<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黑社会 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E7%A4%BE%E4%BC%9A/</link>
    <description>Recent content in 黑社会 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E7%A4%BE%E4%BC%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1630/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！三一七呀，今天是三月十七号，真快啊！哎呦，我的妈呀！我今天早上将近七点多才睡觉，我的天啊！但是一觉躺下去，睡了快三小时了，真舒服，兄弟姐妹们！
哎呀，现在你看到了，这共匪呀，真的是疯了！真的是疯了！现在，在国内，抓企业家抓到了啥程度？昨天，在江苏，在浙江，就这两个省，私人企业家最起码抓了三十多个人！所有的都是涉及所谓的“商业诈骗”、“金融票据诈骗”，事实上是什么？要按照共产党的标准，（私人企业家）没有不“诈骗”的！因为共产党就是个流氓、黑社会集团！它定的规矩——只要你有钱，就是“诈骗”！除非是它让你（这样做）。它保护着你（的时候），你杀人都没事儿！它是个流氓规则！那么，在这种情况下，中国私人企业家是没好（下场）的！
大家你们看到，最近在国内所有的商业银行的下场了吗？有好下场吗？现在，不但在北方、东北、西北、西南、东南、广东，就是悄悄地血洗私人企业！昨天晚上，我最起码和五家国内的曾经合作过的地方商业银行这些股东通了电话。你看看，我们郑州拥有的中原商业银行，被共产党一个太子党给弄走了——回头再说，回头来告诉大家真相。就这时候，还有人图谋河南裕达拥有的郑州中原商业银行的股份，还有人干这事儿呢！你说共产党……（真是）只要钱，不要命啊！更不要说要爹了，爹娘都不要了！这帮孙子！
那么，从这点上你可以看得出来，兄弟姐妹们，我从这几个通话当中，这几个商业银行告诉我说：“七哥，任何一个商业银行，现在可以这么说，烂账（率）都超过百分之七十，没有低于百分之七十的！为什么我们现在有的还能活着，有的不（能）活着？找着老大了，行贿了，我们的台够硬，就在这儿活着！继续给钱；没钱给了，或者需要拿你当祭品了，或者说后台不行了，那你就完了！”他说：“现在我们跑路都跑不出去！我才知道就连着商业银行的所谓股东们，还有一个所谓拥有大额贷款的人，在两三年前都被边控了！”天哪，这简直真是黑社会呀！ 所以他们说：“七哥，我们头两天跟你私下开会的时候，你说了几句话，说得太对了，我们跟很多人说。国内，我们圈儿里边，我可以告诉你：七哥，百分之百的人都想去投资G系列！”
他说：“一个，你说得太对了——国内的人不敢，不敢啊！这是一个问题。”他说：“第一个，百分之九十是不敢，其中也有原因，就是弄不出去，怕弄着了，是吧？第二个，现在是真没钱啊！弄不出钱去呀！在银行，我们取个钱，难着呢，七哥！不能，真的是不能！第三个，他说，关于你说的那个不信，那是你们海外的战友，可能（有时候他们）不信，我们这个金融圈里面，没有不信的！”他说：“你的事情，大家都太清楚了！现在如果开点口子，七哥，真不夸张，海外那十几万亿美元，国内的这几万亿美元，哪个零头过去，都把你的G系列拿钱给砸垮了！”
我告诉他：“你知道过去这七十个小时，银行收了多少钱呢？昨天是一百八十个（人），现在是一千——今天早上说是两千九百多个！你知道多少钱吗？三个大的金融机构投资了多少钱？”大概——我跟他们说一下，我跟你们不能说啊！——他们吓了一大跳！我说：“现在，没有一股是七哥的，七哥不控股一家公司——你知道，我是在全球 “风控名单”上，我不可能拥有任何股份、任何资产；但是，（投资）是这个样子。那么，我请问的是：如果共产党港币完了，香港变死港、变（成）了一个空港的时候，你说G系列会（值）多少钱？或者共产党在台湾开打了，或者共产党要完了，G系列得多少钱啊？”这些搞金融的中国人都太聪明了！大家都去想想（这是）什么概念！
那么，现在，我原来要收购的日本那家第一大虚拟货币交易所，原来我是两亿五，快收买（成）了，后来是四亿五，日本的一家DM公司去要买，给了他四亿五。结果，中国的“火币”来了，给了五亿，涨了整整一倍，在抢！为什么？共产党非常清楚：下一个，数字货币、虚拟经济、网络经济、生物科技、整个太空经济……整个时代到来的时候，谁提前了，谁抢占这个市场了，这种江湖地位，只要你自己形势上不出事儿，你一定会（达到）没法想象的高度！就像当年诞生了谷歌、facebook这样的科技大佬一样！
这就是为什么在国内——据他们说，他说： “我们没有人不看GTV的，我们现在，国内有一堆人专门下载GTV，给所有内部人发来看的。”所以，咱们GTV的数字，百分之百——不包含国内，你可以说，任何第三方，不包含国内的数据的——咱国内的数据，可以占百分之九十多呀！对吧？国内是下载观看，这是一个。第二个，咱们很多GTV的节目太长，人家都是筛选。他说，特别在这个病毒期间，GTV的节目几乎是所有的中国——这也真的是分上中下等了，所有的有点钱的，有点网络、有点能力的，有点权力的，都去看GTV！咱老百姓、穷草根儿，没辙，也没这个钱——因为VPN你得翻墙。
这就是整个中国现在，真的是就像一群待宰的羊被圈在了一个山坳里面，两边儿一堵；然后，在中间扔两根白菜，扔两个萝卜，是不是？扔点干草，你先吃着；然后，久了过来摸摸你的羊毛：能不能剪呢？是不是啊？这个可以吃肉了，这个还怀孕了，这个下崽了，是吧？下来杀这个，杀那个，基本（就）是这个结局！无论是在经济上，无论是在你的言语、说话的自由能力上，你的行动的空间上，（还是）你对自己财富的支配上，包括你的未来的确定上，共产党几乎是前所未有地达到了绝对性控制！
这个绝对的控制，绝不是咱们大家平常所想象的那样！所以，在海外的战友，真的是幸运啊！共产党在城市里边儿，用了街道表面上的虚假繁荣，掩盖了共产党现在真正的内部的经济的崩溃、“假大空”、到处撒币造成的内部的各种即将迸发的“经济癌症”，以及在世界上扩张，要征服世界，制造病毒，导致内部的恐惧，都在等待着最后那个靴子掉下来——啥时候能开战，啥时候“中南坑”那些老杂毛能死了，都在等这个结果。全中国上下，没有人心是安（定）的，没有人心是对未来有希望的，没有任何人觉得明天会比今天更美好，每个人！
昨天晚上，我通了很多电话，我这三部卫星电话都通得——其中一个电话，都给我（提醒）什么了——“通话时间过长”，几次断掉。兄弟姐妹们，共产党是真完了！彻底完了！整个共产党在带领中国人走向灾难！我们唯一能做的事情：让它少带走一些人，少害一些人！这也得靠中国的同胞们自己的觉醒！
时间到了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对了，我这今天还得说一下关于北京盘古、北京政泉和裕达员工、同事们，咱们有几句话我给大家说一下。我听说昨天大连所谓的执行局，法官的人到了裕达大堂、到郑州裕达酒店大堂嗷嗷地喊，说这个什么、都离开，我们是大连什么、什么到这来弄东西的，来查封楼的，查封资产的。然后对着高管喊你们都赶快配合，这楼被查封了。这个比演电视剧黑社会、演片还可怕。然后就骂骂叽叽特别粗鲁，什么草泥马的、什么你大爷的，你们这帮傻逼，这话都说出来了。这在公共场合，这不是我说，我是重复的，而且威胁这些员工，信不信我把你们全抓了，信不信把你们全弄死。
大家首先不知道，你是什么部门的？你是为啥来这儿来了？是吧！这要按照中国法律，不出示身份证明，不出示来由，没有当地的司法部门的配合，你到公共场合做这事，按恐怖分子应该击毙。是不是！应该被干掉。你威胁了公共财产的安全和公共人员的安全。然后要求拿出所有公司财产目录，然后我们要看客房，这东西一个也不能动了，再动你们就犯法了。大家见过这种流氓吗？见过这种社会吗？这大连是不是穷的连饭都吃不了了？就这个地方你说能有救嘛！你说。
那么我现在告诉所有的同事们，任何、不管是北京盘古还是北京政泉，还是河南裕达所有同事们，我告诉大家，在唯有产权实际控制人和受益人，大家知道这所有资产都是在一个国家基金的名下里，没有人家授权，没有人家允许和法律、法务部陪同下。你提供的任何文件，你提供的任何协助和所有的有关任何部门来的，你都是违法的。结果你都是侵占公物罪和渎职罪，未来一定要被起诉的。那么所有的司法部门到这些单位来，到这里所谓的办案执行，一定要记住按照中华人民共和国，他们现在颁布的那些、那些所谓的恶法，按照法律程序走，你们记住那才能到这来被接待。但是你没有在被授权的情况下，你不能有任何态度，你不能有任何行动，这就是给你们的要求。
他愿意做什么、做什么。有人担心裕达会着火了怎么办！盘古着火了怎么办！政泉着火了怎么办！着火，他有保险公司，跟你没关系。财产被抢被盗，未来会有说法，新中国建立后会有说法，在共产党的执政下是没有说法。
比如说像曲龙带着十几个大汉，由卫城法院一个警察到公司强令的开走八台车，而且还殴打员工，毁掉记录仪，这叫抢劫。按照中华人民共和国法律，按照他们的法律。抢劫，那你是可以有正当防卫的，正当防卫那个结果那是由法律明文规定的，什么后果都可能发生。你们要用好正当防卫的这个法律，在哪个国家都管用。
千万记住，任何执法部门所谓到现场执法，到这些公司执法的，任何人的配合，任何人提供的协助，任何人提供的安全都是不允许的，未来都要跟你算账的。还有我告诉大家，基本上逻辑是你们是被迫的，我这都知道，咱们没办法遇到这流氓政府了，遇到这些流氓法官、流氓执法机构、黑社会了。被迫的执法，那这是你没办法选择，你可以辞职，你可以离开公司或者你可以请假，工资照发没有问题。但是一定要记住这是强奸，这是抢劫。你主动地被抢劫，主动地被强奸，那是绝对不允许的，后果是严重的，后果是相当严重的。你付不起这个责任。
另外一个，不要担心公司里面所谓着火呀！那裕达着了火了，盘古着了火了，那是、那是、这都是公有财产，会有人说的，那有啥不好的。烧了总比这帮人控制着好。对不对呀！现在听说那个叫金隅接管盘古以后，几个、四个大汉在门口站着跟黑社会似的，盘古的龙头现在是被强奸状态，总有一天会有人发声的，不要担心。
所以说，裕达这个事情昨天闹场、耍流氓、抢劫要进入房间，还要关门。是不是！还要干啥呀！你还有什么小想法吗？任何资产在没有走法律程序情况下，任何被损害、被伤害都会有说法！但你们不准配合，配合的结果那就是对公司的背叛。
任何所谓的只要对你强迫、威胁立马辞职，公司会继续发工资，请你立马辞职，但是你绝不准配合！不管你财务人员还是保管人员，还是管理人员你提供任何的文件、任何的资料和任何的签字后果自负。
咱先把话说这儿了，希望战、战友们，希望我们的同事们用脑子、用智慧来做好你的事情。
记住，大连区的法院是完全违法的，是很不合法的，完全是抢劫，会有说法的。所有这些法官第一波已经被抓了，张鹏明。接下来大连的张大伟副省长，还有他的所有的下属都会被抓，最后共产党也得灭。
行了，同事们你们辛苦了。咱们的盘古，政泉和裕达的智慧足可以让你们要洁身自保，然后要让自己对得起良心，不要让我们的企业文化：情理并重、法律红线、道德红线。不要把这个文化给侮辱了，不要把这个文化给污染了。你们可以不当英雄，但绝不能当狗熊。你们可以不反抗，但是绝对不能去把强奸变成顺奸。这就是我对你们的要求，好吧！
“一切开始”对你们不适应，不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/789/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/789/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天听听李志的歌很有意思。
直播了，直播了，
稀里哗啦的，战友们
跟大家兜兜圈，兜兜风，心情不好，心情很不好，心情是非常不好。现在和战友们第一次分享不开心、很不开心。现在就是。
你说亲爱的兄弟姐妹们的，当你们今天看到这么多香港的同胞们，那些女孩子们，那些年轻的孩子们被摁在地上打的时候，被乱枪扫射的时候，共产党的派出来的警察和解放军穿着孩子们穿的黑衫，代着猪嘴的口罩，你们啥感受？
动不动中央电视台说我们是14亿人口，你们香港算个屁，你们才750万，给台湾一讲14亿人呢我们，这14亿人的国家玩这个，你们想到过没有？
我现在看了这些东西，用伤心欲绝都没法形容，我们是人呢，我不是畜生，他们的挨在身上的拳头和枪，在六四的时候那是真枪、真子弹。在木樨地烧的那个军人，现在你们知道是谁了吧？
不论一个法轮功有事也烧，也是法轮功烧的，西藏有事，法轮功烧的，新疆有事新疆人烧的，现在烧到香港去了，你能说他下一个的都不烧到台湾去吗？你能说下一个它就不烧到全世界吗？你们能想下一个烧的不是你和我吗？你们想到下下一个烧的不是你的子孙，我们的子孙吗？
这些年吶，当一和外国人，还有在海外的华人谈共产党的时候，很多人都说中国人对中国人最狠，几千年来都是如此，中国的人种就这样。我真的不服，我说台湾和香港就没这样。
现在当看到香港这样的时候，亲爱的兄弟姐妹们，感慨万千。我们活着用我们的眼睛，我们还甚至是当事人亲身经历的那些，大家想想什么感受？
我再听听这个张国荣的歌吧，大家想想香港的过去，香港最幸福的时候张国荣自杀了，不用受这罪了。
这个听李志《人们不需要自由》吧，我听着香港歌受不了。
真是这全世界、非洲、中东，多少战乱区我都去过，北朝鲜我也去过，没见过这个国家这样对待人民的。
战友们，你想想，现在整个14亿人全都闭嘴了，还要闭上眼睛，还得闭上耳朵，然后让全世界都相信啥都没发生过。我们能想想8
月1号，我说共产党要戒严，我真希望我的情报是错的，我真希望香港能因为我提前曝光，他们不来戒严，他们害怕，我提前发出这个警告声音，让全世界人给他施压，然后让他们停止对香港的这种屠杀，美国政府做出了它最重要的连续的决定，包括汇率、货币操纵国都跟这个有关系的，而且可以说西方前所未有的对共产党释出了压力，就这都没阻止他们对香港这样去。
亲爱的兄弟姐妹们，如果没有自媒体，没有我们爆料革命，没有提前预告，没有美国施压，大家去想一想会发生什么事？大家去想一想。今天一天了，我没见一个人在社交媒体上反映这个问题，光是骂？光是感慨，中国人这个意淫的能力，天下第一，都来喊怎么帮他们呢？怎么能这么狠呢？怎么能这样？你能做啥呢？有没有人动过脑子想过，如果没有社交媒体，没有美国施压，没有全世界的关注，没有咱们爆料革命，更不要提没有香港孩子了，共产党会怎么办？
这是最好的年代呀（歌曲）
这是最好的年代呀，亲爱的战友们，这个李志先生这个歌当时唱的时候，唉呀这唱得我浑身痒痒，我说这个人不得了，草根，这才是真叫艺术家。原创，发自内心！他是一个精神的唤醒者，不是精神医师，很多音乐是精神医疗的、神经医疗的。这李志先生是唤醒了中国多少人？
亲爱的战友们你们想想，如果没有这些事情发生，共产党它会怎么对待香港，比六四还要狠！
得多少人消失！亲爱的战友们，我八月一号，我告诉大家我获得了情报，他们要戒严的时候，而且我告诉大家，我给大家肯定地说他们会戒严，而且已经兵分几路，穿着马甲，走进香港。
我告诉了大家，我在六月九号就告诉了大家，我告诉香港的学生和同胞，我告诉很多香港的朋友，在深圳保安区，在珠海在番禺在湛江有上万台车，消防车，香港的消防车，香港的警车，香港的医护车香港的大巴都准备好了，你上不上街他都准备好了。
大家再想想如果六月九号那天不上街，六月十二号通过所谓的遣返法，大家能想到会是什么结果吗？那些大巴车那些警察照样到香港，那将抓多少人知道吗！他们是有计划的，第一个抓的就是黎智英，壹周刊！还有香港的那些上推特的，发新闻的，反共的，还有共产党内斗的，那些弱派的子子孙孙，爹爹妈妈，大家在开玩笑呢？
那些车喷好的你以为它真的会知道发生动乱吗，它没想到，它想到的是什么，是抓人！
我告诉大家一个不好的消息，给我们透露消息的，发戒严令的人已经被抓了，被他们找出来了，前天被抓的，全家都被抓了，这是一位大校，还不是少将，给我传递的信息。怎么被查出来的呢，就是说出湛江这个地方的时候，他们找到了。这位战友已经早就做好了牺牲的准备，全家人都被抓了。
所以说战友们，所以战友们你想想多可怕，你往心里想从六月九号，你想，到今天才多长时间啊，共产党的这种安排是在2014年，他们都准备好了。
此时此刻香港多少人在挣扎中，多少人挨了打没人知道，多少人在家里边被威胁，多少的香港人在大陆的资产，有资产有投资的已经都被威胁完了。大陆有上万的军人警察在工作，给他们打电话甚至去抓人。我告诉大家，在大陆抓的香港人和香港人的亲戚，和香港的企业人员，远远超过香港百倍千倍！所以说战友们，你都不敢想，你真不敢想，这帮家伙真干得出来。
从六月九号到现在从大陆抓的香港人，和香港的亲戚朋友，全都被绑票了。接下来，接下来的48小时你们会看到，美国和西方将有一系列的重大决定！他们将受到重罚，重创！
但是，就像今天下午我和一位美国朋友说的一样，那些女孩子被打的，还有十几岁孩子被打的，还有那些被抓的，在家里被打的，有几个香港人在家里边被堵进去，快给打死了都，打完以后拿着电话跟大陆的家人通电话，听着，外放音，你大陆的家人已经被抓了，我们已经看管了，你敢对外说一句话，你家人在大陆全都他妈消失！
这位战友就是因为，替文贵在文锦渡，皇岗口岸，去观察解放军怎么进来，被他们给逮住了。共产党就玩这种黑的，把你打到半死，然后叫你大陆的家人哭着和你通电话，用外放音，他们家里的老妈妈都快被吓瘫了。
大家不知道，过去的24小时，在广东、深圳、珠海，整个广东省，还有上海帮，上海籍的香港人，进入了地狱的时刻。
我们战友说香港必须坚持，卡丽熙说的，除了香港必须坚持你说，现在我们的战友，香港人已经走在最前线了，我们除了喊口号我们能做什么，告诉我。
我过去的48小时做了很多决定，也有了很多行动，大家未来会知道的，我的行动一定比在这说的多得多！
亲爱的战友们你去想想啊，就在我们刚刚看到太阳西下的时候，香港人早上醒来，他们大白天里边就像做噩梦一样。
亲爱的战友们，你们再想想，多少母亲、多少父亲、多少爷爷奶奶、姐妹在香港是在如何的恐惧之中？
听说光广东清理了一系列的就是武警的、警察的体育场，都是装人的，很多人从香港抓了以后直接送到广东去。而且在广东，现在全国各地调来了几十万的警察，还有军人，说不惜代价，在香港（就算）抓200万人也不妥协，血可染红大海，但共产党的红旗绝对不能倒。
共产党真疯了，我就不信它能抓200万人，我也不相信整个香港人的鲜血能染红香港海湾，我也不相信这些香港人，200万人被抓到广东去他们能看得住，让全世界都闭嘴。
竟然啊，王岐山狂骂、大喊：「一定要御敌于香港之外，一定把战场停止在香港，一定要让香港这一次实现一国一制，绝不能让香港效应传到台湾、传到内陆」。
香港的男人啊、香港的这些老同志「四不要脸」帮啊，太可怕了。这共产党真是！共产党，我觉得我是了解共产党的，但是真没想到共产党敢这么玩儿。
美国和欧洲政府在过去的十几个小时傻眼了，很多人都被紧急召回去了，现在此时此刻，整个美国、整个欧洲都傻眼了，都在开紧急的会，接下来会有一系列的决定。
那些孩子，那些女孩子的哭声、叫声，所以说我在我仅有的两个群里边告诉战友们，从现在起文贵不接受任何战友再聊一些跟香港没关的事儿，我不回答任何战友关于跟香港没关的问题，我也不想看任何战友发的和香港没关的问题，除了是跟灭共有重大关系的事情之外。
老天有眼吧，老天睁眼吧，我希望，我等待着美国的决定，能彻底地扭转这个人间的大悲惨时刻。香港现在的所有发生的事情，远远的超过当年希特勒对待人民的这种残酷。
跟大家说实话，我今天是从早上，从昨天凌晨的一点半到现在，哇，我这脑子真的都快炸了，我听到、看到都是我现在不能讲的话。亲爱的战友们，大家闭上眼睛想想，如果你的家人，如果你本人你身在香港，你的家人被这么对待了你会怎么想？香港是我们的同胞，台湾那些不要脸的看看，共产党来到台湾会怎么对待你们，会比这狠一千倍，世界上关注台湾和香港就像班农说的，千倍的差距！万倍的差距！
我们等待着，随时美国发出的最严厉的惩罚，这个时候美国是很关键的，很关键，我在这就不说了，我们一直跟香港同胞站在一起的，请一定要坚持，一定和香港同胞战斗在一起，香港同胞这次付出的代价，将拯救14亿中国人民，全世界人民，我这话说的是不是准确很快大家就能看到结果。
亲爱的战友们，咱们能发言的能在Twitter、Facebook，能在社交媒体上做自媒体直播的，关注主题、关注重点我们所有的战友现在，我请求大家，全部精力要传播香港现场的真相。资金的问题大家不用担心，香港那地方资金不用担心，千万别上了他们的当，放出了很多假信息、假视频千万别用。
台湾在这时候还不做大动作，还不赶快宣布一系列的政策。本来昨天应该宣布的，非要等到今天天亮再宣布。台湾的政客搞投机主义。如果今天你再不宣布，台湾政府，就不会再有人相信你。
香港人太伟大了，看了香港人这样，我觉得真的是，我们真的很惭愧呀。
亲爱的战友们，可能这，从6月9日到现在，将成为人类上一个最重要的事件之一，所有我们的每个人，命运都被改变了，是没有选择的。每个人！只是你的改变，是今天，还是明天，还是明年。
亲爱的战友们，从8月1日我给大家说到发生，仅仅十天，大家看到了。你们想想，华春莹和王毅，我们爆他们的料，说要戒严，他们说是别有用心的造谣、胡说八道。看看这个811，远远超过美国的911吧，美国的911死亡三千六百人，这次香港事件，让你慢性死亡的，要超过10倍、甚至百倍，它威胁的人，绝对不是美国的3.5亿人，也不是纽约曼哈顿的800万人，它整个的震撼了世界，大家想想，接下来你们知道会发生什么事吗？真的会血流成河，真的会血流成河！
亲爱的战友们，你们想想，共产党现在派出的人，能穿上学生的衣裳，抗议者的衣裳，香港警察的衣裳，和2014年成立的速龙小队的衣裳，身上别着枪别着刀，对待香港手无寸铁的孩子和老人开打。
亲爱的战友们，你们想想，就在我们在看直播的时候，大家喊口号喊了几十天的时候，大家扪心自问，我们为香港同胞做了什么？我们脑子里到底想过什么？天知你知。大家想想，我们十四亿中国人，大家看出来有几个站出来说出有良知的话的，说出真相的。各行各业，有几个人对香港同胞伸出手来支持的。
等着吧，这事一过后，就像海外民运一样，当时我就在香港街上啦，我给他们捐钱了，我还帮谁了，一堆所谓的的民运、港运，都会出来，都在那块儿张着个嘴，伸着个手，开着布袋子在那捐钱呢。
全人类上，我就没见过一个国家和民族，像我们这个国家和民族这些年，在海外全世界捐钱骗钱。而且都是以最高的理想境界，中国人的民主，中国人的自由，中国人的信仰。
新疆人被蹂躏那么多年，都有各种理由说新疆人不好，活该，有甚至有多少人牛人远离新疆人。西藏人自焚了，都是西藏人的错。台湾人，台独，台湾人都不是好东西。
现在轮到香港了，香港又是港独，几十年来同一招。对付法轮功，你烧吧，你自己烧的，然后抓人，然后抓了人还切了人家器官。新疆人烧完以后抓新疆人，然后把人家器官给切了。现在香港人，又烧了，又烧了。
天底下哪有一个政权吶，往孩子身上放东西，把人家，到人家里去打，把人家大陆家人抓起来，让人家大陆的亲人，老妈老奶奶姐妹啊，这个拿着电话问让你听。
太可怕了，畜生也不能这样啊。我最喜欢看的纪录片就是《动物世界》，因为动物世界的情是最纯真的，感天动地呀。为了保护孩子保护家人，她们能和完全不是一个力量级别的人斗争，动物，连那小鹿都敢和狮子对抗。
现在你看我们同胞。战友们想想，共产党如果要不灭，我们是什么样的结果，他们会用什么样的手段，让中国实现中国的梦，到底是噩梦，还是人间的惨梦。香港在全世界的关注下，给14亿中国人民改革开放带来的最大的贡献的情况下，被共产党派出军队警察，穿着这样不同色彩的衣裳，香港黑社会跟全世界黑社会用完，然后再用这种方式对待香港人民。过去这48小时和这24小时，大陆抓了多少人你们知道吗？
我们那位告诉我情况的大校全家被抓。其中一个姐姐是在青岛，在烟台不是青岛，在烟台。她知道将被抓的时候，告诉我说，文贵我们一点都不后悔，我们干了一辈子认为最正确的事，我们也干过坏事，但是这坏事不能再干了，这是我们赎罪的时候。我们知道如果
不去支持这件事情，香港同胞的这些遭遇都会发生在我们后代身上。
北戴河这写信的人不是温家宝，别猜温家宝。这个人啊，这回做出了这个决定来是很重要的，如果北戴河他不写这个信的话，比这还狠。北方工业集团和北京研究所，也就是搞武器开发的，四川还有重庆成都的几个武器基地，包括湖北的，在襄樊的生产子弹的生产枪的基地。这加工厂，在过去从六月初到现在，加班加点最忙碌，实行军管式的作战时的状态。中国三地方最忙了，中南坑、葫芦岛印钞票的、再就是这些军工厂了。你们能想到吗，印钞票的是吸老百姓的血，军工厂的生产是要杀中国的同胞，香港同胞，还有在大陆的香港的亲戚和家人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到联合国了吗，联合国将出大事。中华民国要回归联合国，这在一年前要掌脸，但现在不是不可能的。
现在马上这块到的是59街前边，这个房子是贝律铭先生的家，马上要到的。就这个院子和对面一个花园的院子，那一个斜顶的是贝聿铭的家，斗型隔壁红的那是靳羽西，化妆品靳羽西的家。然后跨过一个街来，法国当年最有钱的家族，收藏中国古董最多，八国联军古董最多的一个家族的家。那边房子全部是防弹玻璃的。那边是贝聿铭的家和靳羽西的家。
然后大家可以看到，叫布鲁克林桥，这是当年中国人最多参与的在这里建设的一个美国的项目，我们中国给美国做了太多贡献了，太多贡献了。大家看
到这个桥多棒。我每次过这个桥的时候都很兴奋。上面还有个滑车，供大家玩的滑车。大家看到了，这个桥就是当年中国人参与建的桥。
然后这块这几个公寓现在都价格翻番了，跟几年前比。原因就是现在很多中国人来。然后这面这个岛在全面新的开发。然后大家可以看到整个的在曼哈顿最有名的医院，做特别检查，特别手术的医院。医院的后边有一个金色的房子，是一个盗国贼控制的房子，我先不说谁。
然后这个是新建的办公楼，是在一个过道的上面建的。上面有很漂亮的花园，特别漂亮。
所以说战友们你们可以看到，这块非常现代。本来上边的楼，整个的楼它是要给我们做喜马拉雅做大使馆的，然后我没要，有点太远了。有很多人从中央公园见我们不方便。
天上除了直升机就是大飞机，好多飞机呀。大家一会能看到，在往下上去，到72街，这块大概在69街。刚才我说的医院就是这个，特别的医院。
我特愿意跟战友们分享一切，让战友们了解生活，了解世界，了解真相。这本身就是爆料革命的核心，只有你增加了辨别能力，是非的辨别能力，真假的辨别能力，善恶的辨别能力，你才能真正的来辨别你所做的事情和你想干的事儿。
大家看看这个医院，Hospital for Special Surgery，这个医院里边中共有几个高官是在这儿做的手术。
然后这块儿红的公寓，这是71街和72街之间，这个公寓，中共的好几个老前辈就在这里住。这个房子的隔壁是宋庆龄当年住的，就这个公寓。马上镜头切过来的，是当年宋庆龄当年住在这边的。
天空中直升飞机，那边是私人飞机，还有水上飞机，很多飞机。我们坐在John 庄的小船上，这个情景，摄像头是没办法带过去。大家看到黑大楼，后面黑的是72街500号，1999年我在这个楼上，住了6个月。在这个之前我在川普International酒店，在Central park住了几个月然后搬到这块儿来住了。
今天是日月同辉，美国也没什么大人物，不像共产党宣传的日月同辉，毛泽东就神来世了。美国天天日月同辉。然后大家往这边来看，是个市长官邸，市长官邸的这面有个公寓，这个公寓过去是这块儿最贵的之一。现在是百分之一百被一个盗国贼家族，现任的常委家族百分之百控制。
所以说现在你看到曼哈顿，伦敦，巴黎，洛杉矶，旧金山很多的房子，好房子、好资产都是盗国贼控制的。就这个后面一个独立的小楼。看到那个船了吗，他们叫炮船，号称炮船，就租的船，很便宜的，几万美元的船。他们就找了一些姑娘，然后呢就出去，就玩去。然后炮声四起呀，号称炮船。
咱们Lady May小船，美国只有一个，叫Wendy52,你们上网查一下，全美国只有一个。大家看到这个船的玻璃换了吗？这个玻璃换了一整块的，是去年换的。然后整个这块是防激光的玻璃，加厚的，防射玻璃。我坐的下面是一个卧室，卧室里边是一个内部餐厅，下边还有一个小餐厅。特别隐秘的小餐厅，特别小。说实在话我喜欢这个船第一，第二是Lady May那个大船。这个船有自由没有栏杆，飞快五十几个海里的速度，太漂亮了。
到这些区的时候就不行了，那是是Queens,我的对面就是Queens。法拉盛下边就是法拉盛中国城，那完全就是另外一个世界了。所以大家能看到，这么多直升飞机呀。大家知道现在深圳、香港在发生什么事儿吧？
在船上晃荡就像在母亲的怀抱里晃荡，和在小时候摇篮车里晃荡，你睡得会非常舒服。但是有的人，像我小时候没坐过摇篮车，我娘也没时间抱我，都在炕上、地上爬了。但是我还还能感受到，人的本性，因为人在母亲的肚子里边的时候是一直在动的，是在水里边的。所以说外国人为什么会喜欢船呢，就是这个原因，会睡得非常好，很舒服。但是我们中国人呢，因为都是旱鸭子，有些不习惯。但是让你习惯了会非常的美妙，没办法言语。
晕船，我们全家都晕船， 就我不晕船，怪了。哇塞，你看这帮疯子啊，我要给你们转过去。好多就这样的。
这是为什么John庄，你知道为什么我要你单独把相机放在三脚架上了吗？就这个，它 又不摆动，而且可以随时转，而且放在包里特别好。每天这个骑摩托的、玩快艇的、泡船多得很。John庄啊，咱们这个线拉下来，这是为什么我说咱们这个直播室，一定要非常的简洁、现代、舒服。
抱歉，因为今天我在办公室办公，必须得穿西装，必须穿西装。我们办公室，基本上都穿西装，除了John庄之外，John庄好像不爱穿西装。但是我不穿西装，呆在办公室很奇怪，非常奇怪。因为今天还得开会呀，还得见人，不穿西装很奇怪。
没法向你们展示这个船，这船得很多新的功能太漂亮了，包括这个船的所有经过的地方，都会把信号收集。什么叫信号收集？就是说，当你到一个地方加WiFi的时候，你周围的WiFi供你选择的都给你留在手机上。那么咱的船经过的地方，就是说靠近我们的，带有威胁的，辨别意识，我们都能辨别出来。
比如说现在，现在可以说啊，头两天不让我说呢。已经观察一年多了，有共产党派来的人，在我家对面租的办公室，还有人住在我Sherry 酒店的那个••••••因为上边是住家公寓你上不去，它下面是住宅，很低的层次，是酒店客房，他们就派人住在客房里边，想办法黑客我、监听我、跟踪我，想办法跟酒店的搭讪了解我，都在人家观察之中。他们用的WiFi暴露了他们，我就不详说了。
这帮愚蠢的东西，你以为共产党的情报人员都是电影拍的？他们都是垃圾。竟然用百度翻译，然后呢还用所谓的国内的那几个软件传送文件，全都被搞下来了。他们的愚蠢，也超出咱们的想象。你高看他们，就是看不起自己。
今天路德先生和江财神的节目••••••（到这桥了我特别喜欢，我没办法向你们展示，这个桥我太喜欢了，我太喜欢那种穿过的感觉），路德先生和江财神的节目做得真好。这个听说江财神初出江湖，还没多少天，就被共产党列为了100万美元的账单了，跟路德先生的价钱平身了。他们感觉到江财神是个威胁，更夸张的是他们说江财神是我哥，是我的一个其中哥哥，疯子简直是。所以说江财神说的东西管用，有水平，所以他们害怕。
就像过去他们拿法轮功的媒体根本不当回事，但是现在把大纪元直播列为了最大威胁之一。我现在可以通过这个状态，告诉大纪元的在香港直播的记者，你们马上就会遇到麻烦，千万注意人身安全。我获得了确切的情报，他们要使用下三滥的办法，栽赃陷害，用黑社会的招，来袭击大纪元。在香港的记者一定要注意了，大纪元的朋友们，一定要注意，你们未来会明白的。
我今天晚上9点钟见那个人，是刚刚从台湾来的朋友，会讲中文的犹太人。中文讲得一点不比咱差，非常非常的棒，他会给我带来更多的消息。
香港此时此刻发生的事大家都知道。八月四号当天，确切的进入香港的人大概3万左右，然后是8月5号和6号分别又进去大概3万人左右。所有人进入到香港以后，他们都有几个任务，在不同的地方，在不同的中资机构。
他们有的是所谓的驻港人员，有的是游客。他们发了四套衣服，有的是黑衫，有的是白衫，有的是香港警察警服，然后还有的，是一个特殊情况下穿的，就是所谓的集体行动装，应该是红装，全红的衣服，但是都是有标志的啊，全有标志，不是没标志的，不是光黑的带标志。现在大概，目前到香港的人数不低于7万人。
那么在昨天也就是说在七号，咱的七号，他们的八号，七号、八号、九号、十号、十一号，香港一定不会低于十二万人，大家你们会看到这些东西的。所以说文贵当时爆料8月4号戒严，一点没错，一点没错！
他们换了装潜伏进去，王八蛋啊，太王八蛋了，香港人太老实了，太老实太善良了。大家未来会全部明白的，会有视频出来，会有会议的音频出来。
所以说战友们，我们在香港前线的战友，都是好样的。我们的战友在很大程度上，去保护了大纪元吶，苹果电视啊，我们的很多人保护了他们。我告诉他们，只要是反共的，都是我们的朋友。
大家你们看到这个多漂亮，你看看这个城市多漂亮，一片繁荣景象。今天江财神和路德的节目说共产党写的文章，说没人了，江财神说的太好了，他没人了。有一点良知、水平的都拉肚子了，都装跑肚了，我有病了，都躲起来了，不跟他们掺和了，都等他们出事呢。现在很多人不是消极怠工，现在是装病，能躲则躲。大家在等他们出事呢。用某位领到说的话，我们等了很久啦，我们等了很久啦，快点出事吧！
所以说战友们，每一分钟，每一秒钟，决定着人类命运的地方，就是香港和美国。其他地方，你看到真正的影响世界命运的，就在这两个地方。共产党啊，从对香港的一系列的举动上，你能看出来共产党，真的是能领导中国这个国家真的是人类上最荒唐的事情，我发现有点卡啊？今天严格讲叫试网络，试直播，所以说亲爱的战友们，你看多漂亮，亲爱的战友们，当我们大
家去面对整个香港，750万人，和邪恶完全是谎言的颠倒黑白的大外宣，大内宣，卖港贼，还有盗国贼这种复杂的利益集团较量的时候，让我们真正看到这个世界，什么叫宗教，什么叫信仰，什么叫流氓。
什么叫可耻，什么叫伟大，什么叫信仰和你自己的追求，太让人看的明白了，今天下午，在香港的战友们给我发了一个小视频，让我非常的感动，那么多孩子，在一个工业仓库里面，别说漏了，睡在地板上，香港的孩子没受过这罪啊，旁边都是一些准备好的快食品，这些孩子们水呀什么的在那里堆着，在那个屋里的孩子，没有一个不写下遗书的，我这一说就难受啊，没有一个人不写下遗书的，他们真的说，没有30年前的89，没有我们今天的上街运动，是你们点起了我们的希望，现在我们大陆街上很多人，把香港人晾在大街上，有几个人站起来说良心话的？完全忘掉了香港人当年，给我们经济技术，不惜一切代价的支持，香港人真的挺可怜的。
太可怜了，今天到香港大街上的人，打香港人，骂香港人，把那孩子女人打的那么惨，那钢棍都打在孩子的腿上gang gang的响，太王八蛋了，太坏良心了，太暴虐了，这些小孩子都那么小的孩子，他们要啥了，他们要你啥了，而且这孩子明确的反对港独，就是要求双普选，我也是坚决反对港独。
哇，对面那个军用飞机我最喜欢在纽约美国，看这黑鹰飞机啊，军用飞机啊，太漂亮了，那是真不是开玩笑的，咱那个直播相机都稳定不住，人家弄B2，吹牛那，人家黑鹰飞机都多少年了，天底下人啊，没有嘴啊，就吃不了饭了，这个嘴太重要了，没有嘴不能说话了，表达不了观点，这太重要了，但是人的嘴是最烂的嘴，说啥都可容易了，什么恶语都出自于嘴，所以说战友们，人那，真的是要好好活着，了解人这个复杂的动物，嘴真不能一张一闭就胡说八道，你看看香港那些孩子的视频，太让人感动了。
（旁边一个开水上摩托车的人带着孩子从旁边驶过）
哈哈哈，带着孩子，就这么玩，这些开摩托车的，一见到美女了，就开始晃了，一看到我们就晃了，显摆显摆，可以理解啊，我小时候也这样，小的时候我娘给我用红布缝个红裤衩，晚上睡觉穿，大早上冷也不穿裤子，得上大街走走，让人看看，人家不注意看还得咳嗽两声，人的本能就是显摆，现在是没有显摆的心情咯，爱马仕工具直播包，相当的好哦。
怎么帮香港孩子啊？传播香港真相，尽其所能的传播香港的真相，其他的你们都不要做，其他的你们都不要做，有文贵做，所以说，战友们我们是人啊，我们有良心啊，不要忘了香港人当年是怎么对待我们的，香港人，除了是我们的同胞，人家当年是怎么对待我们的，对不战友们？
我现在刚才跟你们聊的聊的，想起来，今天下午香港孩子跟我说的话，你说那孩子，就那么小，就他们说写完遗书之后反而放松了，什么都放松了，都想开了，他们团结一致，说看到黑社会他们都有战略，怎么对待黑社会，战略非常好，我说你们记住，最懦弱的就是黑社会，千万别相信什么狗屁黑社会，没有黑社会不怕死的，你比他拳头硬，你比他人多，你比他敢下手，他就立马就是软社会，就是吃软饭的，吓死他，哪来的黑社会啊，就是以多胜少，突然袭击，耍横不要了，吹牛，无道德底线，就是黑社会，这还是说咱们的中国的亚洲黑社会，这些孩子们说对了，就得比他们快，比他们狠，集体作战，黑社会对付你们的时候，香港的孩子我告诉他们，你往死了打他都没事，因为你叫自卫，他们是黑社会，你是正当防卫，特别是穿着所谓黑社会服装的，大陆来的PLA和警察，你怎么打都没事，因为他是影响安全的，他是袭击你，你可以正当防卫，香港的孩子们太善良了，现在还讲法律呢？
现在美国和欧洲，正在考虑，可能对香港的所谓黑社会要马上立法，对所有香港参与打孩子的人，要进行惩罚，咱不能说打死他们啊，但是你正当防卫的权利是要维护的， 太漂亮，你看这个阳光照过来，看到对面那个桥，太漂亮了，我要让大家看到这个位置，看看，大家，当你从这里看的时候，哇，我对着夕阳，这边是曼哈顿，好漂亮，太漂亮了。
所以说，战友们，等咱们灭了共了，跟战友们相聚喜马拉雅，得找个喜马拉雅海，得有水的地方，咱得玩船，是吧？在水上，在山上，搞点音乐会，太漂亮了，你们能想想在大海上，我坐在船的船甲上，这是一个几十个海里的船，你看我这都来不及换西装，穿的西装多奇怪，对面看着曼哈顿，太漂了，这个剪影，我转一下，你看看，多漂亮，看曼哈顿多漂亮，大家看到那个曼哈顿的剪影多漂亮！太漂亮了，太漂亮了！
所以说战友们，这是卡了吗？，刚才是不是有卡？
战友们，咱们喜马拉雅大使馆近些天发生的事情更加让我们感受到战友之情，战友之义的重要性。我们的战友形成的这两年的反共的力量，和团结了有良知的同胞和很多战友付出的代价，我们这些战友凝聚的这些正义的，还
有一些具有高智慧有信仰的这些精英们，未来是新中国以后，是一个在国际上，国内监督任何一个新政权，让他们实施的真正的法制自由，是绝对的力量！
而且这些人我们的战友们，要独立之外，独立在政治和利益集团之外，我们真的是想想，是真负有有使命的。
最近这些天很多的外国友人，都建议我们成立这组织那组织，然后这国家那国家，给我们钱说可以给你们提供资金，你们成立组织，不行！我们的爆料革命不成立任何组织，不和任何组织合作，而且更重要的事情，我们不谋求任何政治地位，不要任何组织，不论是不是我们爆料革命的功劳，还是因为我们发生的事情，我们都不会去说这事是我们干的，这是我们的功劳，永远不会！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们你们好！
战友们，这香港昨天让人太兴奋了！昨天下午，就在这个屋里面，我和某个美国前政府官员……昨天就在这个屋，他说：你认为7月1号香港上街的会有多少人啊？我说可能超过二百万。然后，他说不可能，说我们美国这块估计也就三十万人，共产党和香港政府也估计是三十万人。我说不会低于五十万，而且，我说有百分之八十的可能是超过百万。
然后，大家都知道，我也没怎么睡觉，我一直在看着。共产党的烂招，就是六月九号我说出来的，小心共产党！
示弱，行行行！我先停停。然后，开始制造麻烦了，栽赃陷害了，然后，你搞暴动了。然后，就像对付郭文贵一样，——郭三秒！这小子是性无能，最后就变成了郭强奸！
最后，香港也一样，一开始是学生，说这些人有问题，这些学生是暴民。一看你厉害啦！变成郭强奸了。香港由和平抗议，变成了暴动！
噢！一样的，从郭三秒到郭强奸。然后，大家看到了么？郭三邪！我郭文贵就是郭三邪，非常有代表作用。什么叫郭三邪呀？谁沾谁倒霉，谁跟他好谁倒霉。跟他就是倒霉，就是这意思！结果呢？你看看，香港这个事儿，现在是香港学生变成三邪啦——谁沾谁自杀，谁沾谁倒霉——都是暴民……反正林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪没错，共产党更没错——永远是人家的错！你见共产党啥时候承认过错误？六.四碾压天安门学生，它说过错吗？没有说过错！文化大革命死那么多人，你见它说过错吗？没说过错！现在就是找你的错，从来不说自己有啥问题——这叫「伟光正」！
（读观众留言）「有郭先生在，共产党做不到了。」「林郑又发布学生是暴力。」……我可以告诉战友们：共产党七十年来就没承认过错，连苏联倒了，斯大林杀那么多人，他都不承认错！
他们不仅是用群众斗群众——这大家把这个词可真理解错了——乍一听合理。现在是斗群众吗？是 杀群众，黑社会都用上了！
我原来说过的视频有些人不记得了，香港的黑社会是百分之一百地被公安部一局管的。不要忘了，当时公安部一局的一把手，公安部的部长叫陶驷驹， 一把手叫林强，林强的的亲表姐就叫曾佩，曾佩就嫁给了香港的有名的，最大的黑社会老大向华强。然后李小龙死后，他的妻子也跟他在一起的。就是他说出来的，黑社会也爱国——香港黑社会把这话当事儿啦！黑社会也爱国，为什么？共产党认为咱们是一家人嘛！我也是黑社会——我是有执照的黑社会，你是没执照的黑社会——白天我巡逻，晚上黑社会值班！就这么简单——这叫黑白两道！
当时大家不知道，中国官场上有两到三个人，永远穿白裤子黑上衣——大家去看一看当年最牛的，谁是穿白裤子、黑上衣，或者是白上衣、黑裤子——永远：我们的公安部部长和公安部副部长！几个人——包括当时一局的我们林强同志，经常是这打扮。为啥？叫黑白两道！
当时梅艳芳被香港黑社会追杀，就是林强和向华强在北京把他们给保护起来了。天天梅艳芳唱歌，据林强说，他录了老多的歌了——平常都不唱的。但她很少唱自己的歌，都是唱别人的歌。后来另外一个黑社会也被枪毙了，也被整死了——威胁他们的。所以这叫黑白两道儿。
所以说香港你看，从六月九号到现在玩儿什么？白道：大陆人民解放军、警察——穿上香港警察衣服，然后去挑逗你，然后定你为暴民！最后老百姓上街多了，我说一小部分是暴民。然后，就政府不出面，叫你作——拖死你！到七月一号你不是要上街吗？出来啦，举旗到里边举去——然后准备好黑社会去砸立法会，然后散布谣言……学生都跳楼了它不说为啥跳楼——那孩子死的时候就是返送中！它不说。
在六月八号的时候，我和美国的一个群体组织。昨天下午他跟我说：Miles，真是太可怕啦——你都说对了！我说，香港会有很多人会因此而自杀，而殉道！我说，我在香港那么多年，香港人宁死也不会跟随你共产党的！真的是，当时他们请我去吃饭——所谓的私人俱乐部，大陆那些官员——公安的、警察的、法院的、驻港部队的……那些人，多次——就是人家香港的女孩来，陪着你喝酒，也唱歌，你别碰我！你碰我不行，誓死不从。
我从没见过真的一个，人家唱卡拉OK歌的人，或者唱歌的人，女孩就跟着大陆的官员就跟着你摸着摸着腿就走，不可能。香港人真的是不一样，是我们的好榜样。所以香港有跳楼的，海外民运是有跑路的，没有跳楼的，你见64之后有一个人自杀吗？没自杀的，有流眼泪的，有表达要自杀的，然后都拿绿卡去了。你见几个人自杀的呀？没有。
所以说战友们香港的事件，绝对是让我们了解共产党、了解共产主义最佳的案例。所以说这个香港当然我不希望，不希望任何人自杀，我们心疼，都像自己兄弟姐妹一样，也不希望学生挨打，但是世界很现实。就像上次直播的时候，美国杰斐逊说的，民主之树是用血浇灌出来的，还要经常用血浇灌，何况现在我们离这个树那么遥远。
但是我们看到了这个不是希望，是看到一个结果已经在那了。6月9号那天大家看我视频，我说什么？香港是一个新的香港，香港从那天起再也不一样，没有任何人把香港再回到6月9号前，永远不可能，结果已经有了。
香港说现在要通过逃犯法，继续香港特首由共产党来指定，然后香港警察变成大陆警察，孙力军来领导，香港的律政司变成孙力军来指挥，香港的保卫保安局归政法委管，归孙力军、孟建柱、王岐山管，那是永远不可能发生的！
只有两种结果，封掉香港，还有叫香港造反，要不然永远会下去，不可能再回到6月9号以前了，只能更好，不会更坏。
香港的民主已经体现了，人类上没有比这再民主的了，香港的民主法治已经体现了，现在自由和这个香港的按照基本法的独立，就差这一步之遥了，然后双普选，谁也挡不住。
前天就在这K街就是隔壁K街，我的态度，唉呀我跟他们有人讲起来，K街我的故事太多了，啥叫K街？我中国人把骗子叫老K，英文有句话叫什么K，就是骗子街嘛，公关的嘛，是不是啊，都是一些骗子嘛。K街发生很多故事。
那么最近这几天有几个K街的人，希望给我们法治基金合作，跟我合作。要开始游说立更多的法，保护香港的这些年轻的学生和民主民权运动。然后我让香港必须落实双普选，必须独立调查69事件、612事件，真的是让我很震惊。谈了半天，唉呀谈了半天了，说得多少钱呢？我说你这多少钱？我这等着，我说这么憋着多大的一个数出来，他把吓个半死了。我说我们就是想办法请你公关展示证据。展示证据就是香港的学生是怎么被残害的，香港这个6月9号、6月12号是有大陆警察，香港的律政司和香港的警察违法。还有一个就是这个逃犯法是怎么回事？是违反了基本法，我们要做的一系列的十几个，最后给我报了个数，给我想象中差俩个零还真不多。
我当场就说了我说如果你要是能，你只要是能就说你别忽悠我，我在华盛顿，你说我要，你只要敢一举手，我说一举手，说我要上月亮，我用20万美元，马上一堆人就说我能，你说我想家里得到的月亮，100万美元，我也能，我说你给我来这个，然后就什么？按周费付钱，按小时付钱，你别给我来这个，我要结果费，游说成，依法游说成，我说这个是可以的，帮助香港。法制基金帮助游说，然后战友们我们帮助提供证据，香港战友帮助找证据吧。
哎呦兴奋，人家就觉得手到擒来了这事，为啥呀？就是看着香港人民的素质和香港人民在这运动中的表现，简直是大家就是摩拳擦掌了，近在咫尺一定做到。所以我说我们要行动行动战友们，咱光发牢骚不成。
再一个我就看到最近呀还是有很多人我不确定是不是咱战友啊，绝大多数人是指点江山，都是对香港学生「这么样啊、这么不对呀、我判断」，太多指点江山了。说实在话如果这个场面不改的话，我们就是有了所谓的民主，我们有了所谓的法制，我们也都是不懂得享受法制和民主。我们做啥了？咱干嘛要去指挥人家指点江山，太多人指挥江山了，你听那上边儿都是高人，我不确定这是共产党的五毛呀、七毛呀还是什么人呀，太多人指点江山了。所以说我就觉得我闭嘴，我时刻提醒我自己除了我能做的事之外我闭嘴。
香港运动的黑手，我老看我这手也不黑呀，班农那手比我手也不白呀，不孬。所以战说友们文贵这个黑手也成了共产党转移视线的一个办法，你可见王岐山、孟建柱、孙力军的级别有多高，你能想想一个国家一个政党，一个香港的一个750万人，香港弄了200万人上大街了，已经弄了两回了，都有人自杀了，你把这责任推
给郭文贵黑手，你得多大的理由给我呀，你说美国要不给我政治庇护，不保护我他保护谁呀。
这报道出来以后，所有的律师都说，Miles，这个是天给你的大礼呀，接下来的官司我就拿那个去就行了，已经是黑手了，我是香港运动幕后的黑手，那在西方是什么？最最干净的手，神手哇，我每天都得这么亲（手），我现在睡觉都得这么睡觉，醒来就亲。现在我不仅脸好看，这手也好看，咋弄啊。说实在话他们真说对了，我从小到大所有的异性好朋友都说我的手好看，经常被摸手。但是现在得到了共产党的香港政府的肯定，还是有点超出我的想象啊。
此黑手一字千金，在我的人生里，郭文贵的黑手将成为我人生中最重要的价值。说实在话，在香港运动扮演咱真不敢当，咱真没做啥，你看那个梁先生我都忘了叫啥名了，梁颂恒，我知道有梁颂恒先生、游蕙祯女士，我从未跟他打过电话，也没视频过，你说那天就是大街上咱的战友就碰上了，跟我说话的时候人家就是开始说，我这就激动，用共产党的话说我就是瞎喊胡吹海仿瞎蒙，就蒙上了，你咋办呢。
所以说战友们那个联机视频，说我是跟CIA合作，香港运动的幕后黑手，还支持钱，所以人家那几个要谈公关的、要代理的、法制基金要谈这些事游说的：郭先生你可别说啊，我们太相信你了，我们看了一堆的案子，你被骗的你告人的，你都是付大钱啊，一个中国那个2000万，20万的七八个，还有一个五千万美元的陈氏兄弟，还有美国被骗的100万美元，还有一个听说查处还有一个1000万美元，说这个钱都太大的钱了，你都说话算话呀，你要说你没钱我不相信啊。
现在法制基金你说你，我说我们法制基金没有那么多钱，很多钱我说我去借付你都行，不信，我们看到香港报道了，你拿几十亿美元，香港这个运动就是你了，你就是黑手，要没你几十亿美元就成不了。我说我真不是，我没这本事，我说我想做，但是人家不信啊。
所以说今天一大早上，你说一大束鲜花一大堆水果，他发我手机上说，我给你定的鲜花定的水果，我说你可千万别送了，第一我不会吃你的水果，你看我这是由安保团队给的，这是特定的，美国啥都大，你看这有多大，挺好。我说你可千万别给我送，我不要，结果没送。
给我留言说啥，说我在香港让我改变了对亚洲的看法，对中国人的看法。我在香港我看到了中国新一代年轻人，真是让我们太佩服了。然后就看到了还有像你的这样的，我受当不起，说像你这样的billionaire，我真不是billionaire，然后呢说你还能干这事。然后他说我回去后，我查了一下你说的五毛和七毛最近在网上，这些你说的太对了，骂你的，重复粘贴的，就说你是强奸犯，你是骗子，你没钱了，你是通
缉犯，他说几乎都是这个，他说这在西方在美国是不可思议的，你没有被任何审判，他们就这么说，那一定是假的嘛，郭先生，太疯狂了。
一高兴，说如果你觉得，这个顾问贵咱还打折，而且同意不是按小时算钱，按结果费算钱。哎呀，你说这，你都没想到。当时我们细思小哥跟庄烈宏先生，在我们吃晚餐的时候，他现在不敢说的，不允许他说的，他听到我们一两小时对话他都傻啦，就像昨天我这个一两个小时跟这个牛叉的人对话，他原来也是世界牛牛牛的人了已经，同意这个结果费，你想意味着啥。
所以共产党他现在骂咱把咱给骂出劲来了，这就是美国的伟大，太伟大了美国，太伟大了美国，我真的想说这个美国太伟大了！这个哥们儿给我讲英国普通法，给我真的讲了四个小时，班农先生给我讲的从路上到这5个小时，路上塞车5个小时。然后呢又给我讲几个小时讲英国普通法，我认真的听，什么叫英国普通法为什么东西方有差距，中国4000年的历史5000年的历史也好，美国才几百年，西方赢了，说差距根本原因就是两个事，就是中国没有普通法，英国普通法，英国普通法的大陆说法最厉害的是，相信证据，独立于审判，还有这个陪审团制度，太严谨了。说那个那个设计，给我讲了多少多少，说这里没有感情，没有任何亲情在里边，就是正义就是正义，这不一定是真相，但就给你在相对的比较下，他能给你一个公平的结果。讲了很久。
我说我很愿意听我很愿意学，但他讲完以后，我花了10分钟给他讲了讲我对这个法律的理解和我的想法，那他傻眼了。他说不好意思我真不知道你知道那么多，我说我这是瞎蒙瞎忽悠啊。但是我特别享受这个过程。
如果没有真心让中国人真的拥有法制的人，你觉得这是灾难我告诉大家。如果你没有真的是长两到三个脑袋，你有足够的闲钱，你有超出常人的耐心，你千万别告任何人，你也别被告。英式法律里面，特别是普通法里边，任何人我告诉你大家你去看一看去，能把官司打的完的没几个，特别是这种民事纠纷那基本不可能。
大家一定要了解，因为他这些程序和这些要求太重要了，这是为什么我发自内心的，我感激一切让我经历，一切的经历，因为我在学习美国的法律，我深深的体验英式普通法的厉害和它的精髓，否则那说话你觉得法治基金，我是个最大的捐助者，我支持中国被陷害的人，让中国有法治基金，我郭文贵竟然不知道什么叫英式普通法，我让中国人要有法制我竟然没上过庭，我没见过陪审团，你不觉得这事太荒谬了嘛。
我昨天我问他我说你觉得我这样人，我现在让中国人相信我，说我能让中国带来法治，带来自由带来民主，然后呢我无法向这人证明我是不是强奸犯，我是不是应该
被通缉，我是不是骗子，我是不是黑社会，我是不是洗黑钱，我是不是绑架者，我太多了这罪行啊，包括什么诽谤等等，我竟然也没上过庭，我也没有这个什么，我说我不是神经病吗？我不是骗子吗？
从小到大我说啥话的时候我爹老在旁边说一句话，儿子，你要没有吃过猪肉，你可千万别告诉人家猪肉啥滋味，没有吃过苹果别告诉人家苹果是酸是甜的，从小到大，深刻影响我，所以我被我爹给从小到大影响了吧，说啥话的时候我就觉得我爹就的话就来了。
因为我过去是跟我大伯的吗，我大伯一个人过，他自己做饭，所以说每次都是我大伯把饭放在那，还念叨几句他是个男人嘛他做饭，我大伯特别特别高啊，比我父亲还高很多，我父亲大概将近一米八六左右，我大伯比他还高一些，他就一个人也没孩子，所以说都很规矩按着中国传统的规矩，他盛上饭，大家我过去讲过，有一次我记得我端起饭先吃，一下扣我脑袋上去了，粉条白菜什么的漏了我这一脖子，烫坏我了，极为严厉，他也老爱跟我讲一句话，我一说啥话的时候他问我，他就瞪着眼睛就看着我说，他老叫我小子，小子，你说啥的时候，你先想想啊，这事过过大脑，过过大脑啊，你说的事你见过不？你见过这事不？就是问我你见过吗？有时候我说我见啦，你见了人家说的是仨，你可千万不能说三个半小子，我说我是，所以说西方，中国叫吹牛X，西方叫Bigtalk，所以你不能乱讲话，不能乱讲话。
现在我发现这在西方这是法制的基础，你敢胡乱讲吗？你没讲过你瞪眼胡说，你瞪眼胡说前你可以先声明这事啊，我觉得，我可能，这是可以的。就像昨天那位美国朋友给我说的，他说我告诉你Mills，在美国任何大街上，只要你是一个什么什么人的时候，人家就可以适当的骂你哪个，而且是合法的，我们成天被人骂的多难听，但是，有些事是不可以的，比如说，你见过俩你说仨，你没见过俩你说三十那是不行的。
再一个就是我爹说，你没见过猪肉你没吃过猪肉，你就告诉别人猪肉有多香，所以我必须要亲口尝尝猪肉是啥感觉。我就要给战友说法制是怎么回事儿，就像香港的战友，他们用香港的话问我说，我说我真的抱歉啊我真的不懂，有些我觉得懂是我猜的，你可千万别相信我给你的回复，就是正确的。有时候我觉得香港话我觉得还没有英文懂得多呢，我说我英文很烂，粤语更烂，普通话还差不多，我说我没什么文化啊，你们要多理解。我经常是重申，你可以问香港的朋友。
嗯，好吃。我今天吃俩香蕉了，我就不吃晚饭了。
所以说亲爱的战友们，香港的这个事当中，让我们看到了，只有行动，只有你敢于面对。这不是买卖，没有权衡，没有得失，更不可能妥协。
过几天我再讲讲今天一天发生的事情，大家会非常愿意听，大家要准备好，我要几个小时的时间，我要坐在船上也好坐在办公室也好，我要喝着酒，不喝酒，不能喝酒，喝着茶，抽着雪茄，给大家讲讲今天的每个细节，我希望我亲身经历的事情，用我在视频上的直播，没经过任何剪辑的，留在这世界上，今后让中国追求法制的人知道，曾经有一个郭文贵，被号称Billionaire百亿富豪的人，在美国，在法庭上，在美国任何一个环境下是怎么表现的，说的什么。每个字，每个现场的细节，我都要说出来。因为他对我们中国人的意义太大了。特别是中国的所谓司法高官们，我不相信任何人亲身经历过这事，我是亲身经历过的事实。这就像我爆料一样，我有资格说。
还有我们的绝对的战友，曲水台可以作证，曲水台我们伟大的女战友，真的是大美女，我今天我看到我们的战友我兴奋，就是我们的战友真是有气质，善良，真的是非常非常棒，我以你们为豪。我也将我的亲身经历的事情，和香港未来我和香港的很多事情，不用他们说，到底是黑手啊，黄手啊白手啊，我要给大家说说，我要把我的手放到放大镜前，可以让你们百倍的去看，到底是什么手。
只要共产党一张嘴，我就知道它想干啥，它一厥屁股，我就知道它想拉什么屎。
6月9号，我当时的直播视频当中我就说当时会发生什么事情，细丝小哥，Joe 庄，班农先生可以作证，有视频作证，今天几乎是一样的。
然后我说，为什么法治基金，就像昨天下午，一个战友捐了8万美元，用英文留的言。他告诉我说，郭先生，你让我捐款的最重要的原因，就是我知道你说的都是真的；还有个原因，你敢于面对，就凭你这个勇气去面对和真的，我要一直捐下去。
还有一个战友是第五次捐款了，每次都捐9900多，因为他是1万美元要扣到汇款费，还剩9900多。他留言给我说，郭先生，到现在为止，法治基金所有的钱和账都是公开的，而且是由美国的管理者，和美国的运行者，和美国的律师。
上一周开了一个董事会，他们开董事会，其中上了几个节目，当时是班农先生和Sara、木兰他们，竟然没过，我都不知道。后来班农先生问我，你知道不知道，我说我真的不知道，没过当然就不知道了。这位朋友说，这位战友说，就是你让我看到了法治基金所有的透明，而且保证大家任何一分捐款，不允许用到个人享受和生活上。
我明天会和某国派来的代表，就在这屋见面，关于法治基金一系列的重大事项。这个国家刚刚在G20回去，刚刚拒绝了和习主席的见面，最后是因为晚到了，人家走了。这位战友留言说，他有渠道知道我们在干嘛。
昨天，就这个合作的问题，我用了最简短的时间告诉他们，我们要做啥，我给他数了两个100万，他们都愣了。然后，我告诉他们一个新中国，然后我告诉他们共产党为什么一定会被消灭。就是「一个一定」，「两个100万」，「一个新中国」。最后我告诉他，「两个2000亿美元」。这哥们傻了，拿手机查查，我说你数数。我说我所有以上说的话，目前我知道，只有我一个人可以拿出一个天文数字的钱，我借的钱，押到你账号里边，先做担保。法治基金作为一个全面运行者，把这笔钱先放你这，咱们再说签合同。你要是把我们这些战友，把这些中国的年轻人，香港、台湾、西藏、新疆的年轻人，你只要能达到这个条件，我先做，我先做给看。我不是说拿个纸刀说要自焚，我会当着你的面砍，我先让你看到，闻到味道，摸到是真的，咱们再往下进行。我不想在这跟你长篇大论的勾兑，我说太累。我也不想。你就说你能不能做到，你也甭给我那么多条件。
你们所有的缺点，都是我们能弥补的；我们有的优点，全人类只有我们有，只有中国人有。我们就是你们的未来。当然上天给你们的东西，全人类最好的，最美的，你们都糟蹋了，都毁掉了。我们可以完全尊重上帝个给予，珍惜这个礼物，我们会珍惜下去。我就讲那么简单。
大家你能想想那种感觉吗？那种感觉。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/691/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/691/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
因为我今天一直到早上都在工作中，太兴奋太兴奋。昨天是一整天，毫不夸张的说，真的是连上厕所的时间都没有啊，连上厕所的时间都没有，忙晕了。到凌晨的时候，在凌晨的时候躺在那的时候，像死猪一样，嘣，我就觉得我冲完以后躺在那儿就一下就过去了，一觉醒来四个小时，哎呦，这四个小时醒过来是真舒服，啊真舒服。这天底下我发现最快乐的就是睡觉啊，最快乐的事就是睡觉睡觉觉睡觉觉，但是真好，真开心！
亲爱的战友们，世界在巨变，世界在巨变，这个巨变不是开玩笑的巨变，是大变。可以这么说。大家看到今天《环球时报》这个鳖孙啊，什么玩意了，又把蓬佩奥，约翰•罗伯特•博尔顿，彼得•纳瓦罗还有班农，全放在一起，列为五大，还有彭斯副总统列为五个敌人，疯了，这帮孙子疯了啊，然后这事对咱可就天大的好事。一年前两年前咱拿一百个亿，你让环球时报写这，他也不给你写啊，现在咱不拿钱，他就写了。多好你把全美国都列为敌人才好的，对吧？
再一个大家看到了一个叫Politico这个报纸，写了一篇报道，在这之前Politico采访了我们的律师啊，从来没有联络过我，也没联络过法治社会，也没联络过法治基金。那么他就注销这个报道，一个叫麦克沃特的这个傻叉，这家伙就是一骗子。谁呢这家伙这介绍人，就是因为当时我说实话，我相信了韩连潮先生，韩连潮先生四次个人担保，我就相信他了。这个人家有朋友，不是我，是钓咱们的战友，合作者，被掠夺财富的人，和我一起进行调查。通过这个人可以看到文贵在调查上花了多少钱，大家可以明白了吧！二话没说，100万美元啊，总项目5000万美元。中国历史上有人花5000万美元调查共产党的吗？啊？结果还把我牵扯进去。因为我又是个人担保，因为我不担保人不出钱啊，是吧？再一个呢我说我要分享个人担保，分享你调查的信息，我要使用你这个信息权。所以Politico就抓着这个事就调查了。
真正的Politico是什么？大家要看一看啊，这个政治杂志的后台合作者叫新华NEWS。新华新闻。他大爷来的，Politico，你真敢玩，你替新华写一篇这样的报道。这个记者跟那个当时报道强奸案如出一辙。我给你打电话找不着你，还有打根本不重要的人，然后报纸就出来了。不管这件事真和假，反正郭文贵那个强奸的帽子也给你带上了！
但是今天早上当我有时候发给我这个报纸，我就看了，大概五秒钟，我又往上一搂，我就笑的就不行了，我正在蹲厕所，当时就是大便通畅，啊非常流畅，笑的不行了。为什么？只要共产党出招，只要老共出招，咱必赢。大家发现了吗？法治基金，法治社会，从来没有推特账号，从来没有推特账号，他竟然整篇文章运用来运用去，就是那个推特上，这个推特账号上法治基金，法治社会！募捐比特币和以特币。
他大爷的，他瞪着眼瞎说呀！法治社会，法治基金从来没有！twitter账号，也从来没在推特上，所谓的募捐比特币和以特币。然后呢我马上我就打电话给法治基金的律师了，还有相关律师，相关人士，我说你们怎么看这文章，他们说唉呀，这文章这个写的完全不是事实嘛，我说你们 发现什么重要问题了吗？这就是郭文贵的天才，他们说，有些根本没有联系呀，他也没有跟法治基金联系，他们就是乱写，然后，看来这是有问题的。
我说我做为一个捐款者，第一捐款人，我提醒你三件事。
第一个，他有没有给你法治基金，法治社会联系过，你要留取证据？如果没有的话，你要取证。
第二个我要提醒，这个Politico的报纸是跟新华News的合作者。
第三个，我说我提醒你看看法治基金，有没有人因为看了报道不愿意捐款了。还有一个我说我刚刚接到一电话，原来准备要捐5亿美元的，说看了报道停了。法治基金，法治社会将有重大损失。
结果是我到办公室，就有人来跟我说，法治基金已经收到N个电话，这个留言我就不多说了啊，说本来要捐款不捐了。我这就说明政治杂志和新华集团新华News已经给法治社会，法治基金造成重大损失，这是证据，马上取证。
所以战友们，你们捐款的时候，在下面留言，你们一定要说实话。比如说咱们战友现在你要捐款，说本来你要捐100万，现在你只能捐1万了，你在下面要留言，啊一定拜托战友们留言，就是说我本来要捐100万，现在我只能捐1万，因为看了这个新华社和美国政治杂志合作的报道。
还有一个战友们拜托你们了，这两天留言要多留，咱要以证据说了算啊，没证据不行啊对不对啊！就是你们看到这个政治报道受到什么影响？你们要留言。这留言是为了给谁看是给法官看。人家法官一看在重庆某个地方，有一位人士要捐1000万美元，由于看杂志不捐了。某个人在上海本来要捐一个亿，一个亿美元不捐了。我先捐3000啊，只能捐3000了，然后捐一个亿不捐了，希望大家多在这留言。我们将把你留的言未来作为呈堂证据，和Politico还有新华News 咱给他算账。为法治社会，法治基金寻回正义。中不中，战友们，这一招中不中，好事好事好事啊好事。虽然
法治基金，法治社会会受到损失，但是让我们看看共产党的邪恶，这是好事！嘿，兴奋都没扭盖，我就开始喝上了，丢人吶。太兴奋太兴奋！所以说请战友们，因为你们看到这个报纸啊，不愿意捐款的，影响你捐款的，请在你的法治基金和法治社会下面留言，中不中。拜托了！
另外一个6月9号啊，香港大直播，香港大直播，我们可能要提前了。最后我们今天下午公告，可能是六点钟就开始，六点钟就开始。纽约时间6点甚至更早。一会班农先生来了，还有其他几个来了，我们再商量商量啊。要提前，与香港同在，与香港同在。班农先生将有重大宣布，重大宣布！他比我还愤慨，比我还愤慨。
昨天晚上这个我就没法说了太多人，太多人要参加这个节目了，我们统统拒绝。为什么，我们不能让共产党给我戴上一个什么叛国贼呀，叛美贼呀，这个帽子啊咱不能。那么咱就是要跟，很多在香港现场的战友，如果能给我们班农先生，给文贵联机的，请大家给我们联机。我们当时我们可能设三个频道，英文频道，中文频道或
粤语频道，或者把中文变成了粤语频道，然后咱们这回的翻译奶奶翻译，是独立的翻译间，没那么吵了，会效果很好。
班农先生和我，和龚小夏女士三人在场。会和很多战友联机，然后中间表达观点，实时直播！如果现场有什么突然变化，可能弄不好还跟某国政府总统联机！文贵又在那胡说了，瞎蒙的。可能和某国政府总统，总理联机！都是有可能的啊！所以战友们不要错过这个时机啊。
（颓废的五毛：把瓶盖吃了，天吶真够黑的了啊！）这颓废的这五毛。说颓废，当时我们老师让我写作文——颓废，这个我写作文就把“颓废”念成了“秃废”，然后写了个作文，叫老师给我挂在我们黑板右侧，挂了将近几个月。哎哟！丢死人了！
Inty来了! Inty来了！ Inty玩得挺花哨，凤凰九天这两天玩儿得也很花哨啊，也很花哨！挺好！咱们戴维小哥去哪儿去了？戴维小哥去哪儿去了？澳洲之声去哪儿了？咱戴维小哥现在老讲逻辑啊，现在找不着了现在！这个澳洲之声跑哪儿去啦？我这兄弟都去哪儿啦？
所以，兄弟姐妹们，你们真没办法相信，发生了什么大事儿！昨天晚上，昨天晚上可以说在美国共党最好最牛叉的一个人，共产党的老朋友，给我打电话：“Miles，我们应该见面谈一谈了！”我说，“对不起！我太忙了！过一段时间！”老人说：“Anywhere，anytime，I wanna meet you.”他已经病了好长时间了，最近没出门，跟我说这话。我说，“你照顾好你自己吧。Take care yourself.”。没时间见面了！为啥？
前天大前天，香港两个富豪搞地产的大富豪，很少来美国，在对面的川普酒店Trump International Hotel，在那个Central Park的西南角，在Columbus Circle那个地方，在Time Warner下面有一个法餐厅，老餐厅了！香港地产商，大富豪也到纽约来买房子！然后呢，跟一些美国朋友吃饭。一进门先宣布：“对不起啊，对不起啊，我不是中国人！我是香港人！我是香港人！”为什么呀？这哥们儿给某学校，某大学捐钱，大学要把钱退给他，要把那钱退给他。不但要退给他，还要让他写声明，你这钱跟共产党没关系。这还没说完呢，他现在正在捐的一个慈善项目，人家找他来了：“钱你拿回去，我不要了。有人传说你是亲共，你是中共什么政协委员。你的钱俺不要。”这哥们发现，不行了。
但是，最恐怖的事情，是国会山！在听证，关于，大家没有注意到，我发出重要信息的今天，咱们战友的反应现在越来越慢了！大家没注意到多核心的问题！国会听证，全美国的教育机构。就是，你说，现在三十几万中国学生有多少是间谍？人家还重申，说：“我们不反中国，不反中国人！但共产党的孩子，高官的孩子多少在这儿？”我专门就这个问题，我头两天在华盛顿，我给很多人呼吁——希望在美国
不要卷起反华仇华的风暴。那就上了共产党的当了！那就共产党就要利用这个东西，来更多地伤害中国人，伤害美国，更多地发动民族主义。
但是，这位香港老板的经历忒有意思了！为什么？他是中共的政协委员，政协常委，家里好几个委员。那不活就该么？对不对啊？现在反逃法了。结果这个哥们儿更夸张，拿着反逃法到处询问，反逃法的这个具体细节，其中有时效问题啊——任何人，不挂你这一辈子是哪一年，是1949还是到2018、2019 ，只要你发表过反对共产党，或者说你有非法的不轨行为。那也就是国内的孙立军他情人，在床上写一封信说：“李嘉诚、李兆基当年跟我说过话，说反对共产党。”直接就可以把你抓回大陆去。先抓了你，先把你抓回大陆，最后把你放了，你也反共了，你也完球蛋了，关你多少天是多少天，无限制地关。这个富豪一听傻眼了，哎呦我的妈呀，这么厉害吗？
第二个时间限制，时效性。逃犯法，按照逃犯法1949到现在，没有一个香港人，不可以被追究到1949年以前，和1949年。那就是香港的李嘉诚什么李兆基呀，什么郑嘉存那，郑裕彤，什么大X，统统的，过去祖宗上就是顶着西瓜来的，全都叫逃犯，家人全叫逃犯的包庇犯，厉害不？共产党厉害不？太厉害了，然后他就知道现在孙立军太厉害了，现在看孙立军跟赵克志（公安部部长）和林郑月娥照相，他们觉得哎呦，狠呆呆的呀，为什么会这样。
每个人都傻眼了，结果都问我，郭先生为什么你那么早就知道他们会搞这个法律呢，为什么你又知道香港会走这么糟糕呢，为什么你那么早就会知道孙立军管香港呢，为什么你就知道林郑月娥会干这个事呢，为什么你会说共产党的灭亡香港是第一个战场！是他的地狱之门，你怎么知道的！
这些人都是当年亲共亲的不行的，为共产党舔屁眼的人。其中一个富豪为刘延东买布料，买香奈儿的布料，在巴黎，巴黎有个女王广场，是巴黎几百年老品牌店，第一个瑞克欧文店就开在那，还有老的的手套店，服装店。有一家店专门是给香奈儿做布料的，到那看去。但是比香奈儿的布料便宜一两倍，他专门去买布料送给刘延东，你说有多腐败。
我说你现在找刘延东啊，哎呀都不接我电话啦，不让我谈这个问题那。香港老板，我说他们，我这儿开玩笑啊，他们是煲汤，扣女。我说他是「两巴文化」，我就不具体说了啊，一个是下面那个巴，一个是嘴巴，没有什么文化，香港富豪就两个巴，嘴巴还有那个巴，就是煲汤扣女这个。我说这个傻瓜一个个的，还几千亿财富有个蛋用啊，现在你找共产党去找啊，对不对啊，傻球眼了现在，是不是。
但是我给他说了，六月九号，如果香港人不回家，就林郑月娥下台，共产党必须重申永远不在香港搞23条和逃犯法，我说你们还能多活几年。如果六月九号大家都回家了，六月十二号逃犯法过了，香港什么情况？钱，大逃亡。人，大逃亡。
剩下在香港的什么人，最穷的人，最老的人，最最没有出路的人，连黑社会都不呆在香港。这哥儿们问为什么呀？我说你想想黑社会能呆在香港吗？最大的黑社会来了！老子不跟你玩了，我走我走我走。我黑社会我玩刀，这家伙玩坦克的黑社会来了，谁跟你玩儿啊，跑啦！黑社会都不呆在香港。小弟都跑了！
所以说这哥们听了，你说的有道理啊，郭桑啊，你说的有道理。所以说亲爱的战友们，现在啥情况，他们都吓成这德行了，老天爷给了我们多大的礼物啊！现在共产党能回到一个月以前吗？回不去了！回不去了！所以说我说黑社会都不在，他笑的不行，我说黑社会最多拿个刀吓唬吓唬你，最多抡两刀，我说这帮开着坦克来，打着五星红旗来的黑社会，你咋办？黑社会也跑。
张志强说自己是黑社会大佬，但是在共产党面前，他不叫黑社会。所以说整个这些天的变化，大家可以看到。
再一个，6月9号，咱这要直播，我滴亲娘嘞，这美国人要参加，那人就多了去了。郭媒体现在牛叉到什么程度，你们都不能想象。这几天在华盛顿，在这儿，一见到我都是：你现在是美国最最知名，NO.1的中国人，你现在是美国人必看的中国人。郭媒体现在点进去看看，一个月46亿次的翻译量，翻译量46亿次。46亿次，4.6 Billion。郭媒体这个烂拖拉机级的，拖拉机级的郭媒体，4.6 Billion，被人家按来翻译。
大家想想，郭媒体现在是什么情况，在全世界的排名，这么烂的拖拉机，影响到底是啥情况。咱们战友们，只要加上「郭文贵」仨字的视频，包括那五毛的视频，加「郭文贵」仨字是啥点击量，大家可以看看。所以说战友们，咱们这爆料革命现在，想不成功都不行，想不好都不行。哎呀，我不说了，我不说了，俺不说了，俺开会去了。不说了，不说了，不说了。
亲爱的战友们，别忘了，你们因为看了今年那个政治杂志，和新华社合作的，因此影响和法治基金捐款的，请在下面留言，一定要实话实说！比如说你捐一万，本来是要捐50万的，因为我看了那个少捐了，少捐49万。我们就要去法官那提供这个证据，要那49万去。希望战友们，咱们用智慧捐款。
我告诉大家，文贵的本事就是隔空取钱，隔空取钱。此时此刻的夏叶良，正在被我们的律师问询中，给他准备了两三百个问题。他问完以后，大家看他怎么回答，我知道他此时此刻在说啥。
哈哈哈哈，咱们是搂草打兔子，一个都不放过！
欺民贼，盗国贼，一个不放过！
帮助过我们的人，一个都不会忘记！
伤害过我们的人，一个都不会放过！
什么胡舒立，什么黄艳，什么韦石孟维参，什么熊宪民畜生，什么夏叶良畜生，什么李红宽畜生，一个不会放过！郭宝胜这个烂人，还有什么袁红冰，袁白衣，一个都不会放过。战友们，慢慢来，多享受啊。
今天睡了4个小时，醒来以后幸福得简直是不行了，马上想直播。但是，由于太多事情要处理，就没有直播，现在马上我要开会去了，准备6月9号直播，一堆朋友要来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/442/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/442/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月13号，你们健身了吗？唉呀，从昨天到现在还是很多战友发私信。总是在问我，郭先生为什么他们假疫苗？河北的什么假牛奶啊，只罚300万。整个中心才罚了13个亿，那么为什么他们发的政权啊，这个600亿。
再加180亿的，没收780亿，130亿美元，这是为什么战友们感谢你们的关心。实际答案很简单，就是为国7条说的，因为他们cp他们是黑社会，咱们的国家已经。自己被人家给这些流氓给绑架了，他是黑社会，他没有法律，他只有嘿嘿，谢谢你们的关心，一切都是。刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/272/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/272/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
● 昨天录像效果不满意
尊敬的战友们好！
我这不问你们健身了吗？这是4月20号的晚上，八点多了。因为我昨天，4月19号接受路德先生的专访，我没有健身。哎啦！但是我觉得像犯罪一样，我这偷懒了，不行。我今天得补上，所以说，我就补上了。今天，我这刚刚健完。这光不好，这光不好，这会好点。
这个昨天录像的这个灯光后来效果太烂了，太烂了，我是太不满意了。我给我昨天的灯光效果表达，这个最后表现，最多40分，最多40分，这个很失败。
但是呢，重点都做了，昨天一激动，昨天，关键中间叫小夏把我给问激动了，给。这小夏是干记者出身，忒牛。刀刀见血，突然间，你这问的这些话题，路德要学习，这个小夏还是了不得，了不得。一下子昨天，想起一年前的4月19号，太多触景生情，一谈到高辉先生受不了了。
● 共产党欠高辉先生的
我可能过去这几年来，为一个人哭最多的不是我家人，就是高辉先生，经常我运动的时候，一想起他，我就泪如雨下。这个作为一个男人来讲，当黑社会，你也得有个忠诚度，忠诚度都是可以的，这个他是连什么样的，哎！不能说，一说又该激动了。对他，老天太不公平了。这个共产党这个国家，还有中国这个政府欠高辉先生一条命。欠他的忠诚，他在上天之灵，他会看到的，我就不多说了，未来我慢慢把他的视频和讲的过程。很多年，我们俩在一起，有时候就无意中录的视频，我偶尔看一下，每次看时，都受不了。
这个他给我讲述安全部的事情，对这个国家党的看法，还有他的领导怎么对待他，未来我都要说说，我今天录这个视频，关键的呢，我要说什么呢？这个，唉！这个昨天和今天！这个关于中南坑，还有爆料的问题，我这说了很多话，但有一样，我必须要说。特别是我这个今天下午在看这些绝密文件，涉及到美国政府、孙立军、刘彦平，还有这个其他老领导跟我联系这些记录，还有涉及到美国这些公关公司，还有美国的几个，这个这个大佬们，想把文贵送回去的这些文件的时候。
● 文贵先生要感谢帮助过他的人
我必须得说，过去这一年甚至过去的三年吧！一次一次的，如果没有中南坑里边的妖怪，不是绝对的，我想说那里不都是妖怪，也有善良的妖和怪。比如说，在刘彦平到我这个公寓来，前……不到两天吧，也就二三十小时前，我们拿了一张纸，要没人告诉我说，刘彦平来，带着谁来，孙立军同时去了华盛顿。然后呢，同时又有黑社会，怎么对付我。如果没那个信的话，我就可能真的上了刘彦平的当了，都是有可能的。
那么，那次事件来看，让我度过了一场危机。从今天看，从去年的4月份，到这个去年的6月，6月份，到7月份，这简直每一天都无数的风险，在我周围埋藏着，分分钟要我的命。涉及到全世界各种最高最高的，最有钱的国家，最有钱的个人，最有权力的个人和最有权力的集团，最坏的集团和最流氓的集团。就是中南坑的人，都有，都包含了全世界了。黑社会、白社会、军阀、恶棍都上了。
那么，在过去，2014年，包括我离开香港，如果没有前一天，到今天我都不知道这是谁，给我打电话说，文贵，你马上离开。然后呢，这个如果是2013年那一天，我不知道，不马上离开，我真不知道是谁，我不可能活到今天，包括2015、2016我都躲过了好几次，很重要的这个关键时刻。然后，包括我到美国，2017年的4月份到美国来，这个关键，除了傅政华傅老三提醒之外，还有其他人给了我信息，否则我也活不到今天。
往回看，吓得也是(身体动作表达)，一激灵一激灵，还是挺吓人的。
但是，我今天想，这个人的身体！还是很厉害的。就是我一想去年，就是这个时间点，跟美国的运作，中东的运作，马来西亚运作，这个孟建柱的私生子Jho Low的运作，还有我这个朋友来，这都，现在让我对上了。我那时候就老是，白天的时候就激灵一下子，我说这怎么回事？就激灵一下子，老有这个症状。
过了那个9月7号以后，到现在再也没有，再也没有过，就是这个事情，非常有意思。没有上天的眷顾和帮助，文贵活不到今天。我真是太相信，头顶上面有太多神灵了，没有这个各方神仙罩着，我活不到今天。
第二个，没有中南坑里边的很多有正义感的妖和怪，可能也是好人，我在这向你们道歉，表示衷心的感谢。没他们一次次的提醒，我也活不到今天。没有系统内的一个个人的无声的人的帮助，我也活不到今天。更重要的事情，我要跟大家说得事情，如果没有，这个党内真正有良知的人在后面默默地支持文贵，我也根本不可能，不但活不到今天，根本不可能发生今天这样的情况。
所以说我现在越来越相信有上天的眷顾，越来越坚信党内九千万党员，很多是好人，这个我越想越是这样。所以，我今天必须在这先道个歉，就是很多人，我不是，不能说全部，中南坑里面不都全是妖和怪，这个有些人是好的，表示感谢。
再一个我要向所有帮助我的人，我在这要承诺，你们帮助文贵，一定不会错的，你们看到了阿布扎比在这么大压力下没有背叛我，没有出卖我。就在这个、这个王子访问川普总统的时候，一句话都没有提到过。而且我错过，当别人问他的时候，说你怎么看Miles Guo的时候，他说这是我兄弟！这是我的partner，这是原话。大家你可以看看纽约时报的报道和未来我将推出的文件，能证明我得到了人家这样，阿布扎比太牛了，太牛了。
还有这个中东另外两个国家的这个元首，也是受到中国最高领导人问的时候，你怎么看待郭文贵？他说这是一个非常、非常，就是big bold，就是很胆大的人，很有勇气的人。然后说，这个人是我们认识完全不一样的中国人，我们相信他。
所以说，请帮助我的人，看到世界上那么多人帮我，包括欧洲那么多国家，频繁地和我接触。从来都告诉我，Miles，只要你愿意，我们国家给你提供全部的帮助。从2014年到现在，从没改过。这个包括日本，大家也都知道，包括日本。多次给我表达全力以赴，可以支持我，帮助我，给我一切帮助。
所以说，帮助我的人要知道在国际上，文贵可以吹，不吹牛地说，绝不像马云那样忽悠，一百万的职务，他说完，旁边人说这小子就是个骗子。后来找个理由下台阶了，中国的企业家在人家心目中，几乎都是骗子，几乎都是妓女。文贵在国际上的能力，绝对不会让你们失望。你看到我这一仗仗，打的。这个纽约时报、华尔街时报，还有更多媒体接下来的报道，绝不是偶然，这一点请大家放心，没支持错。
● 文贵只为14亿中国人而战，没有任何图谋
第二个，你们看到了文贵从开始到今天没图谋任何人一分钱，没向任何人伸出手，永远不会把手这样(动作演示)伸出去，永远记住！我不会为了利益而战。
另外一个，你们支持了我，你记住，我不会有任何政治图谋，我不会有任何政治图谋，这一点，你们放心！不会让你们失望。
还有，任何……文贵不为了名义而战，为了名太容易了，我为名干什么？所以说，你们不会支持错。我只为14亿中国人民的正义、尊严而战；为我受侮辱的家人、员工、朋友、和伙人而战；为上天，支持我的上天而战，绝不妥协！你们支持我，不会错的。
我更不会为了钱，大家很清楚，盗国贼所有强奸、缠诉、诉讼、黑社会、抗议、国家利益、国家交换、流氓团伙、军阀、公关、收买，所有招全用。你(指中共)现在就差一张暗杀我了，你来吧，你来，有种你来！记住我今天说的话，你对待我的家人和员工、我的同事，你对待所有的这些手段，我会百倍万倍地还给你。
● 贵先生与盗国贼的仗会打下去
中南坑里面人，你们都很清楚，郭文贵有没有料，从2013年、14年，你们就觉得郭文贵就是个，啥也不是，啥也不是，到后来发现有料，想换回去，觉得我也折腾不起来，到后来一次次跟我交手。
孟建柱不是牛吗？郭文贵能怎么着？郭文贵能怎么着吧！我们几百万，几百万部队还收拾不了他吗？你收拾了我了吗？不是我不爆你料吗？我爆了你料，你有什么话可说的吗？王岐山，你不也牛吗？牛都那个样了，根本就不值一看了，现在咋，不扳手腕吗？我把手伸到裤裆里边，我拿个小指头扳你王岐山，你信不信？你信不信，王岐山。我把手伸裤裆里的小指头扳你，有本事过来，你已经完了。
傅政华，吹牛呢，NTM就在国内折腾那些烂事，傅政华，你看着，你家傅老三，你看看你家里，还有你那些情人，你私生子女，你看我怎么对付你。你对我家人对我员工，你看我怎么对付你。我哥哥的痛苦，我的员工的痛苦，我的员工的家人失去自由，你看我怎么对付你。孙力军，这回你不吹牛了吧！在那儿，大哥呀！我到美国来，根本不提你，我发誓。
所有战友们，你看到共产党员，乌托邦，中国政府官员撒谎，还有刘彦平，“我根本不知道”，他是来搞中美对话来了，刘彦平一颗善良的脸，善良的语言，你是来骗过来了吧！我从昨天之前，刘彦平先生，我给你保留了面子，我不说你。我一直感谢你，我太太、我女儿来了美国。
但是，从昨天开始起，这个，不是昨天，从上个星期开始起。我看到这些文件，刘彦平先生，你好好拍拍你的良心窝子，你为了你的组织，你伤害一个跟你完全没有关系的这些善良的人，到现在，在这一星期前还还保护你的人，接下来我就不保护你了。
孙力军，你撒谎的这种，这种骗我的，骗我家人，骗我，你撒谎，什么给我姥娘磕头去，代我行孝、觉得我与众不同。我来华盛顿完全没有什么关系，我会把你的E-mail一个个都拉出来，你和Jho Low，孟建柱的私生子，Jho Low。你跟孟建柱老婆在这看病，你跟孟建柱的老婆上床，你是，孟建柱上了你的女情人，上了董卿，你上他老婆。然后，Jho Low又是他私生子，你跟Jho Low共同玩女人，你看你们这帮畜生。
所以说，现在咱走着看，你不是在一局吗？是不是啊！你不是说你有情报吗？你不是有武器吗？咱往下走着看，我没有说过你们的核心秘密，我给你们家人留了足够的尊严。但是，现在在咱往下看，这场仗咱怎么打下去啊！
你看接下来，接下来郭文贵再给你亮招，亮的招还跟以前一样不一样。我再让你们用事实说话，莘县和阳谷县搭县，咱用事实说了算啊！走着看啊！你们不是，你们不是盗了这个国家权力了吗？你看我怎么从上到下，让你们在过去的所有事情，让14亿人、让全世界人都知道，你还能挡得住吗？你能挡得住吗？放马过来。
一切都是刚刚开始，尊敬的战友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，facebook，youtube，这是文贵的8月3号的报平安直播，本来今天啊，没有报平安直播呢，啊～，因为从昨天到今天很热闹很热闹，昨天的我们这里凌晨啊。3点多的时间，这个发生了很多事情，最近这几天来实际上,每天都发生很多事情，大家都首先都看到了啊，在网络上传广最多的是郭文贵和某某某录音，重要人物录音和这个录音那个录音，说实在话我基本上没听啊，基本上没听，然后呢，我让这个。我的这个团队呢，他们大概听一听是怎么回事儿，啊～，所以有的事我的说法,有的不是，有的就是完全是乱编的啊，演员演的，然后呢，这个最近特别是放出后我和何平先生，啊～，我和这个什么重要人士，然后呢，我这个又和什么李友通话啊，特别多。这些所有的这些行为呢，可这也发生了，我相信所有队友都知道，他肯定不是那些阿猫阿狗干得，那也干不了，他肯定也不是说这个跟我无关的人干的，只能是盗国贼，还有我爆料触及到了利益集团的那帮人，那么这些人现在已经丧心病狂了，他们所有的这种行动和他们所有的这种作为没有出乎我们意料之外，这在我们预料之中，这就像我在五月份就是说的，从511开始，事实上，盗贼们在竭尽全力利用绑架的国家的权利，啊～，将不惜一切代价在19大以前对我开炮，（啊）这种压力和这种力量是任何人是无法想象的，（啊）大家光看过瘾还不行，得看到事实的本质。特别是啊，特别是，这个我们面对的人是掌握公检法掌握着纪委，可以说中国100%的权力被他们控制着，这个不是简简单单的说这个盗国贼。几个小毛贼那么简单，而且他们中除了有权利，除了这个什么都敢干，更重要的事情，出于本能保护自己和家人和利益，他们会不惜一切代价。
首先要继续控制住这个机器，总而还要控制自己的利益，还要实现自己的计划，还得保护住自己喜欢的小手，啊哈，还得保护住海外的这些金钱，哪那么简单呢，所以说这些人的疯狂，我们可以预见，（啊）可想而知，啊～，在大概大家看到了在开封，这个在几周以前对郑州所谓的骗贷案，（啊）什么隐秘票据罪进行了开庭。但未未，没有审判，（啊）没有给判决啊，那么两天前，（啊）开封的专案组，就像当年大家，就在两月前以前，大连大开这个以前一样，来找到我们还得罚钱啊，罚这个四个亿，从这个当时和新领导的谈判当中了解到我们没钱。新领导答应说一年内给钱，然后呢，决定把员工都放回来都回家，所以说，他答应了罚3.4个亿，我说这个3.4个亿罚的不合理，就跟黑社会绑票了以后俘票是一样的道理，后来大家看到的，结果，开庭搞得完全不那么回事，啊跟新领导说的不一样。对着我就开炮，所有罪行的推到我身上，不断出现在我身上，而且看到把我们的女涛判了实刑，而且要多呆三个月，而且呢，这个其他罚款呢就给三个月时间，就说的完全不算数， 这才为什么有了文贵526爆这个爆料，这个526据这个新领导老领导说郭文贵不讲信用，毁掉了信用。大家推友们都参与了这所有的事情，啊我每次老领导新领导给我说个话我没有一次不兑现的，啊推友们都是亲身经历这些事情，那么我都交付了我所有的承诺，但是他们没有一次交付的，没有一次做到他们承诺的，所以才有526、529最后出来一个601。最后最大的就是616，啊大家看到的一些事实，那么从那些事实呢，后来河南开封的案子，本来也应该是六月底以前完成的，推来推去，最后呢又把这个案子开始交给开封了，重新装饰法院，然后呢，开始审理，让我们派律师，我们都拒绝派律师，因为我没必要派律师，这完全是栽赃陷害，莫须有，欲加之罪何患无词呢，所以我们都拒绝，我们公司啊，裕达承担法人的社会公司的副总经理，副总的是过去军人出身，在我们公司干了一二十年了啊，就像家里的这个这个孩子是一样的，而这个人呢非常的实在和老实，而且还想说的事情，这个人极端爱国极端爱党，因为他也是党员。曾经为了谁说党坏话，啊爱国坏话，跟人打过很多次架，啊～，叫杨宇先生在开封开庭的时候大家唱，大高个，很帅，这座在那个旁边代表公司啊，在庭上呢，啊这个人非常之耿直，这他也是这些年的经营这个裕达酒店的这么主要的一个主要负责人，啊我们是团队决策。叫联席会议决策制，因为谁要单独决策，专案组就把你抓走，那么就在开封案开完以后，一直没消息，三天前啊，开封法院，说找到杨勇，说我们要宣判了，但是你要接受罚1.6亿人民币，这杨勇说我怎么了呢就罚1.6个亿呀，我们就没钱啊，裕达国贸酒店。
（啊）从93年投资投了3.6亿美元，到现在为止在裕达打过工的员工大概将近45,000人，而且到现在为止是方圆几，可以说800里以内无一酒店在品质上，在建筑上可以抗衡裕达国贸，它绝对是河南郑州市的最高端的酒店， 是河南的标志。曾经河南有人写了本书啊，这个河南人招谁惹谁了，后面的风景封面都是河南裕达，可以说河南裕达是河南人民在走进现代文明社会，改革开放这么多年来，最代表河南形象的建筑，他抚育了多少的精英，以至于我在英国，在法国，在美国都能看到曾经在裕达工作的员工。因为我们和美国瑞士很多学校，苏黎世的旅游学院，每年有交换生，有实习生都有我们的员工，这可以说裕达国贸酒店作为中原佛手啊，全是河南的历史文化和禅宗佛教和对河南的一代一代的人的抚育和经营，给河南的形象带来了可以说无法形容的贡献，而且河南从开始到现在没有一家酒店能跨越，虽然这几年有什么香格里拉希尔顿， 那种完全不能比，不过就是从过去的啊穿草鞋，现场换着穿布鞋的，打着这五星级饭店的酒店，无一个人可以跟裕达国贸酒店相比，裕达国贸不仅在中国没人能抗衡，我相信就走到整个世界，也是最一流的，啊那么裕达国贸呢，到今了，今天呢我们的员工和文化，可以说是培养了我也培养了很多员工，也是最后能拥有盘古，政泉等一系列，这个企业的可以说是我们的黄埔军校，是我们的人才的摇篮。但是多年来，从开业的一天3000块人民币到现在一天大概50万人民币。那么三个多亿元投资，它的融资成本一年都3000多美金，他每年都赔钱，每年赔两到三个亿，那么这也是我们的黄埔军，校也是我们所有的家庭员工们的这种感情的纽带，是我们的基础啊，我们也非常的珍惜，所以想尽办法啊，让他们不能停业，想尽办法继续经营。不但如此，我们也是这个中原区郑州市，连续将近20年最好的纳税大户啊，我们不仅养育了河南的员工，给河南带来了美好的形象，国际形象，也抚育了很多的员工，所以说我们这个裕达就像家庭一样，而且我们都太爱那个建筑了啊。
中原裕达国贸，你说我20多岁。我20多岁开始的，严格说我是从23岁开始建裕达国贸，到今天这个感情实在是太深了，那么但是我们是真的是实在太， 经营太难了，河南省政府、郑州市政府从来没有给裕达任何所谓的像海航拥有的那样倾向性的政策和关心和扶持，那么大家也知道我们在那儿跟头靶似的。活的相当不好啊，呃哈哈虽，然我装的该吃吃该喝喝，啥事不忘心里隔，但是心里很痛啊，很难受，所以这个他们找杨勇说罚1.6个亿，杨勇说我们上哪拿这1.6亿啊？没有，然后这法官就说了，你不罚1.6亿，那大连为啥罚3.4亿。大家知道，我原来讲过，大连拿案子，除了啊，这位我们的刘副市长刘局长，啊他这个要从李友这边弄个几十个亿，那么这个从当事人弄几十个亿，还建立李友的后面贺国强家族的关系、和公安上的关系之外，然后关系和人都能得到，同时也能弄个几十个亿，还罚了李友7个亿这就是人钱双得，那么这个办案手法不是光大连有，河南也有，所以河南开封办案，你看来了，判你，可以呀！拿钱，1.6亿，哈，来了，这不就是绑票吗？这不就是敲诈嘛，这不就是黑社会吗？所以从大连到开封，你能看出来，中国以黑治国啊，以黑反腐，以警治国，以警反贪，这就是黑社会，本质就是黑社会，全人类上有一个国家能这样办案的吗？把人弄起来莫名其妙的，给你关上一两年，然后给你加上 莫须有的罪行，把你折腾个半死，然后让你服了，脊梁打断了，然后得感谢党，感谢中央，感谢公安，感谢法院。全家都折腾的精疲力尽，头发花白，最后再拿走你的钱，他拿不出钱呐，所以说这个联系委员会就给我发了个信息，说郭先生怎么办，我说就一条，告诉他们，只要罚钱，河南裕达一定关门，一定关门，我们过去三年活得那么苦，北京盘古、政泉我们都想尽办法不停业啊，我们相信习主席啊，现在是习主席为核心的中央，他总会让人民会活嘛，但总得有正义，盗国贼一直绑架国家中央，他不可能永远得逞啊，所以我们要坚持住咬着牙活下去，查了三年啊，没查出罪呀，没查出办法啦，就是大家看到就开始造谣也不成功，断资金链也不成功，抓员工也没威胁成，抓家里人也没威胁成。这黑社会的招泉用完了，这河南开始弄钱，1.6亿，大连弄钱，啊反正折腾个半死，哎呀，大家看到这一刻的时候，中国哪个企业家不是这样的，有几个企业家不是这样的结果，这就是我说的，如果一个没有法律的国家，你什么理想都是幻想，没有法律和安全保障的国家。你要什么尊严，那你这真正都是幻想中的幻想啊。
那么开封这个1.6亿我们当然给不了了，唉，这法官把杨勇前天给带走了，到现在失踪，失踪，这办案组看到我很高兴的脸的同时，你看到我有多大的压力啊，这个大连的不开庭啊，大连的不开庭。这个大连的还有好几个案子不开庭，然后呢就把我们这杨勇，这个唯一主事的爱党爱国的，这个这个绝对的忠诚主义，按照世界的这种文化标准，它就是一个民粹了啊，结果你带走了，啊当了十几年的军人现在消失了，啊，消失完，这个时候。啊我们北京的很多员工跟我反映，来了香港的警察啊，去查我们其他员工、家人问话、包括在押人员，由专案组的带着，我真搞不懂，我说香港警察到大陆查案办案，他是这个两，两地是什么司法互助、司法解释，搞不明白，那当然我。头两天已经收到了，就在两周前啊，这个他们说我洗黑钱，查了和我有关的几家基金公司，有一家公司查了大概150亿的资产，另外一个查了大概200多亿的资产啊，查完了以后就说郭文贵洗黑钱啊，能不能洗黑钱咱用事实说的话。我有黑钱那就得查，活该呀，那就得查，我们有没有黑钱我们知道，去了把账号先给封了，然后说你两边公告啊，说你们这个公司被查封了，这去了警察都把电脑给抱走了，啊然后呢这个给我们发啊，我们律师去找的时候发了函，所以说你等着吧，正在查呢，我非常清楚因为呢北京各方的领导私下与名字都给我说，郭文贵叫你闭嘴。别再谈民主法治，别再谈郭七条，别再爆料，别再说王岐山书记，别再说公检法，政法部孟书记，傅政华，啥事没有，你不说，那我们就从香港给你下手，资金给你下手，毁掉你的资金链，毁掉你的名义，天天就这说行的，那当然他的来了，大家可以看到，唉。大陆我搞不了你，我香港可以搞你，这就是盗国贼差一个人查了三年没问题，就到香港来找，香港搞的同时，过去的一星期，大家发现了没有，小小的谢建生，谢建生带着人到我楼下，恰恰恰抗议，郭文贵是骗子，郭文贵欠我们钱，谢建生先生你能拿出来我和你有一纸合同，有一分钱来往，我和你见过一次面，那也算了，我跟你没有半毛钱关系，没有任何合作，没有跟你债务，任何债务关系，没有任何法律有效的我和你有钱关系，我欠你什么钱呐，我也跟你不认识，你说不定认识20年了，这很显然嘛，这就盗国贼专案组派来的啊，让他来这儿骚扰我，然后大家看了过去的一周到十天内。这个专案组在办案当中搜查了很多人的手机，在这些手机当中很多人把我们通话给录音了，现在放出来这个放出来的录音，希望大家认真的听到底是不是郭文贵的，就刚才我上节目之前，我大概听了一下那个李友余那段通话，任何一个有智商有脑的人，大家听听知道这是不是郭文贵说话，还我喝酒了，我喝多了，我听了绝不超过两分钟，我一听就是假的，而且李友配合演出，啊李友配合演出，而且说的事情正好相反，啊这真的是我很佩服，就是这个G三邪视频，文贵这个，啊强奸女员工视频，那三个视频出来以后，烂的到家，被全社会全世界人骂。
现在录制视频和假视频品质有所，有提高了啊，让大家看到了从过去的啪啪啪视频，这个拙劣的伪造，到现在越来越高，但是，是不是郭文贵涉及，任何一个技术部门都可以拿出来鉴定，所以我希望任何一个能看到听到事情的法制机构来鉴别到底是不是郭文贵说的话，是不是被剪辑出来的，那很显然的它是，全是假的，不但如此，在我们大家看到了很多方面啊，放出的一些视频，列如我和明镜何平先生的视频，只有和平先生回答那是不是真的，那是不是真的，虽然你监听我的电话但是我跟人家说话前后程序语境，前后语句，东接西拼，改变所有说法的意义，来这里边听说最有意思的事情就一个人的通话录音没被剪，那是谁呢？夏叶良先生，没被剪，这这真是有特权啊，他的没被剪，他的事说基本上是真实的，没变没剪没变音，还没有演员，那么从过去假啪啪啪视频、演员视频，到现在，李友的出场配个的录音，郭文贵的演员假视频到现在这个网上一再传的什么神秘人物二，神秘人物一，所有的就是过去这些来自北京对我威胁，就下一步让我痛不欲生，让我无处生存，无钱生存。无脸生存，无人与我生存，啊～!然后这些人都在努力，都在努力，然后同时大家看到了，在香港啊，你要香港你涉嫌洗黑钱，在北京当时抓住我们的员工说是涉嫌黑社会，涉嫌洗黑钱，然后据说明天还有报纸，还要上媒体，从香港媒体上彻底击垮你郭文贵。查封你所有在香港资产和账号，然后让你所有的伙伴都远离你，然后你看到财新的配合，就是要离间我们和合作伙伴的关系，然后李友的出手，那郭文贵就是坏蛋，然后这啪啪啪视频让员工的家属们赶快把员工弄走，同事跟我分开，然后挑拨我的家人，再挑拨我和明镜，所有和我联络人的关系，恐惧我远离我，挑拨我和律师的关系，挑拨我和美国机构的关系，损坏我的形象，最后让我变成孤家寡人啊，这个在我和安全部认识的这么多年里边儿，我太熟悉了。我太熟悉了，你们能干啥，我也太能想象了，我也太清楚了，包括过去三天用无人机，两架无人机，想把文贵给干掉，直接接触，想把我的船给颠覆在哈德逊河啊，然后准备用手机控制我的汽车，让车翻人亡啊，控制所有的网络，这都是军方的技术，可以说是最高啊，最高啊，我过两天再讲这事儿啊，因为要等着美国有关部门，正在鉴定完再说，然后去查封有关的资产账号，就现在我说的回到香港，昨天凌晨3点多，去了二十几个警察，拿着法院的搜查令，到了香港东涌办公室，进了办公室以后，全面的让我们的员工马上离开，谁也不准动，然后开始查，把我们其中一个员工在路上给截住了，让这个员工带着回去的，这个员工已经被带走了，消失了，20个警察现在正在搜查香港办公室，东涌办公室中啊，有一部分我的办公室，有一部分不是我的，也要抽查，带着搜查令，就是说我过去爆料大陆的这个盗国贼，还有香港的执法黑屋和香港的部分黑幕，已经严重的戳痛了这些盗国贼们在香港的利益，和香港的真正的洗钱的利益，和真正的这些黑社会集团的核心，所以他们现在已经顾不上什么基本法，也顾不上所谓的法律和尊严，大打出手，现在就是要利用香港的警察对文贵进行遣返，公告发红通绑架家人啊，孤立郭文贵黑社会。
我们说到这的时候，我们向所有的推友们，我想大家要问几个问题。那么海航是我爆料的，触动了王岐山先生盗国贼利益集团的核心，姚庆冠军刘成杰孙瑶是核心人物，我们报了那么长时间料，你看看查他们是谁呀，是人家马凯，国家级待遇，是文绉绉的，文艺部门金融部门和航空部门主管部门去查。那么你看看查肖建华，啊～，包括这个查那个乐视，包括查N个老板，和查我们的人，都用什么？用警察，用警察直接抓人，特警拿着枪，所以说这就是过去我和安全部认识的时候，他们永远告诉我一句话，在中国这个体制里面。除了官二代是人，剩下都是奴才，中国没有中产阶级，中国没什么白领蓝领，那都是瞎扯的，只有当权者和官二代他们是人，我们号称为领导，剩下都是奴才，所有的法律工具都是我们的领导管理奴才的，靠，你要天真的认为法律是为老百姓服务的，那你就不懂中国，我们安全部就是我们的党，我们的中央现任实权者和利益集团的打手，它让我们咬谁我们就咬谁啊，这都是公开在桌上说的啊，公开在桌上说的。这个，曾经有一次，非常滑稽的一个安全部的副部长啊，在饭桌上说，郭文贵你非常的天真，你竟然憧憬着中国有法律，它有法律要我们这些人干嘛，我们就是找抓那些，执行那些影响我们啊，用我们的法律管我们管这些奴才的人。你要说有法律，要我们干嘛啊，那美国人呢这个fbi代理不是得到检察官申请这个执行令，还得上那个法院申请执行，我们不用，我们领导说句话就去抓人了，抓搁在哪，怎么抓你怎么审你，我们说了算，所以说我们是不受制约，就是我们的权利。如果受制约，我们还有权利吗，我们就是执行不受制约，当然海内外我们所谓的情报人员，就是服务于反抗我们这些人，就是谁反抗我们收拾谁抓谁，这就是我们的敌人，所以在中国所有的官员心里边，只有两种人，一种是奴才，一种就是今天的官员，今天的统治阶级，没有人民，没有什么公民，还有头两天说咱们老百姓有人不高兴，别说老百姓，说我们是公民，人家老百姓也不认，你咋那么看得起你是当老百姓，在自己认为，自我享受，自我意淫啊。 在一个夜总会里面，老鸨子和妓女的关系，我们私人企业家，哪有一个所谓的面子啊，大家一个是老鸨子，一个是这个妓女，那你有啥面子，要隐私哪来隐私啊，只有接客多少，受待见多少，那没有什么这个所谓隐私和尊严啊，让你去接客便宜死你了，现在出了个郭文贵啊，从茅屎坑里面飞出了一个大蛆，现在变成蝴蝶了，他们看着不爽，这是一个背板着，那必须予灭之除之（啊哈）而后患，嘿，还竟然跑咯，我们的敌人那个大本营去，美国，给我们叫唤，还在说我们香港洗黑钱事儿，那我就拿黑钱收拾你，香港是洗黑钱之都，谁不知道啊，他不查别人干吗查咱，这是他手中的工具啊，工具，我早就有预料，这个两年前三年前，我都想到了，他来的太晚了，太晚了啊，我早就有预料，所以啊，抱歉，所以啊，他们香港的这个行动啊，还有这个北京的这个，全面的这两天我看五毛在网上大量的出来了，这个，这些行动啊，从大连的罚款啊，从这个开封的罚款，不给钱绑人，大连的是判了不放啊，抓了也不放，抓了就消失，然后因为资产继续查封，我们盘古、政泉，还有这个裕达，每一分钱动，都不允许啊，然后大家看到，我们那个杨英被放出来以后，人家没有生活工资，给我们公司提出来补发工资，因为他要在民族证券上班，不在盘古，民族证券这个徐子斌，还有那该吃吃该喝喝的那个岳文海，拉风的岳文海，这俩河南老乡，这两个真的是大汉贼，大坏蛋啊，专门搞腐败的人，拒绝给杨英发工资，所以说我们盘古的给他发，我们盘古账面有钱啊，我们给专案组写报告，说明给杨英补发这个三年的工资，转案组坚决不同意，他属于民族证券，方正员工，不给发，人家一个独身女子，是一个独身母亲啊，单身母亲。还带着孩子，靠什么活呀？在这两三年里面他的名字被盗用了什么这个手机，用他的名字办个手机，手机也没了，手上还带着那个电子手铐啊，电子跟踪器，你说你让人家出来，不让人家活吗，然后呢，每天司法人员就威胁，说你这这是这种威胁，对他来讲是多少精神打击啊。所以说，中国这个老百姓的可怜，司法的迫害，到了什么程度，你凭啥管着盘古、政泉的工资，你凭啥管着这个呃，这个裕达的工资，你凭啥办案抓人弄人弄残废人还地罚钱，人家公司不给发。
结果到了海航，到了王岐山你们家的时候啊，还要787到处飞，姚庆先生，孙瑶女士啊，贯军刘呈杰的爹是谁，不给你说啊，那账上那么多钱不跟给你说啊，他照样汇钱，然后现在就像昨天赖建平律师讲的话，查到他的工资，几千家上万家说半个国务院的这个词儿，不去查，让马海红去查，别吓着了吧，马海红都喝了酒现在有些奴才们，想跟我们叫板啊。咱们得演演戏啊，得找几个垫背的，得弄几个人出去啊，得罚点钱呐，罚的全是老百姓的钱，是吧，然后呢避重就轻啊，关键是咱们不说呀，然后找着个贯军的假爹呀，孙瑶的假爹呀，是吧，然后这几个飞机的飞行记录，咱得找个说法啊，贷款也得有个理由啊，是国家利益啊，一代一路啊，对吧，然后，艾，马凯同志作出决定 ，严重违纪啊，有人降低吧啦吧啦（听不清楚），五罪四罚，马上回家，所以说，你看抓李友的时候叫协助调查，在里边跟警察一起吃，一起喝，最后的时候跟着，在里边看守所里面，还可能跟那个陈华女士，情人还能见面。几个，六七个女秘书还能见面，最后人家以肝癌为名回去了，住301，换两次肝都行，换三次肝啊，你看刘晓波你换肝，你换肝那哪性，把谁给你办了，没肝，啊，把你肝癌死，李友不但换肝，换两三次肝，还能回家，为啥？因为他有贺国强家族，因为他有警察，公检法，有证监会，人家还有人家过去的所有的这个北大的这些利益集团，有王恩哥先生啊，甚至有江家在背后说话，那里李友的犯罪。人家的弄的钱，几千个亿，按比例说，罚我们三个亿，我们哪犯罪了？罚我们三个亿，李友将近弄了五千个亿，你罚他七个亿，你也太差劲了吧，按照比例你只能罚我们五分钱，不能罚，罚一毛钱都多，比例不一样嘛，他获利了我有没获利，我还避免了小股东受害，这就是中国的法制，这就是中国的案子，不但你有案，五罪四罚，钱只只扣留了一个两个公司的七个亿，而且所有股权都保留，也没有查封。
然后住在宾馆的酒店里边。照样是吃海狗丸，照样跟胡舒立女士经常约会，继续可以诋毁郭文贵，现在的站出来配合演戏啊，中伤、造假郭文贵，伤害郭文贵，人家是啥待遇啊，有胡舒立继续为他摇旗呐喊，五罪四罚，几千亿资产你拿走你享受啊，继续约你女朋友，继续海狗丸，然后人家海航的事吆喝了几个月，没人查，就瞪着眼说瞎话说到今天都说漏了，连那全世界都知道他说的是瞎话，全人类都知道他瞪着眼胡说八道，洗黑钱，叫在留大陆，钱进美国，大家现在都明白了，你看你想想这新闻发布会说那话，我们将未来，死了以后把股权全捐给海南慈航，海南慈航是的的呀，海南慈航是你家的呀，到那时候，海南慈航就扔给那个假的海南工会，然后把这几万亿的的所有的债权留给了海南，然后他们把这好的股权全换成了钱， 通过股市操作，洗明白，操作高低啊，搞明白，然后所有的相互担保。内部交易的事情，全留在大陆，人家拿着几万亿走了，人家的孩子全拿美国护照，人家本人都拿美国护照，啪就走了，你那怎么着人家，是不是，而且就这种，马凯同志，你给了足够的时间，王岐山先生，几个月把钱捣腾着，把假文件做了，而且大家注意了，调查他之前，他已经拿出了方案，把股权捐给了美国慈航，美国慈航已经和贯军先生和刘成杰啊，和孙姚庆，和姚庆，王岐山家族实际控制用，用family trust背后最终受益人，已经百分之五十二，加上陈峰王建两个人在一起82%，这已经把82%的所有干货全拿走了，按照今天所有的加在一起，他的净资产是两万多亿, 两万六千亿，控制资产超过二十万亿，那么要是按照今天52%来话，他就一万多亿了啊，这个所以说纽约海航基金第三大道16层这个地方所控制的这个基金，事实上按所有的赖建明先生分析过的这些企业，那按照这几千家企业，所有控制的资产二十万亿，那就是他们，就是王岐山家族在这个法律有效文件上控制着十几万亿，那么净资产就是一万多亿，就不说单在美国这一百多套房子，也不要说他在银行里的有几百亿美元了，这是什么数字，不是富可敌国，这是富可买一个国了，买你的国了，怎么查啊，在查之前先让他把股权转给纽约海航，纽约慈航啊，用一个慈航代理代表慈善私人基金给人家假假现象，是公益基金，骗到全世界，可是人家美国不吃这一套，欧洲不吃这一套，现在全世界多个百家金融机构现在全跟他要钱。全部要停止做交易，只有中国银行，中国建行，中国开发银行，中国工商银行。不给他停止贷款，继续给他贷款，继续给他补血，郭文贵今天在香港的待遇啊，遭遇啊，和肖建华，和王建林先生，和乐视，和那个抓的N个老板，什么郭广昌，所有私人企业家们，和人家比比，咱们是啥呀，咱们连妈咪，原来多少，咱们是，咱们连那小姐也算不上，咱最多是个实实在在过了气的小姐啊，满脸珠黄过了气的小姐，人家的现在真正有了新的小姐了，咱已经在里面，呆在那里边儿也不算什么人物。
为了打击我们，为了抹黑我们，利用国家机器利用无人机在美国想把我杀了，利用要要下毒把我毒死，利用这个最高的军事科技来控制电脑控制汽车啊，要把你杀掉，把你的船全家给翻了，他能控制船，能控制传统。当然能控制飞机，我头两天我真的感到很害怕，为什么说我们有一次上飞机，飞机的这个机长说这个飞机出现了异常啊，出现了异常，这个飞机啊，这个半天才起飞，就是因为那个一直通信不好，因为飞机上也有这个联络系统，但是飞机系统相对可能是啊，更加安全一些，而且当时我飞的是湾流650。比较新，但是受到极大的干扰，我现在往回看，我才知道，那我们能活着回来都不容易，所以说你看看，动用一国之最核心的，就差放核武器和导弹了啊，所有的媒体对付一个郭文贵，对付所有郭文贵的员工，不但要你命，不但要你员工的命。不但要你员工的安全，不但让她们害怕，还要你们的钱，什么叫吃人不不吐骨头啊？什么叫做真的是让刘晓波叫死无葬身地啊，咱们现在还要讲法律，咱们还有人要民主，自由，在实在太搞笑了，然后现在人家黄艳女士。还有那9家公司到美国来告我，给我讲法律，你去想象，这不太搞笑吗？所以呀，今天我要跟大家讲，这几天上网络虚假的网络啊，这些5毛的7毛们大肆的放出来，啊，这个大家也都知道了，推特战役也是政府宣传部门买的。买的僵尸粉，然后捣乱，骇客所有跟我有联系的手机啊，这个昨天我们这个家里面，就是两个美国人，这个这个，工作人员的手机，一样是发这个垃圾信息，一小时能发几千次，我告诉他们，你们把那个facebook的facebook的功能给关了，就算了，就没了，但是你们可以想象，他们为什么能骇客这个手机呢，原因很简单，就我的手机被骇以后，他完全控制，无论你关机都没有用了，我们在船上，都试过了，关了机都没有用，你所有周围的网络都他被控制了，就像一个麦克风，就像一个他控制的电脑一样，他同时给找到，叫伴号伴随号，就在我旁边所有人的手机号。一样给你拿下，就是我们推友们拿到手机，你可能你的号被监听了，但是你比你近的爸爸妈妈老公老婆孩子的号朋友的号一样被他给卡掉了，叫伴随号给拿走，所以他知道你知道的任何人我都可以给你骇掉了，据我所知所有和平先生、陈小平先生，还有这个美猴王女士，还有这个郭宝盛先生、都遇到了同样的问题，那这说明什么，说明了他们的恐惧，和他们的流氓，和他们的完全无视法律，和完全没有底线，和他们丧心病狂的一切，这证明也是他们的心态， 那都证明了这些，我还是那句话，他们的恐惧。就是我们的武器，他们的行动，就是我们的证据，不要害怕，这都是好事儿，大家拭目以待啊，我这核武器，我再说一遍，没开始呢，我在几集以前就爆料说过，他们一定要这样做的啊,一定会走这条路线的,然后他们一定会大张旗鼓的动用国家的宣传机器，动用国家的所有的公检法机器，重组这个国内香港公检法，你看看他们，永远用的是公检法，永远是公检法。
所以他们就相信暴力，武器啊，绝不会跟你讲，他在找这个，找什么这个这个这个其他部门啊，跟你谈谈那教育部啊，是吧，交通啊跟你聊。那不可能，一切都是置于死地，让你失去自由，失去尊严，失去财富，失去健康为目的，那就是我说的，他们的目的，最高目的是控制国家，控制国家的第二目的，就是获得财富，让他们安全，第三个就是一定要得到，刀把子公检法，钱袋子所有金融，然后手铐子，党内手铐子中纪委，那不行你不听话，所有的就千万党员都被他绑架啊，都被他绑架，如果你不听话呢，我就被抓起来，你必须替我去卖命，去杀人，然后再抓住枪靶子啊，解放军，在这个较量上，大家不用天真，所以说现在在海外所有的推友们，咱们现在最近啊，小有收成以后大家都很兴奋，好像已经胜利在握，胜券在握，郭文贵还真没这本事啊，这段时间也不可能让咱们有有什么大获全胜，咱咱能有一个反驳的机会出了两下子不简单啦。但是我们胜利，这回一定会是我们的，但我们需要时间，我们需要耐心，我需要智， 更重要的是我们需要擦亮我们自己的双眼，还有我们要团结，等过一段时间再往回看这些事儿，都是笑话都是，都是娱乐，大家都成熟了，在这个所有郭文贵爆料这个过程当中，和这些盗国贼主义的斗争当中大家会学到的斗争的智慧，斗争的办法，考验自己的心脏，考验自己的真正的是善恶真假的是非关，这就是我们最大的财富啊，所以说我在几个月前说过，我告诉大家一定给文贵三年的时间，三年以前说达到什么不可信，这个昨天晚上啊，很多推友说你看啊，你原来说希望王岐山19大，千万别进19大，现在你又说，你又鼓励王岐山这个呆在19大，和傅政华等等，和孟建柱都呆在19大，你这不出尔反尔吗，所有的推友们你们一定要记住，所有的目标和所有的战术之间的关系， 这是一个人能否做大事，这是一个根本性的要据。目标不要变，但是随着事情的变化，战术必须调整，为啥我说让王岐山先生、傅振华先生、孟建柱先生呆在19大，是好事儿啊，因为呆在19大，才能证明他们是不是盗国贼，他们到底是不是盗国贼，我们无法证明，在19大以前海航事件，由于所有的国际事件都在王岐山先生和孟建树先生控制之中，你所听到的任何处理方案，都是被修改的，对他最有利，甚至这个不管你怎么说得到什么样的答案，都是对他们有利的啊，而且你无法控制，因为国家机器。这司法武器在他手里面，但是9000万党员不是傻子，我初步评估，9000万党员，1%的人是好人啊，就有900万人，有个七八百万人吧啊啊，就是100呃呃这个100万人， 我们就说有50万啊，就是坏人，99%是好人。他们在玩弄99%的人，让99%的人能站出来说话，那比登天都难，为什么？我们的脊梁被打断了，我们很多人已经被蒙上眼睛、洗了脑了 、吃了人尸丸，但是1%的人控制着这个99%的共产党员，要让他们看清楚看明白，对他们实实在在的威胁。是需要时间，是需要试验的，光仅仅一个海航，那是不可能的，就像我说的，在恒大的许家印，那香港的股市，你好好查查，过去这里面不是怎么起怎么伏的，那贷款哪来的，那每个项目的容积率是怎么调整的啊，怎么搞的金融，怎么获得圣经银行的贷款，圣经银行的股权，哪个公司股权怎么来的。那说起来叫一个大了去了，还有上海的上海银行，它多大呀，是不是，还有头两天我说到这儿，还听说，我昨天才知道，人家告诉我说，我说过金木棉公司，金木棉竟然发信息威胁我们，我原来还不知道，金木棉公司你听着，你威胁谁都可以，你威胁郭文贵你威胁错了，你再来威胁威胁试试，接下来一定要金木棉，你来威胁威胁，你把你的黑料、出招拿到美国来试试，你对我来试试，我就巴着你们有点行动才好，还有绿地集团，还有澳洲那私生子，这些事情早着呢，早着呢，可以说这些东西哪个爆出来哪个都是很大的事，所以这些事情曝完以后你才能发现，推友们，我说的盗国贼们远远超出你们的想象，全世界的有本事有知识的华人们，像袁弘斌大使，像唐百桥先生，像新昊元啊，像这个曹长青先生，像这个赖建平律师，还有像一个个出来的女士们啊，都看到了事实的本质和真相，这是需要时间的。
717绝对是一个革命的事件，接下来我们还会在爆料中，一次次的革命事件来证明这些盗国贼，让全国人民，多一点人，一千万人民坚定的相信盗国贼是他们的威胁，是我们民族的国家的威胁，也是习主席和真正的九千万党员、99.9%的人的威胁，我们才有机会赢，这才是重点，这才是真正的重点，所以说呢，大家要看到啊，盗国贼下边用的手段，那会越来越猖狂，他越猖狂越好，郭文贵就是照妖镜，昨天我跟一位美国这个司法部门的人，我给他说了一句话，我说现在如果你坐在我对面，我哪一个杯子砸到你脑袋上，结果是什么，结果是你抓把我起来，会关三年，什么原因，也不会让你郭文贵离开美国，我说在中国，任何一个当官的拿杯子砸我脑袋上，我得说我很荣幸啊，然后呢你喝多了，不好意思，我惹你生气了，那倒说你问我这个问题的话题是什么，我说话题有两个，目的有两个，我说我告诉这我两个朋友，做了三件事，结果他们解决了他天下最大的困难，其中一个朋友在洛杉矶，是因为一个中纪委的一个高官，被抓啊，就是就是那个魏建，原来二室的主任，魏建这边突然跑出来了，头一段时间可能要被回去，资产也是很多被查封，爆料我我说我告诉你，你不用找律师了，你只要做一件事情就可以了，我告诉他一句话，他就做了一件事情，他就彻底安全了，结果他安全以后，他发现了一个问题，在他身边，有一个更大的人物，像他一样不安全，他也采用了同样的招，结果他们也安全了，不但安全了，还获得了当地政府重要的庇护，而且跟当地部门正在合作，他俩现在成了香饽饽了，接下来爆料当中，这俩人会出来，是一匹黑马，我想说是什么事情呢，对待盗国贼们你们千万不要怕，他就是让你恐惧，我那两位朋友都被吓的真的是头发全白了，体重瘦了四十多斤，因为他的签证除了问题，因为他的资金出了问题，我告诉钊颖，钱也拿回来了，签证也拿到了，不但签证拿到了，还拿到了绿卡，迅速拿到绿卡，所以跟他们之前，我们要忘掉恐惧，我们要用智慧，要善用美国的法律，这就为什么我昨天说我主动要求不和美国政府任何人和谈，我要到法院去，哈～，接下来的故事会非常的精彩，他们用香港的警察来黑手段，用大陆的警察玩黑社会，咱用美国的真警察真手段真法律来证明他们是龌龊黑暗的，上一次由于我维护我老领导的尊严和带来的三位国安人员，这四个人，他们离开了美国，昨天所有的人都埋怨我，说当初你只要说一句话，他威胁你了，他们都在美国待上十几年，说你的善良放走了四个人，后来说，在你华盛顿的啊，当时的孙立军先生，如果你说一句话，他是来威胁你的，我们也让他走不了，我说即使今天让我选择，我也会选择，我不能说他威胁我，因为他们也是体制的执行者，他们是来执行命令的，不是他跟我有天然的矛盾，何况，我的妻子、我的女儿是在他们的帮助下，孟建柱先生的帮助下，让她们回来的，这是为什么到现在，关于孟建柱先生的事情我尽量不曝，除非把我逼得万不得已，那没办法，关于老领导我也尽量不曝，因为，没办法，关于孙立军先生，我也尽量不曝，为什么，因为毕竟有事实恩于我啊，但是接下来的事情，那就不一样了，所以我告诉我那两位朋友，一定留着手里有牌，你打到哪，你手里没牌了，你玩啥呀，最可怕的事啊，人呐等不到你胜利的时候你就完蛋了，这就是为什么天下东西，王岐山羡慕司马懿，要活得长寿，要等到所有的对手都在战场上死掉，剩下你是收拾战场的那个人，你这么想，谁不那么想啊，我一定不会成为战场上首先被干掉的那个人啊，让别人收拾战场去，所以说我尽可能不把自己的牌全出去，我尽可能不把牌，重要的牌全出去，我一定是把像717这样的料慢慢来，没有半年我会出717这样的牌吗？
接下来，咱会看看我们出啥牌，然后怎么跟三年时间怎么做，但是一旦到了，我们对盗国贼们 ，他们真的丧心病狂啊，他们真正的丧心病狂，不惜一切手段代价的时候，我会告诉大家，中国金融在美国有多少钱，我告诉过大家，数字远远超过你们，我们中国的石油领域的钱都到哪里去了，这石油合同在哪，中国在金融方面是怎么造的假，还有多少人是被暗杀的，还有过去的五年到底反腐当中发生了什么事情，很多事情很多事情，我，上天给我了使命，我都是知道的，我可以说，我现在越想我的经历就越可怕，为什么我知道那么多事情，为什么上天让我知道那么多事情，现在想想我知道的事情确实有价值，确实有意思，而且每时每刻都在发生，所以呢，我们的推友们看到盗国贼们
，这些疯狂，从大连案子到开封案子到香港搜查，最受害，我非常抱歉，是我们的员工啊，和我们的员工的家人，这是我心里最难受的，这个这我心里从昨天晚上一直到现在没睡觉啊，听了香港他们跟我说的情况，我是最难的，但是没办法，我已经提前告诉了我们所有的员工，必须有心理准备啊，而且我说如果是狗熊这一回就把你撂倒了，你再也起不来，如果是英雄，这会成为你的机会，这就像我晓得时候，真的很多事都不懂啊，我在这个当时被关押1989的时候，在那里面认识了宗教人士，大学讲师，还有一些特别重要的民族人士，还有一些真正抓起来的警察和官员，在他们身上我看到学到了太多东西，没有那个二十多个月的关押，和那种侮辱和吃棉花，这个喝凉水，吃发霉的窝头，然后戴着八个月的死刑犯手铐，不会有今天的文贵，所以我所有的家人从里面出来以后，我告诉他们，你们头上的白发但愿成为你们人生最精彩的篇章，你所有失去自由的时间但愿能让你成为与众不同的基础，如果你被这些事情吓住了，变成病了，变成失败和懦弱，我说那很对不起，你就是一个loser，失败者，我没有什么可讲的，但是我不希望你们通过这种痛苦的办法去完善自己，去完整自己，但是既然有了就要去享受它，利用它，利用这个失去自由，利用这个被打压，利用这一个一生中最痛苦，最痛苦最具的挑战的机会，让自己完善，重新塑造自己，我在此对我所有失去自由的朋友家庭们，表示衷心的道歉，表示衷心的难受，但是我唯一能帮助大家的事，第一经济上不是办法，我们会让所有的全世界上看到我们到底有没有犯过罪，有没有犯过法，他们对我们的陷害，对我们现在所做的一切的黑社会手段，我一定加倍给你们讨回来，记住我郭文贵说的话，所有他们对我们采取的黑社会手段，一定会给你们讨回来，而且文贵现在不是一个人在作战，是多个国家，多个组织，多个人，还有今天我们这么多推友们一起来作战。
我们会讨回属于自己的公平，我们会讨回属于自己的尊严，请所有的员工家属记住，文贵欠你们的从各个方面，都会去补偿，文贵所有做的事情，一定记住，不会妥协，我不会为了暂时你们，获得自由，或者说是短时放弃我的理想，我永不妥协，今天的发生在我预料之中，明天会发生什么，我也早有打算，我做好了一切事情发生的可能，但是我战斗和我实现理想，走向我们心中的喜马拉雅，绝不会改变，所以所有的推友们，所有的我的员工和家属们，还有那些办案人员，我们拭目以待，谁黑谁白，谁善谁恶，事实，时间，上天会给我们答案，最终，我相信答案出来之日，就是真相大白之时，善恶定有天数，郭文贵未来几天我会继续报平安直播啊，讲述这几天这个无人机自杀，啊这个刺杀，啊这个猎杀，还有更多危险的事情，我要分享给所有的大家这些关键的信息，因为这对我们每个人都很重要，它关系着所有的美国和欧洲，乃至世界每个人的生命与安全，每个人的生命与安全，因为太恐怖了，我要把这所有的证据曝光于众，我会向大家讲，然后适当的时间，我们会在美国的媒体上，我们有一个小型的公告，谢谢大家，一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，谢谢你们的支持，文贵在这种环境下，我给你们讲的百分之一里的事情，只是让你知道看到我们的国家，我们的盗国贼们，真正的绑架了国家，真正的到了一种丧尽天良啊，完全是黑社会手段，让大家把我的事情作为你们的借鉴，把我的事情也给中国私人企业家做个借鉴，把我的事情让中国私人企业家引以为鉴，不要伤害，不要把钱存在香港的中资银行账号，不要把钱全都放在香港，不要把香港当成真正的就是一个法治社会，那里也被黑社会控制了，给自己的家人和孩子留点后路，一定学聪明，一定学聪明，早动手，还有机会，晚动手什么都没有了，而且要知道，中国的金融和中国的法制，现在不是倒退，是迅速的正在往石器时代大跨步的迈进。但是我们会改变他们，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/69/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/69/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【中共中央政治局常委，中央纪委书记王岐山3号出席扶贫领域监督执纪问责工作电视电话会，他强调要认真学习贯彻习近平总书记在深度贫困地区脱贫攻坚座谈会上的重要讲话精神，落实党中央决策部署，以扎扎实实的工作业绩迎接党的十九大胜利召开。王岐山指出让贫困人口脱贫体现党的理想信念宗旨和路线方针政策，是习近平总书记情之所系，心之所惦，是党对人民的庄严承诺。换届后的新一届县市区纪委要牢固树立4个意识，伴随着两学一做学习教育常态化制度化，提高政治站位和政治觉悟，把握纪委的职责定位，强化监督执纪问责，要瞪大眼睛拉长耳朵，重点查处贯彻中央脱贫工作决策部署不坚决，不到位，弄虚作假，阳奉阴违的行为，确保中央政令畅通，坚决纠正以形式主义官僚主义对待扶贫工作，做表面文章的问题，树立起实事求是求真务实的鲜明导向，严肃查处贪污挪用‘、截留私分、优亲厚友、虚报冒领、雁过拔毛、强占掠夺问题，对胆敢向扶贫资金财物动奶酪的人严惩不贷，对搞数字脱贫虚假脱贫的，对扶贫工作不务实不扎实，脱贫结果不真实，发现问题不整改的，要严肃问责，使脱贫成效让群众认可，经得住历史的检验。王岐山指出省市县乡和村镇的纪检干部要坚持问题导向，提高发现问题解决问题的能力，敢于反映和处理问题，纪委派驻机构要发挥探头作用，培养严实真细的工作作风，扎实做好基础工作，做到情况明数字准责任清作风正工作实，对纪委失职失责的要坚决问责。赵洪祝主持会议。】
尊敬的推友们大家好。这个，刚才咱们又被骇客给黑了啊，又被骇客给黑了哈。这个，今天骇客掌握了我们的一些行踪啊，给另外这个新试的系统啊进行了新的骇客。声音怎么样看一看，声音有回音我的耳机里有回音。啊大家不知道这个声音感觉怎么样，这声音怎么样，这声音是不是太大了，现在怎么样？听声音怎么样你听一下。所以说这个骇客也在掌握我们的各种行踪啊，刚才这个刚才视频看的播恶视频不知道看到没有？你问一下，没有就再来一遍。看看啊，王岐山书记啊，扶贫呢，你看了扶贫的小头整理了那头整理了，上面那个秃头盖住了啊，头发现在也不染的那么厉害了。唉呀，这是他的扶贫，今天让我感触颇多，我认真的看了很多遍。你一个人在这种情况下，穿着港衫，穿着夹克，然后大声的讲到扶贫啊，你看看，认真学，这位叫吴玉良啊，然后呢，这个是赵洪祝啊，现在你看赵洪祝先生是个好人，也被他虐待的差不多了。吴玉良这是我朋友啊，这蒙古王也是蒙古帮。 这个人这个这个是个好人，好人嘛，永远是服务坏人的啊，这个坏人相信好人，不相信有个性的人，所以你看看吴玉良同志，你看看赵洪祝这脸都变形了。这是刘乐国同志，哈哈对对，还有这几位同志你看看，李小洪同志啊，啊，这是这还有周亮同志哈。纪委加公安权力大过天，你看这像不像黑社会，你看这像不像黑社会，你看这像不像黑社会。这哪像是中纪委书记，这戏演得你看看啊，多能装。他在这块扶贫，你家里捞那么多钱，你能不能赞助一点捐一点啊？哪怕把你家的零头是不是787飞机的一个小时，那那6万美元呢，那是a319一小时3万多美元呢，四五架飞机为你家服务，他在搞扶贫，这简直我觉得这不可容忍。政治，听的啊政治站位，政治觉悟，什么叫政治觉悟，什么叫政治站位啊，还在这会儿骗呐。政治站位就是听你的；政治觉悟就听你的，然后呢这个这个你抓着小把柄，然后替你家发财，然后举双手赞成你。强化监督执位，你谁监督你呀？谁敢监督你呀，啊，谁敢。我在美国就监督不了你，人民都监督不了，你整一帮什么夏痔疮章痔疮，还有什么李什么什么熊痔疮都来了，还在这会儿监督定位，你说这是瞪眼说瞎话。瞪大眼睛，拉长耳朵。实事求是，求真务实，实事求是，求真务实，你看这里面八个字哪一个是真的，哪个语气是真的？你看看下面那人他装模作样，你看看他装的。就是这些人决定了我们14亿人民的命运啊，14亿人民啊。对着镜头在这儿撒谎，在美国哪个官员敢这样的撒谎，还要让人民听这半小时，可能吗？哎呀，这真是个笑话啊，真是个笑话。看着这个，各位推友们这个，我相信你们都能深有感触，这个瞎话能说成真理，求真务实，实事求是，啊，这个岐山同志你扶贫下面坐了那么多书记，你要是能扶贫，这个世界上全人类都能扶贫了。你都当了那么多年官了，怎么就有杨改兰事件呢？怎么就有那么多中国的这个这个几千万的这个穷人呢？今天你想起来扶贫了，啊，大家不要贪污啊，不要掠夺不要挪用，但是贪污和受贿怎么能和你的盗国相比呢？长城资产中建投租赁，中建投不良资产公司，啊这个各个保险银行，包括印钞票多少都你说了算，人民银行都你说了算。你想扶贫不容易吗？你把海航这玩的，这个三年增长了2万倍的这种效率啊，这种这个金融的这个资本的这种扩张的本事，你要用在了扶贫上，中国还有贫困户吗？这个为什么中国人就不去想这个问题呢？我们搞金融的很多人现在啊，这个都在想王岐山同志啊，给王岐山先生把他视为什么什么利益啊给予者，但你有没有想过，你的25万亿在2015年谁弄走的？所以我现在我就纳了闷儿了，为什么14亿人就看不清楚这个盗国贼的本来面目啊，到了贵州去，要搞政治或这个这个防护林，护谁呀，9000万党员都护着你盗国贼，护着你王岐山同志，护着你的纪委呀公安，专门对付这9000万党员的同志。14亿的人民当中，9000万党员，坐在这个桌子底下的坐着台上的，你们有没有想过他们腐败吗？他们有权利他们有资格来监督或者说让你去怎么做是你的标准，这公平吗？不是贼喊捉贼，是盗喊捉贼，如果是这样的社会这样的这个国家的这个高级领导，在统治着我们的14人民，然后告诉我们未来怎么做事，那你不觉得这是个笑话吗？所以说我昨天晚上我看了好多遍他的这个中央电视台，我看他的长相他是真病了，真病了，身体状态是真不好啊，如果那要是好的话他不是这状态，我了解他。一个性事过度，一个也是极为恐惧，还有非常生气啊。恐惧生气性欲过度，而且他抽烟抽得很厉害，所以说他现在的这个状态非常不好，虽然他看着那样想装啊，想装，手，这个这个啊啊啊，这个王岐山同志我太了解他了。但是你知道他这个人一个一到这个，自己从我的头发一耷拉下来，上面啥都没有了，然后呢，王岐山同志一说话就是生殖器啊，丫挺的，什么什么妈的，他永远是10句话那一定是9句话带生殖器的。所以他在这个这个台上讲话的时候啊，岐山同志是言不由衷的，因为那不是他本来的自己，所以说他这个这个他这个讲话在稿啊，提前他都准备好，他绝对不会像我文贵似的上来就讲，我是一准备就不会讲，我一看稿不会说话啊。所以说我我看他那个节目的时候，我一看这是想干嘛啊，搞扶贫呢，拉拢民心，我就觉得特别搞笑，岐山同志你要是能搞扶贫，你能不能捐点钱呢？把你那个海航姚庆贯君刘呈杰孙瑶，还有明珊同志明端同志孙凤山同志，还有你控制的金融机构，你不用打电话，你就是吭一声就行了，那就一千一两千就有了，还用得着把纪委同志叫来，这个是扶贫吗？啥意思啊？大家不傻，对老百姓讲我要抓扶贫，我心中有老百姓，但是中纪委开什么会啊？中纪委开会下面都坐了一大批的那个那个中纪委书记，说白了告诉你各省的大员和要员们，用他的话说丫挺的不服气我就利用你挪用扶贫资金或扶贫不力，我免了你我抓了你。言外之意就是别说我王岐山的事儿，跟我保持一致，相向而行，别听郭文贵爆料，别谈论爆料，别看爆料，否则我手里有抓手了，我有工具了，看到没有，因为打又打到总书记的名声呢又打走了，习主席坚决响应习主席的反腐，坚决响应习主席的这个扶贫工作，谁敢挪用资金我抓谁，谁敢贪污我弄谁，谁说的习主席说的，言外之意，你看看又打着习主席的名义了，人家是打着习主席是真心的，或者说是政治标准口号或者也是假的，没有别有用心。他是打着习主席的提议反习主席，把责任推给习主席了。那你什么意思，我又是得到命令了。就像那个那个大会场，谁都不追上去，他追上去让习主席看个文件，然后呢让凤凰的记者，凤凰是安全部的公司，凤凰电视都知道，拍出照片你看看岐山同志跟习主席多好，什么时候习主席这个这个申请都是习主席决定，不就这意思嘛。昨天我一看他看了几遍，我看明白了，那就是给各大省我告诉你，我要先提一个，谁不扶贫我抓谁，谁让我干，习主席让我干的，又是吓唬吓唬地方要员的，哪个地方要员不想贪点资金呢？这扶贫那啥叫扶贫啊？扶贫的简单就继续让你贫，然后呢，扶着你千万别倒下，然后让我富起来。扶着你的肩你继续拼，然后把你钱给我，这叫扶贫。就像那岳文海说的，中央比扶贫他上哪弄钱去啊，穷人都没了，咱上哪弄钱去啊？咱这哥们哪有喝酒钱啊该吃吃该喝喝啥事不往心里搁，那必须得让他们穷啊，他们穷咱才有钱啊，才有喝酒的钱啊。所以说你说那个岳文海在郑州就是十几套房子，北京七八套房子，找了好几个公司，所有郑州航空城，所有的基础设施都是他负责的啊，到现在也是，然后呢，当年这个这个郭台铭搞这个生产iPad甚至是他引荐去的啊，但是呢很多活都快干了，然后他最有名的是干扶贫工作，爱干扶贫。他这一来喝酒，兄弟我这里扶贫啊，什么叫扶贫啊，扶着你继续贫，你千万别不贫，你不贫不行，你穷才是我的机会，捞钱机会，这是政治啊，演戏给老百姓的，你你去吃吃老百姓的窝窝头，你去过过杨改兰的生活，看看你自不自杀，看看你有没有把家人杀了。所以王岐山同志又是找到抓手了，利用所谓的扶贫，给自己脸上贴金，这是对老百姓树立自己公正廉明，帮助扶贫，抓民心，就拿他这话，我听他说太多了，抓民心，忽悠一下子，搞点热度啊，这是他的原话。然后接下来告诉所有的各省要员，你们这帮丫挺的啊，这是他的话啊，我可有理由啊，这个这个总书记让我查你们的扶贫的事，不行这个理由我就把你免了，十九大你就甭上了啊，你连你连这个考虑范围内都没有了，好好扶贫，啥叫扶贫？你继续贪财啊，但是别说我王岐山的事。这本来人家总理干的事，你去干啥去啊，就给自己当总理，你看金融我懂，扶贫我行，党纪我也中，公检法我也行，国际上个个说我好，啥都让你玩了，这王岐山同志万能，就是神。我强烈建议现在就在北京啊各省啊，给王岐山同志立个100米的这个雕像，就是中国的正义之神，在做像之前我今天强烈建议王岐山先生，你把你家的资产那个零头，拿出来给老百姓捐点钱，或者给杨改兰的坟上烧几张纸。你我佩服你王岐山，你王岐山要是能到杨改兰的家，到门上磕上9个头，三拜，然后在那召开一个工作会议，是谁写的杨改兰就必须得自杀，自杀她是她个人的行为，300块钱的扶贫资金不该给她，然后在现场开会决定把海航贯君刘成杰孙瑶姚明珊姚明端孙凤山，所有这些人的海外资产国内资产啊，别捐股权捐现金，捐啥股权呐，你你谁来见证你捐股权了，捐股权你是捐啥，捐麻烦，因为最后的捐款股权以后还在你控制范围内，最后捐给了某个慈善基金，慈善基金但是又不纳税，不但不纳税，最后呢欠的这个进出口银行中国银行所有的这2万亿钱不还了。你哪叫转让股权呢？你哪叫捐赠股权呢？你叫捐赠债务捐赠麻烦转移债务，叫洗钱！别骗老百姓了吧，陈锋同志，王健同志，这个姚庆贯君同志别把中国人都当猪狗。从郭文贵爆料的那天起，你海航的一举一动，你所有的你这些人的资金动向，都是你王岐山给建议的，由此可见王岐山在处理广东信托，海南这个证券啊，这个新华保险啊，这些所有的事情不就是抢走嘛骗嘛，你屡次成功嘛，那你缺啥补钱呢？你这是转移债务洗黑钱，掩盖犯罪事实，骗谁呢？你咋不把你国外的房子捐了啊，你咋不把你们家的那个现金捐了啊 ，你咋不把账号捐了啊，就这么骗党员骗老百姓。所以呢，我说王岐山同志我强烈建议你应该给党员一个交代。你既然要扶贫了，为啥不能把这钱捐出来，为啥不能把房产捐出来？为什么不把他姚明珊姚庆孙瑶，那是你法律的亲戚啊，是你的法律上的养女啊，哪养的哪来的呀？你报了没有？是不是把钱该捐出来啊？过两天我会把这个DNA的这个最新的DNA的这个这个数据会挂到网上来，我希望你回应这个问题啊，是谁，这个谁是他爹？谁是他妈？怎么养的？他那孩子他爹他妈是真是假的？还弄个假户口，但是我把他DNA给公告出来，你得回应一下子，你不回应那你的DNA和你的绝密信息，那我就给你公告出来。所以说你这个扶贫啊，是威胁党员，用扶贫威胁党员啊，叫大家闭嘴，然后是骗取老百姓的心，掩盖你这个盗国盗取国家财富，转移国家财富和政治野心，然后是对习主席的高级黑，这个我今天必须跟你说清楚，是吧？这个，比如说，你这个海外的这个资产啊，我要把这个，嗯&amp;hellip;这个钥匙&amp;hellip;人家听你说话呢你，我知道了。大家看一看这个房子啊，啊这个房子是新的啊，这个原来的地址是18840，这是18850大家看一看，1885018850这个房子我建议王岐山书记就直接捐了吧，是吧，咱这个这个不是要证据链吗？章痔疮夏痔疮啊，还有什么那个博讯啊，韦石啊，没证据呀，证据链我都说了多少套，十几套房子了还不算证据啊，还不算证据，在哪套房子得救多少老百姓啊，这这这不行，赶快吧，把这个房子捐了吧王岐山书记行不行啊。所以说大家看一看啊，1884018850, 就这么定，我这还没报，刚刚开始啊，未来我给你们讲述这房子是谁卖给他的，哪来的钱用什么钱买的，换了谁的手续，当时都是谁来过这个房子，房子里放过什么，咱慢慢来啊。再看看这个啊，1885018840大家都知道了我再给大家看一个，1885418854也是我们伟大的岐山同志的啊。这个孙凤山是代持就是你的眼球，姚明珊是你现在合法的妻子，这个孙瑶啊这个是你的养女，这都是你的法律关系，所有要证据的证据链的，把过去的14套加上这两套16套房子，希望大家好好看看，谁能拿出证据说这不是你王岐山的，跟你没有法律关系。还在要证据的人，你到底是王岐山的亲儿子，你还是他亲孙子，你还要证据，凡是在说要证据的不是他孙子就是他儿子，要不你他从孙子，要不你是他私生儿子，你要有本事你给王岐山要证据去。18840到18854这16套的，还有华盛顿的这10几套房子都在他们名下，你上网可以查，这是公开信息合法的。再给郭文贵要证据的，再给郭文贵啥的网友们就可以，&amp;hellip;.就这种人都不能得好死啊，凡是在给我提要证据，我一律给你拉黑，睁开你的那个那个那个瞎眼，夏痔疮章痔疮，你是他什么亲戚？你是他血缘关系？你是他儿子？你给他要你给我要证据，你不给王岐山要证据 啊，这是不是事实啊？这是不是证据啊？那16套房子你看不见，姚明珊的美国护照，这个身份证你看不见，这哪条不可以把王岐山给双规的呢？他用这种理由双规了多少人，叫多少人家破人亡？然后姚庆哪来的那么多钱，姚庆哪来的那么多钱？海航的为什么在1160天成长了2万倍？我再次的请求海航陈峰王健同志，你一定要在美国告我，我的律师找了你们几次了，要你们的给我们的起诉状，你怎么不给我呢？起诉我呀，黄艳同志，潘石屹同志，起诉啊！还有那什么9个施工单位赶快起诉，不起诉就是小王八，我说了嘛，对不对啊？所以现在所有的推友们，大家睁大眼睛看一看，我从开始爆料报道王岐山海航孟建柱傅政华语音，这么多证据，银行资金不算数，不叫证据，然后呢，王岐山同志继续搞政治防护林保护我防好我，不防我先死是你们啊，然后又搞扶贫，你买这个吧。我在这边严肃的给这个海航陈峰同志说啊，你不要捐股权，王岐山同志现在已经是开始这个呃，发动这个这种扶贫了，我在这庄严的宣布，负法律责任的宣布，这是美国啊，这是美国，这说话是要负法律责任的，如果王岐山把你美国的房子捐给中国的这个老百姓穷老百姓，海航你捐10亿美元，我就捐10亿美元。我多了我不行，我最多也就捐个200亿美元，多了我就没了。所以我得给家留点吃饭钱呢，对不对啊，我很多钱都有投资呢。如果你海航敢拿出这钱捐，我就跟你，如果你王岐山把这些房子拿出来捐了，我就把盘古的房子给你捐了，正好吧，这不是反腐了吗？多好的反腐啊，对吧，这公平吧。还有啊，说到这儿的时候，王岐山同志这房子我慢慢报啊，这个我就是给那些你的重子重孙们私生子女们，然后天天在网上的5毛7毛们给我要证据的，我再告诉你我报了16套房子，在网上都可查，我报的姚明珊的这个美国的社暗号码，护照都可以拿，我报了你所有的姚庆的飞行记录和你账号我都可以查，7月17号，4~5个小时，全部是报证据。所以到那天的时候，凡是把王岐山当亲爹当干爹的人啊，你最好好好睁开眼睛看一看，是不是郭文贵同志有没有证据。我昨天跟几位美国的官员说的时候，美国官员说如果这次工郭文贵的爆料让中国人还醒不过来的，中国人就再也不会醒来了。我说你说错了，中国人早就醒来了，等待时机啊。这个是为什么我说我说孟建柱同志啊，，孟建柱同志2001年在江西，一直到北京当了公安部长。孟建柱同志在江西有多少事啊，苏容怎么被抓起来的呀，不就是把你的建设厅长政法委公安厅给灭了嘛，还有你那些私生子女情人给抓了吗，你那些人都离开了江西了嘛。孟建柱在江西天天做新郎夜夜入洞房，啥都不知道，你身体好每天游泳5千米，全身都是肌肉，现在都是啊，这点我特佩服孟建柱书记，肚子全肌肉，然后游泳几千米啊，然后床上的能力那跟王岐山同志不是一个&amp;hellip;王岐山同志除了手硬脖子硬哪都不硬，我人家建柱同志是哪都硬，那绝对厉害，比18岁小伙子都厉害啊，用他的情人的话说，这位同志在床上是生龙活虎啊，生龙活虎，而且是这个这个各方面比较杂，喜欢看金瓶梅啊，喜欢看三级片，说这个在床上前面得看个三级片啊，而且孟建柱同志这个很大方的，他跟岐山同志不一样，岐山同志吧，找别人给钱给东西，建柱同志都是直接给，给矿给股票啊，然后呢给大钱啊。在骇客？OK明白。这个看不了吗，OK明白。是吗，这边就没看到是吗？黑客黑客，这声音有问题吧，这个这个这个声音，嗯好。所以呀，刚才我看的这个，给我那两个图片，我要再展示一下。所以呢，孟建柱同志在江西的故事，我慢慢给他讲啊，所有现在知道孟建柱先生秘密的人几乎都被抓被灭了，或跑到国外来了；所有的跟孟建柱同志上过床的女人，要么现在是鸡犬升天，要么就是进入地狱；还有不管是，刚才推特的朋友啊，你们没有看到的，这个是新的王岐山的两套房子，1885018854都在我脑子装着呢，都在我脑子装着。本人都多次到这房产地方看看去，所以我刚才我说了，如果任何人你又不是王岐山的亲儿子，你也不是王岐山的私生子，你就不要给郭文贵要证据，我给你报了16套房子了，你应该给王岐山要证据，你找姚庆要证据去，你找孙瑶姚明珊要证据去，凡是再在我推特上再说要证据都一律拉黑啊，一律拉黑，这个瞪眼瞪眼说瞎话，这个我是我是控告人啊，我是控告人。所以呀，这个大家一定要清楚啊，大家一定要清楚，王岐山刚才报的新的两套房子，我建议他捐给咱们的这个慈善机构，他不扶贫嘛。我同时希望能跟海航一起1:1捐钱，他捐十亿我捐十亿美元。然后呢，接下来我说的孟建柱同志在江西的事情啊，接下来啊，我要报孟建柱同志，他在江西干的很多事情，我要说说孟建柱同志是谁啊？孟建柱同志从上海攀附的家族，江泽民先生家族，他的老板就是江绵恒，这个江绵恒严格讲就是他绝对性老板，让他死他就得死，让他活着就得活，他就是江绵恒家里面一保安，原叫公安部长后叫政法委书记。江家所有的这个刀把子，就指望孟建柱了。2004年的时候，啊，这个一位朋友到这个上海去跟绵恒同志吃饭，那时候绵恒同志身体非常不好啊，这太子嘛，太子就说了，下一个公安部长是建柱书记，你们有时间就去江西看看建柱，？？之前啊，那还没到公安部之前。很快就到了公安部了后来就。孟建柱，他没我知道的早他当公安部长，为什么？因为跟绵恒最近的一个人是我一哥们，啊，这个这是为什么我知道他们的底细，当时这个李友王恩哥跟绵恒同志多次开会，这个谈到反腐的时候，刚刚十八大的这个这个刚开始反腐，绵恒同志原话：他们抓吧，抓来抓去就把他们自己抓了。为什么呀？大家查查历史，过去大众集团的董事是江绵恒先生，王恩哥先生那人家就是哥们，人家两家是人家王恩哥的父亲是原来这个东北军区的总司令，人家是江老的，人家是世交，也就是红二代，人家那时候一起玩大众汽车玩洋人啊，然后绵恒同志在美国那也是跟王恩哥一起的世交。那孟建柱？？用这个章立凡的原话说叫家族，啊，那它只能是邻水啊，跑堂的事啊。然后那个时候，绵恒同志告诉王恩哥建柱同志可用，但是没说能不能重用，后来这个他的那个到了江西以后，上海人很现实，家人没人管，他妻子蒋女士并没有人来管，后来到了美国纽约治病。到纽约治病，上海人就不讲理了，很现实，最后就来了一个上海的，在管外交事务的一个学医的啊，就是叫孙立军同志，现在原来是后来当了孟建柱先生的秘书，现在到了那个美国，呃，后来到了美国就伺候蒋女士来了。伺候了蒋女士感动了孟建柱同志，回去以后当了孟建柱先生秘书，现在是公安部常务..呃，现在是副部长管公安部一局，也是管就是黑，就是特，特殊行业，就是娱乐行业啊，还有这个夜总会啊，然后这个那个反谍，控制情报，所以说这些黑社会的行为，在情报这口，海外的钱，洗黑钱，东南亚这都归他管，所有公安部长都要让自己的老婆？？当一局局长，一局局长就是半个公安部，杀人合法，搞女人叫情报搞情报啊，然后呢找钱叫工作需要，啊，因为这这个搞情报啊，黑警特啊，找明星那是工作沟通，那那那是本行，是吧，这是老百姓说的，参谋长吃西瓜军事需要，这都是，这事太好了，这个职业太多人梦寐以求。我那林强同志在我这工作多年，他就是一局的，成天跟我讲这个一局的故事，在这一局就是一个黑社会局，这是为什么我们林强同志就发明了这个黑社会也爱国。我昨天讲了，因为他是她的表妹就是周佩，周佩是李小龙同志死在床上了，后来周佩又嫁给了那个香港的黑社会老大向华强先生。所以说这个传说中向华强先生啊，我跟向华强同志也认识。所以啊，这个现在啊，有他们有充分的资源啊，有老挝的黑社会赵伟同志，军阀，还有香港黑社会，台湾黑社会来对付郭文贵，你来呀对不对，你过来嘛。这个所以说孟建柱同志，这是江家的绝对的就是家里人，王恩哥跟江家那是干儿子，那江家的这么多年代言人就是绵恒，保护江家的子子孙孙的海外利益，安全，巨额的资金财富和整个中国的控制权，那实际上这就是绵恒同志，那孟建柱同志就是他一保安啊，就一家奴嘛。那王恩哥那是他干儿子嘛，那你想一想我跟北大PK，跟谁PK的呀，不就是跟孟建柱PK的吗？不是跟王恩哥PK的吗？那不就是得罪了人家太子了嘛，那必须也得灭文贵呀，所以他们和王岐山，王岐山有这个录像带的丑闻，绝密资料，啊，这个对郭文贵有仇，马建马文吴官正何勇孟辉清必杀执行者，灭口，又加上政治联盟，这个必须得跟太子了，这就是为什么上海银行原行长范一飞，现在人民银行行长，是王岐山的马仔，是他介绍给绵恒的，送来的礼物。在过去送礼咱老百姓送钱送包子送饺子，一碗面送一碗肉，人家一送就送美女送人送？？送银行送金融牌照。送一个范一飞当上海银行行长当送了一个礼，并有承诺未来你当人民银行副行长，这是为什么范一飞能跟王恩哥李友陈华，就是那个跟那个范一飞的情人李友的情人也爱这个溜冰，也爱这个搞性虐待的胡舒立同志都是一样的，胡舒立同志是还找鸭子，陈华同志爱找几个，玩三啪四啪的那种。所以说这就是你看性上连着的，钱上连着的，政治上连着的，你说有郭文贵好吗？本来我跟上海银行没关系，李友把我们这个融资协议生生地卖给了上海银行，给了45个亿，我们公开发函7次要求还上海银行的钱，上海银行范一飞不让还，为什么？就等着把郭文贵弄死，把方正的股票盘古和政泉给他们，王岐山的中建投和上海银行给分了。所以大家现在知道文贵爆料，慢慢就要进入正题了。文贵事情的发生，就是红二代对私人企业的一场绝对的掠夺，而且是有计划的掠夺，这是为什么徐明死了，慢慢的钱都得跑到人家手里去。这事你想想当年盛京银行啊，这个张玉坤行长被抓，马上就海航派了个人过去，派了人过去不到几周就接管了盛京银行，海航接管人就带了800个亿，谁，抓张玉坤是王岐山抓的，接手是人家海南银行接手的，这就是中国的金融。中国私人企业有啥活的呀？中国银行哪个不是张玉坤啊，为啥只抓着张玉坤啊？抓了张玉坤为什么就能给海航啊？然后这些章痔疮夏痔疮还有那些流氓跟我要证据，那个明摆着呢，盛京银行是谁抓的，抓完凭什么给海航，海航有什么权利义务抽逃800个亿？你不要证据，不要证据链，给郭文贵要证据链，这不是该死的问题了，你这人简直是泯灭了良心，你们跟我要证据的人，你们想对得起你祖宗八辈儿吗？这就是人家一个个的这个盗国大盗大V们，把你祖宗坟都给挖了，把你子孙的坟的地方都给你强占了，你埋都没地方埋去。你现在替他们要证据，你是他儿子你是他孙子，你替他要证据？你是检察院你是公安？你代表谁给他要证据？为什么郭文贵报的那些房产你不去要呢？为什么郭文贵报的16套房产不要呢？他的这个社暗号码你不要了，我报那些你不核实，银行你不去核实，那2万亿贷款的事陈峰同志在我未爆料前在网上说的，三年涨了2万倍，这正常吗？印钞票都印不了2万倍啊，所以说我们亲爱的同胞们，我们要睁大眼睛看到，到底发生了什么？这不是郭文贵的一己之私和一己之仇的问题，你看着王岐山同志还在那会儿扶贫，你真想扶贫吗？扶贫就按我刚才说的办，把你的东西捐出来，孟建柱同志有多少钱，孟建柱同志控制的绿地值多少钱，绿城值多少钱？孟建柱家里的翡翠值多少钱？张越当时当着我的面，啊张越书记，那个时候给了孟建柱同志送礼去，送多少钱我现在不说，咱慢慢来，马建副部长见孟建柱哪回不带礼物啊，你都把他给抓了灭了。你孟建柱先生你有老娘，101102岁了的老太太，你天天孝敬，你妈爱吃那些贝类的东西，你把人类最好的东西买给他，你老娘你这个照顾他简直是惊天地泣鬼神的，吃人肉你都给她弄，你太太有病你是恨不得就把全人类的人的心让他吃了。你有吗？你有老婆，别人也有妈也有老婆，你有多少钱呢？你就成了一个国家，富可敌国了，你控制了整个海外资产、现金，又那么多人控制，加在一起，你去扶贫行吗，孟建柱先生。傅振华他为什么也要搞个一两百亿啊，他就觉得心不甘嘛。你孟建柱能玩明星，你能玩女人你能玩处女我也能玩嘛。所以他就玩女警察嘛，兔子就吃窝边草啊，不吃窝边草不是好兔子，专玩女警察。离婚，为什么他们可以离婚别人不离婚？离了婚以后再找最年轻的找最好的，然后上仿下效上仿下效嘛。你王岐山怎么弄大家都看见，孟建柱他们都看见，然后你傅政华就这么干的。中国的公检法是全世界最可怜的一份工作，做着对自己祖宗八辈和未来最不好的，就是恶性事件就是恶性轮回的工作，招人唾骂，然后心理变态，然后心理不健康，但是所有人都恐惧了几个当地的局长政委，一个市的所有利益，所有的警察，99的人就服务那的几个领导。公检法哪个不是如此啊，弄点小钱收点虫草，然后呢，这个这个？？？照顾照顾朋友，仅此而已，跟你们盗国贼们相比，那能算什么呀？哪个警察公检法不腐败他能活得下去吗？他有社会上有亲人，有家人，他不帮忙，他不去给照顾一下他能活得下去吗？为什么现在大家都讲假话呀，因为他看到领导你讲假话，你要得让他信，他也必须继续跟你讲假话，这是为什么孟建柱你的玩弄女人，你的身体强壮，那傅政华就学，他也离婚了，玩明星。这个中国的这个这个演艺界基本就是一尿筒，谁都可以尿。这个尿筒就是当官的尿，就是当官的金色马桶啊。这就是这这就是为什么啊，这个现在国内的演艺界这么不正常，你们用各种方式来威胁演艺界，中国的演艺界是戴着脚镣手铐带着龙头，不是口罩是龙头，在表演，是你们的玩具啊，有几个敢说真话的，你看看一个演艺界都要坐在这儿讲这讲那的，你讲一句真话吗，你敢说一句真话吗？你敢拒绝一个孟建柱傅政华和王岐山吗？有一个敢的吗？中国历史上为什么一次次的悲剧发生，为什么文化大革命一个个被整死，就没有一个男人敢站出来说话。如果有一个人有血性的敢站出来说话，林彪不用跑到这个俄罗斯，不用跑外蒙砸死去，就跟他PK了，绑上炸药包给他炸了怎么着，历史就改写了。那彭德怀拿着炸药包给你炸了怎么着，老百姓在天安门不回去怎么着。就是文化大革命，别人想弄死你就弄死你，弄完周恩来的弄林彪，弄完林彪弄彭德怀，挨个弄，最后都弄死。他不怕死啊，弄你的人不怕死啊，只要你不怕死有什么大不了的。为什么中国有傅振华？为什么有孟建柱啊？为什么有王岐山呢？就是我们党内的9000万的绝大多数都是窝囊废，和被骗者，任何一个省市的公检法在下面的员工们警察们公检法，你们的领导贪你就要跟他PK，要不咱们都是同等贪，要不咱们就是你死我活，他敢这么欺负你们吗？9000万党员铸就了几个盗国贼啊，你们的儿女能上北大吗？你们的情人能上北大吗？你们的父母能住进那些高干医院吗？那能用外国药吗？这个基本的逻辑。现在这些人站在主席台上瞪眼说瞎话，瞪着眼睛骗你们，你们也是在骗，然后时间长了大家互相骗，这就叫假丑恶，我叫真善狠，对付你。不会忍，真善忍是骗人的，他给你假丑恶你要真善忍，那就永远是死路一条吗？你只有比他狠，你用你的真对付他的假，你用你的善对付他的丑，你用你的狠对付他的恶，我这个狠是好狠，我是对坏人狠，我不对好人狠，有什么不对的吗？所以王岐山今年站在那中央电视台跟我讲话，是搞政治高级黑，威胁党内同志，然后达到自己目的叫你闭嘴。然后孟建柱同志，是他跟他一起，当好所有的这些高官们的保护伞。然后跟王岐山一起，对所有的知情者灭口，对所有的知情者进行封杀，这就是有个高官跟我说文贵啊，为什么不抓王岐山孟建柱傅政华呀？因为抓人的工具在他们手里。我绝对不相信，我绝对不相信，中国历史上有各种这样的事情的发生，但是最终结果一定是老百姓要给他们算清账的。王岐山就是个不折不够的赵高，然后孟建柱就是一个魏忠贤，然后傅政华就是这个来俊臣。赵高来俊臣魏忠贤的下场，还有李斯下场，那都是满门抄斩，一个都放不过去。他们现在在国内，这个嚣张，在国内这种傲慢，现在各种利益纠缠在一起还在骗。我过去6个月，所有的老领导新领导跟我说的话，有一件事兑现了吗？没兑现，网上各种推友告诉我千万不要相信他们，我用一次次的事情来证明你们不可相信，再相信你们那就是世界上最愚蠢的猪。我在？？？？？判两年零3个月罚我款2亿4500万，我开封的案子你不给我审，大连不给我审，拖来拖去，我发现我对我员工的债务，实际上我把他们给害了，这是为什么现在你爱判不判，你判了10年20年多了一个烈士。这就是为什么人家新疆维族人看不起我们汉人呢？新疆维族人在那种滥杀滥砍的情况下，还敢给你们对抗，我们没人敢对抗，那好你多判点时间，5年，多培养几个烈士出来，等哪天出来的时候，他绑上炸药包给你炸了，那我才高兴，我理都不理他。你判完庭以后我连他家生活我都不管了，工资我就给他停了，你不信就试试，看他们恨谁。你逼出N个李洪志N个法轮功。开封的庭前审查还说了什么话，等领导通知，你叫依法审查，李友的案子就是最好的衡量标准，我郭文贵就是一个中国的瓦比比事件。你对谁都不依法治国，就像那个突尼斯，对谁都不依法查瓦比比去了，结果瓦比比做大了。你现在依法审文贵啦，李友就是我最好的例子，瓦比比隔壁那个摊子卖那个中国来的纺织品的，不查了，就查了瓦比比，他没办法，他自杀。现在李友当庭释放，14个人，陈华同志和范一飞和李友和王恩哥都上床的人，没事，欠几千亿没事。北大，这个贺国强这个这个王岐山有理由说这个习主席批了，这叫什么逻辑啊。然后你现在在大连开封，你什么叫依法治郭，依法审判，我的债务成了你们的绑架，我不在乎了。然后我的资产你帮我查疯了，然后就是我把资产坏回去，资产本来就是我的资产呢，你给我本来就应该的呀，你给我造成了几百亿的损失啊，你给我就拉倒了啊，不会拉倒的，你给了我这个资产了你得给我说清楚你陪不陪我呀，你可以不陪我啊，你看我怎么对付你们，你让我郭文贵付出一个子儿，我要你付出100个子儿。共产党那个位置你政法委书记孟建柱，你孙立军，你傅政华，你王岐山，19大你能干，你能干20大吗？你能干21大吗？我就在这等着你，你能把我杀了吗？你把我杀了我的儿女，我的家人你都能杀了吗？我就拿我现在的钱我就跟你死磕了，我把你所有的家族所有你的钱财我全都给你灭了，你不信试试，你拿着黑社会对付我郭文贵呢，我这绝对不会吃你这一套，你继续骗我。我有很多事没有做，如果孟建柱，傅政华，王岐山，你觉得我手里没有你的性爱视频和你受贿收钱的视频，和你这个收这些大额资金，巨额犯罪杀人的证据，害人的证据，咱走着瞧，走着瞧。我已经用三年证明给你们郭文贵到底是什么人了，我有没有料，我再咱们一集一集的做出来看，还是那句话，山东莘县阳谷县大县，你要信不信咱走着看，这是我老家的话，对吧。你王岐山你孟建柱你傅政华不就是100多斤嘛，你穿着警服共产党给你那个权力你是，就像原来周永康令计划薄熙来郭伯雄徐才厚抓起来啥都不是，你离开那个椅子算啥呀？你那些什么提拔的那些那些狗官们跟你一起啊，树倒猢狲散，我深信这一条，共产党的官在利益面前大家是一体的，一旦你离开那个位置，你啥都不是，当官共产党的官，别的本事没有背叛那是全人类第一，谁忠于郭伯雄了？郭伯雄死了以后我没发现一个人说我也把那个坟我埋了，我也给你死了去吧，没见啊。那郭伯雄那么厉害抓起来了，有几个人跟他一起了？那武警的王司令我跟他喝酒的时候，在咔咔地喝，文贵，我要是出了啥事，我的战士们那都是跟我全冲了你卖命，现在被抓了，听说还自杀了，我也没见一个人自杀，我也没见任何一个人为了郭伯雄那王司令跑到秦城去说我跟你一起蹲监狱，好日子呢。你孟建柱你傅政华你王岐山就是神呐，跟着你说你被抓了我也给带上手铐吧，19大你当上，那是中国人的悲哀，你会死得更惨，我认为你当不上，你当上就是革命，对不对，你吓唬谁呢？你骗我骗我这么多遍，你看看美国会有什么行动，你看看欧洲会有什么行动，你看看全世界人民会怎么对待你王岐山孟建柱傅政华等人。你孟建柱你的那些资产，你那些钱，你看看会不会肖肖丁丁们，你那些外甥们啊，你姐姐们你家人们。能不能花下去，包括你那些侄子们，那些情人们，私生子女们。他们想跟你..你抓起来以后他跟你一起戴手铐？他你你倒了他还在那哭？我不相信。王岐山同志，你能把郭文贵杀了吗？是不是我离开香港的那头一天你们就派了25个人去抓我去，我离开香港了。你找了多少黑社会啊？头两天有个黑社会说有人跟他商量怎么对付郭文贵，你尽管放来，我在纽约天天自由，昨天中午在外面吃海鲜的时候，这个我觉得大街上我让他保镖躲得远远的，我就看看有没有中国人，我站着中国人抽我。共产党的官儿就怕死，不怕死就没有林彪没有彭德怀没有刘少奇的悲剧了，文化大革命就不会死那么多人了，生当人中杰死亦鬼中雄，宁可轰轰烈烈得死也不愿寂寞孤独的生，是郭文贵六七岁时候都记下来的。所以呢，孟建柱同志，你天天做新郎夜夜入洞房，傅政华也跟你说天天就研究洞房，然后姜良栋跟他学，天天做新郎夜夜入洞房，然后就开始玩处女，然后玩新疆的少女，新疆来的那些？？？，孟建柱先生你在新疆你下令杀了多少人呐，马建副部长跟我说，在请求你工作的时候，请示工作的时候，你就是一个一切都杀掉，在新疆多少人被你杀，被你们给埋了呀，这都是业障啊。你跟张春贤你俩的矛盾我难道不知道吗？张春贤怎么说你的我不知道吗？你和张春贤的你要弄死张春贤我都很清楚啊，你们当时在新疆的所作所为我都清楚，包括在巴基斯坦马建副部长在开会前的10分钟拉肚子，结果现场炸了，死了50个人，我深信那是你干的，我深信那是孟建柱安排的。为什么当时马建被抓前你强烈派他到巴基斯坦去，去反恐，然后马建两次去到？？开会的时候，结果中途拉肚子救了他，当场炸死，一次50个人一次70个人。安全部的有人现在一直跟我联系，说跟巴基斯坦的关系很多都是我介绍的啊，当时的安全部长包括当时的总理，这些人都来跟我联系，有几个都在美国他家，你也知道孟建柱先生，就认为那两次都是你孟建柱安排的。所以这个在新疆，你活埋了那么多人，也杀了那么多人，你还奸淫了那么多新疆少女，你玩了那么多明星，傅政华就跟你学，玩警察里边的新疆姑娘，也玩女警察玩明星，还玩3p。就你们这样的人现在领着400万公检法武警，管着全党的9000万人的这个这个这个未来，你给人家大言不惭的讲道德讲党纪讲民心讲廉心讲扶贫，灾难！真把中国人当猪狗了，你们那些钱财你能藏得住？信息时代了孟书记王书记傅政华先生，信息时代了，不要再天真了，你能挡得住郭文贵吗？你害死了我，然后呢，这个这个这个想办法你去把这个威胁封网关掉VPN，这都证明了你的无知和愚蠢，也是你在过去走到今天这种灾难不可回头的原因。你对世界对科技对文明你对人性完全不了解，但凡有常识的人会这么愚蠢吗？接着你搞了个啪啪啪，把我给啪啪又出名了，你再弄两批啪啪啪，我过两天我准备我到我再娶上两三个媳妇，娶不同国家的，然后呢这个我都合法的，我啪啪啪跟你孟建柱什么事啊，我又不是党员，我关你傅政华王岐山什么事啊，我又没啪啪你们家人。我跟我助理啪啪啪，现在我助理一看我都笑，为什么笑？觉得这老板太有意思，他们以为老板不会啪啪啪呢，现在你你从你说我阳痿不行，到时大家看我相当行相当行，知情者很多人现在看到我都都色眯眯的，现在整的我现在不好意思了都。不过该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，然后你们录制的，你说马建的视频，弄得我多重要，录制了王有杰和史发亮的视频。你看弄得我，大家都看了就太有意思了，证明了你们的下三滥，这是一个国家领导人吗，就是一个国家行为吗？然后找不同的人给我放料，然后搓弄我往那边上，然后让我去这个这个这个与习主席为敌，与这个刘云山为敌，然后与张德江为敌，你放心我一辈子都不会提他们，我有那么愚蠢我就不会绕进去了。然后就找了海外的几个烂人，烂的连饭都吃不起，那走道都不是个人样，你是那个是那个小骗子有啥意思？还整了什么这个那个什么董克文，你说他什么玩意儿，你看他那样儿，他连个骗子都不是，骗子还有道呢啊。然后找了什么什么李伟东还胡舒立，你说章痔疮，你们这种如果你有点水平，有点你让我尊敬你，就是我的敌人我尊敬我佩服，对不对啊。像那年我在香港跟这个这个他们安排向华强先生是不是，给我摆阵弄了几百个弟兄，就像什么的，人家确实有那个排场，人有那个水平，有那个大哥的样，啥也没说。到了夜总会我们喝大了，到了那个丽晶饭店当时的那个新宝的夜总会，打台球，一堆美女各种明星，现在好多香港的明星都去了。人家就说，文贵咱们有没有共同的朋友，我拿起电话就打给了那个姬胜德。当时姬胜德情报部部长，我说姬部长，我这有哥们要跟你说话，你说谁啊，我说向华强，他说你怎么跟他在一起啊，我说你接话吧，还有那个台湾的那个作家刘家昌的那个大骗子流氓是个大骗子他，连他妈都敢上的人，然后啪就把这个手机给他了给他。向华强一接电话，哎呀，领导老板老板，我跟文贵怎么样怎么样，啥也没说，非常客气，什么都没提，人家有那个道，也有那个本事，也有那个排场，后来我跟林强说，我说确实这个向华强先生有那个大哥的样，就是让人尊敬，就这种人你跟人家PK以后你你感觉到这个人值得，人家有那个派头是吧，有那个气质有有那个那个让人尊重，旁边那些弟兄也都很规矩是不是，我们也拿枪，人家也拿枪对不对，无所谓。你看看现在王岐山孟建柱傅政华玩这招，直接中下三路，啪啪啪，马建视频，三邪视频，史发亮王有杰，然后我和我助理啪啪啪，然后现在又有个？？？？，我老家人说，现在老家都流行，郭文贵是我亲爹，你现在就是，用我女儿名注册一个推特号，然后上面写郭文贵是我亲爹。唉呀，我真的是无语了，我真是服了，实在是太low了，搞点水平的。所以马建副部长给我说过一句话，这说的对，文贵中国从这个十八大以来这个领导十七大以来领导一届比一届差，跟外国情报管理PK国际观世界观PK咱们现在是倒退了50年，我觉得当时我还听不进去。所以他成天忧心忡忡，天天是，这是担心国家担心民族担心的党的命运，结果他被抓起来了。我现在真明白他说的什么话了，这是为什么我说那个高辉先生他被你们搞死，但是在跟我之前给我通话当中始终还让我爱党，爱国家爱民族，不要做对不起国家的事，但是，他说了，现在的警察已经是跟流氓差不多了，连土匪都称不上，结果高辉先生被你们给弄死了，我这一说这就激动。前天这个跟别人谈高先生的时候，哎我的朋友也是，哭得一塌糊涂，真的是难得的党员，这是为什么我说共产党绝大多数人都是好人，但是悲剧是绝大多数人都被训得跟羊一样，都是被当年的文化大革命，和几个四人帮所谓四人帮，四人帮也是被利用被搞了成那样。国破家亡，现在又来了四人帮，又把共产党以反腐的名义毁成这个样，把国家毁成这个样，又把这个党员9000万党员当成了绑票的人，然后现在还联合了外国，大量的钱转到境外。前天我跟一个王岐山最好的一个美国前政府最高官之一，我问了人民币和美元，如果中国打开控制外币控制，结局会怎么样？他说会100以上，100~150之间换美元。我听着我真是有点懵你知道吗？你说中国人有多可怜呢，现在你说哪一天突然间你家房子，你花500万买的房子，未来值了5000万，但是你的5000万出去换美金能换多少钱？换5万美元或者50万美元，你怎么活呀？你还欠银行的钱，然后你的孩子上学你得拿多少？你得拿1亿人民币去上学了，5000万人民币上学你怎么活呀，那中国不都到处是杨改兰事件吗。那人家孟建柱书记，在东南亚马来西亚是不是老挝香港澳大利亚，有这几千亿的财富，有N个私生子N个家N个房子。傅政华傅老三在法国有房子美国有房子加拿大有房子香港有房子，人家也是几百个亿，人家有N个情人，走啦。王岐山就别提了，人家换着飞机在空中坐，还去太空呢，美国100多个房子，在法国也有房子加拿大也有房子日本也有房子，人家控制着现金怎么着1万亿吧，控制20万亿不等于有20万亿啊，怎么有1万亿人民币吧，咋花呀。人家是美金的，回去兑换美金是几百万亿了。所以说这个恶性通胀，人民币贬值，外汇这个事件爆发，就是我们中国人中国人民再次回到了经济文化大革命，一定是这结局的。这就是为什么，盗国贼对我们的危害呀，今天我们的党员们，9000万党员还相信他们，你根本不知道在我们今天能听到郭文贵说话的这一代人当中，一定发生三件事：共产党要么成为两个党，要么就被干掉了，这是肯定的；第2个，中国一定会走上民主、法治、自由、司法独立、媒体独立的时代，否则这个世界容不下你，那就是要么叫和平演变，要么就是revolution革命，没有什么选择，看看洛克的书，就明白了，看看旧秩序与大革命，一定是这个结局。看来大？？对经济的预测，小？？对经济的这个这个未来的预测，它是经济、政治、文化、历史发展的必然；第3件事，谁也改变不了，老百姓一定会对这过去的100年中国历史上发生的事情一定会清算的。这就是为什么过去二三十年，我时刻牢记，我时刻相信，就是这一天一定会来的，我不想成为被清算的那个人，我不想我真的让着老百姓，我无法面对，成为历史上的罪人，这就是我当时文贵这么多年，而且我永远不能让共产党中国政府还有这盗国贼们，抓住我犯罪的把柄和犯罪的事实，我就不能犯罪，我就不能有任何把柄落他们手里，所以我是时刻，我在我公司，我公司的录像，员工大会有几百期，我都在上面讲了一次，我们公司对内的文化叫情理并重，就是对员工，人与人之间我要讲感情讲人性，别像那个咱们政府说，那是骗人的，像共产党说的什么乌托邦主义，咱就讲人性，咱咱这先从人性出发看待问题。但是这毕竟不是家，你不能穿着裙子穿着裤衩就来上班了，你也得有规矩有公章制度，处理这个大家还得有一个公平的原则，有公司规章制度，所以情理并重，这是公司内部的结构文化，那么多废话就这两个字的两句话。对外，公司就是两条红线：左边是法律红线，右边道德红线，这就是我中间是我们这个企业的车在法律和道德之间往前飞速地奔驰，冲向我们的理想的目标。以情理并重为内，法律和道德红线为准则对外，这就是我们的企业文化，我深信不疑，我没有中国的大企业家，一讲讲一天的企业文化，我也讲不了一天，我就讲了两句话，这是为什么盘古和还有这个裕达政泉几万个员工在我这经过，我们控制企业加上方正，那上百万员工就差不多了，但是你看看方正是什么企业，我们是什么企业，这就是我们企业成功，没有，几乎就一个人主要是，没有任何资格，我们受到的压迫受到了打击受到了侮辱，大家心中都有数，这个怒火早晚一天会爆发出来。所以我今天要说的是，傅政华，孟建柱，王岐山，继续在政治诈骗，政治敲诈，政治讹诈，盗取国家财富，天天做新郎夜夜入洞房，这些证据这些事实一定会被展现在人民面前，一定要给人民一个说法，给国家一个说法，刚才我展示那两套房子，特别是像，大家看看这个啊，这套房子啊，本人亲自去过，这个房子过去都有什么？放过什么？只有姚明珊姚明端能回答，能回答。这个而且呢，非常非常重要的事情啊，啊大家千万不要忘了，这些房子所在地点和1840所在地点是值得大家要认真研究的，啊钱当时，当时买这个房子的时候。这个钱不是开玩笑的，这个钱当时是很大的钱啊，这个是很大的钱，大家大家都知道他买的年份是90年代，这个90年代买买买的房子，钱是哪来的呀？钱是哪来的呀？这些地方都地下埋着啥呀？所以说我昨天我跟那个美国官员，这个关于洗钱的时候，他们的检察官还有他们实际上国土安全部是查洗黑钱的，他们兴奋得不得了，对于这个海外这些高干子女贪官腐败分子这些资产他们太感兴趣了，美国人对钱真的是崇拜至极呀，一见了钱是满脸开花，而且他们不掩饰对钱的那种热爱，啊对钱的那种对这个机会的那个把握啊，没有那么多过多的废话啊，这这这这是给美国人赚钱的自己也有好处，还可以升官。我我当时告诉他们，我说这些房子里面呢，都藏有各种东西，地下室也藏有各种东西，我说你可能不知道一个翡翠或者一小块，可能价值几亿人民币几千万美元，他们都不肯相信。我说可能是一个古董，都是几亿人民币啊，而且我说这里呢藏有大量的对中国政府啊，有重要数据，像在澳大利亚孟建柱先生的，啊，这个这个这个房产控制的地方，啊，用大量的中共的这个情报人员，中共的这个高官的腐败，海外有钱的证据啊。他们一听这个兴奋了啊，超兴奋啊，外国人就是&amp;hellip;包括澳大利亚的哥们，我说如果你要想了解中国的情报机构，你就从孟建柱先生在澳大利亚的情人、私生子、资产上下手，你在马来西亚这块可以进行联合，你在老挝这个地方，他是他的所有的证据，这比你发射100枚导弹管用。我说这些人的掌握的证据，你这个这个钱才是你无法想象的。这个王岐山跟孟建柱查到的，比如说我们石油系统的很多贪官的钱，哎呀，我这说着说着就说过啦，本来不说这块儿，我怕王岐山同志跟孟建柱给转移了，简单说就说两句吧。所有的在瑞士银行中石油中海油中石化抓的人。那些账号的钱，一个账号就几十亿美元都被王岐山给？？？7月17号我给你们看几个账号啊，你们会看明白的。王岐山的盗国和孟建柱的盗国，傅政华的绑架国家和这个贪污敲诈，傅政华是把国内银行的这些贪官的钱给全贪了，把收家的东西给贪了，然后收了人家钱转到海外来了。王岐山孟建柱直接玩大的，直接把过去石油系统包括周永康的很多海外的钱，直接就划走了，而且出了中国的公函。所以说这些天来，这个我这说着说着就过了，本来不能说的，就是人家调查的检察官们人家兴奋啊，哎哟，郭先生你给我们的资料太重要了，给你100本美国护照，给你家人都不多，而且你将是美国的功臣，澳大利亚也是这样，日本也这样，都参与了，加拿大也兴奋，弄多少钱啊？中纪委啥时候公告过这些贪官的钱在哪啊？你敢说这外国账号一分钱没有吗？为什么审判这些这些贪污犯们，苏荣啊郭伯雄啊徐才厚啊海外有老婆有孩子大家都知道啊，这些钱呢，怎么拿回去的？香港那些金融机构的钱呢？香港那些豪宅呢？一个凯旋门就30多套都是贪官的，一套房子都两三个亿。那问天高里面7套房子都是大陆的，现在归谁了呀？直接就是王岐山姚庆，孟建柱情人，傅政华也搞了一批搜家的画搜家的古董翡翠，什么叫反腐啊？这是一次巨大的抢劫行动，国家名义抢劫的行动，任何一个故事都可以拍一部巨大的历史纪实史诗的电视剧和电影，背后王恩哥孟建柱，还有我们的背后老板江绵恒先生，那有大故事，跟人类有关系的故事。咱慢慢来，你说这中国发生一天的事，我讲一千年都讲不完，这个何况几十年了，我就是讲一亿年也讲不完，我讲重点吧我知道，上天让我知道这么多啊，而且现在我的调查的系统还有特别是推友啊，大量的信息进来，我特别感谢推友们，你们给我的那些点点滴滴千万别交了，特别是你们聪明的推友们你们用你们的方式传给我的那种绝密的东西，就那一点点太重要了啊。所以我说跟政府官员谈的时候，他们都觉得你怎么会得到这么多东西啊，我说这很多都是推友给我的，这推友有很多都是当事人和知情者，比如说我们要查一个上海银行的这个这个情人啊，我们那个李小姐是跳舞跳得好啊，让绵恒同志很高兴啊，然后呢，这个范一飞同志也很高兴，既然真的很？？就回床上？？，反正你放心，钱和女色永远不会离开，权力和女色和钱不会离开，特别是在中国这种权力的单位，钱、色、权力、暗杀、谋杀一定在一起，啊，这点不用怀疑一定是，所以说要找到贪官，找到盗国贼，你就跟着钱跑，你要找到一个贪官的所有的心理动态呢，跟着女人跑，找旁边的女人，第3个你看看谁是他身边最亲最近的人的背后的家人，那就是跟着他的关系性关系者，跟住有性关系者，根据这些漂亮的女人，跟着钱没有找不到的事。唉呀，我现在被他们给陷害的专家了啊，兴奋，我兴奋，我每天18个小时20个小时工作啊。这个我太太今天很担心，因为你不睡觉你太担心了，但是我兴奋，我说我这么多年我从来没像这现在这半年这么充实这么幸福过，然后感到有无穷的那种感觉自己的动力和精力。我有我上洗手间我不看手机我都难受，这个这个我有时间不写东西不看东西难受。因为我充分地感受到上天给了我使命，我可以让中国14亿人，让世界人民看到真实的这些盗国贼们的面目，我能跟他们，万万亿的财富，这是真的，得有多么得有意思，多么得有动力啊。然后呢，看到他们那些令人发指的这种罪行，玩弄女性变态，简直是常人不能想象。我再想想杨改兰，我再想想e租宝，我再想想泛亚，我再想想？？，再想想雷洋，我再想想这个关着的马建副部长，张越书记，孟会青啊。我就说你看看，我这是做好了我有自由啊，那些死了的，亡了的那个李明徐明，是不是啊。还有那个刘芳菲的老公，还有这彭敏，多少人就消失了呀。我现在张嘴呢，我感谢上天，感谢不是嘴巴，我得行动，行动那就是赶快抓紧工作找出证据，是我们这代人今天所有推友们，什么会让你们变得幸福，就是你能不能和我一起啊看到这些人被抓的时候，被审判的时候，是财富回归到人民的时候，当有一天你看着这人被抓，财富回归到人民，你没有翻墙不需要翻墙的时候，不需要为孟建柱傅政华王岐山而这几个坏蛋就把国家弄了个墙，那你有多么的兴奋呢多么的兴奋啊。所以呢这个这种想想都是美的，我我我比的，这比什么都好啊，啊，然后再讲讲大家可以在大街上可以和平的提出自己的诉求，然后只要当官的再出现问题的人，大家可以质疑他，可以通过正当的和平的手段让它不变成盗国贼，贪污犯哪国都有，盗国贼不是哪国都有，中国可悲的是，是一个个的盗墓贼，我们盗国贼为了保护自己必须要让这个国家走向邪道，走向邪道他才能控制，所以我们最起码让中国没有盗国贼了。从文化大革命到现在，中国对文化的伤害、对人性的伤害、对这个民族的所有的一切的伤害，已经到了令人发指，没办法形容的程度。今天还容忍王岐山孟建柱傅政华，这样人还控制了我14亿人民，我们还不去动手，那就下一个，就N个，就中国首都就出来了，上海现在是政治经济的影子之都，啊这个政治、经济的、女色的、性交易之都，北京是战场，战场的核心，所有有本事的人大咖没有人在这里，在北京就是战场。司马懿说一句话，所有在战场中心的人全都是输家，这句话太牛了，最后司马懿就是战场之外，用生命健康长寿，在战场之外的角色，等来了他的时代，几百年的王朝啊，司马家族啊，螳螂捕蝉，黄雀在后，最成功的。王岐山最想当司马懿，为什么是司马懿，这一点我跟他一样，我也崇拜司马懿，这司马就说凡是战场都是输者，谁是赢者？来打扫战场的人。诶，战利品一收拾一分，我马上一坐，东西都是咱的了啊，这啥都咱的啦，江山也是咱的啦。就是别人去打架，在哪打？北京。大老板没在北京的，上海香港然后到这个欧洲美国，北京都是打仗的，演艺圈的人在北京，那就是战场。享受生命的人，没有人来这里，所以北京的这个阴气很重，不是死就是杀就是卖就是怨就是恨就是假，北京这个地方，从历史以来就是个战场，能家都不在北京。上海是政治经济的之都，政治交易之都；第2个就是我们广东，广东一定会成为推翻盗国贼的，中国的文明之都，谁都挡不了，一定记住。打仗一定还是从四川滴，从四川开始啊，四川滴，这个四川人一定重新开始。东北人最多杀人放火出东北都讲哥们义气，一定是从北边过来啊，肯定的啊，一定跟四川重庆呼应。山东的，我老家，那个最近了，这绝对是不怕生死的，直接冲上去，这是肯定的。河南老乡，一定也上，一定也上。所以说这个大家要看一看，谁还现在相信，你北大，你是个这样的学校，你会让我孩子真正靠努力考上学，谁还相信我挣的钱，就是咱们的银行搁着就升值。现在是，钱是越来越有，钱越来越不值钱，谁可以相信你，将来每三个中国人或五个人中国人就有一个得癌症的，就人家得你不得，这雾霾、化学食品、假医疗都摊你身上了？不可能的。雾霾是越来越严重，贪官的人盗国贼们咋不把自己子女在北京呢，咋不在中国上学啊，咋到国外上学呀，怕雾霾，怕这个这个食品污染土地污染水污染，大家时间长都明白了。你这个墙你老是在那会儿，不让你上网还不让vpn，你开什么玩笑啊，你建的墙越高你就毁得越快，这是一定的，是历史的必然。所以说，今天王岐山孟建柱傅政华对党员的欺骗，对国家的威胁，对唤醒了人民的起码的理智和诉求。接下来，等到一次次的啊黄艳的小手啊，一个个的这痔疮的都暴露以后，老百姓看出了你们的本来面目。刚才我放的王岐山那个中央台的这个扶贫就会成为他的笑话，就像那个徐才厚在军队讲任何一个军人要打仗就必须廉洁，这个首先要忘掉财务，对金钱的依赖，啊，对女性的这个不正常的这个这个依赖，要一心为国家，要敢打，打就打赢&amp;hellip;抓起来死了，都成笑话了，你还睡不着吗？这个王岐山同志讲话，还有孟建柱同志讲话，警察警察，你警啥啊，那警察都不是傻子，都知道这丫挺的没少弄钱，知道有女人，傅政华玩警察，玩明星，海外有钱，黑白两道，能跟你拉倒吗，不吃了你都不错了，赵高什么下场李斯什么下场魏忠贤什么下场来俊臣什么下场。所以说现在千万记住这个，我这个特别好的一个老领导前些天问我，文贵，这件事情的结果你会是什么样子，你就有把握你能赢吗？我说我有把握啊，万一赢不了？我说没有关系，他说万一赢不了，我说我赢了就把我杀了，把我钱财全弄走，但是我救了我员工，我救了我家人，他不能把我全家都杀了去啊，这是最坏的结果了，哈哈，我说我特别感谢，因为我这辈子活一辈子也成了历史人物，成为一个烈士啊，然后全人类都会为文贵&amp;hellip;这个事情能唤醒我们14亿人民一部分吧也是好事，我也是赢家。另外一个，我说他不把我杀了，然后我继续下去，我可能跟他们一起啊，达到了郭七条的目标，这是好事啊，是不是。14亿人知道我，我又不向中国索要老百姓的钱，也不要权利，也不要名声，我说我有为什么呀，老百姓都很有数，郭文贵爆料为啥？我不是为了我的钱，也不是为了我的名，也不是为了权力，这肯定是对大家有好处的，我不要任何&amp;hellip;像那夏痔疮天天捐钱，你儿子搞房地产你买了一套房子是不是？然后你还找了好几个女人，是不是，也是骗人家钱嘛。所以说我不向任何人要钱，我不要任何东西，我有啥不对的。那你你要他说你要是不爆料，我原来会什么情况，我说我告诉你，我不爆料，孟建柱和王岐山和傅政华把我全家都杀了，和都抓了，我的员工就有很多人一辈子回不来，然后我的钱他全拿走，他说你这么一说，你这个爆料是对的，我说对呀，我报料再坏，再坏就是他把我杀了，把我钱都拿走，我不爆料，全家被杀了员工被抓了钱财全没有。我最起码现在，我让全世界知道我全家我的员工，不会都被杀了吧，诶，他说讲的有道理。这就是我要说14亿人民，今天你管听我的你不去行动你结局是什么，你的钱都被人家骗走了，你的儿女永远不可能上好大学，你必须是1/5，1/4得癌症的人，而且这些9000万党员一定会被你的领导被陷害被抓，你只要行动，最起码最多把你的官，他能怎么着你啊，你是你全家的钱和命和你的未来重要还是你的官位重要，他真的把9000玩都抓监狱去吗？500万党员100万党员都反他，他能抓监狱去吗。文化大革命的悲剧，不要说10万人敢给毛主席说出来不，敢的话还有文化大革命吗。所以外国人，昨天有一个这个美国人说，如果中国再发生89，还会失败吗？我说一定不会，一定不会的，因为时代变了，现在虽然王岐山等人弱民贫民啊，这个愚民的政策，有些地方成功了，但毕竟城市有现在三四亿人口了，中国有几亿人用手机了，他挡不住，只是时间的问题和什么形式。中国那些老兵我说，他会等着死吗？不可能的，那些老兵哪一天带出来的时候就不是姜良栋的那个愚蠢的家伙在那忽悠忽悠你就回去了，当这些老兵们拿不到自己的这些这个承诺的时候，他们的儿女还会再受欺负的时候，他们一定不会继续的，他们一定会行动的。泛亚和e租宝，一次次上街被你抓，等到有一天，他还让你被你押回去？早晚有一天，这些人当我工作的钱去哪儿的时候，他都去孟建柱家了，对不对，都去傅政华家了。特别是孟建柱你们家你不孝敬你老妈吗，对你老婆好吗对你姐姐好吗，对你外甥好吗，都去你家，上海你家的一公布就完了。老百姓就在那等着，是谁批示法官让这个审判的，为什么我们钱转出去了，你们的什么猎狐行动那么成功咋不把他那个猎狐回来呢？他那钱你为啥不能给我查回来呢？法官为什么就通过一个地址就把我们e租宝泛亚钱给弄了呢？聂树斌当时这个死到底分析的是什么？雷洋死是谁勒住脖子，谁让他去抓的？为啥把他手机给他弄走了？谁下的命令？徐明李明怎么死的？是不是这个傅政华你为什么亲自去弄死啊？包括现在海伍德杀人的事儿已经重新说了。大家知道吗，接下来薄熙来杀害海伍德的事情将是世界最大焦点，我现在不透露啊，咱慢慢看，这件事将是天大的事儿啊。网络试的，现在后来不错啊，现在这个可以呀，ok。所以说咱们现在啊，这个整个爆料进入了一个新的时期，啊新的时期，7月17号，大家千万记住啊，我将整理一整套大概4~5个小时的资料，向大家展示啊，展示完以后，接下来可能还会有一些很奇怪的事情发生，所以呢，希望所有的推友们，呃，大家静下心的三年呐，三年的啊，你们的关注你们的支持，是文贵成功最重要的关键和动力，所以呢，这个还会有这样那样的事情发生，包括什么啪啪啪视频啊，这都是好事儿，我期待着再次发生啊，今天王岐山同志的这两套房子，还有我对海航提的建议，和孟建柱书记和傅政华先生，希望能得到他们的回应啊。有人跟我说不要放孟建柱，你只报王岐山和傅政华，别让他们走在一起，听起来有道理。盗国贼就是盗国贼，文贵视生死于不顾。接下来要报的是中国这些银行是谁的？上海的房地产背后是谁的？海外这些钱怎么回事？谁为啥事换了肾？谁换的肾？为什么有人换了肝？中国的军队的装备是怎么回事？？？跑哪去了？到底下一步的谁要当保监会主席？人民银行行长为什么？十九大前，咱们这个好些，全球发布会是所有爆料的第一阶段的核心，全球发布会做完第1季做完，然后再进入第2季，好不好。谢谢所有的推友们的关心关注。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/67/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/67/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好大家好大家好大家好，大家好，哎呀我本来要每次往那边照的时候呢就是想让大家知道，那边就是当了川普总统的家只有不到200米啊，我只是让大家知道这个事情啊。俄亥俄州的朋友大家好。大家好大家好，想你们了，今天美国独立纪念日呢，很多推友发信息发私信让我这个一定要今天说几句，我好吧那就说几句吧啊。哈哈，喝茅台他不喝酒，川普总统不喝酒，他一喝酒就就不行了。我的毛病就是喝酒，所以咱这人不能搞政治，搞政治的人这样喝酒不行啊。谁叫王平彦的？不知道解释啥呀，没有声音吗？有声音啊，好好好，太好了。非常流畅，太好了，声音很好，太好了。咱今天同时都要试一下这个，今天主要的是为未来全球发布会啊，这个音频的系统啊，音频的系统。台北的朋友太好了，太好了，向你问好啊，台北的朋友向台北的朋友问好。我不知道今天推..在现在在线的推友们有多少是待在美国的啊？你们是怎么看待美国的？拉斯维加斯啊泰国美国湾区的太好了。跟令完成在一起啊，啊，令完成就在湾区住呢。这个赵岩和叶宁先生造了个名词儿，叫刘斌，王歧山溜冰啊，这个很有意思啊。你觉得中国人欠美国的啊，是大家想问我啥问题？我先让我看看啊，美国舒服，美国公平，美国宽容。新闻发布会正在准备中啊。青岛的，太好了，我们家人在青岛的。呵呵，美国有郭文贵，确实，没美国文贵早完了。thank you，thank you very mach。无界新闻的公开事件，我真知道这事儿还真知道，好几个人干的，很多人私下里都想领功，还都不敢承认。不是反共和中共高官子女，这个要还要加上一条现在最关键的是，盗国贼们全往美国跑。美国维持世界秩序，我觉得这事太伟大了，这是都在说事实就是这样，没有美国这个世界绝对完了。我刚刚我刚刚看了，我还不知道那个在盘古####被抓的事儿我真不知道，我要了解一下。不让他们逃，让盗国贼来这来，咱们在这给他大开战。所以推友们要跟我一起来战斗，真的要跟我一起战斗要一起战斗啊，大家共享盛举啊，共享这个战斗成果跟我一起战斗。咱这他才89个人啊，才89个啊，这个有问题呀，是吧？国内知道的人太多了，几乎都知道，太多了都知道，都睡觉了国内的没错，所以我这时候是就是大家都关机了嘛，挺好。咱主要是试试这个系统啊。我有很多不知道，很多都知道，绝大多数都知道啊，文贵有准确的数据。谢谢今天陪我的所有推友们。谢谢！我经常去DC，但最近这一年来DC的环境真的是跟以前不一样了，非常的死闷。啊，这个民这个这个共和党和民主党之间的斗争啊，这个搞得这个整个华盛顿啊，很紧张很沉闷，呃，不像原来那么有激情了华盛顿，所以现在DC变化很大啊。（秦群6：56）啊是个大人物啊，（秦群）是个大人物啊，大家好好了解了解啊，还有个叫冯威的，我还没没公告呢，多着呢。大概我说过嘛，咱们这个有600多个私生子女呀，几千个这个领导的美女白手套，你想想咱们多少钱啊，上万亿美元被人给吸走了，牵扯多少人呐得多大的一个盘子。没来晚刚刚几分钟。哎呀，这个现在去这个，真的是去这个DC的感受特别不好，所有的人都不开心，我没有见到开心的，都很有问题。他们是身在福中不知福啊，看看我们中国人，看看我们的同胞们受的那个苦对吧？你说他们有啥不高兴的对吧？今天穿的这个衣服是为了迎接，这属于礼服，迎接这个美国的国庆日庄重隆重啊，中式礼服啊，但是呢，后面是开气儿的啊，有中西结合的，我设计的。这个料子特别的舒服，是中东人啊，做那个中东人做的长袍，穿的衣服。所以呢中东人的这个东西啊，这个防晒啊，但是又很白。这个印证了您的观察，实际上我说的都是事实，这个我说的都是实话啊。说实在话这个大家都说VPN的事情，如果VPN能把中国人给挡住了的话，我们中国人就真的是在这个世界上太弱了，那怎么能可能啊，现在什么年代了，怎么一个VPN能挡住我们中华儿女的，怎么可能啊。太多了太多出口了是不是，各种软件每天都在发展中，怎么可能挡住我们十几亿人民的，中国人有多聪明啊，怎么可能呢对不对呀。我们中国人不仅仅是水深火热，中国人活在灾难之中，灾难之中，你看看这个死人不让人家知道，天灾不让人家知道，人祸也不让人家知道，钱去哪儿也不让你知道，人抓在哪儿也不让你知道啊。这个这个这个自己的女人时刻都没有危险，时刻都有危险，谁惦记着你也不知道，你也不敢说，多可怕呀。中国人连翻墙都不学会的话，跟这个时代的差距太远了，必须通过这次他们的设计的墙设立这种灾难，让我们中国人懂得翻墙，就是道高一尺，魔高一丈。我们现在啊，一定要记住啊，他是魔啊，我们要到超过魔，我们要把它练都会翻墙，这什么长城啊，都骗人的，老百姓很多人不上，我这几天就是有很多我都不回答这问题。因为很简单，你连个翻墙都解决不了，那不就是甘甘当奴才了吗？这个事儿，连这自立的能力没有，那能行吗？王岐山现在吓得半死，天天吓得半死，傅政华吓得半死，天天就是要想尽办法来吓唬这些党员们，威胁这些党员们。你们要不阻挡郭文贵的爆料啊，你们都得完咱都得完啊。然后呢，我听说他在一个会上说，我告诉你们咱们都在一个船上呢，这个船翻了谁都得淹死，不管你是爱国的还是爱党的不爱国不爱党的。拿这个理论来似是而非的骗党员，然后告诉这些警察还是网警们，如果挡不住郭文贵的视频早晚一天轮到你们脑袋上去，现在到处撒着风啊。骗子啊，骗子啊，什么叫共产主义？就是骗子主义啊。所以说头两天这个说这个共产党这个事儿，这现在咱们这盗国贼们，假丑恶，然后呢，咱们在过去要劝老百姓要真善忍啊。你这是啥意思啊？我卖给你假猪肉，你得真心喜欢，你得真心喜欢；我说假话你得真相信啊，我这个这个这个印假钞票你得真心当成钱花，啊，这个我我不管怎么骗你，你都得用真来回答我。有这道理吗？有这道理吗？啊，他这个假都得让我用真来回报啊，那那我就不能回报你啊。我要用真的对付你，我用真心来揭发你，我用我的真话揭穿你真相的揭穿你，不是说你说了假的让我真心爱你，让我真心接受，让我真心的这个这个接受你的假话，不是的。我们的真是要用真相真理啊，真心情，真行动来对付你这个假，他的丑啊。然后呢，我们是什么真善的真善美，用善的人啊。哎呀，这简直是他丑吧，还得让我善待他，他的丑恶让我善待他。他打我一脸，你打我这一脸吧；打我左边你打我右边吧；你抢我骗我1万，你再骗我10万吧，相信吗？你们相信这能救得了这盗国贼吗？你相信吗？中国人死了几千万人了，啥时候让我通过我们的善，通过我们接受他们的假和这个这个偷他们的丑，让他们对我们是这个这个善待我们了，没有！中国人百年来，不还是被他们控制，被他们欺骗吗。他们的恶让我们什么叫我用美来对待他们，真善美啊。用美，你们的恶我要用我的美来来这个这个改变你，让你承认我，可能吗？你的恶我要比你狠，把你消灭；他们骗人玩诡计，跟他们玩这一套可能吗？只能比他还狠。然后呢，这个我看到有这个这个宝胜先生他们说，哎，文贵讲的很不好，应该讲勇，这是文人，什么叫勇啊什么叫勇？我们最后我们还是要两军相遇谁能胜，谁能胜，勇者胜；两军相遇谁能胜，智者胜；两军相遇谁能胜，谁诚实谁能胜，没有啊，这是我加的啊。然后最后的人谁能胜两军相遇，仁者胜，我们要仁义。但首先在第1个层段上，在这个假丑恶上，我们要揭穿他的假，用我们的真，我们要用真正的我们的善良啊来揭穿他的丑，要用我们的比他还狠来对付他的恶。千万不要文人治国，这才是关键呢。哎呀，胡春华先生现在别讲了啊，这个他还是了解一点的啊。人民币一定会崩盘，不是贬值是会崩盘。大家我可以跟大家打赌人民币的灾难啊，这回真是灾难。他一定会进常委的胡春华，一定会进常委的，没问题能能进常委的。王岐山有私生子私生女，不是一个两个，他的哥哥叫王福山，王福山，不是日本那个哲学家福山啊，在美籍日裔那个啊，这个王福山啊。而且呢，大家一定要记住啊，王岐山先生的背景，王岐山先生的团队也就是盗国贼的团伙，傅政华呀，他的秘书啊什么周亮啊，他的那些什么刘呈杰呀，贯君啊，孙瑶啊啊，还有这个中间的像田国立啊中国银行的这些啊，那多了去了啊。他这个团队厉害了了啊，他们现在已经党政军全面控制，党政军。军队里一帮人啊，你不要看他抢了高艳艳这个那个那个王王副司令给他这个离婚了，但是在政治问题上他俩虽然共享一妻啊，有这种仇恨，但关键时候他会站到一起啊，他会一致的拿着枪来对付我们伟大领导啊，这是肯定的，这一点勿容置疑的。
今天我们这试的就是这个直播啊，现在试得非常非常好，我们挡住了很多骇客进来，现在我们已经是how mach？5000？ OK yes, 接近6000接近6000了，thank you。岐山对党有大仇了，那不是一般的仇，这个他当上常委的时候在跟他朋友说，从今天起，中国就不会再肃静了，他说你们不要再想着太平的日子了，那我们文化大革命那时候挑大筋啊，杀人放火埋人经常干的事儿啊，以后你们要学会了过这种苦日子啊。这就是他的内心，他就已经准备好了。非常好到现在我们已经挡住大概将近6000了，oh，OK move on the table and other size.yes，yes，Thank you.这边怎么样？这边感觉怎么样啊？跟刚才比呢？这个袖子和这个下衣好看，这个背部特别好看。发现好多警察这几天每天有6台车8台车，在那儿叫维稳，哈哈哈，哎呀，很有意思啊，很有意思。哪天我能采访你..你是哪位啊？采访我的节目这个太多了，你得告诉我哪位啊.，go back，inside.对的，我会和这个袁红斌先生和郭宝胜先生做个节目，我觉得袁红斌先生水平太高了，不简单，真是人物啊；宝胜先生这是非常严谨非常有水平啊；这个唐柏桥先生非常有水平；这个何频先生真是个老妖啊，那是个妖精啊，有时候吓人的，何频先生讲的话，那逻辑太懂了，这哥们什么人，我现在搞不懂他，太神了。但是袁红斌大师是真正的大师了不得。别PS，咱玩真的就行了啊。何频说我坏话都是对我的鼓励，都是对我的鼓励，我超喜欢何频啊，别告诉他我超喜欢他。因为这个人吧，我了解这个人，他不是一般的人啊，这个人是神，有那个水平啊，那个逻辑呀，对问题的看法呀，还有这个人对体制内的人的了解啊，到目前为止海外我没见过第2个啊，到目前为止。那跟什么夏痔疮啊章痔疮啊不能等同而语。你看那样儿你还瞎折腾那样，跟着网友大发脾气，你说他那个粗鲁，还有他那个肮脏龌龊，你看他那个样子，唉呦，这北大怎么都招这人呢。这真的是我这个头两天北大的几个好朋友，纷纷给我发信息，说中国这些年出现这么大的问题，北大是有责任的，这个北大的精神领域在思想领域是很大的责任啊。博讯越嚣张越好，因为他快死了，叫他越嚣张越好，大家走着看啊。你看看这个博讯会他越蹦他越好，因为你看他嚣张的结果大家往回看一看啊，韦石这人说过所有有关我的话，有哪一个是真的啊。什么马上郭文贵这个钱哪来的啊？是马建海外基金，什么吴晓辉被抓了，因为郭文贵借了1亿美金啊，这个然后又是什么制造这样的啪啪啪视频，你说这简直是这是低级到了极点。所以我们海外华人真的是挺惨的，我们吧说老实话，我首先声明啊，这不是打击面太大。这个民运，我说这个民运啊就像一个垃圾的框，什么东西都往里装，什么搞骗政治避难啊，搞绿卡的假结婚的移民的国内混不下饭的，像夏痔疮这样的人都往民运这装，民运这个牌子给搞砸了。唉，另外一个就民运骗子，有什么西诺韦石啊，这种这个民族骗子，天天就把电脑里边，你点击一下，他把信息给了北京了。上次我说的7000万次是什么意思，7000万次就是你点击过的信息，他把这个data数据给了北京，然后就把你家的所有信息拿走了。然后你看到我现在每天被骇客手机每天被被这个偷信息，你想想这是谁来的，都是首先就是这些真正的国内的这些所谓的这个网络警察，跟韦石这样的，一个个的被收买的媒体来合作。你去想想大家相信你才点击你这个网站，点了以后看你的文章，结果相信了你的假文章，精神上被污染了，然后把自己的所有的隐私全给了这些盗贼们，你想这是多么可怕呀。而且大家还附付了你的钱，太下流了。你们大家现在有时间往回看一看，韦石说过什么人话，还把自己打扮成一个支持民主民运的这么一个流氓骗子。你看他那个样，你看他那个德行，他真的是掏厕所，他到我那个盘古酒店去打扫厕所，我都不给他发他工资，太丑了，我担心人家就喊我说我尿不出来，你知道吗？你要是能尿得出来吗？看着都憋屈的慌，抽抽的慌，能下能都尿不出来了都对不对，所以说你看这种人还打着民主民运还折腾，他越折腾死得越快，你就放心啊，美国政府是非常清楚的。在美国这个国家呀，很多事情反应的慢，但不等于不反应啊，你放心，早晚他得他会非常非常惨啊，绝对是非常惨。你看人家袁红兵先生，你看人家唐柏桥先生，你看人杨建利先生啊，你看看人家李洪宽先生，你看看人家这个这个这个郭宝胜先生，你看看人家赵炎先生，你看看人家何频先生，你看人家陈小平先生，你再看看博讯韦石韦屎韦屎韦屎那样啊，你看他那样怎么跟人家比啊，就不是一个世界的，说出那话来，人话都说不出来，你说还买个15万美金的假房子，然后他到处投资，在别处买房子，在美国别的州很快就给他找出来了啊。哎呀，真是，我中华民族有这样的子孙实在是感到悲哀，列祖列宗怎么能高兴起来啊，啊。呵呵呵呵呵，太好了，现在这些，所有推友们经过时间你们都能看到这个，这些丑恶的东西们，丑恶的家伙们，有多么的丑陋啊。你你说那个那个那个朱善璐啊，原来给我骂那个夏痔疮的时候，骂得那个难听说得那个肮脏，你说我我真是好心还替他说的话。我说你们弄死他干嘛，你让他去美国不就完了吗？结果这人张嘴就跟我要钱，你看就是谈钱钱迷。中国呀，这些年最可怕的是教育，假教育啊，愚民教育弱民教育，啊，这种这种真真正正的让中国老百姓在精神受到污染。更可怕的是还有北大这样的学校，就是北大里面就出流氓猪跑跑，现在又出个夏痔疮啊，猪跑跑猪书记，然后出了一大堆那种骗子律师，然后又出了一大堆打的民运幌子的人，凡是北大的都把自己弄得高大上，中国最可怕的大家都知道，北大本来是推进民主自由啊，这个这个进步这个地方，自从这之后啊把蔡元培啊胡适啊，你看这个之后啊，中国这个北大就成了一个妓院，啊，这个打着民主民运的骗子，精神再度污染啊，精神高度污染。而且呢，这些人啊，站在了所谓的道德高地啊，文化高地上，一种文化的傲慢，瞪着眼说瞎话还让老百姓相信，而且所有的北大现在，过去他最痛恨的就是什么就是血统论，现在北大的血统论，现在已经进入了北大的各个角落，每个人都是攀附权贵，然后呢是想尽办法捞得权力，捞得影响力，然后想尽一切办法在某个领域控制。你看中国的各省的官员教育界，法律界啊，还有这个科学界社科院，被这个北大这样的流氓学校骗子学校这个给霸占了。这些学校啊，未来绝对是咱们这个14亿人民清算的对象。因为它绝对的，他是对中国精神的重度污染的来源。所以说这段时间我也学了很多东西，推友们帮我一起让我成熟让我成长，我看到了中国的更加核心的本质，把我过去这个亲身体会的很多事情迷惑的事情，找到了答案。特别像夏痔疮啊，这样的人像那个朱善璐啊，王恩哥啊是吧，还有那个那个张学兵啊，律师事务所的张学兵，这个这个律师事务所呀，还有现在这个公检法的这些人呢，你去看看你这些烂人大多数都是北大来的，这是我们的悲哀啊，这个真是茅屎坑里边儿，你说要长出来这么一个什么莲花来还真不容易啊，真不容易是吧？这毛屎坑里面真的都是出了一帮臭东西啊，真的是很可怕。我现在啊我有时候看我自己的时候，我发现我身上的毛病，我就抽我自己脸，但是我不是推卸责任啊，我绝大多数的毛病啊，都不是我爹娘给我的，也不是我的小学初中老师给我的，也不是那些后来给我上课的教授给我的，绝大多数是跟着官场的官员，还有像北大的这些所谓出来的律师，还有官员们被他们给传染了，污染了。所以说这个北大是中国的一个祸害，这个学校得必须铲除啊，这个14亿人民得清算这个地方啊。这个原来我的律师朱茂源跟我说嘛，你跟北大作战哎，我要看着你那个盘古大楼怎么被拆了，那中国是谁敢惹北大呀？他本身北大的啊，谁敢惹北大呀，是一个不敢惹的，没人敢惹的学校，这个学校本身就是问题了，他就跟个黑社会白社会有什么两道啊，反正不是黑道就是白道了，。现在北大出来的都是黑道白道的，对不对？很可怕很可怕，所以说咱们很多老百姓啊，没搞明白。这个199695年啊，这个确实我们涉及到了这个当时啊，涉及到河南的一笔贷款，一笔贷款，这个有人说了郭先生你也帮我们这个领导把他女儿送到这个北大读书，这个贷款就贷给你，我没问题，我叫我去试试去。结果他把女儿送到了北大读书啊，经过那个事以后，我从那一天我对北大就是完全不在不是，一般的看不起了。因为我看到了它的本质啊，这北大的特招生啊，潜规则呀，太可怕了。现在可怕的是头两天这个高考的时候我本来要说一集，后来没说。为什么这么多中国人都是忍气吞声，一次次的接受这些盗国贼们把自己的情人们，私生子女们送到北大去，为什么我们这些草根的孩子们，这个爷爷奶奶，爸爸妈妈，省吃俭用让孩子含辛茹苦啊，这个寒窗之下读书没日没夜，读了这18年20年，结果是差0.1分2分，结果就被淘汰了。结果人家那些私生子女们啊，那些甚至那些就跟领导上了个床的那些人，就能把他们的孩子送到北大去，有多少这样的事情啊？谁去查谁去问，谁给社会一个公平啊，谁去给呀？这么多领导孩子上北大考试了没有？及格吗？学习了没有？正常上课了没有？谁帮他掩盖的呀？郭太出去了不在家，后面不是郭太，那是我的镜子背影啊。而且那也是我们的一部分啊，那就是把后面能挡住的是贴了特种技术的一个玻璃。弱币驱逐良币，不仅弱币驱逐良币，更可怕的是脏币驱逐良币。弱币就弱了吧，你还是脏的还是斜的，脏币邪币驱逐良币啊。现在你看我们这头两天这个我山东老家的一个朋友的孩子啊，又是这个差一分没有上去，哭的一塌糊涂，我说你现在你去想想啊，有什么样的这个这个这个理由，你一定要上北大呢。你让孩子活的自由快乐，到美国刷盘子都比他在北大强，干嘛啊？所以我们中国老百姓，不要让人家给我们画一个圈，让你在哪活你就在哪活，让你干吗就干吗，这是不对的。在中国就像王岐山，傅政华，我昨天我跟一个朋友通电话，这个说王岐山傅政华为什么到今天，我说因为他在这个体制下他只相信一样东西，从不相信任何跟这没关的东西，所有的东西都要为了一个东西的服务，这就是成功（就）了，成就了什么周永康，王岐山，傅政华啊，这就是为什么能有孟建柱这样的人，因为他们只相信一样啊，剩下都是被利用的，因为这一样东西就是他对我说的，万招会不如一招绝，他这一招绝就一直到了今天。这是在中国官场商场，中国社会生存的唯一手段，因为这是一个骗子主义，谎言主义啊，这是一个黑白不分这个社会，这个是善恶不分的社会啊，只有这一条能让你中国能立足啊。所以说他现在像王岐山，傅政华，只相信了这一招，只相信了这一招他就成功了，而且能控制国家能控制党能控到几十万亿的财富，控制不是拥有，几十万的财富啊，你们知道是哪一招吗他们相信的？你们太善良了。他们只相信一招，胜者王侯败者寇。胜者王侯败者寇，只要赢就行，不要脸不要腚，不要道德，不相信轮回，更不相信法律，所有的道德法律啊，真善，丑恶，都是利用的工具，必要的时候亲妈也可以卖，亲娘也可以卖，亲爹也可以卖，这就是他们啊，这就是这个毛主席是干的非常坏的事，与人斗与天斗啊，这个干嘛老斗啊，中国人谁不斗，天天斗。你看中国拍的电视剧就是设计人，设计设计谎言加谎言，阴招加阴招啊，非常之可怕，就相信。所以王岐山和这个这个傅政华，孟建柱这些人，你去看看他们的行为，他们的过去的历史，江西铜业有熟悉没有的推友，江西铜业的一个人现在跑出来了，头两天跟我在这个纽约见了个面，跟我讲述了江西铜业当年和孟建柱书记的事情，和我讲述了江西这个那个那个叫什么啊啊公安厅，还有这个江西的财政厅还是税务局？关于跟孟书记的故事那一听都吓死人了，黑社会拍电影都拍不那样啊，拍电影都拍不了那样。但是呢，更可怕的事情是北京公安的人给我讲傅政华那个做派那个开会那个语气，他就是全人类的主使啊，一说美国就是傻叉啊，傻叉啊，这个这个一说这个这个这个别的领导那就是傻叉，然后又说那领导丫挺该死啊，放心丫挺下一个收拾他。就是傅政华一开口不是别人死就是早晚死，要么就是丫挺的，但是他每天离开这些团队都和我们的中央领导在一起，你说咱们这个国家这个政府，你说这怎么能有好老百姓怎么有好。凡是老百姓就是猪狗，就是一说这个丫挺的欠抽丫挺的欠抓就这话，这是傅政华公检法对我们老百姓。你们去想一想，哪个公安公检法对老百姓不是用这话的，哪个人不是摆在嘴上的，老百姓该抓傻叉，就是欠抽欠抓，哪个不是用这个口气对待我们老百姓的，然后哪个他不是有权者对待那些党内的党员们，这些没有权利人这么说呢，然后再看我们的老兵们，那老兵们不都是欠抓欠抽吗，都是傻叉吗？啊？所以说你去想想，这些盗国贼就那么几个人，这全人类的悲哀，这是为什么美国人问我为什么就这几个人，14亿中国人就没有人敢出来说个不字，这问题我也真的是，我有很多答案，但是我说服不了我自己，我有很多答案我无法，真的是相信那是对的，因为这确确实实解释不通。这就像过去两个就是两个小分队大概100多个人啊，后来又加了个小分队，一共三个分队，就从济南以北啊，打到周庄打到高密，啊就打到了这个这个这个这个我们山东的这个聊城，然后在山东的阳谷县，8月日本日本鬼子，看了几十万的这个老百姓啊，想强奸谁强奸想干啥干啥。这是为什么中国这个这个我们的国家多灾多难呢，就我们老百姓太善良了，太弱了，就自认就是人家把他当猪狗，咱们就屈服当猪狗。而且所有的这些共产党的官员和政府官员我见太多了，只要当上副科长就认为自己是贵族了。在中国的这个官场上只有是就像孟建柱，傅政华，还有王岐山，特别像王岐山，傅政华这号人，只相信胜者王侯败者寇，他们只把老百姓当猪，我这说实话，我回到我老家，我告我看到我老家的老百姓，人家给修了个路啊，人家给修给挖了挖河，老百姓感恩戴德呀，哭的一塌糊涂啊，啊，然后说现在这个党太好了，政府太好了，给我们修路了，然后能弄了河。我不知道该说什么好，我问他们问你纳税了吗？纳税了；我说你的地给他们了吗？给他们了；我说你你的你的祖宗八辈多少代都在这儿，那个河本来就是国家拨的钱，那是纳税人的钱，他本来就该挖，那个路本来就该有，但是我想问你那个挖路的权利，挖河的权利和修路的权利，还有那个预算那个钱谁说了算的，你模糊吗？你知道吗？你不知道。他们借着所谓给你修路挖河的都把钱给你贪了。后来我们老家的一个这个这个县长我问他，我说你说说这个挖河修路的这钱，因为我捐了很多钱嘛，你跟我说实话，到底是多少钱能花在路上？他给我伸了这个，我说什么意思？百分之这个70能花在路上，30%拿走了？他说你错了，30%花在路上，70%给拿走了，不是70花在路上，30拿走了。你想想这个泯灭良心的，中国为什么基建发展的，全美国人都羡慕中国，我们川普总统都羡慕中国，中国的桥多漂亮，机场多漂亮，我可以负责任的说，中国没有一个基建设施，背后没有黑暗的。中国的非洲的基建，本身就是一个腐败的根源，为什么现在看看中建投中建投一个多大的一个国家下岗职工几千万上亿的下岗职工，国营企业被再分配，然后把国家资产装到中建投，把这个几万亿人民币的资产装进中建投，那都是原来那都是人家干了几辈子人的钱，结果中建投给私分了，给私有化了，变成王岐山的私生子女的了。中国长城资产公司拿了多少老百姓的钱多少好资产，结果就被私有化了，成了王岐山私有子女的了。中国北京市公安局公安部所有的这个设备政法委的维稳费用跑哪去了？跑到傅政华的小情人那去了，还有他老婆李晶小情人那去了，他弟弟养的情人那去了，孟建柱养的情人私生子那去了。一个国家就被这三五个盗国贼就这么给掐着脖子，然后那十几个大家族往上海一座啊，然后就是全国人民的肝的血管都插上往身上输血。你就想想每时每刻每秒每分全中国14亿人的肝上都插了一个管子，在十几个家族抽你的血。你还得天天辛辛苦苦的劳动，天天在这儿这样，可怕不可怕呀？天下哪有如此之悲哀啊？！现在你再看看警察怎么对付我们老百姓的，穿上警察服啊，它就成了魔鬼，就对我们警察苦大仇深啊。我们的明星容易吗？不跟他睡觉弄死你啊，刘晓庆就是个例子啊。说刘晓庆当年帮她最大忙的是谁呀，就是那个我的老乡朱时茂，这个这个事情发生以后，我曾经跟几个导演一起聊天，我说这个刘晓庆事件你们怎么看啊，这个大家有一个大家最成功的导演之一给我说，这件事情的意义就是杀刘晓庆给所有的演员看，就以后你只要不跟领导上床，下场就是刘晓庆。这跟当年的上海的黄金荣要抢那个明星胡蝶叫什么什么那个什么那个女孩一样，你只要不跟我，你看到下场就是她，啊，这就是个例子就是这么来的。叫你偷税漏税把你关起来，从那天起已经注定了中国所有的演艺界他的命运。所以说大家知道那个原来公安部一局局长叫林强，他是管全部黑社会的，他大家不知道他的关系，林强的哥哥林地是安全部的，他在祖爷就是咱们的林则徐，他的爸爸是安全部的创始人之一，而且林强管黑社会的时候还有个关系，李小龙，就是李小龙的这个前女友，周佩是林强的亲表妹，周佩呢后来在李小龙死以后呢，又嫁给了香港黑社会老大向华强，所以说他跟向华强关系非常好，那么他又是一局专管海外黑社会的啊情报网的，所以说呢，当时。他是公安部的2号人物，相当今天公安部的这个孙立军部副部长啊。这个那当时呢，这个陶驷驹跟他非常好，人事任命重大关系林强基本说了算，那么当时是陶驷驹说香港黑社会也爱国，但不是大家都传错了，包括何频先生都传错了，那是谁先说的，那是林强先说的，林强因为他的亲戚就是向华强就是周佩，然后还跟跟李小龙这个关系。而且香港好多黑社会，当年的那个啊，那还有一个叫什么的，那个叫张什么的也给毙了那个家伙，都是林强的好朋友加亲戚，所以当时林强说了有人到陶驷驹那去问他这话是真是假，陶驷驹说说黑社会爱国也没错啊，也希望这个爱国，所以这个事啊。都被颠倒了，这是林强说的。那林强救的谁呢？梅艳芳啊；把巩俐送出国，是林强给送出来的，谈第1个电影就是林强谈的，所以在海外国内电影圈内，当年林强绝对老大，哪个导演都得给林强这个面子。所以林强在我那工作，你看我们俩认识一二十年，在我那工作那么多年谈到演艺圈的时候，哪个男的女的有选择权的，想睡你就睡你想玩你就玩你，让你干啥就干啥，谁敢说哪个演员什么主持人敢说，哎我敢不，我有尊严，不可能的。我有一次在国际俱乐部吃饭，中央电视台的4个主持人，4个主持人在场啊，我们几个人吃饭，我们大概八九个人吧，那主持人主动就把那都把那个写好电话塞我手里，一握手就把电话号码塞我手里去了，是不是。这个他们的习惯，为什么啊，你有钱啊啊，一会来了俩领导，这领导人家啥都，哎，等一会儿啊，这个我一会吃完饭我跟你聊个事儿啊，说个什么事啊，明白？明白明白，一会上楼啊。然后拿起电话把楼上给我开个房啊，秘书一打电话，一会领导领走了啊。然后另外的三儿呢，另外一个吃醋啊，为什么？原来跟我过领导；为什么？这是职业，没办法。这就像我们商人一样，就是夜总会的小三，哪个领导来说，哎，今天给你给我弄点钱，你不给那你就找死了。咱们很多年以前一个军队的官员啊，这个约我也是在国际俱乐部见面，提出来文贵我要给你借100万美元，那时候92年93年100万美元很多钱呢，我说可以啊，你给我打个条吧，行，你先把这钱给我打过去，打到这个珠海的在香港的一个城的账号上，啊，我就把钱给打过去了，100万美元，过了一年我找他，我说你的钱是不是该还回来了，你说他说了句什么话，郭文贵呀，我借你钱是给你面子啊，给你脸呢，你还跟我要钱，你想过没有多少人想借给我钱的，你敢给我要钱，你就没想想你为啥能活到今天呢，那在河南你发展容易吗？不都我罩着你吗？他当年是济南军区的司令员，后来大家都知道升到中央去了。你说这种流氓，你去想想。我说你要么给我打条，你要么给我钱，否则的话我说你看他怎么怎么这个这个下去，最后再把这个条给我打了。还好当年江泽民总书记曾庆红先生批示，就是那个把我要抓我跑美国的时候这个条我出来了，我说这个钱是他借的，不是我给他的，要不然就把我给弄死了。所以中国的商人哪一个哪一个不是比妓女还可怜呢？还什么马云马化腾，什么徐家印，王健林，你听吹狼蛋吧。他谁敢站出来说，领导跟你要钱你敢不给，谁敢说没给过钱谁敢站出来？别在这瞎说了是吧，老百姓都心中有数，中国的商人和演艺圈待宰的羔羊，我被说还当小三儿，当小三那多荣幸啊，有领导固定的领导帮你，固定给你要钱多幸福，我还保你安全，这谁能轮的上啊，像中国的几个大老板哪个不是啥呀，那都是轮奸型的，是不是，轮奸型的尿桶型的。你说现在这个马化腾那得有几百个人来天天跟他睡觉，要是几百个人来给他要利益，那马化腾看他敢不敢不给吗？说说人家这个说人家这个明星，哪个明星有选择啊，王岐山要跟你睡觉，那是给你面子啊，给你脸呢。那许晴常年住在总统套房住了一二十年了，谁付钱呢，查查去在哪个酒店，包了近20年总统套房了，谁给钱？一天你付得起吗？拍了几个电影啊，哪有钱啊，天天住了一二十年总统套了啊，这都是真相。为啥现在国内老百姓这么多人知道，是不是。前天在晚上的时候，我和这个黑龙江的一个我的那个过去的老朋友通电话，他说他说据他所知道他问过，没有人不知道你郭文贵这个爆料视频呢，为什么知道你是爆料视频，因为你说的是实话，任何人忽视你郭文贵不见的，他说那他是故意。但他一定是知道的。所以说现在呀，很多话我都没开始说啊，很多料我没开始报，现在很多5毛们，哎呀，爆视频爆视频，你放心我不会上你们当的，郭文贵能上你们这些人当那能活到今天吗？我的手机里面一大堆都是5毛来套我的情报，帮我忙，感动，哭，示好，给我的小料，然后你看要什么我都是当做你不是，我都以善相待以真诚相待，等有一天你做的孽的时候，你知道你做了孽的时候，当人家跟你们清算的时候你就知道，你做的这个恶是有轮回的啊。塘沽爆炸案绝对是经济和政治阴谋啊，刚才这个朋友说的，绝对经济政治阴谋，绝对经济政治阴谋啊。而且跟王岐山，大家看到了姚庆公布的7月17号，7月17号最起码4个到5个小时啊，爆料啊，7月17号4个到5个小时爆料。我关键就是说重点的这些人，他不要证据吗？我要拿出来法律上绝对认可的证据啊，基本上现在各鉴定机关都鉴定完了，一会儿大概我现在几点不知道，3:00我要，我的3:00马上要开会，要开会这个就说这个嗯，还有这些法律认证的事情，所以说大家一定要记住啊，一定要记住，这个7月17号是场大戏。大家千万记住，别老想着看黄色视频，想看黄色视频的人不要上文贵的推特，太容易了啊，未来都会满足你们，会让你们恶心，你们没法想象。我要给所有推友们说，啊，那些视频看完以后影响你们未来的夫妻生活，因为它不像电影拍的那么美呀，有音乐呀，有节奏啊，身体都拍得很美呀。你看到的都是变态呀，虚伪的叫声啊，鬼哭狼嚎啊，都是一种变态的折磨呀，你会不会对那些明星没有大失所望，他也没有那么想那么好看，说实在话很多明星没有自己的老婆和生活中的很多你的这个人好看，那是被美化的。所以说到那时候你们看完以后你会做噩梦的，你知道吗。所以那个东西看完很失望，他就是一个证明，但是呢，会通过别的方式啊，比如说吧，巴哈马大海上发生了是吧，某个什么网站发生了，某个人修电脑出现问题，都是可能的。但是法律上有效力的，最关键的要治罪的，还是要钱，还有杀人，我说王岐山杀人你们信吗？有一天你们会知道王岐山杀没杀过人，如果你们不相信王岐山杀过人的人，请大家等着郭文贵给你们拿证据，刑事犯罪杀人，还有大钱盗国家的钱，还有陷害，这才是他们的死穴。王岐山为什么不再提通奸党了，除了全党反对之外，他深知他本身就是个通奸党的党魁，所以他现在不提通奸党了。王岐山杀的人是他身边的人，当我这个消息核实完以后，我非常的震惊，王岐山个杀人的老贼，竟然是控制了整个9000万党员，还满口的仁慈还要扶贫，还要搞防护林，叫全党党员站在前面来保护他，所有被抓被抓的这些党员们，他们冤枉死了。嗯，说到这儿呢，我现在要说说啊，美国，我在这必须说美国，本来呢我想认真的说说美国，后来我想想算了，我觉得我没有资格说美国，我就我个人的一些观点呢，我简单谈一谈啊。这个美国为什么没有王岐山和傅政华呢？因为美国最根本的这个国家的根本之根本是国家系统，也就是法律系统，美国的民主自由啊，这个这个这个价值观，这一点是他的软实力，他的硬实力是这个国家的法制基础。由于他的法治基础和意识形态是真实相对的，真实遥相呼应的，构成了软硬实力，天下无敌。他就这个伟大的国家呀，它形成了个什么呢，你去看一看世界上所有的国家强盛就是人心安稳的时候，就是人心所向的。那就是说一命二运三风水四积阴德五读书说的什么叫命啊，天上给你的命，他的命太好了，整个美国的土地全都是肥沃，而且周围没有邻居，美国这个国家是世界上唯一一个大国没有邻居的，没有恶邻的，中国的周围全都是各种恶邻，然后我都要蚕食掉你，美国没有。所以说这是天哪给这个国家什么都有了，要啥有啥。然后呢，这个人家运气好，为什么，人家的国家的软政策硬政策，就这个全世界的人心所向，什么叫运气好啊，同时爱你的人好，爱你的人多你就运气好，那是美国全世界爱呀，太多人爱了，是不是运气好；风水的都说了是地点也好，命风水都好，人家这个国家人民，全世界西方国家最勤劳的国家，然后就是善读书，所以说就是勤劳嘛，爱读书嘛。而且人家在人类的发展历史上做了很多有利于人类发展的事，一次大战以后二战，然后给全世界带来了民主自由，然后呢，在全世界当着警察角色，当然他不是神，当然它不是完全是100%好的。所以这个美国这个国家，他不可能在这样的一个法律系统里边让你产出了王岐山，傅政华控制一个国家，当年美国最牛最牛的一个人物也是中国情报机关，啊，最崇拜的人物啊，大家都知道是不是，胡佛。胡佛是中国情报界最崇拜的人物，我的好朋友，这个安全部的几个部长都崇拜他，但是他也不能翻了天，也成不了王岐山和傅政华。所以说美国第1伟大就是国家系统，还有它的软实力，它的这个整个意识形态是非常伟大的，符合人类的文明人性。那么说到这儿，我要想就是当年啊，这个我跟一个中央的老领导。哎，这老领导我真的是太佩服了，我问他我说当时我们在西山啊毛主席那个房子那，还有那个林彪的18号院，我经常去山山顶上那个核武器的控制中心啊，然后那个毛主席小道等他走路。我说中国最大的问题是什么？美国最大的特点是什么？美国最大的缺点是什么？这位老领导啊，中国啊，真有人才呀，你想想人家说的啥，人家老领导说，中国就是三大问题，第一大问题，喜马拉雅山太高，因为喜马拉雅山太高，整个西部的大洋气候整个湿气全过不来，所以说呢整个中国将近1/4的领土都是干旱，广西宁夏新疆，啊，这个出了大问题，就像不像人家美国，你看人家的美国，人家的国家，人家这个农作物丰富啊东部西部，一年四季分配很好，说咱们这就是国土1/4就没了。北边还爆冷，不适合人生存。然后呢，只靠江浙南部，广东，海南，山东中原一带，这然后沙漠化西边很严重，西北西南是中国的国土是个大问题。第2个，啊，说中国是人口太多，中国的事再好你平均到十几亿人口的时候就有问题了，然后呢，咱们的十几亿人口又都集中聚集在某些地方，所以说整个国家呢，你地小，人口多，人口那么多，啥平均完就结束了。人家美国是3亿人口，就没法跟人家比，哎我说有道理。第3个问题就是中国啊历史太悠久，中国人历史悠久导致的仇恨仇恨，民族的仇恨，地域之间的文化差异，还有人的这个脑子复杂，中国人的脑子非常发育，善于思考，善于创意，执行能力极差，动手能力极差，所以中国出夏痔疮这样的人多，北大这样人多，就真正的像出人家比尔盖茨，像出人家这个这个乔布斯，像出人家这个youbube的老板这些人太少了，包括艾瑞克这样的人太少了。而中国人，他说骗子多，人才少，讲得多做得少，因为咱历史太悠久。所以他一总结喜马拉雅山太高，造成了土地的大量的不管用流失，人口众多一平均问题那就没了，好事没了坏事极为突出，第三中国人是嘴巴能讲，脑子能想，执行能力差，没有人才啊，这个历史负担太重，哎讲得好，跟美国对比正好是咱们的缺点人家的优点。美国的致命缺点，他也说出美国两条致命缺点，美国的国家外交政策从始至终都是失败的，因为美国这个国家历史太短，他所有的做事情都是非常短视很短视，所以说在这个外交上跟任何国都是错的；再一个就是美国这个两党的它有优越性，还有个巨大的缺点，就是所有国家跟你这个共和党打交道，你这个总统干4年，下4年民主党来了，他全变了不认了，或者最多八年那八年不认了，完全不认账，完全不。你看奥巴马现在总统决定的事情川普总统他一概推翻，一概推翻，他没有延续性，他就没有老朋友。外交的失败到政治的不稳定，导致了美国没有真朋友；还有一个就是国际战略永远是摇摆不定，所以说呢这是美国的缺点，哎有道理。那么我给他讲讲，我说我认为中国和美国跟他观点还有一些不同，他非常愿意听他说完文贵你给我讲讲，明天我上常委会的时候，我跟大家也分享分享。我说我现在当时啊，这是很多年以前了，我全世界上的全世界所有的科技产品60%是来自于美国，就是人类享受的科技产品，全世界的60%，现在已经占到68%，就我们全地球的68%已经是人家的。当时美国占全世界的GDP已经是占到了大概是28点多，现在降了，现在听说是25，中国过去是8%，现在听说是到15了，我说这个美国这个对科技文明的贡献，这是任何世界没有的，而且在未来50年到100年不可能被削弱，只能会进步。他赞成这个观点，我第2个我说美国对人才的掠夺，全世界全人类前所未有，由于人心所向，全世界的人才全往美国来。这个大家有很多人这个我说跟我一样，刚飞到美国洛杉矶，第1次的时候83年，美国有什么没什么了不起的，到处破屋烂瓦的，你根本不了解这个美国这个国家太伟大了，这个特别是人才啊，你到美国中部，你到硅谷，你到那个圣地亚哥那个####(1:03:54)那个生物之谷，你再到这个俄亥俄州，你这个当年的那个那个底特律，哎呀，你看看那个人才呀，全人类的人才得太全人类的聪明人都在这,全人类的最最有修养有文化的人全在这。就美国最大的这200多年的成功，就把全人类的人才给全吸纳到美国来了，这就是美国的包容，这就是美国的国策，这就是美国的最大的实力。而且我说你去想想最可怕的事情是，不管敌人还是盟友，全部都对美国最有信心，所以人才济济人才掠夺，这就是他国家技术，哎，他赞成。我第2个美国不仅拥有美元，美国还有一个最可怕的问题，我说去想想我们人类上所有的帝国倒塌的时候都是货币贬值在1000倍1万倍1亿倍的时候帝国倒塌了，美国作为美元这个国家人类的货币普遍贬10倍到1000倍的时候，到今天货币控制到这个样子，是人类历史上从来没有的。就是他对全世界的在利用自己的权力掠夺的掠夺权，他在善用这个问题善用掠夺权，那就是真真正正的他在实实在在维护着世界的金融货币供应，他没有变成彻底的掠夺工具，哎这个他也是赞成的。第3个我说全世界上你去看一看去，任何一个国家在这个文化，还有这个这个创意和这个物质上结合上，人类历史上没有过，就是美国的好莱坞，本来我们中国人的历史，印度人的历史骄傲至极，但是全人类在看美国好莱坞大片讲的最简单的故事，但是好莱坞大片成了教育全世界统一思想的最好的宣传工具。然后我们我们中国人最牛的最吹得也是最骄傲的，吃，我们现在中国人都吃得最好的，这是我们中国的三大任何一个国家民族三大文化之一，文字饮食建筑啊。我说现在咱吃啥吃麦当劳，吃肯德基，喝什么？我们的茶最骄傲，现在喝什么？喝人家的星巴克和美国的可口可乐，你喝喝人家的，是不是，吃喝都人家的了；穿，穿美国的时装，穿这个wrap，是不是，穿POLO休闲装，美国休闲裤，飞机坐人家的。我说咱这个民族国家的又是为什么跟美国人，美国就把想法变成了事实，世界上最有执行力的国家，是最把文化和意识形态给变成物质化最完美的国家，我这个力量是没法挡的，不论是印度还是中国，还是更不要说老欧洲了。而且我是最重要的美国人没有那么多原则和道德。中国人跟美国人一开会啊，要先开始123啊，今天很荣幸跟你们认识啦，然后说什么什么；美国人一做事马上开始，我今天要什么你能给我什么，我能给你什么你能给我什么，没有废话，美国人开会都是按照时间点说的，绝不超过半小时；中国人长篇大论，抽着烟喝着水，吃个饭瞎吹海侃5000年3000年，从世界到宇宙乱侃，完全不着边际就是包饺子文化，能骗则骗，能忽悠则忽悠，云里雾里。美国人不这样，很实际很直接，这就为什么美国的GDP能达到了十几十二万亿，18万亿当时是12万，达到18万亿的现在。中国现在才10万亿多11万亿。日本才4万亿，欧洲你才你才加在一起，你你还不能跟美国比呢，这是为什么人家美国人的军事力量大到如此，人家相信具体和事实，人家加让你全世界，美国之后的20加一起还不能跟人家对比呢，人家相信具体的执行力和实力。跟美国打仗，我跟你说中国和美国打仗，那个时候我问这位领导，中国和美国打什么概念，我说你给我形容一下，他说一个8岁的孩子，拿着一个气枪和一个1千米之外的一个美国18岁的小伙子拿着红外线瞄准镜打仗，我说你这个形容有意思，说你没有赢的可能。头一段时间我问他现在你怎么看待中国和美国要打仗，现在天天连深圳台、中国台凤凰台都开军事频道，好像打美国咱必赢啊，你看那军队的那些傻乎将军，你看那些真正的叫伪爱国者伪爱国，真打仗他吓得比谁跑的快，还他妈他收复台湾还要打什么呢。我问这位领导跟他说什么，当年我形容是一个8岁的孩子跟一个18岁的美国强壮的兵拿着红外线冲锋枪打，到现在我跟你形容，美国人不在你1千米之外回他家了，干什么，拿遥控枪给你打，你还是个8岁的孩子，他说你这回你连气枪都不是，拿菜刀，一个8岁的孩子拿着菜刀和一个远在万里之外，在电脑前坐着，在电脑前拿着这个瞄准镜炸你的人，你有什么可能啊，这个世界上不怕你不爱国就怕你伪爱国。啊所以说，这些骗子骗的老百姓，你把你的儿女送到前线给美国人打去，你连门都摸不着，你都不知道人家干啥就把你打死了。那伊拉克的萨达姆怎么被打死的呀？军人一打仗全跑了坐直升机，人家美国从圣地亚哥拿着指挥中心，人家遥控的，专打你的坦克筒，打你坦克筒叫十分，打坦克炸了只有5分，你给谁打的吹什么牛啊，啥样的军队我今生没见过。伊拉克我去过多少次，那德国的北约什么事都没干，俄罗斯什么我没看过啊，伊朗我什么没看过啊。吹牛可以，不行，所以中国人爱吹牛，美国人不爱吹牛，就是事实，人家是有10个说3，中国人是有一个说1万。我说所以中美之间最大的对比是，中国人是包饺子文化，到最后啥也说不清楚，美国人不行，但美国人就是汉堡文化牛肉就是牛肉面包就是面包非常清楚，他是一个几何素质性的，一切的社会意识形态，和你中国的包饺子文化，你就是假人家就是真；中国人讲概念讲未来，人家就讲现在；中国人啥事跟你讲感情，人家外国人讲咱讲交易；中国人啥事都给共产党给训的，一讲就是讲什么都是我贡献，我说什么都是那种就是情绪化的表达，西方人完全是数字化的，但最后的时候美国人在财富面前你看他非常现实，为了钱爹妈都不要很现实，但是他们对财富的理解和我们是不一样的。我们是讲的是坚决不爱钱坚决不爱钱，钱是丑恶，但是所有钱我都想要；外国人是我说不爱钱就不爱钱，我要钱是我给你争，争完以后我可能就贡献给你，贡献给社会，我们对财富的理解是一个是贪婪和拥有，西方是财富是证明我的价值。这两个贪婪和拥有和证明自我价值和最后的归宿是人家的财富成为了真正的叫资本的本性属性，社会给社会了；我们的钱最后都给延绵的子孙和贪官了，这是为什么中国的贪官那么多，王岐山和傅政华，美国为什么没有傅政华王岐山。第1个社会系统让你钱藏不住；第2个你说假话让你说不了那么长时间；第3个这个法律系统绝不允许你这样的人来欺骗那么多人；第4个两党之间互相交换，这种监督机制，让你这人一定会显露原形；第5个更关键的事情，老百姓有媒体监督的能力，让你一定是会暴露原形；第6条在美国所有人心中都有着一个公益，那公益就是&amp;hellip;咱们中国人讲的那什么天理什么，人家不是，就讲的这件事情，你是否是公平的，每个人都认为这是我的事情，就是老百姓的不自私和责任，监督了。所以这6条让美国不可能有王岐山和傅政华，这就是美国从来没有盗国贼，这是为什么中国会有王岐山和傅政华，而且会有N个王岐山和傅政华，这个体制不改变，会有N个王岐山傅政华会去盗窃我们的子孙的未来，盗窃我们的财富，毁掉我们的家园，让我们都要跟他变成茅坑里的蛆。所有的咱们党内的官员，王岐山和傅政华想笼络人的时候，最关键的一条就是让你跟他一样的臭，这就为什么说中国贪官上下都是，都是冤枉的。谁不和他的领导一起贪一起嫖，就是一起扛过枪，一起嫖过娼，一起弄过钱，一起扒过人家的墙，进过寡妇的门，这才是哥们，就是大家同流合污嘛，他们这是统治的一些工具，所以说你跟王岐山叫王岐山提拔的人，傅政华提拔的人全都是跟他一号的人，一定不是好人，好人他不会提拔，因为必须跟他同流合污，一起。他可能跟范冰冰睡的时候，王岐山把他哥们一个北京市的一个这个前副市长找来了，找来以后进屋里本来谈谈奥运村的事儿呢，谈谈谈，冰冰从里面出来了，然后就说你俩玩玩吧，这是给你送美女了，不是跟你说美女的，你跟她睡，你是我哥们，你不跟她睡那就弄死你，这个哥们还照样睡呀，睡完以后就说明是表兄弟了，然后说话的口气都变了，然后就是你tmd你tmd你讲这个就是哥们了这是哥们了。所以中国你看什么时候近呢，一见面唉，你tmd你tmd就是脏话，然后你跟谁了你跟谁了，一喝完酒只要共同讨论一个女人，共同讨论一个领导关系，共同讨论一下钱从哪玩儿，这是哥们这是同党。所以凡是王岐山提拔的人都跟王岐山长一样，都跟王岐山一个个性共同睡过的女人，共同是进过寡妇门，共同捞过钱，否则不可能。傅政华就更不用说，姜良栋一行行出来身上无数个命案，姜良栋是跟他小姨子睡觉，姜良栋跟他同学的老婆睡觉，大家全都知道，n个女人在外面，那这个刑一都被他控制了呢，对吧，而且是贩毒，那几个毒贩老大全是他罩着的，是不是，必须是跟傅政华一号的人，跟他一样的黑。所以说，这样人可以一直在共产党的这个体制内干多少年，干50年干40年，30年，20年一辈子，他到死都不想退，在美国可能吗？不可能的，所以说美国不可能有王岐山傅政华。王岐山和傅政华对中国的危害会未来50年都消不了，为什么？任何一个党员讲起王岐山傅政华，他都不再相信国家共产党这个体制，他不相信你反腐是真的，他不相信傅政华你说你抓的人和判的人是对的，每个人都会，即使犯了罪，你审了我我也不相信这个体制了。这俩人对党内的纪委和公检法的这个伤害，对党员的这个整个内心未来的恐惧，种下的阴影和失去的信任，我告诉你不可能让这些人再相信公检法，也不可能相信你纪委。然后就是导致不相信你这个国家的执政的这个共产党，这种危害是巨大的。北戴河的会议，老同志们不管你70，80岁，你活5年10年，你要想指望王岐山傅政华保护你的子孙的财产，那你绝对看错了。王岐山和傅政华进入坟墓之前一定会毁掉这个国家的，只有一条，把王岐山傅政华所有余党一律打尽，把所有资料全部查封，把这些人一定他闭嘴，然后用法律的手段要给所有被抓的这些冤枉的人给出他们真相，然后让媒体第三方机关第三方机构公开了所有他们这些年干的事儿，让全党真的服气，坏人是得报应的，你不要当王岐山傅政华这个国家这个党还有救，否则最后这个国家这个党一定会成为14亿人民9000万党员的敌人，这是绝不可推翻的。不信大家都拭目以待，王岐山和傅政华一定是共产党的掘墓人。这个马建副部长被抓以前这个说的话当时就说过了，党内出现的这个这个叛贼现在已经看了，就是王岐山傅政华这人。如果今天老革命老同志不认识，不意识到这一点的话，那咱们这个国家和这个政府的灾难一定会发生，而且货币金融危机一定会发生，保监会你看看谁来当主席吧，一定是王岐山的人。他为什么抓项俊波，抓项俊波就是因为他不听他的话，因为项俊波有老板，他要控制保监会，保监会就控制中国多少财富，几十万亿的保险资金，保险一乱全社会就乱了，老百姓的未来没有了，那是哪个未来的中央领导不听王岐山的，那他就叫这保监会出一个冷政策，就像那个金融危机一样2015年25万亿马上给你制造金融危机，下个总书记立马完蛋，这就是王岐山搞的，为什么抓项俊波。王岐山是用中央领导的同意就像抓我郭文贵的家人一样，说是习主席批的一样，用你的同意用你的小饭碗，用你打你，这是王岐山给好几个人讲的最高境界，是以敌打敌，用别人的想法满足他的想法来毁灭对方，这是王岐山最高的招。这就是为什么连朱镕基总理的老婆老板都说他是鬼子六啊，说这小子太坏太鬼了，要小心他，要求朱云来远离王岐山，不要那么近，就是意思太坏了，就你中央领导想干啥事，你想吃鱼，我给你弄个鱼啊，然后呢，我给你鱼吃完了我让你满足了，但是记住下次你再想吃鱼的时候，我再让你吃鱼肉，我吃死你。这就为啥干掉保监会项俊波，他要把保监会牢牢控制在手里面。保监会、证监会、银监会、人民银行一控制，钱袋子，现在人类上的战争政治就是一个核心，钱！没钱什么都没有，还什么军队不掌握军队，你骗傻子呢，军队一星期不发钱草马上军队就变成了整个的军阀，造反军，都得变成李闯王，都得变成刘邦，你不信试试。太清楚了，鬼子六王岐山早就跟你想明白了，现在的军人有什么打仗的，还让你上前线当董存瑞你有机会吗？全是导弹，坦克都用不着，不行按下核武器，谁抓住那杀人按核武器的按导弹的下命令的，行了。今天的军队就控制三个人：下决定的人，执行者，那然后就是那个那个那个那个密码执行者，三个人控制三个控制器，这三个人拿钱都可以收买，把他家人给抓了，他能不听话吗？所以美国不可能有王岐山美国不可能，这就是美国的伟大。我对美国的感激无法言语，美国这个国家，一定在下100年200年后继续伟大，你们永远记住看文贵可以跟你们一起走着看，没有任何人可以打败美国，而且美国会持续强大。而且你看看川普总统做了很多伟大的决定，伟大的政策，他也是了不起的人。而且美国要出事全人类就出事，这个世界上所有的问题，就是一个美国太少了，有三美国五个美国这世界就好了，如果要是这个世界上有俩美国一定比现在好很多倍，不是好两倍好100倍，我们衷心的希望美国强大，上帝保佑美国。然后呢，上帝惩罚我们国内的盗国贼，让我们的中国真正的变成一个像美国一样受人尊敬，人才都往人心所向的地方，让14亿老百姓活在有尊严的世界，而不是被一个个的周永康令计划郭伯雄徐才厚，然后什么他几个完了又来了个王岐山傅政华孟建柱，接下来下个又来又是谁呀？还要再来三儿吗？我们受得了吗？怎么能办呢？我们的子孙怎么活呀，啊？所以现在我发自内心的说今天这个视频啊，试的是今天最好的一次，我看到那个纸牌了啊，最好的一次。技术不可能是完美的，但是能满足是可以的。这个美利坚，天佑美利坚，天佑中华，我爱美国，我更爱我的祖国啊。我反盗国贼，坚决不反国家，不反民族不反习主席。这个王岐山和傅政华的事情和孟建柱的事情咱往下走着看，特别是王岐山这个人，他的威胁我相信现在很多人都看到了；傅政华这个人的危害，大家都看到了；这俩人不除，郭文贵爆料会不停，会不止。现在想拿着我什么家人啊，我的资产还有我的员工再给我讲述，你看看灵不灵，我搭都不搭理你，你还有啥招啊？红通，威胁，丑化我，啪啪啪，郭文贵三邪，强奸女员工，杀日本人，骗子，流氓，都还有说我什么，就差我说我没吃人了。结果现在发现王岐山是杀人犯啊，你等我走出来的时候咱再说啊，你看着啊，所以你把我你用我的招都用完了，想再骗我，你就你拿枪来杀我啊，我就在这我天天在这站着，我今天还上中央公园呢，是不是。我都做好了做烈士的准备，把你那什么经#帮，把你的什么香港的这个这个什么，嗯，这个这些黑社会啊，这几个小什么帮啊，帮就是帮黑就是黑啊，把你美国那几个帮给找来，是不是，你试试看谁付出代价大。想再骗郭文贵，想在吓唬郭文贵，想再要造谣郭文贵，想再拿你的盗国贼的时候倒是怪说对付郭文贵你试着看，咱试试啊，我们山东老家有句话，阳谷莘县县达县，你要不信咱马上试试看啊，咱们试着看。亲爱的推友们说1万句道1万句，不如行动一小步。我还是要建议大家一定要行动，盗国贼比谁都脆弱，周永康强不强大，郭伯雄徐才厚强不强大，令计划强不强大，抓了不就啥都不是了，只要老百姓把手举起来，能坚持住一星期，他们一样谁下台谁下台，甭说是1000万2000万，200万站在长安街，你看他下不下台，看他下不下台。就老百姓等着我报完料，你看看钱去哪儿了，你看看你们的钱去哪儿了，你看看你们未来会多可怕，当你的人民币变成一毛不值，就是变成恶性通货膨胀，昨天我说那个，你房子不值钱，你的保险没了，你的这个人民币不值钱了，你还不行动吗？那你就真的变成猪狗了，泛亚的e租宝的老兵们，就像雷洋的万个家属们，李明徐明家属们，你们拿着那些钱，不可能让你平安活一辈子，也不可能让今天的许多让你可以养老终生，只有行动只有行动只有行动，才能让我们子子孙孙平安，让自己活得安全，活得有尊严，特别是这些私人企业家，你别做梦了，下3年5年10年会一次次的剪羊毛，然后一次次的反腐，把你们该抓都抓起来，不可能让你马化腾，马云，许家印，王健林，什么什么郭宝昌，你们这些人什么好好活着吧，好好挣钱，咱走着看，可能吗？所有李明徐明的昨天就是我们的明天，如果不意识到这一点，你想跑都没有机会，你想当郭文贵都没有机会，别迷糊了，不要再傻了，不要再有幻想了，行动吧！推友们谢谢你们，文贵今天就讲到这为止，好吧，谢谢大家！再次说天佑美国，天佑中华，谢谢！一切都是刚刚开始，一切今天的技术，棒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/54/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/54/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好、大家好大家好。我这是早上，啊北京是晚上，在美国的早安北京的晚安。啊，这个大家声音还能听到吗？挺好吧？太好了，太好了，我希望大家能、今天主要咱还是测试，啊主要是测试。希望大家能这个对这个测试呢，能多提意见。为什么总是张蔷的歌啊？我喜欢啊，你们要觉得不喜欢咱们可以换，好吧，咱换的不是张蔷的歌。这个、这个系统的测试对我们非常的关键啊，河南开封老乡，河南开封老乡，很流畅太好了。相思小蚂蚁，没声音不会吧，有声音吧，有声音啊，挺好。有些推友们可能你的系统有问题、有问题啊。江苏人民发来贺电，很好很好，这个关键是这个要试一下咱们这个系统啊，这个时间试呢有今天的意义，等未来你们就明白了。为什么今天这个改成了九点钟大陆的九点钟啊，这个这个时间玩，活动比较频繁啊，是挣钱的好时间，所以说呢，这个事情要试一下。
有推友问我穿的西装这个什么牌子的？然后呢，这白西装大家可以注意看，我穿的白西装的，每次基本没有重复过，大概有一件白西装，重复过两次，我喜欢白色西装和深色的西装。大家看到我的那个西装这边是我自己的独有的设计，那个两个这个这个勋章扣，那是我自己设计，我每套西装都是我自己设计的，啊，这个他们帮我做的。所以你看了是一样实际都是不一样，包括这个衬衣，大家看的好像是一样，实际上都不是一样的，说牌子呢。这个就是那个BRIONI的啊，就是这今天这个是那个啊，他们给我特别做的啊。还有今天推友呢，很多人在问我的，就是这几天关于还是大连开庭的问题，让我讲。我昨天可能给大家讲了但是有些人没看这个视频，我再一重申啊，所有的朋友是看YOUTUPE视频时候别忘了点击订阅那个钮订点击订阅那个钮，再一个呢，大家拜托了，千万要上文贵的那个YOUTUPE，然后呢，我那个头像确认是我的，然后现在点，那个订阅已经超过7万多了，希望大家呢，把那个点一下订阅好不好？谢谢各位啊，谢谢朋友们，谢谢。
那么昨天呢？关于这个大连开庭的，我在看啊，因为我一直在看屏幕啊，开庭的这个这个看法，最重要的事啊，大家注意开庭的所有的事情我在上次视频已经讲了，就是说这个未来我会可能在明镜也会在我的直播这个视频里呢，我会讲一些关于这个所有开庭的，我原来也说过，我将对我和马建副部长的关系，我和孟辉清啊这个先生的关系，我和这个、嗯这个所涉及的这个什么骗贷案骗汇案，啊还有呢，我要涉及的n个的案件他们给定的啊，我会一级一级的逐样的，认真的详细的啊，负法律责任的向推友们，向社会们，向相关机构，在视频上说的清清楚楚。今天衣服好看，今天这个你看是有细道的有细格的，然后这块这块是翻，是翻的这个这个料子做的，然后是用针缝的，而且这个只穿给推友们的，到目前还没给穿过呢啊。
那么所有的，所有的这个有关的案件呢，这个到现在已经开庭了的，公开看到的信息，这对文贵是巨大的帮助，因为你光听我一个人说啊，这个光听我一个人说没有意义，现在你从法庭上看到了不可逆转的不可更改的视频，这是为啥我这两天相当之兴奋，因为视频已经公告了，文贵能说的空间也在视频范围内，或者说对视频的，啊，作为一个参照的标准，我可以谈出我的看法。那么盗国贼们不可能再把视频给改了，他说那个是假的，那是不可了。包括马建副部长这个所有的那个被录制的视频啊，在这个失去自由下录制的视频，那都是很有意义，对我很大的帮助的。大家要想想，索贿和敲诈勒索和行贿和借款之间有什么关系呢？啊，有什么关系呢？这是这个你们想过没有呢？咱们为什么所有抓进去的老板，啊，所有的官员的经济来往全部都被定为行贿，没有借钱，没有敲诈勒索，没有这个索贿。在过去的15年里面，大家可以看看所有的官员被抓起来以后，被通奸、受贿，渎职基本上都是罪，从来没有索贿，啊，这个老板都是愿意拿着钱送到当官门上去。然后呢都是没有敲诈勒索，所有今天推友们你们都是在国内，你们都是深有感触的，谁愿意把钱给你当官的去啊？谁愿意有病啊？拿了钱给你钱啊，不管什么原因给你钱了，心里都不舒服。为什么没有索贿？为什么没有敲诈勒索？都是行贿，而且都是当官的，非常不好意思的把钱给收了。啊？而且当官的都聪明的很，他难道不知道那是行贿吗？他难道不知道那是索贿吗？他难道不知道那是敲诈勒索吗？他最关键的问题啊，还有很多人都忘掉了，官官相护！为什么审判没有人民的参与，既然有人民的反腐，为什么没有人民的参与呢？这个很简单的问题啊，那天审判庭上有人民吗？很多话我现在不方便说，所以说大家关心的问题，我要告诉你们，未来我就针对所有有关我的案件逐一逐一的谈出来。我再次向推友们，告诉你们，任何有文化有法律常识，当文贵开口之日，你们对所有的关于文贵的案件你们会惊讶万分，你们无法想象，记住我今天说的话，惊讶万分无法想象！啊，大家走着看。
那么另外一个大家去看这个案件，问我怎么看的时候，大家可以好好的去看一看啊，这个我的提示我，现在有骇客开始攻击了，已经开始攻击了啊，这个、好，他们开始攻击我们就能看到希望我能找到他们啊。这个包括那个什么叫正什么，昨天我看到李洪宽骂他，骂他都爆粗口了，简直那什么郑介甫，谢建生，这简直就是垃圾中的垃圾，那个简直是超级的骗子流氓，他能成为名字能上这个这个能叫推崔们听到，都是侮辱你们的耳朵，侮辱你们的智慧，那个人简直是垃圾的不行了简直是啊，不能再行了。那这个烂的不能再烂了这个人，太糟糕了啊，你们如果能看郑介甫的视频，那真是推友们浪费你的时间，你们就问两个问题，你见过郭文贵没有？你跟人家郭文贵啥关系？他说过一句实话吗？你问问他，他为什么在澳大利亚，他有几个老婆几个孩子，去问问他的老婆孩子是怎么看待他的。还有那个谢建生，是个焦作的一个连饭都顾不上吃，搞赌球的人在那边出入，流氓都配不上的人，那个垃圾，大家怎么跟他去扯去浪费时间呢？推友们这太不值得了，咱们干什么事儿呢？咱们要有着更高的追求，在这小人面前浪费时间，能干大事吗？推友们你不觉得浪费你的生命和时间吗？
西藏人民支持我，好。那么我再说到关于这个案情啊，关于这个案情啊，最好的这个一个样板呢，大家去看怎么呢，跟北大方正证券的去比较，北大方正实际上是六条罪啊，不是三条罪是六个，六个罪啊，是判这个四罚，但是能回家，当庭释放。也是在大连开个庭，大家去想想大连中院开庭啊，好像是啊，这个开庭的时候有像我们这样的直播吗？有没有邀请四十个媒体电视台呀？有没有在这个庭上有这样的过程啊？这样的程序啊，为什么呢？是郭文贵的脸大，是李友的脸小？还是李友吃海狗丸吃多了不易上镜头？这都不是吧，而且李友案开庭以后，我们的环球时报咋不报道呢？香港在东莞啊，香港的什么东方日报咋不报道呢？中国的CCTV咋不报道呢？李友的案子涉及到的这个小股民啊，这个这个几百万，啊，几百万！涉及到国家的钱上万亿，涉及到北京大学，中国人民的精神殿堂，那你说为啥呢？为什么不去叫李友这个这个公开审理呢？而且当庭全部释放，李友立功了，李友的同事们也都立功了，啊，1十四个员工里面有五个是他的情人，是他的情人团成员，他的秘书啊，什么魏微呀这些女孩子啊，啊都是北大的很多女学生啊，那为啥都放了呢？是不是，用北大的案子来对比盘古的案子，我们的员工羁押都在两年半左右，那个方正的都羁押平均一年当庭释放。他们所定的罪行，哪条罪都应该判七年到无期！结果就是一年多的时间就给释放了，而且还不公开审理，而且那天大连的两条街全部封闭，也在北京来了各种的领导，啊，当庭这个这个当场这个坚持审判。所以说呢，这个北大的案子是对我们这个事情最大的一个，最好的一个比较，未来从北大的案子，啊，我还没公布他的卷宗呢，到时候跟我们这个卷宗公不公布大家就知道了。
那么第二个呢，我想说的是，大家看到的关于我们的骗贷骗汇，这两天我们这儿子弹飞一会吧，这个法律界已经引起了高度高度的重视，海内外啊。海内外已经是高度重视，我相信大家也都看到了，到目前为止我从未听说一个，啊，一个有法律常识人说我们是符合骗贷案和骗汇案，起码常识大家都没看明白吗？这个他们都没看明白吗？我和农业银行签的是叫商业贷款合同，我没给你政府签合同，我是、我是给农业银行签的商业合同。我俩的合同的约定非常简单，他借给我钱，我做抵押担保，我还给他钱，这个我已经给了他36%的回报，36%的回报啊，然后呢，所有积压的物品呢已经已经是超额的积压，符合一些贷款条件。我跟他的贷款条件是什么？我们的贷款条件是他借给我钱，我做抵押，我还钱。所有的刻工章，还有合同准备，那不是贷款主体，那跟贷款没有任何关系，还有更夸张的事情，还审计署审计我们我们还钱了，这个简直是胡说九道啊，胡说九道啊。审计署是国家行政机构，你给我商业合同什么关系啊？你审计是农行，你审计的是我企业吗？你跟我什么关系呢？把审计署拿出来一条来证明什么呢？来想说明什么呢？不往政治上靠吗？而我从来不知道审计署为什么要影响我们还钱。2010年贷的款，2010年底你搞的审计，2014年还的钱。结果庭上再次确认，确认说因为2010年底审计署审计出来，他让我还钱。你简直是胡说九道了，唉呀，这个这个简直是，这哪像是一个国家行为啊有点严肃性没有啊，这叫国家机器吗？国家审计署跟我一个商业合同有什么关系？我们的这个员工去刻四个公章，跟你合作当中签署有这一条吗？有这一条吗？银行也没告我，当事人没告我，我也没影响社会利益，而且法庭的公诉人都承认，我的目的不是一起干别人或者是欺骗别人达到我这个获得财富的目的，这是175条的核心呢，核心呢！怎么可能就成了骗贷呢？而且那骗贷款的主合同当初是农行签的，请问我要是骗贷，那农行的法务部贷审会，这个贷款使用的监督的北京市分行，还有所有内部的所有的贷款的组织程序，而且我们使用了三个、使用了4年，资金的去向都是他们批准的，那他应该是主犯首先有罪，为什么要说我们郭文贵和我们三位员工有罪呢？为什么呢？这连傻子都能都能问出来的问题。还有更夸张的事情，不可思议的事情，说2014年我还这钱，我们杨瑛当庭就说了，都是过去两三年的事了，不让她说话。里边核心的事情我还没说呢，我就说三个观点，这个法这个合同根本就不存在，大家拭目以待，我现在不说，啊，关于骗汇是事就更胡扯九道了，那就更胡扯九道了。你去想想我的钱今天在国内每天出来多少钱？每天出来多少钱？我自己的钱，员工按照这个银行的要求提供的票据，啊，提供什么？我们人家律师包括法庭公诉人一再重申什么叫2202年的这个人大的释法新的决定的第1条，第3条，本来是第1条改成第3条了，使用国家这个外汇机关的这个制造假凭证材料，才叫骗汇罪，然后剩下的叫套骗套汇罪，就这就不能往下细说了，第3条的细节明确说清楚的，这个国家在这所有的资金，所有拥有者我是钱的时候，我不是拿你的钱，我没有获得这个其他第三方财富，侵占第三方财富，给社会造成巨大损失和严重后果的一切条件，我只是违章连违法都不算，结果你给我定上骗汇，啊，这是欲加之罪何患无辞啊？连北京市外汇管理局国家外汇管理局，你都不敢说我是骗汇，你公安机关说我骗汇。骗贷骗汇的条件是给社会造成巨大损失，是给国家造成巨大损失，严重已侵占别人资产为目的，现在有吗？没有吧，还有骗汇罪的背后故事，我还等着大家，我有两条会说，我说完以后，让国家的很多机关他会真真正正的意识到，这个以黑治国已警治国的灾难。啊，现在我还不说，等到时候再说，这里面有大故事了啊，有大故事了。嗯，还有这个这个案子啊，未来很简单，我们的贷款啊，我一定会斗争到底的，我的贷款骗贷，我就想跟海航的合同比，我和北大方正的所有贷款，北大方正贷了几千个亿，如果北大能拿出来一个合同，啊，是符合他们今天在法庭他定义的贷款规定了，郭文贵愿承担一切最严重的责任，如果海航能拿出一个符合他们定义的规定，文贵愿意肝脑涂地！这不完了嘛。我们有对照对吧，非常简单，若果说郭文贵那个属于骗汇罪，那把李友在海外所有的几十亿上百亿的美元，把海航的几百亿美元所有汇款的路径拿出来，咱不跟所有的其他国家的比，也不和其他人比，我只和方正海航比，公平吧？公平吧？文贵的要求不过分吧？
按照中国的宪法和刑法明确规定，任何涉案人都有权利来证明自己无罪，凡是自己证明有罪的，都可以不作为证据。但是今天呢，所有的法庭上都是自己来证明自己有罪，啊，这中国的宪法刑法修正案在哪呢啊？大家想想任何老百姓都问你郭文贵有罪，好，严判，但是，郭文贵已经以这个一个执行者的身份检举揭发方正李友，几年了，而且涉及到上万亿，而有很多钱现在没还，咱能不能让他也出示出示呢？还有海航现在几万亿，能不能也出示出示呢？是不是？这不就齐了活儿了吗，所以说啊，现在啊很多盗国贼呢，还在尝试着用我的资产，用我的员工来试图绑架我郭文贵，用我的家人来绑架我郭文贵，这个一直以来，盗国贼们的手段就是用三招，啊，完全是捂住你的眼睛捂住你的耳朵捂住你的嘴巴让你不说话，要不然你就喊警察来了，哎他是盗国贼！他首先得这样。所以说网络控制宣传控制，然后呢，这个让你听不见，把你耳朵都蒙上，这是所有盗国贼的手段。大家都看到了，开完庭以后没所有的下面的评论通通删除，所有的媒体全部说郭文贵坏话。你能听到的人家一律给你屏蔽掉，夸张吧？天下有这样的政府吗？十四亿人民的政府，一个公开审理的案子竟然是这样。第二招，所有人拿你家人的威胁，你敢说敢对外说，你敢张嘴把你家的全弄起来比你还惨，你家的钱没有你家的房子没有，你家里一切都没有，你爸你妈会怎么样？你这个妻子儿女怎么样？你老公会怎么样？说着说着搂不住了，还是留点，以后再说吧。第三招，永远让你害怕，看到环球时报了吗？那话说的，你要敢跟民运走在一起，郭文贵我弄死你，你敢跟美国政府在一起弄死你，美国政府能保得了你吗？保不了你弄死你。然后你想想张宝胜，想想这个这个过去民运的人都什么下场，最后一句话你必死无葬身之地。环球时报啊，我这用佛家说你们不能得好死啊，这个下十八层地狱都不会拉倒，不但是妄语，你还带有这种严重的，就是咱们说的以警治国以黑治国的这种业障啊，中国在过去五年公开的审判的官员，所谓的贪官263,000人，事实上大概是免职被约谈，还有涉案人员、老板，社会各种人士，大概在960万啊，这都是有这个官方数字的，未来欧洲的有一家基金专门做叫做出CHINA，那就是中国专门公布的在过去五年反腐的各种真实数据，会很有意思。我和他们有联系，他们说大概涉及到960万到1000万。那么这些人当中涉及到了将近上千万人当中，所有人绝大多数的很多过去，啊，都是被这样那样的威胁过，几乎所有人都被说过，这类似于这样的话，让你家破人亡死无葬身之地，敢和我们组织斗和党斗，党和国家的机器的火车已经开过来了，你以卵击石，你想以石头来挡这个火车，就是我说的螳螂挡臂，那你叫死无葬身之地，然后信不信把你爸妈抓起来，信不信把你家人消失，这是他们这个基金调查所有的涉案人最最被说的几句话，啊。这个环球时报公开威胁人民，中国的法律明文规定。啊，这个对对方人身攻击和对有人生死威胁的，全部都视为这个这个这个涉及违法，环球时报一次次的对我个人人身攻击，什么死无葬身之地这样的带有威胁的语言，这这是多么的夸张啊，这不叫人身攻击吗？而且大家知道抓我们盘古的员工立案的是中纪委纪委加公安权力大过天专案组，名义叫郭文贵涉嫌黑社会，涉嫌黑社会。结果你看我这样像黑社会吗？啊，结果黑社会没弄成，弄成了骗贷罪，弄成了骗汇罪。而且竟然在开始全世界所有的控制的媒体上，然后给郭文贵定义为什么，现在要环球时报出来说郭文贵你敢跟西方合作民运合作死无葬身之地，公开威胁！这才叫黑社会呢。这就是我为什么反对以警治国以黑治国呀！这个是很关键很关键的。
我这、又在警告我呢啊，又有人黑咱的又是黑咱的啊，这个大家知道啊，我在这要讲一个案件，讲一个事情，突尼斯这个国家是个很美丽的国家啊，突尼斯这个国家当时这个总统啊，这个叫本.阿里，他叫阿里，本.阿里总统。他这个总理啊，就是当时特牛的就是加努希，加努希呢，就是后来推翻了本.阿丽，本阿里后来逃往沙特啊。还有一个他的女婿特别有名的，大家可能知道，就是叫这个马德里，啊，这个马德里啊马法里啊，这个人很厉害很牛，这三个角色特别有意思，本阿里这个人啊，这个当了几十年的总统，后来被所谓的颜色革命给推翻了，我曾经跟他这个加努希还有他们这个总理啊，他们这个国家很多人都去谈过啊，我知道，我看着呢，我包括他们的这个几个大学的那个博士啊，还有教授，我都问他们，你们是怎么认为这个突尼斯的事件发生的真正原因。他们非常清楚的告诉我，绝对不是官方所说西方的所谓的颜色革命起了关键作用。最关键的是当时那个孩子，啊，当时那个孩子自杀，那个孩子自杀大家都很清楚的啊，受到了，因为他是被一个小贩，被人家这个所谓的依法这个来把他这个收缴了他的东西，他本来还有理想啊，哪天去买个汽车呢，梦想就买车呢，结果就回去自杀了，然后引发了动乱。而事实上最后大家的分析呢，这个加努希和本阿里之间的斗争，也就是叛国贼和和真正总统的斗争，而且他的司法部长，啊，司法部长在里面也就是今天的政法委书记，他们之间的关系起到了关键的微妙的作用，他这个家族这个女婿啊非常的这个贪婪，这个也在这个中央公园隔壁，啊，也在我们海航的隔壁那块有一个非常非常重要的房子，这个马德里这个家伙很贪婪，他这个太太啊叫做贝尔雅，就是这个本阿本阿狸的那个女儿，她叫贝尔，啊，那个女人也很贪婪，大量的钱移向了海外，实际上在他出事的2010年，这个12月出的事。他2009年2008年的时候就在这个西方啊，到处社交媒体上，还有一些媒体上报道这个，他们家里边，29分钟了啊，报这个报道他们家里的腐败和大量的金钱豪华奢侈，实际上那个时候是突尼斯的经济也一直在上涨，啊，一直在上涨，那么但是老百姓看到他们这样的行为，把钱大量的转向海外和消耗，很不满，就有人各种人出来说话，就在这个时候，关键的时候他的司法部长起到关键作用，就帮助本阿里这个总统抓人，这个抓人，就有少量的，就今天看到的就抓老百姓，就抗议，在抗议的时候就发生各种冲突，这时候司法部长就一再的要增加维稳费用，维稳就维稳的费用从它GDP的是0.7，最后涨到了7。 0.7涨到了7啊，这个短短的3~4年时间这个司法部长，这个总统深信不一样，而且他是跟这个女婿马德里很好的，这司法部长了解这个女婿一切，这个女婿嫖娼玩处女、吸毒，所以这个司法部长很了解他，也了解他家，所以这个总统就特相信他，所以他就大幅提高维稳费用，这个维稳越高GDP越增长，人民怨气越多。怨气越多就有游行，就捂眼睛，捂耳朵捂鼻子，然后有大量的宣传机器来说谎，欺骗愚弄这个老百姓，就在这个时候啊2010年的12月4号发生了这个小贩的事情，这直接就引发了这个大型的骚乱控制不住了，这个时候总统一看没办法了，这个就要跑，跑到沙特去带着全家，在边境上被控制住了，控制住这是司法部长把他给卖了，然后他的总理啪嚓，阿姆西就直接把他全家给抓了，说你家已经被立案了，我有证据啊，因为什么司法部长了解你家全家的情况腐败啊，这个女婿的事情说你女婿最严重的家伙，马德里最最荒唐家伙，而且贝尔雅你老婆，有很多钱在海外，直接去家里抓了，啊，最后这总理爬上去了，然后呢，就把这个国家再来看突尼斯就完蛋了。
这是一个盗国贼和腐败集团，和腐败女婿和司法以警治国以黑治国，还有大量的这个这个经济投入到维稳当中，最后达到了一个不可逆转的叫均值叫淬断，就突尼斯和以警治国达到了维稳费用坚持不下去，淬断的这种这个结果，淬断的结果，最后归罪于美帝国主义。什么世界上有坏人都是美帝国主义干的，干好事的都是社会主义干，这是所有的有问题国家这个最好的借口，都是美帝国主义，那么结果就会发生这样的事情，后来说颜色革命，茉莉花革命。什么叫颜色革命茉莉花革命？就是人民的革命，就是人民接受不了以警治国，以黑治国的结果。今天你看这个测试很好啊，我们这很好很好，给我的。
所以呢，大家要坚定的看到，我这两天看到了对我们这个的审判真的是非常好，我觉得这位年轻的领导是我唯一在这些两三年来看到有勇气，真的想把事情走入到一个依法的程序里面去。而且他想把这个事情让社会来检验，他确确实实要为这个国家，他要争取到一个能有一个新的开始，好的开始，但是他的力量是很有限的，他的权力也是很有限的，这个我希望他能做到，啊，我这是绝对的天才，绝对的天才，我希望他做到。
但是盗国贼们这些老同志，能不能让他做到，很困难不一定，啊，我祝福他能实现他的理想啊，真正的在郭文贵这件事情，能体现，这件事情能把郭文贵的事情变成一个正能量，依法治国的正能量，同时对社会的维稳，啊，对这个私营企业家的尊重，和对这个国家真正的是以法反腐，不是以黑反腐，以贪反贪有一个新的突变。同时呢也是中国的这个法院的未来，对整个审判的过程都以程序化法治化，我希望这样子。那么我希望通过我这个事情，能有让真正的对国家对人民有感情的人，能看到一个希望，看到一个机会，看到另外一个角度，事情不一定变得这么坏，也不一定把它变成那么糟，非要把郭文贵逼到成敌人，逼到敌人。郭文贵你可以杀了，视为环球时报你说的死无葬身之地，郭文贵的现象，郭文贵这样的人会层出不穷，会层出不穷，现在试图把郭文贵像当年突尼斯那个事件，突尼斯的事件刚才我们讲完的事情，我后来跟他们聊的时候，就是他的女婿成天威胁这个司法部长，而且老拿他家人威胁，而且那个司法部长呢，也经常威胁他的下属，这些恩怨到时候哗一下就爆了，最后导致了社会的分崩离析国破家亡。那么郭文贵我不希望做这种事情，郭文贵也不希望走到那一天，也用不着环球时报这个来自这样的威胁，我劝这些盗国贼们别拿这些无知的，你老以为有效的招，啊，这个用媒体攻击文贵，然后绑架我的家人绑架我的资产，我今天我再次说，你试试看看灵不灵，你试试看你灵不灵，不是我将粉身碎骨，是你们死无葬身之地，是你们粉身碎骨，就会像突尼斯一样一夜之间让你变了天，易租宝事件泛亚事件，老兵你看昨天的这个视频上看的，这不是悲哀吗？人家美国的老兵骑着大摩托车，是不是，最好的摩托车带着自己的老婆带着自己的情人，人家这个这个喝了可乐喝了酒，到了华盛顿游一圈，你看人家风光到哪都是掌声，没有争议的尊重。我们的老兵现在被警察给抓走了，正在服役的军人呢？在三五年回来也会被警察抓了，你维稳的费用能跟得上吗？而且现在谁在骗我们的中央领导啊，天天往上加维稳费用，昨天上海又出事了啊，上海又开始流行了，你能总共中国200万警察再加200万的公检法一共400万人，400万人在14亿人面前你算什么呀？何况是400万人都来自于人民，还是来自于人民，他的爹妈兄弟都是人民，真到了一天了，不就是突尼斯吗？比突尼斯还要惨，突尼斯才多少人啊？我们14亿人呢，不要多，200万人站在天安门上，你怎么着？你能把他灭了吗？还在给他杀了，可能吗？不要再用这种以警治国，不要再玩这种黑社会手段，不要在这种威胁，在这种欺骗。我郭文贵最不能接受的我再次声明，欺骗我！只要欺骗了我的，当年这个曲龙，为什么我到最后我一定要让他伏法，就是因为他骗了我，我认为谁要骗了我，我一定跟他没完，啊，我最讨厌骗你骗我，就是你就是侮辱我的智商，侮辱我的智慧，利用我的诚实，这是我接受不了的。还有这个郭文贵吃软不吃硬，从小到大来没有服过人，从来没有向硬的人服过软，但是像软的服过软。啊，这个想骗我威胁我，啊，这个糊弄我你试试看，郭文贵连死都不怕，会怕这个吗？现在就像我的员工一样，我们的员工你被抓了，你先给判。怎么成了恩赐给我了呢？我的员工被超期羁押，啊，关了两年半关成那样了，结果拿这两个罪判人家？全天下老百姓都是傻子吗？不都是傻子啊，结果怎么样，还以为你以为判刑都是对我郭文贵的恩赐，你不觉得这是个悲剧吗？你把郭文贵当成什么人了？郭文贵爹要是常委要是政法委，你敢吗？你敢关吗？这是公平吗？现在，搞网络控制，啊，然后呢，这个这个搞警察抓，屏蔽掉几百万个这个微信群，然后那个这个微博上删帖啊，报纸上大量宣传，这叫什么招啊？这叫什么招？这叫这叫依法治国吗？这叫哪是以警治国是以黑治国呀，这是啊。所有的中国的私营企业家，所有的中国的同胞，所有的推友们，你们想一想，文贵混到了今天，努力吃苦到今天，你们哪个人到今天的时候，就是郭文贵的下场，如果你到不了郭文贵的本事，你连说话的机会都没有，你会更惨。这是为什么郭七条我坚决要推出郭七条呢。郭七条对我们每个人太重要了，如果没有郭七条真的在中国落实，你有了钱，那是你的灾难，你有了个漂亮的老婆，有人惦记你，有个漂亮的闺女，人家惦记，你有个儿子别人可能给你杀了变成雷洋，你有了儿子上大学让你消失，你的儿子成功的变成李明和徐明，这不是耸人听闻吧？这都是事实吧，这个不用郭文贵提供证据吧？
五毛又来了，五毛又来了五毛。行了，这个今天的测试绝对成功，今天要设测试40分钟，啊现在已经到了，所有的推友们，一切都是刚刚开始，一切都刚开始，谢谢你们，谢谢你们，希望今天呢，这个能给你们这个这个报平安视频，能给大家沟通的大家带来点启发，希望所有的推友们不要再有第二个郭文贵的事件发生。这个6月16号一定让你们看到完全不一样的事情，希望大家把你的心脏练好啊，做好准备锻炼好身体，今天别忘了锻炼身体，好好陪家人，谢谢，谢谢所有的推友。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/38/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/38/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在我关键是&amp;hellip;推友啊咱这秘密不能&amp;hellip;咱有几个网路，几个网路咱在试。
几个网络在试，咱都好好试试，打扰大家了，不好意思。
我站着挺好，试试站的风格（互动）
不是怎么了，是试试咱们的各种网络，核心秘密，未来告诉你们（互动）
咱们的各种网络都被他们骇瘫，我刚公布的我的律师的网也被他们给骇瘫。
我不是在直播，我是在测试，我是测试，各种网络，各种方式。大家看到刚才第一次的时候，网络就被他们给骇瘫了，咱们实际上十六分钟，但是网上十一分钟，刚才我给删掉了。现在他们通过各种方式来孩我们的网络，咱现在跟他们斗智斗勇，咱们的成本没那么高，他们的成本高啊，他们的成本可惜都是盗国贼们拿的咱老百姓的钱，这是有问题的。
战友：现在很好。
郭先生：就这几分钟好，他们没反应过来呢，这五毛，七毛们。我不是属羊的，我属狗的。
战友：训斥助理，人家要投共的。
郭先生：他投不了共，他是香港人，他投什么共啊，共还不要他呢，中国共产党从来不相信香港人，千万记住。
战友：聊聊那三把冲锋枪。
郭先生：那是警察，那是警察去的，严格讲是警察。他们约我，台湾那老流氓刘家昌，帮助台湾的一个黑社会，还有菲律宾的总统，想把我灭了，也是一个经济纠纷。然后他们就写了信，叫朱镕基把我抓起来，可是不灵，就约了我在香港的香格里拉酒店吃饭，我去了我才知道，一桌子人，一二十个。结果就把向华强先生和他的夫人给叫来了，然后他们叫了一些那黄毛啊、金毛啊什么的。喝的差不多了，那天向华强先生拿了一大瓶子酒，好酒，很给向华强和刘家昌的面子，结果我才明白，在香港这叫“摆台子”，黑社会摆台子。
我说：这什么意思啊？后来刘家昌说：你知道吗？这事儿要是不行那就弄死你了。我一听我就火大发了。所以说。那我也打电话找几个人过来，找几个人，警察来的，拿冲锋枪，三人，准备好了，保护我说：只要他们动手，我全给他们灭了，结果那天一再挑衅，没动手啊。一直想让他们动手，结果没动手，那他们要动手全给他们打成筛子。我跟你讲，什么黑社会呀，黑社会都是怕死，不怕死当什么黑社会呀。
什么黑社会呀，拿刀砍没有刀的人，有种的人让人家拿起刀，你拿刀或不拿刀跟人砍，那叫黑社会。那黑社会电影，香港拍的，都是自己拿一刀，拿一枪，对那没刀没抢的叭叭叭叭！砍，那叫黑社会吗？那叫流氓。黑社会是有品的，你知道吗？黑社会那有品的那是，那开玩笑嘛。那&amp;hellip;哎呦，那都是吓唬人的，那都是。黑社会，你拿着冲锋枪你看他，黑社会比谁跑的都快，我告诉你。
对了，什么样的黑社会在共产党面前那都是小蚂蚁。
谢谢！台湾肯定不去，台湾早就成了咱们的盗国恶贼们、流氓们的道行，哪还有台湾了，台湾早就沦陷了，香港正在沦陷中。
是啊！黑社会，你说刘家昌那个老流氓，在哪儿摆台子吓唬那些没种的，到处骗吃骗喝的。他还帮人家去要数，拿百分之五十的佣金，结果他遇到我了。这种老流氓，饭都混不着吃，台湾也不能呆，一天天的，天天到哪儿都唱他那什么歌，这种人啊，混子。
现在人千万别多，别影响大家睡觉，咱试试网络呢，不需要太多人，咱们试试网。
拍电影干嘛呀？不让拍，我女儿老说要拍我，千万不能让她拍。有什么呀，百年以后谁记得你呀，这五百朋友里谁记得秦始皇啊？谁知道清朝的皇帝是谁呀？凡是那些什么要创造历史，名垂青史的，什么叫人民记住，拍个电影的，这都是愚蠢至极。
佛家讲的很清楚，贪，嗔，痴，慢，疑，那都是一种贪名，贪名之人是最可怜的，还有贪权之人，那更可怜，百年以后都成黄土，有什么意思啊。
你们真的不知道，你们不懂的，此时文贵懂的什么最重要，推友最重要。现代的科技文明时代让我们大家走到一起，最真诚，没有任何人&amp;hellip;没有利益，没有利用，很真诚，想说什么说什么，没人操作多好啊！
怎么那么多人关心“景甜”的背景呀，关心她干啥，她没什么了不起的，人家是一个很普通的人，人家要走演艺圈，让人家走呗，干嘛非得弄明白，揭穿人家呀。
冯仑先生我和他无仇无怨，我不说人家，人家从来不得罪我，我也不说人家，所以说不说。不像潘石屹，他曾经想把我的项目拿走，想抢走，那这必须得说他。所以说咱们不能无缘无故的造孽，是不是，咱相信因缘，我们今天和他.……潘石屹不是个笑面虎，是个伪君子，他不配用“虎”字，他要用“虎”的话，是“马马虎虎”。
雷洋我说一下，真难受！那雷洋。有一个当事人，现在不让我透露，说雷洋在验尸的时候十几个医生。然后一开始的时候去了五、六个警察，在那里骂骂叽叽的说：你们这帮丫挺的，闭嘴，别说话，敢胡说八道一句，让你们全家完蛋。你说，这是警察吗？这不就是流氓吗？后来一个相当有影响力的，是一个我们中央过去的一个元首的家人，看不下去了，他是里面最重要的十一个人之一，是一个专业医生。他说：你们不要对我说话那么粗鲁，嘴里不要带着脏字。
到哪儿骂骂叽叽，一帮人，几个秃脑瓜子，外号“屠夫”的北京刑一组的人，在呢儿骂骂叽叽的说：闭嘴啊！小心点儿啊，别想我弄死你丫挺的，不行我把你全家灭了。你说有多可怕吧，你说这些人简直就是流氓，这些流氓啊！
人家雷洋&amp;hellip;但凡有一点儿&amp;hellip;上天要是存在神的话，雷洋一定会在梦中掐死这些人，一定要掐死他们，太坏了！连验你尸体的时候他们也不放过（你）。就在那里这样的对待医生。
黑社会，黑社会是受很多人尊敬的，是讲规则的，它也是讲规则的。社会上最烂的叫“痞子”，倒数第二叫“流氓”，第三个叫“黑社会”，黑社会是有级别的，他们不配叫黑社会，欺负一个死去的人！死去的人哪！他们就这么对待人家。
我这耳机是为了对待（没听清），没人指挥我，我从小到大，没人能指挥我。还说什么曾庆红，江泽民背景，对不起，我也不配，他也甭想。我这辈子谁也甭想指挥我，门儿都没有。
哎呀&amp;hellip;雷洋的事情让人太伤心了，他一个无辜的孩子，一个这么纯粹的孩子，天天喊着爱党的孩子，爱国的孩子，结果死成那样。最后在验尸体的时候我听人给我讲，讲的我难受死了。这些人有一点人性也不能这么对待人家啊。
战友：贾庆林？
郭先生：我背后是贾庆林.哎呦&amp;hellip;贾庆林当书记的时候把我楼都给收走的，还能是贾庆林吗？他怎么会理我呀，我这点钱还不够人家喝瓶酒的呢。
高师盛先生我一直保持着联系，非常好，特别敬佩，天人。
战友：李克强？
郭先生：现在我背后是李克强我就完了。
向华强跟我没瓜葛，就那天一次，我相信他是完全不了解怎么回事，被刘家昌弄去站场子去了，被人利用了，因为向华强夫妇两个特讲义气，人家是真讲义气，当年他在台湾避难的时候，刘家昌帮过他，就那天摆台子&amp;hellip;黑社会摆台子吓唬我去了。哎呦！你想想，咱怕死能走这条路吗？
潘石屹先生的微博不让评了，你说有啥不敢（让）评的，评论呗，评呗！有啥怕的，怕就有鬼是不是？哎呀！不可思议呀！
俞正声？俞正声绝对是个好领导，但是，人家能理我吗。
傅老大，傅政华你别看他现在又上主席台，又得瑟的，他会死的很惨，很惨的，他要不死天下没公平了，十几亿人民不会答应的。九千万党员，有几个不恨他的呀？谁不想弄死他呀，他镇压的是谁？镇压的是九千万党员，他绑架了两百多万的咱们国家的公安干警的力量，必死无疑！不管是谁保护他，他一定是这结局。
刘芳菲老公是被弄死了，听说了，哎呀，真是很可怜。
推友们，你们千万别觉得你们现在说的话挺安全，未来这事儿不会发生在你们身上。一定记住文贵说的话，文贵的今天就有可能是你们的明天，就是你们的明天，一定要坚信不疑。我在香港的时候，我在国内的时候，我告诉所有的富豪千万不要幻想，今天这个社会所有的事情，实际上都跟我们有关，我们做的孽就会在社会上发酵，都会回到我们的子孙身上。
然后，社会上你所有漠视的事情，早晚一天都会发生到我们每个人的身上，郭文贵已经成为其中之一了。希望推友们一定要记住，千万别玩儿嘴皮子，什么都要行动，要敢于行动！
在香港七百万人，才那么大点儿地方，那些人到那办案去、搜家去，查账号、敲诈勒索，你看不见？你不知道？哪一天香港人不被边控、不被抓啊？为什么就没人敢说话啊？这就是一个灾难吶！灾难吶！
我们香港的一些小明星。陪那警察睡觉后，警察还得打开了灯，把人家腿给掰开，好好的研究，然后拍照。为什么？告诉她——你敢惹我？你进大陆就让你消失，香港人守法呀、老实啊，要吃这碗饭呀！老板把他献给了大陆警察，献给了国安啊，她不干行么？可怜不可怜啊？
所以，刚才咱们找到重点了，刚才发来了信息就是……
(网络被黑客)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，推友们大家好这是文贵5月18号报平安的直播视频。首先呢，我非常的感谢所有的推友们，在我的推特里给我发来的我和我妻子，女儿相聚的祝福，哎呀，还有这个大家都是哭声一片，感动万分，这可以说明人类的本质都是善良的。
这个我的遭遇，是一个中国现在以黑治国，以警治国，以贪反贪，这样的一个中国人民的遭遇和现代社会状态的一个缩影，过去的96个小时里，发生了很多很多事情，文贵毫无夸张的说，每一天，甚至每半天，都可以拍一部大片。文贵在这里面由于事情的发展，再牵扯到了很多人。我就不能在这里说，那么多也没这个必要。也是由于这发生的事情现在是在进展中。
今天的主题，第一就是万一文贵发生意外，如何能继续爆料，和让推友们能及时和我联系，第2个，就是现在这些盗国贼们，他们在做什么？他们会做什么？那么今天主题主要是这两个。那么，首先我要说昨天所有的推友们，在我这里的留言和私信太感动了，我本来想一一的说一说，但是太多人了，我实在说不出来，而且说了某些人，有很多人不说，这不公平而且不尊重，所以我通称为推友吧，
向你们把所有的祝福和真情，还有你们的感同身受的对我的这种理解，还有你们会提供的办法，还有坚决反对我妻子和女儿再回去的各种建议，文贵非常非常感谢，非常非常感谢。
那么首先呢，我在这里要说的事情，就是这些盗国贼们，他们在做什么吗？想做什么吗？非常简单，过去三年多来他们一直想做的，无非就是两条，第一就是让郭文贵消失在世界上，把资料从我手里，他们认为有用的资料给弄回去，把资产叫他们给弄走，也就是把郭文贵彻底的家族，企业，资料，还有这100多斤的肉体之身消失在世界上，就像徐明，李明，雷洋一样。
第2件事情，如果这个做不到，你的让郭文贵闭嘴，不能成为他们的威胁。然后再择机达到第1个目的，最近一直以来和北京都有沟通，这也是为什么成了我三周内不爆料的原因，但是表面上的缓兵之计和我所释放出来的善意。丝毫没有影响，这些盗国贼们继续采取了各种手段来达到以上的目的。
最近几天来，又是动用了国家的机器，以国家的名义，还以人民的名义，以国家的外交和托国之间的关系，和国家与其他国家的经济贸易的合同作为威胁和条件，展开了一系列的对文贵的追杀。主要他们是要采取，通过我持有的第三国的护照多国的护照，和这些小国第三国达成紧急上的默契，让第三国，以我拥有这些国家护照和这个身份为名，捏造刑事犯罪，在这些国家，捏造经济犯罪， 在美国申请遣返或起诉，达到将我遣送到第三国的目的，然后再用经济利益交换从第三国交换回中国。
在这之前，这几个国家所有的过程当中达到了其中一个目的，就是要让工会现在马上就要闭嘴，绝不能再有这个直播性，绝对不能再有通信系统，这是第1首要任务，然后他们在美国使用了公关公司，华盛顿的公关公司，和第三国长年来使用的公关公司，调查公司和美国的媒体公关公司，私人侦探，在我现在我住的这两个地方的周围，两个家的周围布满了这个私人侦探和穿着各种马甲的外国人，美国人，其他国家人。
在周围盯着和我接触的人，并同时近距离的进行信息收集，还有对WiFi联系系统电脑进行黑客，黑客行为同时有一帮人在联系着当地的，还有我们华人背景和其他的黑社会，等待着文贵出去，等待着肆机出手。造成形式上的犯罪，被控的犯罪，同时达到了扰乱视听，然后叫当地警方以刑事罪叫我失去自由，切断我的人，同时再发动，可以聚聚啊，这个局领导昨天告诉我，三天前告诉我。
两个不同标准，一是已经启动了所有的沉默的力量，在西方，那么昨天，又变了，不启动了西方，全世界的成立了沉默的力量，内部悬赏，谁能做到是天价，那就是接近郭文贵，用这个无论男女，就想办法扑上去，以性侵和威胁，或者说这个所谓的异性或同性之间的身体接触，来栽赃陷害，然后达到了当地警方的介入，进入刑事案。达到了再去遣返，达到了第1第2个问题。
同时北京警方抓案组，这些盗国贼们，将我在美国和欧洲还有亚洲和我工作过的中国员工，向家庭进行了威胁和恐吓。让他们指正，或者栽赃，陷害，经济方面，性方面，让他们做文件。通过美国的公关公司，还有这些有背景的安保公司，正在美国，想尽办法在形式栽赃陷害，再达到了他们的那两个目的。
同时，他们现在也通过了各种渠道想办法，用经济上，将文贵牵涉到经济和行事犯罪当中，让文贵和别人在任何付款当中，和协议交易当中，让我造成了这种可以栽赃陷害的这种背景和平台。就在过去的四五天，有人想在银行以我的名字立账号，有人在把别人的房产放到我的名下，因为那房产，他们知道我已经查出来了，我早就掌握了这是某些贪官的资产，想陷害到我身上，栽赃到我的头上。
并且就像当初设计的。由博讯首发的郭文贵杀害日本人一案，然后栽赃,同时刑事案件，然后花大钱请美国的最有名的律师进行诉讼，在精神上拖垮功文贵，身体上托跨郭文贵，意志打垮郭文贵。另外，所有在海外派出的工作小组，独立工作，进行美国又游说，包括美国现在总统和各个部门国务院，啊，还有，有影响的这个国土，这个这个安全部，FBI，CIA，各种领域有不同的小组在游说。
以及达到就是我当初说的第1个目的，遣返第三方或当地先把我控制起来，当然了，他们也很多上当受骗，过去的几个月来，三年来他们多次被这样那样的许诺能做到，把郭文贵给抓回去，把郭文贵办掉，把郭文贵栽赃陷害。然后协调什么什么政府部门，被骗走了n次钱，现在他们始终认为他们的手段管用，最近几个月来，到盗国贼加大了，对中共中央政府，中国政府上层的意见统一的游说。
首先，在习主席面前，在中央常委会和政治局面前，渲染，造谣，捏造郭文贵的危害性和影响力，以期达到中国政府，共同认为郭文贵是大家的敌人，国家的敌人，国家的威胁，形成常委，政治局一致性的把郭文贵立为国家的威胁，用国家的力量，来对付文贵。同时这些盗贼们，控制着手里的政治力量，在十九大前坚决把郭文贵至于死地，否则他们没有安全感。
这就是他们掷出了两招，一是缓兵之计，缓兵之计。第2次私下面加快各种运作，增加成本，对国内的中央领导中国政府所有官员形成一致，把我所有报告的人，所有的利益集团，形成一个合力，让习主席真正认为郭文贵是威胁，是国家的威胁，党的威胁。然后用国家的力量到美国游说，用国家的利益做交换，同时在用国家的力量把我掌握持有其他国家的国家分组进行游说，让这些国家和他们站在一起。
达到他们的目的，同时采取了黑社会手段，万一这些招都不行，用黑社会的方式，一定要处置。然后通过法律诉讼，法律纠纷拖垮文贵。北京现在可以说有些人24小时都在工作着，强大的，多个的以国家的名义，人民的名义，在运作上来对付着文贵。
现在在我的周围布满了黑社会侦探，警察，政府，女奸碟，男奸碟，各种肤色，各种国家来的这种力量，然后大额悬赏，来掩盖，这些盗国贼的真实目的，而且非常夸张的事情，他们以国家和人民的利益，向这个国家政府提出的条件，简直是无法想象的。这个国家的钱，国家的利益，国家的土地，国家的项目，成了这些盗国贼们随意开出了交易的清单。而且，这些到盗国贼们都在为自己同时打造的小算盘。
他们在各个领导面前都以维护这些领导的私人信息安全和丑闻，帮他们掩盖丑闻和家人财富的安全为名，提出了一系列的方案，将每个领导跟他们绑在一起，利用他们的贪婪和恐惧和这种现在急于想掩盖自己的罪行和盗国贼们这些罪行，让每个人和这帮盗国贼们绑在一起，而私下里这些盗国贼们却都干着私活，都有自己的队伍。
有的人跟我联系是好啊，然后向我传递信息，出卖他们的队友，这是乌托邦，共产主义，共产党最善于的一招，挑拨离间，表忠心，背叛套取信息，将大家绑在一起，将价值最大化，然后将其出卖，多个利益团体和盗国贼们一个个的演绎着是这样的，很那样的丑陋，背叛虚伪的，没有任何人性和尊严的，这种背叛和假忠诚。这种故事我见的太多了，所以我说拍电影拍多少电影都拍不完。同时很重要的，很重要的这些人都在想尽办法将自己的钱转移，资产换名字，将使很多人撤回离开，然后不惜代价的将更多人绑在一起。
昨天美国政府的一个高官告诉我说，你文贵可以说我的名字，你转告给这个中国的这些政府官员。他们是中国的政法委书记，中国的常委，中国的公安局长，他不是世界的局长，不是美国的局长，不是美国的政法，也不是美国的领导，让他们看看美国的历史，在美国这个土地上反响这么作为的后果是什么？结果是什么？想在美国收买高官？绑架美国政府，他们不但不能得逞，这将成为他们的坟墓，美国政府明确告诉我，很多事情他们都在掌握和观察之中，他们给了我这样那样的保护，同时也给我这样那样的信心。
中国的领导不是美国的领导，中国的思想到美国来不管用，靠收买绑架，威吓，交易，某件事上可能，但最终结果一定不可能，几个高官说美国的民主制度，美国的独立司法制度，美国的媒体监督的权利，任何人无法收买，我深信不疑。过去的96个小时，多路人马同时并进。盗国贼们已经深信在过去的大概7个小时内我一定会被闭嘴，一定会中断通信，一定会把我带走，此时此刻我相信他们还在做这个，过去我说了很多这方面的信息。我兑现了北京老领导的诺言，三周之内，不再爆料，不说某些领导。
但是在表面在和我交流当中，北京所有的行动变本加厉，更加疯狂，所有推友和网友，在推特上说的，不要相信共产党，不要相信政府这帮人，千万不要变成张弘宝，吴弘达，不要变成赖常青。但是所有看似单纯和极端的建议，从过去的96小时这都是对的，事实上他们的背信弃义和无法无天，和盗国贼们的丑陋嘴脸，只有过之，没有不及。
而且任何理由，任何我们的忠诚或我们的道德，或者说我们的诚实，绝不会让这些盗国贼们对我们有半点怜悯或者同情，或者让他们高尚，不可能的。当了一辈子流氓骗子的人，这些盗国贼们，让他们一夜之间立地成佛。我文贵也从来没那么天真过，所有现在参与的这些人当中，包括这些5毛们，媒体们，就像头两天委实去了趟香港，接受了他的组织给他的劝告，和新的指示，和金钱上的承诺，回来以后变本加厉。以为真的是文贵要完了。但是咱们可以拭目以待。
过去几十年来这些盗国贼们，看不起我文贵，小看人文贵，这是他们上了他教给我的招的当，装傻行动，指东打西。装傻不是真傻，装窝囊不是真窝囊，事实我们已经证明给大家了，未来我们还会一个个事实证明，但是我们决不能低估了这些盗国贼们，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的本事。也不能低估了那个黄艳同志怀孕的小手。也不能低估了岳文海这个白手套，和利益集团对咱的这种下三滥的攻击，更不能低估了北大在全世界上这些人的影响力，那李有的这种香港，东莞，台湾的黑社会，还有人民银行的副行长范一飞和这些共同的老板， 绑架的国家机器，中纪委，政法委，公安部，纪委家，公安的抓案组，这些人哪一分钟哪一秒钟他不想啊，这些人的智商和能力，不是你们在主席台上，和中央电视台新闻发布的那样。
他们围起头，拽下领带，脱下西装，挠着脚趾头，挠着腿，抽着烟，骂着娘，三字经就开始了。他们的天真和傲慢和无知，是那个环境和制度是必然的，他们的互相欺骗，互相利用，互相阿谀奉承，让每个人都失去了理智。所有人都认为，他们拿着钱到全世界，美国参议员可以买，美国的总统可以买，美国的各个部长可以买，美国的律师只要付钱，什么都敢干，黑社会只要给钱没有不敢干的，重赏之下必有勇夫。
深信不疑，然后用他们特有的乌托邦，你的挑拨离间，团结流氓，必要时吧，让流氓穿上西装装绅士，在必要的时候把这个女同志，把处女给送上去了，再不行栽赃陷害，然后倒地装傻装死，然后下毒，给沉默的力量，想尽办法接近郭文贵，用眼泪，用同情，用感情接近他，毒死他。每个人每一分钟每一秒钟都在玩这样的游戏，我一点也不陌生，我非常享受这种过程，鉴于死，文贵在这儿呢，也做好了各种准备。
首先要让我停， 要我闭嘴，不再爆料，那就证明了文贵的料是有价值的，是真的，你们害怕，我再说一遍，我真的是千分之一，万分之一，亿分之一我都没拿出来，我还是留下了一个希望，我不想让这个国家动乱。我绝不希望让我父亲和我母亲，国家和这个民族因郭文贵进入重大的动乱之中，让无辜的人受到祸害，郭文贵拿出来的资料，绝对不是1000万以上，1000万只是胡锦涛。贺国强家的事情。怎么想拿国家的钱？怎么控制矿资源？怎么敛财？怎么存到海外？怎么玩处女？怎么玩人家母女？一玩人家4代人，奶奶妈妈，姐姐妹妹都给人家完了，那不是，那是千万人。
我要把这些盗国贼的证据，丑陋的嘴脸，盗取了人们的财产，如何用e珠宝，如何用泛亚，如何商量对付老兵，如何要把这个老兵的家人怎么着，包括过去转出的钱，海外的资产和政治局委员，常委们，孩子在海外上学，房产，那不是千万人，只要有任何一点良知的中国人，只要他还喘着气儿，他要不上千，他就不配当个人字了，因为过去几十年的劳动，财富，已经被他们盗取了，你们听到看到的都是虚幻，一定物理条件下造成了一个现实的假象。被欺骗，我不想这么做，我还抱着一线一丝丝的希望，我希望这些盗国贼们，一次次用n年，来测试文贵，我希望他再测试一把，我妻子，女儿放出来 ，我哥哥回来，我在坦白的说，你不放我也做好了，最坏准备，郭文贵的亲情和员工的这种亲情，在我要做的事情面前和目标面前，我必须有取舍。
不管发生什么样的事情，家人生，抓还是说病，甚至死亡只能哭一星期，两星期还能一直哭吗？如果到那一步了，郭文贵就可以自杀吗？那不就上了这盗国贼的当了吗？精神被打垮了吗？我只有一个选择，就像我八弟的死亡，让我变成了更加的强大，更清晰我要什么，我八弟的死亡，让我知道了这个国家，和这个制度和这个贪官污吏们，会给这个国家民族带到什么地方，我用28年证明了我看的我担心的是对的，我用我这28年证明了弟弟的鲜血和死亡会让我强大，现在你把我的员工，把我员工的家属变成半死不活，满头白发，妻离子散，让我的家人，处在恐怖威胁之中，让我的家人，成为了你们的绑票。只能让我更强大。
本来今天的文贵不应该是这个样子的，是你们把我一步一步逼到着这样子的，我手里掌握的什么，咱一步一步的看，我现在还坚持着，中国事中国人解决，可是这盗国贼们，把我们中国人的事儿已经全面让外国人介入，而利用外国人对付我们，中国历史上的一个个的昏官，贪官，腐败政府，都是以祥斜内，假洋斜内，用外国人来毁掉中国人民，我要坚守原则，中国事中国解决，已经被你们给打破了，你们几年来，尝试用外国人来消灭郭文贵。
现在变本加厉，用外国人，对付郭文贵的家人，你们用文贵的资产，1000多亿的资产许诺给一个个国家的政府，用郭文贵的股票，郭文贵的现金，郭文贵的资源，许诺给一个个国家的政府。让他们用国家的资源，在美国把我毁掉，这不是卖国贼吗？你们的首要目标是让郭文贵现在闭嘴，不开全球新闻发布会。首要目标让我失去自由，然后想办法过渡到第三国，再过渡到中国去，然后把我给灭了，把我全家给灭了。
你们非常清楚，我一旦失去自由，一旦是被弄回中国，我的妻子女儿，爹娘，哥哥嫂子都会因此生不如死，这不是满门抄斩，是满门酷刑，清朝的18酷刑，宋朝的88酷刑，最惨的是让人不死，就让你生不如死，这是最近领导人开会当中，一再主张郭文贵一定是家破人亡，生不如死，你们的背叛，互相的背叛，互相的假忠诚和在19大前的100多天的恐惧，会让更多人跟文贵在一起。
盗国贼们，中国14亿人民 200万公安干警，有几个人是和你们站在一起的，有几个人在十九大以后还认为你是好的，你还有权利能保护，你的资产和利益群体吗？你骗你自己吧，共产主义还有一招，不但骗别人，还骗自己。骗自己都得相信，你继续骗自己。十九大以后，你的权利，还会让人民这么样支持和信任吗？你们让这个利益，黑色的利益集团还能对文贵利用国家的名义，人民的名义，通过全世界的力气对文贵打击吗？你可以继续欺骗。对郭文贵，你看文贵对生和死，我能在乎吗？我能害怕吗？你们可以试试，氢化逍遥丸，我带了多少年了？
最近很多推友都给我问，逍遥丸能不能弄两粒，推友们啥都给你提供，这个轻化逍遥丸不给你们提供。这个不是好东西，需要这东西真不好。这些的让盗国贼喝，不是你喝我喝呀。接下来，我想说一旦文贵发生意外，被杀了，被绑架了，或被某些书馆的官员失去自由。可能推友们会极为关心或失去联系，我在此啊，对这个已经有了各种预案，我今天先公布一下，稍后我在24小时内会挂到推车上。
第1个，我的律师代表，我会把他的照片联络方式，公司地址，公司名称，各种联络方式，我一定会公布。事实上我们都准备好了，就是文贵一旦有什么事情这人都站出来了，我会让他和我在一起的照片，一旦我有会有什么事情，这是我的代表律师。第二，我会把一旦有什么事情你看到我不发帖或我有什么意外，那么会有另外的，我的助理联络方式，她的多个联络方式和她的照片，就是大家可以看到我最起码会贴出来他和我一起的照片，还有短暂的视频和各种各样的联系方式，三个人。到那个时候希望推友们一旦有问题，就这三个人是信息联络和发布的信息是可信的。
那么另外一个，一旦我发生什么意外，我已经将所有的资料，通过了极为保密的方式，希望推友们别再发信息给我，建议些这样方式跟大家说别站在阳台了，小狗有没有安这个芯片了。然后呢，我妻子和女儿来那个衣服里面有没有放什么监听了，大家真的别建议，别浪费你的时间，这个我的安保团队，绝对是世界上最好的，他们都会做的，就我们之前已经做好了各种的安排，世界上最好的加密方式和储存方式。
而且一旦我有什么事情，我说提出这三个人，他们在不同的时间会收到不同的信息，视频，语音，文字整理文件的资产的信息，和过去的各种转账银行账号，政治局常委孩子上学信息，这些各种性丑闻明星之间的丑闻，和各国之间，政府之间的这个黑暗，行贿，资金来往，汇聚大会在他们会按照我的节奏，一步一步的放掉，而且一定保证，你们都能看到。任何人都无法阻挡。因为我们已经完成了关键的两步。资料的法律凭证和英文翻译。
不但如此，我们还有另外一套方案，我们请了法官协会，警察协会和我们律师签署了对我所存放的信息。一个多个公证，那个时候，他们会以协会的名义，受我的家族基金的委托，会将这些资料报出，另外一个方式，我已经在推特里面的所有推友们，我认为这些天一直帮助文贵的人用你们的名字和信息推特的尾号，我成立了一个密码，这个密码和这些信息和很多数据已经储存完毕，在两周前储存完了，当你们所有人当你们的收到了，文贵给你们发的私信当中告诉了你，让你去和谁联系的时候，千万不要怀疑是在文贵的推特里面，私信发出，千万不要怀疑，因为你直接联系你就回复那个私信就可以了，会有人会有律师和退休的法官见证下，让你们拿到应有一部分的信息。
你们可以公布，你们可以使用，授权书，信息使用方式会同时发给你，特别是现在大概在800多家的媒体，特别是自媒体的朋友，你们有的发的信息，whatsapp，还有email我可能没回，但是你们的信息，我们都整理完了，这些媒体一旦收到了文贵给我发的信息，一定记住，郭文贵发出的信息里边，最关键的就有三个小拳头，一切都是刚刚开始，同时附带着你曾经发给我的信息，你在打开，否则你不要打开。一定要记住三个小拳头，一切都是刚刚开始。
然后背后有你们媒体人发给我的私信，还有whats app，email，还有waiber，还有这种联络方式的，这种里边的有你们发给我的那个超速的版本，你们才打开，那里面就有给你们传送了，我准备好的信息。你们自己是怎么去核实，怎么使用？我在上面提出了要求，你们能不能守，那是你们的问题，这是今天公布文贵一旦有意外，如何保持和推友的联系。保持继续爆料，和这些爆料资料的迅速的发生了这些细节，接下来，我在24小时内，会把今天的这个视频变成英文，但英文正版挂出来，会把所有的事我说了三个人的联络方式，还有照片信息和我们一起的短视频，把它发上去。
同时，我们已经在过去一周内启动了，所有的在美国安保团队和法律团队24小时工作的基础，已经全面运作。同时我们和发生的各种方案，都进行了研究。接下来的一周内，我们会随时公告未来会有律师，和我们专业的指定的媒体公关公司，作为我的代表，来进行对外发布有关信息。然后这些代表还有这些工作的团队，会向全世界公布我们全球发布会的具体方案和细节，然后和推友们交流，文贵的爆料定义为三年，我不希望提前哪，因为提前的代价不是文贵，也不仅仅是道德责任，是我们这个社会。
我希望通过文贵的爆料，能让美国人民世界人民了解真实的中国，我希望美国人民了解真实的中国盗国贼的嘴脸，我也希望更多的中国人了解美国国家的伟大和司法制度的伟大，依法治国的重要。大家想一想，中国人一旦像我这样，你往哪跑，没几个国家，只有美国，英国，没有地方可以去的，也可能德国，其他国家你去他也没有用啊。已经全球都被黑社会，穿着警服的黑社会，穿着西装的流氓们已经全部给垄断了。
我们一定要捍卫美国这个国家在世界的地位的同时，要让更多中国人了解，这么多年来他们被洗了脑了，美国真的是很伟大，美国的司法制度和它的社会制度是为了保护我们这些人一个圣地了。我希望用三年的时间让美中人民更多的互相了解，让美国人民知道他们是怎么过去的，几十年被骗的，让中国人知道他是怎么被骗的，把美国人形成了帝国主义，妖魔鬼怪侵略我们，伤害我们。
爆料这三年我也希望中国人更多的精英们，能够唤醒自己做人的起码的责任，和对这个国家民族体制的真相的了解，同时，最近推友们一而再，再而三的，就是说给我提出这样建议，包括上车鸣笛，按喇叭，包括昨天很多人呼吁，要在某省某省采取这样那样的行动，我在此，我衷心的严肃的向推友们说以下几句话，任何人千万现在不要行动，你们不要低估了，盗国贼们，他们已经盗窃了国家这个机器。你们的冲动会给他们留下把柄。他们的恐惧是我们的武器，他们的恐惧是我们的胜利，他们的恐惧会让他们灭亡，让他们疯狂，但是推友们你们的不冷静，会成为人家的武器，会让你承受不了的后果， 千万不要，千万不要，到那一天时，大家应该积极集体行动，现在千万人的心，千万不要自作主张，那是自取灭亡，那不是螳臂挡车了，那就是螳螂挡臂了，千万不要，千万不要。
另外推友们，这几天给我提出这样，那样的建议，包括要采取行动，我再次请求推友们，不要有任何什么行动，包括有人提出，我妻子，我女儿不要回去，这样那样的做法，我都明白，昨天我女儿刚到身体虚弱，确实是因为胃不舒服紧急住院，输液。但是她就是胃不舒服，我们永远不要像盗国贼一样的，撒谎，骗人弄虚作假，那我们就跟他一样了，我们不会的，我们承诺的回去，我就一定要让她回去，除非他们说你不用回来了，我的家人就应该承受，就应该承担。
我们现在是面临辛苦，我们家人享的福比很多推友享的福也多，他们面对这种困难这种压力，这是命中注定。我要干的事业，连我家人都不能承担，不能面对，我有什么资格和推友讲这话。当然，我也会尽一切的努力。让我的妻子和女儿在不用违背信义，咱不搞弄虚作假的情况下，让她们不回去。不但如此，我也会通过合法的手段，我相信习主席和中国中央的绝大多数是政府的官员，他们知道谁邪谁正。
我希望尽快的让我的一些非法关押，长期挤压的员工们的恢复自由，同时我也会继续，一定会为这些退伍老兵，这些天来，每个退伍老兵给我的每个信息都震撼了我的心，你们更加让我坚定，这帮盗国贼的丑陋和险恶。你们的一生的付出，现在被这些盗国贼的绑架和恐吓，遭受了这种流氓式的这种欺压和威胁，文贵一定替你们发声，我也希望这些退伍兵们，退伍协会的老战士们，你们有各种信息尽快发给我，我非常的愿意，我也希望我有这个能力，荣幸的为你们做些事情。包括e珠宝，泛雅的事情，任何人如果有各种信息一定发给我，在全球发布会上，尽可能的把事情做好。
以事实为根据，出示各种证据，说出我们当事人经历的事实，最近这一周来，很多这些事件都和我联系要求发声，我们尽可能安排，前提是大家好好看看我们到时全球发布会筹备小组的规则和细节，我们会全力的，全力以赴的，此时此刻，文贵更加有信心去赢得这三年的郭7条为原则的，中国的文明进步，依法治国的进步和国家体制的完善和能得到世界文明的国家的这种尊重，和世界文明国家的这种更加良好的合作。
我深信给这些草根，私营企业家们 一定会带来更多的尊严，安全感。让更多的人能得到应该得到的，保护着老百姓起码的钱袋，起码你的尊严和孩子的未来能有积极的贡献，我也深信，文贵这三年和推友们一起努力。推友们一定要记住，你们的每个行动都会超过文贵，你们不行动什么都没有，你们的行动和为贵，这个行动联合在一起，和上天赐予我这28年来的准备，我八弟的死亡给了我28年到现在所有的资料和经验，与你们融合在一起。一定会推动这个时代的进步，当然它也会推动依法治国的进步，成熟。
然后也会民主和自由的建设，我更加的自信，上天赐予了我这么多的资料和信息，不是郭文贵的能力，上天给了我这些经验，和这些经历，我必将和推友们一起赴汤蹈火，追求我们的郭7条的实现，不管发生什么事情，请推友们记住不要被人家挑拨离间，不要失去希望，不要被人家收买。只要别被人家收买，别放弃，永不妥协，只要我们团结一定会赢来，我们需要灿烂的美好阳光的一天，我已经听到了这个时代的脚步声。
因为过去的96个小时 ，我感受到在西方世界，推友们无法感受到的这种支持的这种巨大的力量，能量。不包括黄艳的小手哇。咱们主要是正义的力量，国家的力量，文贵虽然这几天没怎么睡觉，心情很好，除了家人的团聚让我心情好，感受了这种几年久违的这种亲情之外，通过这场斗争，让我更加坚信上天诸神，是上帝穆罕默德，阿拉站和我们站一起的，众神在支持我，我每天晚上我都在我阵地高呼，问上天。你们觉得我做的对吗？如果不对，百倍万倍的惩罚文贵吧，如果对你们就支持我吧，让我走的更快一些，更勇敢一些。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/7/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/7/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 网友们好，推友们好，昨天晚上没睡觉，抱歉我要晚一会再录视频给你们，然后稍候等一下，昨天发生了很多很多的事情，特别是这些盗国贼们，跑到香港去，国外去包括跑到日本去，去捣乱，海外威胁员工，威胁家人，而且特别夸张的是好多人打电话威胁我，真是太可怕了，这哪是个国家呀，黑社会都不这样的，我过去很多年跟黑社会打过交道，都没见过这样的，行了，一会我们视频见，谢谢，让大家久等了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
