<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黑社会 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E7%A4%BE%E4%BC%9A/</link>
    <description>Recent content in 黑社会 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E7%A4%BE%E4%BC%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1628/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1628/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！我今天是第二段了，我要给香港的战友们说几句话，香港的朋友们，有些私下里给你们说的消息，你们收到了就收到了，没收到我在这里给你们说几句，特别是现在我获得确切的消息，共匪将在香港实行更大规模的抓捕，这个抓捕主要是针对就是现在，还呆在香港，特别是已经离开的过去的兄弟姐妹们，那些家人们，而且他们认定是这些家人给经济支持，而且是一定是秘密抓捕，你们一定要小心。
这是第一个，第二个兄弟姐妹们，一定要注意，凡是拿香港身份的，还有现在还没拿到外国当地身份的，他们将采取一系列所谓的通缉，和给你捏造各种刑事犯罪，来对付你，几乎所有人都会在未来的一个月以内，现在大概20%跑到海外的，跟你放到了跟七哥一样的全球金融风险黑名单里面，叫风控名单，他会把你们所有人放到刑事犯罪，涉嫌犯罪，风控名单里，发到全世界去，也就是你在全世界的的信用卡和支付系统都不能用，他要饿死你，同时你的旅行证件不能用，他要把你禁锢在某个地方，然后就会像当年对付我一样，在海外的所谓的代表着14亿中国人的，海外华人一些社团，不是全部，一些海外华人社团，实际上就是一个特务机构，暗杀、绑架、威胁的黑社会的各种帮派组织，靠近你们，威胁你们，甚至实行真正的杀害和暗杀，我获得准确的情报，上面是非常明确的一句话，任何一个离开香港的人，一旦形成组织，露头就打，一打就打死，这是原话。
就不允许海外出来的人成立各种组织，不允许在香港跑出来的人，形成像爆料革命新中国联邦这样的一个影响力的，这么一个大的一个结果。所以要把你们禁锢在某些地方，择机伤害你们，把你的钱，全部让你在全世界没法花钱，要饿死你，以后再用所谓海外的华人和潜伏的特务伤害你们，务必小心。
我不希望发生在原来2019年5月份我给大家说那样，现在大家来得及，来得及，第一，跟你香港的可信任的人在一起，商量如何在安全的情况下，尽可能的少接触华人，第二，一定是把所有的这些事实尽可能和当地政府来对接起来，第三，当你需要我们爆料革命新中国联邦的支持，无论经济、政府关系、媒体各方面都希望跟我们联系，第四个，我们接下来的GTV，G-News，包括下一步推出了新的盖特版，都会以香港语言和香港文字发和香港和英文为主，我们将把所有的这几个平台，替香港人发声，让香港人的用香港粤语文化，香港英文文化来发出香港的真实的声音，不会受到任何阻挠，而且会告诉大家，我们的服务器，会在世界上很多国家，没有任何人可以把我们屏蔽掉，我可以向你们保证，你们等待着香港的同胞们上来发声吧，大概需要两个月左右吧，两个月全面开始，就是所有的G系列的媒体，都会给香港人特别的发声，而且力量之强大，你未来看，而且最后一个，第六个我要说清楚的事情，现在中共要在全世界让香港人发不出声音，将花出巨大代价，过去有个610，专门是伤害法轮功的，然后有个灭爆小组，这个就是伤害我们爆料革命的，现在专门成立了由常委级领导的，专门是灭港的小组，其中一个就在全世界各个媒体之间，各个媒体之间不允许香港人发出声音来，你们未来发出声音会更难。
我可以告诉大家一个消息，在大选之前。什么Facebook和Google，都有望到中共那去，想给他执照，甚至有些人都答应过了，但最近听说啊，谣言，我也不知道是真是假，听说最后去的时候，不认了，去你大爷滚蛋吧，说中央领导没有答应过，那是个人的承诺，某部委的承诺跟我们没关系，听说恼羞成怒，可能对我们香港，爆料革命是个好事，但另外一端，你一定要做好准备，共产党这么邪恶，让在全世界..现在去日本的所谓大使馆的，新去了一个叫武官，也就是情报官，合法的情报官，跟日本的现在当地，最大的一件事情就不要在香港的日本人发声，这是肯定准确的，第一任务就不允许香港人在日本形成组织，形成群体，形成力量，不让你发出声来。
在英国的大使馆第一件事情现在就是，灭爆，灭我们爆料革命，灭香港人在英国，不让你形成组织，不让你发出声音，务必要注意，这第六条，最后一条，还是七条，兄弟姐妹们，路很遥远，香港是我们中国人的圣诚，任何情况下，我们爆料革命，新中国联邦都会跟你们站在一起，过去这些天让我很惊讶的事情，这么多香港的朋友们投入到G系列，我再给大家承诺，虽然我不是股东，虽然我不是实际控制者，但我是这个整个发起的最重要的参与设计师，任何香港战友有一分钱的丢失，郭文贵陪你，不会让香港的任何一个人，你们这么多人投到G系列钱了，不会让你们任何一分钱，不管是谁，不会少一分钱。
上周香港的某天王一把就投了2000万，一把投2000万，这是你对我们的信任，非常的感激，同样的是，你的钱一分不能少，还有香港的某歌星，你赚钱很难，虽然咱们早就认识，知道你赚钱很难，对不对？但是你投这些钱是对我们的信任，是对我的信任，这些钱任何人陪了，你任何赔了，记住我今天视频，无理由的我来负责，就像我对我们所有的战友一样，任何人赔钱了，我100%负责，不但我负责，我一定会让未来，所有的战友们在G系列的投资，只要是香港人的，一切排在最前面，香港是我们的圣城我们永远..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1629/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1629/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！三一七呀，今天是三月十七号，真快啊！哎呦，我的妈呀！我今天早上将近七点多才睡觉，我的天啊！但是一觉躺下去，睡了快三小时了，真舒服，兄弟姐妹们！
哎呀，现在你看到了，这共匪呀，真的是疯了！真的是疯了！现在，在国内，抓企业家抓到了啥程度？昨天，在江苏，在浙江，就这两个省，私人企业家最起码抓了三十多个人！所有的都是涉及所谓的“商业诈骗”、“金融票据诈骗”，事实上是什么？要按照共产党的标准，（私人企业家）没有不“诈骗”的！因为共产党就是个流氓、黑社会集团！它定的规矩——只要你有钱，就是“诈骗”！除非是它让你（这样做）。它保护着你（的时候），你杀人都没事儿！它是个流氓规则！那么，在这种情况下，中国私人企业家是没好（下场）的！
大家你们看到，最近在国内所有的商业银行的下场了吗？有好下场吗？现在，不但在北方、东北、西北、西南、东南、广东，就是悄悄地血洗私人企业！昨天晚上，我最起码和五家国内的曾经合作过的地方商业银行这些股东通了电话。你看看，我们郑州拥有的中原商业银行，被共产党一个太子党给弄走了——回头再说，回头来告诉大家真相。就这时候，还有人图谋河南裕达拥有的郑州中原商业银行的股份，还有人干这事儿呢！你说共产党……（真是）只要钱，不要命啊！更不要说要爹了，爹娘都不要了！这帮孙子！
那么，从这点上你可以看得出来，兄弟姐妹们，我从这几个通话当中，这几个商业银行告诉我说：“七哥，任何一个商业银行，现在可以这么说，烂账（率）都超过百分之七十，没有低于百分之七十的！为什么我们现在有的还能活着，有的不（能）活着？找着老大了，行贿了，我们的台够硬，就在这儿活着！继续给钱；没钱给了，或者需要拿你当祭品了，或者说后台不行了，那你就完了！”他说：“现在我们跑路都跑不出去！我才知道就连着商业银行的所谓股东们，还有一个所谓拥有大额贷款的人，在两三年前都被边控了！”天哪，这简直真是黑社会呀！ 所以他们说：“七哥，我们头两天跟你私下开会的时候，你说了几句话，说得太对了，我们跟很多人说。国内，我们圈儿里边，我可以告诉你：七哥，百分之百的人都想去投资G系列！”
他说：“一个，你说得太对了——国内的人不敢，不敢啊！这是一个问题。”他说：“第一个，百分之九十是不敢，其中也有原因，就是弄不出去，怕弄着了，是吧？第二个，现在是真没钱啊！弄不出钱去呀！在银行，我们取个钱，难着呢，七哥！不能，真的是不能！第三个，他说，关于你说的那个不信，那是你们海外的战友，可能（有时候他们）不信，我们这个金融圈里面，没有不信的！”他说：“你的事情，大家都太清楚了！现在如果开点口子，七哥，真不夸张，海外那十几万亿美元，国内的这几万亿美元，哪个零头过去，都把你的G系列拿钱给砸垮了！”
我告诉他：“你知道过去这七十个小时，银行收了多少钱呢？昨天是一百八十个（人），现在是一千——今天早上说是两千九百多个！你知道多少钱吗？三个大的金融机构投资了多少钱？”大概——我跟他们说一下，我跟你们不能说啊！——他们吓了一大跳！我说：“现在，没有一股是七哥的，七哥不控股一家公司——你知道，我是在全球 “风控名单”上，我不可能拥有任何股份、任何资产；但是，（投资）是这个样子。那么，我请问的是：如果共产党港币完了，香港变死港、变（成）了一个空港的时候，你说G系列会（值）多少钱？或者共产党在台湾开打了，或者共产党要完了，G系列得多少钱啊？”这些搞金融的中国人都太聪明了！大家都去想想（这是）什么概念！
那么，现在，我原来要收购的日本那家第一大虚拟货币交易所，原来我是两亿五，快收买（成）了，后来是四亿五，日本的一家DM公司去要买，给了他四亿五。结果，中国的“火币”来了，给了五亿，涨了整整一倍，在抢！为什么？共产党非常清楚：下一个，数字货币、虚拟经济、网络经济、生物科技、整个太空经济……整个时代到来的时候，谁提前了，谁抢占这个市场了，这种江湖地位，只要你自己形势上不出事儿，你一定会（达到）没法想象的高度！就像当年诞生了谷歌、facebook这样的科技大佬一样！
这就是为什么在国内——据他们说，他说： “我们没有人不看GTV的，我们现在，国内有一堆人专门下载GTV，给所有内部人发来看的。”所以，咱们GTV的数字，百分之百——不包含国内，你可以说，任何第三方，不包含国内的数据的——咱国内的数据，可以占百分之九十多呀！对吧？国内是下载观看，这是一个。第二个，咱们很多GTV的节目太长，人家都是筛选。他说，特别在这个病毒期间，GTV的节目几乎是所有的中国——这也真的是分上中下等了，所有的有点钱的，有点网络、有点能力的，有点权力的，都去看GTV！咱老百姓、穷草根儿，没辙，也没这个钱——因为VPN你得翻墙。
这就是整个中国现在，真的是就像一群待宰的羊被圈在了一个山坳里面，两边儿一堵；然后，在中间扔两根白菜，扔两个萝卜，是不是？扔点干草，你先吃着；然后，久了过来摸摸你的羊毛：能不能剪呢？是不是啊？这个可以吃肉了，这个还怀孕了，这个下崽了，是吧？下来杀这个，杀那个，基本（就）是这个结局！无论是在经济上，无论是在你的言语、说话的自由能力上，你的行动的空间上，（还是）你对自己财富的支配上，包括你的未来的确定上，共产党几乎是前所未有地达到了绝对性控制！
这个绝对的控制，绝不是咱们大家平常所想象的那样！所以，在海外的战友，真的是幸运啊！共产党在城市里边儿，用了街道表面上的虚假繁荣，掩盖了共产党现在真正的内部的经济的崩溃、“假大空”、到处撒币造成的内部的各种即将迸发的“经济癌症”，以及在世界上扩张，要征服世界，制造病毒，导致内部的恐惧，都在等待着最后那个靴子掉下来——啥时候能开战，啥时候“中南坑”那些老杂毛能死了，都在等这个结果。全中国上下，没有人心是安（定）的，没有人心是对未来有希望的，没有任何人觉得明天会比今天更美好，每个人！
昨天晚上，我通了很多电话，我这三部卫星电话都通得——其中一个电话，都给我（提醒）什么了——“通话时间过长”，几次断掉。兄弟姐妹们，共产党是真完了！彻底完了！整个共产党在带领中国人走向灾难！我们唯一能做的事情：让它少带走一些人，少害一些人！这也得靠中国的同胞们自己的觉醒！
时间到了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1611/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1611/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！太多战友给我发来信息，这是出乎我意料之外的，出乎意料之外的，我特别能感受到战友们这份真挚的感情，七哥特别特别的感动，真是我们每个人当面临一个人生生死，别离之后，或者大灾大难之后，生死别离之后，都有大彻大悟。
文贵是到今年我母亲两周年的时候，在国内已经两周年了，再过十几个小时，就咱们明天上午，就是这里的3月14号，3月14号直播，农历的龙抬头，明天早上直播，本来我就觉得直播直播跟大家聊聊吧，现在感觉这个直播重担压在了我的肩上，因为我觉得国内很多战友，给我提出了很多很多的建议和看法，特别是一些老前辈，特别是..真的是..文贵再学100年我估计也学不到的中国历史，中国的文化，延续啊，这方面，这真的是文贵不行，特别是很多战友提出一些观点和想法，那么到目前为止，文贵实话实说，还没有一样我觉得是可以采纳的，但是我学到了很多，我觉得新中国联盟人如何孝敬老人，如何理解、孝敬，甚至还有人，有战友有在群里讨论，孝敬和人权的问题，是我们旧金山组的，我记得好像，孝敬和人权。
还有孝敬和孝顺的关系，还有人提出来孝敬和政治和体制的关系，还有人提出来孝敬和科技的关系，这都很好，但是文贵到现在为止，我对我曾经理解的孝敬、孝顺，还有共产党所谓的忠孝，孝忠，我理解完全不同的，共产党这个流氓到了中国大地上以后，这个黑社会帮派，掠夺走了中国的一切，以杀土豪分田地为由，叫人民都当上主人，让人民都分田地、杀地主，睡地主的老婆和闺女、小老婆，最后全中国的土地归了共产党，然后睡下了无数个中国人的亲老婆、亲娘和亲姐妹、亲闺女，然后他让全中国人民孝忠，然后就孝敬当官的，孝顺当官的，这就是诞生了一个新词，叫爹亲娘亲不如党亲。
从西周到尧舜，到元朝、宋朝，从来没人敢这么说过，只有共产党这个王八蛋，它敢说爹亲娘不如党亲，然后还让你孝顺于党，孝忠于党，这个天下这种不要脸的嘴脸，只有中国人可怜到如此，认贼作父，认贼作娘。这是全人类最大的悲哀，我对着我老娘的每天我上香的时候，我在想这个世界上，还有我们这个所谓的祖国，还有创造的人类上最文明的孝敬和孝顺，孝道文化这个民族在伟大的时候，竟然连这个东西都被共产党给强奸了，给剥夺了，给篡改了，抢走了土地还不算，还有把爹娘的名义和权利都抢走。
明天咱好好聊聊，悲哀的事情是，今天我看了真的是3000多条的建议当中，还真没有一条真的让我感觉到和新中国联邦的建国之根本，关于如何对待老人和父母的一点上，有任何让我感动的，真没有，明天也希望大家踊跃留言，明天大概9点钟左右，8点50会先开始，播放视频，然后9点17分，文贵出境，文贵就开始聊聊，不是乱聊，严肃的，认真的，孝敬当中第一件事，其中一个就是父母是必须要严肃，这得要严肃，不能嬉皮笑脸。还是嬉皮笑脸，这没办法，我娘老拿我没办法，我一跟我娘谈正事，我就嬉皮笑脸，谈闲事我还一本正经，没办法。子不孝啊，不是我母之过，都是我的过。
所以明天跟大家好好聊聊，没文化文贵，你说咋办啊？聊啥呀？明天聊完丢人了，反正我明天我能聊对的，我估计10%吧，80~90%聊不对，大家反正你们随时纠正吧，但是我明天要回答很多战友的问题，回答很多很多战友的问题，最重要的明天我要认真的谈谈，新中国联盟人未来如何面对我们中国人最重要的文化的基础，那就是家庭的文化。父子关系、母子关系、父女关系、母女关系、婆媳关系、岳父岳母与女婿的关系，姐弟和妯娌的关系，我想聊聊这个，我要认真的聊聊，不一定聊的好啊，但是我还是不要脸嘛，敢聊，这事敢聊就行了，咱别老是在那块..是吧？咬文嚼字，知乎者也，咱不会呀，是不是？但是我就把我的感受和感想，亲身的经历和兄弟姐妹们聊聊，特别是在这个恶魔当道，人类大重启，邪恶大重启和正义的大重启，我们当然是正义的大重启，这个关键的时代，七哥聊聊，我觉得这对我们每个人都很重要，你说那？咱们明天见！兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1432/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1432/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 12月10号又将注定是一个伟大的日子，记得兄弟姐妹们，我以前说过啥？它走一步，我们要走十步啊。共产党。
00:18 怎么走十步啊，兄弟姐妹们，怎么走十步啊，过街的老鼠，怎么让它变成过街的老鼠，兄弟姐妹们，今天看的是，今天滚天雷一个将又一个的到来。兄弟姐妹们，共产党，你们记住，我郭文贵说过的话，你施加在中国十四亿人老百姓身上的所有的账，我们新中国联邦一个一个都会跟你们算。看看谁会成为过街的老鼠。
00:57 你想当过街的老鼠都不行，这就是我郭文贵说的，你们海外所有的钱，所有的子孙，所有的私生子女，都将由我们新中国联邦接管。你觉得我是在开玩笑是吧。莘县阳谷县搭县，咱走走看。
（开心笑）
01:30 我都要接管，不信你就试试。我总有一天会让你跪下来的。让你彻彻底底在全世界人民面前，全中国人民面前，认罪伏法。谁邪谁正让全世界70亿人判断。
01:52 大连法院，130亿美元，查封海内外资产一千多亿。我所有的合作，和朋友家族被你们残害，到今天还买通纽约美国法官、检查官、律师事务所，用黑客手段，和黑社会手段威胁律师、法官，残害文贵，等你成为犯罪组织时候，你就知道了。
02:27 郭文贵不跟你玩就不跟你玩，跟你玩就给你弄点够不着的高度。你把脖子提高一万丈都看不着的高度。你的擀面杖子再硬，共产党你记住，只要我给你加上热度，加上一万度的热度，你所有擀面杖都会被熔化掉。
02:56 我用我的热度，太阳般的热度，让你真相复原。因为我们有上天的力量。不管你是多硬的纸老虎，在我面前，你都会变成灰炭。信不信啊。信不信。
03:25 我三十年啊，就是要铸就今天，和今年所有的一切，拯救十四亿中国人民，让全世界不在拥有恐惧，和活在共产主义的阴影里。你们残害中国人民，包括现在在全世界输送共产主义，连美国你都想强奸，走着看。
04:10 昨天晚上，咱的较量已经结束了，你们输了这一招，这两天看看吧，也许会很快，也许会几天，请大家去看路德访谈，博士军团，唔该晒，香港的兄弟姐妹们，听着好消息吧，只有郭文贵是真正的爱香港，爱台湾。
04:41 兄弟姐妹们，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1338/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1338/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 哎呦哎呦，唉呀从早上开会开到现在，一打开GTV就兴奋的不中，啊，太兴奋了，感谢兄弟姐们的你们的辛苦，维护战友们的家人和战友们的尊严，这绝对不允许这些狗杂碎，拿着美国人纳税人的钱，帮着共产党干脏活，绝对不允许。意大利的我们山地千千先生到现在也没行动啊，那大驴脸，能饶过她嘛大驴脸。对不对啊，我们得去找她去，啊，夏威夷啊，这个豆豆，这个烂豆豆，听说打电话找人，求人帮助呢。洛杉矶咋呼，好多战友没在行动都在咋呼，加拿大就那几个战友你看到没有，所以说战友们呐，不要听人说话要看人行动，昨天澳大利亚兄弟姐妹们，咱们战友出手让鸡腿潘羞辱一番啊，鸡腿潘能买通警察，你看看厉害不？警察给他通风报信你看厉害不？就这，咱澳洲的战友没辙，安红木兰啊，这个第一战彻底惨败，惨败，羞辱一番，鸡腿潘厉害啊鸡腿潘，但愿你能继续厉害下去啊。还有日本的咸鸭蛋，惊天鸭蛋，啊，但现在没动静，日本没动静吧，你看上街游行一个小时行，坚持第二天第三天第四天第五天第六天，像文贵这样坚持爆料革命坚持三年，大家坚持坚持试试，说话容易呢，建议党多着呢。天天给文贵几十万个信息，大半是给文贵建议的，大家去行动行动，你去执行执行，不要说坚持三年，你坚持三个月试试，像我的二十四小时，二十小时工作，每分钟有被消灭的危险，还有呢中国城的郑琦，梁冠军，咱们的美东小哥也不行动了，对不对？郑琦那梁冠军必须找他们，他不是黑社会嘛，你让他玩玩黑社会。现在大佬孟维参家没人去，孟维参那是大佬啊，曾红，孟维参这个熊宪民，还有华盛顿的李洪宽郭宝胜，然后是我们德州的巴布付，粑粑的爹付希秋家，咱们德州牛扒，德州牛扒现在在网上挺热闹。行动吧兄弟，行动啊，还有在加州那几个混账，全球灭贼，就是考验我们战友，谁能适合加入喜马拉雅农场，谁是我们可信赖的，有执行力的战友，谁能义无反顾的有能力啊，懂得法律啊，依法灭共依法灭贼，大家去看一看，这是衡量一切的标准。看加拿大，日本的惊天鸭蛋过得好着呢，是不是拿着钱，日本有行动吗没行动！还有那个纽西兰我们的老班长，很厉害，但是那什么朱万丽啊过得多舒服啊，不中啊兄弟姐妹们，行不行，莘县阳谷县搭县，行动上看，战友们，这是全球依法灭贼行动，大家能衡量出能力，人品，战友的友品，辛苦啦辛苦啦，所有兄弟姐妹们啊，咱们走着看吧，还有更多的好消息呢，文贵是用事实给你们看，抖音完了，微信完了，zoom还在那呢，百度还在呢，平安银行也在那呢，汇丰银行也在那呢，残害香港勇士的金融机构还在那呢，四大不要脸还在那呢，还有什么北方工业，还有保利集团是吧，还有中国银行是吧，放心，走着看，文贵不说，让战友们品，啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1129/</link>
      <pubDate>Tue, 05 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1129/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月5号，谁打G币拉黑谁，谁打G币拉黑谁。这个互粉我特别不喜欢，你不用着急，你行就有人粉你，老喊啥，是不是?让人看不起咱。我这边还得看着信息呢，我得同时工作，不能干一个工作，干一个工作是不行的，干一个工作，我心里面相当的不安，就有犯罪感，强烈的犯罪感。凤凰九天也在直播，这不是给人抢活吗？抱歉，抱歉，抱歉跟你们冲突了。
亲爱的兄弟姐妹们，大家好!大家好!今天是5月5号，这两天我相信大家现在都知道我为啥这么忙，这事都是大事，大事，昨天晚上可能是近一两个月以来，我是最最最累的，最最最没睡好觉，是真没睡好觉。昨天晚上是这个事太多太多，太多太多事了。我就把它放下，不然就是很多秘密都被你们看走了。
今天我们家里来好多客人，我这眼镜反光，把客人反进来不好。昨天晚上是太多太多事了，太多太多事了。昨天晚上真没睡好觉，躺在那睡上15分钟，20分钟班就起来了，就又起来了。我睡觉没问题啊，就是这个时间是真有问题，时间真有问题。
这是我超级喜欢的牌子，你看真的是一针一针的，每一件衣服的布料都是他设计师在印度，好像是南加邦，他染的，染的过程给你录下来，然后他一共做多少件这种衣服。你看这个，你看看这个，我喜欢这个扣子的感觉，你看啊！超级舒服，看上去特别小，但是穿上去以后一点都不觉得紧。然后这领子很大、很舒服，相当的得劲，你看相当的得劲、相当的得劲。我得把这个头上面空间留大点，现在有些网络版看我的时候，竟然是这上边脑子、半拉脑袋，这咋弄、这咋弄。
好，所以说昨天晚上发生了很多很多事情。我简单要说啥事儿，我是真的感受到中国人是真可怜，中国人是真可怜。哎呀！所以说我、我，每个人都问我，包括我好几个朋友的孩子，我说你们一定到外国生孩子，不要在中国生。中国人现在那个环境被污染的到了一种真的用语言都无法形容的程度。我这一点都不夸张的说，到了一个让人无法忍受的程度。
我在医院里面的朋友告诉我，他说真的是文贵，你无法想象中国人现在这个健康恶劣环境到啥程度。他说现在这个孩子，孩子还没来到世界上呢！染的那些病都是世界上没有的。你说这是啥感觉？孩子还在娘胎上，染的病是人类上没有的。他说这个说不清楚道不明白，那你也不敢说，你也说不完。
所以说你没来到这个世界上，你都不知道共产党给你弄了啥！可怕吧！什么冠状病毒啊！什么MERS！咱们说中东呼吸症，我们叫骆驼病，中东综合呼吸症叫骆驼病。MERS、SARS，现在又来一个冠状病毒。
就更可怕的，他说现在这些孩子真的是生不起，提前排队几个月，说生个孩子，要送红包、要送礼、要托关系，在临生的时候还得选时间。中国人现在也不知道咋了！选时间、迷糊还得迷信，你人迷糊吧！还得迷信。然后再给医生，还找谁。反正这个孩子没来到世界呢！已经把爷爷、奶奶、姥姥、姥爷，把这个爹妈已经扒一层皮了，再带点病来，基本把全家给毁了。
这个佛家说得对，当你遇到一个孩子，你的孩子就两个来路，一个是来报仇的，一个是来报恩的。我看现在大多都是报仇的多。
这位、其中一个医院的的人告诉我说，孙力军在被抓前，孙力军曾经去见他，神神秘秘在上海跟他见面。孙力军本身就是学外科医生出身的，以号称懂医学为牛，为牛啊！问了一个非常荒唐的问题，他说我要请教你一个问题。我这个孩子化验完以后，在国外其中的一个孩子。看来这小子不是三个、两个，不是一个、两个的孩子，可不是那么简单，这小子好几个。
他说其中的一个女儿在新西兰定居，在新西兰进行了化验，这个基因中含一种东西就类似于像艾滋病。他说她妈妈也没有，为什么他孩子能染上这病呢？人家医生说，你有没有啊？他说我没有。那孩子是你的吗？我检查了，孩子是我的。他说这孩子为啥有这病？他说只有一个，你有其他某种某种病，你没告诉我实话。一个是你老婆跟别的有什么病染上了，不一定是你的基因。孩子是你的，病可能不是你的。
这个人告诉我说，你说孙力军啊！他说那种惶恐和孙力军这个无奈。孙力军不抽烟的，很少抽烟的。但是孙力军那天说，从包里面拿出了就是那个小雪茄，女士雪茄在那“噗擦噗擦”的抽。他觉得孙力军完了，说面部黢黑，眼神迷离。
这位医生就在头一段时间被邀请去给孟建柱所谓开会，他发现不对劲，就孟建柱完全不在状态，一次都不看他眼神，一二十年的老友，不看他眼睛。然后老往门外边看。他发现门外边的警卫比原来多。他现在发现，他说那好像不是警卫，应该是…（听不清），他也是猜的。
他说中国人更惨的惨在哪儿？你生下来，你就不知道像孙力军这孩子一样，你亲爹，你亲妈，你妈和你爹不知道怎么给你染了一个莫名像HIV的这种艾滋病。就像杨澜似的，老早把子宫给切了，还得保密，为了、为了要证明自己，是吧！找钥匙的功能，还继续存在，那还得经常整整，捯饬捯饬。多难啊！孩子到女人都难。
所以现在这位医生说文贵，我管这个医院里边。我最夸张的，过去什么孙力军、孟建柱、吴征啊！还有什么江绵恒、江志恒啊！还有什么江、什么江志诚啊！都是找我帮助人家安排生孩子，提前一年都约床位。孩子还没怀上呢！床位先约上了。
难吧！难。生来难，那生下来以后活着就更难了，活着就更难了。是不是！现在就像咱们从小读的那个歌，我在大路捡到一分钱，我把这一分钱送到了警察叔叔前。是吧！警察叔叔笑着脸，然后说敬个礼，你来自哪里呀？红黄蓝幼儿园。这孩子生下来直接被共产党洗脑，我在马路捡到一分钱，送给了警察叔叔前。警察叔叔向他敬个礼，你是不是来自红黄蓝幼儿园？幼儿园，幼儿园又完了。红黄蓝幼儿园你躲不过去或者你躲过去了你没上红黄蓝幼儿园，小学、初中、高中、都要被选美，不知道被哪个畜生老师给干掉了是吧？难着呢！男的女的都被榨汁儿，活的难吗？难。
然后你要挣钱，挣钱难不难？天底下哪有比挣钱再难的？挣钱太难了，空气污染了，水污染了，地污染了，然后呢被当地的从乡长到镇长到处长到科长到省长，不管是你踢球的不管你是打球的不管你是玩球的还是你唱歌的还是你要演戏的，不管你选了哪个职业从你到了什么中戏、什么中电影、中国体育学院、什么八一队、我滴娘唉！不管你去哪这个门不是要过五关斩六将五十关斩六十将也不行，能到最后进到门里面的你还能活着你就不简单了。然后你开始挣钱，过去还有走穴现在谁也不能走穴了只有习主席能走穴，谁也不能走穴，完啦！走穴走不了了。
挣钱难吗？挣钱难！我最近发现中国人……说真的我在爆料革命以前我没发现，中国人花钱比挣钱还难！我说那中国人太可怜了！我噻！就这银行有钱你汇不出来，你汇出来以后银行一看你中国人的钱，老子就无道理的就不给你汇！不管哪个银行都敢欺负欺负中国人，我的钱我说了算吧？我的命我说了不算我的生殖器我说了不算，老子挣的钱我说了还不算，我费了半天劲，老子花的钱你也不让我说了算？不行！
无数个战友在国内最大的问题是过去听了爆料革命还有路德访谈把人民币换成美金了，美金换成现金了这现金到银行一存，存好了啊？存好了。不能汇你也甭想取现金了，我噻！还有这种抢劫的？开着门市戴着银行牌照抢劫？人家的现金到你这存了说“存完了？”“存完了。”“你这钱不能再动了。”“为啥不能动？”“没理由。”“我告你。”“你告去。”你说还有不要脸的政府到这程度吗？然后找朋友托关系“可以啊，可以帮你汇，给我10%，给我20%。”这是哪家的王法呀？取现金找朋友，存现金被黑掉，在想汇出去10%、20%、这个共产党真是不要脸到了人类上无法想象的程度了！这哪是以黑治国啊？黑社会得讲规矩呀，不欺负妇女儿童不欺负残障弱者人事，这是什么道理呀？
好，你过了共产党的鬼门关你到了国外，共产党的蓝金黄，各大银行让你汇不过去，我这两天我对战友最大的感受我说你真的是太惨了！我原来我真没这感觉说实话，因为我也……文贵，说老实话就这两天折腾这点事儿我一个飞机翅膀的钱，一个飞机翅膀的钱。我这些年我真发现我太有钱了，你说我过去1千万、1亿美元转款啊，做个决定的我真的没超过几分钟过，我哪想……就一想，叭！齐了，汇。你看我过去这三五年我在我手里动了多少钱？最起码上千亿吧？转来转去的，我决定的不是我的啊，我决定的，上千亿美元！你说就这几个钱算啥嘛？
我那一个船4、5、千万美元，一个飞机也4、5、千万美元，一个大飞机一亿多美元，是不是？咱这要两千万美元你说算啥嘛？哎呦！让我感受到了原来我真有钱呐！花那么多钱，原来我感受，我真不知道这个钱原来这么难啊！花钱比挣钱难！这是什么世道啊？
我给你们讲一个故事啊，大家看过我们盘古在大连开庭的时候有一个叫杨英的副总监，她是湖南人，绝对是专科毕业到了我们盘古来，从盘古这个从市政府拿回来到最后施工到融资到买民族证券她全部参与，包括农行那个贷款。她和方正来往和李友和李友的那几个兄弟姐妹还有那几个情人哪，所有来往都是杨英。这个李友啊就给杨英说“你知道郭文贵啥人啊？郭文贵是黑社会，你知道他三哥怎么死的吗？就是他给弄死的，这个人背后可了不得啊！一帮警察国安的人都是跟他的黑社会！”这个世界太可怕了，竟然有人相信，我们的杨英就相信了。有一次杨英在我的38楼办公室，我的三楼大了啊！几千平方米，十几米高，对着中南坑，哎!我说杨英最近你跟那个李友打交道啥感觉？她说“李友人挺不错的，很聪明非常懂金融，特别对共产党那一套耳熟能详！这家伙有想法！”我说杨英啊，金融我不懂，我说，你能不能告诉我，你对我们这个公司的未来有什么担心的？杨英笑着说“老板你想听实话吗？”我说是啊你给我说说。“说实话”她说“老板你也该退休了，你也不缺钱了，你得打算退休未来你得移民到国外去吧？是不是？没人呐！谁接班啊？”我说好事嘛，意思是我退休了没人接班这是你的担心，还团队得专业。她说再一个老板，你的啥事儿我也不好意思说，在中国也不一定安全，我觉得你出国好。我说我咋在中国不安全啊？她说事实上我都知道，我都不好意思说，你家事我都知道，啊…是吗？我当时没明白。过了两天我们另外一个副总告诉我，他说杨英跟我们吃饭的时候说了什么咱们老板当黑社会老大当得很厉害，连安全部、警察都听他的，这黑社会老大，谁跟你说的？李友跟我说的。
跟我说完以后我笑了半天，我告诉了告诉我话的那个人，在咱公司有个习惯，我最恨的人是在背后给我讲另外一个人，他说我讲的是实话。我说你跟我讲的时候应该杨英在场讲，你不要在背后讲，那对她、对我都有帮助，你在背后讲你就叫另有用心，但是这件事我记住了。结果2014年在香港我们跟李友成天开会，民族证券、海通啊什么的，有一天晚上，李友每天都搞…..那小子瞎忽悠，还有余丽，还有那几个小情人，搞到凌晨一、两点钟，在中银大楼49楼办公室。
然后杨英说老板我太佩服你了，你说多年前在盘古的时候，2006年，现在八、九年了，这个你一年就建起来，然后又开始金融，搞这么大这么成功，然后你需要什么人有什么人，你太厉害了，哎哟佩服得五体投地了。我说杨英，你知道吗？我是黑社会，她一愣在那儿，我说杨英多年前有人告诉我说，你说我是黑社会，我哥还是我杀的。我告诉你我哥是怎么死的，我说我哥完全是个人感情原因殉情而死。我不会杀我哥，我杀我哥我不会活到现在。我告诉你，郭文贵每一毛钱都是最干净的，而且郭文贵从来没有任何涉嫌刑事上的，为什么？我告诉你，我在清丰看守所的时候，我看到了共产党怎么能找出你一点毛病要你的命，还有当我有了儿子以后，我第一个告诉我，我绝对不能有任何理由让我儿子成为孤儿，成为一个没爹的孩子，我得把他养大，我养大的前提不要触犯任何法律红线。
我说甭说是杀我亲哥，我说我连活的动物我都不想杀，后来我就信了佛，我就不杀生。但是你跟我公司做了那么大的贡献你竟然相信李友说的话，说我是黑社会，我说你竟然信了，你有多傻。一再跟我道歉一再跟我道歉。后来杨英被公安多次问到，你只要配合我们说郭文贵这是骗钱的、那是骗贷的，就农行那事，然后你就随便你就配合，你就可以不进监狱，再一个你辞职你也可以不进监狱。杨英选择了我进监狱我也不去出卖别人，这是我们杨英的故事。
杨英的故事告诉我们，中国人有多么单纯，既信谣还传谣，而且一说就信。前天，王雁平跟我哇啦哇啦叫，为什么叫？在我们的群里边有人给我发了好多信息，也有发在公共媒体上，说老江的老婆在加拿大是个厨师，胳膊倍粗，听说这么粗，能掘树那种，说老江的老婆将近2百斤体重，江财神原名叫江浮云还是叫江云浮，我忘了，完全不是什么金融财经学院的，说江财神就是一骗子，没有任何证书，说老婆是个厨师的。然后这个江云浮马上就要开始招人，要拿百分之二十五的佣金，还有王雁平的Emil，然后说了好多，还发给我，说得特别难听。我每天都收到这种莫明其妙的、骂人的这种烂仔行为的，这种信息。我从来没有一次骂过人，但是为了老江的妻子，我叫弟妹的人，我火了。我骂了两句，骂完了挺后悔还道歉，我说现在骂你后悔了，结果把他拉黑。王雁平火了，说老板你把这截屏发给我啥意思？你也信了？我啥时候用这Emil了呀？那怎么可能呢？连你们也信谣传谣，你说谁不信假话呀？你们也信？嗷嗷叫。
我说我发给你不是信，我是让你知道是不是你真的给老江发这个Emil。文贵也会被某些事情迷惑失去了判断力，我这算老中医了吧？经常也是把错脉。庄烈宏还有鸡腿潘、曾宏，王雁平当时跟我说这绝对不是好人，你千万不要碰他不要联络他。王雁平看到庄烈宏就像看到狗屎一样，正眼都不看，最后证明她是对的。我老说王雁平你看人太苛刻了，不是把错脉了吗？丢人了吗？但是就这样的信息我也受影响帮发过去你确认一下，判断力不是百分之百，中国人以谣传谣不是百分之百。
回到刚才上海这位医生，他说文贵我要告诉你，你可能是很难相信，孟建柱找了我一同学，不叫任何人知道找一同学，现在不能告诉某个国家，在某个国家帮助他所谓的同学的孩子往外倒腾的是现金、金条、古董、字画。我说你这是谣言，我说孟建柱啥人啊？怎么可能找你说的这人搬弄点字画？搬弄点现金，多难到某国去，不管你怎么说不可能。你不信吧？他说，在福建厦门某某人，我告诉你名字，用边防的船先给他运到公海，公海有船接然后海上过去。我说，你这也是瞎听，这不可信，我就把他忘了。
昨天我觉得这事有点邪乎，我得打听打听，启动了我们的沉默力量。我一问傻眼了，不说咱们老百姓的钱和物往外拿不了，原来孟建柱也得折腾，所以当年他在整个东南亚湄公河上，建立的黑社会黑帮洗钱和翡翠和玉，那是牛。他有更直接洗钱工具，他也得小心。空中私人飞机像海航这样运出去，海航就是往外运东西运钱倒腾东西。孟建柱用船，“哇塞”这真把我吓住了。我一问这个咱们亚洲第一牛的国家，我说你们是不是办过这事？他说是，我告诉你，你那次来我们带你看的那个私人博物馆，那个玉的几个大件，都上亿美元，还有翡翠的十几件，全部都是那次运过来的，我最起码运过一、二十次。我说他们有现金、美金和英镑，他说一箱子一箱子的美金，但是到这以后，这些古董都放在合法的博物馆，然后都变成信托在这地方展览，人家帮打理，买了保险，现金都给人接走了去哪不知道。我联想到这几天，联想这些事，我是真正知道共产党的以黑治国是怎么个黑法。
我们的杨英副总裁到现在还带着电子脚镣电子手铐在家里，一个单身的女人，被黑到了现在没饭吃。她跟警察说，我得吃饭，你得让我上班，他说不可以。我们给杨英打了六百万工资，不允许；现在我们还发工资，不允许；去公司，不允许。她说我得饿死，她还有孩子，他说你饿死是你的事，活该。
杨英在监狱的时候，让她写最多的是帮郭文贵往海外搬钱。杨英真没有搬我搬过一分钱，她编都编不出来，然后警察认为你不可能没有帮郭文贵搬过一分钱出来，郭文贵的钱哪来？你说这些王八蛋警察这脑袋这坏人，他以为郭文贵的钱一定国内搬过来的。我一再重申我郭文贵没有在国内拿一分钱出来。
但是你能想到孟建柱和王岐山用着787往外倒腾钱，有信托，有银行系统，洛杉矶家开一中国分行。到处买，一小区地下藏着东西，他们也往外搬钱，也搬东西。他们相信共产党吗？不相信。
这就是当时杨英在看守所被万分虐待，打到半死。郭文贵不是黑社会，她真遇到大黑社会共产党，把她给虐惨了。就是要她说出怎么帮郭文贵往外运现金、运古董、运珠宝的。我真没有，杨英也没有。大内财务总管有没有干这事？没干不正常，受尽了摧残，九死一生。杨英回来头发全都是白的，这几个女孩进去以后出来，一根黑头发没有，我真是欠她们太多了。出来以后带着脚镣手铐呆了三年半，杨英出来了，还要绞着手铐，把她饿死不拉倒。就认为你杨英还知道核心秘密，不知道多少船多少钱倒腾回去。我当时我说这事都觉得神经病，还有律师，我说杨英嘴能把得住吗？这么虐待这么打，交代不就完了吗？人家不信，觉得杨英是刘胡兰，挺得住。我今天真是明白了，原来警察的脑子里边就不相信郭文贵没往外搬过钱。因为他们人都搬。
原来中国人往外搬钱有这么难，我也明白了海外这些银行把所有的跟我有关账号全给关掉，全封掉。跟我合作的基金，这一亿美元、那十亿、那二十亿、那一百亿、那三百亿，全部封掉。原来他真的是以为郭文贵还有多大的现金和保护层。因为警察查到以后，警察能贪20%、甚至50%和100%。
听说傅政华傅老三整出大钱了，也听说最近在孟建柱、王岐山的家族里整出了真的是几千亿、上万亿的钱，把中南坑震傻了。中南坑的人得想：这小兔崽子，老子才拿几千亿，你弄几万亿。战友能想到吗？那个往海外搬钱的通道，你占多大一点缝？王岐山、傅政华、孟建柱、孙力军，给你占了多大的空间。导致了所有办案的警察说，像你有点钱或者当点官的，没搬钱绝对不中、不正常、不真实。
所以这几天我才感受到中国人是真可怜。就是你合法的财富，挣到手以后，你想花咋这么难；如果你想花点搞正事，那更难；如果想把钱变成一个安全的钱比登天还难。所以我们必须现在解决这个问题，昨天我跟好几个群说了，必须解决这个问题，太可怕了。共产党在它嗝屁之前，我们面临着几个大的问题，如何让更多的人、更多的精英认识到让家人和孩子安全的躲起来，到海外。一个叫安全的方式，让更多的精英和下一代不要受到震荡前的影响，甚至遭受厄运，这叫人才安全。
所有只要在海外的，我们法治基金捐款还有我们的战友们需要法治基金、法治社会支持的，请一定和我们联系，我们将全力、不惜一切代价尽可能的，我们能力不是无限的，是有限的，去拯救所有的战友们。真的是共产党倒塌前，别用砖头把你砸着，真得想这个事。第二个，我们真得注意到共产党在海外的疯狂绝对不会哔一声拉倒，在国内哔一声拉倒，在海外的疯狂绝对不会哔一声拉倒。因为他们太多钱在海外了，太多私生子女在海外了。孙力军已经知道小命休矣，还在自己的患有天生艾滋病孩子还想后路呢，那得多少钱在新西兰呢。那孟建柱倒腾到亚洲、欧洲、美国、澳大利亚多少钱呐，多少人是他的利益的受益者，他能善罢甘休嘛？傅振华的弟弟傅永华是在加拿大的，那是上万人跟随他，多少房子、多少钱呐，他能拉倒吗！这个战友们要想到，黑钱在被查出来之前他会疯狂。
更重要的事情，在国内，共产党亡了，人民币完了，还有一些在所谓中国银行，我看到很多战友傻乎乎的把自己换的美金钱还在中国银行搁着，我能说啥啊？我是法律规定我不能给你出主意，我不能告诉你怎么汇钱，我也不能告诉你如何转钱，那是犯法的。但是我只能说这是太傻了！你怎么能把钱从共产党大库里取出来了，放在共产党的小库里去了，那小库更危险呐。就像中国人在中国逃出了虎口，又落到了海外的痔疮党，叫屎窝，就叫欺民贼，再掉屎窝，再给海外所谓民主民运捐钱，你不是弄着弄着掉屎窝了嘛。你把钱从共产党大库里取出来了，放到中国银行去，你放到香港汇丰去，你放到招商银行国外去，你不是傻嘛！
所以我们以最快的方式，在共产党哔一声前，我们得弄一个池子，得把咱们真正的战友和真正的好人的钱、安全的钱，合法的把它放到资金池、钱池，存起来。这就叫G币。G币会有几个系统，接下来大家会看到公告，在咱们的PC版上会公告，有几种付款的方式。记住，苹果版已经不让再买了，APP上。我们很快会在电脑上公布，通过Strip、可能有PayPal、现金支票、私人支票、银行账到账的汇款，还有信用卡的支付，等等。可能今天到明天，最早今天晚上，最晚明天就挂出来，所有的信息在网络上，你现在就可以提前预约买我们电脑版的G币。大家听清楚了，不是APP版的，APP版的G币就在那搁着，未来等我来给大家答案。但是在直播的时候我不能说确定的话，也不能说我买回来是违法的，我给你股票是违规。但是律师正在找出答案，未来我们还要把它怎么把电脑版的G币进行合规合法的兑换，或者说怎么让它大家只能是那个那个，不能这个这个这个，只能这个这个这个，不能这个这个这个，我希望、可能。昨天律师跟我说你只能说你希望、你可能，不能说一定，我担保，不可以。所以战友明白了，反正绝对不会让你们，这个这个这个。所以说我们会公布的。
所以说电脑版这个要像今天APP版，看到一按就是你的金币，就可以打赏了，这个功能还需要大概四十天左右，甚至还要50天，我们争取30天内完成，但我相信运行好要40天，不会超过50天。整个电脑版的，你的钱你可以打赏啊、买视频、赞赏、甚至未来就可以到G-Fashion买东西、消费、G-News打赏啊，等等，还有那个那个那个，可能、希望。
但是我们为什么昨天我说我通过这几天我发现，孟建柱、孙力军往外倒腾钱，咱也倒腾钱，因为不倒腾不知道哪个王八蛋就把钱给抢走了，我们得让咱们战友和好人干净的钱、合法的钱得有个资金池。还有个更可怕的，我认为共产党一旦“啪”，所有的最安全的就是美国，大家一定要记住，让你最安全的就是美国。因为只有美国的钱是没人敢动的，第二就是瑞士了，瑞士金融（听不清），其他国家你都不用想了。钱进了日本往外出，比登天都难；到了英国，哎哟我的妈呀，一个反洗钱能把你折腾死；法国进去钱等于一半没了，那就把你搞死；意大利、德国哎哟我的妈呀，你钱进来想出去，属狗的，难着呢。美国这个国家，只要你合法，只要你合规，是最安全的，没人敢碰，还是非常容易。所以我们未来的G币主要有美国、瑞士、亚洲的服务中心会在日本，绝不会是新加坡，绝对不会！新加坡一旦共产党要求配额的时候新加坡一定把你撂出去。
所以说亲爱的战友们，你看那个DBS，第一个把我们账上的现金给查封，查了三四年了，到现在就无道理的不给你。我们那一查就几亿几十亿啊，那多少钱啊，还好我们不指望他过日子，不是开玩笑的。所以咱要在美国尽快的建立一系列的G币，我们马上推出的这个电脑版的可以买G币，战友们记住啊，这是第一步。我们不超过三个月会推出即区块链的虚拟货币，然后再往下推G币的系列，有可能、希望、有可能啊！未来可能是有实物挂钩的和什么什么挂钩的啊。我现在因为律师让我说话要注意，就是希望啊可能，都在做。
所以这是一个初步。大家先买，买的价格大家到时候都会公布，对上是没有量的不像你在苹果商店，九块九、九毛九，然后呢两次三次不让你买了，这个是没问题的，你买多少量都可以。我一个人买一百万G币，买一千万G币，我买一亿G币，没问题。
所以说今天公布的各种支付方式可以提前预买G币，第一段G币，我们会第二段的G币中的区块链币，然后到G币的那个那个两种或者三种币，然后G币的系统将形成，然后我们将开展，我们又有银行了吗是吧！那不就等于银行吗战友们。
有些话我不能说，我相信战友比我聪明，都懂了。不好意思！所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们要把中国人的钱要安全起来，你得想办法希望它要保值，希望它能升值还希望未来和我们的几个希望达到的万亿帝国连在一起。
从开始修复存款安全有尊严的花钱，绝对不能把花钱比挣钱还难，绝对不可以。我这人生哲学挣钱太难花钱必须愉悦，现在看来花钱愉悦比挣钱还难，我们要记住这句话。还有让大家轻易的、安全的、保密的、非常容易的花钱，得到钱的价值和管理，G-Fashion、G-News，我现在很有信心，很有信心，所以说这在这儿祝我啊！
另外一个我要告诉大家，川普总统在林肯纪念堂的讲话，亲爱的兄弟姐妹们，我在星期六那天在船上我都然后然后然后了都然后完了，都在然后的计划之内。再看我在两周以前我在这儿直播的时候我刚回到家，啊不是我在地下室，我告诉大家我说你放心，大家记住四月底五月份才会有动静。接下来的军事行动、经济行动那都是大家你能想象到的。
今天你看到CCTV共产党就这个德行啊,跟伊拉克跟萨达姆和卡扎菲灭亡前一模一样。你看像什么，你看这现在这个国际关系就像我们爆料革命一样，北朝鲜就像今天看到的欺民贼一样，又穷又饿又装又坏。庄烈宏、鸡腿潘、曾宏、大驴脸天津，还有郭宝胜、夏业良，还有什么傅希秋这帮王八蛋就这个德行，又穷又饿又不要脸还能装，就这恶到家了。然后你看中共像谁呀，中共你都能看的非常非常清楚，就像在海外的某些黑社会组织像梁冠军，还有那叫什么周什么的那个混蛋玩意儿，就这帮人，又没底限的不要脸又丑又恶。但是一定会被世界的正义联盟给彻底消灭，在被消灭前的挣扎和疯狂就像在几个月以前的孙力军、孟建柱、傅政华和王岐山，还像几年前的陈峰、海航。你看那陈峰在哈佛，“你们这些华尔街的王八羔子……”，哎哟，哇塞，我一听那话我痔疮掉一大整地，连公母都能分得出来了，你说这人类还有这种不要脸的，戴一怀表，站在哈佛纪念堂，拿了好几亿美元买了一个演讲的机会，对面坐着总共不到100个人，对着摄像机就喊上了，华尔街你这些王八羔子。哇塞，你都没想过你那钱是哪来的，那不是你挣得钱，那是王岐山和你偷的钱，这个人类上哪有比偷的饭，要的饭，在吃和花的时候你得感到羞耻感，你穿的衣服是偷来的，你是骗来的， 你这咖啡是人家花钱给你买的，你喝的都不怕噎死吗？那骗的钱、偷的钱，你长着个屁脸，骂人家华尔街。哎呦，你大爷的，这真受不了。
现在普罗旺斯、普罗旺斯，那王健的蝴蝶现在天天得脸红一万次我相信，我答应了王健夫人的家人我不说王健的事，可不是永远不说啊。你千万记住，那可不能、不是永远不说，我看王健的小舅子把钱倒腾得差不多了，我等你倒腾完，都让你倒腾完，都让你倒腾完，什么家具啊，古董啊，什么什么唐卡啊，什么银行的东西啊，我都让你倒腾完，小子，倒腾完我再跟你说事。 是中国人的钱你必须给中国人，是你王健的钱你就拿给王夫人去，但是王健的小舅子你要把中国人的钱你想闷得蜜，那是绝对不可能的！万万不行的！
所以战友们，你能看到，刚刚三年前这些人的嚣张，陈峰指着说，“郭文贵，你百分之一千是假话”。王健还好，王健还私下里跟我还联系联系，老郭我跟你没有什么仇、没有冤啊，咱们可以合作，所以王健这个人嘛，还没有很嚣张，所以说咱还念他个好。当时王健林多牛啊，哎呦我的妈啊，买掉好莱坞，把好莱坞全买光了。你看那马云，那口气，到处说谁能把郭文贵弄死？他必须回来，肯定把他弄回来，把他剁成肉泥。好像我真的R了马云他家八辈祖宗似的，到处在翻腾着要把郭文贵弄回去。说那吴征都把他搞定了，他算个屁啊什么什么，你说我咋你马云了你说？我招你惹你了，你要把我弄回去？你这个王八蛋，一帮的你说这帮孙子，我招你惹你了，就和你几面之交，我不和你们为伍。
江泽民的孙子江志成，我招你惹你了？你们家李一飞（口误，应为范一飞）上海银行行长，是跟李友一起玩女人，所有的李友那些秘书，不管有什么样的你们都玩了。结果你把我的楼、把我钱抢走了，结果你江志成你帮助李友，帮助李一飞，你把李一飞弄到中国人民银行当行长。你非要把郭文贵给弄死，我招你惹你了，江志成？你这个王八蛋，你个小屁孩，跑到英国首相那去说只要你别跟郭文贵打交道，我给你几百万的顾问费；跑到中东去说，只要你别跟郭文贵打交道，你要几百亿、几千亿投资我现在马上给你。你江志成你在美国你竟然跟黑帮接触，谁能把郭文贵搞定。江志成这事咱能完吗？咱能完吗？
还有那个戴永革，你个傻叉，中国共产党我看到的要亡的时候我就看到东北一个叫戴永革的。戴永革能把曾庆红这个大师级的政治家，我觉得过去这中国五十年最牛人物之一就是曾庆红，但是曾庆红在曾伟的事上犯下了人类上最低级的错误，他还有我，还有儿子，你都是老鹰了，飞到天空中了，你还老救在地上的不分公母的小蚂蚁，而且是病怏怏的蚂蚁，就叫他儿子。他儿子腚后面还挂着一个什么？挂着一个完全没有战斗力的，就是那个螳螂、没有臂的螳螂，就叫做戴永革。
过去30年，戴永革是中国的第一组织部长，这是公认的。戴永革在东北、在中国南方所有仁和地产开发的地下室工程，没有官员不跟他开始勾兑，到组织部跑官的，辽宁省、沈阳、黑龙江、吉林、北京、湖北、广东、海南尤甚，尤甚啊！最严重的地方，包括广西。只要戴永革出现的地方，就是跑官、卖官。多少当时的省委书记、省长见了戴永革就跟见了上天一样。共产党我一看，这还有救吗？都有价的，盛京银行行长，被戴永革给那钱给掏空了，最后扔给恒大、然后海航，把所有钱洗空了，你戴永革张嘴就是骂人，那骂省长、省委书记就跟骂孙子一样。
曾伟老以自己为大师，你曾伟不就是跟戴永革倒官买官卖乌纱帽的嘛，动不动讲政治、讲哲学。哎呦，你太嫩了，没有你那个爹，你连痔疮党都不如。千万记住，你骗谁你别把自己给骗了，你自己啥尿性你得知道。中国就通过戴永革、曾伟这过去20年卖的官，我告诉大家，一点不夸张，百万官员都不止！所以共产党这个党它不灭亡是天理不容的。一个曾经的国家副主席的孩子，还是有境界的孩子，戴永革作为代言人，在全国各地挖防空洞，然后上市、骗钱、洗钱、骗钱、洗钱，上上下下，最后是到处倒卖官帽，乌纱帽，然后打我河南裕达国贸的主意，打北京盘古七星酒店的主意，戴永革你是活得不耐烦了。曾伟当年是1997年，啊不是97年，还早，1996年还是孩子时候，做中央电视台广告，曾伟的第一个生意就是中央电视台广告，就是当年的赵化勇，攀上了曾家，就是帮曾家做广告，那时候小孩呢；第二笔生意，曾伟就到了北京的昌平，跟当时的孙政才，当时一个区长，就是那个地方，搞那个墓地，经营骨灰盒、火葬生意，在这个时候在珠海做石油，跟他的叔叔曾庆源，曾庆淮帮助他搞了一些外贸的小生意，那时候曾伟还是小孩呢。
这个时候就借了我郭文贵的钱。我郭文贵的钱哪来的？来自台湾，林鸿道家族。这就是台湾所谓的说郭文贵骗了林鸿道家族，真的是人家借给我钱了。当年人家借给我钱什么概念，是当时有台湾建筑大师李祖原设计师，是跟林家是几十年关系。李祖原大师在美国设计的时候，搞建筑的时候，是台湾经济最高潮的时候，被请回去做的就是林鸿道家的宏国大楼，非常漂亮，非常漂亮啊，我也是因为那座大楼我才喜欢上李大师，我没选择贝聿铭，我选择李祖原，因为他是民族设计师，叫红派，国际派叫贝聿铭，叫做国际派，白派。李祖原先生就是大师，就是我人生中最重要的宗教大师。在我没认李祖原大师以前，我在清丰看守所给我引向了一个人生另外一个高度。但是李祖原大师是把我一切通通给我修好，有了今天的郭文贵。贺龄乐先生和他夫人是介绍我认识李祖原大师的，包括李祖原大师的夫人，非常非常漂亮，叫Ann（音同），我叫她外号叫地瓜，郑小姐，是我一生中最好的姐妹。所以我对台湾的感情是无法用言语形容的。
当时李祖原大师代表我向林家借钱，还有当时的就是混血儿，我认为最帅的男人，当时Westin，世界上威斯汀总裁，全球总裁，他的老板就是日本的青木先生。青木先生后来中风了，几百亿的现金待在银行里面没有密码找不回来了，他太太去了巴西，日本人。后来这位陈洁道先生到了台湾帮助林家开放了垦丁酒店。所以他俩都是来，李祖原大师是我的好朋友，宗教大师，设计裕达，陈洁道先生帮助建酒店，这个时候借钱，借了林洪道的钱。
我当时借6千万美元，我在香港中国银行坐着大厅里面，那个钱叭来了500万美元，人家说哎郭先生你在这干吗？我说等钱来呀，一会又来了500万美元，马上把我请楼上去，哎呦不得了了，啪啪啪啪啪5千8百万。那个时候5千8百万已经很大的钱了，哎呦端茶倒水呀，哎呦那家伙对我那个客气呀，哎呦来了，然后穿短裙的女士也来了，站好几个，哎呀郭先生有什么特别服务啊？你看今天中午想吃点什么呀？哎呀全来了。我说把钱到账号，给我一个，那时候一个折子，一个本子，啪啪啪好几十笔。其中就有大概两三千万是来自菲律宾的，菲律宾给汇的钱。就当时的总统埃斯特拉达，还有他的华人领袖叫阿娇国（音同），就在那。他们有一个菲律宾银行是跟林家合作的，所以说这几处汇的钱，那时候很多钱。这些钱我借给了当时曾庆红和曾伟，还有他弟弟曾庆怀。
我从没见过曾伟，我不下十次以上在国贸饭店，当时在国贸饭店对面就现在SOHO那块地，三亿人民币整个那块地。当时是刘延东的老公做皮条客，带着俩女秘书坐在那，还给做笔记，啊是吧，啊郭先生，啊这对面，我的老婆刘延东，朝阳书记是吧，啊我家是什么的，跟黑道似的还翘着腿，在国贸饭店。那时候曾伟老上那去，我一次都不见他。后来曾伟在江湖上跟我的哥们什么车峰啊，还有什么这个这个刘延东同志的女婿呀，这是我一哥们一系列的，哎呀多了去了，他什么事我都知道。后来跟肖建华搞到一起，然后到澳大利亚买房子，到哪去都有戴永革。
我买了飞机以后，车峰买，车峰买了以后好多人买，好多人买了以后，戴永革就买。然后民生就搞租赁。我看太多了。我用私人飞机的时候是什么时候？是1995年。中国有吗？但你能看到共产党这个党，在过去的几十年，就用曾伟一个小孩，绝对他代表了一个组织部。然后戴永革，一个完全满嘴生殖器，到处黑人。就在几个月以前，他到意大利米兰去，是我们战友接待他。他还给一个副省长，就是大连案子的叫张什么鹏的，审我们大连案子的，罚我们几百亿张副局长安排小姐。我们意大利战友把护照、信息都发路德，路德发给我，我说路德不要爆这个事，不要管，戴永革此人做的恶大了去了。他见那个姓张的副省长，就是要把姓张的把盘古这个罚款，政泉罚款，政泉商场给戴永革，我都知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/949/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/949/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对了，我这今天还得说一下关于北京盘古、北京政泉和裕达员工、同事们，咱们有几句话我给大家说一下。我听说昨天大连所谓的执行局，法官的人到了裕达大堂、到郑州裕达酒店大堂嗷嗷地喊，说这个什么、都离开，我们是大连什么、什么到这来弄东西的，来查封楼的，查封资产的。然后对着高管喊你们都赶快配合，这楼被查封了。这个比演电视剧黑社会、演片还可怕。然后就骂骂叽叽特别粗鲁，什么草泥马的、什么你大爷的，你们这帮傻逼，这话都说出来了。这在公共场合，这不是我说，我是重复的，而且威胁这些员工，信不信我把你们全抓了，信不信把你们全弄死。
大家首先不知道，你是什么部门的？你是为啥来这儿来了？是吧！这要按照中国法律，不出示身份证明，不出示来由，没有当地的司法部门的配合，你到公共场合做这事，按恐怖分子应该击毙。是不是！应该被干掉。你威胁了公共财产的安全和公共人员的安全。然后要求拿出所有公司财产目录，然后我们要看客房，这东西一个也不能动了，再动你们就犯法了。大家见过这种流氓吗？见过这种社会吗？这大连是不是穷的连饭都吃不了了？就这个地方你说能有救嘛！你说。
那么我现在告诉所有的同事们，任何、不管是北京盘古还是北京政泉，还是河南裕达所有同事们，我告诉大家，在唯有产权实际控制人和受益人，大家知道这所有资产都是在一个国家基金的名下里，没有人家授权，没有人家允许和法律、法务部陪同下。你提供的任何文件，你提供的任何协助和所有的有关任何部门来的，你都是违法的。结果你都是侵占公物罪和渎职罪，未来一定要被起诉的。那么所有的司法部门到这些单位来，到这里所谓的办案执行，一定要记住按照中华人民共和国，他们现在颁布的那些、那些所谓的恶法，按照法律程序走，你们记住那才能到这来被接待。但是你没有在被授权的情况下，你不能有任何态度，你不能有任何行动，这就是给你们的要求。
他愿意做什么、做什么。有人担心裕达会着火了怎么办！盘古着火了怎么办！政泉着火了怎么办！着火，他有保险公司，跟你没关系。财产被抢被盗，未来会有说法，新中国建立后会有说法，在共产党的执政下是没有说法。
比如说像曲龙带着十几个大汉，由卫城法院一个警察到公司强令的开走八台车，而且还殴打员工，毁掉记录仪，这叫抢劫。按照中华人民共和国法律，按照他们的法律。抢劫，那你是可以有正当防卫的，正当防卫那个结果那是由法律明文规定的，什么后果都可能发生。你们要用好正当防卫的这个法律，在哪个国家都管用。
千万记住，任何执法部门所谓到现场执法，到这些公司执法的，任何人的配合，任何人提供的协助，任何人提供的安全都是不允许的，未来都要跟你算账的。还有我告诉大家，基本上逻辑是你们是被迫的，我这都知道，咱们没办法遇到这流氓政府了，遇到这些流氓法官、流氓执法机构、黑社会了。被迫的执法，那这是你没办法选择，你可以辞职，你可以离开公司或者你可以请假，工资照发没有问题。但是一定要记住这是强奸，这是抢劫。你主动地被抢劫，主动地被强奸，那是绝对不允许的，后果是严重的，后果是相当严重的。你付不起这个责任。
另外一个，不要担心公司里面所谓着火呀！那裕达着了火了，盘古着了火了，那是、那是、这都是公有财产，会有人说的，那有啥不好的。烧了总比这帮人控制着好。对不对呀！现在听说那个叫金隅接管盘古以后，几个、四个大汉在门口站着跟黑社会似的，盘古的龙头现在是被强奸状态，总有一天会有人发声的，不要担心。
所以说，裕达这个事情昨天闹场、耍流氓、抢劫要进入房间，还要关门。是不是！还要干啥呀！你还有什么小想法吗？任何资产在没有走法律程序情况下，任何被损害、被伤害都会有说法！但你们不准配合，配合的结果那就是对公司的背叛。
任何所谓的只要对你强迫、威胁立马辞职，公司会继续发工资，请你立马辞职，但是你绝不准配合！不管你财务人员还是保管人员，还是管理人员你提供任何的文件、任何的资料和任何的签字后果自负。
咱先把话说这儿了，希望战、战友们，希望我们的同事们用脑子、用智慧来做好你的事情。
记住，大连区的法院是完全违法的，是很不合法的，完全是抢劫，会有说法的。所有这些法官第一波已经被抓了，张鹏明。接下来大连的张大伟副省长，还有他的所有的下属都会被抓，最后共产党也得灭。
行了，同事们你们辛苦了。咱们的盘古，政泉和裕达的智慧足可以让你们要洁身自保，然后要让自己对得起良心，不要让我们的企业文化：情理并重、法律红线、道德红线。不要把这个文化给侮辱了，不要把这个文化给污染了。你们可以不当英雄，但绝不能当狗熊。你们可以不反抗，但是绝对不能去把强奸变成顺奸。这就是我对你们的要求，好吧！
“一切开始”对你们不适应，不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/933/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/933/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好，今天是11月24号，欸，你们健身了吧？战友们，你们传播香港危机真相了吗？今天啊，由于今天这个日子太重要了啊，现在大家能看到香港的选举，共产党啊买票，然后行贿票，控制、威胁、假票。这个流氓共产党简直是，这中国人是依法治国吗？在共产党的领导下是不可能的啊，还有个大家看到了。黑社会天天打着旗何君尧，香港需要何君尧这个王八蛋啊，太疯狂了，竟然这些控制明星的啊，这些什么杨受成这些黑社会老大，竟然让明星一起啊被威胁啊，四大不要脸之一，必须要去投票，而且要投这些支持共产党的票，而且几个大家族都接到了威胁，如果不去发动人去投票，那你将在国内资产被查封，这哪是选举啊，这哪是选举？这是绑票啊，啊，但是全世界都看着呢啊，全世界都看着了。另外一个，现在这个香港人权保护法案在美国炒的简直是疯狂啊，一塌糊涂，一塌糊涂，接下来啊，这个在美国将上12月份将上演人类有史以来最大的电视秀政治秀啊，全美国都在准备这事儿了，然后呢这个爆料革命现在到了一个新的起点啊，全民爆料，各个领域都出来了啊，各个领域都出来了，各个这个领域都出来了，绝对的精英啊，在爆共产党的料，掏他的肛掏他的肛啊，太好了，然后呢，再一个今天10点啊，纽约时间10点还有45分钟啊，在福克斯班农先生接受采访，本来班农先生呢，是昨天我们下午开了一天会啊，这个一起吃晚饭，今天上午他要跟我直播，然后呢，就是他在福克斯采访完以后，11点到办公室去直播到直播室，我说算了，咱不要到，今天不直播了，咱下周，啊，人权法案完了以后咱们再直播。然后呢，又是跟其他人呢还要开会，所以说大家10:00点钟懂英文的，看看福克斯的这个班农先生的采访，我相信会很精彩。另外一个下午啊，有时间啊，到今天下午也就是晚一点啊，也就是大陆的你们的早上啊，你们的早上啊。我可能直播一下啊，今天呢我就在这录播啊，大家去看路江谈路安谈啊，陆瑞谈，又出来了一个我们啊，真正的小哥，我们现在整个硅谷的小哥又出来了，太路瑞谈，路高谈嘛这位先生特别好，我昨天我听了一下，咱们真的是爆料革命到了全面的啊，全民灭共、全民爆料、掏共产党肛的时代啊，我们尹队长大家不要担心。尹队长，无论任何情况下我们会法制基金，全力以赴，法治基金目前如果做不到的啊，你们也不用忙活，你们也做不到，我可以告诉大家，大家担心是很正常的，把这事交给文贵交给法治基金啊，只要是有那么一点点的条件啊，我们就能给他实现啊，放心吧，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，还这还一闪一闪的被黑客了啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/871/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/871/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月21号文贵报平安直播，时间会很短，因为一会儿我马上要去开会，我也给大家简单汇报一下。
亲爱的战友们，大家都知道，我这个前两天我上船了，然后呢去了西点军校，？？？到那边见一些人，看一些东西，这个细话我先不多说。大家你会看到的这一周，然后下一周，就像我原来给大家说的。可以说共产党正在以光的速度，自己自动的去走向死亡的绝路。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们回顾咱两年的爆料。你们可以看到我们的爆料，绝对不是哗众取宠，绝对不是为了爆料而爆料。既不是一己之私，也不是私仇，是应上天赋予我们的使命和真心真意的不顾一切的拯救14亿中国人民，于水深火热如地狱般的这种生活中。而且战友们经过这两年的爆料，我们最大的功劳让世界让咱们的14亿同胞看清楚了共产党的这个流氓的黑社会的土匪的嘴脸，它一骗就是70年。现在还要征服世界，统治世界。
前天我给我美国的朋友讲述，中国从开始到现在它的口号：推翻地主，你就可以当地主，中国到现在没有一个人拥有土地权。推翻地主你可以睡地主的老婆，地主的女儿。现在是共产党的高官想睡谁家的老婆就睡谁的老婆，想睡谁的女儿，就睡谁的女儿，而且一睡好几百。我告诉他们，你们看看共产党当年说：要给中国人带来美国式的民主，法制，自由，平等。现在是在中国喊了几十年来，美帝国主义是我们的敌人，亡我之心不死。凡是中国人想提一提，但凡有点念想说：当年共产党要给我们美国式民主自由的，都视为背叛国家，美国特务被抓起来，我们是罄竹难书啊。
那么现在从香港的事件，新疆的200万被非法拘留的事件和我们爆料革命以及法轮功所遭受的这些待遇，这些残害和迫害，让外国人真正的知道共产党这些年犯下的罪行，不仅仅以天安门来衡量，天安门六四事件，八九事件来衡量。而且所谓的中国军队根本不是人民的军队，中国人没有任何人想和美国人打仗，没有任何人意愿也不敢跟你美国人打仗，想跟你打仗的是中国共产党极少数极端分子。
更重要的事情就是从香港看到，它们控制大外宣，颠倒黑白威胁香港人民，残害香港十几岁的孩子，抓捕平均十几岁的孩子，几百人进了监狱强奸，轮奸。在南海大肆的扩建军队基础设施，放置的导弹都是东风系列，东风41和东风41D。不管真假，它都放在那儿了。它要打谁？它要打的是美国人。
一带一路，人民币国际化，所谓的中非论坛，在亚洲搞的东盟联合体，全都是挑战美国，目的就是要把美国的美元干掉，把美国的经济摧毁，利用美国的内部的两党政治，民主政治，钟摆效应，深度的影响的美国，要是把美国变成一个社会主义国家，进行深度蓝金黄。
无论是ZTE，无论是华为事件，都可以让大家看到中共在全世界的影响和蓝金黄，所有的金钱的来源和技术来源都是美国，是美国的美元和美国的极少数人的贪婪和腐败和犯罪，培养了一个中共这个流氓的人类上最大的犯罪团体。它绑架了14亿中国人民，又将200万人的新疆人民关在了集中营，又将香港人民现在置于水深火热，生不如死的境界之中。所以说这些事情都证明了美国在军事上没有动作，在军事上没有高压是不足够的，美国必须在四管齐下的情况下，才可能阻止共产党对美国这种灭顶式的侵略，那就是必须从经济上彻底的和它脱钩。
路德先生老说：郭先生跟我说的脱钩。我不愿意让你说，因为这个事情太大。因为当时我这是私下跟你聊天，我跟你聊天说脱钩，你给我爆出去了，爆出去以后有很多美国朋友说：文贵你怎么把这事说出去，你震醒了共产党，你提前太早了啊。是我说的，我承认啊，路德先生，你跟路江台已经说好几回了，我现在在这承认。但是呢，说的有点早了，现在已经到这就说了吧，脱钩，经济脱钩，一定会脱钩。
第二个，必须要宣布台湾还有香港，在美国保护之下，绝不能被中国威胁，一旦威胁，美国必须出手，而且美国应该公开承认台湾、香港，特别是台湾不属于中国，一个中国政策必须改变。香港如果你要是进行杀害，美国就可以把香港列为保护区，也就是说要改变一中政策。
第三个，所有在中共里边残害新疆，西藏，基督教，天主教，法轮功的人事官员必须要在西方得到最快的，极端性的，彻底的制裁。对在西方的什么孔子学院、文化领域、整个的特别是以纳斯达克还有这个所谓的对冲基金在西方欺骗，虚假材料、文化侵略这一系列进行全面制裁。
最后一个在美国必须对中共的科技领域全面封杀，对所有的科技企业全面进行极端性惩罚，美国和中国必须要有一个对等的贸易、对等的经济、对等的市场开放、对等的金融关系、最后一条美国从现在开始起必须要明确中美之间没有什么贸易谈判，任何事情都是平等的也就是说你到我这什么税我就给你什么样的税收，你的企业在我这你只要有补贴立马就视为你犯罪，我能卖给你的东西你能卖给我，你能卖给我的我必须能卖给你，金融市场、经济市场、贸易市场、互联网市场、必须全面开放。
防火墙必须打开，不打卡防火墙什么都不能谈，就像我给这位朋友说的不打卡防火墙就在20分钟之前他正在演讲，我说你一定要明确的让他们知道你不碰防火墙这件事情你都是胡扯，什么XX（听不清楚）公关我们一分钱也不付了，有防火墙在中国人就没有自由，有防火墙在中美就没有平等，有防火墙在中国就没有人权，有防火墙在中国就没有真相，那就是新疆、西藏人民、法论功、香港人民和大陆多少企业家被残害、被消失、根本的原因就是没人相信自己的真相会被传达出去。
是谁创造的互联网技术？是美国创造的。如果美国不去制裁他那就是纵容，但是大家不要期望太快，没那么快，这周可以说将是重大重大的关键时刻，香港人权法案参议院通过还要到白宫，大家记住到白宫这一段路程会很长，所有人在背后工作想要把这段路程变的很短，有这个可能，现在概率是五五分，从国会山参议院过来以后到白宫的这段路有可能要游泳去也可能是绕一大圈也可能一下就行了，非常大的变数。
共产党已经使尽了全身之力，不叫洪荒之力该叫洪奶之力在游说，你们能想象的到我就不说了，啥力量？啥力量？想想。那些华尔街的人、对他有利的人、被他威胁的人、掌握他们这些录像丑闻的人、什么搞赌博的、搞黑社会的、搞芬太尼的、谁不使劲啊？就怕这事，所以这一周和两周对香港太关键了。
彭斯副总统的演讲分分钟钟都可能会被取消，可不是说没可能，相当有可能！相当有可能！最起码现在我知道已经N个力量要改变这个演讲稿了，大家知道第一次（彭斯副总统演讲）最后不到5分钟本来有一句话“美国不承认一中政策”就是对台湾的保护，那是给台湾多大的礼物啊？台湾那些流氓政治家还在那胡扯呢天天咬自己脚指头，当时台湾但凡有人做点工作真正用点力台湾就赢了，结果确实这样。
所有人在岛内就是骗自己的人民，就是搞选举政策，互相欺骗，错过了这个机会，这一次还 有可能会发生，但是上一次是后5分钟被取消的你想想这每时每刻的变化有多大？现在地点选在哪？那一天谁出面？有哪些条款？弄完了以后谁上电视？由谁来解释？以及外交上对这些所宣布重大事项的配合分分钟都有变化，不排除会有突变，两边都有可能。
还有一个重要事情，有人推动的对香港的“特殊保护法案”不叫“保护法案”，“特殊保护法案”，也再进行，另外一个对台湾要实行特殊经济地位不是原来那个经济地位是特殊经济地位，都在进行中，另外一个纽约证监会马上会有一系列的决定，美国财政不管他如何最终将会有重大决定！所以说这一周太关键了下一周将会是收获的一周，大家看着吧。
最重要的就是今年刚开始我说的，香港运动刚开始我就告诉他们我也告诉过香港同胞，香港事件最核心的时间是10月、11月、在这之前几乎很难除非共产党有更愚蠢的行动或者说它跪下了，这两种的概率比较小否则的话就会坚持到10月、11月、未来我会告诉大家为什么当初我说脱钩这件事情这么敏感？我告诉了路德先生他给我爆出去了，第二个为什么说香港10月、11月、最关键？大家接下来看两到三周发生的事情你们就明白了，我们爆料革命要用事实来说话，大家走着看好吧？
我今天的报平安直播就到此为止，为十四亿同胞、香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、全世界人民祈福????
早日灭掉共产党！让中国人有宗教的自由有信仰的空间！
万佛万神光耀神州给我们力量给我们智慧铲除共产党！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/868/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/868/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月18号文贵直播，不爆料啊战友们。今天看我穿的这西装啊全新的西装，这是由我们对面的凯琳女士协助设计做出来的，我们华人很少穿这种深咖啡色的，穿了一般受不了，但是这次我就穿了。我后面的背景大家看到就是我家还有中央公园对面的最浪漫的桥，后面就是我的家还有对面的纽约公园我最喜欢的，拍了太多电影的地方就是这个桥，中央公园最浪漫的桥，特别棒。
今天是星期五，按照以往都是星期六直播，听了路德先生转达我们战友们的意思，说文贵最好星期六直播，星期六直播星期天大陆的时间是星期天可以休息，接着上班了。明在和后天两天虽然是周末我都要去重要的战友西方的战友群，去参加人家的活动，而且这个活动是去年就定好的，为了就是后面现在看到全世界旅行的目的之一，就是全美国的枫叶，金秋枫叶。
大家知道在北京的时候啊都往香山看枫叶，大家知道香山的枫叶老百姓好的是看不着的，因为都在这军事特区，只有首长看，就中南坑和中央政治局的人看，再一个就是行贿的人看，轮不着老百姓看。就那香山每天一百万两百万人，挤得乌压压的，那哪是看枫叶去了，就是搞塞车去了，悲哀呀。我们的祖国地大物博但是枫叶却寥寥无几，为什么呀？我们过去枫叶很多，都被共产党在文化大革命全烧了。
我只要在美国在西方在任何看到有大树的地方我就高兴，我喜欢山、我喜欢树、我喜欢大海、我喜欢鲜花、我喜欢最自然的环境，包括毛毛草，只要是野的我都喜欢，真的嘛，野的就是真的。但是共产党在文化大革命时候几乎将江山全毁，这就是为什么大阅兵的时候我就觉得太奇怪了，轮到毛泽东篇的时候说推翻了人民头上的三座大山，这三座大山换来了中国人民得到了解放，人民当家做主，我请问问大家扪着良心别拍着良心你说说，中国谁什么时候人民当家做主了？哪个人当家做主了？咱推翻了哪三座大山呀？那三座大山现在越来越大，现在多了三十座都不止了，又多了城管还多了防火墙，还多了种族压迫，还多了宗教信仰的残害。
昨天路江谈还有路安谈都说到共产党把NBA把美国逼成人家不跟你PK不拉倒，香港不跟你玩命不拉倒，难道我们爆料革命不是吗？中国人N个人被陷害死难道不是吗？共产党不是没认过错，共产党从来认为自己就没错，这就是真正的本质。当我们看到纽约中央公园，全纽约州无处不在的枫叶的时候，随便看，我们的朋友的家里边是几千个英亩几万亩地的庄园都是枫叶，所以说邀请我们共商反共大计、灭共大计。中国人一个北京城谁敢说谁拥有谁敢说你人民当了主人有几万亩地的枫叶呢？这就是真相。
所以共产党这些年来在中国人脑子里边种下的毒真的是太深了，就像头两天我在船上船长室直播后期断掉一样，我说的话，战友们人民当家做主人啥时候当主人了？然后天安门城楼上的人，下面唱的主题社会主义好，社会主义好，社会主义就是好。然后无产阶级，我们是无产阶级，请问问那些城楼上的人，下面那些小孩儿们小姑娘小孩子们你们有没一点点人性和良知，天安门城楼上的人哪一个是无产阶级？哪个人人家家里边旮旮旯旯的钱都比你一辈子祖产都多，哪个人不是骑在人民头上建在人民生命和鲜血上的财富和巨富，他们是无产阶级吗？
社会主义好社会主义好，爱祖国，国旗飘飘我为你付出一切，请问那下边跑的人有一个是天安门城楼上的孙子、闺女、儿子吗？既然社会主义好，既然是红旗飘飘为了祖国可以奉献生命，干嘛那领导都把自己的子女包括私生子女都送到了美国送到了欧洲呢？你那么多导弹系统、信息部队、天上飞的、还有那潜水艇不能弄来的，你这么厉害，那很简单啊，让外国人来看一看嘛，咱干嘛要建防火墙呢？这么强大咱干嘛建防火墙啊？干嘛不让人家访问新疆啊？干嘛不让人家去西藏啊？咱这么伟大，天安门城楼上这么大地方，那为啥不让美国总统去呀？让英国、法国、日本、德国邀请几个外国元首去呗，家里开那么大个Party，那能不让人家来嘛，干嘛人家都不去呢？
大家再看看这个NBA事件，肖华出来解释了：我们没接受共产党的威胁。但是我请问，战友们很多在问，他们真的那么愚蠢吗？NBA的事件就让人家炒掉他的莫雷，就这么简单吗？我告诉你们战友们，共产党是真的没钱了，除了他的疯狂他是真没钱了，找各种理由就把火箭队的事情扩展到NBA，把合同拿掉，或者说要分享更大的蛋糕，现在共产党是真没钱了，也真疯狂了。
当我们大家评论的时候要看到事情的本质，他没钱是本质，就像郭宝胜这个畜牲，还有那个赵岩赵大将军那个傻叉撞死个鹿肉，听熊宪民说他都抢着吃那种，什么叶宁叶律师傻子是吧？韦石、熊宪民这些畜牲，还有现在还没有蹦出来正在往外面蹦的，从茅屎坑里正在往外冒尖的那些，顶着一头屎的欺民贼们，这些人就是因为没钱，说白了就那点事，就整点钱，什么反共啊，如果他有郭文贵的身价和这15个的亿分之一，他还反共吗？可能吗？就这样他还看不起所有的战友，看不起所有的大家没有美国护照的人，像路德先生我们都是政治庇护的，哇看不起呀，人家是专业人士、高等教育、拿美国护照，好像他们就掌握真理了，
我们要过去想拿护照还轮的着你吗？就是不知天高地厚，就是不要脸到没法形容的程度，爆料革命是中国这么多年来唯一一个是真不为了金钱，不为了荣誉，不为了私利，更不为私仇，是真心的想推翻压在中国头顶上的几十座大山，和现在让中国人失去未来，失去健康，失去公益，失去这个世界的共产党，我们要灭掉它。
亲爱的战友们，这个爆料革命，灭共的革命不是开玩笑的。过去这几天发生的事，我真是没法形容，有些我真不能说，但是我简单给大家概要一下。
就是我两周前一直跟大家说的，共产党发动了一场又一波的海外的沉默力量和灭爆小组疯狂的抹黑造谣挑拨离间，黑社会骇客我们的所有电脑，在社交媒体封杀，挑拨离间我们和美国政府和美国官员以及当地所有战友所在地社会的关系。疯狂！他们派出的又一级别的又一层次新的队伍开始来所谓的灭爆革命。
大家去看一看澳大利亚有一个网站，我真不知道，我是前日下午才知道的，这个网站曾经也是反郭的，攻击我的，也攻击我们爆料革命，但它出来一个报告，就是过去这两年来，在推特上，中共发起了网络攻击，攻击最多的就是郭文贵，我排名第一号。然后大家可以查一查，这网站上都有，我被排第一号，我是一直被攻击的，但是从2019年7月就停了，一个是推特封了他600个账号，第二个他们停了。所以说美国某几个部门的官员说，郭先生你能回答我为什么停了吗？我说非常好回答，你们对以下这些人马上进行全家搜查，为什么？有人在欧洲接受了秘密任务，所谓共产党更高层沉默的力量，共产党可能给上千万美元，上亿美元，让他们回来挑拨离间，和分化郭文贵和韩连潮，扬建利 。你说分裂他们干吗？他本来跟我也不近，你说分裂他们干吗？
首列班农，包括斯博丁将军，凯尔巴斯这些人，与我们爆料革命关系，挑拨离间让我们成为仇人，想尽一切办法阻止比尔戈兹这个书出来，让比尔戈兹闭嘴，大家看到接下来发生了什么事情？比尔戈兹是最最坚定反共的，中国威胁论就是他说的，结果就被两个美国的骗子，就是韩连潮先生的个人担保的两个骗子，但是韩连潮先生也被质询了，当场这两个人就在，这俩人就是骗子，当场就说了，这俩人就是骗子，韩连潮表现的非常正直正派，说这事就是怎么回事，跟他俩说的不一样，他俩就是骗子，郭文贵就是共产党最大的敌人，韩连潮是很够意思的，很书生，非常天真，有时不分青红皂白，给我造成巨大损失，他也一再跟我说，文贵不好意思给你带来巨大损失，当面跟我说，千万不要责备韩连潮先生。我们是需要韩连潮帮忙的，他也不是神仙，你不能怪人呀，而且韩连潮被质询的时候，两个骗子在场，当场说他俩就是骗子，俩人在那块就说他俩是骗子。
这俩人，大家查一查，这个女人过去打官司，多少次从来不付律师费，跟她老公打官司离婚的时候，十几万律师费是儿子担保的，就她不付，她儿子付的，另外十几万还没付。我告她，仨律师事务所，她用了俩，已经跟她决裂了，因为不付律师费，现在找了个新的，谁付的钱？而且在质询所有相关人的时候，问的话题全跟共产党有关系。
所以我告诉美国政府部门，你们如果不去搜查她家，那你们就是非正义的。而这两人跟谁有联系呀？就是最近刚刚要冒头的，中共派出所谓的社交媒体网络大咖，叫他先飞一会，你看我怎么让他大咖。还有美国当地的，曾经虚假名义挺郭爆料的，出来，所谓的要砸郭，这都有密切的联系，有大钱呢。
然后这人回来之后，第一件事就是跟我打电话，一个半小时，就是说班农先生怎么怎么没钱了，班农先生在华盛顿有多坏，影响有多烂，你不能跟他在一起，这人多不行，一个半小时。我当时就告诉他，你说完了是吧？如果班农先生现在需要一千万美元，我马上会找人给他一千万美元，甭说那租金，意大利的租金，马上找人给他买下来。我当时就问他一句话，我听说你去俄罗斯乌克兰了，他吓了一大跳，他没想到我怎么知道你去俄罗斯了，乌克兰了，从意大利开车去乌克兰，去俄罗斯，那可不近呢？去干啥去了？据我所知共产党的情报头子们也去哪了，去干嘛去了？回来就是执行命令，挑拨我和班农的关系，然后把连潮先生说的狗屁不是，韩连潮多不够意思。在这之前对扬建利大火，说建利不行，这完全和我获得情报100%吻合。但是先让子弹飞一会。
更夸张的事情，我们被亲民贼所谓的称为的党委群，这个whatsApp我们大家战友群，这个群里的信息，被这个人卖给了共产党，所以说我们那个常委战友群，现在我公开的说，你们的手机不可能是安全的，是100%不安全。从加入这个群的时候我们就告诉大家，当你加入这个群的时候，我们有规则群规，其中有一条告诉你，很有可能这里不安全，这是警告的，你接受的，不接受你可以马上退出，我再次在这里公开说。但我可以告诉大家100%是被他卖给了中共，我们等着这个群里战友出事的时候，我们要在美国要采取法律措施，追究他的法律责任。那某些战友家里，在北京，在国内资产被查封，家人被威胁，失去生命，他要负责任的。我们这个手机，被美国的部门当场把手机所有信息全部下载，你有没有转发，发过，美国政府部门会给你公正的答案。
亲爱的战友们，在直播前我在想，如何跟战友们诉说这两天发生的事情，我真不知道怎么说，因为太难了！战友们，不放你们身上你们不知道，因为你不能违犯你的承诺签下的协议，你也不能触犯法律，我也只能是，大家某一天，当你们拿起这个视频的时候，你们记住我说的事情是把它已经张冠李戴了。我已经战略性的去说了，我只是打了比喻，也就他郭文贵给它编辑了，它不是100%的那故事的真实，但是我要把概括要告诉你们。
我昨天，几乎是一整天跟美国某个政府部门在开会，或者叫秘密作证。我感受到，我看到了这两周来，共产党派出的，写假信，假材料，和美国在内部隐藏的沉默的力量，对我本人和战友们的伤害，是多么阴险和毒辣。还好美国是讲法律的地方，还好我还有很多美国正义的人士。这真的是太伟大的国家了，什么都是讲证据。
在三天前谈这个事的时候，我跟这个律师团队谈的时候，所有人都是跟我相反的，就我一个人坚持。所有人的眼神就觉得我是个疯子，但是人家不能说出口来。
当时是三个团队，我选择了一个当时大家都不选的，我选了那个我认为好的。我对面俩美女呀，这个直播很难淡定呀。当时选的其中有美女，特别漂亮，大家都选的有美女的。我们的团队，我说对不起，我要选这两个人。这两个人当时我就说了，我选你们的原因，就因为你曾经是这个部门的老大，你却穿着这么朴实的西装。而且他的团队很认真地在写东西，问的问题很直接。昨天得到了验证，人家是一把手。
就是最近发起的所谓的灭爆革命，从七月份，为啥在Twitter上不攻击力，因为他们认为要转为直接性的对我们的攻击，直接对我们的打击。要把美国所有他们认为网络媒体和社交媒体上能动用的力量，Twitter封杀，Youtube封杀，举报，列出了170多个人，当然了大家我们在常委群的人几乎都在，我就不一一说了。什么Sara啦，面具小哥啦，楚门啦，卡丽熙啦，细思小哥啦，还有刚刚成立的MIZ钢铁侠了，大卫战鹰团，你就必灭了，包括北京姑娘，大丁啊，都得给你灭了，非常阴险。这个法律行动网络举报，黑客，是连在一起的。
所以两周前我给大家说，战友很多都不当会事儿，现在我爆料都爆出大家疲劳症了，对你的伤害你都不在乎了已经。这是很可怕的，这个疲惫和疲劳，就会导致未来，就像中国人民接受共产党一样。叫对危胁麻痹，最后导致懦弱和找借口，最后你就成了奴隶。
我们战友们没有重视，没有看清最近一系列的麻烦，一系列的事情都是跟这些人相关相连。你们也别把他们看得多了不起，就是为了钱，不要脸。忘恩负义，就是这么简单。
亲爱的战友们，咱们是周末时间，我就不那么严肃。
亲爱的战友们，所以我要跟大家说一下子，这两天，我跟这些人见面，我想跟大家形容一下子，美国太伟大了，她真是有法律。如果要在没有法律的国家，共产党就早把我们爆料的革命战友都给毁了。这帮流氓的造假，写黑信，写假材料。人家啪给我拿张照片，“郭先生，你这照片你认识吧”？“哎我认识啊，在哪个Kely Bass那个农场打枪啊”。“你为什么玩枪啊，这枪是干嘛的？”我说“人家农场邀请我去，Kely Bass反共，人家农场去打枪，人家有合法的枪，我当然就打了，美国不合法吗”。他说“你看有人写信，说你是暴徒，有强烈的暴力倾向，然后打枪如何如何的”。旁边人说，这帮流氓，知道是谁干。
所以战友们，他们这种愚蠢的行动会对我们造成伤害吗？绝对不会绝对不会。这个要不把它整明白了，就不叫郭文贵了。在美国，在中国这就叫揭发信。熊宪民屎诺那个孙子最爱干的事，还有韦石，夏业良，郭宝胜，最爱干这事。郭宝胜公开说。对了凯琳，郭宝胜在Twitter公开说，给移民局海关写信那个Twitter，那个中英文版给我拿出来。把那个给我拿出来木兰在哪，木兰把那个郭宝胜在Twitter上说，我在移民局海关FBI举报郭文贵那个中英版给我发过来，人家要那。
所以说，这在美国你要写揭发信，在美国是刑事罪啊，就你写郭文贵这事，说他非法持有枪支，你是刑事罪啊，这不是诽谤啊，天大的事啊。哎呀，我昨天我高兴了，好好好，千万别停，咱把这事说清楚谁来的，谁写的，他说我们知道谁写的，我们就是要让你证明，证明完了我们要行动。记住我今天的视频，所有过去写过材料的。
大家记住啊，这个时候，什么韦石啊，熊宪民啊，都出现了。
所以战友们一定要记住！你千万不要以为像在中国，你写个匿名信、写个黑信，你就没事儿了。在美国没信访办，但美国有法院、有检察院，这事儿非常大，千万别干这傻事儿！没有绝对把握的、没有证据的，你不要给人家乱发，发完以后早晚找到你头上去，要你的命，这不是开玩笑的。
但是有多少呀？这麽厚(用手势比划)，共产党发动的；但是你看到在美国，像推特上多少次黑我，我排第几号，为啥黑我，记得清清楚楚。老天给我的礼物啊！
结果我们的团队，吧唧……往那一放，人家说你们做的非常好、非常有用，我们也有一份，比那还还详细。
所以战友们，在美国、在西方，他真的假不了假的真不了。千万别玩儿火，千万别愚弄法律，省什麽钱也不要省律师的钱！
所以说，你看到，韦石的那个……(对助理说)你找谁要的？诶……小周你找雁平要那个，哦！在这裡呀。
你看韦石这王八蛋，替香港政府，替共产党说话，你说这是什麽畜生！
所以说战友们，千万千万啊！千万千万……凯琳凯琳呐……我第一次看，我从来不看韦石这孙子推特的。凯琳你上去看看，你别光找你的信息啊，你太在意自己了，不管正面负面的你都往上推呀！来了麽，还没放上去呢？他交过来了麽？
这个韦石在背后是重大黑手啊！韦石是重大黑手。
(对助理说)你给他发了麽？就是那个法官回复噢！你还是回到香港陈百祥那个照片上去吧，你替这个孙子做太多广告了，凯琳你脑子……你有毛病啊？不要挂韦石的，把那个谁给拿过来，更不要挂唐汉那个孙子的，把他取消噢！
大家要记住啊！就是这些人推动的这一系列虚假的诬陷和报告，在美国是大罪！大家一定不要放弃也不要容忍，更不允许包容；战友们！来一个灭一个，来一个我们要对付一个，一个不放过！
郭宝胜这是第十几次要求和解啊！后天是星期一，大后天就要开庭。我们的要求非常简单，不接受你的和解，不接受和解！又是我们律师团队跟我说：哎呀！和解吧！接受和解吧；我说不和解！不和解。详情我以后再给大家报告。
(对助理说)等一下等一下！你问一下谁没档案，找档案去，那个e-mail，把那个e-mail拿出来。
就是我们给法拉盛的检察官，就是韦石案调查的那个检察官，我们给他发了一个subpoena。在美国，我们可以给检察官发subpoena，就是庭证命令，就是办案命令，你必须把他这个案子的东西给我。结果是人家检察官给了我们回复——韦石就是孟维参和《博讯》正在刑事案件调查中，暂不能给你。
啥意思？就是韦石的刑事案子……韦石你有本事你去告我，你是在刑事调查中。韦石——孟维参！我不让你进监狱？咱在美国法庭见！你记住这话；还有熊宪民！
所以说，孟维参和熊宪民，夏业良、乱伦彪、郭宝胜，包括叶宁等人写的黑材料，包括还对哪些战友写了黑材料。战友们记住！一定要汇集到这裡来，我们要给他一个说法，绝不能跟他拉倒！
亲爱的兄弟姐妹们！这两天发生的事儿太多了，这是爆料革命中的，一些我们本身的事儿。那我们说说香港运动和国内发生的一系列大事儿，它的背后的本质是什麽？
大家看到了，我一直放的陈百祥的这个照片，大家看看啊！
——“这个颜色的西装，领带不太好搭呀！郭先生厉害，黑色领带搭配。”
这个黑色领带还一定要是……软的，才能把它压下去，才能突出重点。
大家看到我前面的这个人照片，叫陈百祥！是香港的唱歌的。(对助理说)是唱歌的麽？主持啊？艺人呐！这个人真是烂死啦！
今天，我跟你们说，我昨天看到这个照片以后，我感触特别多！你们大家看到和他站在一起的那些警察，那个表情，你再看看他本人这个表情，还有他这身装扮。然后，他竟然说了一句什麽话呢？——如果我是警务处长，两个月之前我就已经开枪了！
战友们！你们去想想，这个小王八蛋！那个谭咏麟那些王八蛋，就别提卑鄙到什麽程度；但是他敢这麽说话，还有那个光头警长。香港人——你说他们怎麽能嚥下这口气去？
然后，再联繫林郑月娥在记者会上问外国人说：如果在你们的国家，这些人这样对待警察，你们的警察会怎麽办？嗯……跟共产党一样；你一说你不给我自由，他就说了：十四亿中国人民都有自由；你一说他抓新疆人了，——这个新疆人需要再教育。就这麽不要脸！
他把“如果”、“但是”成为他一切的借口，他从来不面对问题。共产党是世界上……叫做什麽“辩证法”，全党内学习“辩证法”的一个党，所有人在党校学“辩证法”。啥叫“辩证法”呢？就是郭宝胜、熊宪民，还有韦石和《博讯》网站，每天在干的事儿；还有那个《明镜》的何频所说的“机器人论”一样，就是说翻过来是屎，再翻过来说还是屎，再翻过来还是屎！就是“屎说”。就是永远没有真理，这就是共产党。
啥叫“辩证法”？就是耍流氓不讲理！把黑的说成白的，把白的说成黑的。你这个傢伙一“如果”，把真相都给“如果”没了。在真理裡面从来没有“如果”。
在过去我曾经说过，我的人生当中最恨的就是“如果”。人生没有“如果”。如果二十年前郭文贵怎麽办……如果……你这一“如果”啥都没有变了。“如果”——我认为这是人生字典中最烂的一个词儿！是懦弱者的藉口，失败者的拐杖，流氓、土匪手中的枪。
所以你看，共产党一说就是“如果”，这就是流氓、土匪。然后，你再看看香港的林郑月娥，“如果”在他国，警察面对这种情况你会怎麽办？意思就是说——你会杀了他们。
“如果” 之前你有没有说过，如果美国哪个人敢立这麽一个《遣返法》，我如果跟你回去……如果你老母啊……这话咱就不能说，香港骂人话，非常讨厌；不要如果人家老母，这是最不礼貌的。我们也不喜欢香港人骂 “我屌你老母啊……” ，我觉得这个真是太不好了啊！我跟香港战友说你别这麽骂，就是敌人也别这么骂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/865/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/865/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月16号文贵在纽约啊，这个报平安路过，因为我要开会。那设备啊，都送给这个陆德先生，我家里没有设备，所以说只能录播，那么今天啊这个怀着很沉痛的心情，就是说。关于香港抗议运动，本来昨天是大喜啊，大喜啊，就是说美国众议院全票无意义的历史性的。
他通过了对香港的人权法案和相关保护法案，等一系列的，啊三个全国的法案改变了，可以说。香港抗议论以来，在世界上如何看待这个运动和如何定义这个运动，到底是暴徒还是。这个人权还是为了香港的保护法制民主自由这场运动的定义，啊，这是一个非常有意义的历史性。香港人用鲜血和生命，啊，争取来了，他们属于他们的，这个香港人权保护法案，从这一刻起。
港人的反声中抗议运动已经不是香港的翻译成中文是全世界的反程中，那么共产党非常的恼怒。马上发出了对美国以及对香港的威胁，并且在美国加大了南京黄的力度，想尽办法啊，从参与不过。白宫总统不签署，还在于你，但是大家看到了共产党的恐惧，就说明了他是真的肾虚，他是真的害怕。啊然后呢对西方发出的威胁，告诉西方说这是香港的和所谓的中国的内政，啊，什么叫内政？
今天让全世界再一次的诠释给中国和中国人民，不要被共产党这句话给吓住了，给骗住了，在人权。个人安全，个人私有财产安全和个人尊严。也就是人权，天赋人权大于主权，在这几个方面，没有内政外政，只有人类。和畜生之分别，共产党骗了我们几十年了，我们深信啊，老百姓认为外国无权干涉内政，我在告诉所有的中国同胞。
不要把我们当猪，人类上从开始到现在，从宗教从皇权，从宗教和皇权政权。分离和不分离的时候都强调一点人权大于皇权，人权大于国家主权，不是现在也不是啊。大家一定要记住，不要被别人的欺骗，所以共产党的威胁和恐惧，啊，让他们变得。更加疯狂，让我们看到了昨天在香港发生的最让我们担心的一幕，也就是文辉一直说的，10月份11月份对香港人是至关重要的。
也是最残酷的，大家看到香港这次抗议运动当中有几个鲜明的人物，特别就是香港的参议员。香港的立法会议员陈子杰先生年轻英俊，口才好，教育程度高，返送中和。反共的立场坚定，非常有智慧，是中年人和少年人和青年人之间共同认可的一个标志性人物，啊，而且。从开始到现在发起了几次了，这个游行都是巨大的成功，影响深远，绝对是香港人心目中的英雄，也是这次返程中。
反攻当中绝对性的影响人物，所以他在之前被共产党用铁通在路上拦他，把他给打伤。最后扔下一句话，如不收手，下次一定要你的命，就在昨天美国众议院通过了香港人权法案保护法案以后。共产党用了它穷凶极恶的，在光天化日之下用一台豪华汽车，疯狂的转。啊，这比真的是电影里还恐怖，电影里所有的黑社会最后疯狂就是车祸，而且追着撞。
啊，做当事人走了s形状，它就是这样被撞，我看到这些东西我非常的难受痛苦，啊愤怒。我们让全世界一定要看到这个疯狂的共产党对香港人民作出的这种愚蠢的黑社会。丧尽天良的这种黑社会行为，到底谁是暴徒？到底谁是黑社会？到底是香港人民啊？你知道这是谁招惹谁了，陈志杰先生，受到这样的残害，还好上天保佑上天保佑，他还在医院抢救中，现在可能。
生命垂危，但是还没有生命危险，我们战友们一起为她祈福，同时希望战友们这两天把陈子杰先生。英雄伟绩和他遭陷害的这两次以及为什么受伤害，这次的再一次要遭到灭口。是因为他正在发起的啊，10月20号大游行，这是在香港保护法。在美国通过后，最大的一次游行，又是一次革命性的意义，这导致了共产党的恐惧，然后用这种黑色。
这个手段要敲断他的骨头，要要他的命，我们要传播陈志杰先生的伟大事迹，和他受陷害的真相让全。世界更多人看到他们，希望更多的战友用英文用卡通用漫画，用各种方式把这个人的了不起的形象和他一次。这次的演讲和作为香港人标志标杆性的人物，所做出的贡献，和他受残害两次，被黑社会用铁通。啊撞到这个样子，把这些信息传到世界每个参议员，众议员和政治人物和有影响力的人物下面。
让他们看到共产党是如何以黑治国，以黑治党，香港人为什么反对他们要这个搞这个钱办法。如果让他们实现了，陈志杰先生直接抓到大陆，他就消失了，啊，这就是事情的真相。香港没有暴徒，只有暴政，5大诉求缺一不可，这是陈子介先生在民主政宪最早呼应啊我们。文贵爆料肯定在香港提出的要求的最早呼应的，而且认可我们的5大诉求，他加了一共三个字，阿珍补血双针。
所以说亲爱的战友们，这是香港的英雄，是我们民族的英雄，是我们学习的榜样，陈子杰先生。家人和你民主阵线如有任何资金现金啊，用任何医药医疗，核方面的需求，啊，请告诉我们。啊，告诉文慧，我们将全力以赴啊，只要我们能做到，将全力以赴的支持，希望保护好陈志杰先生。是香港人民的英雄，是全世界人民英雄，全中国人民的英雄，亲爱的战友们，我今天路过就到此为止，我要马上去开会，我要今天要把。
把所有陈子杰先生的事情传达给全世界，更多的高层和政府人知道，一切都是刚刚开始，上天僻佑香港上眼皮又沉了。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/861/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/861/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月13号上午，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，咱们又在大海上了。今天早上醒来，收到很多好消息。所以说，大家一定要记住，上天、上帝、上神，给你关掉一个门的时候，一定给你开更多的门，一定要相信这个。昨天，也就是我们纽约时间晚上的时候，香港的早上发生了很多很多事情。大家也都知道，这些事情的发生，对我们整个香港的运动，又是关键的一天。
在昨天之前，很多人都在说香港人上街的少了，香港人要投降了，香港人要放弃了。昨天香港人再次的证明，香港人不会投降的，香港人不会放弃的。这也是香港人得到世界尊重的根本原因。为什么像我们这样的人，又不在香港拿一分钱，未来也不会在香港谋任何职务，也不可能在香港获得任何一块地，我们为什么要坚定的和香港人站在一起？香港人值得我们跟他们站在一起，香港人配我们跟他们站在一起，值得我们为他们牺牲，这是根本的原因。
所以说亲爱的战友们，昨天大概晚上4点多钟，很多朋友跟我联系，有几个事我要澄清一下。
首先一点，我再次重申，郭媒体，还有法治基金和法治社会，在香港没有任何捐款。所有在香港以法治基金、法治社会，还有我们爆料革命发动捐款的，全都是骗子，千万不要上当。我再次重申，法治基金、法治社会在香港，在其他任何地方没有任何捐款，所有捐款的信息都在郭媒体的网络版上置顶的位置，那是唯一的信息，大家千万别上当。这就是那些欺民贼和共产党一贯的手段，混淆视听，挑拨离间，大家不要上当。
第二个，大家要记住，就这几天我一再重申，共产党要发动一次绝大的对我们爆料革命战友的攻击，无非就是挑拨离间，造谣生事，转移视线，引起别人的注意，诋毁我们战友。大家千万别上当，真的假不了，假的真不了。大家记住，爆料革命从第一天起我就说你一定要相信：真的假不了，假的真不了。大家千万别和这帮人折腾，他们都是带任务的。等他们让子弹飞一会，让他们尽情表演完了文贵再出手。
就像这两年发生的无数个事件一样，打它的脸，让子弹飞一会。他们只要是假的，只要他撒谎，咱就有机会。人家说的是真的，咱就没机会了。亲爱的战友们，不要着急，不要被转移视线，现在就一个目标，就一个任务，香港危机真相的传播，就这一个！
第三个，我再次跟大家重申一下，所有战友们最近看到另外一个事实，在江湖上各种潜在的传说，而且昨天有很多战友给我发来很多信息，什么香港的“勇武派”需要我们支持。我再次重申，爆料革命的战友们，我们的原则是绝不支持暴力，反对暴力，反对任何形式的暴力。所以说我们的反共，你们共产党是暴力集团，是黑社会集团。昨天再次证明，在香港的所谓的香港警察，全是大陆的军人，暴力集团！我们反对任何形式的暴力，特别是共产党形式的暴力！
战友们千万不要上当，他们正在试图把我们很多战友带入一个泥坑，造谣、吸引关注点，然后把我们拖入到所谓的“支持恐怖组织”的漩涡里去，大家千万别上当！
另外第四个，我再次重申一个事情。头两天，很多人借着川普总统跟中共签了那500亿美元的协议，大家开始在推上反川普，这是共产党设计的一个套啊。大家你去川普总统推下去看看，无数个人是我们从来没见过的战友，大肆的在那骂川普总统，这就是我在一周前告诉大家的，共产党有完整的计划，将他们更深层次的沉默力量，带着我们转移视线，把我们推入到和美国川普总统、卢比奥参议员，和美国支持爆料革命的战友们，以及和美国的国家关系进入矛盾之中！共产党这点狗屁唠叨的招，跟郭文贵玩，你差远了！
共产党你能不能玩点高级的？
头两天，习近平去印度，习近平现在已经到了希腊了，下一步去日本。国内给我发过来习近平行程的所有细节，会见、见谁、什么活动……绝对是真的，绝对是真的！大家记着，我这是第四个给大家重申的，他们为什么把习近平的高度机密，说携带着两个直升机，747的两架陪飞的飞机和主机飞机编号，和随行人员，以及住的酒店，在印度的活动，到希腊的活动，到日本的活动要发给我，而且外交部根本没有公布出来，就给郭文贵了。
战友们，你们觉得拿到这个信息是什么情况？我们要是路德拿到这个信息，细思小哥拿到这个信息，马上就亮出去了。这就是危险了，这不是情报，这不是信息，这是毒药！我太了解共产党了，我要是把这信息放到郭媒体上去，第一条，郭文贵非法拥有国家机密；第二条，只要你敢亮出去，习近平的车、习近平的飞机出了点啥问题，谁干的？郭文贵干的。战友们，我看过那信息，立马销毁，我连手机都把它砸了。共产党玩啥招，我太知道了，陷害、栽赃、瞪眼说瞎话。
当年跟安全部的部长开会，说你们这几个企业，都要给我们这个什么国家公平委员会捐钱，当时开会的几个老板，这个捐500万，那个捐500万，都来举手。当时马云说，我捐2000万，但是我发现那领导脸色越来越难看，最后一傻×说，我捐1个亿，领导高兴了。然后就看我，我说一分钱没有，我贷款还贷不着呢，捐不了啊，过几年再捐吧。我能捐的事情，我说未来盘古盖起来了，捐你们几个楼吧。但是现在我也定不了，股东不是我一个人的。
我想告诉大家，接下来你知道部长说什么，你们这些人，想让你们消失，想让你们上大街，或查出你们的原罪，我们都不用出这个屋，直接文件就拿出来了。再告诉你们，我们想做掉谁的时候，还没哪个不被做掉的。这是2007年的事儿啊，战友们。
2007年对私营企业家就敢这么威胁，想做掉谁做掉谁，想给你加什么罪加什么罪。那么现在他要陷害我们呢， 他竟然把这些机密给我们。亲爱的战友们，那是干啥嘞，看着咱好看。咱能干啥，拿到这信息，咱能去炸飞机去，咱能去干坏事去？
当然不可能了！为啥让你拥有这些机密啊。全世界，中国外交部都不公布，那为啥让你郭文贵知道啊。不吱声，砸掉，这第四招。你会看到习近平先生在印度，在希腊，然后到日本去访问，还有其中可能两个国家，下边还注明，正在沟通中的两个，所谓的经停国。经过，停下来。玩啥呢，战友们。
国内的政治力量和共产党已经充分认识到爆料革命是世界上绝对的一级的反共无人抵挡。不惜动用一国之力陷害我们，然后你在看这几天，什么什么记者出事了，因为郭文贵，那个那个人说采访，郭文贵这人不行。
郭文贵都郭三秒了，郭三邪了，郭强奸了，郭骗子了，郭诈骗了，然后还什么罪了，郭黑社会了，你说还有啥罪不能给郭文贵栽上啊。现在就想往恐怖分子上栽是吧，战友们，你们千万别上当。
刚刚我在锻炼的时候，我看了路德先生的节目。路德先生又找了咱们战友，叫瑞克，刚刚一个江财神和路安谈，安红，已经把共产党弄的直放屁了，现在弄个瑞克，来个技术专家，英文又好，声音还好听，哎呀我的妈呀这家伙，咱战友里有多少人才啊，听着兴奋啊，这些人咋都跑路德先生那去了，咋就不找文贵呢，太让人兴奋了。
然后你再看看香港大街上昨天出现的那些英雄，香港那些坚定的眼神，还有上大街上的老人孩子。共产党不亡那不是天理不容，那是不可能的。这就是现在，天意！
你再作，共产党你尽管作，500亿买大豆，现在美国人都觉得这笑话。说中共那么强大，它为什么就为了不加5%的关税苦苦哀求美国呢。你那么强大，加这5%的关税那相当于什么，相当于现在战友们跟我要1分钱，只要1分钱。郭先生，能不能给我1分钱，为什么呀，3000亿的关税，多加了5%，那么一年加多少，大家算算。3000亿的关税才加多少钱呐，一年十几亿美元呐。就这十几亿美元关税不让加，然后就给美国买500亿美元的大豆。
大家咋不算算账呢，路德你咋不算算账啊。你们觉得可能吗，共产党那么强大，就为了十几亿美元的税，要买美国500亿美元的农产品，可能吗战友们。所以说，搞笑极了。所以我跟很多欧洲美国的朋友说，你觉得中共就为了让川普总统不加那个十几亿美元的税，然后就买500亿美元的大豆，放开上万亿的金融市场，偷你钱，几千亿美元的知识产权，你觉得可能嘛，不就是骗嘛。
他们心里就想，Americans Stupid，Americans are very Naïve。No！美国不傻不笨，所以大家感到特别好玩。
然后这两天，大家看到了，即川普总统签完协议以后，你们看到国会山发生什么。我再告诉大家，香港所有的同胞们，今天是第五个跟大家重申，香港的战友们，千万不要上老共的当，一定注意他们的陷害。他们现在已经没路可走了。杀害孩子，杀害学生这是100%铁的事实。黑监狱，黑集中营这是100%的事实，太子站杀人100%事实。但你们不要被陷害，一定要小心。这是我给香港战友们，你们给我发那么多信息，我再次警告，不要裹入到暴力里边去，不要被他们陷害。这是第五个。
第六个我告诉大家，你们一定要相信，在美国赢与不赢核心在国会。核心在国会，我给大家说一遍。因为在国会能不能立法通过，决定了香港人的命运和香港运动的结果。而且我也告诉大家，由于这次他们所谓的阶段性协议，惹怒了更多沉默的人，说共产党能这么威胁美国，你能这么耍我们，美国人是坚决不接受的。
反而激怒了国会里边沉默的议员，两党绝大多数沉默的议员。所以说，对我们是好事啊，香港同胞们。你们一定要记住，很快你会看到结果。香港不但通过人权法案，接下来对香港的所有自贸区地位，对香港的官员一定严加制裁，我向你们保证！我向你们保证！
我有些秘密不能说，我昨天跟我们战友说了，你们一定要记住，党政军经济，文化就信仰，宗教领域，大家我就不说那么多了。党就说的政府啊，政府就是咱们执法机构包括执法机构。所以说战友们，香港同胞们，已经到这了，你们跪下来，那将死得很惨，所有英雄将白死。我们一定让全世界了解香港，了解香港发生的灾难和人道危机。这已经不是法律问题了，这已经不是五大诉求了，这是人道危机啊。所以说，第六条，大家香港同胞一定要坚持住，赢与否，怎么赢就是在国会。
最后一条，第七条，国会的全部兑现以后。在欧洲在美国，我可以告诉大家，再跟你说一句话，就像那位最亲共的朋友说的，全世界将发出你无法想象的声音！最后就是我们大家统一战线上，跟爆料革命的口号一模一样。全世界知道，只有灭掉共产党，人类才有未来，只有灭了共产党，所有问题才能解决。到那天的时候，香港将是世界的香港，不是任何人的香港！
现在文贵今天直播到此为止，一起为香港同胞，台湾同胞，西藏同胞，14亿同胞，全世界人民祈福
战友们，我们今天的直播就到此为止，因为今天好几个会要开，很多好消息，难以掩我心情的美好，像现在的阳光一样。但是还是那句话，早乐比早衰，早悲必早哀，我还是搂着点吧。
俺要去吃饭了，我还没吃饭呢，战友们，昨天一位战友说，七哥，你的肚子大的比我老公肚子都大，你真要减肥了，真要健身了。我是要健身了，这几天不健身，今天健身特舒服，谢谢了，亲爱的战友们。千万不要被人家利用，不要被转移真相，转移焦点，传播香港危机真相是我们唯一要做的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/792/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/792/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月14号，文贵在纽约向战友们报平安，刚刚锻炼完，大家都好吧？
昨天我报完以后，昨天下午我直播完，晚上开到很晚的会，吃了个很好的晚餐啊。在在纽约，据我所知，在华盛顿的他们共产党的晚餐吃的相当的不好啊，纽约的晚餐也很一般，没整明白。
大家都知道。在这个时候谁帮共产党啊？共产党的历史你去查查去，它永远求人家的时候，我说过了，它喊人家「爷爷」，但总是被人家揩油，占便宜。但是它总是拿中国人民的利益作交换，换取共产党的暂时的安全，和蒙混过关。但是它做的太多了，美国的人是傻子吗？是不是？
大家都知道，现在美国的，无论是在野的党，还是在白宫的党，还是国会山，谁敢答应共产党？谁敢跟共产党做交易啊？
据在华盛顿的朋友，明确的告诉对方，不管你们现在通过几个渠道，你想通过什么办法，想让华盛顿像原来一样对待你们共产党，不可能了。明确的告诉他：你们现在，不论你们杨洁篪，还是不论你们这群人，也不论是在纽约的另外一拨人，金融帮，想让美国人再像以前一样对待你们，那绝对不可能了。所以说，这话是前所未有的。据说，这人都懵叉了。在纽约更加明确，庞培奥今天被骂得狗血喷头，看到这，你能想想。
有两件事我可以告诉大家，昨天晚上的事情，我担心的事情，我关注的事情，我可以确定地说，没有人拿香港现在上街的孩子们去做交易，绝对没有。
但是，真正重要的，从昨天下午7点钟到未来的48小时，现在还在进行中，这些都是很了不得的，可以说牵扯到各方。所有沉默的大佬，现在都聚集在华盛顿、纽约，都在角逐。这种牛鬼蛇神、阿猫阿狗都出来了。有的就是替共产党游说的，有的是想做局的，有的是搞威胁的，有的是拿着蓝金黄的黄过来说事的。随时，每分每秒，都要发生大事。
此时此刻的香港街上，大家可以知道，上街一点没停。虽然他们耍流氓，用法院搞了禁制令，保护香港机场。能保护住吗？你搞那个
《逃犯法例》法院说的不算，现在你耍流氓了，李家超、郑若骅、卢伟聪，就过去搞一下，搞个禁制令对老百姓，法不责众，法不责众啊。法还得讲公义啊，法是为绝大对数人服务的，黔驴技穷！
然后现在要抓住上街的孩子们的把柄。大家看到昨天上街的，和现在在街上，在深水铺那边，大家能看到有几个是真正的香港警察？那里边混了多少人民解放军啊？共军、党卫军啊？是吧战友们！它每时每刻的表演，都给全世界看到真相。它的真相的暴露，就是让世界看到共匪流氓、黑社会的真面目。
包括在华盛顿，包括在纽约，包括现在正在第三国在说数的人，美国人是都清楚的。共产党还想玩黑的，还想把香港的孩子给黑了，打了孩子，把孩子眼睛打瞎，尽然说是上街的孩子自己打的，然后现在说没有证据是香港警察打的。
昨天有在现场的人跟我说，有人明确告诉杨洁篪，如果你们还想来一把六四的事，你还想让美国等你们在香港干完坏事，军车上街，碾压学生，再让美国过几年拉倒，那事绝不可能！杨洁篪和所有人都知道，我说的是对是错。绝不可能，明确告诉他们。非常严肃的告诉他们，想再像89年六四一样，你弄完了，通过各种渠道，在美国各种游说，然后靠总统选举，钟摆效应，再给你个机会，绝不可能！美国承受不起，世界承受不起。
并且明确说，如果操纵美国股市，拿美国经济做威胁，这招还想再用的话，是再也不可能了，绝不可能了！并且明确告诉，你们在香港干什么，和干了什么，美国都清楚。美国不是不出手，美国不是不敢出手，美国是不到时候。而且美国对共产党在香港，共产党用的黑社会，还有混进警察这些事情，美国是一定要知道真相的，美国是一定要知道真相的。
所谓的带来的个人的示好的信，和继续购买农产品，和愿意就香港的问题坐下来谈，并希望美国出面政治解决，希望美国出面政治解
决。想玩美国呢，搞拖刀计。我可以告诉大家，我在他们到来之前，我早就告诉美国了，他们会说啥，你们千万别上他们当，千万别上他们当。包括这些金融机构。
现在美国已经成立秘密机构，对香港的上街和这些天发生的事情进行秘密调查，已经有了。对最近美国股市发生的一些奇怪的现象，也在进行调查。对待人民币和外汇的波动，也在进行调查。
所以说，大家可以看到，什么最惠国待遇啊，还有香港自贸区协议，有一样发生共产党就嗝屁，有一样发生共产党就嗝屁。就甭说再加上个人制裁了，就甭再说什么查封共产党的海外资产了，查封一个公告一个，查封一个公告一个。估计公告还没开始呢，共产党就嗝屁，老百姓就上街把他们吃了。
欧洲已经全面开始调查，各大银行来自共产党的大额的、不明的、长期不动的巨额存款。马上会立法在欧洲，强制性的把金融机构有来自中国的大额存款，包括在欧洲的不动产，向这个欧洲成立的机构报告。欧洲会很慢，但是欧洲执行起来，和美国联合起来的力量是无限的大。
靠外交上的交易，绝不可能度过这一关。
香港同胞们，关键的时刻正在进行当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/788/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/788/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天听听李志的歌很有意思。
直播了，直播了，
稀里哗啦的，战友们
跟大家兜兜圈，兜兜风，心情不好，心情很不好，心情是非常不好。现在和战友们第一次分享不开心、很不开心。现在就是。
你说亲爱的兄弟姐妹们的，当你们今天看到这么多香港的同胞们，那些女孩子们，那些年轻的孩子们被摁在地上打的时候，被乱枪扫射的时候，共产党的派出来的警察和解放军穿着孩子们穿的黑衫，代着猪嘴的口罩，你们啥感受？
动不动中央电视台说我们是14亿人口，你们香港算个屁，你们才750万，给台湾一讲14亿人呢我们，这14亿人的国家玩这个，你们想到过没有？
我现在看了这些东西，用伤心欲绝都没法形容，我们是人呢，我不是畜生，他们的挨在身上的拳头和枪，在六四的时候那是真枪、真子弹。在木樨地烧的那个军人，现在你们知道是谁了吧？
不论一个法轮功有事也烧，也是法轮功烧的，西藏有事，法轮功烧的，新疆有事新疆人烧的，现在烧到香港去了，你能说他下一个的都不烧到台湾去吗？你能说下一个它就不烧到全世界吗？你们能想下一个烧的不是你和我吗？你们想到下下一个烧的不是你的子孙，我们的子孙吗？
这些年吶，当一和外国人，还有在海外的华人谈共产党的时候，很多人都说中国人对中国人最狠，几千年来都是如此，中国的人种就这样。我真的不服，我说台湾和香港就没这样。
现在当看到香港这样的时候，亲爱的兄弟姐妹们，感慨万千。我们活着用我们的眼睛，我们还甚至是当事人亲身经历的那些，大家想想什么感受？
我再听听这个张国荣的歌吧，大家想想香港的过去，香港最幸福的时候张国荣自杀了，不用受这罪了。
这个听李志《人们不需要自由》吧，我听着香港歌受不了。
真是这全世界、非洲、中东，多少战乱区我都去过，北朝鲜我也去过，没见过这个国家这样对待人民的。
战友们，你想想，现在整个14亿人全都闭嘴了，还要闭上眼睛，还得闭上耳朵，然后让全世界都相信啥都没发生过。我们能想想8
月1号，我说共产党要戒严，我真希望我的情报是错的，我真希望香港能因为我提前曝光，他们不来戒严，他们害怕，我提前发出这个警告声音，让全世界人给他施压，然后让他们停止对香港的这种屠杀，美国政府做出了它最重要的连续的决定，包括汇率、货币操纵国都跟这个有关系的，而且可以说西方前所未有的对共产党释出了压力，就这都没阻止他们对香港这样去。
亲爱的兄弟姐妹们，如果没有自媒体，没有我们爆料革命，没有提前预告，没有美国施压，大家去想一想会发生什么事？大家去想一想。今天一天了，我没见一个人在社交媒体上反映这个问题，光是骂？光是感慨，中国人这个意淫的能力，天下第一，都来喊怎么帮他们呢？怎么能这么狠呢？怎么能这样？你能做啥呢？有没有人动过脑子想过，如果没有社交媒体，没有美国施压，没有全世界的关注，没有咱们爆料革命，更不要提没有香港孩子了，共产党会怎么办？
这是最好的年代呀（歌曲）
这是最好的年代呀，亲爱的战友们，这个李志先生这个歌当时唱的时候，唉呀这唱得我浑身痒痒，我说这个人不得了，草根，这才是真叫艺术家。原创，发自内心！他是一个精神的唤醒者，不是精神医师，很多音乐是精神医疗的、神经医疗的。这李志先生是唤醒了中国多少人？
亲爱的战友们你们想想，如果没有这些事情发生，共产党它会怎么对待香港，比六四还要狠！
得多少人消失！亲爱的战友们，我八月一号，我告诉大家我获得了情报，他们要戒严的时候，而且我告诉大家，我给大家肯定地说他们会戒严，而且已经兵分几路，穿着马甲，走进香港。
我告诉了大家，我在六月九号就告诉了大家，我告诉香港的学生和同胞，我告诉很多香港的朋友，在深圳保安区，在珠海在番禺在湛江有上万台车，消防车，香港的消防车，香港的警车，香港的医护车香港的大巴都准备好了，你上不上街他都准备好了。
大家再想想如果六月九号那天不上街，六月十二号通过所谓的遣返法，大家能想到会是什么结果吗？那些大巴车那些警察照样到香港，那将抓多少人知道吗！他们是有计划的，第一个抓的就是黎智英，壹周刊！还有香港的那些上推特的，发新闻的，反共的，还有共产党内斗的，那些弱派的子子孙孙，爹爹妈妈，大家在开玩笑呢？
那些车喷好的你以为它真的会知道发生动乱吗，它没想到，它想到的是什么，是抓人！
我告诉大家一个不好的消息，给我们透露消息的，发戒严令的人已经被抓了，被他们找出来了，前天被抓的，全家都被抓了，这是一位大校，还不是少将，给我传递的信息。怎么被查出来的呢，就是说出湛江这个地方的时候，他们找到了。这位战友已经早就做好了牺牲的准备，全家人都被抓了。
所以说战友们，所以战友们你想想多可怕，你往心里想从六月九号，你想，到今天才多长时间啊，共产党的这种安排是在2014年，他们都准备好了。
此时此刻香港多少人在挣扎中，多少人挨了打没人知道，多少人在家里边被威胁，多少的香港人在大陆的资产，有资产有投资的已经都被威胁完了。大陆有上万的军人警察在工作，给他们打电话甚至去抓人。我告诉大家，在大陆抓的香港人和香港人的亲戚，和香港的企业人员，远远超过香港百倍千倍！所以说战友们，你都不敢想，你真不敢想，这帮家伙真干得出来。
从六月九号到现在从大陆抓的香港人，和香港的亲戚朋友，全都被绑票了。接下来，接下来的48小时你们会看到，美国和西方将有一系列的重大决定！他们将受到重罚，重创！
但是，就像今天下午我和一位美国朋友说的一样，那些女孩子被打的，还有十几岁孩子被打的，还有那些被抓的，在家里被打的，有几个香港人在家里边被堵进去，快给打死了都，打完以后拿着电话跟大陆的家人通电话，听着，外放音，你大陆的家人已经被抓了，我们已经看管了，你敢对外说一句话，你家人在大陆全都他妈消失！
这位战友就是因为，替文贵在文锦渡，皇岗口岸，去观察解放军怎么进来，被他们给逮住了。共产党就玩这种黑的，把你打到半死，然后叫你大陆的家人哭着和你通电话，用外放音，他们家里的老妈妈都快被吓瘫了。
大家不知道，过去的24小时，在广东、深圳、珠海，整个广东省，还有上海帮，上海籍的香港人，进入了地狱的时刻。
我们战友说香港必须坚持，卡丽熙说的，除了香港必须坚持你说，现在我们的战友，香港人已经走在最前线了，我们除了喊口号我们能做什么，告诉我。
我过去的48小时做了很多决定，也有了很多行动，大家未来会知道的，我的行动一定比在这说的多得多！
亲爱的战友们你去想想啊，就在我们刚刚看到太阳西下的时候，香港人早上醒来，他们大白天里边就像做噩梦一样。
亲爱的战友们，你们再想想，多少母亲、多少父亲、多少爷爷奶奶、姐妹在香港是在如何的恐惧之中？
听说光广东清理了一系列的就是武警的、警察的体育场，都是装人的，很多人从香港抓了以后直接送到广东去。而且在广东，现在全国各地调来了几十万的警察，还有军人，说不惜代价，在香港（就算）抓200万人也不妥协，血可染红大海，但共产党的红旗绝对不能倒。
共产党真疯了，我就不信它能抓200万人，我也不相信整个香港人的鲜血能染红香港海湾，我也不相信这些香港人，200万人被抓到广东去他们能看得住，让全世界都闭嘴。
竟然啊，王岐山狂骂、大喊：「一定要御敌于香港之外，一定把战场停止在香港，一定要让香港这一次实现一国一制，绝不能让香港效应传到台湾、传到内陆」。
香港的男人啊、香港的这些老同志「四不要脸」帮啊，太可怕了。这共产党真是！共产党，我觉得我是了解共产党的，但是真没想到共产党敢这么玩儿。
美国和欧洲政府在过去的十几个小时傻眼了，很多人都被紧急召回去了，现在此时此刻，整个美国、整个欧洲都傻眼了，都在开紧急的会，接下来会有一系列的决定。
那些孩子，那些女孩子的哭声、叫声，所以说我在我仅有的两个群里边告诉战友们，从现在起文贵不接受任何战友再聊一些跟香港没关的事儿，我不回答任何战友关于跟香港没关的问题，我也不想看任何战友发的和香港没关的问题，除了是跟灭共有重大关系的事情之外。
老天有眼吧，老天睁眼吧，我希望，我等待着美国的决定，能彻底地扭转这个人间的大悲惨时刻。香港现在的所有发生的事情，远远的超过当年希特勒对待人民的这种残酷。
跟大家说实话，我今天是从早上，从昨天凌晨的一点半到现在，哇，我这脑子真的都快炸了，我听到、看到都是我现在不能讲的话。亲爱的战友们，大家闭上眼睛想想，如果你的家人，如果你本人你身在香港，你的家人被这么对待了你会怎么想？香港是我们的同胞，台湾那些不要脸的看看，共产党来到台湾会怎么对待你们，会比这狠一千倍，世界上关注台湾和香港就像班农说的，千倍的差距！万倍的差距！
我们等待着，随时美国发出的最严厉的惩罚，这个时候美国是很关键的，很关键，我在这就不说了，我们一直跟香港同胞站在一起的，请一定要坚持，一定和香港同胞战斗在一起，香港同胞这次付出的代价，将拯救14亿中国人民，全世界人民，我这话说的是不是准确很快大家就能看到结果。
亲爱的战友们，咱们能发言的能在Twitter、Facebook，能在社交媒体上做自媒体直播的，关注主题、关注重点我们所有的战友现在，我请求大家，全部精力要传播香港现场的真相。资金的问题大家不用担心，香港那地方资金不用担心，千万别上了他们的当，放出了很多假信息、假视频千万别用。
台湾在这时候还不做大动作，还不赶快宣布一系列的政策。本来昨天应该宣布的，非要等到今天天亮再宣布。台湾的政客搞投机主义。如果今天你再不宣布，台湾政府，就不会再有人相信你。
香港人太伟大了，看了香港人这样，我觉得真的是，我们真的很惭愧呀。
亲爱的战友们，可能这，从6月9日到现在，将成为人类上一个最重要的事件之一，所有我们的每个人，命运都被改变了，是没有选择的。每个人！只是你的改变，是今天，还是明天，还是明年。
亲爱的战友们，从8月1日我给大家说到发生，仅仅十天，大家看到了。你们想想，华春莹和王毅，我们爆他们的料，说要戒严，他们说是别有用心的造谣、胡说八道。看看这个811，远远超过美国的911吧，美国的911死亡三千六百人，这次香港事件，让你慢性死亡的，要超过10倍、甚至百倍，它威胁的人，绝对不是美国的3.5亿人，也不是纽约曼哈顿的800万人，它整个的震撼了世界，大家想想，接下来你们知道会发生什么事吗？真的会血流成河，真的会血流成河！
亲爱的战友们，你们想想，共产党现在派出的人，能穿上学生的衣裳，抗议者的衣裳，香港警察的衣裳，和2014年成立的速龙小队的衣裳，身上别着枪别着刀，对待香港手无寸铁的孩子和老人开打。
亲爱的战友们，你们想想，就在我们在看直播的时候，大家喊口号喊了几十天的时候，大家扪心自问，我们为香港同胞做了什么？我们脑子里到底想过什么？天知你知。大家想想，我们十四亿中国人，大家看出来有几个站出来说出有良知的话的，说出真相的。各行各业，有几个人对香港同胞伸出手来支持的。
等着吧，这事一过后，就像海外民运一样，当时我就在香港街上啦，我给他们捐钱了，我还帮谁了，一堆所谓的的民运、港运，都会出来，都在那块儿张着个嘴，伸着个手，开着布袋子在那捐钱呢。
全人类上，我就没见过一个国家和民族，像我们这个国家和民族这些年，在海外全世界捐钱骗钱。而且都是以最高的理想境界，中国人的民主，中国人的自由，中国人的信仰。
新疆人被蹂躏那么多年，都有各种理由说新疆人不好，活该，有甚至有多少人牛人远离新疆人。西藏人自焚了，都是西藏人的错。台湾人，台独，台湾人都不是好东西。
现在轮到香港了，香港又是港独，几十年来同一招。对付法轮功，你烧吧，你自己烧的，然后抓人，然后抓了人还切了人家器官。新疆人烧完以后抓新疆人，然后把人家器官给切了。现在香港人，又烧了，又烧了。
天底下哪有一个政权吶，往孩子身上放东西，把人家，到人家里去打，把人家大陆家人抓起来，让人家大陆的亲人，老妈老奶奶姐妹啊，这个拿着电话问让你听。
太可怕了，畜生也不能这样啊。我最喜欢看的纪录片就是《动物世界》，因为动物世界的情是最纯真的，感天动地呀。为了保护孩子保护家人，她们能和完全不是一个力量级别的人斗争，动物，连那小鹿都敢和狮子对抗。
现在你看我们同胞。战友们想想，共产党如果要不灭，我们是什么样的结果，他们会用什么样的手段，让中国实现中国的梦，到底是噩梦，还是人间的惨梦。香港在全世界的关注下，给14亿中国人民改革开放带来的最大的贡献的情况下，被共产党派出军队警察，穿着这样不同色彩的衣裳，香港黑社会跟全世界黑社会用完，然后再用这种方式对待香港人民。过去这48小时和这24小时，大陆抓了多少人你们知道吗？
我们那位告诉我情况的大校全家被抓。其中一个姐姐是在青岛，在烟台不是青岛，在烟台。她知道将被抓的时候，告诉我说，文贵我们一点都不后悔，我们干了一辈子认为最正确的事，我们也干过坏事，但是这坏事不能再干了，这是我们赎罪的时候。我们知道如果
不去支持这件事情，香港同胞的这些遭遇都会发生在我们后代身上。
北戴河这写信的人不是温家宝，别猜温家宝。这个人啊，这回做出了这个决定来是很重要的，如果北戴河他不写这个信的话，比这还狠。北方工业集团和北京研究所，也就是搞武器开发的，四川还有重庆成都的几个武器基地，包括湖北的，在襄樊的生产子弹的生产枪的基地。这加工厂，在过去从六月初到现在，加班加点最忙碌，实行军管式的作战时的状态。中国三地方最忙了，中南坑、葫芦岛印钞票的、再就是这些军工厂了。你们能想到吗，印钞票的是吸老百姓的血，军工厂的生产是要杀中国的同胞，香港同胞，还有在大陆的香港的亲戚和家人。
大家记住此时此刻我说的话，看着这平静的大海，镜头是显现不出来的。你能想到此时此刻多少人在被抓捕当中，多少人在被抓捕当中，家里面金银珠宝，什么玛瑙翡翠都要被洗劫掉，谁给你啊，谁还给你呀，你能想到多少人被弄死了，永远不会被人知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/786/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/786/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到联合国了吗，联合国将出大事。中华民国要回归联合国，这在一年前要掌脸，但现在不是不可能的。
现在马上这块到的是59街前边，这个房子是贝律铭先生的家，马上要到的。就这个院子和对面一个花园的院子，那一个斜顶的是贝聿铭的家，斗型隔壁红的那是靳羽西，化妆品靳羽西的家。然后跨过一个街来，法国当年最有钱的家族，收藏中国古董最多，八国联军古董最多的一个家族的家。那边房子全部是防弹玻璃的。那边是贝聿铭的家和靳羽西的家。
然后大家可以看到，叫布鲁克林桥，这是当年中国人最多参与的在这里建设的一个美国的项目，我们中国给美国做了太多贡献了，太多贡献了。大家看
到这个桥多棒。我每次过这个桥的时候都很兴奋。上面还有个滑车，供大家玩的滑车。大家看到了，这个桥就是当年中国人参与建的桥。
然后这块这几个公寓现在都价格翻番了，跟几年前比。原因就是现在很多中国人来。然后这面这个岛在全面新的开发。然后大家可以看到整个的在曼哈顿最有名的医院，做特别检查，特别手术的医院。医院的后边有一个金色的房子，是一个盗国贼控制的房子，我先不说谁。
然后这个是新建的办公楼，是在一个过道的上面建的。上面有很漂亮的花园，特别漂亮。
所以说战友们你们可以看到，这块非常现代。本来上边的楼，整个的楼它是要给我们做喜马拉雅做大使馆的，然后我没要，有点太远了。有很多人从中央公园见我们不方便。
天上除了直升机就是大飞机，好多飞机呀。大家一会能看到，在往下上去，到72街，这块大概在69街。刚才我说的医院就是这个，特别的医院。
我特愿意跟战友们分享一切，让战友们了解生活，了解世界，了解真相。这本身就是爆料革命的核心，只有你增加了辨别能力，是非的辨别能力，真假的辨别能力，善恶的辨别能力，你才能真正的来辨别你所做的事情和你想干的事儿。
大家看看这个医院，Hospital for Special Surgery，这个医院里边中共有几个高官是在这儿做的手术。
然后这块儿红的公寓，这是71街和72街之间，这个公寓，中共的好几个老前辈就在这里住。这个房子的隔壁是宋庆龄当年住的，就这个公寓。马上镜头切过来的，是当年宋庆龄当年住在这边的。
天空中直升飞机，那边是私人飞机，还有水上飞机，很多飞机。我们坐在John 庄的小船上，这个情景，摄像头是没办法带过去。大家看到黑大楼，后面黑的是72街500号，1999年我在这个楼上，住了6个月。在这个之前我在川普International酒店，在Central park住了几个月然后搬到这块儿来住了。
今天是日月同辉，美国也没什么大人物，不像共产党宣传的日月同辉，毛泽东就神来世了。美国天天日月同辉。然后大家往这边来看，是个市长官邸，市长官邸的这面有个公寓，这个公寓过去是这块儿最贵的之一。现在是百分之一百被一个盗国贼家族，现任的常委家族百分之百控制。
所以说现在你看到曼哈顿，伦敦，巴黎，洛杉矶，旧金山很多的房子，好房子、好资产都是盗国贼控制的。就这个后面一个独立的小楼。看到那个船了吗，他们叫炮船，号称炮船，就租的船，很便宜的，几万美元的船。他们就找了一些姑娘，然后呢就出去，就玩去。然后炮声四起呀，号称炮船。
咱们Lady May小船，美国只有一个，叫Wendy52,你们上网查一下，全美国只有一个。大家看到这个船的玻璃换了吗？这个玻璃换了一整块的，是去年换的。然后整个这块是防激光的玻璃，加厚的，防射玻璃。我坐的下面是一个卧室，卧室里边是一个内部餐厅，下边还有一个小餐厅。特别隐秘的小餐厅，特别小。说实在话我喜欢这个船第一，第二是Lady May那个大船。这个船有自由没有栏杆，飞快五十几个海里的速度，太漂亮了。
到这些区的时候就不行了，那是是Queens,我的对面就是Queens。法拉盛下边就是法拉盛中国城，那完全就是另外一个世界了。所以大家能看到，这么多直升飞机呀。大家知道现在深圳、香港在发生什么事儿吧？
在船上晃荡就像在母亲的怀抱里晃荡，和在小时候摇篮车里晃荡，你睡得会非常舒服。但是有的人，像我小时候没坐过摇篮车，我娘也没时间抱我，都在炕上、地上爬了。但是我还还能感受到，人的本性，因为人在母亲的肚子里边的时候是一直在动的，是在水里边的。所以说外国人为什么会喜欢船呢，就是这个原因，会睡得非常好，很舒服。但是我们中国人呢，因为都是旱鸭子，有些不习惯。但是让你习惯了会非常的美妙，没办法言语。
晕船，我们全家都晕船， 就我不晕船，怪了。哇塞，你看这帮疯子啊，我要给你们转过去。好多就这样的。
这是为什么John庄，你知道为什么我要你单独把相机放在三脚架上了吗？就这个，它 又不摆动，而且可以随时转，而且放在包里特别好。每天这个骑摩托的、玩快艇的、泡船多得很。John庄啊，咱们这个线拉下来，这是为什么我说咱们这个直播室，一定要非常的简洁、现代、舒服。
抱歉，因为今天我在办公室办公，必须得穿西装，必须穿西装。我们办公室，基本上都穿西装，除了John庄之外，John庄好像不爱穿西装。但是我不穿西装，呆在办公室很奇怪，非常奇怪。因为今天还得开会呀，还得见人，不穿西装很奇怪。
没法向你们展示这个船，这船得很多新的功能太漂亮了，包括这个船的所有经过的地方，都会把信号收集。什么叫信号收集？就是说，当你到一个地方加WiFi的时候，你周围的WiFi供你选择的都给你留在手机上。那么咱的船经过的地方，就是说靠近我们的，带有威胁的，辨别意识，我们都能辨别出来。
比如说现在，现在可以说啊，头两天不让我说呢。已经观察一年多了，有共产党派来的人，在我家对面租的办公室，还有人住在我Sherry 酒店的那个••••••因为上边是住家公寓你上不去，它下面是住宅，很低的层次，是酒店客房，他们就派人住在客房里边，想办法黑客我、监听我、跟踪我，想办法跟酒店的搭讪了解我，都在人家观察之中。他们用的WiFi暴露了他们，我就不详说了。
这帮愚蠢的东西，你以为共产党的情报人员都是电影拍的？他们都是垃圾。竟然用百度翻译，然后呢还用所谓的国内的那几个软件传送文件，全都被搞下来了。他们的愚蠢，也超出咱们的想象。你高看他们，就是看不起自己。
今天路德先生和江财神的节目••••••（到这桥了我特别喜欢，我没办法向你们展示，这个桥我太喜欢了，我太喜欢那种穿过的感觉），路德先生和江财神的节目做得真好。这个听说江财神初出江湖，还没多少天，就被共产党列为了100万美元的账单了，跟路德先生的价钱平身了。他们感觉到江财神是个威胁，更夸张的是他们说江财神是我哥，是我的一个其中哥哥，疯子简直是。所以说江财神说的东西管用，有水平，所以他们害怕。
就像过去他们拿法轮功的媒体根本不当回事，但是现在把大纪元直播列为了最大威胁之一。我现在可以通过这个状态，告诉大纪元的在香港直播的记者，你们马上就会遇到麻烦，千万注意人身安全。我获得了确切的情报，他们要使用下三滥的办法，栽赃陷害，用黑社会的招，来袭击大纪元。在香港的记者一定要注意了，大纪元的朋友们，一定要注意，你们未来会明白的。
我今天晚上9点钟见那个人，是刚刚从台湾来的朋友，会讲中文的犹太人。中文讲得一点不比咱差，非常非常的棒，他会给我带来更多的消息。
香港此时此刻发生的事大家都知道。八月四号当天，确切的进入香港的人大概3万左右，然后是8月5号和6号分别又进去大概3万人左右。所有人进入到香港以后，他们都有几个任务，在不同的地方，在不同的中资机构。
他们有的是所谓的驻港人员，有的是游客。他们发了四套衣服，有的是黑衫，有的是白衫，有的是香港警察警服，然后还有的，是一个特殊情况下穿的，就是所谓的集体行动装，应该是红装，全红的衣服，但是都是有标志的啊，全有标志，不是没标志的，不是光黑的带标志。现在大概，目前到香港的人数不低于7万人。
那么在昨天也就是说在七号，咱的七号，他们的八号，七号、八号、九号、十号、十一号，香港一定不会低于十二万人，大家你们会看到这些东西的。所以说文贵当时爆料8月4号戒严，一点没错，一点没错！
他们换了装潜伏进去，王八蛋啊，太王八蛋了，香港人太老实了，太老实太善良了。大家未来会全部明白的，会有视频出来，会有会议的音频出来。
所以说战友们，我们在香港前线的战友，都是好样的。我们的战友在很大程度上，去保护了大纪元吶，苹果电视啊，我们的很多人保护了他们。我告诉他们，只要是反共的，都是我们的朋友。
大家你们看到这个多漂亮，你看看这个城市多漂亮，一片繁荣景象。今天江财神和路德的节目说共产党写的文章，说没人了，江财神说的太好了，他没人了。有一点良知、水平的都拉肚子了，都装跑肚了，我有病了，都躲起来了，不跟他们掺和了，都等他们出事呢。现在很多人不是消极怠工，现在是装病，能躲则躲。大家在等他们出事呢。用某位领到说的话，我们等了很久啦，我们等了很久啦，快点出事吧！
所以说战友们，每一分钟，每一秒钟，决定着人类命运的地方，就是香港和美国。其他地方，你看到真正的影响世界命运的，就在这两个地方。共产党啊，从对香港的一系列的举动上，你能看出来共产党，真的是能领导中国这个国家真的是人类上最荒唐的事情，我发现有点卡啊？今天严格讲叫试网络，试直播，所以说亲爱的战友们，你看多漂亮，亲爱的战友们，当我们大
家去面对整个香港，750万人，和邪恶完全是谎言的颠倒黑白的大外宣，大内宣，卖港贼，还有盗国贼这种复杂的利益集团较量的时候，让我们真正看到这个世界，什么叫宗教，什么叫信仰，什么叫流氓。
什么叫可耻，什么叫伟大，什么叫信仰和你自己的追求，太让人看的明白了，今天下午，在香港的战友们给我发了一个小视频，让我非常的感动，那么多孩子，在一个工业仓库里面，别说漏了，睡在地板上，香港的孩子没受过这罪啊，旁边都是一些准备好的快食品，这些孩子们水呀什么的在那里堆着，在那个屋里的孩子，没有一个不写下遗书的，我这一说就难受啊，没有一个人不写下遗书的，他们真的说，没有30年前的89，没有我们今天的上街运动，是你们点起了我们的希望，现在我们大陆街上很多人，把香港人晾在大街上，有几个人站起来说良心话的？完全忘掉了香港人当年，给我们经济技术，不惜一切代价的支持，香港人真的挺可怜的。
太可怜了，今天到香港大街上的人，打香港人，骂香港人，把那孩子女人打的那么惨，那钢棍都打在孩子的腿上gang gang的响，太王八蛋了，太坏良心了，太暴虐了，这些小孩子都那么小的孩子，他们要啥了，他们要你啥了，而且这孩子明确的反对港独，就是要求双普选，我也是坚决反对港独。
哇，对面那个军用飞机我最喜欢在纽约美国，看这黑鹰飞机啊，军用飞机啊，太漂亮了，那是真不是开玩笑的，咱那个直播相机都稳定不住，人家弄B2，吹牛那，人家黑鹰飞机都多少年了，天底下人啊，没有嘴啊，就吃不了饭了，这个嘴太重要了，没有嘴不能说话了，表达不了观点，这太重要了，但是人的嘴是最烂的嘴，说啥都可容易了，什么恶语都出自于嘴，所以说战友们，人那，真的是要好好活着，了解人这个复杂的动物，嘴真不能一张一闭就胡说八道，你看看香港那些孩子的视频，太让人感动了。
（旁边一个开水上摩托车的人带着孩子从旁边驶过）
哈哈哈，带着孩子，就这么玩，这些开摩托车的，一见到美女了，就开始晃了，一看到我们就晃了，显摆显摆，可以理解啊，我小时候也这样，小的时候我娘给我用红布缝个红裤衩，晚上睡觉穿，大早上冷也不穿裤子，得上大街走走，让人看看，人家不注意看还得咳嗽两声，人的本能就是显摆，现在是没有显摆的心情咯，爱马仕工具直播包，相当的好哦。
怎么帮香港孩子啊？传播香港真相，尽其所能的传播香港的真相，其他的你们都不要做，其他的你们都不要做，有文贵做，所以说，战友们我们是人啊，我们有良心啊，不要忘了香港人当年是怎么对待我们的，香港人，除了是我们的同胞，人家当年是怎么对待我们的，对不战友们？
我现在刚才跟你们聊的聊的，想起来，今天下午香港孩子跟我说的话，你说那孩子，就那么小，就他们说写完遗书之后反而放松了，什么都放松了，都想开了，他们团结一致，说看到黑社会他们都有战略，怎么对待黑社会，战略非常好，我说你们记住，最懦弱的就是黑社会，千万别相信什么狗屁黑社会，没有黑社会不怕死的，你比他拳头硬，你比他人多，你比他敢下手，他就立马就是软社会，就是吃软饭的，吓死他，哪来的黑社会啊，就是以多胜少，突然袭击，耍横不要了，吹牛，无道德底线，就是黑社会，这还是说咱们的中国的亚洲黑社会，这些孩子们说对了，就得比他们快，比他们狠，集体作战，黑社会对付你们的时候，香港的孩子我告诉他们，你往死了打他都没事，因为你叫自卫，他们是黑社会，你是正当防卫，特别是穿着所谓黑社会服装的，大陆来的PLA和警察，你怎么打都没事，因为他是影响安全的，他是袭击你，你可以正当防卫，香港的孩子们太善良了，现在还讲法律呢？
现在美国和欧洲，正在考虑，可能对香港的所谓黑社会要马上立法，对所有香港参与打孩子的人，要进行惩罚，咱不能说打死他们啊，但是你正当防卫的权利是要维护的， 太漂亮，你看这个阳光照过来，看到对面那个桥，太漂亮了，我要让大家看到这个位置，看看，大家，当你从这里看的时候，哇，我对着夕阳，这边是曼哈顿，好漂亮，太漂亮了。
所以说，战友们，等咱们灭了共了，跟战友们相聚喜马拉雅，得找个喜马拉雅海，得有水的地方，咱得玩船，是吧？在水上，在山上，搞点音乐会，太漂亮了，你们能想想在大海上，我坐在船的船甲上，这是一个几十个海里的船，你看我这都来不及换西装，穿的西装多奇怪，对面看着曼哈顿，太漂了，这个剪影，我转一下，你看看，多漂亮，看曼哈顿多漂亮，大家看到那个曼哈顿的剪影多漂亮！太漂亮了，太漂亮了！
所以说战友们，这是卡了吗？，刚才是不是有卡？
战友们，咱们喜马拉雅大使馆近些天发生的事情更加让我们感受到战友之情，战友之义的重要性。我们的战友形成的这两年的反共的力量，和团结了有良知的同胞和很多战友付出的代价，我们这些战友凝聚的这些正义的，还
有一些具有高智慧有信仰的这些精英们，未来是新中国以后，是一个在国际上，国内监督任何一个新政权，让他们实施的真正的法制自由，是绝对的力量！
而且这些人我们的战友们，要独立之外，独立在政治和利益集团之外，我们真的是想想，是真负有有使命的。
最近这些天很多的外国友人，都建议我们成立这组织那组织，然后这国家那国家，给我们钱说可以给你们提供资金，你们成立组织，不行！我们的爆料革命不成立任何组织，不和任何组织合作，而且更重要的事情，我们不谋求任何政治地位，不要任何组织，不论是不是我们爆料革命的功劳，还是因为我们发生的事情，我们都不会去说这事是我们干的，这是我们的功劳，永远不会！
（哎呀！这太阳太漂亮了，360度看着，这个镜头还是不够的，伊利亚呼叫七哥，你就别忽悠七哥了，不可能的，伊利亚，）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/781/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/781/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好！这是纽约时间8月5号，文贵报平安直播。
今天是美国纽约时间星期一。战友们要看到，我们今天要穿西装上班，因为今天还要开几个会。
很有意思，昨天经历了可以说历史上最重要的一天。大家也都看到了我就不详细说了，文贵又蒙对了，你说咋弄嘞！所以说，战友们啊！昨天可能是我近期最累的一天，昨天虽然是星期天，有很多很多事情，前天一晚上没睡觉。昨天大概到了十一点的时候上床睡觉，睡了以后醒来，两个半小时。哎呦！像飞了一样，然后打电话，打完电话再睡觉，睡完觉再打电话，再睡一觉。六点钟醒来真舒服。现在浑身就感觉清爽的不行了。
香港的早晨很美丽，香港实在是太美的城市了，太美啦！一个朋友，一个战友，在香港的前面，在大海上，驻港部队的前面，军舰上，给我发来了视频，也不知道啥时候拍的，我觉得挺好，我就跟大家分享分享吧。
亲爱的战友们啊！现在目前来看，香港的事情的发展，一点都没有超出文贵的预测，或者和文贵伟大的战友们提供的情报一点都没有跑偏。咱们的战友们的力量和战友们实在太伟大了！真的是不能用什么话来形容啊，感激不尽！
但是，我知道战友们现在非常非常担心，非常非常想到底会不会戒严，什么时候戒严。战友们，当你们在看这个视频的时候，一切都在进行中，一定会戒严的，而且共产党一定是水路、陆路、天上同时进行。而且穿着就像杂牌军一样，还得去糊弄全天下人。穿着什么中国防暴警察啊、中国专为香港成立的维护香港利益啊、保护香港公共设施啊、保护香港人民的什么什么，特别部队啊，行动组啊。
你放心，就像我好多天前说的，共产党一定好多名字，一定不叫戒严，但事实上在全世界都是有定义的。那不是你想说啥就说啥的，他叫公安，实际上就是警察。他叫公安，不穿公安服装，实际上本身是PLA，都是解放军，别扯淡。中国的警察肚子大得都像怀着16个月孩子似的，他到香港维谁稳去，香港那年轻孩子跑都把他跑死了。仨小时、四小时大陆的警察一折腾都完蛋！用河南话说，都「完球蛋」！怎么可能还让警察在装备着那些车啊，你会开那车吗？你会用那车吗？香港那大热天的又潮湿，站上四小时自己都昏过去了，还保护谁啊，都直接扔海里去就得了。都是PLA，你看那年龄，你看那身板。
战友们，我们的内部的信息，非常的清楚，几路并集，一定记住，大家要看着啊，先保护什么，先保护公共设施。机场啊、水站啊、发电站啊、九龙某香港的隧道啊、驻港部队的总部啊、几个敏感的大桥啊，一定给大家一个印象，我是来维护公利来了，保护香港人民的核心利益、社会安全、治安保障。然后，香港一堆人出来喊，哎呀！欢迎到香港来的指挥部啊，维护香港的安全啊，我们感动的流泪啊，没法活了，有病不能治啊。
你放心，共产党的招都给你出，就是香港人民渴求，你不来不中啊，不来不行啊，得来啊，都是这话，共产党演戏。有时候，那话你觉得很可笑，几十年不变招，在大陆演的灵啊。强奸人家孩子，把人家一家子男女都玩了，男的送到当兵去，女的妈妈、姐妹都给玩了，还得告诉人家什么，你们家很荣幸，那你们家八辈儿烧高香了，能被我玩全家呢，你们就烧高香了；这就是共产党。
现在你看看中央台，还有那地方的电视台，还有大家看这两天直播最重要的，大纪元让人太佩服了，大纪元这个媒体，还有苹果直播，冒着风险在香港直播。大家你们可以看到，所有下面的留言，大家要记住啊，人家很容易可以把留言给你屏蔽掉
不就完了吗？80%，有时候达到90，有时候不低于50，都是共产党的五毛，骂同样的话，卢本伟牛逼，还有什么你灭掉他们，你们去自焚吶，你们去香港警察里面抢武器啊，你们港奴啊，你们的英国爹啊，都是这词。
你看就这些天来，没变过词，几乎不变人，有时候改改账号，就这么辱骂香港人！从未见过，我们都活的时间太短了，估计都活个四五十岁，五六十岁。
哎呦！说到这我得赶快给大家道个歉，前天下午，由于被熊宪民威胁、追杀，像共产党一样；还有在庭上被韦石威胁杀死我。还有这个叫张维的，还有这个叫姜涛的，这些人威胁要杀死我。所以说我很害怕，惊慌失措，精神错乱。
在前天下午直播当中有两句话说错了，我要澄清一下。
关于年龄问题那绝对不是我的本意，我想说的是，就是说我们这个年龄，大概在45至50岁到60岁之间为什么那么多民运分子，大家记住这是事实啊。还有现在打着民运旗号骗人的，原因非常简单就是那个年代赶上了89•64，都是大学生，那个时代被共产党洗脑最厉害的，而且这个时代的人在使用社交媒体的手段上没有年青人强。
但是，这个年代的人，现在可以告诉大家这是我们的核心力量，支持文贵的很多人来自这个年代，我没有任何贬低，或是谁强谁弱的意思，如果有说的不到的地方请大家包涵！掌嘴掌嘴。而且，比这个年龄更大的这些我们的长辈，我可以这么说，是一家一家的来挺郭爆料的，灭共的，很多都是这样的老人家。
很多人对杨改兰的事情感同身受，很多人对共产党的这套东西非常清楚，被压迫几十年，一辈子了。而且都是有父子两代、子孙三代的。更愿意看到共产党的灭亡，这个我没有任何贬低，或抬高的意思。
我想说的核心就是两个，我们必须认识到现在被共产党洗脑后对不同代别的伤害；另外一个核心就是我们要看到，很多人已经被共产党虐待那么多年，失去了认知，失去了对共产党的坏的辨别能力，甚至是麻木。
香港的几个在前线的朋友昨天晚上给我打电话，我说民运有没有支持支持你们啊？他们大骂说当年我们给他们捐钱，到香港来吃喝，我领他们到家里吃饭，我们家那么小，我太太我女儿给他们做饭吃，把他们当偶像，全部消失！
就是这些人把民运已经弄成了欺骗、诈骗，流氓的良知，大头症的良知。就这，香港刚开始运动的时候还要香港人给他们捐钱，这些不要脸的。所以我想说的事情就
是，这么多年共产党的统治、压榨、威胁，让很多人的良知和辨别是非的能力变得麻木。
有说的不对的地方，我再次道歉。我们所谓的被民运封的常委群里面，我们的老顽童第一个反对我，哎呦！我这个心里边……但是老顽童开玩笑给我说，文贵我反对你，你说的不对。我心都难受，真难受！我真难受了，因为我最不想看到的是伤害战友。
说实在话，文贵今天爆料革命的动力就来自我父母受到的残害，父母都八九十岁的人了，我的哥哥三次、四次被抓，我大哥属龙的60几岁，二哥属蛇的也是60几岁。我的哥们儿跨了所有的年龄界线，50岁的，40岁的，你看看我弟弟要不是被杀的话，现在是40多岁是吧？所以说我绝对没有任何别的意思啊，我对男女，年龄鉴别我几乎是麻木的。
大家要记住我的成长是很奇怪的，我没有童年，没有少年，没有青年，直接就到了中年，中老年的中不是终结的终。我儿童时期，很小的时候就帮母亲干活，我家里没有姐妹，8个儿子。然后呢，直接就走向社会了，从学校辍学，还差几个月就初中毕业就到社会上去了，就工作了。
工作之前本来应该是少年，我没有。工作到青年时期刚刚开始我就结婚了，孩子还没当完直接就当爹了。如果我孩子像我这么年轻就结婚，我孙子都几十岁了。所以说我是没有少年，没有青年直接进入中年的。我只有中年，希望也有老年的生活。所以说在我眼里边非常奇怪，我对年轻人，老人，从来没有年龄的感觉，我对我自己也没有什么老年的感觉。
我一直以为和我打交道的就是我父辈、我爷爷辈的，从小如此。从在看守所里被共产党关的时候里边也是，爷爷辈的，父亲辈，哥哥辈，兄弟姐妹辈的，我当时是年龄比较小的。所以说我没有年龄界别，我没有年龄的分别，我没有年龄感受。所以说，我一旦说到这些词的时候请战友们多多原谅，战友们多多原谅，真不好意思。
天天看到这些海外得被共产党布下的沉默的力量，还有什么French Wallop，CNBC，CNN，还有什么迈阿密Herald，还有什么xxx。什么威胁恐吓，说我是什么双面间谍，吓的，失语了，精神错乱，萎靡不振。所以说，请大家看在我是一个病人的状态下，原谅文贵啊！
此时此刻大家都能知道香港现在多少人在街上，多少人为了自由而战。昨天下午欧洲很晚的时间，英国的两个朋友，可以说是完全不相识，是在政府里认识的两个朋友给我打电话，让我感到很惊讶。但也很正常，欧洲的很多人很多官员，都是通过私人关系，包括今天，此时此刻要求美国政府全面介入香港事情，然后英国要全面跟随行动。
这两个人，我想跟大家说，在这之前对香港的运动是有消极的看法的，我总跟他开玩笑说，你是绝对被共产党蓝金黄的，但是他现在看不下去了，我相信他很快是英国的下一个首相，我们的哥们Johnson能撑过三个月，大限6个月，很难，我觉得10％的可能性都没有。我认为下一个是他。
我说你这样看非常好，你们一定要通过你们渠道跟美国总统呼吁，香港要发生大事，共产党要借机不执行承诺给香港人的法治50年。现在别别拉拉地执行了22就不想执行了，而且要杀人，我说无论什么理由你也不能杀人。
另外一个人，他说Miles，我这两天完全理解了你们对共产党的感受。花很多时间，在他运动过度腿摔断的情况下，在病床上看了我们很多的爆料视频和战友们的爆料和香港的情况，全力支持。然后，他会发动一切政府的资源要全面的支持香港人。
昨天下午一个美国朋友，说昨天下午他们已经完成了600个媒体人士的联名，要向川普总统要求……，几星期前我说过100多人要向美国政府要求，我说对了战友们没任何感受，我再说一遍600个媒体人在昨天晚上11点前已经联名向美国政府和川普总统要求：川普总统必须要，必须要在香港问题上表明立场。
只要解放军不管什么理由，穿什么衣服，你是穿夹克啊，你还是穿貂皮大衣呀，你还是穿什么装进去，只要进入香港，只要有流血，美国要有什么要求，立马停止美国和中国的一切活动，一切贸易关系，一切合作。对香港的自由贸区法立马结束，立马停止。然后应该派兵在亚洲，在这个所有的地方，维护香港的安全。并宣布所有的美国联盟国和驻亚洲使馆，接受所有香港的难民政治庇护。
而且明确地提出，川普总统一定要明确地做出。只要共产党进去，和中国的WTO协议，以及我不知道啊，他们说的大概70多项合作，全部要停止。而且不是暂停，要停止。
这是好事，这是好事，这是必须的。这位美国朋友说，Miles你曾经给我说一句话，我没忘了，我最后我最近核实了。核实以后这是真的，他特别难受。我在北京的时候请他一起吃饭， 我们俩谈论共产党，他说刚刚才发现被你说走的，一个穿着警察的服装，还有一个穿军装的，好像是将军，离开你这里，他们走的时候好像对你不太高兴。我说这是…他们跟我说这话是2006年的年底。
在这之前是安全部的一个官员，还有一个军队的。所谓的当时让我们配合，奥运会当时的安保上，他们经常去。因为我们盘古是唯一一个奥运会安保的临时指挥部。
所以说，我跟他们经常打交道。那天去的时候，就是因为这个安全部的副部长，就谈到在安保当中，发现新疆人西藏人怎么说，我觉得这人简直是变态。
满嘴脏话，对西藏人和新疆人，那简直是不行了。在这个中间的时候有人给我打电话，说最近在西郊的什么宾馆，有几个新疆人，这哥们就直接说，马上给北京那个行政组打电话，直接就抓进监狱去。说还有孩子女人，孩子女人一起扔进去，我听了很不舒服。我当时就说的，我说你有没有想过，这有一天如果新疆人有机会对付你的家人和孩子的时候，他连给你上监狱的机会都不会给你，你太太过了，干嘛把人家孩子弄进去？
那个解放军说，你知道当年王震去新疆去杀新疆人吗？当时拿着机枪扫，为什么新疆人怕王震啊？新疆人就是该扫、吃子弹。然后还补充了一句，他说当时王震回来讲述扫新疆人的时候，在这个共产党会议上，怎么杀新疆人的时候，杀完新疆人就地把这些杀新疆人的留下来。大家都知道叫做兵团，叫新疆建设兵团，就地成立。并给他们授权。新疆的女人想睡就睡，睡的是荣誉，生了孩子你就立了功。当时说，开会的共产党这些政治局委员们，哈哈大笑；这就叫建设兵团。
接着说了一句，说这个杀新疆人，我们还吃亏了、吃大亏了，为什么？杀新疆人的子弹钱没要，没地方要去了。杀一个人这个子弹钱没要。我当时听了就说，这个新疆人是不是在法律上，按这说是不是要付你子弹钱啊？他说文贵你不知道吗？中国枪毙一个死刑犯人，要交六毛钱子弹钱。任何人都得交。从共产党开始这就是规定。我说那要是你俩也被枪毙的时候，那是不是也得交子弹钱？他俩一下就不高兴了，你什么意思啊文贵？怎么这么说话？我说那是平等的呀；他说我怎么会被枪毙啊。
所以不太高兴走了。
我给这位美国朋友说，当时我们讲的什么话，这美国朋友特别惊讶。他说：Miles中国真的是枪毙人还要给钱，被枪毙人家人要子弹钱？我说对啊。一直到现在，如果枪毙一个人不管你是什么原因，都要上你家去，跟你父母或直系亲属要，你要当场交给这个法警，当时枪毙叫武警或叫法警，要交6毛钱。不同的省不同的价格。他说：这太不可思议了。我说：这就是共产党。枪毙你的子弹钱要让你付，在新疆杀的新疆人，没人付的，没人给付钱了，因为全家都杀了。昨天这位美国朋友说，我查实以后，确实是中国的法律。我说我再告诉你的事情，我希望在香港不要发生这一幕，杀的香港人没人替他付子弹钱。
现在美国、欧洲等西方，我说：你们应该知道，是你们的金钱，是你们养大的共产党，让他们有了武器，装甲，装备，你看看现在，在深圳和珠海聚集的穿著警服的解放军，郭文贵是第一个在6月9号就说出来的，我说在珠海深圳三十万兵力，喷
了很多香港警察的车，包括武器装备。有警察有解放军。现在看到了那个地方难道是昨天照出来的吗？那些车辆是昨天才放那的吗？不是的。已经准备好了。我说香港人不上街，他也准备好了。香港人不抗议，不持续抗议，他也准备好了。
就像王震去杀新疆人一样，那些新疆人在大街上就给杀了，大家知道吗？去查一查历史，在家里睡觉的新疆人，一个村一个村子的，他们上街了吗？没上街，一样都杀了，杀到你没有父子感情。那些车辆不是昨天造出来的，不是6月9号以后造出来的，他是在6月9号以前都造出来。那些所有的先进的设备，包括准备好到香港，维多利亚海整个海上要执行的船只，用一个解放军的将领，头两天在内部讲话，我就不相信香港人在海里淹不死他。他们有船吗？他们有足够的船，上船上来救人吗？
控制水道，控制交通，分区自治，听话的有水喝有粮食吃，部分人可以离开香港，不允许进来。用这个水道把整个香港隔开，用饥饿法让你香港跪下来。共产党这招儿咱太明白了。所以这位美国朋友，我说你赶快回去， 要不然将出现巨大的人道危机。
他说下一步会发生什么？我说接下来的几个小时，香港的林郑月娥一定出来开记者招待会。 也有可能啊，现在还没发生，我说香港警察卢伟聪和保安局长也出来开记者招待会。然后驻港部队开始声明，然后再同时有人撞人，有人放火，有人砸商店的门，甚至有人杀人。我说这是八九六四的招儿，一样都不能少，先定性你是暴徒暴民。然后你威胁所有人的利益，公众安全，放火了，砸门了，抢东西了，强奸了，烧人了。
我说你看包括那国旗，把国旗扔到海里边了，就成了大事了。梁振英要100万美元、100万港币悬赏。那美国国旗天天烧。不是“自信”吗？你自信，一个国旗，还谁怎么扔到海里，有什么重要的？郭文贵家的广场前面，一大堆喊着我强奸犯，几百个你的梁冠军和郑祺，还打人。我在那块走走过过，我特别享受。有什么呀？他喊你强奸犯你就是强奸犯吗？他把你国旗扔了，你这个国家就没了？这么不自信。
但是这不是问题。问题的本质是，共产党这是制造民族主义的借口。香港人侮辱我们14亿人，香港人是坏蛋，香港人干爹是英国、亲爹是美国，要跟我们挑逗。制造仇恨，这些照样都不会少。这是我昨天下午说的，我录的那个红夹克视频之后说的，都发生了。它不干这就不叫共产党了战友们。
啥叫共产党？就是几个患了性病的流氓骗子。就像现在在法拉盛，还有海外的一些欺民贼，天天捐款的份儿一样。就是心存幻想，完全没有任何良知，没有任何真假的认识，没有任何人性，没有任何红线和做事原则的，几个流氓组成的，叫乌托邦。
乌托邦叫幻想，实际上就是精神病。跟希特勒异曲同工之妙。我说一开始在香港，他先要制造紧张的、仇恨的这种民众对立，社会治安事件。然后跟全世界说这是暴徒，他们过了，而且录大量的大陆宣传片：香港人不纳税给中央，你还给中央添麻烦。我真R你八辈儿祖宗！
没有香港、台湾和海外华侨的支持，你共产党的改革开放，你改革开放个屁！你能有今天吗？
你共产党的，你的私生子女、爹爹妈妈、娘娘姐姐、大姨太二姨太，凡是你爱的，凡是你秘密的，哪个不藏在香港？
没有港币这个洗钱的渠道，你能活到今天吗？
没有香港的上市，香港股票给你弄了几十万亿，你能到今天吗？
没有香港人的这些精英上百年的学习，和国际的融合和屈辱，你能有今天吗？
没有香港的金融市场，你有你广东的1万多亿美元的GDP吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/779/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/779/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：
亚利桑那州南部的美墨边境，我们准备在这里再建造一道墙，新墨西哥州，加州到里约大峡谷，川普总统，我们的军队工程师们，在南部边境建造了坚固的墙，之前大家觉得很困难，但我们不惧，我们迎难而上，请访问我们的网站https://webuildthewall.us
今天我接受CNBC的采访，年轻的英雄，爱国者，可能跟你们年纪相仿，年轻人在中国为利伯维尔场经济而奋战，遭受催泪弹橡胶子弹恶警殴打。这个周末，香港人看起来不会在强权面前低头，中共有可能会对香港动戒严，请大家关注。这将影响世界，这正说明了中共的孱弱不堪，他们想武力镇压自己的民众，香港的年轻人决不会让第二个天安门屠杀发生，几万的中国公民在天安门广场被中共屠杀，当时全世界只是静静地看着。
我们每天都会关注香港，我们这周在全美，下周在全球为此做出行动，斯蒂夫班农在边境播报感谢收看。
郭文贵先生：
尊敬的战友们好，8月3号文贵是下午时间，纽约下午时间乱聊。我从今天早上7:00一直到现在，今天主要是看文件，看的我这老眼昏花。亲爱的战友们，今天的休闲装，乱聊。
亲爱的战友们，8月3号今天下午时间，这个是6:00左右，文贵在这乱聊。今天虽然看了一整天的这个文件，很兴奋，现在网络上事情很热闹。刚才大家看到了班农先生的在美墨边境墙上，我头天我上周我说了嘛，班农先生出远门了，我说班农先生去那边了，去了一大帮朋友，关于这个美墨边境墙的事情跑那去了，他真是闲不住。然后你看他录了一大堆的视频，接受了一大堆的采访，CNBC的采访。在香港，在美国国内这个采访播出以后，竟然是提到香港给咔嚓给屏蔽掉，不允许播。
然后呢班农先生呢，看到我说出来香港要被共产党戒严，他很震惊 。大家从这个视频可以能看到，他认为共产党这么做的可能性还是非常大的，他认为这证明了共产党的无能，懦弱。
但是战友们就这几天，从我一天前公布出去，共产党可能对香港实施戒严，成立所谓的香港戒严指挥部，应香港政府的要求，对香港实施戒严，根据《解放军驻港法》和《中国国家安全法》，应香港政府要求。大家看到文贵爆出这个事情以后，承担责任，愿意承担后果的。
这个报出来以后，就被外国记者在每天例行的中国外交部，咱们现在叫「谣言部」记者会上问起了我老乡，我老乡莹姐，如何看待这个现在的有谣传解放军要到香港去搞戒严。结果呢我们的华春莹姐姐非常生气，相当不悦悦，明确地说那是谣言，别有用心。好。那就等于说这不可能。
我突然间我看她这个发言以后，我一下子就回到了89年5月7号到5月20号之间，中国所有的媒体，特别是上海导报、人民日报，大家记得当时的报道，参考消息总是在背面，第6版、第7版，我记得当时每天重大信息，从游行，抗议，学生游行、学生抗议，到发展成暴力，到绝对不会对学生下手，没有下手的计划。到最后解放军进京城上天安门，说来拯救这些绝食的学生，最后全给碾死了。
所以说战友们，当我说出这个解放军又要到香港去干同样事的时候，看到华春莹这么一澄清，我心一下就沈下来了。为什么沈下来了？我看到很多战友们战略性的来
看待文贵关于可能即将发生的在香港的戒严，说不管如何，文贵都是赢。如果他们真的去了，那说明文贵太伟大了，情报专家文贵的信用太高了；如果不去，因为他怕证明郭文贵说话是准确，提前曝了光他不去了。这两种预测，我看到很多，无论是战友还是敌友，还是敌人都有这么说的。
更一些那些很低级的亲民贼、战友们，那些亲民贼，啥评价？你们根本不要浪费时间，什么郭宝胜、夏业良，韦石，那都是畜生垃圾，它是畜生，根本不用答理，他既没这个能力，他也没有这个智慧，他也没有任何的理由去关注这事，都是胡扯的，只要你关注它，你就是输家，咱不拿他们做评论。
然后是世界上严肃的大媒体，相继讨论这个事情，我今天我看了几个，像CNBC这个采访、香港的，还有什么媒体采访、电视采访，说在香港可能会发生，也可能不发生，你反正媒体吧所谓的传统媒体，就是不要脸媒体，不负责任媒体，反正是也可能也不可能也有原因，反正一点没错。
然后就看到了我们战友们的刚才我说这两个极端，反正文贵是赢家，是战略家。
那么我看完以后，我告诉战友们，我和大家绝对不一样，完全不一样。如果他真的去戒严了，来证明文贵什么伟大正确，文贵算个屁呀，如果用香港的戒严来证明郭文贵的伟大，那郭文贵是狗屁，那不是混蛋吗？文贵说把它给吓唬住了，他本来是戒严的，因为郭文贵曝光不戒严，那就太天真了，共产党会因为你提前说，他不去干这事？！那中国的过去的70年发生的一次次灾难，哪一回没被提前预告，他们照干了吗？
咱这啥呀战友们，这不是事实，文贵也没这智商，也没这需要，何况这是香港人的命运。如果说郭文贵要证明郭文贵是正确的，他要去搞戒严或不正确的这样搞戒严，我宁愿我是错了，哪怕你要我命都行，只要你不去戒严，这不是那么回事。
在我所谓的这个预测，我不认为那是预测，大家说，我现在我坚信他一定会戒严！至于他要什么实行局部管制，或者说香港警察和驻港部队实行联合巡逻制，或者对部分地区实行交通特殊管制或一定时间管制，或者说应香港政府要求香港和广东的什么什么机构玩点什么猫腻，那不管说啥就是要管制。只要是管制，只要是和8月1号以前不一样，他都是戒严的一部分，戒严是这个中文的一个词，宵禁、戒严，全部宵禁部分宵禁，区域宵禁，这都是代名词吗？共产党造词和撒谎转移视线的能力，天下无二。我坚信它一定会，而且我深信下一分钟，可能下一天就会发生。而且我深信8月4号、6号之间，他们会这么做。8月4号到6号不做，最近也一定会做！不存在什么我战略性的考虑，不存在所谓的，因为文贵爆料它不执行，那零的机会都没有，太不了解共产党了。
包括那外交部说的话。外交部，外交部的发言人，发言人就他那个嘴，说句实在话，就跟我们老家骂人那句话，特别难听啊，我在这就别说了，少儿不宜。“多功能插座”，什么都行，说啥都行。咱们外交部的发言人，都是嘴上有炎症才能去发言，没炎症他不能到那发言。因为多功能插座嘛，怎么都行吧，说啥都行。
外交部的前发言人我见了多了去了。私下里聊天，只要是在酒桌上喝酒，你一说他过去哪个发言，他自己都笑得都不行，他自己笑得不行。他们也都跟我说：我们有时候讲着讲着自己都想笑；有的时候入戏太深，几天过不来，真当真了，后来就发现这胡扯。
我也见过利比亚的发言人，也见过伊拉克的发言人，我很感兴趣见他们。他们一些都躲在伦敦，非常落魄。他们最恐惧的就是，你把当时他讲的哪句话讲给他听，他都捂上耳朵了，他受不了。那就跟领一个杀人犯要重回杀人现场，一样那么恐怖。
大家不要去在意，那根本跟这事毛的关系都没有。他说啥是“多功能插座”，他不知谁插了一下子，那发炎了呢。就这么简单嘛，你还干嘛去跟他消毒去？
那郭宝胜说啥话你们还在乎，多累的慌啊。这孙子在家里边一天天地，你看这个样子，你看那个德性。还有什么熊宪民，熊宪民说过一句话是真的吗？我都怀疑他爹他妈都是不是真的。是哪来的，还是非洲来的，非洲草原来的？我现在真怀疑熊先生不是一般的，不是一般的驴性弄出来的。
这些人都在意，那就是咱们现在谈共产党到香港去戒严，然后你谈国宝的时候，熊宪民、中国外交部，多功能插座，发言的嘴，你这不开玩笑呢吗？
还有，竟然就是，现在替文贵找好台阶了。说对了，你要上台阶，说不对，你也要下台阶。那干嘛啊？那不是我们爆料革命的本质。爆料革命就是，为每句话、每个事、每个信息负责，我错了就是错了，我向大家道歉。我对的，不需要你们的鼓励，如果我说了触犯了法律，那请来惩罚我，承担一切后果。
我坚信，一定会戒严！我再重复一遍。他戒严了，是共产党灭亡的日子；他不戒严，他也是共产党死亡的第一道大门，时间长短而已。
这几天，全世界的朋友都把我找疯了，Miles能不能给点料啊？怎么回事呢？哪怕一个字，一个文字都可以。唉呦，我这一下子，就突然间，怎么世界的传统媒体，都那么严肃的媒体，如此地不堪呢？干嘛相信我这个郭三秒、强奸郭、郭三邪啊？你相信我这说胡说八道干嘛，那么大的事，是不是啊？你们都有渠道嘛，都要管道。
所以说战友们，在世界媒体都在关注这个问题的时候，我们起到了一个最好的作用，这个是毋容置疑的。全世界的媒体焦点全都看着香港。当他去执行戒严的时候，一定会有顾忌。更多的世界媒体在那儿，就会拯救更多的人，减少流血甚至不流血，减少死亡或者不死亡。这个作用是肯定起到了，我当初确实有这考虑。
我本来是中午约了人，神人。这个神人在没跟我见之前，我刚刚到那边，说马上换地方，换地方。呱呱呱这一通话，诶哟我傻眼了，我说这就赶快咱再推迟，直接我就冲到这儿来，“John庄，直播！”。结果那天直播最关键时候，John庄把我弄得跟个小傻子一样，真难看，那个爱马仕的墙真高级，拍出来真难看。而且是衣冠不整，只穿了一身白西装，慌乱之中非常之尴尬，所以说我们现在发现，凡是重大事件的直播，视频没好过，音频也很少好，思想也紧张，工作人员也紧张，你看咱这乱聊反而都聊轻松了。
但是，经过那天我说完，我当时说的第一个我就想到，我不管承受多大风险，我有一样是能做到的，我提前预告能减少死亡，减少流血或停止流血，停止死亡，但绝不会影响他们这个行动。不会的，不会因为你说了他就不干了，或因为你说了，他就干，这不可能。
不管未来你们怎么说，这是我今天先定义。那么现在我再告诉大家的是，他一定会干。只一个叫什么名称。那千千万万哪，你说他们现在到大街散步来了，他说我要搞个演习，我搞一个什么解放军、香港警察的什么巡逻演习，或者对香港实施一个什么什么样的规定？什么样的一个例行，你叫那什么“遣返法例”，“遣返法”，“例”。国歌“法”，然后在香港要实行什么香港和大陆“统一”信用制度。他们玩的猫腻多了去了。
你想想孙立军和孟建柱、王岐山，还有吴征这样的人，他本质上就不是什么有教养的人。就是这些年玩投机，玩欺骗，无底线，无天花板，才能让他走向了今天。所有14亿人民的善良，或者说叫自私，或者叫被洗脑，让这些魔鬼最低级的人走上了台。你从任何一个海外正常人脑子想他们，你都是错的。咱们战友们，还有很多传统媒体都是正常人、善良人，有智慧的人，你看他你一定是错的。本质是在这儿呢，战友们。
他们那个理由现在不要说。只要限制香港社会的任何自由，或者说跟上街抗议的善良的港民们，只要是发生任何限制性，或者武力性，它都属于戒严令。咱可以说成戒严，也可以说叫做武力镇压。原来我说“灭爆小组”的时候，多少人说：怎么可能，6万人，怎么可能。最后可能不可能，大家都知道了。很多战友出来，从里边喝完茶出来以后，估计还是后悔了。没想到我用我们的特殊方式告诉他们，我说一定要记住，你们要怎么怎么做，才能保护自己。有的人听，有的人没听。
就是我们现在想共产党，如果你把它想成一个国家机器，那你就是傻了，你大错特错；你把它想成一个流氓，那你也错了；你把它想成黑社会也错了。它是一个国家机器和流氓、黑社会，它是个杂交。严格讲就是，人性的骡子。他完全是不正常的，完全是不正常的。
所以我为什么说共产党他们这29年也好30年也好，我见了这么多的共产党人，我见了几拨人起起伏伏，看着共产党的多少年的故事，我可以告诉大家，现在相信共产党能灭亡的人是真正的正常的人。
我相信在年龄上是有差距的，我最近我是认真的想了这个问题，我在海外我在国内还有咱们战友当中，我见到了非常有意思的，就是50岁以上相信共产党真的明年能灭的，比例越往上越少，为什么？被共产党给整了几十年了，完全没有信心没有希望了，年龄越小的人，就是现在15岁到25岁之间，相信的关注的也少，从25岁到45岁之间逐渐增加，往上走的这个曲线，到45岁相信的越来越少，但是从25岁到30岁到35岁之间是最多的。
第一个，了解信息的渠道和对现代科技和互联网的了解和熟悉程度，决定了你对共产党的命运和爆料革命的认知程度；
对整个世界和潮流和文化和你的生活圈和社交能力，决定了你对待共产党的任何事情的看法的标准和高低。
这就是为什么你可以从咱们社交媒体上、郭媒体、Twitter、YouTube、Facebook你可以看出这个年龄段的差距。文化程度和生活圈子、社交程度、教育程度、家庭经济条件和所在地点形成了一个综合的结果。这就是为什么你看一看啊，砸锅的人都是什么人啊，砸锅的人都是什么人，绝大多数都是黄河边这种阳痿男，还有郭宝胜这种精神病态，骗子牧师，烂人，还有叶宁、孟维参（韦石） 还有熊宪民，你看他们差不多，还有夏业良。夏业良生活中你见到他以后，他那个长相他那个气质和他那个衣服穿的那个样儿，就是你都觉得夏业良这个家伙他就是个病人，他就是个神经病，就是个垃圾，你觉得离他近了你都倒霉知道吗，浑身土气。还有那个叫什么张维的，还有那天在旁边的人，就是你能看到那个旮旯里面那个角里面，就是人家开庭你在那边睡着，然后流口水，然后一醒过来就骂几句。反正就觉得按美国法律你不准打我，真打架一拳头他就打没了，你说就这样的人，你看那个年龄段你发现都一样。
再一个，大家从网上看到了没有，凡是认真的全面的投入到爆料革命的是什么人，你去看看色拉妹妹Sara，路德先生，我们邱岳首先生，安红女士，卡丽熙女士，这都属于老年人了，老一代了老人了，什么样的年龄段的John庄、细思哥、政事小哥、还有被政事小哥拐走的豆豆，还有刚刚最近跟痘痘长的一样漂亮的叫菲菲，
还有我们的哈恩，我们的韩国的朴先生朴槿惠他弟弟，是不是她弟弟朴先生，开玩笑的哈哈，是吧你去看看去，我们的牡羊子，在加州的。
头两天跟我来开会的，在纽约，他们太惊讶了。他们点的是中餐，在他们纽约的家里边点中餐，咱们的送餐的小哥肯定是咱战友啊，我相信这战友是能看到的。把饭递给他以后，就回过头就看那个手机就看我爆料，而且声音都开着也没拿耳机。然后我这个朋友就特别有兴趣就看着那个小哥走。结果他就开始了，就点中餐，他不看手机的时候问人家，你知不知道郭文贵呀，没有一个不知道的，没有一个不看的，但是他发现了一个，这些年龄段的送餐的，很多是年轻人肯定都不是中老年人，不像我这老人家了吧，这些年轻人的关注程度，熟悉程度超出他们想象。
那么另外一个在媒体上非常有意思。我们最近因为••••••郭媒体跟我半毛钱关系没有，我有点后悔了。
因为当初啊，我是一个账号也没有，我也没有钱，我也没有信用卡，我真的是我连一分钱都没有，我也没有公司，我没办法拥有郭媒体啊，你这在美国你还得尊重美国法律，还有各方面的问题。所以说人家是投资者，这投资者太聪明了，我也没想到郭媒体现在这么厉害呀！
结果人家做了一堆叫啥，人家签了个结构性的，郭文贵成为媒体的算是一个用时间换饭吃的这么一个主，还叫郭媒体，人家有一系列的计划。结果人家的市场调查给分出来了，就我刚才说的这些。说现在VPN占了多少。
大家我给你们说一个数啊，大陆占郭媒体使用58%，这是把VPN，就是一个VPN你连100个1000个10000个按一个算，美国占了将近24%有时候达到28%，然后是台湾、日本、加拿大，它是这个概念，市场分析完以后对年龄分段，女性占了60%多将近70%，平均年龄在多少，28岁。这个平均年龄28岁关注的事件是什么呢，大家想想那个突尼斯，他的女婿，总统穆罕默德的女婿就这个马德里，那个小贩叫瓦比比，当时突尼斯事件的平均年龄是28岁，你再看中东颜色革命，所有的使用社交媒体的走上大街上的平均25到28岁之间，这就是现代化的茉莉花革命。
然后现在我们大家看一看啊，以色列专门有一个软件，这个软件是专门帮助你选举的，这个软件是当时要800万，现在估计80万就可以买了，这个软件在2012年，就已经存在了。比如说当时香港黄雨伞运动，雨伞运动，它这个软件只要输上去，就能找到第一个信息在哪来的，在台湾。然后从第一个放到了第二个，第二个放到200个，辐射，菲律宾、新加坡、深圳、香港的什么具体的什么区，平均是什么年龄、什么教育程度、性别，一下就出来了。
现在就是说大陆的在大陆在香港的，共产党了解你香港的上街运动，我可以告诉大家，差距不会超过1%，那个时候差距不超过5%。现在我谦虚地说不会超1%，就跟那个以色列那个监听软件Zero Quick，就是不用像过去还给你发个Email发个信息，你要点击一下才可以监听你手机，现在不用，它完全想听谁听谁，那是一个公司。NYS公司，华尔街有报道。这个软件这个调查对香港当年雨伞运动，他们说是不超过5%的误差。
这个软件现在使用最多的都是各国政府和情报部门，来使用监听，使用媒体和运动所有的包含信息。
这个软件在共产党内部的各省、市、县已经全部都有了。
这个又跟什么连在一起了？又跟它现在搞的“威视”、“天眼系统”，还有搞的“面部识别系统”。“面部识别系统”这在很早就有，是郑州出来的嘛！大家知道从郑州开发区这个公司出来的，后来被公安部、安全部弄走了。
我要告诉大家的事情，现在的任何运动和集体行为，你想有欺骗性是不可能的，你想不被政府和你的对立面知道是不可能的。
所以，说到这的时候我告诉大家：爆料革命的年龄段和真实的数据，还有投资公司人家投到《郭媒体》，人家背后的这个投资者，人家做完分析以后，爆料革命到现在为止，我们爆料革命传出的信息的准确度，大概在70%左右；就是咱们爆料革命最让人家感到惊讶的事情，这个准确度已经是太高啦！50%都已经……就是说我们正常100分的300%，60～70%已经是不可思议了。所以我说，对我们爆料革命经过甄别、进行数据(分析)，跟我们过去说的话相比，达到了70%左右。这是现在《郭媒体》最最大的力量。
另外一个，就是国内VPN，VPN现在最厉害的在哪里？是印度——印度的VPN。你想那50几……将近60%是国内来看的，咱们的安卓版还有APP，你猛一看上去是多少呢？是80万，80万！现在它显示的是……谁都可以查的，说86万，还有说显示是120万，120万。这就很夸张，就这就很夸张了。但是，你看网络版是多少？你看安卓是多少？刚才我说的是苹果版，吓死人啦！
所以说，战友们一定要记住，在今天的社交媒体里边，有一件事情，大家一定要记住！社交媒体是上的快下的快。社交媒体它永远没有一个人可以控制，谁要想控制、统合社交媒体，那你就是完全不懂社交媒体。谁要在社交媒体上说我要当常青树，那你根本不懂社交媒体！社交媒体只有一招——唯真不破！
我最近非常高兴地看到路德先生的节目当中“唯真不破”，细思小哥也在说。我看Inty最近做出的节目也在说，关键是真和假的问题。“真和假”，最近我看？Inty做的很多、说的很多，连我们的John庄同志做节目也说真假的问题了，社交媒体只
有一个——“真和假“。还有一个，你到底是有真本事还是假本事？《郭媒体》给了所有人一个答案，你讲假的不可能有这数字。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/763/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/763/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们现在在黑暗中直播，黑暗中直播，哈哈…亲爱的战友们，今天早上一大早。我昨天睡的时候，5点多吧，7点多一点儿不到8点就起来了。起来一直忙，见客人，开会。今天真的是一点不夸张，去上洗手间都没时间，憋得我小肚子疼，没有上洗手间的空，今天太忙了。
但是今天特别特别的充实。如果都像今天那么忙，又那么充实，CCP去年就被灭了。还是忙得不够，天道酬勤啊，地道酬人。但是，今天没有锻炼，我马上回来我得补上。不补上，又是给了自己一个理由，因为忙不锻炼，这是不行的。然后回来我还加了30分钟锻炼，现在全身都是水，跟水泼的一样。
我得继续把报平安给做了，因为很多战友给我留信息：你咋不直播啊？咋回事啊？特别是我们国内的，在水灾地区的战友们，你们让我太感动了。跟我说：郭先生，虽然我们这里发水灾了，但是就是这样，我们也想尽一切办法上郭媒体，能看到。所有在水灾地区的战友们，文贵心和你们在一起。我不会像共产党一样，在那哭一哭，闹一闹，掀掀锅盖，然后摸摸你们的被子，提着两兜水果或者粮食，摸摸鼻子。我也不会做这个，但我们心是在一起的。
这个水灾绝对不是天灾，这就是人祸，这就是人祸。所以亲爱的战友们，我心和你们是在一起的，我知道对你们最好的，文贵能做的，就是早日灭共！要不然咱今天哭一天，哭两天也没用。70年了，咱们这天灾人祸，中国人已经分不清了，连天灾人祸都搞不清了。还有一个，你接受也得接受，你不接受也得接受，天灾人祸，所有的灾难都是天灾。文化大革命也是天灾，你看看，所有共产党的历史里边，文化大革命是天灾，这水灾当然是天灾啦。
而且现在党内流行着一种风气，毛主席当年走的时候，毛贼东走的时候，中国大地震，几十万人。然后彗星划过，日月同辉。我的办公室还有有人送给我的，当年的某常委在河南当书记时送给我一照片，在湖南照的，毛主席像揭开的时候日月同辉，就这都忽悠人。你说在美国，天天日月同辉，那彗星有时候呼啦呼啦老弄。就认为只要扫帚星一过，彗星一过，有巨人陨落，必将带走几十万、几百万人。
历史上，像秦始皇死的时候，必须埋掉半个国家。弄走半个国家的财富。这是叫皇上，这是叫天神，天子。代表上天，天神的儿子叫天子，这证明他是天子。说白了就是毛泽东在死前，地震带走唐山人，天灾人祸，什么周恩来走，这都是要带走人的。这李鹏刚走，这几天说你看到了吗，这李鹏是天神之子，天子啊，所以走得带走个几百万人口。所以这人都是必须陪葬的。
党内现在流传，李鹏走了，那必须得有水灾，那得带走个几百万人吧。所以我们中国人被洗脑到这种……可怜啊。死人，尽然成了天灾，是为天子陪葬的，必须发生的事情。中国人如猪狗，猪狗都不如！所以战友们给我发这信息，让我特别感动。现在文贵，还有爆料革命，成了灾区人在水灾之后，没得吃的时候，上百次都不知道能不能上一次网，想看看文贵报平安直播了吗。我能说啥？我捐钱根本没用，甚至捐不到你们手里面去，而且我捐了可能还把你们害了。
现在，共产党全力以赴镇压香港去了。外交部都说了，200万人上街？咋滴？我有14亿人。这不要脸的话都说得出来。
你听说过外交部因这么多大水死那么多人，脸上不高兴？没人在乎，尸体冲得一片一片的。你知道说什么吗？当地官员说：这尸体是从火葬场冲出来的，根本不是当
时冲水死的。我真的不愿意把这事情说到媒体上去，因为这不知道是好是坏。 因为让西方人怎么看我们中国人哪。所有人都问，你们中国人为什么那么相信共产党说的话呢。我也没办法。所以我今天这么累。但是你看，我最近的几天脸马上就瘦下去了，我昨天……这连续四天都是一天一顿饭，没时间吃饭。你看我现在锻炼完了，我马上来直播，直播完了马上还有另外两个视频，然后马上睡一觉。睡觉起来，马上接着又是工作到早晨5、6点钟。就是天天这样，真的是每天按秒按分钟算。
但是我要告诉所有的灾区战友们，告诉所有的旁边的亲人们，你们千万别相信共产党，你们也别相信政府。这个战友跟我说，他们那些王八蛋来了，照点录像，照点照片，摆点Pose。说竟然不要脸地拿着被子来，照完像被子给拿走了，这就是共产党。你见过中央领导人每到过年的时候，掀一掀锅盖，都掀了几十年了。天天掀锅盖，送几床被子，然后中央电视台年年都要搞几次扶贫，给家里面扶贫温暖，穷人少过吗？从来没少过。
中国现在已经给世界支持几千亿美元，中国老百姓锅里有没有肉现在还是主题。你不觉得这荒唐吗？就像香港那个大街上200万人上街，外交部敢说80万人是支持“遣返法”的，30万母亲是支持共产党的。实在不行，现在马上去了，说香港政府要求解放军去，我们马上已经准备好了。要脸不？
要依法封港，依法灭港。那黑社会那，现在说请看解放军驻港法，那黑社会穿白衣的，有没有驻港法呢？包不包含呢？那黑衣换白衣，香港法里包不包含呢？她不跟你说这个。你给他讲黑社会打人了，他说你去问香港政府；你要说人民解放军，去看解放军驻港法；你跟他说一国两制，一国两制已经结束了，不算数了，只有一国，没有两制；你说中英协议，中英协议根本不算数。
你跟他说啥呀。你跟他说现在灾区人民死亡，谁说的，谁说的？谁告诉你了？拿证据。你说这个视频，假的；你说你拍的照片，这就是西方势力；你说这水灾， CIA搞的。你再说这香港黑社会白社会，这全是CIA搞的，还有那个黑手郭文贵，黑手班农。当天下不要脸的时候，没法弄了。今天我跟一个美国朋友说。他块愣在那，我说你好好看看当年毛泽东接受这个采访的时候。这是一个台湾教授讲的吧，说你怎么才能赢得蒋介石，大家知道这故事吧，都看到了？说蒋介石，你怎么赢得了蒋介石，说蒋介石肯定输，说看线装本书看太多了，我毛泽东和共产党，我狠能狠到无情，我不要脸能不要脸到无耻，我怎么能不赢。
当时共产党说，要国民党一定要给中国人民法治、民主、自由；土地是人民的，推翻地主你可以当地主，你可以睡地主的老婆，睡地主的闺女。他当地主了，全中国的地都是他的。是民主法治他全违法。你咋弄啊？你跟这不要脸的这种政权，你跟他说啥呀？现在天天，美国搬起石头砸自己脚，打了左脸打右脸。然后现在天天谈
判，又把美国人骗到上海去了。这美国人他就是这样。我说我们现在跟共产党打交道，就两个结局，要么你跪着，要么共产党跪着，要么你跪着共产党站着，要么共产党跪着你站着。反正你们美国人现在被骗得天天滴溜滴溜转，你永远就不会赢。
欧洲，我见欧洲一个朋友，我告诉他，我非常惊讶他对香港的认识，这个认识让我感到很悲哀，很悲哀。我说现在香港只有两个结局：香港双普选，真正的实行一国两制，要恢复到两制就行，你独立是不可能的。可能吗？共产党不愿意。那只有封锁香港，黑道治港，就是黑白双道治港，让背后还是共产党控制一切，那香港死亡。或者解放军借理由，以香港政府林郑月娥，不准支持，你要写个报告，你要我解放军进港，封锁香港。
这时候你有这个机会，3万亿美元现金马上移到你的国家，200万人口移民到你国家，全世界最聪明最勤劳的香港人民到你国家去，你马上拥有了香港。这是事实吧？我说你们天天看你们那点低级的事儿，内部的斗争的事儿，咬自己脚指头，啃自己脚后跟，天天往后看你拉屎是多少。你老往后看后边拉的屎，你能看到高度和未来吗？
我告诉这位美国朋友，还有这位欧洲朋友。从小我爹我娘告诉我，千万别回头看你拉的屎，这叫风水不好。因为小时候在东北都是在外面拉屎，冻得屁股疼，真的是尿出去马上结冰。就告诉小孩别往后看，你看后面拉的屎，你就会变成更脏的东西。实际上老人是怕你啊，因为东北那个地方那个厕所，是搭着一个方的，两个板横上去，那个板上全都是冰，你往后看就掉屎坑去了。所以今天我告诉他，千万别往后看，你看看远处，看看香港，帮帮香港人，那是你们的未来，你别老咬自己脚后跟子，自己斗。美国是内部两党，欧洲是内部斗，这给共产党来了机会了。
今天我下午花了两个小时看了拍的一个华为的电影。现在听说这部电影极为受争议，加拿大不敢播，美国也不敢播。卢比奥又开始弄华为呢啊，刚给我发的信息。
亲爱的战友们，这个电影我看了简直懵了。电影要叫外国人看都特别特别好，整个就是个华为孟晚舟被抓的故事，怎么抓的；在机场，一个记者，然后温哥华邮报，一个加拿大人在华为当副总裁，孟晚舟被抓；他老婆他女朋友是一个华人的记者，驻加拿大大使怎么威胁他，家人怎么抓了；任正非怎么跟安全部部长开会，怎么抓加拿大人，怎么判刑，就这么个故事。拍得挺好的。但是现在巨受争议，问我的感觉。我真的花了两小时看完。全英文，我还让翻译在旁边，我们的翻译奶奶给我翻译。我看了我都快笑了。开会的时候安全部部长坐在一个房间里边，满脸横肉，对面任正非，任正非胖乎乎的，抓我女儿？怎么着……
我说从这点上能看出来，西方完全不懂中共的规则。我说我告诉你，安全部长见任正非，是任正非坐在安全部长的位子，安全部长坐在对面被骂。任正非是中央常委这个级别的，这个故事你们讲的是任正非在服务于中国，国家。所有讲的是国家的
事儿，包括那个加拿大的驻中国大使那个演员，我说太搞笑了。我说共产党从来不会这样说话的。我说任正非那是，所有的政治局和常委家人的利益，他服务于盗国贼家庭。安全部长怕的不是你任正非，怕的是你服务那个家庭。你的真正的股东不是那些员工，是常委。他见任正非都哆嗦。他不怕你什么，他怕你告状，把他给弄死、抓起来。王岐山一把把他给抓了，给腐败了。看《人民的名义》那电视剧了吗？想抓你理由不多了吗？
他们今天兴奋的不得了，让我看还叫我说。我说你这个电影不是说一个多伟大的电影，你这是个喜剧。我说让共产党、让中国人看了，你是个喜剧。你犯了三个核心的错误。
第一个，所有的语言，你告诉中国人华为是为国家服务的，你这帮了共产党这些盗国贼大忙；华为不应该被美国制裁，因为他帮我们中国人民。他要帮中国人我说他确实是伟大的公司。从利益帮中国人，你得说这是中国人民的伟大公司。他不是。你帮他洗地了。
第二条你根本把这里边共产党给塑造的，哇，都穿着西装，还那么礼貌地跟你讲话。我说你太不了解他们了。我说共产党的人命令加拿大驻中国大使的时候，都是脚指头，把袜子脱了，抠着脚指头里边那泥儿，伸到嘴里边还舔舔呢，然后扔在那加拿大驻中国大使脸上去：你丫挺的是中国老婆，你有性虐待的视频；或者说你有多少钱，我给了你多少钱，你要不好好这么弄，把孟晚舟给我放回来，（他们叫冯晚舟在里边，然后华为公司叫华新公司，）就把你抓起来。我说把加拿大吓得尿裤子，那才叫真实。结果你讲的很文明，还坐在桌子上，一本正经的跟他说。完全这是个喜剧。所以说第二个我说，你把中国对待这些被蓝金黄的人的态度给升华啦，中国太文明了。
第三个，我说你整个把华为在西方沉默的力量，媒体控制的力量，你太小看了。还把你爹你妈给抓起来，然后你在那儿哭。我说我告诉你，他直接就打电话，让你妈哭着给你说：闺女，你马上写这个报告，不然你妈就得死，你妈就得死。我说我亲身经历上千遍了。听听吴征给我打电话说的什么，吴征代表中纪委把你全家抓起来，把你全部资产抓起来，旁边一片哭声。
你看西方他对待中国的事情，他完全以为这个事儿，哎呦这会引起世界的震撼，让西方看到华为事件的本身，哇哇哇！没法，没法！too high，所有的问题他太high了，too high。就像中国人民想，党和国家和政府，那不是为我们主持正义的吗？这水灾来了那不得救我们吗？送来的被子不得让我盖吗？人家给你照完相拿走了。这就像台湾人民一样，到大陆去待上三年五年，我见过的台湾人都爱上大陆了。以为这大陆什么都是好的。为啥，他根本不知道这是给你设的局，就让你感觉这个。整个共产党控制中国，就是一个骗子的一个庞氏骗局，一切都是设计的。
行了战友们我就不说了，今天啊，那边等着我呢，我得马上上那个视频会议去，这个电影看得我真是，这个电影放出来大家看吧啊。听说他们还有5集，哦，还要拍5个小时，就那5个小时超级厉害。下一个5集，可能爆料革命了。爆料革命这里边什么Sara啦，路德啦，还有那个宝胜那个畜生啦，这些人就都进去了，还有什么牧师啦，还有孟维参这个畜生啦，都会出现，还有钥匙杨澜啦，Bruno Wu啦。
对啦，今天华尔街。今天他们觉得，哎，文贵你可以，我说华尔街这个报导，你看在我墙上挂着，我天天看见它太喜欢啦。华尔街这个报导谁也没伤害，就把华尔街给伤害了。所有的美国朋友说，华尔街让他们太失望了。因为华尔街这个报导，证明华尔街绝对没原则，不会再让人相信它。我们那个美国这个当前危机委员会的Brian Kennedy他都傻了。他说完全没有想到，记者和我们的律师多次沟通，一句不往上写，和这个肯尼迪先生和班农先生所有通话，一概不往上写，呱就给你推出去。今天人告诉我，很多背后的真相，现在很多人很佩服文贵，你真行。
我说你们不了解，我两年来，全人类的脏名都灌我脑袋上了，我说这个双面间谍那算啥嘛，郭三邪，郭强奸，郭三秒，我说中国的中央电视台都播，贯军、孙瑶、刘呈杰的视频都出来了，有一个假贯军、假刘承杰、假孙瑶，你们太high, too high。我说这是好事，今天他们证明了这是好事。我说唯一的被伤害的就是华尔街日报，大家走着看，它的麻烦大着呢，很多官司会缠身。
我得马上走了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
咱们为14亿中国人民、台湾同胞、香港同胞，爱台湾爱台湾，咱们祈福。阿弥陀佛..
整的我就跟出家人似的，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/726/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/727/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们你们好！
战友们，这香港昨天让人太兴奋了！昨天下午，就在这个屋里面，我和某个美国前政府官员……昨天就在这个屋，他说：你认为7月1号香港上街的会有多少人啊？我说可能超过二百万。然后，他说不可能，说我们美国这块估计也就三十万人，共产党和香港政府也估计是三十万人。我说不会低于五十万，而且，我说有百分之八十的可能是超过百万。
然后，大家都知道，我也没怎么睡觉，我一直在看着。共产党的烂招，就是六月九号我说出来的，小心共产党！
示弱，行行行！我先停停。然后，开始制造麻烦了，栽赃陷害了，然后，你搞暴动了。然后，就像对付郭文贵一样，——郭三秒！这小子是性无能，最后就变成了郭强奸！
最后，香港也一样，一开始是学生，说这些人有问题，这些学生是暴民。一看你厉害啦！变成郭强奸了。香港由和平抗议，变成了暴动！
噢！一样的，从郭三秒到郭强奸。然后，大家看到了么？郭三邪！我郭文贵就是郭三邪，非常有代表作用。什么叫郭三邪呀？谁沾谁倒霉，谁跟他好谁倒霉。跟他就是倒霉，就是这意思！结果呢？你看看，香港这个事儿，现在是香港学生变成三邪啦——谁沾谁自杀，谁沾谁倒霉——都是暴民……反正林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪没错，共产党更没错——永远是人家的错！你见共产党啥时候承认过错误？六.四碾压天安门学生，它说过错吗？没有说过错！文化大革命死那么多人，你见它说过错吗？没说过错！现在就是找你的错，从来不说自己有啥问题——这叫「伟光正」！
（读观众留言）「有郭先生在，共产党做不到了。」「林郑又发布学生是暴力。」……我可以告诉战友们：共产党七十年来就没承认过错，连苏联倒了，斯大林杀那么多人，他都不承认错！
他们不仅是用群众斗群众——这大家把这个词可真理解错了——乍一听合理。现在是斗群众吗？是 杀群众，黑社会都用上了！
我原来说过的视频有些人不记得了，香港的黑社会是百分之一百地被公安部一局管的。不要忘了，当时公安部一局的一把手，公安部的部长叫陶驷驹， 一把手叫林强，林强的的亲表姐就叫曾佩，曾佩就嫁给了香港的有名的，最大的黑社会老大向华强。然后李小龙死后，他的妻子也跟他在一起的。就是他说出来的，黑社会也爱国——香港黑社会把这话当事儿啦！黑社会也爱国，为什么？共产党认为咱们是一家人嘛！我也是黑社会——我是有执照的黑社会，你是没执照的黑社会——白天我巡逻，晚上黑社会值班！就这么简单——这叫黑白两道！
当时大家不知道，中国官场上有两到三个人，永远穿白裤子黑上衣——大家去看一看当年最牛的，谁是穿白裤子、黑上衣，或者是白上衣、黑裤子——永远：我们的公安部部长和公安部副部长！几个人——包括当时一局的我们林强同志，经常是这打扮。为啥？叫黑白两道！
当时梅艳芳被香港黑社会追杀，就是林强和向华强在北京把他们给保护起来了。天天梅艳芳唱歌，据林强说，他录了老多的歌了——平常都不唱的。但她很少唱自己的歌，都是唱别人的歌。后来另外一个黑社会也被枪毙了，也被整死了——威胁他们的。所以这叫黑白两道儿。
所以说香港你看，从六月九号到现在玩儿什么？白道：大陆人民解放军、警察——穿上香港警察衣服，然后去挑逗你，然后定你为暴民！最后老百姓上街多了，我说一小部分是暴民。然后，就政府不出面，叫你作——拖死你！到七月一号你不是要上街吗？出来啦，举旗到里边举去——然后准备好黑社会去砸立法会，然后散布谣言……学生都跳楼了它不说为啥跳楼——那孩子死的时候就是返送中！它不说。
在六月八号的时候，我和美国的一个群体组织。昨天下午他跟我说：Miles，真是太可怕啦——你都说对了！我说，香港会有很多人会因此而自杀，而殉道！我说，我在香港那么多年，香港人宁死也不会跟随你共产党的！真的是，当时他们请我去吃饭——所谓的私人俱乐部，大陆那些官员——公安的、警察的、法院的、驻港部队的……那些人，多次——就是人家香港的女孩来，陪着你喝酒，也唱歌，你别碰我！你碰我不行，誓死不从。
我从没见过真的一个，人家唱卡拉OK歌的人，或者唱歌的人，女孩就跟着大陆的官员就跟着你摸着摸着腿就走，不可能。香港人真的是不一样，是我们的好榜样。所以香港有跳楼的，海外民运是有跑路的，没有跳楼的，你见64之后有一个人自杀吗？没自杀的，有流眼泪的，有表达要自杀的，然后都拿绿卡去了。你见几个人自杀的呀？没有。
所以说战友们香港的事件，绝对是让我们了解共产党、了解共产主义最佳的案例。所以说这个香港当然我不希望，不希望任何人自杀，我们心疼，都像自己兄弟姐妹一样，也不希望学生挨打，但是世界很现实。就像上次直播的时候，美国杰斐逊说的，民主之树是用血浇灌出来的，还要经常用血浇灌，何况现在我们离这个树那么遥远。
但是我们看到了这个不是希望，是看到一个结果已经在那了。6月9号那天大家看我视频，我说什么？香港是一个新的香港，香港从那天起再也不一样，没有任何人把香港再回到6月9号前，永远不可能，结果已经有了。
香港说现在要通过逃犯法，继续香港特首由共产党来指定，然后香港警察变成大陆警察，孙力军来领导，香港的律政司变成孙力军来指挥，香港的保卫保安局归政法委管，归孙力军、孟建柱、王岐山管，那是永远不可能发生的！
只有两种结果，封掉香港，还有叫香港造反，要不然永远会下去，不可能再回到6月9号以前了，只能更好，不会更坏。
香港的民主已经体现了，人类上没有比这再民主的了，香港的民主法治已经体现了，现在自由和这个香港的按照基本法的独立，就差这一步之遥了，然后双普选，谁也挡不住。
前天就在这K街就是隔壁K街，我的态度，唉呀我跟他们有人讲起来，K街我的故事太多了，啥叫K街？我中国人把骗子叫老K，英文有句话叫什么K，就是骗子街嘛，公关的嘛，是不是啊，都是一些骗子嘛。K街发生很多故事。
那么最近这几天有几个K街的人，希望给我们法治基金合作，跟我合作。要开始游说立更多的法，保护香港的这些年轻的学生和民主民权运动。然后我让香港必须落实双普选，必须独立调查69事件、612事件，真的是让我很震惊。谈了半天，唉呀谈了半天了，说得多少钱呢？我说你这多少钱？我这等着，我说这么憋着多大的一个数出来，他把吓个半死了。我说我们就是想办法请你公关展示证据。展示证据就是香港的学生是怎么被残害的，香港这个6月9号、6月12号是有大陆警察，香港的律政司和香港的警察违法。还有一个就是这个逃犯法是怎么回事？是违反了基本法，我们要做的一系列的十几个，最后给我报了个数，给我想象中差俩个零还真不多。
我当场就说了我说如果你要是能，你只要是能就说你别忽悠我，我在华盛顿，你说我要，你只要敢一举手，我说一举手，说我要上月亮，我用20万美元，马上一堆人就说我能，你说我想家里得到的月亮，100万美元，我也能，我说你给我来这个，然后就什么？按周费付钱，按小时付钱，你别给我来这个，我要结果费，游说成，依法游说成，我说这个是可以的，帮助香港。法制基金帮助游说，然后战友们我们帮助提供证据，香港战友帮助找证据吧。
哎呦兴奋，人家就觉得手到擒来了这事，为啥呀？就是看着香港人民的素质和香港人民在这运动中的表现，简直是大家就是摩拳擦掌了，近在咫尺一定做到。所以我说我们要行动行动战友们，咱光发牢骚不成。
再一个我就看到最近呀还是有很多人我不确定是不是咱战友啊，绝大多数人是指点江山，都是对香港学生「这么样啊、这么不对呀、我判断」，太多指点江山了。说实在话如果这个场面不改的话，我们就是有了所谓的民主，我们有了所谓的法制，我们也都是不懂得享受法制和民主。我们做啥了？咱干嘛要去指挥人家指点江山，太多人指挥江山了，你听那上边儿都是高人，我不确定这是共产党的五毛呀、七毛呀还是什么人呀，太多人指点江山了。所以说我就觉得我闭嘴，我时刻提醒我自己除了我能做的事之外我闭嘴。
香港运动的黑手，我老看我这手也不黑呀，班农那手比我手也不白呀，不孬。所以战说友们文贵这个黑手也成了共产党转移视线的一个办法，你可见王岐山、孟建柱、孙力军的级别有多高，你能想想一个国家一个政党，一个香港的一个750万人，香港弄了200万人上大街了，已经弄了两回了，都有人自杀了，你把这责任推
给郭文贵黑手，你得多大的理由给我呀，你说美国要不给我政治庇护，不保护我他保护谁呀。
这报道出来以后，所有的律师都说，Miles，这个是天给你的大礼呀，接下来的官司我就拿那个去就行了，已经是黑手了，我是香港运动幕后的黑手，那在西方是什么？最最干净的手，神手哇，我每天都得这么亲（手），我现在睡觉都得这么睡觉，醒来就亲。现在我不仅脸好看，这手也好看，咋弄啊。说实在话他们真说对了，我从小到大所有的异性好朋友都说我的手好看，经常被摸手。但是现在得到了共产党的香港政府的肯定，还是有点超出我的想象啊。
此黑手一字千金，在我的人生里，郭文贵的黑手将成为我人生中最重要的价值。说实在话，在香港运动扮演咱真不敢当，咱真没做啥，你看那个梁先生我都忘了叫啥名了，梁颂恒，我知道有梁颂恒先生、游蕙祯女士，我从未跟他打过电话，也没视频过，你说那天就是大街上咱的战友就碰上了，跟我说话的时候人家就是开始说，我这就激动，用共产党的话说我就是瞎喊胡吹海仿瞎蒙，就蒙上了，你咋办呢。
所以说战友们那个联机视频，说我是跟CIA合作，香港运动的幕后黑手，还支持钱，所以人家那几个要谈公关的、要代理的、法制基金要谈这些事游说的：郭先生你可别说啊，我们太相信你了，我们看了一堆的案子，你被骗的你告人的，你都是付大钱啊，一个中国那个2000万，20万的七八个，还有一个五千万美元的陈氏兄弟，还有美国被骗的100万美元，还有一个听说查处还有一个1000万美元，说这个钱都太大的钱了，你都说话算话呀，你要说你没钱我不相信啊。
现在法制基金你说你，我说我们法制基金没有那么多钱，很多钱我说我去借付你都行，不信，我们看到香港报道了，你拿几十亿美元，香港这个运动就是你了，你就是黑手，要没你几十亿美元就成不了。我说我真不是，我没这本事，我说我想做，但是人家不信啊。
所以说今天一大早上，你说一大束鲜花一大堆水果，他发我手机上说，我给你定的鲜花定的水果，我说你可千万别送了，第一我不会吃你的水果，你看我这是由安保团队给的，这是特定的，美国啥都大，你看这有多大，挺好。我说你可千万别给我送，我不要，结果没送。
给我留言说啥，说我在香港让我改变了对亚洲的看法，对中国人的看法。我在香港我看到了中国新一代年轻人，真是让我们太佩服了。然后就看到了还有像你的这样的，我受当不起，说像你这样的billionaire，我真不是billionaire，然后呢说你还能干这事。然后他说我回去后，我查了一下你说的五毛和七毛最近在网上，这些你说的太对了，骂你的，重复粘贴的，就说你是强奸犯，你是骗子，你没钱了，你是通
缉犯，他说几乎都是这个，他说这在西方在美国是不可思议的，你没有被任何审判，他们就这么说，那一定是假的嘛，郭先生，太疯狂了。
一高兴，说如果你觉得，这个顾问贵咱还打折，而且同意不是按小时算钱，按结果费算钱。哎呀，你说这，你都没想到。当时我们细思小哥跟庄烈宏先生，在我们吃晚餐的时候，他现在不敢说的，不允许他说的，他听到我们一两小时对话他都傻啦，就像昨天我这个一两个小时跟这个牛叉的人对话，他原来也是世界牛牛牛的人了已经，同意这个结果费，你想意味着啥。
所以共产党他现在骂咱把咱给骂出劲来了，这就是美国的伟大，太伟大了美国，太伟大了美国，我真的想说这个美国太伟大了！这个哥们儿给我讲英国普通法，给我真的讲了四个小时，班农先生给我讲的从路上到这5个小时，路上塞车5个小时。然后呢又给我讲几个小时讲英国普通法，我认真的听，什么叫英国普通法为什么东西方有差距，中国4000年的历史5000年的历史也好，美国才几百年，西方赢了，说差距根本原因就是两个事，就是中国没有普通法，英国普通法，英国普通法的大陆说法最厉害的是，相信证据，独立于审判，还有这个陪审团制度，太严谨了。说那个那个设计，给我讲了多少多少，说这里没有感情，没有任何亲情在里边，就是正义就是正义，这不一定是真相，但就给你在相对的比较下，他能给你一个公平的结果。讲了很久。
我说我很愿意听我很愿意学，但他讲完以后，我花了10分钟给他讲了讲我对这个法律的理解和我的想法，那他傻眼了。他说不好意思我真不知道你知道那么多，我说我这是瞎蒙瞎忽悠啊。但是我特别享受这个过程。
如果没有真心让中国人真的拥有法制的人，你觉得这是灾难我告诉大家。如果你没有真的是长两到三个脑袋，你有足够的闲钱，你有超出常人的耐心，你千万别告任何人，你也别被告。英式法律里面，特别是普通法里边，任何人我告诉你大家你去看一看去，能把官司打的完的没几个，特别是这种民事纠纷那基本不可能。
大家一定要了解，因为他这些程序和这些要求太重要了，这是为什么我发自内心的，我感激一切让我经历，一切的经历，因为我在学习美国的法律，我深深的体验英式普通法的厉害和它的精髓，否则那说话你觉得法治基金，我是个最大的捐助者，我支持中国被陷害的人，让中国有法治基金，我郭文贵竟然不知道什么叫英式普通法，我让中国人要有法制我竟然没上过庭，我没见过陪审团，你不觉得这事太荒谬了嘛。
我昨天我问他我说你觉得我这样人，我现在让中国人相信我，说我能让中国带来法治，带来自由带来民主，然后呢我无法向这人证明我是不是强奸犯，我是不是应该
被通缉，我是不是骗子，我是不是黑社会，我是不是洗黑钱，我是不是绑架者，我太多了这罪行啊，包括什么诽谤等等，我竟然也没上过庭，我也没有这个什么，我说我不是神经病吗？我不是骗子吗？
从小到大我说啥话的时候我爹老在旁边说一句话，儿子，你要没有吃过猪肉，你可千万别告诉人家猪肉啥滋味，没有吃过苹果别告诉人家苹果是酸是甜的，从小到大，深刻影响我，所以我被我爹给从小到大影响了吧，说啥话的时候我就觉得我爹就的话就来了。
因为我过去是跟我大伯的吗，我大伯一个人过，他自己做饭，所以说每次都是我大伯把饭放在那，还念叨几句他是个男人嘛他做饭，我大伯特别特别高啊，比我父亲还高很多，我父亲大概将近一米八六左右，我大伯比他还高一些，他就一个人也没孩子，所以说都很规矩按着中国传统的规矩，他盛上饭，大家我过去讲过，有一次我记得我端起饭先吃，一下扣我脑袋上去了，粉条白菜什么的漏了我这一脖子，烫坏我了，极为严厉，他也老爱跟我讲一句话，我一说啥话的时候他问我，他就瞪着眼睛就看着我说，他老叫我小子，小子，你说啥的时候，你先想想啊，这事过过大脑，过过大脑啊，你说的事你见过不？你见过这事不？就是问我你见过吗？有时候我说我见啦，你见了人家说的是仨，你可千万不能说三个半小子，我说我是，所以说西方，中国叫吹牛X，西方叫Bigtalk，所以你不能乱讲话，不能乱讲话。
现在我发现这在西方这是法制的基础，你敢胡乱讲吗？你没讲过你瞪眼胡说，你瞪眼胡说前你可以先声明这事啊，我觉得，我可能，这是可以的。就像昨天那位美国朋友给我说的，他说我告诉你Mills，在美国任何大街上，只要你是一个什么什么人的时候，人家就可以适当的骂你哪个，而且是合法的，我们成天被人骂的多难听，但是，有些事是不可以的，比如说，你见过俩你说仨，你没见过俩你说三十那是不行的。
再一个就是我爹说，你没见过猪肉你没吃过猪肉，你就告诉别人猪肉有多香，所以我必须要亲口尝尝猪肉是啥感觉。我就要给战友说法制是怎么回事儿，就像香港的战友，他们用香港的话问我说，我说我真的抱歉啊我真的不懂，有些我觉得懂是我猜的，你可千万别相信我给你的回复，就是正确的。有时候我觉得香港话我觉得还没有英文懂得多呢，我说我英文很烂，粤语更烂，普通话还差不多，我说我没什么文化啊，你们要多理解。我经常是重申，你可以问香港的朋友。
嗯，好吃。我今天吃俩香蕉了，我就不吃晚饭了。
所以说亲爱的战友们，香港的这个事当中，让我们看到了，只有行动，只有你敢于面对。这不是买卖，没有权衡，没有得失，更不可能妥协。
过几天我再讲讲今天一天发生的事情，大家会非常愿意听，大家要准备好，我要几个小时的时间，我要坐在船上也好坐在办公室也好，我要喝着酒，不喝酒，不能喝酒，喝着茶，抽着雪茄，给大家讲讲今天的每个细节，我希望我亲身经历的事情，用我在视频上的直播，没经过任何剪辑的，留在这世界上，今后让中国追求法制的人知道，曾经有一个郭文贵，被号称Billionaire百亿富豪的人，在美国，在法庭上，在美国任何一个环境下是怎么表现的，说的什么。每个字，每个现场的细节，我都要说出来。因为他对我们中国人的意义太大了。特别是中国的所谓司法高官们，我不相信任何人亲身经历过这事，我是亲身经历过的事实。这就像我爆料一样，我有资格说。
还有我们的绝对的战友，曲水台可以作证，曲水台我们伟大的女战友，真的是大美女，我今天我看到我们的战友我兴奋，就是我们的战友真是有气质，善良，真的是非常非常棒，我以你们为豪。我也将我的亲身经历的事情，和香港未来我和香港的很多事情，不用他们说，到底是黑手啊，黄手啊白手啊，我要给大家说说，我要把我的手放到放大镜前，可以让你们百倍的去看，到底是什么手。
只要共产党一张嘴，我就知道它想干啥，它一厥屁股，我就知道它想拉什么屎。
6月9号，我当时的直播视频当中我就说当时会发生什么事情，细丝小哥，Joe 庄，班农先生可以作证，有视频作证，今天几乎是一样的。
然后我说，为什么法治基金，就像昨天下午，一个战友捐了8万美元，用英文留的言。他告诉我说，郭先生，你让我捐款的最重要的原因，就是我知道你说的都是真的；还有个原因，你敢于面对，就凭你这个勇气去面对和真的，我要一直捐下去。
还有一个战友是第五次捐款了，每次都捐9900多，因为他是1万美元要扣到汇款费，还剩9900多。他留言给我说，郭先生，到现在为止，法治基金所有的钱和账都是公开的，而且是由美国的管理者，和美国的运行者，和美国的律师。
上一周开了一个董事会，他们开董事会，其中上了几个节目，当时是班农先生和Sara、木兰他们，竟然没过，我都不知道。后来班农先生问我，你知道不知道，我说我真的不知道，没过当然就不知道了。这位朋友说，这位战友说，就是你让我看到了法治基金所有的透明，而且保证大家任何一分捐款，不允许用到个人享受和生活上。
我明天会和某国派来的代表，就在这屋见面，关于法治基金一系列的重大事项。这个国家刚刚在G20回去，刚刚拒绝了和习主席的见面，最后是因为晚到了，人家走了。这位战友留言说，他有渠道知道我们在干嘛。
昨天，就这个合作的问题，我用了最简短的时间告诉他们，我们要做啥，我给他数了两个100万，他们都愣了。然后，我告诉他们一个新中国，然后我告诉他们共产党为什么一定会被消灭。就是「一个一定」，「两个100万」，「一个新中国」。最后我告诉他，「两个2000亿美元」。这哥们傻了，拿手机查查，我说你数数。我说我所有以上说的话，目前我知道，只有我一个人可以拿出一个天文数字的钱，我借的钱，押到你账号里边，先做担保。法治基金作为一个全面运行者，把这笔钱先放你这，咱们再说签合同。你要是把我们这些战友，把这些中国的年轻人，香港、台湾、西藏、新疆的年轻人，你只要能达到这个条件，我先做，我先做给看。我不是说拿个纸刀说要自焚，我会当着你的面砍，我先让你看到，闻到味道，摸到是真的，咱们再往下进行。我不想在这跟你长篇大论的勾兑，我说太累。我也不想。你就说你能不能做到，你也甭给我那么多条件。
你们所有的缺点，都是我们能弥补的；我们有的优点，全人类只有我们有，只有中国人有。我们就是你们的未来。当然上天给你们的东西，全人类最好的，最美的，你们都糟蹋了，都毁掉了。我们可以完全尊重上帝个给予，珍惜这个礼物，我们会珍惜下去。我就讲那么简单。
大家你能想想那种感觉吗？那种感觉。
我自以为，就像香港的几个战友一样，我说你认真地听我给你一个字一个句地给你说，你听懂了你给我重复一遍， 麻烦你。 结果我用最短的话告诉了（他们）我的想法。 奥， 懂了，香港人说懂了我懂了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/690/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/690/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
因为我今天一直到早上都在工作中，太兴奋太兴奋。昨天是一整天，毫不夸张的说，真的是连上厕所的时间都没有啊，连上厕所的时间都没有，忙晕了。到凌晨的时候，在凌晨的时候躺在那的时候，像死猪一样，嘣，我就觉得我冲完以后躺在那儿就一下就过去了，一觉醒来四个小时，哎呦，这四个小时醒过来是真舒服，啊真舒服。这天底下我发现最快乐的就是睡觉啊，最快乐的事就是睡觉睡觉觉睡觉觉，但是真好，真开心！
亲爱的战友们，世界在巨变，世界在巨变，这个巨变不是开玩笑的巨变，是大变。可以这么说。大家看到今天《环球时报》这个鳖孙啊，什么玩意了，又把蓬佩奥，约翰•罗伯特•博尔顿，彼得•纳瓦罗还有班农，全放在一起，列为五大，还有彭斯副总统列为五个敌人，疯了，这帮孙子疯了啊，然后这事对咱可就天大的好事。一年前两年前咱拿一百个亿，你让环球时报写这，他也不给你写啊，现在咱不拿钱，他就写了。多好你把全美国都列为敌人才好的，对吧？
再一个大家看到了一个叫Politico这个报纸，写了一篇报道，在这之前Politico采访了我们的律师啊，从来没有联络过我，也没联络过法治社会，也没联络过法治基金。那么他就注销这个报道，一个叫麦克沃特的这个傻叉，这家伙就是一骗子。谁呢这家伙这介绍人，就是因为当时我说实话，我相信了韩连潮先生，韩连潮先生四次个人担保，我就相信他了。这个人家有朋友，不是我，是钓咱们的战友，合作者，被掠夺财富的人，和我一起进行调查。通过这个人可以看到文贵在调查上花了多少钱，大家可以明白了吧！二话没说，100万美元啊，总项目5000万美元。中国历史上有人花5000万美元调查共产党的吗？啊？结果还把我牵扯进去。因为我又是个人担保，因为我不担保人不出钱啊，是吧？再一个呢我说我要分享个人担保，分享你调查的信息，我要使用你这个信息权。所以Politico就抓着这个事就调查了。
真正的Politico是什么？大家要看一看啊，这个政治杂志的后台合作者叫新华NEWS。新华新闻。他大爷来的，Politico，你真敢玩，你替新华写一篇这样的报道。这个记者跟那个当时报道强奸案如出一辙。我给你打电话找不着你，还有打根本不重要的人，然后报纸就出来了。不管这件事真和假，反正郭文贵那个强奸的帽子也给你带上了！
但是今天早上当我有时候发给我这个报纸，我就看了，大概五秒钟，我又往上一搂，我就笑的就不行了，我正在蹲厕所，当时就是大便通畅，啊非常流畅，笑的不行了。为什么？只要共产党出招，只要老共出招，咱必赢。大家发现了吗？法治基金，法治社会，从来没有推特账号，从来没有推特账号，他竟然整篇文章运用来运用去，就是那个推特上，这个推特账号上法治基金，法治社会！募捐比特币和以特币。
他大爷的，他瞪着眼瞎说呀！法治社会，法治基金从来没有！twitter账号，也从来没在推特上，所谓的募捐比特币和以特币。然后呢我马上我就打电话给法治基金的律师了，还有相关律师，相关人士，我说你们怎么看这文章，他们说唉呀，这文章这个写的完全不是事实嘛，我说你们 发现什么重要问题了吗？这就是郭文贵的天才，他们说，有些根本没有联系呀，他也没有跟法治基金联系，他们就是乱写，然后，看来这是有问题的。
我说我做为一个捐款者，第一捐款人，我提醒你三件事。
第一个，他有没有给你法治基金，法治社会联系过，你要留取证据？如果没有的话，你要取证。
第二个我要提醒，这个Politico的报纸是跟新华News的合作者。
第三个，我说我提醒你看看法治基金，有没有人因为看了报道不愿意捐款了。还有一个我说我刚刚接到一电话，原来准备要捐5亿美元的，说看了报道停了。法治基金，法治社会将有重大损失。
结果是我到办公室，就有人来跟我说，法治基金已经收到N个电话，这个留言我就不多说了啊，说本来要捐款不捐了。我这就说明政治杂志和新华集团新华News已经给法治社会，法治基金造成重大损失，这是证据，马上取证。
所以战友们，你们捐款的时候，在下面留言，你们一定要说实话。比如说咱们战友现在你要捐款，说本来你要捐100万，现在你只能捐1万了，你在下面要留言，啊一定拜托战友们留言，就是说我本来要捐100万，现在我只能捐1万，因为看了这个新华社和美国政治杂志合作的报道。
还有一个战友们拜托你们了，这两天留言要多留，咱要以证据说了算啊，没证据不行啊对不对啊！就是你们看到这个政治报道受到什么影响？你们要留言。这留言是为了给谁看是给法官看。人家法官一看在重庆某个地方，有一位人士要捐1000万美元，由于看杂志不捐了。某个人在上海本来要捐一个亿，一个亿美元不捐了。我先捐3000啊，只能捐3000了，然后捐一个亿不捐了，希望大家多在这留言。我们将把你留的言未来作为呈堂证据，和Politico还有新华News 咱给他算账。为法治社会，法治基金寻回正义。中不中，战友们，这一招中不中，好事好事好事啊好事。虽然
法治基金，法治社会会受到损失，但是让我们看看共产党的邪恶，这是好事！嘿，兴奋都没扭盖，我就开始喝上了，丢人吶。太兴奋太兴奋！所以说请战友们，因为你们看到这个报纸啊，不愿意捐款的，影响你捐款的，请在你的法治基金和法治社会下面留言，中不中。拜托了！
另外一个6月9号啊，香港大直播，香港大直播，我们可能要提前了。最后我们今天下午公告，可能是六点钟就开始，六点钟就开始。纽约时间6点甚至更早。一会班农先生来了，还有其他几个来了，我们再商量商量啊。要提前，与香港同在，与香港同在。班农先生将有重大宣布，重大宣布！他比我还愤慨，比我还愤慨。
昨天晚上这个我就没法说了太多人，太多人要参加这个节目了，我们统统拒绝。为什么，我们不能让共产党给我戴上一个什么叛国贼呀，叛美贼呀，这个帽子啊咱不能。那么咱就是要跟，很多在香港现场的战友，如果能给我们班农先生，给文贵联机的，请大家给我们联机。我们当时我们可能设三个频道，英文频道，中文频道或
粤语频道，或者把中文变成了粤语频道，然后咱们这回的翻译奶奶翻译，是独立的翻译间，没那么吵了，会效果很好。
班农先生和我，和龚小夏女士三人在场。会和很多战友联机，然后中间表达观点，实时直播！如果现场有什么突然变化，可能弄不好还跟某国政府总统联机！文贵又在那胡说了，瞎蒙的。可能和某国政府总统，总理联机！都是有可能的啊！所以战友们不要错过这个时机啊。
（颓废的五毛：把瓶盖吃了，天吶真够黑的了啊！）这颓废的这五毛。说颓废，当时我们老师让我写作文——颓废，这个我写作文就把“颓废”念成了“秃废”，然后写了个作文，叫老师给我挂在我们黑板右侧，挂了将近几个月。哎哟！丢死人了！
Inty来了! Inty来了！ Inty玩得挺花哨，凤凰九天这两天玩儿得也很花哨啊，也很花哨！挺好！咱们戴维小哥去哪儿去了？戴维小哥去哪儿去了？澳洲之声去哪儿了？咱戴维小哥现在老讲逻辑啊，现在找不着了现在！这个澳洲之声跑哪儿去啦？我这兄弟都去哪儿啦？
所以，兄弟姐妹们，你们真没办法相信，发生了什么大事儿！昨天晚上，昨天晚上可以说在美国共党最好最牛叉的一个人，共产党的老朋友，给我打电话：“Miles，我们应该见面谈一谈了！”我说，“对不起！我太忙了！过一段时间！”老人说：“Anywhere，anytime，I wanna meet you.”他已经病了好长时间了，最近没出门，跟我说这话。我说，“你照顾好你自己吧。Take care yourself.”。没时间见面了！为啥？
前天大前天，香港两个富豪搞地产的大富豪，很少来美国，在对面的川普酒店Trump International Hotel，在那个Central Park的西南角，在Columbus Circle那个地方，在Time Warner下面有一个法餐厅，老餐厅了！香港地产商，大富豪也到纽约来买房子！然后呢，跟一些美国朋友吃饭。一进门先宣布：“对不起啊，对不起啊，我不是中国人！我是香港人！我是香港人！”为什么呀？这哥们儿给某学校，某大学捐钱，大学要把钱退给他，要把那钱退给他。不但要退给他，还要让他写声明，你这钱跟共产党没关系。这还没说完呢，他现在正在捐的一个慈善项目，人家找他来了：“钱你拿回去，我不要了。有人传说你是亲共，你是中共什么政协委员。你的钱俺不要。”这哥们发现，不行了。
但是，最恐怖的事情，是国会山！在听证，关于，大家没有注意到，我发出重要信息的今天，咱们战友的反应现在越来越慢了！大家没注意到多核心的问题！国会听证，全美国的教育机构。就是，你说，现在三十几万中国学生有多少是间谍？人家还重申，说：“我们不反中国，不反中国人！但共产党的孩子，高官的孩子多少在这儿？”我专门就这个问题，我头两天在华盛顿，我给很多人呼吁——希望在美国
不要卷起反华仇华的风暴。那就上了共产党的当了！那就共产党就要利用这个东西，来更多地伤害中国人，伤害美国，更多地发动民族主义。
但是，这位香港老板的经历忒有意思了！为什么？他是中共的政协委员，政协常委，家里好几个委员。那不活就该么？对不对啊？现在反逃法了。结果这个哥们儿更夸张，拿着反逃法到处询问，反逃法的这个具体细节，其中有时效问题啊——任何人，不挂你这一辈子是哪一年，是1949还是到2018、2019 ，只要你发表过反对共产党，或者说你有非法的不轨行为。那也就是国内的孙立军他情人，在床上写一封信说：“李嘉诚、李兆基当年跟我说过话，说反对共产党。”直接就可以把你抓回大陆去。先抓了你，先把你抓回大陆，最后把你放了，你也反共了，你也完球蛋了，关你多少天是多少天，无限制地关。这个富豪一听傻眼了，哎呦我的妈呀，这么厉害吗？
第二个时间限制，时效性。逃犯法，按照逃犯法1949到现在，没有一个香港人，不可以被追究到1949年以前，和1949年。那就是香港的李嘉诚什么李兆基呀，什么郑嘉存那，郑裕彤，什么大X，统统的，过去祖宗上就是顶着西瓜来的，全都叫逃犯，家人全叫逃犯的包庇犯，厉害不？共产党厉害不？太厉害了，然后他就知道现在孙立军太厉害了，现在看孙立军跟赵克志（公安部部长）和林郑月娥照相，他们觉得哎呦，狠呆呆的呀，为什么会这样。
每个人都傻眼了，结果都问我，郭先生为什么你那么早就知道他们会搞这个法律呢，为什么你又知道香港会走这么糟糕呢，为什么你那么早就会知道孙立军管香港呢，为什么你就知道林郑月娥会干这个事呢，为什么你会说共产党的灭亡香港是第一个战场！是他的地狱之门，你怎么知道的！
这些人都是当年亲共亲的不行的，为共产党舔屁眼的人。其中一个富豪为刘延东买布料，买香奈儿的布料，在巴黎，巴黎有个女王广场，是巴黎几百年老品牌店，第一个瑞克欧文店就开在那，还有老的的手套店，服装店。有一家店专门是给香奈儿做布料的，到那看去。但是比香奈儿的布料便宜一两倍，他专门去买布料送给刘延东，你说有多腐败。
我说你现在找刘延东啊，哎呀都不接我电话啦，不让我谈这个问题那。香港老板，我说他们，我这儿开玩笑啊，他们是煲汤，扣女。我说他是「两巴文化」，我就不具体说了啊，一个是下面那个巴，一个是嘴巴，没有什么文化，香港富豪就两个巴，嘴巴还有那个巴，就是煲汤扣女这个。我说这个傻瓜一个个的，还几千亿财富有个蛋用啊，现在你找共产党去找啊，对不对啊，傻球眼了现在，是不是。
但是我给他说了，六月九号，如果香港人不回家，就林郑月娥下台，共产党必须重申永远不在香港搞23条和逃犯法，我说你们还能多活几年。如果六月九号大家都回家了，六月十二号逃犯法过了，香港什么情况？钱，大逃亡。人，大逃亡。
剩下在香港的什么人，最穷的人，最老的人，最最没有出路的人，连黑社会都不呆在香港。这哥儿们问为什么呀？我说你想想黑社会能呆在香港吗？最大的黑社会来了！老子不跟你玩了，我走我走我走。我黑社会我玩刀，这家伙玩坦克的黑社会来了，谁跟你玩儿啊，跑啦！黑社会都不呆在香港。小弟都跑了！
所以说这哥们听了，你说的有道理啊，郭桑啊，你说的有道理。所以说亲爱的战友们，现在啥情况，他们都吓成这德行了，老天爷给了我们多大的礼物啊！现在共产党能回到一个月以前吗？回不去了！回不去了！所以说我说黑社会都不在，他笑的不行，我说黑社会最多拿个刀吓唬吓唬你，最多抡两刀，我说这帮开着坦克来，打着五星红旗来的黑社会，你咋办？黑社会也跑。
张志强说自己是黑社会大佬，但是在共产党面前，他不叫黑社会。所以说整个这些天的变化，大家可以看到。
再一个，6月9号，咱这要直播，我滴亲娘嘞，这美国人要参加，那人就多了去了。郭媒体现在牛叉到什么程度，你们都不能想象。这几天在华盛顿，在这儿，一见到我都是：你现在是美国最最知名，NO.1的中国人，你现在是美国人必看的中国人。郭媒体现在点进去看看，一个月46亿次的翻译量，翻译量46亿次。46亿次，4.6 Billion。郭媒体这个烂拖拉机级的，拖拉机级的郭媒体，4.6 Billion，被人家按来翻译。
大家想想，郭媒体现在是什么情况，在全世界的排名，这么烂的拖拉机，影响到底是啥情况。咱们战友们，只要加上「郭文贵」仨字的视频，包括那五毛的视频，加「郭文贵」仨字是啥点击量，大家可以看看。所以说战友们，咱们这爆料革命现在，想不成功都不行，想不好都不行。哎呀，我不说了，我不说了，俺不说了，俺开会去了。不说了，不说了，不说了。
亲爱的战友们，别忘了，你们因为看了今年那个政治杂志，和新华社合作的，因此影响和法治基金捐款的，请在下面留言，一定要实话实说！比如说你捐一万，本来是要捐50万的，因为我看了那个少捐了，少捐49万。我们就要去法官那提供这个证据，要那49万去。希望战友们，咱们用智慧捐款。
我告诉大家，文贵的本事就是隔空取钱，隔空取钱。此时此刻的夏叶良，正在被我们的律师问询中，给他准备了两三百个问题。他问完以后，大家看他怎么回答，我知道他此时此刻在说啥。
哈哈哈哈，咱们是搂草打兔子，一个都不放过！
欺民贼，盗国贼，一个不放过！
帮助过我们的人，一个都不会忘记！
伤害过我们的人，一个都不会放过！
什么胡舒立，什么黄艳，什么韦石孟维参，什么熊宪民畜生，什么夏叶良畜生，什么李红宽畜生，一个不会放过！郭宝胜这个烂人，还有什么袁红冰，袁白衣，一个都不会放过。战友们，慢慢来，多享受啊。
今天睡了4个小时，醒来以后幸福得简直是不行了，马上想直播。但是，由于太多事情要处理，就没有直播，现在马上我要开会去了，准备6月9号直播，一堆朋友要来。
谢谢战友们，咱们为14亿中国人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/646/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/646/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月29号，文贵报平安直播。
战友们，昨天是花粉敏感超严重，说起来有点贱。主要是我这人吧，性情中人，讲义气，不太信医生的。事实是啥原因呢？大家知道我主要敏感是雪茄，抽那个雪茄，它那个木头味儿。结果是，大家看到了，前天作嘛，跟那个路德先生，站那儿抽雪茄。这雪茄一抽完毁了，这医生，我的保健团队，非常不高兴。虽然一年拿你150多万美元，但是你这么折腾他不愿意，非常不高兴，觉得不尊重他。而且拿着视频给我看，说你跟战友们这么抽雪茄，所有给你的建议都不听，特别不高兴，所以导致昨天花粉过敏严重。非常严重啊。
你看嘿，盗国贼啊，我这垃圾桶都是银的哈。河南包工头，河南包工头。有人把我列入河南，我很荣幸啊！我老跟我的员工开会，当年在裕达。欲达那个楼，当时作为河南，侮辱
河南最多最高峰的时候，也就是1991到19995年的时候，我们那本书，《河南招谁惹谁了》，出了那本书，封底就是用的我们裕达国贸。裕达国贸当时还没建起来呢，还没封顶呢。
所以说，当时在河南，我开员工大会，我说如果说，没有上过学的人，不懂知识的人，不了解河南文化，不了解黄河流域，不了解什么叫中原，什么叫中国。没河南，没山东，没山西、陕西，就没有中国。哪个王八蛋要骂河南人那就是骂他祖宗八辈呢！而且有人竟然是拿着河南人开玩笑。当年我说过，财政部的副部长王保安这个人。我特别佩服这个人，也被抓了，后来抓的时候是统计部部长。这哥们确实有钱，他一年三万亿，三万亿人民币经过他手批。批给什么修路修桥的我说过。
当时他比较牛，他就在那桌子上，我说了咱们中央的那位女领导，拿了河南人开玩笑。他当时他就不愿意了。他说领导你怎么这么讲话呀？拿着河南人开玩笑，你知道河南的历史吗？你上过学吗？你作为一个中国的妇女的首长，你怎么能这么讲话。好好了解基本的常识，河南、山东、山西、陕西这些地方在历史上的作用，包括四川这些地方。竟然有人拿着这话来骂，这个时候了。
这在美国叫什么？这叫种族歧视！在美国在国外的河南人，看到这孙子发这个推文的时候，你说这个人low到什么程度？这在美国在西方是最最忌讳的词，这孙子是找死呢！竟然这个时候在骂河南人说河南包工头。没河南包工头哪有你丫挺的呀！对不对呀！哪有你这孙子啊？你是哪蹦出来的呀？你都是河南人随便尿，尿出来的你知道吗？所以说这些不要脸的东西！
我特别荣幸被列为河南人，如果我是河南人我特别荣幸，我祖宗一定是河南人，一定是中原人！你这个小杂种在那里胡说八道，你这个烂人，这种共产党派出来的这些东西。所以中南坑这帮畜生狂傲自大！蛮横无理！动不动就讲历史讲文化。你看看这中国最近共产党玩的几招：宣传一带一路，把美国当成无知愚蠢傲慢；把欧洲变成了苟延残喘；把日本宣传成变态民族；把俄罗斯变成已经彻底没落；把整个东欧变成几个民族斗争的结果。什么叫团结，他们说到了美国到了东欧才知道中国人最团结。到了美国到了非洲，在日本人说中国的马马虎虎，中国人不马马虎虎，日本是变态。这就是整个的宣传策略。
某些程度上是不是对的？是对的。某些东西上你是彻底利用了小的对的在影响绝对的对的，把他要变态了。这就是共产党。听上去很有道理，事实上完全是黑嘴黑舌，弄你百口难辩。这就是共产党！我上电视台，我让你亮相，我有道理。我跟你讲法律！我有道理。
这是咋来，哟，这个黑客又来了！灭他，灭他，灭他。
所以说，现在共产党总是拿似是而非的表面现象，来否定人类，然后来证实CCP是伟大的，CCP是高智慧、高智商的。本质的问题，本质的问题，你共产党就是个骗子，就是
流氓，就是绑架了十四亿中国人民。现在动不动就拿着十四亿中国人民创造的GDP，创造的财富来炫耀、来对抗全世界。你有本事你这次一带一路你别软吶！对不对啊，跟美国人玩游戏。
所有的共产党内部人，CCP内部，就是寄希望于下半年，今年下半年美国国内的内乱，内部斗争导致中美贸易拖延谈判。然后再给你拖下去，导致你内部斗争。然后你过去是反对美国内部的政治，来利用中国，话题。现在是他们反过来了，要想尽办法把中国的话题变成美国政治的利用，再利用美国内部政治，玩的挺高的。就寄希望于下半年，获得奇迹！
这就是拖延，为什么90天，为什么在搞。但是，现在共产党一说，美国人现在没有过去那么自信了，没有过去那么幽默了，没有过去那么好玩了。啥意思？就是美国现在不傻了呗！过去傻呗！偷了你、强奸了你，你还在那笑。这就是这样。事实也是这样，现在你这不对啊！所以说当前委员会成立了！他们现在觉得你不好玩了。你不傻了。
那么共产党的逻辑是什么，就是他杀你的时候你说：哎呀，我感谢你啊！强奸我，再来一次，再来一次，他就是这逻辑。当你严肃的时候，你说我疼，我难受，你不该这样，跟他就说你不好玩了吧，不幽默了吧。还玩这个呢，这就是流氓。把日本说成变态民族，然后说成啥？习主席要访问日本，因为什么？G20要参加，基本上答应日本，我们可以做成一个工作访问。你看看，你看看！这就是王岐山、孟建柱。
跟那个孙子叫什么？说我是河南包工头，那个谷卓恒，这个孙子，这个烂人，你说那个德行，谷卓恒你别在那装神弄鬼了，就你这个小烂仔。你买那个报纸在香港那么多年我压根连眼睛都没斜过！擦屁股都不擦，老往门缝里塞，塞完了我都扔垃圾桶去。你还搞什么《成报》。你说你在共产党里面混啥？你到了海外了你有机会，你还能知道郭文贵。你在国内你连郭文贵的名你都不知道。你算个蛋吶你！你还把我列成河南帮，竟然把一亿河南人都给骂了。
所以在海外的河南朋友们，河南老乡们，只要你们谁起诉谷卓恒，钱我拿！这是在美国重大的犯罪，种族歧视。还有一个，谁要帮助把谷卓恒送回中国去，所有费用我拿。我在这视频说的，所有费用我拿，把这个孙子给他送回去。这个烂人咱没招他没惹他，天天在那吹牛，你还爆习的料，你爆你姥姥的料，爆谁料了你？
你把我们战友当傻瓜啊你！你爆的那叫料吗？你吃的那叫饲料，你爆什么料啊你，你就吃饲料长大的。你不吃饲料长大的你就不敢把一亿河南人都变成骗子。什么自古河南出骗子。王岐山是河南人吗？孟建柱是河南人吗？孙立军是河南人吗？江志成是河南人吗？现在整你的是河南人吗？你谁不敢欺负，你敢欺负河南人，你把河南一亿人给骂的狗血喷
头。你祖宗哪来的你知道吗？你石头缝里蹦出来的呀，谷卓恒你这丫挺的！装什么装啊你。
你天天在那里尿着裤子吓死你了，就你那德行样，就你那小样，谷卓恒。你敢谈郭文贵，你八辈上是冒了绿烟了你家！八辈子冒了绿烟了你才敢，你算老几啊你！你说你待在洛杉矶里面，小茅草屋里面，装神弄鬼的骗的那点钱，多少人给骗了。共产党捏造了我那么多罪，你看看敢说一个，我骗了一个「个人」吗？
你骗的都是穷人！都是可怜的老百姓！还有很多河南人，我相信。为什么这些被骗的人你们就不采取措施。这在美国，什么庇也庇不了他。没有什么可以庇护他的。他必须回中国。只要有，甭说是一个亿，也甭说是一千万，一百万你骗了人，美国也得把你送回去。我再次在这儿呼吁啊，如果国内被他骗的人，你们拿出证据来，我告诉你，我的律师，是全美国移民局最棒的！我马上我就开始启动这程序。还有古卓恒在洛杉矶，只要这孙子有什么犯法的，设计的，你们马上告诉我。
再一个，凡是河南老乡，要起诉他的费用我出。去告他去。他敢在美国、在媒体上公开辱骂河南人，这叫种族歧视，这叫侵犯人权。这在美国是很严肃的话题，就美国总统他也不敢说这话，他敢说这话他立马下台，那比核武器厉害。咱们中国人就太老实、太老实，就这么骂了，河南人就没敢站出来的，河南人就没敢说话的。还有那咱们那河南老乡，跑到他推特下边骂他去，哪那么简单啊，他敢侮辱河南人：自古骗子出河南。在美国这个国家说，河南出包工头。我真想我当包工头啊，我对包工头最友好了。
所以说，这种烂人早就被战友识破了，一出来：我要爆习近平的料！然后，忽悠的都是什么人？博讯。你看那博讯那孙子，韦石，你看看，点点什么网站，一说什么，杨恒均，现在走道儿都不稳了。你韦石看见了？你韦石看见杨恒均了，在监狱关着，走道儿不稳了？
所以说，这韦石是干啥的，还有这个熊宪民，这就是跟谷卓恒一样的孙子，都是做媒体的，干嘛？就是用媒体威胁别人，就叫现代媒体黑社会，就玩这个嘛。然后你看博讯，点击率极高，这就是咱们中国的老乡同胞们，别上他的当。点击率极高，常委谁谁要死了，然后江泽民要死了，在医院呢，说了十几年、二十年，某某常委家怎么样，谁谁谁要被暗杀了。就用这种标题党，黑了这么多中国人，黑了一二十年，屡黑屡爽、屡黑屡爽。
嘿，现在又出来一个谷卓恒，在香港搞《成报》，谁不知道你成报是专门给香港的、香港的一帮人擦屁股的纸，叫免费擦屁股纸，我忘了粤语咋说的了。你玩几天《成报》啊，在香港玩媒体的是刘长乐、王纪言，那是我啥朋友？跟我、见我啥样？你说你谷卓恒，你轮的着吗你呀，你连舔屁股都轮不着你。你还跑这来、我搞媒体的，你搞几天媒体？你是倒霉的霉体！
还竟然公开骂河南人，这孙子诶活得不耐烦了。给脸不要脸啊，纯粹的给脸不要脸。你算，我这马桶都能把你的现在你那破钱给你买了。欠一屁股债，你干啥呢你呀？装什么孙子装啊？你忽悠那些天，我跟你说实话，路德先生当时给我打电话，说什么谷卓恒，我说你离他远点，这孙子肯定不是好人，现在，路德先生知道你是不是好人了，你撒那谎骗那人。
包括袁建斌，虽然我在告他，他是个烂人、流氓。但是，你那种说法，我一看，你就是假的，就是骗的。包括当时说那何频、说明镜的，一看你就瞎掰，在这儿。严格讲，你别看人何频，就你谷卓恒，你给何频擦屁股都轮不着你、轮不着你，你给陈小平擦屁股都轮不着你。
你拿你当个厮了，哎哟带个小礼帽还推个手机照个相。我最恨的，我从小到大见一个揍一个，不管谁，什么香港黑社会，在我眼里，压根没见过黑社会。我就恨那个做什么，带个礼帽啊，带个墨镜啊，然后，围个围巾还倒围着，然后，装那种什么假佐罗那种，我一巴掌就把你扇地上趴那去，装什么装啊？你有啥装的啊？就你那样，一脚能踹飞你了，就是全身上下，没有绑鸡之力，你吹什么吹，装什么装啊？
想当年香港的黑社会大佬，你知道我有几万个兄弟，我说你放狗臭屁，香港没有黑社会，黑社会不怕死，你怕不怕死？吹什么吹呀搁哪儿，还谷卓恒，拍个照片，哎哟恶心的我，立马我给你屏蔽掉了，装啥，不就想骗点儿钱吗？你能骗多少钱呢，你能骗多少钱。就你那小样儿的，啊，这些烂人吧。国内的老领导说，文贵，别骂人，别影响形象，老领导，我给你说实在的，还包括老领导说，文贵，未来你还要领导这个国呢，你是什么领袖。我一听这话我就烦。就是一帮子欺民贼，相当人民的领袖。装神弄鬼。就像路德先生说的似的，视频前一个样，视频下另外一个样。
我压根不想当什么领导，我也不当什么烂领袖，那是侮辱我。我就当我自己郭文贵，我也不指望任何人的支持和帮助能实现我任何的信仰和理想，我也不在乎这么赚钱。你爱怎么着怎么着，我就是真实的郭文贵。就是真善狠，所以老领导我骂人，我当然骂他啦！对不对呀，当然骂他啦。还没到时候呢，我骂起人来，那也能骂出郭文贵水平出来。那天，有两个美国的这个激进份子跟我说：「郭文贵，我们现在是怎么样怎么样，怎么对共产党怎么怎么样。」我祖宗八辈把他臭撅一堆，啊，我撅地最难听。当时的几个美国朋友对我说：「哎，没见你这样。」我说：「因为什么，因为他不是人，就得用不是人的办法来对待他。」
就是我们中国老百姓，这么多年来，一说领导来了，领导先走，地震了，领导先走；然后领导可以杀你，你不能骂他；领导可以把你所有钱抢走，你不能说领导坏话；抢你钱的时候讲法律，你骂他的时候他给你讲道德。这叫什么流氓逻辑啊。就像我对美国建议的，对待共产党这几个流氓坏蛋盗国贼直接开枪，没啥说的。何况是骂你了，骂你算什么啊，那
是轻的。你就说谷卓恒这孙子，骂他祖宗八辈都不拉到。对不对？你像那这个所有的那些原来骂我的人，我绝对把他告破产，叫他一辈子在这块儿叫他知道你要付出代价。
你有钱，你有正义，你有真相，你有理，你就是爷。你要是装，你是假的，你是坏蛋，你啥都不是，就这么简单。我不会对待什么盗国贼，还有这帮欺民贼，还有什么谷卓恒，什么李洪宽、夏业良、韦石、熊宪民、陈军、郭宝胜、还唐柏桥，这帮孙子，我给他们留脸，我给他们讲人道，不可能！他们就不是人，他们就是畜生，我怎么跟他讲人道啊。别劝说我这个啊。老领导啊，你劝说这词听上去很文雅，听上去很高尚。就是你文雅高尚了，才成了共产党的帮凶，才成了共产党弃掉的垃圾，利用掉了你的一生，而且你还必须找理由来安慰你自己被利用被抛弃，那是好像是对的。
郭文贵不当这种人。我只相信真的，我只相信合理的，我相信上天。任何情况下我都不会接受劝说。这帮孙子骂人，骗老百姓的钱，偷老百姓的钱是对的，那是不行的。你像海外这些欺民贼，哪有一个你想想。那个叫张建的，死了，尸体还找不着呢。他跑了，郭宝胜去了趟欧洲，偷偷见一面，回来死了。尸体还找不着呢，他又不要脸地出来要&amp;ndash;捐款！搞六四什么捐款，跟吴建民什么是一个德性，那个烂人，那个公鸭嗓那个啊。啊，搞一个六四那个什么，拿个铁片，弄个什么不锈钢，还花50万100万美元。你要花50万美元，我给你5000万美元。这帮孙子太能骗了。
所以说郭宝胜，要给人公捐，做雕像，哪有这不要脸那。这种人还不骂他，这种人说不值得骂他。别装高雅，啊，共产党就是整的中国老百姓，弄得穷人吧，饭都吃不起还装高尚。这个整的吧家人都被抓了，还在那装着有道德还讲法律。一坐那侃三四个小时，跟人家讲法讲理，人家大巴掌一泘就撂倒了。你卖个青菜，人家一脚就给撂翻了。人家共产党的逻辑，直接把你拿下。
你在那讲啥啊？就这种愚昧无知，故作高尚，自我安慰，给自己的懦弱找出各种高雅的理由。自己没本事，无还手之雄气，也没有还击敌人之能力，然后就用嘴找出各种理由把自己弄得可高尚。这是，这是懦弱啊。对待这些欺民贼一个都不能放过他，利用美国西方的法律必须惩罚他们。一个个的，这个要和解，那个要和解。
那个不要脸的熊宪民，我也不惹你们，我怎么样••••••韦石都去开大货车了。我儿子去教学了，郭先生不要当网红吗？你这个烂人，你不很牛吗？你不是永不妥协吗？你姥姥来的。你不妥协个啥呀？你看你那副德行啊你？癞蛤蟆都比你长的好看，都比你象样，你还在那装那你呀？你八辈子都冒着绿烟了，这回你认识郭文贵了你。所以说对待这些欺民贼绝不放过，对待盗国贼绝不放过，绝不放过！这不是开玩笑的，对待他们没有什么什么这道那道的，哪有什么道啊？只有一条道，把他灭了的道。对不对呀？
所以说亲爱的战友们，这个香港，你看看香港这个这些跟我联络的朋友们，我当时告诉他们，需要钱你说我给你，第二，需要法律支持我支持，但是你们不要如莽，看看香港那十几万人，看看香港那十几万人，香港就那么容易没落了吗？你看撒那个谎，你看看香港的所谓的中共的媒体，瞪眼儿撒谎，你看看香港老百姓的呼声，天下有这道理吗？香港招谁惹谁了？回归，高兴，回到祖国的怀抱，然后那一国两制不算数，然后把铜锣湾的人给抓回去给绑架，（中共）压根儿没抓，从来没抓。最后又抓回来，再威胁，跟踪，把我的合伙人给抓了到现在还找不着。
然后还说一国两制，然后让台湾也搞一国两制。天下何来此理呀？还不让香港人上街，上街耍流氓。战装给你派停。所以我说香港的朋友，我说你们要再不动作，香港那就未来就不是了&amp;hellip;连深圳都不配了。深圳领导你，你是深圳的一个区，不叫香港特区，叫深圳市第七区，啊第七区。也就是说香港成为大陆的共产党的一个后花园，后花园啊后花园，啊后花园，拉屎排尿的地方。啥都不是，想怎么着就怎么着你们。
香港那些富豪跟亲共人士，还存在侥幸心理，你付出的代价是你整个的家族，整个的未来，你的钱是他的钱，你的命是他的命。想怎么着就怎么着你，出卖老百姓，出卖香港老百姓，出卖整个中国老百姓的人，没有一个能得好下场的，这是肯定的。
今天由于鼻子敏感，本来定在今天上午10点钟去参加那个「根儿」家族的会，我昨天跟人家取消了。你说这这&amp;hellip;.安排好的，然后那下午那，现在跟另外一个家族的会还继续开，你说你说这&amp;hellip;跟路德先生抽了一根雪茄，耽误了多大的事儿吧。你说人家这么大的家族，从世界飞来我给取消了，结果在这直播那，昨天都不行了，昨天都流鼻涕&amp;hellip;因为外国人很介意，你上人那去留着鼻涕，再一个感冒啥的，人家更介意啊。虽然我这敏感的，呵咔的，多不好啊，后来给人通知取消了。
哎呀今天在这直播直播，特别好啊，特别爽。你说我这个人就是个直播贱命，一跟大家直播这鼻涕也不留了，心情就好了啊，你说这叫什么人吗？这叫什么「银」吗？
但是一停直播就开始留鼻涕，我说，得了，我说这样，我看咱一直直播，讲个7、8个小时。
我最近老有一个幻想啊，这个最近咱又几个大的会，我的安排是什么那，从5月份，6月份，7月份这三个月少直播，不整大动静，然后把我另外的两个计划推到7月份开始干。现在那，要按以前我早就开始了，现在不，我要收着收着收着，我要配合共产党的这几个战略，就是它要出手的时候，我就要打回去，我要在它出手的那一刻，我就让它..咵咵咵扇它的脸，呱呱呱扇它的脸。然后那隔空再取钱，我特别享受这感觉。
但是那就在这个之前，我就想，我想搞几次大的直播，也直播上24个小时，直播24小时，或者十几个小时，然后再一个邀请多一些咱们的战友直播直播，我觉得特别好。所以说最近啊，咱们这个授权直播的战友，有些是挺好，有些是估计得取消。有些挺郭战友不坚定，挺郭不坚定，挺郭不坚定你就不要转播，对不对啊？你就自己玩嘛，你能玩好就自己玩。
我们说实在话，战友们，这就是我给路德先生说的，千万别在乎什么谁挺咱，好像给咱多大脸似的。那说明咱就是骗子，咱就自己坚定的反共，坚持爆料，谁都别在乎，离了谁不能活。话说回来，有些人咱离了他会活得更好。有些所谓的假挺郭，博眼球，搞支持率，搞假募捐的那些险恶的，像袁白疯，袁红冰这货干啥去了，上哪去当法院长去了？还有什么潘晴，还有什么相林，一会搞这个车，一会搞那个车的。
我现在特佩服我自己啊，我就给相林说了一个，共产党找我，说愿意给我几个亿，你能不能把东京车给停了？这相林就魔道了，就魔怔了，他没听明白我的解释。那是因为当时，大连法院划走了我大概20亿的现金。划走几十个亿现金，说郭文贵你要把全世界的车游给停了，我就给你几千万美金，几个亿人民币给你划过去。他不给我钱，是我的钱被他抢走了，说我现在给你划回去。你们共产党的流氓狠着呢。像对非洲的一带一路一样，在你家修路，拿你的经营权，在你家收费，最后你还得国家担保。他不那么傻，他不那么傻。结果这相林就觉得，我这个车值几个亿，值几个亿，哈哈。我要卖能买几个亿，行。你卖，几千块钱都没人要。然后就跟那个郭宝胜，袁红冰就哗哗哗的游，袁红冰游完了现在又搞那什么，最近那个烂仔叫啥，我都忘了，也在那游。他整个的生命就被这个梦想全部给拿走了，所以他就完了。他以为他真能值几个亿呢，他忘了他所有的生命、和时间、和精力、和金钱，全被这个幻想给拿走了。所以，海外欺民贼啊，所谓的民运啊，就是幻想、大头症给他一生给毁了，给他一生给毁了。
那么现在你看他又来了，有一帮人幻想着这个能发大财呢。那么战友们，你们别在乎，这是一帮骗子。有些人动不动说，文贵啊你把这潘多拉盒子拿出来吧。哪那么容易啊，郭文贵拿全家人生命，几千个亿换的潘多拉盒子，你说拿出来就拿出来啊？你算老几啊？对不对啊？文贵能那么傻吗？能那么愚蠢吗？拿着潘多拉盒子不灭敌，那拿它干啥啊？那不成了灭我的潘多拉盒子了吗？对不对啊？
所以有些人装神弄鬼，私下搞联系，穿通这一圈，穿通那一圈，这都是小人。你看看我们真正的战友们，你看看现在录视频出来的，你看看战友之声有多少：楚门，墙头记，我们的战友之声实时翻译，视频+字幕+英文字幕，多少个人啊，干了多少工作默默无闻。跟路德先生，你生活中接触接触，你知道路德先生这人是真有那种，坚定的信仰和信心的。他一句假话都不会说这个路德，多么可爱的人啊，真的理工男。他很单纯的一个人，非常单纯，很可爱，没有什么邪门歪道的东西。
你看看很多我们真正的，历史以来，在爆料革命中的好战友们，放弃过吗？有想法吗？跟我没一分钱的利益，路德先生跟我一毛钱的关系都没有，战友之声的Sara和所有这些兄弟姐妹一毛钱关系也没有，卡丽熙跟我一毛钱关系没有，澳洲的木兰跟我一个都没有，日本的战友跟我一毛钱关系都没有。凡是拿了钱，跟我有利益的，装神弄鬼的，全都是骗子。
所以，战友们这真的很实际，有些人想跟你玩儿利益的，跟你玩儿邪的真不可靠，真不可靠，别上当。再一个，咱别老寄希望于这帮孙子来帮我们啊，别寄希望于这个噢！咱过得好好的，咱干嘛寄希望于他们呢？咱好好的，干嘛寄希望于他们，他们能给我们什么呀？一个个要饭的，口炮党、自我感觉良好。
你都不能想象啊，就是那个熊宪民，生活中你看到这个人的时候，你真的觉得就狗屎一样，狗屎一样就这种人。就是身上的虱子、跳蚤，咱还拿他当回事儿？有些战友——他发个推，你马上回复。你跟他生气都是侮辱自己，你让他自己玩儿嘛，他天天开Uber，然后，开上个十个小时，八个小时，然后再砸着郭，他自己把自己就砸死里边了，累死他了。然后再去告这个、告那个，他能好吗？时间长了，他担心他儿子的事情。你想想，美国政府查来查去，一定查到他儿子身上去，对不对？肯定会查到他儿子身上去。
大家懂的，他骗的那些女同志，那些访民给他按摩，是不是？做假政庇，美国政府能放过他吗？不可能放过他的。所以你们别浪费时间，来反击熊宪民这种烂人、这些欺民贼身上去。有空啊，在厕所骂他一顿，没空拉到，别因为他耽误自己的心情，影响自己的心情。
还有一个，别寄希望于这个挺郭了你在乎，那个挺郭了你不在乎。那天我记得特别有意思，那个假的，拉瑞-金的视频出来，有战友发信息，说我手发抖，气得我手发抖。在我们群里面，我特别感动啊。
但是，我想说什么，手发抖说明战友你境界不高。我当时一听就兴奋了，哎呦这好了，如果真的是拉瑞-金说这话了，那咱就赢大了！最起码他有五千万的保险吧？哈哈！最起码这事儿……咱打开潘多拉盒子，吧唧！咱就来了，就引上去了嘛！我就等着这火呢。诶，不是！不是也可以，也是收获，为啥呀？他造假的这事儿，在美国、在西方……大家没有意识到，拉瑞-金这个假视频，在这个西方影响有多大？
中东某二号国家，是一个跟美国最亲的，带「科」字儿那个，噢—跟我的基金也有合作。当年伊拉克萨达姆攻它国家的时候，发生了伊拉克战争。这哥们儿找我，哎呦！郭先生，我看到了这个，是么？我说拉瑞-金说的特别好，我说那个倒挂钩也说的特别好，特别好哦！我说你有什么想法？想怎么着？是真的怎么着？想跟郭文贵怎么着？看错郭文贵
了？郭文贵是骗子？噢—犯罪了？犯你的罪、骗你了吗？哎……哎……没那个意思，没那意思。我跟他说: 你无知！你可怜！回去再好好去看去！管那个几千亿美元的基金，你就这么无知啊你？
你什么意思啊、什么意思啊（对方）？你回去看去！过了一天，给我发了长长的E-mail，给我道歉。他说: 太可悲了！太可怜了他们，共产党这么干。我说你们不是马上参加一带一路吗？这是之前的事了，不是要参加一带一路会吗？去吧！看共产党怎么造假的。对不对？对咱是一个多大的帮助啊，它造的假就证明了，它在极速的往它的塔西佗陷阱里冲！往塔西佗陷阱里冲。多好的事儿啊？
所以战友们，看到再坏的消息的时候，你们不要感到难受。为什么？一定是对我们有利的，因为咱干坏事儿的时候，如果咱真是个骗子，咱真是个假反共的，咱就该被灭了！就该被灭，人家一定说是真的。只要咱是真的，他说咱多坏的话，那都是假的。这个时候，反而谁说他真、说好话的时候，你要小心。人家是带着啥目的来的？带着什么心来的？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/568/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/568/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！ 1月29号文贵报平安直播。
（跟战友寒暄）
亲爱的战友们，亲爱的战友们， 今天是1月29号，1月29号。
昨天前天文贵都给战友们说，大家开始，要出事，又大事来了，郭叔又懵对了， 咋弄啊？老懵对啊。昨天司法部的新闻会， 过不过瘾战友们？ 过瘾的举手；不过瘾的这个（拇指朝下的手势），过瘾的举手。
昨天看看啊，昨天在司法部的那个会上你看那站那一排，站那一排，舞台上的人， 那都是支持咱爆料革命的战友，都是。现在不方便说， 等哪天我给你们念叨念叨，咱都有渊源那。 人家现在都是政府官员咱不说，都是好人。
昨天晚上有一位上海的老领导，俺俩又争辩了半天。 说你看这个 中央电视台说的也不都是谎话。美国天天说中国干涉他选举了， 干涉他国内政治了。他干涉人家委内瑞拉，啊这不叫干涉吗？ 我说老领导你这就蛮不讲理了，中央台这些流氓话你也信那， 你也真以为它是真的？还是你怕别人监听你，你是故意说给别人听的？
我说那警察代表公权力，好警察啊，不是你共产党的警察，如果去抓一个强奸犯，抓一个盗窃犯，那叫主持公道，拯救被强奸被盗窃的人，那这个警察就是好人。他在法律的范围内，大家都认可的，国家宪法和国家刑法和行政法规，去执法。不是你共产党的耍流氓，抢东西骗钱，以黑治国的哪种方式啊，好警察。
当然这是主持公道啊。这叫什么？ 这叫今天现代社会的民主社会的有信仰自由的有法律的情况下，这叫致良知，这叫国际上的致良知。
反过来说了，黑社会里，穿上警服去抓那些好人，抓那些新疆人，把人家关起来一百多万人，那都是坏人吗？专门打那老头老太太，专门打那小摊儿小贩儿，专门欺压民女！
就像网上传的那些执法人员睡那些小女孩 ，睡好几个。像王岐山，中午用手,晚上是手脚全用 。我说那叫警！叫穿上警服的警察！那叫黑社会！那不叫致良知！那叫灭良知！ 本质不同！
中央电视台 这个流氓、王八蛋！瞪眼胡说瞎话 ！听起来多会说啊：美国人不让他们干涉他的选举 ，他看见委内瑞拉开始选举了！委内瑞拉马杜罗是
什么？黑社会！ 委内瑞拉的查韦斯把整个国家都毁了！ 把世界上储藏油最大的国家变成了 最穷的国家！ 我知道这就是今天共产党这个流氓的所在！ 他这叫什么，灭良知 ！这叫在现代国际上灭良知！！
人家美国跟欧洲社会就这种情况下还给他时间, 这叫什么，国际上现代版的致良知！ 那叫什么： 这行动是以人为本！ 不是以党的权利为本！ 你共产党的事，你所有干的这些事情 ，还有委内瑞拉干的事情， 你是灭良知！你是为了你的家族 ！看看委内瑞拉的那个情报机构，看看几十年前繁荣的社会, 大家看看它的情报总部，那个最牛的当时建的最现代化的楼，现在成了情报关押人的地方。
一个最喜欢音乐最浪漫的民族， 成了现在吃垃圾的民族！ 中央电视台竟然还说这话，美国人不让别人去影响他的选举！你说这流氓，不要脸啊。一报导川普又出事了， 纽约大街上出现了一大堆反对美国干涉委内瑞拉的&amp;hellip;.你看中央电视台, 你要点儿屁脸吗你？ 你们这帮人这不是造孽啊！你这帮孙子！ 你们那个大裤衩里边的大鸡鸡火着了 现在还在着！你这阴裆还得着火！我告诉你：太坏了这个中央电视台！ 怎么毁人不倦！
你说你给孩子打的这个疫苗，给孩子打的假疫苗，几块钱就毁了孩子！毁掉一个家庭！甚至几个家庭 。
你不让人家生两胎，然后你们可以生 ，然后让人家生一胎，生一胎你再给人家打假疫苗 ，你说还能有这个王八蛋政权吗 ？你打的假疫苗把人家毁了， 还不让人家说话 。好吧！孩子好不容易活下来了，九死一生，千死一生！你还有个中央电视台天天在那说假话, 让孩子被洗脑。后来这孩子厌世了，不跟你们玩了去出家当和尚去了 ，还到少林寺去了，还给你们升国旗！ 这人能活吗在中国？有法活吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/560/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/560/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！1月21号文贵报平安直播。
战友们好哇！今天是1月21号，文贵报平安直播。大家看到，我已经锻炼了，然后呢，我现在向大家报平安！因为我准备好马上开会。今天上午呢，是这个除了我们的私人基金的会之外，然后，我们最重要的还是要谈法律基金。再一个，还有几个作证的事儿。
现在我真是天天以法治国，我是天天学习、天天学习！噢！我是「知行合一」了，「知行合一」了，「知行合一」。首先，给大家报告一个情况，就是昨天晚上大家听到，我昨天花了大约将近三个小时的时间，跟国内的几个……「新衬衫」，诶！大家都能看得很清楚啊，新衬衫，哈哈！哎呀！真是好。战友们眼睛太尖了，谢谢啊！
昨天，就因为我前天讲了「知行合一」，很多人跟我PK这事儿，太长啦！有时间我和大家好好聊聊。简单地说，我就问他们——你们知道「知行合
一」，那「致良知」呢？「致良知」呢？ 「致良知」为啥不谈吶？你们「知行合一」，你们叫「知行合黑」。知道了，行动了，合在一起是「黑」啊！你们这「知行合一」知道了，「知行合黑」做到了，「致良知」呢？关键的事情，王阳明先生是「致良知」。
当时，王阳明先生在四省巡抚，在福建、江西、整个广东一带，那里那么多少数民族，人家相处那么好，对不对呀？相处那么好！今天的少数民族干嘛去了？全关到集中营去了！都进监狱啦！ 你的「致良知」呢？你这「致良知」…这国内的人吃假药，那孩子全打的假疫苗，你的「致良知」呢？…啊？
如果是王阳明活着，他有机会还能活到后来当巡抚么？也不可能弄到「龙场」去了。到龙场早给你弄死了，还睡个石棺材里面？ 有王岐山这套号的刘瑾式人物，那刘瑾不就是今天的王岐山、孟建柱吗？能让你王阳明活着么？躲猫猫死、打飞机死！他得多少死啊？多少死啊？王阳明还能活着吗？一回一回地，可能么？
有机会在「诏狱」里活着么？当年的「诏狱」就是今天的秦城，是吧？现在搞「知行合一」，不搞「致良知」、「心外无物」、「不忘初心」。干啥呀？不就是让大家忠于你们嘛！是不是？忠于「中南坑儿」嘛！都当你们的奴才嘛！关到监狱里边，回来也给你们打工！也给你们「平匪」去，噢！任劳任怨是吧？揭发干掉「宁王」。然后，让皇帝去做宁王。不就要忠臣嘛！说白了不就是洗脑么！党内洗脑嘛！
但是，你忘了最核心的——王阳明就是「致良知」。其它都别扯，什么「心外无物」呀都别说！噢——「不忘初心」！核心就是「致良知」，就「致良知」是王阳明的「心学」。
现在，国内谁知道「致良知」啊？现在国内各大企业就是搞运动去，「致良知」？你们的企业怎么「致良知」的？啊？哪个「致良知」？都是「致死知」！都把别人「致死」啦！有良知吗？「知行合一」！你们「知行合黑」、「知行合贪」、「知行合假」、「知行合骗」！哪有什么良知啊？
现在，你说这黑社会叫大家学「心学」，你不觉得荒唐吗？全人类上谁都可以学「心学」，就共产党不能学「心学」！从共产党到中国的第一天，就是杀人越货、欺骗百姓。严格讲，就是王阳明当年平叛的黑社会。江西、广
东、福建、赣州这些人，就是没干掉的谢山这帮人。悍土匪就是你今天的共产党！王阳明在天之灵要活着，他得气死！如果让王阳明活着，第一个就把你共产党给灭了，他就是灭你这个匪的。
看看当年整个王阳明先生写给土匪的那封信，怎么写的？就是写给你们的。「杀人越货」！如果站在人家的角度，人家能不恨你们么？你杀了多少中国人吶？现在，这帮成功的土匪，没被王阳明剿了，(是)中国人的悲哀！过去的一百年没出一个王阳明，出个王阳明哪有你共产党啊？
不可能有你共产党，对吧？有王阳明就不可能有你共产党。因为，王阳明是「平匪大英雄」！他是为「人」说话。
人家那是四省……当年所说……是最最的啊！包括他在江西做县官儿。人家所做的一切事情，哦！都是什么？——给老百姓干事。那当年最为刁民的人，按着今天王岐山，按着你们共产党说，这都是刁民，非得「高稳」，高压维稳！狠手段！人家当年的王阳明是什么呀？跟老百姓聊天，讲学、讲道理，知廉耻。能把一个土匪，能在堂上审他……你打我、骂我我不怕，他能叫你把上衣脱了，你热，裤子也脱了。脱到内裤不脱了，为啥呀？他知廉耻！
你共产党今天把所有人都抓了，你共产党「知廉耻」吗？你根本不知道廉耻！摸着人家的乳房、扣着人家的阴部！这边拿着「王阳明」读着……哦！这是王阳明——「知行合一」？我知道你的「胸」，摸着你的阴部！ 「合」在我的快乐，然后，再看着「王阳明」(的书)。这就是你共产党！我昨天给这位老领导说，我说: 老领导，你在跟我通话的时候，共产党多少官员正在摸着别人，不属于他的老婆的胸部和阴部。还有，中午睡午觉的时候，虐待着别人的女人！噢！这边讲着王阳明「知行合一」。他心里面都在骂，你让我学「知行合一」！ 你做到「知行合一」了吗？
「知行合一」最后的核心是「致良知」！我认为王阳明先生的「知行合一」是「悟道」。不是「龙场悟道」那个「心外无物」，最关键的是「致良知」！教我的一位哲学大师，他老人家已经升天了。当时给我讲王阳明的时候说，所有的王阳明的「心学」，就在三个字「致良知”！
「致良知」。你现在…你现在共产党天天摸着人家的胸，虐待着别人搞私生子女，你来讲这个心学——王阳明。王阳明能允许海航存在吗？王阳明不就
是让王岐山给害的吗？当年的刘谨吗？太监吗？今天的东厂，中纪委不就是你汉奸吗？汉奸盛行啊。所以王阳明就被冤了，龙场悟道去了，丢山沟去了。整的全身是病，57岁就死了。大家问问，在你共产党今天社会，所有共产党员问一问，如果是王阳明活着，遇到了王岐山，孟建柱能活着吗？早死了。根本就没有龙场悟道，也不可能有讲学，那个时候的官员多谦虚啊。
当年王阳明什么都不是的时候，那当时省地要员，教育厅长，部级干部，纷纷来拜学，求学。拜他为师，今天共产党行吗？只是拜魔鬼共产党，不要个脸。你这个黑社会来学王阳明，这天下真是太可怕了。天不怕，地不怕，就怕共产党给你搞学习。就怕共产党给你搞宗教。哇塞，这简直是太不要脸了。所以说昨天晚上我跟他们弄了半天。2020年就没国保了。
这个所以战友们，这个不要脸的这个行动，现在在洗脑，大势的洗脑。所以我昨天谈了很多，谈了很多。这是个天下的滑稽。他别跟我玩这个。我说, 老领导，就你那点儿知识我太知道了，我太知道了。当年你在我心里面，你给我讲这些东西的时候，我很佩服。现在你跟我讲这个，说实在话，这都三十年以前的事了，现在的三十年，郭文贵做到了知行合一。逐渐升华，也在挫折和挫败中，了解升华自己，知道自己，然后清清楚楚我心里的世界，然后我要什么，我正在做。
我是在做知行合一，你做不到。你是被你的儿女，孙女，在钱财，就业，移民，搞得一榻胡涂。我不会的。我说现在你还对共产党帮他洗地，有什么意思。所以说，亲爱的战友们，从这些现象可以看得出来••••••
所以说ccp共产党玩这些东西，实在是太无知，太可耻。全党皆杀，全党皆骗，互相骗，互相欣赏，一句话，就是为了统治。把王阳明这个圣人给拿出来当成一个可以统治的模样，让你学会忠于皇帝，忠于猪皇帝，我不管多淫乱，你得忠于我。
刘谨时代，刘谨就是王岐山，赵高就是王岐山。俄罗斯的贝丽亚就是孟建柱，孙力军就是典型的当年会子杀手。叫娆大杀。什么姚八怪，都是孙力军这号人。还有那明王的二十四，都是孙力军那号人。出出坏主意，专门害人的。所以说，共产党你们学这个时候，你们想一想，为啥让你学呀？吃饱撑的，咋不让你家赚点儿钱？咋不让你身体好点儿。
这位老领导这个半年前，一直享受最高福利待遇，最好的治他的病，最后还是我在美国帮他买了点儿药。老人家的嘴歪，十几年了吃共产党的药，没吃
明白，在美国寄回去的药，不到三个月，这药就把老人家的嘴给治好了，你看看同样的药名在中国吃了让你的嘴更歪。人家美国的原厂寄回去，几个月，把十几年的病治好了。
这就是中国现在，吃啥药都弄死你，吃啥药都弄死你。这老领导的嘴现在也不歪了，所以说很感动，老郭，但是我们俩吵得很厉害。老领导你现在听着，抱歉啊，在这原则问题上，致良知，致良知，得说真话。另外也关于法治基金，我看到了Jack Wang录了一段视频，关于如何理解法治基金的合作。
亲爱的战友们，我再说一遍，国内这个上亿的战友们，你们都有成为亿万富翁，千万富翁的机会，甚至上百亿的富翁的机会。千万别忘了，国内的这些富豪，国内的这些盗国贼们，他们的儿孙子女们，没你们想的那么高智商。他们到国外来，在国内的活动，都在你们的眼皮子底下。他们转银行帐都不会转，计算机都不会用。都是靠你们转的。留住这些证据。
像马云公司，像江志成，江志成一天天玩的很着呢，火着呢。江志成他玩着几万亿的钱，你逮着机会，你把这东西到我们法治基金，那你就拿15%，30%呀，你肯定不能拿超过30%，因为法治基金得跟你分成，二八分，三七分，谁三，谁七，谁五的，那你跟法治基金谈。而且有法律，有律师全程陪同，有你的安保，甚至给你买房，藏到…(英文地名)，都可能。
这比你什么都快，别做梦了，亲爱的战友们，躲掉中南坑，共产党的陷害，让你成为亿万，千万富豪。盯住银行这些盗国贼的信息，盯住像马云，华为，微信，还有什么民生银行，中国银行，招商银行，特别是UBS, 瑞新银行，UBS那黑了去了。
你们去给他们打工去，像我当年弄李友一样。小子跟我装，为啥我说608胡淑丽呀，我把员工派进去一二十个，打扫卫生，当服务员。从他吃饭，李友在那屋里吃饭，到里屋谈，到他办公室里打扫卫生，到保洁，到擦地的，到他的秘书，到他这个博雅酒店608房，到登记处，都是我的员工。所以说我这全程都有。
所以说胡舒立，你撤诉了，你撤不了诉，我告诉你，胡舒立，咱们这事还早着呢，啊，你在国内王岐山帮你，你赢了二十万人民币，你想做梦呀，你不
是说我是权力的猎手吗？我现在成了权力的猎物了。但我肯定是你这些坏人的猎手，胡舒立，咱的事还没完呢啊。
去年是我的战略期，我今年你看我跟你玩啥啊。我会证明给你，郭文贵是你一生的噩梦。你和李友的事，那还早着呢，李友换完肝，你换去，你换八个肝也不行，你把肛门换了也不行，你把他什么换了也不行，咱没完。你慢慢就知道了。
所以说当年我到博雅酒店，到方正取证，所有的都是我派人进去的。我们那些孩子，他们都知道我们赚大钱了。都赚大钱了。亲爱的战友们，不行就卧底去，去到江志成那儿打工去，到香港银行打工，到招商银行打工，到中南海打工，到各部委打工，这就全赢了，赚大钱。千万别错过这机会。
现在跟美国政府的相关部门沟通的特别好。未来的三四天我和几个部门都在谈，都具体到这个签合约，签合作。非常荣幸的认识到了一位华人，在某个机构里面，非常高的职务，是我们华人，全力以赴支持，三百多家在美国上市公司的大将，这对美国对中国都好，然后15%到30%分成。第二强力支持，给我们提供信息，他们知道的信息，来反对盗国贼的子女在美国的上市，然后揭发他们。反洗黑钱，反犯罪，不动产，飞机，汽车，房子都举报。你想，你看完一个非法的东西…15%是你的了。
昨天老领导跟我说了一句话，说这个不要把那么多人变成你的敌人。我说你好好学学阳明学里面最关键的一句话是什么？最重要的一句话是什么？「好人不会成为我的敌人，坏人才会成为我的敌人」。战友们，今天就二十分钟，结束了。为十四亿人民祈福！为战友们祈福！
好了，谢谢战友们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/445/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/445/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十月十六日，文贵在这里向战友们报平安直播，战友们好啊，这几天呢，咱们都很专注的事情。
大连，给文贵创造了吉尼斯世界纪录，被罚款130亿美元，这几天，全世界的我的朋友联络我的太多了，主要是郭先生啊，你怎么看待这个问题，太疯狂了。
香港，台湾的，国内的，日本的，都问你怎么想，太荒唐了，我的回答非常简单：我说你看看我的案子从成立到现在，刘彦平到美国，孙立军到美国，从发红通，断播，抓捕审判再审判再抓捕，最简单的答案就是这个国家是黑社会，不是一个党或者一个政府在统治，以黑治国在郭文贵这里找到了最好的答案，很多人都知道，但又想知道详情，我没法全部回答，我这里给大家预告一下，我们正在准备就大连的审判，罚北京政泉公司130亿美元的事情我们专门会做一次视频，因为我看了判决书以后我自己都糊涂了。
很多事我都不知道，人也不认识，连时间，金额我都不知道，就是大连公安，就能在这么短的时间，两三个月就能把一个案子从头到尾捋清楚了，所有证人都是被关押状态，在大连法院发生的事情就太笑话了，笑话到了极点了，有律师在现场的录音给我发出来了，威胁我们的高管，有人给偷偷录音，记录了大连专案组和现场究竟是怎么威胁的，现场是一塌糊涂，大家全傻了，600亿全傻了，原来商量好的版本都不唱了，拒绝了，不行！
把你妈抓来，把你女儿抓来！就在这样的情况下，哭哭啼啼的，弄好了再回来重新录象，就这么开的庭，背后的故事多了去了，我知道的肯定是一小部分，但是我知道的已经把我吓半死了，我知道他们以黑治国但是也没这么黑啊，这也太黑了，对于这个问题，我给战友们说，等等，等等，毕竟政泉已经上诉了，等上诉期过完，进入公司破产从组，大连法院公安，你不去重组政泉盘古，你祖宗八辈都是驴操的，记住我的话啊，如果你们不重组，你们祖宗八辈都是驴那什么的，X的。
你们要是不重组，你们就不是大连政法委，中国政法委啊，大连专案组的人和大连法院的人都说这是中国政法委的指示啊，中国政法委，你不把这个盘古政泉重组了，你们就不叫政法委，你们都是驴，驴的后代，骡子的后代，你们不去你们完全对不起你们现在把握那么大的权利，你不去多丢人啊，多丢面子啊，是不是，一个小小的郭文贵，一个小小的民族政泉盘古，你不去多丢人啊，一定要去，我就等着你们行动，我就等着上诉期过完，然后你们就开始执行破产重组，然后我再就这个案子出手。
亲爱的战友们，其他的事不受影响，在案前，多个事想与我沟通，不可能，我不会做交易，非常好的事情，你们在恰当的时间，做出了错误的决定，这是过去两年来，共产党，中国政法委，送给我们爆料革命，给文贵最大的礼物，这个礼物有多大？咱慢慢看，别急，就在我直播的地方，就在我屁股下面的椅子，曾经，就是安全部党委书记刘彦平先生，对面就是他的秘书，还有国际情报局，间谍局，美女，就坐在这个屋子里面，创造了美中历史上，最大的，中共官员在美国非法执法，在机场被抓，后来发生的事大家不都知道了么，不着急！
另外一个我想和我的员工，我为了不牵连我的员工，我从来不和他们联系，过两天，上诉期一过以后，我会专门做一个视频给我的公司同事，员工合伙人看，名字我都想好了，就是我对盘古，政泉，裕达员工们讲讲我的心里话。
第一个讲讲大连审判最后的故事和真实的背景，就是他们如何造假，如何违法
第二个就是我会给所有的几个公司的员工们，讲讲心里话
第三个节目，在准备中，就是真正的，大连审判组，大连专案组，究竟是怎么回事，看来！我们得讲讲这个政法委了，得讲讲中纪委了，不讲讲不行了，以为郭文贵没料，孟建柱当年一样，王岐山，能咋地？能咋地？就像专案组和我们同事员工说，你们郭文贵在外面折腾有啥用啊，爆料顶个屁用！屁用不顶，我们早晚一天得把他收拾了，看看沙特怎么杀人了吗？那才是我们的方式，给他留着脸呢，直接给肢解了，然后运回来，我们弄的比较含蓄，在法国把王健“自杀”拍照死，我们讲艺术，郭文贵有两个选择，要不当王健，要不当沙特死的这个家伙，给你肢解了，我突然想起当年刘彦平同志，跟我沟通的时候说文贵啊，你如果经济有困难，家人有困难，或者需要国家帮助，你在纽约，在伦敦大使馆，你一句话，随时去！
那里面功能随便用，你要用个几百万现金一句话，我现在明白了，刘彦平就是想把我往大使馆领事馆骗进去，然后就变成了今天所说的，沙特的这个人，直接给你肢解，弄走，我估计当时就这么想的，想象挺渗的慌，你说肢解是不是挺疼的啊，砍的胳膊腿什么的，然后大连专案组，北京专案组，嚣张到什么程度，对我们公司里面，原来十块钱都要管，竟然头两天专案组去了，对我们之前判的高管，都放出来了，三年到期了，释放了，又重判了，判三缓四，判二缓三了，这些人，我们公司一直发着工资，车辆交通没有变过，这些人，只要我有饭吃，永远会养着他们，因为他们是因为我，因为公司被陷害，但是专案组去了，必须要求把这些人工资给停了，我们公司高管说你们凭啥，有啥权利让我们企业停发工资啊，他们让你们平白无故抓起来，判了几年，有的离婚了，有的当时抓的时候老婆怀着孕，回来孩子都大了，回来都半神经病了，一头白发，一身是病，都被他们打了个半死，其中有一个员工，在里面被一个女警察，骑在身上，夹着脖子，说要夹死他，你说这个女警察要脸不要脸，不知道是不是看了希特勒电影，电影里面有个女纳粹分子，夹死了犹太的一个老师的镜头，他学了。
这个人回来就是半疯的，从来没有进过公司门，这些人，再不让他们有工资，这不是要逼死他们么，专案组的人流氓到了什么程度？你们这帮畜生，你们不是爹妈生的吗？你们不是人造出来的么？
他们和你什么仇什么恨，你有什么权利法律资源，你们天天流氓一样的到公司到盘古去，迈着八字步走，全世界有这样的黑社会吗？黑社会也不这样吗？
就带着专案组的名字，也不穿虎皮，就到公司里耀武扬威，你们就不怕遭雷劈吗？你说这员工怎么招你惹你了，这几年是被你们怎么弄起来的，人家回来公司发工资那是有饭吃，别饿死，你们要停工资，就是要把他们饿死，你们的这些作为，只能加剧和加速，郭文贵对你们的打击！别给我吹牛逼，哎呀，郭文贵能怎么着啊
呵呵张扬怎么着？全家不被灭了么？房峰辉又怎么招，周永康又怎么招？我就不说徐才厚怎么样，还有你们李东生，公安部副部长，又能怎么样，你算个屁啊，这几个小烂仔，你们在这个杀人机器里面你们连个屁都不是，耀武扬威的你，狗仗人势，你跑那嚣张至极，造假造成这样的程度，所以说战友们，专案组打着习近平的名义。王岐山的名义肯定是真的，说这是习近平的指令，这是中央政法委的命令，郭声琨赵乐际二人研究了，要对其采取这样的措施。
这些人想干嘛？这些人被抓，被害，你们先想想，他们是因为什么？没有一个人是犯过罪的，没有一个人是危害过社会的，全是真真正正的，老老实实的，每天十几个小时工作，为了这个社会和国家。
哪像你们这帮人呢？偷鸡摸狗，坑蒙拐骗，烧杀抢掠，所以战友们，为什么说盗国贼以黑治国，以警治国，以贪反贪，以假治国的恐怖，和恐惧，竟然让我们员工工资停了，耀武扬威，然后挨个威胁，私下里威胁，私下里谈，“信不信？过去我们还有点机会，现在我们分分钟让你消失！“
而且竟说啥话：我告诉你，我让你们郭老板，马上认识到你背叛了公司！我让你老公知道你有男朋友！有的跟男的说，我让你老婆知道你有女情人！竟然有专案组荒唐到什么程度：我可以把你家人、你姐姐、你姐夫的婚姻给灭了。这哪是黑社会能干得了的事呀？战友们，你去想想黑社会干这事吗？把一个我嫂子的姐姐家的女儿的谈恋爱的爸爸妈妈都给边控，你说说，这个人类上荒唐到最荒唐的程度的就是这个共产党CCP了，啊，就是这个CCP了。
那么最近发生的事情，包括审判——哎呦这个判决书荒唐到什么程度啊，有些律师有些法院看了以后说简直不可思议，简直不可思议！国内律师，香港律师、国外律师&amp;hellip;不可思议。我们的基金里边那看完了都懵了，全都懵了。我问这些基金：你们还有你投资香港和中国了？我说要解决问题大家一定要记住，在这之前我就说过，基金他们说要介入，我说你们千万不要介入。现在，我说你们也不要介入。
你一定要等把他所有的专案组、什么去执行的、什么去进行的开始的时候你们再介入。那时候我郭文贵控制不了了你们就可以介入。这场上天送给我们最大礼物的审判，会成为史无前例的中国依法治国的好样板，会成为历史上怎么看待共产党，怎么看待现在的政府，怎么看待王岐山、孟建柱、傅振华、孙力军这些流氓们，这些所谓打着司法家族的黑社会家族们，
江家、朱家、王家，你看看这些整个是最好的例子，最好的例子。所有的律师看完全傻眼了。
我要在这说句最不该说的话，但我要必须说的话，从个人角度，我期盼今天的到来，为什么？我能把盘古、政泉、民族方正能拿回来一分钱吗？他这么做了会把更多的基金和朋友给我团结在一起，让西方人更加会看到，到底郭文贵遇到了事情。现在我都不用解释了，130亿美元的惩罚在2-4个月内全部完成，然后你看刑事判决书他想改都改不了了，刑事判决书所有采用的条款，大家看完全傻了。我这是，最近两年来翻译最快的司法文件。当这个司法文件，别人翻译快给我看的时候，我说我都没有，我这只有5、6张，你们竟然有50多页，太好了啊，给我一份吧。他们都翻译完了，挨个给我核对。
我就捡了几个问题：时间点、数额、当事人——外国人全都明白了。我说你看看这个事是什么时间发生的，这是什么时间发生的，再有这个人是什么身份，他能不能干出这个事，还有这个数额到底跟市场什么价格怎么回事。然后我在这说，所有这些的人，你看看有一个人在自由状态吗？任何一个国家法律，当当事人证人证词，这些东西都是在不自由的情况下所作的证，这完全就叫刑事逼供，这完全都不成立，啊不予承认。所以说这倒帮了我。因为最近一段时间啊，我们有好几个官司，我要拿出两个证据来：第一个，你告诉这些人诽谤
另外一个，好在哪儿了，我现在要做几个担保，过两天我们在香港做点儿事儿吗，港币生意嘛。个人担保。人家说你这担保太大了，这家伙十几个“0”，太大了。现在我说你看看啊，你要说我没钱不行，光一个政泉，民族证券，罚了我130亿美元。那你说我海外那个，我说我值这个。27个亿，那你咋说不成呢。他说，诶，这个真有帮助，真有帮助。对我下一步做这生意还有帮助。
另外一个更重要的事情，西方政府怎么看待我们这爆料革命。这个事情不用我们再说太多了。大家所有的关注点，就在这一个案子上，对我所有过去的爆料，和说法，都有了一个最好的总结，最好的总结。
另外一个我说到这儿啊，关于案子的事情咱们等等，他们把这个上诉期走完。专案组说了，上诉期咋的啊，上诉期不就是十天吗。完了以后马上成立专案组，直接进驻，破产，清算，早就给你准备好了，想抢你家东西的时候，那叫欲加之罪何患无词啊，是吧。那么这事咱先慢慢说，等他们走完。
另外一个我说个小事，最近网络上炒的好多的。我戴的这个勋章，哈哈，我戴的这个勋章。我向亲爱的战友们说啊，记住文贵曾经说过的任何一句话。我一再说过，文贵不加入任何组织，不加入任何帮派，也不会成立任何组织。任何党任何帮派。我这一辈子不会做政治。我对政治没有兴趣。这个是什么，我可以告诉大家啊，我看到网络上很多人讲这事了。这绝对是人家这个单位给我的，但我绝对没加入这个单位。这个单位给我的，我绝对没加入这个单位。这是第一个答案。
第二个我告诉大家的事情，谁有种，你要说你能戴。我看到有人说能买着，但是你戴着你有种在大街上你敢走上十分钟，你拍下来，你有种你试试。你试试，你看看你会是什么样的代价。
第三个，亲爱的战友们，不要把这事当成主题来谈，不要转移任何话题。我们现在爆料关注什么，关注的现在是港币，人民币，国内经济。关注孟宏伟他怎么回国的，怎么消失的，和孟宏伟相关的信息和爆料。关注王健的死因。其他都别上当。
共产党的某个已退休的政法委书记说，从这次郭文贵事件看到了，多年来在海外的布置的沉默的力量还是管用的。我们花那点儿小钱，给了那些耐心，今天发挥作用了。哎，这话说得好啊，花点儿小钱，这给了点儿狗粮，现在沉默的力量管用了。你看看，大家去看看，喊了几十年反共的人，现在不提孟宏伟的事，我们关注的是孟宏伟是官员的身份。他给很多人发了红通，它代表了共产党在海外的刽子手。啥叫国际刑警组织，他就是刽子手。杀过谁，非法的发过谁的红通，在西方做过什么样的司法陷害，司法贿赂。这对我们要求的喜马拉雅和中国的民主法制，和自由公平是多有意义啊！不要！
管孟宏伟他太太高女士的身份，和她干啥的，你说这不要脸海外伪的民运，这欺民贼。这位女士她有啥，她是谁，那依法去审，依法去办。你们不是追求的就是西方法律吗，那叫无罪推论。你没定人家犯罪呢，你逮着个弱小的去欺负。
我现在那个强奸论在西方世界已经都流行了，我说这些欺民贼们，你们要想想 ，有人去强奸你们的家人，旁边跟着个小孩，你不敢打那个强奸犯，你去打那个孩子去，你算什么东西啊。你孟宏伟是个强奸犯，你应该恨孟宏伟，你说那跟他在一起的带着两个未成年孩子的女人招你惹你了。她又没招你什么事情，她又没发动8964，她也没给你发红通，她也没搞司法陷害，她也不代表CCP在海外的刽子手。你对人家来什么劲啊，你这不要脸的东西。所以说你看看这些欺民贼们招人恨到什么程度，欺软的怕硬的。欺负女的怕男的，欺负小的怕大的。
这跟那个城管，还有中国的警察，打人，抓人，打女人，打孩子，你真看到黑道都不敢打。这些伪民运，郭宝胜，夏业良，袁健斌，陈军，梁冠军，吴征，吴征这个烂人，还有杨澜，这都是一类人物。你看郭宝胜这个畜生，你有女儿啊，你有俩女儿，哪天轮到你女儿身上。如果大家都问，郭宝胜女儿是怎么回事啊，郭宝胜不说，就说你女儿，你什么感受。所以说这些人太坏了。
最近我们这官司有个啥变化，好几个人，我们原来告他们的时候，都不到庭，不愿花律师费。缺席审判了。结果突然间，都是不约而同地都来到法院了。哎呦你看看，梁冠军来了。我一年啊我只有两个月待在美国，我怕大部分时间在中国。我根本不知道他告我。然后陈军也来了，找了个法拉盛的律师。哎呦，我根本没有收到传票啊。然后呢现在我要应诉，梁冠军要应诉，他要应诉。然后呢那个女的叫什么王啊，找不着，跑，躲，然后袁健斌也要应诉了。所有的人同一时间回来应诉，这都是有人付钱了呗，有人付钱了。
再有一个你看那个吴征，律师叫Rubber的，在华盛顿有个律师事务所。还有这个马蕊强奸案，还有一个财新的胡舒立，还有一家是谁的啊，博讯，韦石， 韦石啊！韦石博讯，一个律师一个律师事务所，你看这个王八旦，这都是吴征付钱的，全是吴征付钱的。然后一个律师事务所一个律师。你看他们这路子啊，吴征，博讯，马蕊强奸案，然后董克文，Keven Dong那九家官司，胡舒立，一帮人，全都不接案子，全都不接。然后现在全都要接，有人付钱了吧。
另外一个，专案组现在就说，郭文贵只要把他钱打掉，他全都完了。这个逻辑就是他永远的，把钱打掉他就全完。所以所有的资产都给你封完。每星期来一次到两次。专案组来，大领导。十块钱我发现你们不清楚我就把你们给抓了，家人给抓了。然后在香港封你资产，在香港到处捣乱。然后到处去造谣。这就是盗国贼一贯的逻辑，把海外的沉默的力量就是这些打着民运幌子的人作为沉默的力量来缠诉。
最近集体的行动就是浪费你的（经历）。然后第二步又来了，让你应诉，浪费你的时间，浪费你的精力。然后国内就王岐山说那个“我就不相信你郭文贵抗得住”。再一次地司法诉讼，资产查封，再一次造谣，现在让你郭文贵再次遭受心里上的，经济上的再次的挑战，为的什么呀？不要讲王健之死。不要开记者发布会。他们太恐惧这件事了！
大家记住沙特这事， 他可能会平息下来，但最终对他的伤害，我跟他们都很好， 有合作，这个事绝对不可以接受， 事太大了， 王建的事绝对是天大的事，他们绝对不允许这件事发
生， 这是核心目的。接下来，他们知道我会报什么，千万别再开口子。第三个，千万别跟美国走上他最害怕的那条路。这就是他的三个害怕恐惧。 你们那些怕的事情，我知道，我怕啥你真不知道，因为一直以来你都是狗眼在看，永远不够高度。 就像昨天下午见面的几个朋友问我， 王岐山为什么去以色列？我说非常简单， 王头两天跟几个人讲， 美国不是不给我们技术吗？它技术哪来的呀？大家说不知道。
其实都知道，等着忽悠呗， 等王说。美国的技术都是以色列的，我们掏他的肛去以色列。后花园转转。参加以色列的科技高峰创新论坛，就是到以色列弄技术去了，那我得去走走啊，逛逛啊， 下一步什么最重要啊？ 油吗！ 去沙特，阿联酋，埃及转转，顺便也有可能去伊朗，搞科技， 搞油。第三个他为啥去那？他觉得川普怕以色列，我弄以色列你不敢惹我，我弄技术，怎么着？掏你肛。你不是怕沙特吗？ 我就去沙特，去中东那几个油国搞你。然后说服人家以人民币交易。人民币搞石油，偷科技。
回去以后，穿上睡衣，小手一摸， 又来了，咋样？去以色列签了多少合同，多少科技。你看这油签得都是人民币，厉害了。然后在香港他要有动作，为什么？头两天，王岐山说千万要小心西方在香港，台湾，澳门有重大动作，他还是挺聪明的。他懂的西方只要是在它的法制和金融系统上做出任何制裁，香港澳门都是大问题。给台湾任何经济上的帮助和互动都是对港澳致命一击。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/441/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/441/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月13号，你们健身了吗？唉呀，从昨天到现在还是很多战友发私信。总是在问我，郭先生为什么他们假疫苗？河北的什么假牛奶啊，只罚300万。整个中心才罚了13个亿，那么为什么他们发的政权啊，这个600亿。
再加180亿的，没收780亿，130亿美元，这是为什么战友们感谢你们的关心。实际答案很简单，就是为国7条说的，因为他们cp他们是黑社会，咱们的国家已经。自己被人家给这些流氓给绑架了，他是黑社会，他没有法律，他只有嘿嘿，谢谢你们的关心，一切都是。刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/272/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/272/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
● 昨天录像效果不满意
尊敬的战友们好！
我这不问你们健身了吗？这是4月20号的晚上，八点多了。因为我昨天，4月19号接受路德先生的专访，我没有健身。哎啦！但是我觉得像犯罪一样，我这偷懒了，不行。我今天得补上，所以说，我就补上了。今天，我这刚刚健完。这光不好，这光不好，这会好点。
这个昨天录像的这个灯光后来效果太烂了，太烂了，我是太不满意了。我给我昨天的灯光效果表达，这个最后表现，最多40分，最多40分，这个很失败。
但是呢，重点都做了，昨天一激动，昨天，关键中间叫小夏把我给问激动了，给。这小夏是干记者出身，忒牛。刀刀见血，突然间，你这问的这些话题，路德要学习，这个小夏还是了不得，了不得。一下子昨天，想起一年前的4月19号，太多触景生情，一谈到高辉先生受不了了。
● 共产党欠高辉先生的
我可能过去这几年来，为一个人哭最多的不是我家人，就是高辉先生，经常我运动的时候，一想起他，我就泪如雨下。这个作为一个男人来讲，当黑社会，你也得有个忠诚度，忠诚度都是可以的，这个他是连什么样的，哎！不能说，一说又该激动了。对他，老天太不公平了。这个共产党这个国家，还有中国这个政府欠高辉先生一条命。欠他的忠诚，他在上天之灵，他会看到的，我就不多说了，未来我慢慢把他的视频和讲的过程。很多年，我们俩在一起，有时候就无意中录的视频，我偶尔看一下，每次看时，都受不了。
这个他给我讲述安全部的事情，对这个国家党的看法，还有他的领导怎么对待他，未来我都要说说，我今天录这个视频，关键的呢，我要说什么呢？这个，唉！这个昨天和今天！这个关于中南坑，还有爆料的问题，我这说了很多话，但有一样，我必须要说。特别是我这个今天下午在看这些绝密文件，涉及到美国政府、孙立军、刘彦平，还有这个其他老领导跟我联系这些记录，还有涉及到美国这些公关公司，还有美国的几个，这个这个大佬们，想把文贵送回去的这些文件的时候。
● 文贵先生要感谢帮助过他的人
我必须得说，过去这一年甚至过去的三年吧！一次一次的，如果没有中南坑里边的妖怪，不是绝对的，我想说那里不都是妖怪，也有善良的妖和怪。比如说，在刘彦平到我这个公寓来，前……不到两天吧，也就二三十小时前，我们拿了一张纸，要没人告诉我说，刘彦平来，带着谁来，孙立军同时去了华盛顿。然后呢，同时又有黑社会，怎么对付我。如果没那个信的话，我就可能真的上了刘彦平的当了，都是有可能的。
那么，那次事件来看，让我度过了一场危机。从今天看，从去年的4月份，到这个去年的6月，6月份，到7月份，这简直每一天都无数的风险，在我周围埋藏着，分分钟要我的命。涉及到全世界各种最高最高的，最有钱的国家，最有钱的个人，最有权力的个人和最有权力的集团，最坏的集团和最流氓的集团。就是中南坑的人，都有，都包含了全世界了。黑社会、白社会、军阀、恶棍都上了。
那么，在过去，2014年，包括我离开香港，如果没有前一天，到今天我都不知道这是谁，给我打电话说，文贵，你马上离开。然后呢，这个如果是2013年那一天，我不知道，不马上离开，我真不知道是谁，我不可能活到今天，包括2015、2016我都躲过了好几次，很重要的这个关键时刻。然后，包括我到美国，2017年的4月份到美国来，这个关键，除了傅政华傅老三提醒之外，还有其他人给了我信息，否则我也活不到今天。
往回看，吓得也是(身体动作表达)，一激灵一激灵，还是挺吓人的。
但是，我今天想，这个人的身体！还是很厉害的。就是我一想去年，就是这个时间点，跟美国的运作，中东的运作，马来西亚运作，这个孟建柱的私生子Jho Low的运作，还有我这个朋友来，这都，现在让我对上了。我那时候就老是，白天的时候就激灵一下子，我说这怎么回事？就激灵一下子，老有这个症状。
过了那个9月7号以后，到现在再也没有，再也没有过，就是这个事情，非常有意思。没有上天的眷顾和帮助，文贵活不到今天。我真是太相信，头顶上面有太多神灵了，没有这个各方神仙罩着，我活不到今天。
第二个，没有中南坑里边的很多有正义感的妖和怪，可能也是好人，我在这向你们道歉，表示衷心的感谢。没他们一次次的提醒，我也活不到今天。没有系统内的一个个人的无声的人的帮助，我也活不到今天。更重要的事情，我要跟大家说得事情，如果没有，这个党内真正有良知的人在后面默默地支持文贵，我也根本不可能，不但活不到今天，根本不可能发生今天这样的情况。
所以说我现在越来越相信有上天的眷顾，越来越坚信党内九千万党员，很多是好人，这个我越想越是这样。所以，我今天必须在这先道个歉，就是很多人，我不是，不能说全部，中南坑里面不都全是妖和怪，这个有些人是好的，表示感谢。
再一个我要向所有帮助我的人，我在这要承诺，你们帮助文贵，一定不会错的，你们看到了阿布扎比在这么大压力下没有背叛我，没有出卖我。就在这个、这个王子访问川普总统的时候，一句话都没有提到过。而且我错过，当别人问他的时候，说你怎么看Miles Guo的时候，他说这是我兄弟！这是我的partner，这是原话。大家你可以看看纽约时报的报道和未来我将推出的文件，能证明我得到了人家这样，阿布扎比太牛了，太牛了。
还有这个中东另外两个国家的这个元首，也是受到中国最高领导人问的时候，你怎么看待郭文贵？他说这是一个非常、非常，就是big bold，就是很胆大的人，很有勇气的人。然后说，这个人是我们认识完全不一样的中国人，我们相信他。
所以说，请帮助我的人，看到世界上那么多人帮我，包括欧洲那么多国家，频繁地和我接触。从来都告诉我，Miles，只要你愿意，我们国家给你提供全部的帮助。从2014年到现在，从没改过。这个包括日本，大家也都知道，包括日本。多次给我表达全力以赴，可以支持我，帮助我，给我一切帮助。
所以说，帮助我的人要知道在国际上，文贵可以吹，不吹牛地说，绝不像马云那样忽悠，一百万的职务，他说完，旁边人说这小子就是个骗子。后来找个理由下台阶了，中国的企业家在人家心目中，几乎都是骗子，几乎都是妓女。文贵在国际上的能力，绝对不会让你们失望。你看到我这一仗仗，打的。这个纽约时报、华尔街时报，还有更多媒体接下来的报道，绝不是偶然，这一点请大家放心，没支持错。
● 文贵只为14亿中国人而战，没有任何图谋
第二个，你们看到了文贵从开始到今天没图谋任何人一分钱，没向任何人伸出手，永远不会把手这样(动作演示)伸出去，永远记住！我不会为了利益而战。
另外一个，你们支持了我，你记住，我不会有任何政治图谋，我不会有任何政治图谋，这一点，你们放心！不会让你们失望。
还有，任何……文贵不为了名义而战，为了名太容易了，我为名干什么？所以说，你们不会支持错。我只为14亿中国人民的正义、尊严而战；为我受侮辱的家人、员工、朋友、和伙人而战；为上天，支持我的上天而战，绝不妥协！你们支持我，不会错的。
我更不会为了钱，大家很清楚，盗国贼所有强奸、缠诉、诉讼、黑社会、抗议、国家利益、国家交换、流氓团伙、军阀、公关、收买，所有招全用。你(指中共)现在就差一张暗杀我了，你来吧，你来，有种你来！记住我今天说的话，你对待我的家人和员工、我的同事，你对待所有的这些手段，我会百倍万倍地还给你。
● 贵先生与盗国贼的仗会打下去
中南坑里面人，你们都很清楚，郭文贵有没有料，从2013年、14年，你们就觉得郭文贵就是个，啥也不是，啥也不是，到后来发现有料，想换回去，觉得我也折腾不起来，到后来一次次跟我交手。
孟建柱不是牛吗？郭文贵能怎么着？郭文贵能怎么着吧！我们几百万，几百万部队还收拾不了他吗？你收拾了我了吗？不是我不爆你料吗？我爆了你料，你有什么话可说的吗？王岐山，你不也牛吗？牛都那个样了，根本就不值一看了，现在咋，不扳手腕吗？我把手伸到裤裆里边，我拿个小指头扳你王岐山，你信不信？你信不信，王岐山。我把手伸裤裆里的小指头扳你，有本事过来，你已经完了。
傅政华，吹牛呢，NTM就在国内折腾那些烂事，傅政华，你看着，你家傅老三，你看看你家里，还有你那些情人，你私生子女，你看我怎么对付你。你对我家人对我员工，你看我怎么对付你。我哥哥的痛苦，我的员工的痛苦，我的员工的家人失去自由，你看我怎么对付你。孙力军，这回你不吹牛了吧！在那儿，大哥呀！我到美国来，根本不提你，我发誓。
所有战友们，你看到共产党员，乌托邦，中国政府官员撒谎，还有刘彦平，“我根本不知道”，他是来搞中美对话来了，刘彦平一颗善良的脸，善良的语言，你是来骗过来了吧！我从昨天之前，刘彦平先生，我给你保留了面子，我不说你。我一直感谢你，我太太、我女儿来了美国。
但是，从昨天开始起，这个，不是昨天，从上个星期开始起。我看到这些文件，刘彦平先生，你好好拍拍你的良心窝子，你为了你的组织，你伤害一个跟你完全没有关系的这些善良的人，到现在，在这一星期前还还保护你的人，接下来我就不保护你了。
孙力军，你撒谎的这种，这种骗我的，骗我家人，骗我，你撒谎，什么给我姥娘磕头去，代我行孝、觉得我与众不同。我来华盛顿完全没有什么关系，我会把你的E-mail一个个都拉出来，你和Jho Low，孟建柱的私生子，Jho Low。你跟孟建柱老婆在这看病，你跟孟建柱的老婆上床，你是，孟建柱上了你的女情人，上了董卿，你上他老婆。然后，Jho Low又是他私生子，你跟Jho Low共同玩女人，你看你们这帮畜生。
所以说，现在咱走着看，你不是在一局吗？是不是啊！你不是说你有情报吗？你不是有武器吗？咱往下走着看，我没有说过你们的核心秘密，我给你们家人留了足够的尊严。但是，现在在咱往下看，这场仗咱怎么打下去啊！
你看接下来，接下来郭文贵再给你亮招，亮的招还跟以前一样不一样。我再让你们用事实说话，莘县和阳谷县搭县，咱用事实说了算啊！走着看啊！你们不是，你们不是盗了这个国家权力了吗？你看我怎么从上到下，让你们在过去的所有事情，让14亿人、让全世界人都知道，你还能挡得住吗？你能挡得住吗？放马过来。
一切都是刚刚开始，尊敬的战友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/249/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/249/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们健身了吗？我刚健完。这是我做平板撑有史以来一次性撑到30分钟的，太不容易了，做个平板撑做了两年多了，我的肚子还是（有）赘肉。你说做一件事有多难啊，说话太容易了，真正的到执行太难了。
这就是为什么咱们现在很多人追求法治、追求公平公正都是口活特别好。我们听到一个国内的盗国贼骂海外的一些所谓的反共人士、伪类们，说（他们）叫口淫党，口淫派，确实是光说太容易了，做，太难了。
就像这些天来，这么多香港人、台湾人、新加坡的海外华人最关心的事情，超出了以往郭文贵爆料的任何一件事，就是盗国贼是如何查封香港的我的股票、香港我的银行帐号和香港的我的资产、香港警察是怎么违法作为的？是怎么让员工和香港籍人、外籍人在香港消失的？到现在了无音讯。
原因很简单：香港是一个这么多年来世界上最有名的，叫经济自由之港，总排第一，是最高度市场化的。那么现在香港证券市场已经完全受警察控制，那在香港买股票的人还有安全感吗？香港的金融系统是世界上的金融之都，是金融市场的标志，警察任何理由没有就可以把你所有钱查封，连吃饭钱都不给你。
第三个，全香港最牛的在全世界上就是高度的法治，民主自由一般，高度的法治它可以让人随时在警察局消失（而且）不给你说法，那这香港还有救吗？
除此之外，香港现在已经完全被黑帮化、被警察化，香港的媒体已经百分之百被控制，没任何人敢说实话。像我们的屈国娇到现在找不着，没有人（敢）说话，我们的很多律师、会计师被抓、被打、被边控，回来以后，谁也不敢说话。
香港那几十万上百万都可能是有相关人士，都不止，最起码三十万到五十万跟这过去的五年反腐是被牵扯上的，最起码上百万人和国内来国外的、跟着错综复杂关系的，有一个人敢站出来说话吗？一个铜锣湾事件都不敢说，这就（更）别提了。
所以，香港、台湾和新加坡他们都害怕了，为什么？因为我有的同事，包括咱援郭会的人，有人在新加坡失踪了，不是一个不是三个，是好多个；有人在台湾被失踪了，也没人说话；在香港就好多个，我们的会计师和律师那么多个（被失踪的）。
香港，我这是上千亿的股票，当时是市值，现在是几百亿的股票，被查封一点理由没有，而且竟然是高度自治的香港证监会让券商……指定不允许别人基金买哪家公司，（不让买）方正和海通，这比黑社会还要黑。
以警治国，现在是以警治港，以黑治国，现在是以黑治港。以黑治国、以警治国是有传染性的，特别是对我们华人的世界，首当其冲就是香港、澳门、台湾、新加坡、日本、海外华人社会。那些在国内用了一辈子弄点钱血汗钱想到香港买点股票保值的，想到海外放点钱的，想到香港放点钱的，未来没有可能了，都会（被）他们顺手拿走，你还连话都不敢说。
大陆警察和香港警察随随便便到香港任何一套公寓去，到那去把你保险箱打开，警察的机器往保险箱上一摁，“嘟嘟”自动门打开，打开以后，所有东西拿走，然后给你恢复，一点动作……连个指纹都没有。香港被搜家的，香港的执法黑屋，香港警察谁敢站出来跟我郭文贵，我敢跟你对质法庭。香港像这样的地方几百个（地）点都不止，每天都在进行。
像涉及到香港的那么多的案子，他们的家是怎么被收的？那些公寓的门是怎么被进去的？香港警察为什么都看不见？是零。香港警察的声誉在世界上都是排了名的，香港你们不要得意，西方的世界一定会有动作的，一定会有行动的。
香港警察你们以黑治港，你对不起过去这百年来香港人付出的血汗钱，你对不起这些老前辈们用生命换来的香港的警察的声誉和香港人民受到的世界的尊重、和香港的法治基础和香港的高度的商业的基础。这就是为什么香港人和台湾人和新加坡人、和日本的华人、和海外的华人的恐惧，（他们）关心这个事情。
我很伤心，因为大家不去关心国内的法治、民主、自由，而是这么关心自己的钱袋子和自己的未来的安全，才意识到这件事的严重性。未来我会用法治制度、香港的法制法理，还有它的法律条款和香港的律政司和香港的警察对我们的帐号和银行、和员工的失踪、和我们的合伙人，对那种非法的关押、非法的失踪、和账号的查封和股票的查封，我都会说出来。
我在西方的几个媒体采访前我先不往出放，等西方媒体都做完了，让全世界看到香港到底是不是一个自由之港，还是不是一个香港有法律的地方，香港的以黑治港、以警治港到了什么程度，大家你们会瞠目结舌，你们会非常的恐惧，你们的钱不会再放在香港，你们的后路不会再放在香港，你们的希望不会再放在香港，你们的未来，在（信息公布）出来的时候，不会第一站到香港 。
这真是文贵一人以螳臂挡车、螳螂挡臂，给你们带来的真真实实的警示，文贵只说和自己有关和我有证据的事，我拿我的事实和经历和香港法律、和香港的已经发生的事实、和有关文件让大家看，你们会感到多可怕多恐怖。
香港的建设银行，香港的中国银行、香港的星展银行、香港的渣打银行他们是如何把账号给非法、没任何理由查封，把股票账号、基金给查封；证监会是如何地用黑社会的手段威胁一个个的证券商，让那么多的人失踪，香港本土出生的人和海外出生的华人，甚至是纯粹的外国人。
一切都是刚刚开始！咱们慢慢走着瞧，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/239/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/239/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？看到我后边了吗下着大雪,太棒了！我周围全是雪。川普总统他家从这看着，他是黑色的楼离我这一百米，但是他们家那个大雪从楼上往下来，你看我后面、真舒服，这屋里特别暖和，我今天做平板撑时候撑着的感觉太舒服了。
昨天晚上基本没怎么睡觉都是在跟律师研究，你说这盘古当年陷入李友圈套、北大王恩哥，然后把债务转给上海银行。上海银行是江家江绵恒的，江绵恒竟然借机在这个两、三个月里边要把盘古龙头下面一大部分、二十四楼以下全部给拍卖拿走。
利息是多少钱呢？65%。天下有这种黑社会，不但这65%，北京三中院执行庭竟然连送达通知书的时间都不给马上就拍卖。最后给你拍一、二拍、落拍、三拍，最后才几万块钱就给你拿走了，这比黑社会抢劫都厉害,。我想试问中国谁有这权利？以国家的名义拥有一个上海银行，上海银行再到全中国人民那去放高利贷，这比过去的地主不还可怕吗？
然后呢曾家曾宝宝的什么花样年华公司，用肖建华的中泰信托融资十个亿。现在要拿走四十二套公寓价值二百亿，也是一点时间不给马上拍卖，拍卖行竟然是执行庭姓刘的这个家伙,叫什么刘军我发了他名字，竟然是威胁人家说一星期要拍卖完。
大家你去想想以法抢劫、以警治国、以黑治国、以贪治国,这不就是最好的例子吗？我未来会把这所有的卷宗公布到世界上去、公布到网上去。我们叫人全部在翻译，我要让美国的很多人感兴趣这事情，我要让他们看看中国一个个的贪腐家族怎么来利用以警反贪、以警治国、以黑社会、以黑治国的方式来抢劫财富的。多少人呐？过去中国多少企业家这下场，是不是啊？
再一个告诉大家，我从昨天晚上到现在收到好多信息都在问我关于盘古的这个案子, 大家不要着急，未来文贵会一集一集的把它做出来。什么曲龙案、河北的董仚生，董仚生就是百分之百曾家埋的钉子，董仚生通知高院,通知了潍城法院赶快做、马上做。
而且曲龙的背后也是曾家的人，因为曾家有个姓高的人是曲龙的朋友，在曲龙进监狱以前曾经给办过多少次事都是曾家出面的。曾家原家庭的所谓警卫员是曲龙的后台，然后曾家抢夺我的公寓四十二套，让董仚生在河北让高院院长把曲龙放出来，然后再让曲龙拿回所谓的原来回转的资料的时候，还要把曲龙没付钱的房子在政泉、没付钱，然后自己签字把房子拿走的房子，要再给曲龙，天下有如此道理吗？
曲龙压根就没付过一分钱，要把四套政泉公寓价值将近上亿的房子白白的给曲龙，然后把原来华泰的什么原始股白白给曲龙，曲龙也没拿一分钱，这叫自然吗？这叫不自然！他不自然可以。
我们是原来共产党的省级法院、最高检察院、最高法院指定管辖审判的案件给取消，说原因是不自然，就回去了，这法律没了。然后现在要把完全没花过钱的房子上亿、几十亿资产的公司白白给曲龙，曲龙没花过一分钱就给他了，这叫自然吗？这也不自然嘛。
所以现在你可以看到我说的盗国贼和盜国集团、和以黑治国、以警治国，什么叫依法治国呀？是依法治你！以法治郭！以法治民。
我刚刚看了一下杨建利先生在联合国的讲话，我滴娘哎！哇塞，在联合国呢，咋不能所有军队咔嚓嚓、咔嚓嚓、碰嚓嚓、碰嚓嚓来一下子摁在那让杨建利不能说话，“啪”一枪这不就完了吗？没有吧？这世界不都是你说了算吗？对不对呀？看杨建利表现太棒了！这才是民主、民运人士，不得不佩服。
为了杨建利先生这样的人做点啥事咱都愿意做，了不得！所以说我看了很感动，我让我旁边的人马上看，我也发给国内的秘密的群我也发过去了。另外一个，我这是看了昨天有一个战友模仿文贵跑步报平安视频把我笑晕了，然后我把那个让我旁边的人、我家人都看，他们都笑得不得了。这位战友太可爱了,谢谢你了！
亲爱的战友们，昨天晚上我又跟老领导通电话了，但今天就别说了、不说了，咱老领导昨天跟我急了，真的急了。首先他声明他不代表国家，他也不代表任何人就代表他自己，我在这必须澄清。这位老领导说了如果我再在视频里说他，他就跟我急。不说了、不说了。
今天报平安到此为止,外面鹅毛大雪，没有鹅毛吧？中国说话形容的哪有鹅毛啊？我估计也是鸟毛，鸟毛大雪。但是还是挺大的啊！白皑皑的一片，咱也没有那诗情画意，没有那些伪类们什么夏业良夏教授那种诗情，专门去摸人大腿那诗情咱没有。
然后昨天我们起诉了这几个人，非常的好，加拿大的还有仨马上起诉。你放心，这案子我们探讨过，这案子我们会给你打得彻彻底底，一定不会给你和解，走着看。凡是在美国、在西方世界最好的工具，有任何问题和公平，寻找公平和正义的办法—法律,上法院说了算。
一切都是刚刚开始!亲爱的战友们，谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/84/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/84/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，facebook，youtube，这是文贵的8月3号的报平安直播，本来今天啊，没有报平安直播呢，啊～，因为从昨天到今天很热闹很热闹，昨天的我们这里凌晨啊。3点多的时间，这个发生了很多事情，最近这几天来实际上,每天都发生很多事情，大家都首先都看到了啊，在网络上传广最多的是郭文贵和某某某录音，重要人物录音和这个录音那个录音，说实在话我基本上没听啊，基本上没听，然后呢，我让这个。我的这个团队呢，他们大概听一听是怎么回事儿，啊～，所以有的事我的说法,有的不是，有的就是完全是乱编的啊，演员演的，然后呢，这个最近特别是放出后我和何平先生，啊～，我和这个什么重要人士，然后呢，我这个又和什么李友通话啊，特别多。这些所有的这些行为呢，可这也发生了，我相信所有队友都知道，他肯定不是那些阿猫阿狗干得，那也干不了，他肯定也不是说这个跟我无关的人干的，只能是盗国贼，还有我爆料触及到了利益集团的那帮人，那么这些人现在已经丧心病狂了，他们所有的这种行动和他们所有的这种作为没有出乎我们意料之外，这在我们预料之中，这就像我在五月份就是说的，从511开始，事实上，盗贼们在竭尽全力利用绑架的国家的权利，啊～，将不惜一切代价在19大以前对我开炮，（啊）这种压力和这种力量是任何人是无法想象的，（啊）大家光看过瘾还不行，得看到事实的本质。特别是啊，特别是，这个我们面对的人是掌握公检法掌握着纪委，可以说中国100%的权力被他们控制着，这个不是简简单单的说这个盗国贼。几个小毛贼那么简单，而且他们中除了有权利，除了这个什么都敢干，更重要的事情，出于本能保护自己和家人和利益，他们会不惜一切代价。
首先要继续控制住这个机器，总而还要控制自己的利益，还要实现自己的计划，还得保护住自己喜欢的小手，啊哈，还得保护住海外的这些金钱，哪那么简单呢，所以说这些人的疯狂，我们可以预见，（啊）可想而知，啊～，在大概大家看到了在开封，这个在几周以前对郑州所谓的骗贷案，（啊）什么隐秘票据罪进行了开庭。但未未，没有审判，（啊）没有给判决啊，那么两天前，（啊）开封的专案组，就像当年大家，就在两月前以前，大连大开这个以前一样，来找到我们还得罚钱啊，罚这个四个亿，从这个当时和新领导的谈判当中了解到我们没钱。新领导答应说一年内给钱，然后呢，决定把员工都放回来都回家，所以说，他答应了罚3.4个亿，我说这个3.4个亿罚的不合理，就跟黑社会绑票了以后俘票是一样的道理，后来大家看到的，结果，开庭搞得完全不那么回事，啊跟新领导说的不一样。对着我就开炮，所有罪行的推到我身上，不断出现在我身上，而且看到把我们的女涛判了实刑，而且要多呆三个月，而且呢，这个其他罚款呢就给三个月时间，就说的完全不算数， 这才为什么有了文贵526爆这个爆料，这个526据这个新领导老领导说郭文贵不讲信用，毁掉了信用。大家推友们都参与了这所有的事情，啊我每次老领导新领导给我说个话我没有一次不兑现的，啊推友们都是亲身经历这些事情，那么我都交付了我所有的承诺，但是他们没有一次交付的，没有一次做到他们承诺的，所以才有526、529最后出来一个601。最后最大的就是616，啊大家看到的一些事实，那么从那些事实呢，后来河南开封的案子，本来也应该是六月底以前完成的，推来推去，最后呢又把这个案子开始交给开封了，重新装饰法院，然后呢，开始审理，让我们派律师，我们都拒绝派律师，因为我没必要派律师，这完全是栽赃陷害，莫须有，欲加之罪何患无词呢，所以我们都拒绝，我们公司啊，裕达承担法人的社会公司的副总经理，副总的是过去军人出身，在我们公司干了一二十年了啊，就像家里的这个这个孩子是一样的，而这个人呢非常的实在和老实，而且还想说的事情，这个人极端爱国极端爱党，因为他也是党员。曾经为了谁说党坏话，啊爱国坏话，跟人打过很多次架，啊～，叫杨宇先生在开封开庭的时候大家唱，大高个，很帅，这座在那个旁边代表公司啊，在庭上呢，啊这个人非常之耿直，这他也是这些年的经营这个裕达酒店的这么主要的一个主要负责人，啊我们是团队决策。叫联席会议决策制，因为谁要单独决策，专案组就把你抓走，那么就在开封案开完以后，一直没消息，三天前啊，开封法院，说找到杨勇，说我们要宣判了，但是你要接受罚1.6亿人民币，这杨勇说我怎么了呢就罚1.6个亿呀，我们就没钱啊，裕达国贸酒店。
（啊）从93年投资投了3.6亿美元，到现在为止在裕达打过工的员工大概将近45,000人，而且到现在为止是方圆几，可以说800里以内无一酒店在品质上，在建筑上可以抗衡裕达国贸，它绝对是河南郑州市的最高端的酒店， 是河南的标志。曾经河南有人写了本书啊，这个河南人招谁惹谁了，后面的风景封面都是河南裕达，可以说河南裕达是河南人民在走进现代文明社会，改革开放这么多年来，最代表河南形象的建筑，他抚育了多少的精英，以至于我在英国，在法国，在美国都能看到曾经在裕达工作的员工。因为我们和美国瑞士很多学校，苏黎世的旅游学院，每年有交换生，有实习生都有我们的员工，这可以说裕达国贸酒店作为中原佛手啊，全是河南的历史文化和禅宗佛教和对河南的一代一代的人的抚育和经营，给河南的形象带来了可以说无法形容的贡献，而且河南从开始到现在没有一家酒店能跨越，虽然这几年有什么香格里拉希尔顿， 那种完全不能比，不过就是从过去的啊穿草鞋，现场换着穿布鞋的，打着这五星级饭店的酒店，无一个人可以跟裕达国贸酒店相比，裕达国贸不仅在中国没人能抗衡，我相信就走到整个世界，也是最一流的，啊那么裕达国贸呢，到今了，今天呢我们的员工和文化，可以说是培养了我也培养了很多员工，也是最后能拥有盘古，政泉等一系列，这个企业的可以说是我们的黄埔军校，是我们的人才的摇篮。但是多年来，从开业的一天3000块人民币到现在一天大概50万人民币。那么三个多亿元投资，它的融资成本一年都3000多美金，他每年都赔钱，每年赔两到三个亿，那么这也是我们的黄埔军，校也是我们所有的家庭员工们的这种感情的纽带，是我们的基础啊，我们也非常的珍惜，所以想尽办法啊，让他们不能停业，想尽办法继续经营。不但如此，我们也是这个中原区郑州市，连续将近20年最好的纳税大户啊，我们不仅养育了河南的员工，给河南带来了美好的形象，国际形象，也抚育了很多的员工，所以说我们这个裕达就像家庭一样，而且我们都太爱那个建筑了啊。
中原裕达国贸，你说我20多岁。我20多岁开始的，严格说我是从23岁开始建裕达国贸，到今天这个感情实在是太深了，那么但是我们是真的是实在太， 经营太难了，河南省政府、郑州市政府从来没有给裕达任何所谓的像海航拥有的那样倾向性的政策和关心和扶持，那么大家也知道我们在那儿跟头靶似的。活的相当不好啊，呃哈哈虽，然我装的该吃吃该喝喝，啥事不忘心里隔，但是心里很痛啊，很难受，所以这个他们找杨勇说罚1.6个亿，杨勇说我们上哪拿这1.6亿啊？没有，然后这法官就说了，你不罚1.6亿，那大连为啥罚3.4亿。大家知道，我原来讲过，大连拿案子，除了啊，这位我们的刘副市长刘局长，啊他这个要从李友这边弄个几十个亿，那么这个从当事人弄几十个亿，还建立李友的后面贺国强家族的关系、和公安上的关系之外，然后关系和人都能得到，同时也能弄个几十个亿，还罚了李友7个亿这就是人钱双得，那么这个办案手法不是光大连有，河南也有，所以河南开封办案，你看来了，判你，可以呀！拿钱，1.6亿，哈，来了，这不就是绑票吗？这不就是敲诈嘛，这不就是黑社会吗？所以从大连到开封，你能看出来，中国以黑治国啊，以黑反腐，以警治国，以警反贪，这就是黑社会，本质就是黑社会，全人类上有一个国家能这样办案的吗？把人弄起来莫名其妙的，给你关上一两年，然后给你加上 莫须有的罪行，把你折腾个半死，然后让你服了，脊梁打断了，然后得感谢党，感谢中央，感谢公安，感谢法院。全家都折腾的精疲力尽，头发花白，最后再拿走你的钱，他拿不出钱呐，所以说这个联系委员会就给我发了个信息，说郭先生怎么办，我说就一条，告诉他们，只要罚钱，河南裕达一定关门，一定关门，我们过去三年活得那么苦，北京盘古、政泉我们都想尽办法不停业啊，我们相信习主席啊，现在是习主席为核心的中央，他总会让人民会活嘛，但总得有正义，盗国贼一直绑架国家中央，他不可能永远得逞啊，所以我们要坚持住咬着牙活下去，查了三年啊，没查出罪呀，没查出办法啦，就是大家看到就开始造谣也不成功，断资金链也不成功，抓员工也没威胁成，抓家里人也没威胁成。这黑社会的招泉用完了，这河南开始弄钱，1.6亿，大连弄钱，啊反正折腾个半死，哎呀，大家看到这一刻的时候，中国哪个企业家不是这样的，有几个企业家不是这样的结果，这就是我说的，如果一个没有法律的国家，你什么理想都是幻想，没有法律和安全保障的国家。你要什么尊严，那你这真正都是幻想中的幻想啊。
那么开封这个1.6亿我们当然给不了了，唉，这法官把杨勇前天给带走了，到现在失踪，失踪，这办案组看到我很高兴的脸的同时，你看到我有多大的压力啊，这个大连的不开庭啊，大连的不开庭。这个大连的还有好几个案子不开庭，然后呢就把我们这杨勇，这个唯一主事的爱党爱国的，这个这个绝对的忠诚主义，按照世界的这种文化标准，它就是一个民粹了啊，结果你带走了，啊当了十几年的军人现在消失了，啊，消失完，这个时候。啊我们北京的很多员工跟我反映，来了香港的警察啊，去查我们其他员工、家人问话、包括在押人员，由专案组的带着，我真搞不懂，我说香港警察到大陆查案办案，他是这个两，两地是什么司法互助、司法解释，搞不明白，那当然我。头两天已经收到了，就在两周前啊，这个他们说我洗黑钱，查了和我有关的几家基金公司，有一家公司查了大概150亿的资产，另外一个查了大概200多亿的资产啊，查完了以后就说郭文贵洗黑钱啊，能不能洗黑钱咱用事实说的话。我有黑钱那就得查，活该呀，那就得查，我们有没有黑钱我们知道，去了把账号先给封了，然后说你两边公告啊，说你们这个公司被查封了，这去了警察都把电脑给抱走了，啊然后呢这个给我们发啊，我们律师去找的时候发了函，所以说你等着吧，正在查呢，我非常清楚因为呢北京各方的领导私下与名字都给我说，郭文贵叫你闭嘴。别再谈民主法治，别再谈郭七条，别再爆料，别再说王岐山书记，别再说公检法，政法部孟书记，傅政华，啥事没有，你不说，那我们就从香港给你下手，资金给你下手，毁掉你的资金链，毁掉你的名义，天天就这说行的，那当然他的来了，大家可以看到，唉。大陆我搞不了你，我香港可以搞你，这就是盗国贼差一个人查了三年没问题，就到香港来找，香港搞的同时，过去的一星期，大家发现了没有，小小的谢建生，谢建生带着人到我楼下，恰恰恰抗议，郭文贵是骗子，郭文贵欠我们钱，谢建生先生你能拿出来我和你有一纸合同，有一分钱来往，我和你见过一次面，那也算了，我跟你没有半毛钱关系，没有任何合作，没有跟你债务，任何债务关系，没有任何法律有效的我和你有钱关系，我欠你什么钱呐，我也跟你不认识，你说不定认识20年了，这很显然嘛，这就盗国贼专案组派来的啊，让他来这儿骚扰我，然后大家看了过去的一周到十天内。这个专案组在办案当中搜查了很多人的手机，在这些手机当中很多人把我们通话给录音了，现在放出来这个放出来的录音，希望大家认真的听到底是不是郭文贵的，就刚才我上节目之前，我大概听了一下那个李友余那段通话，任何一个有智商有脑的人，大家听听知道这是不是郭文贵说话，还我喝酒了，我喝多了，我听了绝不超过两分钟，我一听就是假的，而且李友配合演出，啊李友配合演出，而且说的事情正好相反，啊这真的是我很佩服，就是这个G三邪视频，文贵这个，啊强奸女员工视频，那三个视频出来以后，烂的到家，被全社会全世界人骂。
现在录制视频和假视频品质有所，有提高了啊，让大家看到了从过去的啪啪啪视频，这个拙劣的伪造，到现在越来越高，但是，是不是郭文贵涉及，任何一个技术部门都可以拿出来鉴定，所以我希望任何一个能看到听到事情的法制机构来鉴别到底是不是郭文贵说的话，是不是被剪辑出来的，那很显然的它是，全是假的，不但如此，在我们大家看到了很多方面啊，放出的一些视频，列如我和明镜何平先生的视频，只有和平先生回答那是不是真的，那是不是真的，虽然你监听我的电话但是我跟人家说话前后程序语境，前后语句，东接西拼，改变所有说法的意义，来这里边听说最有意思的事情就一个人的通话录音没被剪，那是谁呢？夏叶良先生，没被剪，这这真是有特权啊，他的没被剪，他的事说基本上是真实的，没变没剪没变音，还没有演员，那么从过去假啪啪啪视频、演员视频，到现在，李友的出场配个的录音，郭文贵的演员假视频到现在这个网上一再传的什么神秘人物二，神秘人物一，所有的就是过去这些来自北京对我威胁，就下一步让我痛不欲生，让我无处生存，无钱生存。无脸生存，无人与我生存，啊～!然后这些人都在努力，都在努力，然后同时大家看到了，在香港啊，你要香港你涉嫌洗黑钱，在北京当时抓住我们的员工说是涉嫌黑社会，涉嫌洗黑钱，然后据说明天还有报纸，还要上媒体，从香港媒体上彻底击垮你郭文贵。查封你所有在香港资产和账号，然后让你所有的伙伴都远离你，然后你看到财新的配合，就是要离间我们和合作伙伴的关系，然后李友的出手，那郭文贵就是坏蛋，然后这啪啪啪视频让员工的家属们赶快把员工弄走，同事跟我分开，然后挑拨我的家人，再挑拨我和明镜，所有和我联络人的关系，恐惧我远离我，挑拨我和律师的关系，挑拨我和美国机构的关系，损坏我的形象，最后让我变成孤家寡人啊，这个在我和安全部认识的这么多年里边儿，我太熟悉了。我太熟悉了，你们能干啥，我也太能想象了，我也太清楚了，包括过去三天用无人机，两架无人机，想把文贵给干掉，直接接触，想把我的船给颠覆在哈德逊河啊，然后准备用手机控制我的汽车，让车翻人亡啊，控制所有的网络，这都是军方的技术，可以说是最高啊，最高啊，我过两天再讲这事儿啊，因为要等着美国有关部门，正在鉴定完再说，然后去查封有关的资产账号，就现在我说的回到香港，昨天凌晨3点多，去了二十几个警察，拿着法院的搜查令，到了香港东涌办公室，进了办公室以后，全面的让我们的员工马上离开，谁也不准动，然后开始查，把我们其中一个员工在路上给截住了，让这个员工带着回去的，这个员工已经被带走了，消失了，20个警察现在正在搜查香港办公室，东涌办公室中啊，有一部分我的办公室，有一部分不是我的，也要抽查，带着搜查令，就是说我过去爆料大陆的这个盗国贼，还有香港的执法黑屋和香港的部分黑幕，已经严重的戳痛了这些盗国贼们在香港的利益，和香港的真正的洗钱的利益，和真正的这些黑社会集团的核心，所以他们现在已经顾不上什么基本法，也顾不上所谓的法律和尊严，大打出手，现在就是要利用香港的警察对文贵进行遣返，公告发红通绑架家人啊，孤立郭文贵黑社会。
我们说到这的时候，我们向所有的推友们，我想大家要问几个问题。那么海航是我爆料的，触动了王岐山先生盗国贼利益集团的核心，姚庆冠军刘成杰孙瑶是核心人物，我们报了那么长时间料，你看看查他们是谁呀，是人家马凯，国家级待遇，是文绉绉的，文艺部门金融部门和航空部门主管部门去查。那么你看看查肖建华，啊～，包括这个查那个乐视，包括查N个老板，和查我们的人，都用什么？用警察，用警察直接抓人，特警拿着枪，所以说这就是过去我和安全部认识的时候，他们永远告诉我一句话，在中国这个体制里面。除了官二代是人，剩下都是奴才，中国没有中产阶级，中国没什么白领蓝领，那都是瞎扯的，只有当权者和官二代他们是人，我们号称为领导，剩下都是奴才，所有的法律工具都是我们的领导管理奴才的，靠，你要天真的认为法律是为老百姓服务的，那你就不懂中国，我们安全部就是我们的党，我们的中央现任实权者和利益集团的打手，它让我们咬谁我们就咬谁啊，这都是公开在桌上说的啊，公开在桌上说的。这个，曾经有一次，非常滑稽的一个安全部的副部长啊，在饭桌上说，郭文贵你非常的天真，你竟然憧憬着中国有法律，它有法律要我们这些人干嘛，我们就是找抓那些，执行那些影响我们啊，用我们的法律管我们管这些奴才的人。你要说有法律，要我们干嘛啊，那美国人呢这个fbi代理不是得到检察官申请这个执行令，还得上那个法院申请执行，我们不用，我们领导说句话就去抓人了，抓搁在哪，怎么抓你怎么审你，我们说了算，所以说我们是不受制约，就是我们的权利。如果受制约，我们还有权利吗，我们就是执行不受制约，当然海内外我们所谓的情报人员，就是服务于反抗我们这些人，就是谁反抗我们收拾谁抓谁，这就是我们的敌人，所以在中国所有的官员心里边，只有两种人，一种是奴才，一种就是今天的官员，今天的统治阶级，没有人民，没有什么公民，还有头两天说咱们老百姓有人不高兴，别说老百姓，说我们是公民，人家老百姓也不认，你咋那么看得起你是当老百姓，在自己认为，自我享受，自我意淫啊。 在一个夜总会里面，老鸨子和妓女的关系，我们私人企业家，哪有一个所谓的面子啊，大家一个是老鸨子，一个是这个妓女，那你有啥面子，要隐私哪来隐私啊，只有接客多少，受待见多少，那没有什么这个所谓隐私和尊严啊，让你去接客便宜死你了，现在出了个郭文贵啊，从茅屎坑里面飞出了一个大蛆，现在变成蝴蝶了，他们看着不爽，这是一个背板着，那必须予灭之除之（啊哈）而后患，嘿，还竟然跑咯，我们的敌人那个大本营去，美国，给我们叫唤，还在说我们香港洗黑钱事儿，那我就拿黑钱收拾你，香港是洗黑钱之都，谁不知道啊，他不查别人干吗查咱，这是他手中的工具啊，工具，我早就有预料，这个两年前三年前，我都想到了，他来的太晚了，太晚了啊，我早就有预料，所以啊，抱歉，所以啊，他们香港的这个行动啊，还有这个北京的这个，全面的这两天我看五毛在网上大量的出来了，这个，这些行动啊，从大连的罚款啊，从这个开封的罚款，不给钱绑人，大连的是判了不放啊，抓了也不放，抓了就消失，然后因为资产继续查封，我们盘古、政泉，还有这个裕达，每一分钱动，都不允许啊，然后大家看到，我们那个杨英被放出来以后，人家没有生活工资，给我们公司提出来补发工资，因为他要在民族证券上班，不在盘古，民族证券这个徐子斌，还有那该吃吃该喝喝的那个岳文海，拉风的岳文海，这俩河南老乡，这两个真的是大汉贼，大坏蛋啊，专门搞腐败的人，拒绝给杨英发工资，所以说我们盘古的给他发，我们盘古账面有钱啊，我们给专案组写报告，说明给杨英补发这个三年的工资，转案组坚决不同意，他属于民族证券，方正员工，不给发，人家一个独身女子，是一个独身母亲啊，单身母亲。还带着孩子，靠什么活呀？在这两三年里面他的名字被盗用了什么这个手机，用他的名字办个手机，手机也没了，手上还带着那个电子手铐啊，电子跟踪器，你说你让人家出来，不让人家活吗，然后呢，每天司法人员就威胁，说你这这是这种威胁，对他来讲是多少精神打击啊。所以说，中国这个老百姓的可怜，司法的迫害，到了什么程度，你凭啥管着盘古、政泉的工资，你凭啥管着这个呃，这个裕达的工资，你凭啥办案抓人弄人弄残废人还地罚钱，人家公司不给发。
结果到了海航，到了王岐山你们家的时候啊，还要787到处飞，姚庆先生，孙瑶女士啊，贯军刘呈杰的爹是谁，不给你说啊，那账上那么多钱不跟给你说啊，他照样汇钱，然后现在就像昨天赖建平律师讲的话，查到他的工资，几千家上万家说半个国务院的这个词儿，不去查，让马海红去查，别吓着了吧，马海红都喝了酒现在有些奴才们，想跟我们叫板啊。咱们得演演戏啊，得找几个垫背的，得弄几个人出去啊，得罚点钱呐，罚的全是老百姓的钱，是吧，然后呢避重就轻啊，关键是咱们不说呀，然后找着个贯军的假爹呀，孙瑶的假爹呀，是吧，然后这几个飞机的飞行记录，咱得找个说法啊，贷款也得有个理由啊，是国家利益啊，一代一路啊，对吧，然后，艾，马凯同志作出决定 ，严重违纪啊，有人降低吧啦吧啦（听不清楚），五罪四罚，马上回家，所以说，你看抓李友的时候叫协助调查，在里边跟警察一起吃，一起喝，最后的时候跟着，在里边看守所里面，还可能跟那个陈华女士，情人还能见面。几个，六七个女秘书还能见面，最后人家以肝癌为名回去了，住301，换两次肝都行，换三次肝啊，你看刘晓波你换肝，你换肝那哪性，把谁给你办了，没肝，啊，把你肝癌死，李友不但换肝，换两三次肝，还能回家，为啥？因为他有贺国强家族，因为他有警察，公检法，有证监会，人家还有人家过去的所有的这个北大的这些利益集团，有王恩哥先生啊，甚至有江家在背后说话，那里李友的犯罪。人家的弄的钱，几千个亿，按比例说，罚我们三个亿，我们哪犯罪了？罚我们三个亿，李友将近弄了五千个亿，你罚他七个亿，你也太差劲了吧，按照比例你只能罚我们五分钱，不能罚，罚一毛钱都多，比例不一样嘛，他获利了我有没获利，我还避免了小股东受害，这就是中国的法制，这就是中国的案子，不但你有案，五罪四罚，钱只只扣留了一个两个公司的七个亿，而且所有股权都保留，也没有查封。
然后住在宾馆的酒店里边。照样是吃海狗丸，照样跟胡舒立女士经常约会，继续可以诋毁郭文贵，现在的站出来配合演戏啊，中伤、造假郭文贵，伤害郭文贵，人家是啥待遇啊，有胡舒立继续为他摇旗呐喊，五罪四罚，几千亿资产你拿走你享受啊，继续约你女朋友，继续海狗丸，然后人家海航的事吆喝了几个月，没人查，就瞪着眼说瞎话说到今天都说漏了，连那全世界都知道他说的是瞎话，全人类都知道他瞪着眼胡说八道，洗黑钱，叫在留大陆，钱进美国，大家现在都明白了，你看你想想这新闻发布会说那话，我们将未来，死了以后把股权全捐给海南慈航，海南慈航是的的呀，海南慈航是你家的呀，到那时候，海南慈航就扔给那个假的海南工会，然后把这几万亿的的所有的债权留给了海南，然后他们把这好的股权全换成了钱， 通过股市操作，洗明白，操作高低啊，搞明白，然后所有的相互担保。内部交易的事情，全留在大陆，人家拿着几万亿走了，人家的孩子全拿美国护照，人家本人都拿美国护照，啪就走了，你那怎么着人家，是不是，而且就这种，马凯同志，你给了足够的时间，王岐山先生，几个月把钱捣腾着，把假文件做了，而且大家注意了，调查他之前，他已经拿出了方案，把股权捐给了美国慈航，美国慈航已经和贯军先生和刘成杰啊，和孙姚庆，和姚庆，王岐山家族实际控制用，用family trust背后最终受益人，已经百分之五十二，加上陈峰王建两个人在一起82%，这已经把82%的所有干货全拿走了，按照今天所有的加在一起，他的净资产是两万多亿, 两万六千亿，控制资产超过二十万亿，那么要是按照今天52%来话，他就一万多亿了啊，这个所以说纽约海航基金第三大道16层这个地方所控制的这个基金，事实上按所有的赖建明先生分析过的这些企业，那按照这几千家企业，所有控制的资产二十万亿，那就是他们，就是王岐山家族在这个法律有效文件上控制着十几万亿，那么净资产就是一万多亿，就不说单在美国这一百多套房子，也不要说他在银行里的有几百亿美元了，这是什么数字，不是富可敌国，这是富可买一个国了，买你的国了，怎么查啊，在查之前先让他把股权转给纽约海航，纽约慈航啊，用一个慈航代理代表慈善私人基金给人家假假现象，是公益基金，骗到全世界，可是人家美国不吃这一套，欧洲不吃这一套，现在全世界多个百家金融机构现在全跟他要钱。全部要停止做交易，只有中国银行，中国建行，中国开发银行，中国工商银行。不给他停止贷款，继续给他贷款，继续给他补血，郭文贵今天在香港的待遇啊，遭遇啊，和肖建华，和王建林先生，和乐视，和那个抓的N个老板，什么郭广昌，所有私人企业家们，和人家比比，咱们是啥呀，咱们连妈咪，原来多少，咱们是，咱们连那小姐也算不上，咱最多是个实实在在过了气的小姐啊，满脸珠黄过了气的小姐，人家的现在真正有了新的小姐了，咱已经在里面，呆在那里边儿也不算什么人物。
为了打击我们，为了抹黑我们，利用国家机器利用无人机在美国想把我杀了，利用要要下毒把我毒死，利用这个最高的军事科技来控制电脑控制汽车啊，要把你杀掉，把你的船全家给翻了，他能控制船，能控制传统。当然能控制飞机，我头两天我真的感到很害怕，为什么说我们有一次上飞机，飞机的这个机长说这个飞机出现了异常啊，出现了异常，这个飞机啊，这个半天才起飞，就是因为那个一直通信不好，因为飞机上也有这个联络系统，但是飞机系统相对可能是啊，更加安全一些，而且当时我飞的是湾流650。比较新，但是受到极大的干扰，我现在往回看，我才知道，那我们能活着回来都不容易，所以说你看看，动用一国之最核心的，就差放核武器和导弹了啊，所有的媒体对付一个郭文贵，对付所有郭文贵的员工，不但要你命，不但要你员工的命。不但要你员工的安全，不但让她们害怕，还要你们的钱，什么叫吃人不不吐骨头啊？什么叫做真的是让刘晓波叫死无葬身地啊，咱们现在还要讲法律，咱们还有人要民主，自由，在实在太搞笑了，然后现在人家黄艳女士。还有那9家公司到美国来告我，给我讲法律，你去想象，这不太搞笑吗？所以呀，今天我要跟大家讲，这几天上网络虚假的网络啊，这些5毛的7毛们大肆的放出来，啊，这个大家也都知道了，推特战役也是政府宣传部门买的。买的僵尸粉，然后捣乱，骇客所有跟我有联系的手机啊，这个昨天我们这个家里面，就是两个美国人，这个这个，工作人员的手机，一样是发这个垃圾信息，一小时能发几千次，我告诉他们，你们把那个facebook的facebook的功能给关了，就算了，就没了，但是你们可以想象，他们为什么能骇客这个手机呢，原因很简单，就我的手机被骇以后，他完全控制，无论你关机都没有用了，我们在船上，都试过了，关了机都没有用，你所有周围的网络都他被控制了，就像一个麦克风，就像一个他控制的电脑一样，他同时给找到，叫伴号伴随号，就在我旁边所有人的手机号。一样给你拿下，就是我们推友们拿到手机，你可能你的号被监听了，但是你比你近的爸爸妈妈老公老婆孩子的号朋友的号一样被他给卡掉了，叫伴随号给拿走，所以他知道你知道的任何人我都可以给你骇掉了，据我所知所有和平先生、陈小平先生，还有这个美猴王女士，还有这个郭宝盛先生、都遇到了同样的问题，那这说明什么，说明了他们的恐惧，和他们的流氓，和他们的完全无视法律，和完全没有底线，和他们丧心病狂的一切，这证明也是他们的心态， 那都证明了这些，我还是那句话，他们的恐惧。就是我们的武器，他们的行动，就是我们的证据，不要害怕，这都是好事儿，大家拭目以待啊，我这核武器，我再说一遍，没开始呢，我在几集以前就爆料说过，他们一定要这样做的啊,一定会走这条路线的,然后他们一定会大张旗鼓的动用国家的宣传机器，动用国家的所有的公检法机器，重组这个国内香港公检法，你看看他们，永远用的是公检法，永远是公检法。
所以他们就相信暴力，武器啊，绝不会跟你讲，他在找这个，找什么这个这个这个其他部门啊，跟你谈谈那教育部啊，是吧，交通啊跟你聊。那不可能，一切都是置于死地，让你失去自由，失去尊严，失去财富，失去健康为目的，那就是我说的，他们的目的，最高目的是控制国家，控制国家的第二目的，就是获得财富，让他们安全，第三个就是一定要得到，刀把子公检法，钱袋子所有金融，然后手铐子，党内手铐子中纪委，那不行你不听话，所有的就千万党员都被他绑架啊，都被他绑架，如果你不听话呢，我就被抓起来，你必须替我去卖命，去杀人，然后再抓住枪靶子啊，解放军，在这个较量上，大家不用天真，所以说现在在海外所有的推友们，咱们现在最近啊，小有收成以后大家都很兴奋，好像已经胜利在握，胜券在握，郭文贵还真没这本事啊，这段时间也不可能让咱们有有什么大获全胜，咱咱能有一个反驳的机会出了两下子不简单啦。但是我们胜利，这回一定会是我们的，但我们需要时间，我们需要耐心，我需要智， 更重要的是我们需要擦亮我们自己的双眼，还有我们要团结，等过一段时间再往回看这些事儿，都是笑话都是，都是娱乐，大家都成熟了，在这个所有郭文贵爆料这个过程当中，和这些盗国贼主义的斗争当中大家会学到的斗争的智慧，斗争的办法，考验自己的心脏，考验自己的真正的是善恶真假的是非关，这就是我们最大的财富啊，所以说我在几个月前说过，我告诉大家一定给文贵三年的时间，三年以前说达到什么不可信，这个昨天晚上啊，很多推友说你看啊，你原来说希望王岐山19大，千万别进19大，现在你又说，你又鼓励王岐山这个呆在19大，和傅政华等等，和孟建柱都呆在19大，你这不出尔反尔吗，所有的推友们你们一定要记住，所有的目标和所有的战术之间的关系， 这是一个人能否做大事，这是一个根本性的要据。目标不要变，但是随着事情的变化，战术必须调整，为啥我说让王岐山先生、傅振华先生、孟建柱先生呆在19大，是好事儿啊，因为呆在19大，才能证明他们是不是盗国贼，他们到底是不是盗国贼，我们无法证明，在19大以前海航事件，由于所有的国际事件都在王岐山先生和孟建树先生控制之中，你所听到的任何处理方案，都是被修改的，对他最有利，甚至这个不管你怎么说得到什么样的答案，都是对他们有利的啊，而且你无法控制，因为国家机器。这司法武器在他手里面，但是9000万党员不是傻子，我初步评估，9000万党员，1%的人是好人啊，就有900万人，有个七八百万人吧啊啊，就是100呃呃这个100万人， 我们就说有50万啊，就是坏人，99%是好人。他们在玩弄99%的人，让99%的人能站出来说话，那比登天都难，为什么？我们的脊梁被打断了，我们很多人已经被蒙上眼睛、洗了脑了 、吃了人尸丸，但是1%的人控制着这个99%的共产党员，要让他们看清楚看明白，对他们实实在在的威胁。是需要时间，是需要试验的，光仅仅一个海航，那是不可能的，就像我说的，在恒大的许家印，那香港的股市，你好好查查，过去这里面不是怎么起怎么伏的，那贷款哪来的，那每个项目的容积率是怎么调整的啊，怎么搞的金融，怎么获得圣经银行的贷款，圣经银行的股权，哪个公司股权怎么来的。那说起来叫一个大了去了，还有上海的上海银行，它多大呀，是不是，还有头两天我说到这儿，还听说，我昨天才知道，人家告诉我说，我说过金木棉公司，金木棉竟然发信息威胁我们，我原来还不知道，金木棉公司你听着，你威胁谁都可以，你威胁郭文贵你威胁错了，你再来威胁威胁试试，接下来一定要金木棉，你来威胁威胁，你把你的黑料、出招拿到美国来试试，你对我来试试，我就巴着你们有点行动才好，还有绿地集团，还有澳洲那私生子，这些事情早着呢，早着呢，可以说这些东西哪个爆出来哪个都是很大的事，所以这些事情曝完以后你才能发现，推友们，我说的盗国贼们远远超出你们的想象，全世界的有本事有知识的华人们，像袁弘斌大使，像唐百桥先生，像新昊元啊，像这个曹长青先生，像这个赖建平律师，还有像一个个出来的女士们啊，都看到了事实的本质和真相，这是需要时间的。
717绝对是一个革命的事件，接下来我们还会在爆料中，一次次的革命事件来证明这些盗国贼，让全国人民，多一点人，一千万人民坚定的相信盗国贼是他们的威胁，是我们民族的国家的威胁，也是习主席和真正的九千万党员、99.9%的人的威胁，我们才有机会赢，这才是重点，这才是真正的重点，所以说呢，大家要看到啊，盗国贼下边用的手段，那会越来越猖狂，他越猖狂越好，郭文贵就是照妖镜，昨天我跟一位美国这个司法部门的人，我给他说了一句话，我说现在如果你坐在我对面，我哪一个杯子砸到你脑袋上，结果是什么，结果是你抓把我起来，会关三年，什么原因，也不会让你郭文贵离开美国，我说在中国，任何一个当官的拿杯子砸我脑袋上，我得说我很荣幸啊，然后呢你喝多了，不好意思，我惹你生气了，那倒说你问我这个问题的话题是什么，我说话题有两个，目的有两个，我说我告诉这我两个朋友，做了三件事，结果他们解决了他天下最大的困难，其中一个朋友在洛杉矶，是因为一个中纪委的一个高官，被抓啊，就是就是那个魏建，原来二室的主任，魏建这边突然跑出来了，头一段时间可能要被回去，资产也是很多被查封，爆料我我说我告诉你，你不用找律师了，你只要做一件事情就可以了，我告诉他一句话，他就做了一件事情，他就彻底安全了，结果他安全以后，他发现了一个问题，在他身边，有一个更大的人物，像他一样不安全，他也采用了同样的招，结果他们也安全了，不但安全了，还获得了当地政府重要的庇护，而且跟当地部门正在合作，他俩现在成了香饽饽了，接下来爆料当中，这俩人会出来，是一匹黑马，我想说是什么事情呢，对待盗国贼们你们千万不要怕，他就是让你恐惧，我那两位朋友都被吓的真的是头发全白了，体重瘦了四十多斤，因为他的签证除了问题，因为他的资金出了问题，我告诉钊颖，钱也拿回来了，签证也拿到了，不但签证拿到了，还拿到了绿卡，迅速拿到绿卡，所以跟他们之前，我们要忘掉恐惧，我们要用智慧，要善用美国的法律，这就为什么我昨天说我主动要求不和美国政府任何人和谈，我要到法院去，哈～，接下来的故事会非常的精彩，他们用香港的警察来黑手段，用大陆的警察玩黑社会，咱用美国的真警察真手段真法律来证明他们是龌龊黑暗的，上一次由于我维护我老领导的尊严和带来的三位国安人员，这四个人，他们离开了美国，昨天所有的人都埋怨我，说当初你只要说一句话，他威胁你了，他们都在美国待上十几年，说你的善良放走了四个人，后来说，在你华盛顿的啊，当时的孙立军先生，如果你说一句话，他是来威胁你的，我们也让他走不了，我说即使今天让我选择，我也会选择，我不能说他威胁我，因为他们也是体制的执行者，他们是来执行命令的，不是他跟我有天然的矛盾，何况，我的妻子、我的女儿是在他们的帮助下，孟建柱先生的帮助下，让她们回来的，这是为什么到现在，关于孟建柱先生的事情我尽量不曝，除非把我逼得万不得已，那没办法，关于老领导我也尽量不曝，因为，没办法，关于孙立军先生，我也尽量不曝，为什么，因为毕竟有事实恩于我啊，但是接下来的事情，那就不一样了，所以我告诉我那两位朋友，一定留着手里有牌，你打到哪，你手里没牌了，你玩啥呀，最可怕的事啊，人呐等不到你胜利的时候你就完蛋了，这就是为什么天下东西，王岐山羡慕司马懿，要活得长寿，要等到所有的对手都在战场上死掉，剩下你是收拾战场的那个人，你这么想，谁不那么想啊，我一定不会成为战场上首先被干掉的那个人啊，让别人收拾战场去，所以说我尽可能不把自己的牌全出去，我尽可能不把牌，重要的牌全出去，我一定是把像717这样的料慢慢来，没有半年我会出717这样的牌吗？
接下来，咱会看看我们出啥牌，然后怎么跟三年时间怎么做，但是一旦到了，我们对盗国贼们 ，他们真的丧心病狂啊，他们真正的丧心病狂，不惜一切手段代价的时候，我会告诉大家，中国金融在美国有多少钱，我告诉过大家，数字远远超过你们，我们中国的石油领域的钱都到哪里去了，这石油合同在哪，中国在金融方面是怎么造的假，还有多少人是被暗杀的，还有过去的五年到底反腐当中发生了什么事情，很多事情很多事情，我，上天给我了使命，我都是知道的，我可以说，我现在越想我的经历就越可怕，为什么我知道那么多事情，为什么上天让我知道那么多事情，现在想想我知道的事情确实有价值，确实有意思，而且每时每刻都在发生，所以呢，我们的推友们看到盗国贼们
，这些疯狂，从大连案子到开封案子到香港搜查，最受害，我非常抱歉，是我们的员工啊，和我们的员工的家人，这是我心里最难受的，这个这我心里从昨天晚上一直到现在没睡觉啊，听了香港他们跟我说的情况，我是最难的，但是没办法，我已经提前告诉了我们所有的员工，必须有心理准备啊，而且我说如果是狗熊这一回就把你撂倒了，你再也起不来，如果是英雄，这会成为你的机会，这就像我晓得时候，真的很多事都不懂啊，我在这个当时被关押1989的时候，在那里面认识了宗教人士，大学讲师，还有一些特别重要的民族人士，还有一些真正抓起来的警察和官员，在他们身上我看到学到了太多东西，没有那个二十多个月的关押，和那种侮辱和吃棉花，这个喝凉水，吃发霉的窝头，然后戴着八个月的死刑犯手铐，不会有今天的文贵，所以我所有的家人从里面出来以后，我告诉他们，你们头上的白发但愿成为你们人生最精彩的篇章，你所有失去自由的时间但愿能让你成为与众不同的基础，如果你被这些事情吓住了，变成病了，变成失败和懦弱，我说那很对不起，你就是一个loser，失败者，我没有什么可讲的，但是我不希望你们通过这种痛苦的办法去完善自己，去完整自己，但是既然有了就要去享受它，利用它，利用这个失去自由，利用这个被打压，利用这一个一生中最痛苦，最痛苦最具的挑战的机会，让自己完善，重新塑造自己，我在此对我所有失去自由的朋友家庭们，表示衷心的道歉，表示衷心的难受，但是我唯一能帮助大家的事，第一经济上不是办法，我们会让所有的全世界上看到我们到底有没有犯过罪，有没有犯过法，他们对我们的陷害，对我们现在所做的一切的黑社会手段，我一定加倍给你们讨回来，记住我郭文贵说的话，所有他们对我们采取的黑社会手段，一定会给你们讨回来，而且文贵现在不是一个人在作战，是多个国家，多个组织，多个人，还有今天我们这么多推友们一起来作战。
我们会讨回属于自己的公平，我们会讨回属于自己的尊严，请所有的员工家属记住，文贵欠你们的从各个方面，都会去补偿，文贵所有做的事情，一定记住，不会妥协，我不会为了暂时你们，获得自由，或者说是短时放弃我的理想，我永不妥协，今天的发生在我预料之中，明天会发生什么，我也早有打算，我做好了一切事情发生的可能，但是我战斗和我实现理想，走向我们心中的喜马拉雅，绝不会改变，所以所有的推友们，所有的我的员工和家属们，还有那些办案人员，我们拭目以待，谁黑谁白，谁善谁恶，事实，时间，上天会给我们答案，最终，我相信答案出来之日，就是真相大白之时，善恶定有天数，郭文贵未来几天我会继续报平安直播啊，讲述这几天这个无人机自杀，啊这个刺杀，啊这个猎杀，还有更多危险的事情，我要分享给所有的大家这些关键的信息，因为这对我们每个人都很重要，它关系着所有的美国和欧洲，乃至世界每个人的生命与安全，每个人的生命与安全，因为太恐怖了，我要把这所有的证据曝光于众，我会向大家讲，然后适当的时间，我们会在美国的媒体上，我们有一个小型的公告，谢谢大家，一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，谢谢你们的支持，文贵在这种环境下，我给你们讲的百分之一里的事情，只是让你知道看到我们的国家，我们的盗国贼们，真正的绑架了国家，真正的到了一种丧尽天良啊，完全是黑社会手段，让大家把我的事情作为你们的借鉴，把我的事情也给中国私人企业家做个借鉴，把我的事情让中国私人企业家引以为鉴，不要伤害，不要把钱存在香港的中资银行账号，不要把钱全都放在香港，不要把香港当成真正的就是一个法治社会，那里也被黑社会控制了，给自己的家人和孩子留点后路，一定学聪明，一定学聪明，早动手，还有机会，晚动手什么都没有了，而且要知道，中国的金融和中国的法制，现在不是倒退，是迅速的正在往石器时代大跨步的迈进。但是我们会改变他们，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/69/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/69/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【中共中央政治局常委，中央纪委书记王岐山3号出席扶贫领域监督执纪问责工作电视电话会，他强调要认真学习贯彻习近平总书记在深度贫困地区脱贫攻坚座谈会上的重要讲话精神，落实党中央决策部署，以扎扎实实的工作业绩迎接党的十九大胜利召开。王岐山指出让贫困人口脱贫体现党的理想信念宗旨和路线方针政策，是习近平总书记情之所系，心之所惦，是党对人民的庄严承诺。换届后的新一届县市区纪委要牢固树立4个意识，伴随着两学一做学习教育常态化制度化，提高政治站位和政治觉悟，把握纪委的职责定位，强化监督执纪问责，要瞪大眼睛拉长耳朵，重点查处贯彻中央脱贫工作决策部署不坚决，不到位，弄虚作假，阳奉阴违的行为，确保中央政令畅通，坚决纠正以形式主义官僚主义对待扶贫工作，做表面文章的问题，树立起实事求是求真务实的鲜明导向，严肃查处贪污挪用‘、截留私分、优亲厚友、虚报冒领、雁过拔毛、强占掠夺问题，对胆敢向扶贫资金财物动奶酪的人严惩不贷，对搞数字脱贫虚假脱贫的，对扶贫工作不务实不扎实，脱贫结果不真实，发现问题不整改的，要严肃问责，使脱贫成效让群众认可，经得住历史的检验。王岐山指出省市县乡和村镇的纪检干部要坚持问题导向，提高发现问题解决问题的能力，敢于反映和处理问题，纪委派驻机构要发挥探头作用，培养严实真细的工作作风，扎实做好基础工作，做到情况明数字准责任清作风正工作实，对纪委失职失责的要坚决问责。赵洪祝主持会议。】
尊敬的推友们大家好。这个，刚才咱们又被骇客给黑了啊，又被骇客给黑了哈。这个，今天骇客掌握了我们的一些行踪啊，给另外这个新试的系统啊进行了新的骇客。声音怎么样看一看，声音有回音我的耳机里有回音。啊大家不知道这个声音感觉怎么样，这声音怎么样，这声音是不是太大了，现在怎么样？听声音怎么样你听一下。所以说这个骇客也在掌握我们的各种行踪啊，刚才这个刚才视频看的播恶视频不知道看到没有？你问一下，没有就再来一遍。看看啊，王岐山书记啊，扶贫呢，你看了扶贫的小头整理了那头整理了，上面那个秃头盖住了啊，头发现在也不染的那么厉害了。唉呀，这是他的扶贫，今天让我感触颇多，我认真的看了很多遍。你一个人在这种情况下，穿着港衫，穿着夹克，然后大声的讲到扶贫啊，你看看，认真学，这位叫吴玉良啊，然后呢，这个是赵洪祝啊，现在你看赵洪祝先生是个好人，也被他虐待的差不多了。吴玉良这是我朋友啊，这蒙古王也是蒙古帮。 这个人这个这个是个好人，好人嘛，永远是服务坏人的啊，这个坏人相信好人，不相信有个性的人，所以你看看吴玉良同志，你看看赵洪祝这脸都变形了。这是刘乐国同志，哈哈对对，还有这几位同志你看看，李小洪同志啊，啊，这是这还有周亮同志哈。纪委加公安权力大过天，你看这像不像黑社会，你看这像不像黑社会，你看这像不像黑社会。这哪像是中纪委书记，这戏演得你看看啊，多能装。他在这块扶贫，你家里捞那么多钱，你能不能赞助一点捐一点啊？哪怕把你家的零头是不是787飞机的一个小时，那那6万美元呢，那是a319一小时3万多美元呢，四五架飞机为你家服务，他在搞扶贫，这简直我觉得这不可容忍。政治，听的啊政治站位，政治觉悟，什么叫政治觉悟，什么叫政治站位啊，还在这会儿骗呐。政治站位就是听你的；政治觉悟就听你的，然后呢这个这个你抓着小把柄，然后替你家发财，然后举双手赞成你。强化监督执位，你谁监督你呀？谁敢监督你呀，啊，谁敢。我在美国就监督不了你，人民都监督不了，你整一帮什么夏痔疮章痔疮，还有什么李什么什么熊痔疮都来了，还在这会儿监督定位，你说这是瞪眼说瞎话。瞪大眼睛，拉长耳朵。实事求是，求真务实，实事求是，求真务实，你看这里面八个字哪一个是真的，哪个语气是真的？你看看下面那人他装模作样，你看看他装的。就是这些人决定了我们14亿人民的命运啊，14亿人民啊。对着镜头在这儿撒谎，在美国哪个官员敢这样的撒谎，还要让人民听这半小时，可能吗？哎呀，这真是个笑话啊，真是个笑话。看着这个，各位推友们这个，我相信你们都能深有感触，这个瞎话能说成真理，求真务实，实事求是，啊，这个岐山同志你扶贫下面坐了那么多书记，你要是能扶贫，这个世界上全人类都能扶贫了。你都当了那么多年官了，怎么就有杨改兰事件呢？怎么就有那么多中国的这个这个几千万的这个穷人呢？今天你想起来扶贫了，啊，大家不要贪污啊，不要掠夺不要挪用，但是贪污和受贿怎么能和你的盗国相比呢？长城资产中建投租赁，中建投不良资产公司，啊这个各个保险银行，包括印钞票多少都你说了算，人民银行都你说了算。你想扶贫不容易吗？你把海航这玩的，这个三年增长了2万倍的这种效率啊，这种这个金融的这个资本的这种扩张的本事，你要用在了扶贫上，中国还有贫困户吗？这个为什么中国人就不去想这个问题呢？我们搞金融的很多人现在啊，这个都在想王岐山同志啊，给王岐山先生把他视为什么什么利益啊给予者，但你有没有想过，你的25万亿在2015年谁弄走的？所以我现在我就纳了闷儿了，为什么14亿人就看不清楚这个盗国贼的本来面目啊，到了贵州去，要搞政治或这个这个防护林，护谁呀，9000万党员都护着你盗国贼，护着你王岐山同志，护着你的纪委呀公安，专门对付这9000万党员的同志。14亿的人民当中，9000万党员，坐在这个桌子底下的坐着台上的，你们有没有想过他们腐败吗？他们有权利他们有资格来监督或者说让你去怎么做是你的标准，这公平吗？不是贼喊捉贼，是盗喊捉贼，如果是这样的社会这样的这个国家的这个高级领导，在统治着我们的14人民，然后告诉我们未来怎么做事，那你不觉得这是个笑话吗？所以说我昨天晚上我看了好多遍他的这个中央电视台，我看他的长相他是真病了，真病了，身体状态是真不好啊，如果那要是好的话他不是这状态，我了解他。一个性事过度，一个也是极为恐惧，还有非常生气啊。恐惧生气性欲过度，而且他抽烟抽得很厉害，所以说他现在的这个状态非常不好，虽然他看着那样想装啊，想装，手，这个这个啊啊啊，这个王岐山同志我太了解他了。但是你知道他这个人一个一到这个，自己从我的头发一耷拉下来，上面啥都没有了，然后呢，王岐山同志一说话就是生殖器啊，丫挺的，什么什么妈的，他永远是10句话那一定是9句话带生殖器的。所以他在这个这个台上讲话的时候啊，岐山同志是言不由衷的，因为那不是他本来的自己，所以说他这个这个他这个讲话在稿啊，提前他都准备好，他绝对不会像我文贵似的上来就讲，我是一准备就不会讲，我一看稿不会说话啊。所以说我我看他那个节目的时候，我一看这是想干嘛啊，搞扶贫呢，拉拢民心，我就觉得特别搞笑，岐山同志你要是能搞扶贫，你能不能捐点钱呢？把你那个海航姚庆贯君刘呈杰孙瑶，还有明珊同志明端同志孙凤山同志，还有你控制的金融机构，你不用打电话，你就是吭一声就行了，那就一千一两千就有了，还用得着把纪委同志叫来，这个是扶贫吗？啥意思啊？大家不傻，对老百姓讲我要抓扶贫，我心中有老百姓，但是中纪委开什么会啊？中纪委开会下面都坐了一大批的那个那个中纪委书记，说白了告诉你各省的大员和要员们，用他的话说丫挺的不服气我就利用你挪用扶贫资金或扶贫不力，我免了你我抓了你。言外之意就是别说我王岐山的事儿，跟我保持一致，相向而行，别听郭文贵爆料，别谈论爆料，别看爆料，否则我手里有抓手了，我有工具了，看到没有，因为打又打到总书记的名声呢又打走了，习主席坚决响应习主席的反腐，坚决响应习主席的这个扶贫工作，谁敢挪用资金我抓谁，谁敢贪污我弄谁，谁说的习主席说的，言外之意，你看看又打着习主席的名义了，人家是打着习主席是真心的，或者说是政治标准口号或者也是假的，没有别有用心。他是打着习主席的提议反习主席，把责任推给习主席了。那你什么意思，我又是得到命令了。就像那个那个大会场，谁都不追上去，他追上去让习主席看个文件，然后呢让凤凰的记者，凤凰是安全部的公司，凤凰电视都知道，拍出照片你看看岐山同志跟习主席多好，什么时候习主席这个这个申请都是习主席决定，不就这意思嘛。昨天我一看他看了几遍，我看明白了，那就是给各大省我告诉你，我要先提一个，谁不扶贫我抓谁，谁让我干，习主席让我干的，又是吓唬吓唬地方要员的，哪个地方要员不想贪点资金呢？这扶贫那啥叫扶贫啊？扶贫的简单就继续让你贫，然后呢，扶着你千万别倒下，然后让我富起来。扶着你的肩你继续拼，然后把你钱给我，这叫扶贫。就像那岳文海说的，中央比扶贫他上哪弄钱去啊，穷人都没了，咱上哪弄钱去啊？咱这哥们哪有喝酒钱啊该吃吃该喝喝啥事不往心里搁，那必须得让他们穷啊，他们穷咱才有钱啊，才有喝酒的钱啊。所以说你说那个岳文海在郑州就是十几套房子，北京七八套房子，找了好几个公司，所有郑州航空城，所有的基础设施都是他负责的啊，到现在也是，然后呢，当年这个这个郭台铭搞这个生产iPad甚至是他引荐去的啊，但是呢很多活都快干了，然后他最有名的是干扶贫工作，爱干扶贫。他这一来喝酒，兄弟我这里扶贫啊，什么叫扶贫啊，扶着你继续贫，你千万别不贫，你不贫不行，你穷才是我的机会，捞钱机会，这是政治啊，演戏给老百姓的，你你去吃吃老百姓的窝窝头，你去过过杨改兰的生活，看看你自不自杀，看看你有没有把家人杀了。所以王岐山同志又是找到抓手了，利用所谓的扶贫，给自己脸上贴金，这是对老百姓树立自己公正廉明，帮助扶贫，抓民心，就拿他这话，我听他说太多了，抓民心，忽悠一下子，搞点热度啊，这是他的原话。然后接下来告诉所有的各省要员，你们这帮丫挺的啊，这是他的话啊，我可有理由啊，这个这个总书记让我查你们的扶贫的事，不行这个理由我就把你免了，十九大你就甭上了啊，你连你连这个考虑范围内都没有了，好好扶贫，啥叫扶贫？你继续贪财啊，但是别说我王岐山的事。这本来人家总理干的事，你去干啥去啊，就给自己当总理，你看金融我懂，扶贫我行，党纪我也中，公检法我也行，国际上个个说我好，啥都让你玩了，这王岐山同志万能，就是神。我强烈建议现在就在北京啊各省啊，给王岐山同志立个100米的这个雕像，就是中国的正义之神，在做像之前我今天强烈建议王岐山先生，你把你家的资产那个零头，拿出来给老百姓捐点钱，或者给杨改兰的坟上烧几张纸。你我佩服你王岐山，你王岐山要是能到杨改兰的家，到门上磕上9个头，三拜，然后在那召开一个工作会议，是谁写的杨改兰就必须得自杀，自杀她是她个人的行为，300块钱的扶贫资金不该给她，然后在现场开会决定把海航贯君刘成杰孙瑶姚明珊姚明端孙凤山，所有这些人的海外资产国内资产啊，别捐股权捐现金，捐啥股权呐，你你谁来见证你捐股权了，捐股权你是捐啥，捐麻烦，因为最后的捐款股权以后还在你控制范围内，最后捐给了某个慈善基金，慈善基金但是又不纳税，不但不纳税，最后呢欠的这个进出口银行中国银行所有的这2万亿钱不还了。你哪叫转让股权呢？你哪叫捐赠股权呢？你叫捐赠债务捐赠麻烦转移债务，叫洗钱！别骗老百姓了吧，陈锋同志，王健同志，这个姚庆贯君同志别把中国人都当猪狗。从郭文贵爆料的那天起，你海航的一举一动，你所有的你这些人的资金动向，都是你王岐山给建议的，由此可见王岐山在处理广东信托，海南这个证券啊，这个新华保险啊，这些所有的事情不就是抢走嘛骗嘛，你屡次成功嘛，那你缺啥补钱呢？你这是转移债务洗黑钱，掩盖犯罪事实，骗谁呢？你咋不把你国外的房子捐了啊，你咋不把你们家的那个现金捐了啊 ，你咋不把账号捐了啊，就这么骗党员骗老百姓。所以呢，我说王岐山同志我强烈建议你应该给党员一个交代。你既然要扶贫了，为啥不能把这钱捐出来，为啥不能把房产捐出来？为什么不把他姚明珊姚庆孙瑶，那是你法律的亲戚啊，是你的法律上的养女啊，哪养的哪来的呀？你报了没有？是不是把钱该捐出来啊？过两天我会把这个DNA的这个最新的DNA的这个这个数据会挂到网上来，我希望你回应这个问题啊，是谁，这个谁是他爹？谁是他妈？怎么养的？他那孩子他爹他妈是真是假的？还弄个假户口，但是我把他DNA给公告出来，你得回应一下子，你不回应那你的DNA和你的绝密信息，那我就给你公告出来。所以说你这个扶贫啊，是威胁党员，用扶贫威胁党员啊，叫大家闭嘴，然后是骗取老百姓的心，掩盖你这个盗国盗取国家财富，转移国家财富和政治野心，然后是对习主席的高级黑，这个我今天必须跟你说清楚，是吧？这个，比如说，你这个海外的这个资产啊，我要把这个，嗯&amp;hellip;这个钥匙&amp;hellip;人家听你说话呢你，我知道了。大家看一看这个房子啊，啊这个房子是新的啊，这个原来的地址是18840，这是18850大家看一看，1885018850这个房子我建议王岐山书记就直接捐了吧，是吧，咱这个这个不是要证据链吗？章痔疮夏痔疮啊，还有什么那个博讯啊，韦石啊，没证据呀，证据链我都说了多少套，十几套房子了还不算证据啊，还不算证据，在哪套房子得救多少老百姓啊，这这这不行，赶快吧，把这个房子捐了吧王岐山书记行不行啊。所以说大家看一看啊，1884018850, 就这么定，我这还没报，刚刚开始啊，未来我给你们讲述这房子是谁卖给他的，哪来的钱用什么钱买的，换了谁的手续，当时都是谁来过这个房子，房子里放过什么，咱慢慢来啊。再看看这个啊，1885018840大家都知道了我再给大家看一个，1885418854也是我们伟大的岐山同志的啊。这个孙凤山是代持就是你的眼球，姚明珊是你现在合法的妻子，这个孙瑶啊这个是你的养女，这都是你的法律关系，所有要证据的证据链的，把过去的14套加上这两套16套房子，希望大家好好看看，谁能拿出证据说这不是你王岐山的，跟你没有法律关系。还在要证据的人，你到底是王岐山的亲儿子，你还是他亲孙子，你还要证据，凡是在说要证据的不是他孙子就是他儿子，要不你他从孙子，要不你是他私生儿子，你要有本事你给王岐山要证据去。18840到18854这16套的，还有华盛顿的这10几套房子都在他们名下，你上网可以查，这是公开信息合法的。再给郭文贵要证据的，再给郭文贵啥的网友们就可以，&amp;hellip;.就这种人都不能得好死啊，凡是在给我提要证据，我一律给你拉黑，睁开你的那个那个那个瞎眼，夏痔疮章痔疮，你是他什么亲戚？你是他血缘关系？你是他儿子？你给他要你给我要证据，你不给王岐山要证据 啊，这是不是事实啊？这是不是证据啊？那16套房子你看不见，姚明珊的美国护照，这个身份证你看不见，这哪条不可以把王岐山给双规的呢？他用这种理由双规了多少人，叫多少人家破人亡？然后姚庆哪来的那么多钱，姚庆哪来的那么多钱？海航的为什么在1160天成长了2万倍？我再次的请求海航陈峰王健同志，你一定要在美国告我，我的律师找了你们几次了，要你们的给我们的起诉状，你怎么不给我呢？起诉我呀，黄艳同志，潘石屹同志，起诉啊！还有那什么9个施工单位赶快起诉，不起诉就是小王八，我说了嘛，对不对啊？所以现在所有的推友们，大家睁大眼睛看一看，我从开始爆料报道王岐山海航孟建柱傅政华语音，这么多证据，银行资金不算数，不叫证据，然后呢，王岐山同志继续搞政治防护林保护我防好我，不防我先死是你们啊，然后又搞扶贫，你买这个吧。我在这边严肃的给这个海航陈峰同志说啊，你不要捐股权，王岐山同志现在已经是开始这个呃，发动这个这种扶贫了，我在这庄严的宣布，负法律责任的宣布，这是美国啊，这是美国，这说话是要负法律责任的，如果王岐山把你美国的房子捐给中国的这个老百姓穷老百姓，海航你捐10亿美元，我就捐10亿美元。我多了我不行，我最多也就捐个200亿美元，多了我就没了。所以我得给家留点吃饭钱呢，对不对啊，我很多钱都有投资呢。如果你海航敢拿出这钱捐，我就跟你，如果你王岐山把这些房子拿出来捐了，我就把盘古的房子给你捐了，正好吧，这不是反腐了吗？多好的反腐啊，对吧，这公平吧。还有啊，说到这儿的时候，王岐山同志这房子我慢慢报啊，这个我就是给那些你的重子重孙们私生子女们，然后天天在网上的5毛7毛们给我要证据的，我再告诉你我报了16套房子，在网上都可查，我报的姚明珊的这个美国的社暗号码，护照都可以拿，我报了你所有的姚庆的飞行记录和你账号我都可以查，7月17号，4~5个小时，全部是报证据。所以到那天的时候，凡是把王岐山当亲爹当干爹的人啊，你最好好好睁开眼睛看一看，是不是郭文贵同志有没有证据。我昨天跟几位美国的官员说的时候，美国官员说如果这次工郭文贵的爆料让中国人还醒不过来的，中国人就再也不会醒来了。我说你说错了，中国人早就醒来了，等待时机啊。这个是为什么我说我说孟建柱同志啊，，孟建柱同志2001年在江西，一直到北京当了公安部长。孟建柱同志在江西有多少事啊，苏容怎么被抓起来的呀，不就是把你的建设厅长政法委公安厅给灭了嘛，还有你那些私生子女情人给抓了吗，你那些人都离开了江西了嘛。孟建柱在江西天天做新郎夜夜入洞房，啥都不知道，你身体好每天游泳5千米，全身都是肌肉，现在都是啊，这点我特佩服孟建柱书记，肚子全肌肉，然后游泳几千米啊，然后床上的能力那跟王岐山同志不是一个&amp;hellip;王岐山同志除了手硬脖子硬哪都不硬，我人家建柱同志是哪都硬，那绝对厉害，比18岁小伙子都厉害啊，用他的情人的话说，这位同志在床上是生龙活虎啊，生龙活虎，而且是这个这个各方面比较杂，喜欢看金瓶梅啊，喜欢看三级片，说这个在床上前面得看个三级片啊，而且孟建柱同志这个很大方的，他跟岐山同志不一样，岐山同志吧，找别人给钱给东西，建柱同志都是直接给，给矿给股票啊，然后呢给大钱啊。在骇客？OK明白。这个看不了吗，OK明白。是吗，这边就没看到是吗？黑客黑客，这声音有问题吧，这个这个这个声音，嗯好。所以呀，刚才我看的这个，给我那两个图片，我要再展示一下。所以呢，孟建柱同志在江西的故事，我慢慢给他讲啊，所有现在知道孟建柱先生秘密的人几乎都被抓被灭了，或跑到国外来了；所有的跟孟建柱同志上过床的女人，要么现在是鸡犬升天，要么就是进入地狱；还有不管是，刚才推特的朋友啊，你们没有看到的，这个是新的王岐山的两套房子，1885018854都在我脑子装着呢，都在我脑子装着。本人都多次到这房产地方看看去，所以我刚才我说了，如果任何人你又不是王岐山的亲儿子，你也不是王岐山的私生子，你就不要给郭文贵要证据，我给你报了16套房子了，你应该给王岐山要证据，你找姚庆要证据去，你找孙瑶姚明珊要证据去，凡是再在我推特上再说要证据都一律拉黑啊，一律拉黑，这个瞪眼瞪眼说瞎话，这个我是我是控告人啊，我是控告人。所以呀，这个大家一定要清楚啊，大家一定要清楚，王岐山刚才报的新的两套房子，我建议他捐给咱们的这个慈善机构，他不扶贫嘛。我同时希望能跟海航一起1:1捐钱，他捐十亿我捐十亿美元。然后呢，接下来我说的孟建柱同志在江西的事情啊，接下来啊，我要报孟建柱同志，他在江西干的很多事情，我要说说孟建柱同志是谁啊？孟建柱同志从上海攀附的家族，江泽民先生家族，他的老板就是江绵恒，这个江绵恒严格讲就是他绝对性老板，让他死他就得死，让他活着就得活，他就是江绵恒家里面一保安，原叫公安部长后叫政法委书记。江家所有的这个刀把子，就指望孟建柱了。2004年的时候，啊，这个一位朋友到这个上海去跟绵恒同志吃饭，那时候绵恒同志身体非常不好啊，这太子嘛，太子就说了，下一个公安部长是建柱书记，你们有时间就去江西看看建柱，？？之前啊，那还没到公安部之前。很快就到了公安部了后来就。孟建柱，他没我知道的早他当公安部长，为什么？因为跟绵恒最近的一个人是我一哥们，啊，这个这是为什么我知道他们的底细，当时这个李友王恩哥跟绵恒同志多次开会，这个谈到反腐的时候，刚刚十八大的这个这个刚开始反腐，绵恒同志原话：他们抓吧，抓来抓去就把他们自己抓了。为什么呀？大家查查历史，过去大众集团的董事是江绵恒先生，王恩哥先生那人家就是哥们，人家两家是人家王恩哥的父亲是原来这个东北军区的总司令，人家是江老的，人家是世交，也就是红二代，人家那时候一起玩大众汽车玩洋人啊，然后绵恒同志在美国那也是跟王恩哥一起的世交。那孟建柱？？用这个章立凡的原话说叫家族，啊，那它只能是邻水啊，跑堂的事啊。然后那个时候，绵恒同志告诉王恩哥建柱同志可用，但是没说能不能重用，后来这个他的那个到了江西以后，上海人很现实，家人没人管，他妻子蒋女士并没有人来管，后来到了美国纽约治病。到纽约治病，上海人就不讲理了，很现实，最后就来了一个上海的，在管外交事务的一个学医的啊，就是叫孙立军同志，现在原来是后来当了孟建柱先生的秘书，现在到了那个美国，呃，后来到了美国就伺候蒋女士来了。伺候了蒋女士感动了孟建柱同志，回去以后当了孟建柱先生秘书，现在是公安部常务..呃，现在是副部长管公安部一局，也是管就是黑，就是特，特殊行业，就是娱乐行业啊，还有这个夜总会啊，然后这个那个反谍，控制情报，所以说这些黑社会的行为，在情报这口，海外的钱，洗黑钱，东南亚这都归他管，所有公安部长都要让自己的老婆？？当一局局长，一局局长就是半个公安部，杀人合法，搞女人叫情报搞情报啊，然后呢找钱叫工作需要，啊，因为这这个搞情报啊，黑警特啊，找明星那是工作沟通，那那那是本行，是吧，这是老百姓说的，参谋长吃西瓜军事需要，这都是，这事太好了，这个职业太多人梦寐以求。我那林强同志在我这工作多年，他就是一局的，成天跟我讲这个一局的故事，在这一局就是一个黑社会局，这是为什么我们林强同志就发明了这个黑社会也爱国。我昨天讲了，因为他是她的表妹就是周佩，周佩是李小龙同志死在床上了，后来周佩又嫁给了那个香港的黑社会老大向华强先生。所以说这个传说中向华强先生啊，我跟向华强同志也认识。所以啊，这个现在啊，有他们有充分的资源啊，有老挝的黑社会赵伟同志，军阀，还有香港黑社会，台湾黑社会来对付郭文贵，你来呀对不对，你过来嘛。这个所以说孟建柱同志，这是江家的绝对的就是家里人，王恩哥跟江家那是干儿子，那江家的这么多年代言人就是绵恒，保护江家的子子孙孙的海外利益，安全，巨额的资金财富和整个中国的控制权，那实际上这就是绵恒同志，那孟建柱同志就是他一保安啊，就一家奴嘛。那王恩哥那是他干儿子嘛，那你想一想我跟北大PK，跟谁PK的呀，不就是跟孟建柱PK的吗？不是跟王恩哥PK的吗？那不就是得罪了人家太子了嘛，那必须也得灭文贵呀，所以他们和王岐山，王岐山有这个录像带的丑闻，绝密资料，啊，这个对郭文贵有仇，马建马文吴官正何勇孟辉清必杀执行者，灭口，又加上政治联盟，这个必须得跟太子了，这就是为什么上海银行原行长范一飞，现在人民银行行长，是王岐山的马仔，是他介绍给绵恒的，送来的礼物。在过去送礼咱老百姓送钱送包子送饺子，一碗面送一碗肉，人家一送就送美女送人送？？送银行送金融牌照。送一个范一飞当上海银行行长当送了一个礼，并有承诺未来你当人民银行副行长，这是为什么范一飞能跟王恩哥李友陈华，就是那个跟那个范一飞的情人李友的情人也爱这个溜冰，也爱这个搞性虐待的胡舒立同志都是一样的，胡舒立同志是还找鸭子，陈华同志爱找几个，玩三啪四啪的那种。所以说这就是你看性上连着的，钱上连着的，政治上连着的，你说有郭文贵好吗？本来我跟上海银行没关系，李友把我们这个融资协议生生地卖给了上海银行，给了45个亿，我们公开发函7次要求还上海银行的钱，上海银行范一飞不让还，为什么？就等着把郭文贵弄死，把方正的股票盘古和政泉给他们，王岐山的中建投和上海银行给分了。所以大家现在知道文贵爆料，慢慢就要进入正题了。文贵事情的发生，就是红二代对私人企业的一场绝对的掠夺，而且是有计划的掠夺，这是为什么徐明死了，慢慢的钱都得跑到人家手里去。这事你想想当年盛京银行啊，这个张玉坤行长被抓，马上就海航派了个人过去，派了人过去不到几周就接管了盛京银行，海航接管人就带了800个亿，谁，抓张玉坤是王岐山抓的，接手是人家海南银行接手的，这就是中国的金融。中国私人企业有啥活的呀？中国银行哪个不是张玉坤啊，为啥只抓着张玉坤啊？抓了张玉坤为什么就能给海航啊？然后这些章痔疮夏痔疮还有那些流氓跟我要证据，那个明摆着呢，盛京银行是谁抓的，抓完凭什么给海航，海航有什么权利义务抽逃800个亿？你不要证据，不要证据链，给郭文贵要证据链，这不是该死的问题了，你这人简直是泯灭了良心，你们跟我要证据的人，你们想对得起你祖宗八辈儿吗？这就是人家一个个的这个盗国大盗大V们，把你祖宗坟都给挖了，把你子孙的坟的地方都给你强占了，你埋都没地方埋去。你现在替他们要证据，你是他儿子你是他孙子，你替他要证据？你是检察院你是公安？你代表谁给他要证据？为什么郭文贵报的那些房产你不去要呢？为什么郭文贵报的16套房产不要呢？他的这个社暗号码你不要了，我报那些你不核实，银行你不去核实，那2万亿贷款的事陈峰同志在我未爆料前在网上说的，三年涨了2万倍，这正常吗？印钞票都印不了2万倍啊，所以说我们亲爱的同胞们，我们要睁大眼睛看到，到底发生了什么？这不是郭文贵的一己之私和一己之仇的问题，你看着王岐山同志还在那会儿扶贫，你真想扶贫吗？扶贫就按我刚才说的办，把你的东西捐出来，孟建柱同志有多少钱，孟建柱同志控制的绿地值多少钱，绿城值多少钱？孟建柱家里的翡翠值多少钱？张越当时当着我的面，啊张越书记，那个时候给了孟建柱同志送礼去，送多少钱我现在不说，咱慢慢来，马建副部长见孟建柱哪回不带礼物啊，你都把他给抓了灭了。你孟建柱先生你有老娘，101102岁了的老太太，你天天孝敬，你妈爱吃那些贝类的东西，你把人类最好的东西买给他，你老娘你这个照顾他简直是惊天地泣鬼神的，吃人肉你都给她弄，你太太有病你是恨不得就把全人类的人的心让他吃了。你有吗？你有老婆，别人也有妈也有老婆，你有多少钱呢？你就成了一个国家，富可敌国了，你控制了整个海外资产、现金，又那么多人控制，加在一起，你去扶贫行吗，孟建柱先生。傅振华他为什么也要搞个一两百亿啊，他就觉得心不甘嘛。你孟建柱能玩明星，你能玩女人你能玩处女我也能玩嘛。所以他就玩女警察嘛，兔子就吃窝边草啊，不吃窝边草不是好兔子，专玩女警察。离婚，为什么他们可以离婚别人不离婚？离了婚以后再找最年轻的找最好的，然后上仿下效上仿下效嘛。你王岐山怎么弄大家都看见，孟建柱他们都看见，然后你傅政华就这么干的。中国的公检法是全世界最可怜的一份工作，做着对自己祖宗八辈和未来最不好的，就是恶性事件就是恶性轮回的工作，招人唾骂，然后心理变态，然后心理不健康，但是所有人都恐惧了几个当地的局长政委，一个市的所有利益，所有的警察，99的人就服务那的几个领导。公检法哪个不是如此啊，弄点小钱收点虫草，然后呢，这个这个？？？照顾照顾朋友，仅此而已，跟你们盗国贼们相比，那能算什么呀？哪个警察公检法不腐败他能活得下去吗？他有社会上有亲人，有家人，他不帮忙，他不去给照顾一下他能活得下去吗？为什么现在大家都讲假话呀，因为他看到领导你讲假话，你要得让他信，他也必须继续跟你讲假话，这是为什么孟建柱你的玩弄女人，你的身体强壮，那傅政华就学，他也离婚了，玩明星。这个中国的这个这个演艺界基本就是一尿筒，谁都可以尿。这个尿筒就是当官的尿，就是当官的金色马桶啊。这就是这这就是为什么啊，这个现在国内的演艺界这么不正常，你们用各种方式来威胁演艺界，中国的演艺界是戴着脚镣手铐带着龙头，不是口罩是龙头，在表演，是你们的玩具啊，有几个敢说真话的，你看看一个演艺界都要坐在这儿讲这讲那的，你讲一句真话吗，你敢说一句真话吗？你敢拒绝一个孟建柱傅政华和王岐山吗？有一个敢的吗？中国历史上为什么一次次的悲剧发生，为什么文化大革命一个个被整死，就没有一个男人敢站出来说话。如果有一个人有血性的敢站出来说话，林彪不用跑到这个俄罗斯，不用跑外蒙砸死去，就跟他PK了，绑上炸药包给他炸了怎么着，历史就改写了。那彭德怀拿着炸药包给你炸了怎么着，老百姓在天安门不回去怎么着。就是文化大革命，别人想弄死你就弄死你，弄完周恩来的弄林彪，弄完林彪弄彭德怀，挨个弄，最后都弄死。他不怕死啊，弄你的人不怕死啊，只要你不怕死有什么大不了的。为什么中国有傅振华？为什么有孟建柱啊？为什么有王岐山呢？就是我们党内的9000万的绝大多数都是窝囊废，和被骗者，任何一个省市的公检法在下面的员工们警察们公检法，你们的领导贪你就要跟他PK，要不咱们都是同等贪，要不咱们就是你死我活，他敢这么欺负你们吗？9000万党员铸就了几个盗国贼啊，你们的儿女能上北大吗？你们的情人能上北大吗？你们的父母能住进那些高干医院吗？那能用外国药吗？这个基本的逻辑。现在这些人站在主席台上瞪眼说瞎话，瞪着眼睛骗你们，你们也是在骗，然后时间长了大家互相骗，这就叫假丑恶，我叫真善狠，对付你。不会忍，真善忍是骗人的，他给你假丑恶你要真善忍，那就永远是死路一条吗？你只有比他狠，你用你的真对付他的假，你用你的善对付他的丑，你用你的狠对付他的恶，我这个狠是好狠，我是对坏人狠，我不对好人狠，有什么不对的吗？所以王岐山今年站在那中央电视台跟我讲话，是搞政治高级黑，威胁党内同志，然后达到自己目的叫你闭嘴。然后孟建柱同志，是他跟他一起，当好所有的这些高官们的保护伞。然后跟王岐山一起，对所有的知情者灭口，对所有的知情者进行封杀，这就是有个高官跟我说文贵啊，为什么不抓王岐山孟建柱傅政华呀？因为抓人的工具在他们手里。我绝对不相信，我绝对不相信，中国历史上有各种这样的事情的发生，但是最终结果一定是老百姓要给他们算清账的。王岐山就是个不折不够的赵高，然后孟建柱就是一个魏忠贤，然后傅政华就是这个来俊臣。赵高来俊臣魏忠贤的下场，还有李斯下场，那都是满门抄斩，一个都放不过去。他们现在在国内，这个嚣张，在国内这种傲慢，现在各种利益纠缠在一起还在骗。我过去6个月，所有的老领导新领导跟我说的话，有一件事兑现了吗？没兑现，网上各种推友告诉我千万不要相信他们，我用一次次的事情来证明你们不可相信，再相信你们那就是世界上最愚蠢的猪。我在？？？？？判两年零3个月罚我款2亿4500万，我开封的案子你不给我审，大连不给我审，拖来拖去，我发现我对我员工的债务，实际上我把他们给害了，这是为什么现在你爱判不判，你判了10年20年多了一个烈士。这就是为什么人家新疆维族人看不起我们汉人呢？新疆维族人在那种滥杀滥砍的情况下，还敢给你们对抗，我们没人敢对抗，那好你多判点时间，5年，多培养几个烈士出来，等哪天出来的时候，他绑上炸药包给你炸了，那我才高兴，我理都不理他。你判完庭以后我连他家生活我都不管了，工资我就给他停了，你不信就试试，看他们恨谁。你逼出N个李洪志N个法轮功。开封的庭前审查还说了什么话，等领导通知，你叫依法审查，李友的案子就是最好的衡量标准，我郭文贵就是一个中国的瓦比比事件。你对谁都不依法治国，就像那个突尼斯，对谁都不依法查瓦比比去了，结果瓦比比做大了。你现在依法审文贵啦，李友就是我最好的例子，瓦比比隔壁那个摊子卖那个中国来的纺织品的，不查了，就查了瓦比比，他没办法，他自杀。现在李友当庭释放，14个人，陈华同志和范一飞和李友和王恩哥都上床的人，没事，欠几千亿没事。北大，这个贺国强这个这个王岐山有理由说这个习主席批了，这叫什么逻辑啊。然后你现在在大连开封，你什么叫依法治郭，依法审判，我的债务成了你们的绑架，我不在乎了。然后我的资产你帮我查疯了，然后就是我把资产坏回去，资产本来就是我的资产呢，你给我本来就应该的呀，你给我造成了几百亿的损失啊，你给我就拉倒了啊，不会拉倒的，你给了我这个资产了你得给我说清楚你陪不陪我呀，你可以不陪我啊，你看我怎么对付你们，你让我郭文贵付出一个子儿，我要你付出100个子儿。共产党那个位置你政法委书记孟建柱，你孙立军，你傅政华，你王岐山，19大你能干，你能干20大吗？你能干21大吗？我就在这等着你，你能把我杀了吗？你把我杀了我的儿女，我的家人你都能杀了吗？我就拿我现在的钱我就跟你死磕了，我把你所有的家族所有你的钱财我全都给你灭了，你不信试试，你拿着黑社会对付我郭文贵呢，我这绝对不会吃你这一套，你继续骗我。我有很多事没有做，如果孟建柱，傅政华，王岐山，你觉得我手里没有你的性爱视频和你受贿收钱的视频，和你这个收这些大额资金，巨额犯罪杀人的证据，害人的证据，咱走着瞧，走着瞧。我已经用三年证明给你们郭文贵到底是什么人了，我有没有料，我再咱们一集一集的做出来看，还是那句话，山东莘县阳谷县大县，你要信不信咱走着看，这是我老家的话，对吧。你王岐山你孟建柱你傅政华不就是100多斤嘛，你穿着警服共产党给你那个权力你是，就像原来周永康令计划薄熙来郭伯雄徐才厚抓起来啥都不是，你离开那个椅子算啥呀？你那些什么提拔的那些那些狗官们跟你一起啊，树倒猢狲散，我深信这一条，共产党的官在利益面前大家是一体的，一旦你离开那个位置，你啥都不是，当官共产党的官，别的本事没有背叛那是全人类第一，谁忠于郭伯雄了？郭伯雄死了以后我没发现一个人说我也把那个坟我埋了，我也给你死了去吧，没见啊。那郭伯雄那么厉害抓起来了，有几个人跟他一起了？那武警的王司令我跟他喝酒的时候，在咔咔地喝，文贵，我要是出了啥事，我的战士们那都是跟我全冲了你卖命，现在被抓了，听说还自杀了，我也没见一个人自杀，我也没见任何一个人为了郭伯雄那王司令跑到秦城去说我跟你一起蹲监狱，好日子呢。你孟建柱你傅政华你王岐山就是神呐，跟着你说你被抓了我也给带上手铐吧，19大你当上，那是中国人的悲哀，你会死得更惨，我认为你当不上，你当上就是革命，对不对，你吓唬谁呢？你骗我骗我这么多遍，你看看美国会有什么行动，你看看欧洲会有什么行动，你看看全世界人民会怎么对待你王岐山孟建柱傅政华等人。你孟建柱你的那些资产，你那些钱，你看看会不会肖肖丁丁们，你那些外甥们啊，你姐姐们你家人们。能不能花下去，包括你那些侄子们，那些情人们，私生子女们。他们想跟你..你抓起来以后他跟你一起戴手铐？他你你倒了他还在那哭？我不相信。王岐山同志，你能把郭文贵杀了吗？是不是我离开香港的那头一天你们就派了25个人去抓我去，我离开香港了。你找了多少黑社会啊？头两天有个黑社会说有人跟他商量怎么对付郭文贵，你尽管放来，我在纽约天天自由，昨天中午在外面吃海鲜的时候，这个我觉得大街上我让他保镖躲得远远的，我就看看有没有中国人，我站着中国人抽我。共产党的官儿就怕死，不怕死就没有林彪没有彭德怀没有刘少奇的悲剧了，文化大革命就不会死那么多人了，生当人中杰死亦鬼中雄，宁可轰轰烈烈得死也不愿寂寞孤独的生，是郭文贵六七岁时候都记下来的。所以呢，孟建柱同志，你天天做新郎夜夜入洞房，傅政华也跟你说天天就研究洞房，然后姜良栋跟他学，天天做新郎夜夜入洞房，然后就开始玩处女，然后玩新疆的少女，新疆来的那些？？？，孟建柱先生你在新疆你下令杀了多少人呐，马建副部长跟我说，在请求你工作的时候，请示工作的时候，你就是一个一切都杀掉，在新疆多少人被你杀，被你们给埋了呀，这都是业障啊。你跟张春贤你俩的矛盾我难道不知道吗？张春贤怎么说你的我不知道吗？你和张春贤的你要弄死张春贤我都很清楚啊，你们当时在新疆的所作所为我都清楚，包括在巴基斯坦马建副部长在开会前的10分钟拉肚子，结果现场炸了，死了50个人，我深信那是你干的，我深信那是孟建柱安排的。为什么当时马建被抓前你强烈派他到巴基斯坦去，去反恐，然后马建两次去到？？开会的时候，结果中途拉肚子救了他，当场炸死，一次50个人一次70个人。安全部的有人现在一直跟我联系，说跟巴基斯坦的关系很多都是我介绍的啊，当时的安全部长包括当时的总理，这些人都来跟我联系，有几个都在美国他家，你也知道孟建柱先生，就认为那两次都是你孟建柱安排的。所以这个在新疆，你活埋了那么多人，也杀了那么多人，你还奸淫了那么多新疆少女，你玩了那么多明星，傅政华就跟你学，玩警察里边的新疆姑娘，也玩女警察玩明星，还玩3p。就你们这样的人现在领着400万公检法武警，管着全党的9000万人的这个这个这个未来，你给人家大言不惭的讲道德讲党纪讲民心讲廉心讲扶贫，灾难！真把中国人当猪狗了，你们那些钱财你能藏得住？信息时代了孟书记王书记傅政华先生，信息时代了，不要再天真了，你能挡得住郭文贵吗？你害死了我，然后呢，这个这个这个想办法你去把这个威胁封网关掉VPN，这都证明了你的无知和愚蠢，也是你在过去走到今天这种灾难不可回头的原因。你对世界对科技对文明你对人性完全不了解，但凡有常识的人会这么愚蠢吗？接着你搞了个啪啪啪，把我给啪啪又出名了，你再弄两批啪啪啪，我过两天我准备我到我再娶上两三个媳妇，娶不同国家的，然后呢这个我都合法的，我啪啪啪跟你孟建柱什么事啊，我又不是党员，我关你傅政华王岐山什么事啊，我又没啪啪你们家人。我跟我助理啪啪啪，现在我助理一看我都笑，为什么笑？觉得这老板太有意思，他们以为老板不会啪啪啪呢，现在你你从你说我阳痿不行，到时大家看我相当行相当行，知情者很多人现在看到我都都色眯眯的，现在整的我现在不好意思了都。不过该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，然后你们录制的，你说马建的视频，弄得我多重要，录制了王有杰和史发亮的视频。你看弄得我，大家都看了就太有意思了，证明了你们的下三滥，这是一个国家领导人吗，就是一个国家行为吗？然后找不同的人给我放料，然后搓弄我往那边上，然后让我去这个这个这个与习主席为敌，与这个刘云山为敌，然后与张德江为敌，你放心我一辈子都不会提他们，我有那么愚蠢我就不会绕进去了。然后就找了海外的几个烂人，烂的连饭都吃不起，那走道都不是个人样，你是那个是那个小骗子有啥意思？还整了什么这个那个什么董克文，你说他什么玩意儿，你看他那样儿，他连个骗子都不是，骗子还有道呢啊。然后找了什么什么李伟东还胡舒立，你说章痔疮，你们这种如果你有点水平，有点你让我尊敬你，就是我的敌人我尊敬我佩服，对不对啊。像那年我在香港跟这个这个他们安排向华强先生是不是，给我摆阵弄了几百个弟兄，就像什么的，人家确实有那个排场，人有那个水平，有那个大哥的样，啥也没说。到了夜总会我们喝大了，到了那个丽晶饭店当时的那个新宝的夜总会，打台球，一堆美女各种明星，现在好多香港的明星都去了。人家就说，文贵咱们有没有共同的朋友，我拿起电话就打给了那个姬胜德。当时姬胜德情报部部长，我说姬部长，我这有哥们要跟你说话，你说谁啊，我说向华强，他说你怎么跟他在一起啊，我说你接话吧，还有那个台湾的那个作家刘家昌的那个大骗子流氓是个大骗子他，连他妈都敢上的人，然后啪就把这个手机给他了给他。向华强一接电话，哎呀，领导老板老板，我跟文贵怎么样怎么样，啥也没说，非常客气，什么都没提，人家有那个道，也有那个本事，也有那个排场，后来我跟林强说，我说确实这个向华强先生有那个大哥的样，就是让人尊敬，就这种人你跟人家PK以后你你感觉到这个人值得，人家有那个派头是吧，有那个气质有有那个那个让人尊重，旁边那些弟兄也都很规矩是不是，我们也拿枪，人家也拿枪对不对，无所谓。你看看现在王岐山孟建柱傅政华玩这招，直接中下三路，啪啪啪，马建视频，三邪视频，史发亮王有杰，然后我和我助理啪啪啪，然后现在又有个？？？？，我老家人说，现在老家都流行，郭文贵是我亲爹，你现在就是，用我女儿名注册一个推特号，然后上面写郭文贵是我亲爹。唉呀，我真的是无语了，我真是服了，实在是太low了，搞点水平的。所以马建副部长给我说过一句话，这说的对，文贵中国从这个十八大以来这个领导十七大以来领导一届比一届差，跟外国情报管理PK国际观世界观PK咱们现在是倒退了50年，我觉得当时我还听不进去。所以他成天忧心忡忡，天天是，这是担心国家担心民族担心的党的命运，结果他被抓起来了。我现在真明白他说的什么话了，这是为什么我说那个高辉先生他被你们搞死，但是在跟我之前给我通话当中始终还让我爱党，爱国家爱民族，不要做对不起国家的事，但是，他说了，现在的警察已经是跟流氓差不多了，连土匪都称不上，结果高辉先生被你们给弄死了，我这一说这就激动。前天这个跟别人谈高先生的时候，哎我的朋友也是，哭得一塌糊涂，真的是难得的党员，这是为什么我说共产党绝大多数人都是好人，但是悲剧是绝大多数人都被训得跟羊一样，都是被当年的文化大革命，和几个四人帮所谓四人帮，四人帮也是被利用被搞了成那样。国破家亡，现在又来了四人帮，又把共产党以反腐的名义毁成这个样，把国家毁成这个样，又把这个党员9000万党员当成了绑票的人，然后现在还联合了外国，大量的钱转到境外。前天我跟一个王岐山最好的一个美国前政府最高官之一，我问了人民币和美元，如果中国打开控制外币控制，结局会怎么样？他说会100以上，100~150之间换美元。我听着我真是有点懵你知道吗？你说中国人有多可怜呢，现在你说哪一天突然间你家房子，你花500万买的房子，未来值了5000万，但是你的5000万出去换美金能换多少钱？换5万美元或者50万美元，你怎么活呀？你还欠银行的钱，然后你的孩子上学你得拿多少？你得拿1亿人民币去上学了，5000万人民币上学你怎么活呀，那中国不都到处是杨改兰事件吗。那人家孟建柱书记，在东南亚马来西亚是不是老挝香港澳大利亚，有这几千亿的财富，有N个私生子N个家N个房子。傅政华傅老三在法国有房子美国有房子加拿大有房子香港有房子，人家也是几百个亿，人家有N个情人，走啦。王岐山就别提了，人家换着飞机在空中坐，还去太空呢，美国100多个房子，在法国也有房子加拿大也有房子日本也有房子，人家控制着现金怎么着1万亿吧，控制20万亿不等于有20万亿啊，怎么有1万亿人民币吧，咋花呀。人家是美金的，回去兑换美金是几百万亿了。所以说这个恶性通胀，人民币贬值，外汇这个事件爆发，就是我们中国人中国人民再次回到了经济文化大革命，一定是这结局的。这就是为什么，盗国贼对我们的危害呀，今天我们的党员们，9000万党员还相信他们，你根本不知道在我们今天能听到郭文贵说话的这一代人当中，一定发生三件事：共产党要么成为两个党，要么就被干掉了，这是肯定的；第2个，中国一定会走上民主、法治、自由、司法独立、媒体独立的时代，否则这个世界容不下你，那就是要么叫和平演变，要么就是revolution革命，没有什么选择，看看洛克的书，就明白了，看看旧秩序与大革命，一定是这个结局。看来大？？对经济的预测，小？？对经济的这个这个未来的预测，它是经济、政治、文化、历史发展的必然；第3件事，谁也改变不了，老百姓一定会对这过去的100年中国历史上发生的事情一定会清算的。这就是为什么过去二三十年，我时刻牢记，我时刻相信，就是这一天一定会来的，我不想成为被清算的那个人，我不想我真的让着老百姓，我无法面对，成为历史上的罪人，这就是我当时文贵这么多年，而且我永远不能让共产党中国政府还有这盗国贼们，抓住我犯罪的把柄和犯罪的事实，我就不能犯罪，我就不能有任何把柄落他们手里，所以我是时刻，我在我公司，我公司的录像，员工大会有几百期，我都在上面讲了一次，我们公司对内的文化叫情理并重，就是对员工，人与人之间我要讲感情讲人性，别像那个咱们政府说，那是骗人的，像共产党说的什么乌托邦主义，咱就讲人性，咱咱这先从人性出发看待问题。但是这毕竟不是家，你不能穿着裙子穿着裤衩就来上班了，你也得有规矩有公章制度，处理这个大家还得有一个公平的原则，有公司规章制度，所以情理并重，这是公司内部的结构文化，那么多废话就这两个字的两句话。对外，公司就是两条红线：左边是法律红线，右边道德红线，这就是我中间是我们这个企业的车在法律和道德之间往前飞速地奔驰，冲向我们的理想的目标。以情理并重为内，法律和道德红线为准则对外，这就是我们的企业文化，我深信不疑，我没有中国的大企业家，一讲讲一天的企业文化，我也讲不了一天，我就讲了两句话，这是为什么盘古和还有这个裕达政泉几万个员工在我这经过，我们控制企业加上方正，那上百万员工就差不多了，但是你看看方正是什么企业，我们是什么企业，这就是我们企业成功，没有，几乎就一个人主要是，没有任何资格，我们受到的压迫受到了打击受到了侮辱，大家心中都有数，这个怒火早晚一天会爆发出来。所以我今天要说的是，傅政华，孟建柱，王岐山，继续在政治诈骗，政治敲诈，政治讹诈，盗取国家财富，天天做新郎夜夜入洞房，这些证据这些事实一定会被展现在人民面前，一定要给人民一个说法，给国家一个说法，刚才我展示那两套房子，特别是像，大家看看这个啊，这套房子啊，本人亲自去过，这个房子过去都有什么？放过什么？只有姚明珊姚明端能回答，能回答。这个而且呢，非常非常重要的事情啊，啊大家千万不要忘了，这些房子所在地点和1840所在地点是值得大家要认真研究的，啊钱当时，当时买这个房子的时候。这个钱不是开玩笑的，这个钱当时是很大的钱啊，这个是很大的钱，大家大家都知道他买的年份是90年代，这个90年代买买买的房子，钱是哪来的呀？钱是哪来的呀？这些地方都地下埋着啥呀？所以说我昨天我跟那个美国官员，这个关于洗钱的时候，他们的检察官还有他们实际上国土安全部是查洗黑钱的，他们兴奋得不得了，对于这个海外这些高干子女贪官腐败分子这些资产他们太感兴趣了，美国人对钱真的是崇拜至极呀，一见了钱是满脸开花，而且他们不掩饰对钱的那种热爱，啊对钱的那种对这个机会的那个把握啊，没有那么多过多的废话啊，这这这这是给美国人赚钱的自己也有好处，还可以升官。我我当时告诉他们，我说这些房子里面呢，都藏有各种东西，地下室也藏有各种东西，我说你可能不知道一个翡翠或者一小块，可能价值几亿人民币几千万美元，他们都不肯相信。我说可能是一个古董，都是几亿人民币啊，而且我说这里呢藏有大量的对中国政府啊，有重要数据，像在澳大利亚孟建柱先生的，啊，这个这个这个房产控制的地方，啊，用大量的中共的这个情报人员，中共的这个高官的腐败，海外有钱的证据啊。他们一听这个兴奋了啊，超兴奋啊，外国人就是&amp;hellip;包括澳大利亚的哥们，我说如果你要想了解中国的情报机构，你就从孟建柱先生在澳大利亚的情人、私生子、资产上下手，你在马来西亚这块可以进行联合，你在老挝这个地方，他是他的所有的证据，这比你发射100枚导弹管用。我说这些人的掌握的证据，你这个这个钱才是你无法想象的。这个王岐山跟孟建柱查到的，比如说我们石油系统的很多贪官的钱，哎呀，我这说着说着就说过啦，本来不说这块儿，我怕王岐山同志跟孟建柱给转移了，简单说就说两句吧。所有的在瑞士银行中石油中海油中石化抓的人。那些账号的钱，一个账号就几十亿美元都被王岐山给？？？7月17号我给你们看几个账号啊，你们会看明白的。王岐山的盗国和孟建柱的盗国，傅政华的绑架国家和这个贪污敲诈，傅政华是把国内银行的这些贪官的钱给全贪了，把收家的东西给贪了，然后收了人家钱转到海外来了。王岐山孟建柱直接玩大的，直接把过去石油系统包括周永康的很多海外的钱，直接就划走了，而且出了中国的公函。所以说这些天来，这个我这说着说着就过了，本来不能说的，就是人家调查的检察官们人家兴奋啊，哎哟，郭先生你给我们的资料太重要了，给你100本美国护照，给你家人都不多，而且你将是美国的功臣，澳大利亚也是这样，日本也这样，都参与了，加拿大也兴奋，弄多少钱啊？中纪委啥时候公告过这些贪官的钱在哪啊？你敢说这外国账号一分钱没有吗？为什么审判这些这些贪污犯们，苏荣啊郭伯雄啊徐才厚啊海外有老婆有孩子大家都知道啊，这些钱呢，怎么拿回去的？香港那些金融机构的钱呢？香港那些豪宅呢？一个凯旋门就30多套都是贪官的，一套房子都两三个亿。那问天高里面7套房子都是大陆的，现在归谁了呀？直接就是王岐山姚庆，孟建柱情人，傅政华也搞了一批搜家的画搜家的古董翡翠，什么叫反腐啊？这是一次巨大的抢劫行动，国家名义抢劫的行动，任何一个故事都可以拍一部巨大的历史纪实史诗的电视剧和电影，背后王恩哥孟建柱，还有我们的背后老板江绵恒先生，那有大故事，跟人类有关系的故事。咱慢慢来，你说这中国发生一天的事，我讲一千年都讲不完，这个何况几十年了，我就是讲一亿年也讲不完，我讲重点吧我知道，上天让我知道这么多啊，而且现在我的调查的系统还有特别是推友啊，大量的信息进来，我特别感谢推友们，你们给我的那些点点滴滴千万别交了，特别是你们聪明的推友们你们用你们的方式传给我的那种绝密的东西，就那一点点太重要了啊。所以我说跟政府官员谈的时候，他们都觉得你怎么会得到这么多东西啊，我说这很多都是推友给我的，这推友有很多都是当事人和知情者，比如说我们要查一个上海银行的这个这个情人啊，我们那个李小姐是跳舞跳得好啊，让绵恒同志很高兴啊，然后呢，这个范一飞同志也很高兴，既然真的很？？就回床上？？，反正你放心，钱和女色永远不会离开，权力和女色和钱不会离开，特别是在中国这种权力的单位，钱、色、权力、暗杀、谋杀一定在一起，啊，这点不用怀疑一定是，所以说要找到贪官，找到盗国贼，你就跟着钱跑，你要找到一个贪官的所有的心理动态呢，跟着女人跑，找旁边的女人，第3个你看看谁是他身边最亲最近的人的背后的家人，那就是跟着他的关系性关系者，跟住有性关系者，根据这些漂亮的女人，跟着钱没有找不到的事。唉呀，我现在被他们给陷害的专家了啊，兴奋，我兴奋，我每天18个小时20个小时工作啊。这个我太太今天很担心，因为你不睡觉你太担心了，但是我兴奋，我说我这么多年我从来没像这现在这半年这么充实这么幸福过，然后感到有无穷的那种感觉自己的动力和精力。我有我上洗手间我不看手机我都难受，这个这个我有时间不写东西不看东西难受。因为我充分地感受到上天给了我使命，我可以让中国14亿人，让世界人民看到真实的这些盗国贼们的面目，我能跟他们，万万亿的财富，这是真的，得有多么得有意思，多么得有动力啊。然后呢，看到他们那些令人发指的这种罪行，玩弄女性变态，简直是常人不能想象。我再想想杨改兰，我再想想e租宝，我再想想泛亚，我再想想？？，再想想雷洋，我再想想这个关着的马建副部长，张越书记，孟会青啊。我就说你看看，我这是做好了我有自由啊，那些死了的，亡了的那个李明徐明，是不是啊。还有那个刘芳菲的老公，还有这彭敏，多少人就消失了呀。我现在张嘴呢，我感谢上天，感谢不是嘴巴，我得行动，行动那就是赶快抓紧工作找出证据，是我们这代人今天所有推友们，什么会让你们变得幸福，就是你能不能和我一起啊看到这些人被抓的时候，被审判的时候，是财富回归到人民的时候，当有一天你看着这人被抓，财富回归到人民，你没有翻墙不需要翻墙的时候，不需要为孟建柱傅政华王岐山而这几个坏蛋就把国家弄了个墙，那你有多么的兴奋呢多么的兴奋啊。所以呢这个这种想想都是美的，我我我比的，这比什么都好啊，啊，然后再讲讲大家可以在大街上可以和平的提出自己的诉求，然后只要当官的再出现问题的人，大家可以质疑他，可以通过正当的和平的手段让它不变成盗国贼，贪污犯哪国都有，盗国贼不是哪国都有，中国可悲的是，是一个个的盗墓贼，我们盗国贼为了保护自己必须要让这个国家走向邪道，走向邪道他才能控制，所以我们最起码让中国没有盗国贼了。从文化大革命到现在，中国对文化的伤害、对人性的伤害、对这个民族的所有的一切的伤害，已经到了令人发指，没办法形容的程度。今天还容忍王岐山孟建柱傅政华，这样人还控制了我14亿人民，我们还不去动手，那就下一个，就N个，就中国首都就出来了，上海现在是政治经济的影子之都，啊这个政治、经济的、女色的、性交易之都，北京是战场，战场的核心，所有有本事的人大咖没有人在这里，在北京就是战场。司马懿说一句话，所有在战场中心的人全都是输家，这句话太牛了，最后司马懿就是战场之外，用生命健康长寿，在战场之外的角色，等来了他的时代，几百年的王朝啊，司马家族啊，螳螂捕蝉，黄雀在后，最成功的。王岐山最想当司马懿，为什么是司马懿，这一点我跟他一样，我也崇拜司马懿，这司马就说凡是战场都是输者，谁是赢者？来打扫战场的人。诶，战利品一收拾一分，我马上一坐，东西都是咱的了啊，这啥都咱的啦，江山也是咱的啦。就是别人去打架，在哪打？北京。大老板没在北京的，上海香港然后到这个欧洲美国，北京都是打仗的，演艺圈的人在北京，那就是战场。享受生命的人，没有人来这里，所以北京的这个阴气很重，不是死就是杀就是卖就是怨就是恨就是假，北京这个地方，从历史以来就是个战场，能家都不在北京。上海是政治经济的之都，政治交易之都；第2个就是我们广东，广东一定会成为推翻盗国贼的，中国的文明之都，谁都挡不了，一定记住。打仗一定还是从四川滴，从四川开始啊，四川滴，这个四川人一定重新开始。东北人最多杀人放火出东北都讲哥们义气，一定是从北边过来啊，肯定的啊，一定跟四川重庆呼应。山东的，我老家，那个最近了，这绝对是不怕生死的，直接冲上去，这是肯定的。河南老乡，一定也上，一定也上。所以说这个大家要看一看，谁还现在相信，你北大，你是个这样的学校，你会让我孩子真正靠努力考上学，谁还相信我挣的钱，就是咱们的银行搁着就升值。现在是，钱是越来越有，钱越来越不值钱，谁可以相信你，将来每三个中国人或五个人中国人就有一个得癌症的，就人家得你不得，这雾霾、化学食品、假医疗都摊你身上了？不可能的。雾霾是越来越严重，贪官的人盗国贼们咋不把自己子女在北京呢，咋不在中国上学啊，咋到国外上学呀，怕雾霾，怕这个这个食品污染土地污染水污染，大家时间长都明白了。你这个墙你老是在那会儿，不让你上网还不让vpn，你开什么玩笑啊，你建的墙越高你就毁得越快，这是一定的，是历史的必然。所以说，今天王岐山孟建柱傅政华对党员的欺骗，对国家的威胁，对唤醒了人民的起码的理智和诉求。接下来，等到一次次的啊黄艳的小手啊，一个个的这痔疮的都暴露以后，老百姓看出了你们的本来面目。刚才我放的王岐山那个中央台的这个扶贫就会成为他的笑话，就像那个徐才厚在军队讲任何一个军人要打仗就必须廉洁，这个首先要忘掉财务，对金钱的依赖，啊，对女性的这个不正常的这个这个依赖，要一心为国家，要敢打，打就打赢&amp;hellip;抓起来死了，都成笑话了，你还睡不着吗？这个王岐山同志讲话，还有孟建柱同志讲话，警察警察，你警啥啊，那警察都不是傻子，都知道这丫挺的没少弄钱，知道有女人，傅政华玩警察，玩明星，海外有钱，黑白两道，能跟你拉倒吗，不吃了你都不错了，赵高什么下场李斯什么下场魏忠贤什么下场来俊臣什么下场。所以说现在千万记住这个，我这个特别好的一个老领导前些天问我，文贵，这件事情的结果你会是什么样子，你就有把握你能赢吗？我说我有把握啊，万一赢不了？我说没有关系，他说万一赢不了，我说我赢了就把我杀了，把我钱财全弄走，但是我救了我员工，我救了我家人，他不能把我全家都杀了去啊，这是最坏的结果了，哈哈，我说我特别感谢，因为我这辈子活一辈子也成了历史人物，成为一个烈士啊，然后全人类都会为文贵&amp;hellip;这个事情能唤醒我们14亿人民一部分吧也是好事，我也是赢家。另外一个，我说他不把我杀了，然后我继续下去，我可能跟他们一起啊，达到了郭七条的目标，这是好事啊，是不是。14亿人知道我，我又不向中国索要老百姓的钱，也不要权利，也不要名声，我说我有为什么呀，老百姓都很有数，郭文贵爆料为啥？我不是为了我的钱，也不是为了我的名，也不是为了权力，这肯定是对大家有好处的，我不要任何&amp;hellip;像那夏痔疮天天捐钱，你儿子搞房地产你买了一套房子是不是？然后你还找了好几个女人，是不是，也是骗人家钱嘛。所以说我不向任何人要钱，我不要任何东西，我有啥不对的。那你你要他说你要是不爆料，我原来会什么情况，我说我告诉你，我不爆料，孟建柱和王岐山和傅政华把我全家都杀了，和都抓了，我的员工就有很多人一辈子回不来，然后我的钱他全拿走，他说你这么一说，你这个爆料是对的，我说对呀，我报料再坏，再坏就是他把我杀了，把我钱都拿走，我不爆料，全家被杀了员工被抓了钱财全没有。我最起码现在，我让全世界知道我全家我的员工，不会都被杀了吧，诶，他说讲的有道理。这就是我要说14亿人民，今天你管听我的你不去行动你结局是什么，你的钱都被人家骗走了，你的儿女永远不可能上好大学，你必须是1/5，1/4得癌症的人，而且这些9000万党员一定会被你的领导被陷害被抓，你只要行动，最起码最多把你的官，他能怎么着你啊，你是你全家的钱和命和你的未来重要还是你的官位重要，他真的把9000玩都抓监狱去吗？500万党员100万党员都反他，他能抓监狱去吗。文化大革命的悲剧，不要说10万人敢给毛主席说出来不，敢的话还有文化大革命吗。所以外国人，昨天有一个这个美国人说，如果中国再发生89，还会失败吗？我说一定不会，一定不会的，因为时代变了，现在虽然王岐山等人弱民贫民啊，这个愚民的政策，有些地方成功了，但毕竟城市有现在三四亿人口了，中国有几亿人用手机了，他挡不住，只是时间的问题和什么形式。中国那些老兵我说，他会等着死吗？不可能的，那些老兵哪一天带出来的时候就不是姜良栋的那个愚蠢的家伙在那忽悠忽悠你就回去了，当这些老兵们拿不到自己的这些这个承诺的时候，他们的儿女还会再受欺负的时候，他们一定不会继续的，他们一定会行动的。泛亚和e租宝，一次次上街被你抓，等到有一天，他还让你被你押回去？早晚有一天，这些人当我工作的钱去哪儿的时候，他都去孟建柱家了，对不对，都去傅政华家了。特别是孟建柱你们家你不孝敬你老妈吗，对你老婆好吗对你姐姐好吗，对你外甥好吗，都去你家，上海你家的一公布就完了。老百姓就在那等着，是谁批示法官让这个审判的，为什么我们钱转出去了，你们的什么猎狐行动那么成功咋不把他那个猎狐回来呢？他那钱你为啥不能给我查回来呢？法官为什么就通过一个地址就把我们e租宝泛亚钱给弄了呢？聂树斌当时这个死到底分析的是什么？雷洋死是谁勒住脖子，谁让他去抓的？为啥把他手机给他弄走了？谁下的命令？徐明李明怎么死的？是不是这个傅政华你为什么亲自去弄死啊？包括现在海伍德杀人的事儿已经重新说了。大家知道吗，接下来薄熙来杀害海伍德的事情将是世界最大焦点，我现在不透露啊，咱慢慢看，这件事将是天大的事儿啊。网络试的，现在后来不错啊，现在这个可以呀，ok。所以说咱们现在啊，这个整个爆料进入了一个新的时期，啊新的时期，7月17号，大家千万记住啊，我将整理一整套大概4~5个小时的资料，向大家展示啊，展示完以后，接下来可能还会有一些很奇怪的事情发生，所以呢，希望所有的推友们，呃，大家静下心的三年呐，三年的啊，你们的关注你们的支持，是文贵成功最重要的关键和动力，所以呢，这个还会有这样那样的事情发生，包括什么啪啪啪视频啊，这都是好事儿，我期待着再次发生啊，今天王岐山同志的这两套房子，还有我对海航提的建议，和孟建柱书记和傅政华先生，希望能得到他们的回应啊。有人跟我说不要放孟建柱，你只报王岐山和傅政华，别让他们走在一起，听起来有道理。盗国贼就是盗国贼，文贵视生死于不顾。接下来要报的是中国这些银行是谁的？上海的房地产背后是谁的？海外这些钱怎么回事？谁为啥事换了肾？谁换的肾？为什么有人换了肝？中国的军队的装备是怎么回事？？？跑哪去了？到底下一步的谁要当保监会主席？人民银行行长为什么？十九大前，咱们这个好些，全球发布会是所有爆料的第一阶段的核心，全球发布会做完第1季做完，然后再进入第2季，好不好。谢谢所有的推友们的关心关注。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/67/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/67/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好大家好大家好大家好，大家好，哎呀我本来要每次往那边照的时候呢就是想让大家知道，那边就是当了川普总统的家只有不到200米啊，我只是让大家知道这个事情啊。俄亥俄州的朋友大家好。大家好大家好，想你们了，今天美国独立纪念日呢，很多推友发信息发私信让我这个一定要今天说几句，我好吧那就说几句吧啊。哈哈，喝茅台他不喝酒，川普总统不喝酒，他一喝酒就就不行了。我的毛病就是喝酒，所以咱这人不能搞政治，搞政治的人这样喝酒不行啊。谁叫王平彦的？不知道解释啥呀，没有声音吗？有声音啊，好好好，太好了。非常流畅，太好了，声音很好，太好了。咱今天同时都要试一下这个，今天主要的是为未来全球发布会啊，这个音频的系统啊，音频的系统。台北的朋友太好了，太好了，向你问好啊，台北的朋友向台北的朋友问好。我不知道今天推..在现在在线的推友们有多少是待在美国的啊？你们是怎么看待美国的？拉斯维加斯啊泰国美国湾区的太好了。跟令完成在一起啊，啊，令完成就在湾区住呢。这个赵岩和叶宁先生造了个名词儿，叫刘斌，王歧山溜冰啊，这个很有意思啊。你觉得中国人欠美国的啊，是大家想问我啥问题？我先让我看看啊，美国舒服，美国公平，美国宽容。新闻发布会正在准备中啊。青岛的，太好了，我们家人在青岛的。呵呵，美国有郭文贵，确实，没美国文贵早完了。thank you，thank you very mach。无界新闻的公开事件，我真知道这事儿还真知道，好几个人干的，很多人私下里都想领功，还都不敢承认。不是反共和中共高官子女，这个要还要加上一条现在最关键的是，盗国贼们全往美国跑。美国维持世界秩序，我觉得这事太伟大了，这是都在说事实就是这样，没有美国这个世界绝对完了。我刚刚我刚刚看了，我还不知道那个在盘古####被抓的事儿我真不知道，我要了解一下。不让他们逃，让盗国贼来这来，咱们在这给他大开战。所以推友们要跟我一起来战斗，真的要跟我一起战斗要一起战斗啊，大家共享盛举啊，共享这个战斗成果跟我一起战斗。咱这他才89个人啊，才89个啊，这个有问题呀，是吧？国内知道的人太多了，几乎都知道，太多了都知道，都睡觉了国内的没错，所以我这时候是就是大家都关机了嘛，挺好。咱主要是试试这个系统啊。我有很多不知道，很多都知道，绝大多数都知道啊，文贵有准确的数据。谢谢今天陪我的所有推友们。谢谢！我经常去DC，但最近这一年来DC的环境真的是跟以前不一样了，非常的死闷。啊，这个民这个这个共和党和民主党之间的斗争啊，这个搞得这个整个华盛顿啊，很紧张很沉闷，呃，不像原来那么有激情了华盛顿，所以现在DC变化很大啊。（秦群6：56）啊是个大人物啊，（秦群）是个大人物啊，大家好好了解了解啊，还有个叫冯威的，我还没没公告呢，多着呢。大概我说过嘛，咱们这个有600多个私生子女呀，几千个这个领导的美女白手套，你想想咱们多少钱啊，上万亿美元被人给吸走了，牵扯多少人呐得多大的一个盘子。没来晚刚刚几分钟。哎呀，这个现在去这个，真的是去这个DC的感受特别不好，所有的人都不开心，我没有见到开心的，都很有问题。他们是身在福中不知福啊，看看我们中国人，看看我们的同胞们受的那个苦对吧？你说他们有啥不高兴的对吧？今天穿的这个衣服是为了迎接，这属于礼服，迎接这个美国的国庆日庄重隆重啊，中式礼服啊，但是呢，后面是开气儿的啊，有中西结合的，我设计的。这个料子特别的舒服，是中东人啊，做那个中东人做的长袍，穿的衣服。所以呢中东人的这个东西啊，这个防晒啊，但是又很白。这个印证了您的观察，实际上我说的都是事实，这个我说的都是实话啊。说实在话这个大家都说VPN的事情，如果VPN能把中国人给挡住了的话，我们中国人就真的是在这个世界上太弱了，那怎么能可能啊，现在什么年代了，怎么一个VPN能挡住我们中华儿女的，怎么可能啊。太多了太多出口了是不是，各种软件每天都在发展中，怎么可能挡住我们十几亿人民的，中国人有多聪明啊，怎么可能呢对不对呀。我们中国人不仅仅是水深火热，中国人活在灾难之中，灾难之中，你看看这个死人不让人家知道，天灾不让人家知道，人祸也不让人家知道，钱去哪儿也不让你知道，人抓在哪儿也不让你知道啊。这个这个这个自己的女人时刻都没有危险，时刻都有危险，谁惦记着你也不知道，你也不敢说，多可怕呀。中国人连翻墙都不学会的话，跟这个时代的差距太远了，必须通过这次他们的设计的墙设立这种灾难，让我们中国人懂得翻墙，就是道高一尺，魔高一丈。我们现在啊，一定要记住啊，他是魔啊，我们要到超过魔，我们要把它练都会翻墙，这什么长城啊，都骗人的，老百姓很多人不上，我这几天就是有很多我都不回答这问题。因为很简单，你连个翻墙都解决不了，那不就是甘甘当奴才了吗？这个事儿，连这自立的能力没有，那能行吗？王岐山现在吓得半死，天天吓得半死，傅政华吓得半死，天天就是要想尽办法来吓唬这些党员们，威胁这些党员们。你们要不阻挡郭文贵的爆料啊，你们都得完咱都得完啊。然后呢，我听说他在一个会上说，我告诉你们咱们都在一个船上呢，这个船翻了谁都得淹死，不管你是爱国的还是爱党的不爱国不爱党的。拿这个理论来似是而非的骗党员，然后告诉这些警察还是网警们，如果挡不住郭文贵的视频早晚一天轮到你们脑袋上去，现在到处撒着风啊。骗子啊，骗子啊，什么叫共产主义？就是骗子主义啊。所以说头两天这个说这个共产党这个事儿，这现在咱们这盗国贼们，假丑恶，然后呢，咱们在过去要劝老百姓要真善忍啊。你这是啥意思啊？我卖给你假猪肉，你得真心喜欢，你得真心喜欢；我说假话你得真相信啊，我这个这个这个印假钞票你得真心当成钱花，啊，这个我我不管怎么骗你，你都得用真来回答我。有这道理吗？有这道理吗？啊，他这个假都得让我用真来回报啊，那那我就不能回报你啊。我要用真的对付你，我用真心来揭发你，我用我的真话揭穿你真相的揭穿你，不是说你说了假的让我真心爱你，让我真心接受，让我真心的这个这个接受你的假话，不是的。我们的真是要用真相真理啊，真心情，真行动来对付你这个假，他的丑啊。然后呢，我们是什么真善的真善美，用善的人啊。哎呀，这简直是他丑吧，还得让我善待他，他的丑恶让我善待他。他打我一脸，你打我这一脸吧；打我左边你打我右边吧；你抢我骗我1万，你再骗我10万吧，相信吗？你们相信这能救得了这盗国贼吗？你相信吗？中国人死了几千万人了，啥时候让我通过我们的善，通过我们接受他们的假和这个这个偷他们的丑，让他们对我们是这个这个善待我们了，没有！中国人百年来，不还是被他们控制，被他们欺骗吗。他们的恶让我们什么叫我用美来对待他们，真善美啊。用美，你们的恶我要用我的美来来这个这个改变你，让你承认我，可能吗？你的恶我要比你狠，把你消灭；他们骗人玩诡计，跟他们玩这一套可能吗？只能比他还狠。然后呢，这个我看到有这个这个宝胜先生他们说，哎，文贵讲的很不好，应该讲勇，这是文人，什么叫勇啊什么叫勇？我们最后我们还是要两军相遇谁能胜，谁能胜，勇者胜；两军相遇谁能胜，智者胜；两军相遇谁能胜，谁诚实谁能胜，没有啊，这是我加的啊。然后最后的人谁能胜两军相遇，仁者胜，我们要仁义。但首先在第1个层段上，在这个假丑恶上，我们要揭穿他的假，用我们的真，我们要用真正的我们的善良啊来揭穿他的丑，要用我们的比他还狠来对付他的恶。千万不要文人治国，这才是关键呢。哎呀，胡春华先生现在别讲了啊，这个他还是了解一点的啊。人民币一定会崩盘，不是贬值是会崩盘。大家我可以跟大家打赌人民币的灾难啊，这回真是灾难。他一定会进常委的胡春华，一定会进常委的，没问题能能进常委的。王岐山有私生子私生女，不是一个两个，他的哥哥叫王福山，王福山，不是日本那个哲学家福山啊，在美籍日裔那个啊，这个王福山啊。而且呢，大家一定要记住啊，王岐山先生的背景，王岐山先生的团队也就是盗国贼的团伙，傅政华呀，他的秘书啊什么周亮啊，他的那些什么刘呈杰呀，贯君啊，孙瑶啊啊，还有这个中间的像田国立啊中国银行的这些啊，那多了去了啊。他这个团队厉害了了啊，他们现在已经党政军全面控制，党政军。军队里一帮人啊，你不要看他抢了高艳艳这个那个那个王王副司令给他这个离婚了，但是在政治问题上他俩虽然共享一妻啊，有这种仇恨，但关键时候他会站到一起啊，他会一致的拿着枪来对付我们伟大领导啊，这是肯定的，这一点勿容置疑的。
今天我们这试的就是这个直播啊，现在试得非常非常好，我们挡住了很多骇客进来，现在我们已经是how mach？5000？ OK yes, 接近6000接近6000了，thank you。岐山对党有大仇了，那不是一般的仇，这个他当上常委的时候在跟他朋友说，从今天起，中国就不会再肃静了，他说你们不要再想着太平的日子了，那我们文化大革命那时候挑大筋啊，杀人放火埋人经常干的事儿啊，以后你们要学会了过这种苦日子啊。这就是他的内心，他就已经准备好了。非常好到现在我们已经挡住大概将近6000了，oh，OK move on the table and other size.yes，yes，Thank you.这边怎么样？这边感觉怎么样啊？跟刚才比呢？这个袖子和这个下衣好看，这个背部特别好看。发现好多警察这几天每天有6台车8台车，在那儿叫维稳，哈哈哈，哎呀，很有意思啊，很有意思。哪天我能采访你..你是哪位啊？采访我的节目这个太多了，你得告诉我哪位啊.，go back，inside.对的，我会和这个袁红斌先生和郭宝胜先生做个节目，我觉得袁红斌先生水平太高了，不简单，真是人物啊；宝胜先生这是非常严谨非常有水平啊；这个唐柏桥先生非常有水平；这个何频先生真是个老妖啊，那是个妖精啊，有时候吓人的，何频先生讲的话，那逻辑太懂了，这哥们什么人，我现在搞不懂他，太神了。但是袁红斌大师是真正的大师了不得。别PS，咱玩真的就行了啊。何频说我坏话都是对我的鼓励，都是对我的鼓励，我超喜欢何频啊，别告诉他我超喜欢他。因为这个人吧，我了解这个人，他不是一般的人啊，这个人是神，有那个水平啊，那个逻辑呀，对问题的看法呀，还有这个人对体制内的人的了解啊，到目前为止海外我没见过第2个啊，到目前为止。那跟什么夏痔疮啊章痔疮啊不能等同而语。你看那样儿你还瞎折腾那样，跟着网友大发脾气，你说他那个粗鲁，还有他那个肮脏龌龊，你看他那个样子，唉呦，这北大怎么都招这人呢。这真的是我这个头两天北大的几个好朋友，纷纷给我发信息，说中国这些年出现这么大的问题，北大是有责任的，这个北大的精神领域在思想领域是很大的责任啊。博讯越嚣张越好，因为他快死了，叫他越嚣张越好，大家走着看啊。你看看这个博讯会他越蹦他越好，因为你看他嚣张的结果大家往回看一看啊，韦石这人说过所有有关我的话，有哪一个是真的啊。什么马上郭文贵这个钱哪来的啊？是马建海外基金，什么吴晓辉被抓了，因为郭文贵借了1亿美金啊，这个然后又是什么制造这样的啪啪啪视频，你说这简直是这是低级到了极点。所以我们海外华人真的是挺惨的，我们吧说老实话，我首先声明啊，这不是打击面太大。这个民运，我说这个民运啊就像一个垃圾的框，什么东西都往里装，什么搞骗政治避难啊，搞绿卡的假结婚的移民的国内混不下饭的，像夏痔疮这样的人都往民运这装，民运这个牌子给搞砸了。唉，另外一个就民运骗子，有什么西诺韦石啊，这种这个民族骗子，天天就把电脑里边，你点击一下，他把信息给了北京了。上次我说的7000万次是什么意思，7000万次就是你点击过的信息，他把这个data数据给了北京，然后就把你家的所有信息拿走了。然后你看到我现在每天被骇客手机每天被被这个偷信息，你想想这是谁来的，都是首先就是这些真正的国内的这些所谓的这个网络警察，跟韦石这样的，一个个的被收买的媒体来合作。你去想想大家相信你才点击你这个网站，点了以后看你的文章，结果相信了你的假文章，精神上被污染了，然后把自己的所有的隐私全给了这些盗贼们，你想这是多么可怕呀。而且大家还附付了你的钱，太下流了。你们大家现在有时间往回看一看，韦石说过什么人话，还把自己打扮成一个支持民主民运的这么一个流氓骗子。你看他那个样，你看他那个德行，他真的是掏厕所，他到我那个盘古酒店去打扫厕所，我都不给他发他工资，太丑了，我担心人家就喊我说我尿不出来，你知道吗？你要是能尿得出来吗？看着都憋屈的慌，抽抽的慌，能下能都尿不出来了都对不对，所以说你看这种人还打着民主民运还折腾，他越折腾死得越快，你就放心啊，美国政府是非常清楚的。在美国这个国家呀，很多事情反应的慢，但不等于不反应啊，你放心，早晚他得他会非常非常惨啊，绝对是非常惨。你看人家袁红兵先生，你看人家唐柏桥先生，你看人杨建利先生啊，你看看人家李洪宽先生，你看看人家这个这个这个郭宝胜先生，你看看人家赵炎先生，你看看人家何频先生，你看人家陈小平先生，你再看看博讯韦石韦屎韦屎韦屎那样啊，你看他那样怎么跟人家比啊，就不是一个世界的，说出那话来，人话都说不出来，你说还买个15万美金的假房子，然后他到处投资，在别处买房子，在美国别的州很快就给他找出来了啊。哎呀，真是，我中华民族有这样的子孙实在是感到悲哀，列祖列宗怎么能高兴起来啊，啊。呵呵呵呵呵，太好了，现在这些，所有推友们经过时间你们都能看到这个，这些丑恶的东西们，丑恶的家伙们，有多么的丑陋啊。你你说那个那个那个朱善璐啊，原来给我骂那个夏痔疮的时候，骂得那个难听说得那个肮脏，你说我我真是好心还替他说的话。我说你们弄死他干嘛，你让他去美国不就完了吗？结果这人张嘴就跟我要钱，你看就是谈钱钱迷。中国呀，这些年最可怕的是教育，假教育啊，愚民教育弱民教育，啊，这种这种真真正正的让中国老百姓在精神受到污染。更可怕的是还有北大这样的学校，就是北大里面就出流氓猪跑跑，现在又出个夏痔疮啊，猪跑跑猪书记，然后出了一大堆那种骗子律师，然后又出了一大堆打的民运幌子的人，凡是北大的都把自己弄得高大上，中国最可怕的大家都知道，北大本来是推进民主自由啊，这个这个进步这个地方，自从这之后啊把蔡元培啊胡适啊，你看这个之后啊，中国这个北大就成了一个妓院，啊，这个打着民主民运的骗子，精神再度污染啊，精神高度污染。而且呢，这些人啊，站在了所谓的道德高地啊，文化高地上，一种文化的傲慢，瞪着眼说瞎话还让老百姓相信，而且所有的北大现在，过去他最痛恨的就是什么就是血统论，现在北大的血统论，现在已经进入了北大的各个角落，每个人都是攀附权贵，然后呢是想尽办法捞得权力，捞得影响力，然后想尽一切办法在某个领域控制。你看中国的各省的官员教育界，法律界啊，还有这个科学界社科院，被这个北大这样的流氓学校骗子学校这个给霸占了。这些学校啊，未来绝对是咱们这个14亿人民清算的对象。因为它绝对的，他是对中国精神的重度污染的来源。所以说这段时间我也学了很多东西，推友们帮我一起让我成熟让我成长，我看到了中国的更加核心的本质，把我过去这个亲身体会的很多事情迷惑的事情，找到了答案。特别像夏痔疮啊，这样的人像那个朱善璐啊，王恩哥啊是吧，还有那个那个张学兵啊，律师事务所的张学兵，这个这个律师事务所呀，还有现在这个公检法的这些人呢，你去看看你这些烂人大多数都是北大来的，这是我们的悲哀啊，这个真是茅屎坑里边儿，你说要长出来这么一个什么莲花来还真不容易啊，真不容易是吧？这毛屎坑里面真的都是出了一帮臭东西啊，真的是很可怕。我现在啊我有时候看我自己的时候，我发现我身上的毛病，我就抽我自己脸，但是我不是推卸责任啊，我绝大多数的毛病啊，都不是我爹娘给我的，也不是我的小学初中老师给我的，也不是那些后来给我上课的教授给我的，绝大多数是跟着官场的官员，还有像北大的这些所谓出来的律师，还有官员们被他们给传染了，污染了。所以说这个北大是中国的一个祸害，这个学校得必须铲除啊，这个14亿人民得清算这个地方啊。这个原来我的律师朱茂源跟我说嘛，你跟北大作战哎，我要看着你那个盘古大楼怎么被拆了，那中国是谁敢惹北大呀？他本身北大的啊，谁敢惹北大呀，是一个不敢惹的，没人敢惹的学校，这个学校本身就是问题了，他就跟个黑社会白社会有什么两道啊，反正不是黑道就是白道了，。现在北大出来的都是黑道白道的，对不对？很可怕很可怕，所以说咱们很多老百姓啊，没搞明白。这个199695年啊，这个确实我们涉及到了这个当时啊，涉及到河南的一笔贷款，一笔贷款，这个有人说了郭先生你也帮我们这个领导把他女儿送到这个北大读书，这个贷款就贷给你，我没问题，我叫我去试试去。结果他把女儿送到了北大读书啊，经过那个事以后，我从那一天我对北大就是完全不在不是，一般的看不起了。因为我看到了它的本质啊，这北大的特招生啊，潜规则呀，太可怕了。现在可怕的是头两天这个高考的时候我本来要说一集，后来没说。为什么这么多中国人都是忍气吞声，一次次的接受这些盗国贼们把自己的情人们，私生子女们送到北大去，为什么我们这些草根的孩子们，这个爷爷奶奶，爸爸妈妈，省吃俭用让孩子含辛茹苦啊，这个寒窗之下读书没日没夜，读了这18年20年，结果是差0.1分2分，结果就被淘汰了。结果人家那些私生子女们啊，那些甚至那些就跟领导上了个床的那些人，就能把他们的孩子送到北大去，有多少这样的事情啊？谁去查谁去问，谁给社会一个公平啊，谁去给呀？这么多领导孩子上北大考试了没有？及格吗？学习了没有？正常上课了没有？谁帮他掩盖的呀？郭太出去了不在家，后面不是郭太，那是我的镜子背影啊。而且那也是我们的一部分啊，那就是把后面能挡住的是贴了特种技术的一个玻璃。弱币驱逐良币，不仅弱币驱逐良币，更可怕的是脏币驱逐良币。弱币就弱了吧，你还是脏的还是斜的，脏币邪币驱逐良币啊。现在你看我们这头两天这个我山东老家的一个朋友的孩子啊，又是这个差一分没有上去，哭的一塌糊涂，我说你现在你去想想啊，有什么样的这个这个这个理由，你一定要上北大呢。你让孩子活的自由快乐，到美国刷盘子都比他在北大强，干嘛啊？所以我们中国老百姓，不要让人家给我们画一个圈，让你在哪活你就在哪活，让你干吗就干吗，这是不对的。在中国就像王岐山，傅政华，我昨天我跟一个朋友通电话，这个说王岐山傅政华为什么到今天，我说因为他在这个体制下他只相信一样东西，从不相信任何跟这没关的东西，所有的东西都要为了一个东西的服务，这就是成功（就）了，成就了什么周永康，王岐山，傅政华啊，这就是为什么能有孟建柱这样的人，因为他们只相信一样啊，剩下都是被利用的，因为这一样东西就是他对我说的，万招会不如一招绝，他这一招绝就一直到了今天。这是在中国官场商场，中国社会生存的唯一手段，因为这是一个骗子主义，谎言主义啊，这是一个黑白不分这个社会，这个是善恶不分的社会啊，只有这一条能让你中国能立足啊。所以说他现在像王岐山，傅政华，只相信了这一招，只相信了这一招他就成功了，而且能控制国家能控制党能控到几十万亿的财富，控制不是拥有，几十万的财富啊，你们知道是哪一招吗他们相信的？你们太善良了。他们只相信一招，胜者王侯败者寇。胜者王侯败者寇，只要赢就行，不要脸不要腚，不要道德，不相信轮回，更不相信法律，所有的道德法律啊，真善，丑恶，都是利用的工具，必要的时候亲妈也可以卖，亲娘也可以卖，亲爹也可以卖，这就是他们啊，这就是这个毛主席是干的非常坏的事，与人斗与天斗啊，这个干嘛老斗啊，中国人谁不斗，天天斗。你看中国拍的电视剧就是设计人，设计设计谎言加谎言，阴招加阴招啊，非常之可怕，就相信。所以王岐山和这个这个傅政华，孟建柱这些人，你去看看他们的行为，他们的过去的历史，江西铜业有熟悉没有的推友，江西铜业的一个人现在跑出来了，头两天跟我在这个纽约见了个面，跟我讲述了江西铜业当年和孟建柱书记的事情，和我讲述了江西这个那个那个叫什么啊啊公安厅，还有这个江西的财政厅还是税务局？关于跟孟书记的故事那一听都吓死人了，黑社会拍电影都拍不那样啊，拍电影都拍不了那样。但是呢，更可怕的事情是北京公安的人给我讲傅政华那个做派那个开会那个语气，他就是全人类的主使啊，一说美国就是傻叉啊，傻叉啊，这个这个一说这个这个这个别的领导那就是傻叉，然后又说那领导丫挺该死啊，放心丫挺下一个收拾他。就是傅政华一开口不是别人死就是早晚死，要么就是丫挺的，但是他每天离开这些团队都和我们的中央领导在一起，你说咱们这个国家这个政府，你说这怎么能有好老百姓怎么有好。凡是老百姓就是猪狗，就是一说这个丫挺的欠抽丫挺的欠抓就这话，这是傅政华公检法对我们老百姓。你们去想一想，哪个公安公检法对老百姓不是用这话的，哪个人不是摆在嘴上的，老百姓该抓傻叉，就是欠抽欠抓，哪个不是用这个口气对待我们老百姓的，然后哪个他不是有权者对待那些党内的党员们，这些没有权利人这么说呢，然后再看我们的老兵们，那老兵们不都是欠抓欠抽吗，都是傻叉吗？啊？所以说你去想想，这些盗国贼就那么几个人，这全人类的悲哀，这是为什么美国人问我为什么就这几个人，14亿中国人就没有人敢出来说个不字，这问题我也真的是，我有很多答案，但是我说服不了我自己，我有很多答案我无法，真的是相信那是对的，因为这确确实实解释不通。这就像过去两个就是两个小分队大概100多个人啊，后来又加了个小分队，一共三个分队，就从济南以北啊，打到周庄打到高密，啊就打到了这个这个这个这个我们山东的这个聊城，然后在山东的阳谷县，8月日本日本鬼子，看了几十万的这个老百姓啊，想强奸谁强奸想干啥干啥。这是为什么中国这个这个我们的国家多灾多难呢，就我们老百姓太善良了，太弱了，就自认就是人家把他当猪狗，咱们就屈服当猪狗。而且所有的这些共产党的官员和政府官员我见太多了，只要当上副科长就认为自己是贵族了。在中国的这个官场上只有是就像孟建柱，傅政华，还有王岐山，特别像王岐山，傅政华这号人，只相信胜者王侯败者寇，他们只把老百姓当猪，我这说实话，我回到我老家，我告我看到我老家的老百姓，人家给修了个路啊，人家给修给挖了挖河，老百姓感恩戴德呀，哭的一塌糊涂啊，啊，然后说现在这个党太好了，政府太好了，给我们修路了，然后能弄了河。我不知道该说什么好，我问他们问你纳税了吗？纳税了；我说你的地给他们了吗？给他们了；我说你你的你的祖宗八辈多少代都在这儿，那个河本来就是国家拨的钱，那是纳税人的钱，他本来就该挖，那个路本来就该有，但是我想问你那个挖路的权利，挖河的权利和修路的权利，还有那个预算那个钱谁说了算的，你模糊吗？你知道吗？你不知道。他们借着所谓给你修路挖河的都把钱给你贪了。后来我们老家的一个这个这个县长我问他，我说你说说这个挖河修路的这钱，因为我捐了很多钱嘛，你跟我说实话，到底是多少钱能花在路上？他给我伸了这个，我说什么意思？百分之这个70能花在路上，30%拿走了？他说你错了，30%花在路上，70%给拿走了，不是70花在路上，30拿走了。你想想这个泯灭良心的，中国为什么基建发展的，全美国人都羡慕中国，我们川普总统都羡慕中国，中国的桥多漂亮，机场多漂亮，我可以负责任的说，中国没有一个基建设施，背后没有黑暗的。中国的非洲的基建，本身就是一个腐败的根源，为什么现在看看中建投中建投一个多大的一个国家下岗职工几千万上亿的下岗职工，国营企业被再分配，然后把国家资产装到中建投，把这个几万亿人民币的资产装进中建投，那都是原来那都是人家干了几辈子人的钱，结果中建投给私分了，给私有化了，变成王岐山的私生子女的了。中国长城资产公司拿了多少老百姓的钱多少好资产，结果就被私有化了，成了王岐山私有子女的了。中国北京市公安局公安部所有的这个设备政法委的维稳费用跑哪去了？跑到傅政华的小情人那去了，还有他老婆李晶小情人那去了，他弟弟养的情人那去了，孟建柱养的情人私生子那去了。一个国家就被这三五个盗国贼就这么给掐着脖子，然后那十几个大家族往上海一座啊，然后就是全国人民的肝的血管都插上往身上输血。你就想想每时每刻每秒每分全中国14亿人的肝上都插了一个管子，在十几个家族抽你的血。你还得天天辛辛苦苦的劳动，天天在这儿这样，可怕不可怕呀？天下哪有如此之悲哀啊？！现在你再看看警察怎么对付我们老百姓的，穿上警察服啊，它就成了魔鬼，就对我们警察苦大仇深啊。我们的明星容易吗？不跟他睡觉弄死你啊，刘晓庆就是个例子啊。说刘晓庆当年帮她最大忙的是谁呀，就是那个我的老乡朱时茂，这个这个事情发生以后，我曾经跟几个导演一起聊天，我说这个刘晓庆事件你们怎么看啊，这个大家有一个大家最成功的导演之一给我说，这件事情的意义就是杀刘晓庆给所有的演员看，就以后你只要不跟领导上床，下场就是刘晓庆。这跟当年的上海的黄金荣要抢那个明星胡蝶叫什么什么那个什么那个女孩一样，你只要不跟我，你看到下场就是她，啊，这就是个例子就是这么来的。叫你偷税漏税把你关起来，从那天起已经注定了中国所有的演艺界他的命运。所以说大家知道那个原来公安部一局局长叫林强，他是管全部黑社会的，他大家不知道他的关系，林强的哥哥林地是安全部的，他在祖爷就是咱们的林则徐，他的爸爸是安全部的创始人之一，而且林强管黑社会的时候还有个关系，李小龙，就是李小龙的这个前女友，周佩是林强的亲表妹，周佩呢后来在李小龙死以后呢，又嫁给了香港黑社会老大向华强，所以说他跟向华强关系非常好，那么他又是一局专管海外黑社会的啊情报网的，所以说呢，当时。他是公安部的2号人物，相当今天公安部的这个孙立军部副部长啊。这个那当时呢，这个陶驷驹跟他非常好，人事任命重大关系林强基本说了算，那么当时是陶驷驹说香港黑社会也爱国，但不是大家都传错了，包括何频先生都传错了，那是谁先说的，那是林强先说的，林强因为他的亲戚就是向华强就是周佩，然后还跟跟李小龙这个关系。而且香港好多黑社会，当年的那个啊，那还有一个叫什么的，那个叫张什么的也给毙了那个家伙，都是林强的好朋友加亲戚，所以当时林强说了有人到陶驷驹那去问他这话是真是假，陶驷驹说说黑社会爱国也没错啊，也希望这个爱国，所以这个事啊。都被颠倒了，这是林强说的。那林强救的谁呢？梅艳芳啊；把巩俐送出国，是林强给送出来的，谈第1个电影就是林强谈的，所以在海外国内电影圈内，当年林强绝对老大，哪个导演都得给林强这个面子。所以林强在我那工作，你看我们俩认识一二十年，在我那工作那么多年谈到演艺圈的时候，哪个男的女的有选择权的，想睡你就睡你想玩你就玩你，让你干啥就干啥，谁敢说哪个演员什么主持人敢说，哎我敢不，我有尊严，不可能的。我有一次在国际俱乐部吃饭，中央电视台的4个主持人，4个主持人在场啊，我们几个人吃饭，我们大概八九个人吧，那主持人主动就把那都把那个写好电话塞我手里，一握手就把电话号码塞我手里去了，是不是。这个他们的习惯，为什么啊，你有钱啊啊，一会来了俩领导，这领导人家啥都，哎，等一会儿啊，这个我一会吃完饭我跟你聊个事儿啊，说个什么事啊，明白？明白明白，一会上楼啊。然后拿起电话把楼上给我开个房啊，秘书一打电话，一会领导领走了啊。然后另外的三儿呢，另外一个吃醋啊，为什么？原来跟我过领导；为什么？这是职业，没办法。这就像我们商人一样，就是夜总会的小三，哪个领导来说，哎，今天给你给我弄点钱，你不给那你就找死了。咱们很多年以前一个军队的官员啊，这个约我也是在国际俱乐部见面，提出来文贵我要给你借100万美元，那时候92年93年100万美元很多钱呢，我说可以啊，你给我打个条吧，行，你先把这钱给我打过去，打到这个珠海的在香港的一个城的账号上，啊，我就把钱给打过去了，100万美元，过了一年我找他，我说你的钱是不是该还回来了，你说他说了句什么话，郭文贵呀，我借你钱是给你面子啊，给你脸呢，你还跟我要钱，你想过没有多少人想借给我钱的，你敢给我要钱，你就没想想你为啥能活到今天呢，那在河南你发展容易吗？不都我罩着你吗？他当年是济南军区的司令员，后来大家都知道升到中央去了。你说这种流氓，你去想想。我说你要么给我打条，你要么给我钱，否则的话我说你看他怎么怎么这个这个下去，最后再把这个条给我打了。还好当年江泽民总书记曾庆红先生批示，就是那个把我要抓我跑美国的时候这个条我出来了，我说这个钱是他借的，不是我给他的，要不然就把我给弄死了。所以中国的商人哪一个哪一个不是比妓女还可怜呢？还什么马云马化腾，什么徐家印，王健林，你听吹狼蛋吧。他谁敢站出来说，领导跟你要钱你敢不给，谁敢说没给过钱谁敢站出来？别在这瞎说了是吧，老百姓都心中有数，中国的商人和演艺圈待宰的羔羊，我被说还当小三儿，当小三那多荣幸啊，有领导固定的领导帮你，固定给你要钱多幸福，我还保你安全，这谁能轮的上啊，像中国的几个大老板哪个不是啥呀，那都是轮奸型的，是不是，轮奸型的尿桶型的。你说现在这个马化腾那得有几百个人来天天跟他睡觉，要是几百个人来给他要利益，那马化腾看他敢不敢不给吗？说说人家这个说人家这个明星，哪个明星有选择啊，王岐山要跟你睡觉，那是给你面子啊，给你脸呢。那许晴常年住在总统套房住了一二十年了，谁付钱呢，查查去在哪个酒店，包了近20年总统套房了，谁给钱？一天你付得起吗？拍了几个电影啊，哪有钱啊，天天住了一二十年总统套了啊，这都是真相。为啥现在国内老百姓这么多人知道，是不是。前天在晚上的时候，我和这个黑龙江的一个我的那个过去的老朋友通电话，他说他说据他所知道他问过，没有人不知道你郭文贵这个爆料视频呢，为什么知道你是爆料视频，因为你说的是实话，任何人忽视你郭文贵不见的，他说那他是故意。但他一定是知道的。所以说现在呀，很多话我都没开始说啊，很多料我没开始报，现在很多5毛们，哎呀，爆视频爆视频，你放心我不会上你们当的，郭文贵能上你们这些人当那能活到今天吗？我的手机里面一大堆都是5毛来套我的情报，帮我忙，感动，哭，示好，给我的小料，然后你看要什么我都是当做你不是，我都以善相待以真诚相待，等有一天你做的孽的时候，你知道你做了孽的时候，当人家跟你们清算的时候你就知道，你做的这个恶是有轮回的啊。塘沽爆炸案绝对是经济和政治阴谋啊，刚才这个朋友说的，绝对经济政治阴谋，绝对经济政治阴谋啊。而且跟王岐山，大家看到了姚庆公布的7月17号，7月17号最起码4个到5个小时啊，爆料啊，7月17号4个到5个小时爆料。我关键就是说重点的这些人，他不要证据吗？我要拿出来法律上绝对认可的证据啊，基本上现在各鉴定机关都鉴定完了，一会儿大概我现在几点不知道，3:00我要，我的3:00马上要开会，要开会这个就说这个嗯，还有这些法律认证的事情，所以说大家一定要记住啊，一定要记住，这个7月17号是场大戏。大家千万记住，别老想着看黄色视频，想看黄色视频的人不要上文贵的推特，太容易了啊，未来都会满足你们，会让你们恶心，你们没法想象。我要给所有推友们说，啊，那些视频看完以后影响你们未来的夫妻生活，因为它不像电影拍的那么美呀，有音乐呀，有节奏啊，身体都拍得很美呀。你看到的都是变态呀，虚伪的叫声啊，鬼哭狼嚎啊，都是一种变态的折磨呀，你会不会对那些明星没有大失所望，他也没有那么想那么好看，说实在话很多明星没有自己的老婆和生活中的很多你的这个人好看，那是被美化的。所以说到那时候你们看完以后你会做噩梦的，你知道吗。所以那个东西看完很失望，他就是一个证明，但是呢，会通过别的方式啊，比如说吧，巴哈马大海上发生了是吧，某个什么网站发生了，某个人修电脑出现问题，都是可能的。但是法律上有效力的，最关键的要治罪的，还是要钱，还有杀人，我说王岐山杀人你们信吗？有一天你们会知道王岐山杀没杀过人，如果你们不相信王岐山杀过人的人，请大家等着郭文贵给你们拿证据，刑事犯罪杀人，还有大钱盗国家的钱，还有陷害，这才是他们的死穴。王岐山为什么不再提通奸党了，除了全党反对之外，他深知他本身就是个通奸党的党魁，所以他现在不提通奸党了。王岐山杀的人是他身边的人，当我这个消息核实完以后，我非常的震惊，王岐山个杀人的老贼，竟然是控制了整个9000万党员，还满口的仁慈还要扶贫，还要搞防护林，叫全党党员站在前面来保护他，所有被抓被抓的这些党员们，他们冤枉死了。嗯，说到这儿呢，我现在要说说啊，美国，我在这必须说美国，本来呢我想认真的说说美国，后来我想想算了，我觉得我没有资格说美国，我就我个人的一些观点呢，我简单谈一谈啊。这个美国为什么没有王岐山和傅政华呢？因为美国最根本的这个国家的根本之根本是国家系统，也就是法律系统，美国的民主自由啊，这个这个这个价值观，这一点是他的软实力，他的硬实力是这个国家的法制基础。由于他的法治基础和意识形态是真实相对的，真实遥相呼应的，构成了软硬实力，天下无敌。他就这个伟大的国家呀，它形成了个什么呢，你去看一看世界上所有的国家强盛就是人心安稳的时候，就是人心所向的。那就是说一命二运三风水四积阴德五读书说的什么叫命啊，天上给你的命，他的命太好了，整个美国的土地全都是肥沃，而且周围没有邻居，美国这个国家是世界上唯一一个大国没有邻居的，没有恶邻的，中国的周围全都是各种恶邻，然后我都要蚕食掉你，美国没有。所以说这是天哪给这个国家什么都有了，要啥有啥。然后呢，这个人家运气好，为什么，人家的国家的软政策硬政策，就这个全世界的人心所向，什么叫运气好啊，同时爱你的人好，爱你的人多你就运气好，那是美国全世界爱呀，太多人爱了，是不是运气好；风水的都说了是地点也好，命风水都好，人家这个国家人民，全世界西方国家最勤劳的国家，然后就是善读书，所以说就是勤劳嘛，爱读书嘛。而且人家在人类的发展历史上做了很多有利于人类发展的事，一次大战以后二战，然后给全世界带来了民主自由，然后呢，在全世界当着警察角色，当然他不是神，当然它不是完全是100%好的。所以这个美国这个国家，他不可能在这样的一个法律系统里边让你产出了王岐山，傅政华控制一个国家，当年美国最牛最牛的一个人物也是中国情报机关，啊，最崇拜的人物啊，大家都知道是不是，胡佛。胡佛是中国情报界最崇拜的人物，我的好朋友，这个安全部的几个部长都崇拜他，但是他也不能翻了天，也成不了王岐山和傅政华。所以说美国第1伟大就是国家系统，还有它的软实力，它的这个整个意识形态是非常伟大的，符合人类的文明人性。那么说到这儿，我要想就是当年啊，这个我跟一个中央的老领导。哎，这老领导我真的是太佩服了，我问他我说当时我们在西山啊毛主席那个房子那，还有那个林彪的18号院，我经常去山山顶上那个核武器的控制中心啊，然后那个毛主席小道等他走路。我说中国最大的问题是什么？美国最大的特点是什么？美国最大的缺点是什么？这位老领导啊，中国啊，真有人才呀，你想想人家说的啥，人家老领导说，中国就是三大问题，第一大问题，喜马拉雅山太高，因为喜马拉雅山太高，整个西部的大洋气候整个湿气全过不来，所以说呢整个中国将近1/4的领土都是干旱，广西宁夏新疆，啊，这个出了大问题，就像不像人家美国，你看人家的美国，人家的国家，人家这个农作物丰富啊东部西部，一年四季分配很好，说咱们这就是国土1/4就没了。北边还爆冷，不适合人生存。然后呢，只靠江浙南部，广东，海南，山东中原一带，这然后沙漠化西边很严重，西北西南是中国的国土是个大问题。第2个，啊，说中国是人口太多，中国的事再好你平均到十几亿人口的时候就有问题了，然后呢，咱们的十几亿人口又都集中聚集在某些地方，所以说整个国家呢，你地小，人口多，人口那么多，啥平均完就结束了。人家美国是3亿人口，就没法跟人家比，哎我说有道理。第3个问题就是中国啊历史太悠久，中国人历史悠久导致的仇恨仇恨，民族的仇恨，地域之间的文化差异，还有人的这个脑子复杂，中国人的脑子非常发育，善于思考，善于创意，执行能力极差，动手能力极差，所以中国出夏痔疮这样的人多，北大这样人多，就真正的像出人家比尔盖茨，像出人家这个这个乔布斯，像出人家这个youbube的老板这些人太少了，包括艾瑞克这样的人太少了。而中国人，他说骗子多，人才少，讲得多做得少，因为咱历史太悠久。所以他一总结喜马拉雅山太高，造成了土地的大量的不管用流失，人口众多一平均问题那就没了，好事没了坏事极为突出，第三中国人是嘴巴能讲，脑子能想，执行能力差，没有人才啊，这个历史负担太重，哎讲得好，跟美国对比正好是咱们的缺点人家的优点。美国的致命缺点，他也说出美国两条致命缺点，美国的国家外交政策从始至终都是失败的，因为美国这个国家历史太短，他所有的做事情都是非常短视很短视，所以说在这个外交上跟任何国都是错的；再一个就是美国这个两党的它有优越性，还有个巨大的缺点，就是所有国家跟你这个共和党打交道，你这个总统干4年，下4年民主党来了，他全变了不认了，或者最多八年那八年不认了，完全不认账，完全不。你看奥巴马现在总统决定的事情川普总统他一概推翻，一概推翻，他没有延续性，他就没有老朋友。外交的失败到政治的不稳定，导致了美国没有真朋友；还有一个就是国际战略永远是摇摆不定，所以说呢这是美国的缺点，哎有道理。那么我给他讲讲，我说我认为中国和美国跟他观点还有一些不同，他非常愿意听他说完文贵你给我讲讲，明天我上常委会的时候，我跟大家也分享分享。我说我现在当时啊，这是很多年以前了，我全世界上的全世界所有的科技产品60%是来自于美国，就是人类享受的科技产品，全世界的60%，现在已经占到68%，就我们全地球的68%已经是人家的。当时美国占全世界的GDP已经是占到了大概是28点多，现在降了，现在听说是25，中国过去是8%，现在听说是到15了，我说这个美国这个对科技文明的贡献，这是任何世界没有的，而且在未来50年到100年不可能被削弱，只能会进步。他赞成这个观点，我第2个我说美国对人才的掠夺，全世界全人类前所未有，由于人心所向，全世界的人才全往美国来。这个大家有很多人这个我说跟我一样，刚飞到美国洛杉矶，第1次的时候83年，美国有什么没什么了不起的，到处破屋烂瓦的，你根本不了解这个美国这个国家太伟大了，这个特别是人才啊，你到美国中部，你到硅谷，你到那个圣地亚哥那个####(1:03:54)那个生物之谷，你再到这个俄亥俄州，你这个当年的那个那个底特律，哎呀，你看看那个人才呀，全人类的人才得太全人类的聪明人都在这,全人类的最最有修养有文化的人全在这。就美国最大的这200多年的成功，就把全人类的人才给全吸纳到美国来了，这就是美国的包容，这就是美国的国策，这就是美国的最大的实力。而且我说你去想想最可怕的事情是，不管敌人还是盟友，全部都对美国最有信心，所以人才济济人才掠夺，这就是他国家技术，哎，他赞成。我第2个美国不仅拥有美元，美国还有一个最可怕的问题，我说去想想我们人类上所有的帝国倒塌的时候都是货币贬值在1000倍1万倍1亿倍的时候帝国倒塌了，美国作为美元这个国家人类的货币普遍贬10倍到1000倍的时候，到今天货币控制到这个样子，是人类历史上从来没有的。就是他对全世界的在利用自己的权力掠夺的掠夺权，他在善用这个问题善用掠夺权，那就是真真正正的他在实实在在维护着世界的金融货币供应，他没有变成彻底的掠夺工具，哎这个他也是赞成的。第3个我说全世界上你去看一看去，任何一个国家在这个文化，还有这个这个创意和这个物质上结合上，人类历史上没有过，就是美国的好莱坞，本来我们中国人的历史，印度人的历史骄傲至极，但是全人类在看美国好莱坞大片讲的最简单的故事，但是好莱坞大片成了教育全世界统一思想的最好的宣传工具。然后我们我们中国人最牛的最吹得也是最骄傲的，吃，我们现在中国人都吃得最好的，这是我们中国的三大任何一个国家民族三大文化之一，文字饮食建筑啊。我说现在咱吃啥吃麦当劳，吃肯德基，喝什么？我们的茶最骄傲，现在喝什么？喝人家的星巴克和美国的可口可乐，你喝喝人家的，是不是，吃喝都人家的了；穿，穿美国的时装，穿这个wrap，是不是，穿POLO休闲装，美国休闲裤，飞机坐人家的。我说咱这个民族国家的又是为什么跟美国人，美国就把想法变成了事实，世界上最有执行力的国家，是最把文化和意识形态给变成物质化最完美的国家，我这个力量是没法挡的，不论是印度还是中国，还是更不要说老欧洲了。而且我是最重要的美国人没有那么多原则和道德。中国人跟美国人一开会啊，要先开始123啊，今天很荣幸跟你们认识啦，然后说什么什么；美国人一做事马上开始，我今天要什么你能给我什么，我能给你什么你能给我什么，没有废话，美国人开会都是按照时间点说的，绝不超过半小时；中国人长篇大论，抽着烟喝着水，吃个饭瞎吹海侃5000年3000年，从世界到宇宙乱侃，完全不着边际就是包饺子文化，能骗则骗，能忽悠则忽悠，云里雾里。美国人不这样，很实际很直接，这就为什么美国的GDP能达到了十几十二万亿，18万亿当时是12万，达到18万亿的现在。中国现在才10万亿多11万亿。日本才4万亿，欧洲你才你才加在一起，你你还不能跟美国比呢，这是为什么人家美国人的军事力量大到如此，人家相信具体和事实，人家加让你全世界，美国之后的20加一起还不能跟人家对比呢，人家相信具体的执行力和实力。跟美国打仗，我跟你说中国和美国打仗，那个时候我问这位领导，中国和美国打什么概念，我说你给我形容一下，他说一个8岁的孩子，拿着一个气枪和一个1千米之外的一个美国18岁的小伙子拿着红外线瞄准镜打仗，我说你这个形容有意思，说你没有赢的可能。头一段时间我问他现在你怎么看待中国和美国要打仗，现在天天连深圳台、中国台凤凰台都开军事频道，好像打美国咱必赢啊，你看那军队的那些傻乎将军，你看那些真正的叫伪爱国者伪爱国，真打仗他吓得比谁跑的快，还他妈他收复台湾还要打什么呢。我问这位领导跟他说什么，当年我形容是一个8岁的孩子跟一个18岁的美国强壮的兵拿着红外线冲锋枪打，到现在我跟你形容，美国人不在你1千米之外回他家了，干什么，拿遥控枪给你打，你还是个8岁的孩子，他说你这回你连气枪都不是，拿菜刀，一个8岁的孩子拿着菜刀和一个远在万里之外，在电脑前坐着，在电脑前拿着这个瞄准镜炸你的人，你有什么可能啊，这个世界上不怕你不爱国就怕你伪爱国。啊所以说，这些骗子骗的老百姓，你把你的儿女送到前线给美国人打去，你连门都摸不着，你都不知道人家干啥就把你打死了。那伊拉克的萨达姆怎么被打死的呀？军人一打仗全跑了坐直升机，人家美国从圣地亚哥拿着指挥中心，人家遥控的，专打你的坦克筒，打你坦克筒叫十分，打坦克炸了只有5分，你给谁打的吹什么牛啊，啥样的军队我今生没见过。伊拉克我去过多少次，那德国的北约什么事都没干，俄罗斯什么我没看过啊，伊朗我什么没看过啊。吹牛可以，不行，所以中国人爱吹牛，美国人不爱吹牛，就是事实，人家是有10个说3，中国人是有一个说1万。我说所以中美之间最大的对比是，中国人是包饺子文化，到最后啥也说不清楚，美国人不行，但美国人就是汉堡文化牛肉就是牛肉面包就是面包非常清楚，他是一个几何素质性的，一切的社会意识形态，和你中国的包饺子文化，你就是假人家就是真；中国人讲概念讲未来，人家就讲现在；中国人啥事跟你讲感情，人家外国人讲咱讲交易；中国人啥事都给共产党给训的，一讲就是讲什么都是我贡献，我说什么都是那种就是情绪化的表达，西方人完全是数字化的，但最后的时候美国人在财富面前你看他非常现实，为了钱爹妈都不要很现实，但是他们对财富的理解和我们是不一样的。我们是讲的是坚决不爱钱坚决不爱钱，钱是丑恶，但是所有钱我都想要；外国人是我说不爱钱就不爱钱，我要钱是我给你争，争完以后我可能就贡献给你，贡献给社会，我们对财富的理解是一个是贪婪和拥有，西方是财富是证明我的价值。这两个贪婪和拥有和证明自我价值和最后的归宿是人家的财富成为了真正的叫资本的本性属性，社会给社会了；我们的钱最后都给延绵的子孙和贪官了，这是为什么中国的贪官那么多，王岐山和傅政华，美国为什么没有傅政华王岐山。第1个社会系统让你钱藏不住；第2个你说假话让你说不了那么长时间；第3个这个法律系统绝不允许你这样的人来欺骗那么多人；第4个两党之间互相交换，这种监督机制，让你这人一定会显露原形；第5个更关键的事情，老百姓有媒体监督的能力，让你一定是会暴露原形；第6条在美国所有人心中都有着一个公益，那公益就是&amp;hellip;咱们中国人讲的那什么天理什么，人家不是，就讲的这件事情，你是否是公平的，每个人都认为这是我的事情，就是老百姓的不自私和责任，监督了。所以这6条让美国不可能有王岐山和傅政华，这就是美国从来没有盗国贼，这是为什么中国会有王岐山和傅政华，而且会有N个王岐山和傅政华，这个体制不改变，会有N个王岐山傅政华会去盗窃我们的子孙的未来，盗窃我们的财富，毁掉我们的家园，让我们都要跟他变成茅坑里的蛆。所有的咱们党内的官员，王岐山和傅政华想笼络人的时候，最关键的一条就是让你跟他一样的臭，这就为什么说中国贪官上下都是，都是冤枉的。谁不和他的领导一起贪一起嫖，就是一起扛过枪，一起嫖过娼，一起弄过钱，一起扒过人家的墙，进过寡妇的门，这才是哥们，就是大家同流合污嘛，他们这是统治的一些工具，所以说你跟王岐山叫王岐山提拔的人，傅政华提拔的人全都是跟他一号的人，一定不是好人，好人他不会提拔，因为必须跟他同流合污，一起。他可能跟范冰冰睡的时候，王岐山把他哥们一个北京市的一个这个前副市长找来了，找来以后进屋里本来谈谈奥运村的事儿呢，谈谈谈，冰冰从里面出来了，然后就说你俩玩玩吧，这是给你送美女了，不是跟你说美女的，你跟她睡，你是我哥们，你不跟她睡那就弄死你，这个哥们还照样睡呀，睡完以后就说明是表兄弟了，然后说话的口气都变了，然后就是你tmd你tmd你讲这个就是哥们了这是哥们了。所以中国你看什么时候近呢，一见面唉，你tmd你tmd就是脏话，然后你跟谁了你跟谁了，一喝完酒只要共同讨论一个女人，共同讨论一个领导关系，共同讨论一下钱从哪玩儿，这是哥们这是同党。所以凡是王岐山提拔的人都跟王岐山长一样，都跟王岐山一个个性共同睡过的女人，共同是进过寡妇门，共同捞过钱，否则不可能。傅政华就更不用说，姜良栋一行行出来身上无数个命案，姜良栋是跟他小姨子睡觉，姜良栋跟他同学的老婆睡觉，大家全都知道，n个女人在外面，那这个刑一都被他控制了呢，对吧，而且是贩毒，那几个毒贩老大全是他罩着的，是不是，必须是跟傅政华一号的人，跟他一样的黑。所以说，这样人可以一直在共产党的这个体制内干多少年，干50年干40年，30年，20年一辈子，他到死都不想退，在美国可能吗？不可能的，所以说美国不可能有王岐山傅政华。王岐山和傅政华对中国的危害会未来50年都消不了，为什么？任何一个党员讲起王岐山傅政华，他都不再相信国家共产党这个体制，他不相信你反腐是真的，他不相信傅政华你说你抓的人和判的人是对的，每个人都会，即使犯了罪，你审了我我也不相信这个体制了。这俩人对党内的纪委和公检法的这个伤害，对党员的这个整个内心未来的恐惧，种下的阴影和失去的信任，我告诉你不可能让这些人再相信公检法，也不可能相信你纪委。然后就是导致不相信你这个国家的执政的这个共产党，这种危害是巨大的。北戴河的会议，老同志们不管你70，80岁，你活5年10年，你要想指望王岐山傅政华保护你的子孙的财产，那你绝对看错了。王岐山和傅政华进入坟墓之前一定会毁掉这个国家的，只有一条，把王岐山傅政华所有余党一律打尽，把所有资料全部查封，把这些人一定他闭嘴，然后用法律的手段要给所有被抓的这些冤枉的人给出他们真相，然后让媒体第三方机关第三方机构公开了所有他们这些年干的事儿，让全党真的服气，坏人是得报应的，你不要当王岐山傅政华这个国家这个党还有救，否则最后这个国家这个党一定会成为14亿人民9000万党员的敌人，这是绝不可推翻的。不信大家都拭目以待，王岐山和傅政华一定是共产党的掘墓人。这个马建副部长被抓以前这个说的话当时就说过了，党内出现的这个这个叛贼现在已经看了，就是王岐山傅政华这人。如果今天老革命老同志不认识，不意识到这一点的话，那咱们这个国家和这个政府的灾难一定会发生，而且货币金融危机一定会发生，保监会你看看谁来当主席吧，一定是王岐山的人。他为什么抓项俊波，抓项俊波就是因为他不听他的话，因为项俊波有老板，他要控制保监会，保监会就控制中国多少财富，几十万亿的保险资金，保险一乱全社会就乱了，老百姓的未来没有了，那是哪个未来的中央领导不听王岐山的，那他就叫这保监会出一个冷政策，就像那个金融危机一样2015年25万亿马上给你制造金融危机，下个总书记立马完蛋，这就是王岐山搞的，为什么抓项俊波。王岐山是用中央领导的同意就像抓我郭文贵的家人一样，说是习主席批的一样，用你的同意用你的小饭碗，用你打你，这是王岐山给好几个人讲的最高境界，是以敌打敌，用别人的想法满足他的想法来毁灭对方，这是王岐山最高的招。这就是为什么连朱镕基总理的老婆老板都说他是鬼子六啊，说这小子太坏太鬼了，要小心他，要求朱云来远离王岐山，不要那么近，就是意思太坏了，就你中央领导想干啥事，你想吃鱼，我给你弄个鱼啊，然后呢，我给你鱼吃完了我让你满足了，但是记住下次你再想吃鱼的时候，我再让你吃鱼肉，我吃死你。这就为啥干掉保监会项俊波，他要把保监会牢牢控制在手里面。保监会、证监会、银监会、人民银行一控制，钱袋子，现在人类上的战争政治就是一个核心，钱！没钱什么都没有，还什么军队不掌握军队，你骗傻子呢，军队一星期不发钱草马上军队就变成了整个的军阀，造反军，都得变成李闯王，都得变成刘邦，你不信试试。太清楚了，鬼子六王岐山早就跟你想明白了，现在的军人有什么打仗的，还让你上前线当董存瑞你有机会吗？全是导弹，坦克都用不着，不行按下核武器，谁抓住那杀人按核武器的按导弹的下命令的，行了。今天的军队就控制三个人：下决定的人，执行者，那然后就是那个那个那个那个密码执行者，三个人控制三个控制器，这三个人拿钱都可以收买，把他家人给抓了，他能不听话吗？所以美国不可能有王岐山美国不可能，这就是美国的伟大。我对美国的感激无法言语，美国这个国家，一定在下100年200年后继续伟大，你们永远记住看文贵可以跟你们一起走着看，没有任何人可以打败美国，而且美国会持续强大。而且你看看川普总统做了很多伟大的决定，伟大的政策，他也是了不起的人。而且美国要出事全人类就出事，这个世界上所有的问题，就是一个美国太少了，有三美国五个美国这世界就好了，如果要是这个世界上有俩美国一定比现在好很多倍，不是好两倍好100倍，我们衷心的希望美国强大，上帝保佑美国。然后呢，上帝惩罚我们国内的盗国贼，让我们的中国真正的变成一个像美国一样受人尊敬，人才都往人心所向的地方，让14亿老百姓活在有尊严的世界，而不是被一个个的周永康令计划郭伯雄徐才厚，然后什么他几个完了又来了个王岐山傅政华孟建柱，接下来下个又来又是谁呀？还要再来三儿吗？我们受得了吗？怎么能办呢？我们的子孙怎么活呀，啊？所以现在我发自内心的说今天这个视频啊，试的是今天最好的一次，我看到那个纸牌了啊，最好的一次。技术不可能是完美的，但是能满足是可以的。这个美利坚，天佑美利坚，天佑中华，我爱美国，我更爱我的祖国啊。我反盗国贼，坚决不反国家，不反民族不反习主席。这个王岐山和傅政华的事情和孟建柱的事情咱往下走着看，特别是王岐山这个人，他的威胁我相信现在很多人都看到了；傅政华这个人的危害，大家都看到了；这俩人不除，郭文贵爆料会不停，会不止。现在想拿着我什么家人啊，我的资产还有我的员工再给我讲述，你看看灵不灵，我搭都不搭理你，你还有啥招啊？红通，威胁，丑化我，啪啪啪，郭文贵三邪，强奸女员工，杀日本人，骗子，流氓，都还有说我什么，就差我说我没吃人了。结果现在发现王岐山是杀人犯啊，你等我走出来的时候咱再说啊，你看着啊，所以你把我你用我的招都用完了，想再骗我，你就你拿枪来杀我啊，我就在这我天天在这站着，我今天还上中央公园呢，是不是。我都做好了做烈士的准备，把你那什么经#帮，把你的什么香港的这个这个什么，嗯，这个这些黑社会啊，这几个小什么帮啊，帮就是帮黑就是黑啊，把你美国那几个帮给找来，是不是，你试试看谁付出代价大。想再骗郭文贵，想在吓唬郭文贵，想再要造谣郭文贵，想再拿你的盗国贼的时候倒是怪说对付郭文贵你试着看，咱试试啊，我们山东老家有句话，阳谷莘县县达县，你要不信咱马上试试看啊，咱们试着看。亲爱的推友们说1万句道1万句，不如行动一小步。我还是要建议大家一定要行动，盗国贼比谁都脆弱，周永康强不强大，郭伯雄徐才厚强不强大，令计划强不强大，抓了不就啥都不是了，只要老百姓把手举起来，能坚持住一星期，他们一样谁下台谁下台，甭说是1000万2000万，200万站在长安街，你看他下不下台，看他下不下台。就老百姓等着我报完料，你看看钱去哪儿了，你看看你们的钱去哪儿了，你看看你们未来会多可怕，当你的人民币变成一毛不值，就是变成恶性通货膨胀，昨天我说那个，你房子不值钱，你的保险没了，你的这个人民币不值钱了，你还不行动吗？那你就真的变成猪狗了，泛亚的e租宝的老兵们，就像雷洋的万个家属们，李明徐明家属们，你们拿着那些钱，不可能让你平安活一辈子，也不可能让今天的许多让你可以养老终生，只有行动只有行动只有行动，才能让我们子子孙孙平安，让自己活得安全，活得有尊严，特别是这些私人企业家，你别做梦了，下3年5年10年会一次次的剪羊毛，然后一次次的反腐，把你们该抓都抓起来，不可能让你马化腾，马云，许家印，王健林，什么什么郭宝昌，你们这些人什么好好活着吧，好好挣钱，咱走着看，可能吗？所有李明徐明的昨天就是我们的明天，如果不意识到这一点，你想跑都没有机会，你想当郭文贵都没有机会，别迷糊了，不要再傻了，不要再有幻想了，行动吧！推友们谢谢你们，文贵今天就讲到这为止，好吧，谢谢大家！再次说天佑美国，天佑中华，谢谢！一切都是刚刚开始，一切今天的技术，棒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/61/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/61/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚运动完，浑身是汗。大家看到了么？我这全身都是水。挺有意思，挺有意思！
这技术还好啊，稳定啊。你们看到了么，这是走了另外的网络。但是，我这成像是不是太亮了？还是太亮是吧？这可能是外面的阳光太亮了，太好了，太好了！效果不错。咱今天试试啊，很有意思，很有意思！咱们推友们，你们大家都太好了！人类历史上几千年来，决定自己的命运从来让自己不参与，现在有了社交视频，我们自己可以为自己做主、可以为自己说话，太重要了。
“文贵睡过几个明星？”，过去，他们说文贵不行，说我这个“早泄”，现在又说文贵行了，你们又嫉妒了。文贵在法律上娶四个老婆都是合法的，你们知道么？娶一百个都没事、都没问题！合法婚姻可以有四个妻子，咱中东护照嘛！这帮人帮我大忙了，竟然拍所谓的我跟我的助理啪啪啪。我有一百个助理呢，拍一百个啪啪啪我就更火了！马上我在Youtube上的订阅就能上一百万，甚至五百万都可能！说实在话，这是个悲哀。我说大事吧，没人看，有人录个啪啪啪，这就全上来了。几个小时的时间，国内的网路爆满，Google搜索、百度搜索都排第一。
——“很多了不起和钱没关系”。
对，这个说的好！所以说，在这个时间，五毛都睡觉了，大多数都是咱们亲爱的推友们。嘿嘿嘿！哎……你嫂子这人是天下最善良的人，她对我有绝对信心。我们三十二年的夫妻啊，那些盗国贼们换了一个又一个啊。他们多欺负那些前妻、结发妻啊！你大哥我多好啊，郭先生多好啊，对你嫂子多好啊！太了解我啥样了。昨天，她最早看到那视频的，还想让我看，我说你看吧。她不看，说，“人家都说你不行，这回儿证明你行了。”
温哥华？我太喜欢温哥华了。对啊！这“红通“帮我大忙了，还《VOA》断播事件，是吧？这不帮大忙了么！然后还有“三邪视频”、”强奸女员工“，这又来一个啪啪啪，再来几集啪啪啪！哈……
当年，法轮功人家本来没啥事，结果被这些愚蠢的家伙定为“邪教”，法轮功定为“邪教”之后，成为了全世界追随的教。我这就跟那如出一辙，本来文贵没啥事，现在多厉害啊！
刘晓波先生现在是挺可怜的，难受啊！说起这个就很沉重。这几天，我想起他，看他吃东西，我和北京那边谈起他，心情就不好。很多人说，让我爆料那个林毅夫，他是个人渣、骗子，金融骗子！每次在北京聚会的时候，林毅夫看着党员就敬酒啊，往死里喝呀。他恨不得把自己的妈和老婆都送给那些当官的啊。这种不要脸的人，这个林毅夫还配说人话？他是什么东西！还99%是假的，1%是怎么得出来的？今天 ，林毅夫先生要是能证明我0.01%是假的，我给他一千万美元。他能证明我0.01%是真的，我就感谢他了。
今天我在这庄严地宣布，谁要是能证明文贵爆料的1%是假的，你拿出来，我给你十万美元，一条十万美元。我不给，你可以告我！咱就以视频作证。
昨天，老领导说，骂得人最多的就是我。但是，他说，文贵你要感到荣幸。为什么呢？他们骂你，都会对着王岐山去骂你、对着孟建柱去骂你、对着傅政华去骂你。他们骂你的时候是啥意思——大家都看你的视频了！言外之意就是告诉王岐山、孟建柱和傅政华：“你们的情妇，你们的私生子，你们的以贪反贪，以黑反黑，我们都知道”。他们骂着郭文贵，实际上告诉对方，老子知道你的料了！这就可以又讲數了。黑——中国这政治啊，奥妙无穷。
所以，中国出赵高，中国出李斯啊！如果那啪啪啪音频是真的，我特别开心，最起码证明我行了呀！可惜，那不是真的，是假的，是合成的。凡是我说话的时候，你们都听到我的声音了，我的声音能是那个半死不活的么？那是王岐山，那不是我。
我再次庄严地宣布啊，谁能证明文贵爆的料是假的，一条十万美元，这是第一个；第二个，大家都看到我公布的视频，Duncan Levin是我的律师，他是美国的前检察官，他是反洗黑钱的，他曾经有上百亿美元的战绩。我们会成立一个法务团队，专门调查这些盗国贼们洗黑钱的事情。所以，不管是港澳台，还是海外华侨，任何律师愿意参与的跟我联系。
我们是有规则的；第一，前期的律师费付一点定金，等拿到了所有这些海外盗国贼的钱和资产的时候，大家根据美国的法律进行分成。大家有愿意的，请跟我联系，特别是像叶宁律师，那么有影响力。现在，咱们要开辟国外的战场，他们在国内绑架我们的家人，绑架我们的员工，封掉我们的资产。我们就在海外把他们的情人、私生子女、海外资产等全部查封。然后，当他们出境的时候，他们每天去到哪，我们都如影相随。我们让他们连国门都出不来，我们要把他们封在国门里面，憋死他！大家要记住，有谁愿意参与，请跟我联系。只叫唤有什么用啊，得行动啊！必须得行动！这是第一；
第二，现在，大家还有谁有信息的，这些信息只要是你确认是过去的中央委员，中央政治局委员和中央政治局常委的家人、私生子有海外存款、海外账号、海外资产的，找我，包括他们的护照和身份信息。如果是海外护照，一个一万美元；国内，一万人民币。你们举报他们一个私生子，一个私生女的，一个五万美元。你们举报房产和资产的，咱按百分比给。1%～5%不等。大家如果有的，请和我联系。
王岐山书记和范冰冰、许晴长期住的房间是国贸饭店1808房，大家可以去查查，那是个大套房。房间是长期包的，是由新华人寿，新华保险给他包的。以前，那是海航给他包的1808房，大家可以去看看查查，未来这些信息都会出来的啊，我们已经有办法解决视频了。大家拭目以待吧，别着急，让子弹飞一会儿。林毅夫站出来了，夏痔疮也站出来了嘛！不着急，不着急，让子弹飞一会儿。
嘿！还有五毛没睡觉的呢？五毛啊，你要休息了，别给家里的家人孩子作孽，不要给家人作孽了。看清历史，看清时势。十四亿人都在等着他们倒下呢，你们还替他们站台，那你真的将是死无葬生之地，明白么？
现在这样视频是不是好一些？王岐山先生，孟建柱先生，傅政华先生，我啥也没有？我哪一条都可以把你们给灭了，王岐山的一个身份证，一个护照都可以把他给抓咯！我告诉你，我爆过的料只要有一条是真的，就可以让他们被抓起来，大家要搞清楚。
什么都没有？说这话你不扇自己的嘴！你們不是给自己的祖宗八辈造孽么！我郭文贵不用100%是真的，就是假的，你们敢说么？你们敢说话么？在中国的历史上，爆假料有人敢么？假的你都不敢说，甭说真的了。还在那块儿瞪眼说瞎话，郭文贵是好坏跟那帮人盗国犯罪有什么关系？你们这些五毛们，你们就造孽吧！哎呀……这些五毛啊，真是太过分了，造孽啊！现在我真的特别高兴，钓鱼！头两天我发了一个说钓鱼，他们就上了。他们给我来一啪啪啪视频，点击率在百度、Google呱就上去了。再来几个！来来来……五毛们，你们多骂骂郭文贵，那样你们就能得到更多的回报，更多的猛料。
哎呀，对不起了，范冰冰小姐，咱也认识，这真不好意思。以后，我当面向你道歉了。我健身一个半到两个小时，刚刚练完，你看我这全身都是水。因为要测试这个技术，还来不及换衣裳，全都是水。这绝对是变相宣传，当我需要的时候。头两天刘晓波先生的事情一出来，有点往下走，“啪啪啪”的视频一来，呱唧给抬上去了。
今天，我跟我的家人，我的团队、老婆和孩子说呢，这真的是上天在帮我，我想不往上升都不行，我想不火都不行！你说，我不能录个我“啪啪啪”的视频，那叫自我炒作嘛！你看人家录的，我这一百多个助理呢，录啊，录上一百多集。再一个，你把我的声音录的像一点儿，你不是改了我很多视频了么？改了我VOANEWS，CNN啊，串联了很多文贵直播视频，你再改一些，改的像一点儿的视频出来。安全部的人知道，他们很多都在盘古酒店住过，我太知道了，他们可以合成。
如果大家想看，我等哪天到巴拿马公海上，我在船上放这个视频是合法的。但是，视频时间不长，像我这啪啪啪视频一样，马上就得删除，大家做好准备，把视频赶快存下来就可以了。有意思，有意思啊！这事越干越有意思，越干越好玩了。现在我觉得，这些盗国贼就是上天送给我的最大的礼物，没有他们，成就不了我文贵，我今天不可能有这么大的影响力。
推友们，咱们不要对冰冰小姐做过多的私人评价，她已经是无辜的了。王岐山跟她做生意，人家本来就是生意嘛！咱们推友们别在那块儿幸灾乐祸。咱不评价人家，拜托拜托！我心里非常之惭愧，包括许晴小姐，我也非常不好意思，高艳艳也是非常没办法是不是？咱们推友们千万不要这样。他们掉线没用，到时候，咱们把视频挂到youtube上，挂到网上，咱们照样看。你说他们有多愚蠢啊，他们黑我有啥用？黑得了么？现在，他们骇客我，他们骇得了么？他骇得了我录播有意思么？
大家千万记住，你们不要高估了这些卖国贼们、盗国贼们，你们去想想，他们现在整人的办法就是什么？他们就是用国家的公权力，把你的家人绑架，把你的钱绑架，你跑不了，用护照绑住你，这就是国家绑架。这就是洛克所说的：“当人民出国、行动、人身的护照、去往哪里的自由被剥夺了以后，这就是国家绑架。这就是政府已经成了人民的公敌。”洛克说得非常好！中国人出国不让出，中国人回国不让回，这是你的国家么？凭啥不让回呀？哪条法律不让出国呀？这就是这些盗国贼们最卑劣的盗国行径，历史一定会审判他们。
你们的儿女可以出国，你们的儿女可以随便出去，你们的钱财随便可以出去。但是，老百姓的钱超过五千都不行，孩子上学的钱都不行，出国都不行，哪有如此之道理。这个国家机器已经成为了人民的公敌，可悲吧？这些演员多可怜啊？有演员跟我说，这些老流氓啊，迷迷糊糊，全是变态，又啃又咬，除了手指头硬哪都不硬，又抓又啃，啥都往里面捅，啥都往里面塞，他们都是一帮变态佬。然后每一个人都会问，我棒不棒？你觉得我是不是与众不同？然后，我把谁谁给抓了，我把谁谁给灭了。一句话给别人弄多少钱？一说到老板，你的老板算个屁？我一句话就能让他变穷光蛋。所有当官的跟她们上床，全是一句话，炫耀自己的权力，炫耀自己的能力。
然后，自恋至极，谎话连篇，说全国人民都爱戴他，说自己在海外有多少多少钱。所有贪官，所有官员跟明星睡觉的时候都是一个嘴脸。我下回给大家爆另一个女明星，她原话跟我说的。我投资的电影里面，她当女主角，我投了很多电影，只是大家不知道而已。她跟我说，有一位领导跟她说，“你刚刚从南京拍片回来，如何如何，外语也不错，我这送你到国外去吧？我在美国给你买个房子，一亿美元的房子。然后呢，你就陪我吧。我保证你最起码拥有十亿美元以上的财产，给我生俩孩子。”第一次见面，领导就这么跟人家说，这女孩给吓蒙了。说这人怎么是这么个东西啊？还是政治局委员呢！现在还天天对着全国人民讲正义讲道德，讲良心。什么叫乌托邦？什么叫共产主义？骗子主义！谎言主义！哎呀……丑陋、悲哀！这就是他们这些人的真正丑恶的嘴脸！一定要合作起来，检举、揭发、集体行动！我告诉你，不要说多，五百万人站在大街上那就结束！五百万人，那才多少啊？五百万人站在大街上的时候，他们能把这五百万人都杀了么？能像天安门一样么？可能么？他吓唬谁呢？3.7%~14.7%的维稳费用，郭文贵拿脑袋保证，就是这样子的！你能拿出这么多钱来铲除老百姓么？何况，一半的钱都被他们贪污了呢？对不对啊？所以说，咱们老百姓要集体行动。
头两天，高级法院的周强对王岐山、孟建柱是软抵抗，第二次提出来，任何人都有权利拒绝证明自己犯罪，任何人证明自己的犯罪都不算数。这是全世界人权、民主、法治的基本基础。任何刑讯逼供的“证据”都不能作为证据，马建副部长、我的员工、雷洋，是不是？当时的聂树斌、709律师，我们的所有的被害的民主人士，高瑜女士都是被失去自由后拉出来认罪的，都应该作废。那是不是应还他们公平呢？是不是？任何人都有权利拒绝证明自己有罪，这是人基本的常识，任何人证明自己有罪的“证据”都不能作为证据。任何司法机关在刑讯逼供，被告人失去自由情况下的证据都不算数。孟會青、马建副部长，张悦书记所有人的证据到底算不算数呢？这是起码的常识吧？对不对？
大家可以看一看，凡是现在攻击我——就是我“啪啪啪”了，“啪啪啪”是合法的！只要对方愿意，我天天“啪啪啪”，你管得着么你？我只要性能力强，我天天“啪啪啪”，你管的着么你？但你王岐山、孟建柱、傅政华“啪啪啪”就是违法的，是违纪的！况且，你现在所做的这些事情，你用这个理由“通奸党”抓了二十六万党员，实际上五十万，九百六十万个家庭被你搞得妻离子散、家破人亡，对不对？王岐山怎么向这二十六万党员交代啊？你怎么向这九百万个家庭交代啊？他们的儿女是多么大的阴影啊？他们怎么面对未来的人生啊？这些二十六万的贪官里面有几个是被你冤枉的啊？大多数跟你相比，相对的，他都是冤枉的！就像袁紅冰老师说过的一句话，中国就没法治，你要用法治最高的格来套这些人，公平么？当然不公平了。
我不是为真正的贪官说话，贪官也应该有人权，贪官也应该有尊严，这是第一集时候我说的。我不相信人生下来都是贪官，大部分是因为你这體制逼着他当贪官。他不贪你把他给撵了，把他给撵回家，然后抓了。你是毛屎坑，他不沾你的臭他怎么活呀？他又爬不到阳光的地方，到不了美国来。他只能在毛屎坑里跟你一起吃屎。他吃了屎他才能变成蛆，他变成蛆之后才能和你同流合污。这是佛教讲的，水和蛆的关系，蛆放水里，它活不了，它生来就是蛆。
国保的很多人都是好人，他们天天骂娘，你别听他们瞎说。现在这些五毛们，绝大多数都是有良心的人，不要骂他们和他们的家人。我拜托推友们，任何人都不要骂这些五毛家人，他们也没办法，他们也被洗脑了，他们有什么办法？他们得吃饭呀！咱们不能像他们一样做事，知道么？希望大家记住，我们看清这些事情的本质。中国那些犯罪的证据拿到美国和西方来，全部都不可能成立。这是什么出了问题呀？你的体制出了问题，你的政府出了问题，你衡量人和事物出了问题。审判他们的人比他们还坏。
西方法律的另外一条——「当审判者不按规则审判的时候，不接受第三方监督，不给人以真相的时候，审判的方式是被审判者不能接受的时候，审判本身就是犯罪」。这就是事实。中国现在是一个完全没有第三方监督的司法，被审判者都是被动接受他的审判，所以他的审判结果全都是无效的。接下来是人民大审判，审判所有这些被关在秦城监狱的人，包括薄熙来先生、周永康先生。不管他们过去多坏，他们也有尊严。他们到今天有很多原因，他们是毛屎坑的蛆领着毛屎坑跑，能不当大蛆么？说着说着就来名词了，我文贵现在一不小心就来一句名言。所以说，有时候确实爱我自己。我看自己的脸有时候都想亲两下，这是事实啊。
头两天，有人造我谣说我跟我的律师结婚了，同性恋。昨天，我跟我律师见面的时候，我穿一个花的袜子，我说咱俩拍个照结婚吧！他笑坏了。他太太跟我特别好，他太太也是一个检察官。
这些造谣造的說：“郭文贵的钱是来自马建的海外基金”，“阿布扎比”，“杀日本人”。然后又是“同性恋”，“吴小晖借给我一亿美元”，“台湾骗钱”……没法说了。你们往回看看，我自己都记不得了，造谣之低级，造谣之拙劣帮了我大忙了。你们帮了我大忙了。
所以，我刚才说，谁能证明郭文贵爆料有一条是假的，十万美元。郭文贵如果不拿，郭文贵再次申明，我负一切责任。还有，现在提供这些贪官海外私生子女资产，身份信息、学校、房产的，一万人民币国内护照，一万美元国外护照。然后，海外资产按比例1%来给。大家记住，我也得记住，一会儿我也得看会视频我写下来，给律师这封信。所有这些告我的，这些私人企业单位，赶快来，谁要是撤诉谁是小王八，谁就不是人。千万别撤诉啊！太欢迎了，看看谁是赢家。
我有很多漂亮的女助理，她们跟我都像家人一样。特别是欧洲人的、美国人的，他们非常非常的帅，非常非常的漂亮，他们特别好。我在他们心中又像一个老板又像一个孩子，我爱开玩笑，每天都跟他们开玩笑。人活着干嘛这么累呀？轻松一点儿，阳光明媚多好啊！所有的人，爱别人就是爱自己呀！所有的战友们，我发自内心地爱你们，你们看得出来的。
大连的刘乐国，他的家人、孩子、海外上学的信息和资产的信息给一个翻两倍。所有大连专案组的人，所有给我提供他们家人和海外资产的，国内非法资产信息的，价格翻两倍。北京江良栋，江良栋专案组的，大家只要有信息给我的，翻两倍。只要是他的信息，翻两倍。你放心，一定会让他们的家人，他们所有人，出不了国门！然后，未来人民公审他，他让我们的家人痛苦，让我们的员工痛苦，我们就让他们百倍千倍的痛苦。我们不崇尚暴力，但是，我们在正义的面前，我们也不怕使用暴力。只要是为了达到正当的目的，我们也可以采用不正当的手段。
刘乐国此人，他是实实在在的王恩哥、孟建柱、李友这些人的傀儡，他弄了钱了，他在外面上百亿资产。听说，在北京、沈阳有多套房子，他的孩子全在国外读书。大家有消息，赶快提供，我已经掌握一部分了。
现在海外的民运积极人士，不要老嘴说，二十八年了，嘴都磨薄了！天天在那抠鼻子呀！鼻子都抠破了。行动行动吧！练练腿吧！别在那瞎说了！你看夏痔疮那人，你看他那样儿，他连一毛钱都不值，你说凭啥你个副教授，还被开除了。他到美国到哪都被开除，走大街上，你看他那瘸不拉几的样儿都丢中国人脸面。我就想，他赶快回他那大毛屎坑里当那蛆去，到厕所里去，别在那活着。这种人走在大街上，不管是谁都想揍他。他一张嘴就想揍他。说不出人话来。你看他那个脸，一副拿着打火机到处找汽油的感觉。他找不着汽油，他到处瞎点火。很多推友说，这种人就不值得提。所有他的事，我一概不看，恶心我，侮辱我的眼。
他还跟人家唐柏桥先生PK呢，唐柏桥先生你看人家老婆那长相，是不是，观世音菩萨相。你看人家的学问，人家为民主自由奋斗了几十年，你干过啥了？就一骗子。你哪来的钱？钱怎么从国内转到海外来的？我叫人查呢，一定会查出来的。我就不相信他纳税了，我非去美国税务所告他去不行。我让我的律师已经全面在做了。他儿子是怎么来美国读书的，填的资料是真的是假的？他和與他住在一起的女人是什么关系？钱交税了没有？
章立凡先生就别提他了，章痔疮，咱们说着说着就把他埋坑里去了。我说句难听话，这些人再过五年都不在人世了。当我们迎来了东方的太阳的时候，东方的太阳升起的时候，人民的太阳升起的时候，他们都会变成灰尘。狗屎一样消失在地平线上，什么都不会存在。今天在这里看推的人，99%都会看到那一天。这些人，一定看不到那一天，上天会让他病死、让他消失。因为他对人民犯下的罪恶实在是不可饶恕。
这就是“杨改兰事件”是一个标志性的作用，大家不要小看了“杨改兰事件”，不要小看了“老兵事件”，不要小看了“e租宝事件”，不要小看了“泛亚事件”，更不要小看了“709律师事件”。“709律师事件”已经让中国社会所有的精英的心拔凉拔凉的了。这些人是不会拉倒的，这些人不是傻子。
昨天，老领导跟我说，“文贵，你无法想象你的视频在国内的影响！视频没人不看的。我们的班长，排长，连长，团长本来就管视频这块的，黄色网站或者西方反动的宣传。这些军队的团长、领导甚至军区司令都看，默默地看，他们看到了真相”。这就是什么&amp;mdash;人心是公平的，这就是为什么那些领导让他们看，让他们看到真相。郭伯雄、徐才厚那绝对是大贪、大坏蛋。但是，现在比他们还贪得大的人在管理着国家。这些士兵们，当然看不惯。这些退伍的老兵被他们这样的虐待、殴打，被囚禁，看不起病，孩子上不起学。哪个不想到，老兵的今天就是他们的明天呢？
这些私人企业家谁没看到？共产党政府去年公布的，1.5万亿美元出去，这多少钱是被洗出去的？哪些钱是合法的？事实上只有1.5万亿美元么？1.5万亿美元有多少是当兵的钱呢？有多少是老百姓的钱呢？有多少是私人企业家的钱呢？当然这些钱都是脏钱赃款嘛！如果不是孟建柱书记，哪来这么多的钱被洗出去？这些钱洗出去的代价是多少？20%～30%的回扣！你想想多少钱？
为什么马拉西亚能盖一个城，为什么碧桂园能盖一个城？为什么绿城能盖一个城？很简单，为什么去马拉西亚去投资去？这么多文明国家不去投资，去马拉西亚干什么？官官勾结啊！卖国贼勾结啊！为自己准备好后路。湄公河的胜利，成为了孟建柱最大的资本，同时成为了他自己最重要的保护的生命线。大家看不明白么？谁看不明白呀？中国这百分之十几的维稳费就一个人说了算，孟建柱书记！钱去哪了？买谁的车？买谁的设备？大家是傻子么？党员都看着呢！多少警察和党员跟我说，郭先生，我们一定有一天振臂高呼，警察天天在那块吃那个车尾气，天天警察苦的不能回家，刑侦的人不能回家，经侦的人员不能回家。所有这些人把自己的身体毁了，把家毁了，成就了一个政法委书记。
周永康干了多少事能像你一样，想弄谁弄谁，想拿谁钱就拿谁钱？你孟建柱就是神！谁信呢？谁看不透这一套啊？你怎么用的你这些人啊？大家难道不知道么？你为什么抓这些人？你想干啥？谁不知道啊？用他们的话说，相信人民的眼睛是雪亮的！不要把人民当猪狗，那就是你死期到了！用恐吓、绑架、欺骗一贯的方式。共产党就是骗骗骗！吓吓吓！
谁再问我要证据就别去我的推特，你们去问王岐山要证据，问范冰冰去要证据。要证据的人全是五毛，什么证据呀？王岐山可以站出来，他是公众人物。袁紅冰老师说的非常好，权利倒置，他有责任回答任何一个老百姓、弱势群体对他的指责。他举证，不是我举证，他出证，不是我出证。凡是讲证据之類的话，全是五毛党。我的证据都亮出来了，王岐山应该回答，他家的房子怎么回事？八九年为什么姚明珊在美国住？她的钱哪来的？海航的两万亿贷款怎么来的 ？贷款的钱为什么跑到姚庆的账号去了？贷款的钱为什么跑贯君那去了？贯君他爹是谁？贯君他妈是谁？刘呈杰的爸是谁？刘呈杰的妈是谁？孙瑶她爸是谁？孙瑶她妈是谁？他们的房子哪来的？他们的钱哪来的？能不能回答一下这个问题？这是事实证据，我已经给了所有的证据了，你们不去看，你们眼瞎么？千万记住，你所有今天说的话，你所有今天做的事情都在这个推特上留着呢！哪一天，人民公审的时候，都会找出你们来的！
凡是外面现在评价我的，我听都不听，看都不看。这些人还吓唬这个，吓唬那个。文贵见的多了，小流氓，大流氓，国际流氓？大政治家，国际政治家，皇帝。小地方的，县长，村长，小里长，我都打过交道。啥没见过？日本黑社会，美国黑社会，意大利黑社会，香港黑社会，台湾黑社会，哪没见过？见多了！能活到今天，那是开玩笑的么？你现在跟我下三路？文贵有“啪啪啪”证明我有能力，我是个男人啊。原来说我阳痿，现在又证明我有能力。接着又说郭文贵没钱，现在又钱太多了，钱来路不明。到底怎么样？这些和你犯罪有关系么？这些和我说你们的美国护照，美国存款等等有关系么？
下次我会在7月17号的时候，我会用文字证据，希望大家准备好啊。到时候，我主要是展示证据。有兴趣的大家下载，可以一一核实。记住我说的话，证明一条是假的，十万美元。咱们让有人心的家伙，好好地看看。
大家一定要记住，当年几个大的革命，都不是轰轰隆隆的革命成功了，都是一个极小的事。之前我说过，突尼斯，瓦比比；例如咱们周围的俄罗斯，前苏联；例如之前的南斯拉夫，还有意大利，包括原来美国的南北战争。这都是在极大的愤怒积压到一定的时候，一个小事，大家就是全民审判，中国一定到了这个时候。「六四」的亡灵在天上看着呢，就像雷洋，万万个雷洋在天上看着呢，聂树斌在天上看着呢，在监狱还没死的这些人的怨恨在天上飘着呢。
中国那哪是雾霾，那是心霾。大家你们可以看着，天天都有人在人民大会堂撒谎，天天在中南海说瞎话。你们的瞎话就是妄言，瞎话生罪恶，罪恶生最大的心霾。心霾就造成了天气的雾霾，事物霾，然后就是恶性轮回。哪天，太阳出来给你全部扫空。这一刻，你挡不了。
千万不要以为他们多强大，开枪打死我？打死我，那就成就了我这一生了，成了佛了。未来的子子孙孙谁记不住郭文贵呀？被杀了，多牛啊！来试试啊！这就是光脚的不怕穿鞋的，郭文贵还怕你们么？我一个人跟你们这帮盗国贼斗争。十四亿人民的清醒和振奋，那我太值了！那就是佛祖派我来的！中国人一定会觉醒的，我就是中国人，我具有代表性。我今天的觉醒不代表我过去的二十八年全觉醒了，我一直在准备，但我没觉醒。我跟着他们经常喝屎汤子，经常觉得那臭味也很好，有時候甚至我很怀念那臭味，因为臭味里面，他也有滋有味。但是，我二十八年毕竟醒过来了，现在在这清水里活下来了。
你放心，墙越厚，人民就像这弹簧一样，压力越近，反抗的力量越大。正作用力，反作用力，这个一定要记住。而且，十四亿人民吶……甭说这么多，就一千四百万，一百四十万上天安门，一星期结束了！谁能挡得住啊？上海大街上，一百四十万人走在大街上，谁能怎么样？谁都没办法，有什么办法？谁能怎么着他们？他越强大，他越脆弱。世界上最强大的就是人的生命。每个人都是一个世界，每个人都是一个国家，只要他放弃了幻想，放弃了恐惧，不怕死，不贪婪，他就是一个国家的力量，他就是伟大的。这就是，从来不管多么大的国家，他就是一个人来领导，这就是谁也摆脱不了这个命运。
我们现在记住，你不斗争，未来你去想想，所有中国人到西方来很多人都是来骗个绿卡，骗个身份，打着“民运”旗號，根本不是搞民主自由。但有多少人在这美国活得有尊严了呀？被尊重啊？有多少人到法拉盛、曼哈顿啊？有人十年、二十年都不来。我想告诉你们，每个人想要斗争不是躲到美国来你就强大，如果你能在美国活，你也能在中国活，把中国的思想和美国结合，就有无限的自由。但是，很多人因为到美国法拉盛活，失去了自己的祖国和家庭，公平么？你不斗争，最后你就成了一个吃饱喝足的行尸走肉。我们必须放弃幻想。
我第一集我就说过，我发过推。一个老领导，当时就告诉我，马云、马化腾还有当时的郭宝昌，原话跟我说的这几个，包括马明泽一定会非正常死亡，要么呆在监狱里，一定这结局。当时这话把我说的吓坏了，为什么？他们不管如何，他们的财富已经不是他们的了，国家防止他们的财富外移，一定会用一个大家都不知道的办法把他们的财富归为国家。国家——千万不要以为是你的或我的那个国家，是那盗国贼的“国家”，把钱给掠走。
就像王岐山书记，把两个上万亿资产的公司划为自己的私生子女的一样，通过“合法”的手段，变成了“国家”的拯救者。马上马云发生经济危机了，国家一救他，股份是国家的了。马化腾一定是要么心脏死，一定这结局，因為知道的太多了。这马明哲的平安保险，知道的太多了。那个徐荣茂原来跟孟建柱家太亲太亲了，都很清楚。还有绿地那个老宋，老孟一定把你们给灭了，包括碧桂园，当时你犯罪放了你一马，哪天也得把你给灭了。
千万记住，中国人，一旦你有了巨大的财富，你只有两个归宿，死亡和逃亡，没有第三条路了。你有了中等的财富，要么你跟毛屎坑的蛆把你的老婆孩子给睡了，同流合污，要么有一天你就被消失。你连逃亡的机会都没有。剩下你就老老实实当你的老百姓，任宰的羔羊。
王岐山所谓的“党政分离”就是要把国家进行一次次的股票震荡，钱给你洗走。然后，让老百姓剩下的只有“穷困”，才能使这个国家更加的好控制。这就是为什么他推给大家法国大革命里的旧制度与大革命，这里面的核心就是老百姓不能有钱，不能给老百姓脸，不能给他自由。越给他自由，越给他脸他越反抗。那就是他在那个内部讲话时候所说的，必须对老百姓压迫、压迫再压迫，剥夺、剥夺再剥夺。老百姓手里一旦有了钱、尊严、自由就会反抗政府，就是要把老百姓的钱全部扫空，这是他当面跟我说的话。老百姓有了钱就是政府的威胁，老百姓有了权力，就是政府到了灭亡的时候。只有让老百姓在穷困中，在挣扎中，社会才是稳定的，社会才是安全的。他满口这样的话，任何一个有良心的党员，跟他交往的都知道，你们站出来说两句话。
郭文贵拿生命向你们保证，这是王岐山骨子里的，就是要一次次的剪羊毛、给你骗走，让老百姓在穷困潦倒中依靠共产党，依靠政府。共产党发粮食，发救济粮。用他的话说，国民党为啥失败了呀？不会发救济粮！只要有粮票，有救济粮，老百姓吓死不敢造反，蒋介石无知，让老百姓讲民主，讲法治，他丫挺的怎么不被赶台湾去？这是他的原话。
你们太小看王岐山了，太小看他了。这是骨子里面的伪君子，盗国贼。你看他那做法，让全党、人民吃饭，生殖器他都管，他的老婆有情人，他有N个情人，他有N个私生子女，这么多钱，控制了一二十万亿的财富。你想想那个海航，什么样的证据？你把海航一件事情说清楚，钱怎么来的？怎么在1160天涨了两万倍，一天多少倍呀？他怎么贷的这两万亿呀？怎么把这600亿美元洗到国外来的？钱怎么跑到你们家姚庆、孙瑶手里的？怎么跑你们家贯君和刘呈杰手里了？到底他爹是谁呀？还要什么证据呀？任何要证据的人你们良心大大地坏了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/54/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/54/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好、大家好大家好。我这是早上，啊北京是晚上，在美国的早安北京的晚安。啊，这个大家声音还能听到吗？挺好吧？太好了，太好了，我希望大家能、今天主要咱还是测试，啊主要是测试。希望大家能这个对这个测试呢，能多提意见。为什么总是张蔷的歌啊？我喜欢啊，你们要觉得不喜欢咱们可以换，好吧，咱换的不是张蔷的歌。这个、这个系统的测试对我们非常的关键啊，河南开封老乡，河南开封老乡，很流畅太好了。相思小蚂蚁，没声音不会吧，有声音吧，有声音啊，挺好。有些推友们可能你的系统有问题、有问题啊。江苏人民发来贺电，很好很好，这个关键是这个要试一下咱们这个系统啊，这个时间试呢有今天的意义，等未来你们就明白了。为什么今天这个改成了九点钟大陆的九点钟啊，这个这个时间玩，活动比较频繁啊，是挣钱的好时间，所以说呢，这个事情要试一下。
有推友问我穿的西装这个什么牌子的？然后呢，这白西装大家可以注意看，我穿的白西装的，每次基本没有重复过，大概有一件白西装，重复过两次，我喜欢白色西装和深色的西装。大家看到我的那个西装这边是我自己的独有的设计，那个两个这个这个勋章扣，那是我自己设计，我每套西装都是我自己设计的，啊，这个他们帮我做的。所以你看了是一样实际都是不一样，包括这个衬衣，大家看的好像是一样，实际上都不是一样的，说牌子呢。这个就是那个BRIONI的啊，就是这今天这个是那个啊，他们给我特别做的啊。还有今天推友呢，很多人在问我的，就是这几天关于还是大连开庭的问题，让我讲。我昨天可能给大家讲了但是有些人没看这个视频，我再一重申啊，所有的朋友是看YOUTUPE视频时候别忘了点击订阅那个钮订点击订阅那个钮，再一个呢，大家拜托了，千万要上文贵的那个YOUTUPE，然后呢，我那个头像确认是我的，然后现在点，那个订阅已经超过7万多了，希望大家呢，把那个点一下订阅好不好？谢谢各位啊，谢谢朋友们，谢谢。
那么昨天呢？关于这个大连开庭的，我在看啊，因为我一直在看屏幕啊，开庭的这个这个看法，最重要的事啊，大家注意开庭的所有的事情我在上次视频已经讲了，就是说这个未来我会可能在明镜也会在我的直播这个视频里呢，我会讲一些关于这个所有开庭的，我原来也说过，我将对我和马建副部长的关系，我和孟辉清啊这个先生的关系，我和这个、嗯这个所涉及的这个什么骗贷案骗汇案，啊还有呢，我要涉及的n个的案件他们给定的啊，我会一级一级的逐样的，认真的详细的啊，负法律责任的向推友们，向社会们，向相关机构，在视频上说的清清楚楚。今天衣服好看，今天这个你看是有细道的有细格的，然后这块这块是翻，是翻的这个这个料子做的，然后是用针缝的，而且这个只穿给推友们的，到目前还没给穿过呢啊。
那么所有的，所有的这个有关的案件呢，这个到现在已经开庭了的，公开看到的信息，这对文贵是巨大的帮助，因为你光听我一个人说啊，这个光听我一个人说没有意义，现在你从法庭上看到了不可逆转的不可更改的视频，这是为啥我这两天相当之兴奋，因为视频已经公告了，文贵能说的空间也在视频范围内，或者说对视频的，啊，作为一个参照的标准，我可以谈出我的看法。那么盗国贼们不可能再把视频给改了，他说那个是假的，那是不可了。包括马建副部长这个所有的那个被录制的视频啊，在这个失去自由下录制的视频，那都是很有意义，对我很大的帮助的。大家要想想，索贿和敲诈勒索和行贿和借款之间有什么关系呢？啊，有什么关系呢？这是这个你们想过没有呢？咱们为什么所有抓进去的老板，啊，所有的官员的经济来往全部都被定为行贿，没有借钱，没有敲诈勒索，没有这个索贿。在过去的15年里面，大家可以看看所有的官员被抓起来以后，被通奸、受贿，渎职基本上都是罪，从来没有索贿，啊，这个老板都是愿意拿着钱送到当官门上去。然后呢都是没有敲诈勒索，所有今天推友们你们都是在国内，你们都是深有感触的，谁愿意把钱给你当官的去啊？谁愿意有病啊？拿了钱给你钱啊，不管什么原因给你钱了，心里都不舒服。为什么没有索贿？为什么没有敲诈勒索？都是行贿，而且都是当官的，非常不好意思的把钱给收了。啊？而且当官的都聪明的很，他难道不知道那是行贿吗？他难道不知道那是索贿吗？他难道不知道那是敲诈勒索吗？他最关键的问题啊，还有很多人都忘掉了，官官相护！为什么审判没有人民的参与，既然有人民的反腐，为什么没有人民的参与呢？这个很简单的问题啊，那天审判庭上有人民吗？很多话我现在不方便说，所以说大家关心的问题，我要告诉你们，未来我就针对所有有关我的案件逐一逐一的谈出来。我再次向推友们，告诉你们，任何有文化有法律常识，当文贵开口之日，你们对所有的关于文贵的案件你们会惊讶万分，你们无法想象，记住我今天说的话，惊讶万分无法想象！啊，大家走着看。
那么另外一个大家去看这个案件，问我怎么看的时候，大家可以好好的去看一看啊，这个我的提示我，现在有骇客开始攻击了，已经开始攻击了啊，这个、好，他们开始攻击我们就能看到希望我能找到他们啊。这个包括那个什么叫正什么，昨天我看到李洪宽骂他，骂他都爆粗口了，简直那什么郑介甫，谢建生，这简直就是垃圾中的垃圾，那个简直是超级的骗子流氓，他能成为名字能上这个这个能叫推崔们听到，都是侮辱你们的耳朵，侮辱你们的智慧，那个人简直是垃圾的不行了简直是啊，不能再行了。那这个烂的不能再烂了这个人，太糟糕了啊，你们如果能看郑介甫的视频，那真是推友们浪费你的时间，你们就问两个问题，你见过郭文贵没有？你跟人家郭文贵啥关系？他说过一句实话吗？你问问他，他为什么在澳大利亚，他有几个老婆几个孩子，去问问他的老婆孩子是怎么看待他的。还有那个谢建生，是个焦作的一个连饭都顾不上吃，搞赌球的人在那边出入，流氓都配不上的人，那个垃圾，大家怎么跟他去扯去浪费时间呢？推友们这太不值得了，咱们干什么事儿呢？咱们要有着更高的追求，在这小人面前浪费时间，能干大事吗？推友们你不觉得浪费你的生命和时间吗？
西藏人民支持我，好。那么我再说到关于这个案情啊，关于这个案情啊，最好的这个一个样板呢，大家去看怎么呢，跟北大方正证券的去比较，北大方正实际上是六条罪啊，不是三条罪是六个，六个罪啊，是判这个四罚，但是能回家，当庭释放。也是在大连开个庭，大家去想想大连中院开庭啊，好像是啊，这个开庭的时候有像我们这样的直播吗？有没有邀请四十个媒体电视台呀？有没有在这个庭上有这样的过程啊？这样的程序啊，为什么呢？是郭文贵的脸大，是李友的脸小？还是李友吃海狗丸吃多了不易上镜头？这都不是吧，而且李友案开庭以后，我们的环球时报咋不报道呢？香港在东莞啊，香港的什么东方日报咋不报道呢？中国的CCTV咋不报道呢？李友的案子涉及到的这个小股民啊，这个这个几百万，啊，几百万！涉及到国家的钱上万亿，涉及到北京大学，中国人民的精神殿堂，那你说为啥呢？为什么不去叫李友这个这个公开审理呢？而且当庭全部释放，李友立功了，李友的同事们也都立功了，啊，1十四个员工里面有五个是他的情人，是他的情人团成员，他的秘书啊，什么魏微呀这些女孩子啊，啊都是北大的很多女学生啊，那为啥都放了呢？是不是，用北大的案子来对比盘古的案子，我们的员工羁押都在两年半左右，那个方正的都羁押平均一年当庭释放。他们所定的罪行，哪条罪都应该判七年到无期！结果就是一年多的时间就给释放了，而且还不公开审理，而且那天大连的两条街全部封闭，也在北京来了各种的领导，啊，当庭这个这个当场这个坚持审判。所以说呢，这个北大的案子是对我们这个事情最大的一个，最好的一个比较，未来从北大的案子，啊，我还没公布他的卷宗呢，到时候跟我们这个卷宗公不公布大家就知道了。
那么第二个呢，我想说的是，大家看到的关于我们的骗贷骗汇，这两天我们这儿子弹飞一会吧，这个法律界已经引起了高度高度的重视，海内外啊。海内外已经是高度重视，我相信大家也都看到了，到目前为止我从未听说一个，啊，一个有法律常识人说我们是符合骗贷案和骗汇案，起码常识大家都没看明白吗？这个他们都没看明白吗？我和农业银行签的是叫商业贷款合同，我没给你政府签合同，我是、我是给农业银行签的商业合同。我俩的合同的约定非常简单，他借给我钱，我做抵押担保，我还给他钱，这个我已经给了他36%的回报，36%的回报啊，然后呢，所有积压的物品呢已经已经是超额的积压，符合一些贷款条件。我跟他的贷款条件是什么？我们的贷款条件是他借给我钱，我做抵押，我还钱。所有的刻工章，还有合同准备，那不是贷款主体，那跟贷款没有任何关系，还有更夸张的事情，还审计署审计我们我们还钱了，这个简直是胡说九道啊，胡说九道啊。审计署是国家行政机构，你给我商业合同什么关系啊？你审计是农行，你审计的是我企业吗？你跟我什么关系呢？把审计署拿出来一条来证明什么呢？来想说明什么呢？不往政治上靠吗？而我从来不知道审计署为什么要影响我们还钱。2010年贷的款，2010年底你搞的审计，2014年还的钱。结果庭上再次确认，确认说因为2010年底审计署审计出来，他让我还钱。你简直是胡说九道了，唉呀，这个这个简直是，这哪像是一个国家行为啊有点严肃性没有啊，这叫国家机器吗？国家审计署跟我一个商业合同有什么关系？我们的这个员工去刻四个公章，跟你合作当中签署有这一条吗？有这一条吗？银行也没告我，当事人没告我，我也没影响社会利益，而且法庭的公诉人都承认，我的目的不是一起干别人或者是欺骗别人达到我这个获得财富的目的，这是175条的核心呢，核心呢！怎么可能就成了骗贷呢？而且那骗贷款的主合同当初是农行签的，请问我要是骗贷，那农行的法务部贷审会，这个贷款使用的监督的北京市分行，还有所有内部的所有的贷款的组织程序，而且我们使用了三个、使用了4年，资金的去向都是他们批准的，那他应该是主犯首先有罪，为什么要说我们郭文贵和我们三位员工有罪呢？为什么呢？这连傻子都能都能问出来的问题。还有更夸张的事情，不可思议的事情，说2014年我还这钱，我们杨瑛当庭就说了，都是过去两三年的事了，不让她说话。里边核心的事情我还没说呢，我就说三个观点，这个法这个合同根本就不存在，大家拭目以待，我现在不说，啊，关于骗汇是事就更胡扯九道了，那就更胡扯九道了。你去想想我的钱今天在国内每天出来多少钱？每天出来多少钱？我自己的钱，员工按照这个银行的要求提供的票据，啊，提供什么？我们人家律师包括法庭公诉人一再重申什么叫2202年的这个人大的释法新的决定的第1条，第3条，本来是第1条改成第3条了，使用国家这个外汇机关的这个制造假凭证材料，才叫骗汇罪，然后剩下的叫套骗套汇罪，就这就不能往下细说了，第3条的细节明确说清楚的，这个国家在这所有的资金，所有拥有者我是钱的时候，我不是拿你的钱，我没有获得这个其他第三方财富，侵占第三方财富，给社会造成巨大损失和严重后果的一切条件，我只是违章连违法都不算，结果你给我定上骗汇，啊，这是欲加之罪何患无辞啊？连北京市外汇管理局国家外汇管理局，你都不敢说我是骗汇，你公安机关说我骗汇。骗贷骗汇的条件是给社会造成巨大损失，是给国家造成巨大损失，严重已侵占别人资产为目的，现在有吗？没有吧，还有骗汇罪的背后故事，我还等着大家，我有两条会说，我说完以后，让国家的很多机关他会真真正正的意识到，这个以黑治国已警治国的灾难。啊，现在我还不说，等到时候再说，这里面有大故事了啊，有大故事了。嗯，还有这个这个案子啊，未来很简单，我们的贷款啊，我一定会斗争到底的，我的贷款骗贷，我就想跟海航的合同比，我和北大方正的所有贷款，北大方正贷了几千个亿，如果北大能拿出来一个合同，啊，是符合他们今天在法庭他定义的贷款规定了，郭文贵愿承担一切最严重的责任，如果海航能拿出一个符合他们定义的规定，文贵愿意肝脑涂地！这不完了嘛。我们有对照对吧，非常简单，若果说郭文贵那个属于骗汇罪，那把李友在海外所有的几十亿上百亿的美元，把海航的几百亿美元所有汇款的路径拿出来，咱不跟所有的其他国家的比，也不和其他人比，我只和方正海航比，公平吧？公平吧？文贵的要求不过分吧？
按照中国的宪法和刑法明确规定，任何涉案人都有权利来证明自己无罪，凡是自己证明有罪的，都可以不作为证据。但是今天呢，所有的法庭上都是自己来证明自己有罪，啊，这中国的宪法刑法修正案在哪呢啊？大家想想任何老百姓都问你郭文贵有罪，好，严判，但是，郭文贵已经以这个一个执行者的身份检举揭发方正李友，几年了，而且涉及到上万亿，而有很多钱现在没还，咱能不能让他也出示出示呢？还有海航现在几万亿，能不能也出示出示呢？是不是？这不就齐了活儿了吗，所以说啊，现在啊很多盗国贼呢，还在尝试着用我的资产，用我的员工来试图绑架我郭文贵，用我的家人来绑架我郭文贵，这个一直以来，盗国贼们的手段就是用三招，啊，完全是捂住你的眼睛捂住你的耳朵捂住你的嘴巴让你不说话，要不然你就喊警察来了，哎他是盗国贼！他首先得这样。所以说网络控制宣传控制，然后呢，这个让你听不见，把你耳朵都蒙上，这是所有盗国贼的手段。大家都看到了，开完庭以后没所有的下面的评论通通删除，所有的媒体全部说郭文贵坏话。你能听到的人家一律给你屏蔽掉，夸张吧？天下有这样的政府吗？十四亿人民的政府，一个公开审理的案子竟然是这样。第二招，所有人拿你家人的威胁，你敢说敢对外说，你敢张嘴把你家的全弄起来比你还惨，你家的钱没有你家的房子没有，你家里一切都没有，你爸你妈会怎么样？你这个妻子儿女怎么样？你老公会怎么样？说着说着搂不住了，还是留点，以后再说吧。第三招，永远让你害怕，看到环球时报了吗？那话说的，你要敢跟民运走在一起，郭文贵我弄死你，你敢跟美国政府在一起弄死你，美国政府能保得了你吗？保不了你弄死你。然后你想想张宝胜，想想这个这个过去民运的人都什么下场，最后一句话你必死无葬身之地。环球时报啊，我这用佛家说你们不能得好死啊，这个下十八层地狱都不会拉倒，不但是妄语，你还带有这种严重的，就是咱们说的以警治国以黑治国的这种业障啊，中国在过去五年公开的审判的官员，所谓的贪官263,000人，事实上大概是免职被约谈，还有涉案人员、老板，社会各种人士，大概在960万啊，这都是有这个官方数字的，未来欧洲的有一家基金专门做叫做出CHINA，那就是中国专门公布的在过去五年反腐的各种真实数据，会很有意思。我和他们有联系，他们说大概涉及到960万到1000万。那么这些人当中涉及到了将近上千万人当中，所有人绝大多数的很多过去，啊，都是被这样那样的威胁过，几乎所有人都被说过，这类似于这样的话，让你家破人亡死无葬身之地，敢和我们组织斗和党斗，党和国家的机器的火车已经开过来了，你以卵击石，你想以石头来挡这个火车，就是我说的螳螂挡臂，那你叫死无葬身之地，然后信不信把你爸妈抓起来，信不信把你家人消失，这是他们这个基金调查所有的涉案人最最被说的几句话，啊。这个环球时报公开威胁人民，中国的法律明文规定。啊，这个对对方人身攻击和对有人生死威胁的，全部都视为这个这个这个涉及违法，环球时报一次次的对我个人人身攻击，什么死无葬身之地这样的带有威胁的语言，这这是多么的夸张啊，这不叫人身攻击吗？而且大家知道抓我们盘古的员工立案的是中纪委纪委加公安权力大过天专案组，名义叫郭文贵涉嫌黑社会，涉嫌黑社会。结果你看我这样像黑社会吗？啊，结果黑社会没弄成，弄成了骗贷罪，弄成了骗汇罪。而且竟然在开始全世界所有的控制的媒体上，然后给郭文贵定义为什么，现在要环球时报出来说郭文贵你敢跟西方合作民运合作死无葬身之地，公开威胁！这才叫黑社会呢。这就是我为什么反对以警治国以黑治国呀！这个是很关键很关键的。
我这、又在警告我呢啊，又有人黑咱的又是黑咱的啊，这个大家知道啊，我在这要讲一个案件，讲一个事情，突尼斯这个国家是个很美丽的国家啊，突尼斯这个国家当时这个总统啊，这个叫本.阿里，他叫阿里，本.阿里总统。他这个总理啊，就是当时特牛的就是加努希，加努希呢，就是后来推翻了本.阿丽，本阿里后来逃往沙特啊。还有一个他的女婿特别有名的，大家可能知道，就是叫这个马德里，啊，这个马德里啊马法里啊，这个人很厉害很牛，这三个角色特别有意思，本阿里这个人啊，这个当了几十年的总统，后来被所谓的颜色革命给推翻了，我曾经跟他这个加努希还有他们这个总理啊，他们这个国家很多人都去谈过啊，我知道，我看着呢，我包括他们的这个几个大学的那个博士啊，还有教授，我都问他们，你们是怎么认为这个突尼斯的事件发生的真正原因。他们非常清楚的告诉我，绝对不是官方所说西方的所谓的颜色革命起了关键作用。最关键的是当时那个孩子，啊，当时那个孩子自杀，那个孩子自杀大家都很清楚的啊，受到了，因为他是被一个小贩，被人家这个所谓的依法这个来把他这个收缴了他的东西，他本来还有理想啊，哪天去买个汽车呢，梦想就买车呢，结果就回去自杀了，然后引发了动乱。而事实上最后大家的分析呢，这个加努希和本阿里之间的斗争，也就是叛国贼和和真正总统的斗争，而且他的司法部长，啊，司法部长在里面也就是今天的政法委书记，他们之间的关系起到了关键的微妙的作用，他这个家族这个女婿啊非常的这个贪婪，这个也在这个中央公园隔壁，啊，也在我们海航的隔壁那块有一个非常非常重要的房子，这个马德里这个家伙很贪婪，他这个太太啊叫做贝尔雅，就是这个本阿本阿狸的那个女儿，她叫贝尔，啊，那个女人也很贪婪，大量的钱移向了海外，实际上在他出事的2010年，这个12月出的事。他2009年2008年的时候就在这个西方啊，到处社交媒体上，还有一些媒体上报道这个，他们家里边，29分钟了啊，报这个报道他们家里的腐败和大量的金钱豪华奢侈，实际上那个时候是突尼斯的经济也一直在上涨，啊，一直在上涨，那么但是老百姓看到他们这样的行为，把钱大量的转向海外和消耗，很不满，就有人各种人出来说话，就在这个时候，关键的时候他的司法部长起到关键作用，就帮助本阿里这个总统抓人，这个抓人，就有少量的，就今天看到的就抓老百姓，就抗议，在抗议的时候就发生各种冲突，这时候司法部长就一再的要增加维稳费用，维稳就维稳的费用从它GDP的是0.7，最后涨到了7。 0.7涨到了7啊，这个短短的3~4年时间这个司法部长，这个总统深信不一样，而且他是跟这个女婿马德里很好的，这司法部长了解这个女婿一切，这个女婿嫖娼玩处女、吸毒，所以这个司法部长很了解他，也了解他家，所以这个总统就特相信他，所以他就大幅提高维稳费用，这个维稳越高GDP越增长，人民怨气越多。怨气越多就有游行，就捂眼睛，捂耳朵捂鼻子，然后有大量的宣传机器来说谎，欺骗愚弄这个老百姓，就在这个时候啊2010年的12月4号发生了这个小贩的事情，这直接就引发了这个大型的骚乱控制不住了，这个时候总统一看没办法了，这个就要跑，跑到沙特去带着全家，在边境上被控制住了，控制住这是司法部长把他给卖了，然后他的总理啪嚓，阿姆西就直接把他全家给抓了，说你家已经被立案了，我有证据啊，因为什么司法部长了解你家全家的情况腐败啊，这个女婿的事情说你女婿最严重的家伙，马德里最最荒唐家伙，而且贝尔雅你老婆，有很多钱在海外，直接去家里抓了，啊，最后这总理爬上去了，然后呢，就把这个国家再来看突尼斯就完蛋了。
这是一个盗国贼和腐败集团，和腐败女婿和司法以警治国以黑治国，还有大量的这个这个经济投入到维稳当中，最后达到了一个不可逆转的叫均值叫淬断，就突尼斯和以警治国达到了维稳费用坚持不下去，淬断的这种这个结果，淬断的结果，最后归罪于美帝国主义。什么世界上有坏人都是美帝国主义干的，干好事的都是社会主义干，这是所有的有问题国家这个最好的借口，都是美帝国主义，那么结果就会发生这样的事情，后来说颜色革命，茉莉花革命。什么叫颜色革命茉莉花革命？就是人民的革命，就是人民接受不了以警治国，以黑治国的结果。今天你看这个测试很好啊，我们这很好很好，给我的。
所以呢，大家要坚定的看到，我这两天看到了对我们这个的审判真的是非常好，我觉得这位年轻的领导是我唯一在这些两三年来看到有勇气，真的想把事情走入到一个依法的程序里面去。而且他想把这个事情让社会来检验，他确确实实要为这个国家，他要争取到一个能有一个新的开始，好的开始，但是他的力量是很有限的，他的权力也是很有限的，这个我希望他能做到，啊，我这是绝对的天才，绝对的天才，我希望他做到。
但是盗国贼们这些老同志，能不能让他做到，很困难不一定，啊，我祝福他能实现他的理想啊，真正的在郭文贵这件事情，能体现，这件事情能把郭文贵的事情变成一个正能量，依法治国的正能量，同时对社会的维稳，啊，对这个私营企业家的尊重，和对这个国家真正的是以法反腐，不是以黑反腐，以贪反贪有一个新的突变。同时呢也是中国的这个法院的未来，对整个审判的过程都以程序化法治化，我希望这样子。那么我希望通过我这个事情，能有让真正的对国家对人民有感情的人，能看到一个希望，看到一个机会，看到另外一个角度，事情不一定变得这么坏，也不一定把它变成那么糟，非要把郭文贵逼到成敌人，逼到敌人。郭文贵你可以杀了，视为环球时报你说的死无葬身之地，郭文贵的现象，郭文贵这样的人会层出不穷，会层出不穷，现在试图把郭文贵像当年突尼斯那个事件，突尼斯的事件刚才我们讲完的事情，我后来跟他们聊的时候，就是他的女婿成天威胁这个司法部长，而且老拿他家人威胁，而且那个司法部长呢，也经常威胁他的下属，这些恩怨到时候哗一下就爆了，最后导致了社会的分崩离析国破家亡。那么郭文贵我不希望做这种事情，郭文贵也不希望走到那一天，也用不着环球时报这个来自这样的威胁，我劝这些盗国贼们别拿这些无知的，你老以为有效的招，啊，这个用媒体攻击文贵，然后绑架我的家人绑架我的资产，我今天我再次说，你试试看看灵不灵，你试试看你灵不灵，不是我将粉身碎骨，是你们死无葬身之地，是你们粉身碎骨，就会像突尼斯一样一夜之间让你变了天，易租宝事件泛亚事件，老兵你看昨天的这个视频上看的，这不是悲哀吗？人家美国的老兵骑着大摩托车，是不是，最好的摩托车带着自己的老婆带着自己的情人，人家这个这个喝了可乐喝了酒，到了华盛顿游一圈，你看人家风光到哪都是掌声，没有争议的尊重。我们的老兵现在被警察给抓走了，正在服役的军人呢？在三五年回来也会被警察抓了，你维稳的费用能跟得上吗？而且现在谁在骗我们的中央领导啊，天天往上加维稳费用，昨天上海又出事了啊，上海又开始流行了，你能总共中国200万警察再加200万的公检法一共400万人，400万人在14亿人面前你算什么呀？何况是400万人都来自于人民，还是来自于人民，他的爹妈兄弟都是人民，真到了一天了，不就是突尼斯吗？比突尼斯还要惨，突尼斯才多少人啊？我们14亿人呢，不要多，200万人站在天安门上，你怎么着？你能把他灭了吗？还在给他杀了，可能吗？不要再用这种以警治国，不要再玩这种黑社会手段，不要在这种威胁，在这种欺骗。我郭文贵最不能接受的我再次声明，欺骗我！只要欺骗了我的，当年这个曲龙，为什么我到最后我一定要让他伏法，就是因为他骗了我，我认为谁要骗了我，我一定跟他没完，啊，我最讨厌骗你骗我，就是你就是侮辱我的智商，侮辱我的智慧，利用我的诚实，这是我接受不了的。还有这个郭文贵吃软不吃硬，从小到大来没有服过人，从来没有向硬的人服过软，但是像软的服过软。啊，这个想骗我威胁我，啊，这个糊弄我你试试看，郭文贵连死都不怕，会怕这个吗？现在就像我的员工一样，我们的员工你被抓了，你先给判。怎么成了恩赐给我了呢？我的员工被超期羁押，啊，关了两年半关成那样了，结果拿这两个罪判人家？全天下老百姓都是傻子吗？不都是傻子啊，结果怎么样，还以为你以为判刑都是对我郭文贵的恩赐，你不觉得这是个悲剧吗？你把郭文贵当成什么人了？郭文贵爹要是常委要是政法委，你敢吗？你敢关吗？这是公平吗？现在，搞网络控制，啊，然后呢，这个这个搞警察抓，屏蔽掉几百万个这个微信群，然后那个这个微博上删帖啊，报纸上大量宣传，这叫什么招啊？这叫什么招？这叫这叫依法治国吗？这叫哪是以警治国是以黑治国呀，这是啊。所有的中国的私营企业家，所有的中国的同胞，所有的推友们，你们想一想，文贵混到了今天，努力吃苦到今天，你们哪个人到今天的时候，就是郭文贵的下场，如果你到不了郭文贵的本事，你连说话的机会都没有，你会更惨。这是为什么郭七条我坚决要推出郭七条呢。郭七条对我们每个人太重要了，如果没有郭七条真的在中国落实，你有了钱，那是你的灾难，你有了个漂亮的老婆，有人惦记你，有个漂亮的闺女，人家惦记，你有个儿子别人可能给你杀了变成雷洋，你有了儿子上大学让你消失，你的儿子成功的变成李明和徐明，这不是耸人听闻吧？这都是事实吧，这个不用郭文贵提供证据吧？
五毛又来了，五毛又来了五毛。行了，这个今天的测试绝对成功，今天要设测试40分钟，啊现在已经到了，所有的推友们，一切都是刚刚开始，一切都刚开始，谢谢你们，谢谢你们，希望今天呢，这个能给你们这个这个报平安视频，能给大家沟通的大家带来点启发，希望所有的推友们不要再有第二个郭文贵的事件发生。这个6月16号一定让你们看到完全不一样的事情，希望大家把你的心脏练好啊，做好准备锻炼好身体，今天别忘了锻炼身体，好好陪家人，谢谢，谢谢所有的推友。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/38/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/38/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在我关键是&amp;hellip;推友啊咱这秘密不能&amp;hellip;咱有几个网路，几个网路咱在试。
几个网络在试，咱都好好试试，打扰大家了，不好意思。
我站着挺好，试试站的风格（互动）
不是怎么了，是试试咱们的各种网络，核心秘密，未来告诉你们（互动）
咱们的各种网络都被他们骇瘫，我刚公布的我的律师的网也被他们给骇瘫。
我不是在直播，我是在测试，我是测试，各种网络，各种方式。大家看到刚才第一次的时候，网络就被他们给骇瘫了，咱们实际上十六分钟，但是网上十一分钟，刚才我给删掉了。现在他们通过各种方式来孩我们的网络，咱现在跟他们斗智斗勇，咱们的成本没那么高，他们的成本高啊，他们的成本可惜都是盗国贼们拿的咱老百姓的钱，这是有问题的。
战友：现在很好。
郭先生：就这几分钟好，他们没反应过来呢，这五毛，七毛们。我不是属羊的，我属狗的。
战友：训斥助理，人家要投共的。
郭先生：他投不了共，他是香港人，他投什么共啊，共还不要他呢，中国共产党从来不相信香港人，千万记住。
战友：聊聊那三把冲锋枪。
郭先生：那是警察，那是警察去的，严格讲是警察。他们约我，台湾那老流氓刘家昌，帮助台湾的一个黑社会，还有菲律宾的总统，想把我灭了，也是一个经济纠纷。然后他们就写了信，叫朱镕基把我抓起来，可是不灵，就约了我在香港的香格里拉酒店吃饭，我去了我才知道，一桌子人，一二十个。结果就把向华强先生和他的夫人给叫来了，然后他们叫了一些那黄毛啊、金毛啊什么的。喝的差不多了，那天向华强先生拿了一大瓶子酒，好酒，很给向华强和刘家昌的面子，结果我才明白，在香港这叫“摆台子”，黑社会摆台子。
我说：这什么意思啊？后来刘家昌说：你知道吗？这事儿要是不行那就弄死你了。我一听我就火大发了。所以说。那我也打电话找几个人过来，找几个人，警察来的，拿冲锋枪，三人，准备好了，保护我说：只要他们动手，我全给他们灭了，结果那天一再挑衅，没动手啊。一直想让他们动手，结果没动手，那他们要动手全给他们打成筛子。我跟你讲，什么黑社会呀，黑社会都是怕死，不怕死当什么黑社会呀。
什么黑社会呀，拿刀砍没有刀的人，有种的人让人家拿起刀，你拿刀或不拿刀跟人砍，那叫黑社会。那黑社会电影，香港拍的，都是自己拿一刀，拿一枪，对那没刀没抢的叭叭叭叭！砍，那叫黑社会吗？那叫流氓。黑社会是有品的，你知道吗？黑社会那有品的那是，那开玩笑嘛。那&amp;hellip;哎呦，那都是吓唬人的，那都是。黑社会，你拿着冲锋枪你看他，黑社会比谁跑的都快，我告诉你。
对了，什么样的黑社会在共产党面前那都是小蚂蚁。
谢谢！台湾肯定不去，台湾早就成了咱们的盗国恶贼们、流氓们的道行，哪还有台湾了，台湾早就沦陷了，香港正在沦陷中。
是啊！黑社会，你说刘家昌那个老流氓，在哪儿摆台子吓唬那些没种的，到处骗吃骗喝的。他还帮人家去要数，拿百分之五十的佣金，结果他遇到我了。这种老流氓，饭都混不着吃，台湾也不能呆，一天天的，天天到哪儿都唱他那什么歌，这种人啊，混子。
现在人千万别多，别影响大家睡觉，咱试试网络呢，不需要太多人，咱们试试网。
拍电影干嘛呀？不让拍，我女儿老说要拍我，千万不能让她拍。有什么呀，百年以后谁记得你呀，这五百朋友里谁记得秦始皇啊？谁知道清朝的皇帝是谁呀？凡是那些什么要创造历史，名垂青史的，什么叫人民记住，拍个电影的，这都是愚蠢至极。
佛家讲的很清楚，贪，嗔，痴，慢，疑，那都是一种贪名，贪名之人是最可怜的，还有贪权之人，那更可怜，百年以后都成黄土，有什么意思啊。
你们真的不知道，你们不懂的，此时文贵懂的什么最重要，推友最重要。现代的科技文明时代让我们大家走到一起，最真诚，没有任何人&amp;hellip;没有利益，没有利用，很真诚，想说什么说什么，没人操作多好啊！
怎么那么多人关心“景甜”的背景呀，关心她干啥，她没什么了不起的，人家是一个很普通的人，人家要走演艺圈，让人家走呗，干嘛非得弄明白，揭穿人家呀。
冯仑先生我和他无仇无怨，我不说人家，人家从来不得罪我，我也不说人家，所以说不说。不像潘石屹，他曾经想把我的项目拿走，想抢走，那这必须得说他。所以说咱们不能无缘无故的造孽，是不是，咱相信因缘，我们今天和他.……潘石屹不是个笑面虎，是个伪君子，他不配用“虎”字，他要用“虎”的话，是“马马虎虎”。
雷洋我说一下，真难受！那雷洋。有一个当事人，现在不让我透露，说雷洋在验尸的时候十几个医生。然后一开始的时候去了五、六个警察，在那里骂骂叽叽的说：你们这帮丫挺的，闭嘴，别说话，敢胡说八道一句，让你们全家完蛋。你说，这是警察吗？这不就是流氓吗？后来一个相当有影响力的，是一个我们中央过去的一个元首的家人，看不下去了，他是里面最重要的十一个人之一，是一个专业医生。他说：你们不要对我说话那么粗鲁，嘴里不要带着脏字。
到哪儿骂骂叽叽，一帮人，几个秃脑瓜子，外号“屠夫”的北京刑一组的人，在呢儿骂骂叽叽的说：闭嘴啊！小心点儿啊，别想我弄死你丫挺的，不行我把你全家灭了。你说有多可怕吧，你说这些人简直就是流氓，这些流氓啊！
人家雷洋&amp;hellip;但凡有一点儿&amp;hellip;上天要是存在神的话，雷洋一定会在梦中掐死这些人，一定要掐死他们，太坏了！连验你尸体的时候他们也不放过（你）。就在那里这样的对待医生。
黑社会，黑社会是受很多人尊敬的，是讲规则的，它也是讲规则的。社会上最烂的叫“痞子”，倒数第二叫“流氓”，第三个叫“黑社会”，黑社会是有级别的，他们不配叫黑社会，欺负一个死去的人！死去的人哪！他们就这么对待人家。
我这耳机是为了对待（没听清），没人指挥我，我从小到大，没人能指挥我。还说什么曾庆红，江泽民背景，对不起，我也不配，他也甭想。我这辈子谁也甭想指挥我，门儿都没有。
哎呀&amp;hellip;雷洋的事情让人太伤心了，他一个无辜的孩子，一个这么纯粹的孩子，天天喊着爱党的孩子，爱国的孩子，结果死成那样。最后在验尸体的时候我听人给我讲，讲的我难受死了。这些人有一点人性也不能这么对待人家啊。
战友：贾庆林？
郭先生：我背后是贾庆林.哎呦&amp;hellip;贾庆林当书记的时候把我楼都给收走的，还能是贾庆林吗？他怎么会理我呀，我这点钱还不够人家喝瓶酒的呢。
高师盛先生我一直保持着联系，非常好，特别敬佩，天人。
战友：李克强？
郭先生：现在我背后是李克强我就完了。
向华强跟我没瓜葛，就那天一次，我相信他是完全不了解怎么回事，被刘家昌弄去站场子去了，被人利用了，因为向华强夫妇两个特讲义气，人家是真讲义气，当年他在台湾避难的时候，刘家昌帮过他，就那天摆台子&amp;hellip;黑社会摆台子吓唬我去了。哎呦！你想想，咱怕死能走这条路吗？
潘石屹先生的微博不让评了，你说有啥不敢（让）评的，评论呗，评呗！有啥怕的，怕就有鬼是不是？哎呀！不可思议呀！
俞正声？俞正声绝对是个好领导，但是，人家能理我吗。
傅老大，傅政华你别看他现在又上主席台，又得瑟的，他会死的很惨，很惨的，他要不死天下没公平了，十几亿人民不会答应的。九千万党员，有几个不恨他的呀？谁不想弄死他呀，他镇压的是谁？镇压的是九千万党员，他绑架了两百多万的咱们国家的公安干警的力量，必死无疑！不管是谁保护他，他一定是这结局。
刘芳菲老公是被弄死了，听说了，哎呀，真是很可怜。
推友们，你们千万别觉得你们现在说的话挺安全，未来这事儿不会发生在你们身上。一定记住文贵说的话，文贵的今天就有可能是你们的明天，就是你们的明天，一定要坚信不疑。我在香港的时候，我在国内的时候，我告诉所有的富豪千万不要幻想，今天这个社会所有的事情，实际上都跟我们有关，我们做的孽就会在社会上发酵，都会回到我们的子孙身上。
然后，社会上你所有漠视的事情，早晚一天都会发生到我们每个人的身上，郭文贵已经成为其中之一了。希望推友们一定要记住，千万别玩儿嘴皮子，什么都要行动，要敢于行动！
在香港七百万人，才那么大点儿地方，那些人到那办案去、搜家去，查账号、敲诈勒索，你看不见？你不知道？哪一天香港人不被边控、不被抓啊？为什么就没人敢说话啊？这就是一个灾难吶！灾难吶！
我们香港的一些小明星。陪那警察睡觉后，警察还得打开了灯，把人家腿给掰开，好好的研究，然后拍照。为什么？告诉她——你敢惹我？你进大陆就让你消失，香港人守法呀、老实啊，要吃这碗饭呀！老板把他献给了大陆警察，献给了国安啊，她不干行么？可怜不可怜啊？
所以，刚才咱们找到重点了，刚才发来了信息就是……
(网络被黑客)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/34/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。
文贵的爆料，已经引起这样，我要珍惜这个荣誉，不爆假料。为自己说话负责任。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/33/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/33/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，推友们大家好这是文贵5月18号报平安的直播视频。首先呢，我非常的感谢所有的推友们，在我的推特里给我发来的我和我妻子，女儿相聚的祝福，哎呀，还有这个大家都是哭声一片，感动万分，这可以说明人类的本质都是善良的。
这个我的遭遇，是一个中国现在以黑治国，以警治国，以贪反贪，这样的一个中国人民的遭遇和现代社会状态的一个缩影，过去的96个小时里，发生了很多很多事情，文贵毫无夸张的说，每一天，甚至每半天，都可以拍一部大片。文贵在这里面由于事情的发展，再牵扯到了很多人。我就不能在这里说，那么多也没这个必要。也是由于这发生的事情现在是在进展中。
今天的主题，第一就是万一文贵发生意外，如何能继续爆料，和让推友们能及时和我联系，第2个，就是现在这些盗国贼们，他们在做什么？他们会做什么？那么今天主题主要是这两个。那么，首先我要说昨天所有的推友们，在我这里的留言和私信太感动了，我本来想一一的说一说，但是太多人了，我实在说不出来，而且说了某些人，有很多人不说，这不公平而且不尊重，所以我通称为推友吧，
向你们把所有的祝福和真情，还有你们的感同身受的对我的这种理解，还有你们会提供的办法，还有坚决反对我妻子和女儿再回去的各种建议，文贵非常非常感谢，非常非常感谢。
那么首先呢，我在这里要说的事情，就是这些盗国贼们，他们在做什么吗？想做什么吗？非常简单，过去三年多来他们一直想做的，无非就是两条，第一就是让郭文贵消失在世界上，把资料从我手里，他们认为有用的资料给弄回去，把资产叫他们给弄走，也就是把郭文贵彻底的家族，企业，资料，还有这100多斤的肉体之身消失在世界上，就像徐明，李明，雷洋一样。
第2件事情，如果这个做不到，你的让郭文贵闭嘴，不能成为他们的威胁。然后再择机达到第1个目的，最近一直以来和北京都有沟通，这也是为什么成了我三周内不爆料的原因，但是表面上的缓兵之计和我所释放出来的善意。丝毫没有影响，这些盗国贼们继续采取了各种手段来达到以上的目的。
最近几天来，又是动用了国家的机器，以国家的名义，还以人民的名义，以国家的外交和托国之间的关系，和国家与其他国家的经济贸易的合同作为威胁和条件，展开了一系列的对文贵的追杀。主要他们是要采取，通过我持有的第三国的护照多国的护照，和这些小国第三国达成紧急上的默契，让第三国，以我拥有这些国家护照和这个身份为名，捏造刑事犯罪，在这些国家，捏造经济犯罪， 在美国申请遣返或起诉，达到将我遣送到第三国的目的，然后再用经济利益交换从第三国交换回中国。
在这之前，这几个国家所有的过程当中达到了其中一个目的，就是要让工会现在马上就要闭嘴，绝不能再有这个直播性，绝对不能再有通信系统，这是第1首要任务，然后他们在美国使用了公关公司，华盛顿的公关公司，和第三国长年来使用的公关公司，调查公司和美国的媒体公关公司，私人侦探，在我现在我住的这两个地方的周围，两个家的周围布满了这个私人侦探和穿着各种马甲的外国人，美国人，其他国家人。
在周围盯着和我接触的人，并同时近距离的进行信息收集，还有对WiFi联系系统电脑进行黑客，黑客行为同时有一帮人在联系着当地的，还有我们华人背景和其他的黑社会，等待着文贵出去，等待着肆机出手。造成形式上的犯罪，被控的犯罪，同时达到了扰乱视听，然后叫当地警方以刑事罪叫我失去自由，切断我的人，同时再发动，可以聚聚啊，这个局领导昨天告诉我，三天前告诉我。
两个不同标准，一是已经启动了所有的沉默的力量，在西方，那么昨天，又变了，不启动了西方，全世界的成立了沉默的力量，内部悬赏，谁能做到是天价，那就是接近郭文贵，用这个无论男女，就想办法扑上去，以性侵和威胁，或者说这个所谓的异性或同性之间的身体接触，来栽赃陷害，然后达到了当地警方的介入，进入刑事案。达到了再去遣返，达到了第1第2个问题。
同时北京警方抓案组，这些盗国贼们，将我在美国和欧洲还有亚洲和我工作过的中国员工，向家庭进行了威胁和恐吓。让他们指正，或者栽赃，陷害，经济方面，性方面，让他们做文件。通过美国的公关公司，还有这些有背景的安保公司，正在美国，想尽办法在形式栽赃陷害，再达到了他们的那两个目的。
同时，他们现在也通过了各种渠道想办法，用经济上，将文贵牵涉到经济和行事犯罪当中，让文贵和别人在任何付款当中，和协议交易当中，让我造成了这种可以栽赃陷害的这种背景和平台。就在过去的四五天，有人想在银行以我的名字立账号，有人在把别人的房产放到我的名下，因为那房产，他们知道我已经查出来了，我早就掌握了这是某些贪官的资产，想陷害到我身上，栽赃到我的头上。
并且就像当初设计的。由博讯首发的郭文贵杀害日本人一案，然后栽赃,同时刑事案件，然后花大钱请美国的最有名的律师进行诉讼，在精神上拖垮功文贵，身体上托跨郭文贵，意志打垮郭文贵。另外，所有在海外派出的工作小组，独立工作，进行美国又游说，包括美国现在总统和各个部门国务院，啊，还有，有影响的这个国土，这个这个安全部，FBI，CIA，各种领域有不同的小组在游说。
以及达到就是我当初说的第1个目的，遣返第三方或当地先把我控制起来，当然了，他们也很多上当受骗，过去的几个月来，三年来他们多次被这样那样的许诺能做到，把郭文贵给抓回去，把郭文贵办掉，把郭文贵栽赃陷害。然后协调什么什么政府部门，被骗走了n次钱，现在他们始终认为他们的手段管用，最近几个月来，到盗国贼加大了，对中共中央政府，中国政府上层的意见统一的游说。
首先，在习主席面前，在中央常委会和政治局面前，渲染，造谣，捏造郭文贵的危害性和影响力，以期达到中国政府，共同认为郭文贵是大家的敌人，国家的敌人，国家的威胁，形成常委，政治局一致性的把郭文贵立为国家的威胁，用国家的力量，来对付文贵。同时这些盗贼们，控制着手里的政治力量，在十九大前坚决把郭文贵至于死地，否则他们没有安全感。
这就是他们掷出了两招，一是缓兵之计，缓兵之计。第2次私下面加快各种运作，增加成本，对国内的中央领导中国政府所有官员形成一致，把我所有报告的人，所有的利益集团，形成一个合力，让习主席真正认为郭文贵是威胁，是国家的威胁，党的威胁。然后用国家的力量到美国游说，用国家的利益做交换，同时在用国家的力量把我掌握持有其他国家的国家分组进行游说，让这些国家和他们站在一起。
达到他们的目的，同时采取了黑社会手段，万一这些招都不行，用黑社会的方式，一定要处置。然后通过法律诉讼，法律纠纷拖垮文贵。北京现在可以说有些人24小时都在工作着，强大的，多个的以国家的名义，人民的名义，在运作上来对付着文贵。
现在在我的周围布满了黑社会侦探，警察，政府，女奸碟，男奸碟，各种肤色，各种国家来的这种力量，然后大额悬赏，来掩盖，这些盗国贼的真实目的，而且非常夸张的事情，他们以国家和人民的利益，向这个国家政府提出的条件，简直是无法想象的。这个国家的钱，国家的利益，国家的土地，国家的项目，成了这些盗国贼们随意开出了交易的清单。而且，这些到盗国贼们都在为自己同时打造的小算盘。
他们在各个领导面前都以维护这些领导的私人信息安全和丑闻，帮他们掩盖丑闻和家人财富的安全为名，提出了一系列的方案，将每个领导跟他们绑在一起，利用他们的贪婪和恐惧和这种现在急于想掩盖自己的罪行和盗国贼们这些罪行，让每个人和这帮盗国贼们绑在一起，而私下里这些盗国贼们却都干着私活，都有自己的队伍。
有的人跟我联系是好啊，然后向我传递信息，出卖他们的队友，这是乌托邦，共产主义，共产党最善于的一招，挑拨离间，表忠心，背叛套取信息，将大家绑在一起，将价值最大化，然后将其出卖，多个利益团体和盗国贼们一个个的演绎着是这样的，很那样的丑陋，背叛虚伪的，没有任何人性和尊严的，这种背叛和假忠诚。这种故事我见的太多了，所以我说拍电影拍多少电影都拍不完。同时很重要的，很重要的这些人都在想尽办法将自己的钱转移，资产换名字，将使很多人撤回离开，然后不惜代价的将更多人绑在一起。
昨天美国政府的一个高官告诉我说，你文贵可以说我的名字，你转告给这个中国的这些政府官员。他们是中国的政法委书记，中国的常委，中国的公安局长，他不是世界的局长，不是美国的局长，不是美国的政法，也不是美国的领导，让他们看看美国的历史，在美国这个土地上反响这么作为的后果是什么？结果是什么？想在美国收买高官？绑架美国政府，他们不但不能得逞，这将成为他们的坟墓，美国政府明确告诉我，很多事情他们都在掌握和观察之中，他们给了我这样那样的保护，同时也给我这样那样的信心。
中国的领导不是美国的领导，中国的思想到美国来不管用，靠收买绑架，威吓，交易，某件事上可能，但最终结果一定不可能，几个高官说美国的民主制度，美国的独立司法制度，美国的媒体监督的权利，任何人无法收买，我深信不疑。过去的96个小时，多路人马同时并进。盗国贼们已经深信在过去的大概7个小时内我一定会被闭嘴，一定会中断通信，一定会把我带走，此时此刻我相信他们还在做这个，过去我说了很多这方面的信息。我兑现了北京老领导的诺言，三周之内，不再爆料，不说某些领导。
但是在表面在和我交流当中，北京所有的行动变本加厉，更加疯狂，所有推友和网友，在推特上说的，不要相信共产党，不要相信政府这帮人，千万不要变成张弘宝，吴弘达，不要变成赖常青。但是所有看似单纯和极端的建议，从过去的96小时这都是对的，事实上他们的背信弃义和无法无天，和盗国贼们的丑陋嘴脸，只有过之，没有不及。
而且任何理由，任何我们的忠诚或我们的道德，或者说我们的诚实，绝不会让这些盗国贼们对我们有半点怜悯或者同情，或者让他们高尚，不可能的。当了一辈子流氓骗子的人，这些盗国贼们，让他们一夜之间立地成佛。我文贵也从来没那么天真过，所有现在参与的这些人当中，包括这些5毛们，媒体们，就像头两天委实去了趟香港，接受了他的组织给他的劝告，和新的指示，和金钱上的承诺，回来以后变本加厉。以为真的是文贵要完了。但是咱们可以拭目以待。
过去几十年来这些盗国贼们，看不起我文贵，小看人文贵，这是他们上了他教给我的招的当，装傻行动，指东打西。装傻不是真傻，装窝囊不是真窝囊，事实我们已经证明给大家了，未来我们还会一个个事实证明，但是我们决不能低估了这些盗国贼们，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的本事。也不能低估了那个黄艳同志怀孕的小手。也不能低估了岳文海这个白手套，和利益集团对咱的这种下三滥的攻击，更不能低估了北大在全世界上这些人的影响力，那李有的这种香港，东莞，台湾的黑社会，还有人民银行的副行长范一飞和这些共同的老板， 绑架的国家机器，中纪委，政法委，公安部，纪委家，公安的抓案组，这些人哪一分钟哪一秒钟他不想啊，这些人的智商和能力，不是你们在主席台上，和中央电视台新闻发布的那样。
他们围起头，拽下领带，脱下西装，挠着脚趾头，挠着腿，抽着烟，骂着娘，三字经就开始了。他们的天真和傲慢和无知，是那个环境和制度是必然的，他们的互相欺骗，互相利用，互相阿谀奉承，让每个人都失去了理智。所有人都认为，他们拿着钱到全世界，美国参议员可以买，美国的总统可以买，美国的各个部长可以买，美国的律师只要付钱，什么都敢干，黑社会只要给钱没有不敢干的，重赏之下必有勇夫。
深信不疑，然后用他们特有的乌托邦，你的挑拨离间，团结流氓，必要时吧，让流氓穿上西装装绅士，在必要的时候把这个女同志，把处女给送上去了，再不行栽赃陷害，然后倒地装傻装死，然后下毒，给沉默的力量，想尽办法接近郭文贵，用眼泪，用同情，用感情接近他，毒死他。每个人每一分钟每一秒钟都在玩这样的游戏，我一点也不陌生，我非常享受这种过程，鉴于死，文贵在这儿呢，也做好了各种准备。
首先要让我停， 要我闭嘴，不再爆料，那就证明了文贵的料是有价值的，是真的，你们害怕，我再说一遍，我真的是千分之一，万分之一，亿分之一我都没拿出来，我还是留下了一个希望，我不想让这个国家动乱。我绝不希望让我父亲和我母亲，国家和这个民族因郭文贵进入重大的动乱之中，让无辜的人受到祸害，郭文贵拿出来的资料，绝对不是1000万以上，1000万只是胡锦涛。贺国强家的事情。怎么想拿国家的钱？怎么控制矿资源？怎么敛财？怎么存到海外？怎么玩处女？怎么玩人家母女？一玩人家4代人，奶奶妈妈，姐姐妹妹都给人家完了，那不是，那是千万人。
我要把这些盗国贼的证据，丑陋的嘴脸，盗取了人们的财产，如何用e珠宝，如何用泛亚，如何商量对付老兵，如何要把这个老兵的家人怎么着，包括过去转出的钱，海外的资产和政治局委员，常委们，孩子在海外上学，房产，那不是千万人，只要有任何一点良知的中国人，只要他还喘着气儿，他要不上千，他就不配当个人字了，因为过去几十年的劳动，财富，已经被他们盗取了，你们听到看到的都是虚幻，一定物理条件下造成了一个现实的假象。被欺骗，我不想这么做，我还抱着一线一丝丝的希望，我希望这些盗国贼们，一次次用n年，来测试文贵，我希望他再测试一把，我妻子，女儿放出来 ，我哥哥回来，我在坦白的说，你不放我也做好了，最坏准备，郭文贵的亲情和员工的这种亲情，在我要做的事情面前和目标面前，我必须有取舍。
不管发生什么样的事情，家人生，抓还是说病，甚至死亡只能哭一星期，两星期还能一直哭吗？如果到那一步了，郭文贵就可以自杀吗？那不就上了这盗国贼的当了吗？精神被打垮了吗？我只有一个选择，就像我八弟的死亡，让我变成了更加的强大，更清晰我要什么，我八弟的死亡，让我知道了这个国家，和这个制度和这个贪官污吏们，会给这个国家民族带到什么地方，我用28年证明了我看的我担心的是对的，我用我这28年证明了弟弟的鲜血和死亡会让我强大，现在你把我的员工，把我员工的家属变成半死不活，满头白发，妻离子散，让我的家人，处在恐怖威胁之中，让我的家人，成为了你们的绑票。只能让我更强大。
本来今天的文贵不应该是这个样子的，是你们把我一步一步逼到着这样子的，我手里掌握的什么，咱一步一步的看，我现在还坚持着，中国事中国人解决，可是这盗国贼们，把我们中国人的事儿已经全面让外国人介入，而利用外国人对付我们，中国历史上的一个个的昏官，贪官，腐败政府，都是以祥斜内，假洋斜内，用外国人来毁掉中国人民，我要坚守原则，中国事中国解决，已经被你们给打破了，你们几年来，尝试用外国人来消灭郭文贵。
现在变本加厉，用外国人，对付郭文贵的家人，你们用文贵的资产，1000多亿的资产许诺给一个个国家的政府，用郭文贵的股票，郭文贵的现金，郭文贵的资源，许诺给一个个国家的政府。让他们用国家的资源，在美国把我毁掉，这不是卖国贼吗？你们的首要目标是让郭文贵现在闭嘴，不开全球新闻发布会。首要目标让我失去自由，然后想办法过渡到第三国，再过渡到中国去，然后把我给灭了，把我全家给灭了。
你们非常清楚，我一旦失去自由，一旦是被弄回中国，我的妻子女儿，爹娘，哥哥嫂子都会因此生不如死，这不是满门抄斩，是满门酷刑，清朝的18酷刑，宋朝的88酷刑，最惨的是让人不死，就让你生不如死，这是最近领导人开会当中，一再主张郭文贵一定是家破人亡，生不如死，你们的背叛，互相的背叛，互相的假忠诚和在19大前的100多天的恐惧，会让更多人跟文贵在一起。
盗国贼们，中国14亿人民 200万公安干警，有几个人是和你们站在一起的，有几个人在十九大以后还认为你是好的，你还有权利能保护，你的资产和利益群体吗？你骗你自己吧，共产主义还有一招，不但骗别人，还骗自己。骗自己都得相信，你继续骗自己。十九大以后，你的权利，还会让人民这么样支持和信任吗？你们让这个利益，黑色的利益集团还能对文贵利用国家的名义，人民的名义，通过全世界的力气对文贵打击吗？你可以继续欺骗。对郭文贵，你看文贵对生和死，我能在乎吗？我能害怕吗？你们可以试试，氢化逍遥丸，我带了多少年了？
最近很多推友都给我问，逍遥丸能不能弄两粒，推友们啥都给你提供，这个轻化逍遥丸不给你们提供。这个不是好东西，需要这东西真不好。这些的让盗国贼喝，不是你喝我喝呀。接下来，我想说一旦文贵发生意外，被杀了，被绑架了，或被某些书馆的官员失去自由。可能推友们会极为关心或失去联系，我在此啊，对这个已经有了各种预案，我今天先公布一下，稍后我在24小时内会挂到推车上。
第1个，我的律师代表，我会把他的照片联络方式，公司地址，公司名称，各种联络方式，我一定会公布。事实上我们都准备好了，就是文贵一旦有什么事情这人都站出来了，我会让他和我在一起的照片，一旦我有会有什么事情，这是我的代表律师。第二，我会把一旦有什么事情你看到我不发帖或我有什么意外，那么会有另外的，我的助理联络方式，她的多个联络方式和她的照片，就是大家可以看到我最起码会贴出来他和我一起的照片，还有短暂的视频和各种各样的联系方式，三个人。到那个时候希望推友们一旦有问题，就这三个人是信息联络和发布的信息是可信的。
那么另外一个，一旦我发生什么意外，我已经将所有的资料，通过了极为保密的方式，希望推友们别再发信息给我，建议些这样方式跟大家说别站在阳台了，小狗有没有安这个芯片了。然后呢，我妻子和女儿来那个衣服里面有没有放什么监听了，大家真的别建议，别浪费你的时间，这个我的安保团队，绝对是世界上最好的，他们都会做的，就我们之前已经做好了各种的安排，世界上最好的加密方式和储存方式。
而且一旦我有什么事情，我说提出这三个人，他们在不同的时间会收到不同的信息，视频，语音，文字整理文件的资产的信息，和过去的各种转账银行账号，政治局常委孩子上学信息，这些各种性丑闻明星之间的丑闻，和各国之间，政府之间的这个黑暗，行贿，资金来往，汇聚大会在他们会按照我的节奏，一步一步的放掉，而且一定保证，你们都能看到。任何人都无法阻挡。因为我们已经完成了关键的两步。资料的法律凭证和英文翻译。
不但如此，我们还有另外一套方案，我们请了法官协会，警察协会和我们律师签署了对我所存放的信息。一个多个公证，那个时候，他们会以协会的名义，受我的家族基金的委托，会将这些资料报出，另外一个方式，我已经在推特里面的所有推友们，我认为这些天一直帮助文贵的人用你们的名字和信息推特的尾号，我成立了一个密码，这个密码和这些信息和很多数据已经储存完毕，在两周前储存完了，当你们所有人当你们的收到了，文贵给你们发的私信当中告诉了你，让你去和谁联系的时候，千万不要怀疑是在文贵的推特里面，私信发出，千万不要怀疑，因为你直接联系你就回复那个私信就可以了，会有人会有律师和退休的法官见证下，让你们拿到应有一部分的信息。
你们可以公布，你们可以使用，授权书，信息使用方式会同时发给你，特别是现在大概在800多家的媒体，特别是自媒体的朋友，你们有的发的信息，whatsapp，还有email我可能没回，但是你们的信息，我们都整理完了，这些媒体一旦收到了文贵给我发的信息，一定记住，郭文贵发出的信息里边，最关键的就有三个小拳头，一切都是刚刚开始，同时附带着你曾经发给我的信息，你在打开，否则你不要打开。一定要记住三个小拳头，一切都是刚刚开始。
然后背后有你们媒体人发给我的私信，还有whats app，email，还有waiber，还有这种联络方式的，这种里边的有你们发给我的那个超速的版本，你们才打开，那里面就有给你们传送了，我准备好的信息。你们自己是怎么去核实，怎么使用？我在上面提出了要求，你们能不能守，那是你们的问题，这是今天公布文贵一旦有意外，如何保持和推友的联系。保持继续爆料，和这些爆料资料的迅速的发生了这些细节，接下来，我在24小时内，会把今天的这个视频变成英文，但英文正版挂出来，会把所有的事我说了三个人的联络方式，还有照片信息和我们一起的短视频，把它发上去。
同时，我们已经在过去一周内启动了，所有的在美国安保团队和法律团队24小时工作的基础，已经全面运作。同时我们和发生的各种方案，都进行了研究。接下来的一周内，我们会随时公告未来会有律师，和我们专业的指定的媒体公关公司，作为我的代表，来进行对外发布有关信息。然后这些代表还有这些工作的团队，会向全世界公布我们全球发布会的具体方案和细节，然后和推友们交流，文贵的爆料定义为三年，我不希望提前哪，因为提前的代价不是文贵，也不仅仅是道德责任，是我们这个社会。
我希望通过文贵的爆料，能让美国人民世界人民了解真实的中国，我希望美国人民了解真实的中国盗国贼的嘴脸，我也希望更多的中国人了解美国国家的伟大和司法制度的伟大，依法治国的重要。大家想一想，中国人一旦像我这样，你往哪跑，没几个国家，只有美国，英国，没有地方可以去的，也可能德国，其他国家你去他也没有用啊。已经全球都被黑社会，穿着警服的黑社会，穿着西装的流氓们已经全部给垄断了。
我们一定要捍卫美国这个国家在世界的地位的同时，要让更多中国人了解，这么多年来他们被洗了脑了，美国真的是很伟大，美国的司法制度和它的社会制度是为了保护我们这些人一个圣地了。我希望用三年的时间让美中人民更多的互相了解，让美国人民知道他们是怎么过去的，几十年被骗的，让中国人知道他是怎么被骗的，把美国人形成了帝国主义，妖魔鬼怪侵略我们，伤害我们。
爆料这三年我也希望中国人更多的精英们，能够唤醒自己做人的起码的责任，和对这个国家民族体制的真相的了解，同时，最近推友们一而再，再而三的，就是说给我提出这样建议，包括上车鸣笛，按喇叭，包括昨天很多人呼吁，要在某省某省采取这样那样的行动，我在此，我衷心的严肃的向推友们说以下几句话，任何人千万现在不要行动，你们不要低估了，盗国贼们，他们已经盗窃了国家这个机器。你们的冲动会给他们留下把柄。他们的恐惧是我们的武器，他们的恐惧是我们的胜利，他们的恐惧会让他们灭亡，让他们疯狂，但是推友们你们的不冷静，会成为人家的武器，会让你承受不了的后果， 千万不要，千万不要，到那一天时，大家应该积极集体行动，现在千万人的心，千万不要自作主张，那是自取灭亡，那不是螳臂挡车了，那就是螳螂挡臂了，千万不要，千万不要。
另外推友们，这几天给我提出这样，那样的建议，包括要采取行动，我再次请求推友们，不要有任何什么行动，包括有人提出，我妻子，我女儿不要回去，这样那样的做法，我都明白，昨天我女儿刚到身体虚弱，确实是因为胃不舒服紧急住院，输液。但是她就是胃不舒服，我们永远不要像盗国贼一样的，撒谎，骗人弄虚作假，那我们就跟他一样了，我们不会的，我们承诺的回去，我就一定要让她回去，除非他们说你不用回来了，我的家人就应该承受，就应该承担。
我们现在是面临辛苦，我们家人享的福比很多推友享的福也多，他们面对这种困难这种压力，这是命中注定。我要干的事业，连我家人都不能承担，不能面对，我有什么资格和推友讲这话。当然，我也会尽一切的努力。让我的妻子和女儿在不用违背信义，咱不搞弄虚作假的情况下，让她们不回去。不但如此，我也会通过合法的手段，我相信习主席和中国中央的绝大多数是政府的官员，他们知道谁邪谁正。
我希望尽快的让我的一些非法关押，长期挤压的员工们的恢复自由，同时我也会继续，一定会为这些退伍老兵，这些天来，每个退伍老兵给我的每个信息都震撼了我的心，你们更加让我坚定，这帮盗国贼的丑陋和险恶。你们的一生的付出，现在被这些盗国贼的绑架和恐吓，遭受了这种流氓式的这种欺压和威胁，文贵一定替你们发声，我也希望这些退伍兵们，退伍协会的老战士们，你们有各种信息尽快发给我，我非常的愿意，我也希望我有这个能力，荣幸的为你们做些事情。包括e珠宝，泛雅的事情，任何人如果有各种信息一定发给我，在全球发布会上，尽可能的把事情做好。
以事实为根据，出示各种证据，说出我们当事人经历的事实，最近这一周来，很多这些事件都和我联系要求发声，我们尽可能安排，前提是大家好好看看我们到时全球发布会筹备小组的规则和细节，我们会全力的，全力以赴的，此时此刻，文贵更加有信心去赢得这三年的郭7条为原则的，中国的文明进步，依法治国的进步和国家体制的完善和能得到世界文明的国家的这种尊重，和世界文明国家的这种更加良好的合作。
我深信给这些草根，私营企业家们 一定会带来更多的尊严，安全感。让更多的人能得到应该得到的，保护着老百姓起码的钱袋，起码你的尊严和孩子的未来能有积极的贡献，我也深信，文贵这三年和推友们一起努力。推友们一定要记住，你们的每个行动都会超过文贵，你们不行动什么都没有，你们的行动和为贵，这个行动联合在一起，和上天赐予我这28年来的准备，我八弟的死亡给了我28年到现在所有的资料和经验，与你们融合在一起。一定会推动这个时代的进步，当然它也会推动依法治国的进步，成熟。
然后也会民主和自由的建设，我更加的自信，上天赐予了我这么多的资料和信息，不是郭文贵的能力，上天给了我这些经验，和这些经历，我必将和推友们一起赴汤蹈火，追求我们的郭7条的实现，不管发生什么事情，请推友们记住不要被人家挑拨离间，不要失去希望，不要被人家收买。只要别被人家收买，别放弃，永不妥协，只要我们团结一定会赢来，我们需要灿烂的美好阳光的一天，我已经听到了这个时代的脚步声。
因为过去的96个小时 ，我感受到在西方世界，推友们无法感受到的这种支持的这种巨大的力量，能量。不包括黄艳的小手哇。咱们主要是正义的力量，国家的力量，文贵虽然这几天没怎么睡觉，心情很好，除了家人的团聚让我心情好，感受了这种几年久违的这种亲情之外，通过这场斗争，让我更加坚信上天诸神，是上帝穆罕默德，阿拉站和我们站一起的，众神在支持我，我每天晚上我都在我阵地高呼，问上天。你们觉得我做的对吗？如果不对，百倍万倍的惩罚文贵吧，如果对你们就支持我吧，让我走的更快一些，更勇敢一些。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/12/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/12/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们，推友们大家好，这是文贵啊，对，是达到13万推友关注的，感谢视频。
这个虽然我这些，我们的敌人啊，盗国贼们采取了各种下三滥的手段，但是呢，这个网友对我的这个关注没有减少，这对文贵是这个，最大的一个鼓励啊，也是我的动力啊，我一定不辜负啊，这个网友们和推友们对我的这种支持，这个今天呢，我想主要谈一下，就是从昨天到今天大家谈的最多的事情就是海航这个事情。
实际上我都准备着这些绝大多数的证据，和事实呢，我是要在全球新闻发布会上去讲了啊，我这就简单讲几个这个观点啊，这个事实大家不要老说证据，是事实，现在这个海航的所有的有关的经济数据，财务数据都在网上可以查得到啊，这不用我去提供证据，这个海航在短短的这几年从1000万发展到1万亿人民币啊，1万亿，天下少有，他7个股东每个人的这个现在呢是1400个亿，平均产值了1400个亿，这也是人类上前所未有，那么昨天我看到了秦伟平先生，在这个陈晓明先生的宁静火派当中，这个一些论段非常的专业，那么这是咱们所有的推友们和网友们应该注意去看的节目，就是多听一些专家去说了一些话，而不是听一些这个所谓的一些专业人士，点评人士，只是证据，证据，只要证据，不顾事实。只要我给证据，而自己不去找证据，或者自己去找这个事实，这个线索，文贵不是法官，谁都不是法官违规也不是警察，也不是检察官。这是大家一起努力的事情。
秦伟平先生给了我一个很好的角度，那就是说，他问了几个问题，非常的好。
海航这个贷款拿什么做抵押的？而且他将近100%的钱都是从国内贷款的，那么他为什么不在国外贷款呢？他拿什么做抵押的？
第2个问题问得非常好，按照现在陈峰先生自己所说的。他的资产现在是1万亿啊，负债70%就是7000亿事，事实不是的超过8000亿啊。这个将近7000亿货也好，8000亿贷款也好，12%个平均的利息和财务费用，那么它就是一年要大概赚800亿到900亿的纯利润，人家还要扣掉他所有的成本，按照中国现在政府公布的就各种行业的，回报率利润超过5%的几乎很少，那实际上就是贩毒的搞黑社会的吧，贪官是没有成本的了，是100%的利润。如果正常的商业的话，那就这样算他大概吧，大概800亿的900亿的纯利润，他的营业额大概有2万亿啊，这个2万亿，很显然，这个秦伟平先生就说啊，
第3个很好的角度，他说道。这个钱最重要的是他说是400多亿，这个在海外，错了，大概600多亿美元已经到海外，这个600亿的投资的主体和结构，很多都是跟海航国内的贷款的机构对已经没有关系了，和上市公司都没有关系了，那结局很简单，就是国内有一天他的企业破产的时候，那么稍微破产就行了，海外这600亿美元，怎么追回去呢？谁能追回去呢？秦伟平先生说了，那就真的100年，通过司法机构，都无法把钱追回去。另外一个，秦伟平先生讲了一个很重要的观点，如果他没有背景，这个贷款怎么可能贷得出来呢，那是不可能的，我们可以今天负责任的，我愿意跟陈峰先生，王健先生面对面的对峙，可以在任何地方打官司，我保证他的贷款都是不合规不合法的。
啊，那么另外一个很重要的角度，中国现在老百姓连取3000美金5000美金的孩子上学都不让去啊，那你怎么把这个几百亿美元的汇出来的呢？这个是一个很重要的事情，这个你汇出来的美金，还有投资国内银行怎么控制呢，根据中国现在的这个，所有贷款的控制体制是不可能的。所以说从这个角度来讲啊，秦伟平先生给出了我们大家很多很好的观点和专业的意见啊，这个专业的意见和这些观点就是一个对照了今天海航的事实，海航跟我无仇无怨，我在此真的是，我希望陈峰先生和王健先生你们一定要明白，我跟你们无怨无仇，这个我也知道做企业有多么的不容易啊。在那样一个大粪池里面能游泳能活到今天都不容易，我跟你无冤无仇，你也不用上别人的，当你找几个福布斯黑我，你找这种这个这个什么美国的黑社会，想办法干掉我，做掉我，然后想尽办法去研究我，陈峰先生，王健先生。
特别是陈峰先生，您是信佛的人，你是虔诚的佛教徒，我非常的尊重你，您去想想，这件事情文贵是没有选择的，您做的这个事情，不是文贵爆，早晚都得爆啊，而且你也知道你和王岐山书记几十年的相识到海，海南所有的你们的这个合作亲密无间，包括这些银行行长贷给你钱的这些关系，而且这些行长给我提供了各种的贷款的理由，当初的过程和细节每个人都害怕被王岐山书记给抓了，而且你们每天几乎一年，我们给你数一下在过去的，大概在七八年里面，这个王健先生和陈和那个姚庆先生在一起的时间超过了他夫人的大概是20倍啊，王健先生和姚庆先生飞行的时间已经几千个小时，也是人类上可能是最多的了。
那么姚庆先生和王健先生给银行贷款，几乎也是姚庆先生出面，代表王岐山书记出面，而且是王岐山先生的夫人，姚明珊，姚明端，都是经常坐你飞机，不是一次，不是10次，那是N次啊，那么很简单，中国谁有这个本事，只有王岐山书记，孟建柱书记有这个权利，当然习主席也有，但他不会这么做。那么只有他们有这个权利。
他们是什么样的情况下，让你带着，这么多钱呢？您把这钱600亿美元转到境外去，怎么能保证这钱能还上和回报呢？陈峰先生你可能听着不舒服，但是陈峰先生这一天啊，陈峰和王健这一天，你们早晚都得面对的，这些钱都是老百姓的钱啊，那些孩子上不起学，看不起病啊，你看到咱们这个这个国内的这个山村的人，大多数人还是人与畜同居，人类上最惨的时刻，除了这个石器时代之外，人和畜相居，还有很多的。
我们就想想头一段时间，四川啊这个山区，一个家的家庭妇，丈夫还残废了，他为了这个生活下去，最后取消了300块钱的低保，最后他把4个孩子全部给砍死了，最后自杀，他只需要几百块钱，可是现在我们这个任何一个企业家都要有良心，我们把这钱都转到境外以后怎么给社会交代呢？所以说陈峰先生和王健先生希望你们能对文贵的这种行为呢，表示理解，但是你不理解我也没办法，你是个信佛的人。这可能都是我们的宿命吧，佛祖上天给了我们使命，扮演了不同的角色，我希望你能真正的静下心来啊，这个好好思考，这个因缘这个轮回啊。
这个开始啊，特别我要说到的是昨天我录的那个视频当中啊，啊这个BBC的采访报道的完整版实际是不完整的那个，因为在这个调整的字幕当中啊，他裁了很多，这个BBC呢，当时没有播出的原因非常简单，就是这个胡舒立还有国内的很多的人施加了压力BBC需要我修改，修改了19分钟的版本，二十几分钟的版本，而我本人亲自去了BBC总部见了他最高层啊，我，我非常明显的感受到啊，就是咱们这个国内的媒体。已经深深的影响着B B C，而且他们啊管着全球的新闻部的总裁，刚刚也访问了，财信啊，财新，而且见了胡舒立，所以说，我感受到了他们这个BBC受到了中国的各方面的压力，包括他们也召见了BBC的几个记者要求也是取消他们的，这个记者签证，让他们，这个威胁他们不要播出。我可以理解BBC。
那后来呢这个这个视频呢，因为是我有，后来还有我们自己配的这个英文字幕再配字幕当中呢，就是掐的呢，这个剪辑的不好，那个1000亿美元我要重申一下，1000亿美元是在问到我们的几个基金的时候，这几个基金总管理的资产，管理的资产总额约1000亿美元，那不是文贵的，那文贵有1000亿美元，文贵我也不爆料了这个干别的事情了。
第2个我们家族所涉及管理的资产和拥有的资产280亿美元， 希望也不要误会啊，
第3个是其中讲到的是螳臂挡车，螳臂挡车，我说的是螳螂挡臂，这个中间的前面有一段故事，因为这个。这个我本身是口误，这个跟我通话的领导呢也是口误，所以所呢，我就说，他也纠正了我，我还告诉他这个螳螂挡臂和螳螂挡车这个实际都一样的啊，就我是个小人物，您就是觉得我是个虾米都不是，所以这段都掐了。希望大家呢理解，但是我不在乎，网上很多批评文贵没文化，真的没文化呀。
想装有文化，那得多累呀，多可怜呀，我可不想装。但是呢，我对我自己的这个水平，修养，还有道德，那是非常自信的啊，所有文人批评文贵没有文化，我再说我是流氓，我是土匪，我是诈骗，我是杀人犯，由法院来裁决。
我今天干的事跟我文贵是什么没关系，主要的是看我爆个料，是否对这个国家有帮助，是否对这个人民有好处，是否能真的推动依法治国，甚至是否能真的能推进，不要以贪反贪，不要以警反贪，不要以黑反贪。这是最重要的，文贵的事文贵自己承担。文贵的水平，来那文贵自己成受水平给文贵带来任何正的负的作用。所以呢大家不要浪费时间在这个上面。
在最后我想说呢，还是回到海航的事件。海航的事件，所有的涉及的这些银行的贷款的未来一定会真相大白楚，一定会真相大楚的。我知道最近这个北京派来了最高层的，有中处部的，也有政法委的，还有公安部的，都到美国华盛顿，这几天我都得到消息，国内外的，就是不惜代价要把文贵弄回去，他们还真以为美国就是他们的某个局呢，就是公安局，北京市局姜梁栋说的算呢？还以为是大连公安局刘乐国局长说的算呢？你们可以试一试啊，当你们在无底线的向前前进的时候，你看看会发生什么，只要你不一枪把我给毙了，把不把我这个楼给炸了，你看看会发生什么事情，你们已经试过很多年了，2、3十年了。文贵已经给你们在表演了2、3十年了。再表演一次也不多，我已做好充分的心理准备，虽然有人也跟我在私下接触，缓兵之计。
啊，这个异面讲和后面一边埋兵布阵，准备把文贵一剑封喉，给射杀，你也在美利坚共和国，你们要能做到这个，郭文贵死了也就值了，因为这会让文贵用生命来证明你们是真正的盗国贼，你们真正的是龌龊的，你们是坏人，还有美国，这个国家也不可信任。用文贵的生命来唤醒这些，那是值得。希望你们在纽约，在纽约，在华盛顿的所有来跟美国政府以国家利益来交换，要把文贵弄回去的人，希望你们能生活的很好，你呢？注意安全啊，这个不是这个世界都是你说的算的啊，文贵做好一切准备，我也希望你们做好一切准备，咱们拭目以待。一切都是刚刚开始，谢谢您，谢谢所有的推友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/6/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/6/</guid>
      <description> Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好，这个今天是个很特别的日子啊，今天我在推特又是被这些盗国者派来的，这些5毛们用各种非法手段搞乱，包括政府方面通过个人关系啊，以国家的名义是吧，跟人家这个威胁导致了，我的推特又给关了啊。我们的律师团队呢，还有还有朋友帮忙，已经恢复了，啊，经历了很多事情。
从昨天到现在基本上没怎么睡觉，嗯，而且呢，昨天是最近和国内联系比较多的一晚上吧，特别是香港还有这个在日本的我的朋友，包括我所说的老领导，我说的领导就是过去。在体制内啊，有一定官级的官员现在可能是已经不在官位了，这些朋友啊，有的不像大家想象那么神秘，那么包括现在在体制内的老领导昨天也都给了我联系，有了积极的响应吧，所以事儿很多，嗯，当然了，从昨天到现在你说最近这个威胁最多的啊，打电话威胁的啊，通过朋友威胁的，也有这个通过当地的流氓黑社会威胁了，还要找我的合伙人呢，啊，这都有，特别是他们非常担心召开这个全球的这个新闻记者招待会，而且是来自于非常非常高的高层啊，通过各种办法都在威胁，嗯，大家是可以想象的包括了从最高到最低的下三滥手段，在一个呢我的员工啊，有的已经关的时间特别长了，我的员工呢，家里呢，有些人是受不了，这个几个想自杀啊，这个想采取极端的这种措施，对我们来讲我要劝说他们，确实这个压力特别特别大啊，大家一定时时刻刻想想那些被关在里面的人。 他们的家人是多么的痛苦啊，这个我的家人在里面关着我的哥哥，我的侄女，我的两个哥哥全在里面，一直现在出不来，然后现在我们那么多员工，现在都是在消失状态还找不着啊，有的是已经被逮捕了，有的是找不着，这是很可怕的啊，那么这个全球媒体大会呢，这是我最近工作的一个重点。嗯，我想大家先报一个小料啊，这个全球媒体大会很可能会邀请来一个比我厉害，价值都多100倍1000倍一个关键的VIP，正在协调中，我希望你能来参加这个全球的媒体新闻大会，这个新闻大会的名字怎么叫呢？我们正在正在协调。我的建议就是这个推动中国依法治国这个这个新闻介绍的会，可是呢，我们团队呢，就是这个名字太不好了，应该叫做火爆一点，网友们如果有建议的也可以啊，也可以推荐具体的这个新闻记者招待会，全球新闻记者招待会的时间啊，我们定是5月初公告，在5月底或六月初，六月第1个星期左右吧，可能会在这个纽约召开，那么我的团队呢，也建议呢稍晚一点，因为我的律师团队正在对我的这个要爆料的人和事儿，特别涉及到当地的法律的问题都要进行研究，因为我当时会要求要播一些视频。因为最近啊，这个网上很多朋友都推友要求过视频，因为很多视频属于不雅视频，跟当地的法律有很大的关系，而且这个罪行很厉害，一旦不慎播出情绪激动，这个问题很严重，所以也正在研究当中，包括我们要爆料的一些信息，因为我们要提供给媒体，要提前进行核实，而且我要准备， 希望这个其他的法律团队第三方的法律团队先进行核实再进行爆料，这个时间有可能往后推迟，那么不管如何，我们希望办成一个像美国总统大选的时候，还有嘉年华似的这么一个新闻媒体记者大会，我也尽可能的会邀请一些非常重要的推友来参加啊，我尽可能因为这首先要符合。安保首先要符合公平啊，我尽力而为，那么刚才实际上我已经录过一次了，录了50多分钟我又看了一遍，我就决定再录一遍，因为刚才那50多分钟啊，这个我，我刚才有点冲动啊，这个讲了很多事情啊，包括马健副部长的视频呢，还有斜镜视频呢，还有这个这个关于去见达赖喇嘛，是为什么见啊啊？然后呢，这个关于王岐山书记，姚庆这个还有更多的猛料啊，孟建柱书记这个情人还有他这个家人的贪腐啊，傅振华到底都干了些什么呀？更深的一些东西啊，这些都有，刚才我都说到了，就是因为说的太多了啊，说的很冲动啊，这个我觉得重新录重新录呢，我就不说了。 因为我觉得这样的话有很多呢，都会在未来的全球这个推动中国依法治国的媒体大会上去播出，但是呢，这个呢首先要让我再次怀着非常激动的心情，对今天已经到达了10万的推友的关注，表达对你们的衷心感谢。文贵一定不会辜负你们的期望和信任啊，真的啊，大家一定要牢记，我现在要爆的料，真的是一切刚刚开始，未来你会看到，你意想不到的爆料和内容，我文贵再此庄重的承诺， 我文贵的坚决的相信习主席，能给中国带来真正的依法治国，能让中国人民过上有尊严受人尊敬的这么一个一个生活，那么同时呢，像我这样的草根和贫穷的人士应该能得到一个有公平的这个社会环境，这个今天早上的这个明镜火拍，对吴先生采访当中，我最不喜欢听到的事情是对马建副部长。他，就对他的这个妄加判断他是完全失去，自由，这情况下说接受采访他说的事情绝大多数都是相反的，都是假的，未来我会特意说出包括当然了这个，网友结实发亮，，刚才本来，上一次录的都说到，那都是假的，呃吴先生，呢特别在你们一再强调自己是文人，然后文贵是草根儿，然后就怀疑文贵的爆料。我特别不喜欢这个词，中国的这个文人历史和文人的作用，这个不要把这个事情给极端化了，我们是草根，我们是穷人，唯一，在从第1次就说是草根是穷人，但是我们不等于没文化，你读书多的人也不一定说你就有文化，有水平，有能力，而且你自己你这个水平和你这个级别的人对马建副部长这样的人和对我们所涉及的事情妄加评论，这是不对的，不客观，不符事实，再有我想说的是文贵是好是坏，文贵就是杀人犯魔，强奸犯，流氓，阿飞骗子给我爆料和我爆料的真实性，和这个揭发贪官者，盗国者们，没关系啊，我们不要把这事情搞好复杂了。吴先生我不想跟你这个为敌，我也没必要，我也很尊敬您的这个你过去一二十年来为64的这些英雄们做的事情啊，这个我在这说，就是说你不要去对我的家人和员工和我这个朋友啊，马健副部长妄加评论，这是不负责任的，同时呢文贵的好坏不用评价啊，你只看我爆料对国家走向文明，推向法治建设中国，走向有尊严的社会和基本公平，特别是为绝大多数人争来正义和公平有没有作用，这是比较好的。 我希望所有的网友不要关注文贵是好是坏，也不要关注这个，这个背后的这样那样把更多的精力啊，大家去看我爆的料，真实性和影响性。这过去的几个月，大家已经看到了，已经推动了中国现在这个内部的一种变化，积极的变化，我相信在历史上还没有一次像我一个人让中国的最高层引起高度重视啊，同时呢也没有一个人在敢指出来说我爆料的真假，他们是最有资格说话的，而且我们正在往目标前进当中，我希望得到你们的支持，我希望得到，你们的集体的支持，而且我希望你们给我，文贵一点时间用事实说话啊，事实胜于雄辩，最后你会看到意想不到的后果，啊这过去的一周来中国政府，盗国怎么的，这种疯狂的行动，已经证明了文贵爆料的能力，威力和影响力啊，接下来你还会想下，想不到的结果，这个跟那个跟我真正想爆的无法相比啊，大家拭目以待吧，再次感谢所有网友对文贵的关注和支持谢谢非常感谢。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/7/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/7/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 网友们好，推友们好，昨天晚上没睡觉，抱歉我要晚一会再录视频给你们，然后稍候等一下，昨天发生了很多很多的事情，特别是这些盗国贼们，跑到香港去，国外去包括跑到日本去，去捣乱，海外威胁员工，威胁家人，而且特别夸张的是好多人打电话威胁我，真是太可怕了，这哪是个国家呀，黑社会都不这样的，我过去很多年跟黑社会打过交道，都没见过这样的，行了，一会我们视频见，谢谢，让大家久等了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
