<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>信教 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%A1%E6%95%99/</link>
    <description>Recent content in 信教 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 23 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%A1%E6%95%99/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月23日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/677/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/677/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是5月23号，文贵在纽约喜马拉雅大使馆，很荣幸的在今天与我坐在旁边的这位鲁先生，鲁仁达先生，山东的鲁，仁义的仁，达到的达。我不知道这么理解对不对？
鲁仁达先生：对对对。
郭文贵先生：欢迎你！鲁先生。
鲁仁达先生：谢谢！
郭文贵先生：是咱们喜马拉雅大使馆你是第一个挺郭爆料的一个纯美国战友，欢迎您！
鲁仁达先生：很荣幸，很荣幸，谢谢！很高兴能参加今天的这次采访。
郭文贵先生：鲁先生过去接受过明镜的陈小平采访，
鲁仁达先生：对，
郭文贵先生：跟细思小哥连过线，还有跟其他战友接受过电话采访，而且特别重要的是，当年叫董克文，还有郑介甫，谢建生，还有梁贯军，这帮流氓，开始造谣文贵，缠诉文贵的时候，这个时候鲁仁达先生第一个作为美国专业律师身份，就了解美国法律的人士站出来讲话。当时大家可能记忆深刻，那么在这些••••••从那天直播到今天，鲁先生一直在背后可以说是24小时默默的支持我们爆料，给了我们大量的法律文件翻译。还有一些中英文翻译的一些纠正，更改，付出了巨大的时间，我们非常非常感谢鲁先生你的付出。而且呢鲁先生的妻子，是我山东老乡。是我山东老乡很漂亮。一个山东美女让人给娶走了。而且很幸福，而且她因为家人遇到了一些不幸，被共产党陷害，所以说和我们站在一起了。今天啊我和鲁先生••••••今天你采访我还是我采访你？咱俩？
鲁仁达先生：我没采访过别人，我怕我没有这个资格。
郭文贵先生：我今天和鲁先生是兄弟聊天，谁也不采访谁，现在先请鲁先生给战友们说几句话。请…
鲁仁达先生：我是来的比较突然，没准备。也没有稿子，我只能说，简单的说，我为什么从两年前开始支持郭先生，老早以前我就去过中国••••••
郭文贵先生：1990年是吧？去中国？
鲁仁达先生：90年，
郭文贵先生：作为学生到北大学习外语，外国语学院，
鲁仁达先生：对。也在中国当过学生，留学生。也当过生意人，做卫星通讯的买卖。
郭文贵先生：卫星通讯？
鲁仁达先生：卫星通讯。
郭文贵先生：很高科技？
鲁仁达先生：我不懂科技，但是我懂客户的要求，只需要…通讯吗，当时中国的这个电话通讯很落后。需要从北京通线到下边的分局，分公司。所以我们是希望能给他们建一个电话网，通过卫星的线路。
郭文贵先生：那么你现在鲁先生，你目前看到刚刚的中美之间发生了贸易战，还有这个华为5G的事情，你1990年作为一个留学生，访问学生，后来做这个通讯业务，和中共打交道，和一个中国人的女婿，那么也有一个很大的家庭，四个儿子听说，那么在这之前中午吃饭的时候，鲁先生问我，说咱们讲什么呀？我说讲啥…咱们随时，从来不准备，这是我们的风格。
因为我今天…因为你知道你看到我每天太忙了，每天二十个会议以上，所以我饭吃一半，我开会，回来跟Kyle Bass去开会去了，在开会中间时侯，其中有一个很好的朋友，就是美国的政府的一位官员就说到了一句话，说：现在美国人看郭爆料的，每天的递增率是超出了他们想象的，很震撼。我说我一会儿跟你们一个美国人做律师的，是我们中国的女婿，那么他就突然说，他现在怎么看待共产党和以前的共产党。我给他说了，你是1990年去的。你能简单跟战友说，1990年的共产党和今天的共产党有什么不同？
鲁仁达先生：有什么不同？也可以说实质性的变化是没有。它以前是什么样子现在是什么样子，你怎么说的？江山易改……
郭文贵先生：江山易改，本性难移。
鲁仁达先生：但是从我个人的角度来看，以前我是抱着一些希望，我觉得中国是很有前途的，也可以从国外的经验学到很多东西，以前通用电气是怎么搞破坏……破坏了我们的环境，是吧？有这个环境严重受污染的问题，也有一些金融上的，经济上的政策按理说中国可以从西方学会……但是他们不，他们不管，他们看了也就装没看见……
郭文贵先生：你说的非常对，共产党应该在西方的工业革命以后的工业发展的基础上、工业文明基础上吸收美国和西方的教训，对环境、对人文的破坏，例如金融给人性、给社会带来麻烦，他没有吸取这教训，反而是把这个坏的东西继续放大。
鲁仁达先生：为什么中国在这个通讯上十几年内变成一个普通人没有一个电话、你家里也没有电话，你有一个BP机，20年后谁都有大哥大，那会儿多快，你几代的技术就跳过去了。别的方面呢，环保上、法律上，进步的有多慢，或者退步了，根本没有进步，你还那样，原来是怎么……怎么……是怎么说来着？法律系统是很不健全，一直这么说，过了二三十年还不健全，有那么难吗？有那么难吗？
郭文贵先生：鲁先生的意思说得是什么呢？就是说你这个通信发展，你从BP机跳到大哥大去了，就是偷了西方的这种技术吧，你发展很快、跳跃式发展，为什么中国的法律跟人权跟民主跟不上，有那么难么？不是，你是故意的，所以共产党在法律建设、民主、法治上根本没有任何发展，还是老样子。好，这个问题。
那么鲁先生，很多战友呢知道今天您来啊，给我做了很多留言，很多战友我先抱歉，很多我看不完，但是我看到的我尽可能地代你们去问鲁先生，就是很多人说，我也是怎么认为，我认识很多中国人和美国人结婚，婚姻幸福的很少，绝大多数都离婚的，但是我和你这两年吶，你是对你的太太啊，非常之爱、幸福美满，4个儿子，你能给简单说一下你是什么秘诀让「中美联姻」能那么成功吗？
鲁仁达先生：我可以简单地说，我不好说我们是什么，但是我可以告诉你我们不是什么。我认识我太太的时候我23岁，我没钱，所以她跟我在一块儿也不是想来美国，因为我们是在北京认识的，认识了以后在北京待了很多年，所以说她没有说哦，我通过这个新朋友可以去美国，我也不是当什么官儿，她也没有什么……也没钱，所以当时我们是很正常的认识，我当时也会中文，所以没有语言障碍，如果一对就是男女朋友，双方有一定的意愿，愿意学到对方的文化的话，如果你配备这个条件的话，能相处得好的可能性更大。
郭文贵先生：你们结婚多少年了？
鲁仁达先生：93年领的证，38妇女节。
郭文贵先生：93年，38妇女节，93年到现在已经……
鲁仁达先生：26年。
郭文贵先生：26年婚姻，很不容易！就你们两个26年婚姻还很幸福的秘诀是什么？
鲁仁达先生：Well，其实很多次我认为如果我妻子、我的老婆、我的爱人如果有矛盾的话，很多年我认为这是一个中国文化问题，为什么中国人都是这个样子？我老婆这样，我不好接受为什么中国人是这样。实际上后来我知道这不是个中国女人问题，而是一个女人问题，哈哈哈哈，不分的，普通美国女的也会那样，很多次。
郭文贵先生：你说到的大家可能是中美婚姻可能都会遇到的文化冲突，和正常的男女之间恋爱遇到的问题。那么，我想鲁先生你知道，自从川普总统上来以后，习近平主席曾经访问马拉拉歌庄园，有三句话，非常有名。
习主席说：中美之间一千条理由可以搞好，没有一条理由可以搞坏。中美之间像夫妻的婚姻关系。那么从你的这个角度看，中美之间文化冲突可以让一个人成立一个家庭可以很幸福。不是说中美之间就一定要变成矛盾的，不能结婚的，你们是成功的夫妻，中美两国关系事实上可以发展的很平和，很好，很永远，为什么从马阿拉歌庄园到现在，中美现在两国的冲突，从中美贸易协议，200天，90天，然后又变成90天以后的延期，然后突然停止，然后封杀5G，还有现在对整个中国的科技，几十个企业将进行制裁。接下来可能还有更多的制裁。您怎么看待这个问题？谁的错，什么原因？
鲁仁达先生：习主席是怎么说的？对对对，当时他说一千个理由搞好，没有一个理由不搞好，按我的看法中国无论说是要双方那个协调或者有这种谈判互相要谦让的话，我还真看不出来，中国是怎么做出让步来的。他起点就说，他的起点是很多入世贸的时候，已经答应的东西，你已经赖着，你就一直赖着账，你说话不算数的，过了20年，你一直本来你该兑现的东西你没做到，你现在让你做原来你答应的东西都很难，我，一千个理由我看对中国来讲可能没有一个理由，他不可能，他能找出一个理由，他肯，他肯做吗？
郭文贵先生：刚才鲁先生这个解释我帮您说一下噢，我的英文没有你讲的中文讲得好，你的中文肯定没我好，我帮鲁先生解释一下概念，他说中美之间就像他两口子一样。你把你太太娶过来和你和你太太结婚，你俩是有承诺的，我爱你，我尊重你，我们俩不能互相欺骗，你不可以在外面养小三，你
太太也不能在外面有其他的男人，这是起码的常识对吧？中美贸易他就像夫妻，就像你们俩夫妻一样，你不能，我跟你签了WTO协议，结果是鲁仁达先生外面有小三有小四你老婆会不会跟你离婚？一定会跟你离婚的嘛，你如果你夫人在那看着&amp;hellip;
鲁仁达先生：光离婚我还算那个幸福的，那个我&amp;hellip;活着出不来了
郭文贵先生：这是我们山东姑娘啊，你别惹我们山东姑娘，我可跟你太太是老乡。所以说，那就鲁先生很清楚，他发自内心的说，如果他有了背叛的承诺的其他的情人，必死无疑。他太太有，你能放过吗？你也不会放过，这就是中美关系，不是夫妻关系吗，夫妻关系的结婚证什么的就是WTO啊，WTO你兑现什么了？你什么也没有兑现，人权没兑现，等等等一系列的人权的要求，后来温家宝之后就没人理这个事了，美国人也多次催促，对待中国老百姓好一点，对待员工好一点，工人好一点，对老百姓保护一点，中国共产党根本没有兑现，而且压榨平民老百姓。这也是美国川普总统跟中国要求说，中国要有一个叫结构性改革，还有一个就兑现WTO协议，还有一个中美双方之间不能再互相欺骗，你说兑现你必须兑现，然后呢美国要有个监督机制，对，你这回你真的能说了算，最后一分钟不算数了，刘鹤说我们现在商讨了90天都不算数了，阿根廷不算数了，在马阿拉歌&amp;hellip;
鲁仁达先生：如果你要玩真的话，那我就不玩了。
郭文贵先生：我就不玩了，你玩真的话，还有你不能告诉中国老百姓，因为川普总统对中国老百姓说话呀，美国对中国老百姓说话，原话啊，我听说的，我刚刚就是鲁先生&amp;hellip;..我们晚了，非常抱歉战友们，非常抱歉，我晚了。因为上边其中一个政府官员就跟我说：美国政府明确的要求，中国对待所有的，跟美国有关的贸易的人权，必须受监督，所有的协议，美国政府一定要公布。中国政府说：中国老百姓的事儿你不要管，你也不能公布。中国老百姓没社保，没保障，你不要管……你听说过吗？我今天为什么问你的婚姻的关系——如果你太太说：哎，我爸我妈死活你别管，我姐姐死活你别管，然后她天天在家里头骂她的爸爸，骂她的妈妈，骂她的姐妹……你会跟她继续过日子吗？你不可能的嘛！所以说这是很荒谬的事情，我们的国家、国民要被美国政府来保护。鲁先生，我想请问你一下，你有多少年没去中国了？
鲁仁达先生：很多，很多年。
郭文贵先生：很多年啦。那你……
鲁仁达先生：差不多那个入贸的时候。
郭文贵先生：那就2001年嘛。那事实上，中美之间最大的利益的时期你并不在中国。
鲁仁达先生：对。
郭文贵先生：你要现在看中国你会很震惊的，发展很快，环境很恶劣，道德很沦丧，人很疯狂，官员更腐败……
鲁仁达先生：对，原来美国养的一个……也可以说是一个怪物，白眼儿狼……一个怪物，现在都养肥了，养大了，不好对付了——已经养成了这么大了，一个monster……
郭文贵先生：所以鲁先生，我跟您联络当中，两年最彻底的，您是从来支持我们反共，你没有一点儿犹豫过——不论遇到什么事情，你从来没犹豫过。这是个美国人，跟中国人现在文化上很大的不同呵。以前的中国人，我们是很有文化，很有美好的个性的。但由于共产党来以后，让中国人很现实，非常的没有原则。但是你身上却看到了我们过去中国人的一面，坚持原则，Never give up. 那我请问你啊，你是住在费城？
鲁仁达先生：以前住过费城，对。
郭文贵先生：以前是住过费城，你现在住的地方也是中部啊？
鲁仁达先生：北卡。
郭文贵先生：北卡……整个这些地方，怎么看待共产党，怎么看待我们的爆料革命，反共？
鲁仁达先生：这是谁提的问题？是推特上几个问题：一个是一般美国人怎么看……
郭文贵先生：共产党现在对付美国的。
鲁仁达先生：我觉得我们都是觉醒了，美国人……
郭文贵先生：你觉得都这样吗？北卡罗讷州也觉醒了吗……
鲁仁达先生：开始了，开始觉醒了……以前睡得太死了，叫不醒，现在开始了。
郭文贵先生：是因为谁觉醒了？跟我们爆料革命有关系吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，你们好，今天是4月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，这个向大家报告一下，昨天到今天的情况。特别是某个宗教的教堂，叫教会，他们叫temple，咱们翻译成庙，人家叫会堂。在会堂最顶端的地方，那里面叫21个长老，咱们翻译叫长老会。在长老会上，我们大家这是约 了很久了。这是过去两年，这是第四次跟他们见面。感触颇深。
前两次，基本上我说话，那个眼神，那个身体语言，还有一个就是对咱这个人的看法，那个真地是······亲爱的战友们，你们没有到过这个环境，或者说没经历过这个事，真的是没有办法用言语传达给大家的。那在第五大道可以说在全世界最牛的宗教组织之一，最神秘的之一，世界上最神秘的组织之一。
当我告诉人家，说共产党如何如何的时候，人家所有人都在那里大量的投资。他们一说话就是中国，不提共产党，中国人。所以我当时就提醒他，你把中国人，你把中国，你把共产党必须分开。直到上一次，就是说第三次他们真的很注意说话了，分开了。
但是对过去两年来爆料革命产生的影响，人家都有自己的信息系统，人家有大量的投资。最近特别是当委会，分别游说这些长老下面的各个分支机构，这些分支机构大了去了，各种分支机构。也就是星期四，在曼哈顿，有一个当委会的一次会议，这次很多媒体都参加 ，人数不一样。
我可以向大家透露个秘密，很多人都是秘密委员会的人，还有执行委员会的，都 来参加 。有的人可是坐在最后边，最低调，但他可能最有能量 的人。其中就有21位这些长老之一，昨天跟他们见面。我先问他们，我说你们那么牛，那么厉害，这么大的影响力，你们这一屋子几万亿美元你们控制 着，我说此时此刻，就这个八，九点钟，中国正在发生着什么？CCP正在干什么?唉，没人说话了。
我说这个，大家记住各种基金会，各种基金会，和各种所谓宗教组织最牛的两个职务，第一个我原来说过叫officer，就是你签名的那个人，比如说法治基金，那个officer是非常重要的，他向报税机关，IRS去报税，这个人是关键的。别老看着他主席是谁，Steve Banoon，Kyle Bass 这些都不重要的。
第二个就是基金会的秘书、，秘书最关键的，宗教组织，他是运行者， 咱们叫秘书长，中国共产党叫秘书长，叫秘书长。所以说秘书长那个秘书，这个长老会的秘书，和另外那个济什么会的officer都坐那边。我说：你说发生了什么？我说咱今天先开始。我说我在你这里开会之前 ，我已经问过两个来劝说我去听你们的当委会开会，有几个会让我去听，我问了，都给了我答案，不知道。结果说：我们不知道。
我说现在在青岛，正在进行的事情是正在青岛军演，一带一路。几年前，当时是360架飞机。今年，原来说是80多架，据我所知，刚刚更新，是39架。上一次，上百架潜艇，这回20艘舰艇。诶，他们马上······因为那屋不能带手机，不能帶任何電子設備，所以，他們馬上出去，核實，啪……打出來了，給他們看，噢……是。
我說正在北京進行的“一帶一路”，在幹啥？我說我告訴你，“一帶一路”宣傳的幾個口徑，你們知道嗎？——不知道。我說這裡也沒報導，我給他們簡單地說了一下。
我說我要跟你們說什麼意思，因為——你們西方的媒體，和西方像你們這樣的人，都不知道此時的中共在幹啥！或者他幹完啥以後你才知道，你永遠是輸家。
有道理不？這些人的發言啊，我跟你说戰友們，咱們有機會開會的時候，我告訴你，給你一分鐘就是一分鐘，給你三分鐘就是三分鐘。你多十秒鐘，大家都不耐煩，因為都有自己的事。接下來下一個會，接下來可能飛機要飛走了。所以，給多長時間就多長時間。
我就是二十分鐘。我現在已經七分鐘了，當時我說的比較快啊，給他們講，啪、啪、啪啪！我進去后，說我腿不舒服，我得站著，然后我说完。我說我告訴你這幾個啪、啪、啪，我用了九分鐘。
我說第二個，我要问你们一个问题。我問你們: 2018年，CCP、CCP幣？？我說給你們看看……那個視頻影響了世界噢！咱们戰友做的視頻太牛了，影響了世界啊。所有人見我時，基本都拿著那個視頻，還有那個打印件。
據我所知很多國家元首，做的像一面墻似的掛在墻上。我說——是二十八萬億美元的貨幣。那我請問: 今天是多少錢？喔，都知道了，是三十二萬億美元。
然後，他們說了，日本，貨幣是GDP的二倍，美國是二點八倍，什麼三倍、二點五倍，然後，中國是多少倍、多少倍……
我說好！你既然這個都說出來了，那我接著問你下一個問題。真正的中共所說的，外匯儲備和GDP是多少？所有人都說三點五以下，呃……GDP跟他們說的不一樣，這些人信息渠道很準。然後，這些貨幣在海外多少錢、多少錢……大概有多少錢，有多少……啪！很快，每個人都說話。他們那個會議呀，二十人的桌子，圍一圈坐著，發言人站中間來。說話——啪！舉手，啪！就說。
然後，我問他，現在，對待中共的最好的招是什麼？然後他說——啪！啪！啪！三招。然後他們就說，“法治基金”到底你想幹啥？我們希望你明確，就用兩句話給我們說出
來！我說，我們最近一個多月，開了N次會。昨天晚上，我說我們大家還在深夜開會，關於“法治基金”。這些人是要捐大錢的，要大力支持“法治基金”的。
我說我們見過多次面了，我們現在告訴你——對付共產黨，就兩招。我呼籲你們今天坐在這儿的，也就兩招。第一個，我說記住，英文叫take the firewall down，或者叫take down the firewall。——推翻這個“防火墻”。就像當年的里根，站在柏林墻上說——take the wall down，我們是—— take down the firewall。
第二個，停止你們的……stop investment to CCP。我說不要停止投資中國哦！因為現在絕大多數企業都是國有企業。就這兩條，我說絕對他們完蛋啦！哇！大家鼓掌。我說我們未來的“法治基金”就這兩句： take down the firewall。Stop investment to CCP。就這兩句話，獲得劇烈相聲，劇烈相聲！
我相信，我這次的演講會給“Rule of law fund”的基金，還有整個的Society (C4)，會捐大錢！我相信，影響深遠。當然了，現在還不知道結果，現在我想了十一分鐘。第二個會，更少數人,七個人！加上我噢，七個人。很短、很短的會。
就在这个第一个会的隔壁，不到100米的地方。这个曼哈顿太神秘了，全人类的77%的富豪住在曼哈顿它真有道理。哎，吓我一大跳，那个地方我是真没去过，我经常在那路过，觉得这个窗子是个圆的，很漂亮。
班农先生常来纽约，常住曼哈顿，就有一个酒店。这个酒店现在已经成我我们法制基金还有郭媒体签约的酒店，以后战友来，就要到这来。上次1120，我们其中一个美国女孩把酒店给订错了，我一直心中耿耿于怀，非常不高兴。现在我们签署了一个新的签约酒店，我超喜欢。因为酒店里的功能，上面的健身房，免费的wifi，24小时的餐厅，然后特别是有几个隐蔽的空间，而且很多导演、明星，还有像班农常住在那里，安全特别好，隔壁就是警局，而且还有停车场，直接停下去，大停车场，停车场还有电梯上去。就在这个楼的隔壁，有我超喜欢的一个独立的Townhouse，但我就没想到，直接吧唧一上去，就吓我一大跳，人家是Townhouse两层挑空，一个大椭圆桌，人家都坐在那，加我7个人。晚到了3分钟。结果去，“抱歉”，然后“马上开始”。
开始第一句话（你们）想想会问啥？说：“你推崇的依法信教，中国人有信仰的自由，什么意思？还钱教分离”。我非常简单的回答：“我说我认为，个人信仰中间不一定需要一定要去教堂，但是有宗教组织是非常好的，有巨大的帮助，特别是开始阶段，本身就是让他有安全感，在当下社会是有需要的。但是需要改变。要依法信教。比如说：在我们的中国山东老家，（有）很多的地下教会，有些是好的，有些是绝对骗钱骗色的。包括我们中国海外的民运组织，就是属于骗钱骗色的这帮人。所以要依法信教。包括依法地参与到国家民主运动的大历史当中。他们支持。
钱教分离，我认为钱和教必须要依法律有规范，这个钱教不分离，我可以给你10%我的工资，但是钱去哪了？多少钱是对的，多少钱是不对，这个需要历史性的变革。他们赞成。另外一个问题，这个咱在这不能说，关于“我们需要你们做什么？”，很简单······
现在大概看看我没超过3分钟，当然获得一致赞同。其中有两个人，那个说话难听啊，那个质疑啊，问了我几句话，那几句话问的简直是······有些话我们大家绝对是心照不宣，你甭说拍照了，你敢出去说去，你敢说出名字，那不可能！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
