<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>潘晴 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E6%99%B4/</link>
    <description>Recent content in 潘晴 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E6%99%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：We create history. We create history, right?宝胜。It’s my cool family， called郭宝胜。He is good person.Invited the same thing people. It’s no clear. So we need change 720 to 1080.
This looks not good. Let me look not very handsome.对啊没事的，build out of service, have to understand why. It’s very so stupid, tv so high, too high. 好。所以这是一块的，yeah.
——中文大意：我们正在创造历史，对吧，宝胜。他和我是同一个姓，他是个不错的人，人以类聚，现在的影像不是太清晰，因此我们要从720调到1080. 看上去不太好，让我看上去不是那么帅。要找找原因，这很傻的………。
郭宝胜：嗨，文贵先生我看到你了。
郭文贵先生：哎，宝胜你怎么看着你比我好看呢，宝胜先生，我不高兴了啊。
郭宝胜：没有，我特意的打扮了一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：唉！你好！你好！建平先生！
大家好,我是文贵！
今天知道大家聚会我也不能到场。首先在此向大家2018年致以衷心的问候。在建平先生咱们大家凝聚在加拿大的这么一个晚餐上，我相信大家讨论最多的话题还是盗国贼。 那么最近大家也都看到了，国内政治形势、经济形势可以说是突变。特别是海航事件这是一个标志性的事件。我们的爆料和海外的战友们是否有能力或者有实力能推翻盗国贼或给中国带来法治民主自由呢？在HNA海航这个事儿上将是有标志性的作用。
在过去的几个月呀，我不提那么多的原因就是因为海航事件需要一个发酵的过程。 国内的政治内部是一个博弈的过程， 王岐山、孟建柱等人和习主席和现在的各大利益集团之间有一个利益的博弈平衡的过程，所以我们不太着急。
我在几个月前，我记得特别清楚的是我看到了赖建平先生最早就是阐述、最早上视频，接受明镜采访还有跟宝胜连线当中说到的海航的分析那是一个很好的开端。也使得加拿大所有的咱们爱咱们民族的这些战友们走向了前台。
那么再看几个月之内发生的事情，重要的可以说是已经发生了，海航是一个盗国贼集团的利益平台。我们大家的努力，让这个平台逐渐的展示在我们中国华人14亿同胞面前 。然后逐渐的露出了盗国贼的丑恶的嘴脸，也让更多的中国的同胞们觉醒过来。我们需要时间，我们需要勇气，我们也需要机遇。
更重要的事情是需要我们全世界华人的团结，特别是加拿大这块，我觉得不管发生了这样那样的事情，我觉得加拿大可能在全世界是目前最抗压的其中之一。其中我觉得所有的加拿大的咱们的同胞们素质都较高。而且教育水平高之外呢，还有更高的政治水平，经济水平也相对平均也比较高，所以就不像这个纽约似的吧。
纽约的华人多呢，参差不齐，高低落差很大，坏人也很多。加拿大的好人多、教育水平高、政治水平高，所以说呢，文贵非常感激大家一直以来的支持。感谢赖建平先生让大家凝聚在一起。文贵将用实际行动来回报所有的加拿大的援郭会的所有的同胞们、战友们！ 一切真的都是刚刚开始！
大家看完昨天中纪委的会议就看出来了，竟然把监察委和黑社会连在了一起， 这就走了薄熙来的老路子了 。要“打黑唱红”了，同时也是应了郭文贵所说的，咱们大家所都认可的，中国是以黑治国 ，以黑治国，以黑搞一切！ 这逐渐显露出来。
那么接下来我们的爆料，一定会引发中国重大的政治革命，然后一定让我们实现我们的喜马拉雅，让中国实现法治民主自由我深信不疑， 谢谢所有加拿大的所有战友们！
今年真正的开始，咱大概从这个月的26号是一个酝酿开始。真正的开始的新的一场革命是大年三十晚上，大家拭目以待吧！文贵将有正式的和完全以往不同的风格和完全不同的目标对盗国贼发起第二次的猛攻！ 然后让我们开启一个新的局面，在2018年，将是一个攻坚的年 ，我相信我们一定会赢！ 而且有战友咱们大家在一起团结，我们一定能赢！ 谢谢你们 ！谢谢赖先生！
（加拿大挺郭会的战友们集体问文贵先生新年快乐，文字记录略，但是请记住赖建平的话：我们在任何情况下都不会出现反郭的情况，不管走到哪一天，我们永远都会跟随文贵，也会当您如果是因为任何原因，如果是你要休息了或者怎么着，我们肯定会义无反顾地一直体谅您、支持您，绝不可能走到一个反面上去，这是我想的我们基本的一个判断，我们加拿大后援会的弟兄姐妹们也比较的务实，没有其他的乱七八糟的想法，这是我们一个政治保证吧，所以我想在这儿真的是要向文贵和文贵家里人在新年之际表达我们的敬意，这是我们一个真正的民族英雄，是前无古人甚至很可能后无来者的一个英雄，
罗乐：郭文贵先生你好，我是罗乐，我刚才那句话的意思是，我是民主中国阵线加拿大的成员，当然你知道潘晴，潘晴也是民主中国阵线，不管怎么说，我刚才的那句话的意思就是说，我永远不会成为一个反郭的力量，就是郭文贵爆料推翻中共，推进中国的民主宪政，那么我是支持的，如果郭文贵选择去做了其他的事情，我最多就是不再去支持郭文贵这件事儿本身，那么我去支持其他的反专制、反中共的这些人，但是我的反对的力量永远是放在共产专制这些盗国贼身上的，而不会放在这种推进中国民主进程的这些同道身上，谢谢！
赖建平：罗乐先生说得非常好，就是在任何情况下我们都不可能反对人民、反对反专制的人，反对不反专制的人，不管任何情况下，都是这个情况，我们任何情况下我们的反对的力量只会把矛头指向独裁者、指向盗国贼集团，……..）
谢谢！谢谢！谢谢！
我这样啊，建平先生我再给大家我再说两句，我给大家要分享一个什么感受呢，所有海外反郭的事情呢，大家千万不要太往心里去，有这些是正常的，没这些就不正常了。所有反郭的人这八个伪类，他都是，说白了，都是为了一点小钱，蝇头小利，他没有什么，他就是蝇头小利，或者说呢是国内各种错综的关系，不足挂齿，跟我们要干的事情不能相提并论。
另外一个，我家人和员工受到的威胁、压力真的是用语言无法形容的。 这个早晚一天大家都会知道的，这真的是用无法形容的，这个真是！ 但是呢，更加坚定了我要和盗国贼作战下去。
另外一个呢，我想说的是，咱们海外，咱们支持文贵的、不支持文贵的，大家一定要千万记住， 一定把文贵这个人忘掉，也不要在乎文贵是好是坏，这里边不能有情绪化的东西。否则我们又回到历史上最糟糕的时候。
我们要支持的是这个事件，这个事件是公心、公德 、公义 。一定这个事件对这个国家推进走向法治民主自由有利，你们就要支持，那不支持就是傻子吗？那么凡是和这件事相反的，那坚决得反对，不管是文贵还是李贵还是你建平谁， 这是一个原则。
另外一个大家一定要记住，文贵遭受的痛苦和压力和损失真的是常人无法想象的 。那么在这种情况下，为什么这么做呢？ 因为我没办法在视频中和直播中所说的，你们没法看到中国军内还有政府内还有各方面这种真正的一股力量，那就是中国要实变了，要走向文明、要走向法治民主自由。 这个力量是巨大的，是文贵冒那么大的风险、付出那么大代价的根本原因，大家一定要相信，真该我们赢了。
最后我想说的事情， 所有在这里的每一个咱们的朋友们、兄弟姐妹们 记住，中国要在两到三年内不变的话，我们不是再被中国盗国贼给再欺负的问题，是我们将远离这个时代。而且中国会出大事，世界也会出大事，我们每一个人都将是被害者。
所以说这一次较量得绝对是正义和邪恶的较量，是我们现在和未来是否有未来的一个争取和一个作为一个正常人对自己的基本的保护。 所以这场战争真正的没有揭开，为啥我老说一切都是刚刚开始。
我说真正的开始的时候，大家会看到 中国会发生什么事情，中国接下来的一年到一年半内中国的政治一定会天翻地覆，中国的军内，咱希望的是政改不是军变，也不是政变，这三个不同的意义。但我们希望是政改，不要到政变，甚至不要到军变。
另外一个更不希望中国是变成革命 ，就是和平演变evolution。别到了革命去杀人放火，到最后死伤无数，咱们不希望那样。但是中国的变革，大家一定要记住绝对到来了，最后那个国家是我们的国家 ，我们应该自由的出入，应该享受着父母、家庭的团聚、朋友的团聚，也应该分享中国的这个机会。 这是我奋斗的一切的目标， 一切都不要在乎文贵，在乎的是我们共同的理想，这才是我们真正战友在乎的，我就说这么多，请大家多批评，我说完了。谢谢！
（加拿大挺郭会的成员跟文贵先生再见，以下略）
好！谢谢！谢谢！谢谢！
再见！您先挂电话吧！您先挂电话！
我不能先挂电话你先挂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/157/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的澳大利亚的所有的援郭会的兄弟姐妹们、战友们，大家好！得知你们今天是2018年的聚会，文贵非常的激动，真盼着、真希望能飞过去和大家一起喝几杯，但是呢这一天很快会到来的，目前还不现实。
那么，最近咱们整个江湖上出现了很多的事情，特别是潘晴先生和韩尚笑先生之间发生的这个问题值得我们深思。韩尚笑先生一直以来做的节目都是挺郭援郭的、支持喜马拉雅的、支持我们郭七条的、支持打击盗国贼的。但是到最后跟潘晴先生突然间进行了脆断，发生了这样的问题，实在是让人难以接受、难以理解。
这个其中之原因，我想潘晴先生的节目、韩尚笑先生在节目上都已经说出来了。这是非常不幸的！但是我们大家确实应该看到，盗国贼们的力量是巨大的；他们的手段是卑劣的，是无所不用的。而且，我知道了澳大利亚所有的挺郭会当中，很多人都受到了类似的蓝金黄和被威胁和国内的家人被威胁、被谈话。
所以说当初我和咱们澳大利亚援郭会咱们Skype 连线的时候，我就说过大家一定要有心理准备。我们追求的喜马拉雅的目标和打击盗国贼，那不是那么容易的。如果那么容易，14亿人民就不会被他们绑架了那么多年了！将近70年了，死了几千万人、上亿的人。那哪是我们爆爆料或者上几个视频能解决的呢？
首先，我们得有忘我的、无私的，没有任何私心、私利在里面，这场运动我们才可能成功，光靠文贵一个人的爆料，是肯定不行的。文贵的爆料，不指望什么民运，不指望什么大咖来帮助，那解决不了任何问题。
那么，最重要的就是我们这些默默无闻的、无私之心的、真心地希望中国走向法治、民主、自由时代的人。那么扎扎实实的做事，才有可能让我们实现我们喜马拉雅。文贵的爆料是个手段，这个手段一旦和我们大家的这种无私的力量、团结的力量结合到一起，和国内的14亿同胞们结合在一起，这个力量是巨大的。一定会实现喜马拉雅，绝对能实现喜马拉雅。
但是，我们必须得面对和接受在这个过程当中，家人、个人利益、人身安全、荣誉受到辱骂、怀疑。甚至受到这样那样的风险，这是必然要发生的，我们要有心里准备。
潘晴先生这次受到伤害或者说受到这种不公，大家都看到了。对一个六十多岁的潘晴先生是一个打击。但是啦，也不要把这个事情看得那么严重，这是个好现象，让我们能看清事情的本质。让我们更加的在这个过程当中来考验我们的人的道德，考验我们整个周围的朋友，考验自己的意志，这也是一个巨大的收获。经得起这次考验的，都是英雄，倒下的都是狗熊。
而且，我觉得上天给了我们这个机会。而且是大家都从伊朗事件，不管它能不能成功，能不能推翻政府，推翻政府的可能性是很小的。但是，大家看到了，不是什么都不可能的，是完全有可能的。大家可以看得到，这次伊朗事件全世界站在了哪一方，不管如何，盗国贼最终都是要被推翻的。
我深信中国目前这种情况和我了解的国内的军队、公检法、公务员、九千万党员当中。九千万党员的绝大多数、90%以上，都知道文贵爆料，也都很赞成文贵爆料，只是时机的问题。
我深信在大家团结一致、坚定信心的情况下，像一个个的潘晴先生、昭明先生、邱岳首先生、安红先生等等等。咱们澳洲现在我就不说了，我说不到的你们别生气。只要我们联系在一起，一定会实现喜马拉雅这个伟大的目标，澳大利亚是这次反盗国贼运动当中最最关键的一个地方，最最关键的，一切都是刚刚开始。
大家未来会越来越明白澳大利亚的意义，这也是大家从这几个月来看到盗国贼们花多大的财力、人力、精力、国内的力量，去一个个地去针对性的去蓝金黄、去说服、去收买。就看到了我所说的澳大利亚是真正的盗国贼，应该是澳纽，澳纽像陈维健先生那里、道哥那里，那都是很关键的。这些地方藏着很多这些贪官的情妇、私生子女。而且这些人以为澳大利亚已在他们掌控和掌握之中，嚣张至极。
大家从这一段当中的澳大利亚和政府的反应，已经可以看出来了，接下来的2018 和2019年，是决定中国命运的，决定性两年。澳大利亚是决定性城市、决定性的国家。我相信到明年这个时候，我们再去说的时候，大家会看到完全不同的世界，
文贵在此衷心的拜肯大家，维护我们澳洲之声的荣誉，维护我们澳洲华人、民运，积集和有良心的所有人的安全和良心和形象，这是非常之重要的，希望尽快的能在澳大利亚和你们相聚。祝你们在2018里边全部及家人身体健康，万事顺意。希望你们大家能喝好，吃好。潘晴先生一定记住，这全部是文贵买单请大家的，这个酒要喝够、饭要吃好。希望我们尽快的在澳大利亚见，一切都是刚刚开始。衷心的感谢大家。
好！谢谢(大家其喊)。
掌声……（以下略）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
