<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>丘吉尔 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%98%E5%90%89%E5%B0%94/</link>
    <description>Recent content in 丘吉尔 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%98%E5%90%89%E5%B0%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们现在是刚看完，班农战斗室文贵昨天的节目，大家要看一看，昨天我是不想上的，本来班农先生让我上我是不想上的，后来没办法我说上一个小时，那么上了一个小时在这个中间，我说英文完全没准备所以说乱讲的，在这个之前咱们的战友亚吉娜给我建议，说你能不能说英文像美国人一样很冷静，不要情绪化就是说很冷静，我说那不是我 我就是要情绪化，我就要当郭文贵 。
但是昨天我真是听了亚吉娜的话了，就是让亚吉娜高兴 听了郭文贵然他高兴，说得慢点，但是没想到刚才我看完，反应巨大 大家认为这个好，很多美国朋友说：Miles你英文大有飞进啊，你就这样讲啊我们都听得懂。而且刚才是因为美国之音的War Room，最多是收音者，结果这收音者今天创了新高了已经，他们跟我说郭先生你只要一上一定创新高。而且现在咱们主要的美国西方的观众，都是白人的各个家庭，没想到。
所以说看来我的改变风格，关于这两天的大事我现在给大家说说，这G-TV你想不值钱都不行啊，你说抖音 Zoom 微信关了，你说你看啥呀？中国同胞你不看G-TV，你只能看G-TV G-News，G-News现在每星期以倍数的数据成长，上星期美国某媒体人跟我说，Miles我想入股G-News，我拿1000万入股 我说那你入股多少啊？你说他说啥？1000万我入20%，我在视频里面我说你先等等啊，我就用另外一个手机拨通了电话，我说你现在就把G-News刚刚评估的价值发给他，我说你看..几分钟以后发给这个人，这个人看完以后视频还没有关，他说Miles你吓死我了，我说我告诉你这个世界上，你跟我别比勇敢，不要比聪明，我说就在上星期我G-News都在20个亿了，现在有人说如果20亿愿意投资50%，那就是说要拿10亿美元，你拿1000万美元要弄几十个百分比，你开玩笑哪。
G-TV 值多少钱？兄弟姐妹们，你猜猜值多少钱？G-Fashion我们未来一下子，开始就是1000亿美元 就是1000亿美元，现在G-TV 定价20亿美元太便宜了.但是我们现在有1000个战友啊是吧？值啊，共产党恐惧这次G-TV 恐惧G-News，你们想想恐惧到啥程度？过一段时间你们知道，过一段时间你们就会更加明白。它意味着什么？亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党的APP都得下架，它都下架以后看看我们，我们多少有秘密的招儿还没开始哪，不要忘了并购 。
当时G-TV招股书里面并购..咱会不够谁呀？是吧？大家看着，现在我回看以下路德安红访谈，有很多国内的战友说一定要看这一期，我说为什么？啊..但是我昨天晚上做了一个梦
你说梦见啥了？梦见港币真的没了，这真的嘛？说30天内港币消失了，我还真没投资多少钱哪，是不是再加大投资让港币做空啊？大家局的我今天的英文讲的是不是太烂了，给我点点赞鼓励鼓励我？还是说批评批评我？我真不愿意参加战斗室和西方的访谈。但是爆料革命的需要，你看这白发多酷啊，我发现这男人没有白发就不够成熟，很多人给我发信息..你看看现在瘦了，我最近瘦了4~5公斤。
所以说你看这脖子的肉显老了，然后这脸也显老了但是我特别开心，从小我就羡慕老人不知为啥，人家都怕老我不怕老，沧桑感成熟感是我从小崇拜的，从小就说我太小了，从小我就是被人说我太小了，现在看到我这个成熟白发，我好享受啊，成熟了更加可信赖了，好事太多了，共产党的APP没了。把你舌头给你割了，港币再没了，就把你小鸡鸡给你割了，被割了舌头被割了小鸡鸡的巨人，会是啥人哪？那叫被阉割的人，被阉割后的共产党会多疯狂？
你说有时我在手机上录视频的时候，就看着我自己，这郭文贵真不简单啊，挺厉害，真挺厉害，说实话挺佩服的，你看我现在郝海东兄弟还有我的钊颖兄弟。现在教我怎么练，过去我儿子做我教练 成天教我就是不听，就让我自己练，结果现在郝海东先生叶钊颖妹妹
这回说了我就听，这一听不要紧了这个肚子是明显下去了。按他俩的动作就是真的是肚子发热，烧，这每天做完感觉老好了，现在我觉得一脱了洗澡是时候的身材，我觉得实在是太好了，哪天我来个裸浴吧直播一下子，裸浴啊裸浴..这是耍流氓..开玩笑别当真，再一个兄弟姐妹们咱很多战友啊，老跟我发信息，说谁谁谁跟谁谈恋爱了，谁谁谁跟谁有关系了，战友们爆料革命没资格也不应该，参与和指责评价任何战友的私生活，你愿意跟谁跟谁那是你的事，人家爱跟谁跟谁，那是…自婚，一天晚上跟谁约会了，爱跟谁约会跟谁约会你管得着嘛，谁都不会穿着衣服洗澡，谁都有七情六欲，只要你别伤害第三方你爱怎么招怎么招，自己做事自己担着，干嘛？我们不要搞道德审判 不要道德绑架。
我们美西的一位女战友，被别人所谓爆出来..都是共产党，爆出来跟这个那个的 我回复非常简单，咱这位女战友都快60岁了身材那么好，拿不用不白瞎了嘛，咋的呀？有啥不行那玩意啊？他伤你了嘛？碍你啥事了？我们不能参与也不评价。这都是共产党搞的鬼，最近共产党打着所有的战友名义的潜伏，越来越嚣张都是说实话，“用蒋干知蒋干”兄弟姐妹们，还有一招“用蒋干灭蒋干”那更高，用蒋干灭共产党那不更高嘛，怕啥呀？是不是？
但是战友们不要上当，不要被任何道德的语言所绑架，不要接受任何人对你的指责，只有你自己的的信仰和道德法律，评判你的行为，世界上只有真假善恶 其它都扯蛋的事，别听那王八蛋胡说八道，该干啥干啥做你自己，Be yourself （做你自己），这是当年丘吉尔老婆说丘吉尔最重要的一句话：You need Be yourself. Why？I Always Be Myself，Now You need Be yourself. 一位她看到丘吉尔有点恐惧，在乎别人的评论，她说：你就做你自己就完了。他说：我一直做我自己啊，她说：你还是..我再告诉你 你做你自己，丘吉尔: 哦..做自己，就像我一样我从来不在乎评论我，什么不喜欢我，我就是我，亲爱的兄弟姐妹们如果你是个正常的人，自信的人有上天信仰的人，做你自己 谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月5号，尊敬的战友们好，文贵7月5号与战友们乱聊直播、乱聊直播。我首先跟大家报告一下，继昨天前天咱们G-TV的投资的很多战友们，收到了确认书以后都很高兴。是吧，很高兴！成为美国人、美国股票股东，这个不简单。（挥棒球）还得控制住啊！控制的住，搂得住，得搂得住。
亲爱的兄弟姐妹们，大家都很高兴，是吧！大家都很高兴。我看了很多战友感动的都哭了，很激动，确实不容易。中国人，你能当上一个美国公司的股东，还是合法的股票。受美国的法律监督、美国的法律保护，不容易啊！兄弟姐妹们。想想现在中共擀面杖子经济——乱搞，河南讲话乱球搞、乱球搞，你说多可怜呐！想想现在中共在国内、墙内的人可怜。哎呀！太可怜了。钱，你说了不算。挣的钱，你得拿命挣。花钱，比挣钱还难。很不容易啊！很不容易。
所以说，亲爱的兄弟姐妹收到这个G-TV的确认书以后，都很感动。明天你们都会陆续收到股票，验证股票吧！没有收到的战友们不要着急，因为还没有发完、没有发完。基本上已经现在通过的是很少、很少的，都不能用比例了已经，很少的了，就是那几个怪物、还有一些想混进来的，我们给停下来了。那么现在只要能得到的、只要你投资了，没有什么再问你的问题，就没有问题。确认书都会陆续；发出，兄弟姐妹们，都会陆续发出。
另外一个就是股票，明天这里的时间10点后，就可以开始陆续往外，就是你可以验自己的股票去了。验股票就是验你认购书上自己那个名字，认股书上你签的那个名字就可以了，点击进去“啪啪啪”就找你。然后呢！还有这个发股票的公司可能还会给你们，可能还会再联系好不好！反正是明天又是大日子。GTV股票。今天还有一个好消息，开了四五个小时的会。G-Club、G-Club、G俱乐部肯定是我们有办法了，合法的得到了或审批和研究。我们会让G-Club的所有投资者，所有投资者现在、目前定的是5万，5万美元的买卡的，你有1万股G-Fashion的股票，未来在上市的时候你有一万股的G-Fashion的股票。但是呢！这几天战友们给我发信息特别多，都希望说郭先生我就三万美元，我买G-Club卡行不行？行。有四万美元，行不行？行。可是我就想，这没到5万，拿到5万的就拿1万股，等于白给1万股。是吧！说是上市的时候，你要付1块钱1股的，1万股1万块钱。但是你想想，买四万块钱、三万块钱的，他一股也没有不公平啊！
我们越穷的战友咱越要照顾啊，对不对呀？这个不中啊这个，这个老不中啊。所以说我在想，让这些战友怎么样拿到呢？就剩下唯一的问题了，怎么能让买1万块钱卡的战友们也能得到2000股，20%嘛是吧？5万块钱的一万股，那1万美元的是不是能得这个2000股呢。这帮律师神经病，你知道吗？“啊不行，太多人。”乱叫。今天跟他们说我嗓子都冒烟了，我说凭啥不行？这法律是人定，只要我合法，对吧？
我说为啥就不行呢？是不是，咱们想想办法嘛。最后是要鼓动大股东同意，你要牺牲掉你的投资股本，也就是我们这投资者要付出一些代价，才能让更多战友得到这个。我说这好办，只要是法律允许的，只要能让我郭文贵和投资股东能做到的，那咱就必须做。所以说我向这些股东们发出函，现在这个公司、这个结构，今天下午这几个小时我是最开心的。所以我在嘚瑟，想给大家直播直播。
哎呀你说，我这人现在想想啊，今天我们的这位将军还跟我说呢，说“Miles，现在你想买啥呀？”不是，我现在真不知道，我啥也不需要买啊！没有任何想买的东西、绝对没有，想半天没有想买的东西，没有。但是我真的是在老天爷安排我，就剩下一个欲望了——干倒共产党。哎呀干倒共产党，只有这一个欲望了，没有了。这老天爷也真会安排，你说把我安排在过去没吃过鲍鱼，没吃过鱼子酱，也没有拥有过私人飞机，也没拥有什么游艇，也没见过美女啊，也没见过好雪茄。哎，当年我们的老家说：“老七呀，你抽过雪茄不？”“俺抽过，抽过雪茄。” “那雪茄好抽啊？”“好抽。”“多少钱一根啊？”俺说“1000块钱一根。” “哎呦我的娘嘞，1000元钱一根儿，那忒贵了，那不中。” 哎呀，实际老家把雪Jia叫雪qie，挺可爱的。他们认为1000块钱一根很值钱了，现在说老实话一千块钱一根的雪茄根本没法抽、没法抽，真没法抽。
唉，是啊，没啥想要的啊。所以说好雪茄咱也有，好酒咱这一辈子也都喝了，现在也不能喝酒了。现在我和班农一天两顿饭，我陪他一顿叫做早午餐，下午一碗汤，严格讲就是一顿饭。你说现在还要减肥，喝的不行了，吃的不行了，玩的不行了。然后这更别提了，现在只能是像郝海东先生、叶钊颖女士每天嘱咐我，“七哥别忘了扶扶墙。”天天就扶墙。啊左手扶扶墙，右手忙一忙，这是我的海东兄弟、我的钊颖妹妹教给我的。这对夫妻给七哥的礼物实在是太棒了，哈哈哈哈哈，太搞笑了。
但是说实在的，这两口子上去直播节目、上路德节目讲的句句震撼，有最真实的自己的经历和感悟，讲出来蒙在中国人眼前的那一张破纸、一块红布，把那块红布也给扯下去了。人性的、真实的、没有任何装饰的展示出来，这夫妻俩真了不起。当你看到叶钊颖妹妹这个为结婚、和郝海东兄弟结婚准备的那个裙子的照相，和想到她那个在世界赛场上一次次拿世界冠军，一生的目标最关键的时候，被这个所谓的几届领导睡了个女人最后给换掉，还以国家的名义换掉。哇塞！
郝海东先生所经历的，你看郝海东先生跟这路德先生采访，他根本就没问到重点，路德先生的重磅的重磅把自己给重磅没了。你问问他那个赵本山咋起来的？你问问郝海东兄弟薄熙来都干过啥事儿？你问问薄熙来的妻子咋回事儿？你问问那个徐明咋回事？你问问王健林咋回事？那最有资格讲话的就是郝海东兄弟了，他亲身经历。你再问问他军队的那些领导，是不是？那徐才厚、郭伯雄是吧，于永波那都啥人物啊？包括现在的军委领导，是不是？人家这个海东兄弟、人家钊颖女士，你这不是见过世面，人家是开创过世面。人家开创过世面，不是见过世面。啥叫见过世面？你见人家，人家就是世面。郝海东兄弟、还有叶钊颖女士人家就是世面，你见人家就是世面。什么叫人家见过世面？人家是开创的、创造的世面，对吧？
所以人家讲的话确实是有说服力，你听亲民贼那些王八蛋，连个鸟蛋都没吃过还想当老鹰呢，是不是？混帐东西一个个的天天在法拉盛，30年来就没离开过法拉盛。你说我郭文贵吧，讲的郭氏英文也好、爆料英文也好，我最起码现在我跟这些将军这些人，我不用翻译吧，对不对？我给白宫打个电话，我给国会山打个电话，我不用翻译吧！啊。你看我几年前我的英文烂到啥程度？但是咱从来没感到可耻，都是感到无比的荣耀。因为咱不要脸，讲英文不要脸，我不要脸不是不要尊严，不是厚颜无耻。不要脸是因为我很清楚，讲英文必须不要脸，必须有勇气、敢讲、有决心讲，是不是？你说这帮欺民贼、这帮王八蛋，你说在那法拉盛还有那帮孙子，我现在也学会了。“这帮孙子”词儿是郝海东兄弟专用，我也借用用吧，老跟他发信息、跟我说话老带那个字，都把我给传染了，“这帮孙子”。
你看曾宏那帮孙子、还有庄烈宏那帮孙子、大驴脸这帮孙子、这帮烂人，他见过啥呀？真的是连鸟蛋都没吃过还想当老鹰啊，这帮垃圾！最近新中国联邦之后，共产党是真害怕了，CCP真快嗝屁了！对这个新中国联邦的恐惧，我们能感受到、深刻的感受到。对待我们战友们新的战略变了，灭爆小组继孙力军、孟建柱之后，他们调整了战略。最近都是发私人信息，发私人信息给这个、给那个，发私人信息，这些发私人信息的这帮王八蛋很会编、很会造，都是受害者。他大爷的！你要能被郭文贵害、受我郭文贵害了，你也是八辈子冒青烟了、冒绿烟了。都是受害者？还有一帮的老欺民贼啊、民运啊，倚老卖老这帮孙子们。哎..我们有人就相信！郭文贵三年爆料2800次直播视频、将近100多万条信息，你不信。郭文贵付出了千亿的钱，没跟你们伸手要过一毛钱，全家人致于生死之危境，在全世界掀起了反共BGY、3F，灭共的浪潮，把中国人和共产党分开，把爱国和爱党分开，把共产党的流氓本目揭开。在关键的这个病毒事件，共产党绑架中国人的时候，让西方认识到这是共产党病毒，不是中国人病毒，没有造成种族大灾难。
我们的419直播到VOA彻底被收拾掉，到吴征这个烂人、马云，像海航从开始到现在这么大的事实，中国的一个个的腐败，像王岐山、海航、王建之死、陈峰双修，一个个明星、名人、名事，关于香港运动我们做过那么多事情，本人花出了几十亿、上百亿的现金，几千亿钱的牺牲代价。哎..他不信，他非要信从没见面、从未谋面的某个人发私信。这样的人你要是信了他，我求求你：你快点离开、你快点离开，越快越好，以电的速度、以光的速度离开。
最近这些天各地喜马拉雅群都有被卧底的，都有、每个群都有。人家来了，我帮你建结构，我帮你建网络，我帮你建网站，我要给你捐款，我要参与游行。“叭”开始了，私下挑拨离间，一挑拨就成，一挑拨就成。所以说大家要问问。我们一个很有素质的、很高尚的——我很尊敬的战友，今天早上我听他信息，他说文贵我正在在想，你说“五四”、“六四”、“ 七四”，你讲的特别好，你是第一个人把这个连在一起。他说为啥美国人搞个“七四”，一次就搞成功了？而且是244年以前。中国人搞了也是快100年了、101年了，“五四”、 “六四”是吧？为啥就没成功呢？他说“中国没有华盛顿”。
他说我是华盛顿，那绝对不是，“我连个华盛顿的屁都不是啊”，我原话给他说的。但是这位有水平的战友这句话说的好，“中国不要说没华盛顿，中国有华盛顿，中国有华盛顿全被谁给灭了？全被战友给灭了，全被同胞给灭了，能活得了嘛？”然后他给我讲了个故事，他最近看了华盛顿的纪录片，他跟我说这话时我真的是很激动，因为这个我看过很多次。就是华盛顿当时根本没钱，当时派去剿匪抗战的时候、跟英国对抗的时候，天天写信到处要钱，没人给他钱，穷不拉几的。
他是地主啊、农场主啊，严格讲人家是个中产阶级或者是富农阶级，人家把自己家的东西卖了到处借钱，都给它买军装啊、器械啊、吃饭啊。结果有一天这些当兵的说，“没饭吃了，老子在议会厅要造反，把华盛顿给我弄过来。你是想死想活吧？你不发我们弄死你，我们也不干了，”最后当时华盛顿就发表了一个著名的演讲，就是“为什么我要这么干？”严格讲叫“华盛顿我的梦想，我为什么这么干？”因为大家看着他老戴个眼镜，就是防弹眼镜吧，很厚的眼镜。因为他眼镜很大，谁也没有仔细看过他，那时候也没有什么手机啥的，仔细看过他。他演讲完以后，他就把眼镜摘下来了，摘下来防弹眼镜，发现眼睛特别小，然后一看他的头发已经花白了。他说：“你杀了我吧，我干那么多年了，我给你讲什么情况。”大家在视频一看傻眼了，就发现华盛顿干这些年，老的已经不行了，老的已经不行了，老的不行了，鬓发掺白而且眼睛很小，而且满脸的佝偻。你们会看到文贵这一幕的，我不会让你们看到这一幕的，我永远不会让你们看到这一幕的！然后非常萎靡，大家就从那以后坚决跟随华盛顿。
这位战友说：“文贵，他太像你了——拿自己的钱搞革命，华盛顿是斗了8年才独立的。”我跟这位战友经常、我们俩是神交，这是我神交第一个战友、最亲密的战友，经常是我心灵的抚摸师。经常在我非常非常萎靡、有压力的时候，她总能恰到好处、好像能窥伺我心灵的内部，给我发点温柔的信息，搞得我很兴奋。所以说咱这位战友不简单是位女士，人家有老公、人家有家庭，千万别当事，咱就开玩笑的，这是神交战友。她说这个呢我今天给她回复，一个呢我说我是华盛顿的屁，第二个呢我想说什么？我本来我就拿起来录了，说说我就删掉了，她没有收到这个信息，我不想让她难受。我说事实上我想跟战友们说，今天一天中间好多次就想，我们中国人啊真的是，我不知道怎么回事啊，就咱中国人这“团结”俩字好像是我们的敌人，“真相”这俩字就是我们的敌人。这个越让我走到现在我越有感受，这个“真”和“善”这俩字就是我们中国人的敌人，就不能碰。你只要干真事，你说真话，你有真信仰、真理想，你就是傻X，你就是王八蛋，你该死，你就是该欺负，你是最愚蠢的人。你要善良、善待别人，那你必须被善良给弄死，必须被被善良的人给利用死，只到有一天你死掉拉到，而且他说你是傻X。
你看我们现在各农场要搞活动，这基金给拨一个地方5万美元，真的没有为组里钱而打仗，没有一个人说我要多点，一个都没有提的。各地踊跃参与、组织，长岛哥分享经验，各地都积极参与。坏啦！各地挣领导出事了，“这地方谁领导，谁说了算？谁是组织，谁二把手？”这是一个。第二个，这私下给我发信息的，说这个不是说那个不是，当然很多是共产党的卧底挑拨的。最可怕的事情，就是我不想参与到谁告谁、谁对谁非，这暂且不说，最让我受不了的例如日本，我们日本现在两派，被人家共产党的卧底给分裂的两派，就差一个就是村妇打架了。这两派给我发来的信息基本都一样，那里没有什么敌我矛盾，是背后控制的敌我矛盾。让我伤心的事情，不是日本这个团队被挑拨，在大日本最团结的一个国家和民族面前、大和民族面前，我们中国人是如此的不堪。有人在日本呆了20年、30年了，家在日本，嫁在日本，结婚在日本，生孩子在日本，绝不承认自己是中国人，自己是日本人。多个这样的战友，但是在日本大和民族面前，表现的大和民族最最唾弃的不团结。这也不让我伤心，我也不感觉怎么着；我伤心感受的是什么，我们中华民族到底咋了，共产党在这70年，你都离开中国30年或20年了，这个毒就这么重吗，在日本？我伤心的是，那些挑拨离间的人给你的信息，你怎么能相信，而且两边都相信！就这个“真”字，就是我们中国人的敌人，不能有“真”，这个True Color，Truth，we are enemy.这是外国人都在说的，Why no Chinese like the truth, no Chinese like the True Color, no Chinese like the true story？我们面对历史，不想听真相；我们面对共产党，不想听真相；面对事实，不想听真相。郭文贵是Liar，Rapist，cheater，evil，好啊，那你找个比郭文贵不强奸的、不三邪的、不骗的行不行？你又找不着。那你去当那个去呀，你当个不骗的行不行？你也当不了。这也就算了，那你在生活中最起码对真和假的辨别能辨出来？不辨；善和恶的辨别，不辨。
你想想那个日本团队，他给你发那些信息、给你出那些馊主意，让你跟对方干仗。他是出于啥目的呀？他有证据吗？这么有修养的人都气到给我发信息声音发抖，而且第一天我可以理解是吧，各种原因。第二天还这样，第三天还这样，第四天还这样，就还是对这个真和善理解不了，你说这多可怕！在日本这个国家待了几十年的中国人还是这样，你算没法弄了。咱说到日本太亚洲了、太遥远了，咱不说。加拿大，这加拿大现在还没上街呢、还没去抗议呢，这就开始“到底谁负责、有多少人、到底怎么弄” ，又掐起来了。
加拿大就没团结过，你让他团结难着呢，所以共产党特别喜欢加拿大。共产党把加拿大称为叫共产党的西方情妇——可信、可控，确实做到了；把澳大利亚当为白人世界的我们小情人——可买，给钱买个爱马仕包，再不行送点股份，那就是小情人little lovers。所以澳大利亚你看见了吧，共产党蓝金黄太厉害了，你别听那澳大利亚咋呼，共产党一轮大锤吓坏了。所以说就像很多可怜的中国的那些孩子，跟那些老不要脸的人包养的小三一样，“我断你的卡，我断你的钱，我收你的房子，我收你的车。”“哎呀，我爱你，我爱你。”就拿这威胁，你说这不要脸的！共产党就这样，把澳大利亚当小三了，“ 断你的贸易，不买你的牛肉，我不让人去看你的袋鼠。”他大爷的，这真是没法弄，这CCP简直是流氓。现在你看这无处不在。你能想象到郭文贵这样的人出来爆料革命，我这样的人还能让人不相信，你觉得这民族有没有问题？你连这个真和善都识别不了，你说你有没有问题？我们那位神交战友跟我说：“文贵，从来不骂你的，你的形象多好多好，”很温柔的劝了我，我也很后悔那天说了很过激的话。
对那个什么烂豆豆、还有那个烂文熙，还有什么什么几个烂人啊，还有什么凤凰九天是吧、凤凰九天，我的娘呐，只要带天字的我说过都不得好死哈。中国凡是带天然的公司全着火了，郑州天然公司着火啦，着了3次；天津天什么物业公司跟那个谁自杀了；北京一个叫什么天堑百货烧了，老板也完了。别带天字儿，带然字、天字都不好，别带什么凤凰九天，还九天啥啊九天，九层地狱还差不多，连个话都说不清楚还九天呢。
所以说这是不对的啊，但我也是人，我也有时候会犯错。我也不想当什么领导、当什么伟人，也不想当什么中国华盛顿，我觉得这简直是对我的侮辱。我跟楼上的这两位大哥，我说，“老人家，啥都可以跟我商量，别跟我说政治。”我说你看那政治丑闻、美国的总统选举，你看天天各种故事。今天早上有一位脱口秀的非洲裔的朋友——几千万的follow，宣布要选总统。还有一个做这个blacktrain的，这个blacktrain做这个虚拟货币的，这个人有名的啊，我认识这个人叫派克，Blackone他就是是创始人，搞了60亿美元，挺牛的，这么高个儿， 超级牛人，今天也宣布要选总统，哇塞，挺搞笑的。
我认为啊，我个人认为，我第一次说出来，我认为2020年的选美国总统，我说过这是美国和中南海的选举，根本不是共和党和民主党的选举。可能啊，我一直认为，我认为美国选总统会非常荒谬的结果结束。有史以来第一次，会非常滑稽，就像中美贸易一样，这个总统选举你会跌掉眼镜，为什么？因为共产党在美国渗透太严重了。
你能想想美国现在，全世界一千多万人被感染了，美国十几万人死亡，事实上绝不止这个数啊，因为有很多人在家里面死了的，没有检查，不能记录到死亡里边去。包括感染那绝对是，那是检查了，检查了多少数？没检查的呢，是吧。我们在一月份，现在在美国官方、军方流行最多的是，我一月二号的关于冠状病毒的一个直播，这个直播现在是西方对我们提高了更高的视野。
我认为最终世界上一定超过几千万甚至上亿的人感染，甚至会更多，不会低于几千万的，你觉得还能不谈CCP病毒吗？ 还能不找共产党算账吗？不可能的事儿，他只是时间。但现在我们的川普总统还没有提CCP病毒，也没找共产党算账。这能行吗？不行。不论是共和党、民主党，美国人是一定要算的。你看根本没人，昨天晚上我在那边那个岛上，看那个美国国庆的烟火，整个看烟火的期间，你们根本不能想象。在美国这个国家独立日、国庆日是多大的事儿啊，到处是放烟花啊，几个小时连绵不断，到处是船上开party的，你看去年的国庆日，都看到在船上，那烟花咣咣的放。今年没啦，没多少、稀里哗啦，跟稀里哗啦的掌声一模一样，这个国家太惨了！所以说战友们，你觉得对共产党能就这样拉倒吗？不可能的事！
那么美国总统选举，大家看到川普总统去总统山演讲的时候，老人家气坏了，前面的人挡着不让他上，是吧？你看到白宫的演讲，那稀稀拉拉的几个乐队。川普总统第一次讲完以后没站着，非常不高兴！
目前知道，其中一个参与强奸、轮奸杀害的陈彦霖女士的人，现在已经是逃离了香港，这件事看来要闹大。那么香港运动进行到这个时候，共产党推出的国家安全法，包括梁振英提出来要把川普总统、还有英国首相Boris Jhonson给遣返至中国去——中共国，哈哈~这是好事。这就是我想讲的一点，第二次世界大战你要看重点，美国没兴趣去打日本，也根本没兴趣去打希特勒，就是日本鬼子当时叫山本五十六这个货、疯子，咣唧袭击珍珠岛，结果好吧咣喞一下被灭了。
记得电影不？***结果罗斯福一开始不接，接了说，你说啥？***飞机，什么飞机啊？什么飞机啊？啪 结果断了，这美国总统也玩这个，我听不见了，电话断线了。就像我给路德借钱一样，“路德，你能不能借我一个亿啊？路德他说：“郭先生，你说啥？你说啥？借钱？占线了。”一定这样。这是路德同志爱玩的招，我知道。我经常听他接电话，断线啦，断线啦，肯定是不想借给你呗。最后丘吉尔难受了，又打电话，你能不能给我点飞机，我现在付现款都行。结果罗斯福说：“按照美国的法律，我没法通过，我给你的是有武器协议，但是我没办法运送给你，送到加拿大的边界。”所以说丘吉尔就伤心欲绝，所以丘吉尔的家人每次讲到当时丘吉尔偷偷的在家哭的时候。演的丘吉尔偷偷在家哭，每天酗酒啊，那把伦敦炸完了。特别是张伯伦这个混蛋绥靖政策之后，让希特勒有巨大的机会创建了一个系统，就是飞机飞行的长距离系统。英国发明了雷达，当时人家希特勒搞了更牛的夜间的巡袭系统，非常夸张。所以说他做梦也没想到就是说美国能参战，最后是丘吉尔知道他干美国了，丘吉尔高兴的说：“我们赢了！”</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
