<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>河南 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%B3%E5%8D%97/</link>
    <description>Recent content in 河南 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%B3%E5%8D%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1932/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1932/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频汇总——
播放视频1：阿富汗喀布尔机场那些令人揪心地等待着飞机的无助的人们，和不时传来的枪声。
播放视频2：阿富汗女性街头呼吁保护权益
播放视频3：塔利班武装分子向挥舞阿富汗国旗的抗议者开火
播放视频4：没有塔利班，就没有阿富汗MV
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
播放视频5：中共外交部发言人赵立坚答记者问
赵立坚：你所提到的这个美国政客（卢比奥），为了谋求个人政治私利，罔顾事实，不知疲倦地发表反华言论，他注定会被扫入历史的垃圾堆。我们也建议美方的这个所谓民选代表好好的为本国人民的利益多做些实事，而不是一门心思的搞政治操弄，去打压别国企业。
播放视频6：王敏花、邝涵峥母子不打疫苗的视频
我不打疫苗，谢谢各位领导全部来我家！辛苦了啊，我再次申明，我和我崽（孩子）邝涵峥，我叫王敏花，我（们）不打（疫苗）。
播放视频7：中共抗疫人员合力粗暴控制一名年轻女性
播放视频8：中共抗疫人员到一名赤贫老年女性家中合力粗暴控制她
一、因为不用保守秘密了,所以七哥开谈赖小民的细节
郭文贵先生：啊，进来了已经，好，今天好好，卓玛、小seven、 小福利，还有我们台湾的兄弟台胞，台胞政清。非常的高兴啊，今天是8月19号，七哥早上乱聊直播。
今天首先大陆的很多战友你们发的信息都收到了，你们让我谈的问题呢我今天也都会涉及到。但是很多问题由于敏感不能谈。亲爱的兄弟姐妹们，8月19号文贵乱聊直播。
现在还有由我们英喜的卓玛，还有英喜的来自德国的小福利、小seven，还有来自我们台湾的台湾同胞政清，这下边是谁呀？大牛，大牛也来了，大牛现在颤颤发抖，现在是不站着撒尿，蹲着撒尿了已经是。现在导弹要来了。
现在第一个大家看到这个标题“华融、双汇、万隆父子的事件看中共崩溃的经济”，为什么谈这个问题呢？因为这里边很多朋友都是我的老朋友，很多具体的事件，所以这些人很希望我谈，很希望我谈。
但是呢我先说一下赖小民被执行枪决的这个事。我一直憋着没说呢，等我有时间了，我再给大家详细的~~~赖小民是谁执行的死刑？为什么执行死刑？为什么赖小民的几十个媳妇，赖小民有俩媳妇是我们的战友。
所以说应赖小民的其中的俩媳妇，其中的俩媳妇这个傻子给他生了好几个孩子。现在在加拿大，一个是在意大利。是我们的战友，说七哥给留点面子，给留点面子。就这时候啦，给人家生孩子，人都死了个球了，还给人家留面子！
我说你傻呀！是不是？你傻呀！对不对啊！就这时候就咱中国女性有时候真得开开眼。我可以留点面子，但有一点，就赖小民为什么死后现在有一千多亿的这所谓的不良资产的事就出来了呢？
这一千多亿资产哪来的钱啊？中南坑的钱呐？不是中南坑的钱！都是老百姓的钱！一千亿能挡住吗？早着呢，一万多个亿。谁先爆的？七哥2017年就爆了。后来由于共产党的大佬们在背后给七哥说情。说能不能先不爆啊，是不是啊，咱们可以交换交换情报啊。
我说可以啊，是吧。所以赖小民在死之前就没爆过他。但是咱换来了不少情报，说实在的啊。但是现在这个一千多亿爆成什么概念了呢？已经几个月了，给我换情报的老杂毛家族都找不着了，我估计全被抓了。
所以说咱这个信用也就是说双方守的信用一方消失，在这种情况下，咱就不用保守秘密啦，是吧，不用保守秘密了。
这个家族的消失，实际上跟许家印也是有关系的，他也是许家印的背后的大佬之一。许家印不是辞职了，兄弟姐妹们，不要那么傻，辞什么职？他被抓了。许家印是2018年就被边控，七哥就告诉你，我说你看许家印，能有一次出现在曼哈顿吗？马云能出现在曼哈顿吗？还有潘石屹还能出现在曼哈顿吗？你们见他出现过曼哈顿？没有吧！
从那天起，他被边控了，现在是许家印被抓了，已经被抓了——全家。也是很多小老婆、小媳妇从香港一车一车往回拉。在香港，这个傻子，在日本的房子、还有在荷兰的房子、德国的房子都给抄家了，那全抄家了。在美国旧金山、加拿大温哥华，现在都在抄、往回弄。所以说这帮人的智商有多高？绝对不比小王子和小福利、小seven你们任何人高。你们一定要记住这点，这就战友告诉你们的，如果让你们干这事，你会傻到这种程度？人在墙内，财产在外边儿。肉身在墙内，那你有多少钱能弄住！还有找那些小三，是不是？你像个小王子、小政清、大牛还有小Seven，有了钱、有了权一定包小三去，把小福利扔一边去。包了小三，就开始迷糊了，是不是？然后，包小三就人就傻了，你觉得你们不会，是吗？
二、万隆事件的本质是财富掠夺,是河南帮串通北京帮在战
郭文贵先生：我的最好的哥们，我到河南去认识最早的一个企业家，当年是谁，知道不？双汇万隆。我给你们讲过一些，万隆是河南仅有的在河南本地的企业家。
河南这个水浅王八多，我说你们发现了吗？没有一个钱能在河南活下去的。而且，出去河南就活，就可以发展。万隆后来到了这个香港，叫万洲。整个万隆身边核心的财富运转的人物是我的一个小老弟，叫杨志军，小杨，1米5几的小个，人特别好，小伙子。从我那儿学的金融，直接给万隆当大参去了。
最后，万隆对他比亲儿子还好。最后，他的儿子万洲，万全州就跟他pk。最后是父子反目，揭他爹包小三。这孩子，这孩子，万隆的这个儿子我认识太熟了，很小我就看着他，那时候我们家就是吃火腿就吃不完了，那个开封的天素火腿、双汇火腿一送几十箱、几十箱，不是他送的，是漯河的书记送的。
漯河的书记是谁当时，知道吗？当年的王有杰，王有杰后来到郑州当书记，后来被抓那个，知道了吧。是王有杰给我送，李长春给我送，万隆给我送火腿没有一次超过一箱过。每次，很小气的。一箱啊，一箱，一箱。人家王有杰一送100箱。
我那100箱火腿，那一段儿时间，把我儿子、闺女给吃惨了，那体重增加了将近三分之一。后来还有河南的交通厅石发亮给我送，也是一送几十箱上百箱。我的同事、员工全吃。那时候火腿是高级东西，你知道吗？火腿加方便面，加班就吃这东西。
所以，对万隆父子、还有小杨我很清楚。当年朱镕基到河南，就本人和他两人被朱镕基见面，在郑州的皇冠假日，过去叫招待所，在后院儿。所以说，感触太深了。
赖小民，我认识他多少年了，赖小民这个孙子是通过我认识的曾家，是因为我认识的当时认识曾海洋，通过曾海洋又认识曾海生、张大业，然后又认识了曾。
这小子后来就攀上去了，这里边儿这人啦，今天的万龙事件是什么呢？万隆的事件是一种财富掠夺，绝不是他娘俩斗的，是河南帮串通了北京帮在斗。你看看揭万隆父子是谁呀？——海外的大媒体，安全部的网站——多维！从头到尾都是多维。万隆的儿子绝对会死得很惨！能把你父子挑拨得很惨。
三、赖小民本质就是替骗国家钱的骗子们擦屁股的
郭文贵先生：然后，赖小民是因为什么？——是江曾还有习之大战，干掉你。华融算啥呀？中建投，是不是？海外的中海投，是不是？还有这个中国的什么能源，中能源、中能投、中外投、华投十几家公司玩多少钱，玩着40万亿人民币，你算个鸟钱啦这个，这相当于七哥就喝杯咖啡，那么简单，是吧。
许家印是啥？许家印是跨着习家、跨着栗战书、跨着李长春、跨着张德江、跨着张高丽，还沾着曾家，这哥们儿，就是第二个肖建华。是官我都上，见谁都脱裤子，谁都染上点儿，是不是？就像染上艾滋病一样，谁都别跑了。
所以说，这个热点事件在国内影响了什么呢？所有，连马云、连柳传志、还有董文标，你像肖建华，还有像车峰，还有马化腾，还有特别特别大家记住——马明哲。说国内的企业家里边，不管谁倒，他们都说，只要许家印不倒、柳传志不倒、马明哲不倒，共产党还是给机会的。
咱不当私人企业家，咱当红色，咱当共产党的叫做什么？叫做绿色企业家，啥叫绿色企业家知道吗？国内，兄弟姐妹，没人谈过这词。绿色企业家就是给共产党当小三儿的绿帽子，所以说心甘情愿。
马明哲、马化腾、柳传志这是绿色企业家。我是绿色企业家，我不是红色企业家，我也不是私人企业家。私人企业家，人家叫白帽子。你就是白帽子，你就等死吧！就是等着挂着帽子。
这次华融、双汇万隆父子事件，特别是滴滴打车事件，柳传志，呱矶~撂倒了，马明哲就下去了，你看看今天的平安的动态。董文标已经彻底完了，民生是吧？马化腾也半死，马化腾是唯一一条腿还站着呢、一条腿跪下了。
这说明了什么了？我想给战友们说，这就是国内很多人，因为你们几个小孩不知道。你们也没人跟你们联系，我这是国内，七哥本质还是，是不是？还是一个在国内是个白色的企业家，是吧。
其实这些人都是很听七哥的意见，七哥，跟我们谈谈，跟我们谈谈，说明什么？平安保险里边，平安集团的几个前10号人物，从过去到现在，没有一个跟我不熟的，有两个已经跑到新西兰去了。
听了我的话不回去了，说死也不回去，家里人能弄就弄出来了，在武汉的老家人，就剩下老爹、老妈了，80几岁了，坚决不回去了。昨天给我发信息说，七哥你把我们全家救了，要不然他说，第一个弄我。
他为什么，他是赖小民，赖小民干这事就是替人家擦屁股的，就你拉了屎，他弄到我这儿来，他本来就是干得骗人的嘛，就是擦屁股的腐败犯罪份子——合法的腐败，替你擦屁股，干了脏活嘛。
用赖小民的原话说，什么叫华融这个不良资产？就是你骗了钱、你弄个国家的钱，我给你兜着呗。那你兜、你能骗、你能坑，我就不能干点吗？你们都弄100个这个媳妇，我就不能弄50个吗？对吧！
他跟当年的财政部部长王宝安一起喝酒，我们一起在我们的日餐厅。吴征也要来，结果说去他、滚蛋，不让他来。在楼下吴征等4个小时。就为了贷大概两个亿多款，最终没让他上来。
最后把他的钥匙澜也请来了，两口子就在楼下坐着。当时赖小民、董文标，还有中建投的董事长，还有新华保险的康典——王岐山大马仔，根本吴征就轮不着他。在喝酒的时候，赖小民哭得一踏糊涂，说我这仨月给我扔进来2500亿不良资产！
四、不相信中国会有第二个不沾共产党一分钱的郭文贵
郭文贵先生：你想想赖小民见了，他永远这个小子就是在茅屎坑呆着的人，他看不到任何香味。都是人家干完坏事，扔到他这儿来了。当时其中他就跟我说过，老郭，咱们兄弟到这步了，你把你的东西都扔给我就完了呗！我给你弄上十倍。
就那个时候盘古还没建起来，刚刚在试营业的时候，那时候十倍，我就是拿他个几千亿出来，那干干净净的拿出去。我拿完，走了就完了呗！我告诉赖小民，我说郭文贵一辈子不会买共产党一块地，中国只有一个房地产开发商郭文贵没买过共产党政府一块地，郑州林山寨、郑州侯寨、郑州市政府、郑州税务局，所有的地是林山寨的。
所以说俺就是副村长！是不是？北京奥运村，华汇的企业用地。所有在四川、上海罗马花园的开发全部是农民用地，直接一对一买，对不对？你不行，打架咱就打，是不是？价格咱可以谈，跟共产党没关系。
第二，郭文贵不贷一分款，后来贷款也不是我贷的，看着没有，所谓的这个张宏伟王八蛋作伪证说强制交易，谁贷的？看到没有，是盘古的当年的控股公司。
我从来不贷一分钱，我知道以后把钱还给他25%的回报，十几个亿的利息还给他，只有七哥做这个事了。用赖小民原话说，老郭，这个账你要给我的话，我让你最起码套出去一千亿。35亿的贷款，给了他16个亿的利息，最后我们变成了强制交易罪。
这个共产党流氓到什么程度，当时赖小民给我一千亿呀，因为打个包给他的话，我跟他一起干坏事嘛，我绝对不干。所以，从来不沾共产党一分钱，我不相信中国有第二个郭文贵，过去未来我也不相信有，没有人。
那么万隆父子是个真正赚钱的企业，但是万隆跟常委打交道，是河南一直以来的人大代表、几届常委省委书记，这是立了标杆呐。在这里边儿，你们有些了解河南，可以一会儿聊聊，你们都是吃双汇长大的。说到这儿，谈谈经济之后，我们再谈谈其他的台湾、阿富汗的重点事件。说到这的时候，咱先请请小王子对双汇这个事情和对赖小民这个事情简单说几句。说完以后，政清、还有小Seven都说几句，好吧。
小王子：我记得七哥当时在游艇上直播的时候，我记得当时是18年的时候，七哥当时跟大家谈得时候就已经谈到双汇了。然后跟大家说双汇老板的背后是有非常深的交情的，后来呢七哥在直播中一次又一次警告所有的民营企业家，在共产党，你只要不是绞肉机里边儿那个肉片，每个人、每个民营企业家，最后都会被共产党当成绞肉机，当成牺牲品给牺牲掉。
所以当我看到今天早上双汇万隆这个事件的时候呢，我觉得既悲哀，同时又是意料之中。因为共产党现在的经济已经到了崩溃的边缘，这个时候一定会去牺牲民营企业家，去抢老百姓的钱，去抢一切可以抢的钱来支撑经济。
政清：今天是第一次跟七哥做连线直播，
郭文贵先生：第一次来，我真是没有感觉，我的第一次我都不记得，只记得玉米地，抱歉啊。
政清：今天的直播肯定是让我铭记一生的，那说回今天这个话题。七哥昨天讲文革的时候，七哥对文革非常精辟的描述，相信触动了非常多的人。那我们现在想一下，现在表面上即便现在民营企业家在中共内部，在墙内，大家是感觉风光无量的、非常尊贵的形象，可是去看他们这代人，也是红卫兵的这代人。
他们在小时候成长的年代，他们可能也是处于这种非常饥饿、食不果腹，然后没有一点钱，所以你说他们一辈子的理想和梦想是什么呢？他们就期望着吃饱肚子，吃饱肚子以后就希望有钱，不停的去追逐财富。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1889/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1889/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
降魔记 亡腚肛、蛇妖闫、九指妖 大白天下
（魔变前）
亡腚肛：中共你看砸郭的这些，出阴招是不是？还没到这个时候就在这里出阴招。所以就玩这种打法，所以大家一定要看清楚。
蛇妖闫：如果没有前期的基础，如果没有您2017年站出来振臂一呼；如果没有您用黑暗的内幕来揭示这些东西，让我知道原来真的是这么邪恶，这个政权是这样的；如果没有香港运动的时候我们爆料革命的战友，包括像路德先生和郭先生在这里持续的做直播，那我当时在香港持续的看到这些对比也不能有这么深刻的印象。
然后我觉得所有这些都是推动的，爆料革命真的很重要，对于我们华人真的太重要了。
蛇妖闫：我看到的美国也好其他国家也好，他们现在要做的就是唤醒大家对于中共骨子里面恶的认识，因为毕竟是民主国家，不可以说你一声令下，咱们就封城，再一声令下就上网全体讨伐别人，帝吧出证那种，这是非常荒谬可笑的，这简直就是僵尸洗脑作用。
所以在这个情况下，现在他们战略主要就是让西方民众，所有民主国家有投票权的这些民众，清醒的认识到中共有多坏。这也就是为什么新疆问题，一直到对网络战的言论自由的这种封锁，对吧？以及渗透、中共的间谍网，中共的超限战，他们全面都在铺开的进行这种宣传，这种宣传就是一种普及性的宣传。
他们也希望我们在节目里面给民众进行一些这方面的加深他们的认识，通过我对中共的了解和我对中国的了解，来帮助大家认识现在主要的情况。那么，这个主要就是我们交流上的一些重点的地方。
蛇妖闫：那么同时我也相信，我们很多战友在这股力量的感召下，他们站出来用他们的一份力，不管是传播文宣也好，还是传播真相也好，还是去把事情孜孜不倦的教育其他人，我们每一个人其实我们觉得我们离这份光环很远，这份距离很远。
实际上是中共它不给我们这个机会，它让我们觉得我们和郝先生和叶女士和郭先生之间的差距遥不可及，就好像我们和主席台上的那些人一样，仿佛一辈子不能跨越的鸿沟。
蛇妖闫：中共在去年5月说要开始打我的时候，说我是个仓鼠，养仓鼠的，然后要打你的时候，说你是说不清话的。然后接着要打赛林上校的时候中共就说他是个被解雇的。中共所有的事情只会根据他自己的思维来做事，然后所有跟着中共跑得那帮不管是被忽悠的还是拿钱带任务的。
他们就只会重复这些话，真的，你好像身边一瞬间多了一千个复读机，用他们仅仅有限的一点词汇量还不能越界，越界越不好的话，这任务执行错了今天5毛没有，回去还倒给1块5。所以整个事情让我觉得看了以后非常魔幻，非常的可悲、非常的可笑。
蛇妖闫：因为我们现在正在全力的推动消灭中共政权，消灭中共共产主义这种邪恶的意识形态的立场，爆料革命。在这场爆料革命里我们新中国联邦的战友们变成第一批站在前线的人，每一个人都非常非常的重要。
（魔变后）
蛇妖闫：你们不妨自己想想后事，当然你们也没谁给你们准备后事，像八宝山啊常委规格的也不大可能了。可以想想怎么样提前给自己多念念佛，自由女神也可以拜，我也不知道拜自由女神有啥意义。但是咱们可以理解，病急乱投医嘛，你们随便去拜，五湖四海到处去拜，然后看看能不能通过求神拜佛把你们这辈子造的孽净化一下，你们死了以后估计也没有谁去给你们祭奠了是吧？
蛇妖闫：什么是真正的正能量，我想跟大家说的是，不一定看学历的，博士和小学生之间没有那么大差距，中共说运动员只有小学水平，说郭先生没读过大学，习近平也没有读过，为什么他可以坐在主席台上，实际上这是逻辑，这是智商，这是我们的思维，这是我们一个人应有的能动性，只要给我们自由，给我们创造，给我们空间，我们都可以达到的。
蛇妖闫：他可能觉得这个事情他不敢轻举妄动，他又心生另一计，也就是说把我从中共的左手倒到右手，从香港倒到美国，然后在这个情况下他觉得可以掌控我，可以阻止病毒真相的传播，可以往里面掺沙子，降低病毒真相的影响力。但是他错了，他的文化素质有限，当然中共手底下科学家也好，情报人员也好，高层也好，他们也就脑子里面习思想、毛思想多一些，其它东西他们认都认不全。那他们就会单纯的以为，我只是在说一说而已，所以他们觉得我肯定斗不过这些训练有素间谍出身的人。
（魔变前）
亡腚肛：这个结论啊就是告诉大家，爆料革命啊灭共这块，绝对只有文贵先生和爆料革命全面推动，其它的那都是胡扯的。绝对的，百分百可以跟大家肯定啊。你说我们之前吧，听文贵先生直播，是吧？文贵先生其实他很多不能说，因为都是绝对保密的，绝对的，现在我们也体会了一把啊不能说。
但是呢心里你就知道，很多、这个很多伪类啊砸郭的，你们就知道那些百分百中共的，绝对中共的这种特务，中共安排的，所以说一系列真正经历了以后，就知道走到今天啊，中共、中美关系脱钩啊，包括未来的一系列这种举动，真的不是说自然而然就来的，是文贵先生以及爆料革命一系列的推动。
（魔变后）
亡腚肛：谁是蒋干？蒋干在干啥？对吧？回去把蔡瑁、张允给杀了，让曹操把所有的船连在一起，这里面告诉大家，习神之所以走到今天，绝对离不开海外的蒋干。给他一个很多连环计，这里头的连环计，说白了，我们已经做了铺垫，我告诉大家，记不记得，是吧？蒋干盗书，最终一样是被曹操处死。
120，特别要告诉大家，1月6号之后到120之间这一段时间，习是非常得意的，赢了，看到没有？各方面赢了。博博士那时候我说彭丽媛的小白杨是吧？你们觉得是我说的吗？是有人，伟大领袖委托我说的，然后自己非得不承认，这就是、中南坑的书记员现在赶紧记录，伟大领袖让我说的，为啥？目的，大家知道，留着以后有用。
亡腚肛：脱钩的事情，是他刺探到的情报，第一时间赶紧报告给国内美国要脱钩，他是想方设法不让脱钩，但是我这里说出来，最后居然真的往这方面去走了。大家明白吗？这就傻眼了，傻眼了。
(魔变前)
亡腚肛：全世界最牛的政治家和美国的英雄一起来给我们祝贺新中国联邦的生日。是不是扬眉吐气？为什么他们能和我们站在一起？因为我们坚持真相，说的难听点，他们现在还蹭咱们的热度是不是？我们现在的声音不仅仅是涵盖国内中文市场，我们的声音还辐射到全世界，不仅仅是英文，还有西班牙文、法文、意大利文。我们的农场的建设全世界遍布各地，文贵先生当时的爆料是一个人，现在我们是一个生态，是一个生态圈，什么生态圈？不仅仅有树，有花还有草，未来还有森林，鸟语花香。
（魔变后）
亡腚肛：再说一下我们不是跟任何人决裂，第二我们也没跟任何人，我们是独立，也没有农场，所有的简报不是我让别人做的，都是别人非得要做咱们的简报，没办法，要绑在一起啊。是不是艾丽女士？很多，没办法。我在2018年年底在拉斯维加斯我当时就是、啊，我就已经说了，我的所有的都是独立的，但是没办法呀，非得绑在一起，是吧？
（魔变前）
亡腚肛：现在看啊，美国所有的媒体，全部揭露的病毒所有的东西，都是来自于哪里？爆料革命！没你不行！
（魔变后）
亡腚肛：在病毒上，别的咱不知道，啊，中南坑到底怎么双修咱不知道，但是在病毒这个事情上，从头到尾是不是？闫博士这里才有话语权，咱们第一个说羟氯喹的墨博士才有话语权。
（魔变前）
亡腚肛：大家成为为他的这个爆料而牺牲啊，每个人都不要流血，这是他最后核心的观点，这也是我最认可他的观点，就说他是有人性的，郭先生是有人性的，这个人性不像共产党都是一个个只有党性没有人性，不管别人的死活成就自己的领袖梦。是不是？郭先生他自己，是不是？
陈氏兄弟一出事，你看他，sara说他喝醉酒，在想念一个人是不是？就是陈氏兄弟。还有一点，你看他在郭媒体发了，说这位兄弟在哪里？就可以看出人有人性很重要，一个狼有人性那就不得了，太恐怖了。还有这么多人，又可以作战，他还要保护大家，他不希望大家有任何的生命以及流血、也不要受苦。
（魔变后）
亡腚肛：不能早请示晚汇报，是不是博博士？是不是这个概念啊，早上得念毛泽东语录，吃饭之前得念毛泽东今天该怎么说，明天怎么说，晚上得研究毛泽东思想。
博：这就是一个你效忠什么的问题，你效忠国家效忠理念，效忠这个旗帜效忠这个组织都没问题，但是你不能去效忠某一个人。你像中国的话，习近平，是吧？习总加速师是吧？习总加速师叫什么？一言九鼎，不对，就是他说了算，我们要效忠习总加速师，忠诚不绝对，绝对不忠诚。
墨：两边都能获利，这就是中共的伪类和中共的高管玩的一招，就是让下面人张嘴代言，他只是随后获利做评判，随时可以牺牲。这里我多说一点，不要看到教主下面很多人也是中共的特务和伪类，在教主眼里，蒋干教主眼里这些人也是可以被利用和放弃的。
有可能为了他自己的生存和利益，他可以去把这些人送给美国，甚至把一些人再送回中共，都可能，为什么？这个时候大家可以明确看到他有他的政治野心和利益在这里，任何人、任何朋友、任何家人都是可以作为牺牲的筹码。
（魔变后）
亡腚肛：这个人是给他顶雷的，那个人是给他啊，是不是，做铜墙铁壁，那个是给他做韭菜炮灰的，反正谁牺牲了退出就行了。
（魔变前）
亡腚肛：中共又来政治正确了，说什么我们用文革的方式，胡扯。你这点质疑，什么叫文革？文革是你根本就没有自由的活动的，直接把你头顶上剃个光头，直接把你游街，这叫做言论是不是？所以啊很多人，就是中共经常用这种方式来让大家、让这个反共的进入到一种他们想设定的一条路去，实际上是对他们有利的。所以一定不能上当。
（魔变后）
墨：为了自己的私利，其实干的是最肮脏的和阴险的事情。这就是为什么他现在如此的着急和疯狂的原因，大家看到吗？最近他基本上已经是什么？上午说话甚至前言不搭后语，自己打自己的脸，就是因为他的疯狂，疯狂是因为他没有害成人或者他的计谋被识破了，大家知道为什么现在突然要加速圈钱，要搞文革了吗？手里的钱只要被他盯上了绝对不松嘴，这是什么人？不就是恶魔吗？吸血的恶魔。
亡腚肛：发动网络文革对着一个人，去把这个人打垮，国内大外宣或内宣说一个人多坏，反而是验证这个人多好，但是他现在做出一个、他成了啊，他要打造出一个这样的叛逃者的话语权，这是他要做的。
这些前后矛盾的、精神分裂的言论是为什么呢？亡腚肛自己早在几年前就给出了答案。
亡腚肛：你说这些砸郭的跟咱们有啥恩怨？认都不认识，很多人，对不对？一没吃过饭二没借过钱，也没说有任何的交集，这帮人就是这样。那你就知道包括很多不露脸的，就根本不是什么恩怨啊，而是屁股后面的立场。还有甚至拿着那个狗粮，就这点事而已。
亡腚肛：砸郭，是不是？砸爆料革命，真的是这帮孙子，绝对是中共带着任务的。
亡腚肛、蛇妖闫集团找洋爹砸郭灭爆史：从2019年亡腚肛就动了找绿帽爹的心思，一直到塞林2021年出来认了亲。关于美国特殊护照的无知鬼话，海外华人骗不了，都是为了忽悠无辜墙内百姓，分裂爆料革命。
墨：那时候就特别说是闫博士超限生物战，其实中共的超限战一直在美国打，如果美国想打赢这场战争，那一定要超出中共的超限战，塞林博士做的事情就是这样，他不光是特种部队，他还是一个指挥官。大家知道他拿的是指挥官的章，他不光是第一线的战士，他作为指挥官，手下一定是绝对精英汇集，而且是什么？绿色贝雷帽是精英中精英，他战斗不可能是一个人，他下面上千人的精英战队。
那他自己出来，这些人做事肯定是做他最擅长的事情，那么为什么他要在推特，推特也是他的战场，对付中共推特也是超限战战法之一，是吧？这就是说如果你想打赢对方，你的维度一定要高，塞林博士就是做这种事情。还有一点大家想过没有？很多时候，你看中共出来很多消息，但是塞林博士很清晰，他从来不引用，没有将军啊和其他人联系。
我相信中共一定把大量假情报假线人往他那里塞，把他的调查进行混淆，进行误导，一定做了很多。但是你看塞林博士很坚决，很清晰，这就说明他的情报网实际是超出中共的情报能力的，也就是他很容易辨别哪些是真的哪些是错的。
亡腚肛：大家知道一点，就是绿色贝雷帽所有的在敌后，还有包括在美国中共渗透进来，他不会给你玩法律的明白吗？他什么时候，他执行特种作战啊说我做了标记，你看以色列对所有的恐怖分子当时哈马斯，有没有说先警告？没有吧？当然先跟老百姓说让开让开，但是，有没有说先把你抓起来，抓起来然后送到法庭？没有。
因为这些哈马斯，已经给他足够的世间了，第一步、第二步，哈马斯跟以色列之间的和谈都谈了多少年了？给你各种警告，然后你不能再那个，各方面你通过法律的方式来各种跟以色列之间，都没问题，国际联合国都可以，让你去通过媒体、胡扯，知道吗？哈马斯也是一样，说为了巴勒斯坦人民的独立，让你去胡扯，胡扯完以后，最终拼的是实力。
这些，美国就是完全掌控你，看着你在那睁眼忽悠，他最后就是用这一招了，千万别以为美国就是民主社会，纯粹可以被中共利用，在里面搅浑水，告诉你是不可能的，它是有一定的忍耐度的。否则反恐战争你就打不赢。
亡腚肛：就是把赛林上校给灭了，第一让美国人看清，美国人看到这帮人原来都是一帮这样的，你看一言不合就群起而攻之。不但攻中国的还攻击美国的，还攻击美国的军人、英雄，是不是？赛林上校回头写个报告一说，第一，写什么样的？这帮中国人不值得、就算病毒是中共那个的，也不值得。塞林上校写的是光荣退休，早就退休了。后来是返聘到北约，所以我说的这些事情，我是给大家负责任的，愿意砸塞林上校的露脸砸。
很可悲，对美国的情况不了解，鼓励我们去砸，我是露脸的，我告诉你我砸完，如果我们敢砸，我们可能下场绝对是关塔那摩，我今天我就告诉大家。这敌方战斗人员这个概念，我不是吓唬大家，都是一帮五毛在那里不露脸的，你在美国露脸你试一试。
博：这个里面就是只要美军你和它秉承一样的理念，一样的价值观，这里面就是有恩报恩，有仇报仇，就说这点是美军的一个特色。
亡腚肛：你想想谁会给你确认？伟大领袖能给你这个能力？给你确认当然要走流程，美军谁给你确认？你说啊我攻击美军，攻击了，不是美军，是已经退役的。别人一个字就给你否掉，告诉你。你说我是为了保护伟大领袖，是不是？所以说，攻击塞林上校都是中共特务，未来你们就看的出来，当然他现在绝对不会承认，不会不敢去。
一说什么什么路德又开始乱说特务，一般正常人不会这样去干。说白了你要考虑到自己的未来，这东西都是要记录在案的，在阿富汗的，有多少人能申请这种特殊签证，未来中共一样也有，叫做SIV签证，特殊移民签证，你得找人，找美军才会给你确认，找鸭王是确认不了的，吹牛逼呢我告诉你，知道吧？特殊移民签证，我们之前都告诉大家了，很多人还傻乎乎的坐湾流来美国，我的天哪，买湾流来美国？脑子真的是个好东西。
亡腚肛：咱也分不清楚啊，那中国人什么的那个，但人家阿富汗战场，伊拉克战场，两次阿富汗，居然说别人也是中共特务，那百分百是假的了，你玩别的都可以，你这个说的百分百假的。
亡腚肛小人嘴脸暴露无遗，以美国洋爹为靠山威胁中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！战友们好！我的天哪，我从今天早上6点20起床准备今天的作证，一直到现在，8点多才结束，8点20结束，回到家了，把衣服脱了，然后呢赶快有重要的信息回一回，然后就吃点饭，抽个雪茄，坐在凉台上看着美丽的纽约，很漂亮啊很漂亮。
我的天哪这国内泛海要完蛋啊，我好几个朋友过去跟泛海合作的，现在简直是疯了，啥都没了，啥都没球蛋了，帮助泛海担保的资产都给弄走了，后悔啊，七哥原来听你的话，早把钱弄出去呀，现在弄晚了，晚了。
不听爆料革命，不关注新中国联邦，那你将有很大的损失，是吧？很大的损失啊，这纽约的晚上真漂亮啊真漂亮，别看你七哥了，我看你们看夜景吧，你看这感觉啊，你看这花…你看看..你看看..
你说我今天作证的时候，老想着郑州，想到河南，心系河南啊，不知道该怎么好，这河南现在是各种消息，战友你们是冒死啊，发来的信息呀，每个信息我看了，还有的视频，都让人心疼啊，多少人冤死了啊，多少人的生命就这么陨落了呀，太可拍了..太可拍了，真是的..这些战友发来这些信息，叫我看到共产党的邪恶，不灭共产党，这共产党真要灭了中国灭了全世界。
实际上我在几周前我就知道达赖喇嘛准备要到美国来，由于美国还寄希望于天津会谈，太敏感，但是在天津会谈中，中共已经警告了美国政府，不要试图让达赖喇嘛访美，但是美国回来就干了，这就太了不起了，让达赖喇嘛到美国访问这是个很重要的决定，这对西藏而言..习一神刚去了西藏，达赖喇嘛就来美国了，那这多重要啊多好啊，共产党还见塔利班，你见塔利班，他见达赖喇嘛更重要的事情，美国要有真实的行动，要保护西藏人，要给西藏人政策，是吧？我们会继续推进。
我们不需要任何其他人感谢，虽然我和达赖喇嘛是朋友，我们不需要他任何感谢，他们也从来不会感谢人，他们要会感谢人，西藏就没有那么大麻烦了，这是西藏佛教的一个毛病，永远你给我，你应该的，我是我是佛教吗，是吧？你应该给我啊，我不需要感谢啊，是吧？那你时间长了，还是当下的人生和社会，特别资本主义国家，你不懂的这个，那是不行的。所以新中国人联邦人要珍惜老朋友，珍惜战友，永远要抱着一个感恩的心，感恩的心，唯真不破，而且一定要目的单纯，就是消灭共产党，灭共的事业不是个赚钱的事业，灭共的事业它不是生意，它不是买卖。
虽然像蛇妖闫、路大脑袋这帮孙子，它把它当成买卖了，但是我们绝对不是，最近这几天关于蛇妖闫的很多媒体、很多政府在问我关于她的情况，都是恨得咬牙根子，说天下哪有这样的负心之人，这样的道德人，怎么可能是天使，怎么可能是拯救世界呢，对吧？这是个常识是吧？我相信还是有常识的人多啊，是吧？
我的天哪，很多人说这个秋裤，问我这个秋裤，大家看一看，这不是秋裤，它不是御寒的，很薄，这个是什么？是因为我的腿有时候你知道疼、发抖，我穿上它能帮助，它并不热，G-Fashion也会出这个东西，这十几个小时下来，都累得半死的。
兄弟姐妹们，得有强大的意志力你才能说灭共，得有强大的对善恶真假的辨别能力呀，这才能灭共，否则你灭啥共，你被共产党给灭了差不多，是吧？你像吸点痰是吧，撒点谎，国内的很多战友头两天还迷糊哪，都给我发信息道歉，看到了闫博士、蛇妖闫，天上掉下来的屎，路大脑袋、路德，过去的所谓的贝雷帽，还有找爹博，这些所谓的要放大招，要钓鱼、灭共，变成了现在要灭美国了，病毒跑美国来了，蛇妖闫，你亲爹3塞林还有路德，还有找爹博，你爹塞林怎么现在把病毒摔给美国了？你不是要灭共吗？你们还相信蛇妖闫？路大脑袋、路骗子没有跟共产党勾对吗？如果连这都没看明白，你已经不是佩不佩做战友的问题了，你已经不配做人了，你就不配做人了。连畜生都不配了，短短的不到一个月的时间戏剧性的变化，一个什么统治世界、领导世界，还代表北约的，还有贝雷帽，想抓谁就抓谁，还空袭，谁又敢挑战他，说他坏话就等于挑战美国军人，就能把我门抓起来，你这帮孙子，然后说他在钓鱼，钓共产党的鱼，结果现在钓的鱼是美国人，还要毁掉美国，然后要砸爆料革命，郭文贵成立中共特务，结果把把共产党的病毒变成美国了，还是蛇妖闫，还是他亲爹，还大力支持，你看他那个嚣张，有很多欧洲美国朋友看了听了他那个采访，路大脑袋采访视频说，简直太憎恶了，太憎恶了，太卑鄙了，太狂妄了。激动..我有点激动，有点激动，暴躁，失礼了，兄弟姐妹们。
这个灾情这么严重，还准备着打台湾，还要灭我们爆料革命，还派那么多人潜伏，还找他们洋爹，博士团变成了找爹团，然后陷害爆料革命新中国联邦，还好，真正的战友，新中国联邦人，眼睛明亮，没有上当，跟我们送来最大的礼物就是让我们更加清醒的意思到，任何情况下记住，新GTV，G系列，无条件..只要发现你跟共产党勾兑，无条件的取消你的投资，你有种你玩，你别来，你来了，我就能把你踢出去，这些投资者听了我的话，共产党啥都干得出来，卧底，还好他们听了我的话，时间到了，我就不说了，明天发盖特。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1877/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1877/</guid>
      <description>内容梗概:
7月28号，尊敬的战友们好！你看我这马上8点整正式开始，所以我现在马上得走，只有几分钟的时间。
7月28号，尊敬的战友们好！郑州国内的灾情，各种消息我想战友们也看到了，没有任何人可以否定这是人灾，这不是天祸，主要是放水，现在整个河南的东北部和新乡的南部西南部，大量的村庄成了“哑巴庄”，郑州市死亡的人数和郑州市政府的不作为，河南省委省政府的不作为，他已经不是人道的问题了，他是大屠杀。如果大家还有人认为这不是人灾，这不是大屠杀的话，那就你起码做人的常识都没有了，没必要再犹豫了是吧？
另外一个大家看到了东京奥运会，中国的运动员是怎么回事，大家都看到了，一个这么大的国家，这种傲慢，这种耍赖皮，就跟一个村里面赖皮流氓一样，完全是不讲理，丢死人了。还搞洗脑呢，还是体育大国，还强呢，是吧？你一个十几亿人口的国家到一个一亿人口的国家去，跟世界上很多低于千万人口国家竞争，你还这样子，文明程度在哪？
再一个现在整个国内科技股，微信我前天跟那位朋友见面的时候告诉他，微信一样完蛋，一定要完蛋，微信应声完蛋，微信很多很多现在它的资金和钱，早就不让它动了，科技股、教育股，还有很多股，反正只要美国经济它不垮，共产党就不会断了折腾，美国经济垮了，共产党的经济也就垮了。就这么简单，还在投机取巧呢。
再一个在这几天全球最热的就是虚拟货币，虚拟货币现在连美国高盛，大家都看到了，要推出整个这个系统，推出整个合法的系统，那就是你像喜币你想不来，不来不行，给你磕头求你啊，你说咋办呀？不好意思啊，不来都不行啊，那么另外一个大家兄弟姐妹们，昨天早上我那个直播，直播出以后，哇塞…出事了，天上突然降落一只鹰，正在撒哈拉沙漠正在打架的两个大群，沙拉沙漠的两个大群打起来了，大群是啥知道吧？或者说是南非的大迁移的两个狮子群打架，也行，突然发现空中一鸣惊响，大鹰啊，就来自新中国联邦，很在乎，两边停止战斗，因为他说你不行，他说你不行…两边都很在乎，就昨天的直播在美国两党内引起巨大的反响，所以说两党都找我，这个感谢你，应该这样说，那个是你不能这样说，支持川普的，说你这个说的不对，然后支持拜登的，说你看看你应该这样说，是吧，最后两边都找我，最后我说，为了让大家都开心，是吧，新中国联邦和爆料革命给两边都给个面子，是不是，我们把视频给下架，说明了什么问题？中国人从来没有一个人一个组织在美国这个国家，包括共产党只会大喊大闹之外，从没有一个组织向今天新中国联邦一样，在美国，我们只做自己的事，还没惨呼到内部的事，就能影响两党对我们新中国联邦的认知，让他们知道我们作用，如果我们没有价值，像蛇妖闫和亡腚缸一样，谁搭理你？你算个球啊？还有过去民运一样，谁搭理你？你算个球啊？是因为我们的观点，我们的立场太重要了，有实际能力实际作用，在这种情况下，所以说…这咱可不是钓鱼啊，我知道你想说啥，你说我要钓鱼，我不是钓鱼的，他们知道我们的重要性挺好，我们可以呀，是吧，把昨天的视频下去，这是我们的权力呀，我说的话我自己可以删除，但有些战友用的自己的账号，在G-News,GTV的账号，发亨特·拜登的，你可以删，你也可以不删啊，对吧？这是你的问题，对吧？我本人我的视频，我可以删啊，对吧？不需要了吗，就删了，删了给谁面子吗？不删给谁面子？两边都有面子。在美国这个社会是要回报的，这不能不要回报，我凭啥这么做呀？是吧？
另外一个就是昨天的视频播出以后，确实在两党，特别在华盛顿，他们认为为什么没有来自中国的第三种声音？现在只有两种声音，共产党的声音和新中国联邦的声音，为什么没有第三种声音？我们真希望有第三种声音，这第三种声音我们更喜希望来自于什么？你可以不灭共，你可以不反共，是来自说真话的中国人，大家会猜猜是谁？我相信很快你会看到第三种声音的到来，第三种声音就是来自中共内部的，不一定是跟咱爆料革命的，让你们知道共产党这几年发生了什么事，共产党正在干什么事和共产党想干什么事。第三种声音会对我们新中国联邦和爆料革命大大的有利，会让西方更加的了解中国人现在的真实情况。不但如此，会让世界更加坚定的凝聚在一起，消灭共产党，例如这次大灾情，这个大灾情他们做了什么？事实是什么？是吧？我称之为第三种声音。
这第三种声音绝大多数是因为爆料革命举行的，但是他绝对不会成为第2个从天上掉下来的屎，蛇妖闫，还有得了大脑症的路大脑袋，路骗子这样的，还有找爹博，癌症莉，你看看那个亲洋爹，说天天贝雷帽，北约合作，美国合作，要有个巨大的灭共的计划，马上行动了，弗林将军，这帮孙子砸完爆料革命，砸完郭文贵，把我们定为恐怖组织，说我们是共产党，突然间一转身上抖音了，病毒哪来的？病毒美国造的，你路大脑袋，你这个王八蛋孙子，蛇妖闫，你们不是说我们是不灭共吗？你们灭共？你们灭共你们找个洋爹塞林，还有找爹博，癌症莉，怎么你们的亲爹、洋爹在北约，不灭共产党？反而灭爆料革命？现在要灭美国了？谁要灭美国呀？刚刚两周前，路大脑袋这个孙子说我们要灭掉美国，博讯的报道，7月10号最大一篇报道，郭文贵的真实用心显现，就是要灭掉美国，然后现在“找爹博”“癌症莉”“蛇妖闫”“路大脑袋”说出来了，现在他信洋爹塞林说出来了，战友们还会那么天真吗？就像“九指妖”一样给你们退钱，如果“九指妖”能退给你们，谁要是收到1块钱，我赔你100万，把钱先给我，有点常识，任何在VOG，任何人包括GTV投资的钱，没有SEC的同意，绝对是不可能的，除非你神经有毛病了，你相信她的假支票。
那么接下来大家可以看到，我们最想要的就是真战友，找到好人，还是那句话，凡是有犹豫的，凡是脑子不清楚的，一律得让你离开，毫不犹豫，每个农场只要感到犹豫的，立马离开，我们求求你不要上当受骗，不要上G系列的当，更不要上喜币的当，更不要上GTV的当，你干嘛上当啊？不要上当。为了保护你不上当，为了保护你的利益，我们让你离开。
兄弟姐妹们，从昨天我直播完到现在，大家你们看到了西方世界对共产党的灾情和对病毒的要求，对疫苗的是否有危害，以及科兴疫苗，我可以告诉你，科兴疫苗会成为全世界最早最广泛的讨伐的一家公司，凡是打了科兴疫苗的不管在哪国，都会集体告他，谁卖疫苗的人谁会成为这个国家的最坏最坏最遭受打击的人，不信走着看，这就是事实。
国内的经济就是短短的24小时和过去的两周消失了几万亿，如果你不相信，事实跟着共产党，找找火葬场的味道，我得走了，时间来不及了，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1870/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1870/</guid>
      <description>内容梗概:
7月25号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？最重要的事情、有没有传播共产党的人道大灾难，人灾天祸融合在一起的一个杀掠，在河南郑州、新乡，从前天昨天到今天，无数个真相出来，大家看到了。
从河南的卫辉、新乡、滑县、道口，包括到新乡西南，多少个村子成了“哑巴村”，谁能知道行呀，河南的荥阳、新郑北、邙山下去，黄河两边，你看看那人，..你看看河南开封到郑州中间的村庄,有多少成了”哑巴村”了,这不是一般的死人哪,兄弟姐妹们，这可死的不是一个京广隧道，京广隧道死的人绝对没有地铁5号线里面死的人多，太多真相现在被掩盖了，这是人间真的是最惨的一幕啊。
美国一个911死了3000多人，日本偷袭珍珠港才死了几个人，几乎没死人。一个郑州就这么一个提前放洪水，提前了10几个小时放洪水，提前五天、六天有红色大暴雨警告，水都从地下室、水道钻出来，都杀人了，街上的学校照样开学，公司、政府照样上班，政府官员中午喝了茅台继续双休。据说河南省领导、郑州市领导，那天中午喝了很多茅台，在松山饭店喝了一堆的茅台，都回到大豪华套房睡午觉去了，没有停工，没有交通管制，没有城市公共警告，最孤独地在郑州当时就是一个说真话的人，气象台，他成了最孤独的人。就像我们爆料革命新中国联邦一样，谁说真话，谁是最孤独的。
像九指妖一样，像路大脑袋，像蛇妖闫、癌症莉、找爹博这帮人，只要说假话就有人信，这是人类的悲剧，现在大雨去了上海了，还去了北方了，甚至要到北京去，这雨怎么那么会找地方啊？中南坑的老杂毛马上准备去北戴河呢，去上海去了，那上海要出点啥事儿咋办呢？上海出事只淹死那些有钱的，还有那些老杂毛，别掩老百姓，上海的防洪措施和泄洪措施，政府管理，那可比郑州强一万倍，上海不会有大事儿吧？不会吧？是吧？哪有事儿，人家老蛤蟆、江家不会有事儿，朱镕基家不会有事儿啊，那不是真人真龙天子吗？是吧，还修过南普陀的菩萨啊，那菩萨都保佑着呢，再不行，把这个九指妖要送回上海去，给他们念道念道，祈福祈福，是吧？再不行把路德的亲爹、塞林博士，把蛇妖闫弄去吸吸痰，上海啥事都没了，是吧？
我们大家正常的人，你认为荒唐的事情，在中国真的是一点都不荒唐，都很正常，是普遍现象，蛇妖闫这号人和路大脑袋，还有“找爹博”、“癌症莉”，还有一帮人，这两天我又听说“冠军的后妈”又出来了，也开始砸郭了，你大爷的，老子早就知道你不是个好东西，还有那个李金山，你想跟我玩这一套是吧？哪天我给你们说说李金山，什么玩应啊这是？
昨天我踢足球的事引起轰然大波呀，我要挑战对决郝海东先生，郝海东先生马上反应，说要即韩国大赛之后，接受最艰难的挑战，海东先生的好处就是识时务，非常识时务，知道这将是对他最艰难的挑战，是吧？七哥踢球的水平，你七嫂昨天已经说了，说你要是跟海东兄弟踢球，让你用手球抱着球跑，你都赢不了，但有一样，高尔夫他绝对不行，我今天还给他说，高尔夫我让他五杆，他的高尔夫的姿势比朱时茂的姿势还丑，天下第一丑的姿势就是朱时茂，他是现在比他还丑，现在老茂排第二了，人家钊颖妹妹那个球一挥，人家那球打得咱不沾边儿，是吧，但是高尔夫他是不行了，足球我们有联盟委员会啊，长岛歌也踢了20多年球了，是不是？咱这里面有人啊，大卫兄弟也踢足球啊，是不是？咱给他挑战去，我那球昨天踢的，是不是，你说我这企鹅的腿踢足球咋能行啊，那你说郝海东先生的腿是长颈鹿的腿、豹子的腿，我咋能踢过他呀？我一个企鹅腿怎么能踢过一个豹子腿？踢不过呀？是不是？那咱也不能怕呀是吧，咱也得冲上去啊，这世界上你跟路大脑袋、蛇妖闫，还有“找爹博”学到的最重要的事情，学会不要脸，瞪眼就胡说，是吧，然后就是贝雷帽…这没有贝雷帽的飞机什么的，贝雷帽啊，塞林爹呀，“黄河边”也是配合我的…王岐山是不是也是我的合伙人啊？我现在等着王岐山是不是我们的合伙人啊，会不会哪天说王健也是我杀的呀？路大脑袋…现在搞笑的简直就成了娱乐了，高级娱乐。兄弟姐妹们，在此时此刻咱们更能感觉到，这个世界的疯狂，这个世界的黑暗，黑白颠倒，本末颠倒，善恶不分，都是共产党的毒。
现在美国的经济危机，世界的经济崩塌即将到来，咱走着看，看看到时候还是跟着路大脑袋、蛇妖闫呢？还是找爹博的人有饭吃？还是跟着新中国联邦爆料革命的有饭吃？别吹牛叉，是吧，我再重申一遍，在大陆存粮食是郭文贵第一个说的，不是路大脑袋说的，他是个屁，说经济他懂个啥？所有的经济包括美国的经济，都是郭文贵先说的，有一点别黑了良心，去查查过去四年的历史，都是直播，我让存粮、存现金、取钱、经济崩溃，路大脑袋全部都是抄他七爹的，还成了他的了，他老婆都不是他的，他老婆都跟别人睡觉呢，别黑白颠倒了，还有李金山，还有人说他说的存粮食，老子先说的，脱钩、存粮、共产党缺粮食，包括统计，包括人口、包括兑现钱、包括外汇紧张..都是我，他有什么料？没有爆料革命他连个屁都不是，你看他现在说人话嘛？他还能说成人话吗？躲在老鼠洞里面，是不是啊，在家里面老婆都要给他戴绿帽子了，都要泡我们的“盲人强子”了。还他妈不要脸在那，瞎胡说，你再告诉我过去几年有一样是他先说的吗？你们可以说成塞林是他爹、王岐山是他爹，都行，但是你不要把我们爆料革命都说成他的了，对不对？
行了，别说这些了，大家持续关注郑州国内的灾区，一切都是刚刚开始，明年缺不缺粮？今年缺不缺粮？巨大的缺粮口。缺不缺药？巨大的缺药，银行的贷款能不能取出来？你取不出来。你想往外汇款汇的出来吗？汇不出来，病毒会肆虐吗？一定会肆虐，我再次警告：共产党一定会第二次放毒，现在最大的问题是，为啥不让用羟氯喹？为啥强制别人打疫苗？这才是个大问题。不打疫苗、吃羟氯喹，准备第二次的到来，做好活下去的准备，远离城市是七哥第一个说的，过去两年了，远离城市，回到你的乡下，第二城市，离开一线城市，只有七哥在直播中明确告诉大家的，录大脑袋他从来就不懂，他没这个脑袋，七哥的痔疮智慧都比他强，七哥扔下的情报都比他多，我再次重申国内的战友们，你们要记住活下去，就远离大城市，远离战争，远离政治中心，真的做好几年吃青菜吃草的准备吧，七哥未来48小时，会关手机，发完这个以后就把手机关掉了，48小时以后才回来看所有的手机和信息，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1866/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1866/</guid>
      <description>内容梗概:
7月24号，尊敬的战友们好，你们健身了没有？现在能活着真不容易，看到国内郑州的灾区，新乡各地，这些真相逐渐出来，听到这些很多的事情，现在大家都可以证明了，各个渠道，我相信你们都知道了，泄洪在前，大雨在后。五大水库12个小蓄水区同时放水，大家知道了吗？郑州的许书记，还有河南的省委书记杜什么，这帮人完全是因为政治斗争，把老百姓给弄死了。
然后现在大家可以看到，这就是中国整个共产党独裁到现在为止，没人敢站出来说真话，河南郑州，河南省新乡，所有的公检法都是一句话，怠工，他们有本事让他们去干去，河南是个大省啊，就是看着自己的同胞这么死去，尸体一车一车的拉。
习大神到西藏，据人家说，本来说这个行程是不是要修改一下，再一个中央电视台播是不是要缓一缓？据他左右说：不能，一样也不能改，说这是自然现象，多难兴邦，这个时候不要让西方人…给反对势力递刀子，这一听多有道理呀？是吧？中央电视台照播整个行程，照搞。百万哈达…然后整个布达拉宫全面都成为叫做习时代，照样打开了所有的整个布达拉宫所有的秘密，所有的不能打开，都得打开，都得看。整个拉萨响彻了伟大的习主席歌声，歌声嘹亮，百万人献哈达，结果是怎么样？大家可以看明白，谁都没看明白这个猫腻，多难兴邦和大灾历来都是杀皇上，现在是什么？大灾杀皇上，习躲不过这一灾的，党内的人都看明白了。
所以共产党的内部斗争，从地方一个政府郑州市到河南省，许书记、杜书记的习派这两个人，把整个河南省给毁了。只有咱郭文贵、爆料革命新中国联邦第一个站出来说，死亡人数绝不是十几个人，一定是以万起步，现在大家你们信了吗？只有我们爆料革命新中国联邦告诉大家，死亡人数绝不是这个，同时是泄洪在前，大雨在后，大家信了吗？我告诉大家，这是河南的政治斗争、地方对抗中央、地方对抗习皇上的派来的天兵天将，最终牺牲的是老百姓和身家性命，中央电视台还有西藏的行程，这都是给他下套的，习近平的水平也就是管河南的一个郑州市，也就这水平，他哪有这辨别能力呀？这些人给他出的招儿，他不懂什么多难兴邦，大难历来杀皇上，不仅在中国，在外国也一样，任何大的灾难之后，这个总统都会被免掉、被弹劾，而且一定不会有下一任。
死那么多人，这所谓的要领导全世界的，然后现在让大家看看德国，德国也死人了，等大家都明白的时候，德国人家怎么救的灾，德国死了多少人，德国的水量多大，你那个所谓的下雨量，连台湾的每年的水灾的连18%都不到，要按照你这个逻辑，就是台湾每一年大概有50次千年不遇的水灾，那台湾人要死多少次了，德国的下雨量是你的几倍，人家死多少人？人家的救援是什么？人家的补偿是什么？你能骗下去吗？
兄弟姐妹们，这就是互联网时代谁都别吹牛，谁都别撒谎，如果你不相信互联网时代，你就没有活在这个时代，不论是你哪个人，不论你是哪个国，也不管你多强大，在互联网时代一定会给你搞清楚的，不管你哪个人撒谎，不管你哪个人吹了牛，诈了骗，互联网一定会给你整明白的，不管你什么蛇妖闫、路大脑，互联网都是有记忆的，是吧？如果连自己经历的四年，或者活在互联网时代，你还听任何一家之言，包括郭文贵的，包括任何一家之言，你没有辨别能力，那你就活该，这就是郑州现在的惨剧给你带来最好的答案，不管他怎么封锁，无穷无尽的信息涌向了海外，河南人民死了，郑州人民死了，他能拉到吗？都是懦夫吗？都会喝同胞的死人汤、死人水煮饭吃，就忘掉了这个死亡吗？互联网时代谁都别做恶，它只是早晚一天，谁都别胡说，真相一定会出来的。
我们现在可以说是以毒灭共，五月份结束，现在开始了，我们最不愿意看到的是以灾灭共，接下来要把整个郑州的自然灾害，来龙去脉告诉全世界，告诉河南人民，告诉中国人民，以灾灭共是我们第一个说的吧？这回路大脑袋、蛇妖闫不会再抢了吧，你爷爷的你孙子的，你大爷你姥姥的，是吧？是我们第一个获得最准确的信息，泄洪在前，大雨在后，而且这是郑州的许书记、河南的杜书记和习近平帮派斗争的结果，大家都在看着他们出事，牺牲的是老百姓，在西藏，习近平在所有的行程没有改，不但没有改，百万哈达的背后的故事，七哥慢慢给你一一道来。
我们要给大家一点时间，现在是悲痛之余。我们要利用七月份的以灾灭共，以灾灭中南坑，雨哪来的？水哪儿来的？这些老百姓该不该死？河南有没有组织？河南的官员给中央怎么汇报的？兄弟姐妹们不要看眼前的一时，看一时都不好，你比如说这两天战友们有很多要追加投资的，这两天是-Club卡卖的有史以来卖得最多的，然后很多战友现在很愤怒…战友们不要着急,输赢的最后决不在此时此刻，我们只有两个时间才能体验出来，谁能把共产党给灭了，第二个，每到年底的时候你总结总结这一年谁是输家和赢家，千万任何一个聪明的人，不要进入到事情的一个漩涡当中，进了漩涡当中，你一定是牺牲品。
这就是七哥过去老说钓鱼，最近不说了。最近我真的要开始钓鱼了，未来从今天开始起，你会看到七哥又开始了钓鱼的行动，因为要以灾灭中南坑、以灾灭共，还有一个我们要真正的以灾这个事实真相，再一次的惩罚在海外的欺民贼和共产党勾兑的人，不但美国政府要追究猎弧行动的背后的故事，美国政府背后的猎狐的故事，一切因为郭文贵，一切因为爆料革命，所谓海外打着各种华侨身份的人，接下来在欧洲甚至在日本，在澳大利亚一系列的反猎狐行动，会把很多海外的欺民贼给抓出来，所以咱也钓钓鱼，七哥陪他们玩玩，兄弟姐妹们，你们给我发的很多信息，要追加投资的，要再买喜币的很多事情，请和各农场联系，或者七哥有时间直播再聊，请大家千万别忘了，当你有时间的时候动动你的手指，传播整个郑州这种人祸的大灾的，有史以来人祸大灾的所有的真相，这就是支持爆料革命，时间到了，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1869/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1869/</guid>
      <description>内容梗概:
一、生者该如何面对河南灾难现场的不忍直视的死亡
哎呀，这大树林呐，好家伙！哇塞，这是花儿开了！还有苹果啊！苹果啊！不少苹果呀！哇噻！可以了。好，没有。哇塞！这么多苹果，这都红了！好家伙！这一疙瘩一疙瘩的。
哇塞，真是一疙瘩、一疙瘩的苹果呀！都是苹果树啊，哎呀，这咋脑门那么亮，嗯？这是什么情况，太亮，太亮！这也没啥光啊，那咋办呢？好点了吗？哇塞，我这脑门确实。
（郭先生与战友们互动）［正道华夏999、星云、以凡，日月星辰啊、一直在关注、向着太阳玫瑰园、用户5537，Robber DC、玉米地里的玉米、火焰之子金牛座，加点阳光，哎呦我的妈，这是啊，这咋这么亮啊？这啥情况这是？我乱发邀请，看谁能被邀请上啊。
这咋这么亮呢？这是啥情况啊这是？七哥也没使用什么美容软件。咋弄啊这玩意儿？戴墨镜也不行。调一下光圈，光圈太大，我这用手机我咋调光圈？咋调也不行。
（放凯莉歌曲，《曾经有一个梦》）
欸？现在怎么样？怎么样？怎么样？我戴了个帽子啊，现在怎么样？哎，好多了、好多了，行了、行了、行了、行了，中了、中了、中了。不行我试了，长摁这个。这就是现在这个G-TV软件有问题。就是它在这块不灵。行了就这样吧！没办法，咱灵光！
兄弟姐妹大家好啊，七哥才我本来想录个视频，结果战友很多从新乡还有在小浪底水库还有郑州的很多人发了信息过来。然后这是国内的凌晨四五点钟的时间，战友们发来的声音哭声一片，哭声一片。
哎呀，七哥也说实话，你说也不能天天哭，这关键哭它不解决问题。兄弟姐妹们，对吧？它哭都不解决问题，刚才有个战友给咱发信息，河南省交通厅的跟我很多年见过面，我是不记得他了，一直是支持咱爆料革命的，哎呀，第一句话说七哥我们从来都离得那么近，虽然这次就是远在万里之外在郑州发生的这种水灾人祸也跟你七哥也没有断任何联系。
他家三口人现在都住在裕达，但是家里边已经两口儿人找不着了。就是看着他说他刚才在现场看着去找人的时候就从里边往外拖尸体的时候，他说那个尸体从里边拖出来，他说真的比拖死猪还难看，他说有的是那个拿绳子拽到那个死人的胳膊上往外拽把胳膊一下就给拽掉了。把那个腿儿、拴在腿上拽把腿给拽掉了。
他说没有一点尊严，他都觉得他现在都不想活了，他觉得活着太没意思了。这就是叫次生灾难，就觉得活着没啥意思，就是大家到那个现场看过的人。你对生命你只有两个结局——一个你过了这个坎，一个你就被这个坎给拦下来了。你没见过生死的人，你是没有资格说这个话，就这他说的话我太明白了，我太明白了！
然后他说七哥你给我发个视频安慰安慰我，我想想半天给他发个什么视频啊？我很难受，我真的是今天身边人都在问我你在想什么呢，我说满脑子现在就是郑州、新乡国内的这种惨剧，我想了想我给他发了一个最简单的几句话。
我说如果你真的想不开的话，我说你想想当年听说我在郑州火葬场去火化我的亲哥哥的时候，我在那块儿痛苦了几天，后来我到了郑州的所谓的那个皇冠假日饭店总统套房哭了几天，我那也不想活了。
后来我想想我就不活了不就是我也是到那个炉子把我烧了吗？烧了我这个世界是什么样的？一秒钟也不会停转，亲人的痛苦就没了吗？没有，不但如此，（no problem, thank you. Just take a look around please Bill，Look around——没问题，谢谢，只是四周看看Bill，四周看看）还有个这哥哥能活过来吗？——活不过来了。
所以我当时在火葬场看着火葬场烧人还要给小费烧得干净点，我也跟那个火葬场的人有过一个简单的对话，我说你每天烧多少人，烧人啥感觉？烧完人以后你回到家吃饭有啥影响没有？他说了一个非常简单的话，他说我从来没有见过人到这送了烧完人这人在这儿当场自杀的——没有。
他说这不管怎么死——好死的、坏死的、老死的、病死的，亲人都会继续活下去。人死了，他说这就是一块烂肉，他说无非是让活着的人舒服点，叫他烧得有尊严，他说所有的人到死了以后能不能烧得有尊严他确实这是个人活的值不值的问题，他有的人活得很值，家人朋友哀恸一片，花最多的钱买个好骨灰盒，是吧。然后弄点好花圈，然后把它烧得干干净净的，然后把它抱回去，他说这叫值了。
他说最不值的事，他说就是有些人在说死了以后没人管、没人问，反正我们烧的时候也就按规矩烧烧，他说弄吧、弄吧就拉倒了，都当肥料了。
最后的总结是，人这一辈子活着要有体面，人死了也得有点体面。这叫人，人和畜生不一样的就是你死了是怎么被处理的。所以很简单我跟他说。如果你没想明白，去郑州火葬场，找那个火葬员去聊聊去。
不论你做什么结果都不会被改变，这个恶跟你没关系，这是共产党每天、每时、每刻都在中国大陆上每天都在发生。我们新乡的一个战友——新乡税务局的、国税局的，昨天还告诉我呢，说家人啥事没有，七哥我们都挺好！然后就失踪了找不着了，几个小时前知道他的家人已经完全遇难了。
所以说，大家想想这时候我们需要啥呀？能不能把九指妖给送到灾区去？给上帝念叨念叨呢？让那死去人活过来、让郑州的灾难能避免呢？给九指妖打个电话行不行，姐妹们？你们谁给九指妖打个电话。九指妖、哎呦，对不起，这手指头。
九指妖你能不能去救救人呢？去念叨、念叨啊。这帮王八蛋，现在还为那点儿小钱儿还在那块儿招摇撞骗，更让我心里于心不忍。
二、崇尚对百姓必须严管的习神无视灾情照旧做秀
就从昨天到现在，喜美元的打的账号的钱现在一塌糊涂的多，你都不知道哪来的钱。一边是死人一边这边是收钱收到手软，到底咋了你说这个国家呀！
到底咋了呀你说？这人还没、尸体还没落停呢，人还都往外跑。你说在国内这死在国内的亡，没人烧没人弄。然后这有钱的活着的往外跑，这个国家伟大的党不是很伟大吗？这个国家伟大到你看看百万哈达，这是活着的佛祖啊！
在这个藏语我刚才还练了半天没练出来，西藏战友跟我说的一句话就是你是佛祖降世，佛祖活过来了，你是在世的佛祖，习大神。哇塞！这习大佛！哎哟，这是在西藏的那个待遇高到简直是历史以来西藏从来没有这么高的礼遇——从来没有，即使沐浴节也没有这么高的礼遇。
但是这个时候却是一样死了人到处死人，你们是没跟习大神面对面过。我从2017年爆料我就告诉你，习对老百姓的死活是从不在乎的，这是我面对面跟他聊，他说老百姓、老百姓吃你的饭有饭吃，你管你的操的是什么闲心呀，对老百姓就必须得严，就得管。
他说商鞅是历史上真正的政治大家，他崇拜商鞅。就像王岐山，王岐山骨子里面中国老百姓吃了三年草没事啊。中国人吃好了以后中国人吃好了那政府不就完了吗？中国人吃饱了不就想惦记政府吗？只要中国人吃草他们才安全，所以它给老百姓准备啥？准备火葬场，准备你养老院，临死前把钱交回来，到火葬场把你烧了，把最后钱交出来，然后再到墓地，把你家人钱也交过来。他想的是这个啊。他不想别的！
哎哟！哇塞！这是绿贝雷帽飞机来了是吧？路大脑袋的亲爹来了，找爹勃的亲爹来了！哇塞，这么大飞机啊，哎呀，好害怕哟！我好害怕哟，路大脑袋！蛇妖闫！蛇妖闫你快嫁给你塞林爹去吧！你嫁给他吧！
这老人家的他也不敢回美国，在欧洲连个饭都没球吃的，跟那德意志之鹰拼点三文治，是吧？还是过时的三文治啊。战友真敏感，马上就听到飞机的声音了，哇塞，塞林的亲爹来了。贝雷帽儿，还带着北约的兵，还都是空降，哇塞！好厉害呀。
所以说兄弟姐妹们你想想啊！国内现在这个情况，现在郑州人都知道了。为啥那个水滚着翻着浪来，它从底下出来的，它从地下从各种管道、各种水道、下水道，下水道里面有很多屎，那个屎啊、尿啊，下水道冲出来的人呛都呛死你了！甭说淹死你了，熏都熏死你了，那叫氢气中毒好不好？京广隧道水抽完了吗？那大客车一客车、一客车往外拉，战友们你觉得那客车里都是空的吗？没有死人吗？没死人拿黑布挡上干什么？
三、抓人胜救人一万倍的郑州公安已经抓捕一千多人
光昨天到现在郑州市公安局就抓了1000多人，抓了1000多人，这1000人都抓的什么人战友们记住，第一个在现场在京广隧道亲身经历又跑出来的人，知道太多了，还有视频的——抓了。还有一个就是政府协调这些事情，知道政府决策的，是先放水还有参与了当时泄洪放水的都抓了——这是第二种。第三种抓了就是现在很多人已经在事情发生之后整理了很多信息，知情者掌握证据者全抓了。
就这么厉害，共产党抓人的本事远远超过抢救人的本事亿万倍，全世界的独裁都这样，抓人的能力比救人的能力要厉害亿万倍，这就叫啥？这叫伟大的政府。什么叫伟大的政府？抓你的本事绝对要大过救你的本事亿万倍，这叫伟大的政府。七哥说的不是玩笑吧，是吧。
四、专案组以十倍价格回收喜币图谋抹黑栽赃喜币
更让我惊讶的，此时此刻灭爆小组所谓在各农场的渗透、拉人、威胁，很多人在国内有的是被迫喝茶了，然后把自己Twitter号、社交媒体号、什么在农场的号都交给平爆小组了。
包括长期跟随爆料革命的大咖也被威胁了，竟然开出了天价，什么天价？你把喜币的名额交给专案组，专案组退给你10倍的钱，专案组想掌握这些喜币。咱们一个战友说四天前，他在湖南被捕了，被捕原因是买了喜币，给他商谈的条件是用你的办法都给我，转到我账号，我给你10倍。
大家想想专案组要买喜币干什么，专案组非常清楚喜币价值是多少钱，七哥在这不能胡说，未来你们会懂的，咱走着看嘛是吧，很快嘛。从昨天到现在已经是美元可以自由地交换喜币了，是吧，你都到手了，谁也拿不走了，到手了谁也拿不走了。
但是像持枪挺郭，像什么文远，还像DC农场有几个混蛋，还有什么这些人一定你拿了也得给你拿走，为什么拿走知道吗。不是我要做的，是你自己要做的，你的喜币是拿不到手的，你得不到的，一个你都得不到。
专案组要拿喜币，两条原因。第一个以办案为名，自己闷得儿蜜一些，私心。政清台湾也来了，300年的飞飞也来了。第二条渗透你喜币，砸你喜币的价格。这里边儿就有意思了，然后呢他拿了你喜币以后，能消费的时候，他去买别的东西去，他去买深网，买深网的那些犯罪证据，他去买武器，然后栽赃陷害。
你看我拿喜币比比特币还夸张，全搞犯罪工具，这是专案组的（目的）。专案组给中央汇报的时候，你看我们要要喜币，我们甚至10倍100倍地要买，买完以后拿他的喜币去干犯罪的事儿去栽赃它，中央领导说这个聪明。
行了，这些人高兴了，但是战友们，你觉得七哥还有我们这些人有这么愚蠢吗，你要比黑比骗比假，我们比不过共产党，你要比智慧，共产党你早着嘞。
战友们想想，就共产党在郑州这个灾情上和到西藏这百万哈达上，你觉得共产党智慧吗？聪明吗？它搞出个路大脑袋路骗子、蛇妖闫，还有这所谓的要策反400个战友，你觉得这招儿聪明吗？
五、亡腚缸蛇妖闫要能把我们灭了那我们就活该被灭
你把路大脑袋、蛇妖闫给这时候策反了，给他点儿钱是吧，策反了，然后让塞林、找爹勃还有癌症丽还有那个墨博士是不是？你说这几个人要能把爆料革命打倒了能把我们给灭了，我们就该死就活该灭。
你要灭共呢，就这几个小烂葱就把你灭了，你不就该死吗？就该灭，因为你就是个忽悠啊，对不对呀。就这几个路大脑袋、蛇妖闫连饭都TM没得吃的，就像那九指妖一样离开爆料革命才两天脸都不敢露了，这些人离开爆料革命他能干啥呢。他诈呼一个月两个月三个月，他每次张嘴说话，他都是Losser，他都输。他张嘴说话他都输，只要蛇妖闫她张嘴说话，她就是给自己惹麻烦。
路大脑袋现在最起码一百个官司和他不拉倒，昨天本来是下周一有个起诉案的，我说别别别，先等等。我告诉律师先等等，让路大脑袋多说说，现在不着急。包括那房子、赔偿、起诉，我说都停停，不着急，让他说，让他把话说完你再起诉他。
到时候给法官起诉去，让法官看、陪审团去看，本来就三个罪，现在可不是三个罪的事儿了，是吧？你故意毁坏租赁的房产，恶意毁坏，而且你恶意不交租，而且你自己在直播中自己都说的，什么你找了保镖啊，什么塞林呀，赛琳你爹派的保镖要来呀，你什么意思？
而且你不交房，然后在直播中又说了，连黄河边都是我的托儿，哇塞，这路大脑袋真是疯了。就像蛇妖闫一样，她丈夫杀她十几次没杀成，我让她丈夫杀她，炒鸡蛋没杀成，把她弄到美国来，让她丈夫到美国来杀她。
美国人听这话以后全都傻了球的，说现在让她越说话越好，她说的越多矛盾越多。等到那个美国，你看看这些支持蛇妖闫的，我告诉大家，没有我们的推动，没有一个搭理她的。本来上周我们给这些媒体发信，我说别发，别发。等等，让蛇妖闫到这媒体上再说几次，多采访，什么国会议员，让她多见见议员。
她见的议员那个不是我们的关系呀，有一个不是我们的关系吗。还皮特.纳瓦罗把人家放到上边去，你看我让皮特.纳瓦罗未来怎么说她，皮特.纳瓦罗只要知道这些真相，你看未来怎么弄她。
她找那个国会议员是班农在背后操作的，班农的那个司机，就是班农的原来那个Wishi，原来那个非洲的朋友，他现在给他（班农）开车，是班农先生安排的。那个人有案子跟FBI，然后拿着她对付FBI去了，那FBI对付谁呀，国会议员我对付不了，对付你闫丽梦、蛇妖闫还对付不了你吗？
多好啊，加速把这个烂货送回香港去，继续让她回香港杀老鼠去。对吧，就这么简单的事儿啊。她以为共产党有智慧是吗，她把路大脑袋蛇妖闫策反，然后说我是共产党，然后是我们要杀掉蛇妖闫，她不说这话咱还真没辙。
他俩TM要有点儿脑子不吱声、不说话，他给你使暗劲儿，你还真没法说。我一说他一骂他，连你们都说这七哥太过分了，你太不是东西了，你真的可能是共产党了。他先说的，都是他先说的，我没先说呀。
如果这种情况下你还相信蛇妖闫、路德，那你赶快跟他去吧。没事儿，医生昨天下午给我看完了，咳嗽的原因，做完了所有的检查以后，就是因为我头两天儿喝咖啡，那个咖啡导致的胃反酸，导致的胃反酸。
然后他说这是根本根本的原因，就是我说实话我没喝过星巴克咖啡，结果那天在7月1号、7月4号你都亲自见了，大家都在那喝，班农也在那喝，我也就跟着喝吧。我也没吃过星巴克的三明治，那天我也吃了三明治，一天喝了8杯咖啡，连着喝了四天。这咖啡喝完以后导致脑部脑压高，然后咳嗽。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1864/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1864/</guid>
      <description>内容梗概:
好，兄弟姐妹们，为啥今天再次来感谢我们的自由女神啊？第一个，先为郑州的灾区的，河南新乡的同胞们祈福，万佛万神、水神龙神、自由女神，同时我们要感谢自由女神、万佛万神替我们铲掉了蛇妖闫和路大脑袋、路骗子、亡腚缸，拔出了我们的隐患，感谢了！感谢了！
灵啊..灵啊…第三个，我要感谢在自由女神、万佛万神的保护下，喜币今天是正式的上线，喜Dollar可以正式的买,喜 Coin，H-Dollar,H-Coin,这是一场巨大的革命,很多人的命运将因此被改变。所以说我们要感谢万佛万神!感谢自由女神!这三条,为郑州的同胞们平安祈福,早日重建家园，得天助，得自由女神助，灭掉共产党，同时感谢万佛万神帮我们铲掉蛇妖闫，路大脑袋，路骗子，继续铲妖，第三个让我们爆料革命的真战友、灭共咱们的兄弟姐妹们获得了我们中国人有史以来在海外拥有的金融平台，喜美元直接可以买，喜币，这是一场什么样的革命！不懂的不需要懂，懂的人你们明白的兄弟姐妹们，啥都不说了，你看这哈顿…忒漂亮了，let’s go，这自由女神太漂亮了。
这有冰棍让我吃一个，这已经不是冰棍儿了，哇..爽啊，在自由女神的前面吃着冰棍，蛇妖闫、亡腚缸，他再一辈子也没有机会来拜自由女神了，走着看吧，我们的战友们将无数次的在这里面相聚，就这吧…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1865/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1865/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：郑州灾区民众出来接雨水
出来接水啊，马上没了，水多可贵了。
直播前播放视频二：民众排队领水
直播前播放视频三：求救视频
7月22晚上辉县市占城镇南樊村街道水已2米，大雨还在继续，水位上涨一小时15cm上涨，求政府关注周围的乡镇给我们送点吃的吧，求求人们了，人命关天。
急缺：水、食物
求救时间：22日晚9点
直播前播放视频四：央视网快看——河南这次的暴雨为什么会这么强？
那河南的这次暴雨为什么会这么强呢，专家分析主要原因有三个，第一个是受到台风的影响，我们知道台风“烟花”虽然现在距离我国还有小1000公里的距离，却远程控制了河南的暴雨。
直播前播放视频五：龙山路路口至中原路隧道处设卡禁止民众靠近
现在龙山路路口到中原路的隧道这，民警已经全拦住了，根本就不让靠近，其实你开了也都不让靠近，现在肯定是吧？有啥事呗？对吧，大家心里知道，肯定是不想让大家看见这事情，祈祷吧！希望不要有太多的伤亡。
直播前播放视频六：指挥大卡车直接开下断头路片段
直播前播放视频七：莫也湖已经决口
莫也湖已经决口了，看着没有，这水已经到哪了，看着没有，****已经卖完了，看到了没？这是莫也湖，莫也湖已经决口了啊，看着没有，
一、准确情报表明郑州此次灾情系先放水后下雨所致
来啦，嗯？这家伙木兰她已经开拍照了，今天是7月23号了。尊敬的战友们好，7月23号，我还是咳嗽啊，一见战友就紧张。尊敬的战友们好，7月23号七哥乱聊直播，太多战友发信息了，没办法一一回啊。
特别是来自新乡、安阳、郑州、河南的战友们强烈要求七哥今天要直播，说七哥你啥都别说，你就坐那让我们看看你就行，很多在郑州发来的信息，很多战友都在那哭，我完全可以理解这个哭，七哥也很难受，与你们感同身受。我的家人也在郑州，到现在还没有一个家人给我通过一个信息、通过一个电话，你说这是什么情况？
所以说，兄弟姐妹们在这样的世纪的大劫难之前，我们看出了一个国家、一个民族还有一个社会，它的教育有多重要。它的基础设施、它的通信像这种重要的设施救命的东西他多重要。一个国家、一个民族、一个人、一个家庭、一个公司，你的强壮它不是一下子起来的，它是日积月累。
文明、教育、辩善恶、辨是非，永远知道什么是最重要的，首先一点，不能有假的——假教育、假口号、假感情、假基础设施，这一系列的事情，共产党的假、黑——以警治国、以黑治国、以贪治国是吧，每次在自然灾害面前都被戳得一大堆窟窿。
老百姓的无知和洗脑——到这个时候现在大家看到了，一说马上一个月就恢复地铁了，然后呢解放军来啦，老百姓感动了又开始哭了。老百姓你有没有知道你从小到大你纳的税，你从小到大你的劳动、你的生产力你养了这帮流氓政府是你身上的那个吸血的那种蚂蚱，吸着你一辈子血了。
你有灾难的时候它本来就该救你，它政府欠你的，它生来就吃你的喝你的。他必须有责任有义务救你帮你，你激动啥你感动啥？就这点常识都没有。叫人家强奸了，人家把你提上裤子，你得感谢人家谢谢你帮我把裤子给提上了，现在人死了，把尸体给你拿出来，你感谢，终于把尸体给你拿回来了，你有没有想过，它本来这事儿就不应该发生。
这几天大量的体制内的战友跟我说，这完全是人祸，一周以前都知道这个大雨的到来，政府不停学、不停工、不采取措施，而且更重要的事情，确切，这两天我没敢说，因为咱说话得小心，是泄洪在前大雨在后，知道要来大雨了它把洪给泄了，洪在前雨在后你不死人你死什么呀？！这个流氓政府就是杀人呐！这次完全是人祸，根本不是天灾，记住今天七哥直播说的话，我很小心！不能像那个路大脑路骗子张嘴就来，是不是？
咱得获得足够的情报，才敢这么说，是放水在前雨在后，你才能看到那滚滚的大水到来，这就像为什么北郑州的解放军学院就是当时说的看着水就跳着高来了，为什么？它先从地下过来的，那水可不就跳着高过来了？
解放军学院作战指挥中心，对台作战指挥中心，模拟中心死亡得比我说还要严重，特别是荥阳地下工程和郑州市大学路地下工程几乎皆毁。老天呐！报应啊！你要打台湾吗？然后，这些官员在人死了70个小时以后，现在有警察、有解放军出来了，尸体都快烂了。
二、警察胁迫灾民噤声愈加证明这是人祸不是天灾
现在，所有的警察第一要务，打电话威胁、不准对外发信息、不准对外告诉真情、不准接受采访。我们一个郑州晚报的一个朋友说最早接到的电话不是慰问、不是问死活的电话，是告诉她不要乱写东西、不要乱发东西。
这位女记者是我的老朋友，她说，真的，这个国家完了！我在灾难之中接到第一个电话就是让不要写东西、不要乱发东西。既然是天灾，你怕发什么东西呢？既然是天灾那老天爷承担责任，你共产党的警察干嘛不让她发信息、写东西呢？
我们老百姓这点常识总该有吧！这就足以证明这不是天灾，这是人祸，你放水在前，你知道雨要来了，你先放些水。一直以为小浪底水库没有泄洪，小浪底还挺争气，我昨天晚上知道小浪底是最早悄悄泄洪的，这才导致了荥阳一带，给才导致了这郑州的邙山区这一带还有那些老百姓几个村庄变成哑巴村了，没人说话了，也没人写东西了！
这就是现在整个郑州和新乡、安阳，郑州你们看到的时候，实际上新乡完全有防范的！新乡同样是喊喊大喇叭、发点什么通告、贴几张纸，当官的把家人全都转移走了，剩下这些村庄的冲的冲、死了死，谁知道？
三、此次人道大灾难死亡人数将永远不会被暴露出来
我可以告诉你，老天爷都不会告诉你一个真实的数字。你没在河南待过，你在河南一旦待过，你就知道河南和山东西部的贫困和穷困基本上是四面墙顶着一个屋顶，吃拉尿都在院里面。
那死人了没人知道，永远不知道这村里边有多少数字，死人了就更没人知道了。可以今天绝对地说，这次大灾难、人道大灾难——在郑州、河南新乡、安阳发生的所谓的千年不遇的，现在不是千年不遇了，叫40年不遇了。不胡说八道了，中央电视台竟然是个千年不遇，现在改成40年了。
这个灾难死亡人数永远不会被暴露出来——永远不会，因为死亡的太多的都是村庄了。谁去查你告诉我，查完以后你能活得了吗？永远不会被暴露出来，不论是，他现在一定是结局是过万的，七哥唯一一个说的过万的，爆料革命、新中国唯一一个说的过万的。但是，你说以后他会不会说出来真实的数字，——永远不可能，这就是共产党。
昨天，河南省高院的一个哥们跟我说，文贵，别说是你们不会知道，他说连中央习近平也不会知道，因为没有人去查，他就不会有人去查，也没人敢去查。
他说现在刚刚的开会，他说省委开会问荥阳那块死多少人？荥阳那块一个什么叫甄家村是叫什么一个村，叫什么村我这给说忘了，说死多少？说死了6个人。然后，人家骂他，去你妈的，胡说八道在这块儿！说你现在还撒谎呢，听说一个学校里死了二十几个。欸，他说我没算学校，你要算学校就死了60个人。
四、中共城市地下排水救命良心工程与西方天差地别
就一帮子流氓！就这个国家的治理能力、这个国家里边的整个系统性的整个的所谓的管理能力，他真的不如西方的一个镇上，他们最大的本事是洗脑、要税、城管、宣传，这是绝对是天下第一。干正事——遇灾情、解决灾难、搞教育、基础设施、国家建设，那简直全都是一帮垃圾。
我们这两天看到网上充满了到处的日本的地下下水道工程、巴黎的下水道工程一两千年前就建好了，包括二战后的德国，你们没有去看，我都去看过下水道工程；包括那个穷的西班牙下水道工程，伦敦——战后的伦敦都炸平了，下水道工程我都去看过；日本的下水道工程里边，我几乎是南部、北部，特别是靠海部那块，因为它怕海水淹、还怕地震。我都去看过，你们看到的照片，完全不能反映这些国家的基础设施在二战以后的牛。
它牛到啥程度啊？就一个老巴黎地下几千公里的地下水道里面，那简直真的是吃喝拉撒睡在里边，那个高度、那个漂亮都真的比中南坑那里边的房子都漂亮。
共产党一动一说我们接了一个烂摊子，几千年的中国人，傻叉、垃圾文化、民族都快完了，在濒临死亡的时候，在一百年大庆说的共产党来了，共产党来了，共产党拯救中国人民，五千年的垃圾。
那二战以后是不是你接手了？这跟这五千年的垃圾文化没关系吧？那日本比你接的摊子烂吧，日本政府，你没有留下巴黎的几千年的地下工程，那你总在二战以后，共产党在二战以后你接了中国，那北京、郑州这种省会的城市，你总有地下工程吧？——零！没有。这回你不能再说你共产党不是你的责任了吧？你接手中国已经70年，100年在中国折腾，这百年的工程你总该有吧？——你没有。
教育——日本二战后的日本的教育，全民免费教育，普遍整个日本86%的人是高中和大学。中国是普遍教育小学文化，都像文贵这似的。教育就更不用提，一个教育没上去的国家和民族，你可能强大吗？
文明、发明、创造，一个国家的一个基本的一个衡量国家的一个实力。日本是世界上前五个国家技术储备最多的，世界上多项文明和多项科技和多少创造都是日本做的，日本生产全世界17~18%的现代化的工业用品。二战前的美国也没什么了不起的，二战后的美国现在是全世界68%的现代电子文明科技产品，当时美国才两亿多人不到三亿人。
那你说共产党今天在二战后你和美国比和日本比和战后的英国比，咱这些你觉得这个不行，中国人口太多、历史又太悠久拖累你了，咱跟东南亚国家比，被你打到台湾的国民党，到了台湾以后啥都没有吧，台湾跟咱大陆比比。
你说那台湾人都是大陆人嘛，是吧，人都带走了，那行，那跟隔壁的韩国比比，朝鲜半岛都砸烂了，跟韩国比比，韩国你又觉得你吃亏了，那跟新加坡比比，新加坡比比行不行？一个新建的国家，连水都没有的国家。
新加坡你再不行，跟一个中国南部的香港比比，二战的时候日本人杀掉了80%的香港人，香港怎么建起来的？为什么你周围的国家，是个地方都比你中国共产党发明、发展得强？
你看看韩国的地下设施，战友们你们一旦你要到韩国去旅行，韩国人是开放的，是让你去看的。你看看韩国那个防空洞，看看韩国的地下工程和地下水道，你真的很自卑，你到那时候你真觉得默默地你自己不自觉就会低下头来。
在大陆我们一个个的挺着胸啊、叼着烟、系着假LV、爱马仕腰带的那帮大佬们鼠目寸光、无知至极，天天什么小高丽棒子韩国。我到韩国看了人家的防空洞、防空设施、地下水工程、急救设施，真的你感觉到我们活得真是太可怜了。
你到新加坡，你看看新加坡的整个的所谓的应战措施，新加坡的地下工程，每个工程下边的整个的发电设施，大多数都是华人吧，你看了以后，你就觉得这个新加坡这个国家他真的了不起，咱不是自卑了就无地自容。
你到台湾，台湾那些当时的蒋介石到了台湾以后，包括圆山饭店的后边儿，你到台中、台南、花莲那边，你去看看那些人家的防空设施、防空洞，那都是中国人去弄的吧？你看完以后你就觉得到了中国这边就是一帮又土又傻又骗又假的一帮傻货。
没比较没伤害，德国的大雨多大，大家去想想，北纬40度，这些国家几乎全都遭受了这次所谓的大自然灾害。看看人家，德国仅仅一个县就出来了1600个冲锋舟，2000个防火的、救火的装备的船全部出来，马上政府一人发5000欧，所有的超市，只要是难民的现可以不拿钱直接拿东西——记账，5000欧是5万人民币。
据说伟大的中央的习大神习主席给河南人民灾区发来了，捐要政府拿1亿人民币，平均河南人民一亿人一人一块钱。按郑州就1300万人，你拿多少钱？一个人发100来块钱。你说我R他八辈祖宗这天下还有这样的人，竟然是共产党中央说出来了，欸，这个大水是什么问题啊？是美国的天气，所谓的气候武器，然后是台湾上空的什么什么什么孔雀气旋，什么火焰气旋导致，永远是台湾的错，永远是美国的坏。
欸，那你给老百姓钱爱台湾这个火焰的气候鸟关系呀？跟美国人啥关系？美国人抓着你手、抓着你蛋子儿不让你给钱？美国人、台湾人抓住你蛋子儿了不让你给发钱？你给一个非洲国家一捐几百亿美元，你把你女儿、把你姐妹都送给人家睡觉去，轮到河南老百姓了，你给一人发他妈10块钱！然后还要比爹亲娘亲，一切都是党的，一切听党的。这天下还有这种流氓政府吗？可怜的可悲的是河南人民你还在感动的掉眼泪，还哭啊！
五、美国的伟大在于亡蛇之流不可能永远糊弄下去
这就像九指妖一摸一样的，（和）路大脑袋、蛇妖闫，你见这些人啥时候从兜里掏出一分钱给过任何一个战友，他给任何人过一个贡献。
永远是，路大脑袋这个孙子、这该死的货说你们捐的款不够我一天消费的，你天打五雷轰啊，就你那个穷得瑟样，你吃啥你喝啥呀。你没给过人家一分东西，永远是要的，你有脸竟然骂给你捐款者。
蛇妖闫现在找你Sara姐姐九指妖给你祈祷祈祷，你就有钱了，你身上有多少钱我们清楚。你现在骗得美国那几个议员，昨天今天都找我了，我今天早上第一个通话就是跟他们说的，我说如果你们被蛇妖闫骗，骗得越惨越好。
他们傻眼了，我说为什么，没有美国人再会相信你们说的话，你继续被骗，我继续让她（蛇妖闫）说。如果她坐在那里给你说半小时话，如果你发现她还不是骗子不是神经有毛病，那你就是神经有毛病你就是骗子，就这么简单。
中国人就没有一个起码的辨别能力，就蛇妖闫，欸，那九指妖从开始离开爆料革命露过脸儿吗，PJ潘、龟头洋，傻币要建，要建傻TV，要建什么傻coin，要建傻直播，在哪呢？你们咋就没有见过没听说过。
然后现在这次爆料革命遇到了蛇妖闫、路大脑袋，我看到竟然有人发推说，当我看到爆料革命还有这帮人疯狂的攻击路大脑袋、蛇妖闫的时候，我心都疼啊。去你姥姥的，一边儿去吧你，你有心吗，你他妈连个猪都不是你！你连这种是非都不辨，你跟我们爆料革命？你滚得远远的吧你！
我们要人、我们要伟大的人、我们要战友，不要畜生！不要傻叉！我们难道把你们这样的再包容进来，那不就成了第二个共产党了吗。我们谁都可以不要，但绝对不接受这种愚蠢、愚钝，我这一辈子最恨的就是愚又蠢又笨又贪又傻的人！你蠢呗你笨呗还又贪又傻，而且大脑袋，自我感觉良好。
你算个鸟啊，这个世界上离了谁都行，拿自己忒当回事儿了，你有钱吗？你有权力吗？你有信仰吗？你有那种意志力吗？你凭啥你说这话呀！这就跟现在共产党一模一样的毛病，就共产党在全世界要领导全世界给全世界把脉，你连个地下防洪工程都没有，更不用说是防空袭、防战争了。
你连个起码的，老百姓都面临死亡把尸体搭起来的一个系统都没有，火葬场是你生意好了，你现在火葬场都不够用了，医院都不工作了，你还挑战美国呢，还挑战人家台湾呢，还给全世界把脉呢。
就像这九指妖，我一祈祷上帝，你的路亲爹、你的蛇妖亲妈就跟你去了，快去快去，再为他祈祷啊，你给蛇妖妹妹给她弄个房子。你说你俩不要脸，路大脑袋、蛇妖闫孙子，你走的时候把G-Fasion的衣服都拿走，你把你俩的那些破烂都留在你们的房子里边儿，丢不丢人呐！
还有这样不要脸的吗，战友们，你见过这不要脸的，把所有G-Fasion衣服都拿走，然后把她的破烂都扔在那，然后要拯救全人类。如果三个月以后你还有饭吃，不是在这要饭吃，如果三个月以后到六个月你还能待在美国，咱看看，咱看看。
兄弟姐妹们，你们看到美国这个国家，它一切都是讲法律的，你可以糊弄它一时，不可能糊弄它永远。蛇妖闫也好，九指妖也好，路大脑袋也好，还有一帮假民运在这块忽悠，他长不了，这就是美国的伟大。
但在中共国正好相反，骗子能活得很好、活得很久。就像共产党活了100年了，在中国混了100年了，这是根本的不同。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放视频一：直升机在河南灾区农村上空盘旋的景象——
受灾最严重的不是城市，而是农村！水漫屋顶，人呢！
直播前播放视频二：郑州汛情过后的街头惨景——
看看看看，京广路下穿隧道你看成啥了？现在抽水都抽不及，里头车全部都闷进去了。车里头都有司机呀，都有人呐，都是一家一家的呀，你说这咋弄呀，你说说？你看看出来，出来我想想你搁家坐着急得慌，你出来看看吧，你看看那外头的景象惨不忍睹啊，我天呢。那医学院淹的呀，一塌糊涂…
直播前播放视频三：郑州汛情过后的街头惨景二——
你看吓人不吓人，这都是上面挤下来的车呀，那个没出来，实际上这里头（水下边）有多少车？多少人？挤住了。
直播前播放视频四：中共解放军军事部门涉台演习和会议画面
重复播放视频一和视频二和视频三、视频四
一、在此次汛情中裕达国贸成了郑州唯一的诺亚方舟
好像聚焦有问题啊，尊敬的战友们好，7月22号文贵乱聊直播。文贵收到了很多战友们给文贵发来的信息就是希望今天文贵能直播一下，确实都是关心着，很多战友都关心着郑州的汛情。郑州的灾难，大家都知道过去的三天，在郑州这地方突降大雨，用共产党的话说是千年不遇的大雨。那么很多郑州的同胞们都已经是命丧黄泉。不但是人死了，现在找都找不着，连尸体都找不着。
而且现在郑州大街上特别是那几个重要的受灾的地区，车里边儿车外边儿有些是断头尸，还有一些漂在水上的尸体。甚至已经有尸体开始发出了味道，无论是下水道，无论是很多所谓的旮旮旯旯的地方都能看到尸体。有老人、有妇女、有孩子、有成年人，惨状不可言语、不可形容。
过去几天我相信我们很多战友都和我一起关心着郑州的这个重大的自然灾难，加上现在共产党制造的这种人祸。那么这一次可以让我们能看得清共产党的本来面目，我得到了太多太多的消息。我这里也有很多视频都是战友们不能看到的。
因为我不能推出去，因为我一推出去以后对给我发视频的人发信息的人它是不安全的，我只能在我们战友当中、公众的已经都知道的、跟我们爆料革命没关的视频才能是发出去一些。
那么特别是河南郑州这个地方，大家知道文贵是1988年、1989年在河南这个地方在濮阳，后来是在北京、在黑龙江在做生意的时候，我看到了八九的六四运动，我去卖掉了摩托车捐款、参与了八九天安门的运动。
由于捐款在河南的濮阳，我的弟弟被警察给打死，我被关了二十几个月，带着死刑脚镣死刑手铐，差点命丧河南濮阳和清丰。当时我已经有了我的儿子和我的女儿了，儿子大概是两岁多，女儿才三个月。是在枪声中看到了倒在地上的我的弟弟，其中一枪打向你嫂子就是我太太岳庆芝，差一点给她击毙，由于我弟弟为了救他嫂子的命，他连中两枪。
所以河南这个地方对我来讲它是一个很有感情的，它并不陌生，离我山东的老家是一堤之隔，就是黄河大堤。我们从小在老家都知道这个黄河大堤是防黄河的水的，而且从小就听老人讲述了当年的还有历史上的河南驻马店以及黄河水的由来。
后来我又到了郑州，在清丰看守所出来以后又到郑州发展，建设了现在的河南乃至全国最高级、也是唯一一个由中国人经营、中国人设计、中国人建造、中国人服务的纯中国式的这个五星级酒店，而且连续被世界上评名为世界上最好的酒店。
所以说我在那里，从91年在看守所出来以后一直在河南开封在那里建设发展，一直到97年之后我是逐渐地离开了河南，将裕达国贸建起以后。我哥哥也在河南是因为个人的感情问题，我三哥命也丢在了河南，所以我哥八个（其中）两条命丢在了河南。所以说对河南这个地方的时间、历史、文化、感情，又同出于黄河流域，又那么近，就跟我的山东老家一样的，甚至我对河南的感情和郑州的感情比我们老家还深。
那么过去这几天真是牵肠挂肚，由于这几年文贵领导的爆料革命，我们就开始了灭共的这种爆料运动和建立了新中国联邦。大家都知道，所有国内和我家族有关系的资产、房子全部被查封、被拍卖、被抢劫；那么同时过去这几年我几乎和家人、同事没有联系，所以说这次这个大灾来的时候，就一下子就显示出了这个没有联系的严重的后果。
我和我的朋友、当年清丰看守所的朋友还能联系上，但和我的同事、家人都联系不上，这是够荒唐的。那么裕达国贸有上千个同事，而且我家人上百口的家人都在郑州，一直牵肠挂肚。
那么从昨天晚上到现在有一些好消息有一些坏消息，坏消息就是我的狱友宋先生、牛先生，牛先生家里边有一个家人失踪，现在已经得知确切的消息，被洪水给淹死了，他痛苦万分；我们的宋先生就是更不用提了，仨人失踪，确定全部在一个车里面死了，现在是尸体找到两个，另外一个找不着，不知道冲哪去了，大的是将近60岁，小的十几岁，非常的惨，极度痛苦之中。
那么另外一个好消息，终于找到了我们裕达国贸的员工，还通过中转方，还中转，跑到了湖南的曾经在河南裕达工作的同事，你说这多荒唐，找到了郑州裕达情况，他转告了裕达的情况，我现在一个人还没有直接联系上，说裕达国贸这一次经历了这个暴雨，几乎可以说滴水未进，滴水未进；除了地下室就是有那个下车道里边有一些水进来，马上就抽出去了，没问题，滴水未进。裕达国贸的后面裕达花园几乎除了地下室冲进点水，没有一家漏雨的说这是已经成了郑州的传奇了。
现在裕达国贸已经成为了当地的最多接收社会上灾难人士的救济场所了，——几千人。而且我特别高兴地听到裕达管理层果断地做出了决定，所有来到裕达国贸来住宿的、吃饭的全部都降价，全部都降价，除了不能免费之外，基本降价。
裕达国贸成了河南这个灾区当中唯一一个诺亚方舟，它的建筑质量经历了用共产党的话说“千年不遇的洪水”的考验。这是当年七哥在那块见到的、中国到现在唯一一个叫等压式的外幕墙，单元式的，就是澳洲澳大利亚悉尼歌剧院的外墙的承包商叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa）；
而且我们的设计、防水、运行包括第二套的这个发电设备全部都用上了，包括我们整个的食物永远24小时，五星级饭店都是做好了最极端的情况下的准备。所以说现在的食物和供给成为唯一一个，包括郑州还有几个什么狗屁皇冠假日、香格里拉酒店全完、全报废。只有这家酒店正常运行，这是真正的唯真不破、不偷工减料，在关键的时刻，在真正的挑战面前，就能告诉你它能经受什么。另外一个我的家人通过这个各方面找到，除了有家人被卷在水中，几个小时以后万幸地脱离了灾难，其他人还都没问题。我们这丢失的几十个员工现在都一一找回，一一找回！这是好消息。
二、造成数以万计死亡的讯情居然成为官场政斗工具
但是，我们听到了更多让人无法接受、无法理解的关于共产党内部的一些好消息，内部的好消息，什么好消息？据说河南省委、郑州市委两个书记都是，由于是习近平的嫡系。刚来河南这个地方，水浅王八多，官场是最复杂的地方。这些人是不接受这个政治斗争现在诞生的这所谓的空降的两位书记包括河南的纪委书记，所以河南大部分官员都是坐山！——坐在自己家里边，保护好自己的老婆孩子，希望这两位书记死在这个灾情中。
河南省委、郑州市政府的我们的战友明确地说，现在自然灾害已经变成了政治斗争了。说给谁打电话，谁的电话说，我的电话不好！我的电话不好！听不见啦！听不见啦，再联系——断了。只要你说，哎呀！赶快，娄书记说了，赶快要救人，要指挥这个，哎呦！我的信号不好！我的信号不好！——信号断了。
只要一说习的俩书记什么搬兵、救人就是信号不好了，其中一个河南省的副秘书长说打电话给某食品公司，说我们现在在想办法解决一些食品，还有赶快要调运一些防毒的食品。因为大灾之后必有大疫，就是人死了以后它有细菌传染。这个人问他，到底现在你们知道死多少人？这个人先不关心说是医疗用品、食品消费了。你现在认为死了多少人？他说死了两万人，这个食品公司说去你个球吧！你们还在忽悠呐！你们不是习近平是你的后台吗？找习近平去吧！我这啥也解决不了。
就官员就不相信死亡两万人这个说法，没人相信，受灾人数是多少呢？据说下面给这两位书记汇报说受灾人数500万，这两位书记说你确切这个数字吗？500万？河南省一亿人口，500万受灾？这俩人说那我们再核实核实，一核实回来了——310万，大约310万，从500万降到310万。
问他死亡人数，死亡人数说死亡大概5万人，这两位书记也问了，你确定这5万人数吗？让政法委还有参与救灾的水利部门、市政都核实一下是这个人数吗？一说，死亡人数大概3000人，少了10倍。
然后，这两位书记说了，这是好消息呀！还没有突破万吗？还是几千人嘛，几千人是可以。就别超过5000人，不要超过5000人就是政治可承受范围之内的，超过5000人这俩书记都得免，不管你管得好不好，这叫特大灾难！共产党内部的好消息就是用中国人民的人命来堆积起来的，共产党的好消息就是上嘴唇和下嘴唇一闭这么说出来的。
据说，所谓中央和河南省委防汛指挥中心进行视频会议当中，听说李克强要问问题，麦克风也突然坏了，麦克风突然坏了，说李克强一直拍麦克风，麦克风不管用。李克强大怒，说到底是我这边麦克风问题，还是你们麦克风问题，说是河南的麦克风问题，河南的麦克风问题。然后，李克强问的问题，下面几乎不愿意回答。说我们形成文字向中央汇报。
三、灾难面前造假愚民草菅人命是中共独裁必然选择
从中央到河南到郑州这种政治斗争带来的灾难，已经不是杀人那么简单。一个独裁的政权和独裁的政府，它一定在这种事关人命和个人政治前途和真相面前一定是说假话的，一定是造假的。因为他没有监督；因为他把人性最丑恶的一面，就会显露出来；因为这种独裁的政府没有人去负责任，只要能掩盖的住，最后是比谁的权力大。所以都有侥幸心理，他这是个必然的结果。
这是为什么我们一定要消灭共产党，我们一定要让中国人民要拥有一个民选的一人一票的政府。无论是冠状病毒，无论是天灾和人祸，独裁的政权处理的方式一定是报喜不报忧、继续愚民、玩弄人民的整个意志。
特别夸张的，听说河南籍某干部我跟他很熟，说在这个会议上向中央汇报，请首长放心、请中央放心，河南人民拥有爱国爱党的悠久历史，听党的话，绝对在这千年不遇的灾难面前的和党站在一起，党叫干啥咱干啥，党叫说啥咱说啥，把好所谓的民心之口、把好舆论之口，让这件事情成为河南的骄傲，我听了这话以后你知道气的我！
战友们，就这个时候了，河南人、河南的官员还在出卖着河南人民的安全和利益。什么叫把住老百姓的口？怎么叫听党的话和党站在一起？那就是党说死几个人就死几个人，把责任全推给老天爷。然后，救灾是伟大的，救灾是及时的。
从开始发生到这个灾难的发生，17个小时不超过500人站出来救灾。几百万人的受灾，官方宣布的一个180人的队伍、一个110人的队伍，大家注意到了没有？加一起不到500人——一个河南省1亿人口的地方。
你说共产党怎么救灾呢？把移动全部给关掉了，联通——联通所谓的河南省委省政府的官方的号都没问题，老百姓的号都给关了，那联通由于和移动关掉通讯手机防止老百姓说出真相，他会死多少人？他会延迟多少救人命的机会？大家想过这个问题没有？这是不是人祸？这是不是人祸？
这就是所谓的河南的地方诞生的官员——听党的话、封住人民的口、跟党站在一起的优良传统。河南这个地方确实是这样，我说过最穷的省是交公粮最多、交税最多，都是当官儿的把河南人民的钱、粮仓和未来作为自己升官的投名状。
这刚刚的死人还没找着尸体呢，就已经替死人的家属做了决定，一切听党的，党说咱死了就死了，党说没死就没死，还得感谢党让家人死了。未来还要面对着摄像镜头感动当年当时武警的救，让家人多死了几个，是吧。
这个党邪恶到什么程度，这个党邪恶到了什么程度！战友们，何止是要杀了它，灭了它们能这么结束呢！是共产党在新疆犯下的人类种族大屠杀，它在郑州正在犯着一个种族大屠杀！
任何自然灾害，你政府都有权利有义务必须全力施救，你必须不能掩盖真相！你必须做出正确的决定，贻误、延误你所有的救人命的机会、自然灾难的机会，你是要承担责任的，这和战争罪没什么两样。但凡有良知的人，你们觉得这样正常吗？
刚才看到那个七哥最早告诉你们的测绘学院，也就是解放军大学，就是解放军信息学院还有测绘学院炮院就叫解放军学院。看到那些有战友挖出来那些作战的照片了吗？作战室的，为什么只淹死它们？
四、郑州医院酒店通讯等设施瘫痪是政府腐败结果
从新乡、从安阳调来的人光说不到，我说过一个河南按照法地，由于属于黄河汛情灾难区。你到河南当年30年前的时候，河南山东最有权力的是什么？黄河防汛指挥部，油水最多，而且开着的车子都横冲直撞，跟警车一样，到处有那个救急的船在那块儿搁着，就今天的这个冲锋舟。
按照法律规定，河南郑州和洛阳以及开封地区应该有40万24小时待命的冲锋舟，这次出现了连100个都没有，这100个船、冲锋舟都去救谁去了？都去救当官的家人去了。
现在飘在京广路那个二期地下隧道，因为我对郑州太熟了，所有发生事就发生在我生活中、跟我太有关系了，当你从中原路过去和从航海路过去的时候，你必须要经过一个上面有个火车道，火车下面有个隧道并不长，就那个隧道人现在已经死两天了。
当时就迅速的一分钟的雨下来，前面还正好不知道怎么的车就过不去了，后面也离不开了，这些人还不出来，把整个地下水道全部给闷死在里面。现在连捞尸体都没人捞，甭说是救病了。几大医院没人啦，医生跑了，医院里边的通讯设施、电力不能保证。
这可不是天灾，这完全是人祸，是腐败的结果。最重要的区域裕达国贸都能正常运转，七哥有资格说这话吧，我建的裕达，我拆掉的林山寨，每一张图每一张纸裕达都是我设计出来的，每一寸都是我建造起来的，经历了几十年滴水几乎未进，发电设备照常运转，继续救人。
你的医院，大家要知道医院这个标准和要求那可要比酒店高级多了，防火标准、防水标准、发电系统，任何一个五星级饭店都要具备两套发电系统。
裕达国贸在1993年我们买了四台劳斯莱斯发电机。当时很多人觉得我是疯子，说你在河南郑州这地方咋用得着第二份备电源呢？备电源也不用买劳斯莱斯，买国产的不就完了吧？还买四台！
战友们你想想那四台当时就将近300万美元呢！那是多少钱啊！那盖一个酒店了可以，我们现在四台劳斯莱斯发动机全部运转。那你医院里边要求是什么？绝对最好的发电设备。河医、河医大附属医院全部断啦，不行啦，这不是人祸吗？这不是腐败吗？
现在河南省委、省政府、市委、市政府正在想着如何做好宣传，把死亡变成共产党升官的机会，要让河南老百姓，要给他加以诱惑、夸他们，让他们继续听党的话，现在死亡咱别说几十万，几万人是一定的啦。七哥是世界上第一个说的，这是郑州的人祸加天灾，死亡一定过万！
（郭先生与战友们互动）［日本银河系又来啦，银河系。哈，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀。小战友，文腾，星空，哎呀木有，银河系樱花系最高统帅，永爱七哥，心通天大侠。零维度，灿烂的最高统帅，参与感，留得，苦甜瓜。］
五、七嫂浑然不知裕达已被扼制仍叮嘱七哥救助灾区
所以说兄弟姐妹们，当你们听到和看到这些，这个国家这个民族如果还有共产党，这个国家这个民族还能好下去吗？能好下去吗兄弟姐妹们？这个国家这个民族还会有任何希望吗？——没有任何希望！
说着就伤心呐，郑州这个地方给我的感情太深啦，太深啦！我昨天我最起码我真的是听到每个关于这些朋友、家人、这些事情，还有跟我说着，我都控制不住泪如雨下，控制不住。
你们那个傻七嫂子昨天给我发信息，她是什么呀？她看国内新闻，我没有任何软件。她那国内手机还一直用着呢，发信息说：一定赶快想办法，得让裕达国贸和公司赶快给去捐钱、捐物、捐粮。
你去想想兄弟姐妹们，查查裕达国贸从1991年的河南大老板家具厂到现在。裕达国贸、大老板家具厂捐出的钱和物能盖好几个大楼，我们当时是投资款、贷款我们都捐河南发生的事情，四川大地震你们看到了，爆出来我们捐了一百万、一百万、捐了好几个一百万，都是拎着现金去的。 河南裕达一百万、一百万员工捐款，有员工一捐半年工资。哇塞，那时候吓死人啦。
在这种情况下，你说你七嫂还想着捐款，她根本不知道，你动一分钱你都没权力。河南裕达的每一分钱都由开封专案组说了算，我不好意思给你七嫂说这话，你已经没有权力捐钱啦，那钱只有警察有权力花，你没有权力捐。她不知道这个事儿，是吧，她不知道！
有时候你七嫂太善良，这次我离开家的时候，你七嫂还跟我说句啥话啊，千万你不要在你直播中骂那什么闫博士、骂什么路德，人都有家有业的，曾经是朋友，你可千万不能骂人家啊！我说：好好好。
有时候我觉得你七嫂太傻啦，但是呢我说实话，我希望她一直这样傻下去，总比作恶好吧，是吧？我也不能跟她解释为啥得骂他们，为啥不骂她。包含她要捐款，我不能给她说你根本没有权力去捐款、捐物去。她问为啥不能捐啊？她就搞不明白，她不知道共产党的邪恶，她也不知道人心的险恶。
但是悲哀啊，悲哀在哪里？唯一一个经历了千年所谓的自然大灾害的裕达国贸不是河南人建的，是郭文贵非河南人去建的。非河南人在河南建了裕达国贸，让河南这个地方的官员、腐败官员给弄成这个样子，连捐款的权力都没有了，然后这个楼里的人还想着捐款呢，你觉不觉得悲剧吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1861/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1861/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月21号，我还是今天要听证，还要开这么多的会。大家都知道从前天到现在，郑州的事情真是牵着心啊，郑州现在整个的天灾人祸，更重要的事情这是人祸，现在郑州各种网络全都给你断了，移动全断了，联通时而有，时不有，所谓的政府官员要求这些人都上班，领导都找不着了，在哪儿都不知道。
好消息是听说这个雨已经往北京去了，但愿吧，郑州躲过此劫吧！那么现在整个五号线和五号线的地下隧道里面，很多都是尸体，很多事情根本没有人理，现在墙墙角角的都是尸体，根本就没有人查，就是共产党它想查他也查不了，共产党历来解决救灾的方式就是大外宣，大内宣，对内部增强信心，顶住..顶住..对外那就是一切都好，死伤人数很少，都是伟大的党救的，然后在内部电视台大量的洗脑，现在欧洲德国死人了，欧洲这死人了，那死人了，你看看他比咱坏，政府不行，用谎言的比较法，跟“九指妖”“路大脑袋”“蛇妖闫”一样，听着有道理，完全是颠倒黑白的，就这种办法，然后就蛊惑那些傻人的心，这傻人他都上当，因为说的最好听的话可能是最有问题的，特别是偷换概念，完全失去逻辑的，还有伪逻辑，伪逻辑的这种思想，所以说洗脑啊，很可怜很可悲。
昨天晚上咱们郑州某政府的领导说，已经往北走了，上面领导很明确，现在做好的是什么，做好的是善后管理，那就是没办法，怎么救啊？那怎么办呢？怎么叫善后管理呀？那就是不让人知道真相，断网、威胁、抓捕、掩盖，然后说这是上天降下来的祸，然后又开始说了，多难兴邦，对郑州人民是好事儿，对河南人民是好事儿，未来你有千年的机会，这是千年不遇吗？是吧？再下一次又千年了吗？所以说你这一辈子活在是值了，这次千年大灾你过了，然后未来的千年你再也遇不着了，这就是现在共产党要做好的宣传，这个大难大灾过后，郑州河南将迎来美好的未来呀，这就是共产党，永远不说解决问题，永远不面对实质的问题，郑州政府说，就连冲锋舟郑州都没有，一年治理黄河几百亿几千亿，河南有几个冲锋舟啊？你看他有冲锋舟救人吗？有冲锋舟的救援队吗？所谓的武警里面的黄金、水利，这些部队，水利部队在河南很多啊，在郑州很多啊，都是防洪水的，在哪儿呢？整个黄河周围就没有几个像样的冲锋舟，钱全部被喝了，全玩小三儿去了。
郑州人是很憨厚的，你看郑州的历史很憨厚，政府说啥是啥，然后政府算没死那么多人，最多也就是个百八十个，而且都是一帮傻人，不听组织的话，冲上去的，找死，基本上死的都是找死的，都是不听话的，听党的话都不会死，而且最重要的事情现在是，郑州现在这个次生灾害，大家知道每个楼的所有的机电、弱点的设施都在楼下，都在地下室。这一冲过去以后，本来河南和郑州在中国人的建筑楼房的质量就差，大家千万记住，所有的建筑设计里面，防震，还有一个，它是一个指数的要求，就是安全结构，还有一个它自然的摆动指数，再一个就是水灾、洪灾，还有火灾，火灾是第一重要的。
郑州这个地方是防火，很少想着是防水的事，这次大量的发展建筑和整个的公共设施，水来了，这水一来就完了，水一来就傻眼了，整个机电设施，整个建筑结构设计，现在都面临着巨大的挑战，这就是现在整个过去的偷、骗、假、腐败，导致的豆腐渣工程，所以说整个郑州竟然大街上，在航海路、大学路、嵩山路、中原路、中原区到郑州新区、到咸阳到邙山以下，包括郑东，没有冲锋舟，没有几个像样的10个20个出来，你怎么救人？你告诉我咋救人？你游泳吗？车又不能开，你咋救人那？不是扯淡的事吗？没电、没水、没食品、没网络，一个政府最重要的职能，当遇到这种天灾人祸自然灾难发生的时候，你有预备，你有一个常识的人民防灾的教育，还有一个政府有组织的工具和能力和运送能力，现在最核心的问题还是通信，通信断了，最关键是通信是救命的，通信第一个就是SOS，紧急救援，喊救命的东西，SOS整个网络没了，这帮王八蛋有多黑，就为了让你不知道真相，能把救命的机会给你关闭了，第二，交通能力、运算能力，你根本就没有船，郑州这个地方一有水你没有船，你用什么救人？它没有任何交通能力，你怎么到达现场？你怎么救人出去？没有医疗，医疗全跑了，医疗全垮了，没有医疗设施救这种人，医院明确说了，我们还就不活那，我们救谁去？，我们还先救自己吧，有的就跑了个球的了，医院能力又不行。
然后社会的公共号召能力，就是大喇叭，喊了，现在各政府官员都不让呆在家，继续上班，你家人死了活球该，都得在这儿呆着，就是玩这种所谓的以情救灾，感情，以骗救灾，你看看我这领导哭了，武警又睡着了，累得不行了…是吧，就整那个一个相机的小镜头，他装上啥都是全世界，是不是？五个武警睡在那，就整个郑州都睡满武警了，是不是？这种镜头下的谎言和所谓的以情救灾，以官救灾，他根本的原因是什么？记住，一个国家是独裁政府的时候，这里的人民和官员只向往着两件事情，权力和金钱，追求权力和金钱的代价是什么？就是没有社会的公平和公正，没有监督了，没有公平公正的时候，就是极度的腐败，腐败到骨髓里，无处不在，腐败到骨髓里最后的结果是什么？社会没真相没公平，当遇到天灾遇到人祸的时候，社会没有任何反应，因为大家所有的经历都是追求了权力和金钱。为了权力和金钱已经没有公德、没有道德、没有公益，更不可能有教育。他当然没有公益基金了，那都是骗人的，公益基金都是腐败的最最夸张的一个领域。
所以说他这个社会管理，他政府管理，为什么他共产党必须得灭那？共产党不灭，这个人类没有任何的好处，中国人要是不明白这一点，那你在罪受得还早着呢，就是中国共产党不灭，以后这种你每个人都不敢想象，所谓的千年的自然灾害，你没有招儿，你只有等死，共产党这几年经常发生千年不遇的灾难，百年不遇的灾难，怎么就这几年老是遇到千年不遇、百年不遇的灾难呢？跟共产党没关系，你倒霉，是吗？
你在挑战全世界的时候是什么？是一个权力的欲望，膨胀的结果，完全自不量力，你要挑战全世界，就像现在郑州正在发大水，你在完全自不量力的把自己变成一个国际现代化的都市，但是你没有这种能力，没有这种人文，没有这种基础，没有这种经济实力，更没有这种教育的基础，那社会一旦遇到真枪实弹时候，你一下就垮了，这就是以假、以黑治国的根本的灾难，那么中国共产党在全世界是什么？是欲望的膨胀的结果，他要统治全世界。欲望是一个无底洞，欲望一定会毁掉一个人、一个家、一个世界，因为他会泯灭你的良知。这就是为什么他敢造病毒，他为什么今天郑州这个样子？原因根本就一个，共产党的独裁、腐败、膨胀和对人民的洗脑的教育，和社会上上下欺骗、空虚的结果，郑州人民多保重，我们为你们祈福！永远和你们站在一起，我们随时向战友们通报郑州相关信息，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</guid>
      <description>内容梗概:
0、直播前播放视频文字纪录
直播前播放视频一、蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象
直播前播放视频二、华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
字幕：从华大基因董事长汪建的这个视频来看，共产党早就有计划通过军事控制的各种高科技产业做好共产党全军的军事生物武器化的准备，任何有良知的人都应该好好看这个视频！！！
汪建：我们合成了一个酵母，原来我们可以合成一个病毒，后来可以做成一个细菌，现在做成了一个酵母，酵母有多大呢？1200万个碱基，我们一个人的细胞的基因有多大呢？30亿, 现在我们已经到千万水平了，所以在未来的5~10年，我们可以化学合成任何生命。
不是开玩笑也不是吓唬大家，人造生命进展可能比人工智能还快，它带来的社会问题、伦理问题、宗教问题、哲学问题、法律问题会更大，但是它对社会的冲击你喜不喜欢，它都来了。
所以从转基因到基因编辑到基因合成，这是一个迅猛的几年之内就发生天翻地覆的变化，特别是基因合成，它是一个工业化水平来做的，过去我们好几年，一年能做百万的水平，可能2018年我们就能做到一个月100万的水平，到2019年我做到一个星期100万的水平，到2020年每天就做100万，100万是什么意思呢？大肠杆菌也就是200万（个碱基）。
我们两天就可以做成一个细菌，我可以做成一个好的菌，也可以做害怕的细菌，人类的从冷兵器到热兵器到原子弹，一定会过渡到活的，那是非常可怕的，但是预防措施也会跟上的。
重复播放视频一蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象和视频二华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
一、裕达建成之日经济发达,裕达易主之日必死皇帝
没对焦啊，脸没对焦。欸，这回对上了，看看，这是对上了，对上了，欸，这个光挺好。我给你发个照片，你给我挂上。我发给你，对，能行吗？不行？对，不是，就那个浅图发给你那个，对，放上我说话。（起身拿眼镜）。
（郭先生与战友们互动）［伊斯拉，伊斯拉，七哥，河南郑州太惨了，是吧？是啊，文晓，文艺，文艺来了不睡觉，大鹏展翅，这是日本的文艺，明天的阳光，清藤凌漪，清藤也来了，快了等等，迎接黎明，西西里，实现喜马拉雅，关塔那摩郑州好惨。月亮，如临深渊，文波先生，明天的阳光，江山易改孽障难消战友，开窗通风，来了］
耶，这个不孬啊，可以，挺好，可以再大一点点也行，再大一点点，你先放个全屏，一会儿要把我弄上，弄个全屏最好。兄弟姐妹们，尊敬的战友们好，7月20号下午七到八点钟七哥文贵乱聊直播。
大概在现在能看到这个图，今天关键是能看到这个图，大家看到郑州这个图是一位郑州的七哥的女朋友给发来的，七哥女朋友发来的，这是真的女朋友，老女朋友啦，将近，我这是知己，这是知己最早发给我的。
大家看到这个图西四环到嵩山路、大学路、南四环、航海路，裕达国贸就在嵩山路这儿。然后南水北调工程全部转移，底二层以下全部转移，那说明什么概念呢？裕达，当时的裕达国贸，现在的裕达国贸地下室，地下室是五层是多少米呢？是18.9米。
这个机房、发电房、仓库所有的都在地下室，大家都知道的。那么整个郑州中山路和南水北调这一块人员全部转移西四环航海路这块，大家你们发现了没有，就像七哥带了个眼镜一样，也像瞿水台牌胸罩，看着没有像个胸罩型吧？像不像个胸罩？是吧。
这个胸罩的核心在哪里知道吧？大家看一看，就是裕达国贸。你算奇了怪了，这是郑州地势最高的地方，除了邙山这就最高了。大家从这里可以看到它奇怪到什么程度，郑州最高的地方发了最大的水灾，裕达国贸为中心。
我不记得战友们你们还记不记得，我记得头一段时间，他们要拍卖裕达国贸，从1991年开始筹建、1997年当时就投了3.6亿美元的裕达国贸，在几个月前，经历了二、三十年，中国的货币物价通胀都在几十倍、上百倍的情况下，裕达国贸以当时价格的1/4的价格拍卖。
而掌握这个拍卖的是谁呢？就是大连的执行庭的顾松，他家32口已经全部被抓了。顾松的老板是谁呢？就是最高院的执行庭的庭长孟祥。孟祥的老板又是谁呢？大家知道跟习的发小田玉玺是哥们，同时也跟江家、跟孟建柱非常好，脚踏几只船。
那么大家知道在这之前，我记得有一次我直播好像说过，我忘了哪一天了，大家可以找一找，最早盖裕达的时候，两个风水先生都说过，裕达盖起之日，中原佛手是1997年中国前所未有的经济发达，没有说国泰民安我记得，好像是经济发达，说七哥也可能富可敌国，这个没发生啊，这是乱扯了，这没富可敌国。但是说这个楼如果有谁要给拆了、谁又给炸了，对，还有易主，那要死皇帝，这个乾坤要颠倒，这不是我瞎胡扯的。
河南人都知道河南水浅王八多，大家都知道这地方不留人才，坏人多。但是水浅不浅在裕达呀，浅在哪儿啊？浅在开封、浅在郑州东区还有郑州的所谓的经七路、纬七路。
郑州市政府当年盖在西郊，也就是现在看到了嵩山路、航海路、南水北调总指挥部、裕达国贸这儿，这就是因为它地势是郑州最高的，它和开封差多远呢，相差了将近是地势7米到17米。欸，它不淹（开封），它淹这。你说咋了吧，你说这邪不邪吧，这可不是七哥说的吧，感谢郑州的女友啊。
我这个女友是我真的交心的女友哇，这是我生活当中遇到的跟我交心的最有文化的，当年我真是我第一次见到她时候吓我一大跳，从楼梯里面下来，嗬~~我深呼吸，哇塞，天下竟有如此之美女啊，当时我的浪漫劲儿就来了，原来当年范蠡和西施啊，就这么回事儿，就这感觉我找到了，啪~一下就找到了。
行了打开屏幕吧，当时我就找到了，哇噻，我说天下竟然有如此美女，穿着一个黑色的健美裤，然后就从楼梯上唰~她是下来接我来了，带我去的是谁呢？就是当年的岳文海，哈哈哈，岳文海。当时岳文海带我去的，当年的荥阳，郑州荥阳的市委书记市长已经是，带我去的见他爹。
他爹当年是河南最火的人物啊，他爹绝对是我见过肚子里边最有东西的大文人。如果你要是历史上数数这些文人，我觉得也就王阳明这个级别的就是他爹。所以河南这地方，水浅王八多，但是绝对有深龙，绝对有深龙、有浅龙。
所以这就是她给我发来的，她很担心。我们的小福利作为河南人也很担心，七哥是比谁都担心，为什么？裕达国贸我们有上千口的同事呢。河南，七哥91年到了河南了。到了在清丰呆了二十几个月在阜阳，又到了郑州。当时郑州是天天挖沟啊，郑州郑州天天挖沟，郑州亚细亚，中原之行哪里去？——瞎球转。中原之行哪里去？——瞎球转，就是那里。那时还没有地铁，当时到处挖沟。郑州郑州，天天挖沟。后来裕达建起来了，裕达到现在为止全中国甚至纽约没有一个酒店可以望其项背的，——没有人。
所以说进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。这是当时很有名。裕达国贸培养出去6万多个在全球的酒店高管人员。十几万个出来学校的学生第一份职业是到了裕达国贸。裕达国贸从开始到今天没赚过一分钱，但是它给河南解决的就业是十几万，带动的是几十万个家庭的生计。
但是河南这个地方它不养人呐！你见河南出过一个大企业吗？你见河南出过一个大人物吗这些年？是个人物都走啦。河南这些年就裕达国贸还有改革开放以来就证明河南这地方不留人，人才绝不待在河南。能在河南当地混出样子的人，他也不是什么人物。所以当年我感谢你七嫂，最关键的时刻，你七嫂说“这地方你待不住，你必须走” 是吧。
后来我这几个高人，说这个地方水浅王八多，包括我当年一见、当年去郑州，那时候刚在看守所出来认识的这位女友，绝对是我当年看到最漂亮的美女，河南最漂亮的美女。而且是她最大的问题，她就是读书太多，天天文绉绉的，老给我讲文故事。现在我估计她听着呢，但愿她别听。这是我的知己呀，知己知己。
但是奇了怪了，就是她、她爹是当年给我在我精神上，在我看守所出来以后，继看守所里边当年这么多人教了我宗教、历史、哲学、政治之后，那么出来以后炮兵部部长以及贺先生贺老还有这位女友还有她爹，这绝对是我精神双修的伴侣。
太多了，我们经常跟他爹开着车，到郑州西区新郑黄河边上连夜促谈，谈得鼻涕一把泪一把、哭一波儿笑一波，喝起来没完。我上她家去，她妈妈和她爹、她和她妹妹给我擀大油饼吃。我们大油饼一卷，葱饼，咵咵吃上。
她爹当年是绝对是河南第一文人，我相信近百年来河南第一文人。当年那岳文海、什么周建秋、王有杰算个屁啊，是不是？他见我难着呢。但是她爹绝对是，这一家人家。
说到这儿，我想说一件事情。我想跟你讲讲当年我这个1989年我被抓到清丰看守所以后，第一年的时间主要是政治犯关在了清丰看守所，大多数都是八九六四的支持者，从山东、河南、河北、湖南、北京、湖北、安徽一带，都是一些决定枪毙的人送到河南清丰去执行去。
在到了1990年下半年，这几个号里的人都枪毙完了，我们在那个号里面也经常换号，到最后这个八九个月的时候基本上枪毙的人就少了。但是每次都给我调号，他每半年调一次号，调号时总在我身边就有死刑犯，我记得特别清楚，当年在清丰叫邮政四公司的一个姓杜的是个杀人犯，他不是因为政治进去的，还有一个是来自中原油田勘探四公司的一个姓田的是个杀人犯。还有一个安阳的一个人姓英，我很少听到这个姓英的，哇噻，一米九 的个儿，是盗车，因为盗多辆汽车也被判死刑。
旁边这仨人，这都是号里边，我是号长，二号长三号长四号长是吧，这个炕就是11米，睡60个人。11米睡60个人，那我睡这个炕头第一号，那我占一米五，那下一个呢，这个田的就占了大概一米，是吧，然后杜呢又占一米，然后那姓英的又占一米多，英的下面就有一个人当年60多岁了，我们号里边的秘书长，这秘书长主要负责隔壁号喊喊，弄点烟草，就弄点烟，说带点吃的方便面，是吧，弄点吃的，主要协调对外关系的，跟值班的武警打关系的，叫秘书长。
这个秘书长他就姓毕，这个秘书长照顾我照顾得那就别提啦，那就尽可能照顾我，是吧。就是那个棉花也不是谁都能吃的，是吧？最起码那个棉花我能先吃，我是号长啊是吧，弄点方便面的料放在水上调一调，放点棉花吃，那不是谁都能吃的这个棉花的，是吧？把那棉花得给我洗洗，放到碗里边放点儿方便面的这个面儿。咵，吃了，还得念叨着，哇~太好吃了、太好吃了，还得念叨着还是当成啥，哇塞，这是粉条，这是河粉，这是方便面，然后喊着吃着，吃得幸福得不行，还得捋着肚子是吧？这位毕先生就是郑州人。
郑州有个电机厂非常大，就在嵩山路的旁边，电机厂他当时是个牛人，后来这个秘书长同我们这号同来了一个姓宋的是电机厂的总工程师。哇塞，这也是个文人，这也是文牛人，包括他也是，我出来以后帮我很多，我去了郑州先住在他朋友的家里边。
昨天，家里边儿仨人全死了。（这一说就来冰棍儿了）仨人全死了。死了以后现在给他下令，那位毕先生家死一个，现在还没找着人呢，不准说话。那位宋先生家里死了仨人，现在不让说话。
最惨的是他的一个小孙女，在地铁里没了，尸体都找不着了。他跟我说这小孙女一出去都是八九个，说这八九个家长现在电话都通不了。首先，孙女儿当她给他发信息、打电话，就没失联以后不到一小时手机不能用，然后就周围断电。但是很奇怪，说派出所的人能找到家来，派出所能通信——不准说话，不准对外有联系。
郑州的老乡们，我们战友当中最起码数以万计的都是河南老乡在海外的。咱不说百万，咱别玄乎，跟那个路大脑袋似的，动不动玄玄乎乎、重磅重磅。最起码万到十万河南老乡，谁能像我那么担心？我多少家人在河南郑州你知道吗？我多少家人就在这附近，你知道吗？——过百口，我上千个同事在那。
我今天一天都在作证，这个中间我是多次来了解这情况，我谁也找不着。我这几年没跟任何同事和家人联系过。我通过各种渠道找家人、找同事一个都联系不上。但就这位宋先生、毕先生，这是我的老狱友，这些年都是我照顾的，生活得很好，找到了。这两家就死了四个人，我都不敢想，随时随刻能收到什么坏消息过来。
当年介绍那个风水先生，就是这位宋先生介绍的。其中一个荥阳的风水先生就是宋先生给我介绍的。他比我大得多得多，人已经都快不行，走不动了，现在推那个轱辘车都推好几年了。
原来都叫我文贵，现在今天改口也叫七哥了。说七哥，我也一直看你直播，我都不知道。我说你还看我直播，你看啥呀？他说你找到我了，他说真的是孩子找不着了，哭得一塌糊涂，你说你怎么办？咱去哭去吗？太虚了吧？咱能高兴吗？你高兴咱不是人呐！
但是我告诉他，咱们在看守所的室缘你还记得吗？他说我最记得的是荥阳的咱们那哥们给你算这个命。他怎么说，一动裕达就这样？他更在那乱想，他说是不是有人故意要动裕达或者让死皇帝呀？我说也有可能，他挺会想。
咱这位哥们快上百岁的人了，他还那么信，我不敢说这是因为裕达，但是世界上我不相信偶然。这个胸罩型的这种发洪水在郑州最高地段，直冲郑州市政府，南水北调工程指挥部。
二、大水淹了共军攻台指挥中心,老百姓死人被封口
更重要的是什么知道吗战友们？共产党的解放军学院，就是原来的炮院。解放军的炮院，别理会错了，炮兵学院和测绘学院都在航海路和大学路。
郑大都在这个胸罩里边，包括这个路大脑袋路骗子都是在这出来的，全在这一圈。解放军学院新院址也在这，整个被合并后叫解放军学院。这解放军学院里面的院长是谁呀？胡锦涛的前秘书、前警卫王福庆。据说解放军测绘学院死了不少人，解放军测绘学院你知道在那块儿干的啥知道吗？你相不相信命？——对台作战的总指挥中心模拟地图并不在福建，在河南、在郑州就在航海路和大学路，原来的解放军叫测炮院，在炮院里面打台湾的指挥中心之一就是54集团军和现在福建的35集团军，35还有几个作战旅、一个行动机械师都是来自于河南。对台的演习的所有的1:1的图形就在新乡和河南这次发大水的郑州新区和荥阳还有南水北调工程这儿包括小浪底工程。
我得知消息，郑州的解放军测绘学院的对台作战指挥中心在地下室40米处全部给淹了，——全部给淹了。当我得知这消息，我怕不准确，我又差了我的狱友好好的打听一番，他说比你想象得还严重，好几个头儿都没了，这是什么老天爷呀！苍天呐！大地呀！黄河轩辕玉帝！中原佛手！邙山大地呀！你们来保护台湾人民来啦！淹死这些鳖孙！你天天想打台湾，你要真要得手了，台湾得死多少人呢？我淹死你个十万、八万的也值啊。他们说整个对台整个1:1的模型区和作战指挥部全部淹掉。
他们给我说有点玄乎啊，我可没见到这人给我说的，说那水有点邪，说那水有的地方就几米过来了，这边没事chua~chua~就过去了。他说就像有人指挥这个水一样，他说前面干生生的，他说大家还没明白过来呢水就来了。他说几米高，他说浪往前蹦着蹦着跑，蹦着呢浪chua~ chua~ chua~就过来了，他说还没明白过来呢，大家还在嘚瑟还拍照呢。咵就给进去了，直奔解放军对台作战指挥中心，直接对他的所谓1:1的作战模型区，就在郑州的荥阳和邙山区中间，还有郑州的所谓开发区，还有解放军学院作战指挥部，直接就过去拿下。
然后就顺便拐到了裕达，现在裕达发生啥事我真不知道，然后就进了郑州的地铁，郑州地铁先修哪儿你知道吗？战友们？去查查去，郑州地铁最早修的就是郑州中原路、中原西路就是裕达国贸那块地方那个没有一个门我不知道，中原西路和大学路中间就是解放军测绘学院原来的炮院信息学院和合作的总指挥部，地铁就在它下面过来。
地铁在那边有作战工程、有国防工程，就是为了当年把这几个解放军信息学院跟它的解放军的指挥工程对台作战指挥中心连在一起的。结果这回成了什么？作战的火车地下铁成了引水的水道，唰就接过来了，所以那个水刷就来了，它就接过来了。咵~人全死了，邪恶的想法的开始一定以最终你被消灭邪恶的方式、恶魔的方式被终结，这就是咱佛家说的因果呀，种什么因得什么果。
我不是诅咒郑州，郑州是我最亲的第二故乡，我感激那里。我比谁都担心，我亲哥哥、亲嫂子，亲侄子，亲侄女，我是孙子孙女儿上百口在那儿，但是郑州这次这个水有点妖啊！这是妖啊！
你收裕达你把中原佛手你要给灭了、你要给贪了，你把河南人这么多年来，人家说一朵鲜花插在郑州这个牛狗屎上。立起了河南的标志和丰碑，给河南人挽回了局面，它立足于中原。得中原，得天下，朝北相拜，祈求天下给中国的苍生们以平安和未来，国富民强不包含你共产党，你想把它给灭了，你们这些贪婪的这帮王八蛋。
三、郑州今日之灾是河南官场沉疴痼疾的必然结果
河南这个地方，郑州市政府、河南省政府、开封政府一个比一个腐败，你们审判裕达人、审判郭文贵的家人，你坏着良心，郭文贵没从河南裕达拿走一分钱，从2015年到2020年，他们就攒了不到3600万的现金。在去年春节前你顾松专案组和开封专案组和河南被抓的那个这个安全厅长叫什么了？那个政法委书记，你把1200万拿走你给分了。
这些孩子刷盘子刷那点钱你给分了，孩子们抱头痛哭一大过年，他们的怨气和戾气不诅咒死你们都不拉倒！你们这些王八蛋的在河南吃河南人民、喝河南人血的这些贪官们都得被淹死！活球该！但别祸害老百姓。
还有你们在酝酿着对台作战杀害台湾同胞的这些解放军这些疯子们，绑架14亿中国人民你就该被淹死。不是吗？不是吗？你们把那些孩子们，在病毒期间孩子都是觉都不睡，酒店哪有24小时不开门的？这些孩子们怀着孕上班，大家拿着最低工资给你维护了河南的形象。
河南的经济，裕达投资者没赚过一分钱，给你拿了几亿的税收，河南省政府、开封市政府、郑州市政府、地方区政府派出所，你们把裕达摁在地上蹂躏、强奸、威胁、绑架，然后再加以抢夺，用什么样的话诅咒你这个政府它都是不过分的，你们在网上还要搞拍卖，依法抢劫，你把人民当傻子，裕达国贸给河南带来了什么？给郑州带来了什么？天知地知郑州人民的心中知道。
郑州的一个政府新来的官员头一段时间给我发了个信息，他到裕达去吃饭去，他从来不认识我任何人，他让我们那个大堂经理说，你们有没有信息能发给郭文贵，大多数人说我们都联络不上，他说那请你想办法联络，就把我两句话转达给你们的郭文贵先生——
第一，他什么政治观点他怎么弄跟我们没关系，我作为郑州一个新来的官员，了解了郑州裕达国贸的历史，我对他对河南做的贡献和裕达国贸本身正在做的贡献和发挥的价值不可替代的，表示感谢；第二，裕达国贸所有的这些员工和经营管理和裕达国贸的建筑和内在的文化是他一生中没见的，他来自于南方，这个人郑州市政府的，没有见，为了河南人民和郑州人民的利益，我们要保护好裕达。
这位大堂的战友就找到谁啦，就现在我们正在我们战友中直播的某个河南老乡发给了我，他能找到他，他说他是河南人发给了我，我让他回复的原话就是你告诉这个政府领导，我R他八辈祖宗，别他妈给我来耍这当官的，什么我的政治观点你不管呐什么裕达，少给我来这套，二三十年前舔我屁股都轮不着你，是吧？你给拽这官员是什么意思啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1514/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1514/</guid>
      <description>内容梗概:
1哦，出现了，有点太亮，我看好像，太亮太亮，我发现我有点胖了现在最近，我觉得这脸有点模模糊糊的，行吧？重磅。尊敬的战友们好，2021年1月22号文贵突然乱聊直播，哎呀，兄弟姐妹们，现在咱说好了不重磅不重磅，是吧？咱说好了不重磅不重磅，但是你说爆料革命它不能停啊，灭共的事业它不能停啊，兄弟姐妹们，是吧？想停也停不了啊。
2
兄弟姐妹们，昨天，所谓的微信的大V，什么房地产大V又报道了一个什么微信里边的什么房地产的大V号，是一个我们很尊敬的战友叫，我看叫什么？财经什么什么万象战友转发的，叫什么就像那什么长安街微信一样，都是王八蛋躲在后边编个号，共产党永远是躲在后面编个号出来的，写了裕达国贸被拍卖12.8亿。然后还写了个报道，当年的亚细亚，中国商业的传奇、河南郑州的高度。亚细亚完了以后当时就是有名的“中原之行哪里去，就是郑州亚细亚，”后来郑州流行是“中原之行哪里去，瞎球转”。后来那个亚细亚灭了以后裕达国贸起来了，然后他写的，然后裕达国贸当年26个亿建成，郭文贵这个家伙是个神秘人物，然后有一百多个官司，然后呢，还每年负债经营，负债经营，然后现在拍卖12.8亿。你看这帮孙子跟当年财新杂志报道我郭文贵是权力的猎手的时候，后来郭文贵成了权力的猎人、权力的猎物了，又被给猎了。
然后大家看到这个所谓的微信号还有所谓的新浪国内的报道，很多人咱们战友还是少数我发现，没人敢说话。一个基本的逻辑的问题呀，那1992年裕达国贸都投资3亿美元了，当时上郑州去那几个夜总会找小姐多少钱呐？250块钱到500块钱是最贵的，当时找小姐的费用。那时候裕达国贸是最大的合资企业，连续三年占河南省外汇投资额的一半，河南省最国际化的企业。在工地施工的时候、在整个裕达国贸这么窄的地方施工的工地上，有清洁工、有担水工二十四小时，工地上所有的郑州第一个企业开有CIS、CI、VIMI、BI、DI整个企业形象设计全套，也就是今天看到了所谓的信笺纸啊、稿纸啊、文字标准化、企业LOGO化呀，然后都统一色调啊，员工穿统一工装啊，一天三餐免费呀，然后门口飘着裕达的旗帜啊，员工上下班都要唱公司的歌，都要举行仪式，下班举行仪式。那在河南当时那么土的地方、落后的地方，从来没有的，那工地上我说的是啊。裕达国贸当时员工的工装是最贵的工装，是在香港订做的，1800港币，后来是3000多港币。那时候郑州的小姐多少钱呢？250块钱到500块钱是最贵的，因为裕达那时候老招待人，当官的老来报销小姐的费用。今天郑州裕达多少钱的小姐呢？大概在2000到3000甚至到5000了，这是小姐的费用。裕达国贸当年3亿美元，到现在30年后还没有小姐升值快呢，回到12.8亿了。
这不说，裕达国贸整个在这拍卖当中所谓负债四个多亿，四个多亿，当年投资三亿多美金还不包含裕达国贸的东广场、游泳池。河南省最高级的游泳池完全是目前到目前为止没有一次感染事故，裕达国贸的游泳池当年花了八千万建设和装修，唯一在河南省有个良心泳池是三消毒的，砂消毒、阳光消毒还有一个物理消毒，每天。建设了这不含当时的东广场的地下停车场还有地下游泳池，更不包含裕达后来加建的就是商场还有会议室，河南省最高级的会议厅、宴会厅，又投了将近八个亿现金进去，就是4亿美元的直接的钱投进去到河南裕达。负债多少钱呢？4亿人民币。这4亿人民币还是这过去五年共产党折腾裕达、折腾郭文贵的时候，后增加的两亿多。这就是说当时一共裕达负债两亿人民币，两亿人民币里边还包括裕达国贸所拥有的看到了顺便被拍卖抢走的中原银行和周口股票周口商业银行的股票，那个股票最起码值几个亿的。所以说裕达所有的当年的投资4亿美元是零负债，就按你们报道的裕达国贸负债四个亿，四亿美元的投资负债四个亿，全中国没有第二家，而且所有的这几年的所谓的负债亏损经营几百万，裕达一直就亏损经营。
有人想过吗？一个企业三十年亏损经营在河南给你带来了多大的就业啊。我亏损经营不是给你带来个污染产业，不是带来了一个对空气污染、水污染的产业，带来的全是五星级的服务，河南省最高级的对外的大客厅。什么叫五星级饭店，一个都市的大客厅，河南人的门面，河南出来了六万多五星酒店的走向世界和全国的酒店高级管理者，和专业人士。它竟然是将近三十年负债经营还能活到今天，最后是什么？这个企业是零负债！这种传奇天下能有吗？那为啥这些报道的这些良心记者呀这些王八蛋的媒体们还有那个胡舒立，胡舒立我知道现在是烧了还是没烧啊？咱们不知道，还没准确消息烧没烧。裕达国贸为什么四亿美元的建设投资到今天连小姐的升值都没有，中国的房地产当时裕达国贸开发裕达别墅卖多少钱？郑州平均房价800块人民币，裕达别墅当时卖3000，郑州最高是达到900的时候人民币一平方米公寓的时候，裕达花园卖3600。现在是多少钱呢？四万块钱，甚至是六万块钱一平方米，涨了十二倍、十五倍。就跟它那是一个普通的住宅，你这些龟孙呐，裕达国贸五星级饭店花岗岩的全世界最高级等压式外幕墙，里边的地毯沙发都是原装的瓦沙吉（音）的，全连灯连厕所一切石头都是进口的意大利的。
要按今天的话，在意大利我们做过评估，建设裕达国贸需要多少钱？就一模一样的东西去买，今天大概需要80亿人民币。可以说永远不可能再诞生一个裕达国贸，因为谁投80亿人民币怎么收回呀，不可能收回的。那要旁边的裕达花园涨了十二倍，裕达国贸五星级饭店资产就不要说涨成五百亿，涨一百亿行不行？你这些王八蛋孙子，一百亿裕达国贸你给我卖成12.8亿，你平均9000块人民币，包括锅碗瓢盆五星级进口家具，正在经营的，按照一个就是几乎是零负债的企业，你给它拍卖成12.8亿！你共产党你整个中国的所有媒体全部闭嘴，没人说为什么他们当年的3亿美元也好、4亿美元也好，经过了中国的资产膨胀了十几倍以后，平均十倍到三十倍以后，裕达国贸被拍卖12.8亿，为什么裕达国贸的负债还不到百分之十，事实上是完全是正资产，为啥要拍卖它？它经营得好好的为啥要拍卖？另外一个亚细亚的传奇，为什么在河南没落了，为什么裕达的国贸又没落了，河南水浅王八多，那个地方不养人呐。河南一亿人口的悲哀呀，河南人有一个人物能在河南待下去吗？有一个河南级的企业家，像我这外来的河南人能在河南能生存下去吗？河南永远不会强大！亚细亚、裕达国贸已经告诉了全世界，河南这地方不宜久待、不宜投资、不宜发展事业，对吧。这里边故事多了去了。
去年还有一个港商愿意出60亿人民币要买裕达国贸，跟我说“郭先生我愿意出60亿港币，我来处理，我和张德江关系很好，张德江会帮我协调，直接找习近平把这个楼卖给我”。我说不卖，今天卖12.8亿。
3
说到这儿，我给大家讲讲，很多人让我讲讲裕达国贸当初的建设奠基时候的故事，大家想不想听啊？我看看留言啊，想不想听啊，很神呐，很神道啊。现在死人据说正运送中啊，在人死正在往苏州在运往苏州的尸体过程当中。咱讲讲，呀这木兰给我发信息啊，哎呀，木兰当年作为国航第二美女，也去过裕达吃饭。兄弟姐妹们，你们想听吧？在共产党在中南坑八宝山在运送尸体过程当中，咱讲讲裕达的故事，怎么样？怎么样？怎么样，兄弟姐妹们？怎么样？怎么样？（念战友留言）［美丽的三文鱼、文敏啊，菜昆昆、天上的及时雨，天生我才必有用］。现在中国老百姓还不知道发生啥事儿呐，是吧？关注苏州，关注上海、关注八宝山。咱们今天啊，（念战友留言）［帅得惊动党，哎哟，帅得惊动党，通达无我，中南坑里哪个挂了，跟随战神，一会儿不就有消息了嘛。
兄弟姐妹们，想听听裕达的当年的奠基的故事吗？好！科学家发信息：“关注苏州、上海，是江挂了吧？”应该这消息是比这还好吧？科学家，如果你在看直播的话，我不是一星期前告诉你吗？22天前我不是告诉路德吗？大事儿即将发生，咱整点大发的吧，等等啊。你在看呢，科学家，咱在这儿对话啊，科学家，好日子要来了。
4
我给大家讲讲当年裕达的这个事情啊，很多战友并不知道河南裕达是怎么回事，河南裕达建在当年郑州市政府的隔壁，跟它就是一墙之隔，严格讲，市政府和裕达国贸是一块地。市政府当时拆迁的就叫林山寨，林山寨里面百分之八十到九十的姓都姓郭。郑州当年在最早的时候，甚至在这个文化大革命之前的时候，它地方上，因为这是建国以后成立的河南省会。当时都是在洛阳、开封，郑州原来这个地方是一个像县一样，那么旁边有九个寨，九寨之首叫林山寨。林山寨里边全部都姓郭，几乎就是郑州当时，就是最早的商城之王，是我老郭家的。后来共产党来以后，定位郑州这个省会以后，就把林山寨切了一块，盖了当时最豪华的郑州市政府。
毛泽东同志，就是两万五千里长征之后，这个在双修过程当中，在毛主席语录上批下了一段话。为什么呢？老百姓告状，说拆了我林山寨，你盖了房子，老百姓把牛牵到了当时郑州市政府的三楼，牛上去可以，它下不来了。最后这件事闹到了中南坑，毛泽东专门有批示，叫做这个林山寨的黄牛事件、市政府，反对盖楼堂馆所。林山寨就是没人敢惹，所以到后来，所有郑州市政府周围都拆迁了，最后就留下林山寨没敢拆。在林山寨这个角里边又出现了一个什么，盖了一个角叫郑州市国税局。结果就来了个郭文贵，郭文贵要拆掉郭家的林山寨。当时有传言，说郭文贵是家里边原来是林山寨的地主，被这个弄死了，现在回来报仇要拆林山寨。当然是胡扯了。但是很奇怪，里边儿最大的，当时我拆迁的时候，它里边儿也有哥八个。郭三虎、郭五虎最厉害。反对我拆迁闹事的最多也是郭三虎、郭五虎。后来你们听说过，我们双方打起来几次，打的当时最厉害了，警察来，我们打过几次仗，最后我被人生第一个，被封为林山寨名誉村长。我穿着白西装，还在那块儿唱了三天大戏，老郭家给我唱三天大戏，这是郭文贵一生中受到的最高的职位——林山寨名誉村长，副村长、名誉副村长。
大家不知道的是，这个林山寨这个地方很邪。林山寨历史上出现过多个历史的传奇的故事。所以我拆这个林山寨，拆迁故事多了去了，我过去讲过一点，但是很多大事你们没有听过。当时啊，拆林山寨之前，当时几乎全国的易经协会、所谓搞风水的我都问过了，这个地方怎么办？所有人看过以后，这个，哎呀，这郭先生啊，你拆这个地方可了不得，市政府都惹不了，惊动了毛泽东，在这之前，惊动了当时的孙中山。啊，甚至在东北的张作霖的一个手下，这个娶了一个林山寨附近的一个媳妇，如何如何，都大事儿，这个地方如何如何神，说这个地方啊，有神树、有神木、有神沟，就是下边儿有水沟。
当时我说实在话，真的是半信半疑，甚至绝大多数不相信。但是你又不信，咱们中国人吧，咱总得走走这个程序啊。最后就找了当时的一个大人物，神神秘秘的，我去武当山去请的他，来看完以后，老人家给转了一圈，他说你想听实话吧？想听实话。还有当地的两位所谓的风水大师，举行仪式的。但是，这个老人家给我讲完以后就走了，我当时真没往心里去。他说，这个林山寨只要你动土就得死人，只要这个林山寨这个地方你动土就得死人，而且死的都得死头儿，如果这个头儿不死，他家人也得死。他说这个地方有神树，树上住着神呢，你不要乱动，还有这下边地下水，你不要乱动，这水这是神水，这是中原之地。他说，在开封和洛阳之间，这个沟是地下的神沟、神水，说这个地方还埋着几个大人物，还没挖出来呢，挖出来的时候是石破天惊之日。
我听着这有点神乎。从哪个角度查也不行啊，后来我就从郑州所有的历史资料查、地理资料还查，郑州市规划局也帮着查，我说也没啥了不起的嘛。最后按照他说要举行仪式，我说那我们就举行仪式，开拆，最后你们知道那个传奇的故事，最后就没有一个人相信能把林山寨拆下来的，几千户。郭文贵的战略是迅速给它拆迁、拆迁成功。拆完以后就剩下双方正在闹事的时候，就在裕达国贸，它分两个塔，东塔的电梯间的地方是当时有一棵古树——千年的古树，当时围绕这个古树怎么拆呢？怎么把它弄掉呢？当时按照那个风水先生的说法，提前要挂上红绸子、要拜一拜呀，然后择辰日，然后如何请走它。
当时我的三哥在世，是当时副总兼工程负责那个拆迁。我那时刚从香港回来我记得，风尘仆仆跑到工地那儿，去看看一棵大树。整个林山寨都拆平了，中间一棵树。后来他们还跟我说，我们几个副总说把那个楼往那边移一移，让开这个树的位置，我说咱们再想一想吧，没有定。结果突然间那个老树自己着了！哇噻，那个老树一着吓死大家了，我们就跪下，赶紧给那个老树磕头。它自己着了，哗哗哗那么着，那我们也弄不灭它，那就等它着着吧。林山寨以为是我们给他烧了呢，那不可能烧嘛，我们已经找好了这个树花多少钱请到芒山去，在这个旁边有两棵老树也已经请到芒山去了，就请到了芒山现在最大的公墓所在地。剩这一个太大了，怎么请啊？它自着了。这个事发生以后我觉得很蹊跷。
5
后来欲达国贸开始奠基，奠基的时候，另外一个风水先生他又说了一遍，他说，上次来的大师说过，裕达国贸盖起之日，中国国家经济各方面腾飞之时。说你郭老板将影响这个国家的乾坤，你将富可敌国，我说从小就这么跟我说，忽悠我，我才不相信呢，我心里话，最好能灭共啊！他说，但是这个楼如果被拆掉、被炸掉或者易主，他说，我告诉你，死皇帝，就是死最高领导人，或者这个国家的政权跌宕，甚至是垮掉。我说有这么厉害吗？反正这风水大师都要玄乎其玄。那时候给风水先生也就2000块钱，我直接给他10万块钱，我觉得给他钱多了，弄得他有点晕，我估计是。所以说他唠叨，他说，这个楼作为中原，因为中原佛手朝正北，香港马上回归。他说，这是一个定乾坤之楼，得中原者得天下，中原有佛手国泰民安。他说，动佛手者必亡，图谋佛手者必亡。他说，这个佛手诞生的财富将无法计算，佛手将出现无数的国家栋梁和人才，这是乾坤之地。然后他跟我说，郭先生，可能是你不爱听，你能扛住这个楼、能盖起来、你能活着，我说的这事儿都会发生；但很有可能你扛不住，你要扛住，你家得遭殃。这说的我当时很膈应当时。
好啦奠基了，奠基这个楼啊，盖到大概就是地上五层的时候，当时林山寨我们打完架，最的一次又打架的时候，也最后一次还当村长之前，中央电视台当时一个叫刘卫东的叫什么刘卫东的一个记者来采访我们，林山寨花钱找来的，对着我在那拍什么的。他在这之前，中央电视台，就往东塔楼那个位置去拍，拍完以后是想黑我的。后来跟着我拍，最后是我指着他说，我说当年八九六四你被抓起来如何如何，结果这哥们成我哥们了，拿了林山寨几十万结果成了跟我好上了，一说八九六四我们俩说一起去了，这个哥们当时是被整惨了，那么我也讲过这个故事。后来他就变成跟我好了，他说那老郭我得好好宣传宣传，我得给你好好拍拍去。他就让他的那个摄影师到现场对着那个电梯井往上拍，正在拍的时候，从上边掉下俩人来，亲表兄弟呀、双胞胎呀，直接掉下来，就摔在了摄像机前边，摔死俩。你说这吓不吓人？你说，哎呀，把我们也震惊了。后来又找风水大师，这咋回事儿，风水大师说你这个电梯井中间这地方只要一动就得死人，你这个应该往那移一移，你没移，这个电梯井的中间就是那个树的地方。他说裕达国贸最重要的要防火，他说一旦有火灾，他说对你本人事业是好事儿，但是这个楼就会毁掉。
所以裕达国贸的外幕墙还有那个消防系统是花最多钱的，是中国国内唯一一个百分之百的进口的连真的是当时所有的东西除了卫生纸之外都是进口的，消防是最重要的，我们很小心。这是个第一个神奇的事情发生，奠基之后有两个人这么掉下来，祭奠了这个事情，我们心里很不舒服，给了他们家里边很大一笔钱。当封顶，裕达国贸封顶前三天，你们都知道，我的三哥过世了，我的三哥过世了。三哥是整个工程建设总指挥，过世之后你想想对我的打击有多大，当时郑州市委书记王有杰到现场给我们剪礼还有少林寺的方丈啊还有省的领导啊，几乎能来的都来了。当时他们还参观还有省长参观，看完以后说，我介绍这外幕墙多高级，看了半天说，你这个外粉刷你这个外粉刷很高级，我这围幕墙成了外粉刷了。就在楼封顶前我三哥过世，这当时几乎对我太多，我们家最帅最高最英俊最强悍最健壮的三哥过世了，过世火化完以后，我的三哥就埋葬在当时移走那两颗树的芒山上。你说这有这巧合吗？那颗树当时就是我三哥移走的。而且在这个之前我三哥，我三哥过世之前，曾经跟这个风水先生见面，说这楼要封顶了，你这原来说的我弟弟的安危问题，他担心的是我，结果我没出事，我哥出事儿了，我们家最强大的哥出事儿了。
6
裕达国贸的传奇从那就没有停止过，很多人你们不知道裕达发生了多少大事儿！可以说是裕达国贸验证了中原地方真是兵家政家经济家大家许大学之家必争之地。你们没有看过没有了解，多少中国过去这几十年发生实际上跟河南裕达都是有关系的，很多政治大事儿，我有些话不能说，在那里酝酿在那里发生。这些年来裕达国贸平稳经营，不但经营还进行了股权商业并购还有其它资产的并购。裕达在每年都亏损的情况下保持着中国人经营的五星级饭店，裕达国贸绝对除了南京的金陵饭店是中国第一家纯中国人打造、建设、设计，以中国文化为主题的，用中国人的服务和标准，打造的中国第一家世界级的五星级饭店，多次被世界评为世界上最好的五星级饭店之一。它绝对是河南人民的骄傲、河南人民的大客厅、河南人民最现代的形象。当然里边管理和经营都是很多河南优秀的几万个河南人经营起来的。我在那里，就是得到了精神和信仰和团队的锻炼这些的升华和结果。
就是即使这几年，从来我们没有任何放弃过管理质量啊、运行质量啊、团队不稳定，裕达国贸到现在为止无一人辞职，我们这上千个同事们多么的了不起！几十年啊，几十年到现在，我们的老员工当时来的时候都是孩子，现在都是有的当爷爷的，有的当然了当爸爸的都当爸爸，当妈妈的，当奶奶的都有了，都是，裕达竟然百分之六十员工是老员工，六十员工是老员工，这在任何国家任何企业几乎太难了。所以裕达文化情理并重，中原佛手，它是个人才的培养基地，是我整个企业文化的、精神的诞生之地，是中原人民走向世界和国际接轨的最重要的标志，也是河南走向商战的商城、商业标准的一个河南人的形象工程。这当初为什么说，郑州郑州，天天挖沟，进了裕达，到了欧洲，出了裕达，还在郑州。这是当时有名的，现在还是这样，没有一个中国酒店敢跟裕达媲美，一个都不会有，未来绝对不可能再有一个这样酒店建设起来，它的成本它是不可能Hold得住的。
7
那么当时到现在啊，我就想这裕达的传奇啥时候能验证一个王国、一个政权的跌宕，什么时候能看到所谓的皇帝的死亡啊？
兄弟姐妹们，当他们开始拍卖裕达的时候，我第一反应啊，我第一反应，我说，看来大事要发生！我深信会发生。22天前，我曾经跟好多个战友、秘密的战友说过，我说我们有战友要行动，战友可能要改变历史，可不是跟美国大选有关系啊，我再重申一遍，从来我们没指望美国能帮助我们灭共过，它只能协助灭共，从来没指望它帮我们灭共过啊，它只是协助。我说的是内部，以共灭共，还有新中国联邦的战友灭共，这是我当时说我这一直以来的，现在发生了什么事情战友们想知道吗？
8
我再说一遍，战友们，关注苏州、上海、北京八宝山，咱们亲自验证一下爆料革命的战友们的力量，咱们亲自看一看中国的真正的奇门遁甲灵还是不灵。我们再验证一下中国人是否继续被奴隶、共产党是否应该被消灭。我希望我们的战友们在行动中注意安全；我希望我们现在获得的信息都是绝对准确的；我希望这一次是上天和爆料革命的神来之笔、佛来之笔、上天的之笔。上天不能只给我们一个斧子，上天还应该给我们一个稳定的、安全的生存环境，我们有灭贼的斧子我们活不下去，我们要的是灭了贼以后一个安全稳定的国家、社会的生存环境。我们伟大的战友，不管你们付出多少代价，有些事情文贵在这没法说，但是历史，和未来的新中国联邦不会忘记。我们将向世界展示新中国联邦的力量和爆料革命的力量，在这个属于我们爆料革命、新中国联邦的这个平台上——Gtv和Gnews这个平台上。
9
我们今天再回顾1976年中国的那个历史性的变革，我们不会再给共产党另外一个76年了。任何人都不能再一次地篡得中共的权力和再一次地利用篡夺中共的权力绑架14亿中国人民，历史绝对不会再重演，因为有新中国联邦。天意、天时、地利、人和都站在了中国人民和爆料革命、新中国联邦这一边。你们想知道结果请看CCTV中共电视台，大家关注吧。
10
科学家听哭了，路德，大事来了，路波切，那天路波切跟我说，路波切太可爱了。路波切瘦了17公斤，我就跟路德说了一句话，我说：“路德，看到你这个身体不行了，你得减肥”，我是有一点法也不跟他说，从那天起到现在他减了17公斤，这就是路德。这样的男人他不成事，那谁能成事啊？他能管理自己的生命，他能管理自己的身体，他才能有资格给别人说话。我们的科学家都这么瘦了，我跟她说：“不行，你还得减。”最近我明显前天我看到在视频里，在我们的私人视频里，就在减肥。一个连自己都管不住的人，说给别人带来未来，那是扯呢。我没有把这个重磅中的重磅给路波切，因为我们在等待着这神秘的一刻，厮杀、毁灭、跌宕、革命，即将开始。
11
兄弟姐妹们，记住七哥说过，当你度过了最坏的一天或两天之后，一定有个特别美好的一天等着你。我们所有的爆料革命、新中国联邦的战友们，这几天看尽了这些小丑们和这些伪君子们、懦弱的这些无知的自私之辈的尽情表演之后，爆料革命受到挫败，连路波切都已经是不知道咋好了。但是这时候他就要想到，上天一定会给我们个大礼，给我们带来了挫败的时候，一定给我们礼物，人生一定永远是这样的，永远会这样子的。
12
我们裕达的曾经的员工，跟了我17年的员工，现在在日本，昨晚上给我发了个信息。她已经是三个孩子的妈妈了，听到裕达拍卖，然后把她当年的照片——给我端茶倒水时候的照片，那时候真是个漂亮的姑娘，现在确实胖了，听到看到我视频的别不高兴啊。说了几段话很感人，她是得过癌症以后又生存下来的人，当时医生通知她说：“你不会超过半年”，现在十几年过去了，她好好地活着。当时她给我发信息，我就告诉她，我说：“你相信上帝吗？”，她说：“我相信。”，我说“相信上天吗？”，她说“相信。”，我说“相信你七哥吗？”，她说“相信。”，我说：“如果你曾经是我的员工，现在离开中国，找一个山清水秀的地方去，哪怕吃着山上流的水，吃着山上的果子，然后认真地治病。”，曾经头发都掉光了，现在活得特别幸福特别好，完全没有了癌症，她先生也非常伟大，比她小七八岁的先生，现在人家是孩子一大家。
她昨天是一句话让我很感动，她说我深信不疑你就是灭共者，我深信不疑裕达国贸染指者，就像当年有人抢盘古一样，三千多人进监狱、刘志华被抓。她说这次裕达被抢走一定会有人付出代价。咱们走着看吧。如果我不相信上天、如果我不相信神、我不相信佛，我绝对活不到今天。甭说这些大事，就你们不知道的小事七哥都活不了。七哥是个性情中人，曾经就为了一个暗恋七哥的女孩，啊，绝对没碰过手，就为了一个这样的女孩一句话，七哥驾车三百公里连夜去给她送去东西。当时七哥已经是很了不起的人物了，我那保镖们都觉得不可思议。我说我不能给她身体，也不能给她未来，但是我能给她一次属于她的一天，我帮她完成她的使命和她的要求。
13
你七哥经历的人生是跌宕太多了，神啊佛啊我都经过验证。很多人最近闹腾说，这个美国的大选完神在哪儿呢、佛在哪儿呢，你怎么，永远记住，按照基督教的说一切都是神的安排，这都是神的旨意。你咋知道这不是神的安排，难道神按照你的想法去安排吗？裕达要被拍卖，很多我们老员工给我发信息，太不公平了、太黑暗了，佛祖在哪呢？菩萨在哪呢？耶稣在哪呢？我给他们的回复是，你怎么知道这不是菩萨、佛祖、耶稣的美意呢？难道只要你得到才是美意吗？失去难道不是美意吗？裕达国贸，盘古都有它的使命，今天就来了嘛。二十二天前我跟路德先生通话的时候，我说路德先生那脸一抽一抽的，很激动，当时我没告诉他，科学家也很兴奋，没告诉她。（念战友名字）［凌波微步战友哈，还有草根兄弟都来了，毛球毛球啊，干死共产党，向阳，渔夫，我爱玉米地］。
记住，我们这些人在中国百年来出了咱们这么一拨人，它一定也是万佛万神的旨意，它不是让我们在这块儿胡说八道来了，让我们来、让我们灭共、让我们承载这使命，它就有它的道理、它就会有事发生。
14
来吧，今天我们要祈福十四亿中国人民尽快地获得自由，消灭共产党。然后十四亿中国人民成为世界上最和平的民族、最伟大的民族，成为一个有信仰、自由、法治独立，真的是要回到中国人的历史文化，尊老爱幼、男女都平等，别这阴盛阳衰，然后庇佑港胞、港澳同胞、台湾同胞、西藏同胞，尽快地看到你们的太阳升起的日子的到来，为新中国联邦的所有的战友们祈福。
阿弥陀佛。亲爱的兄弟姐妹们，还有一个大家要记住的，一切这一切将发生的事情，都是由我们的战友亲自执行，亲自在前线的付出和牺牲，厮杀即将开始，希望它很短暂。爆料革命，是承载着上天的万佛万神的旨意。共产党，你完了！先这样，随时突发直播。唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</guid>
      <description>内容梗概:
二零二一年一月十五号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
哈哈，兄弟姐妹们，这（已）是二零二一年一月十五号了。时间，是一切的力量。兄弟姐妹们，这个世界上最昂贵的，最要珍惜的，最难安排的，就是时间。我就纳闷：这个世界上为什么会有“无聊”这个词儿！多少时间都不够用的！七哥紧忙活，慢忙活，（也要）赶在十二点前给大家报个平安！
兄弟姐妹们，过去这几天，你们发现了什么？就这几天，从一月六号到一月二十号之间，蓬佩奥国务卿和美国政府部门、川普总统，所采取的灭共的行动，还有真正的措施，是过去七十年的和！所以说，兄弟姐妹们，一定要看到这个本质！
美国这个国家，就像珍珠港战争，珍珠港被袭击一样，包括二战，它不（被）打疼，不流血，它不行动啊！它是个资本主义自私型的国家，这个国家已经真的是远离了上帝和它的信仰，已经远离了它的初衷——民主、法治，包括信奉上帝（TRUST MY GOD）。（但是）这一次，让它疼了。
所以说，一月六号到一月二十号，新中国联邦和所有中国人是最大的受益者！——任何一个美国总统，不可能随随便便地把一个前届总统和美国政府下达的命令随便推翻，这是不可能的！这真的是。
这就像一个厨师端上来了一盆炖锅酸菜，你想把它（再）放回去，回到原来被炖熟之前，那是不可能的！你要把这个炖锅给砸了，给扣了，那是另外一回事儿——砸了，扣了，你是要负责任的，没人给你付钱！所以说，把整个做熟的牛排放在这儿，你可以吃，（也可以）不吃，（但）这个牛肉已经做熟了！
共产党，（如今）已经成了美国餐桌上的大餐，至于美国人吃不吃，那是你的事儿。共产党，共产党已经成了美国的牛排了！已经（被）炖成火锅了！你说，现在那些企业，什么小米啊……这几天最重要的事情，我希望它最后一分钟把这几个金融集团全给烩了，也炖到锅里边去！（现在还）缺那一把盐，还缺一把辣椒。
所以说，兄弟姐妹们，这帮孙子们，它们对中国人民敲诈、喝血、吸髓了七十年了！它们在海外的钱还没查呢！（它们）海外的钱还没给封呢！还有，它的金融机构还没打（垮）呢！百度、微信、阿里巴巴，这三个机构还没弄呢！平安集团、中国银行、民生银行、汇丰银行，还没弄呢！所以说，还得弄，还得弄！
记得七哥说过吗？“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”（一连四遍！）七哥说的啥？我会让它付出所有对我们做的事情的百倍的代价！你动一步，我动十步！你把河南裕达四十五亿也好，七亿美元也好，你给弄走，惩罚——路德说“天线宝宝”，跟我鸟事啊！你们这帮窝囊废！你往我身上贴啥呀？是不是？然后，你把裕达所谓“没收”！但是，你“没收”那玩意儿，你能把它铲平吗？你能搬掉吗？那个地方永远是郭文贵创建的河南裕达！它叫“河南裕达”，它永远不叫“共产党裕达”！而且记住我说的话：郭文贵一定会回去！一定会让（你把）裕达、盘古原封、原样地归还给我郭文贵！
共产党，你记住我今天说的话：任何一个涉足盘古、裕达、政泉广场的人，我都会让你看到，就像大连和辽宁的两个管这个案子的副省长、所有的法官，还有审判长（一样），全部都进监狱！因为上天站在了我们这一边，正义站在了我们这一边！任何想从盘古、裕达、政泉身上捞钱的，过去三年，（已经）给了你答案了——没有一个（有）好下场的！咱走着看！但是记住：你对我家族的迫害，对我同事的迫害，我会让你在美国和欧洲付出百倍、千倍的代价！
这两天，国内的很多战友给我发（消息），有些战友手里拿到了所谓的我在美国政府的SEC所谓提交的秘密资料，这是别人——不知道这是PAG的官司，还是什么官司，谁偷盗的资料，交给了共产党，共产党到处发给这些投资者，包括国内很多战友——曾经投资的，因为这个“裕达事件”。现在都不投了。这个损失，战友们，你得给我记着！
我知道的，比如说北京，还有广东、深圳，有好几个战友，要投好几亿美元，包括原来腾讯的高管，（但是）看到裕达被没收后，现在都不投了。还有，看到美国有关部门发出的所谓的给SEC的这个秘密文件，都不投了。这个损失，我得找人要的！我有地方找啊！兄弟姐妹们，你们被威胁、被喝茶、被要求退还投资这事儿，（证据）都留着，那都是钱啊！都留着！
兄弟姐妹们！咋这么多好事啊！关键是咱在这地方有说理的地方，是吧？谁威胁咱了，谁弄咱的钱了，未来得有人给咱钱啊，它得赔呀！就像华盛顿取消我政治庇护案的那个，它得赔咱钱啊！是吧？多少人因为那个政治庇护案子取消——取消了跟我的合作、聘请我当顾问，那得多少钱啊？它得赔吧？这不是我说的吧！
所以说，战友们，你们要记住：你们被威胁，被喝茶，被威胁，取消投资，（证据）都留着！包括未来有些部门找你们，要求你退还投资，给你造成的损失，（证据）都留着！有人可能会给你钱的！现在共产党在海外的钱，那些黑钱、脏钱，剥削中国老百姓的钱，咱要拿回来！是不是？它得赔咱呢！
河南裕达就七亿美元，加上赔偿，赔个十倍吧，那不（就）七十亿美元吗？是吧？盘古大观，本来是三百亿的资产，它五十亿拿走的吧，它赔上十倍的话，（那就是）三千亿呀！我的天啊，那得多少钱啊！所以说，你看，政泉广场，现在连那个什么华汇中心，原来的房地产商，那个哥们儿，他都想趁火打劫，弄十来个亿！还有河北国资委，在政泉弄了八个亿的罚款。这都是上星期发生的事。这一说，都是几十个亿！
那么，未来河北国资委在海外的资产，还有什么金牛股份，咱都可以起诉它，让它赔咱！因为它是国有企业！它通过共产党独家拥有的法院，强行地掠夺了我的资产！那么，现在，美国政府接下来对（中共）金融的制裁，对各种国有企业的制裁，对在西方的共产党资产的查封，咱是第一受益人啊！所以，新中国联邦，想不发财都不行！新中国联邦人，一定要体面做人！
所以，兄弟姐妹们，要用脑子、用智慧与共产党斗，与邪恶斗！每时每刻都酝酿着火山的爆发！火山的爆发，它不是一蹴而成的，是经过了多少年（才）凝聚而成的。等到火山爆发的时候，你得问自己：你是被爆发的那个地方，还是你促进了火山的爆发！
兄弟姐妹们，美好的时刻，就在我们前面，就在我们手里，就在我们手里！要动手，要动手，要动手，要行动！
亲爱的兄弟姐妹们，你觉得这个世界上，接下来，所有人（都）要求赔钱，所有人、所有全球的仇恨、所有全球的问题，它找谁算账去？只有一个：黑社会邪教组织——共产党！
走着看，二零二一年，辛丑年。从过去的庚子“霹雳年”，到辛丑真正的“灭共年”，兄弟姐妹们，辛丑年，就是共产党最后的一年！走着看，全人类都在酝酿着一个火山的爆发！找谁算账？找谁要命？找谁要钱？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1397/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1397/</guid>
      <description>内容梗概:
（播放王健之死相关照片、视频资料）
（郭先生2018年1120新闻发布会演讲片段）我郭文贵如果去到其他国家，我的结局是什么，不是把我锯掉了，是直接把我放到机器里变成火腿肠了，郭氏火腿肠了。而且在座的很多华人朋友，你们根本没有机会站在这个舞台上，因为共产党70年来都是成功的，它的恐吓，它的蓝金黄，它的威胁让我们失去了尊严，失去了安全，失去了发声的自由和权利，我们感恩美国。我们感恩西方的媒体朋友们与我们一起寻求真相，寻求正义，共产党对西方的威胁绝对不是我在这里能形容的。接下来用我们的行动来证明给所有的全世界人民看，共产党是世界最大的的毒瘤，共产党一天待在中国它都是人类最大的威胁。你们的到来，给我更多的勇气，让我继续奋斗下去。郭文贵，总是有句话，我们老家有句老话，叫莘县阳谷县搭县，我要用事实行动证明给你们。海航的事情绝对不是单一的，安邦，叶简明，马云，还有明天系，上千个上万个中国企业，以及美国在中国投资的企业都有可能成为下一个海航，下一个王健。
我们要问的事情，所有王健的事情，在美国所有的行动是否合法，是否伤害了美国的利益。海航到底在美国有没有代表中共布下了天罗地网伤害美国的安全，对美国构成威胁。海航的王健，如果说他的死亡不能让我们警醒，我们很可能成为下一个王健。这是为什么我要在这里为那200多个还有上万个的中国被冤枉的，被抓的被迷失的人，我要为他们呼吁，我们要他们有真相，有公平，受到法律公平的对待，我要在美国为他们呼吁，为他们争取法律的公平对待，保护他们的家人安全和资产安全。我们必须的要问，刚才我说过，海航在中国内部，在各方面，我都可以证明，海航是代表共产党在西方的一个间谍平台，洗钱平台，和对西方政治进行蓝金黄的渗透平台。接下来我们将起诉它，采取一系列的法律行动，否则海航的事件会在西方一个一个的重演。这是为什么我郭文贵要站在这里，为他们争取公平。为我们的孩子，子子孙孙和14亿中国人民，以及我们和现在坐在这里每个人的安全，我才站在这里，这是我奋斗的根本原因。
这是我们可以说，中华人民共和国被共产党绑架以来，唯一的一次中国人站在了美国国际讲台上反共产党。第一次一个中国人来为中国人民争取自由法治民主；第一次中国人公开的用法律行动，利用美国的自由的法律和民主制度来反对共产党的独裁统治；第一次在美国纽约这个自由舞台上，为更多的中国人争取我们的安全的、有信仰的、一个法治的未来。这就是看到这么多的利益集团和这么多的人，我们将发出法院调查令，我们通过这些行动我们可以看到今天所有这些名单里边包含的人，都有极为敏感的。接下来关于海航的故事，将发展的非常非常的可怕，值得大家期待。
我们一定要打破自私，打破独类，不被共产党历来的战略挑拨离间、制造矛盾，搞这个虚假宣传，金融控制，金融收买，威胁绑架，这种蓝金黄。威胁绑架我们世界的每一个人的安全，这就是今天班农先生和我站在这里要成立一个基金会。这个基金会的另外一个名字，本来我要叫，班农先生不同意，就叫反共产党CCP大联盟，将有世界上很多的精英参与。我相信川普总统和美国的官员，都会支持我们，因为我们在维护着世界的正义，我们在拯救着数以百万千万亿万的人们的安全。我们要保证每个人的母亲和姐妹不被他们强奸，不被他们关在集中营，让你们每个人到中国的时候，没有恐惧，不会让他们用签证或者任何办法让你消失，这就叫正义。班农先生和我都不会为钱而干这个事情，也不会冒那么大风险，我们要的是正义。
我们反对的是共产党，它给世界带来了恐惧，它们70年来欺骗了全世界，威胁了中国人，才让中国共产党有今天在全世界的疯狂。这就是班农先生讲的，不是为了哪个人，也不是为了哪个利益，是为了正义和人类生存基本的权利。维护这个权利的本质，唯一的方法就是勇气和无私，任何在这场反共大联盟为了名、为了钱、为了利益，你必将死无葬身之地，成为历史的罪人。只有忘我，干掉这个CCP才能拯救全人类。
讲完这些的时候，我必须跟战友们，还有今天来的朋友们讲，郭文贵之所以站在这里，是因为美国有班农先生这样的人，因为有下边这些媒体还有支持我的战友们。大家想一想，我郭文贵，如果去了其他国家，我的结局是什么？不是把我锯掉了，是直接把我放到机器里变成火腿肠了，郭氏火腿肠。而且在座的很多华人朋友，你们根本没有机会站在这个舞台上，因为共产党70年来都是成功的，它的恐吓，它的蓝金黄，它的威胁让我们失去了尊严，失去了安全，失去了发声的自由和权利，我们感恩美国。我们感恩西方的媒体朋友们与我们一起寻求真相，寻求正义，共产党对西方的威胁绝对不是我在这里能形容的。接下来用我们的行动来证明给所有的全世界人民看，共产党是世界最大的的毒瘤，共产党一天待在中国它都是人类最大的威胁。你们的到来，给我更多的勇气，让我继续奋斗下去。郭文贵，总是有句话，我们老家有句老话，叫莘县阳谷县搭县，我要用事实行动证明给你们。
（直播正式开始）
啊，有声音么，中不中啊，吓人么，这活人跟死人真有差距，不一样和死人。哎呀，我的娘来，我在这看看战友们，嫩说啥勒。亲爱的兄弟姐妹啊，此时此刻。大家说声音不大，吓不吓人啊，声音小小小，声音又小小小，我的哥哥呀，你又不小，我对着话筒喊得时候不小。兄弟姐妹们，咋说勒，声音小不小？看见我不害怕了。七哥就是帮助你们消除恐惧，驱除恶魔的就是你七哥哥。声音现在好了，兄弟姐妹们，你这个话筒还带个避孕套，你可真行啊。带个大避孕套，不要了。你开点儿缝，憋死了。头疼，你说你这是什么情商的人呐，简直是。兄弟姐妹们，今天是11月20号，文贵在这里向所有的兄弟姐妹们问好，用这个手。你可以双视频，可以吗。就是一边放我，一边放照片，两框吗，就跟这一样吗。我说话都听不懂了，是吗约翰叔叔，说中文你都听不懂了，得讲英文是吗。你不有可以各种场景吗，就双屏吗。
一路不容易，懂我者，知我者，爱我者都是战友啊，都是爱我的，都是战友。所以说文贵是非常非常感激的，这个11月20号，我们很多战友发信息，都说七哥，11月20号是咱们爆料革命重大的历史时刻，是爆料革命的一个重大事件。兄弟姐妹们，1120是我们爆料革命对整个西方以及共产党对中国私人企业家的迫害，以及我们爆料革命在全世界被认可的一个里程碑。但很不幸，你想唤醒别人呐，这了那了的。你把我放大点行不行，你把它放小点行不行，咱能不能这样啊，行不行啊。只能这样是吗，行啊，中吧。
我们墙里说好听是上班，说难听话是奴隶。说过去的奴隶呀，有两个事儿是自由的，发生性关系，奴隶是可以的，第二个怀孕生孩子是自由的。咱国内的战友，你怀谁的孕啊，它说了算，是吧。
现在可以了，回来了，刚才又啥了又哪不对了，又哪的线不行了。哎呀，这王健先生戴的手上的手镯子，这翡翠，这佛祖也没保佑了王健先生，是吧，没保佑了王健先生啊。
关键时刻又掉链子了，对了，不掉链子不叫约翰叔叔。你能不能不要让黑框啊，这边是死人，你那边都带黑框中，你不觉得都很吓人嘛。我们英国的大卫兄弟对王健之死研究颇多，我们曾经的政事小哥对这个研究颇多，但是我今天可以在这说一句话。你们看了这么多照片，这个照片里边显示出来的，真的跟真相还远着嘞，远着嘞。我今天再问一下战友们，全世界有多少人真的去关心王健先生的死亡真相？他小舅子刘刚，他小舅子跟他夫人黄女士是同母异父的兄弟，刘刚。今天我们很多事情不能说，就是因为一个重要他家里人跟咱合作的，被刘刚威胁了。他这个有良知的非常棒的一位中国的先生，很绅士，给我说过，是我们大家都认识的人。有一天我我告诉你谁会吓死大家。
喝了这杯酒，敬战友，敬天敬地敬战友，新中国联邦人永不为奴，跟我走。王健要跟我们走，他也不去那么早去报到了吧，当海南李嘉诚太早遭陷害了。对王健先生，如果他在天之灵，听说，真的是。有一段有咱战友专门到普罗旺斯，又到教堂去看去。我说你每月去一次，看看有什么变化。他回来以后，回来说，真的七哥，几乎每次去都看到一两个大蝴蝶，巨大，飞来飞去。这蝴蝶过了冬了，它怎么还活着呀？他说我真相信是王健的灵魂还在这，王健的家人还真回到教堂去过，到现场装模做样的，我估计眼睛上洒点水。但是王健事件让我们战友深思的是什么，深思的是中国人活着的时候，中国人以家庭为DNA的社会，一家人有一个强的养活一家人、几代人。什么老丈人，小舅子，小舅子的小舅子是吧，表哥的小舅子，表姨父的大舅子小舅子，反正也都是生殖器关系，都得养上。但是这个人活着的时候，几乎没有人理解他，也没有人尊重他，或者都害怕，弄的他自己跟个神似的。没有了亲请，他死了以后，都抢钱。真关心这个人活着的，真不多。中国人哭的眼泪很厉害，眼泪很多。西方人到教堂还笑呢，是吧，因为信仰的原因。但是在王健身上我们看到中国人，中国人这些年被共产党给教化的，真的是，人跟鬼已经没什么两样了。
得了，我不愿意看你这个屏幕比例。不好看，不好看，换了吧。我上边那个空间太高啊，是不是。我看看，等一会木兰就发信息了，Sara。欧，一会啊，木兰发了个视频，一会可以放一放。Sara说了正好。今天你能整正好，不容易啊。Sara刚才说的话是陈峰爱说的话，陈峰虐待小孩儿搞双修的时候，当女士哭的时候，他总爱说正好。你这就别老晃了，行不，这个陈峰爱说正好正好，别喊。我发现Sara跟陈峰有亲戚啊，说的话很多像陈峰说的话啊。哎呀，不容易，不容易。
所以兄弟姐妹们，当你们现在面对1120的时候，你们再看1120的时候，你们怎么想，我们应该悟到什么？王健先生绝对是中国精英中的精英吧，或者说他是天才中的天才。但是王健先生过世的事件，中国的人情之淡薄，亲情之冷漠，真像聊斋电影里边说的是的，人间很温暖，人心很凉。但咱不知道鬼的世界，聊斋那画皮的女的说的，鬼的世界很冷，但心很暖。但是大家别想当鬼试试去，这比较危险，这比较危险。法国的一个现在还在调查案子的人，头一段还说呢，他说他去中国跟中国政法委、警察领域交流王健先生死亡的时候，都曾经是王健先生资助、帮助过的人。他是根据电话里的信息找的人，几乎所有人都告诉他，你傻啊，人都死球的了，你还管啥管，他家人都不管，都在抢钱呢，你管啥。几乎所有人都说，王健这个人很仗义，很傲，绝对是天才。说海航没有王健，早就被陈峰双修没了。说王健和陈峰就是王岐山和共产党多个领导家族的白手套，说王健最厉害的是创建了渤海金控。说什么华为啊，ZTE啊，他说他在技术上行，在真正的资本上，绝对王健是厉害。王健知道的太多了，如果王健不死，第一个要死的人是谁呀，董宏，现在董宏已经被抓了；如果王健不死，第二个死的就是陈峰；如果王健不死，第三个就可能是王岐山了。现在所有人在共产党内部找啥，战友们知道吗？找的是王健的藏宝图。这个藏宝图现在已经不是王健先生，弄的他的家人小舅子刘刚在找了，也不是他夫人黄女士天天在找了。他儿子现在已经糊涂了，听他妈的听她舅舅的，是吧。反正中国人很多孩子是在姥姥长大的，中国人很多孩子是跟姥姥近，不跟奶奶近，中国人很多是跟舅舅近，不跟叔叔近，这都是妈干的事儿。但我不说别的，就王健这件事儿上，我给你说，中国人的这个舅文化，就舅舅的文化，还有小舅子文化，中国人得改改了。据我所知，共产党倒的时候，是有小舅子在里边起关键作用，大家不信走着看。王健先生死啊，他是安排了真是，受西藏文化影响，百变之身，百变，计划周密周详，藏宝。他真的是把密宗里边一切弄在了他的生死上了，包括藏匿财富。结果他死后的动静比死前大，现在共产党内部知道内情的人都在找啥？都在找王健的藏宝图，弄得现在法国也找，香港人也在找，他家人也在找，美国人也在找。所以说这个事儿，今天1120，我告诉大家，好戏真的是刚刚开始。
孙力军就涉及这事儿，孟建柱就涉及这事儿了。据说，听说，梦见的，上海帮、王岐山帮，金融帮，还有什么政法帮，很多人都要找王健的钱而出事儿。所以王健先生挺厉害，他死了以后，还能像江湖上无剑山庄一样，无剑山庄的老三用一个财富的故事弄的江湖上杀声四起，最后打来打去，找到了无剑山庄的庄主老七，发现原来杀人者无剑山庄的叛徒。无剑山庄是不介入江湖纠纷，不介入江湖恩怨，是帮助救人的，救侠客的，结果最后成为了魔鬼之窟，老七是坏蛋。这个老七不是好人，我这个老七是好人。听说呀，战友们，王健先生这个财富弄得男男女女，老老少少，太多传奇故事了。跟过去几十年大陆一帮骗子，说国民党留在深山里金砖银砖呀，什么美国的国债呀，几百亿，几千亿，都胡扯的事儿。我有曾经的同事，几十年来，啥也没干，就天天搞国民党的债券，天天穿着丝袜，没换过，离了好几回婚了，现在活没活着我都不知道。所以兄弟姐妹们，钱这个东西呀，真是个坏东西，它太坏了，就人死以后还有这么大动静，为钱能折腾这么多活人。
多少人变坏、冷漠、残忍都是钱折腾的，反正我觉得中国人，从1120里边吸取教训的人不多。看到那个墙上当初，Sara发给你了没有，就是我们那天放到墙上的照片，丢失的人的墙。你叫Sara给你一个，你一会放一放。大家看一看当时我觉得最著名的，班农先生的创意，丢失的中国精英企业家，啪啪啪，当时有段伟红啊，王健先生啊，这那，还有中国的徐才厚啊。现在再看那个墙上又多了多少人，又多了多少？
两天前，不是两天前，一周前，我山东老乡，这个他家人我都很熟很熟，华泰汽车破产了。华泰汽车是我很熟的人，我真的不希望他破产，这又是老乡，又是朋友，但是他破产了。河南老乡好几个大企业都破产了，辽宁几个大企业都破产了。河南财政厅的几个哥们给我打电话，这又爆料了，这属于。他说，哎呀，老七呀，兄弟呀，这他娘的不得了啦，瞎球弄，都没球钱了，都是骗，都是假勒。这帮龟孙，天天造假，还吃土豆勒，喝水都喝不着了。我说有多假呀？他说天天领导来说，给上边报数，经常一个0两个0的改，加和减。河南财政已经两年了都吃亏空。发不出工资，谁有本事谁外面折腾钱去。这个财政厅的官员当年认识我的时候是九几年认识我的，是河南某信用社的人，靠那些贷款弄到河南财政厅去了。你说这哥们儿就是玩假钱，河南玩票据的呀，中国所有玩票据的，包括北大方正李友那个骗子。河南确实出了最多金融骗子，像董文标、李友、中国人民银行，民生银行，都是河南出去的。但我最恨人说河南人骗子，河南一亿人口，河南骗谁了，河南招谁惹谁了。河南确实出骗子，这哥们是搞信用社的，就这，现在是河南财政厅的官员了。我老跟他开玩笑，就你能进河南财政厅，这共产党不完蛋才怪了呢。
当时我们河南裕达注册的时候，1993年第一次外资，我需要开资金证明。开资金证明，这资金证明多少钱呢，让我开500万，然后就找他开啊，这哥们儿就威胁我，老七我可以帮你开，你账上的这个钱我可以给你开，但是…，我就不行。结果我把钱存到那以后，这个孙子真够坏的，他把我的钱给押出去，给贷出去，假贷，一块钱贷了4个数。当时他的河南郑州信用社，办公地点在哪呢？郑州市市委的东北角上有一个房子。我听说以后找他算账去了，哇塞，他领着一帮人跟我打架。我在楼上，把我给围在楼上了，一群人，结果当然他们输了，结果打出朋友来了。最后给他留了条生路，没让他，没在司法上搞他，因为他爹有点小影响力，现在还是河南财政厅的干部。
这哥们跟我说，王健曾经在河南在项目就因为这些人给盯上了，就抢这个项目，造假文件，一会儿是王健遗书，一会儿是王健这个遗书，王健那个遗书，就王健的遗书就十几个。兄弟姐妹们，你们想想一个河南项目，王健的遗书就十几个，王健在全国有多少项目大家知道吗？大家查查海航过去，7000个项目。躺在这的王健能想到吗，或者他太牛了，设计这个方案，得多少个王健的遗书出来啊？不但这个，王健的小舅子得出来上百个，而且都是真人，拿着身份证护照来了，说你看我姐夫临死前就给我写过遗书，委托书，这由我来全权处理。结果这哥们儿跟我说，你说这帮鳖孙，他竟然产活人呐，生产活人。咱这河南哥们儿太搞笑了，生产活人。我说共产党文化啥给你产不出来呀，只要是你想，要多少有多少，给你产。他说鳖孙，生产活人还生产小舅子，小舅子刘刚，他说我都见了仨。他说见了3个人，都是中央的关系，哎，哥们，谁谁谁，听着啊接待一下子，这是我的哥们儿。谁呀？别告诉别人，刘刚（王健）的小舅子。这哥们都快晕了，见了仨刘刚的小舅子，仨刘刚了。都带着王健当年的留言还有签笔字，委托书，严厉着呢。还有律师事务所见证，还都有公证，就是假的比真的还真。所以说河南这哥们儿真搞笑，他说老七呀，兄弟呀，这帮鳖孙，还能生产大活人，还生产小舅子，仨小舅子。现在王健先生做梦也没想到，人活着的时候，一个小舅子，还有不跟妻子是一个爹的，现在出了100多个小舅子了已经。这100个小舅子怎么对付呀？共产党你真行，共产党，你真行，生产小舅子，擀面杖子就算了呗，这小舅子就能搞出100多个。
王健的故事大了去了，今天早上大卫兄弟给我发信，我就想笑笑不得。七哥呀，你得说说这案件怎么进展。我们这些傻战友们真的特别的可爱，都觉得自己很聪明呢。你们了解共产党了解的程度，就像你看这太阳一样，你觉得太阳就在你眼前边挂着呢，是吧，热乎乎的每天都出来，一年365天，200天你能看见，你以为你就知道太阳真面目了，你知道的太少了。
兄弟姐妹们，不但这个，我再给大家说说，现在某些办案机关的，看了王健留下的手机中的信息、语音视频。这个人说，文贵如果有一天这个所有的手机的东西全都出去，我可以告诉你，共产党所有在海南的官员，还有民航系的官员，金融界的官员，很多地方跟海航做项目的大员，他说会被中国老百姓给吃了。别说共产党，共产党比他还流氓。我说为什么这么说呢，他说老七你这个战略太好了，不要那么早弄出来，灭共要是把那东西放出来，绝对老百姓上街就不想再回去了。我给你讲山西房地产项目，这个王健的视频中原话告诉你，就留言中说的很清楚，他知道自己是要死的。说当你们看到这个视频的时候，可能我已经不在世了。他说我给你讲讲山西这个项目是怎么来的，中央领导谁让他去的，中央领导的私生女怎么参与的？这个项目从立项到拿地，到建设整个十几个老常委政治局委员，和当地的纪委书记，检察长，法院院长，公安厅长，全面的一个又一个的在里边分。他说我们公司里边100%的股权分出来600%，为啥呀，把这个山西房地产公司，成立了N个公司。N个公司再给不同的人股权，最后大家都来换的时候，突然发现都是假文件，每个人都帮助在银行拿钱了。这个项目就卖当时市价的卖10倍，也还不完在银行贷的款。包头银行好像就这一个项目，拿到地领导吃完饭以后，直接就是100亿。地方当地的信用社，什么山西什么商业银行呀，直接就是200亿，大家上网都能查的出来的。某个现在人民银行的头，直接协调，开了将近800亿的票据，这个项目还没开始呢，1000多亿已经没了，拿完这钱去哪了，几乎不超过10%到了这个项目里边，90%直接拿走钱。王健也不傻，因为基数大吗，1万亿10%我也1000亿呢。
这哥们儿也是往自己一个个知道的不知道的小舅子那块输送利益，很多人拿着项目的建筑合同，什么供应装修合同，电梯合同对了还有空调合同，拿着合同以后马上去贷款，都骗钱。所以王健先生在天之灵，造富了不少人啊，他死以后又出来100多小舅子。这个假擀面杖子是木头的，大家都想是木头的，没人想是其它材料的。共产党的假擀面杖子是什么呢？是花岗岩的，这家伙硬，还凉呢。所以说王健事情大了，早着呢。想想他整个三四年，不到1500天，增长了20万倍，弄了十几万亿人民币，那哪是一个贯君、刘呈杰、孙瑶、姚庆。你想想孙姚和姚庆和贯君、刘呈杰得弄多少钱吧？最后什么人被灭口？我听说田国立也快进去了，还是已经进去了。田惠宇肯定是要双规的，等着吧，二田。
重庆亿万富翁还被什么，挺郭战友被判，不是吧？重庆富翁挺郭战友背叛了20年，不会吧？重庆的几个最重要的挺郭战友都救到日本去了，据我所知。当时我让一个咱们的重庆的哥们儿走，咱那个战友也是看了王健的一系列，他说七哥到底儿王健发生啥事儿？我说我给你找几个人，你找他去，你就说，我听人告诉我，你和王健有什么交易，和陈峰，看对方什么反应。咱这战友还真的挺聪明，约他吃饭，吃完饭喝完酒了，这哥们儿把他约到旁边房间去。抽雪茄喝酒，说我要给你报个信儿，我刚从北京回来。有查案子的，说查到关于你和王健什么，这哥们儿当时就懵了，抱着咱战友就，求求你，快救救我吧。说在这之前，是当地的二号人物，纪委书记，副书记。这有点暴露、爆料了是吧。结果看爆料战友哭的死去活来的，最后咱们战友借机敲诈他一下，帮助协调协调贷款，把家里边。咱战友有一座山在那，把这个山呀地呀，养鹿的养啥的，统统的… 这战友又爆料来了…把这钱给折腾折腾，但是呢，咋出境咋出国，去哪呢?是吧。还是我们战友帮了，公安部的出入境的战友帮这个战友，晃着膀子全家到了日本。这个战友头一段时间要投G-TV，一下子要投10亿美元，我说你疯了，不可能，你只能投10万美元，多一分都不行，一把椅子10万，最后投了500万。
咱救很多战友.我公开不能说呀，未来你们会知道，多少战友是我们救出来的。王健的死，咱生产不了小舅子，但是借这个信息可以帮很多战友。你七哥会用这个还用不好吗?战友们。大忽悠岳文海怎么样了?被抓了。岳文海被抓好像被放出来，保释出来，又抓进去了，好像最近又给保释出来了，挺惨的，好多他藏的资产什么全都让人给干掉了。还有那个方正证券，原来到我们到我们民族证券当老总的徐海滨，也是河南出来的，这孙子特别坏，这货也被抓了，弄得挺惨，资产也被整没了。李友也完了，李友弟弟也完了。像李友呀，李友的弟弟呀，还有李友他的家人都会很惨，因为他有钱，他有股份。所有帮他出来的那些法官警察都天天弄他，我特喜欢这种感觉。别让他那么早都完蛋，像岳文海似的，抓了，放了，放了，抓了。然后进去，50%没了，再进一回有40%没了，再进一回，一毛钱都没了。
他让你七哥身上出现的这种灾难和痛，他必须百倍千倍的尝一尝。你想想他进去以后能出来，让他出来的人能放过他吗？要他啥？只要你有漂亮的女的，那都得玩儿一遍，你家藏的字画珠宝都给你敲诈一遍。你家的老婆漂亮来给按按脚，按按腿，按摩按摩，是不是，给擀面杖子上点儿油，是吧。你家有闺女，你像那李友，是不是，他带着一群姑娘，就爱干这个，天天给人家擀面杖子上油去，是吧。还有李友的弟弟，本来就夜总会，是吧，李友的弟弟又会玩这个，特别会玩。我们跟平安集团那帮人那块，我不会玩儿牌，他们玩儿牌，赌钱的。玩儿的大，他们都玩儿很大钱，我就在那块看，就李友和他弟弟全局都在做庄，全局都在作假出老千，最后叫平安的给看出来，给骂的狗血喷头。然后他弟弟就答应我要给你弄几个处女，弄几个美女，李友他家就干这个的。曲龙，还想着曲龙呢，九天一夜，曲龙这感觉更好呢，开着你七哥的宝马车，住着你七哥政泉的房子，花着你七哥的钱，你看他多爽，你让他爽够。谁让他出来的，河北那几个人，能放过他吗？就他这个小蚂蚁，他有啥用的。让你出来的人看你没利用价值了，不做掉你嘛，那不分分钟吗？染病毒，得艾滋病，出车祸，一个都不会给你留。一定的，连报丧的机会都没有。所以说，凡是现在跟共产党勾兑来陷害咱爆料革命的，还有陷害你七哥的，跟共产党勾兑，你记住，共产党一个都不给他留着。
你要是共产党，约翰叔叔瞪大眼睛，你要在共产党里边，你会做啥，你也会这么做。因为共产党的游戏就这样，你非常清楚。我把这小子放出去了，咬郭文贵了，我公的是咬郭文贵去了，私的这小子弄了不少钱，是我帮他的。他知道我太多秘密了，他肯定给我钱啊，我不可能做雷锋嘛，对不对呀。对不对，咱爆料革命战友们很天真，希望每天出来个雷锋。雷锋活着，咱战友都是雷锋的话也灭不了共。雷锋活着也灭不了共，你别老想着战友们都是雷锋。共产党那也没有雷锋，雷锋也活不了。他是有利益的，有利益就被对方掌握到证据嘛。那你想升官，你想安全，只能把你掌握的证据灭掉，这就是黑帮游戏嘛。所以说，战友们，你着啥急呀？是不是还有那傅希秋，还什么起诉你七哥。我今天下午跟律师开会，今天一堆律师，还有这那，我说你们千万别动啊。今天Sara发给我74页中文版，哇塞，我在那搂了一遍，把我快笑晕了。2/3时间都在阐述共产党的罪恶，好像他是天使一样，瞪眼儿全说瞎话。而且他在说什么？他在国务院和彭培奥还有Miles Yu就是余茂春先生，关于说郭文贵是间谍的事儿。这就好了，只要是Bob Fu在所有起诉状里提到的人，咱都可以依法Subpoena，发调查函，到庭作证。我们要给Miles Yu先生，虽然是我们朋友，我们尊重的人，给彭培奥先生发Subpoena，来证明，他咋跟你说的呀，彭培奥，余茂春先生，Miles Yu，咋跟你说的呀？是吧，而且那市长，还有他讲得那么多人，那么多机构。今天我们的几个大律师兴奋的不行了。我们有一个女的律师超级专业，超级有名，未来你们会看到的，兴奋的不行。她说郭先生交给我了，告了我们六条罪，跟踪，诽谤，还有威胁，还有什么什么。
他竟然在起诉状中，他敢引用假话，他编假话说我们要杀了他，郭文贵要杀了Bob Fu。大家都知道，中文的杀就是杀，灭为什么不叫杀，杀为什么不叫灭。灭贼就像着火了，你把火给灭了，就是捂住，让它不去害。小偷上你家来了，你把小偷给灭了，不是把小偷杀了，是把小偷抓住，是不让小偷偷你了。你遇到一个坏人的时候，你制止住他继续害人，继续说假话和害社会这叫灭。同样的是，你弄死他叫杀。杀就是杀，中国的文字里边儿，杀和灭永远绝不一样。那翻译成英文叫杀，英文翻译成中文还叫杀，今天的律师抓住这个字儿了。她说这个好。美国有N个司法案，对不同的语言的解释。中国有字典，美国法院有对中文文字的解释标准答案，中文翻译英文，英文再翻译成中文，美国是以英文版本为主。我们说Take down CCP没有说杀掉CCP呀，就这个敢造假。战友们你们记住，这个世间上有两个事儿你要记住，真的假不了，假的真不了，这咱的唯真不破。还有一个，一定要让对方出手，出完手以后看的就是你的能力还有你的意志。
今天我跟所有的律师在那说的，别给我谈什么Deputation诽谤案子，你们都没资格说，什么美国排第一第二的，我在庭上，亲自出庭，俩官司全赢，还在陪审团的下边，我花了3年时间赢。知道当年七哥上法庭的意义了吧，律师全都闭嘴了。我说你赢过吗，你上过庭吗？他说我当辩护人，我说你又没自己被诽谤，他说没有。我说我本人赢过。这都是小事，重要的是Bob Fu他讲到的事今天我特兴奋，谈到了那么多人，连蓬佩奥、余茂春Miles Yu都上这个诉状了：我亲自到国务院和蓬佩奥、余茂春先生谈郭文贵是中共间谍的事儿。哎呀，这个事儿太好了这个。这就是王健案子，我们更多学到的——狗窝里得放得住馍馍，破裤子不能先伸腿儿。你这东西、这些资料要在我们大卫兄弟那儿，你要在Sara、木兰那儿、安红那儿、路波切那儿，那家伙他过夜都不给你过夜，都得给你放出去。那手机里面的各种信息，哪个人名他不给你放出去，都给你放出去。为啥？他就觉得这样才能成功。不是的，七哥这个就是要用这些东西，要把这所有的大鱼给钓出来，要把所有的真相给弄出来。并且不是我们弄，要让司法进行。依法灭共这个词很多人没整透，很多人没弄明白依法灭共。在西方这个社会，什么总统，总统个屁，总统不就四年吗？你最多干8年，你能干啥？最想把你七哥弄的就是川普总统，当年整个白宫、整个亚洲安全部、国务院都被他那、所有的共和党大佬都出面了，要弄你七哥，你七哥那时候有啥？啥也没有是吧。他弄到了吗？起码的常识，前移民局的某高官就在我这工作、就在我这工作，每天跟约翰叔叔在一起工作。他就是美国ICE过去的领导，他说没有任何法律可以将一个中国在这的人，可以遣送回中国去的。绝不可能，除非这个人是真的想疯了自杀。
但是，你必须要明白我们做这些案子，你一定要依法。记住你就是有什么事，你是在美国处理，不可能去你的本国去。在这个地方我们看到了什么？当时想害七哥的，全不懂美国法律，事实上，他这些都达到目的、都成功，他最终他也得失败。王健的案子更加叫我们知道依法灭共，我们本来可以做很多事情。这就像咱们战友看这个球场、看足球，我不愿意看足球，我最恨的是在足球场上那些疯狂、不理智的看球的人。哎呀，罗纳尔多，你进呐进呐，往左边走啊、右边啊、踢啊。哎呀，我说你说这，你上场以后，你抱着球都抱不住，是吧。你要按照战友有可能的想法，那直接就不用踢了，直接抱着球，我就在门里待着就得了，是吧。那就不叫踢球了嘛，你有啥资格就是又抱又踢的、又踹的。用谁呀？人家是专业，就看人家的游戏。
这个调查王健是当地的司法机关，人家的长项。法国再腐败，法国到中国去的所有调查，据我所知，全部我认识的这些人都用尽了最智慧的办法来取证王健的死。王健的死亡一定会成为法国政坛最大的地震的因素，走着看。参加这个调查的这几个人，其中一个要么是下届法国总统、或者是法国最有权势的、或者司法部长。他把这报告给放给全世界的时候，全世界绝对会傻眼。到现在为止就法国这哥们，我相信美国政府的官员参与调查的一定会成为美国司法界未来重要的人物、未来重要的人。我们在国内的很多内部的战友做了高度的配合、巧妙的配合。
（七哥和战友们互动……）说实在话，11.20我按捺不住的激动。11.20创建了法治基金、法治社会，和开启了我们爆料革命跟西方世界的媒体界重要的接轨，也是展示我们的实力。但是谁也没想到，这有新中国联邦了。现在七哥体重比在当时11.20讲话的时候体重最起码瘦了12、13、14磅不止、最起码15、16、17磅。11.20到现在翻天覆地的变化。欺民贼还在那继续要饭，欺民贼还在继续募捐，共产党已接近了、它真成了秋后的蚂蚱。爆料革命就连《纽约时报》今天，很多战友说《纽约时报》写我们、写怎么不好。不长脑子，西方的媒体采访任何一个人都不会说你好话的，任何一个人，所谓报道平衡、平衡报道。西方的媒体不能用你中国人看中央电视台，看好了、一夸这人的时候，“万寿无疆、万岁万岁万万岁、完美的”，一会像雷锋、一会像刘胡兰、一会又像秦始皇，一会又像耶稣，神得不行了。夸谁的时候就夸到天上去，灭谁的时候就这人就一无所是。大家看共产党洗脑的报道看多了，西方永远不可能报道一个人，你是完美的、你是正确的，我支持你，绝不可能。虽然现在是Fake News——假媒体，它还保持着那个假叫床，它还得叫两声，到时候它还得：“哎哟，大点劲，大点劲。”，它得喊两嗓子。
所以说《纽约时报》能这样的夸咱，已经前所未有了。这位姓王的记者，绝对是跟王定刚同志有很好的关系。王定刚是谁？王定刚同志的魅力太强了，原来叫路波切。路波切太有魅力了，现在秒杀，所以说你看看，报道我们王定刚先生，报道得很好，整个人家就是春秋笔法。这是对的，用一个所谓的骂你的方式告诉了全世界真相，而且不得不承认，爆料革命已经成为主题了。这跟11.20当时比，和当时所有赌11.20不会发生的，和在王健案子上，一次又一次说王健案子的：所谓的没发生，根本不是真的；一张照片他都没有，一个视频他都没有；去普罗旺斯那是假的。你看看，最让我痛苦难受的事，啥事没有、就一件事，我就看那中国人被人家洗脑，真的是被洗脑了，而且是享受其中。这个世界上最可怕的就是，被人家强奸了你还喊高潮，还有人给他捐款，几年如一日的捐。你像现在很多人给那些欺民贼捐，叫他捐、使劲捐。你把自己捐出去才好哪，真是让人生气，你知道嘛。你看看爆料革命和11月20号，我们证明了多少事情，但有的人他就是不想弄明白。他不想接近真相、不想了解真相。（网友：我的生日）今天晚上那就让王健先生给你祝生日快乐去吧。
胡舒立听说也是惨的一塌糊涂。胡舒立现在是在国内，分分钟她知道自己就会跟王健同志去开会去了，就要去采访王健先生去了。就要去采访王健去了，胡舒立。但愿你晚点去，去时你跟李友啊、李友他弟弟啊、还有曲龙啊，还有河北放出曲龙的人一起去。脚疼好多了，民族证券徐子滨这个孙子，我都忘了他的名字了，徐子斌这个孙子，一定是、一定要惩罚他的，一定会的。徐子斌绝对不会忘了他的，你都不知道那个不要脸、到我办公室跟狗似的，带着他媳妇、带着他老婆。我就觉得中国男人动不动就带着老婆去感谢别人去，你说带着老婆干什么？带着老婆来感谢我，我的天哪，然后迅速的出卖我。跟李友…我们装修、民族证券在盘古大观楼上装修花5000万，最好的家具，比我的办公室都好，叫徐子斌当总裁。这个孙子都没工作了，最后他害我。这帮忘恩负义的这帮孙子，是一定要受到惩罚的。
再说西方的媒体，今天对爆料革命的报道，然后1120 之前发生的事情，再看爆料革命、再看新中国联邦、再看我们的G系列。王健先生已经是..现在是准备跟王岐山同志到天堂开会去了，他又生产出那么多小舅子。他夫人现在..我估计..本来他夫人也不跟他在一起，是吧。现在王健先生，我估计她连内裤都想拿走，都不想给他留下来，都想拿走。挺可悲的，我觉得这个世界上说，人最可悲的是——人在天堂、钱在银行。我觉得这不是最可悲的，最可悲的就是像王健先生这样，你人去天堂了，你的家人、小舅子、儿子、兄弟、姐妹、亲人和你同床共枕的女人，不以此为悲，却一心一意的在追着你的钱。就是你的钱带走了你所有的亲情，这才是可悲的。弄了一堆的钱，结果把自己的家人全都买没了，把自己的亲情全给买没了。所以说任何人存钱，给儿子、女儿存一推钱，是世界上最愚蠢的。
你去看看世界上有钱的、有名的，最后。这两天有几个咱们战友们给我咨询一下信息，咨询的结果，几个项目一查上边老房子，都是西方大佬的老项目。不是闺女自杀，就是儿子自杀，不是孙女把自己的几百亿 、几千亿弄破产了，现在连饭都吃不上了、卖祖宅。就这个世界上最愚蠢的事，给儿女一堆钱财，还养着儿女根本不工作，天天就是胡来，太可拍了！
你像那华泰汽车，全家人我都认识，破产了吧、完了吧，想再回来不可能了；听说我那哥们、某个银行，下周也要宣布破产。大家看吧，我就别说了；东莞的一个企业也是由我哥们投资的，生产世界上80%的鞋，昨天我说过：一夜之间30万员工遣散；我一香港的哥们，开了三十年的家具老厂，上周宣布破产，一声都没吱。给员工开会，想拿啥拿啥，每个人给八个月的补助资金，已经都打到账上了。剩下的，你们想拿啥就拿啥。但是得有规矩，什么人可以拿，你能拿什么东西。说让他们很惊讶的事情，跟了这么多年的员工，谁也没有拿。没有一个人拿东西的，什么电脑啊、家具啊，没拿。老板说我也老了，孩子也不想干了，我们也不想拿走什么东西、也拿不走，都给你们吧、拉倒啦。还有人当面给他说，拜登要赢、中国经济会好。结果他说句什么话？拜登赢了也是四年。四年后有没有共产党我不敢说，但有一条他可以肯定：中国只要有中南坑在、只要共产党在，中国就好不了。人家不要啦，香港人人家不是回香港啦，人家是回英国啦。就中国的企业家那种贪婪、无知、愚蠢、愚昧，每个人都想着跟共产党勾兑，每个人都想借着机会抢人家点钱。你看马云，他又上井冈山啊，又替共产党舔腚啊、擦屁股啊，搞那个大数据啊、黑客啊。所有的一切都在梦想着，我把蚂蚁金服整上市，我再跑。就像王健林一样，我把国内的这个资产、房地产板块弄（上市），我再圈一把钱，我再跑。他就做梦都没想到，当年共产党最大的支持者就是地主，有钱人和海外华人和港澳同胞。拿到中国政权以后杀了200万地主、200万个地主。最后是官方说大跃进饿死了3600万人，事实上7000多万。你不就是今天的那个地主嘛，只是怎么杀你的问题。你能跑得了嘛，你能跑得了嘛？
全中国只有一个人真正的成功出来的——郭文贵！对吧！跟共产党的勾兑，你只是什么时候死，怎么死!现在海外的，这些跟共产党勾兑的，还以为共产党能继续给你发钱下去，你走着看，你走着看！它会不会继续给你钱，会不会继续支持你！（网友：为什么川普总统最想送走我？）那时候他被人家给游说了嘛、被人家游说嘛，Elliott Broidy、Nickie Lum Davis、Steven Wynn。他当时都没闹明白谁是Miles guo和郭文贵，他不知道郭文贵就是Miles guo，Miles guo就是郭文贵。他真的不知道，后来是班农先生告诉他说，郭文贵就是Miles guo，Miles guo就是郭文贵。他的律师告诉他，你要是动了郭文贵，你这个这总统就做不成。美国的法律都被你改了，宪法被你改了。那不可能的，那是多大的动静啊。前所未有吧，看看DO J的案子。用了最大的钱，最强大的实力，几乎是美国当时最有实力的，所有的，七十几个美国的大佬们、政治家们，联合起来要do my favor。据说是习近平一封的亲笔信，说你能不能帮我个忙，do my favor，把郭文贵给送回来。然后吴征、马云是吧，这帮孙子所有人都出来，还有江志成，还有一帮这些，抓起来叫姓王的那个， 叫什么来着？对面住的，建大使馆腐败案都抓起来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1373/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1373/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个…上午这个直播完以后，哎呀，好多人给我打电话，咱这GTV啊，还有文贵说句话真有人在乎啊，真有人在乎啊，哎哟，我这直播完就打电话来了，文贵不要在直播中这么说啊，哎呀，不要这么说那么说，我们的这个胸…水台牌胸罩、水台同志按捺不住的寂寞，发了英文推啊影响力太大，结果这哎呀西方的咱这些朋友啊，纷纷来说:啊，哎呀不好吧，Miles识时务者为俊杰呀，什么西方有句话啊，就是中国说的君子不立于墙，危墙之下。这世界多疯狂啊，有人想强奸一个国家，要盗走一个总统，然后还得让你说这是好事儿。啊，川普总统在推特遭受的遭遇，啊，这是文贵几年前啊遭受的遭遇吧。当时很多人替我鸣不冤，我从来没喊过冤啊，输家、弱者你是没有资格喊冤枉的，那个被打得最惨的人是没有资格喊疼的，啊这就是这个世道，为什么是这个世道？我们石器时代都不是这个样子的。大家去到河南郑州啊商城博物馆，商城是最残忍的时候，吃人、天天杀人的时候，它其中有一个规矩，啊，就杀孩子、杀这个妇女的时候不能让她叫唤，就像现在西方人对待杀动物一样啊，不允许它啊这个让它疼痛，让它高兴，听着音乐去杀牛。我们现在中华民国、中华民族5000年了，现在枪毙人的时候共产党还要游街示众，得让你家人看着被头给崩开，然后你得说感谢党，然后你要付6块…6毛钱还6块钱的子弹钱。啊就像我在清风看守所被枪毙那些人以后啊，问那警察下步怎么办？他说给他家里要子弹费用去啊，上他那儿要子弹钱去。现在共产主义，把5000年的中国回到石器时代不算，还要把这个弄到美国来。啊，我早知道共产党是这样子的，啊我文贵被他们YouTube、推特给干掉的时候，我没有资格喊疼、没有资格喊不公平，啊只有奋斗，只有和战友们一起天天直播，G-Post、Guo.Media。啊然后还还弄出再Livestream是吧，咱感谢我特别感谢Livestream。所以说现在美国总统、甚至半个国家共和党-创国者都遭受这待遇了。啊，多么像啊因为这个始作俑者就叫共产党、共产主义。啊，战友们很多人都这么说：今天就是三年前的文贵，也就是可能是你明天的那个，下个就是你，你比文贵还要惨。当时有人给川普总统也这么说呀，说郭文贵在美国的待遇、遭遇也会受到你…也有一天发生在你身上，听说啊，听说这都是谣言见闻，听说川普总统哈哈大笑：那是不可能的。啥叫不可能？你认为的不可能是因为你不了解共产党，不了解中共、中国共产党，你看今天英国Boris Johnson啊什么这国那国的都在这块丢人现眼的，加拿大，下一个就是他，他比川普总统比美国人还得惨。但是这个世界上只有一个国家，你把他打倒的时候，他一定会给你反扑的，他一定会给你算账，就是美利坚共和国。美利坚共和国，中国共产党老说人家是杂种国家，就是一个啊这个不同的种族的，我们就是其中的这是一个种族来了，对吧。现在是我们作为一个其他种族国家到人家国家来吃香的喝辣的，享受着法治、民主、自由，如果不去捍卫这个唯一的国家，敢跟邪恶较量，打疼了以后敢站起来继续跟你斗争的这样的民族，还有正义感、保护弱者的，我们人心就坏了，我们就是那最劣的劣种，那就畜牲不如了。哇塞蔡英文她敢发这个推，我看到那个推上的科学家我们的李大师很感性化，真艺术家，我更爱他了，更喜欢这个人了，不认识啊总有一天得求几幅画去给他啊。她是啊，就是因为台湾有这种孬种、投机者，台湾才被弄成这个德性。我们不一样，新中国联邦不一样。啊，我们会战斗到底的，我们会维护美国这个最稀有的这种战斗精神，维护公义的精神，谁都甭想啊谁都甭想改变我们，谁都甭想改变我们。这么多人说情我这简直接不完的电话了，啊，我们一个GTV、Gnews、一个爆料革命多小啊，像这样嘛都是小人物嘛，啊对不对？但是战友们我们拥有很多人没有的良知、人性、勇气，谁都拿不走。我的腿真疼，坐一会…挺响的战友们，挺响的刚才，啊听到响了吗？所以说亲爱的兄弟姐妹们，每时每刻都…我再告诉大家一遍，百分之百川普总统赢啊百分之百川普总统赢，谁能决定川普赢？新中国联邦信不信？还是那句话：莘县阳谷县搭县，咱走走看，不说了啊。我们反的是邪恶，反的是虚假，反的是黑暗势力，我们从爆料革命那天开始就是反对共产党在中国的以假治国、以黑治国、以骗治国、以警治国，现在整到美国来了。啊，你说我们该不该？啊，真正的勇士是用真正的实力展示给他们的。这叫做金鸡独立，这咋不像金鸡这…金鹰独立，还是能站得住的啊…中中中，不说了，不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月23日吴征靠女人上位</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</guid>
      <description>内容梗概:
哎？这不上来人了吗？你不来人了吗？你们说没人这不已经400人了吗？干吗啊？哎呦我都在这快差点脱裤子了好不好，拜托。Masha你一给我发信息就好几条，我没时间听完都，Masha给七哥像写情书一样“七哥”，麻辣火锅、风和自由、空椅子、七雄、不要给七哥送金币，你们傻呀？金币自己留着，给七哥送啥？哪有傻子给七哥送金币的？你们自己留着，你们不知道这个值多少钱？我过去给很多人说留着法制基金捐款的票据，都当我放屁，现在知道重要了吧，啊？多重要，战神传奇？多重要？留着金币我再说！来风、来自玉米地、老中医送了金币，留着！我们正在让我们的大师开发，怎么让我在直播中给你们送金币，就是你们给我打，我怎么打回去。
我们的007战友，超级美女啊，哎呦一说话，现在是叫超木兰，一说话“七哥”，哎呦！呃！受不了！但是每次都希望听到，为啥，知道吗？这声音太嗲了。她提出了一个建议，这个好。咱这有个好处知道吗？谁让我关注你的，我这一点击我在任何时候都能关注，知道吗？文晶晶，我得把文晶晶，文晶晶我加上了，文晶晶我加你了关注，在这就能关注哎，厉害，哎？这咋点不上去啊？文晶晶我要给你点上，文晶晶文晶晶，你才20个关注文晶晶你太惨了啊，文韬武略、星空太子、手扶拖拉机、我把手扶拖拉机，已关注，已关注，文晶晶我关注了，谁说没声音啊？谁说的？有声音。文一你别傻了，你给七哥打什么金币，哪有给富豪打金币的呀？你自己留着行不行？你就那俩金币你留着吧。
我昨天又买了100万，100万打完了又买了100万。刚刚给我们文虎兄农场又打了一车，一个飞机1万6金币，一个游艇1万好像是。昨天我们的这个民工程师，民工：郭先生我又给你买了1万美元。我这一天100万，你说这了得了吗？都跑到面具先生那去了，这小子就会装嗲“七叔！谢谢你了郭叔！”哎呀，我这手就软了，咣叽咣叽的打金币。文雨，刚才你们进不来，咱们G-TV被黑了进不来，我这是乱聊，试试呢，给人家当白老鼠呢，看你们能不能进来。天鹅现在进来了，估计我们的大师，AI大师睡醒了，把电脑打开了，呵呵，我估计AI大师刚才睡觉。文明91，你看你傻呀91你啊？你说你又没个钱，你老给我打什么金币呀？文明91要是有钱，那不知道咋打呢？一下敢给我打100万。
我这一天就100万，最起码100万就砸出去了，100万金币，真能砸破产呐，不是假的呀！哇噻，真能砸破产！人间四月、秘密、正义、大山、小小蚂蚁，关注关注加关注，美国队长。唉，我发现这点不上哎，哎民工哎？我这点不上，你看人家面具先生被踢出去，你看看已关注，你看看，哇噻！面具先生已经1.8万粉丝了？哇噻！这是什么情况？这年头只兴帅哥美女，不兴老百姓过日子这个啊？啊？谁给我打金币我真把你踢出去啊，真给你们急啊！你们给我打金币我有犯罪感知道不知道？长岛伟哥，长岛伟哥你可千万别给我打啊，我们长岛伟哥节目现在火，这个我们山东老家的，不是，我们老家旁边那个茌平，一个战友发信息，他爹是当地的一个官员，给我发信息说：我觉得长岛伟哥讲的特别细腻，细水流云，让我搞清楚好多事儿。哇噻，爱上我们长岛伟哥了。
所以说，你说这了得了吗？文曲小妹，“郭叔念我念我”，把你加上，文曲小妹，已关注你了啊文曲小妹。TB这个没关注哎，没关注。哎，我们大师啊，民哥，我这点了不能加，头两天还能加，你说这多不好啊。我这直播的时候能加上多好啊。大家看我这心情现在是好不好？你们现在觉得我心情好不好？战友们你们说实话。Masha Masha，Masha那天夸我“七哥你真厉害！”很多人不知道这个Masha Masha，七哥那是懵的，因为七哥那时候老去俄罗斯，老跟俄罗斯妹子打交道。刘妞妞、政清、小P安、小P安！这啥名这是？小李飞刀、小未来、小未来“郭先生你好”，7月8号送了金币，7月8号求求你了行不行？咱别给我打金币，还有这个酷比，咱别给七哥，你说你老给我打啥金币呀？你这傻呀？我发现咱这战友有时候真缺心眼子！
咱兴傍大款啊，你看Masha老给我打，你有钱是不是？你别打一个，你打两个飞机，啊！哎呀Snow，讲讲金正恩，中！我一会给大家乱聊乱聊，盘古风云、2020打飞机。我得给大师申请一下，给民哥，以后谁给我打金币一律惩罚，打1个罚100个。贯军的亲爹来了，蔼娜、自由之光已点燃、水萍。
战友老给我打电话，不要老给我打电话好不好？不能给我打电话，我不能接电话。红太狼，我的这几个手机某些部门说，Miles你想不被黑客吗？想！不允许接电话！我说中中中。艺文、文熙、灯大爷双退、郭叔好、玉米地、SPT、我光在这念战友名了啊，我现在在这块试呢啊，乱试，乱试。
我现在，你想想啊，战友们咱们心照不宣啊，我现在还有6000个信息要等着回，我这手指头你看现在都成啥了？你看啊。我给你们讲过手指头的故事啊。这个……1998年，哎不不不，第一次是1993年，当时我成立了个北京叫永高电影公司和利高广告电影公司。当时的这两家公司，当时一半的星，都跟我们打过交道，一半的星。我那时候常包啊，在国贸酒店楼上常包，就跟王岐山老去那一样，1808一样。我在楼上我是20楼，20楼是商务套房。当时啊比我大7、8岁的一个明星，那时候是很有名的，我们晚上4、5个人，在那几乎大半层在那吃饭。吃完饭以后坐到窗户台上聊天。这个明星特别严肃地说，老郭让我看看你手。我就伸出手去让她看。跟你面相一看啊，你这个人未来有钱啊!呵！我说是吗？得多有钱啊？她说了不得，老郭你把我包了吧！我说咋包你呀？她说现在流行傍大款，我这人也不害羞，我觉得你这人挺靠谱的，你比我小，但是你可以把我包了，包一辈子，我也不愿意跟那些老什么养的瞎胡混，一个个的傻乎乎的，我绝的挺好。我说咱俩这是谁包谁啊？哪有这样坐窗户台上直接就“把我给包了”，看看手。后来啊，这个姐们跟了谁了？跟了当时最火的，江湖时期的，叫滕文生。但是这个闺女真是挺好的，挺好的！
刚才说到金正恩了，我给你们说说，金正恩我说挺搞笑啊，全世界最穷的国家，最瘦的国家，结果是唯一的一个人是因为胖得病了，真的是搞笑，因为胖得病啊。记得我三年前说过什么？两年前说过什么，啊？还有一个，全世界还有最搞笑的吗？最搞笑的吗？病毒来自于中共国，要全世界，要全世界感谢中共的病毒。全世界最独裁、最没有人性的中共，现在要全世界什么？制度优越性。你说这王八蛋还了得了吗？搞笑不搞笑？全世界最没有言论的自由、最没有互联网自由的地方，天天喊着要“讲真话！要讲真话！”
哎呦！我的娘哎！说着说着大首长来了，可你们千万别看见这个人，吓死你们！
结果在没有言论自由的墙内的14亿人民中，要什么“讲真话”。呵呵呵，真搞笑！要负责任的网上发言，还……
你七嫂说 “吃饭啦（悄声）”，跑那边去“吃饭啦（悄声）”，天不怕地不怕，就怕你七嫂，一瞪眼睛，哎哟，那咋弄啊你说，咋弄啊，你说。你跟她，你跟她也瞪？那还了得了吗，是不是？哪还有好日子过吗。那咋办？没有讲法的地方，还没讲理的地方，你咋弄？
啥叫夫妻啊？就是妥协、包容。永远把……这个夫妻之间很奇怪，老想跟对方面前证明自己很牛叉，很聪明。事实上这是最愚蠢的。最好的办法，你就在对方面前，你把对方当孩子；你在对方面前，你也把自己当孩子。永远地就觉得：我傻、我笨、我啥都不懂、我窝囊、我脆弱——一下子就结束了。所有夫妻之间，都是要证明对方：你不行、你不如我、你错的、我正确、你没我强大；你比我还强大，你必须听我的。不就这点事儿吗？行，听你的！你正确，你高大了。
成天你七嫂说我。看我，今天穿这鞋，看看。你看看俺这，你看俺的鞋，看看。是不是？有时候你七嫂就说：嗯？怎么穿这衣裳，哎呀，这衣裳不好看。换换，咱换！是不是？听话，就免于吵架。要不这34年，就我这脾气，那一天不得换一百个媳妇？按着我这性子来，那一天换一百个也不拉倒啊，是不是？吃饭中间都换好几个。是不是？不容易啊，呵呵！
一个人投资一个人的时候——这是我的一个这个绝对的心理和经验——投资一个人的时候，或者跟这个人有合作的时候，你一定要记住，不论是美国，什么美国民主自由啊，是不是？不管是哪的，你都要看他跟他媳妇，或跟他家人的相处。如果他这个人跟他媳妇、跟他家人不能相处好，你说他投资未来很稳定、很长远，我很难相信。包括这个女的跟男的，大家你去看看这个企业家，你没有认真研究过，哈佛商学商界评论的这个，这本杂志很好，这都做过调查的。
你像乔布斯这个人，牛吧？乔布斯的船和我的船是一个厂，一个生产线出来的。那个船，造船的人家那个，荷兰那个Fanship，老板叫Tom。他说，这是我们Tom家族几百年历史，就造你两个最牛的船，一个Lady May，一个是他那个船，苹果（创始人）的船。他说我再也不想给这人造船了，他再给我几倍钱我也不想造这船，就没法跟他相处。结果这船还没造完，他一次没坐过，走了。结果这船就成了他老婆的了。他老婆叫Susan，叫Linda好像，叫Linda。他老婆你知道，跟乔布斯搞不到一起去。乔布斯是天才，绝对是创造了苹果。但是与人之间，他真是不行。最后是付出什么代价？你是天才，老天爷就因为你与人太难相处，最后你看他什么也没得到，走人了。这个极端化的性格，这也是不好的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，与人相处啊，包括有人投资，真得看这个人，你真得看。你看马云这个人就明显啊。你看马云在生活中，马云是很和气，非常和气的一个人。但是马云是一个什么样人？马云是一个典型的不自信的人。他一定要证明自己，我够高，我够强大，我够厉害，我的力量比我长相强，我的能力比我身高厉害。但是你知道，马云到最后他就是惨呐。因为你的长相就那样，你身高就那样，你证明不了。就这么简单。所以说，他很惨的。
还有像那个吴征。你仔细看吴征，照片上的人跟生活中的人，你看吴征这个人，那个眼睛，那个投机取巧性。还有一个，他娶杨澜，她就是要傍，傍大款嘛。女的找个男明星要傍大款，不是爱他的话，这个男的找这么一个人，你看他找的人，他婚姻全都有目的的。到美国，咣叽找一白人，根本不管你是什么身份，也不管你长啥样，先把护照拿了。是吧？然后这个中间找了一批啊，都是比，都比他妈年龄还大的女人，然后呢就是跟人家谈恋爱，追人家。我听有他曾经追过的女人，同居过的女人告诉我说——是一个西班牙女的，比吴征大四十岁——她说吴征。我说那你咋上吴征当了呀？她说，吴征成天到深更半夜一打电话俩小时啊。那个时候电话都是那个座机的。她说：他说年龄不是夫妻的障碍，年龄根本不能代表爱情。吴征最后是，求人家，那花都送得都是，都多得不行了。人家有钱！人家，你知道么？他要继承遗产。最后是，借了，骗人一笔钱，跑了。这就回去以后，就整了个杨澜。
杨澜那时候跟那个，大家都知道，正大的老谢，我也认识。跟老谢呢，跟他哥，哥俩呢，最后他不管你跟哥俩还是跟，还是跟三代，是吧？我吴征我不在乎那个，我杨澜反正那时候有名。
（黑客断播）
（朝鲜）在河边一个叫什么饭店，这两个饭店顶楼全都有叫：对外餐厅。叫什么餐厅我忘了。那个餐厅啊，就是对外国人的，要拿美金买的，超级贵，特别是那个绿豆面。你看旁边所有的喝绿豆面的都是将军啊，都是有钱的人，都是有钱的人。你能看得到这个国家的悲剧。服务员都倍儿瘦，但是就那吃饭的人都很胖。然后最胖的就是那金家。但是千万别忘了，老天爷永远是公平的，是公平的。结果是，金家三代都是因为心脏，肥胖病死的。明白了吗？要不相信轮回，你要不相信这个，不相信上天，没得聊了。那你什么（都）聊不起来，因为这没有天花板了。你尽着说吧，说得跟共产党的似的。那些欺民贼都是手摘月亮口吃太阳的主，是吧？一伸手摘一太阳，一伸手摘俩月亮，一伸手摘一个星星，口吃太阳的主，那你没得聊啦，是吧？你想怎么干怎么干。
就是你要对天有敬畏之心，对大自然有敬畏之心。这才能，真正咱有得聊，要不然没意思了。你看那北朝鲜，他就完全没有神嘛。是不是？他就想，说白了，混到了啥了，金家几代人？就混了一肚子饭嘛！金家那生活，是咱们现在就在这块儿的战友，都能有的。你真没啥了不起的。他要那加长奔驰，你要它干个屁用啊？还不够累得慌呢。给你你要吗？那加长奔驰，你真觉得那（拉风）？你显摆两次你就嫌烦了。知道么？你说到哪儿去，前呼后拥地，你烦不烦？
孟建柱原来，我给你们讲孟建柱的一个老故事啊。孟建柱有一次，他偷偷地在周五到深圳去，就是那时候在江西，实际上就是会情人去，也会那小情人去。当时在深圳一个小区里边儿，十点多。孟建柱的个儿极小，那个丑陋极为不堪。5、6个人围着他，那时在江西就这个谱，还都别着枪的。孟建柱中间，看不见他，像个倭瓜一样，你只能看到边儿，看不到里边儿那个心儿，因为他太小了，结果就是孟建柱。我就在旁边儿的一个俱乐部的一个靠窗的位置，旁边儿有我们几个人说：这就是那个孟建柱来了。因为那时候我们就已经，已经认识了啊。我就把头扭到那边儿去了。孟建柱从这屋里走过去，走到那个角去，在我对面的角走过来，旁边人围着他，然后另外的几个女孩儿在另外的一个桌子上。孟建柱吃了点儿东西离开，当时我跟那个香港的朋友说，我说：你看看这个人，是江西的书记，未来的中国的瓢把子之一。我说，这个人，从文化大革命，上海农场出来的，攀到了今天。我说，你看看他今（天）玩那小姑娘，那小姑娘多大孩子你看到了么？那仨孩子，最中间最高那个，年龄是最小的。我说跟你打赌，那个孩子年龄绝不超过18岁。结果这个香港的哥们就问这个俱乐部的老板，说那三人你熟不熟。最后那人就说了，他说中间那个是最小的，16岁。16岁的孩子，你看我一下猜对了。为什么，那么稚嫩的孩子，孟建柱那个眼神就告诉我，那三人看的时候，他老盯着中间那个看。
中间那个孩子傻。越是成年人，当别人对你的身体就这种要求的时候，是有那种反应的。这孩子根本就不懂，她还使劲盯着：你看我，我也看你，嗯、嗯、嗯——还在那吊线呢。她都不知道他是鲨鱼呀，要吃你呢。说明这孩子没经验。一看旁边全是魔鬼，旁边还有郭文贵这个老中医。后来啊，后来大家知道，你知道那个女的成了啥人物？后来真成人物了，深圳市警察局干了一个分区的副局长。这就是孟建柱。
孟建柱这个丑陋的人生活中那个不堪、那个难看、那个不才，他就变态。你发现了吗，那个孟建柱，那个马云，你看到了吗？还有你看现在这个烂仔庄烈宏。庄烈宏生活中，你看到生活中庄烈宏，还有鸡腿，他俩加一起，真的是路德一把手就能给他提溜起来。就是完全你没法看的那种，真的没法看。还有那个陈军呀，还有何頻，你真没法看的。就是说不是你大小，是你那个气质。他们气质就是游离、萎靡，完全不堪。但是可惜呀，摄像机面前没高低，基本上摄像机面前看着也都是个人脸。很可怜。
所以人的这个气场真的是很关键，这个气场真的很关键。所以这是我的感受，经历人，吴征、杨澜是吧。还有人与人之间的关系，这人心态。战友们，有些坏人，他真不是说仅仅是共产党就把你变坏了，你是好的这边，真不全是。他真有些人他这个种就是坏人。
你看老江这号人，老江特别搞笑。我给你讲这老江，前天我一说要账号，他比我，马上电话，啪打过来，然后跟律师谈。真是，马上，我写东西啊，账号全给你了，全给你了。你看他说话时候他那个样，他就是那种咣咣咣的，打抱不平，那种怼上去的那种人。生活中在钱上行动上就是这种人。
你看路德先生这号人，大家想到了没有。你去想想，路德到美东来，他不到美东来，你看路德会多惨。他美西，那早叫那个烂人、那个王八蛋叫什么盲流子，早把路德卖一百回了。路德生活中很单纯的。如果他来了，我不提醒他，他跟曾宏接触。大家没有意识到，路德到美东来，第一个想接触的就是曾宏。这就是路德本人，我可以告诉你。
我见他第一次，我说你绝对不能接触这两俩小子，一个曾宏，一个庄烈宏，其中还有另外仨人。他还蒙叉叉呢，嗯，为什么？曾宏是真正的特务。你想想，曾宏都能绕着弯、绕着弯，绕了路德多长。就这曾宏搬到美东去，路德傻乎乎地竟然是还让自己的女儿和他接触，你说这路德傻到啥程度。想起都生气，你知道吗。
就是你跟庄烈宏在一桌上吃饭的时候，老江、还有路德、Sara，你能感觉到这个庄烈宏那个妒忌、羡慕……身高仰视人家，文化人家说的话他不懂。什么音频呀，扯啥淡呢，音频呀，我们都把音频给废了，还音频呢。就是玩所谓的直播，他讲话，他自己都听不明白，他想让人家听明白。只有人想自杀、浪费生命的人，kill time，才去听他直播呢。
他跟人家没观点、没口才、没长相、没技术，又没信仰。你说面对着Sara大美女，看着——路德、老江就口才，就这长相，路德就这身板，就这脑子，人家这文化，人家这经历；Sara是硕士、博士，旁边还躺着一个美国警察长。你跟人家玩啥呀？
人类，大家很多人没有注意到。可千万别把啥事都归功于共产党，或者把啥事都怪罪于共产党。不是这样的。人类在基督教里边、天主教里边、犹太教里边、佛教里边、印度教里边，包括穆斯林里边，第一邪恶的力量不是贪婪，是羡慕和妒忌。
现在看着你G-News好、值钱了，某某人：（报战友名字）你们有机会参与G-News，老娘没钱、老子没钱，我参与不了。结果看着咱都是战友，你现在就参与进去了，G-News还给了你什么什么。未来有可能成为G-News的股东，G-News的独立董事未来很有可能是罗斯柴尔德、日本安培呀、甚至普京呀，比如说。那我能受得了吗。啥理由没有，我黑你、我骂你。我没你跑得快，我没你长得高，我没有你长得帅，但是我有一招你没有，我能绊倒你。咔，用这鞋，我能绊倒你。咔，下绊子，对吧。
这个心，无处不在。可不是共产党说人家天天在你脑子里种了一个羡慕、妒忌、恨的这个恶种，这可真不是。每个人都有。这就是为什么要有信仰，有信仰以后，你就把这个邪恶的魔压到了底，你不把它表现出来。但是这个邪恶的魔是把所有的都能毁了的。你能看见一桌子啊，我见得太多了，特别是明星呀、中央电视台呀、有钱的大款，特别是像我这号的。
文贵的人生经历，那真是，我要跟你们讲讲。你想想战友们，我91年从看守所出来以后，我多大？我多大呀，20多岁的小伙子，到哪开着一大奔驰，旁边跟着宝马，就这长相，然后后面跟着一个裕达国贸，合伙人——爱马仕、蔻驰、日本的国际高尔夫、英国的几大家族，穿的衣服他们听都没听说过。你想想我走到哪去，你去想想，战友们，你想想吧。
好多那时候没出名的歌星后来都出名了，那些歌星坐一桌子上。我见得最多的就是，那时候有个电话就是有个号码，那是直线电话，很少有大哥大的，后来有大哥大，由分机到大哥大，都给手里，就是都给写条，给我打电话、给我联系。你说那时候也没有email，后来有bb机，写bb机号码，呼我呼我。我太多了。
但是在一个桌子上经常是午饭、晚饭，到五星级饭店吃饭去，那时候长城饭店、国贸、贵宾楼，西边西苑饭店，香格里拉北京，上海波得曼，就那几个酒店嘛，是不是，和平饭店，老饭店，是不是，就吃那几家饭。成天桌子上只要有男男女女，那时候只要你发现、你漂亮、你好看，特别是女的跟女的碰到一起的时候，七哥往那一坐，我是最小的、最有钱的，女的无缘无故之间就有仇恨了，为啥？她啥也说不出来，她就是那种羡慕嫉妒就有仇恨了，甚至是你死我活的仇恨，见太多了。为啥我感谢清丰的22个月，它让我真是再造了郭文贵。这种仇恨你绝对不能碰，你也不能制造这种仇恨。如果郭文贵的成长当中，说这两人互相恨的时候，我从中间起到了不是和解的作用，那老天就会惩罚我的。不管任何情况下，你不要把两个人的无缘无故的羡慕妒忌恨，你让他碰撞一起。任何一个有良知、有佛的人，有神种在心里，种在无处不在的地方，而不能种下这种妄语和恶果、孽缘。这几天我感受太多了。
我原来过去的战友，突然间，哇噻，羡慕妒忌恨：哎呀，我的妈呀！这是骗子啊！这是坏蛋呐！为什么这G-news没我的事啊！——我见太多了，完全习以为常。
共产党是干啥的你知道吗？共产党大家记住啊，中华人民共和国建国第一句话，毛泽东说的啥战友们你们记得吗？大家你们记得吗？谁记住，记住了吧？中国人民……什么？今天中华人民共和国，中国人民……对了，中国人民站起来了。你知道这为什么“中国人民站起来了”？
我告诉你，我在清丰看守所的时候，一个叫什么……他是在汕头，汕头市一个什么学校，后来都没了那个学校，是一个老师被抓起来，这哥们是准要到北京去参与到游行去，在河南安阳被抓了，就送到了清丰看守所。他当时跟我讲的时候特别有用，因为咱成天听从来没想过，说“中国人民站起来了！”这多好啊这话是吧，中国人民站起来了。他问我……因为在那个号儿里边我是号长，牢头狱霸，睡一大块儿地方，别人很多有人是睡不着觉的，这事想起来挺疯狂的。他说，你让我给你讲政治，我先问你“中国人民站起来了”这句话，他为什么这么说？
战友们谁能在这块儿回答的了，他为啥这么说，这个话是谁给他谁出的主意？（战友名字），说得好，中国人民本来就是站起来的，（擀面杖，念战友名字和留言）什么周恩来，还不是周恩来。这句话你去查中国历史去，有个人，（念战友名字和留言），大家你知道这句话是谁说的，你们自己去查去啊。这句话的意义可大了去了，就把共产党的本质就跟你说出来了。
我今天比如说我在这儿直播，我直接我喊一嗓子：战友们你们终于可以当人了！哇噻！你突然就发现，我自己不是人啊，哎呦木兰觉得我不是人啊，我是袋鼠是吧！木兰传奇在澳大利亚：我是袋鼠啊！七哥才刚告诉我我是人，原来我是人呐！哎呀我还长俩手，摸摸肚子，我这袋鼠的肚子在哪儿呢，对吗战友？木兰你是人吗，摸摸你自己良心你是人吗？你摸摸，（念战友名字，正大光明，）正大光明你摸摸你自己脸你是人吗？你就该怀疑自己是不是人了。七哥喊了，说你们终于可以当人了，战友们你看看你们这儿，现在几千人、几万人，终于被当人了。你原来不是人你知道吗？你听这话之前。
共产党从这站在天安门那一刻，就告诉了你它的真正的本质。“中国人民站起来了！”
你大爷来的，我们从来都那么站着，什么时候蹲着我啊？啥时候蹲着过啊？告诉我！拉仇恨，贬低你的人格，让你失去真相，失去自我，失去对真相的判断，甚至连你自己是不是个人你都不记得了！
这共产党、共产主义它的本质是什么？灭掉上天、灭掉信仰、灭掉自然、灭掉真相、灭掉自我，拉仇恨。
第二句话，大家想了吗？我刚才说你们，战友们你们终于当人了，你开始怀疑自己，到底是不是人啊？经过木兰传奇发现，我身上有瞿水台牌胸罩一枚，这个木兰牌三点式一个，然后一摸这儿一摸这儿，不能乱摸啊，就一摸发现，诶，我是人啊！对了，你发现你是人了。你想过吗？有的人是这样找，有人说不对呀，我一直跪着呀！谁让我跪的？谁过去让我跪着了？中国人民站起来了，就像我们说你们现在你们终于是人了，就是我现在是人，过去谁把我不当人了？
发现了，Sara没把我当人，路德没把我当人，老江没把我当人，安红没把我当人，郭文贵没把我当人。这就是庄烈宏和鸡腿潘和曾宏，他看到路德直播每一集，路德拉的仇恨，他能把路德给吃了。庄烈宏的眼里边冒火，能冒火，对着路德，对Sara，对老江。为啥老江你来，你文贵先生你对他那么好，从来没让我庄烈宏、鸡腿潘上过你18楼，也没上过你的船，你也没有明确地给我过什么。更重要的，他们还想着法治基金的董事，所以路德、Sara、木兰是过去从法治基金有董事以来，最要遭到消灭的人。那曾宏他们恨死了，他八辈祖宗，他把他祖宗八辈加在一起都跟法治基金连个屁都不是，他还想当法治基金董事呢。包括庄烈宏和鸡腿潘，这种内心的仇恨。
路德傻乎乎地，啊、啊、啊，庄先生，啊哈，Sara，庄烈宏先生。我们一保镖都烦他，你知道庄烈宏在我们喜马拉雅大使馆，没有人正眼看他。我有的时候看他很寒酸，我是经常每天两三次下去，他自己也每天直播，我照顾他吃的喝的。真的我说你这个战友来的可怜，他就是他真的是一个叫什么，就是一个屎壳郎在一个豪华的人间皇家的宴会上，在地上爬，每个人都躲着，看都不看他一眼，你说这什么玩意你说。我尽可能把他当人看。
但是你知道很夸张的事情，就是我们的椅子坏了，明着他承认了一个，不是他没有，承认了。另外两个坏了他不承认，跟我没有关系，我从来没碰过，电视机三个坏了显示屏，他说跟我没关系，丢的摄像机线跟我没关系。我从来没有怀疑过，直到王雁平还有那个我们的保镖，说郭先生我们不想伤害你，但是你看一眼这个。我一看视频，庄烈宏自己坐那吃饭，我也不知道那饭是偷的还是吃别人的，叭！椅子当场就给脆了。是清晰的录像。哎呀当时我头就懵一下，这让我太丢人了，当着这么多美国人的保镖的面，都是FBI、警察、干警察，有人还在那，人家还是打钟点工在这儿，一周干两天，人家还在那儿上着班儿呢，都是官方的FBI警察，人家是这个警员，咋看我们中国人！清晰的录像，就这我还问庄烈宏当面，我说烈宏，这个椅子是不是你干的？我真不知道，郭先生，我绝对不知道，我从来不知道。那个一本正经，我一下子心咯噔一下子。如果我郭文贵这一辈子干过一次这事，我活不下去，我觉得这没法睡觉。你瞪眼儿这事儿，你说我这一杯子吧唧掉地上了，我竟然没干！我就在想，这国内的当时审他们那个组的人告诉我说，庄烈宏此人你千万不要用他，郭先生他说他是出卖了战友，他战友的死是他作证出卖的，这是为啥他能马上离开。而且告诉我说，他爸爸在里关着，他在外边吃香的喝辣的，你见他给过他爸爸吗，他爸爸给他要钱他都不给，要个吃饭钱他都不给。哎！我还是想给他机会，我想这可能是，毕竟吧，从乌坎出来。
所以有一次我问庄烈宏，我说庄，你爸现在什么情况啊？他就说他爸啊，什么什么情况，在里面关着呢。然后他就自己在那说，抽着烟在那块说，我爸爸要回来啦，回来以后呢，要盖房子，给我要钱，5万块钱人民币可以，多了没了，不行了。我就看着他侧面，我当时我心里想，这是个什么样的人，你爸在监狱里出来，你在美国，带着你老婆，你过着好日子，天天牛叉叉的，还要拯救全人类。用他今天话说，一年挣几十万美元，你爸没房子要盖个房子，说我就给4万到5万啦，多了没有啦，好像驯狗一样，那口气。
我说这个庄烈宏完了，这个家伙真是个畜生，这是为什么美东的好几个大姐当初都给我发信息说庄烈宏这个小子有多坏。我就这，我能忍着。他对路德，还有曾宏还有Inty那个烂仔那个极端分子Inty，Inty还说老健身。我们很多战友是在法庭见过他的，此人面相极为不堪。哎我个高，你个高是么，你个哪高了你告诉我？你看那个人走道就是这个样子的，坐在那永远是出溜在那的，坐没坐相，站没站相。在法庭上也那样，他跟那些欺民贼特别特别像，眼中无神，极为傲慢，没有一点礼貌。
我可以说Inty对新疆人的伤害这次，他的一生中他会慢慢付出代价，爆料革命不再提新疆。我们现在所有在华盛顿，所有的公关，所有的跟新疆人相关的事件，我要求他们全部停。我还要求了班农先生，我说你在战斗室你再提新疆事，如果再提的多，立马战斗室我跟你断绝关系。这就是Inty惹的事。我们不会再提的，因为我们给了新疆人最多的东西，爆料革命，1120，给钱、要钱、设备，成天提他，我们流泪，付出真感情，结果对我们，他要把我们汉人全部给杀绝！
我们这些汉人能躲到外国的，拉家带口的容易么，你竟然想让外国人把整个汉族人全灭了，还拿着枪出来，这什么概念呐？这里边的根本原因是什么，种族仇恨，拉仇恨、羡慕妒忌恨。这就是共产党当年，中国人民站起来啦，哇塞，你开始怀疑，谁让我过去不站着了？日本人，国民党，地主。事实证明了什么？战友们你们要想到一句话，共产党是全世界很多人都不再认真思考一个问题，是全人类的国家当中拥有土地最大的一个党，一个国家。
共产党的底气哪来的，胡锦涛同志面对面的我就听他说过，共产党就是卖地也能卖个100年，这是个懦弱的锦涛同志讲出来的。卖地都能卖一百年，这毛泽东到胡锦涛，到现在的习近平王岐山，他就认为这个国家的土地我卖都能卖一百年。你们不要小看了这个事啊，如果任何一个党拥有一个中国一个14亿人民的土地，天上归它管，地上归它管，都是它的，它哪不会自信呐。
中国人民站起来了，首先说你原来是跪着的，谁让你跪着的？日本人，国民党，地主。地主推翻了，地主老婆闺女你随便睡，国民党人你随便杀，文化大革命不都干了么。日本人那是我们的仇人，天天拉仇恨，天天撕鬼子，然后是美帝国主义。你告诉我中国人跟谁好？好的只有金正恩，金氏家族。现在贫穷的国家，因为肥胖，三代人得肥胖症，这样的地方。还有哪里你告诉我，它朋友呢？咱们小时候一听电话，一听中央电视台，一听广播，来自了坦桑尼亚，乌干达是吧，北韩发来的贺电，有一个长得像样的，有一个国家有民主的么？很清楚，所有它发出声音的国家全是人治，全是独裁，全都是不相信神的，不相信上天的，就是它就是神。所有它反对的国家，像美国像西方，都是基督教，天主教徒，有信仰，有上天的。是以人民为中心的，国家的土地是人民的，国家的空气是人民的。而且是用所有的，不管她信的穆斯林教还是什么，都是什么？要善待别人，家庭团结，与人相处不要有羡慕妒忌恨，不要制造仇恨。只有中国共产党，还有这几个独裁国家，让你忽视家庭，每个人都要像雷锋一样，忘掉自己，忘掉爹娘，忘掉儿女，忘掉老婆，然后忘掉性，都奉献给党，叫你无私的奉献。
这事最简单的分别，有神和没神的，有你自己和没你自己的。
它牺牲的人有一点犹豫么？这是在西方民主的状态环境下，我们发生了这样的事情，昨天老江给我发信息说，我们的未来的G币要还给人民，我说老江你把这话收回去，这是错的，G币不会给中国人民的，没有共产党也不会给中国人民的，你别搞错了。我们不会像共产党一样许诺，推翻了地主，你就可以当地主，你就睡地主的老婆，睡地主的闺女，那比共产党还邪恶。画一个大饼，无法兑现的大饼。我一再的在三年爆料说的话，一个不能兑现的承诺就是欺骗。G币就是G币！
没有共产党的中国人民，包括咱们战友，你得干什么？我告诉你，你不要说，有人说没有共产党的新中国都是爆料革命的，放屁！这个国家本来就是你的，跟爆料革命个屁关系。爆料革命你为什么这么做，你也是为了你自己，你别你整，我一听说谁多伟大把自己弄得，我就受不了了。你有啥伟大的，我郭文贵干这个爆料革命，别把我整的说，哎呀，摩西呀，然后孙中山呐。你们这样说我就是在侮辱我郭文贵，我真不是，我更不配，如果你们把我那方面把我弄的话，就把我弄成魔了。我就是个正常的人，我跟共产党有家仇，家恨，还有我是人，它是魔，我们俩是人魔不两立，我灭他是正常的。还有，谁是我的同类啊，今天在这看我直播的，还有一直关注爆料革命的，就这几天无数人给我发信息，一家一家人听爆料革命的，卖房子卖地，换美金跑到国外的。我们是人，我们就是同类，因为我是在说着同类的话，正常的话，我没说，战友们你们终于可以当人了，他本来就是人，我就说了个人话。你别把我给神话了，那你是害我呢！你不是对文贵好，你真是害我呢，就像共产党一样。就像那个金币，凭啥给你呀。我们这些战友现在在这块，坚持三年的人，付出最多的，相信爆料革命，凭啥给你呀。老江这话一说，我们这金币都得给未来的新中国，我可给不了，我可不给，你们爱给你们给。就像这傻瓜有人给我打金币一样，你缺心眼啊，你给我打啥金币呀，我给你打正常，你给我打不正常。你干嘛你不留着，
我告诉你，就像我当初说的一样，法治基金的捐款者留好那个票票，留好那个票票，拿我的话当放屁，很多人给我发信息，郭先生我找不着了，我又可爱又生气，这咋拿我说话当放屁呀，你这不留着。第二个就是，我就想捐法治基金，我从来没想过拿回什么，也对，你说这让我很矛盾。但是我告诉你，法治基金我从不会看你捐款多少额，几乎不看，这要这条一来，看到人名，第一个，谢了，终生不忘！包括捐款没捐成的发来，我都一样，同样终身不忘。一切是我头顶之人，这是啥概念？我告诉记住战友们，除了羡慕妒忌恨之外，人身上最大的美德就是感恩，
我对俺媳妇，对我的老婆，最大的是感恩。因为她跟我结婚的时候，人家是镇上的人，人家是我们老家镇上的人，我是村里面的人。我们家那个草房子，房子还老漏雨，是我爷爷跟我奶奶结婚时候的老房子。你说我从东北来，我在农村我还没地，如果我真是个农民，我还真不是农民的孩子，我没地，我们是工人户口，我父母是文化大革命被斗的，我们家是属于城市户口，没地。回到老家西曹营，山东省莘县古城镇西曹营村，没地呀，我们是工人。人家庆芝家，人家是城镇户口，人家还有点菜地，人家有收入。我还没工作，那时还没接班，长头发喇叭裤，到处跟人喊，我是流氓，一天打好几架。那时我要当侠客，头上勒着带子，这里还拿着罐子..拔着三大紫罐子勒着带子，天天打架，你说谁爱我这号人？我那时，当时候共产党就是叫什么，叫做流窜犯还有流氓。人家庆芝同志依然一见我一见钟情，就爱上我了，跟我私奔哪。我老家私奔那是多大罪啊，那时全家族人没人搭理你，人家家族是一个姓，跟我私奔，是吧，在炸药包面前跟我私奔，我就永远记住这事了，感恩。我最差的时候我连饭都没的吃，我真是吃百家饭呢，我是朋友家到人家去，到人家住一晚上，有时真的睡地上。不过睡地上也没啥不好的那时，因为我家里面在曹营，我爷爷奶奶结婚的床，就是我和庆芝结婚的床，一个老木头床，上面铺的那个山东老家的麦秸子，麦秸铺上去，然后盖着被子就在那上面。
当然了我挺牛，那时我还买了一个电视机，先是三洋的后来换长虹的，外面架个大天线，老拍一拍才能亮，还有录音机，还有汽车摩托车的，我那了不得啊，是吧？咱感恩，咱没忘那时，人那时水灵灵的姑娘嫁一流氓，是不是？按照我老师说话，郭文贵你要不你就是改变世界，要不你就是被枪毙的主。谁相信我能改变世界啊。再一个我被开封看守所给关起来的，那肯定是枪毙的，是不是，没想着活着回来。所有人都说，连我爹我娘都告诉我老婆说，你走吧，准备好吧，文贵被枪毙以后，你就找人嫁人吧。你说这恩能忘了吗？感恩和羡慕妒忌恨之间最好对比就是感恩！
但是我告诉你如果把感恩当成了给予，恩赐，那就走火入魔了。按照佛家说的，那你就真正的是没有破掉你的执着，你的妄想，那就变成了恶缘了。这就为什么说，老江说我给你金币发给大家.我凭啥发给大家呀？我凭啥发给大家呀？我可不做这承诺。我们所有的郭媒体都必须商业运作，这是美国。没有一个人能说出一个问题，郭媒体的最核心价值是在美国法律组织架构下保护的。请告诉我中国的有一个真正的所谓现在媒体能给你一个安全感的吗？安全感基于什么战友们？三个条件，第一个这家企业的核心，它是首先要赚钱，你别说任何废话，你是赚钱不是骗钱不是偷钱，不是卖身，你是真正的靠商业行为赚钱的能力，这个企业如果没这个能力就要进垃圾堆，你告诉我中国企业有一家吗？全是共产党勾兑的，卖人命的卖人安全的，不叫赚钱全是骗钱，坏良心钱。这是美国企业和欧洲企业和中国企业的本质不同，你赚不赚钱，你不赚钱你上一边呆着去，你不应该叫公司。这点常识大家懂吧？G币就是为大家未来赚钱的，你留着！我们要发行货币的，我们要成为国家主权之外，唯一一个，争取啊这是争取，金本位的货币。咱早就说过，是吧？我们要赚钱，郭媒体、G-News ,大家要搞清楚这个问题。这个问题没有了，这赚钱是给谁呀？谁是股东给谁钱，凭什么不是股东我给他钱？老江很大方，你这搞得跟共产党似的，郭先生咱得把金币给新中国，还给中国人民，我凭啥还给中国人民？我也没偷中国人民钱，我又没欠中国人民钱，我凭啥给他们？他们也别给我，我也不给他。我凭啥给他？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</guid>
      <description>内容梗概:
Hello hello hello hello, 哦，做饭了，做饭了啊。看看中不中。
兄弟姐妹们啊，你看看我这个菜做的啊，胡萝卜，青葵。豆角，火腿茄子啊，然后这个做的特别，你看看。这个肉烂了，香的不得了。
然后这个炖的羊肉啊，那大家你们看这个羊肉，炖的羊排，这个里面是有一兰拉面。慢火，现在要回到慢火。厨师现在下面这些船员已经馋的不行了，因为我小秋樱百合来了，伯乐使者，赤脚医生，马力哥，07735.啊，中中中中。亲爱的兄弟姐妹们。你看这就是文贵的生活，我把它最复杂的做饭，做的最简单的话，你看。不要那么复杂，不要那么复杂啊，不要那么复杂，而且做的好吃实用啊，跟我爆料革命一样管用管用为主。啊有实效，这个面做出来以后你想想啥感觉啊？你想想做面你用5分钟。10分钟和50分钟是不一样的，这个肉和这个菜我是用40分钟做出来的话，大家在吃的时候加上这个。完全不一样啊，但是我我做饭厨房最讨厌脏啊，厨房一定要干净，不干净就完了。
你想想这个面出来以后。你看这个位道哇，你看这个汤。哇，这个汤就是，这是往鼻子里冲了那味道鼻子里冲。那感觉，你看这个汤香的，所以说。
兄弟姐妹们，生活本来很美好，只是有些人搞得复杂了，啊，艾呀。
我们要给他一个几分钟的沉淀。
战友们，就这个味道，你不在这。这里你是没有感受的，你没有不在这里，你是没有感受的，这个萝卜的这个香味儿。你们来看看这个面，这个老汤的感觉啊干干净净。.你看这羊肉啊，战友们，大家看到了，这个是给我的，
你看啊，这是所有给大家的。
这是给我一个人的，这是炖羊肉啊。是你说那个馋不馋吧，你说馋不馋的，战友们啊？然后蒸的什么，馒头，包子，
这个是面，战友们看看这个面，一定要不能碎掉，碎掉就完了啊，我就要这些。剩下的都是他们的。
兄弟姐妹们，今天早上从6点起来运动一个多小时，然后。现在做饭完毕，一定戴口罩，在我们家里面厨师，不管你什么厨师啊，你多高级，我不喜欢这个要洗干净手后的给我做饭，我不想知道你的汗液的味道，我必须要用手套，我们家用的更高级的手套啊，然后呢。特别重要的事情，更得要戴口罩，盘古，裕达的厨师全部是戴手套，戴口罩做饭。否则饭绝对不吃，绝对不吃啊，开吃了战友们，这是我给大家做的，中不中。哎呀，这戴着口罩没法吃饭的，戴着口罩没法吃饭啊。唉呀，就这么简单啊。
哎哟，我的天哪，战友们，太遗憾，不能把这种感觉发到你们那里去，太棒了，太棒了，太好了，唉呀。这个面的味道哦天哪，真的战友们我没法向你们形容。哇花卷。
我最讨厌的放这个，这个店的非要放这个，还有这花卷啊，哇。Wow.Wow.
Wow。木兰传奇来了，文联6号，文兰：郭叔你好坏呀，灭共的海南，兄弟姐妹们，我今天做了火腿的时候吧。昨天我是坐着吃的时候给他们船长副船长吃，没有大家都吃。然后每个人都是好吃得不得了，他说郭先生能不能再吃你做的饭，你说人家也提出来了，我这人我说好明天给你们做。很快啊，一个多小时，8:54, 我是6:30，不到一个小时就做完。你看。木兰传奇馋死了，哇项羽，擀面杖子，兰陵美酒，兄弟姐妹们。
哪天你们一定要吃我做的饭，真的这饭，所有给你保证，你们喝过的面和我做的饭完全不一样。再好的西餐和中国人的饭是没法比的，哇嗯，真的是没办法比。对了，你说让一个几个亿的船主老板给做饭。大家看了羊肉，唉哟。改一改，嗯，他就是羊肉，还得有弹性，还得绝对的烂，烂了就不好吃了，还没有弹性。我爱吃那个这个羊肉啊，就是西藏人啊，做那个那种水牛肉的感觉，你看这个你看这个来着，干煸出来，哇，完美。加入花卷，芝麻盐面花卷。
你看这个。无语，常山赵子龙，明邵任。兄弟姐妹们，做饭的诀窍时间，热度，还有把什么料和什么饭拌一起。
你这种饭你如果配不好料的话就完了，彻底完了，三四个文雅，小乒乓，存在主义咖啡馆，东游记，TV搬运工啊，坚持，灭共海南人，野心家，文晶晶，太好太好，这大花卷我的娘来。这得有10个面包的量，我的天哪，太大了，嗯。
嗯，嘴巴怀孕了。山东花卷，盐面，多层，看了没有？哎呀，不然你看着。
你看那个肉干出来了，一咬有弹性，嗯。香浓四溢飘到我这里来了，又香又有弹性。昨天晚上。一个美国朋友啊，就说那么多年我给他说过。
和中国的艺术家结婚那个，长岛的美国白人女孩儿。结婚了快30年了和这位中国朋友啊，昨天我们中间聊天，20分钟后讲了一句话，讲的特别好。我说你们俩的婚姻，我老等你离婚，啥时候离啊，他说离不了啊，我说为啥啊，中美婚姻。一个美国女孩能维持那么长时间，秘诀是什么我老问他，他说mails你问了一百次了，你老希望我们俩离婚了。
他讲的很关键的话，他说到现在为止我只要自己出去旅行。第3天我就想我家里的饭，不到一星期，我看我所有身边的人都没有我老公好，她说我我这个老公从来没有批评过我，他生气就拿眼睛一直看我。弄的屋里动静大点就叫生气了，我从来没看过一个中国男人，像他一样会做饭。
会雕塑，会艺术，每天2~3个小时看书，上网学习，没见他嘴里骂过一个人。但是我更没有看过他把钱，从来没见他说多少钱，他几乎不带钱，但是他一生挣的钱卖了那么多艺术品，百分之 78都捐给别人，从来没有告诉任何人他捐过钱，她说最近这个疫情到来，他说他买了好多东西，就在这周围放在那里捐了，你说这男人谁不爱呀，我说我都爱，是不是？
他的好多雕塑艺术品，我收藏，会做饭。太好吃了。男人的强大绝对不是嘴巴上，也不是肌肉上，是内心和思想行动力。和你善的力量。
太好吃啊，停不下来，停不下。这饭停不下来，这汤这美味。无敌了，中国的文化我觉得饮食是最牛的，最后一个中国的哲学大师顾忠山老师，在台湾逝去，他有一句话很精彩。学中国哲学从中国饮食开始。
一切都已经开始，太美妙了，我是大姐但不是天津的。Farmer Arthur, 好，手扶拖拉机，黑水神。唉呀，嗯。
怎么画面不行是你的网络有问题，画面很流畅。太美了。3601，你喝点水吧，国内的战友麻烦了，睡不睡觉啊，吃不吃饭呢？
这已经不能算早算早午餐。我这个船长都干了30年了，我这也是他第四五个船主了。从来没有见过一个船的老板给船员做饭呢，听都没听说。同舟与共啊。Lady May的logo.，兜兜布，好性感啊，郭叔厨艺了得。
4库全书，存在主义咖啡馆。哇，咱们现在这个GTV简直是火大了啊，这个盖特深受欢迎，GTV的效果深受欢迎啊，先来我没发现，我就1万9千100。
听到了吧，疯了大家快吃，开始抢了，千万别抢啊。唉呀，昨天我那位战友，咱们的朋友啊，我们都是朋友啊，这个跟他老婆聊天，我老婆在开玩笑，我知道你俩没离婚。中美的关系未来就有希望，唉呀，他的孩子特别特别好，讲流利的中文，流利的英语，非常爱中国，非常爱中国，爱中国人民，这个很有意思。唉呀，很有意思啊，你说这样的婚姻，他到底该爱中国爱美国呢，是吧，爱中国爱美国你说。
什么祖国呀，什么爱什么，爱你的祖国，都是胡扯蛋的是吧，我很多年前就告诉他，我告诉他的孩子，我说你爱谁。爱哪个国？我告诉你，哪个国家文明，哪个国家让你安全，你就该爱哪个国，我说不存在你爱你姥姥的国。还是爱你爷爷的国，我说对待中国人共产党老是宣传说爱国啊，什么爱一个什么什么，你的祖国胡说八道。如果你的祖国是个魔鬼，你第1个就要把他灭了，哪个国家文明，就爱哪个国，还有哪个国家不是集权。你就爱哪个国啊，这就是什么分辨善，恶的分别，我说如果你现在你的姥姥国和你的爷爷的国。如果你姥姥的美国是个极权国家，你爷爷的国，你姥姥的国是美国，你把美国灭了，你搬去中国，爱你姥姥。你妹的，你姥姥都多，如果说是中国是极权，你应该灭了中共的，你你老了你你爷爷的国，。爱你美国佬佬的国，很小我就这么说，所以昨晚他告诉我说文贵，我们全家感谢你这么多年以前。
你就告诉我的孩子，特别是1998 99年，我们老在一起，他说我们的孩子现在只要谈到什么爱国主义，他就抛出他的爱国论，我们只爱一个民主，自由法治，以人民为中心的这个国，他说如果让我的爷爷啊，我的姥姥说中国共产党还是中国任何政府说是以人民为主的人民选出来的。我就爱我这个爷爷，我爸爸的那个国，如果是美国人呢，是一个集权啊，是一个独裁政府啊。拿坦克压人民的
我第1个就是美国的敌人，我去爱中国的国，不爱美国的国，相反现在美国是一个以人民为主，啊民主自由的国家。所以就说我爱一个以人民为主的，这里面没有对错，没有黑白，只有两个区别，是以人民为主的国家，还是以善和为恶的国家，按善的国家，啊，去打一个恶的国家，爱一个以人民的为主的国家，而不是以某个家族某个人集权政府的国家，就这么简单。
对不对，所以说昨晚上跟我聊天我很开心，我很开心啊，这就是对了是吧，人生在世你要搞什么是是非，什么是对错，共产党瞪眼说瞎话，什么你要爱你的祖国，谁是祖国呀，昨天我们在曼哈顿的好多同事，包括王艳萍，给我发信息，他说在我人生最为难的时刻，曼哈顿收留了我。啊，在这个整个纽约大街上，雷霆雷霆一天不断的雷鸣般的掌声，在为大街上的急救车。
惊啸而过啊，为他们鼓掌，为医护人鼓掌，纽约没有强制你呆在家里啊，大街上几乎没什么警察，全靠自愿的。没有共产党的红袖箍打在地上，人家看病也不行，下去买菜也不行，所有人都下去买菜，都在超市啊，曼哈顿的公寓里不可能储存一两个月的食物。大家很自觉的去排队买菜，然后回家都很自觉的，没有人说你，你到楼下去，你像公寓里我的其中一个这个这个朋友的孩子，说叔叔我到楼下的时候，每个人都主动给我开门，不让我开门。
我说为什么说你不要开门，因为我们戴着手套啊，我们你就不要碰那个门了啊，别增加传染，我来帮你开，买了东西回来，人家把门打开。说你不要摁电梯，我来帮你摁。上去以后说你下去，你开门以后一定要记住啊。把东西放那，你开门，这个时候才可以，这个过程他到超市到回来到他的公寓，到他里面，没有一个人让他碰门的，可不是中国的红袖箍一顿乱揍，另外一个孩子说他我很不舒服，量体温下去，人家下边说哎哟，量体温先给他量，然后联系医生，说你得等20个小时都等不了，他说我建议你，既然你不舒服，万一有怎么办，他说你回到房间。啊，你随时给我打电话，我我替你等着，然后留我的这个号，啊，不要打扰你尽量休息，结果是人家去查了不是这个冠状病毒。就是感冒，所以说亲爱的兄弟姐妹们，这叫本质的区别，就像我们的食品一样，我们做的饭外国人爱吃，它的本质上我说我们是热的食品，你们都爱吃凉的，第2个我们是把这个饭做熟以后我们在乎它的味道。在乎它的观感，还有一个主食和肉食和青菜和汤均匀的搭配是几千年文化留下来的。中华民族身体是非常好的，又是长寿健康，日本食品流行全世界，我所有见过日本有钱有势的没有不吃中国食品。，啊，这就给大家一个证明，好东西你不用，不用吆喝也做些好东西。坏东西，你吆喝再多，最后它还是坏的，而且中国食品证明了一个问题，让我们大家更看到了一个新的希望。
那就是中国人的文化在西方得到尊重，其中一个就是中国食品，但是任何老百姓很少人能去到那个钓鱼台。大家记住，我所有外国朋友，政府官员，去过中国访问的，去钓鱼台吃饭没有回来不骂的，任何中国人去过钓鱼台之外，就做中国共产党是他最土的最流氓的最下烂的就是中国文化是最大的侮辱的一个政党。就是一帮土匪流氓，low到不能再low的人，你去钓鱼台吃饭，不管啥菜，旁边有三种面包。都有牛油，然后中国的铁板烧旁边还有牛排，铁板烧牛排，然后中国的茶叶。还弄的英国红茶，不要脸，英国人喝茶喝烂死了，哪有茶放糖的呀，跟中国人喝红酒换可乐是一模一样的道理，英国的红茶，美国的这个这个牛排，中间还得穿插着日本的寿司，这叫钓鱼台的饭，你都没法吃。那寿司就跟死人的肉不能吃，那面包就是我们在农村里面烤的那个，啥都比它好吃，糟践了中国的文化。
所以你看钓鱼台，你你看看那个中南海啊，他就是对门啊，叫中央警卫局叫南院啊。那个食堂里面什么虎鞭啊，狗鞭啊，鹿鞭啊，就是鞭多，到处是鞭。所以说那里面东方红，太阳升中国，出了毛泽东，结果大家这样发出来了啊，那是一个山西流行的歌，是一个妹妹想哥哥，是一个原唱的歌曲，啊，还有一个就是进了北京城一个女学生的流行歌曲，共产党所谓神圣的歌竟然来自于男女之间互相思恋，讲精子讲卵子的歌，中国老百姓几个错。糟践了音乐，糟践了中国的历史和文化，中国人是70年毁大发了，历史被断了，文化被断。我们被断了根啊，你们听他们吃饭的声音，听到了听到了吗？兴奋的哇哇，这个装不了啊。一个小时就让他们永远的爱上你，这就是我郭文贵的本事，这是我们每个人都能做到，我们中国很多男人。
你知道在美国在欧洲有好多人，我意大利米兰的好多朋友是女的嫁给中国男人，他们很多人流行，包括西班牙嫁给中国男人。但是所有人都烦中国共产党，啊，不是开玩笑的，大家千万不要看到那个人一天吃了饭。最后排出了一点屎，只盯着屎，听着就像那个曾红这个孙子，还有那个郭宝胜这个孙子啊，还有什么吴建民这帮孙子还有原来欺民贼，还有庄烈宏这个烂仔，啊，还有这个英提的烂仔，完全和他根本在中国他也不懂，他到了。
外国他崇拜的不得了，他也没这个能力这个鉴定能力他也没这个舌头，所以说我以中国文化为荣。爱什么国，爱一个让你以人为主的国，不管是哪个啊，这就是我今天说的，那是伪概念，什么祖国，没有。什么叫祖国，以人为本的叫你的祖国，让你安全，给你未来的叫祖国，让你愉悦的叫祖国，要你的命的啊。杀害你全家的，强奸你家人了，那是你敌对国，这里边根本不存在开始和结束，只有1个，让你安全让你有生命的就是你的祖国。
这就是今天，俺文贵胡说八道，中不中，哎呀，表演完了，你说我来这个。G TV上看我俩真好看呢，我这如果睡觉能让我看着GTV，嗯，我也愿意，是看自己又真实。全是真实的颜色一点也没夸张啊，你看这船是吧，是吧，看着都很真实吧，很真实的战友啊，颜色都很真实。相当的好呀，哎呀妈呀，这会那么多人在线呀，GTV很清楚，g TV的盖特，GTV的未来了视频和信息市场，还有GTV的未来的支付系统，大家记住一定会震撼世界，文贵这个脑子里边的创造的东西是大家想象不到的，我当年裕达国贸饭店五星级饭店开业，一天3000块钱，有时甚至800块钱，我们裕达大堂里，而周围民山寨的村民。都拿了，到这来了到沙发上，晚上去沙发上，躺着会免费吹空调，拿着凉席的到大堂睡觉。
全傻眼了，3000人民币，裕达的红辣坊是全世界最牛的意思，5000万装了一层楼夜总会。里面没有小姐，一天几百块钱，最多也是一两千块钱啊，大家全傻眼了，说最多两个三个月，所有人都知道，大家别忘了。裕达当年全是写字楼，后来建设中间又改成一半是一半是写字楼了，最后是文贵创造了裕达一卡通。哈，咚一下上去了。从几千到几万几十万到百万，而一卡通一。
一下子几个亿，几个亿啊，当时阿九几年几个亿很大的钱了，你看到现在裕达完全啊，没有任何衰老。更加成熟的屹立在中原，所以说进了裕达，到了欧洲，出了裕达还在郑州啊，所以说这个裕达太厉害了，很多人当年写这本书，郑州招谁惹谁了啊，大家都骂河南人的时候，就是以裕达一个方面，还很多人说裕达是一朵玫瑰花。插在牛粪上我不这么认为，中原文化的核心就是禅中，不是什么洛阳九都啊。开封古城，胡扯，
我觉得那是河南的耻辱，恰恰的河南最核心的就是禅中，很多河南古都啊，河南1亿多人口啊，把河南也是一样，国内一般种族主义者地方主义者，把河南的一点吃饭的美好，一天拉一次屎的味道，拿出来，天天嘴上喊着吹，就是歧视河南人，很多人根本不懂。河南才是中国，黄河文化河南山东是中国，河南山东，山西，陕西，当时东北叫夷蛮之地。
广东叫夷蛮之地，南蛮子，东北的杀人放火啊，南方是蛮夷之地，对不对呀？那才是中原，结果骂老祖宗，天天骂河南人，你要脸不要脸，懂个屁呀，这是共产党进了中国以后最最可怕的事情，拉种族仇恨，拉地方仇恨，然后制造矛盾，贬低河南人什么时候开始啊？文化大革命前。大跃进啊，昨天我也是晚上跟那个另外一个朋友聊天，他说文贵你得告诉我，他也原来也是在清华大学的。
美国去清华大学的访问学生，你告诉我你怎么形容今天的习近平王岐山对世界的经济的诉求和结果，出自什么心理？我说你美国人不懂我就告诉你啊，中国有第1次大跃进，什么时候干的，知道吗？第1次大跃进就是文化大革命。一九五几年到六几年，中国死了几千万人啊，这个水缸里能养牛啊，这个井里边能养千头猪。亩产万吨粮，亩产千吨粮，15年这个超英20年超美，这个中国几千万，这是天下最荒唐的谎言和笑话，全国全民族全跟的上，结果是共产党的毛泽东在中南海天天跳舞和周恩来啊，天天整人。与天斗与地斗，与人斗，其乐无穷。斗着斗着把国家斗残了，第2次大跃进就是中国的改革开放。什么时候，美国人签了WTO，中国经济体飞黄腾达，中国人怎么了？中国人把所有的大自然全毁了，把山河和河毁了，把人民的思想和文化宗教信仰的全毁了，中国只有一个钱。
卖掉了祖宗，卖掉的历史，卖掉了文化，卖掉了健康，卖掉了未来，卖掉了天，卖掉了空气，卖掉了水，卖掉了土地之下几千米的污染。中国我说中国的文化，话，所谓的繁荣是中华民族的灾难呢，这叫第2次大跃进。经济飞黄腾达了，每个人有房子有车，你能吃房子，你能吃车吗？房子车子是让你生活更美好，更健康的工具。房子，车子让你成为房奴，车奴，让你更不健康，污染至极，这不是灾难吗？而且这在改革开放前，2001年签WTO之前，全世界都在警告，共产党还是要发展，这叫经济大跃进，造成灾难环境后果，人心沦丧，第三次大跃进。十八大后，中国要征服全世界，习王政府在中国开展以贪反贪，以黑治国，以警治国的新时代，然后创造出了20252035 2049的所谓两个百年计划。一带一路，然后称霸世界，跟美国讲叫新型两个两国关系，以及世界多极化，叫共治，然后大量往外派兵。然后大量的来这个世界搞政府搞渗透，BGY蓝金黄，最后要把香港。完全拿回来撕毁协议，要干掉台湾，双龙计划，这么一开始我说这是第3次叫政治大跃进，要征服世界了，人民币要成为全世界货币了，啊，要是中国产品要征服全世界了，然后用病毒开路。叫Ccpvirus，这叫三次大跃进，这就是中国我们中国人被共产党虐待的大疯狂。我说没有第四次了，我总结的中不中。
就这一段话，能能整明白啊，能想明白了你就赢了。你就厉害了。所以说战友们，什么概念？什么太棒了战友啊，谢谢你的夸奖和掌声。总结太好了，我那个朋友兴奋的，说能不能一个月一次给我们这样的通话，他说我这个我要马上在我们美国人里边开始说三次大跃进。我真没时间，我真没时间，说实话有战友问郭先生你在吗？然后我那直播不灵呀，我就不敢回话，我一回话就接着接着就没完没了了，但是我有多少人要回话，为意大利的朋友昨天。这个意大利的朋友昨天哭的一塌糊涂，是我们盘古欲达的家具供应商之一，特别爱中国。你都不能想象一个意大利的女人爱中国爱到什么程度，
一米八几，动不动一晚上吃饭就穿了旗袍来了。然后就就这么个人，就这回是真傻眼了，她说我还爱着中国，爱中国文化，我恨中国共产党，所以刚才我的三个大跃进的事，可以。这就是事实，包括昨天台湾的朋友告诉他，我说台湾拥有一个最大的机会，你要感谢香港。不是香港的流血，孩子被强奸被轮奸，已经解放军进台湾了，你们已经尸横遍地，家人被强奸被侮辱。
他说悲哀的事情，台湾很多人不认为，他说好的事情是现在更多的人认识到这一点，我们都欠香港，从经济上从历史，从文化上，从精神上，从面子上，我们都欠香港的，香港是我们的耶路撒冷圣城，那是我们的骄傲，不是我们给他多少，我们大陆出来的人啊，永远是伸手给他要应该的，你的是我的，我的还是我的？这就是共产党的流氓，而且特别愿意麻烦别人，给别人提要求，让别人干啥事觉得理所当然，天下没有一个国家民族被教育成这样，只有中国。给人发个信息，你能帮我这个呀，你能帮我那个呀。是吧，就像那个曾红那个孙子，那个不要脸的东西，郭先生能不能多提提我呀，，这节目就提提我呀，有没有郭战帽呀，郭战装呀，永远是要要要，这个烂仔呀就是永远是这种东西。还有庄烈宏，鸡腿潘，火鸡龚，通通的都是这样，永远你见他们一生中给过任何人东西没有，你们见过他给过任何人东西没有。
我今早上跟那个路德，sara还有安红还有老江，我们一个群里的说，这一段时间对爆料革命的攻击路德说。唉哟，我又回到2017年了，我说最近攻的就是路江，路安，路萨，就来攻你们来了，这7个人现在报了4个还有仨。你看最近就是攻他们几个，最坏的人就是你路德你心爱的曾红。我在去年告诉的那个曾红是个烂仔，是个骗子啊，人渣，我说我一定把他举起来，我看它怎么掉下来，我现在刚刚举起来，结果他自己一醋溜就掉下去了。彻底完了。
你看我们的法律师会怎么让曾红这一辈子待在美国，让他生不了。活不了，让他面临法律关系，我把他的证据早就整理完了，他能说啥能想啥，我们早就想好了，曾红干的事儿啊。不是我一个人盯着，多少人盯着，现在不管曾红曾经陷害的人和想陷害的人，现在都已经给我们联系了，但是路德先生的天真。我有时候跟路德开玩笑，还有跟Sara，还有跟老江，我说人品不好，我那真的是开玩笑啊，我就我这人就是爱开玩笑，我跟我。
太太的婚姻，三十几年的核心理论，幽默，我跟我太太就生气了，他从来没有一次主动对我跟我示好吗？没有过，她从小就犟，我必须得用开玩笑把这事儿给缓过去的，回回都是我服软的，服软的方法咱不是那死皮赖脸的，搭理我吧，我不会那样。我开句玩笑她笑得都不行了，笑的快不行了啊，拍拍她的肩这事儿就过去了，我爱开玩笑，我真要对谁有意见，我不会那样说，我有毛病啊，是吧？我真的是爱路德，爱sara，爱老江，爱安红，我只是说我现在在群里面，我说路德，你是最大的叫爆料革命的独立分子，有可能叫暴独分子，把路德吓坏，唉哟，我可不是。实际我是和他开玩笑，他最大的问题，他脑子很简单。极为天真善良，半点不会隐藏，而且路德我说你倒霉就倒霉在脸上，路德很爱钱的。他真的爱钱，不是假的，他不爱小钱他爱大钱，这家伙容易出事啊，第2个是爱美女，现在没事了，小蔡看住他呢。
女人是他的弱项，其他的没毛病，你知道吗？但是他最大的是他识人不行，你看他跟那个那个谁这个这个曾洪他俩粘来粘去，他俩的故事多了去了，他俩的啥事，我也没法说了。说了以后路德先生受不了。木兰传奇说啥呢？敬佩敬佩，但是我们战友们一定要记住啊，这一波的攻击，包括对木兰。对sara，对小皮匠
对卡丽熙，啊，对这个老江，对安红这个东西不是开玩笑的，这为啥我们的保镖现在你看我们保镖吧。任何人不允许在50以内，我任何都不能碰，我什么都不碰，多层防护，我给他们说。包括咱们战友们，出门你的车，你的车门，你能碰的东西一定要小心，共产党员来杀你的路德不敢杀，现在他真敢不送你家去。如果曾红不被揭露，曾红绝对敢把病毒送到你家里，曾红对路德的这个这个黏糊和手段。试探，那就是一个真的是不要脸啊，再加俩不要脸都无法形容，我说路德有时候我就很生气，他很自私的，你知道吗？这点真的很自私。你应该给战友讲讲你路德，啊，怎么被增鸿骚扰？怎么设计你好好说说，在节目上讲两句不就拉倒了。他要害很多战友的，路德先生，这点是毛病啊。邓其伦谁都爱钱爱美女，关键划算。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/990/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/990/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，1月5号文贵报平安直播。
给大家放《相思好比小蚂蚁》，亲爱的战友们好。
很多我们的战友强烈要求放《相思好比小蚂蚁》，咱们一直向战友们发出了很多信息，希望大家能写一个“爆料革命之歌”。（写出来的有）很多～很多。感谢所有的战友们，写的很多很多歌。每首歌我都听在十遍以上，但是说实话，我还没有找到感觉。
我要的（这首歌），是一个东西方文化和音乐能合在一起的。特别是要把中国的乐器、葫芦丝、唢呐、笛子、二胡（等），能把这些能搞在一起的这么一个配乐，然后再有一个现代的摇滚乐、和能交织在一起的、能把世界文明尽量包容的，包括蒙古的（我们的大把琴）、新疆的那几个音乐，我们都能搞出来，包括印度的石笛，我们把它配在一起。绝对不能让共产党搞成这种煽动人心、完全是拉仇恨的这种东西，那不可以。不能有民族主义、也不能有狭隘的地域主义，而且要把民族文化的精髓能放在一起。
最重要的事情我们要记住，战友们、永远记住：“中华民族的文化是伟大的、中华民族的历史是人类文明当中最重要的一部分”，这一点千万别忘了。
不能像艾未未这个王八蛋，去（国外）骂中国人的妈、操中国人的祖宗，然后不要当中国人了，还赚中国人的钱，然后他是官二代；他脱光了那叫艺术，跟那王岐山、陈峰双修一样，他玩少女、处女在哪国都是强奸，他叫双修！他光屁股叫艺术，你说我看着那东西，我第一个想到的就是那个尸体啊！就是那火葬场的尸体，就那艾未未跟他在一起（那些），那纯粹的尸体。然后把中国博物馆里面最烂的艺术（带着），跑到外国来复制，然后叫艺术！去你大爷了吧，你什么艺术，不要脸的东西，你连你妈你都干，你叫艺术吗？
我们战友当中有个叫“朴昌海”的，战友们、你们记住叫：“朴昌海”。朴昌海先生是在韩国，我一直有他WhatsApp。他、还有我们的哈恩美女一直在韩国、还有一系列的战友，从开始爆料一直到现在，没有一次重要的爆料革命他们没有去传播的，多次走在韩国大街上。我们俩加在一起聊WhatsApp不超过十次，从未给文贵提过一次要求！他是什么人？他是一个普普通通到楼上挂花岗岩的这么一个建筑工人，但是他追求的理想，还有他这个人品我观察几年了，就让文贵极为佩服。因为我喜欢建筑。
文贵是中国历史上到现在为止，没有第二个使用世界上最高级的外幕墙。就是一个建筑的好坏，你一看他外幕墙你就知道它是好是坏了，这是第一印象。当然建筑设计啊！它叫建筑语言，建筑的外墙就能告诉你。中国的这个外墙，基本上都是刷、装铝合金窗、贴瓷片，这不可能永恒。你看看世界上宗教建筑、你看看世界上的政治建筑、包括现在的人类史上的第三大建筑（叫做金融建筑），都是石头的、花岗岩的、或者是清水泥的，因为它尽可能的达到建筑的核心价值，（核心价值）是人类历史上这一段文明、文化、社会形态的一个永恒的载体，它能达到这个作用。
那么我当时就是第一个使用了世界上到现在最先进的（外幕墙），叫做等圆式、单元式、等压式外幕墙。什么意思？就是这个石头结构，还有整个的外墙是从生产厂家全部加工的，包括那个框的材料对接全是组合式的，就像玩乐高一样完全组合的。那么所有的风来的时候（建筑最高处的风），风来的时候把风形成等压，它要从（另外的地方）出来。下雨的时候雨水流进去，有专门一个水道，不会把花岗岩像尿不湿似的从里面沁出来。「防风、防雨、防湿」，对建筑形成相互和谐的一个作用。就像你穿衣服，穿合身了，就像你看着很舒服一样，就像你是穿52号西装的人，你穿了个56号的咣啷咣铛的风也进来了、你自己也看着不好看。关键的问题还可能把你刮跑，不安全。
所以说这种建筑是河南裕达在中国到现在唯一一个用的。后来N个建筑说，包括上海的金茂是同一个外幕墙公司，叫澳大利亚的帕马丝迪利沙同一家做的，它被德国的Gartner，是德国最大的建筑商，它把帕马丝迪利沙它给买了。然后就做了那个。但是它也不是完全意义上的，全是等压式、呼吸式外幕墙，因为他偷工了、他偷料了。（帕马丝迪利沙就是澳大利亚悉尼歌剧院那个建筑商，就是因为那个建筑，当时澳大利亚他们把意大利的帕马丝还有迪利沙这两家公司合并了。这是一个具有黑道背景的家族。把他合并以后，建造了悉尼歌剧院，花掉了澳大利亚整个国家一半或者三分之一的国家收入，差点搞破产了把澳大利亚，但是悉尼歌剧院成为了成为了世界上最伟大的建筑之一。
这就是那个帕马丝迪利沙火了之后他要上市，他就做了河南裕达，做了河南裕达他在新加坡上的市，这哥们一下搞了几百亿美元。然后几百亿美元又被德国的Gartner给拿走了，Gartner是最大的帷幕墙公司，Gartner又开始做了上海金茂、香港的（上环）长江中心等一系列的，拉动了上百个建筑一下就火了。
但是，我们裕达起到了关键作用。这个建筑的核心告诉我们大家是什么？就是建筑的艺术，为什么要回西方（口误，应该是东方）？为什么我们要把建筑这个东西做成永恒？因为我们对中国艺术的理解、和对中国建筑艺术的理解，绝不是哗众取宠。
这个时候、大家你们看到裕达国贸到现在看上去跟第一天立在那一点变化没有，几十年一点变化没有，裕达国贸你到里面看所有的家具、所有的酒店（设施）跟当年一模一样。头两天专案组去看河南裕达酒店的时候吓一大跳！哇塞、你这酒店怎么跟全新的一模一样啊？这就叫永恒，亲爱的战友们。
国内、最近凤凰卫视、中央电视台、中国报纸在忽悠啥呢？战友们。全力以赴地在忽悠民营企业，现在N个节目说、私营企业家解决了社会就业百分之九十六，中国过去几十年的GDP百分之六十到百分之八十。然后现在说：所谓的改革开放到现在，所谓过去八年持续开放，去年大家看到了，到今年有降百分之五，什么降百分之五呢？民营企业增长率从过去到现在降低了百分之五。然后对国有企业贷款贷走了中国银行的贷款（总额）百分之八十五，私营企业只贷走了百分之十五。我真想R他八辈祖宗！这是共产党出来的所谓的宣传。有良知的大家可以上凤凰卫视看去。
做这个节目的其中几个人，全都跟我是很好的朋友，都是凤凰的人，他们在做这节目之前就告诉我。我问他们我说；你做这个节目你什么感受？这其中一个告诉我：他说；我想离开凤凰卫视，他说；这帮王八蛋真是太黑了！他说；事实上做这个节目他们在调查当中，他们发现民营企业贷到的钱连10%都不超过，但是领导批示：不行，要35%，就瞪眼说瞎话；最后是说领导啊那太假了，那25%吧，就叫25%了。事实上中国私人企业家连10%也到不了。就连郭文贵贷款，给了他20%多的利息还要定为骗贷。海航这个王八蛋百分之一百的坏账，他没事，天理何在啊？天理何在！
人家不管如何阿里巴巴，人家腾讯是中国的现代的企业，现代的招牌，也是上市公司，你就给人家闷墩蜜啦？天理何在啊？讲来讲去，节目当中里他本来要讲中国体制和中国这些年的改革开放，包括政治的不稳定，也就是说，这领导上来放个屁就变成个政策，导致中国人企业家无法生存，还是社会政治安全问题，不准谈。安全部领导直接下令，不准谈政治，不准谈制度。只能谈说现在中国鼓励私人企业，中国重视私营企业。然后过去这些年中国一直改革开放，中国企业一直涨，就是去年有点降，最后告诉大家，中美贸易问题，中美贸易争端这还是外国问题。
最后我要说刚才建筑什么意思？战友们，我告诉大家，中国人造不出河南裕达的建筑，中国的材料帷幕墙也造不出来，是澳大利亚、意大利、德国的合作才造出来的。我们的空调是买的美国的，约克空调。我考察遍了全世界最好的空调企业，约克空调。
裕达国贸当时从邻山寨的一个村子里面拔地而起，河南人最有名的一句笑话，河南裕达是最有名的外空来物，叫一朵外来的铁玫瑰插在了郑州的狗屎上。我们营业额一个酒店一天3000块钱人民币，五星级酒店，大家想想多可怕？百分之五、六十全是外籍员工，超五星级饭店，连灯全部都是进口的。到现在中国造不了这帷幕墙。
私营企业家创造的财富，郭文贵已经是逃亡到西方。然后当时是所谓招商引资，给5%-10%的回扣，七个国家联合投资刚刚从看守所里释放出来的郭文贵，河南裕达投资者没在河南拿走一毛的利润，包括夏平董事长，一毛利润没拿，最后我是还给人家的本，人家没拿一分利润。
另外一个我要告诉大家的，中国的艺术是伟大的，中国是没有能力捍卫自己的艺术的。中原佛手那个理念是来自台湾的李祖原大师。整个裕达国贸的下面是莲花台，就是开始我们把整个楼，旁边就是市政府，我们为了把莲花台打的更好，有空间，大家记住就是给大家传达一个佛教的基本理念，我们盖好的两栋公寓当时全部炸掉，大家你们可以看历史去，全部炸掉。盖好的公寓啊，当时那是几千万啊。
质疑这样的建筑中国人是没有能力创造的，我们是第一家，结果现在是中国所有建筑艺术抄的一个学习的模范。但是他的命运、创始人远离国外逃亡。在河南没挣过一分钱，现在还要被共产党的这些盗国贼所谓的拍卖给要弄走。银行贷款，你大爷的你说郭文贵竟然给你20%、30%的利息，结果你定为骗贷！
无论从艺术的角度，你艾未未你算个屁，你算个毛啊！我们向全世界展示了中国对建筑、对艺术，用那么伟大的建筑，用几亿美元诠释了一个中国对建筑对艺术的理解，创造了一个中国永恒。
私营企业家，我们创造了一个改革开放，招商引资，最佳的样板，这是河南连续几年。以至于河南人说：“进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。郑州郑州天天挖沟，河南省政府郑州市政府去你那个舅”。
当时河南出现中原之行那里去，当时广告，虾球转，就是河南亚细亚商城，创始人叫王怀忠；外资企业郭文贵，河南裕达。王怀忠去哪了？破产了！完了！河南裕达现在成这样了，我们在河南裕达六万个员工进进出出。
今天的凤凰卫视、中央电视台全面宣传再次招商引资，艾未未王八蛋在全世界推销中国的伪建筑、伪艺术的时候，你们不觉得这是荒唐的吗？你们不觉得是荒唐的吗？战友们！
但是，我想给战友说的事情，最近共产党的再次招商引资，再一次所谓的要鼓励私营企业家投资，如果谁在上当，那真是活该了。如果你第一次被骗了，你是受害者；第二次被骗了，你是可能该可怜，你不仅是受害者；第三次再被骗，你就是活该！这共产党这个流氓，这个骗子，到了这个样。
这两天我要准备马上到圣地亚哥、洛杉矶还有圣芭芭拉要做演讲。我要做演讲的准备当中，我就要谈谈中国历史上几大事件：近代史上，大家要知道近代史上最核心的是什么呀？戊戌变法、第一次鸦片战争、大家都很清楚，包括大跃进，1960年、1900年，这是非常非常重要的啊。这当时叫大跃进，这三个关键的点大家要知道啊，全是庚子年。2020年，马上还有几天，农历年，庚子年。
我们再往回看，当时的1958年到62年、1960年，大跃进，靠三年困难时期呀，有人说死了1500万，有人说死了4500万，饿死4500万人。战友们大家现在想想，你们不要以为这离你很遥远呐，他就在你身边，才多少年呐？1960年呐！八年后，郭文贵出生了或者十年后郭文贵出生了，1958到1961，大家想想，多可怕！当时的大跃进，当时的所谓人民公社，当时的所谓的共产主义，要在全国全面推广。现在你想想死掉五分之一个美国。
再往回看，八国联军，庚子年。进中国。你去想想啊，这个当时八国联军进中国跟今天有多少相似的地方？
上个庚子年，当时大清朝腐败堕落，民不聊生，京城皇城墙内歌舞升平、奢靡、淫乱、以假以骗治国，心中没有任何老百姓。最后大家别忘了，鸦片战争最早开始的是什么？是开始于广东和香港的，叫香港的脚商啊，担扁担的，也是出现在香港和广州，和今天的香港之乱有什么共同之处？这些历史总是如此地相似。
再往前看，大家都知道了，那就不用说了。这三个庚子年：第一次鸦片战争、文化大革命，这是可怕至极的，八国联军进中国。八国联军、鸦片战争与文化大革命三个庚子年，把中国人给毁大发了！当然了，当时也出现了梁启超，当时出现了那么多牛人，包括袁世凯。
我想给战友们说的是，2020年这又是偶然呐。偶然呐，偶然到了我们又要面对一个庚子年了。说实在话，我真不希望，哪怕爆料革命不成功，也不希望中国再发生一个过去历史上的庚子年了。被八国联军给揍个扁死，被大跃进这样的国内极端的独裁、奢靡、盗国，让百姓尸横遍地，吃人肉、吃孩子肉；我也不希望以鸦片战争那种无知、愚蠢、愚昧，再把中国人给打到几百年无法翻身。
这不是开玩笑，今天的2020，就有当年第一次鸦片战争和八国联军进中国，和文化大革命、大跃进、三年困难时期完全的一样。我是在吓唬大家吗？在这种时候，能出现过一帮什么人？你去看一看。有本事的到国外去了，那叫留洋啊，那就等于今天你到月球上去了，回来盗取民脂民膏。那个时候不仅有那些混账，慈禧、军人、军阀，还有奸商。还有更重要的是，有欺民贼！
我们今天往回看一看，咱不说孙中山，也不说袁世凯，咱也不说这个戊戌变法。大家看一看中国老百姓的可怜，总是在最关键的时候能遇到几个流氓团伙、犯罪团伙：一，政府最大流氓头子，犯罪团伙，盗国贼；第二，有一帮打着所谓为国家、为人民发声的，所谓的欺民贼多了去了，我就不一一数了吧。还有一帮不良商人。总是这三拨力量，大家去看吧，一定有这三拨力量。
今天你再看中国，多少人在海外住着洋楼，替共产党骂着老百姓。
对了，这两天我看到傅希秋那个王八蛋出来了，是吧？就你那个小操性样，你还说我吹牛B，还在上面挂一个什么叉，自说自己是给国安工作的郭文贵，我什么都是谎言，还说要看我们谁走到最后。你跟我在这吹牛蛋。据美国某个部门的人跟我说，盯你傅希秋已经是多年了，我在这有视频你记住。
你吓唬那些从新疆、西藏、国内跑出来，剩下一只鞋，或者说已经被打昏了头的，被共产党已经给吓唬住的、威胁住的人，骗点什么政庇费用，你那点钱够干啥的？然后去变着法地贿赂贿赂几个非法的，你所称之为的拉比，游说。你出席的场合全都是教育，在美国大街上要饭的都懂，我楼下卖热狗的都懂，他拿2000美金给人家捐捐款他也能坐那去。你骗骗没出过国的中国人，在海外只待在海外中国城的中国人行，在美国猪拿点钱它都能去参加那个场合，你吓唬谁呢你？
在美国的官员敢替你非法办事？你吓唬谁呢傅希秋啊？我盯你盯了好几年了。2017年我一出来爆料，傅希秋就给我联络，哎呦，那个崇拜啊，那个黏糊啊！你知道我为啥不搭理你吗？我看过你的档案，你傅希秋就是特务！你拿着我这个视频去告我，你不告我你就是王八蛋傅希秋。你是挂牌儿的特务，你跟火鸡龚都是挂牌儿的特务，知道吗？你要不去告我你就是王八蛋！
你跟我联系，当时杨建利跟我联系完不到20分钟，你就跟我联系了。我跟杨建利先生现在还有着兄弟的来往。为啥不理你知道吗？你是专业特务，专业的，专业的，专业的。我就等着你出手呢。看到了吗？龚小夏火鸡龚、赵岩同志赵大将军告诉我，你请人，你请律师，你花钱，给郭宝胜出钱；还有，你在美国有钱吗？你家人还有钱吗？你家人还有账号吗？你国内有资产吗？你有种你来告我，别喊，共产党就天天坐在自己的那个紫禁城里边喊。叫唤的狗都不咬人，你叫什么叫，你喊啥喊，你行动啊！
我都喊了三年了，你们海外的欺民贼，什么民主、民运，你们能不能合作一次对付我郭文贵？你要能让我看到那个大街上，所有的民主、民运都合到一起了，有效地对我进行了攻击，我被打趴下，我擦着血我都给你们佩服啊。哎呦，中国人终于也团结一回了，你们即使把我打趴下我都佩服你们。有吗？你有这尿性吗？仨子儿俩枣你就喊爹了你。你是那个料儿吗？傅希秋？你就骗那个最弱势的、最困难的、最最在危机之中的人。
还有那个骗子，不洗脚的那个叫袁建斌的，给你多少万美元的，把孩子给弄出来，编出来的故事，什么希拉里，袁建斌说是给你钱，希拉里亲自来处理这事。我可找了希拉里最亲密的人去问她了哈，这纯属胡扯，纯属胡扯。
我现在已经找了N个人，我要让人去了解傅希秋所有说过的话。我早就准备好和你在法庭上见了，我在哪我都不跟你见面，你不是在美国威胁我吗？说咱们走着看，看谁笑到最后吗？战友们作证，你和艾未未，你两个，将成为中华民族最烂的烂人，会被扫进垃圾堆。
只发中国人财的，操中国人妈的艾未未，你早晚不得好死，你要得到报应。只有你去干自己的妈去，你别干我们中国人，还要中国人给你付钱，还要崇拜你？
大家看到了吗，这些人有个特点是什么？第一个全反川普，全都是把香港，跟那个鸡腿儿潘这个王八蛋一样，把香港的勇武战士，全世界认可的勇武战士，定为小痞子、流氓，甚至是暴力组织；全部反美国，还靠美国生存。你艾未未、你鸡腿儿潘、你火鸡龚、你郭宝胜、你孟维参、你熊宪民，包括你傅希秋，你们哪个不是吃着美国的饭？包括你们用的社交媒体，你们全反美国。反美、反川，然后砸郭、反爆料革命，亲共产党。你们的语言都不带改的。
包括傅希秋，你们这些人在美国的这些行为，包括你们在美国的所谓的游说，你们的关系，有几件事你们摆不脱。你们的钱是哪来的？你知道我告郭宝胜的时候他说过啥话吗？郭文贵你不要说，你捐的款我纳税，你捐的款你自己纳税，你别上法庭啊，你上法庭上不敢说这话了？
所以战友们要擦亮眼睛，还是那句话战友们：真的假不了，假的真不了。
我们要坚定地、坚决地和任何在海外的，打着中国人的脸，往中国人脸上拉屎撒尿的人，彻底把他消除。觉绝不允许像傅希秋、艾未未等存在，大家凭良心；欺民贼是不是欺民贼，大家凭良心。
打着『六四』的幌子吃血馒头，还有现在乘新疆人、西藏人、香港人之虚，捞取钱的人，傅希秋、鸡腿潘还有火鸡龚等人，孟维参、熊宪民等人，是不是？你凭良心！这些人不灭，天理何在呀？
我们爆料革命不向任何人要一分钱，难道错了吗？我们不向任何人要一分钱难道错了吗？我们支持香港、新疆，难道我们错了吗？
所以这次演讲当中，我专门要给这些人讲——“从这几个华人的关键现象，看华人在西方真正的沉默和潜伏的中国力量”。你有本事你去说去！他们请我郭文贵，还什么钱都给我出，连飞机钱都给我出，私人飞机钱；对不起！我说我不需要，一毛钱也不要；我连水都没不喝你的，我自带水。
另外一个，战友们，我们大家要注意到。共产党最近这个宣传，有关私人企业家这块，包括这波对咱们爆料革命发起新的攻击。这是几个月前，“平爆小组”他们真正的意识到，我们的爆料革命对共产党、对盗国贼，真正地产生了巨大的威胁！对共产党、盗国贼产生威胁的力量，维护中国人利益，替中国人发声的力量。
这就是他们为什么恐惧，这就是现在一波次一波次的，吴征、孙力军、孟建柱派出的一波一波的狗，出来咬的。如果连这个辨别能力都没有，你根本不配来谈论爆料革命。
任何人做事都是有动机的，爆料革命的动机就是灭共产党，他们的动机是要灭爆料革命。现在网络上出现了，从过去的明砸、流氓、恶骂，就像村妇那样的骂，现在变成什么？——“郭文贵当独裁呀！灭掉一个毛泽东，他就是毛泽东！灭掉一个共产党，他就是共产党！网络霸凌，接受不了意见了。”等等。
去你大爷的吧你！郭文贵爆料革命，我根本不在乎你怎么评价我。全人类上，共产党的这一百三十个罪行，全在郭文贵身上套过。你们的脏帽子全都扣过郭文贵头上，我还在乎你扣这个帽子？
但是，可悲的事情，竟然有人信！还有曾经支持两三年的战友，以什么名义？以什么名义离开的知道吗？——“我伤心呐！郭先生连这都容忍不了，他成了独裁了。”亲爱的，你赶快走，快走快走！
爆料革命到今天，我们从未在任何情况下，去主动攻击任何一个人，从来没有！艾未未是三年前就攻击过我们；傅希秋是一直在攻击我们；鸡腿潘，早就查过了他有背景。
他不是医生么，他是真的吗？他不没结婚么，曾丹是谁的？他和曾丹生的孩子是谁的？他不是西藏人么，怎么跑到保定去了？他在华为工作，他敢说过吗？他在私下里边的通信，毁坏我们的爆料革命；挑拨离间我们的战友，这是证据吧？要喜马拉雅大使馆的IP地址、源代码，（这些）跟他有毛关系呀？他的报销是真的吗？全都是假的。它就是诈骗，你们知道吗？
就这种情况下，你们还替他说话？首先，爆料革命不对任何人发起主动攻击，我们不想多任何一个敌人。只要你是亲共产党的，只要你针对爆料革命发动攻击，或你意图伤害和利用爆料革命——利用爆料革命！想发财，你欺骗爆料革命的；打着所谓的支持爆料，骗取我们战友的感情和时间的；那你就是我们的敌人！
如果你们看一下，我们爆料革命过去砸的任何一个人，哪个不符合这样的条件，我向你道歉，我承担一切后果！
我们非常清楚，只要不来对付我们；你不来伤害我们战友；你不来欺骗我们战友；你不来玩儿弄我们战友的感情；不亲共产党，跟我们毛关系没有！
噢……说:“你能成立基金，我们不能成立基金？”谁阻挡了？去查查纽约市，每一天有二十个基金成立，还都是所谓的公益基金，二十个。每一天十八、十九个倒闭，我管得着人家么？（在）澳大利亚、日本你成立基金，我管得着么？
但是，你打着新疆人、西藏人、香港人的名义去募捐，而且你要买房子；而且你以私人公司的形式。更重要的事情，你是要我们把钱捐……要我们爆料革命的战友，你混淆视听，你说这是支持爆料革命、支持郭文贵，你就是给我捐款，支持新疆、西藏。新疆人、西藏人、香港人都已经明确骂你个王八蛋了，说你凭什么代表我们新疆、西藏人？
这根本是两回事儿！你不利用爆料革命，你不是对抗、侮辱爆料革命，你不打击『法治基金』，你不对付『法治基金』，跟我们没关系！随便呀！你一天成立一百个。
但是，天天喊着支持爆料革命、挺郭，把我们爆料革命的成果，用战友们的生命、血汗、时间、危险，时时刻刻有人被抓、被判刑的情况，变成你的捐款，那绝对不行！
如果连这个你们都分辨不清楚，第一、你是五毛；第二、你是七毛；第三、你是五毛、七毛的孙子。你就不是战友，你就根本不配跟我们来谈。
如果我们爆料革命连个是非、真假、善恶都辩不清楚，我们叫爆料革命么？我们叫爆骗革命么？我们能灭共产党么？开玩笑呢？
所以说战友们，我非常非常明白，报应啊！商鞅发明了车裂，结果自己被裂了；李斯痴迷于酷刑，结果自己被腰斩了；周兴发明了请君入瓮，来俊臣把他给干掉了。什么事情都有轮回报应，只有果不虚，万事皆空，只有果不虚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月29日连线钢铁侠</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/981/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/981/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：
尊敬的战友们好，现在是12月29号文贵报平安直播。今天的报平安直播属于“双修”，今天除了修郭媒体之外呢，另外一个跟我们钢铁侠连线。
以前我答应过钢铁侠连线一起做一个节目叫Q&amp;amp;A七哥的问答节目。那么我答应的事情就一定要做，所以说头两天一直忙，一直忙。钢铁侠也发给我了一些问题，后来我说你别给我发问题了，你想问啥就直接问，不要再发给我。那么钢铁侠呢，今天已经在线了。现在首先我再次向钢铁侠还有所有的战友们问好，谢谢！
钢铁侠先生现在我们就可以开始问题了，非常的抱歉头几天因为我这边的时间问题，推迟了咱们的Q&amp;amp;A七哥问题的节目，非常的抱歉。战友们，尽量的到钢铁侠那儿去看，不要在郭媒体看，去钢铁侠那去看。谢谢钢铁侠先生，你好钢哥！
钢铁侠先生：
战友们大家好，七哥好！我是钢铁侠，今天这个直播呢，是旨在跟七哥直播，回头的话呢我们会把节目做好后期的效果以后，比较精炼的一个版本最后在我们的平台上把它播布出去，七哥。
郭文贵先生：
好的，谢谢钢铁侠钢哥，你尽管问吧。这问题首先我告诉大家我是绝对不知道的，你尽管问问题，我们大概三十分钟左右。
钢铁侠先生：
好的，感谢七哥抽空给我们来连线，录制七哥Q&amp;amp;A。这是一个战友向郭文贵先生提问的小节目，感谢很多的战友在小5的平台上踊跃的提问。以下是我们第一期节目整理出来的要问七哥的七个问题。第一个问题来自战友李晓甜（音）。她说现在中国是一个没有教育的国家，请问没有共产党的新中国教育将如何的改变，繁体字会恢复使用吗？谢谢七哥。
郭文贵先生：
好，谢谢钢铁侠先生钢哥，我现在就直接回答这个问题了。这位李晓甜战友特别棒，我觉得要问的这个问题是很多人要关心的问题。好像是上次你发的时候有这个问题，我搂了一眼。首先教育的问题，我相信钢铁侠正在恋爱中，随着你有了新的一代的时候呢，你会有更加深刻的感受。我觉得中国这些年共产党带来最大的病毒之一和传染病毒的方式，最核心的手段就是教育。
我们可以从以下多个方面可以探讨出来教育问题，我们可以看到我们中国人对黑白之分，对好坏之分，善恶之分，香臭之分，人畜之分，已经失去了基本人类的判断能力。这就是为什么现在佛教的双修，密宗佛的双修能在这个世界上能够存在，只有在中国了。而且不准提，你提了好像双修了以后，就像真的你要提双修就真的好像双修他家他奶奶的爷爷似得。
而且竟然打着密宗的名义的人给我打电话说什么？「文贵这是碰了红线了，陈峰双修，还有南怀瑾老师双修，这都属于正常的宗教问题，你都不能碰」。我当然我决他八辈子祖宗了，我说你是个什么样的人？你是一个北京大学的教授，当然不是副教授、夏教授，什么助理教授，他是正儿八经的教授。而且是提副校长没提上，差点得了抑郁症的人。我说你这种人，你要是当了副校长北大不更惨嘛？他现在推崇这种双修学，这种所谓的双修就是16岁，14岁的处女。这就是轮奸和强奸。
再看我们今天中国大陆大街小巷，多少老人倒在地上没人扶。竟然把一个五六岁的孩子在录视频「孩子长大以后一定要嫁给住别墅的，农民我不要」。她知道不知道，她的爸爸妈妈和她的爸爸妈妈的爸爸妈妈，爷爷辈的一定是农民。你不嫁给农民，你嫁给有别墅的，这么小的孩子就完全是拜金主义。
更重要的事情你看香港事件上，竟然有人跑到香港去，去骂香港的孩子（是）香港的“暴徒”！你认识人家吗？你了解香港吗，对不对呀？更夸张的事情，你看新疆两百万人被抓起来。多少家庭妻离子散，家破人亡，夫离子散，家破人败。竟然有人替共产党解脱「新疆人是暴徒」。这两百万都是暴徒啊？如果这两百万是暴徒，在你中共执掌了（政权）七十年了，那谁是罪魁祸首？负这个最大的责任就是你共产党。
这种教育出来的人民多可怕！再看我们的火鸡龚，再看看我们刚发生的细思。这细思的事我还没有说呢，说了以后你们会很惊讶，你给他多少钱，你给他多少善良，你给他多少东西都换不了他的人心。这才是可怕的！
就是一个被共产党，一个政党掌控的教育，人心如狼心，人心如兽心。人已经人兽不分，这是对我们整个中国人民面临最严峻的问题。这就是为什么红黄蓝幼儿园多少家长闭嘴。他都没有想到他的孩子曾经可能被双修过，甚至有家长配合双修。教育的问题是中国所有核心问题的核心问题。
当然了，没有共产党以后第一个就是要把教育要搞好。所有的教育的核心要怎么搞好就是要全民参与教育。教育绝对不能被政党控制，教育绝对不能有任何一点政治成分。教育绝对要是全民的，全民族的，所有社会包含的任何人都要全面参与，这是核心。这是我们下一步推翻共产党以后，我希望所有的爆料革命战友，永远不要忘了我们的初心。那就是中国需要一个国际化的，全民参与的，没有共产党的，没有政治色彩的，没有宗教色彩的一个真正的人性的教育。
拯救中华民族，拯救中国，爱国，最好的办法就是把教育搞好。这就是我现在回答这个问题。谢谢晓甜这个问题，这个问题太好了。有很多就这个话题我要说，但是说实话，我真的是咱时间的问题我就不细说了，谢谢钢哥。
钢铁侠先生：
嗯！第二个问题来自战友，他说文贵先生是否赞成拥枪，当百姓的利益受到国家机器暴力碾压的时候如何反抗？谢谢。
郭文贵先生：
这名字你念那么长，钢哥我没记住。通过刚刚问这个问题，就是说爆料革命赞不赞成拥枪，这个问题我想过很多很多。我可以告诉大家，现在对《香港人权法案》，包括《维吾尔人法案》，包括《西藏法案》，包括《台湾法案》，背后的推手就是美国步枪协会，千万不要忘了，美国步枪协会是最核心的。
这位年轻的主席是我们最好的战友之一。而且最近他发现在美国有一波人正在酝酿着要对我们爆料革命进行所谓的，要和我们对抗，就是被蓝金黄了，在中共有利益。他们已经有计划全面的要开始和我们站在一起，要在美国内部一起要打击蓝金黄。这位主席跟我深刻探讨过中国应不应该拥枪的问题。我想借用他的一句话说，他说如果中国人有一天需要枪的时候，千万不能像美国人这种拥枪的方式。他说美国人用多少个生命，捍卫了拥枪的自由。中国人一定要拥枪，但不要拥有美国、美式的拥枪。
哎！我！这个哥们，我就喜欢他了啊。他是川普总统的最好的朋友之一，可以说是最亲近的人之一。这个话题我们谈了将近一天的时间。最后得出了答案是中国人实现了一个没有共产党的世界以后，要有一个绝对性的，世界上最高端的 ，最合法的，最和平的，而且不让人民失去拥枪自由的拥枪模式。那就是两条，就是在社会的监督和科学的管理和绝对负责任的情况下拥枪。这就是美国现在，实际上美国要做到的。不拥枪和拥枪，这是完全胡扯的两个极端。美国不拥枪是不可能的，绝对谁都拥枪那也是不可能的，它正在往这方面过渡。
那我们非常好的事情，当中国没有共产党以后，可以在通过法律把一些规定，把一些管理，把一些监督、法规、法令全弄好。然后市场上什么人可以买枪，什么人不可以买枪。什么人不可以买枪。你怎么保护枪，怎么用枪，什么场合用枪，这些要更细腻化。那就是站在美国这几百年拥枪的苦与酸，成功与失败的基础上，建立一个法规，这是第一个。
第二个事情非常重要，就是为什么要给你拥有枪。美国先贤当时立国的时候非常清楚，给老百姓拥枪就是防备有一天当政府欺负你的时候，老百姓能有反抗的权力，这是保护你基本的人权。严格讲，这是生存之权。
那么我们中国拥枪是为什么？给中国人定义，除了捍卫你作为人权之外，更重要的是让你捍卫正义。中国人现在缺的就是正义。只要是隔壁家里强奸，轮奸，着火，各扫门前雪，跟我没关系。这个跟我没关系就是共产党教育当中给我们植入的最大的病毒之一。而且总是自动反应，自动反应这是正确，我不要管，我不要管，我不要管，跟我没关系。
但是我们要叫你们拥枪就是要你们必须维护正义，捍卫正义而拥枪。这样的话能提起中华民族的正义之气。我拥枪不是要杀我的敌人，而是要保护好人，不是为了我，是为了他人，为了社会的正义。
所以我坚决的支持在以上两个条件情况下，中国人拥枪。谢谢钢哥。
钢铁侠：
七哥这个问题回答真是太棒了，合法拥枪是天赋人权。合法拥枪是为了维护正义，保护好人。
第三个问题是李兴豪战友（音译）问得挺有意思的：男人如何面对性欲？比如商场上和合作伙伴去夜总会，叫了服务员，你也不想扫了别人的兴，该如何逢场作戏呢？想了解七哥如何处理这个问题？
郭文贵先生：
这位李兴豪（音译）战友我不知道你是男的还是女的，但是我想应该是男的，跟钢哥一样的。
这个问题问得特别好，这问题啊，你真问对人了！这话题我可以谈一天一夜，十天十夜也谈不完。在我的人生轨迹当中啊，这种事情经历实在是太多太多了。
在中共茅屎坑里的人，像我这样的人，你不经历这样的事情是绝对不可能的。包括任何一个正常的人，只要你不是呆在山沟里面都要面对。
首先说自己啊，这个性欲首先说你自己的性欲。再说在社会上，社交的时候面对的性欲。任何一个人都将面临各种性欲的诱惑。这个问题太大了，太复杂了，和教育的问题一样。
兴豪（音译）我先给你回答一下：这个问题我觉得首先跟你的信仰和你怎么看待女人，怎么看待性？它是有深刻的关系的。大家都是成年人，十八岁以下的孩子，拜托拜托，赶快离开啊！
（给你们几秒钟，十八岁以下的孩子请不要看以下文字）
好了，十八岁以下的都离开了！！！！
我跟大家说，我不知道别人啊，我是非常早熟的，13岁就有了第一次的性生活。而且这第一次性生活是跟一个大我很大的一个大姐的，而且是在手把手的教导下完成了性生活。而且我回去老老实实的跟我娘说了，气得我娘找人家，把人家说一顿。
从13岁以后，对我本人来讲，感受到这人啊，这老天爷给的生殖器和性欲这个问题上，是人类最大挑战之一。
因为你从早到晚都想，在我小的时候，当你性欲强的时候，我现在都得不出答案。是不是所有人都靠手淫解决问题？
这问题太大了，因为你一到晚上就想啊，这人的本能啊。再一个看到漂亮的就想啊，这人的脑子每天得多少时间在这个性上。这事太可怕了。
所以我觉得虽然手淫很不健康，但是真的是解救了人类，要不然都得变成强奸犯。这是一个最难过的问题。而且在这个时候，如果你要是有诱惑，那会受不了的。
我记得非常清楚，我小时候在东北。在那个玉米地，我在玉米地了，实在受不了了，手淫。正在这个时候，来一大姐：老七，你在干嘛呢？大姐帮你啊！
你说这种情况下，你能拒绝吗？？？你拒绝不了！！！是不是？？？但是人家这个大姐是有丈夫的，这个时候你还会想到：人家还是有丈夫的，我不能干这事。
我给你讲：我认为99%的人是过不了这一关的。这个时候就需要你怎么约束了？这种事情发生太多了，太多了。
所以说每个人都有秘密。我那段经历，未婚前，我真是经历太。。。所以我要早娶媳妇。我做梦都想，啥时候我有个媳妇啊。我想娶媳妇的时候，真没有想什么立家成业，什么娶妻养子，压根就没想。
说实话，当时就是觉得是性的需要。后来就是逐渐在我嫂子的挑战下，我要要孩子，啪，就跟我太太私奔了。
那时候说实在话，从白天到晚上啊，脑子里面老是这事啊。这是成年人无法想象的，走到哪都想啊。那个时候，我就觉得这是我最重要的事儿。
可是这同时面对一个社会问题出来了。当你有了妻子之后，这事就麻烦了，妻子要管你啊，你七嫂也管我，她也吃醋啊，对吧？
而且我觉得，我见过的几乎所有的男的，眼睛绝对不会老盯着妻子，一定是盯着妻子以外的女人，这个时候你面临的诱惑。而且你七哥这人吧，天生就有魅力，从小女孩就多。这个时候有年老的，年少的，各种和你有关系的。你咋选择啊，我的天啊！！！
这个时候就说出了两个核心的问题。刚才第一个战友问的问题：教育，还有一个就是我们喜马拉雅追求的信仰的自由，信仰！
如果没信仰，没教育，那人就跟畜生是一模一样，逮着谁就搓谁，不分老少，不分亲近，不分丑俊，就是搓。
教育就是让你不能瞎搓，然后你要是有了信仰，你就会想，绝对不能搓。不该搓的搓完以后自己出事，要命，下一辈子的事，他就不敢干。
这就是为什么信仰和教育会这般重要。再一个就是再成长，基本上能控制住的时候，到社会上有夜总会了，哎呀，我滴妈呀！这个事情太大了，你要应酬啊。到夜总会里面一找，很多女孩，什么样的都有。
说实在话，喝完酒，音乐一来，那个场景一出现。人和畜生的分离，一下子就打开了。无非就是你站着还是趴着，但是夜总会里边站着的人是比较少的，基本上都是趴着和躺着的。
而且进了夜总会里的女孩，心里面已经没有羞耻之感，进去的男人也让你跟他没有羞耻感，人家要赚钱。这种情况下，真的是太难了，我向上天发誓，我说的话都是实话。
我告诉所有的战友们，还有一些正在经历的战友们，我绝对不是我道德多高尚啊。
第一：最关键的是我到非洲去，我在坦桑尼亚看了有艾滋病的，身上整个烂的和艾滋病死的，扔出去。还有那些吸毒的死亡以后给扔出去。犯罪的关押地，还有医院的事。这对我人生最大的影响。我就觉得害怕，就觉得所有在夜总会里的都有性病，都有艾滋病。
是我心理上，老天给了我一个障碍，我害怕了。要不然的话，我每天可能就住在夜总会里了，我这号人有可能就不出来了。真的是啊，我这不是说啥的。
从道德上来讲，我没有什么约束。我只是生理上害怕。然后在夜总会里边吸毒的人特别多。吸毒的和艾滋病的是放在一起的，你根本受不了。
还有我有几个“生理”的毛病。我基本上看不了女孩子光脚丫子。光脚丫子的，染脚趾甲的，我一下子就阳痿了，就不行了！再一个染指甲的，养指甲勾勾的，我就受不了。为什么？当年我到洛杉矶去，人家带我们去看脱衣舞，看得我老兴奋了！然后回来到朋友家，开Party，在游泳池边上，准备着salad。这salad一咬开，里面两个假指甲掉进去了，哎哟！我就大吐得不行。所以我一看到染指甲的就受不了 ，在饭里吃出了假指甲。所以我对染指甲，染脚丫子，还有一些生理条件。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/949/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/949/</guid>
      <description>内容梗概:
对了，我这今天还得说一下关于北京盘古、北京政泉和裕达员工、同事们，咱们有几句话我给大家说一下。我听说昨天大连所谓的执行局，法官的人到了裕达大堂、到郑州裕达酒店大堂嗷嗷地喊，说这个什么、都离开，我们是大连什么、什么到这来弄东西的，来查封楼的，查封资产的。然后对着高管喊你们都赶快配合，这楼被查封了。这个比演电视剧黑社会、演片还可怕。然后就骂骂叽叽特别粗鲁，什么草泥马的、什么你大爷的，你们这帮傻逼，这话都说出来了。这在公共场合，这不是我说，我是重复的，而且威胁这些员工，信不信我把你们全抓了，信不信把你们全弄死。
大家首先不知道，你是什么部门的？你是为啥来这儿来了？是吧！这要按照中国法律，不出示身份证明，不出示来由，没有当地的司法部门的配合，你到公共场合做这事，按恐怖分子应该击毙。是不是！应该被干掉。你威胁了公共财产的安全和公共人员的安全。然后要求拿出所有公司财产目录，然后我们要看客房，这东西一个也不能动了，再动你们就犯法了。大家见过这种流氓吗？见过这种社会吗？这大连是不是穷的连饭都吃不了了？就这个地方你说能有救嘛！你说。
那么我现在告诉所有的同事们，任何、不管是北京盘古还是北京政泉，还是河南裕达所有同事们，我告诉大家，在唯有产权实际控制人和受益人，大家知道这所有资产都是在一个国家基金的名下里，没有人家授权，没有人家允许和法律、法务部陪同下。你提供的任何文件，你提供的任何协助和所有的有关任何部门来的，你都是违法的。结果你都是侵占公物罪和渎职罪，未来一定要被起诉的。那么所有的司法部门到这些单位来，到这里所谓的办案执行，一定要记住按照中华人民共和国，他们现在颁布的那些、那些所谓的恶法，按照法律程序走，你们记住那才能到这来被接待。但是你没有在被授权的情况下，你不能有任何态度，你不能有任何行动，这就是给你们的要求。
他愿意做什么、做什么。有人担心裕达会着火了怎么办！盘古着火了怎么办！政泉着火了怎么办！着火，他有保险公司，跟你没关系。财产被抢被盗，未来会有说法，新中国建立后会有说法，在共产党的执政下是没有说法。
比如说像曲龙带着十几个大汉，由卫城法院一个警察到公司强令的开走八台车，而且还殴打员工，毁掉记录仪，这叫抢劫。按照中华人民共和国法律，按照他们的法律。抢劫，那你是可以有正当防卫的，正当防卫那个结果那是由法律明文规定的，什么后果都可能发生。你们要用好正当防卫的这个法律，在哪个国家都管用。
千万记住，任何执法部门所谓到现场执法，到这些公司执法的，任何人的配合，任何人提供的协助，任何人提供的安全都是不允许的，未来都要跟你算账的。还有我告诉大家，基本上逻辑是你们是被迫的，我这都知道，咱们没办法遇到这流氓政府了，遇到这些流氓法官、流氓执法机构、黑社会了。被迫的执法，那这是你没办法选择，你可以辞职，你可以离开公司或者你可以请假，工资照发没有问题。但是一定要记住这是强奸，这是抢劫。你主动地被抢劫，主动地被强奸，那是绝对不允许的，后果是严重的，后果是相当严重的。你付不起这个责任。
另外一个，不要担心公司里面所谓着火呀！那裕达着了火了，盘古着了火了，那是、那是、这都是公有财产，会有人说的，那有啥不好的。烧了总比这帮人控制着好。对不对呀！现在听说那个叫金隅接管盘古以后，几个、四个大汉在门口站着跟黑社会似的，盘古的龙头现在是被强奸状态，总有一天会有人发声的，不要担心。
所以说，裕达这个事情昨天闹场、耍流氓、抢劫要进入房间，还要关门。是不是！还要干啥呀！你还有什么小想法吗？任何资产在没有走法律程序情况下，任何被损害、被伤害都会有说法！但你们不准配合，配合的结果那就是对公司的背叛。
任何所谓的只要对你强迫、威胁立马辞职，公司会继续发工资，请你立马辞职，但是你绝不准配合！不管你财务人员还是保管人员，还是管理人员你提供任何的文件、任何的资料和任何的签字后果自负。
咱先把话说这儿了，希望战、战友们，希望我们的同事们用脑子、用智慧来做好你的事情。
记住，大连区的法院是完全违法的，是很不合法的，完全是抢劫，会有说法的。所有这些法官第一波已经被抓了，张鹏明。接下来大连的张大伟副省长，还有他的所有的下属都会被抓，最后共产党也得灭。
行了，同事们你们辛苦了。咱们的盘古，政泉和裕达的智慧足可以让你们要洁身自保，然后要让自己对得起良心，不要让我们的企业文化：情理并重、法律红线、道德红线。不要把这个文化给侮辱了，不要把这个文化给污染了。你们可以不当英雄，但绝不能当狗熊。你们可以不反抗，但是绝对不能去把强奸变成顺奸。这就是我对你们的要求，好吧！
“一切开始”对你们不适应，不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/646/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/646/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月29号，文贵报平安直播。
战友们，昨天是花粉敏感超严重，说起来有点贱。主要是我这人吧，性情中人，讲义气，不太信医生的。事实是啥原因呢？大家知道我主要敏感是雪茄，抽那个雪茄，它那个木头味儿。结果是，大家看到了，前天作嘛，跟那个路德先生，站那儿抽雪茄。这雪茄一抽完毁了，这医生，我的保健团队，非常不高兴。虽然一年拿你150多万美元，但是你这么折腾他不愿意，非常不高兴，觉得不尊重他。而且拿着视频给我看，说你跟战友们这么抽雪茄，所有给你的建议都不听，特别不高兴，所以导致昨天花粉过敏严重。非常严重啊。
你看嘿，盗国贼啊，我这垃圾桶都是银的哈。河南包工头，河南包工头。有人把我列入河南，我很荣幸啊！我老跟我的员工开会，当年在裕达。欲达那个楼，当时作为河南，侮辱
河南最多最高峰的时候，也就是1991到19995年的时候，我们那本书，《河南招谁惹谁了》，出了那本书，封底就是用的我们裕达国贸。裕达国贸当时还没建起来呢，还没封顶呢。
所以说，当时在河南，我开员工大会，我说如果说，没有上过学的人，不懂知识的人，不了解河南文化，不了解黄河流域，不了解什么叫中原，什么叫中国。没河南，没山东，没山西、陕西，就没有中国。哪个王八蛋要骂河南人那就是骂他祖宗八辈呢！而且有人竟然是拿着河南人开玩笑。当年我说过，财政部的副部长王保安这个人。我特别佩服这个人，也被抓了，后来抓的时候是统计部部长。这哥们确实有钱，他一年三万亿，三万亿人民币经过他手批。批给什么修路修桥的我说过。
当时他比较牛，他就在那桌子上，我说了咱们中央的那位女领导，拿了河南人开玩笑。他当时他就不愿意了。他说领导你怎么这么讲话呀？拿着河南人开玩笑，你知道河南的历史吗？你上过学吗？你作为一个中国的妇女的首长，你怎么能这么讲话。好好了解基本的常识，河南、山东、山西、陕西这些地方在历史上的作用，包括四川这些地方。竟然有人拿着这话来骂，这个时候了。
这在美国叫什么？这叫种族歧视！在美国在国外的河南人，看到这孙子发这个推文的时候，你说这个人low到什么程度？这在美国在西方是最最忌讳的词，这孙子是找死呢！竟然这个时候在骂河南人说河南包工头。没河南包工头哪有你丫挺的呀！对不对呀！哪有你这孙子啊？你是哪蹦出来的呀？你都是河南人随便尿，尿出来的你知道吗？所以说这些不要脸的东西！
我特别荣幸被列为河南人，如果我是河南人我特别荣幸，我祖宗一定是河南人，一定是中原人！你这个小杂种在那里胡说八道，你这个烂人，这种共产党派出来的这些东西。所以中南坑这帮畜生狂傲自大！蛮横无理！动不动就讲历史讲文化。你看看这中国最近共产党玩的几招：宣传一带一路，把美国当成无知愚蠢傲慢；把欧洲变成了苟延残喘；把日本宣传成变态民族；把俄罗斯变成已经彻底没落；把整个东欧变成几个民族斗争的结果。什么叫团结，他们说到了美国到了东欧才知道中国人最团结。到了美国到了非洲，在日本人说中国的马马虎虎，中国人不马马虎虎，日本是变态。这就是整个的宣传策略。
某些程度上是不是对的？是对的。某些东西上你是彻底利用了小的对的在影响绝对的对的，把他要变态了。这就是共产党。听上去很有道理，事实上完全是黑嘴黑舌，弄你百口难辩。这就是共产党！我上电视台，我让你亮相，我有道理。我跟你讲法律！我有道理。
这是咋来，哟，这个黑客又来了！灭他，灭他，灭他。
所以说，现在共产党总是拿似是而非的表面现象，来否定人类，然后来证实CCP是伟大的，CCP是高智慧、高智商的。本质的问题，本质的问题，你共产党就是个骗子，就是
流氓，就是绑架了十四亿中国人民。现在动不动就拿着十四亿中国人民创造的GDP，创造的财富来炫耀、来对抗全世界。你有本事你这次一带一路你别软吶！对不对啊，跟美国人玩游戏。
所有的共产党内部人，CCP内部，就是寄希望于下半年，今年下半年美国国内的内乱，内部斗争导致中美贸易拖延谈判。然后再给你拖下去，导致你内部斗争。然后你过去是反对美国内部的政治，来利用中国，话题。现在是他们反过来了，要想尽办法把中国的话题变成美国政治的利用，再利用美国内部政治，玩的挺高的。就寄希望于下半年，获得奇迹！
这就是拖延，为什么90天，为什么在搞。但是，现在共产党一说，美国人现在没有过去那么自信了，没有过去那么幽默了，没有过去那么好玩了。啥意思？就是美国现在不傻了呗！过去傻呗！偷了你、强奸了你，你还在那笑。这就是这样。事实也是这样，现在你这不对啊！所以说当前委员会成立了！他们现在觉得你不好玩了。你不傻了。
那么共产党的逻辑是什么，就是他杀你的时候你说：哎呀，我感谢你啊！强奸我，再来一次，再来一次，他就是这逻辑。当你严肃的时候，你说我疼，我难受，你不该这样，跟他就说你不好玩了吧，不幽默了吧。还玩这个呢，这就是流氓。把日本说成变态民族，然后说成啥？习主席要访问日本，因为什么？G20要参加，基本上答应日本，我们可以做成一个工作访问。你看看，你看看！这就是王岐山、孟建柱。
跟那个孙子叫什么？说我是河南包工头，那个谷卓恒，这个孙子，这个烂人，你说那个德行，谷卓恒你别在那装神弄鬼了，就你这个小烂仔。你买那个报纸在香港那么多年我压根连眼睛都没斜过！擦屁股都不擦，老往门缝里塞，塞完了我都扔垃圾桶去。你还搞什么《成报》。你说你在共产党里面混啥？你到了海外了你有机会，你还能知道郭文贵。你在国内你连郭文贵的名你都不知道。你算个蛋吶你！你还把我列成河南帮，竟然把一亿河南人都给骂了。
所以在海外的河南朋友们，河南老乡们，只要你们谁起诉谷卓恒，钱我拿！这是在美国重大的犯罪，种族歧视。还有一个，谁要帮助把谷卓恒送回中国去，所有费用我拿。我在这视频说的，所有费用我拿，把这个孙子给他送回去。这个烂人咱没招他没惹他，天天在那吹牛，你还爆习的料，你爆你姥姥的料，爆谁料了你？
你把我们战友当傻瓜啊你！你爆的那叫料吗？你吃的那叫饲料，你爆什么料啊你，你就吃饲料长大的。你不吃饲料长大的你就不敢把一亿河南人都变成骗子。什么自古河南出骗子。王岐山是河南人吗？孟建柱是河南人吗？孙立军是河南人吗？江志成是河南人吗？现在整你的是河南人吗？你谁不敢欺负，你敢欺负河南人，你把河南一亿人给骂的狗血喷
头。你祖宗哪来的你知道吗？你石头缝里蹦出来的呀，谷卓恒你这丫挺的！装什么装啊你。
你天天在那里尿着裤子吓死你了，就你那德行样，就你那小样，谷卓恒。你敢谈郭文贵，你八辈上是冒了绿烟了你家！八辈子冒了绿烟了你才敢，你算老几啊你！你说你待在洛杉矶里面，小茅草屋里面，装神弄鬼的骗的那点钱，多少人给骗了。共产党捏造了我那么多罪，你看看敢说一个，我骗了一个「个人」吗？
你骗的都是穷人！都是可怜的老百姓！还有很多河南人，我相信。为什么这些被骗的人你们就不采取措施。这在美国，什么庇也庇不了他。没有什么可以庇护他的。他必须回中国。只要有，甭说是一个亿，也甭说是一千万，一百万你骗了人，美国也得把你送回去。我再次在这儿呼吁啊，如果国内被他骗的人，你们拿出证据来，我告诉你，我的律师，是全美国移民局最棒的！我马上我就开始启动这程序。还有古卓恒在洛杉矶，只要这孙子有什么犯法的，设计的，你们马上告诉我。
再一个，凡是河南老乡，要起诉他的费用我出。去告他去。他敢在美国、在媒体上公开辱骂河南人，这叫种族歧视，这叫侵犯人权。这在美国是很严肃的话题，就美国总统他也不敢说这话，他敢说这话他立马下台，那比核武器厉害。咱们中国人就太老实、太老实，就这么骂了，河南人就没敢站出来的，河南人就没敢说话的。还有那咱们那河南老乡，跑到他推特下边骂他去，哪那么简单啊，他敢侮辱河南人：自古骗子出河南。在美国这个国家说，河南出包工头。我真想我当包工头啊，我对包工头最友好了。
所以说，这种烂人早就被战友识破了，一出来：我要爆习近平的料！然后，忽悠的都是什么人？博讯。你看那博讯那孙子，韦石，你看看，点点什么网站，一说什么，杨恒均，现在走道儿都不稳了。你韦石看见了？你韦石看见杨恒均了，在监狱关着，走道儿不稳了？
所以说，这韦石是干啥的，还有这个熊宪民，这就是跟谷卓恒一样的孙子，都是做媒体的，干嘛？就是用媒体威胁别人，就叫现代媒体黑社会，就玩这个嘛。然后你看博讯，点击率极高，这就是咱们中国的老乡同胞们，别上他的当。点击率极高，常委谁谁要死了，然后江泽民要死了，在医院呢，说了十几年、二十年，某某常委家怎么样，谁谁谁要被暗杀了。就用这种标题党，黑了这么多中国人，黑了一二十年，屡黑屡爽、屡黑屡爽。
嘿，现在又出来一个谷卓恒，在香港搞《成报》，谁不知道你成报是专门给香港的、香港的一帮人擦屁股的纸，叫免费擦屁股纸，我忘了粤语咋说的了。你玩几天《成报》啊，在香港玩媒体的是刘长乐、王纪言，那是我啥朋友？跟我、见我啥样？你说你谷卓恒，你轮的着吗你呀，你连舔屁股都轮不着你。你还跑这来、我搞媒体的，你搞几天媒体？你是倒霉的霉体！
还竟然公开骂河南人，这孙子诶活得不耐烦了。给脸不要脸啊，纯粹的给脸不要脸。你算，我这马桶都能把你的现在你那破钱给你买了。欠一屁股债，你干啥呢你呀？装什么孙子装啊？你忽悠那些天，我跟你说实话，路德先生当时给我打电话，说什么谷卓恒，我说你离他远点，这孙子肯定不是好人，现在，路德先生知道你是不是好人了，你撒那谎骗那人。
包括袁建斌，虽然我在告他，他是个烂人、流氓。但是，你那种说法，我一看，你就是假的，就是骗的。包括当时说那何频、说明镜的，一看你就瞎掰，在这儿。严格讲，你别看人何频，就你谷卓恒，你给何频擦屁股都轮不着你、轮不着你，你给陈小平擦屁股都轮不着你。
你拿你当个厮了，哎哟带个小礼帽还推个手机照个相。我最恨的，我从小到大见一个揍一个，不管谁，什么香港黑社会，在我眼里，压根没见过黑社会。我就恨那个做什么，带个礼帽啊，带个墨镜啊，然后，围个围巾还倒围着，然后，装那种什么假佐罗那种，我一巴掌就把你扇地上趴那去，装什么装啊？你有啥装的啊？就你那样，一脚能踹飞你了，就是全身上下，没有绑鸡之力，你吹什么吹，装什么装啊？
想当年香港的黑社会大佬，你知道我有几万个兄弟，我说你放狗臭屁，香港没有黑社会，黑社会不怕死，你怕不怕死？吹什么吹呀搁哪儿，还谷卓恒，拍个照片，哎哟恶心的我，立马我给你屏蔽掉了，装啥，不就想骗点儿钱吗？你能骗多少钱呢，你能骗多少钱。就你那小样儿的，啊，这些烂人吧。国内的老领导说，文贵，别骂人，别影响形象，老领导，我给你说实在的，还包括老领导说，文贵，未来你还要领导这个国呢，你是什么领袖。我一听这话我就烦。就是一帮子欺民贼，相当人民的领袖。装神弄鬼。就像路德先生说的似的，视频前一个样，视频下另外一个样。
我压根不想当什么领导，我也不当什么烂领袖，那是侮辱我。我就当我自己郭文贵，我也不指望任何人的支持和帮助能实现我任何的信仰和理想，我也不在乎这么赚钱。你爱怎么着怎么着，我就是真实的郭文贵。就是真善狠，所以老领导我骂人，我当然骂他啦！对不对呀，当然骂他啦。还没到时候呢，我骂起人来，那也能骂出郭文贵水平出来。那天，有两个美国的这个激进份子跟我说：「郭文贵，我们现在是怎么样怎么样，怎么对共产党怎么怎么样。」我祖宗八辈把他臭撅一堆，啊，我撅地最难听。当时的几个美国朋友对我说：「哎，没见你这样。」我说：「因为什么，因为他不是人，就得用不是人的办法来对待他。」
就是我们中国老百姓，这么多年来，一说领导来了，领导先走，地震了，领导先走；然后领导可以杀你，你不能骂他；领导可以把你所有钱抢走，你不能说领导坏话；抢你钱的时候讲法律，你骂他的时候他给你讲道德。这叫什么流氓逻辑啊。就像我对美国建议的，对待共产党这几个流氓坏蛋盗国贼直接开枪，没啥说的。何况是骂你了，骂你算什么啊，那
是轻的。你就说谷卓恒这孙子，骂他祖宗八辈都不拉到。对不对？你像那这个所有的那些原来骂我的人，我绝对把他告破产，叫他一辈子在这块儿叫他知道你要付出代价。
你有钱，你有正义，你有真相，你有理，你就是爷。你要是装，你是假的，你是坏蛋，你啥都不是，就这么简单。我不会对待什么盗国贼，还有这帮欺民贼，还有什么谷卓恒，什么李洪宽、夏业良、韦石、熊宪民、陈军、郭宝胜、还唐柏桥，这帮孙子，我给他们留脸，我给他们讲人道，不可能！他们就不是人，他们就是畜生，我怎么跟他讲人道啊。别劝说我这个啊。老领导啊，你劝说这词听上去很文雅，听上去很高尚。就是你文雅高尚了，才成了共产党的帮凶，才成了共产党弃掉的垃圾，利用掉了你的一生，而且你还必须找理由来安慰你自己被利用被抛弃，那是好像是对的。
郭文贵不当这种人。我只相信真的，我只相信合理的，我相信上天。任何情况下我都不会接受劝说。这帮孙子骂人，骗老百姓的钱，偷老百姓的钱是对的，那是不行的。你像海外这些欺民贼，哪有一个你想想。那个叫张建的，死了，尸体还找不着呢。他跑了，郭宝胜去了趟欧洲，偷偷见一面，回来死了。尸体还找不着呢，他又不要脸地出来要&amp;ndash;捐款！搞六四什么捐款，跟吴建民什么是一个德性，那个烂人，那个公鸭嗓那个啊。啊，搞一个六四那个什么，拿个铁片，弄个什么不锈钢，还花50万100万美元。你要花50万美元，我给你5000万美元。这帮孙子太能骗了。
所以说郭宝胜，要给人公捐，做雕像，哪有这不要脸那。这种人还不骂他，这种人说不值得骂他。别装高雅，啊，共产党就是整的中国老百姓，弄得穷人吧，饭都吃不起还装高尚。这个整的吧家人都被抓了，还在那装着有道德还讲法律。一坐那侃三四个小时，跟人家讲法讲理，人家大巴掌一泘就撂倒了。你卖个青菜，人家一脚就给撂翻了。人家共产党的逻辑，直接把你拿下。
你在那讲啥啊？就这种愚昧无知，故作高尚，自我安慰，给自己的懦弱找出各种高雅的理由。自己没本事，无还手之雄气，也没有还击敌人之能力，然后就用嘴找出各种理由把自己弄得可高尚。这是，这是懦弱啊。对待这些欺民贼一个都不能放过他，利用美国西方的法律必须惩罚他们。一个个的，这个要和解，那个要和解。
那个不要脸的熊宪民，我也不惹你们，我怎么样••••••韦石都去开大货车了。我儿子去教学了，郭先生不要当网红吗？你这个烂人，你不很牛吗？你不是永不妥协吗？你姥姥来的。你不妥协个啥呀？你看你那副德行啊你？癞蛤蟆都比你长的好看，都比你象样，你还在那装那你呀？你八辈子都冒着绿烟了，这回你认识郭文贵了你。所以说对待这些欺民贼绝不放过，对待盗国贼绝不放过，绝不放过！这不是开玩笑的，对待他们没有什么什么这道那道的，哪有什么道啊？只有一条道，把他灭了的道。对不对呀？
所以说亲爱的战友们，这个香港，你看看香港这个这些跟我联络的朋友们，我当时告诉他们，需要钱你说我给你，第二，需要法律支持我支持，但是你们不要如莽，看看香港那十几万人，看看香港那十几万人，香港就那么容易没落了吗？你看撒那个谎，你看看香港的所谓的中共的媒体，瞪眼儿撒谎，你看看香港老百姓的呼声，天下有这道理吗？香港招谁惹谁了？回归，高兴，回到祖国的怀抱，然后那一国两制不算数，然后把铜锣湾的人给抓回去给绑架，（中共）压根儿没抓，从来没抓。最后又抓回来，再威胁，跟踪，把我的合伙人给抓了到现在还找不着。
然后还说一国两制，然后让台湾也搞一国两制。天下何来此理呀？还不让香港人上街，上街耍流氓。战装给你派停。所以我说香港的朋友，我说你们要再不动作，香港那就未来就不是了&amp;hellip;连深圳都不配了。深圳领导你，你是深圳的一个区，不叫香港特区，叫深圳市第七区，啊第七区。也就是说香港成为大陆的共产党的一个后花园，后花园啊后花园，啊后花园，拉屎排尿的地方。啥都不是，想怎么着就怎么着你们。
香港那些富豪跟亲共人士，还存在侥幸心理，你付出的代价是你整个的家族，整个的未来，你的钱是他的钱，你的命是他的命。想怎么着就怎么着你，出卖老百姓，出卖香港老百姓，出卖整个中国老百姓的人，没有一个能得好下场的，这是肯定的。
今天由于鼻子敏感，本来定在今天上午10点钟去参加那个「根儿」家族的会，我昨天跟人家取消了。你说这这&amp;hellip;.安排好的，然后那下午那，现在跟另外一个家族的会还继续开，你说你说这&amp;hellip;跟路德先生抽了一根雪茄，耽误了多大的事儿吧。你说人家这么大的家族，从世界飞来我给取消了，结果在这直播那，昨天都不行了，昨天都流鼻涕&amp;hellip;因为外国人很介意，你上人那去留着鼻涕，再一个感冒啥的，人家更介意啊。虽然我这敏感的，呵咔的，多不好啊，后来给人通知取消了。
哎呀今天在这直播直播，特别好啊，特别爽。你说我这个人就是个直播贱命，一跟大家直播这鼻涕也不留了，心情就好了啊，你说这叫什么人吗？这叫什么「银」吗？
但是一停直播就开始留鼻涕，我说，得了，我说这样，我看咱一直直播，讲个7、8个小时。
我最近老有一个幻想啊，这个最近咱又几个大的会，我的安排是什么那，从5月份，6月份，7月份这三个月少直播，不整大动静，然后把我另外的两个计划推到7月份开始干。现在那，要按以前我早就开始了，现在不，我要收着收着收着，我要配合共产党的这几个战略，就是它要出手的时候，我就要打回去，我要在它出手的那一刻，我就让它..咵咵咵扇它的脸，呱呱呱扇它的脸。然后那隔空再取钱，我特别享受这感觉。
但是那就在这个之前，我就想，我想搞几次大的直播，也直播上24个小时，直播24小时，或者十几个小时，然后再一个邀请多一些咱们的战友直播直播，我觉得特别好。所以说最近啊，咱们这个授权直播的战友，有些是挺好，有些是估计得取消。有些挺郭战友不坚定，挺郭不坚定，挺郭不坚定你就不要转播，对不对啊？你就自己玩嘛，你能玩好就自己玩。
我们说实在话，战友们，这就是我给路德先生说的，千万别在乎什么谁挺咱，好像给咱多大脸似的。那说明咱就是骗子，咱就自己坚定的反共，坚持爆料，谁都别在乎，离了谁不能活。话说回来，有些人咱离了他会活得更好。有些所谓的假挺郭，博眼球，搞支持率，搞假募捐的那些险恶的，像袁白疯，袁红冰这货干啥去了，上哪去当法院长去了？还有什么潘晴，还有什么相林，一会搞这个车，一会搞那个车的。
我现在特佩服我自己啊，我就给相林说了一个，共产党找我，说愿意给我几个亿，你能不能把东京车给停了？这相林就魔道了，就魔怔了，他没听明白我的解释。那是因为当时，大连法院划走了我大概20亿的现金。划走几十个亿现金，说郭文贵你要把全世界的车游给停了，我就给你几千万美金，几个亿人民币给你划过去。他不给我钱，是我的钱被他抢走了，说我现在给你划回去。你们共产党的流氓狠着呢。像对非洲的一带一路一样，在你家修路，拿你的经营权，在你家收费，最后你还得国家担保。他不那么傻，他不那么傻。结果这相林就觉得，我这个车值几个亿，值几个亿，哈哈。我要卖能买几个亿，行。你卖，几千块钱都没人要。然后就跟那个郭宝胜，袁红冰就哗哗哗的游，袁红冰游完了现在又搞那什么，最近那个烂仔叫啥，我都忘了，也在那游。他整个的生命就被这个梦想全部给拿走了，所以他就完了。他以为他真能值几个亿呢，他忘了他所有的生命、和时间、和精力、和金钱，全被这个幻想给拿走了。所以，海外欺民贼啊，所谓的民运啊，就是幻想、大头症给他一生给毁了，给他一生给毁了。
那么现在你看他又来了，有一帮人幻想着这个能发大财呢。那么战友们，你们别在乎，这是一帮骗子。有些人动不动说，文贵啊你把这潘多拉盒子拿出来吧。哪那么容易啊，郭文贵拿全家人生命，几千个亿换的潘多拉盒子，你说拿出来就拿出来啊？你算老几啊？对不对啊？文贵能那么傻吗？能那么愚蠢吗？拿着潘多拉盒子不灭敌，那拿它干啥啊？那不成了灭我的潘多拉盒子了吗？对不对啊？
所以有些人装神弄鬼，私下搞联系，穿通这一圈，穿通那一圈，这都是小人。你看看我们真正的战友们，你看看现在录视频出来的，你看看战友之声有多少：楚门，墙头记，我们的战友之声实时翻译，视频+字幕+英文字幕，多少个人啊，干了多少工作默默无闻。跟路德先生，你生活中接触接触，你知道路德先生这人是真有那种，坚定的信仰和信心的。他一句假话都不会说这个路德，多么可爱的人啊，真的理工男。他很单纯的一个人，非常单纯，很可爱，没有什么邪门歪道的东西。
你看看很多我们真正的，历史以来，在爆料革命中的好战友们，放弃过吗？有想法吗？跟我没一分钱的利益，路德先生跟我一毛钱的关系都没有，战友之声的Sara和所有这些兄弟姐妹一毛钱关系也没有，卡丽熙跟我一毛钱关系没有，澳洲的木兰跟我一个都没有，日本的战友跟我一毛钱关系都没有。凡是拿了钱，跟我有利益的，装神弄鬼的，全都是骗子。
所以，战友们这真的很实际，有些人想跟你玩儿利益的，跟你玩儿邪的真不可靠，真不可靠，别上当。再一个，咱别老寄希望于这帮孙子来帮我们啊，别寄希望于这个噢！咱过得好好的，咱干嘛寄希望于他们呢？咱好好的，干嘛寄希望于他们，他们能给我们什么呀？一个个要饭的，口炮党、自我感觉良好。
你都不能想象啊，就是那个熊宪民，生活中你看到这个人的时候，你真的觉得就狗屎一样，狗屎一样就这种人。就是身上的虱子、跳蚤，咱还拿他当回事儿？有些战友——他发个推，你马上回复。你跟他生气都是侮辱自己，你让他自己玩儿嘛，他天天开Uber，然后，开上个十个小时，八个小时，然后再砸着郭，他自己把自己就砸死里边了，累死他了。然后再去告这个、告那个，他能好吗？时间长了，他担心他儿子的事情。你想想，美国政府查来查去，一定查到他儿子身上去，对不对？肯定会查到他儿子身上去。
大家懂的，他骗的那些女同志，那些访民给他按摩，是不是？做假政庇，美国政府能放过他吗？不可能放过他的。所以你们别浪费时间，来反击熊宪民这种烂人、这些欺民贼身上去。有空啊，在厕所骂他一顿，没空拉到，别因为他耽误自己的心情，影响自己的心情。
还有一个，别寄希望于这个挺郭了你在乎，那个挺郭了你不在乎。那天我记得特别有意思，那个假的，拉瑞-金的视频出来，有战友发信息，说我手发抖，气得我手发抖。在我们群里面，我特别感动啊。
但是，我想说什么，手发抖说明战友你境界不高。我当时一听就兴奋了，哎呦这好了，如果真的是拉瑞-金说这话了，那咱就赢大了！最起码他有五千万的保险吧？哈哈！最起码这事儿……咱打开潘多拉盒子，吧唧！咱就来了，就引上去了嘛！我就等着这火呢。诶，不是！不是也可以，也是收获，为啥呀？他造假的这事儿，在美国、在西方……大家没有意识到，拉瑞-金这个假视频，在这个西方影响有多大？
中东某二号国家，是一个跟美国最亲的，带「科」字儿那个，噢—跟我的基金也有合作。当年伊拉克萨达姆攻它国家的时候，发生了伊拉克战争。这哥们儿找我，哎呦！郭先生，我看到了这个，是么？我说拉瑞-金说的特别好，我说那个倒挂钩也说的特别好，特别好哦！我说你有什么想法？想怎么着？是真的怎么着？想跟郭文贵怎么着？看错郭文贵
了？郭文贵是骗子？噢—犯罪了？犯你的罪、骗你了吗？哎……哎……没那个意思，没那意思。我跟他说: 你无知！你可怜！回去再好好去看去！管那个几千亿美元的基金，你就这么无知啊你？
你什么意思啊、什么意思啊（对方）？你回去看去！过了一天，给我发了长长的E-mail，给我道歉。他说: 太可悲了！太可怜了他们，共产党这么干。我说你们不是马上参加一带一路吗？这是之前的事了，不是要参加一带一路会吗？去吧！看共产党怎么造假的。对不对？对咱是一个多大的帮助啊，它造的假就证明了，它在极速的往它的塔西佗陷阱里冲！往塔西佗陷阱里冲。多好的事儿啊？
所以战友们，看到再坏的消息的时候，你们不要感到难受。为什么？一定是对我们有利的，因为咱干坏事儿的时候，如果咱真是个骗子，咱真是个假反共的，咱就该被灭了！就该被灭，人家一定说是真的。只要咱是真的，他说咱多坏的话，那都是假的。这个时候，反而谁说他真、说好话的时候，你要小心。人家是带着啥目的来的？带着什么心来的？
就有一些人打着挺郭的名义，在哪块儿猫着、藏着一两年了，挺委屈的。我知道这帮孙子是干啥的，是披着羊皮的狼！还是些老狼，没有牙的狼，没有了骚味的狐狸，叫不起来的猎狗。装啥装啊，咱就当你事羊吧。对不对啊，你早晚有一天会露相的，对吧。
所以说亲爱的战友们，咱们一定要用好每一个时间，只要坚信自己追求的喜马拉雅，没有任何坏事可以让我们感到痛苦，没有任何所谓的人让我们去感到去乞求。达尔文里面有一个哲学我绝对相信，这个世界上没有什么强大，没有什么最强大。只有适者生存。你有钱的时候你能过日子，你没钱的过没钱的过好，当老板的时候过老板的日子过得好，你不当老板你也能过得好。你只要心中有这适应环境的能力，你心中在有信仰，你永远是赢家。
适者生存是我崇尚的人生处事哲学，是境界。有些都是囫囵的，胡扯的，骗人的，就是精神意淫。这是实实在在的。我们就是要崇尚这种适者生存。咱们的爆料革命，就是在适应各种环境，各种恶劣的环境下，各种挑战的环境下，我们达到我们的目的，这才是真正爆料革命的本质。就像美国有些，你像当下危机委员会，战友们，咱千万别指望人家当下危机委员会，那是人家美国的当下危机委员会。严格讲，包括我，谁进去都是打酱油的，装啥装啊，骗啥人啊。我要说当下危机委员会是因为我们起来的，那是胡说八道。
如果说我们能控制当下危机委员会，那我就成了更胡说八道，就成共产党了。当下危机委员会要听我们的，那更不可能！我们只能是说，在一定的时间，一定的事上，发挥一定的效应。当下危机委员会他们几个大佬，老是给我发信息，郭先生，能不能多找些中国人来啊，多找些中国人，不能没有中国人。我说我一个人也不推荐，当下危机委员会我一个不推荐。第二，会场我一个也不推荐。
为什么，战友们，这是美国的民间的反共组织。这个他们和政府在某种程度上会有配合。但是在法律上它就是民间组织。一个当下危机委员会它解决不了我们的问题，就是能解决问题，我们也不能依靠。就是因为过去几十年，所有的中国人民等待着海外欺民贼来解放他们，等待着美国人来，灭了共产党。等待着这样那样的人来灭共产党。七十年过去了，共产党依然在那，还在那骗呢，对不对啊。
很多人现在，我最近看到国内的宣传上，总是把共产党代表国家，总是把共产党代表人民，有些人说国家强大，对不对啊，对啊，十四亿人们吐个唾沫都能成为一个湖，当然强大咯。这是无容置疑的，我深信中华民族会强大的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/624/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/624/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好啊，看我今天穿啥啊？看看，嗯，咔、咔、咔啊，这个是，看看啊，这个是新款的（如爱课文）（英语）和（口木哈的）（英语）。这是刚刚的态度和事实。我发现好多的衣服都没有穿过，为啥今天不穿西装穿这个？因为很简单：刚刚出去开会，约的地点—中央公园，中央公园；这到中央公园去了。这刚见完人开会回来。
必须穿休闲。这里大有乾坤哪！特别让我开心的事情是，为啥要录视频了呢？就是我们战友们的爆料，就是英文的爆料啊，广泛传播，啊，广泛传播。对他们的影响特别大。他们
竟然把咋们战友之声的这些东西，都能搞得倍儿清，很有意思。但是越是这个，战友们今天要在这里说什么呢？千万千万记住：咱们不要随随便便的跟人家走。不要跟这些伪类们、欺民贼们啊、还有盗国贼们的假新闻，跟着他转。一定要看到事实的真相！
你有绝对的把握了，你才要说啊。千万千万别把我们爆料革命啊，来之不易的信用，啊给毁掉了！任何战友都不能代表爆料革命说话。任何战友这个也不能随随便便的把爆料革命给裹进去。啊这个其中刚才开会的人告诉我说：让我们务必小心！他们正在调查当中的、就是来自中共的各种力量。啊在想办法来接近我们爆料革命的这些主干力量。
想尽一切办法蓝金黄，想尽一切办法来制造麻烦。让我们陷入到他们想象的所谓的法律媒体危机里面去。啊大家要记住啊，大家要记住。要注意，千万千万我拜托了！战友们，万分的感谢！战友们的努力，让今天有这样的成就。俺换衣服去了（河南话），我穿西装啊！去开会去上班。现在是下午快:three:.点了、还有几分钟。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯。
那个bus。
好拿。
The names are watching.这是一部分。
Concentration.Rush and distance of Russian citizen.
很if not found.Of the Chinese people.
不是in media.
Do not come under any more, in the.现在。
And will cause in the future can be seen in the exam.我也要one of the is not the lodge. That is a sense.
The age of support.On the question.Who property office.那你觉得是。
World medium.没有。你那个是谁？没is.
Fight on the stand.
11我的收入。More important这个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/391/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/391/</guid>
      <description>内容梗概:
我今天想和大家说点重点，别一会给忘了，今天真喝多了，今天，川普总统过去住了20多年的房子，他和他太太，也就是伊万卡的妈妈离婚住过的房子，我去那看了看，我一看到餐厅，这个餐厅是没有任何变化，就是一个白宫的餐厅的椭圆形桌，各角啊都是那个柜子，然后我又去了那个餐厅吃饭，这个餐厅厨师是当年，在河南郑州裕达工作过的厨师，
我也不知道，我提前订好了，当地是一个最牛的餐厅，我去啦！结果到那以后，给我一个惊喜，我就带了一个保镖，秘书，还有律师，还有房子的中介，我们都穿着休闲装，一坐那，咔咔咔鼓掌，啪出来了，我这照片明天发给你们，一堆照片啊，
哇塞，完全是我的思路，我说诶？这个厨师厉害啊！结果厨师出来了，说郭先生，很高兴和你见面，我一看诶？面熟啊，
但不认识啊，真老了，结果人家说了，我在裕达为您工作过，我天天看您的视频，我女儿就因为您，学了中文，在郑州大学学了中文，后来又到北京外国语学院，现在我的生活因为你而变，我在这里，他离婚了，娶了二房太太，这里还有一架日本餐厅，这个地方都是老钱，叫old money town ，诶呦我去，太多牛人了，没办法，我也不知道我这么多朋友，结果听说我来了，昨天到现在好多联系我那个助理，和我见面，要请我吃饭，
然后我看了个房子，1916年，这个人公开要卖的价格是2500万，说文贵你要想买，1500万，只要你买，另外我看了一个房子，人家标价最贵的，7000万美元，这个人也认识我，和访问过中国的商务部长和我见过面，在我家吃过饭，说mils，价格只要别低于30（百万），人家装修又花了20（百万），就是5000万美元，说你随便，
我发现我郭文贵咋这么重要啊，姻缘轮回啊，到这咋这么多朋友啊，有点兴奋啊，确实有点兴奋，然后到每家去都给我准备了我爱喝的酒，我爱吃的水果，你说咋弄！啥叫姻缘轮回，我今天中午扯着嗓子，在sara战友之声聊天室， 聊了一个多小时，说实话，我午饭就在旁边我没吃，然后聊完天，吃了几口，马上去，因为约了几个人，结果遇到这么多朋友，心情万分激动。
最让我感到惊讶的事情，一位习近平主席，彭丽媛女士的老朋友，多年的老友，在家等着我，让我一下子，这个人曾经在北京和哦我见过面，他要安排我和习主席见彭丽媛，我说对不起我说不需要哈哈，结果今天等着我，说mils没想到把，我和你在北京见面之后，在香港见面之后，今天在我家里面。我就傻了！ 然后他说，今天我送你个礼物， 这里有个游艇俱乐部，给你免费会员，这个俱乐部多少钱都不让进，就得看人，叫old money member yacht club， 给我一个会员，我说这个我绝对不要啊，我从小到大，不接受人礼物，绝对不接受，我说某某人送给我一个什么礼物，我送给他十倍回去，而且东西原样送回，我不接受。
放歌《we are young》
你们喜欢听这个歌嘛？《we are young》
亲爱的战友们，一个人的理想有多重要，你说川普总统在几十年前，就在这个地方盖了一个和白宫椭圆形办公室，和白宫一样的餐厅，一比一的比例，天天招待客人，你说他在这，不敢想象，人家今天走进了白宫，你说他现在成了美国总统，你必须得佩服这个人，这种人要是在中国造得给灭杀了，这就是为啥中国不可能有Iphone，不可能有谷歌，中国也不可能有推特，不管你爱不爱，中国也不可能有任何今年太空的科技发展，都是抄的，你说美国有多伟大，
我今天看了有6 7 个朋友，我真的震惊，大清朝时间，1916年，1846年，1826年，人家家里面房子，家具原模原样的摆在那，咱们大清朝，都是设计最好的东西，是给皇帝用的，老百姓用了犯法，皇色，他们叫yellow，咱们不能用，用了要杀头，咱们回头看看，当年大清朝的法律， 都是王八蛋，都是骗人的，今天看来不都是丧觉任性的嘛？在100年后，中国共产党的法律，哪一条站得住？
在看大清朝当年，你见到了这么多好的东西，都到西方了，都是收藏品，我看人家地下室，几千件的古董啊，他们不能拍卖，因为来源不明，但都是中国人创造的，在150年前，200年前创造的，在地下室一堆，什么拍卖行里炒作的珐琅彩啊，什么宋徽宗的青瓷啊，一堆一堆的，人家压根就没当回事，这不是中国人的悲哀吗？现在中国一带一路，对待全世界，卖着中国的产品，不是一样吗？我们的计划生育，独生子女，这个政策说的有多伟大，你爱国吗？
就生一个，宁可杀一万，不要多一个，今天你把计划生育你给灭了，你共产党你放屁呢你？你过去说的宁可错杀一万不能多生一个，我在我老家莘县到朝城大概十几公里大家看一看，我向上天发誓，我帮过我很多老家的人，孩子6 7 个月了，被抓走了，我去看去，在一个路上，搭着帐篷，旁边有两个医疗室，就是现场给你打胎，哭声一片，被打下的孩子就扔到坑里面，有的孩子被收藏了，当时流行吃胎盘，我说过无数次胎盘啊，今天你在美国和人家说这事，人家会以为我是神精病，但这是真的啊！胎盘啊！！！
就像法轮功说的，中国人杀人，遗址器官，那是真的啊， 西方人不信因为他无知，他不敢相信，战友们我在山东老家，我往北朝城，一条路，专门对朝城，古城， 就是独生子女，把怀孕的妇女抓回来强行打胎，就是把手伸进阴道里，直接拽出来，多弄一个多有奖金，弄一个人200块钱，我从我老家到河南，跨国古城2000米就到河南地界， 叫台前县，还有运城，运城属于山东，就是彭丽媛的老
乡，我家离彭丽媛老家大概15公里，那时候有两个最著名的，到今天是台前县，造假！ 假茅台！全世界第一！
茅台酒厂造一瓶茅台，台前县造4瓶茅台，我哪一天给你讲讲，郭文贵曾经参与过，这种所有的事情，我见过一切，另外一个最可怕的是什么，贩卖人口！我已经结婚了，我已经有了我儿子的时候，我的隔壁后面，我家姓郭，叫郭家族，和贺氏家族，后边有个我二爷爷，50多岁了，没有媳妇，人家给他花3000买个媳妇，去领这个买的媳妇的时候我亲自到了台前，贩卖人口的地方，河南台前，几个村庄贩卖人口，都是从四川各地绑架过来的学生，我看到了被绳子捆着，铁链子锁着的，房子屋子里面裸体的女人，无数个！
15-20 阿丙
这个，我看到下面有人说，哎呀，郭叔长发呢，我长发没了。有时经常啪一甩头一捋，发现没头发，就这么长。习惯过去啪一甩头一捋，没头发。还有人说，能不能换个歌儿？对不起！你想换歌的人，get out, 滚蛋，去你姥姥那儿报道去啊，我们是不欢迎你。
相思小蚂蚁，是我们战友们，反对共产党，反对乌托邦的国歌，你不爱听，你滚你姥姥家呆着去，不要在这儿听，听到了没有？爱去哪儿去哪儿玩儿去啊？还有刚才我看到有漯河双汇的。漯河双汇呀，我去过几次。万龙老板，是中国企业家里面最牛的人，我们是打过多次交道。
也有中央当时的领导，当时的领导建议我入股双汇，我都拒绝了。双汇也找过我多次，我都拒绝了。为什么我知道，我不想牵累这家好企业，因为我知道我未来想干什么。你想今天我走这条路，不把人家给牵累了吗？不把人家给害了吗？万龙是个了不起的人，小到镇长，小到区长，无人不想敲诈他。朱镕基到河南去必须见他，然后最后被中央常委一举拿掉。
最后搞了一个天大的企业，这不是万龙想要的。双汇未来也是一个中国的巨大的炸弹。我头一段时间美国有两位检察官跟我聊天的时候说，我想跟你聊聊双汇，还有在美国的收购的这几家企业。很微笑着跟我说。我一听我就明白了，美国已经盯这个双汇，在香港的总部。包括购买美国史密斯企业，和美国高盛的合作还有上市，还有这个融资，已经高度关注。
而且他们问了我几个企业的名字把我吓了一大跳，因为那是温云松的吗，温家宝家族的吗。温家最大发财的，其中第一是平安，第二就是双汇。还有一个美国高盛下面的很多(企业/公司)发了大财。下一步美国一定在这儿着手。他问我的时候，因为我和万龙董事长认识，还有他下面一个小兄弟，姓杨，这小伙子特别不错。由于这种关系，我当时我说对不起，今天我不想谈漯河双汇的事情。
我说，我知道他们一些事，我也知道你问的是什么意思。我说对不起，我不想谈。我说，在我郭文贵的嘴里面，永远不想伤害漯河双汇，他不容易。结果另外一个旁边的一个这人问我。说，那我问你另外一个事情。实际问的事情也是关于双汇的。他只是在套我。我说我告诉你，如果你再用这种办法跟我聊天的话，我现在马上让你get out，滚出去。别跟我玩这套，我说我见多了。我说你太小case了。你那拿这个一年二十几万的工资。
二十几万美元，你甭跟我玩儿这个了。我说你别跟我说这个，你滚出去。后来他不敢再问了。非常清楚，因为当时说好了就是私人聚会。是不是啊？我不喜欢说的事情。你不可以这么说。不管美国任何什么CIA，FBI，还是国土安全部。跟你见面首先一条。说，你所有的一切都是自愿的。如果你不愿意，你不要做。这是美国最伟大的地方。当你说这话的时候，如果你在套我，你在委屈我。
你在勉强我，那你就是犯法的。你就是非法取证。所以说双汇当年的事情。双汇当年的事情，绝对，我知道的太多了，我不想说。我要说说双汇当年的事情。说说平安当年的事情。兄弟姐妹们。你们都想自杀了？你不想活了？你想想当年双汇，平安最大创始人马明哲，马明哲唯一留下的合伙人叫孙建一。（这个平安里面最重要的段伟红，董事，现在被抓了，还有我的好哥们车峰）
20-40 草根
还有一个深圳的姓秦的，还有深圳搞保险的，姓张的。你说这事我咋能不知道，都是全部都经历过，而且背后很多人投资，是代表我的，他们赚了几百亿几千亿，最后给我说对不起，这钱我一分也不要了，你代表我的我真的不要了，我说我不想要我也不敢要，真的是咱们一个中国的草根，别老想着跟皇帝一样的生活，跟皇帝一样的分利去，那不可能的，找死哪。
咱就不要了，不要了，那王歧山的情人，谁不知道高燕燕呢？高燕燕一出场大家都恨不得给她舔屁股去，不下20次高燕燕出席的场合让我去，我都拒绝了。因为我
知道高燕燕可能在参加宴会之前刚和王歧山上过床，而且王歧山和这个高燕燕的感情和他这个老公老王都知道，都知道，圈都知道。你想想他最好的朋友林强是我公司的CEO，我咋能不知道呢？
当时共产党里边最牛X的人，30年搞调查的，合法调查的就是马建副部长，还有邱进，邱进的哥哥叫邱 跃，北京市规委的主任，是我朋友。你说你黄燕那点事，我咋啥不知道啊？当时书记是谁啊？北京规委主任是谁啊？胡锦涛的夫人-刘永清，我认识刘永清的时候我还不知道她是胡锦涛的老婆呢，你说我啥不知道哇？这钱咱不要，郭文贵要是在国内敢要这人的钱我活不到今天，早被弄死一千回，一万回都不止了，咱不要。所以平安集团，玩多大？
多大呀？你们想马云哪，马化腾呢，他俩算个屁都不是，他俩那是叫什么？是现在网络金融，严格讲今天真正的叫他们是真正的金融骗子，真正中国金融老大就一个人&amp;ndash;平安，平安里就是马明哲，马明哲的女儿在香港啊，记住啊，在中环有一个叫中环中心的，当年是谁啊这个，最牛的富豪，刘銮雄，后来卖给了这个何鸿燊的四太，卖给四太的梁安琪的，
那个种着石头的外表的楼，在那个楼里边你们上去啊，到第二层大堂曾经有一个红酒房，红酒这个销售处，就是马明哲女儿开的，马明哲女儿跟我见过N次面，她都不记得我了，它这个，因为我叫了另外的名字，我姓吴，我不姓郭，啊，叫吴楠，她都不记得了，太多人了，那时候卖的最好的叫什么，romantic county。干嘛？就洗钱么。马明哲我跟他见过几次，马明哲，哎，这这装神弄鬼的，跟我介绍马明哲见面的人，在两周以前被抓了，
在郑州的，河南郑州的，解放军学院的院长，被抓了，叫宋新斌（音），宋新斌，是我的发小，是我的发小啊，被抓了，最年轻的中将，是彭丽媛的老乡，被抓了，全家被抄了，全家被抄了啊，这哥们最早是背叛我的，最早背叛我的，这个当他第一次看我爆料，就叫人中间传我，郭文贵，你反谁不可能反共产党，你找死呢？你连一个月都活不过去，你不了解共产党吗？你说这哥们你说多疯狂啊，多疯狂，结果在两三周以前他被抓了，你说被抓以后发生什么事啊？
他在我这个盘古地下室啊，放了两个巨大的一个柜子，就在我那个停车库里放着，VIP停车库，所有人来参观都会看我那两个柜子，有人说我的lamborghini, bugatti几百台车，但是没说过这两柜子，这两柜子是两个这个古董的什么我也不
知道啊红木的柜子，结果中央军委去了给封了，哎，我看看啊，哎，我这哪去了，哎，我给大家看看啊，中央军委的，中央军委纪委的条封上了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/388/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/388/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
等您唱歌真是我的知己，现在豆豆第一，木兰第二，豆豆我真想豆豆是。不要给金屋藏豆以后过书实在痛，现在我都不来啊，估计也快了，咋办呢？啊，没办法呀啊，哎呀，真是的。
咋说好呢？我今天想跟大家今天聊天聊什么啊，我想跟大家说一些重点，别一会儿把这给忘了，喝多了真喝多了，这个特别有意思。是啊，这个就是今天这个川普总统过去住了20年的房子。他跟他太太就是伊万卡的妈妈离婚住过的房子，我去那里看了房子，我一看到餐厅这个餐厅是没有任何变化。就是一个白宫的餐厅的一个椭圆形桌，这个脚啊，都是那种柜子，哎呀，在这个。
专利啊，然后呢，我就去了一个餐厅去吃饭，这个餐厅的厨师是当年。在河南郑州宇大工作过的厨师，你说我也不知道，我提前订好了，当地是一个最牛的餐厅。我去了，结果到那以后，哎呦给我一个惊喜，你说我带的就是保镖秘书，还有律师。还有一个房子的中介，结果一看看他鼓掌，怕出来了我的照片。
明天都发给你们一堆照片，一堆照片啊，哇塞，完全是我的思路，厉害呀，说。先生高兴的见面，我看人家爱我是面熟啊，但是不认识，真老了，结果说我在裕达为您工作。我天天看你的视频，我女儿就因为你去学了中文，在郑州，在郑州大学。这个是中文，后来到北京外国语学院，然后他说现在我的生活就因为你是改变，然后我在这里。
让他离婚了，然后娶了二房太太，这里还有一家日本餐厅，这个基本都是老的。抢救奥特曼一趟，都是那种老钱的太多牛人了就是没办法，我也不知道我这么多朋友，结果听说我来了昨天到现在。好多人联系我那个助理，跟我见面要请我吃饭，让我看了一个房子，1916年，这个人在公开。卖的价格是25个米，2500万，你要想买1500万啊，只要你买，只要你买。
不给我看了一个房子，人家现在标价这里最贵的7000万美元，这个人也认识，我就是现在那个那个张部长。访问过中国跟我见个面，在我家吃晚餐吗？价格，这边低于30，因为他买来的时候就30人家装修。又花了20，就是5000万美元，说你随便，你说我发现我是郭威他知道吗？重要啊。我说咋这么做朋友呢，有点兴奋啊，有点兴奋啊，有点兴奋，有点确实有点。
然后到每家去都给我准备了我爱喝的酒，我爱吃的水果，你说咋弄？你说咋弄啥叫因缘轮回，我今天中午扯着嗓子在38战友之声聊天室啊。这个聊了将近一个多小时，说实话我午饭就在旁边放就没吃，马上去，因为约了几个人。结果遇到这么多朋友，心情万分激动sorry.
我万分激动，最让我感到惊讶的事情习近平主席彭丽媛。你是个老朋友，多年的老朋友，在家等着我哟，让我一下子。他要安排我见习主席，还见彭丽媛，我说对不起，我不需要啊，就今天等着我啊，没想到吧，我和你。北京见面之后在香港见面之后，今天在我家里面我就傻了，然后他说今天我送你个礼物。
就是这个地方有一个叫做游艇俱乐部，免费会员多少钱不让你进，他的会员就必须看人。叫old money member the club，我从小到大不接触人，绝对不接受。我说某某人送了我一个所谓的公众礼物，我送了他10倍回去啊，而且这东西原样送回，我不接受。好听不好听啊？战友们呢？好听不好听战友们。
你们喜欢吗？然后呢，有人说爱相思小蚂蚁呀，不要老放了，如何如何。要，你是说我老啊，人家说了。My name is你来。
阿妹也是cry.你也喜欢听这哥们玩儿呀，嗯。他的选择can wash.嗯。
微商。嗯。
1嗯晚安。嗯。
嗯嗯嗯。阿倩。我想说什么，你说一个人一个一个人的理想有多么的重要，你说川普总统在几十年前就在。
这地方盖了一个跟白宫椭圆形办公室，和白宫一样的餐厅，1:1的比例，天天招待客人。你说他来这儿，竟然是你说不敢想象啊，人家今天走进了白宫啊，你说他现在。成了美国总统，你必须得佩服这个人，混不吝，混不吝的生活能活得了吗？活不了早被灭杀。这就是中国不可能有iPhone，中国不可能有，中国呢，中国也不可能，不管你爱不爱。
我也不可能有任何纪念太空的，这种科技发展都是抄的，你说这个国家有多伟大啊，然后我听。那我就看了这六七个朋友，我真的是震惊，大清朝时间1916年1846年。1826年人家家里边房子家具，原模原样的摆在那儿，咱们大清朝都是设计。最好的东西是给皇帝用的，老百姓用是犯法，黄色那个黄色啊，就是皇家黄，咱们叫他们叫夜路。
咱们不能用，要杀头，你说他今天回到回想看看当年大清朝的法律，都是他妈王八蛋。都是骗人的，今年看来不都是上街人性的吗？在100年后看中国共产党的法律哪一条站得住？在看大镜头，当年你见证了这么多好的玩意儿，都到人家西方来了，作为收藏品，我看到了。人家地下室几千件的古董啊，几千件的古董他们不能拍卖，因为这些来访者来源不明。
不能拍，但都是中国人创造的，在150年前200年前创造的，在地下室一堆啊。什么中国现在这个在这个拍卖行里面炒作的什么珐琅彩呀，什么这个这个斗彩鸭啊，还有什么当时的这个。宋徽宗的这个青瓷啊，钧瓷啊，一堆一堆的，人家压根就没当回事。不是中国人的悲哀吗？今天中国对一带一路，就在全世界再卖到中国的产品，不是一样吗？
我们的计划生育啊，这个独生子女，这个政策有多伟大，你爱国吗？就生一个。宁可杀1万，不要做，也不要多一个，今天你把计划生育你给灭了，一旦这个这个独生子女政策。你这个共产党你都放屁了你啊，你过去你说的宁可错杀1万绝不多生一个，我在我老家莘县。到朝城大概十几公里，大家看一看，我向上天发誓，我帮过很多我老家的人呗，就是孩子已经是6000。
几个月了被逮走了，必须打牌，我去看去，在一个路上搭着帐篷，在路上搭讪，旁边有两个医疗室，就是现场。他没打，他哭成一片，被打下台的孩子扔到一个坑里面去，有的孩子被人家给收藏了就什么都打开着。流行吃胎盘，我说过无数次胎盘了，今天你在美国的时间你给谁说人家觉得我神经病。真是真的呀，就开盘了，法轮功说的中国这个这个杀人啊，移植器官那是真的呀。
那不可西方人不信，因为他无知他不敢相信，战友们我在我山东老家喔。河北藁城，就是一条路专门对朝城古城设立思想，就是在这个独生子女。对这个怀孕的妇女抓回来强行给打开，就是把手伸到阴道里直接给你拽出来，多弄一个多有奖金。多弄一个人，200块钱，200块钱就杀一个人，我从我老家到河南啊，河南从我老家到跨过荆棘古城。
2千米就到了河南地界，叫台前县，还有郓城郓城而属于山东，就是彭丽媛的老乡老家。我我就嫁给彭丽媛，老家大概在15公里，在那个地方有两个最有名的，到今天也是台前县造假假茅台。全世界第一，茅台酒厂招一瓶茅台，台前县赵四瓶茅台，我给你讲讲。你参与过这种所有的事情，我见过一切，另外一个最可怕是什么贩卖人口，我已经。
结婚了，我已经有了我儿子的时候，我第1个我们一个隔壁后面我家姓郭叫郭的家族和何氏家族。后面有给我二爷爷贺家二爷的，50多岁了没有媳妇，人家花3000块买个媳妇，去领这个买的媳妇。我亲自到了苔藓贩卖人口的地方，河南台前几个村庄贩卖人口，都是从四川各地绑架来的学生。我看到了被那个绳子捆着铁链子锁着的，放在那屋里边坐着的裸体的女人无数个。
你们信不信由你们，我要是杀一点慌，我天打五雷轰，我全家天打五雷轰，3500.快把这个女学生给领回来，这个女生多大了？17岁，到今天这位二姐不知道这个媳妇跑了是谁弄的书给放了。我把它给放走了，我实在看不下去了，回来以后他那个破草屋子里边把他捆上脚。他妈妈他姐姐和他爸爸裸体看着检查的，当着8号跟她性交，就跟我家一墙之隔。
我撒一点谎，天打五雷轰，我最后我把它给放了，但是这位二爷爷后来又买了俩媳妇，就我这个视频。要山东省莘县朝营乡曹营村孙尚香的所有朝阳村民都知道我说的是谁，你们。记者去调查有没有这是我们西昌影响多了没有？买了60个媳妇，60个60个啊，60个。这就是发生在仅仅的就在二三十年前，到今天我们老家照样有买媳妇的，这就是共识。
班长的法治中国，所谓的一切都听党的，一切都会的。亲爱的战友们，如果你们有任何的手段，你打电话你找亲戚问问，河南省台前县的造假茅台和河南。台前县贩卖人口，包括我们老家山东省私立4箱，有多少人口孩子是人是这个范围。价钱在2000~3500，我另外一个我姓郭家的一个，一个一个一个我同族的。
来个媳妇，因为他被结扎了，二十七八岁从都是大多数是四川来的，实际是绑架来的27。那个受到了凌辱，今天美国人你打破他脑袋他都不相信，啥叫依法。吃过呀，战友们，你们过着好日子你真不知道，今天我跟一个美国朋友。家里边给他说，我说你们太不了解中国了，你太不了解中共了，我为什么说中国没有RMB RMB。
只有ccpb，中国人活在畜生不如的社会里，问你看中国的老兵。多么的可怜，我把老兵为什么上去，我把很多视频给他们看，结果结果今天我除了人家，可是这位我朋友的老婆。就是美国几个最大的啊，这个这个将军家族的这个传人，而且他的主业就是当年飞虎队成员之一爱。又哭的一塌糊涂，他是癌症两次喝了酒他老公，所以你不能喝酒。
闭嘴shut up，随着美国这个女人是真的太厉害了，跟我喝酒，我说没问题，你和我陪你喝。他们不无法相信中国这种事情，战友们，我是名人，我是拿了1200亿资产。全家的生，和我员工的所有的自由，我来跟你们说的话，你们能给我什么？你告诉我你付出了什么？我只是让世界知道真相而已，你们任何一个记者胡舒立你这个臭娘们。
王八蛋，你待把你挖我祖坟的时候，你到我们老家挖一挖，有多少媳妇是买来的，有多少人在造假。茅台赵一才是三，说白了更多，你咋不去挖那胡说给你个烂人，你欺骗了全人。你跟李勇上床，你跟王岐山上吧，你给王局长说句话，这个世界一切都是骗。你是大骗子，我是小骗子，你跟李勇说的时候是什么？这个世界一切都是假的，你是小骗子，我是大骗子，湖水绿。
你有没有说这话你最清楚，你告诉了王岐山，你告诉李勇那个网友。既然说中国所有的生意人，只不过都是工具，你给李勇说是什么，所有的中国的官员都是他妈流氓。使劲儿利用，然后你给李勇说在床上说啊，在你的608房间606房间你都说过了，共产。那就是这个世界最大的黑社会，我们要充分的利用黑社会资源，说我这一辈子不能生孩子，我必须要生孩子。
我可以帮你说，你要能帮我生个孩子，我可以帮你一个未来，你不是告我吗？这不是正在法庭庭审的吗？转到法庭上见。中国能找出第2个，能像。尊贵一样，见过最底层又见过最高层，从中南海到台前县造假茅台到贩卖人口的，到。
进了清风看守所和监狱的，跟那个二不记得把我俯首称臣，无数次当着人面说郭文贵。是我老板啊，是我干爹，他比我大20岁，有无数个政治局委员当众说郭文贵是我最佩服的偶像。常委当着人的面当着家人面说，郭文贵要是当了这个国家领导人，这个国家就有救了，如果有这么一个人敢。站出来说中共的真相，我怎么给你磕头，什么今年这几个常委他狗屁呀你呀我跟。
常委打交道的时候我在中南海转一圈，你们那狗屁都不是，什么寒症啊，栗战书啊，啊，包括你习近平李克强。啊对不对啊？你算老几呀？我进中南海的时候你算老几呀？你在门外面转悠呢，偷偷摸摸的。我还不着急，你不在游戏吗？我去胡锦涛家的时候，轮的着你们吗？我去。江泽民办公室轮到你们吗？你们还不都是拿着美女前去做，太相信你吗？
相信我，信不信你们自己心里知道我说的是真。天知道你们知道，中南海那个破屁事儿算什么呀，你加一起的面积还不如我今天看了，我朋友。我的房子人家一个给员工房子大了，人家的一个房子1000个二个6000亩地，你算老几啊？咱俩加起来多大呀？1000多亩，也就人家保镖防，你算老几呀，别不知道天高地厚了，还想统治全世界。
你看看人家1836年1816年都干啥呢？你算老几呀？马云。现在害怕了吧，华为害怕了吧，华为不害怕任正非还能活几年，马化腾不害怕马化腾还能活几年。数一数着手指头数数，借给马平安的马明哲，马化腾。董文标红旗，再说一个手，中国企业家小米，还有谁呀？
能数过10个手吗？数不过来在我后边，随便一数都是100 1000。世界级的企业家，世界级的英雄，你跟人家PK，你找死了简直是。你想再演1932~1972年希特勒的时代，那是不可能的。所以说亲爱的战友们啊。
现在我见太多了，我从十几岁啊，我15岁结婚的16岁当爹呀。我是我是我是谁啊？19岁到20岁我就进了。派出所进监狱了，你说我什么事没见过，你告诉我中国有什么人不认识我，我在。刚才说我认识的人，谁敢说没见过我说我说过一句话，为什喜欢给人家舔屁股，连刚毛都轮不着他。
你说这些人还反过问你是真tm笑话吗？这不是吗？我看着他。太多了，你们真的不知道他们有多么的凶残，多么的卑鄙多么的。夏季多么的可耻，64之前我经历了这一切，当年上海打爆的心理本。
新华社的老楼上顶楼那个地方吃饭到处传人了，陈佩斯的妈妈，还是陈佩斯的爸爸？还有河南开封的火腿肠，还有黑龙江医药厂的厂长，啊，那是。他说那我违规，我太小了，你十几岁嘛，但是对不起，我是最重要的，但那个时候陈佩斯的父母啊陈佩斯。就有强烈的反共，他们家跟谁最恨的是那个谁，那个周恩来的老婆啊，最恨的。
我迫害了他们，当时这个谁呀，陈佩斯的妈妈就给我讲半天，我没听明白小啊，他说老太太死了。谁呀？我说，唉呀，你说是谁呀？邓景超是伟大的阿姨啊。啊，然后跟我讲半天，结果到了这是午餐晚餐，我去了一个人的家，后来啊。他认识我，他说不认识他，后来他就忘了，就是胡耀邦的亲孙女，叫胡之胡枝枝是我见过的书。
富有的富二代，富三代里面最好的一个人，如果忽视你看这视频的时候，咱俩最后一次见面在盘古大堂。酒吧，胡枝枝说我们这个瑞信给了他大概一二十个名额。让他招新员工，她说文贵啊，你可以给我介绍任何人，我听你的，你又叫些人吗？当时我看到胡征的脸。哇，这沙哑的声音，我啥也没说，我支持我谢谢你对我的信任，那天我再也没跟他联系过，我。
为什么没跟他联系啊？亲爱的战友们非常简单，当时我觉得胡适对我太信任了，我。我知道我想干什么，我就是反共，我要反扣在跟人家胡枝枝联系，我不害人家吗？我从那天一次没联系过。当时有两个政治局委员，现在已经是常委了啊啊，已经进了常委了，他的孩子给我说过。能不能把我推荐给胡枝枝，叫我到瑞星去，我对不起，我说我不会推荐的，他到现在不知道为什么。
我要那个时候跟胡子推荐完，你说我不为今天发生的事，我只是不收钱，累吗？残害人家吗？不是吗？对不对呀？咱不能这么做人。这这就是文贵的经历，胡枝枝。我从那条在没跟他联系过，为什么这孩子太好了，都不化妆，他曾经是我的合伙人。
我的合伙人告诉我这人有多好，有多单纯，人家利用她赚的钱他都不知道。亲爱的战友们，你说文贵经历了多少事儿啊？看到老家买卖女人造假茅台，而且告诉他。拿了钱有一个声音，我后来我知道你不知道我多后悔呀，我，我拿着茅台。
我跟他们坐车到了黑龙江，一路上从山东，从台前街酒吧台前这哥们你知道啊，你现在已经成了河南人。省委的干部了，我不愿意揭发你，我从河南这大客车的痛苦我知道那时候是每一路一卡到底。不是卡，从河南山东河北辽宁，吉林，黑龙江到达了宜春。不是去宜春，到达这个铁力市提前我被一个警察拦下，我多少天没睡觉，结果。
人家是拿着枪检查车的时候说这是假茅台，我光着脚丫子，从那个东北的铁犁玉米地里面。跑了27公里，我的脚全扎破了，我的脚全扎破了，跑到了一个镇上。下了火车从火车上我连一分钱没有，真是遇到好人了，我总遇到好，人家说你别跟我说什么了，不要你骗我你去哪？我说去别跟我说，阿哥们坐在洗手间里面让我坐在洗手间到铁路下去，光全脚都是血，从铁岭去了我太太。
还在舅舅家，他舅舅当年是那个舅舅的大大舅哥是铁力市的钱似的。我到那儿以后，人家第1句话问我你怎么发生什么事了，我说我买的酒贩卖茅台，人家说是假的。茅台，他说你别说了，别听了啊，我介绍你到招待所去住你房间，人家当时用的拉达轿车，纳拉达轿车多高级啊送到。我到招待所，铁力市招待所，还没到啊，没到这之前发生了戏剧性的故事，我说。
怎么去理发？有头发太长了，行行说你去理发，我找了个理发店，这个女孩对我特别的客气，好的不行。你这咋回事啊？穿的这么一个这个这裤子还挽着裤腿儿，这咋回事？咋这么狼狈呀？唉呀，我说发生事我刚刚跑出来，我差点被人抓走。就是女孩子问我就如实跟人家说，你说的小天真吗？结果说完了你还说爱我太喜欢你了，说这个理发钱不要了，然后说。嗯，这个我这个电话是大叔4位数，你跟谁打电话找我，结果从招待所进去以后说。
现在吃饭，我下去点了一份尖椒干豆腐，什么什么川白肉吃一顿，我就跑出来了，一跑出来。过来一个车，阿老的伏尔加，两个大棍子，你敢跑？那我老婆我说你老婆谁呀？结果是那个理发店的理发，理发的女人是她老公，爱男朋友还不是老公。结果听说是我的，跟我什么什么聊天啊，你来揍我，就我俩人叫我气的花了我一顿就饿了一顿胖揍，那哪是我的哥啊。
但是不那么回事，我就去理个发，啊，你这个这个理发你都问了我这话，我啥时候泡你老婆了呀，没到啊，第2天我去。做我老婆的阿舅家吃饭，结果人家早就知道人的地方一大势力啊，说文贵呀，啊。说你昨天惹的是全铁力都知道你这个家伙把人打了个半死，你找人家准备要收拾你的，结果给摆平了，然后我说这样吧。我说我现在刚刚的这个经历这么大灾难，您觉得干嘛啊？你说怎么帮一下我一下，我说我一分钱也没了，结果他就介绍我去了是吧？
原来你来的工作单位就是黑龙江省黑龙江省铁力林业公司查一查黑龙江省铁力林业。到公司，铁力营销公司，这个公司是最早和日本啊，共同合资人身的。做人参的，后来呢，这日本是很聪明，当时日本85%的人是来自中国，后来啊，发现中国人。干了一个坏事干什么呢？往人身上喷农药，日本人很恼火，说你不能喷农药又有残毒，最后日本。
人就把人参都变成了西洋参韩国去培养了，这就是韩国西洋参崛起的历史，中国人当时。铁力人生占了黑龙江50%的外汇，但是铁力市是黑龙江是中国人参就下去了，变成了西洋参。我就是铁力公司第1个员工，是最早的员工，谁在我的简历上没有人说过，包括那个狐狸挖祖坟，你不知道我。怎么是黑龙江省铁力林业公司驻京办事处的，我是一把手，所以今天早上在这个。
30瓦的聊天室又问我什么是大老板家具厂，你根本没有问我前前一段，我在这之前我曾经是黑龙江省。利民医药公司驻郑州办事处主任，这个时候同时有三个人在在挖我中国最早做地产的。鹏房地产，还有一个中国华茂电子公司，部级待遇，这是郭文贵出了监狱以后。是最高级的待遇，今天喝多了啊，胡舒立你挖我祖坟，你说我是什么全部还全部在下面呢。
全母啊，你这个王八蛋，你这个烂人，你根本不知道郭文贵的辉煌的历史，当时在。一生有个最有名的家具叫伊春光明家具，也曾经邀请我加入，我说我这啥也不加入了吗？他说我们就认为你是个天才。对不起，我拒绝了，叫伊春光明家具，后来是合资企业，还有一个。华电啊，华电的做这个叫做和那个华数真的那个麻木啊，麻木划树枝的那个。
也找过我，那时候本人也就是你大爷才20岁，她们都是十六七岁从别人那了解我的。说你说那时候你胡说里你个烂人，你在干嘛？烂人你在干嘛呢？你胡舒立呀，1983年。我1987年你胡说里干啥呢？你连个屁毛都不是，中国的所谓大咖企业家，你算老几呀，你算了。老姐，我看得起你们，那是假的不可能，我1991年从监狱里放出来，我是因为这事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/122/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/122/</guid>
      <description>内容梗概:
喔，沙发呀，有山东的、亚特兰大的、哈，大家好。东京的，东京都快睡了吗？还没睡觉啊？澳门的、巴黎的、广西的、广东的、洛杉矶的、我的天了！
我向大家分享这个现在的此时此刻，文贵就不出境了。你们老看我，也不想看了。分享分享噢，你们看那个曼哈顿的建筑啊，这里代表了什么？代表了不可征服的、不可征服的精神境界。这个高楼是过去那个被炸掉的world trade center,世贸中心的两个双塔。在炸掉的前大概两周，我还在楼上吃饭了。后来在被炸掉了。但是后来又建起了今天这个freedom tower,自由塔。
看这两个绿盖的，有点象绿瓶盖，周小平的楼，绿帽子。这俩楼，应该是仨楼啊？应该是周小平的楼！事实上它不是，它是金容中心，特别有代表的美林。这个绿盖楼应该是周小平的楼，应该给王芳啊，是吧？周小平呀，还有吴征呀，不过吴征也不配住这。吴征是绿得发绿，深绿呀！
仔细看一看，他们的外幕墙，英文叫curtain wall，然后呢，河南话叫“外粉墙”，很规矩。外墙呀，这跟那个人的服饰，穿得规规矩矩，讲究这个礼貌。高低搭配得非常协调，颜色也不那么花里胡哨。这个虽然有瘦有胖，但是总体合协，天际线都在保持，所以说你看看这个地方，它的建筑艺术，建筑文化都属于原创。你看我们国内，县城里面，上海巿，北京市，广州市，所有建筑都是叫工艺品。哈叫工艺品，很多人去买爱马仕，爱马仕再好，它都是工艺品。什么叫艺术品呢？艺术品那就是唯一的，没有第二，那叫创作性，有文明，有原始原创的价值在里面。我们中国是什么，全都是复制呀！
这个建筑文化叫买爸文化，买爹文化。没爹去买个爹，或者嫌穷，弄个别人的爹。自己没有文化，到西方去找建筑师，抄人家的楼，复制人家的楼，那叫买爹文化。这跟中国的政治完全相符，这是政治的结果。
中国是什么，我小时候记得到北京去，马克思、恩克思、列林、斯大林，那不是买爹吗？那不是买爹主义？政治的买爹主义导致了文化上的偷爹主义，偷爹主义就是复制主义，那就是垃圾主义。所以呀，大家你们看的时候，我这给你们转过来，你看啊，这就到了自由女神了，你看看，你看这个你看人家这天地之间的协调。
我现在在船上，请请我的这个保镖头喝咖啡，奖励奖励他们。
这边是曼哈顿，这边是自由女神。然后大家看到这是过去的纽约的海关。最早这是荷兰人搞的，也是证券所。这个很有意思。所以你看这个城市繁忙，交流，大桥，飞机，人们，都在这里快乐的生活着。这里没有什么偷爹主义，也没有什么复制主义。那么首先问题就是这个国家的政治是由历史积累而成，由人民的共同意志决定而发生的。不是像我们那个马克思，恩格斯，斯大林，列宁偷爹主义，投机主义，然后是复制主义，然后买爸主义，买爹主义都已经很好听了。所以中国的文化界，艺术界，以讲英文，讲法文，穿洋装，打蝴蝶结而文明，而自豪，你可以自豪，但是你自己在哪里，你自己什么都没有。
这就是我们政治的投机主义，政治的买爹主义和偷爹主义，导致了中国人精神上的所有的迷失，堕落，甚至在犯罪。所以大家你看到这是。这就是自由女神，已经闯入了我们的眼帘，闯入了，闯入了。闯入了。这是什么情况，这是什么情况，你看看旁边这里人们繁忙，你看看这里的感受。然后大家看看这是纽泽西，纽泽西，你看看这个城市，你看看，你看看。啊这是西城，这个西城，就这个位置，纽泽西的新区，最起码盗国贼在这个地方得有上千套的房子。当我们去查这个地方的时候，就是这个纽泽西的核心区的时候。我到楼下我一看大堂里面很多带有中文的公司。我哭笑不得，都是中国人民的血汗钱，到这里买了房子所谓开公司。还有我们解放军的二部，三部的人，女儿，女婿，还有河南的政法委公安的人。
像岳文海，这个岳文海这个家伙，该吃吃，该喝喝，啥事不往心里搁，那个家伙。他在这里给北京原市长王安顺，河南新乡的，军队的几个司令员，还有空军的原司令员，给他们的孩子，从河南敛了钱，帮他们在这里买了房子。然后岳文海，还在这个多幅字画，其中就在我那里拿走了徐悲鸿的 骏马，还拿走了其它的几个大家的 。特别是我特别喜欢的有几幅画拿走了。其中就有黄老爷子的，也叫他拿走了了。送给谁了呢？送给了军区司令员，这个军区司令员给河南郑州机场建设时提供了方便。
岳文海为此送出了一个多亿，这一个亿都列入了建筑款。那么这个钱现在就在这买了房子，就在这儿买了房子，这位河南籍的司令已经退休了。所以我就不说他了。但是我在这里调查时，我看到，大家看到，跟这个曼哈顿区一线之隔，大家可以看到，这就是曼哈顿区 和纽约的曼哈顿的金融区华尔街 和这个纽泽西新区 ，这些人丧尽了天良。丧尽了天良 ，大家能看到真正的这个地方是世界的金融重区，竟然是偷了这么多的钱，跑到这儿来，放到这儿来，给自己的私生子女，私生子女，在这儿享受， 这不是对人民犯罪吗？然后他们天天让党员爱国。天天让党员爱国。
所以你们大家在这个位置上的话，你们能想象吗？盗国贼们搞了那么多钱，几万亿美元放到了美欧和澳大利亚，然后他们天天代表我们开十九大，开完十八大开开十九大。然后代表我们的官员，穿内裤的钱都恨不得我们农民能买一头驴，人家买一个爱马仕的或者阿玛尼的还有透丝的。。。的内裤据说在中国卖的最好的，这个你看不着啊，戴个手表你还能拍照，这些人穿的内裤（名字）一个800 到3000 美金。3000 美金就是1万八人民币，能买咱们农村的好几头驴。还能买个电驴子。所以说这就是悲哀呀，真正的悲哀。大家去想想，今天是开十九大的时候我们是该高兴呢还是该不高兴呢？我直播有点上瘾了，不直播不行哈。
跟大家好好看看啊，大家看看，盗国贼在这里买的最多，大家看看（纽约的高楼）。孙立军跟我通电话，有一次通了三个半小时。这个录音我本来是要今天挂出去的，但是因为这里面说了很多话影响十九大和谐召开。还有这些话能让他马上被抓起来。但是这还不是我的目的，所以今天就决定先不放了。回头挂挂别的。本来今天和昨天要挂两三个的，经过北京的多方阻止，老领导善意相劝，没放。所以说你看到十九大召开之际，十九大什么绯闻都有，绯闻还是丑闻，我说不清楚。咳，还是该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁。“文贵大骗子“ ？太好了五毛，你看文贵“骗”来的游艇。屎诺 韦屎不是说了，这船和飞机都是马建部长在海外的安全基金，那好啊，你来骗骗啊。屎诺韦屎绿帽儿吴绿帽瓶儿也来呀。
我就在这呢，郭文贵是大骗子，那世界上没有几个不是骗子了。你们这些五毛啊屎诺啊韦屎，我的飞机是什么时候买的你们查查去。我买飞机的时候和中东没有合作。跟马建也没有合作。郭文贵我在河南盖裕达国贸的时候3.6 亿美元还没马云，没有大连万达呢。没有什么恒大呢。你听说过哪个老板在那个时候？1991年到1997年你见过中国谁玩3.6亿美元了？郭文贵是骗子，那中国需要一千或一万个郭文贵，中国就强大了。骗子都在中南海呢。孙力军竟然狂妄的说十九大还是江家说了算还是孟建柱王岐山说了算。然后劝我给周亮打个电话说和就算了，这是孙力军的原话。我看这个十九大习主席非常之伟大，我看他不会再让上海说了算了，如果再有1%上海的权利，我告诉你中国共产党一定灭亡于二十大以前。
中国人民将进入水深火热，未来20年真的会大乱。因为他们想获得政权不是想为了维护国家利益，更不想维护人民的利益，他们是维护他们贼国贼的利益。4万亿美元在美国，他们要维护这些黑色利益，按需杀人的证据和丑闻不被揭露出来，哪有什么人民的利益。孙力军你代表江家，你就敢控制国家了？吴征，你这个戴绿帽子的你带着你老婆，到处当爹咪吴，到处胡说八道，你在美国你竟然胡说什么彭丽媛女士请你吃晚餐，求求你了帮助把郭文贵弄回来吧，求求杨澜啦！还给杨澜买衣服，你真敢胡说八道，这美国的最高领导人都被你给骗了，人家问我的时候很多人在场，我听了哭不得笑不得，吴征啊，我刚看了曹长青先生录的视频，我要再说一句，曹长青先生花这么多时间调查痞子赖子流氓骗子，竟然十几年来在中国被共产党和政府作为一个情报人员，继续行骗，天理何在？
这个国家还有救吗？竟然上星期在华盛顿在纽约代表习主席代表彭丽媛女士，彭丽媛请你吃饭？你开什么玩笑？彭丽媛洗脚水都不给你喝，都觉得是个侮辱。人家是好人，人家请你吃饭？杨澜，吴征爹咪吴，洗脚水都不会让你们喝。人家有一点点做人不恰当的吗？人家作为中央领导的夫人给中国的妇女争了面子，大气。行为思想过去的历史哪个都是为中国争面子的。人家教育孩子，人家的文化，人家的艺术修养。懂艺术的有几个？会唱歌不一定懂艺术。她是真懂艺术。谁我没见过谁我不认识？人家是艺术家，你们是骗子，玩嘴的！会讲一点英文，骗子！是当爹咪的，你竟然在美国在纽约敢这么骗，今天我听了曹长青先生的视频我找到了答案，这就是不要脸到了极点。曹长青先生没搞明白的事情，吴征的亲爹就是孙力军。他的复制的爹就是孟建柱。私下的搭档就是北京安全局局长李东。
绝大多数是国安的人，所有在美国绝大部分的特务都是由李东来领导的，由岳文海同志，是给发钱嘞啊发钱嘞，那个孙力军是打着孟建柱的名义绑架了孟建柱啊，那就是搞得已经是，这男女不分，大小不分，那根本就是善恶不分，流氓集团。那么这些人是谁呢，他们的大老板就是江家。那么就是以上海帮为基地的江家。那么吴征就是上海出来，培养的小白骗子。过去历史上杜月笙那个时候，黄金荣的时候，上海有几大帮派，有叫白莲党。白莲党就是骗子。带着老婆带着女儿有可能 是真女儿 有可能是假女儿，到处跟大佬睡觉骗。这就是吴征，嗲咪吴的真身，啊！那么他打着孟建柱啊，用着李东的司法权力。
然后这个外交部的王毅 那个白般 的， 那绝对是，让他干啥他干啥，王毅的水平给我那王雁平当什么他都不配 给我的王雁平当助理他都不配。他只能给我王雁平这个同志，我的那个助理呀，开开车还差不多儿，还当外交部长呢，整个就是一骗子。傲慢自大，自恋狂，外交人员的心理素质第一条懂得尊重别人，你看着给人家那个澳大利亚当年的外长说那句话。国防部长，人家 提起王毅就骂 ，啊，美国的几个外交官一说王毅，就是狂妄，妖魔，骗子啊， 所以说咱们利用了外交部的王毅啊，这个小白脸。他们又用了李东的国安系统，他们又用了孟坚柱这个干爹亲爹，然后，孙立军加李东绑架了习主席， 打着习主席的幌子和彭丽媛的幌子到处招摇撞骗。然后，王岐山是江家大的杀手和利益集团。
然后王岐山又给他布置了华尔街，所有过去的高盛派，摩登斯丹利派，他们给他打电话到华盛顿去，要把 郭文贵遣返。结果吴征就开始了大量的借机骗钱， 。哇塞，骗钱骗色啊，就这么发生了所谓的一出又一出 黑郭文贵。造谣华盛顿邮报。这个强奸案，九个官司的董克文儿。还有什么谢建生，这个谢建生又去哪了最近咋没发现呢？还有什么梁冠军 这些小丑们，流氓们一个个就上来了，都去哪儿了？咋不出现了，谢建生，所以说大家看到的自由女神，看看的自由女神啊， 这是我最最喜欢的啊，最喜欢的 ！ 我得赶快，我每次来我都要磕头，每次来都要磕头。必须磕啊，（面对自由女神磕了三个头）这个孙力军跟我通电话说，“ 啊，文贵，你尽然敢给自由女神磕头。习主席非常不高兴。” ，
我当时就说了我磕头碍习主席啥事了，他咋不高兴了呀，咋不高兴了呀，好像他天天跟习主席开会式的。啊凭啥呀，我想给谁磕头就给谁磕，我只跪父母，活人跪父母。剩下的我只跪我尊重的人，和我尊重的佛 ！我尊重的上天。其他，一概不磕头。 我在我在中纪委双规，我就把我打了几天。别跟我说一句吊在墙上，马上就跪下来，我绝对不跪，打死也不跪，后来我的腿被他们给踹到现在呀也经常那个疼，也跟那次有关系，啊，后来把我摁在地上，几个人武警把握摁在地上，把我摁爬下也不会跪下，不可能，所以说， 所以说这个孙立军，吴征，孟建柱，李东，王岐山，如果19大不除，这个19大，那就是一个黑社会组织了。
黑社会的会议，哪是什么党的会议，代表人民的会议啊。我在华盛顿的时候，他们说Congress（英文指国会，美国人指中国党代会） ，19 Congress（美国人翻译19大） , 我是没有19 Congress（19届国会）。中国就没有Congress（国会） 这个meeting（大会），这叫Party Nineteen（党的19大）。那有什么Congress（国会）啊？是不是啊？这就是骗人吗？谁让他代表了？他代表谁了？对不对啊？习主席是他们绑架的一个人物。被他们绑架的人。何频同志点点今天事，点一点，点完了就是不说实话，很简单，他们绑架了国家。绑架了人民，绑架了世界，现在要绑架世界了 ！ 所以说为什么叫kleptocracy（盗国贼控制） 呀。就是盗国贼控制了国家，就这么简单。这是事实，还用的着再藏再瞒吗 ？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月4日关于鲍彤先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们 微友们微博的朋友们大家好！这是文贵9月4号报平安直播 今天首先 ,让文贵对所有的推友们YouTube 最万分的感激从昨天我的推特上的关注量达到了40万，YouTube的订阅量达到了13万，这个非常特别而且快速的关注速度是推友们对我的关心对我的帮助对我的支持我们会不会辜负你们的希望。请再次对你们表示感谢！
这个是今天9月4号报平安直播本来有其他准备，但是凌晨3点到4点的时候收到了很多的朋友的发的私信各种方式联络我，很关心我播出的我和刘彦平老领导通话的音频内容，同时我也看到了鲍彤鲍老对这件事情的高度关注，而且这件事情确实在国际上引起了很多人的关注， 由于刘彦平的身份他代表的国家，由于他到美国来的事件以及通话的内容引起的世界国内外高度关注，确实9月1号的爆料很多人形容是真正的核弹氢弹很多人对我的爆料的质量和方向都有了巨大的改变，同时在国际上可以说引起的变化引起的关注。
那些在9亿以前无法形容的那么所引起的话题， 咱现在的准备几套系统准备随时被黑，昨天被黑了4次 我们有各种的准备希望大家理解 那么这些话题引起的关注绝非是简单的爆料， 或者说是一个信息或者说是一个过去大家所关心的问题听到以后就结束了 恰恰相反的事情所有的话题，引起了更多人的关注生死，而且更多人想通过这些事情来验证以往所掌握的信息和听到的和言论。
可以说从9·1到今天咋了过了，无论是YouTube还是推特还是Facebook还是各种网络讨论这个话题和私聊的讨论这个话题，几乎成了华人世界还有西方关注中国的各种的人脉圈子里面最大的事件，这个事件的影响， 未来会到两到三个月以后会无法想象的发酵， 因为这些话题这些内容一定要有很多人去认证去验证，也有很多人来发声，最近最是难能可贵的事就是被以贪反贪打掉了贪官们，被强制性贪腐 又被莫名其妙以警以黑手段被反掉的这些人的家属，他们的反应和现在的老兵们，e租宝们，泛亚们， 所有这些受害人所有家所受害人的反应都是一样的。这样的反应从9月1号到现在真是超出了我的想象。
我昨天看了澳洲之声昭明先生的出镜点评， 昭明先生的直播的出境点评真是大帅哥主持人是大美女啊！华人精英太多了！ 这些年来都在各行各业的低头工作，为了生活沉默，但是由于文贵的爆料一个个精英全都出来了，从这个澳洲之声我看到了世界各地的华人和我说的那些受伤害、闭嘴 、被压迫着几个群体们对文贵反对的那四条几个方面。
推特被黑了，YouTube可以，大家先用YouTube去看吧，现在有点像打游击战的感觉互相博弈。
那么从海外以澳洲之声为代表的，和过去美洲的明镜了，郭宝胜先生，赵岩先生等等所有这些媒体关注还有郭国汀先生赖建平这些先生所有人都出来了。那么这些专业人士的发生，这些华人的精英们，这些有抱负的有良心的华人发声，和国内的受压迫受残害的群体的发生，对文贵的爆料和爆料的价值和爆料的最终目的这都有着非凡的意义！
从过去一开始出来文贵到底是流氓 还是骗子到后来的三邪视频和郭3秒， 还有文贵当时敢不敢来美国，博讯当时的屎诺叫板我美国来都不敢来。到后来到挑战所有的爆料都是假的，到打击威胁等等一系列比这个小说还离奇， 还荒唐一幕幕的发生到了9月1号。事实上，在爆料的过程中本身就是料。因为我的爆料过程每一秒钟都与我们现在所有的观众们和14亿人民的福祉和未来和法治环境和民主自由和中国诸多的真相和金融和你的钱袋子家人的安全尊严它都紧密相连。
从我的爆料本身它本身就是一面镜子它照出了妖魔鬼怪，真君子，照出了真小人。同时也照出了各个领域的所谓的沉默的力量和各个领域可能对我们即将有威胁的被埋伏好的各种潜伏的力量。
这是上天的安排这是上帝的安排， 这是诸神的安排，这是我们现在能看到这个节目的所有的观众一生中最精彩的时间。他非文贵所有，也不是文贵很了不起。他是过去几百年的贫穷落后和近100年的惨无人道的统治和一个荒唐时代和上亿人付出的生命和与时代完全无法对接的这个荒唐的社会环境最终挤压蹦出的结果,没有郭文贵会有李文贵没有李文贵会有杨文贵,这是时代发展的必然。这是14亿人们应该有的时代！我们过去为了吃为了房子为了所谓的能让孩子们上起学，什么都忍了。但是当我们发现我们本就应该有这些的时候。很多人宣传我们有世界第2大GDP的时候 但是没有人告诉我们我们一旦平均到14亿人才6000块钱，连周围其他小国家都不能比的时候，我们的教育环境 卫生环境，饮食环境，人的尊严幸福指数不是第2名大概是在150名以后。大家会越来越明白我们知道的不是真相，我们的欢乐全是假的！可怜的我们所有跳出的舞蹈都是带着脚镣跳出的舞蹈，我们所有说出的话都是带着笼头说的话，我们的眼睛看到的东西都是幻象假象，我们所吃的东西是被污染的，我们吸的空气是被污染的。而就在这种情况下还有很多和我们完全相反的不一样的人在生存着，那么我们听到的假象是这个问题，我们被控制是这个问题。就在我和刘彦平书记对话的当中，大家也看到真正的事实。过去从我爆料以前将近两年对我家人全部的抓捕，对我员工的抓住，非法的羁押和虐待和对我的追杀和暗杀，和政治的诬陷可以从这一段当中，我说过157个小时，我现在只放出二十来分钟这一段的音频。我今天和大家简单有几个问题要澄清的。
第1：这个音频是发生在5月21号到23号的纽约，就是我现在正在直播的曼哈顿的第5大道59街，18楼我的公寓里。当时是有刘彦平书记带领安全部一位女士姓吴，另外两位说是这个国际局，还有一个说是安全部办公室的。那么这都是这四个人来到了我家。我家这个录音很多人以为都是我录的，但是我今天负责任的说这绝对不是我录的。 我录也是合法的， 因为只要我在场我就是合法的。但绝对不是我录的。详情以后大家会在纽约东区，法院开庭的时候，大家可以从那个卷宗里，能看到这东西是谁录的。那么这个事情的发生，我发自内心的说我对刘彦平书记 非常之愧疚很不舒服。我对这个人，本人我了解他，20多年前我听说他，跟他并不认识。但是这个人的口碑为人是非常非常好的。那么他到了安全部当纪委书记，后来受中央领导委托在伦敦见面跑到纽约见面。我们的交谈当中 是非常坦诚的。效率不高，结果没好，但不是他所左右的。那是整个背后的控制集团造成的。 他是想把事解决好 但是他们来美国 他本身就是被人家设计的 他就是一个被人家欺骗的一个傀儡。他的到来对我， 就是转移我的视线，放松我的警惕，争取别人灭了我的时间。他有可能知道一些，但肯定不全知道。所以在那天的谈话里，大家可以看出来是提前有战略安排的。因为后面的谈话 大家都没有听到也没有看到。以后慢慢连起来你们就能看到了，中国的很多现象很多事实，你们都能从那里得到答案，因为他们没必要撒谎。 比如令计划主任怎么玩姑娘，怎么他在人民大会堂玩姑娘，怎么给人家玩怀孕。比如薄熙来怎么把人家哥三儿给杀了一个，两个给抓了长期关了很多年。其中一个杀了人家家里人在冰箱里面搁了三年。 你们都是没有看到的这种事情 这些是100%的事实 绝不用怀疑。 刘彦平书记本人的个性和真诚这是在北京政法界是有名的是有威望的。而且他本身是做警卫出身的素质很高见识很多，而这个他不会撒谎。那么在这段视频我为什么放放这段视频呢我想说的这个。这个视频当中最重要的说明什么 郭文贵到底有没有钱，郭文贵是不是一个靠共产党腐败发家的企业。在这段交流道中你看到了刘彦平书记在和我伦敦见面以后，我和他详细的说明了这些专案组对我的诬陷造谣和对我的不了解 以及胡舒立媒体都对我的侮辱 他回去做了卷宗，真正自己做了点认真看过以后还做了调查以后他得出的结论：郭文贵是中国难得的好的私有企业！他说到了恒大他说到了大连万达，他说了郭广昌，他说了中国这些企业都是靠贷款过日子的。而且负债率也是，看着他资产1块钱，有的负债率是5倍6倍7倍，就不是80%，是7，8倍，都是靠贷款的。贷款没有腐败是不可能的！大的贷款不正常贷款那是真正的骗贷和假贷！ 郭文贵的资产他说：1200亿我不认可，用他们的话说也大几百亿7,8百亿，因为我的负载率还不到20%，他说这是难得的好企业。 我今天在这里要澄清第一个问题就是：这个音频证明郭文贵是有能力赚钱的。大家看一看我从河南豫达1991年成立的河南豫达。我实际年龄21岁， 21岁，刚刚从青峰看守所转到濮阳看守所 藏不住人才藏不住精英释放出来，关了22个月我是河南第一家房地产企业里面100%引进外资，而且排到前几名连续排了3年。我盖的裕达国贸大楼到几天都是 在世界上都是一流的给河南的社会贡献 社会价值 标杆作用 建筑艺术在中国造成的影响，我认为今天，无一个楼可以和河南裕达比。那个时候如果我有靠官员 行贿受贿我不可能活到今天。而且多个河南腐败案件都把裕达查了个底朝天，我们没有事，我们有事我们早就完了。 河南这个地方，水浅王八多，藏不住人才，藏不住精英更不可能有企业家。过去的莲花味精和河南这几个大企业都被李友这样的人给折腾散了折腾垮了。什么和美，还有郑州的银基，银基就是魏新，让他买车的李龙深还有新的老板给令计划儿子买法拉利的那个企业。几乎都不存在了，能那么长时间存在的老板就是郭文贵了。
我那时候去的时候河南有个花园老板也被抓了，还有一个独来独去独宿舍的天才张少红也被抓了，河南这个地方真是水浅王八多，留不住企业留不住人才。河南裕达从开始花了3.6亿美元的投资，一天3000块钱人民币的营业额，到现在一天也就20万到30万的营业额，活到今天是人间的奇迹！但是没有获得任何河南政府郑州市政府的扶持,这一点上刘彦平书记也进行了解了，派人都搞清楚了。我在那个地方的社会贡献，所建筑艺术对中国的影响，和对社会带来的就业机会 和河南人形象的改变 我认为任何钱都无法形容。我是21岁，真正到那儿建设了这个企业。我到今天都在兑现，回报我的河南，回报我的地方却把我的全部员工和家人全部抓起来， 在开封审判恐吓家人，然后还要罚我1.5亿，我奉劝所有的天下人，任何人都不要去河南投资。我用将近27年的经历，我放下了我的青春，我拿去了是钱，我留的是血我留的是泪，失去的是家人的自由。 河南过去二三十年，没有一家国际性的像样的企业。河南郑州和河南省，所有的历届领导的没有给河南人干实事的，都是到河南镀金，忽悠半天，最后全离开了河南。我就是最好的一个的例子。河南豫达的历史，是中国私营企业家一个非常非常具有代表性的一个企业。有心的人和关心河南发展的人和河南人民应该好好把河南的裕达，好好的去看他发展的历史。我们的裕达太有代表性了，就是中国的私人企业，就是当小姐。我们是当的最可怜的，我老说我们是小姐领域的林黛玉，病怏怏的，可怜巴巴的 天天被人家嫖。天天在那哀怨着，还是死不拉几的活下来了。 到今天还不想放弃， 事实每天我都在问自己 我想把这些关了。 但是我真的是喜欢河南人民，我喜欢和男的文化，我去过无数次洛阳龙门石窟，我又去过无数次少林寺 ，我也去过无数次的开封的龙庭，我也去过河南多个古迹殷墟等。河南毕竟是九朝古都，这个过去的历史，给河南留下那种深厚的文化和特别厚道的河南人民。不包括岳文海和徐子兵，这两个该吃吃该喝喝的官骗子流氓， 这是河南留下的历史缺点当中最具代表性的人物，大骗子大坏人，满口胡言，挖坟竟然说,岳文海说:我为了你呀,兄弟我挖坟,就想让他们开除我呀,我想上你那里上班去呀,给你打工去呀.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我有有个乳房上有坚决反对，我们给锁上了，我说我不。啊，我要给他们不行啊，不让我活呀，你知道我的推理，刚来，我这一天开会了，我一到洗手间我吓死我了。我一看我这丫头身上全是赘肉，担心，所以我担心就是我必须要回复的，我必须要回复啊，啊。
喝太多酒了今天，我是早上10:30跟那个啊。不能说，喝的喝多了就信口开河了，然后呢就是舅舅喝了一点他带来的。我最喜欢的啊，这个澳大利亚的酒喝几杯，然后中午就吃点饭啊。今天上午的时候我弄报健身报平安视频的时候，我在这之前呢我们就这样，我今天呢就跑那个握力器。
然后再加上做三种的这个服务器，然后做这个涡轮，然后呢，做这个纲领啊，然后这是一种就是。那么平板撑，然后呢，我在做戏，然后呢做这个这个。然后呢我制度要换三个机型，我要换三个。那么在第3个呢，就是说我人一定要先洗完，然后再过去，这个时候呢，这个呢，还有什么不会啊？
这个太亮了。就是有推有个这样的眼镜，哪有贪官藏身之一，哪有造假之地，哪有能欺骗人之力啊。我感触可深哪个省哪个省的，推特里面有时间推测里面有味道。推测里面有真情，所以他没有智慧，咱们今天先开始，尊敬的翠友们，大家好尊敬的推出，大家好，今天是。
紧急事件的直播，我收到了，大概数已达7900点。给我发个信息，有一个网上传闻说不会被暗杀了，还报仇。在这种情况下，一天都在开会。提高精神境界，各种都是我的最尊敬的朋友，然后呢对不起，对。
嗯这个到我这来这个今天开会研究这个818的整个直播啊。还有一系列的事情，那么在，没有看A片，然后呢我在上。我上了洗手间，然后呢，结果发现这么多人关注和关心，这种感动。我作为一个这样的企业家，最年轻的，但是最资格最老的啊，就业。
然后呢，这么多的这个资产国内外。包含了各种民族各个国家，但是得到了这样的关系为贵啊，恐怖啊，1.啊，平安与安全，健康与这个威胁，这个牵扯这么多人的心让我们对。课别是。
我看了，我说，这个朋友呢，当我从洗手间出来。嗯我马上直播，结果呢，的安保团队和律师团队和法律。喝多了，话多有失，还有一个说，所以我们更多支持，这个可以理解，但是呢。
我觉得只有见个面太多人关心了，有一个老兵。因为我们。这位老同志总司令啊，咱们的老领导听今天我才听说前天。啊，北京地区的老师挺重视的，外号，已经死了啊，这真的实在太快了。
我今天下午才听说今天来过吃饭的工作，我挺惊讶，心里边咯噔一下，这都是在64的时候。后来，我觉得他们是伟大的外号。还有一个在北京军区炮兵部的老领导和老男人也死了，我听了很难受，所以。退伍老兵今天给我录的这个单，听说狗被杀了，这种出汗的这种感觉和老母亲跟我说了几句话，我特别的感激。
这个这位老兵是一个绝对是今天如果拿到世界战场，决不会在信息战当中输给任何人的人。他也懂得如何的这种现代的东西，来和我联系，这让我感触颇多，这是我们中国呀。这个人多，为了竞争让一切都变了形了，但是这位老同志都这个年龄了。还能掌握现代的这种信息通信方式和这种的，超出常人的对现代信息，涨。
控的这种3卖点菜。卖西瓜卖的农作物有点急，有点呀，来平衡自己的医药费。能养活他们，我非常。都没有性生活，因为本人申请，或者老二不在，或者说。
而且呢，给我讲述这些老兵们去卖东西，被人家欺侮，城管然后加警察。特别是老兵们，在网络上他们想翻个墙，越个狱有多么的不容易，然后呢他在。更让我惊讶的事情都很多的，孩子也在当兵，因为当兵是他们的维系下生活和未来有点出入的唯一的渺茫的。而且这些老地方知道通过第三方第四方传达给我的信息，这都是让我很惊叹，另外一个。
很多北戴河的这个他们掌握的情况，由于他们的孩子现在还是最核心的中央警卫局武警部队。还有一些今天我们大家耳熟能详的，就是安全部的一些工作人员向他们传达了各种信息，是。盗国贼们想掐断与人民的联系，捂住所有人民的耳朵，让所有。国人的眼睛，这是不现实的，因为中国人这个家庭作为细胞和DNA。
跟中国的军队安全执法机关有着密切的联系，在这种情况下你想把一切都断掉那是不可能的。但是真的是我们要看到的，这些老兵们的存在的悲哀让人太兴奋了。特别是老丁，让我看到他身上受过的枪伤，还有训练中留下的那种伤害。还有他们现在的生活，一个老兵跟我说文贵，你向我们炫富的时候，我们没有害你，我知道你是在告诉他。
你不贫穷，但是我告诉你，我的一条内裤穿了200多天了，只有洗洗第2天干了才能穿。否则不可能，而这个真的是已经。让人太寒心了，另外。他把自己的孙子儿子攒着的钱投资了坏蛋，全被骗走了。
她再去为自己，在云南政府，在村民中，在抗议当中又被打了自己。这些是让人太难受了，太难受了。所以呢，在这个时候真的是感慨万千。我真的是，我觉得我自己太太无能了。
还有现在正在复议当中，担心自己未来的担心，让自己的爸爸和爷爷一样的下场。但是说心里话，今天我们在这发自心内心的肺腑的说，很多人会。觉得你爸爸，你也是这么劳碌，可能会更惨。我们今天的200万的正规军，啊，就是党卫军吧。
和400万的政法委不对，你们永远不要忘了你们都是工具，你们。还不够一个冠军和刘成杰和孙瑶和王琦。他们那个领导，100个有10个王岐山，你们的未来。你们的子孙，你们的钱早就被透支了。
空客319，波音737，那每小时飞行的费用。和人家掌控的政法委公检法的工具，你们抗拒不了，谁要推翻共产党。那简直是在骗人的，我昨天听到了那个吴建民先生，我很尊重啊，在这个再一个。一些话，参加如何如何，说实在话海外。
很是真心的，想追求自己的理想王国，那就是民主法治自由的重点。关键你现在无解，做旅游你有饭吃，你在美国你在生活。你让国内的14亿同胞想让他们把家人全被抓，肝癌死你。被调了，被诈骗。
不能跟共产党作对，也不要鼓励国内的同胞让他们一起。推翻多人。还有今天我们海外不管是民运民主，还有所谓各方面的人士打嘴炮的。你们过的好日子，让国内的同胞们为你们献身，让家人失去自由。
像高志胜，像刘晓波，像刘霞女士，像刘辉先生，09.叶珠宝的同胞们，还有今天的会议，他。这是为什么？有过几条？现在任何一个人都要想到，不要让你自己。
不能做到的事儿，让我们同胞姐妹，我们自己活得好好的，四肢健全。销售却让这个在国内的强烈的所有的推友们为我。所以人。所谓的使用暴力，我真的是。
如果如果你认为这个暴力是可行的，你应该身先士卒。包括我们今天站出来的没。都不应该，不要鼓励暴力，到国贼。9000万党员个人的政治素质和。
要不是你，他也读过了。他也没有不知道法国的路易14为16和法国大革命和自由与民主的。他们也没有真正的了解资本主义的凯恩斯和大思米大是我的小四老师的根本。不同，他们有列宁和斯大林和马克思和后来的叶利钦和普京之间的关系，他。
有限的环境内。我们现在很弱的，频临于你，已经那么多年，因为王岐山。那个抽就得让中国。农民政治，如果有人敢挑战这两个，就该收拾了。
甚至消灭，这是原话，能做的事。你就告诉王金山这个人，你们。一次次让我们贫民半瓶酒你们环球时报人民日报。让我有点傻，你那是不可能的，你让我们记得听从你们所谓的共产党。
就带，代表国家，国家就是共产党，啊你们和共产党的。让工人们，国家的共产党，然后人民军队变成了党的这两个。所有。都有和向往民主，自由法治。
当然我们学校这么乱，我们也不需要革命，我们希望是演变式的。进行安全的发展，这就是我所追求的，今天我喝多了。发自内心的合作，他今天跟我喝酒的人可能也在看着直播。
我要看一下啊，抱歉，哎哟，我的妈呀，差距太大，这款是3000。253, 但实际上是6万多了啊。那么还有。我希望你看这个。
什么民主会协调会是不是千千个？我真的搞不懂，还有一个海外的这个这个我只是这态度我就真不清楚，我觉得。我真不懂，我不能为唐国桥先生，郭宝胜先生。赵严先生，杨建豪先生先生，任何人。
我不能向任何人说，我也没资格，别说我真的不知道。我就是一个原则，我希望所有的推油呢，大家要记住，谁知是闻味的，我就尽可能的加以回报。救治，我我没办法选择，我真不知道高中。不知道刘晓卫先生过去之后，说心里话的。
太聪明了，所有过去民运宗教人士我。有时候臭屎也。我也成为大区，我真没资格说我，说我清廉的，我啥也不知道，他是骗你们的，我就在那个毛泽东，因为我们都知道。自从2014年我才越来越知道海外有这些人，我。
开启民智，逐渐开始，所以我真不知道他过桥先生从推进。天发誓，我是个佛教徒，我真不了解。就知道他们也支持我了，肇源县杨建豪先生第3个指数。然后是辽宁的王斌先生第4个质数，然后就是你写一下。
现在有很多不支持我了，我真不了解，我上我就是。这三个原则我想，我就是说实话，我不考虑任何人接受不接受，我只能说实话得罪那个夜晚。我认为我的就是推油，不是任何所谓知名人士，第3个，我非常清楚。我要闭关到过年，所以我不想掺和任何命运啊，政治啊，宗教啊，我真的。
我确实不知道，然后保证怎么着了。行，过桥怎么着了？怎么着了？然后姚红兵怎么招了？我反正我没有听过。互相抢，但是我想说的事情。
我今天我跟几位朋友聊天，我说你怎么了？从中国了解到关于我717爆料以后，他说现在中国最大的两个讨论是。这海航绝对不正常，冠军正常不正常。海棠的发展不正常，但是大家都在问你个问题，为什么海航中国也是。
这位大佬啊，我相当震惊啊，我不能说他，我很惊讶，我说你说的不对，据。这个仅仅他们这些人的钱不正常。不仅仅这些人和海航的发展，很多人在问另外一句话，从企业。
到钱没地方搁，大家来讨论一个问题，谁需要这笔钱。冠军，绝对不需要这么大的钱，刘成杰也不需要那么多钱。陈峰和王和王建也不需要那么多钱，谁。需要那么多，这是北京在北戴河，这是现在中国的高层政治都在问的问题。
还有那就是商界精英们在问的问题。另外，说王岐山是坏蛋，王岐山是个骗子，骗子王岐山是个逗比。我既然有你，这点大家就不用怀疑了啊，这是肯定的。这是肯定的，问是谁怂恿。
该项挑战性的东西，是谁让我有胆量，是国家的。有三个版本啊，说王岐山先生已定居，前天定的第2个。当人大委员长，这是第2个，第3个是王岐山先生，在19那一年后，要被调查。但是我想说的事情啊，我想说的，这三条都是胡扯。
都是胡扯，但有很多信息是很关键的，就是王岐山有什么胆量，为什么要挑战新游戏？这大家都已经心知肚明了，那就是佛祖保佑啊太好。游客当总理不可能留个100%是副总理，你怎么看一定是副总理。而且管发改委财政部金融一定是刘鹤。
为什么？这个收到的信息还在接发。揭发，向我提供了猛料。这说明了什么问题，辽宁的李先生，还有中组部的。
现在说林铎啊，已经当公安部部长已成定局啊，因为在王岐山的兄弟。就王岐山先生一定要把民族这个咱们国家的叫什么？咱这把枪吧。说汪洋当总理，现在基本成定局了，但是说过。造成了一个最大的一个，就王岐山一定要留证明。
还有王岐山先生，就保证自己的金融帝国和他所有的。王氏帝国能够保持下去，这是靠谱的，有可能的，但是。今天在常委里面，习主席李克强总理汪洋李克强。王洋栗战书，临泽公安部长或者是陈秘书长。
或者说啊，或者说政法委书记啊，这个。那这个局面就不一样了，听说有可能当常委。也可能到政法委，这是大的变数，但是我深信啊，咱们党内的次序。会不一样，这个自己这个程序还是复杂，绝对会在十九大。
开会前开会后，发生了巨大的作用，这个。挺好啊，酒后不说不说，不说这有多好，你说退休了。我喝酒。唉呀，我说心里话，我真担心我有一天我真的真是催又不理我了，我咋活这个，10个有9个。
胡春华呀，胡春华是个傀儡吗？马云是个大麻烦，马云完了，为什么啊？还有马云他后面背后老板，接下来啊的。这马云同志不看好啊，那就完蛋了，肯定完蛋，肯定完蛋，今天的中国80%是假的。
还是江家的天下，谁也改变不了香家的，绝对讲。我报了这个台湾的兰金华，今天下午被我严厉批评你干嘛，你干嘛说这个呀？唉呀，这些苦衷我不能说呀，我也不认识马英九先生。是很多内部的，我真心关心台湾和香港。
自由和民主法制的基础得到延续就。个人，但是他真的被南京这是肯定，你说你的。还出来一个发展，你自己本人知道马英九先生你。哪些视频文件就明白了，我就想跟你说一句话啊，你身边的。
千万别忘了我是唯一一个核安全。中国国家安全部马建副部长实际上就是部长耿惠昌这人都是傀儡，掌握着最美。国际情报反谍反谍，对港澳台情报系统和档案管理，唯一的一个人。我说话能随便吗？那是随便说的吗？啊。
不是随便说的，有些人你随便你反击我可以理解，这是正常程序啊，我真的很。文贵没有任何意思，我很喜欢我们全家都喜欢你，但是真的很抱歉，我这没办法，民族。国家的未来正义与真相的让我的选择，我没办法。想想我们大陆发生的掩盖了，宝贝这个绚烂的太高，想一想。
铜锣湾的所有的这些这些人呢，想想香港数以万计的被威胁被抓的被辩护的律师。想想被忘记的背影，约束被威胁的会计师，我没有选择我。说我被暗杀了，就今天我必须出来说，8月18号没有爆料啊。我只说我几次被暗杀的过程，让大家知道盗国贼们有多么的危险。
有多么的凶险，有多么的猖狂，我要让美国人民和世界人民知道，他们是多么的可怕。中国的纪委加公安权力大过天政法委在公检法的操作，是中国走向。走向被朝鲜的时代的一个真正的开始，任何人不意味到这种危险的开始，那你是对的。我们今天所有的大陆14亿同胞几百万的港这个。
和台湾的4000万的财报，海外的我们千万的豪华海外华侨同胞。你们一定，当你们容忍和妥协被利益交换的时候，你出卖的是你的祖宗，你出卖自己。你出卖是你，你。温桂梅，必要拿到1000多亿的资产，在国内没必要拿着我的家人也没必要拿。
生命资产来报假料那是不可能的，我报假料，郭文贵是流氓。是诈骗犯欠多少钱和海航拥有多少资产和冠军，他爹是谁？刘胜杰的爹是谁？和王其然怎么生的他这没关系，中国农业，中国银行。910吗？70500%多亿卖给了一家海航没？
喝醉邀请姚明山孙尧，这个孙凤山。做787打几百次AC和737550和y450。从2006年开始没关系，和控制了中国绝大多的养老产业。没关系，我不为就是流氓。
就是骗子，就是杀人犯，就是个穷光蛋，就是胡说八道和他们做没做这事没关系。和姚明珊女士有没有美国护照，有没有社会安全感没关系，我们。转移视线，郭文贵就是流氓，郭文贵就是骗子。郭伟跟我说的这些件事情没关系，海航公布的。
我先捐给社会，国内到后来的海南之行纽约到这个冠军是否存在不存在都带刺。照这个流程结合他们是不怀疑，所以要到有什么关系和中健银租赁是什么关系和他所有的怪都是怪。郭文为什么之外没有任何，我就希望所有罪名，郭文贵的好坏。河海，狼的事件和姚静，何冠军和刘正杰，孙瑶没关系，是不是盗墓贼没关系。
我犯罪了，请记住我，我犯法了就来告我，和你们那些人有没有受到法律的。正常的调查和起诉给人民一个交代没关系，千万。不要光棍诗光辉是，光棍是强奸犯。就如当光棍没钱了没关系的，要被驱逐了没关系，我只希望同学们关注。
海航的发展正不正常，海航的慈航基金是怎么回事？关系不？是怎某银行在中国银行贷的款，他说忘记人家什么关系，王岐山，姚明。姚静，姚静的老婆赵俊和她女儿赵龙有没有做过几百次海航的，别关心我。我就是个笨蛋，我是个混蛋，我是个畜生，不要管我。
亲爱的朋友们，你们真不知道，你们没看到他们做爱寻欢作乐的。你们没有看这些人怎么治？把国家这个机器不当回事儿，在视频中怎么骂我们习主席。怎么骂我们中央权力老人的，把我们中国人不当回事，他们崇拜外国人。今天留下的低端人群，14亿人99%，他认为个傻叉叫低端人群，生意。
随着都是丫头，只有地区党秘书长。死党才是中国的董事和监事，他们才是我的主人，我们的生命，我们的死亡。悲哀呀，我不想把人丢到全世界，今年孟建柱现书记梦见。那一年7, 所有的人查的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们大家好，facebook，youtube，这是文贵的8月3号的报平安直播，本来今天啊，没有报平安直播呢，啊～，因为从昨天到今天很热闹很热闹，昨天的我们这里凌晨啊。3点多的时间，这个发生了很多事情，最近这几天来实际上,每天都发生很多事情，大家都首先都看到了啊，在网络上传广最多的是郭文贵和某某某录音，重要人物录音和这个录音那个录音，说实在话我基本上没听啊，基本上没听，然后呢，我让这个。我的这个团队呢，他们大概听一听是怎么回事儿，啊～，所以有的事我的说法,有的不是，有的就是完全是乱编的啊，演员演的，然后呢，这个最近特别是放出后我和何平先生，啊～，我和这个什么重要人士，然后呢，我这个又和什么李友通话啊，特别多。这些所有的这些行为呢，可这也发生了，我相信所有队友都知道，他肯定不是那些阿猫阿狗干得，那也干不了，他肯定也不是说这个跟我无关的人干的，只能是盗国贼，还有我爆料触及到了利益集团的那帮人，那么这些人现在已经丧心病狂了，他们所有的这种行动和他们所有的这种作为没有出乎我们意料之外，这在我们预料之中，这就像我在五月份就是说的，从511开始，事实上，盗贼们在竭尽全力利用绑架的国家的权利，啊～，将不惜一切代价在19大以前对我开炮，（啊）这种压力和这种力量是任何人是无法想象的，（啊）大家光看过瘾还不行，得看到事实的本质。特别是啊，特别是，这个我们面对的人是掌握公检法掌握着纪委，可以说中国100%的权力被他们控制着，这个不是简简单单的说这个盗国贼。几个小毛贼那么简单，而且他们中除了有权利，除了这个什么都敢干，更重要的事情，出于本能保护自己和家人和利益，他们会不惜一切代价。
首先要继续控制住这个机器，总而还要控制自己的利益，还要实现自己的计划，还得保护住自己喜欢的小手，啊哈，还得保护住海外的这些金钱，哪那么简单呢，所以说这些人的疯狂，我们可以预见，（啊）可想而知，啊～，在大概大家看到了在开封，这个在几周以前对郑州所谓的骗贷案，（啊）什么隐秘票据罪进行了开庭。但未未，没有审判，（啊）没有给判决啊，那么两天前，（啊）开封的专案组，就像当年大家，就在两月前以前，大连大开这个以前一样，来找到我们还得罚钱啊，罚这个四个亿，从这个当时和新领导的谈判当中了解到我们没钱。新领导答应说一年内给钱，然后呢，决定把员工都放回来都回家，所以说，他答应了罚3.4个亿，我说这个3.4个亿罚的不合理，就跟黑社会绑票了以后俘票是一样的道理，后来大家看到的，结果，开庭搞得完全不那么回事，啊跟新领导说的不一样。对着我就开炮，所有罪行的推到我身上，不断出现在我身上，而且看到把我们的女涛判了实刑，而且要多呆三个月，而且呢，这个其他罚款呢就给三个月时间，就说的完全不算数， 这才为什么有了文贵526爆这个爆料，这个526据这个新领导老领导说郭文贵不讲信用，毁掉了信用。大家推友们都参与了这所有的事情，啊我每次老领导新领导给我说个话我没有一次不兑现的，啊推友们都是亲身经历这些事情，那么我都交付了我所有的承诺，但是他们没有一次交付的，没有一次做到他们承诺的，所以才有526、529最后出来一个601。最后最大的就是616，啊大家看到的一些事实，那么从那些事实呢，后来河南开封的案子，本来也应该是六月底以前完成的，推来推去，最后呢又把这个案子开始交给开封了，重新装饰法院，然后呢，开始审理，让我们派律师，我们都拒绝派律师，因为我没必要派律师，这完全是栽赃陷害，莫须有，欲加之罪何患无词呢，所以我们都拒绝，我们公司啊，裕达承担法人的社会公司的副总经理，副总的是过去军人出身，在我们公司干了一二十年了啊，就像家里的这个这个孩子是一样的，而这个人呢非常的实在和老实，而且还想说的事情，这个人极端爱国极端爱党，因为他也是党员。曾经为了谁说党坏话，啊爱国坏话，跟人打过很多次架，啊～，叫杨宇先生在开封开庭的时候大家唱，大高个，很帅，这座在那个旁边代表公司啊，在庭上呢，啊这个人非常之耿直，这他也是这些年的经营这个裕达酒店的这么主要的一个主要负责人，啊我们是团队决策。叫联席会议决策制，因为谁要单独决策，专案组就把你抓走，那么就在开封案开完以后，一直没消息，三天前啊，开封法院，说找到杨勇，说我们要宣判了，但是你要接受罚1.6亿人民币，这杨勇说我怎么了呢就罚1.6个亿呀，我们就没钱啊，裕达国贸酒店。
（啊）从93年投资投了3.6亿美元，到现在为止在裕达打过工的员工大概将近45,000人，而且到现在为止是方圆几，可以说800里以内无一酒店在品质上，在建筑上可以抗衡裕达国贸，它绝对是河南郑州市的最高端的酒店， 是河南的标志。曾经河南有人写了本书啊，这个河南人招谁惹谁了，后面的风景封面都是河南裕达，可以说河南裕达是河南人民在走进现代文明社会，改革开放这么多年来，最代表河南形象的建筑，他抚育了多少的精英，以至于我在英国，在法国，在美国都能看到曾经在裕达工作的员工。因为我们和美国瑞士很多学校，苏黎世的旅游学院，每年有交换生，有实习生都有我们的员工，这可以说裕达国贸酒店作为中原佛手啊，全是河南的历史文化和禅宗佛教和对河南的一代一代的人的抚育和经营，给河南的形象带来了可以说无法形容的贡献，而且河南从开始到现在没有一家酒店能跨越，虽然这几年有什么香格里拉希尔顿， 那种完全不能比，不过就是从过去的啊穿草鞋，现场换着穿布鞋的，打着这五星级饭店的酒店，无一个人可以跟裕达国贸酒店相比，裕达国贸不仅在中国没人能抗衡，我相信就走到整个世界，也是最一流的，啊那么裕达国贸呢，到今了，今天呢我们的员工和文化，可以说是培养了我也培养了很多员工，也是最后能拥有盘古，政泉等一系列，这个企业的可以说是我们的黄埔军校，是我们的人才的摇篮。但是多年来，从开业的一天3000块人民币到现在一天大概50万人民币。那么三个多亿元投资，它的融资成本一年都3000多美金，他每年都赔钱，每年赔两到三个亿，那么这也是我们的黄埔军，校也是我们所有的家庭员工们的这种感情的纽带，是我们的基础啊，我们也非常的珍惜，所以想尽办法啊，让他们不能停业，想尽办法继续经营。不但如此，我们也是这个中原区郑州市，连续将近20年最好的纳税大户啊，我们不仅养育了河南的员工，给河南带来了美好的形象，国际形象，也抚育了很多的员工，所以说我们这个裕达就像家庭一样，而且我们都太爱那个建筑了啊。
中原裕达国贸，你说我20多岁。我20多岁开始的，严格说我是从23岁开始建裕达国贸，到今天这个感情实在是太深了，那么但是我们是真的是实在太， 经营太难了，河南省政府、郑州市政府从来没有给裕达任何所谓的像海航拥有的那样倾向性的政策和关心和扶持，那么大家也知道我们在那儿跟头靶似的。活的相当不好啊，呃哈哈虽，然我装的该吃吃该喝喝，啥事不忘心里隔，但是心里很痛啊，很难受，所以这个他们找杨勇说罚1.6个亿，杨勇说我们上哪拿这1.6亿啊？没有，然后这法官就说了，你不罚1.6亿，那大连为啥罚3.4亿。大家知道，我原来讲过，大连拿案子，除了啊，这位我们的刘副市长刘局长，啊他这个要从李友这边弄个几十个亿，那么这个从当事人弄几十个亿，还建立李友的后面贺国强家族的关系、和公安上的关系之外，然后关系和人都能得到，同时也能弄个几十个亿，还罚了李友7个亿这就是人钱双得，那么这个办案手法不是光大连有，河南也有，所以河南开封办案，你看来了，判你，可以呀！拿钱，1.6亿，哈，来了，这不就是绑票吗？这不就是敲诈嘛，这不就是黑社会吗？所以从大连到开封，你能看出来，中国以黑治国啊，以黑反腐，以警治国，以警反贪，这就是黑社会，本质就是黑社会，全人类上有一个国家能这样办案的吗？把人弄起来莫名其妙的，给你关上一两年，然后给你加上 莫须有的罪行，把你折腾个半死，然后让你服了，脊梁打断了，然后得感谢党，感谢中央，感谢公安，感谢法院。全家都折腾的精疲力尽，头发花白，最后再拿走你的钱，他拿不出钱呐，所以说这个联系委员会就给我发了个信息，说郭先生怎么办，我说就一条，告诉他们，只要罚钱，河南裕达一定关门，一定关门，我们过去三年活得那么苦，北京盘古、政泉我们都想尽办法不停业啊，我们相信习主席啊，现在是习主席为核心的中央，他总会让人民会活嘛，但总得有正义，盗国贼一直绑架国家中央，他不可能永远得逞啊，所以我们要坚持住咬着牙活下去，查了三年啊，没查出罪呀，没查出办法啦，就是大家看到就开始造谣也不成功，断资金链也不成功，抓员工也没威胁成，抓家里人也没威胁成。这黑社会的招泉用完了，这河南开始弄钱，1.6亿，大连弄钱，啊反正折腾个半死，哎呀，大家看到这一刻的时候，中国哪个企业家不是这样的，有几个企业家不是这样的结果，这就是我说的，如果一个没有法律的国家，你什么理想都是幻想，没有法律和安全保障的国家。你要什么尊严，那你这真正都是幻想中的幻想啊。
那么开封这个1.6亿我们当然给不了了，唉，这法官把杨勇前天给带走了，到现在失踪，失踪，这办案组看到我很高兴的脸的同时，你看到我有多大的压力啊，这个大连的不开庭啊，大连的不开庭。这个大连的还有好几个案子不开庭，然后呢就把我们这杨勇，这个唯一主事的爱党爱国的，这个这个绝对的忠诚主义，按照世界的这种文化标准，它就是一个民粹了啊，结果你带走了，啊当了十几年的军人现在消失了，啊，消失完，这个时候。啊我们北京的很多员工跟我反映，来了香港的警察啊，去查我们其他员工、家人问话、包括在押人员，由专案组的带着，我真搞不懂，我说香港警察到大陆查案办案，他是这个两，两地是什么司法互助、司法解释，搞不明白，那当然我。头两天已经收到了，就在两周前啊，这个他们说我洗黑钱，查了和我有关的几家基金公司，有一家公司查了大概150亿的资产，另外一个查了大概200多亿的资产啊，查完了以后就说郭文贵洗黑钱啊，能不能洗黑钱咱用事实说的话。我有黑钱那就得查，活该呀，那就得查，我们有没有黑钱我们知道，去了把账号先给封了，然后说你两边公告啊，说你们这个公司被查封了，这去了警察都把电脑给抱走了，啊然后呢这个给我们发啊，我们律师去找的时候发了函，所以说你等着吧，正在查呢，我非常清楚因为呢北京各方的领导私下与名字都给我说，郭文贵叫你闭嘴。别再谈民主法治，别再谈郭七条，别再爆料，别再说王岐山书记，别再说公检法，政法部孟书记，傅政华，啥事没有，你不说，那我们就从香港给你下手，资金给你下手，毁掉你的资金链，毁掉你的名义，天天就这说行的，那当然他的来了，大家可以看到，唉。大陆我搞不了你，我香港可以搞你，这就是盗国贼差一个人查了三年没问题，就到香港来找，香港搞的同时，过去的一星期，大家发现了没有，小小的谢建生，谢建生带着人到我楼下，恰恰恰抗议，郭文贵是骗子，郭文贵欠我们钱，谢建生先生你能拿出来我和你有一纸合同，有一分钱来往，我和你见过一次面，那也算了，我跟你没有半毛钱关系，没有任何合作，没有跟你债务，任何债务关系，没有任何法律有效的我和你有钱关系，我欠你什么钱呐，我也跟你不认识，你说不定认识20年了，这很显然嘛，这就盗国贼专案组派来的啊，让他来这儿骚扰我，然后大家看了过去的一周到十天内。这个专案组在办案当中搜查了很多人的手机，在这些手机当中很多人把我们通话给录音了，现在放出来这个放出来的录音，希望大家认真的听到底是不是郭文贵的，就刚才我上节目之前，我大概听了一下那个李友余那段通话，任何一个有智商有脑的人，大家听听知道这是不是郭文贵说话，还我喝酒了，我喝多了，我听了绝不超过两分钟，我一听就是假的，而且李友配合演出，啊李友配合演出，而且说的事情正好相反，啊这真的是我很佩服，就是这个G三邪视频，文贵这个，啊强奸女员工视频，那三个视频出来以后，烂的到家，被全社会全世界人骂。
现在录制视频和假视频品质有所，有提高了啊，让大家看到了从过去的啪啪啪视频，这个拙劣的伪造，到现在越来越高，但是，是不是郭文贵涉及，任何一个技术部门都可以拿出来鉴定，所以我希望任何一个能看到听到事情的法制机构来鉴别到底是不是郭文贵说的话，是不是被剪辑出来的，那很显然的它是，全是假的，不但如此，在我们大家看到了很多方面啊，放出的一些视频，列如我和明镜何平先生的视频，只有和平先生回答那是不是真的，那是不是真的，虽然你监听我的电话但是我跟人家说话前后程序语境，前后语句，东接西拼，改变所有说法的意义，来这里边听说最有意思的事情就一个人的通话录音没被剪，那是谁呢？夏叶良先生，没被剪，这这真是有特权啊，他的没被剪，他的事说基本上是真实的，没变没剪没变音，还没有演员，那么从过去假啪啪啪视频、演员视频，到现在，李友的出场配个的录音，郭文贵的演员假视频到现在这个网上一再传的什么神秘人物二，神秘人物一，所有的就是过去这些来自北京对我威胁，就下一步让我痛不欲生，让我无处生存，无钱生存。无脸生存，无人与我生存，啊～!然后这些人都在努力，都在努力，然后同时大家看到了，在香港啊，你要香港你涉嫌洗黑钱，在北京当时抓住我们的员工说是涉嫌黑社会，涉嫌洗黑钱，然后据说明天还有报纸，还要上媒体，从香港媒体上彻底击垮你郭文贵。查封你所有在香港资产和账号，然后让你所有的伙伴都远离你，然后你看到财新的配合，就是要离间我们和合作伙伴的关系，然后李友的出手，那郭文贵就是坏蛋，然后这啪啪啪视频让员工的家属们赶快把员工弄走，同事跟我分开，然后挑拨我的家人，再挑拨我和明镜，所有和我联络人的关系，恐惧我远离我，挑拨我和律师的关系，挑拨我和美国机构的关系，损坏我的形象，最后让我变成孤家寡人啊，这个在我和安全部认识的这么多年里边儿，我太熟悉了。我太熟悉了，你们能干啥，我也太能想象了，我也太清楚了，包括过去三天用无人机，两架无人机，想把文贵给干掉，直接接触，想把我的船给颠覆在哈德逊河啊，然后准备用手机控制我的汽车，让车翻人亡啊，控制所有的网络，这都是军方的技术，可以说是最高啊，最高啊，我过两天再讲这事儿啊，因为要等着美国有关部门，正在鉴定完再说，然后去查封有关的资产账号，就现在我说的回到香港，昨天凌晨3点多，去了二十几个警察，拿着法院的搜查令，到了香港东涌办公室，进了办公室以后，全面的让我们的员工马上离开，谁也不准动，然后开始查，把我们其中一个员工在路上给截住了，让这个员工带着回去的，这个员工已经被带走了，消失了，20个警察现在正在搜查香港办公室，东涌办公室中啊，有一部分我的办公室，有一部分不是我的，也要抽查，带着搜查令，就是说我过去爆料大陆的这个盗国贼，还有香港的执法黑屋和香港的部分黑幕，已经严重的戳痛了这些盗国贼们在香港的利益，和香港的真正的洗钱的利益，和真正的这些黑社会集团的核心，所以他们现在已经顾不上什么基本法，也顾不上所谓的法律和尊严，大打出手，现在就是要利用香港的警察对文贵进行遣返，公告发红通绑架家人啊，孤立郭文贵黑社会。
我们说到这的时候，我们向所有的推友们，我想大家要问几个问题。那么海航是我爆料的，触动了王岐山先生盗国贼利益集团的核心，姚庆冠军刘成杰孙瑶是核心人物，我们报了那么长时间料，你看看查他们是谁呀，是人家马凯，国家级待遇，是文绉绉的，文艺部门金融部门和航空部门主管部门去查。那么你看看查肖建华，啊～，包括这个查那个乐视，包括查N个老板，和查我们的人，都用什么？用警察，用警察直接抓人，特警拿着枪，所以说这就是过去我和安全部认识的时候，他们永远告诉我一句话，在中国这个体制里面。除了官二代是人，剩下都是奴才，中国没有中产阶级，中国没什么白领蓝领，那都是瞎扯的，只有当权者和官二代他们是人，我们号称为领导，剩下都是奴才，所有的法律工具都是我们的领导管理奴才的，靠，你要天真的认为法律是为老百姓服务的，那你就不懂中国，我们安全部就是我们的党，我们的中央现任实权者和利益集团的打手，它让我们咬谁我们就咬谁啊，这都是公开在桌上说的啊，公开在桌上说的。这个，曾经有一次，非常滑稽的一个安全部的副部长啊，在饭桌上说，郭文贵你非常的天真，你竟然憧憬着中国有法律，它有法律要我们这些人干嘛，我们就是找抓那些，执行那些影响我们啊，用我们的法律管我们管这些奴才的人。你要说有法律，要我们干嘛啊，那美国人呢这个fbi代理不是得到检察官申请这个执行令，还得上那个法院申请执行，我们不用，我们领导说句话就去抓人了，抓搁在哪，怎么抓你怎么审你，我们说了算，所以说我们是不受制约，就是我们的权利。如果受制约，我们还有权利吗，我们就是执行不受制约，当然海内外我们所谓的情报人员，就是服务于反抗我们这些人，就是谁反抗我们收拾谁抓谁，这就是我们的敌人，所以在中国所有的官员心里边，只有两种人，一种是奴才，一种就是今天的官员，今天的统治阶级，没有人民，没有什么公民，还有头两天说咱们老百姓有人不高兴，别说老百姓，说我们是公民，人家老百姓也不认，你咋那么看得起你是当老百姓，在自己认为，自我享受，自我意淫啊。 在一个夜总会里面，老鸨子和妓女的关系，我们私人企业家，哪有一个所谓的面子啊，大家一个是老鸨子，一个是这个妓女，那你有啥面子，要隐私哪来隐私啊，只有接客多少，受待见多少，那没有什么这个所谓隐私和尊严啊，让你去接客便宜死你了，现在出了个郭文贵啊，从茅屎坑里面飞出了一个大蛆，现在变成蝴蝶了，他们看着不爽，这是一个背板着，那必须予灭之除之（啊哈）而后患，嘿，还竟然跑咯，我们的敌人那个大本营去，美国，给我们叫唤，还在说我们香港洗黑钱事儿，那我就拿黑钱收拾你，香港是洗黑钱之都，谁不知道啊，他不查别人干吗查咱，这是他手中的工具啊，工具，我早就有预料，这个两年前三年前，我都想到了，他来的太晚了，太晚了啊，我早就有预料，所以啊，抱歉，所以啊，他们香港的这个行动啊，还有这个北京的这个，全面的这两天我看五毛在网上大量的出来了，这个，这些行动啊，从大连的罚款啊，从这个开封的罚款，不给钱绑人，大连的是判了不放啊，抓了也不放，抓了就消失，然后因为资产继续查封，我们盘古、政泉，还有这个裕达，每一分钱动，都不允许啊，然后大家看到，我们那个杨英被放出来以后，人家没有生活工资，给我们公司提出来补发工资，因为他要在民族证券上班，不在盘古，民族证券这个徐子斌，还有那该吃吃该喝喝的那个岳文海，拉风的岳文海，这俩河南老乡，这两个真的是大汉贼，大坏蛋啊，专门搞腐败的人，拒绝给杨英发工资，所以说我们盘古的给他发，我们盘古账面有钱啊，我们给专案组写报告，说明给杨英补发这个三年的工资，转案组坚决不同意，他属于民族证券，方正员工，不给发，人家一个独身女子，是一个独身母亲啊，单身母亲。还带着孩子，靠什么活呀？在这两三年里面他的名字被盗用了什么这个手机，用他的名字办个手机，手机也没了，手上还带着那个电子手铐啊，电子跟踪器，你说你让人家出来，不让人家活吗，然后呢，每天司法人员就威胁，说你这这是这种威胁，对他来讲是多少精神打击啊。所以说，中国这个老百姓的可怜，司法的迫害，到了什么程度，你凭啥管着盘古、政泉的工资，你凭啥管着这个呃，这个裕达的工资，你凭啥办案抓人弄人弄残废人还地罚钱，人家公司不给发。
结果到了海航，到了王岐山你们家的时候啊，还要787到处飞，姚庆先生，孙瑶女士啊，贯军刘呈杰的爹是谁，不给你说啊，那账上那么多钱不跟给你说啊，他照样汇钱，然后现在就像昨天赖建平律师讲的话，查到他的工资，几千家上万家说半个国务院的这个词儿，不去查，让马海红去查，别吓着了吧，马海红都喝了酒现在有些奴才们，想跟我们叫板啊。咱们得演演戏啊，得找几个垫背的，得弄几个人出去啊，得罚点钱呐，罚的全是老百姓的钱，是吧，然后呢避重就轻啊，关键是咱们不说呀，然后找着个贯军的假爹呀，孙瑶的假爹呀，是吧，然后这几个飞机的飞行记录，咱得找个说法啊，贷款也得有个理由啊，是国家利益啊，一代一路啊，对吧，然后，艾，马凯同志作出决定 ，严重违纪啊，有人降低吧啦吧啦（听不清楚），五罪四罚，马上回家，所以说，你看抓李友的时候叫协助调查，在里边跟警察一起吃，一起喝，最后的时候跟着，在里边看守所里面，还可能跟那个陈华女士，情人还能见面。几个，六七个女秘书还能见面，最后人家以肝癌为名回去了，住301，换两次肝都行，换三次肝啊，你看刘晓波你换肝，你换肝那哪性，把谁给你办了，没肝，啊，把你肝癌死，李友不但换肝，换两三次肝，还能回家，为啥？因为他有贺国强家族，因为他有警察，公检法，有证监会，人家还有人家过去的所有的这个北大的这些利益集团，有王恩哥先生啊，甚至有江家在背后说话，那里李友的犯罪。人家的弄的钱，几千个亿，按比例说，罚我们三个亿，我们哪犯罪了？罚我们三个亿，李友将近弄了五千个亿，你罚他七个亿，你也太差劲了吧，按照比例你只能罚我们五分钱，不能罚，罚一毛钱都多，比例不一样嘛，他获利了我有没获利，我还避免了小股东受害，这就是中国的法制，这就是中国的案子，不但你有案，五罪四罚，钱只只扣留了一个两个公司的七个亿，而且所有股权都保留，也没有查封。
然后住在宾馆的酒店里边。照样是吃海狗丸，照样跟胡舒立女士经常约会，继续可以诋毁郭文贵，现在的站出来配合演戏啊，中伤、造假郭文贵，伤害郭文贵，人家是啥待遇啊，有胡舒立继续为他摇旗呐喊，五罪四罚，几千亿资产你拿走你享受啊，继续约你女朋友，继续海狗丸，然后人家海航的事吆喝了几个月，没人查，就瞪着眼说瞎话说到今天都说漏了，连那全世界都知道他说的是瞎话，全人类都知道他瞪着眼胡说八道，洗黑钱，叫在留大陆，钱进美国，大家现在都明白了，你看你想想这新闻发布会说那话，我们将未来，死了以后把股权全捐给海南慈航，海南慈航是的的呀，海南慈航是你家的呀，到那时候，海南慈航就扔给那个假的海南工会，然后把这几万亿的的所有的债权留给了海南，然后他们把这好的股权全换成了钱， 通过股市操作，洗明白，操作高低啊，搞明白，然后所有的相互担保。内部交易的事情，全留在大陆，人家拿着几万亿走了，人家的孩子全拿美国护照，人家本人都拿美国护照，啪就走了，你那怎么着人家，是不是，而且就这种，马凯同志，你给了足够的时间，王岐山先生，几个月把钱捣腾着，把假文件做了，而且大家注意了，调查他之前，他已经拿出了方案，把股权捐给了美国慈航，美国慈航已经和贯军先生和刘成杰啊，和孙姚庆，和姚庆，王岐山家族实际控制用，用family trust背后最终受益人，已经百分之五十二，加上陈峰王建两个人在一起82%，这已经把82%的所有干货全拿走了，按照今天所有的加在一起，他的净资产是两万多亿, 两万六千亿，控制资产超过二十万亿，那么要是按照今天52%来话，他就一万多亿了啊，这个所以说纽约海航基金第三大道16层这个地方所控制的这个基金，事实上按所有的赖建明先生分析过的这些企业，那按照这几千家企业，所有控制的资产二十万亿，那就是他们，就是王岐山家族在这个法律有效文件上控制着十几万亿，那么净资产就是一万多亿，就不说单在美国这一百多套房子，也不要说他在银行里的有几百亿美元了，这是什么数字，不是富可敌国，这是富可买一个国了，买你的国了，怎么查啊，在查之前先让他把股权转给纽约海航，纽约慈航啊，用一个慈航代理代表慈善私人基金给人家假假现象，是公益基金，骗到全世界，可是人家美国不吃这一套，欧洲不吃这一套，现在全世界多个百家金融机构现在全跟他要钱。全部要停止做交易，只有中国银行，中国建行，中国开发银行，中国工商银行。不给他停止贷款，继续给他贷款，继续给他补血，郭文贵今天在香港的待遇啊，遭遇啊，和肖建华，和王建林先生，和乐视，和那个抓的N个老板，什么郭广昌，所有私人企业家们，和人家比比，咱们是啥呀，咱们连妈咪，原来多少，咱们是，咱们连那小姐也算不上，咱最多是个实实在在过了气的小姐啊，满脸珠黄过了气的小姐，人家的现在真正有了新的小姐了，咱已经在里面，呆在那里边儿也不算什么人物。
为了打击我们，为了抹黑我们，利用国家机器利用无人机在美国想把我杀了，利用要要下毒把我毒死，利用这个最高的军事科技来控制电脑控制汽车啊，要把你杀掉，把你的船全家给翻了，他能控制船，能控制传统。当然能控制飞机，我头两天我真的感到很害怕，为什么说我们有一次上飞机，飞机的这个机长说这个飞机出现了异常啊，出现了异常，这个飞机啊，这个半天才起飞，就是因为那个一直通信不好，因为飞机上也有这个联络系统，但是飞机系统相对可能是啊，更加安全一些，而且当时我飞的是湾流650。比较新，但是受到极大的干扰，我现在往回看，我才知道，那我们能活着回来都不容易，所以说你看看，动用一国之最核心的，就差放核武器和导弹了啊，所有的媒体对付一个郭文贵，对付所有郭文贵的员工，不但要你命，不但要你员工的命。不但要你员工的安全，不但让她们害怕，还要你们的钱，什么叫吃人不不吐骨头啊？什么叫做真的是让刘晓波叫死无葬身地啊，咱们现在还要讲法律，咱们还有人要民主，自由，在实在太搞笑了，然后现在人家黄艳女士。还有那9家公司到美国来告我，给我讲法律，你去想象，这不太搞笑吗？所以呀，今天我要跟大家讲，这几天上网络虚假的网络啊，这些5毛的7毛们大肆的放出来，啊，这个大家也都知道了，推特战役也是政府宣传部门买的。买的僵尸粉，然后捣乱，骇客所有跟我有联系的手机啊，这个昨天我们这个家里面，就是两个美国人，这个这个，工作人员的手机，一样是发这个垃圾信息，一小时能发几千次，我告诉他们，你们把那个facebook的facebook的功能给关了，就算了，就没了，但是你们可以想象，他们为什么能骇客这个手机呢，原因很简单，就我的手机被骇以后，他完全控制，无论你关机都没有用了，我们在船上，都试过了，关了机都没有用，你所有周围的网络都他被控制了，就像一个麦克风，就像一个他控制的电脑一样，他同时给找到，叫伴号伴随号，就在我旁边所有人的手机号。一样给你拿下，就是我们推友们拿到手机，你可能你的号被监听了，但是你比你近的爸爸妈妈老公老婆孩子的号朋友的号一样被他给卡掉了，叫伴随号给拿走，所以他知道你知道的任何人我都可以给你骇掉了，据我所知所有和平先生、陈小平先生，还有这个美猴王女士，还有这个郭宝盛先生、都遇到了同样的问题，那这说明什么，说明了他们的恐惧，和他们的流氓，和他们的完全无视法律，和完全没有底线，和他们丧心病狂的一切，这证明也是他们的心态， 那都证明了这些，我还是那句话，他们的恐惧。就是我们的武器，他们的行动，就是我们的证据，不要害怕，这都是好事儿，大家拭目以待啊，我这核武器，我再说一遍，没开始呢，我在几集以前就爆料说过，他们一定要这样做的啊,一定会走这条路线的,然后他们一定会大张旗鼓的动用国家的宣传机器，动用国家的所有的公检法机器，重组这个国内香港公检法，你看看他们，永远用的是公检法，永远是公检法。
所以他们就相信暴力，武器啊，绝不会跟你讲，他在找这个，找什么这个这个这个其他部门啊，跟你谈谈那教育部啊，是吧，交通啊跟你聊。那不可能，一切都是置于死地，让你失去自由，失去尊严，失去财富，失去健康为目的，那就是我说的，他们的目的，最高目的是控制国家，控制国家的第二目的，就是获得财富，让他们安全，第三个就是一定要得到，刀把子公检法，钱袋子所有金融，然后手铐子，党内手铐子中纪委，那不行你不听话，所有的就千万党员都被他绑架啊，都被他绑架，如果你不听话呢，我就被抓起来，你必须替我去卖命，去杀人，然后再抓住枪靶子啊，解放军，在这个较量上，大家不用天真，所以说现在在海外所有的推友们，咱们现在最近啊，小有收成以后大家都很兴奋，好像已经胜利在握，胜券在握，郭文贵还真没这本事啊，这段时间也不可能让咱们有有什么大获全胜，咱咱能有一个反驳的机会出了两下子不简单啦。但是我们胜利，这回一定会是我们的，但我们需要时间，我们需要耐心，我需要智， 更重要的是我们需要擦亮我们自己的双眼，还有我们要团结，等过一段时间再往回看这些事儿，都是笑话都是，都是娱乐，大家都成熟了，在这个所有郭文贵爆料这个过程当中，和这些盗国贼主义的斗争当中大家会学到的斗争的智慧，斗争的办法，考验自己的心脏，考验自己的真正的是善恶真假的是非关，这就是我们最大的财富啊，所以说我在几个月前说过，我告诉大家一定给文贵三年的时间，三年以前说达到什么不可信，这个昨天晚上啊，很多推友说你看啊，你原来说希望王岐山19大，千万别进19大，现在你又说，你又鼓励王岐山这个呆在19大，和傅政华等等，和孟建柱都呆在19大，你这不出尔反尔吗，所有的推友们你们一定要记住，所有的目标和所有的战术之间的关系， 这是一个人能否做大事，这是一个根本性的要据。目标不要变，但是随着事情的变化，战术必须调整，为啥我说让王岐山先生、傅振华先生、孟建柱先生呆在19大，是好事儿啊，因为呆在19大，才能证明他们是不是盗国贼，他们到底是不是盗国贼，我们无法证明，在19大以前海航事件，由于所有的国际事件都在王岐山先生和孟建树先生控制之中，你所听到的任何处理方案，都是被修改的，对他最有利，甚至这个不管你怎么说得到什么样的答案，都是对他们有利的啊，而且你无法控制，因为国家机器。这司法武器在他手里面，但是9000万党员不是傻子，我初步评估，9000万党员，1%的人是好人啊，就有900万人，有个七八百万人吧啊啊，就是100呃呃这个100万人， 我们就说有50万啊，就是坏人，99%是好人。他们在玩弄99%的人，让99%的人能站出来说话，那比登天都难，为什么？我们的脊梁被打断了，我们很多人已经被蒙上眼睛、洗了脑了 、吃了人尸丸，但是1%的人控制着这个99%的共产党员，要让他们看清楚看明白，对他们实实在在的威胁。是需要时间，是需要试验的，光仅仅一个海航，那是不可能的，就像我说的，在恒大的许家印，那香港的股市，你好好查查，过去这里面不是怎么起怎么伏的，那贷款哪来的，那每个项目的容积率是怎么调整的啊，怎么搞的金融，怎么获得圣经银行的贷款，圣经银行的股权，哪个公司股权怎么来的。那说起来叫一个大了去了，还有上海的上海银行，它多大呀，是不是，还有头两天我说到这儿，还听说，我昨天才知道，人家告诉我说，我说过金木棉公司，金木棉竟然发信息威胁我们，我原来还不知道，金木棉公司你听着，你威胁谁都可以，你威胁郭文贵你威胁错了，你再来威胁威胁试试，接下来一定要金木棉，你来威胁威胁，你把你的黑料、出招拿到美国来试试，你对我来试试，我就巴着你们有点行动才好，还有绿地集团，还有澳洲那私生子，这些事情早着呢，早着呢，可以说这些东西哪个爆出来哪个都是很大的事，所以这些事情曝完以后你才能发现，推友们，我说的盗国贼们远远超出你们的想象，全世界的有本事有知识的华人们，像袁弘斌大使，像唐百桥先生，像新昊元啊，像这个曹长青先生，像这个赖建平律师，还有像一个个出来的女士们啊，都看到了事实的本质和真相，这是需要时间的。
717绝对是一个革命的事件，接下来我们还会在爆料中，一次次的革命事件来证明这些盗国贼，让全国人民，多一点人，一千万人民坚定的相信盗国贼是他们的威胁，是我们民族的国家的威胁，也是习主席和真正的九千万党员、99.9%的人的威胁，我们才有机会赢，这才是重点，这才是真正的重点，所以说呢，大家要看到啊，盗国贼下边用的手段，那会越来越猖狂，他越猖狂越好，郭文贵就是照妖镜，昨天我跟一位美国这个司法部门的人，我给他说了一句话，我说现在如果你坐在我对面，我哪一个杯子砸到你脑袋上，结果是什么，结果是你抓把我起来，会关三年，什么原因，也不会让你郭文贵离开美国，我说在中国，任何一个当官的拿杯子砸我脑袋上，我得说我很荣幸啊，然后呢你喝多了，不好意思，我惹你生气了，那倒说你问我这个问题的话题是什么，我说话题有两个，目的有两个，我说我告诉这我两个朋友，做了三件事，结果他们解决了他天下最大的困难，其中一个朋友在洛杉矶，是因为一个中纪委的一个高官，被抓啊，就是就是那个魏建，原来二室的主任，魏建这边突然跑出来了，头一段时间可能要被回去，资产也是很多被查封，爆料我我说我告诉你，你不用找律师了，你只要做一件事情就可以了，我告诉他一句话，他就做了一件事情，他就彻底安全了，结果他安全以后，他发现了一个问题，在他身边，有一个更大的人物，像他一样不安全，他也采用了同样的招，结果他们也安全了，不但安全了，还获得了当地政府重要的庇护，而且跟当地部门正在合作，他俩现在成了香饽饽了，接下来爆料当中，这俩人会出来，是一匹黑马，我想说是什么事情呢，对待盗国贼们你们千万不要怕，他就是让你恐惧，我那两位朋友都被吓的真的是头发全白了，体重瘦了四十多斤，因为他的签证除了问题，因为他的资金出了问题，我告诉钊颖，钱也拿回来了，签证也拿到了，不但签证拿到了，还拿到了绿卡，迅速拿到绿卡，所以跟他们之前，我们要忘掉恐惧，我们要用智慧，要善用美国的法律，这就为什么我昨天说我主动要求不和美国政府任何人和谈，我要到法院去，哈～，接下来的故事会非常的精彩，他们用香港的警察来黑手段，用大陆的警察玩黑社会，咱用美国的真警察真手段真法律来证明他们是龌龊黑暗的，上一次由于我维护我老领导的尊严和带来的三位国安人员，这四个人，他们离开了美国，昨天所有的人都埋怨我，说当初你只要说一句话，他威胁你了，他们都在美国待上十几年，说你的善良放走了四个人，后来说，在你华盛顿的啊，当时的孙立军先生，如果你说一句话，他是来威胁你的，我们也让他走不了，我说即使今天让我选择，我也会选择，我不能说他威胁我，因为他们也是体制的执行者，他们是来执行命令的，不是他跟我有天然的矛盾，何况，我的妻子、我的女儿是在他们的帮助下，孟建柱先生的帮助下，让她们回来的，这是为什么到现在，关于孟建柱先生的事情我尽量不曝，除非把我逼得万不得已，那没办法，关于老领导我也尽量不曝，因为，没办法，关于孙立军先生，我也尽量不曝，为什么，因为毕竟有事实恩于我啊，但是接下来的事情，那就不一样了，所以我告诉我那两位朋友，一定留着手里有牌，你打到哪，你手里没牌了，你玩啥呀，最可怕的事啊，人呐等不到你胜利的时候你就完蛋了，这就是为什么天下东西，王岐山羡慕司马懿，要活得长寿，要等到所有的对手都在战场上死掉，剩下你是收拾战场的那个人，你这么想，谁不那么想啊，我一定不会成为战场上首先被干掉的那个人啊，让别人收拾战场去，所以说我尽可能不把自己的牌全出去，我尽可能不把牌，重要的牌全出去，我一定是把像717这样的料慢慢来，没有半年我会出717这样的牌吗？
接下来，咱会看看我们出啥牌，然后怎么跟三年时间怎么做，但是一旦到了，我们对盗国贼们 ，他们真的丧心病狂啊，他们真正的丧心病狂，不惜一切手段代价的时候，我会告诉大家，中国金融在美国有多少钱，我告诉过大家，数字远远超过你们，我们中国的石油领域的钱都到哪里去了，这石油合同在哪，中国在金融方面是怎么造的假，还有多少人是被暗杀的，还有过去的五年到底反腐当中发生了什么事情，很多事情很多事情，我，上天给我了使命，我都是知道的，我可以说，我现在越想我的经历就越可怕，为什么我知道那么多事情，为什么上天让我知道那么多事情，现在想想我知道的事情确实有价值，确实有意思，而且每时每刻都在发生，所以呢，我们的推友们看到盗国贼们
，这些疯狂，从大连案子到开封案子到香港搜查，最受害，我非常抱歉，是我们的员工啊，和我们的员工的家人，这是我心里最难受的，这个这我心里从昨天晚上一直到现在没睡觉啊，听了香港他们跟我说的情况，我是最难的，但是没办法，我已经提前告诉了我们所有的员工，必须有心理准备啊，而且我说如果是狗熊这一回就把你撂倒了，你再也起不来，如果是英雄，这会成为你的机会，这就像我晓得时候，真的很多事都不懂啊，我在这个当时被关押1989的时候，在那里面认识了宗教人士，大学讲师，还有一些特别重要的民族人士，还有一些真正抓起来的警察和官员，在他们身上我看到学到了太多东西，没有那个二十多个月的关押，和那种侮辱和吃棉花，这个喝凉水，吃发霉的窝头，然后戴着八个月的死刑犯手铐，不会有今天的文贵，所以我所有的家人从里面出来以后，我告诉他们，你们头上的白发但愿成为你们人生最精彩的篇章，你所有失去自由的时间但愿能让你成为与众不同的基础，如果你被这些事情吓住了，变成病了，变成失败和懦弱，我说那很对不起，你就是一个loser，失败者，我没有什么可讲的，但是我不希望你们通过这种痛苦的办法去完善自己，去完整自己，但是既然有了就要去享受它，利用它，利用这个失去自由，利用这个被打压，利用这一个一生中最痛苦，最痛苦最具的挑战的机会，让自己完善，重新塑造自己，我在此对我所有失去自由的朋友家庭们，表示衷心的道歉，表示衷心的难受，但是我唯一能帮助大家的事，第一经济上不是办法，我们会让所有的全世界上看到我们到底有没有犯过罪，有没有犯过法，他们对我们的陷害，对我们现在所做的一切的黑社会手段，我一定加倍给你们讨回来，记住我郭文贵说的话，所有他们对我们采取的黑社会手段，一定会给你们讨回来，而且文贵现在不是一个人在作战，是多个国家，多个组织，多个人，还有今天我们这么多推友们一起来作战。
我们会讨回属于自己的公平，我们会讨回属于自己的尊严，请所有的员工家属记住，文贵欠你们的从各个方面，都会去补偿，文贵所有做的事情，一定记住，不会妥协，我不会为了暂时你们，获得自由，或者说是短时放弃我的理想，我永不妥协，今天的发生在我预料之中，明天会发生什么，我也早有打算，我做好了一切事情发生的可能，但是我战斗和我实现理想，走向我们心中的喜马拉雅，绝不会改变，所以所有的推友们，所有的我的员工和家属们，还有那些办案人员，我们拭目以待，谁黑谁白，谁善谁恶，事实，时间，上天会给我们答案，最终，我相信答案出来之日，就是真相大白之时，善恶定有天数，郭文贵未来几天我会继续报平安直播啊，讲述这几天这个无人机自杀，啊这个刺杀，啊这个猎杀，还有更多危险的事情，我要分享给所有的大家这些关键的信息，因为这对我们每个人都很重要，它关系着所有的美国和欧洲，乃至世界每个人的生命与安全，每个人的生命与安全，因为太恐怖了，我要把这所有的证据曝光于众，我会向大家讲，然后适当的时间，我们会在美国的媒体上，我们有一个小型的公告，谢谢大家，一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，谢谢你们的支持，文贵在这种环境下，我给你们讲的百分之一里的事情，只是让你知道看到我们的国家，我们的盗国贼们，真正的绑架了国家，真正的到了一种丧尽天良啊，完全是黑社会手段，让大家把我的事情作为你们的借鉴，把我的事情也给中国私人企业家做个借鉴，把我的事情让中国私人企业家引以为鉴，不要伤害，不要把钱存在香港的中资银行账号，不要把钱全都放在香港，不要把香港当成真正的就是一个法治社会，那里也被黑社会控制了，给自己的家人和孩子留点后路，一定学聪明，一定学聪明，早动手，还有机会，晚动手什么都没有了，而且要知道，中国的金融和中国的法制，现在不是倒退，是迅速的正在往石器时代大跨步的迈进。但是我们会改变他们，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/27/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/27/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
昨天被定为511，反响巨大。
说明昨天直播的背景，家人，文贵本人和香港合伙人受到威胁。
介绍国家机器至今打来的组合拳，说明被“炫富”。
雄安，徐子彬，岳文海，方正证券，民族证券，香港投资合伙人，北大捐款，北大律师，王恩哥，令主任的故事。
全球新闻发布会动态。“物无美恶，过则为灾“。防火墙能避免失人心？！
你们可以满山放火，不但不让我们点灯，还要蒙上我们眼睛。
不要说民主自由了，也不要说人权了，一个起码的动物的权利，猪和狗你也让它哼一哼吧，这那就成了那么大的事了呢？！
我只说我知道的，有证据。
我的今天就是你们的明天。
人民变了，政府就会变！
所有的网友，你们的时间宝贵，听的时间太长了？向你们道歉。
强奸了我们，让我们说深深的爱你？！
你能代表国家吗？
以生死威胁家人！让我遵守国家政策？！这是什么强盗逻辑？！
尊重推友意见，换了背景，希望推友开心。
换书避嫌革命。
虽然挂靠安全部，曾曾请教过，装傻充愣指东打西。爆料孩子不会带来危险。
介绍家人的情况。受害最重是大哥。家里多人被拘押，不想带给大家更多消极的信息。
未来讲岳文海和网友关心的话题。
全球发布会在看草案，看着就睡了。
得到很多灵感，有三个方面，一是时间后推。比如说有三个时间，六月七月是很难很难的，因为我们大概播放的这些资料，法律的证据，还有相关事件的人能到场，节目安排，舞台搭设，各种语言翻译，不亚于一个小的一带一路的会了， 涉及面很大很大。建议时间有七月底的，有八月的。当然了，八一建军节可以搞，国庆节可以搞。正好国庆节后呢就开十九大会议了。
其中很多人提议在全球发起三个行动，对现在的反腐我们可以点赞，怎么点呢？全球的老百姓呢，支持中国反腐的，熄火十分钟，大家不论在哪儿，停下自己的车，停到路边熄火十分钟站立，鼓励反腐。同时要求四反三不反，向全世界宣布“郭七条”，到时候也搞一个行动，鼓励大家在中国的十大城市选定某一天，比如说在我们全球发布会的时候，某一天发起一个停车停驶两小时支持郭七条四反三不。
特别有人创意，我们科技，很有意思，本来不想给大家说呢，透露透露。就是呢，我一直投资了很多科技公司，这些科技公司很多都是互联网啊，其中包括了最重要的我们国内的防火墙，有突破性进展的一家以色列公司，最近向我展示了她的技术，就是从卫星上，立体的将信息，天女散花般的扔到有防火墙的地方，包括北朝鲜那地方，任何地方，就像当你年使用虚拟电话的时候，有人给你散发广告。这个技术呢从天空中扔下去，没有办法阻隔信息的扩散的。只要你有手机，有联络方式，你就会被接到。这是非常了不起的，Google, Facebook, Youtubetamen 都在做的这种技术，就没有任何的互联网防火墙这个事了。他们希望在我这个全球发布会的时候，能叫他们尝试使用这个技术，很兴奋。所有信息可以传递到墙内，包括视频，容量巨大。
头几天他们和我谈一个方案，在我另外一个房子里，在中央公园西，搭建一个花2700万美元的和世界任何一个网络交流的信息中心，而且和卫星和有线网，无线网，24小时立体，和全世界所有推友连在一起的。这个中心搭建呢，有很多现代技术，包括AI,VR。加上能突破防火墙，这是很了不起的，很重要。
昨天大楼被骇，尽管有备用系统，仍然丢了信息。
一 【昨天被定为511】
网友在问这两天为什么这么高调？显富，特别是510我生日那一天。这个510 和511有关系。昨天已经被很多北京定义为511。相等于美国911，这511和911差远了。
你为什么爆大飞机，小飞机，游艇。我在这儿给大家说一下，文贵到现在也不喜欢炫富的人。到现在也不喜欢那种吃点儿，喝点儿，显车显房子的，在我认为是无知的。我在以前的节目中说过，请大家理解我这个炫富的背景。
因为纪委加公安的专案组，六招已经使上了五招了。其中就是断你的财路，断你的人脉关系，毁掉你的信用，除了录制三邪视频，强奸女员工，破产，杀日本人，发红通，这些招都用了。实际上最关键的就是毁掉我的信用，国外的所有的关系网。事实上有没有影响啊，一定有影响。这个影响对所有与我合作的基金是巨大的。不能造成巨大的损失，灭顶式的灾难，还不至于。一开始就让我从香港赔了30亿美元。UBS在背后的协作当中，让他们入股邮储银行做承销条件，给我斩仓赔了我30亿美元。这是很可怕的。
我炫富呢，第一要回应LP就是郭文贵没有象她们说的那样。另外一个非常重要的，我们下一步的投资当中呢和国内的上市公司都是有关系的。我现在不披露，纪委加公安过两天就会披露了。我要走在他们前面。
他们私下干的活，有些是中央不知道的。他们都是出于私心，为了利益集团，作为交易听从于他们这些背后的非法股东，来进行攻击。大家可以看到，他们三邪视频，强奸女员工，判决书，UBS起诉，海航的福布斯起诉，一系列的招数，任何一个人，在他们的连环拳，组合拳下，早被打死了。
有些事我知道他们要做，不要让他们先做，我自己做。他们要爆我的游艇，他们要爆我的飞机。他们要爆我的生活如何奢靡。这是第二个。
第三个。我要抢在前面，避免被妖魔化。比如我们那个大飞机，现在在瑞士IMachel这个公司，这个家伙这个飞机装的是非常好，但是他在国内有生意，也被纪委加公安给操纵了。大飞机空客A319，我们装修花了5000多万美元，就这个飞机差300万美元为名，他就扣留不给我们。就是纪委加公安私下给他们有承诺。你不把飞机给郭文贵，我们未来有几个飞机装修业务给你。这个瑞士公司简直耍流氓。这个老板是个黎巴嫩人，我们和他打官司，就在打官司当中，本来就该赢的，突然转向了。你看这个邪恶的力量多大啊。后来了解就是他们受到了来自北京官方的压力和诱惑。
对郭文贵的围剿，打压和陷害，远远超出了网友们你们所知道的，我不相信任何人在他们这些年这种绑架家人，绑票家人，威胁员工，侮辱员工，封资产，然后让胡舒立，博讯韦石，中国全部党媒进行威胁，大陆纪委加公安出动上万次出动警力对我进行调查，公司常驻十几个警察，专案组的人收拾我们。几十个人常驻香港，查我们银行资料，几十年银行资料，找所有的会计师律师，找所有的国外合伙人。对任何人是无法承受的。在这两三年里面，对我打击动用的力量远远超过郭伯雄，徐才厚，周永康。
我“炫富”让很多人不舒服，总比他们妖魔化什么强奸女员工，邪性富豪要舒服的多。所以是文贵被迫无奈之举。也要他们知道，我活得很好。还有，我的资产我的钱，可以晒在阳光下。
再就是当我站在镜头前的当天开始起，我就知道我必须对我所有说的话，我的一切负责任。我必须什么都要向推友们公开。任何藏藏掖掖，成为大家的怀疑甚至是疑惑，因疑生祸，而且被这些盗国贼们所利用。这也是很重要的原因。望大家能理解文贵。文贵不需要任何的炫耀。不需要让大家不舒服，对文贵没有任何帮助。我迫于无奈，很多事情的背景大家是不知道的。
【511事件】
我没想到啊，我没有准备就说了。大家不知道背景。
大家可以想象到从昨天到今天多少人找我啊，我没想到能引起这么大的轰动啊。可能涉及到了黄艳女士，岳文海的这种，有色情的成分？哎呀，我也不清楚。但是呢，昨天这个511的背景是很复杂的。
昨天我收到了北京市委领导还有其他领导，对我进行了家人威胁。昨天晚上一位老领导给我打电话说“文贵，你搞了个511，你这真是太过分了。这不好。原因，黄艳的事。他谈了他的想法。这位老领导呢，很好很好很棒。“在任何离职的官员统称为老领导，不要误会。
”虽然你说的都是事实，但是呢没必要跟她过不去。昨天你把所有我们这些党员都说成是毛屎坑的蛆。还有乌托邦。”他不舒服。”你三不反，不反党，不反政府，不反习主席。你这不是背信弃义吗？！“ 我后来给他说”你错了。我不反人民，不反这个民族，不反国家，不反习主席，没说不反共产党。“ 他说“你这逻辑不对。那习主席不是共产党的书记吗？！你这说的过去吗？！‘我说“习主席是国家主席，不是党的主席。你说习主席是党的书记。在这个问题上，我不同意你的看法。“
“这个黄艳和岳文海的事情呢，你不了解这个情况。本来啊，我就没想说。由于他们对我的威胁，还找了我香港队的一个好朋友，向他传达了各种威胁。让我家人如何，不安全如何。给我讲这些话。我没办法了！每个人都拿我家人威胁我。我家人成了肉票了。
还有更夸张的事情，背后的故事我没说。黄艳女士，你想想，北京市的副中心，就是通州发展，你敢给我保证，黄艳在这里没有巨大的利润吗？有多少项目都是她做的？！当时黄艳的中间人，包括岳文海都多次找我，那时候没有副中心的时候，还有很多故事在我这儿呢。已经告诉了我副中心的规划，让我到通州河边，给我这里几千亩，那里几百亩地。那黄艳都能找到我们，你说那中央领导和家族那得找多少啊？！我说这个现在谁去管啊？！通州的项目好好查一查，看有没有黄艳家里人啊。
包括现在雄安国家副都中心，这个好几个项目都是黄艳拿着找我呢！承诺增加多少容积率。你们都是熟视无睹啊？！还是装作看不见呢？！而且这个中间人岳文海给深圳的一个大的地产公司，做白手套赚了多大的钱你知道吗？而且你完全无法想象他们弄出来多少钱啊？！北京2500万人住着昂贵的房子，十几年，得有多少是跟黄艳有关系的？没有这些腐败，北京地价地价有至于这么高吗？！
黄艳和岳文海的事情，早在2014年2月，我就给中纪委和有关专案组写过文字的报告。最后都杳无音信，而且岳文海坐在盘古大观楼上民族证券，还有他那个河南老乡徐梓彬，是个大坏蛋。
【徐梓彬】
简单说几句徐梓彬。徐梓彬是谁呢？有个翁宪定，是新华信托副总，是我们民族证券股东。由于我到了民族证券，收购了民族证券80%股份以后，我是第一大股东，第二是张宏伟，第三成了翁宪定。翁宪定很配合，我完全不用理任何人，为了感谢当时翁宪定先生的协作和配合，我答应他让他的老总徐梓彬到民族证券当副总。这是善意，结果我的善良就变成了东郭先生的故事，徐梓冰到了民族证券当了副总，当时赵大建先生是董事长。竞争，斗争很厉害，我硬让徐梓彬当副总，中间徐梓彬家里出了事，家里孩子金融诈骗，要被抓，找我帮忙。时值正在挖人祖坟的岳文海先生，在南阳帮忙。为此徐梓彬回来多次说啊感恩戴德啊。“老乡啊，我一定为你啊如何”。我呼吁了很多年，谁在北京说河南人坏话，我们就把他撵出去。我很在乎河南，是我的第二故乡。河南有河南的问题，河南人的缺点就在徐梓彬和岳文海身上表现的淋漓尽致。就在徐梓彬天天抹着眼泪感恩戴德的时候，这时候我们跟李友开始合作了。他是极度参与。结果后来徐梓彬跟李友私下达成协议，开始悄悄出卖各种信息给李友。被李友收买了。李友给各种许诺，这是李友的擅长，挖我的员工，收买我的吕涛和杨英，徐梓彬，民族的几个副总。其他几个没被收买，徐梓彬被收买了，后来我们在香港谈崩了以后，就毅然站在了李友一边。开始给我做对。报恩没报，以怨报德啊。这就是徐梓彬。
岳文海挖完祖坟以后，全中国人都在骂他的时候。岳文海给我打电话“郭总，我能不能去民族证券啊？“ 我说”你不是不来了吗？当书记了嘛。“ ”哎呀，挖坟我是为了你呵“，我说“挖坟咋还为了我呢？” “我这不是想上民族证券吗？河南省委不放我，我去挖他祖坟去了，我一挖他们都骂我嘛，结果他们必须放我。放我走啊，所以挖祖坟是去民族“。你说这话 听了就成了笑话一样。我也知道他是胡说八道，但是官场这些人啊，掩耳盗铃习惯了。在这种情况下，安全部向他发了函。民族证券一个私营企业，岳文海竟然成了党委书记。河南周口挖坟的岳文海，跟徐梓彬成了利益团伙了。这两人在这儿对付我了，也被李友收买了。什么条件呢？这里有很多秘密没说。
李友许给岳文海和岳文海的政治局领导，给他个金融牌照。徐梓彬将来并购方正证券以后要当总裁。这两人就开始害我，弄我。
徐梓彬把社会上所有跟他有关系的人都弄到民族证券去了。民族所有我们定的岗位全部开除。有一个女孩子未付工资，精神不正常了，又一次骑自行车把腿摔断，缝了一百多针。工资都不给人家，你说这个徐梓彬有多坏啊。
徐梓彬和岳文海把民族证券变成了一个妓院，收养空姐，用完了安排进了民族证券，方正和民族就是妓院，收养站。岳文海在河南高校，旅游学院每年想办法弄个一百个左右的女学生。最早他管河南郑州机场的时候，他把女学生都弄成空姐，服务员，他们有好几个酒店，给领导享用。他到了北京以后，他把这些女学生定期给这些领导用，包括专门找处女。这领导用完以后没地方安排，或者暂时没地方安放，这些人就安放在我们民族证券去了。大家可以到民族证券看看，岳文海安排了多少人。包揽了很多领导长期的小三和情人。徐梓彬扮演了打手的角色。民族证券很多领导的家人，领导的家属，在民族证券上班。民族证券，方正证券基本上就是小三和妓院的收养站，李友的情妇团，秘书情人团，岳文海和徐梓彬的情人团，再加上情人团的家人在我们各个分支机构。方正和民族简直成了打着金融幌子的利益交换的妓院。
这里面就有原来王恩哥校长，朱善璐书记常年在北大搞得女学生，送给领导的女学生，安排不了也安排到方正去了。集团里面有点姿色的基本上都是有背景的，陪过领导的。
岳文海和黄艳的事情，我们早都报告过。纪委加公安多个案子涉及到岳文海啊，涉及到徐梓彬，涉及到黄艳，不了了之啊。岳文海和黄艳的生殖器起了作用？还是起什么作用？“
领导说“你把北京市政府跟中南海连在一起了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/26/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/26/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。这是文贵5月11号的报平安视频。
这个首先呢，我要给大家分享一个非常让人感动，非常有意思，非常让我很感动的这么一个故事。昨天到现在，这个看所有的朋友们发给我的信息啊，我真的是啊，眼睛看蒙了，真的看不过来了啊，我要向推友说，可能是最近呢，不能每个人都回复了，我真的回复不来了，我眼睛都花了，然后呢，确实是这个我一直低着头，然后我的背部也痛啊，实在是受不了，希望大家能理解。
我尽可能的回，回不了，请大家原谅，那么大家尽量，用那个微博给我发信息，发照片，给我发资料啊当然了，过去email也是可以的呃，还有一个whatsapp也可以发布。啊那么就是最近啊,收到的各种信息当中呢，让我感动的信息就太多了，像昨天我收到了黑龙江的一个养老院。养老院的老人呐，这个集体向我文贵问好，而且他们集体，看文贵的视频，哎呀这个事,实在是&amp;hellip;这真是不知道说什么好。
其中一个老人啊，跟我一个朋友还认识，因为我在哈尔滨还待过吧，这个哈尔滨南岗区学府路,原来电影院机械厂家属院，我在那待过。
我在那里有一段难忘的记忆，难忘的记忆啊，那是我从这个看守所出来以后到哈尔滨去，再有过一段难忘的记忆，哈尔滨是我非常爱的地方，我虽然我出生在吉林，但我特别的爱哈尔滨。那么老人院里面，你们发的这些视频呢，我都收到了，文贵要终生保存，我能回国的时候，我希望一定去看望你们的，我希望你们身体，健康，千千万万的要记住，要快乐，要开心。能活到老年是不容易的，不是每个人都有老年的，没有活到您这些岁数的，在中国不超过40%的。
所以说，老年是值得感恩，值得享受的。
那么同时呢，我也收到了来自于海南的，哎呀，这海南的这些在那酒店工作的朋友，曾经还有我酒店工作的员工。河南的老乡们，你们集体的在看我的节目，还集体的给我问候，非常非常的感动，特别是用河南说的一句话，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个非常好，很亲切很亲切啊。然后呢，在我的出生地吉林磐石，也有这个朋友呢，这么多人一起给我发个视频用东北话，七哥呀，一切都是刚刚开始啊，真是太亲切了，吉林，山东，河南，北京啊，这就是我非常非常难忘的地方，那么今天早上的时候我就看到一个视频。
特别让我感动，是一个推友，这个他的妻子住在了产院里面，准备等着生儿子，这位妻子，一个漂亮的妻子，在这个医院的这个分娩床上，看着我的视频分娩啊，这个分娩完了，这个，这个呢，我经过本人的同意啊，我可以给你们看一看(文贵先生那这手机对着镜头，给观众看&amp;hellip;)这个孩子叫铁蛋，这个是太可爱了，太可爱了这个，看着文贵的这个视频，然后呢，你看看，你看看这个(文贵先生又举着手机给观众看)
所以呢，边看视频边诞生了，他的儿子叫铁蛋，我给这位朋友说了啊，这个这个孩子跟他郭大大，我这郭大大了。跟他郭大的有缘份，我要定期知道，这孩子的成长是否健康，然后你要照顾好你媳妇啊，要疼好你媳妇。有什么需要的文贵一定一定是全力以赴啊，太有意思了。这几天收到了这么多的让人感动的这些视频和问候呢，这个我真的没办法一一列举了，这个虽然十几个小时我都在低着头玩手机啊，上网看iPad让这个感动啊，感激，责任啊，这个是没办法言表的。
真的，这个推特的世界里不仅有温暖，不仅有力量，他还有情义，有真情，这是没办法形容的。那么昨天晚上我本来是，应很多推友的这个要求，说今天要继续延续昨天，这个关于母亲，关于女性，还有这个母亲和女性在中国腐败当中受到的伤害，还有一个宗教人士，大家都很关心，我对那些现在这个宗教存在的形势，大家都认为我说的，是他们深感同身受的。就是现在到哪去就穿上和尚服，不是大街要钱的，就是在庙里捡钱的，而且基本上各种庙呢都成了医院了，即治质精神上的毛病，还治生理上的毛病啊。
而且这所有的，这些庙越来越豪华，而且捐款越来越多，现在成了社会上各种疑难杂症，致病的地方了，所以大家呢都是，希望我再继续讲讲这个，我本来也是今天准备就讲三个问题。就是展开了讲我看到的人和事，包括了我看到一位出家的高德啊，大德高僧跟某位这个政治局委员领导，这个治着，治着这病，就跟他夫人治到床上去了啊，结果呢，不但治这床上了，这位领导呢,也心知肚明，我相信啊。
这位领导现在还在任的，官还很大，然后呢就让他成为了自己这个老婆的，所谓的叫佛学的这个助理大师，还到哪都领着吃饭，这位是来自于西藏啊，这位僧人，唉呀，这个我看了这个很惊讶，所以现在我们这个宗教啊，现在是确实出现了这个问题，人不怕没信仰，也不怕不懂宗教，就怕假信仰啊，就怕假信仰，就怕假宗教害人。昨天的这个西藏的拉萨他的一位官员的朋友，携全家也给我录了一段视频，他特别特别的愿意听。
这个我昨天讲的关于这个宗教。他也谈了一些，这个佛教，就是藏佛在西藏发展的一些见解，非常到位，非常有高度，非常接地气，而且真的是毕竟是西藏出生的人，而且家人都是在庙里呆过，对这个所有的佛教的一些观点值得文贵学习啊，向你表示感谢，但是您不要冒险，您发那个视频，您这个看法一旦被介入，那是很大的麻烦呢，希望大家别冒险。我有西藏血统，未来我会展开了对西藏的佛教的看法，特别是西藏被这个非法盗取的，这个自然的矿，还有树木，特别是虫草和去哪了。虫草都谁吃了，我会跟大家找时间和分享，西藏的问题绝不仅仅是所谓的，这个分裂和独立那么简单，也不是这个油耗林斯达赖喇嘛，想要独立这么简单，根本不是。本质的问题还是利益。
就是当时，我去见达赖喇嘛，那次回来以后，这个朱维群在那快发疯的时候，又骂人的时候。这个有一位领导跟我说，他说文贵你有想过没有你干的事情，你是出于理想，你想为国家做事情，你想让中国人这个更多的理解，这个宗教在一个社会中的意义，精神建设。包括能帮助西藏人民，但是几百万人啊，吃西藏的饭，吃了50多年了，你要这么搞，不給打破了吗？你要让这个油耗林斯达赖喇嘛回到国内来，当一个宗教界的领袖，那很多宗教界人士吃谁的饭去呀？那么咱们宗教局那还能在西藏弄虫草，弄矿资源吗？
这个领导我不怕呀，当时听了我不全认为是对的，后来逐渐发生的事情我明白，特别我接触深以后，核心的问题它是利益 。虫草，矿山，水源，包括他在西藏做的各种矿泉水啊什么的，这是多少个家族的利益，每年都是几千亿上万亿。怎么有人愿意放弃呢？那如何让这些人继续垄断呢？那就以国家的名义把它定位为独立，或者你想回来不独立都不行，这个标签也给你带上，像那个朱维群骂得最多的人，他全家都跟西藏各种利益，包括前边的西藏的管理的领导人，这几个我都太清楚了，家族在西藏的利益巨大。
包括在西藏的虫草，那我见的多了，西藏的领导，到北京来，送礼的时候，在那区弄来的虫草，那虫草都是一麻袋一麻袋往北京带,那麻袋里面都是一袋，两袋的。那一斤是多少钱呢去？那都是50万80万最顶级的虫草啊。
那么我在那区有很多朋友，那么其中一个领导跟我说，那区大概是几千部路虎车，都是藏人搞虫草赚得的钱，后来我问这个领导，我说如果说咱们的领导在那区和西藏搞这个虫草的这几个家族，他能买多少路虎，他当时不吱声了，当时跟着一个纪委的一位领导在一起，纪委的领导就问他，你可以说。你说说，这个领导说，他说，哪一年都得弄个10亿，8亿的。一个人弄10亿8亿，那多少人呢？
所以说西藏的很多问题本质还是利益，那么打着国家的名义的利益，那么同时呢，昨天，也就是纽约晚上的时候，一位我的朋友，是北京市委的原来领导，这个通过我们之间的一个很好的朋友，这个跟我说，文贵千万不要讲到，北京当时那几年，关于房地产的这个情况，哎呀，这个事呢，说完以后呢，我是挺不高兴的啊。这个我，也向这位朋友道歉，昨天我那个脾气上，这个可能是太不礼貌了。因为这位领导，这样让你给我打这个电话，他本身就不厚道。
第一，我也没想到说你的事，还没到说你的事的时候呢。而且你说的那话语带威胁，什么？不要让我成为北京市，市政府的所有的敌人。否则我回到北京寸步难行，让我小心家人的安全，你这完全是黑社会的，一员了。怎么到北京就寸步难行了呢？什么我说了以后我家人就寸步难行了？怎么这北京就成了你家的了呢？什么我寸步难行啊？什么，我家人就不安全了呢？你说这些恐吓，威吓对文贵有用么？而且，您那些事儿，还没轮到说呢，但是我今天想了半天，我不想说这个宗教和腐败的关系，我也不想说这个女儿和母亲在这个腐败中所受到的伤害，我未来再说。
我今天就说说这个事儿吧。既然你这么威胁了，文贵也不能不回应一下啊，我要跟您说一说，这位市委的领导啊，最关键的跟他的利益当事人，是现在北京市规划委员会主任黄艳，很多网友啊，都纷纷的多天来，几个月来，都说郭先生你要好好说说房地产，房地产有多腐败。我一直很想说呢，这没来得及说，这个这是我的长项啊，这个我能给你们很多这个正确的答案呢。
这个雄安新区里面的事情大家很多关心，大家想一想雄安新区都谁参与了，雄安新区过去这一年来谁买的地最多？雄安新区的规划真的就那么绝密吗？我们老百姓不知道，为什么房产居高不下？为什么老百姓越来越买不起房？我在这个两集以前说过，中国最大的腐败领域，金融领域，然后就是股市领域，然后就是房地产领域。
但是，金融领域，很重要的腐败都跟房地产有关和金融市场有关，那么这个房地产，在金融呢，背后最赚钱，纯力的比海航直接从银行骗贷还赚钱的，因为他需要办手续，还需要把钱转出来，他未来还要准好不能回国，也可能被红色通告，但是有一个领域。是拿了你的钱，你是永远不会查到的，而且连一些纸张都不用准备，这个人物可以一笔啊，这是叫一笔挡万亿啊，一笔生万亿或者一笔生千亿，一点不为过，什么职务？什么样的身份？他比中央总书记，他比央行行长，还厉害的。
那就是各个省市和当地城市的管规划规委主任，全人类上，我可以说，包括美联储的主席，也没有拥有这样的权利，就是他还得印钞票，只有一个黄艳主任，黄艳是北京市委市政府唯一的一位非党派人士。
我跟他渊源颇深，这位女同志啊，抱歉女士，我跟你无怨无仇，抱歉啊，这个因为说到这儿了吧，黄艳女士啊，她是清华毕业的，经常在北京报纸出头露面。最为这个高调的时候是2004到2011，现在还是规委主任啊，她从规划处，到审核处，到规委副主任，到规委主任，经常高调的出现在北京的新京报和北京青年报上，都永远定有知识的，叫北京美女官员，此人在规委所管的职务，你去想一想，北京这几年几千万，1.1亿，1.21亿这个平方米的房子，你想想是多少的财富，全部来自于一个部门的审核，规委。
房地产业就是两个猫腻，一个是金融，怎么来就贷款，能不能贷到款，能不能拿到融资？第2个核心的核心就是能不能搞定规委。中国的这个土地资源和城市的土地资源，和中国的改革开放，和加速的城市化，还有以地产带从中带动综合行业的这种经济，也就是地产经济，最大受益人就是规委，权力的核心就在这儿呢。这也是为什么我一直说中国的这个以黑反腐，以贪反贪。这是最体现的行业，就是规委。
很多网友问，你拿什么例子说明，怎么以贪反贪了呀？怎么以黑反贪了，怎么以警反腐了，那我今天最重要的是讲以贪反贪，以黑反腐，就是黄艳女士。
黄艳主任，黄艳女士是最重要的例子。我现在从2006年说起，也就是说我的盘古大观当年是2003年底，2004年初，被当时的刘志华副市长，刘志华副市长就是管北京城建的，也是管北京奥运会的筹备小组的，那么当时是他直接下属黄艳是刘志华的，我的是被刘志华给收回了，这个无条件，没原因，直接收回。后来就大家知道了。
我就到了2006年期间一直在维权，在告跟着安全部的这个马建副部长筹备的小组手下，按照中纪委当时和中央最高领导啊，还有这个当时的令计划主任的指挥下，开始了寻找这个刘志华副市长犯罪的证据，后来，还有视频。那么这个时候呢，黄艳主任呢？她是副主任啊，那个时候她是规划处的，规划委员，权力极大。事实上很多这个当时关于刘志华副市长的那段视频啊，多个小时的视频呢，包括中纪委现在的档案的存档包括中央领导，看了那么多视频。
事实上的，真相没有人知道，能知道真相只有一个人，郭文贵。我，今天为啥说这个跟黄艳女士有关系呢？我们最早的时候跟着刘志华副市长，他每天晚上，他有一个固定的轨迹，他从市政府出来，回到了他那个女朋友，这位王女士家。
我不想再提到这个名字，我在此向这位王女士，忠心的向您道歉，因为这件事对您伤害太深了，你是无辜的被伤害者，虽然你是他的女朋友，但是你也是受害的，我这是最不想干的，没办法。
那么刘志华副市长每天到那去吃晚餐，吃完晚饭以后基本每天都要吃晚饭。吃点高级营养品，然后呢做完爱，几乎每天都有，然后开着自己的车就是奥迪车，886的车，就开始了，他的真正的住处在哪呢，北京清华同方大楼，清华同方大楼在21层啊，我记不太清楚，有一层租给了当时北京市政开发公司。
这个市政开发公司就垄断了北京和奥运村，所有的行政基础建设，里面还有私人股权，它的楼上就是我们当时的国家总书记胡锦涛书记的儿子，胡海峰的楼下啊，叫什么做海关设备的那个公司，那么他在21层，这个现在，在北京的朋友可以看一下，清华同方的楼是中间那个方洞，就那个位置上面是胡海峰的叫什么什么威势，威势这个技术开发公司，下面是北京市政行政技术开发公司。
在这个楼里面呢，一半是给刘志华副市长建了一个大的卧室，那么每天到那去住去啊，景观奇妙。那里边的豪华至极，他每天开车都到了，清华同方地下二层，他停下车以后拿着钥匙吹着口哨，有时啊，不一定哪天就到1楼，1楼是什么地方呢？叫玉都夜总会。
玉都啊，那当时啊，在北京可火大了，那每天大概几百个小姐啊，那个当时的那个夜总会的老板就是北京市公安局的局长，还有几个副局长，那没人敢惹啊。我们就每天在那盯着，还在那大房家里面，刘志华副市长经常去的房间里面安装了这个摄像头，多个摄像头。
刘志华副市长每周大概有一两次啊，会在那吸点小冰毒，然后跟无数个女孩们在那块儿&amp;hellip;一开始就是搂搂摸摸，到后来是就是群来了。这个录像是我们最早得到的。那么这是一段啊，他喜欢就带到楼上去，不喜欢你的就在下面就完了。这是我们了解的很刘志华副市长的一段。以后再说在抓捕之前就是6月6号双规，刘志华副市长之前，在五月份我们就有录像。但是，有领导说这个地方的录像不算数。
你可见，这个夜总会的背景有多厉害啊，不算数。接着我们再继续找，结果我们在刘志华副市长的办公室啊，发现了个的秘密，办公室的大人物。现在的领导中午都午睡，啊都有个大卧室，在这个卧室里发现了一个秘密，他爱睡午觉。他睡午觉啊，睡大概一个多小时，然后下午上班之前20分钟醒了，在这个卧室里最常去的一个人物，就在睡觉以前，基本上是，基本上是规律性的，半小时就来个人，谁呢？
就是我刚才提到的北京市规委的黄艳女士，这位黄艳女士每次去那个都打扮得非常漂亮。说到这，我要说黄艳女士啊，她最厉害的啊，她最大的爱好是什么呢？喜欢爱马仕的包，爱马仕的丝巾，爱马仕的小饰品，在这个黄艳的某个房子里面有上百个爱马仕的精品的包，有上千件爱马仕的饰品啊，我们的前期也给她送过包，也给她送过丝巾。
还有一个呢，黄艳更重要的她喜欢字画，好多字画，她那个房子的字画现在要是谁给捂住了，那可得了，值大钱了啊，第3个喜欢收藏房子，收藏好房子，那么当时啊这个黄艳女士也算是长得不错，她自认为是美女，很会嗲。这一见领导，当时她一见刘琦书记啊，啪的一下就搂住了，那就撸呀，摸手呀，搂啊，公开就这样。那其他市政府的领导，看不惯他这样啊，后来是，她很厉害，纪委书记，哪期来几个有用的领导，政协领导他跟谁都有就是哎呀，就是的那种呀呀呀呀的领导一句，真是晕了晕了。
这是有人的行为呀，没人的时候呢？那就是我们就在刘志华副市长那看到，在那睡起床的半小时前，黄艳女士就到了，到的时候啊，基本刘志华这个都跟她有个啊，时间15到19分钟之间的性行为，那么她每次基本都有。时间大概是17~19分钟。姿势变化，这个各方面我们当时了解的很清楚啊，这个我们如获至宝，就把这个视频先交上去了，结果我傻乎乎的，当时没经验啊，这个现在想想都是很无知的呀，我哪能活到今天太可怕了。
这个视频应该在多个人在的情况下交，因为它是证据呀，我傻乎乎的先交给了其中一个办案人员，这办案人员如果说现在往回看，没把我给灭了口，那我真是侥幸了，听说他直接交给了中纪委领导，中纪委交给了这个令计划主任，结果你想多可怕呀，我交完以后又是说这个视频再也不能提，马上销毁。
而且问了我几天，还有没有，有我马上告诉我，原盘必须给我。我真的都给了他了。这就说明，黄艳当时在中南海那已经不是一般的人了，得到了令主任的这种保护，你想想这是什么概念，啊就在这个时候就是昨天给我打电话的北京市前领导约我吃饭，说这个听说我在再跟他们一起来查刘志华的事儿。
我这是秘密还不能给你说，我那时候正危着呢，我这随时可能被收了，我随时都有生命危险，大家也知道，我每天身上带着自杀丸啊，这个清华纳的自杀丸，每天带着3粒，随时准备着死亡啊。他劝我，就是各方面啊，你们要小心，最后就说重点了，黄艳不是一般人，跟海里多个人都联络的，有领导让我小心前北京市，以前北京市的一位现在当时是时任常委的领导，让他捎话给我，不要引火烧身。不要，提到谁谁，谁，谁，谁其中就谈到的了黄艳。
你可见，黄艳只厉害啊。后来，这个领导就再说回来，把那个视频不让我再提了，没了。继续再找别的视频啊，后来大家知道，就找了咱们看到的女情人呢，在他房间里的事情，就拿那个把这个刘志华先生给双规了。但是，这个黄艳到底，有多大的本事呢？
我们在跟踪当中，在了解情况当中，那得到的情报是太大当了，当时这个我给纪委和纪委的领导，我们都有承诺在先，就是所有的这个在这个跟刘志华副市长有腐败的，就都会被双规，被处理。那么同时，呢我要对这个保守秘密而且他们不追究我的法律责任，后来，来了给我戒训谈话啊，这些都法律程序的，这个当时纪委都兑现了。然后呢，我也遵守了诺言，后来把楼还给我，我也遵守诺言。提前将盘古大观在2008年奥运会8月8号以前，提前建完，并且酒店营业。接待了3000多家的世界级的媒体，我们都遵守信，但是后来纪委的同志就不遵守信用了。
这个不遵守信用体现了，其中一个就是黄艳女士，因为当时北京市是60的主任叫刘森，抓那个刘志华的头一天，刘森一夜白了头啊。后来因为抓刘志华副市长，他也是这个得到了延期几年使用成为了中共官场，特别是北京大家都畏惧和尊敬的人物，那么当时的，监察部的部长是马文，马文部长他是主管，何勇副书记和吴官正书记主抓上边领导主要是令计划主任。
那么到底是黄艳是什么样的本事？能让一级级的领导都能替她说话呢？后来在这个刘志华副市长双规以后，我开始关注她了，这个我才了解到黄艳女士，她的先生做房地产，在北京机场周围有几个四合院式的开发项目，全是在县城，北京市的几大地产商，她们家族有股权，北京市最好地段的房子啊，那都是她的，在很多地方她都拥有，她最常去的地方北京那会，北京长安俱乐部，北京饭店和北京国际俱乐部，这个人喝红酒，喝的每瓶酒都是几万，几十万。
这个有多次啊，他和我朋友喝酒，我朋友都跟我炫耀，特别是我这个被抓起来的这个北京市交通管理局的局长，公安局的这个宋建国先生，跟她(黄艳)非常熟，她经常请他去喝酒去啊，这个家里还有n个警车，n个特殊牌啊，老请他喝酒，喝的都是最好的酒十几万，20万一瓶的酒。
那个时候懂得喝这个酒的国内人并不多啊，而且所有送的礼物全是爱马仕的，十几万上百万，怎么也40万以上的包送给大家，而且经常，就是身上直接就带着条就送房子，比如说，这个2008奥运会这个最好的就是这个运动员村。这个运动员村呢，这个大家看到的这个就是人民的名义，一开始侯连明他的家，那就是我们盘古北边儿叫育园春的那个房子，7层楼都有这个副层，都有花园，那是真是好房子。
这个后来，奥运会后啊，都被这些北京市政府拿来送礼物了，那里的房子70%都是不干净的。那么都送礼了，那么黄艳手里啊，就这房子的号。吃完饭，顺手就掏出个号，随便给你一套房子，600平米的房子啊,给你了，你就意思意思交几千块钱一平方米。
这个黄艳就这个本事，跟我其他朋友吃饭的时候拿着这个崇文区啊，西城区、还有这个北京几个大地产商包括我们的搜狗。搜狗呢绝对是跟黄艳好的不行了的人，想干啥干啥，那都有房子送给你。就北京的地产商谁敢拍拍脑门说跟黄艳没关系？跟黄艳没送过礼？谁敢公开说,我这一堆证据呢，这个很多都让我忘了，我昨天才想起来，我的这东西在银行保险箱锁了10几年了。
我还真得把它拿出来，跟大家说说这事。这个黄艳女士手里，在她先生和她控制名下在北京有多少房呢？大概500多套。现在，当时我们在跟踪这个黄艳，了解黄艳的时候，我们惊讶的发现，黄艳女士经常去的就是中南海，有时也是在中国领导午睡，大概要醒之后，要醒半小时或40分钟，但是中南海我们没有录像啊，没有。
还有去什么地方，京西宾馆，京西宾馆是国家的重要的开会的蘇地，在京西宾馆的1楼啊，有大家老百姓都不知道，有着全北京最神秘的几个地方，什么卖画的商店。你想能进到京西宾馆卖画，那不是到那不是到保险箱里面去卖画去了吗？那不是到军队那最核心的，到一个人的身体里面去卖这种核心的东西，那你的画谁能买啊？
老百姓进不去啊，5道岗啊，而且都是玉，翡翠，字画，那个地方还了得了吗？黄艳女士经常去买东西。还到京西宾馆开房，她见的肯定不是老百姓，你村长，你省委书记也很难进京西呀，很难啊。同时呢在2楼还有个神秘的地方，理发店啊，那都是给常委理发的，那个理发师我曾经在盘古被收回的时候找到理发师想给领导递个信，能不能说说话，给当时的贾庆明书记，人家开价5000万，写一份报告叫领导看5000万，这个地方也是黄艳女士经常去的。
而我特别惊讶的是我们在跟踪当中发现了黄艳女士跟海外清华大学几个海外的朋友，移民了美国加拿大他们有巨大的生意啊，这些人全在海外指挥，就给黄艳电话就说，那谁，谁谁，谁找你，把他的容积率给调一调。
我说到这，百姓朋友们，草根儿，呢你们不知道房地产的核心就在这个地方，容积率。容积率是什么概念，就是你拿着一块地，100平方米的地，能让你盖 多少倍的房子，比如说一容积率就是100平方米就让你盖100平米的房子，那能在二至200平的多了一倍了啊，三个就是三倍了啊，所有地产商，所有玩的游戏就在两点，增加容积率。拿到银行贷款。
如果年轻的孩子们你们想说做地产怎么能赚钱，那就是这两招，其他都是骗人的，都是房地产开发商的良心呢，什么素质啊，专业啊，那都是骗鬼的，房地产开发商所有的赚钱方式就来自这两个核心是中心，您去想一想别人。容积率，是一比如说，你买100万平方米，你只能在100万平方米房子，那你只能是平摊成本以后利润不会超过20，但是你把容积率生成了二，就变成了200万平方米，那这100万平方米评论完以后就不是20%的利润，那是200%的利润。因为你这个整个成本一下子是断裂式的建立啊，那么这个里边的猫腻就大了去了。这就是黄艳女士最大的权利，一笔签下去可以让你发展成十亿，直接变成百亿，甚至千亿，北京的，我们可以查一查北京的地产商。
像这个，潘石屹先生的搜狗，他的容积率，你去查档案最起码变化五次以上，如果变化这个容积率，谁给的权力，国家规划法没有任何权利，所谓的规委会审核，那都是骗鬼呢。那是规委主任书记说了算，谁说了算？市委领导，还有规委主任，说白了就是官员的最核心的权力，完全垄断。黄艳女士啊，她在海外的朋友，在北京过去这15年获得的财富一定不低于5000亿到8000亿，黄燕女士控制的财富绝不低于几千亿。
她身上所知道的，北京市到了中央的领导和北京市现任领导，特别是他的铁哥们后台，现在是中纪委的核心人物两三步，现在的核心人物，也是当时帮我这个协调黄艳的关系，帮我给找黄艳。也送了爱马仕包，也是头两天找我，替黄艳提前打招呼，现在是中纪委核心人物三个人。
说到这，我说怎么以黑反腐，以贪反贪呢？北京市应该是全国腐败最重灾区，把吕锡文抓了，吕锡文这个女士的故事太多了。这个吕锡文女士也经常去鸭店啊，这是个二胡的人，胆子极大，傻乎乎，啥都敢要一瓶酒也拿走，恨不得100块钱的礼物她也带着。贪婪至极啊，你们看到打铁还需自身硬的吕锡文，那完全和本人不一样，嚣张跋扈啊，这跟刘志华好的一塌糊度啊，
这个人贪得无厌，你是家族式，同学式腐败。贪污的大了去了，打铁还需自身硬的完全是骗人的，吕锡文的资料我多了去了，那多了去了，但是吕锡文当时是得罪了人了，才被灭口，只是象征性的把这个得罪人的傻呼呼的吕锡文给灭了。100个吕锡文，1000吕锡文，也没有一个黄艳的贪婪，还有她拥有的权利和她服侍的人多。
为啥这次腐败不抓黄艳呢，当时2006年就有中南海，多人替她说话，有常委，政治局委员。中办主任，书记处书记，纪委里面的石主任，还有这个安全部的领导你能保护黄艳，这些人要跟黄艳没有个人利益是不可能的。这个说到这，就说到了到了2016年6月6号以后这种刘志华副市长被双规了，到2007年初要提拔，北京市提拔黄艳当副主任。
你看这个多可怕，黄艳已经是严重涉案，这时候北京市委市政府，规委提名为，这个由刘淇书记提名黄艳当规委副主任，当时的陈刚副市长是接着她这个主任，这个副主任就是主张工作了常务主任。当时呢，也就是说你咨询中纪委，因为这样的干部使用了，这个刘志华的案子还没完。这个我亲身经历啊，黄艳之了得呀，我在和安全 部的，跟中纪委共同办案的两个人在一起啊，其中的一位女士和安全部队，昨天我说那位骂娘的先生在一起，在茶馆里喝茶。
就在这个时候啊，他都是安排好的，接到了北京市主管这个干部的领导，打给他的电话，说我们刚刚跟纪委啊，现在的中纪委更就了不得了，现在的中纪委原来严格讲应该是北京市原市委领导班子下属的中纪委，基本给北京市垄断了。
咱不是说这个不搞小圈子吗？咱不是不能忘的改变这个政治风险形态。他做到了，可是我们中纪委里边秘书帮，是什么概念，大家看到每个领导的秘书都干啥，都火箭式般的穿身呢，而且都是北京帮，不都是团团伙伙吗？拉帮结伙吗？关键是北京帮，这些人跟黄艳的关系，有几个太腐败了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！
这是文贵5月9号的报平安直播视频。这也是文贵出镜以来，第一次自己直播视频，希望大家多多包涵、多多原谅！有可能不会那么完美。
首先，允许文贵就昨天5月8号的报平安视频当中的各种表现，让你们久等，由于我们的愚蠢、愚笨、无知，浪费了你们的时间，向你们所有人表示道歉！
更重要的是，在昨天的报平安视频当中我口误，我说了“中国政府养活了14亿人民”，这简直是愚蠢至极的口误，这不可能的。人民政府，中国共产党一直说“党来自于人民，政府来自于人民”，这是肯定的，魚水关系是不会搞错的。这是我的口误，希望大家多多的原谅！我一定深刻的反省，这个错误是口误，是很不严肃的，后果很严重，我深信不疑。这是为什么今天我决定要听取所有网友们的意见，不玩高大上，还是直播。
昨天的事情我要简单给大家说一下，由于我听了专业人士的意见，买了一堆的、大家看不到的，我旁边这些专业的灯具，买了几个索尼的最高端的4K摄像机，又买了很多高级的无线耳麦，买了很多设备。就这点上真正的显露了我们这个国家，还有我个人，这种暴发国家、暴发户，暴发后的后遗症，不管如何的装，有时候还是能够露馅的。就以为钱能摆平一切，就以为钱能让人获得一切，有时候我一直在警告自己，我以为自己很多方面已经做得很好了，不那么土豪，但时不时的小魔鬼，就从心里面爬出来。
昨天设备的问题，体现了几个方面，跟我们国家现在处的现状，非常有意思的像一个缩影。那就是——以为有“钱”可以走遍天下，“钱”能摆平一切。而昨天恰恰的就说明，钱不能给你带来一切，甚至就是因为你的无知，我的这种无知，暴发户的无知，暴发现在的无知。时时刻刻在生活中会遇到荆棘，遇到小的不能再小的，但让你有大麻烦的各种问题。昨天设备是好的，可是我们这些人操作不了，就像我们的国家似的，我们不相信老百姓，我们不相信别人，我也不相信我团队，不让别人介入到我们的爆料事件。
我们现在实际是一个半人，这孩子要做饭，要照顾我，还要跟二三线联系；另外一个助理是刚刚来的，人家是文员，行政工作，既不懂电脑，也不懂Camera摄像机。最后，我们没办法，临时找来了我们的保镖团队，在曼哈顿最牛的之一的电脑工程师，人家来了，俩小时开始调这索尼摄像机，俩小时把我调的，已经是非常不耐烦了。因为我一直在等着，还有很多事情，结果调試当中，录一段又不行了，还把我感觉整没了。这一下子就折腾了大概四个半小时，这四个半小时就体现了，我们做事不讲质量、没计划、没安排。
最后开始录，录时他调整的模式是高清模式，就是4K。结果这高精的模式录完了，一打开麻烦了，没声音，没有声音。更夸张的是它每11分钟转一次，整个的记忆卡里面，它由于没有设置好，每11分钟转一次。所以拿出来，要从一个电脑上把语音恢复，还要下载N个软件。把这11分钟的节段，要进行连接，每一次连接，连接完炫一次大概需要3小时；然后语音再来一次3小时，同样要下载一堆的软件。
这时候又体现了一个问题，就是我们国家，看北京、看上海、看京广深，这是一个先进国家。但是你从北京到四环、五环、六环，直接就到了石器时代。你从上海到江浙一带还挺好，但一到农村去，基本上到了大清朝。你到广东去深圳，那是国际大都市，但你一到了潮汕下面的小农村，也就到了我们大宋朝，比北京的实际乡村差距，大概好一点。
我们使用的电脑是我们的管家的电脑，这个管家的电脑和4K电视相当于北京七环和北京长安街的差距，麻烦了。人家的电脑工程师说你的摄像机是“劳斯莱斯”，但你电脑去下载这些东西和炫视频，相当于用“TOYOTA”轮胎，安到“劳斯莱斯”车上，弄的我苦笑不得。我说“我的推友都高度关注，都没睡觉，咱先把这事给解决了”，就这样的折腾，我真是折腾都快不行了，我急躁，大家可以看到。
由于前天晚上，遇到了日本的各种的事情，还有北京给我打电话，说我母亲心情烦躁。我母亲这几个月来，由于我哥的事情、家里的事情，我母亲精神非常不好。因为我们家在76年的时候，被当时的其他的高干子女，把我的好几个哥哥都砍了，我母亲吓成了精神病，吓了好几年，我母亲有这病根。这几天，我母亲的情绪非常不好，我们都很担心，她老在惦记着，她最疼爱的孙女还在里面关押中。
还有就是，看到我的四哥、六哥这样，她肯定难受，就这样，我母亲突然间就不能走了，只能坐轮椅。这件事情给我讲的心烦意乱，再加一晚上都没睡好觉，然后又加上录制视频录制了几次，我的战友等了四个多小时，我的情绪极为暴躁。所以说，你们可以看到，在我昨天的录制视频当中，情绪极度不稳定，这是我多年来要克服的，就是我身上的缺点，这也是没文化的具体体现，修养不够、城府不够、遇事还不够冷静。
我跟我太太刚结婚时候，说吵架，呼……就来了，下一分钟就能好。到后来变成我太太跟我吵，我跟她笑，不吱声，我脑袋想别的事，甚至是哼哼小曲。再后来，我就锻炼到我老婆跟我吵架的时候，我看着她的眼睛，我点着头，然后心里想公司的事，我练的不错了。但是，还是不行，昨天一下子把我这个小魔鬼、小毛病、大毛病都给引导出来了。身体上的压力，精神上的压力，还有事实上的这种各种的担心，加上技术上和团队的这种不协调和欠配合。更重要的事情我真忍受不了，推友们，在大陆的推友们都没睡觉，我的私信里面都爆满了，都是问的这视频呢？我还没睡呢！最后，在下午的时候有人跟我说，这都是欧洲12点了，大陆早上了，你还没放。
何频先生，影响了我很深的两句话，其中一句，就是在明镜第二期直播的时候，我遇到了意外，在医院的时候，在我受到了北京的威胁的时候，我说我可能真的不能直播了。结果何频先生就说了一句话：“民意不可欺”；这句话原来咱官员成天说，我都没放心上，听太多了，因为他们老说假话，我也不往心里去，不走心。但是何频先生的一句话，我是真的走心了，所以那天咱必须正常播，哪怕把我家人再抓起来，也播。我尽可能地跟老领导商量，拿掉80%只说20%，那天能顺利的直播就来自这句话。
从那天起，我更加意识到这句话的深刻意义和价值。所以昨天这种，民意不可欺，民意也不能不尊，不可不尊啊。大家都瞪着眼睛，浪费着生命中最宝贵的时间，是信任文贵，我这能不着急嘛？结果好嘛！到了昨天凌晨12点，视频上线，上线我一看，我真无语了。
第一，就是那几句错误的话；第二，我看着我自己那个表现，摇头晃脑的，如果大家允许，我想把那个删了，你知道我想删了。说的那些话，我都感觉郭文贵怎么成这样，这能成什么事啊？我成天教育我儿子，就让他不要急躁，遇大事能冷静，能思考，心不为所动，身不为所影响，这才是干大事的嘛！你看我昨天的样儿，你说我这样，你还老说让我去干点什么大事。我就是去当个村长都不合格，就我那样了遇到大事能行吗？真的很烦我自己昨天的表现。所以说，我昨天就翻来覆去的，我就是看了N遍，但是我特别感谢推友们，你们太宠我了，太惯我了吧！
我们国家的政府和领导人，还有咱们中国的很多男人，身上的毛病，都是被咱们自己惯出来的，你们要批评我。昨天就这样，推友们都含蓄地表达了，对我中性的赞扬，实际上就是批评嘛！我也感受到，但是我很不好意思，这种情况下你们还赞扬我，最好能抽我的嘴巴，就给我抽几嘴巴才好，文贵昨天表现太差了。
第三，昨天讲了几件事，重点都没讲出来。你就说李友他那个弟弟司机叫欧阳聪，欧阳聪是怎么骗走我的钱，他怎么让我把钱打到了一个服务员的账号上。我这都准备了，昨天这一急，一不冷静就乱了。所以说中国老祖宗说得真好，这真的是，人只要想犯错误，你要想出大事，你首先要疯狂。然后不冷静，真的是，话怎么说的，生气是一只小老虎还是什么，突然想不起来了的一句话，这是很可怕的。所以文贵再次向推友们，向你们道歉！昨天的口误，14亿人民是养育了这个政府，第二，昨天有些逻辑混乱，第三情绪化，这都是不对的，向大家道歉，衷心道歉！
说到这，我想说昨天发生的，我5月8号视频里讲的，关于博讯收删帖费三十九万九，我出示了证据？后来赵岩先生在Twitter上，进行了直播，这个直播我看了，我非常的感动。因为我和赵岩先生一直有沟通，我也知道赵岩先生是博讯的重要人物之一。后来他看不惯，韦石和西诺这些所作所为，完全的背离了，他们所追求的推动中国民主、法治和自由的建设，以及维护访民的利益，建立一个有新闻道德的网站的这种原则，他们带着很多人都离开了，听说这些都是很优秀的人。昨天，他看到了我出示证据以后，他很难接受。所以，我覺得昨天他那个直播，从一开始的几千人，一下就上到了上万人，我到下半夜看的时候已经2万多人。这可能是赵岩先生，他做媒体以来，受到最为关注的一次，下面的好评达99%，被感动，並且认可率太高了。不仅如此，而且赵岩先生每一句话，现在都成了媒体界及大家的高度关注。
特别是，我听说今天俩小时以前，我們大陆的，关注我这件事的有几个人，专门关注往内翻墙的，搬运工们的信息，说这些信息，很快会搬运到大陆，做成的音频和小视频来传播，在微信、在社交媒体。而且特别在东北，因为我有几个点，东北、广东深圳、河南郑州、山西、上海，这几个地方都有我的点。随时，他们把掌握的我们的信息对内的传输，他们说这些视频传播的很厉害。这说明了什么问题，这就说明这人吶，任何人都是有原则的，流氓、黑社会、杀人犯他也都有底线，他也有他的原则。
昨天赵岩先生这事情，就给了大家一个，最重要的一个警示，任何人做什么，都有底线。就是韦石、西诺这种，完全没有任何原则、没有任何人性、没有任何道德标准，睁着眼说瞎话，把所有人都当傻瓜。就是玩弄这么多人的智商，把所有人都玩弄于股掌之中，这真是太疯狂了。还有我要说的事情，我最惊讶的是，在海外自由媒体世界，能容下这样的人和这样的事，还有就是被我揭发之后，竟然，大家都去闭嘴，不去面对，这是真的有问题。我一直在深刻的反省，到底为什么？我们的海外这么好的一个环境，出了这么大的问题。
从一开始我给《博讯》和西诺，那次通电话，我让他把那个关于我的，那个谢建生和郑介甫的这两个绝对流氓骗子，多次被国家通缉的这种小烂人，烂到不能再烂的人。郑介甫娶了四个老婆，而且把四个老婆的家人钱全骗光，他十几年不能回家。而且他不但给人家其中的一个河南的一个，把人家的闺女给睡了，跟人家生了孩子。还把人家妈也给睡了，人家她妈找到我，说他把我们母女俩都睡了，还把我们钱给骗走。而且人家的儿子跟他开个餐厅，还替他担了一个多亿的债。
这个谢建生是河南焦作，叫什么“凯莱大酒店”，总共才100多个房间，一天营业额两三万块钱那也叫大酒店，他还很有勇气。他的叔叔就是过去那个足球协会的，叫什么谢什么那个副主席，因为赌球被抓了被判刑了，他就是搞赌球的，还有足球地下赌球，黑社会的，他跟我半点关系没有。
这是为什么呢？这事我在未来几期要说，就是我们在当时收购了天津叫“华泰“的，一个部分的抵贷资产。这是我一生当中，犯的第二次最大的错误，未来详细给大家说。收购了资产以后，就诞生了曲龙侵吞了公司资产，拿走全部几十个亿，当时让曲龙作为代持的人负责这个项目。当办到一半的时候，曲龙给我打个电话说“大哥，这事我要跟你说一下，我知道我对不起你，我坏良心，但是我觉得这是个机会，这40个亿的资产，我想我要了，不给你了”。我当时就愣了，问曲龙你在说什么呢？他说“大哥，我知道我对不起你，但是，我还要博一回”；我说“曲龙，你要这么说，你可真的是知道，这是犯法的，这是犯罪，后果很严重，你也不冷静想想”。就这样过了一个多月，我多次催促他把股权过回来，他都拒绝了。后来，大家都发现了不能报案，因为这一个月里，曲龙是到处告我，他想把这40亿资产拿走，还想把我给灭口。
曲龙找到北京市公安局政保大队的，一个姓杨的，还找了北京經偵。咱中国人的老板之间只要有事，先找公安的經偵，把对方抓起来，中国公安的經偵基本上都是黑社会。中国这些年所有的所谓经济案件，出现在社会的冤案、假案大多数和經侦有关系。如果中国警察不改变經侦的这种体制，那中国是什么“依法治国”？什么“以警反黑”、“以警反贪”，那都不可能。
我过去这些年，绝大多数和警察打交道，都是經侦，未来我都会一次一次讲，那故事太多了。曲龙找了这俩人，想把我灭了，查我涉嫌黑社会、涉嫌窝藏枪支、涉嫌所谓的合同欺诈，结果查没查到我，最后他被抓起来，未来曲龙的事情我要很详细地给大家说说。
在这个过程当中，就是找我买公司的一个叫赵雲安的一个人，他是原来先被抓的，赵雲安是在被天津关押期间，也是天津警侦把他给抓的。天津警侦是谁呢？就是原来被抓起来的叫什么“顺儿”，自杀的那个公安局长，他的下属。他的马仔就是郑介甫，郑介甫当时邀请赵雲安去投资，结果一下子投了不到几千万，股市上涨突然变成了几十亿，郑介甫就火了，就叫天津警侦把赵雲安给抓了，要求把户过回去。
赵明安被关押期间，我说的大概在2006年，就找了他的同学，就是我的老乡叫雨晓峰，雨季的“雨”，雨晓峰，我们山东莘县老乡。他当时是我“盘古“的老总，要求我帮他忙，拿钱或者找关系把它给弄出来。后来我就找了中纪委的，现在也被抓起来的孟会青，到天津去，找了那個今天看到的电视剧裡那个打铁还需自身硬的，中纪委的电视节目当中，姓罗的这位纪委干部。姓罗这位干部就帮助，把赵雲安给协调放出来，我们就收购了天津的华泰企业股份。但是，我们是有条件的，因为他有很多债务。
郑介甫这人就是个绝对的骗子，而且他骗的钱，全是过去“华泰“的，跟国有资产有关系。结果赵雲安放出来了，我们的债务还正在处理当中；总共在这件事情当中，我们跟这个公司之间，跟他合作涉及四亿人民币。这时候突然冒出来一个人，就是焦作的叫谢建生，为什么呢？就是郑介甫从澳大利亚回到了北京，回到了天津。他就说把自己的债权债务，给了焦作的谢建生，说谢建生曾经给他投资过，在我们收购之前。但是因为赵雲安事件，这事停止了，所以谢建生的事，他欠谢建生的钱。谢建生就找了焦作市当时的公安局局长，局长叫李少正“政委”，李少正就立了专案组，又是經侦，焦作經侦。
就要到北京抓捕郭文贵，说白了就是个黑吃黑的事，跟你焦作啥关系？这个郑介甫认识了谢建生，一伙人搞足球嘛，而且搞小姐，往澳大利亚输送小姐，在那边开夜总会、开妓院，谢建生在河南给他搞一些小姑娘过去。他俩有这关系，就等于是利用了一个虚假的借贷合同，3000万美元，说是谢建生在澳门借给了郑介甫3000万美元。所以，他替郑介甫向郭文贵索债。
第一，郭文贵根本不是实际收购人；第二，这跟我在法律上没关系；第三，跟你郑介甫半点关系没有，这又是一起，焦作警侦立的黑案，这就来了；你们可以看到马健副部长，当时是是协调方之一，后来马健副部长协调，人家根本不买账。最后我就找了中纪委，这时候孟会青已经升官了，那是大官儿——“巡视九组组长”。你看看这人间的轮回，我认识孟会青的时候，他是六室的一个处长，綜合处处长。他当时因为王有傑案，把我双规18天后，他跟我认识，成为好朋友。然后还在六室升了官，等于副局级的处长。之后他和我一起，调查了“刘志华案”，在“刘志华案”之后，接著给我协调了天津的。
这位罗先生，我不要说人家名字，打铁还需自身硬里面，那个最有意思的，他爸爸让他接了他爸爸的位置。然后，协调完之后，孟会青又在十八大以后，被重用为“巡视九组组长”，主管协调江苏、河南，中原六省，其中就管当时的几个大领导的案子，未来我给你们再详细说。所以我当时就找了孟会青，结果孟会青就把这事就交给了河南纪委，河南纪委当然也给面子，相当重视，最后就把李少正政委给抓了。谢建生和郑介甫一个跑到澳大利亚，一个跑到加拿大继续搞地下赌球，继续搞输入小姐，在海外搞黄色卖淫活动。
我跟这俩人从不相识，这两个视频，就是他花钱买通了西诺和韦石，更夸张的事情，我未来都会亮出来。他给了西诺和韦石一部分钱之后，还许诺给他投资，并说郭文贵的几十亿的钱我要追回来，我给你50%，韦石和西诺都相信了。
这事情，就是我认为佛教中，讲的最好的一个轮回的案例，天津的这笔“华泰“的钱是郑介甫骗了国家和其他企业的钱。后来又是赵云安，看到这块肥肉去了，然后赵云安全军覆没，一生被他给毁了。赵云安进去以后，又开始找了我郭文贵，我极度缺钱，郭文贵贪欲的、贪婪的、饥不择食的、饮鸩止渴的，跳进了我一生中最大的、最没原则的漩涡。大家看到了，很多事情都跟这件事有关系，报应啊！这就是我上次第二季所说的“这是报应“。结果我这事还没完，又来了一个人谢建生和林少正”政委”也参与这个钱，也被郑介甫骗了，说“只要要回这钱，给你几十亿“。压根就没有这钱，结果又来了，以身试法进去了，又进去了。这两人进去还没完呢，好嘛！加拿大逃跑的谢建生和郑介甫又找到韦石和西诺俩人，这又跟郭文贵一样、赵云安一样、林少正一样，又跳进了魔鬼的圈。
当时有一位领导，就是中纪委副书记，真的是给我说一句特别重要的话：“天津这件事情，文贵你失德，你失去了你的品，还有你麻烦会不断，更重要的是这是脏钱“。他给我讲了历史上几个，张献忠的脏钱，在四川发生了什么事情，张献忠弄了多少脏钱，又发生什么事情。历史上的几个皇帝，挖坟墓遇到什么事情，还有历史上几个脏钱怎么造成了一个恶性循环，你这事基本跟这就一样。我当时没听进去，还是贪、还是有侥幸心理，还是贪、嗔、痴、慢、疑那个“贪”，还有“慢”，贪、嗔、痴、慢、疑，我是，“贪”和“慢”。这一下把我毁了，这就是一切的轮回的轮回，今天看到韦石和西诺那下场，我真希望这件事，到此为止吧，真的是。
这是为什么我当时给《博讯》韦石联络的时候，我发自内心的说，我希望你们面对现实，不要再造假。因为我毕竟觉得当时的《博讯》还是干了一些好事，你不能说《博讯》一点好事没干，他替很多弱势群体，还有替很多追求民主、自由和法治建设中是发了声的。这是绝对不能咱们给说没有就没有了，这是不客观的，所以我一直希望跟他把问题解决了。我要求很简单，你把文章给删了，做个公开道歉声明就算了。但是，他的傲慢和他的贪婪，让他走向一个一个的这种恶性的轮回圈中，不可自拔。
他一直以为郭文贵就是他听说，和他想象中的那个郭文贵，他就没想过，郭文贵要是像谢建生一样能有今天吗？他一直以为，谢建生向他和西诺保证的，那20个亿能给他，这个贪婪的心，让他也堕入这个魔圈。后来在我上推以后跟他联系，我真心想投他的钱，我真心想跟他和解，他又是一次次地玩弄了最庸俗、最没有人性的、最卑鄙的背叛伎俩。还是对那20个亿感兴趣，还为谢建生说着一个个谎言，一个个弥天大谎，让他走进了万劫不复的深渊。
我昨天晚上，在看赵岩先生直播视频当中，我看见他流眼泪，我这真是一个很难受。但是昨天我很纳闷，赵岩先生录视频的人，就比我对面的人聪明的多，老早就准备好擦眼泪那个纸巾，这个细节我看到了。是刘刚先生先在Twitter上说这纸巾准备的好快，这个助理不错。但是赵岩先生的眼泪打动了天下，可是我感觉赵岩先生没说实话，因为据我所掌握的信息，赵岩先生昨天很多关键的核心没有涉及。他是把很多人推给了西诺，我认为这对西诺先生也是不公平的，西诺再坏，咱也要面对现实、要客观。
这里所有的坏蛋，那就是韦石，韦石欺骗了全世界，韦石欺骗了所有信赖他的、维稳的、诉求依法治国的、还有受到伤害的这些弱势群体，他都欺骗。更重要的是他还拿了钱，这是犯罪，而且不是拿一家，拿了原告，拿被告，而且还偷税漏税，瞒税。所以说，昨天赵岩先生，只指责这个而没有具体的事情，那这是不公平的。赵岩先生应该鼓足勇气，大胆的揭发，韦石和北京各方面的关系，这话不说清楚，总有一天我要说清楚，我要说清楚大家都很尴尬，我是一定会说的。我希望赵岩先生，你昨天让大家的感动，让大家看到了你这个人的正义，和你做人的原则，还有作为一个媒体人的这种道德标准，我希望你真的鼓足勇气，一鼓作气拿下。
昨天到现在很多朋友私信问我，他建议《博讯》该怎么办，很多人在问，包括《博讯》的老人。我初步的想法，今天这里呼吁一下韦石先生，如果你还愿意跟文贵和解的话，我今天最后一次向你发出和解。原因很简单，我昨天给刘刚先生发的Twitter，海外就我们这点中国人，我们为啥不能互相尊重呢？我们团结在一起还没有中国一个镇的人多呢！我们团结一起才能给中国的依法治国、中国的强大、民族的复兴才能做点贡献。
我们能不能把《博讯》建成一个真真正正的、一个大家可信赖的、可依赖的、具有真正的公信力的一个网站和媒体呢？如果你愿意这么做，我愿意跟你合作和解，我也可以找检察官、税务局，愿意尽最大努力……我没有任何保证，这可是美国法律。可以把对你的诉讼撤回来，我也可以把现在的正在核实的，你的几千万美元，那个事情尽可能的停止，我问过检察官，我是有权利撤回来的，最起码让你西诺不蹲在大狱里面。特别是西诺先生，你老想我裸奔中央公园，那你只能到看守所和监狱裸奔去了，到那里边的时候，你可能是弱势群体了。包括韦石先生你到那里边去，那你想再后悔就来不及了，你都别再相信什么谢建生和郑介甫给你20亿了，你好好了解事实吧，看看他们的后果，他们的结果比他们想象的惨地多得多！你可以想象，未来他们会什么样，你可以看一看。
所以我说只要你要愿意的话，我可以撤回，前提条件，《博讯》网站，必须向杨建利先生、郭宝胜先生、赵岩先生、刘刚先生、唐柏桥先生、昭明先生、陈闯创先生、叶宁律师，特别是魏（京生）先生,这位民运大佬魏先生，要向这一些人，一起组建一个团体。然后，由他们来管理《博讯》这个网站。我现在就可以说我可以，花一定的钱，我投钱，我一分钱股份不要。我投钱以后，如果在短期内不能盈利，我也可以继续给钱，我不参与任何的经营。但是，一定在经营好了以后，50%给所有的这些管理者，还有这些推委会的人；另外50%建立一个基金，专门帮助大陆到海外来的被维稳的上访群体，帮助他们还有一些海外的异议人士，及他们的家庭，他们这些人极需要的紧急帮助，文贵愿意这样去做。但是前提是《博讯》必须未来所有的经营，都必须是经济独立，所有信息独立，接受成立的管理委员会第三个人对每个新闻的监督。并且要对所有的新闻报道和报道人，按照世界上媒体的标准，来进行报道。而且每年都应该终身承担美国的法律所应该承担的责任，然后把博讯变成一个视频加网站一起的，一个公知媒体。如果是这样的话，我可以最后一次，我就给你48小时，你要愿意和解，直接跟我联系，你不愿意和解，48小时后你就看看，下一步检查官和税务官会给你做什么。
最后一个就是，你必须公开说清楚你和谢建生及郑介甫的事，和所有过去，你所有拿人家钱的事，你把它说清楚，咱们这篇儿就算是翻过去了。我愿意给你投资，我愿意把所有投资钱，在第三方我的律师事务所的见证下，由我刚才说的，魏京生先生、杨建利先生、唐柏桥先生，昭明先生、赵岩先生、陈闯创先生、刘刚先生等等。我们选择一些，在海外的有影响的这些人士们，组成一个委员会，由他们来制定一切规则，并对《博讯》网站的过去，进行一个了结。当然，你韦石、西诺必须离开的，你必须离开，我保证不去再追究你，这是唯一的条件，这是文贵经过昨天一夜的思考之后，我表达最后的善意。
我也希望李伟东先生你也可以加入，你不是对《博讯》网站很关注吗？你跟《博讯》的事，还有你失德的这种行为，没问题 ，你也可以加入。像我们的何清涟女士、胡平先生，章立凡先生出不了国内没办法了，这些人都可以加进来，成立团队来思考及提出的初步的建议。这是文贵想为所有这些海外的积极人士，想做出的贡献，完全不重要、完全没细致、完全没计划，这是我最后一次对韦石、西诺和《博讯》做出的善意的行动和决定，望社会上各界精英，大家审议、审核和批评，这是我今天对《博讯》说的。
最后我想说一下，从14号到23号之间，我有基金的会，这个基金的会每天都要开，而且会非常的忙。我的报平安视频，还会采取直播的方式，可能就短一点，我简单的说一说让大家放心。
接下来，因为我们要准备的全部是全球发布会，大家今天可以看一看，我这个电脑上，为全球发布会所准备的视频、信息、文字、文件太多了。所以说，我的很多的时间来准备那些，包括现在这些文字、文件的审核还有公证。所以我的报平安视频每天都会有，只是时间稍微短一点，希望大家理解。我们大概要在25号以后，就会轻松一些，我会重新恢复每天大概30分钟的时间。然后从6月16号到6月25号之间，因为大家都知道，6月份是西方的财务年度比较重要的，我们基金开会，好几个基金都要重新选董事会的董事。
由于北京发出了所谓的红色通告，我已经提议多个基金，对我的董事资格进行重新选举，这是我必须走的法律程序。如果因为红色通告这个问题，我要失去所有的董事，虽然不影响我的利益，但是，对我的决策权和影响权，还是有问题的。因为我还是投资委员会的委员，但董事我会失去，包括现在的几项重大的投资，大家未来也会看到。我们最近买了很多国内的，在香港的H股的股权，我的也会撤出这些具体的投资，这一系列的事情都很麻烦，非常的麻烦，所以我要很多的精力去办这些事情。
但是，大家要看到的是，文贵现在经过这一段的时间的爆料，已经走向另外一条路，这条路啊，还真不是当初我设计的。昨天晚上大家都看到我的手机，没怎么睡觉，我的脸都肿了，因为喝了很多很多水，也没睡觉。昨天的Twitter上，出现了Twitter世界里面前所未有的这么一个奇迹，我们的律师和团队跟Twitter联系了，这不可能是黑客做的，说点击率就是你滑动一下就算一次，这叫“印象”，是200亿，那么200亿现在从我的16000个关注的推友的数量来看，那一个人是多少，那是不可能的。所以说现在我的16000，从Twitter世界上被非法黑客关掉的（关注数），大概应该在50万关注数。但这50万乘以200亿是多少，那是天文数字，如果在另外的方面还有关注的话，它是了不得的，因为这个关注数，是真实的。
昨天我的团队说，按照现在关注数我卖广告，我的一天就可以卖1000多万美元的广告了，要给我钱。文贵可没想做广告，也不想做网红，如果这样能卖广告钱的时候，我现在就向大家承诺，我会把钱捐给咱们未来成立的推特委员会。然后，为我们的“四以三不”的政策而服务，那就是反对“以贪反贪”、“以警治国”、“以黑反贪”、“以警反腐”。然后三不，“不反习主席”、“不反中华民族”、“不反国家”，“四以三不”的这种追求，我愿意成立这委员会，那得多大的钱捐出。
最近很多推友都发信息让我给年轻人说说，怎么赚钱？中国很多大老板天天讲，讲特别多，高大上的话我就不想讲了。但是，我真想给年轻孩子讲讲怎么赚钱，怎么赚钱我还是很想讲讲，因为我看到现在的年轻孩子，真需要一个有实际操作价值，马上就能用的赚钱的招，就像我前天说的“千招会，不如一招绝”。这些年轻孩子可别相信那些所谓的大咖们，还有那些教授们的那些讲座，那些讲座的人他有钱吗？我现在给大家个建议，如果大咖们，这些讲座的人他真有钱，你一定听他讲，他都没有钱，你就赶快别浪费时间，还是我那个原则。
你想让文贵听你的，你能影响我，首先，你得能做到。我建议这些孩子们，别听那些人靠嘴巴来赚钱，靠嘴巴来影响你，都不可信，空谈误国，不但误国，空谈还误你人生，空谈让你赔钱，甚至还让你赔命。本来我今天要准备讲第一个话题，我准备了10个有关赚钱的话题。第一个话题，就是“天道酬勤，地道酬人”，就这一个（话题）我都准备讲30分钟，我今天就不讲了，我想未来的，就是每天的报平安视频一天讲一次，我准备了10个标题，我想跟孩子们分享，赚钱的手段和感受，我可不保证你们能赚钱，而且你们赔了钱，我也不负责任。我只是讲文贵的感受，我觉得还是挺有用的，因为我给很多生活中的朋友说过，到目前为止还没有一个人赔过钱，我这点倒是敢说，我讲的这些事情如果你按我说的做，赔了钱，你过来我赔你，挣钱我不敢说，赔了钱我敢赔。
当初我们政泉开发房地产的时候，告诉我的员工，马上卖掉你的所有家当，向所有家人借钱，买政泉二期住宅。当时多少钱？保利给我们经营，他来操盘，8000块人民币，贷款80%或60%，那就是说你支付1600人民币，然后加上你的社投，你就可以买房了。那么，当时交1600现金就能买一平米政泉的房子，今天多少钱呢？60000元人民币，40倍呀！
第二个，包括当初，方正股票我刚换完股以后，已经涨到6块多钱的时候，很多人问要不要买方正股票？告诉你，不是我拥有方正股票才告诉你，我说“我现在告诉你，方正股票可以买，它一定超过15元”。有的员工是真买了，赚了多少钱，人家也是融资贷款的，当时贷款那个是贷的非常高，结果这些人赚了几倍，到17元大家都抛了。到16元的时候有人问我，（我说）赶快抛，这就已经不正常了，15元是正常该抛。金融危机以后，很多人问我方正股票要不要买，我说“千万别买，方正股票会跌到6块钱”，未来还会有一段时间。
在今年8月份以后，也就是我的股票进行流通以后，我跟方正将有一个，真正的一个赤膊上阵的较量，跟李友所有的背后的股东背后的较量。这个较量是什么呢？就是把它真正的，现在这些还没有抛售的，政治局委员和常委的股东们的人吓尿，他们就会大量的抛售方正股票，他们已经在抛了。这个时候会大跌，跌完以后我赢了，股票会大涨，我不赢股票将成为灾难。因为小股东们一定会无限上诉，即使我赢了，我也希望小股东上诉，我希望“方正证券“长点良心，把骗人家的钱大部分还给人家，否则会得报应。
这些具体的手段和故事，我不是给你讲什么大道理和原则，凡是站着说话不腰疼，自己没做到，叫别人去做的这种大咖、大老板，还有说的云里雾里的人，都是误人子弟。叫人家破财，叫人家破财丢命的，但是毁人不倦，不是后悔的“悔”，是毁掉的“毁”，毁人不倦。
我想把我的一些生活中的点点滴滴分享给年轻人，这甚至比爆料还重要。我认为中国接下来有巨大的机会，但是，机会属于聪明人，属于有胆略的人，属于能把握住机会务实的人。第一个就是要”天道酬勤“；第二个就是要”地道酬人“；我准备下一步从第一个标题讲，就讲第一个。然后从各个角度来讲，我是怎么挣钱的，特别是，就在我这些天爆料，几乎80%-90%的时间都用在了爆料的事，我还真又赚大钱了。因为我增持了几个股票，这几个股票战略性的增持，现在让我赚钱了。
我还是说，未来“腾讯“一定会出大麻烦，昨天看到它又涨了，250.8元，未来“腾讯“一定会是赚大钱的，但不是做高，是做空。未来我会告诉大家，为什么有人要做空“腾讯“，当大家知道了整个事实以后，你们千万别往里面投钱，千万别跟我走，你们会看到，文贵对市场的判断是什么样子。然后我也逐渐的把这几个投资成功的案例，我会用文件、用事实，展示给你们，为什么我能同时获几十倍，上百倍，甚至上千倍的回报。为什么中国做地产的，郭文贵能做到上千倍的增值，我要给大家一一地分享，我希望能对年轻人有作用，我特别愿意，为任何的年轻人来做点事情。
因为我的今天，就是无数的老前辈，真的有栽培我们大陆的这些土包子、草根们、年轻人的这种理想，才有了我今天。没有贺灵乐先生，没有夏萍女士，没有日本的大西進先生，没有美国的史蒂芬先生，没有美国的帅克先生，没有耐克先生等这些老同志对我的提拔，对我的帮助，文贵是不可能有今天。
包括我的精神教父，甚至是我人生中，最重要的人就是，台湾的李祖原大师，建筑大师，台北“101大楼”的设计师，台湾“中台禅寺”的设计师，也是西安“法门寺”的建筑设计师，郭文贵都深度参与了这些建筑的设计，还有背后的运作。李祖原是真正的佛教徒，他是禅宗，所以我受禅宗影响很深。他把我一个具有双重性格的、魔鬼的、恶魔的、无知的文贵，带向了另外一边。有一个我的老师说过，文贵的性格是亦正亦邪的人物，我是“遇邪更邪，遇正则正”，我很荣幸的遇到了很多的正面人物，才有了今天。我没有认识傅政华先生，没跟他深交，没跟盗国贼们深交，才有我今天，真应感谢佛祖。
我一坐在这啊，就有说不完的话，我还没吃饭，真的是，昨天到现在我一口饭没有吃，因为吃了饭会犯困，就受不了。前天晚上老领导打电话，说我那个你傻啊？我说这是怎么了？把我狠狠的训了一顿。更重要的事情，他也看到Twitter的变化，他也很生气，因为现在，本来不应该再折腾我了，还有人在折腾，说明有人还是按指示办事。那么，今天有另外一个老领导，咱说的不是一个人啊，大家别搞误会了，另外一个老领导就说“文贵，这两天你休息好，你要真正的，好好关上门，休息好以后，思考一下，你怎么收这个场，你怎么向现在对你信任和关注你的这推友们，有个交待和回报”。
这位老领导说了以后，我真的是没想这个问题，就是我该怎么收场你说啊？老领导还说你可别变成三反人员啊，这也有意思啊，我倒是怎么收场啊？怎样回报这样支持我，信任我的推友们，还有这些这么年轻的孩子。我得做点阳光的榜样，种种事情，文贵真的是很难睡觉，我睡觉很好，粘住枕头就睡了，我只要想就想醒就醒。比如说第二天早上6点醒，我肯定5点50分就会醒，我这个从来如此。不包括2004到2008年那个时候，由于要建设奥运会，刘志华没收我的楼，我天天吃安眠片，两片四片。后来到了国外以后，完全不用吃安眠药，这也是这事带来的最大的好处，我睡觉没问题，不用吃安眠药。但是真的是心里想事情太多，一醒来看到Twitter这私信当中，还有通过其他渠道给我发的email，对我的关心，我就觉得责任重大。
昨天很多人提醒我，给我爆料的这位北京的警官，大家不用担心，文贵的智商和智慧，不会把这位朋友出卖。但是我还是想说，你们这种关心、关注是我的巨大的责任，我必须做好，包括有朋友给我爆料，我非常严肃的说，你们不要钱给我料，我真的受不了。我这人做生意的做惯了，我长这么大，我从来不白吃人家一顿饭，我爹我娘说“孩子，人家请客，你买单；你请客，你买单”。我儿子、女儿都是这样，大家可以了解我们家庭，免费给我任何事情，我接受不了，我从小不接受别人的礼物，谁给我礼物，我都送回去。但是你给我免费的这样的证据，你冒着险，不关你们这些任何人，我心里不舒服，严重影响我的睡觉，严重影响我的情绪，我觉得我欠的太多了，所以你们这些人，让我太感动了。
几小时之前我看到一个朋友在Viber里面，说了一句话：“郭先生，我在审你们的员工，还有看你们卷宗当中，还有跟领导交谈当中，对你们的家庭，对你们的员工有了绝对的认识”。他还说：“你可能不知道，你的好几个员工，被定为非公务人员受贿罪”。给我说几个人的名字，那就是说我的高管、被关的员工，过去有收人家钱，这是一条罪，这事让我挺受刺激的。你说我在天天哭着喊着要了命啊，天天流着泪，想把我的员工给弄回来，我的员工结果在过去的公司，还贪污公司的钱。但是我告诉这位朋友，我说我还是要把他们给弄回来，他们贪污我的钱是我们的家事，我不希望他受到法律制裁，而且我认为这些事都是经过我允许的，我知道，我愿意承担责任。因为这些人也不容易，饭不能让我一个人吃，他们犯错误回来可以通过各种事情纠正。但是不要让他们妻离子散，以此理由让他们失去自由和家人，包括所有他们，来之不易的大学硕士甚至是博士证书，还有律师的证书，这对他们不公平。
他说就是因为我一次次的给专案组提这样的要求，以及他们看我员工对我的看法和我对员工的态度，和公司现在花了几千万律师费、交通费、家庭补偿费，我公司不惜代价，对我公司的每个员工。他说在他所有的案件当中，没有一个涉案人的老板，对员工这样，也没有一个老板的家人，像我们家这么干净的，这么为员工考虑的，也没有见过一个公司老板像我这么大方，感动了他。包括我的家人这么老实，甚至可以说我们家人窝囊，除了我之外没几个能主事的。
李友曾对他的政治局常委的股东说：”郭文贵这个人，把郭文贵抓了，他的家族都是咱们的“。这些有录音，就这个叫欧阳聪的，李友的敲诈我钱的家伙，就是李泉的司机，当时录音里面也有他，叫欧阳聪，北海人，他把钱汇到一个餐厅女服务员，这女服务员是他的女情人，这是李友原话。他认为老郭家，除了我没有有本事的人，所以把我灭了，资产都是他的。同样的是，专案组人认为老郭家的人太弱，把郭文贵给灭了，这些资产，这些东西都是人家的，于是就引来了很多人，对我的资产感兴趣。同时大家看到了，我家人太老实，除了我还有点血性，大家都太老实了。
从这些事情当中，他们专案组这位办案同志说，看到了我们家的忠诚老实和对员工的感情，他说他不希望郭文贵被消失。更让我感动的一句话，这是真的，这位朋友你这句话真的感动了文贵，说不希望你的儿子，就不希望你的儿子和你的下一代，没有未来和变成郭文贵这样的家人。所以你愿意冒险帮助我，避免更多的郭文贵出现。你这话真的是感动了我，就是郭文贵要求诉求，得到了你这样的呼应，我真是走另外一条路。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好。这是文贵每天向推友和网友的每天报平安的视频，昨天晚上呢，到现在我一直基本没有睡觉啊，算是一个好消息吧。
是昨天的，我们的这里纽约的时间就是早上的时候就是下午的时候，就收到了这个大连市公安局的通知，让我家人去这个大连监狱去接我的四哥和六哥，被二次关押的4哥和6哥。那么全家人当然都很激动了，他们就马上冲向机场，然后到了大连，我在此呢，首先让我在这里代表我全家，对大连市副市长兼公安局长刘乐国先生还有张主任，对我家人的这个接待和礼遇非常的感谢，他们到了大连以后呢，在当地的这个公安的这个安排下住下来啊，是前天的前天的晚上，然后咱们的就是今天的晚上的昨天晚上的时间，然后他们办理的手续，把我四哥和六哥给接出来了，那么接下来以后呢，这个本来是要skype的
后来我实在控制不住，我说就不要skype了，因为我看了照片，这两个哥哥，他们已经都变形了，啊非常的痛苦啊，而且两个人啊，特别是我六哥抑郁症，是极度的深度的抑郁症多年了，这个身体非常不好，啊，精神，这个精神，是非常不正常的。
但是呢，我还跟他开玩笑说我当年89年，我被关在清河南濮阳清丰的时候，曾经关进来，一个特别有意思的一个人，而且特别扛打。他是当年这个上海导报的一个人，跑到河南被抓了，因为64的事情，这被打的最厉害。每次回来，都说这个列宁曾经说过，没有这个进过监狱的人不是一个完整的人，啊，我说这回你俩都完整两次。
啊，这两次，以后家里挣钱的事就交给你们了，嗯，当然了，这种完整谁也不需要，我希望所有的中国同胞们不要用这种方式完整自己，这真的是太痛苦太悲惨了，特别是中国那个地方，那个这种看守所监狱啊，那根本不是完整的人，基本上是扼杀人。就是不让你死，也给你留不了半条命了，特别像我呆过那么长时间，进去过几次人，我是有说话权利，感同身受的啊，这个，这个词儿现在记下来了，感同身受的啊，希望中国的同胞少一点，像我和我哥哥这样的经历，在短短的三年内啊，两次进去，对家人的打击远远超过了对他们在里面失去自由，那种身心的痛苦啊，
这是没办法形容的，而且我为什么实在高兴不起来呢，因为我不知道这到底是好事还是坏事，我，而且我的员工呢都还 没出来，我的员工家属现在呢，正在大连呆着呢，啊，就在这儿等着呢，现在我们公司啊在大连没有办事处，也没有这个生意，但是由于我们家的这个案子呢，被放在了大连，我们现在有人在那边，长住在就为里边儿，为关押的员工们，还有家人呢，买衣服啊，这个送送牙膏什么的，这是真挺够滑稽的，那么我们很多员工的家属现在都在大连，一直呆着啊，它们飞来飞去的，这几天又都去了，几个人精神状态身体状况，也特别不好。所以这个时候呢我也高兴不起来，我特别的希望啊，这个有关部门啊，有关这个专案组的人认真的从人性角度，从这个依法治国的角度，尽快的像我们这种完全是政治案件，这种非法关押这事没证据，找证据，没证据，造证据，没罪，造罪的这种，这种关押的方式应该让我们员工抓紧恢复自由了，他们的身心已经是彻底垮了，他们的家人也彻底垮了，
如果他们有错，他们受到的惩罚也超过了他们所有做的事情，如果犯罪什么罪，我也不相信能让他们这样的长期，这个全权适合全天候的积压达两三年的时间，这简直是太痛苦了，我不相信你们有哪条法律哪条罪。能把我的员工让他消失，和这样的秘密关押长达三年这事，我相信这是绝对不合法也是不公平的，我希望你们能站在真正的人性角度，这个像这个大连的副市长刘乐国市长，还有张主任你们虽然是执行任务，但是你们应该为这个案子负责，你们应该考虑向中央提出建议，尽快的恢复这些员工们的自由，包括在河南关押的我的4个员工，他们的家人几乎也是到崩溃状态了，他们的就是以一个所谓的销毁隐蔽票据罪，撤下的罪简直是挂在我们员工上关押长达三年之多，对这些女孩子们人家的家人的身心痛苦是无法，你们不能感同身受的。
就像我昨天到现在，我整个人就像一点，真的是我就觉得顶不住的感觉了，因为去看了我哥的照片，真的是人都快崩溃了，是用语言没法形容的，我真心的忠诚的希望所有的这个领导们啊，在这个我们最近和在老领导的沟通当中，真正感受到文贵的真心希望中国依法治国，真心的希望，这个，这个我们的这个案子我们的事情能得到公平公正的处理，不要在这件事情变成灾难的时间，我希望你们能站在这些所有被关押的我的员工和家人的角度，让，让他们的家人尽快的看到在中国还是有希望的，还是有法制的。
这个国家还是可以信任的，我衷心的希望你们能认认真真的考虑文贵的建言，这些都是无辜的人，如果有任何所谓你们所指控的罪行，或者说由你们认为需要这个承担的责任，我会愿意全部承担，一个人承担，或者说公司愿意做经济上做出任何让步，只要能让这些员工。和员工尽快的回到他们家人身边，因为从昨天看到我四哥和六哥的照片，我的心情一直好不起来，因为我能想到我的员工这些家人是什么样子啊，那种感受这个我是常受过，我的女儿被关禁起来，我的儿子被你们关起来，我的妻子被你们关起来，我的哥哥跟你关系，除了我父母没关过，几乎所有人都关过了，那种感受我是能感觉到的骨头里面去。
所以说，你们也都去想一想，周永康还有进监狱的时刻呢，你们怎么能保证你们哪一天你不被抓起来，你的家人不抓起来呢，你们希望给自己，呢我希望你们给自己多建点好的姻缘啊，创造点好的姻缘，不要照那么多孽这是真心的啊晚上。我们这些员工呢，大家他们都是好人，你们都都是看到了，如果他们不是好人，不会到一个公司去打打工就挣那份工资的，早就去当官去搞贪污腐败去了，早就去干那些，想办法去弄去贷款骗贷款去了，去搞诈骗去了，要么搞当贪官，要么当无力，要么搞这个这个这个银行诈骗去了，不会这个老老实实打一份工的，这些人就打一份工多么的可怜呢，都是一些草根老百姓，啊，便看见，看遍中国的天下像他们这样的，好人几乎也是很少的，我，说是跟官员比啊那么现在这个情况已经发展到这一步了，我希望在那么长的时间，情况下能得到，一个专案组和各界领导从人性角度依法治国的角度尽快的让。我们员工回来。
而另外呢，从这个昨天到现在呢，我接触了两家的媒体，这两家媒体呢就是，这个是我原来约好的，后来呢，我说我取消这个采访，但是我们可以见个面，当他们看到了这个，我有一些题目的证据和家人还有员工的这个在受虐呢，还有一些照片的时候，唉呀，这些外国人都哭了。真是鼻涕一把泪一把的，他们都很难相信在今天的中国能发生这样的事情，我真的不希望这个把这些事情让我写外国人去看，这几天来跟我太太我们两个搞得很不开心，就是跟老领导沟通当中，这个老领导给我太太做了一些工作啊，我太太就觉得我是，对不起这个国家啊，家丑外扬。而且觉得我把这些事说给这个世界听这个对国家非常不好，而且这个这个跟我非常，生了非常大的气，而且觉得我对老领导不尊重，当然了，他这种爱国的思想是受我家庭的影响，受我的多年的影响，我可以理解，但是我呢，现在更加知道爱国，更加要以推动国家的依法治国，就是用事实，其实这个，呃用现在我们发生这么事实，深奥的事实，来面对这个所有的现代社会的问题，作为一面镜子能促进中国的依法治国，当然我妻子这种激动和冲动，我是可以理解的，老领导呢，就这几天很辛苦啊，帮助我们协调了很多很多事情这个，衷心的感谢。
我真心的希望我们相向而行，啊，我文贵完全，没有意思把这个所谓家丑外扬，啊这个不是文贵的追求，也是文贵的红线，不可碰的。但是呢这个理解的角度和标准是不一样的我们只是希望通过媒体发声，呃推进，中国的依法治国，使我们的案情找到真相，那么这两天香港，壹周刊，苹果日报，还有这个其他的几个报纸啊，都会相继出现一些，这个我的爆料的信息这都是在两周以前他们的采访和准备好的。
那么从昨天到，从昨天的下午到现在新增了大概40家媒体左右，e－mail,还有信息跟我联系的，我在此呢就不一一给你们回复了，因为太多了。我希望你们那，这个把你们的采访提纲发过来，吧你们要参加全球发布会，这个想法，你们发过来，我们希望呢这个我们团队会，在制定统一标准啊发邀请函和发布会的时间地点和发布会的规则和这个邀请的这个媒体的名单和标准后统一为发行所以说我。
在这就不一一回复因为我们这个团队还正在会场商谈，时间安排，邀请标准，安保标准转播形式，直播形式，还有信息发布的权力的这个这个使用啊，都正在制定综合门市团队，稍后我们会公布，所以说在这里呢，我向各位媒体朋友说，文贵就不一一给你们回了，然后有一些这个。你的问题我们团队正在商讨和商谈中，希望这个大家能够理解，最后一个问题就是我的推特现在还在增长啊，这个5毛们还有一些这个坏蛋呢，还在继续捣鬼，我深信你们不是代表国家意志的，我深信你们不是，这不是国家的决定，我真心希望你们能停下来，不要再这样想。而在这样的消息对我们现在的事情和对我是否继续爆料，这没有任何好处，今天还有很多的会议和安排，我每天都会给大家录制一段视频，向大家报平安啊，谢谢所有的推友们，还有所有的网友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月2日与刘彦平的通话</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/16/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/16/</guid>
      <description>内容梗概:
郭：书记，你好书记。
刘：到了吗？
郭：刚刚过了那个移民局，他说他的手机打你打不了。她那是那个那个手机号还没有连上当地线，他让我和你说别让我刘伯伯等，马上给刘伯伯打电话。我说好好好好。
刘：那我就放心了。
郭：谢谢、谢谢。
刘：她办完手续啊，我看她办完手续，我就可以踏踏实实睡觉了，咱俩通个电话，听听感觉怎么样？
郭：哎呀书记，我现在非常感谢，四哥、六哥回来，我这一直没睡，我二十四小时没睡觉，这个四哥六哥回来，你想想那是什么？全家都哭成一片，你想想你的兄弟回来还有家人的感受。本来是甚至说他们要去看你去，我说你等等，你别麻烦刘书记了，你回去调再看刘书记就好了啊。谢谢书记，非常感谢啊。
刘：不是，我说今天网上怎么样啊？你听我说，你昨天发的那个推文有点长啊。
郭：哪个推文？
刘：就是你昨天， 五月二号到三号之间发的一个挺长的一个。你把咱俩电话里说的内容都说出去了，说那个干嘛？
郭：不是，我是说老领导….
刘：你是老领导….有些事咱俩说的就别往外面漏，你往外面漏咱就不叫低调了。
郭：好好我明白，我是想让、让为国家这个这个就是搬出了这个就是形象好。
刘：我跟你说的意思啊咱们还是就是少说。
郭：明白。
刘：言多必失，何必呢。
郭：明白书记。
刘：另外一个，咱俩再确认一下啊，四号你那个采访的事啊，你可千万别涉及到领导人。
郭：就是海航的嘛，啊，这个力量是因为你、他不听您的，我、我给您说，他这个力量是我觉得你一定想尽办法警告他，如果他要是往前干了坏事，因为很多人不会说是陈峰干的，人家说是政府干的，甚至说是王书记孟书记干得，这种愚蠢的行为会出大事你知道了吧？所以我希望你警告他。这是一个，第二个呢，就是这样从昨天就是咱们那个国防军。
刘：这是他儿子还是谁捣乱呢怎么回事？
郭：这是陈锋的儿子还有侄子，还有他下边的那些下属嘛。
刘：叫什么他儿子叫什么？
郭：叫陈超，陈晓峰两个人，唉哟那牛的，天天坐着787，那晚上微博上都是他照片，跟他妈周永康的儿子似的，昨天晚上，就是你刚刚那两个小时以前，他在北京，他的那个那个办公室，就在我们对面那个那个楼上，在奥运村拍了盘古的楼，还留言，还说这个这个北京很好啊，郭文贵你有本事回来呀，还说这楼哪天就是我的了，他就在网上放这种挑拨信息。
刘：他这样可得找渠道找他们了。
郭：对呀，他这个做法他会挑起来网民对咱，又是领导给他买单，你懂我意思了吧？
刘：这事跟他妈领导一点关系都没有。
郭：对呀。
刘：这本身就没关系，行，我知道了，你跟我说这事我知道了。
郭：我就是如实汇报情况，那再一个呢我最后说，你一定要代我给领导感谢，就是这个五哥六哥呀，这个这个四哥这个六哥回来，那么这个家里面事，你放心我就不说别的了，看行动，我会逐渐的达到我给你承诺的目标，啊，然后呢，郭丽杰怎么样？
刘：我和你说，别着急行吗？我今天打电话还说呢，等我到你那，咱们见面之前，我回去办手续差不多了，你放心吧，咱俩、咱俩见面的时候，郭丽杰可能都在家吃面条了知道嘛。
郭：唉呀，太好了越快越好。我就想让她去陪陪我娘代表郭美，因为我娘最待见的俩孙女，一个郭美一个她。
刘：你听我和你说啊，这个时候就是低个头往前走，这不比什么都强啊，你何必呢好不好。这是一个，另外一个我也在考虑一个问题啊，我跟你说啊这回回去不要再谈原则上的东西，不要谈概念上的东西，咱谈点具体的。是就咱俩人谈呢，还是、我在想，我说我是不是再找个人跟我一块去，咱们仨人一块谈？
郭：谁？你准备带谁来？
刘：不是，带谁来我根本就没想好，我就是找一个对你的事情况比较熟悉的，跟你把这事掰扯掰扯。
郭：可以呀可以，那好，非常好啊。
刘：不是，让这帮人整的我跟你说，我真不知怎么办的，这里面好多细节，你跟我说，我说不清楚。后来咱们这边前前后后加一起有四五个月了，这四五个月你说我看那些材料，毕竟呢，那是别人嚼过的东西。我说呢，但是你放心，绝对不会找专案组里面的人，我知道你烦他们，好不好？这没错，这是解决问题必须是双方的，单方面怎么解决？
郭：那解决不了，现在我就闭嘴啥不说了，事儿只能是越来越坏，你知道吗？像你前天说你闭嘴！绝对成大事了，那就全世界更引起人关注了，也没必要。我们把这事慢慢的双方合作变成好事。你比如说现在，我那个推特。
刘：咱们慢慢把温度降下来。
郭：对了，咱慢慢降，另外一个你觉得我的推特，你那个黑客你给他说一声书记。
刘：咱们每天晚上通个电话。
郭：好好好，我每天晚上，我向你报告一下，好吧？另外啊，你书记你给他说呀，那个我那个推特啊，他们每天都骇进去，去那个去控制这个数量，别干这愚蠢的事儿啊。上百万千万数以亿计的人在看着这事儿，你干这傻事干嘛呢？你控制郭文贵的水龙头就行了吗？你干啥呀？你叫人家每天骂嘛。
刘：行行我知道，还有啊我跟你说，郭美不是去了嘛，我呢还是有点不放心，我可能礼拜五啊我就过去过去，我们俩会在香港，我跟小刘跟我的秘书一块去。
郭：太辛苦了吧。
刘：没事，咱们这事儿每个环节诉都给他走实了，明白了吗？把每一个环节都做实了。
郭：好的，你最好找一下香港政府，一句话。要不然得等十二天，多长。
刘：需要等的时间呢，我得问问他，他跟我说的可是这个那个的，我跟你说你不着急。
郭：是，你和我说不着急，我每秒钟都着急，我希望你快点来，你知道吗？我电话没法说的事儿。
刘：我就跟你说啊，咱把这事等于是现在推进的都很健康嘛，很良性。这样的话我就争取把每件事都给他办好，办的呢大家都能够接受，这样最好明白了吗？明天晚上通电话别太晚了。像今天我就是等郭美的飞机。
郭：我每天晚上八点跟您通电话，七点到八点行吧？
刘：行行行，可以，我手机开，好吧。
郭：每天晚上七点到八点，好吧，你赶快睡觉吧，郭美刚才说电话不行给我发信息，让我和刘伯伯说别再给你打了别打扰你了，快睡吧。
刘：好，别再给我打了，她那边都已经出关了，就好了。
郭：出关了，好，你快睡，啥也不说了。
 郭：书记好，非常感谢书记。
刘：你起床了？你别气呼呼的，干嘛呀没到那份上，谁怎么你了。你老不听我的，老不听我对你劝，
郭：唉，非常感谢，四哥六哥郭丽杰的事。
刘：那怎么办啊，你说的事我一遍一遍全都落实了。
郭：谢谢，谢谢
刘：你说咱们明天停不停？
郭：我听您的，只要他们同意那样，我就按你说的办吧，你说怎么停法，你说一声吧具体的。
刘：我说，四号是不是搞了一个什么预告？有一个评论，又搞什么采访，直播采访。
郭：是，对，评论那个。
刘：那你这还搞啊。
郭：唉呀，书记，那个那个公告了很久了。
刘：你这样我没法办了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/8/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/8/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们，推友们你们好，这是这个文贵的推特达到11万的感谢的视频，啊，从昨天到今天这个住在这里还不到24小时就到达了11万，这是网友和推友对我的支持和鼓励，也是对我的鞭策，我们文贵会非常的珍惜。这个，从昨天到现在呢，我发了好几个有关这个这十几个小时发生的一些事件啊，刚才我在推特里面讲了这个我们的敌人，也就是盗国贼们啊，这个他们家就是抓紧啊，疯狂的这个对我进行了这个各种公式啊，造谣污蔑。昨天晚上这个，非常感谢他们将我当时啊，在这个河南中原油田濮阳，这个当时是199 1的时候这个判决书，我当时不给我，怕我这个拿出去，他们的公告我是看到的，当然感慨万千啊，心里很难受，这个大家想一想，那时我才，事实上我那个时候才20岁啊， 20岁的，那个时候我的儿子呢大概才三岁多一点儿4岁多一点而，我女儿才一岁多一点，所以说呢，这个我太太那一个人就带着两个孩子，这个我弟弟又死了，这个我家里那时候经济，你看那种情况，钱被他们全部收走，连车加摩托车连物品全部收走，而且呢是两个喝醉酒的警察啊，然后替他的战友所为来这个来干这种事情，这简直是疯狂了，就有关这一段时间呢，我会在未来的这个节目当中详情再说，这个特别要澄清的是那个时候我们这个为64捐款的朋友那太多了啊，太多了，我们当时是在刚开始发生的时候说我是从哈尔滨。
从哈尔滨我们开着车，一路上。这个4月底一直到这个北京，当时我们车上还有一位军队的一位老领导还有几个哈尔滨过去文革的主任啊，反正就是文革主任，造反主任造反头儿坐一个车上，他给我们讲这个革命历史啊，讲到什么文化大革命，这一路上经历了很多的事情，在沈阳啊，啊在锦州啊，啊这个包括这个这个在这个厄沟帮子吃烧鸡的时候，也发生了很多的冲突，都是支持学生的，在艺人当中发生冲突，后来到了北京，然后从北京我们就开车先到了河南郑州，后来又到了这个阜阳，后来就发生了我弟弟的事情，这个很多人捐钱啊，那个时候简直是那个情景也太让人家激动了。啊就像是昨天一样，但是这些人呢，没有任何人今天所说，把这当成一个功劳，当成一个炫耀的东西，我觉得没有人这么去做的，大多都是做了本分内的事情，今天因为我现在这个身份是偶然谈起引起大家的关注，这个非常理解，但是呢，这个我希望这件事情它证明不了，希望你能明白它证明不了文贵的任何事情。也证明不了我伟大，证明不了我龌龊，证明不了我是骗子，还是流氓，还是政治家，没用。跟我现在爆料没关系。我还是想说那句话，今天文贵是流氓，是骗子是土匪，如果就是的话跟我今天爆料也没关系，跟他是不是盗国贼是不是坑害了老百姓，是不是他们贪污腐败是不是，以这个银行贷款扶持大型的这种，这种寡头企业来偷取国家的财富，偷取这个老百姓的这个辛辛苦苦存的钱，那这是另外的一回事啊，我想再次声明，那么从昨天到现在这个国内的有朋友给我打电话，说这个当我第一次这个在VOA说出，这位书记王岐山这个名字，和孟建柱的这个名字，那两天里，中国网络上传的最多的不是我爆料这个新闻。 是有关一个习近平主席贪污受贿850亿美元，当时我还当个笑话，我觉得这怎么可能呢，然后呢，昨天和前天又有领导给我说说这个传的很广，我刚才我上网看了一下啊，我一听我明白了，大家可以看一看啊，从我没开始爆料之前，这些年对我造谣诬蔑化的都是什么，有，胡舒立啊，国内就是胡舒立，然后国外就是博讯，博讯里就是伟时和星诺，那么这两个人呢，这个背后的老板是谁呢？但是大家都知道了，就是我都说过是公安部一局，公安部安全部的背后的老板都是孟建柱书记还有中纪委王岐山书记，就是所有的这些人的爆料都如出一辙，当初的和我和周永康有关系，我和令计划有关系，我和郭伯雄有关系，我和张悦有关系，我和马建副部长有关系，啊，然后我和那个这个公安部的什么叫李东生当时也有关系啊，大家现在看很多人都已经是。判完刑，入完刑了，发现到目前为止，只有马建副部长的案情跟我有关系，那么，为什么这些人把我和他们扯在一起呢？ 第1个是欲加之罪，何患无辞， 第2个就是利用我来掩盖他们真正的政治打击报复，所有这些被抓的，和在过去几年反腐当中，这个很多利益关系都是，跟这些人有过也是有冲突的，咱就说人民的名义叫苏荣，苏荣是江西的书记，苏荣在全家呢，就整天到处骂孟建柱书记，视孟建柱书记恨之入骨，咬牙切齿的人物，而且，我听到多个人跟我讲，他一定会被老孟给灭了，这不是把他给灭了一个吗？灭了就是有孟书记，王书记拍了一个叫人民的名义，拍了一个以苏荣为角色的太搞笑了啊，苏容不过是他的面板上的肉，苏荣要当政法委书记，那被抓的人不就是孟建柱书记了，这是大家都知道的，只是普通老百姓不知道而已，高玉良这个角色更适合于她，那苏荣还真不配啊，如果高玉良被抓啊，他玩了两个说这个，这个，这个所谓的美女啊那在这里。太正常了，现实中他太正常了，他们有这种癖好啊，有这种爱好啊，还有更重要的事情，人民的名义人民在哪儿呢？有人民吗？而且检察院检察院在中国过去5年就是打酱油的，谁知道检察院呢，我们的这些被关押的人员案子有些人检察院退三回，检察院的给我们说，我们检察院压根就说的不算，政法委让我们咋么干我们就怎么干，中纪委让我们怎么干我们就怎么干，哪还有呢，所谓的高检反贪呢，只不过是高检不敢吱声吗？高检也是给政法委书记管哪，所以说这个很搞笑，人民的名义把转嫁了公安纪委加公安的这个熏天的权力啊，盖过天的权力，而且非常夸张，都是这几个人控制的。反过来，刚才说，我在网上看了看流传的习近平850亿美元，我一听这人熟悉谁呀，希诺啊，是博兴的希诺录的，为什么这个时候希诺录这个呢，它就是要代表王岐山书记，孟建柱书记，要栽赃于习近平主席啊，栽赃于习主席啊，他说那意思很清楚啊，我们赃，那你也不干净。不就是给习主席在这造谣吗？这个但当时报道习主席的这个家产之前，李有跟我说过，有报道就是习近平家族这个丑闻，资产。我没当心，我说你怎么知道的，他说胡舒立给他说，后来是大家看到了胡舒立给习主席这封信上说我认识这个那个，纽实的总编。这不就是威胁吗啊，我相信习主席他知道他是改革的，通过这几天我的爆料以来，所有的这个事实和现象大家看明白了，这个希诺的这一段谎言，大家也看到了，过去说我有个弟弟叫郭文奇，被追杀，然后呢死了以后呢，我拿着文奇的餐厅，而我弟弟跟谢建生认识，是他亲眼看见的，你说你这个希诺，看到这个判决书，你不缺德吗？你自己不该自杀吗？该自尽吗？然后这又炮制出习主席的850亿，我真的感到很荒唐，但是暴露了一点，你们是为谁服务的啊，你是为什么造谣了，我现在不愿意给你公布你的资料，真的偽实啊，还有希诺先生。我要公布了，你俩今天就完了。因为我承诺过当事人不公布你俩的贪污腐败，跟这个官员的这个这个这个勾兑和这种交易啊，你很快美国政府会给你答案的啊，我还是那句话，春节前你还在外边呆着，那郭文贵给你打巨大的赌，我输我每个人输100万美元，谁敢跟我打赌啊，我就不想跟你多说了，但是你反应了一个现象啊，那么反过来说这个意义呢，最近几天看到北京政治方面的变化啊，我相信我的爆料会让习主席和中共中央绝大多数的好人和9000万党员当中的绝大多数好人，还有这200万的这个公安干警们能看到真相，我相信啊，绝对这200万干警都是傻子，这200万干警都当你们的牺牲品啊。 大连刘乐国副市长和公安局长最近变化也很大，虽然你言听计从的孙立军，付振华，还有孟建柱书记的啊，你干了很多坏事情，但是我希望你现在应该纠正了，再过5年，你想想刘若娥副市长，你的专案组，能不能面对着今天你所做的事情，包括北京的专案组副组长啊，这个这个那个叫什么梁栋啊，这个傅振华的小老弟啊，这个这个姜梁栋啊，姜梁栋副组长，还有你的行医组的这些弟兄们，这个对我们的员工还对这些人的这种残酷迫害，这帐是一定要算的啊，一定要算的，那么未来一年后的政法委书记是谁？下一个政法委能保你们吗？就听你们的吗？可能吗？下一个5年还是你们的人吗，那我就等5年，10年再等20年，我也不会给你们5年10年了啊。希望你们不要再做这种违法乱纪，丧尽天良，陷害百姓，包括你们把这个我的员工吕涛和杨英。出来路的视频我都知道，90%的你都没有放啊，吕涛和杨英说了我很多好话，包括谢洪林我都掌握，结果你都不让放，然后被你们煽嘴巴，把你被辱骂威胁，要把她家人怎么抓起来，让他瞪着眼睛说瞎话，然后说出那些话来，这只能让我更加爱他们，他们为我付了那么多的心血，受了那么多的罪，我会一辈子管他们的啊，这样做更加让我看到了我们这个公司的文化的力量，更加让我去喜欢他们，尊重他们，而更加增加了你们的罪恶。 诶呀，一说就收不住了，因为他本来就感谢的视频，这开头是这样说了，因为我现在全力以赴准备这个全世界新闻媒体大会，这个大会一定会有超级VIP出来，大家都猜令完成。令完成很自私，他哥哥死了，他哥哥被抓了，全家被抓了，侄子被杀了，只有郭文贵那个令完成站在一起告诉你，你侄子死的真相还有很多真相，而你令完成现在躲在这里，不敢出门啊，不敢出面，这是懦弱，这是自私，你很快也会面临和我一样的结果，被追杀，被诬陷，而且你会很可能死无葬身之地，你连发声的机会都没有了，而且有你比你令完成还重要的人，大家只是不知道，现在也都我联系啊，虽然令完成你的律师跟我联系了，你知道发生了什么事情啊，我对你的那些要求是完全不同意的啊，我郭文贵不依靠任何人爆料，我也不依靠任，我也不在乎任何人对我的评价，我也不在乎任何，这条路等到走到一定的时候大家会明白的，我文贵都已经做好了一切的准备，同时也有绝对的信心啊，所有的网友们，你们还是不要在这个私信里面发那些跟咱们爆料没有关系的事情，尽可能的节省时间，让我高效高质的和所有的网友沟通，这对我们的爆料的成功非常的关键。啊，稍后大概5月媒体大会的具体信息还有所有的安排，然后在这之前大家请先不用问我了，我们现在正在团队开会，正在做这个一切的计划和方案，我们这个世界媒体大会，要开成一个像嘉年华啊，美国总统选举现场沟通啊，这个一个世界级的反腐的，能推动中国依法治国大会啊，大家这个拭目以待吧，文贵在此衷心的感谢你们，希望每个推友和网友的家人身体健康，有办法的话，我拜托所有的网友，一定要多陪陪你的亲人和你的家人，这个是人生最重要的，千万不要做让自己一辈子后悔的事情，这是我们对今天在11万的感谢视频，拜托你们每个人多多陪陪你们自己的亲人和家人，谢谢。  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
