<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>郑家屯 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%91%E5%AE%B6%E5%B1%AF/</link>
    <description>Recent content in 郑家屯 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%91%E5%AE%B6%E5%B1%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
这许家印我跟他本来无仇无冤，他到处说我坏话他骂我。你说你许家印你钱哪来的谁不知道啊？！你咋在市场上操作的谁不知道啊？！你买通那些当官的谁不知道啊？！你咋在银行里造假账骗钱的谁不知道啊？！你怎么搞容积率的谁不知道啊？！你玩那金融谁不知道啊？！盛京银行你怎么弄的？你和那老戴啥关系谁不知道啊？你跟那郑家屯新视界，我认识郑家屯的时候你干啥呢你擦厕所呢你！你问问郑家屯我认识他哪一年？我认识他的时候你知道谁叫郑家屯吗？我1991年就认识他！
范冰冰跟许家印他俩是一个，睡完以后，范冰冰再去帮他拉生意，批条找领导找岐山呐，找这些其他领导。同时呢许家印又带着她去介绍各个老板官场认识再共同黑别人，哎吆这傻子都懂啊！欺天那是得报应啊！别以为别人傻啊！欺天会得报应的！不一定哪天从天上掉下来了飞机！都有私人飞机，掉下来咋办啊？是不是啊？别欺负人！别瞪着眼胡说八道！都有船，哪天翻了咋办呢？
佛教上讲（38:52）：人软咱不捏，人弱咱不欺，人倒咱要扶！人有困咱要帮！反过来说，你就是作孽！你不能帮人家就别妄语嘛！
许家印今天倒霉了我一句话不说他。你不是牛吗？就你那样你凭啥牛啊？不都是人民的钱吗？不都是银行的钱吗？咋拿来的钱不就是权钱交易吗？！不就是你背后的老板吗？！今天是常委！谁是你朋友难道不知道吗？！
你玩啥足球啊？！你玩足球骗那些人！你能骗的了所有的老百姓吗？！任何人欺天你必得灭亡！
当时我多尊敬啊！北大的校长啊！结果我们住在了九寨沟啊！那一晚上我们喝很多酒！我这毛病，喝完了还要找人家去。结果王恩哥先生跟余丽女士已经回他房间了？他故意在九寨天堂的另外一边儿！我就跑到王恩哥的房间去了，我家伙！叫床！哎呀我看到王恩哥先生啊，我才知道这校长原来是这样啊！我没想到那两个人那么疯狂！那余丽同志叫床叫的真是啊那一点儿不夸张两层楼都能听见！绝对是假的！而且提前给王恩哥吃了海狗丸！那李友的擅长海狗丸！喝了海狗汤！
就是王恩哥在飞机上那一句话：不发他奶奶不知道叫爷！把我从心里一下子拔凉拔凉的！我说这是个校长啊！社科院的叫院士！多吓人啊！他这么说话！
那个余丽啊就那儿捋啊摸啊，就在飞机上，那个脚啊你看我这脚多好看啊！伸到他面前然后摸着脚，“好”，捏一捏！哎吆恶心的你真受不了啊！我跟我媳妇也没这样过啊！咱可能是太不行了！不懂得情调！
——8月9号文贵试试网络
面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？
（47：27）大前天看完新闻联播，跟我太太俺俩喝个小酒聊天。我太太说：“你看你真显老了。你说你这么大的压力！面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？你咋每天那么开心呢？我都替你担心！我头发都白了！你怎么这样呢？“
这是我太太出来两三个月了吧，没问过我呢？第一次问我。我们两个可以说相敬如宾吧。我说：“很简单。你看看咱现在比比伊拉克叙利亚，比比也门比比非洲，咱是不是人间过的最好的？“ 她说：”是！““然后呢你再想想咱爹娘健在。天下有几个啊？没几个！中国人现在四个人一个癌症！咱父母健在。像咱俩这个年龄儿女双全，咱的儿女可以说教育到家了。绝对是真诚不撒谎不乱玩。不坑人不骗人。爱国！““是啊！”她说：“你说的有道理！”
“还有庆芝：像你我这样30多年没离婚的，不是个奇迹吗？这不值得珍惜吗？我现在中国这么多老板，你说肖建华那乐视那上海的郭广昌生不如死啊！那多少老板啊？一个一个的，刚刚抓的孙政才，那不就完了嘛！咱们在海外，咱就啥也不挣了，一辈子不干活了，咱也吃啥喝啥咱也就这了。咱再赚一万万亿也就这样了。你说还能怎么着？各国领导人认识的朋友，你说咱那朋友，你说摊那么大事没有说到了众叛亲离，咱还不高兴吗？你说我在国内咱不摊这事我一被抓二被弄死三被车祸四被打飞机死都有可能，一万条死因！不但没死还让我赚了这么多钱，这些基金还让我更加有信用更加赚钱！不但如此让我在海外，原来说定居海外吧你还觉得没信心，现在你不想定居都得定居了！咱未来欧洲住两天，日本住两天美国住两天，你说这多好啊！儿女大了未来有外甥有孙子。咱这开开心心的也不做生意了。咱也不出名，咱也不跟官员扯。我这一不小心又当了网红了，老网红！以后咱不当网红了就消失在闹市中！过着咱清闲的日子。你说咱不开心谁开心啊？咱遇到困难了就愁眉苦脸？盗国贼吓唬咱咱就哭？咱就躲在屋里不出去了，哎吆害怕！人家开心啊！那老天爷凭啥给咱那么多东西啊？上天凭啥给咱那么多东西啊？对不对啊？凭啥让咱郭文贵去揭发这样海航一个盗国啊？就是咱在这个国家也得到了很多，给我们的职务给我们的任务责任就是要揭发要保护人民的利益，咱跟这党没关系！这国家也不需要咱！咱就当成使命，你完成使命的时候你还有什么怨言啊？你好好去完成！输了就输了！不输就是老天爷帮咱们！就这么简单！咱每天都跟上天感恩咱没被抓没被雷洋死，没打飞机死，没变成肖建华，也没变成各个老板，多了去了！这老板都数不清了！你看当官的被抓的，哪个不是家破人亡啊？终生就完了！断子绝孙啊！“
我太太一听就高兴！然后啪啪啪！喝了一大杯红酒！很高兴！还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！咱不感激不开心？还有天理没有啊？！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
