<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>神圣 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A5%9E%E5%9C%A3/</link>
    <description>Recent content in 神圣 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A5%9E%E5%9C%A3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</guid>
      <description>内容梗概:
大家猜猜我要去哪里呀？大家猜猜我要去哪里呀，大家猜猜啊？看有人猜准了吗？有人知道我去哪里呀？嗨！有人猜对了啊，战友们厉害呀。大家猜我去，大家猜对了，我去自由女神去干嘛去？自由女神呐。大家觉得我去自由女神去干嘛去啊？兄弟姐妹们？
So you put * close, one person. OK. I really love you , so good! Beautiful! Where is music?——请把关上（有噪音，听不清以代替），一个人，好的。我太喜欢你了，好！太棒了，音乐在哪呢？
战友们，你们刚刚地离开这里，七哥就来了。你们刚刚地离开这里，七哥就来了。这就是你们刚刚开会的地方，对吧？就这地方。（开始播放《马背英雄》）你们，战友们就是在（听不清，但是郭先生指的就是刚刚举办完新中国联邦一周年庆典所在的财富中心广场）最高的地方，就在这，就在这个位置上。我们就是在这里，看到了吗？就这个位置啊。太漂亮了，太漂亮了，是吧？
Thank you（谢谢您），这就是我说的财富中心。哇，我今天再来看的时候，感觉完全不一样，完全不一样。我今天再看的时候，感觉完全不一样。我现在再回来看的时候，真的是不一样，完全不一样。太棒了！
特别这个财富中心广场，你看，大家看到了完全不一样，因为它和我们更加紧密地连在了一起，更加紧密地连在了一起。你看看这个，就这个中间，就是我最喜欢的地方，就这个。对，看到这个没有？你们就是从这上的船，你们就从这上船的。
财富中心，看看这里。我刚刚的战友们很多人来过这里，我再来这里的时候感觉就不一样了。我要到那边去啊。（郭先生随着《酒灭中共》的歌声哼唱《酒灭中共》）
（郭先生乘坐Lady May2快到自由女神像前听着“Dear Mamma I Am Ending CCP”面对自由女神像的方向郭先生哽咽了）（郭先生和亨利调试相机），Henry come here, I want you see here, See the face here, I Koutou here, you need full body, OK?——亨利，请过来一下，我要你看着这里，这样对着脸，我在这里跪拜，我需要全貌，懂了吗？
Also here, no, You need go back, you need see me. ——也要包括这里，不，你要往后一点，你要看得到我。
战友们，现在我们，我文贵来就是要代表全天下的所有的新中国联邦人，来为这个，咱们要感谢自由女神，我们的战友因为自由女神我们在这里相聚，我今天来就是感谢自由女神，我们要永远地、庄严地承诺，要把自由女神带回我们中国大地，我今天是来感谢她老人家来了，任何宗教都有一个共同的一个感恩，我现在过来来给她，一起代表新中国联邦人感谢自由女神对战友的庇护，因为他们我们在这里相聚，好吧！（郭先生对亨利说话后，开始虔诚的拜谢自由女神）
我现在我们跟Snow一起，你啥都想吃，麦克风你也想吃，我们带着Snow来，一起来感谢自由女神，Snow, （郭先生抱着Snow对Snow说话）。
所以说战友们我今天来是，我们因为自由女神在这里相见，Let’s go James（——我们走吧，James），我们因为自由女神在这里相聚，我们因为自由女神在这里相聚，我是代表战友来感恩、感谢自由女神，因为自由、因为我们爱好自由，就那天路德先生还有我们的闫博士科学家、还有无数个战友，在那里高声的呐喊，都在说我们因为自由，我们就想要那么一点点，就想要自由，因为自由我们在这里相聚，对吧！Could you go to this site, I want to see here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/953/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/953/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好啊，现在是白宫的时间大概在5点，今天5点起床，5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天，亲爱的兄弟姐妹们，所以说，看咱们战斗啊，5点就起床了，昨天特别特别好啊。请战友们进我的卧室，进卧室共修，双修了吗？(念咒)路方切昨天又录节目了吗？安波切又录了吗？安波切，路波切又上节目了吗？还有我们的江波切，这两天没法看你们节目啊。
呦呵，咋样，战友们，就这，走着道儿，懵着叉，就把它弄好了，然后披上战装，穿西装一定要是这样穿。看看这白宫，川普总统，川普总统起床了，呵呵，真起床了嗨，他真起床了，他今天也起的很早，大家可以看到啊，川普总统也起床了啊，是吧，也起床了。
这个真是独立纪念碑太漂亮了，你看川普总统他那边是他卧室，这是他书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢。他也起床了，今天他也有大事儿啊，今天他的日子很不好过，今天将是美国历史以来对弹劾川普总统，历史以来200多年来，大概一到两次这样的事儿啊。这个形式，这个时间，这个规模，第二次。
今天我们也要到法庭去，啥事我们都怎么那么像呢，我们也要到法庭去。昨天郭宝胜在那块儿开庭的时候哼哼哼&amp;hellip;&amp;hellip;.一直在那儿睡觉，我也旁边，我一天在那块儿，我认认真真的，我享受的不行。
人家这法院咋这样呢，你看人家那陪审人啊，陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊，能把这些王八蛋，当官的，贪官啊，叫他们坐在审判席上。再一个，老百姓最后是说话人，决定的人，法官只是一个解释，释法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我感触太深了。
说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着这种被威胁的日子，这是我发自内心的。
所以说，你看看，这个华盛顿最核心的地方，我想问一句话，中国人，你能审习近平审王岐山吗？世界上几个国家可以审现在在白宫里边世界上最有权力的人，你能去审他吗？你能弹劾他吗？不都被杀了吗？都被双规死了，肯定不会双修死，是不是。
你想要白宫的人搞个双修，跟陈峰王岐山一样，还杨洁篪在那儿还演着戏，在广州搞的，广州纪委旁边的医院，别装了，大家都爆出来了，在广州医院搞的。还杨洁篪，暴露杨洁篪是双修战友了吧，他的双修友啊，所以说，叫他演戏。在这儿可能吗，在这儿可能吗？甭说双修了，他自己修他自己，他都得小心点啊。
所以说，你看，国会山一整天弹劾他，全美国今天就这一件事儿。然后你看我这样的人物，我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样的人物用去上庭吗？我用去上庭吗？王雁平的秘书就把他给办了，对不对，这就是中国的可悲可怜，这就是中国要拥有法治民主自由。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，文贵在战斗中、学习中、享受中，上天啊，我们不双修，我们要中国人有法治和自由。
为我们14亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民，祈福????
千万不要忘了传播香港危机真相。昨天在香港很多地方，警察黑警还在抓人，想想黑警在抓人，瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人民的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀啊。
亲爱的战友们，真好，特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，个个骗子太多。真是，这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好，让你们看看这是这些花，这么多总统啊，200多个官员住在这里，李鸿章住过这儿啊，李鸿章，中国大清朝李鸿章到过这屋，这个楼简直是太神圣了。
大家你想想，曾经郭宝胜无礼貌的到酒店来见我，还到这儿来过，他说一个小酒店，啥都不是，你说这孙子，他懂啥呀，土老冒，这是全美国最有意义的酒店。Adam是当年林肯的国务卿，林肯的秘书，是他开启了日本的开放大门，所以日本人也是我的朋友这个基金买了这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命，打开了日本与西方的大门。
所以说你看这多漂亮啊，行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了健身啊，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
