<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>国际刑警组织 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E9%99%85%E5%88%91%E8%AD%A6%E7%BB%84%E7%BB%87/</link>
    <description>Recent content in 国际刑警组织 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E9%99%85%E5%88%91%E8%AD%A6%E7%BB%84%E7%BB%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/621/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/621/</guid>
      <description>内容梗概:
西方红剑和蓝剑是啥意思知道不战友们，不是我刚才直播的时候这脑子有一根筋，我要跟亚洲要通一个视频电话，是约好的。我今天约这个电话呢，心里面，我这人有啥事吧，老在那想着，这个几点了啊，一会怎么着，老是一心多用，一心多用，所以说刚才直播当中。再一个，我刚才用这个，给人看视频，presentation， 这是爱马仕的马鞭，我特喜欢，每个办公室都有一两个，你看质量多好。你看质量多好。
今天的直播太精彩了，我也喜欢，俺也喜欢。卤肉饭这个战友名字太不地道，我一看就想吃，饿的慌，你知道吗？但是说实话，我今天直播以前不知道你们发现没，
我是很不高兴的，直播的时候很不高兴的，我不知道你们发现没有，大家你们发现没，我有点不高兴，我很不高兴。因为今天啊，在直播前，突然，当地的某个部门给我打个电话，说Mils，知道你今天直播，有两个事你不能说。
结果我一下就乱了，我把今天要爆的那两个视频，昨天已经发给直播的摄影师了，不是说视频那个事，我就发给摄影师了，发给他了，还有呢，我加了另外两段视频。就是一个是班农先生的演讲，因为是链接我手机上的，我能给大家讲班农这句话讲的是什么意思，他是什么时候讲的，我是想说这个。
再一个就是，Larry king的视频，这个是怎么回事，这是谁做的呢？战友都做好了，直播前半小时发给我的，特别感谢战友，都做好了，我不说是谁了，都发给我了。结果我们那个摄影师，突然就懵了，你说在FOX电视台干过的，懵啦，一转，小屏，不是全屏，我一下就火了，我说你，得了，不放了。
但是这不是重点，这不是让我不高兴的。不高兴的是这个哥们给我打了个电话，不让我使用其中一个视频，这个视频是他给我的，有一份文件，被抓捕的几个人的文件。这个呢，他说，现在因为还没公布，郭先生，拜托你不要公布这个事。我说那我要是公布呢，他说你公布了让我们很尴尬，很尴尬。
我就不高兴了，我说你给我的，咱们合作，你为啥不能叫我公布这事呢？但是我可以跟大家说，我说非常不高兴，你今天不让我用这个事。大概我就说，共产党派来的几个人，准备接近我们战友的，包括安排了美女，天天给路德发视频的，裸女视频，还给Sara发了裸男肌肉视频的，我不知道卡丽熙有没有，卡丽熙我不知道，其他的咱们美女啊，北京姑娘有没有收到我不知道，其中一个被抓，这哥们隐藏的还很深。
被抓了，另外一个人借用给文贵提供爆料，说我是什么什么人，郭文贵先生我有料给你，实际上这个人是钓鱼的，这个人也被抓了，在纽泽西被抓了。所以呢，这个我会跟大家说，这个人被抓了，今天我本来要大大的讲这个呢，因为这个人，还真成功的骗了色，还真成功的骗了钱，两头吃，共产党的钱也拿了，海外很多被蓝金
黄的海外企业被骗钱了，还有咱们的战友已经不在这里头了，有人还被骗了色，据我所知啊。挺好玩，挺搞笑，江志成，孙立军，孟建柱，他想不到，还会发生这事，你懂我意思吗，战友们，你懂我意思嘛。
所以这个细节我今天往回看，很震撼。另外一个技术上，就是网络技术。今天不让爆就包含这个，就说，美国在5G这个事上，5G网络上可能有重大的公布。那么5G的网络技术，就是所谓的5G半，或者是6G，可能有重大公布，我只说一个，记住诺基亚，西门子，还有日本TK，接下来有重大突破。这个突破完了以后，会对咱们的爆料革命，对国内的传播爆料，将有重大影响。
今天本来我是要把这个文件吧唧给爆出去，知道吗？我都已经在这里了。所以说今天临时打电话，我这心里面，咯噔，再一个我有个视频，就是人家让我在网络上出庭，出庭前，人家是下周一，就是咱们星期天的晚上， 人家在所在国出庭，我要提前录好，在律师面前录好，我要出庭作证，查封几个盗国贼的账号，新加坡和日本。
大家知道我说的是谁啊，香港一个超级富豪，已经正式被我们的，某国家列入了全面调查对象，上星期二，这个国家司法部，正式发出了立案，成立了几十个人的小组。此人在欧洲，买下了半个欧洲可以说是，半个欧洲的关键都被他买了。这个钱跟江志成也有关系。所以说亲爱的战友们，这个好消息，这个好消息，但也不是我剃胡子的原因，我剃胡子是你们最想要的信息，最想要的信息。
所以那天我一Llarry King这个视频出来我太高兴了，因为如果Larry King如果是真的，谁能让俄罗斯出面搞这个事，谁能让Larry king 出来，那就是美国，和俄罗斯的大佬们有人出面了，有人出面，就是那潘多拉盒子，几千亿。还有国土交易，还有南普陀都连在一起了。这个潘多拉盒子一公布，不但中国人战友听得懂，你得让外国人看得懂。这个潘多拉盒子就有意思了。你说你放几个小视频，你能把人家颠覆了吗？那不可能。人家一句话，你假的，跟人家Larry King 一样，你PS的，不就这么说么。
Larry King这个视频出来，一箭三雕。一，让战友们知道，首先黑我一把，海外伪类们转发，完全按共产党版本黑文贵一把；第二个让你全世界知道，世界上有这种技术，可以让一个真假不分的作出你的视频，这就说什么，郭文贵要放视频的时候，郭文贵用这个技术，造的假。明白了吗战友们？人家不是开玩笑的，那可不是开玩笑的，其中一个香港超级富豪的女朋友，头两天在日本，秘密的跟某国际官员进行了接触，说你们别公布对我们的调查，我们全力配合，这个香港这成那成的都不知道，江家也不知道。
战友们！都不知道！咱走着看。
没有人再想当第二个「何志平」。所以，我给某国机关说，我说你一定跟她谈，他这个女朋友是个聪明人，是和江家、孟家、王家的联络人。结果在日本一谈，马上上钩。很简单，人家美方叭叭叭一说……对吧？对吧？就那个意思！
所以，今天这个没过瘾吶！没过瘾吶没过瘾！
「双响炮」——战友说得好，今天双响炮。我小时候，放那个「二踢脚」啊，这个「二踢脚」，人家拿手——Duang……放！我跟大家说，我还被崩过一次。但是，我就爱把那个「二踢脚」踩到脚底下，bang——打到雪里边去，bang——打人家窗上去，哈哈哈！窗上去。二踢脚，我喜欢「二踢脚」噢！「二踢脚」后坐力太厉害啦！
所以说，爆料革命的战友啊……」七哥淡定、淡定、淡定」！今天那个猛料……本来我要把那个几个照片、几个文件，叭、叭地一弄！那几个视频倒是都看过了啊，多精彩呀！结果没弄成，没弄成！弄得俺不高兴。所以这个……啧！有点儿拧巴！啧！有点儿拧巴。所以，今天我在那直播的时候有点儿拧巴。你说这好好的吧……这样……哎！不过瘾啊战友们！
江志成还是太嫩了，他想当他爷爷、他爸那样，怎么可能呢？所以战友们，本来想当大佬，想当大哥的人，很多！你得有那个能耐！你得有那个范儿，你没那个」范儿」不行！嗯……不行！你说美国制裁这些企业是什么？我刚才直播完，上来搂一
眼，我看到路德先生就已经开始直播了啊，真厉害！所以说这个凡是没有吃我瓜落的战友们，有两种人。一个你根本没有影响力，第二个你可能就是跟老共合作的，呵！老共合作的。
但是，法治基金，我再求求战友们！一定要记住：法治基金，捐款的人，每个条儿都要留着。未来它有大用，我再说一遍，它有大用！
我这办公室，我跟你说哦，我就让你们看一个小的哦，小的！大家看看那个后面，那个黑房子。噢……你看看啊！就这么近。我再看看后面那个白的那个角儿，就这个角，就最小的这个角那个，最小那个角儿是什么人？未来你们都会知道。这都是藏龙卧虎之地，藏龙卧虎之地哦！可不是跟你们开玩笑的战友们，这可不是开玩笑的。
某国防重要人士。跟我一窗之隔，一窗之隔！头两天走过来，跟我深谈，miles！我们每周要在这里喝茶，每周要谈谈我们应该谈的这些事儿。你看班农先生演讲最后说什么？所有的、西方的出卖我们的精英们，我们一定找到你是谁！记得说过的这话了么？不是班农先生说的。不是班农先生的原话，他敢那么说吗？
头两天台湾有个采访，台湾的电视台采访。咱们的名主持人问班农先生——听郭文贵先生说，是你安排的，他（川普）要「蔡」电话。你咋能这样问呢？这个主持人英文非常好，形象特别好。但你不能这么问，班农先生说——「是啊」！那他不完了么！然后，还问他——听说这个信息泄露给中共了？杨洁篪来了。他能说「是」么？「是」——那不就被抓起来了么，怎么可能啊？对不对呀？战友们！这话不能问人家，包括——听说蔡英文吓得……咬手害怕！他也不能说，这都是他工作期间。 美国这个国家啊，这个层次的管理之严，真的是太可怕了。
战友们！我告诉你，一旦你跟西方政界最高层打交道，我可以告诉你，这个体制，基本上两种可能。一种是真没有机会去贪污、腐败，你真没有机会，那个体制让你太紧了。第二个，你不敢腐败，有这个能力、有这个机会，那个惩罚太可怕啦！太
可怕了哦！基本就是这两种倾向。那么剩下的是啥呀？就是那种不要脸、不要命的，乱来了，那就乱来了。共产党就是抓住了西方这个你这个敢乱来、不要命的。
我跟一个前领导人，跟他谈话的时候，他说的非常直接。他说Miles我真的告诉你，在我们这个体制里面，他说真的是，离职以后能挣一些钱，能搞一些钱。 在工作期间想受贿、弄钱，真的不敢，也不可能，说的是实实在在的话。这位人士，原来绝对是挺中！挺中！现在改了，我挺中，我不挺共！这个彻底改了，也会加入到咱们「法治基金」，成为董事，也会成为「当危委」噢！
所以说，这位朋友哇，说的非常实在。他最近接触的所有的，在全世界的官员当中，最担心的一件事情就是，中共对美国、对西方退休以后的干部，进行的拉拢，蓝金黄。所以他们说，一定要立法！任何退休的人只要跟中共来往，跟中共企业家来往，收到的钱必须上报！西方人在这个制度上，那个严谨程度不是开玩笑的！不是开玩笑的。
（指着身后的摆件）我这都是真的古董哦！真的古董哦！我们法治基金啊，喜马拉雅大使馆这个楼，我告诉大家，这个楼曾经是曼哈顿上最老的、古董的一个楼，最老的、古董的一个楼噢！哈！然后拆了以后，盖成了一个最现代的一个楼。叫「太空」，太空楼。这个建筑就是……你看后面那个线，所有的这个楼上的设计，特别像iPhone的感觉，太高科技了哦！然后，防弹玻璃，叮里咣啷地，特别地棒！很难的——盖这个楼。哎呦我的妈呀！这个鸟、鸽子什么的。然后你看，大家看看噢！（指着玻璃窗）这是一个什么样的图形？是一个鸽子完整的图形——撞上啦！你看那块儿也是一个鸽子图形，整个一个「鸽子形」，哈哈、哈哈！哎呀……这个楼我真是太喜欢啦！太喜欢啦！
所以说，亲爱的战友们！这些天整个爆料革命的实际收获和成果太重要了。对这些企业的惩罚；另外一个是制裁，再一个就是对这些官员的制裁。再接下来，对新疆、西藏迫害的这些实施者和官员进行制裁。然后，对他们的财产加以制裁，再加一个，对盗国贼海外的资产进行查封、制裁、通告。这些事儿了不得了，这些事儿
太大啦！过去70年有过吗？战友们、兄弟姐妹们——没有过！是不可能的，是不可能的啊。
（和战友互动）绿色草根。大家觉得我这是留胡子好还是不留胡子好哇？大家现在表个决一下子，我刚没看明白呢！耿炎兄弟，耿炎兄弟来了啊！今天，耿炎兄弟给做好的视频，加上了中英文字幕也没用上啊。杀猪的，哈！杀猪的！
战友们，我真不知道该如何形容，该如何的分享。亲爱的战友们，你们想想最近这些收获。这在过去70年从未发生的事，在短短的几个月，就100多天，一个接一个的到来。如果按照这个速度下去，共产党还能存在吗？可能吗？那绝对不可能，就没有什么2020年的春节晚会了。咱就提前收场了，提前回北京啦。
现在竟然是美国人回来告诉我，你说这世界有多荒唐啊。美国人回来告诉我说，Miles啊，你所有在北京的政泉的、盘古的、裕达的所有民事、刑事的这些跟你有关的案子，包括香港的，统一政法委，最高法统一指挥。他们对资产的处理，对所有的下一步处理，包括民事、刑事的统一指挥。尽然是美国人告诉我，我真不知道。美国人说，你装吧，你不知道。我说我真不知道。你去想想啊，这美国人尽然来告诉我这事。因为我现在根本不管。
大家去看我过去的视频，这就是视频的魅力。特别是直播，你不能改，你改不了。未来的时代，就是视频的时代。谁都别胡说八道。你胡说八道，视频有记忆，网络有记忆。我早就说过，大家去想想，我国内的资产，和我国内相关的资产。我再说一遍这3个重要的条件啊。
郭文贵被共产党找了游说，和Jho Low（孟建柱的私生子，刘特佐）、吴征、烂杨（找钥匙）、孙立军、江志成，想干啥呢？把我遣返。其中用的什么护照啊？我告诉大家，他用的护照是香港护照。采取的措施是什么？第一个，就把你郭文贵在美国，要求美国政府把我放入到不能飞行的名单。就是你不能再坐飞机了，任何飞机，你到机场就把你抓了，你完了吧。香港发出的通缉令，这就是他阴的地方。
我向大家爆一个料啊，路德桑你不知道的，细思小哥你也不知道的。通缉令里边有两个通，大家要记住啊，有两个通，谁都没说过这话，叫蓝通和红通。我再告诉你，曾经魏京生说，到国际刑警组织替我郭文贵游说，这话是不对的。在他没和我联系之前，他已经决定去那个国际刑警组织去了。他去不去那个刑警组织，那些事都会发生。我捐了你魏京生的钱，我心甘情愿，我给了你钱。你不支持郭，没问题，但我不是傻子。是赵岩联络我，见的魏京生先生，是赵岩和魏京生先生问我要的钱。那个红通，发了没有，我告诉大家，是真的发了，是有这红通，并不是不存在，是真的。但是严格讲，那不叫红通，那叫蓝通。
什么叫蓝通，什么叫红通，我告诉大家今天，从来不讲啊，今天可以讲了。因为接下来，因为我承诺过，我要起诉国际刑警组织。现在我起诉国际刑警组织的事，我可以慢慢把文件全都铺出来了。
国际刑警组织有蓝通和红通，啥叫红通？红通基本上就是来黑你名字的，把你信誉全毁掉。就是一发出去，某个国家刑警组织的所谓合作国，发出一个红色通缉令，叫红色通知，不叫通缉。发出以后，弄得你名声非常差，声名狼藉，没人和你打交道，没人理你，都害怕，去银行不跟你打交道，这叫红通，叫红色通知，不叫通缉。不像共产党的流氓，根本它不是刑事机构，它无权逮捕，无权行使任何责任，世界上大多数国家根本不搭理它。它是希特勒时代的最大的产物，苏联时代的产物。这回当下危机委员会，接下来就会攻击国际刑警组织。大家看着啊，记住我今天说的话。所以说，我告诉大家，国际刑警组织有红通和蓝通。
这个魏京生先生原来去所谓的替郭文贵游说，那不是真实的，他有他的计划，他没有半点影响对我的事情。那个红通是真实存在的，我也希望小夏看了，小夏你能明白。所以说，我也希望任何人，包括赵岩，你别老说给我有什么帮助。不可能，我从来不说穿，但我今天告诉大家。
第二个，蓝通是干什么的呢？蓝通就厉害了，给郭文贵发的这个是蓝通，不叫红通，叫蓝色通告。这个蓝色通告最阴了，它发出去，不想让你任何人知道。在国际
刑警组织名单上是查不到的，这叫蓝通。但是所有的国家，一旦这个当事人去了某个国家，你一入境，它就通知了发蓝通的国家，就是中国啊，或者哪个国家。然后这个蓝通的发出国，就会马上跟你沟通，说你看我要求这个人抓他，或者跟踪他，还是盯住他，你本人是不知道的。给我发的叫蓝通。
这个蓝通第一次，据国际刑警组织的律师告诉我们的律师，说：第一次他们看到，和第一次被打印是在哪里，就是在深圳5月20号，2017年5月20号孙立军带着他的情报局，带着他在香港警察局的人，见Elliott Broidy，吴征在外面伺候。把这个原件给了Elliott Broidy，Elliott Broidy 的电子邮件中就有这个蓝通的彩色复印件。这是为什么美国现在司法部起诉Steven Wynn，Elliott Broidy，你们怎么拥有共产党最机密文件，连国际刑警组织都只有一部分，你有全部。这就把孙立军，这就把刘彦平，这就把孟建柱完全列入到非法游说、贿赂美国人，非法院外游说，以及尝试向美国总统非法提供虚假信息。
明白了么战友们，这是重点！所以说这个国际刑警组织现在已经是律师明确告诉我们，他说……这个红通、蓝通，大家没听说过蓝通吧，这叫红通和蓝通。听明白了吗战友们？接下来我再告诉大家，第三个问题。有意思了，发蓝通，发红通都要有一个必然条件，必须是提供当事人的全部案件、证据、信息，并每一个月或者一季的都有一个审核，审核的程序非常非常严。
那么这就和孟宏伟有关系了，因为当时孟宏伟当国际刑警组织主席。完全是在419直播前，突然间的，本来应该先发红通，发红通提供的文件特别多。发红通，孟宏伟说这些文件下边他们要要，叫北京给臭骂一顿，骂完以后，说你必须给我搞成。然后现在说，发蓝通。为什么？有一个我最熟悉的，某媒体当时给我做直播的人，向北京秘密透露，郭文贵将马上回英国。啊，采访我的人，采访我的人，所以改成了蓝通！
蓝通，孟宏伟照办了。这两样全是非法的，全是不合规的，按照国际刑警组织规定，而且尽然没有审核，一直，一直，一直啊，在国际刑警组织的名单里边。而且
这个东西，最早拿到的是美国一个Elliott Broidy 和 Steven Wynn，还有美国华尔街几个大佬，游说的。这也是吴征手里拥有的。所以亲爱的战友们，这个事可是大了去啦！这就坐实了，在美国非法执法，非法游说，尝试提供虚假资料影响美国总统。这叫做政治贿赂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/448/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/448/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好啊，今天是10月19号星期五文汇报平安，这个亲爱的战友们呢，最近收到的。材料多现金多，这个我的法务团队啊，还有我的这个安保团队，不论你们寄来的什么东西，他们都要打开。带着那什么防毒手套，还带着那种防生化的那种帽子啊，很滑稽，一页一页的看，然后这很多都是外国人，然后。
让那个翻译的翻译的中文发来的是什么啊？你去看，虽然呢，这个这些东西啊，真的是特别特别的管用啊，特别是关于。国际刑警组织还有海航啊，这个还有某常委家人资产，还有上海什么几个金融。机构的背后控股的股东，包括那个我老说的几大家族的一些这个投资情况，因为现在我来不及来做这个事儿呢，还。我的计划是下一步啊，虽然很有用，但是很复杂，现在战友们如果你们方便的话呢，就把这些资料在国媒体思想。
你给我就非常好，多媒体私信绝对安全，绝对安全啊，特别是要用苹果手机是最安全的多媒体私信。另外一个这个材料的这个记载呢，也可以你一部分发给我，然后呢，我会在私信里给你联系，联系以后我会告诉你发了一个其他的安全方式上去。谢谢战友们，你冒这种物业，这种生命危险，个人安全的风险，给文被记载的一些有用的有价值的资料，但是我特别。担心你们的安全，一定要在你们安全，啊，不要有失去，不影响正常生活，不影响你的安全和家人安全。
情况下你再给我们提供资料啊，那才是我们最开心的，还有一个我要告诉战友们，求你们千万千万别给我寄钱了，你们是不是要钱？那一张一张的查财务上查完了，然后法务上登记，安保团队做公证啊，这个这个这三个团队，然后再一个一个的给你。你们寄回去，这个借钱呢，这是很复杂的事儿啊，另外一个你们不要以为文贵他是卖衣服的，那我就成了那些迷。晕，那募捐党啊骗捐的蜡烛长的29年来一直干着活了啊，最后说来说去拿钱啊，那我不就跟他们一样了吗。
我也不是卖衣裳的违规也不是出卖理想的，也不是卖信仰的尊贵，是和大家一起干掉共产党。要cb的，要为我们国内的所有14亿同胞争取真相，争取利益尊严，法治民主。自由的，让我们的老人老了有人养死了能买的起，年轻的时候都有公平创业的机会。能娶自己喜欢的媳妇啊，让自己的儿女安全上好学，这是最基本的，这是咱要干的，所以战友们请你们能理解。
咱不是卖衣裳的，虽然你们借那么多钱我很感动，这个很感激对违规的信任，但是千万别乱讲啊，谢谢所有的。一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/3/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/3/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人许波：
听众，观众朋友们，欢迎收听收看，VOA卫视4月19号星期三的时事大家谈 。我是许波，今天我们给大家推出美国之音的特别节目，美国之音专访中国新闻焦点人物郭文贵，这是郭文贵首次在海外，直面自由媒体接受采访，敬请大家关注。 好，首先我们来关注今天的重要新闻，川普政府日前呢，对朝鲜明确表明了一种更加严厉的策略，表示在长期遏制朝鲜核野心方面对平壤毫不妥协的态度，已经失去耐心，美国副总统彭斯，星期三在日本美军航母上说那些想挑战我们决心或者准备状态的人，应当明白，我们将击溃任何进攻，对任何常规或核武器的使用，美国将做成压倒性和有效的回应。此前彭斯副总统星期二在东京宣布在实现朝鲜半岛无核化目标之前，美国不会善罢甘休。  更早前彭斯在韩国首尔表示，战略忍耐的时代已经结束，影射的是奥巴马政府更为低调的战略。彭斯对东北亚访问之际，美国总统国家安全顾问麦克马斯特中将告诉美国广播公司，对于朝鲜问题不排除任何选项。但是麦克马斯特表达希望不需要对朝鲜进行军事打击。川普总统最近发推，指称平壤政权是自找麻烦的威胁，川普同时狠批奥巴马政府的对外政策说，我担任总统最初的这90天已经暴露出过去8年的外交政策的彻底失败。台湾总统蔡英文谴责包围立法院过程中的暴力事件。参加抗议活动的人是希望，蔡英文政府听到他们的声音，下面请看美国之音记者申华发自台北的报道，
记者申华：
台湾总统蔡英文星期三下午对全国民众发表讲话，谴责围攻立法院过程当中的暴力事件，报道说有抗议者以暴力方式其中包括泼水，阻拦一些立委会负责人以及工作人员进入立法院参加一致活动，并且同警察发生扭打。一些听证会被迫推迟，有报道说上午一共发生了13起暴力事件，蔡英文总统在总统府说：“没有人喜欢。所以我要拜托大家忍耐一下，这些不方便都是为了让我们绝对不能放任，以暴力来拖延改革的脚步。所以今天上午以暴力方式,立委，进入立法院泼水的行为，我们绝不能容忍。”  记者申华：
星期三上午立法院被围得水泄不通，进入立法院，非常困难。只有铁丝网中狭窄的一条通道可以进出立法院。会议期间，院外的高音喇叭压过室内的声音。台湾全国教育产业工会秘书长刘亚平星期二对美国之音说：“我们金工校是国家的受雇者，我们是国家一级法律聘用的，给予薪水和退休金。今天无良雇主毁约，执政无能全民遭殃，以没钱的理由就要删减我们这些受雇者的退休金。这个国家不能说民进党执政的要乱搞就乱搞，要乱来就乱来，这个国家一个政府如果没有诚信，如何当政府？
记者申华提问：就一个问题，会不会出现暴力事件？
刘亚星：
我跟你讲我们不排除这个可能。现在改革还没有实施，当改革之后，那有些军工教员安定的生活，活不下去的时候，我不知道人民活不下去会出现什么行为都有可能，政府要为这些行为的出现负责。
记者申华：
与此同时蔡英文在讲话当中呼吁民众给政府机会。她还说常年积压下来的年经改革问题，是前政府留下来的难题之一。美国之音记者申华，台北报道。  主持人许波：
中国外交部今天证实国际刑警组织星期二发布红色通报，通缉目前在美国的中国商人郭文贵。在今天的新闻发布会上，有记者请中国外交部发言人陆康证实，中国政府要求国际刑警组织对郭文贵发布红色通报，并询问郭文贵涉嫌犯了什么罪。陆康回答说，&amp;quot;据我们了解，国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉，红色的通缉令，也就是红色通报，具体有关情况你可以向有关部门去了解。&amp;quot;  主持人许波：
郭文贵是中国最富有的商人之一。2013年离开中国，今年早些时候，他曾两次接受海外中文媒体的网络实况采访，透露中共高层官员及其家属贪腐情况。美中两国目前没有引渡条约。  休息一下，稍后回来是美国之音特别节目：专访郭文贵,揭秘中共高层腐败。不要走开，我们马上回来。
主持人许波：
神秘富豪郭文贵。这是郭文贵首次在海外以面对面的方式接受专访。美国东部时间4月19日上午9点整；北京时间晚上9点整美国之音进行现场直播。处于对安全的考虑，郭文贵先生的专访将在一个不公开具体地址的地方举行，郭文贵向美国之音承诺，他将带来个级别的爆料。没有人知道郭文贵的爆料将指向哪个层次和级别的中共腐败官员，美国之音将以卫星电视、无线电广播、官方网站、脸书、推特，优管、多平台联机直播。新闻有好有坏，美国之音只报道真相。  主持人许波：
欢迎回到美国之音的VOA卫视。中国外交部表示国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉令。那么在今天的特别节目中，美国之音就来专访这位新闻焦点人物郭文贵。这是郭文贵呢首次海外直面自由媒体接受采访。出于对郭文贵先生安全的考虑，美国之音的采访，在一个保密的地点举行。美国之音记者龚小夏，率领资深记者团队对郭文贵进行专访。欢迎收听收看美国之音的特别专访节目，将在美国之音卫星电视、无线电广播、美国之音官网、美国之音脸书、推特、YouTube等多平台实况现场直播。美国之音是一家美国政府资助的独立新闻媒体，我们不接受任何团体私人和公司的捐赠和赞助。我们对郭文贵先生进行专访的目的在于揭露事实真相，不涉及任何利益的交换。美国之音采访的对象以及听众观众发表的都是他们个人观点，不代表美国之音。新闻有好有坏，美国之音只报道真相。VOA卫视今天无法接受各位听众观众的现场电话提问。我们欢迎各位把您的问题刊登在今天的YouTube现场直播的聊天室里。下面我就把时间交给采访现场的美国之音记者龚小夏和东方。  记者龚小夏：
各位观众朋友大家好，我是龚小夏。今天在这里美国之音专门采访中国最近的一个焦点人物，郭文贵先生。郭文贵先生最近不断的出关于中国政坛的爆出一些，应该说是猛料，在政坛上引起了相当大的轰动。也成为中国一个非常引人注目的事件。今天跟我坐在一起的是我的同事，东方。东方曾经是美国之音驻北京分社的记者，他对中国事务非常熟悉。我们今天来欢迎东方，我们也欢迎郭文贵先生。郭先生，您好！  郭文贵先生：
 晓夏女士，东方先生您们好。VOA的观众您们好。我是郭文贵，还有我要向我的推友们问好。  记者龚小夏：
先说一句话郭文贵在节目中说的话他的立场和爆的料不代表美国之音。我们也欢迎接在事件中涉及到的任何个人，任何事件的相关人士呢，他们也到美国之音的同一个平台来。我们给予他们同样的平台同样的相关的时间段，来为他们自己的行为和他们所受到的一些指控来进行辩护。非常希望中国官方也能够在我们这个平台上给大家进行一些解释。
记者东方：
各位观众各位网友大家好，我是东方，以前是美国之音驻北京分社的记者。那么很高兴这次龚小夏女士邀请我，和她一起来主持这个节目。我们知道龚小夏女士是美国方面的专家，写过多本著作。我又在北京呆了多年，对北京的政坛，政商勾结的情况，北京腐败的情况，北京的民怨，都有一定的了解。所以很高兴能够辅佐龚小夏女士一起做这个众所瞩目的专访。就在在这次专访前夕，我们突然听到，就是昨天夜里中国公安部突然对郭文贵先生发出了红色通缉的红色通报，也简称为红通。外交部也对外国记者提出的问题做出回应。我们先来看看刚从北京收到的外国记者，北京外交部的例行记者会上关于郭文贵事情问答对话的实况：“据我们了解国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉，红色的通缉令也就是红色通报，具体有关情况你可以向有关部门去了解。” 那么，郭文贵到底犯了什么罪，对他进行红色通缉呢？据南华早报的报道，是他涉嫌行贿，特别是涉嫌向马建，前国公安部的副部长马建行贿6000万元人民币，折合872万美元，872万美元，这个数字是相当的庞大。为什么这个行贿事件发生了很久了，到现在才对他发出这个红色通缉？晓夏您怎么看？  记者龚小夏：
我想可能是不是跟美国之音的直播有关系。因为我们在上个星期五公布了我们要直播对郭文贵先生的采访。之后呢，我们也接到了郭文贵先生，据他自己说他接到了大量，这些上边有关等等来的一些打招呼。星期一，我们根据北京一些官方的渠道，得到消息说大连市公安局已经对郭文贵先生正式签发了拘捕令。这个事情，我们想先听一下文贵先生对这个事情有什么反应。
郭文贵先生：
谢谢龚小夏女士，东方先生。今天坐在美国VOA这个现场直播节目呢，文贵还是非常感慨良多。我首先要向所有支持我的推友们和VOA的观众们问好。我也知道很多人昨天晚上没有休息，一直在关注这个节目能否顺利的播出。今天我们能坐在这里，这就是一个很大的胜利。首先我对所有为此努力和关心的人表示衷心的感谢。我现在回答晓夏女士和东方先生的问题。之前呢，我应该先自我介绍一下这个事情的来龙去脉。这个所谓的红色通缉令，是在2015年1月10号上百个特警进北京，到我抓捕了我270多个员工和8个家人，边控了3000多人的这个情况下一直到今天。已经三年了，这个专案，纪委加公安的专案组在办案过程当中，对我的家人和员工的虐待。可能在明镜一期和二期大家都看到了。那么在三年以后发出了红色通缉令，又恰恰是美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上这个公告的大概是三天后，这是非常有意思的。据我所了解的所谓的红色通缉令，有三个必须的条件。大家可以到这个红色通缉这个国际网站上。第一他必须和当事人有直接面对面的沟通后，他才可以发红色通缉令。第二是一定在所在国的犯罪和他的真实身份，真实的资料核实后，才能发出红色通缉令。第三个是这个人的犯罪事实必须清楚，它只具备了一个通报的机制。它不是一个国家的执行机关，说白了就像我们中国的农村里边一个播音员而已，他没有执行权力。而恰恰是在美国之音要进行这次直播采访的时候。这几天来我们过得很辛苦，也很兴奋。因为辛苦的事情，为什么这么多人这么多朋友都要说服我们不播这个节目？同时也有很多人鼓励我这个节目。另外一方面是很多人威胁我们，各种威胁都有。我在这历不一一细说。但是在这种情况下，中国的官方第一次站出来，对郭文贵的案件进行了答复，这个事让我很高兴的。因为过去三年来都是我一个人说，说我是造谣，通过财新杂志、博讯来造谣关于郭文贵的信息。这事终于有了官方的回答了。这是非常重要的。我还很感谢这一次的所谓的红色通缉。这个所谓的红色通缉当中呢，这个涉及我个人信息，护照我没有，身份信息没有。犯罪的，这个所谓跟马健副部长的这个行贿6000万，这完全是虚造的。因为我现在不方便公布的，就是在2016年12月份的时候，我和中纪委和政法委派来的代表在伦敦有过三次见面，这三次见面当中都谈到了很详细的所谓的马健的案情，必要的时候我会公布这所有的细节。这和他所有说的都是完全不一样的。马建副部长，当他的案情公布之后，你们就明白这是一次完全的，想阻止美国之音的播出，进行的临时的一种威胁和非法的采取的措施，这是让人非常意外的。
记者龚小夏：
在这个红色通缉令上写的是，您是1967年2月2号出生的，您住在北京市大兴区。这个户籍所在地是大兴分局一个派出所这么一个地方。这些事实是这个。第一个，是不是准确的信息？  郭文贵先生：
 绝对不准确的。这个身份证的信息，和护照的信息，应该问办证机关去，和郭文贵有什么关系？郭文贵从来没有使用过这个身份。而且我要向您说的是，郭文贵已经20年近30年没有使用任何中国身份。而且我现在持有的是外国国籍。所以我很惊讶，外交部和大连市公安局所谓的通缉令当中，竟然对我个人信息不加以核实。昨天我也听到了，因为三年来他们一直想做的事情就是想威胁我不去爆料，要回他们所谓的担心的视频、还有腐败官员的资料。同时，他们也想这个红色通缉令，但是经过各种审核，我不具备红色通缉令的所谓条件。  记者龚小夏：
您说您持有外国护照，能不能告诉我们中国观众，是哪国的护照？  郭文贵先生：
我现在能说的是，我现在是美国的居民。我持有中东国家的，其中三个国家的护照。我持有欧洲国家的多个国家护照。我大概有11个国家的护照。而且我大概将近28年没有使用中国护照，中国公民。这个我非常惊讶他发出这个东西来。昨天我看到以后我真的挺开心的，因为我对他们要准备的。所谓红色的通缉呢，我们实际已经两三年了都有心理准备。一直希望他们能发。而且红色通缉令的这个效力，我们都进行研究，我的律师团队。这个中国政府花了6000万美元一年，拿到了这个国际刑警组织秘书长的职务，就是为了阻止中国老百姓掌握他们腐败信息人到海外来爆料。这就是为什么我在明境第一期说的是，不要把它理解为所谓的网控、信息控制，是为了所谓的意识形态。绝对不是，就是为了掩盖这些贪官污吏还有盗国贼们，拿走了中国老百姓的钱，这些丑闻不被爆出。
记者龚小夏：
现在我有一个问题。完了之后，东方还有问题。我一个问题就是，现在美国警方有没有跟您联系？您说您跟美国警方报过案，您曾经跟纽约的检察官什么有这个案件。那么红色通缉令发出，美国警方有没有跟你联系过？
郭文贵先生：
在这个 2015年1月10号之后发生的事情：我大概是一月12号？16号到达美国后，FBI和CIA都跟我接触过。 现在当地的警方也都跟我一直保持联系。现在我们门外的这些，这个你看到的保卫人员，很多都是美国的警察。还有退役警察，还有的是他们的官方人员，当然我们一直有联系。其中我们现在这个保卫团队里，就有三个人是跟国际刑警组织有联系的。国际刑警组织是个松散组织，它是中国政府拿来吓唬这些老百姓的。对付我这样的人，这实在是非常的低级和庸俗。任何有知识有常识去问问，什么叫国际刑警组织？我的保安团队，你看那三个人，全都是这个国际组织成员。给钱我就给你工作，他就是个招聘的国际保安。他不具备任何执行能力。为什么在我们这个节目之前搞出这样低级庸俗的动作？这个国家机器已经不为国家服务，不为人民服务了，成了某些人掌控的一个恐怖工具。所以说今天发这个对我来讲真是个很大的鼓励。最起码让很多人看清这件事情的本质。如果没有这个腐败，他不会恐惧，他不会害怕的。他们恐惧害怕就说明他们怕我说实话嘛。所以说美国之音今天顶住各方压力，我对你们必须表示尊敬。谢谢龚小夏女士，谢谢东方先生，谢谢所有的VOA的后台的工作所有人员。
记者龚小夏：（对着东方）这是您顶的。
记者东方：郭文贵先生，通过您刚才讲的，我可不可以得出这么一个结论：您现在是外国的居民，外国的公民，持有多国的护照，甚至还有外交护照。您已经不是中华人民共和国的公民了？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
