<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>卡西欧 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%A1%E8%A5%BF%E6%AC%A7/</link>
    <description>Recent content in 卡西欧 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%A1%E8%A5%BF%E6%AC%A7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/699/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/699/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这多好，你看喜马拉雅那时我记得你感觉是谁的吗？是中国人的喜马拉雅是吧，人家伴读先生昨天一再强调跟我说，那要是这。中国人的西班牙大使馆，我说你是主席，你得搞明白啊，我这俩兄弟来了你得给我尊敬，所以他一直陪着裴老师。半个小时到12:22点，我我。
50万的话一个小时的对不对呀？150万。你该怎么办？15年我们总会战胜了。所以说战友们真是，你看我们这个这个是谁的，这是我的平台，还有一圈69块钱是什么原因？是那个高亮留言的，这是加拿大加拿大的哦哦，叫健身健心俱乐部真好真好。
多捐点吧，后面弄上4个0。这个给我的感觉啊，从昨天从昨天我说突然间收到吴先生的一个电话，然后直到我。跟你见了面之后，然后那个带我们到地下室来。然后直到我们到4楼去，看到回个乡镇之后啊，从这起，昨天到现在有20多个小时呢。
嗯，我我们啊，我感觉我个人对吴先生的这个感觉，他根本就不像一个所谓的什么亿万富豪，我从来不急。他说什么也不好，我没见过，我更加感觉他有啥不一样的，我感觉是什么呢，是一个很多年不见的一个表情。还是。你这孩子是远亲，还不如近邻，我挺惨的啊，的这个。
只有你见过牛人以后你才知道牛人没有任何了不起，你说我啥也没有，我的合伙人拥有国家的人。人家是祖宗八代，都要拥有还是合法拥有，你说啥呀？你是什么富豪？我叫我说你。有我在，你得瑟啥？你说我那哥们家里面没钱，第三没钱，人家军队是个马大哈，咱自己在有钱家里面。那叫保安你出门耍，人家有军队，人家是跟全世界的国家是平等的，人家牛不牛不牛。
钱没了呢，是不是我我不想吃啥，你不让我吃，也不想吃啥，想办法让我吃啊，那直升机十几架。专机去接我，我说我不喜欢这直升机，我说你的时候都是欧洲的，我喜欢美国黑鹰，南滘黑鹰是吧？那就战斗鸡嘎嘎弄。我就说我想玩玩iPhone35f35开过来上去他以为给我戴着口罩你都能吐吗？我说你放心，我绝对不会拖着我陪你玩。35f35吗？那都是玩具真的呀，什么东西没有啊？刚刚又买1000多亿美元在美国呢。
啥没有啊？是不是啊？所以说你说暂时还没见过，如果见到有钱的，我在日本给我一哥们，他介绍了半天。家族如何如此财富雄厚，如何是控制了日本的财团如此有钱，在山里头有多大的房子，给我讲了吗？嗯，我说我一会有个朋友来，我说很抱歉，我说我本来跟她约会了，她在我就让他来了，我说今天也在日本。我说希望能允许他参加，这个问题，我现在就俩人啊，一会我上去车就到了，又不是干啥了，刚刚跟首相见面的。
人家国家元首小年轻还正在，就是不让人家一来一说啥，人家又有国家，人家的皇宫都快都快赶上日本倒大了，对不对呀？158 158, 行了，这个这个我跟小哥分成了。55位数的，你看看你看看，11,800, 现在。听几个了，记住了美术啊，再给我说得坚持一个零啊。
别开玩笑，别跟小哥家借钱，我跟你说实话的战友们，咱们这战友一看里面都是真战友说。孩子说上就上了，咱们有一个战友，头两天就是代表家人捐5%的家族信托股权。要多少钱吗？我们律师谈完以后律师说我说我们现在就觉得他太年轻了，才21岁的孩子，他是家族三个。5%的是中国相当有名的，大家传说中的某个汽车公司家里边的竞争者，要那就是。
三个闺蜜团队，我说你现在太小，而且我不允许你这么做，你有这个权利，但我有这个权利拒绝你，我说现在不能这么做。这是为啥我要告诉你小哥还有这个李洪强的战友，大家一定就有，咱们最难得就是咱们现在有这个平台。一个中国人没有一个组织是可以去相信的，你去你去哪去啊？没有一个真正是，一个是说咱们有一个名声啊，大家努力。在一起，那咱又没有正式组织，咱也没有一个所谓的领导，咱这是最恨的就是会长的领导啊，千万别来，但是我们大家主要是。
有的证明了，我告诉你，未来是全世界最最团结的力量，你们听说过犹太会没有见过？犹太青年会呀，犹太企业家会啊，油油菜科技精英会啊，你一旦跟人家打交道，你才知道人家为啥几百万。挑战中你几天打几个国家，为什么她是屡战屡胜，这就是犹太人的团结。我们战友只占有这个这个组织，未来要成为全世界上，只要是中国人说的，我是战友的，我告诉你在任何地方。
这俩人你夫妻打架，又说是有战友来了，立马就有情，就是达到这个神圣的时候，说这个战友现在缺钱了，绝对是，不是简单的。就是脱了衣服啊，星期一切相同，现在我可以说你看半年前的今天还没有啊。11月20号吗？你这才是5个50 6月份吧，就六七个月吗？这刚刚成立才4个多月的时间，咱现在法治基金。是唯一中国人在海外最可相信的平台，就在这个地方啊。
就在这最牛叉人的地方说能有这么一块地的，能有这么多牛人在这儿了，能让战友们在关键时候能帮助的就赞了一个。你去想想什么概念，你过去可以说，今天我还打了你，也就是说你这哥们儿出去喊两嗓子你啥意思？但今年你要挨打了，那绝对不是那么回事了，所有的战友战友的所有的人都会全力以赴，利用法律可能没完没了。这个地方我是我们爆料革命战友的，你别欺负人。
嗯没事，想想也真不着，这个暑假大概再过个10年8年一定是。你不是开玩笑的，这一这是一个烟卷一直卷下去，你你。那个人不想念，看着看杨威，这真的是在女孩大腿上卷出来。那长的就这样，就这样，这女孩现在老了吧，还没那么老。
所以说这个你没看到今天你们到这时候这个战友，咱们战友情不是因为你看你这表情是至亲，你哪是没有感受过的。我现在就得到你的感受是啥？我我见了你们，我觉得咱是前世的兄弟亲兄弟，你看这孩子有水平收费，文化。你的爱，这次没有倒在一个一个父母身上而已，但是绝对是这个。说的特别深啊，昨天我们家里面就我们家里面那个保镖跟他不是一个团队的，是内保的人，它会让你看你哼着小曲高兴。
他说大概三个月了，你莫和我小区了，我只想起来因为从我母亲过世后，我从来没和我也没有听过音乐，我没有穿过红色的衣服，唉，我说就是啊。这要是违规了，但是是言不由衷的，就情不可控的这么表达出来了，为什么？因为你看咱们前台这个直播讲的太烂了。昨天那个伴奏先生来了，这是我职位来听到最清楚的一次，这对我们是这个这个否定。也是个肯定，我更愿意听到是咱们战友解决的问题，我不愿意看到说是因为钱解决的问题，有些问题是钱解决不了的。
对，这就是很简单，这就证明了，你看这多好啊，是不是啊？嗯，咱也不能反映。那如何呀，你问他们反映后大概20秒之后才会回答出来的，战友情胜过亲情绝对。是的，因为中国人太可怜了，就是你知道你们现在在国外，你看你哪有感触，你看那是什么意思？哪里呀？什么乌干达呀？是尼日利亚呀，包括什么阿塞拜疆啊，在海边他都有，绝对有长达百年几百。
很严的，就这种联络的这种这种会那种会啊，如今会啊，什么宗教组织啊，人家绝对有事能找到人能帮忙呢。只有中国人，你只能去大使馆，但是我都是为他工作就进了黑窝了吗？你你要死得快你去哪住啊？而且所有女进入中国大使馆，当地国家一定不把你当好人，他不是今天过去，就是为啥我说。当时我跟李建成见的时候啊，郭文贵是乌合之众，爱对我太好了，我都不割肉了，当时我跟李爱萍说，我说我要。
一统江湖也很清楚是吧，我叔看我看我，看着我。今天我们加了一个小东西，管用。不仅是一个革命的专家，他还真是啊，在这个因整个音频专业上相当要不得啊，相当要不得。你这业余的比专业的好，真的比专业的好，背景光不够，刚才刚才的背景光是因为外边有光线自然光进来。
哦，对吧，很亮，现在自然光没了，然后就变暗了，所以说我们这个可控的光线不不不太满意。有有点干扰，装的时候是带着自然光调啊，刚才。特别漂亮，这小子太好了，美国人民欢迎这样的小说多一点啊。他们没直播前啊，我们俩真做小偷了，这些设备的地方老是去。
嗯嗯嗯嗯，这个昨天下午你说我说大家开始备战状态放松就有大事啊，大家会记住会。绝对没有大事啊，这个时代啊，重大事情的发生，这个时刻啊，可以这么说吧。就像大家见到过89一样，有的人为了占点八九点，就吃了30年的血馒头，有的人没沾边儿的胡说八道，吃的喝的也没饿死呢。还有人骗了钱，发了财，但这一次我可以说一切都不一样，你不知道现在在世界的发展。
就在我们聊天的时候，我刚刚见了一位朋友，他是在华盛顿是直升机过来的，我中间去两个地方。直升机过来了，然后他马上就要回去，你要直升机，到时候到时候来他今天也停两次啊，他有一句话啊，我想给战友们分享一下啊。这句话值得我们大家记住今天啊，记住今天说过去的郭文贵的推测当中永远的。老说一句话，共产党的愚蠢的行动就是我们的证据，他们的恐惧啊，就是我们的证据，他是我们的。
真不明白，今年他就很明白了，今天你们就当他让我看他们在卫星上看到的一些行动的一些。啊，视频啊，咱不能说太多，也让我跟你说实话，你怎么看你没看到，刚才我在给我发的，是你俩今天就睡不着觉了吧。啊，就刚刚其中一位女士是刚刚从香港回来的啊，这个他刚才说我现在真的明白了。就是共产党这种恐惧，他恐惧就有行动。
前面几万人在对峙，不能谈，香港苹果动新闻在直播。你能连上的新闻为什么啊？我现在可以连你聊一下，嗯，我来录得，然后让录得。路德在不在啊？和你特别像当年香港串岗山的啊，大陆认为穿喇叭裤的流氓啊，你们这。唉，我刚才让凯瑞给你找了几件这个这个男的T恤啊，他没有我我。
嗯我那里你做着做着，你俩喝酒呢，我是在这蹭，你说呢？到那边去听听，我可以连32也可以列入的。随便连一个38。Could you take some bad water come here? Thank you very much.我要去看8昨天这个。
我有一个好朋友说看到戏子小哥讲英文太可爱了，我们的战友不断讲英文，啥都没讲。你看看你看看11,800，你今天发财了小哥，你咋弄这玩意儿啊？打牌了了。谢谢，您可以戴耳机可以听到。哦，我可以戴耳机的是吧？现在正在我的频道直播，我就突然就那个文贵先生要两年一下现在。
正在直播当中，咱以后就是嘿嘿。来试试啊。路德先生，在你那。我能知道吗？8.
路德，你说一句话，我看看文贵能听到你声音吗？你能听到鹿的声音吗？他听不到的声音啊，你那个skype的声音没有进去。山东老乡爱你。
是你多媒体看不到，现在咱们就是要用这个，咱们就用这个系四哥咱们的战友。我的所有频道都是国媒体啊，路德林说一句话。路德先生，你的麦克风静音了你知道吗？韦路德，你的麦克风是静音的状态号。
放在马上报过来，我听不到的声音，我听不到的声音，你那边有事吧？HK1231学家啊，都会有的啊，战友啊。啊我。说能听到声音。
我现在正在跟这个直播，我要把你拉进来。立法会门口啊，好好打开这个手机，现在连不上了还陌陌我没有必要。你是把我传上了去。先把多媒体推出去把路灯线上，好的好的，你有你有要事对你有对了你信不信？
看看立法会跟你哥发生什么事了，郭先生跟你说。呵呵呵呵。请各自小朋友放心，啊，七哥想办的事儿都能办到，放心。啊，好了，进来了吗？
听到没有听到听到，听到你了，好的，我把crystal加进来啊，正在现场啊。瞧那眼的药学家都给你留的来。你好郭先生，你好，你好，现在你在现场是吗？辛苦了。对，我就在那不辛苦不辛苦，应该的，再打开我现在打开打开。
小张，你能不能能不能把那个打开，谢谢啦。给我们整个系四哥啊，物有所值啊。Krystal Krystal Krystal出口估计。直到现在，我想至少是有我看看啊，我要长高一点呢，现在只是。
看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看，有很多人坐在马路边。我留的以后你好你好你好。你好，现在你在现场是吗？辛苦了没有？哦，我现在我现在打开，我现在打开。
好的，小哥，小哥捐款99.99，谢谢啦，给我们整个系四哥啊，物有所值啊。这个广告好爱我。唯一的进出口，估计有多少人，我想至少是有。我要长高一点呢，现在只是看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看。
有很多人坐在那个边边上，马路边上，因为这个，因为这个中间的隔离带，隔离带的人也很多。这边一知道丽华在门口啊，这是6号，这是唯一的。78万元，那是很多人拉奎头啊。我这声音稍微大一点点的，力宏先生稍微大点我就自己去。
少有七八万人吧，但是我看到吧，是。可以了现在，谁知道你你能不能简单给我们大家战友们说一下，现在很多的。不出来深圳有大批的是吧，我这声音稍微大一点。声音大一点在你。
还有一些武器装备已经在深圳备战，也有人录到从这个深圳的罗湖关，还有香港其他的海岸线上。有一些穿着香港警察的大陆军人和说一下，现在很多的事情已经公布出来，从深圳。大批的这个军队，还有军车，还有一些武器装备，已经在深圳北站，也有人据你所了解。根据这个情况，有没有发现大陆的警察和军人穿着，香港的那个警察就会出现在现场，有什么情况分享一下。
暂时是没有的，海岸线上有一些穿着香港警察的大陆军人和装备。会的人那么据你所了解，你根据这个情况有没有发现大陆的警察和军人穿的香港的那个警察就出现了。有什么情况也跟大家分享一下的，暂时是没有，因为他们会很凶狠的，那个也很累呀。那个眼睛会很累的就是，那个气质是不同的，发现。
眼里感冒输光了，还没发现的东西，太可爱了，这女性说话比较感性，因为他能用感觉来判断就好了。因为我也是用眼神就判断是大陆的香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的，但是派到香港的好东西。而且是一定我估计啊，但是现在部队里面也。除了精神啊，精神上这个给你洗脑之外，就是说就要提前吃药啊，吃一种类似于。
讲很累呀，那个眼睛会很热烈的，就是不会像香港警察，那个气质是不同的，他们。看的人还没发现，还没发现的东西太可爱了，对女性说话比较感性，因为他对。感觉眼神就判断是大陆的，香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的。但是派到香港的好得多，香港人那是一定的啊，而且是一定。
估计啊，但是现在部队里面除了精神啊，精神上给你洗脑之外，就说要提前吃药啊，是一种类似于。摇头丸的药吃完以后很兴奋很身体很强壮，却让人处在一个很兴奋的。状态对对，要的话，就是运动员服兴奋剂。嗯，把他的那个整个的抵抗能力提高，我是我的一个同学，是过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/693/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/693/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵、班农对话：0:00至0:07
文贵：咱们现在开始了，路德先生，是吧
路德：已经开始了
文贵：已经开始了，哈哈，已经开始了，SO，我现在要问一下班农先生啊
文贵、Sasha：0:23至0:32
文贵、Sasha：现在我要请班农先生跟我们战友谈的事情啊0:39至0:57
文贵：现在能听到了吧，听到了（Sasha：听到听到）
文贵：啊，亲爱的战友，咱现在开始啊，现在回到我们的主线场，主现场啊，现场现在是，额班农先生和Sasha龚、Sasha龚啊，这个也是我们一起呢，刚刚看到很多战友评论说，Sasha今天太漂亮了啊，但是那个名花有主，大家就别惦记了哈
Sasha：这不胡说八道吗
文贵：没有啊，哈哈哈哈，没有，这是证明没有，激将法啊，就是想招婚，大家尽管写情书啊。这旁边这位先生是独身啊，独身，大家啊（Sasha：实在比较可恨），实在比较可恨（Sasha：天啊，这是），所以说战友们，现在啊，咱们刚才看到香港现场和现场连线直播之后呢，回到我们现场，我们大家现在啊，看这问题以后呢，额，经过直播刚才又看了所有的反应啊，就认为香港是超过百万，确实是历史首次。香港恶法已经成为可以说是过街老鼠了，而且香港的现在的很多的相信很多，额香港同胞通过今天，会更加清楚的看到，香港恶法的本身不是最可怕的，最可怕的是今天，香港的社会精英几乎全面缺席。啊，香港的整个，额，香港的媒体，和世界额媒体，选择了回避或者是沉默，啊，这远远比香港恶法还可怕。就是这样的恶劣的生存环境如果有一天再被取消了，在加上一个香港逃犯法，，基本没有人敢在说话了，我们首先请班农先生来就今天，到目前为止这个问题所代表的深层次含义和他的看法和未来美国和西方会采取什么样的行动，是不是西方就这样过去了呢，就是没有什么行动呢，会怎么做呢，请班农先生谈谈他的看法
班农：3:44至7:57
班农和Sasha、文贵：7:57至17:28
文贵：班农先生说到这里的时候呢，我们要谈到香港的有一位年轻的先生啊，额、我们很高兴谈到这个问题，香港的年轻的学生站出来，像，额几天前，额，支持六四的时候超过百分之50的是香港的年轻人，这是让我们感到香港的希望，啊这是让我们感到香港的未来。那么还有一位这个被香港政府现在面临的巨大的生命威胁的，一个曾经提出过香港，香港有个evidents,啊，香港能不能独立，那是另外一个问题，但是任何，任何人都有权利提出自己的政治诉求和自己的要求，这是起码的人权和主张啊。你不能用国家的权力动不动盖上个大帽子说他是叛国呀，他为什么叛国呀，他，他有任何行为你可以按照法律来。那么我们这位年轻小伙叫Tony chen，Tony chen，钟翰林先生，我们今天呢，现在他在现场游行，把他拉进来。这个钟，啊钟翰，这位钟翰林先生，他提出过，额香港独立主张，啊，他还能活着，我认为这是个奇迹啊，这在香港。所以我希望钟翰林能活好啊，他能不能做到什么主张，是他个人的权利，但是一国之力，对他进行威胁，包括当时占中的所有啊，啊，这个黄雨伞运动全部进了监狱，啊。而有两个逃学去了德国，这个做着政庇，那么这是让人感到无法形容的一种恐惧，国、国家权利代表的一种恐惧，现在请钟翰林先生进来Tony chen，where are you,Tony chen（Sasha：没声），不知道
Sara:Tony chen在这里，嗨喽Tony chen
文贵：大概be cut掉了，Sara你没进来啊，就把Tony chen拉进来啊
Sara:拉进来了，拉进来了呀
文贵：我，我没看到啊
Sara:那个我截图不是进来了吗
文贵：估计Sara给拉别的房间去了吧
Sara:没有没有（Sasha:19:37至19:40）
文贵：Sara见过就拉走，你说咋弄这玩意
Sara:哎，在这里呀Tony
文贵：在哪里啊，Tony
Sasha:先把声音接进来呀
班农、文贵、Sasha：19:56至20:25
路德：他刚刚宣布今晚留守，他们所有的学生
班农、文贵、Sasha：20:30至20:40
Sara:路德在线吗，
文贵：我们得先把班农先生送过去跟他一起20:42至20:44
路德：他怎么还没有人接啊
班农、文贵、Sasha：20:52至21:17
文贵：现在班农先生要和我会见的可能是全世界最大新闻了
文贵：加大加大加大屏幕，路德先生，路德、Sara，我们看不见。不是，我们看不见Tony chen先生
路德：还在，他还在连线中，还没有连上
文贵：还在连线中
班农、文贵、Sasha：21:34至22:01
文贵：Tony
路德：等一下，他，还没有，还没有接，稍等
班农、文贵、Sasha：22:11至22:16
Tony chen：喂、喂、喂
路德：Tony chen来了吗
Tony chen：不还意思，现在还在忙呢，刚刚打算在那边留守
文贵：Tony 、Tony 听到我们
路德：Tony 你好，你把你视频画面打开好吗，视频</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
