<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>洛杉矶 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B4%9B%E6%9D%89%E7%9F%B6/</link>
    <description>Recent content in 洛杉矶 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B4%9B%E6%9D%89%E7%9F%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1798/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1798/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？锻炼完一身汗真舒服。
兄弟姐妹们，今天又是个大日子。一个小时后在美国国会山有议员发起的对FBI现任局长雷「Christopher Asher Wray」的询问。当中最重要的就是关于科学家闫丽梦女士，我们的英雄，当年爆料革命救她出来「的时候」她如何来到纽约？「如何」在洛杉矶被国土安全部威胁、搜身，差点死在机场，然后到达了纽约被洛杉矶国土安全部的人追到纽约，和FBI的人砸她的门。后来在大使馆和我们找的律师，也是FBI的律师，和班农先生面谈了4天，班农先生「当时」睡在地板上。FBI说要两年调查这个刑事案子，最后我们自己采取了独立行动，直接上媒体。背后的故事太多了，闫丽梦女士她本人也不知道背后这些事情，她是个很单纯的人。她讲科学可以，她讲其它的就不中了，完全不行，她不懂，太单纯了。背后的故事太多了。包括闫丽梦博士写的报告给FBI，听说这个报告并没有给川普总统，也没交给白宫，更没交给司法部，也没交给国会。如果交的话，美国不至于死那么多人，世界也不至于死那么多人，是吧？
去年，2020年刚开始的时候，闫博士的先生也来到了美国。FBI、国土安全部没采取任何措施。爆料中明确说她先生是重要的专家和参与者，「她先生是」感染病学家。今年「他先生」又拿着工作签证来到了美国，据说跟FBI和国土安全部有合作。合作干啥呢？不是说科学家多牛，「而是说」科学家没有资格讲病毒，「说」科学家说的都是假话，可能郭文贵和班农设计了个骗局 —大家都懂的。所以头两天都很咋呼啊，说科学家的先生来到美国咋回事儿，咋回事儿。你们看不透，兄弟姐妹们。不是亲身经历者都叫解析，解析就叫瞎蒙，瞎蒙跟胡扯没啥两样，只是你花没花功夫而已。我们是事情的极度的参与者，我们知道整个事情真相。闫科学家的先生他到哪儿去了？他去过深圳吗？去过北京吗？去过武汉吗？去过山西吗？他回过斯里兰卡都见谁了？到迪拜都见谁了？去这些国家都见谁了？全世界都quarantine的时候，去那些地方干啥去呀，是不是？去UAE干什么去啦？这些事情都会出来的，战友们不用着急。
在美国这个国家永远两件事你不要失去信心，两件事不要失去耐心：第一个对美国国家的法制不要失去信心，这个国家是有法制的；对美国的国会议员，有几个三瓜两枣的不是好东西，但不要对「整体」国会议员和国会失去信心。「关于」耐心，在美国你想等到法律的公平审判必须要有耐心，不管什么结果都要有耐心，等事实搞清楚，或者对一个事情的结果要有耐心；第二个在美国想成功，想等待投资成功，你也得有耐心，不能急功近利。这两个信心和两个耐心在美国是很重要的，任何事情都要这么看。
我们对待美国政府还是FBI，国土安全部也好，国土安全部到洛杉矶去搜索我们G-Fashion的高管，进办公室威胁，在机场抓住，直接威胁Miles Guo，这些事情国土安全部做的可积极了。国土安全部在洛杉矶的这些人，你们跟Elliott Broidy认不认识呢？你们哪来的信息？你们咋不调查闫丽梦女士给美国的爆料呢？FBI「也是」一样的，是吧？「你们对」凤凰城所谓“被骗的”战友们的钱调查的很积极，所谓刑事调查。
闫丽梦女士对美国人的爆料，拯救美国人的信息，爆料革命一而再再而三向美国传达的信息「你们怎么不调查」？从2017到现在哪件事我们是不对的呀？哪件事是错的呀，是吧？你们有调查工具，我们没有调查工具。看看所有砸爆料革命的人都来自华尔街《华盛顿邮报》，什么纽约XXX报都是中共的女记者。为什么中共的女记者永远到《华盛顿邮报》、《美联社》、《华尔街日报》来报道“郭文贵强奸案”，“郭三秒”，“郭文贵是双面间谍”，为啥你们就不查这些呢？这难道不影响美国国土安全吗？完全中共政府控制美国媒体，中共的人到「这些媒体」当记者，然后「名字」用拼音，找两个美国记者备注一下，然后把完全没有事实的文章就给爆出来了。「这些」你们不查，你们查谁？查爆料的人？这事情早晚都要有交代的，对吧？今天的10点30分大家一定要去看C-SPAN，国会山那个电视台，会很热闹，很有意思。
大家千万记住：高教育、高知识不等于高道德；高权位、高影响力更不等于高道德。不等于你有再高的权力就道德了吗？不是你说的你是高等教育就道德了吗？我今早上跟一个德国的女战友通信。她说她身边一个人是研究E蛋白的，也打了疫苗了，打完「疫苗」后浑身肿得不得了，她说简直太遗憾了。我说高教育、高知识不等于高道德、高智商，完全不是。所有这些包括冠状病毒在内的杀人的东西都是高级教育分子研制出来的。农民拎锄头的，挖地垄沟的人搞不出冠状病毒。而且好多高级知识分子、高级科学家缺乏人性，干坏事还有道理。
就像佛洛依德说的，当一个人关注到性的时候，实际上是失去理智的，而且会想尽一切办法找出最适合的语言来形容他的性变态和性虐待，以掩盖他的性不正常，还有他的性不道德。知识分子也是一样，特别是高级知识分子，很多人是这种德性的。政治家就更别提了，没几个好东西。昨天有人跟我说：“郭先生，你一定要搞政治，要如何如何的。”我说这一辈子郭文贵最不相信的就是政治家。郭文贵要搞政治那一天，天打八雷轰，把我打得死死的，不要说轮回了，万年都不应该出现。我恨死政治了，恨死政治了。「政治」草菅人命。
用中国教授的话「说」，不是破绽百出，经过各种盘问，科学家在美国的遭遇会破腚百出。「美国」这个国家已经被共产党给彻底绑架了。爆料革命、新中国联邦有多难呐？！有多难？路德先生，科学家不知道7哥和新中国联邦、爆料革命有多难。没有这么多无名的战友在网络上一个又一个发帖；没有这么多战友看路德访谈；没有这么多战友和科学家们冒死风险；没有我们背后最重要的“沼泽地”放弃利益，不顾生命安全；老大姐还有那些人冒着生命的危险到处游说让她上飞机，怎么可能有今天？
很多人张嘴就说，咱们中国人有一样是非常「糟糕」的，中国人老提醒别人千万不要“知恩不图报”啊，什么“恩将仇报”啊。说实在话，中国人是最不“知恩”的，更不会“图报”的。「恰恰」中国人最“恩将仇报”。爆料革命不需要任何“回报”，但是背后的战友们我永远不会忘了他们。今天的国会山没有后面人的推动怎么可能啊？兄弟姐妹们，啥都不佛啦。啊呀，啥都不佛啦！天知地知，你知我知。兄弟姐妹们，一句话 — 灭了共产党我们什么都是，灭不了共产党我们屁都不是！永远不要忘了，兄弟姐妹们，永远不要忘了灭共是唯一的目的，其它都是扯淡的事儿！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外我要跟大家说一下，很多战友知道我昨天去「纽约世贸中心」102层给大家试吃回来，把我试的拉肚了。很多人说千万千万7哥要小心。我很感谢太多关心的信息了。「有战友」说是不是「共产党」下毒了？绝对没有那么复杂。我很少出去吃饭，「而且」我也不吃牛肉，结果那个牛油过多，或者青菜不太干净，结果吃完以后回来就拉的不行了，呼了哗啦的。但是挺好的，减肥了，减肥了。谢谢兄弟姐妹们啊，我没有问题。
我再想说的是很多战友发来各种建议，关于「新中国联邦」一周年庆祝的事情。一件事，7哥一定不会出现在「世贸」102。我像战友保证我不会出现在102层。因为这不是我的事情，就像战友说的，我的命是属于大家的。第二个，那天的庆祝本来有很多国际贵宾，「包括」美国的贵宾，由于病毒，「现在」99%以上都不让他们参加了。就几个人就可以了，然后战友们在102层这个具有911之后重要的意义的建筑上在美国相聚。来到美国的战友们，不管你来自何方，怎么来的，多难「才来的」，我真的跟你们不能见面。我必须抱歉，我必须抱歉。我也是对战友们的一个承诺和对我自己的负责，好吧？谢谢了兄弟姐妹们，不好意思了。希望大家能够理解、包容，站在灭共的事业上。
另外，我要告诉兄弟姐妹们，这两天所有的，我再重申所有买G-Club会员的人一定赶快，「包括」KYC，对账的，一系列「的这些事情」以最快的时间争分夺秒「完成」—「其它的」我啥都不说了。更重要的事，现在战友们买喜币的，买喜Dollar的KYC一定要认真、严肃、认真阅读，跟农场联系，争分夺秒「完成」。而且我再告诉大家不论你是投资新的G-TV，不论是你要做任何「G系列投资的」事情，「还是」买G-Club，尽可能进入你KYC过后的喜美元的账号来支付，来买G-Club和买你「想买都」所有的一切。很快你就可以买G- Fashion了。
G- Fashion，记住战友们，就昨天那个报道是扯王八犊子的事情。这个报道不间接的证明了这些欺民贼，还有九指妖撒谎吗？说我们没有办公室，没有员工，全都没有都是骗人的。「说」是王艳平从国内订了几包货，这些个王八蛋的。
报告说的很清楚每个月花4～5百万美元。这4～5百万美元一件事儿就证明了G- Fashion花了多少钱？我告诉「大家」，到现在为止，G- Fashion赔了最起码2300万到2500万美元。到现在为止，「只是」洛杉矶G- Fashion。由于美国在洛杉矶的国土安全部等人完全是操弄司法，威胁个人和G- Fashion的高管，对他们现场的威胁，不得不关掉。另外，说到高管确实管理能力上，我们承认是有问题的。这是为什么新的G- Fashion高管是来自Channel美国区总裁，「已经」和很多战友打过交道了。这几天整个G- Fashion出现太多荒唐的问题了，有些质量不行。你看今天刚给我寄来的「裤子」，这个做的非常非常好，「穿着」很舒服。这个也是G- Fashion的，很舒服。有些绝品做的绝了，这帽子也很棒，是吧？但是有些做的确实不行。像这帽子的结构「件」就是中国做的，没有办法。98%中国做的。在意大利买完以后才告诉你说是Made in Italy，结果不是意大利，也是来自于中共国，没办法。
我们跟一个牌子叫RTA合作，RTA是一个品牌，跟它合作的。它有很多是在中国的合资厂造的。把东西送来了，我们发现是Made In China的，咋办啊？我们有三批货，一个是羊毛衫，全送给战友了；第二批货就是那个袜子，还有内裤，大家已经订了，后来G- Fashion再进行加工，加上信仰之星，可以说设计来自洛杉矶。郭文贵本人在此以个人名义发誓：仅这些「Made in China」，剩下全部是意大利造。帽子结构「件」大陆造，裤头、袜子大陆造，但是洛杉矶进行了加工。一共多少钱知道吗？所有的内裤、袜子总共卖出去不到1万美元的货，总共订的货4万多美元。我告诉他们全送人，不要的东西「全送人」。后来说因为卖出去了，「所以」得加上信仰之星「才能」发给大家。其它全都不卖，都会送给战友。G- Fashion不在乎这几个鸟钱儿，爆料革命更不在乎这鸟儿钱儿，更不会给战友们沾上这个钱。而且卖给战友们的东西的货品质是绝对的。
G- Fashion有很多服务、品质设计上、生产上因为太新了有些问题，但材料、成本上我可以负责任告诉大家，世界上没有「能」跟我们比的。这是我当着摄像机说的—没人可以跟我们比，性价比质量比没有的。但是现在G- Fashion团队我几乎100%重新大换血，全部大换血。这里边很多我们战友还留着呢，战友还留着呢。让Channel的，还有Prada、Gucci「这些」大牌子的高管加入到我们的队伍以后，让G- Fashion的服务标准化。我们的网站现在不是最好的，马上更新版「出来」，然后所有现在标准化的服务SOP都不是最好的。Fashion领域你懂的，一定要经历一个起伏期你才能成熟，才能达到标准。就像开餐厅一样，一定要经过一段儿「时间」才能打造几个好菜出来。G- Fashion真正成功，我最早说过，今年年底能达到正常就不错了。到明年的春夏季才能达到正规的运作，「现在」还太早「也」太快了。
那么战友们，现在G- Fashion赔了2300～2400万「美元」，总共卖出去东西不到2000件，是吧？所有东西像这每个帽子都成了绝品了未来。但是这就是Fashion，这就是G-Club。最重要的G- Fashion起的作用是把G-Club合法的凝聚在一起，未来它让G- Fashion演变新中国版的亚马逊 — 这才是咱的目的。所以，战友们，所有敌人的攻击都证明了我们是真心灭共，所有敌人的攻击都证明了伪类说的话都是谎话，所有他们说的假话证明了我们说的真话，多好嘞，多好嘞？想这么好都不行。杨娘娘，王岐山多出手，多出手，千万别停。火鸡龚，Bob Fu你们这帮孙子赶快出手，千万别停。出手，出手，出手！你们请人家吃点儿饺子，是吧？给人家舔舔腚，说说谎言，攻击攻击我们。
爆料革命的“以假灭共”是用证明共产党的假话来灭共产党。你们搞假话「想」灭我们「反而」证明了我们说的都是真话。我们最后是“以真灭共”。“以假灭共”是证明共产党的假。“以真灭共”是我们是真。“以假灭共”是证明你的假，这多好呢，是吧？多好呢？啥都不说了，我得马上开会去了。我「看会议」中间有17分钟，「趁空」马上给大家报告报告的。
哎你看我爱死这花了，爱死这花了！7哥就是个爱花的人，咋弄嘞？“美国丽人”这花太漂亮了！你知道「这儿种了」多少吗，多少？你看看，多到不行。爱死了。啥都不佛啦，姆该噻～姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1753/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1753/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、作为地球上最智慧聪明生灵的人类必须要有信仰
很热闹，很热闹，七哥干的好事儿太多战友们都忘了是吧？我干的好事儿你忘了没事，但跟你切身利益有关的事儿你不要忘了，因为你忘了你太吃亏，兄弟姐妹们，比如说就这一星期比特币、以太币、狗狗币、火币、虚拟币6%、10%、百分之十几的大量的跌幅，多少人倾家荡产，多少人就不相信咱们所说的1.4%的人控制了97%的比特币，其他那几个币基本上也是2%、3%控制百分之七、八十，你怎么可能赢过他们？你怎么可能赚得了钱？
最关键的这个少数控制者是共产党，和共产党狼狈为奸的华尔街。你说你想想，你再能的老鼠你怎么能挑战过猫呢？现在在社交媒体上无数个视频，猫狗相处和谐至极、人狮相处和谐至极，连那个鬣狗都在非洲出来和人们相互之拥抱甚至亲嘴、亲吻了。
但是任何情况下，他都不可能蚂蚁把大象睡出来孩子，任何情况下那个猫都不能怀上老鼠的孩子，它是个基本的逻辑。如果老鼠认为猫和老鼠可以相处了，甚至让你挠挠爪子了，甚至看到鳄鱼都跟甲鱼搞亲吻了，这些你认为就和谐了吗？本质不会任何改变。该吃谁的吃谁只是方式和时间还有吃多少的问题。
这就是现在人类社会上需要信仰、需要宗教的原因，人类从动物变化为地球上最智慧、最聪明的生灵统治着整个地球，他必须有信仰，否则人类就会被消灭。那么冠状病毒是来自什么？来自共产党。共产党就是没有规则，它完全以动物的本质、胜者王侯败者寇，甚至连动物世界的动物生物链都没有，来对付人类，所以它必将被消灭。万物皆有规律呀，万物皆有情啊，一花一世界，一滴水里边，那就是一个巨大的一个无法想象的世界，亿万个细菌生灵在里面，所以不知道这个的，那你活不明白。
二、跪着没吃喝还不起贷款又不敢站国内流行躺平
另外一个这两天国内的很多战友都发信息，说最近国内流行躺着、躺平，是不是，跪着自己受不了，也怕疼也跪不住，也不愿意跪着。不愿意跪着人很少，如果跪着有钱、跪着有饭、跪着有粮食，很多人会跪着的——是跪不下去了。就跪了那么多年了，也没吃没喝，然后呢站着，站着给弄死个球的了，那根本不敢，从来没站过，站着会晃。
像七哥站着会晃是吧？你看郭宝胜是吧？还有夏业良还有那个西诺这帮孙子在法庭上时候，他就这样，他站一会他就哆嗦，所以他就躺在那个椅子上、斜靠在椅子上，装贵妃一样躺在那儿是吧，咱们战友都看见了，因为他站不住，他没这个立力、他没这个力量，他站不住。他也不适合站着，要么就趿拉着在那，要么就躺在地上，要么就不是个人样像狗一样趴在地上，就那么个德行。
那么很多中国人已经被共产党训的已经不会站了，不是说他想站怕受到威胁，是根本站不住了，没有站的本钱了，脚后跟软、脊椎也软、脖子也软。所以他站不住，那咋办呢？趴着也受不了，躺着吧——躺平。
这就是中国人现在最根本的现状，跪着习惯了没东西了，也跪不住了，跪不起了。站就不适应，站不住也没这个能力，也不敢站。不是因为反对跪着想站起来才躺在那，不是的。站，站不住，跪着没人给东西，那只有躺平了。它必然是这个结果。因为全民皆跪的时候就有人，跪的时候是很难受的，他会受不了的，他生理上受不了，心理上受不了，甚至太多人跪着了，这跪的价值就没了。
我在清丰看守所的时候，是不是啊？从我进去到我离开，所有的武警、派出所的人、包括那个所谓监管室，监管室是检察院派到驻看出所所谓监管的人，就一件事儿想把郭文贵跪下。过了好几个节的时候，说：“这个节日我让郭文贵在我面前跪下。”把我打过无数次，有一次把我吊在那个门上面，戴着铐子、镣子给我吊上去，我昏过去多次。
说只要你答应下来跪下来，单腿跪，郭文贵我就把你放进去。我知道那一跪我这一辈子就起不来了，我不可能有今天的。最后把我放下来的时候，我快要倒了嘛，他就拽着我，我戴着手铐嘛让它，这样我就一下子拽着他的袖子，他以为我跪呢。“欸，你真要跪呀。”我这腿一拉，我啪~把他给松开了啊，这个副所长姓刘，这个人就叫刘平，和当年保利地产跟政泉合作的总裁叫刘平同一个名，我还当时给他说刘平秃顶，他也秃顶。
他给我说过一句话，在看守所我在那么多年从未见过一个人不跪。他说那你这一跪就显得值钱了，所以大家都想让你跪。我说你把我打昏过去，你怎么折腾我都可以，只要我有、我只要能睁开眼、只要我知道你要我跪，我一定不会跪的。我只跪上天、佛祖、万佛万神和跪我父母，谁都不会跪的。
那么，中国人已经跪了那么多年了，你让他站起来他不适应，他站不住啊！对吧。你让他趴地上也不行，就躺平嘛。所以现在国内是什么情况？跪着没粮食啦、房子还不起啦、车子还不起啦、信用卡付不起啦，那你去跪吗？跪也没有什么东西，没人给你还信用卡，买的股票卖不出去，是吧？
三、张宏伟及党羽疯狂骗贷构陷终被抓民生濒临倒闭
民生银行快倒啦，张宏伟全家都被抓啦，卢志强的资产被封了啊，史玉柱的钱也没球蛋啦，董文彪的钱现在逐渐往回追，听说一个小三在香港就38亿啊，是吧？1.7万亿没啦，招商银行都这样。
更重要的兄弟姐妹们，你知道现在，中共国所有的企业的外债要多少钱要还吗？——几十万亿。所以在中共国，一个最大的人类奇观——国有企业全都不赚钱，所有炸油条的、卖糖葫芦的、卖西瓜的、卖内裤的，还有那个中国的所谓非法的红灯区的小姐、夜总会全赚钱啊。
只要是用自己的身体、爹妈给的资源的全赚钱，只要是卖糖葫芦、卖白菜的全赚钱，国有企业全都不赚钱。国有企业却垄断了整个中国的97%、 97.5%的所有的基础设施和能源和金融供给。
这就是我当初我说离开看守所回来，这位老首长还是说了，你说中国你能干啥，金融你不能干——共产党控制的，能源你不能干——共产党控制的，基础设施你不能干——共产党控制的，武器你不能干——共产党控制的。只剩一房地产了，你可能碰一碰。所以我就搞房地产去啦，这几个咱都别碰。
到今天别人很想碰，你碰得了吗？像那个马云搞了个300年的基业，湖畔大学躺着现在给铲平了，为啥呀？教育是共产党是强奸你以前的一个魔术，叫做洗脑。这是大秦朝开始愚民五术中最重要的，这个驭民之术怎么能让你马云你小马你来搞呢？结果马云还想舔共产党的腚，我把郭文贵弄回来，你就别弄我了。结果怎么样？把你自己弄死啦。
就像张宏伟瞪眼说瞎话陷害我、陷害人家马建副部长，这全家完了吧？听说他有个小女朋友被弄起来以后羞辱至极呀，也是个小明星，我还见过她，我上洗手间，结果是真的就上洗手间忘了关门了，她突然推进来，“哎呀，郭大哥不好意思。”哎呀，我说吓死我了，这，这，这，别这样啊，我赶快吓得出去了。
我知道张宏伟为什么喜欢这个女孩，这女孩这功夫有点受不了，然后当我离开时瞄人家一眼，那眼神，哎哟我的妈呀，勾眼儿啊，勾我呀，所以说，能跟着张宏伟跟陈元睡觉、能跟任何行长睡觉，然后还能跟张宏伟生孩子，你说这能不赢吗？是不是？但这回被抓了，听说也弄东北去了，弄得很惨。
就这一个人介绍贷款就上百亿，反正这钱也不是张宏伟家地里长出来的，也不是他生来她妈带出来的，也不是他的小媳妇给他生出来的，是他坑的民生的贷款。张宏伟百分之三点几的所谓的股票，那是卖给我们的，那是我们拥有的，他把这个股票他变成了第一大股东，他抵押再抵押三次以上，就这人没事，他能检举一个安全部副部长一分钱没拿到，称为强制交易是吧？叫强制交易，然后把我强制交易，我也强制交易，结果我强制交易了我。
马副部长帮我强制交易了什么北大还是什么我都不知道是什么民航，结果他们赚了10倍的钱。我们犯法了、犯罪了、强制交易了，然后他们赚了10倍的钱，张宏伟呢是揭发者，他自己呢骗了老百姓存款的钱大概200倍的钱，你说这下有天理吗？
四、中共DCEP失败，比特币上下震荡搞得就是你的钱
所以说这两天你看虚拟币、比特币、各币，头一段时间共产党第一个叫DCEP，DCEP人民币数字人民币，然后大肆宣传，试了21次全失败。本来要在这个高峰的时候DCEP要推广到全世界，说要把美国恐惧的钱和美国这个金融危机之前的恐惧的钱都变成咱DCEP，把日本面临的经济危机时日本的逃到外面的恐惧的钱变成了DCEP，DECP。
这家伙要统治全世界的钱了，搞了八九年，是吧，区块链叫Blockchain加密货币，绝对中心化，结果一试试惨了没了。还有这种事情，我问了无数个专家说这太不可思议了。这时候他们1.4%的股东拥有97%的比特币这个涨幅最快的上万亿美元的富可敌国的一个比特币，迅速从5万多美元6万美元跌到了4万美元，甚至达到三万七、三万八。不管你三万七、三万八还是两万多，大概比特币现在会从一万到六万之间晃荡，就这么晃来晃去晃来晃去，人家搞床震生孩子，你参与的比特币叫比特币震，失掉你的钱，搞的就是币震，叫比特币震。
上去下来上去下来，这时候战友最要聪明的是想什么？想想断修魏停下来吧，别掺和人家这个币震啦，这个币震你受不了，你的肾太不好，你的肾量阳气再多你也受不了，人家是共产党那是擀面杖子，用之不尽取之不竭是吧，你用得完吗？人家把擀面仗子都磨成针了，你早就死一百回了是吧！人家是币震咔叽咔叽，这叫DECP，搞的叫虚拟加区块链，虚拟加密货币叫币震。
所以说你看人家1.4%共产党控制绝大多数，然后华尔街，不管是上还是下，都是拿你的钱，它永远不会输钱，就这么简单。
五、中国人骨子里黑白不分生死不分谁对谁错不分
这个比特币就像我老家每年红白事儿，我到老家我发现有个很大的感受，所有我们村的那个村干部还有村里面叫明白人，还有一个叫大知客，大知客，就是村里边儿的红白喜事的主持人，还有这个红白主持人同时可能还是厨师，或者他带着几个厨师，在我们老家专门有人干啥买卖呢？就是有那些红白事儿结婚用的锅碗瓢盆还有桌子，死人的也用这个锅碗瓢盆和桌子，就是你要用你要给点钱啊，然后你用完这套东西以后呢，回去还得带点肉什么带点剩菜剩饭给送回去，所以专门有这个村里边就是谁呢村长垄断着，或者村里面大知客垄断着。
当时我发现了个巧妙的事，所有这个村也大知客可以叫明白人、叫主持人——红白喜事主持人，既主持红事儿主持是喜事，生孩子他也给你搞一个庆贺一下，有钱，过大寿他也来，然后呢结婚也是他，这边人死了、人撞了、哭了、打架了、埋了，都是他，就是一个红事和白事吗？所以他哭的时候是哭天叫地呀，我的那天儿儿~~~~啊都那样哭的，还得上气不接下气，啊~~~~这样。
这边人家生孩子，那边嗒打啦嗒~嗒打啦嗒~嗒也是大喇叭吹的牛，然后他在那块，啊，喜事一看，好这王老毛小飞象、小飞侠，红包六北~（注：百的山东口音发北的音，下同），啊，小王子~~，啊~长岛哥~~~红包两千~~，东头的老李家红包六北~~，他也在那儿喊，然后还顺便抽一张是吧？他可明白了，哇塞，抽着烟，一根接一根抽，你发现那边老家那时候那烟很贵，谁一见面，欸，丁伴儿（注：郭先生的老家方言，大概是伙计的意思）抽根烟吧？那是最高的礼节了，这是发根烟是吧，衔根烟，然后耳朵上别一根有时候别两根，所有的大知客只要抽烟的还有厨师黑白喜事都耳朵别两根烟，有时候这里还别着，手里叼着、抽着、一根接一个，哎呀，我烟不花钱嘛，然后兜里还揣着是吧，腚上还揣着都是烟。
就是赚个烟、赚一顿饱饭、收点份子、顺便偷点东西、喝醉酒，这就是农村最快乐，所以最明白的人、最有教育的人、最有影响力的人，即是共产党的村干部和村委妇女委员会主任，好多村委妇女主任都是男的，妇女主任都是男的也有，不都是女的，妇女委员会主任、村支书、明白人，红白喜事全他说了算，所以说村里的事吃喝拉撒睡从死到活全都全包了，你看那个嘴脸啊，而且大家习以为常。
我大伯就是明白人，我大伯没媳妇啊，但我大伯就是明白人，我大伯这口吃嘛，是不是，当时战争的时候吓得口吃了。所以说他一喊，人家说剋到~（注：郭先生的山东口音客发剋音，下同），就是老家客人到，我还专门我也多次参加哭过，我小的时候根本不会哭，我爸爸的表兄弟的母亲过周年，我就拿着唾沫往脸上抹，哎呀，我的奶奶呀~~，看看，哇人家吹着嗽叭到村口去接，叭叭~叭叭叭~~人家看我哭得——哎呀，我的奶奶呀~~，这看着我在那儿哭，一溜哭进去了，哭着哭着成真哭了，因为那会儿突然就想起爹娘、想起家人了，唉呀~——真哭了，“哎呀这孩儿哭得多痛啊！哭得真痛！”一堆人围着你看，哎呀，这孩子哭得，越哭得声音越大越好，人家有接你的村里边拿着自行车后边还带着点心接过去，然后，欧~~我大伯一哭，剋到~~，我大伯——哦，哦哦，为什么？我大伯结巴，他哭不出来eng~eng~eng~，人家都笑他，只有我哭了，我这适应能力很强啊。
结果跟我大伯哭过几次串过门儿参加过这个白事儿，再来的时候我大伯一去，我大伯说，准备小儿，准备好了，小儿啊。我说准备好了，我那时候八九岁是吧，开始哭~，我在这块，哎呀~~就扯着嗓子哭，这个哭也是个本事，所以你看七哥有时候老爱掉眼泪，这是练出来的，从小练的我告诉你。
在村里边这些活动后来我认真研究，在孔子时代在中国山东所谓孔子之乡它就是广泛存在，乡里乡亲的俗里文化是必然存在的，现在已经进化了，就放了个DJ音乐、找小女孩光着腚到坟上跳舞去，然后呢还什么还会烧那些纸人儿是吧，然后现在结婚也变了，过去我们是听房听人家做爱，现在是结婚直接扒光腚的、谁抢到是谁的，已经是到这个程度的文明，这个说明了什么？——我们中国人的骨子里边红白不分、黑白不分、生死不分、谁对谁错从来不分的。
所以你看到在我们老家山东孔子最近的地方，到今天共产党到什么时候了？我们老家西曹营、东曹营我们整个的这个村里面是上千户人家，你加在一起你能把这个把地球上把亚洲和欧洲和美洲能分开，我相信不超过俩人到仨人。你让他把中国历史能说到大清朝，你要能说清楚绝不超过20个人，你要把共产党什么时候来中国的、都跟许诺过啥只要说出来，我相信不超过5个人，我说的包含那些村里大知客、明白人、主持人、村长、村委主任。
我们村里面好像过去几年我五哥是过去几十年第一个考上大学的，还有另外一个姓贺家的考上了大学，我知道就这么多，好像后来就不知道了，在这样的国家里边，你想想他懂得站着和跪着的差距吗？他懂得躺着和站着和跪着的差距吗？
六、房峰辉看懂并奋力登上食物链顶端差点改变中国
这是当时为什么房峰辉这小子还是有点尿性的，房峰辉说文贵不要太天真，中国这所谓的14亿人当时都说14亿人，他说中国管用的人不超过两个数儿——两亿，其他就是你可以忽略不见，基本上是自生自灭、只能当奴隶当劳工什么都不能有，他说中国人所有的来源、经济来源、增长都是扯淡的，就一件事儿——兵源、钱源、党源、性源性的来源，就来自那12亿的奴隶，中国的没有任何的经济增长点，只有一个打工妹、打工仔，就是钱的来源、性的来源、兵的来源，共产党的下层虐待的给共产党执行的卖命的像城管呐建委呀这些人，这叫党员，党员中是分好几等的。
哇，房峰辉说完我当时是一懵，我说你和我不都属于那个完全不知、没用的那些四源吗？欸，他讲了一句话，这就是咱们奋斗的目标啊，咱现在跳出那四源了，咱已经上了成了上面最高的，咱就是那个现在中国的生物链最高端的，所以咱得吃他们不能让他们吃咱。
所以说房峰辉的权术他不是后来有的，他从一个普通的一个兵演戏演给大家，他就是研究了俩人，用他的话说我研究了雷锋、我研究了毛泽东。就这么个研究雷锋这种虚假宣传文化、研究毛泽东的人走上了中国总参谋长，差一点当上军委主席，还差一点把共产党给灭了，就是这么简单，没有人相信这个事情会发生，它就是发生了，就这么简单。
那么中国今天在躺平这件事情发生以后，很多人跟我说、给我设计了一堆的东西，我说你别给我设计这个东西，但凡这些人躺平的人现在说你可以继续跪着，然后有烧饼吃、你的房贷不用还了，或者你可以慢还，所有人继续跪着，你拉都拉不住，这一点我是深信不疑的。
为什么？跪了一辈子啦，还是跪的感觉比较好，你别看现在大家在这块很高畅地什么躺平，没用！一窝蜂，你没有资格站着、你没能力站着，不是你不敢站着，你根本就让你自然站你也不敢站，就像那太监一样，太监一说话，嗓子就这样，呀~呀~呀~是吧？他为啥这样啊？因为他的下面切了嘛，这我又说的黄的了，今天打的黄领带，所以说讲一点黄的。没穿黄西装，所以说他那个太太也想说，是吧？Take down the CCP！
他也想像七哥这样洋气十足大爷们，他没办法下边切了，他只能Take down the CCP（郭先生捏着嗓子模仿太监的声音，下同）, 是吧他只能这样使劲了已经，再使劲Take down the CCP，他只能这样。就是绝大多数被共产党洗脑被阉割后的精神阉割、下体阉割、生理物理阉割，他是不适应站着的，这不要抱有幻想，这恰恰是我们消灭共产党的根本的目的和原因。
七、西方媒体四大功能：傲慢贪婪暴力绑架法律
昨天就在这个屋有个采访我的，这么世界上这么牛的媒体她能问出这么愚蠢的话出来，说你为什么说滕彪是强奸犯，这个女记者四年前采访我，四年中一直要采访我，我也无数次拒绝，昨天我接受她采访。
她是一个中英混血儿的人，她能问出这么愚蠢低劣的话，为什么？她多年在中国共产党下工作，她就没有想过，是乱伦彪第一个说我是乱伦郭的我是乱伦郭，我从来没说过滕彪是强奸犯，我说他是乱伦彪，是因为他把我说成乱伦，战友们叫他乱伦彪，我才跟着叫的。她连这点起码功课常识都不做，她把我说成我说腾彪强奸犯，说是我来送了这些人去到腾彪那块去抗议他的，你说这是个什么样的逻辑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1658/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1658/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：中共以所谓盘古违建为名拆除盘古大观龙珠的视频；
直播前播放视频二：中共官员因新疆棉花被抵制而叫嚣中共国已不是120年前的中国；
直播前播放视频三：中共外交部战狼赵立坚辩称新疆棉花机械采摘已经进入互联网+时代；
直播前播放视频四：美国驻帕劳大使与帕劳总统共同访问台湾引来赵立坚抗议；
喂喂，喂喂喂，中不中？中不中？中不中？Mongolia，但这不是Mongolia啊，这可不是Mongolia，（郭先生镜头前展示身上的长袍）大家看看，长袍长袍，长袍啊，典型的。相当的不孬啊，咱今天本来是没有直播的，没直播的。本来是没有直播的兄弟姐妹们，因为我今天早上是8：40和日本一个基金开会，然后突然这基金发通知说这会开不了了郭先生，我们公司可能要宣布破产了，我说哇塞这啥情况，哎呀，他说要宣布破产了，现在大家都是赶快紧急开会，大概过个一两周我估计这个新闻会出来，这很吓人、很吓人、很吓人。
这么大的基金要破产，现在市场还不知道呢。如果金融市场知道了首先科技股得暴跌，科技股肯定暴跌啊，然后我觉得要形成雪崩效应的话，共产党的所谓中概股那会造成重创！重创、重创、重创！吓死人了，说实在话我在几个小时以前我都不相信这家基金会垮，因为它的资产还是很好的、很优良的，但是这帮小子绝对有事儿瞒着我，它这回所有的这次它要破产，我不能说这家公司，你们绝对猜不到、绝对猜不到，它绝对是跟共产党的国有企业有关系，这就是现在的整个情况。嗯，这个金融市场要出大事儿啊，要出大事儿啊。
行了，前奏刚才是。兄弟姐妹们好今天是3月30号2021年，大家如果能记得2020年的3月30号在干啥了吗？咱记得吧兄弟姐妹们，有谁记得在这儿说说。
（郭先生与战友们互动）［我看谁说的，野村证券，七哥，这麦穗扣的衣服漂亮，酱香小蚂蚁啊，酱香小蚂蚁，绝对不是一般人，不是一般人呐，你不是一般人］这个衣服啊，很 ，中国人一般不敢穿这种蓝色，中国人因为穿不起来，这个丝是高丝，咱们这个酱香小蚂蚁为啥我说你厉害呢，麦穗扣衣服呢，这个衣服就是最值钱的还真不是这个料子是真这个扣子，这扣子是金丝编的麦穗扣，然后是现在咱们信仰之星，这边这边，哈，摸错了，七哥的手摸这地方老是摸错地方，摸不对地方。
信仰之星非常的舒服，里面还有一个这样一个Cashmere的衬，你看看，非常的舒服，但是很少中国人，今天早上刚才我第一次穿嘛，你七嫂说哎呀这不好看，我看看她没吱声，你说今天你嫂子穿了一套衣服超级漂亮，那个叫做丝合Cashmere的，你嫂子穿的，她很少穿皮鞋，今天穿一皮靴，哇撒，蹬上一皮靴老酷了。然后我说你穿挺好看，咱也没法和她吵架呀，你跟人家吵架、你跟家里大领导吵架你有好日子过吗？是吧，没好日子过。
但是她不知道哦，因为很多中国人啊他不敢穿这个蓝，这个蓝它是有独到的特色，非常非常的漂亮，就这种，你看你看，你看你看，是吧，就是舒服，按山东话说这叫熨帖、很熨帖，吃好了叫吃的很熨帖，穿的很熨帖、很舒服。我们山东老家舒服叫熨帖，很熨帖。咱们真是酱香小蚂蚁高啊，这战友一眼就看出来哪值钱。
（郭先生与战友们互动）［G-TV测试版2020年3月30号上线的，虎啸东方，中，中中中中，虎啸东方，虎啸东方，相当的厉害啊，雄鹰翱翔，七哥好，念念我，谢谢七哥。现代化的传统服装，Miles ,Miles Guo is hero ，Kottens。我可不是什么hero，啥hero都是骗人的。叫文骏，文骏啊。城外民夫战友，文骏，文友，七哥念念我。没问题。沉默不是金，拳打赵家人，买暴G-coin，七哥念念我，小猪胖胖681，然后韩国姐姐，BBQ and韩国姐姐。这是老战友了。两只小兔子 小饺子战友，ANT。这我知道，我是小蚂蚁，很好。蔡桃惠，我来了，七哥，我来了我来了。七哥的眼镜帅有型，颜色和国旗一样］。
还真跟国旗不一样，看这颜色和咱这国旗还是不一样。中国人不太敢穿蓝色，不太敢穿蓝色。但是我们的路波切不是在直播中讲了吗？是不是？未来就在天空中。就是我们的新中国联邦旗子信仰之星49个星叫天空。还有一个就是蓝色天空蓝，但是这个蓝的是咱们G-Fashion的。这是你看看啊，王雁平是昨天刚从洛杉矶回来，过去两到三周吧是两周是三周我忘了啊，一直在洛杉矶，带着所有的投资机构的律师还有会计师到洛杉矶去。
在洛杉矶这帮傻货，你说这G-Fashion有多傻，她跟人说“一个月多少钱成本”？他们说”哎呦七十多万吧”。然后她说“再算算”，“一百多万” ，他都不知道一个月多少成本。最后人说“你算算，把你这个财务账给你算算”。一加一个月200万美元。就洛杉矶就200万美元，战友们你想想咱那个网站上才挂了多少件衣服啊？挂了多少件衣服？然后他们跟我算“郭先生你在直播中说设计费是销售额的五倍”。他说你错了，50倍都不止，设计师是销售额的100倍还多。他说就短短这几千万美元就花出去了，你想啥呢郭先生？我一听这我也吓一大跳，我说这下去还得了吗？他说“这很简单，你只要不赚钱，你只要不赚钱，你这就是要赔大钱”。
我们新来的你知道是香奈尔的美国总裁来，人家总裁在哪儿办公知道吗？香奈尔总部就在我家对面是曼哈顿最贵的也是全世界最贵的写字楼。丰田、爱马仕、还有劳斯莱斯引擎、劳斯莱斯汽车全在对面儿叫nine west西九号，就在58街西九号你查查这个楼。就在我们家对面儿白的每次你看那个楼，五层楼香奈尔在那儿，250美金一尺。
我原来的合作基金在那楼上最顶楼280美金一尺、一签合同签20年，一年大概将近两千万美金的租金签20年。人家香奈尔在那块五层楼，它一年最起码五千万美元最低，五千万美元一签20年，你看多少钱去了？十来个亿租办公室！人家这总裁到咱G-Fashion来工作来了。你看看人家是吧，人家这个写字楼就在那块儿一年要几千万，四、五千万美元，光写字楼。
然后王雁平原来对洛杉矶这个G-Fashion横挑鼻子竖挑眼的，她跟G-Fashion搞得非常不愉快，然后他们一提王雁平就头都大、都怕她。结果王雁平这回是和投资机构者到那去了帮他处理问题，哇塞！所有人都爱上王雁平了，说每个人都觉得王雁平太酷了。
到那块儿去以后，就王雁平被培养这十几年，从法国留学回到中国，第一个工作她本来家人找的是国营企业，她家里人都是共产党员，很好的工作，她去了盘古，第一个工作，我是她第一个老板啊当时是。然后到了盘古以后，就在董办工作，然后主要是对外，这十几年把她培养得，结果这回在那块工作两三周，所有的这个洛杉矶跟我说，他说王雁平太酷了，没有一句废话而且事情都说重点，每个人都喜欢她喜欢得不得了，现在还解决了很多问题。
那么G-Fashion王雁平原来就心里面有点看不起人家似的，老玩大的是吧，觉得人家好怎么着，结果一看这回她傻眼了，王雁平也被改造了，她一看人家那真的G-Fashion从设计师出来→画草图→审图→设计师审核→审核完再看再选择出来→然后选料子→然后打版，打版师→打版师完打完版再修正→修正完再样板，咱光买LORO PIANA 的衣裳就这样就这料子，几百万美元打版也就几千万人民币，她看到料子全都傻眼了，王雁平也不舍得花那么贵的钱去买那个料子。我可以告诉大家，你看我穿那几个就T-Shirt了吗战友们，你们看了吗G-Fashion，我可以告诉大家任何一件那T-shirt你在任何一个名牌店买就是二档牌、一档牌哪一个都在3000到5000美金，因为它成本就给你弄住了，它成本那摆着呐，那个料子是在视频上看不出来的，王雁平看了以后傻眼了，王雁平一件G-Fashion都没有，结果到那以后人家给了她6件，3件穿不上，她太胖了，啊哈，然后号太小，3件她穿上了，我还没看还没穿，昨天我见她没穿，好几周没见了。
昨天你七嫂穿了一套G-Fashion，哎哟那个漂亮啊，谁一看，Ho~~~（惊艳赞美&amp;hellip;.. ）漂亮，就G-Fashion的衣服，就是咱们现在做的有些件不是太好的，但绝大多数未来都会成为孤品，不会有人再花这价钱让你买到这个衣服永远不可能。
头两天我这是在家里面，我们家郭美从来不买名牌，我妮子都是买国内那淘宝衣裳，然后老跟我争执，爸爸你别老以为淘宝就不行，淘宝的质量真的是挺好的，然后就跟我讲什么什么什么，哎哟我的妈呀给我讲半天，你说俺俩一为这事就吵架，我这闺女是平民派好像他爹就是贵族派，我说你爹也是草根，我说的是艺术是设计，它绝对淘宝网上很多东西它不一样，国内很多工厂产的东西，别说，她说大多数都是中国产的，她说这个没有太大差距，我这闺女跟我老吵架，你说咱也不能老吵啊。 我说差距很大，它绝对很大，首先在设计原创上，这点她承认。再一个关键在国内的材料，材料差距太大了。
所以说我这个王雁平看完以后她说：老板真明白了。 就你在G-Fashion这个衣服我可以说今天谁买了你都是赚的。因为这都是赔钱，现在G-Fashion现在对G-Club会员傻眼了，说这G-Club的人买走以后怎么可能赚钱永远不赚钱，说新来的这些G-Fashion管理层说你们这么卖G-Club怎么能赚钱呢？ 这本来就G-Club就不是让你赚钱，当然就不让你赚钱啦，为啥要买你的卡啊？ 为啥每年要缴你管理费啊？当然你就不能赚那么多钱啦，你有一点点意思就行了，有些你还得赔钱呢，对吧，就这么简单，你能维持住，最重点的下一步你赚钱是把它变成了G-Mall，就是像G系列的亚马逊一样，对吧？所以说这是战略，后来他们经过这几周开完会以后。 她认为一旦做大绝对了不得，认可了我这种商业模式，所以这投资机构者吧都傻子呢以为有钱。
（郭先生与战友们互动）［大圣文越，大圣文越战友，蒙古风情。哎对了真是啊，蒙古风情，有点儿］。 所以说战友们要这个衣服啊、这个服装啊、艺术啊，这真得的搞明白它的概念，它是艺术品还是工业品，我们的G-Fashion要的是什么？爱马仕的工艺就是它的质量，我们要的材料是什么？Loro Piana，Loro Piana，我们要Lora Piana的那种材料。要的什么样的设计呢？要的是日本的Yohji Yamamoto，还有Sling、还有Riko Ovan，还有Chrome Hearts这种设计唯一型、现代型，这是我们要要的，绝对艺术化的唯一性的设计。但是要的大厂的那种工艺，他们卖的就是工艺嘛。但是我们要独创性，材料世界上最好的。所以说很多人他搞不明白，这就是真正的。王雁平知道G-Fashion 值钱了她傻眼了，她每件她都会珍惜。你像在她头一段时间搞了个笑话送给咱们几个战友的裤子，送了一些，送给郝海东先生的、叶钊颖妹妹的，送去了几个月他们都没有收着，被UPS给扣住现在找都找不着了。
然后送给老江、送给了科学家还送给了路德，送给科学家的是用Cashmere设计的，Cashmere那个料子就是LORO PIANA都是打版的，都是做的给大家用的，那件衣服任何一个如果是大牌里面儿的一定是一万三到一万五美金一件的，咱们做下来成本几千美金。那么给科学家做的呢她就寄去了Cashmere的，科学家给我拍了照片“啊，太舒服了、太漂亮”。老江财神也发了个信息，说：七哥，谢谢你，我收到的裤子太棒了。我说，江财神你知道吗那是Cashmere的，那要在任何品牌都一万多美金，老江说是吗，我看不懂。欸，这事儿就过去了。
头两天儿他们给我看那个成本的时候说这光买那个料子就花两三百万美元，哎呀我说你们疯了打版几百万美元。我说怪不得你们送这些战友、科学家、路德、江财神都送这个都是Cashmere的，欸，但是我发现江财神那个上面成本才多少钱，成本才八百美金。就是我穿的那个丝的呢市场价是一千八，成本下来应该是大概在五百多美金，如果计上行政成本大概是八百多美金。我这觉得不对呀，这老江怎么是八百美金，上面写材料没写清楚啊，后来一问我们那个现在G-Fashion咱们战友在那儿工作呢，是吧？二把手是咱战友，三把手也是咱战友，说老江那是丝的，我马上说老江你把裤子拍给我看一看，老江一拍是丝的。
那就是那个丝的就一千多美金，就这个料子（指郭先生自己身上穿的）差不多啊，颜色是黑的。那跟Cashmere是不一样，但是它经典是丝的。你看我穿的很多就是丝的很多是棉的，然后就是Cashmere的，还有丝和Cashmere的。但是那个裤子你要过去买，就是原来最早咱已经把这专利买了一千八一条，而且每年也就出个四五款。就是买这个裤子我才认识了这个设计师叫Dony，就是咱们那个Dony很酷那个男孩儿，很酷的男孩儿，现在是咱们G-Fashion设计师之一。咱们那个总裁凯米尔是洛杉矶潮牌店叫Allen Lorenzo这个牌子，Lorenzo这里面儿工作了26年还是28年，他就是那个创始人之一。所以说，这都是所有全世界人到洛杉矶买潮牌就到这几个店去：Chrome Hearts、Allen Lorenzo，这几个人全让我挖过来了，这就是G-Fashion！
所以王雁平这回去了以后她感受深刻，她说你选这个人，原来他倆死磕，凯米尔一听说王雁平的声音就发抖害怕，啊~~~~~就害怕了，哎呀~就是不行了，就像魔鬼一样，王雁平就老呵唬人家。但这次他对王雁平佩服得五体投地，觉得她太有执行力太有能力了，脑袋清楚而且看事情很有站位、很有高度。那同时王雁平对凯米尔也有个看法，就凯米尔这个品牌爱到心里面去了，人家家是法国人老娘都很大岁数了，现在连给老娘打电话时间都少了。王雁平昨天给我说，她说她觉得她一年前见的凯米尔和现在觉得凯米尔老了十岁，就是凯米尔每天要给意大利打电话，啊就这意大利的厂家，你知道吗，真老了十岁，真用心了！
她才知道每一件G-Fashion 出品都是这么难，每一件产品都是我们的原创，要经历这么多东西。而且王雁平就跟他商量说是不是有些在意大利的厂生产的东西咱拿来以后有些款咱还能用，哇，这个凯米尔就是刺激得受不了，说绝不可能、绝不可能、绝不可能。我太了解凯米尔了，就是凯米尔绝对不会接受你抄别人的，他绝对不会允许的，他认为对他是个侮辱。那么这些大牌里面儿有的很多产品，我们在它那个打版之外加上我们的logo进行我们这个设计融合以后可以，但你是完全抄人家的他是不会接受的、他是不会给你干的。
王雁平还担心香奈尔的总裁能看上凯米尔吗？结果人家俩见了面以后两小时，人家叽叽咕咕跑一起了成好朋友了。啊！很多背后故事你们还不知道，很大的故事，很大的故事！在这儿我就不多说了，涉及到人个人隐私，很多是跟我们灭共有关系的，就因为灭共人才来咱这儿了。人家一年几十亿美元的营业额到你这个现在百八十万、几百万、几千万营业额的一个企业来，那这是什么概念啦！是吧，
这就是王雁平重新认识，原来每件衣服都不一样。你看我穿的这个高领的，这low那，我都是试啦！我运动的时候都穿，你嫂子说你穿着这衣服运动？你嫂子说你疯了啦！我说我就是运动穿我看它这个质量。现在你嫂子天天一开始让她试G-Fashion时候还不太耐烦啦！别试了吧！我说你得试试你代表我们女战友试啊！这两天天天穿着。就是G-Fashion一定做到让你穿上后一生爱不释手，否则就一定是失败的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线洛杉矶</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1310/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
艾罗：连上了！文贵先生！
郭先生：你好，你好，艾罗你好！
战友：我们连上了！赶快说话吧，等一下信号又有干扰了。
郭先生：兄弟姐妹们，辛苦了，辛苦了！持枪跑哪去了，持枪。
郭先生：听到了吗，兄弟姐妹们？
战友：听到了，文贵先生。
郭先生：大家好！听得很清楚，看得很清楚！
战友：我们现场的朋友都能听到您的声音。
郭先生：太好了！我自己在那边倒腾了一个多小时了，我早、午餐都没吃呢，就看着你们那块激动得受不了！我这就恨不得就到现场去和你在一起啊！太棒了，兄弟姐妹们，太棒了！
持枪战友：谢谢！谢谢文贵先生！您辛苦了！向文贵先生致敬！
众战友：向文贵先生致敬！
艾罗：好的，文贵先生，我们现在可以向您提几个问题吗？
郭先生：请！什么问题都可以！
艾罗：好的，文贵先生，您曾经在洛杉矶生活过，对洛杉矶也非常的熟悉，那我们今天洛杉矶的战友在总领馆前发出我们的抗议活动。请问文贵先生：我们洛杉矶的战友怎样才能发挥我们的优势，为“爆料革命”做出特别的贡献？
郭先生：今天，首先，我今天，今天，咱们跟Sara，咱们这个“美西之声”洛杉矶这个连线，包括刚才在好莱坞的，然后还有我们的兄弟姐妹们，包括图桑的这些兄弟姐妹们，那么旧金山还有今天的连线，包括在这之前跟日本连线。大家你们有没有感受到，今天你真正地感受这个世界真的是蓝色的海洋，而且从太阳升起和降落的地方围绕全球到现在，我们蓝色的力量从来没有停止。那么，更重要的事情，就是你站在这个地方，就这个地方，我经常过去开车，因为我当时买的房子在贝拉尔，后来在那个比弗利山，我经常开车到到下面去，到海边去吃东西，我经常走过这里，就在你们对面的楼的旁边有个公寓，我一个台湾的朋友就住在那里，当时的邓丽君也在那边，也有一个公寓，还跟成龙在那儿同居过。所以说，你们那后面每一个楼我都熟悉。但是，我要告诉大家的事情：从来没有，从来没发生过、我见过，中国人在洛杉矶，为了维护我们中国人的尊严和安全，或者体面，而站在大街上过！我相信我可能是无知的，这是第一次！所以说，兄弟姐妹，我对加州——我是我人生第一次来美国就到了加州，就是沿着你们下面那个路。当时从机场过来，一到洛杉矶，我就整个人改变了世界。我的世界观是从日本、香港、台湾和洛杉矶（美国）改变的。当你们站在这里的时候，对面这个共产党的“匪馆”，那里面干的什么事情，大家知道，除了休斯顿之外，旧金山之外，这个洛杉矶是特务最多的地方，严格讲，是剥削华人、犯罪最重要的地方之一！当你们穿着蓝色的新中国联邦（的衣服）站在这个地方，世界已经改变，中国人的命运已经改变！不管共产党它服不服，它已经是完蛋了！
还有一个，兄弟姐妹们，你们去想想，当年，我一九八几年来美国的时候，你们都在哪儿啊？你们虽然都是小孩子，我走上江湖比较早，一九八三年就走上江湖了，但是我这几十年过来，我看到，我亲身，我经历，我与之奋斗，我就是想看到，今天，全世界，有我们新中国的蓝色的海洋，我们不用再讲那血染的红旗，我们不用再喊“一切都是党的，一切都听党的。”现在党给了我们什么？走到全世界，如果没有新中国联邦，没有“爆料革命”，大家去想一想：今天的洛杉矶的华人将是面临着什么样的情况？旧金山和全世界的华人将面临什么样的情况？新中国联邦可以绝不夸张地说，拯救了海外的所有人！那么，今天，兄弟姐妹们，这是我郭文贵做到的吗？不可能！没有这么多你们身后的、我根本不知道名字的……我连持枪，我完全不知道持枪的真实名字，但是没有你们，没有“爆料革命”，没有今天，上天在帮我们中国人，没到最后一分钟让我们中国人成为全人类的公敌呀！那是因为你们站出来了，我是一个带头的——我一点儿都不谦虚啊；但是，如果我带头，后面没有人跟着，我不是带头的，我是一个没有头的蛇，或者只有头没有身体的蛇，没有尾部的狮子，什么都不是，动物都不是，那是怪物，怪物！郭文贵走到今天，和新中国联邦走到今天，就是有最早的像Sara、路德这些战友们进来，像木兰，像我们千千万万最早站出来。后来，我们每个战友的战友的背后，都有千千万万个你们这些我不知道名字的战友。更多的是国内党内、党外数以亿万个战友。
今天，你们看到了世界上是什么样的新局面：新中国联邦在过去的将近一星期里边，瑞士的金融机构，欧洲的金融机构，包括日本，都在跟我们联系：怎么能合法地将没有共产党的新中国海外的资产由新中国联邦来接管。这是个什么样的转机啊，兄弟姐妹们，这是过去我们连想都不敢想的，对吧？我们在海外的华人被他们三十个到五十个欺民贼——加在一起三十个到五十个，也就是你们站在街上的四分之一——整个垄断了华人的形象，代表我们民族，代表我们法治，然后代表我们要钱，代表我们现在干那些不要脸的事。所有华人走在大街上，没自信，没体面，不敢张嘴，不敢迈步。人家上餐厅吃个饭见到华人都不好意思说话，成了一个“华人不敢见华人、华人不跟华人打交道”的这种奇怪的现象。这是什么现象？共产党最希望得到的，就是让咱们之间互不信任，互相拆台，互不自信。大家想过这个问题没有？我曾经说过，我一定要让海外的华人，走在大街上，得到所有人应有的尊重，而且是靠实力，不是靠欺骗，更不可能靠金钱。今天看到全世界的华人走到全世界，在所有全世界的抗议，被当地的警察理解、保护、协调，我们展示了一个伟大的新形象。洛杉矶未来会做什么？我告诉大家，洛杉矶如果说新中国联邦力量不能崛起，灭共不可能！在美国的上千万华人，如果洛杉矶不团结上百万华人、几十万的华人的力量，我们绝对不可能灭了共产党。洛杉矶和整个加州，如果华人不团结，不可能灭掉共产党！还有一个，我们的美国，美东和美西没有全部的团结在一起，这个世界上将不可能有“爆料革命”，不可能有新中国联邦，也谈不上没有共产党的新中国。
战友们，我刚才，我在那个图桑群里说过，你们想过一个（问题）没有，你们站在这里的人，明天你看今天，你会怎么想；你们未来的子孙，会怎么想？今天你还能回到两小时以前吗？你们回不去了。那你往前走，往哪走？对面那个大使馆，未来就是我们要它搬开，变成插新中国联邦旗帜的地方！兄弟姐妹们，你们在改变自己，改变中国，改变世界！文贵不能用任何语言来感谢你们，我会用行动，不惜一切代价，尽快地铲除共产党，还给我们所有的兄弟姐妹们应有的体面和尊严，包括我们被榨取的财富，给我们一个中国人的安全的未来。衷心地感谢今天到场的所有兄弟姐妹们！冒着这个CCP病毒的危险，在这个烈日炎炎下，你们追求自己的信仰，民主、法治的自由，感谢了，兄弟姐妹们！
艾罗：谢谢文贵先生！站在我旁边的是我们新中国联邦的新一代公民。今天我们请他们来为我们领喊口号！
小朋友：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
众战友齐喊：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
郭先生：太棒了！哎呀，这孩子，我到洛杉矶去，一定要跟他们好好地拥抱！
艾罗：好的，文贵先生，我们还有第二个问题：我们想问一下，现在中国国内的洪水泛滥，我们之前也在您的直播中听到您讲，中共有可能让三峡大坝崩溃，从而呢，让周边的三个核电站都导致核泄漏这样惨重的人间灾害。我想问一下郭先生，美国有没有可能会做一些预警和阻止？因为我们洛杉矶的很多华人，每一个人的父母、家人都还在国内，我们应该为我们的国内的家人做一些什么样的准备？谢谢郭先生！
郭先生：这个问题问得非常好啊，这个也是……这个……我每天工作很多西方的有良知的，还有一些这个政府的合作者们跟我们都来问这个问题。我非常现实给大家说啊：第一个，你们唯一能做的事情，就是现在尽可能在西方传播共产党的流氓、犯罪，包括在三峡地区，完全是玩弄政治，搞大外宣欺骗，没有任何的所谓的防灾救灾的措施，根本没有！它巴不得都死干净才好呢。另外一个，战友们，我们要强大，我们要有经济，我现在……刚才你问我这个问题，我说你给你家捐……给你家人捐一个亿，你能做到吗？你做不到。一千万能拿出来吗？你拿不出来。那我说你现在租一架飞机回去吧，把他们接出来，你做不到。最现实的话，新中国联邦，唯真不破，你们能做什么？唯一的事情，就在西方传播真相，将新中国联邦、“爆料革命”、大家、战友联合在一起，一秒钟都不能闲着，在梦里边就得想想我如何传播真相，然后让全世界人看到共产党这个流氓在三峡地区犯下的罪行！就像我，今天上午两个小时，你们看到这个直播——War Room直播在我没有参加的时候，大概在六百万到七百万，你看我参加（后）是多少？每次都超过两千万！那让西方这些人看到，这是个什么样的流氓政府！黑社会、再黑的社会都不会这样干，它不但不救灾，不防灾，它希望所谓的“多难兴邦”，多死人。你说天下还有这样不要脸的政府吗？让我们的家人死干净，兴它的“邦”。它是什么“邦”？是流氓的“黑邦”！这些王八蛋们，黑心到无耻，中央电视台到地方，天天在唱着“多难兴邦”，你叫“多它的难”不行吗？“兴兴我们的邦”行不行？所以，战友们，你什么也做不到，你既没有这个经济实力，你也没有这个政治实力，也更没有这个影响力，现在唯一的是新中国联邦啊，唯一的，给任何人的，它属于我们所有站在这边的孩子，这俩孩子再过十年，他怎么看待你们和我？说我曾经第一次站在了共产党的“匪馆”的对面，我参与了“Take down the CCP！”了；第二个选择，CCP还在那儿，他爹妈、他爷爷被杀了。这俩孩子会怎么看我、我们？我们只有一条路，干倒共产党！Take down the CCP！拯救全中国人民，这就是我唯一能做的、非常现实的，也是我们目前能做到的、不影响你们安全生活的情况下，现在包括那些欺民贼，我们要让全美国、全世界尽快将这帮王八蛋绳之以法，不能让这五六十个欺民贼、“伸手党”“骗捐党”再骗我们的钱，骗我们的孩子了，让西方看到我们的真相，更大地传播，这是我们目前最需要去做的。所以说，三峡的事情，你交给我，我会尽全力地做，做得一定也会像过去三年爆料一样，超出你们的想象。你们记住，只要你们相信共产党被灭，剩下的事交给我文贵，我会拿出答案来，拿结果交给你们。你们要安全地在身体健康的、保护孩子安全的情况下，支持“爆料革命”，支持新中国联邦，就够了。谢谢！
（众战友欢呼，鼓掌）
风萧寒：感谢郭先生！我想请问一下郭先生，我是风萧寒，然后在这个G- Fashion非常有幸在洛杉矶落地，也是这边的总部。那么接下来，G- Fashion有哪些好的规划和大的新闻会跟我们广大的战友和我们的同胞们见面呢？谢谢郭先生！
郭先生：谢谢啊，大帅哥啊，个儿那么高！天啊，这个，这个，就看你这身板儿，第一个，先说你先免费给G- Fashion当模特去，然后，我们这边这几个，咱主持人、美女，这几个孩子，你们先要去免费给G- Fashion当模特，这是我希望。
艾罗：谢谢郭先生！
郭先生：我要跟大家说一下，G- Fashion就在你们就在那个Sunset Blvd和好莱坞大道的交接处。G-Fashion的整个的设计中心、设计师，然后Rodeo Drive还会有大的房子。洛杉矶，我们G-Fashion，包括G- Club总部，最起码我们需要三千到五千的同事。今天你们才来了两百人，两百人的背后大概，我们大概有两千到两万人的家人的社会关系，我们需要大家要知道的，G- Fashion未来，你们一定要记住，它是属于我们所有战友的。就像GTV，我要GTV干什么？没有你们直播，我要它干什么？没有你们看，GTV能活下去吗？没有用的！G-Fashion就是要通过时尚传播中国的五千年文明，通过时尚积累健康的财富，为我们新中国联邦、为我们对面的孩子打造一个美好的未来。然后，G-Fashion、G-Club , G-Coin, G-Dollar、GTV、G-News，所有的未来只有一个目标：维护着我们华人的尊严和安全和体面的生活。所以说，大家要记住，那个不是任何人的，是你们的，是我们所有这些孩子的。G-fashion在洛杉矶，你们一定会看到，当九月份开始的时候，就在你身边，而且未来你走到哪里去，你都会，你都没办法回避G-fashion带来的时尚文化，以这个时尚文化传播的东方文明，然后让我们让我们的子孙、我们的孩子更加地体面，受到尊重和安全。亲爱的兄弟姐妹们，这一刻已经来临，谁都挡不住！千万不能没有了你，没有了你，就不可能再有更好的选择。就像今天，如果三年前你听了（“爆料革命”），你觉得我们是神经病，今天你已经是神经病当中的最神经病的人。因为什么？我们相信正义，我们不相信今天是我们人生的一切，我们不相信造假能造出Fashion，能造出货币，我们不相信偷人家技术能让自己强大，我们不相信自己的孩子未来靠撒谎能活下去。我们需要有爱，我们需要有情，我们需要尊重，我们更需要尊重别人，我们更需要去爱别人，更需要用坦诚的态度对待别人。我们反共产党的，就是共产党做的我们都不做！我们也会不但我不做，还不让别人做。那么我们要做的事情：唯真不破，真善狠。兄弟姐妹们，这一刻是多么的美好，是多么的伟大。全人类第一次跟我们中国人站在了一起，看到我们蓝色的旗帜，看到你们打的横幅，今天你们和持枪你们做得太棒了！你们是带着心，带着生命来的，带着未来、孩子来的。那么这一刻，美国人看见了，全世界都会看见，最重要的事情，我们自己的良知，上天会给我们一个最好的答案。CCP是肯定完了，肯定完了！剩下的事情，是我们公司，今天我们国内的父母、家人洗脑后不再被它们害死，不再被它们把我们的下一代再继续伤害下去，这是我们要做的。兄弟姐妹们，团结起来吧！我们已经别无选择，要么被别人给灭掉，要么就灭掉魔鬼，拯救世界。谢谢兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是8月12号啊，你说我这深更半夜的又来给你们打扰你们来了，哎呀，真热闹啊，大家看到昨天的战斗室，昨天的我们的科学家啊，这么棒的访谈，问的问题是如此的直接真实而重要啊，我们的英雄快要谈得如此之好，用什么话来形容他不会过啊啊，然后拜登选总统又选出了一位强势的副总统，哎呀，真好啊，昨天开了一整天的会一整天一整天的会特别好，今天看到了我们这个。船上有客人啊，有客人的啊，而且不是一波客人啊，现在看来万事已经具备了，嗯，这个擀面杖子还一直在那儿啊，香港的黎智英先生也给放了啊，那10来个人也给放，你别放啊，你有种你给弄深圳去，弄武汉p4实验室去你就不敢是吧？共产党就对付穷人，老实人胆小的人来辱骂，这就叫共产党。
吹狼X呢在哪儿啊？吹狼X了你，我可以告诉你，昨天也是昨天下午华盛顿洛杉矶硅谷华尔街我想信他们有了不同的重大的决定，8月份是爆料革命最最重要的，8月份要是看不出端倪。咱们的事儿就结束了，我看了现在是这重锤啊，没人挡得住，必将落下。战友们记住疫情这个问题，冠状病毒共产党病毒，杀不了共产党就没有有什么杀的了共产党的了，爆料革命不能把共产党给灭了就没什么革命能把共产党给灭了。就这么简单啊，我相信到时候不能老让我们等吧。经济这块儿，擀面杖子一完，共产党内部，分分钟脆断。比突尼斯还可怕，大家不信走着看，还是那句话，灭共没你不行，缺你不行啊，我不能在这喊里面睡觉呢，那么多人，战友们没你灭不了共，没你不行。
拜托了，阿弥陀佛，俺去睡觉了，今天可能啊，可能抽时间吧，就是12号的下午抽时间直播一下啊，有一些事给大家报告报告啊，谢了兄弟姐妹们，有你们真好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1172/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1172/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，很多战友问我，今天直不直播，今天不直播了啊，这个我们等待着夏威夷，啊，这个看看这结果啊，共产党又出招了，但是我相信大家都知道啊。啊，什么中美最谈啊，什么中美这个战略最谈啊，然后什么再有一年的时间呢，1000个中美关系结婚的理由啊，是吧，还有一个720后的90天呢，啊，等等等等啊，这都是好事儿，都是好事儿，他们越表演越好，这个世界只有文贵告诉过美国告诉过世界上，中美贸易就是荒谬的，不会有结果的，啊，会以荒谬的结果结束，大家都看到了，现在就夏威夷了啊，从最早的洛杉矶会谈现在已经挪到，然后G20，阿根廷，然后欧洲现在又去了夏威夷了，再下下周去哪儿，看他们折腾啊。
哎呀，我得去洗澡了，你看我这头发连澡还没洗呢，哎呀，木盖噻了，战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27日文贵在洛杉矶，在比佛利山，战友们（今天）这是个录播，本来今天早上有直播的。
我现在已经见过一拨客人了，另外一拨客人还没见完。
然后安保团队说：文贵先生，今天你不能直播。
（文贵先生问）：为什么？
（安保人员回答）：不想告诉你理由，但是你不能直播，拜托了！
这个还真得遵守，你不遵守吧，又跟那次在纽约一样，搞的团队都辞职那不好呀&amp;hellip;.是吧&amp;hellip;俺只能听着吧。
那么另外，本来约了战友们，今天是有几个战友见面的，然后呢&amp;hellip;也取消了。
安保团队说不中！不中&amp;hellip;&amp;hellip;他说就在那边、他说今天你也不要见了。我也不知道为什么？那就不见了吧！
还有一个就是，本来今天我一会去见的一个人呢！在另外一个地方。
大家看到（这），我（以前）的办公室就在对面这个地方，这叫【比佛利山】名店街&amp;hellip;这就是名店街，所有的名店街就在这。
大家看到我那个黄色的夹克。那个叫做（Yellow Hose？）&amp;hellip;.就在那，当然创始人死了，他儿子在经营。那么在这酒店的楼下有一家这个店。我在这个名店街（买了很多东西），全世界我最熟悉的街就这个街，文贵最出名的地方也在比佛利山名店街。你可以找任何一个名店街去问「认不认识郭文贵」，他们一定会（说）认识文贵。太多年了啊，而且很多人啊，我看了他们当特质的这些所谓的VIP员工们，从头上长发都变成没发了！包括给我做衣服的人，原来都在这工作的，所以我在这太熟了。
我的办公室就是在对面那个黑色房子前面，摩根一个大楼里面，叫做：枫叶大楼。（之前）我就在那呢。
所以说亲爱的战友们，这个后面是个比佛利山、好莱坞和贝拉尔，那么我本来是在另外一个地方开会，临时取消！说到我原来那个办公室那个楼里去开会。
然后呢，洛杉矶这个地方约的人太多了&amp;hellip;..洛杉矶的战友太多了，洛杉矶这个战友的力量太大了..太大了&amp;hellip;.无处不在啊！无论是服务员、是安保团队、还是昨天吃晚饭（见到的人）、还是在大街上见到人，太多都是咱们的战友了。而且很多都是美国人&amp;hellip;.；
然后都悄悄跟我说：“一切都是刚刚开始！”吓我一大跳！说：我是坚定支持您的战友，还有很多战友的节目都知道，谁谁谁&amp;hellip;安红最近很火、江财神很火、「路江谈」谈的特别好、还有一个薄博士、熊博士。都是朗朗上口，让我感到很惊讶、很欣慰。
就在洛杉矶这个地方，就能看出来爆料革命的未来，了也了不得呀！&amp;hellip;.了不得呀！这个能量太大了&amp;hellip;太大了！我每次到这来的时候，说实在话（都倍感熟悉）。
看见下面了吗？就下面那个地方、那个租车的。我在几十年前到这来，当时租车、租法拉利、租兰博基尼跑。
然后我在这上面贝拉尔买了房子，远处是雪山，但是我现在真不喜欢洛杉矶，因为到哪去开车都要半小时、一个小时、甚至一个半小时，让我很烦，烦的就是这个车程太长，而且这个着火、（山着火）现在太多太多了、火情太多。我昨天去那个地方，整个过去、那个山上三分之二全烧没了&amp;hellip;..！我喜欢纽约的高效率，我不愿意跟那媒体界啊、好莱坞打交道，所以我更喜欢纽约一些，那块更深、更能潜的下去，而且金融界、政治界、大咖全在纽约。这个地方主要是科技领域、还有电影娱乐产业比较多。所以说这个地方我真的太熟了&amp;hellip;太熟了啊！我到整个南部、到东边、到西边、这一片我都特别熟，来的时候很激动。
这酒店是刚刚建成的，感觉很好，虽然这个大套房很舒服，但是我真没有时间来享受这个&amp;hellip;真没有时间，因为我太多事了。而且感谢洛杉矶的战友们，你们做的事情这么多，出乎我的意料之外。
我这嘴啊！这些天又嘴角敏感，抽雪茄抽太多了，一天抽两根。
昨天有战友们给我送来一大盒雪茄，最好的雪茄。战友能有这样的层次让我很惊讶！但是对不起！我不能收。别说一盒，一根我都不收。
战友们请记住：“文贵不收战友的任何礼物，一张纸、一根烟、一顿饭我都不收。”这是最起码的，这是爆料革命的原则。
我过去跟朋友这么来往，我现在对我自己更是这样的。因为爆料革命这里面，绝对不能有的就是：“我个人和爆料革命的金钱利益”。绝对绝对不能有！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个山顶上，就这个叫做（xxxxx）的上去，有个9000号曾经是我一段时间的办公室。再往上山顶，有好几个我们的战友，都是过去极为亲共的人，现在全部撤回来了。
（他们）昨天跟我讲，他说：“郭先生，他从大陆回来的时候，所有他大陆跟他们合作的人，几乎全部要移民；他说不管现在中共灭不灭，我们是不在中共待了，坚决不待了。然后他们也是坚决不跟中共混了，全部都出来了。
然后再那个对面很远的就是好莱坞山，大家可以看到那个好莱坞标志那个地方，好莱坞往这边来就是整个的好莱坞大道。整个这块领域（地域）现在很多都是华人买的房子，他们跟我讲。而且呢，很多都是咱们的战友、很多演员、很多明星。
昨天我有接不完的电话，一直给我打电话，都是好朋友。大家知道，过去很多导演都是咱们的绝对哥们。最牛的人、投资者，中共想买他们电影公司，他们非常明确，「只要卖给中共，他们坚决是全部辞职不干」，不能卖给中共。然后都同时我们爆料革命。这些演员说：我们不能公开支持你，但是郭先生你太勇敢了！你做了太不可思议的事情了！我们坚决支持你的同时，希望你注意安全！这就是洛杉矶这地方的资源、战友、还有挺郭爆料灭共的力量，大家未来你们会看到有多大，我深信洛杉矶虽然作为一个民主派最大的大本营，但未来在灭共这个事上，我深信不疑（他们）会走在最前面。就像凤凰城一样，凤凰城的战友们（以及那个地方）我觉得未来是我们最重要的一个灭共基地之一，而且我深信一定会成为一个巨大的力量。
很多战友的一些想法，还有现在他们已经做好的一些事情，包括他们的行动，咱们很多战友（付出的），我现在无法告诉大家的。在那个地方我们的战友有那样的想法！那样的行动！我相信中共完蛋了。
所以大家可以看得到，这条街是我过去走的最多的一条街。然后从这里也可以到（xxxx）那边去，那边最多是（xxxx）华人最多的地方，那很远了，那个方向。所以说好莱坞这个地方、洛杉矶这个地方将是爆料革命的一个重要的（地方）。全球无论是在媒体界和电影业，我相信将有革命性的事件发生！而且这里的战友的行动力和实力也是很了不起的。
所以马上我要下去，不能再录了，我得马上下去跟另外一拨人见面，详情我再择时向大家汇报。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
