<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>佛教 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%9B%E6%95%99/</link>
    <description>Recent content in 佛教 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%9B%E6%95%99/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1950/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1950/</guid>
      <description>内容梗概:
零：直播前播放视频汇总
视频一：
兄弟，我感到很失望，我是来自牛津大学的肖恩-布鲁克斯博士，我有48个出版物，其中包括13本书。我有大概21年的研究健康医学、解剖学和生理学的经历。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特-马隆博士曾说过，任何人在任何情况下都不应该注射这些疫苗。他创造了这种疫苗，并且奉劝我们不要注射它。
请让我解释一下，注射了这种疫苗的人将会发生什么。服用这种疫苗的人将在未来六个月至三到五年内，死亡原因有三点：
第一点，你已经大大降低了你自己的免疫系统，高达35%之多。第一次注射至少减少了15%，第二次则减少了35%。现在如果你打任何加强针，你将会失去生命，就是这个样子。如果你今后在再打流感疫苗，你依然会失去生命。
第二个原因，抗体依赖性的增强。抗体依赖性的增强是所有打过这些疫苗的人都会经历的事情。当然，除非你服用了安慰剂，但你不可能知道在哪里能够获得它。因此，鉴于这一事实，抗体依赖性的增强会使你的整个身体相信，它正在吃掉病原体的细胞，而它其实并没有这么做。这最终导致了所谓细胞因子风暴，导致器官衰竭。这将导致你的死亡，这是无法被阻止的。无论多少药物都不能阻止它。
第三点，血液凝结。每个接受过疫苗注射的人都会出现血液凝结，如果你不相信我，有一个方法可以让你知道。去做一个叫D-二聚体的测试。它的作用是在微观层面上检测血液凝结情况。
就在我现在正在跟你们说话的时候，就有人正在切除人们身上的血液凝块。数以百万计的人已经死于注射疫苗。在你的最后一次的会议上，你鼓励人们在未来接受这种疫苗，还要戴口罩，我听到家长们也是这么说的。
所以对于那些正在认真考虑给自己是孩子打疫苗的父母，请一定注意。这么做你将使他们永久地失去生育能力，打过针的人都是失去了生育能力。80%注射过疫苗的妇女在怀孕的前三个月就失去了孩子。你在不能生育的同时，你也给自己注射了相当于艾滋病毒的东西。你将不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆或骨髓。
如果你不相信我，可以试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的，当然，除非你住在加州。因为在那里，他们仍被允许捐献含有刺蛋白的有毒血液。注射剂会产生刺蛋白，它们就在注射剂中，它们通过将你的RNA撕成两半来创造它。
你不能再被称之为人类，你已经变为了其他的物种，而且你很容易感染无数的疾病。这就是未来将很快发生的事情。我不知道你的员工中有多大的比例已经接种了疫苗。但你的学校将会关闭，不能再继续开放。接下来人们会生病，并且会死亡。这将发生在校园里的每一栋楼里，而且它已经正在发生了。它已经发生了，祝你们好运，没有什么能阻止这一切的发生。
视频二：
Jane Ruby博士：他们按照说明将一小瓶疫苗适当地稀释成六剂。接着史都，这是令人震惊的讯息。
他们发现在每一剂，史都，每一剂量RNA的比例。其中有RNA物质，在每个剂量中，每微升（ul）的RNA有6毫微克（ng）。
你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
让我与你分享。有一项研究，我想要大家注意，标题叫做”石墨烯家族奈米粒子的毒性，起源和机制的总复习“。在这篇文章中，这真的非常值得关注。
当这些研究人员在辉瑞疫苗发现这样的图表，描述将发生什么事情。当它们进入你的身体并开始渗透你的细胞时。有一种脂质奈米颗粒将它们推入你的细胞，身体会产生氧化压力。
你总是担心服用抗氧化药物，这就是氧化压力。因为你必须保护自己，所以你又要承受它。它实际上摧毁细胞内的一切，它是颗粒体爆炸，它创造了一个情况，你的身体处于10级警报。
10级警报好比，你知道像救火车和炎症、细胞因子、化疗之类。如果你让发炎风暴进入身体，这是非常伤害身体的。它特别容易引发肺部的急性炎症。它会在心脏组织和脑组织中产生炎症风暴。
史都，这将直接与中风、心脏病发作有关，而我们正将它提供给怀孕的母亲和婴儿施打。这确实是每个人都必须开始关注的事情。
主持人：好的，所以我有一个问题。我只是这里的一个被领导的人，你是专家。氧化石墨烯，是毒药吗？
Jane Ruby博士：这绝对是一种毒药。它在内部干扰，它是有毒的，它干扰内皮功能，它触发一种叫做”NFK-B“的东西。它是一种重要的转绿因子，它开启了大量的侵袭性炎症。细胞正在进入该区域并在不经意间损坏该区域。
史都，我想告诉你。当他们创建这种mRNA并编辑以创建这种特殊类型的刺突蛋白时，他们知道他们在做什么。
因为研究人员同时使用另一种冠状病毒，天然刺突蛋白作为对照。而这种天然蛋白确实不干扰ACE2受体。它没有进入心肌细胞并开始损害线粒体功能。
再任何一种情况下，心脏细胞都会直接暴露于刺突蛋白。这些刺突蛋白最来自亚基的不同来源，以获得证实。我有提供给你一张照片，照片是他们研究中使用的小鼠心脏，前后的对照照片。
左侧是健康的小鼠心脏。你可以看到心脏的形状，你可以看到在它的背面，在那个右上角，有血管的起点，它们在实验中被裁掉了。
在右边你看到的是肿胀、圆形又充血，这是在刺突蛋白进入心肌部位之后。你可以看到刺突蛋白改变了它的形状，并破坏了它。你绝对可以确定该功能会受到干扰，并且可能会发生心律不齐，这是永久性心脏损伤。
视频三：EST08/26/2021
这里有关于专利的重要事情，我看过专利，不包含附件一共193页。我阅读了专利，没有看到氧化石墨烯。它没有列在专利中，因为它是商业机密。
你记得比尔-盖茨说过，有些商业机密是不能公开的，所以不能出现在专利中。所以氧化石墨烯没有列在专利中，除此之外都列出来了。
但是我仍然要向你展示疫苗含有氧化石墨烯的证据。而且中共国的专利中，列出了氧化石墨烯的存在。
主持人：让我来问问你，他们为什么把其他成分都列出来，而唯独没有列出氧化石墨烯呢？为什么他们不列出来呢？
我要说的第一个原因是，大家都知道它是对人类有毒的东西。
主持人：好的。
另外一个原因是因为它是水凝胶的主要成分，用于马斯克的研究的液态AI范本。如比尔-盖茨所言，创造了人与互联网之间的接口。
（mRNA非常不稳定）不能靠自己存在，所以需要为它创造一个生物圈，这就是为什么有这4种脂质，然后还需要氧化石墨烯。
有意思的是，氧化石墨烯的强度是钛的4倍，并且可以承受700华氏度的温度。所以我们使这种非常不稳定的单一螺旋病毒坚不可摧。或者说它们使它坚不可摧如果你仔细看“集乙二醇化脂质”，它是由一个叫做“中石化”的公司制造的，这个公司就在中共国。
视频四：东京都医师会
在非洲如果我们将使用伊维菌素的国家和不适用伊维菌素的国家比较，他们不用伊维菌素来预防中共病毒，而是用来防寄生虫病。
使用伊维菌素的国家，每十万人当中有134.4例感染，死亡人数是2.2。现在在非洲国家没有使用伊维菌素的国家中，每十万人当中有950.6人感染人数是29.3人。我想这个差异应该显而易见了。当然，我们不能以这些数据为依下结论说，伊维菌素是有效的。但是当我们看这些数据时，也不能否认伊维菌素是绝对没有效用的，至少我不是这么认为的。
我们也可以做其他研究证实其效，但是目前我们处于危机状况。有关伊维菌素的使用，很显然我们必须在病患知情下同意使用此药物。
而我认为，基于此状况，我们应该可以用此药物治疗病患。
视频五：关于宗教的介绍
第五个：锡克教
锡克教信奉真神”真名“严格信一神论。认为神是唯一的，是全知全能的。是宇宙万物的缔造者，渗透每一个大自然的一部分。永恒超出，是公证而仁慈的，
第四个：佛教
人和其他六道众生一样，沉沦于苦迫之中。佛教重视人类心灵和道德的进步和觉悟，并不断的轮转生死。唯有断除无明的人才能出离三界，不再轮回。最终超越生老病死和所有苦，结束六道轮回。得到究竟解脱，进入磐涅的境界。
第三个：印度教
印度教被称为世界上“最古老的宗教”。有些人则认为印度教是超越人类起源的“永恒的法”。“永恒的规则”或“永恒的道路”超越了人类的起源。其中规定一些永恒的责任。如诚实、仁慈、纯洁、忍耐和自我约束等等。是不分阶级、种姓或是教派的印度教徒都要遵守的。
第二个：伊斯兰教
穆斯林信仰独一且无与伦比的造物主阿拉。伊斯兰教认为阿拉在人类历史长河派遣了众多先知给全人类。历史各个时期都有先知，而先知默罕默德是最后一个。
伊斯兰的教义色彩较其他宗教不明显，而强调戒律与坚持信仰的价值观。伊斯兰教的基本功修包括五功，「念、拜、齋、課、朝」。五功是穆斯林需要奉行的五个义务。
伊斯兰教还拥有自己的一套宗教法律。该法律实际触及生活及社会的每一个层面，由饮食、金融到战事以及福利等各方面。
第二个：基督教
基督教的共同信仰认为神创造了世界，并照自己的形像造人，由人来管理世界。世人后来由于选择犯罪而堕落，带来了死亡。三位一体的教师，包括从三位一体教派诞生的耶和华见证人。
认为圣父派遣圣子耶稣基督以道成肉身，传扬真理，并因世人的罪被钉死在十字架上，三天后死里复活且升天，赐下圣灵与信徒同在；基督为了替世人赎罪而死，信徒可能因此得到拯救并永生。
视频六：8月27日，具体地理位置不确定。
大量中国人呐喊：解除封锁。晚上他们听说因为疫情要封锁到国庆节。很多人不能忍受封锁，最终和警察发生了争执。
视频七：8月27日，阿富汗喀布尔。
塔利班扩大了喀布尔机场外的安全范围，几乎没有人通过检查站了。
一、我们的节目影响力巨大，每个做节目的都要发自内心
郭文贵先生：你这还显示主页面，今天是8月28号，差点说成是8月27号，老是时间颠倒。尊敬的战友们好，这是今天文贵大直播，我们叫大直播就是事情很大。今天在屏幕上，你们能一如既往的看到的是来自英喜的、在德国的小福利 &amp;amp; 小Seven夫妻，今天还有你们很久没见到的双飞大侠—小飞侠、小飞象，今天也出现在屏幕当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！战友们好！我的天哪，我从今天早上6点20起床准备今天的作证，一直到现在，8点多才结束，8点20结束，回到家了，把衣服脱了，然后呢赶快有重要的信息回一回，然后就吃点饭，抽个雪茄，坐在凉台上看着美丽的纽约，很漂亮啊很漂亮。
我的天哪这国内泛海要完蛋啊，我好几个朋友过去跟泛海合作的，现在简直是疯了，啥都没了，啥都没球蛋了，帮助泛海担保的资产都给弄走了，后悔啊，七哥原来听你的话，早把钱弄出去呀，现在弄晚了，晚了。
不听爆料革命，不关注新中国联邦，那你将有很大的损失，是吧？很大的损失啊，这纽约的晚上真漂亮啊真漂亮，别看你七哥了，我看你们看夜景吧，你看这感觉啊，你看这花…你看看..你看看..
你说我今天作证的时候，老想着郑州，想到河南，心系河南啊，不知道该怎么好，这河南现在是各种消息，战友你们是冒死啊，发来的信息呀，每个信息我看了，还有的视频，都让人心疼啊，多少人冤死了啊，多少人的生命就这么陨落了呀，太可拍了..太可拍了，真是的..这些战友发来这些信息，叫我看到共产党的邪恶，不灭共产党，这共产党真要灭了中国灭了全世界。
实际上我在几周前我就知道达赖喇嘛准备要到美国来，由于美国还寄希望于天津会谈，太敏感，但是在天津会谈中，中共已经警告了美国政府，不要试图让达赖喇嘛访美，但是美国回来就干了，这就太了不起了，让达赖喇嘛到美国访问这是个很重要的决定，这对西藏而言..习一神刚去了西藏，达赖喇嘛就来美国了，那这多重要啊多好啊，共产党还见塔利班，你见塔利班，他见达赖喇嘛更重要的事情，美国要有真实的行动，要保护西藏人，要给西藏人政策，是吧？我们会继续推进。
我们不需要任何其他人感谢，虽然我和达赖喇嘛是朋友，我们不需要他任何感谢，他们也从来不会感谢人，他们要会感谢人，西藏就没有那么大麻烦了，这是西藏佛教的一个毛病，永远你给我，你应该的，我是我是佛教吗，是吧？你应该给我啊，我不需要感谢啊，是吧？那你时间长了，还是当下的人生和社会，特别资本主义国家，你不懂的这个，那是不行的。所以新中国人联邦人要珍惜老朋友，珍惜战友，永远要抱着一个感恩的心，感恩的心，唯真不破，而且一定要目的单纯，就是消灭共产党，灭共的事业不是个赚钱的事业，灭共的事业它不是生意，它不是买卖。
虽然像蛇妖闫、路大脑袋这帮孙子，它把它当成买卖了，但是我们绝对不是，最近这几天关于蛇妖闫的很多媒体、很多政府在问我关于她的情况，都是恨得咬牙根子，说天下哪有这样的负心之人，这样的道德人，怎么可能是天使，怎么可能是拯救世界呢，对吧？这是个常识是吧？我相信还是有常识的人多啊，是吧？
我的天哪，很多人说这个秋裤，问我这个秋裤，大家看一看，这不是秋裤，它不是御寒的，很薄，这个是什么？是因为我的腿有时候你知道疼、发抖，我穿上它能帮助，它并不热，G-Fashion也会出这个东西，这十几个小时下来，都累得半死的。
兄弟姐妹们，得有强大的意志力你才能说灭共，得有强大的对善恶真假的辨别能力呀，这才能灭共，否则你灭啥共，你被共产党给灭了差不多，是吧？你像吸点痰是吧，撒点谎，国内的很多战友头两天还迷糊哪，都给我发信息道歉，看到了闫博士、蛇妖闫，天上掉下来的屎，路大脑袋、路德，过去的所谓的贝雷帽，还有找爹博，这些所谓的要放大招，要钓鱼、灭共，变成了现在要灭美国了，病毒跑美国来了，蛇妖闫，你亲爹3塞林还有路德，还有找爹博，你爹塞林怎么现在把病毒摔给美国了？你不是要灭共吗？你们还相信蛇妖闫？路大脑袋、路骗子没有跟共产党勾对吗？如果连这都没看明白，你已经不是佩不佩做战友的问题了，你已经不配做人了，你就不配做人了。连畜生都不配了，短短的不到一个月的时间戏剧性的变化，一个什么统治世界、领导世界，还代表北约的，还有贝雷帽，想抓谁就抓谁，还空袭，谁又敢挑战他，说他坏话就等于挑战美国军人，就能把我门抓起来，你这帮孙子，然后说他在钓鱼，钓共产党的鱼，结果现在钓的鱼是美国人，还要毁掉美国，然后要砸爆料革命，郭文贵成立中共特务，结果把把共产党的病毒变成美国了，还是蛇妖闫，还是他亲爹，还大力支持，你看他那个嚣张，有很多欧洲美国朋友看了听了他那个采访，路大脑袋采访视频说，简直太憎恶了，太憎恶了，太卑鄙了，太狂妄了。激动..我有点激动，有点激动，暴躁，失礼了，兄弟姐妹们。
这个灾情这么严重，还准备着打台湾，还要灭我们爆料革命，还派那么多人潜伏，还找他们洋爹，博士团变成了找爹团，然后陷害爆料革命新中国联邦，还好，真正的战友，新中国联邦人，眼睛明亮，没有上当，跟我们送来最大的礼物就是让我们更加清醒的意思到，任何情况下记住，新GTV，G系列，无条件..只要发现你跟共产党勾兑，无条件的取消你的投资，你有种你玩，你别来，你来了，我就能把你踢出去，这些投资者听了我的话，共产党啥都干得出来，卧底，还好他们听了我的话，时间到了，我就不说了，明天发盖特。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1740/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1740/</guid>
      <description>内容梗概:
这个裤子，看到了吗？「这个裤子」是咱们自己织的布料「制作的」。「布料是」自己织的，高丝的。你看这个，漂亮啊。看这个，是吧？
我前天照照片的时候穿的是「现在身上这件T-Shirt的」长袖「版」。「那件是」长袖的，现在这个是短袖的。「这件右手臂」这儿有Logo，那件是没有Logo的，是不一样的。这个料子是黑「内里」的，两层的，Loro Piana的料子。这样的衣服要是真的买原厂的，都是几千美金。但是咱G- Fashion做的就非常的好，成本就会不一样，因为咱们中间没有那么多利润「方」。最近，G- Fashion我让他们稍微调整暂停「下」，我们要上一些新货，给大家一个惊喜。给大家一个惊喜。不要追求量，「要」追求真正的好。就像这样的衣服，我希望战友真正的能穿上，能感觉到。你看这个，是吧？别搞得花里胡哨的。你像这个「裤子」是咱自己印的花，所有的佛教「图腾在上面」。卡丽熙老念经，「可以」穿上个真正的西藏的这种佛教的裤子。你看，舒服啊！
「穿着」花裤子，花花公子「开玩笑」，中！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频英喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</guid>
      <description>内容梗概:
大卫先生：来了吗？看一下啊，哈哈，七哥进来了，好，哇！七哥的画面进来了啊，战友们，咱们把这个连接赶紧推一推啊，正好文贵先生来了，哇，七哥穿一个新衣服啊，咱们一会让七哥给我们说说G-Fashion最新的这些产品给咱们介绍介绍，过年聊聊Fashion。
小狐狸：从肉眼看应该是真丝缎面儿。
大卫先生：太棒了，太棒了。
郭文贵先生：现在可以了吗？听到我的声音了吗？
大卫先生：非常好，七哥，听到您的声音了。战友们看到您的最新的G-Fashion的服装了，大家非常兴奋等待您给我们讲。
郭文贵先生：兄弟，麦克风清不清楚？
大卫先生：不错，可以！
郭文贵先生：你要听清楚，有时候它这个麦克风可能会掉，它不是麦克风，你看现在是不是我的麦克风？是这个发出的声音吗？
大卫先生：是的，再离您脸这边再近一点，稍稍小一点。
郭文贵先生：现在怎么样？现在怎么样？
大卫先生：好！可以了。小狐狸啊你们几个女主播待会可以，大年初一了逮到七哥了，你们可以有些问题也可以问问文贵先生啊。
小狐狸：终于有机会了，是吗？
大卫先生：卓玛姐你别给我这么个镜头，你给女主播出来，是吧？跟七哥采访一下。我这形象也不好啊，给咱英喜丢脸啊。OK，他得坐那儿聊。咱们公告那边可以推一下啊，就说文贵先生现在作客英喜，欢迎大家来看一下、来参与。
郭文贵先生：声音怎么样？声音怎么样？兄弟们？姐妹们？
大卫先生：好了，现在好了！七哥，大家都看着您最新的衣服呢，非常兴奋，都给咱介绍介绍。
郭文贵先生：我这刚刚我上去一换，穿的是那个金色的红色的。我要马上要做那个G-club的年会的演习，就是说这个提前说，赶快上来了。好，大卫兄弟，还有所有的我们战鹰团的兄弟姐妹们，新年好！向你们拜年了。
大卫先生：谢谢文贵先生，谢谢七哥，谢谢！
郭文贵先生：这角度可以么？角度。
大卫先生：可以，咱们还有几位女主播等着您，等了很久了，很激动，都想听您聊聊Fashion。
郭文贵先生：你这块儿女战友多？女战友多是吧，兄弟？
大卫先生：对，我发现咱们爆料革命的这个各个农场、各个平台，女战友贡献最大，女战友最勇敢冲在最前面。
郭文贵先生：那我们这中国男人实在是汗颜呐，实在是汗颜。
大卫先生：谢谢文贵先生，战友们想听听您说一下咱们G-Fashion最新上线的这些这个服装，非常棒！尤其那个红色的，就是那种军装的感觉。我刚才给战友们简单介绍，有点儿英国的那个乔治时代，那个皇家军人的那种英伦范儿。所以，请您给我们说一说，谢谢七哥。
郭文贵先生：好，谢谢啊，大卫兄弟，谢谢我们所有的这个美女战友们。咱们战鹰团的真是出品都是很不一样的，所以你们问Fashion的时候，所以说是有资格的。就是出来的你们所有的这东西出来都是不一样的。非常非常地棒！那么，特别是让我感触的，就是你们对这个整个平面啊，整个的在作品的比例上非常非常地棒。特别是大卫兄弟最早出来搞战鹰团的时候，也就是那个九指妖说你是特务，说你回国是假、老爷子过世是假、你是真正警察。就那个时候，你“咵”出了战鹰团战斗机那个照片，欸，你让我当时感受到，一个是咱们政事小哥，一个是你这儿，我觉得这个做的东西是不一样。就是九指妖那东西，我都公开说就是土得掉渣你知道么？后来有很多棒的战友去了就是给她改了改门面，那真叫土啊，真是一种那种老母鸡在土里边儿扑棱出来的那种感觉，浑身的尘埃抖落不掉的那种。那么你说到今天，总结那件衣服呢，其实你说的很对的。这件衣服的真正的这个开始，有很多（人穿过）。有谁穿过呢？猫王穿过，这个Michael Jackson改版过，包括Keith也穿过，包括那个原来那乡村另外一个，也叫这个，叫那个Michael Jackson的，一个乡村音乐（家）也，他也老用，只是一个不同。那么它来源于真正的是英国威廉姆，威廉姆国王，当时他穿的，登基的时候穿的。也在西班牙，西班牙皇国时期，包括葡萄牙大帝国时期，国王就职的衣服。这件衣服为什么这个，它形成了这几个扣子，包括这个领子这块儿这个扣子，那么包括徽章，这个徽章你看得出来，都是那个真丝的拿手编出来的，而且这东西值基本上百分之九十都是印度产品，因为印度的劳工和做丝比较好。然后呢，现在部分是来自于中国。那么这个衣服的经典之处它来源于，它是一个整个时间和历史的沿承。中国的中山装啊，很多人没有注意到，中山装的所有的祖宗就是这件衣服。中山装的祖宗就是这件衣服，包括苏联共产党时期，还有纳（粹）希特勒，所有的军装，希特勒的军装。所有的军装，包括斯大林时期，几乎全来源于这里。所以，这件衣服是亦正亦邪。所以搞服装设计的人呢，把它变成了军绿色，包括二战时期的色，还有这个女装，男装，它都在诠释着一个，它就是两开气，后开气，肩部、领扣，几个扣子，有做20个扣子，有做十几个扣子的；还有这个袖口的，这个差距。而咱们这块儿是用了信仰之星，信仰之星是一个一个拿手抠出来的，那个扣子，这不是开玩笑的啊。那么，咱这个料子呢，要做得非常非常好，就是它，它比较垂，是单开气。咱把它更时尚化，事实上是我们想说的事情，在时尚界我们非常自信地向西方说，就是说中国人要做服装的，没有不做长袍的；外国人要做时装，没有不做这件衣服的。那么，这件衣服是可正可邪，可以变成军装，杀人去；也可以变成一个非常棒的艺术装，唱歌给别人听；同时它也表达了当时威廉姆王，国王当时在大英帝国的时候，他说过一句很精彩的话，说当这个权力，所有人都认为你这个权力对每个人都造成伤害的时候，实际上你的权力，你已经是等待着死亡，只是时间的问题。不管就像那个谁啊，那个丘吉尔说的，（还）是谁是托尔斯泰说的，不管黑夜有多长，总有一天会有不知道的人和原因，会给你带来一个突然的改变和火光，就让你彻底地看到了希望和看到了胜利。这件衣服呢，我们是让世界上时尚界非常清楚的，就是展示了一个我们对时尚的理解。那么更重要的是价格，这个价格一般来讲，你看所有出这个价衣服的，不是你copy的，原创的出来的，一定都在2000、3000、5000、8000、9000美金。我最起码有五六件类似这样的衣服，没有一件低于一万美金的。像我在爱马仕每隔两三年就来一款，每隔两三年就来一款。Stefano Ricci出一款都在两万美金以上。我还有一个鳄鱼的夹克是在30万美元。那么这个，这个衣服质量绝对是一个在5000美金以上的品色，它的扣子、信仰之星，它的内衬还有外面，包括它开衩，男女实际上都可以穿。我觉得这件衣服是非常有意思的，包括特别是肩部这个地方和这个地方，这两个是G-Forever的徽章是我们的。然后这整个的扣子非常得漂亮，八九百、一千来块钱。这个成本大概多少钱呢？成本大概就是，没有不算人工，一分（不算），不算任何管理费，什么（都不算），买来的材料，大概4个yard嘛；然后加上扣子，一个扣子最起码是咱要买多了大概18美金，买少了最起码是40美金一个。那你想想，这个基本上就直接成本，就没算管理费。为什么？就是让G-Fashion（能给到更多战友）。你看用G-Club就更便宜了，那就太便宜了。说老实话，如果这玩意儿能收藏的话，一定买多少件收藏都行！
55：02那么这次你可以看到G-Fashion这个昨天上线到现在我觉得，网站改版了。这个网站的改版的主导设计师除了咱们G-Fashion的几个工程师之外，主设计师就是我们最年轻的一个女孩儿，就是一个女孩儿，我们美东农场美东香草山的，是一家人家都是爆料革命的（战友），人家来自香港叫Jessica，二十几岁的一个小女孩子，很多原来的视频都是她做的、剪辑出来的，她现在已经到了G-Fashion去工作去了。那么她的爸爸、妈妈都是支持爆料革命的，就他一个小弟弟是剪辑视频的，全家支持爆料革命的！当然也是GTV的椅子了。所以说你看，她几乎没过年，还在这个洛杉矶呢。昨天就是那个哨子，吹那个哨子，送哨子是我们也是一个GTV椅子的战友在G-Fashion工作。是前天晚上就是咱们时间，坐飞机抱着，它不让寄，抱着从洛杉矶坐飞机到了纽约已经快到凌晨了，到了纽约送给保镖，保镖昨天早上直播前送到了这个桌子上，我放在了脖子上。那么，包括这个手链，第一次，我看看。你看今天早上&amp;hellip;&amp;hellip;
大卫先生：七哥给我们展示展示啊，战友们。要大过年啊，我们聊Fashion，是非常棒的，对吧？非常棒的。你看那个扣子，战友们你们可以看一下那个做工。那个是真的是设计师里边，能把设计师的想法、理念还有那个精神上的东西都融入到了这个服装里的。那是细节，特别棒！
小狐狸：昨天晚上我们才买了一波，添了一条漂亮的裤子。
郭文贵先生：你看啊，这是一个咱们的这个盒子的带过来，然后你看咱们这每个这个带，今天早上是给家人的哨子，你看这个，它里边有个灯。然后呢，我这个是个金的，你们没有的。（文贵先生演示吹哨子。）是吧！这个是银的。（文贵先生演示吹哨子。）那么这个哨子会吹的，不要吹那么（用力）。用这都非常棒。哨子的盒子你看昨天寄过来。然后，这个是我昨天戴的那个袖口的那个，就是你们刚看的那个信仰之星，这是那个盒子，那个那个袖口现在在外面放着呢。所以，这些东西啊，你可以看到这个是我们一个正式的盒子。（文贵先生展示盒子。）这个是真正的，你看这里边是这个皮的。然后这个是这个样子的。是吧？你看看，它这个感觉，就是当你真正地高清，你会看到这个太漂亮了！那么，它整（个），你想想G-Fashion要定第一批的服装的包装盒，就包装盒多少钱？——500万美元。包装盒啊，500万美元。那么咱么那个网站，昨天大家看到那个改版以后，就是整个这个风格你看，跟爱马仕的特别像。特别特别像，但不是抄它。
因为爱马仕那个网站的建设者是我一个很好的朋友，爱马仕网站用了3年的时间，你看上去特别简单就做成那样子，那就是一个你买衣服，你在东莞买一个10块钱衣服，你在爱马仕可能需要100甚至1000块钱，它是原创，它是质量，它不是化学的，它是绝对不一样的。那么你看到这个哨子的时候，昨天他们送过来，你想想现在923的纯银多少钱？这个18K金多少钱？然后那个手链..你看这个手链，哇，我跟你讲，我从来不戴手链的，我从来不戴的..你看这个后面这个手链的背后的，这个是那个Chrome Hearts的设计师，就是在我们网站那个，你看这个信仰之星，它里面这个全是已到一刀一刀抠出来的，G-Forever,全部都是。所以说今天早上我们家磕头、拜年以后，然后我说给大家每人送这个，哇！每个人都幸福的，我们家人从来都不戴手饰的，结果现在都戴着呢，这个是个临时的盒子啊，这个手链还有那个戒指，我跟你嫂子结婚从来就不戴戒指的，从来不戴戒指的。
大卫先生：七哥，我觉得你应该设计一个G-Fashion版的特别版，给七嫂，七嫂绝对拥有一个给您特别版。哇..太棒了。
郭文贵先生：我从来不戴戒指的，所有的人喜欢的简直是不行了，因为它是个信仰之星，而且是银的，哇！太漂亮了，太漂亮了，而且这个一点儿都不俗，是吧？
大卫先生：是，七哥我觉得你可以回头用盖特推出来，一系列这方面的照片，战友们要近距离的再看一看或者视频之类的。
郭文贵先生： 你看我穿这个衣服，这个是丝绒的，你看见没有？
大卫先生：看见了，
郭文贵先生：丝绒的，然后你看这，你看它的衬，G-Forever,你看看这个细节，
大卫先生：哇！太棒了，太棒了
郭文贵先生：这是咱们G-Fashion的，你看，这个也是，这个是用特别特别的毛，以后美国可能就禁皮了，不让你穿了，非常漂亮，同一个料子，你看它后面剪裁的这个位置，所以说这是随便的一件衣服，所有的扣子都是一颗子弹，你看见没有，这是两颗子弹，香港，这是对香港运动的香港的子弹，任何一件衣服现在，都是带G-Fashion的，如果你买Chrome Hearts你去买Pada、Gucci，任何一件，都是5倍到7倍的价格，100%是同一个设计师，100%是同一个料子，100%是出于用一个厂家，那你去想想，为什么要花那么多钱啊？而且咱们是原创的，是吧？你看像女孩要穿这个衣服，它就是不一样，你穿了就不一样。我要拿那个长袍，昨天那个长袍因为是全身的。
大卫先生：行，七哥，大过年的，没事，我们等着，给我们展示展示，我刚才给您留言的时候，我同时给唐平也留言了，唐平跟我说，她在被窝里哪，我说堵被窝了，我说那你快点，一会儿七哥来堵你被窝来了，一会儿唐平马上过来参加我们的节目。太棒了，导播一会儿给那个“小狐狸”切换画面，让女主播出来，我觉得这个问题应该让咱们女战友来对七哥就关于Fashion这块多提几个问题。
郭文贵先生：这个长袍你们没注意到，你看..你仔细看这个料子，你看看，这个料子在LORO PIANA任何一个衣服，你们懂得，任何一个这个衣服啊。
大卫先生：很垂啊，它的侧面的设计，对吧？七哥？就是之前你穿的..
郭文贵先生：女孩要是穿上这个衣服真是太漂亮了，“小狐狸”过来了，我看，
大卫先生：对，想跟你聊Fashion, “小狐狸”跟七哥开麦吧。
郭文贵先生：“小狐狸”这样的人太危险，
小狐狸：我有很重要的事儿要跟您说。
郭文贵先生：这个布料你看看这个胶印，“小狐狸”你看里面边这个边儿，这个衣服它最厉害的是它的料子，都是LORO PIANA的料子，你看看任何一件这样的衣服，任何一件，什么也没设计，没品牌，就这个料子，你买的时候最低是3000~5000，但是由于咱们现在是LORO PIANA的合作厂家，就是上面挂上LORO PIANA的料子的，这个价格你可能是，现在我不知道花价钱，大概可能是十分之一的价格，所以说小狐狸你有什么说到吗？你讲吧，
小狐狸：我有个问题七哥，郭叔叔，我的手太细了，你那个6号我戴上太大了，这个戒指要再给我们出个5号的，我想闫博士也戴不上去，我们俩需要5号，
郭文贵先生：我发现你这个手现在是跟科学家有一比啊，你可别让大卫靠近你啊，这可太危险啊。
小狐狸：我们离的远。
大卫先生：人家老公一起..
郭文贵先生：你俩见面必须得经七哥批准啊，去时不是做个戒指，我给你做个铁手套戴着，见面时大卫要这样见着，别碰手。
大卫先生：他们两口子是爆料革命里面也是优秀战友，老椅子，然后做了很多视频，现在GTV直播，G-News，对，
郭文贵先生：等等，那她的先生那就更好了，哎哟，班农．．
大卫先生：你先回七哥，唐平马上加进来，还有什么问题？
郭文贵先生：我现在就跟你说，５号、６号的戒指，是吧？你要５号的是吧？（电话留言：小妹，你给设计师马上说一下，我们有战友需要５号的戒指，信仰之星，让他们做一下，好不好？谢谢！）好，完成任务了，执行。**&amp;mdash;
1：05：40“小狐狸”：再问一个问题，郭先生，我们女士的内衣什么时候出来呀？
郭文贵先生：马上，应该就这几天，下一季挂的时候，女士的衣服现在是比男士的多得多，男士占３０％，女士占７０％，女士是我花心思最多的，因为我从小买衣裳，就是给我娘买，后来给我嫂子买，后来有你七嫂就给你七嫂买，你七嫂的衣服到现在没穿的衣服多了去了，然后给女儿买，几乎是包括我的同事我都买，我几乎每次出国都是买个一二百万的衣服，每次都是这样。我买太多衣服，因为我给女的买衣服，现在竟然发现，因为给女性买那么多衣服都买出了我今天的时尚感了，女性的衣服它有两个很多人不注意的细节，就女性的衣服，所有女性的衣服，欸，我喜欢我就买了，它有两个问题他忽视了，这个衣服你喜欢，你在哪儿穿？你干啥的？你比如说小狐狸，我老直播，我得考虑我直播的效果，那有的人说我就不出家门，你不能在厨房里面穿一个丝的衣服晃来晃去的，是不是？你也不能说天天我就想在双修的时候在卧室穿，那也不现实啊，对不对？那最后你还得脱光了吗？是不是？哎，这唐平妹妹、威廉王咋进来了啊？这怎么在哪儿都跟你俩见面呀？昨天我跟他俩．．一会儿２点钟要全面直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日GTV连线文欣</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1137/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1137/</guid>
      <description>内容梗概:
文欣女士: 欢迎郭先生，然后我想持一个大日如来心咒给您好吗？这个咒听了可以驱走黑暗。
…
因为我的老师和母亲都是属猴的，她们的本尊佛就是大日如来，所以我想将这首大日如来的心咒献给郭先生。今天台湾的时间是5月10号，礼拜天是您的生日，献上祝福，感谢万佛万神保佑，重回中华大地。有请郭先生，您刚刚特别交代说今天是假日又是您生日，我们就谈一些轻松的，不要谈太沉重的问题。刚才在等您的过程当中，有一位战友提到就是说，您对未来新中国的时候新政府的制服、还有军装的设计，您有什么想法？
郭文贵先生: 谢谢文欣，首先谢谢你今天这么好这么特别，带有一个台湾中国人特色的这么一个开场。你一开场就把我的这个五毒全都给去掉了，力量太大了。直接你选了今天背后这个如意，台湾101层大楼是我的大师——李祖原，他设计的，每一寸我都能讲出它为什么，我都全程参与了，也深深的影响了我。而且这个如意楼包括这个戳，包括这个塔成型，包括这个币融合在一起，事实上今天我们的G-Fashion、 G-Coin，未来的喜马拉雅储备，都是受这个影响的。所以你今天选这个也是缘分，一上来就把我这个五毒去差不多了，你介不介意现在我继续抽雪茄行不行?
文欣女士: 当然可以，您高兴怎么做，我们都非常的喜欢，自在就好，没有问题，而且我也闻不到这个烟味。我只能在荧幕里面欣赏你，Enjoy。
郭文贵先生: 文欣女士是战友当中我觉得可能是宗教、文化、历史、文学、还有我觉得是叫心典吧，咱们心典用今天的话说就是心灵的鸡汤，我觉得是最多的之一了，前10个人。你是这么个人物，绝对是。你的影响很深，对爆料革命严格的讲也有深远的影响。因为潜移默化是吧，你天天一上来给我唱一首这个淫荡之歌，那我一下子就是五毒具长，独缺邪毛、邪病的淫念了。你这一来把我这五毒就去了，万佛万神保护我们，这就是你的厉害。
这是我们中国的人心里面真正的你说的自在，中国人找那种自在愉悦，还有那种轻松，还有那种放下，还有那种得意，还有那种如意，还有那种感觉我觉得就是你这种境界带来的。谢谢！
文欣女士: 谢谢郭先生，没有那么好，但是你的溢美之词我全部收下，越多越好，以前我们要…(视频有些卡)。
战友都是打了屏幕就是感谢郭先生，然后祝福郭先生生日快乐，这样子回到刚才有一位战友提的问题。就是未来新中国成立之后，这些军装的设计、制服，尤其是郭先生讲很多男人都不知道怎么打扮、装扮，在穿着上的制装费投资的很少，然后就是没有办法站的那种抬头挺胸，像个男人、像个汉子。所以我想郭先生在这方面战友提出这个问题，我不晓得您的想法是怎么样，跟大家交流一下，谢谢。
郭文贵先生: 我接着回答你刚才关于衣服的问题。我到了台湾，就你后面这个楼，101层朝南侧，然后大门一进去，白色的理石，然后中转梯，然后上了顶部，还有那个平衡器，上顶楼餐厅。
吃饭的时候我就看到台湾穿衣服，让我感到很惊讶的，这就是台湾的伟大之处。就是你能发现午餐来和晚餐来，我去午餐，只有午餐和晚餐没有早餐，我去发现穿衣服是有别的，大家都知道中午穿什么衣裳，晚上穿什么衣服，而且男女相宜得章，非常之和谐。
而且你基本上也能看出人的身份和今天吃饭的一个基本为啥。这就是一个衣服的境界，在台湾就体现出来了，这叫礼仪之邦。礼仪之邦之首，就首当是服饰。什么是服饰？饰就代表着你这个表达和你现在的坐态和你现在的环境，和你的坐静和你的纯净，就你说话的语景要配上的，是吧。
你不能说人家发丧了，你穿了一身红，上人家那块去了。你干嘛呢，不是欠揍来了是不是？人家娶媳妇，你穿一身孝服大白衣服来了，那不欠揍呢。它为啥不行？是它衣服是个功能，它是一个导向。
那你再看看我们共产党，伟大的共产党穿啥东西——毛装。毛装是人家中山装的改版，你发现这个问题吗？它是抄人家的中山装，抄得非常的不像，所谓的中山装人家中山是真正的装，然后改成所谓毛装。
郭文贵先生：啥叫毛装？这整的非常丑，后来就是夹克装，然后是西装。一个几千年文明古国，一个国家的礼服都没有。就是他想说啥话，他都不知道。他想表达啥，他都不知道。而且这个共产党这两年还有个西装了、统一了。在这个几十年以前，出席国际场合的时候，你看那丢人现眼的就不能形容了，所以我们要把服装恢复到国家。
文欣女士：哇哦！我已经看不到郭先生了。
郭文贵先生：金山，哎呦！我的妈呀！金山呐！
文欣女士：大家看到这些金币时候啊，你要想啊！这些财源滚滚，滚到你家里了，不是在我们这里了。大家看到了哦！看到了都得福。这就郭先生的厉害，财到你家。
郭文贵先生：你真会难为人，钱进你腰包，然后说大家拥有，我向你学到了。文欣，你厉害啊！你厉害。你这样，我觉得你要搞G币去吧！我开玩笑。
就是说、所以这个服装未来的核心是什么？他是国装，国装就要代表国家的气质。精、气、神，是吧！军装是代表这个军队的军魂，为谁而军，为谁而存。是吧！那你就必须、这个军队是人民的军队，他是保护人民的，不是党棍、不是党阀、不是党军，要提现出来。
那么另外一个民族，这个新的中华民族的礼装应该是啥样？应该体现出中国的男、女之特别。是吧！然后民族之尊严要存之有史，表之有序。就是你要来，我存在这了，是我来自于历史。我要是有序章可以查出来，我为啥这样。那来的，是吧！
共产党哪来的？你是哪儿来的？你弄这些衣裳，哪来的？杂种，就是我说那个建筑一样，买爹文化。你后面这个建筑，它了不起在哪了，屏幕上。他是中国人的图，如意还有这个壁，玉钺的玉璧的一个综合体。它代表着中国民族文化，他来自、他是真是来自于有序，是不是啊！这是研之有史的，那么这必须要整明白这个。
所以说我们未来还有什么？民族服饰马上就来了。孙中山先生是有道理的，他是有礼序的，他是有法史的、有法序的，他是研之有史的，他不是开玩笑的。所以说他叫孙中山嘛！我不说他政治。首先他是近代史上把历史的、封建的、那些肮脏的东西，并跟现代接轨的一个，是不是！民主、自由、平等、互爱的这种精神，他表达出来了。所以你穿着衣服，你是谁？你哪儿来的？你未来你尊重是啥？你的福锦、你的纯净是什么？这是最起码的。这就是叫做礼呀！礼义之邦。
所以说我觉得今天跟你谈这个的时候，你会看到未来G-Fashion上出现的喜马拉雅之后的，没有共产党的新中国，绝对是你从来没有看过的衣服。我们已经存在了绝密的版、N版，我很兴奋。谢谢文欣。
文欣女士：哇哦！有绝密版，然后我们又可以用5折，很便宜的价钱，这种优惠。
郭文贵先生：终生5折，终生5折。
文欣女士：终生5折，你看这哪里找啊！
郭文贵先生：你等一下啊！对不起，要等两分钟。你把网络连接线给拔了，连接器给拔了。
文欣女士：非常谢谢大家啊！
郭文贵先生：抱歉，我们的安保团队今天正在换两块防弹玻璃，超级厚、这么厚，所以说正在抬呢！好沉、抱歉啊！
文欣女士：哇哦！是、是、是，没问题。以郭先生的方便为方便。其实大家就是想礼拜天，在这个时间可以看到郭先生大哥非常非常开心。那刚才郭先生已经讲了，这个服装是国服要精气神，而且是存之有史、表之有序，希望大家都记住了。然后在G-Fashion上买到的衣服是终生五折，再强调一次啊！我们只能替自己打广告，然后这个好消息也只有在GTV，GTV才能够独家听见。
那这几天郭先生访问了到了11位战友，我是第11位。像去小皮匠、路德、然后到纽西兰双胞胎姐妹，这边还有去大猫反共战友、面具先生、文信大哥、挺郭小妹、还有草根小哥跟日本的魔女peace。我想问问郭先生就是说你……
郭文贵先生：不对，叫peace，我这对不起。我借此澄清一下，借你这个媒体。人家叫peace，我老念人家percy，结果很多战友说，你怎么跟percy要连线了？我说念错了是peace不是Percy.魔女也不纠正我，我说这个亲爱的魔女。对不起、对不起。那个Percy太坏了，不是一个人啊！
文欣女士：没事、没事，OK、OK，其实这种笑话闹很多，没事儿。我们会因为郭先生叫Percy,她就去改成日本魔女Percy了。
这样子郭先生，你这样子跑来跑去，在这GTV里面跟大家做一个串流，然后让大家都得到很多很多的金币。尤其郭先生说的都可以买车子，都可以买房子了。我想问的重点就是你这样做的原因是，除了是拉我们的人气，看我们的人很可怜，我看现在的有五百多人。
郭文贵先生：不会，这上面不准的。我现在问一下，肯定是错误的，我先问一下。
文欣女士：OK。
郭文贵先生：绝对不止，他这个、咱这个显示是有问题的。我看看咱现在，主要是大多数是VPN，一个VPN的背后一定是过百万的，但是我们很快数据真实就会显示出来。
郭先生打电话：（明，现在是多少人在线呐？你又出去谈恋爱去了，是不是！我们在直播，你不知道，不值班。啊！我们正在跟台湾连线、台湾，你这个香港的怎么回事？爱台湾、爱台湾，你这个光复香港，不爱台湾。）
文欣女士：（部分内容听不清）我们GTV真牛，你这个太牛了。非常感谢！郭先生，除了“爱台湾”，还会那些台语呢！
郭文贵先生：哎呦！我会说好多，一下来我就不会说了。因为我最爱听就是台湾、我台湾朋友讲台湾话，每次讲的我趴在地上笑。你知道吗？
1000的VPN是吗？1000的VPN。好，你一会随时给我发信息，有改变。好吧！好啦！谢谢、谢谢、谢谢小明，谢谢！
我要、刚才文欣，我要给你说一下。
文欣女士：谢谢小明！随时提供最及时的。
郭文贵先生：这是为什么！我要在你们之间跳来跳去的、跳来跳去的，然后是给你们拉入气。你完全错了，不是那么回事儿。几乎绝大多数人想的，我是为咱这个平台。我现在不能提那三字，5月26号以前最后11点以前，大家能干的，我都能干。我再重申一遍，你们该干啥干啥，5月26号11点才是终结那个事，就这三字我是不能说的。
文欣女士：好的，听到。感谢幸福来敲门，当幸福来敲门，当幸福来敲门。
郭文贵先生：5月26号以前都是没有问题的，但我不能提那三字。但我不是为了这。文欣，我要跟你说的事情。对，让幸福来敲门，让幸福来敲门。
文欣女士：对。
郭文贵先生：我要给你说，你刚才说的那个，你以为我是拉人气呀！然后跳来跳去，绝对不是。
文欣女士：帮我拉人气。帮我，不是哦！
郭文贵先生：帮我、帮你拉人气，我也不是的。
文欣女士：对，也不是，好。
郭文贵先生：我帮你拉人气也不用这个招，我随便的招都比这厉害。这是最小的一部分就想和你们聊聊天，我最重要的要打造两个东西，这是我和你们连线的原因。
文欣女士：好。
郭文贵先生：我刚才说的精气神是一个建筑、是一个民族、是一个服饰、是一个存在的物质的一个本质。精气神，我们、什么是我们的精？什么是我们的气？什么是我们的神？我要告诉我们的神，就是要告诉全世界人民。我们在斗争，我们在战争，我们在奋斗。我们说的每句话，你看我给战友连线，没有一句话讲的是废话，是娱乐的，都和我们这个共产党把中国人14亿人，变成了今天精神的奴才，精神的变态，物质的奴才，物质的变态，一直到现在成为了人类上人人喊打的民族。
我们所有说的话——爱情观、家庭关、宗教观、信仰观，我们基本的生存的一个有一个环境的一个态势，也就是我们对生活的基本认识，还有人最低的标准、道德和法律，谈的是这个。最后叫大家认清共产党的本质，这是灭共的战争。我们每个人正，包括现在刚才微信，你展示的是中华民族文化到了台湾以后，留下你这样的美女，说话每个字都咬文嚼字了啊。你是被打到台湾去了，结果把文化留在你那。如果没有台湾，都象我们大陆被共产党给弄的写最简的饿死体，说最不懂的这种白话。然后语言极为匮乏，精气神都没用啦，剩下只有钱、还有三字经、还有谎言，这个民族有希望吗？
那么你就是我们那个镜子。你看我跟你聊天潜移默化就会让大陆人，哟，为啥大陆的男的都是都想娶个台湾媳妇。我很少见到说给你个台湾媳妇、给个大陆媳妇。绝大多数男人，就去过台湾的，一定选台湾媳妇。我们是同胞啊，为什么会这样？因为大家都喜欢有礼貌、善良的女人，有文化的女人——说话像你这样那么好听。虽然没像那个刘什么玲似的那么嗲，但是那个多么好啊，出气出丹田，然后韵出口之后，真是绕梁三日的感觉，不是装的，是从小文化熏陶的。
这就是我们失去的，我们要拿回来。我们要从台湾再回到大陆，真要光复大陆啊，不是光复香港了。这就是我觉得文欣你刚才说的这个话题，我和所有的战友包括草根、挺郭小妹、我们的文信、我们的面具先生，每个人问我的话题都是大家所关心的，而且没有一个是做广告的。还有一个，我要跟大家连线要表达什么。大家要用这个平台，这个平台的最大特别是什么，就像咱俩现在的语境——你装不了，你骗不了，你修改不了，就在光下。
就这样咱俩就连线了，而且咱俩还可以第三、第四，你改不了的。这个是世界上唯一一个让老百姓、一个手机啥也不用，直接插上就来的。而且文欣你是几个小时前才知道直播，而且咱俩没任何沟通今天谈啥，是吧。像那个昨天小哥给我发个，说七哥我要问你的问题。我说小哥你删了，你一说问我问题，我就不会说了——我不行啊。这就是爆料革命本身的意义——唯真不破。
我请问你文欣，大陆的官员你找任何一个，只要是教授、名嘴，你让他说，上了我们这个平台上，跟咱们大家对话。谁也不行骂娘的、文明对话，就咱敏感的问题，谁是我们战友的对手？你看到今天的草根小哥了么，你看到昨天文信，他这个结结巴巴他问的问题，但是你要跟共产党对话试试去，绝对常委水平。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线挺郭小妹</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1132/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1132/</guid>
      <description>内容梗概:
挺郭小妹：今天我有幸邀请到我们的郭先生来一起闲聊“爱情”。小小激动一下，就是爱情永远都是一个永恒的话题，从古至今，所有的文学，电影作品里面，永远都不会缺少这种元素，它把人性的美好和丑陋豪无遮掩的展现在人们的面前，然后我非常感谢郭先生能把这么好的话题留给我，然后我今天准备了一些麻辣的问题，来请郭先生解答，当然了还可以通过他这个聪明，俏皮，可爱的方式，躲过我的话题。当然了我觉得这也是很好的节目的效果吧，然后我今天的背景音乐不知道大家能不能听见，就是我选择了郭先生最爱的爵士，也是我本人最爱的，但不是Miles Daivs的，我放的是我喜欢的歌手，我想分享给大家和郭先生。然后亲爱的郭先生你要不要给大家打声招呼？
郭文贵先生：挺郭小妹，亲爱的战友们大家好！非常高兴，非常特别，在今天一个极为特别的日子，在这里和挺郭小妹见面，而且今天有很多意义啊，谢谢！
挺郭小妹：谢谢郭先生！今天这个直播时间完全由你来掌握，反正我准备了很多问题，绝对可以填满这二个小时，所以时间完完全全由你来掌握。那我们就开始我们第一个问题啊，第一个问题你别紧张，
郭文贵先生：我很紧张，我很紧张…
挺郭小妹：在你眼里，什么样的男人才算是个好男人？什么样的女人才让你庞然心动哪？郭先生？
郭文贵先生：非常简单，我觉得勇敢的男人是让我最佩服的，女人我觉得是善良的女人，是最最让我尊敬的。
挺郭小妹：就会让你怦然心动的感觉啊？
郭文贵先生：是的，是的..善良的..
挺郭小妹：好，那我们开始第二个问题，郭先生，在你成功之前和成功之后，和爆料革命中这三个时间段，就是你对待女人的看法和对待感情的看法有什么改变吗？
郭文贵先生：哦，非常大的改变，在我回答你这个问题前，我可以抽雪茄吗？小妹呀？
挺郭小妹：可以啊随便，我们这是很放松..
郭文贵先生：我得征求你同意，这在你家客厅啊
挺郭小妹：没有没有，你看我就是为了你还放了爵士音乐，就是想让你放松啊，对吧，就像..
郭文贵先生：这个世界上让我紧张的事还从来没有，你声音真好听，小妹啊，
挺郭小妹：没有了没有了。
郭文贵先生：我们的战友真是女性有魅力，男性有阳刚之气，有正义，太好了。哎呀，刚才你这个问题，说实话小妹，你这个问题我相信你是第一个问的，但是最近我也在思考这个问题，还真是叫你给问的到核心上去了，我觉得在爆料前，就像我曾经在视频中阐述的，我对爱情家庭的看法，那都是我最内心的啊，一些真实的感受。等到爆料革命走到今天的时候，这就像人啊，吃饭前你饿的慌，你对饭的描述，你是不一样的。等到吃到中间的时候，你吃差不多快满足的时候，你描述又不一样。但你吃撑了，这时候你说什么饭，你感觉又不一样的。我现在我觉得是吃撑了的那种状态，来描述你今天这个问题，我觉得最核心的，我最大的变化，我觉得真是..人生在世，真的是佛教它是一个哲学，我觉得它不仅仅是个宗教，贪嗔痴慢疑，把很多事情告诉了你真相的办法，但凡你去学习去了解一些佛教的点点滴滴，哪怕是一点点，你都会对这些事情都会看的很明白。
我觉得到了一定时候，爱情它真的是..你要相信爱情是缘分，任何俗家的标准，不管是你三毛、张爱玲，还是罗密欧、朱丽叶，还是温莎公爵，都不能概括到咱们想要的答案，今天我的感受是什么？我觉得真正的到一定时候，对爱情的理解：使命和爱情是绝对冲突的，人的生理和爱情是绝对矛盾的。人的能力和财富和你脑子里想要的爱情，包括和性，这是绝对矛盾的。等到我的今天的时候我就更加相信，原来家庭啊爱情啊，到了这时候你会发现，真的只是很奢侈的东西，它不容易，不是说白头到老就是完美，你像我和我太太，34，35年了，这就是完美，还真不是。
因为最近很多战友的家庭..跟我一对一的沟通，让我更加的感受到，很多不是说白头到老就是幸福就是对的。还有，很多人咱们战友不要孩子，丁克，很多人不要孩子的理由，我是绝对尊重的。你说我说杨改兰，我很尊重她，很了不起这个母亲，这是个爱情，她先生跟她一起死了，这是中国苦难的罗密欧与朱丽叶吧 ？但是杨改兰和她的先生不应该要这几个孩子，要这几个孩子你说多惨啊，都给砍死了——很勇敢很残忍，所以它是个矛盾的。另外一个这爱情啊，这个解说太多了，三毛说，不要说不要讲，讲了就是错，是吧？不要讲。爱情这个东西就是不同的时间的一个幻想，到最后就是..到安丽娜卡里娜一样，最后后悔自杀时候说，一切都是假的——这也不对。
现在我认为，我特别赞同到今天，我认为琼瑶说的好，霎那就是永恒——拥有过，那一刻是美好的，它就是永恒了。和生命的长度和生命的厚度来比，霎那就是永恒，关键是你拥没拥有过，那个100%的真实，“叭”..或者是“叭叭叭叭叭”，十年，三十四年，或者34天34小时。所以我今天说：拥有过，只要是真正的达到那个境界，就是永恒的，剩下再赋予它任何更多的东西，和意义..谁给我树大目手指头了，是夸你还是夸我？都是..我觉得是不对的。回答完了，谢谢小妹！
挺郭小妹：谢谢郭先生，你说的特别好，我觉得这个世间上不是所有的人都有福气，可以得到你所说的那个爱情，这是非常珍贵的。这是拿钱还有社会的地位，所有这一切都是换不来的。真的就是缘分，你碰见了就是碰见了，碰不见的话，你这辈子只能是遗憾了，只能是等来世了，是吧？然后现在我们就开始第三个问题，郭先生准备好啊，郭先生你这么英俊潇洒，这么绅士，如此的自信，我觉得你看问题永远都是一针见血，我相信很多女性一路过来，都会被你的魅力而折服，你是怎么把握这个朋友和爱情的边界呢？郭嫂有没有吃醋的情况呢？如果遇到这种情况你该怎么处理呢？
郭文贵先生：我相信你刚才夸我的那些我都不敢承认，虽然我从小到大都是这种语言都在伴随着我，我说实在的，我都感恩的。不管是我自己不会得意到忘形，我真的会以为，但是我也不会去拒绝，但是我觉得这是礼貌的善良的一说，但是自己不能把自己太当回事了，太当回事刚才你说的那些美好都不会存在，没有一个女人喜欢大头症的人，没有一个女人喜欢自不量力的人，很多男人把自信当成说大话，说意淫的话当成自信，那完全就是意淫，意淫和自信完全两回事。包括别人的夸奖，当一个男人特别在意夸奖的时候，如果不被夸奖就不舒服，特别不爱接受批评的时候，没有一个女的会喜欢，这一点我是男人我可以肯定的说。
回答你刚才的问题，小妹你很有经验啊，这个我知道你未婚，但看来你生活不简单啊。如果你告诉我，你说你低于100个男友我都不相信，你这个经验问出这话，绝对超过100个啦。
小妹：没有，没有，没有，怎么可能，真是的！
郭文贵先生：你对男人的问题和看法，事实上它是一种人生的理解和经历。我觉得啊，当男人和女人一生中就是白天和黑夜，男人和女人嘛，还有第三个吗？没啦，去那么点事儿嘛。男人和女人，白天和黑夜，这就是你每天面对的，不管你多装，事实上你每天都经历这些事情。
确实我觉得不同的时间有不同的感受啊。就像我讲了玉米地的故事的时候，你没有那么多时间想那些事儿，哪有时间想啊，小妹，我相信你也经历过玉米地，甚至是高粱地啊。有没有经历过，小妹？
挺郭小妹：没有，没有，这绝对是您的专属啊！
郭文贵先生：那有没有过高粱地啊？玫瑰花园呢?哈哈
小妹：绝对没有！
文贵先生：哈哈，开玩笑啊！
没经历过，说明你很苦，很可怜。说实在话，我觉得人生最大的，就是男女之间把那个虚伪拔掉的时候，你就会得到快乐，就这么简单。
你问我怎么经历的时候，不同的年龄，玉米地那个年龄的时候，没那么多时间考虑啊.它完全是一种本能，是生理，是一种男女之间的那种,我觉得是上天给的一种东西，那个东西包含了一切了。我说比什么诗人，什么爱情哲学家，还有那些爱情什么经典，伟大多得多。那段到中间就遇到你的那个问题了。
哇塞，你有家人，你有朋友，你遇到人也可能有家人，有朋友，还有不同年龄，不同代。特别是我这号人，我十几岁就跟我比我大的一倍，甚至是两倍的人，她们的女儿都比我大。我就经常会遇到那种隔代呀，这种不伦之恋太多太多了啊，也有比我大两倍的，有喜欢我，因为我的生活是跨代的。
我从幼年直接到了青年，我是没有少年的，从青年直接跨到中年去了。现在是到老老年了，是吧？所以我这种跨代，它就老有这种事情，这个时候你问这个问题是非常好的。这个时候我觉得，任何人都可以说成多么伟大的词啊，什么什么，怎么怎么，道德啊，胡扯八蛋的事儿。
当你遇到不同的人，它就不同的诱惑，每个人都不同。但是有一点我认为是大家要遵守的，你不能伤害第三方，这个第三方是什么概念，就你不能伤害，因这件事儿伤害第三方。如果你没这个能力，如果没这个把握，你决不能去跨过那个红线去，这是核心。
还有一个，我觉得：得到和不得到的这种快乐，我觉得我愿意保持，我不愿意得到。你跨过那个红线不就是肌肉相亲吗？一次，两次，三次，五次，偷，再偷，偷一百次，一千次，它能咋地呢！让你保持这个感觉，可能是一直保持着，就不过那个线也是一种美好。但你把握不住，不是每次都把握住，把握不住就过去，过去也是美好，承担责任就好了嘛！不伤害第三方就好了嘛，这是我的原则。汇报完毕，哈哈！
小妹：谢谢郭先生。我最欣赏您的一点就是说，您刚才说这个太自信，太自大的男人，不会有女人会喜欢。然后我觉得您身上有个最大的优点就是：用英文说Down to earth,就是非常接地气儿，就是不管是您在看任何问题的时候，不论谈论爱情，艺术还有谈论商场或政治什么的，你永远都是very down to earth——就是非常接地气儿，就用最朴实，最直接的语言，然后说出了很多的这个哲学的大问题。
这个事我觉得是必须有真正经历过，感悟过的人，才能用最简单的，大家能明白的语言给解释给大家，所以这个我相信这也是你的魅力之一！
郭文贵先生：谢谢你夸奖，真是夸奖了。像你这样，我遇到的基本上就是一个小时就过红线了，哈哈！最好别见面，就在这儿视频上见吧，哈哈。
挺郭小妹：哈哈，我都不知道该怎么说。好了，同学们现在我们的高潮来了，其实我准备了一条关于玉米地的事儿。这个问题呢我相信是很多战友们都想问的，然后您刚才也提到了，就是您在之前多次提到了玉米地的故事，然后这三个字呢也是掀起了高潮，很多人呢就用这个玉米地这三个字，起了他们的网名。然后您之前说呢会跟大家分享这个故事，择日不如撞日，就给我们大家说说呗，很多人想知道。
郭文贵先生：哈哈，首先声明啊，现在18岁以下的孩子离开房间，离开这个视频啊。
我觉得我相信你，包括身边的人，任何人都有过这种经验。这种经验我觉得我最早给我答案的是，我看日本的这些小说啊，特别是当时我看到一个京都的一个小说，什么中国人翻译特别烂的那种，浅译本啊，讲述这个男女之间。虽然就像中国的少女之心一样，但是他讲的是比较真实的故事。
就是这么一个小孩儿，他呢每天就去给庙里边儿去拉那些木头啊，干那些庙里的活啊。结果呢他就遇到了在庙里面干活的，咱们称之为尼姑、义工的那些人。后来就是完全自然的发生了一系列的事情，他把美好的都记下来了。那么日本的和尚是可以有这个性的，甚至说可以在家，带家庭出门修行的。我觉得是挺好的啊，很多人就满足了各种需要吧。
但是我说那个玉米地，特别是后来我觉得，那我只说第一次的玉米地吧，好多次呢，哈哈。我跟你说，就是那个我们的老大姐，她是改变了我一生。那是我真正碰到人肉——就是女性，她是的第一次——我这脸一点儿也不红，一点儿也不害羞。
因为我觉得是非常美好的，我特别感谢她，让我最早的成为男人，第一个就是让我成为男人的女人，我特别特别感谢她。她们家庭挺惨的，她原来是高官的孩子，被下放到那个地方去的。她是很有教育的，她爸爸当时是什么副级干部，还是什么的。她家也被斗过什么的，很惨的。她就长的那种非常漂亮，很实在的，后来我就发现了很多很多事情啊，她完全是一个非常浪漫很有诗情的人。绝不像琼瑶那个摇啊摇，摇了半年了，眼泪都哭干了，最后都还没发生到一起呢，还什么摆紫花，露台摆花呢，还弹钢琴呢，她那个是非常直接的。
我有一次专门问她，我说你都跟谁这样，是吧。你都跟谁，她就告诉我，前边儿老朱家，老顾家，老赵家，谁谁谁我都跟他。呃，你这不是和都谁！这不是搞破鞋吗？东北叫搞破鞋，你知道的，很丑陋的。我说你这叫搞破鞋呀！
她说。什么叫搞破鞋啊，我喜欢他，他喜欢我，为什么叫搞破鞋啊！她说你知道吗，身体是我父母给我的，我自已说了算，那个时候她都能讲出这话来。然后又在兜里边儿掏出来几张纸扔给我，等有一天你能念了，好好看看这个。
我后来我就知道人家是有文化的人，是被共产党砸到那个山沟里去了，人家把人性搞明白了，人家把这个东西当成很自然，是天意，是天体。
后来我跟她成好朋友，很好，当然了给我弄的饺子特别好吃啊，人家给了我奖励啊。当然我特别感激她，尊敬她，她们家最后的遭遇很惨的，非常非常惨。
这个我也尝试过帮她，只是帮不了，因为后来她的这个事儿就出事儿了，因为她太多了，中国人是不可能都接受这个观点的。她后来的老公就是打她，虐待她，她就在当地成了名啦，所以说挺惨的。
但是我觉得她没后悔，她跟任何人，她都没后悔。最后一次见到她的时候，完全人变了，就认不出来了，这也是挺惨的。
所以我觉得当啥我也不要下辈子当女人。这个当女人每个月七天之苦，然后年轻顿然逝去。然后我觉得还要生孩子，还要养家，还要做饭，哎哟，这当女人太难了。从她身上我看到，当中国的女人太难了，当中国人的媳妇太苦了，要当中国一个好女人几乎比登天还难，如果你要当个中国女人，还当个快乐的，幸福的女人，不可能。汇报完毕。
挺郭小妹：谢谢郭先生，我估计您刚刚最后的总结说出了很多中国女人的心声啊我觉得，就是中国女人现在对我们就是要求太高了，就是第一要事业要好，又要照顾家庭，然后又要长的漂亮，然后要照顾小孩什么之类的，真的是要求太多。所以说现在很多年轻女性她们选择了单身，她们选择了就是用另外一种方式得到她们自己的人生价值，然后我觉得也是非常赞同的，然后我也非常很诧异现在为什么很多这个上海呀各种公务员据说把自己女儿闺女就像卖东西一样拿个牌儿说，各种去相亲，我觉得这是一个社会的一种畸形啊。好我们现在呢开始下面一个问题。就是您是怎么看待这个性爱还有爱情还有婚姻呢？
郭文贵先生：啊！我觉得这三点看上去好像是一伙的是吧，人生都躲不过去，这完全是三个完全是完全不是一回事。我认为，这个性这个东西真的是不一定是有性就有爱，这个性情是一种本能是一种天理我觉得，真的不是……而且它很美好，非常干净非常神圣，人类所有的关系都是因为性达到了最高境界，也所有的交易和所有的人类的文明的背后都跟这有关系。你的美食、你的吃的结果、你的fashion、你的工作、你的这个这个所有的精神境界……甚至是严格讲来说上天给了你这一个身体就像宇宙一样，你必须要使用这个功能，你不使用你会出病的，这个完全不是一回事。
第二个我觉得爱情这个东西它是一种没有性，你说有爱情那纯粹胡扯的，没有爱情可以有性，但是没有性不可能有爱情，我认为那纯粹胡扯，没有性的婚姻绝对是痛苦的悲惨的是虐待的变态的。然后呢，但是可能是当性这个一开始和爱结合以后，当爱这个东西可能有一段的延续期，这就像抽烟一样它有个烟雾缭绕的阶段，也可以视为爱情的末期或者伟大。但是爱情除了奉献呐、什么我经过我是一个偶然呐、我和你是一个错误的见面呐，但是我我什么我爱情那些什么浪漫诗集，我和你的偶遇啊是我生命来的意义呀等等等，都扯的骗人的，我认为都是胡扯的。对不起啊！（郭先生电话响了）。
我认为爱情是最简单的就是它是对人的一个认可，那种愉悦感那种快乐感对对方的一个认可和那种迷恋，说不清道不明的——在这之前是性和爱，到了最后的时候是一个对人格各方面的认可，很多人把它称为叫爱情。我认为这都不是爱情了，这个时候是一个什么，人与人之间有精神上的交流的愉悦的。我认为我和很多战友就是这种感情，我认为就是属于神交中的爱情，我很认真、我很严肃、我很心疼、我非常非常珍惜、我很感恩，这是一个。
到了第三个，家庭的时候，家庭是性和爱的一个结合体，到了家庭这个份的时候这就是属于完全依赖的可以包含性可以包含爱，但是它的根本基础是相互依赖的人与人之间的这种人性的、相互帮助的、相互支持的、后来也是被集权，包括这个政府，统治阶级统治人类社会的一种方式。它不是你的必须它是这个社会的必须，还是社会的基因的必须，达到了这个境界的时候呢它叫家庭。然后包含了亲情，但是这三个之间我认为都有一个东西连着，性。但是可以没有性那不叫爱情，那只能叫牺牲，也可以没有性没有爱有家庭，那叫什么，那叫利益。这三者可以共有这三者完全可以独立，但一切取定于结果时间长短，性的时间长短，爱的时间长短，家庭的时间长短，决定了你的质量和结果这种简单。谢谢！
挺郭小妹：谢谢郭先生，天哪，我觉得你用这个很简短的话然后总结了这个很多人这个要一生让搞明白的这么一个问题啊，然后很直接然后很真实。
郭文贵先生：外号老中医嘛，哈哈！
挺郭小妹：哈哈！我觉得在线听得女观众啊你要仔细要去听这段话，就是郭先生从一个男人的角度说了一个最大的大实话，所以，然后呢我现在要问下面一个问题啊，就是说您在年轻的时候失恋过吗？如果有您是怎么面对这段时光的？然后您是否觉得就是有时候啊就是得不到的其实就是最美好的？
郭文贵先生：哎呀，你问的这个失恋的时候，年轻我跟你说我没年轻过，我是从幼年直接到了青年了。我跟你说过我小时候爱过花木兰那个电影的时候我就爱上花木兰了，那多大呀？不到十岁的孩子，我就觉得这花木兰我爱上了，回家躺在东北的炕上，唉声叹气不睡觉。我爹说你干嘛啊？我说我在想事呢，我爹就笑就睡了。东北那炕睡好几个人呢，我挨着我娘睡——我小嘛，还有我弟弟。后来我娘说你老不睡干嘛呢？我说：娘，我跟你说个正经事，我说我爱上一个人，就是那个电影的花木兰，我的娶她——我认为这是我的初恋，最早的初恋。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/976/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/976/</guid>
      <description>内容梗概:
卡丽熙：尊敬的战友们大家好，今天是2019年的这个元旦，今天呢，我邀请到了我们的白夜。继续跟大家连线啊，来让我们一起来庆祝我们的圣诞节白夜你好。
白夜：卡丽熙好，各位战友好。
卡丽熙：你今天给大家带来什么样的话题来跟我们战友们一起过节呢？白夜，
白夜：今天首先是圣诞节，祝各位战友圣诞快乐，嗯，然后祝你们和你们家人能够幸福，然后。向我们在在海外的，嗯，这些不能够，就是那个很多家人都不在身边的，我也表示嗯。就是缅怀吧，反正就是希望我们明年就是我们最后一年跟亲人分离的这样一个圣诞节，希望明年我们就能够回到我们自己的家乡跟所有的亲人在一起过节。
卡丽熙：是我们所有的战友们的哈，这种就是我们所有战友都希望这样哈，也特别是我们那个战友。那么今天呢，嗯，我会接近一个神秘的嘉宾，这个嘉宾呢，可能是大家都喜欢追逐的，跟随的一个人。的，我呢，嗯，我会跟我们的嘉宾呢，一起互动，让大家呢来继续看我们2019年过去的精彩和2020年给大家所带来的这些展望好吗？
白夜：好的。太好了。
卡丽熙：嗯，那个我现在呢，就是说我今天有点激动哈。你先说，白夜，
白夜：那个今天呢，有一天我跟大家分享一个嗯嗯，一个信息哈，就是中国军方在那个，就是今天军方在中国北部海岸渤海海域进行了一次也不是今天，本周进行了一次新型的就是试射，就是说我刚刚听过那个穆桂英他们的那个访谈的录音，其实是非常不错啊，他真的是非常不错的。就是说实际上是中共哦，现在他们自己对这个国际形势的一个误判，使得他们觉得自己确实很强大了，他们可能是被自己给给骗住了啊，所以我觉得你想想他们现在那个什么，他们现在居然在那个。一一再的就是秀肌肉，而且这次发射的这个新型的这个巨浪啊，巨浪导弹是最新型的导弹，据说哈他可以打击整个美国，然后美国到现在也就是说实际上，他们回过头去，在2013年他们翻到2013年的环球时报。才发现2013年的环球时报就已经说过，当然那个时候他还没有巨浪2这么先进啊，他们当时发表了一篇报道，就是说他们就是一直站在就是把美国当做假想敌，然后可以针对美国西部的这个袭击计划，当时就是说如果他们那个报道报道估计他们家爆炸加上。
辐射将会可以导致1200万美国人丧生，然后这个是2013年的，今年是2019年，已经6年过去了，那个时候可能中共的这种秀肌肉呀，或者是为…
卡丽熙：好像好像有点掉线哈，为为。
为白夜雕像，那我们重新联系。嗯，嗯，怎么回事这个为。喂你好，
白夜：我刚才说的都没有听见吗？
卡丽熙：刚刚没有听见，现在应该可以了。嗯，刚才您那边好像掉线了，
白夜：哦，那我一直在说，我都不知道我什么时候大概是。
恩好我就说就是实际上就是在那个2013年的时候，环球时报就发表了这样一篇报道就是。就已经表现了他们要针对美国西部的一个这个啊，就是袭击核导弹袭击计划，然后美国呢，到现在好，非常非常荣幸。文贵先生好，
卡丽熙：现在上线了，现在正在和白夜还有战友连线，郭先生您好，在这个元旦之际有跟战友们需要嘱咐的话吗？文贵先生。
文贵：元旦还有好几天呢，现在是圣诞。向我们的最勤劳的啊，最棒的战友之一，我们的白夜问候向卡丽熙问候，谢谢你们对爆料革命的支持，你们辛苦了同时向所有的战友问好并祝圣诞快乐。
卡丽熙：谢谢，谢谢，谢谢文贵先生，
白夜：我们三个都能够互相听得见哈，郭先生能听见我说话吗？好像听不见。喂
卡丽熙：听得见文贵先生，嗯，白夜呢，需要嗯问您一个问题啊，您能听到他讲话吗？
文贵：我听不到她讲话。
卡丽熙：因为我这个whatsapp连不到这个连不到电脑上，所以呢。就是说嗯，这样吧，我先替我们的广大战友呢，嗯，给这个七哥呢，祝福圣诞快乐，因为呢，很多很多的战友啊。
给我发信息就是说给七哥捎去祝福祝福七哥不要太累，在2020年灭工呢，要带领我们所有战友以及嗯还有一个我们的国内的佛教徒的战友呢，给我们了一个饿一个问题哈，就是说。看到文贵先生是佛教徒，那么既然是佛教徒的话呢，想问一下文贵先生是跟随哪一个大德来学习佛教？嗯，然后呢，想跟随七哥一起来学习，文贵先生，你能不能给这个战友一个答复呢？谢谢。
文贵：谢谢卡丽熙，谢谢所有战友的关心，我说这个确实是很累，但是呢，大家也从这个华盛顿开庭看到了我每天12。24个小时的这个开庭，那么我们的对立面都已经是倒下一片啊，就这个，但是呢，我这没有任何问题啊，因为。这是我正常的生活，它并不是什么超出了我的负荷，所以战友们从这件事上可以看到我的体力和体能和精神和毅力，所以大家不用担心，我不会疲劳作战的，我累了，我马上就休息，关心说是佛教徒啊，咱们战友的这个关心的问题也是。
很多战友关系的问题啊，这个问我是跟谁哪个大德啊，这个咱们这战友问的问题。我认为这就是我们现在要挑战的，也是爆料革命未来可能要面对的另外一个深水区，那么我希望爆料革命不仅要灭共，同时大家看到我们追求的法治的中国啊，那么另外一个我们追求的是信仰的自由的中国，信仰自由的中国的其中一条。那就是有真信仰啊，就是有真信仰，我请问咱们战友？你看看现在在欧洲，在美国有多少人跟大德去去这个。
追求信仰的，追求宗教的，宗教已经是现在在西方成为西方内心世界最要改革的一个这个核心问题。他比经济改革，政治改革，所谓的平民主义还是极端主义还要严重，我在西方的高层政界还有经济界。还有宗教界接触的时候，他们谈的实际上最深的话题，到底是人类该走向何方的时候，实际上他们细心关切的事情就是大家心中的信仰，那么这种信仰和宗教之间的矛盾和现代化的融合已经成了核心的问题，同时你看到西方这些已经是。
我们要追求拥有的宗教和信仰自由的这么一个成熟的社会制度当中，它也存在着很多的问题，那么即使这种情况下。你见有多少跟大德的，包括教宗，在梵蒂冈教宗他早就成为象征，他没有人跟他学什么圣经学法，现在包括这个各地的这个。所有的教堂这些牧师啊，被拍电影被各种情况就批评，而且在西方世界里面非常的清楚，我有信仰，我不跟随任何人。也是佛教所讲的啊，四不跟随，在其中的一个本质我认为佛教的核心首先一点啊，我就不随任何人去修行啊，我不属于任何人的指导指引所修行，我认为我过去我曾经走过n个弯路。啊，去过五台山，去过西藏啊，台湾的大师啊，我几乎全拜访完毕，中国的所有的这些山脉能存在的活着的大德我也都见了啊，包括去活着的达赖喇嘛，包括这个梵蒂冈的各个教宗我都接触过，发自内心的说。我心中没有任何大德，我心中的大德真的就是我心中的真正的信奉的超自然的也就是我们自然存在的秘诀。
这就是我所追求的万佛万神，我认为所有的神都来接受一个大自然存在的秘诀和大自然存在的秘密和解释和了解大自然的办法和对人性本身存在和为什么存在和存在的意义和为什么存在。这种最好的解释啊，我用咱们白话说，我就不用再为佛教语言说了，但是佛教语言已经被这些佛教大师，还有所有的宗教牧师。解释透了，已经解释烂了，那么在这种情况下，我所信仰追求的是不随大德，而随真正的啊，我们佛教当中。
就像心经一样啊，最简单的白话心经能解释现在我们所有内心的这种真正的贪嗔痴慢疑这些核心的问题，我们现在所有的一切都太执着了，那么我们如何解释解决这个问题，我们如何解决我们心中的贪婪啊，我们的痴，我们的慢。看到我们身边无处不在啊，天天讲着佛教的人天天讲到佛经的人，你看看那些丑行啊，开着劳斯莱斯。吃这个火腿肠牛肉，喝着最高级的酒，手挽着妙龄少女，然后呢，住着最豪华的寮，而且不劳动，你觉得这叫修行。
你觉得这叫修行吗？所以说告诉所有战友们，我不随任何大德，我也希望所有的有追求信仰的人不要把宗教和信仰佛教的，同时不要随大德啊，不跟随大德去修行，你就是大德，谢谢，
卡丽熙：非常非常。感谢文贵先生，阿卡丽熙跟文贵先生一样儿不随大德儿，虽遵从佛说，这是给我们佛教徒战友的一些忠告，那么文贵先生，嗯，我让白夜白夜没法跟你直接联线，让白燕给你提个问题好吗？
白夜啊，我可以帮您转告一下，因为。你那边你可以打开我们的节目就能看到，也能听到文贵先生的这个节目，
白夜：那首先啊，我要我我是经过授权的，我是代表我们指日可待群全体群友向文贵先生表示圣诞的祝福圣诞，然后感恩他为我们14亿人带来希望，带来光明。
所以说我你要给他解释一下那个指日可待的群，你应该知道我们是一个非常老的群，你现在也在里面，我们已经就是从2017年就开始的1个就是绝对的挺郭群，就不不可以不可以传播任何以锅砸锅的这样的言论OK你帮我解释。
卡丽熙：文贵先生，这个白夜战友呢，他有一个土豆群，大概有几千的战友，这个群呢是绝对支持我们的爆料革命和挺我们的文贵先生的，我本身我也在那个群里，我会把我们的爆料革命的一些信息跟白夜一起向群友们传播。
所有的群友呢，都希望您圣诞愉快，在灭共的道路上呢，要尽量的多一些休息，不要太疲惫。这是白夜让我转告的，转告战友们的祝福还有呢就是您对我们这个2000多的战友们的有什么啊？直接的忠告吗？文贵先生。
文贵：首先感谢白夜和这个几千个战友的群，几千个战友就是几千个希望。按照刚才所说的，咱们佛教说就是几千个世界是吧啊，我们这几千个世界就可以。
改变了一切，一个世界去改变一切，何况是几千个世界呢，那白夜和你呢？能让那么多个世界连在了一起啊。让我们追求我们的喜马拉雅，也就是佛教所说的，就是讲的最好的啊，快乐的啊，这个没有这种肮脏的东西的世界。在这个西方叫天堂，我们叫欢乐的这种世界，那么这些战友呢，我发自内心的啊，我是说实话。我一遇到这种问题的时候，我都不知道该用什么词来感谢你们，因为只有我能懂得，几千个世界凝聚在一起。
她所付出的努力啊，他所承担的危险，还有他已经准备好将付出的代价啊，这几千个世界不是广告商，不是国内什么网红卖酒的，卖烟的，卖时装的，他不是那个概念，他不是用物质能衡量的，这完全是我们叫神修啊，是我们修神的这些人修我们精神境界的人和我们追求信仰的人连在了一起，但是它是付出巨大的代价他有心理准备的，所以说白夜和你这个能把那么多这种追求我们喜马拉雅啊欢乐世界的人聚集在一起。
本身啊，这就是大菩萨行啊，非常感谢白夜和你，我给战友们不敢谈任何忠告，永远不配也不敢，但是我特别想说。还是那两句我经常说的话啊，如果在国内的战友，在国内的战友，你一定要记住，不要冒任何险啊。这个曾去面对你不能承担的结果，而去追求现在的爆料，跟随爆料革命或支持爆料革命啊，我觉得这是绝对不好。因为你相信你一定要相信，我们一定会把共产党给灭了，你有机会去追求，你没必要把自己都当烈士当炮灰。这是任何宗教信仰，任何组织都不应该提倡的，除非他是共产党这种邪教啊，另外一个我想给战友们说的啊，不管你是哪个教啊，不管你信仰上还是追随爆料革命还是支持暴力革命，还是说跟白夜和卡丽熙一样，边修行边灭共啊，更重要的事情我认为要对身边的家人好，我认为如果连这一点你都做不到的话，你说你支持爆料革命啊，追求欢乐的世界呀，这都是这就是这就是虚伪了。欺骗自己了，如果一个人活着，你对自己身边的人，不管是你的亲朋好友和对自己的父母和自己的。
孩子或许姐妹们不好，那你基本上你连人都做不好，你能做得了什么，你能做得了菩萨吗？你能做得了佛吗。根本不可能，那就像现在的我们最恨的这些盗国贼一样，他就是畜生阿，他在处在虽然在人间道，他活的是畜生道的这个说法，我们希望我希望所有的战友们，我们爆料革命的所有战友们遵循一个基本的前提，快乐的，简单的，没有风险的支持爆料革命的同时，在追求爆料革命这个喜马拉雅目标的同时把人道。
咱先修好，那就对身边的人对家人先好，这是我给战友们，文贵我一点点分享，我的见第，但是不一定准确，文贵之言就叫文贵之言，既不代表宗教，也没有什么高深的道理，就是朴实的我这个我在人生过程当中，我的感和我的悟。希望战友们千万记住多批评，千万不要一听就接受，谢谢，
卡丽熙：非常非常感谢文贵先生，先生所说的就是我们世界各地的所有的战友一定要安全，在安全的情况下，在家庭幸福的情况下，我们去挺爆料革命，去实现我们的喜马拉雅。
嗯，这是文贵先生的忠告，那么厄文贵先生我个人有一个问题想要提问，白夜我问完文贵先生，我会转告您的问题，嗯，文革先生最近几天。我看到了纽约时报对您和班农先生的诋毁非常的气愤，对于这个事件您是怎么看的呢？
文贵：这都是给我们送来的礼物啊，这都是送来的礼物，这个这个纽约时报啊，这背后肯定是有人操作的吗？
是吧，他是有人操作，而且背后最后一定是共产党吗？那么这是很正常的，我们在爆料革命当中啊，我们要想到的事情，我们得到的东西。也太多太多了，发自内心的，这个要告诉这个卡丽熙，还有白夜我们所有的战友们，我们得到太多了，我们仅仅一个爆料革命的开始现在还不到1000天的时间，我们已经把一个世界上最大的妖魔鬼怪，一个号称绑架了14亿人民奴隶的。这么样的一个共产党邪恶组织打得落花流水，而且我们最开始的时候，敌人发动了一系列的猛烈的攻击，采取了一系列的，你看。
是大连审判，我家人被抓，员工被抓通缉令，海外沉默的力量，媒体大外宣，啊，这个死亡威胁。看看那一切的招数，哇哇，那真是像，就像东风巨浪导弹一样1排一排的过来，咱们能幸存下来，而且还能扩大，更重要的事情，大家去想想，很多人都去，不了解美国有几个班农啊，你试想想。肯定得跟我们站在一起啊，还有一个世界有几个凯尔巴斯呀？坚定的和我们站在一起，有几个白夜，有几个卡丽熙，有几个路德有几个安红，有几个江财神。是不是你想想，我们这些战友，很多人看不起自己。就是被共产党那种文化给毒害了，每个人就是个世界，我们每个人就是一个，我们这是完整的100%的世界，我们都站在一起本身就很了不起的事儿，可没有人在乎这件事。觉得自己没啥了不起的，老觉得往上看，唉呦，川普厉害啊，习近平厉害，不是那么回事，我们本身就很厉害啊。你看这么多人和我们在一起经历了那么多事情，特别是在媒体上你见过人类历史上下一层。你看马丁路德金，当时90%的人反对他，当时很多所谓的极端，这个。这个这个派的一些人就是反对民主自由的人傻了，觉得这个是要出事儿，已经70%的人才反对，他已经有将近20%人支持的时候。他已经傻了，他觉得这是要来了，等到达到60%的人反对他百分之三十几个人，将近40%支持这个马丁路德金的时候，他们知道大势已去。
美国将迎来一个新的民主的啊没有种族歧视的时代，包括这个。是啊，也就是那个这个我可以记得那个就发起了女权运动，但是发现女权运动的时候，将近百分之八九十的人是反对的。现在女权运动做起来了吧，那个这两个美国的女权运动还有当时的追求民主的这么一个运动啊，都是在百分之八九十的媒体一片批评和谩骂中过来的，那我们爆料革命说实在一开始说也是人家开始觉得瞧不起我。
啊，包括被共产党操作的蓝金黄媒体打击我们啊，到后来人家是闭嘴不说话，到后来是一部分人跟共产党亲和的。就是说这个被蓝金黄的开始来攻击我们，但是我会告诉你，我所有的西方的领导在一起，他们觉得我们爆料革命简直是人类最最辉煌的一场媒体大战的传奇，他们简直不敢相信啊，你郭文贵何德何能。竟然这么少的媒体来骂你来攻击你。这些外国领导人，不管他们干多好，都有将近
40%和50%的媒体反对他们，就是说不管你干多好，都有一大堆媒体来骂你，媒体就是骂人的，现在西方媒体呢？很多所谓的传统的中立的媒体已经变为了谋利和政治利益集团操纵的很低级的掏茅屎坑的工具。不值得任何尊重，人类的文明已经离他们远去了，所有一切将被改变，那就是我们现在这种社交媒体。战友们的力量形成以后让他们感到哎呦害怕了，因为我们已经脱掉了所有的这些利益集团的这种绑架和。
对我们的威胁和对我们产生任何的影响，而我们直奔直接目标，那就是爆料革命，和喜马拉雅灭共，所以说你才能看到西方媒体并没有怎么批评我们，这次这个纽约时报，这个要登之前我跟你说过，这个班农的团队，我们的团队跟我说。他说这个他们要问我们肯定是很负面的，这个记者本身就是普拉提课政治的杂志出来的，而且很明显是很敌意的，我说为什么不让他登啊？尽管让他登，如果说假话那是最好的结果，因为他说假话的时候，我有采取法律的机会，如果。
他胡扯他更好，我说能证明他胡扯纽约时报，那他自己要付出代价，结果登出来以后班农先生给我发信息文贵啊，这是个好报纸，登的特别好，我们应该叫战友们做传播，所以我给咱们群里说。大家都传播传播啊，该批评的批评该传播的传播，纽约时报将影响一批比较传统的看报纸的媒体人士和团体的观众，传统的观众是好事啊，我们爆料革命最重要的事情要准备好。
接受四面八方的导弹子弹，子弹，各种弹的攻击，包括这个媒体的臭蛋，我们当我们会利用这种危机的时候，我们才能成为刚才战友问的啊，我们追求民主的大德。所以说这是好事呀。没有什么，而且我希望这样的报纸多等一点，多来一点，他们花那么多钱花那么多精力。当纽约时报来说所有的很多或者说文贵，这绝对是被操作的媒体，这绝对是被操作报道。
对我们反而是好事啊，他们谁说说共产党啊，更加剧了这个人恨共产党，所以说是好事啊，谢谢，
卡丽熙：好的。谢谢文贵先生，白夜呢，现在还有好几个问题要提问，能听见吗？能听到吗？嗯，你来问文贵先生的问题吧，
白夜：嗯，我认为你看七哥可能是人类历史上最坦诚，发表演说最多的人他可以说他几乎把他就是能够说除了可能卧室里边不能够公布的东西，而不能够公开的内容。
公开啊，他几乎是一个透明的人，可能是历史上最透明的人，而且演说最多，所以我的意思是说他演说得最多呢，就说明。你要是一个人一直说说很多东西，他是需要假如说他有谎话的话他前后会有矛盾的，所以他就是一个完全最真实的人。最彻底的人，所以基本上我们这对我来说，他就说公共的一面，我已经完全了解，而且完全理解，我们一直在理解。我只是想问一下以及下面这个问题比较私密啊，就是说一生那么漫长啊，然后就是像七哥呢他。
他的他自己的成就，人生的成就，又这么成功，然后身边肯定有很多很多的诱惑对不对？然后呢，但是呢。我就觉得他已经是40年了吧，他跟他太太已经40年的夫妻了，他是如何面对诱惑，然后让爱情保鲜。保持家庭美满，处理家庭矛盾的OK，
卡丽熙：文贵先生您听到嗯这个白夜的提问没？哦那个嗯这个白夜呢，问了一个比较私密的问题，就是说文贵先生在这40多年这么成功。
那么怎么样让爱情保鲜，让七嫂能嗯这个不移不离不弃的跟着阿文贵先生，请问贵回答，
文贵：我觉得首先身体得好吧，我觉得你这是三四十年在一起。她身体不好，这个说我也没有性能力，然后呢，我天天嗑儿卡的，让你照顾我一口痰一口痰，这个下去很难，是吧？很难过吧。
你看那郭宝胜，夏业良，是吧？还有那个吴建民全都是，在那个法庭上就一口痰开口痰开口呢。不管多爱他，我相信任何女人也接受不了她一个月，除非这个人真的是他太神了是吧，你能想象一个一个男人和一个女人在。他天天对着你一天一口一口痰，然后你要跟他亲吻，你觉得可能吗？不可能的吧，首先你身体也好，这是个我觉得基本的物质条件。第二个我觉得当然了，这个男女相处之道最核心的问题是尊重是尊重啊，你比如说啊，这个你看你看我就发现简单的事情，我是这个前天我对一个我你都不知道的一个我同事，唉，我特别特别生气，就是他很笨了。很笨很笨的，就是有些事情都安排的很差劲，因为我要跟那些重要的人事见面，我要赶到出商机的你们都知道啊，我要见一个重要人士。永远是错的，我就生气，因为我太太从来不参与我的工作吗？那么我还当在一个车上的时候，他跟我在一个车上，他从来没听过我爆料，也不知道咋回事，他那天在车上就听到我跟庄烈宏连线了，也听到我跟那人急了，我太太突然说的，我能不能跟你说两句话呀。
可以呀，我太太就说了一句，因为那个我说很笨，那个是我们多年的同事了，他说文贵他跟随你。要冒了那么多的风险啊，他容易吗？他说是啊，很多事是错的，但是要跟你妻子相比，我应该。我应该被饿死8回都不止了，我问你什么意思，他说我现在我帮不了你，我也帮不上你，我也没这个能力，他说如果作为妻子你看我跟他比的话我英文也不行，我现在什么也帮不了你，我也没饿死吧，死了你为什么那么这个严厉的责备他们，可是你要看到他太不容易了，他说。
付出的太多了，他做的错他做的错，但是他已经尽力了，唉哟，当时啊，我说我明白了，实际我心里是很感动的啊。然后呢，我说你你的内心世界就是善良，就是你的善良跟他不同，你说我太太说了句什么话，他说如果说你觉得我善良。这是值得你爱，值得你鼓励的话，你应该想他比我还善良，她说如果他不善良，他不会跟随你那么多年，你应该好好的感激他的善良。你对我善良夸奖的时候，实际上对我来讲，但是我觉得挺不舒服的，你应该你自己善良，你别老赞扬别人的，你自己也应该善良。
你为啥不能善待他呢？你说我太太的车说完以后吧，我也懵了啊，你说我天天在这儿得得得得讲话的人，背着小媳妇被我教训了一顿啊，你在说别人善的时候你自己善嘛，你说我善良的时候你自己做到了吗？这么简单的道理啊，后来我发自内心的感受到感受到我这很多缺漏很多毛病，当然了。更重要的事情，我觉得真的你要相信啊，夫妻之间这个缘分呢，真是千年修来的，百年修来共渡船，是不是1000年才修来一次做共同坐船的机会，万年才修来躺在床上的机会，做夫妻的缘分太深了，还有一个我见了太多什么牛叉的人啊，不说天天换吧，是经常换个媳妇的结果一位我的一位朋友啊，这个娶了个小媳妇。第4代小媳妇啊，结果他给我打电话的时候，他小媳妇最近老是打他，老是打他啊。
他身体也不行了，而现在他去报警，以后这个警察呢，最后对他也不好，他说他怀疑那个警察也跟他妻子有问题，我说你娶那么多媳妇。你撑得住吗？最后结局一定是这样的身体，首先身体上体能不公平，再加上你们的经历不公平，那最终一定是这个结果吗？我觉得人与人之间夫妻相处最成功的就是互相尊重，就是要从良心上道德上啊。互相的包容更重要的，你还要把身体要锻炼好啊，夫妻之间啊，能有这个鱼水之欢保持好，还有一个就是你不要老用新鲜感来衡量，你要看到这个对方的每一天迸发出来的这种亮点，像我前天我看就感受到我太太这种。善良的对比啊，对我来讲是一个震撼，那我就会更加尊敬他，更加爱实际人生啊，有效时间就1万多天啊，去掉吃喝就1万多天，这1万多天不难处不难处啊，别老常先别老想新鲜，别老想着所谓最好，实际就是我们贺老和我说的珍惜现在已经拥有了，在追求明天想要的，听是很简单，实际上富有很深的。
哲理和佛理在里面，所以我觉得夫妻相处啊，你当你看透人生的1万多天的时候，让你相信因果轮回的时候。当你相信啊，两个人在一起应该每天都把这一天当作是一辈子的时候，实际上这种相处太容易了，我们人与人之间。最可怕的就是永远是我，你看所有人都是我包括你做节目，你和白夜对谈，你们俩之间这个节目当中我听几次我觉得。你们的我有时候就是就是稍微有时候有点就是我一慌张了就把对方的角色不做好，实际上你把我弄的小一点，把对方弄大一点。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/962/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/962/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！12月15号，尊敬的战友们，你们传播香港危机真相了吗？你们健身了吗？今天是星期天，纽约时间上午九点半。因为今天中午我们有会，还要吃午餐，所以见朋友还是穿正装。
今天的报平安直播，我主要是跟大家谈一下，由于昨天的直播，现在在国内引起了巨大的震荡，在国际上也有了巨大的影响。
国内外的朋友和战友们纷纷给我发来信息，表达他们对昨天爆料听后和看后的一些感受，我能理解。但是我还是想说，昨天我还是往下搂着点，因为我们绝大多数的老百姓生活是极为无知和正常的。
为什么要极为无知在前面呢？因为我们的老百姓绝大多数生活都是普普通通的老百姓；我们的战友，绝大多数也是普通的像我一样的草根。不会有人懂得什么叫“狗嘴”，“盘嘴”，“采阳枣”，“灌阳脸”，“猫头鹰脸”，秃驴嘴”，你不懂这个词，你也不懂什么叫“阴”呀，“气”呀，“火”呀，当然现在大家有的人已经知道了。这是西藏密宗“双修”里边对八岁，十四岁，十六岁的少女“阴”，“火”，“气”什么的，对过二十岁的女人叫“秃驴嘴”，“猫爪”，“鹰爪”。像我们很多战友，像我这样都已经四十九了，我们连被叫名字都叫不起了。
所以现在我们要谈谈昨天的主角叫“双修陈”&amp;ndash;陈峰。“双修陈”这个事情，大家昨天听了以后感到：震撼！暗黑！暴力！黄色！大家都这么感受，是因为我们绝大多数人生活在一个普通人的生活里，我们绝大多数的人的生活都是正常的，这就为什么我们爆料需要两年，三年的时间。
如果两三年前我要是讲昨天这个陈峰双修，然后对面还能放着王健开脑壳，剖胸，心脏和五脏变成翡翠色，你们就觉得我绝对是神经病，你们不会感到震撼。
昨天我爆完料以后，我是昨天一天都在开会，很晚才回来。
昨天我真的是去医院了，昨天六点四十分我去了医院，去检查我的精神情况，我也受刺激了。检查，做机器扫描，精神科检查。大家知道为什么吗？我每年都做体检，昨天我是真去医院检查了，每年都提前约好，检查结果挺好，没有精神病，没有神经病。
忙了一整天，所以我没有时间看路德先生的路江谈，路安谈的视频，还有更多战友们的视频，包括我都没有太多时间去看，昨天爆料后一些战友们和一些咱们灭共的整个社交媒体上对昨天爆料的一些评论，我没有时间。
今天早上的时候大家看到，我到六点才去睡觉，睡了一个多小时就起来了，然后我看到我们战友群所谓的常委群里面，有很多一些的评论。包括我还听说了，昨天路德先生一位美国朋友是军事国防部的，是搞军事级别的，也上路德访谈了。那就是说路德先生这个节目又进入了国际化了，这又是一个里程碑事件。路江谈，路安谈，路江安萨谈，路江萨谈，路江穆谈，路江瑞克谈，路江博谈，路江熊谈，现在又是路江美谈了，这位美国朋友叫啥名字不知道，我说实话我还没看，就是刚才我在洗澡之前，简单的快放了几句，还没弄明白呢，所以我没有，没办法，没时间了解太多战友们的的反馈意见。
但是国内的我的特殊的通讯渠道，可以说是震撼！看完了信息，大家在开始讨论“双修”了。可是我说实在话，我一个也没看到，我昨天想让大家看到，昨天的爆料之后，大家能把过去两三年爆料的一些事能想起来，我希望大家能把这些事连起来，跟我们两三年的爆料，但是很遗憾，我几乎没有看到或者我看得太少了。
大家当看到这个双修，西藏的双修和密宗，双修事件出来以后，我看到了有一两个战友给我发了信息，他在为西藏的密宗和西藏的佛法，以及佛法的正宗地位在生气，在辩论，在辩解或者争辩，认为大家不了解西藏的双修，对西藏的双修是侮辱的，是不了解的。在我们所谓的常委群里面，我们的佛教，我们的大德，我们的卡丽熙女士和我们的七月也有讨论，我看到了。
我想在这说，我想声明一点：当我们谈到这个问题的时候，大家好好想想，咱是不是离题离得太远了？！陈峰搞双修和西藏的佛教啥关系呀？！能有啥关系呀！共产党天天讲的话，把全人类的好话都讲完了，他兑现过吗？！他兑现过一次吗？！他所有七十年的保证，许给人民的民主，法制，一人一票的选举，那跟西方的人权100%一样，而且明确定义要给中国人带来美国式民主，他做到了吗？！共产党他是个骗子，咱从爆料一开始就说他的以假治国，他都是玩假的，只要对他有用，什么都可以拿来用。你能说陈峰搞双修了，双修现就成了大家的攻击的对象了吗？他是真双修吗？！我们一会儿再说双修，对双修我有我的看法。
现在我想想，我讲讲昨天爆料之后对我本人的冲击和感受。首先我一直都在想，昨天之前和昨天之后我都在想，到底西藏密宗为什么在莲花圣佛传送到所谓的欢乐佛修行法之后，在中国大陆出现了这样的情况。大家往回看一看去，西藏的密宗在北京的流行是什么时候。大家再看看，所谓的莲花圣佛在印度受到了什么样的打击，几乎把佛教毁于一旦。不就是当年在印度也引发了所谓的修行密宗法，隐密法，欢乐大法，导致了印度的一片混乱，最后灭佛运动它是个重要的原因之一。
一两千年后啊，这个竟然是西藏密宗法在西藏都不敢随便谈起，但是在近几十年在中国的高层成了最隐秘的流行，最高档的一个生活方式。生活方式啊，大家记住了。成了这些装神弄鬼的互相之间沟通的语言。
大家没有注意到，十八以后抓的官员都有什么罪行，大家好好看看。“生活淫乱，失去了对共产主义的信仰，迷信风水，迷信邪教”。大家好好看一看，大家好好看一看去。
从王岐山和习近平上来以后的反腐运动当中，加入了N个名词，N个罪行，“已经忘了初心了，生活方式腐化淫乱，迷信，失去了对马列主义的信仰”。从来没有过。 这些官员被拿到了什么样的证据？用什么样的视频证明了他们的淫乱？按照共产党的办案的标准，或者定这样的罪行，他走过场也好还是不走过场也好，他要说人家淫乱他最起码得有视频呐，他得跟女的淫乱呐，他得有人出来说呀，他得有情节呀。
就像当年我被关起来的时候，大把时间问我的性生活，性能力呀，问我的感受，就连我这非党员都这么问，那你说党员被定义为淫乱，那是什么概念？得怎么问？得有什么证据？
为什么在王岐山的十八大以后的中纪委加了这几个罪行？很多官员在内部传阅文件的时候，就是明确地说搞双修，搞双修。双修在共产党在十八大以后是消灭高层官员一个重要的证据。那共产党是什么时候开始流行的双修啊？共产党什么时候开始的双修啊？共产党谁是双修的这些年修行最高的？
江湖上大家都知道有一个叫南怀瑾的密宗大师。密宗大师接纳了几个徒弟最有名，其中之一最厉害的就是反腐运动领袖王岐山；第二个就叫陈峰；第三个就是过去的常委的一个家人以及N个政治局委员，其中还有一个王岐山的小马仔，原中国人民副行长叫蔡鄂生。蔡鄂生离婚以后娶了一个比他小三岁的媳妇还给他生了个儿子。他家旁边每天跟着一个西藏的叫密宗法师，叫仁波切。叫什么什么仁波切，禅什么玉仁波切。现在人家一见陈峰都是“陈峰仁波切，陈峰仁波切”。以后我们要叫陈峰同志仁波切了。
王岐山的兄弟当中，他的这些党羽当中绝大多数都是密宗，或者说应该都是密宗。所谓的南怀瑾大师过世以后，谁是他的衣钵继承人？江湖传说很多。我在上海见了N个金融届大佬，还有什么孔丹呐，中信的这一帮人，包括死的那个陈毅家的陈小磊都是密宗。
但是我问他们谁是现代的密宗的宗祖啊，教宗啊？大家都不说。我告诉大家，中共现在里边有一个叫教宗，隐形的教宗，双修的教宗，就叫王岐山。
王岐山是真正的中共当中最隐黑的力量。他要干什么？他就是要以生殖器治国，治他的黑暗帝国。他多年来他就布下了天罗地网，从金融系统，到广东，到海南，建立了海南的桃花岛，由陈峰来当这个岛的这个场的场主，把他所有需要的官员拉到他们当地&amp;mdash;&amp;ndash; 海南岛。
咱们老百姓要是干那事那叫嫖娼，然后叫强奸，最后还可能叫郭三秒；人家那叫密修，叫双修。
双修啊，那得有对面啊，是吧？不管是手飞，手印，还是淫飞，就是想象中的飞，多个双修目标谁准备？由陈峰王岐山准备。这个准备最年轻的小孩是8岁，到12岁，到14岁最好，一定要是处女。最好是西藏和云南，云南西南部，西藏西部，靠近那长虫草的地方的少女。皮肤润滑。九寨沟西侧有一个镇子，叫什么华什么镇，那个地方的美女，腰比较细。
这些地方首先要把当地的官员得笼在自己手里，才能从这孩子一出生就给盯住，就给养好了。然后在全国各地选，选最好的。咋办呢？王岐山想抓官员，弄中纪委，中纪委没调查手段，哎，安全部啊，把安全部人都抓了，派自己人进去啊。那还不行，政治保卫，安全保卫，怎么办呐？弄个政法委。不听话的，不跟我一起双修的，不跟我配合双修的，那就抓你。谁抓啊？干部由中纪委抓；地方流氓警察跟我抢，还有决定谁当仁波切的，仁波切上师的，谁呀？孟建柱！谁来执行啊？孙力军！这不成系统啊！
弄官员有中纪委，抓人有政法委，判人有检察院有公安。那孩子咋来啊？8岁，14岁，怎么来啊？水啊，阴啊，代表水阴啊，什么呀？就是红啊，红就是火啊，黄就是阴呐，这叫智慧女；蓝呢？蓝叫啥呀，大家记得吗？叫土。黄叫土，对不对？所以说，咱得搞一个叫红黄蓝幼儿园，红黄蓝。红黄蓝干嘛的？红黄蓝是给他培养叫智慧女的，搞双修的。还得把它上市。弄哪上市？美国啊，华尔街啊？
亲爱的战友们，现在现在你们知道为什么爆料革命我们要一步一步的让大家认识的爆料革命的意义了吗？
红黄蓝幼儿园的事情是郭文贵能编出来的吗？
红黄蓝幼儿园那后边的老板孟建柱是我能编出来的吗？
去红黄蓝的这些军人和高官是郭文贵能编出来的吗？
能让红黄蓝幼儿园在美国上市的谁能做到，只有王岐山吧？
谁能让红黄蓝的孩子小女孩阴道被人家戳了以后也就是破了处以后，把火、阴、土、智慧女变成了双修女之后，还不能有人去碰，不能有人去查，谁敢说话家人消失，连那公安的孩子都被消失了。孟建柱亲自到这个公安局副局长家里面告诉，“孩子不错吧？按上探头看着点。听说你孩子想爆料嘛？”
这是文贵能编出来的吗？是我爆料革命能编出来的吗？
战友们现在我昨天发了个推，说那女孩演员谁谁谁猜。我会告诉大家，那演员，多少演员都是在她16岁以前都已经是被双修过了，超20的都不用想。这些演员有的是被双修完以后，领导相中了变成了猫爪、鹿爪、还有什么秃鹫，就是年龄大的女人了，20岁以上的那就是给大家分享的。
按照密宗佛有种说法，完了以后就大概就叫轮奸，用我们今天的司法就要轮奸，轮奸完了还得喝尿、喝屎还有送给别人。有些明星得到什么你当演员的机会，而有些人现在在荧幕上相当火，有几个演员是我太太超级喜欢的喜欢不行。我永远不会告诉她这背后的真相，她受不了。
不仅是对女的修，对男的也修。人家那个修的厉害吧，有组织的双修，王岐山是教宗。人家陈峰在海南有个岛，那个岛上建了个场子，海南李嘉诚是王健啊，海南的房地产是人家的，人家有飞机呀，上百架飞机啊，还有私人飞机呀，还有人类的一个787呀，你谁能做的到啊？！
人家海南岛养着多少个西藏的佛，穿着……“你被双修了吗？……” 看在念着经是吧，啥意思刚才我念的听懂了吗战友们？就是北京最流行的双修仁波切上师。用普通话说“今天你双修了吗？今天你双修了吗？”一看到美女 “我想双修你，我想双修你……”就是念这经啊，叫“仁波切”。
陈峰仁波切你太仁慈了,还好我没让你摸过, 所以你看他念念叨叨的, 你在北京雍和宫外，雍和宫内，有多少仁波切大多数都是男士,露着膀子,但是没被扎针的膀子。
战友们当你们把这3年,红黄蓝,也就是双修里面的叫智慧女,火、土、黄、阴、风，也就是14、16、18的少女，不超18，是16以下少女，叫成红黄蓝 ，红黄蓝里出了多少这样的事呢？
还有我们的演员，你去查查有多少演员是从小开始火起来的，莫名其妙火起来的，你去查他家历史去。还有你看我们演员谁老是念叨，就给王健先生那个手链一样，“我被双修了，我被双修了……”念叨啥呢？就念“我被双修了，我被双修了……”就这么念成当演员了，现在还挺火。
战友们你们去想一想共产党现在中纪委抓的人有了新的罪名之后是谁说了算？是王岐山。为啥你王岐山抓的这高官都有一个淫乱和迷信，搞双修啊，你咋这么准一抓一个透啊。
肖建华当年说了句话，统治共产党让共产党为你办事，不仅是钱，关键是女人。所以肖建华把整个香港，还有中国的夜总会，和中国的模特公司都在背后给搭钱，我就要那个视频。
还有肖建华到处有人专门去找什么红啊、黄啊、蓝啊、智慧女，这些招对中国人是99%或是100%灵，对外国是200%灵。你见过哪个外国人不给搞一下子，被双修的不给修歪歪了，不给修听话了，各个如此！
所以说战友们我昨天的爆料我告诉了大家这是一个共产党利用了佛教，跟西藏的双修没任何关系，他是一种手段。这就像所谓的他这主义，那主义。以德治国，以法治国，民主治国，他啥时候兑现过，还想说啥就说啥，他想拿来什么主义就拿来什么主义。科技治国，和谐社会。你见他们最后的结局都是什么呀？最后的结局就是统治你！
把一个全人类上都不敢谈的密宗，就是非常周密的密宗，我本人我再次声明，我不管这个谁修，我对西藏的密宗，我郭文贵有我的说法。请电视机前面人谁告诉我你跟达赖喇嘛很熟，你告诉我一句,谁你跟达赖喇嘛 Your Holiness, 达赖喇嘛很熟,多次见面而且交流心德,谁能做到?我做到了。我有资格说。
我明确地告诉你们,西藏佛教密宗和这个经是有问题的。我从开始爆料就说过，佛教是我的教，我是佛教徒,阿弥陀佛,不是说你脱了吗？你脱了吗？你脱了吗?我不是这个啊, “你被双修了吗?你被双修了吗?”佛祖是主，我心中的佛，菩萨。
我确确实实这是我的宗教，我的信仰。郭文贵是100%的佛教徒，但是我要从开始说我对现在所有流行的，不管是汉传佛教，还是密宗佛教，南传佛教很小了一句不存在了，就是禅宗吧，禅宗和密宗，两大帮派，最后不都一个佛吗，你搞什么帮派呀。
我特别是对现在所有的经，绝大多数的经，我认为都是被念歪了，我到现在我也没到一个佛教说佛祖说过你不吃肉，我没见过，你不杀生，我没听过你不吃肉，我也没见过一个和尚是被供养的，我也没见过一个佛祖，佛经上说，你得住在庙里面，你得住庙，你的出家，你才能修行。那立地成佛咋说的？顿悟怎么回事啊？
你看这王健的那个小舅子，动不动到哪就说空，空，你空啥了？王健那小舅子你空啥了？你跟吕志和空的赌博？你空的王健的钱，你空的是懦弱，王健的夫人也天天空，也念经，你空的啥？你空的啥？
都念错了经了，都是犯罪和懦弱自私的借口，精神的慰藉。这叫什么精神手淫精神意淫。
西藏的双修，我到今天仍然搞不清楚，我没见过一个双修是真的，我找不出任何理由让我理解双修。按照今天人类的行为，那就是强奸，就叫轮奸，而且叫强奸少女，轮奸少女。我不管你是什么仁波切，还是什么上师，什么什么王岐山的宗，你能不能拿你女儿让人修一下去？
我曾经见过几个西藏所谓牛叉的人，我就不说谁，现在还活着呢。我到拉萨去，跟我玄了半天，我跟他说咱俩今天论论，你别介意。如果你的女儿有人要跟她双修，你怎么看？当场他一下就火了，你怎么这么说话？我还没说跟你母亲双修呢，我还没说跟你老婆双修呢，跟你女儿双修怎么了？你为啥不让你女儿拿去双修去？王岐山你把你老婆给我双修双修，你把你的闺女拿去双修双修，你能做到吗？陈峰你有女儿，你女儿能拿去双修吗？我就没见过一个西藏人主动把自己的女儿，自己的老婆拿去给别人双修去。
还有，陈峰那叫双修吗？那叫变态。我们男人、女人都来自女人的阴道，这个阴道是神圣的。我对共产党，我想说句话。不管你共产党多高的官，你也都是从女性肚子里出来的，也都是来自于阴道。阴道是什么？我说那也叫一带一路，共产党就把这给侮辱了。它是我们人与过去历史的纽带，是我们人类走向未来的开始之路。
人是来自于女人的生殖器里，你必须对它要有神圣的尊敬。你能来到人间，没去到地狱，没当粪坑里的蛆，没进入畜生道，进了人道，那就是因为你过去做得不错，这是你作为人和过去的纽带，你前几世积了不少德。多少世，万年亿年才能修得当个人，所以我认为这是神圣的，这是过去的一带。
这一世你怎么对待女性，也决定了未来你将走向哪条路。是走向畜生那条路？还是当茅屎坑蛆那条路？还是走人万劫不复的路？走入火路，灾路。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/938/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/938/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你们好啊。
（郭文贵先生与战友互动）
唉呀！今天得庆祝庆祝啊！真的没几根儿了啊，真的没几根儿了，亲爱的兄弟姐妹们，没了！真不舍得抽，真不舍得抽啊！
这根啊，我本来答应班农先生来（了），一起跟他抽。还有另外一个咱们的战友，美国战友，对不起啦，我得抽了。
67年的老雪茄啊！67年的老雪茄啊！哎呀！
snow你又来了，你跟战友们见见面，哈哈哈～Snow哎哟，snow，snow。
你看我抱你一次我就要咳嗽半天，打喷嚏snow，咋办呢？咋办呢？snoe，嗯。［就要亲我，别呀。］
战友们都给你打招呼呢！战友们都想你呢！你老有魅力了啊！
（与工作人员交谈）
唉，你看到这个侧面，就是这面特别白是吧，就这面特别白，你就往那边去。
嗯，哎呦，下去吧，呵呵～
抽一个，战友们咱们一起抽吧。
我是今天下午从3:00抽，抽到现在了。今天抽的有点多呀，今天抽的有点多呀。哈哈！～
今天早上我直播的时候跟战友们说，今天是要发生大事啊！今天下午啊！
（郭文贵先生协助工作人员调试摄像设备&amp;hellip;..略过）
就咱这家伙，我的天哪！在曼哈顿这样折腾，也就咱了，也就咱了。
说实话战友们，昨天中午啊！路德先生跟我一起吃饭的时候都已经有答案了啊！都已经有答案了，但咱不说，咱不说。
唉，我今天啊，我在外面的时候啊，今天见了几个战友，我在这向大家道歉一下啊！今天那几位战友，因为实在是没办法，安保的原因啊！我没办法，就是您的要求照相啊什么的，因为当时是确实不行啊。我的安保人员都跟我急了，这个绝对不能照啊。但是呢，我印象非常深刻啊！印象深刻！特别是那几位大美女啊！真是，咱们国内现在这个90后、2000后的这个小女孩啊！出来以后，穿衣也漂亮，也很有礼貌，英文讲的也好。就你能感受到这些孩子们真是我们的未来，都喊着这个七哥七哥的，我都不好意思。你应该喊我七叔，或者是喊我爷爷都没有问题了，我都是爷爷辈的人了。这些孩子们都大喊啊&amp;hellip;.「呀～这个&amp;hellip;..感谢我呀&amp;hellip;..什么什么的&amp;hellip;这个&amp;hellip;该&amp;hellip;.怎么如何..如何的&amp;hellip;，」说那么多温馨的感动的话。说实在话我真不敢承受啊！真不敢。但是没办法，因为安保的原因，我没有答应你们，没有做到和你们照相。
还有一个签字的签名，我最讨厌就是签名了啊！我也不让别人给我签名，我也不愿意签名。唯一一次签名，是韩连潮、杨建利先生，当时啊，在这个哈德森的演讲的头一天被取消掉了，他要我在我的那个Hay Adam酒店见，第一次见路德先生，还有路德先生的老板，叫曾发炎（成水炎，郭先生开玩笑）啊！曾发炎先生啊。那会让我签报纸，唉呀，我很勉强，我签了。但是很不情愿，很不情愿，我从来不签名，我特别不喜欢。
然后呢，就是在这个昨天啊，这个龚小夏女士主动的，主动的要跟那两个骗子案子，这个案子跟她啥关系啊？她要也就是庭外问话，然后去了。
这个龚小夏女士啊！在这个庭审当中明确的说，「说：郭文贵是共产党的间谍，共产党的间谍。」
而且呢，还担心郭文贵说服班农先生，「说服班农啥呢？人家律师问。」说服班农先生，由班农去说服白宫，然后呢，去帮助共产党。那也意思就是班农也要成为共产党了，我听了以后，我简直是，哎呀！我不知道该说（啥），这小夏咋了，我也没说你啥！这小夏你这不是疯了吗？你说我是共产党，然后又说班农也是共产党。这个是完全可以起诉（她）了啊！这个完全是可以（告她）诬陷了，（告她）诽谤了。
东方先生啊，还有我们的大帅哥啊！这个申哥，宝申哥，你们觉得小夏说的对吗？你们跟我见过几次面了，文贵是间谍。结果人家律师问他，「郭文贵是间谍为啥共产党给他发红通啊？」他不吱声了、无语了。然后（又）说，「郭文贵是间谍419他为啥，给断播了呀？」他不知道，搞笑、这搞笑的事，这江湖太热闹了啊！
共产党啊！现在是啥都干得出来，啥都干得出来，啥都干得出来。
所以今天早上我跟战友说，今天下午发生的事，明天发生的事啊。这个明天发生不一定公布，但是明天还是比这事不小，不小啊！
还有，亲爱的兄弟姐妹们，我们在这事上要学到什么呀？
亲爱的姐妹们，我最想和大家分享的事情，就是在某件事情做成以后，你的感受，感受就是在这过程中，你学习、提升。永远不要人云亦云，人家说啥你真啥。这个人啊，当你发现一个人刻意地迎逢别人，刻意地往你心窝子里说话的时候，你就会想到这个人是没有原则的，这个人是没有原则的。
第二个，这个人如果说动不动就翻脸，动不动就翻脸，动不动就要质问，动不动就要怀疑，这种人基本上你是不能交往的，因为他早晚是你的敌人，而且基本上是小人，君子是不会这样的。
而且大家一定要记住，你看看有多少人怀疑川普总统，川普总统哪件事撂下了？哪件事撂下了？川普总统做的这些事实实在在在那，可以说是前无古人，后无，我相信后面会有来者，但就这样也不行，很多人也批评，不满意，要按照某些人的想法，这个宇宙，人类都不够他支配的，给他一百个太阳系都不够他支配的，实际上这就是一种疯狂。佛家讲的贪嗔痴慢疑，这是我们人类最要懂得，也是最要攻克的最要改变的。为啥我今天早上收到很多台湾战友给我发来的信息，表达各种看法。
我本身就是佛教徒，虔诚的佛教徒。在台湾的佛教已经被很多政客和利益所绑架，甚至篡改。相反是很多佛教的垃圾打着佛教的名号招摇撞骗，精神诈骗，经济诈骗，政治诈骗，这是最可怕的。
一个人不怕你没信仰，就怕你拿着信仰去当幌子，当工具，而且脸上贴金，动不动就认为出家人自己不劳动了，动不动就自己伸手。你连自己都养不活，自己都搞不定，我从来都认为这是不对的。佛祖，佛经中哪个说你出家人可以不劳动了，哪家说你可以靠施舍吃饭了，啥时候佛祖说你要盖个豪华的庙了，啥时候佛教里说要给盖个豪华空调了。你念经，你念经是帮助你自己啊，灭你的孽帐，修行。你干嘛让别人给你供养啊，是不是啊，这都是念歪的经。
那现在就海外民运，亲民贼，你去看看这些天亲民贼的表演，所有海外民运，几乎可以说是百分之百了，可能九十九点几啊，也不能绝对，全骂川普总统，全部是支持香港警察，支持共产党血洗香港，而且全部砸郭，基本上就这个情况，只要有人反共的，他们坚决反你，只要是真心对付中国共产党的，它坚决对付你。
川普总统太不容易了，美国不是一个独裁政治，他需要政治权力的平衡，他需要做出各种平衡和决定，他还得安全地在白宫待着。刚才，也就是四个小时前，我在我们的常委群whatapp里头发照片，抽雪茄，高兴得不得了。我一句也不说，就那时候已经签了。Sara问我，我都不说，这是原则。竟然有人说为什么没有照片啊，签署的照片啊。
这个世界上最可悲的就是口炮，精神上的侏儒，行动上的侏儒，但是嘴巴上的巨人，太可怕了。这就是文贵从小到大崇拜的都是行动派，执行派。昨天我收到信息，我让我隔壁的坐在我旁边的路德先生看了一眼，我啥也没说。
今天我见了几个最牛的人，其中一个人说接下来得好好考虑没有共产党的中国，没有共产党的香港该怎么办。香港那些孩子运到大陆去哪了，这个问题太大了，香港到底有没有共产党的解放军和大陆的黑警察，香港死的那几千人去哪了，我们要关注这个。什么法既能立也能废，是，没法它立，但不执行就是废法，立在那不执行不就是废法吗，谁来执行。现在在镜头前看直播的战友们，谁能保证这个法能执行到位，谁能保证这个法能把香港的自贸区地位给他取消了。可以说这个世界只有我郭文贵一个人首先说的取消香港自贸区地位，没人说过，但是他们都说我是疯子，现在香港自贸区地位被取消，已经发生了。只是时间的问题，什么借口的问题。
华尔街的利益党，有多少人最后一分钟还在说服不能让这个法签了。杨洁篪就是今天昨天还在勾兑呢，还想搞89·64那样，得到美国的认可，让他们来血腥地杀一遍。杨洁篪太坏了，杨洁篪、孙立军、吴征然后孟建柱、王岐山，这是中国近代史上的几大恶魔，你们不要看职务，你要看他的杀害性和他手里的权力。
昨天晚上抓的，有一个南方某省的纪委副书记，这个纪委副书记，就在他仅有的几个家里面，其中的一个家里，搜出了几亿的现钞，一亿美元的现钞。此人是跟孟建柱，王岐山交好。多年前我见过这个人，这个人非常的学识渊源，王岐山在广东的时候跟他好得不得了，后来这个人又到了江西。跟孟又混上了，孟进了北京，他就在广东，成了他的大拿。这个人曾经说过一句非常有名的话啊，在中国内部中纪委，说：共产党没了，我们都得被人挖祖坟，只有维护共产党的核心利益，以习王为中心的中国共产党政权，我们才不会被绝后和挖祖坟，谁跟这几个条件作对的，都应该被消灭。曾经这个人一度时间很火，现在完了吧。
今天下午，我们法治基金有收到两笔巨额捐款，捐款的这位战友是党内的某位老领导。孩子都已经到国外了，他出不来，他这个级别的也出不来。把钱捐给法治基金，我们研究后决定这钱给他退回去，不能要。为什么，这钱不能要，不干净，还一个这个时候捐这个钱肯定背后有问题。我们很多捐款都是被共产党彻底威胁过的支付机构，我不说是什么，大家都明白的。很多钱，就是几十万、几百万的就是给block掉，有些账号根本就不让你划转这个钱。
但是它也挡不住真正想捐钱，想建造诺亚方舟的人的巨额捐款。即使在这种威胁下，这种情况下，法治基金得到了太多中国人的认可和给予的厚望。为什么，因为法治基金是真正的实力派，法治基金是真正的中国人的希望，法治基金的钱是绝对属于中国人的，不属于那几个人的。
不是夏业良啊，这个所谓的这些人拿着钱住着豪宅，让别人捐款给他打官司。更不是郭宝胜拿着钱再把你送监狱去，你捐了郭宝胜的钱，你就等着郭宝胜去检举揭发你吧，你捐给他钱你就留给他了，所有的个人信息，他就随时给共产党写信，把你向加拿大的王先生啊几百亿的资产啊，现在人被抓了，钱也都被弄了，几百亿资产被封了，有天下有这道理吗，捐了几百亿的捐了给了郭宝胜，15万美元现金，汇给他老婆李里的账号下啊，结果是写信给加拿大皇家警察、写给中国国宝，最后就是一下飞机被抓，几百亿资产现在整没了，人生死未定啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我们再往回看，这些欺民贼背后是大家想象那么简单吗？是骗点钱，就这么简单嘛，他们都是图财害命啊。
我们有多少人，多少实在的人，昨天木兰妹妹说，差一点，她当时买袁白冰的书，因为她觉得在澳大利亚啊要资助他一下，多少人被骗啊。袁白冰、相林、什么潘晴儿，什么公鸭嗓的那个孙子吴建民、郭宝胜、夏业良、孟维参、熊宪民啊，李红宽啊，胡平这些垃圾啊，多少人捐了钱。不是钱的事，这些人图财害命，他还能活得很好，咱这个民族还有希望吗？这就是台湾和香港的不同。在台湾搞电信诈骗的一抓几百人啊，上千人团伙，不丢人，香港你见过吗？电信诈骗你见过吗？见过几个，这就是香港和台湾的不同，这就是一个社会的风气和你的精神境界和你的良知。
共产党去年学，大家记得知行合一知良知啊，知行合一致良知啊，现在大家还有人提知行合一致良知吗？还有叫做常态化啊，什么叫这常态那常态这词你知道还有人说吗？就是香港的几个小时前，深夜，好多香港的孩子又被抓了，很多在背后支持香港的几个店家又被抓了。而且直接讲普通话，根本不讲粤语，而且就告诉你啊，盯你很长时间了啊，人家说你是说普通话，你是香港警察，还是人民警察。人家直接说，你想说我是啥我就是啥，你说我是解放军我就是解放军，怎么了？香港就是中国的。
先把人权法签了，在这个过程当中让我们看到了人谁是真的知行合一，谁是致良知，看到了香港人，香港人是用鲜血和勇敢换来的，跟咱跟郭文贵半毛钱关系没有，咱算老几呀，可千万别因为咱们发了几个所谓的推特，发了几个郭文，转发了几个视频，就觉得这事是我干的了，可千万别怎么样，这事跟郭文贵零关系。我啥也没做啊，我不希望任何人说跟我沾上关系，没有，我们什么也没做，我们就是希望，我们就是祷告了。
但是我们有基本的判断，我们有基本的良知，那就是川普总统一定会签。众议院一过参议院过，参众两院啊，必须再复核一定过，现在更重要的事情，我们希望美国的这个执行委员会能成立，能有好人，而不是禁锢派。
希望将真正的美国罗比奥议员，还有那个Johner议员，还有麦康奈尔议员，南希佩罗西议长，这都是了不起的，Ted Cruz。没有这些伟大的议员，怎么可能发生，我们算个屁呀，千万别往咱身上粘，我求求所有人咱别往咱身上粘啊，咱别在这像那些欺民贼似的摘桃子。所有欺民贼都说没有，不可能过，众议院，众议院过了，参议院不可能过，参议院过了，肯定不会让过，到了白宫肯定不签，这种拙劣的丑陋的表演，很多人三十几年在美国，靠这吃饭，这回露馅了吧，莘县阳谷县搭县，有本事咱亮出来给大家看，兑现一下嘛。
新疆，只有我在2017年的时候说，新疆屠村灭族，百万人要抓捕，那不是我蒙的，那是内部的情报，是战友冒着生命的代价给我们的。我们希望新疆的朋友，新疆的这些真正的维族的同胞们能知道，后来是我说200万，人说100，我说200万，现在是证明180万绝对超过200万。我看到了，今天这个在上午我直播以后，好多战友给我发来的信息提供了更多的新疆的料，我给战友们说谢谢你们，非常感谢，我可以告诉你们，当你们看到新疆人和西藏人被杀害被强奸被轮奸被活埋，那些孩子的惨叫的时候，你会知道共产党是天下最大的魔鬼。川普总统的妻子的家人就来自共产主义国家，川普总统这么多年来，他骨子里边就是，坚决的反共，反共产主义，他对中国共产党刻骨痛恨，在这个事上谁再怀疑，他心术不正。
所以说啊，亲爱的战友们，今天上午我给大家报平安直播的时候，我说今天下午有大事，明天还有大事啊，明天还有。我们只说明天，从来不说昨天发生的事啊，不像某些人还有媒体，就说1000年的事，1000年以前，5000年以前，引经据典，大爷来的，受不了，我这人我就是，别说活50年，活40年，活500年，我也说不清楚5000年的事，还有说全人类5000年的事就更说不准了，反正你也不知道你也不能回去看去。
我现在要感谢啊，今天有很多，这个我们在美国以及在国内的很多年轻的啊，具有技术科技知识的人，给我发来好多，希望支持郭媒体的发展，就G媒体的发展。出技，献策啊，还有要这个全力以赴的支持帮助，万分感谢，万分感谢啊。G Media一定会成为世界上最大的媒体之一啊，最赚钱的媒体之一。更重要的事情，G Media将成为人类上唯一一个让西方28亿的天主教徒、基督教徒啊，以英国大陆法为基准的文明世界，了解中国发生的事情；是唯一一个让中国人能看到西方真相的，也让西方这28亿人了解中国正在发生和已经发生真相的一个大平台；也是世界上唯一一个让中国人、新疆人、西藏人、香港人能用视频，能用文章能用语音进行联系和发声，说出心里话的，你说他会多大。
郭文贵不会有一毛利益在这个媒体上，中国人太惨了！新疆人，几百万人在今天这个文明的互联网世界被消声灭迹，一个民族竟然在短短的几年，人口降到了百分之十几百分之二十，出生率将近百分之八十奏减，不让人家生孩子，不让人家怀孕，怀孕给你打掉。这那是用人道危机能说清楚啊，恐怖到了什么程度啊！
为什么共产党他要搞防火墙，我再说，就很简单，任何一个政府当他控制媒体的时候，他就是做个了恶怕别人知道，和他正在准备作恶不想让你们知道，这个最简单的逻辑，看看我们中国同胞被洗脑洗到什么程度，商鞅五策让他们给用绝了，但是在几千年后还有商鞅五策，还能被用的那么好，是我们14亿人的悲哀，香港大街上强奸轮奸杀人灭尸，陈彦林母女，就是自己一个十几岁的姑娘，被扔在了海里，在死之前发生了什么事，母亲上电视台，公开给自己女儿说是自己跳楼死的，然后自己又被杀害，他死前又发生了什么事，这是在香港啊，亲爱的战友们，丧尽天良！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，只有努力只有行动，只有战胜恐惧，只有无我，只有忘掉你自己心中的贪婪和自私，和贪那个名和那个利，你才能成功！
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，川普总统说要不是他打电话给习，香港已经被杀几千人上万人。亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有想过一个问题，这个电话使香港少死了几千人，甚至上万人，是的，我们都不愿意，这是好事，不愿看到这发生，但是如果说9月1号，派去百万大军，14分钟杀了几万人，今天感恩节是这样过吗？大家记住，想想，今天的感恩节是这样吗？没有共产党了，他已经没了，他已经死翘翘了，对不对？还有共产党吗？咱们那明年的6月4号国庆节提前了，改成2019年9月1号了就。少死了几千人是好事，但是共产党多活了几个月，那是一剑封喉啊！大家想想我们距离灭掉共产党是多么的近呢，我们已经摸到了成功的大门！
用张爱玲的话说，你摸到了生活的碗边了，我们已经摸到了成功的大门了，连钥匙口都找到了，现在香港能停下来吗？那几千人死了就拉倒了？那火车拉出去的人去哪了？没人说了？这几千人中这么消失的就算拉倒了？陈彦林和他的母亲，怎么死的没人说了？中国那些银行倒闭了以后共产党都接盘了他拿什么钱给钱呀？老百姓就认了？14亿人继续当跪族，跪着请求你们反还我们百分之十吧，这就下去了吗？
去年的感恩节，战友们，我们怎么过的记得吗？我文贵在那里你们还记得吗？去年感恩节前我说了啥大家还记得吗？2018年感恩节，2017年感恩节看看我当时的感恩节我说了什么。除了共产党们那时候没说在这之前灭，什么没发生。
我不想让战友们证明我多嘴，你们说我是骗子，流氓，强奸犯，过三秒都无所谓，只要共产党被灭了。我只要大家知道我们真的能成功，该我们赢了，我们一定会赢，这不是妄想！真的是，真不是喝醉了，对这牛腚吹的话又出来了，我们这是可以让，就是过去这两三年用一句俗话说，小母牛翻跟头，一个牛叉跟着一个牛叉，这是真的！这三年我们证明给所有人看了。
亲爱的兄弟姐妹们，把战场拉向国际，以共灭共，以美灭共，爆料革命是所有有良知的中国人，和现在喘气的中国的人一生中你遇到的最伟大的机会，最大的一个盛会，也是你一生中，让你最精彩的唯一个机会。
2008年奥运会，是极少数人能坐在观众席上，WTO肥了共产党，苦了亿万人民，把大好河山全部污染。在这之前8964前是靠打工妹几代人50后60后70后80后青春换来的血汗钱给养活了共产党。
现在这个爆料革命不是的，每个人都在舞台的中央，只是看你怎么唱，只是看你怎么面对，这个舞台正在演的现实剧，你想多重要你就多重要，你想当主角你就是主角，你想创造辉煌，你想改变人类的命运，改变自己的命运，你就会做到！
山区里的孩子，没有文化的老人，向我这没文化的初中肄业生，还有滔滔不绝的老江，还有我们现在2000后的钢铁侠先生，还有我们现在正在恋爱中的Sara女士，还有到处传播佛教的卡丽熙女士，我们现在玩军火的大卫小哥，军火贩子啊，军事迷，还有我们的说话能把共产党全部给说死的木兰妹妹，是吧，还有刚刚出现的我们瑞克小哥，科技小哥，还有我们刚刚的真正的又出来的真正牛的熊博士，还有我们现在一个穆桂英女士，来自党内的，和刚刚在泰国到底是咋回事不知道的我们的尹队长，以及天天在那块，装帅耍酷的老甩头发的，头发不长差不多那细丝小哥，自恋到了极点，自从小哥出现以后，我发现我是自恋第二号，他是自恋第一号，还有我们过去及不自信的，头比较大，嘴不能说的路德先生现在成了天下第一强主持人，不可思议呀，不可思议呀，我们新疆唯一一个兄弟Inty小哥绝对是英雄 ，绝对是英雄，为他而自豪，我们的Inty小哥，大帅哥，听说做过夜店，他要做夜店那生意肯定好，Inty小哥，但是没见过啊，传说啊传说，还有刚刚在澳大利亚，现在是真正的走向光明的王立强先生，又名王强先生。你说这个爆料革命多伟大！
过去你要说路德先生的节目，不管你是路江谈、路瑞谈、路莎谈、陆木谈、路钢谈还是路安红谈，哎呦我们的安红给忘了，我的娘嘞，安红的三杯酒，这简直三杯酒现在弄得无数男人竞折腰，但愿你老公别看这视频，看了以后找我来了，这安红现在万人迷呀，安红和Sara是淑女，两个淑女万人迷，安红谈这个文化大革命的事，谈的真好，谈党内谈得真好。
无论是任何人，你看看现在，谁都不相信你们节目过去，美国政府白宫会看、五角大楼会看、国会山会看，没有人相信路德先生说的话北京会有反应。我就不算啥，我都是小人物我跟着大家混的，原来郭骗子、郭三秒、郭强奸说啥话也有人在乎了。现在Sasha龚，龚小夏女士，我从来没有说她啥，我不知道她疯了，居然说我是共产党，哇塞！看来我不说话是不行了，我叫Sasha龚把话都说完，她说完我再说，她跟美国之音还有官司呢，我说我也去做做证去，我给美国之音我得去做做证去，Sasha龚到底是怎么采访的，都说了啥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/579/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/579/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我已经开始了，已经开始吹牛了。已经开始直播了，已经开始了啊。What do you do is the.知道。
那个眼镜太好看了。人家是第2次创业，可以可以听到。能很好很清楚。
别人。可以很清楚很好好，你们先来。我已经推了啊。
恭喜发财。有很多拜年的，还有这个，我都说，哎呀，我说这个头也磕了，给你100亿美元，我说你去哪去了，昨天我许了好几千亿美元。对反正不兑现，兑现呢。喝热茶吗？还是什么咖啡？我有点感冒，所以喝热水，你看我现在嗓子都哑了是吧？
这嗓子都哑了，这个从这个直播前就没怎么睡觉，然后呢到昨天呢，很多很多的战友们。都发来各种的信息慰问呢，所以说呢，这个也没办法睡觉，感动的稀里哗啦的啊，这个也也是在感动中。啊，感动的真有点受不了，再一个这个爆料引起的这个影响啊，确实巨大啊，也超出了想象这个。我想这个在这儿，咱们今天啊，亲爱的战友们好路得先生好，12号在此向你们再次的对，你们2019年至于这个新年。
在祝福，新年快乐，祝你们平安健康，哦，我不知道现在这个路德先生和你们那是什么时间几点啊？是下午1:13，下午下午。战友们，我们和路德先生还有30万，你是我们是今天试机子聊天刺激的聊天啊，因为我们买了。把所有的全新的设备啊，包括同声翻译系统，包括这摄像设备啊，包括了这个今天的这个网络设备，大家都知道。
之前呢，是有特殊装置的，那么今天呢，我们这全都是新的，所以说呢我们试一试，大家别浪费时间也不爆料，我们就瞎聊天啊。对咱们几天，非正式的教室多媒体网络和路德先生这个连线试一下未来。适应2019年有更多的聊天的机会和连线的机会，那么现在我想先请陆德先生你先说说，你那边效果怎么样？声音怎么？带着你昨天的这个爆料的这个产生的这个影响，简单说几句好不好？好的，我这里效果很好，声音特别好。
画面也特别好，嗯，昨天的这个文贵这个春晚，这里面已经坐了两个节目，一个是达赖。好吗？达赖喇嘛啊，还有一个就是这个竞争，这两个我我觉得王贵先生今年2019年一定是有所指的。你这样说当然吗？不仅仅是达赖喇嘛这件事关系到，就是教宗交房啊，房几个最近的3月20。之后的和习近平的这个界面，班农先生就在旁边，那班多先生之前的这个身份也在节目说了之前是白宫的。
手机策略是2007年5月份，实际上就跟川普总统在梵蒂冈，已经和教宗啊当时。那肯定是有一定渠道，而这个时候文文先生专门挑这个时候来来谈达赖喇嘛的事情，一定我我觉得。一定是有所指，如果这个事一旦未来肯定就是两大宗教体系啊，一个是佛教，虽然佛教分很多分支啊，有什么藏传还有。大陈小陈还有包括泰国的，但是如果佛教里面如果说最有影响力的这个精神领袖就是答应了嘛，还有一个就是教皇。
那几亿的叫法，几几亿的天主教徒未来都会成为咱们的，就是文贵先生这个爆料革命的一个。最大的一个支持者，嗯，我现在明白了，我们去年从去年应该跟我们说是从六七月份就一直说。让我们关注这个宗教信仰，现在总算我觉得这个谜题已经半解开了，半解开了，这是这一块还有这个。我来说都一样，还有这个，还有一个就是这个金正恩这个事啊，那我跟你突然来谈金正恩，那肯定跟我去。
他肯定跟川金会这个有很大关系啊，川金会啊，一样的也是要告诉金正恩家族，中国共产党cp是不可信的。刚才说的胆码和这个教皇也是说不可信任啊，这个影响直接影响这个中美贸易战。包括其实如果说在这个方面，文贵先生的这个，如果说能够在这个起到一个圈。决定性的作用的话，那一定是对这个中美贸易战未来的走向可以有巨大的影响啊，这。
两个方面还有就是其实你昨天做的和一年前的这个春晚，这个爆料是完全现在是几年前是以咱们国。内为主，今年全部都进入到海外，就今年2019年的，咱们的主战场就是海外啊，就是你刚才那几个方面就是。不够，可以说是最最，嗯，对他们最有杀伤力的这几个方面，一个就是西藏问题，二个就是朝鲜，还有就是台湾。香港，新疆虽然没有联系，但是实际上您也重点提到了，这5个方面可以说是，嗯，如果。
就是您这是可以说，在春节的第二春晚那一天就已经把这个方向给大家只出来了，今年做什么？让我我说的到不到位啊，文文先生指正啊。啊都是准确的，但是还不够，你看这个问题我能理解我能接受，就是你看这问题。深度啊，这千万不要介意，那个女的因为跟了这个一年多啊，你是可以说你全身心的投入啊，全身性的投入。
你哥仨全身心投入的就是每件事才能联系在一起，那么你对这个感悟是非常非常深的，哦，我说你没有理解透的原因是。比如说宗教这一块，还有跟范曾先生联系，这一块你知道这个脉络啊，我们在过去的几个大概五六个月吧，啊，时间你看着办到现在。这个很多人是在欧洲的，然后呢，特别在欧洲影响的几个国家，意大利的总理100%是班长的铁粉啊，而且。拜托先生在意大利的支持，在外国人当中是第一啊，是外国人当中的第1个啊，第1名，所以说这个梵蒂冈。
意大利的啊，这个这个问题很深刻，你看到了半农先生跟川普总统去见啊，教皇是。他当时是白宫的，这个国是我国家安全顾问，这个是非常了不起的，不是，但是你没有看到身后的是他在意大利的现任的总理。和县的政府，那民意选举中外国人当中是最最有影响力的啊，这就是你知道了这个。坏了，但你不知道深度，还有一个最重要的事情，就是你不注意的天主教和基督教在梵蒂冈的影响力。
家里在欧洲，今天天主教和基督教，影响他是有意，还有就是在追求宗教来讲，它是很有意思的。嗯嗯，这一点上你看的非常的非常的准啊，但是在深度挖掘就会让你吓一大跳啊，因为啊，他不是偶然的啊。他甚至可以这么说这件事情啊，它有很深厚的背景，这是一个另外一个关于这个昨天的这个化疗当中啊，啊可以。你看到那个最核心的第2个作用过去，咱们主要是对国内的啊，那么昨天啊有一中英语频道啊，然后呢？
技术对抗整个中共的军事化的袭击，黑客袭击，他能平稳的能喝完。而且真的是国际化，你看透了，没有多少人看透这个问题，没有人看中，那另外一个大喇叭，你看的非常的准，就说。当然了，尊者这件事情他的影响力不是5000万，整个全世界的交通影响的人数大概26也是11号，大概30亿。但是艺人受的影响大了，好像是5000万人在美国啊，有5000万在全世界，但是据说有一个亿啊，事实上。
当然了，作为一个宗教的，佛教的内在是个喇嘛，他是唯一一个现在还坚持着他是。这个转世的神教人士，但公开是唯一的一个，所以他对世界影响力也是几十亿的啊。就是这几个爆料的原因连在了一起来。唉很好啊，啊。
很美很美。稍微暖一点点烧点，昨天对待你们像你们甚至有信仰。啊这个这样最不同的一个男士，一个女士，你们两个这个比较，你们看到大喇叭说你会觉得那是异教徒吗？你不会觉得。
世界完全世界上有信仰人的尊敬，那么现在在干嘛呢？一个月。名字还叫秃驴，不要刷掉另外一个阶段，管理岗，全站指挥中国几亿的信徒。啊另外一个就是要要接近2000不如党亲啊，然后全世界人民看着我们这个昨天的节目让全世界看。这里面意义很大的路德先生，我发自内心的说，你的节目主持的越来越不一样了，啊，我一会我要跟你说说，昨天到现在我的嗓子都哑了。
拜托战友发的信息，工作细节我哭了很多次，因为很多人的家人给我录的录像，你被老人家爷爷奶奶。爸爸妈妈叔叔啊，还拿回来加上这个孩子，那么给我录的视频特别感动，现在请卅说说昨天的。整个这个春节春晚的这个节目，你怎么看？我们是跟战友们战友战友一起看的我们这个。文贵看春晚，昨天呢，当郭先生就是跟班龙根还有排名出现的，就有一个不一样的感觉，比如山寨。
年龄首先，班农一代爱国先生一代楷林一带，然后他们两个又是那么支持，相信我们中国人，让我们觉得这是非常有自信啊。本来的话中国人在外边现在名声不好啊，都觉得中国人像人家都防着中国人，但是我没有这样好的，就是老外爸对我们这么支持。就是要推翻共产党明白cp的统治，让我们整个民族的人人文化信仰全部都毁了，所以说到那个时候出现的时候。大家是非常激动的，然后这也是可能是史前无例啊，没有这样一个场面，就是有两个外国人陪着，我们就是问问桂先生，就有一个中国。
来一起反对cp这个邪恶的组织，然后我们当看到那个达赖喇嘛尊者出现的时候，我心里面无法无法。他表达的那种那种真的是一种荣誉，不是荣幸，是幸运可以看到这么一个视频，要感谢郭先生给我们分享，然后同时。就觉得哎，没有信仰的人太可怕了，就像孟建柱居然说出那样子的话，就是我现在都不想重复那样子的话，对我们的尊者。就是象尊者说的一样，西藏是圣地中的西藏是圣地，也是保障那些到过的门卫了，分瓜分那里的。
为了保障，就不需要把我们的尊者敢在国外，就是要一统就有个西藏，我是这么理解啊，浅薄，但是就是让我觉得就是。太震撼了，然后下面就是你收到的那个，因为你预告的说那个北朝鲜吗，所以说大家非常期待，就是啊，下面是不是要被操的。剪了什么什么，然后结果你说告诉了大家就是北朝鲜这件事情，就是其实北朝鲜不如我们国威先生，呵呵，有价值。他们用北朝鲜来换取我们郭文斌先生的就是遣返，这也就真的是，首先我们就觉得我们郭先生肯定是有价值在那个。
我的眼里是无与伦比啊，就是有你也是他们的命脉，所以第二就是看出北朝鲜不算什么，不是什么兄弟啊，什么就是北朝鲜的那个金三胖了。我是听到不能真正而献身，听到的话肯定会非常的恼火，也是会非常看清应该跟cp这个选项。对的处置隔离了，因为他是80后还在瑞士留过，学那么聪明的一个人，然后嗯cp一直利用他跟美国在那边交易。啊什么的，就比如说因为和核武器这件事，所以这应该是很快就会结束，所以就像郭先生在那个嗯，在那个演讲的时候，你曾经说。
如果就是解决朝鲜朝鲜问题，我可以帮忙，我觉得真的是这样，所以大家也就觉得是的，郭先生甚至说我是他们去采取。踩了他们太卑鄙无耻，真的是让我们所有的华人丢人，就觉得我们中国人就被这一群下三滥在。怎么说奴役着，所以说天赋人权在我们中国人的脑海里，就从郭先生2017年爆料开始应该越来越。一天比一天的深入，一天比一天的坚定天赋人权，我们每个人就应该要明白一个道理，中国政府是中国人民给予的权利。
这些权利是属于中国人民的，中国人民应该把这些权利夺回来，因为什么，你们这个政府只是一群小丑下三滥的家伙，就像那个王琪。他居然说那个警察与小偷的故事太丢人现眼，简直就是不是就是一个普通老百姓的。在国际上这样子说的话，让我们华人跟国人绝对就是觉得这个政府是不能再存在，所以说cp当郭先生是喊道嗯。灭掉共产党的时，据灭掉共产党这10句话在脑海深深的就是一直在我的脑海里，当时不光是。
我觉得很多人都哭了，真的，这真的是喊出了我们的心声，也喊出了郭先生的决心，也让我们更加有决心，就100%。决心这个cp，共产党绝对要让他灭了，所以说2019是一个非常困难非常艰难，因为他们在悬崖上挣扎，他们会对我。我们使出各种手段，但是我们必胜，我们跟着郭先生义无反顾，义不容辞推翻这个灭掉这个cp，所以说呢，我们坚定信心。我们战友之间所有的战友跟着郭先生一路走到西马拉雅，我们必须并且冯先生谢谢了。
溜溜啊，天涯一呀，100分战友啊，舞蹈啊，这个我们这些所有的。阿尔阿木兰的温蒂呀，跟着老婆走的战友啊，哎呀，这些都是，因为我发现啊，练着练着把。这口才练那么好，我发现。密码他是个正义事业，那些里边阳光的。
啊，能让你真的有人气里面，我从昨天到今天我说最多的话，就是太多战友在给我感谢我呀过关系。那我必须要在这说的，是你为我办吸烟室这么多的这个祝福，让我感动的不行，你们能看的出来我就又感冒了，因为我已经两天没怎么睡觉了。几乎没睡觉，那么刚才我冲了个凉，我来就试一下他的新机器，对一下新设备新那个新的联系方式我们201。有点跟撒入则啊，这个我们更多的这种连线，特别是，说最多的一句话是，我们在成长，我们在想。
啊，这个我们冒着生命危险，别人说我是傻瓜的啊，不可思议的啊，具有巨大挑战的这种爆料革命。一开始杀了路德先生，你俩的变化都是天翻地覆的，就你俩完全因为你俩我能感受到你俩跟国内的沟通，仅限于你俩的这个。我真的是太正经了，就是说。这么多人啊，关注了陆德先生的节目，观众仨人的节目，而且我有些国内的战友发出来，共产党应该在春节前。
内部的全国警察把这个迎新迎新年这个治安维稳协调大会上，把我和我的。第1个号就是2号32第3号，17名战友列入房主啊，这个网络控制好这17名所谓的。啊这个这个粉丝啊，对我党国家领导政治谣言造成实质性伤害，老百姓相信的话。给我看了很搞笑，然后在文件上不写我的名字，在会议上的视频让大家啊，说这个部位采取什么方式啊？
有一些洋人找了外国人，就像政治人士否定我们什么时候啊，然后都录得在旁边找了多少人，他搞什么。一个国家的共产党对待我17个，就是说他们认为有影响力的战友，全国的几百万公检法开。维稳大会多浪费啊，是不是再一个呢就是说，这些警察肯定会看我的视频，反过来说对我说路线是3号你还不知道。这警察打房子呢，她非得给他教我啊，就咱这说的，我这几天都看到他之后呢，我说警察说你去想想你没有烦我不说你。
看看我们现在越来越年轻，越来越帅，越来越要开心，越来越健康啊，我们都两三天不睡觉，你们等两三年。带谁给你啥啊，能给你什么？我们昨天回复最多的话，我们享受这种辛苦，我们享受这种挑战。我们享受这种内心的这种阳光力量的提升，所以说战友之声里面还有路德先生的节目，真的是让人感觉太好太好了。太大了，那今天我们是这个连线的节目呢，现在完全是屎啊，这个陆德先生现在怎么样，你们都看了三个画面好是吧？
可不可以可以可以，不是三个是两个，三个都可以，有两个大的。你看我调出来的，就是自己的事晓得你。你是你是大的那个路德士的。如果把你的屏幕当成他的了，你回来了，这样就出来了吧。
现在你的事咱俩是我看的，是你和我是大的，32是小的了的。他联系扣着钱在你这儿好不好？他是一说话删了一说话，他就马上对我说话，然后就出来了。谁不说话你就小点，你说话就变了。
嗯，我觉得路德先生你可以真的是你，你你真的是不知道这个苍蝇小多大，我给他发了一段，千万别发那个战友发给我的内部文件。还有一会我再给你，在东北的阿毛手的爱，有一位女子。这个讲了一段话啊，这个战友给我发来，我听了搞笑，说这个，现在就在咱们这个爆料革命啊，房不是个办法。嗯真题一啊，说，就是他们讲的越多，实际对我党的维稳越有帮助。
这个人家听倒说，那你说说为啥啊？有啥帮助啊？他说实际上他们本身就可以转移我们内部的矛盾，嗯。不去了正忙，大家一起解决啊，所以我觉得。就是咱们听大领导的，上面不愿意，为什么他说因为涉及到领导的私人生活，所以说你一定要记住。涉及到领导的生活是他们咱的最重要原因，不是所谓的国家安全，党的利益放狗臭屁。
过来，这个视频放出来。既然都在岛内玩大了，玩糗大了，这都是真的嘛，是吧，力量很大是咱们那个飒爽的麦子做的啊。最后一分钟做出来的，先抓就抓，你先抓被子啊，不能抓裤子。沙朗那里今天的那个节目有好多好多做的。
非常棒的，这种视频还有很多这种节目，非常非常棒，传到国内去杀伤力穿透力非常强。都是非常让人感动啊，都是发自内心，无论是唱歌还是说他们的小品，还是一些段子，那绝对不比那个叫。什么抖音啊？还有以前那个叫什么内涵段子差，太牛了，杀了这个聊天室啊算了，都是高人。他们真的是发自内心的，那些就是说表达就是国内的困苦这一面的话，我们真的是看着谁都不忍心，谁都不忍心，谁都想要改变这个。
这社会谁都不想生活在如此黑暗之下，我想这些都是真正就是平民百姓，唤醒平民百姓最好的方法，就是因为我觉得。郭先生，你带着我们走了这条正道主义，所以说我们每个人都是精神抖擞啊。她今天来事了。刚才我在这个来的时候，我在跟安保团队这个我们这个后边我们那个暗门接我的时候给我的那个车呢。
神舟啊，我们要按照他从另外一个门突然就改变路线了，我就坐在那个安保那个椅子上，就看那个手机，就是赶快过一下你会。不知道现在跟莎莎做这个节目特别好，我得赶走，然后就都是。就你俩的感受，和战友们和很多人的感受是一样的，是一样的，说明这个节目就是对国内的整个的咱们的同胞们。是有巨大的影响，所以咱们做节目啊，就是我一直以来一定讲真话，千万别在乎自己是否写一下你是谁，你是谁。
没有占有感，狗屁都不是啊，只有战友给了咱最好的评价，或者受到了影响达到了干掉cp的。这是核心那个路德先生你对这个关注度啊点击率这事儿，你怎么看你们仨人？我给你气死了，我气死了，像我们就是本来一个老的战友之声频道备案。停止直播，然后我们开了一个新的叫战友之声直播台，好了，我们的订阅1~1块接近1000的时候就往下降，而且降得非常大是从。
昨天是800多，一下降到现在是300多，他永远控制在两三百不让你上去，但是呢，我太神奇的一件事就是。我们才只有360亿的关注量，但是到目前为止，郭先生的那个文贵看春晚，我们转播的现在已经有26万。观看量，太神奇了，太神奇了，不知道现在有没有再深一点，每天再生，他们不知道是从怎样去发现我们战友之声直播台。这个就只有361个关注量的人那个频道，所以说正义的力量就是有如神助啊，不得你来说。
就是这个后台啊，这个后台啊，我也是你的后台，他饿，又一次因为有些委屈。那要在这说这个，因为这些人根本不懂技术啊，纯粹就是我用专业的方式来跟他说，里面就是有一个就是request吗？这是你请求请求这个地址，这个请求这个地址啊，这个地址他是一个IP地址的一个请求，某一个IP地址还可能不是一个。人啊，不是一个人，比如说就像我们家，它是一个固定IP地址，但是我们家就有几个人在看，所以你只能算一个IP地址，当然了他也会有。
几次请求，比如说同时，我猜你也在看。那你太太呢？就他一个。太荣幸了，但我现在问好那个，我跟你说我日本的我太太的母亲就是我岳母娘，她在日本吗？然后那天我猜我猜你在干嘛呢，我在看视频呢，小甜甜，天天看，他只要。
快到了，又到了日本，他没有，他在国内不知道翻墙吗？到了日本就天天看啊，他看就看文贵的视频，一期不落看我的头。太长了，太啰嗦了，基本上不怎么看，主要看你的，所以刚才说的这个点击率啊，这个点击率的话，这个。请求一个IP地址啊，肯定是不止一个人的啊，你肯定不止一个人，这是第1点，第2点就是嗯，当然了有。像IP地址你一个人可能会点很多次，但是咱们是长视频，这种视频的一般点击次数他不会像，比如说像那个有人在那个阿里。
爸爸，他号称说阿里巴巴在淘宝啊，一天的什么红包的点击有206一次，你叫红包她是要点很。很多次啊，你领个红包你一个页面你至少点100次，一个人至少点100次，你除一下也就2亿人在看，但我们视频你不。可能吃多了没事干，一直点啊，就放在那里看，所以这个61是的，真正的我觉得应该至少不低于2亿人2亿。真正的就是人，然后IP地址的话肯定不低于1亿IP地址，就这个数据是很容易得出来的。
这是在这个方面呢，我们在看you tube的视频，但知道有兔子，我就觉得咱们那个。视频昨天的是5个小时，你知道优兔卜算一次点击率，他不是说你点一下就算一次点击率的。他是要看你的时长，至少要超过一半以上才能算一次点击率，你你举个例子，你一个视频只有一分。分钟，和你一个视频只有一个小时，那你那你谁的点击率高，你一分钟你可能点一下，可能只看20秒。
他就算一次点击率，但是5个小时你至少要坚持两个半小时以上才能算一次点击率，这是优土的计算规律，所以这个。虽然比如我们是十几万，但是大量的人可能只看了30分钟，或者看了40分钟，他都不算点击率，所以真正的点击率远远比这个要多。很多很多倍啊，至少可以成100倍以上100倍都不止，真正的就是光有突破的这个点击率，我们这里都有后台的。有数据的，嗯，我待会我跟您先说两句，我把这个后台数据就我的这个后台数据可以找出来给大家看一下啊。
那你找我真的是爱得真的爱你的这个我绝对入得了先生的粉丝，就说他以事实说话，这在我的相貌就是我喜欢。佛像后到，这个当初在一出道的时候，在我群里面有有几个人的攻击路德先生，唉呀，我从来没有展示过。我为了维护泽先生啊，这几天大过年的跟你说哪天你听听我回复你的那个语音呢，你会感动的啊，你能感觉到吗？这个现在事实证明了，我维护你是对的啊，这个你刚才讲了一些，这是基本的常识，说实在话，2019年。
最不要脸的就是刚好大家都干屁这帮人，他这个咸菜都吃不起，你给他说啥他做啥记录，那个傻流氓，是不是这个时代已经离得远去了？时代何平当年说的好，我不知道你怎么看待海外民主人士，哪有什么民主的，都是一帮要饭的。被边缘人士啊，一帮傻瓜傻叉狗逼不走，就说实在话他跟我们就根本。那就十万八千里，所以杀软你千万别理他，既然狗屎都不是干毛的，注意点。
都哭了，刚毛了，太丢人了，带不走，咱们昨天那个谁呀，伴读先生坐在这儿，你想想我说。邹先生现在3200万，如果是在线180万，我说200万半农先生他绝对不会接受我来上网。这是一个他这个身份和美国人和这个民族文化的基本常识，你在中国如果有一个王沪宁推荐。坐在旁边哎呀，曾主席啊，现在这个关注度是一个亿，我就是一个他也不会走，中国人是互相的。
30块钱的说，大哥我这有一个亿，我说爱这两个意义，为啥我不能让你没面子，这是咱们的文物。美国人西方人绝不可能，因为我跟着你说假话，我就等于给你背书了，所以说200万就是200万，你说这个6个一。6月19日，你骗了一个人，人家咋了？我有病啊，我不在这。广告费我说他干嘛说这帮孙子啥也不跟你抢，放屁假的官位穿的鞋假的运动。
倒个水啊，全家的飞机假的，你说这帮孙子就不怕天打五雷轰，说了两年假的吧？千千万万的例子他们是畜生，你不能要求宿舍理解我们这种超常的人的思维和行为。所以要经常跟他们聊一聊，我是没兴趣，你看，后台就我这里的数据啊。
他说平均观看时长是30分钟啊，30分钟平均，这什么意思？有的人可能是不到30分钟，他只有至少要超过一定的时间以后。他才能算作一次点击率啊，但是呢哇，对30分钟，就总观看时间是300万分钟380万份。380万分钟啊，因为我这是昨天的12，总共是12次，12万次的点击率，那还不加上这个骚扰的骚扰的。战友之前现在比我还多了，他就20多万20多万，在就就是1000至少光这个视频，肯定超过两个。
千万分钟啊，2000万分钟什么概念啊，什么概念，嗯，咱们其实有的视频，咱们就是有多少人知道这个视频，这是很关键。你贱啊，就有的人可能点一下他不看，有的人可能看了很长，有的人可能看了一半，有的人可能中间挑一下结一下，可能这里过一下跳一下。正常，这是每个人的观看习惯啊，观看习惯，就是这我们可以看380多万分钟啊，这个380万分钟，你如果说是一个厄。10分钟的视频，10分钟的视频，他是382，至少20分钟是38万次，如果是一个5分钟的视频的话。
不是，其实就是76万次，这还只是我这里的，如果不还不加上骚扰的啊，还不加入骚扰的，所以说。嗯，发了的，刚才比我这里要多1.5倍啊，刚才我看他的是两倍两倍比我多两倍，如果说我们把这个视频。到把它算成是一个他们他们这些有些人长期做的就是十几分钟的那种视频的话，其实这个视频就已经就业。一天时间就过200万200万点击率了啊，就至少200万以上的点击率，因为还有别的吗？还有南十字星啊，包括那个70小哥。
还有文贵先生的这里的主力军，还有那个live stream of training，所以很多人就是优酷的点击率，你不是单纯看他点钱。优土最重要的一个指标是你的观看时长，而不是光看点击率啊，所以你时间越长，你点击率肯定算一次，是很难计算的。所以你去看，只要能超过你时长超过一个小时，两个小时的这种视频超过10万次，那都是影响力非常轰动的。但如果说你这个视频只有几分钟啊，10万次有的时候是很容易到的啊，再说咱们的这个还有经常被别人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/549/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/549/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
看行不行？就出镜效果好。他们。
你来当。就真的是这么说的。
我一会就到我们那去。Can you hear me?Yeah yeah I think it.考虑。
你看他们现在有美女性。花梗好了。
好是。Can we use another Mike?What is this place like this?
No, it&amp;rsquo;s still it&amp;rsquo;s still there.
就你们咋又听着这个早为嘛还是？只有我听这个歌。
今天的事儿。It&amp;rsquo;s probably is probably.还没睡呢？
这样吧。看一半儿。
都在等直播，大号。
为了看直播工作不重要，那好。
让他去寄上去了吗？效果更好。认可。
我们会保料，已经成了生活的一部分，我知道我的生活还是一大部分。是为了我们会保留二周。广西人。
They they can they can they can&amp;rsquo;t hear anything is just us.That&amp;rsquo;s that it&amp;rsquo;s probably because to.啊。现在这边很冷，今天咱们是零下，有个人说我想跟你。
老奶奶呀。谢谢你，我代表自己和郭先生感谢你们。我当主持人那可不行啊。我这个初见我我不合适，你还是让郭先生当主持人吧，我我在他旁边。
肯定你有小孩吗？
有啊。像没有的样子，多好啊，打。
他就开始了。这谁问的？不是来踢吧，战友们啊，你们不能这么问呢，怎么能问人家凯琳。有没有宝宝啊？人家谁还敢上我们节目啊，这女的一上来就问人家有没有孩子凯林才21岁。
2012那他还是个孩子呢，她结婚那么早我都觉得很奇怪，你们怎么能问人家这。急啊，这是谁问的这事？然后问人家属相是啥，站着指挥不天哪，大家在调戏。天哪，这在国外可不得了的，这事真不能问会很失礼，而且人家有有对这个人家有敏感的不得了。
我我见过一个，咱们中国朋友问到人家吃饭去，在饭桌上问人家女主人说你你多大了？这个女主人把插到那一放就看他不吱声了，然后他还还告诉翻译问，就是这个女主人站起来就走了。你还问人家节目可不能为这事工资多少啊？是。
现在。制度我觉得是可以的，清晰度是可以了，声音还不够。那翻译人的翻译给那个人提个很大的醒，你一直说就不好问吧。好像很尴尬很尴尬的当时。
战友战现在回忆没了，是因为刚才我电视开声音了，说这个清晰度你看rush this OK this is good.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/389/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/389/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：谢谢，非常感谢，但是真的一点也没清楚，因为船太抖了
主持人：郭先生，这首歌的名字叫真心英雄，你就是我们每位战友的真心英雄。
郭先生：还不配，等着喜马拉雅实现以后吧！
战友提问：我比较小，可能问的问题比较不成熟，你现在还想要坚持想要复仇吗？还是以实现喜马拉雅为中心，还是说两个都有，但是以喜马拉雅为重？
郭先生：这位小侄子你好啊，你问的问题非常直接，我可以简单的回答你，复仇这个问题最猛烈的时候，火最大的时候，主要是复仇，天天想，夜夜想的时候是2011年以前，实际上我有很多选择，复仇对我来说太简单了，但是这个时候我特别重要的是接触了台湾佛教一些大师，国内一些宗教人士，国外一些宗教人士，这些人对我的影响特别大，后来我一想所谓个人复仇的事情，实在是非常的低级和庸俗，我复仇了又能解决什么问题？
更多人在水深火热之中， 复仇完了之后他们的家人也是被害者，有什么意义？可能这是个更坏的行为吧，有一次我和一位佛家大师聊完之后，我去他们道场住了一段时间，我认真学了学佛法，佛经，回来之后我记得那天我喝了好多好多酒，晚上我就抱着我母亲哭，母亲什么也不说就看着我哭，然后就睡着了，天亮的时候，我就开着新买的法拉利，还有其他几部车，天安门那时候人不多的时候，跑了北京兜了一圈，然后我就告诉我自己，个人复仇的事情，也就到此为止吧！
我更加坚信，改变天安门周围的状况，也就是让国家没有共产党，是我唯一的理想，也就是从那一天起，从那个庙里，放弃了个人仇恨的那天起，我就告诉我自己，我要复仇，复的是所有的人都应该得到结果的仇，那就是没有中国共产党，我要让共产党离开，或者改变，中国必须要有喜马拉雅，法制中国，这个时候我接触的海外哲学家，政治家，艺术家，特别是海外的华人，台湾的华人，对我影响特别大，所以个人的仇就不存在了，而且现在杀我弟弟的人我相信你们也知道，其中一家人在一次车祸中，三轮摩托车车祸中全死了，就剩下一个姓宁的还活着，其他的都死完了，在报仇都不知道找谁了，谢谢。
战友提问：这么长时间里，您是否有过疲倦，彷徨，懈怠，如果有是如何克服度过的？
郭先生：当然有，有的时候很痛苦，你一说我后脑皮起鸡皮疙瘩，当你的老父亲老母亲，坐在那里分分钟就没有，大小便失禁的时候，当你面对的妻子在你面前一声不说抽一包烟的时候，这个时候你都不知道如何开口，你是劝他请下来不抽呢？还是多抽点呢，他也不说话，也不烦你，就抽烟，抽一包烟，你说你看到你妻子抽一
包烟什么感觉，你父母大小便失禁什么感觉，你说你从小一起长大的嫂子，就像亲姐妹一样，他们都不理你了，
但是你每天能听到信息，他们在家哭，痛苦，你该如何面对，然后突然有人说，诶，你要是不爆料，这些人都不抽烟了，你父母会和你团聚，嫂子们没有怨恨，因为我在家是顶梁柱，这样的话我当然会犹豫彷徨，可是你去想，当我彷徨的时候，我放弃了，明天这个时候会发生什么事情，我就想，可能这些事情在明天，后天，下一周会实现，家人团聚，可是我似乎就会确定的看到，他们会看到我会被杀掉，以各种名义把我骗回去，把我杀掉，或者他们让我做绝对不能做，也做不了的事情，然后再把他们再抓起来，
让我父母更大小便失禁，让我太太不仅抽烟，还是在失去自由的情况下抽烟， 让我的嫂子哥哥们更受危害，她现在抽一包烟还有烟抽，要是没命了呢？她就抽烟的机会也没有了，就变成灰了，我这个嫂子现在还活着，如果我妥协他们连活着的机会也没有，我父母亲还大小便失禁，到时候可能都会变成灰了，那你还觉得现在抽烟重要吗？还是看大小便失禁重要呢？
还是答应他们重要的呢？我相信我的判断啊，所以我绝对不会妥协，每次妥协都加剧了我对这件事情更坚定的决心，想想刘彦平在美国见我，想想孙立军在美国见我，和我说哥，大哥，我去看咱爹咱娘去，过年我去看他们，有病我去照顾他们，谁TM不去我抓他们！谁敢欺负老郭家，家人员工，我抓他们！现在发生了什么？他们的每句话欺骗对我来讲，就像我每次看斯大林之死这个电影一样，我就能知道，这个就是孟建柱，这个就是孙立军，这个就是真正的党和国家的领导人，这个就是对付我们的办法，这就是所有我了解共产党太深刻了，盗国贼太深刻了，所以有过彷徨犹豫，但是绝对不会放弃，一次的一次让我更加强大，谢谢！
战友提问：是什么动力能够给您这样执着爱着我们？
郭先生：谢谢啊，发自内心的说，咱也不讲多高大的事，最简单的，就是这个时代，确确实实是一个对于中国来讲是一个飞速发展，矛盾的，充满了刺激的变化的时代，我在这时代里长大，有幸的接触到了一些中国的精英，也有幸的接触了中国一些被陷害的精英，知识分子，包括党政军部队，我特别幸福的是我有一个伟大的家庭，还有就是我有很多好的朋友，他们都是比我个方面层次高很多，这些都让我更多的看到了中国社会的方方面面，
再加上我的经历，我八弟的死，后来我从监狱里面，我觉得那22个月是上天对我的再造，我进监狱之前像个傻子一样什么都不知道，之前我做贸易，投机倒把，开包子铺，倒卖摩托车汽车，就是钱啊，每天就是打架，后来我接触更多的就是宗教啊，民主啊，法制啊，自由啊，还有特别是哲学，学习，22个月，简直是见到了几十个人，有当场被枪毙，什么情况进去，被陷害呀，也有小偷小骗子，当然都是大犯罪，死刑犯嘛，这些对我来讲是浓缩后的人生的经验，
从惊天来看是上天给了我一次，浓缩我人生经验吧，从那时起，我更加看到了我们人类有这么伟大的文明，那就是宗教，信仰，法律，还有教育，还有不同的政治，当然我弟弟的死更加让我看明了我需要什么？在那个时候，对我太重要了，学会了爱，爱家人，爱朋友，爱身边的一切，我对身边的一切都爱，了解我的人都知道，就像前天，狂风暴雨的时候，大浪里面我没有害怕，警卫他们吓半天，这就是人生，你怕死就不出事了嘛？
但是你要享受巨浪带来的刺激，1个小时后我们走向了平静的港湾，在平静的港湾里幸福，我说你们要感激刚才的巨浪，让你感受到了平静港湾里的感受，我在监狱里面，让我更加爱别人，享受这种和平，尊敬和自由，珍惜每一分钟，人活着，绝对钱不是最重要的，你没有了自由，你要钱干什么，你有了钱有了自由，你没有了健康这不就是花钱买药去了么，有了钱有了自由，有了健康，你要没有尊严，没有安全，那你要那些干什么？
所以人是一个神灵的动物，和动物世界不一样，和那狮子吃了牛，牛吃草的轮回不一样，那是畜牲道，我们是神道，受上天的指引，因此我看明白了，人活着不能为了吃，不能为了面子而活，不能为了钱而活着，更不能为了一车，一房，一炕，一个工作而活着，活着要有价值，要对的自己的一百多斤，对得起上天，就必须做更多利他的事，更多让别人感觉到欢乐欢喜，少一点我，多一点他，多一点给他，少一点给我。
30：00 – 50 ：00 B1339
郭先生： 少一点我，多一点儿他，少一点给我，多一点儿给他。这就好，那就是我追求的佛教的境界。利他。真善。因此你就会爱很多事情。包括刚才文正问的你还恨你那些仇人复仇吗？忘记了，从那天起就忘记了。他有的已经死了，即使活着的站在我前边我对他已经没有恨了。
我现在恨的是绑架我们国家的这个机制，这个盗国贼。具体像是王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军，更加具体的呢还有一些大家耳熟能详的这些人。这就是我为什么有这些力量和爱。所以说我每天有无限的精力。希望我的回答能让国内的这位战友有勇气去聆听真相，辨别是非。特别的感动，您才是真正的精英。谢谢您。
安好： 谢谢郭文贵先生，我们现在生活的环境真的太冰冷了，没有爱。但是从您那儿我们能够感受到力量，能够感受到温暖。谢谢您！
LG： 谢谢郭先生的回答，谢谢安好。郭先生的回答让我们特别感动，然后内心充满了爱。接下来请文森发言。
文森： 谢谢主持人。尊敬的郭先生你好！我的问题非常简单。能不能请求您在我们的战友聊天室爆一些关于下一步王健的新闻发布会或者王健之死，或者关于马化腾马云所有的您可以爆的或者在其他社交媒体没有说过的料，给我们分享一下。谢谢您！
郭先生： 好的主持人，刚才这位先生的话呢90%没有听到，颤音特别厉害。您能给我重复一下吗？谢谢您！
Sara： 郭先生那边掉线了。我们耐心等着。今天不是为了直播而直播，我们跟郭先生亲密接触。
郭先生： 就是说新闻发布会还没有爆的料能否在这块儿跟大家分享一下，是这意思吧？
Sara： 对！是的。还有马云马化腾，反正你可以说的请你分享。
郭先生： 我现在回答这个问题。这位战友说呢能不能在发布会前爆一些料啊，我当然可以了。以后我想把很多可能是还没有爆的就先到你们这儿爆一爆，这是个好主意啊。
我首先给大家说一下，王健这个死啊，他现在有几个关键性的问题。确确实实啊是大家可能根本无法想象的。大家再往回看一下啊，王健在四月份接受采访的时候他已经很明确地说，他说，人家跟我抢，人家跟我要，我怎么办啊？人要害你，你怎么办啊？大家可能把当时那句话啊理解到别的方面去了。甚至有人觉得说的是我，
那不是的。他指的就是王岐山和陈峰他们。首先我给大家说一下啊，特别有意思，这个法国啊，我们的一个调查团队去了。
到了那里以后调查团队给我们获得了很多很多的信息。我们花相当于平常调查费一倍的钱。一般来讲这种调查费一天1300美金到1500美金。那么我们付他都是3000美金到4000美金。付了其中这几个人，侦查员。那么另外我们找的一些人呢，他们发现一些证据以后呢，不干了，这钱就少了，很现实。就说我想要加两倍的钱。我肯定不答应他，我说你这是胡来呢，不可能答应你，不是钱的事，是这种状态，敲诈勒索，不接受。
就在这时候发生了有意思的事情。有人找他们买这个信息，买断。出的价格是多少钱呢？50万欧元。就把这一个调查组买断。那么这三人是毫不犹豫，就把这东西卖给了别人。这个证据是跟关键的。但是现在发生了另外一个事，很有意思。不如说我们现在跟一个花工已经签了合同，已经签了合同，他出来作证。我们说实在话，核心的核心就是新闻发布会要证人到场。证人不到场新闻发布会也不那么有劲。我们想叫证人到场。他也签了。
这个证人呢从一开始要3000欧元，那个是很大钱了3000欧元，后来呢变成了30000欧元。但是呢头两天来了，他也找了个律师，说我这儿受到了当地政府的威胁，我受到了中国政府来的人的威胁。我把威胁我这些东西也当成证据。还有因为我受到了威胁，我要要更多的钱，要更多的钱。所以说这事也发生了。但是这事情让我更加地兴奋和开心，说明了什么？说明这件事情太多人关注太多人害怕。当然这些变化当中让人都是很不舒服的吧。
包括有一个我的同事，刚才文正问我你有没有妥协啊，伤心啊，当人有了。我们其中有一个同事累的，我们工作到凌晨三点钟吧，他突然间咳血。然后我的左眼右上角充血了，突然充血，就一个大泡。警卫啊，家庭医生给我弄回家去，给我敷上药，睡了大概五六个小时以后逐渐好了。所以那天早上健身我带上眼镜我怕你们看出来啊。但这位朋友就累的咳血，让人很难受。太累了。但是我们发现了更多更多的东西。法国跟中国的问题绝不那么简单，绝不那么简单。
然后发现王健跟他老婆家人感情不太好。确实没那么好。王健的弟弟王伟这个家伙就是看钱。跟盗国贼一样，对他的弟弟对他的侄子疯狂，能抢啥抢啥。具有人知道，这个我没核实，陈峰和盗国贼让王健腾出香港美国的房子是给三个月时间，王
伟让他嫂子腾开房子只给三天时间。他的侄子根本就不管。这是我们中国人每天都在发生的悲剧。因为没有信仰不善良发生的悲剧。
另外一个他们现在呢找王健账号里的钱。他们感觉账号里的钱确实是有些他们给弄走了，有些是别人弄走了。在这个问题上发现法国这几个人跟他们也有关系。他们也在互相怀疑中。另外一个从天津渤海转出来的钱他们找不着了，现在都在找拿钱。很多人都在怀疑王健这了那了的，很多跟王健打交道的人都在找。可以这么说的，这应该是谋杀后的必然的后现象。就王健后现象。
大家都找钱，互相怀疑，互相比谁残忍，对他的家族更加地狠。《斯大林之死》里赫鲁晓夫还给斯大林的女儿斯韦特兰娜给她一张去奥地利的票，后来来了美国。那他们连票也不想给你。都死了才好呢，就这种。后现象的打和比拼当中呢又给我们带来了转折。
最近这些天很多他们的家人他们的朋友都有和我们联系，愿意提供各种料，很多都是有偿给料。我们也愿意有偿给料，但是必须保证真以后。
还有一个中国政府知道了这个新闻发布会，大家千万别低估了啊。那陈峰王岐山是干嘛的，真控制了一个国家。我们第二个第三个点儿所有的地方他都找到了，知道我们开新闻发布会，连给我们做presentation的那家公司他都找到了。你说有多厉害。当然我们也想到他能找到，那就看博弈吧，能博弈到什么程度。
另外一个就是很多家必须来的媒体，必须来的。你像华尔街啊，华盛顿时报啊，华盛顿邮报啊，纽约时报啊，CNN啊，FOX啊，CBC啊，都打招呼去了，他们都去打招呼。包括东京啊，朝日新闻啊，法国的几个大电台啊，俄罗斯啊，英国的BBC啊，都去了。就是他们能想到能来的，他们都去找了，能想到我们去的地方他们也都去找了，就是这个情况。但是这个斗争是战友们你们无法想象的，无法想象的。但是越是这样越证明了这个新闻发布会绝对重要，绝对重要。
所以现在我们在采取一系列的政策，如果发生这样的变化我们怎么办，发生那样的变化我们怎么办。然后我们有一系列对策。明天我会和华盛顿的有关组织这个新闻发布会的几个团队一起再开会。我们再去确定下新的方案，每时每刻都在变化中，都在变化中。这两天你别以为不谈王健，王健的事情在国内的发酵，大家去想想，对每个人是什么样的感受。
这也是马云为什么要离开其中一个原因。有人上你家抢东西来了，结果说把钱黄金都拿出来，聪明人就把金条给他，把不太重要的给他，把最重要的钻石留下来。马云就这样，给你给你，这黄金你搬走，古董家具你拿走，蚂蚁金服你拿走，但是真正的钻石藏在外边没给他。那么现在由王健被杀导致了企业家的溃逃，这种现象。由范冰冰事件，引致了一个演艺界结婚溃逃这个现象。
现在大家都认为现在新的共产化，新的国有化迅速到来了，到了美个人头上，那么王健之死使这件事情大幅度推进。所以王健这个新闻发布会不是说你仅仅爆什么料，只要这件事情发生了，对他们来讲就将失去很多企业家的信任，和在国际上有巨大的法律麻烦，然后美国政府一定会对涉事相关人立案，然后不管你多高的官都禁止你来美国甚至是通缉。这是目前所发生的事情对我们最好最有力，我们没有跟着这些混蛋的脚步走，我们一定要按自己的脚步走。现在这件事情推迟一段时间是更有利的。这是我说的第一。谢谢。
LG： 接下来请文静发言。谢谢。
文静： 郭先生我是文静。我想请教您在盗国贼被灭后新体制下，在保持我们国家自主的情况下，怎么处理好和美国等国家友好竞争的关系呢？特别是竞争关系，毕竟在这场和盗国贼战争中，我们也获得不少美国的注意呢！
郭先生： 刚才文静这个问题，谢谢你文静，这是咱们的老战友了。问的问题实际上很多人在问我。我最近收到的几十万的信息里面呢有很多人在问这个问题。首先我要说，这一天的到来呢是肯定的，是肯定的。另外一个这一天的到来不会是向我们想象的方式到来，我觉得不会有多大的流血啊牺牲啊什么的，是在世界上高度关注的情况下，各方合作的情况下到来。第三就是说你说一旦到这一天的时候如何跟美国这些西方国家友好相处又保持竞争关系，这是西方人问的最多的问题。我用最简单的，我先声明是我政治上是儿童级别，不要把我当政治家还有什么高水平的理论家我都不是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月31日做客郭友之声</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/250/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/250/</guid>
      <description>内容梗概:
Sara：战友们好！郭友们好！这里是郭友之声，我是Sara。传递小蚂蚁之声，今天是我们郭友之声第七期，知道我们请来了谁吗？我们请来了郭文贵先生，鼓掌。很开心郭文贵先生终于来到了我们小蚂蚁中间，大家就是有很多心里话想跟我们郭先生说，今天是一个很好的机会。
OK，我收集了很多你们留言的那些信息，但是在我们这个Media Room里，我们有十几个从来没有跟郭先生直接对过话的小蚂蚁在一起，所以这是第一次，我们会有第二次、第三次。好的，现在我不一一介绍了，我们就直接切入，因为大家问题很多，时间宝贵。我们有请小蚂蚁一号来跟郭先生打招呼问问题。，小蚂蚁一号。
WhatSever：我是英语组的义工WhatSever，非常开心今天您能来到我们的郭友之声接受我们的盘问。我有一个问题先问您，就是说您今天一出场就非常的靓丽，您今天穿着是一个粉的西装，配的是一个黑色的衬衫吧？您对这个搭配是怎么想的？因为您这方面在行。
Sara：这是一个生活问题。
郭文贵先生：Sara，女神们，还有WhatSever，大家好！非常荣幸能到咱们郭友之声来和大家对话。说实话，我是真的很兴奋，很激动现在。看到了Sara， 看到WhatSever，看到大家这么近的距离，真的想和你们拥抱，想和你们喝酒，非常的兴奋。看到你们每个人，真的是这么魅力，Sara是真实的自己，上路德先生的节目看着太不好了，真的是震人了。
现在你们的美丽真的够震人的，这是你的本尊，而且在这里WhatSever我也是第一次看，做了那么那么多工作，还有朴昌海先生，独狼在独战南韩，那么多好朋友，文贵在此衷心地向大家说一声感激！感谢！
我今天穿的衣服，刚才大概 1 分钟以前我告诉你们，昨天我睡得比较晚，刚才10分钟前警卫才叫我门，我正在做美梦跟着 Sara跟着江泽民开会了，Sara还拿着一个大本子，在那儿讲爆料革命，“嘣”一敲，醒了。我马上冲去洗手间冲个凉，穿上我里边新到的长袍。这个衣服是春节【文贵看春晚】穿过的西装，（之后）再没穿过，这是第 2 次，我昨天就准备好的，这是中西混搭。非常高兴，非常高兴，谢谢大家的关注和关心。
WhatSever：谢谢您！形象非常好，我们非常喜欢春节的时候那几套西装，还有房间的墙的那个颜色，还有后边的画，还有领带、衬衫都搭配得特别协调，特别养眼，我们这些女蚂蚁们都看上去非常开心 。下边我问您一个严肃的问题，您可不可以帮我们分析一下，把爆料用英文向西方世界传播的重要性，您在这方面有什么见解以及建议请给我们分享一下 。
郭文贵先生：谢谢WhatSever！我再次对您过去的翻译、文字、编辑表示衷心的感谢，可以说影响力是巨大的。爆料革命能走到今天，和你们的辛苦和辛劳，和无私的奉献才能走到今天，才能有这样的结果，我才能在梦里敢和江泽民先生去开会。无论从生理上，从心理上、精神上，我们都可以说是想追求法治中国，都是想让中国有民主和自由，所以感谢你WhatSever。
关于如何做出英文的在西方广泛的传播，我有很多很多的想法，我也和西方很多人商讨过。现在简单说主要就是两点：第一个，核心的核心就是我们的英文要准确，这个准确是最重要的。
准确就是英文的翻译要跟西方，就是让西方人能看得懂，因为你能翻译出来，能不能看得懂这是一个很大很大的问题。因为我那么多年来都是跟西方人打交道，基本上(卡丽熙，我看到了卡丽熙)，西方人看到了我们的英文的所有的关于爆料信息的时候，现在给我们的反馈绝大多数是对我们的英文翻译的理解程度的比例是非常低的 。所以说我们如何翻译的让西方能懂，西方能明白其精髓，不是100%的翻译准确，这是第一重要。
第二重要我认为还是传播方式，传播方式的核心真不是说一定就让多少人都知道。西方文化跟我们东方人差距太大了，就是西方人知道了以后，不见得对我们有多大帮助，没有什么实际意义，而是让西方什么人知道，这才是核心。比如说在美国，我们最希望让西方的媒体，媒体比官方知道还重要，因为媒体知道以后，它的影响力和观点在西方是绝对性力量，它是第一力量严格来讲，第二个才是美国的相关部门。
你比如说，最近美国就关心我们的资产在香港被查封，员工消失，特别是员工被虐待，再一个就是股票被查封，这个跟他们有切身的利益，他们就来找上门来了。他们看英文的时候有些就是我们翻译出来的，有些是他们自己翻译的，所以说西方什么人知道，多少被理解。最重要的是核心媒体方面是核心的。
下一步我觉得如果大家方便的话，在这上面多做文章，翻译的不一定都是我说的话，但是翻译的越简短越好，让别人一目了然，看得懂，然后再想办法让媒体和西方的有关部门知道。这就是我的一些简单的观点，WhatSever，谢谢！
Sara：好的，现在我们很清楚在英语方面怎样宣传，我们明白了。好的，小蚂蚁二号，你赶紧问问题。
朴昌海：好的。首先谢谢为正义发声的这些小蚂蚁们，谢谢郭友之声，谢谢Sara姐，谢谢文贵先生给我们小蚂蚁一个近距离互动的机会，我快点说。
Sara：你是谁？
朴昌海：我是韩国的朴昌海，也是一只小蚂蚁。我想问问郭先生一个问题，郭先生视频里边多次提到的杨改兰事件，让14亿中华民族要记住的一个女人，我就想知道具体的因为什么原因，这就是我的问题。
郭文贵先生：好的朴先生。在这里看到你真的是非常的激动，因为特别是你一个人在韩国奥运会的时候，这种独狼精神，永不放弃的精气神。因为在视频上看和现场是另外一回事，我是有感触的。
你一个人在那么多人里边，大家90%的人都不会看你的，然后冷漠的脸，漠视的脸，大家都看奥运会，谁看你呢？你举着文贵的像，在那里走来走去，那一幕一定会成为我们未来爆料革命中非常重要的一个标志，可以说是精神巨大财富的一个哀抗，一个标志 。
因为那是一种精神，没有精神，心里边要是没有这种精气神，你是不可能在早上起来，视频上看可能是1分钟， 你是一天或者是十几个小时，在那么多人当中走来走去，更多的是冷漠，不是视频上你占据了一个屏幕都看你的，那种力量是无法形容的。
这种力量来自于哪里呢？实际上是人本身，最核心的就是我们今天追求的叫做“三力”：一个是信仰的力量，信仰的力量，信仰的力量早超出了生命的意义，任何东西之外了；另外一个核心就是人的本能，自己对安全和对自己生命的保护，生存的这种力量；第三个就是人起码的尊严，就是我们每一个人，你看今天Whatsever 第一个就问你穿的什么衣服 。因为女孩子很在乎，任何一个人包括自己穿的衣服，这是形象，就是一个尊严。
这三个力量基本上是人不能碰的，不能碰的；你去挑战他的信仰的时候，他肯定跟你玩命；你让他不安全的时候，他肯定给你玩命；当你去把一个人的形象给打击到什么都没有的时候，他就肯定玩命；当他玩不过你的时候，他没有别的，他只能是死掉，或者被你干死。
杨改兰事件就是三力皆毁的一个结果， 什么叫做三力皆毁？杨改兰的信仰很简单，就是说我也不惹谁，我在深山老林，我在那里孤单着，我把孩子养大、孩子养大生存下去，这是她绝对的信仰。她不知道什么是神，她也不知道什么是耶稣，什么是佛祖菩萨。
另外一个就是让她的孩子安全，让她的孩子安全的成长，她也没有更多的要求，她自己都可以不活。另外一个，个人的尊严。她宁可在山上勤劳养着牛去耕地、工作，也不愿意去要饭去，也没去偷东西去，她杀孩子也不去偷东西。，她没力量去偷，没力量去骗，更没有力量像盗国贼一样，就是把假的当真的说，去抢别人家的财产，要别人的老婆孩子，她都没有，没有任何去侵害别人之心。
这三种力量她都坚持着，在山上活着。这个国家，她出生以后，她出生的国家代表了她父母的，已经被代表了的这些代表们基本的生存权利，在这个山上，就这他们也还想剥削，最后就把她三力皆毁。她生存的尊严毁了，给她所谓的贫困户的救济，把钱给拿走了，再把她的孩子和她的生存安全给拿走了，然后把她未来的希望，也就是她对上天对自己坚守的本分，就是不害人，这东西也拿走了 。
她在这种情况下，她没法活。因为朴先生问这个问题很核心，很多人没有经历过是无法感受的，这就是用佛教讲，我们人类的贪、嗔、痴、慢、疑。我们没有亲身感受，就没有发自内心的利他，和站在她的角度想象的这种观点，这是有很大的问题的。
因为我的母亲经历几乎跟杨改兰是一样的，我从小的成长，就是看到我母亲每天流着泪，几乎是每天流着泪，从早到晚哭很多次。在一次我母亲因为我的哥哥被当地的官员的孩子们给打伤、砍伤，吓成了神经病，所以说她除了哭就老想自杀。
那个时候在东北的小山沟里边，是在井里去提水的，我母亲自己去提水，有时候东北的冷天井旁边全都是冰，她一不小心都可以掉进去，更何况有自杀的倾向呢，我经常看到我母亲坐在地上号啕大哭，不活了，就老想自杀。 抱着我哭，就说她要死了我们怎么办呢？
我对杨改兰女士上天之灵，真的是感同身受，就像在我眼前， 我对杨改兰女士的经历和家庭做了一个初步的了解，不是很详细，我认为还是很少的。这个女人在当地的口碑是非常非常好，很讲面子的，她没什么文化，但永远要说对得起良心挂在嘴边的话。
但是就这，贪官也不想让她活下去，恨不得把她的牛给拿走，把她仅有的500块钱的补贴金拿走，最后她几个孩子上学也被人欺负，上学也上不成，几乎每一个官员来找她都是来演戏的 ，她实在活不下去了，就是三力皆毁。最后她只能是为了保存最后自己的尊严、人性，最起码不去抢别人、不去偷盗别人，不像盗国贼似的他们吃香的喝辣的是因为他们盗得了别人，盗得了国家。
在这种情况下，她勇敢地她去自杀，她把孩子杀掉，这种力量是无法形容的。所以说我说中国的杨改兰女士她代表了我们所有的草根们，中国14亿个蚂蚁们。我们这些草根就是蚂蚁，蚂蚁有着无穷的力量，蚂蚁能除去一切，蚂蚁能搬山，蚂蚁造就了各种自然中的奇迹现象 。但是，就这样她活不下去了，最后她选择了这种无法想象的这种决绝的力量，毅然地与这个世界与这个被盗国贼盗取的国家永别了。
你想一想，她这一斧子一斧子下去，几百斧子砍在了自己的亲骨肉身上，是何等的绝决？何等的力量？何等的悔恨？任何一个女人闭上眼睛去想一想，你把刀斧砍在你孩子身上，最后砍在了自己身上，最后她丈夫回来把她埋到坟头上，七天之后，守完一期，自己又自杀，可见他对这个世界已经失望，咱别说恨，失望到了什么程度 。三力皆毁，这就是我们每一个人都要深思的。
不管你现在拥有什么，但是一旦你不去反抗，我们每个人未来的孩子，我们的自己的妻子和未来的儿女都可能成为杨改兰，而且会有N个杨改兰。我们在这种情况下应该做什么呢？为了不变成杨改兰，为了让我们更多的人旁边的女性不成为杨改兰，更多的中国母亲不成为杨改兰，我们应该做什么? 这就是我时刻来思考的问题，这就是上天给了我一个力量，杨改兰女士在上天给了我力量，我非常地感谢她。谢谢朴先生！
Sara：谢谢朴先生，谢谢郭先生。是的，我们现在在这里面我们聚集在一起，就是因为我们不想再希望看到杨改兰事件那样的悲剧在我们中国再发生，谢谢郭先生！我们继续请小蚂蚁三号提问。
福安康：Hello，郭先生你好，我是福安康，郭先生是我心目中的真英雄、真男子汉。我这里顺便提一下，这次是郭友之声第七期的直播，正好郭先生叫七哥，我觉得这是好兆头。
接下来我的问题就是郭先生说盗国贼在香港的股市，就是禁止北大方正的股票买卖。不知道这个禁止买卖对盗国贼有什么具体的实质的好处？还有，盗国贼掠夺郭先生在国内的资产，又在香港查封与郭先生有关近千亿的资产，这对郭先生带来何种程度的影响？会否影响打击盗国贼的实力呢？谢谢！
郭文贵先生：福安康先生好！你问这个问题特别的好，方正证券、海通证券，主要这两个核心证券不让买卖，他们就出于两个目的：第 1 个，最核心的目的，因为方正证券，比如我手里边拥有的方正证券的前所有股东的名单，这个名单我一直有，为了维护方正证券的上市规则和所有小股东的核心利益，我从来没有把它放出来过；
包括直到上个星期方正证券所有股东的名单我（也）都有，因为我是第2大股东，在法律上我本来就应该有，但方正从来不让我知道，我是通过其他渠道得到的。
为什么方正的股东成为了让第2大股东不能知道的信息? 很简单，任何一个懂得市场交易规则的人都知道，因为这里边有秘密。什么秘密？一定是见不得人的秘密，见不得人的秘密是不能让任何人去染指方正证券的核心的问题 。就是说盗国贼包括过去的政治局常委，包括现在的政治局和常委和家属里面，有太多人在方正里边有利益了，或者说是有犯罪的证据了。
另外一个，它到现在还是一个可以说中南坑里面这些妖和怪们洗钱的平台之一；同时它是北大—北京大学一个重大的经济犯罪的平台，它还在继续拥有它的价值。所以它不允许任何外人进入，一下子让人知道了他们的秘密那不就完了嘛，失去了洗钱的平台和工具了，那就对他们是一个重大的打击，所以说它不允许任何股东再拥有过多的股票。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/211/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/211/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？我这刚刚地健完，非常的舒服，今天做的加倍，全身是水。
昨天元宵节，我们在家里和同事喝酒，结果是我太太喝多了，喝得吐啊，一直吐，我照顾她一晚上。早上起来，6点多起来给她熬小米稀饭，熬完以后端进去，喝了，喝了以后又睡去了。我这赶快锻炼，锻炼不到三小时。
这原来啊，几十年前都是我喝多，（太太）照顾我，从来我不知道喝多了多恶心人，现在我才知道喝多酒吐的真臭啊，这是报应啊。过去我咋糟尽我太太了，糟尽我这身边的人了，现在我不喝了，现在她喝多了，啥都有轮回，有报应啊，大家要切记切记。
为什么叫夫妻呀？这个夫妻啊，你有钱有势的时候你好的时候，可能显不着妻子显不着丈夫，等到你需要另外一个人支持的时候，就是“人”的意义啊，需要另外支持的时候。这就像花钱一样，你存款（有）多少，这时候平常你不舍的，存款你都享受了，那到需要的时候就没钱了。
这时我太太因为有高额存款，她这一辈子做了仨决定，最伟大的啊：第一个，我，最好的风投，当年投资了我，回报亿万倍啊；第二个，人家存款这几十年，三十三年结婚，人家就是照顾我，这存款存的这辈子花不完了；这第三个，人家是做了决定，人家生儿生闺女（之后）再也不要孩子，让要也不要，人家是早生早育，身材倍儿好，身体好。
所以说女人这个决定太重要了，男人决定也太重要了，结婚太重要。昨天我照顾她给她捶背呀，“铛铛铛”给她捶，我就想想我这过去几十年，每次喝多都是她给我捶。你说我吐完以后比她厉害十倍，还闹腾人，别人喝多就吐，人家也不闹人，还笑，你说我那是什么玩意儿，跟个疯子似的。哎呀，想想在北京过的日子就不是人过的日子。
昨天是元宵节，从2000年前到汉朝一直有这个元宵节。本来是佛祖，拜佛祖舍利子，打着灯笼的日子，初十五，成了一个中国人的元宵节，驱邪避恶，我们都喝高兴了。
到今天发展的道教、各种说法，什么去病驱邪的，包括各种说法，但都不对。我觉得初十五是中国人一个开始，从一天到十五天，初一和十五是两个大日子，这是中国的万物复苏新的一年的开始，风水都轮回转了，而且什么事情都不一样了。这为啥初一、十五说不能做爱呀？—对身体伤害太大，嗯，确实是对的。
所以初一、十五这都是大日子：第一个，农历年的十五这确实是驱邪避恶的。我太太就驱了邪了，人家昨天喝多了，把那过去都吐出来了（那些）脏东西；然后让我看到了过去我做的恶，现在我给人家捶背，给人家倒水，给人家按摩，然后呢还不行，早上起来熬小米稀饭，熬了一两个小时熬烂了，弄点咸菜腊菜端过去，看着人家喝了，是不是？
这不就是该着她了嘛，万物复苏了，该我得报应了。我准备好了，我说我太太忍了我三十三年，照顾我三十三年，就我这狗脾气，我这必须未来得照顾她最起码三五十年吧，嗯，三五十年，我是有信心能照顾好她，当个好丈夫。
所以昨天这日子过得不错，虽然睡了不到两三个小时，起来运动，很舒服，做平板撑做得也很好。今天虽然星期六，我还得工作，但是锻炼时候就想给战友们唠叨唠叨昨天发生的事儿，告诉战友们、男同志，千万记住要对你的老婆好，对你的老婆的爹妈好，要对你身边的女人和老人、孩子好，否则老天必报应你，什么权力、财富、安全，都是自己作出来的。
真的是，就是在伊拉克，也有人安全，也有人不安全，安全的人比不安全的多，还是好人多。女同志千万记住，对你的丈夫别着急，（不管）他多么作，别随便地（做决定），因事而异，别随便做大决定。你都是存款，早晚都得还回来的，关键是记住自己心中没有恶，什么都（会）好，学会存款啊。
这就是佛教的轮回啊这就是轮回，这就是因缘轮回，感触颇多呀，感触颇多呀，这大十五的，我把我的感受给大家分享分享。而且女同志一定对你丈夫的兄弟姐妹（和）爹妈好，特别他妈，那就是高额存款。你记住，比你在银行里那存款强，都存给盗国贼了，都让他刘桐、刘新扬、刘呈杰、贯君，都让那海航、那绿地都给你花了，你存款是最愚蠢的，在中国，一年30%就没了。你看看房地产、通货膨胀你就明白了，7.5%的通货膨胀，你还哪有存款利息呀，不白给人家打工嘛。战友们，文贵以情相待，啥都得唠叨，别见笑。
同时，再一次的我说要感谢所有的援郭会的战友们，世界各地的，这次世界级的游行，文贵用任何话都不能说出感激和表达我的感动、感恩，我只有用行动。大家慢慢看吧，我现在不是有信心，这不是那么简单了，现在的事情变得不是盗国贼的日子很不好过、我们的未来无限美好，（而）是盗国贼的末日就来了。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们，过一个好周末，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/181/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/181/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月7号文贵的报平安直播。刚刚我发了一个郭文，就是说看到了海航的总裁王健先生在年终大会上的讲话。我看了以后真的是受不了了，我觉得这些盗国贼们竟然敢如此的撒弥天大谎，而且你看王健的讲话几乎就比李克强总理的讲话口气还大，好像这个国家、这个民族、这个党在世界上的扩张要完全靠着海航和王健。
你看看陈峰和王健他们讲的话，我们中国人好了也不行、慢了也不行、快了也不行，你有什么资格代表中国14亿人民说这话呀？然后说西方人、西方的反对者，一开始就把西方定义为敌人，然后说他们在西方的扩张是人民的利益。
那个捐款更夸张地说“我们不捐款行吗？不捐款在西方能得到西方认可吗？能达到我们扩张和侵略的目的吗？”就这么肆无忌惮的让中国人成为了西方世界绝大多数国家的敌人。
谁给他的权力？谁给他的使命？谁让他这么做的？符合14亿人民的利益吗？你和全西方作斗、为敌？
更夸张的事情，你看到他们说钱，说我们钱哪有问题了？我们60%的负债率算什么呀？ 瞪眼说瞎话，你60000%都不止，你把它说成60%。
60%你还慌什么呀？你有什么慌的？你还怕西方人反对吗？西方人反对你什么都是依法的，怎么可能你把60%负债率这个事情还拿出来说呢？那你既然负债率那么低 你还要贷款干什么呢？你还要员工给你贷款干什么呢？
把你所有藏匿的钱、非法获得的钱和给盗国贼私人的钱，你把这些钱全藏起来不说，让员工替你买单，归结于西方对你的侵略与中国人为敌，把中国人拖出来和西方为敌，掩盖你的盗国事实。
更夸张的事情你瞪眼说瞎话呀，说什么“海外反对势力”，瞪眼说瞎话，说的是真的是假的？你自己的真假，难道西方的报道、西方的真假是你一个人所说的吗？你面对的是证监会，美国证监会、美国金融管理委员会、香港证监会、香港金融管理委员会，你干嘛你就在乎他们这些人的报道啊？这些人不可能没有的就给你瞎说出来，就给你报道啊。
不能像你们一样，像王岐山、孟建柱一样无中生有对不对？ 都是人家根据法律根据事实的，西方记者报道都是已经发生的事实，没有像你们一样，像胡舒立一样报道完全不可确认且未发生的事实，或者说被你们诬陷的事实，没有经第三方证实的，瞪眼说瞎话呀。
你在德意志银行买的股权，你的实际控制人是真是假？全世界谁给你造了假呀？那贯军、刘呈杰是你53%的股东，谁能给你造假呀？你既然是合法的企业，为什么不能把贯军和刘呈杰说出来呢？你为什么把贯君、刘呈杰变成个人股东呢？
国家那么大的战略就让你们两个小毛孩私生子、你敢说说贯军他爹是谁吗？贯军他妈是谁吗？刘呈杰他爹是谁？刘呈杰他妈是谁？你为了国家好、为了海航的员工好，这两人的爹和妈你怎么不敢说呢？ 海航的员工怎么53%的股东是谁都不知道呢？难道这又是中国习主席、共产党给你委派的吗？这种谎言王健竟敢撒，跟我原来所想像的王健、你疯了你呀，你疯了！
不但如此，还把佛祖给拉出来，按照佛教是什么意思。懂懂佛教智慧吧，佛教要是有一点点是真的话你们早该死一亿回了。你能不能按照佛教回答你怎么买的787飞机？全世界比你有钱的人有的是，中国什么样的战略需要你买一个787？装潢成王岐山他们两口子爱抽烟的？而且你787只拉王岐山他们家的人、姚庆他们的人，拉他们的情人，你那五、六架飞机ACJ、BBJ怎么只拉姚家的人呢？你不是说对外出租吗？你租过吗？
这跟佛祖有关系吗？佛祖的智商和智慧跟你有关系吗？是跟禅宗、密宗有关系呀？是跟“西方为敌”有关系吗？西方与你为敌你就买一个787？你拿你家的钱买呗，你拿老百姓的钱买干什么呀？
田国立他儿子田丁跟你是什么关系呀？你们之间银行为什么那么多的钱啊？你为什么把钱转给田丁啊？田惠宇跟你什么关系呀？田惠宇的孩子为什么钱都是你给转过去呢？田惠宇的孩子上学的钱为什么是你给呀？
田惠宇孩子买房的钱为什么都是你给呀？为什么田惠宇、田国立、还有进出口银行那都是王岐山的秘书，那怎么着中国只有王岐山可以给你贷款？中国的国家战略是侵略西方？“蓝金黄”西方？就为啥只让王岐山“蓝金黄”不让别人“蓝金黄”？既然是国家的使命，为什么只准你一个人干呢？这不简直是愚蠢至极吗？
王健你把中国人当猪狗呢？你以为像过去一样骗谁都成，骗完了以后还骂人家傻。现在你要骗海航的所有员工让全世界都听你的，你做的是对的，所有海航的事情都是伟大的，是为了14亿中国人民的。
你才是猪呐你呀，你真把全世界的人民当傻子了？陈峰不是说郭文贵说的全都是假的吗？那假的你拿出证据来呀，你的股票不要跌呀，你拿钱还人家的钱呀。
你跟银行是有贷款合同的，根据郭文贵的公司被骗贷的标准来看，你哪个不是骗贷？你哪一个不是诈骗？因为你没还钱，我把钱都还回去了还多了，贷了32还了45，你现在连本儿都没还，你这叫诈骗，连骗贷都不是，合同诈骗，你想把合同诈骗说成国家战略。
这就是今天所有战友们都知道的什么叫“蓝金黄”，好好看一看这篇文章：海航王健的内部讲话，就是对西方的“蓝金黄 ”。任何有良知的战友们把王健的讲话翻译成英文发给美国政府，发给美国国务院，发给美国FBI，发给美国媒体，让他们看看什么叫做“蓝金黄”。
这就绝对证明了陈峰和王健到西方来带着所有的任务，来对西方的政治、经济、文化进行侵略、技术掠夺，买美国的波音飞机都是要跟美国波音公司战略上要争高低的一个战略，是个人都能够看清楚这个道理，这是最经典的“蓝金黄”。
为什么过去这几个月我不说你海航呀？我让你得瑟，我让你蹦跶，就像海外你们找的这些小流氓，吴征、韦石、西诺、李伟东这都是，还有胡舒立挺王派，还有挺你们海航派，让你们嘚瑟。
我们有没有犯法？我们有没有犯罪？我们自己知道。我们犯法、犯罪希望所有人都严惩我们，美国这个国家我们要没有的话，那你们要有了你们一定也逃不过去。绝不是你在大会上讲几句话，也不是你喊几嗓子你的那些员工都上当受骗，你把海航的员工也当猪狗了，海航员工难道看不到你们所作所为吗？海航员工难道不会问吗？
你们拿那么多钱，既然你是自己60%负债，那你为啥不还银行的钱呐？既然你有那么多钱，干嘛要给员工非法集资呐？既然你有那么多钱，你王健你陈峰怕什么啊？既然你是国家战略为了民族干，那你在飞机上专搞那些名模干什么呀？你王健吃的喝的用的，一个人比一个国家，一万个习主席都不如你，你怎么交代呀？
动不动就把习主席抬出来了，你和王岐山是一个德行，张口闭口“习主席”。王岐山这家的姚臻、姚庆还有洪宁到处吹：这个我们不会退的，习离不了我们，没有我们没有他，你们看吧，两中全会我们还继续辅佐他，没我们他能行吗？习主席他会什么呀？金融他能行吗？党内谁服他呀？和老同志沟通谁听他的呀？他不得听我们靠我们的嘛。
王健今天你讲的话完全地证明了这句话，原来你们就真觉得习主席离不了你们。你的海航竟然打着习主席的牌，什么都是习主席让你干的，国家战略让你干的，国家强迫西方，所有今天的原因都是西方造谣造成的，西方媒体造谣不希望中国好，不希望中国快，不希望中国慢，怎么都不行，所以你要搞海航品牌能给波音讲数儿，能给美国官员讲数儿，能渗透到西方，能影响到西方，这是西方的阴谋。
西方的阴谋怎么把王岐山家都阴谋到你家飞机上去了？西方的阴谋你怎么买787？你买这个ACJ、BBJ呀？西方的阴谋你怎么把钱都转到田国立、还有田惠宇、还有秦梅、还有朱镕基、江家、曾家，怎么都跑他们家去了？你咋不把钱转到我们家去呀？
你把你们的盗国行为给国际矛盾化，把你们的盗国行为给习近平化，让他替你们买单担罪责，把你们的盗国行为形成东西方的民族对立，使中国人民和西方人民对立化，把你们的盗国行为给中国的所谓的国际战略化，把你们的盗国行为变成“一带一路”的国家战略方针基础化。这早就是你们预谋已久的，我早就说过了，我就等着你们在这块儿蹦跶呢、骗呐。
中国人民如果真的相信你们，那中国人就活该被你们盗、活该被你们骗。如果中国人能够唤醒过来看清你们的本质，中国人但凡就问你们两个问题就行了：你给我们带来了什么样的利益？你拿走了我们存下的养老的、祖祖孙孙的钱，还有杨改兰那种自杀省下来的钱，还有中国人一辈子放在那里的养老金，放在银行里的钱都被你们拿走了，你什么时候拿回来？你回答这第一个问题就行：拿走的钱，你啥时候拿回来？
第二个问题，中国老百姓要问问：你们这种战略行为，让中国人民与西方世界、所有全世界为敌，让你去代表，是中国哪个法律赋予的？是谁赋予的？你不是说习近平主席吗？那你让习近平主席敢站出来说这话吗？就这两条就行了：谁授的权？你拿的钱什么时候回来？
现在你在大会上讲全世界都是错的，就你是伟大的，全中国人民都是蠢猪，就你是聪明的，这个国家没你们不能活。愚蠢、狂妄，这是哪家的佛祖的佛徒啊？你信的什么佛啊？你信的是魔，不是佛！这次也见证见证佛，到底天上有没有佛、有没有菩萨，如果真有佛有菩萨，海航你们天打五雷劈，你骗了中国人几万亿的钱，你还在那块瞪眼说瞎话骗员工的钱，如果你们不遭天打五雷劈、不全部被灭之，我就不相信这个世界上还有佛、还有菩萨！
我早上醒来看了你们这篇文章看了几遍呐，中国有多少这些不要脸的盗国贼、企业家到全世界去？横着讲话，是个人就代表国家，是个人就要代表中国14亿人民，你们凭什么代表14亿人民？
蝇营狗苟、鸡鸣狗盗，爹娘不要，老婆孩子不要，朋友不要，朋友不忠，对国家骨子里恨不得都想自己当皇帝都想控制，每个人都想搞死几个人，狂傲无比，各个人里容不下任何批评的声音，自私自利，永远是把世界的一切都当成自己的，到哪里去都是无知狂妄的土豪的形象。
给人类带来了什么样的文明？给人们带来了什么样的好的结果？什么样的贡献？你配当人吗？最后要顾忌佛教讲的就是：贪嗔痴慢疑，你哪一个不是贪嗔痴慢疑到了最顶端呐？你们连下地狱都不配，还讲佛？
回首过去一年，陈峰和王健你们讲过的话、做过的事，打不打自己脸？到美国来做慈善，“我们捐给美国，不捐美国行吗？”哪个企业家一定要捐给美国180亿美元或300亿美元才可以发展企业了？你拿的钱是捐了吗？你借了中国人民的钱你捐给了美国的慈善资金，然后你对美国说你又不是慈善资金，你要点脸不要啊？
这一年的爆料让我看到了无耻至极，就是你们这帮盗国贼和海外的假民运、伪类们，你们连做人都不配，瞪着眼说瞎话，没有一点道理，没有一点点人性，更不要符合佛学、哲学、哲理了，更不要说符合宗教了。
上天如果有任何的神，如果有佛祖菩萨让他们给我们做个评断，给我们中国人民做个评断，你们要是伟大的你们是对的、你们对中国人民好的，我郭文贵首先愿意遭天打五雷劈。如果我要是错的，我就遭天打五雷劈，如果我不是你们是的话，你们遭天打三雷劈都行。
你们这个报告写成这个样子，说出这样的话，这个国家被你们绑架呀。动不动就说习主席，习主席让你买787了？习主席让你买ACJ了？习主席让你买湾流了？习主席让姚庆收藏全世界的普洱茶了？让孙瑶账号上那么多钱了？让姚明珊、姚明端都拿美国护照了？
让洪宁让高燕燕可以代表中国跟黑石跟高盛在那块骗中国钱了？让你海航把钱都打到个人账上几百亿、几百亿美元？又是习主席，抓我们的人是习主席，打我们的人是习主席，没收我们财产的是习主席，把这个判了15年的曲龙给释放出来，以“不自然”为条件说习主席的命令放曲龙出来，河北高院、河北政法委说这是最高领导习主席的命令。又是习主席，今天海航所有作为又是习主席。
尊敬的战友们，好好看看这篇文章，把这篇文章一定翻译出英文好好地发到美国所有的媒体上去，让他们看看这些人到底是来干什么来了。
打着“蓝金黄”的名义既害美国又害中国，打着“蓝金黄”的名义既害中国人民又害中国政府，当然还要害习主席。更重要的是要把全世界和中国人形成对立，这叫共产主义。制造矛盾，利用矛盾，从矛盾成长，制造仇恨、利用仇恨，然后掩盖它的真实目的，这就叫乌托邦，骗子主义、憎恨主义、矛盾主义，这是真正的魔鬼。
如果王健的这篇文章不将成为世界上了解中国的经典，那这个世界也出现问题。上天又给了我们一个好的礼物。谢谢，谢谢！尊敬的战友们，我们要珍惜啊，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/144/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/144/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的，啊，太好了，熟人多了，按耐不住提前了。是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，好好，咱现在是YOUYUPE,推特同时直播，现在在船上呢，因为这个大家看到了我以前那个两分钟报平安直播，录的时候，我想了两分钟，脑子里想了两分钟。所以有时候呢，就是这个比如说没讲明白啊，有时候说多两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟。
首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的，要小心的，就是盗国贼，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧。那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的，换脸的计划。刚才我发的那个推文里面，大家看到了，换脸计划是什么呢？他要用和平先生注册的假推、小平先生注册的假推、昭明先生注册的假推，还有那个，还有注册的N个，就是说像宝胜一样的假推，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后就是发私信说，你看这个里面的单子很多，麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，还有谁支持他？哪有挺郭的呀，你赶快吧。就是慢慢骂我郭文贵，你就可以回国了，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，过去两三周来，绝大多数干这种事，就是很多支持我的推友收到的私信，收到私信还有来自和平的，和平先生啊，还有小平先生的，然后就说这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵，你家里事情好解决，你骂骂文贵你就会少很多麻烦, 还有一个澳大利亚的推友给我发的私信非常惊讶，说来自于陈晓平先生的。真的是陈小平，都发了个人的私人生活照片，肯定不是裸照大家不要往心里去想那么多啊。这个说给他建议说你骂骂郭文贵，啊，你就好办了，然后你也可以到明镜接受采访，然后这位推友就开始骂我了啊就开始骂了，就骂了发现什么不对劲，就再去找陈小平先生，那个已经没了。后来他找了真的陈小平发现不是那么回事。那么昭明先生最近比较惨，昭明先生是被利用的变脸计划最多的人，好多推友说昭明先生背叛你了，史诺毁你了。我给推友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁，骂我也是应该的啊，怎么骂我都应该，文贵有错尽管骂。
所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别对我的推友们，进行这个这叫挑拨离间，分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段我没往心里去啊，没往心里去。但是没想到盗国贼们真的用的出这种烂手段。真有点凉，大家看我运动完，我还换了一次衣服了。
没想到盗国贼就这么LOW的手段，你说你说怎么办呢啊？实在是LOW。而且LOW的不是一般的LOW，对这个推友们是用这种的手段。而且特别对女士们，很多女士，因为女士们都比较善良吗？他们就就老是给你还甜言蜜语啊，这个啊，酷帅，文贵一直都很酷很帅的啊，还没展示呢啊，没展示的啊，所以说呢这个大家要注意这个变脸的手段。啊，特别是对我们的女性们啊，特别是对我们女性的，简直是，好多人发给我的，对女性说的话，代表陈小平先生。我说小平先生这也太耍流氓了吧？怎么会这样，我都火了，我一想不对啊，小平先生跟我见面的时候，此人温文尔雅，真是一个知识分子，人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，我说怎么可能嘛。
唉呀这果汁，太好了，这个果汁，小的这个甜的，小甜的榨的特别香特别香。所以说我希望给我们推特的推友们微博的朋友们，小心这种用所有你熟悉的人来给你套磁，套近乎，然后让你骂文贵给你许诺。这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这件事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？
郭文贵啪啪啪了郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着了？和我揭发盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人，按照博讯、伪石和西诺啊这些人，还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金。我没钱了嘛，啊，多荒唐啊，所以说，根据这种说法，那我郭文贵十恶不做，万恶不做，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对呀？这个起码常识。没有任何关系，那么这种起码常识大家都知道的情况下，还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道。现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗？文贵穷的只能穿那个牛子，牛子褂，牛仔褂啊，你不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这个破船上没钱、真没钱了，断资金链了。
北京很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说，我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，就彻底完蛋了，不需要捐钱。
希望所有的这个这个推友们不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系。
嗯，我天天和推友们分享一切，昨天有推友跟我说，为啥不分享这个啊，不够意思吧？本来今天就是录了两分钟算了，今天我说我明天早上跟大家分享。转发。我转发了，孙喆特别特别好，谢谢孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度。昨天这个律师对文贵这么支持，我就非常感动，孙先生，这个揭露这个文昭的那个文昭先生那个，我非常非常的认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信天下应该有真相的人，这是起码的常识嘛是不是？大家应该都是这么尊重常识嘛。这么多最近被盗国贼挑拨离间、分化和瓦解。事实上帮助也很大，为什么说帮助很大，因为啊，这个因为这些人的分化更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是不是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个盗国贼们的海外运作暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外所有的盗国贼动用了一切几乎能动用的沉默的力量，对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这次我身上的这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引网蛇出洞了啊。
这个三文鱼是特别特别给我弄的，很好吃。然后呢，大家也能看到，大家也能看到，这些盗国贼们，在这个海外沉默的力量，所所谓来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到了一些教训。所有的朋友要记住，我们对海外的民运的，任何民运的朋友都不要有任何攻击，除了5毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了。所有在海外敢举手民运的都是英雄。永远记住，文贵不会以海外任何真的民运人士为敌，永远不会，假民运不算啊，什么夏痔疮的完全是胡说八道，癞蛤蟆是这次执行的是换脸手段的最重要的人之一。到处发私信给所有人说，你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起如何如何反共反习，然后呢，发这些信息的时候说只要郭文贵反习，我就跟他一起共同反盗国贼，然后你发信还和人说，你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候只要郭文贵能亮出来这个姚明珊的这个护照的另外一半，我和你们一起共同去找王岐山算账。
这都什么道理啊，癞蛤蟆李用这招去骗那些民运28年30年的人士说只要你反习啊，我就跟你们一起去反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反盗国贼就是反习。谁是盗国贼啊？
大家听听这个逻辑，谁要信了谁就不配当民运的领导。然后啊，这是什么衣服啊？这个是那个牛仔一身。民运一定永远是我们的朋友，一定会成为朋友的，我给北京写信明确说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量呢？我这是发自内心的呀，为啥不能呢？啊？我们海外的民运也不是跟人民为敌，我是和盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家带来贡献呢？
所以说希望大家，咱有原则，我可不是跟海外民运为敌啊，我们的海外民运，这次在文贵爆料事件当中，我相信会看到它过去没看到的东西或者遭受的打击，就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面，直接是刀对刀枪对枪了。是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品。
我就给北京写信说，你们好好利用我嘛，利用文贵只要能达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗国贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵。我非常荣幸的被你们利用啊。特别是现在敏感的这些事情，敏感的事儿，大家别着急，我说三年呢，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败的很惨，凡事举了极大的，喊个口号响的，绝大多数要么是假的命运，要么就是自己不想活了啊。
谢谢广东人民，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，嗯。当然好吃了，就是法国厨师啊，特别特别好吃，所以推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊。我会在这衷心的希望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人事工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申不会跟任何人为敌。但是我再说一遍，我不求你们任何人帮我，我有我的计划，我干我的事儿，我有我的计划，我不需要这些帮助，我根本不需要。你们尽管走你们的路，需要文贵的时候文贵全力以赴。
你愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我。唐柏桥先生是我现在一直很尊重阿辛灏年先生，我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，我之所以我拉黑的原因是罚我自己。  因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的那个音频里面啊，这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且活这么大也很少人对我那个口气，对我，像那个时母训子一样啊，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛! 但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，任何时候没说过。然后他们就利用这件事情，太多人想把事情搞复杂，利用这件事情。有意义吗，没意义。唐柏桥先生，梁建豪先生我也拉黑了呀。我只是不想让梁建豪先生在我的推特上骂人。尤其是骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了。但是呢，不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊，我跟这个梁建豪先生，唐柏桥先生私下里边还都在联系啊，互相鼓励啊。我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，梁建豪先生啊，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好，这个这个这么多的民运大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人是海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士，现在我们很多人已经各立山头，比百货商店里面的党派都多啊，琳琅满目啊，大家这个山头各有各的主张。我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我也该该over掉了就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变，啊，就这么简单，你在说具体的这个什么改良派改革派还是暴力派啊，还是什么武力派，啊，还是什么什么那个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我弄个大游艇我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝的桶装的，有意义吗？
所以说，我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法制逐渐，啊，这个这个司法制度完全重新建设，然后司法独立，司法独立这个这些独立以后，中国就会走向我们想象的一样啊，这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂。
我在国内追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么呢？我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大外商投资者。我是给国家带来外商投资最多的，郭文贵要在国内拿过的钱到海外的享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果我不是这样，你们说我的人你也应该得到这样的待遇。
我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭铂晶先生每次讲的时候他说我，可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭铂晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱有什么，我不敢坐着我的游艇直播我在这吃早餐。我希望每个人都明白，我发现任何人说我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要在那之前有任何犯法我就活不到，根本活不过2008，那就抓得不是刘志华是我，我是包括我去桑拿，如果有一次我去桑拿堵到我，就准备把我给办了。生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，20个警察开了各种警车，后来这人成了我朋友。他们说他们没绝对没想到，郭文贵真的就是家到办公室家到办公室，从来不去桑拿房夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对社会，财富是真实的财富。
我天不怕地不怕，就怕老婆啊，你说我是什么，就看我老婆高兴，一看我太太心情就好，啊，还有第2个，我怕谁就怕我娘。哈哈，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人都不知道脑子转圈，我女儿，我女儿一和我喊我马上就老实了，她永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伟光正，你咋弄啊？是不是啊？惹不起，老娘一哭你们咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你在看怎么得了。
所以呢，我们家的这真是，必须怕，你说人家青春同志和我结婚，人家十四周岁我十五，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以必须得听话啊。你说为啥我给所有的朋友推友说，一定要心疼你的老丈人老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你给领跑了，我给领跑以后人家家里边人那一个那一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈，就是历史上没有过，姓乐，乐家跟人家跑了还了得了吗？丢死人了，最后。岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚，我认为当年跟我这个生气有关系，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受啊，谁把我女儿领走了，我啥感受，你那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂这个感恩，那你的人生不会幸福，不会开心的也不公平。
还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人，啊，最亲的人是你娘有血缘关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的，睡在你旁边的老婆。和你的儿女们，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的吗？我们搞民主自由法治最后还是为了亲和近吗？这是起码的。郭文贵的钱，我希望郭宝胜先生，不管是支持文贵还是反文贵的，文贵再次重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，1999年赖昌星案啊，这个那个王友杰案后来的，都把文贵查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了。
就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次经历那么长时间。给我定的竟然是骗贷罪，啊，现在对他跟我啥关系啊？我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜这些就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还缺法治的人，这老兄光盯着许晴了就忘了文贵的重点了，他一采访就老问我，关于许晴的事儿，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点。你有没有想过一个问题也没问过，盘古大观，在审判的时候，那个案子一出，郭文贵让他干的，郭文贵让他干的，我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵是香港护照还是哪国护照？
如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国护照，那没中国护照，在北京盘古大观北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板，对吧？这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人。中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用冠军刘成杰，孙瑶姚庆就是所有的人的事情，你给文贵来说说。然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲讲。实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样。这个猪都懂的道理，贷款的前提是什么？我可以刻假章你就贷给我钱吗？那是不是我现在刻个假章你还能再给我钱吗？贷款的前提是抵押。是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前，第1个农行先进行项目考察、项目分析，贷款要交贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定给你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同，然后补交贷款文件。怎么把这给颠倒过来了呢？不提前面怎么贷款，直接就说你刻假章了，你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊。颠倒黑白全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着吗？这不就是司法不独立，司法不公造成的严重结果。更重要的事情，在庭上问郭文贵咋跟你说的呀，给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？全世界有一个国家，审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供就打电话作为证据，那你全人类不谁都可以判了嘛！
在海外的任何一个人，这就是书斋夜话里面那个他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这件事情，如果中国法司法是认可了，中国的老板没有一个安全的吧？他把人关起来然后说，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。毛主席不需要证据啊，不需要电话通话记录，也不需要见证人，也不需要当事人的认可。明天又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，让我诈骗了，把川普也抓起来呀，这不是很简单的道理吗。
单方证据，没有任何所谓的语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上，法律关系上没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害呀，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵身在海外，你把他，也不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吧？这个法人负责制吧。那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个管理工作，然后我到底是代理人、还是代持人？还是像冠军一样代持的人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你指定好的版本，然后就打电话就打电话，用文贵打电话说，就把我给定罪了，天下岂有此理啊。不但这个问题上。更重要的，大家还有一个我说第3条的核心，郭文贵给谁带来伤害了？给贷款方带来伤害了？给社会带来伤害？给这个企业带来的伤害了？结果是郭文贵打电话导致了，中国的税收多收了几十亿，上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方。结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我还给拿了十几个亿的利息。你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是往外给钱，经济犯罪是给别人钱不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，第三我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来。
如果郭文贵要有罪了。我敢真的说，中国99.9的老板，不管国营私营的都得有罪，这是我说的这个。另外一个，我想再次重申的，所有推友们朋友们，今天不管是在这个开封审大连审，所有的审判当中。审判的结果出来以后我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的。现在讲太早了，太早了啊，没意义。那么，什么？令完成的视频？呦呵。在网上现在又开始传这个，令完成的视频和盗国贼有关系吗？你有啥关系啊？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特，诬陷造谣假音假视频有关系吗？你为啥不关注那个啊？干嘛关注假视频假音频啊？视频是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害谁了？凡是关心视频哪来的你就不配当我的推友，你也不配当人。所有的5毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说乱伦彪的事情啊。这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉，我昨天我看一个朋友发他是桦甸的啊，吉林桦甸，我出生的地方是吉林磐石，县搭县非常近，我小的时候去桦甸，嗯，这个去我亲戚家非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，嗯，这个那时候就是汽车带炕的那种旅馆，然后好多人给我说媳妇啊，后来我人生第1次做买卖投机倒把，到桦甸去买了一台南京硬壳吉普。买了个吉普车，这个吉普车的这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖，就赔了我好几千块钱。那时候八三年底，买个吉普车倒卖哪的赔多少钱啊，弄得我挺惨的，但是我特别特变喜欢桦甸，很美。那么这个滕彪先生啊对我这种说法完全是错误的，我给他解释在搞清楚这个乱伦也不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿乱伦，是不是。我和你女儿你妈上床那叫通奸补交乱伦。你是律师，你是这个人权律师。你不能把你这个乱伦搞出去乱说话。你还说你是引用推特占地，虽然也是专案组的和伪石他们这帮人是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的。所以说你这种简直是荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从这方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国都是胡扯的事儿都是借口。这就是在中国待吧，待不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义。到这来就乱扯了，这是纯粹就是人权骗子、这个法律骗子。而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括关心先生说有时候这个文贵说脏话，有时候带有流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话，我永远不想当一个假的人，我永远不想，我看够了咱们国内的当官里面染着七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话这个一样，见了领导和这个高级领导另一样，见了低级领导一样，啊，这样的，高级领导，对啊，这样下一级的都这样的，然后上了主席台之后就这样，然后一看镜头就写字啊，然后呢，
一看没人了就生殖器就上来了，然后就勾兑钱了，都这样了，赶快兑钱了对数了，我最恨的就是这个。
我认为理想搞包装，形象搞包装，啊这个人与人之间的感情搞包装亲情搞包装，这是人类最大的悲哀。按照宗教上所说的啊，佛教所说的事情。世界上贪嗔痴慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相求得真相，真相就是这世界上根本都是在某种都是假的不存在，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱。基督教很简单，佛教就告诉你。别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么，这个未来没有，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系，有因果报应，你相信因果你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，实际上关键是因果论，但是呢。最开始他是无神论，无神论，叫你放下就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧，就是贪婪，对还是错，其实是根本啊，这个默罕默德很简单，你这天上就他一个人说了算，你现在只有听他按照规矩办事。你死最后去天堂了，就去天堂了，到天堂里什么都有，你想要的啊，什么都有。那么很简单，你得按照他的规矩，你得忠于他。这个很简单，你这一世都没有活明白，你能有下一世吗？是不是？你连人间都没有活明白，你还能去得了天堂吗？去天堂你就明白，不可能。
这是为什么我说把当下先活明白吧，我认为人间就是天堂，这一生这一世就是永恒，我相信，了解宗教同时，也很欣赏，琼瑶小说说的很好，就是霎那就是永恒。琼瑶小说所有的小说，最后就是一句话解释清楚，霎那就是永恒，爱情就是。刹那你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个。包括那个张爱玲的这个我也喜欢我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信。宗教不是我们生来的目的，是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的，啊，所以说呢，这是我的看法啊，三教也好，三教归一，中国当然了，这个儒教啊这个儒教，那就我先不谈了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个，重要的人士都是我朋友，这个道教里面，现在像泰山张道长了，都是几十年的朋友了，这个很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活着健康。
性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人学道教。现在所有宗教都被什么教长们，还有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，简直是胡闹。有信仰有宗教，千万别信传教的啊。觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，法师就解释了这个宗教的法，戒师的解释的法里边戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的给耶稣，你就老老实实说，你又没有啥了不起的，然后呢，你阿訇更自私，从来不让人家看这个他的这个什么这个伊斯兰经啊。不让人拥有也不准抄也不能复制，不准别的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，全世界的教就有一个最大的问题，经被念歪了，你去想去吧，佛教是无神论，现在天天拜菩萨菩萨地藏菩萨，全都是求奶奶告爷爷。求菩萨求佛祖给钱给平安。干了坏事得心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用论。本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃，什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你这个这个耶稣也是这样的，是不是讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？尊教千万别迷教，活在世上不是来为了教而活的，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的。
所以呢，所以大家是从这个宗教上看出来的啊，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢就不允许别人评价。好像只有牧师阿訇和尚可以讲经，恰恰相反，他们这一生下来都是研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生死疾病，衰老贫穷喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就邦邦念就是那么好？完全是错的，说不定那天俩人喝酒喝多了写字写错了都，特别这种译本那种译本。唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一愤怒也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就是贪嗔痴慢的，那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢，啊，不可能信你也不可能服你吗？信你服你也不可能把你当成神了，那是不可能的那是悲哀嘛。那么乱伦彪这个事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信，没有服，没有戒律，没有恐惧没有害怕啊，这是很可怕的，那么同时呢，文贵呢，刚才说到就是，文贵不想做那种假的事儿。说假话。我都是实实在在的，我坐着跟你聊天的时候我不在乎，我不在乎任何推友对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。
第二我觉得我要说的是，我的形象展示各方面都要真实，真实是最重要最宝贵的。因为我们反对的盗国贼最关键就是假嘛，是吧？那么还有一个我觉得特别重要的就是说，嗯，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验对推友有没有帮助，看清真相那就是信仰啊，那就是重要
。
所以说我按照我自己理解的人和真，和对推友负责这所有的我认可的这种标准，我尽可能向所有人展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么？文贵要在推友面前，充分的自然、真实、是真性情，真信息，真想法，真内心这比什么都重要，按照佛教的讲法万事在真面前，一切都不重要，真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的大自然的真相。那就是发现在相对条件下将大海给它蒸热，1000多度，他什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就佛教讲的，就发现啥都不存在，都没有道理啊，都是不存在，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家讲的，因果报应。要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了。打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的无礼，如此的视法律不存在，你还在美国嚣张至极，跟李伟中，癞蛤蟆李、伪石史诺。还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个，换脸手段，换别人的脸，然后去黑别人，这怎么能行啊。所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你认识的，还有社会的公知们的名义作出的假推，发的假信息，挑拨你和文贵的关系。
还有一个就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟他妈妈跟他女儿睡觉叫乱伦啊，就我跟她睡觉不就乱了，所以他一定要明白，他把乱伦的定义搞错了，他是个律师吗？他也会为此负责任。啊，最后非常感谢所有的推友们的支持，咱们9月1号，咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号啊也可能有改变，但是基本上，就是明天，稍后我会这个把这个推特上公告，9月1号我们直播什么？会不会直播？因为现在还有很多事我在等消息，谢谢所有推友们，谢谢你们的关注关心啊。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/103/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/103/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的啊，多伦多的,太好了，多伦多的,按奈不住提前了，是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，恩，喂，youtube准备好了吧？ok，近一点啊，不暗吧，好好，咱现在是youtube、推特同时直播啊，同时直播，现在在船上呢，在船上呢，现在这个，因为这个大家看到了。文贵以前那个两分钟的报平安直播，录的时候我老想着两分钟，老得想着两分钟。所以有时候呢，这个这个有时候没讲明白啊，有时候多过两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟，那么今天呢，在这块呢，首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的啊。要小心的，就是盗国贼啊，啊，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧，那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的换脸的计划，刚才我发的那个那个推文里边，大家看到了，换两句话是什么呢啊，他们用何平先生注册的假推，小平先生注册的假推，昭明的先生注册的假推，还有那个啊，还有注册的n个，就是说像宝胜先生的假推啊，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后呢就是发私信，说你看这个你在大陆很多麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，啊，还谁支持他啊，哪有挺郭的呀，你赶快吧，就是骂骂郭文贵，骂骂郭文贵你就可以回国啦，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，这个整个呢这个，呃～，这些过去两三周来呢，绝大多数都在干这种事，就是很多支持我的推友收到了私信啊，收到私信就是，唉，来自何平的何平先生的，还有小平先生的，然后就说，这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵啊，你家里事就好解决了，你骂骂文贵你就会少很多麻烦，还有一个澳大利亚的推友给我发来私信非常惊讶，说来自于陈小平先生的，真的是陈小平，陈小平给他发了个人的私人生活照片，但是啊肯定不是裸照，大家不要往心里去想那么多啊，这个说呃，给他建议说你骂骂郭文贵啊，你就好办了，然后你也可以这个到明镜接受采访，然后这个推友就开始骂我了啊，就开始骂了。就骂了发现以后不对劲啊。再去找那个陈小平先生，那个已经没了，后来他找了真的陈小平，发现根本不是那么回事啊，那么昭明先生最近比较惨，昭明先生被利用这个变脸这个计划最多的人变脸手段，好多推友说这个昭明先生背叛你了，杨建豪背叛你了，然后呢，这个这个这个数没回你了，我给所有队友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁啊，不存在，骂我也是应该的啊，怎么骂我，应该说有错尽管骂，所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别的。对我的推友们进行这个这叫挑拨离间分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看，这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段，我没往心里去啊，没往心里去，但是没想这盗国贼们真的用的出这种滥。
哟，这有点凉，大家看了，我刚刚运动完，换了一次衣服了。给我这个这个衣服加上， 两侧船上的风很凉，哎哟，啊，哇塞，这个大家看到了这个，哪能想盗国贼那么low啊，太low了吧这手段，没想到他就这么low，他就这么low，你说你说怎么办啊，实在是low，而且low的不是一般的low，这个这个对这个推友们使用这种手段啊，这种手段，而且特被是很多女士们啊，很多女士因为女士们都比较善良嘛？他们就就老是给人家还还甜言蜜语啊，这个啊酷帅，哈哈，文贵一直都很酷很帅的，还没展示呢啊，没展示呢啊，没展示呢，所以说呢，这个大家要注意这个变脸的手段，特别是对我们女性们啊，特别是对我们女性们，简直是，好多发给我的，对女性说那话代表陈小平先生，我说这小平也太耍流氓了吧，怎么会这样，我都火了，哎我一想不对呀，小平先跟我见面的时候此人温文儒雅，真是一个知识分子啊，真是一个知识分子。人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，这这我说怎么可能嘛，哎呀，这果汁啊，给推友们看看，太好了你看，榨这个果汁小的这个甜的小甜的炸的特别香特别香，这个整个呀。唉你那边那个，刚才反映你那个youtube上，那个太人那个头像太远了，稍微近一点，所以说大，我希望给推友们和youtube所有的朋友们，微信的微友们、微博的朋友们说，小心这种用所有你熟悉的人来给你套瓷，套近乎，然后让你骂文贵，给你许诺，这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这些事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？郭文贵啪啪啪了，郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着。和我揭发的盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人坏人的钱，按照这个这个博讯啊，这个韦石和西诺，这些人还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金，我没钱了嘛，多荒唐啊，所以说，根据这种说法。那我这不，那我郭文贵，十恶不赦万恶不赦，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对啊？这个起码常识吗？没有任何关系吧，那么这种起码常识大家都知道的情况下还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗，郭文贵穷的只能穿个牛牛子了，牛子褂，牛子褂啊，不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这破船上，没钱真没钱了，断资金链了。北京所有的很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，工作就彻底完蛋了，不需要捐钱。
oh，thank you，I love it。鸡蛋啊。所以呢，希望所有的这个这个推友们，不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系啊，没任何关系，哇，好极了，好极了，嗯，好，我现在跟朋友们分享一切，昨天有推友们跟我说，你为什么文贵不跟我们分享这个呀，为啥不分享啊，啊，不够意思吧，弄得我都不好意思，我好，我分享分享，本来今天就是录了两分钟算了，我今天我说我明天早上跟大家分享。唉转发喆，我转发了啊，孙喆特别特别好，谢谢，孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度，过去这个对违规这么支持，我就非常感动，孙哲先生，这个揭露这个文章的那个文章先生那个，我非常非常的认可非常感动，这都是有良心的人，了不得，昨天郭伯丁这个律师这个对文贵这么支持。我是非常感动，孙喆先生这个揭露这个文昭的那个，文昭先生的那个，我非常非常认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信有天下应该有真相的人，这是起码的常识吗？是不是，大家应该都是这样尊重常识，那么这么多现在最近被盗国贼挑拨离间分化、瓦解。事实上对我们帮助也很大，为啥我说帮助很大呢？因为啊，法国枣饼啊，特别好，这个因为这些人的分化，更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个的盗国贼们海外运作，暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外，所有的这一次的，整个盗国贼动用的一切几乎能动用的沉默的力量。对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这一次我身上这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引蟒蛇出动了。
哇，太棒了，太棒了，这三文鱼特别特别给我弄得，很好吃，然后呢，大家也能看到，大家也能看到这些盗国贼们？在这个海外沉默的力量，所未来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到这些教育，所有的朋友们要记住，我们对海外的民运的任何民运的朋友都不要有任何的攻击，除了他是这个五毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了，所有在海外敢举手民运的都是英雄，永远记住这句话，文贵不会与任何海外真的民运人士为敌，永远不会的，假民运不算啊，假民运什么夏痔疮，完全是胡说八道，癞蛤蟆李更不是了，瘌蛤蟆李是支持这次执行的是换脸手段的最重要的人之一，到处发私信给所有人说你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起，唉如何如何反共反习，然后呢，跟人发私信说，只要你们，郭文贵反习，我就跟他，唉，我就跟他一起共同反盗国贼，然后发私信，还有人说你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候需要郭文贵亮能出来这个姚明珊的这个身份护照的另外一半，我伟东，我和你们一起来共同去找王岐山算账。这都是什么道理啊？瘌蛤蟆李用这招去骗那些民运，28年30年的人士说只要你反习啊，我就和你们一起去去反反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反共就是反习。谁是盗国贼呀？大家听听这个逻辑！谁要信了？你就不配当民运领导，然后，着什么衣服啊，这个是那个岛及搞吗呐的牛仔裤牛仔衣一身，民运一定永远是我们的朋友，不可能不是我们朋友的，我给北京写信当中明确给北京说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量啊，我这是发自内心的呀，为啥不能呢？变成正能量呢啊，我们海外的民运也也不是跟人民为敌，我们视盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家来来贡献呢？
所以说希望大家，这个永远的这个要，咱有原则，我可不是跟海外的民运为敌啊，我们的海外民运这次在文贵爆料事件当中，我相信可以看到他过去没曾看到的东西，或者遭受过打击就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面啊，直接是刀对刀枪对枪了，是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品啊，我就给北京写信说，你们好好利用我吗？利用文贵啊，利用文贵达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵，我非常荣幸的被你们利用，然后呢，特别是啊，现在呃，敏感的这些事情敏感的事儿大家别着急，我说三年呐，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败得很惨，凡是举着旗大的，喊着口号响的，绝大多数要么是假的民运，要么就是自己不想活了啊，谢谢广东人民啊，嗯，鸡蛋，哇，这个鸡蛋，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，哦好吃。恩哇，太好吃了，香，这是个法国厨师，法国厨师啊，特别特别好吃，所以咱推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊，法国，这个饼特别好吃，所以所有的推友们，文贵在这衷心的望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人士，工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申文贵不会跟任何人为敌，但是我超，我再说一遍。我不希望任何民运人士帮我，不求你们任何人帮我，一定我我文贵我有我的计划，我干我的事，我有我的计划，我不需要任何人帮助，我根本不需要啊，你们尽管走你们的路，需要文贵的时候，文贵全力以赴，
你们愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我，那么，coffee，one more coffee，thank you。唐柏桥先生是我现在一直很尊重啊，辛灏年先生我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，这个我之所以，我拉黑的原因是罚我自己罚他，因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的whatsup，那个音频里面啊。这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且我活这么大，也很少人对我那个口气，对我像那个狮母训子一样啊，训的我嗷嗷叫唤，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛。但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，没任何时候没说过，然后很多就利用这件事情。太多人想把这事情搞复杂，利用这件事情，有意义吗？没意义，唐柏桥先生、杨建号先生我也拉黑了呀，我只是不让杨建豪先生在我的这个推特上骂人，我不希望他骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了，那当然不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊。
我和这个杨建豪先生唐柏桥先生私下里边儿都有还都在联系啊，互相鼓励啊，啊～，我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，杨建豪先生也好，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好啊，这个这个这么多的民运的大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人士，海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士们，现在我们很多人已经各立山头啊，比百货商店里面的党派有多啊，琳琅满目啊，大家这个各守山头。各有各的主张，我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我就会该该该该over掉了，就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变啊，就这么简单，你再说具体了，这个什么改良派，改革派，还是暴力派啊？还是什么武力派啊，还是什么什么这个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我那弄大游艇啊，我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝那桶装的去，有意义吗？连馒头都吃不着，你还去搞这个去，有意义吗？所以说我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，盗国贼打击了，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法治逐渐啊这个这个司法制度是完全的重新建设，然后司法独立，司法独立，民，这这些独立以后，就会，中国就会走向我们想象的那样啊。这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际，很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂，我在国内时我也不追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么了。
我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候，郭文贵没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大的外商投资者，我是给国家带来外商投资最多，郭文贵要在国内拿过的钱到海外来享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果你我不是这样的，你们说我的人，你也应该得到待遇，我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是光阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭国经先生。每次讲的时候，他说我可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭国晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱说，郭文贵不敢坐在这儿直播我的游艇，在这吃早餐，我希望每个人都明白，我发现任何人说出我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要有在那之前有任何犯法，我就活不到了，根本活不过2008，那就抓的不是刘志华是我，包括我去桑拿我去如果有一次上桑拿房堵到我，就准备把我给办了啊，生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，二十几个警察开着各种警车，后来这些人成了我朋友，他们说他们绝对没想到，郭文贵工真的是就是家到办公室，家到办公室，从来不去桑拿房、夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对，社会的财富是真实的，财务。哦，哎哟，我们对面来了两美女，我说别往镜头里面闯，啊，好，你快吃点，吃，下面吃吗？我太太，美女呀，吓我一大跳，我天不怕地不怕，就怕我老婆啊，就怕我太太，从那边过来了，吓我一大跳，你说我这人吧，就看着我老婆高兴，一看我太太，心情就好啊，还有第二个我在。我怕谁，怕我娘啊，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人就不知道,脑子转圈，我女儿也是，我女儿一给我喊，我就马上就老实了，没办法，你说咋办？你给他打也不行，吵也不行，他永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伪光正，你咋弄啊？是不是？惹不起，惹不起，老娘一哭你能咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你再看她哭还得了，可以可以的。所以呢，我们家的人，真是，必须怕，你说人家庆芝同志跟我结婚，人家才14周岁我15，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以啊，必须得听话啊。
你说为啥我给所有的朋友、推友们说，一定要心疼你的老丈人，老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你郭文贵给领跑了，我给领跑以后，人家家里边的人，那一个一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈的，就是历史上没有过姓岳，岳家跟人家跑了，还了得了吗？丢死人了。最后我老岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚的慌，认为当年跟我这个生气有关系，所以说我有闺蜜了，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受，谁把我女儿领走了，我啥感受，你去想想，那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂得这个感恩，那你这个人生不会幸福的啊，不会快乐也不公平，还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说自生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人啊，最亲的人是娘的，有血液关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的睡在你旁边的老婆，你的儿女嘛，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的嘛，我们搞民主自由法治，不最后还是为了亲和近吗？这是起码的常识，我再接着说，郭文贵的钱，我希望啊，郭宝胜先生，郭国晶先生、还有所有的支持文贵的、反文贵的，再次文贵重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，然后1999年赖昌星案啊，这个这个网友结案后来的，都把文贵底查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了，那再一个就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次警力。常常时间给我定的叫骗贷罪啊，骗贷罪那跟我啥关系啊，我我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭国晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜先生就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还学法治的人，这位老兄光盯着许晴了，就忘了文贵的重点了，他一采访时就老问我关于许晴的事，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点，你有没有想过一个问题没问过，盘古大观在审判的时候，一说郭文贵让他干的，郭文贵让他干的。
我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵还是香港护照？还是哪国护照？如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国，那么没中国护照，那北京盘古大观，北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那么如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板。对吧，这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人，中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用引用贯军刘呈杰啊，孙瑶姚庆这所有的人的事情，你给我文贵来说说，然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲一讲，实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令啊，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样，任何一个猪都懂得这个道理啊，猪都懂得道理，贷款的前提是什么？是我刻假账你就贷给我钱吗？那是不是我现在开个假账你还能贷给我钱吗？贷款前提是抵押物，是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前第一个农行先进行项目考察，项目分析。叫贷款，叫贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定跟你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同。然后你才补交所谓贷款文件，怎么把这颠倒过来了呢？不提前面怎么贷的款，直接就说你刻假账了，你就你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊，这～哈，颠倒黑白还全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着的吗？更重要额的事情，在庭上问，郭文贵咋跟你说呀?郭文贵怎么跟你说的呀？给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？
全世界有一个国家审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供，就打电话作为证据，那你这全人类不谁都可以判了吗？我们在海外的任何一个人，这是为什么《书斋夜话》里面那个，他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这点事情，如果中国把司法，如果是认可了，中国的老板没有一个安全的吧，那他，他说是他把人关起来以后说，唉，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。那毛主席得抓起来，毛主席打电话了，没不需要证据啊，不需要电话通话记录，不需要见证人，也不需要当事人的认可，毛主席抓起来，明天又又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，这个让我诈骗了，那把他也抓起来呀，那不就很简单的道理嘛，这单方证据，穿裤子，没有任何的所谓语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上、法律关系上，没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害啊，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵，身在海外。你把他没，不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吗？法法法这个法人负责制吗？那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个呃管理工作，然后你我我，到底是代理人还是代持人，还是像贯军一样的代持人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你制定好的版本，然后就打电话，就文贵打电话说，就把我定罪了，天下岂有此理啊，不但这个问题上，更重要的，大家还有一个我说第三条的核心，郭文贵给谁带来伤害了，给代反方带来伤害啦，给社会带来伤害啦，给这个企业带来伤害啦。结果是光会打电话，导致了中国的税收，多收了几十亿上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方，结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷罪的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我也给拿了十几个亿的利息。
你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是给往外给钱，经济犯罪是给别人钱，不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，就算我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来，如果郭文贵要是有罪了，我敢真的说，中国九十九点九老板都不管是国营私营的，都得有罪，都得有罪，这是我说的这个，另外一个，我想再次重申，所有的推友们所有的朋友们，今天不管是在这个开封省大连省，所有的审判当中啊，审判结果出来以后，我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告，就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的，现在讲太早了，太早了啊，没意义，那么，在，唉什么，令完成的事情，哎哟嗬，在网上，现在又在传这个令完成的视频和盗国贼有关系吗？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特、假诬陷、造谣、假音频、假视频有关系吗？你为啥不关注那个去啊？干嘛关注那视频假音频呐！视频那是是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害你们谁了？凡是关心视频哪来的，你就在这儿当我的推友，你也不配当人，所有这个这个五毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要助纣为虐，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说这个乱伦彪的事情啊，这个这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉我昨天我看一个朋友发他是华店的啊，吉林华店，我出生的地方是吉林磐石，磐石和华店是县搭县，非常近，我小的时候去华店，呃～，这个去我亲戚家，非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，呃，这个这个那时候就是汽车那个带炕的那种旅馆，然后开始好多人给我说媳妇啊，后来我人生第一次做买卖，投机倒把，到华店去买了一台南京硬壳吉普，买了这个吉普车，这个吉普车呢这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖？结果赔了我好几千块钱，那个时候你想想，八三年年底那时候买的吉普车倒卖，那你想想得赔多少钱啊，这个弄得我挺惨的，但我特别特别喜欢华店啊，特别特别喜欢华店。华店真的是太棒了，很美，那么这个滕彪先生，对我这种说法他完全是错误的，我给他解释在搞清楚，这个乱伦不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿上床才叫乱伦，是不是，我和你女儿你妈上床，那叫那叫通奸，不叫乱伦，你是律师你是这个这个人权律师，你不能把你这个这个这个事乱伦这个搞出去，就乱说话，不但这个你还说你是引用推特战记，虽然也是专案组的和韦屎他们这帮人，是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的，所以说你这种简直荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从此可以，从此方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的人格，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国那是胡扯的事,那都是借口，这就是在中国呆着呀呆不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义，到这来乱扯来了，这这纯粹正正这就是人权骗子，法律骗子，而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括郭光星说有时候这个文贵说脏话，有时候带流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话， 我永远不想当一个假的人。我永远不想，我永远不想当一个，我看够了，咱们国内的当官里面染着，七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话一样，见了领导这个高级领导一样，见了低级领导一样，见了高级领导都这样（低头），见了下级都这样（仰头），然后上了主席台的时候都这样，然后一看镜头就写字啊。然后呢，这个这个一看没人了，就开始生殖器啪啪就上来了，然后就开始勾兑钱了，都这样了，赶快对钱了，对数了，我最恨的就是这个，我认为理想搞包装，形象搞包装啊，这个人与人之间的感情搞包装，心情搞包装，这是人类最大的悲哀，按照宗教上所说的啊，佛教所说的。世界上贪、嗔、痴、慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相,求得真相，真相就是这世界上根本，都是在某种都是假的，不存在的，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱，然后耶，基督教很简单，又简单。佛教就是告诉你别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么这个未来，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系的，有因果报应，因果报应让你，你相信因，你相信因果，你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，那么这叫因果，实际上关键是因果论。但是呢，最开始他是无神论，无神论就是把试着放下，就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有的宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧啊，就是贪婪，到底是对是错，这这根本就是穆罕默德，很简单，你这，天天就他一个人说了算，你现在只要听他按照规定办。你死了以后就去天堂了，就去天堂了，到天堂去什么都有，你想要的啊，什么都有，那么很简单，你你得按照他的规矩，你得忠于她，你得循于他，你得当他的这个补充，很简单，你这一世都没有活明白，你能去当，你能有下一世吗？是不是，你连人家都没有活明白，你还能去到了天堂，去天堂你能明白不可能。这是为什么？我说把当下先活明白吧。把当下先活好，我认为，人间就是天堂啊，就是对的，这一生这一世就是永恒，我好相信，你别看我相信这些，我去了解这些宗教的同时，我也同很欣赏琼瑶小说说的，很关键的啊，就是霎那就是永恒，琼瑶小说所有的小说最后就是一句话解释，琼瑶小说霎那就是永恒啊，爱情就是霎那，你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个，推特断了吗？
所以说这个这是一个，包括这个张爱玲的这个我也喜欢，我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教呢和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信，宗教不是我们生来的目的，宗教是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的啊，可以，所以说呢，这是我的看法啊，这个三教也好，三教归一。中国当然了这个儒教啊，这个儒教啊，那就我先不谈儒教了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个重要人士都是我朋友，这个道教里面现在像泰山呐张道长啊，都是我几十年的朋友了，这个道教很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活得健康。性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人，不被人打到，学道教长生不老，然后剩下都是招了，现在所有的宗教都被那些道什么，教长们、和有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，这这简直就是胡闹，信～，有信仰，有宗教千万别信传教的。我觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，戒师、法师就解释这个宗教的法，戒师就解释这个法里边的戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的，给耶稣，你就老老实实的，你又没有啥了不起的，然后呢，你这呢，阿訇你，阿訇更自私，从来不让人家看那个，他的这个什么伊斯兰经。不让人拥有，也不准抄，也不能复制，还不准国的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，心情好说一样，心情不好说不一样，全世界的教就一个最大的问题，经被念歪了，你去想起了佛教是无神论，现在中国天天拜，菩萨菩萨地藏菩萨观世音菩萨，全都是求奶奶告爷爷，求菩萨求佛祖，给钱给平安干了坏事和心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用的，本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你耶稣这个这个这个也是那样的，牧师讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？大家，宗教千万迷教，活在世上，不是来为了教而活着，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对你生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的？好，所以呢，黑黑客还挺厉害的。
所以大家这是从这个宗教上看出来呢，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢，就不允许别人评价，好像只有牧师阿訇和尚可以讲经。恰恰相反啊，他们这一生下来都去研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道，你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生生死疾病，衰老贫穷、喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就梆梆念，那经书弄不好么好，完全是错的，说不定哪天哪人喝酒喝多了写着写错了都。特别那，这种译本，那种翻译本，唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一份论文也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就贪嗔痴慢那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢啊，不可能信，也不可能服你吗？信你服你，也不可能说就是说把你当成神，那是不可能的，这是悲哀嘛，乱伦彪这件事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信没有服，没有戒律，没有恐惧，没有害怕啊，这个很可怕的，那么同时呢文贵呢刚才说到就是，文贵不想做那种假的事，说假话我都是实实在在的，我坐在这跟跟推友所有聊天的时候，我不在乎，我不在乎任何推友们对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了，我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。第二个我觉得我要，说的是我的形象展示各方面都要真实，这真实是最重要最宝贵的，因为我们反对盗国贼，最关键就是假嘛！是吧，那么还有一个我觉得特别重要的就是说呃，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验，对推友们有帮助，看清真相那就是信仰啊。那就是重要啊，所以说我按照我自己理解的人和真和对推友负责，这所有的我认可的这种标准，我尽可能向推友们展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么文贵要在推友面前，充分的自然、真实啊，展示真性情，真信息啊，真想法，真内心啊，这比什么都重要，按照佛教的讲法，万事在真面前一切都不重要，只要真了，那就真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的，大自然的真相。在相对条件下，那些树和大海，给它蒸热1000度，它什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就是佛教讲的，结果发现啥都不存在都没有道理啊，都是不存在的，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家要讲的因果，叫因果报应，要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。
然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了，打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的这个这个无礼，如此的视法律不存在啊，你还在美国嚣张至极，跟李伟东、癞蛤蟆李、韦屎、屎诺，还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个换脸手段，换别人的脸，然后去去黑别人去，这怎么能行啊，所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你，你认识的社会的公知们的名义做出的假推，发个假信息，挑拨您和文贵的关系，还有一个。就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟她妈妈、跟她女儿睡觉叫乱伦啊，我跟她睡觉不要乱伦，这他一定要明白，他把乱伦的定义给搞错了，他是个法律，他要为此，他是个律师嘛，他要为此负责任啊，最后非常感谢所有的推友们对文贵的支持啊，咱们9月1号。咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号，也可能9月1号有改变，但是基本上9月1号，全面就是明天，稍后我会这个，稍后我会把这个推特上公告啊，9月1号我们直播什么啊？会不会直播啊？因为现在还有很多事情我在等消息，谢谢所有的朋友们，谢谢你们的关注关心。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月25日做客郭宝胜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</guid>
      <description>内容梗概:
郭宝胜： 网友们大家好，我的政论频道邀请到大家最喜爱，最尊敬，也是这段时间，也是最热闹，肯定也会2017年年度人物，能要上时代周刊封面人物的我们尊敬的郭文贵先生，郭文贵先生您好。
郭文贵： 您好宝胜先生！所有的观众朋友们大家好！
郭宝胜：非常高兴您，光临寒舍，让我这里蓬荜生辉。今天我们要讨论一个话题呢，也是一直以来在酝酿的话题，宗教在中国社会的关系，宗教对中国政治的影响，这个呢郭文贵先生一直有他自己的研究，他也有宗教的体验，他在中国接触佛教，来到海外接触伊斯兰教基督教犹太教，还有其他的一些宗教。尤其他在自己上几次的直播视频里，特别谈到对中国宗教的理解。他认为家庭是中国宗教的核心。他也提到贞观九年，景教，基督教最早传到中国的现象，说明他对基督教的一个理解，还有他本身也是阿联酋王室们非常尊贵的嘉宾，所以他对伊斯兰教也非常熟悉，我们也在他推特上看到，他也去过教堂啊，去过犹太人的会堂，跟共济会啊，还有很多宗教团体关系密切。所以呢，第一个问题首先就是很多网友问你，郭文贵先生你到底信什么宗教，还有你最初接触的宗教是什么？所以这方面呢，你可以谈谈你的宗教体验，还有你到底信哪个宗教的问题。好，谢谢！
郭文贵： 尊敬的宝胜先生，和所有亲爱的观众们，大家好，非常荣幸接受宝胜先生的邀请，第一次上宝胜先生的节目。宝胜先生在文贵当初爆料至今，给了文贵很大的帮助和支持，那么在宝胜先生身上我也学到很多东西，就是善意帮助别人，不口出妄语，不与人争斗，善待别人，那么这些让文贵非常感动，这是文贵应该感激的，这些推友们也看到眼里，大家绝大多数都是支持和赞扬的，这是什么？这就体现了所有的宗教，全世界不管是邪教还是正教，还是现在被定位各种教的教，就是博爱，慈悲，这基本上是所有教的主题。那么刚才宝胜先生说，最关心我你在什么情况下，开始了了解佛教，或者我信什么教，还是看我发的推特当中，见基督教堂也拜，见犹太教教堂也拜，中国的庙也拜，你到底信什么教？这个是非常有意思，我简单的说，最早的时候，我是1983到85年，就是结婚前，我接触到了当时山东老家的回民，也就是穆斯林，伊斯兰教不同的人。而且还让我在一段时间内，差点和伊斯兰教的女士结婚，那个时候是我太太之前，那个时候我天天谈恋爱，天天想赚钱，打架赚钱谈恋爱，在谈恋爱的当中，谈过当地的回民，那么她们家是很有影响力的，其中啊就是她的爸爸。从我最早接触宗教开始，就是从伊斯兰教。那么伊斯兰教的逊尼派今天在新疆的影响是非常广泛的。那么伊斯兰教从汉开始进来，到后来兴于唐朝，到后来一直到今天，伊斯兰教在中国还是非常强大的，在中国属于第三大的宗教团体，比例还非常之高。那么我最早的影响来自于伊斯兰教。但是我很快的，大家都知道，到了89年的时候，是我人生最大的转折点，在六四的前夕，就是5月份的时候，我弟弟被匪警枪杀的事情，我被关进了看守所，在看守所里我接触了很多因为参与六四的宗教人士，有基督教的，有佛教的，有道教。但是在监室里并没有穆斯林教的，各哪派都没有，但基督教和佛教在那个时候开始了影响，开始有了非常大的人生转变。因为在那里二十几个月，每天都要面对这两个，一个是佛教，他们说是佛教骗子，搞这个迷信，宗教搞诈骗，最后这个人被判了死刑。另外一个道教的人，他们说他是骗色骗奸骗钱，最后也把他弄死了，枪毙了。这两个人确实是非常非常了不起的，对我整个在宗教领进门上，起了非常重要的作用。每天24小时在一起。结合83到85年期间的对伊斯兰教的了解，再加上这个了解，可以说我真正的走进了宗教世界，这是我关键的了不起。两步，我的家人呢，父母呢，更不用说了，受山东老家，我们是聊城地区，普遍是受佛教和道教的影响。有点混教的概念，家里拜了各种道教的神还有老天爷，同时拜着佛祖和菩萨，即使在文化大革命期间，我的母亲和父亲家里还供着菩萨，虽说从小成长到85年，83到85年这段伊斯兰的这段经历，后来到89年整个佛教和道教的这样大师级人物对我整个的教育和影响和传播，那是影响非常巨大的。这基本上是我走入宗教领域的开始。谢谢宝胜先生！
郭宝胜： 你其实最早接触的就是伊斯兰教，所以这个事情还是非常奇怪的。因为我们汉族接触伊斯兰教还是机会比较少。我呢，是因为，在西北地区长大，所以也是从小接触很多的回族，所以当地也是喇嘛教的圣地，所以对藏传佛教和伊斯兰教有接触。后来又开始接触基督教，首先宗教是对个人的影响，它解决的是一些终极的问题，就是我们人死了之后去哪里，我们人类从哪里来，又到哪里去，我们人类社会终极的发展目标是什么，怎么通过对死亡的思考，确定人生的意义。它的思考问题都是一些超越型，而且是一些科学解决不了的。你比方说，人死后到底是怎样的一个光景呢？到现在为止，科学都解决不了，但是宗教就会提供好多的答案。而且世界是怎么来的？到现在为止，科学也解决不了。但是各种宗教提供不同的答案。所以现在向你请教的一个问题就是，你与这么多宗教的接触，你觉得对你个人的各方面的提升，令你的知识还有人生的理解有什么帮助？对你个人的益处到底在哪里？好！
郭文贵 谢谢宝胜先生，首先呢，我觉得人没有宗教没有信仰的，这个人活着绝对是没有意义或者很痛苦，或者说是完全不同的，但是一旦成为了宗教人士，那就成为了一个职业了，那就是另外一回事了。所以说首先我要回到刚才，推友们关心都说你什么庙都拜什么宗教设施都拜，你到底信哪个教的问题上，那么再说你这个结合我什么感受。我觉得刚才宝胜先生是对所有宗教博爱慈悲，这是所有宗教最积极的一方面，那么所有宗教面对的问题就是解决你的生死，然后回答你整个人的来源，从哪里来，去哪里，还有如何让你得到更多的快乐和欢喜，然后最后帮你解决掉对死亡的恐惧。实际上，所有宗教就是慈悲博爱，解决对死的恐惧，然后告诉你死了以后会去哪里，基本都是这样，不管是伊斯兰教，还是佛教，还是基督教，这三个教的核心价值基本差不多，表达的形式是不一样的。从这个迦理尤伯开始，释迦牟尼解决的是佛教。佛教实际上很多人搞错了，佛教从一开始是无神教，它类似于哲学。今天我们在中国已经完全把佛教变了，佛教变成了有神教，这是完全不一样的，悉达多王子从修行到最后变成释迦摩尼，他自己也承认，在他之前也有很多精华，他自己并不是首创者，他带给大家顿悟以后呢，他给大家谈过所有的现在佛教里面的，包括唐僧取来的，包括后来的《楞严经》等等讲的实际上是无神教，那么在中国变成了有神教。那么基督教里面讲非常清楚，耶稣是三灵之体，圣灵，附灵，神灵之体，那么三灵之体呢能拯救人类，人死后，能让身体恢复生命。所以大家看到很多具体现象，在西方很多基督教的坟墓，碑墓甚至埋藏在耶稣教堂里，因为都是在等待着拯救。而伊斯兰教里的默罕默德呢，他就告诉 你他就是上天的神，你要是听了他的，你死后去他那里，去他那里还要分级别，根据不同的表现，然后传达他对你不同的在人世间的要求。根据这三个教来看，整体上追求的都是要求你博爱慈悲，要求你团结善良的。同时表达了对你未来死的解释是不一样的，对待你死以后去哪里，那是完全不一样的，谁能解脱解决你的恐惧是不一样的。那么大家都知道我们从汉和唐是三教最关键的时候，特别是景教，贞观年间的景教是非常非常发达和兴旺时期。后来景教在唐朝全部被杀光，只剩一人，那是惨不忍睹的。那么我们佛教的尼泊尔和印度，到现在可以说是，佛教在那里已经不是最主要的教了，这是大家能看到的。即使今天的伊斯兰教来自于中东，大家也可以看到，在中东虽然他分为逊尼派和什叶派，但是它现在的念经和当初追求的目的和今天也完全不一样了，甚至在地域文化上的影响力也不一样了，它和基督教之间的关系，和其它教之间的关系也不一样了，纵观这三教，基本上可以很明白的是伊斯兰教是中东地区的教，中东之教，基督教主要来自西方欧洲美国教，佛教就是咱们亚洲的教，基本上是这个概念。那么这三个洲成了这三个大的教，基本上是人类文明发展上最关键的。那么从这几个教的发展历史到今天，对我们每个人的影响都是非常非常深的。当我们面对这些教的时候，首先要记住一点，任何教都是要求你慈悲博爱真实的，在这点上都是一样的。所以我到这样的庙和宗教设施（都会拜）。他们都是传播博爱和慈悲，而且我对这三教的理解还有其它的想法，所以我先回答第一个问题，就是为什么我到哪个教都去拜，我认为都是不分的，我拜的是它好的一面，而且我也想一直这么要求我。另外刚才说到的景教，从唐朝到现在的发展，我的看法，首先声明：宝胜先生，文贵没文化，学习上课少，完全是自己的体会，不敢谈懂任何事情，更不敢谈懂宗教，所以说我首先丢人现眼是肯定的，但是文贵这个人的本事是不要脸，敢说，因为我说的是我心里话，所以说不对了请多多包涵。那么从这个汉唐啊，我们看到景教，就是基督教来到中国以后，借道传基督，借佛传基督，这都是非常有意义的，从哪个角度看，它对中国的文化和历史都是有巨大影响的。我们现在必须要问，为什么伊斯兰教，道教，基督教，特别是在唐朝，永辉年，贞观年，为什么这些年来发展的这么兴亡？后来很多教又败于唐朝，是什么原因？确实我觉得是我们每一个中国人都应该去了解和学习。特别是佛教到最后在中国又分出来藏教，藏教和这个蒙古之间的关系，特别是大家去谈藏教和佛教的时候，不去谈禅宗，那是不可能的。禅宗和藏教是有很大的差别的。藏教从阔端到八思巴，到这个蒙古，这个阔端改变了整个藏传佛教，因为阔端决定第一次定了上师，那就是蒙古，尊为上师。成吉思汗之后，把江山交给了阔端，阔端最后又奉为了上师，最后又把八思巴定为国师，上师，宗教之师，统治整个蒙古的权力。最后八思巴和忽必烈之间，发生了转变中国历史最重要的事件，那就是佛教和道教之间的比擂，包括基督教也参与了，当时少林寺派出去几百人去参加，最后佛教打败了道教，基督教基本没沾上边，其他教也没有沾上边，比小说中的华山论剑要精彩多了。但这一次彻彻底底改变了中国，忽必烈和阔端和八思巴，是整个中国宗教领域分水岭式的人物，一直影响到至今。同样的事情，我认为佛教那次的事件，和阔端八思巴，忽必烈政治人物把整个蒙古族给灭了。所以佛教让整个凶悍的蒙古人走下了马背，放下刀，最后蒙古人基本上就消失了。佛教走进西藏以后，西藏人从过去最能战斗的民族，男人进了庙堂，西藏从那以后基本上没有战争之事。最后全国的佛教思想，从蒙古到大清朝的皇家，到进入我们中国的中西部，实际上，佛教在中国扮演了最关键的一个历史作用，改变了中国的地图版块，否则没有中国以后的政治。我跟多个大师，国际上的宗教研究人士在探讨这些问题的时候，非常有意思，因为这些历史上真实的事情呢和历史的关键点都和宗教是绝对离不开的。那么我们现在去研究政治研究历史的人把它分开来讲，实际上不管你和什么分开，最后你和宗教，就是说景教和佛教，基督教和伊斯兰教在中国的变化和演变和中国这个带有多个种族冲突的历史和复杂的地域情况，它是绝对分不开的。而且跟现在中国人的思想状态，道德标准，对宗教的这个理解，和人们的行为习惯，那是绝对的关系，不是相对立，是绝对的关系。所以说我们谈宗教的时候，从历史的这些角度来看，那是非常有意义的。现在我们光想着赚钱了，想着吃好喝好当官，但是不去面对宗教这样严肃的问题，那是非常可悲的。基本上你是在蒙着眼睛在发展，不管你跑多快，你是在黑夜中蒙着眼睛走路，你是不会有欢喜的，你是不会有成功的，你是更不可能有快乐的。这是肯定的！谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才解决了一个很重要的问题，很多人认为中国是一个没有宗教信仰的国家，就像网友们提出易中天老师骂中国人没有宗教信仰，中国历史上没有宗教信仰。实际上是中共在写历史的时候掩盖了一个事实，信仰的在历史上占了一个很大的比重，尤其是中古以后，伊斯兰教佛教传入中国，后来基督教以景教的形式出现，你对景教的认识非常的深刻，景教是基督教的一支，它的语言和各方面的表达是借用了佛教和道教，后来唐武宗灭佛的时候把它当成佛教灭了，实际上它的很多支派跑到了北方去，在北方传播很广。后来蒙古族的耶律科文教实际上就是基督教，基督教一直在中国民间传播，披着佛教道教的外衣。尤其刚才你讲的蒙古地区他们接受喇嘛教之后，他们打到欧洲之后，接受了欧洲的基督教，和原来的耶律科文教。你看原来蒙古社会宗教也占了很大的比重。后来明朝的各种秘密会社，一些地下的宗教，还有清朝。你看他们这些在中国古代，宗教占一个很重要的位置。每个国家和政府对宗教也是相当的尊重。宗教对整个国家来说，它起到一个维护它的社会稳定和秩序，以及权威合法性的一个问题。在对底层来说，也维护了一些基本的道德纲常伦理，维护人与人之间的关系，包括家庭。但是大家都知道，中国共产党诞生之后，就提出了无神论，认为宗教是精神鸦片，导致整个社会纲常伦理失序道德沦丧政治腐败，腐败的程度郭文贵先生是揭露最深的。盗国贼们不仅玩几辆奔驰的问题，玩私人飞机，不仅买几套house的问题，买一百多套几百套，把整个海航作为他的私人银行来对待。所以这些惊人的腐败更说明人心堕落到了一种极点，而且郭文贵先生经常提到杨改兰事件，这个确实是惨绝人寰的。还有在广西那个小女孩被车撞死，来回撞了碾压十多次，路人也根本没有关注。所以你就看到中国的这个人心败坏这样的一个地步。人心这样败坏原因很大程度上是没有宗教信仰，或者说是宗教信仰被中共泯灭了是有关系的。他自称是无神论，然后就崇拜他们这些领袖，然后把人们最基本的信仰全部抹杀干净。我记得抗日战争时期有个神父叫雷震远，他写了一本书叫内在的敌人，在那本书上，他就讲八路军根据地，共产党的这种理论怎么样的把当地的佛教和道教基督教天主教建立起来的社会秩序全面破坏，然后把地主全部杀了，抢地主的小老婆，分田地。把整个人类的文明扫干了。 所以中共的这种无神论的文化，对宗教信仰的这个破坏，以至于对社会道德社会政治的民主亲民造成一个致命性的打击。这方面我想郭文贵先生有很多的亲身经历，您也有很多的思考，您能不能谈一谈宗教信仰对中国政治目前的一些影响意义？
郭文贵 谢谢宝胜先生！当你一谈到这样的问题时候，实际上是很沉痛的话题，但是我想先给你谈一下我对宗教和信仰的一些观点和看法。很多人谈宗教和信仰，认为信仰就是宗教，这是完全错误的。宗教不是信仰，信仰不一定是宗教。什么是宗教呢？宗教就是对人类，对上天和自然或者神或对未来研究的一个集体。比如基督教，以基督为核心研究的集体，这叫宗教。有些人认为三灵之体，耶稣，那就是上天之神，我们成立一个教或组织，然后这些人是个研究平台。佛教，比如藏佛教，我认为佛祖悉达多就是说的这个，释迦摩尼就是说的这个，他就是我认为我要研究的，他解决我的生死恐惧，我拿出来能解决问题。这是一个大家集体成立的研究机构，这就是佛教。伊斯兰教，就不一样了，伊斯兰教就是上天上去默罕默德那里去。当初一个叫沙德，他最早把伊斯兰教传入中国的时候，他也是皇室的一个成员。释迦摩尼也是一个皇室成员，我们看看耶稣虽然出自于农家，但是他的背景也是很大的，都是出自有处，大家对他们本人的代表上天或者代表未来的成立的机构叫做宗教。
信仰就不是了。信仰是什么？信仰就是我们内心承认的大法，天法。我内心认为的天法和大法。就是上天之理，就是宇宙之理。所以宗教和信仰是完全不同的一回事。很多禅宗以为宗教是信仰，信仰是宗教。我郭文贵的宗教是什么？是佛教。我在佛教的这个组织里面在去追寻，在去找，在去了解是否佛主说的无神论是对的，我不认可现在的有神论，我在那里看到的是这是一个组织。我的信仰是什么？我的信仰现在不能说。我的信仰不是这个佛教。所以大家很多人去宗教室就说你的信仰是什么啊？信仰是信仰，宗教是宗教。不是一回事。宗教可以说是修行的一个场地，是一个修行的团体是一个组织，信仰是你内心世界的东西。有些人对耶稣对默罕默德对释迦摩尼有各种这样想法的时候，都不敢说出来，由于宗教是个组织的历练，不敢说。有些人也不敢讲。完全听从。但内心的怀疑疑惑或者说是迷惑，都不敢说，这是不对的。真正的信仰是在自己心里边的，是可以探讨，是可以说的。这是我要说的一个问题。关于您谈到的中国宗教和政治这些问题，杨改兰现象，雷洋事件，孩子被撞被碾几次的事件，根本问题是中国既没宗教也没信仰。核心是没信仰。因为他没有对上天敬畏之意，他也更不去谈去研究研究在人类之外有个地球，地球是在天上，在空气中转悠着呢，既没有人拉着它也没有拽着它，它怎么日行八万里，那么它和月亮之间什么关系，为什么月亮一变化，地球受那么大的影响，为什么一年365天，为什么一天24小时，而且这么多年来这些都不变，而且人类几万年几十万年存在了，而且这人到底是猴变的还是啥变的，人为什么死到底会不会有灵魂，然后你作恶和做作善为什么会不一样？为什么花开花落？为什么潮涨潮落？等等他不管这些事情，他也不了解这些事情，也没人让他了解这些事情,那么这些人只关注一个他和动物的本能是一样的，就是性然后就是吃然后就是恶。刚才那人敢碾小孩子两下子，他要撞了个政治局委员撞了警察，他肯定不敢碾，这是他的本能。你看杨改兰女士，她有个哥哥或者有个远方亲戚是个副县长，是个县长的秘书，也没人敢对她那样。她肯定不会把几个孩子弄死，在把自己弄死。也不可能，她但凡读点书，学点习，她也不可能。那就是什么原因呢？就是我们这个社会，可以说是几百年，中国是整个发展的，可以说是无宗无教，无信无仰，是我们所有社会的一切问题。这个我们共产主义啊，它不是宗教也不是信仰，那么它所有的统治手段，全是用宗教的手段来统治的。那么就是说去信奉马克思列宁恩格斯这些人，这个乌托邦。但是它做不到以上三个教，你去哪里验证默罕默德在天上给你准备了天堂？你只能死了验证去。你怎么验证释迦摩尼因果报应，你行了善以后，你可能会变为菩萨身？你也可以变成这样的相，那样的相，都可以做到。像基督一样，你怎么验证你死了以后基督将你再生啊？它没法验证。列宁斯大林恩格斯太容易鉴定了，他这个谎说不成，所以呢只在党内推广，那叫社会主义共产主义。这个共产主义它不敢成为教，他不敢让你成为教的统治方式就是让你信它，忠它，服务于它。这个问题大了，因为这就变成一个组织了，这个组织带有一种宗教性质的组织，所以大家说的是邪教，实际上说邪教太高看它了。它不配当邪教。邪教那不是谁都能当的。就像清朝一开始的时候，白莲教一样，白莲教下面教多了。几十个教，最后有一个叫山东青州人王觉一，成立了一个叫做一贯道。昨天和宝胜先生通电话，宝胜先生你说一说一贯道，你很惊讶，一贯道是真正的邪教。一贯道是什么，就像共产主义乌托邦一样，它就把全世界的糟粕，把所有的人的缺点贪婪和欲望进行了所有针对性的满足，然后把你所有的劣根性挖出来，然后让你信它，服务于它，听它，然后统治你的一切，你的灵魂你的思想你的身体，它给你许诺的就是很简单，听它的。这就是你人生来的目的。它也不解决你的生死，它也不解决你的恐惧，它也不解决你的来世，它也不告诉你人类和这个大自然存在的客观自然关系，就是让你一百多斤的身体彻底服务于它，就变成所谓的带有宗教色彩的奴隶，那么这个时候，在统治思想传播当中，他是不可控的，接下来就看到了我们国内的各种现象。就共产主义到中国来了以后，从过去的推翻地主，你就当地主，就可以睡地主的老婆，拥有地主的孩子，然后造成文化大革命，人吃人，几家之间换着吃孩子，都饿得不行了，吃自己孩子不忍，和隔壁邻居，你吃我的孩子，我吃你的孩子，人吃人的事情实在是太多了。然后呢就是假象，就是大跃进，造假嘛，造假的原因很简单，就是骗老百姓，这就是说在造假中毫无廉耻，毫不害怕，毫不有任何愧疚之意，吃人没感觉到有什么怕的，骗人没感觉到可怕的，吃完人，骗完人还不算数，最后把剩下的人给斗死，叫人折磨人。这和所有宗教的博爱和慈悲是完全相悖的。那么接下来杨改兰的事情就更不用说了，就是说整个共产主义实际上除了统治之外，它是欺弱的，它是贫民的，愚民的，弱民的，这是整个的统治方式和手段。杨改兰这样的人就是已经被贫到不能再贫了，弱的不能再弱了，愚民愚蠢的不能再愚了。她是共产主义贫民弱民愚民最根本性最具有代表性的代表，那么当她无法生存的时候，她只会自杀，或者杀别人吃别人，杨改兰女士看来是具有天生智慧，她没有把孩子吃了她也没有杀别人，她采取了宗教界最残忍的，所有宗教自杀就是万劫不复，释迦摩尼也不要你，耶稣也不让你重生，佛主也不让你再轮回，都没有，万劫不复。她选择把孩子杀掉把自己给自杀，这是她最残忍的。这说明什么问题？这说明共产主义近些年来它统治的恶果。这个恶果在人民的心目中，在社会中，这是一个精神的毒瘤，这是人们行为举止最根本毒素的病灶的体现，那些开车撞孩子，撞了几次，事实上是对社会的愤怒。但是他选择了弱势群体，开着他以为自己强大的汽车，同时他又不敢欺负硬的，他不敢撞警察去，他不敢撞那些政治局委员，不敢撞比他有钱的，然后采取这个卑劣的行动，一次次上演，这是社会整体恐惧，整体精神和人性丧失，整体社会上被愚民弱民贫民，特别是愚民后的一个个的恶果，社会矛盾的根源。这就是为什么这个世界上有宗教的地方很重要。说到这里，大家必须要看到一个数据。中国人被调查多次，基本平均是75%-80%是没有信仰的，更不要说有宗教，既没有宗教也没有信仰。那么在西方国家，在美国95%-98%是有宗教的。那么宗教是对你的言行，对你的思想和思考，它是有积极的帮助的，它能解惑你对人的生存的恐惧和不公，和自然现象中产生迷惑的恐惧，还有让你了解作为人和动物之间的差距，和人未来应该去向什么地方和怎么做人和怎么做动物怎么和大自然相处的基本逻辑，就是好的，就是博爱慈悲。所以说不管哪个教都这样，包括伊斯兰教，包括逊尼派和什叶派都是一样的，佛教在哪一点都是一样的。那么只有我们这个共产主义，它是不让你慈悲的，它是以统治为目的的，它是以杀人为目的的，它是以骗人为目的的，那么被骗被弱民被弱化被愚化的人民，这样造成的结果，就是杨改兰女士，还有那个开着车撞孩子的这样的事会屡禁、屡出不止，无法禁止，最后全人类再发生一次文化大革命吧，再或者是中国一次次文化大革命的发生，最后人们才能醒过来，必须认清楚人与大自然的关系，人与人之间的关系，人与行为的结果之间的关系，才能让人认识到，原来我们作为人是跟动物不一样，我们应该遵守一个天理，天理怎么去理解，你可以去信伊斯兰教，你可以去信基督教，你可以去信佛教，都可以，但是你一定要有宗教，而最好你从宗教里面找到你的信仰，这样的社会才是真实的，才是欢喜的，才是健康的，才可能不发生杨改兰女士事件，和一系列的天天在视频上警察城管打人，把人当成猪狗对待，不管是男的女的 不管是老的少的往死里打。对动物现在西方连杀猪杀牛杀畜生都讲究人道了，我们人对人还不讲人道，连畜生道都不懂。所以我们现在整个社会的躁动，贪婪，这种人与人之间人性的泯灭，全跟国家统治的这个主义，和灭掉各个宗教有根本的关系。然后我觉得咱们中国的宗教现在事实上回到了唐之前了，应该是秦之前。那么宗教在任何国家最好的方式，当然宗教绝不是完美的，宗教的问题太多了，这个我们不能一一而说。但是宗教在我们中国它应该扮演者一个基本的作用，那就是不能是政治家的绝对工具，它可以接受社会秩序的管理，它是社会秩序被管理的一部分，但是它绝对不是服务于政治的，完全是成为执政者宣传政治，服务政治的一部分，这就是社会中国宗教，宗教界和中国界和中国界的政府和政治之间最大的矛盾和最大的悲剧，因为你看到的中国特别现在佛教道教儒教成立各种所谓宗教协会，然后各种宗教设施派出了党委书记，然后在宗教里面基本上成了一个什么，官衔，名利，金钱，性交易的场所，然后完全背离了佛教里面讲的就是情愿，要给你的就是欢喜，给你最大的回报就是解脱。所以说这个最关键的问题就是众善众行，哪有众善众行啊？更不可能给你至敬其意。而且所谓的不行佛理，大家在那里做的全是交易和欺骗。把各个佛教场合变成了现在装神弄鬼，传播政治力量，邪恶，崇尚输赢，崇尚权力，崇尚强势，然后崇尚美丽和性，让人们更加贪婪，不但放不下恐惧，不仅解决不掉贪嗔痴慢，还让你更加的享受贪嗔痴慢之中，而制造贪嗔痴慢。这就是我们现在这个宗教里面最大的悲剧，现在宗教已经不能让你欢喜，反而让你有更多的恐惧更多的灾难，那么很多人现在信了教了，被绑架被传销，然后被政治，然后更糟糕的事情就成了这种宗教的奴隶，这是什么原因呢？就是中国的宗教已经被共产主义彻底给乌托邦化彻底给政治化，这就是大家看到的一系列的悲剧和效仿。这个和尚有钱，方丈有钱，方丈出行的派头和政治局委员一样，而且方丈一出来的名片竟然印上副部级，正局级，处级干部。而且和尚有些出去的时候带着什么戒具，佛教设施啊，传经设施啊，印刷品啊，比高级，比设计也搞AI,拿出来的电话，用的软件相当的现代，然后很炫耀自己的道服，佛服，然后庙豪华，这些跟宗教是没有任何关系的，这是乌托邦主义共产主义的毒瘤。所以说中国今天的宗教，看上去满面繁荣，到处该庙，到处有道场，到处有这个念经的。头两天儿这个达赖喇嘛,这个holiness说了你光念经是没用的，他终于说出这句话了，我认为凡是在庙里天天念经不干事的人那就是作孽，你自己一百斤的肉体都解决不了都养不活，还让别人给你施舍，然后靠大家的捐赠给你，这怎么可以呢？所以说中国的宗教发展到今天，我认为在表面繁荣的同时，到了最灾难的时候。中国的杨改兰事件，一个个的车撞人事件，雷洋事件，等等等这种天天在发生的事件，说明了中国的宗教已经发展到最危险的时候，而且和中国的政治，中国政治的现状，是有绝对关系的，它是脱离不了这个干系的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜：刚才您讲的非常精彩！一个是你区别了一下宗教和信仰的关系，信仰是个体性的，宗教是一个社会性的一个组织，作为我们研究的一个对象。另外呢，您也指出，现在中国官员的腐败，社会的乱象，根源之一呢就是缺乏宗教信仰，尤其是当官的，他们有一种就是在我死后哪管洪水滔天这样一种心态，就是他们没有敬畏之心，他们根本不害怕死后有审判，也不害怕有轮回啊这些观念，他们没有这样一种宗教信仰呢，所以他们就无法无天，什么坏事都干，没有任何忌惮，没有任何的敬畏。在社会上人们也是这样，因为他们没有顾虑，所以他们没有最后任何的审判啊，上帝的惩罚啊，这些观念都没有，他们也缺乏仁爱心慈悲心。整个国家政府呢，他们把慈善机构，宗教信仰所有的都垄断在一块，所以导致人民他也没有受到宗教信仰的熏陶，从而他的慈悲心怜悯心敬畏心然后这种永生的感觉，考虑一下未来，包括永生永恒啊这些话题都不在他们的视野之中，他们视野之中就像你刚才说的就金钱权力性，眼前的东西，所以变成一个在此世的根本不关心来世彼岸的这样一个民族。这是一个非常可悲的状况，就像你说的，可能要发生几次文化大革命，才能使这个民族觉醒。另外一个就是你已经涉及到我要提到的一个问题，就是现在中国宗教已经变形了，因为最几年他提出宗教中国化的政策，然后使宗教为党服务，像这个喇嘛教的话，你看达赖喇嘛就像基督教的耶稣一样，但是他们根本不让教徒来拜达赖喇嘛，然后基督教就是大规模的摘十字架，把最核心的信仰象征给取掉，那这个教堂现在没有样子了，然后里面也派党委书记。最近就是佛教的寺庙武林佛学院那些校长还有院长包括一些教务主任居然是当地的州公安局的局长和副局长去担任，这样的委任状已经在网上有一个披露出来。把武林佛学院本来有五六千人，现在只剩下一千多人。那这个伊斯兰教的话他们这个避斋，斋月是他们宗教的戒律。但是现在都不让你在斋月进行这个避斋的活动，鼓励而且严密的要求你在斋月要把你的饭馆要开，而且你必须要吃饭。所以你就看到，这完全是跟宗教信仰本义是相冲突的，而且所有的宗教人士一块来唱红歌，唱 党亲爱的妈妈，在这个教堂里在道观里面，然后把十字架去掉，把佛像去掉，来换上这些政治首脑的头像，对人的崇拜代替对神的崇拜。所以现在这样一种宗教中国化呢，导致目前中国宗教的变形，每一个宗教都四不像，你说它像喇嘛，那没有达赖喇嘛，怎么能叫喇嘛教？你说它是基督教，没有十字架，怎么叫这个基督教？你说它是伊斯兰教吗，它没有斋月啊，它怎么叫伊斯兰教啊？所以各方面他们进行一个大的改造，另一方面就是控制腐败的手段，把你宗教完全腐败化。像在佛教里面道教里面很严重，你像北京那个白云观，我在北京的时候就听说大年初一上第一柱香标价就一百万，现在可能已经实成一千万了，那其它的雍和宫其它的一些寺庙里，每个佛像都是明码标价的，就是你使用这个佛像五个月是多少钱，一年是多少钱，然后你时间越长折扣越大，还打折。所以你就说，这个宗教的这种腐败啊，也是非常的目前司空见怪的一个现象。我要请教你一下，就是这方面你有哪些的观察，尤其是对中共的那些高层，他们参与到这些宗教腐败。还有一个网友提问，就是说这个释永信，少林寺的方丈，据说这个家伙是一个花和尚，女人也沾，金钱也贪污很多。这方面不知道你有没有听到一些传闻，能不能今天给爆一下料？好，谢谢！
郭文贵：哈哈&amp;hellip;.好！谢宝胜先生。这个首先我觉得刚才您说的基本上是中国官场，还有中国社会呢基本上共产主义乌托邦，最大的一个毒瘤，就是现实主义，今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，在党内在党外，无不是如此，这是整个社会，这是根本的情况，就不用说那么多，就这两句话就是中国的一切。没有什么道德，道就是说做事情的手段，德就是做事情的标准，道德是做人最基本的一个基本的标准，最低了，遵守法律是人最基本的最基本的标准，现在大家都认为法律法不责上，那为何责众啊？所以大家都不信了，玩法，玩弄法律，利用法律是大家追求的，那么玩弄法律另外是因为法律不公啊，那么现在胜者王侯败者寇，就是因为社会都玩假的嘛，只有他们干坏事我才能活着，活的比我好，我为啥不能干？他又不是警察，我也有机会。所以胜者王侯败者寇，没有什么真善，没有什么善恶之分，那么就是说根本不想说我什么我今天放下解脱，我死了咋办？他死了以后去哪？没人管这个，喝酒的时候今天晚上喝死都行，喝80年茅台50年茅台，为了能做成交易，那喝病是明天上医院的事，都是今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，这是什么？这是末日的体现，这是没有宗教没有信仰的体现。那么现在你说看到中国上层，我认识的上层，我没见过一个不信佛教或不信道教的，为什么呀？道教给他传达的是什么啊？尚长寿，他想活着，他不相信来世轮回，也不相信耶稣能叫他死了再重新活过来，更不相信默罕默德在天堂，给他准备了7个美女，9个处女呢，不相信，他想相信什么？他就相信我要多活着，所以说他们很清楚，大家看到官员，一说共产主义啊，党啊，讲了半天国家民族，最后长寿健康是所有官员的本质，长寿可以享受权利，可以享受荣华富贵，健康可以享受性，可以更多的享受美女，基本上就是人最根本的行尸走肉。所以说宗教信仰在中国啊，基本上都是利用工具，那么之所以宗教啊，它就是统治者的工具，敛财的工具，它只有不止没有不及，宗教界谁敢说谁干净，那几乎不可能，咱也不能去验证，咱也没必要去验证去，老百姓也都可怜的，宗教界也是很可怜的。这也不怨老百姓，也不怨宗教界人士，是这个体制是这个社会，导致了我们的人伦，已经倒退到了石器时代原始时代，我们活着的这个整个活的尊严，基本上跟畜生，跟西方的畜生都不能比，西方的畜生人家杀之前不能打，还要杀的时候听音乐，那让雷洋听音乐吗？那不让他听音乐。那徐明让他听音乐吗？那没让他听音乐。那李明给抓进去，不到一天就弄死了，第二天下午带着老婆孩子带着他姐姐说我带你去见李明去，转了几个小时，最后到昌平说不好意思这是尸体，家人傻了，怎么死的呀？说打，审他的时候激动，打了一针死了，那就完了，是不是呀，那就给你钱嘛，闭嘴嘛。跟雷洋一样，雷洋不就这结局吗？聂树斌，那不就给你钱嘛。钱，为啥我们连畜生都不如呢？就杀一个猪，赔偿你钱，这事就算结束。而且这事你还不能再说，你得闭嘴。西方，人家家里的狗人家家里的猪，在大街上给杀了，你给钱能拉倒吗？告你去，你要伏法，你要受惩罚，所以说，今天整个中国的这个社会，这个体制呀，人活着不如畜生。那么在21世纪，不如畜生的人类社会，经济极速发达，大家都变成了一个钱的工具，大家就剩下钱了，就剩下了什么，今朝有酒今朝醉，这是为什么全人类加一起喝酒没有中国人喝白酒喝的多，麻醉自己，在酒精中找快乐。全人类烟销售量最大的是中国，毒品销售量最大的是中国， 你去想想，全人类上最雾霾的又是中国，化肥消费最大的是中国，我们的农民，北京郊区的农民，你到那些昌平啊，还有到长城下边啊，那叫农家乐，这个老百姓养的猪，他不让你吃他自己吃，种的菜他自己吃不让你吃，给你吃的他不吃，为什么呀？大家都知道，那打了毒药了那个青菜，那猪喂了饲料了，是吧，这是这人已经到了这个程度，连我们的农民都睁着眼告诉你说，这是我吃的那是你吃的。已经到了人害人，不知羞耻，人骗人，成功以后为荣。人现在不是笑贫不笑娼，是笑娼不笑杀了。杀人都无所谓，你说现在哪个警察现在杀几个人还没事，那所有的人都竖起大拇手指头说你牛，你厉害，太棒了。就没人说你杀人是不对的，几乎不会有人这么说。我们不是失去了正义，也不仅仅是失去了我们的公平，也不是失去了做人的尊严，是整个社会出现了现在最倒退的时刻！这是为什么我说我们大家要依法治国啊，现在你说过去以教治国，大家要有宗教自由，现在几乎不可能，宗教自由的前提，就给人以真实，博爱慈悲，不能有酒今朝醉，不能相信胜者王侯败者寇，必须相信善有善报恶有恶报，必须要慈悲，恭敬平等对待他人。那怎么可能呢，在中国近代社会，你信了教不就等死了吗？那信了教不就等于就被人家当成猪给杀了吗？所以说中国现在真正的你要有教行，你现在行佛理，按道规来办，你能活的了吗？活不了!所以今天的宗教在中国，非常之困难。刚才网友推友有说到，释永信方丈，我很早都认识，大家上网查一查，少林寺1500周年的时候，郭文贵是最大的赞助者。在那 1500周年里面，这么多人群当中，穿着白西装的人就是我，一身白西装的，很出众。我跟释永信方丈，很熟很多次接触，因为那个时候对佛教，特别是对喇嘛教了解以后，我对禅宗非常感兴趣。这也是裕达国贸设计的时候叫中原佛手的原因。禅宗我认为是对中国是有很大帮助的，禅宗对中国人的精神境界，对中国的精神过去的构造和历史发展，到至今是有很大的共同的点的。比如说，禅宗当中对事情的本质看的很清楚，本质就是空。世界上很多事情，在相对条件下，本不存在，事实上它也是无神论，我还很能接受的。而就在这个登封的边上，就有一个，咱们叫嵩山学院，嵩山学院的边上有个中岳庙，所以每年我都带着我全部员工必须拜祖中岳庙。嵩山学院之前一带，吃当地的火烧，少林寺拜一拜，那个时候所以说我经常开着车，我去到那个释永信方丈那里去，那时候还是素方丈还在呢，他俩打的一塌糊涂，政治斗争，Pk的很厉害，那个时候少林寺很穷，非常之穷，我那时候我捐几百万就是很大一笔钱了，而且我带着很多朋友去，那时候的释永信方丈和今天的是绝对不一样的啊，绝对是不一样的，很多故事，结果我捐了钱啦，过一段时间这个，郑州金水区反贪局局长把我给抓起来了，说我行贿释永信方丈，然后威胁我要把我裕达给收了，把我关了两三天，最后呢，我拿了30万块钱给他30万，这事才算了结。（笑&amp;hellip;.）这是94,95年的事了，这事非常有意思。这个少林寺方丈释永信先生，他非常不容易啊。我跟他一起参加过登封的这个官员吃饭，登封当时的这个县长，那打电话就跟哄他的一个小孩儿一样，打电话：“永信，你在哪儿类？你马上过来” “唷，我在郑州咧”“唷那不行，马上过来！”“我俩人”“那不行！一个小时必须到！”然后嘴里面都骂着脏字带着骂。然后就给我说，“永信来了，我让他当着你的面吃火腿肠儿！”那个时候火腿肠叫春都火腿啊，还有开封的叫天作火腿非常有名。“那就吃火腿肠儿，喝白酒儿”就是官员让永信方丈吃火腿肠，喝酒证明他的权力。那个丑陋的嘴脸，那你是无法想象，我非常愤怒！我说如果你这样对待永信主持，他当时还是主持，我起来就走了，我说我也是佛教徒，你干嘛让人家吃火腿肠，你干嘛让人家喝酒啊，你干嘛打电话这么威胁人家啊。后来他就不敢了，他就不这样了。不是这一件事情，我经历很多了就说明了他的难处，就登封当地，来个人七大姑八大妈情人什么的一大堆，都要永信方丈接待，还得送礼物，还得摆场面，还得表演武功。然后想办法还不拿门票，然后还要分他门票的钱，然后还要送人进庙里去，那个非常之复杂。河南少林寺，绝不是一个宗教场所，他是个旅游景观，任何人把释永信方丈再当成一个佛教的地方，那就错了。我跟永信方丈后来接触的最后一次，谈到跟一个台湾宗教界我最尊敬的师傅在一起谈到这个，说这个武功最近成功了，在全世界表演武术，少林寺也出了名了，也赚钱了，旅游开发更好，宗教设施大肆前进，那现在练武和修行和这个禅宗是什么关系呢？因为大家知道，禅宗对这个打坐视为核心啊，那就是无我，那就是入定，那就是入定，那跟武功啥关系呢？那武功过去历史上，是保家护院的，保寺护院的一个本事的，那跟宗教和佛教是什么关系呢？永信方丈说：哎呀，这个叫做动中禅，动中禅啊。我说这个动中禅是什么呢？“在动中，打武术中，动中禅，在动中入禅入定”我一听我懵了，这个动中禅相当的复杂呀，很难这个，我说：您能不能表演一下？他听了笑了，我说：这个动中禅我不承认，我说你可以宣扬少林武术咋都行，但是咱就别宣扬动中禅了，这个动中禅好像不太靠谱。从那以后，跟永信法师就没怎么联系，他呢就跟那些演艺圈明星老板就开始了，包括他当时啊在河南的省领导，市领导都是我的好朋友，大家也都知道，当时我曾经努力过，希望少林寺不归登封管，归郑州市管，归省管，把一个少林寺，这样中华文明重要的一个宗教设施，还具有影响力的国际影响力这么大的品牌，交给登封管不好。我曾经找过当时王有杰书记，还有当时的省委书记省长，接近完成的时候，这个，大家都知道，王有杰被抓了，就没有完成。这是我曾经的河南的梦想。我是少林寺钟楼的捐助者，百分之百捐助者。无数次去过少林寺，在那修也练过，也进过坐啊，但是入不了定。那个地方都成了生意了。所以我认为释永信方丈不容易，大家不要去攻击他了，不要把他纯粹的看成一个仅仅是出家人，他是少林寺这个佛教文明宗教设施的一个重要的维护者，严格讲，他是少林寺的护法，他不是方丈。而且非常成功，而且少林寺有今天，能有今天这是唯一的图像。你让他闭上门去修行，接受出家，这不可能的。今天少林寺是中国文化的一个瑰宝，是中国旅游的一部分，是中国文化的一部分，或者宗教文化的一部分。然后是某些政客们对外宣传的一个武器一个工具，只有释永信方丈只能是被配合被演出只能这样，对他要求再多，就不好。这是我基本看法。我很尊敬他，我希望他能够得到更多人的尊敬。这是我对释永信方丈发自内心的说法，但是我不能同意他的动中禅，动中禅是不可能滴。谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才你对释永信解释的非常好。他实际上是中共腐败链条当中的一个环节，整个少林寺变成一个腐败的产业，娱乐的产业，他自己呢实际上是被迫的，就跟你说的中国的企业家变成了一些妈咪下面的那些妓女一样，座台小姐一样。你说他这个状况也是非常可怜，所以社会上对释永信有各种的传说，说他睡女人啊，叫做床上开光。他贪污的钱呢赛过这个董级的贪官，这些实际上也反映他在这个当地的登封啊还有郑州，河南整个这些官员寺庙这个利益啊腐败这个链条当中他充当一个角色，可能他不得不充当那个角色，然后把这个少林寺维护下来，然后违反这个游戏规则的那肯定是受到他们的惩处。比方说，我们家乡那个塔尔寺的主持，阿嘉活佛。我曾经在美国见过他几次，他就说当时中央那给塔尔寺捐了很多的钱，民政部门啊还有佛教部门。但是都给省里的领导把大量的钱给劫了，劫了之后呢，他反应啊那就肯定是他肯定要挨整，所以他很多时候是非常的委屈，后来因为选新班禅的问题，他就逃到海外。还有一个是浙江的一个基督协会的会长，叫顾约瑟，他的职位跟那个释永信也差不多，在宗教界是最高的改革家，因为他反对强拆十字架嘛，后来就把他给抓起来，现在还在坐监，可能要判刑。所以你看到就是你如果不迎合中共的宗教政策，如果不跟他一块进行贪污腐败这些行为的话，那你肯定就是下一个也要待宰的羔羊，所以现在的这个宗教与中共啊腐败化也是非常可悲的情况。我们后面的一个问题啊，就是你不仅中国接触了这么多佛教界的人物，各种宗教。你尤其到海外之后呢，跟西方的这些宗教有一些深入的了解，首先是中东的伊斯兰教，可以说是原汁原味的伊斯兰教，就这个阿联酋啊，还有中东一些国家，另外你也很多犹太人的朋友，去过犹太会堂，还有基督教的，那也不用说了在美国天天接触的就是基督教的一些文明。这些方面呢，你感受，你觉得西方这个宗教状况跟中国的宗教状况有什么不同，中国的宗教状况应该向西方的发达文明社会应该学习哪些地方？我们需要借鉴的地方有哪些？你可以来回答一下这个问题。好！
郭文贵 谢谢宝胜先生！刚才我在补充一句啊，就从个人接触释永信方丈啊，个人修养非常好，从河南那个地方，几十年前，我接触的人当中，我认为作为一个主持，在素喜方丈和当地县政府各方势力的较量当中，真的释永信方丈是个了不起的一个政治家，社会活动家，个人修养非常好，很能忍。我们看看这个佛教里面的这个华严经啊，非常重要的华严经和心经，但凡大家能把心经华严经能知道个皮毛，就应该知道其中的奥妙。实际上这个释永信方丈他对中国佛教还是有一定的造诣的，他只是对禅宗啊有一些观点我是不能认同的。在一个他处于那种环境他是没有办法，任何人都没有办法，说谁能比永信方丈干的好，我真不相信。但是你干的某些方面可能是做的比他棒完整完美，我是相信的。这是对释永信方丈唯一的不同。还有一个就是刚才宝胜先生问的我，西方和中国的宗教之间的差别，还有中国应有哪方面的借鉴的啊，除了这个我必须说下达赖喇嘛Holiness，这个达赖喇嘛算是中国宗教界现在最有影响力的人之一，那么还有日本的台湾的还有整个犹太教的，西方基督教的，包括梵蒂冈的，宗教界可以说目前活着和头些年活着的，所有的几乎上最大的人物，包括中东的这几个大阿姆我没有不认识的，我都接触过，接触以后的感受就是说这就是宗教和人之间啊，它必须保持着神秘，像我这号人，跟这些人接触以后，我从没感觉任何一个人他有超自然的能力，从来没有，我从来没有看过一个。我也没有听说过任何一个人，他告诉我他有超自然的能力。所有的宗教，宗教，大家不要把它给神话，或者说给它惊天给它迷信化，这都是不应该的。我认为中国啊，不管对宗教多么坏，对我说它有它成功的一面，不能说是不对的。我认为中国的老百姓，经历了这么长的历史，和到了今天，如果不把宗教给规范化，就是我们现在都是含糊的对宗教观点，1:07:48就是这些宗教在历史在人类文明历史中，受到了挫折或者它的缺点，一旦在中国把缺点发扬光大，这对中国也是灾难。所以中国有宗教，但不能迷信，变成迷信，更不能像当年的这个清朝一贯教，你知道吗？像王觉一把它变成了一贯道，后来这个一贯道还影响台湾。1950年，中国共产党把这个一贯道定位邪教，那是正常的。一贯道就是一个骗子，就是骗子道。当时，和这个1:08:26 他们一起来搞的。所以从这点来看呢，中国的宗教需要管理，需要协调，需要适当的位置，这是没有错的，全部放开是不现实的。那么从这个少林寺的事可以看的出来，中国的一旦这个宗教设施，一旦宗教放养式的让他发展，绝对会出大事的。这是我完全（）从另外一个角度说， 从这个路来说西方宗教，西方宗教我接触的人当中，我觉得最了不起的从几千年当中，从这个政教合一到政教分离，然后到那个封建时代，从皇权主义，宗教几乎都服务于皇权主义，都是为他们服务的，变成了服务于大众，这种巨大的几千年人类变化之后，逐渐走向成熟。现在西方的宗教基本变成了说一些老百姓能懂的话，是精神治疗院，或者说是所有的大众的心理医师，基本上是这个作用，而且非常非常好，虽然西方在各个宗教领域有着巨大的影响力，也有着巨大的财务，但是他毕竟不像以前一样，宗教统治着人民，这是不好的。那么我们看看西方啊，最重要的是还有一个良好的机制，比如说美国，（100人当中）95都98个人是有信仰是有宗教的，然后信仰也是基督教，他们是75%的复合统一这个标准，这是非常非常棒的。那么我们中国75%是没有宗教的，更没有信仰。我们中国有宗教的，佛教是15%到17%吧，道教是4%到5%,其它是儒教3%到5%，剩下的就是信各种或者是根本压根啥也不信的，那么在中国却有易经，道教，儒教，儒教严格讲不是教了，各种这个旁门左道的事情很多。那根西方最大的不同就是中国呀，基本上的教都成了毛民，就是骗老百姓，骗民弱民的帮凶。而基本上都是迷信，中国的宗教在中国没有一个扮演人民一个所谓的精神依靠和精神的家园，或精神的医疗革命，更解决不了宗教上大家都追求的解脱你，让你知道哪里来哪里去，解脱掉你的生死恐惧，然后还得回答你1:11:18，那根本不可能，不害你不骗你或者害你骗你给你留条命，就不错了，要命还要色啊，要钱还要命，这基本上是中国现在宗教没有延续，宗教和政府没有良好的监督关系和管理关系的严重后果。而西方恰恰相反，特别在我们在文明国家，中东这些国家我去的很多，基本上，我认为啊，宗教已经是一个巨大的影响社会，连接社会，它是一个具有比政治还有影响的连接大家的积极能力。你比如说在美国，美国的宗教，它有太多问题了，我们都看过那个Spotlight,聚焦 那个电影，那是在波士顿发生真实的故事，一个记者发现了这么多的牧师，不约而同的猥亵，这是多可怕啊，是不是？看的恐怖惊心，我看了电影以后，我几星期过不来劲儿，太痛苦了。在欧洲，这种事情成天发生，也有这样的问题，但为什么宗教在西方它到今天的文明社会解决了它的宗教设施，和合法地位，受人们尊敬甚至是连接社会，医疗社会精神创伤，作为很多人的依靠，这绝对是起到这个社会上最重要的管理作用了。但是它没解决掉它本身就要帮人解决的什么贪婪，还有作为人的性欲，你看西方大多数都出在性上，中国所有的宗教问题都出在钱上，钱和性上，而西方绝大多数都是出在性上，钱上的事很少。西方的社会在经济上满足了宗教现在的存在，基本上也不会出大事，但是在性上，欲望上，个人的道德上出了大问题。他们准备拯救人叫人复活，但没看见。但是让很多人没过性欲关，自己都没拯救的了，这是很多普遍事实。也有存在着巨大的问题。在中东，由于宗教，被各种人所利用，就出现了ISIS，逊尼派什叶派之间的打着宗教的名义的国与国之间的种族主义和恐怖主义的较量和斗争。那么现在正在中东啊，很多的斗争和这个伊斯兰的逊尼派什叶派之间不同的，派别和不同的利益和作为借口导致了大量的人员伤亡，人道灾难。叙利亚，也门，大家都看到了，伊拉克，太多的利益，利比亚，非洲索马里，刚果，尼日利亚，津巴布韦，坦赞尼亚，乌干达，到处都是，这些地方我都去了，就是说在贫穷的地区，宗教基本是被利用为成为种族斗争和政治斗争的工具，那么在欧美这些成熟的国家，它成为了精神依靠，大家都因为一个宗教团结在一起，结局了很多社会上的矛盾，让人真正的做到博爱慈悲，让人更加的走向真诚，而且人与人平等相处。最起码，它起到了让这个社会凝聚，让社会安定，让社会欢喜，也让很多人戒除了恐惧，也让很多人减少了恐惧和对未来的这种各个方面的不正常的要求，这都是有很好的积极的。但是西方也是有巨大的问题，但和我们那个国内的宗教和政府之间政治之间的那个关系和这个神在社会之间的价值，和被做政治工具的利用，和造成了现在作为发财工具和政治工具相比，这不是一个问题，不能等同而语。中国的简直是灾难，坏处多，好处少，但是我认为这也是机会，可能是我相信，接下来的当局一定会妥善的管理这个中国的宗教这方面的。那么也会跟国际上像西方一样，中国的宗教逐渐变为一个，能让老百姓更加慈悲博爱，更加爱好和平相处，然后对这个贪嗔痴慢，人的贪欲更加有戒惧心理1：16:03，那么西方呢我认为宗教现在不能说没落，它起到的作用已经非常非常好了，它再想走向更高的境界几乎也很难了。西方的所有的文明国家基本上宗教是他生命当中最最重要的之一，西方的宗教和他们的生命当中，就是肉体的生存，安全的生存，和他自己的这个经济上的成功，和精神上的愉悦，基本上成为他占了25%，四分之一的分重，不可拒绝，不可回避，而且必须面对。这是人家社会走向健康文明，GDP达到一万两万三万四万五万以后必然结果。我们中国人口我相信GDP从这个六千八还是说八千也好到一万三的黄金俱乐部还需要10年到15年的时间.未来我认为通过GDP的增长，人民的教育程度逐渐提高，这个宗教需要以教育作为基础的，然后人民的素质逐渐提高，经济水平逐渐改善，像杨改兰女士这样的人，如果她有一个初中教育哪怕像文贵一样的初中肄业的教育，然后呢又见识过社会，有很好的上网习惯，对宗教对信仰，有一些了解，她绝对不会做出那样的事儿出来。那就是那个撞人的司机，但凡有点了解，他不会做出那样的傻事情，上演那样的事情。那么中国当局为了也会看到如果大家真正的有着良好的宗教界这么一个形态的存在，比他那个维稳重要的多的多，这个14.7%维稳费完全可以省下来百分之五十，给宗教界，不是宗教界甚至搞更多的基督教学院更多的佛教学院更多的道学院儒家学院，都是可以的，实际上把维稳费花在一部分教育上，让孩子们有很好的教育背景，这个减少社会动乱这是根本之策。同时让中国人有更多的收到宗教的影响，积极的影响这是中国维稳的根本之策，所以说我认为，中国应该认真的思考对待新疆也好西藏也好，对待台湾香港也好，对待其他少数民族敏感问题也好，光靠维稳打压抓杀那是不可能治本的，而且问题会越来越严重。就像西方从过去他们也靠抓也靠杀也靠威胁，到最后，大家看到了，一次次的革命一次次的变革，甚至一次次的把皇帝仇杀掉，最后是在关键的时刻，宗教扮演了关键的作用。所以说西方啊和东方之间都要面对一个现实，平常宗教对这个革命对政治可能现在不会起到变动的作用，但是当社会遇到巨大的矛盾的时候，宗教是关键的，关键的影响。而且宗教的关键影响基本上都是善，不是恶的。而过去，那个政教统一的时候可能不一样，可能教变成恶的，被政治统一被政治利用。那么我们中国现在这个环境啊，完全当局应该相信把宗教管理好，一定会成为帮助政局管理国家会走向更好，让老百姓不用维稳那么多的钱那么多维稳的事情城管那么多少事情，让老百姓之间会更少的矛盾，社会更加稳定和会更加欢喜。然后中国的环境污染，中国的水污染，中国的人心污染解决了，政治上也会有帮助，对中国未来政治走向成熟，走向稳定它有很大的帮助。西方是我们参照的一面镜子，西方有好的一面也有坏的一面。我们选择好的嘛，对不对啊？！不管如何，任何人的中国当局想把这个宗教变成自己的政治工具，让人们没有信仰的自由，让宗教永远的以党委书记的领导，像现在这个出现的各种笑话，给方丈弄个局级干部，靠收买，绝对是灾难的结果，一定是从宗教开始和所有的历史问题有一天会出大事。只有现在利导整个宗教界和中国教育的结合，让它成为中国的真正的宗教成为人民有选择性的信仰，才能利于中华民族走上真正的百年复兴之路。这是我本人的一点陋见，希望宝胜先生批评。
郭宝胜 :文贵先生就是刚才那个达赖喇嘛那个问题啊，网友比较关心，就是说你亲自见过他，你感受到他的哪些的人格魅力，而且呢就是你感觉到达赖喇嘛什么时候能回到中国，这个是网友比较关心的问题，因为大家都觉得你最有发言权，对不对？
郭文贵：这个&amp;hellip;这样，宝胜先生，我非常高兴回答网友的这个问题，基本上我简单的说，因为见过很多次面，达赖喇嘛Holiness这个人呢，非常非常的有亲和力，而且这个达赖喇嘛Holiness呢，他对佛教呢挺有说法，他有他最现代的对佛教的解释和理解，他已经有升华了，而且我认为他有着非常非常单纯的一面，他最大的让我感到震撼的事情是这个人非诚非常的真诚，非常非常，他是我见过世界上所有的宗教领袖，这世界几个最伟大的领袖，我见过以后包括这个教宗啊，不一样的地方，就是这个他虽然五十多年流离失所，流亡到达兰萨拉，而且呢他本人身上看不到一点点儿受尽风尘的那种欺压的感觉，一点都没有，这就是宗教能给人带来最伟大的东西，钱买不来的。文贵现在就是说，在面对这么多事情中，宗教给了我帮助，在他身上，看的非常清，更加的亲切，五十多年啊，每天面对着生死，这么大的挑战，而且在这个荣誉啊，还在各种人与人之间的关系处理上，那这个人类如果能学到一点点儿，那自己都欢喜了，那自己就没有那么多痛苦了没有那么多烦恼了，我人就可以从烦恼中痛苦中执着中解脱出来了。就是人家能真心就用自己的肉身展示给了你，怎么面对人间的这些贪嗔痴慢，怎么解脱自己，怎么痛苦和搅拌中解脱自己，这点是毋庸置疑的。当然，我说过我第一次见他，我说您就，第一次见他的时候您可别给我摸头啊，给我灌顶啊，我不接受这个。你先说你有自然能力吗，你有超自然能力吗？你要有的话，你现在你就给我变一下子，飞回西藏去呗，你让我看看。让恨你的那些人，想杀你的那些人，你把他弄死不就完了吗？你念经把他念死不就完了吗？你没有，你要有的话你就不在海外呆五十多年了。他就笑，他说这你说的对啊。他非常愿意接受探讨这个问题。我们也是从这样的问题开始的，首先，就是宗教，我不认为任何宗教有超自然能力，我更不认为任何宗教能改变你现在能帮你的给你所要的东西，这就是从达赖喇嘛身上看到的。有些人去庙里烧香啊捐钱啊给我平安那给我美女吧给我权利吧给我治病吧，我认为这都是妄想，这个宗教不是给你这个的，给你这个就是骗你的。它本身，从这个达赖喇嘛的处境已经告诉了大家，就是说，佛教作为宗教没有超自然力，而且这个信仰，你作为信仰或作为宗教，他能解脱你现在的痛苦，放掉你的执着，让你更多的欢喜，这是现实的。至于官，钱，性，荣誉，没有。它能让你活的很开心，这是基本的。所以说我觉得，他是一个很好的佛教的这个让我们大家学习的标准。那么同时呢，他在政治上非常单纯的，非常单纯的。我认为他的政治水平跟中国的县长PK都PK不过，PK不过去。他的政治水平确实是&amp;hellip;他给我讲了，五十多年离开中国了，他一讲毛泽东那时候的事情一讲和周恩来的接触，习仲勋先生接触，和那些个老革命的接触，那他还是停留在那个年代。所以说他对付中国现在的政治体制，门儿都没有。所以我看到了中国叫朱逸群的这个垃圾，就是骂他，这么骂他，人家都没事，没问题，无动于衷。你看我现在的海外民运人士，谁都想当领袖谁都想当领导，谁都想领导别人，谁也不接受别人的批评，谁也不接受别人骂，包括文贵有时候就非常糟糕，但在他身上就看到了佛教的修养，佛教的智慧，佛教的大波若，就是智慧，无法形容。但是政治上跟咱一聊，就一聊朱逸群一聊统战部一聊海外特务怎么对付他，怎么回事，非常天真。当时那个安全部，我去见他的时候希望了解一下他的身体情况，我就问他，你身体到底怎么样啊？他就说我身体有什么什么情况，我非常好，但我有什么问题，在美国一年检查几回身体，你要需要的话我可以把我过去的诊断证明给你。你看人家多么的透明，多么的胸怀坦荡，哪像朱逸群似的胡说八道。然后我说你到底有多少钱那？你这都是哪来的钱啊？资金怎么来的？他就跟我讲，我这哪有钱我大概有什么钱，他就问旁边他的侄子他的助手啊，这个我可以完全告诉你，我把所有的存钱都告诉你，不用你领导花那么多心思来搞，就我就可以给你说。所以说钱让你知道，健康让你知道。我说你知道为了了解你的病情，了解你的钱，那几千人上百万一年花几千亿，各种布置办法都有。他说，就是花那些钱干什么，还不如去修筑马路呢，救救穷人呢，我可以告诉你啊。所以你看他是一个，达赖喇嘛非常开放，非常真诚的人。钱你想知道，身体健康我可以让你知道。然后就谈到这个大藏区的问题上，还有一个就是说，他的这个转世的问题上，还有一个就是他怎么看待西藏自治区的问题上，非诚直接，非常直接，非常坦荡，有些这个事情我这儿不能方便说，只有我希望说会震撼这个世界的，他的说法真的会震撼这个世界的，而且人的说话，这就是宗教的好处，宗教说话算话不妄语，不说假话，说话算话，就是人家说什么话做什么事情，一个字儿都不差。这么大一个领袖，没一点架子。有架子的人是没有宗教，没有信仰，没有水平的表现，这个争名夺利，争Title争明天，都是没水平没有信仰的表现。他这个人非常自信非常大气非常之真诚，一点都不妄语，不争名不争利。这非常之重要，然后给了我写的东西，包括很辛苦，晚上早睡早上早起。这个我把我的照片给了他一百多张，他在每一张照片，凌晨起来三点多钟，挨个字全部给签下来，然后第二天亲手交给我。然后每次跟人在一起的时候，都让人很舒服，开玩笑啊，取乐子啊，然后有时候非常认真和严肃啊。就是你跟他在一起的每一秒钟都对你是非常的重大的提高，让你真的知道人间和我们所要探知的未知的另外一个世界，他给你提供了很好的一个思想或者渠道，或者说一个佛法一个方法，方法就是1:29:42,那么他身上更多的体现这对人的关怀，对人性的关怀，对人，人性向善，和平，和人现在整个大自然的和谐相处，他在关怀。所以他现在最多推广的是佛教的科学，我太欣赏这个概念了，又是他讲科学和佛教的关系，佛教和科学的关系，大自然的关系。还有他那种担心，对西藏人的担心，对整个中国14亿人的担心，对中国政治的担心，对全世界现在存在的巨大问题的担心，就这个人是真正的一个对世界人民装在心里边儿，有责任有爱心有慈悲的一个人。那么他的团队呀，非常非常的棒，非常的好。这个我跟他团队打交道的时候，有一次我在瑞士，我跟他见过几次面以后，有一次在瑞士，我跟他的下属见面，每次吃饭，我们在一起吃饭。我吃饭很讲究，人家都是很客气，很感激，然后我说这个我不会。。1:30:51 抽个雪茄，我说给你两根儿雪茄，吓得绝对不敢拿，绝对不敢拿。就是他的管理啊，让我很佩服，这下面人的严格要求自己，不腐败，很真诚。当然了佛教带来另外一面不好的一面，就是它的非常天真，有时候甚至在天真，面对你面前显得懦弱无知，然后这些人非常有感恩之心，我在那个时候学的特感恩，发自内心的感恩，替你想替人家想，香港有几个明星刚刚看过他，离开以后，他们很担心，他旁边人就告诉我说谁谁呀，很担心他情绪不好啊，希望怎么样。就是这些人啊，是真正的是心中有佛，心中有慈悲。而本人也有大波若，大智慧，这点是绝不容质疑的。这是我对达赖喇嘛先生的本人印象，至于什么时候能回国，我本人非常非常看好，我认为未来的三五年是很有希望的，很有希望的。如果是过去这五十多年近六十年来不能回去，我认为这五年是有机会的，如果没有机会，我认为可能会出现我们意想不到的大事情。虽然他老是几十年来想回五台山，想去拉萨，想回去看看，他想跟他的信众们面对面的接触，将佛谈道谈经，这是他的想法。但是毕竟有政治的考虑，包括他现在面临的这个中印的这种关系，包括整个中国现在整个信仰缺失，宗教沦丧沦陷，这种巨大的问题面前，他的角色极为敏感。但是我相信啊，新一届领导人，会有这个考虑让他回去的，但是我知道现在这种政治绝对是想耗死他，孤立死他，直到他离开这个世界为止，而且要控制他的转世。但我相信啊，这是我们现在宗教解决不了的问题，我认为可能上天，会来帮助他的，会让他有机会，回到他想回去的地方，然后把他的智慧留在中国大地上，留在西藏，我是有信心的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 :好！你对这个达赖喇嘛这些情况的介绍，算一个爆料啊，很多人都不清楚这方面的情况。刚才你提到的朱逸群啊，朱逸群这个人提出了一个著名的口号，他就说：共产党员不能有任何的宗教信仰。尤其他指的是西藏啊新疆啊维吾尔族还有藏族的这些干部，这些干部因为从小是在伊斯兰教家庭藏佛教家庭，他这个是祖传信仰，但是一加入共产党就不让你信藏传佛教伊斯兰教。尤其在浙江的话，很多干部他也是基督教的家庭，所以他一出生就叫他成为天主教徒基督教徒，但是朱逸群是个非常的左。我们也知道现在一些社会主义国家，越南啊古巴啊它在党员这个有宗教信仰这方面它是放开了，就是说，他可以是共产党员，同时他也是天主教徒，或者是基督教徒。所以这块呢，据你了解很多的一些官员，高层的，因为你跟那些常委级别的官员打交道，你就得他们私下里隐蔽的这个宗教信仰啊到底有没有？有人说这个彭丽媛是基督徒啊，有人说温家宝是基督徒，有人说这个谁谁是佛教徒，这个是说他们是装的，就是他们真实的宗教信仰，这种情况呢，你接触的高官里面有没有？好!
郭文贵 谢谢宝胜先生，刚才说的我简单说呢我的看法呢，这个中国啊现在我们政府的这个高压管理，输出的都是恐惧输出的都是绝望，中国绝对需要宗教来平衡掉社会上刚才咱们以前看到的问题，这个我接触的中央领导和高官们，我没有见过一个不信教的，当然他们都是说不信教，因为输出的恐惧和输出的这种绝望，这些输出的人他本身也受过这种绝望和这种恐惧的影响，那么甚至按照他们中国政治的体质让每个人都很害怕，很多人呢，在贪婪之后，在斗争之后，自己很寂寞很孤独，各种事情，他是人嘛，他都有人性的，他是有辨别能力的，何况这些人都是人中人吧，都是精英，他们是很清楚的。所以说，我见到的人基本上都是有佛教信仰的，有的信藏教，有信禅宗教，很少见到信基督的，很少，也遇到过几个领导的家属信基督，但是说实在话，跟他们的接触当中呢，不能太多听他们的话。你比如说，过去的一个常委的一个家人呢成天说他啥教不信，瞪着眼吃饭那见面那都批评藏教，批评少林寺，批评基督教，这个事情太多了。在有一天我偶然的去了他家，去他家之后，很惊讶的事情我发现就在中南海，家里面一个书房的后面供着一个佛祖的像，他也愣了我也愣了，我说您不是不信佛吗？他说，哎呀这是个装饰品，装饰品。但是我明显看到，他是每天有这个上香的痕迹了，因为都有香过的痕迹嘛，看的出来柜子上有香薰的天灰之感觉了，然后才发现屋子里摆了很多的佛器，佛珠啊，这些天珠，都是很贵的天珠，这是一个交流的东西吧。所以说从这一点上看呢，他们信佛是发自内心的，屋里面干干净净，佛珠，天珠，佛器，还有佛像，上香，那很惊讶的。他是最最高的领导这样，你可以见下面的领导是什么样子了。当然了接触这些部级的领导啊，那就不用说了，你可以看得出来，我从没见过人啥都不信什么都不信，我不认为我没见过，所以说这个信，宗教越是在这种国家这样的社会上它越会有。特别在这些输出恐惧输出绝望的这种体制里面，他本人一定需要心理的辅导，心理的慰藉感。除了搞钱搞女人搞权力搞材料搞人，他肯定得搞搞自己，搞搞自己唯一的就是宗教，这是我看到的，谢谢宝胜先生！
郭宝胜 最后一个问题呢，佛教和基督教到底有什么区别？因为佛教刚才你也讲了，它是一个智慧，佛就是一个智者，去除烦恼，达到涅槃的境界。但是基督教呢，强调有罪，人通过自我的修炼是解除不了，然后必须要神的一个拯救。它这个是教义，当然还有外在的一些区别。你到了西方对基督教也是受了深入的一个体验，所以您觉得佛教和基督教有哪些区别？好！
郭文贵 好！谢谢宝胜先生。这个佛教就是诸恶莫做，众善众行，自近其意，然后关键就是它用了生命和宇宙的真相，超越了生死，这是追求上的1:38:54 断你一切烦恼，断你一切解脱，这是这个佛教的，基督呢耶稣呢，就是说三灵至一，就是一个人，就是耶稣。耶稣既是圣父也是圣子也是圣灵。然后呢，他说拯救整个人类，他会回来再回到世间，把死去的人救活。就是整个真正的佛教呢给你的是让你知道就是看透了宇宙的真相，然后呢一定要行善，一定要慈悲，然后断一切烦恼生死，对生死看透，然后得到自己的解脱，这完全完全两回事，说白了就是我们佛教讲的真正的核心无神论，今天我们中国信的教又是菩萨又是罗汉自己死了当菩萨，这全都是不对的。所有的中国佛教和道教根本问题就是念歪经。那么耶稣基督教不一样的，你现在，首先你要规范自己的言行，你要信耶稣，跟耶稣，你要作为他的牧羊人，你作为一个被牧羊人，你按他的要求办，听他的，按他的办，按他的戒律去走，然后有一天，他回到人间解救你，让你死去的人复活，一个复活，一个让你断念想，解脱。这个完全不是一回事。但是，我认为这两样有个共同点，就是你活着的时候，你一定是诸恶勿做，一定是体现慈悲，一定是众善众行，一定都是一样子的。佛教的自近其意，和基督的自我约束，这都是非常非常棒的，我们都可以去学习，这是我自己的感受。而基督教传教的方式上，在西方，非常强调形式。而东方在佛教参加之中呢，主要是把自己给解脱。那么东方这个佛教方式比如说吃斋啊吃素啊出家啊，然后靠人家供养啊，这几乎都是错的，根本佛祖从来没让你吃过斋。从来没让你出家，从来没让你剃度，从来也没让你被人供养，这是不对的。西方的基督呢，它还叫社会教，就是人中教，在人当中修养，不影响你正常生活，而东方呢是脱人教，脱离社会的教，这个是完全不现实的。最后我想说的事情，佛教和基督教它已经几千年了，无任何人超越过，只能说谈自己的看法，无权谈所谓的信和解释，完全无权，根本不配，完全是找死嘛，所以我希望所有的推友们都和咱们现在已经看到的大家都让自己欢喜，解脱，让自己更快乐的任何宗教都可以去接受它，去学习它，但不管如何，大家的这种博爱，慈悲是所有宗教的主题，这是我和大家都要去做的，都要去学的。今天我回答了推友的问题，有不到之处请大家多多包涵，本人胆大不要脸，在这边给宝生先生说，非常的荣幸，像大家多学习，欢迎大家多批评，这是我今天的回答。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 好，谢谢你呀，我也要声明就是说我今天不是一个牧师的身份啊，我是一个宗教研究的身份，跟文贵先生有个交流对话，他其实更加侧重于中国的传统宗教，尤其是佛教，也指出佛教现在的一些误区，其实佛教本质上是个无神宗教，也是一个怎么样活得快乐去除贪念，贪嗔痴这些人类的罪恶，但基督教呢，这块呢，希望我给郭文贵先生多讲一讲基督教，现在可能没有时间，看以后有时间呢，在基督教方面多做一些探讨。非常感谢光临寒舍，这方面的一些探讨，思考，我想对网友们对中国人呢有很大的一个启发。尤其你对中国目前宗教现状的揭露释永信达赖喇嘛各方面的一些1:43:26,这也是目前缺乏宗教信仰导致的政治腐败社会乱象做的深入的批判，我想会产生很大的一个影响，中国那些宗教官员尤其是最高层他肯定也会关注我们今天的这个对谈，希望中国早日能获得真正的一个宗教信仰自由，也希望每一个网友推友啊，多能在这几个终极的问题上找到答案，有一个生命的光环，有一个终极的上帝引导，对人生来说是非常有益的。谢谢文贵先生，希望我们下次再继续这个话题。今天这个音质的问题啊，再次向大家表示道歉啊，谢谢大家！
郭文贵 谢谢大家，再见
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/30/</link>
      <pubDate>Tue, 16 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/30/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，马上就开始直播了啊，马上就开始直播了。小狗狗。刚刚啊，山东老乡。快给大家say hello，hello。Hello, hello, hello.今天30分钟啊，30分钟，8:30结束啊，不要再发微信了，那个微信呢，大家看了这个实际上都看不了这个再给你们带麻烦，所以我就不愿意用微信了，不愿意给你添麻烦。
浙江人民，文贵感谢浙江人民，我没有午睡的习惯，白天睡不着觉，发布会一定会成功的，一定会成功的，新西兰的朋友特别是新西兰的朋友，澳大利亚的朋友，我在这儿特别问候啊，特别问候。重庆老乡，太好了好，盘古附近好。
最近我们很多员工说，唉呀，韩国来了好多亲人，我什么意思啊？吓我一大跳，他说好多人来特别友好，对我们特别客气，后来说都是郭先生的推油，河南老乡好，澳洲老乡好，家人还没放出来，没放出来呢，大早上起来不能抽雪茄呀。
现在有多少，是在网上多少哦天哪这么快啊，哇，哇，昨天那个视频已经达到了20几万，20几万，24万，昨天另外一个18万直接上40万，然后观看次数2600万疯了。
我女儿啊我女儿。而二十几不能告诉你，这是她的秘密，是路先生，很多朋友惦记着你，谢谢朋友的祝福，对家人谢谢，谢谢，谢谢江苏的朋友，谢谢江苏的朋友。哎呀，一切是刚刚开始，现在真的成了这个流行词了，哎呀，这个连东北的老乡，山东的老乡，河南的老乡都纷纷的用这个给我发信息，简直是爆满了，爆棚了。
我女儿已经有男朋友了，谢谢你了。哈尔滨哎呦，太喜欢哈尔滨了，太想念哈尔滨了，我一想哈尔滨冬天的时候，吃着冰棍喝着这个东北的大曲酒，然后弄着这个尖椒干豆腐，哎呀，那个小鸡儿炖蘑菇。一吃太幸福了，哈尔滨简直是最浪漫的地方之一，太棒了。内蒙古我是几年前刚去过内蒙，去了那个那个山上啊，当地的人，我们找了几台车在山顶上发着电，我看了当时的是大秦帝国，啊，在那看着，在山上坐着看太舒服，打个仗。
浙江我也特别特别喜欢，我之前有很多好朋友，镜头我还没到前面去呢，我等大家，等等大家有很多人没来呢。魔都上海。咱那，咱这次爆料不爆伤人，在中国的生意人都太不容易了，你们老说爆人家王思聪，不要爆人家孩子，多聪明啊，这孩子多聪明啊，不容易，他也是人家是一种工作方式，生活方式不容易，我觉得下一代就比上一代强，我觉得王思聪就一定比他爹强。绝对的，千万就是年轻人要维护年轻人，不要以为人家富了就羡慕，妒忌，恨，这是最忌讳的。（抱着狗在镜头前，给推友们看）有人要看你啊，snow snow, 哇噻啊，你老亲我干嘛？亲亲我的推友们好不好？亲亲推荐友们。还有三分钟。
但是我特别特别讨厌，什么全民老公，这对这个思聪着孩子非常不好。 过去的时候骂人才用这句话呢，就是把自己的命和福分都给折掉了，他这孩子从国外读书的这个人也非常不错，大家不要去毁这样的年轻人，他有什么情况，人家啥说，千万别毁人家，大家互相保护才能有未来呢，凡是叫人家国民老公，都是骂自己的，那是最糟糕的。
景甜哪，太多人问景甜儿了，景甜的背景实际很简单，我跟我没关系我就不想说，唉呀，特别简单，谢谢你们的问候，谢谢，咱们这叫心脏跳跃，心脏加速。好像他要上镜头似的。你先要了以后。看我们的朋友圈大家好大家好，我都笑死咯，给大家问候一下啊小石头。
大家好，大家好。先让我的小snow给大家问候一下。 来问一下，什么时候多少这么人关心你啊？它叫snow，本来叫snowber，我儿子说叫snow吧，所以现在叫snow，谢谢大家，我先把它放下来啊。（郭先生抱着狗过来说）
嗯，首先在这里向所有的推友崔表示感谢，今天是5月16号，文慧在推特里面直播报平安的视频。首先呢，这个因为从今天起我告诉大家，因为我时间不能长，因为准备一天会啊，很多很多的会，我今天到现在都等了很多人来。这个，这个本来是，穿上运动服，我想在锻炼中给大家视频的，想了一下，这还不严肃，所以赶快换一身衣服。
今天主要是这样，我一切都很好，希望大家不要担心，谢谢你关心，谢谢你们的关注，这些担心我都收到了。心里总是暖暖的，这种感觉只有我这个当事人，才能有这种切身的感受，大家素未蒙面，远在万里之外，这么的人关心和担心我，这是发自内心的，这里没有任何利益，没有权利，没有名义，这种关系太美妙了，太好了。
而像我面临的这个社会这个环境当中呢，说实在话，绝大多数都是利益啊，还有和利益相关者，还有一些权利呃，特别是大家都有目的时候，实际是最不舒服的。这是为什么，特别是我这社交哇，公关呀。我听到谁有这个什么推友啊，还有网友啊，几百个问题时，我都感觉太害怕了，这人咋活呀，这个压力得多大呀？因为我认为没有比这自由比隐私更重要的。但是我这个现在是被逼于无奈，走到了镜头面前当了公众人物，所以说我就得做好我这个角色。
那么通过这些天的这个爆料，让我深刻的知道就真的明白就是说民心不可违，民心不可欺，这个太重要了，因为就像我刚才说的，我一看到这些人，我一醒来，我4点钟醒来，看到这些人，我就热泪盈眶，我这个人感情太丰富，这个我也不能在你面前表现的像个眼泪郭一样。天天掉眼泪呀。
有很多人给我发了长长的信息，感动不及，因为他们都是用生命时间一个字一个字的写给我的，而且把自己的女儿，儿子的照片发给我。让自己的儿子，女儿说郭大大好。而却有的家里人分享了家里边的这个很私密的事情，文贵的信任，这种感情和这种真的没法说。
所以说大家永远要相信，这就是佛教给我带来的影响。大家我真的建议永远要相信世界上好人比坏人多，啊这个不管黑夜有多长，最终太阳一定要升起，就一定能把黑夜彻底给他拿掉，黑夜有黑夜的浪漫，神秘。阳光下有阳光的力量，但是这两者都是要有的，我们不能说，因为在黑夜中就怀疑这个太阳，就不相信有阳光的出现。我们也不能在阳光下就以为不会有神秘，没有黑夜的浪漫，上天造就了我们，有黑暗，有阳光。
但是我们两者是相对的，这两者就是有哲学，哲学的关系，它就是宗教的关系，它就是人，男和女的关系，他就是人与人内心和外在的关系，心善良和邪恶的关系，我们人就是处在这样一个的矛盾当中。我们想把事情搞清楚，但是永远都在路上，但是有一样事情是很关键的，我认为所有的宗教当中，谈的是所有的事情，就有两件事情它是统一的，为什么我推崇的宗教呢最重要的，我们要吸收所有宗教最好的。都是共同的。
那么宗教最好的两条。第一就是一定要善待别人，世界上没有对错之分，没有黑白之分，也没有高低之分，在中东娶4个老婆是合法的。到中国，到美国是不合法的。在中国就可以直接上电视了。那么相对的环境下他真理是不合法的，相对的环境下是合法的。所以没有什么对错，黑白之分，也没有高低之分，只有一样，宗教里统计的，那就是善恶之分。
所以说善恶之分。这是全世界的宗教所以说善待别人善恶，之战，呃是所有宗教追求的，就是核心的就是为什么我觉得自己宗教里面很多人这样解释那样解释我都在说，无论你怎么解释，你都应该回到了善和恶这个问题面上，只要这个层面是基础，是统一的，什么宗教都可以平静了。
那么这两天来很多宗教人士，都是世界上最有最有名望的人，甚至最厉害的梵蒂冈的几个人跟我联系，希望和我要来一次这个宗教和佛教的关系说，这个他们看了我的这个节目以后啊，他们很惊讶 。说我公然对宗教有这样的评价，还说宗教这个排他性，这个我非常不接受。他想听听我的看法。
包括了昨天有人剑桥大学呀有一个学习班，有一个学习班本来是其他传媒的项目。结果谈了两个话题，一个呢郭文贵的爆料给中国政治和社会的影响。还有郭文贵在自媒体里的表现，真正的是代表了，就是说视频时代的到来，这就是我一开始说的，人类未来不可能再有什么平面媒体，我不相信。传统媒体绝大部分都会倒下。
那么在剑桥的研究当中，其中就有宗教人士，就有梵蒂冈来的，说梵蒂冈都已经跟我联系过了，希望和我对话，宗教这方面。到底是为什么还有一种善待，为什么我不接受排他性，我在这简单地说，任何宗教本质都是一样的，都是善恶之分，没有什么对错之分。还有一个是善待别人。
只有这两个本质是一样的，所有宗教都是一样的，我理解为上天的使命，只是不同的环境下，不同的历史的演变的当中，有了不同的解释。这就像基督教最早传到中国的时候。他我也说过了，是唐永徽年带去的他的这个的传道之法，那么就是用的很多中国人心中的道教和佛教的故事。因为佛教是从汉代去的嘛。它编了很多这样的故事。
以故事来传达宗教的精神，比如西游记当中的一些，唐僧取经的一些事情，编了一个朗朗可口，让大家可享，感性趣的故事。潜移默化的传了教，这叫做当下的生活传教方式。 然后呢，这也是叫聪明教，也叫智慧教，叫智慧传法，这个传法的手段可以是多样的啊，甚至可能有打人的方式轻轻打一下，你疼了就说疼，为什么疼？因为你感受到我心中起念，我打了你是个因，起念是因。我拍了你的身上这就叫果。你感到疼，这就叫因果效应。这种只要是有智慧的人，生活中谁都可以传法。
这个一花一世界，每个人都可以成为佛，每个人都可以成为佛讲的那些圣者或者是上天的神，这个是不容质疑的啊，所以说这个宗教人士对我的，文贵的这种说法要质疑呀，要沟通呀，我都表示欢迎。我文贵不是宗教人士，也不是专业的传教士，我只是在生活中结交了很多很多宗教是界人士，或者是研究宗教的专业人士，还有一些事在宗教界有了大乘的人士，和他们沟通学习，因为我这人脸皮厚哇。
我不在乎人说我懂不懂，只要有人说我不懂的时候我特别开心，因为你一定比我懂，你才说我不懂。所以我就特想听听你怎么懂，让我懂。那不就是向你学习了嘛。我不懂不重要哇，你说我我不懂，你说我是狗屁都无所谓呀，太多人不动了，但是告诉我你懂是最好的了，如果你不能告诉我你比我懂，那我当然觉得你无聊了，不和你聊了嘛。
实际上很多时候，别人的攻击或者说你的敌人或者对你的谣言或者对你的误解，恰恰是你证明的机会。在明镜电视我也说过，在这些年我很享受这些，怀疑，谣言，诽谤，因为它让我做得更好，这就是佛教和基督教说的，上天要让你去干事的时候，一定会出现你的敌人，这个保罗，基督教的保罗遇到了多少问题呀，是不是，这一生当中都在战斗挑战。
那么我们佛教，里面，孙悟空啊这样的故事，他遇到多少人呢，还有地藏菩萨。最近这几天，所有推友呢，给我发一些宗教信息呢，我文贵信的教就是我认为天下万教归一，万教归一，就是万里无云万里天，千江有水千江月，这个比较合这个境界，我认为是宗教。
宗教界，我认为大家都会接受的，我绝对反对，任何宗教排他，凡是排他的宗教，还有很多推友给我发，让我信这个信那个，不信这个信那个的。凡是给我发这个的，我可以跟你说，你根本不懂宗教，任何一个人生在宗教面前是多么的渺小。多么的渺小。所以我认为推友们一定要好好思考，宗教给人类都带来了什么？悔意惨淡，悔意惨淡，人们早成这个封建社会宗教社会，然后过渡到极度的工业社会，文明社会，现在这个已经就像这个油耗林斯达赖喇嘛，这个在做的那个研究就是科学与宗教，自然与宗教是很有道理的，这个不是神话，就是现在我们生活中的环境，严重影响我们的情绪。
就像我们现在睡不好觉，你脑子就发懵，你就记不起来事。当你肚子吃饱的时候，打嗝的时候，你就是状态不好，当你不锻炼的时候，你血液循环就慢。然后当你到树林当中周围有一堆狗屎，你就是身体不舒服，当你拿个刀子，我举个最简单的例子。我给所有人说，宗教是什么，就拿一把剪子对着自己的脑门中心，对着5分钟，千万别拿下来，你就一直看着，是什么感觉？一把剪刀，你自己拿着，对着自己眉心的时候，你会很不舒服。
这就是佛教所讲的锐气，锐气就是杀气，晦气。那么在生活当中呢，物理科学他就是磁场，磁场不好就是风水环境不好，所以我觉得现在宗教与科学之间实际上界限，逐渐的往一起靠拢。它包含了自然哲学，自然学啊还有这个物理科学，现代的物理科学，然后哲学，然后宗教学，还可以说神力学，然后我们人类现在已经到了其他星球去了。
在过去这都是迷信，这都是伪宗教，但现在很多已经有物理，用我们当下的有为的世界已经和未来的无为世界已经进行了友好的沟通。这是相当不错的，所以我们人类现在是最好的时代，最快乐的时代。而且我投资了很多，很多，生物科技。 我认为人类的未来10年到30年是最伟大的，生物科技的时代。
因为大家去看一看，大家都知道硅谷，叫百亚里瓦力 但是很少人知道，就是圣地亚哥啊，萨莉亚瓦力就是硅谷，这个百亚历瓦力就是圣地亚哥。20年前圣地亚哥就上万家生物公司，那么塞维拉这个公司就是从硅谷到圣地亚哥的上市公司，当时上市公司做了基因的排序，这是一种人类的一种生命的一种巨大的革新，那么这点中国做的非常好，中国的企业家做的非常好，但中国的政府，在这方面呀，完全即持，也不加扶持。都扶持那些经融搞诈骗公司，扶持那些搞房地产公司。这个生物领域是最伟大的。
我从那里很多次看到了很多。如果美国总统布什当年，把这个干细胞的事情不停止的话，现在这个克隆人早就做到了。而且人的换各种内部器官早就做到了。这给人类到来了巨大的生命的扶持，能减少很多人的痛苦。当然了还要有道德和人性上的问题。这也在解决中，但不管如何我相信在未来5年，10年，20年艾滋病绝对不会出现。癌症，绝对不会出现。
然后人类的寿命会大幅延长，活着的生命质和生命的本质数会得到大幅的改善。这就是宗教过去所承诺的，让你活着的时候，活得长，活得好，获得快乐，获得开心。让你死了以后去，这个耶稣啊，这个基督教就去他爹的地方，去最好的地方。佛教讲就是一个最快乐的愉悦的世界，没有贪，嗔，痴，慢，疑的世界啊。这个伊斯兰，就是满足你一切想要的，上天都会给你，阿玛都会给你，那拥有的是最美好的世界，是花花的世界，美好的世界，满足你一切的世界。
那么这都是一样的。中国的三教九流，到登封去最好看的不是少林寺，也不是这个中岳庙，登封里边非常好的，实际上很小的就是嵩山书院，嵩山书院里面有个最有名的图，是一个人像，脸的前面是佛教，旁边是儒教和道教的三本之相的这个图。它实际上很多人看完以后呢，没有太多的感悟，但是我去过大概几十次吧，我自己有时候开车也去，我每年都带着我的所有的意大利员工，我要去拜中岳庙，拜庙的时候我们都去那里去办，完了以后吃茶叶蛋，吃着旁边的烧饼，然后我们去喝酒，大家非常幸福，这是我们与达文化最重要核心。
我每次都那去都有深刻的感受。哲学和宗教和政治之间的关系，它是如此的神秘，如此的清晰，但是悟到其中者，悟到其意者，寥寥无几。所以说这个为什么河南九朝古都，中原这个伟大的这个最源远流长的这种文化，佛道有三教九流的地方，它很有意思，很有意思的。这也是为什么我说现在这个新的一代的年轻人应该真的是要读书，还要看历史，更重要的是要认识高人。要认识高人。
这个昨天，前天我收到太多太多信息，刚才我这个直播之前，呃大概30分钟前吧，这个我的老大姐给我打电话吧，原来他也是咱们中央的一个，这个领导啊，这个非常非常器重文贵，有半年没和我联系了，这个这次让她的警卫给我打通电话，就说了几句话啊。这个老大姐，我绝对听近去了，第1个呢黄艳的事情，她认为这都是属实的，甚至更夸张。但是都是作为一个女性，她感到了可耻就为她，但是她为她所做的所有事情已经在道义上和身体上，生理上，社会生存环境上，在遭受了巨大的痛苦。
她建议我呢，对黄艳事情就是说千万别把底线给突破了，她说如果有这视频呢，这是一个考虑法律的问题，一个考虑和个人承受能力的问题，别让她给自杀了啊，这样的话就像中国的女性很多人难受，我一想我还真是挺起鸡皮疙瘩的，她要真自杀了，这个不是我们希望的啊。希望她本人有勇气。能对他自己的事情做一个公开说明，忏悔这个比较重要。
她能不能接受法律制裁，说实在话这是国家的东西，跟我没关系。我答应这个老大姐，最近一段时间我就不去说黄艳的事情。还有老大姐说，我最近的爆料涉及的面太广了，各个领域，特别是前天我提到了老领导的孩子，老领导的孩子，他说你提人家干嘛啊？人家是搞学术的啊，今天已经有两位老领导说这话了，昨天有领导跟我说。
我说那我不能接受，我说我想说他，我所有过去我点过的人，未来我都希望他告我，我希望他和我对话。还有更重要的事情，他和我有渊源，这个渊源它他伤害了我，他当时和李有串通在一起，他们想灭我的家们，抢夺我的资产，我才说他的，我都没开始说，说到这个时候就很多网上朋友都要求我发视频。
推友们，你们不知道这种好奇心理，希望你们一定要成熟啊，我给你建议，你知道发视频的概念是什么吗？第1个最重要的是，特别在美国的这个社会，发视频这个罪行跟杀人是一样的，是一样的。任何有啥事，只要在我文贵手里发出公共场合发这视频，是跟杀人是一样的，这是要百年的时间在监狱里的，推友们很多人都是学法律的，有很多很多高人，大家都懂，我们的律师非常之明确，它可以作为控告，可以作为呈堂的证据。
又回来了， 咱们又被害掉了，还好我们有准备了。你们害吧，每次的入侵和黑，都在进步，就相当于一次的战争行为，太愚蠢，太无知了，太懦弱了，太卑鄙了，用得着这样吗？完全不需要，对不对？
我接着刚才的说。这些视频的出处和来处，那今天就说在美国的和世界上引起的这种法律纠纷和道德问题，那是灭顶之灾，所以说这个我们律师团队正在和这个相关法律部门，经过他们处理后。不仅仅打嗝子，他们处理后，允许我们拿出来，拿到全球发布会上，可能会用到，那已经够吓人的了。
这个一开始时，绝对就不行，到现在为止，这个全求发布会，我们要登记注册，然后我们提供的视频当中我们有前提法律声明条件，我们会在全球发布会上使用，啊，这个是非常重要的，这是为什么？说很多人你就直接在媒体上操作就完了吗？你不用全球发布会，这就是有很多的原因，我们搞全球发布会，现在已经过千家了，过千家了，大家可能也都知道了所有自媒体多少人参与的，那我们要放开了，不知道有多少啊，几乎全世界的大媒体，没有不想来的。
而且从开始时说，只是现场来和这个现场的参与和看，并没表达现场直播，到现在绝大多数人都需要智慧，而且所有人，我们是免费吗？说好是免费不收钱的，到现在很多人说不收钱不行。因为不收钱，商业上没办法使用，现在又涉及到这个知识产权，和使用权的问题。所以呢，这个全球发布会的意义和重要性就在这儿，它的核心就在这儿啊。
那么， 那我就回答，刚才说有可能要发放视频，那等于是自杀，别在这事上在努力了，咱在这是爆料是推动中国的依法治国，郭七条。不是要在这哗众取宠的。最后着时间快到了，我在从新说一下。
最近有很多人一再地说， 这个郭七条。昨天有几个北京的朋友，还有上海的朋友和在国外的几个老同志啊，给我建议，到是说的有道理的，就是讲，中国现在什么都是假，假教育，假视频，假医疗，假政治家，假口号，假信仰，假辛勤，假忠诚，假教育，现在中国的所有问题呢就是假。就信仰缺失的体现，就是贪，嗔，痴，慢，疑，里面的因贪生了痴，然后生了傲慢，然后生了疑，痴也就生了假嘛。
狂妄啊，那么这个就是中国缺失信仰的体现，发生了什么都造假，没有道德底线，不相信因果轮回，把作恶当成了自己的成功，他却不知道你的阴气，以作恶之心，一旦作恶了就是因起，你的恶果就落地了。你想想都不行，所以说呢，这个都是因为没有信仰造成的假，所以现在咱们看到这些领导人，这个说话呀，办事啊，然后呢骗了爹，骗了娘，骗了老丈人，又骗了丈母娘，然后呢就骗姐，骗弟，骗了你的好兄弟。
这一切都是假，都是骗，就像我昨天提到的张学斌。这个满嘴的谎言，满嘴的利益。朱墨原老弟，一个善良，英俊的小伙子，被他弄成一个贪图名利，完全叫他大哥，救了他多次的命，当年他被关到了派出所住差不多6天了，找遍了天下，没有人救他，是我当时找了张悦书记，北京市公安局副局长，张悦书记把他给救出来的，否则他关了7天，就没有狱释资格了。这兄弟完全弃之于脑后，完全看重利益，没任何职业道德，这为什么呢？
就是北大这个高等学府，现在就炼出了一个个朱跑跑，朱跑跑就弄出来个，朱山路的校友的朱跑跑，还有n个朱跑跑。过去这10几年，简直是没落，是末学时代，中国仁义事务所以金钱为目的，丧失天梁，完全没道德，一点职业道德没有，造假文件，两头吃三头骗，一个个贪婪，贪婪至极，把一个个北大的学生变成一个个的欲望的动物，欲望的魔鬼。这是多么的可怕，当年他在协和的时候，我那尊敬的老大哥还有他夫人，那人家真是佛教徒，真是善良啊，说是打电话找他，人家全力以赴，救了他一条命，人家连杯水都没喝他的，结果他做成这个样子，对不起我没事儿，但是你能对得起我那老大哥，我最最尊敬的老大哥和嫂子吗？
所以说没有任何佛学，任何信仰可言，哎呀，但还是好人多，啊这就是文革与现在呼吁的，我们所有年轻人。大家真正的知道，什么时候能体现，你到底要什么，你要是纯粹是为了钱，好多推友给我发信息，你交给我赚多少钱吧，你借我点钱吧。我见到这，我立即把他拉黑，因为你的人生观就错了，钱只能靠自己赚，你有困难只能自己解决，这都是你的事。你伸手找别人，你即希望别人帮你赚钱，这脑子就出问题了，怎么可能呢？你要靠努力，文贵只能说我把我的人生分享给你，那得结合你的本质和你的修行，你的过去的因缘，造化，还有最后得靠苦读书嘛，得靠你的辛苦。大家都看到了，每天我肯定是1点钟睡，4,5点钟一定要醒，而且中间一定要打电话，我每天工作20多个小时，一周7天，工作7天，几乎没有休息，我是在游艇上，飞机上，都在工作。
你看看，不要说别的，黄艳女士，你看看这个傅振华先生，这些人辛苦的很哪，那所有的贪官都非常辛苦，一晚上喝好几桌酒，那岳文海一天晚上4卓酒，还7,8个女人，天天家里边有十几女孩儿，外面有，1,20个女孩儿，还要都安排了，河南车送到北京来，拉着礼物，拉着女孩啊，还有跟那个徐子君研究怎么倒钱，怎么骗钱，炒股票。然后再跟北大怎么背叛朋友，然后再给哪个领导送女人，你想他这多累呀，他这也勤劳哇，那不勤劳也当不了岳文海呀，那挖人家祖坟的时候，那也天天到现场啊，一挖就一夜一夜的，所以说人哪，好人坏人他只要想成就要一定人物，坏人也不是那么容易当的，流氓也不是容易当的，当大坏人那也需要能力和智慧呀。那都需要勤劳。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/25/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/25/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的，推友们大家好，这是5月10号文贵向推友们报平安的直播视频。
在今天也是文贵的生日啊，在此呢，文贵将向所有的推友们的母亲问好，同时向所有天下的母亲问好，这个每到这个时候呢，我都肯定是，很特别，很感动的，这个母亲是我们生命中最最伟大的名称和最最伟大的一个人物，母亲是我们的一切，他是，因为是她们给予我们生命，母亲在我们每个生命中所扮演的角色和意义，都是非常重要的。
那么今天呢，这又是一个我和母亲不能相聚的一年，我照样的是在按照东方的过生日的形式，传统的形式，沐浴更衣还换了新衣服，这衣服有点太性感了，坐下来才发现有点太透明了，不过挺好，里边穿衣服了，这个都换上了新衣服沐浴更衣啊，然后这个必经打坐，这个好好的回想母亲养育着几十年啊，这个对母亲，对父亲，对家人，对社会的深刻反思，同时也是向佛祖菩萨诵心经100遍，来回馈给我的父母，那么同时呢，也是很重要的，发自内心的要想一想母亲这个十月怀胎之苦，一朝分娩之痛的这种感激。
每年到这个时候啊，三思，九四，百思以后，这个都觉得自己实在是啊，很多方面是要提高的，是有问题的，那么同时呢，觉得自己做人也是有问题的，这个齐家敬业以报父母，觉得自己齐家敬业，基本做到啊。创造社会价值，以报自身，这个基本做到啊。这个创造财富，回馈社会，这个基本做到。但是应该立身为他，确实做得还不够好，现在正在做当中，说到这儿呢，这个我必须说在我生命中对母亲，这个认识对父母，同时大家昨天看到了，我发了一个我第2架飞机，我的这个备用机和私人飞机全球快车的照片，我向大家说，希望我们的推友们每个人或更多人拥有私人飞机，特别是，我想让大家真正的了解，这个飞机怎么能得到我们如何能获得呢？
我开个玩笑，我说答案就在今天，那么因为我在这之前说过，我要对年轻人孩子们，给他们讲讲我的这个赚的钱的一些具体的办法和心得啊，手段我不想讲，高大上，我也不想讲那些似是而非的问题，什么好好做人啊，这个勤劳啊，这个没法具体定义啊，每个人都懂得的，在课堂上天天都讲，这个耳熟能详的长出茧子的大道理，我今天我在这儿呢，也要讲一讲，那么同时呢，我要讲讲我追求的是4反，3不的这个目标和这个母亲有什么关系。
所以，我说到这三条呢，都是相互有关系的。这个我特别是今天在这样的情况下，这个我本来想的很多话题啊，由于昨天晚上我们在开会，开视频会呃，这中间呢，我的推特啊，这个确定了一直是被别人，多个控制上啊，在昨天的博客里有人上，在荷兰有人上，然后呢，我们基金的几个网站全部给害惨了，所以我到5点多才睡觉，躺着呢，就一下子呼噜过去了，7:15醒了吓我一大跳啊，我还跟北京通电话，马上赶快去洗洗，我还要这个这个在念念经，在哪做也就没时间了，我觉得昨天该做的都做了啊。
到北京的时间都已经做了，这个时候呢，我就在想我该进去讲什么，说实话我只要一拿稿子，我就不会说话了，是用前面给我放几张纸，然后告诉我提钢，我就不会说我脑子乱了，我必须是，我这个在我们公司那么多年了，当过我员工人都知道，我这上台一讲啊，一讲就一两个小时，两三个小时很多次我的员工
，因为我们这开会有人站着啊，还有人是坐着，有的人都昏过去了，就是每次开会几乎都有人昏过去的，百分之五六十，所以我，但是我不能拿稿子，那今天同样我也是没拿稿子，我也不可能拿稿子，那么我要讲什么呢，这时我就想，昨天给大家的承诺就是讲刚才的三个问题。
今天是这个我的生日，我想和母亲有关的，再一个对孩子们的成长，谈一谈，我们具体的这个挣钱的一些具体的办法，还有就是非常重要的，我要给大家说说这些跟我的4不啊，这个3反的这种整个的想法，目的和这个关系，那么说到问题的时候呢，我要说说宗教，我曾经答应了和这个郭宝胜先生要在上期节目谈谈宗教，就是宗教和中国现在的这个社会状态的关系，这个谈宗教的细节啊，历史啊，这个我肯定他谈不过郭宝胜先生。我也没有花那么多时间，我也没有那么多的这个研究，而且都是皮毛。
但是我呢，这么多年来一直和宗教界的朋友们都有联系。我也很愿意和宗教打交道，特别是我有个习惯，我到任何，第1次去任何一个国家的时候，我都会把当地的这个有关历史学的教授和大家，还有宗教学的这个代表人物或者是研究者，还有历史文化，特别是艺术方面的代表人物，我要请这样的两三个人给我上课，我都花大钱让他们上课。不管到任何国家，包括咱们中国的敦煌啊，到新疆啊，到这个外地啊，都是这样子的，我有这么个习惯，因为咱们没有文化就要学习，那么跟这些人的交流当中呢，很多都是一些宗教的，一些具体的一些大家的看法，还有一些专业的研究，更重要的一些全世界现在已经形成了对这些文化的一些共识，所以文贵呢，受益非浅啊，而且我生活中很多都是艺术家和宗教界人士，还有一些历史学家。
那么说到这儿的时候呢，就是我今天说的这些话，我希望说的不对呢，希望各位大家和专业人士多多批评啊，这仅仅是我自己的一点陋见，愚见。
为什么我说，这个母亲和我们这个挣钱都是有关系的，我首先要说这三者之间的关系，
第1个最重要的就是中国的宗教，到底什么是中国的宗教，第2个呢，就是我们这个孩子们想赚钱，怎么能赚钱？第3个呢，它和我现在的4不3反啊，有什么样的关系？
第1个我认为中国从这个几千年来特别是唐朝，从唐朝到现在，我们的这个三教。最主要的三个主要是唐太宗贞观9年，整个基督教来自中国，整个伊斯兰教也是唐永辉时代来到中国。整个佛教，从汉代传入中国，但佛教盛行，还从唐朝开始来到中国开始了，这个本地化说白了，咱就把人家的这个宗教与西方的外来教本地化，就像今天中国产的汽车，还有c19大飞机一样的，绝大多数都是人家的，咱现在要说成自己的了。用咱的语言来讲述，外来的这些宗教，但是说到这个必须要说这些宗教的本质，事实上基本上我认为啊，抛开这个神秘的宗教学和宗教的专业而将。
这些宗教到所有来到人类，和我们人类之间的关系绝大多数都是一样的，他就解决了，人类最根本的几个问题，那么这几个问题呢，又和当地的文化进行的结合，就形成了大家不同的教法和不同的名称，和不同的理解，包括后来中国的现在孔子还不算教啊。这个咱们的儒教，咱们的道教，还有那些五花八门的教，不管什么教都同出一辙，就是让人们信任，让人们依靠，然后让人民服务于他，信任，依靠和服务，这三个的本质我认为跟这些宗教所追求的目标从来都是一致的。
那他靠什么让你去信任？靠什么让你去依靠呢？会不会靠谁让你服务他呢，他就是给人类上给都给你讲述了几个以下的数字，说白了。
也就是精神反恐，就是它是精神反恐的唯一手段，什么叫精神反恐？这个我和宗教人士来交流的时候，我说我不需要用你的语言讲述你们的各种宗教，太复杂了，实际上人活到世界上最害怕的就是死亡，就是恐惧死亡。
第2个就是人类活在世界。每个人都恐惧衰老，这叫第2个。
第3个每个人在这个世界上都恐怕自己不健康啊，这就是宗教达到了第1个目的帮你精神反恐，说你看看你死了，你死不了，你继续你的生命延续，无论基督教，无论是佛教，无论是伊斯兰教啊。这个都是讲述这样的故事，你的生命不息，生命不死你信我你就是有未来有天堂，天堂如何的美好大家形容的不一样。
那么儒教和道教那个本质上是讲的，是当下的生活方式和修行，也没有把这个反恐呢，给你说的那么细，承诺的那么高，但是本质都是一样的，那么在反过来这所有的宗教最后呢，它有最好的三个大的优点，
第1个都提倡，人要利他，这是所有宗教大家都必须要利它，你要想信这个教，信神，你必须得利他。
第2个一定要善待别人啊，啊善待他人，这是非常重要的。
第3个所有的宗教呢，都教人叫做真，叫做真，就是说佛教讲贪，嗔，痴，慢，疑都是假吗？狂妄吗？就说白了，就是大概都是这样子，那就是说除了帮你精神反恐，还给了你一个善待别人，让自己减少麻烦的一个生活标准。
那么到底这三个教，哪个宗教在中国最受信赖呢，包括了咱不具体说西藏宗教，还是最后落地以后更加本地化的禅宗，达摩的禅宗，后来又分成各种分支咱就不说了，本质都是一样的，未来希望和宝盛先生和他具体的探讨的，但是这些宗教是不是成为了中国的国教，老百姓绝对信任的这个这样呢？
不是，中国人几千年来，所有的宗教，所有的社会上最可信赖的，真正的宗教，可能达到这个反恐精神安慰的，能约束人类的标准啊，实际上就是一个中国的社会宗教，就是家庭。
这是我跟西方人所有的交流当中，因此而得到了西方很多高层人士的认识，我文贵小小年龄能得到这么多西方的政要，还有一些成功的巨商们啊，大家们，多个神秘组织邀请加入的，最主要原因。
今天给孩子们要传授一下，说说我的感受。所以我说千招会不如一招灵吗？你讲再复杂，你讲基督教，讲佛教，人家专家，教授多了去呢，讲得都让人睡着了，这成功的人士，多是老人家，谁愿意听你得得啊？
就我这说法，郭是理论，对着总价的理解，别人一听，马上入耳，瞪大眼睛。最好用5分钟说明白的事情，最好不用5.1秒去说,特别是和这个大人物，这是我教这些孩子的其中一个，特别是跟这些大人物，成功人士打交道的第1招，一定用你的语言，用你的风格，发自内心的让对方听懂你的想法，还有你的与众不同，那跟这些孩子有什么关系呢？
既然是家庭，是中国的真正的宗教，是社会的最关键的存在因素，那么这样就是成了真正的中国历史上所有统治者的这个最好利用的工具，包括婚姻，婚姻不是真正的人性的需要，一夫一妻也不是人性的需要，它当然也满足不了人性的需要，他是政府啊，过去的各种组织，包括了一些宗教组织统治人的这一种办法，同样她也被利用为这个承诺，这个所谓的叫做信任和依靠的神秘，和宗教团体的一个利用工具，比如说有些宗教你一旦死了，你可以娶很多媳妇，由于在当下的社会让你一夫一妻，满足不了某些人的要求和好奇，然后许诺给了你这个满足你的条件。有依靠你就信任了啊，这就是执着了，也是执着啊。
那么我们这个家庭到底和我什么关系呢？大家很清楚我们社会当中面临的亲情啊，父母兄弟姐妹啊，儿女所有的关系，是人的本性，都是性的关系。因为性的关系才有血缘的关系，才得到了代代相传。特别我们中国人对生儿育女，特别儿子传宗接代，这个深入骨髓的，这种超出了宗教的，这种依靠和依赖和信任精神动力，他已经超过了宗教。
那么在一个家庭当中谁是核心人物呢，就是善意家庭创造者，而不是故意或无意的创造者。一定不是父亲，她是母亲，因为母亲自然而然的，善意的向传宗接代生儿育女，这是女性100%的依靠和目标，而且它是善意的，而且是付出全部生命，孩子是10个月是在她的肚子里面，吸了她的精血，她的痛，一朝分娩的痛，一朝分娩，一朝分娩之痛之后他还要养育孩子，把生命全部给她，这个母亲有多伟大父亲就不见了，是这样父亲有他的性生活和或者说性行为有时候是娱乐性的，有时候甚至是完全是恶意的，甚至是带有统治性的目的的。
所以说在这个世界上，我们这个伟大的中华民族，几千年的文化，真正的伟大的角色是唯一的啊，没有唯二啊，只有之一没有之一，只有唯一，母亲，所以在中国几千年的文明发展和历史当中，母亲这个角色始终是伟大的，说到这儿我要说小插曲。
昨天我看到了陈丹和女士给郭文贵简单一段音频，在微信广泛流传，后来在中国，有一位老领导的妻子，发给了我，让我听。说你们老领导也看了，不错，你听听。我吓一大跳，后来我就听，完了以后我还发给了很多我群里面，后来我发现在这个优酷上也出现了，其中就讲到了，有一次周孝正先生啊，这个接受
VOA的采访，说到了这个，我和朝鲜的核战争的关系都是核武器，然后说这个母亲，就是政府现在掉河里了要救，有错也要深呼吸，陈丹和女士讲得非常之好，非常之好啊，这位女士太有水平，逻辑清楚，口齿伶俐，表达的非常清晰，逻辑性强，其中他就说他不认可，教授说的话，那我当然不认可了。
说到这是，说到母亲，这个母亲当然是政府嘛，她她肯定不是政府，我很小第1次出国，我问我的父亲，我说老爹我要出国了，你有什么让儿子注意的，我父亲看了看我，说谁是你爹呀？我说您是我爹呀。
我是你爹，出了国谁知道我是你爹呀？唉？我说那谁是我爹，你出国了，人到了国外，人家一看你哪来的中国人，中国是你爹，你的祖国就是你的父亲。
哦，我说是，那也有道理，因为那时我还是十几岁的孩子嘛。那我说，那谁是我娘啊？我就跟我说谁是你娘，不知道了啊，你什么皮肤啊？我说我是黄皮肤啊，那时候对皮肤这个种族还不太清楚，他说到了国外以后没人知道你是哪，谁是娘,你是什么民族。就是你的皮肤，你的民族，这个黄皮肤就是你娘。哦，当时是是懂非懂傻乎乎的呀。这个，我父亲说，你出国了，千万不要丢你爹你娘的人，就是别丢祖国和民族的人。
唉呀，这个这个影响太深了，我在我员工大会上有几千次员工大会上，几乎都说这个。所以说，为啥我说马建副部长是我尊重的其中一条，他就说文贵任何情况下都不要辱骂自己的民族，和背叛自己的祖国，他是发自内心的，因为这跟我父亲教导是一样的，这也是我多年遵守，我父亲说这个原则要坚持，比你信神，上天还重要，所以你看我的宗教是怎么开始的？是家庭传达了这个意思，深入骨髓，我的血液骨髓里面。
后来问我父亲，出了国我要小心什么呀？我跟你说，儿子，出了国以后千万记住不要碰政府的钱，不要碰黑社会的钱。所有政府的钱，都是老百姓的钱，都是用生命换来的，你碰了这钱，那你将万劫不复。黑社会的钱都是用流血汗换来的，千万别碰，那赃钱，都是流了血了的。还有，我父亲说不要碰有男人的女人，特别是朋友的女人，和朋友的家庭的女人，他说因朋友妻或朋友的女人，如淫自母啊。
当时啊，我真没懂，后来就越来越懂了，像文贵这样在社会上，说实在话什么都可能缺，就是不缺异性的喜欢，从小到大我从小学到中学开始谈恋爱，我叫恋爱专业户，但是也最多的一次动作就是摸摸人家的手，就没有任何实际行动，到后来长大以后每天都有这样的女性，这样的或者异性。这个，我最起码是四肢健全吧啊，身体健康啊，都没有。
但是这句话没让我越过红线，否则我一定是魔鬼级的政治方面的人物，我父亲这句话让我终身记得，我告诉我的儿子，告诉我所有的朋友任何去和有妇之夫，去发生关系的，那是绝对的是风水不好。还有一个，那绝对是对自己，对别人的伤害。还给朋友的女人和朋友家人女人，搞这种奸情的，那是伤天的，如淫自母啊。这是多大的事啊。
我父亲还说，这个你无论到哪去，不管有什么庙，有什么神，你懂的，你不懂的，都不要评论，因为你没资格评论。我娘也说，孩子见神就拜，见庙就拜，只要是人家当地的人，大家拜个，你一定要拜。理由啊，上天都是一样的神，所以说大家看到，我从小受到，这种影响来自于什么呢？来自于我的家庭,我的父母,那么我的母亲父亲是不是这么做的呢？当然了,他们从来都是这么做的,要不是这么做了,我们这个家,我母亲生了十个儿子,养育了我们8个孩子，连吃了早餐没午餐，他们也没有离婚。
文化大革命把他们给打成右派，扔到了东北，吉林省磐石县红旗岭镇赵家沟村，这个村绝大多数是东北逃荒，还有被下放的干部，那个地方实际上不是仅仅是个农村，非常之美丽。那个地方呢，就是现在有上市公司叫吉恩镍业生产镍棒的地方，我父亲被打成右派，打到那去了，那个地方绝大多数是军人或者说带有情报背景的人，而且很多是外国人，因为那个人是个镍矿，是国家军事特区，虽然在这么一个山沟里面，那个时候有火车，有那个运镍的底下矿的柴油机，所有全世界的各种先进设备都在那，因为有外国人，当地还有各种洋派设施，穿的衣服都是世界上最流行的，因为很多外国专家，所以我从小是在一个这样的环境的。
我是在这出生的啊，又在这儿长大的，在最原始的山沟里边，但我们还不是农民，我们家没有地都是开荒种地，我父亲文化大革命腿被打断在那，我母亲在那里。这样的家庭，我母亲我父亲带着她生育的8个儿子，你去想想吃饭，养育，还要上学，那简直是不可思议的，我希望有一天我能给大家放一段，就是我母亲和我父亲过大寿的，每次我的讲话，还有我们家人的讲话，我希望得到我们家人的允许。你们会更多的了解文贵。就是我们这个家庭能到今天，完全是因为我的母亲，我的父亲都没有，这么大。我父亲最多我说他只有20%吧。全是我母亲功劳，全部的功劳。
我母亲是全部的工作，就我母亲个子很小，才一米五几，这个当时在这个赵家沟的时候还养了羊，还养了猪，这个有时候就放羊的时候，几只羊牵不住。我小时候，因为我很小，我记事的时候就我母亲被几只羊牵的一个跟头，一个跟头的。这个记忆，唯一想起来就起鸡皮疙瘩，但她要放羊，因为他卖的羊，就能给家里过年买点肉什么的，啊，还需要盐啊，酱油啊，什么的。
还家里还养着鸡，我的母亲养活这么多男孩子，那一天早上就做三顿。中午做三顿饭，东北的锅，巨大的锅，贴大饼子，搞大碴子。那是最高级的饭了，有时候就熬点稀汤和菜汤，而且柴和啊，有时根本没有，就到山上，烤点湿树枝子，蕘着以后呢，那烟熏火燎的啊，然后呢，这个湿树枝给轰着，你想想这烟熏的每一天，我记住啊，在这个浓雾当中啊。在那里给我们做饭那是太不容易了。
所以这个母亲的这个角色，在我心中这样的经历。那么再反过来说，孩子们怎么能赚钱呢？这家庭跟你什么关系？所有的年轻人们,你们一定要记住文贵说的话，我这几十年的经历当中，特别在我们中国，你要想成功，你要想有一点事业，得到人家的尊重，你要达到了你这个三孔没有，你一定要记住，孝敬父母，严格讲应该是孝敬母父，这是我文贵给所有年轻人今天重要的分享，因为我小的时候就我们家这种孝敬，因为孝敬我才认识了很多的高人，和领导，和朋友，特别是啊，这个对我生命中最最重要，影响的人，他们看到了我对母亲父亲的这种感情和理解和孝敬，人家很真心真意的帮助我，啥也没有，一身缺点的我，这是非常重要的。
因为中国人你去想想怎么能接受一个年轻人不孝敬，而他愿意给你提供特别的支持，年轻人要成功，你一定要记住，你要得到特别的知识啊，年轻人要成功，除了你具有的天赋和努力，你要遇到几个特别的人，你将遇到几个特别的事儿，还要你要有一点特别的小运气。你才可能成功，如果你连母亲都不孝敬父亲都不孝敬家庭，你都不去尊重，不去维护，特别的人和特别的事儿，特别的运气跟你没关系呀，一定你会让所有的机会都会失去的，那么怎么能从自己开始一点点做起呢。
我当时，我13岁就走上社会了，我有一次去我朋友家吃饭，这个朋友当时山东老家呀，都是点菜，点菜以后人家拿这个盒子送过来，我那时候是天天喝，早上也喝，中午喝晚上喝两顿，这个点的菜都是赊的钱啊，那时候5块6块就买几个炒几个菜送来了，上来菜以后我噼里啪啦就开始吃。先捡好吃的吃，刚走上社会啊，结果有一天啊，就是去了一个人家教授的家，当地校长的家，今天那个教授啊，跟他儿子吃饭啊，当地也算是一个一家势力吧啊，所以他爹还兼着那个他的那个那个等于是村长在我小的记忆里面，中国政府官员，哪个到村里面，我老家那村里边儿，都吃的肥头大耳，啊，大肚翩翩然后呢，好吃的老百姓都发自内心的接受，这都应该是官员吃的，我老家那卖的肉锅饼，每个晚上就挎着那个篮子卖锅饼都是给官员吃的，老百姓吃了简直是，有病啊你吃点。那么像我们正好是小孩不懂天高地厚到人家去吃饭去了。人家点的肉锅饼，点的菜，我啪啪啪的就吃了。
吃完以后呢，这位等于村长告诉了我大伯，后来我讲我是后来过继给我大伯了，我大伯一辈子没结婚，他当时是军人，就说了我的各种行为，回去后我大伯这个，看了，我说今天到谁家吃饭去了，我就说谁家，吃饭啊，挺好，结果呢？就在那个我们家有个炉子，啊，煲了炖白菜粉条，在山东老家点炉子是很富有的了，只有冬天取暖点炉子，做了个粉条和白菜，然后我就坐那，两碗啊，我就坐在那，就我开始要吃我大伯二话没说，拿起这一碗粉条，白菜直接扣到脑袋上，由于是冬天我穿着棉袄。这个粉条啊，就在我脖子里面烫得我蹦啊，我大伯后来就是教训我，跪在地上说，任何一个人你到家吃饭，老人没动态筷子，你先动筷子，你有点教养没有，你到人家吃饭去啊，那是我那我大概10岁左右10岁左右，说你到人家去吃饭，人家给你点个菜，你就不先去叫叫老人？你要先叫老人过来吃，老人不来把最好的端过去，然后你要把中间那个位置让出来给人家老人，而人家有奶奶有老人的更要过去，先请安，你才能过来吃，也就是那一天改变了我的行为规矩。
就是到哪去，到朋友家吃饭，和朋友喝酒先去请老人，先去请个老人过来。然后如果不再不来，把那几个好菜端过去，看似简单的行为和动作了不得啦，我从十几岁出来，哪有钱啊，借到处借钱做投资啊，到处做买卖呀，都是因为我这种言行和举动，就造成了很多人对我的重新的认识理解或者是完全不同的理解。
这个对我的帮助是很大的，这就是年轻人，你们要懂得在中国的社会上，尊重母亲，孝敬老人和孝敬别人的老人，那是多么的重要，那么我的我和我太太结婚以后，嗯大概是因为我们是私奔的，由于我1985年我结婚我15岁，我太太她14岁，她71年出生，我们俩就私奔了，私奔以后三年我的岳父岳母不让她回娘家，后来因为我们俩有了我儿子，后来是经过中间人说和，才允许我太太回她老家跟父母见面，后来这个大概七，八，十来年后吧，我的岳父岳母都得了癌症，相继过世。
我跟我岳母的感情那真是太好了，我那时候就鲍鱼好嘛，我那时候经常吃饭，晚上回去就带了鲍鱼带回家。我岳母有时候总给我开门，所以我就一口一口喂给我岳母吃，他虽然能吃我也要一口一口的给她吃。我岳父爱喝酒，早上都喝酒，早上拿一瓶白酒倒一碗。到这个大概多半瓶上泡上馒头就喝，我跟我岳父岳母啊，真的是既是朋友就像亲儿子一样，我们无话不聊，这个我的太太在我岳父岳母过世之前问他的父母，她应该怎么和我相处，怎么和我家人相处？
我太太，太小了，我的岳父岳母啊，特别我岳母特别强示,我的岳母啊，那绝对是个大美女，也是当过一段儿军人的，告诉我的太太，说如果你想拥有文贵，和你想和文贵一辈子不和你离婚，你就两个办法。
第一个你不要背叛他，你要听他的，这个一定要维护好，你不让他丢脸，这人要面子，更重要的事情对他母亲，对他父母一定要好，这样他会永远和你在一起。
就这么简单的话，我太太就遵守了，我太太从和我结婚到现在32年，几乎大门不出啊，就永远就是每天就是陪我父母，一定要每天吃一顿饭这样的，就我父母我家人的内裤袜子都是我太太买的，给我父母看了洗澡，然后父母一直有安全警卫人员，还有这个阿姨。看着洗完澡上床睡觉，我太太才回家，那跟我母亲我父亲的感情超过了我的任何一个嫂子，当然我嫂子都很优秀，因为大家都学嘛，这个大家越学越好嘛。
那么同时我太太对我母亲父亲的这种身体的照顾和这种爱护，由于我们家8个儿子没有姐妹，她比闺女还好。使我们家极为祥和，和谐，你说我是永远欠我的太太了，而且我太太这对我是绝对，她是我真的老板，我天下没有怕的人，我就怕我老，经常给我发脾气，经常像训儿子一样的把我训了，我得毕恭毕敬的听他训话，因为唯一他要跟我谈话，每次都让我正襟危坐。还得让我严肃，然后她他抽烟，她从十几岁就抽烟，抽了烟就开始训，不管心服还是口服啊，非得问你到底是心服口服，我总得说心服啊。
后来，我练就了一身功夫，看到他的眼睛点着头，我还在想工作，为什么因为这样的妻子对我的母亲对我的父亲，你说我能，对人家不好吗？这就是我对这些年轻的女孩子们，给你一个建议，你要想幸福，你得像我太太一样，做风险投资最成功的就是我太太，看准了一个好男人比你自己多大本事都重要，你看我太太，我投资我呀，人家没成本，就把她自己赌在我身上。当然人家是百亿千亿的回报最成功的风险投资者，更重要的事情，他学到的最重要的就是今天中国以家庭为单位，以家庭为信仰的核心，女孩对你丈夫的妈妈好，你老婆婆好，一定要去，对你的老婆婆好，对你自己的妈妈好，这是所有的女孩，就你对你亲妈好，你对你的老婆婆好，你就把这两个女人整明白了，你的一生一定是幸福的，其他都是第2位。
同样我告诉这个所有的男孩子们，你们要记住你要想幸福，你要想成功。首先要记住，你要对三个女人好，第1个是你的母亲，第2个是你的老丈母娘，这是太太重要了，第3个才是你未来的女儿，如果你没有女儿的话，那就两个女人应该在家，男人就不说了啊，所以说我告诉你年轻人你只要能把你这个弄明白了，无论女的男的，你这事业基本说是顺利，说人生先定个小目标啊，大目标哇，那都是瞎扯。
首先你要知道你是谁，你得了解你自己，这个世界上你要想真正开始创业的时候，你不先了解你是谁，也就是说你自己能做什么事儿，你都搞不明白，那你一定是错的。首先我认为你先要搞清楚，你先把自己的原则要对父母孝敬，要对妻子就是对半的，父母也要孝敬，把这个家庭为单位的信仰的社会的核心给抓住，然后这个家和才能万事兴啊，你就会得到尊重，你也会得到别人的信任，你会得到意想不到的能量。
你怎么会不成功，你的基础面就比那些不懂这个人已经高了，战力就已经高了，再反过来说母亲这个事情，这个母亲这个角色，在中国更加伟大，说的和宗教有关系的，按照佛教的人就不能有性欲啊，最好更不能有生育都出家那这个。人类的繁衍，一般人是做不到。
那么所有的宗教里边呢，还有一个更大的问题，他们所有人都要靠别人的捐赠，或者说咱今天呢，大家用财富来供养，特别是今天中国的佛教啊，都是靠供养生活，年轻人都出家了就靠供养，无论是出家的和尚还是尼姑，还是修行人员，这是我对中国宗教，我一再呼吁的，也是我和李祖源大师一起参与了建设法门寺，台湾的中台禅寺和多个包括这个五台山金顶，我一反对建豪华的寺庙，既然是宗教事实，干嘛这么豪华？
第2我说中国宗教的改革就是首先存在形式改革。因为你们这些人生下来不劳动，就让别人供养，这个是不公平的，你连吃饭都解决不了，你还说你能给别人带来这，帮别人精神反恐，带来未来生天，还不死，这个我觉得逻辑上说不清楚，也不应该这事，所有的问题中的核心。
第3个，这个所有宗教都排斥女性。啊，这个对女性的排斥和歧视，我不能接受，我认为恰恰是宗教更加应该把女性和母亲这个位置放到更高的位置上，所以在这个问题上，我和很多宗教人士在研究啊，在探讨啊，在学习，我希望未来我会为宗教做一些事情，很多年来我的朋友在问我。在未来，你最高的目标和追求是什么？我希望我做一个宗教人士，而不是宗教领袖和宗教团体，我觉得那都是不可以的，因为只要有目的，只要有利益诉求，这些都不纯粹，我想做一个纯粹的宗教人士，自食其力，纯粹的能把利他的思想能帮人们寻找真相的。
这个，经验来传达，就传递给别人，因为宗教，就无法回答你当下，当中的困惑和给你未来，这个你死后未来人生，和无知的世界，无为的世界里面一个答案，不管是真假的没人验证去，更重要的事情，现在宗教都在往另外一个方向转就是达赖喇嘛啊，好嘞好嘞。就是宗教与科学，现在的物理世界和现在的这个位置的事业有为的是未知世界的一个可以解释，可以理解的语言和方式，说白了它就是哲学和自然科学，是当下的物理社会，包括这手机怎么会有那么远通话视频呢，实际上是过去都属于神理范畴位置，谁干的？现在已经是来到了物理世界。
人家已经来到了我们当下的生活，这本身就是哲学和科学自然世界的一个结合，也是宗教界和他的一个结合，这个我认为是我未来的人生中最重要的就是做一个纯粹的宗教人士，那么作为一个宗教人士更重要的推动，就是中国到底什么,什么宗教适合中国，这是我未来，最重要的一个人生的目标和方向，就刚才所说的中国所有的，所有的历史，到现在最核心的社会的稳定和最核心的核心价值观，那就是家庭,家庭当中就是一个母亲的核心。
这就是孩子们你们要想成功，首先让天下的母亲爱你们信任你们，让所有的女性信任你们，支持你们。你就会成功，这就天道酬勤，地道酬人，我想说你这个人，这个人意啊，你就一定要从孝敬父母开始，两军相遇，谁能胜？勇者胜。勇者相遇，谁能胜？智者胜。智者相遇时，谁能胜？更加有诚者胜。诚者相遇，谁能胜？仁者胜。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
