<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>佛教 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%9B%E6%95%99/</link>
    <description>Recent content in 佛教 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%9B%E6%95%99/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1952/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1952/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零：直播前播放视频汇总
视频一：
兄弟，我感到很失望，我是来自牛津大学的肖恩-布鲁克斯博士，我有48个出版物，其中包括13本书。我有大概21年的研究健康医学、解剖学和生理学的经历。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特-马隆博士曾说过，任何人在任何情况下都不应该注射这些疫苗。他创造了这种疫苗，并且奉劝我们不要注射它。
请让我解释一下，注射了这种疫苗的人将会发生什么。服用这种疫苗的人将在未来六个月至三到五年内，死亡原因有三点：
第一点，你已经大大降低了你自己的免疫系统，高达35%之多。第一次注射至少减少了15%，第二次则减少了35%。现在如果你打任何加强针，你将会失去生命，就是这个样子。如果你今后在再打流感疫苗，你依然会失去生命。
第二个原因，抗体依赖性的增强。抗体依赖性的增强是所有打过这些疫苗的人都会经历的事情。当然，除非你服用了安慰剂，但你不可能知道在哪里能够获得它。因此，鉴于这一事实，抗体依赖性的增强会使你的整个身体相信，它正在吃掉病原体的细胞，而它其实并没有这么做。这最终导致了所谓细胞因子风暴，导致器官衰竭。这将导致你的死亡，这是无法被阻止的。无论多少药物都不能阻止它。
第三点，血液凝结。每个接受过疫苗注射的人都会出现血液凝结，如果你不相信我，有一个方法可以让你知道。去做一个叫D-二聚体的测试。它的作用是在微观层面上检测血液凝结情况。
就在我现在正在跟你们说话的时候，就有人正在切除人们身上的血液凝块。数以百万计的人已经死于注射疫苗。在你的最后一次的会议上，你鼓励人们在未来接受这种疫苗，还要戴口罩，我听到家长们也是这么说的。
所以对于那些正在认真考虑给自己是孩子打疫苗的父母，请一定注意。这么做你将使他们永久地失去生育能力，打过针的人都是失去了生育能力。80%注射过疫苗的妇女在怀孕的前三个月就失去了孩子。你在不能生育的同时，你也给自己注射了相当于艾滋病毒的东西。你将不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆或骨髓。
如果你不相信我，可以试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的，当然，除非你住在加州。因为在那里，他们仍被允许捐献含有刺蛋白的有毒血液。注射剂会产生刺蛋白，它们就在注射剂中，它们通过将你的RNA撕成两半来创造它。
你不能再被称之为人类，你已经变为了其他的物种，而且你很容易感染无数的疾病。这就是未来将很快发生的事情。我不知道你的员工中有多大的比例已经接种了疫苗。但你的学校将会关闭，不能再继续开放。接下来人们会生病，并且会死亡。这将发生在校园里的每一栋楼里，而且它已经正在发生了。它已经发生了，祝你们好运，没有什么能阻止这一切的发生。
视频二：
Jane Ruby博士：他们按照说明将一小瓶疫苗适当地稀释成六剂。接着史都，这是令人震惊的讯息。
他们发现在每一剂，史都，每一剂量RNA的比例。其中有RNA物质，在每个剂量中，每微升（ul）的RNA有6毫微克（ng）。
你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
让我与你分享。有一项研究，我想要大家注意，标题叫做”石墨烯家族奈米粒子的毒性，起源和机制的总复习“。在这篇文章中，这真的非常值得关注。
当这些研究人员在辉瑞疫苗发现这样的图表，描述将发生什么事情。当它们进入你的身体并开始渗透你的细胞时。有一种脂质奈米颗粒将它们推入你的细胞，身体会产生氧化压力。
你总是担心服用抗氧化药物，这就是氧化压力。因为你必须保护自己，所以你又要承受它。它实际上摧毁细胞内的一切，它是颗粒体爆炸，它创造了一个情况，你的身体处于10级警报。
10级警报好比，你知道像救火车和炎症、细胞因子、化疗之类。如果你让发炎风暴进入身体，这是非常伤害身体的。它特别容易引发肺部的急性炎症。它会在心脏组织和脑组织中产生炎症风暴。
史都，这将直接与中风、心脏病发作有关，而我们正将它提供给怀孕的母亲和婴儿施打。这确实是每个人都必须开始关注的事情。
主持人：好的，所以我有一个问题。我只是这里的一个被领导的人，你是专家。氧化石墨烯，是毒药吗？
Jane Ruby博士：这绝对是一种毒药。它在内部干扰，它是有毒的，它干扰内皮功能，它触发一种叫做”NFK-B“的东西。它是一种重要的转绿因子，它开启了大量的侵袭性炎症。细胞正在进入该区域并在不经意间损坏该区域。
史都，我想告诉你。当他们创建这种mRNA并编辑以创建这种特殊类型的刺突蛋白时，他们知道他们在做什么。
因为研究人员同时使用另一种冠状病毒，天然刺突蛋白作为对照。而这种天然蛋白确实不干扰ACE2受体。它没有进入心肌细胞并开始损害线粒体功能。
再任何一种情况下，心脏细胞都会直接暴露于刺突蛋白。这些刺突蛋白最来自亚基的不同来源，以获得证实。我有提供给你一张照片，照片是他们研究中使用的小鼠心脏，前后的对照照片。
左侧是健康的小鼠心脏。你可以看到心脏的形状，你可以看到在它的背面，在那个右上角，有血管的起点，它们在实验中被裁掉了。
在右边你看到的是肿胀、圆形又充血，这是在刺突蛋白进入心肌部位之后。你可以看到刺突蛋白改变了它的形状，并破坏了它。你绝对可以确定该功能会受到干扰，并且可能会发生心律不齐，这是永久性心脏损伤。
视频三：EST08/26/2021
这里有关于专利的重要事情，我看过专利，不包含附件一共193页。我阅读了专利，没有看到氧化石墨烯。它没有列在专利中，因为它是商业机密。
你记得比尔-盖茨说过，有些商业机密是不能公开的，所以不能出现在专利中。所以氧化石墨烯没有列在专利中，除此之外都列出来了。
但是我仍然要向你展示疫苗含有氧化石墨烯的证据。而且中共国的专利中，列出了氧化石墨烯的存在。
主持人：让我来问问你，他们为什么把其他成分都列出来，而唯独没有列出氧化石墨烯呢？为什么他们不列出来呢？
我要说的第一个原因是，大家都知道它是对人类有毒的东西。
主持人：好的。
另外一个原因是因为它是水凝胶的主要成分，用于马斯克的研究的液态AI范本。如比尔-盖茨所言，创造了人与互联网之间的接口。
（mRNA非常不稳定）不能靠自己存在，所以需要为它创造一个生物圈，这就是为什么有这4种脂质，然后还需要氧化石墨烯。
有意思的是，氧化石墨烯的强度是钛的4倍，并且可以承受700华氏度的温度。所以我们使这种非常不稳定的单一螺旋病毒坚不可摧。或者说它们使它坚不可摧如果你仔细看“集乙二醇化脂质”，它是由一个叫做“中石化”的公司制造的，这个公司就在中共国。
视频四：东京都医师会
在非洲如果我们将使用伊维菌素的国家和不适用伊维菌素的国家比较，他们不用伊维菌素来预防中共病毒，而是用来防寄生虫病。
使用伊维菌素的国家，每十万人当中有134.4例感染，死亡人数是2.2。现在在非洲国家没有使用伊维菌素的国家中，每十万人当中有950.6人感染人数是29.3人。我想这个差异应该显而易见了。当然，我们不能以这些数据为依下结论说，伊维菌素是有效的。但是当我们看这些数据时，也不能否认伊维菌素是绝对没有效用的，至少我不是这么认为的。
我们也可以做其他研究证实其效，但是目前我们处于危机状况。有关伊维菌素的使用，很显然我们必须在病患知情下同意使用此药物。
而我认为，基于此状况，我们应该可以用此药物治疗病患。
视频五：关于宗教的介绍
第五个：锡克教
锡克教信奉真神”真名“严格信一神论。认为神是唯一的，是全知全能的。是宇宙万物的缔造者，渗透每一个大自然的一部分。永恒超出，是公证而仁慈的，
第四个：佛教
人和其他六道众生一样，沉沦于苦迫之中。佛教重视人类心灵和道德的进步和觉悟，并不断的轮转生死。唯有断除无明的人才能出离三界，不再轮回。最终超越生老病死和所有苦，结束六道轮回。得到究竟解脱，进入磐涅的境界。
第三个：印度教
印度教被称为世界上“最古老的宗教”。有些人则认为印度教是超越人类起源的“永恒的法”。“永恒的规则”或“永恒的道路”超越了人类的起源。其中规定一些永恒的责任。如诚实、仁慈、纯洁、忍耐和自我约束等等。是不分阶级、种姓或是教派的印度教徒都要遵守的。
第二个：伊斯兰教
穆斯林信仰独一且无与伦比的造物主阿拉。伊斯兰教认为阿拉在人类历史长河派遣了众多先知给全人类。历史各个时期都有先知，而先知默罕默德是最后一个。
伊斯兰的教义色彩较其他宗教不明显，而强调戒律与坚持信仰的价值观。伊斯兰教的基本功修包括五功，「念、拜、齋、課、朝」。五功是穆斯林需要奉行的五个义务。
伊斯兰教还拥有自己的一套宗教法律。该法律实际触及生活及社会的每一个层面，由饮食、金融到战事以及福利等各方面。
第二个：基督教
基督教的共同信仰认为神创造了世界，并照自己的形像造人，由人来管理世界。世人后来由于选择犯罪而堕落，带来了死亡。三位一体的教师，包括从三位一体教派诞生的耶和华见证人。
认为圣父派遣圣子耶稣基督以道成肉身，传扬真理，并因世人的罪被钉死在十字架上，三天后死里复活且升天，赐下圣灵与信徒同在；基督为了替世人赎罪而死，信徒可能因此得到拯救并永生。
视频六：8月27日，具体地理位置不确定。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1741/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1741/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个裤子，看到了吗？「这个裤子」是咱们自己织的布料「制作的」。「布料是」自己织的，高丝的。你看这个，漂亮啊。看这个，是吧？
我前天照照片的时候穿的是「现在身上这件T-Shirt的」长袖「版」。「那件是」长袖的，现在这个是短袖的。「这件右手臂」这儿有Logo，那件是没有Logo的，是不一样的。这个料子是黑「内里」的，两层的，Loro Piana的料子。这样的衣服要是真的买原厂的，都是几千美金。但是咱G- Fashion做的就非常的好，成本就会不一样，因为咱们中间没有那么多利润「方」。最近，G- Fashion我让他们稍微调整暂停「下」，我们要上一些新货，给大家一个惊喜。给大家一个惊喜。不要追求量，「要」追求真正的好。就像这样的衣服，我希望战友真正的能穿上，能感觉到。你看这个，是吧？别搞得花里胡哨的。你像这个「裤子」是咱自己印的花，所有的佛教「图腾在上面」。卡丽熙老念经，「可以」穿上个真正的西藏的这种佛教的裤子。你看，舒服啊！
「穿着」花裤子，花花公子「开玩笑」，中！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频英喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1557/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1557/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大卫先生：来了吗？看一下啊，哈哈，七哥进来了，好，哇！七哥的画面进来了啊，战友们，咱们把这个连接赶紧推一推啊，正好文贵先生来了，哇，七哥穿一个新衣服啊，咱们一会让七哥给我们说说G-Fashion最新的这些产品给咱们介绍介绍，过年聊聊Fashion。
小狐狸：从肉眼看应该是真丝缎面儿。
大卫先生：太棒了，太棒了。
郭文贵先生：现在可以了吗？听到我的声音了吗？
大卫先生：非常好，七哥，听到您的声音了。战友们看到您的最新的G-Fashion的服装了，大家非常兴奋等待您给我们讲。
郭文贵先生：兄弟，麦克风清不清楚？
大卫先生：不错，可以！
郭文贵先生：你要听清楚，有时候它这个麦克风可能会掉，它不是麦克风，你看现在是不是我的麦克风？是这个发出的声音吗？
大卫先生：是的，再离您脸这边再近一点，稍稍小一点。
郭文贵先生：现在怎么样？现在怎么样？
大卫先生：好！可以了。小狐狸啊你们几个女主播待会可以，大年初一了逮到七哥了，你们可以有些问题也可以问问文贵先生啊。
小狐狸：终于有机会了，是吗？
大卫先生：卓玛姐你别给我这么个镜头，你给女主播出来，是吧？跟七哥采访一下。我这形象也不好啊，给咱英喜丢脸啊。OK，他得坐那儿聊。咱们公告那边可以推一下啊，就说文贵先生现在作客英喜，欢迎大家来看一下、来参与。
郭文贵先生：声音怎么样？声音怎么样？兄弟们？姐妹们？
大卫先生：好了，现在好了！七哥，大家都看着您最新的衣服呢，非常兴奋，都给咱介绍介绍。
郭文贵先生：我这刚刚我上去一换，穿的是那个金色的红色的。我要马上要做那个G-club的年会的演习，就是说这个提前说，赶快上来了。好，大卫兄弟，还有所有的我们战鹰团的兄弟姐妹们，新年好！向你们拜年了。
大卫先生：谢谢文贵先生，谢谢七哥，谢谢！
郭文贵先生：这角度可以么？角度。
大卫先生：可以，咱们还有几位女主播等着您，等了很久了，很激动，都想听您聊聊Fashion。
郭文贵先生：你这块儿女战友多？女战友多是吧，兄弟？
大卫先生：对，我发现咱们爆料革命的这个各个农场、各个平台，女战友贡献最大，女战友最勇敢冲在最前面。
郭文贵先生：那我们这中国男人实在是汗颜呐，实在是汗颜。
大卫先生：谢谢文贵先生，战友们想听听您说一下咱们G-Fashion最新上线的这些这个服装，非常棒！尤其那个红色的，就是那种军装的感觉。我刚才给战友们简单介绍，有点儿英国的那个乔治时代，那个皇家军人的那种英伦范儿。所以，请您给我们说一说，谢谢七哥。
郭文贵先生：好，谢谢啊，大卫兄弟，谢谢我们所有的这个美女战友们。咱们战鹰团的真是出品都是很不一样的，所以你们问Fashion的时候，所以说是有资格的。就是出来的你们所有的这东西出来都是不一样的。非常非常地棒！那么，特别是让我感触的，就是你们对这个整个平面啊，整个的在作品的比例上非常非常地棒。特别是大卫兄弟最早出来搞战鹰团的时候，也就是那个九指妖说你是特务，说你回国是假、老爷子过世是假、你是真正警察。就那个时候，你“咵”出了战鹰团战斗机那个照片，欸，你让我当时感受到，一个是咱们政事小哥，一个是你这儿，我觉得这个做的东西是不一样。就是九指妖那东西，我都公开说就是土得掉渣你知道么？后来有很多棒的战友去了就是给她改了改门面，那真叫土啊，真是一种那种老母鸡在土里边儿扑棱出来的那种感觉，浑身的尘埃抖落不掉的那种。那么你说到今天，总结那件衣服呢，其实你说的很对的。这件衣服的真正的这个开始，有很多（人穿过）。有谁穿过呢？猫王穿过，这个Michael Jackson改版过，包括Keith也穿过，包括那个原来那乡村另外一个，也叫这个，叫那个Michael Jackson的，一个乡村音乐（家）也，他也老用，只是一个不同。那么它来源于真正的是英国威廉姆，威廉姆国王，当时他穿的，登基的时候穿的。也在西班牙，西班牙皇国时期，包括葡萄牙大帝国时期，国王就职的衣服。这件衣服为什么这个，它形成了这几个扣子，包括这个领子这块儿这个扣子，那么包括徽章，这个徽章你看得出来，都是那个真丝的拿手编出来的，而且这东西值基本上百分之九十都是印度产品，因为印度的劳工和做丝比较好。然后呢，现在部分是来自于中国。那么这个衣服的经典之处它来源于，它是一个整个时间和历史的沿承。中国的中山装啊，很多人没有注意到，中山装的所有的祖宗就是这件衣服。中山装的祖宗就是这件衣服，包括苏联共产党时期，还有纳（粹）希特勒，所有的军装，希特勒的军装。所有的军装，包括斯大林时期，几乎全来源于这里。所以，这件衣服是亦正亦邪。所以搞服装设计的人呢，把它变成了军绿色，包括二战时期的色，还有这个女装，男装，它都在诠释着一个，它就是两开气，后开气，肩部、领扣，几个扣子，有做20个扣子，有做十几个扣子的；还有这个袖口的，这个差距。而咱们这块儿是用了信仰之星，信仰之星是一个一个拿手抠出来的，那个扣子，这不是开玩笑的啊。那么，咱这个料子呢，要做得非常非常好，就是它，它比较垂，是单开气。咱把它更时尚化，事实上是我们想说的事情，在时尚界我们非常自信地向西方说，就是说中国人要做服装的，没有不做长袍的；外国人要做时装，没有不做这件衣服的。那么，这件衣服是可正可邪，可以变成军装，杀人去；也可以变成一个非常棒的艺术装，唱歌给别人听；同时它也表达了当时威廉姆王，国王当时在大英帝国的时候，他说过一句很精彩的话，说当这个权力，所有人都认为你这个权力对每个人都造成伤害的时候，实际上你的权力，你已经是等待着死亡，只是时间的问题。不管就像那个谁啊，那个丘吉尔说的，（还）是谁是托尔斯泰说的，不管黑夜有多长，总有一天会有不知道的人和原因，会给你带来一个突然的改变和火光，就让你彻底地看到了希望和看到了胜利。这件衣服呢，我们是让世界上时尚界非常清楚的，就是展示了一个我们对时尚的理解。那么更重要的是价格，这个价格一般来讲，你看所有出这个价衣服的，不是你copy的，原创的出来的，一定都在2000、3000、5000、8000、9000美金。我最起码有五六件类似这样的衣服，没有一件低于一万美金的。像我在爱马仕每隔两三年就来一款，每隔两三年就来一款。Stefano Ricci出一款都在两万美金以上。我还有一个鳄鱼的夹克是在30万美元。那么这个，这个衣服质量绝对是一个在5000美金以上的品色，它的扣子、信仰之星，它的内衬还有外面，包括它开衩，男女实际上都可以穿。我觉得这件衣服是非常有意思的，包括特别是肩部这个地方和这个地方，这两个是G-Forever的徽章是我们的。然后这整个的扣子非常得漂亮，八九百、一千来块钱。这个成本大概多少钱呢？成本大概就是，没有不算人工，一分（不算），不算任何管理费，什么（都不算），买来的材料，大概4个yard嘛；然后加上扣子，一个扣子最起码是咱要买多了大概18美金，买少了最起码是40美金一个。那你想想，这个基本上就直接成本，就没算管理费。为什么？就是让G-Fashion（能给到更多战友）。你看用G-Club就更便宜了，那就太便宜了。说老实话，如果这玩意儿能收藏的话，一定买多少件收藏都行！
55：02那么这次你可以看到G-Fashion这个昨天上线到现在我觉得，网站改版了。这个网站的改版的主导设计师除了咱们G-Fashion的几个工程师之外，主设计师就是我们最年轻的一个女孩儿，就是一个女孩儿，我们美东农场美东香草山的，是一家人家都是爆料革命的（战友），人家来自香港叫Jessica，二十几岁的一个小女孩子，很多原来的视频都是她做的、剪辑出来的，她现在已经到了G-Fashion去工作去了。那么她的爸爸、妈妈都是支持爆料革命的，就他一个小弟弟是剪辑视频的，全家支持爆料革命的！当然也是GTV的椅子了。所以说你看，她几乎没过年，还在这个洛杉矶呢。昨天就是那个哨子，吹那个哨子，送哨子是我们也是一个GTV椅子的战友在G-Fashion工作。是前天晚上就是咱们时间，坐飞机抱着，它不让寄，抱着从洛杉矶坐飞机到了纽约已经快到凌晨了，到了纽约送给保镖，保镖昨天早上直播前送到了这个桌子上，我放在了脖子上。那么，包括这个手链，第一次，我看看。你看今天早上&amp;hellip;&amp;hellip;
大卫先生：七哥给我们展示展示啊，战友们。要大过年啊，我们聊Fashion，是非常棒的，对吧？非常棒的。你看那个扣子，战友们你们可以看一下那个做工。那个是真的是设计师里边，能把设计师的想法、理念还有那个精神上的东西都融入到了这个服装里的。那是细节，特别棒！
小狐狸：昨天晚上我们才买了一波，添了一条漂亮的裤子。
郭文贵先生：你看啊，这是一个咱们的这个盒子的带过来，然后你看咱们这每个这个带，今天早上是给家人的哨子，你看这个，它里边有个灯。然后呢，我这个是个金的，你们没有的。（文贵先生演示吹哨子。）是吧！这个是银的。（文贵先生演示吹哨子。）那么这个哨子会吹的，不要吹那么（用力）。用这都非常棒。哨子的盒子你看昨天寄过来。然后，这个是我昨天戴的那个袖口的那个，就是你们刚看的那个信仰之星，这是那个盒子，那个那个袖口现在在外面放着呢。所以，这些东西啊，你可以看到这个是我们一个正式的盒子。（文贵先生展示盒子。）这个是真正的，你看这里边是这个皮的。然后这个是这个样子的。是吧？你看看，它这个感觉，就是当你真正地高清，你会看到这个太漂亮了！那么，它整（个），你想想G-Fashion要定第一批的服装的包装盒，就包装盒多少钱？——500万美元。包装盒啊，500万美元。那么咱么那个网站，昨天大家看到那个改版以后，就是整个这个风格你看，跟爱马仕的特别像。特别特别像，但不是抄它。
因为爱马仕那个网站的建设者是我一个很好的朋友，爱马仕网站用了3年的时间，你看上去特别简单就做成那样子，那就是一个你买衣服，你在东莞买一个10块钱衣服，你在爱马仕可能需要100甚至1000块钱，它是原创，它是质量，它不是化学的，它是绝对不一样的。那么你看到这个哨子的时候，昨天他们送过来，你想想现在923的纯银多少钱？这个18K金多少钱？然后那个手链..你看这个手链，哇，我跟你讲，我从来不戴手链的，我从来不戴的..你看这个后面这个手链的背后的，这个是那个Chrome Hearts的设计师，就是在我们网站那个，你看这个信仰之星，它里面这个全是已到一刀一刀抠出来的，G-Forever,全部都是。所以说今天早上我们家磕头、拜年以后，然后我说给大家每人送这个，哇！每个人都幸福的，我们家人从来都不戴手饰的，结果现在都戴着呢，这个是个临时的盒子啊，这个手链还有那个戒指，我跟你嫂子结婚从来就不戴戒指的，从来不戴戒指的。
大卫先生：七哥，我觉得你应该设计一个G-Fashion版的特别版，给七嫂，七嫂绝对拥有一个给您特别版。哇..太棒了。
郭文贵先生：我从来不戴戒指的，所有的人喜欢的简直是不行了，因为它是个信仰之星，而且是银的，哇！太漂亮了，太漂亮了，而且这个一点儿都不俗，是吧？
大卫先生：是，七哥我觉得你可以回头用盖特推出来，一系列这方面的照片，战友们要近距离的再看一看或者视频之类的。
郭文贵先生： 你看我穿这个衣服，这个是丝绒的，你看见没有？
大卫先生：看见了，
郭文贵先生：丝绒的，然后你看这，你看它的衬，G-Forever,你看看这个细节，
大卫先生：哇！太棒了，太棒了
郭文贵先生：这是咱们G-Fashion的，你看，这个也是，这个是用特别特别的毛，以后美国可能就禁皮了，不让你穿了，非常漂亮，同一个料子，你看它后面剪裁的这个位置，所以说这是随便的一件衣服，所有的扣子都是一颗子弹，你看见没有，这是两颗子弹，香港，这是对香港运动的香港的子弹，任何一件衣服现在，都是带G-Fashion的，如果你买Chrome Hearts你去买Pada、Gucci，任何一件，都是5倍到7倍的价格，100%是同一个设计师，100%是同一个料子，100%是出于用一个厂家，那你去想想，为什么要花那么多钱啊？而且咱们是原创的，是吧？你看像女孩要穿这个衣服，它就是不一样，你穿了就不一样。我要拿那个长袍，昨天那个长袍因为是全身的。
大卫先生：行，七哥，大过年的，没事，我们等着，给我们展示展示，我刚才给您留言的时候，我同时给唐平也留言了，唐平跟我说，她在被窝里哪，我说堵被窝了，我说那你快点，一会儿七哥来堵你被窝来了，一会儿唐平马上过来参加我们的节目。太棒了，导播一会儿给那个“小狐狸”切换画面，让女主播出来，我觉得这个问题应该让咱们女战友来对七哥就关于Fashion这块多提几个问题。
郭文贵先生：这个长袍你们没注意到，你看..你仔细看这个料子，你看看，这个料子在LORO PIANA任何一个衣服，你们懂得，任何一个这个衣服啊。
大卫先生：很垂啊，它的侧面的设计，对吧？七哥？就是之前你穿的..
郭文贵先生：女孩要是穿上这个衣服真是太漂亮了，“小狐狸”过来了，我看，
大卫先生：对，想跟你聊Fashion, “小狐狸”跟七哥开麦吧。
郭文贵先生：“小狐狸”这样的人太危险，
小狐狸：我有很重要的事儿要跟您说。
郭文贵先生：这个布料你看看这个胶印，“小狐狸”你看里面边这个边儿，这个衣服它最厉害的是它的料子，都是LORO PIANA的料子，你看看任何一件这样的衣服，任何一件，什么也没设计，没品牌，就这个料子，你买的时候最低是3000~5000，但是由于咱们现在是LORO PIANA的合作厂家，就是上面挂上LORO PIANA的料子的，这个价格你可能是，现在我不知道花价钱，大概可能是十分之一的价格，所以说小狐狸你有什么说到吗？你讲吧，
小狐狸：我有个问题七哥，郭叔叔，我的手太细了，你那个6号我戴上太大了，这个戒指要再给我们出个5号的，我想闫博士也戴不上去，我们俩需要5号，
郭文贵先生：我发现你这个手现在是跟科学家有一比啊，你可别让大卫靠近你啊，这可太危险啊。
小狐狸：我们离的远。
大卫先生：人家老公一起..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日GTV连线文欣</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文欣女士: 欢迎郭先生，然后我想持一个大日如来心咒给您好吗？这个咒听了可以驱走黑暗。
…
因为我的老师和母亲都是属猴的，她们的本尊佛就是大日如来，所以我想将这首大日如来的心咒献给郭先生。今天台湾的时间是5月10号，礼拜天是您的生日，献上祝福，感谢万佛万神保佑，重回中华大地。有请郭先生，您刚刚特别交代说今天是假日又是您生日，我们就谈一些轻松的，不要谈太沉重的问题。刚才在等您的过程当中，有一位战友提到就是说，您对未来新中国的时候新政府的制服、还有军装的设计，您有什么想法？
郭文贵先生: 谢谢文欣，首先谢谢你今天这么好这么特别，带有一个台湾中国人特色的这么一个开场。你一开场就把我的这个五毒全都给去掉了，力量太大了。直接你选了今天背后这个如意，台湾101层大楼是我的大师——李祖原，他设计的，每一寸我都能讲出它为什么，我都全程参与了，也深深的影响了我。而且这个如意楼包括这个戳，包括这个塔成型，包括这个币融合在一起，事实上今天我们的G-Fashion、 G-Coin，未来的喜马拉雅储备，都是受这个影响的。所以你今天选这个也是缘分，一上来就把我这个五毒去差不多了，你介不介意现在我继续抽雪茄行不行?
文欣女士: 当然可以，您高兴怎么做，我们都非常的喜欢，自在就好，没有问题，而且我也闻不到这个烟味。我只能在荧幕里面欣赏你，Enjoy。
郭文贵先生: 文欣女士是战友当中我觉得可能是宗教、文化、历史、文学、还有我觉得是叫心典吧，咱们心典用今天的话说就是心灵的鸡汤，我觉得是最多的之一了，前10个人。你是这么个人物，绝对是。你的影响很深，对爆料革命严格的讲也有深远的影响。因为潜移默化是吧，你天天一上来给我唱一首这个淫荡之歌，那我一下子就是五毒具长，独缺邪毛、邪病的淫念了。你这一来把我这五毒就去了，万佛万神保护我们，这就是你的厉害。
这是我们中国的人心里面真正的你说的自在，中国人找那种自在愉悦，还有那种轻松，还有那种放下，还有那种得意，还有那种如意，还有那种感觉我觉得就是你这种境界带来的。谢谢！
文欣女士: 谢谢郭先生，没有那么好，但是你的溢美之词我全部收下，越多越好，以前我们要…(视频有些卡)。
战友都是打了屏幕就是感谢郭先生，然后祝福郭先生生日快乐，这样子回到刚才有一位战友提的问题。就是未来新中国成立之后，这些军装的设计、制服，尤其是郭先生讲很多男人都不知道怎么打扮、装扮，在穿着上的制装费投资的很少，然后就是没有办法站的那种抬头挺胸，像个男人、像个汉子。所以我想郭先生在这方面战友提出这个问题，我不晓得您的想法是怎么样，跟大家交流一下，谢谢。
郭文贵先生: 我接着回答你刚才关于衣服的问题。我到了台湾，就你后面这个楼，101层朝南侧，然后大门一进去，白色的理石，然后中转梯，然后上了顶部，还有那个平衡器，上顶楼餐厅。
吃饭的时候我就看到台湾穿衣服，让我感到很惊讶的，这就是台湾的伟大之处。就是你能发现午餐来和晚餐来，我去午餐，只有午餐和晚餐没有早餐，我去发现穿衣服是有别的，大家都知道中午穿什么衣裳，晚上穿什么衣服，而且男女相宜得章，非常之和谐。
而且你基本上也能看出人的身份和今天吃饭的一个基本为啥。这就是一个衣服的境界，在台湾就体现出来了，这叫礼仪之邦。礼仪之邦之首，就首当是服饰。什么是服饰？饰就代表着你这个表达和你现在的坐态和你现在的环境，和你的坐静和你的纯净，就你说话的语景要配上的，是吧。
你不能说人家发丧了，你穿了一身红，上人家那块去了。你干嘛呢，不是欠揍来了是不是？人家娶媳妇，你穿一身孝服大白衣服来了，那不欠揍呢。它为啥不行？是它衣服是个功能，它是一个导向。
那你再看看我们共产党，伟大的共产党穿啥东西——毛装。毛装是人家中山装的改版，你发现这个问题吗？它是抄人家的中山装，抄得非常的不像，所谓的中山装人家中山是真正的装，然后改成所谓毛装。
郭文贵先生：啥叫毛装？这整的非常丑，后来就是夹克装，然后是西装。一个几千年文明古国，一个国家的礼服都没有。就是他想说啥话，他都不知道。他想表达啥，他都不知道。而且这个共产党这两年还有个西装了、统一了。在这个几十年以前，出席国际场合的时候，你看那丢人现眼的就不能形容了，所以我们要把服装恢复到国家。
文欣女士：哇哦！我已经看不到郭先生了。
郭文贵先生：金山，哎呦！我的妈呀！金山呐！
文欣女士：大家看到这些金币时候啊，你要想啊！这些财源滚滚，滚到你家里了，不是在我们这里了。大家看到了哦！看到了都得福。这就郭先生的厉害，财到你家。
郭文贵先生：你真会难为人，钱进你腰包，然后说大家拥有，我向你学到了。文欣，你厉害啊！你厉害。你这样，我觉得你要搞G币去吧！我开玩笑。
就是说、所以这个服装未来的核心是什么？他是国装，国装就要代表国家的气质。精、气、神，是吧！军装是代表这个军队的军魂，为谁而军，为谁而存。是吧！那你就必须、这个军队是人民的军队，他是保护人民的，不是党棍、不是党阀、不是党军，要提现出来。
那么另外一个民族，这个新的中华民族的礼装应该是啥样？应该体现出中国的男、女之特别。是吧！然后民族之尊严要存之有史，表之有序。就是你要来，我存在这了，是我来自于历史。我要是有序章可以查出来，我为啥这样。那来的，是吧！
共产党哪来的？你是哪儿来的？你弄这些衣裳，哪来的？杂种，就是我说那个建筑一样，买爹文化。你后面这个建筑，它了不起在哪了，屏幕上。他是中国人的图，如意还有这个壁，玉钺的玉璧的一个综合体。它代表着中国民族文化，他来自、他是真是来自于有序，是不是啊！这是研之有史的，那么这必须要整明白这个。
所以说我们未来还有什么？民族服饰马上就来了。孙中山先生是有道理的，他是有礼序的，他是有法史的、有法序的，他是研之有史的，他不是开玩笑的。所以说他叫孙中山嘛！我不说他政治。首先他是近代史上把历史的、封建的、那些肮脏的东西，并跟现代接轨的一个，是不是！民主、自由、平等、互爱的这种精神，他表达出来了。所以你穿着衣服，你是谁？你哪儿来的？你未来你尊重是啥？你的福锦、你的纯净是什么？这是最起码的。这就是叫做礼呀！礼义之邦。
所以说我觉得今天跟你谈这个的时候，你会看到未来G-Fashion上出现的喜马拉雅之后的，没有共产党的新中国，绝对是你从来没有看过的衣服。我们已经存在了绝密的版、N版，我很兴奋。谢谢文欣。
文欣女士：哇哦！有绝密版，然后我们又可以用5折，很便宜的价钱，这种优惠。
郭文贵先生：终生5折，终生5折。
文欣女士：终生5折，你看这哪里找啊！
郭文贵先生：你等一下啊！对不起，要等两分钟。你把网络连接线给拔了，连接器给拔了。
文欣女士：非常谢谢大家啊！
郭文贵先生：抱歉，我们的安保团队今天正在换两块防弹玻璃，超级厚、这么厚，所以说正在抬呢！好沉、抱歉啊！
文欣女士：哇哦！是、是、是，没问题。以郭先生的方便为方便。其实大家就是想礼拜天，在这个时间可以看到郭先生大哥非常非常开心。那刚才郭先生已经讲了，这个服装是国服要精气神，而且是存之有史、表之有序，希望大家都记住了。然后在G-Fashion上买到的衣服是终生五折，再强调一次啊！我们只能替自己打广告，然后这个好消息也只有在GTV，GTV才能够独家听见。
那这几天郭先生访问了到了11位战友，我是第11位。像去小皮匠、路德、然后到纽西兰双胞胎姐妹，这边还有去大猫反共战友、面具先生、文信大哥、挺郭小妹、还有草根小哥跟日本的魔女peace。我想问问郭先生就是说你……
郭文贵先生：不对，叫peace，我这对不起。我借此澄清一下，借你这个媒体。人家叫peace，我老念人家percy，结果很多战友说，你怎么跟percy要连线了？我说念错了是peace不是Percy.魔女也不纠正我，我说这个亲爱的魔女。对不起、对不起。那个Percy太坏了，不是一个人啊！
文欣女士：没事、没事，OK、OK，其实这种笑话闹很多，没事儿。我们会因为郭先生叫Percy,她就去改成日本魔女Percy了。
这样子郭先生，你这样子跑来跑去，在这GTV里面跟大家做一个串流，然后让大家都得到很多很多的金币。尤其郭先生说的都可以买车子，都可以买房子了。我想问的重点就是你这样做的原因是，除了是拉我们的人气，看我们的人很可怜，我看现在的有五百多人。
郭文贵先生：不会，这上面不准的。我现在问一下，肯定是错误的，我先问一下。
文欣女士：OK。
郭文贵先生：绝对不止，他这个、咱这个显示是有问题的。我看看咱现在，主要是大多数是VPN，一个VPN的背后一定是过百万的，但是我们很快数据真实就会显示出来。
郭先生打电话：（明，现在是多少人在线呐？你又出去谈恋爱去了，是不是！我们在直播，你不知道，不值班。啊！我们正在跟台湾连线、台湾，你这个香港的怎么回事？爱台湾、爱台湾，你这个光复香港，不爱台湾。）
文欣女士：（部分内容听不清）我们GTV真牛，你这个太牛了。非常感谢！郭先生，除了“爱台湾”，还会那些台语呢！
郭文贵先生：哎呦！我会说好多，一下来我就不会说了。因为我最爱听就是台湾、我台湾朋友讲台湾话，每次讲的我趴在地上笑。你知道吗？
1000的VPN是吗？1000的VPN。好，你一会随时给我发信息，有改变。好吧！好啦！谢谢、谢谢、谢谢小明，谢谢！
我要、刚才文欣，我要给你说一下。
文欣女士：谢谢小明！随时提供最及时的。
郭文贵先生：这是为什么！我要在你们之间跳来跳去的、跳来跳去的，然后是给你们拉入气。你完全错了，不是那么回事儿。几乎绝大多数人想的，我是为咱这个平台。我现在不能提那三字，5月26号以前最后11点以前，大家能干的，我都能干。我再重申一遍，你们该干啥干啥，5月26号11点才是终结那个事，就这三字我是不能说的。
文欣女士：好的，听到。感谢幸福来敲门，当幸福来敲门，当幸福来敲门。
郭文贵先生：5月26号以前都是没有问题的，但我不能提那三字。但我不是为了这。文欣，我要跟你说的事情。对，让幸福来敲门，让幸福来敲门。
文欣女士：对。
郭文贵先生：我要给你说，你刚才说的那个，你以为我是拉人气呀！然后跳来跳去，绝对不是。
文欣女士：帮我拉人气。帮我，不是哦！
郭文贵先生：帮我、帮你拉人气，我也不是的。
文欣女士：对，也不是，好。
郭文贵先生：我帮你拉人气也不用这个招，我随便的招都比这厉害。这是最小的一部分就想和你们聊聊天，我最重要的要打造两个东西，这是我和你们连线的原因。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/977/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/977/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
卡丽熙：尊敬的战友们大家好，今天是2019年的这个元旦，今天呢，我邀请到了我们的白夜。继续跟大家连线啊，来让我们一起来庆祝我们的圣诞节白夜你好。
白夜：卡丽熙好，各位战友好。
卡丽熙：你今天给大家带来什么样的话题来跟我们战友们一起过节呢？白夜，
白夜：今天首先是圣诞节，祝各位战友圣诞快乐，嗯，然后祝你们和你们家人能够幸福，然后。向我们在在海外的，嗯，这些不能够，就是那个很多家人都不在身边的，我也表示嗯。就是缅怀吧，反正就是希望我们明年就是我们最后一年跟亲人分离的这样一个圣诞节，希望明年我们就能够回到我们自己的家乡跟所有的亲人在一起过节。
卡丽熙：是我们所有的战友们的哈，这种就是我们所有战友都希望这样哈，也特别是我们那个战友。那么今天呢，嗯，我会接近一个神秘的嘉宾，这个嘉宾呢，可能是大家都喜欢追逐的，跟随的一个人。的，我呢，嗯，我会跟我们的嘉宾呢，一起互动，让大家呢来继续看我们2019年过去的精彩和2020年给大家所带来的这些展望好吗？
白夜：好的。太好了。
卡丽熙：嗯，那个我现在呢，就是说我今天有点激动哈。你先说，白夜，
白夜：那个今天呢，有一天我跟大家分享一个嗯嗯，一个信息哈，就是中国军方在那个，就是今天军方在中国北部海岸渤海海域进行了一次也不是今天，本周进行了一次新型的就是试射，就是说我刚刚听过那个穆桂英他们的那个访谈的录音，其实是非常不错啊，他真的是非常不错的。就是说实际上是中共哦，现在他们自己对这个国际形势的一个误判，使得他们觉得自己确实很强大了，他们可能是被自己给给骗住了啊，所以我觉得你想想他们现在那个什么，他们现在居然在那个。一一再的就是秀肌肉，而且这次发射的这个新型的这个巨浪啊，巨浪导弹是最新型的导弹，据说哈他可以打击整个美国，然后美国到现在也就是说实际上，他们回过头去，在2013年他们翻到2013年的环球时报。才发现2013年的环球时报就已经说过，当然那个时候他还没有巨浪2这么先进啊，他们当时发表了一篇报道，就是说他们就是一直站在就是把美国当做假想敌，然后可以针对美国西部的这个袭击计划，当时就是说如果他们那个报道报道估计他们家爆炸加上。
辐射将会可以导致1200万美国人丧生，然后这个是2013年的，今年是2019年，已经6年过去了，那个时候可能中共的这种秀肌肉呀，或者是为…
卡丽熙：好像好像有点掉线哈，为为。
为白夜雕像，那我们重新联系。嗯，嗯，怎么回事这个为。喂你好，
白夜：我刚才说的都没有听见吗？
卡丽熙：刚刚没有听见，现在应该可以了。嗯，刚才您那边好像掉线了，
白夜：哦，那我一直在说，我都不知道我什么时候大概是。
恩好我就说就是实际上就是在那个2013年的时候，环球时报就发表了这样一篇报道就是。就已经表现了他们要针对美国西部的一个这个啊，就是袭击核导弹袭击计划，然后美国呢，到现在好，非常非常荣幸。文贵先生好，
卡丽熙：现在上线了，现在正在和白夜还有战友连线，郭先生您好，在这个元旦之际有跟战友们需要嘱咐的话吗？文贵先生。
文贵：元旦还有好几天呢，现在是圣诞。向我们的最勤劳的啊，最棒的战友之一，我们的白夜问候向卡丽熙问候，谢谢你们对爆料革命的支持，你们辛苦了同时向所有的战友问好并祝圣诞快乐。
卡丽熙：谢谢，谢谢，谢谢文贵先生，
白夜：我们三个都能够互相听得见哈，郭先生能听见我说话吗？好像听不见。喂
卡丽熙：听得见文贵先生，嗯，白夜呢，需要嗯问您一个问题啊，您能听到他讲话吗？
文贵：我听不到她讲话。
卡丽熙：因为我这个whatsapp连不到这个连不到电脑上，所以呢。就是说嗯，这样吧，我先替我们的广大战友呢，嗯，给这个七哥呢，祝福圣诞快乐，因为呢，很多很多的战友啊。
给我发信息就是说给七哥捎去祝福祝福七哥不要太累，在2020年灭工呢，要带领我们所有战友以及嗯还有一个我们的国内的佛教徒的战友呢，给我们了一个饿一个问题哈，就是说。看到文贵先生是佛教徒，那么既然是佛教徒的话呢，想问一下文贵先生是跟随哪一个大德来学习佛教？嗯，然后呢，想跟随七哥一起来学习，文贵先生，你能不能给这个战友一个答复呢？谢谢。
文贵：谢谢卡丽熙，谢谢所有战友的关心，我说这个确实是很累，但是呢，大家也从这个华盛顿开庭看到了我每天12。24个小时的这个开庭，那么我们的对立面都已经是倒下一片啊，就这个，但是呢，我这没有任何问题啊，因为。这是我正常的生活，它并不是什么超出了我的负荷，所以战友们从这件事上可以看到我的体力和体能和精神和毅力，所以大家不用担心，我不会疲劳作战的，我累了，我马上就休息，关心说是佛教徒啊，咱们战友的这个关心的问题也是。
很多战友关系的问题啊，这个问我是跟谁哪个大德啊，这个咱们这战友问的问题。我认为这就是我们现在要挑战的，也是爆料革命未来可能要面对的另外一个深水区，那么我希望爆料革命不仅要灭共，同时大家看到我们追求的法治的中国啊，那么另外一个我们追求的是信仰的自由的中国，信仰自由的中国的其中一条。那就是有真信仰啊，就是有真信仰，我请问咱们战友？你看看现在在欧洲，在美国有多少人跟大德去去这个。
追求信仰的，追求宗教的，宗教已经是现在在西方成为西方内心世界最要改革的一个这个核心问题。他比经济改革，政治改革，所谓的平民主义还是极端主义还要严重，我在西方的高层政界还有经济界。还有宗教界接触的时候，他们谈的实际上最深的话题，到底是人类该走向何方的时候，实际上他们细心关切的事情就是大家心中的信仰，那么这种信仰和宗教之间的矛盾和现代化的融合已经成了核心的问题，同时你看到西方这些已经是。
我们要追求拥有的宗教和信仰自由的这么一个成熟的社会制度当中，它也存在着很多的问题，那么即使这种情况下。你见有多少跟大德的，包括教宗，在梵蒂冈教宗他早就成为象征，他没有人跟他学什么圣经学法，现在包括这个各地的这个。所有的教堂这些牧师啊，被拍电影被各种情况就批评，而且在西方世界里面非常的清楚，我有信仰，我不跟随任何人。也是佛教所讲的啊，四不跟随，在其中的一个本质我认为佛教的核心首先一点啊，我就不随任何人去修行啊，我不属于任何人的指导指引所修行，我认为我过去我曾经走过n个弯路。啊，去过五台山，去过西藏啊，台湾的大师啊，我几乎全拜访完毕，中国的所有的这些山脉能存在的活着的大德我也都见了啊，包括去活着的达赖喇嘛，包括这个梵蒂冈的各个教宗我都接触过，发自内心的说。我心中没有任何大德，我心中的大德真的就是我心中的真正的信奉的超自然的也就是我们自然存在的秘诀。
这就是我所追求的万佛万神，我认为所有的神都来接受一个大自然存在的秘诀和大自然存在的秘密和解释和了解大自然的办法和对人性本身存在和为什么存在和存在的意义和为什么存在。这种最好的解释啊，我用咱们白话说，我就不用再为佛教语言说了，但是佛教语言已经被这些佛教大师，还有所有的宗教牧师。解释透了，已经解释烂了，那么在这种情况下，我所信仰追求的是不随大德，而随真正的啊，我们佛教当中。
就像心经一样啊，最简单的白话心经能解释现在我们所有内心的这种真正的贪嗔痴慢疑这些核心的问题，我们现在所有的一切都太执着了，那么我们如何解释解决这个问题，我们如何解决我们心中的贪婪啊，我们的痴，我们的慢。看到我们身边无处不在啊，天天讲着佛教的人天天讲到佛经的人，你看看那些丑行啊，开着劳斯莱斯。吃这个火腿肠牛肉，喝着最高级的酒，手挽着妙龄少女，然后呢，住着最豪华的寮，而且不劳动，你觉得这叫修行。
你觉得这叫修行吗？所以说告诉所有战友们，我不随任何大德，我也希望所有的有追求信仰的人不要把宗教和信仰佛教的，同时不要随大德啊，不跟随大德去修行，你就是大德，谢谢，
卡丽熙：非常非常。感谢文贵先生，阿卡丽熙跟文贵先生一样儿不随大德儿，虽遵从佛说，这是给我们佛教徒战友的一些忠告，那么文贵先生，嗯，我让白夜白夜没法跟你直接联线，让白燕给你提个问题好吗？
白夜啊，我可以帮您转告一下，因为。你那边你可以打开我们的节目就能看到，也能听到文贵先生的这个节目，
白夜：那首先啊，我要我我是经过授权的，我是代表我们指日可待群全体群友向文贵先生表示圣诞的祝福圣诞，然后感恩他为我们14亿人带来希望，带来光明。
所以说我你要给他解释一下那个指日可待的群，你应该知道我们是一个非常老的群，你现在也在里面，我们已经就是从2017年就开始的1个就是绝对的挺郭群，就不不可以不可以传播任何以锅砸锅的这样的言论OK你帮我解释。
卡丽熙：文贵先生，这个白夜战友呢，他有一个土豆群，大概有几千的战友，这个群呢是绝对支持我们的爆料革命和挺我们的文贵先生的，我本身我也在那个群里，我会把我们的爆料革命的一些信息跟白夜一起向群友们传播。
所有的群友呢，都希望您圣诞愉快，在灭共的道路上呢，要尽量的多一些休息，不要太疲惫。这是白夜让我转告的，转告战友们的祝福还有呢就是您对我们这个2000多的战友们的有什么啊？直接的忠告吗？文贵先生。
文贵：首先感谢白夜和这个几千个战友的群，几千个战友就是几千个希望。按照刚才所说的，咱们佛教说就是几千个世界是吧啊，我们这几千个世界就可以。
改变了一切，一个世界去改变一切，何况是几千个世界呢，那白夜和你呢？能让那么多个世界连在了一起啊。让我们追求我们的喜马拉雅，也就是佛教所说的，就是讲的最好的啊，快乐的啊，这个没有这种肮脏的东西的世界。在这个西方叫天堂，我们叫欢乐的这种世界，那么这些战友呢，我发自内心的啊，我是说实话。我一遇到这种问题的时候，我都不知道该用什么词来感谢你们，因为只有我能懂得，几千个世界凝聚在一起。
她所付出的努力啊，他所承担的危险，还有他已经准备好将付出的代价啊，这几千个世界不是广告商，不是国内什么网红卖酒的，卖烟的，卖时装的，他不是那个概念，他不是用物质能衡量的，这完全是我们叫神修啊，是我们修神的这些人修我们精神境界的人和我们追求信仰的人连在了一起，但是它是付出巨大的代价他有心理准备的，所以说白夜和你这个能把那么多这种追求我们喜马拉雅啊欢乐世界的人聚集在一起。
本身啊，这就是大菩萨行啊，非常感谢白夜和你，我给战友们不敢谈任何忠告，永远不配也不敢，但是我特别想说。还是那两句我经常说的话啊，如果在国内的战友，在国内的战友，你一定要记住，不要冒任何险啊。这个曾去面对你不能承担的结果，而去追求现在的爆料，跟随爆料革命或支持爆料革命啊，我觉得这是绝对不好。因为你相信你一定要相信，我们一定会把共产党给灭了，你有机会去追求，你没必要把自己都当烈士当炮灰。这是任何宗教信仰，任何组织都不应该提倡的，除非他是共产党这种邪教啊，另外一个我想给战友们说的啊，不管你是哪个教啊，不管你信仰上还是追随爆料革命还是支持暴力革命，还是说跟白夜和卡丽熙一样，边修行边灭共啊，更重要的事情我认为要对身边的家人好，我认为如果连这一点你都做不到的话，你说你支持爆料革命啊，追求欢乐的世界呀，这都是这就是这就是虚伪了。欺骗自己了，如果一个人活着，你对自己身边的人，不管是你的亲朋好友和对自己的父母和自己的。
孩子或许姐妹们不好，那你基本上你连人都做不好，你能做得了什么，你能做得了菩萨吗？你能做得了佛吗。根本不可能，那就像现在的我们最恨的这些盗国贼一样，他就是畜生阿，他在处在虽然在人间道，他活的是畜生道的这个说法，我们希望我希望所有的战友们，我们爆料革命的所有战友们遵循一个基本的前提，快乐的，简单的，没有风险的支持爆料革命的同时，在追求爆料革命这个喜马拉雅目标的同时把人道。
咱先修好，那就对身边的人对家人先好，这是我给战友们，文贵我一点点分享，我的见第，但是不一定准确，文贵之言就叫文贵之言，既不代表宗教，也没有什么高深的道理，就是朴实的我这个我在人生过程当中，我的感和我的悟。希望战友们千万记住多批评，千万不要一听就接受，谢谢，
卡丽熙：非常非常感谢文贵先生，先生所说的就是我们世界各地的所有的战友一定要安全，在安全的情况下，在家庭幸福的情况下，我们去挺爆料革命，去实现我们的喜马拉雅。
嗯，这是文贵先生的忠告，那么厄文贵先生我个人有一个问题想要提问，白夜我问完文贵先生，我会转告您的问题，嗯，文革先生最近几天。我看到了纽约时报对您和班农先生的诋毁非常的气愤，对于这个事件您是怎么看的呢？
文贵：这都是给我们送来的礼物啊，这都是送来的礼物，这个这个纽约时报啊，这背后肯定是有人操作的吗？
是吧，他是有人操作，而且背后最后一定是共产党吗？那么这是很正常的，我们在爆料革命当中啊，我们要想到的事情，我们得到的东西。也太多太多了，发自内心的，这个要告诉这个卡丽熙，还有白夜我们所有的战友们，我们得到太多了，我们仅仅一个爆料革命的开始现在还不到1000天的时间，我们已经把一个世界上最大的妖魔鬼怪，一个号称绑架了14亿人民奴隶的。这么样的一个共产党邪恶组织打得落花流水，而且我们最开始的时候，敌人发动了一系列的猛烈的攻击，采取了一系列的，你看。
是大连审判，我家人被抓，员工被抓通缉令，海外沉默的力量，媒体大外宣，啊，这个死亡威胁。看看那一切的招数，哇哇，那真是像，就像东风巨浪导弹一样1排一排的过来，咱们能幸存下来，而且还能扩大，更重要的事情，大家去想想，很多人都去，不了解美国有几个班农啊，你试想想。肯定得跟我们站在一起啊，还有一个世界有几个凯尔巴斯呀？坚定的和我们站在一起，有几个白夜，有几个卡丽熙，有几个路德有几个安红，有几个江财神。是不是你想想，我们这些战友，很多人看不起自己。就是被共产党那种文化给毒害了，每个人就是个世界，我们每个人就是一个，我们这是完整的100%的世界，我们都站在一起本身就很了不起的事儿，可没有人在乎这件事。觉得自己没啥了不起的，老觉得往上看，唉呦，川普厉害啊，习近平厉害，不是那么回事，我们本身就很厉害啊。你看这么多人和我们在一起经历了那么多事情，特别是在媒体上你见过人类历史上下一层。你看马丁路德金，当时90%的人反对他，当时很多所谓的极端，这个。这个这个派的一些人就是反对民主自由的人傻了，觉得这个是要出事儿，已经70%的人才反对，他已经有将近20%人支持的时候。他已经傻了，他觉得这是要来了，等到达到60%的人反对他百分之三十几个人，将近40%支持这个马丁路德金的时候，他们知道大势已去。
美国将迎来一个新的民主的啊没有种族歧视的时代，包括这个。是啊，也就是那个这个我可以记得那个就发起了女权运动，但是发现女权运动的时候，将近百分之八九十的人是反对的。现在女权运动做起来了吧，那个这两个美国的女权运动还有当时的追求民主的这么一个运动啊，都是在百分之八九十的媒体一片批评和谩骂中过来的，那我们爆料革命说实在一开始说也是人家开始觉得瞧不起我。
啊，包括被共产党操作的蓝金黄媒体打击我们啊，到后来人家是闭嘴不说话，到后来是一部分人跟共产党亲和的。就是说这个被蓝金黄的开始来攻击我们，但是我会告诉你，我所有的西方的领导在一起，他们觉得我们爆料革命简直是人类最最辉煌的一场媒体大战的传奇，他们简直不敢相信啊，你郭文贵何德何能。竟然这么少的媒体来骂你来攻击你。这些外国领导人，不管他们干多好，都有将近
40%和50%的媒体反对他们，就是说不管你干多好，都有一大堆媒体来骂你，媒体就是骂人的，现在西方媒体呢？很多所谓的传统的中立的媒体已经变为了谋利和政治利益集团操纵的很低级的掏茅屎坑的工具。不值得任何尊重，人类的文明已经离他们远去了，所有一切将被改变，那就是我们现在这种社交媒体。战友们的力量形成以后让他们感到哎呦害怕了，因为我们已经脱掉了所有的这些利益集团的这种绑架和。
对我们的威胁和对我们产生任何的影响，而我们直奔直接目标，那就是爆料革命，和喜马拉雅灭共，所以说你才能看到西方媒体并没有怎么批评我们，这次这个纽约时报，这个要登之前我跟你说过，这个班农的团队，我们的团队跟我说。他说这个他们要问我们肯定是很负面的，这个记者本身就是普拉提课政治的杂志出来的，而且很明显是很敌意的，我说为什么不让他登啊？尽管让他登，如果说假话那是最好的结果，因为他说假话的时候，我有采取法律的机会，如果。
他胡扯他更好，我说能证明他胡扯纽约时报，那他自己要付出代价，结果登出来以后班农先生给我发信息文贵啊，这是个好报纸，登的特别好，我们应该叫战友们做传播，所以我给咱们群里说。大家都传播传播啊，该批评的批评该传播的传播，纽约时报将影响一批比较传统的看报纸的媒体人士和团体的观众，传统的观众是好事啊，我们爆料革命最重要的事情要准备好。
接受四面八方的导弹子弹，子弹，各种弹的攻击，包括这个媒体的臭蛋，我们当我们会利用这种危机的时候，我们才能成为刚才战友问的啊，我们追求民主的大德。所以说这是好事呀。没有什么，而且我希望这样的报纸多等一点，多来一点，他们花那么多钱花那么多精力。当纽约时报来说所有的很多或者说文贵，这绝对是被操作的媒体，这绝对是被操作报道。
对我们反而是好事啊，他们谁说说共产党啊，更加剧了这个人恨共产党，所以说是好事啊，谢谢，
卡丽熙：好的。谢谢文贵先生，白夜呢，现在还有好几个问题要提问，能听见吗？能听到吗？嗯，你来问文贵先生的问题吧，
白夜：嗯，我认为你看七哥可能是人类历史上最坦诚，发表演说最多的人他可以说他几乎把他就是能够说除了可能卧室里边不能够公布的东西，而不能够公开的内容。
公开啊，他几乎是一个透明的人，可能是历史上最透明的人，而且演说最多，所以我的意思是说他演说得最多呢，就说明。你要是一个人一直说说很多东西，他是需要假如说他有谎话的话他前后会有矛盾的，所以他就是一个完全最真实的人。最彻底的人，所以基本上我们这对我来说，他就说公共的一面，我已经完全了解，而且完全理解，我们一直在理解。我只是想问一下以及下面这个问题比较私密啊，就是说一生那么漫长啊，然后就是像七哥呢他。
他的他自己的成就，人生的成就，又这么成功，然后身边肯定有很多很多的诱惑对不对？然后呢，但是呢。我就觉得他已经是40年了吧，他跟他太太已经40年的夫妻了，他是如何面对诱惑，然后让爱情保鲜。保持家庭美满，处理家庭矛盾的OK，
卡丽熙：文贵先生您听到嗯这个白夜的提问没？哦那个嗯这个白夜呢，问了一个比较私密的问题，就是说文贵先生在这40多年这么成功。
那么怎么样让爱情保鲜，让七嫂能嗯这个不移不离不弃的跟着阿文贵先生，请问贵回答，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月25日做客郭宝胜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭宝胜： 网友们大家好，我的政论频道邀请到大家最喜爱，最尊敬，也是这段时间，也是最热闹，肯定也会2017年年度人物，能要上时代周刊封面人物的我们尊敬的郭文贵先生，郭文贵先生您好。
郭文贵： 您好宝胜先生！所有的观众朋友们大家好！
郭宝胜：非常高兴您，光临寒舍，让我这里蓬荜生辉。今天我们要讨论一个话题呢，也是一直以来在酝酿的话题，宗教在中国社会的关系，宗教对中国政治的影响，这个呢郭文贵先生一直有他自己的研究，他也有宗教的体验，他在中国接触佛教，来到海外接触伊斯兰教基督教犹太教，还有其他的一些宗教。尤其他在自己上几次的直播视频里，特别谈到对中国宗教的理解。他认为家庭是中国宗教的核心。他也提到贞观九年，景教，基督教最早传到中国的现象，说明他对基督教的一个理解，还有他本身也是阿联酋王室们非常尊贵的嘉宾，所以他对伊斯兰教也非常熟悉，我们也在他推特上看到，他也去过教堂啊，去过犹太人的会堂，跟共济会啊，还有很多宗教团体关系密切。所以呢，第一个问题首先就是很多网友问你，郭文贵先生你到底信什么宗教，还有你最初接触的宗教是什么？所以这方面呢，你可以谈谈你的宗教体验，还有你到底信哪个宗教的问题。好，谢谢！
郭文贵： 尊敬的宝胜先生，和所有亲爱的观众们，大家好，非常荣幸接受宝胜先生的邀请，第一次上宝胜先生的节目。宝胜先生在文贵当初爆料至今，给了文贵很大的帮助和支持，那么在宝胜先生身上我也学到很多东西，就是善意帮助别人，不口出妄语，不与人争斗，善待别人，那么这些让文贵非常感动，这是文贵应该感激的，这些推友们也看到眼里，大家绝大多数都是支持和赞扬的，这是什么？这就体现了所有的宗教，全世界不管是邪教还是正教，还是现在被定位各种教的教，就是博爱，慈悲，这基本上是所有教的主题。那么刚才宝胜先生说，最关心我你在什么情况下，开始了了解佛教，或者我信什么教，还是看我发的推特当中，见基督教堂也拜，见犹太教教堂也拜，中国的庙也拜，你到底信什么教？这个是非常有意思，我简单的说，最早的时候，我是1983到85年，就是结婚前，我接触到了当时山东老家的回民，也就是穆斯林，伊斯兰教不同的人。而且还让我在一段时间内，差点和伊斯兰教的女士结婚，那个时候是我太太之前，那个时候我天天谈恋爱，天天想赚钱，打架赚钱谈恋爱，在谈恋爱的当中，谈过当地的回民，那么她们家是很有影响力的，其中啊就是她的爸爸。从我最早接触宗教开始，就是从伊斯兰教。那么伊斯兰教的逊尼派今天在新疆的影响是非常广泛的。那么伊斯兰教从汉开始进来，到后来兴于唐朝，到后来一直到今天，伊斯兰教在中国还是非常强大的，在中国属于第三大的宗教团体，比例还非常之高。那么我最早的影响来自于伊斯兰教。但是我很快的，大家都知道，到了89年的时候，是我人生最大的转折点，在六四的前夕，就是5月份的时候，我弟弟被匪警枪杀的事情，我被关进了看守所，在看守所里我接触了很多因为参与六四的宗教人士，有基督教的，有佛教的，有道教。但是在监室里并没有穆斯林教的，各哪派都没有，但基督教和佛教在那个时候开始了影响，开始有了非常大的人生转变。因为在那里二十几个月，每天都要面对这两个，一个是佛教，他们说是佛教骗子，搞这个迷信，宗教搞诈骗，最后这个人被判了死刑。另外一个道教的人，他们说他是骗色骗奸骗钱，最后也把他弄死了，枪毙了。这两个人确实是非常非常了不起的，对我整个在宗教领进门上，起了非常重要的作用。每天24小时在一起。结合83到85年期间的对伊斯兰教的了解，再加上这个了解，可以说我真正的走进了宗教世界，这是我关键的了不起。两步，我的家人呢，父母呢，更不用说了，受山东老家，我们是聊城地区，普遍是受佛教和道教的影响。有点混教的概念，家里拜了各种道教的神还有老天爷，同时拜着佛祖和菩萨，即使在文化大革命期间，我的母亲和父亲家里还供着菩萨，虽说从小成长到85年，83到85年这段伊斯兰的这段经历，后来到89年整个佛教和道教的这样大师级人物对我整个的教育和影响和传播，那是影响非常巨大的。这基本上是我走入宗教领域的开始。谢谢宝胜先生！
郭宝胜： 你其实最早接触的就是伊斯兰教，所以这个事情还是非常奇怪的。因为我们汉族接触伊斯兰教还是机会比较少。我呢，是因为，在西北地区长大，所以也是从小接触很多的回族，所以当地也是喇嘛教的圣地，所以对藏传佛教和伊斯兰教有接触。后来又开始接触基督教，首先宗教是对个人的影响，它解决的是一些终极的问题，就是我们人死了之后去哪里，我们人类从哪里来，又到哪里去，我们人类社会终极的发展目标是什么，怎么通过对死亡的思考，确定人生的意义。它的思考问题都是一些超越型，而且是一些科学解决不了的。你比方说，人死后到底是怎样的一个光景呢？到现在为止，科学都解决不了，但是宗教就会提供好多的答案。而且世界是怎么来的？到现在为止，科学也解决不了。但是各种宗教提供不同的答案。所以现在向你请教的一个问题就是，你与这么多宗教的接触，你觉得对你个人的各方面的提升，令你的知识还有人生的理解有什么帮助？对你个人的益处到底在哪里？好！
郭文贵 谢谢宝胜先生，首先呢，我觉得人没有宗教没有信仰的，这个人活着绝对是没有意义或者很痛苦，或者说是完全不同的，但是一旦成为了宗教人士，那就成为了一个职业了，那就是另外一回事了。所以说首先我要回到刚才，推友们关心都说你什么庙都拜什么宗教设施都拜，你到底信哪个教的问题上，那么再说你这个结合我什么感受。我觉得刚才宝胜先生是对所有宗教博爱慈悲，这是所有宗教最积极的一方面，那么所有宗教面对的问题就是解决你的生死，然后回答你整个人的来源，从哪里来，去哪里，还有如何让你得到更多的快乐和欢喜，然后最后帮你解决掉对死亡的恐惧。实际上，所有宗教就是慈悲博爱，解决对死的恐惧，然后告诉你死了以后会去哪里，基本都是这样，不管是伊斯兰教，还是佛教，还是基督教，这三个教的核心价值基本差不多，表达的形式是不一样的。从这个迦理尤伯开始，释迦牟尼解决的是佛教。佛教实际上很多人搞错了，佛教从一开始是无神教，它类似于哲学。今天我们在中国已经完全把佛教变了，佛教变成了有神教，这是完全不一样的，悉达多王子从修行到最后变成释迦摩尼，他自己也承认，在他之前也有很多精华，他自己并不是首创者，他带给大家顿悟以后呢，他给大家谈过所有的现在佛教里面的，包括唐僧取来的，包括后来的《楞严经》等等讲的实际上是无神教，那么在中国变成了有神教。那么基督教里面讲非常清楚，耶稣是三灵之体，圣灵，附灵，神灵之体，那么三灵之体呢能拯救人类，人死后，能让身体恢复生命。所以大家看到很多具体现象，在西方很多基督教的坟墓，碑墓甚至埋藏在耶稣教堂里，因为都是在等待着拯救。而伊斯兰教里的默罕默德呢，他就告诉 你他就是上天的神，你要是听了他的，你死后去他那里，去他那里还要分级别，根据不同的表现，然后传达他对你不同的在人世间的要求。根据这三个教来看，整体上追求的都是要求你博爱慈悲，要求你团结善良的。同时表达了对你未来死的解释是不一样的，对待你死以后去哪里，那是完全不一样的，谁能解脱解决你的恐惧是不一样的。那么大家都知道我们从汉和唐是三教最关键的时候，特别是景教，贞观年间的景教是非常非常发达和兴旺时期。后来景教在唐朝全部被杀光，只剩一人，那是惨不忍睹的。那么我们佛教的尼泊尔和印度，到现在可以说是，佛教在那里已经不是最主要的教了，这是大家能看到的。即使今天的伊斯兰教来自于中东，大家也可以看到，在中东虽然他分为逊尼派和什叶派，但是它现在的念经和当初追求的目的和今天也完全不一样了，甚至在地域文化上的影响力也不一样了，它和基督教之间的关系，和其它教之间的关系也不一样了，纵观这三教，基本上可以很明白的是伊斯兰教是中东地区的教，中东之教，基督教主要来自西方欧洲美国教，佛教就是咱们亚洲的教，基本上是这个概念。那么这三个洲成了这三个大的教，基本上是人类文明发展上最关键的。那么从这几个教的发展历史到今天，对我们每个人的影响都是非常非常深的。当我们面对这些教的时候，首先要记住一点，任何教都是要求你慈悲博爱真实的，在这点上都是一样的。所以我到这样的庙和宗教设施（都会拜）。他们都是传播博爱和慈悲，而且我对这三教的理解还有其它的想法，所以我先回答第一个问题，就是为什么我到哪个教都去拜，我认为都是不分的，我拜的是它好的一面，而且我也想一直这么要求我。另外刚才说到的景教，从唐朝到现在的发展，我的看法，首先声明：宝胜先生，文贵没文化，学习上课少，完全是自己的体会，不敢谈懂任何事情，更不敢谈懂宗教，所以说我首先丢人现眼是肯定的，但是文贵这个人的本事是不要脸，敢说，因为我说的是我心里话，所以说不对了请多多包涵。那么从这个汉唐啊，我们看到景教，就是基督教来到中国以后，借道传基督，借佛传基督，这都是非常有意义的，从哪个角度看，它对中国的文化和历史都是有巨大影响的。我们现在必须要问，为什么伊斯兰教，道教，基督教，特别是在唐朝，永辉年，贞观年，为什么这些年来发展的这么兴亡？后来很多教又败于唐朝，是什么原因？确实我觉得是我们每一个中国人都应该去了解和学习。特别是佛教到最后在中国又分出来藏教，藏教和这个蒙古之间的关系，特别是大家去谈藏教和佛教的时候，不去谈禅宗，那是不可能的。禅宗和藏教是有很大的差别的。藏教从阔端到八思巴，到这个蒙古，这个阔端改变了整个藏传佛教，因为阔端决定第一次定了上师，那就是蒙古，尊为上师。成吉思汗之后，把江山交给了阔端，阔端最后又奉为了上师，最后又把八思巴定为国师，上师，宗教之师，统治整个蒙古的权力。最后八思巴和忽必烈之间，发生了转变中国历史最重要的事件，那就是佛教和道教之间的比擂，包括基督教也参与了，当时少林寺派出去几百人去参加，最后佛教打败了道教，基督教基本没沾上边，其他教也没有沾上边，比小说中的华山论剑要精彩多了。但这一次彻彻底底改变了中国，忽必烈和阔端和八思巴，是整个中国宗教领域分水岭式的人物，一直影响到至今。同样的事情，我认为佛教那次的事件，和阔端八思巴，忽必烈政治人物把整个蒙古族给灭了。所以佛教让整个凶悍的蒙古人走下了马背，放下刀，最后蒙古人基本上就消失了。佛教走进西藏以后，西藏人从过去最能战斗的民族，男人进了庙堂，西藏从那以后基本上没有战争之事。最后全国的佛教思想，从蒙古到大清朝的皇家，到进入我们中国的中西部，实际上，佛教在中国扮演了最关键的一个历史作用，改变了中国的地图版块，否则没有中国以后的政治。我跟多个大师，国际上的宗教研究人士在探讨这些问题的时候，非常有意思，因为这些历史上真实的事情呢和历史的关键点都和宗教是绝对离不开的。那么我们现在去研究政治研究历史的人把它分开来讲，实际上不管你和什么分开，最后你和宗教，就是说景教和佛教，基督教和伊斯兰教在中国的变化和演变和中国这个带有多个种族冲突的历史和复杂的地域情况，它是绝对分不开的。而且跟现在中国人的思想状态，道德标准，对宗教的这个理解，和人们的行为习惯，那是绝对的关系，不是相对立，是绝对的关系。所以说我们谈宗教的时候，从历史的这些角度来看，那是非常有意义的。现在我们光想着赚钱了，想着吃好喝好当官，但是不去面对宗教这样严肃的问题，那是非常可悲的。基本上你是在蒙着眼睛在发展，不管你跑多快，你是在黑夜中蒙着眼睛走路，你是不会有欢喜的，你是不会有成功的，你是更不可能有快乐的。这是肯定的！谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才解决了一个很重要的问题，很多人认为中国是一个没有宗教信仰的国家，就像网友们提出易中天老师骂中国人没有宗教信仰，中国历史上没有宗教信仰。实际上是中共在写历史的时候掩盖了一个事实，信仰的在历史上占了一个很大的比重，尤其是中古以后，伊斯兰教佛教传入中国，后来基督教以景教的形式出现，你对景教的认识非常的深刻，景教是基督教的一支，它的语言和各方面的表达是借用了佛教和道教，后来唐武宗灭佛的时候把它当成佛教灭了，实际上它的很多支派跑到了北方去，在北方传播很广。后来蒙古族的耶律科文教实际上就是基督教，基督教一直在中国民间传播，披着佛教道教的外衣。尤其刚才你讲的蒙古地区他们接受喇嘛教之后，他们打到欧洲之后，接受了欧洲的基督教，和原来的耶律科文教。你看原来蒙古社会宗教也占了很大的比重。后来明朝的各种秘密会社，一些地下的宗教，还有清朝。你看他们这些在中国古代，宗教占一个很重要的位置。每个国家和政府对宗教也是相当的尊重。宗教对整个国家来说，它起到一个维护它的社会稳定和秩序，以及权威合法性的一个问题。在对底层来说，也维护了一些基本的道德纲常伦理，维护人与人之间的关系，包括家庭。但是大家都知道，中国共产党诞生之后，就提出了无神论，认为宗教是精神鸦片，导致整个社会纲常伦理失序道德沦丧政治腐败，腐败的程度郭文贵先生是揭露最深的。盗国贼们不仅玩几辆奔驰的问题，玩私人飞机，不仅买几套house的问题，买一百多套几百套，把整个海航作为他的私人银行来对待。所以这些惊人的腐败更说明人心堕落到了一种极点，而且郭文贵先生经常提到杨改兰事件，这个确实是惨绝人寰的。还有在广西那个小女孩被车撞死，来回撞了碾压十多次，路人也根本没有关注。所以你就看到中国的这个人心败坏这样的一个地步。人心这样败坏原因很大程度上是没有宗教信仰，或者说是宗教信仰被中共泯灭了是有关系的。他自称是无神论，然后就崇拜他们这些领袖，然后把人们最基本的信仰全部抹杀干净。我记得抗日战争时期有个神父叫雷震远，他写了一本书叫内在的敌人，在那本书上，他就讲八路军根据地，共产党的这种理论怎么样的把当地的佛教和道教基督教天主教建立起来的社会秩序全面破坏，然后把地主全部杀了，抢地主的小老婆，分田地。把整个人类的文明扫干了。 所以中共的这种无神论的文化，对宗教信仰的这个破坏，以至于对社会道德社会政治的民主亲民造成一个致命性的打击。这方面我想郭文贵先生有很多的亲身经历，您也有很多的思考，您能不能谈一谈宗教信仰对中国政治目前的一些影响意义？
郭文贵 谢谢宝胜先生！当你一谈到这样的问题时候，实际上是很沉痛的话题，但是我想先给你谈一下我对宗教和信仰的一些观点和看法。很多人谈宗教和信仰，认为信仰就是宗教，这是完全错误的。宗教不是信仰，信仰不一定是宗教。什么是宗教呢？宗教就是对人类，对上天和自然或者神或对未来研究的一个集体。比如基督教，以基督为核心研究的集体，这叫宗教。有些人认为三灵之体，耶稣，那就是上天之神，我们成立一个教或组织，然后这些人是个研究平台。佛教，比如藏佛教，我认为佛祖悉达多就是说的这个，释迦摩尼就是说的这个，他就是我认为我要研究的，他解决我的生死恐惧，我拿出来能解决问题。这是一个大家集体成立的研究机构，这就是佛教。伊斯兰教，就不一样了，伊斯兰教就是上天上去默罕默德那里去。当初一个叫沙德，他最早把伊斯兰教传入中国的时候，他也是皇室的一个成员。释迦摩尼也是一个皇室成员，我们看看耶稣虽然出自于农家，但是他的背景也是很大的，都是出自有处，大家对他们本人的代表上天或者代表未来的成立的机构叫做宗教。
信仰就不是了。信仰是什么？信仰就是我们内心承认的大法，天法。我内心认为的天法和大法。就是上天之理，就是宇宙之理。所以宗教和信仰是完全不同的一回事。很多禅宗以为宗教是信仰，信仰是宗教。我郭文贵的宗教是什么？是佛教。我在佛教的这个组织里面在去追寻，在去找，在去了解是否佛主说的无神论是对的，我不认可现在的有神论，我在那里看到的是这是一个组织。我的信仰是什么？我的信仰现在不能说。我的信仰不是这个佛教。所以大家很多人去宗教室就说你的信仰是什么啊？信仰是信仰，宗教是宗教。不是一回事。宗教可以说是修行的一个场地，是一个修行的团体是一个组织，信仰是你内心世界的东西。有些人对耶稣对默罕默德对释迦摩尼有各种这样想法的时候，都不敢说出来，由于宗教是个组织的历练，不敢说。有些人也不敢讲。完全听从。但内心的怀疑疑惑或者说是迷惑，都不敢说，这是不对的。真正的信仰是在自己心里边的，是可以探讨，是可以说的。这是我要说的一个问题。关于您谈到的中国宗教和政治这些问题，杨改兰现象，雷洋事件，孩子被撞被碾几次的事件，根本问题是中国既没宗教也没信仰。核心是没信仰。因为他没有对上天敬畏之意，他也更不去谈去研究研究在人类之外有个地球，地球是在天上，在空气中转悠着呢，既没有人拉着它也没有拽着它，它怎么日行八万里，那么它和月亮之间什么关系，为什么月亮一变化，地球受那么大的影响，为什么一年365天，为什么一天24小时，而且这么多年来这些都不变，而且人类几万年几十万年存在了，而且这人到底是猴变的还是啥变的，人为什么死到底会不会有灵魂，然后你作恶和做作善为什么会不一样？为什么花开花落？为什么潮涨潮落？等等他不管这些事情，他也不了解这些事情，也没人让他了解这些事情,那么这些人只关注一个他和动物的本能是一样的，就是性然后就是吃然后就是恶。刚才那人敢碾小孩子两下子，他要撞了个政治局委员撞了警察，他肯定不敢碾，这是他的本能。你看杨改兰女士，她有个哥哥或者有个远方亲戚是个副县长，是个县长的秘书，也没人敢对她那样。她肯定不会把几个孩子弄死，在把自己弄死。也不可能，她但凡读点书，学点习，她也不可能。那就是什么原因呢？就是我们这个社会，可以说是几百年，中国是整个发展的，可以说是无宗无教，无信无仰，是我们所有社会的一切问题。这个我们共产主义啊，它不是宗教也不是信仰，那么它所有的统治手段，全是用宗教的手段来统治的。那么就是说去信奉马克思列宁恩格斯这些人，这个乌托邦。但是它做不到以上三个教，你去哪里验证默罕默德在天上给你准备了天堂？你只能死了验证去。你怎么验证释迦摩尼因果报应，你行了善以后，你可能会变为菩萨身？你也可以变成这样的相，那样的相，都可以做到。像基督一样，你怎么验证你死了以后基督将你再生啊？它没法验证。列宁斯大林恩格斯太容易鉴定了，他这个谎说不成，所以呢只在党内推广，那叫社会主义共产主义。这个共产主义它不敢成为教，他不敢让你成为教的统治方式就是让你信它，忠它，服务于它。这个问题大了，因为这就变成一个组织了，这个组织带有一种宗教性质的组织，所以大家说的是邪教，实际上说邪教太高看它了。它不配当邪教。邪教那不是谁都能当的。就像清朝一开始的时候，白莲教一样，白莲教下面教多了。几十个教，最后有一个叫山东青州人王觉一，成立了一个叫做一贯道。昨天和宝胜先生通电话，宝胜先生你说一说一贯道，你很惊讶，一贯道是真正的邪教。一贯道是什么，就像共产主义乌托邦一样，它就把全世界的糟粕，把所有的人的缺点贪婪和欲望进行了所有针对性的满足，然后把你所有的劣根性挖出来，然后让你信它，服务于它，听它，然后统治你的一切，你的灵魂你的思想你的身体，它给你许诺的就是很简单，听它的。这就是你人生来的目的。它也不解决你的生死，它也不解决你的恐惧，它也不解决你的来世，它也不告诉你人类和这个大自然存在的客观自然关系，就是让你一百多斤的身体彻底服务于它，就变成所谓的带有宗教色彩的奴隶，那么这个时候，在统治思想传播当中，他是不可控的，接下来就看到了我们国内的各种现象。就共产主义到中国来了以后，从过去的推翻地主，你就当地主，就可以睡地主的老婆，拥有地主的孩子，然后造成文化大革命，人吃人，几家之间换着吃孩子，都饿得不行了，吃自己孩子不忍，和隔壁邻居，你吃我的孩子，我吃你的孩子，人吃人的事情实在是太多了。然后呢就是假象，就是大跃进，造假嘛，造假的原因很简单，就是骗老百姓，这就是说在造假中毫无廉耻，毫不害怕，毫不有任何愧疚之意，吃人没感觉到有什么怕的，骗人没感觉到可怕的，吃完人，骗完人还不算数，最后把剩下的人给斗死，叫人折磨人。这和所有宗教的博爱和慈悲是完全相悖的。那么接下来杨改兰的事情就更不用说了，就是说整个共产主义实际上除了统治之外，它是欺弱的，它是贫民的，愚民的，弱民的，这是整个的统治方式和手段。杨改兰这样的人就是已经被贫到不能再贫了，弱的不能再弱了，愚民愚蠢的不能再愚了。她是共产主义贫民弱民愚民最根本性最具有代表性的代表，那么当她无法生存的时候，她只会自杀，或者杀别人吃别人，杨改兰女士看来是具有天生智慧，她没有把孩子吃了她也没有杀别人，她采取了宗教界最残忍的，所有宗教自杀就是万劫不复，释迦摩尼也不要你，耶稣也不让你重生，佛主也不让你再轮回，都没有，万劫不复。她选择把孩子杀掉把自己给自杀，这是她最残忍的。这说明什么问题？这说明共产主义近些年来它统治的恶果。这个恶果在人民的心目中，在社会中，这是一个精神的毒瘤，这是人们行为举止最根本毒素的病灶的体现，那些开车撞孩子，撞了几次，事实上是对社会的愤怒。但是他选择了弱势群体，开着他以为自己强大的汽车，同时他又不敢欺负硬的，他不敢撞警察去，他不敢撞那些政治局委员，不敢撞比他有钱的，然后采取这个卑劣的行动，一次次上演，这是社会整体恐惧，整体精神和人性丧失，整体社会上被愚民弱民贫民，特别是愚民后的一个个的恶果，社会矛盾的根源。这就是为什么这个世界上有宗教的地方很重要。说到这里，大家必须要看到一个数据。中国人被调查多次，基本平均是75%-80%是没有信仰的，更不要说有宗教，既没有宗教也没有信仰。那么在西方国家，在美国95%-98%是有宗教的。那么宗教是对你的言行，对你的思想和思考，它是有积极的帮助的，它能解惑你对人的生存的恐惧和不公，和自然现象中产生迷惑的恐惧，还有让你了解作为人和动物之间的差距，和人未来应该去向什么地方和怎么做人和怎么做动物怎么和大自然相处的基本逻辑，就是好的，就是博爱慈悲。所以说不管哪个教都这样，包括伊斯兰教，包括逊尼派和什叶派都是一样的，佛教在哪一点都是一样的。那么只有我们这个共产主义，它是不让你慈悲的，它是以统治为目的的，它是以杀人为目的的，它是以骗人为目的的，那么被骗被弱民被弱化被愚化的人民，这样造成的结果，就是杨改兰女士，还有那个开着车撞孩子的这样的事会屡禁、屡出不止，无法禁止，最后全人类再发生一次文化大革命吧，再或者是中国一次次文化大革命的发生，最后人们才能醒过来，必须认清楚人与大自然的关系，人与人之间的关系，人与行为的结果之间的关系，才能让人认识到，原来我们作为人是跟动物不一样，我们应该遵守一个天理，天理怎么去理解，你可以去信伊斯兰教，你可以去信基督教，你可以去信佛教，都可以，但是你一定要有宗教，而最好你从宗教里面找到你的信仰，这样的社会才是真实的，才是欢喜的，才是健康的，才可能不发生杨改兰女士事件，和一系列的天天在视频上警察城管打人，把人当成猪狗对待，不管是男的女的 不管是老的少的往死里打。对动物现在西方连杀猪杀牛杀畜生都讲究人道了，我们人对人还不讲人道，连畜生道都不懂。所以我们现在整个社会的躁动，贪婪，这种人与人之间人性的泯灭，全跟国家统治的这个主义，和灭掉各个宗教有根本的关系。然后我觉得咱们中国的宗教现在事实上回到了唐之前了，应该是秦之前。那么宗教在任何国家最好的方式，当然宗教绝不是完美的，宗教的问题太多了，这个我们不能一一而说。但是宗教在我们中国它应该扮演者一个基本的作用，那就是不能是政治家的绝对工具，它可以接受社会秩序的管理，它是社会秩序被管理的一部分，但是它绝对不是服务于政治的，完全是成为执政者宣传政治，服务政治的一部分，这就是社会中国宗教，宗教界和中国界和中国界的政府和政治之间最大的矛盾和最大的悲剧，因为你看到的中国特别现在佛教道教儒教成立各种所谓宗教协会，然后各种宗教设施派出了党委书记，然后在宗教里面基本上成了一个什么，官衔，名利，金钱，性交易的场所，然后完全背离了佛教里面讲的就是情愿，要给你的就是欢喜，给你最大的回报就是解脱。所以说这个最关键的问题就是众善众行，哪有众善众行啊？更不可能给你至敬其意。而且所谓的不行佛理，大家在那里做的全是交易和欺骗。把各个佛教场合变成了现在装神弄鬼，传播政治力量，邪恶，崇尚输赢，崇尚权力，崇尚强势，然后崇尚美丽和性，让人们更加贪婪，不但放不下恐惧，不仅解决不掉贪嗔痴慢，还让你更加的享受贪嗔痴慢之中，而制造贪嗔痴慢。这就是我们现在这个宗教里面最大的悲剧，现在宗教已经不能让你欢喜，反而让你有更多的恐惧更多的灾难，那么很多人现在信了教了，被绑架被传销，然后被政治，然后更糟糕的事情就成了这种宗教的奴隶，这是什么原因呢？就是中国的宗教已经被共产主义彻底给乌托邦化彻底给政治化，这就是大家看到的一系列的悲剧和效仿。这个和尚有钱，方丈有钱，方丈出行的派头和政治局委员一样，而且方丈一出来的名片竟然印上副部级，正局级，处级干部。而且和尚有些出去的时候带着什么戒具，佛教设施啊，传经设施啊，印刷品啊，比高级，比设计也搞AI,拿出来的电话，用的软件相当的现代，然后很炫耀自己的道服，佛服，然后庙豪华，这些跟宗教是没有任何关系的，这是乌托邦主义共产主义的毒瘤。所以说中国今天的宗教，看上去满面繁荣，到处该庙，到处有道场，到处有这个念经的。头两天儿这个达赖喇嘛,这个holiness说了你光念经是没用的，他终于说出这句话了，我认为凡是在庙里天天念经不干事的人那就是作孽，你自己一百斤的肉体都解决不了都养不活，还让别人给你施舍，然后靠大家的捐赠给你，这怎么可以呢？所以说中国的宗教发展到今天，我认为在表面繁荣的同时，到了最灾难的时候。中国的杨改兰事件，一个个的车撞人事件，雷洋事件，等等等这种天天在发生的事件，说明了中国的宗教已经发展到最危险的时候，而且和中国的政治，中国政治的现状，是有绝对关系的，它是脱离不了这个干系的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜：刚才您讲的非常精彩！一个是你区别了一下宗教和信仰的关系，信仰是个体性的，宗教是一个社会性的一个组织，作为我们研究的一个对象。另外呢，您也指出，现在中国官员的腐败，社会的乱象，根源之一呢就是缺乏宗教信仰，尤其是当官的，他们有一种就是在我死后哪管洪水滔天这样一种心态，就是他们没有敬畏之心，他们根本不害怕死后有审判，也不害怕有轮回啊这些观念，他们没有这样一种宗教信仰呢，所以他们就无法无天，什么坏事都干，没有任何忌惮，没有任何的敬畏。在社会上人们也是这样，因为他们没有顾虑，所以他们没有最后任何的审判啊，上帝的惩罚啊，这些观念都没有，他们也缺乏仁爱心慈悲心。整个国家政府呢，他们把慈善机构，宗教信仰所有的都垄断在一块，所以导致人民他也没有受到宗教信仰的熏陶，从而他的慈悲心怜悯心敬畏心然后这种永生的感觉，考虑一下未来，包括永生永恒啊这些话题都不在他们的视野之中，他们视野之中就像你刚才说的就金钱权力性，眼前的东西，所以变成一个在此世的根本不关心来世彼岸的这样一个民族。这是一个非常可悲的状况，就像你说的，可能要发生几次文化大革命，才能使这个民族觉醒。另外一个就是你已经涉及到我要提到的一个问题，就是现在中国宗教已经变形了，因为最几年他提出宗教中国化的政策，然后使宗教为党服务，像这个喇嘛教的话，你看达赖喇嘛就像基督教的耶稣一样，但是他们根本不让教徒来拜达赖喇嘛，然后基督教就是大规模的摘十字架，把最核心的信仰象征给取掉，那这个教堂现在没有样子了，然后里面也派党委书记。最近就是佛教的寺庙武林佛学院那些校长还有院长包括一些教务主任居然是当地的州公安局的局长和副局长去担任，这样的委任状已经在网上有一个披露出来。把武林佛学院本来有五六千人，现在只剩下一千多人。那这个伊斯兰教的话他们这个避斋，斋月是他们宗教的戒律。但是现在都不让你在斋月进行这个避斋的活动，鼓励而且严密的要求你在斋月要把你的饭馆要开，而且你必须要吃饭。所以你就看到，这完全是跟宗教信仰本义是相冲突的，而且所有的宗教人士一块来唱红歌，唱 党亲爱的妈妈，在这个教堂里在道观里面，然后把十字架去掉，把佛像去掉，来换上这些政治首脑的头像，对人的崇拜代替对神的崇拜。所以现在这样一种宗教中国化呢，导致目前中国宗教的变形，每一个宗教都四不像，你说它像喇嘛，那没有达赖喇嘛，怎么能叫喇嘛教？你说它是基督教，没有十字架，怎么叫这个基督教？你说它是伊斯兰教吗，它没有斋月啊，它怎么叫伊斯兰教啊？所以各方面他们进行一个大的改造，另一方面就是控制腐败的手段，把你宗教完全腐败化。像在佛教里面道教里面很严重，你像北京那个白云观，我在北京的时候就听说大年初一上第一柱香标价就一百万，现在可能已经实成一千万了，那其它的雍和宫其它的一些寺庙里，每个佛像都是明码标价的，就是你使用这个佛像五个月是多少钱，一年是多少钱，然后你时间越长折扣越大，还打折。所以你就说，这个宗教的这种腐败啊，也是非常的目前司空见怪的一个现象。我要请教你一下，就是这方面你有哪些的观察，尤其是对中共的那些高层，他们参与到这些宗教腐败。还有一个网友提问，就是说这个释永信，少林寺的方丈，据说这个家伙是一个花和尚，女人也沾，金钱也贪污很多。这方面不知道你有没有听到一些传闻，能不能今天给爆一下料？好，谢谢！
郭文贵：哈哈&amp;hellip;.好！谢宝胜先生。这个首先我觉得刚才您说的基本上是中国官场，还有中国社会呢基本上共产主义乌托邦，最大的一个毒瘤，就是现实主义，今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，在党内在党外，无不是如此，这是整个社会，这是根本的情况，就不用说那么多，就这两句话就是中国的一切。没有什么道德，道就是说做事情的手段，德就是做事情的标准，道德是做人最基本的一个基本的标准，最低了，遵守法律是人最基本的最基本的标准，现在大家都认为法律法不责上，那为何责众啊？所以大家都不信了，玩法，玩弄法律，利用法律是大家追求的，那么玩弄法律另外是因为法律不公啊，那么现在胜者王侯败者寇，就是因为社会都玩假的嘛，只有他们干坏事我才能活着，活的比我好，我为啥不能干？他又不是警察，我也有机会。所以胜者王侯败者寇，没有什么真善，没有什么善恶之分，那么就是说根本不想说我什么我今天放下解脱，我死了咋办？他死了以后去哪？没人管这个，喝酒的时候今天晚上喝死都行，喝80年茅台50年茅台，为了能做成交易，那喝病是明天上医院的事，都是今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，这是什么？这是末日的体现，这是没有宗教没有信仰的体现。那么现在你说看到中国上层，我认识的上层，我没见过一个不信佛教或不信道教的，为什么呀？道教给他传达的是什么啊？尚长寿，他想活着，他不相信来世轮回，也不相信耶稣能叫他死了再重新活过来，更不相信默罕默德在天堂，给他准备了7个美女，9个处女呢，不相信，他想相信什么？他就相信我要多活着，所以说他们很清楚，大家看到官员，一说共产主义啊，党啊，讲了半天国家民族，最后长寿健康是所有官员的本质，长寿可以享受权利，可以享受荣华富贵，健康可以享受性，可以更多的享受美女，基本上就是人最根本的行尸走肉。所以说宗教信仰在中国啊，基本上都是利用工具，那么之所以宗教啊，它就是统治者的工具，敛财的工具，它只有不止没有不及，宗教界谁敢说谁干净，那几乎不可能，咱也不能去验证，咱也没必要去验证去，老百姓也都可怜的，宗教界也是很可怜的。这也不怨老百姓，也不怨宗教界人士，是这个体制是这个社会，导致了我们的人伦，已经倒退到了石器时代原始时代，我们活着的这个整个活的尊严，基本上跟畜生，跟西方的畜生都不能比，西方的畜生人家杀之前不能打，还要杀的时候听音乐，那让雷洋听音乐吗？那不让他听音乐。那徐明让他听音乐吗？那没让他听音乐。那李明给抓进去，不到一天就弄死了，第二天下午带着老婆孩子带着他姐姐说我带你去见李明去，转了几个小时，最后到昌平说不好意思这是尸体，家人傻了，怎么死的呀？说打，审他的时候激动，打了一针死了，那就完了，是不是呀，那就给你钱嘛，闭嘴嘛。跟雷洋一样，雷洋不就这结局吗？聂树斌，那不就给你钱嘛。钱，为啥我们连畜生都不如呢？就杀一个猪，赔偿你钱，这事就算结束。而且这事你还不能再说，你得闭嘴。西方，人家家里的狗人家家里的猪，在大街上给杀了，你给钱能拉倒吗？告你去，你要伏法，你要受惩罚，所以说，今天整个中国的这个社会，这个体制呀，人活着不如畜生。那么在21世纪，不如畜生的人类社会，经济极速发达，大家都变成了一个钱的工具，大家就剩下钱了，就剩下了什么，今朝有酒今朝醉，这是为什么全人类加一起喝酒没有中国人喝白酒喝的多，麻醉自己，在酒精中找快乐。全人类烟销售量最大的是中国，毒品销售量最大的是中国， 你去想想，全人类上最雾霾的又是中国，化肥消费最大的是中国，我们的农民，北京郊区的农民，你到那些昌平啊，还有到长城下边啊，那叫农家乐，这个老百姓养的猪，他不让你吃他自己吃，种的菜他自己吃不让你吃，给你吃的他不吃，为什么呀？大家都知道，那打了毒药了那个青菜，那猪喂了饲料了，是吧，这是这人已经到了这个程度，连我们的农民都睁着眼告诉你说，这是我吃的那是你吃的。已经到了人害人，不知羞耻，人骗人，成功以后为荣。人现在不是笑贫不笑娼，是笑娼不笑杀了。杀人都无所谓，你说现在哪个警察现在杀几个人还没事，那所有的人都竖起大拇手指头说你牛，你厉害，太棒了。就没人说你杀人是不对的，几乎不会有人这么说。我们不是失去了正义，也不仅仅是失去了我们的公平，也不是失去了做人的尊严，是整个社会出现了现在最倒退的时刻！这是为什么我说我们大家要依法治国啊，现在你说过去以教治国，大家要有宗教自由，现在几乎不可能，宗教自由的前提，就给人以真实，博爱慈悲，不能有酒今朝醉，不能相信胜者王侯败者寇，必须相信善有善报恶有恶报，必须要慈悲，恭敬平等对待他人。那怎么可能呢，在中国近代社会，你信了教不就等死了吗？那信了教不就等于就被人家当成猪给杀了吗？所以说中国现在真正的你要有教行，你现在行佛理，按道规来办，你能活的了吗？活不了!所以今天的宗教在中国，非常之困难。刚才网友推友有说到，释永信方丈，我很早都认识，大家上网查一查，少林寺1500周年的时候，郭文贵是最大的赞助者。在那 1500周年里面，这么多人群当中，穿着白西装的人就是我，一身白西装的，很出众。我跟释永信方丈，很熟很多次接触，因为那个时候对佛教，特别是对喇嘛教了解以后，我对禅宗非常感兴趣。这也是裕达国贸设计的时候叫中原佛手的原因。禅宗我认为是对中国是有很大帮助的，禅宗对中国人的精神境界，对中国的精神过去的构造和历史发展，到至今是有很大的共同的点的。比如说，禅宗当中对事情的本质看的很清楚，本质就是空。世界上很多事情，在相对条件下，本不存在，事实上它也是无神论，我还很能接受的。而就在这个登封的边上，就有一个，咱们叫嵩山学院，嵩山学院的边上有个中岳庙，所以每年我都带着我全部员工必须拜祖中岳庙。嵩山学院之前一带，吃当地的火烧，少林寺拜一拜，那个时候所以说我经常开着车，我去到那个释永信方丈那里去，那时候还是素方丈还在呢，他俩打的一塌糊涂，政治斗争，Pk的很厉害，那个时候少林寺很穷，非常之穷，我那时候我捐几百万就是很大一笔钱了，而且我带着很多朋友去，那时候的释永信方丈和今天的是绝对不一样的啊，绝对是不一样的，很多故事，结果我捐了钱啦，过一段时间这个，郑州金水区反贪局局长把我给抓起来了，说我行贿释永信方丈，然后威胁我要把我裕达给收了，把我关了两三天，最后呢，我拿了30万块钱给他30万，这事才算了结。（笑&amp;hellip;.）这是94,95年的事了，这事非常有意思。这个少林寺方丈释永信先生，他非常不容易啊。我跟他一起参加过登封的这个官员吃饭，登封当时的这个县长，那打电话就跟哄他的一个小孩儿一样，打电话：“永信，你在哪儿类？你马上过来” “唷，我在郑州咧”“唷那不行，马上过来！”“我俩人”“那不行！一个小时必须到！”然后嘴里面都骂着脏字带着骂。然后就给我说，“永信来了，我让他当着你的面吃火腿肠儿！”那个时候火腿肠叫春都火腿啊，还有开封的叫天作火腿非常有名。“那就吃火腿肠儿，喝白酒儿”就是官员让永信方丈吃火腿肠，喝酒证明他的权力。那个丑陋的嘴脸，那你是无法想象，我非常愤怒！我说如果你这样对待永信主持，他当时还是主持，我起来就走了，我说我也是佛教徒，你干嘛让人家吃火腿肠，你干嘛让人家喝酒啊，你干嘛打电话这么威胁人家啊。后来他就不敢了，他就不这样了。不是这一件事情，我经历很多了就说明了他的难处，就登封当地，来个人七大姑八大妈情人什么的一大堆，都要永信方丈接待，还得送礼物，还得摆场面，还得表演武功。然后想办法还不拿门票，然后还要分他门票的钱，然后还要送人进庙里去，那个非常之复杂。河南少林寺，绝不是一个宗教场所，他是个旅游景观，任何人把释永信方丈再当成一个佛教的地方，那就错了。我跟永信方丈后来接触的最后一次，谈到跟一个台湾宗教界我最尊敬的师傅在一起谈到这个，说这个武功最近成功了，在全世界表演武术，少林寺也出了名了，也赚钱了，旅游开发更好，宗教设施大肆前进，那现在练武和修行和这个禅宗是什么关系呢？因为大家知道，禅宗对这个打坐视为核心啊，那就是无我，那就是入定，那就是入定，那跟武功啥关系呢？那武功过去历史上，是保家护院的，保寺护院的一个本事的，那跟宗教和佛教是什么关系呢？永信方丈说：哎呀，这个叫做动中禅，动中禅啊。我说这个动中禅是什么呢？“在动中，打武术中，动中禅，在动中入禅入定”我一听我懵了，这个动中禅相当的复杂呀，很难这个，我说：您能不能表演一下？他听了笑了，我说：这个动中禅我不承认，我说你可以宣扬少林武术咋都行，但是咱就别宣扬动中禅了，这个动中禅好像不太靠谱。从那以后，跟永信法师就没怎么联系，他呢就跟那些演艺圈明星老板就开始了，包括他当时啊在河南的省领导，市领导都是我的好朋友，大家也都知道，当时我曾经努力过，希望少林寺不归登封管，归郑州市管，归省管，把一个少林寺，这样中华文明重要的一个宗教设施，还具有影响力的国际影响力这么大的品牌，交给登封管不好。我曾经找过当时王有杰书记，还有当时的省委书记省长，接近完成的时候，这个，大家都知道，王有杰被抓了，就没有完成。这是我曾经的河南的梦想。我是少林寺钟楼的捐助者，百分之百捐助者。无数次去过少林寺，在那修也练过，也进过坐啊，但是入不了定。那个地方都成了生意了。所以我认为释永信方丈不容易，大家不要去攻击他了，不要把他纯粹的看成一个仅仅是出家人，他是少林寺这个佛教文明宗教设施的一个重要的维护者，严格讲，他是少林寺的护法，他不是方丈。而且非常成功，而且少林寺有今天，能有今天这是唯一的图像。你让他闭上门去修行，接受出家，这不可能的。今天少林寺是中国文化的一个瑰宝，是中国旅游的一部分，是中国文化的一部分，或者宗教文化的一部分。然后是某些政客们对外宣传的一个武器一个工具，只有释永信方丈只能是被配合被演出只能这样，对他要求再多，就不好。这是我基本看法。我很尊敬他，我希望他能够得到更多人的尊敬。这是我对释永信方丈发自内心的说法，但是我不能同意他的动中禅，动中禅是不可能滴。谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才你对释永信解释的非常好。他实际上是中共腐败链条当中的一个环节，整个少林寺变成一个腐败的产业，娱乐的产业，他自己呢实际上是被迫的，就跟你说的中国的企业家变成了一些妈咪下面的那些妓女一样，座台小姐一样。你说他这个状况也是非常可怜，所以社会上对释永信有各种的传说，说他睡女人啊，叫做床上开光。他贪污的钱呢赛过这个董级的贪官，这些实际上也反映他在这个当地的登封啊还有郑州，河南整个这些官员寺庙这个利益啊腐败这个链条当中他充当一个角色，可能他不得不充当那个角色，然后把这个少林寺维护下来，然后违反这个游戏规则的那肯定是受到他们的惩处。比方说，我们家乡那个塔尔寺的主持，阿嘉活佛。我曾经在美国见过他几次，他就说当时中央那给塔尔寺捐了很多的钱，民政部门啊还有佛教部门。但是都给省里的领导把大量的钱给劫了，劫了之后呢，他反应啊那就肯定是他肯定要挨整，所以他很多时候是非常的委屈，后来因为选新班禅的问题，他就逃到海外。还有一个是浙江的一个基督协会的会长，叫顾约瑟，他的职位跟那个释永信也差不多，在宗教界是最高的改革家，因为他反对强拆十字架嘛，后来就把他给抓起来，现在还在坐监，可能要判刑。所以你看到就是你如果不迎合中共的宗教政策，如果不跟他一块进行贪污腐败这些行为的话，那你肯定就是下一个也要待宰的羔羊，所以现在的这个宗教与中共啊腐败化也是非常可悲的情况。我们后面的一个问题啊，就是你不仅中国接触了这么多佛教界的人物，各种宗教。你尤其到海外之后呢，跟西方的这些宗教有一些深入的了解，首先是中东的伊斯兰教，可以说是原汁原味的伊斯兰教，就这个阿联酋啊，还有中东一些国家，另外你也很多犹太人的朋友，去过犹太会堂，还有基督教的，那也不用说了在美国天天接触的就是基督教的一些文明。这些方面呢，你感受，你觉得西方这个宗教状况跟中国的宗教状况有什么不同，中国的宗教状况应该向西方的发达文明社会应该学习哪些地方？我们需要借鉴的地方有哪些？你可以来回答一下这个问题。好！
郭文贵 谢谢宝胜先生！刚才我在补充一句啊，就从个人接触释永信方丈啊，个人修养非常好，从河南那个地方，几十年前，我接触的人当中，我认为作为一个主持，在素喜方丈和当地县政府各方势力的较量当中，真的释永信方丈是个了不起的一个政治家，社会活动家，个人修养非常好，很能忍。我们看看这个佛教里面的这个华严经啊，非常重要的华严经和心经，但凡大家能把心经华严经能知道个皮毛，就应该知道其中的奥妙。实际上这个释永信方丈他对中国佛教还是有一定的造诣的，他只是对禅宗啊有一些观点我是不能认同的。在一个他处于那种环境他是没有办法，任何人都没有办法，说谁能比永信方丈干的好，我真不相信。但是你干的某些方面可能是做的比他棒完整完美，我是相信的。这是对释永信方丈唯一的不同。还有一个就是刚才宝胜先生问的我，西方和中国的宗教之间的差别，还有中国应有哪方面的借鉴的啊，除了这个我必须说下达赖喇嘛Holiness，这个达赖喇嘛算是中国宗教界现在最有影响力的人之一，那么还有日本的台湾的还有整个犹太教的，西方基督教的，包括梵蒂冈的，宗教界可以说目前活着和头些年活着的，所有的几乎上最大的人物，包括中东的这几个大阿姆我没有不认识的，我都接触过，接触以后的感受就是说这就是宗教和人之间啊，它必须保持着神秘，像我这号人，跟这些人接触以后，我从没感觉任何一个人他有超自然的能力，从来没有，我从来没有看过一个。我也没有听说过任何一个人，他告诉我他有超自然的能力。所有的宗教，宗教，大家不要把它给神话，或者说给它惊天给它迷信化，这都是不应该的。我认为中国啊，不管对宗教多么坏，对我说它有它成功的一面，不能说是不对的。我认为中国的老百姓，经历了这么长的历史，和到了今天，如果不把宗教给规范化，就是我们现在都是含糊的对宗教观点，1:07:48就是这些宗教在历史在人类文明历史中，受到了挫折或者它的缺点，一旦在中国把缺点发扬光大，这对中国也是灾难。所以中国有宗教，但不能迷信，变成迷信，更不能像当年的这个清朝一贯教，你知道吗？像王觉一把它变成了一贯道，后来这个一贯道还影响台湾。1950年，中国共产党把这个一贯道定位邪教，那是正常的。一贯道就是一个骗子，就是骗子道。当时，和这个1:08:26 他们一起来搞的。所以从这点来看呢，中国的宗教需要管理，需要协调，需要适当的位置，这是没有错的，全部放开是不现实的。那么从这个少林寺的事可以看的出来，中国的一旦这个宗教设施，一旦宗教放养式的让他发展，绝对会出大事的。这是我完全（）从另外一个角度说， 从这个路来说西方宗教，西方宗教我接触的人当中，我觉得最了不起的从几千年当中，从这个政教合一到政教分离，然后到那个封建时代，从皇权主义，宗教几乎都服务于皇权主义，都是为他们服务的，变成了服务于大众，这种巨大的几千年人类变化之后，逐渐走向成熟。现在西方的宗教基本变成了说一些老百姓能懂的话，是精神治疗院，或者说是所有的大众的心理医师，基本上是这个作用，而且非常非常好，虽然西方在各个宗教领域有着巨大的影响力，也有着巨大的财务，但是他毕竟不像以前一样，宗教统治着人民，这是不好的。那么我们看看西方啊，最重要的是还有一个良好的机制，比如说美国，（100人当中）95都98个人是有信仰是有宗教的，然后信仰也是基督教，他们是75%的复合统一这个标准，这是非常非常棒的。那么我们中国75%是没有宗教的，更没有信仰。我们中国有宗教的，佛教是15%到17%吧，道教是4%到5%,其它是儒教3%到5%，剩下的就是信各种或者是根本压根啥也不信的，那么在中国却有易经，道教，儒教，儒教严格讲不是教了，各种这个旁门左道的事情很多。那根西方最大的不同就是中国呀，基本上的教都成了毛民，就是骗老百姓，骗民弱民的帮凶。而基本上都是迷信，中国的宗教在中国没有一个扮演人民一个所谓的精神依靠和精神的家园，或精神的医疗革命，更解决不了宗教上大家都追求的解脱你，让你知道哪里来哪里去，解脱掉你的生死恐惧，然后还得回答你1:11:18，那根本不可能，不害你不骗你或者害你骗你给你留条命，就不错了，要命还要色啊，要钱还要命，这基本上是中国现在宗教没有延续，宗教和政府没有良好的监督关系和管理关系的严重后果。而西方恰恰相反，特别在我们在文明国家，中东这些国家我去的很多，基本上，我认为啊，宗教已经是一个巨大的影响社会，连接社会，它是一个具有比政治还有影响的连接大家的积极能力。你比如说在美国，美国的宗教，它有太多问题了，我们都看过那个Spotlight,聚焦 那个电影，那是在波士顿发生真实的故事，一个记者发现了这么多的牧师，不约而同的猥亵，这是多可怕啊，是不是？看的恐怖惊心，我看了电影以后，我几星期过不来劲儿，太痛苦了。在欧洲，这种事情成天发生，也有这样的问题，但为什么宗教在西方它到今天的文明社会解决了它的宗教设施，和合法地位，受人们尊敬甚至是连接社会，医疗社会精神创伤，作为很多人的依靠，这绝对是起到这个社会上最重要的管理作用了。但是它没解决掉它本身就要帮人解决的什么贪婪，还有作为人的性欲，你看西方大多数都出在性上，中国所有的宗教问题都出在钱上，钱和性上，而西方绝大多数都是出在性上，钱上的事很少。西方的社会在经济上满足了宗教现在的存在，基本上也不会出大事，但是在性上，欲望上，个人的道德上出了大问题。他们准备拯救人叫人复活，但没看见。但是让很多人没过性欲关，自己都没拯救的了，这是很多普遍事实。也有存在着巨大的问题。在中东，由于宗教，被各种人所利用，就出现了ISIS，逊尼派什叶派之间的打着宗教的名义的国与国之间的种族主义和恐怖主义的较量和斗争。那么现在正在中东啊，很多的斗争和这个伊斯兰的逊尼派什叶派之间不同的，派别和不同的利益和作为借口导致了大量的人员伤亡，人道灾难。叙利亚，也门，大家都看到了，伊拉克，太多的利益，利比亚，非洲索马里，刚果，尼日利亚，津巴布韦，坦赞尼亚，乌干达，到处都是，这些地方我都去了，就是说在贫穷的地区，宗教基本是被利用为成为种族斗争和政治斗争的工具，那么在欧美这些成熟的国家，它成为了精神依靠，大家都因为一个宗教团结在一起，结局了很多社会上的矛盾，让人真正的做到博爱慈悲，让人更加的走向真诚，而且人与人平等相处。最起码，它起到了让这个社会凝聚，让社会安定，让社会欢喜，也让很多人戒除了恐惧，也让很多人减少了恐惧和对未来的这种各个方面的不正常的要求，这都是有很好的积极的。但是西方也是有巨大的问题，但和我们那个国内的宗教和政府之间政治之间的那个关系和这个神在社会之间的价值，和被做政治工具的利用，和造成了现在作为发财工具和政治工具相比，这不是一个问题，不能等同而语。中国的简直是灾难，坏处多，好处少，但是我认为这也是机会，可能是我相信，接下来的当局一定会妥善的管理这个中国的宗教这方面的。那么也会跟国际上像西方一样，中国的宗教逐渐变为一个，能让老百姓更加慈悲博爱，更加爱好和平相处，然后对这个贪嗔痴慢，人的贪欲更加有戒惧心理1：16:03，那么西方呢我认为宗教现在不能说没落，它起到的作用已经非常非常好了，它再想走向更高的境界几乎也很难了。西方的所有的文明国家基本上宗教是他生命当中最最重要的之一，西方的宗教和他们的生命当中，就是肉体的生存，安全的生存，和他自己的这个经济上的成功，和精神上的愉悦，基本上成为他占了25%，四分之一的分重，不可拒绝，不可回避，而且必须面对。这是人家社会走向健康文明，GDP达到一万两万三万四万五万以后必然结果。我们中国人口我相信GDP从这个六千八还是说八千也好到一万三的黄金俱乐部还需要10年到15年的时间.未来我认为通过GDP的增长，人民的教育程度逐渐提高，这个宗教需要以教育作为基础的，然后人民的素质逐渐提高，经济水平逐渐改善，像杨改兰女士这样的人，如果她有一个初中教育哪怕像文贵一样的初中肄业的教育，然后呢又见识过社会，有很好的上网习惯，对宗教对信仰，有一些了解，她绝对不会做出那样的事儿出来。那就是那个撞人的司机，但凡有点了解，他不会做出那样的傻事情，上演那样的事情。那么中国当局为了也会看到如果大家真正的有着良好的宗教界这么一个形态的存在，比他那个维稳重要的多的多，这个14.7%维稳费完全可以省下来百分之五十，给宗教界，不是宗教界甚至搞更多的基督教学院更多的佛教学院更多的道学院儒家学院，都是可以的，实际上把维稳费花在一部分教育上，让孩子们有很好的教育背景，这个减少社会动乱这是根本之策。同时让中国人有更多的收到宗教的影响，积极的影响这是中国维稳的根本之策，所以说我认为，中国应该认真的思考对待新疆也好西藏也好，对待台湾香港也好，对待其他少数民族敏感问题也好，光靠维稳打压抓杀那是不可能治本的，而且问题会越来越严重。就像西方从过去他们也靠抓也靠杀也靠威胁，到最后，大家看到了，一次次的革命一次次的变革，甚至一次次的把皇帝仇杀掉，最后是在关键的时刻，宗教扮演了关键的作用。所以说西方啊和东方之间都要面对一个现实，平常宗教对这个革命对政治可能现在不会起到变动的作用，但是当社会遇到巨大的矛盾的时候，宗教是关键的，关键的影响。而且宗教的关键影响基本上都是善，不是恶的。而过去，那个政教统一的时候可能不一样，可能教变成恶的，被政治统一被政治利用。那么我们中国现在这个环境啊，完全当局应该相信把宗教管理好，一定会成为帮助政局管理国家会走向更好，让老百姓不用维稳那么多的钱那么多维稳的事情城管那么多少事情，让老百姓之间会更少的矛盾，社会更加稳定和会更加欢喜。然后中国的环境污染，中国的水污染，中国的人心污染解决了，政治上也会有帮助，对中国未来政治走向成熟，走向稳定它有很大的帮助。西方是我们参照的一面镜子，西方有好的一面也有坏的一面。我们选择好的嘛，对不对啊？！不管如何，任何人的中国当局想把这个宗教变成自己的政治工具，让人们没有信仰的自由，让宗教永远的以党委书记的领导，像现在这个出现的各种笑话，给方丈弄个局级干部，靠收买，绝对是灾难的结果，一定是从宗教开始和所有的历史问题有一天会出大事。只有现在利导整个宗教界和中国教育的结合，让它成为中国的真正的宗教成为人民有选择性的信仰，才能利于中华民族走上真正的百年复兴之路。这是我本人的一点陋见，希望宝胜先生批评。
郭宝胜 :文贵先生就是刚才那个达赖喇嘛那个问题啊，网友比较关心，就是说你亲自见过他，你感受到他的哪些的人格魅力，而且呢就是你感觉到达赖喇嘛什么时候能回到中国，这个是网友比较关心的问题，因为大家都觉得你最有发言权，对不对？
郭文贵：这个&amp;hellip;这样，宝胜先生，我非常高兴回答网友的这个问题，基本上我简单的说，因为见过很多次面，达赖喇嘛Holiness这个人呢，非常非常的有亲和力，而且这个达赖喇嘛Holiness呢，他对佛教呢挺有说法，他有他最现代的对佛教的解释和理解，他已经有升华了，而且我认为他有着非常非常单纯的一面，他最大的让我感到震撼的事情是这个人非诚非常的真诚，非常非常，他是我见过世界上所有的宗教领袖，这世界几个最伟大的领袖，我见过以后包括这个教宗啊，不一样的地方，就是这个他虽然五十多年流离失所，流亡到达兰萨拉，而且呢他本人身上看不到一点点儿受尽风尘的那种欺压的感觉，一点都没有，这就是宗教能给人带来最伟大的东西，钱买不来的。文贵现在就是说，在面对这么多事情中，宗教给了我帮助，在他身上，看的非常清，更加的亲切，五十多年啊，每天面对着生死，这么大的挑战，而且在这个荣誉啊，还在各种人与人之间的关系处理上，那这个人类如果能学到一点点儿，那自己都欢喜了，那自己就没有那么多痛苦了没有那么多烦恼了，我人就可以从烦恼中痛苦中执着中解脱出来了。就是人家能真心就用自己的肉身展示给了你，怎么面对人间的这些贪嗔痴慢，怎么解脱自己，怎么痛苦和搅拌中解脱自己，这点是毋庸置疑的。当然，我说过我第一次见他，我说您就，第一次见他的时候您可别给我摸头啊，给我灌顶啊，我不接受这个。你先说你有自然能力吗，你有超自然能力吗？你要有的话，你现在你就给我变一下子，飞回西藏去呗，你让我看看。让恨你的那些人，想杀你的那些人，你把他弄死不就完了吗？你念经把他念死不就完了吗？你没有，你要有的话你就不在海外呆五十多年了。他就笑，他说这你说的对啊。他非常愿意接受探讨这个问题。我们也是从这样的问题开始的，首先，就是宗教，我不认为任何宗教有超自然能力，我更不认为任何宗教能改变你现在能帮你的给你所要的东西，这就是从达赖喇嘛身上看到的。有些人去庙里烧香啊捐钱啊给我平安那给我美女吧给我权利吧给我治病吧，我认为这都是妄想，这个宗教不是给你这个的，给你这个就是骗你的。它本身，从这个达赖喇嘛的处境已经告诉了大家，就是说，佛教作为宗教没有超自然力，而且这个信仰，你作为信仰或作为宗教，他能解脱你现在的痛苦，放掉你的执着，让你更多的欢喜，这是现实的。至于官，钱，性，荣誉，没有。它能让你活的很开心，这是基本的。所以说我觉得，他是一个很好的佛教的这个让我们大家学习的标准。那么同时呢，他在政治上非常单纯的，非常单纯的。我认为他的政治水平跟中国的县长PK都PK不过，PK不过去。他的政治水平确实是&amp;hellip;他给我讲了，五十多年离开中国了，他一讲毛泽东那时候的事情一讲和周恩来的接触，习仲勋先生接触，和那些个老革命的接触，那他还是停留在那个年代。所以说他对付中国现在的政治体制，门儿都没有。所以我看到了中国叫朱逸群的这个垃圾，就是骂他，这么骂他，人家都没事，没问题，无动于衷。你看我现在的海外民运人士，谁都想当领袖谁都想当领导，谁都想领导别人，谁也不接受别人的批评，谁也不接受别人骂，包括文贵有时候就非常糟糕，但在他身上就看到了佛教的修养，佛教的智慧，佛教的大波若，就是智慧，无法形容。但是政治上跟咱一聊，就一聊朱逸群一聊统战部一聊海外特务怎么对付他，怎么回事，非常天真。当时那个安全部，我去见他的时候希望了解一下他的身体情况，我就问他，你身体到底怎么样啊？他就说我身体有什么什么情况，我非常好，但我有什么问题，在美国一年检查几回身体，你要需要的话我可以把我过去的诊断证明给你。你看人家多么的透明，多么的胸怀坦荡，哪像朱逸群似的胡说八道。然后我说你到底有多少钱那？你这都是哪来的钱啊？资金怎么来的？他就跟我讲，我这哪有钱我大概有什么钱，他就问旁边他的侄子他的助手啊，这个我可以完全告诉你，我把所有的存钱都告诉你，不用你领导花那么多心思来搞，就我就可以给你说。所以说钱让你知道，健康让你知道。我说你知道为了了解你的病情，了解你的钱，那几千人上百万一年花几千亿，各种布置办法都有。他说，就是花那些钱干什么，还不如去修筑马路呢，救救穷人呢，我可以告诉你啊。所以你看他是一个，达赖喇嘛非常开放，非常真诚的人。钱你想知道，身体健康我可以让你知道。然后就谈到这个大藏区的问题上，还有一个就是说，他的这个转世的问题上，还有一个就是他怎么看待西藏自治区的问题上，非诚直接，非常直接，非常坦荡，有些这个事情我这儿不能方便说，只有我希望说会震撼这个世界的，他的说法真的会震撼这个世界的，而且人的说话，这就是宗教的好处，宗教说话算话不妄语，不说假话，说话算话，就是人家说什么话做什么事情，一个字儿都不差。这么大一个领袖，没一点架子。有架子的人是没有宗教，没有信仰，没有水平的表现，这个争名夺利，争Title争明天，都是没水平没有信仰的表现。他这个人非常自信非常大气非常之真诚，一点都不妄语，不争名不争利。这非常之重要，然后给了我写的东西，包括很辛苦，晚上早睡早上早起。这个我把我的照片给了他一百多张，他在每一张照片，凌晨起来三点多钟，挨个字全部给签下来，然后第二天亲手交给我。然后每次跟人在一起的时候，都让人很舒服，开玩笑啊，取乐子啊，然后有时候非常认真和严肃啊。就是你跟他在一起的每一秒钟都对你是非常的重大的提高，让你真的知道人间和我们所要探知的未知的另外一个世界，他给你提供了很好的一个思想或者渠道，或者说一个佛法一个方法，方法就是1:29:42,那么他身上更多的体现这对人的关怀，对人性的关怀，对人，人性向善，和平，和人现在整个大自然的和谐相处，他在关怀。所以他现在最多推广的是佛教的科学，我太欣赏这个概念了，又是他讲科学和佛教的关系，佛教和科学的关系，大自然的关系。还有他那种担心，对西藏人的担心，对整个中国14亿人的担心，对中国政治的担心，对全世界现在存在的巨大问题的担心，就这个人是真正的一个对世界人民装在心里边儿，有责任有爱心有慈悲的一个人。那么他的团队呀，非常非常的棒，非常的好。这个我跟他团队打交道的时候，有一次我在瑞士，我跟他见过几次面以后，有一次在瑞士，我跟他的下属见面，每次吃饭，我们在一起吃饭。我吃饭很讲究，人家都是很客气，很感激，然后我说这个我不会。。1:30:51 抽个雪茄，我说给你两根儿雪茄，吓得绝对不敢拿，绝对不敢拿。就是他的管理啊，让我很佩服，这下面人的严格要求自己，不腐败，很真诚。当然了佛教带来另外一面不好的一面，就是它的非常天真，有时候甚至在天真，面对你面前显得懦弱无知，然后这些人非常有感恩之心，我在那个时候学的特感恩，发自内心的感恩，替你想替人家想，香港有几个明星刚刚看过他，离开以后，他们很担心，他旁边人就告诉我说谁谁呀，很担心他情绪不好啊，希望怎么样。就是这些人啊，是真正的是心中有佛，心中有慈悲。而本人也有大波若，大智慧，这点是绝不容质疑的。这是我对达赖喇嘛先生的本人印象，至于什么时候能回国，我本人非常非常看好，我认为未来的三五年是很有希望的，很有希望的。如果是过去这五十多年近六十年来不能回去，我认为这五年是有机会的，如果没有机会，我认为可能会出现我们意想不到的大事情。虽然他老是几十年来想回五台山，想去拉萨，想回去看看，他想跟他的信众们面对面的接触，将佛谈道谈经，这是他的想法。但是毕竟有政治的考虑，包括他现在面临的这个中印的这种关系，包括整个中国现在整个信仰缺失，宗教沦丧沦陷，这种巨大的问题面前，他的角色极为敏感。但是我相信啊，新一届领导人，会有这个考虑让他回去的，但是我知道现在这种政治绝对是想耗死他，孤立死他，直到他离开这个世界为止，而且要控制他的转世。但我相信啊，这是我们现在宗教解决不了的问题，我认为可能上天，会来帮助他的，会让他有机会，回到他想回去的地方，然后把他的智慧留在中国大地上，留在西藏，我是有信心的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 :好！你对这个达赖喇嘛这些情况的介绍，算一个爆料啊，很多人都不清楚这方面的情况。刚才你提到的朱逸群啊，朱逸群这个人提出了一个著名的口号，他就说：共产党员不能有任何的宗教信仰。尤其他指的是西藏啊新疆啊维吾尔族还有藏族的这些干部，这些干部因为从小是在伊斯兰教家庭藏佛教家庭，他这个是祖传信仰，但是一加入共产党就不让你信藏传佛教伊斯兰教。尤其在浙江的话，很多干部他也是基督教的家庭，所以他一出生就叫他成为天主教徒基督教徒，但是朱逸群是个非常的左。我们也知道现在一些社会主义国家，越南啊古巴啊它在党员这个有宗教信仰这方面它是放开了，就是说，他可以是共产党员，同时他也是天主教徒，或者是基督教徒。所以这块呢，据你了解很多的一些官员，高层的，因为你跟那些常委级别的官员打交道，你就得他们私下里隐蔽的这个宗教信仰啊到底有没有？有人说这个彭丽媛是基督徒啊，有人说温家宝是基督徒，有人说这个谁谁是佛教徒，这个是说他们是装的，就是他们真实的宗教信仰，这种情况呢，你接触的高官里面有没有？好!
郭文贵 谢谢宝胜先生，刚才说的我简单说呢我的看法呢，这个中国啊现在我们政府的这个高压管理，输出的都是恐惧输出的都是绝望，中国绝对需要宗教来平衡掉社会上刚才咱们以前看到的问题，这个我接触的中央领导和高官们，我没有见过一个不信教的，当然他们都是说不信教，因为输出的恐惧和输出的这种绝望，这些输出的人他本身也受过这种绝望和这种恐惧的影响，那么甚至按照他们中国政治的体质让每个人都很害怕，很多人呢，在贪婪之后，在斗争之后，自己很寂寞很孤独，各种事情，他是人嘛，他都有人性的，他是有辨别能力的，何况这些人都是人中人吧，都是精英，他们是很清楚的。所以说，我见到的人基本上都是有佛教信仰的，有的信藏教，有信禅宗教，很少见到信基督的，很少，也遇到过几个领导的家属信基督，但是说实在话，跟他们的接触当中呢，不能太多听他们的话。你比如说，过去的一个常委的一个家人呢成天说他啥教不信，瞪着眼吃饭那见面那都批评藏教，批评少林寺，批评基督教，这个事情太多了。在有一天我偶然的去了他家，去他家之后，很惊讶的事情我发现就在中南海，家里面一个书房的后面供着一个佛祖的像，他也愣了我也愣了，我说您不是不信佛吗？他说，哎呀这是个装饰品，装饰品。但是我明显看到，他是每天有这个上香的痕迹了，因为都有香过的痕迹嘛，看的出来柜子上有香薰的天灰之感觉了，然后才发现屋子里摆了很多的佛器，佛珠啊，这些天珠，都是很贵的天珠，这是一个交流的东西吧。所以说从这一点上看呢，他们信佛是发自内心的，屋里面干干净净，佛珠，天珠，佛器，还有佛像，上香，那很惊讶的。他是最最高的领导这样，你可以见下面的领导是什么样子了。当然了接触这些部级的领导啊，那就不用说了，你可以看得出来，我从没见过人啥都不信什么都不信，我不认为我没见过，所以说这个信，宗教越是在这种国家这样的社会上它越会有。特别在这些输出恐惧输出绝望的这种体制里面，他本人一定需要心理的辅导，心理的慰藉感。除了搞钱搞女人搞权力搞材料搞人，他肯定得搞搞自己，搞搞自己唯一的就是宗教，这是我看到的，谢谢宝胜先生！
郭宝胜 最后一个问题呢，佛教和基督教到底有什么区别？因为佛教刚才你也讲了，它是一个智慧，佛就是一个智者，去除烦恼，达到涅槃的境界。但是基督教呢，强调有罪，人通过自我的修炼是解除不了，然后必须要神的一个拯救。它这个是教义，当然还有外在的一些区别。你到了西方对基督教也是受了深入的一个体验，所以您觉得佛教和基督教有哪些区别？好！
郭文贵 好！谢谢宝胜先生。这个佛教就是诸恶莫做，众善众行，自近其意，然后关键就是它用了生命和宇宙的真相，超越了生死，这是追求上的1:38:54 断你一切烦恼，断你一切解脱，这是这个佛教的，基督呢耶稣呢，就是说三灵至一，就是一个人，就是耶稣。耶稣既是圣父也是圣子也是圣灵。然后呢，他说拯救整个人类，他会回来再回到世间，把死去的人救活。就是整个真正的佛教呢给你的是让你知道就是看透了宇宙的真相，然后呢一定要行善，一定要慈悲，然后断一切烦恼生死，对生死看透，然后得到自己的解脱，这完全完全两回事，说白了就是我们佛教讲的真正的核心无神论，今天我们中国信的教又是菩萨又是罗汉自己死了当菩萨，这全都是不对的。所有的中国佛教和道教根本问题就是念歪经。那么耶稣基督教不一样的，你现在，首先你要规范自己的言行，你要信耶稣，跟耶稣，你要作为他的牧羊人，你作为一个被牧羊人，你按他的要求办，听他的，按他的办，按他的戒律去走，然后有一天，他回到人间解救你，让你死去的人复活，一个复活，一个让你断念想，解脱。这个完全不是一回事。但是，我认为这两样有个共同点，就是你活着的时候，你一定是诸恶勿做，一定是体现慈悲，一定是众善众行，一定都是一样子的。佛教的自近其意，和基督的自我约束，这都是非常非常棒的，我们都可以去学习，这是我自己的感受。而基督教传教的方式上，在西方，非常强调形式。而东方在佛教参加之中呢，主要是把自己给解脱。那么东方这个佛教方式比如说吃斋啊吃素啊出家啊，然后靠人家供养啊，这几乎都是错的，根本佛祖从来没让你吃过斋。从来没让你出家，从来没让你剃度，从来也没让你被人供养，这是不对的。西方的基督呢，它还叫社会教，就是人中教，在人当中修养，不影响你正常生活，而东方呢是脱人教，脱离社会的教，这个是完全不现实的。最后我想说的事情，佛教和基督教它已经几千年了，无任何人超越过，只能说谈自己的看法，无权谈所谓的信和解释，完全无权，根本不配，完全是找死嘛，所以我希望所有的推友们都和咱们现在已经看到的大家都让自己欢喜，解脱，让自己更快乐的任何宗教都可以去接受它，去学习它，但不管如何，大家的这种博爱，慈悲是所有宗教的主题，这是我和大家都要去做的，都要去学的。今天我回答了推友的问题，有不到之处请大家多多包涵，本人胆大不要脸，在这边给宝生先生说，非常的荣幸，像大家多学习，欢迎大家多批评，这是我今天的回答。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 好，谢谢你呀，我也要声明就是说我今天不是一个牧师的身份啊，我是一个宗教研究的身份，跟文贵先生有个交流对话，他其实更加侧重于中国的传统宗教，尤其是佛教，也指出佛教现在的一些误区，其实佛教本质上是个无神宗教，也是一个怎么样活得快乐去除贪念，贪嗔痴这些人类的罪恶，但基督教呢，这块呢，希望我给郭文贵先生多讲一讲基督教，现在可能没有时间，看以后有时间呢，在基督教方面多做一些探讨。非常感谢光临寒舍，这方面的一些探讨，思考，我想对网友们对中国人呢有很大的一个启发。尤其你对中国目前宗教现状的揭露释永信达赖喇嘛各方面的一些1:43:26,这也是目前缺乏宗教信仰导致的政治腐败社会乱象做的深入的批判，我想会产生很大的一个影响，中国那些宗教官员尤其是最高层他肯定也会关注我们今天的这个对谈，希望中国早日能获得真正的一个宗教信仰自由，也希望每一个网友推友啊，多能在这几个终极的问题上找到答案，有一个生命的光环，有一个终极的上帝引导，对人生来说是非常有益的。谢谢文贵先生，希望我们下次再继续这个话题。今天这个音质的问题啊，再次向大家表示道歉啊，谢谢大家！
郭文贵 谢谢大家，再见</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/30/</link>
      <pubDate>Tue, 16 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/30/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好，马上就开始直播了啊，马上就开始直播了。小狗狗。刚刚啊，山东老乡。快给大家say hello，hello。Hello, hello, hello.今天30分钟啊，30分钟，8:30结束啊，不要再发微信了，那个微信呢，大家看了这个实际上都看不了这个再给你们带麻烦，所以我就不愿意用微信了，不愿意给你添麻烦。
浙江人民，文贵感谢浙江人民，我没有午睡的习惯，白天睡不着觉，发布会一定会成功的，一定会成功的，新西兰的朋友特别是新西兰的朋友，澳大利亚的朋友，我在这儿特别问候啊，特别问候。重庆老乡，太好了好，盘古附近好。
最近我们很多员工说，唉呀，韩国来了好多亲人，我什么意思啊？吓我一大跳，他说好多人来特别友好，对我们特别客气，后来说都是郭先生的推油，河南老乡好，澳洲老乡好，家人还没放出来，没放出来呢，大早上起来不能抽雪茄呀。
现在有多少，是在网上多少哦天哪这么快啊，哇，哇，昨天那个视频已经达到了20几万，20几万，24万，昨天另外一个18万直接上40万，然后观看次数2600万疯了。
我女儿啊我女儿。而二十几不能告诉你，这是她的秘密，是路先生，很多朋友惦记着你，谢谢朋友的祝福，对家人谢谢，谢谢，谢谢江苏的朋友，谢谢江苏的朋友。哎呀，一切是刚刚开始，现在真的成了这个流行词了，哎呀，这个连东北的老乡，山东的老乡，河南的老乡都纷纷的用这个给我发信息，简直是爆满了，爆棚了。
我女儿已经有男朋友了，谢谢你了。哈尔滨哎呦，太喜欢哈尔滨了，太想念哈尔滨了，我一想哈尔滨冬天的时候，吃着冰棍喝着这个东北的大曲酒，然后弄着这个尖椒干豆腐，哎呀，那个小鸡儿炖蘑菇。一吃太幸福了，哈尔滨简直是最浪漫的地方之一，太棒了。内蒙古我是几年前刚去过内蒙，去了那个那个山上啊，当地的人，我们找了几台车在山顶上发着电，我看了当时的是大秦帝国，啊，在那看着，在山上坐着看太舒服，打个仗。
浙江我也特别特别喜欢，我之前有很多好朋友，镜头我还没到前面去呢，我等大家，等等大家有很多人没来呢。魔都上海。咱那，咱这次爆料不爆伤人，在中国的生意人都太不容易了，你们老说爆人家王思聪，不要爆人家孩子，多聪明啊，这孩子多聪明啊，不容易，他也是人家是一种工作方式，生活方式不容易，我觉得下一代就比上一代强，我觉得王思聪就一定比他爹强。绝对的，千万就是年轻人要维护年轻人，不要以为人家富了就羡慕，妒忌，恨，这是最忌讳的。（抱着狗在镜头前，给推友们看）有人要看你啊，snow snow, 哇噻啊，你老亲我干嘛？亲亲我的推友们好不好？亲亲推荐友们。还有三分钟。
但是我特别特别讨厌，什么全民老公，这对这个思聪着孩子非常不好。 过去的时候骂人才用这句话呢，就是把自己的命和福分都给折掉了，他这孩子从国外读书的这个人也非常不错，大家不要去毁这样的年轻人，他有什么情况，人家啥说，千万别毁人家，大家互相保护才能有未来呢，凡是叫人家国民老公，都是骂自己的，那是最糟糕的。
景甜哪，太多人问景甜儿了，景甜的背景实际很简单，我跟我没关系我就不想说，唉呀，特别简单，谢谢你们的问候，谢谢，咱们这叫心脏跳跃，心脏加速。好像他要上镜头似的。你先要了以后。看我们的朋友圈大家好大家好，我都笑死咯，给大家问候一下啊小石头。
大家好，大家好。先让我的小snow给大家问候一下。 来问一下，什么时候多少这么人关心你啊？它叫snow，本来叫snowber，我儿子说叫snow吧，所以现在叫snow，谢谢大家，我先把它放下来啊。（郭先生抱着狗过来说）
嗯，首先在这里向所有的推友崔表示感谢，今天是5月16号，文慧在推特里面直播报平安的视频。首先呢，这个因为从今天起我告诉大家，因为我时间不能长，因为准备一天会啊，很多很多的会，我今天到现在都等了很多人来。这个，这个本来是，穿上运动服，我想在锻炼中给大家视频的，想了一下，这还不严肃，所以赶快换一身衣服。
今天主要是这样，我一切都很好，希望大家不要担心，谢谢你关心，谢谢你们的关注，这些担心我都收到了。心里总是暖暖的，这种感觉只有我这个当事人，才能有这种切身的感受，大家素未蒙面，远在万里之外，这么的人关心和担心我，这是发自内心的，这里没有任何利益，没有权利，没有名义，这种关系太美妙了，太好了。
而像我面临的这个社会这个环境当中呢，说实在话，绝大多数都是利益啊，还有和利益相关者，还有一些权利呃，特别是大家都有目的时候，实际是最不舒服的。这是为什么，特别是我这社交哇，公关呀。我听到谁有这个什么推友啊，还有网友啊，几百个问题时，我都感觉太害怕了，这人咋活呀，这个压力得多大呀？因为我认为没有比这自由比隐私更重要的。但是我这个现在是被逼于无奈，走到了镜头面前当了公众人物，所以说我就得做好我这个角色。
那么通过这些天的这个爆料，让我深刻的知道就真的明白就是说民心不可违，民心不可欺，这个太重要了，因为就像我刚才说的，我一看到这些人，我一醒来，我4点钟醒来，看到这些人，我就热泪盈眶，我这个人感情太丰富，这个我也不能在你面前表现的像个眼泪郭一样。天天掉眼泪呀。
有很多人给我发了长长的信息，感动不及，因为他们都是用生命时间一个字一个字的写给我的，而且把自己的女儿，儿子的照片发给我。让自己的儿子，女儿说郭大大好。而却有的家里人分享了家里边的这个很私密的事情，文贵的信任，这种感情和这种真的没法说。
所以说大家永远要相信，这就是佛教给我带来的影响。大家我真的建议永远要相信世界上好人比坏人多，啊这个不管黑夜有多长，最终太阳一定要升起，就一定能把黑夜彻底给他拿掉，黑夜有黑夜的浪漫，神秘。阳光下有阳光的力量，但是这两者都是要有的，我们不能说，因为在黑夜中就怀疑这个太阳，就不相信有阳光的出现。我们也不能在阳光下就以为不会有神秘，没有黑夜的浪漫，上天造就了我们，有黑暗，有阳光。
但是我们两者是相对的，这两者就是有哲学，哲学的关系，它就是宗教的关系，它就是人，男和女的关系，他就是人与人内心和外在的关系，心善良和邪恶的关系，我们人就是处在这样一个的矛盾当中。我们想把事情搞清楚，但是永远都在路上，但是有一样事情是很关键的，我认为所有的宗教当中，谈的是所有的事情，就有两件事情它是统一的，为什么我推崇的宗教呢最重要的，我们要吸收所有宗教最好的。都是共同的。
那么宗教最好的两条。第一就是一定要善待别人，世界上没有对错之分，没有黑白之分，也没有高低之分，在中东娶4个老婆是合法的。到中国，到美国是不合法的。在中国就可以直接上电视了。那么相对的环境下他真理是不合法的，相对的环境下是合法的。所以没有什么对错，黑白之分，也没有高低之分，只有一样，宗教里统计的，那就是善恶之分。
所以说善恶之分。这是全世界的宗教所以说善待别人善恶，之战，呃是所有宗教追求的，就是核心的就是为什么我觉得自己宗教里面很多人这样解释那样解释我都在说，无论你怎么解释，你都应该回到了善和恶这个问题面上，只要这个层面是基础，是统一的，什么宗教都可以平静了。
那么这两天来很多宗教人士，都是世界上最有最有名望的人，甚至最厉害的梵蒂冈的几个人跟我联系，希望和我要来一次这个宗教和佛教的关系说，这个他们看了我的这个节目以后啊，他们很惊讶 。说我公然对宗教有这样的评价，还说宗教这个排他性，这个我非常不接受。他想听听我的看法。
包括了昨天有人剑桥大学呀有一个学习班，有一个学习班本来是其他传媒的项目。结果谈了两个话题，一个呢郭文贵的爆料给中国政治和社会的影响。还有郭文贵在自媒体里的表现，真正的是代表了，就是说视频时代的到来，这就是我一开始说的，人类未来不可能再有什么平面媒体，我不相信。传统媒体绝大部分都会倒下。
那么在剑桥的研究当中，其中就有宗教人士，就有梵蒂冈来的，说梵蒂冈都已经跟我联系过了，希望和我对话，宗教这方面。到底是为什么还有一种善待，为什么我不接受排他性，我在这简单地说，任何宗教本质都是一样的，都是善恶之分，没有什么对错之分。还有一个是善待别人。
只有这两个本质是一样的，所有宗教都是一样的，我理解为上天的使命，只是不同的环境下，不同的历史的演变的当中，有了不同的解释。这就像基督教最早传到中国的时候。他我也说过了，是唐永徽年带去的他的这个的传道之法，那么就是用的很多中国人心中的道教和佛教的故事。因为佛教是从汉代去的嘛。它编了很多这样的故事。
以故事来传达宗教的精神，比如西游记当中的一些，唐僧取经的一些事情，编了一个朗朗可口，让大家可享，感性趣的故事。潜移默化的传了教，这叫做当下的生活传教方式。 然后呢，这也是叫聪明教，也叫智慧教，叫智慧传法，这个传法的手段可以是多样的啊，甚至可能有打人的方式轻轻打一下，你疼了就说疼，为什么疼？因为你感受到我心中起念，我打了你是个因，起念是因。我拍了你的身上这就叫果。你感到疼，这就叫因果效应。这种只要是有智慧的人，生活中谁都可以传法。
这个一花一世界，每个人都可以成为佛，每个人都可以成为佛讲的那些圣者或者是上天的神，这个是不容质疑的啊，所以说这个宗教人士对我的，文贵的这种说法要质疑呀，要沟通呀，我都表示欢迎。我文贵不是宗教人士，也不是专业的传教士，我只是在生活中结交了很多很多宗教是界人士，或者是研究宗教的专业人士，还有一些事在宗教界有了大乘的人士，和他们沟通学习，因为我这人脸皮厚哇。
我不在乎人说我懂不懂，只要有人说我不懂的时候我特别开心，因为你一定比我懂，你才说我不懂。所以我就特想听听你怎么懂，让我懂。那不就是向你学习了嘛。我不懂不重要哇，你说我我不懂，你说我是狗屁都无所谓呀，太多人不动了，但是告诉我你懂是最好的了，如果你不能告诉我你比我懂，那我当然觉得你无聊了，不和你聊了嘛。
实际上很多时候，别人的攻击或者说你的敌人或者对你的谣言或者对你的误解，恰恰是你证明的机会。在明镜电视我也说过，在这些年我很享受这些，怀疑，谣言，诽谤，因为它让我做得更好，这就是佛教和基督教说的，上天要让你去干事的时候，一定会出现你的敌人，这个保罗，基督教的保罗遇到了多少问题呀，是不是，这一生当中都在战斗挑战。
那么我们佛教，里面，孙悟空啊这样的故事，他遇到多少人呢，还有地藏菩萨。最近这几天，所有推友呢，给我发一些宗教信息呢，我文贵信的教就是我认为天下万教归一，万教归一，就是万里无云万里天，千江有水千江月，这个比较合这个境界，我认为是宗教。
宗教界，我认为大家都会接受的，我绝对反对，任何宗教排他，凡是排他的宗教，还有很多推友给我发，让我信这个信那个，不信这个信那个的。凡是给我发这个的，我可以跟你说，你根本不懂宗教，任何一个人生在宗教面前是多么的渺小。多么的渺小。所以我认为推友们一定要好好思考，宗教给人类都带来了什么？悔意惨淡，悔意惨淡，人们早成这个封建社会宗教社会，然后过渡到极度的工业社会，文明社会，现在这个已经就像这个油耗林斯达赖喇嘛，这个在做的那个研究就是科学与宗教，自然与宗教是很有道理的，这个不是神话，就是现在我们生活中的环境，严重影响我们的情绪。
就像我们现在睡不好觉，你脑子就发懵，你就记不起来事。当你肚子吃饱的时候，打嗝的时候，你就是状态不好，当你不锻炼的时候，你血液循环就慢。然后当你到树林当中周围有一堆狗屎，你就是身体不舒服，当你拿个刀子，我举个最简单的例子。我给所有人说，宗教是什么，就拿一把剪子对着自己的脑门中心，对着5分钟，千万别拿下来，你就一直看着，是什么感觉？一把剪刀，你自己拿着，对着自己眉心的时候，你会很不舒服。
这就是佛教所讲的锐气，锐气就是杀气，晦气。那么在生活当中呢，物理科学他就是磁场，磁场不好就是风水环境不好，所以我觉得现在宗教与科学之间实际上界限，逐渐的往一起靠拢。它包含了自然哲学，自然学啊还有这个物理科学，现代的物理科学，然后哲学，然后宗教学，还可以说神力学，然后我们人类现在已经到了其他星球去了。
在过去这都是迷信，这都是伪宗教，但现在很多已经有物理，用我们当下的有为的世界已经和未来的无为世界已经进行了友好的沟通。这是相当不错的，所以我们人类现在是最好的时代，最快乐的时代。而且我投资了很多，很多，生物科技。 我认为人类的未来10年到30年是最伟大的，生物科技的时代。
因为大家去看一看，大家都知道硅谷，叫百亚里瓦力 但是很少人知道，就是圣地亚哥啊，萨莉亚瓦力就是硅谷，这个百亚历瓦力就是圣地亚哥。20年前圣地亚哥就上万家生物公司，那么塞维拉这个公司就是从硅谷到圣地亚哥的上市公司，当时上市公司做了基因的排序，这是一种人类的一种生命的一种巨大的革新，那么这点中国做的非常好，中国的企业家做的非常好，但中国的政府，在这方面呀，完全即持，也不加扶持。都扶持那些经融搞诈骗公司，扶持那些搞房地产公司。这个生物领域是最伟大的。
我从那里很多次看到了很多。如果美国总统布什当年，把这个干细胞的事情不停止的话，现在这个克隆人早就做到了。而且人的换各种内部器官早就做到了。这给人类到来了巨大的生命的扶持，能减少很多人的痛苦。当然了还要有道德和人性上的问题。这也在解决中，但不管如何我相信在未来5年，10年，20年艾滋病绝对不会出现。癌症，绝对不会出现。
然后人类的寿命会大幅延长，活着的生命质和生命的本质数会得到大幅的改善。这就是宗教过去所承诺的，让你活着的时候，活得长，活得好，获得快乐，获得开心。让你死了以后去，这个耶稣啊，这个基督教就去他爹的地方，去最好的地方。佛教讲就是一个最快乐的愉悦的世界，没有贪，嗔，痴，慢，疑的世界啊。这个伊斯兰，就是满足你一切想要的，上天都会给你，阿玛都会给你，那拥有的是最美好的世界，是花花的世界，美好的世界，满足你一切的世界。
那么这都是一样的。中国的三教九流，到登封去最好看的不是少林寺，也不是这个中岳庙，登封里边非常好的，实际上很小的就是嵩山书院，嵩山书院里面有个最有名的图，是一个人像，脸的前面是佛教，旁边是儒教和道教的三本之相的这个图。它实际上很多人看完以后呢，没有太多的感悟，但是我去过大概几十次吧，我自己有时候开车也去，我每年都带着我的所有的意大利员工，我要去拜中岳庙，拜庙的时候我们都去那里去办，完了以后吃茶叶蛋，吃着旁边的烧饼，然后我们去喝酒，大家非常幸福，这是我们与达文化最重要核心。
我每次都那去都有深刻的感受。哲学和宗教和政治之间的关系，它是如此的神秘，如此的清晰，但是悟到其中者，悟到其意者，寥寥无几。所以说这个为什么河南九朝古都，中原这个伟大的这个最源远流长的这种文化，佛道有三教九流的地方，它很有意思，很有意思的。这也是为什么我说现在这个新的一代的年轻人应该真的是要读书，还要看历史，更重要的是要认识高人。要认识高人。
这个昨天，前天我收到太多太多信息，刚才我这个直播之前，呃大概30分钟前吧，这个我的老大姐给我打电话吧，原来他也是咱们中央的一个，这个领导啊，这个非常非常器重文贵，有半年没和我联系了，这个这次让她的警卫给我打通电话，就说了几句话啊。这个老大姐，我绝对听近去了，第1个呢黄艳的事情，她认为这都是属实的，甚至更夸张。但是都是作为一个女性，她感到了可耻就为她，但是她为她所做的所有事情已经在道义上和身体上，生理上，社会生存环境上，在遭受了巨大的痛苦。
她建议我呢，对黄艳事情就是说千万别把底线给突破了，她说如果有这视频呢，这是一个考虑法律的问题，一个考虑和个人承受能力的问题，别让她给自杀了啊，这样的话就像中国的女性很多人难受，我一想我还真是挺起鸡皮疙瘩的，她要真自杀了，这个不是我们希望的啊。希望她本人有勇气。能对他自己的事情做一个公开说明，忏悔这个比较重要。
她能不能接受法律制裁，说实在话这是国家的东西，跟我没关系。我答应这个老大姐，最近一段时间我就不去说黄艳的事情。还有老大姐说，我最近的爆料涉及的面太广了，各个领域，特别是前天我提到了老领导的孩子，老领导的孩子，他说你提人家干嘛啊？人家是搞学术的啊，今天已经有两位老领导说这话了，昨天有领导跟我说。
我说那我不能接受，我说我想说他，我所有过去我点过的人，未来我都希望他告我，我希望他和我对话。还有更重要的事情，他和我有渊源，这个渊源它他伤害了我，他当时和李有串通在一起，他们想灭我的家们，抢夺我的资产，我才说他的，我都没开始说，说到这个时候就很多网上朋友都要求我发视频。
推友们，你们不知道这种好奇心理，希望你们一定要成熟啊，我给你建议，你知道发视频的概念是什么吗？第1个最重要的是，特别在美国的这个社会，发视频这个罪行跟杀人是一样的，是一样的。任何有啥事，只要在我文贵手里发出公共场合发这视频，是跟杀人是一样的，这是要百年的时间在监狱里的，推友们很多人都是学法律的，有很多很多高人，大家都懂，我们的律师非常之明确，它可以作为控告，可以作为呈堂的证据。
又回来了， 咱们又被害掉了，还好我们有准备了。你们害吧，每次的入侵和黑，都在进步，就相当于一次的战争行为，太愚蠢，太无知了，太懦弱了，太卑鄙了，用得着这样吗？完全不需要，对不对？
我接着刚才的说。这些视频的出处和来处，那今天就说在美国的和世界上引起的这种法律纠纷和道德问题，那是灭顶之灾，所以说这个我们律师团队正在和这个相关法律部门，经过他们处理后。不仅仅打嗝子，他们处理后，允许我们拿出来，拿到全球发布会上，可能会用到，那已经够吓人的了。
这个一开始时，绝对就不行，到现在为止，这个全求发布会，我们要登记注册，然后我们提供的视频当中我们有前提法律声明条件，我们会在全球发布会上使用，啊，这个是非常重要的，这是为什么？说很多人你就直接在媒体上操作就完了吗？你不用全球发布会，这就是有很多的原因，我们搞全球发布会，现在已经过千家了，过千家了，大家可能也都知道了所有自媒体多少人参与的，那我们要放开了，不知道有多少啊，几乎全世界的大媒体，没有不想来的。
而且从开始时说，只是现场来和这个现场的参与和看，并没表达现场直播，到现在绝大多数人都需要智慧，而且所有人，我们是免费吗？说好是免费不收钱的，到现在很多人说不收钱不行。因为不收钱，商业上没办法使用，现在又涉及到这个知识产权，和使用权的问题。所以呢，这个全球发布会的意义和重要性就在这儿，它的核心就在这儿啊。
那么， 那我就回答，刚才说有可能要发放视频，那等于是自杀，别在这事上在努力了，咱在这是爆料是推动中国的依法治国，郭七条。不是要在这哗众取宠的。最后着时间快到了，我在从新说一下。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
