<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>推特 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%A8%E7%89%B9/</link>
    <description>Recent content in 推特 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%A8%E7%89%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1638/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1638/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月21号，3月21号了啊！
这个周末真是很热闹，全世界的媒体啊(都在关注美中阿拉斯加会谈)。你说这个世界真的(有)多疯狂，多疯狂。疫苗死那么多人，那么多人，没有多少(媒体)敢真报道的。真的是我们现在真遇到了一个媒体为王的时代。全世界都在说这个世界谁最有权力？谁最牛？(答案是)扎克伯格(Facebook),Google(的CEO)埃里克·施密特，推特的杰克（·帕特里克·多西），这(些人)最牛。这(是)媒体老大。都在说这话（问）：谁是老大？媒体(是)老大。真是能感觉到，就是死那么多人。这么多稀奇的死的那些人，没人报道，没人敢报道。(媒体)一带而过。
这还不说，就是拜登总统从空军一号上那三摔，咵叽这现在(他成)拜“三摔”了，直接从楼梯上摔下来。哎？！美国媒体媒没报道，世界媒体也不敢报道，因为美国媒体是老大。包括全世界的媒体也都是美国资本(和)中共资本在控制着。你觉得这个世界(让人)害不害怕？再一个，冠状病毒(的真相和来源)没多少人敢议论现在。就那几家议论，而且(在)网络上被屏蔽，不让转发。
只有咱新中国联邦，只有咱G-TV，G-NEWS，我们的爆料革命，我们的战友们不理这一套，是不是？爱他们谁谁谁，咱们就是说实话，对吧？这才是真的能体现到新中国联邦和爆料革命的真正的力量。兄弟姐妹们，看到了谁是英雄？谁是正义？大家这回看明白了吧？应该引以为豪吧，应该引以为豪吧兄弟姐妹们？
这个先不多说，咱再说说更夸张的，这几天都在说的事啊。所有的所谓的阿拉斯加中美两国会谈。只有咱一家说这是演戏，没有任何人知道(这是)演戏。因为咱们知道情报啊，那不是瞎蒙的。你老蒙的是永远不可能百分之百准确的，是吧？只有咱一家说出这是演戏。这几天很多有良知的这种所谓的媒体人，还有政客们跟七哥开会都快疯了啊。为什么Miles，你能知道这是在演戏呢？很简单兄弟姐妹们，我(说)你看这个演戏，我给他们形容了一个：我说中共国假擀面杖子的经济，假的(数据)吹牛。我说它就像一个什么？- 哎它(摄像工具)老自动转唉。这啥都自动，啥都自动。有些事儿它真自动不了。还往回转呢，挺好玩。- 我说你去想想，中共国的经济、军事、(以及)所有的实力，跟美国比，它真的就是一个羊。这没办法。那么美国在世界上(的)军事、政治、经济、技术影响力，它绝对是个狼。咱用这两个动物来讲。那么中共国今天为啥敢这么嚣张？中共敢那么嚣张？因为它(中共)手里面，它绑架了14亿中国人民。还有一个它(中共)在美国有“蓝金黄（渗透）”。它就是14亿奴隶和“蓝金黄”手段所笼络的资源，不就是这个吗？是不是兄弟姐妹们，还有啥可说的？不就是这两招吗。
我(说)那为什么中美阿拉斯加峰会成(了)这样一个滑稽的场面？很多欧美人问我你怎么看这件事情？我说非常简单，看中共和美国这两个峰会我有两个比喻。中共所谓的杨娘娘(杨洁篪)还有什么的王公公(王毅)，(他们俩)就是一个披着羊皮的羊。披着羊皮的羊它还是羊。咋呼的很厉害，左顾右盼，前看后看。在那儿又蹬腿又挠地的，啪啪啪的。它把它自己当成狼了。我说呢美国呢是什么呢？是披着羊皮的狼，是披着羊皮的狼。完了，它(美国)为啥，它真把自己当羊了。为什么美国这个狼要把自己披上羊皮呢？因为美国有弱点，美国不敢当狼。因为这个羊(中共)跟它(美国)之间有默契，要让它(美国)当一次羊。因为回到中共国去，好骗它14亿的奴隶。
咱俩(中美)演戏，这个羊穿着羊皮咋呼的羊(中共)，要开始给你(美国)多送点羊(利益)过来。或者在美国弄点狼肉吃吃，就这么简单。我最终一定要记住，美国狼还会回到本质，美国狼还会是披着狼皮的狼。中共国还是披着羊皮的羊或者(是)被扒了皮的羊。就这么简单，他们(政客)都快笑死了。不管你咋咋呼，你(中共)都是披着羊皮的羊。所以说你(中共)越咋呼越好。它对香港，对台湾以及到非洲，中东，玩儿的这一切手段都是政治手段。一切都是为内政(维持内部稳定)，一切都是内政。
好好看看就是第二次世界大战，希特勒，当时的法国英国，包括日本。很多重大的影响国家命运的决策，当时都和内政，内部政治(的稳定)有着绝对的关系。这全世界的政治都是一家的，都是流氓。但是中共国不是流氓，它是真正的黑社会。它是绑架14亿中国人民的，它是以14亿人民做为筹码跟全世界讲数(谈条件)的。美国人愿意，知道自己是狼，还(愿意)披着羊皮。就是为了获取个人的更多的羊肉(中共输出的利益)和未来吃更多的羊崽子。甚至吃羊胎盘啥的，就这么简单。
但是美国这次是被羞辱了，中共这回是咋咋呼呼的解决了内部上海帮和习大神之间的问题。更重要的事情要捡韭菜，最后(为中共)买单的是咱中国老百姓。两边不管是狼披羊皮还是羊披羊皮，最后两边都得给买单的就是咱(们)中国老百姓，草根。就这么简单，信不信？不信拉倒。像这些天，在美国在全世界，现在开始有人想起来啦。反对种族歧视，反对歧视中国人，反对仇恨。扯淡呢，我们两三年了，我们喊两三年了。没有新中国联邦，没有新中国联邦为中国人把共产党和中国人分开。没有在西方说绝对是共产党病毒，不是中国病毒。没有我(们)一再在这说，这个所有的共产党绑架了中国人民，所有共产党不等于中国人民。要不早之今年说，不（仅）是种族仇恨，一定会是像印尼一样排华事件一样。是种族大屠杀甚至种族大动乱。如果但凡有点良知，有点心的人去想一想，它就是这个结果。
新中国联邦和爆料革命我们每个人，我们的路德访谈，我们的博士军团，我们(在背后付出的)无数个战友们。在全世界各地的上街游行呼吁，和G-NEWS上写了这么多文章的我们的战友和义工们。还有我们现在(的)秘密翻译组，以及所有即时翻译西方和东方的即时新闻的这些义工战友们，(他们)做出了巨大的贡献。让东西方逐渐明白了中共不代表中国人，共产党病毒不是中国人想要的，中国人也是受害者。我们和西方的所有的战友们，班农，朱利安尼，蓬佩奥，Miles余(余茂春)等等等。告诉这(全世界)这不是中国人干的。这个功劳，这个给中国人带来的利益，是用金钱不能衡量的。
这是为什么昨天有一个人说，我要投资你(郭先生)巨额资金，就是因为我的孩子在西方得到了安全。新中国联邦把中国人和共产党分开。有良知(的)人是绝大多数的。所以兄弟姐妹们，永远不要忘了把共产党和中国人分开，干掉共产党是我们唯一生存下去的希望和手段。其他(事情)都是可以往后搁。不要因(为)了一粒灰尘让你失去了未来，所有事都是小事。我们的未来就是灭共，灭掉共产党一切都好讲。它(中共)要装羊，咱就把这个羊打回到原形去。咱弄点炖点羊杂碎吃吃，共产党你完球蛋了。
啊，不信咱就走走看。还是那句话：阳谷莘县县搭县，咱走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1494/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1494/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，1月9号，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？啊呀，我的吗呀，1月9号，兄弟姐妹们。
00:15 从昨天到今天啊，冰火两重天啊，又是啊。很多人感觉到末日到来了，我的天啊。感觉到末日到来了。川普总统推特被封了，Facebook被封了，所有的极右派媒体全部完了，班农战斗室也被屏蔽了。我早就说过，它一定会发生的，一定会发生的。这为啥你过去想灭到人家230，你想把人家灭了，人家就不想灭你吗？人家灭你，你说人家不守法，你灭人家你说我是守法，你站在对方想想。如果你是推特，你是Youtube，你会做啥？一样这么做。百分之八九十都会这么做。
01:02 川普总统上来首先干啥，先把230给它灭了，把这些媒体灭了。你先别说谁正义，谁不正义，在你死我活的问题上，几乎大家不会考虑正义的。这是个基本的逻辑。没有人说因为正义，我自杀了吧。然后有人意识到我非正义，我自杀了吧。天底下，没有这个道理。胜者王侯败者寇，有时候它有道理的。但是正义跟这个是最终的判决。在这个过程当中，胜者王侯败者寇它就是对的。这是共产党这么多年来，玩的非常熟悉的手段。但是要记住，如果一个有信仰的人，你相信正义，你相信邪恶最终要被正义打败，你就不会在乎这个过程。
01:50 这两天，最多的词，从来没听说过，川普总统是最大的口炮，川普是个Loser，最大大的Loser，川普是一个完完全全的懦夫，川普是一个自恋狂，最大的自恋狂，川普是最无知的政治家，川普是最疯狂的这个种族者。来了，我大概数了数，八九个。多了去了。
02:21 兄弟姐妹们，很多人听了这话，嘿，对啊，有点道理。但是我告诉所有跟我说最的人，我说我到日本啊，当年，当时到日本去，跟着人家日本朋友去看那个日本啊，性表演，在舞台上，一男一女在表演，性能力，下边所有的人都是西服革履的，一进门，从行李包拿出很高级文件夹，拿出（听不清）（摇动手）嘎啦啦，嘎啦啦，下边祝福，鼓劲，绝大多数人都先赌舞台上的人，做爱时间太短。
02:58 然后，但是呢，还有个节目，你也可以上去表演，没人敢上去，后来我知道，任何下面的人，他也不可能跟台上那个所谓最后没坚持到最后的，那个男人跟那个女人能比，因为你根本不敢上那个台。你也没有机会上那个舞台，终身都没那个机会，没这个勇气，你也没那个能力。但是下边的人，批评的人是多数，这个男的窝囊，再坚持十分钟，再坚持五分钟，应该这个姿势，应该那个姿势，这就是真的是。
03:36 亲爱的兄弟姐妹们，全世界最紧张的人是谁啊？是美国有权力选票的天主教徒，基督教徒，和美国所谓的maga整个组织，是真正知道真相的人。还真轮不着咱们去这块紧张去。这就跟日本看那个性表演的，性功夫舞台一样。咱既没能力上那个舞台表演，咱也没资格评价人家，咱来自世界上最糟糕的国家。这边最糟糕的形式，都比咱最好的情况好。这是一个。
04:17 第二个，还没到1月20号呢。还没到1月20号呢。咱就这样了，早乐必早衰，早悲必早哀。最起码的常识吧，再一个，我们现在不要把自己，当成一个裁判者，我们不是这个事情的裁判者，也没这个能力，也不应该，从法理，从情理都不应该。
04:42 更重要的事情，我认为这是上天送给我们爆料革命最大的礼物。大家觉得这个时候，全世界和美国人民最想的是谁？最狠的是谁？最生谁的气？大家觉得这病毒就没了吗？大家觉得现在共产党就没事了吗？
05:09 听说北京现在防斩首行动袭击列为第一级别。内部现在每天都换，所谓的换防，一天换好几次，从过去的12班，换成现在24班，一小时一班。现已经到这程度了。中国的缺粮食，还有经济，擀面杖经济就变真的了吗？
05:34 美国现在就可以大量印钞票了吗？太多了，我就不想多说了。还有这媒体，这媒体关掉以后，这美国人就拉倒啦？谁的媒体被关掉，未来这个被关掉者一定是赢家。这个时候，亲爱的兄弟姐妹们，拼的不是耐力，拼的也不是勇气，拼的也不是你的正义，拼的是什么？
06:02 战友们现在。最关键的时候，学学越王勾践。任何懂的越王勾践这个历史故事，都记住，越王勾践最后赢在了哪里？是那五百个神童吗？是那身边几个大臣吗？是范蠡吗？是他牺牲了那种耐力吗？都不是，是对方，是伯嚭，是真正吴王的昏君，还有他错误的决定，走向了黄泉路。否则不可能的。
06:41 现在共产党的内乱，和共产党内部的永远无法治愈的经济癌症，政治癌症，和整个十四亿人民张了嘴要吃饭这种不可，永远填不满的这种怨恨，解决不了的怨恨，还有世界上最可怕的病毒。
07:02 兄弟姐妹们，一个大选就让我们大家这个样子，我们未来甭说代表十四亿中国人了，代表十四个中国人咱都不配。历史，永远是我们学习的一面镜子。更重要的事情，我们自己，我们自己，要知己，知彼。但是现在看到的事情，很多人是自己大头症。也不知彼，想当然的认为对方那样。现在所有的信息都是来于媒体。你所认知的媒体和手机。我可以告诉大家，不管这个媒体有多厉害，你所知道的事实和真相是极小极小的，跟你原来不知道，它是很大的。和你真相的，需要你所了解的，和你做出的判断所需要的的信息，差距是很大的。
08:00 恰恰这几天看到所谓九个川普最最最，看到了人心，看到了美国在这时候，美国这个国家这些年的这种豪华的生活，和在全世界当霸主的那种傲慢，和被共产党蓝金黄以后的政治投机，甚至对信仰的丢失，这对美国难道不是个审判吗？这对美国难道不是个大审判吗？这难道不是个轮回吗？如果川普总统真是那个九个之最的话，也是对美国最大的惩罚。如果不是的话，那是给了美国的机会。
08:43 兄弟姐妹们，当你了解这个的时候，你就会知道，这个世界上什么人才会是赢家，什么人。这个赢家的根本在哪里，我们的对手，我们的敌人是共产党，共产党现在是什么情况，用自己的脑子，用自己的心，但凡想一想。今天美国的觉醒，才是我们爆料革命最大的机会。但是永远记住，灭共没你不行。灭共靠中国人。以美灭共，以共灭共，依法灭共，都是战略战术。最终靠我们自己。咱走着看。文贵会给你们带来意想不到的礼物，唔该晒，世界最可悲的东西就叫失望，放弃，永远远离这两个字。千万别让自己倒在这两个字的霉。俺就不拂了，明天上午九点三十见。九点三十见乱聊直播，亲爱的兄弟姐妹们，很多战友给我发的信息，没有时间回，请原谅，太多太多了啊。明天乱聊吧。兄弟姐妹们，一切都已经开始，勿忘香港。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1392/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1392/</guid>
      <description>内容梗概:
达到什么程度，powder,powder的技术已经崩溃了，完全不行了啊，我告诉他，我说我的盖特下一版上线是达到推特的百分之八十， 啊，盖特现在达到推特的10%，我的体验度可能要超过推特，我说我秒杀推特，走着看，不要忘了，啊，这都是我们战友完成的，这都是我们战友啊，战友啊，兄弟姐妹们。
哎呦，我发现这个举杆挺好玩，不孬，不孬，哎，这有时候真得玩玩啊，不能太死板啊，哟嗨，哟嗨，所以说GTV、GNEWS、盖特，啊,GCLUB、GFASHION，即将的GCOIN、GDOLLAR，是将成为新中国联邦的基础，如果没有GFASHION，没有GCLUB，没有GNEWS、GTV，我们爆什么料？革什么命，灭什么共，拿啥灭，怎么灭，口炮永远是口炮，行动，行动，行动。
兄弟姐妹们，所有昨天在背后的和前台的参加114爆料，这个爆料革命到华盛顿，代表新中国联邦去支持美国依法选举川普总统的，你们又一次的创造了历史，给中国人带来了西方的尊重，和更多中国人在海外的安全，这个价值不能否啦，不能否啦啊，行了，我今天就先说到这，刚健完身啊，回头随时直播啊，随时直播，你们该谁叨叨谁叨叨，啊，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1074/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1074/</guid>
      <description>内容梗概:
再崩溃咱不回来了啊战友们。再崩溃不回来了啊，这家伙太厉害了，这这这太厉害了。哎呀金币呀，这要真你给我打赏的时候、我得赚多少钱呐战友们，我得赚多少钱呐战友们？变成了艺术家、送的金币，商鞅文商啊、为子孙爱七哥、koozie，亲爱的兄弟姐妹们如果是在打我就不回来了啊，能伊思看浩楠我卡掉了，崩溃好多次了。哇，咱们的战友真的是太厉害太厉害。迅速到612，最起码现在600多在600万左右啊，刚才在这个1200 、1400的时候大概在1400万左右，你去想想吧。你去想想吧，真了不得。听到这鸟叫了吗？好，大家都来差不多我再接着刚才说完，所以说这个G20这个会啊，对我们爆料革命是了不得的事儿，了不得的事啊。真的是了不得啊，这个让全世界再一次的很多人啊，可可以说是吓傻了，他们现在真的感觉到共产党要领导全世界，这已经不是说说的问题了，而且已经那大排场在那摆着呢，提出的要求在那摆着呢。你们现在想面对疫情吗？想解决疫情吗？给我免税呀，这口气大的啊，刚才崩溃了，木兰传奇对、QQ1918说的嗓子你看，这是偷出的，这是我的私人。医生还有郭太，坚决不允许我抽，又偷抽了。大家这这么快就回到800 、800、839, 谢谢了，谢谢啦。哎呀劳斯莱斯，太棒了。亲爱的战友们，咱们有一个GT V太重要了啊，太重要了。诸暨谈笑间，傲游子。谢谢了特工五大诉求，手扶拖拉机，太重要了，为什么我说重要大家去想想，无论在任何情况下、我们得让这个世界知道中国的真相。知道中国人的处境，你像这次把中国人，定成中国人病毒，如果没有咱们一个平台联络着，咱就完蛋了啊，太危险了。我们有一个自己的平台，让中国人说出中国人的声音，而且是中英文频道，而且我们这么多海外华人啊，八九千万，这个力量是多大呀，这个连在一起是多大呀？什么样的邪恶力量都没有用对不对？这才是核心的本质啊。VB进入了房间，你看这一会儿就迅速到达1039，大家看到没有、迅速现在就上千万了，咱们绝对上千万。绝对上千了，文丞丞来了，文丞丞高人哪，文丞丞这个战友，付出很多很多，非常多。塔头进入房间，VB、中国的朝太祖、超瑞斯，是的，所以说兄弟姐妹们，我们有一个咱们自己的Gnews啊、GTV啊，我们还有我们的Gfashion、G来我、我们华人在世界上重新树立自己的形象，而且我们的战友一定要互相互勉，在G TV上做出最好的节目，展示华人最好的形象，展示华人最聪明最忠诚的一面，最有友情的一面，就像凯琳，你有病我们绝不把你抛弃，在外国不可能赶快走人啊，你辞职多好啊，我还不用赔偿对吧，她辞职我们是不用赔偿的，一分都不补偿，但是对凯琳是致命的，她没有这个这个这个医疗保险对她多危险啊，但是我们不要放弃她，这个医疗保险要给你，不接受你辞职，还得让你继续工作。我还给你发工资，这就是我们中国人美好的一面，抽一半可以了木兰传奇。你就给我买几个水台胸罩，我就抽一半，唉，对了，她说我开、我没有开美颜呐、说我开美颜，我没开美颜呐，没开呀。你看我没有开啊。所以说亲爱的兄弟姐妹。呦呵1118, 1120我的天呢，所以在断了我就真的不回来了，兄弟就不打扰你们了，今天骚扰你们太多次了，不好意思了。GTV为了大家尝试当小白鼠了啊，不好意思，不好意思，你看我的衣服的颜色吗？你看是吧要改郭七条，改了三四版了。也给国内这个战友商量，国内的战友都是不同意，这个这个肯定是啊，不反国家、不反民主这两条是在的啊，不反习这一条可能就不在了啊，可能就不在了，但是是以、反对以贪反贪、以警治国、以黑治国啊，这个问题上大家有争议有争议啊，但是呢、我们得必须啊，就爱被我骚扰谢谢了。挺郭小妹小妹、小妹是我们的翻译小妹吗？太辛苦了，妹子翻译累睡着了，干了一半睡着了这孩子，你说在电脑面前，又在上天造，又在那个咱战友之家，在这块弄。这战友之家太辛苦了，还挺郭小妹说我心疼得慌，我就想。你把上天造不行先停一段时间，别让这个战友之家的都弄了，这个量太大，这翻译都累死人了，哎呀。怎么私信木兰？找木兰传奇，推特啊，还有这里的gtv可以私信给她，咱们这个GTV上现在有盖特，盖特就是过去的Gpulse就是特色功能，我们要把盖特做的比推特的还好，我们叫盖特、盖掉推特的。挺郭小妹啊真是太辛苦太辛苦，我都不好意思了，楚门、麦子、还有我们那个歌，木兰传奇。我们挺郭小妹累死了，孩子电脑上给累睡着了给，累睡着了，我老觉我有犯罪感你知道吗？唉呀现在。哎呀，还有一些翻译的战友们，再找一些人加入到这个木兰的秘密翻译组，还有战友之家啊，战友之家的sara那去，这两个地方再来一些，再加个几百个战友进来吧，这是量太大了，接下来咱们有gtv很多要翻译啊，再加你不能把这些人都给累死了。你看看那个阿炳，那个阿炳，我觉得1/3的时间都在工作了，那个为啥我说这个白夜，白夜天天在那翻译啊。啊，叫阿炳啊，还有我我不好意思点名的就是谁？我的安平天天抢着活干，那安平就啥事没有了，就那块翻译了，那不是开玩笑的，我们的一帮翻译，在那战友之家几十个人啊，没天没夜的呀。战友之家做了多少事，战友之家做了爆料革命百分之五六十的事儿。1172迅速的，你看了得了吗？这就1200万了快，1200万了这还了得了吗这个？了不得。所以说兄弟姐妹们，现在啊我们这个我看战友之家这个这个，这有个群，然后那个木兰那有一个秘密翻译组的群，看看谁再组个群啊，谁再组个群，咱弄个第3个群嘛啊。秘密翻译组的战友们啊，我们这个大卫那儿知道吗？我们大卫那儿千万，大卫战鹰室、大卫战鹰室，你知道他做多少做的那些图片，外国人太喜欢了啊，战鹰工作室的兄弟姐妹们付出太多了，默默无闻，默默无闻。战鹰团真的是非常非常棒。但是非，很大的压力，到现在战鹰团我连个，我啥都没帮过他，你说啥也得1200的，马上1200这了得，你看这了得吗？所以说兄弟姐妹们，你们不知道啊。我睡每天睡醒觉、我都有犯罪感。睡一觉睡上1小时，美国已经10万了、一定10万、我前天就说了一定10万的。10万是因为他测试剂不够，测试剂够迅速就100万，你都不用想，现在在英国什么情况知道吗？咱们英国的战友都给我发信息，给英国政府打电话，几乎100个人，100个人打电话，一个接上的都没有，你老实在家呆着。你在家呆着没有什么给你治疗的办法，事实上你也没有什么治疗的办法。所以说兄弟姐妹们，为啥你们得小心呐，你没啥办法，你不要被传上、被传了就完了，黑龙江很惨很惨啊，铁塔凌云，所以说兄弟姐妹们务必要记住千万、千万不要传上，传上就毁了。文萱文萱，加拿大是一定的，加拿大的蹭蹭的蹭蹭的。我们的小皮匠、卡丽熙、都很不容易，都很不容易，我不说别的啊，这些人都是发自内心的是灭共的，都是发自内心灭共的，好多人说文贵呀，你就夸了很多人。大V都出事了，战友们千万记住就是那些砸郭的大V们，包括那鸡腿番，包括那火鸡龚，包括壮烈红曾经也为爆料革命做贡献，咱这不能坏良心，包括阴啼，人家也做过贡献，人家利用咱了、蹭咱爆料革命了，人家给咱干坏事，咱不能把这个事给忘了啊，今天有啥说啥啊，不能说，像中国人式离婚，一离婚就把对方整死。说你就是一畜生、你撒谎王、你骗子、你伟，你什么三秒啥都不行，不是那样的。有过美好就是美好，不能把这个美好忘掉，你包括那郭宝胜人家出复读机，复读机咋了复读机人当时在某种爆料革命能传播到今天，它也有它的功能啊，对不对呀？你不管是什么吴建民的公鸭嗓子、那个神经病，我的嗓子被他传染了现在都。传染的都快成公鸭郭了现在、还是什么原建斌、园白衣还有日本那个相林那个傻叉，邓小平的不是邓小平。邓丽君的什么妹夫啊、侄女婿啊，不是七哥太慈悲，这是事实，这是基本的逻辑和事实啊。我这有水没喝。十几年前，我买了两个大鼓，我现在放在这儿当桌子，你看我这个我这个怎么样？所以说、吃完饭喽，瞿水台吃完饭喽。1280瞿水台呀，胸罩生意做大了，下一个大V就是他了，香港还好，香港一定会大赢，记住兄弟姐妹们，我这深更半夜戴个墨镜干啥、你说我这人毛病啊。跟过去刚开始流行的时候，no way瞿水台。瞿水台这哥们，觉得这姐们儿能、真能为保留革命能去当董存瑞那种人、特挺危险的，太勇敢了，勇敢的害怕。我让每个战友都活着，你不能当董存瑞啊，咱不鼓励任何人当主董存瑞，秋英小百合吗？好久没见秋英小百合了，小红伞，1291，你说这还了得了吗？你说这还了得了吗？你说这、真了不得。这是内测呀，这是内测呀，小黄瓜：七叔爱你，我爱小黄瓜，文言、鹰啊、骨灰级的战友。中岳庙、克莱尔啊。战友们别忘了健身呐，我天天健身呐，不要忘了健身呐。
哎呀兄弟姐妹们，咱现在啊，我估计快崩溃了，快崩溃了啊，一崩溃我就闪了啊，咱不在回来了啊。今天骚扰大家时间太多了，太不好意思了，秋英小百合来了，睡醒了睡醒了，会你男朋友睡醒了啊，今天睡哪儿啊？小百合啊，去东京啊。那还是大阪、还是京都啊？经常换地方睡呀。中岳庙：棒不棒？棒！今天你七嫂回去肯定给我脸看，肯定知道我抽雪茄，这烟味这么大呼呼的的。听见你七嫂子喊了吗？喊笨笨呢，这笨笨跟我出来瞎混来了，劳斯莱斯，你七嫂子喊笨笨呢、这笨笨一回去就满身都是雪茄味，一下就暴露了，肯定暴露了。你说笨笨丑那不行，我从来不会跟他撒谎，绝不会的。我可以不吱声，但绝不撒谎，我我干的事儿我可以不吱声啊，但我绝不撒谎，撒一次谎就完了，这夫妻间就没信任了。哎呀，七哥现在是单休的日子啊，单休的日子啊，很辛苦啊，很辛苦啊。1315, 我就闭嘴不吱声，不吱声，但我这人不受气的人你知道吗？冤枉我，我叫唤的厉害着呢。干了坏事你再强词夺理，这就没道理了啊。亲爱的兄弟姐妹们，人呢，你看看那些躺在病床上的人，你看看那死去的人，你看看那一堆一堆的骨灰盒，你看看那一群一群的棺材，跟着共产党走进火葬场，同时看到人生的无常，太可怕，昨天让凯琳弄得我一晚上难受今天。凯琳的哭声，让我心都颤了，一个这么年轻漂亮的姑娘，你知道凯琳有多辛苦吗？凯林为了保住身材。吃什么东西都是量过的，一点一点的，每天锻炼跑步，那个傻孩子锻炼到了极，无法想象。在图桑多热，你想想我直播的时候摄像机几分钟就夸就闪掉了，她跑到山上爬山去，就这么个人。你去想想，唉这结果是结果是你说脑子有病，这人哪真是啊，活着要珍惜。西班牙被骗了、西班牙那个地方已经被共产党彻底蓝金黄了，彻底蓝金黄了吗？可怜。4月6号手术，我们战友们一起4月6号为凯琳祈祷吧。哎真是挺郭小妹，好的好的好的，哎呀，挺郭小妹呀，真是太辛苦了。孩子太辛苦了，咱们太多战友辛苦了，我就不要一一的说了，秘密翻译组啊、国际秘密翻译组、战友之家、我们的信友群，我们的gtv工作组，我们的gnews多少个战友写的文章啊？这咋不崩溃啊，快崩吧，崩了我们就在这停了，大家都接触很长时间了好不好？凯琳不是因为运动啊，她就是脑子，脑子有问题了。可喜欢听我说话，天呐，这话说起来让你男朋友知道不捏死你啊，你可别这么说，你听另外一个男人、爱听另外一个男人说话，你的男人会很不高兴的。WiFi, 记住战友，不要把WiFi放在你卧室里，不要把高流量的WiFi放在你卧室里，天天跟着你。WiFi WiFi.今天真是从日出陪到我日落，睡觉开着手机，那你绝对是有大问题的，听我的兄弟姐妹们。你们一定不要，特别不要打电话，这么打对儿耳机绝对不行，绝对不行啊。算了吧，战友们，我看这个是今天想等崩溃等不来了，我看今天这个、这团队是跟咱过不去呀，我把烟放这再次祈福。好、为全世界人民，全中国人民，台湾香港西藏人民祈福。阿弥陀佛，谢谢啦。挺郭小妹不要回去给男朋友跪搓板哦
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们啊，这个是因为我今天早上快五点才睡觉，然后呢我十点整我跟人家吃早餐，十一点出去作证，再过40分钟，在那做完证以后，休息20分钟，然后去四五个地点开会，都是些那个那个地方啊，大家都知道。但是刚才我一看手机，这小哥，政事小哥金屋藏痘把自己给藏起来了，诶，什么情况啊这是。
说实在话，我一点都不悲痛，政事小哥能活到今天，都已经是奇迹了。政事小哥据我所知是虔诚的信徒，虔诚的信徒。上帝呀，在考验他，上帝也在给予他。如果你这辈子作为中国人，你没被共产党骚扰过，那你就是被共产党恩泽过，被共产党恩泽过的人不是进了秦城，基本上就是作恶多端下地狱，凡是被共产党陷害过的，有的是像我们这样，立地成佛了。有的是当坏蛋了。
小哥就是立地成佛的人，已经修成正果。 我还没闹明白呢，但是他已经修成正果了。他一个人做出的贡献，真的是不亚于郭文贵，不亚于郭文贵。小哥已经完成了重大的历史使命，和上天赋予他天使的使命和责任。所以说金屋藏痘，郭叔就不和你计较了，咱俩就一笔勾销了，这就算过去了啊。但是呢，我有三句话给小哥。
说啥呢，第一句话，这么说应该，小哥，你没有遇到爆料革命，你不知道你是谁，我相信是这样的，爆料革命让你知道了你是谁，不管遇到多大的压力，别忘了你是谁。
第二句话，有点激动啊，有点起伏啊，不中。第二句话啊，你好好对你的家人好，家人是第一位的。如果爆料革命像共产党和像欺民贼一样，什么爹亲娘亲不如党亲，爹娘也没有爆料革命重要那是放狗屁呢。爹娘老婆孩子重要，所以说，照顾好家人。
这才是爆料革命的本质，爆料革命成功是干啥，成功就是让家人过得好，过的更幸福更安全。
第三句话小哥，切记，不要和共产党，千万千万你砸锅你就尽管砸，你要砸锅能高兴，都没问题。你千万千万不要上了共产党的当，不要跟共产党那个那个那个，靠近他，千万不要，就这三句话。
如果你需要砸锅，小哥你最好拿出来过去这一年爆料革命中，爆料革命当中，所有作出贡献的一亿倍来砸锅，因为你越砸锅，你郭叔越厉害，你使劲砸，使劲骂没事。你放心，你就尽管来。只要能让你，能好，能安全。我对你的频道和你的未来，希望的是，你不挺郭，你砸锅，但是你别关频道，推特也别关。你就发那些什么你和金屋藏痘呀，那些事啊，叫我们听听你声音啊，哪怕骂你郭叔都行，每天早上醒来一看小哥骂我呢，我高兴。
Youtube别关，推特别关，手艺别扔了。因为到2020年，咱们干翻共产党以后，你最起码你得到中央电视台去，现身说法，当年怎么参与爆料革命，怎么推翻的共产党的，怎么拯救大裤衩子，怎么拯救大妓院里边主持人和你的同行们，啊。就这么多，小哥，所有战友都要记住，这一天到来是太正常不过了。过去Sara挺过来了，路德先生挺过来了，但不是每个人都能挺过来，也不是每个人应该挺得过来的，非常好。
被共产党的威胁谁也挺不住，说实在话。我流眼泪的时候不让你们知道，让你们知道怕你们难过。这就是为什么我们要干倒共产党，为什么要推翻共产党，这就是鲜生生的例子，鲜生生的例子。亲爱的战友们，因为我马上要准备开会去啊，我今天告诉大家的事情。接下来，中美之间，香港台湾，海外私生子女，盗国贼的财富和家人们，将遇到他们想象不到的挑战。小哥等人的痛，和我们所有战友在国内被关，被压，被判，你放心，一定，郭文贵会给你拿回属于你的公正和安全！我一定让他们付出巨大的代价！
记住我说的话，亲爱的战友们，为14亿人民祈福。真好，每次祈完福以后都有巨大的力量。小哥的事情是不幸的事件，但是说明我们的爆料对共产党造成了巨大的冲击！从好处看。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友，尊敬的甘也不好，欢迎欢迎。来了已经来了，你看看你看看你看看你尊敬的战友们，好战友们，8月18号文。跪在周六和大家聊天儿聊天儿聊天啊，谢谢大家，谢谢，我在看，这这也没有啊。哦，这是这是，这真是这真是好事发来的信息。
啊，我才看见啊。Thank you, sir. I will not bring that yours是。新的顾问啊，新的啊，上衣啊，裤子啊。就上次，哎呀，亲爱的战友们，亲爱的战友们，我这8月18号今天。
是星期六啊，你看这个领子是这样的吧，这个大家可能还看了他这个料子，你看看弹性。我特别喜欢那个弹性，给我做了实践实践，实践不喝茅台了。提了战友们，你说你们就别提了，我太太现在不在家，哎呀，董事长不在家，现在我就轻松点啊。跟你们说了，我让你们给害死了，那天你高兴，你们都喝不来喝，我就喝了三杯，回来了，回来就给你搞浪漫。
那就是我跟我太太准备好了准备吃的，吃一半的时候不来不来，这个这个人就问啊。然后这是卖狗啊，1261749突然问我，听说你现在直播你还喝茅台呢，一下子。不好意思了，因为我现在承诺我绝对不喝白酒，然后就在他面前喝不超过两杯，最多最多不超过啊，最多。最多不超过300，然后呢直播绝对不喝酒啊，喝酒后不直播，他从来不看，那她不看这个直播，我说你怎么知道我直播的呀？
他说国内的，国内的有人给他发信息，说文贵和在直播中喝酒，他非常不高兴啊，非常忙。高兴，我也很没面子啊，背信弃义了吧，太没面子了，结婚弄的人家。啊当时你说这这这么半天手的浪漫，然后说今天俺得了啊，你也别别喝那么多了，你就少喝点。点了啊，红酒给我砍了一半，压力大喝了酒怎么了？哎呀，战友们咱这德性。
不行，咱有犯罪前科，咱喝了酒，胡说八道啊，喝了酒就不干人事儿啊。广州小蛮腰啊，谢谢谢谢。我说他刚才直播，我本来从凉台上都过去了，突然间楼上楼下警卫全上了，不允许，现在不可以在阳台。回你房间去，没办法。
空调声音会不会太吵啊？对了我的咖啡热咖啡。热咖啡，我刚才为什么我说我要直播，本来今天说好，今天未来三天又不让，不让我直播，我也答应了。为啥要直播呢？561749不是出去了，老太太我说直播。
驸马罗啊，我也没说吗，福满楼，本来挺好啊，这个挺浪漫，小酒喝了，喝了点水，因为我知道。喝白酒哎，遭到了惩罚，那天也没有喝多喝了三杯确实。你这不对啊，喝酒说话不用负责，那不可能的啊，我为啥刚才说我一定。直播呢，我我跟我那个安保团队还有律师说我今天一定要直播，因为我说你看看太多太多的战友们给我发来的信息啊，发来的信息。
关于这个关于推特关于推特这个这个账号关闭的事情，我想说啥。怎么了？亲爱的战友们啊，我都收到了很多信息，包括咱那个那个那个，我都收到了啊，我特别的感动。就是说真的是感受到了战友的违规，又是哗一下子大家全来了，全来了全来了，这是让我无比的感动让我感觉。那是占有的存在的感觉，团队作战而且都是无私的，都是战友们，非常之愤怒，非常之愤怒，非常之愤怒，所以。
一些愤怒的让我感觉到支持和和感动啊，我觉得光不太好，等一下。这可能好点啊，刚才我从我这看我那脸都是苍白的啊，好像不对劲啊。
那么这种感动哟，我也觉得不对劲儿，现在大家觉得怎么样现在。不，再也不行啊啊，这个是很舒服的啊。哈哈，很好，2184。这个我收到，大家那么多信息关心啊，感动，因为你们。
这个嗯，很多人很生气啊，镜头再低点，风满楼说的啊，你说的啊，我爱你的伴啊，你在床上开始。直播，船上还是床上啊，一个人吗？一个人吗？卡的厉害，这不可能啊。这不可能卡啊，我这边显示1984年7个号这个我看了那么多战友啊，义愤添膺。啊，非常的恼火，生气我完全可以理解啊，但是战友们我看到很多人把推特给关了啊，这个我就觉得非常非常的。
我非常觉得不好，大家千万就不能关掉推特的账号，谁也不要关，因为你关了就上了盗国贼的当了。怎么能关呢？人家就希望你光棍，我把你关了以后，然后呢，爱你的人都关了，战友都关了和你。西西玛拉雅的人都关了，那就完了，那就完了战友们，千万千万不要啊啊，这个。你们把崔的账号关了，蓝牙啊，还有什么那些人都得回去，那就请大工去了，千万。
任何战友们，只要你是追求喜马拉雅的，不要把阵地让给委实让给西诺，让给这个这个那个。这里什么鬼啊啊，这个那个那个那个加油啊，李伟东这个烂人，李卫东是绝对是个大坏人啊，乱伦刁夏业良。什么黄河边啊，这帮人可不让给他，还有什么郭葆生假牧师，那还了得了吗？咱们的战友们啊，一定要记住。推测这个这些作为不要去吗？推特主追的没意义，这个世界上靠实力，咱把那锅媒体弄好了。
过去是给你买了，那不是啥都行了吗？那你现在你的鸡巴叨叨叨叨。为啥？因为啊，那还了得了吗？可不行，不但不乖，天天发对，啊，天天发春，就是郭文贵。就这样被关在了这个之后，就退到公司发现啊，叫共产党叫道哥怎么没发现叫其名字没发现这个战斗的战场上。更多的我们在这个喜马拉雅的战又起来了，木兰说对了坚持到底，一定木兰我从你看起啊，看利息。
你们几个看齐啊，这个单和老师啊啊这个细思极恐，小哥赵明先生，赵明先生，这是绝对开一开始最早的老大哥，对不对呀？说这些人对不对啊？正是小哥啊，是吧，这些所有的人啊，咱们挺过会的人啊，整个所有的人要比过去。发挥从一倍到10倍的多，没事了就捡，上上厕所的时候，上洗手间的时候坐在上面咱就剪啊。一定要这样啊，一定要这样，千万可不敢上呢，我为什么赶快要直播呀，我说实话，我今天早上7:30。
我才回去睡觉，睡了不到40分钟就把我叫醒了，要签文件，这个有两个银行的文件，这个看到了。最近的报道以后啊，其他查封的两个银行主动跟我们联系，钱不多占了两三千万，两三千万美元啊，主动要给我们接风主动点。啊，脑门儿缺一点，你咋追的我呀？我听你的啦，风满楼。就高了，所以呢，人家找我呢，今天让我签字，你主动的主动的主动的要要把钱。
天哪，哎哟，我的妈，一只老母猪，路德，哎哟，我的妈。哎哟，我的妈呀，这个群里这么多人啊，关云长哎呦我的妈呀，哎呀呀呀，岩中花树。这不就不就选完全都行了嘛，对不对呀？咱们要大家。还要多发财啊，要多一个多一点路德先生多一点这个卡丽熙女士啊多一点，这个细思极恐。
这一点正是小哥多一点当和老师多一些这个战友的，就是这个录制视频，那这个多一些转发违规啥也不需要呢。我第一希望就是你们在安全的情况下要多发声，转发文贵视频，啊，转发我们的视频这是。对，大家唯一的，其他什么都不要做，而且这样的事情也在以不影响生活，不影响安全的情况下去做这事儿啊，这是。战友们可不能让啊，怎么能让啊，文贵不争气。
好挂的那个把奔驰宝马车刮破碗烂盆的啊，那是谁呀？咱自己不行。声音变沉了，怎么会变成了？你也喜欢鹿哥，923你喜欢我的，我们把它换成头像行了。那大家愿意，我都愿意啊，这个我都愿意，没有问题啊，这马云肯定不会是好，那大家你们放心，肯定不会说好。
没新闻好声音很好威胁威胁啊，啊。高跟鞋啊，我已经发了，你已经换了头像，我看是白的呀，76啊。啊，风满楼也喝咖啡也加蜂蜜了，多媒体被谷歌下没有没有没有，我们。在我们这个国媒体还没有在谷歌上还没有开始呢，没有下降，从昨前天昨天到今天大概现在400多亿。
一次的黑客攻击400多一次，就刚才我发出那几个信息的时候，中间最起码得有十几次显示你你的链接不好，然后。后台告诉我说他现在猛烈的攻击，猛烈的攻击，但也未必想想，那王健的事多大呀，我记得是多大呀。王建的是多大，你想想他们怎么可能，他们多害怕呀，所有的关掉推特。所有的机现在还可以攻击，不就是怕王健的事出来吗？而且大家要记住啊，月。
说明我们有价值，越是这样才说明我们爆料才是最正确的，这段产生了威胁，是吧，否则。他们怎么会这样啊，3892爱你爱你爱你123啊，所以说这个推特账号被关掉。啊，这个先天的多媒体找出几百一次的攻击，他一天几个亿呀？几个亿呀，啊？千万不要推辞，任何人不能出去的啊，战友有后来那么经典，千万千万记住，我们现在目标就是对准王建事件，刚才我发了一个。
Is well, 就关于那个周甜甜女士啊，现在很多信息都出来了，周甜甜就是咱们说的那个鲁艳丽，那个翻译者他有另外一个名叫。艳丽啊，还是怎么回事还搞不清楚啊，但是呢，从目前的情况来看啊KFC啊，宣传部长也来了，宣传部长这个。整个的是了解到这个女孩应该不是参与者，虽然他周甜周甜甜周甜甜最后面是对的啊，他绝对不是参与者。现在吓坏了，他是离婚了的人，她的孩子还在国内，很多家人都在山东老家，他已经被安全部给召唤回去，那么现在。
安全部最怕的就是，他出来说什么，那么他要是说他是真是拍照死了，他怕他说啥呀，那很简单的道理。已经看到了大家想必都心知肚明的杀手吗？干掉他了吗？威胁他吗？所以说这个女生其实挺危险的，但是大家不用担心。啊，这个周边田野好，还是鲁艳丽也好啊，听说他爸爸好像是妈妈姓啊他然后呢他姓周，两个明白应该是阿。但那都不重要了，这么些年还是还是鲁艳丽啊，因为我们当时到那个酒店的时候警察还有酒店里面的一个人告诉我的。
要严厉的，那么我们现在也得到了饿非常多的消息，酒店那两个服务生，这个头两天被威胁啊，被威胁。嗯，其中一个服务生可能是收了钱了，协助他们删除了数据，还有其他信息，那么被威胁这位这位这位女生的一个机会。报案了，到警察报案了，现在警察捂着呢，然后这个周甜甜被安全部招回国内去了，那肯定是能不能回来不知道，我估计他不敢把他给弄死啊。但是一定会威胁他，一定会威胁他，然后呢，这个普罗旺斯现在是一塔。
过度的紧张，我们的另外一个团队啊，彬彬135807来了啊，三哥已经收到了，然后呢这个我马上啊，我就说完了大家睡觉。嗯，然后另外呢，就是这个教堂旁边的人的这个头两天，其中一个重要的重要人士消失，很多天以后已经出现了，但是拒绝了。就是法国警察干的这些坏事和这个中国安全部国安委干的坏事，他肯定是在普罗旺斯这块它是保护的。按不住的，啊，那么所以他们害怕呀，想尽办法让文贵和战友们不发声啊啊，这是绝对敢。
百年历史的呀，所以说大家可以看到就是他们把推特账号给他关了，他把崔的账号关的原因就怕它发生嘛，是不是啊？太多人交流。他能挡得住我这不愚蠢吗？这些盗国贼的这种愚蠢你能挡得住吗？你啥时候挡不住啊？七哥该染发了。我一辈子不会让他骂我，我非常讨厌染发，任何假的东西我都不喜欢，我都不喜欢，白发说明了我生命的。我最从小就喜欢人说我，爱成熟老练，我就想有白头发，现在朱建，白发上头。
那挺好，这都是真实的生命啊，所以说他们这种愚蠢的行为证明了网线肯定不是拍照也不是狐狸的冲墙死。这是好事儿是吧？但是大家不要上当，不要上当，千万不要官推的，就是今天我说千万不要关机的啊。千万不要光催的，我这昨天一晚上了你都不知道，我这一晚上我看到这些文件，我刚刚才收到了。我说我说的这些，大家看看你看看，就是这个翻译。
翻译的你看看这就是他们那个通信手机，手机通信的，我看不清楚。看不太清楚啊，因为这个光太亮，你们看，这全都是全都是，全部都是，全部都是啊。不懂事，所以说，翻译文件，通电话通信记录酒店信息，我我大概昨晚上跟我太太。我才休息的时候，11点多就休息了，我从11点一直到今天早上7:30，一直到今天7:00 7:00多，所以说亲爱的战友。
只有咱们用心的去工作啊，发自内心的工作，勤劳，执着认真啊。那得到过人才能管用，才能管用，所以说，我看到那么多人给我发信息说要关掉推特我我傻眼了，我就千万千万不要。所以说战友们啊，千千万万的啊，千千万万的啊。
我以为你是太辛苦了，真的是这个我不觉得辛苦，但我很兴奋，我没看到每个字的时候，每个字的时候，阿3362。多伦多我每天看到这字数我都是让我就是你，你们想一想啊，一个活人给弄死了，一个国家级这个力量把一个人给你。弄死的目的是什么？就是为了把这些偷取咱这些老百姓的钱给闷得儿密了，然后还不负责任，别往那搅进来。不用我的角度来给大家看，知道。
哦，哎哟，又气我了，交女朋友了。要找个女朋友了，找女朋友了，我昨天我太太啊，我们两人常委会决定，在节育前得让人家当当男人啊。你当当男人的，你还不好意思呢，是不是感觉？莘县阳谷县大县手术就好了。
啊，哎呀，我每天我得昨天晚上在看文件，他就在我旁边趴着啊，必须首发。他身上得摸着它，我一只手摸一直看文件，如果手一拿开他马上就挠就挠，不行赶快去拿回来，就这么就手都摸了。就跟着我，非常现实就跟我好，只要我在谁也不搭理啊，我看他老不高兴，根本不理谁呀。所以说战友们你们真不知道，我看这些文件的时候，你们真的隔着镜头我没有。
哪像你们说，任何人你们看到这些文件的时候，你们心里边你们都是受不了的，就是弄死一个人。啊，就弄死这么一个人，最多的家人进行了一些资产，对他进行这种威胁，你能想想这是个人命，所以中国。死那么多人，你说那些老板这样子那样子，官员进去这样子，你看中国有好死的吗？每次死的时候这重要人物吗？关键人嘛都是摄像头不管用。李明死了，晕死了，然后呢这个。
突然心脏病死了，没洗的样子，关键死的没摄像头，跳楼死的也没摄像头，都没有摄像头了，只要。一般这时候都是这样的，然后现在我看着那个3362给我照了个屁股，是好可爱呀。就说你们，你们没法想想，这个他们为啥害怕呀？这他们知道全世界人民都不会饶过他们，这个。有些政府的官员就是看了一些文件，看了一些信息以后他不敢相信，就他们怎么能这么干，他们敢为什么这么干？
啊，这就像这个穿普通的说，这个为什么几十年来美国就没看透，这个盗国贼共产党的本质，他是要争80。你就忘记他说杀几个人，白刀进红刀出挑大鸡，这是正常生活的福先生来了啊，刘特。刘得罗夫先生啊，不是说啊，我在大陆谁说我们大陆这个在自由的行动啊，你说这个王八蛋瞪眼说瞎话。他说我是个自由人，谁能对记者说话呀，有一个吗？关于文贵的那个所有案子有一个人敢面对镜头吗？回家都不敢说。
现在省20号开庭，大连开庭所谓开庭啊，晴天语言要求所有的人指定的律师，私下的。发信息律师说的，请你们告诉郭先生，不要生我的气，法院告诉我们了，司法局告诉我们了，如果敢差一个字，就停我一年的。你必须知道，如果敢说出一句话，吊销律师执照，你说这个共产党这个流氓盗贼到啥程度，我都不知道习近平主席他现在是。我想他爸爸呆了十几年，建议他们全家那么惨，现在的他领导的国家比那时候还黑，现在我就是我们。
被审的员工都消失了，所有这些被审的人和作证的人没有一个在自由情况下，所以说你现在去看看吧。王健要不是拿美国护照，要不是美国人他他没有资格死在我的网速，拖了我没资格。就是死在海南或者某个小县城里，因为他拿外国不知道担心外国利用这件事情去调查他，所以死了法国，在南部的一个小镇上。你看有多可怕，你看有多可怕，然后呢，中间推新的时候，也有人说啊，这个是不是直接说的啊，我们现在这个阶段。
就是弄死了以后就把这人干掉以后，然后呢，如果有心关注会怎么样，然后这个人马上就秒回全市。竟然还没有一家敢这么对待我们，你看这话，我看了以后我都有点那种那种我真的想喷火的感觉，狂到什么程度。狂到什么程度，就这个世界上就没有一家媒体敢来说这个真相这意思。刘成杰，刘成杰，有成绩，所以说你看看战友们，这个你说这个多可怕，昨天晚上。
668899我知道，您的是这个话这个那个那个砍了啊，太厉害了，4616啊。所以说大家现在你们去想一想，王健的事，他们怎么能不害怕？他做梦没想到出了个郭文贵，带了那么多战友，要闹真相。死喽，知道，嗯哎呦，你老这样老舔来舔去的。太过温柔死了，太过分了，所以说那个红黄蓝幼儿园，但是他们不会。
你也谁也指望不了，但这毕竟是人死了法国他们是算计的很好叫王健，法国普罗旺斯啊，结果。发现它正好是最愚蠢的招，因为你死在外国了啊，死在外国了，那你就这会就外国人，大家一定要记住啊，美国一定会管的。法国也会有很多人会参与的，英国日本也一定会管的啊，一定会参与的，都跟他们有关系啊，所以说牵扯战友们。要不要关掉垂直关掉吹着就傻乐，傻乐得不得大了，这是一第2个这个我要告诉大家的事情，越是这个时候记住要安全传播。
爆料传播真相，等待这个大时代的关键时刻到来，第3个现在大连20号的开庭看到过人们再一次怎么表演，从当时。中举一反三，保护好自己的家人，同时也希望国内的私人企业家们，千万别像蚊子傻乎乎的，啊，我这个上了那么多大啊。多钱那么多资金在去年我跟大家说我疯了，因为这几个居民来给他们会将查封了几百个亿，大家觉得我吹牛的，现在事实证明了吧。我还要给其他几个亲没付钱，那简直是把我的那个那个其中一个股票账号上的大概10一吧，台风到现在。
给这社会的不多，一共汇了5万美元，就把我失忆的钱给我发疯的一直奉献在，真的很多人活不了了，很多人要。我等一下就活不了了啊，但是啊，世俗中有泪痕，因为老是偷着给他吃那个，有点吃点盐的东西有内涵，所以每天给它洗澡都行。谢谢啊，谢谢您的关心，这战友太伟大了，所以说呢，这个通过这个一系列的事情，我希望能保护你们的亲人朋友啊。我就是个最好的例子，千万别犯天真的毛病，第4个希望大家一定要去占有的，千万不要搞啥切了，你们那有的热心。
善良被人家利用了7瓶贼，我就是这么多钱被封了，被他们给骗了，还落到这样下场，许国春。一两包烟量也两毛也两毛，谢谢啊，还有陛下陛下啊。我都是买这个这个，狗不能吃，有盐的食物，吃的饼就吃，舅舅原来就是我老头都有点吃的，结果把他这样眼睛都有有。
有这个位置不好，所以他们都盯着我，我一碰死的是我老头给他吃了，我这人没原则，为爱为缘。则哈哈哈，国内的经济现在一塌糊涂，一塌糊涂。哦，谢谢你姐啊，谢谢啊，向您向陛下问好。你问问他啊，刚刚一个可以说对中国经济最有影响力的人。
给我发信息啊。刚刚的就是他这个。
发信息啊，这个这个人给我发信息说，他刚刚的给这个这个发了一个信息。说绝对不要那个那个那个那个30个数，他说那个人马上给他回复说，不会让那些事情发生。中国的经济先倒了，一塌糊涂啊，里边装了就等着重疾险，中期选举完他以为窗户就就输了，他们就赢了。不可能的，战友们啊，我不给大家说了，我马上到隔壁去啊，因为这个有两个律师来，还给我要审阅一下这个几份文件。
就在美国，每个字都中，每个字都重要，不能像国宝那个傻瓜给我的律师写信，挑拨我的律师和我的关系，这种鱼。蠢的郭宝胜，唉呀，简直太可悲了，太可悲了，行了再说吧，一切都是刚刚开始。为大家祈祷一下啊，我有事耽误了。
爱啊，大家多推荐一些办过媒体，然后。我在车上，你们多发推，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/345/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/345/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在啊，整个国际形势都看清了，中国共产党还有盗国贼对世界人民的威胁，和这个丧心病狂。狂的扩张和纳粹主义，而且是无以复加的，没法形容的这种罪恶啊。现在全世界都在声讨，我相信推特公司他们现在已经看清形势，啊，也对他们是个威胁，西方的媒体。
最后还是站在正义的一边，亲爱的战友们，我们要珍惜啊，要感恩推特公司给我们大家提供的平台和机会。我们要尊重他们，谢谢所有推特的所有的同事们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们大家好！你们健身了吗？啊？我刚刚健完身…啊！特别舒服！我现在在这儿跟大家分享花园的美景。太漂亮了！
这几天特别热闹，文贵正在忙着有几个大事。商务的事情我们也在开会。还有呢，有几个大的行动。我正在采取具体的各种行动铲除海外的这些伪类们，还我们海外的爱好法制民主自由的朋友们一个干净的环境。光说没有用的，我们要行动。行动高于一切！另外呢，希望所有的网友们看到了我这个视频呢，有知道，就是现在推特上郭宝胜推出的那些信息的，请及时和我们联系。我们一定兑现我们的承诺。按照美国的法律，依法依规地跟律师签订协议，马上兑现。我们这几天有了突破的进展。这个李洪宽几十次地犯罪，而且欺骗女性，欺骗同胞，敲诈同胞。刘刚强奸女性，已经是没有任何问题的。其他的那些人正在做着中。
几个，大家会看明白他们的本质。让美国法官说了算，文贵说了也不算。让美国法官说了算，让法律给他结果。这是最重要的。让法律，让法律，啊。所以说呢，一切都是刚刚开始。我们现在把海外这种骗钱骗色，垄断民运，绑架民运，让所有的有志之士，法制民主自由爱好者，都成了烈士，这种环境不净化是不可以的。这个是真是假，是好是坏，让美国的法律说了算，蹦跶不了几天了。欺负这些国内老百姓英文不好，人生地不熟，专吃生，专杀青，威胁，拿着美国法院。一个李洪宽就几十次啊，告人，啊。
光生孩子不结婚，生了孩子还不抚养，还威胁别人，还偷东西。然后呢这个刘刚跟一个女孩见面，不到几个小时就在车上把人给强奸了。这小子简直是，干了不止一次这事儿了。咱们大家拭目以待吧。这一个个的东西都应该让他们得到应有的法律的处罚。光你大嗓门没用。耍流氓没用。你干过坏事，那谁也帮不了你。不论你多有本事多有实力，你多么能忽悠多么能骗 – 唐柏桥竟然是几十年来所有捐的款全都被他个人花了。这一查完，这账号各方面的信息，唐柏桥的骗捐骗色，欺骗，各种假信息，几乎…除了他这个人吧可能是真的（笑），几乎没什么真的了。这真是个悲剧啊。
所以说呢，文贵现在成了打假了。咱们这个搂草打兔子，先把环境净化净化。过一段时间，咱们有更好的环境，咱们才能做更大的事情。谢谢所有网友们的关心。现在是首段录播。这个Snow，来来给大家问好。谢谢所有的网友们。一切都是刚刚开始！别忘了健身。Snow，Snow，Snow，给大家拜拜。（拿着Snow的前爪）拜拜！拜拜！拜拜！哦，Snow! (笑) 再见！我这手端着就不能这样给大家再见了啊，抱歉抱歉！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！大家好！这是文贵, 今天是……几月几号啊，我得看一看啊。（查看手机）今天啊，是这个……我每天就是没有什么时间……呃，这个几月几号，呃，我就是没有时间，几月几号……世界时间，呵，所以呢，今天那……是这个，8号呵，星期三的8号。11月8号。
这个本来呢，半小时以前，我这个……哎，我寻思看一下推特，看一下推特反映出来呵，文贵推特反映出来，说这个：你将在15分钟以后就恢复使用啦！我说好啊！赶快我就准备，拍了几个照片，然后呢就写好一个推文，准备给大家发一个信息，结果一到点儿，显示出来：大家看到了呵，大家看到这个（展示手机屏幕）什么呢？
又是这样，跟上次一样，6天23小时，6天23小时！大家看看这个，呵，这个一样的事儿……（读手机）限制了你账号上的功能，在此状态下，你仍然能够浏览推特，但只能向你的关注者发送私信，不能发推，或转推或喜欢。你的账号恢复全部功能需，需6天23小时。
但是，大家看到这个，很有意思（点击手机屏幕）：当我去点击的时候，就是我原来还能看到大家给我发的私信，我能看到你们给我发的推文，但是现在，你看到了呵，不可以！只要你一动，马上，只要你点任何一个字，马上就回来，就是让你不能碰，你回不到你的主页面，实际上就是推特的功能全关啦。
呵，你看厉害吧！盗国贼厉害呀！所以呢，这个文贵呢，从目前看，这个推特短期内，特别从今天起，所有的推友们要记住，文贵看不到你们发的私信，文贵看不到你们发的推文，呵，这就是他们要害怕的，这就是他们要做的，呵，好像很厉害呀！啧！（夸张可爱的表情：P）这个，整个（笑）就让我的感觉啊，FACEBOOK, 推特,YOUTUBE已经是没规则啦，想怎么着你就怎么弄啦。
现在反正就不让你说话，你看什么也不行，你和推友私信也不中！也不中（河南调）。挺有意思。（大笑）但是呢，推友们不要担心，没人能挡得住文贵说话，这是美国！这是美国，这是西方世界，呵，这个三大公司就能控制住让我们不说话，那不成啦灾难了吗？
郭文贵，如果连这都解决不了，还要带着所有人回到自己的祖国，还要推动”郭七条“，还要这个”依法治国“，那不是神经病嘛？咱慢慢来，大家会看到我的行动的，我现在不方便透露，这是一。
第二个呢，我要和大家要说的事情：这几天啊，我看到李洪宽先生关于我头两天的直播以后，这个强烈的反应。哈哈（笑），这个我可以理解啊，因为我认为李洪宽先生，是真民主！（严肃表情）真民运分子呵！真民运人士。
我无论如何，我不希望跟洪宽先生交恶。我原来发过推，不希望和民运的，这个，真正的民运分子，任何时候，有斗争。我认为洪宽先生，他是真正的民运民主分子。他现在不理解，或者激动，冲动，这都没问题，我觉得大原则不会有问题，不会有问题。
所以哪，我觉得，这个随着时间他会懂的。啊，我看一些，哇，这么多人，5800多，哦，天哪。所以说哪，我完全理解洪宽先生的这种心情啊，我也可以能想的到他这样。那么但是，洪宽先生，记住，时间会给我们一切答案。给文贵点时间，给自己点时间，你们都折腾28年了，干嘛不能等三年哪，那么着急干什么哪，是不是呀。
如果连这个修养都没有，你那三千个县委书记怎么可能发生啊。别冲动，啊，干大事的人，绝对是要，不冲动，绝对是要在任何情况下都不要让事情暂时的蒙蔽的双眼。一切都是刚刚开始。
这段时间，如果盗国贼的报复期，没有这些事情发生，那就不正常了。如果我们的追求那么容易实现，那它也没有价值了。啊，这是文贵真心的想法。所以哪，希望所有的推友们，发自内心的，静下心来，啊，去好好考虑这件事情的未来和它真正的价值。绝对不能反习，反习是死路一条。
要反习，洪宽先生你去反去，我可以保证的说，这个，你不要说反习了，你连习的毛都摸不着。啊，你甭反了，有啥用啊。连美国都反不了习，你能反得了习吗？你可以，你怎么反，我不管，但你别戳到我反。我希望海外的民运人士，不要再把王炳章，还有刘晓波，这样的人都变成烈士了。我曾经说过，谁当年鼓动了刘晓波先生去拿诺贝尔奖，谁就是他真正的杀手，因为，拿了这个奖，就等于把他杀了。
这个，千万，我也希望洪宽先生，任何海外的有良知的人，真正有大智慧的人，不要把真正能做事的人，这么早的变成烈士。啊，变成炮灰。你有权力你干嘛。你干嘛要求呀。这也是我为什么对袁红冰先生极为尊敬哪。
袁红冰先生，还有昭明先生，还有澳洲之声一再强调这袁三条，让我倍加感动。因为这是对一个人格的尊重。你们要搞，你们爱反谁反谁，我管不着，但你别串叨着我反，别给我命令，别过早对我评价，这就不好，我不接受啊。这个咱现在都是朋友，咱说话都很温柔，咱不接受啊。啊，另外一个哪，袁红冰先生讲过很多观点都是让我很感动的，都是让我非常非常感激的。
那么，这些事情那，都说明了，他的与众不同和这个极高的政治智慧。极高的政治智商，啊，这也是为什么他让国内很多盗国贼害怕，顾忌。盗国贼不害怕的人，你都是没有价值的，盗国贼不去骚扰你的人，那说明你没价值。像，这个宝胜先生，前天做了一个采访，结果是采访完，他也是这个视频给他移除了，还给停了直播功能，啊，非常难受。
但是，不经历这个事情，连这个都经历不了，你还想追求喜马拉雅，上喜马拉雅，还想搞法制，民主，自由。这是不可能的。就这我们的追求你要没准备好付出一切，献出生命，或者你只是嘴上讲一讲，那是骗自己呢。如果是骗自己的，赶快停，还来得及，再往后啊，想这个退都退不了。
那么，另外一个哪，这个这几天来呀，确确实实我除了商务会之外，我正在准备了，下一步发声的平台。啊，我肯定不只准备我一个人发声啊，我有病啊，我在自己的屋子里在里面讲，我要发声的主要是让大家一起能和我发声，一个共同的，绝对不能让别人控制，被任何人控制，被任何人影响，被任何人骇客的一个舞台。
大家知道，以色列技术我原来一直不说，大家往回看一看，我们所有人关于文贵的爆料的视频，为什么在大陆，在过去几个月，都是每个好的视频，都是几亿次的传播呀，啊，因为我原来我不想说，我的以色列顾问公司一直在帮忙，啊，一直在帮忙，在做这个事情，否则，达不到这个效果，但是，彻底破开那个墙，暂时不可能。啊，暂时不肯能。啊，但是很快，应该那个墙就不存在了。
我的以色列顾问公司一直在帮忙，一直在帮忙做着事情，否则达不到这个效果，但是彻底破坏那个墙，暂时不可能，啊，暂时不可能，但是很快应该这墙就不存在了，我现在也不能说，让大家看一看，慢慢就知道了，因为他们现在已经把墙所有的一切暴露在了全世界人民面前，不但暴露了世界人民面前，而且成了世界人民的公敌，很多人都恨这个墙，不光是咱们几个人恨啦，所以说大家看结果吧，一切都要看结果。
啊，最近这几天啊，我也跟很多方面的人联系，主要是反映这些情况，我也看到了李洪宽先生说文贵不适应美国，我觉得我要没记错的话，我比李洪宽先生来美国来得早，我在美国做得事情，投的资，交的朋友绝对比你多，你要说我不了解美国，这个洪宽先生你太自满了，这个也不是能弄三千个县委书记的水平啊。
这个我们见美国的官员，还有美国官员见我们是了解所有事情的发展，比如说今天上午我接受了一家美国媒体的采访，这家媒体就是想知道发生的事实，因为这些天发生了很多事，很多人并不知道，而且官员为什么要来问啊？官员问了问题他要反应啊，他替我们发声，还有一个，文贵的事情它现在跟政治太接近了，
比如说现在有一些在亚洲负责美国事务的官员，他们就非常想知道在美国总统去美（中）国的时候知道这里发生了什么事情，这对他访问中国一系列的沟通、谈判当中极为重要，所以说，这个洪宽先生太过于冲动，今天我就不多说了。
另外呢，这几天我们还和很多的科技公司在一起联系，知道了更多过去几个月我们发生的事情，真的可以拍部电影了，这个太多事情都是太敏感了！啊这个，有人是拿着老婆去行贿、有人拿着钱去行贿、有人拿着书去行贿，有人打着习主席的幌子、打着彭丽媛女士的幌子，有的人打着代表国家、给于市场的诱惑，都是几十亿、上百亿的这种诱惑，
包括赌牌的给予和新赌牌的发放，过去几个月是了不得的，各方的参与，但是呢？对咱们来说都是好事，都是好事，这些事情，对文贵的所有事情都有了更多的说明，比如说最近有个叫“乱伦彪”的又发了一个什么一万多字的文章，然后曹长清先生给他这个八个条件给他总结，“八个不择手段”，
啊，“八个不择手段”太好了，像这个哈金先生、曹长清先生，袁红冰先生，昭明先生，这个李洪宽先生、何频先生、陈小平先生这等等等等这么多高智商的人，大家都能够看得明白，别着急啊别着急，而且最近所有的网络对我们的控制不是坏事，
如果我们今天在美国连声都发不出去，还是那句话我们还搞什么“民主、法治、自由”，还搞“郭七条”那不是自欺欺人吗？那不是骗你们的吗？而是对大家的一个新的考验，会更加珍惜，也是对所有海外的所谓的这个民主、民运的人士是一个大的考验，啊，结果胜于一切！
我们要用智慧，不受人诱惑，我再次再次重申：郭文贵绝对、绝对啊要向所有推特推友保证的事情就是“郭七条”，就是“郭七条”，然后呢，我要再次重申：郭文贵在3月份以前不爆任何具体的料，而且，再次重申：“郭七条”的核心是不反习主席、不反中国人、不反中国，我反的就是盗国贼，
还有打着中国老百姓的名义，绑架了14亿人民、以给14亿人民造福以贪反贪、以黑反贪、以警反贪、以警治国的人，盗国贼，把中国老百姓的财富转移到西方的人，这是我文贵要反的。我一不图政治、二不图利益、三更不图名义，没必要，文贵太清楚了，折腾到这时候了，你还想要名、要钱，还想要利益，
那不天真那不找死吗？文贵能达到郭七条的全部，或一部分，那就不白活了，如果能把所有的海外的民主异见人士集结在一起带回国能让海外的几千万华人安全的有尊严的可以自由出入中国，那是文贵莫大的容颜了。这是我要努力的方向，永不妥协，永不放弃，这不可能有勾兑，到现在我和中国官方没有任何联系。
再说，我要主动任何情况下我打个电话，我说我接受了你们那些条件，那马上就是结束啦，不需要文贵有什么恐惧害怕，不需要每天有4600个五毛来攻击我，没必要嘛，所以说，推友们，文贵的原则不改变，我也不会改变。我也不会上任何盗国贼的当，把我们引向反习主席，反中国，反中国人民，不可能，
就像我跟西方媒体，这几天，几个媒体采访，我明确告诉他们，我反中国盗国贼，我的原则就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，这是绝对原则，不管谁戳到我，这是红线，这是我的理想，是我对我自己负责，对我28年的所有付出来负责，也是对所有的推友负责，
如果觉得文贵做的不好的，我也不欠你的，大家完全可以不理我！攻击我，我都无所谓啊，你攻击的少了我不吱声，攻击大了，你做好准备，我有时候可能也会反击的，这是有可能的啊，所以说呢，今天我先给大家说一下推特，看不到你们私信啦，推特我连上主页都上不了了。
我正在努力，新的平台，咱们到时候看，然后下个2周全部在加州和弗洛里达开会，
然后有时我会来这里Livestream直播，来向大家报个平安，有时又我可能通过别人跟大家报告一些情况，
今天我就跟大家报平安到这，希望大家放心，因为同时呢，关键是推友在推特上给我发的信息看不到，大家别着急，好吧？谢谢大家，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</guid>
      <description>内容梗概: 啊～，来喽，啊～，哇沙发沙发恭喜恭喜恭喜恭喜啊恭喜，大家好大家好大家好，哟～，哈 ，大半夜的，这看来是大陆的战友，等我一次啦，不好意思啊，抢个沙发，恭喜恭喜，怎么样啊？信号稳不稳定？声音听不清楚，视频清不清楚？唉呀，半夜搞活动，这咱们得学王岐山书记嘛！都半夜搞活动，上午睡觉，下午上班，啊，法国的朋友啊，欢迎欢迎欢迎，法国朋友，哦哟，好，太好了太好了，突然袭击，是啊，咱要试试这个网络，试试网络，试试网络，啊～，很清晰，谈美食，可以呀，这美食我一谈起来就来兴奋了,啊，一说美食就兴奋了,嘶，就想流口水，我这人就是一吃货，过不了吃的关,啧，一说吃的就来，就上瘾了啊，恩，香港的朋友咋还不睡觉啊，我就是怕打扰咱们大陆的、亚洲的朋友，濮阳清风的呀，哎哟我的天呐，我清风那，那我当年就呆在清风的呀，就在清风关着的呀，哎呀，清风北郊看守所呀，啊，啊哎呦，长岛人民，浙江人民啊，啊～，现在为啥要咱要试推特，youtube现在咱们已经是各个方面啊，证明这个篡改直播数据，然后呢，里面捣乱，然后呢，现在他们，现在骇客的很厉害，采取各种卑鄙手段啊，各种卑鄙手段捣乱，这是很可怕的，咱现在关键试推特，现在推特的，现在技术逐渐在完善中，下一步呢。咱希望把推这个直播做的更大啊，更大，youtube已经几次被他们给骇掉了，所谓的找那些5毛投诉啊，咔吃掉，然后过一会再恢复，这是为什么咱要试直播，一次一次试，咱希望推特的这个越来越清晰，希望推特的呢，越来，越来这个越好，声音越来越好啊。杭州的，太好了，浙江人民啊，浙江人民，深圳的啊，西班牙的，美国人民，加州人民，上海人民，北京人民，伯克利人民，德国人民，江西人民，好，看起来憔悴了，没有没有没有，啊哈哈，谢谢你们的关心啊，啊～，实际上挺好的啊，这一段时间比头一段好。多伦多的；温哥华的；吉林磐石，太好了，我这个磐石是我真正出生的地方啊，美国伯克利太好了，我这好多朋友在那儿，杜塞尔多夫啊，太好了，当然是直播，怎么会事录像啊？大屯儿的，哈哈呃，北京大屯儿的啊。大屯的，没瘦，胖了我现在脸，哎呀，胖了三公斤，不太好，财新啊财新怀疑我，那就是对我最大的鼓励才行，西雅图人民啊，英国英国人民英国人民啊，谢谢啊，谢谢，法拉盛人民，福建人民，四川人民，哎呦，感恩过文贵，不是他暂时的给这个屏蔽掉，就是那些5毛捣鬼剪几个小事儿小事儿都小事儿啊，啊～，拉斯维加斯哎呦，我有很多年没有去拉斯维加斯、休斯顿啊，那都是小事，推友们，咱们干大事的人不要在乎那小事，什么感恩郭文贵那个。被人家都是小事啊，道家思想没呀都称不上研究，就是略知一二略知一二，石家庄的，吉林磐山的好，谢谢啊，华店的哎哟，我在华店，在华店的时候我太喜欢吃华店的菜了啊，当时住在华店的那个那个。那个那种那种路路囱的旅馆里面很舒服，炖着这个小鸡儿炖白菜啊，还有酸菜太好吃了，哈～呃，你是谁我真不知道呀 ，郑州27区人民好，太好了，好。咱现在这一会儿我看是多少了，上来多少了啊，啊哦，oh my god，这是，快呀咱这个，这一，飙，直接就是1500 1500啊，这个胡舒立胡舒立女士啊，胡舒立女士，这个又写文章了。这个我没认真看完啊，大概的看了看，总体来说就是文贵这人从2014年被追杀，然后到海外又搞了60亿是121亿，我看她自己也没搞清楚啊，也没搞清楚，那正说明了文贵这个人有本事啊，那正说明我有本事，那证明了我说的是真的呀，就是文贵当年。 从2014到现在没在大陆拿一分钱，他证明了，因为2014年年底我的资产全部被查封，不但没拿出钱，我还拿回国内了几十亿，啊，这证明了文贵所有说的话都是真实的，那么至于说阿联酋什么给我120亿，60亿怎么拿的？我看他从当中写的就是。郭文贵拿点钱，主要是因为马建副部长，你太搞笑了你，中国安全部部长多了，安部部长多了，安马健副部长干了30年了，他让别人都不拿121亿啊？他咋不让他家里人拿121亿啊？他怎么不让他朋友拿121亿啊？怎么着文贵就拿了121亿啊？如果马健部长帮你，这个胡舒立能给你拿了121吗？就你那长相，就你那样，啊，能行吗？ 啊，就那就，胡舒立你采访的时候小手还这样这样的， 你能吗？不证明了文贵的价值嘛？文贵就在2014年啊，2014 2013 14 15三年间在海外，你知道的一个基金就发展了120 个亿，啊；就发展120个亿，而且财新竟然以财新为命名，搞写财经的，你长长脑子，你叫专业人士评价评价，你写那个财新简直是愚蠢至极，我看完你这个报道我才知道，胡舒立就是一经济诈骗，这个文字诈骗，财经，打着财经专业的诈骗。不仅骗了西方人民，什么你搞民主自由，要推翻共产党，到中国地再说你在世界上有本事，然后能帮助搞定美国搞定西方，这就典型的文化骗子，写这个这个真正的经济骗子，真真正正的是一个在我们中国、在国际之间两边吃的女骗子，你懂什么叫基金吗？你懂什么叫财经吗？你懂吗你呀！你除了你就有阴暗的心理来看待别人，你懂什么？从那篇文章里看，所有的信息来自于李友，跟你上床的李友，跟你睡觉的女友，跟你吃伟哥吃药，喝那个这个这个这个海狗丸海狗鞭吃海狗鞭睡到医院去了的李友的信息来源，作为你的一个信息来源，你叫什么专业呀？你懂什么叫专业吗？你那个文章里边长篇最关键的问题上全是听李友说，而且好像李友起到了关键作用，李友起关键作用，干嘛找我郭文贵呀？干嘛找郭文贵呀？不证明了，李友他无能吗？李有除了会骗国家的骗共产党的骗北大的骗社会的小股民的，他什么都不会做，他要能做他干嘛呀？郭文贵一把给了他120亿现金，他有什么呀？为什么，胡舒立女士不好好说你和李友的关系，你怎么不去写写李友为什么怎 ，你怎么知道李勇是被有关部门要求协助回去调查，要求协助调查，你怎么知道这个秘密啊？他在这个供述书里也没有，你怎么知道的，你听谁说的，谁要求他协助回去调查的，不就是贺锦涛吗？不就是这个贺国强的家吗？那你怎么知道的呀，那陈华女士作为上海分行行长，跟李友和我们贷款的这个具体的落实人，作为范一飞人民副行长的女情人，李友的情人，也是和你共同有一个男朋友的李友的女情人。也帮助李友潜逃，又和李友回去投案自首，然后又被判刑，又被抓起来又被判刑，你咋不写写陈华呢？那我们怎么可能是李友当初担保贷款成了上海银行贷款，怎么又成了这个李友的贷款了，你咋不写这个呢？胡舒立女士，就这点起码的公平。起码的一个专业你都没有，起码的一个常识都不写，而且你在这个通篇的文章里面，所有的诉说的都是些什么，所有说的你的信息来源还是取决李友，你只是替里有报仇的，替李友说话的，那李友的五罪四罚是怎么回事，李友骗的股民的钱怎么回事？李友被罚了7个亿，可李友光一个北大医药就骗了将近上百个亿，北大的各个板块都骗了上百个亿，他自己骗了几千个亿，这几千个亿，胡舒立一字不提一字不写，你写谁呀谁给你钱你不写谁跟你睡觉你不写谁啊，反是我们是不给你钱，不跟你睡觉的你都写，你这叫什么性敲诈性勒索，然后就是谣言敲诈谣言勒索，这个胡舒立女士，简直是恶人呐。通过我的事件大家真的能发现中国是什么人活着的社会，恶人活着的社会，盗国贼活着的社会，所以说胡舒立女士从几年前的报道文贵，郭文贵没钱了，资金链断啦，没钱啦，全靠李友啦，结果呢越搞我越有钱，越弄我越有钱，所以说胡舒立女士，你看看你三年前的文章，你再看看你现在，你自己不打自己脸啊，你好意思吗你，所以说，整个胡舒立同志啊，真是你除了性敲诈钱敲诈谣言敲诈你啥都不会，你去性敲诈李友那样的，给你吃海狗丸可以，我是不可能的，我看着你我都想吐。吐～啊，真够恶心的，这胡舒立女士，我对他的半点尊重都没有，你说就她写那篇文章还搞成很大方的样子，这就说明我们国家领导人和我们这个盗国贼的个人素质，就这些人想想用胡舒立成为他第一文学打手，然后呢，现用它来作为喂料放料，然后打击敌人，所有被抓起来的贪官他们多冤呐，你找个牛人来打击他，你找一个这样的女人啊，就玩性敲诈的，就是玩这个谣言敲诈的，就是玩这种假证据敲诈的，你说这种女人在中国竟然叫财新，还写专业，大家但凡有专业问问她，海航怎么回事啊？你咋不报道冠军呢？你咋不报道刘呈杰啊？你咋不报道陈峰和王建呢？你咋不报道那些贷款呢？20万亿，看看今天赖律师明镜的小平的采访，人家找了这么多的证据，这么多的喂这个这个，他公布出来的上市公司的文件，证明什么，这是咱佩服人家赖先生。我也不认识，你胡舒立啥时候写过一篇这么有水平的报道过，有过这么有逻辑的让大家服气的一个报道过，哪怕你报道我本人，这人说郭文贵的文件，郭文贵的证据，不违规的事实，公平的拿出来我也得佩服你，如果我对面的敌人是有水平的，我也佩服，像你胡舒立这样的，什么张痔疮、夏痔疮、这个癞蛤蟆李，还有什么一个叫谢什么建生，谢建生先生今天跑到什么楼下搞了黑人，在那儿，这几个孩子们去给人家拿着牌子什么的，抗议郭文贵从18楼滚下来，谢建生啊谢建生，你还想跟我们这种人较量之间，你想掺和一把子，现在是我和你从不相识，从没见过面，你在博讯上说我和你认识20年，你所有在博讯说话，今天推友上去查了看是真是假，我从没见过你，我也不认识你，我也不跟你你打过交道，我的公司跟你半毛钱关系没有，你是借着华泰的官司啊，那个叫郑介浦的给你签了个假的1500万美元的借款协议，然后你把当年赌球的几个黑道的警察，啊叫李什么正的已经被抓那个人。就拿来敲诈我来了，敲诈我没成功，我就懒得理你，哪天我真不高兴了，我一屁把你给崩了，结果那天我真不高兴了，我就给，真的是大家看到了，孟慧青已经公告了，我给孟慧青打个电话，我这事你得管了，不管不行了，孟慧青就把你那个老板给抓了，叫李什么正的啊，那个政委，抓了！你不能回国了，我那就是一高兴一屁就把你给崩了，就崩成你现在就这样了，现在又跑到加拿大去找你姐姐，到处找这些人，然后替你来敲诈你，你这连那个胡舒立的性敲炸的不如，你这个叫流氓敲诈低级敲诈，你在我郭文贵能拿走一分钱，谢建生你做美梦去吧，我拿100万美元赌你一美元，我得把你毒死你，知道吗？你敢吗？你呀，你有本事给我冲下去，50美金找一个人，找10个人，500美金一天，10天才5000美金啊，5000美金啊，拿着5000美金你试试，你给我能撑多长时间，你，我告诉你我只要一个电话，你在楼下里面这些人都抓起来，你要不要敢跟我赌一下，我希望你来，你越来我让你花点钱，我让你折腾折腾，我让你从焦作一样，我只要哪天不高兴了，我就会让你彻底的消失，你这种人我是懒得搭理你，你连个夏痔疮、郑痔疮都不比，都比不上，你更不如那个性敲诈的胡舒立啊，对不对啊？你来吃海狗丸，你把海狗都给吃了，活吃海狗，你这胡舒立你都不要，你看你那个长相，你看你那个样子，你那说话，你说你那点儿小企业，你够干啥的呀？谢建生，你说敲诈敲诈那赌球的孩子们，你竟然跑到这儿来掺和我们这场大戏，你旁边去吧，你连打酱油都轮不着你，就你那点烂招，你出出招，再出出招啊，再打打牌子，你却不知道，你那打牌子的把我给帮了，知道吗？法官让我去做证，其中一条就是因为你，因为我和你没有任何借贷关系。我和你没有一分钱关系，你打着给我要钱，你这种流氓下三滥的招我都不愿意提你，知道吗？我在正式的场合提你我都恶心，呵～，哎呀，还得放个咸屁把他崩了，正常屁都不崩的，哎呀，你说这谢建生这号人。你说哎哟我的妈哟，你真够恶心我的勒，你把你的，你我看我从来不愿意提你，我提你谢建生本人都侮辱我本人啊，就你那样你还找你姐，你把你姐姐害了，赶快回去吧，别在那折腾了，就你那点小钱你还跟我们掺和这点事，你能掺和啥呀？盗国贼利用你最后把你给弄死啊，你往这掺和啥啊，还谢建生，俺是谢建生，焦作的，俺是开大酒店了，啥大酒店啊，你那啥大酒店啊，你呢，我在你那个酒店加一堆里面，还真是还不够人家烧汽油烧两趟的，人家那787，人家两趟汽油人家都是多少，人家是800万跑一趟美国，你那一年的利润还不到几十万块钱呢。你还在那块撑着你的老命，把你姐你家人都搭上来，你玩这干啥呀？谢建生啊，我跟你无仇无怨，我不愿意再，再拿咸屁崩你一回，你知道吗？我崩你一回，你在美国的签证，你美国在这儿，你就马上就抓进去了，你不信就试试，你要不要赌赌试试啊，今天下午的时候，我的这个律师都不高兴了，说；“你看我们要，要去要叫警察抓吧，因为你到这抗议你必须拿申请，你没拿申请，你现场指挥，你就是公众侮辱别人，对别人叫语言伤害，而且骚扰别人生活，这是个私人大楼，马上抓去”。我说：“千万求你别抓，你抓了他就没意思了，我要让全美国人看到，这些盗墓贼怎么操作这流氓呢，对我郭文贵来了啊”。然后呢，我律师不高兴了，他说：“你这样的，你是很开心啦，但是我们当律师没尽责呀”。我说你让他折腾，他来100号人才好呢，才显得我才重要嘛，这这烂这个烂人，简直，你说我郭文贵啊，你说我这我这想想， 我这是哪辈子干了坏事了，你让我碰见的敌人要有点水平，你说这个胡舒立这个人，你说这么个烂人。他写了郭文贵三年没钱了，结果越写我越有钱，结果最近又写了郭文贵不但有钱，还有大钱，还有120亿美元，然后这小子又太有本事了，把国内，那个已经是给冻结的资产，还得投入到基金了，那不证明我有本事吗？那不我有本事吗？那我在这之前，国内的120亿美元也好，是170亿美元也好。一分钱没拿出来，那不证明郭文贵伟大嘛！那不证明郭文贵有本事嘛！那不证明你原来撒的全是谎嘛，说的都是假话吗？我看他跟我说，胡舒立同志是不是有点投靠我的意思啊，是不是有点想跟我有点那个意思啊，我想不行，性敲诈不成功，别再来个性暧昧把我给拉下水，所以我就赶快说，no，no，no，no，不能掺乎，不能想太好，我有点做美梦的感觉，你知道吧，开玩笑啊，开玩笑，咱今天是试播啊试播，太好了，刘的也揭示，今天不说的，不爆料今天不爆料啊。大家任何一个有良知的推友们，你们去问问胡舒立，你把你这篇文章最早于三年前写郭文贵文章，哪一个文章能对上，刨我们家祖坟，我是个穷人，我是个草根，就不配盖那个楼，盘古不是郭文贵的，盘古的钱怎么着，资不抵债？现在发现证明全中国的老老板加一堆，有一个人敢跟我比了吗？郭文贵的企业里面负债18%，啊，大家看到中国房地产企业，谁敢说你负债18%，谁敢有一个站出来，我郭文贵，我把我所有钱都赔给你，我1200亿资产我只负债180亿。到今天纽约来告我的才105亿，你全来吗？180亿都来嘛，我开心，因为美国一旦法院理解了礼数了，美国法院我希望它判我输，判我输执行什么，我我在美国没有任何资产，连这个房子也不在我名下，是在信托名下的，我不这不是我名下，回中国执行去啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
