<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>推特 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%A8%E7%89%B9/</link>
    <description>Recent content in 推特 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%A8%E7%89%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1752/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1752/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月18号，尊敬的战友们好。你看我这穿好了，打扮好了，在正式会议之前，活动之前，我有时间赶快录个盖特，要不然我这心里面老想着。抓紧时间，「这样」特别好。等未来你们看到穿这身衣服出来新闻的时候，你们就知道今天有什么事。几个大事，这套衣服将伴随着我有三件大事：一件是跟我们爆料革命有关系的，两件是跟世界局势有关系的。亲爱的兄弟姐妹们，昨天晚上我录完盖特以后世界发生的变化。巴以战争 — 现在越来越清楚的明白，伊朗，叙利亚，世界恐怖组织，包括在阿富汗被打跑的恐怖组织，全聚集在巴勒斯坦。而且武器绝大多数「是由」伊朗和中共的流氓军指导。这事儿热闹了。
另外，加密货币「在」过去这些年，大家「几乎都」觉得是跟自己都没关系，但是你会发现全世界都在讨论加密货币。世界战争越多，突发事件越来越多，世界通货膨胀，世界「范围内」大量失业，社会上大量不稳定因素就会导致货币、金融不稳定。过去没办法，你只能从这国到那国。现在是全球性都不稳定的时候，就有一个全球性的目标 — 加密虚拟货币。它就那么现实，这是你改变不了的，想回避「也」回避不了。越有人唱衰加密虚拟货币，越说明它重要；越是高官、总统、各国政府要做，说明它重要。小事人搭理你吗?人不搭理你，是不是？就像美国人永远不会把黑山当敌对国一样，因为你不配当我敌人，它对「美国」构不成威胁。当它构成威胁的时候，「美国才会」觉得事来了。就像美国现在跟共产党一样，跟俄罗斯一样。它是个基本逻辑。
昨天、前天到现在，整个G系列有一系列的好事情。但背后的故事7哥现在不能说，因为投资者不是你7哥，投资者不允许我说。大概一两周以后，你们会知道真正的真相。我可以告诉大家，没有任何人让战友享有这样的权利，没有任何人有能力协调这样的事情，只有你们的7哥和整个爆料革命背后的支持者们。现在让大家先忽悠忽悠去吧，先高兴高兴去，回头我再说。
另外，现在G-TV和G-News在西方和世界的政治板块上不是最大的，甚至不是中型的，但它的意义和价值是杠杆型的。一句长话啊，“给我一个杠杆的点，我能把地球给撬起。”这个点到了，价值点到了，它不是靠整个所谓的数据，靠整个所谓的大小，而是靠它绝对的杠杆作用。现在G-News，G-TV还有盖特绝对是能撬动地球的那个点，那个杠杆「那个」点，最好的！
「关于」国内经济，我相信你们都看到了共产党「现在」最恐「惧」的就是资金外流，最恐惧的就是加密货币标准的制定权，游戏规则的制定权被美国人拿走。那对「它们」太大的威胁了。更重要的，怕咱们新中国联邦成为中国人虚拟货币的所有向往的地方。那真是个美好的地方，安全的地方，「因此」他们害怕。在这一系列的事情之后，我们看到现在美国政府快马加鞭的正在做。我有一个核心的秘密已经三个月了，谁也没告诉。只是昨天偶尔的告诉了科学家和路德先生，「他们之外」谁也没说，「但」你们会震惊的。“以毒灭共”进入了关键时刻，会有比科学家还重要的人物会出现。你会看到比科学家还重要的人物跟西方政府的合作。实锤、重锤、非常重锤！
昨天盖特之后，晚上我和澳门的还有台湾的两个朋友联系。他们强烈的意识「到」在国内往外洗钱的，过去5%～10%，现在30%～40%，人「都愿意」做。「帮」把钱给转出来，给你15%，20%，30%。而且都是大钱！都是大钱！这一刻到来的时候，共产党多米诺骨牌开始崩崩崩，就要开始啦。所以兄弟姐妹们，搂住，搂不住的想想“断修魏”，搂住。给「自己」点时间，稍微让自己冷静冷静，就会给你正确的答案。共产党最近在国内，在国外加紧了又一次对爆料革命的攻击，渗透，造谣包括电脑黑客，包括通过各种“蓝-金-黄”手段造谣抹黑我们新中国联邦和爆料革命。大家搂住！搂住！搂住！你会看到无限的美好在等待着你，等待着我们。另外，我要给大家还报个好消息 — 香港。接下来美国欧洲对香港将有行动。不是重锤，但是小锤。小锤也是噹噹噹响，有真实的行动，非常好。
「再」就是世界灭共联盟在逐渐的长大，范围在逐渐的扩大。不仅仅是政治，情报和医疗系统，和所谓的病毒研究系统，会从文化，教育，科技，全面开「始」。看到今天关于苹果的报道了吗？关于苹果报道了你7哥咱们的过去郭媒体被人家黑到啥程度？当时要投郭媒体的，一个日本的还有一个国内的要投几十亿美元。大家都知道，就因为苹果整了我们几下子，结果「把投资」整成“零”了。这个损失咱「们」要不要？但是我们现在先把它放一放，我们要做的事情是灭共。我们不想与苹果为敌，不想与IOS为敌。我相信他们也懂的。我们把所有最善良的、包容的一面给了苹果，希望苹果能了解我们。我们的律师团多次说：“你看我们失去这些投资机会应该起诉它们。”我说不要，我们还需要苹果，不能这样。反过来大家要看到现在媒体的发展。我可以告诉大家，今天Parler请了一个我们认识的一个朋友做CEO。我告诉他们，我说Parler从第一天它就没有眼光想过能达到推特和Facebook这样的数据建设，它也没有这样的工程师，也没有这样的钱。它没有这样的准备，它永远都不可能变为推特。它不会像我们盖特一样，从第一天的事业和所有的投入和工程师队伍和技术上的设计和所有的结构设计，「盖特」绝对是征服这个世界的社交媒体之王！我们现在是问鼎王座，未来一定是扛鼎。这就是咱们爆料革命！啥都不说了。
昨天看到武汉、湖北、广东大量企业倒闭之后，所有的失业人到处讨薪无门，被共产党的维稳去抓。国内高层内部的大反水，现在都觉得船要翻啦！咋办？都想找个人抓一下子，怨一下子，这是人的常识。这就像咱们在海外见到的一些中国人染上共产党的这个病一样—大头症。坐在屋里边儿谁都怪，啥也做不到，嘴巴一张就是吃太阳，拿月亮的，厉害的很。但临死之前，失败之前要抓替罪羊，要抓救命稻草。晚啦，只有现在积极的消灭共产党的极端分子，让世界相信中国人是和平的，让世界相信你是真正反对共产主义魔鬼的，你就是赢家。为啥不做呢？你不会失去任何东西，你只会得到。即使你得不到你也不会失去，为什么不做呢？所有你想象中的麻烦，都将是你一生中最大的可荣耀的资产。这就是我们现在的爆料革命。
姆该噻赛了，谢谢兄弟姐妹们，。人家叫我开会呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
达到什么程度，powder,powder的技术已经崩溃了，完全不行了啊，我告诉他，我说我的盖特下一版上线是达到推特的百分之八十， 啊，盖特现在达到推特的10%，我的体验度可能要超过推特，我说我秒杀推特，走着看，不要忘了，啊，这都是我们战友完成的，这都是我们战友啊，战友啊，兄弟姐妹们。
哎呦，我发现这个举杆挺好玩，不孬，不孬，哎，这有时候真得玩玩啊，不能太死板啊，哟嗨，哟嗨，所以说GTV、GNEWS、盖特，啊,GCLUB、GFASHION，即将的GCOIN、GDOLLAR，是将成为新中国联邦的基础，如果没有GFASHION，没有GCLUB，没有GNEWS、GTV，我们爆什么料？革什么命，灭什么共，拿啥灭，怎么灭，口炮永远是口炮，行动，行动，行动。
兄弟姐妹们，所有昨天在背后的和前台的参加114爆料，这个爆料革命到华盛顿，代表新中国联邦去支持美国依法选举川普总统的，你们又一次的创造了历史，给中国人带来了西方的尊重，和更多中国人在海外的安全，这个价值不能否啦，不能否啦啊，行了，我今天就先说到这，刚健完身啊，回头随时直播啊，随时直播，你们该谁叨叨谁叨叨，啊，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在啊，整个国际形势都看清了，中国共产党还有盗国贼对世界人民的威胁，和这个丧心病狂。狂的扩张和纳粹主义，而且是无以复加的，没法形容的这种罪恶啊。现在全世界都在声讨，我相信推特公司他们现在已经看清形势，啊，也对他们是个威胁，西方的媒体。
最后还是站在正义的一边，亲爱的战友们，我们要珍惜啊，要感恩推特公司给我们大家提供的平台和机会。我们要尊重他们，谢谢所有推特的所有的同事们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好！大家好！这是文贵, 今天是……几月几号啊，我得看一看啊。（查看手机）今天啊，是这个……我每天就是没有什么时间……呃，这个几月几号，呃，我就是没有时间，几月几号……世界时间，呵，所以呢，今天那……是这个，8号呵，星期三的8号。11月8号。
这个本来呢，半小时以前，我这个……哎，我寻思看一下推特，看一下推特反映出来呵，文贵推特反映出来，说这个：你将在15分钟以后就恢复使用啦！我说好啊！赶快我就准备，拍了几个照片，然后呢就写好一个推文，准备给大家发一个信息，结果一到点儿，显示出来：大家看到了呵，大家看到这个（展示手机屏幕）什么呢？
又是这样，跟上次一样，6天23小时，6天23小时！大家看看这个，呵，这个一样的事儿……（读手机）限制了你账号上的功能，在此状态下，你仍然能够浏览推特，但只能向你的关注者发送私信，不能发推，或转推或喜欢。你的账号恢复全部功能需，需6天23小时。
但是，大家看到这个，很有意思（点击手机屏幕）：当我去点击的时候，就是我原来还能看到大家给我发的私信，我能看到你们给我发的推文，但是现在，你看到了呵，不可以！只要你一动，马上，只要你点任何一个字，马上就回来，就是让你不能碰，你回不到你的主页面，实际上就是推特的功能全关啦。
呵，你看厉害吧！盗国贼厉害呀！所以呢，这个文贵呢，从目前看，这个推特短期内，特别从今天起，所有的推友们要记住，文贵看不到你们发的私信，文贵看不到你们发的推文，呵，这就是他们要害怕的，这就是他们要做的，呵，好像很厉害呀！啧！（夸张可爱的表情：P）这个，整个（笑）就让我的感觉啊，FACEBOOK, 推特,YOUTUBE已经是没规则啦，想怎么着你就怎么弄啦。
现在反正就不让你说话，你看什么也不行，你和推友私信也不中！也不中（河南调）。挺有意思。（大笑）但是呢，推友们不要担心，没人能挡得住文贵说话，这是美国！这是美国，这是西方世界，呵，这个三大公司就能控制住让我们不说话，那不成啦灾难了吗？
郭文贵，如果连这都解决不了，还要带着所有人回到自己的祖国，还要推动”郭七条“，还要这个”依法治国“，那不是神经病嘛？咱慢慢来，大家会看到我的行动的，我现在不方便透露，这是一。
第二个呢，我要和大家要说的事情：这几天啊，我看到李洪宽先生关于我头两天的直播以后，这个强烈的反应。哈哈（笑），这个我可以理解啊，因为我认为李洪宽先生，是真民主！（严肃表情）真民运分子呵！真民运人士。
我无论如何，我不希望跟洪宽先生交恶。我原来发过推，不希望和民运的，这个，真正的民运分子，任何时候，有斗争。我认为洪宽先生，他是真正的民运民主分子。他现在不理解，或者激动，冲动，这都没问题，我觉得大原则不会有问题，不会有问题。
所以哪，我觉得，这个随着时间他会懂的。啊，我看一些，哇，这么多人，5800多，哦，天哪。所以说哪，我完全理解洪宽先生的这种心情啊，我也可以能想的到他这样。那么但是，洪宽先生，记住，时间会给我们一切答案。给文贵点时间，给自己点时间，你们都折腾28年了，干嘛不能等三年哪，那么着急干什么哪，是不是呀。
如果连这个修养都没有，你那三千个县委书记怎么可能发生啊。别冲动，啊，干大事的人，绝对是要，不冲动，绝对是要在任何情况下都不要让事情暂时的蒙蔽的双眼。一切都是刚刚开始。
这段时间，如果盗国贼的报复期，没有这些事情发生，那就不正常了。如果我们的追求那么容易实现，那它也没有价值了。啊，这是文贵真心的想法。所以哪，希望所有的推友们，发自内心的，静下心来，啊，去好好考虑这件事情的未来和它真正的价值。绝对不能反习，反习是死路一条。
要反习，洪宽先生你去反去，我可以保证的说，这个，你不要说反习了，你连习的毛都摸不着。啊，你甭反了，有啥用啊。连美国都反不了习，你能反得了习吗？你可以，你怎么反，我不管，但你别戳到我反。我希望海外的民运人士，不要再把王炳章，还有刘晓波，这样的人都变成烈士了。我曾经说过，谁当年鼓动了刘晓波先生去拿诺贝尔奖，谁就是他真正的杀手，因为，拿了这个奖，就等于把他杀了。
这个，千万，我也希望洪宽先生，任何海外的有良知的人，真正有大智慧的人，不要把真正能做事的人，这么早的变成烈士。啊，变成炮灰。你有权力你干嘛。你干嘛要求呀。这也是我为什么对袁红冰先生极为尊敬哪。
袁红冰先生，还有昭明先生，还有澳洲之声一再强调这袁三条，让我倍加感动。因为这是对一个人格的尊重。你们要搞，你们爱反谁反谁，我管不着，但你别串叨着我反，别给我命令，别过早对我评价，这就不好，我不接受啊。这个咱现在都是朋友，咱说话都很温柔，咱不接受啊。啊，另外一个哪，袁红冰先生讲过很多观点都是让我很感动的，都是让我非常非常感激的。
那么，这些事情那，都说明了，他的与众不同和这个极高的政治智慧。极高的政治智商，啊，这也是为什么他让国内很多盗国贼害怕，顾忌。盗国贼不害怕的人，你都是没有价值的，盗国贼不去骚扰你的人，那说明你没价值。像，这个宝胜先生，前天做了一个采访，结果是采访完，他也是这个视频给他移除了，还给停了直播功能，啊，非常难受。
但是，不经历这个事情，连这个都经历不了，你还想追求喜马拉雅，上喜马拉雅，还想搞法制，民主，自由。这是不可能的。就这我们的追求你要没准备好付出一切，献出生命，或者你只是嘴上讲一讲，那是骗自己呢。如果是骗自己的，赶快停，还来得及，再往后啊，想这个退都退不了。
那么，另外一个哪，这个这几天来呀，确确实实我除了商务会之外，我正在准备了，下一步发声的平台。啊，我肯定不只准备我一个人发声啊，我有病啊，我在自己的屋子里在里面讲，我要发声的主要是让大家一起能和我发声，一个共同的，绝对不能让别人控制，被任何人控制，被任何人影响，被任何人骇客的一个舞台。
大家知道，以色列技术我原来一直不说，大家往回看一看，我们所有人关于文贵的爆料的视频，为什么在大陆，在过去几个月，都是每个好的视频，都是几亿次的传播呀，啊，因为我原来我不想说，我的以色列顾问公司一直在帮忙，啊，一直在帮忙，在做这个事情，否则，达不到这个效果，但是，彻底破开那个墙，暂时不可能。啊，暂时不肯能。啊，但是很快，应该那个墙就不存在了。
我的以色列顾问公司一直在帮忙，一直在帮忙做着事情，否则达不到这个效果，但是彻底破坏那个墙，暂时不可能，啊，暂时不可能，但是很快应该这墙就不存在了，我现在也不能说，让大家看一看，慢慢就知道了，因为他们现在已经把墙所有的一切暴露在了全世界人民面前，不但暴露了世界人民面前，而且成了世界人民的公敌，很多人都恨这个墙，不光是咱们几个人恨啦，所以说大家看结果吧，一切都要看结果。
啊，最近这几天啊，我也跟很多方面的人联系，主要是反映这些情况，我也看到了李洪宽先生说文贵不适应美国，我觉得我要没记错的话，我比李洪宽先生来美国来得早，我在美国做得事情，投的资，交的朋友绝对比你多，你要说我不了解美国，这个洪宽先生你太自满了，这个也不是能弄三千个县委书记的水平啊。
这个我们见美国的官员，还有美国官员见我们是了解所有事情的发展，比如说今天上午我接受了一家美国媒体的采访，这家媒体就是想知道发生的事实，因为这些天发生了很多事，很多人并不知道，而且官员为什么要来问啊？官员问了问题他要反应啊，他替我们发声，还有一个，文贵的事情它现在跟政治太接近了，
比如说现在有一些在亚洲负责美国事务的官员，他们就非常想知道在美国总统去美（中）国的时候知道这里发生了什么事情，这对他访问中国一系列的沟通、谈判当中极为重要，所以说，这个洪宽先生太过于冲动，今天我就不多说了。
另外呢，这几天我们还和很多的科技公司在一起联系，知道了更多过去几个月我们发生的事情，真的可以拍部电影了，这个太多事情都是太敏感了！啊这个，有人是拿着老婆去行贿、有人拿着钱去行贿、有人拿着书去行贿，有人打着习主席的幌子、打着彭丽媛女士的幌子，有的人打着代表国家、给于市场的诱惑，都是几十亿、上百亿的这种诱惑，
包括赌牌的给予和新赌牌的发放，过去几个月是了不得的，各方的参与，但是呢？对咱们来说都是好事，都是好事，这些事情，对文贵的所有事情都有了更多的说明，比如说最近有个叫“乱伦彪”的又发了一个什么一万多字的文章，然后曹长清先生给他这个八个条件给他总结，“八个不择手段”，
啊，“八个不择手段”太好了，像这个哈金先生、曹长清先生，袁红冰先生，昭明先生，这个李洪宽先生、何频先生、陈小平先生这等等等等这么多高智商的人，大家都能够看得明白，别着急啊别着急，而且最近所有的网络对我们的控制不是坏事，
如果我们今天在美国连声都发不出去，还是那句话我们还搞什么“民主、法治、自由”，还搞“郭七条”那不是自欺欺人吗？那不是骗你们的吗？而是对大家的一个新的考验，会更加珍惜，也是对所有海外的所谓的这个民主、民运的人士是一个大的考验，啊，结果胜于一切！
我们要用智慧，不受人诱惑，我再次再次重申：郭文贵绝对、绝对啊要向所有推特推友保证的事情就是“郭七条”，就是“郭七条”，然后呢，我要再次重申：郭文贵在3月份以前不爆任何具体的料，而且，再次重申：“郭七条”的核心是不反习主席、不反中国人、不反中国，我反的就是盗国贼，
还有打着中国老百姓的名义，绑架了14亿人民、以给14亿人民造福以贪反贪、以黑反贪、以警反贪、以警治国的人，盗国贼，把中国老百姓的财富转移到西方的人，这是我文贵要反的。我一不图政治、二不图利益、三更不图名义，没必要，文贵太清楚了，折腾到这时候了，你还想要名、要钱，还想要利益，
那不天真那不找死吗？文贵能达到郭七条的全部，或一部分，那就不白活了，如果能把所有的海外的民主异见人士集结在一起带回国能让海外的几千万华人安全的有尊严的可以自由出入中国，那是文贵莫大的容颜了。这是我要努力的方向，永不妥协，永不放弃，这不可能有勾兑，到现在我和中国官方没有任何联系。
再说，我要主动任何情况下我打个电话，我说我接受了你们那些条件，那马上就是结束啦，不需要文贵有什么恐惧害怕，不需要每天有4600个五毛来攻击我，没必要嘛，所以说，推友们，文贵的原则不改变，我也不会改变。我也不会上任何盗国贼的当，把我们引向反习主席，反中国，反中国人民，不可能，
就像我跟西方媒体，这几天，几个媒体采访，我明确告诉他们，我反中国盗国贼，我的原则就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，这是绝对原则，不管谁戳到我，这是红线，这是我的理想，是我对我自己负责，对我28年的所有付出来负责，也是对所有的推友负责，
如果觉得文贵做的不好的，我也不欠你的，大家完全可以不理我！攻击我，我都无所谓啊，你攻击的少了我不吱声，攻击大了，你做好准备，我有时候可能也会反击的，这是有可能的啊，所以说呢，今天我先给大家说一下推特，看不到你们私信啦，推特我连上主页都上不了了。
我正在努力，新的平台，咱们到时候看，然后下个2周全部在加州和弗洛里达开会，
然后有时我会来这里Livestream直播，来向大家报个平安，有时又我可能通过别人跟大家报告一些情况，
今天我就跟大家报平安到这，希望大家放心，因为同时呢，关键是推友在推特上给我发的信息看不到，大家别着急，好吧？谢谢大家，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 啊～，来喽，啊～，哇沙发沙发恭喜恭喜恭喜恭喜啊恭喜，大家好大家好大家好，哟～，哈 ，大半夜的，这看来是大陆的战友，等我一次啦，不好意思啊，抢个沙发，恭喜恭喜，怎么样啊？信号稳不稳定？声音听不清楚，视频清不清楚？唉呀，半夜搞活动，这咱们得学王岐山书记嘛！都半夜搞活动，上午睡觉，下午上班，啊，法国的朋友啊，欢迎欢迎欢迎，法国朋友，哦哟，好，太好了太好了，突然袭击，是啊，咱要试试这个网络，试试网络，试试网络，啊～，很清晰，谈美食，可以呀，这美食我一谈起来就来兴奋了,啊，一说美食就兴奋了,嘶，就想流口水，我这人就是一吃货，过不了吃的关,啧，一说吃的就来，就上瘾了啊，恩，香港的朋友咋还不睡觉啊，我就是怕打扰咱们大陆的、亚洲的朋友，濮阳清风的呀，哎哟我的天呐，我清风那，那我当年就呆在清风的呀，就在清风关着的呀，哎呀，清风北郊看守所呀，啊，啊哎呦，长岛人民，浙江人民啊，啊～，现在为啥要咱要试推特，youtube现在咱们已经是各个方面啊，证明这个篡改直播数据，然后呢，里面捣乱，然后呢，现在他们，现在骇客的很厉害，采取各种卑鄙手段啊，各种卑鄙手段捣乱，这是很可怕的，咱现在关键试推特，现在推特的，现在技术逐渐在完善中，下一步呢。咱希望把推这个直播做的更大啊，更大，youtube已经几次被他们给骇掉了，所谓的找那些5毛投诉啊，咔吃掉，然后过一会再恢复，这是为什么咱要试直播，一次一次试，咱希望推特的这个越来越清晰，希望推特的呢，越来，越来这个越好，声音越来越好啊。杭州的，太好了，浙江人民啊，浙江人民，深圳的啊，西班牙的，美国人民，加州人民，上海人民，北京人民，伯克利人民，德国人民，江西人民，好，看起来憔悴了，没有没有没有，啊哈哈，谢谢你们的关心啊，啊～，实际上挺好的啊，这一段时间比头一段好。多伦多的；温哥华的；吉林磐石，太好了，我这个磐石是我真正出生的地方啊，美国伯克利太好了，我这好多朋友在那儿，杜塞尔多夫啊，太好了，当然是直播，怎么会事录像啊？大屯儿的，哈哈呃，北京大屯儿的啊。大屯的，没瘦，胖了我现在脸，哎呀，胖了三公斤，不太好，财新啊财新怀疑我，那就是对我最大的鼓励才行，西雅图人民啊，英国英国人民英国人民啊，谢谢啊，谢谢，法拉盛人民，福建人民，四川人民，哎呦，感恩过文贵，不是他暂时的给这个屏蔽掉，就是那些5毛捣鬼剪几个小事儿小事儿都小事儿啊，啊～，拉斯维加斯哎呦，我有很多年没有去拉斯维加斯、休斯顿啊，那都是小事，推友们，咱们干大事的人不要在乎那小事，什么感恩郭文贵那个。被人家都是小事啊，道家思想没呀都称不上研究，就是略知一二略知一二，石家庄的，吉林磐山的好，谢谢啊，华店的哎哟，我在华店，在华店的时候我太喜欢吃华店的菜了啊，当时住在华店的那个那个。那个那种那种路路囱的旅馆里面很舒服，炖着这个小鸡儿炖白菜啊，还有酸菜太好吃了，哈～呃，你是谁我真不知道呀 ，郑州27区人民好，太好了，好。咱现在这一会儿我看是多少了，上来多少了啊，啊哦，oh my god，这是，快呀咱这个，这一，飙，直接就是1500 1500啊，这个胡舒立胡舒立女士啊，胡舒立女士，这个又写文章了。这个我没认真看完啊，大概的看了看，总体来说就是文贵这人从2014年被追杀，然后到海外又搞了60亿是121亿，我看她自己也没搞清楚啊，也没搞清楚，那正说明了文贵这个人有本事啊，那正说明我有本事，那证明了我说的是真的呀，就是文贵当年。 从2014到现在没在大陆拿一分钱，他证明了，因为2014年年底我的资产全部被查封，不但没拿出钱，我还拿回国内了几十亿，啊，这证明了文贵所有说的话都是真实的，那么至于说阿联酋什么给我120亿，60亿怎么拿的？我看他从当中写的就是。郭文贵拿点钱，主要是因为马建副部长，你太搞笑了你，中国安全部部长多了，安部部长多了，安马健副部长干了30年了，他让别人都不拿121亿啊？他咋不让他家里人拿121亿啊？他怎么不让他朋友拿121亿啊？怎么着文贵就拿了121亿啊？如果马健部长帮你，这个胡舒立能给你拿了121吗？就你那长相，就你那样，啊，能行吗？ 啊，就那就，胡舒立你采访的时候小手还这样这样的， 你能吗？不证明了文贵的价值嘛？文贵就在2014年啊，2014 2013 14 15三年间在海外，你知道的一个基金就发展了120 个亿，啊；就发展120个亿，而且财新竟然以财新为命名，搞写财经的，你长长脑子，你叫专业人士评价评价，你写那个财新简直是愚蠢至极，我看完你这个报道我才知道，胡舒立就是一经济诈骗，这个文字诈骗，财经，打着财经专业的诈骗。不仅骗了西方人民，什么你搞民主自由，要推翻共产党，到中国地再说你在世界上有本事，然后能帮助搞定美国搞定西方，这就典型的文化骗子，写这个这个真正的经济骗子，真真正正的是一个在我们中国、在国际之间两边吃的女骗子，你懂什么叫基金吗？你懂什么叫财经吗？你懂吗你呀！你除了你就有阴暗的心理来看待别人，你懂什么？从那篇文章里看，所有的信息来自于李友，跟你上床的李友，跟你睡觉的女友，跟你吃伟哥吃药，喝那个这个这个这个海狗丸海狗鞭吃海狗鞭睡到医院去了的李友的信息来源，作为你的一个信息来源，你叫什么专业呀？你懂什么叫专业吗？你那个文章里边长篇最关键的问题上全是听李友说，而且好像李友起到了关键作用，李友起关键作用，干嘛找我郭文贵呀？干嘛找郭文贵呀？不证明了，李友他无能吗？李有除了会骗国家的骗共产党的骗北大的骗社会的小股民的，他什么都不会做，他要能做他干嘛呀？郭文贵一把给了他120亿现金，他有什么呀？为什么，胡舒立女士不好好说你和李友的关系，你怎么不去写写李友为什么怎 ，你怎么知道李勇是被有关部门要求协助回去调查，要求协助调查，你怎么知道这个秘密啊？他在这个供述书里也没有，你怎么知道的，你听谁说的，谁要求他协助回去调查的，不就是贺锦涛吗？不就是这个贺国强的家吗？那你怎么知道的呀，那陈华女士作为上海分行行长，跟李友和我们贷款的这个具体的落实人，作为范一飞人民副行长的女情人，李友的情人，也是和你共同有一个男朋友的李友的女情人。也帮助李友潜逃，又和李友回去投案自首，然后又被判刑，又被抓起来又被判刑，你咋不写写陈华呢？那我们怎么可能是李友当初担保贷款成了上海银行贷款，怎么又成了这个李友的贷款了，你咋不写这个呢？胡舒立女士，就这点起码的公平。起码的一个专业你都没有，起码的一个常识都不写，而且你在这个通篇的文章里面，所有的诉说的都是些什么，所有说的你的信息来源还是取决李友，你只是替里有报仇的，替李友说话的，那李友的五罪四罚是怎么回事，李友骗的股民的钱怎么回事？李友被罚了7个亿，可李友光一个北大医药就骗了将近上百个亿，北大的各个板块都骗了上百个亿，他自己骗了几千个亿，这几千个亿，胡舒立一字不提一字不写，你写谁呀谁给你钱你不写谁跟你睡觉你不写谁啊，反是我们是不给你钱，不跟你睡觉的你都写，你这叫什么性敲诈性勒索，然后就是谣言敲诈谣言勒索，这个胡舒立女士，简直是恶人呐。通过我的事件大家真的能发现中国是什么人活着的社会，恶人活着的社会，盗国贼活着的社会，所以说胡舒立女士从几年前的报道文贵，郭文贵没钱了，资金链断啦，没钱啦，全靠李友啦，结果呢越搞我越有钱，越弄我越有钱，所以说胡舒立女士，你看看你三年前的文章，你再看看你现在，你自己不打自己脸啊，你好意思吗你，所以说，整个胡舒立同志啊，真是你除了性敲诈钱敲诈谣言敲诈你啥都不会，你去性敲诈李友那样的，给你吃海狗丸可以，我是不可能的，我看着你我都想吐。吐～啊，真够恶心的，这胡舒立女士，我对他的半点尊重都没有，你说就她写那篇文章还搞成很大方的样子，这就说明我们国家领导人和我们这个盗国贼的个人素质，就这些人想想用胡舒立成为他第一文学打手，然后呢，现用它来作为喂料放料，然后打击敌人，所有被抓起来的贪官他们多冤呐，你找个牛人来打击他，你找一个这样的女人啊，就玩性敲诈的，就是玩这个谣言敲诈的，就是玩这种假证据敲诈的，你说这种女人在中国竟然叫财新，还写专业，大家但凡有专业问问她，海航怎么回事啊？你咋不报道冠军呢？你咋不报道刘呈杰啊？你咋不报道陈峰和王建呢？你咋不报道那些贷款呢？20万亿，看看今天赖律师明镜的小平的采访，人家找了这么多的证据，这么多的喂这个这个，他公布出来的上市公司的文件，证明什么，这是咱佩服人家赖先生。我也不认识，你胡舒立啥时候写过一篇这么有水平的报道过，有过这么有逻辑的让大家服气的一个报道过，哪怕你报道我本人，这人说郭文贵的文件，郭文贵的证据，不违规的事实，公平的拿出来我也得佩服你，如果我对面的敌人是有水平的，我也佩服，像你胡舒立这样的，什么张痔疮、夏痔疮、这个癞蛤蟆李，还有什么一个叫谢什么建生，谢建生先生今天跑到什么楼下搞了黑人，在那儿，这几个孩子们去给人家拿着牌子什么的，抗议郭文贵从18楼滚下来，谢建生啊谢建生，你还想跟我们这种人较量之间，你想掺和一把子，现在是我和你从不相识，从没见过面，你在博讯上说我和你认识20年，你所有在博讯说话，今天推友上去查了看是真是假，我从没见过你，我也不认识你，我也不跟你你打过交道，我的公司跟你半毛钱关系没有，你是借着华泰的官司啊，那个叫郑介浦的给你签了个假的1500万美元的借款协议，然后你把当年赌球的几个黑道的警察，啊叫李什么正的已经被抓那个人。就拿来敲诈我来了，敲诈我没成功，我就懒得理你，哪天我真不高兴了，我一屁把你给崩了，结果那天我真不高兴了，我就给，真的是大家看到了，孟慧青已经公告了，我给孟慧青打个电话，我这事你得管了，不管不行了，孟慧青就把你那个老板给抓了，叫李什么正的啊，那个政委，抓了！你不能回国了，我那就是一高兴一屁就把你给崩了，就崩成你现在就这样了，现在又跑到加拿大去找你姐姐，到处找这些人，然后替你来敲诈你，你这连那个胡舒立的性敲炸的不如，你这个叫流氓敲诈低级敲诈，你在我郭文贵能拿走一分钱，谢建生你做美梦去吧，我拿100万美元赌你一美元，我得把你毒死你，知道吗？你敢吗？你呀，你有本事给我冲下去，50美金找一个人，找10个人，500美金一天，10天才5000美金啊，5000美金啊，拿着5000美金你试试，你给我能撑多长时间，你，我告诉你我只要一个电话，你在楼下里面这些人都抓起来，你要不要敢跟我赌一下，我希望你来，你越来我让你花点钱，我让你折腾折腾，我让你从焦作一样，我只要哪天不高兴了，我就会让你彻底的消失，你这种人我是懒得搭理你，你连个夏痔疮、郑痔疮都不比，都比不上，你更不如那个性敲诈的胡舒立啊，对不对啊？你来吃海狗丸，你把海狗都给吃了，活吃海狗，你这胡舒立你都不要，你看你那个长相，你看你那个样子，你那说话，你说你那点儿小企业，你够干啥的呀？谢建生，你说敲诈敲诈那赌球的孩子们，你竟然跑到这儿来掺和我们这场大戏，你旁边去吧，你连打酱油都轮不着你，就你那点烂招，你出出招，再出出招啊，再打打牌子，你却不知道，你那打牌子的把我给帮了，知道吗？法官让我去做证，其中一条就是因为你，因为我和你没有任何借贷关系。我和你没有一分钱关系，你打着给我要钱，你这种流氓下三滥的招我都不愿意提你，知道吗？我在正式的场合提你我都恶心，呵～，哎呀，还得放个咸屁把他崩了，正常屁都不崩的，哎呀，你说这谢建生这号人。你说哎哟我的妈哟，你真够恶心我的勒，你把你的，你我看我从来不愿意提你，我提你谢建生本人都侮辱我本人啊，就你那样你还找你姐，你把你姐姐害了，赶快回去吧，别在那折腾了，就你那点小钱你还跟我们掺和这点事，你能掺和啥呀？盗国贼利用你最后把你给弄死啊，你往这掺和啥啊，还谢建生，俺是谢建生，焦作的，俺是开大酒店了，啥大酒店啊，你那啥大酒店啊，你呢，我在你那个酒店加一堆里面，还真是还不够人家烧汽油烧两趟的，人家那787，人家两趟汽油人家都是多少，人家是800万跑一趟美国，你那一年的利润还不到几十万块钱呢。你还在那块撑着你的老命，把你姐你家人都搭上来，你玩这干啥呀？谢建生啊，我跟你无仇无怨，我不愿意再，再拿咸屁崩你一回，你知道吗？我崩你一回，你在美国的签证，你美国在这儿，你就马上就抓进去了，你不信就试试，你要不要赌赌试试啊，今天下午的时候，我的这个律师都不高兴了，说；“你看我们要，要去要叫警察抓吧，因为你到这抗议你必须拿申请，你没拿申请，你现场指挥，你就是公众侮辱别人，对别人叫语言伤害，而且骚扰别人生活，这是个私人大楼，马上抓去”。我说：“千万求你别抓，你抓了他就没意思了，我要让全美国人看到，这些盗墓贼怎么操作这流氓呢，对我郭文贵来了啊”。然后呢，我律师不高兴了，他说：“你这样的，你是很开心啦，但是我们当律师没尽责呀”。我说你让他折腾，他来100号人才好呢，才显得我才重要嘛，这这烂这个烂人，简直，你说我郭文贵啊，你说我这我这想想， 我这是哪辈子干了坏事了，你让我碰见的敌人要有点水平，你说这个胡舒立这个人，你说这么个烂人。他写了郭文贵三年没钱了，结果越写我越有钱，结果最近又写了郭文贵不但有钱，还有大钱，还有120亿美元，然后这小子又太有本事了，把国内，那个已经是给冻结的资产，还得投入到基金了，那不证明我有本事吗？那不我有本事吗？那我在这之前，国内的120亿美元也好，是170亿美元也好。一分钱没拿出来，那不证明郭文贵伟大嘛！那不证明郭文贵有本事嘛！那不证明你原来撒的全是谎嘛，说的都是假话吗？我看他跟我说，胡舒立同志是不是有点投靠我的意思啊，是不是有点想跟我有点那个意思啊，我想不行，性敲诈不成功，别再来个性暧昧把我给拉下水，所以我就赶快说，no，no，no，no，不能掺乎，不能想太好，我有点做美梦的感觉，你知道吧，开玩笑啊，开玩笑，咱今天是试播啊试播，太好了，刘的也揭示，今天不说的，不爆料今天不爆料啊。大家任何一个有良知的推友们，你们去问问胡舒立，你把你这篇文章最早于三年前写郭文贵文章，哪一个文章能对上，刨我们家祖坟，我是个穷人，我是个草根，就不配盖那个楼，盘古不是郭文贵的，盘古的钱怎么着，资不抵债？现在发现证明全中国的老老板加一堆，有一个人敢跟我比了吗？郭文贵的企业里面负债18%，啊，大家看到中国房地产企业，谁敢说你负债18%，谁敢有一个站出来，我郭文贵，我把我所有钱都赔给你，我1200亿资产我只负债180亿。到今天纽约来告我的才105亿，你全来吗？180亿都来嘛，我开心，因为美国一旦法院理解了礼数了，美国法院我希望它判我输，判我输执行什么，我我在美国没有任何资产，连这个房子也不在我名下，是在信托名下的，我不这不是我名下，回中国执行去啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
