<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>希特勒 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B8%8C%E7%89%B9%E5%8B%92/</link>
    <description>Recent content in 希特勒 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B8%8C%E7%89%B9%E5%8B%92/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1766/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1766/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月25号了。
今天7哥早上没发盖特，但是你们看到了我今天中午 — 哟！Snow你脚咋了，Snow？—我还上了一下咱们G-News的评委节目，然后就去了听证会。昨天一整天就是忙到大概11点才回到家，然后一点多就起来一直忙到今天上午。咱们有战友逃脱苦海，「忙着」拯救战友。中午抽时间上了一下节目，然后开始做听证会，现在又到曼哈顿来了，「因为」明天还有两个重要的会议，从明天一大早一直到下午8点钟。非常非常忙这几天，「但」忙的很开心，总比去马拉松被冻死好。想想冻死的马拉松的人冻成冰棍的感觉，是吧？活着的人累点算啥呀？人呐，想想残疾人，想想躺在医院的人，想想被迫给活着就给扔到火葬场的那些冠状病毒「感染者」。想想染上病毒，咋回事儿就给弄到什么舱医院「方舱医院」去了，那小姑娘长得多好看就烧了，人都找不着了。
现在这两天的形势，哪能睡的着觉啊？欧洲是共产党深深耕耘的啊，一下子就全部分崩离析了。现在外交部就剩下杨娘娘、王公公天天骗“习大神”，骗“习皇帝”。天天说世界上谁又打电话了说想跟你见面儿。我建议你根本别见，就说“不见，不见，不见！”然后说谁要投资，「就」说“钱太少！咱不要，不要，不要！”—现在这个情况很严重！很可怕，但这就是集权的危机。当集权的时候，能干“好事儿”的时候也能干天大的坏事儿，因为被坏人操纵的时候，什么坏事儿都干得出来。历史上举不胜举，近期的就是希特勒，是吧？墨索里尼，日本的三本五十六，是吧？不都是这样吗？咱就不说了，这个「大家」都比我懂。
但是大家看到一个核心的希望—最大的是“以毒灭共”。看着「针对咱们」科学家的，那个姓唐的，哎哟那个样儿，那个不要脸的东西，你是干啥的呀？你是科学家呀？「说什么」“中美关系大国较量的结果。”大国较量就把病毒给整出来死那么多人啊？大国较量也得知道病毒哪来的呀？跟咱科学家有啥关系，你个不要脸的东西？跟咱科学家啥关系？你充个什么数啊，你又不是科学家？你懂科学，懂生命科学，懂传染学？你跟懂得世界上传染学的人睡过觉吗？科学家老公「懂」，人家老公的老板是世界上前三或者前五的冠状病毒专家。人家在一起工作，一起办公，跟这样的老公一起上过床。你个不要脸的东西长那样，你说你是干啥吃的？上去让人印度电视台刮脸，你个不要脸的东西。就你这货，当共产党的狗都太低级了。
我很多天没跟科学家通电话了，刚才和科学家、路德我们通了视频。我说共产党一狗在咬你呢，只要放狗咬你就是好事。我早在大概7、8个月前就告诉科学家和路德先生，我说：“你们放心，共产党最终会出手的。只要它出手就行，出手你就是国家级的。因为它用国家力量对抗你嘛，那你不就是国家级的了？”大家想过吗？你看下边的评语，全世界都同情一个小女子。长得那么漂亮，小手指头那么好看。现在瘦的小脸儿那个漂亮，真是越来约像天使了。所以人往哪儿使劲儿就像啥，你知道吧？那个姓唐那个脸，哇噻，菱形的脸，这个货。还在电视台讲什么中美大国政治，说科学家不懂科学？这个不要脸的东西。所有人都同情一个弱女子。
共产党现在两招都全出了吧？我在几个月前就说过，它先玩儿低级的，什么精神有问题啊，没钱啊，被绑架了，甚至性生活有问题啊，精神有问题啊…「这些」都不灵了。科学家三个报告展示给世界，这个人不但性正常，智商还高过常人。你看她那智慧，采访时她的话，你看她那修养和冷静，你说她不是天使，她是啥？咱们啥人没见过？大家在电视上都可以看的，是吧？科学家那水平，讲话那逻辑，有一个字儿不受尊重吗？我现在都不敢看科学家的节目，我一看她节目我嗓子都提到这儿，「心都」砰一下提到这儿了。历史永远不能更改，《路德访谈》绝对是社交媒体的未来的一个标杆，科学家是人类科学界未来的最高标准。还会有更多更多的科学家，和精彩的采访，震撼人心的证据唤醒世界上真正有良知的知识界和科学界。以毒灭共，以真相灭共，以共产党的假打它的假。
大家都看到了欧洲，每时每刻「都在行动」。这周欧洲议会11次会议里边5、6个会议都是跟中共有关的。共产党“最好”的哥们儿白俄罗斯，是吧？现在啥样了？所谓依靠的科技，天天骗“习一尊，习一坑”同志，说以色列是坚强的技术后盾，帮咱发展6G。「以色列」还帮你发展7G呢，啊，是吧？结果怎么样？现在闹掰了吧？这还不算数，粮食！赖以生存的粮食大家看着会出啥问题。袁隆平老先生走了，战友们现在特别好，不骂袁隆平了。不要去骂他，骂他干啥呀？这都是共产党的牺牲品，而且干过好事。
还有台湾，台湾问题一定会成为共产党走向死亡的最重要的第二步，看着吧。不但如此，又搞了虚拟货币危机。虚拟货币危机最后坑谁啊？据说不仅仅是东北、大连，也不会是哈尔滨，国内就这一次的虚拟货币危机，中国太多人相信了共产党没办法走进了火葬场。所以呀，天在灭共！天祝我新中国联邦！战友们，不但如此，昨天救出来的战友告诉我很多国内公、检、法现在受的煎熬。而且现在「国内」对科学家，工程专业人士正在进行全面的筛选调查。我今天告诉大家一个你们都无法想象的「现状」，希望战友们不要受到伤害。所有工程师，所有技术人员，共产党会特别登记，限制出境。以后什么写代码的工程师啊，懂得工程高端技术的啊，建筑师啊，都不让出国了。因为走了就不回来了。以后都要全面限制。全国联网脸部识别，边控，你哪儿都别去。从边控到城市控，从这个城市到那个城市都不行，不信走着看。当年的希特勒限制所有的德国的高级知识分子专业人士不能出国，直到希特勒被消灭。现在马上在中共开始。烧了你还不算，在你没死之前还得好好的当奴隶。这就是共产党。跟着共产党走进火葬场，你不信走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1680/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1680/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟～今天咱们是13号第2次发盖特。刚才七哥发了那个健身的（视频）证明“郭三秒”还是“郭三强”的问题。7哥还没露呢，如果（有）需要的时候我再露两手。牛不是吹大的，是吧？这（是）个起码的自然规律，你得日积月累才行，（得有）坚强的意志！
刚才就是这（位）战友，我（原本）要给大家说别的话题，刚才战友哭得（把）我的心给哭乱了。就是（战友）被“九指妖”给骗了，（被）原来VOG骗了，然后“九指妖”出来砸锅以后，“九指妖”给了一堆的许诺。然后他（说就）相信（了）“九指妖”真能把钱给退回来。（这位战友对我）说：“对不起，7哥！”然后嚎啕大哭。我真不知道说什么好。这位战友一家好几口都被她骗。基本的常识：九指妖见过钱吗？“九指妖”在爆料中她能拿出来1分钱吗？1分钱没拿出来。她有任何权力能给你钱吗？她没有决定权。她能给你未来吗？她儿子和她（自己）的未来一定待在监狱里，是吧？现在看了她说了好多欺民贼都跟她了，我特别高兴。我觉得过去（说）：跟着共产党走进火葬场。是吧？后来，你要恨谁就叫他去打疫苗，谁要换媳妇换老公的劝他/她去打疫苗。现在又多了一样：现在谁要恨谁就让他/她去相信“九指妖”。如果现在欺民贼像郭宝胜，夏业良这帮孙子，李洪宽这帮孙子，还有熊宪民，伪屎这帮孙子，最好都去跟“九指妖”去，最好都跟她上床才更好呢，结婚才好呢。是吧？我真发现了一个秘密：要恨谁就是把谁送给“九指妖”，太牛了，这招太好了。希望欺民贼能多点跟“九指妖”，看看（他们）能搞点啥出来。战友这个真是太无知了。
另外，昨天战友有人给我打电话核实。我以为是假的呢，忽悠我呢，说有一个战友知道了一个金融机构放高利贷，在几个月以前G-TV的纸质的股票在别人那儿抵押（了）50%的借款。借完以后又还回去了，兑现了高息，3%的利息。头一段时间自从知道有10倍（配股）以后，又拿股票去押，（以）1:3押的钱。我以为这是开玩笑，是忽悠的，结果今天告诉我是真的。真把我吓一大跳。新股票没发到手都有人把这个股（票）期权都押成钱了，我的天呐！战友们咱们能不能别这么干？咱都想不成为泛亚，E租宝的受害者，但是咱也不能去害人。你还没拿（到）新股票呢你都押三倍了，我的天呐，这真的是不好。当然这个战友我知道是可靠的，是没有恶意的，但我真不知道你真能搞成。但是我再次求战友们：咱能不能不这么搞？吓人呐。
这几天来太多战友给7哥发信息想多要点儿G-Coin，G-Dollar。（想多要点）G-Coin，特别是G币。兄弟姐妹们，这个7哥真的是不行，开不了这个先例，该给多少是多少。现在连管理队伍都论几百个几十个在抢，在分。所以说兄弟姐妹们，抱歉了。
（关于）这两天的形势，台湾的情况。听说网络上（流传）一个北戴河秘密视频，（大家）不要信，（那个）100%是假的。我也听了我也看了，100%是假的。共产党内部现在就两条政策：硬撑着，就像当年的慈禧是一样的，硬撑着，忽悠老百姓当炮灰，有侥幸心理。当年东条英机，山本五十六都有着侥幸心理。以为打完珍珠港以后美国（会）：我不打你，你不打我吧。他有侥幸心理。包括希特勒撕毁凡尔赛协议，跨过莱茵河。1935到1936，从10万大军变成50万大军，（因此）他有侥幸心理。可悲的是历史在重演，当年希特勒如果遇到法军喊一嗓子他就完了，就没有第二次世界大战。希特勒也不会杀了2000万人。当年的（日本）天皇从英国回去，第一次在日本喊出来说要在世界上掠夺能源，然后把日本军事化。如果有任何人站出来说句话，就没有日本的裕仁天皇疯狂的把日本送到了接近地狱。
共产党现在是一模一样的，他越来越嚣张，越来越疯狂。内部的政治斗争和压力，还有上边的这些比东条英机，山本五十六还疯狂、还野蛮、还低级、还无知、还被这些“太监们”怂恿得（变得）自不量力和大头症。就跟那“九指妖”似的，她以为她能代表上帝了。这是一个内部的隐患和腐败官僚和政治斗争，加上外部（因为）它制造的麻烦和压力。更重要的事情，希特勒和裕仁天皇二战留给人们最深刻的教训：最后受害的是人民，但（因为）人民的无知给了独裁、军阀、帝国主义者充分的环境，创造了所谓的最高涨的民族主义。然后制造了一系列的虚假理由，把一个民族和国家当成了炮灰，为某几个人实现自己的认为自己是神，像裕仁一样他说是神，希特勒也认为自己是神，“习大神”现在也说自己是神了。老百姓的无知和愚昧，个人以为自己是神的这种无知的膨胀，最后把一个国家民族送入了地狱。现在中国是一样的。现在中国的老百姓，中国所有的普通的人们百分之80到90的这个民族主义膨胀和无知，对世界的完全是一种白纸般的白痴般的认知。当年日本和美国打珍珠港的时候美国是日本的30倍的国力，现在美国是中国的300倍国力也不止。别看那十几万亿美元的（GDP），胡扯球蛋的事儿。但是这就是悲剧呀。
国内是更悲剧的是党内9000万党员，90%，99%都希望什么？战友们？都希望共产党去打台湾，美国最好去攻击中南坑，都想把他们给弄死。弄死完贪污的钱合法了，也没人查了，自己家的私生子女也没人查了，都是这种心理。这就是为什么最近国内的、体制内跟我联系的人特别多。言语中（表达着）爱着国呀，以民族为大呀，但是都希望如果能把共产党灭了那当然是最好的啦，是吧？都这样。那些企业家都说：哎呀～我们也不容易，混口饭吃就得活着呗。但是老郭你要能弄成？那当然是善莫大焉啦，太好啦，是吧？这能感受的到。
现在美国在觉醒，美国这个国家觉醒以后能变成事实，能变成行动。看到这几天什么情况？每时每刻冠状病毒共产党的威胁，还有美国都在“挖美奸”，欧洲也在“挖美奸”。大家注意英国了吗？前首相又被调查了，谁呀？搞脱欧的的，是吧？我早就说过，三四年前就说过他一定会被调查的，开启了先河。
兄弟姐妹们，我明天抽时间看能不能给大家直播。如果直播再聊聊。很多人忽悠7哥（说）：再聊聊，聊聊二战与中共的现在。（我）尽量吧。
俺要洗澡去啦，洗澡去啦！俺换衣裳，穿西装，穿西装！求求大家了：有啥都可以，千万不要有幻想。如果你再有幻想就把你送给 — “九指妖”！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1647/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1647/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好！关于这几天咱们每天的盖特，还有咱们的直播，我不想谈太多具体的，咱说过今年不搞重磅中的重磅，就是以毒灭共，还有现在灭共的一些进展，咱们要管住嘴，迈齐腿又快又好，像狗刨一样越快越好，为什么？兄弟姐妹们，我们要注重行动，现在灭共到了很关键的时刻，我相信大家都比我明白。
都比我明白，对吧？大家能看到，对共产党的这个..要捏住共产党的蛋蛋的话，最重要的事情就是在经济上，还有病毒的真相上，以毒灭共，关键是要全世界的行动，关键是我们能提供更多的证据和事实，让西方认识到，用证据用事实，还有一个他现在无法掩盖的，他过去的一系列的谎言，荒唐的谎言，把这些事情搞明白，为的是什么？为的就是让他们暴露在世界人民面前，让他无法圆说的谎言，所以说我们现在是一定要注重的是，证据和戳穿事实的工作。
另外一个就是共产党的经济，大家我相信你们都能看到，这些天来，拜登总统当上以后，现在正在看记者发布会那，不管任何情况下，他只口不提共产党病毒，但是美国绝对不是总统一个人说了算的，美国人是一定要要这个病毒真相的，所有的美国的政府部门没有停止工作，24小时没有停止工作，他们是一定要整明白咋回事的，那不是你撒了谎，你骗完就拉倒，那是不可能的，共产党在中国一骗70年，他认为他能成功，他以为这次还能成功，那是不可能的兄弟姐妹们，因为他屡骗屡成功，他才想继续侥幸的在欺骗全世界，现在想尽一切办法要转移世界的焦点，和对共产党病毒的关注，那么他能做成功吗？他做不成功。
包括共产党的企业，在美国在欧洲的上市，越来越多的企业，被美国证交所除牌，而且所有过去几年对这些企业的制裁，一个都不会少，只能越来越多，大家都看到了吧？都看到了吧？而且告诉大家的事情，种族大屠杀、反人类罪，这已经把共产党打进了地狱，这一点任何人都不可能推翻，谁推翻谁就是作死，谁就是陪葬。谁愿意陪葬，那就尽快去。越多越好，那些极端的坏人们，是不是？
这就是我们现在爆料革命的魅力，任何人想和我们反着干，就是跟全人类的正义在干，任何人反对我们灭共，那他就会被这个全世界灭共的浪潮所消灭。这就是事实啊，是吧兄弟姐妹们？这边打高尔夫的所有人都说什么？100%知道爆料革命爆的都是真相，关于共产党病毒，关于共产党对美国的威胁，蓝金黄的计划，关于共产党在美国内部的渗透，大家都是相信我们的。
刚刚我们沼泽地的几个大佬给我发信息，昨天我一天没给他们联系，有几个人都慌的不得了了，怎么回事Miles?怎么回事?都很紧张,为什么?很多人的希望就在我们新中国联邦，很多人追究和追究责任和搞出共产党病毒的真相，只希望我们新中国联邦，这是一个世界上大潮流，不会因为那几个烂人、小人所能抹杀的，不要在乎那些事情。
包括最近大家看到五毛是不是多了？当你发现五毛多的时候，就是共产党最疼的时候，当五毛多的时候，他就是无奈的时候，没办法的时候，所以说兄弟姐妹们，大家一定要整明白，我们现在看到每时每刻，过去的30几家，欧洲的世界的国家联合起来要制裁中共，我昨天我说40家，到现在为止已经超过50家了，这种速度，共产党它绝对不相信会发生，世界上一共200多个国家，现在已经50多个国家要全面要制裁中共，我们最终一定达到70家到90家。
现在在中国国内连这些名牌..这些所谓的都被制裁，我告诉你战友们，看共产党历史上，没有一个政策是连续性的，没有一个真正的所谓的战狼计划是真正执行的，没有一个共产党给老百姓的承诺是兑现的，全都是骗、假、黑，西方人也看明白了，也搞明白了，那么兄弟姐妹们，我们现在新中国联盟爆料革命，就是要在GTV，G-News上，大量的传播西方对中共看穿事实，追究共产党病毒的这些关键的媒体的报道，同时把国内现在的已经崩溃的经济和事实让全世界知道，共产党一旦没有了美元支持，没有了西方的这些沼泽地的支持，共产党活不了几天。
它是一个靠喝人民的血，靠输出廉价的劳动力，靠欺骗和谎言和洗脑来维护政权的，共产党如果他是真的，他就不见了个防火墙了，如果他是真的，他就不搞金融防火墙了，我们过去的一星期很多战友发信息，取1000美金都不行，现在对外的贸易，一塌糊涂，所有的原材料暴涨，而且所谓的惩罚这些海外这些名牌，这些名牌罕有的全面的联合在一起和共产党来对着干，没有人能挡得住这个真正的灭共的步伐，这是一场全人类的正义的革命，是全人类保命保财的革命，原来是我们保命保财，是全世界人类的保命保财，还要报仇，这是事实吧？不是我郭文贵说的吧？
新中国联邦在五年前就开启了保命保财报仇的历程，没有比我们再能解读这个意义了，现在全世界和我们一起，保命保财报仇，全世界和我们一起来为香港人发声，维护香港的人权和尊严，维护香港国际法的基本原则，维护任何一个国与国之间打交道的起码的准则，那么用真相，用证据，用事实，让全世界更多人看到，共产党的流氓，假、丑、恶、黑，特别它这个骗，现在玩所谓的战狼外交，都是说好的，都是研究好，就是演戏。
我昨天讲的辛普森计划，辛普森夫人，大家没有一个人解读透的，我有些话我不能说，你们可以说，辛普森是谁？大家心知肚明，谁是温莎公爵？你们心知肚明。但是不管任何人，不管在哪国有多少个温莎公爵和希特勒的合作，不管他有多么的能耐，他不可能改变像当年希特勒那样的命运，一定比希特勒还要惨，这就是事实。
七哥不想多说，你看看现在的惩罚、制裁，加拿大、澳大利亚、欧洲，包括现在的日本，包括二流国家都站出来了，越来越多人认识到，中国人民不等于共产党，共产党在走向疯狂的，在征服这个世界，欺骗着世界，威胁这个世界的危险的路上，这个世界再不发声，这个世界就要被共产党彻底给灭了，这难道不是事实吗？所以兄弟姐妹们，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看。
用事实说话，用能力说话，人类历史上从来没像今天团结在一个目标的情况下，那就是灭共，那就是以毒灭共，以香港整个圣诚的人权被残害，包括在新疆的种族大屠杀，在西藏的灭佛，还有对我们爆料革命和法轮功的伤害，这些账是一定要算的， 一个都跑不了，不信走走看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1646/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1646/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：王毅、杨洁篪在阿拉斯加对美国代表狂吠中国人不吃美国这一套以及杨告诉王中午吃泡面的视频；
直播前播放视频二：国内粉红用VR接受中共洗脑的视频；
直播前播放视频三：欧盟自1989年以来首次针对中共的种族大屠杀实施制裁的访谈视频；
直播前播放视频四：病毒专家谈mRNA疫苗人为故意制造短缺从而引诱人们注射，由于疫苗信息的不透明、统计数据的缺失、ADE效应等因素说明现有的疫苗推广是一个荒唐的闹剧；
直播前播放视频五：关于中共党庆一百周年中共党卫军军头答记者问的视频；
おいしい（日语：发音为哦依希ne），呵呵，啊，怎么样、怎么样、怎么样？兄弟姐妹们好，今天是3月24号七哥乱聊直播，七哥乱聊直播，这过去两三天七哥没有直播，没有直播，只是发了盖特，想七哥啦，好浪漫呀！七哥好，好久不见，真的有那么久吗？兄弟姐妹们咱们最近看到这个义和团的事情，共产党内部现在是到处形成了义和团，这是1889年的，1888年、1889年然后1900年，这个这是太像了，现在这种的荒唐的程度都无法想象，都无法想象兄弟姐妹们，我这是这几天听到咱国内的关于国内的状况我都懵叉了我觉得，咱这最草根了是吧？从农村到首都咱都待过都知道，这咋就一夜之间就回到了八国联军之前义和团的时候了呢？连东北的边陲小镇到西藏的整个的旮旯里边深山老林、到美丽自然的所谓的小瑞士、到云南的大理下关，甚至到中越边境整个这些最最穷、最最先进、最最危险的地方，到处都在歌颂着杨娘娘王公公正式地宣布了中共、中华人民共和国、人民啊，人民呀括弧啊人民，共和国已经征服了世界、中国人不吃这一套。然后呢到处下面传说着习大神以及中南坑的八个老人家如何的英勇、如何的伟大，就是上帝的再现呐，就是上帝的化身、佛祖的菩萨的化身。更有甚者，在各大城市各大院校这些教授都在探讨我们过去对共产党的判断有些误解甚至都是错了，我们要清醒地认识到，共产党将领导这个世界，共产党将给人类带来新的文明，共产党就是耶稣、基督、天主、穆罕默德甚至是安拉的化身，我听到一个某省的一个所谓的师范学校的某位，就是一个刚刚年轻的有为的人说了几句话，说现在全世界还有人在造谣说我党我国对穆斯林新疆进行了大屠杀，我党我国领导人在西藏进行了大屠杀，我党我国在香港进行了大屠杀，我党我国所谓的扶贫项目造假，我党我国这些领导人的子女都在国外，他说这一切都是造谣，我们要大胆地、要针对性的要指出来、批假反假，为我党证明这我党是清白的，既没有在新疆所谓种族大屠杀，又没有在西藏所谓的佛教的打压和灭佛叫灭佛行动，也不存在所谓的云南什么少数民族被打压、被欺负，更不存在香港什么撕毁国际和约，我党是一个浪漫的党，我党是要尊重的党，他讲完这些以后，这哥们直接听说被纪委叫去谈话，原因是此人已两次被组织警告看爆料革命、看路德访谈、看博士军团，哇噻，这哥们惨了，有记录，说你说这话呀根本不是心里话，你所讲的就是反话，用你所谓的一个为党证明、证清，事实上你是在传播着诬陷我党、我国家领导人的这些爆料革命和新中国联邦的这些政治谣言。这哥们被整得很惨。更有一位女士啊，兄弟姐妹们，同样地高喊我党是个浪漫的党，我党过去无论是杨开慧和毛泽东、无论是刘少奇和王光英、无论是我们习大神现在还是和彭丽媛女士，还是我们过去的江泽民和王冶坪、邓小平和张什么张什么张什么，这都是一个浪漫的党啊，我们要歌颂我党的浪漫、与时俱进、三个代表、与世界要和谐共处的、和平未来的、伟大的党，甚至我党内有很多罗密欧、朱丽叶。这个浪漫之说啊也被中纪委被当地的政法委谈话，并要求她闭嘴，并不允许她再使用电脑，再警告她不能再所谓什么翻墙看海外新中国联邦的爆料革命视频。兄弟姐妹们，你说现在这个党已经这么自信了、已经征服世界了，在阿拉斯加已经把美国披着狼皮的羊已经彻底地征服了。它哪来的自信呐？它的自信这么自信为什么对这些人打压？为什么连一个新中国联邦和路德访谈的博士军团的一个所谓的他们口中的造谣的不专业的视频直播都不让看呢？更有夸张的事情，农行的某个分行的人代购了G-Club卡，此人被除名并限制他不允许离开北京。原因是代买G-Club卡，原因是他也看新中国联邦视频，虽然他被叫谈话的时候大骂郭文贵和新中国联邦是一帮骗子、郭骗子、郭文贵，还是要开除。G-Club卡，听说这位农行的工作人员买卡的时候很简单，买卡的目的准备下一步集体起诉郭文贵和G-Club，说正在配合平爆小组，正在准备着下一波全国性的到国外来全面的集体起诉郭文贵——就这也不行被开除出农行。你说买个G-Club在国外买有那么重要吗？有那么恐怖吗？而且这最近党内老谈浪漫，我党是一个浪漫的党。你说这个冠状病毒也好、新疆种族大屠杀也好、反人类罪也好和浪漫啥关系呢？
兄弟姐妹们，你们对西方的浪漫的故事，我现在出个题，二战的时候最浪漫的故事是哪国的？咱就说英国吧，英国最浪漫的故事，是谁呀？不爱江山爱美人的浪漫故事是谁呀？兄弟姐妹们，大家知道是谁呀？（郭先生与战友们互动）［爱德华英国、意大利、丘吉尔、国王 爱德华、英国国王、温莎公爵、爱德华、温莎、温莎，哇噻，这么多人，谁叫温莎呀？温莎公爵，罗密欧，罗密欧是哪年的啊？二战的时候，温莎公爵，这战友们都太厉害了，美女与野兽、猪八戒、丘吉尔，温莎，温莎不是二战是几战，哪战啊？三战呐？温莎不是二战，是三战呐？爱德华八世、喜欢寡妇的爱德华、牛郎织女赞了主播、伊丽莎白的弟弟，伊丽莎白的弟弟，现任女王的叔叔，郭叔念我，我念你谁呀，喜欢美国的女人，卡萨布兰卡，郭叔念我，霹雳小白，爱德华］，他怎么浪漫的兄弟姐妹们？怎么浪漫呐？他浪漫的他很爱国说明这个人，哇噻，厉害啊，我都不知道，不爱江山爱美人，你们多少人佩服爱德华的？多少人佩服喜欢爱德华.温莎公爵的？这温莎在纽约有他的房子、在圣地亚哥有他的房子我都去看过、在巴黎的房子，我也去看过，爱德华.温莎很多人喜欢。（郭先生与战友们互动）［他对英国是个灾难，这是谁说的这是，CCP一群精神病到美国倒插门，还倒插门，也是美国的，跟这个Harris一样啊，他对英国是个灾难，德意志之鹰，哇噻，七哥新发型好，新发型师，呵呵，七哥念我，文小军，间谍，七哥，开心见到你，小番薯，查尔斯王子，每天在学习查尔斯王子，查尔斯还活着呢，这个衣服好看，是吧？我也觉得好看。马马虎虎，七哥好，终于等来直播了，温莎公爵老婆是共产党，温莎，摩纳哥王子，杨洁篪这么牛叉，七哥今天理发了，没错，刚刚理完啊，刚刚理完，刚刚理完啊，刚刚理完，温莎公爵，嗯，还有说希特勒和爱娃的浪漫，今天效果很好］。好，我现在咱说一下咱们最近两天的刚才大家可能看到我发的个盖特，就是这个骗子，这个骗子我们是一定不会放过他的，这个骗子叫什么？王靖渝又名黄校杰，在中国的咸鱼网上打着西联汇款的名义冒充爆料革命战友以帮助他人投资G系列为名骗取钱财，目前已有多名人士受骗，大家务必小心。刚才我已经发出这个盖特去了兄弟姐妹们，他的护照也都发出去了，王靖渝！兄弟姐妹们我现在要给大家说的事情是什么？这过去的一周来我干了三件最多最多的事没有人知道，包括联盟包括很多人不知道。我基本上我是一个一个的打电话，打电话就跟过去的椅子包括参与借款项目的人，我希望他们能退掉椅子、退掉借款项目，包括有些买G-Club的人我都打电话给他们。为什么这么做？我想今天告诉大家的事情，一个G系列它是一个投资它不是赌博，而且大家一定要清楚你投不投G系列跟爆料革命、跟反共和灭共、跟我们追求体面的生活它没有任何绝对的关系。首先一点你得具备有投资的能力、你得具备有投资的基本条件，包括你的生活、你的经济条件。很多战友他们非常非常的伟大、非常非常的可爱就把G系列投资当成了必然的条件，是灭共的。我今天要重申一下战友们，灭共和G系列投资没有绝对的关系，而且我要告诉大家的事情，特别有些战友你不需要投资的如果你去投资了或者你勉强投资了，你那是害七哥、你是害爆料革命，你是在帮共产党。我再说一遍所有战友们参与所谓借项目还是投资G系列，大家记住所有的后果七哥承担一切责任。我承担责任的时候，我也有责任、有义务我也应该有这个权利要求战友们，就像我要求战友的爆料革命一样——在保证自己的安全和生活有保障、不影响家人的情况下，你再灭共、你再支持爆料革命。G系列是一样的，七哥是整个G系列总设计师，七哥不拥有一分股权、没有一分利益，七哥本人没有一个信用卡、没有一个账号，不但是现在就连过去我家族的公司里面我都是没有直接股份的，只是家里面的一个家族基金的一个可以花花钱、给一定的开支，因为我为家族基金工作，大家知道我拿的护照当时是不可能合法在国内拥有任何资产的，谁说我在国内有资产的他就没有常识。中国共产党的明确法律规定，包括香港和海外人士在国内不能拥有股票和房地产，任何有常识的人都懂的，那在海外的已经事情被共产党已经公布的、查的已经底朝上了、过去四五年的所有的60个官司，七哥没有信用卡、没有股票，过去的信用卡被共产党的银行全都给封了、钱都给封了，在国外的信用卡全部都给停了，所有七哥都是向基金借款度日。但是我想兄弟姐妹们，七哥是有能力承担所有我接受了战友介绍到G系列投资的整个的责任，但是七哥的更担心的事情就是我希望战友们不要把投资当成自己的压力、不要变成自己的压力，最重要的事情有些要量力而行，我头两天有个战友到了欧洲的一个战友给我发信息啊，说我多少钱投了G系列、我多少钱投了G系列，然后他本来要办护照的，说现在我手里没那么多钱我就不办了，这个语音通完以后对我是很刺激，非常刺激。说实在话我本来想干好事，把这G系列投资的机会给战友，让战友们前所未有地拥有一个过去只有共产党和他家人私生子女和国内的所谓企业家们才能玩的游戏，就是原始股和创始股或者是最早的私募股，这是多少人憧憬的呀，七哥当时在国内的时候，都是那个时候，九十、一九九几年听着人家开始到九几年之后七哥参与的所有这些所谓天使资金什么投资的没有一个赔钱的、都挣钱，那时候开始不懂、开始进入，这些基金所有给家族挣的钱是房地产的N倍，当然那个过程它不是说你拿完钱就拉倒了，它需要你的耐力、它需要你的坚定、它需要你的信任，而且它不能影响你其他主业的发展，更不能影响生活啊。比如说当时家族基金投的海外的一些基金啊，它赚钱赚了以后，那个中间是我们等了七八年啊，这个中间甚至是所谓高层改组、公司改组、扩充、扩股、增加投资人，所谓的行业风险多了去了，而且那个时候的投资不管，赔了你就没了、零了，挣了基金要分你20%，而且每年你要拿2.5%到5%的管理费，在那个时候的中国人里边没有这个基金的概念我们就这么做了。而且那个时候做的大家要知道几乎就连香港人很多人也不懂这个东西，我们就做了。中国人几乎很少懂的，那时没有任何一个所谓的中国什么主权基金，没有这些东西。所以七哥有资格告诉大家，投资不是投机更不是赌博你要量力而行，这是七哥最担心的。最近我要包括刚刚就在直播前有三四位战友说重新申请增加投资联盟委员会没有批准，我说我问一下，有些确确实实，有些我们觉得战友的条件或者战友的过去的一些对联盟、对农场、对G系列的一些看法啊，我觉得我们不想让你加入，这次重建G-TV包括G-Coin、包括未来的G-News、盖特、包括我们所有的系列是有这个权力的。即使我要告诉战友们原来在美国那次失败的私募，啊哈，没有这个权力的。你进来以后谁也不能让你走，谁也不能让你走。但是这次重建我们是在招股书合同里面G-TV的原始股东和法律部门要求必须加上这一条——任何情况下G-TV的董事会和股东有权力让任何人原款你投多少钱给你、让你离开的。为的就是不想把所有像G-TV重建原始股和椅子权力交给共产党的卧底或者对爆料革命、新中国联邦不坚定、不信任，也包括不具备投资能力的人，包括也考虑很多战友在投资过程当中、等待当中家里需要钱等各种原因，这有一个保障机制能让你把钱拿回去。同时G-TV的现在在投资的原始股东正在全力以赴的想办法尽快地在G系列里边能开始抵押贷款，就是很多投资了的战友未来你可以去贷款。我们希望是从20%到30%、40%、50%更高的去追求贷款，正在努力中这没有任何保证。我郭文贵是一个建议者、顾问、设计者和参与他们管理的这么一部分，我没有决策权。但是由于我在这个创始、创造和爆料革命的这个身份和影响力和信用，我对他们的决策会有影响但是没有决策权。那么刚才这些事情说完以后就是期望有些战友们，当七哥认真的跟你了解希望你退出椅子、退出投资的时候，希望你不要误会。很多战友收到以后哭得一塌糊涂，说七哥你不相信我，我是坚决支持爆料革命的，真不是，我是发自内心的告诉你这不是，有的是，但绝大多数不是。你比如说我们有的战友当初投G-TV的时候我跟他说了，投G-TV你不是法治基金的捐款者是不让你投的，那当时为了法治基金捐款竟有人捐5美金，捐了5美金投了30万；捐5美金投了50万；还有捐了7美金投了80万；还有捐了20美金这所谓参与借款1万是我们一位战友的母亲。最后是大家别搞错了，上次有人误会了，我说那个事情是她先捐款了20美金然后到美东长岛哥那儿参与了一万块钱的借款项目，钱也到了，当120选举完以后她就说觉得这个爆料革命灭共没希望、你G-TV也不一定升值，就要求把一万块钱退回去，长岛哥立马退回。退回以后说那能不能把那20块钱捐款也给退回来，就那个敲门的20块钱也退回来，最后长岛哥好像是他自己掏腰包退给她的，这是咱们一定要唯真不破啊。所以说兄弟姐妹们，就是说有些人给我发信息是在什么什么情况下进行了投资。兄弟姐妹们我今天要说的事情，当七哥劝说你放弃投资的时候，希望你不要误会。这跟你支不支持爆料革命、新中国联邦，没有绝对的关系。七哥衷心的希望你是量力而行，不要因为投资给你带来压力，接下来，联盟委员会会做出一系列的决定，对有些人不符合投资的或者不建议你投资的，会跟你劝你希望你不要误会。
另外一个我要说的第二个是这些天被骗的那些过程实在是太可怕了，兄弟姐妹们这几天陆续的基本上就这三种欺骗方式。刚才那个王玉什么杰那个代你支付、代你付款这太可怕了，兄弟姐妹们任何人没有和农场联系上你绝对不要去接受任何不熟悉的人、不了解的人、没有保障的人所谓代付、支付、代汇款，这真的是不能接受的，而且七哥绝对不会给你承担任何责任。而且任何农场不允许鼓励也不允许这么做，已经很多人受骗了。什么西联支付啊还有什么这银行那银行支付这太可怕了，包括去年投资的就有人地下钱庄把钱给骗了，这太可怕了。那么关于这方面被骗的人请尽快跟各农场联系和喜马拉雅委员会联系，我们能将竭尽全力但不保证，一切办法我们要找到这些人，一定想办法把这些钱追回来，但追不回来这是你的损失，这不能保证，但我们会竭尽全力。第二个欺骗的方式就是打着所谓的农场的名义，没有被批准的农场甚至是批准的准农场，或者说有和我通话和我视频的人拿着我跟他的视频、个人沟通的视频去给这些人沟通，你看七哥跟我私下里有话说，然后七哥相信我，然后承诺帮人家投资、代持投资。我再告诉你战友们，任何没有跟农场确认、任何没有跟喜马拉雅联盟委员会确认过的，你所有的汇款、你所有的代持、你所有的代投资一切不合法。甚至我告诉大家当我们发现以后很大的可能把你的钱给你踢回去，因为你这样的投资会成为未来G系列的隐患。太不冷静了！不尊重法律，这事太可怕了。这种被骗现在也不是一个两个了，而且我们现在掌握了很多很多的证据来佐证，很多人在打着这些名义在欺骗。任何人只要是拿着七哥的视频音频，它不能作为任何一个投资的参考和证据，任何人给农场汇款和准农场汇款和任何人待索必须要和联盟委员会确定、肯定，否则你的汇款绝对是无效的，所有的风险（自己）承担，这是第二种被欺诈正在开始扩延的一种方式。第三种非常可怕的，现在很多人编造了各种故事，各种帮忙、换汇，帮忙说所谓跟各农场之间然后以代持、代购，包括现在有些农场，有些农场的老人就像九指妖这个Sara魏这个混蛋一样叫你写遗书结果遗产留给她，听说这两天第三次被抓了、第四次被抓了，吓得尿裤子了都，她完了，我们这很多人也在配合美国的国土安全部还有FBI的调查，她疯了，她疯了，那么很多人上了Sara这个当，就是很多人是九指妖，我们也明确公布的不等同于任何现在你在电视上能看到的我们承认的战友，他在不按规矩的情况下收你的钱和所谓代你支付，那么代你支付所有跟你有过经济来往的一定马上到各农场和联盟委员会进行确认，你不进行确认这个资金都是有风险的，就是要防止现在真正的看上去的真战友，就刚才那俩都是隐形战线的，真战线上的你也要按规矩办，就是必须有农场第二者、第三者鉴证的情况下，而且你了解这个农场的农场主和副农场主和联络人身份的情况下并且绝对是跟农场联盟委员会进行确认的情况下，而且是按照这种指引的情况下你才能付款，这个后果我们全部负责，战友们，请你们务必务必要搞清楚，这是一个。
第二个就是现在喜马拉雅大使馆DISCORD群已经被喜马拉雅联盟委员会全面接过来，现在文斌还在里面管理，那么这个群里边儿大家可以及时反馈信息，这个群里如果反馈信息被误踢或者是恶意地踢走，请你留下记录，我们一定会负责任地给你答案。这是三个警告，欺骗方式。
第四个我想说的是什么问题呢，我们战友之间很多人头两天出现了我们有些战友啊到G-TV/YouTube一直就是质疑文斌那，质疑有个叫榨菜咱们那个小兄弟，还有一个叫文远的做了很多节目，我们几次，我私下告诉过文远有事情你可以找联盟委员会来说，你也可以给我说，但是绝对不能公开地去攻击爆料革命的战友。你只要公开攻击的，如果说联盟委员会，你查实你是被冤枉的、解决不了，那你采取法律行动都是你的权力。但是如果你想待在爆料革命里你不管任何理由这边儿捧七哥那边儿骂战友、这边儿捧七哥那边儿侮辱爆料革命，然后呢你这样下去是绝对不可接受的，是吧，这是我们的原则。任何攻击战友、公开攻击战友的，你就不再是战友。我们已经忍了一个多月了，跟你多次沟通，你还是这样做，包括攻击新西兰的一杯小酌什么什么样的。九指妖原来被攻击的时候，我们就拉黑了很多人，但不等同于说那个时候九指妖都是错的，她在战友队列当中的时候，她就应该享受这个待遇。
我们每个人都应该尊重我们的战友和兄弟姐妹，那么你这个攻击你就等同于不认可爆料革命、不遵守这个规矩。包括文远给我发信息说，那我可以到YouTube去直播。你完全可以到YouTube 直播，但G-TV一定不会让你直播的，G-TV绝对不会让你去任何人直播去攻击爆料革命和战友，这不可能。这次这个原始投资者其中的新加的人就提出一条说G-TV不能有任何删除任何人的权力，我当时就拒绝了，我说你可以不要投资了。王岐山来直播可以，他骂共产党我让他直播，他要骂我郭文贵我一定不让他直播，他要骂我们的联盟委员会任何一个战友，他骂我们任何一个爆料革命的兄弟姐妹都不允许，我也得给他删了，所以不让他投资。最后他又来了，“我愿意接受这一款，我继续投资”，我说我们再考虑考虑。G-TV、G系列首先第一条是灭共，第二条服务战友，第三条它必须绝对地维护战友的尊严和利益，最后它第四条必须是牢牢永远掌握在战友的手里。既然是这样就不允许你找各种理由攻击战友。文斌怎么了？攻击文斌怎么了有什么证据吗？一杯小酌踢错你了你可以讲啊，有错误吗？我们都是人都不是神。所以说我要最后第四个要给大家警告的，在我们G系列里面维护战友的尊严和安全和利益是我们灭共在一起的根本合作和关系和基础，这是基本的。另外一个我们坚持原则就是唯真不破，你天天这么说、天天这么闹你有证据才行。你像有的战友给我发，一发发几百条信息，几百条信息你说明了啥问题啊，没有一条证明对方是特务是坏人，只是看待事情的方式不同，我眼睛每天看得都是冒小鸡儿啊。但是你这样的战友你尊重任何人了吗？你就跟一个人的通信方式几百条，七哥在这儿看，你让七哥去灭共去，那你怎么跟人相处啊，对吧？所以说希望姐妹们，咱们都能尊重这个原则，不能在G-TV和任何公共场合攻击战友，是作为战友的基本的基础和条件。大家没有问题，你可以不同意你就不要加入新中国联邦，你也不要支持爆料革命，没有问题，我们也不会说是不做战友就是敌人，不做战友可以做朋友，不做战友可以做同胞，不做战友不等同于一定要做敌人，也不等于恶语相加，这是个起码的。这今天我说第四个问题啊。
那么说到这的时候呢，我最后第五条给战友提醒的，所有的战友们保护自己的私人信息，很多人跟我说私人信息，私人信息，私人信息，我本人意见：在共产党面前你想保护住自己的私人信息，我认为本来就不可能。保护好自己个人信息最好的办法不要轻信别人，像九指妖要你写遗书你就写遗书，九指妖说我改了银行的票据推给大家：我可以给大家退款啦，退给谁款了？有一个人收到款吗？九指妖说他儿子是陆战队，他儿子个屁陆战队！个屁都不是！什么什么待割的韭菜、那个那个Johnathan、PJ潘这帮流氓说啥你就信什么，让你提供啥你就提供啥。就这种轻信远远比共产党还可怕，他没有一点常识，你不遇到九指妖你会遇到七指妖，不遇到九指妖你会遇到五指妖，早晚上当受骗，它是判断事情的常识！这就像国内的我们的同胞一样现在欢呼雀跃，说美国已经完蛋，这个披着羊皮的狼让我们真的变成羊了，下一步得变成兔子了，就有人信。这已经不是悲剧那么简单，这是悲剧中的喜剧。所以说你保护好隐私，所谓你护照隐私，战友们共产党想得到你的东西太容易了，想不想知道这关键取决于你对人的判断和你对事物判断的能力。况且我再给战友们说，爆料革命是巨大的风险、新中国联邦是巨大的风险，灭共几乎是全人类最有风险的事、最危险的事。你没做好准备你千万不能进来，不可能参与了灭共的爆料革命、新中国联邦既不泄漏隐私还没有风险、还能在G系列赚钱，绝不可能。这你要权衡，一定要权衡，兄弟姐妹们。好，谢谢。咱现在看看战友们现在个十百千万，哟荷！四十万了。哇塞！
（郭先生与战友们互动）［一天不见直播，浑身难受。谢谢兄弟姐妹们！我也这么觉得，呵呵，我也这么觉得］。九指妖啊！九指妖的犯罪、进监狱的理由最重要的不是她和爆料革命呆的那一天，是她开始砸郭、开始支持共产党、反对灭共的那一天，你们记住我今天说的话，就是这个九指妖Sara、还有龟头洋、陈其生、还有她儿子魏修竹、还有那个什么赵什么明，这个这个这个Johnathan还有PJ潘。是她离开爆料革命以后，离开爆料革命以后从此一切就是谎言、一切就是造假。昨天我跟一个律师开会的时候，这律师说她整个造假造到了疯狂，人家现在国土安全部、FBI在全国、美国在调查，包括昨天我们有位战友，这真是特别有意思，有一位战友说有人要跟我见面，还有什么国务院的在，中国人这个脑子真是有问题，一听说国务院的就以为是多大的官儿在中国就好像能把你枪毙一样。兄弟姐妹们，你要问你自己你做过什么坏事吗？你没做过坏事谁也不值得你怕，还有在美国这个法律上它有规矩。有坏人吗？有坏人，坏人会最后受到惩罚，就像昨天律师说的，就是Sara在疯狂地在走向地狱，疯狂地和她那些人走向地狱，就是完全是无法无天、没有任何原则的，所有这些调查对爆料革命、新中国联邦都是一个最大的一次信用的一种KYC，抓住这个机会，如果你没事儿任何人调查都是好事儿、都欢迎。美国内部是有制约的，美国的法律律师是管，昨天我跟某个律师开了几个小时的会，就是咱们的律师问的问题比对方律师还狠，然后他问我郭先生你为什么一直笑呢？那么尖刻的问题，我说你问了问题那么尖刻说明你是一个负责任的律师，就不要等对方再问的时候我们就傻乎乎的。中共律师都跟你说没~问~题~、没问题！最后全是问题。然后最后解决问题怎么办，去行贿法官。法官头戴大盖帽吃了被告吃原告，这就是中国的黑暗，我说这就是美国的伟大，大家知道今天本来是原来给川普总统做顾问的那叫Nabors，叫Nabors那个家伙，就是第一个给川普总统建墙那个，然后同时是跟吴征的合伙人，也跟班农很好那个人，他原来起诉了咱、打官司，他妈是他的律师，我说他妈好厉害呀，他妈是他的律师，最后我们开始反诉他，你说他喝天天醉醺醺一个酒鬼是个傻货，是吧？简直是一堆的控诉案子跟吴征混在一起，然后他开始告我们，你说这是不是傻吗？最后提出来昨天、今天是我们要律师问他的话，他紧张得要死，最后昨天提出来和解，也不要赔偿说咱和解，和解，就Miles在G-News给我一个说这事儿和解就拉倒了也不用道歉，我马上说和解，我们律师又傻了，欸，Miles，你不是，你从来是非常硬啊，你怎么会和解呀，我说他不是我的敌人，像Roger Stone一样，我说他给我钱也不要，他不是我们的敌人，他跟吴征怎么勾兑、拿了吴征的钱，这是吴征包括那马蕊强奸案，马蕊被强奸了，马蕊有绿裤衩、红裤衩，我又没强奸你吴征的老婆，也没让你老婆到我这找钥匙，钥匙杨，你吴征干嘛去给马蕊找律师，给马蕊的律师费全是你付几十万、上百万的，对吧？那这事儿是不能和解的，这事儿必须得开始啊，是吧？你吴征你走遍天涯海角咱俩都得在法庭上见，得弄个了结，这个Nabors是个傻货，他天天醉麻哈的给川普总统稀里糊涂地搞出那么一个建墙的那么建议出来，跟班农那混得到处诈骗到处骗钱这个傻货，是吧？他和解就和解吧，咱跟他缠这干什么呀，对不对呀？最近这和解的案子多了去了，是不是啊？它共产党不是想超限战吗？现在吴征估计这小子现在快死个球的了，他老婆找钥匙到处找钥匙也找不来钱，所以说也没人给他付律师费了，就和解吧，咱就跟他拉倒，但是我想给战友们要说的，你对美国法律要有一个正确的判断，就当初这一来一帮人得吓死，六十几个案子还不了得，还了得了吗？共产党玩的就是超限战，我们跟对付超限战最好的办法以最你自己有没有事儿，你只要没事儿，你就用最冷静的态度你要比他更强、更硬，你就不被超限了，就它被超超限了，现在共产党被超超限了吗？所有它的案子都会被调查，我咱们战友太爱忘记，司法部的Jho Low的案子多大！Higginbotham是美国DOJ司法部有史以来最大的案子，Roger Stone最牛的这一个人物到了什么结果，我们赢得多精彩，夏业良、郭宝胜无数个案子的赢，你见我对中国同胞有一个抓住不放的了吗？你见过我抓住有一个无关人士抓住不放的吗？没必要！我们赢得多精彩，用昨天律师和前天律师，郭先生我在我的律师生涯中从未见一个人有这么多案子还能把案子打到这个程度，从来没有过，我们这个这回这个凤凰城的刑事调查到现在为止，所有的人都是告Sara的，告九指妖、告陈其生、PJ潘、Johnathan的还有魏修竹的，是吧？我们一定要利用这个机会把这帮孙子全送监狱去，同时让她现在和欺民贼在一起，大家记住了这次查完以后，欺民贼很多人几乎是全军覆没，一个是韦石孟维参的案子，一个是这回凤凰城九指妖和这些人的互相呼应，第三个所有查完以后，所以在背后和共产党勾结报假案和共产党勾结假投资的都会被抓起来，要相信美国的法律兄弟姐妹们。
耶~发现，所以说这是个千载难逢的机会，再一个我说兄弟姐妹们，凤凰城还有VOG的借款的所有的战友、被她诈骗的战友务必要和联盟合作主动提供证据，你不提供你不合作未来你会后悔的，这里除了有正义、除了有责任还会有更大的好处，我在这不能说，我在这不能说啊。
欸，这玛莎和木兰拍的照片怎么都那么暗呐，我在这看得都很清楚，你们那么暗呢？喝茶战友怎么联系帮助，战友们你跟各农场联系，农场都有公开的信息，各农场，最后一个我还有刚才说第五条那个我还得加一条第六条，一个警告，兄弟姐妹们，就是过去啊和我们一再说的国内被喝茶的、被消失的、被威胁的、被全家被威胁的战友，还有我们做义工的战友，七哥说过，我们这次会，七哥会让家族基金拿出来买两千万个G币作为未来国内战友被喝茶、被威胁、失去安全自由的战友和义工们的补助，所有这些义工和补助我告诉你，不会相信任何一个人推荐，一定会是你所在的农场或曾经做义工的战友之间互相地推荐，给你多少一定是最终联盟委员会最终联合做出决定和认证，现在很多人在欺骗竟然给战友提出来说未来你们做义工给你多少G币，那我是可以给七哥建议的、我可以代表，我可以告诉你这全是骗子，任何人跟你说这话就是想骗你，你们太不了解郭文贵了，如果我有那么愚蠢我能活到今天吗？任何和义工的工时标准和过去受过威胁、风险、国内被消失、被喝茶的战友的所有的补偿最终决策权只在我郭文贵一个手里，我所有的决策权力是喜马拉雅联盟委员会和各个相关战友经过一次又一次的核实后会用安全的方式、绝对公平的方式而且不被任何人利用的方式、绝对不会被代表的方式下才能补偿你，而且不会是短时间的，所以不要上当，不要上当！
喝茶战友怎么联系，战友们真的是我有些（郭先生摇摇头），昨天美国某政府官员给某战友打电话，一打电话在车上呢，人家问她，她本来这个电话就是一个莫名的电话，拿起电话我是谁，拿起电话我在哪儿，然后说你在哪哪，然后呢公司在哪，你说还有这种愚蠢的战友，你都不知道谁的电话，你怎么就能接呢？你都不知道是谁你怎么说你名字呢？你都不知道是谁你怎么告诉你的公司和家庭地址呢？就这种愚蠢的战友到了极点，就是你能想象他是个真正的好人，太可爱了，但是我真想爆料革命都是这样的战友咱灭啥共啊？灭了共不被哪个流氓把咱给一锅烩了啊，就是我对这位战友这当自己的亲姐妹对待，这战友傻到这种程度！能愚蠢到这种程度！还有一个战友更夸张，人家某银行给他打电话，说，欸，这一打电话，你是谁吗？嗯，我是谁，你有这笔汇款吗？我有这笔汇款，汇到是这个账号吗？尾数687？是的。你要干嘛这钱？我要干嘛干嘛，就说那你谁介绍你汇的款呐，谁谁谁，那你认识谁吗？谁谁谁，你知道对方这个打来电话显示是什么吗？显示一堆0，结果通完了说，我是某某市公安局的，我知道你在哪儿，我限你多长时间到公安局来报到，你被诈骗团伙窜了，G系列诈骗集团郭文贵郭骗子给骗了，（郭先生拍案）你说这战友你能糊涂到这种程度吗？你都不知道对方是谁你就能告诉人家这个事情，你说我听了这事情你说我咋办呢，咱有超自然能力耶稣活过来也救不完这些战友啊，还有战友就是被以假江米的名义骗了十几万美元，还有的汇款的骗十几万美元，你说战友们你能这样的，（郭先生敲桌子）你说这怎么能让人受得了呢这事儿你说，真没办法弄，咋弄嘞你说，所以说兄弟姐妹们，我求求大家咱们有个基本的判断、基本的常识才能说爆料革命，好，喝茶战友连怎么联系，你连怎么联系都不知道兄弟姐妹们，你说我咋能把着手我在这块我教你手机联系去。
（郭先生与战友们互动）［我爱玉米地，我爱喝酱油，七哥西装真好看，衬衣都好看，啊~，刚才我问了啊，今天是聊天时间长着，我现在我刚才我问了，谁知道刚才说了温莎公爵——最浪漫的英国温莎公爵，我想给大家今天讲点浪漫的故事，现在下面喜欢，打不死小强，七哥念念我，喜欢温莎公爵的觉得他是浪漫的你想当温莎公爵的请在这块举手，我看有多少人啊，我看有多少人啊，不浪漫，不浪漫，下边写不浪漫，不认识，举手，哇噻战友们你们太伟大了啊，极少人说他浪漫啊，呵呵，还有想当基督山伯爵的，还有想当基督山伯爵的战友，还有想当基督山伯爵的，不喜欢，不了解怎么办，不喜欢，不举手］，大家知道我为什么要说基督山公爵吗（注：应该是郭先生口误，实际应该是温莎公爵），我想问问大家，大家知道，今天的美国和二战时的中共和希特勒太多相似之处，当年的希特勒1919年一战之后的协议在凡尔塞公约，还有火车上签约的地点，在1935年3月5号开始调兵遣将——过去这个公约里写好一战之后德国不能超过十万部队、不允许驻军、不允许跨过莱茵河，希特勒上来以后充分地干什么事儿？把国家所有的企业国家化就跟今天共产党干得一模一样，把私人企业全抓起来，把犹太人全杀了，然后把钱全给国家化、企业国家化，1936年3月6号大兵跨过了莱茵河对着法国就去了，当时他吓得发抖到教堂祈祷给上帝，说只要法国有一个人开枪咱就回来，结果法国懦弱地、包括英国美国全都闭了嘴，结果是长驱直入最后就是二战全面爆发，法国就跪下了，法国这个国家就是嘴巴最硬，然后一打，不，一举手就跪在地上历史无数次证明，很多人我觉得喜欢法国的男人的说法国浪漫，我说这简直他们病态，我没见过有几个勇敢的法国人，说实在话，法国人有本事你告我去，你法国这个马克龙这个德性、这个操性样，恶心死了，最跪共产党的、最变态的、天天搞自由的，而且最爱极权、最怕极权的、歌颂共产主义的大多数都是法国人，1936年而且更跟大家相像的是，当时的希特勒修公路、大工程、搞奥运会、好大喜功、种族主义、民族主义，大家看到了，而且所谓的搞叫贵族、搞贵族主义，整出自己一堆贵族出来，更重要的希特勒是干什么？最爱用的招儿——到其他国家搞渗透、蓝金黄，蓝金黄真正的鼻祖是希特勒。大家知道吗？1937年谁去访问了希特勒？大家你知道温莎公爵他老婆，也就是温莎也就是他的老婆叫新普顿夫人，叫新普顿夫人，她来自哪个国家吗？新普顿夫人是干啥的吗？你知道她和希特勒啥关系吗？我看看战友们说说。（郭先生与战友们互动）［欸，辛普森，战友们厉害！“古城中学的”，还有古城中学的！哎呀！你好啊！你好啊！（飞吻） 一说古城中学的，我的老中学呀！跟我双修过没有？哈哈。那时候约会都去东广场啊。“美国寡妇，辛普森是间谍，张伯伦，希特勒的燕子，人类的历史，是不是情人，那个淫妇的德国人，英国人都是德国人，因为张伯伦，美国的间谍，爱七哥，爱战友，七哥好，辛普森，支持你，特务，温莎公爵是支持纳粹的，不认识，不支持。”我要告诉大家的事情，大家我发现都比我多。“林山寨的”，林山寨的林山寨的，哎呀，我是你副村长啊！副村长，呵呵，副村长。“1937年去的不是张伯伦，估计是希特勒的情人，杨澜”。哈哈，杨澜那时候没出生呢，杨澜那时候在她娘肚子里找钥匙呢。“濛濛的画面不高清“濛濛的画面不高清，不高清吗？我看高清啊，高清啊］。兄弟姐妹们，我想给大家说的事情啊。大家一定看今天，今天英皇室又遇到了它一生第二次的灾难也来自美国。Harry现在他跟妻子攻击整个英女王的皇室危机。当年1937年当时的被废掉的温莎——基督山伯爵，他就是一个跟辛普森夫人搞在了一起。辛普森夫人是和希特勒驻法国大使有一腿，而且跟美国的情报部门很多人也有一腿。当年1937年温莎公爵竟然访问希特勒老本营跟希特勒见面，欸，我这儿有个照片我记得啊，看看啊，好像有照片好像，找不着。大家记住他是访问过希特勒大本营见面。希特勒竟然行贿他，在西班牙给他房子，并且说只要我打下英国，我打下英国你就是我要重新立你当皇上、当王了，当这个国王。而且许了一堆的利益。他不但支持纳粹主义，而且是眼堪堪地等着甚至是鼓励希特勒杀死英国人。今天的共产党在美国、今天的共产党在德国、今天的共产党在意大利，包括在英国、在日本、香港就不用提了、台湾都有几个温莎公爵。1937年的希特勒和36、35年的希特勒和今天的中共没有任何两样。你知道最近在干什么吗 ？最近美国发生的这一切事情都来源于共产党在美国，因为它有温莎公爵，它甚至有多个备胎，还有它有多个所谓辛普森夫人在美国。
我头两天跟北约的某位将军我告诉他，我说你一定要记住我今天郭文贵说的话，你当我放屁！在你北约内部、在欧洲议会里的有N个辛普森夫人，他说我绝对相信、我绝对相信。大家去看看我什么时候说的欧洲议会会全面开始？是2020年6月份和7月份，2020年6月、7月份本来香港一开始的时候他们就要有行动，被欧洲议会的多个辛普森夫人和温莎公爵给挡住。到了2020年11月份的时候我一再地说欧洲要大行动、北约大行动，被北约内部组织所谓的欧洲安全评估委员会给弄下来，还有欧洲里面的PCE和PEC组织给挡下来多个所谓的制裁，竟然达到了今天到这个程度欧洲才和美国行动，实际上是美国蓬佩奥国务卿到欧洲去都是干这事儿——联合制裁，当时欧洲只要不拒绝，把共产党定为种族大屠杀、反人类罪那就开始了。包括对香港全欧洲进行大拯救行动，包括取消所有的香港的一些优惠国待遇，把香港等同于中国的一个省的经济待遇区，包括不允许港币和美元再挂钩，包括港币在世界上不会被承认，包括香港官员在全世界被通缉，大家今天你们知道我带来了一个好消息，你们想知道吗？你们觉得是什么好消息？关于欧洲的。我憋得慌了，我得PP一下子去，呵呵，你们想吧。~~~~
呵，哎呀，真舒服啊！最快乐的是从洗手间出来，（郭先生念战友留言）［欧盟加入灭共，加入灭共它早就有了，不急，好好PP，政府大换血］，共产党的辛普森计划，不给大家卖关子了，直接说——欧盟真正地破获了共产党长期在欧盟潜伏的多个辛普森夫人、共产党在欧州执行的辛普森计划。北约和欧盟当彻底破获了这几个大案子之后确实傻了，我当时我和他们开始咱们新中国联邦开始合作的时候，我说你信不信？在你布鲁塞尔最严密的大厅里全都有共产党的摄像头和监听器，而且我说你的多个秘书，多个最严格的过了安全关、最高级别安全关的秘书都是共产党的燕子，也就是辛普森夫人，他们说这个他不信。我给他们讲了一个事情，当年代表中共搞石油的家伙，我不说他是谁，为什么他得到了石油，为什么共产党给他大额的订单，为什么派他到了非洲去搞了最大的石油，在短短的一年里赚了几百亿美元，原因他就是其中一个辛普森计划的执行人，这个辛普森计划的执行人他是其中之一个，他出钱、他英语讲得好、他的身份，还有一个这家伙敢干。这个辛普森计划的执行人其中一个中共的头儿是我的同学的亲爹，亲爹，不是干爹，亲爹，为啥我说是亲爹呢，因为没人知道是他亲爹，看上去是上下级的关系，事实上是他的亲爹，因为躲避计划生育他生下来以后就给了他姨养着，所以他不叫爹，他叫他姨父，事实是他亲爹，我说这大家都知道他的名字啊，没有人知道，到现在共产党也不知道，共产党的秘密共产党绝对自己也不知道。这个计划的破获让欧洲人傻了眼，我这是三年前告诉他的事情，他三年后才破获，战友们你说灭共容易吗？就像2017年10月份，我在华盛顿我说黑暗已经到来，美国人觉得我神经病，谁相信我呀？谁相信我们呀？关键是我们不要在乎人家相不相信，如果我要在乎人家相信，牢骚满腹早就爆不下去这个料了，我不在乎他信不信，我只在乎我说没说。过去这几天，战友们，七哥真的是在这件事情上很累、很累、很累，也很兴奋、很兴奋，当我听说他们已经是真的是把几个组都破的时候，他们问我你觉得还有吗？我说基本上应该是没有了，基本上是应该没有了，这个意味着什么，战友们你知道吗？欧盟未来将义无反顾没有选择的与美国人站在一起和与新中国联邦人站在一起决心灭共，所有查出来的人都是让他们震惊的，欧洲在掩盖，欧洲在这个程序当中，接下来欧洲公布这一系列事情的时候会让全世界震惊，这个所有这个计划就叫辛普森计划，这是七哥为啥今天要告诉你们辛普森计划。
但对七哥来讲，所谓这个辛普森计划就是现代义和团，为什么这么说，知道吗战友们，你以为他很高级吗？当年的所有义和团就是袁世凯也好还是说这个慈禧也好都知道那是自欺欺人的纸老虎，以为自己很强大，经不起一刀一个子弹的打击，真正的战争到来什么用都没有，所有的了解欧盟的，辛普森计划把那些所谓的这些总统啊、总统夫人、家人呐、性事丑事、蓝金黄利益搞到手的，在真正的国家利益上、在共产党的所谓安全上统治上没有多大帮助，它只会增加仇恨。严格讲冠状病毒放出来以后、香港事件发生以后、新中国联邦诞生以后，那些都是纸老虎、都是现代政治义和团，1890年、1899年、1900年，到那个李什么，那个，他的整个死亡到整个1900年和1901年整个的大清的变革，这现在是跟它一模一样的，一模一样的，当时是灭基督教、灭天主教、灭各种教，就要是成立义和团，后来是袁世凯上来了还让允许传教、还允许弄、还开明呢，包括在北朝鲜事情上是唯一一个开明的人，但是他阻止不了大清朝的灭亡，因为它在国家统治、国家政权、国家实力和国家运势上都是一个虚假的、虚空的，必然灭亡！它只是谁来让它怎么灭，最后弄来个袁世凯。是不是啊？今天的所谓的欧洲的整个的辛普森计划被破掉以后，欧洲一片震惊，对我们来讲是最好的事情。现在瑞士，最核心的国——瑞士、德国，跟中共最好的德国、法国，听说是最最受震惊的。在布鲁塞尔找到的监听器和监视装置真的是让人很震惊。它竟然在共产党这几年内、三年后还能找到这么多——无处不在，镶嵌在家具里、电视里、电脑里。摄像头无处不在，车里边。而且都是由当地人来执行的，都是由当地人来执行的。好像很牛是吧？当年希特勒都把英国的温莎公爵都搞定了，都去访问希特勒大本营了，都共同上床了。希特勒灭了吗？他灭了！希特勒在那之后干了多少蠢事啊？是吧？到最后打斯大林格勒，打这个苏联。一模一样，这找死呢嘛！
现在共产党在攻击全世界，正在安排杨娘娘、王公公到全世界拉帮结伙，跟俄罗斯人走在一起。和当年的希特勒和日本的天皇和日本的侵略者走在一起一摸一样，而且在整个欧洲所有的这些经济金融领域的这种渗透。包括对德国技术的渗透，包括德国大企业和科学家整个的买断，在上海、在北京的所谓德国科学家园，以及在大众汽车公司周边的所谓的二奶、二房园。把德国震惊了。在中国本土对德国企业家、科学家、政治家有辛普森计划，直接、粗鲁、粗暴。在欧洲布鲁塞尔、在德国内部无处不在。现在德国内部研究怎么能把这些事情给铲除干净？几乎不可能！需要付出代价。
英国，今天的英国的唐宁街10号，我给英国的所有的人说，我说你记住唐宁街10号能找出一沓来辛普森夫人，能在你的国会里找出一沓来辛普森夫人。他们并没有找清楚，英国人永远是在被打痛流血以后才会醒过来。英国这个贵族已经是老掉牙了，非常之腐败而且极为的便宜。我亲眼亲自目睹了太多无知的、便宜的、下贱的英国政客被共产党收买。我相信他们要把在英国的辛普森夫人找出来还要很长时间。高兴的事情是欧盟它找出来了，是欧盟认真地找出来了而且认识到这个危险。我们希望他们能认真地通过这个事情跟我们新中国联邦未来在欧洲的合作和灭共的事业能进行真诚的、有效的、真实的行动，这是七哥希望的。所以现在剩下一个日本，日本是到现在为止不敢面对日本的辛普森计划的唯一的国家，唯一的。日本这个国家这个政治的腐败和对共产党的恐惧和被共产党辛普森计划给搞得一塌糊涂、病入膏肓，日本将付出代价。而且我希望日本它早日能够醒来，我们正在努力中，我们日本的战友现在是够强大，但是跟我们在日本就要突破共产党的辛普森计划差距太远了。这就是我们现在爆料革命新中国联邦在全世界最重要的，打造经济基础强大的G系列的同时，要把共产党在海外的一个又一个的义和团所谓计划给它各个用子弹验证一遍，让外国人知道那是义和团，没那么神乎，没有什么神功，什么枪打不透，穿着这什么铁布衫，自然而然的功夫可以穿防弹衣、防弹眼镜、防弹皮肤，没这个事儿！
现在我们等待的事情是美国的病毒白皮书报告和香港事件的真实的报告和对这两个报告之后的执行和惩罚和行动。 还有一个在美国的辛普森夫人多个暴露出来，然后欧洲的全部辛普森计划公诸于世，促使日本等其他国家高度重视，达到了真正这些国家的人民觉醒，真正的知道冠状病毒就是共产党的生化武器，是对人类的一场大屠杀，它不是新疆种族大屠杀是人类大屠杀。然后让全世界知道，只有灭共别无选择！ 大家记住，这个时代和这个时刻是我们新中国联邦人新中国最最伟大的时刻！ 这是为什么欧洲未来在金融上、G-Coin、G-Dollor上、G-Club、G-Fashion、G-TV、G-News上一定会全面跟我们合作，这是为什么我们一定要在日本的金融市场、虚拟货币市场要有足够的甚至主导式的这个权力。
像现在火币、中国的火币在日本并购那个Butterfly（Purple Butterfly Trading？ ）那个虚拟货币市场跟我们竞争，从过去的2.5亿听说今天又谈到6亿美元了，Butterfly大家知道它为啥去新加坡啊？ 江志成去新加坡它也去新加坡，它们的老板当时有诈死这个案子，还有一个北京银行上千亿的金融票据案在身，整个火币就是下一个明天系的肖建华，而且是国际性的，而且它同时是担负着情报的收集的任务，跟肖建华一样、跟这些人一样、Jack马这些人一样身负多职打着情报的名义骗中国老百姓的钱，帮着共产党的真正的家族江志成这些人洗钱，现在到日本去搞那Butterfly，日本的Butterfly被它火币买了日本这个国家的虚拟货币就完蛋了，最后买成它就把它搞死、买不成也把它搞死，共产党是截击我们的G币去买它的Butterfly。 Butterfly这个公司现在日本这家公司出到4.6亿美元，它干到了6亿美元，恶性竞争，但对我们是好事，它们竞争完以后我们去收拾战场，火币一定会完蛋。 火币在国内北京银行这1000多亿还有在其他银行那几千亿一定会暴露，而且它多个高管是被中共通缉不敢回去。 所以说江家为啥去新加坡，他去新加坡，只要他们一去新加坡了这就差不多了，新加坡的金融将为此付出巨大的代价。 所以我们要一个又一个的攻破，让这些国家知道辛普森计划在它国家政治经济金融方面的危害。 现在俄罗要和中国搞什么美元脱钩，赶快脱钩吧，现在港币还没死呢这我等着急最后一口气快点咽了吧，是不是啊，我们着急啊。
好，兄弟姐妹们，我今天直播就到这为止了，本来也有些话想说的，咱先不说了，留点悬念吧。
欧洲的事件是非常巨大的，辛普森计划1937年到1946年的英国，丘吉尔当时也帮他掩盖，是吧，最后他把他的弟弟乔治推上了皇位。乔治就是今天女王的爹，哎呀，现在这女王不容易，这个女王是个神人不容易。生活中的女王真的是又幽默又非常的好。生活中的伟人吧就像You Holiness达赖喇嘛啦，还有梵蒂冈的几个教宗啦，还有西班牙的皇帝啦，这些见过包括各国总统。只有一个人让我见了，就是达赖喇嘛见了以后，Holiness达赖喇嘛这人一见就人特别好、特别好、非常坦诚也很幽默，人是非常非常好的人，但对待共产党那是很单纯的。你看他竟然最早地他打了共产党的疫苗，达赖喇嘛先打了共产党的疫苗。你说这人也太单纯、太天真了。他对共产党永远有幻想，所以幻想了快六十年了。然后呢他给拜登通话了，给拜登就一个要求叫拜登告诉共产党不要阻止我转世，给他提了这要求。这两样都很天真，你不给拜登要求，拜登也不会同意共产党影响你、控制你的转世。你打共产党疫苗你这不是疯了吗？很天真、人很好。很多人剩下的很多时候让你看到的都是假的。唯有女王生活中你见到这个人的时候，女王的眼神儿、那个眼睛还有那个身体上的语言跟电视上是不一样的，她绝对不是一般的人！就是你能感受她的睿智和她的幽默，还有她对人的洞察、对事情的把握，还有恰到好处的，那真的是这了不起！我绝不相信英国皇室还会出现另外一个女王，这不可能。这是二战还有她的伯父温莎公爵、乔治以及英国皇室在二战之后的迅速的接受现代媒体的批评，然后是贵族变成了亲民、平民的贵族，然后呢女王变成有血有肉的女王，把过去因为女王就是所有的是代表的是宗教、天意，说白了就是在人间的—就是中国人说的天子，就是代表上天的神的，她是不接地气儿的，她不代表人民，她是作用就是鼓励人民，是一个精神象征，因为英国需要一个精神象征，过去是一个帝国是吧？现在没落了，谁凝聚咱呐是吧？首相老换，就是鼓励民众，鼓励民众。然后呢把大家团结在基督教，她绝对是个虔诚的基督教徒—团结在一个宗教下，说白了就是宗教治国，然后呢用整个精神医疗法医疗失去帝国以后的精神创伤，所以鼓励民众。在鼓励当中越来越失去自己的地位，最后女王既是神的代言人，上帝下面就是她啦，因为她是所有的国教的、天主教的、基督教的老大，是吧，女王老大，剩下的教父都是教主都老二。同时又有仪式化的首相必须向她报告，有些事儿她私下很有影响力的。然后在世界代表着英国人，同时在给英国人心灵上得到了慰籍，毕竟是世界认可的女王，还经常迎接迎接外国元首，而且呢让全世界不失去世界的关注——女王、皇室。后来女王整个的管理国家包括离婚、结婚、宗教制度、包括整个管理模式、包括接受直播都是这个女王开始的——伊丽莎白。伊丽莎白的妹妹玛格瑞特，所有她这些人我几乎都见过，只要他（她）活着的，我都见过。只有女王包括她儿子查尔斯、安德鲁这我都很熟很熟了，儿媳妇都太熟了，我都见过。只有女王叫人肃然起敬，一半儿是神、一半儿是人。既能当好娘，还能当好菲利普亲王的当好他的老婆，真不简单。而且能保留着一个女性的淳朴、骑马、开车、打猎，而且绝对是个虔诚的基督教徒，真的虔诚。而且没像九指妖似的，一有事儿了就把上帝给拖出来了•••••，一有事儿就什么讲信用讲啥的，就是个骗子、垃圾呀。女王是真正的基督教徒，很少把这个神呐、基督啊、什么什么圣经啊挂在嘴上的人，真的是虔诚。所以说她这一生遇到的两个、现在灾难都来自于美国，现在出事了。你说说这孙子哈瑞斯这样、儿媳妇戴安娜那样，然后伯父是间谍，伯父的女人是多重间谍。这女王容易吗？不容易。这当然让人敬佩呀！但我不相信英国女王之后还有女王了，什么王了。我相信皇室基本就结束了，基本就结束了。
这就是一个人的经历，你对宗教、皇室、政治经济、经济政治、宗教政治、政治宗教、宗教关系，你没有亲自见过，你光在书本上聊，真的是很无聊很无聊。说实在话，凡是这个人啊都是在书本上聊的人，我一点兴趣都没有。只要你在书本上你自己聊出来的，我一个都不相信，我就相信你亲自见过、亲自经历过的。我从爆料革命开始说我只说我亲自经历和见过的事。你看我所有说的话我只说我亲自经历见过的事、亲自参与的事，我不说任何跟我无关、我没有亲身经历和跟我没关系和爆料革命没关系的事情。我就是一草根，一个没文化、没修养、没有任何所谓的个性了不起的人，我只是做一个真实的人。我知道我自己做的事情，每天从早到晚是否是善良的，是否是恶的，我最起码我知道哪个是真、哪个是假的。我最起码我知道，我睡觉前我对我这一天我一定会忏悔，我一定会深思。这是我爹、我娘教给我的，也是在清丰看守所里边，那里边高人教给我的。我知道羞耻，我知道人活着最重要的是善恶和真假。
所有这些经历包括英国的大教堂威斯米特大教堂，所有的这些活着的这些大主教我几乎都见过、多次见过。所有的温莎公爵在美国的房子、在法国的房子我都去看过，我才能说、我才知道共产党辛普森计划是什么计划，而且辛普森计划的关键人是我朋友的亲爹，亲爹，亲爹啊。
所以说兄弟姐妹们唯真不破。看看九指妖从离开爆料革命的瞬间24小时，就从爆料革命一个让人尊敬的人变成了垃圾，垃圾桶都不装的垃圾。瞪眼说说谎，竟然能把造的假银行文件悄无声息地说成&amp;quot;我还款了&amp;quot;，改改日期就还钱了。现在每天在制造大量的假法律文件，还到法官那儿去送，你说她疯不疯狂？这就是一个人有多可怕。我们在新中国联邦的时候大家都穿得规规矩矩、干干净净。现在你看九指妖简直就一个垃圾的披头散发的垃圾，没有任何约束、没有任何道德。你看看(原来)在我们爆料革命那些人，什么鸡腿潘呢那些人，当时是啥？现在是啥德行？你看看一个个那个丑陋的嘴脸、颓废的状态，满嘴谎言的那种荒谬的、胆怯的眼神，以及那种下贱没有底线的那种说出的语言，完全没有常识的一个基本人都没有的那种撒谎的那种卑鄙的状态。这就是爆料革命新中国联邦人，给中国人带来最不一样的东西。在世界上我们要得到人家的尊重，先学会尊重自己。我们要经得起法律、社会、媒体、各种人的推敲和监督。让我们在这种自我约束中，甚至你不适应、不舒服当中让自己强大，让自己得到内心的愉悦，自己开始尊重自己、爱自己。就像今天我在这儿，我可以不用穿这个衣服，我今天早上6点30开始起，开始把今天直播这个时间必须要做的事情做完，因为这个时间来不及。该回复战友的信息都回复战友的信息，该看的看完，然后沐浴更衣，然后理发，坐在这里准备直播。因为直播是神圣的！因为直播是用自己的生命的重要的时间全神贯注在诠释着你生命的价值。这是为什么最近G-TV很多新的节目特别棒，因为只有这些用心准备、用心认真的节目才能得到尊重。我看到现在那个老顽童在那个G-TV上经常重复地在放他那个节目所谓的歌声，我很不高兴。你用得着这样做吗？你用得着把那G-TV的流量这样做吗？你在表现给谁看呢？G-TV每小时花多少钱呀？数据都在那儿摆着呢这个钱，贵得要死，我们又不要广告费，你用得着再重复放那个歌搞那个流量吗？唐平已经好几次给我发信息：七哥，我看不下去了，有的那烂节目一百多万我们才几万，有时候看完以后才几个人看。我说唐平你把你自己的事儿做好，你不要在乎这些观众，因为咱现在是在人家的田里边、在人家的厨房里边做咱的饭吃，人家给你这个饭里边给你放点儿盐、放点儿醋，甚至放点儿尿、放点儿屎的，你真没办法。咱在人家声网在用人家平台直播，两个月以后咱就不用啦，这个声网是中国人的创始人、跟共产党合作的，是不是啊？它改你数据，你只要节目好他就改你的数据，节目不好他还不改你的数据了。我们现在显示的数据都是假的，肯定不真实，是吧？共产党能让我们真实吗？
哎呀我的妈呀太多钱了，这又146.96个Million，这个银行是62.9个Million，这个银行是3.2个Million，这个银行是4.55个Million、，6.3个Million，总共是146.86个Million。天哪，所以说这个战友们，对有智慧有能力的人是没有人能堵住你发财成功的路的。对待一个没有能力或者说没有缘分和钱没有缘分的人，所有的门都是你的路，因为你找不着开门的那个把手。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个直播我给唐平说啥呢？咱没办法，现在在人家家里厨师、在人家地里边种庄稼，你咋办呢？我们的所有的原始Code大概在两个月以后全部上来，到那时候你就行了。你做你的节目，你不要在乎流量。为了流量来做G-TV的、为了流量来做节目的，你在浪费你的生命。我们爆料革命是要灭共，你在乎流量干什么？你把你的事儿做了就行了。七哥不是流量，七哥是被人家到处围杀、围追堵截。昨天我跟律师开会呢，他问我：那你这几年你最深刻的感受是什么？他说最大的收获是什么？我说最大的收获我有几个很好的名字：郭强奸、郭三秒、郭欺骗，还有短腿公。郭文贵短腿，我的腿很短是吗？很短、短腿公。我说这些名字都是我最大的收获。他说为什么这么看？我说未来还有现在所有人他会得出答案，和我这个名字相反的答案，我是不是三秒？除了这个三秒没有试过之外，我都试过了。
我在直播呢，这个百分之百不准确，这是82点这个不准确，绝对不准确。另外一个账号收了82.39，8200万，总共收了是1.46亿，我的天哪，哎呀！1.46亿，另外一个是82，82加上1.46亿，220个Million，2.2亿，哎呀，我这有时候算不过来，掰手指头，没文化是吧？一掰少一个手指头。哇塞，所以说在直播当中大家不要在乎那些事情，共产党为啥怕我们哪？就是因为我们的直播影响甚远。你们相信国内的战友的观看量能在咱这儿显示出来吗？VPN能显示出来吗？不可能！关键你好的节目都是被国内战友转发，你能在这儿显示吗？你显示不出来。你所有的节目是为了灭共！不是让你在这块搞销售呢。唐平妹妹这心可以理解，爱G-TV比谁都爱，当然你爱G-TV啦，你还是股东呢，对吧？但是啊，不要在乎这些事情。
（郭先生与战友们互动）——
左媛说：是“病入膏肓(huang)”啊……不是病“入膏盲(mang)”啊……不是”病入膏盲(mang)”，第二次啦……我才纠正。七哥恕我多嘴。
你就真的好，我没文化吗？病入膏肓(huang)行吗？左媛你有文化，你太有了，哎呀，有文化。谢谢了左媛妹妹啊！
有点儿杂音，木兰说有点儿杂音。你的手机调亮要，就是嘛，就是你玛莎的错误嘛，战友同盟，战友同盟啊。你真有照片诶，真有照片。这文喜说和女网友有聚合能量，哎呀我的妈呀，你太高看，七哥是一介草民，左媛“我不调侃你呀” 关于左媛的故事我可知道不少啊，我可知道不少。
好了，兄弟姐妹们，直播今天就到此为止啊，现在我们一起为75亿全世界人民、14亿新中国联邦的同胞们、爆料革命战友们、所有的家人和香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、所有的我们的伟大的同胞们祈福。
阿弥陀佛！
是哎，这不是有点儿噪音，现在这个噪音好点吗？现在这噪音好点没有？木兰听听这个噪音好点吗？这哪来的？这个这哪来的噪音呢？我要看一下（郭先生去检查摄像机），这个摄像机呀，摄像机有点噪音哈。你是没有噪音的啊，对了，这只是木兰的手机就永远有问题，永远有问题，就是电流声啊。耳机听没噪音啊，反正木兰的手机永远有问题的，不是死机了就看不着了啊，不正常。是有点儿沙沙声，是那个摄像机的沙沙声啊，谢谢兄弟姐妹们，每次都要让大家提供很多建议，让直播变得更加完美。但是我觉得……这样是不是更清楚点儿啊。大家说有点模糊是吗？我在这个电视上看的很清楚啊。（郭先生与战友们互动）［尝试4K，这就是4K啊，这就是4K啊，中吧？中吧？比以前好多了，以前我在墙内直播根本看不了的。哈，呵呵呵，能打开就满足了。战友要求太低了。亲爱的战友，太可爱了。凯丽，我这里一点噪音也没有，很清晰，不过我用的是电脑］。是啊，用电脑就更好了，木兰就有钱也不买电脑，有钱不买电脑。把钱全都是买衣服穿了啊，爱美。那个凯丽啊，昨天我在那块儿放的凯丽唱的那个歌，唱的给七哥唱的歌。然后呢，欸，这时候我正在那块儿自恋呢，哎呦凯丽放的我的照片那么好听、那么好看。我正在那看呢，然后你七嫂开门一看，哎呦，这是你啊？我说是我呀，哇塞，没看过你这么漂亮。我说本人比照片漂亮。你七嫂，啊~哎呀，你七嫂子都快晕的不行了，差点儿吐出来。呵呵，所以说凯丽要见了七哥本人了，我估计要呃唔~（模仿呕吐）。不过凯丽你别得意，说实话你七嫂说得正好相反。你七嫂说你真的你比照片儿好看，为什么你的照片都那么难看，因为本人比照片好看。
（郭先生念战友留言）［苹果手机好，声音好］，说实在话啊，我头两天，和咱们另外一个战友私人视频。因为我答应过她，她到某一天的时候我一定跟她视频，我记着呢，她以为我说着玩儿呢。结果那天我跟她发信息，我说七哥要跟你视频。她傻了，她说七哥你怎么还记得呢，我说我这定着呢，时间表上记着呢。结果她还要准备准备。她和她先生还有她的孩子一起跟我开始视频，她看到了真实的七哥啊，我在跟她视频当中我基本上是就是到处乱走着，就包括我的卧室、洗手间都让她看了，她说这是真实的七哥。如果有时间让她说说真实中七哥啥样。我喜欢我，我不喜欢我屏幕上的我，如果有时间的话，让她说说你真实中七哥啥样，我喜欢我，我不喜欢我屏幕上的我，特别不喜欢，我喜欢我生活中的我。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1598/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1598/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！即今天咱们上午直播完以后，发生了更多的事情，还有很多给我发信息，我真是没办法一一而回，兄弟姐妹们，特别是战友问到说这到底这意味着什么？那意味着什么？很多意味啊吉利啊，特别是说到是多深层次意义啊。
我还是那句话，七哥从开始爆料革命就说过，今天的共产党就和当年的希特勒，193０年那时一模一样，到了1935年，36年，他就疯了，34 35 36，到最后的时候攻打苏联彻底完球蛋，西方的自私和西方的资本主义，还有一个整个西方的投机主义，严格讲还有很多沼泽地，当年跟希特勒大量的供给，可能你们没有想到，当年希特勒的所有的战争的经费，绝大多数是犹太的金融机构给的，那么当时是很夸张的，今天的中共的所有的经费，绝大多数来自美国，在他们眼里面是美帝国主义，是吧？在这种情况下兄弟姐妹们，今天又何其相似。
但是历史不是重演，千万不要忘了，历史绝对不是重演，是上天给撒旦定下了撒旦定律，撒旦定律就是叫撒旦疯狂到一定的时候，就会出现一个周期性的正义与邪恶的整个的这么一个较量，最后当然撒旦是被灭了，然后是人类走向另外一个高端，但是付出生命代价的人，就是跟随撒旦，相信邪恶能战胜正义的，就像今天的缅甸，还有一年前的香港，还有现在的冠状病毒，还有这些所谓的科学家，什么博士…今天在这个时候，大家要看到以毒灭共的重要性。
大家更能看到，我们的科学家是难能可贵的，更能看到我们路德访谈多么大的压力情况下，坚持真相，他太难了，七哥对这些事杠得住，那他们是没有准备的，他们扛不住啊，你能看到那些博博士，艾莉、冠博士、墨博士，我们所有的博士军团，安红妹妹那就甭提了，一天两次，一天一次这么折腾，这些英雄，这都是人类的英雄，绝不是什么爆料革命新中国联邦的英雄，你不是人类的英雄，你不可能成为新中国联邦的英雄。
另外一个就是大家相不相信，当时在这个二战的时候，非常多的传奇的故事，包括瑞士整个的后勤通道，当时包括墨索里尼，墨索里尼那个王八蛋支持希特勒，最后是什么下场？可以说是现代版的五马分尸，对不对？大家记住，社会主义来自哪里？来自德国，共产党主义来自德国，就像今天我们想看到过去的尼彩啊，什么黑革啊黑革那整个就是胡扯的，那就完全是..你看这些人所有的人都拿女人不当人，所有的人都是要对女人进行统治的，而且流氓主义，独裁主义，而且完全相信依靠的，就叫做所谓的大外宣，宣传手段，绝对相信，绝对把谎言变成真理，全部被消灭。
大家你看我的衣裳..我现在穿上成新款了现在，G-Fashion决定发展这个新款，那么董建华这个事情你能看到什么？当年希特勒完蛋前，就是我可以告诉你，就希特勒最后一次所有的将军会议，希特勒从桌子旁边“吧唧”一下摔倒了，这些将军知道，希特勒时代完了，但是这些将军还继续为他干，为什么？你折腾呗，我反正在这捞钱嘛，对不对？知道你不行了，打苏联的时候，大家已经知道大势已去。
那么这这个情况下，大家一定要牢记的事情，一定会看到信仰的力量，董建华，当时选董建华第一任香港特首的时候，因为董建华建设大中华，懂得建设中华，而且是董建华的极端，一个商人走向政治权利以后，那种恋权，比政治家还要坏，我跟你说，董家一家人，他爹叫董浩云，我叫郭浩云，污辱了我浩云这个名声，我都不想认他了，当然了他不是我儿子，我也认不了，他太大了，是吧？但是董家人，我很多人都认识，那是很夸张很夸张的，我觉得这个人糊涂蛋到了几点，一个他，一个梁振英必然成为香港，未来像当年的秦桧一样，朔雕像跪在那里，被大家帼脸，千秋万代不跟他拉到，梁振英、林郑月娥、董建华呀，这帮老王八犊子，还有今天的这个所谓的张建明，这些混账们，还有几个警察头子，还有律政司啊，一个也跑不了，这都是反人类罪、大屠杀罪，董建华的跌倒是一个最好的象征，董建华叫董栽倒，董栽倒，董建华，大势已去。
香港取消一国两制，香港取消所有的所谓的民主制度，然后把它变成一国一制，成为中国的一个区，甚至一个县，一个镇，香港700多万人，不要说掺沙子那300万，这400万人是淹不下这口气的，当年日本人在香港的时候，杀掉了80%的港人，最后香港人又把他起死回生变成了世界上最牛的国际港叫香港，当年是死港，最早是把臭港变成香港，香港又变成死港，死港又变成现在，真正的危机之港，共产之港，董建华的倒，是上天给他最后的一个明示，你完了，董建华叫董建倒，董栽倒，甚至港栽倒，“劈..劈..”天意。
很多人说不信邪，你不信邪，共产党一句话，不信这个邪，你不信邪，是因为你自己无知，世界上没有你所不信的邪，那不叫邪，那叫神，兄弟姐妹们我要告诉你们，董建华的栽倒对人的心理的震撼，和对一个信奉神，信奉上帝，信奉黄大仙的香港人，是心灵上巨大的震撼，香港现在已经疯了，我的手机都快爆了，所有香港人都说“哇..”香港死了香港死了，完了完了完了，不是香港死了，是在香港的共产党还有卖港贼他们死了，香港经过了臭港、香港，香港、死港，死港、香港，香港是共产党，现在会回到世界上最伟大的圣诚，没有再比香港配得上“圣诚”这两个字了。
兄弟姐妹们，走着看，现在香港很多感谢我，哎呀..感谢你啊，我把钱移出去了，去加拿大了，英国了，要不然我们完蛋了，记住相信爆料革命，相信新中国联邦，不但救命，不但保财，还能让你千秋万代，还让你得到了世界上人民的尊重。
此时此刻，最大的收益者就是G系列，大家想一想，在此时此刻，我们决定将战友的1300椅子退回去，重新愿意留下来的，跟各农场联系，继续投到海外空中GTV，云中GTV，继续一块钱一股，是什么概念？想想Ｇ－Ｃｏｉｎ，Ｇ－Ｄｏｌｌａｒ未来，是什么概念？共产党完球蛋了，共产党不但完球蛋了，你成就了新中国联邦，最后临死前还干的好事，不孬，还有更大的料我现在还不想爆，因为我爆了，怕你们受不了，等着看．．等着看，不要老想着奇迹，不要老想着奇迹。
像头一段时间，选出一拜登，川普一离开这些人好像失望了，不能活了，就像当年当时二战的时候一样，是吧？英国去了，签了一个什么协议，很多人失望至极，然后希特勒，跨过莱茵河了，好像好多人不想活了，日本打了珍珠岛了，然后很多人觉得完了，不想活了，最后是什么？坚持到最后，坚持你所相信的，你就会赢得无穷无尽的未来，这是不变的墨菲定律，好好学学，兄弟姐妹们，今天是个好日子，今天是个大日子，感谢上天！祐我中华！祐我新中国联邦！共产党你完了！信不信？莘县阳谷县搭县，走走看</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1597/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1597/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：要变成世界第一有两种方法，第一种是你自身变得更好（更强大），第二种是你把所有人打倒，中共选择了第二种（放出病毒、抢骗偷等等等等）；
直播前播放视频二：GTV的价值来自于共产党的构陷，这些构陷让我们找到真正的战友；郭先生在视频中第一个提到的接下来共产党要在香港推出的选举法；郭先生关于我们爆料革命的战友们现在就要过美好的生活等视频片段；
14：40开始啦哈，哎呀，兄弟姐妹们好啊，今天是3月5号，一二三（拍手搓手）。 3月5号兄弟姐妹们，3月5号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们好，我想今天第一个，本来没想直播，我想想还是乱播一下吧，乱播一下吧。我想今天想给大家说我最近看到共产党走向灾难，走向灾难的第一道大门，所有就是所有的、所有的条件已经成熟，它已经进去了，第一道大门已经彻底进去了再无回头日了。今天是3月大陆的3月5号，这里的、大陆已经快要进入3月6号了这里的3月5号。兄弟姐妹们在历史上3月5号和3月6号决定了人类命运的时刻，也就是说共产党的3月5号、6号，你们觉得是什么事件？大家现在我看着说说。看看佛佛佛佛佛佛。今天是大日子啊，绝对是大日子兄弟姐妹们，你们要牢记住今天，也是过去的24小时，包含大陆的3月5号，兄弟姐妹们说吧，兄弟姐妹们，谁能说清楚，我每次我看战友们的回答都超级牛，（郭先生与战友们互动）［两会，病毒，火烧人民大会堂］。今天这个事儿比火烧人民大会堂管用，今天这个日子比火烧人民大会堂还严重，知道吧，比火烧人民大会堂还严重得多得多得多，别老看热闹，老看着那个烟花是吧，爆竹类的你看那干嘛，这比那关键多。（郭先生与战友们互动）［香港中心化了，战友说得好，香港修宪，17年3月5日我由上海回纽约，你这瞎扯呢用户32454，香港选举法，别捣乱啊，香港选举法，股市大跌，定义CCP种族大屠杀，青烟袅袅，废除了香港民主选举法，通过香港选举法］。谁说过香港选举法啊，只有七哥第一个说出来的，没人说，七哥第一个说的吧。（郭先生与战友们互动）［非常一国两制，废除一国两制，废除香港基本法，国际犯罪组织，五台山时间线］。在历史上，3月5号、6号，3月5号、6号改变人类的时间在历史上的哪一天啊？什么事件呐？什么事件战友们？什么事件呐？（郭先生与战友们互动）［彻底撕毁中美协议了］，七哥这回挣多少钱你们知道吧，从昨天到今天？兄弟知道姐妹知道不？可能啊，可能挣个几百亿啊。（郭先生与战友们互动）［67年斯大林女儿出俄。不是。什么周恩来生日，基本法废掉这是CCP的坑，500亿美元］，可能超过500亿了，七哥发财了，发财了，不是我发财了，是基金发了，我郭文贵发不了财，一分钱也没有。（郭先生与战友们互动）［港币没了，哈哈哈哈，不对啊，1953年3月5日斯大林逝世，这算个屁事，这个比那还严重，当然这是个重要日子啊。谁要能知道这个，谁要能说出这个战友，今天七哥给你磕一个啦，磕一个了（抱拳）。买石油期货反人类］，七哥的基金这回赚大了，今天早晨说，哎哟，Miles，我终于知道你骂我了，为啥骂我了，骂得对啊！他说我赚大钱了！ 赚大钱了！ 港币变废纸了吧？还有港币吗？不能有港币了。（喝水）我给你们提个醒儿！1919年！ 有个人类上最大的协议，跟我们五四运动还有关，什么事？什么事？战友们！ 再想想，今天这个今天考验战友们智慧，别瞎忽悠啊兄弟姐妹们啊，咱们是新中国联邦啊，咱可不是扯淡的啊，咱这个不是，咱这可是新中国联邦啊，你们这些你看见没有，这哪有部长级水平啊？安红跑哪去了安红呢？老是在讲政治，我们路波切呢，路德呢路波切嘞？啊？（郭先生与战友们互动）［辛亥革命，可以兑换了，19年辛丑条约割地卖国，这是一个，1919年国际凡尔赛，哎哎哎哎哎！
我找回来，我得找回来，巴黎协议，庚子赔款，辛丑条约，巴黎协议，辛亥革命，凡尔赛条约，EC王炸，叫凡尔赛条约，牛牛牛牛牛，还有辛亥革命，星空太子，牛牛牛，关音长2017,，巴黎协议，牛牛牛，冰山一角，文武条约，辛丑条约，巴黎和会，马关条约，债券，凡尔赛协议，凡尔塞协议，凡尔塞协议，是超越之家7啊，加速师又加速度了］，1935年3月5日发生什么事儿，战友们跟这个1919年条约大家再猜猜，（郭先生与战友们互动）［1919年，欸，我们今天路波切直播了没有不知道，他今天讲这事了没有，我别跟他重复啊，凡尔赛，墙又高了，好卡，共产党宣言，西安事变、轴心国协议、1935年发生了什么事情，35年3月5日，3月5日啊，围绕着1919年的凡尔赛协议］，我专门找文件啊，我要看一下，我要看一下时间啊，我要看一下，对，欸！七哥的脑子还是很管用的嘛！声音不太好，声音不太好！声音不太好啥意思，声音不太好啥意思，声音不太好，啥意思，声音不太好，声音不太好，这木兰咋不说话呀木兰，声音不太好，你看是350不声音？有杂音，不是你是不是没给我我调上去，你这，喂喂喂，你看看是不是，喂，喂喂，喂喂喂，应该是这样，沙沙的声音，沙沙的声音是啥意思，（郭先生调话筒），喂喂喂喂，喂喂喂喂喂喂喂，中了了吧？声音尖、刺耳，声音尖、刺耳啊，现在咋样？兄弟姐妹们，现在行吧？（对旁边人员说话）［把那个空调那个热气关掉，它咣咣响］，声音过爆，太爆了，你是开着350是吧？可以开得稍微把那个声音开到350可以稍微往下开一下，开成300。现在声音尖、刺耳，声音炸耳，现在怎么样？欸，欸，将声音调小点，希特勒撕毁条约，啊，战友牛人叫牧友战友啊，雕光斗叫希特勒登基、希特勒结束凡尔赛条约，无我之心牛叉牛叉牛叉，欸，凡尔赛条约太牛了，太牛了，太牛了，放300,把这个东西把它关掉， 咱们这个屋里……战友们牛啊，希特勒结束凡尔赛条约啊，这个这个牛了，这个牛了，战友们真的牛了啊，现在怎么样，现在怎么样，声音可以了吧？怎么突然声音会有变化了呢，我就纳了闷儿了，现在怎么样，现在怎么样兄弟姐妹们，现在可以了啊。战友有牛的啊，共产国际，好多了，一战的凡尔赛协议把中国胶东斗岛出卖给德国，1935年希特勒上台，1935年，总之声音不理想，中文查不到，我还是那句话，中美一定脱钩，人民币变废纸，港币一定消失，香港今天结束一国两制，啊，好好，好，声音变小了，声音变小了，
七哥挣钱就是我赚钱了，这算不算，还真不是，这回真不是，是基金投入的钱跟战友没关系啊，但是这回是赚大钱了，赚天大的钱了，德国纳粹党在大选中获得49%,希特勒获得组阁权，习特勒结束香港一国两制，最好调得小，270，是吧？好了，现在怎么样？兄弟姐妹们，声音？声音正常了啊，好了，好了，好了，好了，德国纳粹党成立，做空了港币，七哥今天这个日子大了去了，好啦，1953年斯大林，53年啥关系呀？我说的是1935年3月5号同一天，共产党昨天这日子和1936年又一年之后的一年零一天，1936年3月6号发生什么事情？可以了，玛莎说可以了，玛莎，玛莎，玛莎妹妹中了，玛莎说可以，今天正式进入灭共新阶段，庚子赔款啊，庚子赔款］。
嗯，好啦，兄弟姐妹们啊，我今天给大家讲讲这个日子有多重要，我这几天老搂住，搂得我这心脏都快受不了了，我这真是，我前天我是前天大前天啊，木兰妹妹说啥？原来那个话筒好些，嘿，啥意思吗？你要用那个效果吗？我今天给大家好好讲讲啊，（郭先生起身离开），我给大家好好讲讲啊，Sir！ How are you？………（郭先生压腿）不着急，大日子，不用换了吗？不用换了？所以说这木兰瞎说话，她要换，（郭先生与旁边人说话）［No， No， No，这更不行，你给我拿一口，任何一口果汁也行，给我来个冰棍也行，我得压压惊啊。我得］，……好，玛莎说了。木兰现在被九指妖快给威胁死了，如果木兰哪天自杀了，偿命的一定是九指妖还有陈其生，呵呵呵呵。
好，咱们现在正常地聊啊，战友们啊今天跟战友们今天是最好的一次互动，我最希望和战友这种活动啊，（郭先生与战友们互动）［抽根大雪茄（qie），大早上起来我咋抽雪茄（qie）呀？声音很好，来了，来了，来了，七哥，都来了啊，希特勒结束一国两制，3月5日红军大逃亡，35年3月5日红军大逃亡，这是，这都是，习特勒结束一国两制，历史上人类近代史上如此之巧合是上天之眼呐，现在开始起七哥正式开始今天乱聊，在这之前，咱一会木兰，咱一会弄完以后把我下面说这一段赶快加上字幕中英文在我们赶快弄出去。
31：08现在开始，七哥开始3月5号美西时间的3月5号，今天是3月5号吧？3月5号啊，没错，七哥别到时候，我就没有时间概念，所以我记个时间不容易兄弟姐妹们啊，3月5号，亲爱的兄弟姐妹们，3月5号，我要给大家聊聊这个在历史上和中国人今天惊天吻合的日子，它蕴藏着什么，在一年多以前，香港反遣返法、反遣返运动开始，只有一个人——郭文贵、只有一个人群组织——爆料革命包括我们的路德访谈，最早向全世界说共产党要开始的遣返法是对香港和台湾和所谓的大湾区计划，是共产党走向统向世界的第一步，我们称为共产党走向死亡的第一步、第一道大门，我们提前最早地预警了香港和香港同胞，当时香港同胞几乎超过百分之九十认为不可能做、不可能发生，后来我们在最早在五月初开始警告遣返法的到来将使香港彻底沦落，而香港人将近百分之九十人的麻木——认为不可能发生，而且我们当时就认定，香港如果不去反抗遣返法下来就是国安法，国安法下来就是香港废除一切民主选举制度，也就是彻底废除中国和英国当时的共产党的政权和英国政府签的五十年的天真的五十年一国两制的政治协议，后来遣返法当公布在香港所谓要公投的时候，是我们爆料革命和我文贵第一个到今天为止向香港社会捐出超过五个亿港币将近六亿港币现金，只有我们一个，没有任何人，到现在我没有听说任何人，到现在我们给香港提供的所有的社会帮助我们超过十个亿港币。不但如此，我们还向香港同胞和香港的各界人士发出了警告——如果不联合起来反共，你们会在无声无息中死亡。后来六月六号、六月七号、六月十六号、六月十七号，爆发了香港人民的反遣返法的大游行，并且绝对地采用了我们将车子、货车横在马路上，阻止了警察的杀掠。并且我们最早宣布共产党要宣布戒严法，由于我们提前地提前警告，它没有事实上法制宣布，而事实上在深圳、湛江、珠海等地的几十万大军穿上了香港的警服和香港的执法人员服装潜入香港，香港后之称为叫港警，这些黑港警后来在香港进行了真正的戒严执法，流氓犯罪执法，并利用黑社会上街砍杀人民，与今天现在在缅甸被共产党操作的所有的独裁政权是一模一样的手段——以黑制善，以黑社会制善良的人民、杀善良的人民，穿上当地的警服、军服拿着武器以平暴为名并且陷害、构陷、
点火，以伤害他人为名，事实上是完全共匪的勾兑和制造和陷害，一摸一样，在香港发生。香港人的纪律和香港的英勇震惊了世界。但共产党的阴谋和手段，我们爆料革命、我们郭文贵、我们路德访谈等所有爆料革命战友的的节目完全预料之中。后来大家知道香港将近两万人、一万七千人从那天到现在，所谓的自杀、被自杀、跳楼的、跳海的，是被强奸、被轮奸、被鸡奸后强奸轮奸。
第三部分：西方政客的绥靖摧生了中共渗透和今日的废约
35：43全世界、悲哀的世界包括过去川普总统视香港人民的生命如草芥，西方只立法不采取行动。当时我们就无数次呼吁，接下来香港的事情会发生在美国。在几个月以前，在美国街头煽动暴乱，包括在美国参与美国、影响美国、偷盗美国大选，以及在美国背后彻底控制Facebook、Twitter等社交大的包括CNN这样的媒体，实行极左的流氓思想、独裁思想，所有这几项行动都发生了。我们又发出警告，我们是全世界第一家发出警告——共产党在今年的两会第一条就是废除香港“一国两制”，将香港所有的民主人士抓起来的目的，就是要废除香港选举法，废除“一国两制”，叫新选举法，我们第一个说出来的。这是基于对美国政府有绝对的把握和控制，和对欧洲所谓世界上民主的这些政府现在在位的包括法国总统马克龙，等所有人，有把握控制影响和共产党、习近平等这个独裁政权，绝对想统治世界的一次最危险的行动。
37：15我今天在这儿要说的是，它和历史竟然（惊人）的相似，同一天同一时间！1919年第一次世界大战战败后，德国在法国的凡尔赛签署了《凡尔赛条约》。签署了《凡尔赛条约》是一战的结束德国的战败。《凡尔赛条约》最核心的就是德国不能有军队超过十万，并在莱茵河头、在旁边儿建起了协军管理这个地区，担心德国再起。《凡尔赛条约》约束了德国的军队和发展，并且德军永远不可能跨过莱茵河。当时的捷克、波兰都属于强国还是，并且欧洲各国都参与了这一切，对他们都是最大的战略意义。短短的十年后，一支崛起，就像今天的习近平主席和王岐山一摸一样。他当时有个将军叫伯乐姆，曾经在自传中说希特勒的到来就是人类的灾难、黑暗到来的时刻。他的崛起——以民主的名义、以恢复德国的名义，以操纵德国的爱国主义，走上了德国的最高的巅峰，也是人类上有史以来最大的灾难！ 后来，希特勒尝试突破一切1919年协议，美国、英国、法国，都在旁边儿作壁上观——自私，还有一个出于各种原因政客的流氓和内部政治的一些不稳定以及内斗，给了希特勒空间和可能。1935年3月5日，是人类上最黑暗的日子，是犹太人几百万被屠杀的根本原因。希特勒下令——突破莱茵河！啊，突破莱茵河啊！也就是撕毁了1919年的《凡尔赛协议》。当时这是个世界上最惊人的事件！
也是法国——懦弱的法国、自私的法国 没有阻止它，没有阻止它！我要看一下，1935年的法国。1935年，协约国遵守约定正式从莱茵河东岸撤军，整个地区的控制权重新落入德国之手。但是由于非军事区的限制，德国不能驻军，而该地区是希特勒入侵西欧和法国的必经之地，如果遵守约定，那希特勒占领欧洲的梦想就是空谈。希特勒马上动了毁约的心思。其实早在1934年，希特勒一面对世界高喊「德国当前的问题不能通过战争来获得解决」德国问题不能通过战争获得解决，一面重新启动了军备。被希特勒和平口号迷住的英国和法国，居然同意用「军备平等」这种自杀、自毁的凡尔赛条约的方式来拉拢德国。看清了英法心态的希特勒于1935年3月5日开启了毁约的冒险，进一步试探世界的反应。他宣布凡尔赛条约已经是历史文件，哈哈哈哈哈！跟共产党一样吧？先宣布中英香港声明是历史文件，德国重新实行普通（遍）义务兵役制，重建空军，并准备将常备军扩展至50 万人。哈哈哈哈哈！跟几个月以前共军一样吧？英、法、意等凡尔赛条约主要签约的国对如此严重的毁约行为如何表态呢？英、法、意三国居然只是通过一纸决议，对德国毁约扩军表示「遗憾」，遗憾！跟现在白宫、跟世界一样，日本一样，事不关己高高挂起，实际上当时德国只有十 万常备军队，列强如果实力介入，完全可以干涉德国扩军跟今天一模一样，然而英法等国各怀鬼胎，都认为祸水不会泼到自家门口，甚至希望德国东山再起后能够给自己在经济上「帮忙」，跟今天的美国一模一样，或者与自己结盟，所以面对希特勒纯属壮胆的吆喝，世界形成了怂成一片的奇观。本来心怀忐忑、惴惴不安的希特勒大喜过望，立即着手进一步冒险，彻底突破凡尔赛条约的限制。1936年3月6日，希特勒开始了他一生中最为疯狂的一次冒险——进军莱茵非军事区。前面说过，作为开战的最大障碍，莱茵非军事区的存在一直是希特勒的眼中钉、肉中刺，必欲拔之而后快——就是今天的香港，希特勒的算盘是，用这种方式撕毁凡尔赛条约，在国内可以提高希特勒的人望，跟今天的中共一模一样，习近平习江斗，习江斗，必欲拔之而后快，在国内可以提高希特勒的人望，在国际上可以进一步试探各国的底线，跟今天一模一样，1936年3月6日，希特勒命令三万德军进驻莱茵河非军事区。这一行动却引起德军高级将领的惊慌。德军将领力谏希特勒放弃冒险，跟这个一样中共啊，因为当时德国扩军还没落实，10 万人的家底很薄弱，跟中共的今天一模一样！；而法国和它的两个盟国（捷克和波兰）却可以马上动员90 个师，还有后备军100 个师。此外法国和苏联还有互助条约，如果法国对德国采取制裁行动的话，苏联必须支持法国。眼看希特勒一意孤行，负责领军的冯･勃洛姆堡，这哥们特厉害，好好研究他啊，我看过他很多书，密令部队遇到法国军事干涉，遇到法国军事干涉就「赶紧从莱茵河对岸撤回来」，就试试你，跟今天的习王政策一样啊。希特勒嘴巴虽然硬，但其实内心也是极度惶恐，他后来表态，「在进军莱茵兰之后的24 小时，是我一生中最紧张的时刻，我不止一次地跪下来祈求神显灵，保佑德国。结果我的祈求灵验了。」，现在习近平正在烧香咧！冒险成功的希特勒得意洋洋在国会发表演说：我们宣誓，在恢复我们民族的光荣的时候，决不屈服于任何力量！
毁弃凡尔赛条约的如此顺利，让希特勒觉得整个世界的文明秩序原来如此不堪，只要敢于乱来和硬来，最终都会臣服在他的脚下，跟习王一模一样的心理状态。通过毁约，他不仅提升了自己的实力和野心，还获得了德国民粹们狂热的支持，今天的中国一模一样！领袖地位不可动摇。随后的历史我们都很熟悉了，欲求不满的希特勒1938年3月吞并奥地利、1938年9月占领苏台德地区、1939年9月入侵波兰引发二战……
四、历史没有今天，如果说什么假设都已经改变不了血淋淋的事实，对于德国人民而言，鸡血一时爽，苦果十年偿。鸡血一时爽，鸡血一时爽，打鸡血了，苦果十年偿，在最初几年尝到了民族主义、军国主义带来的短暂高潮之后，太中国五毛了啊！一个号称理性严谨的民族，被一个来自奥地利农村的疯子！疯子元首带进了史无前例的大坑！大坑，太像了，这个大坑是一个国家被彻底打烂、数百万人横尸沙场，中国人要死几亿人不是几千万人，数十万女性遭到苏军强奸凌辱铺垫的。数十万女性据说超过百万，被整个苏军强奸、轮奸、鸡奸，把阴道肛门全部切了，还有人炖阴唇吃，这都是事实不是我说的，去看那个博物馆去，你们去看一看去，中国的女性要倒大霉了，你们既然选择了歌颂魔鬼，理应为魔鬼付出灵与肉的代价，这是全世界当时对德国人民，不能说绝对地无辜。而对于欧美而言，虽然最终胜利，可付出的代价不可谓不沉重。法国作为传统的豪强，遭遇希特勒的巴黎阅兵、举国投降的奇耻大辱；这个法国这个狗屁国家就是这个德性，英国日不落帝国体系也彻底瓦解，从此困守本土；波兰、捷克则早早就亡国，备受蹂躏；到今天都是，都是全世界的劳工，美国虽然从此定鼎，但也不敢说一点代价没有——苏联最终成为威胁，很难说不是一系列蝴蝶效应的后果。
希特勒的疯狂毁约既能看见前兆，又能看见后果；与此利益攸关的列强也有绝对的实力在萌芽之初进行制裁和钳制。纳粹德国的冒险其实只有一个途径，阻止他冒险却有很多的途径，今天啊，一样！但这个世界号称最文明的国家们，为了自己的一点利益小算盘面面相觑，坐视纳粹德国要风得风要雨得雨，让原本不可能发生的发生了。曾经用很小代价就可以阻止的事，最终全世界以高昂的代价为之买单。以为事不关己，最后个个深受其害。一定是这结果！比这还要惨！今天，我们把这种对野蛮一味迁就、退让最终导致深受其害的政策叫做——绥靖政策。文明国家最容易的犯的错误，就是以君子之心度小人之腹。误以为文明可以感化野蛮，甚至可以和野蛮做朋友、长期共存。啊，尽早要露出獠牙的，而拳头是他们唯一听得懂的语言；二是如果要打，要打狠！往死里打！快打！往死里打！消灭他们是唯一的选择！否则美国欧洲将犯下人类更大的罪行！比一万个希特勒给人类带来的灾难还要大！还要大！！还要大！！！走着看！
第五部分：今日中共是放大版的纳粹希特勒横扫一切好人
49：18只有爆料革命新中国联邦是中国人的希望才告诉世界真相，今天习特勒把香港取消一国两制废除中英的五十年条约、把香港港币也废掉，唯一赚钱的就是咱们基金，多了赚不了，赚个几百亿美元，是吧？你咋弄啊，睡一觉醒了几百亿的基金，你说我给它借个十亿美元八亿美元能不花吗？你们都知道的，凯尔.巴斯那块我们有一亿美元投资，我们其他基金里面还做了投了将近七亿美元，呵呵，你说这咋不赚呢，港币可没了，
哎呀我的妈呀，我这有点晕呐，港币没了，兄弟姐妹们，七哥说的，到现在所有基金都撤了只有七哥让家族基金绝对不能撤，七哥第一个说的共匪要搞选举法废除香港一国两制，习近平是爆料革命灭共当中最好的战友，所有现在在台上都是最好的战友，行啦，这一段，木兰抓紧去好好赶快赶快啊，（郭先生去调摄像机，你开绿光干啥呢，你开绿光干啥呢，你开绿光干啥呢真是），所以说兄弟姐妹们，今天这个日子是多大，要多大有多大！战友们，七哥这一个冰棍的时间告诉了你们爆料革命、新中国联邦的底气、牛气！共产党完球蛋了，今天的国际形势，今天的国际形势和今天的日子你能想象吗？1935年3月5号、1936年3月6号从废约到进军跟所有的二战希特勒跟世界的和约就一个和约——凡尔赛和约，后来你知道跟中国是有关系的，凡尔赛协约当时后来签署的时候就是中国的五四啊，五四运动就是跟凡尔赛条约这是有关系的嘛，中国的民主的生芽这跟中国是很深刻的，战友们，所以说我说战友们任何战友我建议你们多学学二战的历史，你了解了二战的历史、你了解了希特勒、你把希特勒的一切学明白了，你就知道中共的今天一模一样！它是个放大版的希特勒纳粹，这真一点玩笑都不用开，就它们的时间都如此吻合，国际形势和当年的希特勒经济环境、个人性格、文化背景，这就是说当你去学撒旦之谜那本书的时候，撒旦之谜，撒旦之谜什么叫撒旦，它为什么撒旦这个人它会存在这个魔鬼啊，为什么要在所有的圣经里还有西方的基督都里要提这么个人呐，就是他的有些坏事和坏人他要具备的条件他是必须的，他的教育背景来自于普鲁士TM一农民，是吧？匈牙利的这么一农民也没什么文化背景，号称还搞建筑是不是？什么建筑艺术，哦雕塑、艺术什么的，咵咵咵上去了，然后横扫一切，而且扫得都是好人。
53：53因为很多人认为自己有文化，然后我是君子你就是小人，君子不和小人斗，君子不和小人斗是世界上最最混蛋的语言，君子必与小人斗！听君子不和小人斗这是世界最愚蠢的语言，什么君子动口不动手，这是TM最TM阳痿的语言，君子既要动口还要动手，动手还比你快，这世界上才没有撒旦，这个世界上所谓的装君子就是装孙子，所谓的君子动口不动手就是纯粹的君子装孙子，所有的所谓君子不和小人斗，这是世界上最阳痿的精神的具体手段，郭文贵信奉的是什么，君子和谁只要小人必斗而且先出手，出手还要狠！郭文贵信奉的君子一定和小人斗，而且斗就得斗死他！
就像那个九指妖这个王八蛋似的，天天威胁木兰要弄死木兰是吧，瞪眼说瞎话，还有这个陈其生、PJ潘就这些小人，还有什么熊宪民，听说他们要会师了，太好了，赶快，最好把熊宪民搬进Sara卧室睡去，跟熊宪民睡一觉儿去，是不是啊？PJ潘都糟蹋了你跟他都，还有那龟头洋那样子长得窝鳖样，是吧？你赶快熊宪民大帅哥，快，多帅呀，跟他睡去，对待这帮人不要留半点什么德性，胡说八道，对坏人有什么说的？对待坏人不是按在马桶上淹死你，是让法律最严的惩罚你！我昨天跟FBI的有关人士，不是FBI，指导FBI的吧，有关人士，我说Sara啥时候能进监狱，他说慢则两年快则一年一定进去，我说太好了，让她别进那么快，让她在外边折腾个一年半年的，Sara进监狱的时间从开始到最后不会超过两年快则一年，大家你们有心理准备，你得听着这个混货这个Low货还得折腾一年，希望这时候她和陈其生啊、PJ潘呐、魏修竹啊都活好好儿的，所以我想说的是，战友们，你看我们遇到了坏人，所有中国人和全世界人民就是所谓的君子不和小人斗，君子动口不动手，放狗屁！因为你不是君子，你是什么？你是Loser！你是Loser！你是个失败者你才说这种话，这个世界上希特勒当年是什么人？他就是一流氓，今天的中共政府是一大黑社会流氓！完全一样！上天给人类就永远要送几个坏人过来，而且这些坏人的个性特色基本一样。
57：10大家要记住我今天说的话，过去的二十四小时共产党的所谓的废除香港一国两制、共产党的新的选举法，和共产党这个两会达成协议由习决定今年秋季指定接班人，和所谓叫将党内的选举接班人、继承人叫继承人制度宪法化，正在准备，就这两条，咱们这些人说实在话现在就找个地方咱大家去喝酒去吧，你等着他们死亡，他们接下来是什么？跟全世界干，因为香港没了，香港你千万别想啊美国什么欧洲、英国、法国站出来，千万你别天真战友们，一个都不会！一个都不会！香港人要寄希望与美国、什么英国、法国、俄罗斯啊、日本站出来给你说话，那你太天真了，绝对不会！绝对不会！会有很多诈呼的媒体喊喊呐，有些当官儿的不接受啊，要制裁呀，这诈呼着呢！1935年1月份的时候，法国的一个副总理竟然说出什么话？本人宁可携全家带小与他们奋斗到底都不会接受任何希特勒还有德国对凡尔赛条约的挑战，这个王八蛋当时最后签约他竟然到场了。当时英国，英国当时那几个最牛叉的几个人物是不是啊，最后是什么？坚决不会接受任何尝试挑战1919年凡尔赛条约，最后都到场了，包括那日本啊，日本当时也是有野心当帝国的时候，过去都到场了，不要有任何尝试，当时的捷克包括那捷克多少人出来坚决反对如何不惜一战最后都低头了，兄弟姐妹们，发自内心地说，希不希望他们有美国人支持啊，不希望！现在这个时候美国出手对爆料革命对灭共事业不是好事儿，为啥不是好事儿？它一出手就把习就把共产党所有的这些步骤啊
推回到它老窝去了，真不一定把共产党给灭了。你最担心现在是共产党宣布：“哎，我在香港事儿我全犯错了。我现在恢复50年，我再给你500年。香港人我错了，我不好意思啊，我回来啦。然后向全世界保证，我绝对不再碰香港了，完全独立。”完了！共产党再活100年。或者曾庆红突然上台了，上去宣布：”坚决维护过去的中英关于香港的协议，50年不变。我们再增加50年、500年。然后绝对中国什么什么……”完了！共产党又在那，又弄下去了，最怕这个。它现在拿下了香港了，香港港币完了，是吧？咱们基金赚大钱了，赚个几百个亿！是吧？啊？是吧？没办法，七哥就是智慧呀，你说这一辈子就这样，咱干事儿就干这样。是吧？第二： 港币没了，下步人民币是不是就挑战？港币就变成冥纸了。然后一定打台湾啊。全世界看着你把香港弄了，再去把台湾摁在地上弄死了，再弄死它。一定打台湾，马上打台湾。这是就像希特勒一样，你干完这个了，那就直接就攻击捷克。噼里啪嚓英国、法国通通给你攻掉。是吧？你想想，它拿掉香港干嘛去呀？前边菲律宾，闭嘴！再在南海说话就弄死你了。然后拿台湾，拿台湾打日本啊。印度上一边儿待着去，再不行揍死你，你个小破烂车，大篷车想折腾什么呀？中东已经在我囊下了，你旁边亚洲放眼一看，没人呐！一看非洲，谁能跟我打仗啊？没有啊！中东你说谁和我打？没有哇！伊朗这是我兄弟，是不是？流氓。交给你了，中东给我看着点儿啊！非洲，北非你也帮我看着啊。是不是？欧洲，谁出来？谁出来？法国你敢吗？英国你敢吗？我拿100万人命，我给你拼一把。我就拿100万人命不拿刀不拿枪冲上去让你炸死我，然后谴责你，然后你人道，你英国你就吓死个球的。因为你是绅士嘛，是吧？流氓对付绅士的招就是这样，君子动口不动手。他揍你“我是流氓啊，我揍你应该呀。”你揍我，“欸！你怎么揍我啊？你是绅士啊！你怎么能打流氓啊？”是吧？这就是熊宪民、孟维参、欺民贼、九指妖的逻辑。是吧？我撒一万个谎你别管我，我撒谎很正常，我撒谎，我是流氓我撒谎，我是流氓我不撒谎我是流氓吗？然后郭文贵撒谎不行！是不是？他跟你玩儿这个。共产党就这样：我撒谎，我本来就是流氓我当然撒谎。我杀人，我当然就杀人了，我就是杀人魔王啊！你不能杀人呐！你杀人那就不行了。” 它就玩这个。所以说兄弟姐妹们，这就是真正的，这就是共产党的流氓逻辑，这就是共产党真正的流氓逻辑。接下来这个世界，不会有任何多大反应。你会听到乌烟瘴气，千万别过度解读。求求我们路波切了，别重磅，你别解读，没用的！美国的拜登政府会对中国开战吗？不会开战。经济制裁随时可以撤销。日本敢动吗？不敢动，一定是强烈又强烈，甚至停止贸易呀、技术呀都扯犊子的事儿！那法国、英国那种不要脸，不是一般不要脸，那是假绅士、老流氓。你绝对不能信，你信你就死定了。还是那句话，等再次病毒回到这些国家的时候，他们就明白了，这是一盘大棋——用病毒干掉你的经济，用病毒把你人赶回到家里，用病毒把白人彻底这个民族给毁掉了，然后彻底的把仇恨变成了其他颜色的、有色民族跟白人对立。然后“啪嚓”拿下香港、台湾、拿下亚洲、摁住日本和印度，直攻你美国。英国、法国那就不用谈了，根本你没有说话的余地。
第八部分：共产党完球蛋了同胞们都会把钱投到G系列
1：04：42但是对我们爆料革命来看什么？最终它能赢吗？它不会赢的。希特勒当时你想想，他在英国都已经输成那样了，他在欧洲都输成那样了，他还去打苏联呢！
是吧？结果到了苏联，包括那个斯大林格勒是个城市，他就为了要打、污辱斯大林，就叫这个名字成斯大林格勒，你TM绕过去不就完了吗？你打它干嘛呀？他疯了，我就牛啊，我就打你斯大林格勒呀，然后希特勒差点被炸死以后，活过来了他就认为我就是神了，跟今天的习的思想、王的思想和共产党的中南坑几个老杂毛一模一样——我就是神。所以党现在以后高喊了嘛，你就是习就是神嘛——现代的神，用科学论证习就是代表上帝、就是神，已经在开始研究了。听说社科院有几个院士联名写说，我们共产党无神论但是我们可以提出现证，就是说现代科学和能力之神，叫行为现实当中可找的神，那就是习近平。就是说你看不见的神那就是上边的，我们能看见的神那就是习近平，叫社会主义之神。跟当年希特勒一样，内部就叫你是神呐，几次谋杀都没弄成，是吧？你能活着，这大大的加大了希特勒的这种野心——影响人类，现在一模一样，呵呵~。但是对咱新中国联邦来讲，兄弟，兄弟姐妹们，中国共产党这么一折腾，港币完球蛋了，香港人很多人都会买G-Coin、G-Dollar、投资GTV，大陆的很多人钱出来也得买G-Coin、G-Dollar是吧？也得投资GTV、G-News是吧？买G-Club，我估计G-Club这两天是疯了一样的买啊，咣咣的啊，我听说光前两天就弄了四百多万，四百多万，咱等着四百多万，四百多万多少卡了我的天呐，疯了一样地买是吧？最起码这基金、七哥的基金未来最起码赚几百亿现金啊， 呵呵～几百亿现金啊，对吧？这最基本的吧，那你说咋办？谁挡得住啊，你七哥就这本事啊，那就这命啊，是吧？七哥的鼻子大，从小算命的说七哥的鼻子肉多、鼻子大，说生就的就是富可敌国，这没办法，是吧，呵呵～行了，别说，再说忒不要脸了，兄弟姐妹们，记住这个日子吧，永远牢记七哥说的话，1935三月五号，1936三月六号，2021三月五号、三月六号。
1：47：45（郭先生与战友们互动）［泡爹，七哥好，最近，泡爹，最近没累得肚子疼，笑死了泡爹，最近两次直播都没赶上，看完我感觉CCP已经在完犊子路上，越跑越快了，今天练了新动作，刚锻练完，看着斯不卡就是浑身带劲，我希望我们亲人同胞尽快醒来，CCP你完球蛋了，泡爹，唔盖噻了。富可敌国，没办法，从小算命的说我富可敌国，现在也没有钱哪，根本没钱。最近有种感觉，啊，就是七哥的性格和大宅门里的白景琦挺象的，聪明绝顶、有反叛精神、对母亲孝顺、敢担当、有责任感、天不怕地不怕。他家人叫他老七，只不过他出生富贵而七哥出生草根，性格真的像。呵呵~~我也看大宅门了，很喜欢他，但我有两样东西我超级不喜欢，对待女人上我不喜欢，他对待女人不喜欢。七哥嘴该开玩笑开玩笑，但是我更加信奉的东西我觉得，对待女性更尊重比爱还重要，这是一个最重要的，第二个，保护女性比给女性买什么东西还重要，我觉得这两条是核心。最后跟他的女人都多惨哪，是不是？整的什么玩意，这个白老七是吧，战友们，啊，中了，啥都不佛了，民主法制公司，我最希望跟七哥互动双修，对的，咱们绝对双修啊，袖珍竹子，尊重女性比爱女性更重要，是的，七哥有你我就不怕了，黄丽萍，呵呵，丽萍，黄丽萍，有我不怕了，我咋保护你呀，
基督三地，亲我亲我亲我，亲你，么么么么么，亲你啊，七喜，七哥念我念我，七喜七喜，七喜，火烧擀面杖子，爱战友，今天咱是不是真的是双修了啊，这算不算双修啊，马路基路葛，君子动口又动手，说的太好了，说到心里了，跟随七哥那个，死都值了，那不能死啊，你不能这么说，君子既动口还能动手，对吧。七哥七哥，讲讲国内放开外汇投资，傻啊你呀，怎么可能放开外汇投资，玩你呢，把外汇给你圈进去，所有钱进了共产党那里边那边，说句难听的话，那是肉包子打狗是永远不会回的］。
你永远记住七哥这些年证明一个最牛的，七哥就没有任何情况下，就没有任何情况下，就没让共产党把我给骗了，钱绝对不能放共产党那，这个常识如果人还没有的话，你还左顾右盼、首鼠两端你会失去一切的。马云虽然我没跟他合作，但我告诉马云的律师，我说你告诉Jack Ma，我就告诉他一条，不要混到有一天真的吃饭都没得吃的时候，连司机都没有的时候就惨了，最起码积点德，在海外有人能借给你钱花。第二，在海外放点真的是金融产品，任何情况发生家里人有口饭吃，现在Jack Ma连自己的跟他生那个孩子的女人的钱房租都缴不起，他买的有很多房子，但是他现在要住在澳门，澳门有房子，香港也有房子，日本也有他的房子，但是他现在到了美国、加拿大他就没房子了，因为他当时没有身份嘛当时，从拉斯维格斯住一段时间，从旧金山住一段时间。叶简明，叶简明的最好的Partner是原来上海武警司令部的一个人，我告诉他，我说叶简明最聪明的作法不是在美国纽约麦哈顿买那么多狗屁房子，共产党都得给你收了，它想尽一切办法都把你弄走，你要有一种东西，有一种智慧的东西，比如说你做一些金融产品，你像那个以色列的有很多那个可以提现的金子啊、银子的、钻石的证券，比如说好的股票项目、GTV这种股票，谁也拿不走的，我说你弄一些，任何情况下你家人有饭吃最起码，结果傻乎乎的他买了一堆房子。听说就叶简明对面最贵的那个房子，全部都是共产党来把这房子全部劫走。肖建华，弄了五十几个孩子，我当时我就说，肖建华你早晚有一天死无葬身之地，这五十几个孩子不要说恨你，他就是知道你是他爹，是你给他妈1000万美元给你生了个孩子，你就不陪他叫他看不着你，事实上你给的是什么，只能闻只能看不能碰的爹，那是他亲爹，他一生中都会恨你，没有比这种男人不要脸的了是吧，你叫人家给你生孩子，你没有时间陪他，没有时间给他就是没有爱给他，没有爱给他你干嘛生他，是吧，你生这些孩子干什么，你不是自私你不是变态吗？这50几个孩子的怨恨，因为越爱你越恨你，不爱你更恨你，你一定死无葬身之地，病死、老死都不会是饶了你的，或者进监狱，咋样？完球蛋了吧，作的！五十几个女人给他生孩子，是吧，好，我告诉他我说你家海外不管多少钱，只要是你家的钱跟你家人有关系的钱，一分都少不了拿回来，现在全球追缴肖建华钱追了几年了，傻乎乎的还真拿回去了一两千亿美元，不找死吗，是吧，肖建华更荒唐的事情，听华尔街一哥们给我说，投资人家以后叫人家签署了所谓的代持协议，最后是把那基金大佬找去以后，这是不是肖建华的啊，肖建华都承认了，我可以让你叫下肖建华，把钱还回来，这都愚蠢的东西。就这些人偷鸡摸狗行，真搞大智慧屁都没有，他就是会行贿找一些女人，是不是啊，陪这冰冰那冰冰、这热热那热热的，是吧，跟着这些当官的搞一搞，弄点钱，坑点老百姓，他没有任何善良之心，
他不相信恶有恶报善有善报，必完！七哥从早就说，我绝对不能有钱，但是我必须要拥有点石成金、随时可以有钱的能力、有借钱的能力、有融资的能力、有赚钱的能力。我想赚钱，我就能从西大街、59街，我要买点东西，我抱到59街东，我就能给他卖出去。很简单，今天的我能不能做到？我百分之百能做到。我就在这儿喊战友:战友！是不是？木兰、玛莎、杨丹荷老师，还有炮爹，我从西边买了一卷纸，1万美金，我到东边来你们能不能帮我买了？你放心，你们都得抢了。你们抢的不是纸，是对七哥的信任。七哥叫你拿走10万美元这个纸，你知道七哥回来会给你100万美元，这就叫能力，人家信你。就像前天某国家的财政部长说:Mills，好想你啊！是吧？I miss you. I love. $%^￥。我说:&amp;ldquo;你到底有啥事，说吧&amp;rdquo;。&amp;ldquo;我想买-Coin。&amp;ldquo;&amp;ldquo;买多少啊？&amp;ldquo;我想买5亿。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;没有可能。”&amp;ldquo;那我买4亿。&amp;ldquo;我说:“一个都不会卖给你，但我很感谢你。你想买什么？你想买一毛钱一个？&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;你不在范围内，我们只对战友卖，以后到市场上，我们欢迎你买，你想买10亿都买走！是吧？你出100块钱、1000块钱、1亿块钱，你要都买走，市场交易谁都可以买呀。王岐山都可以买啊！对吧，我也管不了啊那是法律啊！那你出啥钱？关键是你出的什么价钱？&amp;ldquo;然后他说:&amp;ldquo;听说你这个GTV要重新在开曼群岛你要融资，还是BVI呀？我要投个10%。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;什么价钱呀？&amp;ldquo;&amp;ldquo;一块钱一股。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;你进来100块钱一股都不给你。&amp;ldquo;为啥七哥敢这么牛啊？咱不用他咱能活下去，咱不用他咱真能做到那个程度。肖建华、叶简明还是吴小晖，还是所谓的王健还有陈峰，离开共产党那个茅屎坑吃屎的本事，他连个屁都不是，零！因为他不是靠能力赚钱，他靠的是投机取巧、卖身卖命、舍身犯罪、没信用、没智慧、没有执着，更没有神！我们靠的是什么？智慧、信用、尊重、真正的能力。这跟他们本质不一样，是吧？就像这今天早晨四点多钟，那个基金说:哎呀郭先生，我打扰你，我们全疯了！Mills是我们的神呐！这基金赚大钱了！就你没有退呀！咱家，他说。。。。两个月前，这帮不要脸的到啥程度这帮基金的人，这帮人很low的:&amp;ldquo;郭先生，你们家族基金投的钱我们现在要给你退回去，因为港币看来是肯定不会倒。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;按协议到2021年11月份你才能退钱，在这之前你退钱是不行的。&amp;ldquo;他说:&amp;ldquo;那我退给你钱，我不收管理费。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;不可以！&amp;ldquo;你说我们家里边基金有多。。。。说起来这是家事不能对外说，生气！我好几个侄儿、侄媳妇给我打电话，三、四年了七叔死活不管，一说要退基金的时候来打电话来了，这就是家里人啊，说:&amp;ldquo;七叔啊，我们商量了一下子，咱把这个钱退回来吧。&amp;ldquo;我原话是我说:&amp;ldquo;最终签文件的是你们，退与不退是你们说了算，我建议不退，你们退了也别跟我说，但我建议就是不要退，退了以后这个七叔就不要再跟我联络了。″投资就是你要坚信你的投资的理念，这个投资最忌讳的是投资的什么？看到好的时候你往里进了，看到坏的时候你跑了，你以为你能跑得了吗？所有人，99%的人被割韭菜就是这么割的。聪明人，人家巴菲特说的:&amp;ldquo;人家恐惧的时候，你进去了，人家贪婪的时候你走了。&amp;ldquo;但99%的老百姓是人家贪婪的时候你也贪婪了、人家恐惧你也恐惧，那你不死定了吗？我电话就给他挂了。结果现在多少钱？你去想想战友们，这港币没了得赚多少钱吧？最起码现在按家族基金投进去，最起码投了将近7亿美元，7亿美元200倍的杠杆，赚多少钱吧？200倍的杠杆，大家去算算赚多少钱吧？上千亿了吧！
我估计很多保险公司都得垮掉了个球的了，它都付不起了都。这就是七哥，对吧，永远记住兄弟姐妹们，不要当那个99%的傻瓜，最简单的傻瓜，当看到事情不妙你就跑，所有投资只要你的耳朵是听别人说的、采取别人建议你必输无疑。老天给你的福分和回报是你自己身体里的，你怎么能听别人的呢？你认为这件事情是对的，你像昨天我们一个战友，给我发信息：七哥，GTV任何情况下我投资的股份都不会退，不但不退我能加我加多少我加，我加300万美元到700万美元。我告诉他我说:加你是你的权利，任何一个椅子都可以加，只要这些原来椅子的人都可以加，我们的战友任何人都可以加，但外人不行。他爸爸是一个我非常尊重的一个人，老人家从体制里面帮了很多人没什么钱，后来他那个孩子很争气赚了一些钱投了GTV，而且他爸爸现在身体也不好属于中风状态，这种人他不赚钱都不可能，他爸爸一辈子都很棒的，他知道自己他相信的是郭文贵和GTV这个平台和理念，你像那个傻王八货手持钢叉的闰土，他得后悔死一万辈子，记住我今天说这话，你等GTV过一段重新发完股以后，得让他天天、天天蹲在马桶上天天喊。你记住我今天说的话，我们的G-Club，G-Fashion、G-Club。大家现在记住G-Club现在带一个人可以买N个卡，你买一百张卡都可以，我现在不想多说你们未来懂啥意思，你任何人现在可以买，你可以买一百个卡、一千个卡，随便买。但是记住你只要相信跟七哥，我还是那句话只要赔钱的，你钱少一分钱了七哥赔。就像很多战友昨天我回复，我说你的钱，只要你走一分钱不会少，你进出自由。留下来投资，保证只会多不会少，这是七哥唯一敢说的。我的历史证明给你们看，我从河南裕达到北京政泉、北京盘古，和郑州裕达多少员工跟着我当时房子都是上千万的房子，政泉多少战友、几千个战友都是从零到了千万的房子，盘古、方正证券、海通，七哥买海通的时候是13块钱，七哥买完海通是36块钱一股，你去查查去。七哥买方正时候是三块五毛钱、三块三毛钱，最高时候17块钱，这是七哥整的，牛不牛啊？要当时跟我的其中我们的、我女朋友，没有男女关系的，我其中一个女朋友，她说七哥我买了一些方正股票，我说买了多少啊，她说买了买…，我说你还没钱了是吧？她一听啥没说，我不能告诉她呀，她回去呱唧一下进去了，一头就又进入了方正股市，三块多钱，人家十七块多人家走了。现在也在美国呢，在德州，在德州前两天给我看照片，发了个大房子，哇塞，赚的，她是其中赚得最，就是相信七哥，那没办法是吧？七哥，见男朋友见了仨，是吧，”就是七哥我给你发这仨人，我啥感受，你看谁行”。我说你说吧，我咱俩现在123我说我给你选2。最后选了2号男朋友，现在也是我哥们，赚大钱了。一个你信不信?二你投资跟的是人，第三要跟自己的感觉别相信别人，给你建议的人他没有你有钱你就千万别听他胡说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1083/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1083/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在西方社会包括美国，他们强烈地意识到，完了，出大事了。
现在这些所谓的科学家、专家，没有不看咱G-News的，没有不看咱GTV的。
上天造灭疫组，咱们这两天的俄罗斯俄语的、法语的、德语的、西班牙语的、韩语的、德语的啪啪都上去了，大家你们去想想，你们去看看咱们G-News的后台数据。这么短的时间，我们战友们创造了一个什么神奇。
战友们，我们一定要看得起自己，拿自己当回事。这就是我们战友们做到了，没有人能做得到。
整个西方都傻了。这个数据是震撼的。而且我们所有说的话，所有G-News的东西全都是来自于国内和国外的，是第三方。而且都是我们默默无闻的无名的战友们做的，没有任何个人观点。有些文章引用的观点都是多少专家、事实数据，震撼。
战友们一定要记住我说的这句话，你们在创造伟大的历史，这个伟大的这一面是我没办法能用语言形容的。
有人发了个推，挺有意思，说中国男人看到中国女人嫁给非洲人的时候，相当受刺激；要给中国男人找一个白人媳妇儿，你更受刺激。我相当认可这话啊，我想当认可。
中国男人呐，像什么John庄，还有那鸡腿潘，俩加在一起2米84，就这货你就没法看。我还有其他几个所谓的大咖，我跟你说，你在生活中没有真实的这几个人，用的一个龌龊、惨不忍睹来看，还有几个所谓的某媒体，那个熊宪民、韦石你见到以后，那就真的东亚病夫这个词就是他们给招来的，就把我们华人形象给毁了，龌龊。那次在华盛顿开庭，在庭上那帮人，哎呀……。
西方，我给大家说，这几天你们要注意到。非常重要的是，西方是真正地意识到了，就在昨天和前天，强烈地意识到了这个病情，是被共产党给骗惨了。
我刚刚和一个美国非常重要的咱们的战友，国会的某议员，说了一个真的是让我感觉到想明白了的这话。他说郭先生，美国人这次付出的代价可真不是10万亿美元、20万亿美元；他说美国人挺过这一关，就是伟大的美国。挺不过这一关，美国付出的代价可能真就是没有了的美国。
我说我告诉你，我发自内心的说，你可以查我历史，你看我公司里所有我演讲过的所有视频我都有，哪天我要在GTV上，分期把我从1991年给员工开会讲的——我都有，视频、照片、录像——我逐期我都会说出来。你们一定不要看郭文贵现在说什么，你不要相信任何人现在说什么，或说跟他没有关系的什么，你要看他这28年、29年、30年，他说了什么、做了什么。郭文贵的历史都是有录像的，都是可以查的，都是有记录的。你去看看。
那个时候我就说，我在每次演讲我告诉过，我说不要相信这些王八蛋说要打倒美帝国主义，这个美帝国主义从来没要过咱的田，也没要过咱的地，没杀过咱们的爹，没杀过咱们的娘，没杀过咱们的兄弟姐妹，也没有奸淫过咱们兄弟姐妹。美国给中国人的都是支持，都是帮助。
他为什么这么说呢？大家现在记住，纽约四大医院，长老医院、NYU医院、哥伦比亚医院、还有忠诚医院，这几大医院现在还都好，设施什么还都算可以。但是哥伦比亚医院已经明确给政府说了，说就哥伦比亚还有曼哈顿这点资源，在两周要爆发以后，根本杯水车薪。这几个床位、这些医疗根本不够用。——这是一场战争！
很多人看到美国的那个救护船来了，还拍了照片什么的。大家没明白，那个船是给战争准备的；发动了核战争，发动了战争空袭以后准备的。那不是开玩笑的，那可不是几张照片，大家没看到本质。为啥美国人真是感受到了，这太吓人了。
你看到美国那个护士拍出来哭那个小女孩了吗？那个在美国引起的震撼可不是开玩笑的。咱们穷人家出身，咱来自中共那地方，挨打、挨骂、灾难、死人、地震，多了去了，触动还没那么大，都被共产党弄麻木了。可是美国人过着好日子，天天在天堂里边，流个血、伤个筋、动个骨都是大事啊。一说医院里面已经是人满为患，看到这个医院里面到处是人，兵车里拉着死人的时候，这对美国人刺激太大了。
说到这我要跟大家讲，昨天直播，有战友给我发信息说，今天好像是能听的就是美国强大，还有基因这一段，美国生物科技这一段。我想告诉大家，我很多直播，不是说给战友们听的，我的很多直播是说给国内的战友们听的。
还有一个，我必须要说，有些战友啊，你对文贵你怎么教育，十母教子的方法都可以，你得先把自己的知识面扩展一些你再说话，否则你真不能乱说话，说话让人笑话。你别像那欺民贼似得，各个都头大症，都好像是自己天下无敌。
我走到全世界任何一个城市，任何一个国家，我都找当地最好的历史教授、哲学教授、博物馆的导游带我看看，了解历史。所有的导游和大家、真正的教授、历史学家都讲一句话：不管你是多么的学习，多么的辛苦，即使你从娘肚里边，怀你那天十个月就开始，第一天起，你被受精受卵第一天起，在娘肚子里边开始学习，到你死了化你那一刻，你所对历史的了解，那都极为渺小。他说，连雪山上的一滴雪都不如。所以任何时候所谓历史专家，是放狗屁，历史实在是太久远了。
我见过的那个化学的专家，专门给我讲化学。他说：郭先生，我最后要告诉你一句话。你想学化学，你到这个时候了解化学想补课，我可以理解，很佩服。但是告诉你，人类对化学的了解，那实在是太少啦。
最后我走遍全世界，没有我没去过去的地方。答案是：在历史面前，在大自然面前，在人类整个面对的所有的未知力量面前，人类永远是无知的。
共产党培养了一批傻瓜，你看看一个个愚蠢的嘴脸。都以为自己……像王岐山、孟建柱，都觉得自己，哎哟，我是神呢，我干什么都行，我啥都懂啊。我想的就是正确的，我说的就是对的，谁也不如我。他根本不知道，自己家里边穷的连饭都吃不起，连自行车你都不会骑，然后你就屁股在那开飞机呢。很多这种大头症。全人类没有见过比我们中国人啊……就是一张嘴……
昨天我看到一个社交媒体上，一个民工还有个要饭的，就像当年郭文贵那个样，坐在餐桌上在批评美帝国主义。说是，美国完啦，美国不就老大吗？什么叫老大呀？老大你这一时间不照顾，最后人家都跑到中国，都来拜中国来了。
我成长的环境，和中国人成长的环境都是一样的。我深有感受，郭文贵也曾经在这种无知，这种傻瓜的时间，我也经历过，我也当过这种角色。可今天我知道，谁也别乱讲话。特别是，有战友说，你昨天讲的什么……战友跟你说，昨天我所讲的事情里边，如果能听懂的战友都是高人，听不懂的真得好好想想。
我那天在电影院给大家看，就是《摄影师的故事》。摄影师的故事是真实的。我从来不看什么梦幻片电影的，我那是很少的。故事片、情景片，我就爱看历史、纪实片、纪录片，或有真人真事作为背景拍的电影。什么《叶问》呐，除了《叶问》还有什么《战狼》啊，这些都是完全是扼杀生命的，纯粹胡扯、自淫的、自虐的片子，我绝不会看的，不会浪费一秒钟。
这个《摄影师的故事》是真实的故事。今天在共产党内部有多少人，你可以选择当摄影师这个角色。记录下共产党犯罪证据，不惜一切代价留下证据，是拯救你自己，拯救你整个家族，甚至拯救你整个周围的人，甚至拯救整个国家。
大家懂的人都明白，《摄影师》为啥获奖啊？不仅是他的几个镜头拍得好，故事拍得好。如实地记载了纳粹末期，怎么杀人，纳粹是如何的心理状态。为什么有人被枪杀了，为什么有人被活埋了，为什么有人活下来了，却拯救了那么多人。我希望共产党的所有内部的战友们都想想，可以自己当好摄影师这个角色。真别以为你伟大、了不起，等有一天你需要的时候，你就晚啦。我不是开玩笑的。
那么我再提一下子昨天的世界大战，第二次世界大战。第二次世界大战大家一定要看看，希特勒攻打巴巴罗萨、莫斯科、斯大林格勒，包括美国珍珠港袭击，包括中途岛这场战役，这都是决定性的，包括了诺曼底登陆。
这里边我想跟大家说什么呢？共产党就是当年的纳粹。它那么嚣张的情况下，它那么疯狂的情况下，它已经吸毒吸到了自己迷糊了。最后一次跟所有的将军开会的时候，跟戈培尔他们这些人在一起的时候，还有戈林。见面的时候大家都傻了，说这整个一老头啊？他才五十来岁啊，希特勒。迷迷糊糊、胡说八道，还要反攻还要胜利呢。但是德国这些将军都知道，这肯定打不赢，这是自寻死路。但是大家最后都选择了，我们发过誓，我们要忠于元首，最后几十万人死。像在苏联一样，打莫斯科一样，也是几十万人死，在诺曼底几十万人死。苏联都打到柏林了，他还想着反扑呢。
大家想想今天的共产党，难道和希特勒不一样吗？你觉得那中南坑那几个脑袋，哪个不是希特勒这个神精病啊。它已经大局已定，生死已定，还在那演戏呢。希特勒还在那幻想着自己的什么第三帝国，我什么，我要整个德国人要统治全世界了。
你看看几场战争，出现在神迹、神奇、天气和那些不应该犯的错误，德国人。和法国人、英国人、德国人，联军、盟军。包括巴顿将军的二次被重用。最后巴顿死在那儿了，最后还死在那德国了，是不是啊？
这些事情今天，太像极了中共这个政权灭亡前，疯狂、不可一世。你看现在还想着统治全世界，还等着全世界去朝拜它呢。还等着全世界跟它要口罩、要手套呢。
这一段大家没认真看，我觉得战友们，好好看一看纪录片《第二次世界大战》。所有的镜头，九十以上的镜头是战争中的原镜头。经过专家彩色复原以后都是原镜头，你什么大片也拍不出来。原人物、原镜头、现场。那是用上亿人的生命，记载的，那创造了一块历史，被人给记载下来了。这是人类上第一次用视频，现场拍下的视频。
日本最惨的山本五十六，山本这货啊，最疯狂的时候就是中途岛战役。它灭日本的航空母舰，当时牛的很啊，比美国厉害，当时就灭在那。你看看那个美国的傻乎乎的，飞机转没了，找不着了。它第一个是水雷舰队，找着了。水雷不管用，丢人不？那时候美国，你想想丢人不？啪一下子，俯冲式的轰炸机，两个队找不着了。最后，就在最关键九点四十分的时候，突然间天上出太阳。太阳照射水雾，水雾打在了船上，出了一根彩虹。哇塞，这帮哥们找着了。这一顿狂轰滥炸，灭了。
这是一种革命性的，它想诱导美国的航空母舰去那，我打中途岛，你跑这儿来救援，我在后面给你包抄，把你航空母舰舰队全灭了。他没想到美国人破解了“AF”，一个兵一个技术兵，把这个消息给了尼米兹上将。尼米兹就是当时整个太平洋舰队司令。他就相信了这个兵。最后还测试了一把，日本人上当了，证明了这个“AF”就是所谓的中途岛。最后人家是将计就计，世界上最大的钓鱼，把鱼给引进去了。他想把人家引来呢，他没想到一打机场，仗完了没有飞机。回头一看，说对面航空母舰来了。美国，两艘航空母舰。他以为我在夏威夷给你干掉两个，他错了。
航空母舰约克镇，当时说修复要三个月，尼米兹上将看了看跟他说：对不起，我只给你三天。恢复几乎被炸沉了的约克镇号，约克镇号三天被修复，出现在了中途岛。这个伟大的航空母舰可把日本人给毁了。
这是中日战争当中从来不提的，美国人干的事。都是共产党拿着小米加步枪……还有掐脖子，还有甩鬼子、咬死，都是女兵、都是女共产党员全把日本人杀了。根本不是那么回事，所以说那搞笑的。
当时的美国，你去看看那个时代。那个时候已经注定的是（意大利）墨索里尼、日本山本五十六、东条英机、希特勒必亡，必亡。
东条英机啊，到日本去你看东条英机所有关于他的传记当中，东条英机是日本当时武士大家族的后代，这小子又有政治头脑，还是军事专家。到最后他写了一句话：我们都疯了，但是我们只能疯下去。他把日本国给毁了，你们知道吗？打中国、打东北三省，因为他要抢油、抢资源、抢铁。当时日本已经被打得很烂的时候，他竟然想到印度尼西亚去抢荷兰的油田，然后去干掉美国，然后到南下，最后在塞班岛约一场大战，然后中途岛。
你去看一看这个历史，跟今天共产党发动的一个个的战争——一带一路、中美贸易谈判、中东计划、非洲市场占有、然后中非论坛、中俄协议、中俄石油协议——跟当年希特勒的招，你去想去吧，每个故事都能套到一个故事上去，你把每个人物都能找到。
希特勒一辈子都相信到死的，叫戈林将军（赫尔曼·戈林），就是他的空军司令，哇塞那个肚子倍大。打英国他说：我把他灭了，我三天就把他灭了。把英国不但没打灭，把自己给打没了。
法国，当时希特勒陆军，当时啪啪二三十万大军打到法国，法国人这帮这个傲慢，在二战就付出代价了。法国人说什么：他最起码得一星期到十天（才）得来。他做梦没想到，德国人吃了当时（的毒品），今天就叫冰毒。每个当兵的全给喂的冰毒，（吃了）冰毒啊杀人如麻，杀人机器，坦克部队第六师直接干到巴黎门口。把法国人吓傻了，法国投降了。三天打到，当年二战就把法国人（像）马克龙的这种傲慢给打趴下了，你说这希特勒厉不厉害？
啪，给打过去了、打趴下了。戈林，我又飞；当时继续往前打，就直接通过英吉利海峡干英国去了。他的陆军部队接着打，就肯定过去了，历史都被改写了。戈林为了证明自己牛：哎，停停停，元首啊，给我空军把它炸平去，我空军上。
这是最关键的一刻，他把陆军叫停了。英国还没准备好的时候，直接啪过去了，结果一过去，败了，彻底改变了历史。
后来是空军太惨了，英国发明了雷达、发明了雷达阵；德国人有了夜间夜航器；夜航器和雷达阵的对战，一干干了很长（时间），死伤无数。
最后是日本人疯狂，啪叽，偷袭珍珠岛。英国丘吉尔说：行了，我高兴了；二战结束了，西方赢了。因为他知道美国那工业国家，美国那个时候的经济实力、工业产值，还有美国人的思想。
美国人没有民族啊，美国人就是一个欧洲。谁说美国没历史，美国的白人，不是自己的美国长出来的，白人就来自欧洲，是欧洲的精英来的。它就是西欧洲，它怎么没历史呢，人家历史都几千年。说美国没历史，那是狗屁不懂。美国是最悠久的历史，它是历史中的精英的结果，叫美国。所以美国不是一个国家，它是全世界精英的一个平台。包括我们黄皮肤人、亚洲人，一样的嘛。
为什么山本五十六当时完全不同意打美国呢。他到美国、哈佛这些地方都来过，山本五十六在笔记的时候：千万不要惹美国这个巨人，惹了就完了。最后东条英机非要打，他没办法，他就打了。既然打了，他说那我就打个惨的——偷袭珍珠港。偷袭珍珠港根本是不可能成功的，完全是美国的傲慢和大意，结果把美国打那么惨。结果打得惨，反而这件事促进了美国参与了二战，拯救了世界——坏事变成了好事。这是个核心的东西。
所以说大家去看这段历史的时候，你再看今天中共。
所以说那个戈林到最后的时候对苏联，已经被人家苏联在斯大林格勒，三十万大军给拦在雪地里快冻死完了，已经死了七八万人了。
希特勒说：你只能战死，你不能回来。这小子有多疯狂啊！
当时只要这小子说一句话——这个将军叫格斯什么特勒——只要这个混蛋说：我不听你的，我得回去了。啥事没有！他就死忠希特勒，最后他还是投降了。要么你战死，要么你投降，最后他投降了嘛。当时投降是九万个俘虏给了苏联，回去了500人，（其余）全部被杀掉，三十万大军就这么弄死了。
这个中间没粮食的时候，戈林又站出来了：我空军，我给你去送粮食。每天需要四百吨粮食，他总共送去了大概十五吨粮食，你说那不饿死吗，人吃人呐！
戈林就是共产党的绝对缩影，中共的军方无数个戈林，孙力军、吴征、孟建柱、王岐山都是戈林。这些人会帮助我们把习近平、把共产党给引导到一个绝路上去，毋庸置疑的。
我们说到这的时候，你们大家记住，我要告诉大家，你看看当时德国牛到什么程度。德国最先进武器设备的背后，供给全是用骡子、用马，它并不是一个先进的国家。先进的国家当时就是英国和（美国）、是法国，并不是德国。跟共产党今天是很像的：修马路、基础设施、搞火车、大兴建设、权力集中，然后征服世界，一个国家就一个领导，跟着一个领导走。
二战这是真实的故事，我这看了几遍了，我还要再看。
二战给我们看出了很多国家。日本这个国家和德国一样，只要有一个领导，我都不相争了，我就听领导的，领导让我去哪我去哪，让我跳坑我跳坑，让我死我死。悲剧！就是这两个国家只跟着英雄走，英雄如果是枭雄、是鬼雄，这个国家就是进了鬼路、进了黑道，直到死方休！这就是真真正正的日本和德国在二战中表现的角色，东条英机、山本五十六、包括天皇全是这号；希特勒、戈林、戈培尔全部是这结局。
诶，这个美国就不是。美国这个国家，每个人都是英雄，你惹了哪个人了，我们都上。它是集体英雄主义和个人英雄主义（结合），那么美国是一个人英雄主义领导着整个国家方向，所以说这是了不得的。它又尊重集体主义，但是它又主张个人，没那么多英雄。如果你是个所谓狗屁英雄，你不符合我们集体利益，把你干掉。巴顿就打了两个士兵，灭了他，fire，炒掉鱿鱼。
英国是什么国家？英国不允许个人英雄，是国家主义，英国女王就是我们的象征，我们大英帝国就是国家民族主义占上峰。一旦欺负到国家了，全上。平常你看不着什么民族主义，都各个梗梗的，脖子梗梗的。
法国人是典型的傻瓜加投机主义，非常傻的投机傲慢主义。非常有品味、有生活，但是非常自私，投机主义者。
然后我们中国呢？我们中国是典型…….(断线）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1060/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1060/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是2020年3月14号，文贵在星期六和战友们一起乱聊世界大事。
今天是阳光明媚，大海上真是漂亮至极，你们能看到大海，大海真的很漂亮很漂亮。今天也不冷，也不热，阳光明媚，看上去很平静，这个世界很太平很太平。
对面这个小岛上，今天早上我发现很早就有人往这来了，应该是……因为这个小岛现在还没有开放，应该是政府军方人员。对面那个岛上，也有人来，应该是国民自卫队。所以说现在美国，现在这个国民自卫队要起到关键作用了。
稍有点微冷，但是很舒服。
战友们好，我相信很多战友们都上来了。昨天晚上，坦白说是没睡觉，真是没睡好，真是很少有的，很少有的一个就是……，昨天晚上是没有睡好，怎么也睡不着了，这几天在船上是躺下就睡，昨天晚上反而睡不着了。
关键是来自于几个方面的信息。一个是关于香港。咱们国内很重要的一位战友，跟我谈了半天关于香港的事情，这个真是让人心里很不舒服。他说他刚刚和某个人物见面以后，问他到底香港中共上峰的政策是怎么样的呢？那个人告诉他说，非常清楚，上峰的政策就是把香港打跪下，打趴下，打服气；中央所谓上峰已经放弃香港。借着这个机会，要把深圳、珠海、澳门、上海，给过渡期，尽快地过渡到东方明珠，实至名归到上海；说要么留港不留人，要么让香港必须百分之百的听话。后来说了些具体的细节。
就是这位战友当初告诉我们，在2019年6月7号，说香港将要抓捕5000人，接下来是10000人到20000人；就是这位战友告诉我香港的四大不要脸家族的各种承诺。就是这位战友告诉了我，王岐山平港七策：包括在香港使用准化学式的武器，和包括在香港用黑警，在宝安区，在湛江，在珠海，藏着上千辆已经喷好的香港警察和医护用车。大家知道后来一一兑现，一一发生。
是这位战友告诉我，在香港的几个军事基地在处理尸体；是他第一个告诉我，说香港抓捕回大陆大概20000多人。当时说香港已经抓捕3000多人，说这3000多人60%都得消失。后来知道远远超过这个数字。这是在去年，也就是2019年8、9月份的时候说的。
昨天他告诉我，香港会更糟，会有更多人被自杀，会有更多人莫名其妙传染上CCP冠状病毒。听起来这些真让人不舒服。
另外一个消息告诉了我，现在北京、重庆、黑龙江、辽宁，还有济南，以及江苏、杭州真实的感染病毒和死亡人数，听得我真的是心里堵得慌。文贵啥都见过，但是听到这些心里还是承受不了。
另外一个，他告诉了我，现在湖北人已经大部分的强制性离开湖北，到广东、深圳、上海各地去工作。
更夸张的事情说，共产党已经准备好死1亿人口，14分之1，死1亿人口以后的中国是什么样子？由于他所有的情报都是准确的，这1亿人口这个说法，一下子把我从椅子上给弹起来了，因为这个数字和这个说法不是他一人给我说的，其他的我们内部战友也跟我说了。
每14个留1个，这是多恐怖啊！虽然我们这专家那科学家的预测，让我们感到瘆得慌，但是我们毕竟还有希望。可是一听说要1亿人口准备死亡，所以也必须得复工，这确实让人受不了。
然后，说对美、对欧、对世界，又让我担心的，又来了，那就是已经准备好了最坏的情况下，就是世界人类历史上重复演的悲剧：发动局部战争。他们称为的局部战争：打台湾，或者在南海、东海，局部性战争——解决国内的大量人感染死亡和经济问题。只有一个核心目的：让共产党这个集权独裁继续苟延残喘活下去。
听到这些消息，但凡有正常脑子人都会睡不好，确实睡不好，确实睡不好。
今天我想和战友们，以没文化的初中没毕业的文贵的水平，谈谈我对整个冠状病毒，和即将消失的共产党的中国的前夜。我们爆料革命，灭共事业的一些大胆的、无知的、愚蠢的一些个人感想。希望战友们千万不要全部接受、全部信。不要听我讲，不要听我说，你们自己去查证。
我们要从最核心的一年，1918年……
1918年是人类全地球历史上两个最大事件。学历史的人，特别学近代史的人，一定要把一战、二战搞明白。这是最简单的，花一天就可以搞明白。
一战1914-1918年，就是萨拉热窝事件，所谓的刺杀大公——储君夫妇，导致的德、法、英是些老牌资本家，事实上就是欧洲大战，还不叫世界大战。奥斯曼帝国、匈牙利、奥地利、土耳其，这种混战，欧洲混战,（以及）前俄罗斯帝国。
1918年，这个年是对人类很重要的。它事实上是一个新资本和老资本的一场不可回避的战争。是欧洲老牌的政治势力和新的政治势力的一场不可避免的战争。
更重要的，是在拿破仑横扫欧洲，到俄罗斯惨败之后，诞生的新的欧洲势力。而且是人类上新的战争技术和战争方式，彻底改变。从那个时候起，人类已经走向了真真正正地，从老世界走向了新世界。
大英帝国、法兰西和德国这种欲挑战它们地位的这种不可（调和）的，还有奥斯曼帝国，这些奥匈帝国，这种利益，它必然的较量。
新型技术已经诞生：罗盘、无线通信、火炮、坦克、飞机、游艇、轮艇、航空母舰。把过去的那种方阵式的打法，那种火枪式的打法变成了机关枪。
机关枪的诞生，彻底地改变了战争的模式。从死几百人，几千人，几万人到死几十万人。然后军队大量补给的能力，火车一天时间可日行千里，飞机一天可飞行半个地球，工业化的整个世界彻底改变。
这个时候的中国大清、民国时期、大清之后，袁世凯、蔡锷等、孙中山等，中国新的民主，中国和西方国际的力量，也都在萌芽状态。
日本欲征服亚洲，后来要征服世界的野心，和德国以及在欧洲的意大利和法国、英国之间的这种共同的利益和目的，以及独裁政治，新型政权关系。特别是从过去的封建帝国，过渡到集权帝国和市场行为的碰撞，是不可避免的。
但是大家记住，一战彻底改变了人类的一切。这个大公事件，萨拉热窝事件，那个塞尔维亚人到底是哪的，现在都不用管他：后来是法兰西、英国都出来……
就在这个时候，这个打仗，催生了人类新型的战争模式。飞机、火车、航空母舰——大量的工业，德国的魏玛共和国的诞生，包括了新型的资本主义，全面诞生。
第一次大战对中国的影响实在是太深刻了。一次大战的时候，德国占领了青岛，英国、日本，八国联军之后的中国，那时候袁世凯能称帝不是开玩笑的。
这个时候1918-1921年，发生了另外一个更重要的事情，就是西班牙病毒。
西班牙病毒1918年8月份发生的。西班牙病毒虽然叫西班牙病毒，但是战友们，它并不是来自于西班牙。它是来自于美国的堪萨斯州，一个军营里，一个美国士兵感染的。
这个病毒后来被称为HIN1，这个大流感病毒，就是今天冠状病毒的前身。
当时全地球才17亿人口啊。17亿人口的世界，5亿人感染，后来官方说5000万人到9000万人（死亡）。事实上一定是超过1亿人口（死亡）的。这个对人类的改变是巨大的。
大家可能是，没有人去想一想。生化武器在人类上存在了多少年了。公元前一千多年前，都已经有生化武器了。蒙古人打仗，把有病的人尸体给扔到外面去，造成你的传染，扔到水源上去，这都已经有过记载了，造成了大量的传染。
但是化验室研究病毒的，最早是哪里？是大英帝国、法兰西帝国和日本。
当时的美国是一战以后的最大的受益者，是因为那时候它本身并没有参与到战争中去。西班牙这个国家呢，它是个中立国，弗朗西斯科这哥们，一战二战全都是中立国，独裁、集权。
由于当时的西班牙语在世界上属于主流的语言，它又是中立国，它有很多媒体。而且由于它本身，就是他皇上也染上了病了，被大家惯称为西班牙病毒。西班牙病毒绝对不是来自于西班牙，来自于美国的堪萨斯州。最后导致人类死了1亿多人口。
这个病毒1918年开始到1919-1920年年底神秘消失、结束。它第一次爆发是8月份，第二次是10月份左右再次爆发、再次爆发，再次爆发的死亡率高于第一次很多。但是到今天没有人回答这个东西哪来的，最后结局就是神秘消失。
文贵很有幸跟世界上最顶端的科学家，在以前讨论过这个问题，所有这些搞传染病学、生化武器的专家和军人们和情报机构，他们都认为H1N1是在二战之后的1940年到50年代，是由英国人，一个教授，在英国的实验室里分化出来，完全复原，定义为H1N1。后来的H5N1、禽流感，包括中东病毒，包括冠状病毒都是一个大家庭，包括艾滋病。这些情报专家、生化专家，所有人都认为这（西班牙流感）是人类第一次生化战争。
当时的美国还不是世界第一大国。一战的结果，当时应该是削掉美国人，或者美国人想削掉英国人。事实上，它导致了世界的政治版图，和种族存在，和国际、国家各种力量的彻底改变；更重要的是，奠定了美国将成为世界大国。
所以欧洲大战——就叫一次大战，已经点燃了第二次世界大战的火焰。因为世界必将最终确定一个真正的帝国。一战打断了欧洲的一条腿，削断了英国的另外一条腿，英国老牌帝国主义基本宣告结束。可是这个病毒是跟它一起来的。——这个里边很有意思。
大家有没有想过，就在同时，1920年到1921年，有一个比冠状病毒更可怕的病毒来到了中国：李大钊等、李立三等带回来了共产主义病毒。在所谓的那个红船上，来到了中国，共产主义也是同一年、同一时间来到了中国。
所以对中国来讲，有一战、有冠状病毒，也到了中国……
虽然中国政府说，报出来说死了只有几百人、几千人，台湾死了将近一两万人，朝鲜半岛死了十几万人，这都是胡扯的。因为在记录当中，河南、山东、江苏等带、福建一带。村中十有八九染上了这个病毒，到处是哭声，棺材不够卖，白布脱销，连裹人的席子都已经买不着了。怎么可能几百人呢？这都是胡扯的。后来家里边用什么白灰呀，撒地呀，用什么老醋那个土方……现在老共使用的招，还在用。
事实证明中国死人很多很多，台湾当时所谓的死了一万多人，也不都是真实的。美国在那次死了二十几万人，二十几万人。全世界死了将近一亿多人口，十七、十七亿人口啊！大家想想死了多少，说是2.5%到5.5%，我认为它超过这个数。因为那个时候统计和信息、交通不那么发达，也没人报。
但是这三个事件的发生：一战和整个西班牙病毒，包括共产主义来到中国，这个事多大呀！
接下来大家看到，发生了一战之后，接下来就到了1929年和1945年的第二次世界大战。
这个大战的开始，大家记住这有一个条件，1914到1919年，虽然有病毒，一战之后世界的经济，由于工业化，而且是有火车、有新科技的诞生，世界上曾经一度时间，金融、工业、航空、新科技飞跃发展。但是到了1927年，大家知道就发生了全世界震惊的，也是人类上最核心的时刻——就是经济大萧条。
经济大萧条很多说法。叫通缩，就是银行借出去的钱，很多钱还不了，利息很高，就不愿意再借贷；不愿意再借贷，那银行的存款越来越多，银行就更不敢借；然后就减低了消费率。货币供应也就是M2，就今天的叫做降准，也就是给货币兑水。流通，货币流通出问题了，两头憋，给憋出事了。这是一个大家基本认可的说法。
另外一个说法是，当时整个大萧条，美国将近7、8百万人失业，英国5、6百万人失业，全球几千万人失业，特别是西方国家。当时认为是整个按照今天的经济学和金融说，就是说：供给不足，市场消费力不够，流通率不够。
就像一个人一样，血液太稠了，转不动了。血液越稠，人越不愿意动，越不愿意动越稠。就是银行借不出去钱，不敢借，借债的人是越借越害怕，不能借新还旧。实行了血梗阻、血管梗阻，导致经济的发展跟不上，通缩、滞涨，吧唧！社会大萧条，大量失业。
当时美国的胡佛这个人很有意思，胡佛被称为美国历史上一个很糟糕的总统。当时是一个完全靠私人企业家，政府不干涉的办法，来面对这场危机，后来要饭的到处都是。
就我待的这个地方是最有名的，有一个胡佛事件纪念馆。我也看过胡佛纪念馆，当时在大街上的要饭的叫胡佛碗，盖着毯子叫胡佛毯，在那个轮椅上睡的叫胡佛椅。
一时间整个由于大量的失业、发不出工资——没钱，导致另外一个结果很恐怖，就是大量的私人企业倒闭。美国的那些木工产业，当时的建筑工人把那做好的建筑盖木屋的梁、木头和柱子都当作柴火给烧了，农场主的牛奶倒遍了整个密西西比的大河，成了白色的银河。工厂里的工人所有的配件、金属拿回家去当了装饰品。
整个社会就是一战之后的货币金融和市场、流通，包括政府的市场主义，遭遇了重挫。银行大量破产，当时的银行到达什么程度？就是一比九，就是银行储备金是今天的中共一模一样，一块钱借出九块钱，10%的储备金。
当时大家呢，由于慌张、紧张，都去银行取钱，一到银行取钱，造成了一个雪崩效应。到银行取钱，银行兑不出来，到那个银行取钱，结果大量的银行，特别是纽约银行，大量的崩溃、关闭。银行的倒闭和私人企业家借不到钱，以及大量的失业和一些产品无法通向市场，造成了社会治安动乱。
这是刚刚的在西班牙病毒之后的美国，发生了这个事情。整个世界处于瘫痪状态。
大家千万别忘了，这个大萧条对中国的影响，没有。因为中国当时是白银政策，货币与白银挂位，银本位，基本没受影响。
但是对金本位的英国、法国、德国、意大利、西班牙、美国造成重大冲击，最后，二战一个对世界最大的影响，就是英国首先宣布了与金本位彻底结束，脱钩。后来，英、法、意，后来美、日，日是非常早的啊，都宣布了与金本位脱钩。
二战开启了人类历史上第一个货币没有锚定的一个新的纸币的模式，就是开启了真正的美国石油美元。也就是英镑倒下，美元成为世界上流通货币，并且不以金本位，以国家信用，叫国家政权为锚定的这种金融模式开始。这是多大的事，战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月28日谈WHO已经认错</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1018/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1018/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2020年1月28号,文贵保平安直播。希望所有的中国同胞、所有的战友们，都能平安健康！此时此刻，文贵正在马阿拉哥俱乐部，在海湖庄园，湖上，没在海上，正在这儿直播中。
刚刚练完，刚刚健完身。刚才我们那个船长说，郭先生，他说我曾经到过中国，也看到很多中国人打太极锻炼，他说也看到很多中国有伟大的运动员，他说但是在海外，看到中国人晒太阳的，看到中国人锻炼的还是少。他说这些年来看到您每天坚持锻炼，他说我太佩服了。我告诉他，我说当你一个人到了一定年龄的时候，你还能坚持锻炼，事实比你想象的还难。但这种锻炼，就是一个人的意志。这个是非常非常重要的，我再次跟战友们说一定要锻炼！
另外一个我要跟战友们说的，一直啊，爆料革命的大门，说这个两道大门开了，但是第三道大门我老说差2.7，不到3。现在有没有？还没有。这0.3很艰难。因为三道大门一旦打开，共产党基本上就会加速死亡。为什么我说那个3不够呢？
大家要记住啊，大前天和前天，我都报道过，WHO——世界卫生组织，世界卫生组织一直以来对于咱们这个爆料革命，我可以告诉大家，这一次疫情，老天安排一定会发生的疫情。我们对它有过评估，有过预测。这王八蛋组织啊，绝对是个黑心组织。
大家记得，昨天有战友们也都发出去了，Gnews也发出去，当年的陈冯富珍，来自香港的，是共产党的绝对走狗。这个王八蛋，这个女人太烂了！香港不知道出了这么多伟大的女人，也出了这么坏的女人。曾经跟她接触过两次，就是那种共产党的官僚，拿着老百姓的命不当回事，那种完全由政治操作专业的那种嘴脸，没法形容，没法形容。
一看就是共产党培训出来的，说：死人？人类史上不经常死人么？不死一亿人怎么能有新的基因诞生啊？有些老百姓，就是在一定的周期内，是要通过病毒啊，自然灾难消除的。世界卫生组织是在这些事情之后才发挥作用，事情之前可能会给你预告，说给你治疗，解决疫情，不可能！。
就这女人！大牙特别特别大，我估计王岐山那“擀面杖子”她一牙就能给咬断，我跟你说。就这个人，陈冯富珍很差这个人！
但是呢我们深刻的知道啊，当年我知道共产党的安全部。所谓的军情部门，花了多少钱，要在WHO上，世界卫生组织、世界人权组织、国际刑警组织等要大量的渗透！十八大的之前两年，内部就决定要彻底拿下国际上的所有NGO，而且要把NGO从中国全踢出去。
外国人没搞明白，为啥要干掉你NGO。他就没整明白。就像当年希特勒一样。希特勒要去波兰打仗，是不是？要去奥地利，他们没想到人（家）去打法国，打巴黎，打英国。俄罗斯也没想到要打苏联去。完全在全世界没有准备的情况下，欧洲在没有准备的情况下，叫希特勒噼里啪啦，一顿给突突。这家伙好像一个，真是一个狐狸进了鸡窝一样。当然最后这邪恶是被消灭掉了，但是人类呀，永远犯这种错误。
WHO，还有国际刑警组织、人权组织，非常明显！共产党处心积虑地，有准备地，这场对世界人民的挑战和征服世界的这个计划，再次证明了：邪恶永远发生在正义之前，但是邪恶最终将被消灭。那么邪恶的准备永远是好于正义的一方，善良的一方——这一点毋庸置疑。
所以说战友们要看到，世界卫生组织，我几天前说，他们在开会当中极为的较量，激烈的较量。昨天下午的时候，其中的一个给我爆料的，世界卫生组织的人说：郭先生，千万别说我的名字，你要说了我的名字，我的家人都会被消灭。我说你身为一个英国人——哎呀对不起啊，英国人，说错了啊，哪国人不重要啊——我说你竟然怕共产党怕到这样。他说：我见过共产党的凶残，我见过卫生组织有良知的人，到中国开两次会回来以后，全闭嘴。而且说，其中闭嘴的某位女士，后来经常到中国去，而且从不化妆的她开始了美容、减肥，后来交上了中国男朋友。过去其实有点种族歧视，就不喜欢中国男人。说中国男人没礼貌，大男人主义，不幽默。后来见人就说中国男人啊，身体体能非常强，干什么事时间很持之以恒，很温柔而且对女人好。他说后来这位女士甚至搬到中国去了，不回来了。他说后来我知道发生了什么。
他说：共产党对人的控制，他说比任何电影想的都夸张。所以他说我可不想惹他们，我告诉了你内部的情况，你千万别说我的名字。但是他说，我一定要跟你合作到底，我要揭发他们。所以昨天，他说一会儿，不到俩小时告诉我说，他说内部人感到恐惧了，说都看郭文贵的GNEWS。在GNEWS上有人给爆出来，在GNEWS上看到我爆这个WHO组织，内部有人开会，说谁泄露的？！谁说的？！而且把当天会议的记录全部收回。
这就是爆料革命的意义。
现在他们说我们要把这个提高，要提高这个世界上对中国的武汉疫区的级别——警告级别。事实上他说这个已经没用了。我告诉他说，我说我可以今天负责任的告诉你，我今天，就在电话发生的时候，我说现在是大概是不到两点的时间，我说我告诉你，美国已经调高级别，调到三级，已经对武汉疫区对外公告是四级，对内部已经是警告级别。而且我说，我等待的就是美国要把中国提高到最高级别，不允许到中共去。
然后，我说再一个就是要从美国开始，要阻止疫区的人，共产党不负责任地把他送到海外来。什么叫负责任，就是共产党只要任何一个从疫区出来带病毒的，你共产党要负责任，因为你是政府。什么叫外交关系，外交关系就是首先你有管理你自己公民的权利和义务，你有对这种公共的传播的人类管理的义务，你要负责任的。
什么叫做这个疫情，什么叫人道危机啊，在这种大的疫情面前是没有国界的。存在你共产党和美国，民主党和共和党之间的国界吗？病情没有国界，传染没有国界；传染其他人类，生和死之间没有政权，没有国界，没有对错，只有死还是活的问题，就这么简单！所以你共产党不负责任谁负责任，对不对啊？
美国正在采取一系列措施，美国采取了措施，欧洲就会采取措施，然后联合国就会公布。
所以昨天，很快，联合国和世界卫生组织内部拟了文，拟了文让大家签字，大家都不签，谁签啊，等哪天这个人类上成了比希特勒还大的犯罪组织了，当时你说“一般”疫情，疫情一般啊，你马上不到二十四小时说改成了“危险”，谁负责任啊，都不签。最后是没办法了，大家研究个妥协的办法，说我们认错，我们公告的“一般”不准确，不准确，应该是“危险”。
大家记住啊，这才是爆料革命的价值，我们能让世界上的联合国，我们能让这样的卫生组织，能让它认错，在二十四小时！这就是爆料革命G News的力量！谁能做到！
亲爱的兄弟姐妹们？你站在镜头前，你现在把所有武汉的事情都说明白，你把所有的疫情都说明白，但是如果你影响不到这些做决策的人，你的价值是零！只有影响到决策者，减少死亡，你的爆料革命才有意义，你的视频才有意义，这就是关键。
所以战友们，行动要有结果，行动力和行动结果不是一回事。
昨天国内有人给我发很多信息说：细菌，细菌和现在的这个病情、疫情不是一回事，细菌和病菌不是一回事，啊哈，然后很多人从这个具体上解释。
亲爱的战友们，这些我不感兴趣，我不是医学家，我也不想了解真实具体的，但我知道，我从大事上我知道，我就是要揭穿这件事情的真相。你们有些人给我发的信息，一发三条四条语言，我没办法看，我连一秒钟的时间……，现在我听谁的语言信息最多五秒。超过十秒我就不可能再听了，因为我没时间，我所有的信息我都要回，我哪有时间，每天讲十几个小时的话，我的嘴真的是练得已经是钢嘴铁牙了已经。亲爱的战友们，你们发的信息我没办法看，包括问候的信息我没办法看，我就是一个揭穿中共的真相。
当昨天WHO道歉以后，我们赢了。
第二个赢了，这个叫什么胡锡进，这个胡锡进发出了文章，叫做环球屎报，环球时报他大爷来着，这个傻叉。胡锡进就是典型亲民贼的同样嘴脸，典型共产党的代表性嘴脸。说什么：美国CIA炮制了这场病毒。——行了，战友们，这就是大事了。不要小看胡锡进的流氓嘴脸，就像这个孟维参、熊宪民、郭宝胜、傅希秋，还有这些什么胡平这些烂人，什么何频这帮骗子一样，他可以印证我们的对，所以他们还是有价值的。胡锡进就可以在西方印证我们爆料的意义，他一出来，说是美国CIA干的，哇，这个太好了！
这就是大礼了。让美国人必须面对一个现实，你到底回答，这事是不是你CIA干的，胡锡进说的很有道理啊，为什么疫情老发生在中国啊，为什么不发生在美国啊，为什么总是在中美有矛盾的时候就发生疫情啊？这问题好啊，美国人要回答。
美国人的回答只有两种方式：一个我证明给你看，不是我干的，我打你脸，我崩了你；一个是我干的。
所以说这个时候就有意思了，胡锡进不出来咱就没意思，咱这事不好玩，不好玩，他那个Global Time一出来，哇塞，我感觉，所以我的外国群里面全在发这个信息，有意思吧？有意思。
在同时，二十个小时范围内，法国报纸、英国报纸、美国报纸、美国电视台，还有我们班农的作战室，出现了N个在怀疑这个疫情病菌，到底是不是从吃的，从什么动物身上来的，到底是不是人传人，共产党为什么一开始说又是蛇，又是竹鼠，又是蝙蝠，这么多动物全让它说完了，就差了说痔疮了，来自于痔疮还没说呢，说了这么多动物不管用，也没弄清楚，现在开始了：CIA干的，CIA干的。
那么现在西方另外一派，大家说这是来自于中共的武汉秘密的生物武器研究室。秘密的生化武器研究室干出来的，说现在证明了过去几天一直说的，这个病毒绝对不是天然的，它是人造的。所以共产党呢，一直说这个东西是来自天然的，很多人——都潜伏的力量、沉默的力量、潜伏的力量都出来了，替他们擦地，替他们洗地。但是他们没想到，这就是叫我们接近真相。更加向我们提供了弹药来证明，到底这个武汉疫情是人为的，还是天灾。
我们做不到啊，战友们啊，只有这些国家和政府。所以说亲爱的战友们，刚才我说那个事，当这个世界上所有的专家，和我们一起来证明，到底它是天灾还是人祸的时候，我们的爆料革命就开始赢了。这个胡锡进一出来，它更加促进打开了一个大门，就是到底这问题美国人得证明，到底是我干的还是你干的，到底是来自蝙蝠，来自竹鼠，来自于蛇啊，这就重要了，这个意义就重大了。然后世界卫生组织，不是说这个事件完全不重要，现在死这么多人了，你说重不重要，是不是。
这个时候的意义，战友们，它的核心意义就是，要把共产党和全世界形成了对阵之中。
昨天看到了习近平先生，非常轻松地坐在那里接待WHO的干事，世界卫生组织这位傻叉往那一坐，跟习近平同志平起平坐，给的面子不小。习近平同志讲了三句话很重要：
我们党始终把人民的生命和安全、健康放在首位。啊哈，这个好、这个好，这个词儿好。
然后呢，我们的党——当年讲的时候，永远是这种宣传——我们的党，什么叫中国梦？中国人对美好生活的向往，就是中国梦。现在这个梦来了，有点噩、噩梦，这个梦死人！记得所有当年十八大以后，所有电视台、凤凰卫视永远是中国梦，他那讲话：中国人民对美好生活的向往，就是我们追求的目标，就是中国梦，这是第二句话。
第三句话，整个疫情都是我在指挥。我把李克强已经派前线去了，但是我不派王岐山，我不派韩正，我不派这个政法委书记，我也不派中纪委书记，忒搞笑。整个疫情都是我指挥——哎，这个好了，这个好，这个好！都是你指挥，你指挥，你负责呀！对吧？就这么简单，你指挥，你负责。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这三句话，习主席出面，我指挥的，然后呢，这个我负责任，然后呢，这个疫情，人民的健康永远放在首位。
现在我再说一下，国内整个疫情区是什么情况呢？大概是四个情况。
我们所有的再次尝试，送进去的所有的口罩，包括我们买的高级口罩，就防毒的生化口罩，95%全被扣掉。再次的捐款到医院、到这些东西全部拒绝，不允许，涉外的不允许。
另外一个，我们也发现了很多人借机发难民财，这都得天报应啊。所谓捐款，谁要是把武汉疫区，你捐的款，捐给医院的设备款，你要在镜头前给我展示，而且被武汉疫区给接受了，我佩服你，我郭文贵佩服你，我给你磕一个。
我们法治基金、法治社会，我可以告诉大家。每时每刻都在用不同的方式，在给疫区的人想办法，给他们提供支持，物质上的实际上的支持。我们跟很多捐款的战友发去了很多东西，结果都没收到。我们现在得委托国内的战友，从国内想办法送给一些战友。
所以说疫区的第一个问题：现在继续拒绝援助，继续有人打着疫情发国难财——骗子。
然后更重要的，现在是疫区的死人情况，远远加俩零、三零可能都要，加俩零最起码的。
然后再一个疫情有了重大的变化，就是现在无征兆地突然死亡。这四个疫情问题大家记住。
接下来，我担心的事情也有四点：
第一条，所有的村、镇、市全都把路给挖了。这叫什么？这叫自掘坟墓。他家买菜怎么办？有病了怎么办？水怎么办？吃的怎么办？两到三周，三周是极限。三周后怎么办？这是我担心的。
第二个，现在人与人之间已经到了，为了保命，有的人极端地有了病以后传染给别人。有的人是为了拒绝传染，亲情崩裂。有的人被关在屋里边，关了这几天了，十来天了，人快崩溃了。有的人呆在家里边没吃没喝。这些社会现象在两到三周内都会迸发。
另外一个，我要告诉大家的事情。整个中共的所谓，当年吹牛叉的社会供应链、社会运输系统，几乎是不堪一击。只能养活共产党的官和共产党的盗国贼。全国老百姓想得到救助是不可能的，现在老百姓真的是，你有病，你在家自我隔离。到医院去，你没有官、没有钱、没有权是不可能的。这种现象造成的这种社会的治病不公，那叫多少人死在家里边。在家里死亡的，谁能发现？
最后一条，第四条。我更担心的事情，接下来这是人类上从来都会发生的。由于大家呆在家里没有吃没有喝，由于受到了政府的这种不公正对待，由于受到了欺骗。由于受到了欺骗，还有这种威胁，最后在绝望时刻，他们孤注一掷，社会动乱！怎么办呢战友们？怎么办？！
谁能告诉我？人在家死了你知道。谁能告诉我？人在家死了，你能送到火葬场去。火葬场已经不够用了，盖得太少了。王岐山、孟建柱、杨洁篪盖得太少了。现在谁能告诉我？这些人死了以后，就地能埋到土里去，有人去埋，谁埋？
谁能告诉我？前线的医生、护士传染上以后，有别人医生、护士来给他治。谁能告诉我？这些人传染以后回到家里边，他不全家传染。
谁能告诉我？像这个现在在国内，在这个重庆、山东，我老家聊城已经一塌糊涂了。有的人有病，全家被钉在门里边。有的人有病，被放到了地窖里。这算不算刑事犯罪？
谁能告诉我？这些当官的都不到前线去，都在自己屋里边指挥，你怎么知道执行的结果？
最后我想问问大家的事情，这么多人从武汉疫区包括国内疫区疯狂的往外跑，这个责任是多大，谁来承担故意地到全世界传染病情？
行了，我就说这些，大家想想吧！怎么办？
WHO已经暴露了，现在已经妥协。我们会继续通过各种方式施压。我们的法治基金、法治社会正通过不同的手段，尝试着去资助我们的对象和朋友。现在发现了，目前还没有一个私人敢亮出来说，我通过个人和组织给前线送去了口罩、防护设备。一个没有，一个没有，我们也没有。我们只送给了几个战友，部分战友吧。怎么办？
另外一个，兄弟姐妹们，现在我们一定要记住Ｇnews和社交媒体是最关键的。现在国内的战友就看两个频道，看Ｇnews文贵直播和路德访谈、路安访谈、路瑞谈、路安谈、路艾谈，没什么看的了。剩下的上我们每天下午，每天的早上，大陆的早上8点钟看看ＧTV直播，还有什么新闻可看的？你去看环球时报吗？你去看中央电视台吗？那不等死吗？
所以在国内、在同胞们生死时刻，身在疫情面临死亡的时候，大家就别坏良心，别骗人了，别忽悠人了。你有真相，你说。没真相，你闭嘴。不要再玩娱乐，不要再拿着国内同胞的生命和整个中华民族在最危险的时刻，你再发这种死难财、死人财，你为了满足你那点广告费啦！能给大家省点时间就省点时间，别害人啦！求求啦！求求啦！好不好！有话说话，没话你闭嘴。好吧！大家长点人心，灾难的时刻还没来呢，根本没来！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1016/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1016/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是2020年1月26号，咱们的农历初二，大年初二。再次给所有的战友们拜年，祝所有的战友们平安健康快乐。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是什么日子大家知道吗？农历初二啊！也就是说三年前，2016年的年底，（2017年）1月26号，文贵的人生中最重要的爆料革命。到现在是整整三个年头，再次站在这里的时候，感触很不一样。
说实在话、昨天是怎么也睡不着了，我一般是天塌下来，也影响不了我睡觉。睡不着了！一直在那想，这三年来有多少事情做的是对的？有多少事情做的事不对的？昨天恨不得扇自己脸一千次、一万次，觉得有太多话说的不对，有太多事干的不好，觉得自己真是太多缺漏，一堆的毛病。
所以说在此向为在过去三年（的）言语不当、和行为不好（所）给战友们带来的伤害，表示万分的抱歉?。衷心的、诚心的在过去三年有不当之处，对战友和任何人造成的不当、和伤害，表示衷心的道歉?。后果都是文贵承担，与你们无关，抱歉、抱歉?。
另外一个就是确实经过这三年爆料革命，我左思右想，感觉到确确实实在这个三年里面，有太多连我自己都无法解释，没办法用常理能去解释的事情。真的感受到了，上天对文贵的这种帮助、保护、还有对我的提示。没有上天的安排文贵真到不了这三年。所以说感谢上天，没有上天的万佛万神，这三年的爆料革命绝不可能到今天。这真的是天意！
（再）另外一个、我昨天也是想来想去，对国内的、在体制内的、曾经认识文贵的老朋友、和后来不认识文贵、因为爆料革命认识文贵一直支持文贵的战友们，没有你们的支持，没有你们的信任和奉献，文贵也到不了今天，对所有的老朋友、和爆料结识的新战友，衷心地表示感谢?。
（再）另外一个、最大的付出（者）就是北京盘古、政泉、（河南）裕达，我的同事，还有家人们，付出太大了，用任何语言无法形容，文贵对此、对所有的同事们、和家人们带来的这种牵连、祸连九族带来的灾难结果、给你们带来的伤害，表示万分的抱歉?。
由于爆料革命，我们结识了海量的海内外的华人，包括外国朋友、和国内的战友们，因为爆料革命被喝茶、被拘捕、被判刑、被抓，因为转发文贵爆料的这种视频真相受到伤害的战友们，对你们表示绝对的敬意、万分的歉意?。
再一个，对所有的在爆料革命当中假挺郭、伪挺郭、蹭郭、最后是骗郭、砸郭的；不管当初的初衷如何、你曾经在一度时期你也挺过郭、也挺过爆料革命，因为我们本质上的不同、我们好坏的不同，后来我们变成了对手、敌人，但是给你们家人带来的不愉快，文贵也在此衷心的致以万分的抱歉?。各有各的责任，对家人带来的抱歉、带来的不适和不愉快，表示万分的抱歉?。
另外，因为爆料革命到现在，在爆料当中肯定不是百分之百准确，由于我们有些是属于战略性的说话、和战略性的爆料，指东打西、张冠李戴。有些事情为了不能让共产党、盗国贼知道，这爆料背后的、真正的爆料人和提供材料的人，可能对一些无辜的第三者和名字、和事实、实属雷同造成的伤害，表示万分的抱歉?。
我这样道歉，我接下来估计得道歉两小时，会很长时间，我就别再道了，我把这些能想起来的先在这先说了。
我记得我在去年，我曾经说过，2020年四月份，美国能开始在中共撤出他的产业链，时间大概需要十个月到十二个月，我给大家说过，从四月份开始撤；我大概、我现在记不太清楚了，但是因为这个材料在我脑子里呢。
而且我说过，共产党从四月份以后，我们跟共产党的战斗会进入白热化，八九月份到十月份会全面的结束、和最最惨烈的时候。爆料革命就是到那个时候。但是六月四号是我们的没有共产党的建国日，这是我说的。
而且我也说过，真正的开始共产党走向崩塌的时候，有几个特征。我一再地说，大家一定要记住。国际上的制裁和港币、人民币金融市场的崩塌，大量的精英的外逃，甚至内部出现天灾人祸。我一再说天灾人祸、粮食危机、公共事业公共疾病的危机、大的一种自然危机，引至党内大量的崩裂，以及可能引发的小的局部的区域型战争，东海、南海；大量的南北之间的人道灾难，都可能是随时、多种情形下的迸发；最后，共产党内部的精英们，真正的中华儿女揭竿而起，拔枪而上，灭掉那几个绑架了中国人，那几个魔头！就像我看所有的电影一样，最后的胜利，就是把坐在那个椅子中间，背后指挥，所有的魔鬼战争的那个“头儿”干掉，电影结束了。电影的这个最后的结局，绝大多数都是符合自然逻辑的。
所以说战友们，今年2020年，庚子年，在过去的人类当中，中国人的庚子年，外国人的庚子年，都是大事年。今年是个鼠年呐，王岐山，在全国各地啊大部分地区进行杀狗运动。就是狗吃老鼠多管闲事。
我们中国人曾经得过天花，得过多种瘟疫。欧洲，也得过各种的瘟疫，甚至死过几千万人。像西班牙国家死掉一半的人，当时的瘟疫。但是我告诉大家，所有人类可以查的瘟疫和在人类历史上可以查到的各种这种传染疾病。大家去看去，它有三个具体的特征：
第一个，绝大多数是，在一个政治、宗教、人道、人性到了一个迸发点的时候。大家记住，这你可以怎么解释都行；
还有，大家可以看到，很多时候就是某个地区，人们被洗脑、被操作，整个到了极端的时候，他会出现这种危机；
还有，所有表现的特征就是封闭信息。死人越多的这种疫情，就是当局封闭信息。越是封闭信息的时候，传染病死的人越多。都是倍数，几何（倍）数成长。
到了今天，2020年，全人类到达了，已经到了月球了，已经到土星去访问去了，已经互联网的世界了。中国有号称上十亿人、十亿只手机，八亿人有手机的情况下，达到了人类（历史）上前所未有的疫情封闭、封锁、操纵的最高阶段。这用人类任何词来形容这个危害，这是人，这真真正正的是人祸呀！人灾人祸呀！
我昨天早上直播的时候，我说过你们未来几个小时会看到、会等到。文贵又“蒙”错了，哈！还没有巨大还真是没有太大的（事情）发生。我让大家等待的事情，因为是周末，最关键要等到的是，就是几个决定：
世界卫生组织怎么来最后宣布这个疫情的级别和防范措施。大家要看到，从昨天周末的时间，据我所知，世界卫生组织由于是中共多年控制，一二十年，香港籍的这位女士来控制着影响着。
大家想想，为什么中共坚决要控制联合国的两个部门，一个是人权部门，就中国的人权到了灾难了，它要在联合国上把这个人权组织彻底控制。不管花多少钱也得控制。第二个就是世界联合国卫生组织，那就说明中国很用可能要发生疫情，可能要制造死成千上万的人。它不需要世界知道。世界联合国卫生组织。
大家再往下想，它最想干的事另外一个什么事？在全世界上抓人。只要你中国人在里面你跑出去，我能把你抓回来。你敢说我真话我就把你抓回来。叫什么？世界刑警组织，叫孟宏伟。
香港那个女的叫什么叫什么，陈什么女士，陈什么雨呀那个（陈冯富珍），孟宏伟和她，还有人权组织，全是共产党在过去的十几年，一定要不惜重金拿下的。当你住在农村的时候，你们家里面门口放了一杆枪，是准备打狼的时候说明你怕山上有狼，说明你家一定有狼，或者你放狼套子就是要套狼的。因为你防狼么，这是个常识。当你们家在山里面住，旁边放一堆老鼠夹子的时候，你为什么？是因为你们家有老鼠。
共产党怕啥呀？它怕的是，世界卫生组织有一天会按照世界的卫生规则，说出中共的疫情和公共的真相。它早就准备好了，所以它要控制世界卫生组织。大家想明白了么？！
它知道它要在中共大量的抓人、杀人。还大量的盗国和财富，结果它搞了个什么？大家记住，世界刑警组织，孟宏伟。
它最害怕的是什么？全人类在联合国讨论它的人权，结果是什么？这个人权组织它控制了。它最害怕的（是）外国人知道中国发生的任何真相。很简单，当你不想让外面知道你发生了什么事，你曾经干过什么坏事的时候，你就会控制互联网。当你想干坏事怕人家知道的时候，你就会控制互联网。这就是中共的“网络墙”、“防火墙”。
所以，昨天在世界联合卫生组织发生了剧烈的碰撞。“蓝金黄”起作用了，N个被共产党捏住“春蛋”的人，坚决不同意现在颁发，昨天本来就要颁发把“中共国”列为疫情区。呼吁全世界马上断绝和中共之间所有飞行、航行的来往。进入全世界最危级的公共级别。然后呼吁全世界，让中共打开“防火墙”。说治疗疫情第一个要打开“防火墙”；第二个要在全世界的联合卫生组织的监督下，每两小时向全世界公布一次疫情；第三个接受全世界所有的这个生物专家、卫生专家、病毒专家到中国去成立“调查研究小组”。中共一切拒绝！
就连最后有一个世界卫生组织的一位加拿大籍的人提出来说：我们最起码应该成立由世界卫生组织在全世界的救援物资协调小组。给中共提供口罩啊，疫情啊，给前线的医生们提供专用的医生的防护设备、防护设施。所有人举手，我们国家都同意。我们都同意无偿提供。中共拒绝！！
天啊！！战友们，我们有些人还想着拿着自己的两毛钱，你还给那个前面去捐款去，我们大家心疼在前线的所有的那些好警察，好医生，好护士。
亲爱的兄弟姐妹们，（中共）竟然拒绝全世界的人道救援啊，大家在网络上所有的商业平台买不着防护设备，防护组织了，你们相信这些设备都是被杨改兰给买走了吗，你们相信山里那些老百姓拿他的手机买走的吗，所有的这些组织，这些断货的东西，都是谁买走的，全是共产党的有钱的，有权的，会用手机的，有这个支付的，还有很多人是囤积这些货的。可怜的又是谁啊，都是像杨改兰，像我们这些草根的老百姓！
为什么要拒绝全人类全世界的不让你花钱的最先进的卫生医疗防护设备，帮助前线的好警察，好医生，好护士，你有吗？共产党和当年的文化大革命一样啊，这边中国人死了相互换孩子吃了，这边还要救济非洲呢。你们共产党一样啊，五十年来从来没变过把中国人当猪狗不如啊，你把城市都挖成了沟，你却拒绝全人类给护士，给前线和前线的警察，军人们的最先进设备！
共产党吹牛吹到啥程度，你给全世界供应货品，结果现在你连口罩你都没有，你连基本的洗手液都买不着，医生连用起码的医护设备，连针头都没有，你的产业链呢，你大爷来着，你的一带一路到处给，你给全世界在过去十年十八大以来输送了上万亿钱，给人家造了无数个公共设施和医院，咋中国人看病时医院也没了，护士都没人管了，医生死活没人管了。
头两天火葬场全面开工使用，现在秘密下令死人就地掩埋，不准超过二十四小时，就地掩埋啊，连烧人的钱都不愿意花了，直接就放到土里面去，让各地用推土机挖坟直接埋掉，不许录像，不许登记。绝大多数的现在中国疫情地区全部被断了网。在所有几个大的数据中心，包括微信这样的，包括微博，派去了安全部队，公安部一局的孙力军，然后把政法委的以孟建柱为首的退休老干部全调回来，成立叫特殊时期疫情协调中心，这些人是更不会负法律责任，甚至借机杀掉政敌都是有可能的。
这是昨天早上文贵站在这直播到现在发生的事情。
美国欧洲国家相继客气提出我们要撤出大量的驻华的外交人员，中国外交部杨洁篪嗷嗷大叫啊，你们要敢他妈撤，我们就怎么样怎么样，你们要走了那就会造成真正的中国社会的动乱，恐慌，恐惧，后果自负！啊，这就是杨洁篪，啊，这就是杨洁篪。
但是最可怕的事情，他最亲爱的兄弟，联盟国中国的好战友俄罗斯，伊朗，北朝鲜，土耳其，第一个俄罗斯说老子撤管你是谁呢，去你大爷的；北朝鲜不是早就撤了，根本就不跟你说走人；土耳其撤；伊朗根本就不跟你说，大量的家人全往回走，全撤往第三个国家。
共产党这一次，大家记住我今天说的话，这次的2020年疫情，不是共产党和穷人的战争，也不是共产党和所谓的财富的战争，也不是共产党和美帝国主义的战争，这是共产党的一场内部斗争的结果！大家记住我今天说的话，牺牲的就是所有的湖北武汉的老百姓，这是西方的政治军事情报已经得出的结论，这是中共内部斗争，政治操作的一个结果。
昨天本来已经很清楚了，共产党本来要承认是由于P4实验室医务人员失误造成，研究非典冠状病毒导致外漏，那就承认了这是人为的病毒；第二个这是有人失误，但是昨天没公布，为什么？这上层的斗争是谁应该承担责任！韩正是负责公共卫生的，王岐山过去是负责这些项目立项的，啊，那政法委是干啥的？所有这些安全都是政法委负责的，咋办啊，这种较量的一秒钟就是湖北人、武汉人、中国人拿生命死、埋、吐血，这是不让你们知道真相，这是不敢让你们知道真相的根本原因！这才是真相！这是共产党和共产党的战争，死的却是最穷的人民，这就是真相。
昨天和前天所有香港的港币和大宗交易，大家要看到的是。我再说一遍，你看到的金融市场，当你看到电子显示板出来的时候，那跟金融市场没半毛钱关系，都是那些小人物被阉割的，所有决定市场的决策都不在那电子板上，那叫场外交易，大额交易和操作小股民的背后的机构者机构投资者，美国是百分之九十是机构投资，中国和香港的股市可悲的事情百分之九十是穷人老百姓！但是在中共和香港这样的股市之中，百分之百的决策权，不是百分之一也不是百分之九十九全由共产党控制，因为电脑，他叫电脑市场，一个扣子，就一个扣子一个扣子。
可怜的中国老百姓啊，就这种疫情了还听党的话，一切都听党的安排，你的党在哪住着你，能给你口罩吗，人家党需要口罩吗，独立的空调，百分之百的全新封闭，百分之百的是PM零点二五消毒，你能去蹭蹭空调吗，你能像江财神似的弄个爱马仕皮子挂在脖子你上那蹭蹭去。还一切都听党的，一切听党来安排，相信党。可悲，可怜，可恨啊！
那些人们警察还有那些人们解放军，穿着那些价值三百块钱人民币的一套衣服，你以为你神圣呢，你上前线去你有防护措施吗？人家给你安排防护措施了吗？你死了，你老婆，你女儿还天天，你老婆给你守寡？你的女儿孩子还会喊你爹到坟上，天天？！我告诉你，你死了，你老婆嫁给别人去，跟别人睡去。你的儿子女儿喊别人爹，共产党不会管的。
可能喊爹的，可能就下命令让你去前线去死的领导，就是你未来儿女要喊的爹。如果你老婆漂亮的话，这就是共产党。那些傻X们解放军雄赳赳气昂昂的你们是送死去了你知道吗？这个人类上什么都是可以说他有一定的道理的，只有让人家死那是没有道理的。
现在从各地调的医生，调的警察所谓的必须服从国家安排，谁说的？谁说的？你共产党你是人是你的人祸导致的公共危机，你不让我知道真相，你让我无选择的跟着你去送死去。
所有到前线的护士们，医生们，军人们，警察们，你问问这些领导我可不可以不去呀，如果我死了老婆孩子怎么办啊，爹妈谁养啊，拿什么保证，你说你养你拿啥保证，你问问领导谁会不睡你老婆，谁会管你真的爹妈，你还记得孙力军吗？到美国来，老郭你放心你娘就是我娘，你爹就是我爹，谁敢欺负他们把他们抓起来，过年我到大年30我给老爹老娘去过年去，记得孙力军这个王八蛋说的吗？孟建柱跟N个人告诉我说，告诉文贵，文贵的爹就是我孟建柱的爹，文贵的娘就是文贵的娘，文贵的兄弟姐妹就是我的兄弟姐妹，只要孟建柱不死谁也不能动他们！五月底他这么说六月底他这么说，九月份我申请政庇了，把全家都抓了，第二次抓第三次抓，你们还相信共产党吗？
昨天在世界卫生组织这个会议记录，一定会暴露出来的，你们千万记住今天我说的视频。共产党不给你们口罩，不会前线的护士，军人，警察防护措施，他也不让全世界给，那你请跟我说这是为了啥，中国人的尊严，共产党的面子，那顶啥呀！你共产党的面子和人民的尊严，你就让前线的护士军人警察去送死吗？！天理何在呀！
关键你让他们去送死，你老婆孩子你当官的家人被啥在那中南坑里边，在省委大院里边，在武警大院里边，在指挥中心里边你不出来，你天天洗着手，那边还进屋还练一会儿双修，这边下命令让我们死，你们家里面口罩都成堆，公平吗？！剩下如果这些警察护士军人你还在奉死，那是你作死，是你该死！因为你的无知不但把你给弄死，让你家人进入到痛苦的万丈深渊，会使疫情更加扩大，就这么简单，你就是杀人凶手！
看看中国人没有信仰的结局，在这个时候全人类连世界的联合国送不进东西要有人要募捐，为武汉人募捐。千万记住，只要在武汉骗捐和假募捐的你脑子想一想老天爷都有一天都雷劈你！
郭宝胜、傅希秋、孟为参、夏业良这帮孙子全跳出来了，又开始替武汉募捐了，你们记住你们有老婆、有孩子、你们有老公的、你们也不是石头缝蹦出来的，若这个时候你打武汉疫情的主意还想骗捐、骗名义，任何人在这个时候说谎话，老天爷一定会找到你的！我深信不疑。这不是国难财，你这是发的是人道危机的这种财，这比杀人还严重！
竟然全世界的华人，所有砸锅的海外欺民贼，和所有海外的假牧师，民主六四的这些大佬们集体闭嘴，完全不挑战共产党的假、骗、盗和正在进行的操作的人道危机，他们共产党操作的人道危机。
战友们，我们是人呐我们不是猪，我们能不能想一想为什么这些人集体不发声，全部都要忽悠王岐山出来，如果王岐山你要能出来把这危机疫情给免了，郭文贵现在我让你跟我练双修，我让我的嘴跟你练双修去，行不行，我咬不下来你小咸黄瓜，你放心，老子让你给双修，让你把我杀一万回。
所有的这些王八蛋这个时候竟然操纵政治，视人民死活于不顾，骗捐、骗人、帮共产党搞大外宣说话，而且现在直接参与政治斗争，竟然呼吁可能的始作俑者王岐山出来，让王岐山说中国人可以吃三年草的王岐山出来，和中国人死一半才好的王岐山出来，你们这帮欺民贼、砸锅者，上天在看着呢！
亲爱的兄弟姐妹们同胞们，这2020年庚子年到现在这个事情让我们看清楚了我们中国人的本质，和中国人面临的真正的我们信仰危机和道德沦丧，和我们被洗脑以后愚蠢的代价和可怜可悲之极的这种真相，和本质危害性。
我这两天和外国朋友，每次说外国人都说一句话，为什么十四亿中国人就没有几个像爆料革命像你郭文贵像战友们站出来，为什么？我无言以对呀，说就是共产党洗脑操作了。那为什么都是傻子呀，说这样的族群和人类他是可以出大问题的，他被操作的时候他可能是去战争，他被操作的时候他可能去杀人，我说是啊，我也真是我知道啊。
昨天参加卫生组织开会的人说共产党的蓝金黄太厉害了，他们说郭文贵我终于明白你说了，为什么共产党在海外搞NGO组织蓝金黄，世界卫生组织，刑警组织和大家最最在乎的人权组织。
这个哥们儿就是参加会议的其中一个人，他22岁没了母亲，他那天在我家吃饭的时候，一说啪一下眼泪就下来了。他知道我母亲的事要说给我母亲去上个香，哎呀我说你美国人还懂这个，我说好我带你去，烧完香以后他说，老母亲今年应该是八九十岁了，我说是的，八十九。然后他说，Miles我22岁就没了母亲，他说我每天都在想我的母亲，哎呦我的妈呀，我说你22岁都没有母亲了，我说这也20多年了，他说是的，他46岁，就是这位先生。我跟这些组织的有一个专用的电话他们给我发信息。然后他跟我讲的时候他特别激动，昨天跟我说 Miles你知道我告诉你我现在想我的母亲，他说我不希望中国人很多孩子失去自己的母亲，他说我看到前线的医生，那些破烂的设备，没有防护的医护装束，他说我真担心的，所以说他根本不睡觉，呼吁所有人给中国护士医生捐献大量的防护设施和医药，竟然被共产党拒绝了，他快疯了。然后他过去曾经给海外的六四代表，捐过很多钱。
他说现在所有捐的人没有、没任何人，他发的这些推，没有任何人替武汉疫情说话，他伤心至极。
我说这是一个我们中国人可能无法想象的灾难，但是我相信这一次是我们中华民族被唤醒、上天唤醒我们最后一次机会。他告诉我说，告诉你文贵，不管发生什么事情，他说这场疫情会远远超出所有人的想象。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/247/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/247/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
很多人从昨天到今天，还是香港人在乎钱，关于香港黑警察抓人的事情、封帐号的事情，很多人都在问，这些问题我真的没法一一回答。
那我想要给大家说的事情，为什么我最近这几天要谈香港的事情？因为这是我的计划之一。特别是现在美国的一些企业，在香港的企业， 比如说很大的一些投行，他们都在通过他们的公关叫 PR 公司、政府公关公司，还有危机公关公司，他们来找我，就是想了解郭文贵这个事情：他们（人）在香港，香港警察是怎么把你们的人抓回大陆的？香港警察是怎么查封你们资产的？香港警察是怎么定你们罪的？因为在一周以前的时候，我们和这个……
大家都知道，我和这些基金没断之前，我还不能说，我说了是要受惩罚的。我现在已经解脱了，跟所有的基金没关系了，所有的东西我都可以对外说。那么这种情况下，连续这一周多来，都是和多国的政府部门以及一些基金、和在香港投资的一些部门进行了了解，这一点上可以充分地说明，就是说海外的在香港投资占了往中国投资的将近 85%。
这些人听说了肖建华先生的事件，以及香港发生的一个个这样的事件，特别是我们这个事件，他们感觉到对自己的威胁。而且有些基金公司也跟我讲，他们实际上很多人涉及到案子，也在大陆被失踪、被关押、被边控，他们非常恼火，后来都是做了各种妥协、做了各种交换、大家都闭嘴、把人放回，然后做配合办案了。 但是他们发现现在越来越多这样的事情发生，而且他们这些基金的网站被黑客，律师事务所被黑客，他们的员工到大陆去，电脑强行被警察拿走，然后内部文件肯定被全部复制，甚至有的人回来以后的电脑里面都有这种病毒软件，这些一系列的事情他们都跟”蓝金黄“弄在一起 了，我告诉他们，这就是”蓝金黄“的一部分 。
一年以前我说这个，他们觉得我是神经病，就像说马航事件，说卖精子事件，现在很多人拿着这个去造谣一样，因为他们不去说这个事情的背景，他只把这个事实攒在一起到处造谣。 那么一样的，他们现在就是想通过其它各种事情掩盖事实，但是毕竟这都是法律行动，他们是掩盖不了的。比如说，屈国娇女士到今天我们找不着，她怎么从原来香港警察抓她去的时候，说她涉嫌洗黑钱，然后她借了公司300万港币马上把她保释出来，都是在律师的陪同下，她也做了笔录，这里有警察发给我们公司和她公司的文件和借款文件，后来在两周后，香港警察，同样的警察又以伪造旅行证件罪把她带走带到香港警署，带到警署警察在场，然后警察说我把她送看守所去，送看守所之后人就没了，两三天以后，大概三四天吧，就录了一个视频出来了。这个视频就是屈国娇坐在那儿，我们认识那个包包，那个拙劣的录的地方，估计也就是北京公安录的，专案组录的，然后（她）就说郭文贵的什么什么犯罪的问题。到今天为止，屈国娇现在我们找不着，这样的事情肯定它是无法复原的。
另外，这些香港警察到我们办公室去搜的时候，拿走了很多硬盘和数据，这些硬盘和数据里面包含了什么呢？包含了我爆盗国贼的料，包含这些过去我掌握例如吴征、杨澜，还有像韦石、西诺他们和大陆安全机关联络的一些证据，还有一些文件，所以说他们同时把很多我爆料的证据和告他们的证据给拿走了，那么这是一个非常可怕的。
他们香港警察办的不是什么洗黑钱案，傻子都知道，今天说是洗钱，明天就变成制造虚假证件了，她那么多年的一个女孩子家怎么可能，到现在还丢失（中）。
再一个就是我们过去的，像我们其中一个姓劳的劳律师，就在2015年在大陆关了将近10个月，老母亲90多岁了，最后还得了癌症，他的律师事务所全部被骇瘫了，文件全部（被）拿走，然后他们的律师被威胁。那另外的几个律师事务所到大陆就全被抓起来、被关，还有的人直接被蒙上脸以后从大陆机场带走，然后几天以后，在哪儿不知道，戴着黑布嘛，连打带骂加威胁，把所有律师事务所的东西全给他，然后拉他出去，到路边一脚踹下去扔了。
另外一个就是香港的我多个同事现在消失了，香港的同事、还有香港的合伙人、还有新加坡在香港的合伙人、日本在香港的合伙人、英国在香港的合伙人到现在找不着，找不着，消失了。过去都不报案，不报案的原因就是因为这人呐还想活着回来，要配合，但是最近他们都要和我一起来配合做这个事，所以鉴于此，我们必须站出来说话。
人在邪魔面前，就像希特勒一样，就像当年1932年到1972年一样，任何人要联结起来说不，那就没有希特勒了。那今天的香港，你允许希特勒到香港来绑架其他人，绑架肖建华，绑架那么多人，然后电视认罪；铜锣湾那么多人被绑架回香港，最后香港政府不管，香港警察不管，现在是香港警察在帮助绑架，这就是得寸进尺嘛。
从大陆的警察在香港设非法黑屋几千个，到立法会咨询不能成（因为）没证据，到现在屈国娇在香港丢失，在香港警察局被丢失，那么香港立法会为什么不管？那么到今天为止，你香港的警察局和香港的政府你对屈国娇的丢失不给予回答，（说）查这个银行的钱叫洗黑钱，那么洗黑钱是什么时间可以查清楚？怎么能查清楚？那为什么这些人都失踪了？你到底是绑架还是查黑钱？查查黑钱怎么查出人家所谓的提供虚假证件信息？那人怎么会跑大陆去了？
这一系列的行为都说明了什么？盗国贼们极为疯狂，盗国贼们现在已经不满足于所谓的绑架铜锣湾，也不满足于在大陆绑架，直接到香港抓人，而且直接消失。而且我有两个同事现在查他的旅行记录，是从英国飞到了香港，在香港机场丢的，那就是香港直接绑架回去的。
所以说香港的同胞、台湾的同胞，我接下来会爆更多关于香港和台湾的事情，因为我要让他们子弹飞一会儿的原因就是让他们在香港、在台湾把事儿做了，绑架和消失这些证据都形成，例如屈国娇女士，例如香港警察、她的保释，例如香港的律师，例如我的合伙人，现在大家都在汇聚证据，等把证据汇到一起的时候，我们用证据说话。
更重要的事情，我们为什么要现在做？就是说原来我们需要子弹飞一会儿，还有（碍于）基金的合作保密协议，还有一个（原因是）这些人都不愿意配合。现在这些人也愿意配合了，基金也愿意，我跟它没法律责任了，而且子弹飞得差不多了，王岐山也回炉了，孟建柱、王岐山、傅政华要在香港所有的黑社会、所有的自己控制的资源，都会暴露出来。
更重要的事情是西方的世界，这些政府感受到对他们的威胁了。朋友们，实际上挺自私的，原来香港人不关心自己，不关系自己的事情，不愿意说话，现在香港人觉得自己受到威胁了，找文贵了；原来美国人、欧洲人不说话，现在他们的人失踪了，他们的基金也遇到这样的事儿了，现在也开始问了。所以说现在美国的某个部门找我说，将很快在立法会要开立法会，要开始一个独立的咨询会，大家拭目以待吧。
最近，我希望我录视频时间都不超过10分钟，未来降到7分钟，然后说话的语速要快一些。另外一个，我现在全部是自然光，不打光，但是有时候像今天上午录的视频就特别特别不好，因为露台上那个有问题，还有一个自然光也很差。这是我刚刚开完会回来，我把这一段录给大家，希望大家能喜欢。尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/134/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯? 大家好。尊敬的推友们,大家好！哇！喝多啦。我今天想大家喽！特别特别地想大家，尊敬的推友们！
盗国贼们现在四处围剿我们啊。我们上Livestream人家也给我们干掉，上哪里也给干掉。各种地威胁，各种地围剿，但是挡不住我想推友们的心呐！所以我现在试试另外一个功能，看看直播怎么样。我先不说这叫什么形式的直播，但是我试试，看看怎么样。嗯。。。有意思&amp;hellip;额。。。
尊敬的推友们，大家好！现在咱们在美利坚共和国向推行自由，民主，言论自由的国家。受到了盗国贼的围剿攻击，三大社会的自媒体都把文贵给封杀了。你说能挡住文贵吗？要是能挡住文贵，那你说你们还相信文贵那不上当了吗？
最近那些妖魔鬼怪都出来了，都出来啦！认为文贵没办法啦，不行了。你们信吗？文贵能不行吗？文贵在生理上被他们宣传成郭三秒，难道文贵在这个自媒体上真的成为郭三秒吗？我觉得这是不可能吧。所以说大家拭目以待。别着急，别着急，别着急，好戏刚刚开始。有很多话现在不能提前说，提前说了以后会让盗国贼坏我们的好事。这几天的好事好消息太多啦！但是我不想一一地说，因为说多了不好。万事败于失秘，祸从口出啊！咱们得多小心。
我特别是最近看到了一些人拼了命的说：郭文贵必须得反习。这简直是荒唐至极，荒唐至极。你什么理由反习啊？你了解习吗？你了解习吗？你反习？当年我到舟山普陀寺，我请教方丈，我说：你怎么看到现在社会上到处都喊着爱国，但我没看到那么多人爱国啊？我简称叫爱国贼。爱国贼这个词还没流行的时候我就问这个问题啦。
哎，这个方丈很厉害啊！就是上戒下忍老和尚。他说：我给你举个例子。他说现在很多人崇尚“一见钟情”。一见面不知道你是谁，我爱你啦，我爱上了！我非常地爱你！好吗，这个叫什么？叫冲动，不叫爱。就像一个人你真的是爱一个国家，你得学这个国家的历史，你得学这个国家的文化。就像你不知道希腊的历史，你也不知道希腊的文化，你爱这个国家那叫冲动。这是客气地说，严重地说那叫欺骗！就像见一个人以后，我爱你啦，一见钟情，那是以貌取人。那是一种冲动，严格地讲也是一种欺骗，对谁也不负责任。爱国你首先要对这个国家历史文化进行了解，否则你就是爱国贼。
哎！我觉得这个方丈有水平，有水平啊。另外一个，确实在生活中遇到异性的时候，张口就爱闭口就爱。这个爱太不严肃。你得了解对方，他（她）的个性成长身体生理习惯以后，然后你说我爱，然后决定要相伴终生。接受你的一切的缺点的时候，了解你一切的时候，我做出来理智的决定——爱，这叫真爱，这叫真爱，否则这叫冲动。
那么现在好了，很多人批习主席，你了解习主席吗？习主席的生活你了解吗？他的个性你了解吗？我见过中国所有的，过去大家知道的，几乎所有的领导人，像那个林毅夫先生说的似的，99！我见过99吧，就这么说吧，呵呵！我就是说习主席是我见过的所有领导人里情商最高的。
站到中国人文化当中的核心，就是人，最重要的就是情商，啊 ， Emotional, 这是非常重要的，我觉得习主席是最高的。而最重要中国人崇拜的叫信用。习主席是最讲信用的，说话算话。啊，虽然我跟他没有任何交集，没有什么交易，说话算话，他对他的朋友，他的理想，他的信仰，信仰和宗教他可能是错了，或者说是不对的，但这另外一码事啊。这很重要，但有一条是更加重要的，是真和假，共产党不就是乌托邦吗，对不对呀，但是哪，习主席相信是真的，啊，他相信的东西，说的东西是真的。
而且他给朋友的承诺，家人的承诺，都是发自内心的。当然我们不希望他信的是假的了，当然是假的了。可是，他这人起码说真话，他会兑现，这是他最与众不同的。还有这个人对朋友啊，对家人啊，对这个工作中的同事啊，言必行，行必果，这是完全不一样的，虽然我在美国，强烈的，严肃的，严重的，不惜代价的批评，所有的咱们国内的这个体制当中说假，造假。啊，一切行为都是假的，但是，习主席这方面恰恰相反，他真的是很真实。
这是为什么我愿意，我冒那么大的风险，拿着全家的生命，所有的资产。现在多少人在问我这个问题，我这今天，昨天，前天开会，每个人都在问我这个问题，为什么你做出这么愚蠢的决定，你要挺习主席，你冒这个风险，因为我了解这个人，因为我了解他的家人和他的成长，他的小时候穿姐姐的鞋，然后太花了，他爸爸说，那你拿墨水给抹了。梁家河书记到福建去，他背着，从火车上接下来，背着去看病，然后再送回去。然后在福建的时候，照顾他身边的人，他一个没忘过。
然后到了这个整个江浙一带，所有人，见过他的人，一个不忘。就有情有义。他不是神，他改变不了中国这个上百年，将近半个世纪，多大半个世纪创造的共产主义，那要求是不现实的。不科学的，他毕竟在那个体制内，他还没站稳呢。所以说，我觉得他内心里有一个他的世界。啊，最起码，作为个人来讲，他言必行，行必果，很仗义，很仗义，说话算话。我跟他没半毛利益。
啊，这个，另外一个，他这个人啊，还有一个巨大的优点，啊，这骨子里面的优点&amp;mdash;-孝敬。对姐妹好，孝敬，这个中国人哪，我还是从一开始，上明镜直播时候就说，中国人，什么叫宗教啊，什么叫信仰啊，中国人宗教信仰都是家庭，家庭是社会的组成的DNA.所以说他这个信仰里面，家庭第一。我也是这样子的，我们中国人都是这样子的。所以，我觉得，他的信仰就是家庭，中国人这个信仰家庭是对的，另外一个，他孝敬，孝敬是家庭信仰的核心部分，他非常孝敬，我觉得中国没有了孝敬，说什么都瞎扯的啊。
所以说，我愿意挺他。这是我的选择，这是我的自由啊，这是我的权利呀，大家希望我能给大家带来法制，民主，自由的时候，你也得尊重我的民主，自由，这个这个权利呀。这个民主的权利呀。这是我的选择呀。咱们不用很长时间，1千多天，就能看到文贵是错，啊，还是文贵是傻，文贵可能傻，但犯太大的错误的可能性，没有，否则我活不到今天了。大家拭目以待，
啊，今天我试试这个系统啊，这是以色列哥们教我的新招。先不说，啊，先不说，我试试啊，尊敬的推友们，万分想你们。相信文贵，会从各个方面突破盗国贼的封锁。然后和大家自由的 ，流畅的，顺畅的沟通。这个自由的世界，如果只有推特，Youtube，Facebook,那不就完了吗。可能吗？大家过两天会看到很多节目，我把它形容为1932年到1940年的，希特勒的最大支持者，叫艾西.法本。
艾西.法尔本就是什么，就是法本化学公司，它当时在二战时候研究出了一个坦克，最高级的坦克，然后就把这个坦克就是，可以说这个坦克帮助希特勒赢了, 杀了最多人就是坦克。然后有了西班牙这个叫蓝师，这个蓝师就是非常夸张的，就是空军，帮助他干了很多坏事，今天的Youtube, Facebook 啊还有这个这个推特，就是当年的蓝师和当年的艾西.法本。艾西.法本到后来被解体了，就是今天美国很多化工企业的鼻祖。
大家拭目以待吧。今天的社会，文贵要拿不下他们，那还配当你们的好推友吗？不配的，好戏在后面。
一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢所有的推友们。谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
