<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>others on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/others/</link>
    <description>Recent content in others on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/others/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1888/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1888/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1803/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1803/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月15日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
无念放松减压：请七哥讲几句话。
郭先生：无念放松减压，谢谢啊！我这没有几句话，我这是赶快这会，中间开视频会翻译很长时间，我有空赶快给你们的冒一冒，给你们问候一下，让大家一定要记住啊！多看看历史，多看看电影。我们所有追求的目标和胜利，如果轻易就得到的话，那就不会是胜利，那只能是灾难。这个一定要记住啊！我们追求的是人类上最伟大的一个目标。那必将有着人类上前所未有的挑战或者前所未有的挫败。否则呢！一定不会成功的。兄弟姐妹们，这个时候，大家要擦亮眼睛。大家可能都看到了多少人迷惑了双眼，将走向了不归路，多惨呐！我们爆料革命以前，大家有什么？我们大家所有的东西，到今天问，你们失去了什么？有什么失去吗？那么你们又得到了什么？得到的东西又是什么呢？大家去想一想。把今天和昨天和去年比一比。特别是大家要想到的，我们未来拥有了人类最伟大的希望，就是说我们人类活在世界上就是一个心灵的世界，属灵的世界，叫精神的世界。另外一个就是物质的世界，金钱的世界。那么我们今天面对的事情是人类最伟大的追求。人性的根本就是追求一个属灵的世界，最高境界。人绝对是身体灭亡，灵魂绝对不灭的。那么灵魂不灭，那么我们在当下的社会里边，被物质、都被这些所谓的贪嗔痴慢疑和性，还有一些诱惑把自己毁掉，实在不值得。我们追求的灭共，追求的新中国联邦绝对是伟大的，人类上前所未有的一个目标。那么我们每个人最主要的追求的是属灵的世界里面和心灵的世界，精神世界、最高的境界。所以说兄弟姐妹们在这个时候，我们同时要体面的，在物质当下，生活的很好。但是它不是核心，核心的是我们真正的追求的灵性的追求和最高的境界。
（读语音室战友名字）
我们的天然地的对话、天圆地方，古城子，文言学渣一枚。宇宙之神，小平小笼包，小鹿纯子。所有兄弟姐妹们在这里聊天的时候，大家记住，我们有一个家，那就是爆料革命和新中国联邦。在过去我们有一个可信赖的家吗？有人认为我们是一个家吗？有一个平等的家吗？有一个被不被剥削的家吗？答案你们都很明白。我们曾经有希望的家吗？我们曾经有过一个能让人开心的、自然的、说话的，没有恐惧的家吗？你们答案当然是，大家都没有。在这里我们追求的都是曾经没有的，我们现在想要的。非常非常的感谢兄弟姐妹们，在这里给大家能对话。我先说到这，大家有什么问题请问，谢谢！无念放松减压：以后大陆有没有热战的可能？
郭先生：无念放松减压，谢谢啊！这个问题我觉得这种热战，也不会像你想象过去那种。热战的可能性是有的，但是一定不会像你想象的（大战）半年、一年。我觉得发生战争就是说论月的可能性几乎都没有，可能是天、小时，最多是论周的。但是那种震荡，它可能是论年的，也可能是几年甚至都是有可能的。而且我觉得无念放松减压你问的这问题，你很快可能会看到一个端头。美国这次大选和美国这种滑稽的大选是我们在预料之中，也是我们掌握之中的。那么共产党的灭亡呢？他一定不取决于说他和取决于美国，绝对取决于中国人。那么你问一问，现在中国人，多少人里边，你认为共产党应该继续待下去，共产党不被灭亡。那么这个火战，火战就可以决定了一个，火战如果从外面来的火战一定就会快的，从内部来的更快。那么关键问题这个火战呢！因为大家都知道十四亿中国人，你是不可能都杀了的，也没有人想杀中国人，就杀共产党的几个坏、老杂毛。所以说时间会很短、时间会很短。因为共产党发动的这个灭绝人性的这种种族大屠杀，这种冠状病毒。大家一定看到，谁当美国总统，谁当世界联合国的秘书长，谁当中国总书记，谁都改不了一个，你必须给世界一个交代，这病毒哪来的？大家现在已经看到了。你看到我们的比尔格茨，我们的董事会的法治基金董事会的董事，最有影响力的已经告诉了美国世界。百分之七十的人认为这是实验室，实验室就是人工的。故意不故意那先别说，肯定是你的，你要负责任的。另外的百分之七的情报军方，不是老百姓已经认为这是生化武器。这个在几个月以前是不可能的。那么无论是过去，还是故意不故意，只要是实验室的非打你不可，一定会是战争。要么你投降，要么你被
灭掉。所以说火战可能性还是比较大的。但是我们会想办法避免，谢谢！无念放松减压。
朵朵蓝战友: 亲戚生活在海南靠近海口的县和武汉市，要不要让他们离开？
郭先生：这是朵朵蓝战友，你要把先报名字。我回答朵朵蓝妹妹这个问题。我觉得海南是一个相当、相当危险的地方。因为它有潜水艇基地，还有卫星基地，而且在那里还有秘密实验室，而且那个地方还有一个他们所谓的一个导弹基地。那么还有这个天空中的作战基地，就是所谓的打卫星的基地。那么武汉这个地方不会有太大的危险。因为武汉人口密集，很难。它军事基地都在外围。但是你说要不要弄出来这个问题？这个真没法回答。你想想个人的情况，能力，财务家庭情况，完全不知道。包括你的身份应该什么情况，一定要了解到。所以说我觉得一定根据各自的情况。这个具体我没法回答你，那个地方我都去过、我都去过。那个地方有高尔夫球场，中信的我到那都去过。这个没办法回答。这个真的根据各自的情况我真不敢说。
蓝色蝴蝶战友：我向你求证一下，我带着孙子一起学我们的喜马拉雅的国歌的时候，一唱到七千勇士守卫着祖国的尊严，我就情不自禁的哗哗的流泪。我就知道那七千勇士：第一是一个象征，第二就是郭先生从清风看守所出来发展的我们的战友。第三，那里边一定有三十六位被那个共产党给击毙的国安战士。谢谢先生，这是我一直在想的心里的 over。
郭先生:文澜，蓝色蝴蝶，谢谢你。我觉得每个人听到这首歌都有这样的感受。好的，刚才有点乱，这个文澜，我说的你所有的这种感受，太多、太多、太多人都这么感受，因为我们的心在一起。事实上亲身经历过，像我这样清风看守所，把我那六十几个被击毙的那些民主的勇士们。包括我后来出来以后，找这些勇士的家人，包括他家人告诉我，是有些人就根本连进去的机会都没有，就被消灭了。这个是非常悲惨，无法用语言来形容的。就是共产党现在你看，对香港和对世界的这种病毒，这种发动，包括对西方世界和对人类上宗教信仰的毁灭。你再想一想，那当年他更嚣张、更夸张。那个无法无天程度，这个是残忍程度，是大家没法想的。就是因为有这些真实的事情发生，我相信这个灵性的世界，也就是说我们的周围的环境，他这些人都不会离开的，他可以给我们每个人都会共鸣。所以说文澜你是个善良的人，这个歌确实很震撼，希望它永远激励着我们，对待这个歌最好的回报就是灭掉共产党，坚定的灭掉共产党，无我的灭掉共产党，谢谢文澜、蓝色蝴蝶。
眼睛小哥文鹰战友：请问文贵先生对台湾、香港的手足，有什么忠告给他们？
郭先生：眼镜小哥文鹰，这是老战友，非常、非常的老战友了文鹰可以这么说，一说到香港和台湾，心都是疼的。香港的这些手足们，我过去私下告诉他们，能离开香港的，一定要暂时离开香港。能去台湾，能去亚洲其他地方能有生活的，有条件就离开。如果没有离开，在香港暂时要回避，不要上街，不要和他直面对抗。因为现在香港整个这种情况下，对抗是无谓的牺牲。因为现在香港整个这种情况下对抗是无谓的牺牲而且我觉得要保存实力。等着我们新中国联邦、爆料革命对共产党实行这种重大打击。你看看他们香港这些孩子闹再大，还没有我们在美国一个议案对共产党的伤害大。还没有我们对他一个制裁的0.1伤害大。这个是为了保存生命，我们香港已经展示了中国人最美好、最伟大的一面，中国人的人种没问题，是共产党出了问题，所有的问题是共产党。这个时候要保存实力，更要团结互相照顾。能离开的离开，能安全能安全，这是基本的常识。然后我觉得很快，我们在灭共的事业上有新的一个台阶的时候，那个时候香港的这些手足再站出来，质量和结果是不一样的。我们要用智慧灭共，要用勇气灭共。但是不能用勇敢和这个勇气、不怕牺牲的灭共，那是不对的。这是我的建议，文鹰，谢谢！
文娇娇战友：停留在美国的华人，包括我们爆料革命会一直留在美国吗？还是有什么动荡？
郭先生：文娇娇，谢谢啊！刚才文鹰兄弟已经说的已经特别好了。文娇娇问的问题，我们在美国的华人是最幸运的，最应该待在美国，应该深深的爱美国，贡献美国而且一定是用尽一切能力，一切是能力来展示中国人和共产党的不一样，共产党不能代表中国人。还有一个我觉得非常重要，文娇娇妹妹要在美国的话，你根本不要想着离开，为什么要离开？新中国联邦未来在世界上各个地方都会有国中之国或者我们的农场。但是我们希望能呆在美国的人一定要在美
国，唤醒更多的美国人，敢向美国展示更多的中国人美好的一面，并且将更多的人团结在新中国联邦一起。这是最好的文娇娇。谢谢。
宇宙之神：河北省各个城市的封城，有没有和北京现在内部的一些政治原因、天线宝宝藏身地点有关系？北京为什么 7 个方向有军人进北京，却没有西北方向?
郭先生：谢谢宇宙之神兄弟，打扰你睡觉了，抱歉。关于天线宝宝的事，一开始我真的不太知道。后来我了解一下，据国内的咱们内部战友说，听说习一直是住在西山，西山基地一号一直在那住着呢！那么接下来会有很多动静，会发生什么？我相信。然后西北方面，我觉得没有进来的主要原因,是因为他在西北方向,它可控.有几个大的军事基地，还有驻军都很严、很厉害，他都布置住了。跟河北不会有任何关系。河北这次的病情的爆发，它是河北的应该是一个、几个军事基地有关系的。比如说河北廊坊学院，装甲兵学院还有防化生化基地的几个研究基地，包括疫苗基地，很多人没有看这个问题。就是河北这一次是应该这几个军事基地和病毒有关基地的活动造成的结果。然后这个伤亡惨重，伤亡惨重，绝对不是说一个人与人的传染，胡扯的。人与人传染为啥只传河北，不传河南，不传其他地方。那是胡扯的，这都是有原因的。那么在属于一个叫做护城河工程，我相信你知道，宇宙之神。就是整个河北周围护着北京的护城河安保工程，护城河工程里边其中就有防化的这个一圈，也有治安圈，有上访圈，有这个所谓天空保护圈，还有驻军圈。那么这几个学院，我觉得是整个导致河北这次出现大的疫情传播是更大原因。我估计很快会控制住，因为控制不住的话，这些学院、这些军队的地方就完蛋了。大连和这个地方，和这个沈阳出现的地方，也是跟沈阳和大连的那几个防化兵学院，还有防化兵基地，还有那几个军事基地，还有做疫苗研究都是有关系的。我认为是这些原因导致了这几个地区的爆发。最应该爆发的地方应该是哪里的？不是大连、河北，也不是沈阳。应该是上海，广东、北京，这些大的密集城市，这是个基本的常识、基本的常识。那么这里边绝是不是正常的，不是人传人的，它不是一个医学上的传染，他是一个操纵的失控或者是适当，或者是有目的的一个
结果。但是跟这个天线宝宝没有关系，跟那个解放军进城也没关系。谢谢宇宙之神。
文强战友：共产党在灭亡之前，会不会再放一波毒，毒死更多墙内的中国人呢？
郭先生：谢谢文强，不会的绝对不会的。你放心，绝大多数的还是同胞，都是在共产党那块弄碗饭吃，一定要这么看问题。而且咱们的战友和对国内的每时每刻影响的程度，是超出、超出、超出你想象的，而且内部的战友多的之量，是超出、超出你们想象的。还有一个更重要的事情，民心所向、民心所向，辛亥年是一个什么年？是让共产党要他的命，要他的责任，要他钱的年。这个真是，七哥在这说一说。这严格讲是一个就是魔界，真正的这是一个魔界的大战，最后
两个魔来斗这么一个大魔的这么一个年，辛丑年。严格讲 2020 年是霹雳年，是天地之战。那么 2021 年是地狱里边的绞杀之战，那么这最终是什么呢？一些鬼、一些魔把其中最坏的魔给它灭掉。魔也得存在，魔道它会存在的。那么把这些最有影响的魔干掉的时候，他不会有那么多杀掠，他也没这个机会，也没这个能力。同时太阳之神，我深信的。像刚才宇宙之神那样的兄弟，叫这样的名字特别好，一定会在关键的时刻，让这其中的几个魔，魔手给斩掉。然后没有机会、没有能力，不可能去杀中国人，杀那么多人，都不可能的，绝对不可能，谢谢文强。
GTV 小蜜蜂战友：世界各地现在变异的病毒这么多，吸纳羟氯喹还管用吗？你还在吃着、用着吗？
郭先生：谢谢小蜜蜂，我是这样，因为我最近出去的比原来少多了，因为这个病毒的问题，而且跟我见面的人都是一些重要的官员防护都很严重，都是在极为安全的地方见面。那么我就、我不可能天天吃，千万不能天天吃，我都是每吃五天，然假期然后休息了二十天再吃。那么我大概是从这个中间，过去一个月吃了一个周期。那么从今天我又开吃另外一个周期了，我相信那是管用的。目前很多战友反应，包括很多已经患了病的战友都是吃了羟氯喹，已经完全恢复了生命，完全取消了病毒，我觉得是非常管用，包括这个新病毒发现目前也是管用的。这就说明我们伟大的科学家，还有路德访谈多么的重要，救了多少人。这就是爆料革命的力量，这太重要了小蜜蜂，谢谢。
阳气战友：七哥你好，我没有问题要问，只是想说一声，你那个沧海一声笑，唱的太豪气了。然后我就是被这首歌唱出来的，只想对您说声谢谢。感恩你所做的一切，我是来自夏威夷的阳气，谢谢七哥。
亚伯拉罕战友：帮墙内战友问的，他是五月三十一号从湖北解封之后，他就逃到了云南大理。
听说云南大理这边有很多的核弹基地，我想请问这个问题。
郭先生：谢谢刚才夏威夷的阳气，您喜欢那个，要好好唱吧！另外亚伯拉罕兄弟问的问题，这个云南的核导弹基地，这个我没法回答你，我没法回答你。他有也没办法呀！咱也挪不走了，是不是？他也不敢放，目前核武器谁也不敢用，你放心吧！谢谢阳气，谢谢亚伯拉罕。有问题，你们就直接问就行了，好吧！谢谢！我再回答一个问题，我马上开会去了。拳打：郭先生，您在去年就是 20 年八月二十三号的一个直播中，您所讲述一件事，然后又欲言又止了。最后还千叮咛、万嘱咐战友们说，一定想着问您，我想问您今儿方便说吗？
郭先生：还真记得这事，八月二十三号，现在不太方便说，不太方便说。我如果没有记错的话，这个事情是跟最近那个很多敏感的事情，是有关系的，而且涉及到几个重大的一个行动的一个人，但是这个人现在一直，他就没有到我们这来。我们在等待中、在等待中。所以说谢谢拳打，你还都记得这么多细节。谢谢兄弟姐妹们，我今天就说到这儿，我要马上就开，特别开心，打扰你们了，特别高兴跟你们聊天，太开心了。读语音室战友名字,无念放松减压，主持的非常好。谢谢！兄弟节目们，一定爱战友、爱战友、爱战友，谢谢兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：现在就在这块儿说吧，我晚到了几分钟，抱歉，我去个洗手间，哎，忙晕啦，你们说吧，兄弟姐妹们。有啥问题请问，谢谢。
主持人文真：好的，那就大概就到11点40左右，请不发言的战友一定要设置为禁音和按键发言。那我们现在就正式开始今天跟郭先生的答疑时间。下面我们有请第一位战友提问，谢谢。
兄弟连：七哥，我是兄弟连，我是新西兰农场的。我想问一下，人民币什么时候，在今年6月份能崩盘吗？或者是有没有一个大概的时间。Over。
郭文贵先生：谢谢新西兰的兄弟连，人民币我觉得6月份崩不了盘；我觉得灭共时间是在今年的年底左右，年底左右。人民币会在灭共同时，大概提前一两个月吧，会结束。大概在10，11月左右吧，人民币基本上就完了，在这个同时之前，我大概，我相信，相差两三个月左右港币也会崩盘。谢谢兄弟连。
主持人文真：好，谢谢郭先生，有请下一位战友开麦发言。
街边小侠：郭先生你好，我是原凤凰农场的，现香草山农场的街边小侠。我是想请问您，就CCP从娃娃抓起的这个洗脑教育，包括目前过度学习消耗孩子脑力和精力的这个现状，会在什么时间下开始之改变？以前听穆桂英讲过，这个CCP残忍设计下的教育污染，当然后来他带风向我就不听他的了。但是就问您，您会有CCP教育方面的爆料吗？G系列未来会不会涉及教育？over，谢谢您。
郭文贵先生：街边小侠，谢谢啊。共产党的教育，就是七哥一直最早说出来的，一定要记住……（文贵先生没声音了）
（郭先生断线，重新连接中）
郭文贵先生：我再说一遍，街边小侠。新中国联邦宣言里面对中国的，未来我们的G系列还有新中国联邦对中国教育已经有了很好的阐述。另外一个，共产党对待中国的小孩教育，就是商鞅的弱民五术的贫民、苦民，首先用在了孩子上。这个对孩子的身心教育是极大的摧残，让你对这个世界完全没有了基本的认知。首先是苦民、弱民在孩子身上是最残忍的，我们一定会改变它。好好看看新中国联邦宣言。谢谢街边小侠。
文恬恬：郭先生你好，我是来自凤凰农场的文恬恬。前两天得到消息，GTV巡逻组就地解散，也没有任何原因和公告，现在大家都比较疑惑。这么多义工该怎么办，现在也没有一个明确的说法。所以我想问一下，因为我们追随郭先生和爆料革命也不为名、不为利，只是给灭共添把稻草。谢谢郭先生，over。
郭文贵先生：文恬恬谢谢啊，谢谢你啊，辛苦啦。文恬恬你刚才问的问题，这里的所有的管理者文真，还有文斌，大家都可以给你尽快回复。这个就地解散这个词我觉得应该是不准确的，应该是所有的过去的原凤凰农场的，还有VOG的都应该移到喜马拉雅大使馆（群）或你选择去你喜欢的农场。如果是没有给你处理好的话，我向你抱歉，所有的战友付出了很多，都是奉献的。刚才我发现恬恬也是个绅士，刚才我们的街边小侠跟你（提问时）冲突你让给了她，谢谢你啊。文恬恬，请你和文真还有文斌保持联系，这里所有的团队，有什么需要你可以直接跟我联系。谢谢。
文恬恬：谢谢郭先生。非常感谢。
文丽：郭先生你好，新年快乐，我是康州农场的文丽，是在原来VOG和凤凰农场的。之前是因为参与过VOG的小额汇款，但是有一部分钱被退款了。我们之前投资VOG就是支持爆料革命和新中国联邦去的。虽然客观情况现在是这个样子。但我们还是想要继续投资G系列。想请问一下郭先生，我这样子，因为之前被退款了，而Sara承诺我可以补汇，所以这一部分的钱我一直是在存着的，等着补汇的这样子情况。
那请问下，那我们这样子可以补汇去参加我们的这个借贷项目，我们有这样的机会吗？那如果没有，就是不能再参加借贷项目了，借贷项目已经完了的情况下，请问郭先生您建议我这样的小额战友，就是加入我们G系列什么项目好呢？谢谢您，郭先生。
郭文贵先生：谢谢文丽。特别你说的小额战友的时候，我在这儿特别难的回答，因为我不敢确定这里到底有多少是敌人的潜伏。我觉得这样吧，你这个情况一定会有办法的，我觉得你去跟咱们各农场主联系。康州农场，康州农场你跟我们的小帅，面具先生你跟他联系，他有办法。然后再一个，或者你直接跟喜马拉雅联盟委员会联系，都会帮你解决，好不好。谢谢文丽。谢谢，你过去不管如何支持和汇到所谓被他们欺骗，还是如何汇到VOG也好，这些所有都是七哥造成的错误，给你道歉。我们所有接下来的所有G系列，就是为战友量身打造的，一个战友也不会被落下，但是我们要合法合规地进行。请和各农场、喜马拉雅联盟委员会联系。谢谢。
主持人文真：谢谢郭先生。现在就是美东时间12月31号，上午11点20分，郭先生大概还有20分钟时间，所以大家抓紧这一次机会，有请下一位战友提问，谢谢。
文斌：好，这样，文真，现在文字室有一个战友的留言，我帮他读一下。郭先生，我是文斌。有一个叫青衣青青的战友，他留了一个言，一个问题。就是说问：他是原参与凤凰农场借贷的，现未参与任何农场，未加入任何农场，已在大使馆登记报备。那么因为联盟出了一个最新的联盟公告：即48小时内需加入其他农场并登记借款项目，以推动下一步起诉工作的公告。那么像他这样的情况，没加入任何农场的该怎么办？他想问一下。Over
郭文贵先生：请代我回答，谢谢文斌啊，这个青衣青青。我们要求离开VOG，离开原风凰农场的原因是：在凤凰农场和VOG出现了违法，甚至涉嫌犯罪的各种事件，是为了保护战友。还有一个发现，那里边有一些我们怀疑是共产党的潜伏分子，对战友们正在洗脑和伤害和诱骗。
特别是遗书事件，包括有些资金到现在不对账，不说清楚，包括我们现在发现了在Discord里面，完全是打着我的名义，打着G-TV的名义乱说话、乱承诺。这些事情实在是非常非常的糟糕，这对我们带来巨大的损失和法律风险，所以才做出以上的决定，给战友带来的不快请大家包涵。
那么像咱们青衣青青这样的战友的事情，既没加入农场，还又在VOG这个的，请青青直接，你跟文斌联系，文斌给你介绍到各农场去。如果你实在哪个农场也不愿意加的话，我们可以协调把你的钱到时候给你退回去，好不好？如果你还要继续投资的话，请你必须选定一个农场，好不好。谢谢。
战友时光：先生好，这里是战友时光在向您提问。我来自原凤凰农场，先生对世界的趋势有相当强的预见性，并且在一直用“希望”这两字鼓励和号召大家投入到新中国联邦建设中。那么我的问题是：基于您过往的视频中，陈述的是世界要发生巨变，那么未来世界的运行和发展的底层逻辑是否有根本性的改变？能否以某个领域或某个事件为例，为我们更加具象的有启发性的描绘一下这样的巨变呢？新年到了，我们要如何去做准备？并且怎样修炼到这个先知先觉？最后呢，希望先生抽空多注意休息。祝您新年快乐！
郭先生：好，我记下了每个战友的名字。战友时光，非常的感谢啊。我老说世界巨变，我相信战友时光和任何战友都应该明白，事实上过去的三年，世界已经变了很多次了。冠状病毒，让人们改变了生活习惯，这是人类上上万年从来没有的。然后呢，共产党的对世界的整个垄断，美国大选，这个战争就迫在眉睫，只是改变了方式，包括超限战、网络战、信息战、金融战、贸易战，早就开打了。
新的战争方式和新的生活方式让所有的人类在极为现代的文明生活当中，在互联网的时代，让我们呆在了家里。但是生产效率和生产力并没有减少，可是人类的危险和对人类生存的危险，现在越来越多。现在人类上更加倾向于这个是思想战争，或者说未来战争和太空战争。这都是我在这块儿可以接着说几个小时说不完的。
那么，当然我们现在世界的巨变，像昨天和今天，大家发现没有，美国总统大选里面，出现了两个大家从来没有说过的方式，只有我们爆料革命告诉大家的：那么就是美国事实上的不存在两个党——共和党，民主党，也不存在战争和所谓的这个美国的民主。事实上，美国是在真正的在1月6号这一场，真正的大选是一场大审判，这个大审判只有好坏之分，没有民主党、共和党之分。然后审判谁，就是人民审判所有的腐败，还有过去的官僚腐败主义。
那么我们很荒唐的是，中国共产党现在还在玩“爹亲娘亲不如党亲”，还玩儿洗脑呢。而中国人乐此不疲，被洗。啊，这简直中国真的还活在石器的时代。同时看到了英国昨天的首相的Boris演讲，和新型病毒的爆发，这对人类的威胁和不确定因素和经济未来的不确定因素，市场经济的不确定性因素都是无法想象的。可是为什么金融市场现在此起彼伏呢？原因很简单，就是有个共产党的擀面杖子，和不能核对的一个共产党的经济市场。
那么接下来，下一年，共产党被灭，人民币被灭，香港港币被灭，全人类的经济一定是，某些领域，例如互联网，G-TV、G-News一定大涨。像这个互联网的聊天软件儿。但是世界上的所有的传统的东西，都将彻底改变。人们的生活方式，只要你想活着，你大都是应该在固定的方式。旅游业、餐饮业、酒店业基本上是夕阳产业，全完了。
那么，这个时候，战友有多少机会呀！我相信，大家要记住，别玩股票，别玩大钱，发自内心地要认真严肃面对病毒的问题，改变自己的生活方式，甚至人类存在的方式，你都要认真地思考。和家人存在的方式，你都要认真的思考。现在有家人，你是最幸福的。没家人你是孤独的，没家人，只能有爆料革命战友了。所以说，生活、生命、方式、挑战，都在巨大地改变。谢谢战友时光，你的问题非常好！
主持人文真：好的，非常感谢郭先生的回答。我们有请下一位战友提问，谢谢。
艾丽尼：郭先生，你好，我是艾丽尼，我原先是VOG和凤凰农场的，现在在雅典娜农场。我想提问的是：原来Sara曾经说过，VOG的钱是可以转换成G-Club的，并且卡号排前的，后面又说不可以，只能全部转成借款，还说因为无法转成G-Club的这个事情然后七哥巴不得自己给我们自己掏钱。请问这件事属实吗？另外一个就是我想问一下，就是Sara原先说过，会给VOG的战友预留G-Club的卡号，有优先权的更好的权益，并且还劝说战友，尽量先借款，后期再考虑G-Club，请问这个是否与郭先生沟通过？承诺能否兑现呢？
郭先生：唉呀这个，艾丽尼，刚才说的很多问题，不是一个问题，真真你再重复一下，我相信很多战友都没有听清楚，你给我再重复一遍，让大家再清楚一下好吗，然后我再回答。
主持人文真：好的，郭先生，她刚才是在问之前VOG、G-Club有给她承诺，就是说希望她首先去做借款，尽量不要买G-Club，所以说她想问一下这个是否属实，这个是我的理解，这个是第一个问题，我们要不然把这个先讲一下。
郭先生：这绝对是胡扯的事情，这绝对不属实，绝对不属实。你说第二个问题。
爱丽尼：好的，没事，我再说一遍，她原来说过会给我们VOG的战友预留G-Club的卡号，说卡号会排到比较前面，有优先权的一些权益。我想问一下，这个是不是之前有跟郭先生沟通过，然后她这个承诺的话，后期是否可以兑现呢？
郭先生：第二个她说这个问题，我怎么跟你讲呢，我都完全搞不明白了。但是不管如何，只要是原来凤凰基地的，还有VOG的G-Club卡号，原来排前的，文斌啊文真你们要协调好，一定要兑现，不能改变。然后未来在G系列所有享受的各种福利和待遇和利益一样也不能少，好吧，谢谢。
阿拉小苹果：你好，我是阿拉小苹果，我原来是VOG巡逻组的义工，当然现在转到了这里以后被解散了。因为我在墙内，上网很不方便，所以当时我看到老江大哥在讲，然后我就加了加拿大农场。实际上我是在墙内的，就是今天特别害怕，因为之前墙内的疫苗是收费的，所以周围的人都不想打这个疫苗，但是现在墙内已经开始说免费打疫苗了，周围的人都特别想去打这个疫苗。
我就想问一下郭先生，因为我的家人有很多是公职人员，虽然他们听我的劝说已经吃了羟氯喹了，但是我想如果他们被强制打疫苗的话，那他们的安全以及我们这些家属的安全还有保障吗？这个羟氯喹还有用吗？然后我也帮他们捐了法治基金、法治社会，虽然捐的不多，但是已经捐了五六回了一直到现在，我就特别害怕，希望郭叔能帮我解答一下，谢谢。
郭先生：小苹果，我一听说墙内的，还有你这样的家人，我心里边就咯噔咯噔的，发自内心的担心你们。七哥会全力去做，但是首先祝福你的家人、感谢你的家人。另外一个呢小苹果，我可以绝对地说，我代表我个人观点，所有的疫苗绝对不安全，绝对不能打！然后少接触人，一定不被传染，然后呢按照医生的嘱咐吃羟氯喹，还有吃那个阿奇霉素，有病了吃阿奇霉素，没病不要吃。然后呢，还有吃锌，锌和羟氯喹，这是管用的，按照医生的还有咱们科学家的推荐。务必注意安全，务必注意安全！共产党没几天了啊。叫家人能不打千万不打，这就是我给你的建议，谢谢小苹果，请跟这里保持联系啊。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位男战友可以开麦发言了。
海阔天空：七哥七哥，我是康州农场的海阔天空。我想向您毛遂自荐，我是有特异功能，是可以治疗、解决这个病毒后遗症的功能，而且是可以远程的。我一直都没有机会，今天有机会向您毛遂自荐，申请做病毒战场的义工可以吗？谢谢七哥，Over。
郭先生：海阔天空谢谢你啊，等哪天你发发功吧，给七哥发发功，七哥现在需要特异功能，请你跟文斌保持联系。我们不能推广这个事情，因为现在在科学上还没法确定，七哥相信，但是我们推广以后我这个责任重大，谢谢你的热心，感谢。
主持人文真：好的，谢谢这位战友，谢谢郭先生。有请下一位战友发言，郭先生大概还有7分钟左右，请大家抓紧最后的机会，谢谢。
国学小哥：郭先生，我是国学小哥，原来在VOG是义工，现在的话在大使馆群也是义工，我没有加入任何农场。我想说的是，中共在思想理论方面愚弄百姓，尤其是当今的儒释道思想被歪曲和颠覆得不像样子，我长期研究儒释道、易经的思想，这些思想融入我们的正道主义、平民主义的话完全一致，与普世价值完全一致。我清楚地记得郭先生曾经说过，想办一所咱们新中国联邦的大学，不分男女老少都可以来上学。我非常想应聘郭先生所说的这个大学的哲学或者国学方面的老师，不知道是否可以实现，谢谢。
郭先生：国学小哥，万分感谢啊。由于咱们这个共产党病毒的到来，把我们整个的办新中国联邦大学的梦给推迟了。我曾经多次选地，包括多个州都愿意无偿给我们地，给我们支持，很多战友都是教育家要加入，让我是非常非常感动的。可以说要参与到教育的是我们比任何系列的都多。这个事情由于冠状病毒的事情暂时无法推进，我觉得先灭共吧，先灭共再办教育。教育是长久之计，我们先把这个国家、这个民族先安定下来。共产党现在拉的仇恨，和对人类的威胁和制造的病毒和对中国人的洗脑和对海外华人的危害，已经远远超过了一切。非常紧急，中华民族真的处在安危关键之中，现在先灭共，其他往下再说。
我们现在要做的核心的事情，我们要筹集巨大的经济实力和巨大的人才库，然后全力灭共。灭完共以后，跟世界上建立好一个绝对的信任关系，保护好海外华人这绝对的安全，然后和世界一起，让世界相信中国人是爱好和平的，然后建设一个法治、民主、信仰自由的中国的政治。然后呢我们再推进教育，谢谢国学小哥。
主持人文真：谢谢郭先生，有请下一位战友提问，谢谢。战友稍等一下，我们女士优先，请这位女士先问，然后接下来这位男士问，好吗？谢谢。
月巴墨佛：谢谢主持人。您好，郭先生，我叫月巴墨佛，是原凤凰农场和VOG的。就是我想问一下，您曾经提到过沼泽地背后的主人，我的问题是：如果CCP灭了，那这些背后的力量是否也会得到限制呢？谢谢。
郭先生：非常好，月巴墨佛，谢谢啊。我觉得这个，咱记住啊，Deep State，还有沼泽地是完全不同的概念。还有一个是沼泽地里的大鳄鱼，沼泽地里的大鳄鱼像翟东升说的那样，是在华盛顿啊、五角大楼啊、FBI啊、司法部啊，还有干了一辈子议员的这些人，还有白宫那些所谓的侍卫官们。
那么沼泽地呢，它是两回事。沼泽地呢就是说真正地控制着全球的这些隐秘的力量。像美联储背后的力量，像SWIFT支付系统，像美国硅谷里边真正的几个投资大佬。大家都很难知道的，经过公司投资结构的搭建，你根本不知道它背后是谁，你也无法找到。就连美国这么严厉的法律，它保护家族信托基金，不向任何人公布的。这些沼泽地背后的力量，那么它也同时控制着中国的几大家族，跟他们勾兑在一起的。
那么共产党没了，这些沼泽地照样存在，谁灭了，只要地球不灭，他们都存在。但是呢，中国人民将会不是被他们再直接剥削的奴隶和供血器，这是根本，会拯救出中国。现在中国人被共产党的剥削，共产党和它一起，和沼泽地一起继续剥夺中国人民的时代将结束。而且我觉得美国也会非常好。但是美国这个国家，沼泽地彻底结束是不可能的，你灭着灭着，你就成了沼泽地的一部分去了。我们也不会去跟沼泽地去对着干，我们也不会成为沼泽地的一部分。谢谢月巴墨佛。
主持人文真：好，谢谢郭先生。我们接下来有请刚才那位男战友提问，现在大概已经快11:40了，不知道郭先生这边是不是在这个问题之后就可以总结今天的发言？谢谢。
螃蟹团长：好的，您好，郭先生，我是螃蟹团长，我也是义工，我想帮另外一个义工问一下问题，她的名字叫“丽丽”，是（原）凤凰农场十区的，我是十四区的。她的原话是这样的，她说：我在墙内，我们这代人多为独生子女，上有老、下有小，没有富余的钱去做投资，但是我有谋生的本事。原来凤凰农场要做实体，所以我们就想搭建墙内墙外联系这么一种实体资源，用于应付墙内脆断的经济和空余劳动力。但是目前实体结束了，我想谋生之外，请问一下郭先生，当下我能在墙内可以做些什么以符合新中国联邦的规划？谢谢郭先生。
郭先生：谢谢螃蟹团长为国内的战友丽丽问的问题啊，感谢感谢，你们这些义工啊做得非常非常多，是文贵非常非常感动的，希望所有过去的义工都能继续在喜马拉雅大使馆的这个Discord群的协调下，大家都能找到自己的位置，继续为我们的灭共和新中国联邦做事情。
关于当时这个凤凰城搞实体，这是扯淡的事情，它搞什么实体啊？它搞啥实体啊？一辈子搞个餐馆都没搞成，现在要搞实体，你靠啥？你靠的不是战友吗？你靠的不是爆料革命吗？但是你找来台湾一帮骗子来，你搞什么实体啊？那就是骗子，没有任何实体，我从来没听说搞什么实体。
所以说这位在国内的丽丽战友，在国内没有投资G系列，生存的本事，我现在告诉你：2021年辛丑年你先安全活下来，现在是最关键的。然后所有的义工战友们，你们继续做义工，不要老想着现在你根本不现实的事情，灭共的事业我们每个人都有自己的角色，但是不能有过多的幻想和理想化。
所以说，我们希望这个喜马拉雅大使馆Discord群，能把所有的战友更多地连接在一起，跟七哥能直接沟通，七哥会给你们分享最真实的信息和感受。大家记住，像丽丽，像你这样的战友：安全第一；第二个就是2021年别想着干那么多事了，先保住你的安全再说。安全了，闲着没事干了，家里边弄安全了，你愉悦了、开心了，你再想想做做义工，再支持支持爆料革命，这才可以。我不希望任何战友冒着风险和影响生活和安全、健康的情况下支持爆料革命，绝对不允许。
另外一个，关于投到G系列的话，如果你没有钱，或者影响你生活，你那不叫投资，你那是犯傻，知道了吗？这个投资大家要知道，所有战友加到一起投资的钱还不够一个机构投资的零头呢。这是为什么我跟那个SEC，还有政府官员、我们的律师团队，我们有多少人要投10亿、20亿美元，我们拿出它的三分之一就够所有的募集资金了，战友们加一起还没人家多呢。
那为什么呢？就是给战友们有闲钱，或有能力，不影响生活，符合投资资格的人，你去投这个G系列，你能挣钱，有这个机会。但是大家别忘了，凡是投资它都有风险。另外一个，现在给战友的是机会，给了你不能成为压力，给战友的是一个希望，不能影响你的生活。所以说，投资G系列不要勉强，一定要想到符合法规、符合资格、符合你的现实条件，不影响生活和健康的情况下。
这个凤凰农场和VOG，我到了大概8月份我才知道有8000人汇了钱呐。8000人呐，我都吓傻了，我当时——你可以问Sara——我说你说多少？8000人？我真的吓傻了，怎么可能有这么多人汇钱。我一直以为这可能是几百人投了什么钱，一说8000我都吓懵了，因为8000人数，我问最少的多少钱，我原来从来不知道，因为她说最少的几百美金。我说简直是疯了，怎么会接受这个钱。当然了Sara她也没法控制，钱都进来了。
这是个笑话，这是个灾难啊，这是个灾难啊！这是为什么六月一号我说G-TV投资跟你VOG没有半毛钱关系，没有接受任何人，这不符合我发出的募集文件，不符合我们要投资的条款，更不符合美国的法律。这完全是不合法的、不合规的、荒唐的，你知道吗？但是由此给战友们带来的伤害，考虑到国内战友们汇出来的钱汇回去有法律风险，包括也希望战友们能有其他的机会，所以说在后来，我们才想尽一切办法让战友们汇出来的钱，不要给你带来生命危险和安全和带来麻烦，更不能让你们的钱丢失，这是我们想象的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1476/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1476/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：好，兄弟姐妹好，今天主持人是谁啊，是哪位兄弟姐妹啊？
主持人文随：好，郭先生好，我是文随，我现在主持，然后现在请这个有权限的这个文斌战友请…然后我们马上就要开始了，谢谢。
郭先生：好啦，战友们开始吧，谢谢。
主持人文随：好嘞，战友们早上好，新中国联邦欢迎大家，终于盼星星盼月亮盼来了郭先生。昨天就是很多战友也是等了一天了，跟郭先生说一下，今天郭先生终于来了。然后呢，我们就第一个环节先请郭先生跟大家打个招呼，简单说两句，然后开始跟战友的交流。好吧，谢谢。谢谢郭先生。
郭先生：好，文随文真文蕾文斌所有兄弟姐妹们，文东大家好，好大家好。大家你们直接问就行了好吧。因为我实在是，挤点时间，我今天连健身时间减少了一部分，所以我必须回答你们问题。好，我们开始吧，谢谢。
主持人文随：直接就开始。现在就是请第一位战友，蚂蚁，蚂蚁的战友请开麦发言，请说您的这个名字和所在农场，谢谢。
蚂蚁王朝：郭先生您好，我是加拿大农场。我叫蚂蚁王朝，等了您几天早上四点钟醒在西部，今天终于等到了。我想这个问题就是关于七哥您个人承诺这个VOG投资款这个事情，借款这个事情，说您个人承诺。我觉得这个事儿，七哥，爆料革命不是你一个人的事业，也是我们全体战友的事情也是全中国人的事情。所以我们战友不能因为七哥一个人承诺，我们就等待了打官司了。而且这正常的经济活动中也不可能，也没有这种。哎你投资了，我去保证你赢、保证你赚。所以我想，也算建议吧，就是我有个想法。能不能在我们VOG这些人，能不能再进行一次借款？不是根据原先的借款凭证、还有退款凭证，借一次款。因为在美加打官司要打很久，所以第一次借款如果什么时候完了，再给大家退给大家或者是其他的继续给，那我们这个就再融一次资，这样一举好几得的事情，还有的人呼吁就原来退款的也想再借一次款。这个不是说闹（搞）特殊，就是倒一下手，我们土话说就是倒一下手。根据这个原先的凭证我们再借一次款，另外这样打官司啊什么我们都有钱，而且还有的人、战友想退款，也可以从这里、第二次这个借款里面去退款什么，不知道这建议行不行。因为我有时间限制，所以我就不敢说多。其实我还有另一方面没说，那我就先说这个吧，谢谢，谢谢七哥。
郭先生：好，谢谢蚂蚁王朝兄弟啊，你的建议特别特别好。这个你为爆料革命、为七哥着想这是我们兄弟、真战友，无私啊，非常好，建议很好。根据这个商业规律来讲，确实不应该说七哥承担什么承担什么的。但是不要忘了，这个七哥曾经有言在先，这所有的战友呢到VOG去，实际造成这个事情呢，是受了Sara的误导，完全是Sara的误导。大家应该很清楚，当时的投资我们是定的一万美元。后来这个太多了，说十万（美元）以上来找我。那么后来大家，现在发现了，很多大家汇款超过十万、几十万的也都汇到Sara那儿去了。关键的问题，这个Sara这个是一万也好、十万也好，她没说实话。
像就今天早上我们老班长、这个长岛哥跟我说，她拿着我们这个投资的钱，她就私自就汇给了这个台湾的、她的喜爱侯小宝十万美元。给侯小宝要钱的时候，侯小宝说，“哎我钱我都花啦，我也没有钱还呐，我啥钱也没有啊”。你去想想，我这早上一听我头都大。你怎么可以动任何人的一分钱，就给这侯小宝。侯小宝是你什么人？你走程序了吗？这是大家投资的钱你怎么可以给侯小宝？侯小宝说，“哎那七哥让我做口罩厂”。他只问了我一句，“我可不可以做口罩厂”？我说，“你随便，那是你的自由，跟我啥关系啊”。他把战友的十万美金就给弄走啦。你说这玩意儿这像话不像话？然后侯小宝就耍赖，你这种赖皮还天天讲民主啊，天天要搞投票，天天要搞民主。
那么这种情况说明了什么？大家现在是因为爆料革命、因为七哥，你们受了骗、你们上了当，七哥必须承担责任。那么以后我们会避免这种事情啊，然后呢接下来我觉得再来一波借款的事情呢，这个不敢说。但是有些项目还并没有停，我们要…确实有些事情呢要继续下去。反正一个原则，战友的钱不能受损失。需要战友一起上的时候，大家联合起来一起上。该走法律程序走法律程序，该起诉的起诉。然后呢，该把钱追回的追回。追不回的、起诉不了的、战友赔钱的、律师费大家拿不了的，我拿。反正不能让战友损失，就这么简单。谢谢蚂蚁王朝。咱下一个问题。
主持人文随：非常感谢郭先生的回答。然后现在请下一位战友黄玫瑰，黄玫瑰战友是前天就排队了，但是因为网络问题几次退出频道。现在请黄玫瑰开麦发言，谢谢您。
黄玫瑰：郭先生您好，我是法农的黄玫瑰，我昨天等了您一天了，今天…那天掉线，今天终于可以跟您通上话，是我无上的荣幸。我一直以来不想打扰您，因为知道您对外处理世界各国各种势力的斗争，同时也要团结正义力量来灭共，对内要处理我们这些不懂事的、千姿百态的战友们的各种问题。感谢，感恩七哥对战友们的宽容和无微不至的关爱。您的付出和辛苦，我们看在眼里，心在疼、也在滴血。今天我有个建议，请问这次VOG的事情是能突出了很多我们被中共教育出来的、只认权贵不认法律、不懂法律的思维方式所造成的，个人崇拜的结果所造成。所以让战友们懂法律，遵守所在国法律是很必要的。
请问七哥怎么可以利用当地有这方面人力资源的战友们，或者联盟委员会成立一个机构、或者是团队，用热线直播、或者互动等方式，能快速地回应战友们在本国的法律问题？我们新中国联邦中国人才能做到一个知法守法、也受当地民众喜欢的新中国人。谢谢郭先生，我爱你，请加我。Over。
郭先生：黄玫瑰，这个妹妹太好啦。能感觉到这个你是经过很长时间的准备，问的这些问题，能感觉到你这个热血，我们需要的就是你这种热血。这个刚才你问的问题也是我们必须面对的问题啊，需要解决的问题。这个最近很多人说，为什么海外的华人在抗议的时候出来的百分比都没有。为什么这个…这些事情海外的华人加入了…没有。这些话说有很多人都是放罗圈屁、放狗屁的话。大家千万不要误导了啊，千万、就像是美国每个人都在问这个问题的时候。请问，问以前七十年有几个人站出来过？有一个人为真正的中国人发声过么？现在有多少人为中国人发声。站在大街上的不一定说就是伟大的、是完美的，没有站出来的不等于不支持爆料革命、不等于不支持灭共的。
由于受地域文化、家庭、安全、生活条件以及各方面的影响，不站出来，不是一个灭共的方式。我们可以看在线直播，还有我们现在无数次的这个投资，这些战友们的要求的加入，创造了人间的奇迹，这种奇迹连全人类都没有过。我们有很多人在自己是个loser失败者，一直以来就是失败者，就是会批评就是会批评，还有找别人的毛病，就象现在咱们这个VOG还有这个凤凰农场出现的这些人一样。你看那个侯小宝天天搞民主天天搞投票，批评老班长批评长岛哥批评这农场，这个王八蛋就是一个纯骗子，知道了么。必须把他送到监狱去，必须把他送到这个监狱呆着去。这些人天天就一说，你们中国人你们中国人，天天好天天就是中国人狗屁不是。你是什么人呐？是不是？那么我们在全世界各个地区、各个时区，我们华人啊，确确实实我们需要团结，更需要看到我们华人最美好的一面。我这几天来，这个每天都吃一顿饭，吃饭的都是最完美的中餐。我们家有什么样的厨师都有，但是我认为厨师…（中国）餐饮是全人类最好的，没有任何人懂的文化，那么因为餐饮没有被共产党被共产化、腐蚀化、给奴隶化。
那么我们中国人还有更多美好的东西，不要妄自菲薄。我们所有的各时区的战友关键要团结起来、要行动，所以我们有农场系统，有农场。我们必须通过农场这个整个平台和喜马拉雅联盟委员会，和无数个战友、去中心化的时候，一定去掉象sara、vog、农场这种人。想做大一统世界，拿着大家的钱当自己钱花，那这是绝对不可以的。Sara每天有事情啊，一说拿别人钱，找上帝去。一别人问她钱、啥时候给回复，她就拿眼泪对付你。结果把钱给了侯小宝了，结果把钱给这个、给那个去了。这是有什么天理呀，这是有什么道理呀！这是。
那么我们怎么监督这种人不再出来、不再发生，不再伤害爆料革命。就是像黄玫瑰你这样，法农也好、（没听清）也好，要跟七哥、跟咱们大家有一个组织性的、标准性的沟通渠道，和有效的东西要及时反馈上信息。这就是必须把农场做强做大，而且这个喜马拉雅大使馆的这个discord、还有喜马拉雅联盟委员会，必须高效率运转、现代化运转。我们会采用各种方式，未来增加和所有的战友们、全球的战友们，24小时全时区尽快的联系。你看我们discord群这几天变化多大呀、这几个组织多好呀，好吧，谢谢黄玫瑰。一切都会更好的，但是人类永远追求的是无止境的啊。我们尽全力去做，谢谢黄玫瑰，希望你加入到喜马拉雅大使馆这个群里边，我们以后多沟通，好吧。谢谢。
主持人文随：现在请文红战友，现在是纽约时间的10点24分，谢谢。
吉娜文红？？战友：郭先生你好，很高兴能在这跟你提问说话。这两天统计原凤凰农场的战友到我们，他们没有选择别的农场，在这里头报备，还有个别的战友就是在准农场，也到这里头报备。那这两天已经有500多个战友了啊，现在就是他们有在提问关于新的问题，就是关于G系列的下一步、G系列的推出，他们有没有机会，怎么买这个G-Coin、G-Dolor这个问题？因为没选择农场吧都在这，所以也不想失去这个机会，所以想问这个问题呀。谢谢七哥。
郭先生：谢谢。不管准农场的还有原来凤凰农场的，都有机会的。G系列我们正在发展一个快速发展当中，会出现很多问题，无论是投资、无论是什么情况，像现在我们G-Fision，我一大早上今天发现寄出去的很多的所谓的礼物样板，型号不对、质量极差、奇差，差到不能想象，而且用的那个材料完全没经我批准，就用出去了。所以他们这个外国人的脑子和有我们现在的管理出现了巨大问题，那这些问题是不可接受的。那像我们现在这个整个农场里边借款、投资，出现了凤凰农场，这完全是犯罪啊、诈骗，完全是犯罪啊。
这个擅自挪用钱、未经任何允许啊，不完善手续，而且这个张冠李戴、瞪眼撒谎，这种事情如何避免？请加入到正式批准的农场。准农场的战友们现在是不可以做这些G系列业务的，必须到（正式）农场去，直到你升级以后才可以，你必须和批准农场合作。但最重要的是，一定要记住吉祥文红，我们所有的战友未来一定是增加沟通渠道，一定按照统一的标准——喜马拉雅联盟委员会的方式和标准、格式，来去行动。咱们的这个喜马拉雅联盟委员会，现基地在新西兰。所有的运作都会在新西兰，未来希望更多的战友加入新西兰喜马拉雅联盟委员会，增加更多人和战友们沟通的方式，包括的咱现在的喜马拉雅大使馆群discord，也要加入更多的人和咱们战友之间的沟通。信息透明、信息真实，然后才能把更多的事情做准、做好，包括现在这些投资的、签署遗嘱的，尽快和大使馆的战友们联系，和喜马拉雅联盟委员会联系，把事情弄明白了，好吧，谢谢吉娜文红。
文真：我是一个替文字室问问题的战友问一个问题，这个问题是由正道主义联盟战友提出的，他说他之前也在vog，他大概提出了8个以上的问题，上面有60多个点。所以我把它综合成一个问题问一下郭先生，您经常说GTV和G-News是战友们的，希望战友们都一起参与进来，把它做的更好。那么这位战友他想提问，G-News以前与vog是什么样的关系？那G-News之后的商业模式、管理方式是什么？战友们除了积极发表文章以外，如何可以更多的贡献出自己的力量呢，做的更好？谢谢。
郭先生：谢谢文真啊，正道主义联盟是咱们老战友了，问的问题特别好。G-News现在是刚刚完成了独立的注册，因为原来注册的法律关系和法律问题、驻地的问题，还有税的问题，刚刚独立注册。完成和GTV在法律上、利益上、义务上没有半毛钱的关系。但是由于我们在六月份的时候，我曾经尝试GTV并购G-News，准备是评估价G-News是20亿美元、20亿美元。那么第三方独立机构说，G-News在那个时间段是值20亿美元的，GTV是26亿美元的，当时就是说4、6月份投资的时候。
那么现在由于考虑税务的问题和并购的问题，由于现在是政府监管部门正在帮助调查，实际上把我们给救了。因为当时是如果收购了G-News的话，我们事实上是并表以后会很吃亏的，那么完成独立注册以后，G-News可能一部分股权会继续买给GTV，那么同时G-News也可能去继续向战友们完成第一次的私募，然后让战友们有更好的价格来得到这个G-News，以成为G-News的股东。那么希望战友更多的参与，未来希望咱们更多的战友把G-News做强、做大。最后把利益回馈给战友，通过私募、通过上市和通过并购G-News，这就是答案。谢谢正道主义联盟。现在10点29，我们再增加20分钟，文真，好吧，文随。
文真：好的，那我再提问一个问题，这个是我自己的问题，然后我提问完以后会交毁给现场的战友们。这个问题就是说，昨天我们看到美国政府再次颁布关于之前总统行政令EO13959的一个补充说明，那么这个早的川普发布的这个总统行政令EO13959在11月13号发的，昨天发布出来35个具有中共军方背景的公司，要严正的制裁他们。这次之前，其实在路德的节目中已经讲到过，有很多战友直播中提到过，想请问郭先生这个重要的意义是什么？然后就是有没有想补充的。之后在国内、在美国的华人，这个对他们会造成一个什么样的影响？谢谢。
郭先生：谢谢文真，1399、1305199是一个参众两院政治角力妥协的结果，同时是新中国联邦、爆料革命在背后具有最大影响的一个变化的结果。无人可控，无人可、没有知道下一步会发生什么。但是，我们可以知道最终发生什么。因为这个是给整个将中共的所谓的军管企业和国有的企业和中共的资本，踢出华尔街、踢出美国和西方世界，这是最关键的手段。更重要的事情，对华人在西方的影响，华人一定要清楚，这是最大的机会。因为中共国不属于你们的，中共国的利益跟你没关系。中共的垄断没了，机会就属于华人的。中国人能干的事情，真的很多外国人干不了。那么这些让出的空白、原属于中国人的市场，被共产党国有企业剥夺的、奴役的市场，都会让给华人。所以我们爆料革命的战友们，不要想到每个人在家坐着就能赚钱，未来我们现在要把这块空白拿过来，包括对华人的生活方式、身份，定居下来。充分利用这个机会，可能会尽快拿到你合法身份的同时利用这个市场开工厂，做贸易，那真的会产生无数个合法的，阳光的，真实的马云和马化腾，这是一个大机会。接下来还会有变化，最终是把他们踢出去，把市场让给我们真正的中国人，谢谢文真！
主持人文随：感谢郭先生，刚才郭先生说如果大家看过那个35页列表，全都是中国移动，华为这样的，还有核企业这样的大公司竟然能交给华人，我觉得这真的是世界要变了。好，前半段时间是有序的回答，后半段我们进入“抢麦”的环节，所有的战友在提问前要说您的昵称说您的农场，提问时间不能超过一分钟，如果有违规或者麦不好的话，会马上帮您关麦下次和义工联系。现在请下一位战友发言提问，谢谢。
无念放松减压：郭先生你好，我在昨天的答疑房间里听到七星会也有人写遗嘱，不知道您了解这个事情吗，我感觉很重要我想说一下。然后我还有一分钟时间，2020年就要过去了，2021年就要走来，我写了一首《满江红》，想念给爆料革命郭先生和战友们听，一分钟时间，谢谢。
主持人文随：没有声音，不好意思没有声音。现在请下一位战友开麦发言，别忘了说您的名字和您所在的农场，请下一位战友发言，谢谢。
东哥：郭先生您好，我是原凤凰农场现新西兰农场，我听了您的爆料和路德的报道，我才认识到美国的民主制度不只是三权分立，新闻和言论自由等，还有美国民主制度的基础土壤：美国人民，以及背后的定海神针,Deep state，各色鳄鱼和沼泽地。我记得郭先生说过未来不走美国道路，但是对没有了共产党的中国没有信心。我的问题是：未来新中国联邦人建设新中国联邦的哪些关键工作做到位了可以让您觉得有信心甚至信心十足，谢谢，Over。
郭先生：新西兰的东哥，谢谢文随。这个问题你问的很好。了解美国不是一个爆料革命，说你搞了三年你战友们就了解美国了，那是不可能的，需要很长时间。但是新中国联邦起到的作用，追求真善狠，真善这个是根本的正道主义，特别是消除共产主义，我们要爱家人，弘扬中国文化的优良传统，去除糟粕，特别是我们中国人现在的天真，还有被洗脑后的现在的强烈的后遗症。我认为首先要把中国人的脑子先洗干净，反洗干净，恢复正常，对世界有一个正确的认知。同时更重要的，我们人类一定要相信上天万佛万神，只有相信万佛万神，坚守人类存在的基本底线、道德底线、法律底线。然后中国人要团结，尽可能地追求一个平衡和自然动物所有的能和平相处的社会。
我相信爆料革命这三年做的是共产党甚至大清朝到今天几百年都没做到的事情。 充分的利用现代文明的交通工具、信息工具，让大家认知真相、善恶、真假，这是核心的。咱们这位战友从原凤凰农场到新西兰农场，希望咱们大家要明白，新中国联邦和战友们做的事情绝对是旷世从来没有过的，绝对没有，绝无仅有，就是我们一家。未来会做的更好，但是关键是大家如何团结在一起，如何认识到这种主义，如何认识到自己的价值，然后把它变成行动，这是最关键的，谢谢。
主持人文随：感谢郭先生，请下一位战友开麦发言，明确说出您的昵称和您所在的农场，您只有一次机会提出你的问题，请珍惜你的机会，请下一位战友开麦发言，谢谢。
云彩：您好，文贵先生，很高兴在这里跟您通话，我来自澳喜，我是汇款到VOG那边的，我的问题是：以后有没有可能保留农场，因为离开的是农场主，农场的建设不是农场主一个人所能够做的，农场是战友们共同无偿的工作建设的，农场真正是属于战友们的而不是属于农场主个人，谢谢，Over。
郭先生：好的，谢谢文随，云彩战友来自澳喜，第一个来自澳喜的云彩战友，谢谢。你把钱汇到了VOG，给你带来的麻烦非常的抱歉。澳喜现在做的挺好的，我再告诉你全球的农场主和战友之间的关系绝对不是剥削被剥削的关系，绝对是百分之百公平的关系。而且农场主是服务战友，战友给了农场主实现自我价值并且有一定公平回报机会的这么一种关系。这是为什么喜马拉雅联盟委员会将成为所有农场主之间民主和依法决策的分享利益的机构，这是很重要的。我觉得我们今天为什么要建喜马拉雅大使馆群，为什么要建喜马拉雅大使馆的联盟委员会机构，就是要实现你这个想法。
战友是不属于任何资产，绝不能出现像凤凰农场和VOG，像当女巫一样在那块洗脑，屏蔽掉一切声音，完全是暗箱作业，然后跟战友讲这叫奉献、情怀、信仰、神…自己却在弄钱弄利益，干什么呢，这怎么可以呢？所以说凤凰农场和VOG发生的事情对咱们来说是个好事，让我们更加警醒，绝不允许爆料革命出现任何所谓的剥削被剥削，那是不可能的。所以说战友们要勇于发声，直接发声，勇于提供信息。刚才的无念放松减压说七星农场写遗嘱的事情我们已经在处理了。绝不允许任何人把手伸进战友的腰包里，你放心，七哥向你们保证：七哥活着就不允许任何这样的事情发生！谁对战友不负责任，谁把手伸到战友腰包里边，谁不按喜马拉雅联盟规矩办，咱就办他，咱就跟他决裂，他爱去哪去哪。明白不兄弟姐妹们，谢谢。
主持人文随：感谢郭先生的回答，感谢郭先生对放松减压战友的答复。现在请下一位开麦发言。
启明星：郭先生您好，我来自原凤凰农场。我想问一下郭先生，我听说国内的许多房企还有国企他们的贷款还不上了，而且利息也还不上，造成这个情况的原因是什么，接下来会对中国的经济造成什么样的后果呢？
郭先生：原凤凰农场的战友，抱歉让你受到牵连，七哥表示很抱歉。昨天晚上我大概有两到三个小时，多次跟国内银行界还有一些我过去商界的朋友通话，特别是原来农行的我的一些朋友，就是我们贷款事件的朋友，还有一个工商银行的。这是历史以来，所谓的“借新还旧”、“延续贷款”、“高息贷款”最严重的一年，他们拉来的贷款都达到10%到15%的利息。我问了他一句最关键的话：你们现在坏账率到底达到多少，他说七哥现在已经没有坏账率了，只是现在好帐是多少，也就是说现在说爆就爆掉了。中央内部所谓维稳小组会议，多次紧急呼吁一定要坚持在三月份以前不能爆仓，全部希望压在美国拜登总统当选，然后再跟美国搞几个协议，把经济再搞起来，假擀面杖子再撑一撑。这就说明中共的经济和银行已经是崩盘了。大家坐下来静心想一想，中国现在有什么收入？有啥收入？大家去想，有什么外汇收入？中国一个党要5000亿美元的基本开支、国家运营。一个社会14亿人，一个人一块钱，14亿一天、一年需要多少钱？大家算过没有，吃啥？喝啥？地里长啥了？是有油？还是有钻石？还是产的粮食够吃的？共产党把唯一的一个外贸渠道都给干掉了。
原来张万年活着的时候给我说过一句话，他说:我没有共产党这一年几百亿美元，美国的几百亿美元支持，中国人早就完了，共产党早就完了。这是多少年前说的事啊！后来是几千亿美元，现在是各银行拿着几千亿美元，玩儿着个几十万亿美元的这么一个金融窟窿，骗的是老百姓，奴役老百姓。现在大家住的房子，大家这个这个享受的生活，把未来的30年都享受完了。现在整个共产党现在就是一个硬擀面杖子，战友们还想啥呢？昨天有战友问我:哎呀，七哥，这个病毒还有多长时间？这是一个正部级的水平的人问我的话。我说:你问七哥，我想问你，你共产党想要多长时间？他说半年到一年能解决。我说我可以告诉你，三年、五年要把这个病毒共产党要能解决了，你把我头砍1万次，我都让你砍了。做好准备吧！你的生活方式和你遇到的灾难和挑战，特别是在大陆，还没有开始呢，兄弟姐妹们。不是银行爆仓，不是粮的问题，是整个共产党没有的社会动乱和人与人之间关系生存的问题，咱不信走着看。谢谢。
迈克小哥:我是迈克小哥，来自加拿大农场。是这样的，郭先生您好，非常感谢您的时间。我们在国内被洗脑多年，很难相信，很难有信仰。我跟郭先生这么多年，特别想有个信仰，但是一直很迷茫，不知道如何才能有个信仰，不知道有没有好的建议。谢谢。
文贵先生:哎呀，迈克小哥，这个七哥也不是神，是个正常的人。只是我这些年因为一心灭共，所看到更多真相，觉得真的是，我觉得反洗脑实际上是一个很艰难很艰难的事。但是我觉得最重要的事情，我觉得上一些良知的媒体，特别是我们现在GTV、GNEWS还有社交媒体，更重要的事情要有神，心中要有神。你信什么神都行，你只要有信仰。
另外一个，学会对正常事情的判断。像昨天玉米地大姐，这最近跟我联系了，突然就问我一句话，把我吓得愣在那儿了。她说:你那个撒sara这个事情，我看这个事情sara是不是没安抚好啊？需要安抚安抚啊，然后是不是把sara可以拉回来呀？看上去很简单的事情，好像很人性化说话，她就没想到sara已经是把钱都，战友的钱都给汇到又是台湾侯小宝，又是台湾她的网站，又是租的房子，又是什么这个一个一个的，身边围着一帮靓男靓女的，她本质已经改变了。战友们跟她去要这个钱的时候，她跟你讲情怀、讲奉献；战友们给她讲这个未来的时候，她给你讲上帝；然后一跟她说你回答我信息、给我登记的时候，她给你流眼泪。她本质已经变了，怎么可能挖的回来呢？这就是自己的脑子。我说玉米地大姐，你还是回玉米地呆着去得了，你就不要在城市生活了。一个人的本质，基于你的真实的信仰和你一个人性，和你对整个人与人之间关系的对待。
这个要不想被洗脑的话，首先你人性要善良，你真的有信仰不是说拿人家钱的时候讲上帝，人拿你的钱的时候你揍人家，人家跟你要基本的手续，你就拿眼泪来对付人家，给人家讲情怀讲奉献。哪有这道理啊？掏人家腰包的时候说是上帝的，人家掏你腰包的时候你就揍人家，那怎么可能？只要不满足就开始骂人家，是不是？这是个起码的公平、公正，面对整个现实的一个真心的对待，一个人性的问题。要想反洗脑，多跟新中国联邦战斗在一起，消灭共产党，实现正道主义。新中国联邦宣言就是反洗脑的最好利器，谁把那个念下来、背下来了，那就是我们最坚定的战友，我那是最开心的。谢谢迈克小哥。
主持人(文随):感谢郭先生的回答，感谢加拿大农场迈克小哥的提问。现在是10点47分，根据郭先生的安排，大家还有四、五分钟的时间，现在请下一位战友提问，谢谢。
墙国刁民:郭先生好！我是墙国刁民，我想问一下:ccp灭了之后，共产主义和社会主义在国际上还会不会有生存的空间？第二个问题是:请郭先生评价一下，《让子弹飞》这部电影里面，张麻子带着他的弟兄朝黄四郎的大门上开枪，这里面有什么寓意？谢谢。
郭先生:谢谢墙国刁民问的两个问题。共产主义、共产党、社会主义百分之百的会在这个很快的时间，在人类上被消失。一定要记住，如果任何人还不看清这个问题，那有罪受了。你说了一个最重要的问题。关于那个张麻子去打他那个这大门的时候，代表着就是大家的麻木嘛。他要表现出我身先士卒，让你感觉到有希望了，这个打财主、坏蛋，我可以让你们抢钱、抢物，这就是共产党当年玩儿的招儿。先杀地主，然后杀了地主有他媳妇、有她闺女可以睡，进了北京城一人一个女学生。就是中国人人心的麻木、自私、懦弱，必须有人带头，甚至带头的人得玩点技巧。
这是我觉得现在中国的现状比那时候还糟糕，咱已经三年了，打黄四郎家大门，打地主家大门也没有人跟，才多少人跟？但是有一样，中国人14亿人基数大，那么现在外国咱们海外的战友，包括国内的年轻战友，特别是八零后、九零后、2000后迅速的觉醒，我觉得现在已经完全超越了这个境界了。接下来我深信这个只要是跟美国，以美灭共、以共灭共到了一个关键点，大门只要是能打开一道缝的时候，会超出那个最后那个戏剧性的效果。啊，放心吧，墙国刁民。
主持人(文随):谢谢郭先生的回答，和墙国刁民战友的提问。
墙国刁民:谢谢郭先生，我们爆料革命的战友，肯定不是那些电影里面的那一些老百姓，我们是勇敢的！谢谢。
战友加油站:我是战友加油站，农场暂无。问一下病毒变异情况与网上所得信息颇少，谢谢。
郭先生:战友加油站，昨天玉米地大姐也问了，包括那农行的，还有某个省级干部，还有一个上海的一个经济警察，包括我们的战友的战友，也问我同样的问题。我告诉大家:我非常惊讶，国内都这样级别的战友，对这个变异的事情没有任何认识。我们爆料革命用一年，百分之百的对病毒的预测和判断和警告，证实给大家:病毒一定会变异，并且疫苗根本不存在。
温家宝和贾庆林给习的信写得有道理的，疫情一旦要变成疫情危机，疫苗变成疫苗危机，疫苗经济要变成疫苗事件，咋办？现在我告诉大家的事情，病毒一定会多次变异，而且灾难一定还没有开始，大家防病毒要防超过你们一切的问题，好不好？我最后再回答一个问题我就走了好吧，谢谢。
主持人(文随):感谢郭先生，现在请最后一位战友提问，谢谢。
安然：文贵先生好，我是安然，我是（原）VOG的，想代表VOG的向文贵先生，就是我参加了两年多的义工，亲眼见到VOG一路走过的，Sara，文欣，侯小宝，真的是欺负了很多真心做事的战友，真的是很多战友被他们给欺负走了，是我一直能够到现在，就是因为觉得也不甘心，就是真的能够干点事情，一直坚持做，出了VOG这个事情，真的是让我非常非常的痛心，不仅是在这里的钱，砸锅卖铁的投到这里，很多墙内的战友投资VOG被喝茶，被抓捕，然后已经商量好的一些工作，还有广告的收入，我们都捐给法治基金，她扣留了战友的钱，纵容这些人欺负，诈骗，非常非常的痛心。我就想战友们追回投资的钱，也要我们节目的那些工作给一个说法，因为工作不仅仅是为了…我们是为了爆料革命，我们跟的时爆料革命，我们跟的是七哥，相信新中国联邦，战友们爱你。
主持人（文随）：感谢安然战友，她是做一个评论感言，请郭先生可以做一个点评，做最后的总结，然后今天的环节就结束了，郭先生，谢谢。
郭先生：好，谢谢安然，谢谢文随，你说的是很对的，我完全低估了侯小宝、文欣他们对咱们这个爆料革命的利用，三年来的诈骗。Sara和他们之间这种嚣张的行为，这种对战友真的是，某些程度比共产党还可怕。你放心，我一定会给你们一个交代的，绝不会跟他们拉倒。然后他们利用了，打着七哥的名义，所有的打着我的名义的，利用我的信任，然后完全胡说八道，现在越了解我越可怕，越了解我越对不起战友，那么安然说的非常对的，这个所有的战友们，我们一定记住，他们拿走的钱，拿走的东西，那绝对必须得交代回来，这美国是有法律的，你放心啊。昨天下午我跟律师开会的时候，说任何一件事情如果走向刑事的话，他们这些人呆在美国监狱里都会超过20年，都会超过20年。就根本不用做，他们身上根本没有什么守法，包括侯小宝、文欣，他以为他呆在台湾，他以为不会，百分之百会让他美国，其实美国和台湾是有法律救助方案的，跟在美国判是一模一样，他一定会要进监狱的。你让侯小宝拿走那么多钱，没有走任何程序，你在哪国，黑社会也不行啊，对不对啊。Sara给他钱没跟任何人商量，把钱就给他了，而且是战友的投资款就给他了。不但如此，现在账号啊，汇钱，连账号都不知道，而且打着咱们这样名义，G系列那样名义，根本就没有的事，你完全是胡扯的。
那么咱们战友们在VOG工作是给爆料革命工作，新中国联邦工作，不是给她工作的，她把当成给她工作了，太疯狂了。所以说战友们勇敢的站出来，把这个事情彻底解决，而且七哥要负责任。另外一个我觉得。安然刚才说到的事情，大家打那么多义工，做那么多事情是支持爆料革命，那就得客观的说，Sara在VOG的毕竟给爆料革命做了很多合作，很多事，特别在开始的两年的时候。后来的一年就是Sara已经是当太上皇了，跟侯小宝啊，还有身边的铅笔小元啊，还有这帮人啊，那就是混在一起了，已经是完全是生了歹心了，而且包括她家人旁边给她出的馊主意。她完全就是以获利，完全是玩弄的心理了，甚至超过了鸡腿潘这帮孙子，庄烈宏的这种坏。那么现在往回看，这个事情是我们现在还不想把她送到监狱去，希望她赶快挽回损失，VOG和战友的事情，她老老实实的配合。你想想她跟我们较量，她有机会么？她有可能么？她有任何机会赢么？我们没做过半点违法的事情，她所有做的这些事情都是违法的，她都是虚假的，她有这个能力么？她有这个力量么？现在还不老老实实地赶快配合好，把战友的问题解决，该给战友的给战友，该解决的解决，还在这块顽抗。100%她来了美国十几年了，她还在中国村里面的水平，共产党水平，这是可悲的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1470/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1470/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人安然：请第一位战友啊，文青战友开麦，请讲一下你所在的农场和问题，时间是1分钟，over。
文青：好的，我是文青，原先是在凤凰农场，现在到了长岛哥农场，非常感谢郭先生花这么多的时间和精力来陪伴我们。我只有一个……的问题，文贵先生，就是12月8日直播时候有提到，胡舒立已经被火化，已经被火化了，然后随后她的微博就有更新，能不能给我提供更多消息，关于胡舒立这样的一个情况。
郭先生：好谢谢，妹妹，胡舒立是百分之百是染上病毒了，而且是待在医院里边，这个而且呢，她身边的人说可能是马上要嗝儿屁了，最起码过去2年做过两次手术了。那么，咱首先不诅咒人家死是吧，但是这种人活在世界上……这个世界……（卡断）……这不重要，小事，谢谢文qing，妹妹。
文青：好的，谢谢。
主持人安然：好的，非常感谢文贵先生的回答，现在有请一尘战友，请说出你所在的农场。
一尘：七哥你好，我是一尘，一粒尘土的一尘，我是很早前我是一直在VOG做义工，然后我现在是……我在VOG里面一直亮亮带领的一小队一起做那个班农战斗室的字幕，翻译，然后那个……，现在……然后大部分的义工……一起呢去做那个，班农战斗室的字幕翻译，然后现在就是……，好像过去几天……这件事情，然后那个秘密翻译组是类似的，他们是做直播翻译，我想问一下我们是否在做重复的工作，我们这个小组做这个翻译的价值是否存在继续，over。
郭先生：首先谢谢一尘兄弟啊，还有咱们所有做战斗室的翻译的，然后咱有两个选择，一个呢你们可以跟秘密翻译组，可以在一起合并，大家补充工作。第二个呢，你们可以到这个咱们现在这个discord来，喜马拉雅大使馆来，在这里呢专门成立个小组继续工作，在这个整个的群体领导下，你们可以做选择，非常非常感谢所有兄弟姐妹们过去做的事情，一个都不会把你们落下，原vog，还有凤凰农场的，一个都不会落下。秘密翻译组也行，因为你们……兄弟姐妹们，好吧。非常非常感谢。
主持人安然：好的，感谢文贵先生回答。那个文贵先生，我身为主持人，我也想问您个问题，我就是想表达一下自己的感受吧。作为一个老战友追随爆料革命3年多，我一直是就是非常坚定地就是说是相信文贵先生，无论是遇到何种困难和艰难时刻，我就想告诉文贵先生，从来没有远离爆料革命，从来没有远离郭先生，现在更有新中国联邦的这种支持啊，我就觉得，内心非常非常地平静，我就想说，文贵先生，无论何时何地，无论任何情况，战友们永远爱你，谢谢。
郭先生：刚才这位说话的战友叫什么，安然，叫什么名字。刚才是你说的安然，是你是吧。
主持人安然：是啊，我那个什么，我那个自己主持自己先说了一个问题，谢谢。
郭先生：安然呐，天呐，好好好，非常感动。我想告诉大家的是，刚才我刚录了个，在这个之前我录了一个小视频，战友们看我视频……我在里面说得非常清楚，参与爆料革命的风险和投资G系列的风险，和参与这个新中国联邦的风险，比这个中国大街上走道遇到城管可能被伤害的风险要低得多得多，跟这个病毒比，那根本就不算什么。但是这个，爆料革命和新中国联邦包括文贵给带来的中国人从来没有过的不可能的一个希望，这个希望是无价的，无价的！多少钱也买不了，人活在世界上就是一个希望，爱情、家庭、亲情、朋友、事业，就是一个希望！当失去希望的时候，什么都没有了。
这就是为什么安然你说爱七哥，七哥爱所有战友的，七哥的所有的生命价值都是和战友在一起的，因为我们在中国这么多年，是任何人都没有希望的，包括马云，包括习近平，包括王岐山和孟建柱。人生的希望不是都在床上，也不是都在洗手间里边，也不是裤裆里的擀面杖子，也不是抱着一堆钱，是人作为一个高级、一个生灵，在世界上，承受上天使命的那种快乐和愉悦，就是创造和利他，那么和追求和探知，让我们去掉贪嗔痴慢疑的过程。所以说，所有的爆料革命遇到的这些风险和所有的这些事情都太正常不过了。
很多战友说，哎呀，VOG的事太大了，CCP有一大盘棋。算啥事嘛，这算个啥事嘛，未来遇到的挑战那不知道比这大多少倍，我们要感激和利用这场所有的小小的小问题，只不过是在洗手间待的时候，可能是擦屁股纸掉在地上了，这么一个简单的事件，捡起来继续擦就完了，最后你是要从马桶上站起来，提起裤子，过正常的生活。你不能老想着在马桶上擦屁股纸掉在地上的感觉，掉地上捡起来扔了它就完了呗，你还老在洗手间转什么圈啊，老想着马桶的事干嘛呢？那你就不用出来了。这是一个人起码对待人生和对待未来，不管你怎么对待，时间都往前走的，地球都照样转，你不干有别人干，你待在洗手间里在找卫生纸，那别人出去了，该吃饭吃饭，该干啥干啥。
所以说，兄弟姐妹们，不是你多富有，也不是你多伟大，也不是你多少眼泪，是你能干啥，是你能面对你的事情怎么做。还有一个，看着人的人性、天性，和人的真正的一个价值。没有人在乎你的眼泪，没有人在乎你的这个所谓的这个痛苦。大家还有个事情，是你给别人带来了什么，和你给其他战友带来了什么，最后是你改变了这个国家民族，还是改变了人类。所以说，我觉得川普总统，在马阿拉歌里边有一句非常现实的话：别给我说那么多，今天，咱们的马阿拉歌今天收入多少钱，大家开不开心，工作能不能正常，有多少人给你们留下小红花，那里边高兴了要留小红花，打勾。我觉得这就是川普当上总统的原因，他很现实，从早到晚，都要用量化、标准化、具体的结果来衡量这一切是否是对还是不对的。
兄弟姐妹们，所有的经历都是美好的，因为我们活着，还是健康地活着，跟那染上病毒待在医院的人、残疾人比，我们每秒钟都应该充满着感恩，包括在洗手间卫生纸掉在地上，继续捡起来擦屁股就完了，不要留在洗手间里边去找卫生纸，这是我给你们给大家说的，谢谢安然。
主持人安然：谢谢文贵先生，给我说这么多。……我们永远爱你，下面请黄玫瑰战友发言，请讲出你所在的农场，时间为1分钟。黄玫瑰在吗？
郭先生：由于我刚才我刚才说了太多时间，安然我再多待十分钟，我给他们说了，我刚才战友……耽误大家时间了不行，我给再加十分钟。
主持人安然：……你还是先，那我就说一下在……区那个战友的提问吧，有战友说，郭先生，你原来的公布Whatsapp加不了吗，现在有公开的……信息，不用回复的联系方式吗，这个是桃花树战友，over。
郭先生：咱们桃花战友啊，我这个我不知道你说的是哪个Whatsapp，现在我现在，我昨天又另外一个手机被黑了，又不行了，这个光最近就好几个手机被黑的不行了，那么我的另外一个跟战友的那个手机呢还在用当中，那么现在我用的这个号是投资者的手机还在用当中。那么现在有Discord这个群了，希望战友们通过这里能顺利的及时的跟我保持沟通。好吧，谢谢。我说完了，安然，听到了吧安然？
蓝色蝴蝶：hello，郭先生，你好，这里是蓝色蝴蝶。那么我一直在向我的两百多个微信的朋友传播这个要准备备战以及呢羟氯喹。现在通讯的问题记得您曾说过，有关这个战时的时候，您会给我们密码我们可以上GTV，也许会有卫星，所以我叫墙内的朋友们要上GTV，要上G-News。那么到时候他们也有联系方式吗？over。
郭先生：谢谢蓝色蝴蝶妹妹啊，辛苦了，千万注意安全。我可以告诉大家，我们GTV、G-News一定是中国人未来是一个得知真相和救命的和减少危机或者回避战争的一个最佳的渠道。而且G-News、GTV正在尝试了各种的办法，现在有些话还不方便说，但是我可以告诉你，我们正在想办法打破防火墙。各种办法，未来在可能的情况下，或者战争到来，饥饿到来，饥荒到来，动乱到来之时让战友们获得通信的方式。那么并不限于未来我们自己的租赁和购买的卫星，或者是说让大家能翻墙到GTV、G-News平台，包括我们会提供的尝试啊，不敢保证，各种工具，可能还比你们想象的还要多还要好。
但是这个特别重要，蓝色蝴蝶妹妹在这个大家多团结战友，因为到时候特别像你跟咱们这里呢，你像跟文随、安然保持联系在群里面，在关键的时候，我们能把这些信息和密码，包括工具，包括方法能保持联系。那会救很多很多战友，对我们很大的帮助。现在我们最在乎的二零二一年国内发展更多的战友了解我们的GTV、G-News，下载GTV、G-News和保持了更多的联系。一旦这个战乱和动乱、战争到来的时候，我们可以拯救更多的战友，这是非常关键的。希望有更多的蓝色蝴蝶，谢谢。
文墨：郭先生，您好，我是文墨，我来自于美东的香草山农场。我有一个问题是关于你以前说的那几个锦囊。有一个锦囊说的是民心向郭，然后那个习亡岐山爻，然后还有几个锦囊估计什么时候会打开，有这个打开的必要吗？
郭先生：文墨，现在美东农场真是大了啊，都来自美东农场，得有点儿凤凰农场、更多的VOG的战友的问题更好。首先我回答一个文墨的问题，民心向郭、习亡岐山爻，这个锦囊还有现在已经在党内形成了大家都在流传的这种民谣。大家要记住，当年朱元璋上台之前，朱元璋的民谣都得到验证。朱元璋被灭亡的时候，民谣也得到了验证。历史证明，民谣和民心总是有那种说不清的神秘关系。包括这几天大家看到的国内的这种动荡，这个所谓的封锁，包括这个万岁万万岁的皇上，现在也是发现脑子也有问题了，这个不知道哪儿还有问题。所以说，这是回到了真实。
那么二零二零年的庚子年，这是历史以来都是人类特别是中国的大变年。二零二一年的这个辛丑年，这是中国历来这是战乱，这个政府更迭，这个社会动乱、饥荒、更迭最多的，变化最多的一年。党内和民心现在都在说，庚子年是开始，辛丑年是结束。这就像当年大清一样，我相信辛丑年是共产党结束的最后一年，决定性一年。但是我们的爆料革命最关键的是让我们的战友们、同胞们减少损失，减少伤害，这就是我爆料革命的使命。我们不仅要关注的是民心、民谣，我们要做的事情要让人民和我们同胞减少灾难，去拯救他们，给他们希望。谢谢文墨。
主持人文随：感谢郭先生的回答。安然有没有这个相关的浏览器的问题，如果没有的话，就请下一个。请下一位吧，安然先拉不回来，进不来。好的，请下一位请提问，谢谢。
袁世凯：嗯，好的。郭先生，您好，我是袁世凯，然后我是前凤凰农场的，然后现在是在到康州农场，也是这个时段的当班义工。我的问题呢是这样，就是在二零二一年的时候，这个大事来的时候，就是有没有计划，就是说让我们墙内的这个战友就是有这么一个串联的这样一个机会吧，因为只有联系到一起的话，我觉得才能去拯救更多的人。这就是我的问题，Over。
郭先生：谢谢袁世凯兄弟啊，真希望你是袁世凯。康州农场小帅那儿，还有霹雳娇娃，这个太好了，你们要抓紧努力把这农场弄好。首先我要回答你的是，二零二一年到来，你会在大概四五月份以后，你会看到国内更多更多的战友迸发出来、爆发出来，吓死大家，能把共产党吓懵了、吓死了。那么最重要的是什么呢？我们现在首先兄弟姐妹们，干成一件大事有需要必须的钱和必须的人。所以说今年是在国内唤醒和串联更多的战友啊，我们会有以下方案加大G-News、GTV的推广，然后想尽一切办法通过G系列的投资，把更多战友的未来的经济安全连在一起。
更重要的事情呢，我们要发展一批各农场今年最重要的任务，就下半年考核的时候看谁在国内发展的新战友多，谁的各种农场就可以得到更多的这个支持和利益的倾斜。那么我们同时也会给大家，大家知道这个美国总统大选尘埃落定后，整个这个230法案过后，这个包括世界卫星通信，包括现在这个天空WI-FI网络，都会把共产党的防火墙给摧垮。到那个时候我可以告诉大家，国内的战友一定是几个亿的，所以一定要看未来、看长远，你们有太多事情可以做了。所以那个时候也提供了更多的战友、手段、办法，资源、信息，让你们把战友连在一起。刚才袁世凯这位康州农场的战友关注的恰恰是我们二零二一年的重点。谢谢袁世凯。
主持人文随：感谢郭先生，刚才的声音特别好，然后现在还有四分钟，请下一位战友进行回答，谢谢。
糖果小饼干：我是糖果小饼干我想请教郭叔一些问题，那我们现在在这个台湾的农场这样。那因为呢当时我自己心理跟身体上承受不住，所以离开一段时间，不告而别，我对不起担心我的战友，然后让你们失望了。但当时呢踩住刹车，所以我没参与到，现在回想是细思极恐，所以很慌张，正在逐渐的平复自己。我知道自己是清白的，也能证明自己是清白的，如要检验我全面配合，只是方向有点迷失。我希望郭叔能给我一些意见，也希望大家能重新的接受我，谢谢。
郭先生：小饼干谢谢了！首先，代我向所有台湾的真战友问好。这个小饼干的事情我也听说了。小饼干，只要是你相信爆料革命，相信唯真不破的原则和道统，你就一定要对爆料革命充满信心。我超级反对过去几年来抓特务，打叛贼。大家你们要注意到，在过去三年爆料革命当中，所有天天抓特务的，抓叛贼的统统都，都离开了爆料革命，或被我们给踢出去了。
包括，咱们兄弟姐妹要看到，包括咱们过去的VOG啊，还是这个凤凰农场啊。谁一提反对意见谁就是特务。最后是弄得，所有的VOG的特务成就了现在的各农场的所有的高管。所以说，这些人都是经历过心灵和心理上的各种考验。
这个事情并不是Sara的错！也不是VOG的错。这是整个爆料革命的初期遇到的一个，必然的一个障碍和过程。大家都很紧张，包括个人素质啊，包括又由于我过度的夸奖和捧，捧杀了很多人，包括Sara。这七哥承担一切责任，跟Sara没关系。七哥的捧杀承担一切责任！那么像小饼干这样的事情呢，我觉得只要你相信爆料革命，相信你自己，欢迎你回队！欢迎你回来！不要有任何担心！
最近几天大家都很敏感，很紧张，说话都带着…..夹枪带棒，火药味很足！都像拿着打火机找汽油的感觉。大家不要在意，你不是汽油你就不会被点着，不要在乎打火机、在乎自己是不是汽油，好吧？谢谢小饼干，谢谢台湾的战友们！永远地要支持台湾！永远地爱台湾，爱台湾！
现在咱在问两个问题，好不好？因为我说太多了。咱再这样，这个，安然呐，文随啊，这样再来5分钟，再来5分钟啊。
糖果小饼干：谢谢郭叔，谢谢大家！
主持（Wood（文斌））：好有请下一位战友提问，抓紧时间。
洋葱头：郭先生好，我是洋葱头，我是来自这个原凤凰农场。我的问题很简单，就是之前看过这个2019年和2018年的那个照片嘛，郭先生那个照个相有个手势嘛，那个手势非常特别，就很多照片里都有那个手势，能不能给大家讲解一下，over。
郭先生：洋葱头谢谢啊！代我向原凤凰农场的所有兄弟姐妹们问好，七哥也算惦记着你们，因七哥捧杀（Sara）和爆料革命带来的不便，再次表示道歉。七哥那手势还真有意思！但现在洋葱头不能告诉你。因为，国内的战友呢，分很多部门，有党内的、党外的、军队的、警察的、政法的、法院的、边防的，是吧。各个领域的战友他们，我们之间就有接头的方式。就像刚才，我们的蓝色蝴蝶妹妹问的一样，“接头方式是什么？”现在，因为她还没进入这个核心圈，进入核心圈了我就给这个蓝色蝴蝶的一个沟通语言，手势。我们一（比划），只要一动手，他就知道是干啥了啊。七哥往哪边歪，歪几次，眼睛往哪儿看，大家都懂得了。千万记住，世界上最好的通信方式，是身体的语言。达到那个默契的时候，就是身体语言。我们人与人之间最亲密的这个交流方式实际是身体语言。你看得非常非常棒，洋葱头，以后会告诉你的！谢谢！
主持（文随riki）：感谢郭先生的回答，刚才网不好，然后现在请最后一位战友提问，提问，请！
文革：七哥你好，我是原凤凰农场的，现在化身在DC（农场）文革。这个，现在这个美国对中国的实施的（贸易脱钩）开始了，那么作为国际贸易的从业者，我们一切有没有准备好来参与到这个美中贸易当中？谢谢！
郭先生：文革啊，特别好！这个华盛顿DC的阿丙这块儿做得特别好！但是人还是太少。希望这个大家更多人的加入，我相信未来DC一定是过十万级的这个农场啊！我深信不疑。因为很多DC的战友都在跟我私下有联系，还没有加入你们，希望你们多努力。
还有一个就是关于说这个中美现在脱钩了，已经开始了。不是开始了，是早去年就开始了！没有咱们爆料革命，没有共产党的作死，没有天意，它不可能脱钩。接下来这些对国有企业的惩罚，和对这个中国所有的企业的这个制裁，一个一个开始！中美贸易的核心步伐，未来价值和利益前所未有，越制裁越贸易越好！就像当年我从小这个去，十多岁到深圳搞走私一样，没有那个时候的封关闭国，没有那时候的走私，小沙滩大沙滩深圳的走私，（就没有中美贸易的发展）。这个未来我觉得中美贸易之间不是走私，我觉得叫聪明的贸易，将可能是为明年做贸易的最大的机会！那么爆料革命的G系列，如果有战友愿意做这一块儿的，合法的情况下，愿意给经济支持、人力支持、关系支持、渠道支持，希望大家任何人有机会的前来跟我们这块儿联系！就通过这Discord群，或DC农场，谢谢！
文革：谢谢七哥！
主持（文随riki）：非常感谢郭先生和战友，好现在是两个问题已经结束了，然后郭先生您看您现在总结一下，然后我们今天就结束今天的答疑环节，谢谢郭先生！
郭先生：谢谢文随啊，兄弟姐妹们！今天星期一早上跟大家这个愉快地沟通。你们知道，我就这每天就必须给大家（沟通），按照每天的程序要和…这个时间这个国家……七哥都在战斗中。我觉得所有的兄弟姐妹们一定要记住，一定不要被凤凰农场和VOG的这个所影响。这是太小的事了，很快都会解决！再一个，最后要记住，七哥承担一切责任！不要任何的慌张，这都是让我们更加强大，更加安全，而且我特别感谢这个事件。另外，一定要坚持那七条，不要攻击Sara。
再一个，不要传言，传恶言恶语，对待战友这是不可以的。包括现在，大家担心的什么共产党蓝金黄会对我们这个各农场打击。兄弟姐妹们，如果蓝金黄，被蓝金黄，被蛇咬，被燕子搞了，首先你自己有问题！助纣为虐，首先你得是纣，你才能为虐呢！你自己没问题，你不要担心！还有一个，爆料革命，新中国联邦和我们的战友，还有农场系列，我绝对有信心！不会受它们任何人影响！没有任何人可以打倒我们，只能让我们更加地强大！我们会遇难成祥！这一点你们放心。这一点文贵是绝对有自信的。谢谢所有兄弟姐妹们，谢谢文随、安然，和所有参与今天早上聊天的兄弟姐妹们！好不好？谢谢你们！你七哥爱你们！唔该谢！唔该谢！唔该谢！
主持（文随riki）：非常感谢！然后呢，今天的这个已经全部录音，部分音质是特别好的，然后回头会放在郭先生答疑的（房间），录音会放在#郭先生答疑。然后今天的全部议程已全部结束了，谢谢大家，谢谢郭先生！
文贵先生：谢谢文随啊，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！我要离开喽！视频中见，谢谢兄弟姐妹们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：整理一下，一会儿在问我，好不好?我要马上去开个视频会，我一会我从视频会回来我在给大家回答问题，好吗，青青。
风再起时：好的，青青草原，收到，青青草原收到了，呃，我们提前整理一下， 好的先生，我们现在开始整理，Over。
郭先生：好的，兄弟姐妹们，好的，7哥真是，就是想想你们这时候的失落我就难受，有的……过来给你们说，给你们请安，还请咱回答东西，但是咱们希望战友们不要……咱们大家能高效一点，咱们把问题整理好，我一一回答你们，回答问过的问题最好就别问了，好吗，兄弟姐妹们。
我不能说100%，只要是给我留言老战友，我几乎都记得，我可以肯定的跟人说，7哥是用心跟战友一起心在一起，天地为证，我是拿心跟你们在一起的，请兄弟姐妹们知道。我大概10分钟左右回来，好不好，我去跟那边去说几句话我就回来，然后你给我整理下问题，我就一一回答。
现在是8点43分，我17分钟待这回答问题，我必须得离开，然后我还同时得健身、开会，请大家问问题，谢谢。这林彪同志待这儿呢，太好了。你们有什么就给我说就行了， 你问一下，我就马上给大家回复，谢谢。
主持人（文真）：好的好的，七哥您好，我是文真，我是主持人，我先跟战友们说一下，就是VOG、凤凰农场G系列，相关问题呢，大家可以去联盟委员会，每天晚上有专人答疑，而且之前有很多问过，所以大家尽量不要再问重复的问题，已经问过的就不要再问，今天呢，只能是一个战友问一个问题，昨天和前天已经问过的战友就不要再问问题，每个战友的限时发言1分钟，我们希望给更多其他还没有问过问题的战友留机会，但下面想问问题的战友可以开麦，报名字，然后说问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，谢谢文真，太好了，谢谢。
唯真不破：7哥您好，我能问个问题吗？是这样的，7哥，我知道我们目前呢， 就是出现了这个VOG和Sara这个事情，第二呢，就是我们投资了这个借款，然后也是几个月了，我感觉这个效率比较低，所以我想问的问题是，我们农场联盟委员会，未来是否有机制和计划在加强战友投资的风险管理同时来优化我们的这个就是投资的这个效率，就是怎么样有一个机制可以避免Sara这样的事情，而且同时能优化我们的效率，我的问题就是这样，谢谢。
郭先生：唯真不破兄弟好啊，这个你问的问题是我们现在最需要思考的也是惨痛的教训，也是7哥的无能和无知给你们带来的麻烦。新中国联邦、爆料革命，一定会解决这些问题，7哥从小到大，崇拜的就是快，万招会不如一招绝，从来都是常胜，从来没败过，就是因为我快，我狠，啊，我够这个找出重点。这次事件是感情用事，在VOG事件上，这个这个相信了眼泪，啊，相信了情绪化， 忘记了我的这个长项和管理，给大家带来的这个所有的不便还有这个低效率，7哥给你们道歉。
大家一定要看到，我们这个从4月份到现在，仅仅200多天时间，我们的G-TV，就是政府的独立第三方的估值是26亿美元，市场评估一定是超过10倍，几百亿美元。仅此一项，我们每天等于创造大概是最低是1000万的法律效益的这个财富，或者说这个市场货币的是一个亿的财富。那么如果是这样，按照这个说的话，我们的虽然这样的效率下能创造这样的财富，这是不可思议的，这说明了我们爆料革命的每个战友和爆料革命和这个农场系列，还有G系列，它都是前途无量的，我们的成效、结果是伟大的。
你任何企业要看到，和任何国家成长中，它都是，都是有问题，都是带病成长，但是我们带病成长不能把病变成癌，不能把病变成灾，更不能把灾变成死亡。所以我们需要新生力量，我们需要冷静，越在强大的时候，我们越需要大家团结在一起，共同的面对问题，所有解决的问题，根本问题就是团结，还有要守法。VOG最大的问题，无法无天！以泪代法，以情代法，你说钱，她说眼泪，你说这个安全，她给你说上帝，你说要承担责任，她说上天。任何的发展当中，不能以泪代法，不能以情代法，不能把这个革命情绪化，这是我们这些天更加学到的。7哥灭共也是人生初出行动，搞这些东西也是第一（次），所以说，唯真不破的问题很好，我在此一定会让（听不清）带着问题向大家（听不清）。7哥想办法会挽回，谢谢， 请问第下个问题。
泰格64：谢谢，我的问题是，我们绝大多数人，在5月份就已经完成了这个VOG代理我们进行这个G-TV这个投资，汇款，那为什么Sara她不在这个投资截止以前把我们的这个投资汇到总部，曾经给郭先生什么理由了吗？我们就是现在对她一系列的借口都不信任，希望郭先生明鉴，谢谢。
主持人（文真）：你昨天问过了，之前好像都问过了，看一下郭先生还想不想回答
郭先生：这个首先，你问的问题都非常非常有毛病的，从来没有人委托VOG什么委托投资贷款，谁委托过？这是犯罪，不是违法，犯罪，从来没有，谁给你说过，有什么证据呀？我再重申一边，VOG从未委托什么投资G-TV，你不要把我们所有战友都毁了。我们战友投资合法、合规是跟G-TV投资，VOG跟G-TV没半毛钱的关系。我从多长时间讲，VOG没有一分钱投资G-TV，到现在还没有，到现在还没有，没有一纸合同，所有这种说法都是给咱挖坑的，所有G-TV椅子和投资者都不允许，听到这话一定要把这话给怼回去，然后谁说这话谁负责任，若你在说这话，你就不是我们的战友，知道了吗，泰格64。你投资的钱会给你保证，但不要往这上面说，好吧，谢谢。
主持人（文真）：好的，我再次确认一下，就是关于VOG、凤凰农场的借款，这些相关的问题，可以去今天晚上联盟答疑会，已经问过的问题不要再问，好吗？一个人只能问一个问题，昨天和前天还有之前发言过的战友不要再提问，提问的时候限制1分钟，请下一位战友发言，速度快一点。
天佑：郭先生您好！我们可不可以发表法律声明，全面与Sara 进行投资款项上的切割，并全权委托联盟负责管理追回对VOG、Sara 的投资。同时最最重要的是，如果将款项成功追回后，可不可以仍然把这个款项放在联盟里，仍然继续用于投资爆料革命，继续支持七哥！不要将款项退回到原来的账户内。谢谢七哥！
郭先生：这位战友叫什么名字？天佑啊，你这个问题呢很好，很多战友也在问了。现在首先一点，新中国联邦，这个咱们的农场联盟委员会正在按照这个方向在发展。首先我们是为战友维护战友的安全和利益！要把这个不合法的、被骗的、被利用的和带有风险的投资，我们要给战友们要一定要拿回来，这就是我们爆料革命和新中国联邦！然后不管如何，七哥要承担这个责任！现在已经委托新中国联邦、联盟委员会的所有委员十七个委员，还有秘书长长岛哥，还有主席王雪兵先生。那么现在给大家回答问题，就是希望大家自愿的话，可以和新中国联邦委员会，现在先不用签任何东西，不用着急。由新中国联邦委员会咨询法律、律师，律师认为可以的情况下，可以考虑形成统一的一个文书，然后公告出来，在美国的监管部门认为也是合法的。所以将这个跟VOG的所有的金钱关系，授权由新中国联邦、联盟委员会授权处理，处理到什么什么范围，请律师去定。
最终就是说，现在我们要维护很多战友，现在事实是因为跟随爆料革命新中国联邦、灭共的事业到这儿来的。这都是为了灭共，把钱给了VOG，在VOG误导的情况下，或夸大事实，完全无法无天形成这种结果。战友们的经济利益受到安全（威胁）的情况下，特别是钱根本不能汇回去，汇回去以后，战友会有生命危险和安全的危险。很多战友给我说，千万别退钱，退钱我会被杀掉被抓掉，这是七哥担心的原因。
为了保证战友的经济安全、人身安全，我们新中国联邦委员会在和战友这个沟通之后，会有一整套的合法的安全的方案让大家选择。到时候你们可以选择，一是退款；二是采取法律行动，对VOG对Sara对所有身边的人；三是在Sara完全配合的情况下，战友愿意的情况下，政府部门法律意见都出具了合法的情况下，可以由新中国联邦委员会或机构，然后来接管这些钱。然后把战友们的钱投资到大家同意的另外一个地方。好不好天佑。会给你们回复的，谢谢！你是真正的战友，有智慧！看问题也很准！记住七哥的话，不会让你们的钱少一分钱的，七哥负责！啊，谢谢！
主持人：谢谢！下一位战友。
无望得：七哥，我是无望得，我问一下这个5月份买的那个G-Dollar，通过G-TV那个网站汇款买的，也成功了。这个下一步也没对账，现在是以后怎么处理这一部分投资啊？
主持人：这个问题，您去那个答疑啊，这个问题是每天晚上的联盟答疑。关于VOG、凤凰农场借款G系列投资相关问题，去每天晚上的联盟答疑。下一个战友请问问题。
无望得：我说的是买的G-Dollar，不是那个VOG的投资啊。
郭先生：我来回答这个问题，文真。没问题，G-Dollar这个我可以告诉你，完全由G-TV负责，没有任何问题。你把这登记，在这儿登记和联盟委员会登记就可以。一给你钱，二给你转借，三你有什么其他要求，你可以说出来。刚才这位战友你叫什么名字，你再给我说一下，我记下来。给你带来的不便非常抱歉。
无望得：无望得，不是不便。我就是说这部分钱，现在也没有对账，然后下一步，我想这个不是说1:10买成那个H-Coin嘛？
文贵先生：没有什么H-Coin，不要谈这个事情啊。也不要…G-Dollar、G-Coin，没有什么，那是谁瞎说的那是？乱编乱造，不要在这儿提了，好吧？无望得，你放心，你的G-Dollar一定会给你的！好吧？你来登记就行了，谢谢！
主持人：好谢谢！其实这个昨天和前天已经有人问过郭先生，大家一定不要问重复的问题，我们请下一位战友发言。谢谢！
相聚盘古郭叔加油：大家好，我是相聚盘古郭叔加油，请问一下郭先生，因为有很多的战友把钱汇入了Sara的个人账户，那么我请问一下，美国法律对于汇入VOG公司账户的钱和汇入Sara个人账户的钱，有没有同等的法律保障？谢谢！
郭先生：相聚盘古兄弟好啊，这个非常的感谢你的问题。首先这个汇入她个人的账号，还有昨天她所谓发的公告，说我个人账号已经没有钱给政府了，这是乱扯的。钱在Sara名下，4600多万，在她个人名下，在她VOG名下。VOG和她个人账号被关了，跟在她账上和在她名下，这完全是不同的问题，这也是我们震惊的,我们震惊的。包括现在她不交这个Maywind这个公司的进账多少钱，只说出账。那不管如何，相聚盘古你记住，在美国的法律，你甭说汇到她个人账上了，汇到她狗账上，她都得承担法律责任。另外一个，有七哥在，不管如何，七哥给你们承担责任，好吧，放心！这个我们刚才昨天已经说了，我们给了她一系列的选择，我们保持着我们的七条，希望她能真的是不要再执迷不悟。这个钱呢，你把账对上就行了，关键大家不管是G-Dollar、G-Coin、还是苹果店里的，还是Sara名下的，还是VOG的，大家对账好不好？兄弟姐妹们，最后一个问题，我要马上离开，谢谢。
主持人：好的，最后一个问题，最后一位战友发言，先报名字。
Rita七号小青蛙：郭叔，您好！我是七号小青蛙，我想问您一个问题，因为目前现在有农场出现了就是代买G-Coin，可以预存现金这个问题，我们是否可以相信，把钱存到农场，到时候代买G-Coin呢？因为现在出了很多变故，很多问题，实在是不敢相信，确实我们也没有多少钱。
郭先生：七号小青蛙，感谢啊！凡是我们公告的，农场的，记住喜马拉雅联盟农场的，公告的农场和我们现在我在直播中说的，还有一个就是现在农场给你们说的话，可以到喜马拉雅联盟委员会核实过的，我们都承担责任，都是有效的。这是一个，第二个我要告诉大家的事情，你千万别说我没有多少钱，你一定要不管是投资也好，还是捐款也好，我从第一天就说了，一定要做自己力所能及的事情，自己能承受得了的事情。世界上没有百分之百安全的投资，而且所有的投资，它的回报率和它的总风险都是相对的，一定是这样子的。再一个，小青蛙姐妹，你一定要听七哥的话，只要有问题，你就问那个长岛哥，还有老班长，或者是喜马拉雅联盟委员会值班的，或者在这个discord这块代你转达的问题，都是有效的。但是非认证的农场，或者是不是我们认可的农场，非我们发出的东西这是不算数的，好不好？谢谢小青蛙！
我今天的问题就到这儿吧，我要去开会健身，希望兄弟姐妹了解，希望你们在国内的战友有一个美好的晚上！希望西部的战友有美好的一天！七哥爱你们！给你们带来的问题我衷心的道歉！七哥会用行动承担责任，好不好？兄弟姐妹们！
战友们：谢谢郭先生！谢郭叔！谢郭叔！谢谢七哥！七哥再见！感恩郭先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1464/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1464/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友（小粉猪）：从凤凰农场退出来的战友，也都参加过惩贼，DC大游行，还有夏威夷惩豆的活动的战友，都是紧跟郭先生爆料革命的坚定的战友，我们这些人有坚定的信念，我们退出来以后，我们的问题是，我们是不是可以建立一个准农场，申请建立准农场，如果申请建立的话，准农场的条件和要求是什么，谢谢。
郭先生：小粉猪这个问题，不用回答了，这个直接喜马拉雅联盟宪章里面有，可以和喜马拉雅联盟委员会联系，你就明白了，只要具备资格，都可以，但是你要符合那个资格好么，谢谢。
战友（小粉猪）：好的，谢谢，但是我们得到的回答是现在不允许，所以我们很着急，文贵先生。
郭先生：只要觉得你够条件，跟咱们的长岛哥还有老班长联系，没有什么不允许的，只要符合准农场和农场都会被允许，谢谢。
战友（知心姐姐）：关于法治基金的，五月份寄的支票，一直没有回复，当时在VOG里Sara说，会有义工跟我联系，但是也一直没有联系，我觉得现在的喜马拉雅Discord群里应该有这么一个法治基金频道，这是我的建议，第二个是，这两天我翻我的邮件，发现一个邮件，因为是五月份签的我都忘掉了，后来发现这封邮件是一份不是遗嘱的遗嘱，如果有需要的话，也可以发过去，谢谢您。
郭先生：我来回答一下，我今天只有十来分钟就得离开，抱歉了，我还有另外一个会议。当然一定要发过来了，发过来没有问题的，谢谢。第二个，法治基金的频道是由法治基金来建，谁也没有权力建，好吧，谢谢 。
战友（小哥）：前一段时间讲到热战有可能发生，这一段时间这一个声音又逐渐的消减下去。灭共的话有三种可能，第一种热战爆发，第二种袁世凯戈尔巴乔夫等的出现，第三种经济金融等方式扼杀中共。请郭先生评论一下这三者的可能性各有多大，谢谢。
郭先生：这个很复杂啊，谢谢您的问题，这是非常非常大的事，有些事情我们可以把情报说出来，但具体的行动，一我们有很多是不知道的，另外一个有些知道也是不能说的，但是从共产党的反应和美国的军事行动，大家要记住，这一天看来是很可能发生的，但是我们不希望它发生。所以说太准确的回答是不现实的，也不能这么做，因为会误导大家，但是我还是那句话，不要被这个吓住，而且不要因为这个事情做出错误的决定，又买这个买那个，根本不可能的。这个到来的时候，远远的不是那些行为能阻止的。包括现在我告诉大家的是，现在国内的经济呀，还有接下来，向这常委问的习的问题，那都是很实在的问题，大家面对的威胁，就仅仅一个病毒，你能染上都远远超过战争对你带来的威胁，这是最重要的。看待战争不要以为看热闹，看电影的感受，那是很惨痛的，我们希望它不发生，但是我们要做好最坏的准备，太具体的情报不可能，我们不可能百分之百准确，说什么时间，什么地点什么形式是不可能的。
刚才很多战友给我发信息，关于Sara发的一个什么公告是不是啊，是不是有这个问题啊。等一下我看一下啊，看一下马上回复大家。很多战友发信息问这个事
战友（Glass小桃）：郭先生我是Glass小桃，我刚才把我截图的那个所谓的Sara今天的那个公告，我发到主文字室了，你看一下是不是指这个，谢谢。Over。
郭先生：嗯，好的，兄弟姐妹们我看到了啊，我简单搂了一下啊，他写给长岛、老班长的，还有文斌的。如果是这个的话，我简单说一下她所说的这个钱，这个去哪儿了，还有个数，还有一个说这个她没有账号了。还有一个，她的事情是她的律师在处理。大概如果我没有理解错的话，应该大家说是这个。我先简单搂了一眼，我给大家回复一下。
第一个，她说的这个数是她出账的数，大家一定要记住她那个账号叫Maywind那个公司，她收多少钱她没说！她应该告诉大家她收了多少钱。再一个，她收多少钱出多少钱和她交不交帐没关系，什么那个人得到威胁了，叫PJ的躲在家里边，这不能成为你交账的借口，法院不听你这个。这简直跟小孩吵架一样，这真是个村妇的水平，知道吗，可能吗？谁威胁你了？咋威胁你了？这是第一个问题。
第二个问题，谁威胁你了你报警啊，有FBI呀，是不是？家里边还有特警、还有军人多厉害呀，赶快报。这美国不是法律社会吗，是不是？这就不用找上帝，去找法官、找警察马上就可以立案，干嘛不行呢，这会儿的都成了弱者了呢？
另外，你不是有律师吗？刚才那上面不是说有律师吗，那让律师去告啊，那律师干嘛不保护你的人呢？你用你被威胁不交账，只说出账，不说进账，把大家又当傻子了。第二个她说的说我从来没有个人账号了，我没有钱了，是都交给政府了，胡扯八蛋！
我再告诉大家一下，说话要负法律责任。这个Sara 真的是疯了，现在我觉得是。我还要保持这七条，但是必须告诉真相。所有的四十六点三个Million是在Sara本人账下和在VOG账下。但是那个账你被银行关掉了那跟这个不是一个概念，就是这个钱在不在你名下，你给战友个明确回答。那你这个账号没了，和VOG账号没了和在不在你名下啥关系呢？这又偷换概念了，这又要去找上帝去了，跟共产党似的，你一说银行取钱，它说那咱要论情怀讲贡献，你这不是胡扯吗？！
第三个，你什么叫美国政府来管理啊，人家到现在SEC没下过一张纸、一个文件说你把钱交给美国政府了。Sara你把账单都亮出来了，你把政府给你下的文拿出来吗？战友的钱你交给美国政府了，美国政府是哪个机构？什么机构？什么文件？你能不能拿出来呢？你别又偷换概念了。
还有一个什么我的律师来受理，你糊弄战友，开玩笑，你哪个律师我不知道，你哪来的律师费？你跟哪个律师，你让你律师出个文件说这个Sara的钱没在她个人名下，没在VOG名下。我再重申在你名下和你账号被关两回事，那钱在支票上呢，那还用说吗？这种常识发公告，真是灾难，一点常识都没有。
Sara正在利用所有战友的信任在示弱、装可怜，掩盖真相，还不实话实说。动不动就保护好战友的每一分钱，你保护战友的每一分钱先说你拿到了多少钱，这钱在哪儿呢？和你那个所谓的Maywind的什么被威胁躲在家里没关系。你的那个钱在不在你个人名下，还在你VOG在不在你名下，拿证据说出来。再一个政府把你封了，封在哪？你把证据拿出来。
再一个我律师来处理了，这不是军官，就是律师的，战友们又都不是吃兔子胆儿长大的，一吓唬就吓跑了，见律师也害怕。这律师不行就上帝，上帝不行再军官。你还能拿啥？然后就是说有人在在家堵着威胁吧，你把Maywind的账交不交？进了多少钱？这多简单道理，战友们你们为什么就没有人问这个基本的常识呢？
七哥可以为战友们赴汤蹈火，咱们要不能让任何欺骗我们。但战友们起码看到这个以后要有个常识，你老问我，很多人问我这个问题，看到Sara公告了吗？我就看了不到大家数了数不到四十五秒钟，这是我的结论，好吧。如果不完善的地方回复我再补，这是我个人意见，不代表任何公司和机构。请如果你们知道你们Sara姐姐的，你们伟大的Sara姐姐的跟上帝都可以沟通的，你可以问问她，我们不需要眼泪，战友们也不需要你保护钱，你拿出切实的行动，你拿了战友多少钱？说交给美国政府了，交给政府谁了？在你名下有没有钱？谁威胁PJ了？那你赶快报警啊，快报警啊。中不中，兄弟姐妹们。七哥说的有理不？在不在理儿？
战友（木木安娜）：文贵先生，你好，我是木木安娜。我还是针对那个VOG遗书的事情。我想请问一下文贵先生，在海外很多人他是立遗嘱不止立一次的，可以立几次对吗？那么都是这以最近的你最新的那个遗嘱来覆盖之前的那个遗嘱。那么如果现在我们要是请律师做一个新的遗嘱在海外，那么是否化解了目前在VOG和凤凰农场中，这个遗书的风险，还是说反而会使这件事情会更加糟糕呢？我想请问文贵先生，谢谢。
郭先生：木木安娜我说的话，我不代表任何法律，我个人给你的建议：现在这个时候还要再签遗嘱，那就是作死呢，那就是害人呐。现在唯一的是给喜马拉雅大使馆赶快通报，说出你签过的遗嘱，然后一起来行动通过法律把这个作废掉，这是保护战友的。我们不接受任何人又出来个主意，又要谈遗嘱呢。这个遗嘱没完，大家爱上这个遗嘱了吗？我们不接受任何这个建议，也不会回答任何这样的问题。
这个问题是找死的问题，这是挖的巨大的坑。以后谁在给谈新遗嘱的事情一定不是我们战友，立马离开，我们不再回答这个问题，而且不要在这个群里讨论好不好，谁讨论谁负责，好吧。
战友（追世界）：我想问一下，就是现在这个感觉您这边和Sara有这种隔空对话这种感觉，不能律师和律师之间直接对话，把这个问题当面说清楚之后，给战友们一个明确的一个答复，我觉得这是不是会有助于解决问题呢？现在这种隔空对话我觉得您讲的也比较有道理，但是Sara她那边怎么来说可能她有她的想法，所以说我个人认为啊就是律师直接对话可能会更好一些。
郭先生：这位战友你说的非常好，我们律师跟她对话，她不接电话。我们跟他的律师对的话，人家的律师很明确说要收律师费我才对话，所以说她说她的律师很清楚。你支招支的很好啊，你七哥你可以上月亮上你抓一把土回来，我当然可以，你说咱抓把土回来了，月亮在哪儿呢？土在哪儿呢？说话很容易。现在哪儿找Sara去啊？一找Sara又要被威胁了，那个PJ是按法律上收战友钱应该出来说的，到现在不出来呀，被威胁了啊。这主意非常好，我刚刚跟律师还在开会，在这个在你们之前我正在跟几个律师在开会，几个律师就是要刑事起诉。我在阻止刑事起诉，她发公告，sara永远发公告。打电话不接，发信息不回，不回答问题。多简单的事嘛！律师也可以说七哥的电话二十四小时开着，为啥不能打电话啊？
主意很好出，但是对方现在不是装睡着了，是把自己脑袋放在一个塑料袋里了，那你咋办呢？
战友（追世界）：那就该狠就狠吧。
郭先生：这主意也不行，sara毕竟是咱们姐妹啊，咱不上了共产党的当了吗？那欺民贼多高兴啊。咱越这时候越得搂住，sara怎么弄咱还得把她当姐妹，还得坚持七条。现在保住战友的钱最重要！sara说钱不在你名下，有没有在你这个sarawind啊？在你名下有支票，在vog名下有支票，这问题很简单能胡说八道吗？这跟你有没有账号啥关系？
还有一个是May wind账上收了多少钱你不说，你只说出了多少钱，你这不是糊弄傻子的吗？现在是你收了多少钱，你为啥不能交帐呢？然后一说交帐关键问题，就说她被威胁了，就像过去一有问题就是眼泪，一说钱的问题就讲情怀，这不跟共产党一样吗？现在还不能狠，还没到狠的时候。
战友们都觉得要狠的时候轮不着七哥狠，那是你们狠也不是我狠，战友们集体狠。因为她拿的你们的钱，用最狠的法。刚才律师跟我开会说了，不用多，现在律师收到的几百份遗书里面，他说只要有几十个联合起诉她，那她就完了。你们愿意sara戴上脚镣手铐呆在大狱里面？什么她儿子是军官，你是军官的爹你犯法了也得被抓。什么军官不军官的。从第一天就说军官的故事和上帝的故事，现在是上帝和军官的故事代表不了战友的钱和利益。你就回答你个人名下支票上有没有战友的钱，4600万也好5600万也好，有没有？46也行！然后may wind钱进了多少，在不在、钱在呢？你别老说出了多少钱，战友们拿出了多少钱呢？多简单的问题啊？
战友（肉馍馍卤肉饭）：郭叔您好，我是十一月份凤凰农场第二次借款项目汇到may wind公司的，这个钱应该没事吧？谢谢。
郭先生：非常抱歉给你带来的麻烦，我再重复一遍，你们的损失，七哥负责任，我代表我个人啊。刚才律师开会还给我说你不要代表任何公司，你就是感情用事，我说我代表我自己。七哥负责任，放心吧。
这是为什么我说要sara你把may wind你把信息财务材料给我们，动不动就是律师，动不动就是上帝了，是军官了，你说那干啥嘛？但是当七哥为你们维护利益的时候，也别让七哥心里流太多血，为什么她发出这些信息的时候，你们就不能有点常识呢？为什么就没有人问我问的这些问题呢？不能让共产党认为的中国人。你只要真心对他好，中国人民就会咬你，只有骗他才好。现在七哥为你们争斗呢，你们啥也不管也不行啊。起码的常识要有啊兄弟姐妹们。
战友（追世界）：七哥，没你这高度啊。
郭先生：行了又来了，最后一句话，我没有你有本事。这就是共产党的统治中国七十年，你现在有高度了吧兄弟，能不能高度行动一下啊？
战友（琳达）：我是在美国的留学生，我是在五月份也投了vog，，但我投的是相信和跟随郭先生，郭先生您能对我们在美国留学生未来的几年能给些建议吗？因为我看我身边人越来也多的人都回国了。
郭先生：天呐，首先留学生我狠惊讶啊。过去很多人跟我联系说留学生要投资，我都拒绝了。后来有的投资者是代表家人的，长期支持的战友有联系。你这投资vog和gtv没有关系，但七哥会负责，这个跟GTV没有半毛钱的关系。但是很多留学生回国都是傻子，非常的遗憾，简直是糟透了，我想现在是想尽一切办法合法留下来，活下来，并让西方人知道你不是共产党，你对西方没有威胁，这比啥都重要。鉴于此只要你是新中国联邦爆料革命法治基金捐款者，能帮到你的，请就在这个群里联系，文真会记下来，然后我们的法治基金法治社会尽可能的帮助你在合法的情况下。但是不能写遗书，别谈遗书啊。
战友（琳达）：我没有写遗书，我非常的相信您，我也非常的安心。就是我想知道未来的一两年的时间待在美国是安全的，f签证也是没问题的，是吗郭先生？
郭先生：目前看来是没问题的，但是我觉得一定记住，如果你不是共产党员可以，你要是共产党员的话就很难说了。绝对比你们大家听到想到的严重多得多。我可以告诉你们，就在昨天大圣诞节的时候，据我所知，日本和欧洲的几个国家有一系列对华人留学生更强的举措，可能更加直接粗暴，大家务必小心。如果需要这边有任何的，只要你是我们战友，不管是投资vog还是谁，咱们会全力以赴的帮助，全力以赴，在依法的情况下。不能任何的被操纵被利益，还有什么呢交换，这是不可以的。
战友（清茶）：关于换汇的问题，如果还能换的话郭先生能否加我一下，我这有一些接触到的真相，我原来通过其它渠道联系过郭先生但没有联系上。
郭先生：换汇的问题我们没有任何渠道的，如果你有信息可以留给文真。
我再给大家说一下，关于sara今天的公告，战友们一定要有起码的常识和逻辑、判断力，如果没有的话，今天不上当明天不上当，你早晚会上当。一切都要符合逻辑符合事实，问问题回答问题不要情绪化，什么眼泪啊、上帝啊、律师啊、相信我啊。凡事说这话的都是骗子。我们相信事实，相信行动，相信法律，唯真不破。真的假不了，假的真不了！这就是我对今天sara所谓公告的回复，文真会整理出英文版中文版挂出去，谢谢大家，拜拜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01:47
文贵先生：这样吧，你们先说说，我在这块听听，好不好？你们先有啥想法先说说，我听着，完后我集体给你们回答一下好吗，兄弟姐妹们？你们现在开始说吧。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：好的好的，那大家一个一个来啊，按顺序先报名字然后说，谢谢。
00:02:10
战友（天藍色 獨角色（文廣））：那个今天那个，我先讲一下，我是那个#天藍色 獨角色（文廣），我想就是想跟郭先生说一下，这个事情其实应该不是在这个时间点说出来的。因为我是原凤凰农场四区的管理，因为被人举报到联盟那边，那个然后，咱那个长岛伟哥——联盟秘书长和老班长，就给我就是定了一个性，说我们那个四区文广就是联合四区战友对抗联盟。因为什么事呢？因为有一个战友在我们的，他是那个八区的负责人，他在第一时间就那个丢下八区的战友，自己跑了，完全没有就是说协助战友就是到，到联盟、或者到其它农场。但是我们就是基本都是按部就班做，就是我们想把他就是说，把战友安排好，就是说，然后我不知道怎么说。就是说他在我们公告区，因为我们这个公告区不是对外的，然后就是发……连续发了十几个联盟的链接。我们当时都知道这个事情，但是心里都挺烦的，然后他就打着这个，就是我删除联盟公告这个，这个旗号说，说我那个对抗联盟。就是我觉得这个时间点那个提出来，真的有点不太适宜。然后，然后那个咱们那个老班长在联盟那边文字区、就是语音房，也对着三四百号战友说了这个事情，说这个四区文广就是说那个联合四区战友对抗联盟。这个帽子可是扣大了，我这个最近哎哟，挺焦心的，真的不好意思，应该谢谢，over。
文贵先生：文广，你说的我听到了。被举报联合文广我知道，不要着急，真战友这一定要挺住，不怕冤枉，不怕蓝金黄，不怕人家挖陷阱，因为那是真战友。放心吧，都会过去，真的假不了，假的真不了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我想那个再补充一下。我们区原是原来十四个区当中就是人数，人最多的，就是整个凝结度就是怎么说呢，就是最有凝结度的吧。我们是第一时间安排战友到那个联盟，然后开了一次聚会，当时有，大概有一百多人。我们想因为这个事情联盟应该是知道这个事情。
我们想表达什么？我们想表达就是说，我们就是原来的原四区管理团队能够就是说，服从联盟安排，能够就是把战友带过去。我们在那边就是举行了一次就是讲述个人经历，就是唱唱歌啊啥的，能够让联盟就是说看到我们已经执行了联盟的决定。并不是像他们举报的那样。但是事实那个长岛伟哥发了公告，老班长也在语音房就是说，那个对于我们这个事情，就好像就是我们对抗联盟。对，我们……我个人私下和就是那个在我们原四区就是跟大家讨论了，讨论了以后就是说那个，大家就是说愿意就是说，我们自己是没有批准，没有批准是他们的事，我个人认为我们每个战友都有权利申请农场。但是他们就认为，就是我拉的战友一起举事对抗联盟，都不愿意接受联盟的这个，这个决议吧。但是我觉得就是说，这有点太……（卡断）。
文贵先生：我后边听不见了，文广。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：我认为这个事情真……但是我个人认为……
文贵先生：你卡了，我根本听不见了，文广。听不见了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我因为最近这段时间比较乱，那个所以说……谢谢啊，over。
文贵先生：下面谁说话，还有谁说话，文广，刚才我回复过了，不要担心，不要担心。
00:07:45
主持人（文真 【REAL战友文真】）：还有哪位战友发言，请开麦，报名字，然后说话一个一个来，谢谢。
战友1：我可不可以问？听得到我声音么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：听得到
战友1：好谢谢！郭先生您好！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：有声音，您直接说。
战友1：ok，这次在vog里边，已经对到账了，也签了合同了，但是没有回执，像这个情况，我是加农的，加农现在又是这个，款项呢又是被冻结，也不想转入到加农，这样的情况，应该怎么办？over。
文贵先生：我不知道您叫什么名字，这位女战友加农的啊，所有这些事情都按照我在直播中说的。你和你不愿意跟加农联系，就跟喜马拉雅大使馆这个群联系，或跟喜马拉雅联盟委员会联系，好吧？如果这两个地方谁给你解决不好，你跟我说，这个没有任何问题，你可以直接给我发信息，好吧？他们必须给你回复，谢谢。
战友1：好的，谢谢，郭先生！
战友（喜马拉雅）：大家好，我可以问问题么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您说，您说，报名然后就说，就可以了，谢谢！
战友（喜马拉雅）：我现在是在郭先生在的群么？我现在不太熟悉用这个东西，谢谢！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：郭先生现在在，您说话报名字，报名字就可以了。
战友（喜马拉雅）：我叫喜马拉雅，我叫喜马拉雅。我可以报名吗？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您请说，喜马拉雅请讲！
战友（喜马拉雅）：哦好！我快快讲。是这样子的，就是说我听了郭先生爆料革命已经三年了，也是郭先生的就是说崇拜者吧。然后我呢在六/五月份的时候跟我的朋友，我是在美国的。我跟我的朋友然后就是投资那个，当时是参加什么私募嘛，投资这个gtv。然后因为我们是十万以下的，所以我们呢就，就寄钱给那个Sara的那个vog，就寄到她那个公司的账号。然后后来呢，就是就再没有下文了。然后我们在想，她也反正也忙嘛，也完全能够理解。
到后来，再到以后呢又是漫长的对账，对好账以后呢，那投资就是说失败了，就是因为这个豆豆的这个破坏呀什么的，特务的破坏。那我们就想那我们就算了吧，没投资上我们就选择退款好了。那到现在呢也都没有退款，所以大家就人心惶惶，就现在这个vog又出了这个问题，那我们的问题是：什么时候我们才能拿到我们的退款？这是我们最关心的问题。因为很多妈妈的话，她们也不富裕，她们的钱等于说也是为了投资拿到回报，结果就是说这个，不能让它打水漂了呀，也不是说一个小数字。如果当时大家想，如果是几百块钱就算我们捐献革命了，但问题是大家都是上千块，甚至上万块的。我的问题是，什么时候我们能拿到，拿到退款？好，over，谢谢。
文贵先生：你的名字够大的，喜马拉雅。真够大的啊！
战友（喜马拉雅）：不好意思！
文贵先生：你说的这些所有的事情啊，我听起来这个是退款什么的，这都是这个vog的事情。现在我们现在目前发现vog可能是，这个打着投资gtv的名字在外边行使诈骗之实啊！这个我们正在把这些东西在整理出来。希望你把你的信息给喜马拉雅农场发过去，喜马拉雅农场。或者你可以通过这个咱这个喜马拉雅大使馆群，信息转发给喜马拉雅大使馆，这个喜马拉雅委员会都可以。我们核实以后，会给你回复的。
战友（喜马拉雅）：这个我已经给喜马拉雅有一个那个hotmail.com都已经都发信了。那我个人是觉得啊——可能你们不爱听，当初我们是就是说，郭先生说这个要相信Sara，然后就是说十万以上的就是，一个什么账户，十万以下的去找那个vog，什么Sara。然后又说不落下，不落下一个战友。那你怎么能代表郭先生这样说呢？哦，跟她切割了，然后就不管我们了，什么都是vog的一推了事，这样是不负责任的吧。我觉得你这样是太……我不是搅局的，我是一个牙医，我不是搅局的，请你不要代表郭先生说话。
文贵先生：喜马拉雅你给我放出来，什么时候说过十万以下到这个凤凰的，到这个vog。什么时候说的，你给我说说，我听听。你把你的所有的付款票据都发过来，我看看。
战友（喜马拉雅）：请问您是哪位，我可以发给您啊，您叫什么名字啊。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您现在是在跟郭先生说话，喜马拉雅。
战友（喜马拉雅）：哦是么？刚才就是郭先生啊？听着不像哎。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：现在是郭先生在给你回答，好吗？
战友（喜马拉雅）：郭先生，对不起。我还以为是其他的人呢。郭先生，我是一位牙医，我不是什么特务、什么之类的，我怎么发给您呢，我又没有您的那个叫什么，就是直接的，直接的账号什么的。
文贵先生：喜马拉雅这个战友，请出去吧，不要在这块儿了，请出去吧。
战友（喜马拉雅）：哇，请出去，你这是……郭先生要请我出去吗？
管理（Wood（文斌））：好，已经请出去了。
文贵先生：这个就是派来在这儿搅局捣乱的，神经病，这甭搭理她，这种人一张嘴就该把她请出去，文斌。
管理（Wood（文斌））：好的，收到。
00:13:50</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1449/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1449/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个玩意也不好用，我觉得咱们还是GTV比较好，我今天晚上抽时间，因为我有很多很多会，我要把会开完之后看看今晚直播一下跟大家聊聊天，大家可以在下面问我问题，今天晚上在群里面啸天给公布一下，今天晚上直播的话，六点到7点直播，只回答VOG还有凤凰农场的事情，当然让战友都听到也挺好。
我想跟大家说的事情，为什么要组建这个discord群呢，因为从昨天到现在咱们很多很多长期做义工的战友，由于凤凰农场解散的事情很伤心很伤心，在这种情况下呢，我听到以后心里很不舒服心里很不安，文贵非常清楚，很多战友是跟随爆料革命，跟文贵来的，做义工也是为了爆料革命灭共，不是跟的哪个人，包括我郭文贵，你们不要跟文贵，你们要跟灭共的人。
跟灭共的人有几个条件，你有能力灭共，你除了有能力你还有这个勇气灭共，对吧。我很早就说过，你有这个勇气，有这个能力，你做到了灭共了没有？这是个最基本的前提。我相信没有一个人，特别是在咱们在墙内的战友们，冒着生命被抓、被喝茶的风险，跑VOG也好、跑凤凰农场也好、跑到哪儿了什么地方也好，去在那儿玩儿了，没有人。
所以说，我理解大家的这种心情。凤凰农场的事件绝对是一个让我意想不到的事件，随着时间的推移，真相会慢慢揭开。我们就是坚持唯真不破啊，我们要考虑到这个，现在的感受，包括共产党啦、欺民贼啦，我们考虑到战友们这个整个心理承受能力啊。包括我们要维护这个Sara个人形象，Sara是我们的姐妹。是文贵的妹妹，也是你们的战友。但是爆料革命，她没有任何特权，她也没有任何的所谓特别之处。过去几年七哥反正永远挡在她前面，护着她。
但是我觉得，现在很多人在VOG也好、凤凰农场也好，战友们有些人，不一定是Sara，有些人已经把战友当成自己的财产啦。特别是有些人挑拨离间，一会（郭）啸天可以把那个音频啊，给挂到这个Discord里边去，让大家听一听。这个侯小宝在这个对话当中，使用变音啊，在Discord好像还变音。最起码几次谈到要建议Sara、和那些在Discord聊天一群人，要把所有凤凰农场解散的原因归罪于喜马拉雅农场常委会（联盟委员会）。大家可以去看（听）到，这个是不可以造假的，当事人都活着呢。
几次，我不知道那位先生是谁、是哪位战友，强调说不是事实，不能这么说。侯小宝还是强调要把这个怪给喜马拉雅农场。这个事情就很有意思了，喜马拉雅农场大家认可的，绝对不是你一个人的，为啥侯小宝就干这事儿呢？ 过去一、两个月，Sara就不明白喜马拉雅农场的这个（问题）一切都是因为台湾，这个农场一切都是因为侯小宝。什么只听路德的、只听Sara的，这话听起来就为了Sara好，实际是害你的。
就像现在共产党那边都说习近平你是神，你是伟大的神。这是一个很危险的事情。这个音频今天战友发给我，我很震撼。就在说什么，我们要追求自由，我们要搞报社，我们能独立，我们不怕你那个。喜马拉雅、GTV的股票谁也拿不走，我们要独立，然后陷害喜马拉雅委员会。而且口上还说呢，支持郭先生、支持爆料革命，我们的目标不变。就像共产党似的，支持习近平，我支持共产党，我为共产党献上爹娘、献上一切，但是这种腐败都是自己的。你觉得真诚么？共产党必然之亡。
从这个语音里就看出来，凤凰农场必须解散。VOG你可以存在，但VOG绝不能再代表战友。任何是战友的，不能在VOG，因为这已经变了质了。凤凰农场为什么要解散？路德最有权解释解散。路德告诉Sara你不能再用我路德和Sara这个美西农场，你解散吧。路德跟我说，我还挺惊讶。后来这Sara跟我说，你把这凤凰农场拿走吧。我说，那好哇。本来就因为台湾农场搞得鸡飞狗跳，我都没想，我说这是台湾的原因。
在这之前，侯小宝飞到凤凰城，要跟Sara搞口罩厂。然后呢，这个不但搞口罩厂。头一段时间，你知道这一系列的事情的发生，经常。更重要的事情，我在直播中说过，为了这个搞得这个遗书事件。这个遗书事件听说是一个叫铅笔小元给出的主意，还有侯小宝。在这之前，搞政庇。这个小元和侯小宝，以及包括有家人在旁边说服了Sara。但凡有点脑子你们想一想，甭说在美国，在中共国，你去给我说说，你要要求所有的相信你的人，还不是跟随你的人，（是）跟随爆料革命的人，你是一个普通的战友，而已。你让大家集体留存信息，让铅笔小元都签（记）下了名字。谁给了你这个权利？合法么？合理么？居心何在？谁会为此负责？这些可以把爆料革命毁掉。
另外一个就是，所谓的搞政庇。Sara问过，我说你可以在在法制基金、法治社会，Sara是董事的前提下，无偿地、不能收费地，去资助、（提供）咨询帮助战友。任何费不能收，有任何收费就是纯粹的诈骗，触犯美国的法律。郭文贵告诉大家，有些信息我现在不方便说，因为这个事情美国某部门已经立案。很多战友被封、被查，包括我们的很多家人。那么，有些共产党给提供的信息，潜伏在VOG和凤凰农场的这个特务，录了大量的语音信息。正好Elliott Broidy买通这些人，立了案，把我们战友挖到了假的也给查了、立案了。这是严重的事情，这不是个简单的普通刑事问题了。
接着同时，在法治基金的前提下，侯小宝任何人都不是法制基金的人。我非常信，到现在我都不相信Sara搞政庇，包括这个遗书事件，是她（策划）的。她没这个胆，她也没这个脑子。她有这个常识，我从语音里面看到Sara的，简直是竟然是侯小宝撒谎，她不阻止他。这让我非常之震惊。侯小宝和这个Sara在这几个人对话当中，已经把VOG和凤凰农场据为自己私有财产，以及她的全部农场。
这几天我在想，凤凰农场几乎跟其他农场不沟通，也不遵守任何农场，这个农场委员会的规定。像这些对账的事情，对账是你的法律责任。你不对账你就是诈骗，你不敢一一验你就是诈骗违法。非常简单，不用多少战友告，三个战友去告去立马就立刑事案啦。这就是事实，你别以为你在台湾没事儿，在哪儿都会有事儿。这铅笔小元怎么爆出来的这是？从美东，就跑到美西去啦，从加拿大到美东，从美东到美西。Sara都变成这个样子啦，凤凰经济电视台，盖（房子）都没有了，不存在。这Sara、VOG、和新中国俩联邦、和爆料革命任何有关系的事情，不允许再发生。再和她那边发信息有任何联系，一切后果自负。
第二个事情，喜马拉雅联盟委员会，呼吁战友你来配合，保护每个战友的利益，包括你提供信息的，我们来负责，喜马拉雅联盟委员会负责。在这个截止日之前，她必须辞职。如果我在这个停止了，还有任何打着爆料革命和喜马拉雅农场、新中国联邦，再有任何商业的、和战友们联系，都是不合情不合法……
更重要的事情，兄弟姐妹们，要搞清楚，你们有着绝对的选择，这是你们的自由。从爆料革命第一天起，这不是什么新鲜事。大家愿意选择，愿意跟着爆料革命你就跟，不愿意跟的你就退，不愿意加入农场你就不加入农场。
以后这个群建立了，由啸天、文肖，还有咱们这么多战友都在这块经营这个群，以后战友群里留言，必须回复。这个……咱们这么多人，还有文随都在这儿呢，所有的人都可以在这儿沟通，也可以和各农场沟通。以后这个群，就是直接，每天我都要看到这里发生了什么事情，我都要知道。
但今天我们有三个不允许，希望战友要知道，任何情况下，不要去攻击Sara。Sara和VOG、和原凤凰农场，绝对不允许去，这是今天我在这里直播的原因。不相信Sara她有恶毒之心，伤害爆料革命，我绝不相信，到现在我也不相信。我听了这个语音，我伤透了心，我心在流血。但Sara绝对不允许再代表战友们，这是必须的。不攻击Sara，不攻击VOG，不攻击凤凰农场，这是第一个“不”。
第二个“不”，绝对不允许VOG和Sara，和侯小宝、和铅笔小元，这些人再代表任何爆料革命和新中国联邦和农场，绝不允许。
第三个，任何情况下，都不允许战友们有任何人以任何方式任何理由跟随爆料革命和农场的，丢失一分钱。
这三个最大的“不”，我希望啸天你们整理一下，告诉大家。
那么我们现在，我们不害怕共产党利用点什么，我们更不害怕欺民贼这些垃圾们，我们就是唯真不破，就是坚持真实。我们没有什么见不得人的事情。
所以说战友们，今天我在这里给大家说，一切都要记住，文贵为你们这些事承担一切责任，我承担责任，我会协调一切有关方，协调不了，他们满足不了的，我来最后承担责任。钱不能少，你们有选择来和走的任何权利和自由，谁也不能再代表战友，从第一天不允许代表，谁也永远不能代表战友，我也不允许任何人去攻击战友，伤害战友，欺骗战友，这是不可以的。
所以说，我这个心里边很不舒服，文贵在这块衷心地、庄严地我得做好。衷心地啊，我在这儿向所有的战友们道个歉。因为这件事情的变化，文贵的无能，没有处理好这些事情，给你们带来的不方便，给你们带来的这个不舒服，给你们带来的让你们没有睡好觉，给你们带来的所有的麻烦，文贵向你们道歉，我尽力做好。还是那句话，大家有选择一切的自由，好不好？
然后呢，这个群呢，我会定期到这个群来跟大家聊天，未来我会想办法。
VOG的款项怎么解决？所有VOG款项问题请和喜马拉雅农场联盟委员会解决。
然后在这个群里边，有啸天、文随、还有文斌，文斌我不知道在不在，还有文肖，文佳，还有这个群里的战友都会一一回答你们，所有从过去的到现在的，任何一分钱都会负责。全部由喜马拉雅联盟委员会一一地从这个VOG、从这个凤凰农场，统统地都给你们解决。你们放心！
跟郭叔说的，你不怪七哥，七哥一样自责，你怪不怪，天圆地方，你怪不怪都自责，非常自责。这个地方我会定期来看，一定定期来看，这个平台就是咱们这个所有VOG、和凤凰农场，以及没地方，不愿意去啥地方的战友的沟通的平台，谢谢悠悠。
兄弟姐妹们，刚才我说的那几个“不”，咱一定要牢记，牢记牢记牢记。你可以把那几个“不”总结成七个“不”也行，咱们总结一下也行。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家聊聊目的就是这个，我基本上说完了，你们几个主持人谁在，你们说一下，今天这个你们要给大家说，未来这个群……
一直跑步跟随，重新来吧（七哥念战友话），咱没有什么重新，一直都是一样的，不叫重新，还有南国，谢谢你的关心，没有什么重新，那本来就正常，任何一个农场都不能代表爆料革命，也不能代表这个战友。
永远记住，任何一个农场，这种事情发生是好事，我们这为啥是好事啊。接下来你相信农场未来会几十个几百个的时候，它一定会经常发生，啊文木，雅典娜，它是正常的，它不发生不正常，发生了对咱是好事。七哥追求的最高境界是什么？遇难呈祥！是不是，这不叫难，它就是个挑战嘛。
最起码Sara，我不相信Sara有任何恶心、歹意，她不是那个人。那个语音通话让我看到了，就是Sara的内心起到的波澜，她真把自己当大领导了，她真以为战友就是她的资产了，她真以为那些人就是，比七哥重要了，是吧。这是让我很震惊的，很震惊的，没想到。这是让我非常非常震惊的。
包括这个侯小宝，瞪眼撒谎，她不阻止他，让我很震惊的。Sara为了侯小宝，那家伙……Sara也没说你为了你七哥如何如何，好像是为了我已经付出多少。她为了侯小宝做的事情，那比对七哥多了去了。他那样地撒谎，她不阻止他，让我很震惊！竟然说七哥的兑不兑现，那看七哥的了。七哥从爆料革命到今天，什么时候没兑现过。我怀疑我，就差了攻击我侮辱我了，是不是？大家也都听听那个声音，好好看看。这个简直让我感觉，我对Sara是，感觉忽然之间我好像不认识Sara一样，这太恐怖了这个。
所以说这共产党的这个，这些烂招也好，不要怨共产党，你共产党来了，你只要干净，你怕共产党怕他干什么呀。为什么别人不被干掉啊，为啥咱自己被干掉了。不要怨共产党，怨自己，不要怨共产党。
七号飞船，好家伙，七号飞船还有，明月清风，文铃……（七哥念战友）
这加手机爆热，乱世佳人，是进入的声音，把进入声音关掉就好了，香港小子，香港小子在这儿呢啊，好家伙。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家说这个，在前线一个VOG、一个凤凰农场解散，你们就伤心了，那要遇到什么挫折，那你们不是没心了吗？那咱还咋灭共啊，咋搞爆料革命啊兄弟姐妹们？你们伤心，我很伤心，我也很抱歉给你们带来的这个不舒服。但是你们不要那么脆弱嘛兄弟姐妹们。
未来的农场当中，这种事情发生，还早着呢，多着呢，谁变成了今天的Sara，谁就会变成今天这个事情。所以说我们要让每个农场，它都不能大到了所谓的垄断一切，那是不可以的，这是天意吧，天意这一次啊，绝对是天意。
所以说兄弟姐妹们，这是好事。这个在这个平台上，你们最起码未来可以直接跟七哥说话，七哥沟通，没有任何问题的，好吧。
行，那我就这样好不好，这个啸天啊，文肖，我今天就说到这儿，薰衣草，跟随七哥。然后呢，你们这个保持这个台的运作，今天晚上我直播，然后呢，咱们以后我定期地来，好不好？
现在多少人了？
（现在有大概四五百人吧，也不好数。总之就说郭先生刚才的声音不能说是特完美，但是可以听清内容，到时候会综合下录音的音频，也会听写出文字，到时候会贴出来，谢谢郭先生）
好，谢谢大家啊，那我就先离开了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月7日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1322/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1322/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
摘要：美国有能力结束中共的暴政。关于疫苗的信息是不真实的。病毒是人工合成的，是中共的生化武器。美国人要团结中国人，要和中共脱钩。
A. 班农：中共应和中国、中国人分开，敌人是中国共产党：
a. 习召开大会，恐惧中共与中国人民分离：
i. 班农先生：我们知道，习主席前天召开了干部会议，他说：“没有人能够将中共和中国人分开。”因为他知道每天我们都有重锤砸向他。与此同时，爆料革命、新中国联邦及所有脱离中共掌控的中国人，都在向墙内传递自由的清新空气。我们应该停止使用错误的表述，我们所指的不是中国人，也不是中国，而是中国共产党。
ii. 现在接着周六的节目，一方面我们继续播放骑龙的影像；另一方面我们邀请了文贵先生参加我们的节目。现在我们连线Jack Maxi。我现在知道了很多事情的细节，我们将谈到如文化大革命等。在周六的节目中，文贵、Jack Maxi提出了一些来自中国的其中一个我们的听众和观众的问题，这些问题正中了我们今天要谈论的问题。
iii. 今天我们的诸多问题：比如在美国，大家之所以不能观看这个周末大学橄榄球开球赛，是因为中共病毒造成的，而这个中共病毒文贵之前已经警告过美国。文贵先生不断追问的问题是：美国人到底怎么了？为什么你只能坐在这里而不能到处走动？从中共对美国人的所作所为来看，中共才是你们美国的敌人！
b. 美国人需清楚：中共撒谎，美国人死亡
i. Jack, 你是否想过这个问题？为什么你会看见这些新中国联邦勇敢、谦逊和高贵的公民聚集到华盛顿DC，他们高举漂亮的蓝色旗帜，到中共国的大使馆外，举着标语：“中共撒谎，美国人死亡。” 但是你却看不到美国人这样做呢？
ii. 文贵说美国是自由和勇敢的国度，他在这里受到我们美国的保护。但是出于什么原因，我们美国人没有看清现实，没有看清现在正在发生的事情？
B. 中共企图用所谓疫苗让美国跪地求饶：
a. 中共捏造疫苗故事，新冠病毒系生物武器。
i. 在周五还是周六的时候，一个来自中国军方的女上校（陈薇）在学生的开学典礼中提到，中共国在2月26日就已经有了这个病毒的第一批疫苗，这个听起来真有趣。因为武汉是在1月23日开始实施隔离的，是那时候开始说有人传人的。可仅仅只有30多天的时间，这个疫苗就研发出来了，这也太快了！我们拥有世界上最伟大的制药公司, 以疯狂的冲刺和快速的操作并且投资了数千亿美元作为研发资金，西方世界理应主导这个疫苗的研发，但我们目前还只是在测试阶段。让我说得更清楚一点，如果她没有说谎的话，这个从数学的角度讲是不可能在30天内研发出第一批疫苗的。我们的问题是，正如文贵经常问的，为什么中共北京的高官没有人感染上这个病毒？这个中共军方大校传递的信息仅仅是宣传还是说的是实情？文贵，请向美国人说明一下中共国如何在30天内研发出的疫苗的。
ii. 郭文贵先生：班农先生讲的这个事情是存在的，但是疫苗不是真实的。中共向外传递的这个信息只能说明是中共捏造了这个疫苗的故事。之前他们研制了生物武器：冠状病毒。他们想杀死美国人，搞垮美国的经济，然后再让美国人去求中共。
b. 中共早就有计划，闫博士、武汉p4专家提供病毒真相信息：
i. （文贵先生）这就是为什么之前他们早就计划好了。30天能够有疫苗，这个绝无可能，不合常理。这就是为什么闫博士很重要。她来自香港的P3实验室，这是世界第一的研究冠状病毒的实验室；闫博士也是研究传染病的专家。闫博士是很专业的，我相信她所说的。除此之外，来自武汉P4实验室的一位专家也告知了我这方面的信息。
ii. 闫博士来自世界上研究冠状病毒的顶级实验室，为什么美国人不认真地听听闫博士在说什么？不去和闫博士对话，去调查核实所有她所说的那些话？为什么美国人认为这不是事实？为什么美国不对病毒进行调查？为什么美国的媒体和美国人不问这个病毒到底是来自哪里？谁制造了这个病毒？它是来自自然界，来自海鲜市场还是来自P4实验室？
iii. 没有人认真地思考这些问题。现在我认为是时候了！美国要对这个每时每刻都在杀死美国人的病毒展开调查。我能保证你的是，这个病毒就是中共制造的生物武器。为什么美国政府没有认真地核实闫博士提供的所有材料和证据。为什么中共说没有人传人？病毒来自蝙蝠、来自海鲜市场？为什么中共买了世界上所有的个人防护装备？为什么中共不让中国人去北京、上海，但是放任中国人来美国？
C. 美国有能力结束中共暴政：
a. 灭共最终取决于美国：
i. 为什么美国人不问自己一个问题：为什么美国是受中共病毒影响最大、受害人数最多的国家？这就是为什么：美国和中共有一个贸易协议，美国人能够影响中国的经济，美国也能够决定中共是否能在中共国的统治，中共能够继续绑架14亿中国人为奴隶。美国有能力结束中共的暴政。如果中国要走向民主和自由，所有的这些最终都取决于美国。
ii. 这就是我为什么要去问美国朋友：为什么美国人不想找出事情的真相？如华尔街，美国媒体，白宫以及美国情报部门。为什么美国人不想想：中共利用控制14亿人的媒体来污蔑彭培奥，纳瓦罗，科顿等？我认为，他们有可能会制造谣言攻击川普总统，也许总统候选人拜登，为什么呢？
iii. 中共不想让任何人谈论事情的真相，不想让美国人知道真相，美国内部有很大权势的某人也不想让大家知道真相，因为一切都是利益在驱动。
b. 中共的强大是因为有西方合作伙伴进行勾兑：
i. 班农先生：文贵先生是我们邀请的嘉宾，今天的专题是中共的全球统治计划。我们谈到了很多细节，如中共为何改变了。我们不痴迷于中共的原因之一是因为我们痴迷的是美国及其盟友所享有的自由，显而易见的是，这也是文贵将继续推进的。
ii. 中共不可能变得像现在这么强大，除非他们有在西方的合作伙伴与之进行勾兑。在达沃斯世界经济论坛，以及所有的全球资本市场等，所有这些都和中共有经济往来。
iii. 大概4年以前，习近平就职后，他在达沃斯论坛谈了关于全球化对于人类的好处及重要性；他认为最大的问题是平民主义，平民主义会使事情变得糟糕。然后《金融时报》、《经济学人》报、所有的咨询人士、银行和投行都在欢呼。川普总统在两三天以后，作了“什么是美国共产主义”的演讲，为西方体系（Westphalian）和我们的国家状况做了有力的辩护；我们的国家体系不应该像中共的人际关系的体系。当时人们说川普总统是一个野蛮人，而习近平是一个伟大的领导者，但事实上，毫无疑问习就是一个凶残的独裁者。但是习现在惧怕我们的战斗室，说没有人能将中共和中国人分开。文贵告诉我们的是：在中国有14亿奴隶，整个国家被大约十个家族所控制。
D. 秋季疫情恐会二次爆发，病毒系中共军方生物武器计划的一部分：
a. 美高校预测秋季新冠疫情二次爆发：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1169/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1169/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:战友们好，6月9号文贵乱聊直播，兄弟姐妹们好!今天是6月9号文贵乱聊直播，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗?传播CCP病毒、香港危机真相了吗?现在因为很多战友给我发的信息，没办法一一回，我就在这给大家乱聊一下吧。
很多战友，很多很多问题，很多问题，我没办法一一回答，我就在这边…，突然降到1800了，从15,000掉到1800了，这什么情况这是?
郭文贵先生:长岛小哥好，帅，帅。
长岛小哥:谢谢!
郭文贵先生:今天在我楼上、船上班农正在直播战斗室，现在我在下面直播。长岛哥首先感谢你，在这次立国宣言你做了太多太多工作，让你很多天都没睡好觉，表示衷心的感谢!
长岛小哥:没有没有，我做的事情那是九牛一毛、沧海一粟。
郭文贵先生:非常棒，你的执行力这就是企业家，我觉得中国人最美好的东西。现在上线4万多了，刚才从500到15,000，15,000跌倒1800，现在到4万多了，现在是什么情况？国内的VPN，共产党给你防火墙劣质化，劣质化就是一个VPN挂120万、180万，当你直播的时候他啪的给你掉下来，一断线就全掉，这是第1个。
第2个螃蟹，在我们整个G-TV留了很多后门，我们前天才发现，他把所有战友的直播他给你连接到另外一个IP去了。连接IP你直播，长岛小哥你直播你看到你是300的时候，你最起码你的数在3万以上，就是100倍，最起码100倍他都给你全部删掉了。这就是螃蟹这个家伙。我原来以为他不可能跟共产党勾兑，他就是贪心、流氓吗，但是现在看来不是那么简单，所以说这个数字上去下来…
长岛小哥:对我也觉得，因为我有时候直播咱们群里面有1000多号战友都会过来看，但是只显示100来人，我就觉得不正常，不可能就只有这么几个人。
郭文贵先生:不可能的，绝对不可能的，就是咱们一个台湾的女孩叫”台湾巴黎”的女孩，我那天我去给她打了打赏，然后一会大概就上了1万多快2万了。然后就为什么呢，因为我去打赏的时候，我这个号是单独给拉出来了，你知道吗？我跟你们不在一个服务器上，所以我这个没有被那个IP机给引走，我在独立的服务器上，所以我跟你们谁连、你们就高。你们那个现在还没换过来服务器，所以大家还是小的，现在大概今天晚上或明天应该就能改过来，你就能看到基本上百分之三、四十是实际的数字，像咱们战友直播基本上都在1万以上，都在1万以上，这个事是很可怕的。
长岛小哥:我还想跟您反映几个问题，就是说一个是G币的问题，之前有几个战友都在说这个G币就无缘无故消失了、没有了。然后我自己也碰到一个问题，就是上次咱们有一次直播，然后有打赏，结束了以后，它显示这一次打赏有差不多1万，但是等我全部上传完了以后，这个直播上传了以后就发现只有5000，所以就很奇怪这个G币的问题。
郭文贵先生:非常可怕的，现在另外一个我就发现螃蟹，他偷我们的G币。他有一个软件就是偷我们的G币的，你知道吗？他留着后门。你上传、你在上传中，他就因为你不知道——你在中间不会数，我就是打赏，他就是你一上传，他就给你把G币偷走了。这小子太坏，他真正的心机，他从第1天写这个软件的时候，他就没想把软件交给我们，他写这个软件的时候、写这个G币的时候，他就想偷我们的G币。
现在更夸张的一个事情，就是我们现在法律方面正在处理苹果商店，你看我们一直都没有升级，跟苹果公司正在商量。比如说咱现在有买了多少G币，我们现在登记大概600万美元是吧？我们的G币可能现在已经实际达到1000万，甚至是2000万美元。苹果公司就傻眼了，你知道吗？就我一定卖给你600万美元，怎么会那么多呢？这就是螃蟹自己他又造出了一堆G币，这个很可怕。
长岛小哥:我还有几个问题，关于G币的问题我想问一下，因为最近在统计一些信息的时候，然后很多战友让我来解答，但是有些我也解答不了，我刚好趁这个机会来问你一下，可以吗?
郭文贵先生:当然，请长岛哥。
长岛小哥:第1个问题就是说咱们有很多的战友，他的G币被退回来了，退回去以后，他的银行有两个情况，就钱退回去1个是国内的银行直接退回去了，第2个就是咱们美国的银行退回去了，这两种情况是不是都可以列入、可以帮助起诉的对象。
郭文贵先生:可以的，都可以，一定可以的。
长岛小哥:都可以是吧，OK，然后还有一个G币的问题是什么呢？就是咱们还有很多战友想买，但是现在没有途径、没办法买，然后您又公布了一个是7月1号这个优惠截止了，所以买的路径什么时候能给我们开通出来？
郭文贵先生:我现在这样，长岛哥你的问题就是今天我特别临时直播，要回答的问题、要说的问题，你问了正好我回答一下。我先给大家说一下，长岛哥你也给大家、咱们战友们，给所有战友们传播一下。
咱有三个问题，第一个是关于在苹果商店购买的G币，刚才你说的丢失，还有一个少、打赏消失的问题，正在跟法律部门研究，请等我通知。我们可能最后要大家提供，比如说你买了，你拿钱买了G币了，我让大家都要提供所有买了G币付款的票据。最后可能有两个结果，如果是说这个里面的G币多到已经是好几倍的，也找不着谁了，而且被螃蟹给偷走了，可能达到根本找不着、搞乱了。那我们最后一个办法就是谁买的G币，提供了付款票据，我们原封不动的按这个还给你，就以这个为数了。就是你打赏、给我打赏，我给你打赏可能根本就不算数了，就完全按票据，最后我给你让你换成G -Dollar或者换成G币，或者给你钱或者给你股票。你懂吗？可能是这样的结果了，这是1种结果。第2种结果就是大家觉得没问题，又能查的很清楚，因为我们都所有的后台都有个镜像、都照相了，那查的很清楚、能理清楚，那就按照这个数来，这是两种可能。这是一个苹果商店买的G币，大家记住留住票据，未来等我们通知，你可能要一起传给我们某个部门去。
第二个大家买G币从国内的钱付到海外来了，结果这个钱呢发现退到国内去了，这个票据完全具备起诉和索赔的条件的。在海外买的也退回去了，也具备起诉索赔条件的，这是第二个问题。
第三个问题我要告诉，和第二个问题连在一起的。就大家现在的钱都退回去了，怎么办？除了大家等通知我们起诉的时候，我们已经建了一个法务团队了，还没正式全面开始，正在做前期的调研。全面开始的时候让你把所有的票据发到那个位置，由律师团队来接。那么退回去大家还想买，太多的人还想买了、太多了，几百亿美元在那等着呢。
大家等着我们现在有两个措施，一个是稍晚一点，大概就正式上线去买稳定币和母币了。那个时候的G-Fashion、G-Mall、G-Club全面用了，你可以现在买，现在可以买东西，现在就可以买G-Dollar，你都可以选择，马上就可以使用了。我们希望大概这个时间三个半月到四个月。
另外一个可能要提前预售的时候呢！我们会告诉大家付款方式，不能再出现退款的问题。法律部门正在研究，也请大家等通知。所以说这三个G币的，还有未来的这个G-Dollar、G-Coin，这都是连在一起的，请大家等通知。关键问题现在我们是要大家拿好手里的票据，银行的付款的收据。然后等待着咱们在G-TV上发出通知、集体行动，反正你钱一定能保证能花出来。
G-Dollar一定能买到，G币也一定能买到。现在想买我们G-Dollar的不是个人，是世界上各种机构要买，包括美国好多机构要买。所以咱现在整个团队、目前在世界各地几个团队，在24小时在工作，我们的交易市场也基本上做完了。G-Dollar、G-Coin估计这几块可能会全面同时运作。所以大家稍微有点耐心。好吧！谢谢长岛哥这个问题。
长岛伟哥先生：好的，还有一个问题关于G币的是什么呢？就是上次您公布出来的一个，就最后一次公布出来的购买的路径里面，为什么把美国给去除了？因为我也想买，但是我都不敢买。
郭文贵先生：是这样很多人在问，基本上美国这个国家，他绝对不想让美国公民碰任何的虚拟货币。因为大家都知道全世界的黄金2.7亿到2.8亿盎司，每年印刷的美元，合法的啊！咱不说非法的，2.7万亿。按照这个算的话，1盎司金子就是1万美元，现在是1千6、1千7嘛！对不对！那你看差了多少倍？差了5倍到6倍。
那么你买虚拟货币的时候，美国货币就是纸，全世界的货币都是纸，没有一个金子。其实大家都很傻的，就是你钱不花，哪天就没了，真的就没了，包括美元。黄金是美国和全世界打压最重要的，就是不让你起来。他怕你起来了，它就完蛋了，你知道吗？这是个全人类上荒唐的大骗局。
我跟你说到这，讲个最简单的例子。全世界所有的金矿80%在一个人手里头，这个人叫杰弗森。他这个公司我认识他已经20年了，他手里面现在所有的公司、上市公司、加拿大也有上市公司，都在找我们说，“Miles郭，你要真严肃的要和金挂钩吗？你要跟金挂钩，我跟你合作。”他说你现在来买我黄金，后来就说到什么，你一分钱不拿，我把我股份跟你兑换行不行！他说我告诉你，黄金一定涨过1万美元一盎司。
长岛哥，这不是开玩笑的、不是开玩笑的。这是为啥说美国人坚决——我们跟律师谈完，律师说也能让美国人买，但是美国人给你提的要求，要求到你根本就买不成。所以我们就临时决定，律师告诉我说最好的办法，就不让美国人买。但是我跟你说实话，这次买G币当中，大钱就是出大钱买G币的全是美国人，你都不知道有多大。
我可以告诉你，举个例子一个长岛的哥们，一次就上1900万，他这个1900万是导致返还的根本原因。另外一个哥们是加州的3200万美元，他是把自己的一套大的农场给卖了，把80%的钱直接买咱G币去了，结果是那个银行直接就给停了。你想想为啥400多亿美元，400多亿可不光是共产党的钱，不光是中国人的钱，还有美国人的钱。然后英国人，最夸张是日本，把日本吓傻了。就日本一天想买的就大概有7亿美元。日本人傻了，日本你知道现在国家发了个什么命令，你知道吗？你问一下咱们战友Peace，各大银行大额美元不允许外转，不是开玩笑的，你问一问去。
就是咱们整个新中国联邦这个影响力太大了，说明人家太信任咱了。这是为什么接下来我会告诉大家，新的推出来的G-Dollar和G-Coin，还能在G-Mall、G-Fashion开买的时候，它会迅速地达到几千亿、上万亿美元。我们和黄金连体以后，你知道我们现在是什么呢！世界上没有一种虚拟货币，可以说我的虚拟货币，我现在比如说长岛哥，我现在我买了1万美元，我现在就要买个爱马仕包，人家爱马仕说我不要你虚拟货币啊！你咋办！你不傻了吗？只有一个咱们的虚拟货币，你买爱马仕包，我要你的。
因为我的虚拟货币未来将和金本位挂钩，不是稳定货币金本位，我是和虚拟货币的金本位、我跟黄金挂钩，我是有储备的。然后你买完这个，人家拿完你虚拟币，人家可以到爱马仕公司买了我一万美元的包。你长岛哥，我去到稳定币拿回来我的钱。因为那个是美元嘛！稳定币就是美元，跟1美元对着呢，这边是黄金的。你说这天下哪有这系统，只有我们有，这真的是太天才设计了。
我每天都要亲我100次我给你说，我们这是天下最难的问题。你知道所有美国人，世界上任何国家的人说“Miles只要你上线之日起，你将是全世界最牛的货币。”所以说战友们长岛哥，你们那点钱，你们就留着吧！那个大好还在后面呢！我希望大家都等着正式上线，不搞预购了。“啪”就上线了。你懂我意思了嘛?
长岛伟哥先生：对对对。
郭文贵先生：我觉得上线开始，它会有一段稳定期。等到稳定期后，我觉得它就飞速的上涨，它一定会成为全球巨大有争议的，经过这个波动期全世界都傻眼害怕的时候，“你挑战我主权货币的时候”，最后大家认可之后，很多主权国家就会来买了。他一定会来买的，没有选择的。所以说大家一定要记住，这个机会我只能可能给战友留什么？你知道吗？你知道长岛哥，为什么我让大家预购？你懂我意思了吗？现在你懂了吗？长岛哥，咱搞预售你知道吗？
当初你知道我为啥搞预售，你知道我为啥搞预售G币吗？
长岛伟哥先生：我、我不知道。别人是这么想的，说是预售是不是先圈点钱？那我们肯定不可能这么去理解，肯定您有您的、您有您的规划。
郭文贵先生：长岛哥你是生意人，我告诉你啊，你在美国现在问一问，G-Dollar预购的钱，我碰1美金，百分之百诈骗。
长岛伟哥先生：对，是是。
郭文贵先生：只要我碰1美金、1美金啊！dollar的钱，1美金、1美金，我的律师每次都告诉我一句话“Miles你记住，只要你把G-Dollar的钱，1美金你敢拿走，你立马进大牢23年。”一点都不让，连我都得进去。你去看看美国，如果任何战友没有这个脑子，你就不配买G币。所以说小哥包括你去买，你去想想你先搞预售个G币，你预售10块钱，你把其中一块钱拿进去，你看你会不会是诈骗！美国的法律随便上网查一下就可以了。
长岛伟哥先生：对，我跟那个咱们战友去解释。
郭文贵先生：就是大家买1亿美元、10亿美元、50亿美元，对我无动于衷，我不能碰这个钱的。我告诉你，你知道吗？长岛哥。
长岛伟哥先生：对，我明白。我去跟我们战友去讲、去解释。
郭文贵先生：其实为啥提前，我当时发预售的原因有两个目的:第一个，我要看一看，咱们战友国内往外走钱的能力和我们的障碍在哪里？就是未来全面上线的时候，咱现在都知道了，现在都知道了。战友们汇钱比花钱，花钱比挣钱还难，所有的全中国人都知道了，这个价值太大了。长岛哥，大家都要准备钱、要买的时候，我得买得着啊！我钱在哪？我出去也没有，我怎么出去呀？你懂我意思吧！这个价值太大了。
长岛伟哥先生：对，这一点，我非常非常认同。
郭文贵先生：第二个，我们团队还有财务团队说，喂，信号不太好啊！我信号不太好啊！抱歉！
长岛伟哥先生：有点卡、有点卡，啊！有可能不过还可以，还能听得到声音。所以我说我这点非常认同。最近在统计，在统计一些战友他们想要买，但是拿不出来。甚至有些战友说长岛哥能不能把你的私人账户给我，把钱先汇给你。我说这个不行，这个一定不行，哈哈。所以他们很急、很急，很想把这个钱弄出来，因为他们也知道这个钱随时都可能变成废纸。
郭文贵先生：我告诉你长岛哥，千万个人账号不要收钱，太可怕了。因为我们论证过，未来的法律问题，当发现你个人的钱转过来，从你个人账号又转到某个公司账上的这个后果是……
长岛哥：我知道。美国人还能买吗？
郭文贵先生：我马上到另外一个地方了，因为班农先生和我要见一个美国的一个人物——新中国联邦的下一个国家的顾问，现在都要当顾问。
长岛哥：我还有一点问题要问你的，等一下到时间了，赶紧问一下。就是我之前在咱们那个美东农场，我跟他们讲了。我说为了给咱美东农场这些战友们找一点机会，我说我看能不能跟文贵先生商量，看能不能给咱们再划拨一点福利过来?所以咱们战友们的兴趣特别高。他们说长岛哥你赶紧给咱们争取看看，哪怕一点点机会都行。我说ok，那就这样我看有多少人还想买，然后我才有个大概的数据，多少人去申请。有可能的话，但我不能保证，因为这是法律问题，私募已经早就结束了。我说但是看看文贵先生了解到我们很多人买不了，然后又退回了这一系列的情况，我说我看能不能争取一下，所以我在这边想问你一下，有没有可能给我们这些战友能弄一些老股，就是以前一块钱一股的那个。
郭文贵先生：哈哈，长岛哥太可爱了，美东有你这样的领头的很幸福。我现在回答你刚才的问题，第二个为啥要有提前预售G币。第一个就是我们做一个资金移动的大测试，这个价值太大了。第二个我们达到了一个目的——这有私心，就是我们如何在G币正式上线前、让大家在没波动的时候，你就能买到最便宜的G币。你懂我意思吧长岛哥？今天你知道我大概按照我们的模型我们算了一下，我们这次被退回的钱大概在36亿吧、合法在36亿，要涌入的钱大概在460到470亿。你去想一想啊长岛哥，如果战友们这个钱真的都有效的打进来了，都真正实现了，这个G币不要说涨上一百倍，也不要说涨10倍，涨上5倍是多少钱？战友们将拥有几千亿的财富，你知道吗？这共产党这个流氓真是太坏了，它永远不能让中国人发财，绝不能让你有文化，绝不能让你开眼，绝不能让你富有，这是共产党太恐惧的事了。所以说长岛哥，这次我们有两个答案、结果，就是共产党真怕中国人出去花钱，在中国花钱比挣钱难，这一次得到了证明。所以我们战友们必须要学会要懂得，你的钱到底要怎么花？如何花？这真是一个问题。回答你刚才的问题啊，这太吵了……
长岛哥：战友们还有哪些问题需要问的？还有哪些问题需要问的？我可以帮着问啊。趁七哥不在。华美银行的事啊？华美银行的事咱们都在统计了，所以统计好了会交给文贵先生那边。七哥你那边战友说你的声音很小。你那边是不是音量调大一点？
郭文贵先生：你等一下啊，我现在在船上走的特别快，这个信号不好，等一下。
长岛哥：好。我看一下咱们战友留了哪些问题，PayPal不能买，好像PayPal现在还不能买。太快了。如何移民？这个不能解决的。不能帮大家解决的。对，因为像我们美东农场统计的，我要求战友们一定要提供详细的一些证据，你不提供不能形成一个完整的证据链的话，你交给律师那边，他都没办法帮你解决的。所以战友们咱们要整理好自己的证据。怎么加入美东农场？欢迎加入，欢迎全世界的战友加入。我的盖特下面有个discord的链接，大家可以先进discord的群。我这是不是涉嫌在宣传？做宣传。华美银行我看这一次是要完蛋了，华美银行，我们这次统计的绝大部分都是华美银行退回去的。等会我看到有战友在问，说美国的到底怎么买，我等一下问一下文贵先生看，美国的是不是用电汇或者寄支票是可以的。如果这两条途径可以的话那咱们也不影响，但是通过stripe支付的话可能会有问题。问新护照，等一下咱们也要问一下。但是我觉得可能性不大，咱们毕竟是在美国。太多的战友钱退回去了。招商银行被退回了。
郭文贵先生：现在声音可能好一点，哎呦21万了。
长岛哥：不行，你那边有很大的噪音。你那边有很大的噪音。七哥你那边有很大的噪音。
郭文贵先生：我听不到你说话。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1159/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1159/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个好日子啊。很多很多好事情，这些好事情多到我都不好意思说了，真是天助我们中国人，该到我们过好日子的时候。
在今天开始的时候我先给大家说一下，昨天一位姓赵的战友也是我们的投资者，给我发信息，他说“七叔，我给议员Tom Cotton写了一封信，关于在美国学生的事。”我看一开始的时候就是鼓励Tom Cotton反共，我一看这个挺好，我就没看完。这就是忙的毛病，一粗糙的时候，完了出事了，就出事了。我说好啊。我真是我跟这个战友从来没有聊过天，从来没有说过话。然后他跟我说的是小郑州让他说的，我说小郑州这人我很相信的——咱们战友、靠谱。我说行。
结果今天几十个战友给我发信息，都是我们老战友。“说文贵听说有小郑州要发一个关于理工男的学生在美国的事，说小郑州发的。”我说什么时候发的？我一看，我一下子火就顶到脑门子上了。因为我最受不了的事情，就是千万记住——有些战友你进了爆料革命来了，打着爆料革命的名义，你在外面的言行，就没事你到处树敌。你树敌人家不说你，人家说是爆料革命，人家说是郭文贵。我们这些战友到底是跟不跟你呢？跟你去跟人家干仗去，到处树敌？我们是灭共的，不是在全世界打群架的，不是没事找事、吃饱撑的打架去的。我们不想多一个敌人，不要把战友逼成敌人，也不要把那些无辜的人逼成我们的敌人。
在我们的群里我还发现有战友事先为这个问题争论，我还错误的支持了小郑州。后来我发现问题了，就马上纠正，把那个战友赶快拉入群，给人家道歉。小郑州非常棒，是个男人、是个爷们，还有这位赵先生马上道歉、马上道歉，在Twitter上道歉。
特别是涉及到我们中国人孩子的问题，我们战友务必得小心。因为想想现在、刚刚度过Inty这个恐怖分子——他想让全世界把汉人全杀了，都像东突分子那样占领中国，让全世界强奸杀中国人他就开心了。还有我们汉人这么贱，有人居然跑去看他Twitter、去挺他去，五六千人，这天下岂有此理！
当时大宋宋徽宗被弄到辽国时，一路上当着他的面强奸他的老婆、强奸他的女儿、强奸他的家人，最后把他烤成灯油。其中说的最多的话就是“汉人该烧该杀、该奸。”这不是民族主义，这是Inty挑起来的。刚刚把这事平了，现在竟然傻乎乎的把在美国的学生分成文科和理科。文科和理科碍你什么事？只要是他灭共反共，他跟文科理科什么关系？这没事吃饱了找事干去。
就像昨天我说的李倍喜战友一样，中国女演说家于丹，他给人怼上了。没有不怼人，不怼人不算事，就是非得怼人才叫爆料革命。你怼人干嘛？你怼共产党去，有种怼共产党去、怼王岐山，你怼咱们战友干嘛，你怼那些无辜人干嘛呀？跟你没见过面，你这就把人家祖宗八辈给人家弄一下子，人家招咱惹咱了？
那叫什么于丹，于丹对吧，人家于丹咋了于丹？于丹是在共产党的那个笼罩下。于丹，于丹挺有才的呀，她不说共产党喜欢的话，她不找死呢嘛，中国有一个人敢站起来说这话吗，你干嘛欺负人家于丹呢？而且所有挑战对象绝大多数都是女的，你这不是有毛病吗，后来我听说她退出群了。倍喜，那你退你就退吧，你不退我也想让你退呢。
这于丹怎么招你惹你了，跟咱爆料革命有啥关系？也没砸咱爆料革命。就像那个头一段时间这个拉仇恨，叫什么这个什么晓冬啊，是不是？你弄那干啥呀，你有本事砸那欺民贼、砸那些伪类，郭宝胜、夏业良、吴建民、博讯韦石、熊宪民、鸡腿潘，你找这些人去呗。
你这干嘛呀这是，一会对着什么理工男来了，什么叫理工男？你这什么道理这是，这是简直荒唐至极的事。所以我们爆料革命战友一定要记住，不能让任何人包括亲爹亲娘，以个人的所谓的喜好和态度，和自己的政治站位，利用爆料革命去干私活去，或者是无意中干私活。这都是不可以的，这必须是无情无义的。
亲爱的兄弟姐妹们，前天有一个咱们澳大利亚的、我们很尊敬的，叫老战友叫阿明、阿明老师，一个战友叫西西的——咱们的女战友好漂亮的、好漂亮，老公也特别帅。老公那样啪照相，她掺着胳膊，咱的战友的夫妻真的都是郎才女貌啊，好漂亮啊。西西，西西是他的学生，给我介绍的阿明老师，人家这个想法、人家那个出手，还有人家这个品味，你就感觉到很舒坦。
新西兰我们有老班长、还有一个叫Bio——我们叫Bio的一个战友，给我发了很多信息。告诉我新西兰已经准备好了，“我有律师团队，我已经准备好了，我跟你一起来维护新西兰战友的利益，要打到底。”你看这！你看这行动是不是，实实在在的。你听到我刚才我说这些人都说什么吗？都是给爆料革命，都是给爆料革命，没有一点想着我怎么往回拿。
我为啥老说Sara啊，Sara是我用自己的生命经历了这个女人。这个女人受尽了屈辱、受尽了侮辱、受尽了误会，从没想过一分钱。她想没想，这点我知道——从来没想过。所以说不管当时任何人砸Sara，现在发现凡是砸Sara的人基本都是坏人。就像路德，当时全天下几个能看上路德的啊？哎呦我的妈呀，能把路德那简直给糟践死了快，就差说他是狗屎了。
还有也没见过人家路德。就把人家路德说的，“哎呀我不喜欢这种人呐，理工男。”哎，当时路德就是理工男。我说理工男咋了？理工男，那李克强是理工男，你看他当总理窝囊成啥了，我当小三都不当那李克强那总理。我跟李克强很熟，我都没想到这个理工男怎么堕落到这个程度啊，是不是？
当初我超级喜欢理工男，我说这个理工男可以上来了，但这跟理工男没关系呀，跟理工什么关系呀？那路德是理工男，成功吗？那李克强就那么窝囊。我看李克强给路德当秘书，他都不配。那Sara是什么女啊，她儿子叫她小村妇，人家现在是干了个顶天立地的，女皇都干不了的事都干了。女皇多少人啊，五千万人。现在在大陆知道Sara的、感谢Sara的，绝对超过一亿人。女皇怎么了，女皇。女皇不给你饭吃，把你饿死在大街上，你觉得她是你的女皇吗，跟你毛关系啊？Sara每天工作十八小时到二十个小时，感动的一天天给我在视频上哭的一塌糊涂，把我也整哭好几回。她就是觉得为战友干点事，她高兴，她没有“我”。我说的阿明老师——没有“我”，那西西没有“我”，我们更不要到处挑事。
你看我们有些战友，加入战友以后，哇！成大V了，在推特上、在GTV天天就是骂人。我现在可以告诉你，咱GTV我有几个人，我告诉过他，在GTV上你天天就是骂人的，我不管你是谁。我这个可不是什么中立媒体，跟这个没有半点关系。只要你不是灭共的，你不是保护中国人利益的，你天天在那挑事的，不管你是不是战友，一定给你删除。你不高兴，你就不高兴去，我不在乎，我从小到大我不看任何人的脸。
现在有几个人在上面不是骂这个就是骂那个、天天骂架，哎呦我真的烦死了，你知道嘛！你能不能把生命的时间用在有用的事上，你把这人骂瘫了能怎么着？都骂跪下、都骂趴下，舔着你的脚，你把脚踩在头上，你就幸福了？你像庄烈宏、鸡腿潘、曾宏这个王八蛋，他跪在地上，我都不去踩上去。我把他扶起来，你高点、你高点，我蹲着走行不行，你伟大。他就是一堆狗屎，你骂他干嘛！
这是满脑子文化大革命的思维，不找个敌人骂，我就没价值了。然后不管自己是干啥的，总统川普批评，副总统批评，习近平、王岐山我也批评，上帝我也批评，谁都批评。哎呦，我的妈呀！这在哪国、什么制度下，我可以告诉你，这都是有问题的。我们爆料革命最怕是这样——到处树敌人。
有一个头两天报假案，说我被骗钱了、假投资。“你是哪国？”我是香港人，然后如何。人家银行也接了案子了，结果这傻货绕到第三国，美国在quarantine 期间，因为他有美国护照。这小子回到美国了，一进境先把他隔离前，先把他抓了，因为他报假案。
他就讲了一句话跟我们有关系的，他说我是爆料革命的。“那为什么你还要说假案呢？”他说因为整个爆料革命这些人，他们是灭共产党，我不想灭共产党，我就想灭我个人的仇人。“你个人的仇人是谁呀？”说了一个战友的名字。他混进战友来就是想打掉一个我们在战友中的战友，然后就告黑状。我告诉说，这个事绝对是假的，他背后就是CCP，当然他现在也没认。
我查了这人背景，这个人也姓赵，绝对CCP的一个人。但是这种人，我跟他简单聊过以后，他过去是咱们战友之一。我看他会干嘛？几乎是成天评价这个是不对的，那个是不对的，他就天天给你带路的。就是把爆料革命、把战友们推向一个个敌人的对面，这小子绝对不是一般的，他可不是所谓的报一个战友的私仇。这是共产党培养出来的，跟了爆料革命三年了，我曾经一度时间很尊重他，后来我发现他不对劲，后来变成幕后去了。
战友们，我们但凡一不小心就被这人给利用了，何况咱要是、咱得政治水平。咱们战友干啥的都有，有按摩的是不是，也有当医生的、有当老师的、有开Uber的是不是，有当厨师的、有开餐馆的、有当保洁工的、有当教授的，还有当政治家的、还有亿万富豪，就是因为有不同的来历、不同的层次，才这么包容成了一个大家庭、喜马拉雅大家庭。但是我们这些人来了以后，都是相信的正道主义、唯真不破的，就是一个目标——灭共。
这个世界的问题大了去了，我们解决不了，咱先把咱自己的问题解决了。这里没有级别，只有一个态度问题。级别就是你灭不灭共、坚不坚定，你越坚定，你级别越高。Sara曾经没有钱，路德现在也没有钱，老江还有安红，我相信他们也没什么钱。博博士？他有什么钱？艾丽都不是有钱人，他们都不是追求钱的。包括你看了我们俄罗斯的玛莎、法国的小皮匠。对了，法国的小皮匠今天给我发信息了，“七叔，你怎么不说我们欧洲团？”。
欧洲喜马拉雅团我们听说了，已经几百号人了。我告诉小皮匠“我上你们群里去跟大家聊聊天、说说去，希望欧洲团这回真的能仰起，真的能起来，真的能起来。”这欧洲对我们太重要了，欧洲能建几十个喜马拉雅农场。希望小皮匠和欧洲的所有的战友们能联合起来，能像哈恩的感恩典站一样。现在朴昌海都已经是跟不上人家哈恩了，但是哈恩跟朴昌海态度相当不合。
但是我要告诉大家，你俩谁要斗争，你俩全都得废。必须志不同，但你道——志不谋但道同，你必须得相处。这就是人家朴先生——大绅士，人家哈恩直接说“我对你做事风格不一样，我玩我的。”可以。欧洲一样，你想玩自己的，没问题。你像新西兰有老班长，但是你说bio能打官司后，我就让bio上。
日本有Peace，Peace组成几十个人团非常和平，日本我相信未来爆料革命当中最有实力之一。这个Peace来头不小，这个劲来的，还有007呀。心语007你看都是啥人物？哎呀我的妈呀，那心语007那可不是一般人啊。那咱日本的战友一出手，“郭先生，我投8000千万。”喔噻，吓我一大跳，我说不接受8000千万的投资。“这个我投500万，要行我再投500万。”喔噻，有钱呢，太有钱了。
意大利的好多战友，现在把城堡都拿出来，“郭先生，我现在把城堡拿出来给你，无偿的给你，1400个acre。”喔噻，好漂亮，但是意大利就很漂亮。那个法国的好几个我最喜欢的几个地方小镇，就在日内瓦开船40分钟过去有两个小镇，连汽车都没有。哎呀，那花、那城堡漂亮死了，我到那块、到那个季节，最爱吃那个海鲜餐厅去。哇太美了，这个岛上一大块地，应该排在前十的地，无偿捐给喜马拉雅。
你看多少战友，今天一下午我收了十几个战友，“郭先生，我有成熟的5到10年经营的公司，我无偿的把这公司送给爆料革命。”你看这战友，你看这战友，我每次回复都很平静。说实在话，我每次我都把我自己，我得按住胸口，哎呦感动。因为我们中国人真的好日子来了，我们中国人最美的一面都展示出来。所以现在我发现任何人攻击我们中国人，我都受不了。你们只有一个敌人——共产党，如果你不攻共产党的话，攻击任何海外的中国人，都不是爆料革命的战友，用不着你攻。
海外的华人，你包括那梁冠军那个王八蛋，那是典型的……还有那个叫周什么那个货，还要派杀手杀我那货。他在大街上被摁倒揍，我一定是帮他打别人去，因为这是个起码的一个人性。他好、他坏很大原因，我说包括在海外这些孩子，他们100%都是受害者。包括那小粉红。如果从小他的成长是一个有文明的、有法治的、健康的一个环境，他不会变那个小粉红，都是共产党的牺牲品，我们干嘛对他来劲？你对共产党来劲去呗！
我再重申一遍，亲爱的兄弟我求求大家了，爆料的战友们，你们要不砸共产党，你谁都别砸了。主流共产党，上厕所时间砸砸亲民贼，还有Inty这种烂人，鸡腿潘、庄烈宏这种小兔崽子小烂仔，还有那曾宏那小太监，脏乎乎的样子啊，砸砸他。还有过去的郭宝胜，还有Bob 傅-傅希秋。喔噻，他给总统写了信，然后总统就听了他的了，然后就把中国的中概股全给砍杀了。哎呀我的妈呀，这个世界上吹牛我见过最敢吹、最不要脸——叫Bob 傅-傅希秋，烂人。就是你砸他去呗，你砸他去呗，对不对呀？别砸我们战友，别砸无辜的。所有海外的孩子，任何孩子都是我们保护的对象。
那吴征的孩子，我们都得保护。吴征是他爸，他妈是杨澜，吴征的孩子不一定是坏事儿啊，人家保护人家爸保护人家妈是天经地义的；人家为人家爸爸、妈妈、骂咱那也是正常的。这是人性。但是他要被欺负我们一样要保护他，我们才配对得起这个脸呐！我们来自中国，中国是我们的爹；黄皮肤是我们的娘。严格讲走到海外所有的华人共同的爹共同的娘，爹就是国娘就是黄皮肤。你改变不了！
没事战友你不灭共、你不揭发共产党、你不搞冠状病毒、你不为香港发声，你替香港孩子发声你就别砸别人。我只要发现谁砸别人爆料革命我一定出来阻止你。拉仇恨没事闲的那叫什么疼啊？忘了。闲的什么疼啊？
兄弟姐妹们这个网络应该好一点了吧？北四环小妹我刚才走的时候我记着你呢，我必须把你加上，我记得上一回就有你我没加上。哎呦！这谁？飞虎已经加了差点给整没了你看这玩意，文贵七哥加我，加你了，你好战友文真，对方正在输入中加你了，哎，哎，真实新世纪也加你了，嗯？是不是没加上啊？加上了，七哥加我木屋知足，鸟语花香，是鸟语花香，太多鸟了哎呦！你不知道我有多少鸟？
兄弟姐妹们我刚才想说给大家，我再一次抱歉了战友们，现在一定要记住最重要的，就是说我们在海外能有机会说话发言的人，主题就是灭共。然后就是保护所有海外华人的利益，当然包含西藏、香港、台湾，包含了我们所有的同胞，包含了我们敌人的孩子。我们敌人的孩子跟我们不是敌人，未来天然的反我们、骂我们都正常得很。我们绝不允许爆料革命当中任何人随便树敌。人家过人家的，碍咱啥事啊？是不是？何况我们都有共同的爹、共同的娘，就是祖国和黄皮肤，没必要，对吧？这是基本的。
今天下午很多战友还给我发信息，关于G-Dollar买了都退回去了。大家一定要记住，退回去的你都留好过去付款的证据；因为中间人帮你买G-Dollar现在没退回去的，你都把证据留好。现在你问我，我告诉你，一定是打官司告华美银行和Stripe。你暂时拿不到钱，你可能拿到更大的钱。我们绝对不会跟它妥协的，绝对不会拉倒的，非把它告惨了不行。美国是有法律的地方，永远是保护绝大多数的老百姓，我们都老百姓我们都草根啊。战友们这是很重要的！
你放心，文贵绝不允许任何人欺负我们战友。我做不到的我没办法。川普总统欺负你了我没辙了，是不是？但如果是任何人欺负我们战友们，只要我能出得了手，我就不会放弃。我们要成为海外华人最可相信的、一个维护华人安全、尊严、体面、利益的力量。这是要做实事，光靠口炮，那些欺民贼所谓的民主民运、六四吃血卡的那帮人，那跟他们不一样。那么我们的G-Dollar已经遇到了这个问题，必须出手。
还有一个投资款被退回去，赶快留证据。我现在可以告诉大家，大家有80%的可能在6月2号之后还有机会以1美元1股你们会拿到股票。但前提是我会要求你出示，你签了合同了，你的股票被退回去了，你出示证据。你的钱被退回去了，可能让你买的。因为我们受到了不公正的国家邪恶的力量打击。我们在想办法，非常好的消息，昨天到今天。
王雁平还有团队每天工作十八个小时、二十个小时。我今天到现在最起码处理了四千八百条信息。你们想想，我哪天跟你们好好讲讲，你们看我的工作方式，如何用这样一个架子，一个架子两个手机，手里拿着手机，如何拿着笔把工作怎么做好。如果你不能处理5个手机的话，基本上百亿富豪跟你没关系，有了百亿你也可能hold不住，弄不好还出事儿。
你看昨天和今天，最起码几十个律师都在开会。哗哗哗…在美国，战友们要记住，律师给你出这个东西那是法律，它不是中国的律师都是白手套，一点用没有，一个科长能把他给灭了。在这儿律师出的字就是法律，到了法庭就是法律，他就代表着法律，所以每一步每一分钱都要经过律师和投资委员会批准。所有的任何东西，股票。
战友们，从6月2号开始，你们有3个时间点，记住3个。你们要练好心脏，第一个时间点是从6月2号十一点之后到两点之间，我要直播咱们这个平台投资的事。很多人你会受不了的，我先跟你们预告，大家一定要休息好，坐在那儿，冷静的在家人的陪伴下，听我告诉你，我来阅读关于这些事情，很多人会受不了。很多人你会受不了的，你千万记住啊！我真的很担心，我很担心。因为我知道咱们战友都是草根，一辈子都没经历过这事。你就在看电影，看电视，看好莱坞大片的时候，跟你从来没关系。
有人说，你住哪里啊？我住北京啊！北京哪儿的？天安门啊！天安门哪的？天安门西边儿！西边儿哪啊？木樨地啊！木樨地哪儿啊？木樨地北啊！北边儿哪啊？香山啊！香山哪儿啊？香山西边200米到内蒙古了！北京人爱吹牛，我跟你们说。咱北京的啊，天安门。你问他进过天安门吗?他连那个门都没摸过，这就是中国的可怜。我住北京城，咋地?一说话京腔就出来了，我们北京人怎么地，来了！你在北京，你见北京大楼有几个北京人盖的？没有北京人盖的。
我父亲代的就算是在北京工作了吧，当时我大伯是吧。我算是北京二代吧，我也。有些人内心很狭窄。有人可把它当个事儿啦。因为他没见过世界有多大。天天讲中南海的事儿，他连中南海的人都没见过。车子一过，哎，这谁我知道。认识吗?经常在我旁边过！哈哈
但是我告诉大家这回你们还真是，很多人你们是真的要坐中南海的坑来了。这把椅子真的有可能属于你的了，你真得把心脏收好。6月2号是法律文件给你公告，法律文件公告！很多人会，嘣!
你看我现在我状态的控制，要把血糖控制住，要不然太兴奋。啪！一个好消息！！！过去啦！啪，又一个好消息，过去啦！！！能行吗！！！所以我现在要搂住！你看我今天上午直播完我就锻炼，在泳池旁边啪啪锻炼。我们玉米小妹说：七哥，你跳舞呢？呵呵，我跳什么舞啊。就老想着玉米地，跳什么舞。我在这块儿锻炼，因为不锻炼不行。我出一身汗，啪，泳池里面，我得休息半个小时，在泳池游一圈。
我还专门买了个手机的水里用的防水套。当时我想直播给战友看看，我在水里游泳时偷着笑的感觉。结果我的保镖给收起来了，没找着。要不然你们会看到今天裸泳在泳池偷笑的感觉。不是全裸啊，不是全裸啊！今天没弄成。我要告诉大家的是，我每天都控制情绪，太多高兴的事儿啦，太多高兴的事儿啦!
所以6月2号，很多高兴的战友，你一定要搂住你的心脏。你们要准备点儿酒，先喝点小酒，兴奋兴奋，肯定都是好消息啊！这另外一个就6月3号北京时间早上七点，纽约时间晚上这个时间。你们要真的，我建议大家沐浴更衣，端庄而坐，准备好网络，不管它怎么用VPN把你的视频劣质化，你都应该保证一个好状态来看。非常简单咱的仪式，就几个人，加一起不到十个人啊，非常简单，就念那几张纸，结束了！但是它是伟大的，有意义的时刻！可以这么说战友们，就像共产党它做梦也没想到，就前天，就今早咱们直播说的。崔天凯给美国人说，如果你们美国人真是不顾人类的、人性的光辉，执意要灭共的话，我就要脱下西装穿上军装。
你大爷的，你捐点儿钱吧，崔天凯。说我将为我的祖国而斗，脱下西装穿上军装。崔天凯，我们求求你，你能不能别为我们而斗啊，你能不能不把西装穿上军装啊？你把西装脱下来，把兜里的钱包给我们好不好？我们是中国人，不需要你们为我们而战，你最好不战，我们才幸福呢！谁让你们为我们而战啦?你是为你的党而战！你是为你的利益集团而战！崔天凯，你不要挟持14亿中国人，在那儿装！我要脱下西装穿上军装，为我的祖国和人民而战。你笑不笑话，谁让你了，谁让你那么热情了，谁让你们为我们而战了。那64天安门的时候你咋不为我们而战呢？香港死那么多人你咋不为我们而战呢？西藏死那么多人你咋不为我们而战呢？那么多E租宝被骗的人你咋不为我们而战呢？那以贪反贪抓进去监狱那么多冤枉的人你咋不为我们而战呢？你家几十亿人民币四五亿美元现金，你咋不给我们分点呢，你装什么装啊你呀。
所以说6月3号晚上建议大家准备点酒准备点小菜，保证一定要看，好好看。GTV很难能正常运行，很难，很难！这回它目标在这儿，咱跟共产党打的叫游击战，它是游击战，咱也打游击战。它的主攻目标就是G-tv,嗯对不起啊，就是这个平台。我们要直播的肯定不是以这为主，我们以livestream，老GTV，记住老GTV。我们公告以后我们明天会公告出去，公告完以后大家大量的发啊。还有youtube所有整个仪式，所有人没有知识产权，谁都可以转播。而且我们会有更多现在不可说的方式传播开去。非常小，非常简单，都在quarantine呢，隔离状态，没办法，谁也不能见面是不是，没办法啊，班农都在他那块儿，见班农也危险，我也危险，他也危险，是不是。
所以说6月3号是个大日子，希望大家沐浴后好好看。我觉得6月4号也就是大陆的6月4号的晚上11点钟12点，就是我们这儿结束了，18个小时直播结束的时候，后一个小时后俩小时会很精彩，会很多事儿。严格讲大陆时间是6月4号早上7:00-9:00，这个是最激烈的时间，最好的时间啊，一直到12点，然后你们可以睡觉去了。12点以后你醒来，晚上的8点，就是6月4号纽约时间早上的8点，一直到12点，你们一定要看，你们一定要看。好多事儿啊，好多好多事儿啊，所以说亲爱的兄弟姐妹们，好事儿太多了。
所以说这三个时间战友们啊。6月2号中午11:00-2:00，因为我可能晚，因为像川普总统演讲一样，太大了事儿，我得等着文件、法律文件，每个字儿，这个事儿怎么回事儿。还有可能重大人物要写感言。关于这段折腾这事儿啊，你们要什么结果，这板上钉钉的啊，板上钉钉的！然后你们将有什么，那你们会极为兴奋！你们一定会像在2008年奥运会一样，开幕式一样兴奋，我告诉你们战友。然后接着到第二天早上，6月3号晚上直播去了，你这又兴奋了，然后到第二天6月4号早上又直播，这三个时间。所以就基本上比过年热闹，大家准备好吧。
我再说一遍，所有被退回G-Dollar的还有退回投资的，80%的可能我会让你们还是按原价1块钱一股的买到这东西，世界上没有人这么做的。因为你听完6月2号我直播完，对这事儿做完总结你们就明白了。
再次的为世界人民，全中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福。
阿弥陀佛。唔该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月23日第一次GTV直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1149/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1149/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是文贵5月23号直播，希望你们看到不会太饿，如果你们旁边有吃的，先准备点儿吃的，不好意思。咱们今天开始，最近虫草喝多了，真管用，最近有个很好的事…
唉！你看、你看、你看这边，又来一个，三，大家看看，就那个bird(鸟）
服务员：oh yeah，you look look.
This try is you know want this we are yard,we are boat look this.
服务员：yeah so so good.
Look,you look look,all follow us.
看到了吧！太棒了啊！我看到两个twins 正在直播呀！双胞胎音乐小屋。哇好！我这打不了赏，在这电脑上。现在战友们都在喊着加我、加我，你们就感兴趣文贵加不加你们，伤心呐！国家大事多少啊！
这是跟小妹刚从玉米地里回来、捎回来的；这是跟小妹刚从玉米地回来、捎回来的。我们的郭媒体、我们现在这个平台一直在被攻击中，一直在被攻击中。一大碗、一大盘鲜虾鱼肉、青菜。
这件衣服好看，好，谢谢啦。液体蜂胶，谢谢，好多了。
我给你们讲个黄色故事啊，大家听着啊，我讲黄色故事了。头一段时间啊，我这段时间老没事就谈恋爱、谈情说爱，和一个台湾的一个咱们所谓的女战友啊，谈起恋爱来了。谈了很长时间，前天晚上这位女战友终于说了“郭先生”，这个台湾女孩真的是很漂亮，然后呢经常嘘寒问暖啊，给我发一些爱情的鸡汤的诗。我都看了，特别好看，很学习，我也认真的跟她谈了，很认真。这都一年了，这是有距离，没距离就上床了。
前天啊发了很多照片，我这私人生活中很多照片发给她，就差了黑乎乎那块没发之外，没有没发的地方，都发给她了。前天晚上，她突然跟我说：“郭先生，我可能要离开一段时间，希望你一切都好，如果是我这段不和你联系，你不要介意。”然后就爱呀、想你呀、亲爱的，梦里想你啦、和你双修啦，是吧，这词都有啊，你能想象的词都有。
她说你不想跟我说什么吗？我跟她说，我说“我就想跟你说一句话，你活着。千万记住，不要为了钱，不要为了所谓的物质的东西，把你自己毁了。能看到你身上的东西，还是非常棒的。”我说“你舅舅他是你亲妈的一个亲哥哥，你舅舅不是个好人。”我说你舅舅能让你去做这种事情，他能是好人么？
她傻了，她说“谁是我舅舅？”我说你戏演的很不错，一年了。我说“你们全家就为了这一百多万美元，也就是不到一千万台币，是吧？”一千多万台币，我说“就把你出来，来钓我的鱼。”我说“我从第一天我就知道你是干啥的了”，我说“我要被你钓了鱼了，你觉得郭文贵还能活这三年吗？”
她说“那你，你为啥对我什么。”我说你们不就是想未来捏造，郭文贵你看勾搭女战友，谈情说爱、流氓、郭三秒，现在要成了郭色鬼了，不就这意思么？我满足了你一切条件，除了没和你上床之外，除了黑乎乎那块没给你拍之外，没有一样不给你拍的。
木兰来了，这木兰啊，昨天不高兴了，“不念我，七哥你都不念我。”念你，木兰绝对啊，木兰不是特务。
这位女孩，我说“你在台湾待了这么多年，台湾的民主社会是我们梦寐以求的，你咋能相信你这个舅舅呢？”
你妈妈当年嫁到台湾去、生下了你，你舅舅在共产党那块儿就干了共产党一个狗屁处级干部还不是、还是个副处级，就把自己的亲外甥女、这么漂亮的外甥女，来钓郭文贵的鱼。你还真是有耐心，搞了一两年啊。不过这孩子是真漂亮、确实漂亮，台湾的女孩真是很漂亮，确实漂亮。
我说你把我那些给你聊天啊、视频啊，咋不放出来呀？傻了，这孩子整个人快崩溃了。她说“原来你全都知道，七哥你全都知道。”我说我告诉你，共产党想在你身上得到的东西，我都给你了。你舅舅也拿了一百多万美元，你舅舅也升了点官。你妈妈到国内去，也享受了所谓的高接远送的待遇。我希望你真能明白，我啥也不要你的。我只希望你有一天你真能明白——人活在世界上不真的是，不能为了那个裤裆以下和那几斗米，把自己的命和尊严给卖了。这是发自内心的，我希望你能过来。我说这次你去大陆，我希望你别被做掉，因为你知道的太多了。把你做掉了，它想说郭文贵啥，说郭文贵啥。
大家知道吧，最近我恋爱谈的很热闹。假如有一天很多视频啊、热情啊是吧，我想你呀、我给你建个小屋啊，哈哈。然后七哥的裸腚照片，裸腚啊、裸腚啊，没有前面啊，一点都不稀罕啊。
香港小子进入了房间，香港小子很棒，最近转化的很快。刚才我在直播前，前四个小时工作全是为了香港。今天早上华盛顿很多人都是起的很早，都在讨论香港的事情。
秘密翻译组的战友们辛苦了啊！我刚才在群里说了，沉得住气，哈哈，沉得住气，必须沉得住气啊。现在十点钟啊，请把今天班农先生的战斗室、是昨天是录播，这个十点钟战斗室会这个直播——那个录播的昨天晚上，因为星期六他们休息，叫我讲的是“五四”和“六四”。希望秘密翻译组的战友啊，把中英文字版整理出来，很多官员和政府要要。
昨天我在战斗室啊，因为中间是第一次让我们的文素老妹做的临时翻译，即时翻译啊，做得非常好非常好。
政事GTV七哥，谢谢七哥，太不好意思了，木兰，哈哈。有啥不好意思的，我不把你木兰的裸照给你放出去都不错了。嗯，好，跟战友们好好聊聊。我这坐着不喜欢，我站着。我今天有一个录播手机，是要你们录完，那要传给好多政府。
咱们开始，正儿八经，正儿八经地跟战友们聊聊，咱们翻译组把这一段，希望你们给整理一下、整理一下。今天我发现我这西装不错，咋就不清楚，雾昭昭的，雾昭昭的呀，确实有雾，确实有雾，确实雾昭昭的呀，确实挺无聊的。
咱们一直在被黑客中啊，就随便黑吧，反正我也录播了，不行咱就放上。
尊敬的战友们好，大家也聚集差不多了，我现在就给大家好好聊一下。此时此刻战斗室正在直播，直播的实际上是昨天下午5点钟的录播。由我们的战友文素老妹儿做的同声翻译，翻译非常非常的棒，非常非常的棒。但是我今天还要再说一下，因为昨天录播的那个节目啊，政府的一些官员很喜欢啊，很喜欢。然后今天早上又给我打电话说这个Miles，能不能好好再讲一讲这个“五四”的事？
这个大家都知道头一段时间“五四青年节”的时候，所谓的“五四青年节”啊、挺搞笑的，还“五四青年节”。这个“五四青年节”美国人现在很重视这个事，然后呢我们的一个好朋友，也是我们很尊重的一个美国国家战略安全顾问——Pottinger叫博明。博明先生他有一个演讲，演讲的非常非常的棒，非常的棒，但是任何一个演讲，你想概括全貌是不可能的。
那么昨天班农先生问我“五四青年节”，我跟他讲说“五四”要看“六四”，要看“六四”要看“七四”。就是中国的1919年“五四运动”、青年运动——被定义为青年运动，和1989年的天安门广场的“六四民主运动”，应该叫“六四学生民主运动”，那么再一个就要看美国7月4号的国庆日。那么我给他讲的概念是什么呢？我说大家现在这个时候，我先不要说那么具体。当时的李大钊、当时的还有鲁迅，这都是小人物了，毛泽东还在图书馆呢是吧？蔡元培、胡适，都这些大人物。当时是以巴黎协议，特别是就是把山东我老家——当时是德国的利益占领地，把它（山东）划给了，就是德法协议要把它划给日本，那时候日本已经准备好要打中国了。
大家看一看从一战1919年到一九三几年的整个这个二战，大家能想到的，整个世界（各个）国家的力量以及中国民族的脆弱，和中国人在当时世界上的地位。你们能看的出来，实际1919年中国的工业和工业化虽然晚，但是在当时还是不错的。那么再一个就是当时工业革命之后，世界整个一切都在大变当中。中国失去了500年其中就包含了这个工业革命，包含了1919年这个当时最核心的五四运动。
五四运动启蒙了什么？五四运动是真正的在某种意义上讲，是真正的群众和学生和全社会的一次民主运动；是中国第一次在精神领域，和西方真正的产生了一个巨大的碰撞；也可以说是过去几千年第一次西方的文明被称为文明，走进了中国。当时这些人利用点燃了民族主义，这民族主义就是说反对德国和法国在巴黎的协议——把山东的主权转给日本，看上去是反日，民族主义调起来了。
而且是有当时的北大这些牛人，真正的了不起的人物，当时绝对是先知了——大思想家、大政治家，在那种历史背景条件下，而且是媒体在当时中国极为封闭的情况下，当然比现在好啊，那时候还能开报社、开报馆呢，是不是。
那么在那种情况下，而且中国百分之十几的人认字、读书，百分之八九十人都是严格讲还是奴隶、后奴隶时期，不认字的情况下。甚至当时一些教授和知识分子就发出了这种，当时什么概念，说“中国人都学文化，叫文化启蒙、文化运动，那要是拉面包车的、卖糖葫芦的、炸油条的，如果都是要认字、会读书，那是多可怕，然后每个人都要讲政治，那有多可怕。”你看那当时的知识分子啊、那狗脑袋呀，非常可悲的，就觉得中国人就应该当奴隶，就觉得中国人不应该读书、认字，这是在大秦朝千年后呀。
这文化启蒙是很了不起的，然后这民主意识又来了，还有自由意识、然后国家三权鼎立。 事实上是什么？是真正的美国当年1776年这个当时的美国独立纪念日，给中国和法国，特别要记住啊，当时是给所有的亚洲国家，像菲律宾呀、包括日本呀、包括当时的英国、匈牙利有巨大的影响。是美国的独立宣言，也就是我们现在要干的啊——六四我们要干的事。那时候都觉得是傻子，什么本杰明啊、什么杰斐逊呀，说这帮人都是神经病，是不是？谁理你呀，什么宣言呀，不可能成功的，都当笑话。
当杰斐逊、本杰明，大家签了那个宣言、协议的时候，很有意思，他引用最多的天赋人权，然后是国家和政权是由人民组成的，国家和政权要人民说了算。这一下子把当时所有人的这个人类上、意识上——国家是皇帝的，你看中国拍电视剧——皇帝“朕、朕，我的国家，我的臣民。”没有人觉得这不正常，到今天很多人还觉得正常的。不管天下走哪，莫非皇土啊，都是皇帝家的土啊。一切是皇帝的，自己的老婆、自己的娘、自己的爹、自己的孩子都是皇帝的。皇帝让你死，那你是烧了八辈高香。这就是今天你看习、王脑袋里全是这个——皇家思想。
当时美国独立宣言用的最多的是英国政治哲学家，当时是约翰.洛克最多的一句话——天赋人权，国家所有的权力必须由人民投票来决定。人民的政府要真的为人负责，这跟中国的人和民不是一回事、people，这不是一回事。然后三权鼎立，政府必须可制约，政府不可制约那就是人民的灾难。没有制约的政府，人民就是奴隶，就不可能有公平，也不可能有正义。而特别重要的讲到——权力绝对不能私有化。那就是权力不能皇家化了，权力不能被几个家族垄断了，不能成为独裁嘛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们一切都已经开始，万事俱备。
Wow，以后直播的时候我就想着什么，在我的电影院背后放着东西，还可以加东西，我啪往那一坐，你看这个头的比例和这个背景的比例太漂亮了，太漂亮了。美妙、美妙、没错！非常的美妙啊！太棒了这GTV呀，这个前途无限、前途无量、前途无量啊!
刚才瞿水台要听情歌，不能给你听情歌，你说我一个人在这块呆着，怎么大个房子，这地下一两百米深。过去在曼哈顿睡的是安全屋，现在睡的是防核战争的屋，我的娘来，刷地下室得半天，那么老深，我的天呐！
我就说大家有没有在直播的时候被踢出去？被断线的？我就想了解这个。今天我们就是想要试试防火墙。
现在如何？现在如何？
亲爱的兄弟姐妹们，现在光APP上，光手机上（在线人数）1487,。你想想电脑版上，加上最起码现在得在500万以上。就是大家记住500万以上，我谦虚的说。所以说我们战友们一定要记住，
（嗯，什么意思？这个能往回拉这个好）
瞿水台频繁被踢出，哇塞，瞿水台你咋今天这么倒霉，你咋被频繁被踢出啊？还有频繁被踢出的？你这手机有问题了，手机信号有问题了。呵呵，你这是卖胸罩发财了吧，你的手机该换换了吧？
（念网友留言：手机测试版很好。我今天四次了，我的天呐，还有四次的啊！关闭VPN就不会被踢）
对，你关闭VPN。国内的是，人家瞿水台人家在哪，瞿水台白宫上班，我的天呐，人家手机被踢，你这是VPN的事吗？不是VPN。
VPN绝对是VPN有问题的，但人家瞿水台是在白宫啊，她不用VPN吧？瞿水台不会再白宫用VPN吧？呵呵呵……
WOW，六次。太搞笑了。瞿水台在白宫上班还用VPN，这个川普总统出事了那就，呵呵呵呵……
（念网友留言：手机不烫了，那这什么意思呢？原来手机烫，现在手机不烫了。一直稳定很正常。手机闪退了七、八次。郭叔使用了核武器）
没有，小武器、小武器。
绝对黑科技。就在此时此刻跟你们说话的时候，绝对黑科技。
现在你们看我皮肤这个颜色，还有百分百没有任何的效果，没有开啊。这是有效果的，这是有效果的。刚才那是绝对没有的。而且你看这个光，这是地下室啊。（念网友留言：挺郭小妹，庚子平安进入了房间）
你们不知道我在啥地方，吓死你们。
国内的一定要把VPN关掉，直接上，直接上，拿手机版或电脑版直接上。希望战友们现在所有的都关掉VPN直接试啊，所有人都关掉，所有人都关掉。
（发语音给工程师：还是有人被踢出去，还是有人被踢出去。还有大家反映，是信号的问题还是咋弄）
美国之音完蛋了吧！美国之音完蛋了吧，战友们！
关了VPN，关了VPN行不行，战友们？关了VPN中不中？
（念网友留言：不用VPN也可以，非常流畅）
耶……耶，太好了，太好了！！！
瞿水台又进来了，又被踢出去了，哈哈……太可怜了，老被踢。我发现专门找瞿水台踢。因为你卖胸罩太发财啊，本能反映 VPN……
不滑字幕不会被踢。对对对对，不滑字幕不会被踢，对了。你别老滑字幕啊。
关了VPN不行，江左北说。
这个墙是反着的，我没打开那个镜面啊。咱们这个手机上有镜面。
我说过战友们，一定会让美国之音让它彻底受到惩罚。本来是上个月就应该发生的事啊，VOV一定会严处理的。一定会严处理，还会调查他们。
我告诉战友们，我以前说过，VOV跟共产党的合作，还有那张晶，沉默的力量啊，一定会被美国政府调查的，一定会被惩罚的。跟着共产党，走进火葬场。
我跟大家说过，记住文贵说的话，像我们的面具先生一样，记住，郭叔说的每句话，记住七哥说的每句话，这个龚小夏，以为她这回会赢，她赢不了。
（战友互动：一个比一个黑，八宝山火化工厂，教练念我三遍，三年了纪念一下，八宝山火化工，八宝山火化工，教练念我一遍，你是不是八宝山火化工，你跟我说，一会把你关注加上，已经加关注了，八宝山火化工，你是不是真的八宝山火化工，如果是的话你给我发信息，青山袅袅，青烟袅袅，青烟袅袅，文明太棒了，飞翔大家好，爱国等于灭共，爱国灭共，救华救国救人类，青烟袅袅，美国之音，跟着共产党跑步进入火葬场，对吧，西风）
说说新加坡，这说新加坡，我跟你说，战友们，昨天我早上直播就想跟大家说这个，但是没有时间说，这个火葬场，这个新加坡是真扯淡。
新加坡这个傲慢是来自哪里，我告诉大家，大家没有注意到他为什么这么做，新加坡在这件事情证明了这个，我们原来还说新加坡模式，这个新加坡模式咱们千万别说了，那是文贵的无知啊，越看这新加坡就越感到不适合我们。
一个最核心的问题，他不让人民说话，新加坡在疫情发生以后，他不让人们说，有人想说话，跟共产党一样把你抓起来，新加坡不允许谈政治，你不觉得可悲吗？不允许谈政治，可这个疫情就是政治，就是战争，怎么可能不让谈呢？你不让谈的代价你就是玩球蛋，对不对，就这么简单吗，还有啥说的吗？对不对？
换个地方，说到这兴奋了，对吧。他新加坡本身不让你说话，他不让谈政治，你不让谈政治，你让谈啥，这疫情就是政治，对不对？你怎么不让谈政治，这就是流氓政权集权的最大的悲剧，这就是共产党种下的病毒，新加坡他还以为是李家王朝呢？隐瞒真相，是不是，结果是怎么样？
（回音大，撤撤撤，这里面空间太大了，太大了，太大了）
我们隔壁有一个房间，哪天我高兴了，在那直播，你们会觉得兴奋，哪天让你们看一看咱们这个大房间，那个指挥室，指挥室，所以说新加坡他这个混蛋，他是很夸张的，他以为不让老百姓说话，就政府主导，他忘了这个集权最可怕的时候，最可怕的就是你不让老百姓说话，这就是不让老百姓说话付出的代价，那你就是在一个国家的危机的时候，没有一个政党没有一个政客你能解决问题，只有真相，这就他倒霉的原因。
另外一个更重要的战友们要记住啊，共产党成天宣传说集中力量办大事，在病情面前你能集中得了力量吗？只有人民的力量才能办大事，只有真相的力量才能办大事，结果他们现在是什么？什么集中力量办大事，这完全是自欺欺人的狗屁逻辑，这才导致病情在全世界的爆发。
包括美国刚开始也是官僚，它也付出了巨大的代价，这不是开玩笑嘛？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就让我们看到了一个国家，一个国家的人民，他能真实的发声，他能说出真相是多么的重要。
新加坡我早就说过，自从他一决定在新加坡内部所谓的李显龙那几条，我们不允许戴口罩，完了，完了，完了。
第二个媒体控制，不允许老百姓谈论更深的疫情，而且网络封杀不允许说是跟共产党有关系，跟政治没关系，跟武汉实验室没关系，这完全是来自于自然的东西，完了完了，就你玩政治，你却不去面对政治，这本身就是政治操作的战争，这不是王八蛋吗？结果是一下子、一天小小的新加坡，美国一天长了200个吓人一大跳，你是多少啊？一下子200-300啊，如果跟美国这个国家比，人家3.5亿人口，你才多少人口啊，你等同于一天涨了几万啊，太疯狂了这个，所以说极权政府没一个好东西。
亲爱的兄弟姐妹们我们一定要搞明白，只有把共产党给灭了，只有把它给消灭，才能有真正的解决灾难，才有真正的人民的和平与安全，把共产党消灭，把共产主义思想这个病毒消灭，这是我们唯一的办法，其他都是胡扯的事。
新加坡就告诉我们集权没一个是好东西，这次病毒杀了好人是一小部分，我相信还会杀一大部分坏蛋的，这种集权的这些人一定会出问题的。
兄弟姐妹们，你们想我每天工作二十个小时，每天二十个小时，我讲话讲十几个小时啊，兄弟姐妹们，你去想想我听到的，我看到的，我每天开会，像美国之音这个，战友们，你们记住我说的话，看我说过的话，发生了什么事情。
2月29号，我可以告诉你，等哪天你们知道，美国和西方政府做了个什么决定，你们会知道，2月29号那天全世界全变了，2月29号那天共产党这个病毒所谓的中南坑里面的三个战场，那三个战场一决定，共产党就决定要跟希特勒一样，要顽固到底走向死亡。
本来我们期望的4月1号有青烟袅袅呢，现在青烟袅袅没成但不等于他不会被青烟袅袅，只是时间的问题，这就是时间的问题。
青烟袅袅，记住这个词，一定会发生的。而且兄弟姐妹们，你们一定要看到，在全世界到处死人的时候，共产党在干什么？我告诉你们，共产党刚刚的做出了又一系列疯狂的决定。对外的外交政策会更加的强硬，灭爆小组对我们会更加的疯狂，网络的封杀会更加的疯狂。
Oh my God！这人数一下子上来了。现在最起码我们，我估计大概在600万左右吧！600万到800万之间在线的战友们，在线的，在看的。
（给一位重要的战友回复语音：收到了，我正在直播，万分的感谢啊！GTV、G-news、爆料革命永远的记住了你，这种伟大的精神和这种奉献。文贵现在正在直播中给你说的话，我让全世界战友们要宣布，未来我告诉他们，让他们知道你是谁，你做出了英勇的贡献，让我非常感动，让我感受到了爆料革命的力量，谢谢！）
战友们，这是一个我们伟大的战友、伟大的战友！他怎么伟大？我现在不说、不方便说，以后再说。你们不知道我们战友多伟大，多少沉默的力量，多少沉默的战友。
你们不知道啊！战友们，你们真的不知道，我们有多少伟大的战友。我们很多事情就完全坐在那儿“啪啪啪” 战友就来了，无私的奉献，无私的付出，没任何要求。
刚才这位战友，现在我还真不知道他叫啥名呢！刚刚的Sara给我发个信息说，她给我发WhatsApp，我赶快给他回复一下，刚加上我的WhatsApp。就像昨天晚上，我们在新加坡的一位战友告诉我说，郭先生，咱们新加坡的战友要不要我都接过来，到我这来，你说这让我是太感动了。
这位先生呢！他是一个同性恋的夫妻，在新加坡是很危险的，不要开玩笑啊！他真的是，他曾经是我的员工，在裕达国贸的时候给我工作的，是1994年时候给我工作的。后来就是他离开了我，是我的好朋友，后来是同性结婚。一直是一个某个酒店集团的高管，一直支持我们爆料革命。很有钱，现在非常有钱。
郭先生能不能让我把新加坡几个战友给接过来？像我们那个、好几个女孩子，我们的不能说啥了，C开头的那都在新加坡都知道，我把她接我家来。我说你不用管，她们都很好。巧不巧的是刚刚、刚说完，我们新加坡的女战友发信息来了。郭先生在此时此刻有没有战友需要我能帮到他们的，我现在有多少钱、多少钱，我今年能拿出来的。我要把这个钱帮助他们，直接你叫他们打我电话，我把钱给他们。
哎！你说说的我这眼泪一下子就下来了，一下子就下来了，真的是。为什么呀！兄弟姐妹们，这天底下找这样的人有几个？共产党有几个这样的人呐？就是我们爆料革命的战友这么伟大。咱这位女战友说完，就在我们常委群里边，她是真的就那么善良。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1038/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1038/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：欢迎来到疫情作战室！这是第21集，我们在纽约直播，在G News的全球媒体总部，Stephen·K·Bannon，和我一起的是Miles Guo。
（有一点技术问题，我们很快会处理好，谢谢大家）
好，我们现在在G News，在纽约的总部。这是疫情作战室第21集。来自纽约的约翰，韦迪克特无线电网络，塞勒姆广播电视网络，美国之音新闻节目和芝加哥调频身历声99.1以及绍姆堡调频身历声103.9。
现在很荣幸和我的同事一起、和郭文贵先生共同主持节目。
文贵（Miles）非常感谢您加入我们，有很多重要新闻要宣布。
我想说明一下，为什么我们要用作战室的第二个小时，在我们第一个小时完成了作战室2020的全国直播，讨论了有关竞选和选举的所有问题。为什么我们在过去的一个月决定（用第二个小时）真正集中精力关注这场来自中国的大疫情。
因为正如我们一个多月前所说的，现在是第21集了。正如我们一个多月前所说的，在中国华中正在发生的事情，在世界历史上是绝对前所未有的。
当您今天坐在芝加哥，在99.1 FM和103.9 FM上收听我们的节目。当你从塞勒姆广播电视网络收听这个节目，或者是您在约翰，弗雷德里克的网络上以及美国之音新闻节目听我们讲话时。这个为特朗普国家革命（服务）的平台，面向全国乃至全世界。
此时，世界人口的十分之一，这个拥有76亿人口的世界，它的十分之一的人口。当你今天坐在那里时，他们正处于隔离或封锁的状态。
这相当于在整个中国隔离超过一半的人口，这个地球上人口最多的国家正在隔离中。
而且您看到的所有这些统计资料都来自中国。当您进行日常业务时，当您知道有5万或7万人被感染，有几千人死亡。人们还在告诉你：哦，这只是一场感冒，没什么好担心的。
好，今天我们要开始讨论一些经济资讯。那些会直接影响你的生活（的经济资讯）。随着这场疫情开始向全世界蔓延，我们将详细介绍中国人民究竟处在什么样的阶段！
请记住，中国人民是地球上最勤奋，正派，诚实的民族之一。几十年来他们一直都是受害者，被一个（与我们）完全不同的政府虐待着，这个政府完全无视他们的苦难。
而现在我们已经通过在华中地区（发生的事）实实在在的，在全球规模的级别上看到了这一点。
现在，在我把话语权交给文贵之前，在我的背后是武汉最著名的古迹之一。今天把它放在这里作为我（节目的）背景的原因。（文贵）你能告诉人们这座古老的纪念碑吗？这个是武汉的什么（建筑）？
郭文贵先生：谢谢你，（班农）先生。我和我的家人要感谢您和您的团队，对你们在冠状病毒流行期间为说中国人所付出的努力表示感谢。正如你所知道的：情况非常糟糕而且还在恶化，但是您和您的团队仍在努力工作，帮助中国人，因此我非常感谢您和您的团队。
在您身后的是非常著名的建筑——武汉的黄鹤楼，始建于中国唐代，许多诗人为此写了很多诗，这是武汉的标志性建筑，因为在早期的中国历史和文化中，武汉非常重要。
武汉是个伟大的城市，有着悠久的历史。
班农先生，您一定要记住，湖北省以前被称为楚国，秦国和楚国，不是第一就是第二，中国历史上曾经有过楚国统治着整个中国，这里是中国文化的先进地区。
班农先生：所以这个华中地区，我认为相对于美国的川普总统口中的国家，努力工作的人民，而且它是一个工业城市，是中国的工业心脏，大部分的铁路和空中交通都经过武汉，我们知道：武汉，它在美国的姊妹城市是匹兹堡，它被称为中国的匹兹堡，所以它具有核心地位，是一个非常勤奋的城市。
郭文贵先生：是的，班农先生，你对武汉的了解比我更多，你是个天才。
你也知道，武汉还有一句话：天上九头鸟，地上湖北佬，九头鸟很强壮像鹰一样，非常强壮和聪明，在中国历史上，湖北佬非常重要。
班农先生：强悍，好的。这场疫情是什么？到底发生了什么？稍后我们将讨论这个问题。以及它的规模，我想对美国观众说，特别是知道史蒂文·哈特菲尔博士的观众，他是我们节目的顾问和指导，他是一位采访著名的研究员。来自美国陆军生物医学研究中心。在马里兰州佛雷德里克，他还是病毒研究的副教授，在乔治华盛顿大学，现在是世界知名的专家。
他今天实际上是在执行任务，与工作组中的一些人一起工作。他们正试图了解和掌控这种病毒，但是自节目开始以来，哈特菲尔博士一直在告诉我们，我们可能拥有的，文贵，最完美的实验室是公主游轮，在横滨被隔离的（钻石公主号）。今天我们在这里宣布，机上3700人中，有600多人现已感染了冠状病毒，我认为这实际上已经是正在研究它，在船上乘客中的传播速度的人们非常震惊了。
我相信有200名美国乘客，已经被运回美国。他们正在隔离中，事实上杰克·麦克西今天正在纽约和我们一起，他告诉我，他们现在全部要进行重新测试，我想也许在美国，我们将重新设定隔离期。但是哈德菲尔博士告诉我们一件事，这是一个这么这么重要的实验室。科学家可以真正研究它。我认为他们都非常非常意外，文贵。对病毒在船上的传播速度之快（感到意外），另外还有一艘船驶入柬埔寨，另一艘游轮他们允许乘客经过测试后离开。
现在看起来好像有一位乘客，测试呈阴性。现在可能已经离船，消失在人群中了。我认为它可能实际测试呈阳性，科学家们最担心的问题之一，实际就是那个所谓的无症状期。这时候你看起来很正常，但你可能正在传播这种疾病给别人。还有病毒实际在材料表面停留多次时间？我们看到在中国一些地区的报道，我们要么在钱上放紫外线灯，或者他们实际上在烧钱，以为他们不想要现金传播疾病。
最重要的事情之一，特别是对美国观众和在美国的人，是这些报告正如我们所说，是好几周前发出来的，现在出来的报告将关于它如何影响世界经济，你应该知道的第一件事是牛津经济学，这是全球最复杂的分析公司之一，他们是全球许多财富500强公司的顾问，他们今天早上才出来宣布，他们相信迄今为止，冠状病毒据他们所看到的，如果不再进一步恶化，将使全球经济的增长率，减少至少1.1%。这将是超过1万亿美元，我们今天还会从伦敦金融时报（得到更多信息）。
我把头篇报道给大家看看，中国有彪马的商店，彪马和阿迪达斯在中国的销售下降了90%，这些公司的总部在德国。他们宣称销售额会大幅度下降，以为产品和销售都会下降90%，还有宝洁和百胜餐饮集团，两个不同的公司，好几十亿美元的公司，宝洁公司是美国最大的公司之一，宝洁公司刚刚宣布冠状病毒及其爆发，就会有本质的影响。对他们的2020年的销售和收入有本质的影响。我们开始看到这扩散到了全世界，并且有重大的影响。
另一方面，人们并没有注意到的，很震撼的是在韩国，在韩国的美军基地旁边有一个教堂，教堂里37位成员已经检测出有冠状病毒。他们觉得军事基地（可能也会感染）以及关闭了学校。
我认为基地会关闭剧院，他们正在观察小卖部和军事基地其他的地方，以确保病毒不会扩散到其他地方。从那个事件中你知道一件事，这个游轮到底发生了什么呢？在横滨市的游轮，文贵，这个病毒扩散的非常快，还有很坏的从游轮来的消息，疾病控制中心最先今天早上，这个船上最先的两位乘客，我认为杰克是对的。最先的两位乘客已经死了，
最先的两位乘客已经死了，3700位乘客600位中被检测出有病毒，最早的两位已经死了。
文贵，我想谈谈，我会很快谈到柳叶刀杂志的，柳叶刀是英国很有名的刊物，和香港大学，伦敦帝国学院，已经做了很杰出的工作，在世界卫生组织的工作之外，疾病控制中心昨晚研究了这个。中共回到了以前，我们用他们的方式计算谁病了，谁被感染了，和谁死了，这引起了世界上很多组织的注意，他们说我们想要你要有一个更广义的定义。
所以上个星期，如果你看了他们的官方数据，我们说这是人为的低，他们确实有高峰的一天15000，那是因为他们重新定义了，因为世界卫生组织和疾病控制中心的缘故，香港大学的教授建议，他们使用更广义的定义谁病了。
昨晚，中共决定回到以前去重新设置，使用旧的定义，旧的定义是你得在你住的医院里，检测出有病毒，有一个问题是，只有那么多的医院和病床在武汉和中部省份。
现在人们担心我们会回去听中共的，我想人们有的问题，我想问问你，在我谈到柳叶刀杂志前，你能向人们描述一下，武汉实际上发生了什么？我们得到的信息非常非常少，我们看到这些城市和这些视频，这些城市惊人的两倍大。
如果你是在芝加哥的观众，是芝加哥2、3倍大，这些都是巨大的城市，比纽约人口多40%，武汉有1400万人口，至少在爆发前有这么多人，全省6千到8千万人口，面积相当于法国那么大，你能向我们的观众描述一下，现在中国中东部省份武汉实际上发生了什么，没有在报道中出现的。
郭文贵先生：谢谢你，先生，我认为现在，武汉市的情况更糟糕，你需要知道，对于中共说出的任何数据你都不需要去看，他们篡改了标准。
班农先生：你认为在这上面花的精力都是浪费时间吗?
郭文贵先生：是的。
班农先生：都是谎言吗?
郭文贵先生：是的，我给你一个例子，都是谎言，我给你一个例子，过去的20个小时，中共的中央电视台和所有的中国人说，将会给湖北省40个焚烧炉。
班农先生：你是说昨晚他们在央视说，送40个焚烧炉去焚烧死人。
郭文贵先生：是的，每个焚烧炉每天都可以焚烧尸体，焚烧尸体，中共。
班农先生：当这些尸体出来时，他们不得不通过标准程序焚烧所有尸体，现在是焚烧尸体。
郭文贵先生：武汉已经有了47个火葬场，每个火葬场有19个焚烧炉。
班农先生：如果只有2000人死，为何要那么多焚烧炉呢？为什么他们有7亿人被限制？他们承认的，中共承认了7亿人，为何只有7万人生病，你觉得这是一个迷。
郭文贵先生：火葬场每天可以焚烧27000具尸体，这些火葬场可以24小时工作，不能焚烧所有的尸体，他们弄了额外的40个移动焚烧炉。
班农先生：所以你的情报告诉你，顺便说一下，这个文贵是一个很有争议的人，中国人，排名第一的吹哨人，他是那个说海航腐败的人，世界上最大的金融公司，中国说他撒谎，实际上他说的绝对是对的，你是局外人，在海航主席在法国的一个，墙上意外坠落的事件上，你说完全不是一个意外，确实如此。
郭文贵先生：等一下，海航在过去的20小时，倒塌了。
班农先生：海航在中国出现金融问题了？
郭文贵先生：是的，在中国，金融倒塌了，
班农先生：是因为疫情吗？
郭文贵先生：是的，但不是根本原因，根本原因还是腐败。
班农先生：几年前你就说他要倒塌了，你说这是一个庞氏骗局，但是我想回到这个问题，因为这和一会要提到的，柳叶刀杂志谈的生物武器有关。你在过去的几个星期一直说中共对西方撒谎，中共不想要任何来自西方的帮助。
当我上福克斯电视台时，说他们必须要接受疾病控制中心的人员和医生。她们说他们永远不会那么做的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1007/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1007/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？今天是1月19日，亲爱的兄弟姐妹们，本来啊，今天是没有直播的啊，为啥我现在要录个录播呢？
昨天晚上，我们得到了国内战友们，中南坑内战友们给了我重大的消息，为什么叫刘鹤的“外溢效应”？为什么删除今天的新闻啊？原来如此！
第一个，人家美国是威胁了，这十几条我在这儿等着你呢，你不来签，我就马上取消你的香港自贸区地位。我马上查封你的资产，贪官在美国的资产。我马上对你的关税还要提高。这是很夸张的啊，一系列的事情，几条。
还有一条啊，咱们这是没想到，战友们告诉我说，核心的一条。当然了，包括这个把它从货币操纵国地位拿掉，表面上的，暗下里面有个交易，就是美方要承诺在未来两年内无论香港发生什么，都不能取消香港自贸区地位。也就是说在某种意义上，他们拿每年2千亿，总共大概5千亿，买了一个香港自贸区地位，论香港死多少人都不能被取消！然后再从货币操纵国上取消，这个给拿掉。
这是让我们太惊讶了！竟然是把香港人，“香港人权法案”当成首要任务，说白了，5千亿买了一个对香港屠杀权的通行证！
但是我告诉大家的事情！它成功不了！美方是被它威胁了！美方也是老子先把你骗上床，先让你试试我的擀面杖子，然后我们都不记得了，爱怎么着怎么着。
虽然这件事情我经过核实，美方不会兑现的，但是对香港，香港的同胞们务必要注意啊！共产党要动手了，看来，要动大手了啊！务必要小心！
今天我必须得对这位战友在此立视频为证，永远地感激你对我们爆料革命得巨大贡献，没有共产党的那一天，我一定让全世界人民，全中国人民知道，你的伟大。务必注意安全！
香港同胞务必要注意安全了！这个信号告诉了所有香港同胞！
一切都是刚刚开始！
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，现在是白宫的时间大概在5点，今天5点起床，5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天，亲爱的兄弟姐妹们，所以说，看咱们战斗啊，5点就起床了，昨天特别特别好啊。请战友们进我的卧室，进卧室共修，双修了吗？(念咒)路方切昨天又录节目了吗？安波切又录了吗？安波切，路波切又上节目了吗？还有我们的江波切，这两天没法看你们节目啊。
呦呵，咋样，战友们，就这，走着道儿，懵着叉，就把它弄好了，然后披上战装，穿西装一定要是这样穿。看看这白宫，川普总统，川普总统起床了，呵呵，真起床了嗨，他真起床了，他今天也起的很早，大家可以看到啊，川普总统也起床了啊，是吧，也起床了。
这个真是独立纪念碑太漂亮了，你看川普总统他那边是他卧室，这是他书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢。他也起床了，今天他也有大事儿啊，今天他的日子很不好过，今天将是美国历史以来对弹劾川普总统，历史以来200多年来，大概一到两次这样的事儿啊。这个形式，这个时间，这个规模，第二次。
今天我们也要到法庭去，啥事我们都怎么那么像呢，我们也要到法庭去。昨天郭宝胜在那块儿开庭的时候哼哼哼&amp;hellip;&amp;hellip;.一直在那儿睡觉，我也旁边，我一天在那块儿，我认认真真的，我享受的不行。
人家这法院咋这样呢，你看人家那陪审人啊，陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊，能把这些王八蛋，当官的，贪官啊，叫他们坐在审判席上。再一个，老百姓最后是说话人，决定的人，法官只是一个解释，释法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我感触太深了。
说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着这种被威胁的日子，这是我发自内心的。
所以说，你看看，这个华盛顿最核心的地方，我想问一句话，中国人，你能审习近平审王岐山吗？世界上几个国家可以审现在在白宫里边世界上最有权力的人，你能去审他吗？你能弹劾他吗？不都被杀了吗？都被双规死了，肯定不会双修死，是不是。
你想要白宫的人搞个双修，跟陈峰王岐山一样，还杨洁篪在那儿还演着戏，在广州搞的，广州纪委旁边的医院，别装了，大家都爆出来了，在广州医院搞的。还杨洁篪，暴露杨洁篪是双修战友了吧，他的双修友啊，所以说，叫他演戏。在这儿可能吗，在这儿可能吗？甭说双修了，他自己修他自己，他都得小心点啊。
所以说，你看，国会山一整天弹劾他，全美国今天就这一件事儿。然后你看我这样的人物，我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样的人物用去上庭吗？我用去上庭吗？王雁平的秘书就把他给办了，对不对，这就是中国的可悲可怜，这就是中国要拥有法治民主自由。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，文贵在战斗中、学习中、享受中，上天啊，我们不双修，我们要中国人有法治和自由。
为我们14亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民，祈福????
千万不要忘了传播香港危机真相。昨天在香港很多地方，警察黑警还在抓人，想想黑警在抓人，瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人民的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀啊。
亲爱的战友们，真好，特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，个个骗子太多。真是，这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好，让你们看看这是这些花，这么多总统啊，200多个官员住在这里，李鸿章住过这儿啊，李鸿章，中国大清朝李鸿章到过这屋，这个楼简直是太神圣了。
大家你想想，曾经郭宝胜无礼貌的到酒店来见我，还到这儿来过，他说一个小酒店，啥都不是，你说这孙子，他懂啥呀，土老冒，这是全美国最有意义的酒店。Adam是当年林肯的国务卿，林肯的秘书，是他开启了日本的开放大门，所以日本人也是我的朋友这个基金买了这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命，打开了日本与西方的大门。
所以说你看这多漂亮啊，行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了健身啊，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月7日对话钢铁侠</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/953/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/953/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
钢铁侠：
战友们好，七哥好，我是钢铁侠，今天是2019年12月7日，现在是北京时间晚上10:30，我们第3期的爱听不听直播节目，钢铁侠对话七哥郭文贵先生
今天非常荣幸请到了七哥来我们这个小节目做客，七哥，按惯例您先给我们战友们打个招呼好吗？
郭文贵先生：
钢铁侠和所有的战友们好。
钢铁侠：
好的，几个很简短，那我们就开始了，这个今天作为我小钢的主场，我先给大家来一个自爆，自个爆料自个，我这个资产规模呢，算上现金，投资，名下的物业和房产呢，在1亿多的级别。如果大家感兴趣的话，我这个做生意和投资这些经验我也会在以后有机会跟大家分享。
个人觉得吧，做人做生意呢，稍微有点心得，当然也有很多失败的教训，跟七哥不能比，但是也能给年轻的战友们一些经验。当然了，最重要是灭掉了共产党，咱们90后的聪明才智啊，才有机会发挥出来。
现在在中共国统治下，你做生意也好，打工也好，就平时老百姓生活压力啊太大太大了，中共逮着机会了就开始割韭菜，打着他自己随便可以改的法律去抢劫老百姓的钱，所以讲到我这些钱，真的不算什么。在爆料革命，七哥说过，像我这样的有一点钱，而且呢还比较年轻的战友，少说成千上万，上百亿级别的富豪的战友，大有好几个，还有非常多的顶尖的企业家，政客，演艺界的名流，可以说完全打破了地域的界限，放眼全球哪里都有我们的战友，所以现在灭共是世界上最时髦的事情，加入爆料革命，灭掉共产党，干这个事情，我想想我都觉得实在太酷了。
我呢是因为2018年6月看完七哥爆料之后，放弃了对中共的一切幻想，中共是根本是不可能改变的，只有干掉它一条路可以走。当时我在中共的股市里面还留了有几千万的投资啊，中共的股市这哪里是老百姓能玩得了的，听了七哥之后我就明白了，所有的包括股灾他救市，就是为了少数中南坑和他们有关系那些人的钱。它整个金融市场开着就是为了自己洗钱和割韭菜，那么我就认清了这个中国邪恶的本质，亏了1000多万，小于2000万人民币啊，这个我也跑掉了，全部卖掉，人呢，也离开了中国。
所以我个人是因为爆料革命才保住了自己的安全，保住了革命最重要的这些资本，再有本事的人钱随时可以再赚，我享受现在全身心为爆料付出的这种感觉，就好像自己是英雄电影里面正义的力量，所以我叫自己钢铁侠，复仇者联盟不就是这个正义的化身嘛，现实世界的复仇者联盟不就是我们爆料革命吗？拯救全人类，战友们是不是太酷了。
所以说我们年轻人没理由不关注，我可以很客观很负责任的说，不是每一个人都要，也更不是每一个人都能去参与到爆料革命里面来的，但是随着越来越多人的觉醒，咱们要思考的是，中共灭掉以后，咱们得关注自己能干什么，能怎么做，这就是我们年轻人要关注这个爆料革命最重要的理由。我们不要每天把自己陷在生计里，这种老鼠赛跑里面，在爆料革命可以学到的东西太多了，中国人一个新的开始，我们中国人所有年轻人的机会，在灭共之后，咱们一定要准备好迎接没有共产党的日子，而且我们要活着等到这一天，战友们我不是开玩笑，我们要活着，必须要活着，等到这一天，不能给共产党去陪葬。
好的七哥，那么现在呢我就问您第一个问题啊。七哥之前说过，中东某位王子都羡慕您的生活，这个中东王子是什么样的生活，我估计他肯定不缺钱，也不缺女人啊，那么他羡慕七哥什么呢？七哥您说下！
郭文贵先生：
谢谢钢铁侠啊，谢谢所有的战友们，刚才钢铁侠讲的这些啊，每个字我都听进去了。今天非常的荣幸，上刚哥的节目，虽然还知道刚哥单身啊，希望你这个事业有成啊，虽然很小，还没跨过王健林的一个小目标才一个亿，你这自曝的让我有点，我觉得你咋得有个100个亿啊，原来你还没跨过王健林的小目标，所以说你还不能算成功。这个听说你还在共产党股市赔了钱啊，这个也让我一点也不惊讶啊，但是我觉得你在觉醒，那么刚才你问的这个问题就是说中东某王子，因为我刚才我本来我要拿一些王子和公主们一些跟我的照片。本想让大家看一看，我想算了，因为这隐私的问题。
我首先说沙特吧，沙特有最起码10个左右的王子和公主跟我是特别好的关系，那么在这之前沙特有一个最有钱的王子，也号称最有品位的王子，这个他当时是世界上最豪华的某酒店的创始人，在1999年的时候他拥有了一个波音747的第一架私人飞机，这架747的飞机呢是什么概念？是中国国航买的747-200，当时因为这个中东有些文化它有的人很小气，你不要以为王子的就很大气，他买了一个二手的国航的飞机。你可以上网一查就查出来了，然后他又换了俩引擎，然后到了这个美国的达拉斯一个飞机场啊，这个装修公司去装修，在装修当中我就去看了，里边都是绿的，他用世界最豪华的酒店集团，号称最会赚钱的中东王子在华尔街也非常有名，我跟他有合作。
在见他之前，他这个傲慢，无知到了极点，因为是我们有一个共同的一个去向就是曼哈顿。曼哈顿当时有三个品牌就在我家对面，帕拉斯酒店旁边开了个叫Bijan，你知道是所有的最奢侈的顶级，就私人定制品牌店，他是最高端的创始人，Bijan这个人做的就是黄色为主，耶鲁，他包括劳斯莱斯，包括私人飞机，包括很多名人的，总统的，要没有一个Bijan的夹克，那你就不算是最高端的。从Bijan这个牌子出来了有BRIONI现在我认识的总经理叫阿丽先生，包括BRIONI现在的很多这个私人裁缝，还有后来发展出的第2个大品牌，叫Stefano，Stefano是意大利的，过去是只做领带的，然后还有做这个私人衬衣的，只给人家加工订货没有店，后来开了上海第一家店，后来在洛杉矶比弗利山啊，Rodeo Drive，奢侈品牌店来开了一个，叫做！！！！，然后开店以后到了纽约，在上海，在上海最老是波特曼酒店开的，然后到北京国际俱乐部。这全部品牌人都来自他那里。这些人的品牌店，最大的客人当时是日本的几个人和中东的几个人，包括我这几个王子。他去订东西都要打折啊，每次说给我打多少折啊，每次都打折，人家都很不耐烦。后来这个Bijan就给这王子说，你算了，我不做你牌子了，你也别让我打折了，我不卖给你了，你看混到这程度，旁边就是它最高级的什么季酒店最最牛了就在这啊，很奇怪，你老打折，那么是这么一个王子。
这个王子曾经有一次啊，他和我一起飞行了大概几个国家，他默默的看着我，我飞呀，我去生活呀，我见朋友呀，我买衣服呀。最后一次晚上啊，这个平常还不喝酒，因为他不爱喝便宜酒，他也不舍得买好酒给别人喝，结果他看我都是喝了好酒啊，说实在话，那时候像喝这个限量版的340年的就是黑珍珠，就法国的咱们说的路易13吧，没有人舍得喝呀，他只看不喝呀。那我这一买那时候大概就30万美元吧，买一瓶我一买就买两瓶，我们一起就喝了，他比我喝的还猛，梆梆喝！！所以他下来以后他说：Miles我从来没看过你跟人讨论价格，我从来没见过你，问过你下面人花钱的价格，我从来不看你对别人怀疑。而且他说你每天那么开心，还有很多不快乐的事情，你为什么那么开心？我羡慕你！
我告诉他一点，每天都用钱来绑住你的时间，你在怀疑钱被别人骗，被别人偷，而且您老想着贵与不贵，便宜不便宜的时候，你已经成钱的奴隶了。我在我们中国人的哲学里面，没有贵与不贵，只有是值不值，我当你需要的时候，你喜欢他，他没有什么贵不贵，我当你不需要他的时候，他一块钱都是贵的。例如你现在你饿了，给你个面包100块钱都是值得的，当你不饿的时候，他给你再好吃的东西，中东人爱吃鱼子酱，给你一盒鱼子酱，那是害你呐！
所以说从这些生活逻辑和生活方式他看到了我的开心还羡慕我，当然了很多，包括穿衣，吃饭，我所有买的东西，我买啥他一定买，而且有时候吧当面问我，有时候不好意思就叫旁边的人问，我所有买过东西这些王子公主都跟着我去买去。
后来他在迪拜的时候，有一次在大的party说，我可以告诉大家一个秘密：我认识这个小伙子已经20来年了，我很多买的东西都是跟他学的，跟他买的。就是这么开始的。
但是类似这样的故事，这个王子，公主，不是一个，我不能具体而说啊，包括我曾经跟他们私下谈过这个政治观点，他们也很羡慕我。当然了，这个王子最后被他的后来的一个弟弟也是个王子给抓到监狱去了，抓到了他自己的酒店里面关了很长时间，最后拿走的几十亿出来了，最近精神有点问题了啊。谢谢钢铁侠先生。
钢铁侠：
好的，这个第二个问题啊，这个七哥说没有贵不贵啊，只有值不值啊，这个说的好啊，这人生咱就是图个痛快，咱灭共也是开开心心。
那既然讲到好吃的好久了，我就正好问一下，之前上海有个餐馆叫西郊5号，爆出一个官二代和富二代吃饭，花了41万多人民币，这个账单我投到那个屏幕上七哥看一下，记得你得点评一下，这值不值啊？
因为作为一个世界级的富豪啊，这七哥经常是几万美金几万美金一顿的饭，我看也就吃几道菜，这食材是关键，食材都是顶级的，好的，您看一下。
郭文贵先生：
有机泡菜，脆皮咸鸡这是前菜，这浇汁花螺算是个好菜吧，烧酒酱肉，特色茴香根，黑白顶级！黑白顶级！黑白顶级！完了，完了这下完了，骗子，骗子啊，清酒冻半头鲍，冻半头鲍完了！完了！完了！长江蟹8两，这蟹的话，你上海所有的都比我懂蟹啊，这橄榄肉水鸭，煎牛排，鳄鱼尾炖汤，鲍汁扣花椒。
我想跟你说一下啊，这个刚哥啊，如果你认为41万是贵的话，那就是你这个层次还不够，我可以告诉你这是首先一点。
现在一般来讲，如果是菜的话做到40万那是贵的，如果你上一顿大餐的话很简单，随便一瓶Petrus，现在咱们中国人从喝拉菲到生生的喝Petrus了，因为拉菲太多假的了，你知道吗？因为99，99%都是假的啊，都是澳门船上产的，Petrus可是真的，随便一瓶Petrus大概在3万美元到10万美元，那你就连喝水的钱都没了，你明白我意思吗？我刚才我先看他一点，就三样，他已经全输了一顿大餐。我不用看了，我已经全记住了，我告诉你一顿大餐最值钱第一是酒，第二是烟，第三就是你的主菜。
在中国人眼里边鱼子酱最贵的，然后鲍鱼最贵的对吧，那些海螺那些东西也是贵的，但是它都是有价的。
因为鱼子酱可以无价的，什么叫无价，鱼子酱来自两个地方。俄罗斯的鱼子酱，那是真的是，俄罗斯海的鱼子酱是有的，是纯粹的，自然的，叫鲟鱼鱼子酱。就你能捞出来，捞出来它分三个级别。第一级别是：金色的，就是真像金子一样，你们看我原来都吃过。第二个是就是透明黑色的，第三种就很便宜了，就是白，就是惨白或者是黑，就是这都是人工的或者很差的鱼。
那么最最高级的是伊朗的，因为伊朗是内湖，这个鲟鱼到了内湖里边，它怀了孕，诞生了卵，最关键的时候去把它抓出来，把那个切开了，切开以后在那个桌子上打开，这里边就叫鱼卵，这就叫鱼籽。
伊朗已经在2009年国家立法，任何人不准再抓鲟鱼了，野生的没了，那时候鱼子酱在2008，2009，2010年总共每年产一吨左右，大概是2010年的时候产了三吨，1.8吨被我全买了，当时那个鱼子酱如果能到美国来，因为当时美国对伊朗的经济制裁，鱼子酱带到美国是犯罪的。到欧洲很多国家也是不可以，那么他们卖的都是人工鱼子酱，号称伊朗鱼子酱是伊朗的鱼苗。
但是如果是真的鱼子酱大概在多少钱呢，50万美元，就是一盒就是一公斤啊。我有很多张照片，回来我找找告诉你。但是2009年以后人类上没有在自然的了，俄罗斯那个也不是了，俄罗斯也是养的了，但是也能卖多少钱呢，大概在卖到现在10万美元，一般的好鱼子酱10万美元。所以说你看我，现在家里来客人买了一盒，叫50克，5600美元。
那么在上海，正常纳完税的话，你这个鱼子酱你要倒过去的话，大概你最起码你得付5000美金每一盒，它我看的是8个人，要8个人的话，你这50克你一人那几粒就没了，你最起码你得弄个100克，200克是吧，200克的话，那你就已经是2万美元没了是吧？8个人200克应该分多一点啊。
那么鱼子酱里面最高级是金的，第二个才是就是金黑色，刚才一说黑白鱼子酱，结束，垃圾！绝对是人工的鱼子酱，因为我告诉你全人类上81%的鱼子酱来自哪里？来自于中国千岛湖，全是人工的，而且这个人工的别人的国家做是做8个月人家才收成，甚至两年。千岛湖的20天基本上就是毒，我跟你说，但81%的出口的，它吃的一定是千岛湖鱼子酱，千岛湖鱼子酱多少钱呢？是我说的5000美金100克里边的1%，也就是50美金或者是5美金都可能。咱就说50美金，你才值多少钱？完了吧，鱼子酱是骗子。
第二个大家讲的鲍鱼，鲍鱼也三个级别，跟人参一样，红参叫干鲍啊。然后红参完了，一个就是鲜鲍鱼就是鲜野参，那是第二值钱。第三个就是人工参。那么鲍鱼里边干鲍就是野生干鲍最贵，一个现在最低的价格，咱就别说吃三头的，很少了，这么大也不好吃。一般5头到11个头了，就11个是一斤的，最起码现在大概在人民币8万到15万，如果是5头的，大概可能就弄到40万去了，现在都在涨。那么你这个最高级的干鲍它肯定不是，那它叫鲜鲍。鲜鲍这个级别就是大连产了，全世界90%到85%就是鲜鲍，鲜鲍都是大连产的，都是人工的，而且非常不好。原来是非洲的鲜鲍是很多的，现在非洲也被中国人弄没了，基本没有了。
那么真正的是鲜鲍的是第二级别。它也不是，它叫冻鲍鱼，几乎都是大连的，为啥是冻鲍鱼呢？是广东人是鲜鲍，然后这个沾汁，这个东西基本就是白菜价了啊，也就是说100块钱到最多500块钱一只，我给它算完了。顺着鲍鱼，然后呢海螺，包括后来那个炖的鳄鱼尾，那它太便宜了。
所以说它这里边我们没算他的酒，它是41万里边，刚才的鱼子酱我给算别人一万人民币，鲍鱼五千块人民币，然后鳄鱼尾2000人民币，海螺我给他算2000人民币，我数着手指头，连我脚趾头都用不上，最多最多啊，这个数，他这顿饭的成本，打死了也就3万块钱，输了41万，坑了11倍，当然我没有看有没有酒，这纯都胡扯的。这个人叫孙兆国，我没记错的话，是不是钢铁侠先生？
钢铁侠：我不知道具体的名字。
郭文贵先生：
我去吃过他这饭店的饭，上海当时是这个副市长屠光绍，很牛叉，还有这个上海海通的一个人，还有这个上海的两个小明星，都是年轻人的，你们这样年轻人的，还是小明星，两位女士请我去吃的。
我记得孙兆国这是个大厨，我进去坐在那里说最牛的啊，百万大餐来往那儿一放，那天百万我说他值哪呢？他有几瓶好酒，都是别人送的，那个酒就值了六七十万，他的那个饭我基本没怎么吃。后来好像是孙兆国什么的，他几个人出来跟我说：这个我们久仰盘古。那是我们的鼻祖啊，如何如何，然后说了几道菜。问我啥概念？什么感受?
我说你可以骗人，你别骗的那么可怜。因为当天他做了一个最牛的菜，西方最牛的不就鱼子酱白松露嘛，他做了个白松露鸡，我说白松露，啥时候你吃白松露啊，一年之秋吃白松露，你现在这个白松露是什么季节?刚过了春节你吃白松露，你咋保养的?还拿着一个盒子，盒子里面有大米，大米上面放着煲着的白松露。我说白松露这个东西它根本就不是意大利的，也不用猪去拱去找去，我说这是纯粹假的，就在俄罗斯那边搞的东西，我说这东西最多3000块钱，我说你这玩意太蒙人了，所以这个西郊5号是纯扯的，你要论吃的，我敢打遍天下对擂任何人，钢哥。
钢铁侠:
哈好的好的,七哥是妥妥的吃货。讲到吃就兴奋了，还有我看到这样的留言，大家别以为咱们灭共都是苦大仇深的，咱们这叫谈笑风生间强弩灰飞烟灭，轻轻松松跟着七哥，咱们过好日子，老百姓的好日子快来了，盗国贼会跟你坐在这分享这些吗?再说了咱这节目就爱听不听，你不爱听你把屏幕关了。
我插个问题七哥，贺龄乐老先生之前的遗言中，我记得有一句是折服于七哥惊人的记忆力，刚才七哥过目不忘，七哥你是怎么锻炼出来的，你跟我们说一说好吗，我们学一学，谢谢。
郭文贵先生:
谢谢钢哥，过目不忘，我觉得首先一点你一定要有好的生活方式，如果你天天没有好生活方式，别说你是好脑子，你就是金刚钻的脑子你也是过目就忘，亲身经历的忘，甚至忘了钱在哪，甚至忘了你是男是女都有可能。因为最根本就是生活方式。
现在我想说是你们2000后有几个追求，天天的就是看着名牌，天天看着人家洋楼，天天看着明星的腚，天天盯着手机看什么最时髦，然后哗众取宠，然后晚上不睡觉。你就是爹妈给你金刚钻的脑子你啥也记不住。
我告诉你我得益于几个生活习惯，我不认为什么金刚这个记忆力是天生的。我当时从很早很早在东北的时候，我跟你们说过，东北的冬天，一个冬天都不洗澡，然后呢就到了过了冬了，开春了都跳到了水里面泡一泡，然后有钱的到工人的澡堂子去拿个澡票泡一泡，那一冬天这胳膊肘子，袖腕全是泥。但是我有个习惯，再冷我就想搓搓身子洗洗，我很小到现在就保持洗凉水澡，现在是这么多年是热水和凉水洗澡，刚才我上你节目之前我锻炼完，我报完平安马上进去，热水7分钟，冰水8分钟，啪啪的洗完冰冰的水，脑子很清楚，对不对？洗凉热水澡保持你身体健康，脑子清楚。
第二个不管天塌下来，我11点以前我一定躺床上就眯一觉去，我眯半小时一小时我一定眯一觉，我要12点以前不让我眯一觉，完了我脑子糊涂了，那么12点以后，哪怕我醒三次四次都没问题，就我一定坚持这个习惯，但是我白天睡不着觉，白天我睡不着觉，这是我的习惯。
另外一个就吃饭，就是你千万千万记住，这个酒喝多了脑子是不可能清楚的。我过去是绝对酗酒的，喝完酒我脑子记不清楚的。但是有一条，喝酒之后不要说咱们中国的习惯，使劲喝茶，然后使劲吃这个，你吃的倍撑，人肚子撑了肯定记不清楚脑子，吃完喝完以后别那么撑。
还有一个看东西脑子逻辑要清楚，什么是重点。比如说刚才你给我看菜单，菜单里面，你给我一说菜单我脑子里面瞬间有三个概念:第一主菜是啥?第二你这个里边的卖点是啥？你总得有为啥收你那么多钱嘛，主菜卖点。第3条你这个单子就那么薄，是不是前菜中菜小菜就完了，我就记着重点就行了。说什么过目不忘，100%没有这种人，那是骗人的。
所以小办法小聪明，持之以恒的让自己保持一个清醒的状态，生活方式是能达到记忆力。当然了，贺老他对我，我这个记忆力是跟他认识的第1天，我跟大家过去讲过，就是他下午拿着录像机展示了现在四季青那块地，当时归电子工业部叫华茂电子公司，他是总经理，他的老板法人是江泽民，办公室主任黄丽蔓，黄丽蔓是当时的电子工业部办公厅主任，是他们仨的公司。他让我买四季青的地，我接过看完一圈我就走了，去哈尔滨了，我从哈尔滨回来再去见他的时候，我跟他谈的时:哪河，哪有多少树。他就傻了，他说你就搂了一眼，你这全都记住!从那天起他就觉得我是个天才啊，记忆力，然后就对我刮目相看。事实是我认真了，只要你认真的对待什么事情的结果和不认真的结果一定不一样的。
所以记忆力来自你认真严肃，还有一个你持之以恒的是好的生活方式，谢谢钢哥。
钢铁侠:
好的好的，刚才七哥说了很多信息，咱们都记着，这冷热水交替，增强新陈代谢，血液循环，中午眯一会，这些建议都特别好，咱们搞爆料革命，不能损伤了身体，应该是身体变得更棒才行，然后增强记忆可以通过抓重点，认真，严肃持之以恒的健康良好的生活方式，我受教了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/897/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/897/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。
战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。
从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。
就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。
哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。
咱先聊到这战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第二次紧急直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大海上寻找到尸体的陈彦霖女士，她的死亡事件，在半小时前我们获得准确消息：陈彦霖女士肯定是被他们给杀害的，肯定是被他们给杀害的！而且杀害以后，他们经过了处理，将她扔到了大海里——本来将陈彦霖女士不是扔到海里，也是从楼顶抛下去。最后，因为中间在销尸灭迹的时候，从楼上要制造所谓的跳楼死的时候，发生了问题，最后扔到了海里。
后来陈彦霖女士的母亲出来的认证——所谓在电视上说自己的女儿是神经病，神经有问题，包括女儿是自杀等等——全部都是中共的安排。更重要的事情：我们现在得到了香港内部战友给我们的绝密消息，共产党在香港多个驻港机构和地点，都已经布置了大量的所谓的紧急事件处理小组，而且被中共的所谓的香港609事件小组授权——就是说，杀人灭尸紧急处理，特殊授权已经完全完备。
在这些地点，很多表面上看上去是办公室，驻港机构，特别是驻港的几个军队的地点，都隐藏在地下室，隐藏和处理、建造了一些尸体的处理方式，包括隐藏了大量的民间的车辆——包括冷冻车辆、海鲜运输车辆……特别多的事情，是刚刚从深圳、广东一带，将二手的海鲜车，还有海鲜运输车都已经运到了这些地点——说明将对香港下一步有更加猛烈的行动。请香港的战友们务必准备好！
现在可以确定的事情：陈彦霖是被他们残害以后，运输销尸中间发生突发事件，最后扔进海里。在去火葬场，包括火化，全部是由广东来的特警，而且是有国安，几十个人提前到达火葬场——而且周围有几十辆车，来自广东的车辆，进行了戒严。
非常感谢这位火葬场的战友，几十年前没跟他合作成，现在没想到几十年以后，共同地来参与了爆料——这真是人间无常，但是总有因缘轮回。这位朋友告诉的消息太关键了。
目前看来。这是卢伟聪等，林郑月娥和对港的所谓的小组紧急情况下采取的一切的灭口的措施，包括上电视、她的母亲包括她的家人，还有她舅舅家的一个女儿，都受到了恐吓，事实上已经失去了自由。
我们更重要的是获得到：在火葬场里边，没有名字的，被拿来火化的人，决不下与二十个人。所以说香港的战友们，你们无论如何不要忘了香港火葬场这几个地方。还有在香港的解放军和中国政府驻港的机构，这几个核心的地址。
刚刚这位朋友给我们提出来，这几个机构他们都去拉过尸体的——有的是驻港机构，大楼，给我们提供了，还有拉过尸体的驻港机构的几个地址，请现在放出来我们看一下。
大家请看一下这个地址：从地址上你们可以看到，请香港的战友们，香港的朋友们务必注意，高度关注这几个地点——因为我们还没有查证这几个地点具体是什么情况，但是现在我可以告诉大家的是：这几个地方都是危险的。
那么我现在给大家看一下：正义道的军营还有枪会山的军营、赤柱军营、新围军营、九龙东军营、石岗村军营、新田军营、石岗军营、石岗机场、昂船洲海军基地、香港湾仔告示打道151号资本中心20层——战友，这个资本中心20层，他说这个地方是有一个特殊的一个地方，但是具体什么功能我真的不知道，请战友们自己去查证。华润大厦——在地下有特殊的夹层，楼上有几个夹层。他们在这里头最起码拉出过两三个尸体。中信大厦，下面和上面都有夹层。
所以说亲爱的战友们，这个信息极为重要，感谢这个战友冒死传达出来的这种信息。而且据这个战友的反映，到这些地方所拉出的尸体，都是经过了特殊的处理。用他们的话说，当时这些特殊的权力人士要他们去处理的时候，都对他们的家人进行了事实上的威胁，，并提出了一系列的要求条件：不准拍照，不允许跟任何人谈论这个问题——包括他们从开始往车上拉、往车上送，都是由他们来操作的。到现场以后直接放到炉子去——香港现在是电火化，我才知道，香港的火化也是很高级的，是电火化。然后就把他们给火化掉，然后东西全部拿走。
这个中间除了他们操纵炉子和把这些人送走，他什么都碰不着。这位战友的爆料——他不是每天都上班，非常有意思的事情是：他知道有些尸体是直接运到深圳和珠海去处理的。因为他告诉我说，他去火葬场的路上的时候两次听说到：那些是送到深圳去的。因为他去这些地方去拉尸体的时候，就听到他们说，那几个不要动，那几个是拉到深圳去的，这个是到这来的。
所以说，莫名其妙被消失被死亡的人绝对不止这二十个——这就是今天爆料的核心。
我们再看一下陈彦霖女士，他特别提到：陈彦霖死，到现场火化，是最多人之二。还有一位女孩，来的人比她还多，来了以后，什么都不让说话，就是马上开炉，马上做准备，然后说后补火化前的手续，然后就把这个小女孩给火化了。第二个就是陈彦霖。
大家看到，这是战友画的——叫明月大师——画的最后的晚餐，这是我们明月大师画的，这个很有意思，画得很漂亮。
所以说战友们，我们可以从这些战友们冒死传达出来的信息可以看到：香港现在的的政府，林郑月娥，还有香港的警察、香港的保安局、香港的律政司、驻港部队和驻港的所谓的国有机构已经成了杀人的机器了。还是那句话：香港的战友们，不要搞暴力革命，但是必须要把很多精力，要用在调查取证上去——这个太关键啦
所以我们再看一下这个陈彦霖女士。在这之前，很多（信息）都是我们先发出去，对陈彦霖女士在海上被所谓的跳水自杀进行的质疑，和包括对照片、录像的对比，是由于我们的质疑引发了全世界来关注事情的真相。
现在越来越清楚的让大家知道，这是孟建柱、孙立军当时诋毁文贵爆料的时候，为了反击郭文贵揭发他们孙瑶、刘呈杰、贯君等一贯用的手法，都弄成假的孙瑶、假的贯君、假的这些人物出来，那么这是如出一辙，现在看到了。
这位战友明确的说，那天到火葬场的绝对没有她母亲。（她母亲有个TVB采访，对吧？可以放一下。）那绝对没有她母亲，这位香港战友明确的说，郭先生，原来我们都以为很正常，自从看了我们爆料革命，传播了危机的真相，以及对她的质疑以后，他当时就说现场绝对没有她母亲。没有一个人告诉他说，这个是她母亲，没有一个人告诉他。这就是说，陈彦霖上电视的母亲很可能就是假的。我们战友的质疑，我们战友的怀疑，我们战友传播香港危机真相的力量，就在这次事件上，更加明显的突出出来了。
大家可以看到，她这个所谓的母亲出来，拿着所谓的自己女儿的出生证明来证明自己是她的母亲，这位火葬场的朋友说出了最根本的一句话，说那天火葬她母亲绝对不在。火葬之后出了门口，他就不知道了，因为这些人在屋里的时候，和家属见面的时候，绝对没有她母亲。
而且他觉得非常奇怪，一般在水里捞上来的人在火化前，大家都知道没有血液了，她都会被浸泡到烂了。他说并不是这样，当尸体被勾上来的时候，那个身体还是有弹性的，说明时间并不是很长，说明这个孩子被杀掉仍在海里的时间非常的短。然后就拿去火化了，所以这个孩子的死，绝对有蹊跷。
而且从尸体上看，当时作为火化前的那些程序，他们根本不允许对尸体进行必须的程序的审查。这都不允许，所以他们觉得非常的蹊跷。而且当时是他们火葬场的3个门，什么客人、礼仪馆、尸体最后的道别，然后拉进去家属可以取骨灰。而且家属如果有要求，这个骨灰可以选几个重要的部位，这些在那里是都可以做的。他说在这些程序里，绝对没有她母亲，有一个所谓的表亲在那里。
而且说，非常之紧张，非常之乱套。而且外面一拨人，里边一拨人。里面都是讲粤语的，但外边他听得和清楚，就不是香港人，有些就是讲大陆话的，有广东人讲大陆话，非常的明确。
最让我感到震惊的是，大家记住，这位战友说，他并不是只处理了一个。就目前经他的手，在这些刚才所说的地址上，最起码处理了20几个。（有中信大厦的照片吗？他刚刚发的那些照片。）大家还能看到，他说的中信大厦我是特别清楚的，中信大厦我是非常非常清楚的。中信大厦，当时从建设，中信就是在国安部和驻港的中办，成为第二个中办的办事机构来做的。那里边是有很多猫腻的，后来你知道是荣智健来控制中信，后来荣智健被撵出局后又重新进行了改造，把一部分空间进行重新的申请，改变了功能。那么这个中信大厦里边，一定是有猫腻的。
华润大厦，我一再跟大家说过。华润大厦在两年前我爆料的时候，大家记住，我就告诉过大家，说中信大厦里边是共产党在香港的执法黑屋之一。对了，这就是华润大厦，刚才发来的。这是在湾仔，华润大厦里边，香港的战友们你们务必要小心，这里边肯定有指挥中心，肯定有处理死人和杀人的地方，肯定有特别通道，这是肯定的。
这位战友非常明确，非常明确，非常明显这里边是有问题的，香港的朋友们务必要注意，在这个地方应该有人专门盯着他们在干什么。
这个中信大厦里边地下室，还有后侧副楼，这位战友明确告诉我说，副楼和地下室有猫腻，有大猫腻，大家高度关注这个地方，高度关注。这就是现在咱们香港战友的力量。这都是些杀人、灭尸、指挥秘密抓捕香港人，让香港人消失的重要地点。咱们在香港的朋友们，你们很容易就能搞清楚，到底这里面有没有杀人？有没有藏着秘密？有没有成为一个伤害香港人，抓捕香港人，让香港人消失的指挥地点？一查就明白了。
这个华润大厦，中信大厦，还有刚才我们推出的那几个地址，我们完全不清楚，请香港的朋友去核实吧，好不好？今天的直播主要是这些问题，就是让香港的战友们知道，陈彦霖女士绝对是被杀害，而且扔到海里的尸体，还有出来认证的母亲，这里边是有猫腻的。全是香港的警察，和共产党的所谓的灭爆小组、灭港小组共同的安排。
我们香港的战友们，应该要看到，多少人与你们正义的人士站在一起。这些人冒着生命危险，时刻关注着这些共产党流氓土匪在香港，对香港人民的迫害，和每一个动作。随着时间的推进，更多的事实会出来。刚才这位战友发来的这些照片，因为这些照片涉及到法律和隐私，我现在不能在这推出去。稍后，我会发到美国国会听证之前，让这些议员全部得到。这些照片是绝对不能推的，这是法律的问题。特别是在火葬场里边，涉及到隐私，有些尸体非常恐怖，非常残忍。上天不灭共产党，天理不容！
亲爱的战友们，香港的朋友们，一定要多加小心。不仅要上街，还要关注在香港的取证，和关注这些抓捕香港人，和灭香港人尸体证据的这些指挥中心，这非常的重要。
谢谢，亲爱的战友们，请大家继续一切以传播香港危机真相为中心，一切都是刚刚开始，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/846/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/846/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：早上6点正好是北京10月1号下午6点，在继北京的上午阅兵之后。现在全国都是睡过中午觉了，睡过下午觉了，他们现在在准备着国庆晚宴。我和路德先生还有我们所有工作人员，他们都没回去，他们都在酒店，他们一起住的。
人家路德很幸福，好几个大美女陪他一起住的。我这是一个人回去，打电话视频分3次睡的不到俩小时，我就醒来了。我说人家年轻啊，越睡越不醒，睡得踏实。我这老了，不中啊。就在过去的几个小时，大家看到发生了什么。
昨天在结束的时候，我告诉班农先生，下一场表演该我们的了。看香港，刚刚大家都看到了，可能有些人还没有看到。在香港的现场共产党真的是明确的，没有任何回避的，在香港的假解放军用真枪对着一个孩子开枪了。这个孩子应枪倒地，可能已经是不在了。
据现在香港传来的，很多地方今天的大抓捕，和凶残的殴打追捕，还有开门。很多香港的战友们说，很多人在家里边都是别掏走的。而且现在穿各种衣服的警察都有，实际上就是解放军。那么亲爱的战友们，国庆是否是国殇之日，那么现在已经很明确了。很明确，绝对是个天大的日子。
你看掏枪，看这孩子，Bang一枪，看到没有，看到了吧大家，应枪倒地，我这（心）都跳。曾志健，不是曾志伟他爹吧。此时此刻，自由从来不是没有代价的。在追求自由的时候，从来不是没有代价的。小皮匠老么早的追求自由，嫁到法国去了，追求自由去了，自由爹之地就在法国。
你看香港为了追求自由付出了年轻的生命，此时此刻我们的内心世界除了沉重，沉痛，担心，更加要坚定，我们每个人都像他们一样。你看着没有，你连当猪狗的机会都没有，马上将你的身体变成尸体。
现在我们今天继续开始接近6个小时的直播节目，我们将和远在法国的战友小皮匠来连线。由她来给大家谈一谈，从国庆阅兵和香港的返送中运动和刚刚发生的黑枪杀人，我们同时看小皮匠带来的视频和她的问题。
路德先生请把我们的大美女小皮匠给连进来。
小皮匠；
由于我们昨天得到通知有点晚了，实在是来不及做视频，各位战友们非常抱歉。通过这次阅兵，我们心里就是一头冰一头火这种感觉。当这边他们用自己的实际行动，庄严严肃伟大光荣正确的这边的阅兵，可是那边普通老百姓的生活却让我们感到非常的揪心。
因为我和Percy都是从小就在北京长大的，土生土长的二环内的北京人。我们就一种感触是，每年的国庆阅兵的时候，大街上都会有一种戒严的活动。但是从来没有过像今年这么让人觉得，真是像郭先生您形容的那样，除了呼吸除了上厕所以外，其他的事情都不让你干。
然后呢，各个小区，尤其是长安街沿线的，都贴出了告示，跟大家说。在30号晚上开始，就不允许居民在自己家里居住了，要去居委会统一给规定的地方去。还有7层跟8层以上沿街的住宅，还都要用纸给糊上。那意思就是说，不允许从窗户那，偷着往外看。
在很久以前就不允许在北京的上空放鸽子，同时淘宝上京东上这些快递，从9月24号开始就不允许再有其他地区的快递进到北京。这是我们看到的这些消息，同时几乎在全国范围内，有一个听音乐的APP，叫虾米音乐，这上边几乎所有的歌曲都严禁评论，我们发现这个阅兵对老百姓的生活……
郭文贵先生：我打断你一下，小皮匠。从你在自由产生之地，和可以说是从人类自由革命成功开始之地，还有斩断所谓的皇帝独裁的头颅之地，法国大革命是人类最重要的地方。那么你来看，今天的大阅兵和香港的运动，还有阅兵对人民的欺压，你的感受，到底这个责任，老百姓跟政府之间的关系，还有共产党它在怕什么。它真的连老百姓放个屁都怕，你怎么看待这个问题。
Percy：我们发现今年跟17年有个共同的现象，就是刚才你讲的，国家和人民阅兵看出来的事情。就是今年又一次党旗在国旗前面，国旗后面是军旗这种现象。以前在习近平之前是从来没有的，因为中国有一个国旗法，国旗应该在所有的旗帜的最前边，第一位。
我们爱的是这个国家，不是党。现在习近平上台以后，就把国旗放在了党旗后边，如果大家去看一看昨天的视频，现在就是，党就是国家，而且高于国家，后面的就是党卫军，军又属于党的。先是属于党，再是属于国家。这个现象其实以前就有，一个CCP本身就是执法犯法，他们一方面说香港人烧国旗侮辱国旗国徽，自己也在明目张胆的，在世人面前违反国旗法。
这是一个特别能表现出，他们认为现在党高于一切。很多授予勋章的那些人，第一个要去忠诚。那忠诚谁呢，就是党，这一点我觉得特别特别明确，郭先生您说呢。
郭文贵先生：我觉得刚才小皮匠说的，你说的，都是通过昨天阅兵，淋漓尽致的表现出来。昨天在天安门上我们没有看到朱镕基，好像没有曾庆红吧，包括军委的几个非常重要的老同志都没在。我们几天前爆料，有朋友从上海，朱镕基那话，吓得自己在家都不敢说话了。
就刚才小皮匠说的这次阅兵，放鸽子也不行，在家里这也不让干那也不让干，不让回家睡，统一睡觉。那么你都像想朱镕基跟曾庆红也都吓成这样子了，估计吓病了，吓尿了。而且刚才Percy说的，这次党卫军这个事情跟当年希特勒一摸一样。
一会我们路德先生会把希特勒的阅兵再调出来，再看一看希特勒当年阅兵。希特勒当年阅兵的几个具体特征。你看拿枪打孩子这个，跟此时此刻北京天安门出现的情况，还有刚才Percy说的党卫军，都是有联系的。
你去想想，今天的互联网能让我们立体的展示，此时此刻随地拿真枪开枪的这个镜头，还有天安门上的党卫军代表国家，它绑架了国家。然后国家下边是1万6000个兵，代表了14亿人民的兵，还有十几万所谓拥护的老百姓，打着塑料花和纸糊的花朵，然后唯有共产党才可直播的这么一个直播形式。
刚才Percy和小皮匠你们看到，你俩都在欧洲，如果今天，在欧洲出现这种情况，几乎是不可能的。当时1932年希特勒阅兵的时候，他有很多超人的创举，到今天都是无法超越。但是他却开启了邪恶的纳粹帝国，他真正的是挑战人类，威胁人类，被称为世界上最大的恶魔之一。
几十年后，我们能在天安门看到一个中国的希特勒，一个中国的纳粹组织，在尽情的表演，而且毫不含糊， 在香港就杀人抓人，进屋抓人。就在几个小时以前，在天安门上喊的，对香港坚持一国两制，坚持港人治港，坚决依法治港。Percy，小皮匠，你们什么感受。
特别是我旁边路德先生，好像跟他没关系似的，他无动于衷啊，好像很享受似的。你们没法想象，我是真的浑身起鸡皮疙瘩，跟针扎我一样的。我到现在，作为我这样的人啥没见过，都能解释的了的人， 我真很难解释这个现象。
你说现在港人治港嘛，依法治港嘛，真坚持一国两制嘛，你这就开始杀人了。所以说自由本身的意义是什么。法国罗浮宫那个女的拿着枪，裸着胸，领着男士说，革命，自由，这么有名的画作。反左，在下边有一句很小的字儿， 一个民族的自由就是一个民族的未来，一个民族女性的觉醒就是一个民族国家的觉醒。
那么今天两位都是女士，今天在大街上，看到天安门上的美女，年轻的美女无知的少女，她的爸妈怎么想，这孩子未来怎样，到底是共产党的玩具，玩偶，还是真正的未来。同时最关键的在香港现场，在香港追求自由最多的，开启了民智的，香港的女性崛起了。
现在此时此刻跟我对话的，Percy，小皮匠，一个在德国，一个在法国，一个产生希特勒的国家，一个产生自由革命的国家。然后我们现在所有的人，严格讲，我们都在国外，全都是流浪分子，全都是避难分子，是不是。
所以今天你不觉得很滑稽嘛，你从天安门连一条线，连到香港，连到德国，连到法国，再连到我们纽约，而且现在千千万万个在镜头前，看此时此刻直播的。这个滑稽，这个荒唐，是用什么语言无法形容。
所以共产党的这个无知，它真的不是一般的无知，不是一般的傲慢。最根本的本质，共产党这些站天安门的人有几个有几年活头的。无论老的，有几年活头。那么这些人他们真的了解这个世界嘛，他了解这人民嘛，他能代表人民嘛，他真的了解现在香港进行的运动嘛。
答案都不是的，可是为什么，就拿一个防火墙，就拿点粮食，就拿几个电视台在那块忽悠，就那几个人儿，把整个中国14亿中国人给忽悠成这样，14亿人呐。Percy，小皮匠，路德先生，你们想想没有，它是14亿啊，不是1000多万，200多万呀。
为什么我们这个民族变得这么可悲，这么可怜呢。刚刚一个小时以前，我跟香港现场的人，嚎啕大哭，我说这么冷静的人怎么，他是个律师。他说郭先生，我看到天安门上的阅兵，我就觉得我当中国人，我当香港人，我觉得我可怜。他说都什么年代了，中国人还玩这一套，北朝鲜也觉得是个笑话。
怎么也不敢想这笑话就发生在天安门，而且还这么发生。这哥们受不了了，而且本来这个是是超级爱港爱国的，当年还准备要选香港特首，跟梁振英特熟。他当时是律师界别的，非常帅的一个人，特别好，真的爱中国。
我说你倒是爱国爱党啊，后来时间长了，他说，我发现都爱党不爱国。当年像选香港特首嘛，他说港澳办来找我谈，希望我成香港特首。这哥们儿他要当，没有梁振英的。然后很多人支持他，后来我跟他老婆有次聊天，我说我给你介绍介绍共产党的历史，爹亲娘亲不如党亲怎么来的。
共产党毛泽东是怎样搞女人的，他们怎么杀孩子的。他老婆说，郭先生你讲这些都有证据嘛。我说你们从来不了解共产党，我给你找点证据。后来我就专门把台湾人送给我的一本书，《共产党与国民党之间的较量》那本书，有些人看过，有些人没看过。大量出版的，那里边有很多图画，他老婆成了我最大的说客，最后他当然就知道了，现在的中国就是党的。
刚才跟我哭的时候，他说，郭先生我现在想起你当初跟我说，我要当了香港特首，我可能比林郑月娥还坏。他说这个党就是让人变坏的，他说香港100年练就的警察，它（CCP）一个小时就给毁了。
所以说这个魔鬼的力量是多大呀。Percy，小皮匠，你们问的这个问题特别好。这次的阅兵，严格讲，说白了，没有任何稀罕的。路德先生可以作证，在船上，我给班农先生，99%吧，不能说100%，完全这样吧。
这实际就展示了一个，我们很团结，别挑战我们。党内现在就一个人说了算，习近平。这次所有的就是通过十九大修宪，阅兵变成了人民军队变成了所谓党，党已经变成了习。就是习家军，就宣布是习家军了。然后你看看特别是许其亮，乙晓光，丁来杭原来这些老兵，几乎原来的人都不在了。
更重要的大家要看女的，Percy和小皮匠，你见天安门上有几个女的领导啊，包括女的老领导。这次真的，你在天安门上看，出现和没出现的人，绝对有政治意义了。这就跟我们头两天爆出来的，解读出来的，朱镕基和江泽民的恐惧。曾庆红现在也恐惧到不敢出来，吓尿裤子了。估计找理由，到海南，到哪治病去了。
但是天安门上有几个女的，所有人要求是必须到场的，中央通知是必须到场。胆敢不到场的就两种原因，一个是实在是病了到不了场，一个是实在是抓了，想来来不了了。那么这个未来你会看到很多政治端倪。
另外一个我听说，宋平本来是不来的，最后也是来了。宋平不来，我这个习家军的法制性不够。这个宋平是最老的吧，在里边，最老一代了，那不行。军队里边的几个老同志几乎都没来，除了抓的抓死的死，活着的几个核心人物都没来。
这是很可怕的，习家军里边没有延续性，没有老干部，这个有问题。再个昨天在几个大战区里边，我看到主要是以东部战区为主。东部战区里边很多将领，都是许其亮的手下。所以现在中国习家军的底子是什么呢，全部都是空军。
但是习重视的是海军，海军的吴胜利啊，过去的这一套东西，几乎都被抓完了。就是张万年的手下呀，还有刘华清的老手下，都换完了，全部都给消灭掉了。现在换的基本上都是杂牌兵。
这个军队能不能打仗，我可以告诉你，就昨天看的这个军队，它绝对不能打仗，绝对心不齐。现在也能看出来，对香港采取行动了，这里边有深刻的内涵了。我知道他们为什么在10月1号以前，不宣布全部戒严，除了过个顺利平安的国庆节，过渡到习家军。
更核心的背后有一条，他还真不一定就敢当时动的了。我认为在香港问题上，党内的争议是巨大的。因此这个国庆让我们看到了共产党真的是山穷水尽，疯狂至极。我先简单说到这，Percy，小皮匠你俩有什么指示。
Percy：郭先生我们还看到一点，很多大家都看到了，就是上一次60年国庆阅兵的时候，中央军委那些人几乎全部阵亡了。大家都想说，这比二战的伤亡还惨重。全部都换了血，全部都没有了。
今年还有一个特点，在阅兵的队伍里边有一个将军的方阵，27名好像是，将军去阅兵。看西方，我不知道，多少年的心血，他们应该是做将军而不是在这迈着方步在这表忠心。现在就是几个人耍全国人，在这一起做。经历这次的阅兵，表现的特别明显。
外强中干，但是我有飞机大炮，能撑一时撑一时，这个状态今年特别特别明显。很多北京年轻人都离开城市，根本就不是大家想的那样，粉红在北京呀。其实这几天我们观察微信群这几天，有一个很大的分裂。就是一群人真的只看到祖国一片红的状态，但是相反有一大部分人真的是烦透了，就觉得是第二次文革，就是毛泽东转世，看的特别特别清楚，我相信很多人都看到这一点。
几乎所有的人都是很傻的，但是这一次很多人都在觉醒。
郭文贵先生：小皮匠观察的非常好。严格讲在昨天之前吧，咱们大家说像文革这词儿呢，大家怀疑犹豫。但是今天来看，它已经不是像文革了，而是超文革了，一夜之间超过文革了。文革当时有两样东西是从来没有的，这跟老革命谈的时候，就说文革当中，毛泽东不管如何，他还开个会，他还说所谓的中央。
他老提，中央政府，他老来这嗓子。还有一个是他团结老百姓，他把孩子，红卫兵都团结起来了。所以小皮匠，Percy你都记得，很多学生孩子还是团结的。因为有红卫兵啊，是吧。他还要有个群众基础。
这回可不是了，你发现他（习）团结谁了，杨改兰，你发现他团结死去的张继忠之女叫什么，你发现他意思是什么。他只买死人的心，他只买100%舔他裤裆的人的心，他可不在乎老百姓。他也不在乎党中央，没党中央，唯我独尊这四个字，是这次在国庆上看到的。
当年文化大革命是玩啥呀，玩那么长时间，死那么多人，是因为一个人没说了算，到处是利用人民整人民，他要像今天这个权力，今天这个整法，那Bang叽把人全给弄死了。不用把刘少奇弄开封去，弄到三座门就给搞死了。
像郭伯雄徐才厚，直接弄到301给癌症死，艾滋病死。不是开玩笑的，秦城都不让你去。Percy，今天这个中共那绝对不是像文革，是超文革。昨天群众的方阵里边，你们有注意到群众方阵是干嘛的嘛。
打出的这几个核心，毛泽东，邓小平，江泽民，胡锦涛，最后是习近平压阵核心。习近平之后是啥，你看那口号，习近平讲话是什么，就那一句核心。世界上没有任何一个国家和力量可以推翻共产党，可以挑战我们。
这个话很多人解读，外国媒体很多解读。昨天细丝小哥解读，真的是问的特别好，为什么大媒体都不跟我们。除了贪婪和恐惧还有他们愚蠢。这句话，路德先生，你知道有几个人敢讲。人类上有几个人敢讲这话的，没人敢惹我，这就是习说的。谁能惹我，你惹得起我嘛，不就这意思嘛。
哇塞，路德先生，这不是开玩笑的。据我所知，默罕默德全知，耶稣还有释迦摩尼没讲过过。你记得他们讲过吗，路德先生。没人讲过，关键的问题。Percy，它不是像文革，它已经超过文革了。他（习）不要任何基础，他只要一样，老子有武器。
这从过去的文化大革命，以人斗人，还要依靠党中央，到今天过渡到，老子谁都不需要，谁也不怕。爱咋地咋地，谁惹我弄死谁，因为没人敢惹的了我。Percy，这可不是开玩笑的，刚才我和一个国外的战略家，他说你怎么看待这个国庆，他今天早晨上节目。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月1日与班农先生直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/813/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/813/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：亲爱的战友们好，我们现在回来了。我给大家重申一下，刚才不是被黑客了，我们不要冤枉CCP，得面对现实。是在沙漠里，我们的计算机太热了，死机了。咱不能胡说八道，对待共产党，咱就要以真赢它的假，咱不能胡说八道，我向大家声明一下。
翻译班农先生：文贵有那么强大的力量，也抵御不过我们沙漠白热的天气。今天在此是华氏108度，很热很热。
郭文贵先生：好，现在我们这样。我们刚才断断续续的，由于被「热断」，不是被「骇断」直播，我们再从头开始一下。第一件事情，我们请班农先生重新谈一下，关于刚才他怎么看待8月31日和9月1号的这种疯狂的，事实上已经是戒严的这种行动？然后是惨绝人寰的、无差别的对人的对待、殴打，男女厕所都进去搜捕。事实上，已经抓了3500人，大陆身份的大概在2000多人，香港的1000多人。香港的监狱里现在关的，事实上2000多人，有一部分人已经运往大陆了。就是因为，不论你在香港持有多长时间的香港护照，只要你来自大陆，都要把你押回大陆去，事实上就是消失了。那么请班农先生简单的谈一下这个观点，然后接下来谈我们今天最重要的爆料。
翻译班农先生：其实在过去的几天中，香港的警察代表了中国共产党在香港实施暴力、毒打，残暴的对待香港无辜的示威者，香港的示威者完全是无辜的，手无寸铁的。他们只是要求一个有法治的社会，为什么会遭到毒打？还有要用催泪弹、水炮车、枪支对待呢？它们是向全世界呈现了一个暴力和惨无人道的这一面，却想让全世界辩护、保护CCP的这些人。你要知道我们有超过一千小时的视频，呈现了真实的这一面，那么它们如何逃避这个真相呢？
而且，我们要说的是香港警察，他们要代表的是中国的CCP，那么在这种暴力行为之下，对于无辜的示威者施加这种暴力，他们真正代表了一些独裁的、共产的、极端的少数人，以此对无辜的示威者施暴。其实对于全世界来说，这些警员、警察部队应维持治安、维护法治，香港警察却体现了他们最糟糕的一面，简直是笑话。
所以，我们也知道，中国曾经是参加G20的大国之一，它们怎么可以成为了G20当中的一个大国呢？在这么一种黑社会、一个犯罪行为当中它们都是撒谎的。它们怎么可以声称自己是G20中的一个大国呢？它们在香港已经实行了实际上的一种戒严，怎么还可以说谎呢？
郭先生：昨天，班农先生可能看到了在香港机场发生的事情，也从背后看到了解放军的这种疯狂。接下来我要告诉大家的事情，我和班农先生过去两天，我们一直在核实一个重要的来自中共的，关系到西方国家的一个重要信息。共产党在香港的所有这些行动，你们很快就会看到这都是小儿科。共产党对香港采取的一些列的基础设施、法律、行政、情报、金融的垄断，包括要实施的《遣返条例》，那么它真正的目的，并不是简简单单地针对香港。
我们得到中共内部的情报以后，确实让我们很震惊。现在我来告诉大家，共产党接下来会干什么！我们都知道，共产党它有一个「十八大「习王执政以来，它们有了一个内部的反腐运动，反腐运动使百万党员、千万个家庭失去了自由。然后，「十九大「又在解放军的枪的指挥下、威胁下，突然间地、违法地修改了中共的《宪法》，习王可以永远执政；并大幅地改变中共的政治体制，废掉了中共的政治局常委。那么事实上用「国家安全委员会 「代替了中国所有的政权，中共从短短的一千多天，就把一个国家的政权由共产党的流氓、土匪控制，变成了两个家庭来控制。而且要永远地控制，达到了一个党天下、家天下最终的事实。
在「十九大「这个最具标志性的会议上，中共完成了将所有的国家政权，以反腐运动为名，学习斯大林和希特勒，对中共九千万党员和中国十四亿人民进行了绑架。并且出台了震惊世界的……班农先生第一个提出，这个事情是对世界的威胁； 「十九大 「的「2025中国制造」、「2035计划」和「2049计划」，以及「一带一路」，包括建设「港珠澳大湾区」等一系列计划。这是它们把中国由党天下变成家天下，从家天下变成两个人的天下，进而拿下整个中国、整个亚，挑战世界的野心，震惊了世界。
翻译班农先生：要说光看现在中共在香港实行的这种暴力，好像让我们从新回到1930那个年代。你看看我们20世纪之初，是全世界最血腥的时间，有一些犯罪政府，一些黑社会黑手党的政府，比如墨索里尼，希特勒，还有斯大林呈现在全世界，我们好像重回到那个时间了。你看看不要说过去的3周了，就光看过去的48小时，已经可以看到习近平王岐山所代表的共产党的政府是完全撕破了过去的谎言，他们的面具。他们过去不断的在世人前呈现他们有多美好，说多好的话，大家都是双赢，为全世界缔造和平。但是在过去的48小时他们的真面目浮现了，他们不断暴力的对待年轻人。这些无辜的年轻人只是要去追求法制，他们被毒打。这不就呈现了他们黑社会犯罪行为的谎言嘛。
郭文贵先生：当班农先生说到这些的时候，我们还要看到，在十八大十九大的中共，整个修改宪法，所谓内部反腐运动，权力集中达到独裁。然后完全是一个不合法的政府。更重要的事情，让美国和西方，从我们爆料革命，班农先生和我们，班农先生的平民运动开始，让西方彻底觉醒。
大家看到孔子学院，以及华为整个公司，以及中美贸易战，以及现在隐隐约约的金融战，科技战，各个领域，以及网络战，都是美国在过去1000多天里边，人类上已经进入了全所未有的不稳定期。而且这个不稳定期远远超过了刚才班农先生说的1930年希特勒时期，和日本的军帝国主义，可以说是超过了人类过去几千年历史上过去的总和的威胁。因为这是来自一个绑架了14亿中国人的一个极端的邪恶的政权，大家都从香港看到了这些。
那么今天我们想问大家的事情，在我们两年前开始爆料的时候，班农先生开始了平民运动的时候，大家会相信今天会发生吗。而且我们在6月9号和班农先生的直播，和8月1号的第一个公布了解放军进入香港，将进行戒严，而且是穿着香港警服，而且是伪装了香港1万台警车，大家会相信吗。从过去的一系列的事实证明，我告诉大家，真正的真相并不在这里。今天我告诉你们，共产党接下来将要干什么。
现在我和班农先生，我们过去两天一直探讨的问题。我们将是第一个向世界告诉，共产党真正的核心目的在哪。如果我们在暴露了共产党的真实目的之后，不能引起美国，欧洲以及当事区包括香港和14亿中国人民，全世界人民的高度重视，人类一定会开启第三次世界大战。而且这回赢家一定不是正义的美国和联军，一定是共产党。人类将进入黑暗的时代。
共产党在香港发起遣返法例的时候，就有过多个方案，其中今天香港发生的这个事情，抗议甚至严重抗议，社会大乱，国际制裁，美国金融制裁，以及发生局部争议，解放军封锁香港，全世界停止中国最惠国待遇，与中国断绝经济来往，对中共的官员进行经济制裁，然后甚至在香港解放军全面进入之后，美军和联军武力介入，都在他们预料之中。
我要向大家告诉的事情，以习近平和王岐山为首的党天下家天下的中国政权，已经开始了从香港……
刚才是真正的共产党的黑客。共产党的黑客黑完以后我再重复一下，共产党习近平和王岐山的国家安全委员会，和中国的党天下家天下的中国政权已经做好了一切的计划。在福建，50万大军，导弹部队已经准备好了。当香港失去全面控制，美国全面进行制裁，全面进行封锁，像天安门六四事件一样，西方和美国世界对中国进行制裁的时候，共产党就会发起突然间的对台湾的定点斩首行动，军事打击，彻底收复台湾，这叫双龙行动。
那么这个双龙行动大家可以看到，它的理由就是香港发生的这场真正的返送中的行动他们说是美国和台湾的台独分子在背后策划的。很多香港的，所谓领导，运动的领导都在台湾藏在台湾，他们要抓回，抓捕这些人。然后就对台湾进行军事行动，收复台湾。这才是这场核心的目的的核心之一。
接下来我想告诉大家的事情，台湾的这场可能随时在下一小时，下一天，下一分钟就有可能，有很大的可能是这个样子的。台湾政权的无知，自私，懦弱，以及多年来被共产党进行了蓝金黄，收买了国民党，以及民进党的各种政权，将付出巨大代价，将台湾人民毁于一旦。而且这次双龙计划也是不惜代价，不择手段，必须100%拿下台湾，不管死多少人，流多少血。
所以这一次香港成了台湾最大的保护的屏障。台湾只有站在香港的一边，保护香港人民，你才能安全，只有大胆行动和全世界站在一起，你才能，台湾才可能有安全。否则你很快将变成了炮灰，弹灰。
翻译班农先生：在台湾的爱国者们，你们要将香港看作你们的先例，其实不仅仅是台湾的爱国者，我说的是在南亚的各个国家，非洲的国家，支持一带一路的各个国家，收取中共一块钱的国家，还有是在南美，中美洲，意大利各个的国家，你们必须要知道，你从中国共产党的手上拿了一分钱以后，你们支持它，其实你们就是在看着香港的情况作为你们的先例。你们将遭遇跟香港一样的命运。你必须要支持香港和台湾的人们，你必须站在香港的背后支持香港。你们可以看到，香港从原来一个法制的社会，有着200年的法制，他们是组合了中国老百姓勤劳辛勤，还有有意志力和决断力，而且加上英国普通法的法制，他们200年的基础竟然在中共的手上马上被瓦解了。所以我说你们必须要支持香港，不然你们就是下一个香港。
郭文贵先生：班农先生说的非常好，台湾的同胞们，如果你现在不和香港的同胞绝绝地站在一起，完全无私的站在一起，你就没任何机会了，你比香港还糟糕。因为导弹达到台湾的时候，能和台湾站在一起的，不会像香港背后的支持那么多。香港的利益和价值在全世界是核心的。
现在我呼吁所有的台湾同胞和支持我们爆料革命的人，你们严肃认真地对待。应该要求台湾政府给予香港所有人一切可能的支持，并且发动全台湾紧急的作战命令，与香港人民站在一起。把习近平王岐山这个收复台湾，收复香港的野心和征服世界，要发动第三次世界大战的行动阻止在香港大门之内，而不燃烧到台湾，为此台湾应该做出一切的准备，做好一切的牺牲。只有这样才能让共产党彻底被消灭，给世界机会，给世界真相，让世界和香港和台湾站在一起，共同的灭掉共产党。
同时在大陆的所有的党内的战友，军内的战友和14亿中国人民，你们要知道在二战的时候日本是什么样的下场，德国希特勒是什么下场，德国所谓的无辜的市民公民，日本无辜的百姓什么下场，习王发动这场要拿下香港的双龙台湾，征服世界，与世界叫板，不惜发动第三次世界大战的疯狂行动的本质是保护他们家族的利益，保护所谓共产党的利益，和保护他们的私生子女，和盗取国家的巨额财富，它不是为了中国人好。
就像当年日本的天皇和希特勒都说是为了自己的民族好，最后绑架了国家和民族，最后都毁于一旦，国家和民族都毁了。中国人民必须站起来，和香港人民，台湾人民站在一起，才能不葬送自己的未来。如果你们要与贼为伍，与匪为伍，你们也将死无葬身之地，一定会被世界上的正义力量最后给销毁。像当年的日本被核武器袭击，像当年德国的希特勒，德军纳粹到现在还被追杀一样，死无葬身之地。
亲爱的战友们我们从现在开始起，从8月1号我公布的在香港，解放军将要进行戒严，过去了30天，大家看到了最终共产党是怎么对待香港的。9月1号，我又坐在这里跟班农先生共同宣布，共产党的双龙计划，要攻占台湾，24小时内拿下台湾，不惜发动第三次世界大战。共产党的疯狂和傲慢，已经绑架了14亿人民和这个世界，我们现在必须放弃一切的个人得失，为了我们人类的未来，为了我们个人家庭，父母子女的未来，我们一定要和香港人民站在一起，不惜一切代价保护香港的每个人。香港被抓捕的人，已经有几火车的人被运到了大陆，接下来会有更多的抓捕。然后香港需要我们各方面经济上，人道上，传播真相上，国际上各种呼吁，来支持香港。
我们要唤醒台湾的这些政客这些流氓，不要再次像国民党一样，被毛泽东这些人给欺骗，撵到了台湾。国民党当年百万大军投诚共产党，最后被共产党用支持北朝鲜战争，全部扼杀于北朝鲜。不要让这样的悲剧再发生在台湾，不要再让台湾的自私和无知毁掉自己，我们要让台湾人民知道真相，和香港人民站在一起。这是我们每个战友现在都应该面对的。
我和班农先生，过去是现在更会是，全力以赴。我们要在美国和欧洲，让跟多的国家领导人和国家政权，以及有正义的人士知道现在共产党要做的什么事情，和香港发生的一切和即将在台湾发生的一切。让西方意识到，如果不保护香港人民，不和香港人民站在一起，不要再打口炮不展开切实的行动，阻止共产党在香港的疯狂走向下一步。那么台湾之后，他们就会来到美国，他们就会给伊朗核武器。像北朝鲜一样，会给所有的他的5个协作国家，包括土耳其那些国家，都会给他们更多的核武器更多先进的武器，而最终受害的是美国和欧洲。
我和班农先生马上会飞到华盛顿，我们还飞向其他的州。我们会在经济领域，新闻媒体领域，和美国的军方和美国政府，我们要传达我们所知道的这些核心的情报，和可能即将发生的事情。定为香港人民呼吁，让更多的人来支持香港，全面支持香港。把支持香港的呼吁和声明变成行动，变成有效阻止共产党疯狂的行动。
现在我们所有的战友们应该以更加的，传播香港危机真相，呼吁全世界来支持香港和台湾。然后我们战友们要更加的想清楚我们的未来，如何多重要与香港人民连接在一起。我们要展开一系列的行动。我们接下来和班农先生谈一下，接下来我们会做什么，他认为美国和欧洲会做什么。如果共产党对台湾发动了这场战争，台湾应该做什么。
翻译班农先生：我要问大家，在过去的1周里面，发生的事情。如果中国共产党，就是说中国人民解放军的新闻。如果中国共产党真的像他们所说的所呈现出来形象是那么强大，那么的文明，冒起的霸国真的是开放的文明的话，那为何可以在过去的仅仅13周内，就把香港的社会搞塌下来。把手无寸铁无辜的年轻人，他们都唱颂诗，歌颂自由的神像，而且非常尊重法制。为何可以毒打（这些年轻人），为何可以造成香港这个文明社会这种现象。如果他们（CCP）真的那么文明，他们为何做这样的事情，所以我说，全世界都可以看到他们现在的真面目。
而且，如果他们（CCP）真的那么自豪，为什么他们会在中国设立防火墙，为什么不让他们自己的老百姓看到他们所做出的一切的行动，为什么要蒙骗他们自己的国民。所以我说，他们真的有目的，真的有核心计划，像过去一样，从西方世界吸收各种各样的经济上的支持，让他们进行一切邪恶的恶毒的占据国家的目标，就像过去的纳粹法西斯社会一样，让我们20世纪走向黑暗。现在他们就是重复了这一段的历史。
所以我说，如果习近平王岐山真的如他们所说的那么伟大，为什么在过去的13周里面，把一个文明社会可以搞成今天的样子。所以我们必须要保护和支持香港。
郭文贵先生：也请我们班农先生给我们谈一下，接下来美国川普总统和美国政府应该做什么，必须做什么，我们也看到了过去的48小时，班农先生真的是不睡觉，快累死他了。一直工作，大家也看到了，发动了媒体，包括当前危机委员会，纽约时报，FT纽约金融报，以及CNBC，以及CNN等世界上各大媒体，以及政府要员，包括民主党的一些要员，包括麦康奈尔，卢比奥参议员，美国军方，欧洲。包括欧洲的各个政要要员，包括英国的，都要提出来，支持香港。那么接下来，请班农先生谈一谈，美国必须做什么，应该做什么。
翻译班农先生：我要告诉大家，在美国，参议员众议员，卢比奥他们的这种行动并不是我召起的，是我让他们发出这些谴责的声明的。其实都是他们自发性的发出这些强烈谴责声明的，尤其是参议员卢比奥，他是美国针对中共的鹰派里边头号领导，而且不仅仅是他们。英国的麦克佛奥，他也是带领着英国的反共声明的，他发出的声明比特朗普总统更加的强烈，他还说这两位对中共不是真正的强烈。因为你知道，我们也是发出最强烈的声明，我们不仅仅对香港的林郑月娥个人实施制裁，我们希望王岐山和习近平个人也应当受到制裁。特朗普总统非常了解这种情况，他也是非常聪明。他知道中国共产党只尊重两个事情，一个是金钱，一个是权力。所以他现在在中美贸易方面不再进行任何交易。但是他也有一定的约束性的，美国不能被称作发起香港事件民间幕后的黑手。
因为你要知道，香港运动的发起是港人自发进行的，并不是美国的CIA，或英国的中情六处或五处发起的。是由于香港人不能忍受被中共像畜生一样的对待，取缔他们的一些权利，因此自发性的发起民间的运动。这个并没有任何人在幕后充当黑手，策划行动的，是香港人自发的行动。
郭文贵先生：接下来你们会看到班农先生以及我们现在没坐在摄像机前的世界上精英界的精英中的精英。大家知道斯伯丁将军，凯尔巴斯，麦康奈尔，Schumer，Nancy Pelosi
，还有彭斯副总统，还有彭培奥，包括John Bolton，我们可以看到，在英国，在日本，在法国，在德国，在意大利，在巴西，会有更多的坚决反共的人与香港人民站在一起。共产党今天无论是军方还是警方还是中南坑里边的这些畜生，都是世界的公敌。一个也不能留，必须得除了他们。共产党被灭了不清算，但是对香港镇压的人，和对台湾进行侵略的人一个也不能放过。
翻译班农先生：对的我完全同意郭文贵所说的。我们现在要问的问题是，现在香港政府，他们的动作是什么，他们必须要为现在香港这个情况也要负上责任。我们必须要追究他们的责任的。香港现在这个情况是香港警察在无法无天的情况下实行各种各样的暴行。不仅仅是香港警察抵制这样的行动，而且失去了已有的自控。不仅仅是香港的警察，还有特别的警力来实施，他们不断释放暴行。这种情况下，香港政府实施了什么行动呢，产生了什么样的功能呢。最终我们必须让香港政府在全世界收到他们应有的审判。
郭文贵先生：班农先生那他能做的事情，我在这儿是不能说的。像我们的凯尔巴斯先生，在金融领域和班农先生的合作，以及军方的斯伯丁将军的，像罗比奥参议员，像川普总统还有副总统，还有彭佩奥这些人，他们都可以让世界人民团结一起，有影响力的国际人士和金融界人士，很快你会看到美国有具体的惩罚性的制裁性行动，一定会发生的.
翻译班农先生：对的，我知道我也是非常同意的。因为你要知道我们现在处于这个时间，中国共产党将要庆祝他们新中国成立70周年的，所以他们非常重视在10月1号的事情。他们会不停的在香港推动他们的暴行，所以他们在香港的行动也不会停止的。因此我认为我们必须有责任，我们当委会也会公开的要求香港政府中五位行政人员，必须要受到制裁。而且我认为不仅仅是美国，全世界的其他的国家，比例日本，法国，德国，这些的国家他们都会发出谴责。
要求这些香港政府官员受到正式的制裁，而且我认为这些催泪弹，水泡车对中国的学生们好像是畜生一样的毒打，这种情况还是持续下去的话，我认为不仅仅是香港政府的人会被受制裁，我们美国也会跟欧洲一起，要求对王岐山，习近平个人进行直接制裁的.
郭文贵先生：很感谢班农先生，我真的希望他所做的事情真的会发生，我也希望美国一些人会被唤醒，不会被利益冲昏他们的头脑。他们必须要看清楚，要让正义，公义推动他们的行动.
翻译班农先生：我又想到一点，我们在世界其他的地方，说王岐山是一个天才，布伦伯格在新加坡称他们是世界上最有权利的人，然后在达莫的时候，世界对他们推崇的不得了，简直是把他们认为是神一样。如果他们真的是那么有力量，他们真的是那么有智慧，那么精灵，那么有智慧的话，为什么他们如此害怕法治？为什么他们会害怕在中国设立防火墙，让全民都不知道世界发生的事情？为什么他们会那么害怕在香港这样的法治社会，让法治继续的生根？在香港让它继续的运作下去？
为什么他们会那么害怕香港的年轻人，希望在香港执行这个法治？为什么要对这些的年轻人释放催泪弹？使用防暴警察，对这些年轻人毒打？禁止他们追求法治？如果他们真的有一带一路，2025年中国梦，华为全世界推动5G，真的有占领全世界这个蓝图的话，如果他们真的有那么雄才伟业，为什么他们会害怕在香港执行法治？让香港的年轻人追求法治？为什么？
郭文贵先生：非常简单的答案，共产党的体制是一切的这些发生原因，因为共产党它说它是无产阶级，没有资产的阶级啊，那你知道这个世界最富有的国家的土地资源，包括人命，生殖器，性生活的权利都给他们所有，这是第一个核心的问题，这个体制是邪恶的。
另外的原因是什么呢？共产党在过去70年里边，欺骗了全世界欺骗了14亿中国人70年，杀掉了中国5亿人口，然后掠夺了全中国所有的财富，他杀人太多，干的坏事太多，然后他最担心受到清算，所以他要维护他这个体制和政权，再一个他不能让别人知道他杀人，包括新疆、西藏这些事件，包括他们盗取的国家的财富——几万亿美元——藏在什么地方。所以第二个原因他是为了维护和隐藏自己过去的犯罪和犯罪集团的利益和安全，继续达到抢劫、强奸、掠夺、盗取国家财富的目的。这是第二个核心。
另外一个班农先生也知道。他跟王岐山、习近平等这几个人都在生活中见过多次面打过交道。我也很糗，也都跟他们也多次打过交道多次见面。我们了解他们的一切。他们很聪明，但是他们没有智慧，他们没有世界眼光，他们没有信仰。所以说他是以共产党那个阶级那个水平那个层次——小聪明，他有术，他没有智慧。所以说这个是他们第三个做出这些愚蠢的傲慢决定的原因。
另外一个最后我想说的事情——中国最后的问题是因为没有宗教。这是为什么他们怕宗教，他们怕基督教、天主教。中国人核心的问题要有宗教。不能只为了像猪一样的活着，只要活着就行了。这是中国根本性问题。一旦有宗教就会有正义，就会有世界观，就有人生观。在世界面前每个人的生命很短暂的—— 100 年，所以说就不会做出疯狂的决定。那么他们的根本的问题是没有宗教没有信仰，而且把生殖器、私生子女、控制财富和谎言当成了他们唯一的信仰。所以他们只相信输和赢，没有正义和邪恶，没有真和假之分。这是他们所有的根本原因。最终他们一定会死得很惨。在明年 6 月 4 号共产党一定在中国不存在。只是香港人民、中国人民、台湾人民、世界人民付出多少的代价而已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/801/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/801/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月23号，文贵向战友们报平安。你们健身了吗，你们往身上泼水了吗?你们传播香港真相了吗？本来昨天中午我就想直播。我到了公司以后，John 庄先生问我，今天直播吗郭先生，我说直播，后来消息一直没来，然后下午必须回来陪人家吃饭，然后我就把John 庄给我准备的直播饭盒带回来了。架好了。也就是六点半左
右，陪人家吃饭，我等消息，随时准备直播。但是消息还是没有来。最后我就开别的会去，就不播了。今天早上我本来要直播，突然间很多事情又发生了，我说算了，我甭直播了。
大概我简单点儿给大家说一下，可以肯定地说，这是我们爆料两年等的最关键的时刻。就是美国政府和欧洲政府，或者美国领先，率先对香港政府的个人，和或共产党的高官，开始进行制裁。这就是未来西方的潘多拉盒子。一旦打开，谁也停不了。共产党就嗝屁了，那就彻底完蛋了。我现在可以高诉大家，很快会发生。我就在等待那一刻呢。
对香港的某些政府官员的制裁。这是第一条。
第二个，对香港关系法和香港自贸区协议停止，或者取消。这是我从前天昨天到现在一直
据我了解，很快会发生。这是第二个事儿。
第三个，美国和欧洲将对香港更加明确地政治表态，然后会有一系列的保护措施和政策。这就是对香港的最大的保护。
由于文贵在8月1号说了共产党要戒严，或者实施紧急状态法，共产党最后变成悄悄地去，他有悄悄地派进多少人，美国欧洲都在掌握中。他们所作的任何事情都在西方监控之中。可以说，咱们伟大的大校战友，他用生命和自由和鲜血来换取了香港提前的警告，把共产党给吓死在了深圳，憋在了体育馆，还有几个公园里边，还有几个大的停车场。最起码让香港减少了流血和损失，让香港得到了警醒。最重要的事情，让西方重新看待这个问题。西方现在已经做好准备了，给了香港时间，给了世界时间，认真对待，共产党是土
匪是流氓。他真敢来戒严，真敢来屠杀真敢来镇暴，马上表态。大家看到一系列的表态，给了香港足够的国际环境和国际的保护。这是8月1号我们直播最核心的价值。
我听有人说，郭文贵是跑出来代表习近平专门吓唬香港人。香港人要是被郭文贵吓唬住那还叫香港人吗？！郭文贵撒个慌说你8月1号来戒严，香港人就不上街了那是香港人吗？！或者香港人臣服了那是香港人吗？！吓他的目的是什么呀？这帮畜生瞪眼胡说八道。吃了共产党的屎粮。
习近平让我代表他，100个习近平我也不代表你呀。你给我磕头我也不代表你，你太小看我郭文贵了。
所以说8月1号最重要的达到这个作用。从8月1号到现在，短短的20天，国际环境，国际政治环境对香港的帮助彻底改变。全世界多少人已经明确表态，只要你敢动手，绝对不会坐视不理；绝对不会让你再重演一次八九年的天安门事件；西方绝对不会再向过去一样给你机会。
就像彭蓬奥国务卿在纽约告诉杨洁篪，你甭想再来这一套。杨洁篪干嘛来了，杨洁篪就是跟美国做交易来了！如果国务卿提前不知道真有可能被他蒙过去。但是那天明确告诉他，你甭想！你想让我们再像过去一样对付你们共产党，不可能了！你要再敢干这事那后果你是知道的。美国会采取一切之手段。大家现在知道这是真的了吧。
包括前几天在纽约召开的50个大咖的经济会议，在会场会下，大家明确一个态度，只要共产党或者说能掌握他的证
据，在8月1号已经潜伏进他的警察，大陆警察大陆解放军，美国会全面经济制裁。那50个大咖里面包括很多王岐山的朋友啊，最牛叉的人，海航最大的交易者，明确告诉他们，你们要再敢给他们投资，那就是国家公敌。
现在最惠国待遇，香港自贸区协议，对香港政府官员制裁，货币操纵国已经发生了，包括美元和港元脱钩，包括停止他的外汇交易，在一个月以前你连想都不敢想。我们说了他觉得我们荒唐。现在知道了吧。咱们等着，我这儿直播架着呢，咱们随时发生。
另外一个大家看到香港今天招待会，有香港那个女士出面作证，自己被警察找去，脱光了衣服，这位女士拿手护下面隐私的时候，拿笔给打开，让露着。一个女警察很欣赏她，这位女士很美。然后一开门十几个警察。
大家记得我在两年前说过吗，我的同事被北京市公安局专案组给带去，N个人都是把手伸到裤裆里去检查。其中有一个女士，本来是让她开车去的，到那儿以后，就是骂，骂了她不愿意，她就跟着骂，最后就把她按在墙上，先由两个女警察把衣服拽下来，说检查身体，最后女警察走了，在那站着，光着屁股站着。那个门还时进时出人。当时我说的时候大家觉得荒唐是吗，这一幕今天发生在了香港。两年前香港人听我说话是胡说八道是吧，现在发生在香港人身上了。
现在所有听我爆料的人你们认为不会发生在你们家人身上的吗，你们认为共产党的警察只会对我们的同事家人和员工这样吗，对你家人都好是吗？我告诉美国朋友，共产党当了老
大了对待你美国人比这还夸张。他更愿意让你的女儿，让你的老婆，让你的姐妹脱光。看看香港警察干的事情，你能相信香港警察把一个人按在床上拿电棍电击生殖器，把毛巾捂住嘴，扇他的脸，这是一个中老年人了，钟先生。然后这位女士。所有我说的动作，我说的共产党的行为，以警治国，以黑治国，完全百分之百地发生在了香港。香港的黑社会是怎么对付老百姓的？怎么拿笤帚打的。
当时大陆专案组，2015年1月10号吴征，孙立军，孟建柱，王岐山派去了一百多个特警，端着枪，一两百个警察，把整个盘古大观50万平方米搜了个底朝上，能砸的砸，能拿的拿.现金首饰到现在没有一样回来的。几千万港币的现金，几百万美元的现金，几千万人民币的现金，不管是任何人的，有同事，有员工，有公司的备用金全部拿走，没一样回的。字画几百张，广东省在机场扣的和北京扣的，没有一样回的。连我家人戴的平常的首饰，连个金镯子金戒指都拿走，到现在都找不着。我们一个保镖，给我哥哥·······因为被带走时是冬天，拿出个羽绒服给我哥哥，当场把腿打断。一个女孩儿从服务电梯出来，俩嘴巴，打右耳朵一个，打左耳朵一个。这个女孩儿当场鼻子流血眼睛流血。到现在属于半残疾状态，没有人管。
亲爱的战友们，共产党他不是恐怖分子，他是世界上恐怖分子的发源地！
亲爱的战友们，别忘了请愿签名！请愿，管用！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/784/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/784/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月7号纽约时间上午，现在大概是10点了吧，文贵直播，文贵在喜马拉雅，与我们的战友John庄先生，向大家报平安直播。今天要爆点小小的料，在爆料之前请允许文贵，我在今天出门的时候，我才发现今天是中国的我们华人的农历的七月七，农历七月七是中国人的情人节，在此祝愿所有的华人同胞所有的咱们华人的年轻的年老的小孩，所有的朋友们，七夕快乐。
希望我们青年人多谈恋爱，多生个孩子，响应共产党的流氓号召。事实上咱们的传宗接代不是响应他的号召，我们生孩子是我们的本能，共产党就是拿人不当人，把生了孩子的事他们都管。管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。不但如此，拿着
生人的女人不当人，无论是男人和女人都被他们给搞的，真的是人不像人，更是把女人当成动物来对待，只有这一个流氓政党做这一点。
我们想看一下现在这个民不聊生的视频，民不聊生的视频，整个中国经济，经济下滑已经导致在国内各地方，第一个受害的就是女士，特别是年轻美貌的女士，亲爱的战友们，不论你是男的是女的，当你看这个视频的时候，你要想一个问题，我们无论是什么人都是女人生的，我们的母亲，我们的姐妹，我们的嫂子，我们家的女儿，特别是女孩，都年轻漂亮过，当你看到别人家的孩子裸体站在那的时候，被别人像验牲口一样在那块验的时候，你什么感觉？！
共产党就这还要领导全世界，还要给世界治病，还要让全世界人民做梦，中国人现在已经走进了噩梦，70年还没出来呢，现在是全世界做梦，当你看这个视频的时候你能感受到, 这个视频当中多少女孩裸体的站在那里，她是自愿的吗？大家看一看这些女孩子，这是国内目前的现状，经济下滑导致了现在到处应聘工作的女孩们，脱光了唉，就去验身，受此欺辱。这些人未来都会是妈妈，都会是孩子的妈妈，他们有兄弟姐妹，他们有爹妈。当年最牛的就是海航，陈峰王健等人开启了，基本上叫裸体验空姐的这个最早的先河，所谓的空姐就已经成了陈峰，还有不在世的王健等，一个最大的核武器，腐败官场。
那么我们今天的七夕节之际，听说有一对鸳鸯，有一对鸳鸯，现在毁掉了，唉，我不知道我的John庄有没有，这个鸳鸯是谁？这个是我们呢这个传奇的叶宁先生，伟大的叶宁，John庄我发几张照片，你有没有？这个大家看到了没有？叶宁，叶宁最近又在闹离婚，这叶宁打官司没打赢郭文贵，结果这干嘛去了，现在就打离婚，自己离婚了，把自己给打离婚了，大家能看到这个事情，很有意思，今年七夕节呢，也祝叶宁律师，叶屎律师。
唉呀，这个郭文贵的郭三邪呀，我现在发现共产党，真把郭三邪说对了，只要是邪人碰到郭文贵，必须倒霉。邪人，邪律师，邪牧师，什么邪教授，什么邪网站之主博讯，夏业良，孟维参，郭宝胜，是吧？胡平，是吧，就这些畜生那肯定完蛋，就是邪牧师，邪教授，邪人还有邪运，看着我们都崩溃了，必须完了。
那么第二个邪，凡是不尊重老人孩子，女人的，碰见文贵完了，倒霉了，而且特别是砸郭的，那碰见我那完了，就是邪人，专门对待老人孩子女人的邪人碰见文贵必死无疑。
第三个邪恶的政党，只要是任何邪恶的政权遇到文贵必倒霉。
所以这郭三邪原来是这个意思，对对对，这几个都是，John庄现在腾挪闪动如兔，这家伙非常快，我都羡慕死了，所以说战友们，你发现了吗？唉呦，吓我一大
跳，这位女士叫啥呀？叫做什么？JASMINE PAN，下一张，唉，你怎么跑那儿去了？往回来，这是叶宁的耳朵叶律师的耳朵，所以他这个律师是这么来的，他的耳朵是被这个女的给咬的，这位潘女士给咬的，潘女士给咬的，给咬成这样，再下一张，这边给咬成这样，这是当时叶宁去打官司到法庭，被他这个老婆潘女士给咬的，咬成了这样，再看看，再来一张。
然后大家看到这个，看到这个，刚才在抱着鼓上撅着腚的这个女士，撅着腚的这个女士，这也是叶宁先生的夫人。结果天下太小了，呃，看到了这个叶宁先生，现在打官司去告他，告诉他那多有意思，竟然说这个潘女士从第一天跟他的婚姻就不合法，要求法官不是离婚了，是法官帮他否定，当初和这位潘女士的婚姻，就是不存在的，为了啥呀，就是为了钱嘛，就是为了钱嘛。
结果那个叶宁律师刚刚赢了490万的官司，夏业良帮着赢了490万，希望你能拿到这490万，叶宁，然后还代理了熊宪民的官司，西诺的官司，还代理了，这什么人的官司，代理了一大堆，要价开口价一口价20万，然后砸郭，叶宁把老婆给砸没了，而且是告老婆，就是老婆要分他家产呗，把他耳朵给咬了，你说这都是什么玩意儿，而且头一段时间那个叶宁公开宣称他自己决定要当海外所有的民运的盟主，运主了，是怀孕的孕，还是什么运气的运不知道。
这是谁？没搞明白，这又是谁呀？John庄从哪倒腾这照片出来呀？我发给你了，那行了，那就过吧，所以说战友们，你看着叶律师，现在为了钱，被咬了耳朵，然后呢现在又告状。
结果昨天，我们律师开会的时候把我吓一大跳，这位叫潘什么了我都没记名字，记清楚叫什么，我们旁边那个叫凯琳女士，大家知道叫凯琳，她英文名我说不清楚，突然说像小白兔一样，唉，我认识这个人，我认识这个人，我说你怎么认识这个人？什么情况？她说她是不是写了本书，就这个，写本书，叫潘啥呀？我都不知道，我得看看，叫潘啥呀？我得找找，我找找，战友，咱战友留言也没我，这会战友留言呢？天吶咱们战友太多了。
那个女的叫什么潘无依女士，结果凯琳说她是不是就叫潘无依啊，她说她是骗子，我说你为什么说人家是骗子，你要负责任。她说当时有一个人找她，帮助潘无依翻译了书，把他那本书翻译成意大利文，但是没给钱！哈哈。这天下太小了，这叶律师也忒搞笑了啊，咱们这是真是冤家路窄。
然后呢，我就问她怎么回事啊，最后我们这个凯琳女士说，然后一搜照片，指着明镜的电视那个照片说就是这个人，叫陈思考，当年陈军，太监陈采访她的叫思考，说这搞餐厅，给谁都考啊，都要考一下。结果是曾经在陈军在明镜采访她，叫思考啊，来访谈。（凯琳说）就这个人，就这个人欠我钱！
天下太小了，这么大的世界跑到纽约来，还有一位凯琳意大利语，竟然是翻译，为谁翻译，为这位叶律师，砸锅的叶律师的老婆潘无依翻译。潘无依女士，如果你愿意的话，你看这视频，你要是提供叶宁违法、犯罪和屎诺熊宪民和博讯等夏业良伪造证据，包括那个叫什么赵岩，欺骗郭文贵、威胁郭文贵的证据或其他犯罪，请给我联系。
我决定免费把凯琳手里帮你翻译好的意大利版的书，我花钱买过来送给您，中不中潘无依女士。咱面就不见了啊，你要行了跟他们联系，我绝对把这个发给你。让叶宁一样，很快和熊宪民在他该去的地方见面，大家要看到这个问题。
所以说这个七夕节，咱报完了国内现在是，整个是民不聊生，这个悲惨的局面。又看完了叶律屎啊，在起诉老婆，要法庭否定，他的婚姻压根第一天就不合法。然后呢，我们过两天要把这凯文董拍了一个短片，董克文是怎么克文贵把自己克死的，怎么克破产的。我们再拍一个董克文的。
咱今天就是闲言碎语都已过，咱们今天就爆料来点正事。
咱们今天谈到这的时候，大家可能是在过去的一年多两年里边，我们最开始爆料说的就是海航、王岐山、姚依林,、还有姚家代表的生殖器治国；后来一系列的海航发生，海航的腐败盗国，海航的一系列的人物，陈峰、王健先生，浮出了水面；以及海航在全世界大量的并购买买买的这些资产，包括德意志的最大的银行，包括了德国的前副总理菲利普先生，都加入了当时的德意志银行，代表海航的利益。
后来从文贵爆料开始起，陈峰说郭文贵的爆料1000%是假的，然后迅速的将股权，由贯军和刘呈杰两个个人，30岁的小伙子持有的 53%，52.8%吧，53%的股权，迅速的将1800亿的美元资产转移到了纽约——叫慈航，慈航并不慈，慈航也不是个慈善机构，他是骗人的，他就叫私人基金，然后进行公报。迅速的由这位德国越南裔的前副总理，跟默克尔打情骂俏，非常之好，由他来出任了慈航的主席。
现在我告诉大家，我们还接下来再爆料，纽约慈航压根就没转过股权，这全是骗局！不但对外的公布的新闻是假的，中间的签字人是陈峰的女儿和陈峰的儿子，跟王健先生根本没关系。
那么为什么德国的这位前副总理跟海航那么近，它跟海航啥关系？海航和王岐山又什么关系？请放一下，王岐山和德国前副总理菲利普是什么关系？王岐山是海航的大老板，我相信天下没人怀疑，没有任何人怀疑。海航的创始人陈锋和王健是白手套，是盗国贼一份子，没有任何人在怀疑！盗取国家的财富，就对面的这个墙上，大家从这个结构图里边大家可以看到一个最核心的人物，姚依林！从姚依林这一支
出来了亲子关系——姚明伟。姚明伟2011年去世，曾在越南学习长期居住，传说中的私生子，就是菲利普罗斯勒，越南裔前德国副总理。
所以说战友们你们能看到，前边姚家的这一支和这个关系大家你们能看的非常的清楚，姚依林中共前高官、前常委，64镇压的核心人物。姚明伟、姚明山、王岐山、私生子菲利普罗斯勒，纽约慈航前首席执行官。慈航基金受益人：孙瑶、贯军、刘呈杰。
大家再往下看，又出了俩人物了，原来没有的——林正月娥！香港现在运动的核心人物，林正月娥旁边是谁啊？大家叫Horst Geicke，这个是谁？叫PAG，太盟投资集团的第一个创始人，牛吧，牛不牛？然后往上看，海航的是王健，陈峰，陈峰的儿子陈晓峰，还有Horst Geicke，然后第二个叫Chris，Chris这个人是PAG第二号人物，第三个是中国人，叫Ian Cheng，我不把他照片放出来，因为这个人还挺好的，跟我挺好的。这个人是咱们国家安全部，核心人物！你在网上找不到郑奕一张照片，但是我有很多啊，都找不着的时候我来弄。
然后王健死后，所持有的股权全部被捐到了慈航基金，捐到了慈航基金的钱到了谁手里边，到了传说中的姚明伟的越南私生子，菲利普罗斯勒这来，大家看到了吧。然后从我2017年6月开始爆料的时候，把贯军、刘呈杰股权全部转到了他的名下，包括孙瑶。
但是大家要看到一个核心的问题，当初最早2007年的时候，12年前，海航最牛的时候，投资最大的也是盗国财富最牛的——海航海南的三亚投资，叫凤凰机场。曾经一度达到了100%或者70%，就是通过Ian Cheng，还有这个Chris，还有PAG的联合创始人Horst他们来做的。当时是陈峰还有王健全面运作，中间运动人就是王岐山！王岐山当时从海南当书记已经回到北京，这是他安排他们给他建的。
我要告诉大家的事情，当时的太盟，就是所谓的太盟投资集团，几百万美元的资本，当时就投资了海南凤凰机场，三亚的机场。旁边的地弄了上万亩，但是这个Horst，大家知道，大家知道这个人家暴被判刑了，家暴被判刑，这个人非常之粗鲁，我跟他多次喝酒，喝完酒以后酩酊大醉，开着车乱跑，而且不管在餐厅在哪里，对女性极为暴虐，而且他是犹太人，我从来没见过坏的犹太人，见过两三个，他是其中之一，暴虐，后来是因为打妻子，家暴被判刑在香港，名义上说离开了太盟，事实上今天你会看到他还是太盟的老板。
他是第一号，第二号是Chris，第三号是郑奕，现在去了个王岐山的嫡系叫单伟建，单伟建代表王歧山去掌握了，事实上，我想告诉大家的事情，PAG太盟投资集团，第一天起的成立就是因为王歧山，第一天的成功的项目就是海南三亚凤凰投
资，第一天的目的就是要和王岐山的生殖器治国家族联合在一起，第一天的计划就是盗国贼的计算之一。
大家看看其中有三家，太盟亚洲机会基金，大家你们看看还跟海航什么关系啊，香港基建是整个三亚各种公司基建，和海航洗钱的关键的上市公司。
大家可以看到这个封闭式的基金和开放式的基金大家都知道的大家都懂得，封闭式的基金，大家都很明白的，大家可以看看他的股票值多少钱，看到多少钱了吧，从一个几乎跟海航一样的从0的企业，突然变成上万亿人民币的企业，大家觉得正常吗？而且绝大多数交易全是跟海航的，而且这些交易当中，不但跟海航，更夸张的事情，PAG的老板他竟然是德国前副总理菲利浦，和菲利浦的家人，和默克尔，和代表海航在德国欧洲大量并购的重要的投资人，代表人。
大家觉得这是偶然吗？太盟是香港版的海航，太盟投资是王岐山洗钱的钱庄，太盟所有接管的地产和公司都是海航的下一手，一个是香港有一个太盟，美国有一个黑石基金，几乎海航百分之六七十的项目做的都是美国的黑石基金和香港太盟，刚刚的海航转让了40%的控股权，香港的城建投，城建投是海航王岐山洗钱的重要上市公司，如果天底下还有一个罪，叫内部交易操纵股市的话，天底下，非香港建投莫属，那就是陈峰，王健，王岐山，田国立，田惠宇等控制的这个，这是整个海航洗钱骗钱内部交易，假贷款，骗贷，盗国的重要工具之一，他的背后跟中共国内的天津渤海公司和将近60加上市公司，相互换手，相互坐庄，相互交易，在股市上洗钱骗钱，而且这公司他们整个太盟集团还在伦敦上市。
从默默无闻到几千亿美元的市值，现在是几百亿美元，之前达到过上千亿美元。他的创始人Horst还有Chris，还有郑奕我跟他们非常熟，我跟他们2006年跟他们认识。亲爱的战友们我在之前从来没有说过，我从什么时候就开始了解海航了，我就了解王岐山了，郭文贵是最有资格说的。这是为什么王岐山恨郭文贵恨到咬牙根子，非要歼灭，斩草除根，灭我家门，我过去从来不说。
我们的战友当中有个叫DT的，有个叫米沙的，挖出了无数次的德国前副总理，传说中的姚明珊的私生孙子。大家看到他们谁跟Geicke Horst，大家看看我说盗国集团，最核心的是现在，林郑月娥！林郑月娥，看到林郑月娥了吗？看到林郑月娥和德国总理了嘛，和太平基金了吗？林郑月娥见他，你看是敬拜祂，是到那去崇拜他，你看后面这些人，都是干什么的？你看看旁边这些人，德国的这位前副总理菲利普和所有的Horst的关系到了什么样的程度，这是偶然吗战友们，越南的投资，德国的投资，和这哥们儿被抓。
而且他玩别的女人被抓，这是不是共产党的风格，是不是现在陈峰的风格，是不是王岐山的风格，是谁串起了这个关系的。我们的DT和Misha每次爆出菲利普，我
从来没说过一句话，今天之前大家看我所有的媒体上，我从未在任何一个群里通讯工具里说过一句这位传说中姚依林的孙子，私生孙子，德国副总理菲利普先生一句话。
我现在告诉大家因为王岐山和陈峰以为我不知道，他以为我不清楚，当我看到DT和Misha把这信息挖出来以后，把我吓死了，把我吓死了，因为我没想到，咱们普通的战友能挖到这样的信息。我没想到啊。我很震撼，但是这是我的秘密计划之一，我不吱声。 所以为什么昨天我告诉我们战友们， 现在网上比较流行是预测，证明自己的预测正确，我们是爆料革命，我们不是预测革命，我们是以真实，事实，证据来证明他们是盗国贼。
他们是人类的威胁，而不是预测他们是盗国贼是我们的威胁，我们是爆料革命，以真打假，以善打恶，以坚定的决心就是——狠，来挑战他们的威胁，我们不能变成风水先生，预测大师，那不就完蛋了么，咱们的战友DT和Misha挖出这个菲利普，副总理，让我当时是很震惊的，这是一年前的事，我从未回复，但是我们的DT，Misha，这两个美女啊，挖出来以后，他的推特账户屡次被关，我从不回复，从不吱声，我知道为什么，因为这是他们的压箱武器之一，这个最好的证据就是中国共产党姚依林，镇压了中国八九六四的学生，而且让王岐山成为他的过门女婿，成为了名副其实的中国的纸牌屋，帮他们姚家垄断了江山。
在海外，布置了一个个自己的私生子女，私生孙子，大家从这里可以看出什么叫生殖器治国，八九六四的罪魁祸首之一，其中就是姚依林，大家知道喜马拉雅大使馆在哪个路吗？很多人没有注意，很多战友并不敏感，我们是在64街，当时有选择，一个是63街，一个是64街，63街随时就搬进去了，我当时我决定我要64街这个，我等我也要64街，因为64街让我终身不会忘记六月四号，64街，我在纽约的64街，8964，可以说是让我的一生彻底的转变！
这个64凶手之一就是姚依林，姚依林的女婿叫王歧山，他的唯一儿子姚明伟，姚明伟的儿子姚庆，姚明伟的私生子之一，公开的，我告诉你他还有五个以上，我现在先爆出这一个，传说中的菲利普，德国副总理，在89年，这个64之后能在外面布下天罗地网，天罗是海外的钱，地网是他的私生子孙。而且能把一个越南的孤儿弄到德国去，成为德国副总理，差点控制德国。
控制德国就控制了半个欧洲啊！就控制了四分之一个世界啊！欧洲3驾马车：德、法、英，但是那三驾马车里一半是德国，这还是谦虚的说法甚至更多。英国要脱了欧以后，一大半就是德国了。欧洲是德国的欧洲，还是法国的欧洲，一直斗来斗去，结果英国人老往上凑合，凑来凑去叫人给踢出去了。那我不玩了，我不跟你玩了，那叫脱欧。一直就是德国的欧洲，法国的欧洲，斗来斗去。
德国的欧洲，控制了德国就控制了欧洲。控制了德国，还控制德意志银行。所以说海航就控制德意志银行。控制德意志银行，谁在后面当托儿呀？PAG。PAG在英国什么关系？在英国上市公司上千亿美元。欧洲是谁的欧洲？王岐山的欧洲！跟你习近平，跟你共产党蛋的关系呀！
这叫爱国吗？国内的那些5毛、7毛不要脸的东西，你去爱爱王岐山，看他让不让你爱。你爱爱人家王岐山的PAG，让不让你爱，你爱的谁的毛国呀？
人家在越南睡的女人生的私生子，孩子都到德国当副总理去了。德意志银行人家控制了，纽约慈航人家控制了，PAG随便一个公司上市上千亿美元。在PAG的对面银行，叫中国银行，在这边招商银行。PAG打个电话，你过来我想要100亿美元，绝对当天到账。这谁说的？PAG跟我说的，说PAG想要多少钱就有多少钱。PAG给我的贷款，当时给我们那个我的家族公司盘古，2006年，多少钱知道吗？35%的利息。但是你知道他在中国银行贷款是多少钱吗？3.5%。郭文贵我是个人担保，我让盘古提前把1亿美元还给了他。
大家要记住三个关键：当时中国严禁外商通过任何钱进入大陆的时候，请问太盟怎么把外汇一亿美元给郭文贵的，给了担保的，给了盘古的。他用什么办法把钱汇到了盘古手里边的？这第1条。第2条，盘古是怎么把钱还给了太盟的1亿美元？第3条还完钱以后，为什么太盟基金在我郭文贵爆料的同时跑到纽约来。他跟盘古的关系，跟我郭文贵半毛关系没有，我只是个人担保。债务了结了，到这儿诬陷我，说我欠他3000万美元。
结果在法庭上说那3000万美元是那个1亿美元的一部分。他为啥只要3000万美元，他不要那7000万美元？然后那个熊宪民、韦石这些畜生们以为能把我房子拿走，这个不要脸的东西。拿走了吗？结果到法庭，法庭三次拒绝太盟基金要查封我的房子。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是6月13号下午接近6点，在咱郭媒体直播室，由庄烈宏先生、细丝小哥今天总导演跟常务导演。记住导演跟总导演在这直播，刚才大家看了一些视频。这些视频，我相信对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党的本质和它的真实面貌。这不是用语言能形容的，我今天一下午开会，都把我开懵了，所以晚了，下来晚了。这个所有今天在给我开会的人就是和几天前完全不一样。为什么，因为香港这件事情，让他们看到了共产党真实的和本来的面目。
大家不要小看刚才发的那几个视频，因为我们爆料，是我们说，那一方是共产党CCP。但是刚才那视频由于咱战友之声的战友们迅速加上了字幕，我们的亚当小哥、我们的啸天，我们的小妹，我们的可以说是上千个战友共同的工作。就不要小看这个加上字幕。我们过去小宝啊，跟一个Steve当时采访川普的时候加上了一个大的白字字幕，那个加字幕推出去以后多少外国朋友高度关注。
那么郭媒体的影响力，现在已经不是个媒体了，它是一个大家获得真相的地方。所以刚才战友之声加上字幕的这些所有的视频，对待外国来讲，那影响是巨大的。刚刚的在华盛顿，今天发生了很多的政治事件，我现在不能说，未来你们都会知道的。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会，包括像日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了讨论香港的这个事件，大家都在议论到底会发生什么。
所以说我现在忙了，全世界各地的都找我。我这郭文贵、郭3秒、郭强奸，、郭骗子、郭大忽悠现在成了全世界要争着被忽悠，争着被强奸，争着被骗。你说咋弄呢，是不是，这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了，成了热点人物了，想不热都不中，用河南话说，想不热都不中。现在这是什么情况，这视频我推给大家以后，胜过千言万语。特别是那个许焰这个流氓，许焰就是靠小姨子发财的。这哥们有的玩，这哥们大家好好查查他的历史就明白了。那是国防部的叫战略调查员，级别噌噌的升。
为什么呀，小姨子跟王岐山好。这小姨子跟王岐山好，这事很大，你知道吧，又是三部的技术员，即能帮助王岐山监听所谓的外国反共对象，也可以监听所有党内同志啊。那个技术还了得了吗，说白了就是用军事手段打击内部政敌。这个许焰官升国防部，对着几千个孩子，他敢这么讲话。你们再查一查，许焰在中国社科院的讲话，许焰曾经接受过凤凰卫视的采访，现在那个视频下架了，都说过什么话。
香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的，国防部的战略制定者对香港的定义。而且这个人，也亲自了，像我们江老一样，也亲自干这事儿去了。亲自去了，到香港进行调研，得出的答案。那绝不是他一个人的答案，那是共产党的答案，香港三三开，百分之三十三的人是本土人，另外三十三的人是被共产党消灭的对象，跑到香港去了，另外三十三的人是现在来自世界各地，这是要被收拾的。所以说香港76%的人被他打成必须消灭对象了，所以香港上街的是多少人吶，香港站上街的还不到10%，那么现在没上街的人还有多少呢，还有60%多的要被干掉。而且明确告诉你，就是要殖民你香港。不殖民你香港是不对的。台湾那就不在话下了，台湾的人已经被中共彻底的捏住了，认为台湾的这些党根本不用在乎。
根本这些人不会把你香港、台湾当人看的，这就是真实，这就是非常真实的。再看看，林郑月娥的讲话，大家现在看明白了吧，现在知道了吧，看到香港的那个电视台的视频，是林郑月娥自己写的东西，报给党中央。人家说，你看你自己争着要干这事，你非要把香港秘密送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大！这就是真相啊，这就是真相。
然后你再看到这个警察，现在大家知道了，在香港的警察没警徽，没有编号，不说话，穿着香港的警服。大家想想搁六四，当时在天安门上有多少的便衣，拎着塑料
袋子，那时叫做网兜似的，叫什么，尼龙袋，还有塑料袋，到处转悠。就像刘彦平装公安大员，现在的安全部的纪委书记，在我纽约家说的一样，我当时就在天安门吶，我三进三出啊，其中有一次，是民运领袖王丹把我送出来的，王丹把他送出去的啊。所以说，我放王丹出去，对吧。大家看到了，如出一辙。当时刘彦平是扮成清洁工进去的，然后再代表领导进去的。你去想想三十年后，如出一辙，又是这些人混进去了。
第二步是什么，给你商量，没事儿啥都好商量，你松懈下来了，疲劳战。
第三步是什么，有人故意制造暴动，然后定义有暴动，而且是流氓土匪，在这个时候，大家就会看到，这就不是所谓的现在抗议的问题啦，你已经是由美国CIA和极少数的海外组织，咱就是说Steve Bannon和郭文贵嘛，我们爆料革命嘛，要在背后操纵的。然后就变成了暴力革命，然后接着给你盖高帽子，然后可能还死两个人，这人就死的，也是几个小子干的，然后在各个官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是木马进城了，这已经进城了。
这个时候香港的警察警署一把手，竟然在那说我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能撒的出来。就像林郑月娥说的，你们这上街是违法的是暴动。她弄一个不合法的法律，她不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天，美国国会全面法律行动，要推出法律。是什么，因为你南海东海的问题，一直在备受争议，现在要停止承认一中政策，停止承认一中是什么概念。那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢，还是一个香港中国。我相信肯定不是，一定成为西藏中国，也叫什么藩国，什么国，一定是西藏独立，一定是新疆国、维克国，一定会承认香港国和台湾国，包括广东国，我认为就叫粤国吧，挺好，粤语的粤。
那你怎么着啊，因为你耍流氓的啊，那么这个政策的制定，事实上我说过，在去年彭斯副总统演讲的时候，最后几分钟拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来，现在国会山要会讨论的是，对香港林郑月娥等李家超、什么卢伟强还有什么郑若骅，还有在街上执法打学生打孩子的，要实施对其个人和家庭，全面制裁。
再接下来就是什么，更重要的，就是我一直说的，香港只要和美国的自贸区协议被停下来，立马完蛋。那么大家现在很高兴的看到，米奇•卖康诺就是现在的众议院主席，也是美国了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正是当年由他推动的美国和香港的自贸区协议。现在由他发起，这是大政治家，马上聪明，别到时候找我麻烦，推动。
第一独，一共是五独，五个程序。第一个，最后一个总统签的。中断你，考虑你美港关系。哎，这事儿大了，谁能停的了，上帝都停不了。这个结果是什么，香港的股市，港币，你往哪去，你能怎么着，你再吹狼蛋，你继续吹。这还不算数，香港整个的所有的香港的官员在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上也要立法。只要是涉及这些国家的，跟你香港过去有贸易协议的，所有个人账号必须公开，大家看着，记住我说的话，必须公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，强制性的公开。
接下来，这还不算数，港币，香港交易所。将禁止任何一个美国欧洲的公司投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险、退伍保险、社保任何保险机构，把钱必须退回，然后欧洲肯定跟随，日本肯定跟随。接下来，就像对待伊朗一样，对石油禁运，制裁对香港。所有香港的运输船、货轮，不允许再停靠这些地方。最后就把你香港变成一个叫，准恐怖组织的标准，现在已经是恐怖组织了。只要下一天，只要明天跟后天，他只要再继续搞，肯定变成恐怖组织。我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话，那一天要是发生了，对灭共产党来讲是有帮助的。
这还不算数，英国的将退休的这位梅姐，已经表态了，很软弱。但是她表态了。接下来，不但如此，我已经了解到，世界上将近上百个NGO组织正在全面联合，对媒体，现在在呼喊各个媒体，我听说压力太大了，说必须停止在香港的所有媒体运作。庄烈宏先生记住啊，细丝哥，咱现在报仇了，他们黑咱的推特，黑咱youtube，咱给他关了。
现在有议员要立法，呼吁，紧急立法。大家知道，美国这个国会是有紧急立法程序的，紧急立法，就禁止任何一个美国的现代媒体或媒体在香港进行运作，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党，还必须把社交媒体打开，就是防火墙取消，不取消，连中国国内所有媒体给你停掉。因为美国欧洲很震惊，中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢，大事是明天后天的行动，星期五星期六星期天，然后星期一。香港的朋友们意识到，也相信了文贵说的话，他们是很多就是大陆警察、大陆解放军。他们也深信，他们会绕过弯去，强行通过这个恶法，他们也知道他们（CCP）正在布下的天兵天将，想尽办法要对上街的咱们的香港同胞采取措施。
而且，香港老百姓，咱们同胞们都知道了，香港警察和解放军正在摸底，包括威胁。我们的战友在香港，那天停在马路上车的那些人，还欲起诉他们。现在我给这些欧洲国家，美国说了，如果他（CCP）起诉这大客车，意味着什么，完全视法律于不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们香港停在马路上车，自然熄火，很正
常，再个，你现在香港政府威胁整个社会，那太正常了，是吧，但你要想定罪那是不行的。
那么香港同胞都知道，接下来是什么，接下来有大行动。可以说，就像这个许焰发动的，76%的香港人都是咱灭掉的对象，香港的另外的24%的人也知道你是王八蛋。你七十六说低了，你说低了！所以说，战友们！接下来发生的事情，香港的股市是核心，只要港币、经济它撑不住，它就嗝屁啦！
第二个核心，就是星期五、星期六、星期天和星期一的行动，是否得到香港的电、水、交通彻底地阻止解放军的进来，彻底地阻止香港假警察残害学生和老人。是否能揪出假警察、解放军藏身的地方，包括军营。
如果是解放军、假警察，对香港的所有同胞们动手。那就意味着全面的，对全世界的人道、法律和人权的挑战。美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候，就马上停止“一中”政策，停止香港自贸区协议。对香港的官员及家人进行制裁，对香港的投资马上停止，然后，马上对媒体进行紧急立法。
这个时候，香港的同胞受到了威胁，只有香港同胞需要你们暂时站出来。香港同胞，但凡你家有车的，香港的车很多，几百万台吧几百万台。几十万台停在那就可以啦！目的很简单，就是阻止假解放军、假警察穿上香港警察的衣服，非法地侵入香港，威胁香港人民的安全和利益。我现在告诉大家，如果你有种，星期五、星期六、星期天，你敢把车停在马路上，阻止解放军、假警察。咱不能危害别人安全啊！不能危害公共安全，你将成为历史的伟人。
要阻止一场类似于八九年六四，血腥大屠杀的事情发生，这是每个人应尽的责任。否则，你对后人没法交代。这就是现在面临的形势。可以告诉大家，你看到整个香港大街上的沉寂，还有让我们感动的基督教徒、天主教图、佛教徒，在现场唱圣歌、唱诗歌、读佛经。这种感人的场面，世界上呼唤着上天对那里的关注。我深信，最终上天会跟香港同胞站在一起。不管香港同胞做出什么样的事情，合法的，维护自身权利和利益的，符合人权的，人道的，他必将得到世界的保护和世界的支持。
我们感到伤心的事情，当年八九六四，香港和台湾是最多支持和资助八九六四学运的人。所有八九六四的人都是通过香港出来的，出来以后，几十年被人家养着，人家照顾着。每年纪念「六四」，最大的活动就在香港。但是，香港遇到“难”的时候，这些民运、民权、「六四」分子，所谓的，都是假的啊！一个都没出现！
悲剧呀！悲哀呀！所以今天，很多的外国组织问我，到底发生了什么事情？我说这个很简单，大多数是被威胁了，还有更多人是泯灭了良知。
更重要的，我说的是被共产党“蓝金黄”了，“蓝金黄”！你像郭宝胜、夏业良这些畜生，什么叶宁……刚刚的我看到，夏业良被法官惩罚5000美金。这是一小部分。一单一单来咱们早着呢。这些一堆一堆的欺骗者可能也被蓝金黄。
我告诉这些朋友，现在的国际形势和香港形势已经不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的同胞，和上街的学生和老人。必须采取一切应有的手段阻止星期五星期六星期天八九六四的屠杀现象出现在香港。否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施。而这如果阻止不了，这些事情会发生在我们身上。
亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏，我抗议。我最受不了的是有些人大脑袋症。在telegram我的一个群里面，有几个所谓的教授。我从来不说他们。这几天来发了重复的信息说：「你看香港的警察怎么怎么回事，我们要调查这个警察背景。」然后那个教授说：「我发现在现场有人冒充警察。我发他的照片。大家要搜搜他。」这几天前的事儿了，今天还在说这事儿呢。
还有几个教授现在说：「我们要想尽办法把这些人家庭底摸清楚。未来跟他算账。」当时我憋不住，跟他回复，我说：「你说这事儿对今天这事儿有帮助吗？明天后天可能要大流血。你还在想这事儿过了以后再过30年。像八九六四那样到沙漠里边再立俩字去？像吴建民那个畜生扯着嗓子在那喊，我蹲过监狱我是英雄。这都是骗子狗熊！像郭宝胜牧师。你这牧师你咋不去现场念念牧师去？你咋不去啊？你不是不怕死吗？你不是支持民主吗？」这些教授都怎么回事？像夏业良这些畜生都这些德行的。你躲在美国你喊什么啊！躲在英国喊什么！不要给人家香港同胞指指点点。
看到人家川普总统说了吗？看到McConnell说了吗？看到香港那些人上街那些行动，让他感动和震撼。从昨天晚上四点钟到现在各国领导人都在说，香港人的素质香港人这些年轻人走到街头的决心和勇气让他们感动和震撼。说实话咱们大陆三亿六千万年轻人，就80后90后和2000后。三亿六千万，将近三亿多是40后50后60后和70后。你想想我们有多少人能像香港的这些年轻孩子一样？我太佩服他们了。
香港的某个大货车组织协会，人家是有了合同要违约的，竟然人家把货车都毁掉。我赔你钱。大货车在香港很难维系的，那天也上街了。我希望这些人一定要上街阻止他们。如果这些大货车司机、客车司机、巴士司机因为上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生了费用，你拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱。
我在今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城阻止共产党制造八九六四同样的血腥屠杀的，按照你大客车司机和大货车司机，或者香港的私家车过去营运的标准，咱有第三方认可的，你确实有证据你停在那阻止这事儿了。只要是这个事儿，明、后、大后天找我来。我付钱。直到我不能付为止，我郭文贵去要饭吃垃圾为止。
我多了拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的。借个四十亿、五十亿美元绝对没问题。大家现在以我视频为证。看我是放屁还是来真的。我在这再重申一遍，多了没有，我在这儿四十亿到五十亿美元绝对没问题。我拿现金。至于说怎么给你付钱，你找你的律师，你找你的当事人代表，到美国来指定你的货币，港币，美元，除了人民币之外，港币、美元、日元都可以。当然委内瑞拉钱咱不算数。英镑也中。我很严肃地负责任地告诉大家。
前提是你不是开着大货车拉解放军去了。你是开着大货车、大巴车、大客车、私家车阻止解放军进城屠杀百姓，阻止解放军穿香港警察衣服在香港非法执法，阻止香港的警察非法使用暴力，侵犯香港人民和孩子、老人、学生的利益和影响他们的人身安全和造成的危险。证据很简单，视频、见证人、时间点。就这么简单。任何人都可以找我。我的地点很简单，就在美国纽约的64街162号。小哥和庄烈宏先生可以作证。我们战友当中的证人细思作证——多了不敢说，不低于四十亿美元，四十亿到五十亿美元。
你看这帅哥一来到喜马拉雅大使馆做了，证明了三件事。我们班农先生也看到了十几个，有时候甚至是20个美国当地的没玩转过，他们俩来迅速玩转，佩服的不得了。音频、视频、联机大改观。现在已经从这款直播的拖拉机变成四轮拖拉机了。咱谦虚点说。细思哥辛苦了。你和庄烈宏先生辛苦了。真的是他俩个这几天睡得每天不超过3小时觉。那么另外一个证明了什么？证明了我们战友之间团结的力量。就是这种信念让我们在这儿工作就不觉得累。是吧，小哥？
细思小哥：我是特意来体验一下文贵每天的作息时间和生活状态，感受一下billionaire。
郭文贵先生：这billionaire也就我一个人这样。庄烈宏先生在那叼着雪茄。别站那儿，过来抽抽雪茄来。昨天直播完我们跟班农先生聊兴奋了，聊了几个小时，很重要。今天发生的很多事实际上跟昨天晚上是有关系的。你俩已经见证了历史。几周以后世界大形势已定了，已分上下，英国那边已经是明显出来啦，法国那边也出来啦，欧洲那也出来啦，华盛顿那边，他老人家终于低下头，事情往回改了——所以说这些事都在发生，等发生完了，你俩就可以往这一坐说一说这事儿是怎么回事儿……
细思小哥：昨天由于对话全英文的……我在这作证：文贵先生的英文水平，用英语老师的标准来说，英语的用词、语法、时态……都可能不对，但是最关键最关键的问题：美国白人听得懂！没有misunderstanding ——没有错误理解——这个是太关键了。所以说以后战友们、朋友们，你们谁要是学英语，说我学不好英语，没英文环境啊……那都是借口，都是你偷懒的借口。我看到全世界学英文最棒的人，就是在我旁边这位。
郭文贵先生：哈哈，不敢当……
细思小哥：勇气啊……就是怎么都敢说——时态不对没关系，语法不对没关系，最关键最关键的是：它能够作为一种沟通的工具，而不是我们两个人之间，语言成了我们的障碍。
郭文贵先生：谢谢细思哥。我给庄烈宏先生昨天说，学语言啊，我原来没学好，不仅仅是……咱这语言天分绝对不够，但更重要的是：内心根本就没有觉得需要。说实在话，真没有——因为一帮人，我讲啥就翻译出去了，没有感觉有压力，有迫切需要，甚至你不觉得是重要的。
但是这个爆料革命第一个让我发起心愿的是和班农先生沟通——班农先生说Miles，咱不能有翻译，咱得单说——确实得单说呀！这一单说把我给单懵了，我这不能误会呀！所以说有时候他说完了我就——手机不能带——就出来查，出来问——这个麻烦呀，太大了！所以我觉得我深刻的麻烦了人家，严重影响了我们这个事情的质量——这已经是迫切的需要，极为重要。在这种情况下，我发誓我英文要具备和班农先生沟通的能力。
因为特别是一年前，我们刚认识的时候，就是那个时候，我就说：世界上最最low的俩名儿：史蒂芬•班农和郭文贵——全世界最脏的名字：强奸犯、郭三秒、骗子、通缉犯……班农先生是被白宫kick out出去了，你说这俩人在大街上……班农先生在大街上就有白人就直接说：你们不能跟他在一起，这是个坏蛋——这是最坏的俩名字，现在走在一起，结果英文沟通不了，还得用第三者——这也忒荒唐了吧！
我学英文最起码让他懂，结果你听到的英文，昨天他百分之百听懂，没有翻译的……他也被我练了一年啦，所以基本上我的错误他全都明白了。我俩发信息、语音，还有英文打字，我有时候借助软件，有时候基本不用了。他说什么，我说什么，简单的都明白，基本上不会误会。最根本的问题——真的是反共的力量！
让我感动的是，班农先生的耐心。还有另外和班农同样身份的人，我跟他见面只有两个选择：一，必须有……你知道，那个力量在旁边，你必须不能单人跟我见面，
但有时候也要单谈，单谈的时候你必须具备，我也得懂——他就不像班农先生天天跟我在一起的，他懂我啊。我就学了一招儿：我就把这个词啊，跟他讲之前我提前背——这些单词都很可怕，就是咱说话基本用不着。庄烈宏先生一定要记住：当针对这个事情的时候，这事真的就变了。我一下子就跟那个人说话，大概三百多个单词就背下来了。大概我们单独开会第七八次的时候，他非常感动。他说Miles, 说实话，原来你说的我真的是懵着，我根据你表情判断，回去我再想想——所以每次都让人再跟我确认一遍来——现在，我真的是不需要了。因为这三百多个单词，我基本上能罗列组织明白。所以你刚才说的，语法不是最重要的，对方明不明白最重要。还有，脸皮要厚――你不是秀英文的，你在说也不行啊。你先得让别人明白，满足你的需要是最重要的。
昨天晚上这个事儿很大——实际上昨天晚上、今天，你俩还不明白，很多大事都发生了，太快了。所以昨天问最后说Action! Action! Action! 我说你昨天就行动。最后让我特别感动，我们离开十分钟，另外一个人给我发信息，他说Miles，你今天说的，如果你觉得需要我做，我去亲那个人的屁股我都愿意——这是原话。另外一个跟他一样的人给我发信息，说我今天知道了你跟他说的这个事，我特别感动。他说，如果为了这件事情你，你让我反共这件事，你让我做啥我都愿意，我哪怕回家我都愿意，甚至让我进监狱——你看这感动不感动——我豁出去了。
然后昨天凌晨一点多钟给我发信息，他说Miles你告诉我，香港到底能发生什么事儿，我们该做什么？我说，共产党真的可能就开枪开炮啊。他说，我在你前天视频上，你说还有下一步武器，我还真的没当回事，但是他一开（枪）……他说，我觉得这个事儿可能啊！真有可能就八九六四的同一场面就在香港发生啦！我说：这不是开玩笑的，三十万大军，用中国历史的话，镇在深圳珠海，最起码几万人已经进了港……那不会随便撤出去的，那不可能的！
就像我昨天跟他们说的一样：你要么就是自杀——老子回去啦，Carrie Lam都你干的，跟我没啥关系，滚蛋吧！——这它回去以后内斗的加剧和世界经济的对它的失望，它完啦；干下去，它就得开家伙——这开家伙一开始不是真子弹，但它一定制造各种假象，制造用真子弹的理由，或者就是刚才我说的，纳米激光技术。这个东西是很可怕的，等同于化学（武器）。世界公约里约定的化学武器，是禁止使用的，但是现在你高科技，禁止的范围包括不了——这个可怕了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日与细思直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中文真的是，写出来的中文我认为是世界上最伟大的艺术之一，太漂亮了，繁体字太漂亮，简体字好像没吃饱似的，实在太难看了。另外一个我觉得中文包含的意义，它实在是，可以说不能穷尽的解释其中的含义。
今天晚上我们吃饭的时候，细思小哥和庄烈宏先生俩人，一坐在那，班农先生等着呢，我说你回来一起吃饭，然后今天下午我开几个会，特殊部门都来，咱在那开会呢，在那个房间，然后细思哥上来了，要密码呢。我对面坐的那个情报部门的说：哎，来个中国人。我说这个中国人老早来了，吓了他俩一大跳。
后来我跟细思小哥一块说话，他说：我发觉穿着你们的战装了。然后我就跟他说，这位就是我们其中一位战友细思小哥，然后直播什么什么，然后他说想起来了，我说你看过这个。
另外一个就是，我们下去跟班农先生吃肉夹馍之前，班农先生跟我一直发信息，发生大事了，发生这事了，发生那事了，我就不给他回，然后他就急了，特别口头语F..YUO…你在干嘛…不回复，然后我说我在开会，你发生的事都不算什么大事，大事在我们这儿呢。然后我说你赶快回来吃晚餐，六点钟，我们的战友给我们做肉夹馍，做了几个菜。回来以后，庄烈宏先生和细思小哥，刚吃一口肉夹馍，人家凯琳端着过来，他俩眼睛…啊…扫啊，这边吃肉夹馍呢，那边看人家，眼睛都亮了。
我说我给你们录录啊，然后班农先生开始跟他讲当年要遣返我的事儿，庄烈宏先生眼睛，听不明白半明白，细思小哥的就愣在那，就听，把细思小哥吓得不轻，他俩第一回听说。庄烈宏快哭了，跟班农先生说，班农先生，中国人民感谢您，我那时候我都笑喷了，我们永远摘不掉共产党给我们的教育，你那几句话是把我快笑喷了。班农先生不知道啊，共产党教育我们说，中国人民感谢您，太搞笑了。
这边肉夹馍，那边看美女，这边听着遣返郭文贵，全世界人物，白宫的故事，庄烈宏先生用自己五成的英文告诉他，还讲英文，中国人民感谢你。班农先生也愣了，摸着庄烈宏先生手说，好，我也谢谢你。
你们觉得赵本山搞小品的话，都编不出这种画面出来，哇塞太夸张了，我真快喷掉了。对啊，他特别一本正经的，他都掉泪了，还真挺感动了。然后我给他翻译翻译，我讲怎么回事。
我说当时整个白宫一进来就说把这个强奸犯给我遣送回去，强奸了所有中国人，全世界到处强奸，赶快签字签字，把他弄回去。然后人家旁边的CIA的人， FBI的人，司法部的人都站在那儿了，找着国安委列席的，两排，那场面，然后班农先生也很少参加这会，他老耍横不去参加，他睡得晚。然后那天不知道懵啊懵就进去了，然后接下来五分钟就要离开，打个卯就走。他一听说，你说谁？他说Miles Guo，郭文贵。他说郭文贵是谁，实际上川普总统根本弄不明白，郭文贵和Miles Guo是咋回事，这谁是郭文贵你知道吗？他说你说的是谁啊，他说你给我，过来过来，把文件拿过来，这时候班农先生马上说：塞申斯你知道这是谁吗？塞申斯说：这个人不能抓回去，这个人绝对不能弄回去。
然后CIA的人，当时蓬佩奥说，这人绝对不能走。然后大家都在说不让碰我，这个人绝对是我们国家一级，及唯一的战略资源，绝对不能动，然后班农先生说你们疯了，你们怎么早不说话啊。
他出去就跟管安全的这个人，这个人在西翼，他说抓谁？他说Miles Guo，他说班农也闹不明白，是不是就是郭文贵在YouTube上天天在那块爆料那个，在奥运村有个楼，是他的，他说你千万不要碰郭，我现在就过去，放下电话就从西翼跑过来了你知道吗，这时班农先生就说这事你们都别动了啊，这事你们就别管了，然后啪啪啪的，临时告诉他们把所有文件拿走。
然后这个时候就开始了，全美国前五十号人物全部都在公关，那故事多了去了。
他早上起来，他从来没人敢砸他的门，然后见我之前，那个秘书，咚咚咚敲他门，把他吓一大跳发生什么事了这是啊，秘书开着门缝说，班农先生，郭文贵来了，在华盛顿呢。然后班农说，在哪儿呢？他说就在后面，XX酒店，就讲这段故事。
他俩就拿着肉夹馍，看着班农先生的脸，小孩似的看着。然后那细思小哥说，你把我给震住了，我真的没有想到，然后我给烈宏先生翻译翻译，然后烈宏先生就想明白了：班农先生，All the Chinese really appreciate you，中国人民感谢你。然后班农先生握着手说：嗯嗯。
他在那会儿讲的英文，讲的很好，多认真，太可爱了，咱的战友都太可爱了。然后王雁平在那旁边吃醋，她说你看，反正郭先生对战友都是最好的。
然后我跟班农先生讲一个，关于战友的故事，我说我的一生中的哲学，只要是你伤害过我，我永远不会放过你，你帮过我，我永远不会忘记你。
我今天一个很重要的故事，当年，在郑州搞拆迁的人，大家可以查一查哦，有个郑州市政府的人，郑州市纪委，他是从警察过来的。当时有些人拿着钱了，他就不给房子，我们买的不是官员的房子嘛，我们买的是村里面的房子，那个村大流氓跟我们打架。他背景就是这个小子支持，纪委这个人。结果我其中的一个，就像现在凯琳这个角色似的，助理加服务人员，结果他就当着我面打了他三嘴巴子。当时我们100多个保卫人员，正好拉着我，我说快回去救他，我们这边是大铁棍子往那边扔，那边人是拿着什么土枪啊，砖头从楼上往下扔。
这一幕让我看到了，我就喊了那小子，我说你走着瞧，我早晚都会让你为此付出代价。16年后，他在我面前被抓到了，判了20年，腐败，巨额腐败，这是个公开的案子。我给班农先生说，这个人就是，在这个中间腐败的时候，很多人说，咱现在就该下手了，应该举报他，我说不要，等他长肥了，长胖了，这三嘴巴子绝对不能让他拉到。直到他被抓的时候他特别惊讶，而且就是在郑州电视台被抓，当时他
很冲动，问着为什么。我说你想过吗，多年前你打过我的员工，他现在是我裕达的老总，我说你一定要为此付出代价，你没有任何道理打我的同事。这就是我说我对战友的态度，绝不会放过。
然后今天我现在可以给大家说一个，基本上的案子，美猴王叫啥来着，我都忘记叫啥名了，林宇丹。她继叶宁当律师之后找了斯密斯，估计收费问题，她把人家辞掉了，之后她自己找了个地方律师，她申请的第一个说的这是XX法，都是乱伦彪那套，所有人都学这个。第二个就是咱们在南卡罗莱纳州起诉她，我们的律师要求，要把她所有的手机，要给她查一下，她拒绝，非常严厉啊，她就好像真的挖她祖坟似的，不知道咋的，她手机有啥，我给律师开玩笑，我说估计里边有黄片吧？怕你看见。
你一定要记住，在美国这个法律，咱们战友们一定在这上要学的，就有一段时间，咱们要好好的细思小哥你和路德，Sara你们分别作出咱们案情的每个案例，每个案例都给你解释一个法美国的法律，这样大家以后都有学到东西。
就是华盛顿和南卡罗莱纳是不同的，就那个律师跟我通电话，我还没见过啊。我说你为什么这么做？他说我告诉你你要在华盛顿，你说谁撒谎，法官根本不在乎。为什么？全世界的骗子全在华盛顿呢，他每个人都撒谎，他说其实你说这个没用，你也别说郭先生。在南卡罗莱纳州不行，你要说我撒谎了这事很大，你不拿出证据来就真的就告你，就是一句话就诽谤你了，你就绝对判你叫你输大钱。所以在华盛顿你告人诽谤赢的机会不大，但是你要是在其他州保守州那可事儿可大了，这是一个。
第二个呢隐私很重要，他就是美猴王说我那话，用这个律师话说他在南卡罗莱纳州，如果美国人对美国人，这哥们就是进去了，这一辈子就完了，你就没法活了在这。所以说这个律师提出来以后，这个美猴王就是非常反抗。但是法官就判出来说你必须把手机交出来，而且所有信息。而且只要她交假的，这在南卡罗莱纳州，我给法官，我把和情人二的手机给你了，不是我原来用的。就这一条，绝对是你待在监狱里就别回来了。太大了，因为你欺骗法官。他很认真，就那个法律很严谨，很认真。
就美国的基本咱想的精神，实际不适合华盛顿和纽约，它比较适合这种保守的州，这回他惨了，真惨了。然后呢律师就特别高兴，他说唉呀郭先生，我们这边能看到所有想看到的关于这个美猴王的个人信息了，啊很兴奋，这事对她是可怕的。这是完了，她真是折腾完了。而且咱那个代表律师啊就兴奋莫名，就对这个事，他越查，他觉得这事越夸张。她莫名其妙跟你郭文贵没关系，他老骂民主自由，我是奉献去，然后就我就越过法律，他认为这是不可能的。所以你别跟美国人玩这套。
这真的，小哥，外国人的脑子你搞革命，你搞自由民主，你不能跨过红线，你也不能自焚，你不能伤害自己，你让自己更好。咱恨的香港的战友自焚去，外国人觉得这是不可理喻的，这是精神有问题的。然后律师就感兴趣，挖着挖着就不对劲了，现在他就把谁啊，跟郭宝胜联系起来了，夏业良也联系上了，李洪宽也联系上了，韦石也联系上了，熊宪民也联系上了，一下子，律师就是眼睛打开了。
这个律师团队其中一个律师，是过去的做军人出身。这哥们儿就是这种对这个间谍情报有点着迷。他说这个对郭文贵的事情，怎么可能几十个人跟他从不认识，对着他就来了，这就是，••••••
（这时香港现场视频切入了进来）啊你看今天细丝哥还有这个烈宏兄来多重要。
我接着把刚才那法律的事给大家说完啊。就这个事，就他们就发现这是一个一整套的系统。再一个就发现吴征了，就发现马云了，然后他们就延伸到现在就是香港这个运动去了。然后他就刚才给我打电话，就刚才你上去，我通电话的时候几个电话，其中一个就是，他说郭先生，我在我们全部都说都不会受到关注。他说跟你好的战友youtube都给停了，我说我先数了，最起码不少90个人的给停了。另外一点细事哥一定要注意，就美国人西方人他干啥事，就是你说一个事，你说完，你说这跳跃性思维他就乱了，唉慢慢我怎么不明白了。外国人注重素质，他注重细节，他注重那个理性。
所以他刚才也说他说我们得必须做的事，我们要把今天在香港人对美国就是对你们的计算机黑客呀，偷你们信息啊，关掉你的twitter，youtube啊，你刚才我不知道你的被关了，你看我以为几个人，我一想路德不关，那就没天理了，肯定关了，Sara也得关了，我没想到你的也关了。然后他说还有90多个战友。就是这个官司的事情。他已经现在在西方已经跟你联系在一起了，就共产党在一起了，你过去说那当然了，你说没用，你没证据，他没有找到这个理据。但是这几天他找到理据了。所以说李红宽的案子，李红宽不是不到现场吗？李红宽现在不是还直播嘛，这是对咱真的很大的帮助。
昨天和前天战友发出来，我都不支吱声。为啥不吱声？就是要等着他犯错误。
（此时香港现场视频：快来声音，这是一个香港的立法会议员。我刚才那个拿喇叭的年轻人立法会议员，年轻人很棒，香港真是有一群年轻人非常棒嗯！让咱感觉到惭愧，有时候就是说有些人家真坚持，都是经济条件很好，然后学的法律都是在国外受到教育，然后呢这是奋不顾身啊。
细丝小哥说：这么多人说香港这个经济条件好的年轻人就敢站出来为香港人民说话，咱们中国大陆的经济好的年轻人都去哪了？
文贵说：这个问题问得非常好，丝思哥。我们每个人都要问自己，不但问别人还要问自己！说实在话，如果你和我还有咱们大家在国内敢不敢做？
细丝：我不敢，如果是我在国内我真不敢。
文贵：为啥？不是你的问题。就是共产党这个七十年，不是你，我告诉就是美国白宫有99.9%的人都不敢，香港人在大陆一样不敢。就是美国人问我这个问题上，我也在回答这个问题。就是你刚才问这问题，我一直在思考。我跟你讲，我见过我听过的，我认为世界上最勇敢的之一的民族就是美国这个国家民族了，就这是非常勇敢的。再一个就是犹太人。但是我告诉你，在我们爆料到现在我的朋友当中，就是你能不敢想象的，就是犹太的朋友和美国朋友被吓到什么样？
细丝：他们面对这种力量也是••••••
文贵：你说有多遥远呢，跟你有多大关系，不就是钱，他真不是不在乎那个钱，很多人都吓的发抖。真的是害怕。Miles我也跟中国没生意，我是跟你哥们，我不想掺和这事。他们认为真的很多美国人为共产党在美国就随便捏死他，就捏死他了，而且是非常恐惧的。澳大利亚的，你看我那么多年，我的裕达国贸的几亿美元的建造当中，三千五百万买的是澳大利亚的那个，悉尼歌剧院的那个的帕尔马斯•迪利沙的那个维护墙，是他的海外第一大单，他拿着我的项目新加坡上市，当时是第一家建筑上市公司。本老板就来自于意大利黑社会，帕尔马斯和迪利沙两个组合，他叫帕尔马斯和迪利沙嘛。我倒，把他吓得呀！他说：“Miles咱千万千万别这个，你别说跟我认识。我最近也不去中国了。”那就意大利的黑社会的我也认识很多黑手党，专业黑手党。哎哟这事儿，躲得远着呢！为什么呀？就是黑手党跟共产党这个手法、黑法，你差太远了！
这个世界唯一敢说让共产党毛骨悚然的就是俄罗斯。俄罗斯打，把这共产党是打怕了，它怕它，它怕长毛。共产党骨子里边儿，他不怕美国人。美国人没那么血腥，就共产党又狠又血腥。所以你问这个好。所以说，你说在国内，为啥国内没这么多人敢上街去？这太可怕了！你这吃饭前我跟你说道，我们有的战友们的孩子被弄去，打他妈妈的时候一个小孩子哭。本身这个孩子的爸爸就是警察原来，是因为支持咱爆料被免了，然后被抓了之后放出来了。现在把他妈妈又给抓起来了！孩子去了，打他妈妈，拿鞋底抽他妈妈脸的时候，孩子抱上去它又抽孩子脸。所以我特别难受刚才。
但是呢这些，细思哥，我们眼泪什么也解决不了。但是我很痛苦啊，非常痛苦。但是我就不说多了，我们用实际行动，还是那句话，行动！这个就是，共产党对这种，穷尽所能的黑手段，他把七十年中国人，每个人DNA基因里都，都给你植入
了，你无法抗拒的恐惧！这是不用想的，而且还有仇恨！你看我们中国人对自己人狠着呢！太狠了！你比如很多战友对我说，我特别不开心就是，要么我不回复，要么我告诉他，这是不可接受。比如说，“文贵，咱们要赢了，要把谁家破人亡！非得把他株连九族！”（细思：挫骨扬灰。）就算挫骨扬灰都不解恨了！实际上这本身就是共产党的共产主义的一部分。
细思：对，其实我们觉着，对个人，对不管是王岐山，还是习近平，对他们个人，我觉得我们那么大仇恨。 （文贵先生：对！）我就希望这个体制，你也别玩这个体制，谁也别玩这个体制。
文贵：没错！细思说的，这就是，我们应该发自内心的是这么认为的。就现在王岐山，他今天就说，“哥们儿我跪下了”，就今天共产党没了，当着面说在这儿跪下了。我估计，这个Sara脱鞋底就过去了。她就去抽她去了。我百分之百把她拉住，我跟她说：“Sara，不能抽他！”肯定是。我估计路德先生说：“你有钱么？”掏掏兜，什么珠宝我拿走。这都不行，这都不可以！就一定要给他足够的尊重。就是，怎么着，Sara同意我的意见是吧。
所以说，我觉得刚才细思哥说得非常好的就是，这种仇恨和这种恐惧他是相对的。这就是我们现在最不需要的东西。你同样在西方你看不到就这个人对那个人恨到那种程度。你比如说打官司，我就听到你没有看到，还有很多这个中国来的朋友。原来爱用个词儿，“我要求你，一定要把他置于死地！家破人亡！”我后来说，你再说这话，我就不愿理你了。打官司赢了就赢了，依法该怎么着怎么着。你没必要！你说，非要对方挫骨扬灰的这种，把八辈祖宗都给灭了的，没必要！
所以我刚说到李红宽这事儿，我再接着给大家说完。就是李红宽他不去，他还在直播，实际上他是自己在作死。所以说，法官人家，人家法院，人家还有相关部门问我：“哎，你们要不要，申请这个那个令？”就直接抓他了！哎，我说：“我们不申请，不申请。千万不申请！”叫他继续播，是不是？你叫他继续播！
细思：他越播，越能显示他背后的力量。 （文贵先生：哎对啊！）我们就是要追出一串儿来，没想弄你一个人！
文贵：特别对了！他一个人，我问他们一句话，他们就特别对我这话很在乎。我说，你觉得这个人神经病，他在骂我。我说，你见过美国你历史上，你生下来清楚有一个神经病，就这么骂一个无辜，跟自己不认识的人去么？何况我还给过他两瓶好红酒，我说也没骂过他。正常么？不正常。生理逻辑不正常甭说精神逻辑。就这个人没有这个精力，我说天天早上起来，我说我还没刷牙没洗脸，我就直着去骂你去了。
第二个，你见过一个人，他天天骂他也不上班儿，他钱哪来的呀？另外他有什么样的期望啊？他总得有目的啊。 （细思：对，他骂你能挣钱嘛。）他能挣钱，还是有道理，他有道理嘛，他有目的嘛！诶！他们说有道理。所以，你让他骂。我现在我说你把他抓起来，你最多判他个两年一年。我说，但是你把他后台给挖出来，你让他回家都行，你继续让他去种种地去，卖什么，卖红薯他都不在乎。但是这事儿，对咱就是一个考验，就是你这骨子里面恨是这个人的时候，你已经输了。如果你在斗争的是这个事本身的大的背景，你就赢了。
比如说，最近韦石不老出来直播，不老出来说话了。他非常清楚。他和吴征用同一个律师，吴征还有Rui Ma强奸案，我们的Rui Ma，Rui Ma强奸案。这Rui Ma强奸案到现在连一张纸也不提供，而且坚决不来，哪有强奸案人不到现场的？我强奸谁，我强奸空气了？是不是？也不来！因为她很清楚，她只要来了，美国FBI百分之百把她抓了。因为这件事儿，现在已经不是个民事案了。因为大家很没有注意到的问题，就是你Rui Ma强奸案你现在是报刑事的，所以得拿证据啊。没证据了，她才告的是民事。现在美国政府不愿意，说你到了虚假报案，你这证据呢，不愿意，不愿意我来抓你啊。所以说她一不来，第二她撤不了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/676/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/676/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月20号，你们健身了吗？
庄烈宏谢谢你的麦克风，你的麦克风不管用，你的麦克风罩子管用啊。
昨天晚上啊，我十一点就睡了，睡到十二点多一点就醒了。醒来以后呢，就通电话，通完电话就又睡了一觉，然后又醒了，睡了很短，然后又醒了，醒了以后起来我要健身，因为今天一大早有很重要的事。七点钟就要开始了这个会，七点钟就要开始，所以我得起来健身吶。不能够有任何理由把自己的健身给忘了啊，战友们，那都是懦夫干的事！
一说下午四点，你们是在国内没感觉，我这凌晨四点钟啊！
干死黄河边这位战友叫，哈哈，太好了！但愿你梦想能成真啊，一定能做到的！没事我就给大家报个平安啊，因为我还没练完呢，还有一组没练完，刚练了第一组。
所以说亲爱的战友们，两个事！我跟大家说一下啊。确实，现在这个港币啊、人民币啊、香港的股市啊、和大陆的A股啊，大家看到了。我想特别特别的给咱们有投资股票的战友们，我想说几句话。
千万千万记住，现在的A股和港股，已经是「妖股」了！这只有两种人能玩，一个就盗国贼人家能玩，升和降他都能赚钱，这叫金融，升降都赚钱，为什么呢？他提前就知道什么时候升，他就买进，或者把他自己的原来的仓给他卖出；他知道降的时候做空，人家赚钱。咱老百姓你可别听那路边的道听途说，那太可怜！什么亲戚吶、什么证监会啊，证监会什么刘士余那王八蛋都是坑老百姓的，故意放风，那都给你做局。
为什么这么说？我昨天和一个金融界的哥们儿通电话，跟我讲了我心里面特难受你知道嘛！他说刘士余曾经和他一起在一个饭桌上，他们多年老友了。就跟他讲，我只要这个数，你去做什么。这个哥们儿没支声，结果另一个人就做了，赚了四个亿就走人了，给了他四个亿。这钱都是老百姓的钱，一下就上去了，一个消息就上去了！
然后那几个被他整起来的上千家公司、几百家的新上市公司，全是他们炒起来的，全是家人朋友炒起来的。老百姓的钱那都是被坑惨了，一辈子缓不过来神儿了！求求战友们，别再那么傻了。现在这些天，中美贸易这个问题上，都在那这个做局，做谁的局啊？他骗不到美国人一分钱，都骗你们的钱。
最近他告诉我说一堆人，跟他开始。就说证监会的、人民银行的、商务部的，都在跟他玩这事。所以说求求战友们，你们有爹有娘、有老婆有孩子的，别再玩了！再玩真的是连饭都没得吃了你们，任何人生的投机，最后都会很惨！千万别干这个事！不要干这个，不要投机，可以投资不要投机！好不好战友们，不要投机！
另外一个我想给战友们说，国内现在有一些，又是买金条啊、又是什么帮助你兑换美元吶，都是骗局！你千万别上当，我这听了以后我这肝儿都颤，得多少这个战友们、老百姓被他们骗了，千万千万别介。
这是可怕的！这是我要跟大家说，千万别碰香港、大陆股市，别逮着这机会，自己认为好像多大个机会往里冲，你会要命的！远超出的你想象，凡事只要共产党控制的媒体、电台，你一个都不能信，你信了就惨了，亲爱的战友们！
咱们有一个战友给法治基金捐了很多钱，但是头两天，大赔！为什么大赔啊？就是因为听了中南海的某人家属给他递了个信儿，一下去就干进去七八个亿去，多惨吶那个事！这不是老百姓干的活，中国的股市他就是犯罪！都是盗国贼和流氓骗子玩的这活，拜托了战友们！！！另外一个我要给大家说，就这一周，你从今天咱们纽约天亮，咱们大陆的亚洲同胞你们晚上睡觉的时候，明天你醒来的时候一堆的事发生！
我现在不多说，接下来，中东局势，中美现在从争端到骂战了，然后台湾香港，整个金融大陆，真像过山车一样，如果你要是被他们宣传了，看到机会了，你冲进去了，那就不是冲浪了，那就是往浪里自杀，浪杀，就是自杀去了，去浪里自杀，如果你要是说，这两天看到了所有的各大新闻你相信这是真的了，是好事了，或者坏事了，你就想有点动作了，千万千万，那你就出大麻烦，但最重要的事情，我告诉大家两个数字。
伦敦，还有纽约，包括新加波的部分，就过去从香港反遣法，当地人香港人来买房子，香港人买房子，大陆人买房子，提高了九倍，你可见香港反遣法对香港人的影响有多大，另外一个，在美国和英国开会的港人和大陆人，也提高了十几倍，你可见这个反遣法到了什么程度。另外一个，来自于香港和大陆以及亚洲，有华裔背景现在在西方的投资和存款，特别是家族式的，不是机构型的啊，个人家族式，投资，将近20多倍，所以说现在战友们，作为老百姓来讲，作为华人同胞来讲，这歌地方务必慎重，接下来对台湾香港的和大陆的一系列的剧烈的行动，甚至会爆发小规模的冲突，战争冲突都是有可能的。
任何这个时候投机都会出大事，不赔钱就是挣钱了，不赔钱就是挣钱了，千万大家搂住，我告诉大家这两天有很多事要发生。
再一个刘士余的事情，那才哪到哪啊，刘士余为啥自己去投案自首了，监察委，就是给自己哥们儿犯罪以后，给你一个提前沟通好的渠道。就是保护自己人吶，然后因为自己也跟那些贪啦，或者自己，像王岐山，说跟你先说好，你说1别说6，说8说9别说3，
345，这叫以贪反贪，这叫设计反贪。投案自首之前大家去想想，哪个人不先给所谓的监察委，中纪委，还有上面的领导，和自己送过钱的人先沟通好，我想干嘛，我不想，就是讲条件嘛，我讲你这个，不讲你那个，然后什么证据咱勾兑好，然后有限度的投案自首，然后进去。主要是保护了大部分人，这是核心！有的时候保护了老婆孩子家人，那都不，关键是保护了自己的领导和同盟。谁能让你有机会去中纪委监察委谈这个事，我可以告诉你，一定是能让中纪委和监察委听话的人，你想能是谁吧？
不能让中纪委监察委通话的人，首先他就被安全部，配合中纪委，办案的项目组，侦察部队，侦察组早就拿掉啦，你哪有机会啊，你见抓过谁让你知道过，都在被窝里面，在情人的小三被窝里面，在自己的豪宅隐私的家里面，在机场，孟宏伟会告诉你嘛？跟你商量商量，你自己主动自首，可能嘛？
直接就把你灭口了，所以说大家要记住，所有人让刘士余去的，刘士余身上还有钱，他还有证据，让你投案自首在我控制范围之内，你的钱，藏了钱还得给我，你的信息也得给我，让你死不了，当然你也没有生的机会，你就在监狱里呆着吧。甚至我可以用你，来打击我的敌人，让你按照我指挥说什么说什么。这就是王岐山，当年创建监察委。中纪委我控制不一定百分之百，我可以这面，监察委补充，监察委我控制了不了百分之百，我中纪委补充，在内部叫什么？这叫教育，监察委行政我全包括。事实上，这就是王岐山和孟建柱，太贼了，我让你两边互相制衡，我叫你两边互相打，然后我两边都可以安排我的事。
王岐山安排的是，千秋万代的产业啊，这哥们不是开玩笑的，所以说先看看热闹，过两天我再说，让子弹飞一会，亲爱的战友们，别着急，好戏刚刚开始。
刘士余的事情，已经证明了中南海的斗争，已经白热化了，都在出手，都知道这个船要沈，大家开始清理旁边的事。很多人都会投案自首，大家往下看吧，你看投案自首都是什么人，除了投案自首就是自杀的，然后就是消失的，还有手淫死的。大家慢慢看。
这就是我们爆料革命的胜利，这就是我们爆料革命他们拒绝不了的力量，那就是让他们内部互相怀疑，因为咱说的都是实话，我们的实话让他们内部互相猜忌，最后互相大家，这就是我们要达到的效果之一。
亲爱的战友们，我们还得继续锻炼去啊，为十四亿同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/387/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/387/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《相思小蚂蚁》
傍晚十分，此时的文贵正在小Lady May上，边抽雪茄听歌边与大家分享夕阳美景，同时和战友互动。
“太漂亮了！文贵想和大家分享” “看看大海有多么平静”
此时一只鹰贴着水面飞过。
《路灯下的小女孩》放了不到10秒
“还要！在来一遍小蚂蚁！”
《相思小蚂蚁》
“大家晚上好，我要让大家看到这美丽的一刻，太美了！”
《蓝莲花》
“多美啊！看看大海多么平静，战友们！昨天还狂风巨浪！今天就这么平静！”
文贵张开了双臂 “我每次最喜欢这个感觉，就像飞翔一样”
“多美呀！我这个穿上有一个姐们和我吃晚餐呢， 我让她藏在下面了，下面有个卧室， 不让她出来， 你们要看到她回吓死的啊～”
“大家看到天上的战斗机了没有，哇塞，这巡逻机全是F15 ，你说什么概念，这日子没法比，没法比，好日子都让谁过了？”
“你们想听什么歌呀？”
“我最喜欢听的是崔健的《新长征路上的摇滚》
一架无人机闪着红灯向文贵飞了过来
“无人机！无人机又来了！无人机！哇塞！暗杀的，暗杀的来了！！看到了没有，又来了一架无人机！盗国贼排来的啊！”
“来呀来呀来呀！你过来呀，哈哈哈，战友们，哈哈我一点也不害怕 Feel Good！”
无人机正在环着船飞行
“放心吧！我的武器比他们的厉害，放心吧他们不敢！”
《新长征路上的摇滚》
“我这个枪大了去了，如果让大家看到的话大家会震撼的啊，哈哈哈哈”
“怕死就不玩这游戏了啊”..“这个时候听着新长征路上的摇滚，有意思吧战友们！哈哈！喔～～～！！！
“不要灭它，我留着它！ 喔～～～！！！哈哈哈哈哈哈，太可爱了啊！！！”
无人机在距离文贵目测6-7米内肆无忌惮的飞行
“我一会就让他下了水里面啊” “估计马云弄过来的吧？”
”这时候听着这个音乐，也太夸张了！你们不知道郭先生多强大啊！放心吧！这太小case啦！我见多了去了！直播！直播大片啊！喔～～～～～！！！”
此时文贵正在抽雪茄，无人机在身后盘旋，雪茄抽了三分之一，夕阳非常美，天渐渐的暗了下去。
“就在后面哈哈，好不好啊，战友们，你们不要害怕！”
文贵正在向无人机打招呼，这时无人机有撤退的迹象，船上继续播着《新长征路上的摇滚》12，34，567！让人控制不住的兴奋。
“你看我的团队在船上都拿着枪那！放心！”
《花房姑娘》
“记住！恐惧是我们最大的敌人，不是盗国贼，正因为恐惧我们14亿人都被绑架！不能恐惧！”
“谢谢战友们的担心，爱你们”
“有上天赐予我们使命，你不会怕的，如果你相信你就不要怕！”
“我知道我的武器有多强大，我知道我的力量有多强大，我知道我承载着上天的使命，没有恐惧不是嘴说的，是发自内心的“
无人机还在文贵身后附近盘旋，此时文贵向无人机树了中指。天又暗了一些。
“大家知道我为什么喝瓶装水吗？怕扎针进去放药啊”
文贵正在随着歌曲轻轻摇摆，非常高兴“盗国贼不得气死啊！与盗国贼的无人机共舞，哈哈哈哈！”
许巍的《生活不止眼前的苟且》放了几秒
中国有嘻哈第一季冠军Gai改编的《沧海一声笑》放了三分之一
“没这种自信，不干这事”
《沧海一声笑》
“够劲儿吧！这样的人生才精彩，不仅丰富，还要多彩！丰富多彩了还要有担当！”
“船带不带武装是由美国政府决定的”
“中国中央电视台，天天看着那几个苦瓜脸 （文贵把嘴向下拉模仿）天天看着坐着主席台上那几个中南坑几个僵尸脸，染着一头黑发，啥样啊？多无聊啊！”
“盗国贼器官都是假的，假肾，换了肾的人得经常洗肾，多痛苦啊”
千百惠《走过咖啡间》</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/360/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！八月17， 中国情人节，文贵在这儿和大家聊聊天。风花血夜，不是风花雪月啊，风花血夜。
（与战友互动中）：听我恋爱的故事，我的妈呀，别听了，我都多大了，还听我恋爱的故事。孙子都老高啦：）
天啊，郭媒体瞬间就上来啦！有点儿暗，有点儿暗，不对啊，我看着很亮啊。
我晚了一点儿抱歉啊，刚才凯琳啊在这儿给我调，这孩子完美，这也不中，那也不中啊，调半天，追求完美。我有时候我是个完美主义者，但还没像她一样啊。我们凯琳这孩子真是个好人，真是个太好的好人，大好人。
战友说：咋这么巧呢，刚到家。
文贵：我跟你说战友们啊，我可以判断看文贵直播的，绝大多数人都是没有情人的。哈哈，可以验证。对不起了啊，打扰你们了。这不影响你们情人幽会吗，这不是，咱们中国人，特别是美东的，美东的啊，咱不说大陆的。
刚放学回家，哎呦。哎呦这战友，这咱2000后呀。小蚂蚁呀，可以放啊，没有问题的，没有问题的。
随便说说文贵好，一日不见。
说实在话啊，今天一天太多太多太多事儿了。开了一天会，口干舌燥的舌头。刚才每个人都说拜拜，人家星期五了都回家，很多人都住在Long Island，周末都要回去。
大众情人，没有大众情人，这世界根本不存在大众情人。
这战友们一看到五毛就火大了啊，战友们力量太伟大了啊。
今天为啥俩平台一直播啊，一直播。咱现在呢也是试一试咱们的功能，试试咱们的功能啊，试试郭媒体。郭媒体啊，我这前天一直说，是个宝马奔驰挂了锅碗瓢盆破鞋烂袜子。
你都不知道有多夸张，本来好好的东西加的这些功能整个就乱了。你看看私信有个语音。我们有个很好的语音功能，试的时候特别好完美，照片也好，软件也特别好。但是一挂上防骇客防植入软件的软件，啪，全乱了，全乱了。
一切都是刚刚开始。都一年半了，还没有开始。那是你不知道什么叫开始。那是你不知道。
我刚才呀，关键是考虑亚洲啊，咱们战友们没起床。
首先我说一下，我这几天老提小哥呀，跟小哥开玩笑。大家可别认真，我对小哥半点意见没有，半点儿意见没有啊。那小哥是完美的。对路德先生也是开玩笑，有时候跟Sara开玩笑，郭文慧郭文慧的也是开玩笑，没有任何其他意思。
新西装，没错战友们，新西装新西装啊。
这俩媒体同时来这感觉真好啊，感觉真好。
我跟大家开玩笑，大家可千万别认真啊。那小哥也没那么大岁数，我是开玩笑呢！小哥是个小孩子，真的是个小孩子。而且小哥这人非常非常的不错，小哥这人真的太好了。我绝对是开玩笑呢，怎么可能啊，很多开玩笑千万不要当真，那就不开玩笑了。我在家里面，我跟我的同事天天开玩笑千万不要当真。
刚才我那个很帅的帅哥律师过来给我看，哎呀，他说老板，那个郭宝胜的律师又给我们写信了。我说写什么信啊，他说你看看我给你念念。我说念念吧。郭宝胜说郭文贵这个人啊，你们没有看，郭文贵现在经济有困难，没钱了，你们马上要收郭文贵50,000块钱的定金，收他的定金。因为他没钱了，我怎么能证明他没钱呢，然后就把南华早报还有BBC，我去到高院告香港警察的给链接过来。
然后我就特别严肃地跟他说，我说，哎呀，他说的是实话，我真没钱了，我说你呀，工资只能发到下周，因为我公司工资一周一发，我也只能发到下周。然后他看着我，他说老板你开玩笑。我说不是，我今天必须告诉你，我说我真的没钱了，你就不能给我工作了，你跟律师法务部的说一下吧。然后说完之后我就把门关上了，我就进屋了，呆了半天。我就想着到那屋去，我一开门那哥们还在那站着呢，端着电脑在那儿站着，他说老板是发生什么事情了吗？你不告诉我，有什么大事情发生了吗？特严肃。
我也装得特别严肃，哎呀，我真的没告诉你，发生很大的事儿，我说咱们没钱了，我说今天晚上电费都没有了。这哥们发现不对劲儿了，他说你哄我，你哄我。我给了他一个拥抱，我说你太傻了，太可爱了，我说你相信郭宝胜这样的话，我开玩笑，你就相信啊。
郭宝胜这个愚蠢的东西，昨天我发出去，他给我律师写信，介绍他自己。我出了五本书，我出了五本书，排名多少。你说他不是找死了吗？我的律师找证据还找不着呢！就是我们要把他的写书欺骗骗钱，把那个事儿当作证据。但就那本书的证据，他在国内很难去佐证，他就找了一个没有律师资格的假律师骗子，我们中国人啊，这个家伙，写信。他说我写过五本书啊，我是郭宝胜，我是牧师，我干过啥，我干过啥，他呱，发给我的律师。这个郭宝胜是什么呢，就是那个农民的农民的最初级的，就是王岐山看不起的真有那么一帮人的最低级的，就是老想使坏的被共产党给教育坏的那种人，干嘛，挑拨离间。
他就做梦没想到，这律师是干啥的。
他发这个信，给人家发这个信把自己介绍，结果好了，律师逮着证据了。律师高兴了！说你看看这郭宝胜，给我们说了他出书的事，他自己说的，出了五本书，排名。你说这个愚蠢的东西。咱们中国人，你捐钱，叫他给你带来未来，你不觉得这是个荒唐到极点的事吗！这就是郭宝胜，这就是海外天天伸手要募捐的一帮畜生们，杂碎们！就这帮杂碎们！
这中国的七夕啊，这真是，这当年不知怎么在西藏啊这爹妈不小心整出这么一东西出来。还冒充牧师。然后还装成替西藏人呼吁。你这什么东西。
今天又发了个东西，说郭文贵没钱了。先收他五万定金。
郭宝胜，你看看律师在哪儿工作的，你看看我律师都什么身份。你知道你写这封信你犯法你知道吗，你给对方的律师，你让对方的律师为你工作，你显然是提供了虚假信息。不利于对方的而且是造假的。
郭宝胜我觉得真是，你哪儿八辈子祖宗烧了什么高香了你能找到我这么高级的敌人啊？！你怎么找着我这么高级的敌人。你简直是可怜至极！原来都骂郭宝胜蠢猪，蠢驴，我没感觉，蠢吧，确实蠢。走道撇着个腿，那德性样。现在我觉得是真够蠢的，真恶心！
你说咱们中国所有的孩子们，这些人要给中国带来民主民运，共产党要是赶走了这些人来管中国还真不如共产党管呢。你这帮畜生你看看什么玩意儿，什么东西一个个的，什么玩意儿。没法弄，真没法弄，畜生到这种程度。
他骗人家加拿大的一位先生，挺郭的，你挺郭我支持你二十几万美元，他买房子了。那位先生也同意把他作为第二被告放到我们这案子里。我们的律师跟人家沟通完以后，对不起啊，加拿大的这位朋友，沟通完以后啊我们那几位律师到我屋里的时候，那表情啊，我真的不舒服。不管我怎么骂郭宝胜，他毕竟是中国人嘛。
他说这个世界上还有这种人啊，还有这样的人胆子也太大了！他跟抢劫没啥两样，他说人家对方说的很清楚，是你挺郭，支持郭文贵的，然后让你干啥干啥，很清楚的。这在美国假募捐还有骗钱这个是很大的罪。他还把钱买房子啦！而且人家给了几次现金。他发那个推特，说有些人不知道，所有的捐款你都要自己付税。你这个王八蛋，郭宝胜你这个畜生！你说他混要概念，你真是我见过的······共产党都是不得已，郭宝胜太像共产党了！
就是共产党都这样，一叶障目，天下太平。就他聪明，天下全愚蠢。
他说什么，你捐款了，你纳税。谁给你捐款了，你是诈骗款。郭宝胜我那律师函上不是给你写了吗，到底几笔钱啊，九笔钱，一笔都不少。一笔都不少，郭宝胜你这个畜生。我都懒得搭理你。他能干出这种愚蠢的事来，把钱买房子。你纳税了吗？你报税了？你报税咋报啊？人家是给你捐款？人家那个支持郭文贵的这位先生自己还给你交税去？交50%的税？战友们你们觉得荒不荒唐。
他以挺郭的名义，支持爆料的名义骗了人家26万美元，这不太准确啊，还加上现金。然后他拿钱买了房子，然后加拿大这位朋友还被他告了，说这人有涉嫌恐怖行动，然后呢，这个人还得交50%的税，因为他买房了，天下有这道理没有？我说你九笔钱就是九笔钱，就是九笔钱。你不是说三笔四笔吗，你郭宝胜不是说你出了五本书吗，你不是挣了很多钱吗，你交了多少税啊。疯子，这简直是疯子！
然后那个袁建斌在加州打官司，公民，我是美国公民。人家加州法院上星期给我们发函，你说人家对咱中国人都烦到啥程度了，
先说明你俩什么身份，先说你俩啥身份吧。结果他给人家律师写了个信。我写信很简单，我说我也是美国合法居民，我是合法居民，我也是申请政庇过，阿，申请政庇过，我就没往下说。这回他说了，我曾经说过我是美国公民，但我现在庄严地声明，我是中国公民。所以袁建斌这个家伙你说他有多可怜。还告，把一堆人都告上。诶，一样，一摸一样啊，袁建斌告，把路德啊，Sara，挺郭的一堆人全告上。然后这个郭宝胜也是，一告把这一堆人全告上。
战友们我今天跟你们直播当中啊，你们都听着点儿战友们。我两周前，我在发信息时候说，共产党盗国贼有新的行动。我今天我告诉你们这就是其中一个行动。什么行动，找他们这些人，郭宝胜，袁建斌等等人，反诉文贵，或反诉路德，Sara，还有什么我们那个孙宇成等等等。
但是他要把一个诉状带上N个人，带上N个人，记住啊，带上N个人，这些人呢都是跟文贵非常好，坚决挺郭的，就会跟我联系。跟我联系的目的是什么，叫你文贵支持，你付钱，你请律师。我现在告诉大家，好几个人的律师都是我出钱的，都是我请的。但是也有很多人现在跟我联系，想让我来帮助找律师，支持律师，支持钱。支持钱不是问题，我出律师就是坑。
比如说某某人头两天，大喊大叫，哭爹喊娘的，找我，说我要赶快跟郭先生通电话。我那个助理跟他有联系。我那助理说他有急事找我。我说通电话吧。说什么，说你看谁谁谁把我告了，把我洗进去了，希望您的律师给我出意见。我说对不起我不能给你出意见。他说为什么，我说什么理由都没有，不能帮你。要不你回诉，要不你不回诉，因为你根本没有触及到任何东西。
我告诉所有的战友们，他们是干的什么呢？打得什么注意呢？今天我们把战友很多人给加在一起了，我帮某些人出律师费了，只要有一个人在庭上翻供，说郭文贵让我说了这个话，郭文贵让我说了那个话，郭文贵给我做了这个，马上法官立马这案子先停下来就得告郭文贵。我叫出假证，怂恿别人欺骗法官。马上我就有事了。所以这个群诉的背后就是干这个的。
盗国贼你跟我玩儿，孙立军，孟建柱，就你那个安全部，就你那个政法委，你都没啥，撅屁股我都知道你拉什么屎了。你跟我玩儿这个呢，你差远了，你这钱又白花了。
明白了吗，所以郭宝胜带上那么多人，带上那么多人的目的那非常清楚，我就是有鱼没鱼我撒一下网，有枣没枣我打一杆子，只要有一个人郭文贵一激动，够意思了，讲客气了，上当了，郭文贵出麻烦了。
从这个造罪造不成罪，找你犯罪找不了，捏造罪捏不成，强奸罪马蕊不敢来美国，没有证据，然后这些缠诉的人根本成了美国笑话，现在美国会查他们，你跑美国干嘛来了。记住我这句话，美国政府一定会查他们的！你的起诉动机是什么，谁让你诉的，你的钱是哪儿来的。记住我说的话，一定会查的。
那是什么呢，没办法了，在美国本土让你郭文贵掉进一个法律的陷阱。这就是当年的梁冠军除了杀你之外，带个女的来抱住你，啊，强奸我了！强奸我了！这就是共产党的招，生殖器，生殖器，生殖器。他要为了陷害政治对手，他能把他妈送去跟别人上床去。这就是共产党，全这么干！来啦。
所以说两三周前我在船上，我说接下来一周我不怎么直播，因为我知道盗国贼要出手。因为盗国贼现在有几大问题他解决不了。中美贸易战，货币贬值，马来西亚刘特左，委内瑞拉的贷款被中国大量的吃回扣拿走，现在委内瑞拉跟美国要合作了，在南美中东的项目真相越来越多，在伊朗，伊朗的最牛的牛人，我现在不方便说，我也认识，他的家族在香港的很多的资产，包括在欧美的账号都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来。菲律宾要翻脸，······
在伊朗的最牛的牛人，应该说我也认识，他的家族在香港的很多资产包括在欧美的资产都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来，菲律宾要反脸，然后现在在美国一系列的法律从国家的战略国防上、经济战略上、对外国人资产上一系列的问题的围剿，他们得转移视线，转移视线不是想赢美国，他也不是想赢中东，我告诉你战友们，你们别天真，他们就想保他们的私生子刘特佐Jho Low，保他们孙姚、姚庆还有这个贯军、刘呈杰，一个个的私生子孟晶、孟海晶，他们想搞这个，不是为了国家，如果中南坑的人他但凡长点脑子，说这事我对国家不利，
他不可能干这事，他现在就是别让郭文贵把王健的死给弄出来，造成我们的伤害，把我们的钱给弄没了。我刚才跟律师开会，律师中间接了个电话出去了，回来后那脸（黑了），因为那美国人啊喜怒都言行于色，不像中国人说深沉、装着，外国人不会那样，特别美国人直来直去，脸就啪就黑了，耷拉着出来了，嗯？我说发生什么事了？他说我要有个坏消息。我说什么坏消息呀？我说王健活着回来了？王健在楼下了？我爱开玩笑嘛，他说不不不，比这个消息坏。我说什么消息呀这么坏呀？王岐山来了？王岐山在楼下呢？他说不是老板，他说王健另外的两个两个账号我们跟着呢钱没了。
啊？我说钱没了？我说是到我账号了吗？他说你别这样开玩笑好不好，我就爱开玩笑，我说是不是到我账号了呀？他说没有。我说去哪了？去王岐山账号了？没有，他说最坏的消息不知道去哪儿了。他就觉得紧张，钱不知道去哪儿了。我说这是好消息呀，我说他钱要知道去哪儿了，去美国政府了我说没啥了不起的，它去中国银行了也没啥了不起的，他还债了也没啥了不起，找不着才是好消息，因为那说明有猫腻儿嘛，欸他说也是啊，我说你学聪明点嘛。所以说战友们，我爱开玩笑，你们得学会我这，我爱开玩笑，你知道嘛。所以说战友们你看看啊，王健的钱就在这这个时候今天大周五的，就昨天到今天24小时发生了，把王健的钱给转走了。
盗国贼在干嘛？盗国贼是任何情况下你们记住，不会影响他晚上晚饭后去泡女人去，任何天大的事下午午觉后要运动运动，中午叫午休运动，搞搞女人、搞搞小手，晚上那叫床上运动。咱这搞七夕，咱这跟媳妇搞，人家一晚上那七夕得搞多少，为啥今天我说是风花血液呢？我跟说这都是很脏人的事，我都不愿意讲，我跟你讲一个这个共产党的现在的公检法里边的一个检察院的高官，还有前检察院的高官跟一个主持人谈恋爱的故事，这个中央电视台这个主持人是跟我特别特别熟。就在这个七夕的，就是某一年的七夕，大概晚上十点半左右，我从这个楼上往下来，她这个楼下出去往外走，她在我们那儿住了一个多月了，长住房，长住房。我说干嘛去呀？
她说我出去，我说深更半夜的这中国七夕呀，我说你这男朋友什么事？她说哎呀你都别提了，我看她很难受也喝了酒了，然后趴我卫生巾耳朵上给我说了句话，她说你说这个老不要脸的，就深更半夜非让我过去，我告诉他我身上例假来了不方便。他说你骗我，你这深更半夜在哪儿呢？她说我在盘古呢。你不可能在盘古，我开车过去（老不要脸说）。她说你看我家人还在这儿呢，他说他非要来，她说你说这怎么办呢？我过去，他怀疑我在外边有约会，她说就这我身上还例假，我一去就知道他干啥。结果去了，走了，开车走了，我这是跟外边楼上楼下好多桌喝完了，不到俩小时，也就十二点多一点儿，我在大堂站她回来了，哎哟那个头发呀耷拉着，干嘛？
被老头给抽嘴巴了，抽大嘴巴，就怀疑她就是你在七点钟到十点半你到底跟谁在一起了。这老头你说都这个程度，快五六十了，一个最高检察院领导打着她，她这个人吧傻呼呼的老穿得可露，你在社会中像个妓女似的，胸大老穿个跨栏背心，在大堂里边头发挡着脸，哎哟我说怎么这样？她说把我给揍一顿。我说他敢打你？那打得哎哟，我说又打你？她说他打我还干那事，边打边干那事。我说人家都是风花雪月，你这是风花血液呀你这是，她笑了，她说郭先生你这时候还跟我开玩笑，我怎么这么惨呢。
我说你到底你能跟着人下去？她说我必须得跟他呀，只有他能保护我呀，因为那帮人我就是比刘晓庆还惨哪，他打我骂我的时候还经常说我不保护你你分分钟进监狱，然后说啥，我今天我见周永康了，周永康还问我这事儿呢，说你的案子呢？你说这个不要脸到啥程度，亲爱的战友们，这是我亲身经历的，亲身经历的，这个主持人最后嫁给了他，就在七月七，但你看他们什么时候结的婚你再看，最后是非常夸张，正式结婚在京西宾馆，就是选的七月七，另外一年的七月七。
她曾经跟我说过，这位嫁的官员就爱到京西宾馆游泳，京西宾馆那可是国家级的游泳啊，游泳去，老带她去游泳，说每次在京西宾馆游完泳了，她得到房间里跟他干点那事儿去，他得折腾她完，折腾完她走着去上中央电视台去。她说最后没办法，很多人要折腾她呀，都想跟她睡觉啊，都折腾她呀，就是确确实实咱们的战友们评论说刘晓庆，就大卫小哥讲，大卫小哥真牛，大卫小哥确实牛，就刘晓庆事件，就给标榜了一个最根本的事件，就是演艺圈我告诉你，你不跟我睡觉，刘晓庆就是你的下场，你就是那个刘晓庆，主持人你不跟我睡觉，你就那下场。
这就是孙立军、孟建柱、王岐山天天干的事，你说那演员冤不冤啊？谁愿意跟那些人睡觉啊，糟老头子啊，都是灰指甲，满身都是性病，也不刷牙。这位主持人那一晚上，就刚才今天下午，我刚才今天我真不想直播，但是呢就是我们的工程师说郭先生你今天怎么你得十分钟给我们试试这东西，我说直播我就得认真直播呀，我一想今天七月七呢，我就发个信息，因为昨天有人批评我老是搞突然袭击，直播也不跟我们说一声，我说那好吧，风花我就临时想了一个风花血液，这个主持人的个人遭遇是我们绝大多中国演艺圈和漂亮女人悲惨的遭遇。哪个县里边没有检察长啊？
哪个镇里边没有检察官呢？哪个县里边、镇里边、市里边的检察长不想睡谁睡谁嘛，一样的是不管你来不来例假，你就得来，你敢今天晚上，也就是大陆的七月七下午五点到晚上十二点，漂亮的女人，包括有丈夫的女人，跟当官的当情人的，谁敢不管你有没有例假，你敢独自出去吗？你只能是看文贵直播来证明你没有跟别人约会，这一天很累对中国漂亮的女人，因为她必须向当官的证明自己没有别的情人，你证明不了，就像那位主持人，就被大抽嘴巴，然后还得性虐待，最后你还得嫁给他。
那一幕我真的是我今天突然想起来哎哟我起了几个激灵你知道吗，因为她在大堂她太可怜了，她那个一个月的房租，是一个企业家湖南的企业家给交的，住盘古，当时还让我打折。跟这位检察长，人家后来没多长时间，我的妈呀人家盘古的大公寓住上了，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/260/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/260/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我说说昨天郭宝胜先生这个跟我见面的经历，昨天当我发出我在华盛顿DC的照片以后呢，郭宝胜就找我的助理理和我联系，我是真是约好了了会，没办法，赶快冲下去，在
酒店楼下的酒吧和他见个面，见到宝胜先生我深刻的感受，宝胜先生这个人啊，这次是我最直接的和他面见，宝胜的相貌太好了了，还有一个我这个人喜欢看易易经，看面相，手相，宝胜先生的手长了了
一个宗教手，这个人的命啊，有时候天注定，什什么叫宗教手呢？
我几乎看过全世界各种宗教人士，一生吃宗教饭或者传播宗教的人他有特征，宝胜的手是宗教手，还有他面色红润，人非常之厚道，能看的出来老老黄牛这个词啊，我当时就是顺口一说，很适合他，这人非常的忠诚，有时候可能拗，但是很忠诚，而且这人非常的执着，气场非常之好，很有积极的力力量量，看到他很激动，我也很激动，但是韩连潮先生和我一起下去的，他不不会照相，照的相很难看，你像现在多好看，是吧。
那么因为我一开始在酒吧就开会了了，在见其他那几个人，见人的时候，很多美国人都认识我，喊一切都是刚刚开始啊，郭先生，我是华盛顿政治学院的，想和你谈谈中国的腐败啊，等等等，所以我就上来了了，我还有另外一个会，当我下去的时候呢，那块又多了了一些人，人也比较多，时间很急，人已经下个会就到了了，所以说的并不不多，但是宝胜昨天给我传达了了很多的信息。
比如说，他强烈烈的强调，说很多人对你不不反习啊，宝胜非常有意见，你得表态了了，你得反习，而且很多人怀疑你回到体制了了，经过跟他聊的半小时啊，我有三个很深的感受，就是我们最最坚定的，绝绝的反盗国贼的宝胜先生竟然能受人家影响，让我反习，让我反习不不是送死了了吗，什什么喜马拉雅，直接去火葬场了了，那不不是傻吗，那不不是上了了伪类们的当了了吗，上了了王岐山，孟建柱，江泽民，曾庆红，傅政华的当了了吗，给他们一个借口，以国家力力量量对付咱，
人家川普总统都不不反华，他都不不反习，他要搞贸易易，你这不不是找死了了吗，所以但是我理理解宝胜先生的境界还不不够，但是他很认真，我想再次说，凡是让我反习的，都是我的敌人，都是居心叵测，文贵绝不不反习，我当时给宝胜先生说了了因为有各方面的考虑，我不不反习，但是如果他继续要做独裁，或者让中国真的没有法治，3年年后我一定是最大的敌人。第二个我的感受是，宝胜先生说，郭先生，有人说你回到体制去了了，真的假的，就这话他也问我，
我能回体制吗?回得了了吗？被哪些人说出这样的话，说这话的人叫李李一平，那个李李一平，一辈子都结束了了。他在江湖上不不会再有人相信他了了，也不不会再有人尊重他了了，因为他这一句句话就把他自己的一切给干掉了了，因为都知道那是假的。所以说，我在这里里建了了很多华人都给我说，那个李李一平就一句句话就结束了了，就完了了。我们再也不不理理他了了，这个人就是一个骗子，绝对的骗子。哪有说这话的？就像陈军说，“我是共产党派来的，专门来收拾拾民运的 ”。专门挑拨我和各位民运人士之间的关系，他原来天天骂民运，天天的好像就是救世主似的。他现在要利利用一切民运，被他骂的人，要来反文贵。
那么跟李李一平一样，他完全不不顾事实，不不顾事实的结果是什什么？结果就是被大家完全地抛弃了了。所
以说为什什么这话能影响宝胜呢？宝盛先生的这个（手指脑袋）是有问题的。这个脑子有问题，但是他很真诚地被影响了了，真让我很震惊啊。但是也看出了了他的可爱。
第三个让我很震惊的事情就是宝胜在昨天，给我提出来， “郭先生啊，咱们要成立组织。 ”咱们要成立什什么什什么组织，要搞演讲。我当时我就说了了，我说宝胜先生，你千万不不要提这件事情。搞组织，有共产党和盗国贼控制的咱们国家的机器，就会对付我们，我们的什什么组织能扛得住他们呢？扛不不过去。你去演讲，巡回演讲，有什什么用？
我再次重申的事情，郭文贵只请求我们的小蚂蚁们，战友们，兄弟姐妹们，传播文贵爆料料，在力力所能及，不不影响生活安全和自由的情况下，这是一。第二个，任何人不不要有随便便的所谓的个人行行动，还有
成立各种组织，和依附各种组织，一切这样的后果，你自负。因为文贵付不不起，你也不不要拿文贵
比。第3个任何情况下都不不要搞募捐，任何情况下都绝不不允许，怂恿别人拿钱干什什么事，或者是拿命干什什么事，或者是让别人以安全和自由为代价去干什什么事，特别是不不能以郭文贵爆料料。这三点我再次重申，这是不不允许的。
所以我就不不能明白了了，我们的尊敬的宝胜老老大哥，竟然在这个时候，还受此影响，多么伟大的人物啊，多坚定啊，是不不是？竟然这样，当然我看到了了，他马上就改变了了，这是他最好的一面。同时我感到了了他真的真诚可爱。
最后我想说的是，原来我见了了雾亭，宝胜先生，激动的呀（不不得了了）。但是昨天，人家宝胜先生录视频，顺便便把文贵给稍出来，多可怜哪，文贵落得如此下场。咱们中国人有一个习惯是，一回生，二回熟，三回就拿你不不当一回事。夫妻为什什么过长了了就没有亲近了了？不不尊重，一说话你怎么怎么着，你怎么怎么着，一说朋友，哎哟，我太了了解他了了。了了解就等于没有尊重，了了解就等于好像别人
没有什什么了了不不起的。一熟了了就变成了了一个不不尊重。这就是我们不不好的习惯。文贵昨天冒着生命危险，也是在保安的坚决反
对下，下楼跟宝胜见面半个小时，宝胜也等着。宝胜先生只给我在录视频的背后，给了了我那么一
点点的时间。唉，也就这样吧，啊。（河南方言）再说啥呢？说啥也不不中了了。开玩笑啊，刚才是跟宝胜先生开玩笑。
实际上，完全是宝胜激动万分，激动万分。我能感受到，我也是很激动。我抱了了他两三次，他抱我不不太诚恳，我抱他比较诚恳。抱女女同志不不敢太使劲，抱男同志使
劲抱。这个很开心，非常开心，温馨的一刻，连我们身边的团队都感动了了。谢谢宝胜先生的时间。
谢谢大家！一切都是刚刚开始！
(对面，白宫，在搞活动，这是什什么情况？)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我在华盛顿，看过纸牌屋的人就知道我在哪儿哈。我的背后就是白宫，昨天到了了华盛顿去赏了了樱，昨天是最好的日子，赏樱，人太多了了，然后晚上又赏了了夜樱，晚上的夜樱非常的漂亮阿。
今天早上起大早，我又去看了了一下，哇，人不不多了了，太美了了，转了了一圈，非常的感动，我这次到华盛顿呢，主要是要和相关的部门和人开几个会，还是打击盗国贼的事，在这不不方便便说，未来大家会知道的。
昨天在来的时候，哎哟发现华盛顿战友们太多了了，我走到任何地方都能认识到好多我们的战友们对
我喊一切都是刚刚开始，特别温馨，特别热情，让我极为感动，还有昨天在洗手间里里边对我喊“一切都是刚刚开始”的，我说别在洗手间喊，咱不不在一切刚刚开始在洗手间，咱到外边去，谢谢这些朋友们，谢谢你们的鼓励和支持，包括今天上午，这么多人对我说出这么多热心和真诚感动的话，你们的热泪就是我努力力的方向，是我努力力的原因。
在华盛顿非常非常的开心，最近基本上很少睡觉，大家看我的眼袋啊，现在老老大了了，真感觉到，真是老老得很快啊，但是为了了我们打击盗国贼，为了了我们的喜马拉雅，我觉得是值得的，我最不不喜欢别人嫌老老啊，头发白，人要是随着时间的推移，人不不老老，头发不不白，你成妖精了了。咱不不能像中南海那坐在主席台上的人，头发是假的，啥都是假的，煮熟的鸭子，啥都不不硬，就是嘴硬，哪儿都是软的，咱不不能学他，咱接受这些自然现象，反而享受在其中。
在到达华盛顿两天的时间里里，感受迫切的是中国话题的热，和打击盗国贼这个话题的大家的敏感度和认识完全和过去不不一样，和我上次来大不不一样，可以说今天是大街小巷，任何人无不不谈中国话题，还有一个就是，打击盗国贼，一切都是刚刚开始，成了了耳熟能详的热点话题，这说明文贵的打击盗国贼经历了了一年年多的考验，得到了了绝大多数人的支持，而且现在大家都是相信，支持还有信心。
尊敬的战友们，我想说的另外两个问题是，第一个我和有关部门见面以后，我深刻的感受到我们华人在西方的生活一定要守法，过去打着各种组织名义，幌子，在西方骗取各种经费，民运经费的美国人一定不不会和你拉倒的，一定会和你算，包括到这儿来踩着美国的船，在中国捞着人民的钱，在这块招摇撞骗，什什么领导来了了举举旗，花花钱，然后还打击民运异见份子，干着这些伤天害理理的事情，一定不不会拉倒的，所以到美国来学习的孩子们，别带着另外的任务，到美国来定居的人要爱这个国家，忠于这个国家，同时不不能伤害这个国家，这是根本，否则事儿会非常的大，未来你们会越来越明白，包括那搞假政庇，假律律师的，和盗国贼勾结的，还有某个律律师，头两天，我才知道，他回到国内去和中国的高院，法院陷害文贵的，还给文贵要求送达通知的，那些律律师们，你们未来的日子太难过了了。
第二个，所有的战友们，我想告诉大家的事情，我们一定要记住，现在盗国贼们在全世界各地在分化我们所有的战友们，大家看到了了我的照片，我和杨建利利先生今天早晨一起去看的樱花，特别特别的漂亮，我们很多人，因为大家很清楚，哪有一个像杨建利利这样先生，蹲了了 5年年监狱，一个哈佛的博士，他随随便便便便出去打份工都是几十万美元，但是一直那么多年年来，他都一直致力力于中国的民主法治自由，在联合国的演讲，包括对六四所做的各种事情，样样都可查可证，他不不是口炮党，所以说反对任何真正的民主，民运人士的，战友们，那是在利利用我们，那是我们的敌人，我们应该是辨明是非，识别善恶，这才配做的起喜马拉雅的人，否则连我们的战友天天纠缠其中，我们好坏不不分，还了了得了了吗，
现在盗国贼们分化我们海外的战友们和打击真正的民主民运人士的这种手段，必须要被我们看清也不不要被利利用，过去这半年年，我们被利利用瓦解的太多了了，我们必须收手，必须警惕，接下来我们大家将面临更更多的挑战，也会有更更多的收获，意想不不到的收获，盗国贼的日子不不远了了，也不不多了了，盗国贼的未来实在不不妙，我们的未来实在美好，一切都是刚刚开
始。该我们赢了了，谢谢，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/253/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/253/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“尊敬的战友们你们健身了了吗？在未来的几天，我将向大家谈一下关于吴晓辉和向俊波以及他背后的真实故事，他也是香港警察与盗国贼的谋害者之一，他的黑幕会也让大家震惊万分！一切都是刚刚开始。”
尊敬的战友们你们健身了了吗？最近几天大家都在问我关于吴晓辉的情况，2017年年 3月份是我第一次告诉明镜，吴晓辉在飞回中国的途中得到了了信息要抓他，他返回了了美国，后来他四月份他第一次被抓，那么他和我有共同的朋友就是项俊波，吴晓辉的事情不不管他做了了什什么都是最好的证明，中国私人企业家面临的共同的，就是中国是两狱之地，地狱和监狱，证明了了盗国贼们以贪反贪，以警反贪，以警治国的最好案例例，咱们大家应该了了解这些真相，不不管吴晓辉如何，对中国的私人企业家是关键的，一切都是刚刚开始，如果吴晓辉的事情不不能引起中国私人企业家的悲哀，那就活该进两狱，亲爱的战友们，拭目以待吧，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月31日做客郭友之声</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/250/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/250/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Sara：战友们好！郭友们好！这里是郭友之声，我是Sara。传递小蚂蚁之声，今天是我们郭友之声第七期，知道我们请来了谁吗？我们请来了郭文贵先生，鼓掌。很开心郭文贵先生终于来到了我们小蚂蚁中间，大家就是有很多心里话想跟我们郭先生说，今天是一个很好的机会。
OK，我收集了很多你们留言的那些信息，但是在我们这个Media Room里，我们有十几个从来没有跟郭先生直接对过话的小蚂蚁在一起，所以这是第一次，我们会有第二次、第三次。好的，现在我不一一介绍了，我们就直接切入，因为大家问题很多，时间宝贵。我们有请小蚂蚁一号来跟郭先生打招呼问问题。，小蚂蚁一号。
WhatSever：我是英语组的义工WhatSever，非常开心今天您能来到我们的郭友之声接受我们的盘问。我有一个问题先问您，就是说您今天一出场就非常的靓丽，您今天穿着是一个粉的西装，配的是一个黑色的衬衫吧？您对这个搭配是怎么想的？因为您这方面在行。
Sara：这是一个生活问题。
郭文贵先生：Sara，女神们，还有WhatSever，大家好！非常荣幸能到咱们郭友之声来和大家对话。说实话，我是真的很兴奋，很激动现在。看到了Sara， 看到WhatSever，看到大家这么近的距离，真的想和你们拥抱，想和你们喝酒，非常的兴奋。看到你们每个人，真的是这么魅力，Sara是真实的自己，上路德先生的节目看着太不好了，真的是震人了。
现在你们的美丽真的够震人的，这是你的本尊，而且在这里WhatSever我也是第一次看，做了那么那么多工作，还有朴昌海先生，独狼在独战南韩，那么多好朋友，文贵在此衷心地向大家说一声感激！感谢！
我今天穿的衣服，刚才大概 1 分钟以前我告诉你们，昨天我睡得比较晚，刚才10分钟前警卫才叫我门，我正在做美梦跟着 Sara跟着江泽民开会了，Sara还拿着一个大本子，在那儿讲爆料革命，“嘣”一敲，醒了。我马上冲去洗手间冲个凉，穿上我里边新到的长袍。这个衣服是春节【文贵看春晚】穿过的西装，（之后）再没穿过，这是第 2 次，我昨天就准备好的，这是中西混搭。非常高兴，非常高兴，谢谢大家的关注和关心。
WhatSever：谢谢您！形象非常好，我们非常喜欢春节的时候那几套西装，还有房间的墙的那个颜色，还有后边的画，还有领带、衬衫都搭配得特别协调，特别养眼，我们这些女蚂蚁们都看上去非常开心 。下边我问您一个严肃的问题，您可不可以帮我们分析一下，把爆料用英文向西方世界传播的重要性，您在这方面有什么见解以及建议请给我们分享一下 。
郭文贵先生：谢谢WhatSever！我再次对您过去的翻译、文字、编辑表示衷心的感谢，可以说影响力是巨大的。爆料革命能走到今天，和你们的辛苦和辛劳，和无私的奉献才能走到今天，才能有这样的结果，我才能在梦里敢和江泽民先生去开会。无论从生理上，从心理上、精神上，我们都可以说是想追求法治中国，都是想让中国有民主和自由，所以感谢你WhatSever。
关于如何做出英文的在西方广泛的传播，我有很多很多的想法，我也和西方很多人商讨过。现在简单说主要就是两点：第一个，核心的核心就是我们的英文要准确，这个准确是最重要的。
准确就是英文的翻译要跟西方，就是让西方人能看得懂，因为你能翻译出来，能不能看得懂这是一个很大很大的问题。因为我那么多年来都是跟西方人打交道，基本上(卡丽熙，我看到了卡丽熙)，西方人看到了我们的英文的所有的关于爆料信息的时候，现在给我们的反馈绝大多数是对我们的英文翻译的理解程度的比例是非常低的 。所以说我们如何翻译的让西方能懂，西方能明白其精髓，不是100%的翻译准确，这是第一重要。
第二重要我认为还是传播方式，传播方式的核心真不是说一定就让多少人都知道。西方文化跟我们东方人差距太大了，就是西方人知道了以后，不见得对我们有多大帮助，没有什么实际意义，而是让西方什么人知道，这才是核心。比如说在美国，我们最希望让西方的媒体，媒体比官方知道还重要，因为媒体知道以后，它的影响力和观点在西方是绝对性力量，它是第一力量严格来讲，第二个才是美国的相关部门。
你比如说，最近美国就关心我们的资产在香港被查封，员工消失，特别是员工被虐待，再一个就是股票被查封，这个跟他们有切身的利益，他们就来找上门来了。他们看英文的时候有些就是我们翻译出来的，有些是他们自己翻译的，所以说西方什么人知道，多少被理解。最重要的是核心媒体方面是核心的。
下一步我觉得如果大家方便的话，在这上面多做文章，翻译的不一定都是我说的话，但是翻译的越简短越好，让别人一目了然，看得懂，然后再想办法让媒体和西方的有关部门知道。这就是我的一些简单的观点，WhatSever，谢谢！
Sara：好的，现在我们很清楚在英语方面怎样宣传，我们明白了。好的，小蚂蚁二号，你赶紧问问题。
朴昌海：好的。首先谢谢为正义发声的这些小蚂蚁们，谢谢郭友之声，谢谢Sara姐，谢谢文贵先生给我们小蚂蚁一个近距离互动的机会，我快点说。
Sara：你是谁？
朴昌海：我是韩国的朴昌海，也是一只小蚂蚁。我想问问郭先生一个问题，郭先生视频里边多次提到的杨改兰事件，让14亿中华民族要记住的一个女人，我就想知道具体的因为什么原因，这就是我的问题。
郭文贵先生：好的朴先生。在这里看到你真的是非常的激动，因为特别是你一个人在韩国奥运会的时候，这种独狼精神，永不放弃的精气神。因为在视频上看和现场是另外一回事，我是有感触的。
你一个人在那么多人里边，大家90%的人都不会看你的，然后冷漠的脸，漠视的脸，大家都看奥运会，谁看你呢？你举着文贵的像，在那里走来走去，那一幕一定会成为我们未来爆料革命中非常重要的一个标志，可以说是精神巨大财富的一个哀抗，一个标志 。
因为那是一种精神，没有精神，心里边要是没有这种精气神，你是不可能在早上起来，视频上看可能是1分钟， 你是一天或者是十几个小时，在那么多人当中走来走去，更多的是冷漠，不是视频上你占据了一个屏幕都看你的，那种力量是无法形容的。
这种力量来自于哪里呢？实际上是人本身，最核心的就是我们今天追求的叫做“三力”：一个是信仰的力量，信仰的力量，信仰的力量早超出了生命的意义，任何东西之外了；另外一个核心就是人的本能，自己对安全和对自己生命的保护，生存的这种力量；第三个就是人起码的尊严，就是我们每一个人，你看今天Whatsever 第一个就问你穿的什么衣服 。因为女孩子很在乎，任何一个人包括自己穿的衣服，这是形象，就是一个尊严。
这三个力量基本上是人不能碰的，不能碰的；你去挑战他的信仰的时候，他肯定跟你玩命；你让他不安全的时候，他肯定给你玩命；当你去把一个人的形象给打击到什么都没有的时候，他就肯定玩命；当他玩不过你的时候，他没有别的，他只能是死掉，或者被你干死。
杨改兰事件就是三力皆毁的一个结果， 什么叫做三力皆毁？杨改兰的信仰很简单，就是说我也不惹谁，我在深山老林，我在那里孤单着，我把孩子养大、孩子养大生存下去，这是她绝对的信仰。她不知道什么是神，她也不知道什么是耶稣，什么是佛祖菩萨。
另外一个就是让她的孩子安全，让她的孩子安全的成长，她也没有更多的要求，她自己都可以不活。另外一个，个人的尊严。她宁可在山上勤劳养着牛去耕地、工作，也不愿意去要饭去，也没去偷东西去，她杀孩子也不去偷东西。，她没力量去偷，没力量去骗，更没有力量像盗国贼一样，就是把假的当真的说，去抢别人家的财产，要别人的老婆孩子，她都没有，没有任何去侵害别人之心。
这三种力量她都坚持着，在山上活着。这个国家，她出生以后，她出生的国家代表了她父母的，已经被代表了的这些代表们基本的生存权利，在这个山上，就这他们也还想剥削，最后就把她三力皆毁。她生存的尊严毁了，给她所谓的贫困户的救济，把钱给拿走了，再把她的孩子和她的生存安全给拿走了，然后把她未来的希望，也就是她对上天对自己坚守的本分，就是不害人，这东西也拿走了 。
她在这种情况下，她没法活。因为朴先生问这个问题很核心，很多人没有经历过是无法感受的，这就是用佛教讲，我们人类的贪、嗔、痴、慢、疑。我们没有亲身感受，就没有发自内心的利他，和站在她的角度想象的这种观点，这是有很大的问题的。
因为我的母亲经历几乎跟杨改兰是一样的，我从小的成长，就是看到我母亲每天流着泪，几乎是每天流着泪，从早到晚哭很多次。在一次我母亲因为我的哥哥被当地的官员的孩子们给打伤、砍伤，吓成了神经病，所以说她除了哭就老想自杀。
那个时候在东北的小山沟里边，是在井里去提水的，我母亲自己去提水，有时候东北的冷天井旁边全都是冰，她一不小心都可以掉进去，更何况有自杀的倾向呢，我经常看到我母亲坐在地上号啕大哭，不活了，就老想自杀。 抱着我哭，就说她要死了我们怎么办呢？
我对杨改兰女士上天之灵，真的是感同身受，就像在我眼前， 我对杨改兰女士的经历和家庭做了一个初步的了解，不是很详细，我认为还是很少的。这个女人在当地的口碑是非常非常好，很讲面子的，她没什么文化，但永远要说对得起良心挂在嘴边的话。
但是就这，贪官也不想让她活下去，恨不得把她的牛给拿走，把她仅有的500块钱的补贴金拿走，最后她几个孩子上学也被人欺负，上学也上不成，几乎每一个官员来找她都是来演戏的 ，她实在活不下去了，就是三力皆毁。最后她只能是为了保存最后自己的尊严、人性，最起码不去抢别人、不去偷盗别人，不像盗国贼似的他们吃香的喝辣的是因为他们盗得了别人，盗得了国家。
在这种情况下，她勇敢地她去自杀，她把孩子杀掉，这种力量是无法形容的。所以说我说中国的杨改兰女士她代表了我们所有的草根们，中国14亿个蚂蚁们。我们这些草根就是蚂蚁，蚂蚁有着无穷的力量，蚂蚁能除去一切，蚂蚁能搬山，蚂蚁造就了各种自然中的奇迹现象 。但是，就这样她活不下去了，最后她选择了这种无法想象的这种决绝的力量，毅然地与这个世界与这个被盗国贼盗取的国家永别了。
你想一想，她这一斧子一斧子下去，几百斧子砍在了自己的亲骨肉身上，是何等的绝决？何等的力量？何等的悔恨？任何一个女人闭上眼睛去想一想，你把刀斧砍在你孩子身上，最后砍在了自己身上，最后她丈夫回来把她埋到坟头上，七天之后，守完一期，自己又自杀，可见他对这个世界已经失望，咱别说恨，失望到了什么程度 。三力皆毁，这就是我们每一个人都要深思的。
不管你现在拥有什么，但是一旦你不去反抗，我们每个人未来的孩子，我们的自己的妻子和未来的儿女都可能成为杨改兰，而且会有N个杨改兰。我们在这种情况下应该做什么呢？为了不变成杨改兰，为了让我们更多的人旁边的女性不成为杨改兰，更多的中国母亲不成为杨改兰，我们应该做什么? 这就是我时刻来思考的问题，这就是上天给了我一个力量，杨改兰女士在上天给了我力量，我非常地感谢她。谢谢朴先生！
Sara：谢谢朴先生，谢谢郭先生。是的，我们现在在这里面我们聚集在一起，就是因为我们不想再希望看到杨改兰事件那样的悲剧在我们中国再发生，谢谢郭先生！我们继续请小蚂蚁三号提问。
福安康：Hello，郭先生你好，我是福安康，郭先生是我心目中的真英雄、真男子汉。我这里顺便提一下，这次是郭友之声第七期的直播，正好郭先生叫七哥，我觉得这是好兆头。
接下来我的问题就是郭先生说盗国贼在香港的股市，就是禁止北大方正的股票买卖。不知道这个禁止买卖对盗国贼有什么具体的实质的好处？还有，盗国贼掠夺郭先生在国内的资产，又在香港查封与郭先生有关近千亿的资产，这对郭先生带来何种程度的影响？会否影响打击盗国贼的实力呢？谢谢！
郭文贵先生：福安康先生好！你问这个问题特别的好，方正证券、海通证券，主要这两个核心证券不让买卖，他们就出于两个目的：第 1 个，最核心的目的，因为方正证券，比如我手里边拥有的方正证券的前所有股东的名单，这个名单我一直有，为了维护方正证券的上市规则和所有小股东的核心利益，我从来没有把它放出来过；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月5日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/214/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/214/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们,好啊。
这个 3 月 3 号的全球,这个援郭爆料革命,反盗国贼,我们非常的成功。
这几天来,在国内,啊,这个引起了巨大的反响。啊,给盗国贼,啊,造成了 心理上,啊,巨大的一个撼。而且我们唤醒了很多在国内的同胞们,我们全世 界,所有有良知,有勇气,啊,这个对国家和民族负责的这些兄弟们,战友 们,啊,我们发起了一个我们过去百年来,华人从来没有的全球一致的追求法 制,民主,自由的,这么一个援郭的大行动。开辟了新的历史。给盗国贼, 啊,这个带来了巨大的心里震撼的同时,也给我们所有的战友们,和支持法 制,自由中国的 兄弟姐妹们,树立了信心,带来了希望。同时,也让我们找到了一条更好的,揭发国内盗国贼,让国内的战友和兄弟们,尽早看清盗国贼本质的这么一个方式。这一次,是一次真正的革命,真正的一次中国人民,再不愿意被蒙蔽,再不愿意被欺骗,再不愿意被控制,再不愿意被压迫的一个崭新的一个开始。可以说是一个新世纪。那么,在这两天来哪,啊,我非常认真的看到全世界,政府,民间,知识分 子,媒体界的各方反应。大家不要看这几天的社会上的反应,大家要静下心来 观察一段时间。但就这 2,3 天来,这个,我的观察,和我所了解的信息,我 想和战友们分享。有人提起在搞万里行,援郭行动。啊,有人,啊,要求每周搞一次,有人要每月搞一次,啊,我现在谈谈我文贵本人的看法。我没资格要求大家。我也没有资格命令大家。我只是建议。我认为是,所有的全球,啊,支持这次文贵爆料,反盗国贼,追求中国法制,民主,自由,啊,这个追求中国的喜马拉雅的所有战友兄弟们,都要以正常的家庭生活,都要以自己的家人的安全,和健康,和自由为第一重要。任何人应该先保护自己的家人,老人和孩子,自己的事业的同时,再来谈咱们追求的喜
马拉雅。任何人也不能怂恿别人,或者说去让各种办法让别人去献身,去当烈士。我在过去的一再的视频说,不能像盗国贼一样,让别人爹妈有病不回家,老婆
老公孩子不要,要所谓忠于他。这都是骗人的把戏。啊,泯灭人性的。我们坚决反对。特别是这什么万里行。这万里行就把所有人的精气神,财力,啊,全都给拖垮了。如果每周搞,每月搞,那大家就没有正常生活了。而且,随着这样的搞下去,大家出现各种不可控制的事件也就增多了。我们必将授,给盗国贼,授人以柄的这么一个机会,同时也会被别人利用。
我们今天追求的民主自由法治的喜马拉雅的目标, 是一个没有组织,没有党派,没 有个人利益, 没有任何所谓的, 党派之争, 是为了 14 亿人民的未来, 和 14 亿人民 的这个为了寻求真相,这是我们的目标。所以我们大家,我们应该大家 一致行 动, 全球一致行动, 而且是前提包括,不要伤害家人,朋友,事业,健康, 安全的情况下,我们才一起行动 ,更重要的事情,不要让 国内的被绑票的家 人们 ,朋友们,同事们再受到祸害。
我们这一次 一定会成功, 就是因为盗国贼 他已经做作到头了 ,他们的未来 是非常的不妙, 是非常的不好 ,我们一定会成功, 一定会非常 美好, 因为 这是上天的使命, 大势所趋。 我们不必要 去, 再去付出同胞,亲人,家人 的生命 和自由去争取,我有这个信心。看到这个北京两会上, 主席台和这个下面的这些互动, 表情和会议的安排, 和被蒙蔽了的党内外这些人,双眼的这些人,现在他们的那种眼神, 他们已经 是在逐渐的唤醒中。 我们需要一些时间, 我们需要一些耐心, 我们更需要智 慧!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/169/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/169/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好！
从昨天到今天，很多在国内的，还有在国外的一些战友们给我发了信息。
希望能参加【文贵看春晚】这个节目，有些话要说，问：“可不可以？”特别是像E租宝，泛亚，还有一个这个股灾&amp;mdash;&amp;ndash;2015年股灾受迫害的人，这个有些话想说，有一些料想爆，问行不行？现在我郑重地向大家回复：行！非常地行！非常地行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根儿，私营企业家，受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，&amp;mdash;&amp;mdash;但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好三到五分钟一个视频。
那么，你们可以发给我，我可以到时给你们播出来，或者到时，我跟你们连线。所有的战友们，文贵的媒体&amp;mdash;-郭媒体，就是给我们这些所有受迫害的，和追求民主中国，自由中国，法治中国的人提供的平台。就是为你们发声的，当你们对这个媒体和平台有任何的要求，或有任何不满的时候，请告诉我，我一定改正。
一切以战友们的利益，和战友们的方便，和我们追求郭七条，法治中国为最终的目标，和核心的，这是我们的利益，核心的原则。
谢谢所有的战友们！我们【文贵看春晚】（的节目）一定要精彩！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/138/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/138/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
喔&amp;hellip;这个不卡，这个不卡，嘿&amp;hellip;大家好！这个不卡，刚才试那个卡。哇&amp;hellip;这个好，这个好！刚才在那边大家还见了啊，那边卡啊。清楚了，来了。你说咱们这推友们，网友们多好！咱们走到哪都在一起啊！幸福啊！文贵感激啊，太幸福了！大家好，大家好！叫文贵兄，七哥好，谢谢！大家好！前面塞车太疯狂了。我现在去吃个晚餐，音乐聚会，今天音乐聚会有很多歌星，音乐家，还有踢踏舞和我喜欢的爵士音乐舞的重要人士在车上。
坐着一辆卡迪拉克的特别的车，是一位警察先生开的，还有两台路虎，加长版的路虎。塞车塞的一塌糊涂。我这几天每天都开会，还老吃好多东西。今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我，专门还把偷怕我的放到网上去了。这个一直跟着，很有意思，但是是善意的不是恶意的。我们的警察还上去确认确认，确实就是知道文贵的人，没什么恶意。
一直想直播。嗯，想和微友们、网友们分享分享着几天的事儿。啊，呵呵呵。哎呀，真是想你们，别着急啊。咱们很快就有咱自己的平台啦。你看着，大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么癞蛤蟆啊，什么什么烂七八糟的人都露露馅儿，群里有一帮人在那块儿喊：“你看又瞪眼胡说八道了，又在那儿胡说八道造谣了。”哎呀，说实在话，文贵这日子过得太好了，都不太好意思给大家分享。有时候毕竟嘛，员工、家人都受折磨，你说吧我还过这么好的日子，那不好。可是呢，那我要不高兴了，那不是盗国贼更更开心吗，对不对呀。那是不行的。对不对？所以说我还是得开心啊，呃，不能不开心啊，但是呢，这太开心了也不行，随意很矛盾啊。
很想念网友啊，呃实际上这十几天来对我们来讲是特别好的事儿，因为我们也正在解决这一系列的问题，一系列的问题。这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊。谢谢啊，谢谢您的支持，谢谢。哎呀，着啥急啊，人家折腾了几十年啥都没折腾出来，咱这折腾几个月，是不是。千万别上人家的当，现在什么高喊反习，说我不反习就就砸锅（郭）的，实质原则——这点小猫腻儿咱看不出来吗？原则就是就是反郭！利用此原由就是反郭、砸郭，就是盗国贼的兵。嗯，就是那被“蓝金黄”的人，别上那当，别跟他们走。跟我玩这套东西，差太远了。
过两天儿这个有时间了，我跟你们说说跟这些背后倒郭文贵的这些人的这些背景啊，我有时间好好说说。你（看）像这个唐柏桥先生，我一直——就是他说的我们不在公共场合攻他，不攻他。但是呢最近我看他在攻我得很厉害啊，还公开得说了，瞪眼胡说八道：说我这个满嘴这个生殖器。你们听说过我讲过一次生殖器吗？有说过一次，郭文贵(就)消失在江湖。这种谎言都说得出来，实际上他那点儿猫腻儿也就是说江湖上的小骗子，啊。哎哟，真是！跟那个吴征是一号的。骗吧还拉着个老婆在外面行骗。而且呢这个行骗的手段很低级，很低级。过两天儿我把他当初想干啥，想做什么我给你们公布出来。
哎，我从开始，他上推支持我，我受到他的这个…负担，影响，太严重了！ 太多朋友都因为我跟他不断开跟我闹矛盾。啊，太多太多了！受到的这种“吃得瓜落”…但我这人讲义气啊！我讲义气啊。唉，就这，就这人也交不出来。他成天骗钱吧，一天天地跟这个打那个打的。哎呀，我到时候放出来他的Whatsapp，你们听听。动不动“我现在车上哪！我告这个去，我告那个去…” 你告谁去呀你？你付得起律师费吗你？哎呀，在那儿瞎忽悠！但是这种人也能在海外江湖上号称一波儿。哎呀他在Whatsapp中说没有他就没有川普似的，选不上总统了，好像川普总统离了他就不能活似的。他还介绍人哪！说要这个这个花钱帮我到川普总统那儿给说情去。
这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了。大家想想，你不觉得听起来是荒唐事儿么？给我介绍川普总统？我给你介绍还差不多！那时候他还不知道我是马拉哥的会员呢。咱们神经吗？那不神经吗？看来他这种施骗的手段和这种诈骗的手段，和这种屡骗屡成功，和屡骗和屡有得意的这劲儿从来不改。所以说这个人是个大骗子，专业的骗子。这个人是有大问题的，大问题的。你说我给他脸吧？我本来是这个…唉，为这个不折腾他，但是我最近看到他胡来了，他胡来了。过两天咱们说道说道这事儿。
感谢所有人为我六哥祈祷。 我非常感谢！呃，越是这个时候呢，我越不能被他们给吓倒，也不能被他们说：“唉，郭文贵那哭鼻子抹眼泪的。”我抹眼泪有用么？我哭鼻子有用么？痛哭有用么？我们老郭家的男人都是汉子。他姓郭，他是郭文贵的家人，他真能顶得住。他必须这样。而且大家都有心理准备。我的员工也都有心理准备。他们折腾吧，让他们折腾。他还能把他们给炖了吗？他还能把他们给炖了吗？还能真给我碗汤喝吗？呵呵，我谅他们也不敢。他要敢了也是他灭亡之时。
大家别着急，接下来很多事情大家会看到。呃，盗国贼，啊，他们的嚣张，那不可能永远得逞，不可能。我就不想说那些太过激的话了。他们小瞧了郭文贵。我在九个月以前，两三年前，没爆料的时候，我告诉他们：“别以为你手里边有什么盗窃来的国家机器就能把郭文贵怎么样。”那怎么可能呢？所以说，他没把我怎么样，对吧？（笑） 而且他也没想到咱们九个月的爆料爆成这个样子。接下来我们能做什么绝对能超出他们的想象。叫他们折腾。大家一定要记住，什么时候咱们不能总是都是对的，也不可能咱老赢。不可能咱老赢。咱也得允许别人赢，接受别人赢。别人的赢就能让我们更强壮，然后改变我们的缺点。不是坏事儿！
HBO电视开始了吗？谢谢啊！这个HBO那天采访的时候，
HBO 采访的时候因为我答应过他，因为几家电视采访，后来我答应他了，先让他采访，结果就采访了，接下来还有几家电视媒体还要采访，但是我答应先让他们播完我再接受采访，接下来大家会看到很多很多的。我再说一遍，等到我三月份开始爆料之日，你们记住，一定会让你们看到不同爆料的情况。当初我要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西，转移盗国贼视线的成功案例。我确实订了林肯中心的会议厅，我确实是有准备，但是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的预订，想尽各种办法和媒体打招呼不让媒体参加我的记者招待会，恰恰成就了我， 接下来咱爆料的时候一定也是这结果。大家记住，一定也是这结果。
最近我看到唐柏桥出来说这个话，这简直是蒙了良心了。人家赖建平先生给他管管账管成那样，报销个机票还要人家拿发票，天啊，这还有天理没有啊，这个唐柏桥这个人太坏了，这头上长脓，脚上长疮的人怎么配给文贵说话啊。我文贵旁边随便一个人一天挣的钱够他活一年的。我们这两天旁边几个孩子买了股票，都赚了七八十万美元，赚了大钱了，是不是？你就为了两三万块钱骗了这个骗那个，很多人给了我他很多料，我从来没往外说过，嘿这两天他还上脸了。 这个人啊不遭受点挫折他是不知道天高地厚的，等着文贵看见了弄一下啊，拭目以待吧。我这儿快到了，快下高速了，参加party去了。
亲爱的网友们，谢谢你们的关心，挂了啊，谢谢你们的关心，谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但大家要一起坚强。 大家先看看HBO这个电视节目。 刚刚听说痘痘回来了， 我得找痘痘去，痘痘在哪儿啊？ 我的推特完全看不了，今天又到期了又给我来个6天23小时， 耍流氓呢，这和唐柏桥真是一号的。太有意思了，这只能让我们越来越坚强，只能让我们越来越坚定。文贵在准备一场大戏，大家拭目以待啊，咱们练了九个月了，下场戏大家想想会怎么样，再准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏吧，谢谢所有的网友们谢谢啊，我挂了啊，我先离线了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月25日做客郭宝胜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭宝胜： 网友们大家好，我的政论频道邀请到大家最喜爱，最尊敬，也是这段时间，也是最热闹，肯定也会2017年年度人物，能要上时代周刊封面人物的我们尊敬的郭文贵先生，郭文贵先生您好。
郭文贵： 您好宝胜先生！所有的观众朋友们大家好！
郭宝胜：非常高兴您，光临寒舍，让我这里蓬荜生辉。今天我们要讨论一个话题呢，也是一直以来在酝酿的话题，宗教在中国社会的关系，宗教对中国政治的影响，这个呢郭文贵先生一直有他自己的研究，他也有宗教的体验，他在中国接触佛教，来到海外接触伊斯兰教基督教犹太教，还有其他的一些宗教。尤其他在自己上几次的直播视频里，特别谈到对中国宗教的理解。他认为家庭是中国宗教的核心。他也提到贞观九年，景教，基督教最早传到中国的现象，说明他对基督教的一个理解，还有他本身也是阿联酋王室们非常尊贵的嘉宾，所以他对伊斯兰教也非常熟悉，我们也在他推特上看到，他也去过教堂啊，去过犹太人的会堂，跟共济会啊，还有很多宗教团体关系密切。所以呢，第一个问题首先就是很多网友问你，郭文贵先生你到底信什么宗教，还有你最初接触的宗教是什么？所以这方面呢，你可以谈谈你的宗教体验，还有你到底信哪个宗教的问题。好，谢谢！
郭文贵： 尊敬的宝胜先生，和所有亲爱的观众们，大家好，非常荣幸接受宝胜先生的邀请，第一次上宝胜先生的节目。宝胜先生在文贵当初爆料至今，给了文贵很大的帮助和支持，那么在宝胜先生身上我也学到很多东西，就是善意帮助别人，不口出妄语，不与人争斗，善待别人，那么这些让文贵非常感动，这是文贵应该感激的，这些推友们也看到眼里，大家绝大多数都是支持和赞扬的，这是什么？这就体现了所有的宗教，全世界不管是邪教还是正教，还是现在被定位各种教的教，就是博爱，慈悲，这基本上是所有教的主题。那么刚才宝胜先生说，最关心我你在什么情况下，开始了了解佛教，或者我信什么教，还是看我发的推特当中，见基督教堂也拜，见犹太教教堂也拜，中国的庙也拜，你到底信什么教？这个是非常有意思，我简单的说，最早的时候，我是1983到85年，就是结婚前，我接触到了当时山东老家的回民，也就是穆斯林，伊斯兰教不同的人。而且还让我在一段时间内，差点和伊斯兰教的女士结婚，那个时候是我太太之前，那个时候我天天谈恋爱，天天想赚钱，打架赚钱谈恋爱，在谈恋爱的当中，谈过当地的回民，那么她们家是很有影响力的，其中啊就是她的爸爸。从我最早接触宗教开始，就是从伊斯兰教。那么伊斯兰教的逊尼派今天在新疆的影响是非常广泛的。那么伊斯兰教从汉开始进来，到后来兴于唐朝，到后来一直到今天，伊斯兰教在中国还是非常强大的，在中国属于第三大的宗教团体，比例还非常之高。那么我最早的影响来自于伊斯兰教。但是我很快的，大家都知道，到了89年的时候，是我人生最大的转折点，在六四的前夕，就是5月份的时候，我弟弟被匪警枪杀的事情，我被关进了看守所，在看守所里我接触了很多因为参与六四的宗教人士，有基督教的，有佛教的，有道教。但是在监室里并没有穆斯林教的，各哪派都没有，但基督教和佛教在那个时候开始了影响，开始有了非常大的人生转变。因为在那里二十几个月，每天都要面对这两个，一个是佛教，他们说是佛教骗子，搞这个迷信，宗教搞诈骗，最后这个人被判了死刑。另外一个道教的人，他们说他是骗色骗奸骗钱，最后也把他弄死了，枪毙了。这两个人确实是非常非常了不起的，对我整个在宗教领进门上，起了非常重要的作用。每天24小时在一起。结合83到85年期间的对伊斯兰教的了解，再加上这个了解，可以说我真正的走进了宗教世界，这是我关键的了不起。两步，我的家人呢，父母呢，更不用说了，受山东老家，我们是聊城地区，普遍是受佛教和道教的影响。有点混教的概念，家里拜了各种道教的神还有老天爷，同时拜着佛祖和菩萨，即使在文化大革命期间，我的母亲和父亲家里还供着菩萨，虽说从小成长到85年，83到85年这段伊斯兰的这段经历，后来到89年整个佛教和道教的这样大师级人物对我整个的教育和影响和传播，那是影响非常巨大的。这基本上是我走入宗教领域的开始。谢谢宝胜先生！
郭宝胜： 你其实最早接触的就是伊斯兰教，所以这个事情还是非常奇怪的。因为我们汉族接触伊斯兰教还是机会比较少。我呢，是因为，在西北地区长大，所以也是从小接触很多的回族，所以当地也是喇嘛教的圣地，所以对藏传佛教和伊斯兰教有接触。后来又开始接触基督教，首先宗教是对个人的影响，它解决的是一些终极的问题，就是我们人死了之后去哪里，我们人类从哪里来，又到哪里去，我们人类社会终极的发展目标是什么，怎么通过对死亡的思考，确定人生的意义。它的思考问题都是一些超越型，而且是一些科学解决不了的。你比方说，人死后到底是怎样的一个光景呢？到现在为止，科学都解决不了，但是宗教就会提供好多的答案。而且世界是怎么来的？到现在为止，科学也解决不了。但是各种宗教提供不同的答案。所以现在向你请教的一个问题就是，你与这么多宗教的接触，你觉得对你个人的各方面的提升，令你的知识还有人生的理解有什么帮助？对你个人的益处到底在哪里？好！
郭文贵 谢谢宝胜先生，首先呢，我觉得人没有宗教没有信仰的，这个人活着绝对是没有意义或者很痛苦，或者说是完全不同的，但是一旦成为了宗教人士，那就成为了一个职业了，那就是另外一回事了。所以说首先我要回到刚才，推友们关心都说你什么庙都拜什么宗教设施都拜，你到底信哪个教的问题上，那么再说你这个结合我什么感受。我觉得刚才宝胜先生是对所有宗教博爱慈悲，这是所有宗教最积极的一方面，那么所有宗教面对的问题就是解决你的生死，然后回答你整个人的来源，从哪里来，去哪里，还有如何让你得到更多的快乐和欢喜，然后最后帮你解决掉对死亡的恐惧。实际上，所有宗教就是慈悲博爱，解决对死的恐惧，然后告诉你死了以后会去哪里，基本都是这样，不管是伊斯兰教，还是佛教，还是基督教，这三个教的核心价值基本差不多，表达的形式是不一样的。从这个迦理尤伯开始，释迦牟尼解决的是佛教。佛教实际上很多人搞错了，佛教从一开始是无神教，它类似于哲学。今天我们在中国已经完全把佛教变了，佛教变成了有神教，这是完全不一样的，悉达多王子从修行到最后变成释迦摩尼，他自己也承认，在他之前也有很多精华，他自己并不是首创者，他带给大家顿悟以后呢，他给大家谈过所有的现在佛教里面的，包括唐僧取来的，包括后来的《楞严经》等等讲的实际上是无神教，那么在中国变成了有神教。那么基督教里面讲非常清楚，耶稣是三灵之体，圣灵，附灵，神灵之体，那么三灵之体呢能拯救人类，人死后，能让身体恢复生命。所以大家看到很多具体现象，在西方很多基督教的坟墓，碑墓甚至埋藏在耶稣教堂里，因为都是在等待着拯救。而伊斯兰教里的默罕默德呢，他就告诉 你他就是上天的神，你要是听了他的，你死后去他那里，去他那里还要分级别，根据不同的表现，然后传达他对你不同的在人世间的要求。根据这三个教来看，整体上追求的都是要求你博爱慈悲，要求你团结善良的。同时表达了对你未来死的解释是不一样的，对待你死以后去哪里，那是完全不一样的，谁能解脱解决你的恐惧是不一样的。那么大家都知道我们从汉和唐是三教最关键的时候，特别是景教，贞观年间的景教是非常非常发达和兴旺时期。后来景教在唐朝全部被杀光，只剩一人，那是惨不忍睹的。那么我们佛教的尼泊尔和印度，到现在可以说是，佛教在那里已经不是最主要的教了，这是大家能看到的。即使今天的伊斯兰教来自于中东，大家也可以看到，在中东虽然他分为逊尼派和什叶派，但是它现在的念经和当初追求的目的和今天也完全不一样了，甚至在地域文化上的影响力也不一样了，它和基督教之间的关系，和其它教之间的关系也不一样了，纵观这三教，基本上可以很明白的是伊斯兰教是中东地区的教，中东之教，基督教主要来自西方欧洲美国教，佛教就是咱们亚洲的教，基本上是这个概念。那么这三个洲成了这三个大的教，基本上是人类文明发展上最关键的。那么从这几个教的发展历史到今天，对我们每个人的影响都是非常非常深的。当我们面对这些教的时候，首先要记住一点，任何教都是要求你慈悲博爱真实的，在这点上都是一样的。所以我到这样的庙和宗教设施（都会拜）。他们都是传播博爱和慈悲，而且我对这三教的理解还有其它的想法，所以我先回答第一个问题，就是为什么我到哪个教都去拜，我认为都是不分的，我拜的是它好的一面，而且我也想一直这么要求我。另外刚才说到的景教，从唐朝到现在的发展，我的看法，首先声明：宝胜先生，文贵没文化，学习上课少，完全是自己的体会，不敢谈懂任何事情，更不敢谈懂宗教，所以说我首先丢人现眼是肯定的，但是文贵这个人的本事是不要脸，敢说，因为我说的是我心里话，所以说不对了请多多包涵。那么从这个汉唐啊，我们看到景教，就是基督教来到中国以后，借道传基督，借佛传基督，这都是非常有意义的，从哪个角度看，它对中国的文化和历史都是有巨大影响的。我们现在必须要问，为什么伊斯兰教，道教，基督教，特别是在唐朝，永辉年，贞观年，为什么这些年来发展的这么兴亡？后来很多教又败于唐朝，是什么原因？确实我觉得是我们每一个中国人都应该去了解和学习。特别是佛教到最后在中国又分出来藏教，藏教和这个蒙古之间的关系，特别是大家去谈藏教和佛教的时候，不去谈禅宗，那是不可能的。禅宗和藏教是有很大的差别的。藏教从阔端到八思巴，到这个蒙古，这个阔端改变了整个藏传佛教，因为阔端决定第一次定了上师，那就是蒙古，尊为上师。成吉思汗之后，把江山交给了阔端，阔端最后又奉为了上师，最后又把八思巴定为国师，上师，宗教之师，统治整个蒙古的权力。最后八思巴和忽必烈之间，发生了转变中国历史最重要的事件，那就是佛教和道教之间的比擂，包括基督教也参与了，当时少林寺派出去几百人去参加，最后佛教打败了道教，基督教基本没沾上边，其他教也没有沾上边，比小说中的华山论剑要精彩多了。但这一次彻彻底底改变了中国，忽必烈和阔端和八思巴，是整个中国宗教领域分水岭式的人物，一直影响到至今。同样的事情，我认为佛教那次的事件，和阔端八思巴，忽必烈政治人物把整个蒙古族给灭了。所以佛教让整个凶悍的蒙古人走下了马背，放下刀，最后蒙古人基本上就消失了。佛教走进西藏以后，西藏人从过去最能战斗的民族，男人进了庙堂，西藏从那以后基本上没有战争之事。最后全国的佛教思想，从蒙古到大清朝的皇家，到进入我们中国的中西部，实际上，佛教在中国扮演了最关键的一个历史作用，改变了中国的地图版块，否则没有中国以后的政治。我跟多个大师，国际上的宗教研究人士在探讨这些问题的时候，非常有意思，因为这些历史上真实的事情呢和历史的关键点都和宗教是绝对离不开的。那么我们现在去研究政治研究历史的人把它分开来讲，实际上不管你和什么分开，最后你和宗教，就是说景教和佛教，基督教和伊斯兰教在中国的变化和演变和中国这个带有多个种族冲突的历史和复杂的地域情况，它是绝对分不开的。而且跟现在中国人的思想状态，道德标准，对宗教的这个理解，和人们的行为习惯，那是绝对的关系，不是相对立，是绝对的关系。所以说我们谈宗教的时候，从历史的这些角度来看，那是非常有意义的。现在我们光想着赚钱了，想着吃好喝好当官，但是不去面对宗教这样严肃的问题，那是非常可悲的。基本上你是在蒙着眼睛在发展，不管你跑多快，你是在黑夜中蒙着眼睛走路，你是不会有欢喜的，你是不会有成功的，你是更不可能有快乐的。这是肯定的！谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才解决了一个很重要的问题，很多人认为中国是一个没有宗教信仰的国家，就像网友们提出易中天老师骂中国人没有宗教信仰，中国历史上没有宗教信仰。实际上是中共在写历史的时候掩盖了一个事实，信仰的在历史上占了一个很大的比重，尤其是中古以后，伊斯兰教佛教传入中国，后来基督教以景教的形式出现，你对景教的认识非常的深刻，景教是基督教的一支，它的语言和各方面的表达是借用了佛教和道教，后来唐武宗灭佛的时候把它当成佛教灭了，实际上它的很多支派跑到了北方去，在北方传播很广。后来蒙古族的耶律科文教实际上就是基督教，基督教一直在中国民间传播，披着佛教道教的外衣。尤其刚才你讲的蒙古地区他们接受喇嘛教之后，他们打到欧洲之后，接受了欧洲的基督教，和原来的耶律科文教。你看原来蒙古社会宗教也占了很大的比重。后来明朝的各种秘密会社，一些地下的宗教，还有清朝。你看他们这些在中国古代，宗教占一个很重要的位置。每个国家和政府对宗教也是相当的尊重。宗教对整个国家来说，它起到一个维护它的社会稳定和秩序，以及权威合法性的一个问题。在对底层来说，也维护了一些基本的道德纲常伦理，维护人与人之间的关系，包括家庭。但是大家都知道，中国共产党诞生之后，就提出了无神论，认为宗教是精神鸦片，导致整个社会纲常伦理失序道德沦丧政治腐败，腐败的程度郭文贵先生是揭露最深的。盗国贼们不仅玩几辆奔驰的问题，玩私人飞机，不仅买几套house的问题，买一百多套几百套，把整个海航作为他的私人银行来对待。所以这些惊人的腐败更说明人心堕落到了一种极点，而且郭文贵先生经常提到杨改兰事件，这个确实是惨绝人寰的。还有在广西那个小女孩被车撞死，来回撞了碾压十多次，路人也根本没有关注。所以你就看到中国的这个人心败坏这样的一个地步。人心这样败坏原因很大程度上是没有宗教信仰，或者说是宗教信仰被中共泯灭了是有关系的。他自称是无神论，然后就崇拜他们这些领袖，然后把人们最基本的信仰全部抹杀干净。我记得抗日战争时期有个神父叫雷震远，他写了一本书叫内在的敌人，在那本书上，他就讲八路军根据地，共产党的这种理论怎么样的把当地的佛教和道教基督教天主教建立起来的社会秩序全面破坏，然后把地主全部杀了，抢地主的小老婆，分田地。把整个人类的文明扫干了。 所以中共的这种无神论的文化，对宗教信仰的这个破坏，以至于对社会道德社会政治的民主亲民造成一个致命性的打击。这方面我想郭文贵先生有很多的亲身经历，您也有很多的思考，您能不能谈一谈宗教信仰对中国政治目前的一些影响意义？
郭文贵 谢谢宝胜先生！当你一谈到这样的问题时候，实际上是很沉痛的话题，但是我想先给你谈一下我对宗教和信仰的一些观点和看法。很多人谈宗教和信仰，认为信仰就是宗教，这是完全错误的。宗教不是信仰，信仰不一定是宗教。什么是宗教呢？宗教就是对人类，对上天和自然或者神或对未来研究的一个集体。比如基督教，以基督为核心研究的集体，这叫宗教。有些人认为三灵之体，耶稣，那就是上天之神，我们成立一个教或组织，然后这些人是个研究平台。佛教，比如藏佛教，我认为佛祖悉达多就是说的这个，释迦摩尼就是说的这个，他就是我认为我要研究的，他解决我的生死恐惧，我拿出来能解决问题。这是一个大家集体成立的研究机构，这就是佛教。伊斯兰教，就不一样了，伊斯兰教就是上天上去默罕默德那里去。当初一个叫沙德，他最早把伊斯兰教传入中国的时候，他也是皇室的一个成员。释迦摩尼也是一个皇室成员，我们看看耶稣虽然出自于农家，但是他的背景也是很大的，都是出自有处，大家对他们本人的代表上天或者代表未来的成立的机构叫做宗教。
信仰就不是了。信仰是什么？信仰就是我们内心承认的大法，天法。我内心认为的天法和大法。就是上天之理，就是宇宙之理。所以宗教和信仰是完全不同的一回事。很多禅宗以为宗教是信仰，信仰是宗教。我郭文贵的宗教是什么？是佛教。我在佛教的这个组织里面在去追寻，在去找，在去了解是否佛主说的无神论是对的，我不认可现在的有神论，我在那里看到的是这是一个组织。我的信仰是什么？我的信仰现在不能说。我的信仰不是这个佛教。所以大家很多人去宗教室就说你的信仰是什么啊？信仰是信仰，宗教是宗教。不是一回事。宗教可以说是修行的一个场地，是一个修行的团体是一个组织，信仰是你内心世界的东西。有些人对耶稣对默罕默德对释迦摩尼有各种这样想法的时候，都不敢说出来，由于宗教是个组织的历练，不敢说。有些人也不敢讲。完全听从。但内心的怀疑疑惑或者说是迷惑，都不敢说，这是不对的。真正的信仰是在自己心里边的，是可以探讨，是可以说的。这是我要说的一个问题。关于您谈到的中国宗教和政治这些问题，杨改兰现象，雷洋事件，孩子被撞被碾几次的事件，根本问题是中国既没宗教也没信仰。核心是没信仰。因为他没有对上天敬畏之意，他也更不去谈去研究研究在人类之外有个地球，地球是在天上，在空气中转悠着呢，既没有人拉着它也没有拽着它，它怎么日行八万里，那么它和月亮之间什么关系，为什么月亮一变化，地球受那么大的影响，为什么一年365天，为什么一天24小时，而且这么多年来这些都不变，而且人类几万年几十万年存在了，而且这人到底是猴变的还是啥变的，人为什么死到底会不会有灵魂，然后你作恶和做作善为什么会不一样？为什么花开花落？为什么潮涨潮落？等等他不管这些事情，他也不了解这些事情，也没人让他了解这些事情,那么这些人只关注一个他和动物的本能是一样的，就是性然后就是吃然后就是恶。刚才那人敢碾小孩子两下子，他要撞了个政治局委员撞了警察，他肯定不敢碾，这是他的本能。你看杨改兰女士，她有个哥哥或者有个远方亲戚是个副县长，是个县长的秘书，也没人敢对她那样。她肯定不会把几个孩子弄死，在把自己弄死。也不可能，她但凡读点书，学点习，她也不可能。那就是什么原因呢？就是我们这个社会，可以说是几百年，中国是整个发展的，可以说是无宗无教，无信无仰，是我们所有社会的一切问题。这个我们共产主义啊，它不是宗教也不是信仰，那么它所有的统治手段，全是用宗教的手段来统治的。那么就是说去信奉马克思列宁恩格斯这些人，这个乌托邦。但是它做不到以上三个教，你去哪里验证默罕默德在天上给你准备了天堂？你只能死了验证去。你怎么验证释迦摩尼因果报应，你行了善以后，你可能会变为菩萨身？你也可以变成这样的相，那样的相，都可以做到。像基督一样，你怎么验证你死了以后基督将你再生啊？它没法验证。列宁斯大林恩格斯太容易鉴定了，他这个谎说不成，所以呢只在党内推广，那叫社会主义共产主义。这个共产主义它不敢成为教，他不敢让你成为教的统治方式就是让你信它，忠它，服务于它。这个问题大了，因为这就变成一个组织了，这个组织带有一种宗教性质的组织，所以大家说的是邪教，实际上说邪教太高看它了。它不配当邪教。邪教那不是谁都能当的。就像清朝一开始的时候，白莲教一样，白莲教下面教多了。几十个教，最后有一个叫山东青州人王觉一，成立了一个叫做一贯道。昨天和宝胜先生通电话，宝胜先生你说一说一贯道，你很惊讶，一贯道是真正的邪教。一贯道是什么，就像共产主义乌托邦一样，它就把全世界的糟粕，把所有的人的缺点贪婪和欲望进行了所有针对性的满足，然后把你所有的劣根性挖出来，然后让你信它，服务于它，听它，然后统治你的一切，你的灵魂你的思想你的身体，它给你许诺的就是很简单，听它的。这就是你人生来的目的。它也不解决你的生死，它也不解决你的恐惧，它也不解决你的来世，它也不告诉你人类和这个大自然存在的客观自然关系，就是让你一百多斤的身体彻底服务于它，就变成所谓的带有宗教色彩的奴隶，那么这个时候，在统治思想传播当中，他是不可控的，接下来就看到了我们国内的各种现象。就共产主义到中国来了以后，从过去的推翻地主，你就当地主，就可以睡地主的老婆，拥有地主的孩子，然后造成文化大革命，人吃人，几家之间换着吃孩子，都饿得不行了，吃自己孩子不忍，和隔壁邻居，你吃我的孩子，我吃你的孩子，人吃人的事情实在是太多了。然后呢就是假象，就是大跃进，造假嘛，造假的原因很简单，就是骗老百姓，这就是说在造假中毫无廉耻，毫不害怕，毫不有任何愧疚之意，吃人没感觉到有什么怕的，骗人没感觉到可怕的，吃完人，骗完人还不算数，最后把剩下的人给斗死，叫人折磨人。这和所有宗教的博爱和慈悲是完全相悖的。那么接下来杨改兰的事情就更不用说了，就是说整个共产主义实际上除了统治之外，它是欺弱的，它是贫民的，愚民的，弱民的，这是整个的统治方式和手段。杨改兰这样的人就是已经被贫到不能再贫了，弱的不能再弱了，愚民愚蠢的不能再愚了。她是共产主义贫民弱民愚民最根本性最具有代表性的代表，那么当她无法生存的时候，她只会自杀，或者杀别人吃别人，杨改兰女士看来是具有天生智慧，她没有把孩子吃了她也没有杀别人，她采取了宗教界最残忍的，所有宗教自杀就是万劫不复，释迦摩尼也不要你，耶稣也不让你重生，佛主也不让你再轮回，都没有，万劫不复。她选择把孩子杀掉把自己给自杀，这是她最残忍的。这说明什么问题？这说明共产主义近些年来它统治的恶果。这个恶果在人民的心目中，在社会中，这是一个精神的毒瘤，这是人们行为举止最根本毒素的病灶的体现，那些开车撞孩子，撞了几次，事实上是对社会的愤怒。但是他选择了弱势群体，开着他以为自己强大的汽车，同时他又不敢欺负硬的，他不敢撞警察去，他不敢撞那些政治局委员，不敢撞比他有钱的，然后采取这个卑劣的行动，一次次上演，这是社会整体恐惧，整体精神和人性丧失，整体社会上被愚民弱民贫民，特别是愚民后的一个个的恶果，社会矛盾的根源。这就是为什么这个世界上有宗教的地方很重要。说到这里，大家必须要看到一个数据。中国人被调查多次，基本平均是75%-80%是没有信仰的，更不要说有宗教，既没有宗教也没有信仰。那么在西方国家，在美国95%-98%是有宗教的。那么宗教是对你的言行，对你的思想和思考，它是有积极的帮助的，它能解惑你对人的生存的恐惧和不公，和自然现象中产生迷惑的恐惧，还有让你了解作为人和动物之间的差距，和人未来应该去向什么地方和怎么做人和怎么做动物怎么和大自然相处的基本逻辑，就是好的，就是博爱慈悲。所以说不管哪个教都这样，包括伊斯兰教，包括逊尼派和什叶派都是一样的，佛教在哪一点都是一样的。那么只有我们这个共产主义，它是不让你慈悲的，它是以统治为目的的，它是以杀人为目的的，它是以骗人为目的的，那么被骗被弱民被弱化被愚化的人民，这样造成的结果，就是杨改兰女士，还有那个开着车撞孩子的这样的事会屡禁、屡出不止，无法禁止，最后全人类再发生一次文化大革命吧，再或者是中国一次次文化大革命的发生，最后人们才能醒过来，必须认清楚人与大自然的关系，人与人之间的关系，人与行为的结果之间的关系，才能让人认识到，原来我们作为人是跟动物不一样，我们应该遵守一个天理，天理怎么去理解，你可以去信伊斯兰教，你可以去信基督教，你可以去信佛教，都可以，但是你一定要有宗教，而最好你从宗教里面找到你的信仰，这样的社会才是真实的，才是欢喜的，才是健康的，才可能不发生杨改兰女士事件，和一系列的天天在视频上警察城管打人，把人当成猪狗对待，不管是男的女的 不管是老的少的往死里打。对动物现在西方连杀猪杀牛杀畜生都讲究人道了，我们人对人还不讲人道，连畜生道都不懂。所以我们现在整个社会的躁动，贪婪，这种人与人之间人性的泯灭，全跟国家统治的这个主义，和灭掉各个宗教有根本的关系。然后我觉得咱们中国的宗教现在事实上回到了唐之前了，应该是秦之前。那么宗教在任何国家最好的方式，当然宗教绝不是完美的，宗教的问题太多了，这个我们不能一一而说。但是宗教在我们中国它应该扮演者一个基本的作用，那就是不能是政治家的绝对工具，它可以接受社会秩序的管理，它是社会秩序被管理的一部分，但是它绝对不是服务于政治的，完全是成为执政者宣传政治，服务政治的一部分，这就是社会中国宗教，宗教界和中国界和中国界的政府和政治之间最大的矛盾和最大的悲剧，因为你看到的中国特别现在佛教道教儒教成立各种所谓宗教协会，然后各种宗教设施派出了党委书记，然后在宗教里面基本上成了一个什么，官衔，名利，金钱，性交易的场所，然后完全背离了佛教里面讲的就是情愿，要给你的就是欢喜，给你最大的回报就是解脱。所以说这个最关键的问题就是众善众行，哪有众善众行啊？更不可能给你至敬其意。而且所谓的不行佛理，大家在那里做的全是交易和欺骗。把各个佛教场合变成了现在装神弄鬼，传播政治力量，邪恶，崇尚输赢，崇尚权力，崇尚强势，然后崇尚美丽和性，让人们更加贪婪，不但放不下恐惧，不仅解决不掉贪嗔痴慢，还让你更加的享受贪嗔痴慢之中，而制造贪嗔痴慢。这就是我们现在这个宗教里面最大的悲剧，现在宗教已经不能让你欢喜，反而让你有更多的恐惧更多的灾难，那么很多人现在信了教了，被绑架被传销，然后被政治，然后更糟糕的事情就成了这种宗教的奴隶，这是什么原因呢？就是中国的宗教已经被共产主义彻底给乌托邦化彻底给政治化，这就是大家看到的一系列的悲剧和效仿。这个和尚有钱，方丈有钱，方丈出行的派头和政治局委员一样，而且方丈一出来的名片竟然印上副部级，正局级，处级干部。而且和尚有些出去的时候带着什么戒具，佛教设施啊，传经设施啊，印刷品啊，比高级，比设计也搞AI,拿出来的电话，用的软件相当的现代，然后很炫耀自己的道服，佛服，然后庙豪华，这些跟宗教是没有任何关系的，这是乌托邦主义共产主义的毒瘤。所以说中国今天的宗教，看上去满面繁荣，到处该庙，到处有道场，到处有这个念经的。头两天儿这个达赖喇嘛,这个holiness说了你光念经是没用的，他终于说出这句话了，我认为凡是在庙里天天念经不干事的人那就是作孽，你自己一百斤的肉体都解决不了都养不活，还让别人给你施舍，然后靠大家的捐赠给你，这怎么可以呢？所以说中国的宗教发展到今天，我认为在表面繁荣的同时，到了最灾难的时候。中国的杨改兰事件，一个个的车撞人事件，雷洋事件，等等等这种天天在发生的事件，说明了中国的宗教已经发展到最危险的时候，而且和中国的政治，中国政治的现状，是有绝对关系的，它是脱离不了这个干系的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜：刚才您讲的非常精彩！一个是你区别了一下宗教和信仰的关系，信仰是个体性的，宗教是一个社会性的一个组织，作为我们研究的一个对象。另外呢，您也指出，现在中国官员的腐败，社会的乱象，根源之一呢就是缺乏宗教信仰，尤其是当官的，他们有一种就是在我死后哪管洪水滔天这样一种心态，就是他们没有敬畏之心，他们根本不害怕死后有审判，也不害怕有轮回啊这些观念，他们没有这样一种宗教信仰呢，所以他们就无法无天，什么坏事都干，没有任何忌惮，没有任何的敬畏。在社会上人们也是这样，因为他们没有顾虑，所以他们没有最后任何的审判啊，上帝的惩罚啊，这些观念都没有，他们也缺乏仁爱心慈悲心。整个国家政府呢，他们把慈善机构，宗教信仰所有的都垄断在一块，所以导致人民他也没有受到宗教信仰的熏陶，从而他的慈悲心怜悯心敬畏心然后这种永生的感觉，考虑一下未来，包括永生永恒啊这些话题都不在他们的视野之中，他们视野之中就像你刚才说的就金钱权力性，眼前的东西，所以变成一个在此世的根本不关心来世彼岸的这样一个民族。这是一个非常可悲的状况，就像你说的，可能要发生几次文化大革命，才能使这个民族觉醒。另外一个就是你已经涉及到我要提到的一个问题，就是现在中国宗教已经变形了，因为最几年他提出宗教中国化的政策，然后使宗教为党服务，像这个喇嘛教的话，你看达赖喇嘛就像基督教的耶稣一样，但是他们根本不让教徒来拜达赖喇嘛，然后基督教就是大规模的摘十字架，把最核心的信仰象征给取掉，那这个教堂现在没有样子了，然后里面也派党委书记。最近就是佛教的寺庙武林佛学院那些校长还有院长包括一些教务主任居然是当地的州公安局的局长和副局长去担任，这样的委任状已经在网上有一个披露出来。把武林佛学院本来有五六千人，现在只剩下一千多人。那这个伊斯兰教的话他们这个避斋，斋月是他们宗教的戒律。但是现在都不让你在斋月进行这个避斋的活动，鼓励而且严密的要求你在斋月要把你的饭馆要开，而且你必须要吃饭。所以你就看到，这完全是跟宗教信仰本义是相冲突的，而且所有的宗教人士一块来唱红歌，唱 党亲爱的妈妈，在这个教堂里在道观里面，然后把十字架去掉，把佛像去掉，来换上这些政治首脑的头像，对人的崇拜代替对神的崇拜。所以现在这样一种宗教中国化呢，导致目前中国宗教的变形，每一个宗教都四不像，你说它像喇嘛，那没有达赖喇嘛，怎么能叫喇嘛教？你说它是基督教，没有十字架，怎么叫这个基督教？你说它是伊斯兰教吗，它没有斋月啊，它怎么叫伊斯兰教啊？所以各方面他们进行一个大的改造，另一方面就是控制腐败的手段，把你宗教完全腐败化。像在佛教里面道教里面很严重，你像北京那个白云观，我在北京的时候就听说大年初一上第一柱香标价就一百万，现在可能已经实成一千万了，那其它的雍和宫其它的一些寺庙里，每个佛像都是明码标价的，就是你使用这个佛像五个月是多少钱，一年是多少钱，然后你时间越长折扣越大，还打折。所以你就说，这个宗教的这种腐败啊，也是非常的目前司空见怪的一个现象。我要请教你一下，就是这方面你有哪些的观察，尤其是对中共的那些高层，他们参与到这些宗教腐败。还有一个网友提问，就是说这个释永信，少林寺的方丈，据说这个家伙是一个花和尚，女人也沾，金钱也贪污很多。这方面不知道你有没有听到一些传闻，能不能今天给爆一下料？好，谢谢！
郭文贵：哈哈&amp;hellip;.好！谢宝胜先生。这个首先我觉得刚才您说的基本上是中国官场，还有中国社会呢基本上共产主义乌托邦，最大的一个毒瘤，就是现实主义，今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，在党内在党外，无不是如此，这是整个社会，这是根本的情况，就不用说那么多，就这两句话就是中国的一切。没有什么道德，道就是说做事情的手段，德就是做事情的标准，道德是做人最基本的一个基本的标准，最低了，遵守法律是人最基本的最基本的标准，现在大家都认为法律法不责上，那为何责众啊？所以大家都不信了，玩法，玩弄法律，利用法律是大家追求的，那么玩弄法律另外是因为法律不公啊，那么现在胜者王侯败者寇，就是因为社会都玩假的嘛，只有他们干坏事我才能活着，活的比我好，我为啥不能干？他又不是警察，我也有机会。所以胜者王侯败者寇，没有什么真善，没有什么善恶之分，那么就是说根本不想说我什么我今天放下解脱，我死了咋办？他死了以后去哪？没人管这个，喝酒的时候今天晚上喝死都行，喝80年茅台50年茅台，为了能做成交易，那喝病是明天上医院的事，都是今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，这是什么？这是末日的体现，这是没有宗教没有信仰的体现。那么现在你说看到中国上层，我认识的上层，我没见过一个不信佛教或不信道教的，为什么呀？道教给他传达的是什么啊？尚长寿，他想活着，他不相信来世轮回，也不相信耶稣能叫他死了再重新活过来，更不相信默罕默德在天堂，给他准备了7个美女，9个处女呢，不相信，他想相信什么？他就相信我要多活着，所以说他们很清楚，大家看到官员，一说共产主义啊，党啊，讲了半天国家民族，最后长寿健康是所有官员的本质，长寿可以享受权利，可以享受荣华富贵，健康可以享受性，可以更多的享受美女，基本上就是人最根本的行尸走肉。所以说宗教信仰在中国啊，基本上都是利用工具，那么之所以宗教啊，它就是统治者的工具，敛财的工具，它只有不止没有不及，宗教界谁敢说谁干净，那几乎不可能，咱也不能去验证，咱也没必要去验证去，老百姓也都可怜的，宗教界也是很可怜的。这也不怨老百姓，也不怨宗教界人士，是这个体制是这个社会，导致了我们的人伦，已经倒退到了石器时代原始时代，我们活着的这个整个活的尊严，基本上跟畜生，跟西方的畜生都不能比，西方的畜生人家杀之前不能打，还要杀的时候听音乐，那让雷洋听音乐吗？那不让他听音乐。那徐明让他听音乐吗？那没让他听音乐。那李明给抓进去，不到一天就弄死了，第二天下午带着老婆孩子带着他姐姐说我带你去见李明去，转了几个小时，最后到昌平说不好意思这是尸体，家人傻了，怎么死的呀？说打，审他的时候激动，打了一针死了，那就完了，是不是呀，那就给你钱嘛，闭嘴嘛。跟雷洋一样，雷洋不就这结局吗？聂树斌，那不就给你钱嘛。钱，为啥我们连畜生都不如呢？就杀一个猪，赔偿你钱，这事就算结束。而且这事你还不能再说，你得闭嘴。西方，人家家里的狗人家家里的猪，在大街上给杀了，你给钱能拉倒吗？告你去，你要伏法，你要受惩罚，所以说，今天整个中国的这个社会，这个体制呀，人活着不如畜生。那么在21世纪，不如畜生的人类社会，经济极速发达，大家都变成了一个钱的工具，大家就剩下钱了，就剩下了什么，今朝有酒今朝醉，这是为什么全人类加一起喝酒没有中国人喝白酒喝的多，麻醉自己，在酒精中找快乐。全人类烟销售量最大的是中国，毒品销售量最大的是中国， 你去想想，全人类上最雾霾的又是中国，化肥消费最大的是中国，我们的农民，北京郊区的农民，你到那些昌平啊，还有到长城下边啊，那叫农家乐，这个老百姓养的猪，他不让你吃他自己吃，种的菜他自己吃不让你吃，给你吃的他不吃，为什么呀？大家都知道，那打了毒药了那个青菜，那猪喂了饲料了，是吧，这是这人已经到了这个程度，连我们的农民都睁着眼告诉你说，这是我吃的那是你吃的。已经到了人害人，不知羞耻，人骗人，成功以后为荣。人现在不是笑贫不笑娼，是笑娼不笑杀了。杀人都无所谓，你说现在哪个警察现在杀几个人还没事，那所有的人都竖起大拇手指头说你牛，你厉害，太棒了。就没人说你杀人是不对的，几乎不会有人这么说。我们不是失去了正义，也不仅仅是失去了我们的公平，也不是失去了做人的尊严，是整个社会出现了现在最倒退的时刻！这是为什么我说我们大家要依法治国啊，现在你说过去以教治国，大家要有宗教自由，现在几乎不可能，宗教自由的前提，就给人以真实，博爱慈悲，不能有酒今朝醉，不能相信胜者王侯败者寇，必须相信善有善报恶有恶报，必须要慈悲，恭敬平等对待他人。那怎么可能呢，在中国近代社会，你信了教不就等死了吗？那信了教不就等于就被人家当成猪给杀了吗？所以说中国现在真正的你要有教行，你现在行佛理，按道规来办，你能活的了吗？活不了!所以今天的宗教在中国，非常之困难。刚才网友推友有说到，释永信方丈，我很早都认识，大家上网查一查，少林寺1500周年的时候，郭文贵是最大的赞助者。在那 1500周年里面，这么多人群当中，穿着白西装的人就是我，一身白西装的，很出众。我跟释永信方丈，很熟很多次接触，因为那个时候对佛教，特别是对喇嘛教了解以后，我对禅宗非常感兴趣。这也是裕达国贸设计的时候叫中原佛手的原因。禅宗我认为是对中国是有很大帮助的，禅宗对中国人的精神境界，对中国的精神过去的构造和历史发展，到至今是有很大的共同的点的。比如说，禅宗当中对事情的本质看的很清楚，本质就是空。世界上很多事情，在相对条件下，本不存在，事实上它也是无神论，我还很能接受的。而就在这个登封的边上，就有一个，咱们叫嵩山学院，嵩山学院的边上有个中岳庙，所以每年我都带着我全部员工必须拜祖中岳庙。嵩山学院之前一带，吃当地的火烧，少林寺拜一拜，那个时候所以说我经常开着车，我去到那个释永信方丈那里去，那时候还是素方丈还在呢，他俩打的一塌糊涂，政治斗争，Pk的很厉害，那个时候少林寺很穷，非常之穷，我那时候我捐几百万就是很大一笔钱了，而且我带着很多朋友去，那时候的释永信方丈和今天的是绝对不一样的啊，绝对是不一样的，很多故事，结果我捐了钱啦，过一段时间这个，郑州金水区反贪局局长把我给抓起来了，说我行贿释永信方丈，然后威胁我要把我裕达给收了，把我关了两三天，最后呢，我拿了30万块钱给他30万，这事才算了结。（笑&amp;hellip;.）这是94,95年的事了，这事非常有意思。这个少林寺方丈释永信先生，他非常不容易啊。我跟他一起参加过登封的这个官员吃饭，登封当时的这个县长，那打电话就跟哄他的一个小孩儿一样，打电话：“永信，你在哪儿类？你马上过来” “唷，我在郑州咧”“唷那不行，马上过来！”“我俩人”“那不行！一个小时必须到！”然后嘴里面都骂着脏字带着骂。然后就给我说，“永信来了，我让他当着你的面吃火腿肠儿！”那个时候火腿肠叫春都火腿啊，还有开封的叫天作火腿非常有名。“那就吃火腿肠儿，喝白酒儿”就是官员让永信方丈吃火腿肠，喝酒证明他的权力。那个丑陋的嘴脸，那你是无法想象，我非常愤怒！我说如果你这样对待永信主持，他当时还是主持，我起来就走了，我说我也是佛教徒，你干嘛让人家吃火腿肠，你干嘛让人家喝酒啊，你干嘛打电话这么威胁人家啊。后来他就不敢了，他就不这样了。不是这一件事情，我经历很多了就说明了他的难处，就登封当地，来个人七大姑八大妈情人什么的一大堆，都要永信方丈接待，还得送礼物，还得摆场面，还得表演武功。然后想办法还不拿门票，然后还要分他门票的钱，然后还要送人进庙里去，那个非常之复杂。河南少林寺，绝不是一个宗教场所，他是个旅游景观，任何人把释永信方丈再当成一个佛教的地方，那就错了。我跟永信方丈后来接触的最后一次，谈到跟一个台湾宗教界我最尊敬的师傅在一起谈到这个，说这个武功最近成功了，在全世界表演武术，少林寺也出了名了，也赚钱了，旅游开发更好，宗教设施大肆前进，那现在练武和修行和这个禅宗是什么关系呢？因为大家知道，禅宗对这个打坐视为核心啊，那就是无我，那就是入定，那就是入定，那跟武功啥关系呢？那武功过去历史上，是保家护院的，保寺护院的一个本事的，那跟宗教和佛教是什么关系呢？永信方丈说：哎呀，这个叫做动中禅，动中禅啊。我说这个动中禅是什么呢？“在动中，打武术中，动中禅，在动中入禅入定”我一听我懵了，这个动中禅相当的复杂呀，很难这个，我说：您能不能表演一下？他听了笑了，我说：这个动中禅我不承认，我说你可以宣扬少林武术咋都行，但是咱就别宣扬动中禅了，这个动中禅好像不太靠谱。从那以后，跟永信法师就没怎么联系，他呢就跟那些演艺圈明星老板就开始了，包括他当时啊在河南的省领导，市领导都是我的好朋友，大家也都知道，当时我曾经努力过，希望少林寺不归登封管，归郑州市管，归省管，把一个少林寺，这样中华文明重要的一个宗教设施，还具有影响力的国际影响力这么大的品牌，交给登封管不好。我曾经找过当时王有杰书记，还有当时的省委书记省长，接近完成的时候，这个，大家都知道，王有杰被抓了，就没有完成。这是我曾经的河南的梦想。我是少林寺钟楼的捐助者，百分之百捐助者。无数次去过少林寺，在那修也练过，也进过坐啊，但是入不了定。那个地方都成了生意了。所以我认为释永信方丈不容易，大家不要去攻击他了，不要把他纯粹的看成一个仅仅是出家人，他是少林寺这个佛教文明宗教设施的一个重要的维护者，严格讲，他是少林寺的护法，他不是方丈。而且非常成功，而且少林寺有今天，能有今天这是唯一的图像。你让他闭上门去修行，接受出家，这不可能的。今天少林寺是中国文化的一个瑰宝，是中国旅游的一部分，是中国文化的一部分，或者宗教文化的一部分。然后是某些政客们对外宣传的一个武器一个工具，只有释永信方丈只能是被配合被演出只能这样，对他要求再多，就不好。这是我基本看法。我很尊敬他，我希望他能够得到更多人的尊敬。这是我对释永信方丈发自内心的说法，但是我不能同意他的动中禅，动中禅是不可能滴。谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才你对释永信解释的非常好。他实际上是中共腐败链条当中的一个环节，整个少林寺变成一个腐败的产业，娱乐的产业，他自己呢实际上是被迫的，就跟你说的中国的企业家变成了一些妈咪下面的那些妓女一样，座台小姐一样。你说他这个状况也是非常可怜，所以社会上对释永信有各种的传说，说他睡女人啊，叫做床上开光。他贪污的钱呢赛过这个董级的贪官，这些实际上也反映他在这个当地的登封啊还有郑州，河南整个这些官员寺庙这个利益啊腐败这个链条当中他充当一个角色，可能他不得不充当那个角色，然后把这个少林寺维护下来，然后违反这个游戏规则的那肯定是受到他们的惩处。比方说，我们家乡那个塔尔寺的主持，阿嘉活佛。我曾经在美国见过他几次，他就说当时中央那给塔尔寺捐了很多的钱，民政部门啊还有佛教部门。但是都给省里的领导把大量的钱给劫了，劫了之后呢，他反应啊那就肯定是他肯定要挨整，所以他很多时候是非常的委屈，后来因为选新班禅的问题，他就逃到海外。还有一个是浙江的一个基督协会的会长，叫顾约瑟，他的职位跟那个释永信也差不多，在宗教界是最高的改革家，因为他反对强拆十字架嘛，后来就把他给抓起来，现在还在坐监，可能要判刑。所以你看到就是你如果不迎合中共的宗教政策，如果不跟他一块进行贪污腐败这些行为的话，那你肯定就是下一个也要待宰的羔羊，所以现在的这个宗教与中共啊腐败化也是非常可悲的情况。我们后面的一个问题啊，就是你不仅中国接触了这么多佛教界的人物，各种宗教。你尤其到海外之后呢，跟西方的这些宗教有一些深入的了解，首先是中东的伊斯兰教，可以说是原汁原味的伊斯兰教，就这个阿联酋啊，还有中东一些国家，另外你也很多犹太人的朋友，去过犹太会堂，还有基督教的，那也不用说了在美国天天接触的就是基督教的一些文明。这些方面呢，你感受，你觉得西方这个宗教状况跟中国的宗教状况有什么不同，中国的宗教状况应该向西方的发达文明社会应该学习哪些地方？我们需要借鉴的地方有哪些？你可以来回答一下这个问题。好！
郭文贵 谢谢宝胜先生！刚才我在补充一句啊，就从个人接触释永信方丈啊，个人修养非常好，从河南那个地方，几十年前，我接触的人当中，我认为作为一个主持，在素喜方丈和当地县政府各方势力的较量当中，真的释永信方丈是个了不起的一个政治家，社会活动家，个人修养非常好，很能忍。我们看看这个佛教里面的这个华严经啊，非常重要的华严经和心经，但凡大家能把心经华严经能知道个皮毛，就应该知道其中的奥妙。实际上这个释永信方丈他对中国佛教还是有一定的造诣的，他只是对禅宗啊有一些观点我是不能认同的。在一个他处于那种环境他是没有办法，任何人都没有办法，说谁能比永信方丈干的好，我真不相信。但是你干的某些方面可能是做的比他棒完整完美，我是相信的。这是对释永信方丈唯一的不同。还有一个就是刚才宝胜先生问的我，西方和中国的宗教之间的差别，还有中国应有哪方面的借鉴的啊，除了这个我必须说下达赖喇嘛Holiness，这个达赖喇嘛算是中国宗教界现在最有影响力的人之一，那么还有日本的台湾的还有整个犹太教的，西方基督教的，包括梵蒂冈的，宗教界可以说目前活着和头些年活着的，所有的几乎上最大的人物，包括中东的这几个大阿姆我没有不认识的，我都接触过，接触以后的感受就是说这就是宗教和人之间啊，它必须保持着神秘，像我这号人，跟这些人接触以后，我从没感觉任何一个人他有超自然的能力，从来没有，我从来没有看过一个。我也没有听说过任何一个人，他告诉我他有超自然的能力。所有的宗教，宗教，大家不要把它给神话，或者说给它惊天给它迷信化，这都是不应该的。我认为中国啊，不管对宗教多么坏，对我说它有它成功的一面，不能说是不对的。我认为中国的老百姓，经历了这么长的历史，和到了今天，如果不把宗教给规范化，就是我们现在都是含糊的对宗教观点，1:07:48就是这些宗教在历史在人类文明历史中，受到了挫折或者它的缺点，一旦在中国把缺点发扬光大，这对中国也是灾难。所以中国有宗教，但不能迷信，变成迷信，更不能像当年的这个清朝一贯教，你知道吗？像王觉一把它变成了一贯道，后来这个一贯道还影响台湾。1950年，中国共产党把这个一贯道定位邪教，那是正常的。一贯道就是一个骗子，就是骗子道。当时，和这个1:08:26 他们一起来搞的。所以从这点来看呢，中国的宗教需要管理，需要协调，需要适当的位置，这是没有错的，全部放开是不现实的。那么从这个少林寺的事可以看的出来，中国的一旦这个宗教设施，一旦宗教放养式的让他发展，绝对会出大事的。这是我完全（）从另外一个角度说， 从这个路来说西方宗教，西方宗教我接触的人当中，我觉得最了不起的从几千年当中，从这个政教合一到政教分离，然后到那个封建时代，从皇权主义，宗教几乎都服务于皇权主义，都是为他们服务的，变成了服务于大众，这种巨大的几千年人类变化之后，逐渐走向成熟。现在西方的宗教基本变成了说一些老百姓能懂的话，是精神治疗院，或者说是所有的大众的心理医师，基本上是这个作用，而且非常非常好，虽然西方在各个宗教领域有着巨大的影响力，也有着巨大的财务，但是他毕竟不像以前一样，宗教统治着人民，这是不好的。那么我们看看西方啊，最重要的是还有一个良好的机制，比如说美国，（100人当中）95都98个人是有信仰是有宗教的，然后信仰也是基督教，他们是75%的复合统一这个标准，这是非常非常棒的。那么我们中国75%是没有宗教的，更没有信仰。我们中国有宗教的，佛教是15%到17%吧，道教是4%到5%,其它是儒教3%到5%，剩下的就是信各种或者是根本压根啥也不信的，那么在中国却有易经，道教，儒教，儒教严格讲不是教了，各种这个旁门左道的事情很多。那根西方最大的不同就是中国呀，基本上的教都成了毛民，就是骗老百姓，骗民弱民的帮凶。而基本上都是迷信，中国的宗教在中国没有一个扮演人民一个所谓的精神依靠和精神的家园，或精神的医疗革命，更解决不了宗教上大家都追求的解脱你，让你知道哪里来哪里去，解脱掉你的生死恐惧，然后还得回答你1:11:18，那根本不可能，不害你不骗你或者害你骗你给你留条命，就不错了，要命还要色啊，要钱还要命，这基本上是中国现在宗教没有延续，宗教和政府没有良好的监督关系和管理关系的严重后果。而西方恰恰相反，特别在我们在文明国家，中东这些国家我去的很多，基本上，我认为啊，宗教已经是一个巨大的影响社会，连接社会，它是一个具有比政治还有影响的连接大家的积极能力。你比如说在美国，美国的宗教，它有太多问题了，我们都看过那个Spotlight,聚焦 那个电影，那是在波士顿发生真实的故事，一个记者发现了这么多的牧师，不约而同的猥亵，这是多可怕啊，是不是？看的恐怖惊心，我看了电影以后，我几星期过不来劲儿，太痛苦了。在欧洲，这种事情成天发生，也有这样的问题，但为什么宗教在西方它到今天的文明社会解决了它的宗教设施，和合法地位，受人们尊敬甚至是连接社会，医疗社会精神创伤，作为很多人的依靠，这绝对是起到这个社会上最重要的管理作用了。但是它没解决掉它本身就要帮人解决的什么贪婪，还有作为人的性欲，你看西方大多数都出在性上，中国所有的宗教问题都出在钱上，钱和性上，而西方绝大多数都是出在性上，钱上的事很少。西方的社会在经济上满足了宗教现在的存在，基本上也不会出大事，但是在性上，欲望上，个人的道德上出了大问题。他们准备拯救人叫人复活，但没看见。但是让很多人没过性欲关，自己都没拯救的了，这是很多普遍事实。也有存在着巨大的问题。在中东，由于宗教，被各种人所利用，就出现了ISIS，逊尼派什叶派之间的打着宗教的名义的国与国之间的种族主义和恐怖主义的较量和斗争。那么现在正在中东啊，很多的斗争和这个伊斯兰的逊尼派什叶派之间不同的，派别和不同的利益和作为借口导致了大量的人员伤亡，人道灾难。叙利亚，也门，大家都看到了，伊拉克，太多的利益，利比亚，非洲索马里，刚果，尼日利亚，津巴布韦，坦赞尼亚，乌干达，到处都是，这些地方我都去了，就是说在贫穷的地区，宗教基本是被利用为成为种族斗争和政治斗争的工具，那么在欧美这些成熟的国家，它成为了精神依靠，大家都因为一个宗教团结在一起，结局了很多社会上的矛盾，让人真正的做到博爱慈悲，让人更加的走向真诚，而且人与人平等相处。最起码，它起到了让这个社会凝聚，让社会安定，让社会欢喜，也让很多人戒除了恐惧，也让很多人减少了恐惧和对未来的这种各个方面的不正常的要求，这都是有很好的积极的。但是西方也是有巨大的问题，但和我们那个国内的宗教和政府之间政治之间的那个关系和这个神在社会之间的价值，和被做政治工具的利用，和造成了现在作为发财工具和政治工具相比，这不是一个问题，不能等同而语。中国的简直是灾难，坏处多，好处少，但是我认为这也是机会，可能是我相信，接下来的当局一定会妥善的管理这个中国的宗教这方面的。那么也会跟国际上像西方一样，中国的宗教逐渐变为一个，能让老百姓更加慈悲博爱，更加爱好和平相处，然后对这个贪嗔痴慢，人的贪欲更加有戒惧心理1：16:03，那么西方呢我认为宗教现在不能说没落，它起到的作用已经非常非常好了，它再想走向更高的境界几乎也很难了。西方的所有的文明国家基本上宗教是他生命当中最最重要的之一，西方的宗教和他们的生命当中，就是肉体的生存，安全的生存，和他自己的这个经济上的成功，和精神上的愉悦，基本上成为他占了25%，四分之一的分重，不可拒绝，不可回避，而且必须面对。这是人家社会走向健康文明，GDP达到一万两万三万四万五万以后必然结果。我们中国人口我相信GDP从这个六千八还是说八千也好到一万三的黄金俱乐部还需要10年到15年的时间.未来我认为通过GDP的增长，人民的教育程度逐渐提高，这个宗教需要以教育作为基础的，然后人民的素质逐渐提高，经济水平逐渐改善，像杨改兰女士这样的人，如果她有一个初中教育哪怕像文贵一样的初中肄业的教育，然后呢又见识过社会，有很好的上网习惯，对宗教对信仰，有一些了解，她绝对不会做出那样的事儿出来。那就是那个撞人的司机，但凡有点了解，他不会做出那样的傻事情，上演那样的事情。那么中国当局为了也会看到如果大家真正的有着良好的宗教界这么一个形态的存在，比他那个维稳重要的多的多，这个14.7%维稳费完全可以省下来百分之五十，给宗教界，不是宗教界甚至搞更多的基督教学院更多的佛教学院更多的道学院儒家学院，都是可以的，实际上把维稳费花在一部分教育上，让孩子们有很好的教育背景，这个减少社会动乱这是根本之策。同时让中国人有更多的收到宗教的影响，积极的影响这是中国维稳的根本之策，所以说我认为，中国应该认真的思考对待新疆也好西藏也好，对待台湾香港也好，对待其他少数民族敏感问题也好，光靠维稳打压抓杀那是不可能治本的，而且问题会越来越严重。就像西方从过去他们也靠抓也靠杀也靠威胁，到最后，大家看到了，一次次的革命一次次的变革，甚至一次次的把皇帝仇杀掉，最后是在关键的时刻，宗教扮演了关键的作用。所以说西方啊和东方之间都要面对一个现实，平常宗教对这个革命对政治可能现在不会起到变动的作用，但是当社会遇到巨大的矛盾的时候，宗教是关键的，关键的影响。而且宗教的关键影响基本上都是善，不是恶的。而过去，那个政教统一的时候可能不一样，可能教变成恶的，被政治统一被政治利用。那么我们中国现在这个环境啊，完全当局应该相信把宗教管理好，一定会成为帮助政局管理国家会走向更好，让老百姓不用维稳那么多的钱那么多维稳的事情城管那么多少事情，让老百姓之间会更少的矛盾，社会更加稳定和会更加欢喜。然后中国的环境污染，中国的水污染，中国的人心污染解决了，政治上也会有帮助，对中国未来政治走向成熟，走向稳定它有很大的帮助。西方是我们参照的一面镜子，西方有好的一面也有坏的一面。我们选择好的嘛，对不对啊？！不管如何，任何人的中国当局想把这个宗教变成自己的政治工具，让人们没有信仰的自由，让宗教永远的以党委书记的领导，像现在这个出现的各种笑话，给方丈弄个局级干部，靠收买，绝对是灾难的结果，一定是从宗教开始和所有的历史问题有一天会出大事。只有现在利导整个宗教界和中国教育的结合，让它成为中国的真正的宗教成为人民有选择性的信仰，才能利于中华民族走上真正的百年复兴之路。这是我本人的一点陋见，希望宝胜先生批评。
郭宝胜 :文贵先生就是刚才那个达赖喇嘛那个问题啊，网友比较关心，就是说你亲自见过他，你感受到他的哪些的人格魅力，而且呢就是你感觉到达赖喇嘛什么时候能回到中国，这个是网友比较关心的问题，因为大家都觉得你最有发言权，对不对？
郭文贵：这个&amp;hellip;这样，宝胜先生，我非常高兴回答网友的这个问题，基本上我简单的说，因为见过很多次面，达赖喇嘛Holiness这个人呢，非常非常的有亲和力，而且这个达赖喇嘛Holiness呢，他对佛教呢挺有说法，他有他最现代的对佛教的解释和理解，他已经有升华了，而且我认为他有着非常非常单纯的一面，他最大的让我感到震撼的事情是这个人非诚非常的真诚，非常非常，他是我见过世界上所有的宗教领袖，这世界几个最伟大的领袖，我见过以后包括这个教宗啊，不一样的地方，就是这个他虽然五十多年流离失所，流亡到达兰萨拉，而且呢他本人身上看不到一点点儿受尽风尘的那种欺压的感觉，一点都没有，这就是宗教能给人带来最伟大的东西，钱买不来的。文贵现在就是说，在面对这么多事情中，宗教给了我帮助，在他身上，看的非常清，更加的亲切，五十多年啊，每天面对着生死，这么大的挑战，而且在这个荣誉啊，还在各种人与人之间的关系处理上，那这个人类如果能学到一点点儿，那自己都欢喜了，那自己就没有那么多痛苦了没有那么多烦恼了，我人就可以从烦恼中痛苦中执着中解脱出来了。就是人家能真心就用自己的肉身展示给了你，怎么面对人间的这些贪嗔痴慢，怎么解脱自己，怎么痛苦和搅拌中解脱自己，这点是毋庸置疑的。当然，我说过我第一次见他，我说您就，第一次见他的时候您可别给我摸头啊，给我灌顶啊，我不接受这个。你先说你有自然能力吗，你有超自然能力吗？你要有的话，你现在你就给我变一下子，飞回西藏去呗，你让我看看。让恨你的那些人，想杀你的那些人，你把他弄死不就完了吗？你念经把他念死不就完了吗？你没有，你要有的话你就不在海外呆五十多年了。他就笑，他说这你说的对啊。他非常愿意接受探讨这个问题。我们也是从这样的问题开始的，首先，就是宗教，我不认为任何宗教有超自然能力，我更不认为任何宗教能改变你现在能帮你的给你所要的东西，这就是从达赖喇嘛身上看到的。有些人去庙里烧香啊捐钱啊给我平安那给我美女吧给我权利吧给我治病吧，我认为这都是妄想，这个宗教不是给你这个的，给你这个就是骗你的。它本身，从这个达赖喇嘛的处境已经告诉了大家，就是说，佛教作为宗教没有超自然力，而且这个信仰，你作为信仰或作为宗教，他能解脱你现在的痛苦，放掉你的执着，让你更多的欢喜，这是现实的。至于官，钱，性，荣誉，没有。它能让你活的很开心，这是基本的。所以说我觉得，他是一个很好的佛教的这个让我们大家学习的标准。那么同时呢，他在政治上非常单纯的，非常单纯的。我认为他的政治水平跟中国的县长PK都PK不过，PK不过去。他的政治水平确实是&amp;hellip;他给我讲了，五十多年离开中国了，他一讲毛泽东那时候的事情一讲和周恩来的接触，习仲勋先生接触，和那些个老革命的接触，那他还是停留在那个年代。所以说他对付中国现在的政治体制，门儿都没有。所以我看到了中国叫朱逸群的这个垃圾，就是骂他，这么骂他，人家都没事，没问题，无动于衷。你看我现在的海外民运人士，谁都想当领袖谁都想当领导，谁都想领导别人，谁也不接受别人的批评，谁也不接受别人骂，包括文贵有时候就非常糟糕，但在他身上就看到了佛教的修养，佛教的智慧，佛教的大波若，就是智慧，无法形容。但是政治上跟咱一聊，就一聊朱逸群一聊统战部一聊海外特务怎么对付他，怎么回事，非常天真。当时那个安全部，我去见他的时候希望了解一下他的身体情况，我就问他，你身体到底怎么样啊？他就说我身体有什么什么情况，我非常好，但我有什么问题，在美国一年检查几回身体，你要需要的话我可以把我过去的诊断证明给你。你看人家多么的透明，多么的胸怀坦荡，哪像朱逸群似的胡说八道。然后我说你到底有多少钱那？你这都是哪来的钱啊？资金怎么来的？他就跟我讲，我这哪有钱我大概有什么钱，他就问旁边他的侄子他的助手啊，这个我可以完全告诉你，我把所有的存钱都告诉你，不用你领导花那么多心思来搞，就我就可以给你说。所以说钱让你知道，健康让你知道。我说你知道为了了解你的病情，了解你的钱，那几千人上百万一年花几千亿，各种布置办法都有。他说，就是花那些钱干什么，还不如去修筑马路呢，救救穷人呢，我可以告诉你啊。所以你看他是一个，达赖喇嘛非常开放，非常真诚的人。钱你想知道，身体健康我可以让你知道。然后就谈到这个大藏区的问题上，还有一个就是说，他的这个转世的问题上，还有一个就是他怎么看待西藏自治区的问题上，非诚直接，非常直接，非常坦荡，有些这个事情我这儿不能方便说，只有我希望说会震撼这个世界的，他的说法真的会震撼这个世界的，而且人的说话，这就是宗教的好处，宗教说话算话不妄语，不说假话，说话算话，就是人家说什么话做什么事情，一个字儿都不差。这么大一个领袖，没一点架子。有架子的人是没有宗教，没有信仰，没有水平的表现，这个争名夺利，争Title争明天，都是没水平没有信仰的表现。他这个人非常自信非常大气非常之真诚，一点都不妄语，不争名不争利。这非常之重要，然后给了我写的东西，包括很辛苦，晚上早睡早上早起。这个我把我的照片给了他一百多张，他在每一张照片，凌晨起来三点多钟，挨个字全部给签下来，然后第二天亲手交给我。然后每次跟人在一起的时候，都让人很舒服，开玩笑啊，取乐子啊，然后有时候非常认真和严肃啊。就是你跟他在一起的每一秒钟都对你是非常的重大的提高，让你真的知道人间和我们所要探知的未知的另外一个世界，他给你提供了很好的一个思想或者渠道，或者说一个佛法一个方法，方法就是1:29:42,那么他身上更多的体现这对人的关怀，对人性的关怀，对人，人性向善，和平，和人现在整个大自然的和谐相处，他在关怀。所以他现在最多推广的是佛教的科学，我太欣赏这个概念了，又是他讲科学和佛教的关系，佛教和科学的关系，大自然的关系。还有他那种担心，对西藏人的担心，对整个中国14亿人的担心，对中国政治的担心，对全世界现在存在的巨大问题的担心，就这个人是真正的一个对世界人民装在心里边儿，有责任有爱心有慈悲的一个人。那么他的团队呀，非常非常的棒，非常的好。这个我跟他团队打交道的时候，有一次我在瑞士，我跟他见过几次面以后，有一次在瑞士，我跟他的下属见面，每次吃饭，我们在一起吃饭。我吃饭很讲究，人家都是很客气，很感激，然后我说这个我不会。。1:30:51 抽个雪茄，我说给你两根儿雪茄，吓得绝对不敢拿，绝对不敢拿。就是他的管理啊，让我很佩服，这下面人的严格要求自己，不腐败，很真诚。当然了佛教带来另外一面不好的一面，就是它的非常天真，有时候甚至在天真，面对你面前显得懦弱无知，然后这些人非常有感恩之心，我在那个时候学的特感恩，发自内心的感恩，替你想替人家想，香港有几个明星刚刚看过他，离开以后，他们很担心，他旁边人就告诉我说谁谁呀，很担心他情绪不好啊，希望怎么样。就是这些人啊，是真正的是心中有佛，心中有慈悲。而本人也有大波若，大智慧，这点是绝不容质疑的。这是我对达赖喇嘛先生的本人印象，至于什么时候能回国，我本人非常非常看好，我认为未来的三五年是很有希望的，很有希望的。如果是过去这五十多年近六十年来不能回去，我认为这五年是有机会的，如果没有机会，我认为可能会出现我们意想不到的大事情。虽然他老是几十年来想回五台山，想去拉萨，想回去看看，他想跟他的信众们面对面的接触，将佛谈道谈经，这是他的想法。但是毕竟有政治的考虑，包括他现在面临的这个中印的这种关系，包括整个中国现在整个信仰缺失，宗教沦丧沦陷，这种巨大的问题面前，他的角色极为敏感。但是我相信啊，新一届领导人，会有这个考虑让他回去的，但是我知道现在这种政治绝对是想耗死他，孤立死他，直到他离开这个世界为止，而且要控制他的转世。但我相信啊，这是我们现在宗教解决不了的问题，我认为可能上天，会来帮助他的，会让他有机会，回到他想回去的地方，然后把他的智慧留在中国大地上，留在西藏，我是有信心的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 :好！你对这个达赖喇嘛这些情况的介绍，算一个爆料啊，很多人都不清楚这方面的情况。刚才你提到的朱逸群啊，朱逸群这个人提出了一个著名的口号，他就说：共产党员不能有任何的宗教信仰。尤其他指的是西藏啊新疆啊维吾尔族还有藏族的这些干部，这些干部因为从小是在伊斯兰教家庭藏佛教家庭，他这个是祖传信仰，但是一加入共产党就不让你信藏传佛教伊斯兰教。尤其在浙江的话，很多干部他也是基督教的家庭，所以他一出生就叫他成为天主教徒基督教徒，但是朱逸群是个非常的左。我们也知道现在一些社会主义国家，越南啊古巴啊它在党员这个有宗教信仰这方面它是放开了，就是说，他可以是共产党员，同时他也是天主教徒，或者是基督教徒。所以这块呢，据你了解很多的一些官员，高层的，因为你跟那些常委级别的官员打交道，你就得他们私下里隐蔽的这个宗教信仰啊到底有没有？有人说这个彭丽媛是基督徒啊，有人说温家宝是基督徒，有人说这个谁谁是佛教徒，这个是说他们是装的，就是他们真实的宗教信仰，这种情况呢，你接触的高官里面有没有？好!
郭文贵 谢谢宝胜先生，刚才说的我简单说呢我的看法呢，这个中国啊现在我们政府的这个高压管理，输出的都是恐惧输出的都是绝望，中国绝对需要宗教来平衡掉社会上刚才咱们以前看到的问题，这个我接触的中央领导和高官们，我没有见过一个不信教的，当然他们都是说不信教，因为输出的恐惧和输出的这种绝望，这些输出的人他本身也受过这种绝望和这种恐惧的影响，那么甚至按照他们中国政治的体质让每个人都很害怕，很多人呢，在贪婪之后，在斗争之后，自己很寂寞很孤独，各种事情，他是人嘛，他都有人性的，他是有辨别能力的，何况这些人都是人中人吧，都是精英，他们是很清楚的。所以说，我见到的人基本上都是有佛教信仰的，有的信藏教，有信禅宗教，很少见到信基督的，很少，也遇到过几个领导的家属信基督，但是说实在话，跟他们的接触当中呢，不能太多听他们的话。你比如说，过去的一个常委的一个家人呢成天说他啥教不信，瞪着眼吃饭那见面那都批评藏教，批评少林寺，批评基督教，这个事情太多了。在有一天我偶然的去了他家，去他家之后，很惊讶的事情我发现就在中南海，家里面一个书房的后面供着一个佛祖的像，他也愣了我也愣了，我说您不是不信佛吗？他说，哎呀这是个装饰品，装饰品。但是我明显看到，他是每天有这个上香的痕迹了，因为都有香过的痕迹嘛，看的出来柜子上有香薰的天灰之感觉了，然后才发现屋子里摆了很多的佛器，佛珠啊，这些天珠，都是很贵的天珠，这是一个交流的东西吧。所以说从这一点上看呢，他们信佛是发自内心的，屋里面干干净净，佛珠，天珠，佛器，还有佛像，上香，那很惊讶的。他是最最高的领导这样，你可以见下面的领导是什么样子了。当然了接触这些部级的领导啊，那就不用说了，你可以看得出来，我从没见过人啥都不信什么都不信，我不认为我没见过，所以说这个信，宗教越是在这种国家这样的社会上它越会有。特别在这些输出恐惧输出绝望的这种体制里面，他本人一定需要心理的辅导，心理的慰藉感。除了搞钱搞女人搞权力搞材料搞人，他肯定得搞搞自己，搞搞自己唯一的就是宗教，这是我看到的，谢谢宝胜先生！
郭宝胜 最后一个问题呢，佛教和基督教到底有什么区别？因为佛教刚才你也讲了，它是一个智慧，佛就是一个智者，去除烦恼，达到涅槃的境界。但是基督教呢，强调有罪，人通过自我的修炼是解除不了，然后必须要神的一个拯救。它这个是教义，当然还有外在的一些区别。你到了西方对基督教也是受了深入的一个体验，所以您觉得佛教和基督教有哪些区别？好！
郭文贵 好！谢谢宝胜先生。这个佛教就是诸恶莫做，众善众行，自近其意，然后关键就是它用了生命和宇宙的真相，超越了生死，这是追求上的1:38:54 断你一切烦恼，断你一切解脱，这是这个佛教的，基督呢耶稣呢，就是说三灵至一，就是一个人，就是耶稣。耶稣既是圣父也是圣子也是圣灵。然后呢，他说拯救整个人类，他会回来再回到世间，把死去的人救活。就是整个真正的佛教呢给你的是让你知道就是看透了宇宙的真相，然后呢一定要行善，一定要慈悲，然后断一切烦恼生死，对生死看透，然后得到自己的解脱，这完全完全两回事，说白了就是我们佛教讲的真正的核心无神论，今天我们中国信的教又是菩萨又是罗汉自己死了当菩萨，这全都是不对的。所有的中国佛教和道教根本问题就是念歪经。那么耶稣基督教不一样的，你现在，首先你要规范自己的言行，你要信耶稣，跟耶稣，你要作为他的牧羊人，你作为一个被牧羊人，你按他的要求办，听他的，按他的办，按他的戒律去走，然后有一天，他回到人间解救你，让你死去的人复活，一个复活，一个让你断念想，解脱。这个完全不是一回事。但是，我认为这两样有个共同点，就是你活着的时候，你一定是诸恶勿做，一定是体现慈悲，一定是众善众行，一定都是一样子的。佛教的自近其意，和基督的自我约束，这都是非常非常棒的，我们都可以去学习，这是我自己的感受。而基督教传教的方式上，在西方，非常强调形式。而东方在佛教参加之中呢，主要是把自己给解脱。那么东方这个佛教方式比如说吃斋啊吃素啊出家啊，然后靠人家供养啊，这几乎都是错的，根本佛祖从来没让你吃过斋。从来没让你出家，从来没让你剃度，从来也没让你被人供养，这是不对的。西方的基督呢，它还叫社会教，就是人中教，在人当中修养，不影响你正常生活，而东方呢是脱人教，脱离社会的教，这个是完全不现实的。最后我想说的事情，佛教和基督教它已经几千年了，无任何人超越过，只能说谈自己的看法，无权谈所谓的信和解释，完全无权，根本不配，完全是找死嘛，所以我希望所有的推友们都和咱们现在已经看到的大家都让自己欢喜，解脱，让自己更快乐的任何宗教都可以去接受它，去学习它，但不管如何，大家的这种博爱，慈悲是所有宗教的主题，这是我和大家都要去做的，都要去学的。今天我回答了推友的问题，有不到之处请大家多多包涵，本人胆大不要脸，在这边给宝生先生说，非常的荣幸，像大家多学习，欢迎大家多批评，这是我今天的回答。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 好，谢谢你呀，我也要声明就是说我今天不是一个牧师的身份啊，我是一个宗教研究的身份，跟文贵先生有个交流对话，他其实更加侧重于中国的传统宗教，尤其是佛教，也指出佛教现在的一些误区，其实佛教本质上是个无神宗教，也是一个怎么样活得快乐去除贪念，贪嗔痴这些人类的罪恶，但基督教呢，这块呢，希望我给郭文贵先生多讲一讲基督教，现在可能没有时间，看以后有时间呢，在基督教方面多做一些探讨。非常感谢光临寒舍，这方面的一些探讨，思考，我想对网友们对中国人呢有很大的一个启发。尤其你对中国目前宗教现状的揭露释永信达赖喇嘛各方面的一些1:43:26,这也是目前缺乏宗教信仰导致的政治腐败社会乱象做的深入的批判，我想会产生很大的一个影响，中国那些宗教官员尤其是最高层他肯定也会关注我们今天的这个对谈，希望中国早日能获得真正的一个宗教信仰自由，也希望每一个网友推友啊，多能在这几个终极的问题上找到答案，有一个生命的光环，有一个终极的上帝引导，对人生来说是非常有益的。谢谢文贵先生，希望我们下次再继续这个话题。今天这个音质的问题啊，再次向大家表示道歉啊，谢谢大家！
郭文贵 谢谢大家，再见</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
恭喜恭喜呵哈喽！哈喽哈喽！呵！沙发沙发！好！大家好！我简单试试网络！简单试试网络呵！
我今天，因为过去呵我连续锻炼了7天。连续锻炼了7天的时候呢我就要休息一下，休息两天。我过去在视频里说过大家可能没注意呵！所以说呢，网络稳定，好好好好！所以我给大家说一下，就是过去啊我都是锻炼7天，锻炼7天休息两天。刚才没有发视频呵很多推友给我发私信，担心：哎！你怎么没发视频呢？非常非常的担心呵！所以说呢我赶快试试网络。播一下。这是一个问题。
第二个就是我锻炼的习惯就是锻炼7天然后呢休息两天。
第三个就是头两天穿那个衣服呢，胸口那块儿那个圆的啊，那不是防弹的。那是那个品牌Davannolichi（？）的他设计的一个鹰，一个鹰，绣的一个鹰，他的Logo而已。我就给大家报告一下。
在一个就是昨天晚上到现在呢就是国内的很多朋友看了那个石涛神棍还有这个韦石这个大流氓，还有史诺这个大坏蛋，这个大狗屎，还有章痔疮，夏痔疮，发言呵，还有假的王彦平呵什么推了，还有前助理于泳的推了，这都是假的，全都是假的呵。我给大家说一声。千万千万不要相信。特别是国内的很多推友们，很多人担心，给我发了很多私信问：怎么回事？所以呢我要向推友说，那些都是假的。千万不要信。上那个当咱就太低级了。
这个你看盗国贼们，还有盗国贼们的疯狂，把底牌都亮出来了。博讯韦石史诺李伟东夏痔疮这个无所不作，这种卑劣手段，统统全上！这才什么时间呵，这才干三年他们都把内裤脱了！抻着点儿嘛！打仗你也有点儿过-程！享-受！大家也都知道，两边儿打仗的时候咱们得有点儿意思呵！这流氓这种手段太低级了！
盗国贼把我的伙伴从香港绑架回去，鸦雀无声！没人！反正没绑自己，没人当回事！但是呢盗国贼呢，在我到处说我那个合伙人可能是被，已经自杀的时候呢，还放出一视频，说她还在锻炼呢！你说有多么的糟糕啊！
你把她绑架回大陆去了，你咋不解释解释：她到底在哪儿啊？是不是啊？她到底在哪儿啊？是在香港啊是在大陆啊？她有香港身份证怎么回大陆了呢？怎么就联络不上她了呢？没人说！说她还在蹬自行车，啥时候蹬自行车啊？那不瞪着眼胡说八道吗？！
所以说盗国贼们丑恶的嘴脸，天下人全是傻子，就他们聪明！设个套你们就上！设个套就上！这就是一直以来：盗国贼它为什么敢那么嚣张对待我们老百姓啊？贫民！弱民！愚民！还把我们的老百姓当猪狗！你把我那个合伙人那个同事，你把她出来弄一个不知道时间的视频，你就能掩盖住你把她从香港非法绑架回大陆吗？人家家人就能找得到她吗？这不胡说八道吗？
再一个你像史诺！屎诺呵！博讯韦石李伟东这种都是在国内受过情报培训的人，用人家王彦平用人家于泳，人家的推特，假注册还要用人家郭宝胜先生的假推特，用人家小平的假推特，就是造假欺骗老百姓，这不一脉相承吗？！你有啥说啥嘛！干嘛注册人家假推特啊？！你有影响力你没必要用人家假推特嘛！这不简直糟糕透了嘛！是不是啊！
所以大家一定看到他们一脉相承，现在注册了假的李洪宽先生的推特，杨建利先生的推特，陈小平先生的推特，假何频先生的推特，郭宝胜先生的推特，假于泳的推特，假王彦平的推特，然后呢香港的员工，他们找到香港员工的家人，大陆的威胁人家不要跟郭文贵工作！你看除了威胁造假愚弄百姓虚假证据还有网上冲出了郭文贵跟这个的录音跟那个的录音，有意义吗？
一你那全是剪接的。有的是真的有的是剪接的。更重要的事情，你说的那些音频不是证明郭文贵更加干净，更加伟大更加聪明吗？！你能说明什么东西呢？而且竟然在美国本土韦石希诺过去否认作为钓鱼网站，现在他们已经成了公开的钓鱼网站了。所有在屎诺还有韦屎李伟东蛤蟆李，所有爆出来的信息，全是你们的骇客，盗国贼们的共谋吗？！博讯还有这个韦屎，屎诺蛤蟆李，不就是美国的一个情报机构吗？还能再骗的了吗？美国政府还难道看不见吗？他能瞎眼能一直瞎下去吗？！
所以大家你能看到，未来多少间谍特务被文贵这个照妖镜给他照出来啊？！太有意思了吧！但是包括屎涛，都姓屎啊？！都姓屎啊？我才发现！还有这个屎涛！在这块儿瞪着眼胡说八道！你说他真是还打着法轮功的名义，对法轮功的最大侮辱吗？你看他那个样子你看他那狗屎的脸！所以说大家可以看得到，所有这些天来的假音频假视频假推特假名人推特，威胁造谣一脉相承！
盗国贼所有瞧不起老百姓把老百姓当猪狗的，整个的文化的一脉相承！盗国贼呢在5月份的时候以为郭文贵的？？情报为始，屎诺说：“郭文贵的签证7月份就完了。”大家也看见过，说我7月份我就得滚蛋了！结果7月份哎呀，郭文贵没滚！没滚！希诺就说：“8月份要滚！” 那么8月份又没滚！然后现在又给北京报告了：”郭文贵10月份肯定滚！肯定要滚！“然后北京盗国贼们又给他发钱了！发狗粮了！然后说：“郭文贵10月份要滚！所有这些人你看盗国贼们它骗老百姓，他也被他的所谓的特务，韦屎屎诺蛤蟆李屎涛这些人全部都在骗，然后呢一骗北京领导还相信，住在中南海的常委们也相信！政法委领导也相信：郭文贵不会再呆那么长时间了！然后呢了解了一些身边人情况，给了一笔大钱，然后威胁一些员工离开郭文贵，郭文贵又被孤立啦！又不行啦！三年了！天天中央领导政法委领导以为郭文贵不行了！郭文贵没钱了！郭文贵资金链断了！ 郭文贵没朋友了！郭文贵麻烦了！大家可以看到整个乌托邦主义整个北京他们离开那把椅子，他连狗屎都不是！
就他们愚弄中国的老百姓是拿着枪拿着刀威胁老百姓骗老百姓的钱，剪咱的羊毛，然后抓咱的人！他就几招嘛！把你的所有网络控制通信控制，然后掌握你的信息，威胁你。第二个就用公检法把你的家人威胁了，绑架了账号查封了！第三个就是所有的不说真话嘛！说假话嘛！这就是统治的基础！以黑治国以假治国用绑票治国！你看他们所有治国能力，都是这几个手段，这些年从我身上你发现，他们一直都在被骗！就因为被骗他们低估了郭文贵！低估了所有的朋友！才导致了他们一次次的惨败！失败！这些人一旦对外国的时候，什么都没有！零！零！（手势）啥都不是！所以你看他们所有盗国贼相信什么什么海外华侨他连个饭都混不上吃，什么那个侨领，那些流氓，还有相信韦屎屎诺屎涛就这样的骗子，然后用的手段，就是绑架家人威胁家人，让所有的这些人都是一招。
所以推友们一定要看到这个事情的机会和力量！机会就是他们治国的能力是如此之脆弱！第二他们依靠之情报是如此之虚假。第三个他们相信的人都是如此之低级。第四个他们愚民贫民弱民这种欺民是这么之恶劣必遭天谴！第六个大家一定要牢记上天在帮我们！他们的无知，他们的愚蠢，他们真真正正的视我们这些人如猪狗不如，他们将犯下天大的错误！
所以说所有网上的那些假音频假视频，就是真的，郭文贵是这样的人，和你盗国贼有什么关系啊？和你海航有什么关系啊？和你私生子女有什么关系啊？和你杀人有什么关系啊？和你一家人家换七八个肾有什么关系啊？换两三次肝有什么关系啊？和你偷国家2万亿有什么关系啊？都是真的！行吧！都是真的！郭文贵就是流氓骗子没钱了跟你那有关系吗？没关系！
老百姓他能不懂吗？都不懂吗？是吧？所以呢，推友们！（合十）别着急！一切都是刚刚开始！让他们好好疯狂疯狂！这个这几天的假推特假音频假视频，虽然很猖狂，但是对我们也是礼物！他们现在把我们的那个伙伴员工绑架回去，挑拨离间我们的员工，这本身就是它懦弱害怕的一个具体象征，强大的人怎么会在乎这事！怎么会做这种低劣卑贱的行为呢？不可能的嘛！
所以说尊敬的推友们，我非常好。因为昨天晚上一直跟日本那边儿视频电话，香港所以说我现在大家很担心，我要赶快试试网络说一下。同时呢对网上的事情千万记住，不要被那些所有的郭宝胜啊，假唐伯桥先生啊，假何频先生啊，假陈小平先生还有假王彦平影响，被那些假音频假视频影响，还有被屎涛这种屎棍神棍，他叫屎棍这种人给上当受骗。
还有一个大家别着急！这十天咱谈风花雪月，9月1号以后准备好心脏！那会真正的另外一个高潮！呵！他们一定会疯狂的反对！疯狂的否认！疯狂的不认可！然后咱们慢慢到10月底，大家会进入新的状态！啊！新的状态！文贵今天的就到此为止！虽然不锻炼今天还要打坐，打坐，必须打坐，打俩小时！我穿的衣服呢是打坐的衣服，非常的抱歉！我没有穿西装没有穿正装！向推友们道歉！一切都是刚刚开始！尊敬的推友们，谢谢你们！谢谢！（合十）
——文贵8月21日文贵试试网络
共享此文章：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
这许家印我跟他本来无仇无冤，他到处说我坏话他骂我。你说你许家印你钱哪来的谁不知道啊？！你咋在市场上操作的谁不知道啊？！你买通那些当官的谁不知道啊？！你咋在银行里造假账骗钱的谁不知道啊？！你怎么搞容积率的谁不知道啊？！你玩那金融谁不知道啊？！盛京银行你怎么弄的？你和那老戴啥关系谁不知道啊？你跟那郑家屯新视界，我认识郑家屯的时候你干啥呢你擦厕所呢你！你问问郑家屯我认识他哪一年？我认识他的时候你知道谁叫郑家屯吗？我1991年就认识他！
范冰冰跟许家印他俩是一个，睡完以后，范冰冰再去帮他拉生意，批条找领导找岐山呐，找这些其他领导。同时呢许家印又带着她去介绍各个老板官场认识再共同黑别人，哎吆这傻子都懂啊！欺天那是得报应啊！别以为别人傻啊！欺天会得报应的！不一定哪天从天上掉下来了飞机！都有私人飞机，掉下来咋办啊？是不是啊？别欺负人！别瞪着眼胡说八道！都有船，哪天翻了咋办呢？
佛教上讲（38:52）：人软咱不捏，人弱咱不欺，人倒咱要扶！人有困咱要帮！反过来说，你就是作孽！你不能帮人家就别妄语嘛！
许家印今天倒霉了我一句话不说他。你不是牛吗？就你那样你凭啥牛啊？不都是人民的钱吗？不都是银行的钱吗？咋拿来的钱不就是权钱交易吗？！不就是你背后的老板吗？！今天是常委！谁是你朋友难道不知道吗？！
你玩啥足球啊？！你玩足球骗那些人！你能骗的了所有的老百姓吗？！任何人欺天你必得灭亡！
当时我多尊敬啊！北大的校长啊！结果我们住在了九寨沟啊！那一晚上我们喝很多酒！我这毛病，喝完了还要找人家去。结果王恩哥先生跟余丽女士已经回他房间了？他故意在九寨天堂的另外一边儿！我就跑到王恩哥的房间去了，我家伙！叫床！哎呀我看到王恩哥先生啊，我才知道这校长原来是这样啊！我没想到那两个人那么疯狂！那余丽同志叫床叫的真是啊那一点儿不夸张两层楼都能听见！绝对是假的！而且提前给王恩哥吃了海狗丸！那李友的擅长海狗丸！喝了海狗汤！
就是王恩哥在飞机上那一句话：不发他奶奶不知道叫爷！把我从心里一下子拔凉拔凉的！我说这是个校长啊！社科院的叫院士！多吓人啊！他这么说话！
那个余丽啊就那儿捋啊摸啊，就在飞机上，那个脚啊你看我这脚多好看啊！伸到他面前然后摸着脚，“好”，捏一捏！哎吆恶心的你真受不了啊！我跟我媳妇也没这样过啊！咱可能是太不行了！不懂得情调！
——8月9号文贵试试网络
面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？
（47：27）大前天看完新闻联播，跟我太太俺俩喝个小酒聊天。我太太说：“你看你真显老了。你说你这么大的压力！面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？你咋每天那么开心呢？我都替你担心！我头发都白了！你怎么这样呢？“
这是我太太出来两三个月了吧，没问过我呢？第一次问我。我们两个可以说相敬如宾吧。我说：“很简单。你看看咱现在比比伊拉克叙利亚，比比也门比比非洲，咱是不是人间过的最好的？“ 她说：”是！““然后呢你再想想咱爹娘健在。天下有几个啊？没几个！中国人现在四个人一个癌症！咱父母健在。像咱俩这个年龄儿女双全，咱的儿女可以说教育到家了。绝对是真诚不撒谎不乱玩。不坑人不骗人。爱国！““是啊！”她说：“你说的有道理！”
“还有庆芝：像你我这样30多年没离婚的，不是个奇迹吗？这不值得珍惜吗？我现在中国这么多老板，你说肖建华那乐视那上海的郭广昌生不如死啊！那多少老板啊？一个一个的，刚刚抓的孙政才，那不就完了嘛！咱们在海外，咱就啥也不挣了，一辈子不干活了，咱也吃啥喝啥咱也就这了。咱再赚一万万亿也就这样了。你说还能怎么着？各国领导人认识的朋友，你说咱那朋友，你说摊那么大事没有说到了众叛亲离，咱还不高兴吗？你说我在国内咱不摊这事我一被抓二被弄死三被车祸四被打飞机死都有可能，一万条死因！不但没死还让我赚了这么多钱，这些基金还让我更加有信用更加赚钱！不但如此让我在海外，原来说定居海外吧你还觉得没信心，现在你不想定居都得定居了！咱未来欧洲住两天，日本住两天美国住两天，你说这多好啊！儿女大了未来有外甥有孙子。咱这开开心心的也不做生意了。咱也不出名，咱也不跟官员扯。我这一不小心又当了网红了，老网红！以后咱不当网红了就消失在闹市中！过着咱清闲的日子。你说咱不开心谁开心啊？咱遇到困难了就愁眉苦脸？盗国贼吓唬咱咱就哭？咱就躲在屋里不出去了，哎吆害怕！人家开心啊！那老天爷凭啥给咱那么多东西啊？上天凭啥给咱那么多东西啊？对不对啊？凭啥让咱郭文贵去揭发这样海航一个盗国啊？就是咱在这个国家也得到了很多，给我们的职务给我们的任务责任就是要揭发要保护人民的利益，咱跟这党没关系！这国家也不需要咱！咱就当成使命，你完成使命的时候你还有什么怨言啊？你好好去完成！输了就输了！不输就是老天爷帮咱们！就这么简单！咱每天都跟上天感恩咱没被抓没被雷洋死，没打飞机死，没变成肖建华，也没变成各个老板，多了去了！这老板都数不清了！你看当官的被抓的，哪个不是家破人亡啊？终生就完了！断子绝孙啊！“
我太太一听就高兴！然后啪啪啪！喝了一大杯红酒！很高兴！还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！咱不感激不开心？还有天理没有啊？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/46/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/46/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【一分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
明天系是天大的事，很快会出来的。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频。但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
打破防火墙是我下一个目标。
中国股市不是有组织，就是我们的盗国贼们，骗钱洗钱的。等我未来，全球发不会公布了银行账号资金，海外，你们会吓死的。我谦虚的说没有爆千分之一！不谦虚的说万分之一还没爆呢！
你们看到真相以后真的会受不了的，会睡不着觉的，你们不知道遇到了什么样的盗国贼！惨大了！
【三分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
昨天我看了何频先生节目很好，播到完才四百多人，何频先生肯定妒忌我。我得小心点儿了。大家多关注关注何频先生吧。
很多推友们要求有没有这个那个的照片，特别是我知道在另外一个联系方式上，咱不能让盗国贼们知道，要求姚庆的照片，我一会儿就发。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
我现在考考所有推友们的调查能力，我要练练大家，让大家都变成郭文贵，都比郭文贵强。我给你们发点儿照片，发点儿地址，让你们去了解了解，看你们能查到新东西吧？那里有大量的信息。
明天系是天大的事，很快会出来的。
我最讨厌网红这词，能不能以后不说这个词。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频，但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我告诉你中国共产党的9000万党员，绝大多数都是好的，但是你能找着像文贵一样，拿着钱，拿着生命，全家的生命，跟盗国贼们斗争，有几个又这样勇气敢于和盗国贼斗争的？为了国家，不为了钱 ，不为了政治，不为了名义。“ 老领导也就说，不再说那么多了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
709的家属，一定向他们问候，太了不起了。最近很多美国的朋友都给我谈709的事情。709在国内的影响超过国内N倍。外国人太关注这件事了，影响巨大。
中国哪有扫黄，扫黄都是搞政治，扫黄都是找证据呢！哪有扫黄！中国扫黄应该去政府大楼扫黄去。领导睡午觉的时候扫黄去。扫黄全都是骗人的，抓证据，打击对手。
怎么可能浦元一跟吴怡能有关系呢？不可能。吴怡女士绝对没有任何腐败，她是中国最清官之一。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
凡是在这儿鼓励我快爆快爆的推友，都不是要干大事的，都是在这儿起哄的。很多推友让我很感动。告诉我，不要随便爆，要适当的时候适当的时间爆。这是真正跟我亲跟我近的人，天天在那儿鼓励我爆料的人，看热闹的人，不是要干大事的人。大家愿意看到结果，不愿意只看到我爆料。
令完成口才非常好。很有脑子。
曾庆红，老领导？ 不是的。
没啥事，国内没有让你们做的。谢谢。注意安全就行。
朱时茂，自从我出了事，从来没联系。这家伙，现实的很，他只跟钱跟女人有联系，不会跟朋友有联系。
香港一定会动起来的，会大动起来。你们不知道。香港一旦动起来，无法想象。香港这个社会，过去为中国带来财富，带来先进，带来了改革开放最重要的帮助。未来在中国走向法治建设民主自由的时候，一定还会有重大的帮助。海航是一个盗国贼集团的一个平台，未来你们会知道的，海航的事件，将会成为全人类的灾难之一，走着瞧吧。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
有些人挑唆我，被操作的，不值一提，就想让我提提他，我就是不提他。他连推友价值的亿分之一都没有，不要提他。大家不要在乎那些傻子，神经病，有些人根本不要提，道听途说，郭文贵爆料咋回事，我要评价评价，他就没想过，你有什么资格评价啊？！你是干什么吃的啊？！还有些人根本不认识我，到上边去讲讲这个，讲讲那个的，推友们应该想想，那多无聊啊。不要理他们，在那儿蹭知名度呢，无聊至极。
我当然要回中国了。早晚得会，那必须得回，那是我的祖国，为啥不回啊？！盗国贼们一定会被我们灭掉的！
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
你把我宰一万回也别让我当总统，搞政治是最可怜的了。中国政治家你看看，染的黑头发，着大长袖子西装，一天天瞪眼说瞎话，骗的自己都相信了，多可怜啊！
王岐山书记，我不相信他还能干下去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/39/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/39/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘晓光的岳父岳母在玉渊潭总参家属院3号楼11A有一个刘晓光的房子，刘晓光的岳父岳母住在那里。我可以再核对是否记错。这个房子里的古董玉石那得多少钱哪？！中纪委查刘晓光房子的时候，多少套房子啊？！
潘石屹先生竟然说他连饭钱都没有，还要潘石屹给他？！你不觉得简直把我们老百姓当傻瓜吗？！我跟刘晓光先生无仇无怨，人都死了。我都不想说别的。
中纪委六室刘森主任，在刘晓光的调查中明确的说，刘晓光如果不是因为身体的原因，他就应该判无期。人都死了，我就不说那么多了。保了那么多人。可是呢，潘石屹竟然能说那样的话出来？说刘晓光先生连饭都吃不起。这不是把微博上相信他的那些推友们当傻瓜吗？！天下又这样把人家当傻子的吗？！甭说刘晓光这样的身份了，首创集团在你手里控着，你手里几百套房子，结果说饭吃不起，你潘石屹给他饭吃？！真够搞笑的！
他老婆我不想伤害，他老婆的事情和他的事情，北京城谁不知道啊？！那个时候使劲往我们身上贴，我就看他不是个好人。是好人能那样吗？！
在就是建外SOHO和银河SOHO，容积率大家查一查吗。
本来这是盗国贼们放出来一条狗来咬我们来了，我不能不回应一下啊，对不对啊？
我得回应一下啊。
潘石屹先生能在中国混成这样，是我们这个国家的悲哀！
我从来没看过微博，我才发现他还有1000多万粉丝！他天天叫着喊着他的粉丝多厉害，啥叫粉丝啊，就是被骗的人而已！我建议所有人上他的微博上问问他，他的建外SOHO,银河SOHO，还有上海项目，容积率都是咋来的？怎么他就那么大本事啊？在二环上十几的容积率啊？
只跟黄艳吃过一次肉，这个谎你也能撒的出来啊？！把我们这些人真当傻子呢？！
为什么盗国贼如此嚣张，不就是老百姓太老实吗？！不就是太信他们的话了吗？！
这些流氓。长安街上有一寸地干净的吗？！推友们想一想，不要说脏，那都是流着鲜血的地方。你等着我慢慢脱他们的裤子，慢慢来！
让他们都出出手。潘石屹你在香港，在丽晶酒店卖SOHO房子的时候你干了啥事，你仔细想想。当时你住在丽思卡尔顿酒店，你别以为—，马健副部长要是在外边，你敢说这话吗？！你见了当官的恨不能把老婆孩子送给人家上床去。你这种人谁不知道啊？！
安保楼下起码30个人吧。加一起六十个人吧。
如果我们说谎话应该把我的事情给拿出来啊？现在潘石屹北京保护，官方保护。这种人也敢站出来说话“他纯洁”。你要纯洁了潘石屹先生就是处男了。如果黄艳女士是黄花闺女，潘石屹应该是处男，应该去检查检查。
流氓和骗子共同的地方就是把别人当傻瓜。以后潘石屹叫处男潘，黄艳女士叫处女黄。
这是新系统，他不骇客吗？咱这各种招全上！
文贵就是草根的代表，不愿意跟这些人为伍。我就是要踢草根说话。我就是一个草根。别给文贵戴任何高帽子。
草根郭挑战处男潘处女黄，挑战卖港贼，中国卖国贼
希望有更多老兵的资料，跟西方和现役军人一起合作。
中南海里有几个盗国贼不铲除，国家民族都没有希望。每个人都那么自私怎么行啊？！
本来老潘一出手我心情特别好。一些朋友不让我说这个，不让我说那个，心情不是很好。
跟你们聊聊天，我的心情就过来了。推友们是我的力量。谢谢你们啊！
我们的发展未来一定会超过所有人的想象。不打扰大家了，我挂了。阿弥陀佛（单手合十）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
