<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>东北 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%9C%E5%8C%97/</link>
    <description>Recent content in 东北 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%9C%E5%8C%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2002/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2002/</guid>
      <description>内容梗概:
Snow～天呐，你还找高地儿去呐？天呐，天呐，Snow你可真会装狮子啊。看看这个，看看这个 — 这蓝天、白云、山脉！牛了牛了，看到「远处」山上黄色的树了吗？那是我最喜欢的，最漂亮的感觉。我们就在这外面吃饭 — 看看这水，看看这水，看看这桦树。特别这水干净到你无法想象，你看这水清的。我小的时候在东北的时候啊，那赵家沟的水就这样，都是去抓鱼去的。你看这水，然后这整个的沼泽地，你看看兄弟姐妹们，你看看，你看看。看看这石山，太漂亮了，这种感觉没法形容的美，没法形容的美。看看！咱就在这地方开会。
你看这水是从山上流下来的，从山上流下来的水「潺潺水声」。这感觉是没法形容的，没法形容的 — 太美了！然后大家看看对面的山脉像什么？这是我最喜欢这里的原因，可能在相机上看不清楚。看到了吗？正对面，正对面正中间那个山像不像一个印第安人躺在那里？这是我最喜欢这里的原因 — 有神！它有神呐！这儿是个高尔夫球场。100%你在摄像机里，手机里看到的画面就是真实的环境。正对面那个山就像一个印第安人躺在那里，看到没有？你看，那云就在山的下面，就在山脚下。
现在开会的车都来了，马上开始了。先吃早午餐，然后开会，就在这儿开会。你是参与者呀，Snow，啊～Snow？你是一头“雄狮”，白色的“雄狮”啊？哇～我太喜欢这种溪水了，我儿时的感觉呀！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1746/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1746/</guid>
      <description>内容梗概:
一、中共治下无信仰无敬畏天怒人怨万物皆悲
直播前播放视频一：数名穿看守所号服的囚犯戴着手铐脚镣艰难行走；
直播前播放视频二：5月14日20点至15日12点湖北闪电总数超13万次，黑夜如白昼！
响吧，这不会没有声音吧？5月16号，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。这是新中国联邦七哥乱聊直播节目，七哥现在被挤兑到星期天来了。昨天星期六还是有真人真事儿，所以说只能今天乱聊直播。
兄弟姐妹好啊，今天你看我穿这个黄色看上去跟上次一样，大家发现不一样，这是有格格的、有暗格的。然后今天这个是昨天新到的G-Fashion的，我最喜欢的，然后这裤子也是昨天新到的，然后这个是，所以说你看我喜欢黄色的。但是减肥以后所有的西装都不能穿了，你说这麻烦不麻烦你说，这麻烦不麻烦？所以说这都得重来，减肥成本很高啊。
兄弟姐妹们，今天刚开始我们看到武汉、湖北省这个闪电，这个在佛教里面讲，当一个人做了很多坏事的时候、做了很多很多坏事时候，当你要被打入地狱的时候也就所说的，地藏菩萨接待你的最好的地方，就是地狱之前就是雷鸣电闪、火刑、锥刑、亿万箭穿心，然后在油锅里过。
所以我每年都去河南中岳庙，中岳庙是道家的地方，因为我曾经出来清丰看守所到那块去修过心，我曾经许诺过。另外一个在那块儿替我弟弟过过阴，我所以每年我都要来拜，所以我在那里每年都知道，河南人都知道啊，我的同事们都知道，必到那里去拜。
那个墙上有各种鬼神、各种鬼我都记不清楚了，各种神呐我是挨个磕头，每个地方是三磕九拜，你想想谁能撑下来啊。几乎那个时候我的同事当中，因为高管都跟我去嘛，几乎没有撑下来的。
你想一个人大过年这边经历这么一次洗礼，基本上你说你就不敢作恶了，你看到墙上什么火刑、锥刑、雷劈，其中有一个在中岳庙西翼叫雷神，这个雷神对付人作恶的和作恶的群伙就是要用万次的雷击，先要把你的灵魂给你劈开了，把你灵魂就没有灵魂了啊，你再托生不可能了。
然后呢万次的雷劈，然后让你死不了活不了，然后再把你最后就是在这种情况下，再把你扔到火锅里去炸。火锅里炸着让你死不了、让你痛苦那种灵魂脱肉体后的灵魂去火锅里炸。炸完以后再用雷电石之抨击，哇塞，要用雷电击你999年。喔塞，够狠的这道教，比共产党还狠呢，所以在这种情况下，你看完以后你说这人呐千万别作恶啊，千万别作恶。
所以我看到湖北武汉真的是霹雳山以后2020年以后出现了很多怪象，那里听说到处出现奇异的怪象，整个武汉，特别是霹雳山、火山、雷山。那么这次整个湖北有一万多次的雷击，你觉得这正常吗？它不正常。
这是地藏菩萨佛教，咱们道教是说阎王爷、各种鬼神，现在要开始行动了，行刑前的准备，先练练枪、磨磨刀、炼炼锤子、砸两下冒不冒火星。天上的准备事情和地底下准备事情也是需要一个presentation是吧，做个PPT你看这个这么干行不行啊？这么干行不行啊？先弄中南坑还是先弄哪儿啊？
所以说很多共产党做了恶事的人睡不好觉，在2006年的时候，为了北京搞奥运会的时候很多官员自杀，最后是内部有个报告说共产党为什么高频率的自杀呢，原因就是对奥运会给带来的压力，还有一个查腐败带来的压力，另外一个呢，就在2001~2008期间中国国内共产党是流行就是叫烧香拜佛、寻道师、养巫师，家里边还养所谓的西藏来的什么喇嘛，还有什么这了那了的都是什么这主持那主持。
我给你们讲过原来人民银行一副行长，是王岐山的哥们儿，就是给自己一个孩子——七、八岁的孩子、他第三任媳妇嘛，就请了西藏的一个所谓的法师养着跟着。这法师我估计平常因为他年龄也大了，那小媳妇那么年轻他没时间双修，那法师就跟他媳妇练双修了。这我说的是100%的啊，我见多次，那眼神一看就不对啊。
我一听说话，我说你哪银儿啊（注：郭先生东北口音以及山东部分地区口音r音通通发的i音，下同）？＂哎呀七哥啊，我是哪银呐，我东北的我绥芬河的呀。＂哦，我说绥芬河老乡啊，我这一看你这银就是东北银呐，这东北银都东北出来的穿上西藏的衣服了就成了什么主持了、法师了、讲师了的，然后我就看他就在那儿笑。因为这哥们老上我那一吃饭的时候吧就带着他媳妇带着他孩子去，他媳妇的孩子就跟着所谓的东北装扮的东北银搞的西藏的法师在一起吃饭。
那我还专门跟他探讨过，我说为什么现在这么多流行，这官儿家里面都养你们这些人呢？他说你看当官的家人吧，媳妇都时间很充分啊，七哥，养孩子呢都要从小养起，基本上都是二房三房，还有很多都是在外面养的小媳妇，他说家里边老公老头吧都上班去，那只能请我们这人所谓啥呀念经、讲佛再一个帮助照顾孩子，顺便照顾照顾这小媳妇。
那个鬼笑啊给我，我就能感受得到。然后他还跟我抽雪茄，哈哈，哇塞。我说你们把西藏给毁了，哇塞。你想想，进了盘古四合院能认识到我，他就觉得八辈烧了高香了啊。所以说呢他跟我聊的时候也很紧张，我要问一些秘密的事儿，我特别问到，我说你们真的相信轮回报应吗？就你们这样的整法？你不担心自己吗？当时他给我说了句特别让我震惊的话，他说，七哥你别看我们干什么，他说我绝对相信轮回报应。
他说我已经这是第几家了，所有那几家的官员，基本上跟他的工作最后都是现世报。其中给我讲了一个东北黑龙江韩桂芝的案子的其中一个办案人，办韩桂芝的人就是当年韩桂芝要办的人，办完韩桂芝的人升官发财了，最后这个人也被办了，他说基本上就是现世报。
啊，这帮人相信，我说那你们最怕啥呀？他说：七哥，我最怕打雷啊。我一看到雷声，我就不敢出去了。为什么？他说我们干的毕竟这事儿吧打着佛祖的名义吃碗饭，我们也没这个本事。所以你看人做心亏的时候他是怕雷的，他是怕打雷的，不是开玩笑啊。
我在清丰看守所的时候我记得，它每年，我们在里面蹲了二十几个月，那个夏天的那个打雷的时候看守所里的警察都是很害怕的，那武警都害怕。只要一打雷，那个笼子上面武警、巡视的没人了——没人了、肃静了。我们这时候在里面又搓火啊、抽烟呐，是吧，给隔壁的女号里边啊，是不是啊？来点动力啊，是吧？来点激情啊，是吧，这就来了，喊号能连着喊二十几个号，没人管你，都打雷下雨的，一打雷，武警都没了。
我也问过那上面的武警，那武警都是对我非常非常尊敬的，我说你们一打雷怎么就没了。他说我们怕呀，他说谁不怕啊。站笼子上面脚底下踩着笼子，这是天天杀人，怎么能不怕呢？
我记得当年是一个已经到了9月底了，基本上9月、10月不打雷下雨，突然间雷鸣电闪，暴雷呀，滚天雷，哒哒~~~~欸，我说这咋回事？这怎么人又都没了呢？这是啥时间还下这么鬼天雷呢？就是那一天的头一天，在看守所里面据说执行枪毙11人。
大家一定要记住，我们每个人想人生的时候，把自己都想了一百年、一万年、一千年。人类上每天都有生都有死的，人生是无常的、生死是定律的。中国人现在14亿人，在过去的70年那生生死死那可是多少亿人了，是不是啊？那几十亿人吧，是吧。
好，咱说到这，刚才那个打雷，大家要通过打雷、通过这种自然有定律的、有逻辑的，而不是无规律的这种超自然现象，我就称为这就是佛祖或者上天、万佛万神、大自然的一种规律，大自然这种阴晴阳缺、四季分明，大自然中的万物生存，任何人、任何动物、任何植物离了太阳、离了水什么都没有，它是有定律的。
所以我相信上天有神在，我们是万物当中一个世界当中极小的极小的极小的几乎可以忽略的一部分——我们连那个沙子中的那个成分的一点儿都不算，从银河、从宇宙、从黑洞中看，我们实在太渺小。但是我们却有规律，万物当中它也有规律，生死、各种动物的生存、动物链、生物链、植物链，它叫链儿就是有规律的、上环扣下环。
这就是我们看到的，我们共产党这个流氓国家统治下的中国，我们中国人失去最大的是对上天的敬畏、对大自然的敬畏、对人性的敬畏、对万物的敬畏——花不开了、水被变臭了、地底下被污染了、天上的空气被污染了，连天上的星星你都看不见了，天怒人怨，万物皆悲，万物皆悲啊！
按照佛家的说，当万物皆悲的时候，就是世界秩序重建的时候。万物皆悲，上天就是响这种滚天雷、下不正常冰雹、下那个苦雨——苦雨就今天所说的雾霾下下出的肮脏的雨，过去没有汽车也有苦雨之说呀！
二、新中国联邦跟大家最要分享的就是我们要有信仰
所以兄弟姐妹们当我们面对这些的时候，新中国联邦就跟大家最要分享就是我们要有信仰。任何一个人最后你都会被火烧掉或埋在土里，你都会消失。但是你短短的在人生两万天也好、三万六千天也好，不论多少天，对大自然、对人性、对世界要擦干眼睛，人生来世、人生今世、人生过去的事，一切都以善为好，多善为妙，不要去伤害任何的动物，更不要去杀人越货、泯灭良心，人类到今天是上天给了我们灵魂,我们要珍惜上天的灵魂，这是七哥说的，这就是中共国现在我们被中共统治下的中国的悲哀！
大家你们去过台湾的，你但凡到台湾去过台中、台南、高雄、台北的小吃街，你看到那个台湾的小吃你就知道，台湾的文化和信仰的保留它多重要！
哎呦，我的鼻子，抱歉。哎呀，我这基本上好了，基本上好了，大家别担心啊，基本上好啦。也就是偶尔来这么一下子，就是痒的不得了。
当你们看到台湾、台中那些小吃的时候，你会感觉中国文化是多么的伟大，那个饮食文化没法想象。你没去过的人，那个吃法、那个做法你没法想象，当你看到台湾博物馆，当你看到台湾保留的那些中国历史的文化，还有台湾人的那个礼节的时候，你真觉得中国人太伟大了。更重要的事情——台湾的佛教、台湾的宗教、台湾的信仰和台湾的包容和台湾人的善良。你就会感觉到，一个邪恶的党它给人民带来的东西是多么可怕，就是把人心给污染了。
然后你从台湾再转去日本，连一个被共产党天天手撕的日本，竟然对中国的文化如此之痴迷。所有日本的，我见过的高人、权力的人、有钱的人、名人，都以懂中国文字、了解中国文化为绝对的自傲，绝对的自豪和自傲！那么中国文化和中国的宗教信仰被共产党毁成什么样了呢？
三、看守所和家人亲人的经历灭共1亿次都不解恨
再一个你们看到第二个小视频——拉着那个手铐、脚镣的那个，我看到一个战友发信息说，我一生将致力于消灭共产党。这些在新疆现在已经是普遍现象，我给大家说过，大家可能不知道当时什么感觉。我很惊讶的事情，就是共产党改革开放到现在，七哥是89年被抓起来，我在清丰看守所，那么到今天中国已经是上了火星了，而且共产党四个自信都出来了，换了好几个皇帝了，而且要征服全世界啦，冠状病毒都出来了。
欸，你发现它那个看守所里的刑具没什么改变，我看到这个时候我很惊讶，他穿的那个衣服现在统一化了。我在清丰关的衣服是没有统一的，你爱穿啥穿啥。有些人那个衣服，就是春夏秋冬就那两件，有的在里面关了5年、7年案子没人管的。
我进去被打得浑身流血，我穿的也是一个这样高领的衣裳，那个衣服血流完以后，它一干就透明了——都是血嘛全身，然后我进去以后家人有给送去衣服的，都在里面盼着家人送个衣服，给我送了衣服，我衣服还真给我送进去了，还找了人，所以我的衣服穿没问题。
但是给我砸上脚镣手铐的时候，你们刚才看的那个。我刚才看的那个是什么，是8公斤的，一个6公斤、一个8公斤的。6公斤、8公斤这是给什么人砸的呢？就是你还在审判中，基本上你可能是死刑了，这就是死刑，基本上你是重罪，基本上是死刑——6公斤到8公斤。
那么从判了死刑了这人又不太老实——直接回来砸上20公斤的，就刚才那个两个重这么粗的那个东西，你根本拉不动的，20公斤你是拉不动、走不了道的，那怎么办呢？就在里边就把那个手脚那块拿布缠上，你看它这个方的，它跟割肉一样，缠上东西，得拿一个绳子捞着，得捞起来才慢慢的一步一步这么晃着走。
那么捞的时候，我呢，你看到手铐了嘛。我很惊讶，我给你们说过手铐是用钢筋做的，是钢筋它是铆死的，铆死你的，去枪毙的时候给你锯开，那个脚镣也是铆死的，他们铆钉给你铆死的，没有什么螺丝的，就这么粗鲁。砸你脚铆死的时候那个监警专门有干这个的，duang~duang~，三下就给你砸上去了，你那个脚疼到心里边疼到脑袋上就冒火星一样啊，duang~duang~duang~，三下。他们叫做什么？还喊着口号，一~啪一下砸下去，咣~一锤——送你走，第二招——罚你人生，第三个——死了解脱,Chua~三下。一边三下，哇塞，这么狠，那个准确度，duang~duang~duang~三下。
我倒霉就在这个专业砸这个脚镣的人他妈不在，他不在结果是那个混蛋试着给我砸，砸了十几下才给我砸了一边儿，我整个脚，所以那个脚啊经常我这像刚才就是坐在那块儿就啪~就疼起来了，每天都疼那么十几次。
这个手镣手铐砸的时候就更惨了，它是放在一个上面一个这么叫你站在那儿，他给你那个用钢筋做的就这么便宜东西，然后手放在，他是拿着锤子这么给你砸，拿个砧子就当当当给你砸，你想想那个手骨头疼到什么程度啊！他看到你疼就特别开心，旁边的就在那儿开心地笑，抽着烟在那笑说，小子，等你解开的时候，你已经是见了阎王了。就你解开的时候，你已经见阎王去了。
所以说你去想一想，戴着一个这样的一个钢筋铐上的手铐，底下淌着20公斤的脚镣，七哥整整8个月。我这喜欢干净，我这想办法我还得洗澡，最后也在里边还得把衣服还得脱出来还得洗澡、还得洗衣服，你想想多难吧，整整8个月。
当给我摘下来的时候，你们不知道那种感觉呀，那种自由啊，那种身体啊，这就是为什么七哥告诉你的，七哥感恩每一时每一刻，你经历过生死，你到阎王爷那转了一圈，你失去过8个月这样的几乎是畜生都受不了的这种人生，连畜生都受不了的人生，我看那个脚镣手铐的时候，我对共产党的恨啊，兄弟姐妹们，我没办法用任何语言和身体语言来表达我的恨。
就到今天中国共产党，这个刑是当年对付地主的刑法，就地主有些人不是当时就弄死你的。弄死你，你家藏的钱财我上哪儿找去啊？就把地主和家人给抓了、家给抄了，有些地主还藏了点金的、银的、银条什么古董啊，就把地主这么砸脚镣，他们叫什么？——封；这叫手铐它叫什么呢？当时叫做心铐——这是铐你心的，让你恐惧难受。然后砸上脚镣，叫做拖死镣——拖死你的镣，给你来个拖死镣。咵~给你弄上。所有人心里都会崩溃，没有人不崩溃的。
但是我告诉大家，我在那里看到的这些人当中最牛的，就是我说那个没满18周岁的所谓的强奸犯是真正的民主人士，戴脚镣手铐没含糊，就这也不认服，还有几个宗教人士，是真的有一种叫临死戴着脚镣手铐也没服，所以在那里你能看出来有教养、有信仰、有文化的人他绝对是不一样的，他绝对是跟旁人和正常人、百姓是绝对不一样，就64进去那帮人是真有骨头，不是假有骨头是真不认，没有一点畏惧——不是全部，绝大多数。这是我亲眼亲身经历。
那么共产党对付地主的事情，现在是对付新疆、再对付所有的中国同胞。而且我看到这个脚镣手铐的时候，基本上所有的做法那个扣环、中间那个链子长以后跟你一窝拉过来，你看那个人竟然连个手链也没有，就这么就这样让他就一个绳拉绳也没有，就这么让他在那晃荡，当录这个录像的时候一定是上前边受罚或者就是游行、审问从死刑号拉出来的，唯一有可能不是死刑犯的是什么人呢？就是你犯了监规了、重大监规，把你要关黑屋去，关黑屋的时候呢，一米一，旁边多少呢？——800，让你站不起来你蹲不下来，给你砸上手铐脚镣把你塞进去，就这样让你再你关上你一星期，你基本上人就疯了。
那么所以我看的那个视频一个是执行去、一个是被审讯去、一个是关黑屋，没有其他的啊，这个人就已经是应该是已经是老实地被判了死刑的死刑犯。所以大家知道，共产党现在在监在押人数劳改人数总加一起2000多万人，就整个纽约州、一个台湾的人在监狱里面在看守所里关着呢，你想想这2000多万人里边不要说1%的人，就砸上手铐脚镣的话几十万人，这几十万人戴着脚镣手铐就此时此刻生不如死啊，如果是一夸张像些新疆人进去基本上都给你砸上，那个时候就在清丰看守所一听说蒙古人一听说新疆人少数民族进去就给你砸上死刑镣。为什么？膀大腰圆，打你的时候很折腾，还得拿电棒，那时候很高级、还浪费电，那么高级，直接就给你砸上
这就是整个中国现在我告诉大家，天上打雷为什么你知道吗？——地上人怨，怨鬼怨神野鬼。共产党到了今天对人民的手段、统治人民的所有的手法一点没改变，悲哀呀！中国共产党现在都要征服全人类了。当你看到这种脚镣手铐的时候，你没亲自享受吧，你是不知道七哥的感受，这个世界上如果不灭共产党，人类真的是没有任何存在和任何和平和任何所谓美好的明天而言，绝不可能。
因为你看到了脚镣手铐，这是人性化的，你看到虐刑、你看到打人，当你把头发剪了以后放在塑料袋里面蒙上你的脖子让你深呼吸的时候，你试试，不要剪一堆就拣剪几根，你天天咳嗽得肺疼，那种如刀扎万箭穿肺的感觉你去想想。
那个女号那女犯人从外面回来以后，出去的时候没脚镣没手铐女犯，这到了大概晚上回来了——撇着腿回来了，我们就从那个三个眼儿的铁门上看着，人喊，七哥，欸，谁谁谁，比如说当年在清丰看守所的一个叫曼丽，这个曼丽提回来了，那个人就被枪毙了，那64的一个绝对牛人。
曼丽被提回来了，哇塞就拉着腿回来了，也不戴脚镣手铐怎么这样？然后她进了屋以后，咵搁外面送进去了，我说今天提审啦恭喜啊，见家人了吗？没见家人了，审了一天？啊。怎么回事啊？腿受伤了？说快把我给捅死了，十几个人吃完饭喝完酒了把我们两个，从另外一个所提来的女犯人也是一个64的所谓某大学的学生，她说把我们俩人一起脱光以后，她说先人戳，然后拿手戳，然后往这阴道里塞草，来在这个什么的拿着钢笔在身体上写字，把钢笔写到肉里边去，整个人回来就快报废的感觉，她就是那个枪毙之前剃了光头的这个女孩。
这就是看守所，你看到的你听到的你没有亲身经历你是不知道感受的，就像我们战友这些天有很多人家人被带走、被抓，撕心裂肺的哭，我都能明白这感觉放他家里面了、放在你身上，但是当你讲别人的故事的时候，你一点感受都没有。
当有七哥跟你讲8个月的时候带着脚铐手镣你一点感觉都不会有，但是让你戴上8个小时的时候，你基本上就会崩溃，当你没想到我的家人、我的同事被带走、被威胁，我的同事被脱光了站在门口——一整天我们一个女员工，警察进来进去的叫一个女性脱光。有一个女性我跟大家说过，离婚了，这个警察送他回家，然后就开始跟她谈恋爱了，就是一个钥匙都拿走，我喜欢你的钥匙链。
战友们，我的家人和我的同事所遭受的痛苦、我对共产党的恨，能灭共产党一亿次七哥都不能解我的心头恨，如果说共产党被消灭一万亿次，它都不能解除我在青丰所受的罪，它都不能平衡到我的心里。
一个没有戴过八个月手镣脚铐的人、没失去过一天自由的人、没有看到被当面枪毙了几十个追求民主法治的这种钢铁硬汉还有这些女神般的英雄们，你是不懂得什么叫民主法治自由的。如果你在这个又得到了重生再生，经历了人间见过世界上现在合法的皇帝、酋长、超级富豪、超级政治家、世界首领，你没在这个心灵矛盾中间活过，你不懂得什么叫政治和和平，你也不懂得什么叫国家政权。
如果你真没有读那个千把本书的话，翻阅吧，咱们不叫读吧，就翻阅我这千把本书，见过上百个国家的政治家、哲学家亲耳亲自听他讲述人类的历史，你是没有资格来讲国际政治和历史的，就像你没受过脚镣手铐之刑你讲这个所谓的刑罚，永远是不靠谱的。
四、七哥离开看守所那一刻已经断了报私仇的念头
说到这的时候，兄弟姐妹们我要今天给你们讲讲今天的主题，就是七哥发出去说美国对所有的中国公检法所谓的共产党员家人限制签证，就限旅令和限签令这个事情，我发出以后起了巨大的震撼，无论体制内还是我们的战友，还是体制外包括各国外的朋友，有很多人、体制内的人说你不能这么干，你就应该让他们都给他抓了、都给他杀喽、都给他限制了才好呢，就体制内的就很多人，体制外的也有。当然也有支持我这个想法说法的，为什么有这个说法？为什么有这个想法？我们该怎么看待这个问题？今天七哥主要说这个问题。
（郭先生与战友们互动）［唉呀，哎呦哎呦哎呦哎呦哎呦。冰冰和我双修又来了，冰冰和我双修啊，丁晓兵808，呐了闷了赞了主播，新中联人郭拜尔，western启蒙，风雨彩虹鱼，雨水，文柯Miles，my little，陆克思，不是马克思鲁克斯啊，凤凰，这是米黄，七喜，干指头蘸醋，哎呦，千指头蘸醋，G-TV，G-7TV，胜利在望啊，那个省啊，堪萨派，多吉999，喜国好公民，红百合，红百合，红百合，红百合啊］。
一个首先兄弟姐妹们，首先我说的，一个从看守所受过我多次生死两别离呀，我多次把我戴脚镣手铐一喊郭文贵~~，这个看守所什么喊，在外面一开门啪一响，所有的在里关押在那几十个号的人一排嘛，所以真的铁门只要有人一开门、大门一响，马上所有人都冲着那个门在去看，号长第一看、别人第二论级往下排的，因为一提审大家都盼着提审，快点判吧，快点判吧，然后出去放放风，第二有家人来送衣服、送东西的，他一开门就是喊谁呀，比如提醒郭文贵~~~，一喊，几号？17号郭文贵。然后呢喊：到~~~！好了，然后回去准备东西提审，然后你就准备跟着提审，然后家里送东西来了，开门什么什么东西了，啪~一开门往这地上一扔，什么什么东西，哎呀，你这幸福。
只要有动静在看守所里就幸福得不得了，然后还有一个就害的，就拉出去给枪毙去了，戴脚镣手铐的就永远一喊门就哆嗦一下子，因为你下个可能轮到你就给枪毙去了。
所以说在那个号里面呆过，那种生活每时每刻每秒听一动静就是决定生命的时刻，那不是开玩笑的，那个时候你要记住在里边喊最多的、放嗓子喊的——天下还有公平吗？！还我正义！最多是喊这个的，然后是嚎啕大哭，天哪地呀，然后喊哭爹叫妈的，就是就这个就是崩溃的喊声和哭声。
我经历过这些，我经历了世界上多少个国家，又出来以后生死一线以后见到了世界上最最所谓的奢华的物质生活，我全都经历了，我告诉过大家我出了那个大门以后，我就想过我做什么我都觉得我是应该的了，我享受什么服我都是应该的我觉得，我受太多罪了。
当把我打的我多少次昏来昏去的时候，我就这么想，和经过那里的深造之后、看到生死之后，我曾经出来也想报仇就是报私仇，找那些害我弟弟的、把我弄进去的，包括打我的、包括收拾我的警察们。
说实在的当我走开、离开清丰看守所的时候，我一点儿兴趣报复这些人都没有，我曾经和打死我弟弟其实剩下的，因为两个警察开枪的，另外一个人在我看守所关押期间，他骑着三轮摩托车带着全家人被一个大货车撞死，后来当地公安还专门调查跟我有关系没有，我在里边肯定跟我没关系，另外一个人姓宁的还活着，很多人给我建议说，欸，我们要把这个姓宁的全家给他消灭掉，我一点感觉都没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1676/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1676/</guid>
      <description>内容梗概:
刚才（我）还没有说完，（现在）换个帽子，也好（便于）你们辨识不是同一个盖特。兄弟姐妹们啊！关于从过去两天，很多战友们都给我发信息（说）想要多买一些G-Coin，G币。有些是符合条件的，有些是不符合条件（的）。拜托了兄弟姐妹们，希望大家能够理解。我们中国人就要学会懂规矩，讲诚信，重承诺。咱们大家定的规矩（是）什么样的战友应该能有配额，什么样的战友应该得到多少？而且包括我们已经给国内受害的战友还有我们潜伏在共产党内部的战友，体制内的战友（和）为我们（爆料革命）做贡献的战友都预留了（G-Coin和G币）。现在还是2000万，还是2000万，原来说（可能减少到）1000（万个），（经过）我们争取，（现在）还是2000万。
在这个2000万里边会有1000万是给一些特殊的战友和特殊贡献的战有还有一些我们的义工们留着的，另外的1000万是给一些体制内的一些战友，给特殊贡献（的战友），包括特别是（在）最近一段时间很多战友成功的被救出来，（在）受到被迫害以后成功的受到了咱们国内的战友救助，救助战友的战友，这些都是未来经过联盟委员会来发给大家的。特殊情况下会有一部分很小的额度会给一些特殊的战友，但是需要符合特殊的条件。那么其它的，7哥既没这个权力也不应该给其他人有任何私下里 — 我一定会发誓啊，这个手，是吧？这只手发誓 — 绝对是7哥不会给任何一个战友莫名其妙的不遵循规则的不重诚信的（给）任何一个G-Coin，绝不可能。G-Coin公司也不会让我这么做，我也做不到。
比如说湖南的某位战友确实做了很多很多贡献，也投资了G-TV，特别是（还）被这个“九指妖”给骗了，（被）这个给骗子骗走了钱。那么像这个战友想多要点G币，但是真的不行。（我）能帮助你把“九指妖”（骗你）的钱给你弄回来，这7哥可以说（已经是）天下没有了，天下没有，只有7哥能做到这一点，没有人能做到了。而且现在律师也好，包括监管机构都认为我们是疯子，哪有这样的人呐？他们不相信有好人好事儿，也不相信有现在“雷锋，”更不相信现在有7哥这样的人，但是7哥还是会做的。那么至于说接着再被“九指妖”骗的，那7哥就不管了，那7哥管不了了。在7哥宣布之后你再被她骗的，那就是活该倒霉了。而且这样的战友我也不想跟你来往，我也不想成为你的战友，（因为）那不是你蠢，不是你啥问题，你是人有问题了。
另外一个就是（关于）G-TV的投资者，兄弟姐妹们，大家都知道G-Coin已经登记完了，G-TV很快，新的在5月16号以前，所有的借（款）项目，所有的在新G-TV投资的所有项目5月16号全部结束，5月16号，5月16号！关于G-Club的问题，G-Club现在不仅仅收支票，也可以是银行付款，也可以通过各农场付款，也可以让指定的有资格的农场 — 大家懂的 – 和农场联系可以帮助你付款。而且一人可以买（多）卡，这都是没有问题的。
有两个特别特别的消息，但是我在这儿不能说，是昨天晚上决定的。（就是）会给一些G系列投资者 — 这个昨天晚上通知了我，说是可以的，具体法律手续怎么做（再公布）– 就是要让我们战友得到更多的利益。我们一定要在这个时候，在这个最关键（的时）期，合法的让我们有特殊贡献的战友和先期投G-TV，G-Club，还有G-Coin，G-Dollar的所有战友，包括（参与）借款项目（的）所有人尽可能得到更多的实实在在的利益，而且是合法的，合法（的）。正在做当中啊！
另外一个我要给兄弟姐妹还要再重申一下：千万在国内的战友你不要老尝试要出国。你在国内就没活好你到了国外想活好也不一定那么容易，甚至可能更不好，是吧？很多战友现在说（想）申请护照出来。我就问战友，我说你在国内做什么？有的战友在国内欠了一屁股债，那你想出来是不行的，你得把你的债务处理了。再个你给爆料革命没有那么大的贡献（的），像某个战友东北的，黑龙江的战友，经常发推。他说，“我发了三四年推了，看（爆料革命）视频。”然后现在要带着全家都出来。出来你怎么生活呀？我说：“你靠什么生活呀？”不可能养你几年，养你一辈子啊，不可能啊。法治基金是战友的捐款，你不符合资助条件帮你一个月、俩月、最多仨月，最多三个月，超过三个月的救济是不可能的，是没有理由的。所以说小忙可以帮，救个急可以，养你一辈子特别（还）养一家人那根本（是）不可能（的）。
另外我们台湾的战友说，“在台湾啊，台湾要开战啦，希望帮他到美国来给他找工作……”这个真帮不了，这个真帮不了！台湾的这位战友就是发推，在台湾支持了（爆料革命）。你连大牛、巴黎的那个农场都没加入，是不是？那你到美国来给你找工作怎么找工作，是不是？你像巴黎还有大牛，天天在台湾大街上（宣传、抗议CCP）那都这么长时间了没停过，你都没有去过，那怎么救你啊？救不了，是吧？包括我们有日本的战友也想到美国来，美国不是天堂，你来了就啥事都没有了也不用挣钱，也不用工作（的）。咱也没这本事，甭说我，就是新中国联邦到没有共产党的时候咱也做不到（让）你想来美国就来美国，我们没这个本事。你必须依法，有必须的理由和合法的理由，（符合）合法的条件，还有基本的生存能力和条件你才可以（申请）。所以，有些7哥没办法一一回（复的），希望（战友们）能够理解。不能一一回就是这个（要求）我确实办不了，我有时候给你（们）回复一个拜托了，就是（说），“拜托了，这个做不了”。我无法回复你，好不好？希望（你们）能够理解。
7哥是个七情六欲全都有的一个普通人，7哥也不是神，7哥就是这么一个傻子，就是别人不敢干的事儿7哥敢干了。7哥有信仰，7哥有追求，但是7哥不等于是神人，也不是超人，也不是有超自然能力。现在更是各种约束，7哥必须要做个纯粹干净的人，活在玻璃箱子里的人，（向）全世界透明的人。所以说更受限制，有些事我能做，有些事我不能做。像灭共这事儿我肯定能做，像爆料革命的所有干的事儿我都能干，（而且）干越多越好。但是私心杂念的事儿就永远没机会了。现在我也得像那个所谓的皇族一样不管你是人还是很神，先得照神的要求活着。（我）自己必须得没有七情六欲，或者减少七情六欲，或者控制七情六欲。像佛祖要求的一样，现在一定要绝对无我，去掉“贪、嗔、痴、慢、疑”。没办法，7哥现在选择了灭共了，那就得走这条路。而且我越来越活（虽然）要接地气，但是不能有太多，就是要干“人干不了的事儿”，挺累的。所以说灭完共，7哥归隐深山林过着最普通的山里的生活，我就是不当流氓也不当贵族，就当平民，山里的平民，这就是7哥。所以希望（有些战友）别把7哥看的无所不能。
像国内战友（想）转7亿人民币，说“24小时，7哥，我把钱送到你指定的地方，你把钱（帮）我转到国外去。”我哪有这本事啊？我哪有这本事？（我）没这本事，我做不到，不是我不做，我真的做不到啊。希望大家在我这儿寄予很高期望，这种事我做不到的时候不要令你失望。我们最关键的一切是要灭共。把共产党灭了我们以后什么都好说，共产党在，啥事都难，大家懂的。
姆该噻～耶～9点……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室谈台湾的战略地位，台湾的民族与文化及芯片产业和高科技产业与美国息息相关，中共在挑战所有人的自由，台美关系是唇亡齿寒的关系，美国别无选择，只有捍卫台湾；
直播前播放视频二：班农战斗室，谈国家安全委员会制作的人工智能报告的相关内容：台湾的芯片产业就是中共对台湾和台积电穷追不舍的原因，台积电已经把相关业务移师美国，中共克隆的恒生电子是个彻底的失败。谈李开复的《人工智能的超能力》的内容及该书作者身为台湾人的李开复似乎已经与中共站在一起，人工智能产业的三个关键因素：大数据、大数据分析、大数据应用，人工智能是主宰信息世界的战略制高点，是中共在大决战中凌驾于美国之上的战略高地；李开复在北京组织了人工智能的论坛吸引美国的投资以及谋求取得美国的市场准入。
直播前播放视频三：班农战斗室，谈台湾的芯片在军用和民用两个领域都有巨大的应用，台湾的民族和文化与美国息息相关，如果台湾被中共占领将会给美国造成巨大的威胁。
9：24咦，乖乖、乖乖、乖乖，来啦，来啦，来了啊。七哥来啦！尊敬的战友们好啊，今天是4月11号啊，4月11号今天啊七哥乱聊直播，为啥昨天七哥发盖特还发错了，4月21号。我有时候是拿语音，然后呢是语音辨别打出来，有时候改一改发出去了。它有时候这就没有整明白啊，没整明白它就发错了。
所以说有时候咱们喜马拉雅联盟委员会还有这个木兰啊用我的盖特发信息呀，还有G-Fashion 啊，大家一看都知道没发错字啊就一定不是七哥发的，七哥的标点符号、发错字儿，基本上都是七哥发的啊，也就是没文化的人发的啊，都是七哥发的，有文化的都不是七哥发的，就这么简单啊。
今天这个西装绝对是这是全新的啊，这个料子就没法展示给大家。这个料子啊昨天我看啊，你看啊这个西装的料子带弹性的。西装做成这个弹性很少、很难的啊。这个弹性啊你看（比划西装），它这个弹性啊，你看，咦啊，乖乖。这西服，看看。。。我这个背上刚才是，看这个这弹性啊。我这运动、运动过了做了120个就是站起来到地上唰、唰这个扶拉器，结果背部拉伤了。哇噻，这个拉伤以后真难受，这你七嫂子刚才给我贴膏药呢。
哎呀！真是啊！兄弟姐妹们，战友们你们再好对七哥，你也不能给你七哥贴膏药呀，是不是，玛莎呀、木兰呀是不是，卡丽熙啊、阿丙啊，你说哪能给七哥贴膏药？还是你七嫂子吧？所以说你看这时候这就显示出来了，是吧？我是站起来的助扶器，唰，下去。120个，拉伤了。
我今天跟战友们先聊一聊啊，聊一聊就是上周在北京发生和爆料革命的相关事件。这事儿已经过去了，咱就乱聊聊，乱聊、乱聊啊。今天说的时间、人物如有雷同纯属巧合，纯属巧合啊。在一周以前、一周以前啊，我和美国的朋友叫知中派，还有一些在中共国里边儿享有非常高威望的叫知美派——也就是所谓的中国社科院的外围的顾问，就是因为他有美国身份呐，美国人呐、欧洲人呐、日本人呐，但是对中国还是友好的，而且呢在历史上是可信的，那么这样的话，他们是信任但又不能把他拉到社科院，所谓的就是名不正言顺的所谓的海外国策顾问。
那么要知美派的这些人呢也是美国这些政府各个民主党、共和党人，他们认为了解美国跟美国呢有着长期的来往或者受过美国教育。这样的人就像退休后的杨洁篪杨娘娘一定属于知美派，是吧？闺女老婆都在美国、本人在美国，对吧，都是一样的。
就是当年日本的时候二战前有一个叫知美派，知美派里的核心人物是谁知道吗大家？大家知道是谁吗，当时二战的时候最核心的知美派人士，是谁兄弟姐妹们？山本五十六，哎哟！不是你说咱们战友忒牛了，不吃鱼的猫（战友的名字）厉害！山本五十六，山本五十六是偷袭珍珠港的核心人物，偷袭珍珠港的核心人物，核心人物。战友们，为什么你说山本五十六是知美派呢？他是啥身份你知道吗？（郭先生与战友们互动）［美国出来的，山本不想偷袭的，不是在，不仅在，武官！］，对啦！驻美的武官——情报官，走遍了美国叫知美派。杨洁篪就是属于知美派，当时的钱其琛那就是知美派。
七哥跟这个人的对话是经过了半年前某个人的安排，某个人的安排，进行了秘密的所谓的电话、秘密电话会议的聊天。本来说是一个小时，后来我们聊了大概将近四个小时。
听说这个会议谈完以后啊，有人专门给中共的中南坑的老杂毛们做了个简报，很多人专门找去了相关参会的人去了解这个会的情况。其中啊咱先说王岐山，就王岐山专门找这个人聊，把整个头听他说完，说王岐山是一根烟接着，最近他不怎么抽烟了，肾已经不能再换了啊，说那天是一根烟接着一个烟得抽，而且你不要断、给我说、一直说，偶尔还拿笔圈两下子、记两下子，王岐山抠着脚趾头，这是王岐山就是扣着脚丫子，灰指甲啊，扣着脚丫子，咔抽着烟，划两下子是吧。
王岐山在这个人问完以后，有很多很多意见。这个人其中就问到王岐山，说你对郭文贵这个家伙的这个观点，这小子就是胡咧咧，你怎么看？王岐山就给他说，你能在党内给我找出一个能像郭文贵这胡咧咧，咧咧出这些东西的吗？郭文贵说的这些备忘录你们听说过吗？你见过郭文贵咧咧地能把海航给咧咧死的吗？不管海航是真的假的，海航完蛋了吧！多少人让他给咧咧死了，你给我找一个党内。呵呵呵，这是王岐山风格啊，王岐山风格啊。哈哈哈，这王岐山，我们俩这一辈子啊真是有意思啊。
然后这个人还问他，说为什么美国这几个人跟郭文贵他还勾勾搭搭的呀？王岐山就问他：你为啥不想想郭文贵在美国这几年他咋还活着呢？呵呵呵，这王岐山，他咋还活着呢？说你看他那些小兄弟、小姐妹们一天天闹闹哄哄的，你看那些人过得越来越好，你发现了吗？他为什么他们能越过越好，你见中国过去这些年挑战我党、我组织的有人活下来还有人活得越来越好的吗？呵呵呵，有意思啊。包括他认真地记、认真地想，这个是有意思的。
我想今天跟爆料革命的战友们分享一下我们都谈了啥，当然了这个里边他不是，我不能全部告诉大家，我是绝对签了秘密协议的，不能乱讲。首先通信是安全的，首先是大家说话是必须终身保密的，未经全部人签署这个协议，你是不能讲的，这就叫诚信。
说到诚信，我们就要说到那天开会的开始，开始的第一个话题我们讲什么？战友们，就是我们新中国联邦人今天最重要讲的，我们只能用最简单、通俗易懂的办法，让我们战友们、让我们中国人、就我们这些没有文化的草根们、让我们成为受尊重体面的、自己就会尊重自己、自己就会爱自己、珍惜生活、爱生命、体面的生活的人，首先的前提条件我们得有原则、得有标准。那么我们新中国联邦人是什么？辨别真假和善恶！唯真不破！
所以那天开会我们讲了，为什么美国人，我那天首先跟所谓的知美派这几个人， 我说你去想想，我看过你写的书，你写的书就是美国当时布什总统定为所谓的邪恶轴心国、流氓国家。什么叫邪恶的国家？什么叫流氓国家？那什么流氓的对立词是什么？流氓的对立词就是贵族和文明国家。什么叫文明？什么叫邪恶轴心国？什么叫邪恶？我说那现在，我说我郭文贵的观点非常清楚，看我新中国联邦，我们真的对立面儿就是假，善的对立面儿就是恶。恶，就是邪恶，就是邪恶的轴心国，国家邪恶，就是邪恶轴心国。邪恶的轴心国，就是你领导着别的国家集体干坏事儿而以你为主就叫邪恶轴心国。你这个国家的人民和党派搞的都是假事儿，那你就是流氓！
什么叫贵族大家知道吗？什么叫流氓你们知道吗？贵族的最核心的本质就是诚信、契约精神。说这个人、这个民族、这个国家、这个集体没有诚信可言，你不存在任何贵族的基础。说我正义、我勇气，你放屁！你没有诚信你怎么可能。像那九指妖似的，天天要许给你上帝；像那共产党似的，天天爹亲娘亲不如党亲，天天要跟你分田地，到现在七十年了，分给你啥了？就是下看流氓就是九指妖、就是龟头洋，上看流氓组织就是共产党。
那么我们今天说什么叫贵族？贵族的第一个就是诚信，诚信完了才有正义、才有勇气。我说那现在我们说一说被定为流氓国家，那流氓的本质是什么？就是不诚信、没有勇气、欺弱、欺小、欺负妇女、欺负少数民族、造假、以假为真，是吧？共产党这些年是不是都是造假？是不是欺负少数民族？共产党是不是欺负老弱病残？连那当兵的退伍军人都没法活下去。包括你共产党的九千万党员老了以后，有的有火葬场、有的连火葬场都没有。在火葬场里竟然分干部区、十三级高干、五级高干，特级高干进八宝山、进西山，那你说你共产党不是流氓吗？！
在一个国家里面儿大家记住，最高层的、最高等的贵族，它叫什么，它是真正的叫精英阶层。它首先具备了诚信、正义、勇气，不欺老、不欺弱、不欺女，而且有责任感，首先它得有责任。英女王、英王室在她家里边儿，你们要去过温莎公爵所有墙上那个暗的字儿、印的花纹是什么？中文就叫责任。那么为什么他把责任放在墙上无处不在？你看不见，你不用放大镜就看不见，印的字儿就是责任。乔治去世时告诉英女王，你最重要的就是要担负起责任。担责任的第一个办法就是闭嘴、不要乱说话、你不能摇头、不能点头、不能有观点，这就是你担起责任——憋住，咱们叫搂住。这叫什么？这叫真正的这是一个国家的精英。
那你看我们中国的精英是什么？越中南坑的越假——头发是假的、牙是假的、肾是假的、肝儿是假的、经济是假的、上台讲话是假的；宪法都给你改了，你说这不都是假的嘛。假的是什么？假的就是流氓！也不担责任，对吧？中国人死的死，杨改兰、下层社会，大家千万记住流氓不等于是下层社会，当一个国家民族的灾难最大的时候是什么？是流氓是统治阶级的时候这个国家就是流氓国家。就是这个统治阶层所谓精英阶层它是流氓、不担责任说假的时候，它叫流氓阶层，这个国家就叫流氓国家了。
基本上大家记住，下边儿的一个社会分级别，最烂的流氓不等于你在中南坑不是啊，流氓是最最下层的，最高层在上层，中间叫平民，平民占多少？可能占社会80%、90%，这是一个正常的社会——上有好、下有坏，这两头尖、中间撑着就能把你消化掉，这个社会能存在。可怕的事情，最可怕的社会是什么？中间这一块、中间这一大肚子像橄榄球似的，这一块里面全是流氓；精英是尖尖尖、好人极少，就像现在新中国联邦一样；这边流氓这边也很少，几乎绝大多数都是流氓了，这个社会就危险了。赌博心理、善恶不分、真假不分，这个社会就叫危险的国家，这就叫邪恶的国家。
那我们今天来对比现在的中共国，你告诉我中国有多少流氓？从企业家到知识分子、到所谓的艺术界、科学界，有哪个不造假？只要造假的，他就属于流氓；造假又不担责任的，大流氓！造假不担责任、还没有勇气、还没有胆量，这种人是大大大流氓！中国有多少大大流氓？所以说他对人类是无益的，流氓对社会是无益的；那么平民对社会他是无害的，精英是有利的。那么你告诉我中国社会绝大多数所谓的平民，我们是无害也无利，剩下都是流氓了。这个国家、这个民族、这个统治，这个社会下去能行吗？
那我再告诉大家美国人为什么要把你中共要从过去要支持国家，逐渐地在八九六四、包括一系列的南海事件、包括飞机撞机等等等等等等，还支持你中共、支持中国。
他支持的是中国人，他真不见得就支持你中共。相信了你中共，就你在一定的情况下、你经济发达了你就会让中国人有民主和自由。就你1913年到五四运动、到六四坦克碾压学生都可以让你过去，我前提是我再相信你一次、第三次相信你，让你经济发达、改革开放，相信邓小平了。
结果共产党又变成了流氓的本质——骗、假，然后就看到了这个情况。我说你看看，从八九六四以后中国出了本书叫《中国不高兴》。大家都记得有一本叫《中国不高兴》，中国不高兴啦，因为啥？因为中国改革开放了，有点钱了，中国不高兴了。大家记住啊叫持剑经商这个人写的，持剑经商。第二个叫《中国可以说不》，过了几年中国又来了个吹牛逼、牛叉。对不起啊，这是流氓嘴啊，不好。《中国可以说不》，大家还记得吧？到中国可以说不，再没几年习近平习大神、王岐山上来了。大家知道什么书吧？《厉害了我的国》。
美国等来的就这三个——《中国可以说不》、《中国不高兴》到《厉害了我的国》.跨度多少年？中国成功获得2008年奥运会主办权，成功举办奥运会震撼世界。2021年（注：应该是口误，2001年）不但成功地获得奥运会，中国还拿到了WTO的入门券——签了合同。2008年以后中共领导下的中国集体耍流氓不兑现WTO，集体在奥运会上集体耍流氓——喝兴奋剂。体育强国这个词儿，我们郝海东兄弟、叶钊颖妹妹给了你最明确的答案——就是流氓强国、乱伦强国。但凡要点脸的人都知道那到底儿发生了什么。不是避孕套塞住了下水道，是避孕套塞住了你的精神、塞住了你的良心。
某些是正常的，它某些集体做法就不正常。这就是“中国不高兴”、“中国可以说不”到“厉害了我的国”，从2008年奥运、WTO然后全面渗透，叫国际刑警组织、NGO、世界银行、IWF、世界货币组织、世界贸易组织就彻底被拿下了。比利时的间谍可以跟美国相比，美国大概到8万左右吧现在，大约啊！2017年大约6万左右，现在我估计到8万到10万，在比利时一定也达到这个数在欧盟。
就是你让他好了他让你坏，你对他好他对你恶，你对他、你给他、帮他一次，他黏住你要你继续帮，直到你不帮把你干掉和你掐死你为止，这就叫流氓。说到这的时候，中国有贵族吗？中国有多少流氓呢？贵族和流氓的差距就在这儿呢。
美国这个国家他把什么人当成敌人，我说到这的时候从美国历史上看，我们大家看一看非常有意思，美国这个国家它是个极致的、精致的、利己的现实主义国家，它叫资本主义。它又有了一个百分之九十几有信仰的以基督教和天主教为主的多元的宗教信仰自由的国家。就这个人吧这个手现实到不行，一切都是钱、一切都是利益。
所以，美国人一说话，你影响了我美国人利益了——我这要跟你干仗了、要跟你掐架了，咱俩意识形态出问题了，那就是咱俩看事的本质和标准、对好和坏、善和恶的评价出大问题了，哇噻，咱俩可能是你死我活了，所以当美国判断你影响了我美国人的经济利益叫资本主义，那这是老子要跟你打架。那么你和我之间也就是我信仰的神和上帝和我对人权、神权、生存权、生活方式你挑战我了，那这咱俩必须你死我活。
从二战开始，二战大家记住二战当时，我刚才说到山本五十六，日本当时发动珍珠港原因，大家真正认为都哪几条，我想听听战友们，跟你们学习学习。(郭先生与战友们互动)［我看看，石油，能源，石油，石油，石油，石油，控制东南亚的资源，消灭白人，石油，自大的统治者，禁运、石油，能源，钢铁，我们历史上，有一个叫什么，人呐，就是别作死。当时，我们大家可以看到，先发制人啦，拿这儿来］。
我给大家谈一谈啊，刚才我说到的是美国和你从第一条影响了经济，第二条你咱俩的整个信仰、价值观的不同、意识形态，这两个。当时它和日本之间还发生了一条能源，你看看啊，能源！这个能源太重要了，这个能源里面当时日本所有的百分之八十、九十的石油能源来自于美国。在二战之前大家好好看一看、研究日本多少次去北上打俄罗斯陆军部队，每次都输，就陆军没打赢过，就它本来它到北去争夺铁矿、天然气、石油， 大家一定要看这一段，我有时间我一看到我就心血哎呀就一下就膨胀起来了，就觉得哇噻找到很多灵感。就是日本当时这个岛啊它完全靠掠夺，它生存不下去的。它要想要的橡胶当时、石油、钢铁，就这些东西它全靠抢夺。当时它就是多次跟俄罗斯骚扰去打，然后大家知道它就进入中国，不但如此，它进了中国以后美国可没有管它，大家不要忘了，美国没有管它。
这就是美国这个国家是很奇怪的，它甚至觉得日本侵占中国没啥了不起的事儿，这是你俩的事儿，我不想掺乎。就那个时候它并没认为你对我是造成了什么样的威胁，利益上，就是影响我的利益，它没觉得你就影响我利益。第二个意识形态上我也不觉得你意识形态跟我怎么样。能源上你得依靠我，还有核心的利益，欸，它不管它。如果美国当初制止日本，日本是侵略不了中国的。是日本打不赢俄罗斯了去弄中国去啦。等到弄中国的时候，美国也没动手。
啥时候把日本当敌人了？大家谁知道？什么叫孤立主义呀？什么时候？我看看。为什么掐断石油生产线？（郭先生与战友们互动）［民族发展空间，这是乱扯啦啊。大家要记住啊，欸，欸&amp;hellip;，这有牛的战友啊，有牛的，我得找回来。草原战士——结盟德国］。这叫什么？美国第一次感受到最大的日本是我的威胁啦——德意联盟，美国人傻眼啦。大家看看罗斯福的备忘录专门说到，德意联盟让美国吓一大跳。德意联盟跟今天的中共和俄罗斯联盟有没有异曲同工之处？百分之百，太像啦。
然后能源的问题，美国是80%的能源日本供给国。当时日本就多次，美国告诉日本，如果你敢和德国结盟老子就把你油和气给你掐了。今天中共国的76%能源来自哪里？战友们来自哪里？——马六甲海峡、吉布提、红海，还有包括埃及的苏伊士运河，咱简称马六甲吧或者霍尔木兹海峡，中东75%，中东那个地方任何一个国家美国绝对几个小时能把任何国家给你拿下。
所以中共国跟伊朗、阿联酋、沙特、中东各国关系复杂，安哥拉110%的控制。和当时的美国和日本的关系像不像？当时山本五十六和日本的将军，包括这个当时的尼米兹将军专门有这个备忘录，你可以看看到美国的国家图书馆，说我们日本80%的能源来自你美国，如果你们掐断了我们的能源供应，我们不就死了吗？和今天中共国写的中国不高兴、中国可以说不、厉害了我的国、一带一路、2025、2035、2049，大家说像不像？然后中、俄、伊、朝结盟和当年像不像？这美国人现在感受最大的威胁是你中俄伊朝结盟。还有你在跟我抢80%的能源供给线——马六甲、霍尔木兹海峡、苏伊士运河。这是对日本来讲、对印度来讲、对亚洲国家来讲，那不是80%，是100%能源线要抢夺，日本又回到了二战以前、1941年以前。
大家你们谁知道？你们能告诉我，今天战友谁能回答我，什么叫赫尔备忘录？是什么时候发的？谁能知道？什么叫赫尔备忘录？大家知道不？什么时候发的？发给日本，发给日本，告诉日本你必须撤出全面撤军中国，我通知你，你撤出中国。美国人这回意识到了，侵略中国、霸占中国是日本的帝国主义不仅仅要侵略中国，它要对付的是美国和世界。日本和德、意联盟了，美国人感觉到咱俩的意识形态出问题了，咱俩的利益出问题了，能源战略出冲突了。世界上谁当老大未来这咱俩发现你跟我较量的这几个因素形成了嘛。美国发出赫尔备忘录，赫尔备忘录是什么？
（郭先生与战友们互动）［ 是1941年11月16日，佛系大榴莲战友，太好了！&amp;ldquo;最后通碟&amp;rdquo;(战友留言)］战友说的好！是吧？结果呢？兄弟姐妹们，当然日本是攻击珍珠港这是核心的前提，就是日本知道这完蛋了。
但是日本它自己也不会造出当时一个猪队友叫南云忠，山本五十六他也不想打，但是真正攻击珍珠港的另外的核心原因还有内部的原因。大家知道内部的原因是什么吗？啊？大家知道除了南云忠之外还有什么，大家想想，（郭先生与战友们互动）［&amp;ldquo;东条英机速战速决灭老共&amp;rdquo;，&amp;ldquo;陆军和海军的。。。&amp;ldquo;欸，欸。。。&amp;ldquo;陆军、海军对抗&amp;quot;文薇、大郭、right］，兄弟姐妹们，我真爱你们！就是中国人绝对不缺聪明，你就想想七哥这是跟着世界最牛叉的人的对话，你们都能完全、一秒钟就出来了。
当时日本有一个陆军的头儿，我都忘了叫啥名了，我这刚才我好像是还写了一下子，陆军的头儿这个王八蛋叫什么玩意儿？土肥原贤二，土肥原贤二，土肥原贤二陆军头儿。他每次都输啊，他都打呀。他从中国抢了战略资源，什么马来西亚，然后他天天在天皇那告状，说你看看这帮海军呀，从来啥也抢不来，这海军什么也弄不来，说海军就是一个罗嗦、垃圾。当时的日本海军和陆军见面吐唾沫、打架、抢女人。海军去的妓院、逛的女人都要被陆军给使劲虐待；陆军去的妓院海军给你扫了。如果这个妓女告诉说我刚刚嫖过——被陆军嫖过，哇噻，这个女的倒霉了，这个海军能把她虐待死。很多这种故事在日本你可以找到，太多太多了，有些地方就是仇恨到你死我活的程度。
在这种情况下，内部的斗争最后竟然你知道天皇竟然说什么话？天皇说，海军：日本的所有的橡胶、石油和能源的供给交给你们了。哇噻！山本五十六这时候傻了！他知道别惹美国、别惹美国，惹了美国就完球蛋了，这没办法，最后还是干美国。袭击珍珠岛是他一生中最大的赌博，山本五十六是个最大的赌号称天下真正的赌神是山本五十六，他的赌博心理来了。所以七哥一生不赌，绝对不赌，我觉得赌是世界上最愚蠢的，凭他爱赌他就不会赢，爱赌必定输，一定不会赢，任何人！这个原因就内部的陆军和海军之战，最后是内部的军事和政治、经济，还有当时的内部所有的所谓天皇的当时那是天皇说了算这个文化，导致了日本愚蠢地攻击了珍珠港。赫尔备忘录，土肥原贤二这个傻叉把日本的海军逼上了绝路。
今天的中共国大家知道什么情况吗？大家知道现在中国是什么吗？大家知道不知道？今天的中共国，（郭先生与战友们互动）［习二，内斗，习特勒，王把习逼上去了，江习斗，被逼打了台湾，对了战友们说太对了，习总被逼放毒］。
我告诉你，就是党内的所谓的马屁派流氓就是政治流氓，天天拍习大神——你是神，你是神，你是神，你看香港你多伟大，你看看咱跟美国的这几个事你整得多伟大，你看看川普当年到你这块给你下跪磕头。然后一切包括在达沃斯论坛，习大神儿下不来了，另外一个，天天给他说话，（七哥附带肢体语言）你看江要搞你了、你看看江要弄你了、江又要整你了，哎呀你看杨洁篪旁边就说，哎呀我最近听说消息美国要对咱下手啦。
所有的这些老流氓不一定是知美派，是知俄派，跟俄罗斯有巨大的政治经济，俄罗斯这招最厉害，对你下边人的收买——军事收买、武器中介回扣，中国的所有二部、三部、装备部、总装几乎被俄罗斯全拿下。美国人不搞这一套啊，所以说咱得赶快到俄罗斯买点设备，还得联俄制美啊、联俄抗美啊！联俄制美到联俄抗美。
江习斗、联俄抗美、联俄制美到联俄抗美，然后联俄联朝联伊抗美，大家看见了吗？内部重用许其亮干掉房峰辉，大家看明白了吗？海军几乎占了中共今天百分之八十八的将军、大校、少校，大家能数数吧，跟日本当年像不像？现在习大神已经是日本的天皇了，王岐山就是当年的山本五十六，或者说是今天的许其亮，大家看明白了吗？当然了有无数个南云忠，什么杨娘娘啊，王毅啊是吧？这都是南云忠，你觉得像不像，兄弟姐妹们。所以中国的空军和日本当年的空军、日本的天皇政治和当时的日本的政治完全相像。
那么我们再谈一个话题，兄弟姐妹们我们再说回来，当这几年来你看看中国出来什么，如果在南海美国人敢进来我们将有一战；第二，如果是他敢攻击我们南海，我们就打他的关岛基地；如果美军敢来台湾，我们就将横扫一片；台湾的人百分之九十都是想独立的，都是我们的敌人，都得把他们灭了。
王洪光啊绿帽子王说只要美军敢有一人敢进台湾，那非要一定把你打扁了不行。然后有一千架歼-20飞机将飞向任何国家，将任何国家地球上将寸草不生，然后厉害了我的国，然后战狼外交，然后不行来了一个把习拉着说，你看西方人这些都没有任何人敢动我么的，然后是什么，放病毒，叫潘多拉盒子。潘多拉盒子来了吧，来了！ 死多少人？几百万！ 西方怎么着了？啥球招儿也没有。这个世界很荒唐，这个世界没那么可怕，美国人也没那么厉害。这是习大神，哈哈哈哈，高兴了，哈哈哈哈~嗯~是吧。有啥了不起的，用习大神的原话说：&amp;ldquo;小池塘能掀翻你大海&amp;rdquo;，掀翻了吧？掀翻了。
这种情况跟日本当年你看一样不一样？日本的行政官员、日本的陆海军、日本的外驻军都没有告诉天皇也没有告诉所有人知道，说美国的利益在东南亚咱别碰东南亚，什么马来西亚、菲律宾呐、泰国啊这些国家别碰，你碰必死无疑。
山本五十六海军它要想争夺所有的能源只有在东南亚开始，在东南亚开始，所以他要打掉你珍珠岛。就像怎么样？当年苏联俄罗斯在后来几场硬仗俄罗斯赢了，但是俄罗斯损失惨重，最后俄罗斯在东北在什么地方跟日本人你也别打我我也别打你咱俩谁不惹谁，等于苏联默认的纵容了怂恿了日本你爱干啥干啥，咱俩谁也不打谁到后期。
就日本的海军越来越强大，还干翻了、干赢过俄罗斯。山本五十六想，老子也跟美国干一把赌一把，我把你珍珠岛的所有海军给你消灭、第七舰队干灭，美国人也不会，美国人说你别管我日本，我爱干啥干啥，东南亚我干啥你别管。就实现了党内所谓的，海军实现了日本的橡胶、石油、天然气、能源、铁矿、铁砂的所有的日本的国家叫能源供给，但是东南亚是美国的生命线，这就美国最后说了，小王八蛋，意识形态、能源、利益咱已经都是不能勾兑了、不能商量了，那只有打了。
大家知道当时你知道日本能发动多少军队你知道吗？兄弟姐妹们，美国有多少军队你们知道吗？美国在二战之前绝对没想过打仗，绝对没想过开战，大家你知道当时美国有多少军队吗？美国这个国家二三十万军队，日本可以随时动用四百万到六百万，四百万到六百万，美国这个国家，美国几个航空母舰啊？日本几个航空母舰啊？中途岛战役绝对是致命的一刻，日本四个连那个须贺号都给灭掉了，苍龙号都给干灭了，四艘航空母舰给灭了，在中途岛那你想有多夸张，几百家架战机四百架战机给干掉。
美国在被珍珠岛袭击以后又干了个中途岛，美国才几十万人的部队，日本能有几百万，你能想象美国这个国家，当时美国这个国家是一旦要下了决心的时候，它是不计后果的。绝不是在所谓的国与国之间、战争当中所谓的平等还击的标准，它不在他考虑范围内，就你打我一拳我打你一拳，你踢我一脚我踢你一脚，或者你拉我一脸屎我拉你一脸尿，最多是这样，这叫国家的战争规则。美国这国家不这样的，你给我一拳我给你一刀，你给我一刀我给你一炸弹。
所以美国这个国家你可以看，他最后他这个战略已经，战略原意已经模糊了，最体现在伊拉克还有南斯拉夫。到现在美国人研究不出来，到底儿美国人为啥去打伊拉克，意识形态咱肯定你是独裁、你对老百姓不好，能源也不至于啊，利益也不至于呀。伊拉克是个糊涂账，绝对是扯蛋的事。那么南斯拉夫，看上去是地缘政治，俄罗斯还有中共，但是你说能源意识形态，那小屁地方，值得吗？不值得，不管是什么欧盟东扩都扯淡的事。
但是在这之前的美国战争都是有理由的，你可以有迹可循的。但是你要得出的结果是什么？美国一旦是民意开启，大家记住我说的话啊，一旦美国民意认为你这个国家你跟我是为敌的、你是我的敌人的时候、竞争对手的时候、你影响我经济利益的时候，就破坏了我的资本主义的精致的利己主义的底线的时候，你和我的意识形态也就是信仰和对人的态度完全相反的时候，再加上能源。
现在又多了什么战友们知道吗？多了一个，你看，能源是国家经济基础，过去的战争都是地理、为了土地，美国人不至于；然后信仰，现在和美国人对着干——它要杀神、杀基督、杀天主、杀穆斯林、杀佛教，跟美国这个信仰是完全是相反的。
经济——我偷你的科技、我偷你的技术、我不付你知识产权。什么？大家一看就拉出来了，科技是人类的未来、是国家的安全基石。中共完全偷你的还不付钱，还威胁你必须给我到中国投资企业。是美国国家未来的威胁吧？
第二块，能源——它要抢夺马六甲海峡，包括了吉布提、非洲、中东非。对美国是经济上安全又受影响了吧？——经济。
第三条，太空——二战之前没有太空。太空影响了地球安全，美国绝对的安全。现在中共已经在太空上可以随时和美国决一死战，绝对不是美国占多大便宜的问题，肯定最终美国赢，但美国要损失巨大。在损失和死亡、赢的问题上只要美国有损失，美国就算输了——太空完了吧。
第四条，大家看到了，你对整个人类的宗教和信仰已经彻底的干掉——你要当神，你要代替神。
最后你要看到你破坏我在世界的领导地位，别说什么海陆文明、什么海洋文明，扯淡的事儿。现在你几个，中、俄、朝、伊，现在土耳其也尝了巴基斯坦尝尝欲试了，你这五个邪恶联盟、五个流氓国家你要对付我。行了，这又出来了吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1629/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1629/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好！三一七呀，今天是三月十七号，真快啊！哎呦，我的妈呀！我今天早上将近七点多才睡觉，我的天啊！但是一觉躺下去，睡了快三小时了，真舒服，兄弟姐妹们！
哎呀，现在你看到了，这共匪呀，真的是疯了！真的是疯了！现在，在国内，抓企业家抓到了啥程度？昨天，在江苏，在浙江，就这两个省，私人企业家最起码抓了三十多个人！所有的都是涉及所谓的“商业诈骗”、“金融票据诈骗”，事实上是什么？要按照共产党的标准，（私人企业家）没有不“诈骗”的！因为共产党就是个流氓、黑社会集团！它定的规矩——只要你有钱，就是“诈骗”！除非是它让你（这样做）。它保护着你（的时候），你杀人都没事儿！它是个流氓规则！那么，在这种情况下，中国私人企业家是没好（下场）的！
大家你们看到，最近在国内所有的商业银行的下场了吗？有好下场吗？现在，不但在北方、东北、西北、西南、东南、广东，就是悄悄地血洗私人企业！昨天晚上，我最起码和五家国内的曾经合作过的地方商业银行这些股东通了电话。你看看，我们郑州拥有的中原商业银行，被共产党一个太子党给弄走了——回头再说，回头来告诉大家真相。就这时候，还有人图谋河南裕达拥有的郑州中原商业银行的股份，还有人干这事儿呢！你说共产党……（真是）只要钱，不要命啊！更不要说要爹了，爹娘都不要了！这帮孙子！
那么，从这点上你可以看得出来，兄弟姐妹们，我从这几个通话当中，这几个商业银行告诉我说：“七哥，任何一个商业银行，现在可以这么说，烂账（率）都超过百分之七十，没有低于百分之七十的！为什么我们现在有的还能活着，有的不（能）活着？找着老大了，行贿了，我们的台够硬，就在这儿活着！继续给钱；没钱给了，或者需要拿你当祭品了，或者说后台不行了，那你就完了！”他说：“现在我们跑路都跑不出去！我才知道就连着商业银行的所谓股东们，还有一个所谓拥有大额贷款的人，在两三年前都被边控了！”天哪，这简直真是黑社会呀！ 所以他们说：“七哥，我们头两天跟你私下开会的时候，你说了几句话，说得太对了，我们跟很多人说。国内，我们圈儿里边，我可以告诉你：七哥，百分之百的人都想去投资G系列！”
他说：“一个，你说得太对了——国内的人不敢，不敢啊！这是一个问题。”他说：“第一个，百分之九十是不敢，其中也有原因，就是弄不出去，怕弄着了，是吧？第二个，现在是真没钱啊！弄不出钱去呀！在银行，我们取个钱，难着呢，七哥！不能，真的是不能！第三个，他说，关于你说的那个不信，那是你们海外的战友，可能（有时候他们）不信，我们这个金融圈里面，没有不信的！”他说：“你的事情，大家都太清楚了！现在如果开点口子，七哥，真不夸张，海外那十几万亿美元，国内的这几万亿美元，哪个零头过去，都把你的G系列拿钱给砸垮了！”
我告诉他：“你知道过去这七十个小时，银行收了多少钱呢？昨天是一百八十个（人），现在是一千——今天早上说是两千九百多个！你知道多少钱吗？三个大的金融机构投资了多少钱？”大概——我跟他们说一下，我跟你们不能说啊！——他们吓了一大跳！我说：“现在，没有一股是七哥的，七哥不控股一家公司——你知道，我是在全球 “风控名单”上，我不可能拥有任何股份、任何资产；但是，（投资）是这个样子。那么，我请问的是：如果共产党港币完了，香港变死港、变（成）了一个空港的时候，你说G系列会（值）多少钱？或者共产党在台湾开打了，或者共产党要完了，G系列得多少钱啊？”这些搞金融的中国人都太聪明了！大家都去想想（这是）什么概念！
那么，现在，我原来要收购的日本那家第一大虚拟货币交易所，原来我是两亿五，快收买（成）了，后来是四亿五，日本的一家DM公司去要买，给了他四亿五。结果，中国的“火币”来了，给了五亿，涨了整整一倍，在抢！为什么？共产党非常清楚：下一个，数字货币、虚拟经济、网络经济、生物科技、整个太空经济……整个时代到来的时候，谁提前了，谁抢占这个市场了，这种江湖地位，只要你自己形势上不出事儿，你一定会（达到）没法想象的高度！就像当年诞生了谷歌、facebook这样的科技大佬一样！
这就是为什么在国内——据他们说，他说： “我们没有人不看GTV的，我们现在，国内有一堆人专门下载GTV，给所有内部人发来看的。”所以，咱们GTV的数字，百分之百——不包含国内，你可以说，任何第三方，不包含国内的数据的——咱国内的数据，可以占百分之九十多呀！对吧？国内是下载观看，这是一个。第二个，咱们很多GTV的节目太长，人家都是筛选。他说，特别在这个病毒期间，GTV的节目几乎是所有的中国——这也真的是分上中下等了，所有的有点钱的，有点网络、有点能力的，有点权力的，都去看GTV！咱老百姓、穷草根儿，没辙，也没这个钱——因为VPN你得翻墙。
这就是整个中国现在，真的是就像一群待宰的羊被圈在了一个山坳里面，两边儿一堵；然后，在中间扔两根白菜，扔两个萝卜，是不是？扔点干草，你先吃着；然后，久了过来摸摸你的羊毛：能不能剪呢？是不是啊？这个可以吃肉了，这个还怀孕了，这个下崽了，是吧？下来杀这个，杀那个，基本（就）是这个结局！无论是在经济上，无论是在你的言语、说话的自由能力上，你的行动的空间上，（还是）你对自己财富的支配上，包括你的未来的确定上，共产党几乎是前所未有地达到了绝对性控制！
这个绝对的控制，绝不是咱们大家平常所想象的那样！所以，在海外的战友，真的是幸运啊！共产党在城市里边儿，用了街道表面上的虚假繁荣，掩盖了共产党现在真正的内部的经济的崩溃、“假大空”、到处撒币造成的内部的各种即将迸发的“经济癌症”，以及在世界上扩张，要征服世界，制造病毒，导致内部的恐惧，都在等待着最后那个靴子掉下来——啥时候能开战，啥时候“中南坑”那些老杂毛能死了，都在等这个结果。全中国上下，没有人心是安（定）的，没有人心是对未来有希望的，没有任何人觉得明天会比今天更美好，每个人！
昨天晚上，我通了很多电话，我这三部卫星电话都通得——其中一个电话，都给我（提醒）什么了——“通话时间过长”，几次断掉。兄弟姐妹们，共产党是真完了！彻底完了！整个共产党在带领中国人走向灾难！我们唯一能做的事情：让它少带走一些人，少害一些人！这也得靠中国的同胞们自己的觉醒！
时间到了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，我这真是——我说真神了！我不知道你们信不信，兄弟姐妹们，自从昨天 “二月二，龙抬头”，之前的几天，我是左腿也疼，右腿也疼——我是右腿伤（过），经常右腿疼——左腿也疼，胯也疼，浑身没力气，真的就像是中了邪一样——（我右胳膊衣服上写的是）“Take Down the CCP”啊！——中了邪一样！
你看，昨天这“龙抬头”，这（疼）完了：直播完了，（浑身）好了！昨天吃了一大堆肉，今天早上“咣叽”“咣叽”，你说这个劲儿来得就不行了！运动，力大无比，“咔咔”地运动！哎，这一下子……过去几年没这样过！过去我老娘老是每到这个清明节，为了家人——我爷爷、我奶奶念叨啊，有时候我有点什么不正常，我娘就给我什么滚滚这、滚滚那的，我老说我娘迷信。哎，这（回）亲身体验了一把！（所以）一定要相信：我们的父母，我们的家人，心血连着呢！千万要记住，我深信不疑：人是不生不灭的，只是到了不同的维度！
所以说，今天很多战友（给我发信息），刚才我是没法回了，都是关于母亲的、家人的，问我：“七哥，怎么和家人相处啊？”“我是怎么什么情况”……七哥真的没办法一一而回。我就简单中给你说说：你们上网买衣服的时候，你能给你爹、你妈捎件衣裳，行不行？你能给你哥哥、你姐姐、嫂子捎两件，行不行？你出去买咖啡的时候，你给他买个甜点，行不行？你跟东家扯、西家拉地打电话，煲“电话粥”的时候，你能给爹妈、兄弟姐妹打个电话——一星期打两次，打一次，行不行？你给谁都说“哎呀，你太漂亮了，我喜欢你！”然后，人家夸你的时候，你也很在乎；（那么）你能不能经常夸夸你爸爸、你妈妈漂亮？
我妈妈是个最最农村的人，我跟你们说过，有人觉得——我母亲卖菜，当时我真的是——当时我三哥绕道走——我对我三哥终生不能原谅这事儿，因为他是警察，穿着警服，看着我娘在那儿卖菜，一个老太太，多丢人啊，是吧？我（对）这事儿强烈对他抗议过，他脸红得不得了，那时候年轻嘛！
我就恰恰相反，因为我有这个穷娘，满手是泥的娘，做的饭更香！我娘，脸也没有天天化妆，我很少记得我娘化过什么妆，没有过——（但）老了有了，你七嫂子、这些嫂子照顾。那时候，在在东北的时候，就是买个雪花膏抹一抹——那时候还买了雪花膏，还让我抹去了不少——我因为（有）这样的娘和这样爹而感到荣幸！我爹当时，在大街上，穿个袖子，这样冻得嘚嘚瑟瑟的，是吧？旁边还有个女的。我不觉得我爹可怜，我觉得我这样的爹能养活我，我才觉得更加要感恩他！
当时我爹在北京的时候，跟着我去见那些将军的时候，人家那些将军穿着军装，端着茶壶，后面好几个当兵的（伺候着），你说我爹，浑身是泥巴，我爹穿的那袜子、鞋，腿还被打伤两次，还有点儿拐……你看我爹，坐在那儿吃饭的时候，虽然我爹气质不错，但是满脸的皱纹，手上甚至还带着一些泥巴……我非常高兴，我非常荣幸啊！我给谁敬酒之前，我先问我爹，我能不能敬个酒。每个人都先给我爹敬酒，都叫“郭爹”，全叫“郭爹”！那就是七哥混的！十几岁的七哥就混到这个程度！你有本事，混到让你爹、你妈以你为荣！你不要非要要个强爹、强妈，有权力的爹、有钱的妈，让你觉得有面子，那你是个懦夫！不要以为你哥哥、你姐姐、你嫂子什么的穷，你（就）丢人，你有本事，让他们以你为荣！不要非要他们比你强！现在这些年轻的，有很多lowser，好像你爸、你妈、你姐姐、你弟弟、不是什么官儿，不是有钱的，你（就）多丢人似的！是你是谁才重要！你能不能平常给她打个电话，说：“妈妈，你太漂亮了！妈妈，你太伟大了！”
我哄我娘的时候——我是真心的，不是“哄”她，（是想要她开心），我在外面都要给她打电话，打电话就跟我娘开玩笑。她一哭，一生气，我就说 “我去花钱去！”把她吓得够呛：“哎呀，我不哭了！”我说：“我准备走到对面大街上，给人家要饭的扔个百八十万的！”她就说：“我知道你干得出来，千万别干！”我说：“你看，我在商店呢，我把东西全买了，我都把钱花了！”她就不哭了，是吧？然后，我说：“娘，你是最漂亮的！”我从小就夸我娘，我说：“娘，你就是外交官！”我说：“娘，你要是换个时代的话，你肯定是国家总理级的！”老太太可高兴了。
我哄我爹，我老跟我爹说：“爹啊，如果是当年，你要不是闯东北，被共产党糊弄到东北去，你绝对是演员了！那没有达式常，那绝对是你了！”我爹就美得不得了。有时候，我（这样）说他的时候，我爹的眼睛（就）斜着看着我，在那儿笑。发自内心地赞扬自己的老人和家人，是最最美好的心灵，（这）是给家人最好的礼物！很多中国人——共产党来以后，就跟家里人没好话说，没话说。不是家人的错，是你的错！
我在清丰看守所之前，我也是那个德性的，从来不会说“你好啊”“娘，你累了”“爹，我谢谢”，我一次没说过，我不会说，咱的家庭教育里没有（这个）！反而是在清丰看守所，把我给教育出来了！那些教授，那些牧师，教我以后说：“哎，老大，你得谢谢我！”他说：“你咋不会说‘谢谢’呢？”我说：“我们家穷不拉叽的，哪有时候说‘谢谢’啊？我走江湖那么多年，哪有时候说‘谢谢’啊？说句‘哥们儿’就完了。”他说：“你要说‘谢谢’！”结果我从清丰看守所（出来）的时候，见了人说“谢谢”，我们家人不适应！（他们）把我接出来以后，我哥、我嫂子，包括你七嫂子：“哎，你现在咋这么客气了呀？你咋这么文明了？”我说：“我得说‘谢谢’。”真心谢谢，我是真心的！
所以说，我那时候在北京，到郑州，很多人觉得我这个人很高等教育啊！“哎，这个小伙子很礼貌啊！”上我看守所的狱友家吃饭去，人家上来啥，我就说“谢谢”，过去不会“谢啊”！后来，给家人就是坚持这个“谢”。然后，我家人都跟着我，都这样了：哥嫂之间，兄弟姐妹、孩子之间，“谢谢”“谢谢”，全家是干啥都“谢谢”：文明了，家人文明了，你心灵就美了；心灵美了，家里都高兴了；家里高兴了，你就感觉好啊，磁场好啊，运气好啊，心情好啊；心情好，你才能发展啊！就这么简单啊！
叫我“郭叔”的，叫我“郭姥爷”的，还是“郭爷爷”的，还是叫“郭大大”的，还是叫“七哥”的……这么多人给我发信息。你要真的相信七哥的话，你（就）试一试，试两个月！反正也不让你拿钱，也不让你写遗书，也不让你切手指头，是吧？你有啥失去的？你没事儿了，你大大方方、发自内心地给家人问候问候，夸夸自己的爹娘、兄弟姐妹——支持你上学的兄弟姐妹们，经常发个信息说：“经过最近思考，我特别感激你们！”不管怎么说，你都说“感激”！说一次不拉倒，每月说。最后每周说，每天说，你看你有啥变化吧！
我给你保证的：你会少得癌症！我给你保证的：你会少出车祸！我给你保证的事情：你会减肥！你不信就试试。你要是试了不灵，你过来骂七哥来，就这招。你看我，这是我（亲自试过的），我不会瞪着眼胡说八道，你看着，我老娘走两年了，她在上天就能把我整成这样！这用我娘的话说：“这是上天来看你来了，喜欢你，惦记你！”但咱人受不了，这就是老人的爱，爱得我受不了！老人家来了，我估计。最大的（事情）是：我没喝酒，老人家觉得很高兴！没喝酒，几乎是我娘最重要的（期望）！估计老人看了我，也是心疼吧，没少哭了，把我给弄得全身疼。现在老人家又回到天堂，跟万佛万神在一起去了，助我们灭共！“啪”！
相信上天，相信人生：不生不灭！我生本聚，咱们来自上天！我们的灵魂，永远是不灭的！那你就善待你的灵魂，善待你的家人！“噗”！啥？知道啥吧？“噗”，共产党，你完球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1615/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1615/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频：郭先生2020年6月6日直播片段谈叶钊颖女士给郭先生讲她的孩子的事情郭先生也掉泪了，天下的母亲没有中国人的母亲的难；2019年5月10日郭先生直播片段谈母亲和家庭的关系，希望中国的母亲都不要变成杨改兰；2019年9月13日郭先生直播视频片段谈对父母的感情和战友们多点时间和家人在一起；动画片段——孩子的成长等；
1：19：32 尊敬的战友们好，今天是3月14号——农历的二月二、龙抬头的日子。文贵在这里给大家直播。我刚才一上来的时候，我忽然想起赵岩了，得有人递纸巾呐，赵岩去哪儿了？哎呀，真是要掉眼泪时、流眼泪时就发现赵岩的重要，赵岩给递纸巾。兄弟姐妹们，刚才我也看了一小段儿咱们的视频。首先感谢各农场战友们制作的精美的视频。特别是战友们很聪明，你像新西兰的视频还有很多视频时间不够拿景观凑，是吧？自然景观凑。很认真想凑够时间拿景观凑，新西兰做这个视频做得挺滑稽，还有凑数的啊，凑数的。实际上兄弟姐妹们，最重要的事情就要真实。实际上这些视频呢咱们大家去做的时候，我给大家当时就想说，我想说的是做自己对母亲的感受，而不是歌颂仅仅是文贵的母亲。同时我真的不希望战友们夸七哥、夸文贵。七哥就是因为没做好，我才愿意坐在这里跟大家直播。就是我没做好，无论是孝、无论是敬、无论是顺包括也没有完成母亲很多事情让我做的，做得不够好我才来才跟大家来直播探讨怎么能做的更好。如果是我老娘，我相信我老娘一定是在天听着我在这块儿直播。她最烦的就是说瞎话，这点我是继承我娘我是最最深刻的。我爹有时候老糊弄我娘，我爹有时候就说瞎话。我娘就是非常之恼火，当面跟我爹不知道吵多少架，这是我娘的不对啊。但是我娘是因为我爹有些是骗她的事情的时候恼羞成怒，经常为此吵架。我娘要看到哪个孩子你要敢说哪句假话她会指着你脑门子来训斥你，她就讨厌假。就包括刚才咱战友做视频，你想做视频就做视频，你别把那景观弄得又什么吹葫芦丝都上来了。然后山山景景的，很多战友都发了这么多视频都没放，你把新西兰的视频对付啥呀？是吧？还有刚才那视频景观凑。我老娘在天堂看了一定是不高兴，因为你这是糊弄人占用大家时间，是吧？还有一个不是为了大家要掉眼泪，非要在这个时候大家要掉眼泪吗？掉眼泪能解决问题吗？我娘这一辈子哭的我是一听眼泪、一看眼泪我就浑身发麻、浑身发抖。我给大家说我最怕是女人的眼泪，我不希望大家流眼泪。如果要流的话，这两年我也流很多很多了。虽然控制不住，
刚才我这是早晨起来给老娘还是控制不住，我今天是发誓要控制住眼泪，因为我们今天在这块儿不是博取眼泪也不是为了流眼泪。刚才我就放了我们战友同盟发给我那个《百鸟朝凤》的那个视频，战友同盟是我说的、呲儿得他最多的，就是他当初发给我的，我敏感的时候，说我鼻子敏感了要把我们家全部衣服有纤维的东西全烧了，呵呵呵，全烧了，是材料的问题。当然我没听他的，我听他的房子都得烧了。他有时候很极端。但这是一位真战友啊，做的视频很用心，我老娘最喜欢听《百鸟朝凤》、喜欢听唢呐、喜欢听二胡，中国的唢呐要不就把你吹进洞房要不就把你吹进了墓地，是吧，吹生吹死嘛，那就是唢呐。在我们老家，就是大喜事吹唢呐、死人了送葬吹唢呐、过周年吹唢呐。老人家喜欢吹唢呐，所以战友同盟这个做得非常非常的棒，很用心。我知道有的战友做个视频啊，像我们上天造灭疫组的视频啊，我最起码他做了不下一百遍，不下一百遍，这样的战友还真没钱，总共在G系列投了一万多美金，而且全家多次受到了各种威胁。但是多年来做视频一个没少，带着老婆孩子，他真是用心在做视频。你但凡看我们过去上天造灭疫组还有过去在原VOG的做这个病毒的视频的，很多人都是用心在做的。就在上周我们有一位叫Bass文科的，就是常年做视频，各农场都抢他让他做，新西兰啊什么洛杉矶啊都让他做，做完视频以后累得由于晚上加班儿心脏不好进医院手术了，我在此先要代表我向他致以最崇高的问候，而且我们已经委托联盟委员会无论是医疗费无论是任何帮助，包括需要到现场的护理，我们都愿意提供全力的帮助，也必须全力地帮助。那么同时我们要看到我们年轻的一代，今天的这个直播平台又是我们的波斯顿五月花农场。我们挺郭七哥老妹儿携老公Chris，我老把人家老公名字叫成David，你说人家也不给我纠正。你把人老公名字都改了你说你七哥咋弄呢。然后小女儿，18岁小女儿，新星儿，新星儿现在简直火爆得不行了，全球争着抢手，这就是这闺女了不得啊。现在直播又是她和我们的约翰叔叔还有木兰的后台和战友们的协调。我们另外一个叫Jessica到了G-Fashion是修视频的，她来自于香港，她做视频她的小弟弟帮她剪视频，妈妈，她妈妈做视频，她爸爸帮助美东做金融。现在Jessica到了G-Fashion做剪视频也熬夜、连着熬夜也熬出心脏病了。不仅仅是母亲伟大，我们很多每个职务上都有、每个职务、每个职务、每个亲情位置上的都有自己的角色，每个人都应该活出精彩，每个人都应该活出自己的价值，我们每个人都在探讨自己的人生。是在求知、求真、同时咱们在这个过程当中我们让自己的生命过的丰富多彩。按照宗教来讲是解决生死后的问题，按照我们当下讲解决咱们死之前的问题、生到这个世界生和死之间的问题。但是每个人都要面对着生死，你把生死看透一切皆都是放下了、都是小事儿。像我们今天我坐在这里的时候，外面是我老娘的今天按照我们山东老家的规矩摆上供、上上香，我给老人家敬香。我昨天晚上一直在想今天早上放什么曲子啊，哎呦，这说着、说着有点搂不住啊。再来一段吧，来一段视频吧，兄弟们，咱等会再说。
1：28：35播放视频——母亲
1：30：17哎呦，说好咱今天不激动的，咱 不激动、不激动啊。咱聊点高、大、上的吧，这个中国，咱先说中国的孝敬。我这个感激的没说到的，请大家原谅。首先得感谢G-Fasion团队为我赶制出来的两件今天的咱们G-Fasion的衣服，里面的体恤衫还有外面的衣服，还有今天的裤子、内裤、鞋、袜子、全新的。按照中国的习俗叫做沐浴更衣严肃对待。我在我娘面前基本严肃不起来，我老是跟她开玩笑。我解决我娘哭的问题和解决我娘的痛，我就跟她开玩笑。我一跟我娘她聊天，我娘就说这跋扈头七儿。我娘跟我爹吵架一哭的时候，我就给她开玩笑；或者回家了看她吵架了，我就爱跟她，我说，娘，我说我给你一千块钱，能不能不哭啊？”再一个说，娘我在院里捡了两千块钱，我娘啥事都是钱，三句话我娘就是钱。一干这事这花多少钱啊？这得花多少钱啊？哎呀七儿你又花钱了！这一辈子除了叫我小七之外，叫我小七大概十次得五次或三、四次得叫六儿、五我啊，老六儿、五儿、七儿没几次叫准过。“俺七儿、俺五儿、俺六儿”老是这样，所以说我是跟我娘老是开玩笑。我娘跟我爹一吵架的时候、老是怀疑我爹有外遇的时候，我就老跟我老娘开玩笑，一开玩笑老太太就，因为我家里面从小到大，儿女不能谈父母的私生活、也不能评价。因为这是我们家的红线，我们家到今天都遵守着，而且这是很严肃的家规吧。我们家现在你说我爹娘八个儿子、七个成家、现在上百个子孙，从我父亲、我大伯，我大伯等于是有婚以后参加了共产党，最后孩子、女儿找不着了、等于独身，我过继给我大伯了嘛。那么我父亲这一枝的下面这些成人的八个儿子，七个成家的、将近上百个子孙，没有一个离婚的，当然没有再婚的了。而且我们家里边几乎都是百分之百遵守的——儿女不能谈论父母的私生活。
那你像有时候我娘跟我爹吵架的时候，我爹是——大家可能不知道我父亲，如果你看到我父亲照片的时候，我父亲是一米八几将近一米九的个子，一米八几。我母亲一米六、可能还不到一米六，我老说她不到一米六，她不高兴。不到一米六，所以他俩个头差距很大。我父亲是典型的中国帅男，就是他也不胖、一生中都很瘦。我父亲是有那种西人、藏人血统的那种雕塑的脸，我基本上我所有的一切都像我母亲。我的生理、性格，你七嫂子说我啥一弄“你像咱娘，啥事都像咱娘。”我好坏都像咱娘。就是我爹的唯一一个优点让我给继承了——就是我爹的能说，我爹坐那一说能说六、七个小时不带停的，这就是我爹。唯一我爹的嘴能说我给继承了，其他我没有像我爹的地方。我基本上就像我娘，一个男版的我母亲。那么我父亲是真属于那种，你看我父亲的照片的时候你可以感觉到那真是帅。那年轻的时候确实，据我爹我娘、后来我在老家听说我爹那可是风流倜傥、了不起，到处人都追他。有时候我父亲经常给你七嫂啊、给儿媳妇讲讲想当年年轻时多少人追他如何如何。但是别忘了我父亲和我母亲是什么婚姻呀？是指腹为亲，是我的姥爷和我的爷爷他俩作为一个好朋友。我母亲的人家过去是当地的一个大地主，日本人来没敢动她，共产党来了把她全家给抄了。就她的父亲——我的姥爷，和我的爷爷，我的爷爷是当下我们老郭家给蒋家打长工的、但有文化。我那个姥爷就喜欢我的爷爷，就指腹为亲，所以我母亲、我父亲是指腹为亲的。我母亲到我父亲家来结婚的时候过来，我母亲是带着粮食过来的，因为他家没有吃的。但是我父亲属于那种绝对是那种高、大、帅，当时还会些毛笔字儿、有点文化。所以在老家就算打长工的孩子跟着地主的孩子在沙子上写了毛笔字，所以他两个我母亲是连一都不认识。我老娘一直到走连一都不认识，后来她会用这个、你七嫂教她、家人教她用这个苹果手机，我都很纳闷她老人家怎么天天打电话的，她连1都不认识啊，所以说我是在这样的父母环境中长大的。那么大家知道我是来自于山东，从山东到了东北逃荒、然后右派，然后我们家就在山沟里边，我父亲又被文化大革命给腿打断；后来是我父亲被打断以后，被那些所谓当官的官二代腿再次打断。因为我父亲被打断的时候去看生产队的水库，这些官二代的孩子去钓鱼，他不让他钓，就把我父亲扔到水库里去了，腿又给打断了；后来我几个哥哥就把这几个官二代的孩子给打了，他们就在我哥哥上学的路上把我几个哥哥砍了身上数刀，我的五哥的眼上、我的四哥身上、还有我三哥的手上。当时那简直太惨了，对方几十个人那是把我们要灭家门的。但是没有想到我们家习武，我这几个哥哥从小就习武，那么跟他们、几个人对他们几十个人，把对方也打的残废的残废、打惨的打惨。但是那个时候一九七几年、那时候好像还没法院呢，就公安上就直接就给他判了，很多人就判了无期呀、二十年的什么的、也给他判了刑了，但是我母亲给吓成神经病了。所以咱们家从小就是受共产党的整个的迫害，父亲被打断腿、哥哥被砍了多刀、然后（母亲）又被吓成神经病。所以我们家真是多灾多难，然后是在山沟里待着，最后是平反昭雪、然后是返城。
1：37：49大家去想到这个的时候，我想说一说这个孝敬啊。很多战友咱今天主要谈的是孝敬，不是七哥在这忆苦思甜。我想谈谈这个孝敬啊，中国这个孝敬可能是我文贵一生成长当中谈的话题是最多之一了。为什么呢？我交的朋友、我认识的人、包括我在清丰看守所、包括我从小到大我交的人，绝大多数人跟我谈的最多都是从孝敬开始。我们中国人的孝敬从什么时候啊？起于黄帝之后、始于尧舜、官方于西周。大家都知道历史上，但这个历史没法查证，咱也没法去找尧和舜去问一问，各种说法都有。当时就是很清楚的舜就是自己的父亲和自己的养母生了个孩子要弄死他，
结果舜多次为了躲避亲生父亲和养母的杀害，多次逃出去躲避了他的所谓的谋杀，就这经常父亲母亲有病还回来还照顾他们、来伺候他们。这个被当时的尧知道了以后尧就觉得这个人大孝。既然这个人大孝就开始观察他，后来有很多神话故事了，尧怎么考验舜、放到什么深山老林、什么与虎斗与天斗的整得很神呼，估计到后来已经是属于野史了。但是尧最后把江山传给了舜，这就是中国官方很多人孝敬、孝顺和忠诚和孝忠，从那个时候黄帝之后战国时期。
上香是吧？抱歉啊，老娘的香需要我再补一下去，我要敬一下香。先放一下视频，我去上下香，我马上回来接着说，对不起。
(放视频——母亲)
1：41：19战友们好，我回来了。大家要看到这个时候，中国从尧、舜、西周到了最后也就是到了今天我们所说的孔子，到了孔子就产生了&amp;quot;孝&amp;quot;和《孝经》还有《孝论》等等，所以说才有了一系列的历史上无数个经典的故事。也就是中国人衡量中国人的道德标准、为人处事，也就是今天所说的世界观、人生观都要起源于这里。不管你如何看待中国历史文化，中国的历史就是这么来的，它几乎是中国历史文化中的所有的核心——百善孝为先，这是一切。万恶淫为首，我觉得万恶已经不是淫为首了，是吧？大家都知道动物世界里边，牛羊都是跪乳跪着吃奶。人类从小到当你不能站立的时候你是叫做仰乳母血，你是脸朝上侧着面喝你母亲的乳血的、长大的。我们称之为叫人类上地球上的这叫做卵生、胎生，我们叫做有性的世界、有性的繁殖世界——有男有女、有精有卵。从人类的开始我们看到刚才的动物世界，这个动物世界里面它是天然一气合成，牛、羊跪乳，老鼠、老虎、狮子、大象无不如此，都是跪乳——跪着喝母亲的乳汁。在动物世界里边无数个没法形容，一直到今天。不论地球今天是人类作为动物世界的精灵统治着地球几万年来，但是动物世界从来没改变过，就是绝对是母系社会、母亲为大，几乎它是动物世界的本能，是地球上万物主宰的本能，是我们人类存在的根本。我们说到这的时候，很多人会说宗教。大家记住从尧、舜、战国到隋包括西周到北汉，整整到了唐朝以后各种宗教包括当时的基督教、当时的佛教到中国去。大家都记得，佛教里对父母的恩讲法是什么？基督教里讲的是什么？基督教里边讲的是不允许，除了神之外不能有崇拜。但是基督教传到中国从清教开始最早开始可以说查出来的就改了他们的说法，就允许基督教徒拜祖先，它就知道中国人祖先是必须要拜的，大家都清楚这个事情。那么当你看到这个的时候，请兄弟姐妹们，我们现在轻易地否定一个我们存在的根本、根和本你是需要你可以有勇气，也可以说你无知，但是你更重要的是要拿出论理和逻辑出来，就什么比这还好吗？是不是？有这还好吗？我们在历史上我们都学过&amp;quot;孟母教子&amp;quot;是吧？孟母教子，大家多么有意思的故事啊，是不是。历史上，昔孟母子不学，断机杼。就是近墓学丧、近校学礼。你看看这个非常非常(重要)，近屠学夫、学屠夫。这个当时你想想，孟母带着大诸儒、大家带着孩子上学，在墓地旁边住着孩子天天学，哎呀，我得哭啊，天天哭丧；在集市旁边住着，他得学屠夫，他要杀猪，玩刀玩剑的；然后住在学校旁边了，他开始学礼节。有一天孟子回家，是吧？这个非常有意思的，妈妈把织布的柱子&amp;quot;呱唧&amp;quot;给断了，她说:孩子为啥给断了？就是说做事情要长远，不能中途而断，就这种感人的故事我觉得太重要了。
1：46：59我觉得孟母教子这故事是中国人在我身上最能体现出来的，我母亲把我们哥八个带大，我请问大家一个问题，我问过我母亲，我说:&amp;ldquo;娘如果说当年计划生育会是什么样的后果呀？&amp;ldquo;因为我1970年出生，是1983年邓小平和中国的国策开始了计划生育政策，是吧？但是大家不要忘了，从78年已经开始了&amp;quot;一胎不少，二胎正好，三胎有点多&amp;quot;的政策，那就是想来杀机了，开始杀你了。那时候中国是6亿多人口，到了1983年邓小平上来以后——&amp;ldquo;我准备人家骂我祖宗断子绝孙了。&amp;ldquo;就是一胎政策，那就是你生俩就是要弄死你一个，是不是？那你想想，我当时我是70年出生，那么到了1979年到1983年已经开始计划生育了。我问过我娘，包括后来一直到八几年九几年，我还多次问过我母亲:&amp;ldquo;如果让你选择计划生育，你会不会计划生育？&amp;ldquo;我母亲说绝对不会，我死都不会计划生育。计划生育的代价是什么呢？我母亲说，从你大哥下边你们都没了，那你小七儿肯定没了，是吧？你那小七儿肯定没了。我爹我娘说，我们一辈子过的就是家，就是孩子的日子，就是为你们而活着的。如果没你们，我们活的什么意思？而且最重要的是，我母亲一直到我离开中国前我都问过她，我说:&amp;ldquo;娘，你要是当时让你选择，现在这么大好的日子，这么好的日子，像年轻人似的，还是剖腹产是吧？而且让你可以过上轻松的日子，也不用那么的去生，甚至有时连脐带(都自己剪断)都是你自己接生。&amp;ldquo;我母亲说:&amp;ldquo;我不会这么做的，让我再选择我会正常的去顺产，我会继续要你们这些兄弟。”
大家想想共产党计划生育以来，共产党说是官方四亿人口被计划生育搞死了，四亿人口共产党最大的宣传是什么兄弟姐妹们？——向全世界说推迟人类人口走向六十亿推迟了六年。这是它最大的贡献，它说因为我搞了计划生育，我将人类人口走向六十亿推迟了六年，有人说是四年，现在人类已经75亿了，地球没爆炸，中国人口已经从过去的文化大革命的后期六亿多到七亿的时候开始计划人口到达14亿了中国人也没崩溃也没有人吃人，就当时共产党的一胎政策绝对是丧尽天良、绝对是一种种族大屠杀，就这个事情我专门问过党内的多位的老同志，很多人说，文贵从现在看一胎政策是共产党犯下最大的人类大屠杀，最大的人类的人权的犯下的罪恶，同时也改变了中国无数个家庭。
1：50：55我们再说到今天无论你谈到今天尧舜、西周、老子、《孝经》，包括米良子，你谈到这些关于《道德经》、《孝经》一切的包括《黄河经》，当时黄帝之后的《黄河经》的整个传承了多少经典的故事都是跟家庭父母有关系的，我们今天再看整个人类存在的时候，我们再看看孟母教子，中国人的尊奉的故事的时候，我们今天再好好看看我们所存在的社会，我们有太多的感触，最大的感触我现在就想说的孟母教子带给我们的，孩子孟子在墓地边就学到了天天哭、见人就磕头，就现在中国农村流行的那个所谓的那种替你哭爹妈一样的这种丧风败俗也有，还有替你哭爹娘的，还在墓地上还有搞性交的，你说这是到了何种的败类的程度！然后孩子到了集市就学屠夫就玩刀、玩枪、杀东西、杀猪甚至杀人，到了学校旁边就要学礼节，这样的母亲拿着断杼机来告诉孩子要持之以恒，如果所有的母亲能这样对待孩子，或中国共产党这社会里边能有这样的一个教育环境我们社会基础是什么？能出现今天在坟上给老人祭奠找来所有的姑娘跳裸体舞、当场性交还有替你哭爹娘，还有这样的事情，把爹娘的过世当成自己发财的机会，更夸张的事情共产党现在我们跟共产党接触的时候听到最多的是什么，哎呀，你该孝敬孝敬了，什么叫该孝敬孝敬？就是你该行贿了、你该送礼了，说哪个官员说欸这个人不错，很孝敬、懂得孝敬、懂得孝敬领导，这个人很孝顺，很孝顺也很孝敬很孝顺，听到了吗，这个人非常忠，严格讲是很又孝又忠。毛泽东进了北京以后专门对父母和孝敬、道德、忠孝做过无数次批复，言语之中孝敬是要可以传承的，这些所谓臭老九发生的这些事情可以传承，但是一切孝、百善孝为先，他百成什么——百善你先孝毛泽东为先，然后要什么？万恶也不是万善你要忠于这个国——共产党的国，说你们孝敬父母都扯淡的事儿，最好你忠于祖国。
哎呀嗬，这家伙还出字幕了，你们这又蓝色了，昨天不说好的黑纸白字吗？你们这蓝色，所以说兄弟姐妹们，你看看毛泽东那个时候他在一个地主家里面出来，他因为睡了他妈妈的，不是他妈妈，睡了他爸爸的小媳妇被爸爸殴打然后恨父亲，然后离开了家，他对父母是有仇的这家伙，所以他对孝敬父母心不服，口不服心不服，最后他决定利用孝敬父母，说孝敬父母最高的境界是什么？——孝敬祖国，就听我毛泽东的话。这时候就诞生了爹亲娘亲不如党亲，爹亲娘亲不如毛泽东亲，他要当全中国人的爹，直到近年出现了习大神还叫习大大彭麻麻，哎哟我的妈呀，这简直这个人类上可耻到如此之程度，在几千年后在尧舜、黄帝之后、西周之后能出现习大大彭麻麻、能出现爹亲娘亲当如毛泽东亲、爹亲娘亲不如党亲、一切都是党的、一切都听党的，何等的荒唐！我每次说到这儿我浑身起鸡蛋疙瘩，说到这大家去想想，无论是《孝经》还是《道德经》还是中国的《四书》还是说礼义寡耻这最基本的原则，它最起码它是有人性存在。
1：55：53我们很多人在问我，七哥，那我家里面如何如何、我爸爸怎么怎么样、我爸爸怎么样，什么孝顺不对啦，孝敬、孝忠不对啦、孝敬不公平啦，然后是跟西方的如何如何比较啦，我一会再给大家说这一条，我想问问大家有多少人真心地想过一个问题，爸妈是怎么把你生出来的，爸妈是怎么把你怀上来的，你是怎么在爸妈的经济和身体状态情况下长大的，有没有人认真地回顾过父母是怎么把你养大的，现在的我们多少战友有的是没有孩子、有的是有孩子，你有没有认真思考过，你带孩子之苦你想过你爸妈有你的时候，我们看了这么多动物世界对待母亲的恩情，一个牛抚养了一个豹子它吃了它的奶，这个豹子每天晚上从深山老林放生以后回来，回来要跟老牛睡在一起。一只老鹰，一只老鹰，老鹰经常回来来到这个人被它救过的人这里来，经常来看望他。一只长颈鹿经常回来看抚养救它的人，一只海里的鲨鱼被人救过，经常回来然后看看这些人，一只被领养的野狗经常要回来看老人、看看这个敬养过的人，一只狗在主人过世以后在当地待几年甚至是七八个月最后哀鸣而死，猫和老鼠时间长了竟然猫和老鼠都成了一家人了。我就纳了闷儿了，我们很多人跟爹妈的仇咋就这么大呢？难道你的敌意比那个猫和老鼠还大吗？难道你比那个豹子和牛之间这种天生的要吃和被吃的这种关系大吗？那个狮子跟人之间的关系的仇恨那么大吗？
现在就在直播前我知道我们最起码很多战友跟我都在交流问题、都在直播、都在现场，我知道，我们有两位战友是前政治局委员的孩子，这两位战友的家人和他的一个是父亲关系跟他极为不和，一个是母亲关系跟她极为不和，他们都分别地告诉了我从小成长的经历，一个是在奶奶家长大的，回来以后跟妈妈是极为不和，啊，不是，跟爸爸极为不和，就是他觉得这个爸爸简直是混蛋至极，他说他看到了爸爸的偷情、偷看了爸爸的手机，他爸爸给那个女情人发的那些黄色的语言，他觉得他爸爸简直是就是丑陋至极，啊，就不行了，所以他跟爸爸很少说话，在他爸爸被抓以前，他爸爸这么大的权力管着一国之中国上下的这么多官员，管组织的嘛，是吧？管组织的，多少人求他，他都觉得是羞辱，他活在极端之中，多次想自杀，就对他的爸爸，妈妈就好得不行了，觉得妈妈人忍受爸爸的背叛、承担了家庭的痛苦，他觉得他妈太不容易了。另外一个是跟娘不行，是在姥姥家长大的回来以后跟妈不行，而且是她本来吃饭慢，吃饭慢她在她家妈妈吃饭快，到时间了吃饭如果再吃打大嘴巴，啊，这这个妈是过分啊。妈妈是高等教育爸爸是高等教育，对孩子学不好——打，你说这真的是很夸张打大嘴巴，然后吃饭慢打大嘴巴，动不动就是羞辱他，我当年多优秀，你当年多优秀，所以头两天我去说上海的女性和官员的时候，她很有感触，因为她妈妈就是上海人，就是上海初中的最优秀的，这位咱这位女战友说的话我感同身受，因为我有太多这种经历，她也问了我很多问题，我看了很多她给我发的信息以后，我没办法一一地回复她，我一直在劝他们这俩人都去好好学佛经，为什么这样？我想今天在镜头前我拿这两个真实的故事，这两位战友就在我们镜头前，我相信啊，别给我发信息啊，不说你隐私放心啊。我想告诉大家的事情，这位战友说跟父亲不和的，所有跟父亲不和的原因就是他忘了他自己的角色，他是孩子，他不是他父亲的道德老师，他也不是他父亲的经师，他也不是他父亲的父亲。在一个家庭里边家庭政治学家庭关系学里面一个核心的原则，就像踢足球像我们郝海东兄弟和叶钊颖妹妹一样，它有一个原则，就你不能越位，就是当儿女的你不能越位。就像我们一个这么普通的穷人家庭、草根家庭，父母在家庭里边的核心相处的关心绝对不能越位，当你越位的时候这已经不是父子关系和父女关系、母子关系和母女关系，它已经变成了最最复杂的就是女儿成了爸爸的情人、儿子成了妈妈的情人，儿子成了爸爸的敌人、女儿成了妈妈的敌人，这种关系一旦是搞不好，实际上已经失去了伦理。中国的孝敬里边第一条的核心精神并不是谈得对父母的孝和敬、孝和顺，讲的是伦理，它叫纲常，就是人和畜生动物不一样，甚至动物都比人做得好，它有纲常，这个纲常就是我们的原则。就是你当儿子你再牛你也不能去指挥你爹，你当儿子的再牛你也不能把你娘当丫鬟，你当爹再厉害你不能把你儿子当奴才，你也不能把你儿子当成你所谓的员工，你儿子再孝敬你也不能把你儿子当成赚钱的工具，他是你儿子，他不是你员工，就像娘跟儿子一样，她再好的儿子，你不能把儿子当成赚钱工具，再好的闺女你不能把你的闺女当成你没有实现理想的工具，你没找一个好男人让你女儿去找去，你没考上学让你女儿去考去，而且一个女性之间互相的争风吃醋，那种阴暗的心理出来它就变成了个咱俩是平等关系，你漂亮我不舒服，我没做到你得帮我做到，你不敬我我在别人面前得不到的尊严我在你身上体现，它的本质是什么？它是失动了纲常伦理。我一个郭文贵亲身长大的，我跟我父母的关系它没有失纲常，我想给大家讲一个最基本的道理，我大概是七八岁时在我进玉米地之前，我大概十岁到十一岁，在东北是跟我母亲是睡一个炕上的，我父亲我母亲然后是我三哥、我四哥到后来还有我五哥、我六哥和我还有我八弟，后来我五哥过继给我大伯回老家了，我三哥长大了就到西屋一个炕上睡去了，这个屋里边就是我爹、我娘、我六哥、我、我八弟一个炕上睡，在东北那个地方你睡觉都得脱衣服，我没有见我娘脱过一次说光溜溜地睡过觉，没有过，为什么，她是一个她是个女性，她不可能当着你的面脱得光光的，我也没见过我爹脱得光光的就睡觉，我现在有时候就在想当时怎么睡觉的这一个炕上？是吧？父母他得有性生活呀，是不是啊？他得有隐私啊，在东北那地方到今天它是没有隐私权的，他是大了把孩子就给你到别的屋找个炕上睡去，是吧？我跟我母亲之间我大概是十岁多一点的时候，我母亲在家里边拿的、在屋里边干完活回来拿一盆水在擦背，我进来了，哎哟我娘火了，我这一推门进来，我娘赶快披上身把我骂一顿，说以后不允许啊，我这是擦身你也不敲个门你就进来，哎，我就想我娘我怕啥嘞，你说这个我母亲是接受不了的，就这问题我母亲指责我、很严肃跟我说过这不行，我从那以后真的没见过我娘光过脚，我也没见过我母亲就是任何情况下，我母亲洗洗什么的都是偷着洗而且把门都插上，在那种恶劣环境下，是每天晚上把鸡和羊都牵进去的情况下首先男女有分，对吧？男女有分，考虑到孩子的一切，所以我到了玉米地时我才整明白男女之间的这些关系，没到玉米地我真不知道，男女地完了我回来跟我娘说了，结果我娘不愿意人家还找人家去，是吧？后来我娘就是对我多次提醒你要干什么不干什么，而且非常恐怖地告诉我你再干这事会如何如何，当然我没有全听啊，呵，这是什么？它男女有分。老少——我们家吃饭从来没见过我们家谁主动上去就一筷子先吃的——我爹先吃，永远我就没见我娘有一次是提前吃过饭，永远是我娘最后一个来吃，这是山东规矩。同样我们孩子也从来没有说把这一桌子饭谁不要脸到谁全吃了完，永远要考虑到爹娘吃了没有、其他兄弟吃了没有，都是互让，我们兄弟之间从来没有之间从来没有红过脸、骂过互相打过架从来没有，因为我们家强调的是长幼要有序，兄弟之间要互敬，不准口出狂言，一次都不可以，一次开始了你下一次你就停不住了，对父亲母亲永远很清楚的父母的事情再吵架你不要问你不要管，你不能管大人的事儿，你也不准问，在人权上在隐私上充分地考虑、在生活上充分地考虑，所以它首先孝敬是在纲常之上、对人的人权的尊重。
哦，我天，一百万，凡事要协调，那么我说到这的时候请兄弟姐妹们刚才那两位战友那个看了他爸爸手机这个，第一你爸爸跟谁什么事儿那真的是你没有权力管，你不应该管，你也不应该去看你爸的手机，最重要的事情你不能代替你妈妈的职务，现在你当了妈了，你来监督你爸爸的道德水平去了，那你这不是乱了辈儿了吗？我爹那时候我都曾经见我爹跟别的女的在大街走过路，哇噻，就当时我就惊呆了，我爹这样在东北很冷就这样抄着手然后背着东北那个工人的那个兜兜——扎那个兜兜、戴着个棉帽子，但是也不确定有什么不正常关系啊，在街上走，旁边那个女的跟他很近，我在后边跟着，我跟了很长时间，咯吱吱、咯吱吱在那冰上雪上，最后我就使劲咳嗽，我爹才发现我在后面了，然后那个女的就哧溜就走了，反正他俩不正常，啊，我觉得不正常，我啥也没说，回家也没跟我娘说，我就是咳嗽两声，是吧？然后我爹还给我买俩糖三角，估计想堵我嘴，是吧？
买两糖三角，然后我爹在我吃到最后一个的时候，那一半还让我爹拿走给吃了给，就是永远我没跟我娘说。就你不能扮演一个父母之间的裁判，你不能越这个位。这是个最基本的常识，这个战友就越位了。另外一位咱们战友，就她妈妈老打她那个，确实我听了以后她妈妈是过分的，这个时候已经不是，她已经不是父母关系了或母女关系了，她是一个人的法律问题了，她母亲已经犯法了。就这么打自己的孩子，孩子吃得慢你打嘴巴，孩子考不好你打嘴巴，然后动不动就羞辱她，这是精神疾病。这个时候她爸爸是最大的有问题，因为什么？在家里面要让母亲不去打这个孩子是你父亲的责任，如果母亲打孩子第一次开始，第二次还开始，父亲没制止，最大犯罪人是父亲，这个就是纲常里面最根本的子不教父之过，还有一个子女受害父之责，你必须得承担责任。我就纳闷了她为啥这个闺女被那么长时间（挨打），她爸爸是这么高的高官就不制止自己的妻子来虐待自己的女儿，完全是违法的。是父亲对母亲的恐惧，听说她父亲很怕她妈妈，结果这闺女成了牺牲品。她是真的无辜的，如果她说的是事实的情况下啊。但是她有没有错？她有了个最大的错误，这个时候她把孝敬、孝顺和效忠、和疾病、和家常伦理完全颠倒了。这个时候她是要告诉姥姥、她要告诉父亲的我这个被打是接受不了的。你知道吗，所有坏人的膨胀都是懦弱者的纵容的结果。如果她这个妈妈第一次打她、第二次打她，告诉爸爸和告诉姥姥和自己反抗的话，一定不会继续到她跟我说这么恐惧的程度。到现在她母亲对她还是精神折磨，爸爸被关在里面，妈妈从来没给打过一个电话，这个母亲真的是够过分了。这我想说的事情，我们提倡孝敬、我们绝对遵从孝，孝不一定顺啊，我是孝顺是零，是零，孝顺是在有条件下的。这已经是孝、顺、变态过了头，跟孝没关系。这是疾病，这是犯罪。首先她过了纲，她失去了伦常。她已经不是妈妈了，她是变态。那个是父亲，他变了态他对她父亲，最后他父亲被抓以后，他发现她父亲帮了很多很多人，而且他父亲最后查完所谓的八百万，八百万的钱你去想想他这么大的官儿八百万，而且我真知道他真没钱，他父亲真不是个贪官，好色是肯定的！你反正当官的不好色就好钱，或者好色加好钱，甚至再加变态搞双修。我们那位女战友，她真实的告诉我，我相信她爸爸我认识，她父亲我知道这个人。她唯一的闺女，闺女有一个孩子上学，她爸爸完全可以办，从来没帮过她忙。但他爸爸，只要是找她爸批条子上学，真的是几百几千没有一个不给办的，最后她女儿知道那个能帮助她孩子上学的那个人，她跟她爸说了那个名字，她爸吓了一大跳，因为她爸爸说你怎么知道他的名字？那就说明她爸爸知道那个人可以帮他的外孙来读这个学，她爸爸没帮。真的是她爸想当官，她爸想维护自己的道德和羽毛，她爸想当官，牺牲了自己闺女和自己的外孙。这是她爸爸是很小人的个人，她爸爸现在呆在监狱里。他回来以后我第一眼就告诉他，我说你是个极为自私懦弱的人。从任何角度讲你帮你外孙批学都没有问题的，你为了维护你那个党的尊严、规则和纪律，你帮别人不帮自己，这是个很卑鄙的事。但是对不起啊，这个今天直播说了，希望这位战友听了不要，但是，我想给兄弟姐妹说的事情，这两个家庭是我们亲身经历的战友，我有无数个这样的家庭。我再说单亲母亲，我们很多单身母亲，单身母亲很多人真的是各种原因被迫的选择，在这种单身母亲的家庭里面再讲孝和敬、孝和顺的时候，这里太复杂了。这里面一旦搞不好就变成了一个最大的伦理、伦理失常。最可怕的是单身母亲对孩子说的一句话——都是因为你，我才怎么着怎么着，这是最可怕的一句话。我可以告诉你这句话是对单身孩子最大的伤害。任何角度来讲他不属于孝敬、孝顺里面，他就不属于仅仅属于伦理了，属于一个人的道德方面，家庭政治学的第一个，伦常道德。人家孩子如果有机会敢跟你说的话，第一个我没有选择让你这么做，如果你让我选择，我还不选择当你单身的孩子呢。你不能把你的压力和把你曾经孩子没有选择权你的选择当成了你的资本来威胁孩子。这已经不是母子关系或母女关系或者父子父女关系，你一定要记住，这个时候要记住，这个孩子是你的选择不是他的选择。这个时候咱们要想什么？战友们！我看这多少人了？很多战友给我发信息，是单身母亲或单身父亲，这个时候大家要想到的事情啊，当你有这种情况发生的时候，兄弟姐妹们，特别是单身孩子，我有很多很多朋友是单身孩子，最大的压力就是如何回馈自己的母亲。我说到这的时候，我想谈谈孝敬和孝顺和效忠的问题。大家记住，我是最不孝顺的人，我可以做到了孝敬，还不错，孝顺是绝对没有的。我跟我娘吵架那多了去了，非常，你们无法想想，现在想起来就自杀一万回我都无法谢罪啊！还有一个就是效忠，我对我父母这个忠啊那是百分之百的，但是没到愚忠。顺——没有，几乎是零。另外一个就是孝敬，我对我父母的敬，我觉得给我自己打50分或者50分以下，因为我们这个成长和文化，现在想想过去做的一些事儿和说的话，对母亲和父亲是极大的不敬。
2：16：49但是我要告诉兄弟姐妹的事情，有一样东西我们大家是可以分享的，是我们一定要坚守的，就是，要上香了，对不起啊，我要上一下香，我要去上一下香。
播放视频——母爱
2：18：52战友们啊，我们说到这的时候啊，我们要说到西方的文明法制、说到西方的所谓人权、法治和孝敬的关系，我特别有看法，很多很多战友给我发来无数个信息，无数无数个信息，探讨了很多。我想给大家说一下，就西方这个对孩子养大的，咱说中国的，当西方的孩子养大了十八岁，给他一个很好的教育，然后孩子一到十八岁西方很绝情的，很绝情、很绝情的，就让就让儿女出去了，然后呢你就自己独立去了，有的是你看看，我在这个就是那个Palm Beach棕榈滩也就是川普总统的马阿拉哥俱乐部旁边有一个朋友，我去他家去，我去那天的时候他的女儿搬出他家，就是十八岁这个成年礼之后的下一个星期，他爸爸所有离开所有信用卡马上取消，房子都给搬出去了，就是那个绝情啊你就觉得这简直跟吵架一样，没有啊，父女很好，而且女儿就要走不愿意呆在家里面，就是现在我们很多人崇拜的西方这种独立啊、人权啊、出去啊、生活，这是孩子出去了。我有最好的朋友，他父亲过了一百零五岁、一百零六岁，其中包括我们李祖源大师，台湾的李祖源大师，他的父亲在纽泽西的这个养老院，纽泽西养老院，因为李祖源大师的哥哥在纽泽西住，他是一个美国核工业工程师，他爸爸就在上州的个养老院我还专门去看过，他爸爸很开心一百来岁了，在养老院里有很多女朋友，去看去。我在洛杉矶Santbabera我去过几个跟着美国朋友去看养老院，那些老人妈妈什么的，我跟着美国朋友去看他妈妈去，在那里面啊活得很快乐在养老院，我们到那去，多次跟我美国朋友去看去，我那两个美国朋友都已经过世了，他爸他妈也过世了，这是多少年以前，我想告诉大家，我看到过美国人十八岁成年离开家，我看到过美国老人到养老院，我都亲自体验过这种生活，我去中国海南王岐山家搞的养老院，我去过唐山、我去过珠海这些养老院，我也去过四川九寨沟的养老院也叫干休所，我去过中国最贫穷的农村——我们家就是，老人们怎么过的。我相信刚才视频里面你们很多能看到，所以我想谈谈这个孝敬和孝顺和社会和人际关系他有多重要，西方资本主义社会把你孩子长大以后让你自己独立成长去了，然后父子父女家庭关系和孩子关系经济一刀切段，我有美国的朋友去到日本去看自己的孩子，一起吃饭父母跟孩子AA制，不但AA制，父亲在那买了几个小旅游品孩子当时垫了钱，回头以后父母当天晚上兑着钱把钱还给孩子，孩子马上就拿走。孩子也不差钱，父母也不差钱。我们很多中国人呢都崇拜这种模式、都喜欢这种模式，这个没有任何的在基督教里面、天主教里面，你也都可以这么做，你也可以去孝敬老人，但是我请问你们大家，所谓西方的养老制度，你最羡慕的所谓老人老了要自由要跟老人在一起，我看到了李祖源大师美国朋友过得很快乐，是吧。这起源于你跟父母之间的关系，首先你十八岁离开了，十八岁离开跟父母经济切断了，然后呢偶尔回来看看父母，看不看父母、孝不孝敬父母、给不给钱不是义务也不是道德，哎呀真牛听上去。但是大家记住了吗？你见过美国，你觉得Elon Musk、比尔盖茨、扎克伯格、还有这推特的Jack，是吧，任何一个人，是不是？沃伦巴菲特/川普总统/拜登总统，是吧，任何一个人老了会进养老院呆着去吗？你们觉得他们会去养老院呆着吗？我告诉你绝对不会，他都会老死在家里和医院里不会到养老院去，这些人小的时候离开家的时候是不是家里面就一分钱就把他断了呢？啥也没有了呢？是不是父母呢？我告诉你绝对不是。首先川普总统是继承了父业，拜登总统他也是家里面父亲是很强势的人，Elon Musk父亲这个叫他说是个人渣，但是他的母亲父亲对他是什么样的照顾，扎克伯格也是说过自己的父母对他影响有多大。我告诉你每个人的成功，成功之后都跟父母有关系，不论是哪方面的，还有一个进老年进养老院，不是说老人的选择是体制的选择，当他有这个能力不去养老院的时候他一定不去养老院，说白了那是穷人的选择。如果孩子和父母能友好相处，绝大多数父母是愿意跟孩子在一起的。
说到这儿我要跟大家讲一讲，中国的养老，孝顺和孝敬，他最大的差距是什么？西方有养老保险，西方有社会保险制度，有退休保险金，也就是有经济保障制度，这个钱是绝不可以被贪污的，是在依法、良好的完美的金融制度和国家的绝对的保障下和政权稳定，更重要的事情是有宗教信仰。在西方的养老院你能享受你当年攒下的钱和养老的福利和国家社会的监督下的人权和强大的医疗制度，他是医疗、安全、法治、保健、监督、环境，它是一个社会的综合工程才形成了叫养老院，养老院里很孤独、很冷漠，但是他有安全、他有尊严，因为他受法律监督、受国家监督、受媒体监督，他依靠的是这个，而且是年轻老年，他失去了对孩子的长期的抚养和承担责任，同样他用自己的钱，他来享受自己老年的安全和尊严，但是，没有人情！
2：26：14我们再说说中共的，中共的所有老人怎么去哪去？我记得当年很清楚的，一位将军现在还活着呢，他是上将，中国上将也不多啊，上将，在酒桌上喝酒，提起来军队搞几个养老院干休所，他就说了一句话，这个干休所一定要弄好到老了我们这些人都在干休所呢，都要去干休所了。人家说哎呀首长你咋去干休所呢，你得在西山那！欸他说也是啊，我们在西山，他说也得把那盖好，因为我很多同事都在干休所，我要从西山上那去很近，在那香山的下边。你们可以看看，有个军队的唯一一个干休所里面每人有八百平方米的小院子的干部休养所，是给总参盖的，还有在钓鱼台对面搞了一个，八百平方米带个小院子，说这都是我的朋友，以后住在西山我得聊天啊、我得有战友啊，这个时候啊就说起了，啊这不能说名字，说起了另外一个，这个总参谋长说你跟他那么不合他是不是得也跟你住在一起啊？他说了一个关键的话，这个王八蛋得想办法不能让他升成那个官，不能升成这个官未来他就得去养老院，军队要改制，干休所要很多要把它社会化，就把军队的就是少将以下全到干休所去，把他送到养老院去！旁边的一个大校说了一句话，对！他说那个谁谁谁王八蛋，我也得让他未来老了去养老院。我当时就听了，战友们你们听着奇不奇怪，这么苦大仇深你死我活的关系，他为什么将敌人送进养老院呢？其中一个当时总后的一个姓王的一个大校，他说我也是这么想的，他给我说那几个王八蛋当年害我的人没提拔我的人我都得想着让他们老了去养老院，哦后来我学明白了，如果在中国你恨一个人不让他进监狱，你送他养老院去。后来我发现这个事儿我注意到以后，不是一个人这么想，普遍这么想。送到秦城监狱，这个地方太美好了——吃饭不花钱，有人端来有人送来，是吧，啥也不用管，在里面呆着。
得把他送到养老院去，你得花钱、你得付钱，关键的问题，在秦城监狱有人打你、骂你都在监控当中很难，一般来讲都有人管，在秦城你打人打这官骂官是不可以的，这共产党保护自己保护好呢，但在养老院打你骂你甚至把老人鸡奸了、强奸了、打嘴巴没事儿、没人管。大家想想将军、大校能到中国的养老院成为报复之地叫你享受你终身的折磨，都宁可让你去中国的养老院也不让你去秦城监狱，也不让你待在监狱里，比监狱还坏的地方，中国的养老院是什么地方，将军都这样。那你到这中国各地养老院，几乎那里没有男女之分，不论谁把爹和娘送进去了，挨大嘴巴、让你吃屎，或者把你那个女性、母亲没有任何隐私，说照顾老人，全安着摄像机，你告诉我中国有一个养老院淋浴间不安摄像头的吗？北京通州县公安局长曾经给我说他破了一个案子，说某养老院的女性老人几乎100%全被性侵过，说你知道他说文贵有多夸张，他说在养老院里边，每个洗手间安着高清的摄像头，这些所谓晚上值班的这帮年轻孩子们就看老人洗澡，洗完澡，想性侵谁性侵谁，美国也可能有，但是像中国那么普遍我不敢想象。
战友们，你愿意把你生你养你的父亲和母亲送到养老院叫人家打嘴巴、吃屎，然后你的老娘再被人家手奸、鸡奸，然后强奸甚至轮奸，而且有苦说不出，这个通州的公安局长给我说，他说老七啊文贵啊，你大哥给你说一说，中国这个社会烂到家了，他说我办完这个案子以后，他说我真是，他说我这老了以后，我宁可死了就是怎么死都不去养老院。我从上到将军、上将、中将、少将、大校，看到中国的局长、看到了罪犯，中国的养老院不是养老院是真正的地狱，这还是有钱你去的养老院，你没钱你怎么去得了养老院呐，到把你的钱榨干、把你所有身体上仅有的一点尊严给你剥离干，当我们进养老院的时候，可能我们哪都用过了除了肛门没用过之外，就连肛门都给你鸡奸了，这不是吓唬人，是中国犯罪率，请看看中国对老人的犯罪率是什么，啊，是什么情况。这是一个城市的老人，有养老院，农村的人去哪养老院。
2：32：15所以说很多战友问我孝敬、孝顺关系的时候，我请大家问你一个问题，当一个社会给任何人，给任何人在老年没有老有所依——法律保障、媒体监督，老有所靠——经济来源、吃饭的本钱，老有所养——医疗保护，没有这些的时候，老有所尊——社会都尊重你老人，也没有的时候，请告诉我战友们，这个人你还希望到老年吗？你希望还到老年吗？咱当我们问所有人说我跟父母的关系如何的时候，就像我刚才说的那两位战友，我想问你们一句话你有一天你也会是老人，你和你孩子的关系是什么关系，如果你能活到老的话请告诉我，你怎么来活你的老年，你把你自己送到养老院去吗？是送进了中国的养老院还是西方的养老院？好，对比西方和中国，我们先告诉一个啊，18岁的中国人出去独立的人几乎很少，先问问你自己，你有没有得到你父母的实惠，包括我刚才说这两位中央委员、政治局委员的孩子，不管你怎么说你怎么样的埋怨，你得到你父母身上的政治的光环绝对比我们穷人多！第二个你要问问，你没有合理的科学的把握住你这些资源，你是否是无能；第三，和你父母这种关系是不是都是你父母的错。从家常、伦理、政治关系学和家庭经济学之后，我们再说一个问题，中国共产党治下的和中国人的社会里边老人和孩子是什么关系，是相互依靠的关系，是一个社会的最基本的健康的一个轮回，就这一点，共产党没有这个国家政府没给你提供老有所依、老有所靠、老有所养、老有所尊、老有所安全——叫老有所安，没有这个系统的时候，请问你，你18岁离开父母你要独立、要人权，你60岁、80岁你给谁要人权、要独立，你靠你的钱，是吗？你的钱能不能让你成为你安全、有尊严的死去、老去？我可以告诉你答案，在共产党在的日子里几乎不可能。看看中国所有干休所好像那些老人家都打打撞球啊，还什么旅游啊，老组织什么老干部休养啊，我告诉你，绝大多数人是在共产党的统治下在分配制度的统治下，在妒忌和羡慕和无知中默默的死去。但是中国的农村的老人在老年由于和子女在一起，和谐地生存，老有所靠、老有所依，靠孩子、依孩子，同时跟孩子和谐的生存是中国百分之八十、九十人的最终的去处。但是悲哀的事情计划生育之后一胎政策把这一切的社会基因全部打乱了！没有一个孩子能养六个老人、养四个老人或养五个老人，这孩子是受不了的，整个中国的社会的基因和人类存续的根本和根基，孝敬和孝顺的社会链给彻底切断了，是中国人文化、历史的断层就是共产党搞的，然后是让你一切都听党的、一切都是党的，所以战友们，爹亲娘亲不如党亲，你们都是找党要，你就成了什么——一代又一代的奴才、奴隶和人尸。我讲到这的时候，如果你觉得不可怕，告诉我，战友，你自己想想你老了会去哪里，谁管你，然后说，我在西方，我在西方待，好，你在西方待着，在西方你的文化、你的语言、你的环境我可以告诉你，我没见过在西方说在一定时间移民到西方你过得还很快乐，我没见过，祝愿你能成功，到西方的养老院去。西方的养老院，我告诉大家，是什么概念知道吗？西方养老院安全、有人权、可靠、无人情，中国的养老院是什么，无尊严、无安全、无人情，就是地狱，更没法律保护。我们现在不要说，中东的很多养老院我都去过，中东人靠家庭存在的，印度我也去看过，非洲就不用提了就不存在什么养老院，只有死和活之说，是吧，那个地方体制还做不到呢。在中国人这块，我告诉大家，几乎维护中国人社会存在的根本基础，是家庭关系，是父母和孩子的关系，是兄妹、妯娌的关系，是家庭是最可相信的关系，任何人处理不好家庭关系的人，你想处理好自己的人生几乎不可能，因为这是我们的本性，就像我们看到的动物世界的那些视频一样，它是本能。
2：38：30所以七哥今天要提出来，新中国联邦人，我们要做到以下的目标，要让中国的我们一定要重建中国人父亲、母亲和孩子的良好的、有序的关系，在一个现代的、科技的、文明的、网络的世界里和即将发生的人类的生命科学的大变革时代里，和未来整个通讯世界改变人类的生活方式里， 和整个飞机火车交通改变世界里，我们创造一个有西方的法制，社会保障，媒体监督的良性的这种法治体系，叫依法养老、安全养老。我们又得建立中国人，情、法、理、实力共同的，情法理的养老方式。就是要重树中国人的家庭观念，一定要尊老养老，同时跟老人，我认为中国人要未来把如何养老、什么养老，把他给法律化、社会媒体监督化，并把所有的尊老养老，特别是对父母的尊敬和爱护变成社会道德、信用里边最根本的基础，咱简称是社会征信系统。从小到大就要把这个列入到征信系统。征信系统绝不可能是单方、一定是双方，要把西方的征信系统和对双方父母，你父母对孩子像我说打孩子那个父母，一定是把父母列入到最关键的一环对孩子你尽不尽责。关于财务关系，我认为要建立起来最好的父母和孩子的最正常的财务关系，什么关系？就彼此之间的互相相信的、互相依靠的、健康的，但是不是一面倾斜的，不能让任何一方成为奴隶，在维护人权和尊严和安全的情况下有一个金融体制，让父母和孩子良性地存在。比如说一个孩子养五个人的时候，养五个老人社会要给他补贴，要有巨大的补贴，当一个人养五个老人的时候或者老人都过了70岁的时候，这个人不单是补贴，就是把这个人封为最高的荣誉。就像过去，什么朱棣啊、什么各种皇帝啊封给那些老人啊，包括乾隆啊带着那什么，举行老人宴一样，对这些老人、对这些养老人的人给于最高的荣誉和社会地位，包括最高的授信，把养老人变成家庭化养老人。你这个国家没球这个能力你就别在这块儿骗人了。就把养老人的权利和义务和责任从小培养起来，这就是新中国联邦干的。你养老人，比如咱G系列未来，你养老人了，你老人，你看你征信，你对老人好、老人对你的夸奖、老人的身体健康、老人的长寿指数、老人的快乐指数——授信、奖励、给机会、免费旅游，就从小就把这个人的财富和孝敬的关系，反过来说了，你孩子这样得到了，那父母一样，你父母对孩子好，孩子考上大学、在社会得了公益奖、助他人将、帮助他人奖、科学奖、研究将——给父母奖励，这两种关系一定是让它正正得正，就是建立一个从小到大的一个有纲常伦理、有人道有人权的、父子母子、父女母女的家庭关系，并把它法律化、把它激励化，然后把它完全地在社会的监督之下，在征信系统内，让每个人都把孝敬老人、尊敬老人，合理地让自己的生活的隐私和安全得到人权保障的情况下，成为生命中的一部分，因为你就是那一个老人、下一个老人。这比共产党所说的，养老，过去说要买养老保险，现在说养老不能靠国家靠自己啊，这帮王八蛋就一帮骗子啊。这就是我想说的，包括对老人的仪式化，对老人的生、死、病、老，必须有的养老标准、尊敬的标准——尊敬要标准化、孝敬要标准化、孝顺标准化，没有什么忠化，这胡扯的，孝里边不带忠字儿，孝忠这是胡扯的，完全是愚弄，奴隶的思想。只要孝敬，孝顺是在某种条件下的啊，这必须得有条件的啊，什么叫顺，就是人与人之间的互相尊重，这里边不存在谁高谁低的问题，关键是孝和敬，就是感恩，把感恩融入到一个人类的伦常里边儿，轮回里边儿，在这个感恩的同时广泛地推崇禅宗文化，让禅宗里边儿的禅学，让每个人相信轮回报应，相信善恶，相信善恶之不同，相信对待老人相信这是一个姻缘轮回。我认为，把中国的养老和对父母的尊敬和孝敬把它社会化、法律化、社会监督化、健康化、经济化，这是我们中国人最大的福祉，不论哪个流氓来他都骗不走。就是你的爹和娘和你自己的老年不要成为别人的控制你、统治你的工具，不要把自己的老年的命运交给任何第二方第三方，你的孩子、你的爹娘绝对比第三方可靠。我们牢牢地要抓住自己的命运自己说了算、自己爹娘的命运你说了算不能交给别人。这从中国整个历史恢复到西周，尧舜，孔子的这个时候要求的中国社会真叫和谐。社会只有这样和谐才不出现那些变态的妈妈、变态的爸爸和一家一家人家腐败犯罪。特别像我们某些地区，父母没文化、孩子也不上学，这个就不行了，那未来你父母对孩子的教育是对你父母未来征信授信最关键的一样，父母的成长的成功和健康地成长跟父母的你对孩子的教育的贡献，它是有评比分的，它是征信标准之内的。这样的话新中国联邦既有西方的以法、以人权、以监督的社会健康的金融系统来养老，还有东方的以有情、情理法并重的养老方式。所以七哥追求的是新中国联邦未来，一定是情法伦常养老方式，对待老人，一定叫他老有所依——要依得住、老有所靠——要靠得住、老有所尊——要真的得到他的尊严，老了还得快乐，这是最起码的。这是我今天对老人、对父母最大的我的思考之一——新中国联邦如何建立中国的养老系统，如何恢复到中国人的人性纲常，如何将西方的资本主义社会、文明社会和法制社会的这个冷漠，在养老院里边儿有安全有尊严没温暖，没家庭温暖、没人性，很孤独的，很可怜的，我问过太多事，我也做过很多调查。但我们中国人在家里边儿有温暖，在家里边儿有亲情，但是逐渐被共产党给彻底地扼杀，而且社会现在是把孝敬当成了老土和历史，这整个中国的最美好的历史的文化彻底地被颠覆和扼杀，我们要恢复过来。但是必须结合现在的所有的科技，把科技、金融、社会生活方式完美地和法律结合在一起，让大家都独立的有尊严的，既有西方的冷静和理智，又要结合东方的人性和情，这种感情，把家庭成为社会上最坚固的基因，这是新中国联邦给世界给中国人带来最大的贡献之一，这就叫做新中国联邦未来的美好家庭生活，我认为这是对父母孝敬最好的方式。
文贵的母亲再伟大她就是个普通的一个家庭妇女，每个人的母亲都是伟大的，每个人的母亲都有着自己伟大的一面，每个人的母亲可能都比我的母亲伟大，但是，在每个人眼里边儿，可能都认为自己的母亲和父亲最伟大，但我们要做的事情，不能以我们自己父母为出发，应该把新中国联邦人，应该我们中国人老人的未来和社会的整个风气和道德观念彻底地修复，特别在共产主义和共产党这个流氓彻底地将中国形成了一个中国历史文化、养老和对待老人的整个的是一个断，整个的是断板，是一个断层时代，我们要彻底给它回复过来，这就叫新中国联邦的新的养老方式，这是我今天跟大家分享的之一。说了很多，咱就说到这儿，接下来回答大家的问题啊，谢谢！
2：49：05咱们这个战友听到了给我发信息过来了，很好。“还好啊，这个我在听七哥，爱你，真的说到了我心坎里了，还好！你别骂我就行了，我说的是心里话啊，心里话”所有的这个受到的虐待就是你爸的错啊，所以你爸受到了惩罚进监狱了啊，如果是我太太这么对待我的孩子我是绝对不允许的，不可能让她发生啊。好，现在我开始回答问题啊。哦，要上香好好，我要再上一下香战友们啊，再上一下香，抱歉，抱歉，我要再上一下香。
播放视频——唢呐：百鸟朝凤
战友们！我回来啦，我想刚才说的事情，现在开始回答战友们的问题啊，我想给战士们要说的事情，我们一定要深深的记住我们今天这个直播的个主题，我想告诉大家的事情。任何一个新中国联邦人都要知道一条，任何一个国家当它对老人没有保障的时候这个国家一定是地狱，注定是灾难的。在中国只有中南坑还有共产党的高官的干休所是有保障的，我们中国的99%的老百姓老年是没有所依、没有所靠的，所以这就是地狱。如果你们不认识到这一点，你就是那下一个走进地狱的人。
第二个任何一个国家，它的教育不是公平的，它的教育不是完美的，不是国际化的，他的教育必须不是非政治化的。如果不是这样的话，没有一个完美的真实的良好的历史性的全系统的高尚的教育，这个国家一定不会有未来！这些人一定是变态的，你我他都是这个结果。共产党中国的教育是彻底被洗脑的、颠倒黑白的、完全是忽略编造历史的。而且没有任何国际性、没有任何对人性有好处的。首先，没人权、没有任何真实、没有任何真和历史、不受任何监督，完全是一党化的教育。党性化的教育的结果就是自私、自卑、可怜、变态，它这个共产党的教育就是让你没有一个人有未来也不会得到任何人尊重。不是因为你核武器、核导弹你被人家尊重，是因为你有知识、你有境界、你有修养，没有一个人在乎你这个国家有没导弹尊重你，而是在那个国家的文明修养、教育程度。第三条，大家一定不要忘了！任何一个国家、任何一个国、政党，当它这个社会给你所有的提供没有信仰和没有法律保障的信仰自由，这个民族这个国家不会有希望！永远不会有希望！永远在战争和灾难之中轮回。远看中东再看非洲再看南亚某些国家，它是根本的结局！根本的结果！再看我们的中共，信仰不自由、教育是党教，所有的中国人、老人没有任何保障，这样的国家民族难道你有希望？请问问你自己！你会不会变老？你老了怎么办？任何一个人都不想自己老的时候，甚至也不想自己进火葬场的时候，现在中国人你基本上今天看我直播的人不会有人活过超过3万天，你老了谁养你，你有钱？你钱被弄走啦，你养你？或者你孩子把你钱花光了，培养了一批这些所谓的吃爹党、吃爹族、啃爹族、啃妈族、啃妈党，你的钱被骗光了你还有能力赚回来吗？你真以为你，每个人都认为自己的孩子是可靠的，你的孩子不可靠的多了去了，在共产党教育下的孩子不可能可靠。那既然你的孩子不可靠，那你相信谁呀？信任共产党的养老院吗？你还有资格、你还有能力吗？你还有反抗的机会吗？每个人都想想你到老年你还能活得了吗？你还能过的下去吗？你还有钱吗？再看看你的孩子教育现在不是啃爹族、啃妈党就是变态族就是孩子压力大到一家养几口，他能承受得了吗？多少人不想要孩子，他要不起，也不想再生孩子给那些上最高层的生物链给中南坑当兵去。你觉得你的孩子能养得起你吗？再一个没有信仰的你，你就觉得会有信仰的孩子吗？一个没有信仰的你、没有信仰的孩子、没有信仰的家庭，你相信上帝吗？你相信佛祖吗？你相信善恶轮回吗？不可能，如果你想在西方我就在外国我不回去了，这叫寄生虫。不管外国多美好你都叫寄生虫，我真不相信哪个中国人在西方的养老体制里你能活得快乐，你能活得好，你活不快乐。当然啦你有钱你在哪里，你在家里我都活的会非常好，你得钱，有钱，这是为啥咱新中国联邦先有钱，得有G系列这是根本。新中国联邦必须改变这个恶性的轮回，中国人真的已经走到了地狱的边缘。所有的中国人再不清醒、再不了解新中国联邦，每个人都会过痛苦的老年。你看叶钊颖还有郝海东这两口子现在都是最好的身体，再过20年他俩去哪里？他俩想没想过，我相信他没想过。他俩的孩子不会把他俩什么陪着你养老的，你只有去养老院，你是去共产党的养老院吗？还是去你西班牙的养老院？你看那路波切以为两三个孩子，我告诉你百分之百路德的孩子不会养他，因为很多原因啊，咱不说。好，那你去哪养老院呢？我们现在看了那么多人是吧？安红也不会想过，她也没想过是吧？我们在博士军团也没想过，我们的老江是不是？我们的老班长、我们的长岛哥、大卫是不是？草根小哥、Masa、卡丽熙，是不是，我们的小王子、我们的明道，对不对？我们的朴司令、哈恩，是不是？韩国哈恩，还有台湾的大牛，他没有想过他老年怎么过，台湾一样，你以为台湾的老年他就会好吗？你是建立在有钱的基础上，日本我们的二尊，日本的养老很好，但日本的养老事儿也不少，但都比中共好。只有中共的养老院是地狱。宁可进中国的监狱也不要进中国的养老院，地狱养老院，这是绝对的。想想兄弟姐妹们，然后我们DC阿丙我估计上白宫养老去了，是吧，呵呵，法国那个地方就更烂了，小皮皮那。意大利的文科、科罗迪亚德国，你没有钱你想养老院呆着去？穷死你。你说啥呀，你能讲好德语吗？皮皮老公是个法国人，你以为就能养老了吗？不可能。所以说兄弟姐妹们，真的你们要思考这个。今天都问老人怎么过，我绝对反对不健康的所谓愚昧的孝顺。我最重要的一生就是我父母没要求我，我也没顺，但我孝敬了，我就自由啦，我父母不给我自由我到不了今天。然后呢，你说我有没有孝忠，我真是我觉得没什么忠。我们家里我觉得有孝敬了，这是肯定的。那么兄弟姐妹们，你们应该怎么面对自己的老年呢？我老年我就没想过过65岁。反正我不想，大家都想过100岁，是吧？过90岁，你们都去过去。反正65岁以前我觉得我能撑着就好，我不会想着去养老院，我也不会麻烦我儿子我闺女。我可以告诉你我从来没想过。你七嫂老说，啊儿子闺女，我说我告诉你只有我你能靠的住，你谁都别想靠，一说到这儿你七嫂就掉眼泪，她说，是，你越来越明白了。我说人家闺女大了，闺女现在都不跟你住在一起。儿子也现在不跟你住在一起，人家从来不跟你住在一起，你指望谁呀？就咱这脾气跟儿子闺女住一起？住一个月就是不错了，住两个月人家就痛苦了，再住仨月咱都痛苦。你干嘛呀！是不是啊？你只有咱俩老伴儿在一起住住，啊。如果我走了，你就自己你得想办法。我这老给她这么说，是不是啊。你嫂子老说你千万别走我前面啊，千万别走我前面。这就是我要告诉大家的。你看现在我父亲，90多岁了，我母亲88岁走的。我父亲现在是靠什么？是靠这些儿女们、孙子们照顾，他才能有这样的生活。他到养老院去，你有100个亿你都不能有这样的生活。我认为中国人一定要回归到家庭养老、自己实力养老，还有国家法律和社会监督养老。绝对不能把中国人的老年变成一生的地狱养老院，这就是我要说的。
3：02：05谢谢兄弟姐妹们，咱现在回答问题。我看看在哪看回答问题这是，已经11点了我的天呐！太多问题啦，我是看谁的呢这是啊？木兰你给我发过来一些吧。发一些过来吧。我别往上边倒腾啦。咱这样吧，我先从这个留言这块看一看啊。
红头鹰：很多孩子被老人带大，跟父母关系不好。父母责怪老人没教育好，孩子维护老人，对父母极差。结果三方打架，不可开交，家庭如同地狱。
现在一对年轻的夫妻要养8个老人，这就是我们要解决的问题呀，新中国联邦要解决的问题。
王岐山来挺郭：我亲爱的文贵叔，高处不寒，离婚率大增。
这个离婚对养老真是太可怕了，太可怕了，啊，太可怕了。
请郭先生讲讲母亲信仰佛教是家传吗？和藏族血统有关系吗？谢谢。
我想告诉兄弟姐妹们，我母亲信的教啊，严格讲叫歪门邪道教，哈哈。她老人家又拜菩萨，还拜佛祖，家里供着到处是财神，我老家她还建了娘娘庙，泰山娘娘庙。然后我们家灶王爷那块儿还贡着灶王神，然后呢还供着祖神。我娘基本上是道教和佛教。经常是突然不知道她哪个孙女啊、孙媳妇冒出来也是耶稣上帝她也说。所以我娘是典型的万神万佛教。啥关系没有，就是咱们山东人的家里边都是信神信佛的，相信、深信不疑。在我母亲身上你能看到，中国人从骨子里边是敬奉上天的，是敬奉上天的。所以说共产党这个王八蛋这个流氓来了以后就彻底把中国人一切都毁了。
第二，这是谁写的？七哥，在中国，人心已经被CCP污染太严重了。现在孝敬老人已经是比较稀有了。我想问的是，人心难移，咱们新中国联邦以后如何建立&amp;hellip;&amp;hellip;？
这个已经说过啦。
郭先生请您讲讲父母不愿意出国，应该如何应对？
孝顺，孝顺，啊！老人不愿意出国基本上你要有一个科学的判断，如果你的老人的年龄和身体状态、适应能力和你经济条件足够的情况下。这说白了，就是连骗加哄得把他们弄到国外来。到外国来，他老人家来了以后，就是连骗加哄也得把他们弄过来，这个不可能说服。我认为这个说服就是很无聊了，就像当时我爹我娘，我接到郑州的时候，接到跟着我的时候。我爹我娘他们肯定不去，就在老家，对吧？我记得我很小的时候，大概在我七八岁吧，也就是1977年毛泽东死的前一两年的时候，就是我听到我几个哥哥在讨论我爹我娘老了怎么养。我从炕上直接就爬起来了，我说老了我养。我哥想轮流养，这几个哥哥轮流养。我爹我娘还说看墙头记，啊，别把老爹老娘放墙头上去，我说我养。结果让我五哥把我指着头说一顿，你个瞎话精，你学都上不好，他是考师范大学出来的，然后呢我考试，他一看我考试乱七八糟天天打架。指着我，你还养咱娘勒，你能把你自己养活都不错了。在那时候就严重地刺激了我的心灵。为啥我不能养我娘？不能养我爹？所以我当时接我爹我娘，二话不说，我说娘咱得准备一下，咱得搬走啊，跟我走。那时候我已经从看守所出来，我说老人你也不能再待在家了，你也不能再回东北。因为在我被关起来的时候，我父母又，我母亲回到了东北，在东北那块住了一段时间，在我哥那里。那么我娘愿意独立相处，是我哥租了一个房子让我娘住在那。我回来以后我说，娘，你得跟我走。那我娘肯定不走，我娘她就喜欢在老家和我爹，那简直是不行了。我这一点就是我很强横的，二话不说，我叫你七嫂车开好，我说老娘上车住两天去，立马就走啦。到那以后，过一段就要回家，一直到我老娘过世前，跟我老娘谈条件最多的是老人过一段就想回家，过一段就想回家，几乎是哄我爹我娘最好的一个利器——让你回老家，这个没有问题的。就要他必须适应，他回老家待一段时间，她自己都想回来。她也受不了这个借钱呐，那个什么孩子安排工作呐，那个什么要出国呐，那个什么要换外汇呐，烦都烦死了。她就回来了，人性它永远是这样的。关键是你得给他尊严、得给他空间、得给他温暖，是吧？
七哥，可否讲讲你母亲在看到你一步步成长壮大，走上巨额财富，过上人上人的生活后，老人家对您的态度和看法或者支持方式等方面，是否有什么变化和轨迹吗？我知道母亲对子女的爱都不是受物质影响的。只是想体会一下你母亲看到你如此成功时，理解一下她老人家一直以来以你为傲的心情。可以想象您母亲有可能像大观园里贾母一样，是一个大家庭的主心骨。谢谢你七哥。
这位战友问的问题呀，实际很容易回答。自从我过上，我从小就不是个省油的灯。
我从十几岁就是，已经是完全不一样，我母亲，我给大家说过说，自从我会说起，老郭家的命运就变了，我母亲看到我这个物质生活，车啊，我买一台车我娘就吓的哆嗦好几天恨不得，天天说，咋又买车了，小儿吶，又买车啦。这哪个来的钱呐？ 咱一个车不够用呢？ 咱别犯法呀。啊，这钱哪来的，这一个车不行吗这，这花那些钱。 就你买个车能把她吓的几天过不来劲，你看我又我搬家房子。咋这又搬家了？ 这是这哪来的钱呐？ 我娘是永远，她这一辈子就是穷起来的，你买两西瓜，她问你为啥不买一个西瓜，是吧。你看你穿新衣裳，给她买衣裳，哎哟，这多少钱啊？ 我所有的衣裳衣服买回去，我说：娘，20块钱这件衣服，这件衣服，送的。哎呀，高兴了。那也不要买那么多嘛。从来没敢说过百的衣服，后来有些她儿媳妇跟她说，这一套衣服一件衣服好几千，哎呀老人家受不了，但是买得多了她就嘟囔嘟囔就过去了。
就是所有我的财富和我的成功，给她带来的没有一分骄傲感，全是恐惧，全是压力，这就是中国人的悲哀，因为她从小长大的环境里面， 所有她看到的有钱的人，包括她的家人是地主，全都被共产党杀的杀、抓的抓。所以她挂在嘴边，永远说一句话，孩子啊够吃够喝就行了，咱要这些钱干啥呢？ 她觉得，你住大房子、你有钱、你有车，你早晚就被抓和被杀。就她这个思想是严重的影响了我的，我跟她多次交流过，我说，娘为什么你老是这么想问题，我说儿子的钱干干净净，这是怎么回事怎么回事，我说咱们这税的问题，我给你保证娘我说，咱这交税是第一重要。我娘永远告诉我说，这个国家这个共产党，杀了那么多地主、抓了那么多人，谁把它咋的啦？ 这个国家是枪打出头鸟，你有这么多钱你有这些东西人家不妒忌你吗？ 你这个脾气又不好，这哪有地方说理去啊孩子？ 没说理的地方，咱够吃够喝就行了吧。所以，只要听说我干什么大事了，老娘就会吓得哭，第一时间，我娘上香去了，所以我你发现只要听说我有钱了，或者哎呀听说这个文贵现在买了个什么公司，现在买了哪块地了，哎呀哇老娘马上上香去了，哎呀，这保佑我孩子吧，什么什么，安全。就是所有我的财富和成长带给她都是恐惧。
当时奥林，我觉得特别有意思2001年奥运会，当天晚上走在天安门大街第一个就是我，我在国贸饭店就是香格里拉大饭店1楼，大**大电视，在一楼大堂，就我们这些人旁边都滚一边去，我们看直播，奥运会申请成功。我当时是在医院输液，拔了吊针，在现场，我这到现场给我输液去，我就开着车，宝马L7 加长版，唱着我就喊，拉笛儿，我说你们咋就不高兴啊奥运会，（其他人）啊就高兴，我那块地就涨了大家知道就涨了上千倍啊，是吧，哎哟坏了我接我娘电话，孩呢，听说了，咱这个你这个地值钱了，你还在医院里面，你这个麻烦大了，谁不想抢走你的地啊？ 你就赶快卖了吧。你说我正高兴着呢，老太太给我来一个这个。我说：娘，你别这样行不行啊？ 唉那个几头掰挠的。但是现在你想想老娘说的对不对啊， 没多少天王岐山刘志华这王八蛋就给弄走了，就她的预感是对的，是吧。现在你看我老娘的担心，都发生了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1604/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1604/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：关于准备2022冬奥会备选方案的访谈节目视频片段；
直播前播放视频二：班农战斗室关于中共在新疆种族大屠杀的访谈片段；
直播前播放视频三：国内的工厂招不到工人、工人都成为工奴的视频片段；
7：08呀&amp;hellip;出镜了，出镜了，出镜了。尊敬的战友们好，今天是3月10号，3月10号，文贵乱聊直播。这出来了吧？欸，出来了。我咋发现这看着，这白宫、白宫。好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，咱们今天是乱聊直播，乱聊直播。从昨天到现在很多战友一直给我发信息，发信息问了很多很多事情。说实在话兄弟姐妹，真的很多信息没办法回，这个WhatsAPP现在我真的是我都感到恐惧了，因为这个信息在“哒哒哒”真回不完，有些回不了的信息，真的拜托了兄弟姐妹们，你们别生气，你们别生气。你看我这儿，我这今天又是早上睡的，然后我爬起来刷刷牙、洗个澡直接就冲过来了，赶快播一下。因为太多战友了特别是在我们边疆、边疆小镇也给习大神、这些常委们一样，什么什么新疆边陲啊，七哥咱也是来自于中国国内边境、边陲小镇的战友们，有的真是咱们的喊着七哥，很多是国内的八、九十岁的、七、八十岁的那些兄弟姐妹都喊着七哥。有些人发信息很艰难，给我发着信息，给我发的家里面的情况啊，特别像云南那些地方。真是七哥每个视频都看得特别感动，也感到真的是悲哀。就是全世界看中国的时候，现在中国就是俨然一个帝国的崛起啊。对不起啊，敏感，还是敏感，这敏感又要来了，又要来了，但没事。俨然一个帝国的崛起的一个所谓中共帝国，但是中国人民真像奴隶一样，就像刚才你们看到了这个视频当中，大家看到的这些真相。另外一个是前天的晚上有广东的就是这些过去开夜总会的、夜店的某老板，也是咱们现在爆料革命的支持者，给我发信息说，“七哥你看看我们现在这个情况”。当然我不能给他放出去了，放出去以后看到太凄惨了。然后他跟我说了一个很关键的事，说就连当地的领导、镇里边的领导都找他谈话，说怎么能拉一些小姐过来，多拉点小姐过来，私下里请他吃饭。哇塞，我说这经济不是好得一塌糊涂吗？这怎么镇领导亲自出面找小姐啊？这就是整个中共的现状，经济一塌糊涂，一塌糊涂。那么为什么共产党又要掩盖呢？为什么共产党一定要掩盖呢？共产党他们早就，共产党不是傻子，不是傻子，共产党早就有预感，他们很清楚的，他们一定要控制这个经济的主题，这就叫国有企业。所谓的私有企业国企化，这是它真正的核心和目的，私有企业国企化以后，它把住所谓的主流经济，它不在乎你老百姓的死活。像广东这种做小姐生意、卖人肉生意的，这都留给当地去干吧，像刚才咱们这个看到这个视频当中这种做服装加工运货生意的，那都让你，就是给你点油水，也没有多大的油水，这种高劳动力低收入的，都让你地方这些的乡镇、县城去干吧。像那房地产、金融、银行啊、什么三桶油啊、什么一罐气啊那你摸也摸不着，就是中国真正的到了一个国家资本主义，真正的到了一个国家经济彻底垄断。不但如此，就现在民生被榨取的剩余价值，在中国历史上，真的是，可能是很少很少了。
12：31这就是接下来中国的老百姓民生会越来越差，说生活不堪重负，不堪重负，然后到北京去中南坑去报告，厕所你都关心领导你建得真好。大家注意到这个关系了吗？讲给习大神说话对面那个女的是谁啊？是当地的土霸、恶绅、富豪。这就是商鞅当年最关键的——用恶人、用富人来统治你这个好人和老实人，用不干活的人统治你这些干活的人，然后形成的乡里、村里，就是现在的村长、乡长、里长，就是社长、什么镇长都是靠杀敌人的头级、杀人、家里挂着多少人头，杀完人以后你就可以拥有土地、你就会封官加爵，然后这里的人就是你的奴隶了，而且你生的孩子，你的孩子不能继奉，要想这样就要继续杀人你才能继承，共产党现在玩的就是这个。你们没有注意到吗？在中国所有的乡、村、城镇，现在党员，党员当地的镇长、乡长一定他家原来是当过什么县里的法院院长啊、什么工商局局长啊、检察长啊、农业局长啊，也就是根红苗正。就是害过老百姓、坑过老百姓、喝过老百姓的血，脸上红扑扑、眼里亮晶晶、手指头很硬，这样的人你才能封为里长、乡长、村长，就是你喝过老百姓的血。这些人是绝对与老百姓为敌的。中国老百姓的悲哀已经不是用语言能形容的了，真的是不能形容的了，就不能形容的时候就开不了智，他已经分不清谁对他好、谁对他不好了。基本上中国老百姓有房子住、有车子、有媳妇抱着，这个老百姓就没有多少想法了，这跟当今的文明时代、民主时代和过去的动物世界有得一比了，就是两端——一端是最高端，就是中南坑，要统治全世界，最低端就是中国老百姓14亿中国人民，14亿中国人民生孩子给他们生军队。
15：28这就为什么头一段时间有人在国内说为什么年轻人不生孩子？就讲这个动物世界，动物世界的老虎、狮子是动物世界的王，往下去都是吃草的了，而且津津有味天天低着头吃、从来不问世间事，是吧？就是低头去吃草，有的是挤出来的是奶，有的是生出的是孩子，生孩子干什么？一个一个接着生，生得还挺勤劳。因为他要用自己的肉体和孩子来供应那个最高端的食物链，要给狮子、豹子、老虎还包括猎狗，准备着自己的孩子让它们去吃，这就叫“食物链”。共产党最尊奉的就叫“食物链”，我就应该吃你的孩子、吃你的肉、双修你的孩子、掏你的子宫、掏你孩子的子宫、双修你全家人，那这是我就应该这样啊。所有当了共产党高官的，当了县长的认为我就是县里的狮子——方圆五百里我说了算。当了镇长的，那就我说了算——方圆一百里我说了算。当了市长的，那就对不起了——方圆千里我说了算，我就是那高端的狮子，我就是吃你们孩子的，就掏你们肛的，进了中南坑的，全国人民都是我要吃的肉。
为什么不愿意生孩子呢？就是这些人明白，老子生了孩子就是供应你们吃肉的，老子不生了！生孩子我给你养大然后让你去双修、然后给你打工、给你扛工。老子不生了，我以绝育、我绝种我也不让你这所谓的高端链来培养那么多肉奴、命奴、工奴、钱奴、房奴、车奴 ！这是真实的写照。
第四部分：七哥亲历最底层杨改兰们的窘境见证魔鬼之方
17：29我曾经到广西，还有敦煌那边去。我当时要求人家当地的所谓的市领导还有军人很奇怪，郭先生，我们接待多少首长来，没见过你这样的人。我说我要去看看这里的所谓你们扶贫工程、希望工程，带我去看看。我要看看那些所谓的从河南、山东移民来的给了钱的没水喝的村庄，跟我去的人都觉得我很神经病，我去看去、挨家看，我也去摸摸他被子啦，我也去摸摸被子、掀掀锅还看看那缸里的水。兄弟姐妹们，你们没有亲自去过你们就没有资格说话，你就没有资格知道说共产党有多坏、多阴险、多险恶。那个地方所谓的一年给他们600块钱的，这600块钱的扶助金80%都被剥削走了，那里的人真的是一年就穿一套衣裳。你不到那去过你不知道杨改兰为什么杨改兰作为一个女的、一个母亲都把孩子都生出来了拿着斧子能把五个孩子、四个孩子砍死，再把自己砍死，她老公回来最后是守着一个星期孝自己再把自己砍死，他活不下去了。如果一个正常现在听我直播的战友们，任何一个人我相信你去了你绝对自杀！所以说我去看过那里我不是一会儿，也不是像人家中央领导去了摸摸被子、掀掀锅就走了。我是在屋里坐、我跟他们聊天，我还尝试吃着他们的东西。因为我过去的小时候就穷得比他们好不到哪儿去，我完全适应那种生活。跟我去的我家人、孩子哭得就不行了。因为老人家有的那八九十瘦骨伶仃的，就那一个小烂簸箕上面放的那个留下的那个干粮，那上面苍蝇真的是苍蝇比干粮大，孩子哭得就不行了，对我们家孩子真的是再教育。跟我去的那些同事们，旁边还有当地的警卫局的人，警卫局不在乎，跟我去的那些同事们真的是对他们的人生都是巨大的影响。我说这就是中国改革开放以后所谓中国GDP要成为世界第二，当官的要到全世界去喝最好的酒、买断了世界上最好的酒、最好的品牌、奢侈品牌，这就是中国共产党！兄弟姐妹们你不知道，当我看到咱们边疆小镇战友们发的信息之后，我是真能感同身受，我是来自这样的生活，我多次去过最穷的地方看这样的生活。我去东莞去，人家晚上都去嫖小姐，一去几百个姑娘陪着是吧，到那去，这是正常程序，是吧？——按摩、吃完喝完然后去嫖完、按摩按摩、再洗洗澡、然后再送到房间去，基本都是这条路子。就是真的人间魔鬼，人间正道是沧桑，人间魔鬼之方、魔鬼之和就在中国广东和中国这种沿海打工密集的地方。
21：30就是高端和低端这个人口来源，它不是北京蔡奇一个人说一蒙就蒙出来高端低端，它不是这样子的。他在北京说高端低端，那中南坑里听不见嘛？陈希同要把中南海移到通州的时候，那朱铬基为啥说：听说你发表高见啊，我们就是一中南坑啊，把我们搬走啊，把我们弄走啊。是吧，耍流氓，朱镕基！因为那个地方是他双修的地方，你把我这坑搬走了我咋双修啊，对不对？所以最后把陈希同给弄死个球啦。呀，把我们弄到通州去？丫挺，滚！为什么？在北京市有些北京市长傻乎乎以为你是我北京里边的首都，我北京我也老大。他忘了，对于共产党来说你就是我一丫餐——擦脚端水的丫鬟，你敢竟然提我搬到通州去把我送出中南坑，你不想活了吧？那不弄死你了嘛！另外一个角度反映，所有的北京的官员你真放个屁中南坑都知道。这件事你能看出陈希同的无知和傲慢，以为跟邓家好我就敢说这话。最后不弄死他，把全家都给弄死了吧，把他整个的帮都弄死啦，跟着他的人叫王宝森最后开枪自杀，对吧？大家都知道这故事。就你在北京干啥事，他中南坑都知道。他要不允许你干你是干不成的。那蔡奇说你是中端人口、低端人口，把他赶出北京去。那你说中南坑能不知道嘛？那中南坑当然知道啦，那中南坑骨子里认不认？认不认你所谓的低端人口赶出北京的说法？当然他认，因为他骨子里它就这么认为，你们这帮王八蛋就是低端人口。你别忘了，我可是有北京大兴区护照啊，我有它那个身份证，当时给我办大兴区的，我当时是北京居民啊当时是。郭文贵，你看我上面北京大兴区什么什么门牌号，是吧。给我办的时候还据说，据说是公安部领导亲自指示说要办的是那是一个叫秘密监管区，也就是给领导人办事的地方。后来我知道了，那都是所谓领导关系区包括小三也都在那里。我这要是个女的我就惨了。所谓的中端和低端，这是共产党骨子里边认定你的——我们老百姓、草根就是低端人口；知识分子还有像我们海东兄弟球星、冠军，还有我们叶钊颖妹妹，是吧？还有像科学家当医生的、还有中国什么博士啊、还有那些所谓披着教授衣裳的人在共产党眼里叫中端。所以叶钊颖妹妹但愿今天别看我直播啊，钊颖妹妹，她在中国叫中端。戏子那就是中下端，是吧？中下端。像我们这帮人生意人都属于中下端。再穷像我们的本质我们就是低端人口，我就属于低端的。你像人家郝海东先生，叶钊颖还有咱的博士军团，像艾丽、安红，在国内人家属于中高端，中高端啊，我这就属于低端人口。这不是开玩笑，这是真的。在共产党的心里边它是有一杆秤的，所以说它对着你喊的时候——江山是人民的。人民是我的，它没说完呢。江山是人民的！然后一扭头，你丫挺的，人民都是我的！毛泽东这么想、刘少奇也这么想。刘源这个人我多次跟他接触，就刘源这骨子里边的恨，对共产党那是你可以显而易见的，那是要血洗共产党的。但是他真当了共产党的官儿他一点儿都不会血洗，他认为我成高端了你们都成低端了，你都是我的低端、中端我使用的工具而已。我在郑州投资的时候，当时刘源是郑州市长，后来到了河南省副省长，省长助理、副省长，然后去了北京，后来当了武警司令——黄金部队武警司令。他身边的人跟我熟得太熟了，就是你看高干子弟你可以看刘源，包括这习、王，上来他想蹭、想上去，他想去帮着他反什么徐才厚、郭伯雄。最后没想到螳螂捕蝉黄雀在后，他是螳螂啦后面那黄雀他没看见——王岐山和习。因为本质上刘源他爹是高端，但是高端之间和高端的较量，因为他爹当年是对习仲勋、高岗等人整的背后黑手。姚依林是干啥的，大家没搞明白呀！姚依林是香港人，王岐山的老岳父姚依林
是香港农民，是香港火炭的农民参加了革命，人家是跟谁是一伙的你想明白了吗？人家属于富农当时，是外来者，毛泽东是地主的孩子，周恩来是大地主的孩子，所有那些所谓的搞革命的都是有钱的人，人家那时候就是高端，你刘少奇是哪端的？你是哪端的？你往里冲能冲得了吗？哟，多少人了？个十百千万，哟嗬，10万了，哎呀妈呀，（郭先生与战友们互动）［泡爹，健身效果越来越好，越来越快,,,,,,］，所以说兄弟姐妹们，说到这的时候，你再想想他们说的江山是人民的，什么时候说的？是毛泽东、邓小平都在遇到换权指定接班人、内部政治斗争到了最高峰的时候才会说这话。现在习近平刚刚说这话，跟上海帮还有和曾庆红，曾庆红据说现在还在福建呢，还在福建，而且在福建还享受生活不错。最近看了不少我们的直播爆料视频，看了很多电影。我今天以视频为证。现在你可以查证查证去，曾庆红看我们直播视频最起码看不低于200个小时，而且都是筛选后让他看的，看电影不下五十部。不下五十部电影。
29：25我可以负责任的说，你们可以查一查去。中南坑，知道，咱都知道，中国现在到了什么时候了呢？——已经认真地，严肃地不加掩饰地在将高中低端人口法律化，并且一点都不含糊的将低端和中端和高端人口三个层次阶级斗争，和中国的经济分层次、人分层次、教育分层次，最后要达到一个中国回到现在的中南坑所谓的研究的共产党这些年我们修正主义要重新开始。什么叫修正主义？可不是你理解的修正主义，就是共产党实际上是秉承上天旨意的，我们相信无神论对共产党已经不适应了，共产党理解的神和你理解的神不一样。你理解的耶稣、佛祖啊、阿拉呀，是吧？那不对的，共产党理解的神，只要是成功的人、能领导人民走向美好的生活的人都是神，而且是经过科学地验证研究这些人确实有能力，基本上这些人吐出的唾沫你舔了，你就会比美容还管用，如果他的精子得到了，被得到、被他双修过，那基本上你就不死了。是吧？如果说你要是说得了癌症，就这个人只要摸一下你的头，你(癌症)就没了。如果你运气不太好你想挣钱，他基本看你一眼，你挣钱到哪儿去都是一马平川，遇到沟沟填平，遇到车祸，车都是只人家车翻你车不翻。最后就在现实中发现完全封圣是有道理的，封圣封神是有道理的。然后就解释出来你看看，马丁路德金在美国这号人实际上是神，这个神被美国人杀了，是吧？佛洛依德这人也是神大家不理解的。还有英国刚刚过世这科学家宇宙学家叫什么金，我也见过这人，这都是神，英国人错过了机会没有封他神。那么中国过去毛泽东就是神，大家是心里知道都把他当神尊敬，没有给他法律化，现在发现了习大大、习大神是神、是圣，他是神、他是圣。那是不是他算一极呢？他算一极，他是人间的神、中国人的神，封圣，剩下咱都是什么？咱是人，他是神，两等出来了吧。这人里边又分出等了，所以说雷锋要活着，那他就是上等人，是吧？你像薄熙来这些人是吧？被抓到秦城监狱的这些人，这属于下等人。谁是什么高尚的人呐？这些劳工们，刚才视频出来的那个，你是高尚的人，但你是下等人。共产党员是什么人呢？你有使命的人就叫中等人，就算郝海东兄弟，叶钊颖妹妹啊，你包括像路德这样在国内都属于中下等人了，郝海东先生属于中等人，是吧？也可能中上给你定，科学家是中下人、中上人。你属于中等人、中上人、中下人。反正你在中这你不能上，是吧？这个社会你现在不知道有多危险！战友们！中国现在社科院上百号人研究着把这个所谓给理论化，要把中国社会给阶级理论化，要给中南坑的人要封圣封神，然后告诉你：你的贫穷不是你不是国内有什么错。是你不努力、是你修行不够。然后现在要让佛教、伊斯兰教，各教的大佬都要出来，觉的习近平讲的是对的，用佛教的说，用咱爆料革命的话说是唯真不破、说真话，说真话是最好的修行。那就是说事实上你就是因为你上一辈子没干好事所以你穷。说你看杨改兰，为什么杨改兰你那么穷啊？是你上辈子没干好事。对吧？刚才那哥们为什么一天那么辛苦啊？你咋没进中南坑啊？是你爹你妈都没干好事，你也没干好事。像海外这爆料革命这帮小子，为什么这帮小子要灭共啊？因为这帮小子天生长得就是反骨，都是一帮loser，是吧？欺民贼那就是垃圾，垃圾生出来的，你就不入流了。爆料革命天生反骨，是吧？你们爹妈就是下流人，所以你们都是反骨，把咱肯定打成这个了。是吧？那知识分子那有些人出来闹事，那这些人都是下等人，只是披了中等人的衣裳。
第七部分：为啥被共产党驱除的低端和中端人口没有反抗
35：37自从蔡奇分出北京中等人的时候，各界知识分子，老百姓，稀稀拉拉稀稀拉拉就过了。某原来政治局委员，我跟他一次通话当中。他不敢，他说话都是哼哼哈哈的，因为咱可以理解。我当时就问他，我说现在的蔡奇搞的这个所谓中端人口你们就不觉得老百姓会继续闹下去吗？老百姓有良知的人他能跟你拉倒吗？什么时候你还搞阶级斗争为纲了？“嗨，中国老百姓忘性大嘛，文贵，也就是三星期、一个月就过去了”这是几年前的事，你看后来就发生了，中国老百姓就是几星期后就忘了，北京被撵出去的人也没有人嘚瑟了。再过两年又来了一拨，把中端人口给拆了。原来是真的是在财富上分配上分都是我们低端人口。但是那些得意的，所谓在北京的那长城脚下的中端的人口也给拆了。真的中端人口拆了，也是一样闹腾俩星期结束。所以说这个政治局委员吧，嘻嘻哈哈说的都是真理。
他说，文贵呀，哎呀，中国人，他哪有像你这号的？！他说中国人啥事儿—包括到海外去的，本来一腔热血要报仇的，看了一场电影儿心血来潮——我要学荆轲刺秦王；我要学那个什么电影那个《佐罗》我要复仇、匡扶正义。他说，文贵，像你这样一辈子就想干这么一件事儿的中国没有。他说，就你这爆料革命他说在任何人面前，一、早就被收买；二、早就被饿得不干了；第三，他说自己把自己折腾死了。当时我觉得这哥儿们有点儿忽悠我，但是现在你往回看这两三年。当时他在四川，他说你看我回我老家来，他说，我这回来了当地当官儿的，我去年来，这个地方所谓的老百姓闹事儿他说震惊世界！他说现在我回来这事儿没人提啦！房子都拆了，他说这房子都盖起来了！他说中国老百姓啊，挨压、挨打、受灾、抗压性极强。他说，中国人还爱忘记，没啦！这个哥儿们说的笑着跟我说这话的时候，今天我们往回看不愧他当年是搞宣传的，对不呀这是我完全瞎说的，这个不愧是人家是有学问呐能进中南坑，看问题是有本质的啊！就当年的北京清理中端人口这件事情绝不是小事儿，蔡奇敢喊出中端人口，后来再来一把而且都是冬天干你，这是共产党、中南坑都是默许了的。也从那时候起就是我生活中所见到的习大神还有王岐山——手指头硬、阎王爷王岐山，就是生活中亲自说的事儿，就是中国老百姓不能当回事儿。后来王岐山说“中国人吃草吃三年也没事儿”，这是他骨子里面儿的东西。他们认为，他们是上帝有使命的神生的孩子叫神子，过去叫太子、叫做天子。上天的儿子叫天子，天子就是皇帝。所以他倆认为他（们）就是皇帝，皇帝可以继承代表上天来指定接班人。所有这些中国的老百姓都属于中等、下等。像路德访谈的博士军团、艾丽、安红、闫丽梦博士，还有我们的郝海东、叶钊颖以及我们这些爆料革命当中的大咖们，都属于中等人口和下等人口。因为你们的爹妈不代表天子那一伙的，不是来自于“紫微星”，文贵这绝对属于下流（人口），什么吴小晖、叶简明都是下流（人口）。这不是开玩笑啊，兄弟姐妹们，你们以为我在跟你们开玩笑是吗？
40：33最近，我告诉大家，今天给你们爆点儿小料。最近发生什么事儿知道吗？中南坑派出几波人马到全世界各地区去又分出了层次——对待美欧日富裕发达的经济国家，不包含俄罗斯，俄罗斯在他（指中南坑）眼里面儿属于一个只能用不能信的主，能买不能信的，而且是立马属于那种逛窑子那种文化——进去打枪打完走人的那种、脱了裤子干完活走人，不见你脸、不见你面，好话说尽扭头就走。这是共产党内部定的，所以不包含俄罗斯，更不包含所谓的东欧的那些，什么力拓维亚尼，根本不包含这些。主要是美欧、加拿大这些国家。派出了以外交部、统战部、教育部、科技部、商业部，包括后面隐藏着的哒哒哒政法委某些高知识、高教育的人去到外面儿走亲戚。走亲戚去干啥知道吗兄弟姐妹们？——打疫苗！劝你们一定要打疫苗！打疫苗的好处是什么？那说法简直基本上是一听以后全部不行现场拿针自己扎，我扎给你看，扎给你看。然后打完针干啥呢？叫你打针不是目的，我送给你针儿也不是目的，我给你带来了生意，我这个针儿就让你家做代理了。有钱吧？挣钱了吧，你打了针儿。然后就要开始什么？——叫健康卡，你这些不打针的人，你要控制他（她）上飞机流动，包括餐厅参加工作，你不打针你就是病人啦，不是你得了病是病人，是你不打针儿就是病人！我怎么验证你呀？——现在的科技、识脸技术，我提供给你。欸，你看到了吧！所以说，咱们共同发财，然后分出社会有病和没病。没病的人让他（她）变成有病的人，有病的人只要打了针就变成没病的人。不打针儿的人全部让他（她）没工作、不能走动、不能坐火车、不能坐飞机，双修就别想了，双修属于犯罪了那时候就，这是在西方的高等国家。二等国家去中东，去中东去。那中东这些国家没有一个不行贿的，是吧？我这给你带的疫苗，你这块儿实行所谓的打卡，还有完全身上要实行编码制度，就不放你脑门儿上放胳臂上，是吧，然后呢，告诉你政治的好处，你可以控制你的人民、你可以控制这些财富，然后根据不同的时间打不同的针儿分出不同的人，把社会阶级化。最下级的，去非洲包括南美，那就更厉害了，告诉政府这是你们天难的机会呀。以后你因为这个打针儿不打针儿标签化，如果谁要是不听话的，你就有合法的理由把他（她）抓了、收拾他（她），而且借口是镇压这些祸害人民、有传染疾病的人都是病人。哇塞，这厉害吧！事实上，你发现这背后是什么？他将这个世界已经是高、中、低化，阶级化了，高等、中等、低等。另外一个目的达到的是什么？把整个世界牢牢的掌控在他新的蓝金黄、疫苗经济、疫苗阶级、疫苗的和平时期的战斗方式。把生化武器——我们闫博士说的超限武器放到了全世界，而且牢牢的控制在自己的手里面儿，培养了新的一批被蓝金黄的政治势力。大家再想想我让你们看的印度电影《白老虎》，如果白老虎的男主角儿跟温家宝见面，温家宝说你回去吧，我给你这个权力，你回去给他们打针儿，不打针儿的全是病人，打针儿的都是自己人，如果不遵守打针儿的全抓监狱去，然后咱倆发财，那哥们儿回来干什么？！他就不是最穷的五姓之族了，他就是印度的最贵族，他给自己封圣了，那不是杀人逃跑这么简单了。这就是真正的灭白计划最终就成功了。如果在世界上这个成功以后，包括这个拜登总统他都自己都想不到，未来你不打的连个拜登都不能见外国领导人，你是病人！这个世界上，共产党的疫苗经济到疫苗政治、疫苗战争、疫苗人种化。战友们，这个棋太大啦！沼泽地在哪儿呢？沼泽地呢，这会儿？沼泽地的人不打疫苗他（她）也出不了家门儿啦，你在沼泽地呆着吧、养鳄鱼吧。我跟你们开玩笑吗，你觉得？！再抓班农先生的时候，不会是什么基金呐、钱的事儿，是班农没有打疫苗，走出你家那个大使馆我就把你抓了，因为你不打疫苗，欧洲，最早现在在议会，
是跟我们的合作的情况下，我最早告诉他们这些计划，还有几个有良知的王八蛋，是吧，说不允许强制打疫苗，他们意识到了这Miles郭你说得对。我们正在跟其他国家合作在做这个事情。曼哈顿未来它就这样，你没有打这个疫苗就不让你进曼哈顿，也不让你出曼哈顿，憋死你在这儿。你们看过美国好莱坞在好多年以前拍过一个电影，叫做什么（危险之城）啊，很梦幻的很疯狂的像吸了毒似的一个片，犯罪之城，你们以为那是什么嚓嚓嚓的好玩呢，玩镜头艺术呢，它有道理的，共产党就在玩犯罪之城，就把你每一个大城市都变成犯罪之城。
47：54还有大家注意到最近有什么消息，看明白了么？你们注意到最近有什么大的变化么？生活中，有些国家反对口罩、烧口罩，有些国家宗教设施已经开放，有些国家突然间好多宗教设施诞生了。新的宗教聚集方式变化了，包括在欧洲、在非洲、在中东、在这里，潜移默化地正在告诉你，这就是当时皮特纳瓦罗给文贵，他绝对相信了文贵，他给川普总统多次报告说Miles郭说的是对的。当时共产党这个病毒是给香港的学生准备的！失控了！他想一步一步的来，它没想到一步就跨了个最后一步去了。杀香港的学生赶回家去了，结果把全世界都给毁成这样了。其中他当时的计划之二，就是让你这些宗教密集聚集的地方让你人不能聚集、改变你宗教聚集的方式，共产党要把世界宗教的形式给你毁掉。现在你发现了吗？最受打击的是宗教还有学校。你们聚集、你们学习、你研究我共产党，我就改变你的生活方式，我就让你死在那儿或让你回家，拿对付香港学生的方式对付全世界的宗教和学校，因为共产党知道什么。
49：47我今天可以这么说，周永康在最火的时候有一段对话，可能大家在网上你们认真地搜能搜到是跟谁的对话，这也是他政治犯罪的证据之一啊。后来提起了，没有人敢，那时他说啥没人敢动他。说共产党下一个不管选哪个书记必须选出来一个能当皇帝的人，不管选谁都是要对付美帝国主义、都要和美国人较量。中国现在跟世界上这八大强国也好、六七大强国也好，现在是刚刚人家这张桌子上七个人在吃饭，中国人刚刚想可能平等地上这个桌子，要么上去，要么就万劫不复被打回原形，他们就会灭了共产党。如何办呢？ 就是中国人一旦是没有了共产党，中国人真的会跟随美国走向西方的生活方式和政治制度，中国人是不会容忍共产党的，中国人会把共产党的老账算清楚、挖祖坟。如何让共产党在中国继续地生存下去，我们必须有超限的武器和超限的战争准备，跟迟浩田说得一样的话。迟浩田这是我们经常一起喝酒，这话他是挂在嘴边的。你们觉得很稀罕，我听得多了。这是他很认真的，周永康，要在全世界无处不在是我们派出的人和到处有我们的钱。一旦需要即使毁掉这个世界也在所不惜，也得维持共产党在中国的执政。不论发生任何情况下，在中国维持共产党的专政，原话，记住，专政是不能妥协的。不要说一个六四、一百个、一万个、十万个六四、天天发生六四的事情，共产党都要在中国始终保持专政高压。中国在未来的几百年上千年，这是他原话，说中国共产党都要明白，中国人民人口素质低下，只能是优化人口统治下的中国社会。记住啊，记住啊，在优化人口统治下的中国社会。中国那些什么狗屁老师啊、文人知识分子一帮流氓从来没有研究过共产党，从来不知道什么，听他们胡说八道，这是郭文贵亲耳听到的。什么叫优化知道吗战友们，就是把人分上中下等，就是今天你听到你看到的疫苗政治、疫苗经济、疫苗阶级！和中国的高中低等城市优化。他们认为你只有像很多人从家里边爹娘穷也好爬出来，就他们尊奉的精子优化论，说当人性交之后上百万几百万上千万的精子经过最后一个怀上了，那些全被干掉了，他认为这就是精化。我亲自见过一个少校和一个少将打起来了，就因为在讨论这个问题，在八大处北京军区打起来了，因为他们骨子里相信，就是被淘汰的你就是应该被淘汰的，我站上来了我就是优化人种了。被优化后的人口，你记住周永康原话——被优化后的人口，他认为只要是共产党我把你提拔上来到了上面你就被优化了，剩下的那些全都是傻叉就该被统治。不要忘了他说过——即使一天一个天安门、一天十个天安门，就是杀掠也不能让出共产党的专政。你觉得共产党在全世界人类面前，它有胆怯、它有羞耻、它有道义、它有人性、它有法律、它有境界，那你真的是有病了，你就真的是低端人口了，你就太搂了。
54：27七哥每天花十几个二十几个小时在这里哒哒哒讲跟全世界人民讲，我还没遇到一个人敢真正说挑战我的告诉他们的关于共产党的真相，说实在话，真的是有些人吧，你看那些从国内出来的一些突然冒出来的一两个人冒几句傻话，是吧，很搂的，都是书本上的知识，全部都是照着猫画虎，你看着像又不像实际上根本就不是。因为你没有这个经历、你没这个体验，我是用我的生命、用我家人的生命、用我的财富、用我的智慧、用我的生命和时间，我与他们为伴、睡在一起、亲眼见、亲眼看、拿手摸甚至和他们吃过一样的饭、干过一样的啊，那是什么啊双修啊，但是我和他们没干过，真没有，我看过他们双修。你看到现在国内就是经常看到有些所谓的战友们就是哗众取宠啊。咱们战友就是特享受，就是一骂共产党啊，大家就不分青红、不分好坏了，这是好人啊，好人，好人，不是的！佛家里面有几本书，戒师、法师和经师叫三师，三个师形成了三藏法宝，戒师、法师和经师，你看到的所谓知识分子、很多的所谓的大咖，讲不出所以然的，他能讲一讲不出十的，很低的。你像那个崔永元，崔永元讲的话我特别爱听，为什么呀，因为崔永元是亲身经历者，他不是在课堂上、他不是在餐馆里，也不是在出租车里面所谓的经历的，他是在中央电视台那个所谓的大染缸里亲身经历的。那些所谓的共产党官员高等家族的家人是啥球样，他看得很明白，中国人、共产党对付那些老百姓，怎么对付的，什么叫计划生育，什么叫统战，
什么叫对待人民的，为人民服务？什么叫升官，什么叫考学？什么叫堕胎，什么叫强奸，什么叫谈恋爱，什么叫浪漫，他看得太清楚了。所以他说的话里边，你只要听懂的，崔永元里边是有内容的，这不是开玩笑的。那个毕福剑你像这人，他说那话他是骨子里边他是有东西的，毕福剑他是有料的。其他那些人站在历史说今天，胡扯的事，那纯粹胡扯的胡扯。就是一个北京高端、中端人口这事上，低端人口包括现在跟疫苗的关系，没有人能连在一起。只有和中南坑的老杂毛有过经历的、交过手的人和在体制之内浸淫过的人，你才能感同身受。据说曾庆红头两天在海南说了一句意味深长的话。说这这有人问他：首长，这现在北京这情况怎么怎么样。嗨！你们管这干什么？中国人不折腾折腾那是要出大事的，折腾折腾不出大事，你们看到的都是小事。这个跟他聊天的人给我发信息，说陪着他，他每天散步，陪他散步去。陪着曾散完步看电影，然后就跟他小声的说，习最近什么什么样，王岐山什么样。曾庆红（脸）一拉：说这干什么？！去… 哎呀，首长会不会很危险？欸！你的钱不都转出去了嘛？还有什么家人在这儿啊？还有什么什么。哎呀，让他们出去旅游去！美国去不了，加拿大去不了，是不是，去去新西兰嘛，去其他国家，去旅游去吧！还得个一年两年的。这哥们这话说的，所以你看曾庆红判断中共还有习、王还有个一两年的大折腾。高中低端、疫苗政治、疫苗阶级，疫苗阶级这是全世界化，是吧？潘多拉计划、灭白计划、收复台湾，彻底把香港彻底的全部搞定。所以说未来香港就是那个海关都没了，都已经随便去了。不要掺沙子了，直接拿洪水来冲你，对吧？这个跟曾庆红陪他走步、散步的人绝对是曾庆红母亲的原来家族的关系，在广东人，广东人。他家人也是过去的老红军，曾经当过广东省委领导，最早期土改时的中共领导，有意思啊。
1：00：20（郭先生与战友们互动）[雅典辣豆：这个世界太魔幻了。我坐在这儿一张嘴就说了五十三分钟，我就没停一停，你们让我停停行不，兄弟？就没人心疼你七哥。刚才我一位战友，咱一位战友啊，我这个投资者手机拿回来了，真好，你看。我这个投资者手机拿回来就很多人我可以回信息。你看，你看就这个手机我可以，原来你说不让我用，不让我回信息，这帮王八蛋真坏。这是谢谢七哥，今天您发的视频看到您疲惫、憔悴了许多，很是心疼，不容易，不容易！但不敢说安慰的话，怕我短信影响七哥的大事儿，说的都是实话。你看这，我现在很多手机跟战友的联系都在这儿呢。]
［哎呀，一个战友，我现在收到。哎呀，我一跟这些战友聊天，我就心里边就是痛快。咱们都属于低端人口啊，都说低端人口的话。文贵与广东人有缘分。真的有缘分啊］！
我哪天啊，我跟大家聊聊，我最近接触了广东人啊，精英，广东的高端人口，精英。他就跟我聊聊广东。我说，哎呀，我说我觉得他没有了解广东人为什么骨子里边对共产党是不服的。在全中国人当中包括香港，都没有广东人，就广东人对共产党是认识最清楚的，是最不想让共产党在中国的就是广东人。很多人说，因为我这个沿海开放、信息开放、出去的人多。我说不对，我本人亲自到广东，广东几乎我全走遍。福建的西南部，广西的东南部，我这些我全都去过。我是第一个说出来，公开说出来，如果有一天新中国联邦会在督促选举权利发生、共产党灭亡之后，第一个要让广东独立。广东一定要独立，广东独立以后中国的一半的经济就会是个健康的经济。然后把广东这个所谓的今天共产党搞的大湾区要分成两三个独立的，香港必须是个独立的独立体。把广东珠海还有福建西南部，包括广西的东南部给它弄成一个独立的实体，也叫联邦吧，咱就暂称联邦吧。广东人会释放出世界上巨大的能量，这是骨子里的东西。全中国只有一个地方，拥有国际化、传统化、现代化、正义化与融为血液一体了，非广东莫属。广东人就吃饭是个大问题，就是广东的精英是客家人，客家人就是河南人，河南的历史文化就传到了广东，这是大部分。福建的西南人的这种抗压、爱斗，这种勤劳和广东人结合在一起。广西东南部这些人的勤劳和那种淳朴又结合在一起。只要广东把文化、饮食这些东西改变以后，把国际化增强，广东一定是世界上的最强大的经济体，而且倍出人才。很多人没有认真研究过，胡说八道，都是拿着书在那研究。你去过几个城市？我去过不低于60个城市，我去过最农村去吃他们的饭，我去看过他们。很多人的阳明心学，你们这帮王八蛋几个去过阳明心学走过的路啊？你去过几个龙洞啊、乌龙洞啊？你怎么不忘初心怎么来的？他们根本胡扯，你去过那个阳明学，王阳明走过的那些战斗过的路，说服那些土匪，所谓的还有背叛者，怎么回去、怎么安山扎寨的？所以说很多人他都是胡扯，都是书本上的东西，不值得学习，一定是实际的。广东人的那种精神，广东人的那种骨子里边的东西，是这些年沉淀下来的一个好坏的综合体。你把坏的要控制住，这就都是好的了。
（郭先生与战友们互动）［王岐山来挺郭：我反对广东独立，中国不能分裂！独立不等于分裂，联邦制嘛，联邦制，联邦制，还中国不能分裂呢？太阳墨镜777：广东人还是有血性的。是的！灭共马诺及诺比利：灭共不可能一两年，就在今年。行！玛诺，中中中！冰冰和我来双修：共匪这招真他妈歹毒啊！操！新中联，啊，小蚂蚁的力量，七七哥哥哥，七哥不要一两年，一两个月吧，受不了了！最好一两个小时，你的理想不要变成幻想。理想变成幻想，你不要，千万千万你别把自己给整疯了，
然后变成了不切实际的幻想。]
1：07：05（郭先生与战友们互动）［文科千佛山，七哥七哥我爱你，曾庆红也是广西人］，曾庆红是广西人，广西人啊，但是他母亲是在广东政治上是影响力很大的。浙江，我当然去过浙江啦，浙江那没去过还叫中国人吗？太喜欢浙江了。说实在话，浙江、江苏、上海就这些地方，也就江浙吧领导中国政治经济呀，中国有希望。千万别让我们山东人、千万别让东北人领导中国，领导中国就没希望了。七哥走万里路，对呀，我只相信走万里路的人，我不相信读万卷书的人。永远记住，我只相信走万里路的人。如果走过万里路又读过万卷书，那我佩服你啦。但是没有走过万里路、光读过万卷书，那对不起啦，那就完全是扯淡的事儿了。［愚人79叫文愚，愚蠢的愚，七哥两年多没念我了。曾的母亲是福建人吧？对这是对的，曾庆红是江西人，对，是江西人，瑞金的。东北人是历史上贫困的山东人，对啦没错。山东政治是最黑的］，就山东人吧，我作为山东人啊，中国山东人就是官儿迷，就是官儿迷啊，这官儿迷简直是。山东人很正义的大汉到东北以后演变成了鲁汉，就是鲁莽的鲁了。正义的鲁汉到了东北变成了吹牛的鲁莽的，就是大嘴巴一张海阔天空——张嘴是天、闭嘴是地、中间儿有时间喝醉酒就去玉米地，是吧，就这种人，是不是啊？就是永远是这样，酒后东北就是山东人最劣质的一面。我在山东老家，我一看到我们老家喝醉酒以后，说实在话一说话我头都疼，我到东北去跟人家喝酒，我一看这东北人喝醉酒以后觉得就头疼。就完全是精神意淫症，精神意淫症，张嘴是天，闭嘴是地。然后最终就是“这他妈肉，真他妈瘦，光他妈骨头没他妈肉”，然后就是那个什么那个词就来了啊，是不是啊，这他妈&amp;hellip;&amp;hellip;。哎呦，嗓门儿大天下无敌，然后大家都很享受，家里人都听得很舒服都叫英雄主义。他根本不知道这纯粹的意淫症，那叫英雄主义吗？然后一说谁，谁谁谁跟谁打架啦把谁打了，我在大街上路过，谁一看我，我上去我揍他了，把他扪倒了、我抠他了、我尅他了，单挑，不服啊，这种低俗的英雄主义无处不在，男女老少从最高等、中等、低等都这德性儿，你说这还有救吗？没救。这就是东北那二人转里面唱来唱去它是个笑话，它永远不会有艺术。我太喜欢二人转了，但是当你有真的一个人你去理解艺术的时候，这个二人转讲的都是所谓的人生的小气，它没讲过任何有大的东西。我也是东北出生的，这是我两个最最重要的地方。但是这就是我们山东人和东北人的悲哀，我们拿不出门儿去。你觉得东北真的是艺术、二人转是艺术是吧？那你上全世界上你让大家听听去。贝多芬不要说贝多芬那音乐不仅在你家能听，在猪窝里听它也好听，对不对呀？这是个基本的问题。二人转可以当成一个地方艺术，你不可能是国际化的。象山东人这么伟大的文化，一说我们是来自孔子的地方。你们去没去过？我最早我就去了曲阜，我再也不去了。我后来我就找了很多科学家、很多历史学家、中国哲学家，包括所谓的孔学后人，哎呀我的妈呀，我要和你们讲讲这个你们就受不了了，那孔家人现在看到那都恨死我了，是吧？我当时你像我对爹娘是孝敬，我是骨子里边的行为是深受孔学或者说儒教影响的。但你去打打交道，你去了解了解真正的背景，包括后来到了随着他的几个学子，子路就这些人、墨子这些人，墨学，我专门都去看过，子路坟就在濮阳嘛，对不对呀？我都去看过，就你了解完以后，你会发现，就这些东西说实在话，绝大多数都是被后人或者当时就是糟粕，它对人没有半点儿帮助，全是奴役人的思想的。你想走了那个路以后将是不归路，胡扯八道。我没见过生活中有一个人真正的尊奉所谓儒学和孔学的。
1：13：00很多把中国人的传统行为结果，记住啊，传统行为的结果，就像非洲人人家喜欢音乐，哒哒当当，是吧？到那儿去。南美人，哒哒当、哒哒当音乐是吧，到新疆人就老摇脖子那种，那是人家的一个民族、它这个民族的本能行为的结果，它绝对不是你哪一个文化、单一文化、某个人的所谓哲学思想影响的结果，你不能归定于他。就是中国人从古到今、从战国到现在、从大概隋朝到现在，它都是什么？家庭为基因的。看中国问题你不看家庭因素一切都是扯的。所有中国的文化宗教信仰一切来自于家庭的文化和家庭的关系。所以我老是说，家庭政治学、家庭经济学是中国人每个人要面对的，为什么共产党从来不谈这个事儿啊？一个社会的所有的关系，它起源于社会的叫什么？结社文化，那就是走出家庭叫结社文化，就是今天的政治的雏形，也是我们夏朝的时候，玉钟、玉钺、玉璧，党、政、军三权鼎立，然后形成了这个世界上国家治理的方式。但是这个之前就叫结社文化，结社文化就是今天所谓人与人之间的关系管理文化，但是它的前提是家庭政治、家庭经济和家庭关系。没把这个搞明白的，就像你看我们很多人一说家庭关系的时候，所以你没有搞明白家庭关系和家庭政治、家庭关系是你的内心世界，是一个人、是一个种族所有的根本基础。
1：14：43你谈宗教、你谈信仰、你谈一个人的行为结果，包括我们爆料革命只遵从两条没那么多复杂的道理——善恶、真假。只要你想知道这两样，任何你拿到善恶真假你走遍全天下无敌，那是绝对是可以囊括一个世界所有哲学思想宗教的一个袋子，我全都可以给你说过来。任何宗教你敢说你对善恶要颠倒了你一定是邪的，任何社会上的政体真假你想颠倒你一定是邪的。这就是爆料革命、新中国联邦的力量！真假善恶是一个家庭政治关系、家庭经济关系、家庭关系的核心基础。那你告诉我你再用这个真假善恶去看老子、儒家，包括什么尼采呀，就这些，还有马克思啊，是不是啊？包括这，咱就不说了，一说又得罪人啦是吧，这些大咖似的，你去看它里面有多少流氓逻辑，它有尊重女人吗？一个女人都不尊重了，你说这个善恶里边我拿善恶套你，你善待女人了吗？你把女人当奴隶？那马克思弄一把椅子自己弄了一个洞说自己生殖器那么长，然后坐在图书馆里面，然后把它坐出一个大生殖器来。不是，马克思主义跟生殖器啥关系呀？马克思主义不是毛泽东中国说所谓妇女半边天，共产主义、社会主义跟你生殖器啥关系呀？在英国那图书馆里边，搁在那儿天天炫耀。你到底儿是羡慕他的生殖器，你还是羡慕他的马克思主义呢？然后列宁，然后列宁一张手、一举手那就是所有的一切都是我的，然后拿帽子一搂，这一切都是我的。都是你的啦？你怎么面对都是你的这些东西呀？人民都跟了你了，是不是啊？实现这个共产主义去啦，那实现了共产主义，到底儿啥是你的共产主义、乌托邦主义？按需分配？按需分配，我就需要你列宁的脑袋，你能不能给我？我需要你把你的生殖器割下来，能不能让我割喽啊？是不是啊？谁来决定是需？
咱就老百姓的俗话，咱不用政治哲学在那块折腾那个狗屁的事儿。他才多少年？人类历史多少年？你但凡用这个真、假、善、恶去衡量的时候你会发现，所有的人都经不起衡量，就像黑天和白夜，多简单。在阳光下一切都将变得苍白，因为阳光让你照着，在黑夜中一切你都看不见真相，这就叫真、假、善、恶，阳光和黑暗。
1：17：45所以我去了曲阜，去看了以后，连那旁边卖咸菜的都能一套一套地给你讲，都能背下来。但是大家知道吗？那咸菜里边的蛆，那个咸菜里有蛆！我说你那咸菜太多蛆了，不高兴了:&amp;ldquo;你哪儿来的？你鲁西的吧，是鲁西的吧？穷不拉几的啊。这蛆，没有这蛆就不是曲阜的咸菜，知道吗？在这个地方，就是有蛆的咸菜才能代表我当地的水平&amp;rdquo;。哇噻把我教训一顿，你说我十几岁的孩子，但是还好我脑子不被被他清洗，我心想这王八蛋纯属胡说八道，曲阜有蛆的咸菜，叫西宁啊什么宁的，咸菜有名的有蛆才是好咸菜。我从东北到老家那时候六七岁那时候第一次，东北老家那块赵家沟毕竟有山有水、大自然呐。跟着我大伯回到老家了都是小土墙，然后一下了客车，倒腾了多少天，碰见了拾棉花的老乡，都叫顶门儿(谐音):&amp;ldquo;顶门儿回来了？&amp;ldquo;顶门儿就是哥们。哇塞，捡棉花撅着屁股，一帮那农民可怜至极。进了村里边，我的祖房都是小土墙，我家那房子两米多，我结婚就在那里边了。我爷爷的房子，我没见过我爷爷，我也没见过我奶奶，都过世了。看到我爷爷奶奶结婚用的那个床，我结婚也用的那张床上去了。两米高的小土房还趴不拉几的，外面有一个罐子，我们老家有一个叫香台，香台上有一个罐子，我大伯放下就把那(罐子)掀开了。我大伯临离开山东去东北前，家里厨房上边吊着一个篮子筐，他也没有媳妇，一个人嘛，那个筐里边走的时候蒸的地瓜干，地瓜干、窝窝头，拿出来都长毛了，都长毛了。然后就还得拿风箱烧锅那种，放点树叶点着，然后弄点水放上去，就把那地瓜干、窝窝头已经两个多月了，放在那里边锅上蒸。然后就到了那个香台上坛子崴出来豆豉，我最爱吃老家的豆豉，全是蛆，全是蛆，白蛆，捡都不捡的，一蒸就好了嘛，就放到那儿。哎呀，我嚎啕大哭，我觉得简直到了地狱了，还不如呆在东北呢，这是我第一次到老家去。因为我说东北话，他们叫早话。那个鲁西那个老家穷，叫曹营，旁边邻居家我都叫二爷爷、二奶奶。旁边墙上一堆孩子趴在那看我来，都喊我大伯的名字:&amp;ldquo;这是谁呀？&amp;ldquo;&amp;ldquo;这是七儿，这是俺七儿。&amp;ldquo;然后就那窝窝头就那玩意儿，地瓜干、窝窝头，就那蛆。我知道啥玩意儿叫蛆，我老家那地方说明更加比你曲阜更有文化了呗。他不是，它是雨水整的嘛，他就胡说八道、颠倒黑白，他就真、假嘛，对不对呀？我没给你们讲过这个，太深刻了，太深刻了。然后是从我们家旁边都是姓郭姓嘛，那老爷爷家旁边他家有棵杏树，因为杏一开花要结果的时候，他就怕我们小孩去偷吃他的杏长大了，他就在杏树下面24小时睡觉看着他家杏树。因为杏树摘了杏可以去卖，这是个很大的收入。我们家院里也有一棵杏树没那么大。我家那个我称为三姑奶奶的一个人，是当时我们老郭家旁边最漂亮的，三姑奶奶，人真漂亮，上学还好，跟我一起一个学校。我真把她当三姑奶奶了，对我特别特别好，经常拿点吃的给我什么的。然后她看杏树的时候说:&amp;ldquo;嗳，七儿你想吃就摘杏啊！想吃你就摘。”这已经是五、六个月以后了，就是冬天到的山东老家，然后到春夏了，树已经杏长起来了，我三姑晚上在那块儿睡觉。她家有那个蚊子的蚊帐，你说我家那么穷哪有蚊帐？她家有蚊帐，在树下面有一个蚊帐，白色的蚊帐。她在蚊帐里边看书，还带灯罩那个灯罩看书。哎呀！我说这个好啊！没见过蚊帐(在)东北那儿。她家蚊帐啊！白白的蚊帐里边点着油灯，我三姑姑婀娜多姿的身材就展露出来了。我看着看着蚊帐就看着我三姑奶奶这身材了。那时候小啊，我说:&amp;ldquo;你的腚很大呀，很好看啊！我能不能摸两下啊？&amp;ldquo;那时候很色，真不要脸啊！我三姑奶奶说:&amp;ldquo;嗳，七儿你怎么这样？&amp;ldquo;就是三姑奶奶跟我实际上跟我是同龄人，我们就特别好。有时候她爸、她妈给她送饭过来，就是那个窝窝头里边放上那个豆豉，她就拿着窝窝头吃着豆豉看书。我就一发不可收拾了，到底是看她的杏还是看她的蚊帐我也说不清楚了。就是我们家隔壁墙就是他家，而且我一翻身就过去，结果就一发不可收，老去看我三姑奶奶的蚊帐。实际上我估计现在想想是看屁股去了，知道吗？很不幸的是我问她:&amp;ldquo;你到底大了想干啥？&amp;ldquo;她说:&amp;ldquo;嫁给城里人。&amp;ldquo;她真的嫁给了城里人。因为我三姑奶奶她的亲姑父是我的老姑爷爷是在中原油田一个运输公司的头。那当时很大(官)，经常开着汽车回来，哇噻，是我们当地最大的、最有钱的人之一了。结果她去了，真嫁给了当地的一个工人，很不幸最后死了。当我听说三姑奶奶最后是死那么惨的时候，我真的是两、三天过不来。就是这么好的一个妙龄美女要嫁给城里人，低级人要嫁给中等人，嫁给中等人以后那个惨就别提了。她们家在我们那块是最富裕人之一，人家有城里人嘛，城里的亲戚经常有人开车回来。家里还经常飘出汽油味儿，因为点打火机什么的，来时还放点汽油。而且我那个姑爷爷是那个中原油田的是一个特别特别好的人。我被抓，在中原油田被抓以后我弟弟，全靠他支持我们全家。当时所有人没人管我们的时候就姑爷爷管的，在我们心目中是永远的恩人。特别善良，就是典型中国人自己行了就把一个乡、一个镇都救济起来，后来他的儿子很不争气。我这个姑奶奶到那儿去以后嫁了人也给她操了很多心，那是典型的家庭雷锋。很惨很惨，我从小看着婀娜多姿的(三姑奶奶)个不高、长的很甜、很漂亮最后是很惨。就是低端人口嫁到城市，城市人口再被嫁到所谓高端的领导家，是中国人所有人的梦想，但绝大多数人最后都是悲剧。
1：25：48当我们看印度《白虎》电影的时候，我的感触最深的事情是:在中国不是五姓家奴，在中国所有的除了共产党的高官之外，我们每个人都很难走出，你镇里边有高、中、低等。我跟你们讲过，我一个另外的那个女同学的爸爸是当地一霸，供销社主任，还有当地的叫什么？叫什么乡长啊什么的。当时他有摩托车呀，我跟她闺女谈恋爱，他骑着摩托车在大堤上拦着我说你敢跟我闺女一次，我弄死你！不能再跟我闺女出去。&amp;ldquo;哇塞，我当时才不管那一套呢，我照样跟她闺女出去，出去骑自行车玩儿去，是吧？她闺女真是太漂亮了，到现在我们都保持着关系，现在是我们战友，但愿她今天别看我直播。我挑战他爹，是不是啊？她那时候老给我买肉锅饼吃，那时候老给我买肉锅饼吃。那就是在我们镇里边就分(高、中、低等)；我们家村里边就分出高、中、低等；镇里边分出了高、中、低等；到县里边高、中、低等；然后到省里边的高、中、低等。你到了中国，几个人能去北京啊？
我们都活在像比印度还惨的五色家奴、多等阶级的社会。现在你往回想，大家不去面对，事实就是这么回事。今天我给大家聊这个的时候，我想给大家说，兄弟姐妹你们准备好，共产党正在开始将你心中过去所有的你人生经历的、你不敢面对的阶级斗争为主——中国是一个奴隶和主人的一个现代化的奴隶社会，它将把祂变成法治化、合理化，从封圣、封神、到共产主义在中国和共产党的所谓特色的社会主义能给人民带来美好的明天和共产党是无往不胜的为人民服务的最大的权力，始终代表着人民的利益、人民的未来、三个代表，而且能和谐你，现在又到了以大神来领导你们，然后在全世界搞疫苗政治、疫苗阶级，然后告诉你我将统治全世界，做好准备吧！共产党内部已经有人明白过来了，原来搞的是这个，不是那么简单的。是不是？咱们到此吧！怎么办？大家抑郁了，喝水啊战友们，沉默的代表软弱，喝水啊，杀霹雳火。
1：29：06兄弟姐妹们，我想告诉大家的事情，没有任何人能挡住，全世界只有我们爆料革命一定会灭了共产党，一定会灭了共产党，我这几天就，如果共产党说他们觉得他们自己是代表神的话，如果他认为他们自己是有超自然力量，他们觉得自己就是那所谓的高等人的话，我觉得我们爆料革命我们比他还厉害，最起码他在中南坑代表着中南坑或者中国那块神，我们认为我们代表了全世界的最大的、全人类的黑洞当中能形容的，咱也得比共产党还会吹是吧，咱们我觉得我代表比他还大的神中的神，它只代表了它那一块的神，我们代表着全部的神-正义之神。过两天你们就知道战友们会发生什么事了，就这过去几天七哥干的事情，你过两天你再看，我在这不说，你们各农场的战友跟各农场联系，咱先把这1300把椅子，先把这G-TV的股份先发完，我得先把咱们战友们变成不是下等人，最起码咱也是跟路波切、闫博士是不是？这博士军团，原来博士军团咱答应送人家股由于调查没送，咱必须兑现，咱得送给大家，是吧，包括国内付出了生命自由代价战友们，我得把这股权给它发出去，我得让他们家人跟他们真的是无忧，不用嫁给城里人，也不用喊着自己当什么中国的高等人。还有我们的颖妹妹、东弟弟，我们得把他们变成从中等人变成上等人。等你看这两天我弄完的，没有人能理解，我会用行动、用结果告诉你，会把所有参与借贷项目的人，会把所有G-TV1300把椅子的人，所有的你买了G-Dollar的人，所有的你买了G-Coin的人你看我把你变成什么人，我不想说我只想做，我就想把你们变成上等人，我们这个上等人是以什么为基础的上等人，共产党是以它那个国为上中等，最高等在中南坑，最下等就在咱们乡里村里面，我要变成的上等人是以地球为点是地球上的上等人、中等人就是地球上的中等人、下等人是地球下等人，我们是什么是下等人知道吧？郭文贵是下等人，我就是为真的是为我们新中国联邦的所有的战友打工的人，我去叫下等人，我是在下面支撑你们中上等的人，不是等级的等，我在下面支撑你们。新中国联邦的委员将在下面支撑你们，中等的就是正在往上走的那些人，我们不是分质量上的高中低，我们是分责任上的高中低，大家走着看，我真的不愿意跟你们说，我说真的我可以告诉大家，没有人能做到也没有人敢这么做。我就给你举个最简单的例子，你们参与借贷项目的1300把椅子的人咱比较。1300把椅子的人要面临的新的，如果你继续要G-TV的股份，一个很简单，一块钱一股还是一块钱一股，但是原来是20亿美元的市值，现在因为经营一年经营数据都变了，现在是90个T的数据，90个T！G-News是多少知道吗？180个Gigabyte，但是G-News的关注者是它的5陪，但是G-TV的数据是90个T，按照90个T怎么也得给个900亿美元吧。咱就评估500亿美元下来，原来的20亿你就变成了25倍涨了。那过去G-TV椅子的人你买了一块钱一股，比如说你拿了10万元，你买了10万股，那按照如果按照今天重新招募的话，那你还是一块钱一股，但是你的公司变成500亿了，你也没吃亏，你完全没吃亏，因为公司大了对你有好处嘛，没有一个人可以说再跟你讨论这个问题，但是我说不行，你不管评值200亿，我希望它评到200亿，越低越好，不要评的高，评完这个钱你要给战友们按照这个实际评估值给他发股，这人类上没有过，严格讲是什么意思你知道吗？这是第二次私募，你把第二次私募的利润空间给了第一次了，那投资者是谁也不干的，机构投资者，但是我们就要做到，就是你原来你买了10万股的G-TV，现在你可能发给你新股的时候，可能是变成100万股或200万股或250万股，你想这是什么概念？战友们！人类能有一个做到的吗？没有一个接近的做到，第二参与借款项目的，参与借款项目的，但是你原来借款项目是三年五年以后是吧，现在都可以转成股份了，转成股份你可以了吧？没有人能做到，谁能做到？你原来没拿住椅子，现在你享受了椅子的待遇，而且享受了椅子的回报，就比如说你借款项目拿了1万块钱拿了1万股，现在拿了10万股，现在你可能要拿出来，给你发200万股、250万股，但是前提你这个250万股的50%你要留给你的农场，为什么留给农场？因为农场原来6%的利息，人家50%留下来3%，那这个你必须50%给农场，这农场必须得强大，农场委员会承担的风险，每个人都拎着脑袋不惜代价的为你干活，那必须要是给他，所以说你除了你比如说25倍你拿了10万股，你这回可能是你拿了10万的借款，你能收到的是500万股，你可能你要拿回去自己250万股，另外的那一部分一半就是或增加的那一半留给农场，农场由农场集体分配。全人类没有一个人做得到，没有任何人做得到，只有我们能做得到，只有我们能做得到。原V OG还有凤凰农场被诈骗的同样待遇，但是前提是大家一定记住，你必须等到官司了结以后才能到你手里去，将由喜马拉雅联盟委员会的公司代持，谁能做到？而且我告诉大家，我给大家简单透露一点，昨天我们开了将近很长时间的会，某个国家几个领导人出面说郭先生为了你们这一次的整个的，这不叫私募，也不是募资，
这一次是完全原始股，原始股，就所有战友除了原VOG凤凰农场你是在那个喜马拉雅联盟委员会下面拿到是椅子，是椅子之外，其他的全部都是原始股，也就是说所说你可以理解为椅子也可说成是房东，完全给我们开特例，全部通过。而且召集几大银行开会，这几大银行给我们开户，包括我们联盟委员会农场、BVI都可以开户，大家想想谁能做到？ 共产党那么大的一个国家机器它都做不到，它百分之百做不到。这里面大家要记住的，就是说，你可以拿最低，最低是5万，最低是5万，然后往上是不限的，一般是10万。 5万到10万间是给各农场的权力，就是有些老战友确确实实，确确实实没这么多钱，但是由于跟随爆料革命很长时间，可以给你5万，叫你拿一个就是原始股东的权利，也就是椅子吧你可以这么说。但是呢，标准是10万，如果是5万以下，1万以下是不可能的，5万到1万的，有可能。有特别多贡献的，也给了各农场的权力，有些特殊可以照顾，也是允许的。但是不能多，所以说1万到5万，是特别特别照顾，是各农场的权力，特别联盟委员会，5万到10万，这是联盟委员会和农场主的特殊权力，是基于不同战友的贡献，所有这些人，在这个周五之前，所有参与了借贷项目的和所有1300把椅子投资的，都享受这个重新估值后的重新分配的1块钱1股的估值后的同比例的股票。但是要求原来，包括在星期五以前，我听到有几家所谓要求退款啦不参与借贷啦，包括原来VOG，一概不准参与，你说啥都不可以回来。到现在为止我要纠正一下，那天我说有3个退椅子的小皮匠那个，我说错了我道歉啊。那是一个法国的一个咱们的姐妹家里面因为个人原因，人家是投的这个钱一半拿走、一半留下来，因为人家家离婚了，这个是我说错了，人家是坚决哭着闹着不能离开。这我说现在又多了一位是美国籍有一个椅子要退，据他所说，是家人的经济周转有问题，我们这完全理解、完全理解，而且他呢也被VOG给骗了100万，所以说这很麻烦，刚才我昨天给他说这100万我负责给你要过来，刚才我看我这律师给我发信息说你不可以这样，退椅子的人，VOG的钱你不能要。我不知道怎么处理呢还。所以总共加上那个手持钢叉的闰土叫它闰一辈子，只要提出的一概不准留、一概不准回。就你过去参与借项目的你拿了1块钱，这次可能给你25块钱，或者是10块钱，但是你想再回来绝对不可以，截止日期就是这个周五以前，这是给喜马拉雅联盟委员会和喜马拉雅各农场的权力。啥样兄弟，共产党搞阶级斗争，我们陪它玩玩，你只要搞阶级，我就把我们的战友变成世界上最高等的最高等的阶级！ 战友们你一定要记住我今天说的话，千万咱别得瑟，咱别炫耀，但是当你们手拿到G-Coin、拿到了股票，当你们把（它们）都能变成钱的时候，我只拜托你们在你们安全的情况下，像那日本的草根小哥还有我们的007是吧，我们的007说话靠日本木兰啊，七哥，那一说话七哥骨头都酥的那种人，是吧。 007在日本山顶上买一栋房子架起360度摄像机直播上三天，是吧，德国的克劳迪亚到德国宝马之山弄他一栋房子架上摄像机直播上一星期。像我们加州的有些战友、爱车的那几个战友，是吧，加州的太阳啊什么的是吧，还有什么文信喜欢大货车的是吧，买上10台搁在家里面喷成不同的颜色架上摄像机直播，一个车一个车里面吃。在法国的小皮皮、皮匠，弄个巴黎的大房子对着艾菲尔铁塔尿它一下子然后直播，对不起啊对不，女性不能尿（郭先生超尴尬），对不起啊，这说着说着就说漏了，那小皮皮咋能去对着艾菲尔铁塔尿去，不行不行不行，这说错了，收回来啊收回来啊，（喝水看屏幕）对吧，小皮皮找她儿子去尿去，她不能尿啊，那小皮皮对着艾菲尔铁塔尿一下子直播出大事了（郭先生笑翻了）。对不起啊皮皮，说着说着七哥老把你当男的，这就忘了，这男女不分了这个，（笑翻中）哎呀真的是胡来真的是，哎呀掌嘴掌嘴掌嘴（拍自己脸），不好意思不好意思。是吧，我估计那铁血组的人，我估计老班长还有长岛哥就要买私人飞机去了在飞机上直播了，那是尿得高，那可以尿一下子。我就希望战友们叫共产党看看，就不在共产党你的等级社会里面，这些中国人出来以后不用你的利益金钱分配制度、不用尊奉你的所谓的做人思想规则，中国人能不能过上体面的生活，而且是合法的、而且是交税的、而且是干净的，共产党到今天没有，不敢晒出你所谓无产阶级的资产，共产党叫无产阶级，结果你们官员王岐山都800万的资产，虽然去了好几个0，去了8个0也不止吧，你都无产阶级吗不是吗？ 你不敢晒出你的资产，你们当地的一个镇长都比美国总统富有，你们叫无产阶级，然后让人民要一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲，你杀土豪分田地，最后全中国的田地全被你一个党控制了，你这个王八蛋流氓！ 我会让你看到，郭骗子、郭文贵、郭三秒、郭强奸、郭欺骗是怎么&amp;quot;欺骗&amp;quot;战友的，我会让你看到，你共产党你甭说给我们战友们说几十倍的或者是这个外国啊，记住战友们啊，这回给你发的新的股跟原来一模一样，设计都差不多，都是一模一样的股票。你要1块钱1股也行，你把你10万股写上去也行，基本上这个工作的人都是原来那波人，只是换了公司，就给你发股票的人和发股票的的公司基本就是一波人，它不是公司了，因为它是海外国际公司，但都是在美国合法运作，一模一样，这就七哥牛的，这全部都是这帮人。共产党你哪怕把你那个西藏里面的那个树渣渣发给我们战友们，发个10万倍我都感谢你了。
1：45：32（看屏幕）以前那股票你可别扔，那就作废了，肯定作废了啊，但你别扔啊，那也是个见证，你可千万别扔，因为这有些很多时候是有用的，我就不多说了啊，那是有用的啊。你们千万别扔你们原来发的股票，那有用！！ 还有用！！ 啊~！！ 不管裱起来，那不是艺术品那有用！！ 你听我说，有用！！ 你看那泡爹你糊涂练糊涂了你啊？ 那不能裱起来，那有用（捶桌子）！！！ 我再说一遍，有用有用！！ 我现在不多说啊，所有原来的股票都要留着，这回你们这1300把椅子，不管SEC给不给你们退钱的情况下，我们就会把股票给你，但是给你有一条，当你未来什么时间钱不转过来的时候你这个股票就给你作废掉，这要前提啊。不管你在SEC原来第一次投资G-TV的股票钱退不退，都会把股票发给你，这是一啊。另外一个我要告诉大家啊，我要告诉大家一定要讲清楚，所有的我们战友1300把椅子的人，头两天有人说什么螃蟹那个什么50万和解，放狗屁的事情，螃蟹拿了50万，压根就没给它椅子，就没给它一股，
到最后一分钟他还想要股票呢，但是咱不能不给人家股你又不给人家钱，你这不是成了共产党了吗。咱就把钱给他退回去了，这是，你不能对待螃蟹像真正的敌人一样，就不管螃蟹有多坏，螃蟹他毕竟是G-TV当初他帮了忙了，我心里面打归打骂归骂，但绝对会手下留情，我不管他以后发生什么事情，所以说他这五十万我告诉律师一定给他，你又不给人家椅子，又不给人家股票，你不给人家钱，你凭啥呀，给人家了。因为他想要椅子。
另外一个大家关于那个苹果店那个G币呀很多说法，还有人在G-TV直播，我希望你直播前你有点常识，我把你当战友的时候我不愿意说你，当你干的不是战友的人事儿的时候，我可以告诉你，你完全是混蛋，什么叫苹果币知道吧战友们，是当时螃蟹设计你看螃蟹接受了所有人的直播，包括当时的九指妖直播，很明确就是游戏里面的那一种叫所谓的内部消耗币，那个钱你买进去以后永远你没有资格拿回来，你在里面只有打赏，最后在内部循转消耗完掉，你啥也没有。就这么简单的事情，内部消耗币，那不是支付币，那不是虚拟币，因为这个苹果IOS不给咱们的G-TV升级，不给G-TV重新上线，没办法才把G币拿下来，在这种情况下，完全是G-TV不用还给你一分钱，到今天为止，你所有的一共大概是四五百万，六百万是四百万我不知道，还被苹果扣掉百分之三十，苹果店扣掉的百分之三十，还有现在找不着的一百多万，也可能螃蟹弄他家去了，这五六百万美元七哥一个人全承担了，再把原钱还给你，全人类上不可能有一个人做这种事情，你找一个给我看，我赔你十倍一百倍，到现在投资者，人家那个G-TV的机构投资者说这个钱你拿我们绝对不拿，就这也有人敢上电视敢来挑战，所谓七哥什么契约精神，去你姥姥的个蛋吧，你滚吧你，这都垃圾，你永远是贱种这就是。永远不要搭理这种人，结果整了半天他只有40个币，你个王八蛋你在这忽悠什么。这都是共产党派来的小流氓，知道吗，很Low，没有人，七哥一直忍着这种窝囊我不说话。
1：49：50如果中国人历史上，还是全世界人类历史上，你能找到一个像G-TV在投资当中这么对待战友，包括你给我找一个，你把七哥打成狗屎，你给我找一个，我这几天天天跟这些律师、跟这些投资机构谈，我天天就是没有停过，我在这屋我要超过三分钟把腿翘起来休息了我郭文贵就是个畜生，从来没有。我在为战友而战，天知地知我知，我不需要任何人知道，我不需要任何人感激，就这你也敢来挑战我郭文贵，你也敢来骂我们爆料革命，这帮孙子哎。
如果战友们这次在G-TV和爆料革命的G系列当中，如果你还没有，如果你没有学到感恩、你没有学到公益、你没有学到一个人与人之间尊重的话，你绝对没有希望了，你再也没有希望了，在这个当中有人什么怀疑啊、不信啊赶快走、快点走，你走得越快越好，去找九指妖去给她写遗书，九指妖给你真相、给你上帝，共产党比爹亲比娘亲的共产党，你找它去，给你土地，是吧，去找它去，千万别跟我们，如果爆料革命这几年还没让你学会辨别真假善恶，你最好离我们远去，这样的人我们是绝对不欢迎的，因为这是累赘。（郭先生与战友们互动）［以前的借款不用等三年了］，你不但不用等三年！把你未来五年的利息都给你付了！你要说话呀，你要懂得什么意思啊。［美丽的三文鱼文敏，没有借款项目啦］，没啦，啊没啦，没啦，没啦，没啦，绝对没啦。在周五以前的事，这个周五就结束了。只有各农场有权利接受战友，各农场就完了。王岐山来挺郭，…所有的过去的借款项目的所有人，你和椅子一摸一样，拿到这一次重新评估后升值后的所有的股票，不用等三年了，不用了，而且你拿到了和椅子一样的权利，但是你拿到椅子的权利增值的那一部分的百分之五十是要给你农场的。因为你提前被预支了三年的利息，你本来你要给人家百分之五十的，百分之六到百分之三嘛，百分之五十嘛对吧，你要给各农场，这个你一定要接受，中国人要学会跟人家分享，你绝对不能跟共产党一样，你的是我的，我的是我的，你不能像易租宝那样的骗你，什么东西连利息你也不用付，他谋你的本，你要学会感恩农场，这些农场主都是顶着雷不容易，你这个本来要等三年的事情，你现在拿到了，你凭啥不感谢人家，人家给你承担多少分险，你像那个韩国的那个朴司令都快折腾死了，是吧，你像那皮皮，在法国比登天都难，没有撒尿的事，没有撒尿的事，对不起对不起啊。是不是啊，意大利，包括那个加拿大，两千多万的在账上冻结的，意大利的文科那有大概几百万冻结的，还有这个是哪儿啊？ 瑞士有几百万冻结的，大概四五千万，这次全部给你发股票，全部发给你，发的条件也是按照有椅子发给你，记住战友们，是按照有椅子的发给你，也是，比如说你在这个加拿大被冻了十万，你可能会得到两百万或者两百五十万的股票，但这股票会发到联盟持的农场里面，当你的钱汇过来以后，扣除掉你增值的百分之五十给农场，给加拿大老江、文枫，那你必须得给，因为他俩给你顶的雷多了去了，然后把股票发给你，你得到还是一把椅子，就是你在加拿大任何一个人，记住啊，任何一个人，你拿到股票的时候你就是一把椅子，不存在没有椅子，任何一个人，只要你拥有了G-TV股你就是一把椅子。这就是这次的规则，你任何一个人，无论是直接从G-TV拿过来的，无论是直接从那个联盟委员会拿过来的，只要你是拿到G-TV股票你就是一把椅子，听懂了吗战友们，包括VOG、凤凰农场、加拿大被查封资金，还有瑞士、还有这些资金，全部都把股票发给你，每个人都是一把椅子，中不中？我告诉战友们，如果你拿到这个G-TV股票，说你还缺钱花，说我这个股票我没法卖啊，如果你拿不到借款的钱，如果你还拿不到，比如中间你卖个百分之十，你可以卖的，你可以找人卖的，但是你要经G-TV同意，你可以卖的，如果你卖不出去的话，战友们你真的说实话你只能去吃土啦，你吃草都不应该吃啦，因为这个评估值是全世界最权威的机构，G-TV在这实际运行，你拿到两百…比如说江财神他有了一百万股，如果江财神一百万股一块钱一股拿的，是吧，我现在我去弄个百分之二十，我二十万股我卖掉，我不卖你二十万美元行不，我卖十万美元行不，你卖十万美元就是你原来的所有的成本了。如果你没有这个本事的话，你就江财神你就赶快吃土去吧。最简单的道理是吧，我们有个战友在加州的，加州的战友，他说七哥你看我这怎么样怎么样，我说你记住，如果你卖不出去我来帮你卖，就这么简单。从前借款的可以追加，是在星期五以前，刚才有很多战友给我发信息，说七哥能不能再多给一周时间，我在考虑，也可能多给一周时间。太多战友发信息了，但前提是任何一个人，包括近期这一个月以内发现你是新来的，你从来没有支持过爆料革命，你也从来没有冒过头，你这绝对不可以，你就是昨天或者前天，上星期汇的钱都不行，我先把话说在这啊。
各农场一定要清楚：当我发现你这根本就是为了钱来的，绝对不可以。把你踢出走，这是我们的权利。你别跟我说公不公平，没有什么公平，这是我们的权利。我要保护绝大多数战友的利益，这是不可以的。比如说长期是义工、长期支持爆料革命、大家都是耳熟能详都知道的。你比如说像路波切呀，你像闫博士呀，是不是？你像西班牙什么文戈呀，皮皮呀，日本的007呀，草根呀，二尊呐，魔女呀，马拉多纳呀，还有台湾的大牛呀、巴黎呀、俄罗斯的玛莎妹妹。哎哟我的妈呀，我的玛莎，玛莎那块儿钱老了去了啊。朴司令啊，是吧？你像这样的人，那就二话不说。欸，朴司令那钱你可千万别收了啊。朴司令那钱你再收就是犯罪了啊。只能是帮助联络。你那个韩国是不能再收钱了。千万千万记住啊。加拿大的文枫、王子啊，我们面具先生啊，是不是？还有我们的波士顿啊，波士顿的七喜农场啊，还有我们原来的文喜呀，还有我们波士顿的挺郭七妹呀、如水呀。所有的这些战友们，当然长岛哥你这是大佬了，是不是？王雪冰新西兰、 澳大利亚雅典娜、安红、保罗、英国我那铁血组大卫，是不是？这都不用讲的了。你那只要你来的，只要你认得，你说“这就是我们战友”，啥话别说。你说王岐山是你战友，我都相信。因为我们必须对我们农场主、对我们的铁血组有百分之百的信任。你说王岐山我绝对信。因为说明你跟王岐山认识。他总能为我们，孟建柱也行，我相信你。
但是你不能说你编个人出来，说什么，来了 ，高冰尘是我们战友。那不中。这个王八蛋直接把它塞到驴肚子里面去，是吧？熊宪民这个王八蛋，九指妖，九指妖直接扔地狱去。是吧？
1：59：15兄弟姐妹们，我再说一遍，所有VOG汇款的和凤凰城汇款的，赶快和农场联系。你要签署转让协议——债权转让协议。包括加拿大的战友们，要把这些债权转为协议，从加拿大农场转给喜马拉雅联农场联盟委员会。还有意大利被扣资金的，你们不要再和加拿大农场、不要再和意大利的农场、不要再和凤凰和VOG有任何联系。你直接联系你们所在的农场，直接联系联盟委员会，就是王雪冰先生——老班长，长岛哥，长岛哥中文名我都不知道。我们铁血组的草根还有大卫。直接那家BVI跟你签署一个，这周跟你签署一个债权转让协议，你能拿到股票。如果你不去签署，在发股票之前还没有签署股权转让协议，你将永远没有机会拿到股票。你永远没有机会再有任何让我替你承担的责任，没了。你只有去找你的凤凰农场 、找VOG、去找所谓加拿大农场去签。我们就不再管了，跟我们没有关系了。
我再重申一遍：再最多两周时间，所有加拿大的被冻结的资金和在VOG、凤凰农场和在意大利，原来的地山谦谦和瑞士冻结的资金。所有这些战友们请和联盟委员会联系。联系方式咱有Discord，或你直接跟咱们美东长岛哥还有老班长，都可以联系。将你们所有在这几个被冻结的资金的债务转移给他们。你将会获得新增发的GTV的按照椅子同比例的股票。然后你拿到股票的时间，就是这个案件终结的时候，就可以自由享有，在这之前由联盟委员会代持。我再说一遍：如果在这之前你没有签署的，一切结束！跟我们半点关系没有！你找你的VOG、你找你的凤凰农场、你找你的老江去、你找意大利。跟这没有关系。
2：01：40G–Dollar,我再说那个G–Dollar的战友们，所有G–Dollar的战友们，这次你可以选择要股票。说我是G–Dollar，我当时我拿了钱了，我买了1万块钱 G–Dollar。你这次你可以选择1万块钱在GTV股票 ，并乘以那个被估值后的，你享受椅子待遇。我再重申一遍，所有G–dollar包括G-Coin，就是那个所谓的苹果币的。所有的人，你可以把你的钱变成G–Dollar和苹果跟椅子一样比例的GTV股。也就是说你每个人都等同于一把椅子。当然你可以选择继续，说我要G–Dollar，剩下的我还要比例的G–Coin。这些和G-Coin配套没任何关系，还按原来的比例，G–coin退到一个不能多，就那么多了 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1585/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1585/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：天津一教师喝斥家长收入低的学生的素质比一年收入够该学生家长五十年挣的学生低的视频；
直播前播放视频二：郭先生展示G-Fashion的产品细节；
直播前播放视频三：郭先生文萧、文佳做好义工统计工作；
直播前播放视频四：班农战斗室揭示美国与中共是战争而非竞争的真相，二十一世纪上半叶最重要的斗争就是把中国人民从共产党的奴役中解放出来；
直播开始时间：11：56
（郭先生上场，开始展示身上的衣服），是不是，这…裤子咋能让大家看到，太牛了，我站到这边看看，（展示裤子）看这个细节啊，你看这个裤子这个细节，你看这，卧噻刚到的，太酷了，你看这，天呐，这是啥赶脚啊？刚刚到的啊，哎呦喂，七哥这企鹅腿儿现在都成了长颈鹿腿和了，你在看这上边，你看这上边，乖乖呀，看看这看看这，卧噻，哇噻，看看这，（展示上衣）哎呦，你看这感觉，你看这感觉，咋弄咧，哎呦妈呀，哎呦妈呀，哎呦妈呀，你看看这，卧噻，忒酷了这衣服，忒酷了，这就叫G-Fashion啊，乖乖呀，好，开始G-Fashion，G-Fashion，哎呀，生气，俺生气！生不生气？我发现这眼镜是黄的——G-Fashion眼镜，太酷了，都是刚到的，这也是黄的欸，（换了一副眼镜）嗨这也是黄的眼眶、黄镜片，（又换了一副眼镜）我讨厌黄镜片，这能看到吗？这后面暖气片嘎嘎响，天呐烦不烦人，中吧？哎呀，看上去挺清楚，呵呵，你看这个肩部，你看这个肩部太酷了，刚刚到的，这都是刚刚到的，这眼镜也是咱G-Fashion的，这细节看不出来在摄像头上，唔盖噻了唔盖噻了，忙不完哪开不完的会呀兄弟姐妹们，说话声音可以吧兄弟姐妹们？暖气片已经给弄掉了，好，这家伙不行，太热，我有点热，有点热，有点热，我得脱了，现在见面就脱衣裳，一言不和就脱衣裳，昂，你看这个，你看这个太漂亮了，战友们，这绝对是七哥的原创，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是七哥的原创啊，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是你看那个什么硅谷啊穿那个什么科技衫啊，这都土死了，你看这个，你看这个料子，（扯开袖子回弹的声音）听到了吗？你看到了吗，能把CCP给弹死了哇噻，太好了、太好了，不孬、不孬、不孬。
尊敬的战友们好，今天是2月28号，七哥一天找气儿生，想生气，啥也不想就想生气，给我个冰棍我就是想生气，生气以后能让我冷静下来，这几天有点兴奋过度，兴奋过度，尊敬的战友们，很多战友们七哥快直播，快直播啊，什么时间都行，我得考虑咱们大陆的兄弟姐妹们睡觉时间，不！七哥，什么时间都行，你赶快直播，然后美国区的战友们也是非常，哎呀，这衣服真好看，这看着真好，这个美国区的战友们也是说，不管什么时间七哥你都直播，因为明天星期一，你们要上班啊，是吧！所以说我想想，那就播吧，但是我又怕我搂不住，这搂不住你说乱说咋办哪，我说等我找点气儿生我再直播，结果现在找了一天气儿这没找着气啊，唯一生气的是川普总统今天咋又回来了呀，老人家又回来啦，一如既往的迟到，他回来不是能证明共产党是浑蛋吗、失败了吗，欺民贼不是完蛋都押错了吗，那七哥为啥生气呀？我生气就有些人鼠目寸光、狗眼看人低，以为川普完球蛋了，是吧。（郭先生向镜头展示手里的冰棍儿）吃这个吧，做人呐不能太现实，Loser失败者永远想的事情是这个事是失败、这个事失败了咋办，什么什么的，什么凡事多想想，什么各种给自己的懦弱和失败找理由，是吧，永远是这样，而且永远把比自己强一万倍的人说成狗屁不是，这个世界上给输、给失败找理由是最容易的事，我们可能是全世界真的很少有的，那华人世界就我们一家了。耶我发了这个眼镜看着好看，但是这个颜色我不待见，（起身换眼镜），我还是戴我的蛤蟆镜吧，戴我的太师眼镜吧，还是这个吧，还是这个吧！兄弟姐妹们，川普总统今天的归来是多大的事儿啊，震惊了世界呀，股市震荡啊，具体细节我就不说了，大家自己慢慢看吧。上G-News、GTV，今天在国内的很多朋友都传播着G-News发的几篇文章，认为我们G-News的很多文章真是太棒了，而且很多人为了在国内安全的传播采用了很多特殊的方式来传播，非常地感谢，G-News的所有兄弟姐妹们你们干的太漂亮了，七哥太感谢了。还有，兄弟姐妹们，从昨天到今天大家看到了香港发生了什么事情，228事件，228呀，台湾有个228，香港又出来个228，把香港的所有的民主派、反共派、护港派统统抓起而且不得保释，不得保释啊！天下你能想过这样的真的是白色恐怖、红色恐怖啊。此时此刻同一时间在缅甸由共产党背后支持操纵的缅甸军方在几十年后重演8964的血腥镇压人民，缅甸的军队、坦克、枪，甚至雇的黑社会的凶手们在大街上砍人——老人、孩子、妇女一个不放过、都砍、直接砍。同时共匪的军机什么潜水艇围着台湾现在在这转悠，同时在美国开的保守党大会上，从昨天到今天仨问题吧，我看看，我看这是那几个问题我得看一眼，我大概记得吧，我别查了，就是美国的所有的问题包括选举的问题包括社会的问题、经济的问题是共产党搞的，冠状病毒杀死那么多美国人谁干的？共产党干的，美国即将面临的经济灾难谁干的？共产蛋干的！美国的技术和工人失业、技术被盗、知识产权被盗，美国媒体的完全的希特勒化、纳粹化，谁干的？共产党干的！美国接下来要干什么，就是灭共。华尔街真的是在这个热乎时候以为自己牛了、赢了，绝对在今天它是颤抖的，硅谷、好莱坞绝对是颤抖的，美国的这几个媒体界绝对是颤抖的，它看到了美国的民意，它看到了美国人的战斗精神、不屈服。
第二部分：我们跟美国人比两样东西比不过人家
23：45我们不用跟任何人比，我们跟美国人比，就两样就比不过人家，人家就是帝国，为啥这原因，就美国总统大选闹成了这种程度了，谁也没把对方给撂倒，也没血流成河，没像缅甸、没像八九六四、没像香港，还依法在这争取自由公平呢。第二，美国人在任何情况下绝不放弃，这两种精神太伟大了。任何一个美国人在世界任何地方受到欺负，那真的是犯我者虽远必诛，真能做到，穷追猛打，几十年、上百年不跟你拉到，但美国人对待自己内部的问题上是讲法的，这就是美国这个国家伟大的根本原因，而我们中国人呢，连城管对待老百姓都要动用武力、暴力而且是把它合法化，
一个县里边的县长和副县长，哪个县去查查去，副县长告县长，最后俩人全抓了或者一个被抓了。一个局里边副局长告局长，局长被抓了。这就是为什么共产党它是个绞肉机，血腥残忍。美国到今天这个程度，都没有这个大打手让把对方置于死地，没有。还有今天的缅甸这样的血流成河，共产党是希望在美国也发生的，它就没发生。如果在中共国川普已经被拜登给弄死一万回了，因为他上台了嘛，按照共产党谁上台谁说了算，弄死对方嘛。要是在中共国川普可能也是在离开白宫前早把这些人全灭了，早血流成河了。从这件事上我们可以看出来，我们的人、我们的人民的素质和教育跟它（美国）有多大的不同，真不一样，太不一样了。（郭先生与战友互动）［双喜姥姥，对了，共产党说的没神，对了，没有信仰］。
26：39那么我今天想说一下。今天早上七哥发了一个盖特引起很大的反响。是吧？（郭先生与战友们互动）［还有个骂人的，音雄灭共：“七哥，有人在操你大爷。”是吧？呵呵，骂我是吧？是吗？你去吧！你来，有种你来。呵呵，有种你来。好啊，“我买了金哨子”］。就你呀，你七哥TM现在把你弹都你还操我大爷，我大爷TM把你弹回去弹回你姥姥家里面去，你个傻货！你个愚蠢的东西你！你把你全家绑在一起你能跟我大爷睡一觉都是便宜死你了，你的祖宗八辈烧了高香了。你要能跟我大爷睡一觉，你把你家姥姥、姥爷是不是？什么阿姨、姑姑全都带来跟我大爷睡一觉便宜死你个孙子了你！（郭先生与战友们互动）［卡卡芮琪：“我买了金哨子。”］好，卖完了！抢了！抢了！抢了！你根本找不着的，是不是？今天这金哨子简直还有G-Fashion火了。一小时，一小时啊，就爆了就，简直是今天火得都不行了，限量版的一下就卖完了。个十百千万、十万、百万，天呐，二百多万，我的娘嘞！个十百千万、十万、百万，二百多万！二百多万营业额，限量版的77卖完了，普通版的哨子没有限量的还可以继续买。哎呦我的妈呀，火了！（郭先生与战友们互动）［现在，这个澳大利亚的CC：“金哨子限量版777可以吗？”］，那是不行吧，这限量版就是限量版嘛。那个要操我大爷的孙子呢？我估计你现在你已经被弹回到阴间、弹回你姥姥肚子里去了吧？木兰你们干嘛呢？你们还把五毛给混进来了啊？真不像话，啊？兄弟姐妹们，我现在说啊，从昨天到现在，咱们看到今天G-Fashion到啥程度啊，G-Fashion到了什么程度？疯了，全傻眼了。你们更没看到的是G-Fashion的背后发展，G-Fashion背后的发展。从昨天到今天，那好消息多到没法想象，我真的感受到咱们爆料革命的力量，真的是无处不在呀，这么多大牌的厂家要跟我们联系跟我们合作。接下来，兄弟姐妹们，你们要学会真的会买G-Fashion。像这个金哨子，18k金、纯金，纯金啊！你算算那是纯金的，多少钱吧？它的成本都一千多块钱，G-Club的会员五万卡的买完它根本就是等于买黄金了差不多。你想啥呢？是不是？这就是G-Club牛的地方。还有G-Fashion，为啥要说你要会买？接下来你会看到，就这件衣服、这个料子，一模一样这个料子，你绝对买不着这个款的，就是这个料子，你去到Loro Piana这样大牌的，爱马仕买，一定的，Loro Piana一定是五千块钱以上的，但是在我们这里买，多少钱知道吗？战友们，不会超过五百块钱，100%给你保证是一模一样的。当然咱这设计它永远不会有，未来你会看到一模一样的，100%给你保证是同一个厂家、同一个人生产的，例如爱马仕、Loro Piana给咱生产的东西，是它的十分之一、十五分之一或者是百分之五十。现在某个汽车厂家，昨天下午找我们，说专给你生产车，我说，电瓶车就是现在就像泰斯勒吧，是吧。我们要订购一定的量，五千辆啊、以上啊，那个价格一下就下来了。就像我们现在做的家具一样，随便你买一模一样、一个厂家Chrome Hearts家的沙发，八万到十五万，我们同一个人设计，叫AZRAN就在我们网站上（注：详见G-Fashion设计师），同一个厂家全手工的，连那个咱们那个星——信仰之星都是纯银的，923银，咱卖他两万六。人家是乘以15倍成本，像爱马仕有时候乘50倍，香奈儿，有时候乘最低15倍到20倍，咱这一倍都不倍。谁敢吹这牛？谁敢在视频说这话？我敢说这话。就为啥说你要会买呀？你一看就知道这东西是不是这个东西，它值不值这个钱，首先值不值钱是这个料子，然后是这个工再加这个设计。
32：52所以说G-Club的战友们咱慢慢走着看，G-Club战友们未来，一旦都成为了什么什么股东，你们就感觉到快乐无穷了。接下来你们会私下跟农场联系，农场会跟你们一个一个的好消息给你们报。最近几天，关于G-News、GTV，我们正在想各种办法，把GTV、G-News如何更好的和大家可以预见的这种升值，或者说它未来的价值固定在为灭共事业服务、固定在新中国联邦和最终的核心——谁是G-News、GTV、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion，谁是它的主人？
谁应该是他的主人？战友们？请大家说说谁应该是他的主人？（郭先生与战友们互动）［大家现在回答，谁应该成为这些主人？“农场委员会、真战友、战友们、战友们、战友们。”啊，下面都是“战友们”］。为什么下面这些战友们都能一致的回答出来“是战友”这个答案？几乎是“新中国联邦和战友、灭共战友”。为什么这么回答？为什么那么民心都一样呢？战友们，很简单，我给你们举个例子，能参加新中国联邦的人没有傻子，绝对都是弄潮儿、
高智商者。非常简单，任何一个像这样的企业往下发展，按照常规发展一开始成立，成立的时候就找机构来投资，然后找或者找叫找原始股东来投资叫初始，初始投资第一步——初始，初始赚钱了，我是初始嘛，初始这种投资是最厉害的，因为我参与了你初始投资，你这回不管涨多大我都分得了，我就是你一样的股东——叫原始股东，到第二波人家原始股东可能搞了一把，第二波第三波可能搞了两把三把以后，然后就搞了叫什么咱们GTV原来搞的叫私募，才轮到你私募了，咱战友今天这私募你就是你拿到了最早的私募的椅子，就是这是原始股东把肉已经拿走了，最大的这一块拿走了，然后呢再一块肉第二块肉，严格讲咱们叫吃了金枪鱼你最早的人家大股东、人家原始股东是鱼肚子就叫Tuna，Toro叫Toro、Tuna，
等到你吃到鱼背的时候了,那到时候了你叫Tuna了，这叫Toro、Tuna，你要吃鱼背上了，到了第三步的时候第二次私募那再差点、第三次再差点，最后上市的时候大家谁投资谁获利，只有我们GTV一开始就来私募就把利益给了战友，人家都是先机构后个人，咱来了个先个人后机构，G-News现在百分之百是独立的，还独立的，如果几个月以前我老说G-News你们会说那就是个网站，但今天你还会觉得那是个网站吗？它的政治价值、它的不可替代的价值，它不仅仅是流量，它的价值G-News，它是独立的。盖特未来也是独立的，当然G-Coin、G-Dollar百分之百独立的，G-Fashion也是独立的，G-Club也是独立的。那未来我就在想这事儿，咱还有多少机会让战友们就是说先让你来吃这个肉，叫你吃这个鱼肚子、鱼腩，再让机构者来吃这个鱼背，然后再让后来者一起吃整个鱼的其它肉，这确实是不是那么容易的。但不管如何如果上市以后你任何一个企业你都将遵守企业的要上市后的上市规则，还有上市以后那最大的受益者就是最早的投资者、初始投资和私募投资者然后是机构投资，但最后谁是老大呀？控制权啊？一般来讲上市以后都是机构成了老板，所以像那Elon Musk他不听话，人家就几个基金就把他给炒了，包括Facebook动不动就要炒他把他给吓半死的，不管什么公司。还有一个世界上最奇葩的也就是我们中国的马云同志叫同股不同权，啥叫同股不同权呐？是不是？我是一股，你是一万股，你不是有一万股的权力，我有一股就我有百分之我可能有十万股的权力，说白了我不管有多少股控制权在我手里边，这叫同股不同权，就在美国这种美国纳斯达克都给他让了路，香港最后也默默地答应了他，江家势力够大吧？这才叫江湖！
39：06那么我们战友们未来GTV现在已经快一年了，大家想想在去年五月份私募到现在咱们这八九个月这个GTV是什么样子？G-News又是什么样子，它在整个这个世界的经济在陡变的时候它的价值又是什么样子，在过去这八九十来个月一年的时间，由于共产党的冠状病毒全世界和升值最快的就是网上电商，最牛的就是这几个所谓的Google社交媒体，像ZOOM，像共产党搞的ZOOM、抖音那都翻了多少倍，你像Google都是上万亿的增长，Facebook都是上万亿的增长，这可是多吓人呐，美国的整个的所有的经济当中跟网络有关系的、社交媒体有几万亿美元成长，美国整个要给这个所谓的冠状病毒救济大概三万亿到五万亿美元，人家美国一个就是网上所有社交媒体平台涨了几万亿，像苹果，是吧？像思科、像微软、谷歌、YOUTUBE，这是最最明显的，（郭先生打喷嚏）对不起啊，这是最最明显的，那么我们G-News 、我们的GTV、我们的G-Fashion还有一个最核心的全人类走向数字货币的时代——虚拟货币，这些事情大家都看到了，都在这么短时间发生了，它的资源性、它的超前预见性的价值和我们这个科学、高效、低成本的运作，它未来的价值大家可以预期的，完全可以预期。首先一点我敢今天在这说咱不会赔钱，告诉我谁做生意说过你不会赔钱，我敢说，赔钱七哥拿，谁敢说，有一个投资者谁敢说这话？咱有啥钱赔的？GTV所有的投资者这几亿美元在账上一分没动，一分没动，完全是让基金和机构投资者垫付资金、借用资金来运行的，我们两百六十个员工啊同事啊现在，是吧？没有任何停吧？G-News我们的员工比较少，但是G-News运作非常好，很多是我们战友参与的，G-Coin、G-Dollar那也是上百个超级工程师，几百个人在工作着，上千个人在为他们整个平台在合作着。你去想想兄弟姐妹们，随着时间到来这些升值或这些随着时间的推移你马上就可以兑现，G-Coin、G-Dollar上市以后，一旦上公开市场以后价格由市场决定，有些事情我们有机会做，有些事情你是不可能回到以前的，咱们没有任何钱可赔的，你有什么钱可赔的？咱们战友们你赔钱七哥给你，咱可以写成文字的，赔钱算七哥的，挣钱是你们的，只不过你挣钱挣多和挣少的问题，和挣钱是什么时间挣、长一点短一点的问题，我想在这告诉战友们的，千万不要你做自不量力地、不符合现实地去投资，特别是要记住不要玩共产党那一套东西，把赌场当成你投资的机会——那叫赌博、那叫冒险。更不要以为那些共产党的贪官伸手就来没有成本的弄几倍几十倍几万倍——那叫犯罪！更不要想着所谓靠内部消息赚几倍、几十倍——那叫投机，那钱真的不能赚。G系列最长三到五年，短则半年一年，一、二、三年，所以说大家投资的时候一定要量力而行，更不要期望是把它当成赌场当成投机。
44：13那么很多战友现在说，那我现在我投资了我现在需要现金怎么办？G系列我可以告诉大家最后G-Dollar一定会申领银行牌照，未来G系列一定有内部融资功能、一定会有贷款功能，就是时间的问题，就你买了G-Coin、你投资了GTV、甚至你的G-Club、甚至你是G-Fashion的股东，未来一定会在G系列里边有贷款系统、再融资系统。还有一个，我相信很快的时间所有G系列的产品都是世界上所有的银行最欢迎的融资再贷款的抵押品，
就像你买那个哨子一样，你说那哨子现在你卖你看看今天你卖了你是赔还是赚？你花一千美金买个哨子，现在你说你押五百美金有没有人押，百分之百有人押给你，因为那是G-Fashion那是纯金18K金，就像GTV的股票如果现在没有SEC监管，GTV的股票你说去押钱那不太容易了吗？是吧？市场上有一大堆的财务公司就专门给这种股票融资的，太容易了，G-Dollar未来是一定会申请银行牌照的，申请银行牌照它唯一赚钱的地方就是靠这个融资贷款，这是其中一大笔，什么叫G-Dollar，你买了G-Dollar的钱，这个钱是整个这个公司是不能碰的，这个钱是存在了一个它指定的监管银行，它只要是碰了它就叫犯罪，那个美国最大的这一家公司不就是被美国现在检察官给起诉吗？它还真不是、真不是它的钱动了，是它的钱被冻结了，现在就起诉它，就是这个钱人家放在这的钱、人家花的钱，人家去花可以，你收个手续费你不能动，严格讲就是个支付系统，G-Dollar、咱们这G-Coin在美国获得牌照最大的好处是什么？我给你简单易懂通俗地说，就是跟Alipay、支付宝一模一样，下一步把G-Dollar的支付宝Alipay走向市场广泛化那靠战友了，战友们就未来你让更多的商店和商家接受这个G-Dollar，因为你拿一卡一样或手机一刷刷完了最后它结付的是美元嘛。但我们各地的战友作为代理来讲呢你就可以拿到佣金，你可以做代理。未来那就是你想想为什么微信那么厉害呀、蚂蚁金服厉害呀，它就给了一个比银行高的贷款利息，对不对？它有银行牌照了，那贷款利息以后所有的钱往它那儿去了，几十万亿进去了，那你如果G-Dollar未来批完这执照以后，咱们的存款稍微要比它的要高一点的话，那你再更多钱来了，我相信中南坑的老杂毛们他们的钱都想往这儿来，你说是存在微信安全还是存在G-Dollar安全，当然G-Dollar安全啦，是吧？这还用说吗？它就是一个未来的支付宝、微信、蚂蚁金服的一个综合平台，那个你只需支付利息，你把钱放在那以后，那个是你就是拿着这个支付系统到处可以买所有的东西，买完以后人家把你的美金换成了给你支付了你买的物品的目标，未来那个就是一个银行可以贷款、抵押，就这么简单，未来可能得到更多的存款利息，G-Coin不是，G-Coin是你买完这钱了，这钱就给人G-Coin公司了，然后在市场上交易，有人买：高——低——高，高了你赚了低了你就在那块，不会，赔了算你七哥的，战友买的啊，别人不管，只要战友买的赔了算七哥的，随时可以卖，G-Coin就是说几周以后上市你就随便可以流通了，任何人都可以去买，但你买的价格肯定不是一毛钱了，是吧？这是肯定的。
48：45那么现在问题来了，七哥这些天就在想，随着市场的升值和变化越来越多的投资者进来咱就控制不住啦，机构投资者进来要按机构投资者的规则，大投资者来了以后按大投资者的规则，咱咋控制得住啊，凭啥控制得住啊，那咋办呐？是吧？（郭先生冲着旁边说话）——欸，该有什么吃的给我来一口，好不好？等一下啊，他们想问我的吃的，（郭先生起身，，，戴上一顶G-Fashion的帽子），这个配上好啊，这个配上好，这个配上好。我现在这些天啊我就在想，任何情况下GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion都必须是战友绝对控制权，绝对的控制权，绝对不能让任何人成为这个平台的控制权，一旦GTV、G-News、我们的G-Coin要是控制权被拿走以后我们就完蛋了，人家一定是那就该按照经济游戏来玩了，你像那G-Coin、G-Dollar是投资者的，但是再过个一段时间以后我们是有权力拿回到一定的原始股东认股权的，就是原始股东的权利我们要有的，如果把原始股东的权利和咱们战友买的、拥有的G币放在一起，咱应该能控制局面，你比如说今年这十亿咱要买个五亿或六亿的话，就能买到五亿就上高香了，那咱们战友们一致行动那整个这个价格还有整个走向、决策，那咱们是巨大的影响力，可以说是老大了，再加上未来我们战友要再获得百分之三十的原始权利，那战友们的钱那就沓沓的了是吧？而且我们有决策权，这绝对是我们要每个战友都要深思熟虑的，你说七哥我要这钱我给谁？我儿子不要我的，我闺女不要我的，我们家我哥哥嫂子不可能要我的，你也永远不会看到七哥作为一个什么大老板坐在这儿，我已经当过了，没有任何了，我就这些话都不想说多了，但凡有脑子的战友七哥啥都见过了，在七哥眼里什么狗屁大人物啊、什么有钱的，七哥看不上，我说的你们懂的，它必须是新中国联邦人、战友们绝对控制。
52：16特别这几天强烈刺激我，在共产党内部现在啊，继习近平说江山属于人民的之后，在国内最近啊阶级斗争甚嚣尘上，让我想起我这一生中最最痛苦的几件事儿，我当时是我从东北回老家、老家回东北，我虽然上了初中还差几个月毕业，初中没毕业但我上了十几个学校各个学校开除我，我就是打架、打抱不平，几乎没有我因为我打架的，都是因为同学、都是打抱不平，可以大家去了解了解去，当时我回到我老家在上初中的时候，我小学二年级回过老家，跳了一级上四年级了，被开除以后就回了东北了，回东北了上俩学校又给我开除了，又回到山东老家，我老家旁边有个叫红庙，红庙有个中学，红庙中学里边旁边就乡里边、镇里边的孩子在那儿上学，我们那块儿有一个班主任，这个王八蛋特别坏，他孩子跟我是同班同学，他孩子和那个镇长的孩子欺男霸女打这个骂那个，他从来不敢惹我，欸，那天不知咋的聊着骂我去了，欸，骂我这我就想揍他就跑了，你跑了你就算了呗，欸，他俩合伙去打旁边一个女的，这个女孩打得拽人家头发跑，我这时候我看不上我就冲上去了，我就把那个镇长的孩子还有我们的班主任的孩子姓杨我记得非常清楚，而且眼睛是斜楞眼，斜楞眼那种的（七哥学人家斜楞眼的样子），就那个感觉了，特别是不服的那种、搁屁崩过的脸你知道吗？他儿子也斜楞眼，儿子也那样（七哥又学人家斜楞眼），就那样斜楞眼儿，这让我给胖揍啊，我揍完了他爹来了，正好他爹来了，把我给抓着脖领子弄到那个讲台上，就拿着个手指头就这样怼我，你干什么吃的，你干什么，一怼我就哨回去，疼啊，我再站前边去，我就不吱声，他就怼我，然后就骂骂唧唧的、嘴里带着脏字儿，然后他说你知道那是谁，那是镇长的孩子，你也敢打？他不说他儿子，你知道人家跟你爹一样吗？你爹算干什么吃的？啊？你爹不就是一个东北的被下了岗的工人吗？啊？你爹能跟镇长比吗？我当时听着我就，我说你别说我爹行不行？我记得特别清楚他说，他说就你这样的，
你这样的人还能有个像样的爹吗？人家是镇长的孩子，我就火了，那时候在教室的讲台上全是拿砖撑的这么一个水泥板，然后是个水泥黑板，我们的老家也穷啊。那下面都被我们抠得都已经抠完了，那下面就是砖啊，我这一拎出一砖就砸过去了啊，我这样觉得受到欺辱了，因为他打的我的胸部特别疼。我一打，他儿子后面又抱住我了，他儿子又抱住我也跟我打，结果儿子让我给砸了啊，爷俩打我——班主任和儿子，那镇长那个王八蛋孩子也冲上来打我，结果我也给拍了，那脑子流血呼呼啦啦的啊，我的头上也都是血啊，没人管我。结果他学校老师出来了，全救这班主任去了，全救他儿子去了，就这样的把我（搁）这没人管我，我头上也是血啊。这是我人生中第一次跟老师PK的啊，后来还跟另外几个老师也PK，都是因为打抱不平，我最恨的事情是分这种阶级。我们草根、草根的孩子就是没教育，我们草根的爹都都不行、草根的家人也不行，镇长的孩子比我们智商高、比我们命值钱，这是什么王八蛋逻辑啊？然后我在东北的时候我曾经是到一个亲戚家到磐石去，人家当地那个亲戚家是有钱的还开着旅馆，特别善良的人。结果是看了一个所谓县里的干部旁边遇到打架的，打得那个孩子在地上在那雪地里边打得就打滚，没人拉。谁打得呢？就是我们去看的这个县长的干部家就是农委的，就是什么农委的，打一个旁边人家比他级别低的干部孩子。我问清楚以后还在打呢，我就冲上去了，我去拉去了，一拉，你说我那时候十几岁的孩子，人家一脚步把我踹一边去吗？他一踹我一脚，我一下把这个人的腿给抱住了，我一拽，啪，那人就是东北的地滑，啪，就倒下来了，欸，他说这是谁家的孩子，我哥跟我一起去的，说这是我弟弟，人家打我哥去了，那我就二话不说就冲上去了。那我那我可能十几岁，我狠着呢，冲上去以后夹着脖子我就不松手了啊，最后好歹把我撕开了啊，弄他个半死的。我就说你凭啥打他，他说这个这个穷人家的孩子什么什么，这是什么县领导的孩子，他骂他了啊，我上去又是一顿揍，谁也拉不了我。从那以后，在我们这亲戚家出了名了，这郭老七这小子就是个土匪。这孩子打完了，一听说那是穷人孩子，他就去打那些县领导的孩子去了啊。所以在我们家的亲戚里面知道郭文贵这个小子，从小郭老七就不是个省油的灯。当然我这晚上没地方睡了，人家家里边儿人家开旅馆是那炕是睡炕的，炕都没地儿睡，把我撵出来了给。我这我记忆犹新呐，我给战友们说到这时候你们都不懂七哥的人生经历呀。只有这种经历的人，你才知道中国这个社会有多么的不公，它无处不在。我从小的时候我爹我娘我记得最清楚的就是什么，我爹我娘老去做那干豆腐啊，还有什么打的豆子啊、家里下个鸡蛋啊、杀个猪啊去给那当官的送东西去。为啥？我爹被打成右派要平反呐、要返城啊，给这些当官的去送。另外最让我是记得犹新的事情啊到今天强烈刺激了我的自尊的，也是我恨共产党的根本的原因，除了我看到那队长睡旁边的我们家邻居的那些女人、双修人家母女的事情啊，他家日子天天吃香的喝辣的，我们家连柴火都没有、连吃个盐都吃不起，我爹我娘把一年的好东西都给他们送走了。我们当时是什么是右派的崽子，到哪都是歧视我们家没地连农民也不是，既不是工人也不是农民。开荒的地，我爹开荒的地，那草甸子开的荒。它有户口本制度，我很想知道户口本啥意思啊。农民，你有户口本就是农民，农民你是在工人面前是抬不起来头的，我爹我娘的就是把过去打成右派前的工人的身份找回来，回到吉林就现在的吉林镍业公司过去叫红旗岭镍矿，要回到矿里那个身份，要给我爹要赔钱嘛啊，后来是赔了几万块钱，那时候很大的钱呢啊。真找回来了也真给安排工作，后来我爹不能上班，就让我哥接班给接班指标，后来让我去考试上班，我就不上班，我弄个零就走人了。这就是你七哥绝对反体制、骨子里就反体制的。我爹我娘是打成右派以后没有户口本的一个既非农民又不是工人的很长时间，为了找回那个所谓的工人资格，我们家被剥削得一塌糊涂，农民那个户口本制度和进城制度是我亲身的经历。后来我从东北的赵家沟走出来的时候，我就知道这个城市人比咱高好几头。如果是工人，那就更比咱高、厉害了，人家是工人，那干部就更高了。那到了北京的是人都比我们这个命值钱，是人家的狗都比我们值钱。后来到了北京啊，看到我爹我大爷的那些牛人啊，上头中央的大首长，哇塞人家有伏尔加轿车、有罗马轿车，是吧，人家有摩托车，对不对？还有首长家还有服务员、还有勤卫兵、还有人站岗，哇塞，那跟咱们那生活就是天地之差了。它最让我感受到的是所有人认为穷人是没有资格来争取任何东西的，除了当兵，当兵，所以那时候让我当兵啊，还有让我接我父亲班，参加考试。再往后发展的时候呢，我就越来，我这真是按月长大的啊，我这不是按小时，我是按月长大的，我也不是按年，我真的是每一天我都不一样。后来投机倒把，做生意叫投机倒把，我就干投机倒把去了。从小的时候卖糖葫芦啊，投机倒把，卖冰棍儿啊，冰糕冰糕，后来开包子铺。我就没闲着过，我就认为必须得挣钱，我才不管那狗屁什么投机倒把不投机倒把。因为那些当官的人全都搞，凭啥我们不能搞？就是老百姓们连赚钱、生存的权利都给剥夺了。我那时候一走出赵家沟，到了梅河口、到了潘石、到了沈阳、到了梅河口、到了北京，再到了我们聊城莘县啊，再到我们的朝城镇、再到古城，古城再到西曹营村。这个变化，这是一个最低的到最高的再到最低的，对七哥影响太大了。到了山东老家，那几个人穷的，那我们东北没有墙啊，都是园帐子，还有前面有个菜地啥的，还有个山有个水。山东这地方就那几分地、老土墙，扛着孔子的名义在那块装傻的，一个个的都是跟呆人一样，一点文化都没有，还把孔子天天举到头上去。
我们老家到今天，你到我山东老家去看，你真的是个人畜不分。那个人的情商和智商、教育水平真的是在石器以前。到今天，你看我老家唯一出来的大学生，在过去七八十年来是我五哥。只有我五哥一个出来过，叫山东聊城师范大学的。当时是大事儿啊，再往前我就问我爹是我，就是我爹都记不清楚了。很早在我爹之前，我爹算是因为我家给人家扛长工的，我爹在人家地主家里边儿是在沙滩上，地主儿子拿纸写字儿，我爹是在那个沙子上写字儿，因为我爷爷识字儿教他家，打长工、教他家孩子，那个时候就没有从那以后没有记下来过我们老家出过一个所谓大学生，是我们老郭家我五哥考上个大学，还是个、今天看你不就是山东辽宁师范大学吗？欸，我们家那家感觉祖宗冒青烟了，那个那就不一样了啊。你想想我老家到现在没有考上大学的，你觉不觉得悲哀呀？那几千户人家东西曹营几千户上万户人家，过去七八十年。后来就是我们老家里边有考上这学校那师范的，没有一个上名牌大学的。这件事情让我深刻的刺激了我，我深刻的研究了，中国共产党不倒，东西曹营永远不可能让人考上大学，永远不可能。我们老家到今天，你去我们东西曹营，那就是土不拉叽的那地方、就是土墙、老百姓吃穿的衣服那个那个棉袄棉裤、那个老家的布鞋、一年几个月不洗澡啊，那真的是真是，今天你们没法想象，在美国的人，（老家的人）穷死可怜死了。
它最可怕的是它是农民的土地，有孩子现在叫打工了，过去哪有农民的有户口本、有城市里边的人家的户口。这是天地之间就给你分好了，你就是穷人呐、草根啊！你不知不觉你就认为我就是穷人、我就是草根、我跟人家城市人就是不一样、人家就比我强、肾也比我好、手指头也比我硬、双修能力也比我强。所以你七嫂子现在给我煲汤喝，对吧？为啥给你煲汤？煲汤是啥？我今天早上在车上问你七嫂子，你七嫂子傻眼了。我说有战友问我为啥七嫂子要给你要煲汤？你七嫂子说，欸，我给你补补啊！我说再啥意思？再说说，是不是嫌我肾不好？把她给笑得快不行了，你看我这脸，就这几天就让你嫂子给我弄了三公斤，你看这脸，这真是猪头出来了吧，你看这脸胖的，你看。这几天肾没补上去，把脸跟脖子补起来了，头给补起来了，肾没强现在还腰疼呢。所以说兄弟姐妹们，这为啥咱肾也不好，人家那个工人阶级肾好，是不是？领导天天在那办公室里练双修，人家孩子就该上大学，人家的工人家孩子、城市的孩子智商就比咱强。见当官的就让路，是吧，见着有钱的咱更得躲着，他已经形成了一个封建的意识。我做梦没想到啊，两周前有一个咱的战友，是某大学里边的一个副校长。真的，我以为他忽悠我呢，因为他老给我发一堆建议这个建议那个，我哪有时间看呢？我点一下看一下我就过去了，但是后来他说，文贵，我真的是这个大学的副校长，你可以好好查查。我还真是上去一查，这网站上真是副校长，还是在任的啊这战友。我说你这个副校长就不害怕吗？不怕被抓了吗？他说我已经准备好了，如何如何，后来要求通话，最后我们还真通了话。他就讲述了，他说我这么多年，我教了无数的人，我给多少人帮了忙上学的上我们这个大学里面所谓的幼小哇什么初中什么的。他说我现在我听爆料革命，还有我孩子从国外回来以后对我的影响，还有我现在看到，这十几年共产党的疯狂，他说，文贵，你们说的都是对的。我本身告诉你我就是那中了毒的人，我认为穷人的孩子在我们这住的宿舍安排都不一样，上海来的孩子我们安排的就是要好，农民的孩子、纯农民的孩子他确实就不一样。他说最近在国内这个阶级观念越穷越深入民心，所以头两天习说了江湖属于人民的、江山属于人民的之后，我第一个问了他的意见，他比我骂得还火呢，我觉得这是个好战友。后来他提前跟我说，我说你应该发动你那些学生好好在国内在不被抓的情况下你也发发声嘛，什么发发抖音、上上微博，替穷人孩子说几句话嘛，咱别老牢骚啊，咱有点行动啊！大家你看到了，听政法大学和北京大学的这帮孙子啊，说穷人孩子不能去学法律，学了法律才走极端；清华大学还是师范大学说穷人的孩子不能学哲学，你侮辱了哲学；竟然有证监会，还有人民银行，还有什么经济系的人建议说穷人的孩子不要学经济，你们都太贪婪；穷人的孩子最好不要去投资，你不要去投资；穷人的孩子最好不要去当老师，因为你根本不配；穷人的孩子最好别往城里住；穷人的孩子更不需要学英文。哎呀我的妈，你去查查穷人的孩子不能的事有多少？一下子把我打回到当年我在赵家沟，我爹我娘把家里边鸡蛋、干豆腐都给那帮当官儿的就为了恢复个工人户口。回到了我当年在红庙初中，王八蛋的镇长的孩子跟班主任的孩子一起打我，把我打得头破血流，我拿板砖掂他们的那时候，让我看到了我从东北到北京、从北京到山东、山东回到北京、北京回东北看到这个金字塔尖和金字塔底的这个巨大的落差。最关键的是，它剥夺了你的机会，它让你连想都不敢想，这就是商鞅五术在中国的成功啊！我们所有的兄弟姐妹们，你们想过没有？我们的父亲、我们的爷爷、我们的奶奶哪个不是牺牲品？它不是剥夺了你的权利，它不是剥夺了你的应有的、应该得到的公平的权力，它连你思考、连争取的权力都给你剥夺了，你连想都不能想。这个政府、这个政权还叫&amp;quot;江山是人民的&amp;quot;，一分土地不给人民——你搞了个户口本，一分土地、一分房子不属于人民的——你搞了个城市户口本、农村户口；计划——生孩子还有计划才能生育；所有的基础设施、六桶油哇、什么三桶油哇都是你们控制着；粮价——老百姓唯一种点粮食，中国什么都涨，火葬场涨了将近一千多倍，一千三百倍。那天我看了咱们国内战友给我发的信息，他说火葬场跟改革开放前跟现在价格涨了一千三百倍，老百姓的粮食没涨，你说你们这帮王八蛋！现在烧个人——人活得起、生不起、病不起、死不起，死了烧不起、烧了埋不起。你们这帮王八蛋！老百姓唯一的生存就是种点粮食——粮食不涨。老百姓的孩子只能给你们当短工和长工，叫打工仔、打工妹，到了城市当建筑工人，建筑完了一个个美丽的城市，被你们这帮孙子拿去搞双修去了，一个处长、一个科长搞几百套房子、上千套房子，打工存在银行的钱多了还不让取，孩子上学取外汇取不了。中国房子贵到了几乎跟纽约、比纽约还贵。中国老百姓、这草根儿有啥活头哇！真的跟世界上比比，真的活得是没意思。我头俩天我看了一个那个外交部，( 朱利安端上了吃的)朱利安、朱利安，Thank you，说什么，那个外交部那个王八蛋——英国有几百万孩子没饭吃，美国有几百万孩子没饭吃。我真R他八十八辈祖宗！就这个谎言敢这么说了，英国、美国那么不好，外交部告诉我，哪个王八蛋的祖宗、孩子不到美国、不到英国去？就连非洲那地方鸟都不拉屎、连个学校、教堂都没有的地方，你把那些人请到中国去还得给人家一人配俩闺女，人家咋不去你那儿啊？你干嘛去人家那儿啊？但凡长点儿脑子的中国人都知道，我告诉你，美国的狗、美国的猪都比中国的马云活得幸福、快乐。英国的狗在英国绝对我可以告诉你，我看过的狗，我过去的一个保镖，是跟英国女王干了三十多年，后来给我当保镖。后来人家离了婚以后，你们都见过那照片跟我那个啊。后来跟他女朋友、新的女朋友，人家搞了个养狗的这么一个生意，一年赚几百万镑。英国的一个狗都比你外交部的一个副部长和部长都过得幸福，否则你们把你们的孩子送英国上学去干什么？一年几十万人去，就这话外交部的人张着个大嘴他就敢说，英国、美国的几百万儿童。我告诉的我的成长、我家人的成长，我头俩天我踩着雪，我跟你七嫂子说，她说你唠叨了你说了好几百遍了都快。我说你想想当年，在这样的雪里，我一冬天一双鞋、两只还不一样，拿铁丝拧着。每天我早上起来，我得把我炕在炕头上的那个玉米叶，抽的玉米叶塞到鞋子里面，蹅了一天了、雪化水了放炕头上炕热再放回去，所以那脚上一冬天全是黑皴嘛，是吧，我说就这样的鞋我一跑出去就一天都不回来。家里面没饭吃、做饭没柴火，是吧，砍树被抓起来。我说你想想，那时候我是怎么过来的？就是一个野孩子。
但是我们那块生产队的队长的孩子穿着那个，那时候那大头鞋，那时候人家军队的大头鞋，人家大头鞋里面带毛的，戴着狗皮帽子，还戴着手帕掌（手套），里面是狗毛的，带毛的手套，还带着个绳一穿，啊狗皮帽子大头鞋，你说说，我们就觉得人家就该过这日子，因为他爹是生产队长。我爹我娘既不是农民也不是工人在这开荒的，哇噻这么多吃的，哎呀我的妈呀！我得让馋馋大家去。你们能看见吗？行了不用动了让大家看看。你说这要命啊！看到了吗兄弟姐妹们？（七哥展示红烧肉和花卷）这说着说着生气播，咋真的是生气了呢，越说越生气你知道吗？哎呀，生气，一说到这儿我就生气啊。校办主任，还有东北的这村长。哎哟我的妈呀，Thank you Giuliani！哎哟我的妈呀！鲍鱼汤炖豆腐啊，哎呀，你嫂子做这个叫苋菜扣肉，我可以告诉大家，绝了，绝了，真绝了！没办法，没办法跟你们分享，就这花卷，这咱家一绝。想当年在东北只有过年的时候杀个猪，半条猪把村里的人请来吃了，因为互相之间都这样，半个猪给我们过年，然后炖的这个杀猪肉。家里面我们家哥们多呀，哥八个呀，一个人都把那个恨不得吃半只猪哇，一年都吃不着个肉，吃这肉的时候都不敢吃，不敢下嘴呀。但是那王八蛋队长，他们家老吃干豆腐、老吃尖椒豆腐、老吃猪肉——贪污的。还有那个生产队副队长，搞会计的，搞遍村里的女人，老吃尖椒干豆腐。偶尔他家也不能老吃白面，但是经常包个饺子、蒸个花卷啥的，馋死我了。你说兄弟姐妹们，我过那样的日子，我说我现在你看看我们过这日子，我说另外一个我现在听到这国内的这些人，像马云的很多手下，说马云有多惨多惨、叶简明有多惨多惨，然后这几个大老板，听说现在张宏伟，张宏伟的资产也被弄出好多，下一步就把张宏伟绝对给弄死他，肯定弄死他，他害咱不浅，他害我们的马健副部长也不浅，肯定弄死他。咱们专案组的战友们跟我说了，他说你放心七哥，在我任期内绝对把这孙子给他办了，两个人曲龙、张宏伟交给我吧，曲龙和张宏伟交给咱这个战友走着看啊。他说这两人我让他一辈子让他所有的人百倍的让他付出代价去，他害你。走着看！哎呀，这猪肉香，战友们，就这个五花肉能做到这个程度，绝了。你七哥，别忘了你七哥是五星级饭店、七星级饭店的创始人。我真的体会到了兄弟，真是要吃还是娘做的饭或者是媳妇做的饭，要论还是结发妻呀。这感觉是不一样啊！劝兄弟们能不换媳妇就别换啊，能不换就别换，别动不动就搞流行、搞离婚，傻了！经营一门婚姻是一个高级的艺术，哎！为啥我说到这生气呀兄弟姐妹们？咱这位（郭先生开始打电话）［John，约翰，战友们给我发信息，我在直播，半个小时一个小时都有这个五毛你们都不管，你干啥的？（嗯，我们&amp;hellip;&amp;hellip;）如果下回，我现在在直播，如果下回再发生这样的事情，你立马打包走人，你不要再想了，我当着所有战友的面告诉你］，行了吧，这是你们给我发的，我也接受不了。嗯，太香了！所以说兄弟姐妹们，我对这个草根和中国老百姓的待遇七哥是刻骨铭心。这就为啥我觉得任何一个人都不要忘了本，我们就来自中国最底层，就像印度那个电影一样“白虎”，咱就是那个穿绿色衣服，不是穿蓝色衣服那个，人家是蓝色衣服是贵族就是共产党，咱就是那个穿那种黄色衣服的最下层的贱姓，五姓最贱的那个第五层姓，想充共产党、你想充贵族找死呢。兄弟姐妹们永远要记住共产党不除，就像你今天看到的用你的时候他说江山是人民的但人民是我的，爹亲娘亲不如党亲、党比你爹你妈还亲，但是他让他比爹亲娘亲的党妈、当了党和妈这些人，让所有的老百姓活在猪狗不如的日子里——上学不同学、坐车不同一个车、跟你一个屋吃饭都看得起你，在中国这个奴隶的社会是真正的奴隶社会——精神上、生活上、阶级斗争、所有的分配上，利益分配权完全在这帮王八蛋的地主手里面！我们连吃个馍的权力都没有，他们可以天天吃尖椒干豆腐那时候。嗯，太好吃了！另个让我更看不下去的，我给你说兄弟姐妹们，咱们这位校长战友说，他说七哥你原来你说的时候很多人他觉得他没看见过，甚至他也不认为真也不认为假他就忽视掉了，
他说我看到太多了，他说在我们学校里面的很多农民来的孩子，他说在我这几十年我在这块就在这学校里面，他说最后基本上好的都成了这共产党选走的当家妃去了，不管这学生多优秀都基本逃不过这个命运。剩下来的长得不好看的、傻了吧唧的，就所谓给她一些听上去很好听但是事实上是最辛苦的工作，比如说当老师，把她们脑子都洗完了去当老师去吧。他说真从大学里出去当老师的都是缺心眼子的家伙，他说哪有领导的孩子当老师去的？没有一个。就是你出来上大学给你洗完脑，让你去上、叫你重新洗你的同族的脑子去，不能穿蓝衣服的只能穿绿衣服、穿黄衣裳的，你回去洗去，也就是我们草根的后代，他一旦脱离了村里面他就认为跟你不一样了，我就是，我就是共产党的贵族了，爹亲娘亲不如党亲，我就是那个爹娘了，你就是我、被我爹娘了。所以他说七哥，共产党不除中国人的灾难早着呢，他说这个社会系统整个这个社会的文化和失去信仰后，根本的问题就是共产党这个体制。它这个体制就是奴役着全世界人民、就是奴役着全中国人民，沾者必死。他说怎么转都是共产党他们这几个家族说了算，怎么转他说在我学校里边弄来弄去好几个说我是农民的孩子我要当上校长，他说一查，他说那都有来头。他跟江绵恒很熟啊，他原来跟江绵恒，江绵恒走哪都带着他。后来他说江绵恒是彻头彻尾的共产主义的大流氓，他说他脑子里面就是有统治、就是有政治、就是有钱，什么TM也没有。你说我能不生气吗？告诉这巡逻队咱们这巡逻队全部都应该要他离职了，不用再干巡逻队了，干什么巡逻队呀？怎么巡得逻？
1：28：10兄弟姐妹们你们有想到过吗？你们有想到过最近为什么这个风这么盛啊？这是给习要修宪指定接班人，甚至把他立为皇上一个前奏——中国是有阶级的。你必须承认这个阶级，过去给你隐晦，现在不隐晦了。江山是人民的，人民是我的，这个危险程度真是太可怕了，这是精神的冠状病毒啊。这些所谓的中国的那些大专院校多人集体地出来发言，把穷人的孩子不可信、穷人的孩子不能重用、穷人学法律就搞极端、穷人一有钱就没有原则、穷人一学哲学穷人就是成了疯子污辱哲学，穷人就是，你看看他们说的话，就是什么什么抱着老婆什么热炕头儿，是不是？吃饱喝足你啥也别干你当奴隶就行了。你看看中国，一说中国的戏子，这戏子你也跟他聊啊？戏子，戏子狗屁不是，是吧？生意人？奸商嘛，奸商嘛，是吧？建筑？建筑工人你怎么还看上他了是吧？说是医生，哎呀，说一个看病的算什么嘛，一个拿手术刀的，医生那什么天天跟病打交道，你跟他打什么交道？完了，老师？哎呀，老师都他妈傻货，哪有一个有脑子、有正常脑子的去当老师去的？你说你想去吧，你想去吧，这个世界上你看，演艺界被称为——艺人，老师——臭老九，一帮蠢货，是吧？医生——治病救人的，全是一帮病人、比病人还可憎，生意人——奸商，你告诉我中国有什么是好人啊？就是共产党是好人。你潜移默化，最后就发现共产党在你脑子里植入了一个冠状的精神病毒芯片。
第十部分：七哥生气了，后果很严重，后果非常严重
1：30：49你看啊，还剩一块啊，我吃了。还有两块，嗯？这是一块两块？嗯，能看我吃完的，今天有好消息啊，绝对有好消息啊。这梅菜扣肉太好吃了，你嫂子险恶用心呐，就让我吃得跟个猪头似的没人喜欢我，太坏了。我就变成猪头战友们照样喜欢我，咋滴，哎呀我的妈呀，这明天又得长好几斤。咱这个麦克风传出的动静太大，叮铃光当劈哧啪嚓的，嗯，太好了，叫朱利安来拿走。朱利安，take them out, thank you。嗯~吃完了，基本吃完了，花卷吃完了。坚决不浪费粮食，浪费粮食是极大的犯罪。我得嗽一下口去，我不嗽口不能说话，不行，我得嗽下口去~~
大家一定要记住七哥的建议，这个衣服上线以后你们每人一定买一件，穿完以后 觉得七哥我上当了、我觉得不舒服，你退回来不要钱或者就送给你都行，咱们战友啊仅对战友，我这一说话Gfashion关门了个屁的，仅对战友！仅对战友啊！得分清楚，我得看一下啊，我要找一下那个数据，别让我乱抡给抡（郭先生看手机），这美国人也在看我直播呢，这美国人现在我都纳了闷了，这美国人你说有时候这翻译得，木兰等好消息了啊。
今天后果很严重，后果很严重，只要你们等，今天关心我抽雪茄的战友好久没有，我从10月17日以来好久没有在直播中抽过雪茄了，我因为有我们文心、桂婕，文心不是台湾那个文心，我今天得抽，因为今天七哥很生气，后果很严重！你们坐好了哈，你们坐好了啊，七哥可要生气了啊，你们要坐好啊（郭先生对旁边人说话：开一下那个门，开一下那个窗户、那个门，烟太大，开点缝 ）七哥要生气了啊，后果很严重，准备好了吗都？搂住、搂住，都坐好了啊，我下面要说的话，请木兰记下来，还有咱们联盟委员会广泛传播给我们的战友们，仅限我们战友，我再重申我以下说的话，刚才说的都是扯淡的话、都是骂共产党的、恨共产党的——那是爆料革命的话。下面是家里边被窝里的话——都是跟我们战友们说的，都是被窝里的话不对外的，刚才是灭共的现在是战友们的。哎呀，我有点激动啊，生气生不起来啊，咋生气啊？这个唐平在哪儿呢？唐平最近干嘛去了？威廉王听说两人要准备结婚是吧？唱一首歌吧！（唱：沧海一声笑，滔滔灭共潮！ ）哎哟我的妈呀，歌词又忘了，不是要爆大好消息，我跟你说实在话，我今天把今天早上到现在发生的好事我给你们说完，战友们你们真的是自己把家里面的酱油都得喝了，不是把酒喝了哈把酱油都得喝了，但是我真是这几天很生气，就是刚才我说的共产党这帮王八蛋，战友们、兄弟姐妹们如果你们不心里面不仇恨这个共产党你们不配听我下面说的话，你们要是不是要发自内心得要坚决地要灭掉这个共产党你绝对不配听七哥以下所说的话，这仅是给战友们说的，是和战友们在被窝里说的话，这样，开始，来感觉了，小烟一抽，这烟一抽，七哥酒不能喝，抽点烟，酒色不分家现在酒没了色也没了所以只剩烟了。
1：40：18好！兄弟姐妹们，我今天要给大家聊点什么呢？过去这几天七哥经过深刻的思考，由于现在我个人也不能开账号、我名下也不能拥有任何资产。大家都懂的，就是我能拥有、就是我能持有任何资产，你觉得七哥要这钱干啥去？七哥每当这个时候想我得到了上天太多了，我跟任何人比——我一跟马云比、我一跟叶简明比、肖建华比、吴小晖比、还有中国的千千万万即将进入监狱的什么张宏伟还有他闺女他儿子这个下场比，七哥是幸运者。为什么是幸运者？是因为我是灭共者。为什么我是幸运者？因为我有这么多战友。共产党被灭没有任何人怀疑现在，只是时间和方式，特别在我们闫博士、路德访谈、我们的博士军团爆出爆料革命最核心的问题——冠状病毒，以及我们各农场战友的全面地把爆料革命行政化、管理化，把它已经变成了一个现代化的、一个去中心化的一个准组织和国家组织，我们的未来只有一个——新中国联邦，新中国联邦它不能给泛泛化，具体化就是战友。沟通、联系，七哥一个人是不可能完成的，就靠咱们农场。咱们的农场就是我们新中国联邦的一个雏形，一定会在淘汰中，象九指妖这种畜生和她的儿子魏修竹还有陈其生还有他那个赵亮还有Johnathan还有潘杰就是PJ潘这些流氓，一定会还有暴露出来的，但最终会强大。短短的我们这一个月我感受到我们战友正在高质量地，高质量地在加大、扩大我们的队伍，仅仅一个GTV的一个投资到现在，我们当时募集了大概四亿美金吧咱一分钱还没花。现在要投入的或者通过借贷要进来的达多少钱战友们，达到了现在最起码得过百亿美元之多。它不幸的是什么？这百亿美元九十九点九九都是有钱人的，咱们今天可能在看我直播的、在下面留言的你们占到百分之一可能百分之二都不到，也就是几亿美元。更让我感受到就是对于共产党最近这个王八蛋在国内说穷人应该上学、穷人不能学哲学、穷人不能学法律、穷人不能搞金融一样，就是这个结果。就到了海外来了 GTV私募，有良知有能力的没钱，还好我们遇到了有良知有能力有钱的一些战友真的是很伟大。特别是这次我们G-Dollar、G-Coin配额这事儿上，最后由于配额实在是在抢，真的是一个都难求。但是这些大的投资者真的是有良心的投资者咱们战友们，说我们不要这个额度，一个战友要额度就没了就拿走了，放弃要这个额度。七哥我们在市场上买或者到明年贵的我们再买，把这个留给战友。兄弟姐妹们，这种感动你没有亲身经历你是没有的，在过去的就这两周里边你看看我们农场委员会都累死了，老班长、长岛哥和联盟委员会他们都累死了。但是他们不知道七哥这种经历，这些战友就是另外一个悲哀是，这些战友几乎一个都不和各农场联系，因为各农场还没有能力包括各农场主都穷不拉叽的、穷哈哈的，谁愿意跟你打交道？
在这种情况下，让七哥更加是感动流泪多次之后感触太深了。就中国人这个被奴役、这个思想被奴役，就像中国人现在逮着投资机会了，咱这些穷战友们，今天晚上投资明天早上六点醒来最好钱就在我家门口等着呢，这是什么，这不是贪嗔痴慢疑了，这是无知！那不是投资，那是灾难！人家那些有钱的战友怎么来的，是赚来的，一块一块赚来的。
那么我们战友们要有钱，没钱怎么可能未来形成新中国联邦，没钱不是共产党瞧不起你，就美国人也看不起你，我们那些穷人的孩子能上得起好学校吗？在美国也很难呐，资本主义社会嘛，它是公平的但它是以资本为主义，有资本才有主义。但是GTV，我们被SEC调查，无缘无故，共产党调查，我们一千三百个椅子除了一个就王八蛋退出之外还没有任何人退出。但是我有感觉，这一千三百把椅子里边得有个三五十把椅子我们是要踢出去的，来路不明。我们要不把这一千三百把椅子整干净，后果极其严重，他要拿着G-Coin、G-Dollar，G-Coin不要说涨多少钱，涨成一千块美金一个那还了得了吗？我们将培养无数个敌人，而且是巨强大的敌人，如何把这些真正的GTV的股份给我们真正的灭共的战友和这些穷人战友，是从第一天到今天所有问题的核心。很简单，七哥真是一句话不用两句话，这几天你们都看到这些共产党爆出来的料，我找一个机构投资者，你七哥跟世界最有钱的国王是哥们儿！两个国王是哥们儿！地下冒油的国王是哥们儿！你觉得弄点机构投资不那还难吗？你七哥是见过猪肉吃过猪肉刚吃过！你七哥那被共产党弄走上千亿美元，那钱那是天上掉下来的吗？一分钱没有来自共产党的。我找个机构投资者难吗？那用得了你这些战友进来吗？但是我找到机构投资者进来以后还有你们的机会吗？那还叫爆料革命吗？那不还叫投资了吗？随着咱GTV马上就英语化马上就国际化，GTV的股权是共产党现在做梦都害怕的这么一个力量——G-Coin、G-Dollar、G系列。更让我坚定，GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion必须在战友的手里绝对控股。今天我要第一个告诉我们战友的，你们要记住我今天说的话，永远会让战友成为这些公司的最核心最大的决策者股东，咱们的利益不是人民的，咱们的利益真的是战友的，接下来我将有一系列的举动。这几天更让我感受到的事情——我们的义工，有的义工四年来参与爆料，没钱买G系列、没钱投资GTV、没钱买G-Club，更没钱买G-Fashion，也没钱买G-Dollar、G-Coin，这些人是不是就要一直穷下去呢？他是不是要跟我过去从小的经历只能看着生产队长在那块儿吃，过去我是看生产队长吃香的喝辣的、吃五花肉，今天你看着七哥吃五花肉你也吃不起，这不一样吗？我们不能忘了这些义工，我们把过去四年爆料的义工，包括在国内被喝茶的、包括国内所有的被压迫的，我告诉大家我们会拿出两千万个G币给这些人，由联盟委员会来执管，今天我们又加出来三百万到五百万个G币，三百万到五百万个G币专门给这义工的，包括原来这个骗子九指妖VOG的这些义工们，包括凤凰农场的义工们，包括全世界各地农场的义工们，包括法制基金的义工们，一定把他们加入到我们的这次给与的行列里面去，请和各农场联系、和你做过义工的这些人战友们联系，你需要得到佐证、需要得到验证，要耐下心来不要着急，咱当穷人也当个样子，不要在给东西的时候咱弄得咱在这块儿死皮癞咧的不好，首先把这些义工们得变成有钱的人。第二个，我们要把这个GTV从过去的私募的这个形式，我决定，到今天之前谁也没说过，我想把GTV把所有的投资椅子的人变成初始股东，变成初始股东，听懂了吗？我们并且清理掉现在一千三百个椅子当中不合格甚至对我们有威胁的人，我们可能把这一千三百个椅子的钱全部退掉，把这次私募的资金全部退回，我们重新把所有投资的人、战友们经过严格审查的变成初始股东不是椅子了，你那椅子还得在我家搁着，我让你成为房东，你直接当房东，你不要椅子了，下边要再要椅子的时候，那个椅子是在你家搁着你就当房东吧。具体操作方式我还没跟任何人说过，我正在探讨可能性，好消息今天是通过法律各方面和投资机构、投机机构的大佬，今天我们的大佬今天给了我这个准确答案，我们是可以这么做的——即把美国GTV和SaraKA给它关了，关掉、没了。把SaraKA、GTV移到BVI或者开曼群岛公司重新注册，所有的GTV的资源和发展和团队，团队中都是我们战友都移到那个公司去，那个公司重新组建股东，我们把战友当中，这些战友在各农场，我们可能选出十个、二十个农场，所有的战友都去到农场去当股东，农场去当GTV的股东，都让你们当初始股东——也就是原房东、开发商了，你们就直接成开发商了。我们就会把所有的战友们这次特别是现在有这一百多亿美元想进来的人，我们不可能让，因为这回还是一块钱一股，还不能，一块钱一股不变，原来估值二十亿亿不变，啥都不能变，因为这是增值这块应该属于这一千三百把椅子全来的人，让这些人成为开发商成为房东直接成原始股东，但这一千三百把椅子你们要和各农场联系，联合起来一起来成为股东。下一步，G-News我也想这么干！因为G-News现在机构投资者影响力最少，七哥影响力比较大，我可以给那个投资者商量很有把握，GTV没办法得跟人家商量，G-Coin、G-Dollar我是百分之百没有任何影响力。过若干年以后G-News、下一步G-Coin、G-Dollar未来等到把股权有机会买回来拿回来的时候也要成为这样，让战友们成为原始股东、初始股东。G-Fashion大家懂的，你只要是卡、你只要是什么就一定你是原始股东，G-Fashion一定是原始股东战友们，G-Fashion一定会是世界上最牛者之一、最潮的潮牌，是中国人唯一在世界上能代表中国人的时尚，
它会成为一个最干净的亚马逊集团，它也要这样。未来咱们的G系列买的银行，银行也要这样。唯一我们要跟这些战友成为房东，成为原始股东的战友们，我们要有默契、我们要有法律文件，你必须答应以下条件你才能参与进来：一个当然你坚决灭共，在任何情况下你跟共产党有勾兑，你都等于放弃了权力和义务，任何情况下你不能资助共产党的机构，任何情况下你都要保证这些平台是干干净净不能涉及到偷税、洗钱，绝不允许！任何情况下你不能攻击战友，攻击战友你等于放弃了这个，就是以战友利益为核心、以灭共为目的，永不与爆料革命、新中国联邦为敌，永远要以消灭共产主义、消灭共产党把我们的草根变成主人，为你终身信仰的目标者才能成为我们的初始股东。我说的这些事情都会在我们签署的法律文件中体现，包括你是不是初始股东都跟你签署在法律文件中体现 。原来投资的一千三百把椅子、参加借项目的人，你都可以成为初始股东，一块钱一股不会改变。三年到五年内争取上市，就是这样。但是，一千三百把椅子你有权利选择，我不投了、不参与了，非常好，感谢您，一直走好，非常抱歉，耽误您时间了。借项目的跟各农场谈直接就可以变成投资还是一块钱一股。但有些人是真的是做不了的，还要只能搞借项目，因为它毕竟有限制，它只有二十亿的盘子现在，只能在下次私募的时候把二十亿可能变成一百亿、两百亿其他大钱才能进来，所以这一百多亿也不可能都进来。但是我希望这一次能让战友们能成为51％的股东，这就是我想做的。做完GTV就做G-News，做完G-News就是我们把G-Fashion和G-News会同时做，然后是G-Coin、G-Dollar包含G银行。我要让共产党知道，分配财富和让人们获得体面的生活绝不是你共产党专利。江湖不是仅是人民的，财富是人民的，每个人都有自己创造财富、享受财富、财富得到安全和尊重这样的权利，这就是一个法治、文明的国家、一个法治文明的社会必然要有的，新中国联邦就要做到。这就是七哥经过这几天思考，我们所有的法治的基金捐款者都会优先被列入到我们考虑的这些范围之内。而且战友们记住，这一次完了之后你们会看到公布，会有多少的投资、投资的限度会达到多少，你们会看到我们有多少人想要投资，然后接下来会有一系列的商务决定都会全面展开。而且从投资和法律角度对我们来讲是绝对安全，对大家的整个利益保证是更加的安全。七哥知道，投资者、这些机构投资还有这些管理团队、法律团队接下来将有多大的技术更新和升值点和商业运作，我们不能让战友失去这样的机会。战友多少人是冒着真是枪林弹雨、生死危险投资了G-TV。任何人不能剥夺这种权利、义务。但是不包含那些投机者或者潜伏者，这些人我们是要把他踢出的。所以给我们联盟委员会的战友们说，这次如果新加入的投资者只功离不劝和，但凡有点犹豫就不会跟你继续谈下去，因为这不是我们求你。这是机会，这个机会只属于战友的，这就是今天七哥做的决定。七哥生气了，后果很严重！要把财富的权利交给了战友们，而不是让战友们像共产党那样爹亲娘亲不如党亲，不是！七哥越活越意识到，生命最高的意义是利他之心，无我要做得越多越快乐，现在我的生活中每时每刻都是战友，我真的是每天我想到马云、叶简明、吴小辉、肖建华等中国这些老板们的遭遇，七哥太幸福啦。我要感谢上天给我的这一切，我感谢真是美国这个国家给我的这一切，我们一定会致力于和美国人一起维护美国的信仰和它的法治基础和这种文明社会的系统，跟他们一起把共产党给灭掉！同时和欧洲、日本这些文明的国家一起来创造一个没有共产主义的人类的社会，我们的财富未来一定会成为世界上重要的一极！人类和世界政治、经济、安全、信仰的关键的大变革时代我们是主角谁都挡不了。看看美国保守派大会，所有用的语言、所有用的信息几乎都是来自与爆料革命、新中国联邦。中共不等于中国人，这是我第一个说出来的，是我第一个在美国到处呼吁的，是由爆料革命的战友们、新中国联邦在西方广泛推广开来，并得到了美、欧、日等文明国家一致认可。冠状病毒一发生，我们的路德访谈、我们的闫博士、我们的博博士、莫博士、冠博士每天两次播报，向全世界展示了真相拯救了无数的人民，成为美国保守派大会唯一最有杀伤力的要灭共的这么一个信息。6月4号我们和郝海东先生、叶钊颖女士以及这么多战友、班农先生成立了新中国联邦。她成了中国人内心世界、十四亿中国人、有良知的人内心仅存的一点微微的希望，我们要把这个希望变成现实。在这种情况下七哥说过永远我们不会参与到中国的政治，永远不会要权力，除了战友你想回去从政是你的事，我们支持。新中国联邦永远不会参与政治，但我们会在世界上成为经济、政治，还有整个的素质和战友们的素质，让世界上尊重的像香港人——圣城人的香港一样，得到世界上尊重和认可的代表中国人的一股势力和一股力量来监督、促使中国走上民主、法治、信仰自由的时代。我们在这种情况下，一定要做到，以战友为主，也就是真的以人民为主。人民是江湖，江山是人民的，这是根本。
2：04：40这是七哥今天要说的，把财富分配完，七哥心就踏实了，而且我们要在阳光下晒出我们财富，因为我们的财富是干净的。接下来共产党的围追堵截都会发生，没有这个不正常，
没有这个咱不重要，它什么也做不了，我们坐在这块儿抽着烟聊着天，咱们的事业都在大步前进，咱们的金哨子、银哨子、G-Fashion，战友们，任何懂服装行业的你们去问一问去，这绝对是不可能的神话，咱都做到了，七哥今天生气的后果就这么多，但愿能满足你们的很小的胃口，兄弟姐妹们，中不中？天呐！多少人了，天呐，90多万了，天呐，（郭先生与战友们互动）［红头鹰，不管七哥怎样决定毫不犹豫坚决跟随，不管七哥怎样决定毫不犹豫，毫不犹豫，哎呀，忆旗，没反应过来，永爱七哥就像七哥爱战友一样，对啦，这话好，感恩，……中，马努……，我在蹲坑，和七哥一起抽，蹲坑，不是中纪委蹲坑吧，七哥，我想当你同学，I Love 战神，当我，好啊，一起双修吧，双修学校啊，欢迎你来，到时候咱们在农场都开个双修学校，好不好？一起双修吧，双修同学］。哎呀，我这今天，我们的另外一个叫欣阳啊，这个战友这是看今天，这是我在11月7号之后第一次在你们面前直播中，直播中抽雪茄，（郭先生与战友们互动）［喝酱油去了，文贵先生影响了无数人］。我告诉大家一个，咱们有个战友正在北京建工的一个人，在北京盘古把龙头改鸟头的工程中，昨天给我发了几个照片，说七哥我现在被派来把盘古龙头改鸟头，哈哈，然后他说七哥，当我真的是来到盘古这个龙头上，到了盘古以后，他说我能感受到共产党会死得很快、会死得很惨，把我吓够呛，我说你可拉倒吧，你别让人找着你，他说你知道吗这里面好多都是咱战友啊，这战友说，只要我们不死，最好这个在工程当中掉下几块去把这帮王八蛋给砸死他们，到处是咱战友，影响力太大了，我有些话在这真不能说，我得搂住，你们要知道咱们战友的力量，你们真会，咱们这战友太伟大了，这也是七哥为什么我一定要让战友们知道，到底那个流氓以黑治国、以假治国、以骗治国、以贪治国、以警治国的，这么个流氓政党弄了我们七八十年荒唐到如此之程度，然后现在还要奴役我们几百年，还要子子孙孙继续奴役下去，和我们新中国联邦比我们要说到做到唯真不破真正的以战友的利益和安全为核心，我们要用事实行动给他们看。（郭先生与战友们互动）［你七哥你说出了我的心里话，谢谢……为我们捐款，爆料革命、新中国联邦一定干掉中共，我们是您的影子，太感动了，等待七可可，榆树皮，这个世界上有良知的人还是很多］，对啦！这话说得对。你看到现在我们中国同胞就支持爆料革命，我们有一个兄弟啊，被他们抓走了两年换了十几个看守所，我昨天我告诉他给你20万个G币——G-Coin，他现在还不知道，他以为给他20万美元呢，我说你疯了吧，太贪了吧，怎么可能20万美元，20万个G币，你未来会看看什么，他失去了一套房子，很多战友家开着店都给关了，他未来他会知道，爆料革命会给他带来什么，是他们家人和他身边的人永远得不到的东西！我们要给他，共产党永远不可能给他的东西，我们要给他！不仅要有财富还要有尊严还要安全还要健康！这就是我们爆料革命。（郭先生与战友们互动）［灭共跨客64，从来没想过赚钱，越不想越得有！想和七哥精神双修，战神，精神双修］，好，我天天跟咱们战友们双修，我本来今天战友们让我今天说，七哥，能不能把我一段话念给咱们今天直播，为了他的安全，我还是别念了吧，让我非常之感动，好，秘密翻译组可以帮助统计部分VOG义工，我们秘密翻译组太多义工了，过去的现在的一个也不能落下，一个不能落下啊木兰，（郭先生与战友们互动）［GTV私募假冒伪劣彻底清除，确保以钱灭共，财全掌握在真灭共的战友手中，天才设计，完全落实，江山名符其实人民的，杨丹荷老师，我们的魔女妹妹来啦，发了个爱心，这是啥意思，正在双修呢好像是啊，不方便啊，天呐，我们的朱力安尼。唐平妹妹看着我呢，找不着人了］，空唱团的义工们一定不能落下，我再说一遍啊，这些义工，不管是哪的义工，只要是服务爆料革命的，像64新中国联邦、像各农场、像空唱团、像我是音雄、像我们曾经在日本的上到前线去还有欧洲的很多战友做事情的一个也不能少。这回，我要告诉战友们就像刚才唐平说这个，那些战友更伟大，我今天我再给你们说一遍，你们永远不可能再有机会参与到像GTV这样的事情和G-Coin、G-Dollar，我向你保证你永远不会，你们永远都不会，七哥干了一辈子，我知道什么叫政治，我知道什么叫金融，我知道什么叫做搞大钱的，你们连懂都不会懂，我跟你说你都听不懂兄弟姐妹们，你要相信七哥，你干的这件事没有一分钱你赔了，赔了是我的。你们拿的那点钱，说实话七哥真的是真的毫不夸张，一句话，我随便一个房子都几亿美元我们家族的，对不对呀，我们家族的现在控制的股票在日本、在台湾、在欧洲国家随便一个股票都是几亿、几十亿美元，我参与的基金那都是上百亿美元，是吧，我的最好的哥们是拥有国家，你说我能看得起马云呐，什么狗屁的那，那算个屁啊，人家地底下冒钱，你算个鸟啊，是吧，七哥见过。我告诉你们，你们不可能有这个机会，千万不要让穷困和贫穷拉低了你的智商，你可以拉低你情商别拉了智商，你永远不可能有机会，像G-Coin还有什么GTV这你永远不可能。你看唐平长得好看、嗓子高是不是，你永远不可能有这机会，当时给我吹牛，第一次给她联络打赏，“七哥，我不差钱”，把我快笑晕了，在我面前她不差钱，你是因为你不知道什么叫钱，是因为你不知道什么叫大钱，你不差钱，是因为你不知道钱能干啥，
哎呀这唐平二着呢，二着呢，所以说这硬摇滚她娘。你看这个CC，CC上次买银哨她没抢上，后来我说我给你我送你一个，已经给你寄的路上，金哨你又抢不上，那你活该啊你抢不上，你抢不上你活该，我这你抢不上你活该，这回不会送给你了，坚决不会送给你啦哈，太多战友想要送不了。不差钱的意思是不为利益来的，唐平别解释了，你就拿钱砸我那时，你还想啥啊，当然是开玩笑啊，我知道唐平的意思不是为利益来的，是为了跟随爆料革命唐平，对对对妹妹，跟七哥。哎呀，好，今天我说完以后老痛快了啊, 太好了、太好了。分享不出去分享不了，欸，这约翰叔叔咋啥回事啊？对啊，啥意思啊？
战友们你们回去好好你们了解了解，昨天和今天美国的形势和世界的形势、欧洲的形势将是什么变化，接下来你会看到全世界怎么在缅甸的事上对付共产党，怎么在冠状病毒这上对付共产党，你会看到一系列的事件，这个世界上世界的政局的任何动荡最大受益者都是新中国联邦，我就是看咱们战友们糊涂！听风就是雨呀，还什么搞个Q圈啊、乱转乱弄的。你知道GTV你们当了原始股东什么意义吗？你们要真要都明白了兄弟姐妹们，你们真得是把酱油都喝了，咱走着看吧啊，我们很快会把这事情完成，会完成。我们这里今天看直播的战友，你们谁拥有过像这样的原始股票，你是股东你不是投资者，刚才很多战友，每天给我发椅子的，克劳迪啊，七哥老妹也跟我发要椅子，我不给你们椅子了，我给你们房子，我给你们房子。嗷嗷的人，我看一百多万了我的天呐。告诉战友们，拿到这个股权当了原始股东以后、初始股东以后，听七哥的你千万别把这变成你砸锅卖铁的钱，那就绝对不要这么干，一定要撑个两年三年，这东西你就卖上一小点拿钱回来，需要钱时去抵押，千万留些，这是好东西。以后就没椅子啦，不要再说椅子，没有椅子了，具体怎么操作请你们加入各农场跟各农场联系，你们会在农场，只有农场才能做到这个，在各农场啊。今天这木兰给我照的相一点都不好看，我给你开玩笑呢CC，没事，抢不到七哥还送你啊，金的也、钻石都送你。我说实话，咱们的哨子卖完以后，咱们的律师们想要也没有啊，买不着啊，最后是加工了一些寄过来给每个人，每个人都高兴的不得了，每个人都高兴的不得了，对了我说到这啊，唐平啊，所有我答应咱们那个《我是音雄》节目抽奖的郭战装都在给你做加工中，千万别把我说的我忘了你也忘了，那你就是犯罪了啊，任何七哥的承诺不兑现你们要提醒，你不提醒那是犯罪咱就成了诈骗犯了，那就不是说你被郭文贵骗了吗，就改了你是真被郭文贵骗了，那就麻烦了兄弟姐妹们啊。哎呀，好日子！过一段你们就听到好消息了，现在你们就跟各农场保持联系吧，唐平跟小妹联系，对了千万别少了，千万别少了啊，左媛也要椅子，以后你都成房东了，你不用要椅子了，等到第二波有椅子的时候，第二波有椅子的时候啊，那就是下一波战友、新战友了。下一波肯定是，一定是在现在这个5倍到10倍以上再去有椅子，就是在现在这个价格5倍到10倍以上让你有椅子，这一千三百个椅子，通过，哎呦天呐，没有法治基金捐款这次只要是能确定是做过义工，跟我们战友跟很长时间付出的都能加入，关键是真战友，关键是真战友，关键是真战友啊，关键是真战友只要是做过事情的，关键是真战友，好，咱今天的直播就到这了啊。兄弟姐妹们，我们一起为75亿全世界的人民、14亿新中国联邦的同胞们、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞的战友、我们所有爆料革命的战友们家人祈福。
阿弥陀佛！
啪啪啪（击掌三次）！
行了，今天直播就到这了啊。哎呀这G-Fashion真舒服，真舒服啊。这个哨子今天限量版，你们要限量770个，很多战友要限量777个，限量的，你是买没了，不可能有了，但是呢不带7的不限量的，你是还可以买到的，好吧，谢谢了兄弟姐妹们，唔盖噻。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1567/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1567/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：某地同胞在砸封闭围栏，公安现场维稳；
直播前播放视频二：国内某地疫区一坐轮椅人员在相关人员带领下被带入车辆，最后显示地点为黄庄公寓附近；
直播前播放视频三：九指妖在没有授权情况下误导和欺骗战友们给VOG打款包括十万以上汇款的视频；
11：06尊敬的战友们好，声音可以吧？视频音响怎么样啊？尊敬的战友们好，2月19号，2月19号，2月19号文贵乱聊直播。我本来是6点多才开始睡觉的，睡醒以后，对不起，我这敏感可厉害了。睡醒以后，看各种信息、处理文件，今天也不知道咋了看到了咱国内很多战友给我发的信息，我真是太多太多了，最让我惊讶的是我几个老同学，这老同学今天七哥是专门临时为你直播的，你们知道。这真的是有十几年没有跟你们联系上，所以看到你们这信息我非常的惊讶，非常的惊讶。特别是你说这东北的，那时候这同学还记得跟我打架的时候，上红旗岭，红旗岭，我们打架的时候那事你说我真都忘了，真抱歉啊。所以说你们的信息因为是在一个叫“不在通讯录”里边的名单里，所以说我基本上我就不看。我今天是一点开突然听到咱们那个小丫这么跟我一说，“我是小丫”，然后怎么着让我吓一大跳，这一出溜一大串儿。但是老同学说实在话我不能说你们的名字，说了把你们牵扯进去了。但是听到你们的信息，七哥是非常非常的激动，非常激动，一下子嗓子就热了、就顶住了，哎呀，我的妈呀，一下子就把我带回到小时候了。真抱歉，那时候天天跟你们打架了，我跟小丁的谈恋爱的事情你们还记得，那时候才多大呀，写情书都写得那么专业，我现在都写不出来了，但是听到你们说你们的惨状，生活的惨状，七哥是可以预料之中的。因为整个东北三省，说句实在话中国东北三省就是农奴，农奴啊，就是农村以耕地给地主家弄粮食的农奴。头两天我介绍印度《白虎》电影，那就是地主，那是农场主，那叫农场主、叫地主，你们那儿连地主都不是，你们的地主是省委书记，那当然了要剥削你了。包括你说这些孩子现在都出去卖身、卖身生存，说在那儿已经是不见不怪了，常见不怪了，包括大家都已经都用一个麻醉剂——笑贫不笑娼。所以说这中国人这个哲学呀、历史啊，当你有权力的时候，就要讲啥——“宁可站着死，也不跪着生”，然后——“宁可为玉碎，绝不为瓦全”。但是一到了穷人家的孩子卖身的时候就说了——“笑贫不笑娼”，所以这帮王八蛋的这种哲学逻辑，咋说它咋有理。这就是现在共产党你这一说中国人穷，中国孩子上不起学，到现在中国人的上大学，中国的大学跟中国人口的比例是全人类上最低的连非洲都不如。我去过津巴布韦、尼日利亚，平均的大学都比中国高，结果中国还给人家去赞助，不要脸，可怜之极。就是中国共产党压根没想让穷人的孩子上过学，想让你上学你是万里挑一、百万分挑一。北京大学、清华大学、复旦大学，那哪是你老百姓上的学呀！是吧，所以说共产党它压根就是愚民就是让你变成笨蛋、弱民让你非常的穷、苦民让你生活非常苦，如果你这几样都不是很强大了那就把你杀了、送进监狱去，这就是“驭民五术”，它怎么能让你聪明呢？所以它让你、你孩子卖娼，那叫什么？“笑贫不笑娼”，应该，你孩子不卖、不嫖、不卖身，我上哪儿去买身去啊？是吧。那么，他们的孩子那就是什么？——宁可到美国去当狗，也不在中国当常委的孩子。
中国老百姓就没想想，你们家旁边那镇长、县长、副县长、局长的孩子哪有不出国的——到不了美国到加拿大、到不了加拿大到澳大利亚、到不了澳大利亚弄个英国、弄不了英国弄个法国、法国再不行西班牙、西班牙不行再弄个德国，实在欧美都不行了，亚洲就弄个日本，这是基本的常识吧。那为啥你们不问呐，你们那么爱你的国，共产党、中南坑、党员领导你把你孩子送到外国去，送到敌人手里干嘛去啊。所有共产党的孩子只要是被外国人，特别是他们恨的叫做“灭白政策”的，只要有白人能跟他孩子睡觉，他爹、他娘、他爷爷奶奶就巴不得全世界知道，你看我孙女儿、我闺女儿跟一个白人睡觉了、嫁给一白人了。中南坑里边儿当年黄菊的女儿嫁给那外国人以后，包括那原来的那贾庆林的女婿李伯潭，他女儿贾蔷是非常好的人啊。人家那孩子就说，到美国、那孙女儿、外孙女儿嫁给一个白人才是对的。为啥你们那么恨美国、那么恨白人，恨不得自己的闺女儿、孙女儿、外甥女儿都让白人去睡一下子去呢？那东北的某副省长闺女到了外国嫁了一个比自己大20岁的白人，领着回国以后比她爹都大，是吧。然后到过年满地张扬，各厅局领导来拜年都要介绍这是我女婿，哪国人、哪国人还是叫兽啊，专门教他女儿在床上如何当野兽的就叫叫兽。那你们就不问他为啥你们这些领导的孩子都要跟外国人睡一下子，这么恨美帝国主义都移民到美帝国、欧洲去，你最恨的，最恨的把你家闺女、外甥女都送去跟他上床去，这符合逻辑嘛？所以老同学们，你们看透了七哥是真高兴的啊。其中一个同学原来是在哈尔滨闯出点名堂被关了7、8年出来，被教育得在里边儿出来以后说党太伟大了，党如何、如何伟大，出来那几年弄傻个球的了，现在明白过来了，他进去那几年是冤枉的，坏人远比他多的多，当年所谓的他弄了个罪名给他叫什么叫做煽颠罪，煽颠罪，现在发现他七哥天天煽颠，天天煽颠，呵呵，煽颠是正常的，你不煽不颠你才真是奴才，所以说你看到东北的那些老家的那叫农奴。请问东北的老乡，我在老家待过的地方，你们有没有想过你打一辈子、你粮食年年丰收、你活到80岁，东北的年龄平均是65岁，你干40年的活从15年开始干，你一年你按照你东北现在的粮食收入，你一年5万块钱，5万人民币，牛叉吧！10年50万，你干40年，你干200万到300万人民币，你不够那你们当地的一个副省长、一个省长家的一件家具钱，你不够他们到外国买一个洗手间的房子钱，你到北京去你买都买不了一个洗手间、连个卧室一半你都买不了，而且你这一辈子就不能吃不能喝。我给你举个最简单的例子，就像老同学你刚才就是给我说的那个，七哥你，就是说七哥你要直播，不直播我们几个睡不着。好，我今天就为你们直播的，我这话再说一遍，人家美国就像现在这几个公司里边儿的工资就6万美元、7万5千美元和12万美元、15万美元，也都是120万到130万人民币和50万人民币，也就是人家一年干的钱赚的工资工资就是中国老百姓十年，人家到超市买东西，兄弟姐妹们，买的东西是最便宜的，世界的物价最便宜的。当然不代表你七哥这帽子啊，你七哥这帽子，大家猜这帽子多少钱，猜这个帽子多少钱？猜猜啊，这个帽子多少钱，这个帽子市场上就有卖的啊，这是G-Fashion的样板啊，这是G-Fashion的样板，你们想想。
这个帽子值多少钱？所以说，兄弟姐妹们，我告诉你们，例如，在美国买粮食，买面包吃的东西、买面吃的东西，一年下来你就是我们咱们东北天天吃白面、天天吃面包、天天吃油炸的、天天吃牛肉、天天吃猪肉，花不掉你工资的百分之二十，但是你在中国你要想天天吃牛肉、天天吃猪排、天天吃牛排、天天吃面包、天天吃油炸的，老同学啊你的工资得十倍，这就是把你变成奴才的根本原因。就中国是世界上最低的工资、最高的物价。美国、加拿大，你在加拿大，你但凡不懒基本物价就白给差不多。有时候几块钱就买一天吃的东西，你在美国工作、在加拿大工作，欧洲工作一小时这一天的饭全有了而且吃最好的，你在中国能吗？所以你不当农奴嘛，对吧？那么另外一个孩子上不起学、卖身，现在卖身已经不是为耻了卖身为荣了，是吧？听说咱老同学的俩外甥女在海南这一个冬天就这几个月弄了百八十万，说这孩子过年回来了，说姥姥我在海南这是三亚干了一百多万回来，说就是哪儿、就是屁股有点疼，然后身上被人挠青几个、遇到几个变态的，还有人送几个金项链子。呵呵，你这当姥姥的这也敢跟我说，哇噻真是，你说这中国成了啥了，外甥女去卖身卖淫回来赚一百多万还得给姥姥说哪破了、遇到几个变态的，这国家还有法弄吗这人民，所以东北三省你就是农奴。所谓的中央的中南坑的老杂毛去了看看你们种地种咋样啊，掀掀锅啊、摸摸被子啊，然后问候两句呀，再看看你厕所啊。咱东北啥时候都知道现在还都是乱拉乱尿，基本上是那农村哪有几个屋里有厕所的啊？哪有几个有厕所的，你电费交得起吗，你有自动厕所吗？中国整个东北的农村和西北和西南的农村活在一个原始的时代，人畜不分！人和畜生家里养的牛养的羊晚上还得弄屋去，人畜不分、人狗不分、人屎和畜生屎不分，这就到了一个，这就是中国所谓的脱贫，这帮王八蛋，从第一天——七八十年前就推翻地主了许给你土地了，现在是往上看无一瓦——上天无一瓦，往下看——下无一分地，中间——你想生存只能靠你的和你的孩子的生殖器，这就是中国现在的现状嘛，这不是西北的绝大多数。养活的是谁啊，养活的是中南坑几个老杂毛，养活的是你当地的几个大地主、省长、省委书记，还有当地的县委书记，就这几个人！百分之九十九的人养活那零点零一的人，中国人的悲哀啊。所以说老同学的家人你们被卖淫、以卖淫为荣就是没觉醒，结果是最近看七哥的老煸颠，老煸颠，看视频觉醒了是吧。但是中国人就像刚才有位老同学说的一样，说我们都快土埋半截的人了啥也干不成了只能寄希望于孩子了，这就中国人，就是把你的意志已经被共产党彻底给你磨灭了、把你的整个斗志彻底磨灭了，你说我的老同学大概都比我大个七八岁也就是五十七八、六十多岁左右，平均比我大五岁以上，是吧？在外国刚刚开始这男人的好日子，基本上外国离婚率百分之七十、百分之六十八是二婚三婚的好时候，就是人生的成熟阶段。中国人的男人一到六十岁，就叫做当官的叫腐败的阶层、腐败的年龄，叫抓住人生的尾巴使劲腐败、使劲去搞女人，所以说就腐败了、捞钱。在外国，你看昨天我去看我们GTV的董事，别忘了，GTV的董事是我们摩根先生，那是真正的沼泽地的爹，昨天
王雁平跟我坐在那儿看人家那个船搁在那儿，王雁平问人家说这船什么船啊，叫COAREST1920年人家家里的大船，游艇四个，四个，叫JP摩根，我说你爷爷叫啥名你给雁平说说，叫JP摩根，JP摩根，大清朝的时候JP摩根，美国的货币、金融系统包括当年的布雷森系统的所有的核心系统都是人家建的，然后在那搁着。我说人家1920年不是我没出生我爹还没出生呢，大船在那搁着，四个当年！中国还扎着大辫子、女的裹小脚呢，这就是我们GTV的董事，这是真正沼泽地吧，这是真正的沼泽地吧兄弟姐妹们，王雁平在那儿傻眼了是吧，老人家坐在那儿是吧，对着大海咔嚓是吧，你看人家家，老人家现在是人家，人家女儿才二十来岁，九十多岁老人家（女儿）二十多岁，所以咱一听老同学你们说不到六十岁都已经土埋半截了，你还有半辈子没过完呢！这就是中国人的可悲呀！你们可以过得很久很久不要那么早地放弃，你们这孩子卖身你不以此为耻已经震惊了七哥，不到六十岁就放弃人生你再次震惊了七哥，听说你们东北现在整个这种情况更加震惊了七哥。唯一听到好消息在看七哥直播，还有现在知道旁边有些人是胡扯八道了，知道这病毒是共产党造，叫MADE IN CCP。
呵呵，这个帽子啊大家没猜出多少钱啊，没猜出多少钱啊，牛吧！这个帽子八百美金到一千五百美金，大家你们可以到爱马仕网站上去看去啊，但是你知道在咱们GTV会多少钱吗？一模一样的GTV，不会超过三百美金咱们G-Club，一模一样一个厂子出来的，所以说你这个差距有多大，啥叫剥削？这就叫剥削，呵呵，这就叫剥削，这太有型了，哇噻，这个质量搞手摸那不是一个档次的了，你看看这个，坏了我咋跟海东兄学老爱摸人家钊颖皮肤的感觉，呵呵，这是不是又得编辑一个视频出来啊，这帮孙子。所以说说到这儿的时候，今天我再说一下其他的正事儿，老同学的乱聊完了，希望老同学不要继续让自己的孩子家人去当农奴当性奴！和把青春被剥夺以后的等待死亡的生命之奴！当年七哥表现给你们过方圆五百里内，听说谁牛咱就上他家去敲他门去挑战他跟他干一仗，七哥从来没输过吧，这不是吹牛吧，在我老家、在东北，方圆五百里听说牛人必须上去登门挑战去，还没见 一个人在我前边站着过，七哥不现在活得好好的吗？现在挑战全世界最大的魔鬼是吧？是不是啊？当年在东北可以这么说吧，老同学你们加在一起的财富、加在一起干的事儿和享得福、加在一起受得罪，都没有七哥的百亿分之一多，对吧？所以人生得奋斗、人生得挑战，还有你们在国内安全情况下来看七哥直播，不安全别看，再一个能出来的只要能出了国的，到七哥这儿保证你美国的
正常人的生活七哥全包，一个不，全包，全包。再一个，孩子只要不再去海南卖淫的、孩子来找着我的，找到叫我姥爷也好、叫我爷爷也好、七爷爷也好，全力支持。但是你想过什么比尔盖茨孩子家的生活没有，美国老百姓普通生活、有尊严的生活七哥全包，今天在视频中向你们承诺。这中南坑的这瓷器喝着，这是跟老杂毛喝的一模一样的瓷器啊，当年中南坑送给我的。
30：47好，咱今天说说以毒灭共，台湾某位社科院，台湾社会科学院的专家昨天跟我聊天，他举了几个例子，他说文贵呀，他说这个闫博士在网站上放出的论文阅读量百万之多、下载量六七十万。他说按照全世界科学界、知识界，一比七十，就是说我这个所我下来这个文件分给七十个人的话，他说它达到千万，阅读量他说也会超过千万，这是毋庸置疑的。他说你想想台湾的搞芯片的不会阅读闫博士的这个所谓的这个共产党的病毒论文去，特别是他讲的核心——商人也不会阅读、官员也不会阅读，都是知识界。他说我告诉你，在台湾，台湾这篇作文，只要在台大还有台湾社科院的，他说你不敢想象只要带点教授有点脑子的几乎都跟他谈这个问题，同时这两天路波切路德访谈非典非自然这本书，现在在台湾都在下载、都在看。他说文贵现在台湾可以说从上到下他见到的没有一个人说过这事是自然的，从没有一个。他去了我们共同的几个和尚庙我就不说了啊，亲共的和尚庙啊，庙里面我估计很多尼姑啊都来自共产党的那些什么燕子啊、什么蛇呀，但愿他别碰到蜈蚣，这蜈蚣还带个崽叫令狐，九指妖，九指妖，九指妖，然后呢还带个崽令狐，这家伙这双修，本来是放蛇放燕子结果碰到蜈蚣了，蜈蚣还带个崽，我噻，厉害了，他说去了这几个大和尚那儿，大和尚都给他说，他说春节前他们见面的时候，所有的人都跟他说，说这绝对的他说这是人造的，他说没有任何疑问的，当然所有的佛教人必须给你加上一个神秘感，上天的眼告诉你的，这叫宗教的最好答案，你找不着的答案的答案就是他说的算，上天。就像九指妖一样动不动就上帝呀、信仰啊，是吧？就这个，呵呵~~这玩意，嗯，这东北老同学刚才看了这，呵呵，这老同学还在看七哥直播呢，不说你们了，回头再说。所以呢宗教界在台湾早就发酵了，捷克大主教出来了、汉堡的纳米专家出来了、拜登的前支持者出来了，大家看到了吗？包括种族大屠杀这个新疆，拜登说出所谓的文化标准之后得到了全世界的谴责。那么毒、非典非自然还没有一个人敢颠覆，拜登现在最想的就是颠覆这个说法 。
（郭先生接电话）［Hey, Maria. Yes, I’m good now, I’m in the broadcast, how are you? No problem, you can tell them the speech. Ok. Yes, ok, I miss you too. I think we Saturday we can meet you together, dinner? Oh, With Rudi? Ok, Rudi, you, and me, and in the, in the my apartment we together, ok, five o’clock, we together dinner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1534/</guid>
      <description>内容梗概:
哎唷～2月1号，兄弟姐妹们好啊
你看了后面儿啊，这个我让大家看一看这个从昨儿晚上下的那个大雪一直到这儿啊，特别享受这种感觉，简直浪漫到不行啦。啊～我就趴这会儿看着下雪的感觉想起我儿时的在东北啊，啊～每天活在那个冰天雪地里的生活真快呀，啊这人生是真快。
今天可能曼哈顿就我一个人穿西装了，因为今天由于大雪曼哈顿所有的办公室必须关掉。啊～但是七哥为啥要穿西装呢？大家猜猜要干啥呢？可能就一个人穿西装了，所以保镖说啊先生就你一个人穿西装了。大街上没车，啊～没有车，也没有人，办公室关了你说我为啥穿西装？啊～鲜花啊废话，俺不多佛，啊现在佛点主要的，
亲爱的兄弟姐妹们，现在这个无论是加州，还是欧洲，还是说小米粥，还是腊八粥，每个州都是得到了最确切准确的消息，CCP病毒冠状病毒正以最猛烈，最不可思议，啊传染率，感染率，和死亡率大幅上升在杀人。同时在全人类都叫顶尖科学家，最可信赖的科学家，啊现在都纷纷站出来发声说：这个病毒不是来自自然，是共产党病毒是实验室病毒。昨天你们看到了班农先生，采访了奎伊博士，你懂的啊，采访了奎伊博士。奎伊博士的严谨和情绪控制，语言控制都达到了世界上最传统的级别。即使那样儿，每个字儿都小心说话的人，而且记住啊，这个人厉害到什么程度？中国人简直把他当神很多人。他是这个很多药的老板的或者是发研，或者是这个发起人，或者是经营者。他救活了无数人。啊～他的药很多公司的，还有他旗下的药到中国去最多长过100多倍，啊～这个人了不得，啊～绝对战友啊，绝对战友，我就不多说了走着看啊。
现在接下来，在欧洲，在日本，在瑞士，啊大家要记住，不要乱传假。千万记住这个假东西太多了，什么日本这博士，诺贝尔奖那都是假的，啊～真的你还说不完，你说假的干什么呀？凡事有假的，发假信息的战士，都是我们的敌人，你已经不是战友了，因为你会害死很多人。千万不允许。这里没有灰色地带，只要你发假消息，就是我们敌人，立马和你切割。啊～这没有什么中间好坏问题，啊～这就是非…就不是敌就是友，不是友就是敌的问题。
那么世界上所有的科学家都站出来了，来验证我们的天使科学家闫丽梦，我们的Dr.Yan,我们的路德访谈的119的时候,爆料革命整个带动全人类上唯一的一个真实的声音，然后爆出V2的班农战斗室，震惊了世界。想想此时此刻，每分每秒所有人都在传发着共产党的掏肛的照片，掏肛，掏肛的照片儿，和共产党所有过去撒过的谎：蝙蝠啊，是吧，穿山甲呀，以及WHO撒的一个又一个的谎。我从昨天到今天，我明确的告诉了所有跟我联系的人：我说我告诉你，共产党创造了这个生化武器的CCP病毒，叫Covid-19 Virus，他们有解药，啊～疫苗不一定成功，但有解药。这就是为什么在一年前，啊我给所有的政府机构告诉他们：你们找到解药的唯一办法干倒共产党。现在我可以说告诉全世界人民：你们要想活着，你只有灭掉共产党，或者你找共产党要解药。我可以负责任的说共产党有解药。啊～这是为什么共产党要把疫苗经济扩散到全世界，把疫苗经济变成共产党共产经济中国共产党经济，世界共产党经济。为什么他们能控制到全人类不同的气候时区不同的啊维度的所有的国家所有的感染率和感染的时间都是背离和历史上自然研究所有都不一样，反规律的，因为那是人造的。人造的就现在人在控制，为什么中南坑老杂毛都不染病，都是中国老百姓染病？它在中国的推行疫苗，疫苗是生化武器的附属战争的武器，它叫做基因控制，整个人类的精神，身体健康控制，通过疫苗可以控制人类的经济，甚至控制人类的所有的行为和举止，决定着全人类的生死。
这就是郭文贵在爆料前，四年前说共产党的人尸丸，但凡中国人知道人尸丸的，就知道武侠小说里边人尸丸。这就是现代版的人尸丸。啊～信不信？可以不信，我们不在乎你信不信，爆料革命不在乎任何人信不信，你不信你不信，你信你信，信不信？俺不在乎。啊，大家可以想象到，我这儿是有多少多少人，啊，纷纷来问。我说：现在你们想起来我们了？
啊～郭文贵不是在这块儿胡说八道的。爆料革命不是胡说八道的。现在，很多医药公司也傻眼了。跟着共产党卖疫苗会把自己卖死的。不管它买多少保险，大面积疫苗死人，造成人道灾难，没有一个保险公司对付得了。保险公司会倒，大医药公司会倒，当然政治家也会倒。
昂山素季，记得我在两年前说过么？我说昂山素季，一定会被军方干掉的。她背离了，她欺骗了所有的缅甸的追求民主和法制的人。大家你不要以为干她的人，那些那些所谓军队的政变，就说她是什么虚假选举，操控选举。我告诉你们，这里面很大的共产党的影子。昂山素季踩两条船。啊，又想踩美国船，还想踩中国船。最后被老共给卖了，老共把她卖了，为啥卖她呀？东南亚的—大东盟计划。昂山素季想玩弄于手中，还想像玩弄她的人民一样。昂山素季是活求该的。啊，～活求该的。一个背叛了自己的一生的信仰的人，她这个下场已经太好了。啊～现在美国人还替她说话，没用！越替她说话，她死得越惨。
任何一个打着民主、法治，啊～信仰，获得权力而忘记初心的人，都将受到审判。我们的爆料革命，更要记住这一点。当你爱这个权力，恋这个权力，追求这个利益，追求这个荣誉的时候，什么诺贝尔奖啊，权力啊。老百姓的心都给你一个人了。凭什么呀？
这是为什么新中国联邦永远不允许进入权力核心，只能监督。任何人，你自己可以去，新中国联邦这个作为咱们的发起者，不允许经营直接参与国家管理。这就是现在我们要做的。想想多伟大。
接下来大家看看，美国政府，哈哈，会在这些决策当中，扮演着更加让你想象不到的角色。啊，美国的四个帮派，每时每刻都在酝酿着巨大的行动。全人类——只有一个目标——病毒哪来的？太漂亮了，你看这雪…
病毒哪来的？谁造的病毒？谁该负责？这就是文贵所说的，任何人挡不住全人类，全球共同联合灭共的步伐。信不信兄弟姐妹们？
莘县阳谷县搭县——咱走走看。啊？你看我今天这新西装，穿上多好看啊！刚才那个颜色不对，因为是这个光线的问题。是吧？你看这多好看，我站这儿，太棒了这西装，你看这领带，啊～跟这一样的（面料），但是细节没体现出来。
我今天心情特别好。说不定啥时候随时就直播了。哈哈，开完会，见完人再说吧。兄弟姐妹们，想你们，这个天气太适合直播了。啊，太适合了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1445/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1445/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月18号，12月18号，12月18号，记得这个T恤衫，还记得哦。
00:14 这个，兄弟姐妹们，今天是12月18号，12月，太热了，太舒服了，12月18号啊。今天是个大日子，绝对大日子啊。今天早上路波切的访谈，没啥可讲的，但到今天晚上，战友们要准备好小心脏吧。
00:43 但战友们，别一说这话，就以为是终极之战，美国抓人啦。然后中南坑给炸了。它不可能。就是我们中国人的思维啊，这么多年锻炼成什么都是极端的。爱，我爱死你，我用爱烧死你，狠，我狠死你。中国那刀，匕首，那小的时候，在东北，刀后面带倒刺的，扎在你肉里边，那倒刺拔出来，还能把你肉给刮出来，扎进去还得在你骨头上转一转。就这啊。你能整个打武器也行，整不出来，对不对啊。然后就觉得，一弄，就把对方弄死。中纪委安全部一说话，搞死他，搞死他全家。
01:35 这就是这些天来，在美国学到的。我最近感受最深的，也是这么多年，就是感受很深，但是没像现在身临其境，身在其中，就美国人到这个时候了，法律，上帝，人家没有轮回报应，但是人家讲着文明，也没有听到一个说搞死他全家。也没有一个说吧他全部铲平。川普总统有太多这样的法律，机会，武器，他可以做了。
02:10 我听昨天晚上国内战友跟我说，国内中南坑开会，说大领导现在这个行动对我们如何有利，如何有利，说每天，大领导都得听，全世界像他请安啊。如何有利啊。开会把它排第一拉。过去都是按你名字拼音英文字母的排序来发言，现在改成以中国领导第一个发言。都答应了。很高兴，每天都听到好消息，翘着腿，扣着脚趾头，然后他说这个美国川普怎么怎么不行。他完了，垂死挣扎。不会叫他过这个圣诞节的，他过不了圣诞节。下边一起楞了。
03:07 大领导还有妙招啊。大领导，你想想，什么意思。就是中共想弄死美国，想弄死川普，是怎么狠怎么弄。两天前开会说，告诉咱那些哥们，一定要川普进监狱， 或者让他死在就职前。
03:30 你看我们中国人思维，发现了吗？看到了吗？最近这几天发生的事了吗？七哥心有点疼。爆料革命跟了三年的人，跟了三年的人，没闹清楚为啥跟爆料革命，没闹清楚跟谁，没闹清楚，你为什么跟爆料革命，发现了吗？啥事都没有，凭空捏造事情，而且对战友狠到了极点，翻脸不认人啊。中国人这个翻脸，还有人说美国人翻脸不认人。美国人翻脸跟你说实话，中国人翻脸跟你阴阳怪气。笑里藏刀，背后插刀子。一点责任法律意识没有。
04:22 这是这些天，我在美国人这看到的。人家美国人是真有修养。造假，即使假就在眼前，也的经过大家的共同认识和确认后，还有经过法律上这是假，这不是你抓住一个人出来，说是假就是假。那法官都到那个程度了，你也不能抓他。
04:50 川普总统发那推不是开玩笑的，他说的很文明，很实在，就是他本人。大法官让美国人失望，这个国家让你人家心疼。但凡了解川普总统他本人的，和美国真正的文化的，所谓中国人认为的，上层文化，你就会明白他说的是心里话。他真的心疼。就像七哥这两天心疼一样。我累我不怕，灭共我不怕，但有些战友们做的事情让我心疼，心真有流血的感觉。真的是这个世界好人太难当，你容不得好人的。你不要钱，不要利，不说假话，不玩弄手段的时候，几乎你就是个Loser啦。
05:31 面对中国人的时候，基本上你就是个被玩弄者。关键是伤害你的人，他还觉得自己很受伤，这是很可怕的。从来不问我，我们要过你什么，什么都是你自愿的，我们给了你什么，我们给你的是空气中看不见，手中抓不见，沙发上坐不了。对吧。永远都是别人的错，永远都是别人的错。自己没错。
06:04 所以说最近的一些事情发生是好事，有人拉帮结伙。天天，就像我刚才说的现在中共中南海一样。日本要通电话，要叫你这个中日经济论坛讲讲话，还有中日什么扶贫会讲话。我必须排第一，人家日本就说好，让你排第一，打破规则。听说这个日本，对中国的观感度下降。…，给查查。怎么日本对我观感下降了。那能对你观感不下降吗，这病毒，还有你这中共独裁。就这他都不知道。
06:42 为什么，下边一帮人忽悠他。全是假话，这电的事情发生了，没人告诉他，高压电网造假，电的衰竭和丢失，丢电的现象都是过去的腐败和质量造成的严重结果。然后气候变化，变成零度以后，质量问题也骤显。结果告诉他说，这是咱经济好啊。现在各处电不够用啊。咱这个几个月涨了八千亿美元啊。哇塞，一听，哎呀，全世界就咱一家独好。他看不到流落街头的穷人。因为他身边一堆王八蛋的小人，在捧他，在夸他。
07:32 我们爆料革命有些人也是这样子，一堆人，小人在夸。小人在捧他。 你看看谁会最惨，中国人历史上所有的皇亲贵族都是死在私生子女，一帮太监，一帮小人，和流氓假正义的人身上。我们感到庆奋的事情，跟美国并肩作战的时候，看到美国不是这样的。任何一个人，你要接触到美国最高层，你会看到，这种小人几乎没有生存的机会。叛徒很正常，看到川普总统被叛变的时候，我们这算个毛事啊。我觉得太小事了。人家最起码是正大光明的叛变，还有点理由，咱们这都是小动作，都是小人。
08:28 但美国这个国家让我们真的学习，他这个国家强大是必然的。没有多少小人，你可以说在这么高层面前，你瞪眼说瞎话，说日本观感度低，达到百分之五，事实上是百分之四十五的观感度。报告把4给拿掉了。就这大领导不高兴，给我查。为什么降了百分之五的观感度。
08:54 这些外交部，杨洁篪，王毅，把那个45，改成了5，他都接受不了，为什么？因为一堆骗子和小人围着他。恰恰美国川普这可能吗？这就是伟大。一个社会的文明，一个社会的诚实度和有没有信仰，不是挂在嘴上。自己有麻烦说上帝。你给别人制造麻烦，你成上帝了，你就是上帝个屁，你根本不是上帝的羊。
09:21 那么今天，今天，今天，战友们，你们看着会发生啥事。千万吃好喝好，等着，今天的大事发生吧。但别老想着一口吃个胖子，一脚便能踢遍天下，变成巨人，是不可能的。兄弟姐妹们，什么事都要现实。不要把自己变成幻想者。行动，行动，行动。灭共没你不行，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 乖乖啊。今天12月17号，（听不清），尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒，香港危机真相了吗？乖乖，这是老动的啊。下着雪呢。你看我又浇了那么多水。
00:26 兄弟姐妹们，这雪太浪漫了。我今天早上给他们说呢。你们不能想象我小的时候，每年的冬天，早上打开东北那山里边的门，雪都是到这啦（手掌齐胸）。推门都推不开。早上五点钟起来，没有早上饭，冰冷冰冷的，从炕上爬起来，穿上一年四五个月一直穿的一个滑桶的棉裤。也就是一个棉裤。棉花已经没了，地方已经很薄很薄了。鞋是两只不同的鞋。然后要踩着这样的雪，翻过山去上学。
01:04 到了学校里边，就是给草坯房子。如何在草坯房子，学生，我是班长，告诉大家捡点柴火，头一天准备的，有时候还没有。生个炉子，有时候根本就没有，老师也不管。然后要上一天的课，中午有时是带饭，你没饭带啥啊。饿的难受，回到家还是凉的啊。那种感觉，没有粮食，没有吃的感觉。只有你挨过饿，只有你挨过冻，只有你挨过渴，你才能真身的、真心的感受到，真不是开玩笑的。
01:42 下雪的时候，我就想起小时候在东北的时候，在赵家沟，翻过去到北兴隆上学，后来要到红旗岭镇上学。那个感觉真是，没有人心疼你，没有人关心你，也不会有人在乎你死和活和病。因为那没办法，没有人做得到。所以说，我那么，我一个70年出生的人深深的感受到了，从小上学每天看着，“农业学大寨，工业学大庆，大有作为”。这个，亩产万斤粮。然后这个毛泽东、刘少奇那些红本，墙上，到处刷着。
02:22 当地是个军事特区，还响着火车，然后闻到了烧煤的味道。我们觉得那是极为洋气的，极为洋气的。闻到那种汽油的味道，觉得简直是特别高贵的。真是了不得，因为有温暖啊，有了煤气，你感觉有热气，温暖。你感，听到，闻到汽油味，你感觉有热度。
02:47 因为东北那几个月是冰凉冰凉的。下着雪，到处山上都是一米多的雪。你看我一个小孩家，随时可以把你淹没过去。不是开玩笑的，偶尔可以看到狼。狼，雪山的狼。还有狐狸，这是，此时此刻，雪在现在的社会，被都形容成浪漫。玩雪，赏雪。谁也不知道，文贵是从小经历了饥饿，生死边缘，挨冻，挨饿，寻求温暖，所以文贵对温暖这个词啊，不是一般的感受。我们家就一个女人，我娘，所以我对女人的感受，很多人不懂。女人是温柔的，女人是善良的，女人是温暖的，女人代表了希望。传宗接代，还给你温暖，还给你善良，还给你包容。真是这样子的。
03:42 这个，现在看到中国老百姓都没家可归。没饭可吃，没钱可花，而且是现在很多人在东北，在广东的深圳现在也降温了，流落在街头，那种感觉我是深感体会的。然后再看到，这么多人，中国共产党这两天又大撒币，给各国捐钱。最近很多过去跟我们联络的这些欧洲啊，非洲啊，这些小国家，现在跟我说，“啊，Miles，最近我们要少跟你联系，因为中共那边承诺给我们钱，给我们钱，给我们疫苗”。
04:25 很多国家真的打疫苗了，不是假打了。我们恭喜他啊，能拿到更多，骗到更多的钱，骗到更多的疫苗，希望他们打更多的疫苗吧。所以说，我当时是有感受的，今天中国老百姓所有的这个现在，我是最有感受的，上天给了我机会，让我感受。当你家贫穷的时候，你家主人父母的能力和视野决定了一切。所以说。
04:53 我在这里直播呢。等等。
04:54所以说在这个时候，你能看到一个家里的主人对家人的责任能力和照顾，他是多么的重要，那如我的父亲，根本是倒了油瓶不扶的。他也没有能力，那什么。有时候我看我父亲还帮人家去。啊呀。我突然发现镇上，我父亲竟然帮人家，搬煤球啊，帮助人家还有这，收收这，收收那，我的心从小就难过的不行。所以我娘老跟他吵架。因为他帮别人，不帮我娘，而且家里没吃没喝的，冻的嘻哈哈的。
05:29 所以今天的中国，我就看到了，中国共产党，就自己孩子饿死、穷死、冻死在街头，活球该。但是不负责任，还对人家好，那种伤心你是没法感受的。没法感受的。后来我父亲就改过来了。原因是孩子长大了。孩子长大了，要求父亲改，要求母亲改，然后孩子呢，也有能力来改变，最后是我们这哥们长大改变了家庭这种穷困的状况。特别是我。
06:02 然后呢，改变了这种，只靠父母生活的这种状态，然后通过我们的长大改变了父亲对家庭的责任，我父亲非常，从那以后，特别辛苦，越来越辛苦，越来越照顾家，所以我们家就成为了一个这样的家庭。
06:19 所以说，一个国，一个家，他需要一个真正的、有责任的主人，一个国家需要好的政府。真的是以老百姓为本，像日本人一样，最好的东西全给自己的老百姓，最好吃的全给老百姓。我最感受的是787，787一出来，我在波音参观的时候，人家波音说，最早订787全是给日本的，日本定787是不飞国际航线的，全是飞国内的支线，那么小的日本。
06:50 我到空客去，空客它说订最多的350是日本，你去查去，而且日本是飞国内支线的。是全给自己的人的，到日本去最好的书（听不清），现在不卖不对外，只给日本人使用。最好的大米吃的，不卖，全给日本人。我们中共最好的全给人家，然后给自己私生子女到外国享受去，最坏的全给自己的老百姓，所以中国老百姓被洗脑，变成这个样子，即有可恨、可怜、可悲之处、更重要的也有很大的责任。
07:27 今天雪来了，感触良多。所以，我说新中国联邦，还有我们的农场，喜马拉雅农场系列，只有一条，谁为战友好，谁就会长远，战友不是任何人的资产，战友不能被任何人。战友只跟新中国联邦，只跟喜马拉雅系列，所有的农场都是服务的，任何人不能把战友作为一个武器、作为一个资源，来和喜马拉雅农场和新中国联邦谈任何条件。绝不可以。任何一个战友都有自我选择的权力。
08:04 我更加有感触。昨天，晚上我坐在这，开着视频会，我更加有感触。绝对不能让喜马拉雅农场和新中国联邦任何一个战友，陷入到我们小时候的经历，中心化，这是为什么，我们要去中心化，第二被独裁、被哪些人给垄断， 那绝对不可以，任何人都不能决定战友的命运。必须是集体决定。任何一个战友都不能，屈服于任何人，或勉强的听任何人，绝对不可以，任何一个战友的利益必须是至高无上的。这就像我从小的经历，必须以孩子和家人的生活，安全稳定，和受到尊严的保护，为第一前提，要像日本人一样，把所有最好的给我们的战友。最好的利益给我们战友，谁也不能去对战友指，觉得你自己是农场主，你智商也不高，你情商也不高，你能力也不高，不要以为是农场，加入农场了，就你高，你啥都不高，你服务，你唯一的高，就得服务高，你唯一的高，就得良心高，你唯一的高，你必须是无我。任何借口，任何理由的谈条件，任何的包装都不会被接受。
09:25 爆料革命走到今天，新中国走到今天，不惧任何力量，不惧任何事件，不惧任何挑战只有一条，把新中国联邦打造成一个准国家级的力量，把喜马拉雅农场打造成一个连接战友，帮助战友，以战友为中心，没有任何领导，只有领，没有导，你是前面的牺牲者，你不能导，你导不行。好吧，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，唔该晒，时间到了呀。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1377/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1377/</guid>
      <description>内容梗概:
这个哪不对了，木兰肯定在线呢，就给我打过来。哎呀，我的妈呀，这女朋友发信息了。这发信息语音很吓人，那天跟你七嫂在一起的，咱有个战友跟我发信息，七哥哎呦我的胸老大了，哎呦我还用外音听电话，你七嫂听了一下子就转过来了，这个战友没说完，另一段是因为在养孩子，在哄孩子，胸胀的慌，你给七哥说这干啥，你说。完全乱聊，吃饭，战友们，该睡觉睡觉，该干啥干啥，兄弟姐妹们，先喝个汤。今天是吃播，南瓜汤，不孬不孬。然后青菜，大家看这青菜，好吃，然后再吃点蟹腿，大早上起来还有蟹腿。这个好吃，文小可看我吃饭都馋了。你看七哥容易吗，你看这还在这录歌，然后这块搞G-Fashion设计，你看看多少事儿啊，太多事儿了，但是很充实啊。这直播效果真不错，够真实的。
哎呀，这酒太多了，人又给送这么多酒来，你说咋弄啊，这玩意儿，我这又不喝。这人啊，得现实，今天早上9点钟还有10点钟有两个会议。本来约好了会，我都知道他想干啥的，又要删东西的。大形势变化了，说咱们暂缓吧，然后我们又整了几箱好酒送给你。
鸭子，鸭腿儿，战友们，鸭腿儿，太好了，腌火腿鸡蛋，太好了。这特别咖啡啊，七哥万岁这啥名儿啊，把这名儿改了。看到台湾巴黎了，这有个Ipad，我能看到。香蕉土豆、菲律宾办事处、克里斯朵七哥，这个咖啡是4万6千磅一公斤，就这咖啡，全世界只有10公斤，送给我的。这花钱买不着，人不卖，你们都知道那个大家族，传奇中的家族送给我的。咱有个战友现在已经加入咱们队伍了，在英国现在专门负责弄咖啡，特可爱，拿了几次咖啡。七哥，这咖啡太贵了，2000多美金一磅，不行。我说你七哥喝的咖啡，你拿的咖啡都是送人的，全世界一年也就40多磅。我说你七哥喝的咖啡比这好，4万多磅，最后她傻眼了，最后她自己去找了。她找着了，咖啡也是4万多磅，然后说要买，问她买不买。我说你别傻乎乎的，这都是黑、骗，跟共产党一样。我说你买的时候99%都是假的。这种咖啡从摘到磨到过程都是有人监督的，美国选票都能造假，总统都能造假，啥不能造假呀，都是跟共产党学的，全跟共产党学的。所以说咱们这位小妹妹天真可爱，这两天懂咖啡了啊，这两天都快比我都要懂了，未来是我们战友当中的中坚力量。良好的教育、传奇的经历。
画面有点模糊啊，没有啊，我从Ipad看的挺好啊，没问题吧，不模糊啊，我从Ipad看的挺好。猫屎咖啡那太Low了，那平常，猫屎咖啡跟这比那差太远了。什么鸟屎、猫屎，咱们战友小妹妹去买了，猫屎、鸟屎，买了几十磅，送给我写歌的团队总共送了24磅，还发给了我们的唐平、威廉王两袋。哎呀，那两袋好了，那两袋特别好，发给她了，你见唐平说了吗，唐平不说，威廉王也不说，都喝了。还给路德和英雄科学家一人送一袋，英雄科学家不舍得喝，傻乎乎的，我说你不喝干嘛，你不喝留着干什么。而且这咖啡一打开，一星期不喝就完蛋了。哎呀，这鸭腿，太好吃了。我就爱吃这小鸭腿。我爱吃鸭子，太香了，哇塞，这有点真的受不了，真好吃。这鸭子必须是法国鸭子才好吃，美国鸭子不好吃。Brunch早午饭，手机画面很模糊，Ipad很好啊，是木兰啊，Sara呢，这魔女呢，都给七哥看着点啊，手机上咋样啊。手机很清楚，对呀，咱有的战友的有问题，你看我这手机看的清楚着呢，画面清晰。声音太小，自家网络不好。对了，安卓定格画面不好，这个建议好。手机效果，对了，手机很清晰。七哥太能吃了，这一桌子菜，你看我吃多少，我就爱吃腌火腿，咱小的时候穷，吃咸东西吃多了，口味儿重。
今天早上我跟一外国人用我这郭氏英文讲了半天共产党的霸道，关于吃东西的事儿，最后他听明白了，笑得快不行了。我说我小的时候，七几年，也就是几岁的时候。我刚记事儿那时候，小孩儿。你知道在东北，村儿里边有生产队长，生产队长就是老大，在山沟里边，什么事儿都是他说了算。我记得特别清楚，在那个村儿里边有一家人有好多孩子，她先生特别窝囊，特别窝囊那种人，是从辽宁搬过去的，也是文化大革命被下放过去的。但是这女主人还算漂亮吧，就算有几分姿色吧。东北这冬天四五个月也不洗澡，是吧，一家人就睡一炕上。大家你们没概念，东北那个地方吧，就是一进来一个锅台，这边有个水缸，接到外边下水井那种摇滚的弄水的，挑水回来，水缸。然后随时可能到山上拣点柴火，把锅里边点着，然后舀点儿水，然后弄点儿饭，那是你有饭的情况下。把里边一墙之隔的炕给烧热了，那个炕上就睡一家人，四五个、五六个孩子，老公和自己，如果有孩子，多大的，加有老人，都在一个炕上，也就是这么大个地方，这个房间里边一半大。按今天的说法，这就是群居，几代群居，现在东北人也绝大多数这种生活。所以说那时候，我从村儿里出来，闻到汽油的味道，简直是跟着汽车闻，汽油的味道太洋气了。然后你看哪都觉得太牛了，因为你从山里边出来的嘛。
所以那个时候被下放的人，那都跟猪一样的活着，就是人畜不分，男女不分，老少不分。都是吃了这顿没那顿的，那有饭吃啊。生产队长他有饭吃，有时候还穿的油光嘴滑的，还贪污啊。因为我小，他不防我，他就去“慰问”这家的女主人。咱那时候小，咱不知道啊，这个队长一去慰问这家的女主人去，这个男主人就出去了，上山砍柴火去了。做饭柴火，捡柴火去了。屋里就留下女主人跟几个孩子了，这队长的慰问就是什么，慰问胸部还有阴部，然后当着孩子的面儿把这女的给祸害完。祸害完然后就走，走时给扔下啥呢，有时候一把糖块，我还见给拿过，在怀里边儿揣着水果罐头。他不防我呀，有时候就撵出去，小孩快出去。因为就那一个炕，你脱光了在那乱干那事儿。因为东北那房子前边都有窗户，还糊窗户纸那种，它后面有个小窗户，很小，我们就趴在后边窗户看。按山东老家的话，叫听房。我们就在那看，小孩他也不在乎。但发生了一件重大的事件，这是人的本性。我今天给美国朋友讲，把他给笑晕了。我说共产党它就有一天，它知道，这个女的顺从，和每天被领导队长天天来看。这个男主人窝囊废，队长一来他就上山砍柴火去，把老婆让给人家，当着孩子的面儿。这很长时间的事儿，经常，快过一年了，我觉得是有一年多。
有一天不知道为啥，这个队长来了，这个男的不出去，好像是病了还是外边冷啊，队长就打这个男的。打的时候，这个女的就不吱声，在炕上耷拉着头。他打着打着就收不住手了，往死了打，往地上打。突然间这个女的，一下子从炕上冲起来了。大家知道东北啊，这个炕上有个炕琴，家里边炕琴是最昂贵的资产了。后来才有电视机、冰箱、自行车四大件儿。这个炕琴是你家所有放被子衣服的地方。拉开炕琴，这个炕琴里边有个什么东西呢，这个估计下放的时候估计从城里边带过来的。就是那种像灯座、灯把儿一样，一个金属的东西，从里边就给拽出来了。拽出来，大家都以为是打她男人去了，结果这个女的照着那个队长头上就撷上去了。给撷了十几下，头破血流。结果那个窝囊的老公还帮忙拉架，不让打这个队长。我亲自目睹了这一幕。
后来我真的是当面问过她，我说为啥你去打这个队长啊。这个队长还是我们山东人，特别坏这货。哎呀，我说实在话，山东人迷乎官儿，山东人为了官儿，真的啥都能干，山东人这一点真的特别不好，我觉得山东人都迷官儿。她说：“我就为了孩子。”我说：“你跟这队长你还打他。”那时候很小。哎呀她老人家说了一句：“为了孩子有口吃的。”她爱她的男人。她的男人保护不了她，在共产党的流氓面前，但她爱她的男人。当最后这个队长去打她丈夫的时候，她毅然的选择了保护她的丈夫，这就是本性。就中国人为了吃的，所以中国人说的最多的就是吃的。只要活着，有吃的，哪怕象猪一样的活着，像狗一样的活着，得活着！中国人在真相面前，真假不重要，只要有吃的。所以你看咱中国人一见面先说吃、喝，是吧？你看那些欺民贼就为一口饭，爹妈、祖宗、尊严，信仰那就别提了，太遥远了。用当年吉林省的一个副省长在酒桌上说的话，“共产主义是拿来骗傻子的，社会主义是拿来圈钱的。什么信仰那都是骗给那些无知的劳动人民的，讲神话那是为了要掏你钱包的。”后来，这位副省长也被抓了，因为有大量的私生子女、钱财，吉林的，我相信大家很多人都知道。
那么今天我们再看我们面对的这桌菜这桌肉的时候，我刚才跟从一大早上五点到现在，边运动、边开会、边看世界的大事。这个世界上最荒唐的事情就是用饥饿绑架人民；这个世界上最可怕的事情就是对你的洗脑，让你真假不分、善恶不分；这个世界上最可怕的事情就是绑架了你的家人；这个世界上最可怕的事情就是让你活在恐惧之中。川普总统现在最可怕的是什么？他最生气的是这些电视台研究怎么把他给抓起来，把他家人给抓起来。听说他最在乎的那句话就是把他家人都给抓起来。美国他也害怕，都害怕。
法律就是宪法和信仰，是一个人类文明最高的，到目前最高尚的东西，真是美国拥有这个东西。宗教、信仰、宪法，现在各州要把宪法给改了，还通过什么办法？通过以假改宪法，以假换总统，以假改变你的信仰，这就是共产党。然后美国人想什么，想吃啥就吃啥，可能吗？！未来美国人得多惨，就得像我小时候亲身经历的那个队长老去慰问，多少家我看太多了，太多了。天天那个王八蛋那个队长拉着个脸，好像全世界人民都欠他钱，天天拿着打火机找汽油那种感觉，看谁都不顺眼。但是经常去慰问人家女主人，而且我没见过男主人，有男的敢跟他对抗过。这就是美国伟大的地方，美国这个地方有勇敢、有正义，会有人站出来的，会有人站出来的。可悲啊，到今天我出生那个地方和我长大那个地方，那个生产队长我从小看着的地方叫赵家沟，吉林省磐石县红旗岭镇大岭子村赵家沟，吉林省、磐石县、红旗岭镇、大岭子大队赵家沟村，你现在看，你在地图上能找得到，确实人都搬完了差不多。同样，在我老家，山东老家，孔子的家乡，山东省莘县古城镇西曹营村，我们村里的村长都这个德性。一搞一个胡同，然后天天一到中午、晚上就喝酒，一喝喝一天，喝完酒就骂大街，拿大喇叭。上村里大喇叭骂街，我没见过一个人反抗过。
我们中国人骨子里就缺了三样东西：对上天的信仰和对法律的认知和尊重，以及我们每个人应有的一个人性应有的勇气。没有这几样东西咱们想辨别真假，跟随善恶是不可能的！就永远不可能的。这就是为什么美国这个国家伟大。全世界70亿人口。美国有多少敌人？很多敌人。多少人，多少力量想试图改变。从来没停止过。但是美国人总能够再一次次灾难之后，能够强大起来，总能够在一次次巨大的挑战，灾难之后，能让他强大起来，因为美国有宗教，因为美国有宪法。不像咱们宪法，开个18大就给你改了，是吧？到现在还法治治国，又推到2035年去了。从1991年，1989年，到现在多少次承诺实现小康依法治国？现在弄到2035年去了，2035年？咱们都多大了？兄弟姐妹们。
信仰是道德的基石——这话说的不对。道德是一个人在社会上生存和动物之间区分开来的唯一一条线就是道德。是人生存在社会上最低的做人的底线，就是你生活的一个做人的方式，和遵循的一个做人的标准。就是跟畜生不一样的地方。最低最低的，道德是最低的。孔子这个人，按照今天，要是活在今天，他连咱任何战友的政治水平都没有。一辈子就想当官，孔子那套东西全是忽悠人，胡扯八蛋的，没一样能拿得出手的，一生都是个Loser。完全是精神意淫，啥都不是！道德、《道德经》，包括道德，今天你再看的时候，如果你不去，不懂的世界和人类的发展史，你不去想想宗教和信仰的关系，你听的啥都对，啥都伟大。但凡你了解了宗教和信仰，你就会知道，道德是社会一个做人基本的标准。法律是让你做人，法律一个基本人性上善恶和魔鬼之间，一个最重要的约束，最低的一个标准。但是对宪法，一个国家的宪法，一个国家的宪法的标准，那即是国家的质量，国家的高度了，那就不是开玩笑了，还有一个国家对宗教的信仰的比例。这是很重要的！包容度了，这都在里面。可惜啊，我们看我们中国，可悲啊！你看以色列，川普总统伤透了心了，听说最伤心的就是以色列和台湾小蔡了，最伤心了。付出最多，冒险最多，挨骂最多。内塔尼亚胡(Benjamin Netanyahu)把他卖了。不要忘了，不管天主教基督教，这些教都来自于耶路撒冷。最早出卖川普总统的——台湾，以色列。台湾的佛教是中国最最多的地方吧亲爱的兄弟姐妹们？天天佛音24小时不变不断的地方，对吧兄弟姐妹们？结果做出这种恩将仇报啊，恩将仇报啊战友们。所以啊，今天我这吃播，吃播、吃播.（调整直播的镜头和话筒…）
我就是听战友的话，连你七嫂现在都知道，你谁的话也不听，就你战友的话你听。现在你七嫂都知道了，就听战友的话。战友想干啥，让我干啥我干啥。没错，听战友的话就对了嘛，对吧？你不听战友话，听谁话啊。七哥教静坐，好，改日吧。七哥说说外星人，哈哈，很多话都可以说，兄弟姐妹们，很多话题啊。我今天跟大家刚才聊这个，就乱聊什么呢，就很多国内战友很焦虑，非常的焦虑。不必要焦虑，战友们。我就像今天跟中东的一个哥们儿说的一样。全家，一家4个孩子，3女儿1个儿子，加上这个他的两个妻子，一家人家，视频，我几分钟，我就给他说一句话，他是绝对支持我们、支持川普的。我说你这个时候是聪明的，你心中有阿拉，不要做那些愚蠢的投机行为，不要做这个以色列内塔尼亚胡这种行为，你是对的。
亚利桑那州，一定的！听说现在还较劲呢，较劲呢，还有人试图想把Arizona给颠覆了呢，还想呢。但是没用，一定的，有七哥在，七哥念念经打打座。我这腿疼吃了药，昨天科学家看了，说这药啊，吃了暂时管用，不管大用，不管大用，科学家说了，然后科学家答应给我治腿。过两天，科学家要亲自来治腿。治腿时候我直播，我要直播啊。这咖啡，我最爱喝的咖啡味道是，从鼻腔里边到嗓子里边，啪…就“嘣”一下给你打开那种感觉。你找到那种感觉，哇高了高了高了高了舒服。来了，4万多人，天呐，个十百千，啊？40万，我天呐，我以为4万呢，我得正经，哎呀不好意思了，40万人，看文贵在这胡扯八蛋的事，都想当村长去了是吧，都想当那生产队长是吧，那时候我们那地方叫赵家沟，他叫赵家沟队队长，他叫赵家沟队队长。后来啊，这个人啊，他老婆也疯了，他老婆本人也疯了，他女儿也疯了，他有个弟弟好像是被人家给打死了，没得什么好下场。我相信报应，你说能咋地呢？战友们想想，就给了你那个权力，你把人家老婆孩子都祸害了，把人家钱都给祸害了，多贪污多吃点，你不就是那个臭皮囊吗？能咋地呢？你不管你什么情况下，你害人都是错的，你不管什么情况下，搞假的都是错的，你祸害人家都是错的，这是起码的常识吧。一定会有报应的。
美国这次没报应吗？美国这次大选它是绝对有报应的。川普总统本身他也受到了严重的这种打击和惩罚，还会对过去几年，说明他灭共决心蛇鼠两端，啊蛇鼠两端，就是不坚定了，就共产党来了，对着他来劲了。还有他身边的人，一堆跟共产党合作的，还有他的股市，是吧？还有他的所谓的房地产市场，你平衡的太多了，然后那些什么院外游说集团，对不对？结果是怎么样，结果是多惨，差点要他的命，这也是报应。我觉得从昨天早上到现在，他就彻底改变了，彻底改变了，一定不一样了。
（郭先生看信息答复）镜头焦距太大了，啥意思？我这看挺好啊，这咋回事啊，横屏，天呐，不这玛莎你这把我脑袋切走一半啊，玛莎，你啥意思啊？啊，玛莎啊这是，这什么情况啊，你看……我看这是有问题（郭先生离开了一会），我觉得这样可能让大家可能更好点，是吧？可以了啊，多听战友的话没错，可以了，玛莎妹妹批准了，可以了，谢谢了，玛莎妹妹啊。
这个我们香港的这个战友啊，有一位在这个金融界很成功的一位战友，昨天晚上我们俩通了很长时间的话。大体上吧，就是说这次香港，这次香港就是遭受如此之灾难，打击如此之严重，对香港人也不一定是坏事。我相信，特别是川普总统对香港，我一定会用尽一切办法来影响川普总统，通过我们新中国联邦、G-News、G-TV、G系列，希望川普总统一定对香港有真实的行动，这次川普家庭和川普本人受到这样的打击，这对香港来讲这也是报应。台湾这回麻烦大了，蔡英文这回麻烦可惹大了，整个共和党凡是支持蔡英文的人，都恼火。大家都别忘了啊，台湾的民主党（民进党）是跟美国的民主党很近的啊，蔡英文没搞错啊，不是美国民主党支持你，是美国人民支持你，结果她把美国人民分出了民主党和共和党。我们爆料革命，千万千万记住兄弟姐妹们，永远不要对美国的民主党、共和党给分开，千万不要做这事。在我们爆料革命里面，美国不存在什么民主党、共和党，谁灭共谁就是亲新中国联邦的，我们都是朋友。我们不能分出什么民主党、共和党，那是人家国家的事，你蔡英文，你傻乎乎的，你把你台湾划给美国民主党，我的天哪，疯了她简直是。从昨天到现在，我听到说蔡英文的都是一片骂声。台湾将付出巨大的代价，台湾将付出巨大的代价。这种愚蠢的政治家，这种小岛文化，这种自我感觉良好，拿着按摩棒，把自己弄高潮，然后认为自己还真的以为是跟上天在做爱呢，你以为你遇到天使了。那真是装修后的一种高潮。这蔡英文简直是疯了，还在哈佛待过，还是博士，我现在一听博士这词，我都有点刺激。真的这回对台湾副作用太大了，太大了！你知道昨天晚上
这个九点多的时候，一位朋友跟我说什么，他说这个蔡英文她到底是跟共产党还是民主党（民进党）啊，我说那不可能是共产党，他说她做的事情比共产党还过啊。就是这个朋友，大前天还说，你看，很快，习近平该恭喜拜登，拜登他们选上总统了。我说不可能，他没有这个胆，我给他个胆，他也不敢。他说Miles，你太夸张了。他说未来十个小时，共产党习近平，不给他们发恭喜的这个正式函，国家函的话，如果不是congratulations不说的话，Miles你说怎么着怎么着。结果到现在没发，所以他现在特别服。昨天跟我说蔡英文的时候，我说你记得当时我说的一句话吗？我说你很有可能你看到的，发这个函的，都是你川普总统和美国人最相信的人，结果啪啪啪全来了。台湾完全没有想到，台湾没有想到，这件事情副作用太大了。共产党这件事情上是赢了，这么便宜的就出来个傻货傻总统，你以为按摩棒把自己弄高潮了，你以为真给天使做爱了呢，这么聪明啊，完了，这回是魔鬼。
台湾人民说实在话，你拿1000亿美元，再来买武器，你都换不来回来这里面的一个零头对美国人的伤害。未来的10年到20年，美国的政治、美国的法律、美国的国防、美国的国际战略、地域政治，我可以告诉大家，所有人都记住，一定是以亚洲为核心。过去在今年以前，美国人的核心利益，海外利益还是欧洲，是北约，就没人想改过，也没人改。但是就这次大选以后，美国的核心利益和他的国际战略，一定是亚洲。你说你台湾这个时候干这个愚蠢的事情。香港人民非常聪明，打出了美国国旗，川普总统现在感觉到对香港有点愧疚了，要对香港做点实在事了这两天，香港人民会大赢，你说你台湾你着什么急呀？
再调一下就更完美，什么意思？啊，就是人小，人小吧，因为有的战友的，Sara说头顶太朝上了，刚才那个。德州牛仔说手机清晰，声音也好。所以说发现了嘛，这个不同的软件，是不同的感受。让我右一点什么意思？右一点往这去？所以说这不同的软件，看出不同的效果。这七哥现在要做百家饭难了现在。
所以说大家要看到我们新中国联邦，这回可以说新中国联邦经过这一次美国大选之后，它已经完美的、不可怀疑的、不可逆转的实力走向国际舞台。不管你怎么想，他都在那儿了。所有的战友们在任何国家的战友，未来当你说新中国联邦、说G-TV、G-News，他第一都知道，我们影响了这个世界，改变了这个世界。用的手段和办法就是正义、良知和基于我们有14亿国内同胞坚定地支持和最准确的情报。就这么简单，谁都甭想改变，谁也改变不了。我们香港的战友，墙内小生战友同盟，哎呀！image、image,哎呦！做得好。谢谢、谢谢啊！感谢、感谢!墙内小生。所以刚才都是，我发现了用不同的软件，因为镜头就给卡掉一下子。所以说这个调整是对的啊！另外一个战友现在我要给大家说的事情，大家一定要记住，越是在这个时候，传播的信息既要多，更重要的要准。不要夸大其词，不要夸大其词。我有多少条信息，我可以在这给大家说。不能乱说话，一定要维护我们新中国联邦和爆料革命唯真不破的原则。G-TV、G-News欢迎更多的战友去发文章，去录直播。但一定要保持、保证唯真不破，一定要尊重事实。
另外一个，全世界各农场的战友们，一定要多多培养我们的所有的有技术、有能力的、有媒体专业的这种天才和这样的战友。千万记住，共产党信奉的社交和媒体，社交媒体是第一武器，第一力量。新中国联邦一定要占领这个阵地。各农场最重要的事，就看你们在媒体上的发声和对战友的保护，还有惩贼灭共的决心和行动的结果。
所有未来G系列，新中国联邦无论是责任、利益，还是对你的照顾，各个方面都基于以上几个方面。所以说请兄弟姐妹们，务必在你的周围和在各农场，全力以赴地挖掘人才，培养人才、媒体人才。像我们现在正在开发中的盖特，盖特一定要打败推特，能有这个技术的，能旁边有人的，多加入进来。我们现在盖特团队里边，还有G-TV团队一半都是战友啊！还有没有更多的战友加入进来？像我们G-News。G-News头两天在新中国联邦直播的时候，大选的时候，Sara最后给我发信息，七哥，我保证明天G-News直播能完成。她根本就没常识，我们的Sara妹妹。你看G-TV这么简单啊，那世界上有几个人做到G-TV了？G-TV太不容易了，你的G-News你咋不直播呀？你直播啥呀？你说直播就直播啊？是不是？最后什么？丢人现眼吧？丢大人了。自我感觉良好有什么用啊？别学共产党，自己老骗自己，擀面杖子经济，然后搞擀面杖子政治，跑到美国来了搞擀面杖子选举，这回遇到硬茬了,这回遇到硬茬了，这回来真的了，招来了灭顶之灾了吧？
所以说战友们别忽悠自己，那G-News你能直播吗？你咋不直播了Sara？新中国联邦凤凰城基地的兄弟姐妹们？然后每个人上去我都要表演一下，都要试一试。咱们那天直播，小孩，男的帅，女的漂亮，确实。这个帅哥美女在嘴上说一说行，但是你搞新中国联邦直播的时候，那就不是表演你美女帅哥的时候，是你说出来的话，和你的专业和你的思想和你的能力。我从来没给路德先生说过这些话，我前天给他通电话，我把我的观点都跟他说了，我说你们这是什么？搞的啥呀？你看你隔壁的人家的战斗室，你看我们新中国联邦的节目那天的内容。然后路德先生说，战斗室他们还羡慕我们呢，说我们的技术那么棒专业。我说是啊，中国人就爱干花俏活，花拳绣腿。所以中国有武术啊，中国有这剧那剧的，但中国出来航空母舰了吗？大清朝人家就有航空母舰，咱为啥出不来？人家技术不如你，人家得出的结果就比咱强，人家战斗室的数据分析，画面，后面国会山的最关键的标志的感觉和背景，还有人家那解说员的稳定，班农主持人的那种思想和境界。一下子班农变成了美国前二十几的最有影响力的媒体。新中国联邦变成什么了？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要记住，挖掘人才。我们能看得出来，那天新中国联邦的所有的那些孩子们，女士漂亮，男士帅，都听Sara的话，都听Sara的话。我跟路德说了，你看见了吗？路德说：是。你看我们的郭啸天，多听Sara的话呀，但你能办成事了吗？一个事也办不成。这就是共产党在中国人文化里面，还有我们中国人历史的糟粕，永远用那些听自己话，所谓相信的人，自己人，这是最愚蠢的，你永远不可能进步。你看看美国的川普总统有多少人反他，多少人背叛。但是你看围绕在他身边的人，人才多了去了。任何情况下都要用人才，任何情况下都不要说以听不听自己话为原则，爆料革命最关键的就是一定要去除中国文化中的糟粕。动不动就抓特务，动不动就制造对立面，然后只用自己相信的，听自己话的，说好听话的人。凡是那种口腹，一定是蜜剑，凡是那种天天好话挂在嘴上的人，那都是最危险的人，是吧？我们各农场现在形成什么情况？有的农场，底下在那给战友们挖坑，你挖试试，你继续挖，挖到一定时候，你一定把你自己埋进去，你别以为你赢了一时，你会赢了一天，一个月，一周。最后人性都是有良知的。团结，强大我们的经济能力，各农场之间互相的帮助，在国际媒体界一定要成为强中强，强大我们的国际政治经济联盟，让所有的机构和投资者能赚大钱，而且有安全感。然后不惜一切代价的要挖掘培养我们一些战友和人才，挖掘人才培养人才。我们要在全世界任何地方特别是在美国少树敌，坚持唯真不破，然后用我们有的经济实力，尽可能的，一定是合法的，在惩贼、灭共的同时培养更多的亲密的战友。川普总统这次最失败的他还是得罪太多人，有些人不该得罪而且看似朋友的最后都把他卖了。
所以说兄弟姐妹们，我们千万记住我们中国人最爱忘记昨天，好事儿、坏事都忘记最快的就是中国人。这个大选的事情我们一辈子都要去想这个事儿，给我们带来的教训之深刻，和整个美国遇到的危机，对我们带来的机会和带来的思考，和新中国联邦未来的走向是最好的参照物。你再看啥电影，我真没少看电影，我看啥电影我觉得这电影都太荒唐了跟我们每一天、每一时、每一刻发生的事（相比）那都是小孩，真的像一个巨人看着一个孩子在那块玩那个过家家似的，什么电影都没兴趣了。我最爱看电影、听听音乐，听音乐现在特别好啊，而且特别臭美最爱听自己唱的歌，每天醒了就听我自己唱的歌。哇！太好了！而且“我是音雄”真的是越做越好，越做越好，越做越好，我现在有时间就上“我是音雄”节目，听一听特别好，咱们太多天才了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，最最关键的时刻。我要走喽到时间了。所以今天上午本来啊这几个约好的会后来取消，一看川普总统要赢，要赢，要赢，然后呢最后这会取消了结果给我留下了时间，我就给大家直播在这块吃播。
哎！对了！我昨天那个，听路德节目的时候我在洗手间我在那块听着，（路德）说了一句什么有人说什么我18楼没了我输了，还有这事儿啊？我都不知道。路德先生特别在乎别人说啥，我的小兄弟太可爱了，强烈的维护啊，强烈的维护这个七哥的尊严和“爆料革命”的尊严，真是，真是的啊。天底下就只有咱们中国人就能听人家说瞎话说70年，中央电视台在那说话他还听，只有中国人，就是海外这些华人欺民贼天天说瞎话，没一次说真话过，哎！他也听！还有人听，这不是悲剧吗？你让他听去嘛，让他们去听让他去相信吧对不对啊？所有这些人信完听完，他骗的不是你让你信他了，他骗的是你的时间是对你智商的侮辱，浪费的是你的生命。你看去吧！我们有战友，好多战友傻乎乎的就是有钱。昨天我们的Candy“七哥你给我账号，我要给川普总统捐钱。”哎呦我的妈呀！她给我说真的有十几回了，一会给这个捐钱了一会给那个捐钱了。我说你能不能不说捐钱啊？妹妹啊！你傻什么呀？川普总统缺你那点钱吗？放个屁的钱都比你多。人家美国共和党人家7100万人，一个人捐10块钱是多少钱呀？你捐啥钱呢？你捐钱！就那么傻可爱的不行。我们Candy这孩子，我们太多战友太纯粹太伟大了，原来这些欺民贼的节目他都看甚至还想捐款呢。就是因为我们这些善良的战友，培养了欺民贼和这些低级的下作的这些王八蛋们！就是你们的善良和无知，浪费了你的生命，被骗走了金钱，浪费了你的生命。这种无知的代价绝对不是被骗钱那么简单，千万别这样。
我今天下午，今天下午，要开两个很重要很重要的，很重要的两个小会。这个开完会以后有时间的话，我就今天天晚上再跟大家直播乱聊聊，没时间的话就明天再直播，或者是明天下午，好吧战友们。一切都是刚刚开始。亲爱的兄弟姐妹们，我们要改变我们的生活方式，看待事物的方式，思维逻辑的方式，和对待生命意义的方式。最重要的记住，尊重法律，最高的追求是有信仰，有宗教有信仰。有些事情犯的太低级太可怜，竟然这个时候了还跟着欺民贼这节目还看呢我的天呐！
一起为全世界人民，十四亿中国人民，台湾人民，香港人民，西藏人民，新中国联邦所有的战友们祈福。
阿弥陀佛！亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播就到这。G-TV还在完善当中，G-TV是战友的G-TV,G-News是战友的G-News,希望战友们多加入G-TV的工程团队和管理团队，多在G-News上发文章，多在G-TV上录一些有质量有水平的视频。人类上真的从来不会给我们，没有人像我们现在有这么大的机会。G-TV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Club、G-Fashion。你们记住我今天说的话，这是天大的机会，大家要珍惜！谢谢兄弟姐妹们，今天的直播就到此为止。我要去关掉咯！看着效果不错啊。今天穿的新西装啊，没跟你们显摆啊，这是全新的，看上去一样，你看着就知道这不一样，这领带也是全新的，你看着没有，全新的，全新的，是吧，都是全新的，你看。我这是真瘦了啊，真瘦了。就这西装这么瘦的西装，现在我穿着都这样。天呐，我昨天一称75.1公斤，75.1啊，我本来头两天在山里边胖了两磅，回来两天就瘦完了。天呐，两天啊，我就瘦回去了，75.1啊。哎呀我的妈呀，98万，天呐！兄弟姐妹们，有你们真幸福啊，真好！谢谢，谢谢，唔该晒，唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1191/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1191/</guid>
      <description>内容梗概: 今天6月21号，爹爹节啊，现在当爹当爹的爹干爹的事儿，干爹的事啊，别干了混蛋的事儿，所以说现在当爹的是什么啊，要做饭吃，来看看啊，我做的小时候记忆最深的，在东北赵家沟的那就是，卷子、花卷儿、馍馍、包子、啊，我现在开始开锅啊，现在完全用木火啊，用这个老锅，传统的做法，哇塞，好啊好啊好啊，看到这包子了吗，这是枣窝窝，枣窝窝啊，哎呦，哇塞，这是玉米面的这是玉米面的，哇塞，枣窝窝花卷儿，哎呦，这是馍馍，哇塞，哎呀，这个香味扑鼻啊，馍馍，卷子，花卷，香味扑鼻，哇，你看，你看这个，我特别喜欢这种牛肉留下来的感觉，哇，这个卷子，油盐卷子油盐卷子啊，你看这个，哟，这个没那么好看，啊，呵，拿走，中了，中，咱等一下，下个菜啊，这是今天的窝窝花卷馍馍，好，等一会再录。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1089/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1089/</guid>
      <description>内容梗概:
好了，我们今天就不等了，反正这里能直播，我就在这里跟大家聊一聊。
实际上今天呢，战友们没有什么太大的事情，今天是星期六，以往文贵都直播，所以今天呢，我还是直播一下，特别都是国内的战友，都是希望星期六上午，因为纽约时间，他们是晚上时间，因为星期天他们好一点，所以他们希望我直播。
今天我有几个事情，我希望跟大家聊一聊吧，叫乱聊。昨天晚上真的是，直播完很兴奋。但是兴奋完以后，就面对现实的时候，这心里面很难受。
大家都知道，纽约每八分钟，每八分钟啊，亲爱的战友们。每八分钟死一个人啊。意大利是几分钟死一个人，西班牙是几分钟死一个人。现在澳大利亚还好一点，还不按分钟算。
我突然间昨天想起来二月中的时候，我们武汉的战友，很不幸他现在也染上了CCP病毒了，当时他跟我的电话中说得非常清楚，他说，七哥你知道嘛？我姐姐告诉我说，他们那里现在报告的数字是每一分钟是死一个人。大家算一算，纽约每八分钟死一个人，一天死多少人？一千多个人，那要每一分钟呢？一小时60个人，24小时，当时仅仅是他姐姐那里报告的。
他姐姐是当地的，就是民政机构的这么一个负责人。他姐姐劝他说，你赶快走啊，能跑出去就跑出去。那时候武汉已经是这个戒严了嘛。他们还是有办法的，家里还是很有实力，但是他选择了真的不离开，他姐夫也有办法叫他离开的，他真的没有选择离开，最后他真的给染上了。这我们太多背后的故事和战友了。
当时一分钟一个的时候。那样的事情已经进行多长时间了，战友们？大家想想那个时候已经是多少？你想想该战友们！那时候一天按照这个说法的话，一分钟一个人。一分钟一个人啊，一小时60个，十个小时就600个，一天一千多，那你想想就那一个地方。就按那一个地方说，武汉死了也不止5万人了。
这是多么恐惧的事情，战友们。所以昨天我就在想，全世界现在论分钟死人。我们很多战友看到爆料，我们有没有想过这是个什么样的时代呀？战友们，这是个什么样的时代？我们能用恐怖、能用人道灾难一句话就把这事儿给带过去吗？不是那么回事儿，真不是那么回事儿。
昨天凌晨两点多钟啊，咱们一位老战友跟我通话说：文贵啊，看这些人走到地方了，没有青烟袅袅。我说，是的，都去八宝山了，八个都到了，不是四个，但是炉子没开呀，这八个人又活着回去了。这八个人是都到了八宝山了，但是这八个人都回去了，要留下来两三个，三四个就好了，是吧？
前天他们去植树了，本来以为植树能留下两三个人呢，结果一个也没留下。
这骇客，简直太疯狂了，骇客现在骇客太厉害了，这数据简直是！livestream说现在我们正在遭受巨量的攻击，说随时可能断啊。这几天真的疯了，我觉得共产党真的疯了啊，真的不想让咱直播，是真不想让咱直播呀，能感受到共产党不让咱直播的感觉啊，非常远的恐怖，但是我们还得坚持直播是吧？
这八个人到了那里去。没有被青烟袅袅，那个不锈钢的炉子8341号也没有被启动，但是我觉得时间不会太长。我就等一句话话，行了！中了！我们爆料革命就有巨大的变化，不会说，就这一刻都赢了，会有个质的变化。我深信会的，我非常坚定会的，战友们！
同时这位朋友告诉我说，文贵整个现在，整个是宣传口24小时工作。就每四小时就有一个叫靶向型的新闻，这打靶一样，放一个靶子，靶向型的新闻。
现在在全世界，大家都看到了，全世界洋溢着中国人的春风，在全世界洋溢着中国人的春风！就是这纽约也好，意大利也好，西班牙也好，这死人都属于春风，中国的春风给吹死的。你活该死。
在国内，各省各大市都在全力的。歌功树德，为习近平塑造灭疫英雄的雕像，给公检法树碑立传。
而且现在全中国就像我们春节前说的，生意最好的是火葬场，卖骨灰盒的还有墓地。咱在两年前咱就说，中国的养老产业，还有这个墓地，还有这些骨灰盒，殡葬行业。都是王岐山家控制的，所以说这王岐山家真了不得啊，这姚家都了不得。
你活着赚的钱到老年时候全要到王岐山的姚家去。然后到你死的时候，从火化到骨灰盒到墓地又是姚家。其他的还是几个中央领导家，原来孙政才给曾家搞了一大块儿，曾伟就是搞殡葬业起家的嘛，是吧？大家都知道。
承德还有北京这个边儿上的几个大的墓地，殡葬的那几个公路还有火葬场都是早年曾伟搞的，九几年搞的，最大的。当时孙政才就是在承德帮助曾伟搞了一大个山啊，搞了个公墓的墓地，豪华的墓地，才得以提拔，这是曾家提拔的人啊。
但是咱这位朋友也给我特别明确的说，文贵，你能想象吗？他说我旁边的邻居告诉我说，好的骨灰盒有20万一个的骨灰盒。墓地有40万到80万的，还买不着，还得找关系。更夸张的是，现在是抱着骨灰盒到墓地不让哭。
中国人历史上是最忌讳的，天塌下来你得让人家办，这个所谓的送行就是这个丧事儿，白事儿，得让老百姓吹唢呐。让他尽情地办，有火葬有土葬的改革，但真没有说不让你哭，这在历史上还没有过。
现在到北京的火葬场，去拿骨灰盒都要晚上的拿，分距离拿，定点儿拿，不允许一咕哝，你想来就来，都得岔开时间，
武汉就更不用说了，武汉市稀稀拉拉的在广场那些人，你看到的那都是已经给你安排好时间了，让你错开了的。到拿骨灰盒不准哭，不准问，说这骨灰是怎么回事儿啊？你怎么确定是家人的？不准打开，不准问不准哭，然后想办法找墓地，墓地贵的要死。等到了墓地了，不让哭，清明节呀！
我听了心里太难受了，特别我们山东老家。当地的官员不允许一年一度的清明节给家里过世的人和列祖列宗，去焚纸，烧香，大声的哭。我老家这个要不哭是有问题的。老家要到坟上不管如何，要拍上腿要哭上几下，有没有眼泪，你得拍腿哭几下。哭不了，不让哭。
哎呀，这也是让我吓一大跳啊，这个怎么死，你说了不算啊，死了以后你还得不算数，你不算数完了，买骨灰盒，你家人多少钱不算数，然后墓地给你涨个五倍，十倍，你还不算数。到了墓地还不让哭，还不让拍照，还不让录像，这是什么年代的事？
我们老家聊城，正在全力准备所谓的按需分配 ，准备实现共产主义了。按谁的需要，不是按你的需要，是按党的需要，分配你几个鸡蛋，分配几块肉。
然后我收到了全国大量战友发来的内部文件，江西、宁夏、锦州、辽阳、沈阳。各内部领导已经说，怎么样接下来计划性供应，供销社供应， 现在不叫什么粮票叫消费券，在全国悄悄地实行。
然后现在储存粮食的已经不是老百姓了，现在储存粮食都是当地的有头有面的人，牛人。我本来该四川，找了12吨粮食，另外一个60吨，都想好，都卖给我，挺好的，四川的，结果说了，郭先生给不了这么多了，只能给你1吨到2吨，因为当场的官员都要，我们瞒不过去。现在给你拉都拉不出去，粮食属于查的，战略物资，不是口罩了，战略物资。整个都是在抢粮食。
所以当时听了路德，当时备粮的，全得救了，不听路德备粮的，现在倒霉了。
还有更滑稽的，口罩。现在是全国各地什么人都造口罩，大家可能大家去问一问，红星二锅头厂就是北京的就是原来潘石屹买那块地，北京红星二锅头，北京二清局的，红星二锅头过去的一帮人，现在在北京在撺掇着造口罩，说造量巨大，到处找人卖。
昨天我看到这个网络上一个小视频，一位女士试这位口罩，口罩，打火机，打一下，隔这会一吹就灭，假口罩，吹不灭就是真口罩，我一开始用那点雪茄打火机，我怕不行，我又找了那火，照吹不灭，我们的口罩绝对是最好的。我担心这一个假口罩就害死一家人。
那在国内什么情况呢？那跟着红星二锅头的这帮人，搞假口罩的，其中一哥们儿跟我说，他说你知道吗？我们发大财了。我们的口罩现在，他说次品2块钱1块钱卖一个，好的3块5，就这差不多的，真管用的，大约10块钱到15块钱。 成本大家知道非常便宜。我说你们都是假的吗？也不是，有些有真的，有些你能碰上点真的，有的就是假的了，真假混在一起。
我说你知道这会害人吗？他说都是民工、老百姓，他们半点、一点点不觉得这是坏良心不好意思，没有。觉得中国民工，像杨改兰，像我们草根就该死，你需要戴什么口罩？对不对呀？ 我说你们都戴什么口罩？他说我们都是原来备的，3M，N95。她说我闺蜜还从澳大利亚给我寄过来的N100。
战友们，这种心态大家说的，多么的平淡你看我说的，你听着多自然！就好像说人家天边的事一样，跟咱们一点关系没有。你知道我现在想什么吗？
我怎么就知道这个王八蛋卖的假口罩不会被我家人给买了呢？我怎么就能保证他们买的假口罩没被我的员工给买走呢？我的员工买这假口罩，我能想像我的员工家人他们都想省钱，那不就完了吗？你找谁去啊？你就是找着了你又怎么着他呢？而且一死可能就死全家，这是什么世道啊？！
人好好的就为你图个 1块钱10块8毛的，我得把你弄死就卖你假口罩，你死了还不让你家人认骨灰盒，不认骨灰，骨灰盒钱你说了不算，然后拿骨灰盒不让看，不让确认里面的人是谁，拿骨灰盒不让拍照不让哭。然后要去墓地，给你涨10倍，到了墓地清明节了你也不能哭！
进去怎么进去的大家知道吗？现在墓地连烧香都不行，现在拿一个花，他们告诉我，你说什么？就拿一束花，里面很严，查，检查，什么热枪，探枪？还有这个什么三关，到墓地去，我不知道他们担心是传染给墓地里的那些死去的人，还是担心传染给看墓地的人，全中国都这样大家可以去问问去。不准上香，不准烧纸，然后不准哭，不准拍照，就拿束花，大家捂着嘴，吭哧吭哧走了。
我三年来爆料，我一再说的是中国人活活不起，生生不起，生了孩子养不起，养起孩子上学上不起，上起学考上大学考不起，考上大学你也上不起，考不上大学你又活不起，然后到中间结婚你又结不起，有病病不起，死了死不起，埋埋不起，现在埋了哭不了，你说这是什么王八蛋社会？这叫中国的春风吹遍了全世界，这是春风真够春的了，这种叫床的声音已经把全人类的人都毁掉了。
我真的很难相信看到全世界全中国《人民日报》大红字写着，“中国的春风荡漾着全世界”，这种不要脸到这种程度，然后全中国的海外的媒体大肆的宣传，习近平就是当代的伟人，王岐山就是商鞅在世，这个范蠡在世，国师。
现在全世界都不想跟美国了，美国现在什么又写了，美国有七条也是，这个组织不力；口罩没有；资源没有；愚蠢；内斗；对老百姓不负责、耍横、傲慢什么玩意列了六，七条，反正美国这个国家完蛋了，全世界将抛弃美国，全世界就认为只有跟随中国了。中国现在这个灭疫、抗疫天下第一，充分的体现了习主席是天上之神。王岐山也是天上之神，可能二郎狗神，什么神咱就不知道了，都是神，拯救了全中国人民，全中国人民这是太荣幸了，全世界人民都不跟美国了，都要来跟随中国了，都在想办法推中国你快当世界老大吧，你不当这世界就完了。这叫你要想抗疫灭疫要学中国，然后中国春风荡漾去了全世界，然后美国七条烂的不行了，天天死人，整个灾难之中哭爹叫娘到处抢东西。
我刚刚推荐大家去看二战的纪录片，咱看了德国那个 戈培尔那些不要脸的那种宣传，当时是造成二战德国人的灾难，死亡几百万，全世界也死亡几千万，日本也是那种几个航空母舰打没了，山本56，东条英机还告诉我们打赢了，美国人的航线全灭了。
大家不知道这个谎言、宣传是独裁生存的，它是最重要的食物！一旦戳穿了独裁和恶魔的谎言，他基本上就没有生存之地，无论是魔鬼，无论是独裁，还是极权，靠的最核心的手段就是愚弄老百姓，就是虚假和欺骗，这就是我们爆料革命所提到的反对以假治国。
从二战我们看一看，希特勒但凡任何一个谎言被戳穿，德国人就不会遭受那样的危机，就不会差点给灭国了；
日本人但凡当年能看清东条英机和山本五十六的野心，这个国家也不会遭受那个灾难，做那个愚蠢的行为。
为什么英国人和美国人赢了，说实话，全民说实话，大家现在都在面对着一个一个新闻好像跟你没关系的，战友们，所有这些假话都跟我们有关系，这个假话造成的危害，一个一个绝不亚于一个核导弹。
我的一个老同学，东北的老同学，是长春一汽的，这有四五年没跟我联系了，跟我联系上，跟我聊两句话。他说我们厂现在加班加点在生产，文贵呀，我也看了你几年视频，一开始我觉得你是个英雄啊，我甚至觉得我都想跟你了，但是最近我要跟你说一句，你输了。为啥呀，我别说他名啊，跟我说说我咋输了，我特别想听听，你多指教指教。
他说你看，这个疫情开始到现在，确实湖北人民付出了巨大代价，他说，你说死几十万，那不靠谱老七，他说死了也就十来万人。不行，我得平静平静啊，这事我不能骂娘，骂我同学，我得平静。我今天直播以前呢，我怕我冲动啊，我真的是，得让我平静平静啊，我得转移转移我的心情。
我为什么要转移下我的心情呢，战友们，说实在的，我这个同学这人特别特别好。我们原来家人，一到东北去的时候，他开着车，跑里跑外，接待，吃饭，从没向我伸过手，从来没有。当年我在东北的时候，我们家特别穷，我当时去，他很早他们家就父亲被平反，就返城了，那时候人家地位很高，但是呢，那时候人吧，你在农村的人，被下放的地方，从磐石，红旗岭那时候再去都让人家很烦的人，你知道吧，脏乎乎的也不洗个澡。到人那去，还跟人家到食堂去，还跟人家混碗饭吃啊什么的，人家都不愿意见，但是我一说我去了，人家家人包括他，后来他太太啊，给我很大面子，带我去洗个澡。因为那个时候东北那个地方，都是黑泥，你说我们三个月五个月不洗个澡，你说那个鞋里面都是放点玉米芯来取暖，那脚上那泥都皴了。你泡一天两天泡不下来，谁让你上家去啊，上家去，上人家楼，那楼是多高级啊是不是啊，那楼上去，脱鞋吧，都是泥，不脱鞋吧，你不能穿着鞋，那东北那个黑稀泥我是真不喜欢。我到了外国最大的感受，外国走到哪去，有山有水，它没稀泥，就中国东北那个稀弄啪嚓的没法干净。人家，老七进来，没事没事，然后呢，带着我去洗洗，还帮我买那种那时候咱们东北人废旧的军装，还给我弄两套军装，大概三块钱，两块钱，军装，穿上，洗的虽然不干净，但也泡了半天吧，也泡一些皴下来。所以说，这对我是很好的，我很感激，就我这么成功以后，到东北去，没跟我伸手要过一分钱，我给很多人买了房子啊，买了车啊，买了几台车，他从来没有过，从来没有，我很尊重。
他说这个武汉人，他说没有几十万，老七，没那么夸张，更不会到百万，十几万是有的，我平静了半天。他接下来告诉我，他说你知道么，某某某，咱们同学的妈妈，这回疫情死了。他说这老太太也是老看你直播，但是最后一分钟，被扇呼着去做义工去了，这对我更是刺激。看了我那么多直播，还被扇呼去当义工去，他说，到那第二天下午，她感觉不舒服，她就回家了，回家以后大概不到一个小时，就把她给弄回去了，弄回去以后大概十几天，死在里面了。我那位同学到现在没去拿骨灰，他说他不能确定那是他母亲骨灰。
大家不要忘了，在武汉，很多东北人，很多吉林人，桦甸的，磐石的，很多很多，四平的，榆树的，很多，梅河口。这又告诉我说，为什么我说你输了，文贵，我们现在厂子大量生产，我们厂也在做配件，生产移动式火葬场。我们今年超额完成了，我们两万件，现在我们做了六万件。
我说都零疫情了，你们做火葬场干嘛，他说这疫情还会反复啊，领导说了，这次是会反复的，有准备，但是死的人，绝大多数是老年人，或者身体不健全的人。我们领导私下说了，这是民族，人种，上天帮我们净化我们这个民族的一种方式，留下来的都是精英，死的都是球活该。
战友们，你听听啊，这是真正的共产党这个王八蛋的黑社会的声音啊。真希望啊，既然是放毒出去了，那把这些养着吃粮食的，白吃的，都弄死球了算了，这就他们的心声。
不要忘了，一汽这个地方是直通中央的。什么样的政策，那一汽是最早知道的，江泽民为啥去一汽，那是中国的重工产业，它本身就是军工产业。一汽不是商业，是百分之百国营，百分之百服务于军工。而且他们是秘密生产，都选的所谓的优秀共产党员。他们生产绝大多数的配件，然后把配件运到了上海去，上海组装。
你说现在全世界，荡漾着中国的春风，中国共产党的春风荡漾全世界的时候，平均三分钟死一个人，八分钟死一个的国家都在悲痛之余的时候，中国在大量的制造骨灰盒，烧尸体的焚化炉，然后在全世界说需要中国治疫灭疫的思想和战略，要学中国，然后大量的制造假口罩，然后大量的制造假药，然后告诉中国人你们回去上班，现在是零增长，然后这边开始造着焚化炉。
大家你们去看一看，靠近福建，有一个地方造骨灰盒的，你看看24小时工作，他们工作到什么程度了。骨灰盒从过去的所谓的硝化板，实木板，现在已经完全变成了那种木头压缩的，压缩板，产不完了。
共产党说一共几千人死亡。用得着这么大动静生产骨灰盒吗？用得着这么大动静，在零污染情况下还搞这么多焚化炉吗？这仅仅是一个生产焚化炉备件的厂，那上海的中船呢，中船重工呢？
战友们，这是一场什么样的战争啊？！全人类到现在都在干着一件事，别把病染自己身上。只有中国想办法要让这个病传遍全世界，只有中共要把这个病传遍全世界，只有中共希望中国人某些人群染上这个病，并且给你准备好了怎么烧你，怎么把你家人的骨灰放哪？然后怎么把你钱弄干，然后你家人也不能哭。
全世界的股票、经济、金融，大家都看到了，香港的股票，恒生还在2万2、2万3呢，上海还在2万7左右呢。我昨天说那真不是擀面杖，那不是木头做的，那绝对是王岐山的，人家是花岗岩做的。估计把王岐山家唐山的那个山，包括海南的山脉，人家姚家的养老基地，后面都是花岗岩的，我估计都是花岗岩做的，是12个硬度的花岗岩做的擀面杖，太硬了。全世界，连美国的金刚钻擀面杖都倒下了，欧洲的那是百年传承的擀面杖子也倒下了，就是王岐山、共产党，香港这擀面杖子坚胜钢，硬如铁啊。牛！
但是大家看到了吗，中国的油价便宜吗？油价很贵。粮食现在能买得着吗？你买买试试去。不是说工作没有问题、能解决吗？美国现在上千万人申请国家救济，亲爱的战友们，你觉得中共现在就业机会和申请失业的低于1000万吗？
郑州金博大物业，金博大的高管绝大多数都是来自裕达国贸，只要是裕达的高管去金博大马上翻两倍到三倍，你们大家都了解，郑州都知道。
当时河南有三雄，郑州亚细亚，王随州搞的商场，中原之行哪里去？然后是广告《虾球传》——瞎球传，郑州亚细亚。然后是裕达国贸，裕达国贸就是“走进裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州”。这就是当时的裕达就是中原的欧洲，中原佛手。
第3个是当年陈义初。市长的一个情人叫德义房地产，那个女的已经灭了。金博大关门了，我们裕达还在那块儿。我们那是真的是几十年传承的擀面杖，撑得还挺好，但愿还能继续撑下去吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</guid>
      <description>内容梗概:
吃饭了、吃饭啦！哈哈！
这是高空、高空午餐，而且是农家菜、农家菜，农家菜呀！
今天没穿西装，所以说呢，即便污染上也没事儿，这能洗啊。有些时候，你要穿西装的时候，那西装洗一次，麻烦大了去了，特别特别麻烦。
所以说……先吃这个，大家看到我吃啥？看看啊！腌鸡腿，馍馍、馍馍噢。而且是什么？最土的最土的加拿大面，腌鸡腿，就这么简单。
坐着几个亿的飞机，吃着咱们最土的馍馍。大家可以看到，放这个（包装）纸不好。然后，咱这穷人呐，没钱呐！看到没有？自己家的山东的豆豉辣椒酱，反正我自己吃，我就放这儿也无所谓了。
腌鸡腿，嗯！太好吃啦！哎呀！刚才看了好多文件，看得我头昏眼花的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！这啥日子啊！空中漫步，空中鸡腿，哈哈！我这没人儿给报销哦！哇！太棒啦！
雁平啊，我这吃不了这两个，这些我可吃不了。哇！在空中吃这个，感觉太好了。
拿那么多？多九个鸡腿，天呐！咱必须都得吃了啊，不要拿回去呀！
这美国人呐，从来没有吃过玉米面的大饼子，还蘸大酱，还有熏鸡腿，这是什么感觉呀！你说这是啥感觉吧！太棒啦！没办法跟战友们分享。
今天外面……噢！my God！你看那边，正北面，一个、两个……飞机在并行的时候，那感觉太棒了，太棒啦！
你看这是我们家厨师腌了两天的鸡腿，哇！带那么多鸡腿啊？咱们得吃光它，等一会儿，现在还不要，等一会儿吃完地。你先吃吧，太棒了。
盘古酒店，被评为世界上最高级的第三，第三酒店啊！结果，酒店的创始人坐着私人小飞机，私人小飞机，在空中吃着中国最土的东北大酱，辣椒酱，还有东北的大饼子，大饼子。然后，吃着日本人给熏的熏鸡腿，嘿嘿！这是什么情况？
嗯？什么叫品味生活？你喜欢的，对你最好的，又不骚扰别人的，又能让你带来享受的，这就叫做品味生活。其他都是装的啊！都是装的。凡是那种仪式化的东西都是假的。我最讨厌那种仪式化的东西，不要仪式化，仪式化说明你不自信。但是，不仪式化，首先得建立在和谐的基础上，你得和谐。
这鸡腿——天呐！所以说……这厨师太棒了，太棒啦！这玩意儿，你说你（如果）带个三明治吃，（那会）是什么玩意儿？
再给我半拉饼，我看我今天有点儿搂不住了。绝对没晚饭了，再吃晚饭，这儿就要命了。
战友们，吃任何东西的时候，眼睛！眼睛就是第一个品味你这食品的。所以，“色”必须好；第二是“味儿”——是鼻子；然后是你的嘴，嘴尝到之后是舌头；然后进到你嗓子以后，是你的感觉；吃到你肚子之后才是影响。
然后是你的嘴，嘴尝到，然后舌头，然后进到你的嗓子里的时候是你的感觉，吃到你肚子的才是营养，所以色、香、味，这才是关键，不能光为了吃饱而吃饱。哇塞，这大飞机！天呐，你看对面现在几个飞机你看，平行那个，看到没有雁平？大飞机，看到没有？那全是军用飞机。看到了啊，这下面还俩呢。哇，太棒了！好吃啊，太好吃了！所以今天啊，俺做了个决定，就吃鸡腿，讨厌吃三文治了。哇，哈哈哈。我要再……给我拿俩鸡腿去。
亲爱的战友们，你看这个飞机稳到什么程度，你看看啊。这感觉，这是我的办公桌，那边是卧室，然后呢，就这种飞行，是吧？确实，有时候想想啊，你说我这生活那么好，扯啥犊子啊？别扯了吧。但是，人不是为这活着的，上天给每个人都安排了任务，你不能忘掉你的任务，忘掉任务就完了，想想都幸福。
这么多在天上飞的飞机，有几个人相信上天的任务啊？我相信。
今天早上，华盛顿、欧洲的朋友，说Miles你太厉害了，昨天他们都说“Miles，你要直播，伊朗打伊拉克了，打伊拉克的马萨德基地了”，我当时告诉他，我说它一定会打的，但是不会杀你人的，甚至不会杀几个人的，而且一定要提前通知你，“我要打了，你们躲躲”。我说都是共产党的，独裁国家、流氓国家的一贯手段，怎么样？我说，但是是好事——哇塞，天哪——我说是好事，伊朗要平息在内部它所操纵的民意，它所操纵的民意，它所欺骗人民的后果。
这个真的是苏莱曼尼挺可怜的，临死了吧还被这些老板消费一遍，拉仇恨，拉美国、恨美国，贫富悬殊，伊朗的鸡蛋已经1.2美金一个了，通货膨胀，伊朗的钱已经不是钱了，网络控制。这些事跟美国一毛钱关系没有，你恨美国恨得着吗？你恨得着吗？诶，老百姓他就信，竟然有很多伊朗富豪们，全部要回国去，要参战，要打美国。
昨天你看到你们老板咋表演得了吧？打美国提前给你通知，哥们我要打了，快躲躲啊，我必须打，几点打，再一个一定选在晚上打，然后呢不能赶在川普总统睡觉的时间，快睡觉的时间，不能要睡觉。然后呢晚上那个灯光火石的，火光电石的那个情景得弄出来，这比拍电影还要，摆道具，搞灯光，弄音响，搞录像，你看到没有。网站上“啪”推出去，“啪”开始放，“啪”录像，多角录像，然后“啪”外交部外交战，然后第一波、第二波，最后突然宣布，我们还是愿意跟你谈的。
很简单，我昨天告诉这些朋友，我说记住啊，这是美国有史以来跟伊朗最好的坐下来谈的机会，伊朗打你们就是想跟你谈，不杀你们的人，平息内部积累的、操控的、拉仇恨的，转移内部经济问题的，转移内部贪污腐败的，真正的所谓的这些内部问题。然后想利用这个事跟美国坐下来谈。更重要的，要给俄罗斯、要给中国看，来武器，来钱。
这种流氓手段对谁它都是流氓，流氓不仅对敌人流氓，它对自己老婆孩子、自己爹妈它也流氓，它对朋友更流氓。所以你看，骗钱，互相骗，互相敲诈，然后让中共，让俄罗斯出来“哎呀，不要打了，不要干了”，我们要说说话。我昨天我就告诉他，竟然有朋友跟我说，政治家说“哎呦，失控了，失控了”。呵呵，天哪！伊朗和美国打仗，要开战的话这相当于这鸡腿砸我的嘴，哈哈，看到了吗？就这结果，就这结果。鸡腿砸郭文贵的嘴，你就是送上嘴、送上门来了不吃你都不行，就这么简单。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，伊朗和美国要开战，跟美国开战，那个代价大到，那不是自杀，你想自杀都不行，基本上你就是死死，死不了，活活，活不了，那是开玩笑吗？所以说，美国总统本来准备开记者招待会呢，结果，得，回去睡觉，你演吧，老子回去睡觉。
欸，南斯拉夫的时候全中国上街、抗议。89的时候都抗议，王岐山人家在美国买了一堆房子，南斯拉夫的时候，中国向外转移资产最多的时候其中一年——南斯拉夫大使馆被炸， 往美国增加的移民最多的一年。
再来一个。天呐，吃了几个了？我的天，一二三四五，五个了，天呐。所以说，战友们，这个世界上最可怜的就是草根，最可怜的就是穷人，你看看这被操纵的。
结果人家苏莱曼尼将军全家都是美国护照，在美国居住，在中央公园，在纽约，就在我家楼上，结果伊朗的这些人要去为他献命，滑稽不滑稽？可怜不可怜？
所以说，今年是中国的又一个庚子年。无论是八国联军和中国之战，无论是当年鸦片战争，第一次鸦片战争，无论是庚子年大跃进，三年最艰苦的苦日子死了几千万人。这到了第四个庚子年，2020年灭共革命。
我看了一份报道，这个报道定义非常好。到目前，全世界唯一的提灭掉共产党的就是我们爆料革命，郭文贵和战友们了。正在进行中，还在目前要灭掉共产党的就我们一个，一家独门独创、独门生意。哈哈！到目前还没有人敢说。
有反共的、有揭发共产党的，但是提出灭共的，我们是第一家，就是爆料革命和战友们。还在进行中，灭共的就我们一家，没第二家。所以这个什么火鸡龚、鸡腿潘、什么东京爆协、郭宝胜、傅希秋、孟维参、熊宪民这帮孙子，你就别想了，你就别想了，这个你就抢不走了。
雁平、雁平，还有饼子吗？
雁平女士：有
郭文贵先生：给我来一半啊！今天控制不住了，失控了，失控了，享受人生。啊！到得意的时候，就得享受享受。高兴的时候，你也得高、你也得表现出高兴。不高兴的时候你也得表现出不高兴。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，结果是再一次的证明了我们对中共的判断。所以说我告诉这些朋友，我说共产党给我们又送来了。天呐！这绝对不能吃一个，你那半拉，你必须要吃了。
雁平女士：拿来吧！我去吃，我那个酱去。
郭文贵先生：对啦！去吧！谢谢谢谢！
雁平女士：这个啊！我拿走啦！
郭文贵先生：拿走拿走，谢谢！走吧！又再一次证明了，我们对共产党的判断。共产党以为把中东的火能点起来，自己就躲起来了。不会的，我告诉咱们的朋友，最后所有的美国人都会问几句话？伊朗的钱哪来的？伊朗的油卖给谁了？他们是怎么做交易的？大家会看到，最后火一定在北京点着，中南坑点着。主要是对中共的，这回美国人可不傻。
结果，我昨天下午说的那个话被人传给了好几家媒体。我还不知道呢！我在飞机上，一定会有人报导的。太有意思了。想吃点吧！我知道战友们，你们现在都在咽吐沫呢！现在是开冰箱门去了吧！去厨房拧火去了吧！馋了吧！饿了吧！都想吃鸡腿是吧！
此鸡腿非彼鸡腿呀！鸡腿潘经过这些天的表演，大家搞明白了吧！没那么简单吧！在路上王雁平问我，你早就知道细丝恐，他的背景啦！那你还让他来喜马拉雅。我说你傻呀！我从第一天爆料就说过，不管你是共产党还是非共产党，你哪怕王岐山说，你现在跟我一起来灭共，我都跟你合作，只要你灭共。你敢接近我，你敢来害我，我就敢面对你。
没有与敌周旋的智慧和实力灭什么共啊！战友们这是基本的逻辑，对吧！哎呀！真香，玉米面加上烟腌烤的鸡，加上咱们这个大酱，太棒啦！打死也不吃了，太多了。我的酷爱，最好的茶。我可不敢拿这个擦嘴了，就是原来拿这个擦嘴加上抽雪茄，把我的口角造成了口角炎。抽雪茄、说话多再这个伤害。看看我这茶，我这茶太棒了。哇哦！你看像黄金的金色一样。哇啊！舒服。
所以说战友们好日子、好日子。是吧！我要近一点，中不中！中不中！因为这个飞机上还是有很大声音的，所以我带了个麦克风。谢谢啊！吃完了，太好了。餐巾纸来一份。
哎呀！谢谢谢谢！这茶真是太好了，可能我要加点热水要好吧！谢谢！真好！简单的生活啊！咱这是简单的生活。所以说不摆形式，不奢侈。像十八大领导一上来一样，两菜一汤，重大接待四菜一汤，出门红绿灯，不允许封路、戒严，关掉各种会所俱乐部。
不允许封路戒严，关掉各种会所俱乐部。要和老百姓平起平坐，要到街头吃包子，是吧？很平民，很平民。
我今天穿着裤衩子，穿着小裤衩。没钱了，裤子也买不起，只能坐在这种私人飞机上穿着裤衩子啦。但是不需要你们给我钱买裤衩子，没这意思啊，是吧？你说说，你说说，你说说，我站起来咧。
所以说战友们，这种简单的生活向战友汇报一下，简单的生活，简单的生活。然后大家看到这是我要睡觉，这是睡觉的卧室，看到了吗。这是睡觉的卧室。我得了，一会我要睡觉的时候我就这样开着吧，好不好？中不中？打呼噜？我还真不打呼噜哎，我还真不打呼噜。你说这可咋弄咧，是吧？这就是卧室，这个大床现在是这样，合上是整个，整个合上，整个合上呢就可以。看看战友们，整个合上以后连上，四个人都行，四个人睡都行。所以说这个卧室是这个飞机最喜欢的地方。上飞机睡觉，门一关门一关上，而且是大家看看，你看后面，墙都是马毛，马毛，隔音。这是爱马仕的皮子，然后呢这么大一个床可以看电视，卫星电话应有尽有，是吧？很舒服很舒服很舒服。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱也买不起787啊，是吧？咱就买个小的吧。但是呢关键问题，钱是咋来的？钱是咋来的？你老天天在天上飞，你说你那钱是偷来骗来的，你说你能安心嘛？
看看这个，你看我要看下下面，大家看看啊。看不清楚，你看看，大家看到了吧？现在是到了「约克」靠近加拿大的地方，你看下边。
所以说这是个办公桌，这是我办公的地方，这是办公的地方。我就经常吃完了在这儿，把脚往上一放，然后在这块学习、工作。
然后你看到我这个皮子，这都是我设计的，你看这皮子了嘛，软的啥样你看。然后上来，舒服吧？这后边都是爱马仕的皮子，这都是。午睡了午睡了，我就过着孩子的生活，到中午就是睡觉。
再见了战友们再见，随时向你们汇报。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/930/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/930/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？一切都是刚刚开始！亲爱的兄弟姐妹们，11月23号，文贵报平安直播，也可以说是星期六大直播。路德先生和细思小哥节目应该做完了，我等他俩做完，不知做完了没有啊，我等他俩做完。
今天咱们首先，大家都说我昨天为什么没直播，亲爱的战友们，直播不是我的目的也不是我的工作啊，灭共是我的工作是我的目的，所以说当哪头轻哪头重的时候，我要搞得很清楚啊。所以说亲爱的战友们，当然了昨天前天都知道，我们忙活的都是想尽一切办法，香港人权法案，我们呼吁啊，呼吁赶快通过。
就这个问题呀，我先在这聊一聊，昨天早上川普总统，接受了福克斯的采访，他报了个可以说是当总统以来，对中共是第一次爆出最猛的料。他是美利坚合众国的总统，他说的每句话那都是有法律效力的，否则他是要负上法律责任的。那川普总统不能乱说话的吗，昨天这个话说出来，那是震惊了世界了。
你们能想想吗，他能说一个中华共和国的总书记习近平先生，14分钟内把香港踏平。他能随便讲这话嘛，那不开战了吗，那不开玩笑吗，甭说是一个中国的总书记，你菲律宾总统他也不能这么说呀。
这个意义它有两层，第一个，当时我们战友们冒着生命危险，我们的大校告诉香港同胞的，要实施戒严、屠城。这是100%的正确，川普总统统一给我们盖了印，说确有其事，也就是让全世界都知道了，9月1号要屠城要戒严，这是真的。
而且随着后面挂了好几个小尾巴，在深圳、湛江、增城、惠州、珠海，我们说镇兵30万，他说镇兵百万，但到现在我得到的信息是30万。并且喷涂了香港警车上万辆，香港警察服上万套，大量的先进现代武器，无人机，这都是也在这里这几个小尾巴上，证明这都是真的。
还有在香港当时，从7月份我告诉你们说要抓几千人，到8月份我说要抓上万人，到9月份我说了要抓3万人，在8月份的时候我就说，人已经被杀了，有人被杀了。楼上掉的人不是自愿的，都是被仍下来的。还有把人已经拉到了内地，内地人达到3万之多。现在是10 万之多，到9月份到10月份被抓回大陆的人达到几万人，2万多香港人，大陆人十几万。
而且在香港街头上，那些大陆人一点也没缺席，这一点也得到证实。所以说我们爆料革命第一次，由美国的总统用他的口，用事实在世界面前得到了验证。我们的路江谈、路安谈、路瑞谈啊，现在还有个路穆谈，还有路钢铁侠谈，钢铁侠成了米饭侠了，从来不说他七哥爆料革命正确了现在。是吧，这件事大家都忘了。咱们的爆料就老关注爆料，都忘了报谁的料了，都忘了该说啥了，昨天这个川普总统的讲话是核心的意义。
香港同胞一定要记住，这是事实。第二条核心意义大家都说，总统要不签那，是不是想拒签那，我说亲爱的兄弟姐妹们，咱们有点common sense，有点常识，美国的基本法律。如果给总统10天，他不签或者他否决票，马上参议院、衆议院实行重新投票，马上投票，是在不修会的情况下马上投票。别说他没有签也没有否决，自动生效是法律，马上执行。
如果他否决了，在不修会的情况下马上投票，超过三分之二那也是生效。川普总统能不签吗，他否决了，人家一投一定100%的几乎就差一票，这一票听说现在还后悔了，现在要想办法要公开声明，说自己当时收不到信息。这也证明了当时1119的头一天，我告诉大家的是，有人想阻碍，那不是一个很多个。但是最后是一个，他后悔了。
那么就差一票的情况下三分之二票，那是轻松过呀，是吧？而且川普总统不会否决的。那么为什么川普总统昨天说那话了？美国有政治，川普总统是美国现在大当家的，他有他的为难，他有他的政治考虑，而且更重要的事情，战友们别拿着自己的水平去量别人去，你老拿个挖耳勺子上大海上去舀水去，你这是自不量力。人家是美利坚总统，动不动就给人家建议，动不动就說人家不行，哎呀我真受不了。
我从小到大我永远这句话，从爆料第一天我就告诉战友们，如果这点你没做到，你别教我，如果你没这本事别老去教人。全人类上我走到全世界上，没有比中国人再爱教训人的，再爱批评人的。在爱说人家坏话的，再爱这个动不动就指挥别人的。你看看那海外的欺民贼，那明镜那何频，还有那韦石，还有那熊宪民、夏业良、郭宝胜，这些畜生们就差了要指导上帝去了。对谁都批评，谁都是笨蛋，谁都不如他。你说海外这些欺民贼民运，如果是真战友的话，不要把嘴一张就吃天，一闭嘴就吃大地，脚踹泰山，然后那个嘴吸海水。是不是，别老这样。
动不动就给长城贴瓷砖，是不是，动不动就许诺把谁是照片挂天门城楼上去。咱别老弄这种无知的事，你凭啥评论人家美国总统啊？那么多国家总统你咋不敢批评啊？你咋不敢批评习近平王岐山那？你咋不敢批评批评普京啊？普京咋不跟你说一句话呀？谁帮你你駡谁，谁帮你你批评谁。人家川普总统咋了，人家内部政治，人也沒说不签，人家说我和香港一定会站在一边，那就一定签。我也和习近平同志站在一边，但对不起习近平同志啊，你还得给我钱，人家考虑美国利益咋不行？咋就不对了？对不对呀！
是啊，大家要从政治角度说，我瞎蒙，我啥也不懂，我狗屁不懂啊，我真的狗屁不懂，我连个蚂蚁毛都不如。我就是不懂，我瞎猜。
在参议院吧叽吧叽通过了，百分之百。众议院百分之百。南希普洛西女士还有卢比奥，还有麦康奈尔成了人类的英雄，香港的英雄。哇塞，全部高呼万岁万岁万岁。到众议院只差一票，吧叽扔给川普总统去了，历史上最快的。哪有人家川普总统的角色呀？哪有川普总统的角色呀，什么叫权力啊？权力不是给你说yes的权力，权力就像王岐山说的，是说no, 我有说no的权力才是我的权力。川普总统说我有说no的权力呀，我可以有否决啊，我也可以等一等啊，我不一定明天签。南希普洛西那天讲话说了吧？「我们现在就送给川普总统，川普总统现在就得签」。
它已经变成美国内部政治斗争啦，那就是说你今天不签你就慢了，慢了你就对香港不好。这川普总统说“好哎，我要签了我听你的，我要不签了呢”？川普总统当然了，每个政治家追求的都是要名垂青史，得到人民的认可还有选票。
香港这件事情上，它已经在这个时候，它已经成功的成为了，香港事件是国际重大事件，是人类重大事件。它是宗教界较量的重大事件。它是正义和邪恶较量的最大事件。
真的像摩西出埃及一样已经到了红海附近一样。咋办？到底后面要不要追杀？法王要不要去追杀，相不相信是上帝派来的？有没有这事，它是到这个时候了，它到这个时候了。
这时候谁愿意输啊，谁愿意输啊？战友们谁都不愿意输，谁愿意在这时候缺分啊，不愿意缺分。咋办呢？都得说两句，我有我的价值啊，对不对？我有我的本事。那就冒出来了，形成了昨天的在福克斯「要不是我停了，你过这法案有个屁用啊？香港已经被屠城了」。说实话了吧？所以说这个较量最大的受益者是香港！早签一天晚签一天的最大的受益者是香港！这就是香港人民已经成为把战场拉向国际，在国际上灭共，自动灭共，全球灭共，全球自动灭共的伟大时代啊！！
大家没意识到吧，我兴奋的不行啊！我兴奋到不行啊，差一个周末吗，不差这一个周末吧？
所以说战友们他到了是这个时候，把川普总统逼出来，逼出来了。叫川普总统竟然爆出那么大的料来，多大的事啊！他爆出这个料以后，昨天早上咱们华盛顿的战友给我发信息“你看川普总统讲话了吗？我怎么着怎么着怎么着”。我说你太无知了，我说你白白在政治界混这么多年。我说川普总统讲的这个事情太好了。他惊讶了，他说你怎么这么说话呢？他不签署他说这话呀？我说你别动不动就批评人家川普总统。我说川普总统是天才，他在福克斯爆这个料，天大的事！在人类历史上谁不再去问这事？在全人类面前谁不去问这事？你曾经下令要杀掉全香港人，多大的事啊？昨天是个伟大的日子，川普总统额外的给了我们圣诞节的一个礼物啊！
所以这个料爆完以后全世界震惊，美国震惊。结果更加坚定了美国人说，这要香港不管，那还得了？杀香港人的时候美国人，8、9万人在香港怎么办？
川普总统可给习主席说过话呀！习近平先生、习近平先生，说了一句话，你不要做这蠢事儿。据说他还告诉他说，那将是灾难，我别无选择，那意思我一定给你开战。
亲爱的战友们，香港少死一个人，少死、少点受伤是我们最大的目标而不是把香港人当炮灰是我们的目标，这多大的事儿。同时人家川普总统也体现了总统的三权分立的这种政治权利，也实现了一把说no的权利，并且在香港问题上，在美国形成了三权较量，争着帮香港的大好趋势。有啥不好咧！有啥子不好咧！这个人哪！无知是太可怕了，太可怕了。
昨天有战友跟我说在东北三省、在西北部，现在共产党内部大家知道在干啥吗？大量的在把10年前往回追溯10年，就共产党发错的钱，比如说孩子补贴呀！什么政府补贴把钱往回要，折腾往回要！另外一个就是现在当官的被整的都是半死不活的，出门也不敢出，互相检举、互相揭发、互相监控，每个人像狗一样蜷缩在家里面。而且经济极差，所有基本当地政府发工资绝大多数都是要靠贷款的。你像那个辽宁，叫什么沈阳、沈阳原来的化工集团现在改名了叫什么沈化了，沈阳什么化什么集团了，为啥改名了？东北大企业现在频频换名、改制，换完名、改完制就原来的老企业就债不用还了，就是骗银行钱、躲债。然后其他欠的一些社会债，那你重新打官司去吧！打官司共产党的法官，那你能打赢吗？就是躲债、换名，大量的企业倒闭。
相反这个战友他不知道的在广东、在上海、在江浙正在干什么？大量的往海外转钱。就是东北、西北的国有企业大量的更名，以倒闭为名骗取、躲避银行债务和社会债务。那么在广东、上海、江浙一带大量钱往外转，而且几乎这是在东北、在北京以北是默默无闻。东北人、西北狼喊的响，真敢行动的很少，你见过东北虎、西北狼在历史上什么时候都有多少次揭竿起义，很少的啊！但是南方很多包括黄兴、包括孙中山，现在广东、上海很多人揭竿起义包括现在的香港、包括西部现在揭竿起义的人多的很，民怨、官怨、官愤一大堆，但是这是战友的一个独家之看法。
真正的看法，他没有意识到一个最大的问题。现在的90后、2000后不是过去历史上说任劳任怨、任人宰割像东北就是北方，现在这当官的能骗就骗、能坑则坑不吱声，都是沉默的羔羊，在那边等着宰。整个90后、2000后，现在中国革命之火无处不在！这就是你这个境界和角度的问题，而且特别是公检法内部的警察、公检法的年轻人是看不惯的，他们是有思想的，他们是要有动作的，咱一会再说这个问题。
所以说大家记住不要用自己的无知，不要用自己的狭隘的理解来看待香港的运动和我们的爆料革命。
昨天是爆料革命和香港运动的分水岭，又一次的分水岭。让在全世界面前，让全人类看到了共产党的邪恶，这个礼物有多大呀！
看看金融市场，昨天给了他最好的回报。香港、上海那都是靠手指头弄的，全世界的金融市场。看看那几个大的基金，吓傻了，如果当时屠城的话这些基金的钱将一毛没有、全部破产哪！所以昨天我忙的简直疯掉了，所有人给我说Miles，我们做梦都没想到啊！这是真的呀！如果他真这么干了，我们钱全没了，现在你是我们的神哪！昨天是爆料革命获得了西方欧洲、世界上最顶层的人最大的认可呀！这是爆料革命以来最大的礼物之一。
所以说，好事好事，最后告诉大家，谁也挡不住，《香港人权法案》一定会过。接下来还有《香港紧急法》，还有香港其他法，而且执行的要比任何法都要好。香港人民的生命安全和自由，捍卫香港的法律和香港的五大诉求，已经成为全人类最大的事情。香港的每一分钟，每一秒钟都跟世界人民在一起。全球已经进入自动灭共、全球联合灭共真正的伟大的时代。
说到这，我刚刚说到警察，我们爆料的尹队长在东南亚的泰国遇到了问题，据说是从东北派去了小分队杀他。因为我和尹队长没有联系，路德先生告诉我以后，我们马上启动了我们法治基金的核心团队，昨天进行了研究，包括跟相关部门联系。
我告诉战友们，你们看我爆料，从第一天我就说过，如果你去东南亚其他国家，你等于跟没出国没两样，不如在东北或者西藏找个庙里面呆着，别吱声。那些地方的宪警特已经全被收买，你像刘特佐出来以后，马来西亚不就跟中国的一个县一个样子嘛。泰国，连中国一个镇都不如。我经历的太多了，我见的太多了。
这就是大家要知道的，东南亚不要去，当然不包含日本。台湾在某种程度上可以，但你到了一定分量，黑道就把你干掉了，你也得注意安全。东南亚只有日本是安全的，去哪都不行。
其他你像俄罗斯、东南亚你别去，去了就是从左门到右门，再一转就进了监狱的门了。另外，你到了东南亚之后，只要你用手机，那你跟在国内的某个县、某个村没什么两样，完全监控。
尹队长非常伟大的开启了国内体制内出来的爆料第一人。因为我们没有联系，当我知道这事以后，马上启动（营救）。
大家记住，当你不是美国公民的时候，你在任何地方敲美国大使馆的门，领事馆的门是不会给你开的。中国重庆当年发生王立军事件，他是闯进去的，才造成了那么大的事情，这是人类上最大灾难之一，美国人最大的错误。王立军当时给弄出去以后，中国官员再也不敢爆料，这事可怕。到了东南亚，现在尹队长这个事情是一模一样，你敲门人家不给你开的。
昨天我们跟最最高层的，未来大家会知道，这人会出来声明的，他说：不可能，我们不会给他开门的。我说那我们能想什么办法能帮他？他说现在只有两个原因：第一个，他都干了什么反共的事，受到了人身威胁，你赶快拿证据。所以我们马上把尹队长爆料，在路德那有直播，这个管用，我们可以关注。但是，凭啥给你签证？凭啥让你进来啊？你得有两个条件：第一个，我身上有现在能爆的共产党的料，而且是大料，马上就可以开始确认让你进来了。如果进来发现你没有，你是欺骗，立马把你扔出去。
所以我们昨天一天的工作，对尹先生这个事情，现在很明确的告诉尹队长，只要你手里有料，马上你所在国家的美国领事馆会接受你。这个我们已经准备好了所有的资料，请你和路德先生联系。
另外，如果你没有料，你可千万别说有料，因为把我也毁了，把你也毁了，你那麻烦就大了。请你继续跟路德先生联系，我们不是口炮。而且我建议你，安全为主，去的人对你绝对有致命威胁，必须要记住。
同时我也告诉国内的朋友们，如果你们要出来的时候，一定记住，你手里的料决定了你能不能得到美国的庇护。如果你有共产党的腐败，包括对美国的安全威胁，还有英国、巴西、澳大利亚、德国这些国家都管用，我们的法治基金都可以给你们协调，马上得到保护。请你和路德先生联系。
同时，我要告诉大家的事情，海航王健的料为啥我们要等一等？就是要等给我们内部料的人出来。今天可以告诉大家，感谢上天，感谢上天，在1120的前三星期，关键人全都出来了。当时我们在犹豫，如果他不能安全到达目的国的话，我们1120要推迟，当时我们确实是，路德先生在场。就在直播前的半小时内，有些文件我才看。
我们最重要的翻译我们的战友小皮匠，还有战友之声的十几个战友，还有另外的4个战友，都是在直播前30个小时内拿到的翻译。所以说我也没看，法文我也看不懂，很多我都没看，现在还有很多还在翻译中呢。
但是为什么这样？一要保证文件的安全；第二就是我们的战友没出来以前不要影响他的安全。上天保佑，都是天意，结果出来了，完全安全了。就像某些国家接受他们的时候，把这些文件给他们一看，二话不说，赶快。当天就发给了当地国居留证，然后由人家的秘密的力量送到某个地方去，两个家庭都得到了叫做证人第一保护条例的保护。
什么叫证人保护条例啊？证人保护有三个级别：第一个级别让你这个人从人间消失了，没有任何你的身份，没有任何你的信息，给你个安全的地方叫安全屋，或者某个山上，让你安全地生活。你有一套另外别名的护照、身份、生活区域，而且当地有秘密力量保护你，没人能接近你，是最高的证人保护级别。
第二个级别，在这个国家，在某个范围内有一些安全的力量保护你，你可以正常的生活，没人可以害着你。
第三个就是你是证人，秘密地被保护没有人能欺负你，但是别人并不知道，就像我这样在社会上该干啥干啥。这是三种级别。
王健案的核心供料人都已经安全出来，而且得到了最高的保护。
大家看到昨天也是个大事，我们的同胞一个帅哥，我发现好人都是帅哥，王立强先生在香港叫做驻港机构的安全力量的代表人接发了香港的特务叫项新（音），震惊了世界，到了澳大利亚。他就是在澳大利亚申请了这种政治庇护，而且是国家安全力量的保护，你再动他是绝不可能的。
这就是为什么赖昌星会被弄回去呢？赖昌星他没料，赖昌星他没申请政治庇护。如果当年赖昌星申请政治庇护他绝对不会被弄回去的。他竟然没有申请政治庇护，而且他还没料，你呆人家那儿几年了，人家怎么帮你呀？ 结果又被海外民运以各种名义吃、骗、坑三四年，最后是海外民运把他卖给了共产党。还陷害他赌博，带他去赌博，在当地又犯了刑事罪，最后把赖昌星送回了国内。所以他死在自己大意，对共产党抱希望；他死在了海外民运欺民贼的陷阱里边；他死在了他自己身上有几个钱儿的诱惑的邪恶力量；他死在了自己没有料上。
大家都要吸取教训，只有你能出了国你手里有料，你一定会得到保护，跟法治基金联系。只要国内战友什么党内高官，情报机构，你跟我们联系，这些国家都可以给你庇护；还有其他国家包括日本，日本我们都可以帮你协调，没有任何问题的，只要你有料都可以帮你。没有问题，你只要出了国门都可以，如果重要人物， 在北京领事馆、大使馆和国内上海也有可能给你采取特殊措施，关键是你的料。
说到这，我再告诉大家，我们的大校先生，他非常好，没被处决，我们也得到了好消息，现在被转移到天津关押。现在这位大校为啥没被杀掉啊？非常简单，还怀疑他有人，所以说这个时候他反而安全了。他是我们的英雄，他们家人很安全，特别好，所以说我们尽可能做到最好。虽然他有最坏的准备，但是他给我们爆了最关键的料，我们给香港同胞发出了他们要戒严的这个重要信息。很多人提前得知以后做了保护措施，这是非常非常棒的。
说到这儿我再给大家咱们再说说，我再告诉大家，我再说一遍，香港保护法一定会过的，不用犹豫，真正的战友别在那儿胡说八道去，胡说八道绝对不是我们战友。
亲爱的战友们这几个说完了咱说说海航王健。1120爆完料之后，现在咱海外战友们上视频的时候一定不要蒙，一定不要蒙。你看看国内海航的事情引起多大的波动。我再给大家说一下，穿红格格衫人是谁，T恤衫是谁，那个短裤是谁。昨天我在这边耳机听着大卫小哥的解读，这边跟这边视频，大卫小哥做得非常好，但是大卫小哥还没整明白，大卫小哥说得最好没整明白。刚才我推出两个视频我相信你们知道是谁做的，曾经跟大卫小哥一样的水平跟踪这个案子的人，在前天，就是我们拐痘痘的同志做的，拐痘痘的人，这小子厉害，咱们战友真有高人，所以别造假别撒谎。
你往回看王健案子当时整最细的就是我们政事小哥还有大卫小哥，我们说你们已经快摸到了这个秘密的碗边了，但是我没戳透。第一辆车上第一个上车的就是王健，戴着草帽那个，穿着蓝色的那个马甲就是王健。我们所有人都忘了这点，没有人用心，昨天咱们的大卫小哥给看出来了，第一个就是王健，然后根据颜色对比，这一关他没说明白有点犹豫。我告诉大家，穿格格衫的人和穿短裤的人就在那辆车上。
咱们叫山本先生的那个人，日本人，压根就不是那个穿T恤衫的人，或者他就不存在。穿T恤衫那个人由于咱当时去的保镖录屏把他变形了，那个人经过对比他是谁？他就是田丁，穿条条衫裤叉的人就是田丁。战友们明白了吗？我是在什么情况下才发现的，昨天我正在翻译的通讯录里边说让田丁你就穿那套衣服，然后你穿那个T恤衫，然后说你手上要戴东西，谁发的？华镔发的。
他们有专用的手机那天准备好的，但是他没想到这专用的手机，他们把替换手机交上去，把真手机留下来，结果留给了文贵呀。我们更加可怕的发现了一个重大事件，原来他们曾经的策划可不是要杀王健一个人，里边当初他们设计是要准备搞车祸在法国，要把杨光先生，就是海航在海外的董事杨光先生、王健的妻子和王健的儿子，还有王健的弟弟王伟，他是把王伟、王健的妻子黄芳还有他儿子王约翰，还有杨光一起准备制造车祸弄死，结果是杨光晚到，黄芳最后没弄成，他儿子还在上学，说请不了假，王伟这小子说是自己身体不行，最后没弄成。
这吓人了，原来是要一窝端那，太恐怖了！我看完以后我后脑勺发凉。当他们告诉我这个时候我真的是吓我一大跳，最可怕的是竟然要把王健的儿子也给捎上了，这帮人太狠了。更加确定的是杀人者最关键的人物就是田丁和华斌。
所以现在你们知道荒唐了吧，大家看那个照片，回头我会更多推出去的。拿着裤衩和那个照片。那个裤衩，那个T恤衫就是田丁的。而它为啥成了王健死之后的警方、检方和中国的国安、中国的司法部和孟宏伟专人派去的认可的这是王健死亡的衣服，因为那是从尸体上扒下来的衣服。
那只有两种可能：
法国警方、检方、消防队全造假，王健没死。
第二，王健死了，他们在扭打当中，大家记得吗？那个酒店的老板说：保镖有两个回来了，另一个没回来的，全身是土，全身是泥。你们记得我们的保镖说过，他们回去，很多人说他们身上都是泥。这跟我们第一次香港的团队到现场调查，花匠说的：扭着脖子，搬着腿，扭打当中把他仍下去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/917/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/917/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天11月17日你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的战友们。从昨天16日到现在香港的抗议运动发生了巨大的变化，昨天我给大家转播两个小视频，你看我带着耳机，我那个手拿着录实际上我那个耳机连着另一个手机呢，并不是用这个手机录的，因为有内部的战友们告诉我说：他们接下来要对香港几个宗教的领导人要进行秘密抓捕，对香港几个学校，还有几个教会学校，对几个头头进行抓捕，然后对教堂几个活动地点，特别有聚会的地点，秘密地安装摄像头， 叫秘密取证。而且在理工大学里面有人已经被说服， 有的家人已经被绑架，要求他们在里面配合这些共匪们提供给他们在里面的资料，包括这些人的信息。
所以当时我就录了小视频发出去了，这也是为什么，在香港的美国朋友昨天和前天大前天都给我们提供了他们的掌握的内部信息，我不敢保证这是真的，但是来自于美国朋友大家都懂得，这种部门的人没必要骗我们。
所以说本人呼吁，谨代表我本人呼吁，当时这些学校离开，在我呼吁六个小时前我已把我能联络香港的朋友，我用我们的方式已经都发给他们了。所以说大家看到我在呼吁大家赶快离开的时候，离开中文大学的时候，在六个小时前我已经是用我的渠道发给所有人了，而且得到了积极的反馈，后来我又公开的呼吁，我公开的呼吁的时候大家注意到我特别说到是理工大学。
因为那个时候美国的朋友在内部所谓的平港小组里面执行王岐山的平港七策的人里面，其中就有咱们的战友告诉说：下一个目标就是理工大，而理工大的内部情况是最复杂的，这是他的原话。他说你应该告诉他们务必小心。包括那几位女士，我就不说了，大家都懂得反正是理工大这几位女士，那几位女士是最最被他们关注的，一定要拿下这几位女士。虽然是老师，虽然是学生当中被相信的人，也是共产党要灭的人。这是为什么我本人我能和你们联系的我就给你们发了信息，我联系不上的我没办法我就公开发信息。
现在我还是希望大家要注意的是：理工大学还是有机会的，他们可能要撤，刚刚我得到消息，说可能要演给全世界看、要演给香港看，他们撤回来了，你看我都到这种情况下了，我撤了，但是他们还在这样还在这跟我们斗，这是共产党一贯以来示弱、卖萌、装傻然后装饰公平。
包括前天出现在大街上那个姓王的叫王岩的，这个驻港部队的领导，“战狼部队”，大家好好研究战狼，新疆人现在最好的报仇机会去香港找战狼去，有血性的新疆人该去香港找战狼去。就是这些人在陈全国和孟建柱的领导下，彻彻底底把香港（应为新疆，郭先生口误）人干掉了无数个，强奸、轮奸、杀害、无论老少全部杀害，当年战狼行动，当时在香港（口误，应为新疆）灭村的人也是战狼，有种的新疆人该去那找他去，现在他们不在新疆了，他们到香港了，你会更容易的到达那个地方。
另外一个除了战狼之外，大家一定要看到，还有比战狼更狠的几个组织，我再说一遍信息不对，千万别忘了六月初我就说过，在香港用的说不是化学武器的，（其实）是化学武器，大家看到了蓝色的水炮，还有打出的这个瓦斯弹。包括现在很多所谓香港警察武警用的那个警棍都是不一样的。大家可以看一看，警棍有很多种，有一种警棍是打到你身上去让你骨头碎但是肉没事，有一种警棍是打到让你疼是皮绽肉破骨头没事。这是为什么警察打到你头，打到你头上你头不破，但是你脑震荡脑傻。所以说很多人就是被他打完以后整个人就傻了。
千万记住就像我们尹队长说的，现在对付你是战争的手段，绝对不是所谓的平爆治安的手段。
刚才路安谈讲的特别特别好，我们安红女士今天特别好，连割包皮和受洗都说出来了，这比喻是很对的。当时诺亚方舟建完以后，最重要的一点是鸽子放出去，把鸽子从船里放出去，鸽子一看水退了衔回了橄榄枝，这就是鸽子和橄榄枝，橄榄枝象征了和平平安，鸽子给你带来了和平。
现在我们战友们千万不要撺掇香港的学生跟他们硬碰硬，我们要做鸽子橄榄枝，要有本事你去，有本事你去，香港的勇士应该活着、健康的活着、而且要非常棒的活着，这才是我们所有人的机会。包括我现在讲的都是口炮，凭什么撺掇人家上街，这太像那些王八蛋欺民贼了。人家前进的时候你让人家放弃、让人家投降，当人家面临困难的时候，你就说冲冲冲，你让他死去，要么让他投降要么让他送死，这帮孙子太坏了，欺民贼太坏了！
但是我要给大家讲个东北人爱讲的笑话，就是一个农夫家里面鸡和猪的对话，鸡问猪；主人干什么去了。猪回答；听说买蘑菇去了。鸡撒丫子就跑。猪说；你跑啥？鸡回答；你TM傻啊，如果你听到主人说去买粉条，去你还在这待着吗？这是个笑话，那就简单，鸡听说主人要买蘑菇了，就是东北的小鸡炖蘑菇了嘛，那鸡不赶快跑嘛，猪你要听说主人买粉条去了，那不就要杀猪吗，杀掉猪来炖粉条，那你就要有反应。这个民间的笑话，就起码的告诉所有的香港同胞孩子们，一定要保存自己。
这个妥协绝对不是投降，让步不等同于投降，是为了最终的赢！大家一定要记住。就是上山坡的时候你一定趴在马背上，就是你胜的时候；现在下山坡时候，你要挺起胸的时候，但你要记住，这个真的是，起而俯之俯而起之居中制衡，你得选择中间对你最有力的。该退现在赶快闪。
而且一定要记住内部有人不一定是间谍，他是被威胁了，还有内部人现在跟外面这通信，会出卖你们。现在香港理工大还有机会，还有机会，不是说没有，但是所有的学生们包括那几位女士，还有那几位学校的领导们，让孩子保存下来，让孩子们安全是最重要的，这是最重要的！求求了拜托了啊。
包括接下来国际上所有的压力会日益增长，或每小时在变化，据我所知今天下午在华盛顿几个秘密的会议都是关于香港的，而且国会山还成立了专门的小组，所以说稍微给点时间，美国不是我们的美国，欧洲也不是我们的欧洲，国际社会也不是我们的 ，连美国人他也搞不定，咱们尽全力所有人为香港的真相传播。所有的战友们用手指头传播。然后呢，我们有渠道的想尽办法去呼吁，让美国和西方世界高度的重视香港即将要发生的人道危机，这是我现在能做的。而且只要是所有的香港同胞团结起来，咱们还是不放弃，不放弃不等于勇往直前啊，千万千万要记住！咱们既不能像欺民贼似的共产党一厉害我们就投降，然后共产党一端枪咱就冲上去，咱就送死，千万不要。
香港的勇士们，香港的同胞们，你们已经创造了人类的奇迹，你们的伟大无人能比，更伟大的是我们要胜利，干掉共产党才是唯一的目标，而不是你们牺牲。
谢谢了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，希望战友们全力以赴去为他们传播真相，为他们去呼吁，一切都是刚刚开始。
我们不要老献计献策，不要老跟人家乱支招，那是害人呐，咱有啥能力乱支招啊，是不是我刚才说这仅代表我一人的意见，不代表任何人。希望香港同胞不要误会，本人无知，仅供参考，仅供参考。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
10月8号文被报平安直播，啊，同样的是昨天是个星期一，那么在香港虽然是很多。我把香港同胞呢，都是在所谓的休息当中啊，嗯，因为10月6号这个大战呢，把很多。香港同胞啊，都累惨了，那么从昨天看呢，又在香港的海上，啊，捞到了服饰，而且又是美女。
那么通过香港这个前线的战友吧，传来的这个各种信息，香港大街。为啥啊？消失的人数绝对不是警方说的，也不是这个组织那个组织公布的，那么从昨天我得到了。几个消息都是从大陆，我们多个战友去香港啊，去抗议，现在都找不着了，在最近的几天。特别是近两三周来香港同胞看到了，我们大陆很多勇士同胞们。
阿钜在香港街上与香港同胞站在一起，而且这些同胞表现机智英勇。果敢坚决，对香港的抗议运动有了巨大的帮助，昨天一个，我们内部的。而内向的战友告诉我说在大陆被抓被关的人，一定是在10万以上。甚至更高，被请去喝茶，或短暂居留的人士一定大几十万，所以在这。
这个问题上，未来都会很快会有真相出来，吓坏了，瞩目，都是抱着必死的决心才行。香港，而且很多香港的设备还是从广东过去的，啊，听到这消息又让人家激动。都让人感动，所以说不要对某些具体极端现象进行区。全面概括，一棒子打死，有些事情当我们成为。
让人相信的，反共的战友的时候，我们的说话也行啊，得经过慎重，头一段时间香港。还有海外的很多战友们，这个佩服香港之娱啊，就要骂骂大陆的，佩服香港的站出来的。精神，勇敢的时候啊，又把强的人当成猪，事实不是这个样子，有很多条件和。环境形成了某些具体现象，并不代表全部，而且我们当时。
说话不小心的时候，会将本已形成的好事变成坏事，甚至这样的话就帮了共产党的大忙。在任何角度来，除了我们追求的境界，和我们的行动的本身的。勇气价值之外，在实力上比我们和老公比，简直是没有比例不能成形成对比。所以亲爱的战友们，我们说话得小心，很多大陆的同胞说看到香港很多。
和同胞对我们的误会，更加剧了我们和香港同胞站在一起，能保持联系的国内的。爆料的战友，反共的战友，相反都是对香港同胞们五体投地的佩服。尊敬感恩，这是很多很多人，包括嘴巴上讲所谓的。这个事儿的内心世界是支持香港同胞，当你把这件事情和香港现在的形势和处境。
放在一起的时候，你就会明白，看来这个问题没那么简单，对大陆被抓被关被消失了。战友们的家人们，希望你们在任何可能的情况下，由于我们法制基金和我保持联系。一定不要失望，一定不要放弃，一定不要抛弃他们。啊，这些人能在这个时候勇敢的走向香港去参与这样的一个伟大改变人类改变中国。
做人全世界人民的命运的这个伟大行动，它本身就必须要获得尊敬。另外一个在香港，被丢失的被捞出浮石的。这些绝对的信息，现在正在被香港黑警和共产党想尽一切办法屏蔽，我们的战友们我强烈。
这个呼吁你们，我希望大家在任何情况下，以传播这些被捞出的服饰和被伤害打残的人的。真相向全世界传播，我认为这是非常非常关键的，我们占有了一切一切。都要以传播香港危机真相，和揭露共产党的黑绸假爆。骗的这个本质，团结绝大多数人，这是我们现在应该做的，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天晚上，我和几个非常重要的朋友通电话，我能感受到强烈的感受。国内现在的经济，共产党下的经济已经到了，一击必垮不及也要垮了这么多。一切都靠电脑控制，一个一切都靠假数字，任何一个有常识人都知道。什么社会主义有市场啊，社会主义市场经济啊，也尊重这个这个经济逻辑啊，市场就是市场。
市场货币生产力和社会安全感和政治的稳定性它是相互的。有可能你经济真的好，但是你政治上没有信心，你经济一定会好，如果你正。事实上给大家没有带来安全感，大家对你没信心，经济再不真实那你必然垮，如果政治没信心。社会再有动乱，再有腐败和贪污，大家对市场经济政治和社会稳定都没信心，老天爷。
也都让你抱不住，虽然共产党在过去几十年骗取了全世界还有美国的钱，何超毅。他的钞票能让他蹦哒一阵子，但这种吃伟哥后的虚假现象它维持不了久。经济崩塌之时，就是他会比雪山崩塌还要快。一切都要消失，无人再可以充的，香港现在什么情况，香港的经济什么情况，昨天晚上。
深夜了，我一位老朋友老兄涨势，他是在美国呆了几十年，是一个音乐家，后来做事。办事业，帮助美国在中国领养了上千个孤儿，啊，我们的爱亚马逊的老板，他的女儿就是他。领养，在国会山啊，他帮几百个人领养了，中国的孤儿，是我这个老兄长他。前妻啊，是一个台湾人，现在已经离婚了啊，我这个老村长也娶了个小媳妇啊，比较小啊。
国内转悠啊啊，也不在美国了，经常和共产党退群。三八线的我们叫三八线就退休退休再追究这些老革命们弄点钱做点生意，昨天给我发信息问我去取钱了。三个港币啊，哎呀，我说3万港币，我说他有意思，说明他看我视频说香港不能取钱。没事了，然后就说我这个，他说爱一个人发信息说我日，去取了取了。
一般的美元啊，唉呀，我这有意思吗？美国人能取3万港币，日本能取1万美元，为啥香港同胞就不能取钱了，我马上打。对，结果香港同胞啊大陆的这个拿到这个单程证的同胞，晚上去了个加拿大的朋友去拿去取钱的。有意思啊，啊，去的是汇丰银行，中国银行，还有南洋银行，大家知道什么结果。加拿大的告诉你没问题，你等等吧，他今天先给你这些，给你姐稍等，先把故障不可以，不能超过一。
1万港币，每斤不能超过3000，涨最后就是。今天只能拿1000美金，明天再来拿，我感我我感感受很深啊，我这位老兄，我。跟他见面认识，啊，我对他信任，包括后来我投资他支持他啊，我很尊敬他，就是因为他来自。中国南京，他的爷爷是被共产党枪毙的，啊，它本身就是文化大革命的受害者，从小。
阿泰目睹了文化大革命，如何去打，打人抓人，他们家是受害者，他们家也是过去啊过去。也是这个中华民国驻外大使啊，名门之后，讲得我浑身发抖，啊，对啊。就是那一幕感动了我，我就认为他啊，我当时没跟他谈反共的，是那时候啊，我觉得这是我战友，是我兄弟，所以我信了。我尽全力救治是吧，昨天晚上给我发这个信息啊，你这个太荒唐了，一个被窝还能根据陷害的人。
你竟然是搞成这样了，他回复说文化大革命一言难尽，共产党是共产党的事儿啊，有些个人恩怨是个人恩怨的事。嗯当然啦，这个家人被攻击反击是正常的，言外之意是文文，啊，共产党啊，这个估计你家人了你说。才这么弄的，要不然也不会返工，难得我难过就不知道怎么办了，我算了吧，我就这位老兄我就。算了吧，我就赶快睡觉，累死我了，睡了一个小时醒来啊，和一个中国北方的通电话。
啊，这位是被共产党当年抓起来的一个金融界奇才，躲避10年后给我换身份，发了大财。啊，最后又一次的被共产党啊黑吃黑干掉了一大半钱，现在身体不行了，半瘫痪状态。主要最近看我们的视频感触良多，要给老弟说几句，他透露。就是一个现象，让我感觉到很震撼，就是国内传播爆料革命的这个深度。
是我们真的很难想象，黑龙江省和辽宁省和深圳沿海地区的差距绝对不是三年5年。严格讲真的想插个百年的差距是吧？啊，这是为什么东北人都去了海南去了广东了？经济。过后，社会各方面太落后，生存条件太差，但是就是这样咱们的爆料革命在东北这几个省。深入民心，他讲了一个最有代表意义的话，当年王立军是跟他混的啊。
我就跟着他去的，那时候王立军啥也不是呢，他说你知道王立军的兄弟姐妹和家人，最重要的每天。啊，最想的就是看爆料和爆料革命战友们的所有的东西。这些人说，只要时机成熟，我们跟老郭上街，当香港发生上街这些事情，说东北人。啊，极其极其的兴奋，非常的兴奋，很多人想去参与，有些经济条件不够或者是某种条件不行。
然后他就给我讲了我们过去的共同的朋友，现在什么情况？经济一塌糊涂，民不聊生。官也不聊，生抓的一塌糊涂，互相抓互相弄，基本上是人吃人的观察和人事。富人欺负穷人，官员侵犯富人和穷人一起来，是一个完全动物世界的原生态化的一个生态。吃东西，东北就是猪肉大油炖，大鹅炖鸡大锅菜，往死里整啊。
你要想，只要最只要喝酒就行，毒品泛滥，低级毒品泛滥，谁都想卖芬太尼。到美国来，而且他说原来北方人不知道分散你这么好赚，这么做生意，现在北方人就卖给美国分担，您是爱国了。想办法卖给美国官方也不制止，啊这些现象都证明了爆料革命。已经极大的影响了国内我们的同胞，湿身的参透了。
共产党的内极大的瓦解了共产党所编造的谎言和他建造的防火墙，啊。昨天他跟我说一句这个，他看了我们的莺啼晓歌节目啊，他说能不能让他们这个应急特别好。好的，我特别喜欢他，但是因为年轻千万不要跟工人讲了，共产党的当啊这个增加汉江。两族人民的矛盾，我觉得这个建议特别好，然后我说今天晚上我说今天下午我收到很多外国的信息。
我们的小哥很年轻，人特别好，我都发了个推说他新疆的啊，这个伊莱特里尔进了这个白宫。国家安全委员会啊，中国事务部工作啊，这位女士呢非常优秀非常棒，这是从新疆出生到了土耳其又到了每。美国啊，在学政治的啊，在这个交通大学那么记住这句话是很不容易的，他原来是卡特国防部长的这个下属。在白宫这里有这么一个心爱人，我们都感到万分的荣幸啊，为他开心，就是昨天。
啊，通过了国务院对中共的28家企业制裁，这个事儿他说是这个那个意思是一天比尔做的啊这个。我马上给他澄清，为什么这个发完以后引起很多人不熟识，因为文贵爆料在2018年就说出了啊，这100家中国企业。还有美国养老基金，包括对新疆的集中营的报道爆料不是新疆人不是为主，我可以告诉大家。第1个传输是有真正的信息和视频的是哈萨克斯坦和。
而且最最关注这件事情的啊，支持的我也告诉大家，现在他还在白宫工作，是一个极高的官员的官员，包括了我。但是我现在可以做到将包子啊，都是最大的帮助者，然后伴读先生，贝斯先生，大家看到的是希望。让人为新疆人呼吁最多的，据我据我所亲身经历的到国会山去和罗比奥议员不下10次。新疆的事情，提供了上千页的新疆证据和文件，这都是我们的兵儿女是还没有进。
国家国家安全委员会的工作更重要的事情为族人和维尔族人，这些所有的朋友们过去的降低。历时几个月提供了大量的证据，到后来其中有一个爆发，我们从爆料开始两年就开始了，我们不会永远不会。也不会摘抄的，我们永远不要容易，也不要感谢，也不要利益啊，但是我知道很多新疆朋友在华盛顿啊找个组织，包括民营。啊，在那块开始啊，这个微信交互也是好的，但是很多组织就是利用新疆的事情是向美国申请经费的。
啊，我们没有一个人在这里，我们的朋友比尔盖斯先生，罗比奥参议员。包括上次啊，这个这个这个我们呼吁，包括白宫现在这些文件包括离开的将保证还有我可以告诉他。就是比尔的上司，是在一年前都在推动新疆，就是后来的维尔维尔族的保护法案，当时叫新疆法案。所以说这个我们的小哥很年轻，他说这个话呢，他不知道你是不摘桃子，你是把桃树给砍了，你是把桃树给。
别傻了，而且让我很惊讶的事情就是这些朋友都是不能露面的，官员们，人家马上提出来这个，嗯，这个质疑这个问题是怎么回事？这个题为什么这么说？因为他们担心这会把这个比尔这个新疆的女孩给毁了，因为你这么弄啊，你这么有本事。那你弄吧，以后星期二交给你就完了，事实不是这个样子，大家千万别从表面看，现已成为表面现象看本质。是表面现象，一定要冷静的通过它来分析啊，还尊重本质，最终的目的是灭空。
没开始呢，就把这个树砍了，我们用技巧作为，我一会再给他发信息，我马上10:30，我们美国的朋友最支持新疆的。啊，这个保护新疆的呼吁最多的，包括伴读先生，一会吃早餐早午餐啊，他们的办公室都在问这是什么？情况什么情况？所以我们战友们的讲话也特别重要啊，就是，你可以说社交媒体怎么都行，你自己怎么都行，但影响。别人的生命和安全的时候可得注意，因为这样的话，你可以把比尔女士在整个白宫的孤立掉，会让很多帮助新疆人。
不舒服，我要重申这是新疆，无法，这个是没必要的小哥啊。应急哥，你这强盗这干嘛呢？强调这有什么用呢？有意义吗？还有一个我看到这个应急的这个推下面竟然有新疆人。骂汉族人滚的远远的，不拉仇恨，如果引起你要你要想建立汉族和新疆人的矛盾的话，就要从你开始。你会把新疆人制造更大的灾难，新疆人不是没有毛病的，新疆人毛病很多，我认识那么多新疆人。
就是有些小毛病啊，特别是自私自我自我感觉良好，这是不好的，怎么在下面允许他的？就是那个制造汉江汉维矛盾之上，维族人和汉族人的矛盾是共产党多年来伤害新疆的最佳。放弃，你怎么能上去呢？如果你是谁还愿意跟你站在一起，美国人也不会跟你站在一起啊，对吧，这是基本的。逻辑啊，我们这个爆料革命决不允许制造民族矛盾，无论是新疆人，西藏人，香港台湾人都是同胞，都是我们的。
一个共同的战友，我们都共称为兄弟姐妹，都是受害者，当年犹太人在德国的时候就是旗帜鲜明。把犹太人成为了一个集体，给了其得了一个伤害，他的理由挑拨了西犹太人和所有的德国人。二人的矛盾，最后以合法的抢劫杀掉那么多人，掠夺那么多财富，但凡人从1932~1942。到1972年这段历史，不要把民族对立挂在嘴上，疼都不疼，这种要求太不好了。
好了，嗯，这个这个小盒子我们这边好兄弟就这么简单一个推引起那么大的波浪啊，特别。这是国内的我的几个秘密的渠道啊，一下子对应题就就就就来劲了，特别是我跟我合作。将近一年来默默给我提供信息的，给美国政府提供信息的新疆朋友，维族朋友非常不开心，我可以告诉大家。新疆法院之间本来就该通过了，3月份就该通过了，就是有几位新疆朋友最后不愿意出面。
秘密作证，不愿意你去办证，结果后来发生了大家真正的集中营发生，延迟了这个。这是新疆法案，可不是说集中营之后提起的啊，这几年前都已经有人提了，只是没有形成后来共产党的疯狂行为。成了条件，在国会有几十个人啊，100%坚定的。我们要学习香港同胞香港人权保护法案，过得又快，又准又好啊，当然你看过完以后会巨大的执行力。
若法案不是目的呀，亲爱的兄弟姐妹们，莺啼晓哥啊，没人去执行那就成了笑话，你会更加助长。共产党对这些人的伤害呀，是这个法案通过美国能否执行，那需要整个美国各个领域。啊，包括我们爆料革命的呼吁督促才能实施，否则那就是一个区美国货的法案一年多少啊？每年几百个碗。能有实施的可能是100%吗？肯定不是，所以我们说话要注意，先把你看这个人权法案过以后。
有人说把香港给大陆人对立矛盾，香港人和大陆人不一样啊，甚至香港的上级的任何人都说我们不恨大陆。老哥的演讲在整个大陆到处流传，还做成了卡通家，某几个大的平台用这个。中性化的软件啊进行全国是这个流传一个最普通的人，站在大街上说最关键的几句话，却能改变多少人的命。
1, 这是香港人权法案推出之快，而且现在已经有人去想办法执行，都出去了，我可以告诉大家。新疆这个范围就无人保护方案，绝对没那么大力量，那就不是一般的饿饿小，就香港人的素质相关。港人的团结和香港人的国际化，包括香港人倒是必须得有人出来秘密作证，没有一个人退却的啊。这些都是我们爆料，各种积累的财富随着时间都会曝光，大家看看文里爆料，从两年来说过多少次新疆人我几乎没有一次漏掉。
听家人的，新疆整个机动型世界最早我说出100万到200万的是国内唯一一个人，因为我说出这个数。我在华盛顿，我被n个人叫去问你有什么根据，你平常说一个200万，我们得到信息不超过30万啊。我们报量跟包括我们大家都清楚，我们不跟任何人争功也不抢跑了，但是希望战友们别把桃树给砍了，因为我们很艰难。啊，从昨天到现在我们发生很多这样的事情，拜托了哥啊，你是最棒的新疆人，希望多出一些液体小格。
按照新疆的比例应该触及最起码几百万啊，按照香港的运动最起码要出的更多，我们要以言行慎重言行。我们的暴力革命，几乎要了全人类最贵的东西，全人类到地球几万年来最高的最贵的。最难得的就是信仰，我们要追求信仰而信仰自由，这世界上最贵最贵的就是第2个理想，我们要灭口。有理想啊，第3个我们要全世界全人类办。
Yeah, I just finish. Do you hear?你可以，你可以把这个帮我翻译一下。说着说着就来了，唉，对了u.Yeah I.
哦呀，说。Please say something for good morning, good morning, this is very active, very active.A couple of days here in the United States and I just came up to see ur from Washington to see a brother miles and will be eating here right after the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们你们好，你们健身了吗？我刚刚健完。
今天的纽约阳光明媚，太漂亮了。真是太好太好了。
昨天下午，开会一直开到很晚很晚。然后昨天晚上半夜，又跟我们这欧洲的，很晚了，欧洲的时间，和亚洲的朋友联机，我得知啊，咱们国内现在，对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的程度。这个很有意思。
太多太多的人，通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了很多人因为挺郭被抓被判刑，被收手机。但是，在国内的，爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人生活中必备的的一部分。这就是天意！
过去的这将近两年的爆料，用事实证明了共产党以黑治国，以贪治国，以警治国，以假治国。天下的权力都是他们家的，天下的财富都是他的。权力私
有化，财富公有化，公有化的财富被他们几个家族化。老百姓现在都明白了。
什么反腐运动啊，王八蛋反腐运动，都是灭口运动。那海航，那李友方正，那么多腐败家族你们不查，就查那些人，所有被抓的都是好人，或者说都比他们好。这在国内已经形成共识。
尊敬的战友们，爆料革命即将走进新的阶段。咱们拭目以待！灭共，以法灭共，是上天的使命。
一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
第二部分：
木兰收到通知了，好啊木兰。
我这儿在等着接客人呢，客人正好晚到了20分钟。在火车上，我估计都不止20分钟。他在火车上，从华盛顿来的。所以啊，美国官员挺穷的，出门只能坐个火车。效果挺好，很流畅。好好好。刚运动完，今天运动我今天老猛了。两个多小时，papapa，心跳最高达到220多次。半个小时到一个小时。慢点，让我跟大家多聊会。是不是，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天投票的结果，关于春节联欢晚会，基本上百分之八九十是都要，四条都要。经过木兰的我看了那投票，都要。
郭叔好憔悴？不憔悴啊，我精神好得很，怎么会憔悴呢。因为你们的画面有时候，战友的画面是真的不一样，有在国内的朋友发来的画面的截图太不清楚了，所以显得特别的憔悴。郭老板的时间很丰富啊？斯科奇？还是繁体，这是像台湾或者香港的朋友啊。220会把心脏跳出来，哈哈。220-230，我平常的心跳是49、47，所以说到200多就kuakuakua…就起来了。
不同的屏幕有很大的色差，很大。战友在黑龙江发来的信息，我说这差距也太大了。我在这看我自己，简直好看的不行了。
我平常是一百七、一百八、运动的时候。当我快速的、做剧烈运动的时候，到二百二，甚至有时候到二百二十八。都投这个全看，看来，Holiness圣者达赖喇嘛，达赖喇嘛大家都愿意看。但是发给我私信的人••••••今天波兰抓了两个华为间谍，郭叔好，会更多被抓的。战友们，我们现在面临的是一个大
时代，比如说，关于春节联欢晚会的事情••••••美元大跌了，我爱文贵。美元的大跌和美国股票的起伏是一定是必然的，大家看看我去年在视频中讲过，美元一定会起起伏伏。
但是，永远记住，美国最大的敌人本－拉登被枪毙的时候，家里搜出来的钱，唯一的现金就是美元、唯一的现金就是美元。卡扎菲家里是用车拉美元。伊拉克的萨达姆到处是美元。一九八九、九一年的那个齐奥塞斯库，当时罗马尼亚，所有的人，保加利亚、包括整个的南斯拉夫战争将军家、搜出来的全部都是美元，没有人藏人民币。
美元起起伏伏这都是大家投资的机会。
大家一定要切记，未来只有一种钱是不会存在的：港币。只有一种钱是不值钱的，就是纸、纸都不如，那就是人民币。宗教迫害、宗教迫害••••••
好的，我这说的很多了，美国朋友见我面，每次都说，哎呀，郭先生你这是反共呢，天天见你面••••••
齐奥塞斯库、齐奥塞斯库。齐奥塞斯库是唯一的一个独裁者。他的财富，在欧洲的财富，从九十年代初他被干掉，一直到2005年，他的财富还••••••
为什么呢，就很简单：齐奥塞斯库，他的家人是在欧洲长大，当时在欧洲植入很深，最后这钱也都弄没了。中国的，有Ｎ个齐奥塞斯库，有现代的赵高－王岐山，大家看看，有贝利亚、俄罗斯的：孟建柱。客人我估计来了，客人来了。说翻墙被抓是真的，很少、翻墙被抓，就是，他借机找几个人，杀鸡给猴看，都抓不可能，不可能。据我所了解，国内的网络上，对外面知情的，想知道很容易，非常容易。
像在海外回去的、拿着国外号的，根本不需要翻墙，不需要翻墙。还有一个就是，国内到处都是翻墙软件，到处都是VPN，容易得很。大家去想想，共产党如果能让每一个人都不翻墙，那就不叫共产党，叫共神党，了不得啊，他吹狼蛋呢，他就吓唬胆小的，天天在那忽悠。亲爱的战友们要记住，他们一定是，就只有共产党，一直以来、杀鸡给猴看，欺负最软的，然后大造声势、狐假虎威，这就是共产党。
军管有多大可能性？零！绝对没有。中共的变化就是，咣唧、啪，瞬间崩塌，某些人被干掉。都不会有齐奥塞斯库那个，还给你宣判啊，拉出去，不
可能。突然间，你一睁开眼睛，这事儿结束了，一晃儿就结束了，中国一定是这样的，一定是这样的。
中国历史上的朝代更迭，中国历史上的集权更迭，都是在1秒钟内形成的，几乎很少闹闹腾腾，闹闹腾腾很少。像孙中山革命啊，是吧，辛亥革命啊，像共产党折腾主要是外力介入的很多，事实上那是历史的必然。
「睡个觉变天了」是的，可能你睡觉你上洗手间的时候，从洗手间出来发现新闻来了，变天了，就这么简单。你去想想，他们要不害怕，干嘛在那天天开会瞎忽悠哇。
开会统一思想，忽悠内部，给内部洗脑，然后给内部分配利益。说白了，大家都没有把话说白，你们好好干，听我的有肉吃，有酒喝，有女人，有江山，有土地，啊。如果你们不听我的，我先弄死你们，就这么简单。
啥叫常委会？啥叫政治局会？什么叫闭门政治局工作会？什么叫这个四十年改革开放后7天闭门会议？经济工作会？你经济出问题了吗，你不出问题开什么会，啥叫经济工作会，最后给各省，省委书记，各个主管部门，孙子你给我好好干，不好好干，啥也没有，都把你抓起来。
看看那秦城，秦城又扩建了三期工程了，今年又增加了将近三分之一，大家从 google上去看去，秦城又增加了，增加了大量的地下工程，都给你们留着那。都害怕，按我的说法去说话，用我的一个鼻孔出气。对海外增加蓝金黄，深度影响西方美国，都是装神弄鬼。
你说在大街上，中国人现在随便出个国的看一看，任何一个国家的飞机飞的时候，基本上都是一样的，这个国家贫穷，东部，西部，南部的飞机都是一样的。
中国二环和五环天地之差，二环和七环是天堂和地狱之差，中国城市和乡村有些那是比天堂和十九层地狱之差。
亲爱的兄弟姐妹们，谁傻呀。中央电视台洗脑的，看中央电视台节目的最多的就是东北三省，和西部的贫困地区，还有新疆强迫你看。广东人看吗？上海人看吗？越穷的地方越看中央电视台，为啥？你就是被洗脑了吗。
就我说的，大年三十就被人家洗脑，大年三十就被人家骗，你明年运气更差。更被人家骗。所以东北人炒股老赔，西北人炒股也赔，炒股赚的都是广东人和上海人，不看中央电视台，不被你忽悠。
我东北出生的。我头一段时间我让咱们几个东北战友到我出生的地方，盘石，华念，江南…那个静宇，都给我了解了解。说那个地方，啥都不多，妓女多，是个女人都去卖，是个老爷们喝醉酒都可以去嫖去，哪有什么饭吃呀，都在那胡蒙海骗的，全都是病。
我们的战友当中，好几个是东北的，大家看看，除了是被强令性下去，好几个都得了癌症，我都知道。昭明先生说的那个，那是其中的一个，那是在北京的东北老乡。有几个是在东北的，都是身体不行了，都突然间不行了。东北的饭和东北的食品是最不健康的。
中国股民啊，老实，要按照美国和欧洲的西方这国家，那官员出来，唱好了股票，让大家买，包括P2P，你都得负责任。小股民告诉你，你必须得付钱，因为你替他忽悠了，你替他站台了。哪有中国政府现在这样，替股票忽悠，忽悠完不负责。
头两天我跟一个上海的，一位女朋友老领导，她已经60多岁快70了。我们俩什么都好，就两件事我们俩形成不了统一，她就说：中国老百姓就该收拾，你别老说老百姓都是好的，她觉得中国共产党不好，中国老百姓也不好，我完全不同意。其中头两天跟我说的时侯，我们俩吵起来了。
她说：「你看有中国老百姓这么不要脸了吗？你投资，你买P2P，挣钱你拿走了，赔钱你给政府闹，这是什么流氓农民啊？什么股民啊？ 」
我说：大姐你这么说我真不高兴，如果中国改革开放，中国人的人民币可以到海外去投资，中国人民可以随时随便出入境，中国人民不强迫看CCTV， 可以翻墙，他会相信你这个P2P官员的话吗？他不找你找谁啊？媒体你控制，网络你控制，钱你控制，市场你控制。一切都听党的，一切都是党的，啊！赔钱你不给谁给啊？哪有这王八蛋政府啊？老百姓能出门吗？老百姓到纽约来住上一个月，你看他还相不相信你啦？所以我说，大姐你这个话，大姐你能听到。
我那天晚上是有点冲动，后来你女儿给我发了一堆Email，说老实话，我没看完，我能知道她啥意思，这个孩子，知道她妈不对，但是就是不挑战你，你别以为你是老共产党员，你被共产党害那么深，是不是？你恨共产党，那我就不好意思说你，你患了三次癌症，手术多少钱啊？上千万医疗费啊！谁给你钱啊？共产党不生产钱啊，那不都是我们老百姓的钱嘛！你还骂老百姓，虽然最后共产党又来坑你，腐败你，不给你继续好药了，但是你不能恨老百姓！就是有些官员，心理变态，看老百姓上街闹事，他就开始骂老百姓了。这帮流氓！刁民！刁民！挣钱自己花，赔钱找政府，天下哪有这么这样的！
头两天听说关门会议上，整个调子都是这样，说，中国这刁民，挣钱的时候不吱声，赔钱的时候这样闹，就得打丫挺的，高稳、高压！必须高稳，就是高压式的维稳。这帮流氓啊，真的王八蛋！一个国家的政治局长委开会，整个会的调子就是把中国老百姓当敌人，然后一骂老百姓都是「丫挺的孙子，然后就是该死」，政法委的公安部的人，一说到老百姓就跟挖他的祖坟，强奸他的祖奶奶一样。说这个P2P的丫挺的都是流氓，那丫挺的都是刁民！就得抓，就都都他妈关！
前两天，我听说讨论崔永元了，这个政法委的，崔永元，还有一个叫王清林的吧，一个高法法官的事，说这政法委的某官员大发雷霆！公安部的官员说，丫挺的就是装X，我不说那字了啊，那丫挺就他妈欠打，欠抓，把他们都得抓起来，谁给他喂的料，想他们干啥？他还想代表着我，那要政发委干什么？然后就嗷嗷就喊！
大家呀，没看明白，政法委一说要开始立案调查，王林清，今天在座的各位记住我今天说的话：王林清OVER了！最后他是表面上给你判决，似是而非，这个有错，高法有错。这是我今天说的话，记住！王林清OVER了！
最后他是，表面上给你判着是是非，啊这个有错，高法有错，王林清有错，王林清现在是生不如死，死也死不了。不让你死，因为你死了会引起法官大家的公认，就让你活着，还得说党好，还得承认你错了，让你生不了，死不了，啊！
这就像邓小平当年，见我的一个叔叔说的非常重要的一句话，他说当共产党的高官，文化大革命被害的，最可怕的党的运动就是让你死，死不了！让你活，活不好！这是邓小平的一句话，邓小平说得非常非常对。他给我那个叔
叔说，告诉孩子，好好读书，能出国出国，千万别当官员，别当共产党的官员，他说对了。
政法委，这个我一个好哥们，这个家人都是政法委的几个高官。我曾经到他家去，过年的时候去拜年，在他家喝酒。我说这个政法委，除了这个是个流氓，大家都知道全人类没有这样，政法委就是让你不按法办事，就是腐败替官员办事。啥叫政法委啊？用法律镇压老百姓，用政治和法律保护共产党和贪官，这就叫政法伪，伪是虚伪的伪，政法伪！
就是镇压老百姓，政治法办老白姓，政治法律保护贪官叫「政法伪」。然后他就在那笑，他说要是政法委像你说的那么好，他说中国就不需要政法委了，他说政法委事实上就是共产党，架在所有政法工作者头上的一把黑色之剑。你就得按他们的意见办。我说那你那么多年你看到了什么？他说你记住，你只有按他们的办你才能存在于政法委，否则怎么叫政法委啊，政治在前，法律在后，然后是委。啥叫委？他们叫委员会，我们叫虚伪的伪，啥叫委啊，统一决定。
政治第一，法律第二，最后统一由他们决定，就叫政法委。官员谁不恨那，哪个不恨那，党卫军，可不仅仅是党卫军，党卫军护党，政法委护党吗？只护党内几部分人，对老百姓他讲着护党，对党内他就为那些极少数人服务的。这是为啥王岐山海航不调查，李友不被调查，李友的股东刘延东，贺国强，贺锦涛不被调查，北大王恩哥不被调查，几千个亿骗钱不调查，北大医药全造假不调查。
这就是中国政法委，要是任何一个老百姓你们能听到真实的中国共产党，政治局委员会，和各省的省领导开会怎么看老百姓的，中国老百姓连猪狗都不如。所以大姐说的那句话最典型，她反共，强烈支持郭文贵爆料，她对江家恨之入骨，原来老去江家的人。但是在老百姓P2P的事上，她说你别听老百姓的，老百姓该骗，该死，哪有中国老百姓，赚钱不吱声，赔钱找政府。
你说这什么话，我一下就火了。市场不开放，银行不开放，信息不开放，网络不开放，然后政府出来站台，P2P凭什么不找你要钱，找谁要钱？疫苗事件不给老百姓交代，这是什么王八蛋政府，中国老百姓还有人竟然说共产党
好，亲爱的战友们任何你身边还说共产党好的，你就远离远离他，有机会拿鞋底照他脸扇他，我跟你说，鞋底上得抹上屎扇他的脸！
共产党哪好了，给你房子了吗？你的房子一辈子还不完，给你墓地了吗？不让你埋。八宝山让你去吗？是不是，中国任何一个省政府大门大院你能进的了吗？你能进的了三米以内吗？共产党哪好了？你的孩子打的疫苗都是假的，吃的视频全都是转基因食品，空气都是污染，水都是污染的，人家官员家有防PM2.5的系统，你家有吗？你爱党，人家爱你吗，关键是，你爱党，党爱不爱你啊？你问问你身边爱党，党爱你了吗？给你啥了？
给你买卫生巾了？给你买内裤了？给你买单了？还是人家用过的女人给你了？不可能的。中央电视台就是一个妓院，妓院天天告诉你做好人，你说这是什么王八蛋逻辑。什么叫春节联欢晚会，就是一个妓院，开了一个叫「宣传道德处女大会」。大家都信，嗑着瓜子，等着，很隆重，哎呀春晚来了鼓掌鼓掌，这个妓女，都知道这是妓女，中国老百姓不是百分之九十，是百分之百都知道。
这是妓女，跟谁都睡觉，跟领导都睡觉，他不这样上不去。然后，这个帅哥，芮成钢，芮成钢也不算什么帅哥，跟那领导夫人睡觉你也知道。
然后树立的英雄，不吃饭，不工作，不穿衣服，然后穷的叮当响，一天28小时工作，为了党呕心沥血，王八蛋，那是人性吗？那叫虐待。大家都知道是假的。
25-30 proud
然后呢说小品的嘎嘎上来了，嘲笑傻子，嘲笑残废，然后呢天下一片太平。你问他们，他们上电视台他们送钱了吗？为啥你上去别人没上去？整个中央电视台就是一个妓院，谁都知道大裤衩子，睡遍天下被天下睡，睡遍天下被天下睡，这叫CCTV。谁都可以cc她，她也可以tt你，tt you这叫CCTV，这叫中华人民共和国 No.1club （男女性自由)。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/362/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/362/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！战友们好！来了来了来了……（点战友名字），这个歌很好听这个歌（京剧），喜不喜欢听啊战友们？……（跟战友点名互动），战友们好，战友们好，太棒了京剧的味道，流行歌曲啊？改日放吧。尊敬的战友们好，今天是8月20号啊？我这搞不明白，别搞错了，对了（看手机确认日期），8月20号星期一，8月20号星期一文贵报平安直播，
哎呀昨晚睡了个好觉，昨晚睡特别特别好，最近以来睡得最好的.这个昨天在睡觉前啊，跟我们那个团队开了个会，开得很兴奋，其中有一个我们的人啊，正在参与美方啊可能是财政部门正在安排吧和中方的见面的一个人。又戴眼镜装高深，不是，我刚才看了电脑了戴着，咱摘了行不（战友互动）？然后呢这个参与的人啊跟我讲了很多故事，这太搞笑了，这中方代表团，中方代表团私下的人跟他们问他们，说你们就不会考虑考虑其它的条件吗？
跟我们在交易的时候或者安排习主席要和川普总统11月份可能要见面，见面的时候有点其它的我们双方更加促进。他说什么条件？他说比如说你们那个在你们美国的郭文贵，你们要主动点，我们可以在条件上谈一谈。你看看这文贵又成为中美下次见面的交易条件了。然后这个美国这个朋友还说，他说这个郭文贵最近没啥动静了吧，没啥事吧？他说额不不不，最近动静很大，我们正在采取办法把这个家伙的社交媒体全给他关了。这个美国人说，那你觉得他说的话是真是假的啊？他说都是假话，全都是假的，满嘴跑火车，一句真的没有。
那美国人说，那你假的那你怕他干啥呀？美国人就这思维，假的怕他什么。他说那不是中国老百姓很多人信嘛。他说哦，那说那老百姓要信假的就有意思了。我听这对话太搞笑了，就这朋友告诉我说，这位官员在他脸上，他说显露出来的全部是聪明。就眼珠子转来转去，探来探去，用人家的话说，他以为自己很聪明，以为自己很聪明，不就是骗吗？假吗？人家也懂，但是人家这回你说啥我也不相信你了，就你这小子你说啥我也不相信你了，但人家给我讲很多过程很有意思。
这位朋友是在几天前见他们的。传说中习主席一二十天没出来了吗？就问这个人说，网络上都传习主席最近不上电视，是咋回事儿啊？这个人说，没事儿，没事儿，没事儿，都在休息，我们在开会。结果昨天见我的时候，这个朋友跟我说。中间呢他还给，国内这个人发信息，国内的人还给他发信息，还是英文的，这个人英文不错。然后他说，哎哟，你看到习近平主席开军委会了吗？已经上电视了，没事儿。我这个朋友说，看了看了。
但是，美国这位朋友说，据我所了解，中国哪里有什么问题，中央领导就开什么会，没问题不开，美国这个朋友现在学的厉害啦。中国哪里假的多，就开始所谓的打假。头几年依法治国，这是为什么？中国法律是最大的问题，没有法律。胡锦涛
总书记那个时候搞个什么叫科技发展观？和谐社会。为什么？因为社会太不和谐。中国就没科技，全是剽窃。这几年中国梦，人民对美好生活的向往。这说明生活很不美好。为啥要开军委的会呀？
因为军委现在要出问题了吗？不稳定嘛。中国的事儿，只要中央电视台一出来说，主席开啥会了？副主席开啥会了？总理开啥会了，你就记住就行。往相反的方向，看这出问题了。要求党员爱民军民一家，这说明什么？说明党和人民出大问题了，军民又要搞分裂。然后要大量的扫黄。扫黄都是假的，说明那个时间中国经济出问题了。黄色是拿来整别人的工具。所以你看中央电视台，中央电视台就是窑子台。谣言的谣，还有妓女的窑，两Yao。
所以现在把中央电视台，从原来京西宾馆的东边、西长安街，搬到了东边，叫cbd，原名叫大本窑，窑子窟造谣言的地方。讲到经济的问题上，真是美国人太厉害了。对中国这几年的gdp，外汇储备。中国这几年的科技产品，金融产品，和中国这几年的印钞票。人家倍清楚～，我觉得从来没见过一届美国政府，像这届这么明白过，太聪明了。关于王健死的问题，人家的观点特别有意思，他说只有脑子有问题的人，才会相信王健是拍照死的。
所以你看看大裤衩，大本窑，窑子，这个完美搭配。从中央电视台设计开始，我都参与了，人家就很明确，就是生殖器，后面一个男的，前面一个女的。那个男的后来着火了，因为距离太远，老着急，就着火了。现在西方世界，你们都无法想象这个苏醒的时间。咱们这个东方之狮没醒，西方之事倒是醒了，我发现。所以，战友们别听忽悠，看现实，现在谁家钱多？咱们那个外汇，垂直往下滑，人家的美元，呼呼往上涨。今天早上醒来，我突然想起来，昨天是大连开庭。那戏也演玩了，听说大连现在在下大雨呀。
我们的员工没有一个敢跟我说的， 全被威胁了。 谁敢跟郭文贵说， 就抓你们全家, 没人敢说。 然后我就打电话给大连的朋友。 大连的朋友倒挺有意思， 因为他妻子是干警察的。 他说，戏都演完了， 都演完了。然后这个， 他说我们这儿有几张照片发给你看看吧。 我一看， 哎呦， 我一看前排， 照的那人是赵大建。 赵大建先生， 民族证券的董事长。 满头白发， 好几个人都是满头白发。 这共产党厉害了， 一般人一进去一夜白头， 这是太正常不过的了。
然后叫依法治国。 你说大连法院还为了专门整文贵， 余德泉吴喆还专门装修了法院， 花那么多钱， 然后你也吃一下回扣。 然后再利用这个罚一下郭文贵的钱， 你们再吃一下回扣。 执行了孙力军的任务， 然后孙力军再给你们提提官， 保保你……你做梦吧你！
大连辽宁的官员，在未来10年内 整个东北的官员没有能得好的， 为啥？ 我在很早以前，去年就说过， 习近平先生最讨厌的就是东北官， 最讨厌东北官。 我给大家说过， 习近平先生坐在一个桌子吃饭， 他讲起这个江苏浙江上海人， 哎呀， 喜欢。 说你看人家浙江人， 你根本不用管， 人家老老实实地做生意。然后人家真是创造主意， 发展。 你说你看很简单， 你要是跟一个浙江人今天谈了个什么， 谈了个杯子， 下回他来的时候他已经给你准备了盘子， 他又生出了很多东西， 这就是浙江人，江苏人， 上海人， 浙江人， 他说太厉害了。
江苏的官员， 浙江的官员， 你给提个要求， 你该干啥干啥， 玩去吧， 喝酒去吧， 回来以后检查工作就行了。 他说东北人什么样啊？ 东北人你今天跟他谈了酒杯生意， 下回来了桌子都没了。 东北人就是大忽悠， 东北官员没有行的。 东北的官员只能用干傻事， 干鲁事，无法无天的事， 吹牛的事。 所以说习一上来， 赵本山啦东北三省啦全歇菜。 你见过用你东北官的吗？ 不会用你东北官的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/353/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/353/</guid>
      <description>内容梗概:
(郭先生直播前与工作人员调侃：Chinglish, English, no English, this look much better). 尊敬的战友们好啊，八月十三号下午，文贵又跟大家聊天儿了啊。刚刚从外边儿回来。这个，回来以后呀。这个，我们的律师，我们的这个外务律师，给我发了一个信息。发了个信息。这个什么事情呢？就是我们公司的一个副总裁呀叫贾鑫，你们从网上可以查到。
2015年一月十号的时候呢大抓捕呀，就把我们的贾鑫给抓起来了。把这个孩子打得不轻。后来呢很荣幸的和蒋洁敏关在一起。和蒋洁敏关在一个豪华的四合院。哎哟这个四合院豪华的不行。然后呢这个，把他打了几个月吧，所有的都要交代。最后就关到另外一个地方。关了大概不到一年吧，把这个贾鑫给放出来了。贾鑫先生放出来之前，有三个条件。
第一，必须辞职，必须辞职啊，离开盘古。第二，不能和郭文贵联系。第三，然后呢就是有任何事情，要给专案组汇报。哎，这个贾鑫这小子吧。就是不愿意离开公司，离开公司没饭吃啊。我还得留在郭老板身边。我的工资没人给呀。人家是进去之前，老婆怀孕，第二胎。然后呢，出来以后，这孩子生出来，这小孩子。噢，对不起，进去以前生的小孩子，几个月，然后回来以后，孩子都大了，然后就得养着
呀，所以说，还留在公司。回来以后呀这孩子基本吓破胆儿了，这个确实老老实实，规规矩矩，经常啊到医院去，精神都有点不正常了。
这个，头几天呀，请假，回他的东北老家吉林。我香港的，我跟他们都不直接联系，香港的律师跟我说，他要请假，回东北，二十年没回老家了。
跟郭老板干了二十多年了，回去看看去，带着老婆孩子。那就回去吧。回去之前呢。我们的香港的律师跟我说，这个专案组找贾鑫，所谓的要再次开庭，什么强迫交易罪，要让贾鑫出庭。他们问我的意见。我说。第一，我说我告诉你，你给其他股东写申请报告。你们要出庭，后果自负。你们不要出庭。要出庭，那就要把出庭的所有过程要公开化。但是专案组说呢。你们有这个代律师的权利，请律师的权利，但最好呢，我们给你们请。但是请律师呢，你们付钱。
你不能看卷综。这不是神经病。这不是流氓吗！叫你请律师，他介绍律师，你付钱，那可能付三倍的钱。但是呢这律师呢不能阅读卷宗，那你让我去干吗去呀。所以我告诉我的律师，回复贾鑫，不允许他出庭。不允许公司付钱给他们请律师，让专案组找律师，法院找律师。结果，这个贾鑫呢，就请假，回东北老家。回东北老家的时候跟法院专案组有沟通。明确的说，贾鑫说，你们反正爱怎么审怎么审，都跟过去一样，都排好的，我按你们的唱本儿不就完了吗？我们也不请律师了，你说咋判就咋判。
专案组说不行，法官说不行，你必须得配合我们把戏演好。然后还要对你们进行巨额的罚款，你要做好心理准备。为什么？贾鑫是金泉公司的法人。这是个法人。他这个法人只是个代理法人吧。他不是真正负责之人，也不能这个这个承担法律责任的人。他也承担不了。中国叫什么？实际供资人负责制。所以呀战友们，你们说共产党有多黑呀。你说这个国家到了什么程度？他们让老百姓要讲法，讲道理，讲纪律。他们自己，连起码的道德和人性他都不讲。
结果怎么着？贾鑫先生，就在我们，我在今天直播之前的时候，11点到12点的时候，贾鑫，从东北开车在回来的路上，被大连市政法委专案组，检察院，于德泉，啊，于德泉政法委书记，还有吴喆检察长，派出的专案组人员，拦路把老婆孩子，在路上，派着重兵布阵，枪林弹雨的给人家给截住。（又给抓大连去了）。
你看，咱说共产党是以黑治国、以贪反贪、以警治国、以警反贪，我现在今天在这儿宣布，我得修改郭七条，这个不顺当，我要修改郭七条，我再想想啊，两三周以内我要公布，我要修改郭七条。不好，这四个反不好，我想想啊，我要修改郭七条。那么通过贾鑫这个事件说明了什么，盗国贼通过不同的渠道给我传达信息，只要你郭文贵别爆王健的料了，别再跟踪王健的事儿了，过去的事儿既往不咎，大连的案子可以停下来，不审了，强迫交易罪可以妥协解决嘛，也不再抓你员工了。当然我不妥协了，这要叫吴建民这号猪脑袋的，那还不得舔上去呀，所有的目的都是骗捐，所有的目的都是利益，所有的目的都是妥协，在郭文贵字典里没这个字。
我希望你盗国贼好好想想，郭文贵在跟你们斗了这几十年，有一次妥协过吗？郭文贵能把盘古大观从你手里拿回来，我能妥协吗？当年我要妥协盘古大观就不会让你们抢走了，也不会发生刘志华事件了，也不会去检举揭发你王岐山和刘志华了，郭文贵要是当年要是妥协哪等到今天呢？你把贾鑫给抓了，你把贾鑫给宰喽！你把贾鑫给杀喽！贾鑫早就做好了做义勇军的准备了。
但是你们这种流氓，于德泉、吴吉吉，你好好想想，你大连的刘强，你前任叫什么刘什么副市长，刘乐国什么下场？西城区法院，大连西城区法院，法院院长张明鹏什么下场？你们就能安全？周永康也认为自己安全，薄熙来也认为自己安全，结果如何？我告诉你大连市政法委，于德全还有你吴吉吉不要做恶，不要跟盗国贼走得太远了，你的脑袋不是金钢钻打的，你也不是那花岗岩的，你也有老婆有孩子，你说你到今天你没有贪污过？你没腐败过？你没有跟别人乱上过床？你敢拍拍你心口窝子说说是吗，只要你干过这事儿，你就有进监狱的90（%）以上的可能，只是哪一天的问题。
你们如此地对我们的员工，大连你一个单子罚我三百多亿，拿走我现金，一个单子罚走我三亿七，你李友一个案子在里边，你跟他们所有人性交易、钱交易、股票交易，段鹏明（可能口误，实际为张明鹏）被抓了，刘乐国已经被抓了，他全家人也被抓了，你们就干净吗？魏新、李友、李友案、方正案以及我们的盘古大观的案子，你们现在是两头吃啊，以黑办案，你还在听孟建柱的呢？孟建柱、王岐山抓住你们的小把柄，你们现在就被他们威胁，然后就对我们的员工就这么样的无法无天的黑社会手段。
战友们，这就是今天文贵每天在付出的代价，抓走了贾鑫之前，突然宣布又是新罪，强迫交易罪，又把我们在关了三年的副总监杨英副总裁还戴着电子手铐呢，呆了三年出来的，人家这么一个女的，又重新要抓回去。吕涛副总关了三年，人家进去时候老婆怀孕了，出来孩子都大了都三四岁了，又抓回去。又把这个什么单蔚良，又把什么赵大建全都抓起来，叫强迫交易罪。你说盗国贼，我强迫你共产党交易罪，我强迫你交易，我赔掉了120亿，你共产党需要更多的强奸犯来强迫你交易，你有种对你美国来搞个强迫交易罪呀，你对川普总统搞个强迫交易罪呀，你敢吗？你就拿着老百姓欺负，你别的本事没有，你就是对内乱伦、强奸、重复强奸你有本事，欺压老百姓，兴你满山放火呀，不兴黑夜点灯。
习主席在访问东欧的时候，哈克&amp;hellip;强权主义者不要&amp;hellip;(视频卡）现在你共产党不要吹了老百姓的灯，早晚有一天要烧了你的胡子！你共产党现在不是“满山放火不让人家黑夜电灯”啊，你是“满山放火不让人家生火做饭”哪！你不让人家活啊！
看看全国上下老百姓，哪个人不恨你们共产党？为什么那么多人要把钱扔到我身上支持我？为什么有人要10亿10亿地捐给我？为什么现在文贵在任何地方都得到了草根的支持？非常简单——他们非常清楚你共产党的邪恶！习近平主席不是讲嘛：你不能一个人致富，让别人都变贫穷。现在你共产党是一个人垄断江山，你让别人变成没有安全！你习主席不是还讲了吗：大国为了自身安全让别人不安全。你现在为了盗国贼的安全，你让所有天下百姓都不安全！天理何在啊！贾鑫又犯什么罪你们又把他抓回去，半路带着老婆孩子吓成那个样子，还有天理吗？
所以啊，现在到国际上说一套做一套，在国内做一套说一套；对外阳痿，对内吃伟哥般的强盛，对待老百姓拳打脚踢，用检察院、法院、城管、警察对付这些老百姓。这贾鑫又惹着你们什么了？人家20多年没回老家了，这回老家带着老婆孩子，你们半路上荷枪实弹把他给抓走了。他招你惹你了？你们把他关了一年啥罪没有把他给放出来，什么说法都没有。抓的时候是包庇罪，抓我大哥、二哥、四哥统统叫包庇罪，最后放出来是什么呀？监视居住。这回又什么罪啊？你们审判没有监督，不给交代，抓人没有手续，放人不给说法。收走的钱收走的车，仅盘古收走的几千万上亿的现金，收走了我们车几十台，到现在也不给。
天下有你们这些王八蛋流氓吗？你是哪国办案的啊？你依的是哪家王法啊？你吹了人家的灯，烧你的胡子，你现在吹了全天下最老实的老百姓的灯，该不该烧你们胡子啊？说美国人为了美国让全世界不安全。你们为了你们自己的安全、盗国贼的安全、你们私生子女的安全让全国人民不安全！净打那些没有还手之力的老头老太太，净欺负这些老老实实为国家奋斗&amp;hellip;贾鑫这孩子才30几岁满头白发，人家如实纳税。你们在大连开庭呢，人家孩子知道什么啊？你让人家配合，让人家花钱请你们指定的律师，然后还不能看卷宗。你这王八蛋有道理吗？说你们以黑治国都看得起你们了，你们这些流氓治国！什么都造假。
你为了给我们开庭，专门装修了两个法庭，让我们花钱，给我们被审判的员工买上标准的工装。然后你于德泉，于德泉你前面叫刘乐国，你刘乐国的营口帮在大连谁不知道啊？ 如果说薄熙来在大连该抓，或者说在重庆该抓，那你们这帮人早该枪毙一百次了！大连老百姓说什么啊？说大连就是一个黑社会的黑窝。都是帮警察，穿制服的。
你这个吴喆，你这个人，你是什么来路？你不就是孟建柱的人吗？你不就是听孙立军的吗？你们想把贾鑫抓捕，让我跪下来妥协，不说王健的事。你过去29年这么做对郭文贵灵过吗？从来没灵过，这回能灵吗？肯定不灵！你试试！你会更加让我坚定，更加会让我不顾一切地走下去！你们动不动就什么拆我的房子，没收我的房子，拍卖我的房子，抓我的员工，抓我的家人威胁——你不就这点事吗？你不就这点本事吗？
全世界的黑社会都没有你们烂！你们这帮流氓都不如的东西！你们怎么能代表十四亿人民？你们怎么能管理十四亿人民？你们大言不惭地现在还在北戴河开会，什么“对内一定要坚持依法治国，坚持高压，保持稳定；对外坚定保持不妥协，保持共产党在国际上受到绝大多数的国家尊重的地位。&amp;quot; 这是你们北戴河的会议，红色江山不重要——你们这叫红色江山吗？你们这叫黑色江山！你们那是红色的鲜血凝固了以后变了黑色的江山！如果让你们这些人再统治中国，真是天理不容！一切都姓党，一切都归党，爹亲娘亲不如党亲。现在贾鑫跟谁亲哪？
大连的于德泉政法委书记，吴喆检察院检察长——你拍拍你的心口窝子你该不该抓盘古的员工？你拍拍你心口窝子你是不是坏了良心？你拍拍心口窝子对着你的老婆女儿你的儿子，你们想想你是不是依法治国？大连专案组有很多很多好人，我们
都不方便说。很多孩子在送我们员工出来的时候都哭得一塌糊涂，说你们太冤枉太善良了——不都像你们一样的黑！你们太坏了！你们把贾鑫带着老婆孩子在路上你们荷枪实弹地把他劫走，吓得老婆孩子，本来就已经半神经病了。
你们造出了强迫交易罪，你们造出了销毁票据罪，跟海航比比，亲爱的战友们，但凡有良心的，海航做的有1亿倍之过！海航万亿的贷款，现在的资产归零，少数股东享有绝大多数的利益，绝大部分的钱财在海外。我今天刚刚在两个小时前有拜访了157号王岐山、陈峰、和陈国庆住的大楼。我很快就搬那去住去，我的办公室就设在那去！我就要看看这个楼里边怎么就属于你王岐山、陈峰、陈国庆，你怎么住下去？你怎么偷的老百姓的钱？
于德泉、吴喆，你不要以为我不知道你干嘛呢，郭文贵想知道的事情没有不可能知道的，没有知道不了的事情，你不信可以试试！孟建柱不是跟我玩了吗？不是孙立军来了吗？以一国之力不是对付我了吗？你来试试！我告诉刘乐国，我叫他的朋友转达刘乐国——刘乐国，你收了李友的钱我可以不管，但是你伤害我的家人，我一定把你送监狱去！而且你的家人我一个也不会放过，因为你就是个贪污犯，你就是以贪反贪！
习主席说，不能说有些国家为了自身的安全让别人不安全。你们是为了自身的安全，你让所有人都不活！王岐山这个流氓，孟建柱这个流氓，傅振华这个流氓，孙立军这个流氓是共产党的侮辱，是十四亿人民的侮辱！就你们那烂素质，你们上那两天学，用你们培养的文人、教授的话来讲。你配管理国家吗？
我再告诉你们，昨天所说的知识分子啊，我可不是代表所有的知识分子，我在这里重申啊。我说的中国绝大部分知识分子是被带上脚镣手铐的，是没有自由的。我说的是跑到海外来打着知识分子的名誉骗捐、骗色，自作孤傲，实际上是心虚、无知、愚蠢。在国内，哪个知识分子，哪个我见过的文人，我见过的很多，我见过太多人，骂着共产党，骂着当官的时候，但是又在炫耀，我跟谁认识，跟夏业良一样，我跟王岐山照过相，你看我跟王岐山特别好，你看那个不要脸的样，满脸痔疮的样！都是羡慕当官的，用你自己跟某个当官的好为荣。
但绝大多数的知识分子和文人都是有良知有良心的。否则我们中华民族早就完了！我可没有一竿子打死，我也不配，我也没有资格这么做。但是到了海外的人打着律
师，打着教育人，打着文化人的骗子们——你放心，只要你张嘴，只要我知道，我一个也不会放过你们！我现在不是忙不过来，是给我的敌人不够！对我郭文贵来讲我能把那么多楼盖起来，我能把那么多员工养活到现在，就你们这点事根本不算事！就这么简单。
于德泉、吴喆你们就这么坏了良心，你们就敢这么干！不让请律师，不让看卷宗，让我们付钱请律师，现在我们公司谁也没有权利请律师，所以你大连的开庭，你自己开！我向所有的战友们公告，向全中国的人民公告：贾鑫是他们在半路上被绑架走的！他们的开庭是完全的黑社会绑架！我们没有律师，而且我们没有阅过任何的卷宗！过去的几年所有关于郭文贵的案子，没有一个第三方是自由作证，没有任何人接受调查是不被威胁恐吓的，而且每个人都签了上百张的白色空白页。共产党这个流氓、纳粹集团就是以黑办案、非法办案、以贪办案！大连开庭的审判将成为人类的笑话！
我们将拭目以待，看看大连的强迫交易罪，怎么强奸你共产党？我投了260个亿，现在我赔了120个亿，我花了将近10年的时间，9年的时间，我赔了120个亿。那你共产党真的需要这样的强奸犯和轮奸犯！中南坑中南海的领导，不要老觉着世界多大，在生命的个体上你狗屁都不是！100份账都能砸死你，不需要扔板砖，你不是那猫9条命！导弹到你家后绝对也一样爆炸！别拿老百姓不当回事！你以为你官高就不死啊？你以为你官高就是真理啊？你就可以让你安全让天下人都不安全啊？全中国人都是傻瓜！你说依法治国就依法治国，你吹了老百姓的灯，不烧你的胡子？
河南人有句话说的非常好：别看这个鳖孙蹦的欢，早晚一天给你拉清单。共产党，你别觉得你蹦的欢！看看世界是什么样子了？你这种拙略的、愚蠢的、丧心病狂的一次次行为让全世界更加看到你的纳粹的本质！你以为全世界都不知道？你们想干啥就干啥？你们在美国，你们纽约，你们在欧洲，你们在澳大利亚，你们在加拿大的子子孙孙，姐姐妹妹，姐夫们，咱走着看！你往下走，我再说，你走一步，我走十步，那是谦虚的。
王健的事件，你以为你能让我不说吗？我就等着你杀王健，你还得杀陈峰呢，还得杀N个人。你杀吧，只要你开杀之日，你就停不下来手。你能停得下来吗？你的狂妄，你的无知，你的愚蠢，坐井观天的那点政治，你那点政治水平最多真的是幼
儿园幼儿园的水平！自我感觉不错呢！把几本书的主题目读完了，听听江湖忽悠政治骗子们给你讲讲，然后你听不懂的政治用俗话给你讲明白了，实际都是忽悠你。现在拿这招对付老百姓来了——你以为全世界70多亿人口都是傻子？让你一直骗到底？你来杀嘛，你把全世界的人都杀干净吗？
你共产党的末日来了！你们这种疯狂的行动只能证明你们的懦弱、无耻、可悲、可耻！
亲爱的战友们啊，咱就讲到这吧，就讲到这吧，好不好？剩下的不说了，还得继续开会，人家外边等着我呢。直播上瘾你说，哈哈。刚才律师还说你别讲了，我说我讲讲，我讲讲。
尊敬的战友们，我们还要为战友们再祈祷一遍。（闭目合十祈祷）
中国人一定会有信仰的自由和宗教的空间的亲爱的战友们。一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/37/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/37/</guid>
      <description>内容梗概:
贵回来啦！文贵回来啦！刚才测试发现了秘密。
——郑介普。
郭先生：别搭理他，这个老流氓，瞎胡折腾，你等他折腾折腾他就知道咋回事儿了，别搭理他，你们搭理他就是给他面子，他不值得理，他连个茅屎坑的蛆都不是。
——任志强。
郭先生：任志强先生现在不聊，未来我会有一期好好聊的，我跟他过去还是有些间接和直接的来往的。
东北老乡太好了。黑客攻击的方法，刚才我们逮到了一个，很好，又取了证，也找到了一个方法，有意思，有意思啊！
王林。
郭先生：王林我跟他熟，我跟他认识，人都死了就别说了，我被他坑了七百万人民币，花了很多时间。
谢谢您做这梦，把傅政华给抓了，谢谢！太好了。我的推特大家一定要记住，有很多关注的，我看了，都是被黑客给取消了，我们每天的评估大概在七千到一万一之间，被他们拿掉了关注。因为每天的增长量大概在两万三左右，或一万七之间，他每天一定保证你增加两千到三千，然后再给你取消一些，这就是这帮人干的这些坏事儿。所以说，大家一定要记住，不是文贵给你们拉黑了，取消关注了，是黑客们。
——说说“泛亚“。
郭先生：我每次都说，“泛亚“的事情我正在高度关注中，放心吧。我期待着所有的相关人士多给我发一些这方面的信息过来，这非常的重要，多发一些过来。
收集到录音，大部分是编造的，还有我给别人发的语音，他把它组合到了一起，那不更加的证明了我是真心的爱国嘛，真心的爱人民，真心的爱政府，他给我做广告呢，这家伙脑子有问题。我说哪句话不对了，有什么不对的吗？
哎呀&amp;hellip;这个“泛亚“坑人就是腐败的事，腐败呀！真正的黑手事腐败呀！
我经常去加州，过几天还去加州，一周后去加州。
咱不能随便说人明星，都不容易，咱干嘛！咱不能为了创新高就说明星啊，那不可能的。我不在乎，说实在话，我不在乎这些事情，我在乎的事情是和推友们真诚的沟通，让大家知道真相，让大家得到切实的利益，这是很关键的。
你像现在的中央某部门的重要领导和我一起吃饭的时候，把其中的几个明星请来，几个小女孩子，都是年轻人最喜欢的女明星。几杯酒下肚，当着面就对人家不礼貌，就把人家往屋里拉，是不是。最后那女孩哭着和我说，她说：能不能救救我郭大哥。我看不下去呀，看不下去呀！然后我就和这个官员闹掰了，结果这个官员后来干了很多坏事儿，在网络上给我造谣。这种事儿我不能说，因为你说了会影响这个女孩子的前途。但是早晚有一天我会说的，说说其它的事情。
——夫人。
郭先生：说我夫人的事呀？我夫人特别胆小，就是一個家庭妇女。这老天爷不公平啊，我们家天天宣传爱国，把我太太宣传的&amp;hellip;现在来两三天了，半夜醒了抱着我问：会不会有一天你就成了叛国贼了呀？这話说的，说我有一天能不能变成叛国贼了。我说：我判谁的国呀？
然后有时候还问我：哎！你说你现在是不是真的被美国情报机构给弄去，给人家服务啊？你说你哭不得笑不得的这玩意儿，怎么办呀？然后，我一说两句，她又说：你让我爱国的呀，你说过的啊。你说怎么办现在，她用我的矛克我的盾，但她不知道这个矛和盾已经被调了个，是个假的了。很难受，包括我女儿，每天都很认真的给我做功课，她说：爸爸你不能被邪恶势力所利用啊，你不能被反动势力所利用啊；她从来不上推特，从来不看我节目。
昨天我看了一会赵岩先生的节目，和郭宝胜先生的，结果，她一看说，这个人好像是东北人啊。
我说：你说对了。
——跟咱们哥长得很像啊，一听这人说话挺有水平呀。
然后，看到赵岩先生翻白眼，她就在那里笑。她说：你们这节目挺好看的。我说：我们推特的世界非常美好，欢迎你加入，（她）起来走了。不看，为什么？很多官员告诉她：推特都是邪恶的，好人不上推特，什么人玩推特呀？精神不正常，没工作，没饭吃，人生不得意。你说说，把她训练成这样的人了，她以为我们这推特上都是精神病的世界。这玩意儿，哎呀&amp;hellip;.被愛國洗脑，太可怕了；我女儿是一半儿被洗了，我夫人是绝对被洗了。
爱国为什么爱党啊？谁给他权力的，党代表国家，我在任何地方没说过爱党，任何情况下我没说过爱党。无数个领导都问我这个问题，说：郭文贵你要爱党爱国呀。我说：你说错了，我爱国不爱党，我为什么爱党？凭什么爱党？
——李嘉诚先生。
郭先生：要谈李嘉诚先生，别谈，我这一谈香港的股市&amp;hellip;我估计得暴跌，暴跌！我可不想谈。我谈现在真是&amp;hellip;文贵过去准备了二十八年，知道的东西太多了。我告诉你，香港的富豪在大陆做的恶，一旦被揭开，全人类都会震惊。有些人是变态的，有些人&amp;hellip;二十几年前，一位香港的富豪，专门有一帮队伍在大陆，专门找处女，找十三岁到十七岁之间的处女。找了处女后用红枣，最好的红枣，干红枣，塞到女性的阴道里，给他养着，然后他吃，他认为这样补元气。你去想想这是什么样的人吶，畜生！
(你七哥绝对不自恋，但也绝不看不起自己)。
你想这多可怕呀！而且这些人都被盗国贼们以爱国的名义，所谓的统战的名义，让他们帮助洗钱，帮助作恶，出卖香港，当了实实在在的卖港贼。多少人啊！谁敢站出来说不啊？所以说，香港我就纳闷了，为什么这些老百姓就不敢站出了，叫香港议员说，谁敢签下来一份保证书，我在大陆没嫖过娼，我没有在大陆和盗国贼们联合起来卖香港，谁敢站出来说？有人敢吗？
香港的这些建制派议员们，还有香港的这些警察们、高官们，谁敢签下来，去香港立法会签——我没在大陆嫖过娼！我没被大陆警察威胁过！我没被香港的&amp;hellip;就是国保（国保就是在香港的调查部队，国安的人）没被他们给左右，威胁过！说敢说？这不很简单了麼，在建制派，在立法会这么嚣张，为什么涂谨申，长毛不去问他们？说：你敢不敢签下来？长毛先签给他们——我没去东莞嫖过娼。他們敢不敢签呢？讓他签签试试，香港的这些警察们，每个人都到廉政公署签一份保证书：”我沒去东莞嫖过娼，我没配合大陆警察在香港抓过人，我没配合大陆警察去搜过家，我不知道大陆警察搜过家”。有没有这样，有人敢这么说吗？
马建部长我不相信他犯罪，他是完全被陷害的，就是因为掌握了很多人私生女，腐败、贪污，掠夺国家财富，被灭口了。我不相信他犯罪了，绝不相信！马部长的故事早着呢，我未来好好说，他正好是管港澳台的，港澳台很多事情他都知道。他下面最关键的人物已经被专案组给弄死了，已经给弄死了，就是怕他知道的事情太多，虽然他死人了，但是这些人的资料没有死，这是肯定。
我是对国家抱有希望的，我对国家抱有希望。
台湾当然是民主了，台湾绝对是民主。
为什么今天我要站着说，因为刚才在试的同时，我收到太多推友们的关心、担心。推友们发来了很多信息，特别是老兵们发来了信息，因为我还在开会，我出来和你们试试网络的时候也跟你们聊一聊。
现在文贵在推特世界的感受是温暖、亲情，不能用言语表達呀。
——裕达国贸。
郭先生：裕达国贸从来没挣过钱，它成了我一个融资的工具，一直都赔钱。
我最不想当的就是网红，我最不喜欢去当网红。
——哪个省最腐败？
郭先生：都腐败，没有不腐败的，所有腐败的程度超出你们所有人想象，你们绝对不可想象。马健副部长几次在谈到中国的腐败的时候，他都是伤心欲绝，他感觉到，这样下去国家就完了，因为他掌握的太多了。每个人都装傻，骗老百姓，最可怜的都是咱们老百姓，中国历史上哪一次最后牺牲的不是老百姓啊？
货币贬值一万倍，最后就是国家换了朝廷。哎呀&amp;hellip;哪个不是如此！我们现在很多企业家，为了挣钱，为了和当官的能达成这种腐败，官商勾结都不行了，就是能做为小三，能被人家宠爱一下，那连自己的妈都能卖出去，自己的女儿都能送上去，要钱要到了不要脸、不要命。妈都不要，闺女都不要，老婆也给人家。多少这样的人哪！装模做样的，开着私人飞机，说着哪种站着说话不腰疼的话。
事实很简单，你敢说真话吗？不就你弄点钱，你胆子大嘛，你不要脸嘛，是不是？找几个当官的帮助你弄点钱嘛，是不是？动不动就说自己高大上，好像自己与众不同，有天赋异禀的智慧。在中国有智慧你一定没有未来，在中国你勤劳，勤劳是给被人攥的钱，在中国你有能力，有能力可能是你的灾难，只有一样能让你过的富裕，过的好，那就是胆大不要脸！胆大不要脸，这是起码的常识，谁都别把自己弄的高大上。
赵本山先生我熟，我去过他哪儿，这是天才，他现在出不了境啊，很惨啊！得罪人了。但是，赵本山先生给中国人带来的快乐，我觉得任何一个有常识，任何一个有天理的人，都不要对他个人有这样、那样的评价，那都是羡慕，妒忌，恨，转移社会视线。人家赵本山先生给中国人带来的快乐，他享受什么样的生活都值得，我觉得中国人一定要给他尊重。而且要支持赵本山先生，并且一定要让他继续表演，他真是中国几百年不出的天才呀！不出的天才，太难了！
毕福剑先生本人不认识，所以说不敢谈。
签名是被黑客给黑了，这是一。第二，现在咱们大陆的网络都在黑，咱们希望网友们踊跃的到白宫网站请愿，咱让盗国贼看看，我们推友世界巨大的力量。
——赵本山是国宝。
郭先生：绝对是国宝。
——薄熙来。
郭先生：薄熙来不谈，薄熙来跟我有渊源，有过间接的很密切的交道，我一谈就又触碰了政治的禁区了。因为我知道的太多了，先不谈了，以后再说吧。薄熙来先生就一样，确实是女朋友太多，女孩太多。我的一个朋友跟她谈了一段恋爱，成天跟我讲他这个方面，这是有问题的。
中国的明星实际上是最可怜的，大家要关爱他们，太可怜了。明星啊，基本上在中国人脑子里&amp;hellip;商人，那就是下三滥，被他们利用的工具。明星那就是他们的尿桶，想干嘛干嘛！在桌子上看到明星，都装作看不起，然后喝完酒以后恨不得都把人拖到床上去。哎呀&amp;hellip;特别是官员，官员把明星都当成自己家的小三呀。
——章子怡。
郭先生：章子怡，不说了。我上次不是说了麼，子怡是个挺棒的女孩儿，就是大家妖魔化，北京女孩不会说好听话，不会撒谎，但人非常不错。
——潘石屹。
郭先生：潘石屹的料多了去了，还没开始呢。潘石屹同志的桃色新闻，潘石屹先生的往海外转钱，还有他的资产和项目的来源，还有跟一个个人的较量。包括也想在权力上謀个一官半职，这都有，未来我好好说说他。我先让他出手，等他把手出完了，咱们再说，我是喜欢看着让人家把子弹飞一会儿，让人家出手，人家出了手咱才有机会。潘石屹在美国资产多了去了，我隔壁这大楼，百分之五十的股权是他的，叫“记忆”、“记忆大楼”。
又不行了，又卡了，OK啦，我现在我掐着时间呢，十八分钟，上次是在十六分钟。这个网的测试，今天和推友们聊着天测着网，很有意思。一千四百个网友现在在线看，推友们你们得记住，咱人不多，我简单的跟你们说几句，未来，所有的爆料，不但会满足你们的好奇心，真的会震撼你们。
咱先花点时间让你们练练心脏，这不是黄燕的小手啊，让你们先有个适应的过程。我不希望有一天爆完料后有些人疯了，自杀了，跳楼了，有抑郁症了，我不希望你们这样。现在先熟悉熟悉，等到文贵把料真爆完以后，你们经过这段的磨练和锻炼，你们能感受到，2017、18、19年。我保证你们的人生最精彩！大家拿出时间来，好好地，有点耐心。当你们这三年过去后，你们会发现自己的人生观，世界观将完全不一样。
按计划进行，一步一步来，第一季第七集在明年，2018年五月份以前完成。然后开始进入第二季的，一共能七集，接着第三季的，一共七集。
——马云先生。
郭先生：未来到一定时候，我估计到第二季的时候，会有些事儿牵扯到马云先生，那也没办法了，跟阿里巴巴有关系，我就让你们知道。咱们国家这些年，这些钱是怎么被人家洗走的；你们是怎么在一周内被夺走了二十五万亿人民币的，这些钱又都去哪儿了；这些企业在背后是如何和这些当官的勾兑的，又如何把老百姓当成猪来养的，骗老百姓的。
为什么你们的房子越来越贵，工资越来越不值钱，钱越来越不管用；生活很忙，收入很高，质量越来越差；身体越来越不健康，幸福指数越来越差；这就是未来我要干的事儿。包括中国的演艺界、明星界，各种名人背后被操作的故事。你们的被欺骗，我认为人类这一辈子，最可悲的就是被骗了，这比钱被拿走了可悲，被骗了！
像“易租宝”，“易租宝”一个很关键的&amp;hellip;唉!这是几分钟？现在断了。过来，过来，站在镜头这看，我要拍。
助理：对，停了，因為那个有时差。
郭先生：看到没？
助理：不是，是没有钱了，那个&amp;hellip;
郭先生：可以了吧？
(網絡斷了)
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
