<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>昭明 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%98%AD%E6%98%8E/</link>
    <description>Recent content in 昭明 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%98%AD%E6%98%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月5日视频第三部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/286/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/286/</guid>
      <description>内容梗概:
路德（亡腚肛）：好的，谢谢聊天室里的诸位观众提的问题。我们第二阶段，我们再休息10分钟。现在我们的整个YouTube的服务器，在我们特定的链接上，它可能进行DOC攻击，所以比较卡。我马上换一个链接，换一个密钥。因为他们一般要有一定时间，才找得到这个密钥和链接。所以我换一下，下一阶可能就不会这么卡了。好吧，文贵先生，我们先休息十分钟。
郭文贵先生：好的，谢谢路德先生！谢谢！
路德（亡腚肛）：好，谢谢！
1：23：08 今天共同追求喜马拉雅的所有战友们，我们都是缘分
郭文贵先生：好的，路德先生，大家好，咋们又回来了。第三段呢，这个里边的核心点，咱们可以看到——缘分。讲到了缘分，千年万年修来的缘分。还有一个就是谈到了发，两天发一次，不行；一天发不了，就两天发一次。还有一个就是，我提醒他注意安全的问题。然后他讲到“专员”，他们多手抓，多手抓这个事情。
还有一个大家看到的第一部分里边，盗国贼凶残的预估，还有他对这个民主、宪政，遵守郭七条。这些说明了什么问题呢？这位陈志煜先生、周国明先生，他和我的沟通当中，从过去的有些意见上的分歧和看法的不同，转而到了我们大家共同认可的郭七条原则。包括他对佛教，当初他宗教的理解和到最后相信缘分和使命感，使命感，非常的重要。而且可以看到，不像重庆公安说的三十多份文件。重庆公安你可千万别改口，你说的三十多份，你等我亮出超过五十份的时候，我看你咋说。所以说数量绝对不是这样的，那么发的东西也不仅仅是造假文件，还有很多很多东西。
那么另外一个，我们也可以看到，从第三份里边看到这位陈先生，他在思想上，在他政治追求上和诉求上，他是非常有想法的，是很坚定不移的，经过深思熟虑的。所以说第三段，值得我们大家去看。我们“小蚂蚁”和今天共同追求喜马拉雅的所有战友们，我们都是缘分。这个千万记住。另外一个就是我们对郭七条的认可。郭七条不是投机，不是政治手段，是对所有人的保护，符合现在的事实。
另外一个，不管如何大家都有看到，周国明先生在这个时候，可以跟他们“专员”多个人，想尽一切办法，就是给我爆料，给我提供材料。那么他们自己也可以爆，为什么要给郭文贵呢？其中最重要的是，大部分料都在，我没给他们经济支持情况下，提供给我们。就是他们认为文贵的爆料，和爆料的形式，和我爆料坚定的决心，和我对体制内很多情况的了解，认为和他们材料加在一起，就像做一顿饭一样。文贵是一个大锅，里边能把肉、菜混合到一起，它放来是个盐。我能把这一锅饭，把盐和肉放在一起，做成一锅很好的菜出来。
这是什么？没有私心，没有自我，不图名，不图利。不像搞什么，有些人全球、宇宙的这种秘书长，那种秘书长都是私心膨胀，图虚名的结果。他的目的很简单，就是要中国实现宪政，非常清楚。大家从一开始的时候就能看到，共同的理想给予全国人民自由、民主的宪政；遵守郭七条的原则。是吧，这很清楚、很清楚的。
所以说我们大家可以从他说话，言行一致，到他把料拿出来给我，后来到他得到钱以后，他把资金的去向，都能看到这个人是言行一致的人，非常之重要。同时也叫我们这些“小蚂蚁”们、战友们能看到，任何一个追求理想和真正的让中国实现民主、宪政目标的人，是不会以追求什么暴力和个人什么组织，什么秘书长，什么发起人，绝对不是那么回事。相反的是，他们忘掉了自己，连自己的门都放在了一边。
刚才我和你休息了几分钟，我就接了几个信息和电话。北京又来威胁我了，不要再谈了，可以谈谈别的，风花雪月、花花草草。谈谈陈氏兄弟，别往上谈了。然后我刚才我跟你说了，路德先生，他越说这个，我越得谈。因为咱要不谈，那下回还说。咱这回谈了，下回他就不抱有希望。这就是真善狠里面的狠，决心、意志不可改变。谢谢路德先生。
1：27：41 陈氏兄弟是有信仰的人
路德（亡腚肛）：好，刚才提到他的这种使命感的话，我想问一下，就是为什么他在……我因为昨天在聊天室，有一位很神秘的一个观众，在聊天室里提到，据sara说，这个人来历非常神秘，很神秘的一个人。他说陈氏兄弟在里面，被打得够呛。这不是文贵先生说的，首先，说被打得够呛。然后在里面，还一直都说打倒盗国贼，并且也说打造民主、自由、法治。
这个方面的话，您觉得什么样的信念让他才可以如此的？他是否有一种信仰，还是说……因为文贵先生，我也知道您绝对是信仰非常深刻的一个人，很有信仰。陈氏兄弟是不是也是像您一样，有一个使命感以及信仰？这方面你没提过，文贵先生说完了。
郭文贵先生：谢谢路德先生，他是有信仰的，非常清楚，他是佛教徒。他不是那么有形式化或者说挂在口上，他是发自内心的信佛教的，很清楚。但是他内心里边，他一直认为佛教是个哲学。他认为实现中国民主宪政，根在骨髓，他认为这个是他的信仰。我说这是你的追求，不是你的信仰。
那么他呢……说到这的时候，我们就必须再说了。刚才领导不让谈，咱就必须谈谈，本来不谈的。他给我展示了当初在国内的时候，和当时的广东的省委书记的来往、互动。后来他又给我展示了一些和现任常委之间互动的信息。包括他们盟的那个领导，向我展示了和一个常委之间的互动。
这个是让我很惊讶的。因为这个常委的水平相当高，谈到了宗教，谈到了信仰，谈到了中国政治生态。谈到了十八大以后，习近平先生当上主席，当上总书记以后，他对胡的看法，这个让我很惊讶。这些信息，真的是未来会成为历史上最重要的历史文献。因为这些人私下里不装神弄鬼的时候，就离开他人民大会堂那个舞台，离开中南坑以后，跟朋友交往时，还能说一点人话。
比如说陈氏兄弟，他当医生的时候，看到整个医疗供应线里边的腐败，他说他看到这些领导，卫生局的领导，当地的书记、市长、省长，给自己的情人、朋友、家人不择一切手段，卖假药、搞垄断，连避孕套都是假的。他曾经问过领导：这避孕套都是假的，怎么办呢？他们说：哎，这是一个产业链。它假，她怀了孕，不就得打胎嘛！咱们不就给打胎行业的人，提供就业嘛！打完胎，她打不好，不就得有病嘛！有病的话，就医疗可以卖更多的药，消炎药嘛！
他听到这的时候，非常愤慨，恼怒。他一说这个非常兴奋，然后酒端起来就“咣”就喝了。他个高，站座上个高又壮。喝的时候，可以感受到他那种力量，恼火。然后我说你和这么高的领导沟通，你当时怎么态度？他很情绪化，也就是说。他跟人家说，我不同意，怎么怎么样。当然被人家训斥。
还有他看到在医院里很多女人，被人玩弄以后的结果，太多了。因为他在广东，有些小姐身体被蹂躏到不行了。他们有一个什么急诊部，经常收治女孩被变态给玩到阴道撕裂呀，肛门撕裂呀，胸部被抓破呀，后背被抽到不行了，嗑药昏过去……每天都有，所以他见的太多了。然后他就说到东莞的黄色产业，背后的这些公检法的故事啊，他说的很多人我都认识，哎呀，这个是让我是很震惊的。
他这个出发点，实际上就是佛教，就是说利他之心，以心为善，善待别人，完全是同情所有的弱者，愿意以身去遮挡或者去挡住、消掉业障，这就是佛家之心。这种无我嘛，就是利他，利他就是善，毁他就是恶，利己就是恶。我说你这就是善恶之分，你就是一个大善。大善，那就是自我，然后你就是一个活菩萨。
哎呀，他跟我在这方面讨论很多了，他在理解方面不是那么透彻，但他都是菩萨心。他看到的太多太多了。然后他还看到了广东官员的家族，在高尔夫球场啊，医疗产业、医疗设备，垄断学校，见太多了。这让他发了大心，发了善心，善念的一个开始，就是见得太多了。这也是他信仰的关键吧！
另外一个，我觉得陈氏兄弟一再的……还有他们盟接触当中。提到他们接触的几个常委，都是我们大家认为，大家曾经还报有希望的人，现在有的人都在中南海呢。所以说我认为党内的这种正义的力量，不可低估。绝大多数国内的党员，包括公检法，都是有良知的。
确实我也听说了，可能是同一位也可能是同样信息吧。有人给我发来了，有某些公安押陈氏兄弟的几张照片，而且说被打得很惨，可能是同样的人。包括陈氏兄弟被换了两个关押地，被押回来以后，打成了什么样子。砸上了当年我带的那种死刑镣，铆钉铆住的，非得拿锯子才能锯开的那种镣子。
这个比我想象的还严重吧！因为重庆警察、重庆公安、重庆官场几乎是人类的人间地狱的一个象征。像文强为啥敢说话，你把我枪毙了，我会怎么样。因为重庆警察、公检法，你看抓的这几个高官，抓到的这些人，那都是论十亿、百亿折腾的，都是。企业家，都是老婆孩子弄起来，把钱全给你黑掉。然后警察，你像那个李方案，就嚣张到那个程度。王立军就是那么嚣张，这都是有目共睹的。
所以我觉得，确实陈氏兄弟受到了很大的罪，这是毋庸置疑的。但是我认为他的信仰和他的追求，会让他坚持过去的。反而我认为这种历炼，就是我说的佛家的增上缘，这都是巨大的财富。一旦挺过去，那你的生命和升华和灵魂，那是不一样的。绝对比那些骗捐、募捐，搞什么专门害别人，自己躲在花园里边在那数钱，让别人奉献、去死的人，好亿万倍，他们不会有好下场。这个孩子和他一定会得到他们的修行，得到他们善果的。谢谢路德先生。
1：36：03 关于营救陈氏兄弟的问题
路德（亡腚肛）：谢谢！谢谢文贵先生，刚才有一个问题，就是这“八千死士”，他们是否也在想办法去营救陈氏兄弟？刚才说有几条路：一个是欧美的，就是美国和加拿大政府施压；第二个就是八千死士，有些贪官，官员在海外的这些情妇或者是私生子。这方面是否能够透露一些，更细节的相关的事情？文贵先生。
郭文贵先生：好的路德先生，我觉得因为这事发生以后，他们盟的其他人跟我有联系。他们只给我两个建议：第一个是建议我不要说话，也不要管这件事，他们盟会自我解决。他们盟也提出来，他们还有一个特别棒的是，把曾经付过的钱，有一半的钱给我转回来了。说他们暂时不需要那么多钱，没给我说，就给我转回来了，我很感动。你说要是汇到某个什么民运组织，那真是羊肉打狗，羊肉肉包子打狗，都不会回来的。
那么他们说您不要管，你安全第一，您别掺合这事。他们要开始行动，说这两个人有充分的思想准备，会在里面斗争、纠缠下去。他们有各种政治手段和各种关系。包括八千死士，但绝不止八千死士，八千死士只是他方案当中提到的、让我看到的，他们有的，包括那现役军人当中，他们的兄弟姐妹们吧！
他们说他们会有些行动的，然后就不让我管了，说这事你就别掺和了，那不可能，我说那不可能，我不可能至于陈氏兄弟生死于不顾，让他们受尽凌辱，那是不可能的。后来他们说那你做你的，我做我们的。我相信他们一定会有行动的，而这个行动随时可能发生。具体是什么，我不知道。但是如果是贵盟的所有的兄弟姐妹，能看这个节目的话。我非常希望你们能保持我们原来沟通的原则，不要搞暴力，不要搞暴力。
第二个不要让任何人有巨大的牺牲和流血；还有一个我觉得你们要沉住气，还是要用正义的、国际上的力量，通过智慧的手段，咱们尝试把他们救出来。一定会把他们救出来的，相信文贵有更多的资源，更多的能量，更多的智慧，会达到我们目的的。谢谢!
1：38：49 陈氏兄弟事件证明了我们背后一直有各种有良知的的同胞来支持着我们
路德（亡腚肛）：好,文贵先生,前两天，您一直在聊天室。在《路德访谈》直播时候，突然进来说，有些信息会在5月5号访谈中说出来。特别是您这一段时间，我觉得您肯定主要考虑的是如何营救这陈氏兄弟。所以我就联想到前一段时间，您讲到北京中轴线的风水这块，是否和营救陈氏兄弟有一定关系？文贵先生。
郭文贵先生：好，谢谢路德！你还真是，很多人不往这方面想，我发现你有点小神通。中轴线这件事情呢，是我向所有的，他们盟、还有国内的战友们……说到这儿，我必须要说，在这之前有些伪类说:”西方媒体怎么会报道郭文贵呀！门都没有！”现在被打脸了，这么多西方媒体可以说，报道了文贵事件，一次又一次的。这些媒体、这些伪类们说话的人，你们一辈子，你们过去、未来，都不可能会上这些媒体，现在也不打自己嘴了。
我们的战友们“小蚂蚁”们也不去指责他们，说你不是说不报吗？你怎么都报了？这个没人理他们了，犯了错老是不被追究。另外一个呢就是他们总说，哎我们有谁支持，没有谁支持，没人支持，你那有什么人支持呀？没人支持。
从陈氏兄弟看到了有多少人支持我们。那你去想想，我们没暴露的陈氏兄弟有多少人支持我们，陈氏兄弟之前有多少人为了我们，给提供信息呀，那哪么容易呀？我们之所以爆料真实形成了对盗国贼这么巨大威胁，造成他们如此的恐惧和慌乱，他们动用一国之力到西方来，动用了不惜代价，仅仅一个拉比（音）公司就给30亿美元，仅仅一个推特账号关掉我，他们内部就5500万美元，那钱得多少钱哪，多少钱呐？
所以说这个伪类们这些人这些混蛋们他看不清楚。事实上国内有多少人，亿万个同胞和有良知的人支持着我们，而且我们在这里不能说的是，国内最近发生了很多热点事件实际上背后跟我们都有巨大的关系。我们不自私，我们不需要让别人为我们去送死，我们不去拿着别人的生命和鲜血和安全和自由来为我们达到我们的目的。
但是国内支持我们的人绝对是1000万呀，那是那么简单吗？我们第一次录制视频的时候，刘彦平原话说你这个当天晚上1.5亿， 第二天就达到4亿了，后来有八亿次点击传播量。这就是为什么他们要关掉《微信》关掉网络呀，害怕呀对不对呀？
所以现在你像路德先生这个节目在国内，你看到YouTube上的几万，那都是假的，只要是有意义有价值的在国内被传播进去以后那都是几亿次。所以我们开启了中国前所未有的全民爆料，全民看这些盗国贼真相，全民来了解中国的政治真实形态。这就是最伟大的一个时刻到来的根本原因。
那么陈氏兄弟事件证明了我们背后一直有各种有良知的的同胞来支持着我们。而且我们可以看到党内有现任常委、过去常委，和常委身边的人，和中南坑里面和很多不愿意当粪坑蛆的人，他们的良知和他们的理想的追求的发现，为了他们的儿女，为了他们的父母，为了他们的未来，不被一小撮那些盗国贼所绑架，不再成为茅屎坑里的蛆，这才是真相，这才是本质，这才是为什么他们不惜代价倾一国之力 要扫灭郭文贵，扫灭所有海外类似于像路德先生这样自由发声的讲真相的人，这才是核心的本质。
这个不仅仅两个陈氏兄弟和一个“盟“ ，相信文贵现在这场爆料革命带起了由万万个，亿万个中国有良知的人和陈氏兄弟和多个政治群体，正在以不可思议的数字在发酵，在发酵中。我们的喜马拉雅追求的法治民主自由一定会实现。不是该我们赢，而是我们一定会赢。谢谢路德先生。
1：43：32 北京“龙脉事件“
路德（亡腚肛）：你的意思就是说北京之前报的“北京龙脉”都是有一定关系的。
郭文贵先生：我这……你这又……最近这两天“龙脉事件“成为了热点。这是上天与现实中一个结合的神圣使命，不要相信迷信但你要相信自然的力量，这个中轴脉的龙脉，我传达出来给国内很多看到了陈氏兄弟虚假视频愤怒的人和不理智的人，给他们信息，相信自己肩上担负的责任。 包括党内很多人，了解文贵的人，他们都很清楚龙脉事件，我私下都和他们说过。包括国内有亿万个不同的社交媒体正在以不同的方式在传达着我们的爆料信息，他们的信息、信心来源，一直对郭文贵本人的了解。
还有一个他们知道龙脉和中轴路上的天圆，叫龙脉的中轴天辰路叫天龙路，龙脉的左侧天圆是鸟巢，右侧水立方叫地方，圆为乾，方为坤，乾坤，乾坤的横对线三个核心线就是盘古大观的龙线，然后老中轴路对着南边就是毛主席纪念堂的核心，然后那个旁边大剧院是一个核心，现在叫老中轴路，新中轴路。
那么在奥运村的东边叫北辰东路，北辰东路叫北龙东路，辰龙嘛，西辰路北辰西路就是盘古旁边的路叫西龙路，西辰路新中轴线，北辰东路北龙路叫老中轴线路，新中轴线老中轴线这种新旧合成天意合成的力量就是宣示了一个新的时代到来。也就是结束津巴布韦穆加贝百年执政，情人继续要下个百年的灭亡的象征和意义。
但是我不能说多了，你老问这个问题，又给牵回去了。因为这个事情呀，大家国内的包括，泰山娘娘庙当年发生的包括龙卷风事件，国内大家很多人都知道，大家都知道，党内都知道。这也是国内各个党派，包括陈先生他们这个”盟“的其他领导人，说相信我、支持我其中原因之一，就是他在他的”盟“里面放了泰山娘娘视频以及盘古龙脉。
因为当时你们没看过现在网上还有，就是盘古没建之前，我在一个电脑公司，我设计了整个设计，当时的短片他们都看到的。最后我盖成了几乎和它一模一样，他们说那个事情让他们看到了他们的希望和上天赋予的旨意和神意。
那么后来我又发现了龙脉和大剧院之间的关系，还有现在没有解开的N个关系。政事小哥到现在还没解开，那个豆豆，我把豆豆写错了还生气，哎，不象话！开玩笑都开不得。所以说他们还没有搞清楚，我说清楚龙脉之意和龙脉之神秘，还没搞清楚泰山娘娘和龙卷风它核心价值，以及神意本身宣示着什么意思，所以你不要老问，未来它慢慢开始。
1：47：8 灭盗国贼和建立宪政民主是同时的
路德（亡腚肛）：好，文贵先生给我们留下这个悬念啊。刚才这位……我们的Zoom啊， Zoom聊天室，我们的Sara 她是有一个账号，她现在居然自己的账号都进不去了。所以聊天室我们也没法连线了，但是我们有电话，如果有观众有电话进来可以给我们热线，号码在屏幕下方。
刚才陈氏兄弟有一段话就是“圣人不死，大道不止”，这是来自于《道德经》的，我觉得这句话，让我感觉到这句话，他后面一句话“伪装成圣人的盗国贼，偷偷把自己的资产运到国外”， 您觉得他在反盗国贼这个上面上，他是先反盗国贼呢还是建立民主法治，这两个诉求，哪个更强烈一些？文贵先生。
郭文贵先生：路德先生，他们的这个“盟”呀，和陈先生之间还有很大的差异，我觉得陈先生在他“盟“里面算一个加拿大的一个代表而已。他这个”盟“的人联络非常之神秘，也非常之安全。他”盟“里面的领导他们认为一定要革命，过去就是一定要革命的，革命就是要斗争，甚至是采取一切手段。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：We create history. We create history, right?宝胜。It’s my cool family， called郭宝胜。He is good person.Invited the same thing people. It’s no clear. So we need change 720 to 1080.
This looks not good. Let me look not very handsome.对啊没事的，build out of service, have to understand why. It’s very so stupid, tv so high, too high. 好。所以这是一块的，yeah.
——中文大意：我们正在创造历史，对吧，宝胜。他和我是同一个姓，他是个不错的人，人以类聚，现在的影像不是太清晰，因此我们要从720调到1080. 看上去不太好，让我看上去不是那么帅。要找找原因，这很傻的………。
郭宝胜：嗨，文贵先生我看到你了。
郭文贵先生：哎，宝胜你怎么看着你比我好看呢，宝胜先生，我不高兴了啊。
郭宝胜：没有，我特意的打扮了一下。
郭文贵先生：你看上去太帅了吧，看着我自己暗黑脸啦，人家都说你老帅了他们的团队说。我说是吗？比我帅呀？他们说比我帅呀。这是历史的时刻呀宝胜你在开玩笑呢，全世界就咱们家有这独家生意这个平台，赶快把你那个破的直播机扔了去吧。
郭宝胜：对对对，现在郭媒体有两个国家的人使用啊。
郭文贵先生：真的，我们从来没测试过，你是第一个测试上线的，这是人类历史上第一个三方通话的视频，你上线，而且你发现了吗？声音是什么都是自然的你啥也不用加。你看你现在这个视频比你所有的都好，就是我看我自己不好。我看你老帅，你看我我帅不帅啊？
郭宝胜：你在上面直播了吗？对对对，你是大帅哥。
郭文贵先生：对，已经直播了呀！ 你别老瞎说，给你买个机子让人天天追着，你为啥不问人家？你说那你问我，给我钱了，那你坐郭先生迈巴赫，你坐没坐呀？你去香港湾区去没去呀？你喝那一瓶酒都几十万美元，你算不算？你真老实宝胜，我看你替你着急啊。
郭宝胜：昨天也准备了很多问题，但是他就是狡辩，他不回答。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/144/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/144/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的，啊，太好了，熟人多了，按耐不住提前了。是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，好好，咱现在是YOUYUPE,推特同时直播，现在在船上呢，因为这个大家看到了我以前那个两分钟报平安直播，录的时候，我想了两分钟，脑子里想了两分钟。所以有时候呢，就是这个比如说没讲明白啊，有时候说多两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟。
首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的，要小心的，就是盗国贼，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧。那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的，换脸的计划。刚才我发的那个推文里面，大家看到了，换脸计划是什么呢？他要用和平先生注册的假推、小平先生注册的假推、昭明先生注册的假推，还有那个，还有注册的N个，就是说像宝胜一样的假推，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后就是发私信说，你看这个里面的单子很多，麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，还有谁支持他？哪有挺郭的呀，你赶快吧。就是慢慢骂我郭文贵，你就可以回国了，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，过去两三周来，绝大多数干这种事，就是很多支持我的推友收到的私信，收到私信还有来自和平的，和平先生啊，还有小平先生的，然后就说这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵，你家里事情好解决，你骂骂文贵你就会少很多麻烦, 还有一个澳大利亚的推友给我发的私信非常惊讶，说来自于陈晓平先生的。真的是陈小平，都发了个人的私人生活照片，肯定不是裸照大家不要往心里去想那么多啊。这个说给他建议说你骂骂郭文贵，啊，你就好办了，然后你也可以到明镜接受采访，然后这位推友就开始骂我了啊就开始骂了，就骂了发现什么不对劲，就再去找陈小平先生，那个已经没了。后来他找了真的陈小平发现不是那么回事。那么昭明先生最近比较惨，昭明先生是被利用的变脸计划最多的人，好多推友说昭明先生背叛你了，史诺毁你了。我给推友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁，骂我也是应该的啊，怎么骂我都应该，文贵有错尽管骂。
所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别对我的推友们，进行这个这叫挑拨离间，分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段我没往心里去啊，没往心里去。但是没想到盗国贼们真的用的出这种烂手段。真有点凉，大家看我运动完，我还换了一次衣服了。
没想到盗国贼就这么LOW的手段，你说你说怎么办呢啊？实在是LOW。而且LOW的不是一般的LOW，对这个推友们是用这种的手段。而且特别对女士们，很多女士，因为女士们都比较善良吗？他们就就老是给你还甜言蜜语啊，这个啊，酷帅，文贵一直都很酷很帅的啊，还没展示呢啊，没展示的啊，所以说呢这个大家要注意这个变脸的手段。啊，特别是对我们的女性们啊，特别是对我们女性的，简直是，好多人发给我的，对女性说的话，代表陈小平先生。我说小平先生这也太耍流氓了吧？怎么会这样，我都火了，我一想不对啊，小平先生跟我见面的时候，此人温文尔雅，真是一个知识分子，人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，我说怎么可能嘛。
唉呀这果汁，太好了，这个果汁，小的这个甜的，小甜的榨的特别香特别香。所以说我希望给我们推特的推友们微博的朋友们，小心这种用所有你熟悉的人来给你套磁，套近乎，然后让你骂文贵给你许诺。这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这件事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？
郭文贵啪啪啪了郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着了？和我揭发盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人，按照博讯、伪石和西诺啊这些人，还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金。我没钱了嘛，啊，多荒唐啊，所以说，根据这种说法，那我郭文贵十恶不做，万恶不做，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对呀？这个起码常识。没有任何关系，那么这种起码常识大家都知道的情况下，还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道。现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗？文贵穷的只能穿那个牛子，牛子褂，牛仔褂啊，你不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这个破船上没钱、真没钱了，断资金链了。
北京很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说，我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，就彻底完蛋了，不需要捐钱。
希望所有的这个这个推友们不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系。
嗯，我天天和推友们分享一切，昨天有推友跟我说，为啥不分享这个啊，不够意思吧？本来今天就是录了两分钟算了，今天我说我明天早上跟大家分享。转发。我转发了，孙喆特别特别好，谢谢孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度。昨天这个律师对文贵这么支持，我就非常感动，孙先生，这个揭露这个文昭的那个文昭先生那个，我非常非常的认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信天下应该有真相的人，这是起码的常识嘛是不是？大家应该都是这么尊重常识嘛。这么多最近被盗国贼挑拨离间、分化和瓦解。事实上帮助也很大，为什么说帮助很大，因为啊，这个因为这些人的分化更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是不是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个盗国贼们的海外运作暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外所有的盗国贼动用了一切几乎能动用的沉默的力量，对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这次我身上的这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引网蛇出洞了啊。
这个三文鱼是特别特别给我弄的，很好吃。然后呢，大家也能看到，大家也能看到，这些盗国贼们，在这个海外沉默的力量，所所谓来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到了一些教训。所有的朋友要记住，我们对海外的民运的，任何民运的朋友都不要有任何攻击，除了5毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了。所有在海外敢举手民运的都是英雄。永远记住，文贵不会以海外任何真的民运人士为敌，永远不会，假民运不算啊，什么夏痔疮的完全是胡说八道，癞蛤蟆是这次执行的是换脸手段的最重要的人之一。到处发私信给所有人说，你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起如何如何反共反习，然后呢，发这些信息的时候说只要郭文贵反习，我就跟他一起共同反盗国贼，然后你发信还和人说，你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候只要郭文贵能亮出来这个姚明珊的这个护照的另外一半，我和你们一起共同去找王岐山算账。
这都什么道理啊，癞蛤蟆李用这招去骗那些民运28年30年的人士说只要你反习啊，我就跟你们一起去反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反盗国贼就是反习。谁是盗国贼啊？
大家听听这个逻辑，谁要信了谁就不配当民运的领导。然后啊，这是什么衣服啊？这个是那个牛仔一身。民运一定永远是我们的朋友，一定会成为朋友的，我给北京写信明确说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量呢？我这是发自内心的呀，为啥不能呢？啊？我们海外的民运也不是跟人民为敌，我是和盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家带来贡献呢？
所以说希望大家，咱有原则，我可不是跟海外民运为敌啊，我们的海外民运，这次在文贵爆料事件当中，我相信会看到它过去没看到的东西或者遭受的打击，就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面，直接是刀对刀枪对枪了。是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品。
我就给北京写信说，你们好好利用我嘛，利用文贵只要能达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗国贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵。我非常荣幸的被你们利用啊。特别是现在敏感的这些事情，敏感的事儿，大家别着急，我说三年呢，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败的很惨，凡事举了极大的，喊个口号响的，绝大多数要么是假的命运，要么就是自己不想活了啊。
谢谢广东人民，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，嗯。当然好吃了，就是法国厨师啊，特别特别好吃，所以推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊。我会在这衷心的希望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人事工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申不会跟任何人为敌。但是我再说一遍，我不求你们任何人帮我，我有我的计划，我干我的事儿，我有我的计划，我不需要这些帮助，我根本不需要。你们尽管走你们的路，需要文贵的时候文贵全力以赴。
你愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我。唐柏桥先生是我现在一直很尊重阿辛灏年先生，我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，我之所以我拉黑的原因是罚我自己。  因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的那个音频里面啊，这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且活这么大也很少人对我那个口气，对我，像那个时母训子一样啊，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛! 但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，任何时候没说过。然后他们就利用这件事情，太多人想把事情搞复杂，利用这件事情。有意义吗，没意义。唐柏桥先生，梁建豪先生我也拉黑了呀。我只是不想让梁建豪先生在我的推特上骂人。尤其是骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了。但是呢，不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊，我跟这个梁建豪先生，唐柏桥先生私下里边还都在联系啊，互相鼓励啊。我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，梁建豪先生啊，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好，这个这个这么多的民运大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人是海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士，现在我们很多人已经各立山头，比百货商店里面的党派都多啊，琳琅满目啊，大家这个山头各有各的主张。我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我也该该over掉了就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变，啊，就这么简单，你在说具体的这个什么改良派改革派还是暴力派啊，还是什么武力派，啊，还是什么什么那个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我弄个大游艇我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝的桶装的，有意义吗？
所以说，我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法制逐渐，啊，这个这个司法制度完全重新建设，然后司法独立，司法独立这个这些独立以后，中国就会走向我们想象的一样啊，这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂。
我在国内追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么呢？我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大外商投资者。我是给国家带来外商投资最多的，郭文贵要在国内拿过的钱到海外的享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果我不是这样，你们说我的人你也应该得到这样的待遇。
我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭铂晶先生每次讲的时候他说我，可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭铂晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱有什么，我不敢坐着我的游艇直播我在这吃早餐。我希望每个人都明白，我发现任何人说我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要在那之前有任何犯法我就活不到，根本活不过2008，那就抓得不是刘志华是我，我是包括我去桑拿，如果有一次我去桑拿堵到我，就准备把我给办了。生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，20个警察开了各种警车，后来这人成了我朋友。他们说他们没绝对没想到，郭文贵真的就是家到办公室家到办公室，从来不去桑拿房夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对社会，财富是真实的财富。
我天不怕地不怕，就怕老婆啊，你说我是什么，就看我老婆高兴，一看我太太心情就好，啊，还有第2个，我怕谁就怕我娘。哈哈，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人都不知道脑子转圈，我女儿，我女儿一和我喊我马上就老实了，她永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伟光正，你咋弄啊？是不是啊？惹不起，老娘一哭你们咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你在看怎么得了。
所以呢，我们家的这真是，必须怕，你说人家青春同志和我结婚，人家十四周岁我十五，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以必须得听话啊。你说为啥我给所有的朋友推友说，一定要心疼你的老丈人老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你给领跑了，我给领跑以后人家家里边人那一个那一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈，就是历史上没有过，姓乐，乐家跟人家跑了还了得了吗？丢死人了，最后。岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚，我认为当年跟我这个生气有关系，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受啊，谁把我女儿领走了，我啥感受，你那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂这个感恩，那你的人生不会幸福，不会开心的也不公平。
还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人，啊，最亲的人是你娘有血缘关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的，睡在你旁边的老婆。和你的儿女们，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的吗？我们搞民主自由法治最后还是为了亲和近吗？这是起码的。郭文贵的钱，我希望郭宝胜先生，不管是支持文贵还是反文贵的，文贵再次重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，1999年赖昌星案啊，这个那个王友杰案后来的，都把文贵查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了。
就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次经历那么长时间。给我定的竟然是骗贷罪，啊，现在对他跟我啥关系啊？我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜这些就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还缺法治的人，这老兄光盯着许晴了就忘了文贵的重点了，他一采访就老问我，关于许晴的事儿，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点。你有没有想过一个问题也没问过，盘古大观，在审判的时候，那个案子一出，郭文贵让他干的，郭文贵让他干的，我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵是香港护照还是哪国护照？
如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国护照，那没中国护照，在北京盘古大观北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板，对吧？这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人。中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用冠军刘成杰，孙瑶姚庆就是所有的人的事情，你给文贵来说说。然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲讲。实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样。这个猪都懂的道理，贷款的前提是什么？我可以刻假章你就贷给我钱吗？那是不是我现在刻个假章你还能再给我钱吗？贷款的前提是抵押。是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前，第1个农行先进行项目考察、项目分析，贷款要交贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定给你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同，然后补交贷款文件。怎么把这给颠倒过来了呢？不提前面怎么贷款，直接就说你刻假章了，你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊。颠倒黑白全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着吗？这不就是司法不独立，司法不公造成的严重结果。更重要的事情，在庭上问郭文贵咋跟你说的呀，给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？全世界有一个国家，审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供就打电话作为证据，那你全人类不谁都可以判了嘛！
在海外的任何一个人，这就是书斋夜话里面那个他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这件事情，如果中国法司法是认可了，中国的老板没有一个安全的吧？他把人关起来然后说，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。毛主席不需要证据啊，不需要电话通话记录，也不需要见证人，也不需要当事人的认可。明天又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，让我诈骗了，把川普也抓起来呀，这不是很简单的道理吗。
单方证据，没有任何所谓的语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上，法律关系上没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害呀，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵身在海外，你把他，也不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吧？这个法人负责制吧。那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个管理工作，然后我到底是代理人、还是代持人？还是像冠军一样代持的人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你指定好的版本，然后就打电话就打电话，用文贵打电话说，就把我给定罪了，天下岂有此理啊。不但这个问题上。更重要的，大家还有一个我说第3条的核心，郭文贵给谁带来伤害了？给贷款方带来伤害了？给社会带来伤害？给这个企业带来的伤害了？结果是郭文贵打电话导致了，中国的税收多收了几十亿，上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方。结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我还给拿了十几个亿的利息。你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是往外给钱，经济犯罪是给别人钱不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，第三我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来。
如果郭文贵要有罪了。我敢真的说，中国99.9的老板，不管国营私营的都得有罪，这是我说的这个。另外一个，我想再次重申的，所有推友们朋友们，今天不管是在这个开封审大连审，所有的审判当中。审判的结果出来以后我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的。现在讲太早了，太早了啊，没意义。那么，什么？令完成的视频？呦呵。在网上现在又开始传这个，令完成的视频和盗国贼有关系吗？你有啥关系啊？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特，诬陷造谣假音假视频有关系吗？你为啥不关注那个啊？干嘛关注假视频假音频啊？视频是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害谁了？凡是关心视频哪来的你就不配当我的推友，你也不配当人。所有的5毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说乱伦彪的事情啊。这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉，我昨天我看一个朋友发他是桦甸的啊，吉林桦甸，我出生的地方是吉林磐石，县搭县非常近，我小的时候去桦甸，嗯，这个去我亲戚家非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，嗯，这个那时候就是汽车带炕的那种旅馆，然后好多人给我说媳妇啊，后来我人生第1次做买卖投机倒把，到桦甸去买了一台南京硬壳吉普。买了个吉普车，这个吉普车的这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖，就赔了我好几千块钱。那时候八三年底，买个吉普车倒卖哪的赔多少钱啊，弄得我挺惨的，但是我特别特变喜欢桦甸，很美。那么这个滕彪先生啊对我这种说法完全是错误的，我给他解释在搞清楚这个乱伦也不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿乱伦，是不是。我和你女儿你妈上床那叫通奸补交乱伦。你是律师，你是这个人权律师。你不能把你这个乱伦搞出去乱说话。你还说你是引用推特占地，虽然也是专案组的和伪石他们这帮人是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的。所以说你这种简直是荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从这方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国都是胡扯的事儿都是借口。这就是在中国待吧，待不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义。到这来就乱扯了，这是纯粹就是人权骗子、这个法律骗子。而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括关心先生说有时候这个文贵说脏话，有时候带有流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话，我永远不想当一个假的人，我永远不想，我看够了咱们国内的当官里面染着七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话这个一样，见了领导和这个高级领导另一样，见了低级领导一样，啊，这样的，高级领导，对啊，这样下一级的都这样的，然后上了主席台之后就这样，然后一看镜头就写字啊，然后呢，
一看没人了就生殖器就上来了，然后就勾兑钱了，都这样了，赶快兑钱了对数了，我最恨的就是这个。
我认为理想搞包装，形象搞包装，啊这个人与人之间的感情搞包装亲情搞包装，这是人类最大的悲哀。按照宗教上所说的啊，佛教所说的事情。世界上贪嗔痴慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相求得真相，真相就是这世界上根本都是在某种都是假的不存在，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱。基督教很简单，佛教就告诉你。别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么，这个未来没有，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系，有因果报应，你相信因果你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，实际上关键是因果论，但是呢。最开始他是无神论，无神论，叫你放下就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧，就是贪婪，对还是错，其实是根本啊，这个默罕默德很简单，你这天上就他一个人说了算，你现在只有听他按照规矩办事。你死最后去天堂了，就去天堂了，到天堂里什么都有，你想要的啊，什么都有。那么很简单，你得按照他的规矩，你得忠于他。这个很简单，你这一世都没有活明白，你能有下一世吗？是不是？你连人间都没有活明白，你还能去得了天堂吗？去天堂你就明白，不可能。
这是为什么我说把当下先活明白吧，我认为人间就是天堂，这一生这一世就是永恒，我相信，了解宗教同时，也很欣赏，琼瑶小说说的很好，就是霎那就是永恒。琼瑶小说所有的小说，最后就是一句话解释清楚，霎那就是永恒，爱情就是。刹那你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个。包括那个张爱玲的这个我也喜欢我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信。宗教不是我们生来的目的，是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的，啊，所以说呢，这是我的看法啊，三教也好，三教归一，中国当然了，这个儒教啊这个儒教，那就我先不谈了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个，重要的人士都是我朋友，这个道教里面，现在像泰山张道长了，都是几十年的朋友了，这个很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活着健康。
性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人学道教。现在所有宗教都被什么教长们，还有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，简直是胡闹。有信仰有宗教，千万别信传教的啊。觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，法师就解释了这个宗教的法，戒师的解释的法里边戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的给耶稣，你就老老实实说，你又没有啥了不起的，然后呢，你阿訇更自私，从来不让人家看这个他的这个什么这个伊斯兰经啊。不让人拥有也不准抄也不能复制，不准别的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，全世界的教就有一个最大的问题，经被念歪了，你去想去吧，佛教是无神论，现在天天拜菩萨菩萨地藏菩萨，全都是求奶奶告爷爷。求菩萨求佛祖给钱给平安。干了坏事得心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用论。本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃，什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你这个这个耶稣也是这样的，是不是讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？尊教千万别迷教，活在世上不是来为了教而活的，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的。
所以呢，所以大家是从这个宗教上看出来的啊，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢就不允许别人评价。好像只有牧师阿訇和尚可以讲经，恰恰相反，他们这一生下来都是研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生死疾病，衰老贫穷喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就邦邦念就是那么好？完全是错的，说不定那天俩人喝酒喝多了写字写错了都，特别这种译本那种译本。唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一愤怒也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就是贪嗔痴慢的，那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢，啊，不可能信你也不可能服你吗？信你服你也不可能把你当成神了，那是不可能的那是悲哀嘛。那么乱伦彪这个事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信，没有服，没有戒律，没有恐惧没有害怕啊，这是很可怕的，那么同时呢，文贵呢，刚才说到就是，文贵不想做那种假的事儿。说假话。我都是实实在在的，我坐着跟你聊天的时候我不在乎，我不在乎任何推友对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。
第二我觉得我要说的是，我的形象展示各方面都要真实，真实是最重要最宝贵的。因为我们反对的盗国贼最关键就是假嘛，是吧？那么还有一个我觉得特别重要的就是说，嗯，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验对推友有没有帮助，看清真相那就是信仰啊，那就是重要
。
所以说我按照我自己理解的人和真，和对推友负责这所有的我认可的这种标准，我尽可能向所有人展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么？文贵要在推友面前，充分的自然、真实、是真性情，真信息，真想法，真内心这比什么都重要，按照佛教的讲法万事在真面前，一切都不重要，真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的大自然的真相。那就是发现在相对条件下将大海给它蒸热，1000多度，他什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就佛教讲的，就发现啥都不存在，都没有道理啊，都是不存在，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家讲的，因果报应。要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了。打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的无礼，如此的视法律不存在，你还在美国嚣张至极，跟李伟中，癞蛤蟆李、伪石史诺。还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个，换脸手段，换别人的脸，然后去黑别人，这怎么能行啊。所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你认识的，还有社会的公知们的名义作出的假推，发的假信息，挑拨你和文贵的关系。
还有一个就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟他妈妈跟他女儿睡觉叫乱伦啊，就我跟她睡觉不就乱了，所以他一定要明白，他把乱伦的定义搞错了，他是个律师吗？他也会为此负责任。啊，最后非常感谢所有的推友们的支持，咱们9月1号，咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号啊也可能有改变，但是基本上，就是明天，稍后我会这个把这个推特上公告，9月1号我们直播什么？会不会直播？因为现在还有很多事我在等消息，谢谢所有推友们，谢谢你们的关注关心啊。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/133/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！大家好！这是文贵, 今天是……几月几号啊，我得看一看啊。（查看手机）今天啊，是这个……我每天就是没有什么时间……呃，这个几月几号，呃，我就是没有时间，几月几号……世界时间，呵，所以呢，今天那……是这个，8号呵，星期三的8号。11月8号。
这个本来呢，半小时以前，我这个……哎，我寻思看一下推特，看一下推特反映出来呵，文贵推特反映出来，说这个：你将在15分钟以后就恢复使用啦！我说好啊！赶快我就准备，拍了几个照片，然后呢就写好一个推文，准备给大家发一个信息，结果一到点儿，显示出来：大家看到了呵，大家看到这个（展示手机屏幕）什么呢？
又是这样，跟上次一样，6天23小时，6天23小时！大家看看这个，呵，这个一样的事儿……（读手机）限制了你账号上的功能，在此状态下，你仍然能够浏览推特，但只能向你的关注者发送私信，不能发推，或转推或喜欢。你的账号恢复全部功能需，需6天23小时。
但是，大家看到这个，很有意思（点击手机屏幕）：当我去点击的时候，就是我原来还能看到大家给我发的私信，我能看到你们给我发的推文，但是现在，你看到了呵，不可以！只要你一动，马上，只要你点任何一个字，马上就回来，就是让你不能碰，你回不到你的主页面，实际上就是推特的功能全关啦。
呵，你看厉害吧！盗国贼厉害呀！所以呢，这个文贵呢，从目前看，这个推特短期内，特别从今天起，所有的推友们要记住，文贵看不到你们发的私信，文贵看不到你们发的推文，呵，这就是他们要害怕的，这就是他们要做的，呵，好像很厉害呀！啧！（夸张可爱的表情：P）这个，整个（笑）就让我的感觉啊，FACEBOOK, 推特,YOUTUBE已经是没规则啦，想怎么着你就怎么弄啦。
现在反正就不让你说话，你看什么也不行，你和推友私信也不中！也不中（河南调）。挺有意思。（大笑）但是呢，推友们不要担心，没人能挡得住文贵说话，这是美国！这是美国，这是西方世界，呵，这个三大公司就能控制住让我们不说话，那不成啦灾难了吗？
郭文贵，如果连这都解决不了，还要带着所有人回到自己的祖国，还要推动”郭七条“，还要这个”依法治国“，那不是神经病嘛？咱慢慢来，大家会看到我的行动的，我现在不方便透露，这是一。
第二个呢，我要和大家要说的事情：这几天啊，我看到李洪宽先生关于我头两天的直播以后，这个强烈的反应。哈哈（笑），这个我可以理解啊，因为我认为李洪宽先生，是真民主！（严肃表情）真民运分子呵！真民运人士。
我无论如何，我不希望跟洪宽先生交恶。我原来发过推，不希望和民运的，这个，真正的民运分子，任何时候，有斗争。我认为洪宽先生，他是真正的民运民主分子。他现在不理解，或者激动，冲动，这都没问题，我觉得大原则不会有问题，不会有问题。
所以哪，我觉得，这个随着时间他会懂的。啊，我看一些，哇，这么多人，5800多，哦，天哪。所以说哪，我完全理解洪宽先生的这种心情啊，我也可以能想的到他这样。那么但是，洪宽先生，记住，时间会给我们一切答案。给文贵点时间，给自己点时间，你们都折腾28年了，干嘛不能等三年哪，那么着急干什么哪，是不是呀。
如果连这个修养都没有，你那三千个县委书记怎么可能发生啊。别冲动，啊，干大事的人，绝对是要，不冲动，绝对是要在任何情况下都不要让事情暂时的蒙蔽的双眼。一切都是刚刚开始。
这段时间，如果盗国贼的报复期，没有这些事情发生，那就不正常了。如果我们的追求那么容易实现，那它也没有价值了。啊，这是文贵真心的想法。所以哪，希望所有的推友们，发自内心的，静下心来，啊，去好好考虑这件事情的未来和它真正的价值。绝对不能反习，反习是死路一条。
要反习，洪宽先生你去反去，我可以保证的说，这个，你不要说反习了，你连习的毛都摸不着。啊，你甭反了，有啥用啊。连美国都反不了习，你能反得了习吗？你可以，你怎么反，我不管，但你别戳到我反。我希望海外的民运人士，不要再把王炳章，还有刘晓波，这样的人都变成烈士了。我曾经说过，谁当年鼓动了刘晓波先生去拿诺贝尔奖，谁就是他真正的杀手，因为，拿了这个奖，就等于把他杀了。
这个，千万，我也希望洪宽先生，任何海外的有良知的人，真正有大智慧的人，不要把真正能做事的人，这么早的变成烈士。啊，变成炮灰。你有权力你干嘛。你干嘛要求呀。这也是我为什么对袁红冰先生极为尊敬哪。
袁红冰先生，还有昭明先生，还有澳洲之声一再强调这袁三条，让我倍加感动。因为这是对一个人格的尊重。你们要搞，你们爱反谁反谁，我管不着，但你别串叨着我反，别给我命令，别过早对我评价，这就不好，我不接受啊。这个咱现在都是朋友，咱说话都很温柔，咱不接受啊。啊，另外一个哪，袁红冰先生讲过很多观点都是让我很感动的，都是让我非常非常感激的。
那么，这些事情那，都说明了，他的与众不同和这个极高的政治智慧。极高的政治智商，啊，这也是为什么他让国内很多盗国贼害怕，顾忌。盗国贼不害怕的人，你都是没有价值的，盗国贼不去骚扰你的人，那说明你没价值。像，这个宝胜先生，前天做了一个采访，结果是采访完，他也是这个视频给他移除了，还给停了直播功能，啊，非常难受。
但是，不经历这个事情，连这个都经历不了，你还想追求喜马拉雅，上喜马拉雅，还想搞法制，民主，自由。这是不可能的。就这我们的追求你要没准备好付出一切，献出生命，或者你只是嘴上讲一讲，那是骗自己呢。如果是骗自己的，赶快停，还来得及，再往后啊，想这个退都退不了。
那么，另外一个哪，这个这几天来呀，确确实实我除了商务会之外，我正在准备了，下一步发声的平台。啊，我肯定不只准备我一个人发声啊，我有病啊，我在自己的屋子里在里面讲，我要发声的主要是让大家一起能和我发声，一个共同的，绝对不能让别人控制，被任何人控制，被任何人影响，被任何人骇客的一个舞台。
大家知道，以色列技术我原来一直不说，大家往回看一看，我们所有人关于文贵的爆料的视频，为什么在大陆，在过去几个月，都是每个好的视频，都是几亿次的传播呀，啊，因为我原来我不想说，我的以色列顾问公司一直在帮忙，啊，一直在帮忙，在做这个事情，否则，达不到这个效果，但是，彻底破开那个墙，暂时不可能。啊，暂时不肯能。啊，但是很快，应该那个墙就不存在了。
我的以色列顾问公司一直在帮忙，一直在帮忙做着事情，否则达不到这个效果，但是彻底破坏那个墙，暂时不可能，啊，暂时不可能，但是很快应该这墙就不存在了，我现在也不能说，让大家看一看，慢慢就知道了，因为他们现在已经把墙所有的一切暴露在了全世界人民面前，不但暴露了世界人民面前，而且成了世界人民的公敌，很多人都恨这个墙，不光是咱们几个人恨啦，所以说大家看结果吧，一切都要看结果。
啊，最近这几天啊，我也跟很多方面的人联系，主要是反映这些情况，我也看到了李洪宽先生说文贵不适应美国，我觉得我要没记错的话，我比李洪宽先生来美国来得早，我在美国做得事情，投的资，交的朋友绝对比你多，你要说我不了解美国，这个洪宽先生你太自满了，这个也不是能弄三千个县委书记的水平啊。
这个我们见美国的官员，还有美国官员见我们是了解所有事情的发展，比如说今天上午我接受了一家美国媒体的采访，这家媒体就是想知道发生的事实，因为这些天发生了很多事，很多人并不知道，而且官员为什么要来问啊？官员问了问题他要反应啊，他替我们发声，还有一个，文贵的事情它现在跟政治太接近了，
比如说现在有一些在亚洲负责美国事务的官员，他们就非常想知道在美国总统去美（中）国的时候知道这里发生了什么事情，这对他访问中国一系列的沟通、谈判当中极为重要，所以说，这个洪宽先生太过于冲动，今天我就不多说了。
另外呢，这几天我们还和很多的科技公司在一起联系，知道了更多过去几个月我们发生的事情，真的可以拍部电影了，这个太多事情都是太敏感了！啊这个，有人是拿着老婆去行贿、有人拿着钱去行贿、有人拿着书去行贿，有人打着习主席的幌子、打着彭丽媛女士的幌子，有的人打着代表国家、给于市场的诱惑，都是几十亿、上百亿的这种诱惑，
包括赌牌的给予和新赌牌的发放，过去几个月是了不得的，各方的参与，但是呢？对咱们来说都是好事，都是好事，这些事情，对文贵的所有事情都有了更多的说明，比如说最近有个叫“乱伦彪”的又发了一个什么一万多字的文章，然后曹长清先生给他这个八个条件给他总结，“八个不择手段”，
啊，“八个不择手段”太好了，像这个哈金先生、曹长清先生，袁红冰先生，昭明先生，这个李洪宽先生、何频先生、陈小平先生这等等等等这么多高智商的人，大家都能够看得明白，别着急啊别着急，而且最近所有的网络对我们的控制不是坏事，
如果我们今天在美国连声都发不出去，还是那句话我们还搞什么“民主、法治、自由”，还搞“郭七条”那不是自欺欺人吗？那不是骗你们的吗？而是对大家的一个新的考验，会更加珍惜，也是对所有海外的所谓的这个民主、民运的人士是一个大的考验，啊，结果胜于一切！
我们要用智慧，不受人诱惑，我再次再次重申：郭文贵绝对、绝对啊要向所有推特推友保证的事情就是“郭七条”，就是“郭七条”，然后呢，我要再次重申：郭文贵在3月份以前不爆任何具体的料，而且，再次重申：“郭七条”的核心是不反习主席、不反中国人、不反中国，我反的就是盗国贼，
还有打着中国老百姓的名义，绑架了14亿人民、以给14亿人民造福以贪反贪、以黑反贪、以警反贪、以警治国的人，盗国贼，把中国老百姓的财富转移到西方的人，这是我文贵要反的。我一不图政治、二不图利益、三更不图名义，没必要，文贵太清楚了，折腾到这时候了，你还想要名、要钱，还想要利益，
那不天真那不找死吗？文贵能达到郭七条的全部，或一部分，那就不白活了，如果能把所有的海外的民主异见人士集结在一起带回国能让海外的几千万华人安全的有尊严的可以自由出入中国，那是文贵莫大的容颜了。这是我要努力的方向，永不妥协，永不放弃，这不可能有勾兑，到现在我和中国官方没有任何联系。
再说，我要主动任何情况下我打个电话，我说我接受了你们那些条件，那马上就是结束啦，不需要文贵有什么恐惧害怕，不需要每天有4600个五毛来攻击我，没必要嘛，所以说，推友们，文贵的原则不改变，我也不会改变。我也不会上任何盗国贼的当，把我们引向反习主席，反中国，反中国人民，不可能，
就像我跟西方媒体，这几天，几个媒体采访，我明确告诉他们，我反中国盗国贼，我的原则就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，这是绝对原则，不管谁戳到我，这是红线，这是我的理想，是我对我自己负责，对我28年的所有付出来负责，也是对所有的推友负责，
如果觉得文贵做的不好的，我也不欠你的，大家完全可以不理我！攻击我，我都无所谓啊，你攻击的少了我不吱声，攻击大了，你做好准备，我有时候可能也会反击的，这是有可能的啊，所以说呢，今天我先给大家说一下推特，看不到你们私信啦，推特我连上主页都上不了了。
我正在努力，新的平台，咱们到时候看，然后下个2周全部在加州和弗洛里达开会，
然后有时我会来这里Livestream直播，来向大家报个平安，有时又我可能通过别人跟大家报告一些情况，
今天我就跟大家报平安到这，希望大家放心，因为同时呢，关键是推友在推特上给我发的信息看不到，大家别着急，好吧？谢谢大家，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/103/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/103/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的啊，多伦多的,太好了，多伦多的,按奈不住提前了，是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，恩，喂，youtube准备好了吧？ok，近一点啊，不暗吧，好好，咱现在是youtube、推特同时直播啊，同时直播，现在在船上呢，在船上呢，现在这个，因为这个大家看到了。文贵以前那个两分钟的报平安直播，录的时候我老想着两分钟，老得想着两分钟。所以有时候呢，这个这个有时候没讲明白啊，有时候多过两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟，那么今天呢，在这块呢，首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的啊。要小心的，就是盗国贼啊，啊，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧，那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的换脸的计划，刚才我发的那个那个推文里边，大家看到了，换两句话是什么呢啊，他们用何平先生注册的假推，小平先生注册的假推，昭明的先生注册的假推，还有那个啊，还有注册的n个，就是说像宝胜先生的假推啊，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后呢就是发私信，说你看这个你在大陆很多麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，啊，还谁支持他啊，哪有挺郭的呀，你赶快吧，就是骂骂郭文贵，骂骂郭文贵你就可以回国啦，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，这个整个呢这个，呃～，这些过去两三周来呢，绝大多数都在干这种事，就是很多支持我的推友收到了私信啊，收到私信就是，唉，来自何平的何平先生的，还有小平先生的，然后就说，这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵啊，你家里事就好解决了，你骂骂文贵你就会少很多麻烦，还有一个澳大利亚的推友给我发来私信非常惊讶，说来自于陈小平先生的，真的是陈小平，陈小平给他发了个人的私人生活照片，但是啊肯定不是裸照，大家不要往心里去想那么多啊，这个说呃，给他建议说你骂骂郭文贵啊，你就好办了，然后你也可以这个到明镜接受采访，然后这个推友就开始骂我了啊，就开始骂了。就骂了发现以后不对劲啊。再去找那个陈小平先生，那个已经没了，后来他找了真的陈小平，发现根本不是那么回事啊，那么昭明先生最近比较惨，昭明先生被利用这个变脸这个计划最多的人变脸手段，好多推友说这个昭明先生背叛你了，杨建豪背叛你了，然后呢，这个这个这个数没回你了，我给所有队友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁啊，不存在，骂我也是应该的啊，怎么骂我，应该说有错尽管骂，所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别的。对我的推友们进行这个这叫挑拨离间分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看，这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段，我没往心里去啊，没往心里去，但是没想这盗国贼们真的用的出这种滥。
哟，这有点凉，大家看了，我刚刚运动完，换了一次衣服了。给我这个这个衣服加上， 两侧船上的风很凉，哎哟，啊，哇塞，这个大家看到了这个，哪能想盗国贼那么low啊，太low了吧这手段，没想到他就这么low，他就这么low，你说你说怎么办啊，实在是low，而且low的不是一般的low，这个这个对这个推友们使用这种手段啊，这种手段，而且特被是很多女士们啊，很多女士因为女士们都比较善良嘛？他们就就老是给人家还还甜言蜜语啊，这个啊酷帅，哈哈，文贵一直都很酷很帅的，还没展示呢啊，没展示呢啊，没展示呢，所以说呢，这个大家要注意这个变脸的手段，特别是对我们女性们啊，特别是对我们女性们，简直是，好多发给我的，对女性说那话代表陈小平先生，我说这小平也太耍流氓了吧，怎么会这样，我都火了，哎我一想不对呀，小平先跟我见面的时候此人温文儒雅，真是一个知识分子啊，真是一个知识分子。人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，这这我说怎么可能嘛，哎呀，这果汁啊，给推友们看看，太好了你看，榨这个果汁小的这个甜的小甜的炸的特别香特别香，这个整个呀。唉你那边那个，刚才反映你那个youtube上，那个太人那个头像太远了，稍微近一点，所以说大，我希望给推友们和youtube所有的朋友们，微信的微友们、微博的朋友们说，小心这种用所有你熟悉的人来给你套瓷，套近乎，然后让你骂文贵，给你许诺，这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这些事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？郭文贵啪啪啪了，郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着。和我揭发的盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人坏人的钱，按照这个这个博讯啊，这个韦石和西诺，这些人还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金，我没钱了嘛，多荒唐啊，所以说，根据这种说法。那我这不，那我郭文贵，十恶不赦万恶不赦，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对啊？这个起码常识吗？没有任何关系吧，那么这种起码常识大家都知道的情况下还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗，郭文贵穷的只能穿个牛牛子了，牛子褂，牛子褂啊，不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这破船上，没钱真没钱了，断资金链了。北京所有的很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，工作就彻底完蛋了，不需要捐钱。
oh，thank you，I love it。鸡蛋啊。所以呢，希望所有的这个这个推友们，不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系啊，没任何关系，哇，好极了，好极了，嗯，好，我现在跟朋友们分享一切，昨天有推友们跟我说，你为什么文贵不跟我们分享这个呀，为啥不分享啊，啊，不够意思吧，弄得我都不好意思，我好，我分享分享，本来今天就是录了两分钟算了，我今天我说我明天早上跟大家分享。唉转发喆，我转发了啊，孙喆特别特别好，谢谢，孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度，过去这个对违规这么支持，我就非常感动，孙哲先生，这个揭露这个文章的那个文章先生那个，我非常非常的认可非常感动，这都是有良心的人，了不得，昨天郭伯丁这个律师这个对文贵这么支持。我是非常感动，孙喆先生这个揭露这个文昭的那个，文昭先生的那个，我非常非常认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信有天下应该有真相的人，这是起码的常识吗？是不是，大家应该都是这样尊重常识，那么这么多现在最近被盗国贼挑拨离间分化、瓦解。事实上对我们帮助也很大，为啥我说帮助很大呢？因为啊，法国枣饼啊，特别好，这个因为这些人的分化，更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个的盗国贼们海外运作，暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外，所有的这一次的，整个盗国贼动用的一切几乎能动用的沉默的力量。对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这一次我身上这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引蟒蛇出动了。
哇，太棒了，太棒了，这三文鱼特别特别给我弄得，很好吃，然后呢，大家也能看到，大家也能看到这些盗国贼们？在这个海外沉默的力量，所未来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到这些教育，所有的朋友们要记住，我们对海外的民运的任何民运的朋友都不要有任何的攻击，除了他是这个五毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了，所有在海外敢举手民运的都是英雄，永远记住这句话，文贵不会与任何海外真的民运人士为敌，永远不会的，假民运不算啊，假民运什么夏痔疮，完全是胡说八道，癞蛤蟆李更不是了，瘌蛤蟆李是支持这次执行的是换脸手段的最重要的人之一，到处发私信给所有人说你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起，唉如何如何反共反习，然后呢，跟人发私信说，只要你们，郭文贵反习，我就跟他，唉，我就跟他一起共同反盗国贼，然后发私信，还有人说你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候需要郭文贵亮能出来这个姚明珊的这个身份护照的另外一半，我伟东，我和你们一起来共同去找王岐山算账。这都是什么道理啊？瘌蛤蟆李用这招去骗那些民运，28年30年的人士说只要你反习啊，我就和你们一起去去反反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反共就是反习。谁是盗国贼呀？大家听听这个逻辑！谁要信了？你就不配当民运领导，然后，着什么衣服啊，这个是那个岛及搞吗呐的牛仔裤牛仔衣一身，民运一定永远是我们的朋友，不可能不是我们朋友的，我给北京写信当中明确给北京说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量啊，我这是发自内心的呀，为啥不能呢？变成正能量呢啊，我们海外的民运也也不是跟人民为敌，我们视盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家来来贡献呢？
所以说希望大家，这个永远的这个要，咱有原则，我可不是跟海外的民运为敌啊，我们的海外民运这次在文贵爆料事件当中，我相信可以看到他过去没曾看到的东西，或者遭受过打击就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面啊，直接是刀对刀枪对枪了，是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品啊，我就给北京写信说，你们好好利用我吗？利用文贵啊，利用文贵达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵，我非常荣幸的被你们利用，然后呢，特别是啊，现在呃，敏感的这些事情敏感的事儿大家别着急，我说三年呐，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败得很惨，凡是举着旗大的，喊着口号响的，绝大多数要么是假的民运，要么就是自己不想活了啊，谢谢广东人民啊，嗯，鸡蛋，哇，这个鸡蛋，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，哦好吃。恩哇，太好吃了，香，这是个法国厨师，法国厨师啊，特别特别好吃，所以咱推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊，法国，这个饼特别好吃，所以所有的推友们，文贵在这衷心的望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人士，工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申文贵不会跟任何人为敌，但是我超，我再说一遍。我不希望任何民运人士帮我，不求你们任何人帮我，一定我我文贵我有我的计划，我干我的事，我有我的计划，我不需要任何人帮助，我根本不需要啊，你们尽管走你们的路，需要文贵的时候，文贵全力以赴，
你们愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我，那么，coffee，one more coffee，thank you。唐柏桥先生是我现在一直很尊重啊，辛灏年先生我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，这个我之所以，我拉黑的原因是罚我自己罚他，因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的whatsup，那个音频里面啊。这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且我活这么大，也很少人对我那个口气，对我像那个狮母训子一样啊，训的我嗷嗷叫唤，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛。但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，没任何时候没说过，然后很多就利用这件事情。太多人想把这事情搞复杂，利用这件事情，有意义吗？没意义，唐柏桥先生、杨建号先生我也拉黑了呀，我只是不让杨建豪先生在我的这个推特上骂人，我不希望他骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了，那当然不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊。
我和这个杨建豪先生唐柏桥先生私下里边儿都有还都在联系啊，互相鼓励啊，啊～，我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，杨建豪先生也好，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好啊，这个这个这么多的民运的大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人士，海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士们，现在我们很多人已经各立山头啊，比百货商店里面的党派有多啊，琳琅满目啊，大家这个各守山头。各有各的主张，我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我就会该该该该over掉了，就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变啊，就这么简单，你再说具体了，这个什么改良派，改革派，还是暴力派啊？还是什么武力派啊，还是什么什么这个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我那弄大游艇啊，我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝那桶装的去，有意义吗？连馒头都吃不着，你还去搞这个去，有意义吗？所以说我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，盗国贼打击了，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法治逐渐啊这个这个司法制度是完全的重新建设，然后司法独立，司法独立，民，这这些独立以后，就会，中国就会走向我们想象的那样啊。这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际，很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂，我在国内时我也不追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么了。
我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候，郭文贵没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大的外商投资者，我是给国家带来外商投资最多，郭文贵要在国内拿过的钱到海外来享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果你我不是这样的，你们说我的人，你也应该得到待遇，我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是光阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭国经先生。每次讲的时候，他说我可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭国晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱说，郭文贵不敢坐在这儿直播我的游艇，在这吃早餐，我希望每个人都明白，我发现任何人说出我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要有在那之前有任何犯法，我就活不到了，根本活不过2008，那就抓的不是刘志华是我，包括我去桑拿我去如果有一次上桑拿房堵到我，就准备把我给办了啊，生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，二十几个警察开着各种警车，后来这些人成了我朋友，他们说他们绝对没想到，郭文贵工真的是就是家到办公室，家到办公室，从来不去桑拿房、夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对，社会的财富是真实的，财务。哦，哎哟，我们对面来了两美女，我说别往镜头里面闯，啊，好，你快吃点，吃，下面吃吗？我太太，美女呀，吓我一大跳，我天不怕地不怕，就怕我老婆啊，就怕我太太，从那边过来了，吓我一大跳，你说我这人吧，就看着我老婆高兴，一看我太太，心情就好啊，还有第二个我在。我怕谁，怕我娘啊，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人就不知道,脑子转圈，我女儿也是，我女儿一给我喊，我就马上就老实了，没办法，你说咋办？你给他打也不行，吵也不行，他永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伪光正，你咋弄啊？是不是？惹不起，惹不起，老娘一哭你能咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你再看她哭还得了，可以可以的。所以呢，我们家的人，真是，必须怕，你说人家庆芝同志跟我结婚，人家才14周岁我15，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以啊，必须得听话啊。
你说为啥我给所有的朋友、推友们说，一定要心疼你的老丈人，老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你郭文贵给领跑了，我给领跑以后，人家家里边的人，那一个一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈的，就是历史上没有过姓岳，岳家跟人家跑了，还了得了吗？丢死人了。最后我老岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚的慌，认为当年跟我这个生气有关系，所以说我有闺蜜了，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受，谁把我女儿领走了，我啥感受，你去想想，那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂得这个感恩，那你这个人生不会幸福的啊，不会快乐也不公平，还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说自生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人啊，最亲的人是娘的，有血液关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的睡在你旁边的老婆，你的儿女嘛，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的嘛，我们搞民主自由法治，不最后还是为了亲和近吗？这是起码的常识，我再接着说，郭文贵的钱，我希望啊，郭宝胜先生，郭国晶先生、还有所有的支持文贵的、反文贵的，再次文贵重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，然后1999年赖昌星案啊，这个这个网友结案后来的，都把文贵底查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了，那再一个就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次警力。常常时间给我定的叫骗贷罪啊，骗贷罪那跟我啥关系啊，我我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭国晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜先生就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还学法治的人，这位老兄光盯着许晴了，就忘了文贵的重点了，他一采访时就老问我关于许晴的事，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点，你有没有想过一个问题没问过，盘古大观在审判的时候，一说郭文贵让他干的，郭文贵让他干的。
我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵还是香港护照？还是哪国护照？如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国，那么没中国护照，那北京盘古大观，北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那么如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板。对吧，这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人，中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用引用贯军刘呈杰啊，孙瑶姚庆这所有的人的事情，你给我文贵来说说，然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲一讲，实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令啊，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样，任何一个猪都懂得这个道理啊，猪都懂得道理，贷款的前提是什么？是我刻假账你就贷给我钱吗？那是不是我现在开个假账你还能贷给我钱吗？贷款前提是抵押物，是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前第一个农行先进行项目考察，项目分析。叫贷款，叫贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定跟你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同。然后你才补交所谓贷款文件，怎么把这颠倒过来了呢？不提前面怎么贷的款，直接就说你刻假账了，你就你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊，这～哈，颠倒黑白还全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着的吗？更重要额的事情，在庭上问，郭文贵咋跟你说呀?郭文贵怎么跟你说的呀？给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？
全世界有一个国家审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供，就打电话作为证据，那你这全人类不谁都可以判了吗？我们在海外的任何一个人，这是为什么《书斋夜话》里面那个，他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这点事情，如果中国把司法，如果是认可了，中国的老板没有一个安全的吧，那他，他说是他把人关起来以后说，唉，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。那毛主席得抓起来，毛主席打电话了，没不需要证据啊，不需要电话通话记录，不需要见证人，也不需要当事人的认可，毛主席抓起来，明天又又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，这个让我诈骗了，那把他也抓起来呀，那不就很简单的道理嘛，这单方证据，穿裤子，没有任何的所谓语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上、法律关系上，没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害啊，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵，身在海外。你把他没，不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吗？法法法这个法人负责制吗？那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个呃管理工作，然后你我我，到底是代理人还是代持人，还是像贯军一样的代持人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你制定好的版本，然后就打电话，就文贵打电话说，就把我定罪了，天下岂有此理啊，不但这个问题上，更重要的，大家还有一个我说第三条的核心，郭文贵给谁带来伤害了，给代反方带来伤害啦，给社会带来伤害啦，给这个企业带来伤害啦。结果是光会打电话，导致了中国的税收，多收了几十亿上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方，结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷罪的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我也给拿了十几个亿的利息。
你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是给往外给钱，经济犯罪是给别人钱，不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，就算我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来，如果郭文贵要是有罪了，我敢真的说，中国九十九点九老板都不管是国营私营的，都得有罪，都得有罪，这是我说的这个，另外一个，我想再次重申，所有的推友们所有的朋友们，今天不管是在这个开封省大连省，所有的审判当中啊，审判结果出来以后，我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告，就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的，现在讲太早了，太早了啊，没意义，那么，在，唉什么，令完成的事情，哎哟嗬，在网上，现在又在传这个令完成的视频和盗国贼有关系吗？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特、假诬陷、造谣、假音频、假视频有关系吗？你为啥不关注那个去啊？干嘛关注那视频假音频呐！视频那是是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害你们谁了？凡是关心视频哪来的，你就在这儿当我的推友，你也不配当人，所有这个这个五毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要助纣为虐，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说这个乱伦彪的事情啊，这个这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉我昨天我看一个朋友发他是华店的啊，吉林华店，我出生的地方是吉林磐石，磐石和华店是县搭县，非常近，我小的时候去华店，呃～，这个去我亲戚家，非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，呃，这个这个那时候就是汽车那个带炕的那种旅馆，然后开始好多人给我说媳妇啊，后来我人生第一次做买卖，投机倒把，到华店去买了一台南京硬壳吉普，买了这个吉普车，这个吉普车呢这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖？结果赔了我好几千块钱，那个时候你想想，八三年年底那时候买的吉普车倒卖，那你想想得赔多少钱啊，这个弄得我挺惨的，但我特别特别喜欢华店啊，特别特别喜欢华店。华店真的是太棒了，很美，那么这个滕彪先生，对我这种说法他完全是错误的，我给他解释在搞清楚，这个乱伦不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿上床才叫乱伦，是不是，我和你女儿你妈上床，那叫那叫通奸，不叫乱伦，你是律师你是这个这个人权律师，你不能把你这个这个这个事乱伦这个搞出去，就乱说话，不但这个你还说你是引用推特战记，虽然也是专案组的和韦屎他们这帮人，是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的，所以说你这种简直荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从此可以，从此方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的人格，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国那是胡扯的事,那都是借口，这就是在中国呆着呀呆不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义，到这来乱扯来了，这这纯粹正正这就是人权骗子，法律骗子，而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括郭光星说有时候这个文贵说脏话，有时候带流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话， 我永远不想当一个假的人。我永远不想，我永远不想当一个，我看够了，咱们国内的当官里面染着，七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话一样，见了领导这个高级领导一样，见了低级领导一样，见了高级领导都这样（低头），见了下级都这样（仰头），然后上了主席台的时候都这样，然后一看镜头就写字啊。然后呢，这个这个一看没人了，就开始生殖器啪啪就上来了，然后就开始勾兑钱了，都这样了，赶快对钱了，对数了，我最恨的就是这个，我认为理想搞包装，形象搞包装啊，这个人与人之间的感情搞包装，心情搞包装，这是人类最大的悲哀，按照宗教上所说的啊，佛教所说的。世界上贪、嗔、痴、慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相,求得真相，真相就是这世界上根本，都是在某种都是假的，不存在的，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱，然后耶，基督教很简单，又简单。佛教就是告诉你别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么这个未来，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系的，有因果报应，因果报应让你，你相信因，你相信因果，你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，那么这叫因果，实际上关键是因果论。但是呢，最开始他是无神论，无神论就是把试着放下，就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有的宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧啊，就是贪婪，到底是对是错，这这根本就是穆罕默德，很简单，你这，天天就他一个人说了算，你现在只要听他按照规定办。你死了以后就去天堂了，就去天堂了，到天堂去什么都有，你想要的啊，什么都有，那么很简单，你你得按照他的规矩，你得忠于她，你得循于他，你得当他的这个补充，很简单，你这一世都没有活明白，你能去当，你能有下一世吗？是不是，你连人家都没有活明白，你还能去到了天堂，去天堂你能明白不可能。这是为什么？我说把当下先活明白吧。把当下先活好，我认为，人间就是天堂啊，就是对的，这一生这一世就是永恒，我好相信，你别看我相信这些，我去了解这些宗教的同时，我也同很欣赏琼瑶小说说的，很关键的啊，就是霎那就是永恒，琼瑶小说所有的小说最后就是一句话解释，琼瑶小说霎那就是永恒啊，爱情就是霎那，你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个，推特断了吗？
所以说这个这是一个，包括这个张爱玲的这个我也喜欢，我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教呢和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信，宗教不是我们生来的目的，宗教是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的啊，可以，所以说呢，这是我的看法啊，这个三教也好，三教归一。中国当然了这个儒教啊，这个儒教啊，那就我先不谈儒教了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个重要人士都是我朋友，这个道教里面现在像泰山呐张道长啊，都是我几十年的朋友了，这个道教很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活得健康。性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人，不被人打到，学道教长生不老，然后剩下都是招了，现在所有的宗教都被那些道什么，教长们、和有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，这这简直就是胡闹，信～，有信仰，有宗教千万别信传教的。我觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，戒师、法师就解释这个宗教的法，戒师就解释这个法里边的戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的，给耶稣，你就老老实实的，你又没有啥了不起的，然后呢，你这呢，阿訇你，阿訇更自私，从来不让人家看那个，他的这个什么伊斯兰经。不让人拥有，也不准抄，也不能复制，还不准国的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，心情好说一样，心情不好说不一样，全世界的教就一个最大的问题，经被念歪了，你去想起了佛教是无神论，现在中国天天拜，菩萨菩萨地藏菩萨观世音菩萨，全都是求奶奶告爷爷，求菩萨求佛祖，给钱给平安干了坏事和心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用的，本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你耶稣这个这个这个也是那样的，牧师讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？大家，宗教千万迷教，活在世上，不是来为了教而活着，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对你生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的？好，所以呢，黑黑客还挺厉害的。
所以大家这是从这个宗教上看出来呢，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢，就不允许别人评价，好像只有牧师阿訇和尚可以讲经。恰恰相反啊，他们这一生下来都去研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道，你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生生死疾病，衰老贫穷、喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就梆梆念，那经书弄不好么好，完全是错的，说不定哪天哪人喝酒喝多了写着写错了都。特别那，这种译本，那种翻译本，唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一份论文也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就贪嗔痴慢那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢啊，不可能信，也不可能服你吗？信你服你，也不可能说就是说把你当成神，那是不可能的，这是悲哀嘛，乱伦彪这件事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信没有服，没有戒律，没有恐惧，没有害怕啊，这个很可怕的，那么同时呢文贵呢刚才说到就是，文贵不想做那种假的事，说假话我都是实实在在的，我坐在这跟跟推友所有聊天的时候，我不在乎，我不在乎任何推友们对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了，我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。第二个我觉得我要，说的是我的形象展示各方面都要真实，这真实是最重要最宝贵的，因为我们反对盗国贼，最关键就是假嘛！是吧，那么还有一个我觉得特别重要的就是说呃，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验，对推友们有帮助，看清真相那就是信仰啊。那就是重要啊，所以说我按照我自己理解的人和真和对推友负责，这所有的我认可的这种标准，我尽可能向推友们展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么文贵要在推友面前，充分的自然、真实啊，展示真性情，真信息啊，真想法，真内心啊，这比什么都重要，按照佛教的讲法，万事在真面前一切都不重要，只要真了，那就真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的，大自然的真相。在相对条件下，那些树和大海，给它蒸热1000度，它什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就是佛教讲的，结果发现啥都不存在都没有道理啊，都是不存在的，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家要讲的因果，叫因果报应，要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。
然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了，打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的这个这个无礼，如此的视法律不存在啊，你还在美国嚣张至极，跟李伟东、癞蛤蟆李、韦屎、屎诺，还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个换脸手段，换别人的脸，然后去去黑别人去，这怎么能行啊，所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你，你认识的社会的公知们的名义做出的假推，发个假信息，挑拨您和文贵的关系，还有一个。就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟她妈妈、跟她女儿睡觉叫乱伦啊，我跟她睡觉不要乱伦，这他一定要明白，他把乱伦的定义给搞错了，他是个法律，他要为此，他是个律师嘛，他要为此负责任啊，最后非常感谢所有的推友们对文贵的支持啊，咱们9月1号。咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号，也可能9月1号有改变，但是基本上9月1号，全面就是明天，稍后我会这个，稍后我会把这个推特上公告啊，9月1号我们直播什么啊？会不会直播啊？因为现在还有很多事情我在等消息，谢谢所有的朋友们，谢谢你们的关注关心。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
