<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>河北 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%B3%E5%8C%97/</link>
    <description>Recent content in 河北 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%B3%E5%8C%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1906/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1906/</guid>
      <description>内容梗概:
0、直播前播放视频汇总
1、爆料革命以来郭文贵先生给世界发出的警告
——早在2017年10月5日，郭文贵先生已经就中共对世界的威胁发出警告
2017年10月5日郭文贵视频片段
我今天我以我的生命保证，盗国贼在美国的这个计划现在正在进行中，进行的非常之成功，非常之快速，而且对美国人民，和美国人民的资产和生命，一定会造成巨大的危害，这种危害不是一次911能代表的，可能是100倍1000倍911，我不希望美国人像1993年一样一个小的炸弹发生说大家都在等待着最后一个大炸弹来，像大家说日本是威胁，最后发生了珍珠港战役一样，美国人一定要停下来，搞清楚这2个计划，3F计划和BGY计划。
——2020年1月9日世界卫生组织宣布不明肺炎病发于武汉，从此大瘟疫开始肆虐全世界。
——2019年6月至2021年6月，郭文贵先生持续揭露CCP病毒真相。
——生化武器：郭文贵先生2019年预警中共使用生化武器维稳。
*2019年6月13日郭先生直播片段
他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。
2019年7月5日郭文贵先生直播片段
大家看到武汉正在闹的，全来警察，坦克，关键的时候不行连化学武器都给你上。过去三百年中国最大的发明是牙签儿，最近八年来，中国最大的发明就是对付老百姓的所谓维稳的准化学武器的这种武器。在香港大家看到了布袋弹，这就是比爹和娘还亲的共产党，一切都是党的一切都得听党的。
2019年9月15日郭文贵先生直播片段
大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。
——关于病毒起源：郭文贵先生最早揭露CCP病毒的非自然起源：
2020年1月23日郭文贵先生直播片段
解放军唯一的一个在武汉的p4实验室，培养的蝙蝠这个非典病毒；为什么有战友们提供了百分百准确，结果战友们进行专业的对比，和共产党武汉p4实验室的病毒和武汉扩散的这个病毒是百分之百的白蛋白和DNA是重合的，他给了我们一个所有人能看到真相的参考。
2020年1月25日郭文贵先生直播片段
共产党有什么责任，我没有证据，但有一点，他掩盖事实，这个是他最大的罪过，这个西方、全世界和所有受伤害的人永远都不能忘了。
政府的第一职责，就是要把这种重大疫情，第一时间要公告，这是基本上公共管理学和国家政治学的一个基本常识，你掩盖真相你绝对另有他心和别有目的，这是第一条。
第二条，在武汉也好，在现在全国各地、各省发现这么大的疫情，连走在最前线的医护战士竟然没有任何的防护措施，完全没有任何医疗措施保护在前线的医护人员。更重要的事情，所有共产党的政府部门不采取任何公共的防范，一二三的基本的国际上世卫中心发表的公共医疗事件的标准，也没配备医药，而是派军队进行镇压，这是第二条公共的犯罪。
第三条，如果这个病毒没有问题，为什么从12月7号、9号、10号、17号、19号，相继发布的版本全部都是假的？你为什么要说假话？
另外一个，2018年1月、2月、3月、4月，中国所有的官方文章，特别是王岐山的女朋友财新，为什么她最早发现了，最早提出了所谓的中共在武汉的P4——就是化学武器、生化武器的研究中心研究出了冠状病毒，类似于当时的非典病毒。
为什么胡舒立知道？武汉没有报纸吗？武汉的媒体死干净了？中国的媒体死干净了？为什么你胡舒立知道？胡舒立的文章就能爆出来？谁给你的权力？你从哪来的信息？
2020年2月3日郭文贵先生直播片段
你为什么要制造一个假的吃蝙蝠的视频，国家制造了假吃蝙蝠的视频。你把责任推给了蝙蝠，推给了蛇，推给了竹鼠，然后说是什么华南市场，来自于动物身上的东西，你为什么撒谎？！因为你自己的撒谎，让我们开始怀疑你，这就是爆料革命。
我们根据一个事实，在海外拥有的这种自由的媒体平台，我们要告诉大家真相。现在我们看到你西陆网站，你自己录制了中共最高级的代表性的视频出来的时候，你明确的说出来了，这个视频你告诉说，从现在开始你们发现不可能来自于动物身上，也不可能来自于你们所说的华南市场，也不可能来自蛇身上，也不可能来自竹鼠身上，也不可能来自那蝙蝠。而且现在知道，现在则个病毒就是舟山的蝙蝠病毒。
舟山的蝙蝠病毒在过去的2018年、19年中国的N个专家教授，有个叫郭德银的，记住啊我大概在一星期前我说过，这个病毒的关键人是跟我姓郭的有关系，叫郭德银，我今天第一次爆料！这个病毒在最早的时候我得到的，我在去年就得到过，有人告诉我说，有人叫郭德银准备好一场现代化的战争！那就是生物战争，生化战争！
这是为什么郭文贵在2018年初我就说过，共产党可能制造一个天灾或者是用人制造的天灾，然后嫁祸于人。2018年看我视频，大家看一看，2018年。2019年我也说过，我的今天我第一次爆料，情报就来自于郭德银。郭德银就是武汉P4研究所的人，就是武汉研究所的重要参与人，叫什么正丽什么这都是下属。
但是今天，终于从共产党的嘴里边，军方最高的网站代表说出了实话，说这个病毒绝对不是所谓来自蝙蝠，绝对不是来自于所谓的Sars,而且也不是共产党当时所说的可控、可治、可防，人不传人。现在是既不可控也不可防，而且人传人。
2020年2月22日郭文贵先生直播片段
武汉实验室的病毒是人工合成的，明确地说这个病毒不是来自自然，是人工合成的，等同于生化武器！是1月初，咱们整个爆料革命内部已经决定。所以1月6号、1月7号习主席的会议的批示，这都是乱扯的。你在没批示的时候，你已经定义为这是生化武器，而且是人工的。
——病毒起因：郭文贵先生独家爆料病毒是中共内斗的结果
2020年1月2日郭文贵先生直播片段
这事可能有点猫腻儿，这是不是这又是王教宗啊，王歧山双修教宗啊，又玩得这个阴谋啊，这小子善于设计、善于搞鬼，我强烈怀疑，这是他设计的一套路数，因为从昨天到现在，在武汉的开会当中，他们明显地感觉到，这件事情有其它背景、有其他目的。
特别是昨天，在会上有人提出来说，这个SARS，这个传染病已经到香港了，大家要做好到香港去帮助香港同胞，防止这个传染病的计划和措施，要求湖北省准备好两千人，而且说参加的很多是军医，这事有问题了，这就是我当时我跟战友们的感觉，会不会共产党要在全世界面前演一个苦肉计，武汉有SARS了，死人了，传染病，弄不好传你纽约美国去了，弄不好你华盛顿去了，甚至马阿拉哥庄园去了，那么现在香港又发现十几宗。
所以说香港必须得戒严，不戒严不行，香港会死人，你没啥说得吧？香港将成为一个传染病的城，外国人你赶快走吧，外国人你也别来了，香港的勇武派这些都是传染病携带者，然后被关押的地方死了好多人，都是传染病死的，是吧？
死的人是传染病，外国人要滚蛋，也别进来，然后香港就成了全部合法戒严了，以病戒严，以病封港，以病弄死港，然后呢，以病杀人，这个事挺大哈，这个王歧山这小子，你别说孟建柱和王歧山，这两人真是有着坏想法，大家想到，最近你们见过孟建柱吗？
2020年1月20日郭文贵先生直播视频片段
第一条：共产党有没有能力制造这种非典式的、可控的传染性病毒？我告诉你答案：能 ！可以，有这能力！
第二个，他现在有没有理由，有没有这个原因他敢这么做？我告诉答案：当他共产党权利受到威胁的时候；当他觉得这个国家养不起那么多人的时候；当他觉得这个生化武器对待改变世界，和实现他所谓的世界多级国家治理达到一级国家治理的时候。他会做！这是第二。
第三个，现在的武汉“非典”，是不是中共培养的，什么这个佛山啊，还是舟山病毒？对不起，我不知道！我没证据！
第四，大家认为这个，问我这个事情到底确定是不是中国共产党自己操作的，我不知道，但我有两条建议：第一个，只要是胡舒立出来说话了，《财新》说话了，你回去看看《财新》过去十八年的历史！十八年的历史！如果你们要看不明白这个，战友们你们就不应该当我战友！
2020年1月23日法治基金年会郭文贵先生视频片段
然后中国政府说：这会人传人，香港的抗议者都该回家了，否则你会死在大街上，结果香港的抗议者并没有回家，在几天前还出现了一个巨大的聚会，也就是三天前，然后就开始在全世界扩散，也进了北京，也进了上海，到了达拉斯，到了西雅图。
我只是判断，我不敢说什么。班农先生告诉我说：文贵，你在美国有极高的信誉，你是第一人，你必须小心说这个话。我告诉班农先生：我到目前还没说过任何态度。
今天我告诉大家，我也没有证据，但是我看到中国官方的，所有的官方行为和王岐山和习近平和中国官员的这个决定，完全是政府操作，它不让任何人知道真相。我想问一个大的问号：你为什么不让人家知道真相？
第二个问题我有个大的问号：为什么这么大的国家只有王岐山的女朋友胡舒立（财新网）来说话，没有任何人敢讲话？是谁不让他们讲话的？
第三个问号：为什么传染最初期只能在武汉和香港？而且香港是最多的？没在任何城市扩散，然后为什么说人不能传人，现在人可以传人了？现在传到全世界去了，这个事情是不是你共产党安排好的？现在失去了控制，它威胁到了美国，威胁到了全人类，
我们必须要了解这个病毒到底是怎么来的，我们必须要了解这个病毒到底是它有多大的危害。这个病毒到底是能把全世界的人能给灭掉 ，会不会像当年欧洲的老鼠病疫一样杀死哪么多人。
我们不能再像香港运动一样，说第一天有一百万人上街，共产党说有八十万人是支持父亲节的，是支持共产党遣送法的。这种谎言不能再发生在这个疫情上，因为这个疫情会把你们都…把所有全世界的人都给杀死掉。有可能是所有人都杀掉，也可能好多人被杀掉。
这是为什么我们要问，这是为什么美国…想要问的三位美国大佬，为什么美国媒体没有一个报道的？谁不让美国媒体报道的？美国有这个技术啊。
2020年2月8日郭文贵先生直播视频片段
武汉疫情是内部政治斗争的结果！绝不是共产党的一个组织行为，就是组织决定，搞一个这么一个病毒出来，放出去。不可能。
这个病毒，绝对是某个最势力，要么是习干的，要么是王岐山、杨洁篪、孟建柱、这个孙力军，他们干的。任何一方干的，都是想把对方毁掉。任何一方干的，这个事情都有可能是想利用这个事儿，想干某一个事儿而失控了。而且所有的，不管哪一帮干的，都是跟香港有关。这个病毒绝对是想把这个事情，是把香港事平了。想平香港事儿的人，大家去想，也可能是习，也可能以王岐山、孟建柱领导的，杨洁篪的上海帮。
这就是两派的斗争。其中之一，想通过这事把香港……放出病毒，一定是郭德银告诉他：这事儿可控——我百分之百可控，我想杀谁杀谁，而且不会人传人。
2020年2月8日郭文贵先生直播片段
这就说明郭德银和石正丽的武汉研究所，过去绝对是共产党做好的——这是军事的设施。是干什么的？是研究生化武器的。这是百分之百共产党的合法机构——就是研究生化武器的！
但是，谁想用其中的生化武器想干事儿的时候，一定是一拨人做的决定——这不是共产党组织做的决定——就是我要拿这个把香港给灭了，把香港给收拾了。而且一定是保证说：我能控制。这个“能控制”也可能是骗，也可能自己吹牛了，错误判断，结果失控了。
武汉疫情的结果就是：政治斗争和骗子科学家郭德银、石正丽，和第三个我说的可能，就是过去这些被抓的官员和家人们早就等着这一刻了：你给了我这个机会，老子就要放出去！——报复社会。就跟现在染了疫情的（有些人）一样的，往电梯里，往电脑牌上啪啪啪吐（口水）一样，我让你们全死！
这个结果会导致什么？我就不管你什么上海派——你王岐山、杨洁篪、孟建柱，孙力军了，我也不管你习近平了，老子让你们全死！这种报应和报复之心在中国，只有在官场的，只有在有钱的人，你才能感受到——叫你们全完蛋！
结果是：共产党想玩儿一个可控的潘多拉盒子，结果潘多拉盒子真的是打开了，是放不回去啦！———这是我的判断，这是我的预测。
所以我给世界一个答案：病毒，是共产党的生化武器。
武汉实验室放出来是专家对技术的失控和对习、王、中国共产党不满的一次报复。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1548/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1548/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们好啊！ 你们健身了吗？我今天从早上到现在开了3个小视频会。然后还得健身。任何理由都不能放下你制定的计划，有千万条理由让你放弃任何你所给自己的承诺。你看我这儿，还得看美女。你看着没有？看看这大美女，这是G-fashion，这是今天下午的作业，下午的作业。
所以兄弟姐妹们，咱们国内的兄弟姐妹们，七哥今天不能直播。我看到国内咱们很多姐妹们发信息让我今天星期六直播，我直播不了。我尽可能今天下午6：30 到7：30 之间如果我有时间我直播一下。因为我实在是太忙了太多事。G-club、G-fashion，还有春节的直播。然后现在还有给各国政府提供大量的关于病毒，还有在新疆、西藏等这些所谓大屠杀。包括新中国联邦各种未来的规划，跟宣言有关的东西。实在没时间了。
我现在直播是休息，非直播时间全都是工作。我相信国内的兄弟姐妹们都感受到了这两天国内的河北，特别是河北现在大家都看到的大量的事实都已经爆发出来了。什么样的事实大家都知道。死了多少人，到底死了多少人？这现在已经不是共产党说那么简单了。 就像当年我说新疆一样，有多少女孩被轮奸，大家记得吗？那时候说新疆（女孩）被轮奸好像是天方夜谭一样不可能，是吧？但是现在大家都知道了，这个轮奸不但是非常的夸张，而且大家感受到了这个丧尽天良、惨无人道。大家都意识到了吗？现在在河北、大连、通化、长春、东北、黑龙江死人的数绝对也是惨无人道的！那么现在知道，在西藏、在云南边远的少数民族地区，你以为你在山林里你就不感染吗？感染的（人）很多，甚至没有任何防范。死的人更多！只是你不知道。
现在国内的经济什么情况？银行不让你取钱了。这和九指妖这帮王八蛋、“龟头痒”是一个德行的，编尽一切谎言就是不给你钱。编尽一切谎言，就让你写遗书，反正钱得进我腰包。编尽一切谎言都是为了你好、为了正义、为了自由、为了上帝，这是VOICE OF GOOD,不是VOICE OF GOD了。现在不代表代表上帝了，代表好了、好人的声音了。好人的声音你把钱给大家，你有本事把钱给大家。共产党现在银行一样，我为了你好、不把钱让你取走，但是所有的肉钱、菜钱照样涨价。现在咱国内的多少战友们银行有钱就取不出来、动不了。一动钱比偷钱都严重。昨天在江苏的战友们，在银行里边战友们取十几万人民币，结果警察来了。问“你为什么取人民币？”把手机给收走了，到了这种程度。香港都这样了。香港有人往外汇钱，警察找上门来了，说“有人举报你们家有人患了病毒没报”，要掏肛来了。实际上是收走手机。香港已经这样了。
兄弟姐妹们，共产党的疯狂到了什么程度，咱不能老指望着说上天让谁亡让谁变疯狂。但是他疯狂之前，他别把好人带走太多。他疯狂之前他别害那么多好人。跟九指妖这帮诈骗团伙是一模一样的，对吧？
那么我现在说，战友们，我们战友们要行动。什么行动？战友们，在你安全、力所能及的情况下，让更多的人知道新中国联邦和爆料革命。在你安全的情况下，让大家知道共产党正在干啥。
在一个小时前，美国的咱们特别重要的朋友说 “现在在华盛顿、在纽约、在芝加哥、在德克萨斯州、在洛杉矶，这些地方都在问同一个问题：病毒在这个时候所谓的传染率的降下、死亡率的提高，和共产党和美国大选有什么关系？”
英国现在，这几天有所好转，所有的英国人都在问一个问题，“英国死的人，英国造成的经济损失，和英国受到伤害最大的共产党病毒，和现在英国硬起来、要开始灭共，病毒现在就有所好转，又有什么内在的关系？”
连法国的内部都在问，现在法国跟共产党一对抗，反而病毒有所下降，连死亡率都有所下降，这又有什么必然的关系？
所有大家要记住，英国和法国稍微有点想硬起来，这个表现只是在真相上略有所硬。也就是说，事实上跟共产党减少了接触和合作、少用了共产党的疫苗、少要了共产党派来的所谓的技术和协助合作人员，它的病毒就下来了。这又意味着什么？
这位美国朋友马上就要去欧洲。我说你去欧洲，抛开你官方的身份，按照Miles Guo的建议，了解了解欧洲，“为什么你们一和老共之间减少交往和合作，病毒就下来了？也就是你硬了一点点（病毒）就下来了”。
那么我想问战友们，国内的病毒是什么地方最严重现在？凡是天天举着红旗，凡是天天跟着中南坑几个老杂毛混的地方全都出大事了，对吧？就连香港，就香港这个掏肛掏到这种程度，香港还目前是中国所谓发达地区感染率最低的，因为香港人不愿意跟老共合作，香港人减少了去共产党的共匪控制区，对吧战友们？
还有，昨天我们有战友们发现了一个秘密，说除了共产党高官不染病，高官不死人，他发现了一个很核心的秘密：所有共产党的最近这一两个月，你见过医疗官员有站出来说话的吗？因为咱这个战友的家人在中国所谓的卫生部疾病防疫中心是个高官。说这哥们该吃吃该喝喝，从来不戴口罩。回到老家以后叫上所有人该吃吃该喝喝。它从来不戴口罩，而且非常自信。不但他不戴（口罩），他家人也不戴。这一点，这就是我给西方所有朋友这几天说的，共产党有解药。他要没有解药，他控制不到这个程度。英国的首相的那肚子、那脑子能传染上，加拿大的那小土豆能传染上，几十个国家的元首能传染上。中国的领导人那身体怎么着？灌了什么了？有啥本事？天天还双修，都是些老杂毛身体又弱，还不带口罩，他就没事？他有解药！所以我告诉他们，你们如果想好，要想安全，找共产党要解药！要想安全、要想好、少传染、真正解决问题，少和共产党合作！现在凡是想在共产党那儿拿钱的，你必然遭斩首。不信走着看。
行了，今天先说到这，兄弟姐妹们，今天晚上六点半到七点半七哥直播。
唔该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</guid>
      <description>内容梗概:
二零二一年一月十五号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
哈哈，兄弟姐妹们，这（已）是二零二一年一月十五号了。时间，是一切的力量。兄弟姐妹们，这个世界上最昂贵的，最要珍惜的，最难安排的，就是时间。我就纳闷：这个世界上为什么会有“无聊”这个词儿！多少时间都不够用的！七哥紧忙活，慢忙活，（也要）赶在十二点前给大家报个平安！
兄弟姐妹们，过去这几天，你们发现了什么？就这几天，从一月六号到一月二十号之间，蓬佩奥国务卿和美国政府部门、川普总统，所采取的灭共的行动，还有真正的措施，是过去七十年的和！所以说，兄弟姐妹们，一定要看到这个本质！
美国这个国家，就像珍珠港战争，珍珠港被袭击一样，包括二战，它不（被）打疼，不流血，它不行动啊！它是个资本主义自私型的国家，这个国家已经真的是远离了上帝和它的信仰，已经远离了它的初衷——民主、法治，包括信奉上帝（TRUST MY GOD）。（但是）这一次，让它疼了。
所以说，一月六号到一月二十号，新中国联邦和所有中国人是最大的受益者！——任何一个美国总统，不可能随随便便地把一个前届总统和美国政府下达的命令随便推翻，这是不可能的！这真的是。
这就像一个厨师端上来了一盆炖锅酸菜，你想把它（再）放回去，回到原来被炖熟之前，那是不可能的！你要把这个炖锅给砸了，给扣了，那是另外一回事儿——砸了，扣了，你是要负责任的，没人给你付钱！所以说，把整个做熟的牛排放在这儿，你可以吃，（也可以）不吃，（但）这个牛肉已经做熟了！
共产党，（如今）已经成了美国餐桌上的大餐，至于美国人吃不吃，那是你的事儿。共产党，共产党已经成了美国的牛排了！已经（被）炖成火锅了！你说，现在那些企业，什么小米啊……这几天最重要的事情，我希望它最后一分钟把这几个金融集团全给烩了，也炖到锅里边去！（现在还）缺那一把盐，还缺一把辣椒。
所以说，兄弟姐妹们，这帮孙子们，它们对中国人民敲诈、喝血、吸髓了七十年了！它们在海外的钱还没查呢！（它们）海外的钱还没给封呢！还有，它的金融机构还没打（垮）呢！百度、微信、阿里巴巴，这三个机构还没弄呢！平安集团、中国银行、民生银行、汇丰银行，还没弄呢！所以说，还得弄，还得弄！
记得七哥说过吗？“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”（一连四遍！）七哥说的啥？我会让它付出所有对我们做的事情的百倍的代价！你动一步，我动十步！你把河南裕达四十五亿也好，七亿美元也好，你给弄走，惩罚——路德说“天线宝宝”，跟我鸟事啊！你们这帮窝囊废！你往我身上贴啥呀？是不是？然后，你把裕达所谓“没收”！但是，你“没收”那玩意儿，你能把它铲平吗？你能搬掉吗？那个地方永远是郭文贵创建的河南裕达！它叫“河南裕达”，它永远不叫“共产党裕达”！而且记住我说的话：郭文贵一定会回去！一定会让（你把）裕达、盘古原封、原样地归还给我郭文贵！
共产党，你记住我今天说的话：任何一个涉足盘古、裕达、政泉广场的人，我都会让你看到，就像大连和辽宁的两个管这个案子的副省长、所有的法官，还有审判长（一样），全部都进监狱！因为上天站在了我们这一边，正义站在了我们这一边！任何想从盘古、裕达、政泉身上捞钱的，过去三年，（已经）给了你答案了——没有一个（有）好下场的！咱走着看！但是记住：你对我家族的迫害，对我同事的迫害，我会让你在美国和欧洲付出百倍、千倍的代价！
这两天，国内的很多战友给我发（消息），有些战友手里拿到了所谓的我在美国政府的SEC所谓提交的秘密资料，这是别人——不知道这是PAG的官司，还是什么官司，谁偷盗的资料，交给了共产党，共产党到处发给这些投资者，包括国内很多战友——曾经投资的，因为这个“裕达事件”。现在都不投了。这个损失，战友们，你得给我记着！
我知道的，比如说北京，还有广东、深圳，有好几个战友，要投好几亿美元，包括原来腾讯的高管，（但是）看到裕达被没收后，现在都不投了。还有，看到美国有关部门发出的所谓的给SEC的这个秘密文件，都不投了。这个损失，我得找人要的！我有地方找啊！兄弟姐妹们，你们被威胁、被喝茶、被要求退还投资这事儿，（证据）都留着，那都是钱啊！都留着！
兄弟姐妹们！咋这么多好事啊！关键是咱在这地方有说理的地方，是吧？谁威胁咱了，谁弄咱的钱了，未来得有人给咱钱啊，它得赔呀！就像华盛顿取消我政治庇护案的那个，它得赔咱钱啊！是吧？多少人因为那个政治庇护案子取消——取消了跟我的合作、聘请我当顾问，那得多少钱啊？它得赔吧？这不是我说的吧！
所以说，战友们，你们要记住：你们被威胁，被喝茶，被威胁，取消投资，（证据）都留着！包括未来有些部门找你们，要求你退还投资，给你造成的损失，（证据）都留着！有人可能会给你钱的！现在共产党在海外的钱，那些黑钱、脏钱，剥削中国老百姓的钱，咱要拿回来！是不是？它得赔咱呢！
河南裕达就七亿美元，加上赔偿，赔个十倍吧，那不（就）七十亿美元吗？是吧？盘古大观，本来是三百亿的资产，它五十亿拿走的吧，它赔上十倍的话，（那就是）三千亿呀！我的天啊，那得多少钱啊！所以说，你看，政泉广场，现在连那个什么华汇中心，原来的房地产商，那个哥们儿，他都想趁火打劫，弄十来个亿！还有河北国资委，在政泉弄了八个亿的罚款。这都是上星期发生的事。这一说，都是几十个亿！
那么，未来河北国资委在海外的资产，还有什么金牛股份，咱都可以起诉它，让它赔咱！因为它是国有企业！它通过共产党独家拥有的法院，强行地掠夺了我的资产！那么，现在，美国政府接下来对（中共）金融的制裁，对各种国有企业的制裁，对在西方的共产党资产的查封，咱是第一受益人啊！所以，新中国联邦，想不发财都不行！新中国联邦人，一定要体面做人！
所以，兄弟姐妹们，要用脑子、用智慧与共产党斗，与邪恶斗！每时每刻都酝酿着火山的爆发！火山的爆发，它不是一蹴而成的，是经过了多少年（才）凝聚而成的。等到火山爆发的时候，你得问自己：你是被爆发的那个地方，还是你促进了火山的爆发！
兄弟姐妹们，美好的时刻，就在我们前面，就在我们手里，就在我们手里！要动手，要动手，要动手，要行动！
亲爱的兄弟姐妹们，你觉得这个世界上，接下来，所有人（都）要求赔钱，所有人、所有全球的仇恨、所有全球的问题，它找谁算账去？只有一个：黑社会邪教组织——共产党！
走着看，二零二一年，辛丑年。从过去的庚子“霹雳年”，到辛丑真正的“灭共年”，兄弟姐妹们，辛丑年，就是共产党最后的一年！走着看，全人类都在酝酿着一个火山的爆发！找谁算账？找谁要命？找谁要钱？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月15日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1501/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1501/</guid>
      <description>内容梗概:
无念放松减压：请七哥讲几句话。
郭先生：无念放松减压，谢谢啊！我这没有几句话，我这是赶快这会，中间开视频会翻译很长时间，我有空赶快给你们的冒一冒，给你们问候一下，让大家一定要记住啊！多看看历史，多看看电影。我们所有追求的目标和胜利，如果轻易就得到的话，那就不会是胜利，那只能是灾难。这个一定要记住啊！我们追求的是人类上最伟大的一个目标。那必将有着人类上前所未有的挑战或者前所未有的挫败。否则呢！一定不会成功的。兄弟姐妹们，这个时候，大家要擦亮眼睛。大家可能都看到了多少人迷惑了双眼，将走向了不归路，多惨呐！我们爆料革命以前，大家有什么？我们大家所有的东西，到今天问，你们失去了什么？有什么失去吗？那么你们又得到了什么？得到的东西又是什么呢？大家去想一想。把今天和昨天和去年比一比。特别是大家要想到的，我们未来拥有了人类最伟大的希望，就是说我们人类活在世界上就是一个心灵的世界，属灵的世界，叫精神的世界。另外一个就是物质的世界，金钱的世界。那么我们今天面对的事情是人类最伟大的追求。人性的根本就是追求一个属灵的世界，最高境界。人绝对是身体灭亡，灵魂绝对不灭的。那么灵魂不灭，那么我们在当下的社会里边，被物质、都被这些所谓的贪嗔痴慢疑和性，还有一些诱惑把自己毁掉，实在不值得。我们追求的灭共，追求的新中国联邦绝对是伟大的，人类上前所未有的一个目标。那么我们每个人最主要的追求的是属灵的世界里面和心灵的世界，精神世界、最高的境界。所以说兄弟姐妹们在这个时候，我们同时要体面的，在物质当下，生活的很好。但是它不是核心，核心的是我们真正的追求的灵性的追求和最高的境界。
（读语音室战友名字）
我们的天然地的对话、天圆地方，古城子，文言学渣一枚。宇宙之神，小平小笼包，小鹿纯子。所有兄弟姐妹们在这里聊天的时候，大家记住，我们有一个家，那就是爆料革命和新中国联邦。在过去我们有一个可信赖的家吗？有人认为我们是一个家吗？有一个平等的家吗？有一个被不被剥削的家吗？答案你们都很明白。我们曾经有希望的家吗？我们曾经有过一个能让人开心的、自然的、说话的，没有恐惧的家吗？你们答案当然是，大家都没有。在这里我们追求的都是曾经没有的，我们现在想要的。非常非常的感谢兄弟姐妹们，在这里给大家能对话。我先说到这，大家有什么问题请问，谢谢！无念放松减压：以后大陆有没有热战的可能？
郭先生：无念放松减压，谢谢啊！这个问题我觉得这种热战，也不会像你想象过去那种。热战的可能性是有的，但是一定不会像你想象的（大战）半年、一年。我觉得发生战争就是说论月的可能性几乎都没有，可能是天、小时，最多是论周的。但是那种震荡，它可能是论年的，也可能是几年甚至都是有可能的。而且我觉得无念放松减压你问的这问题，你很快可能会看到一个端头。美国这次大选和美国这种滑稽的大选是我们在预料之中，也是我们掌握之中的。那么共产党的灭亡呢？他一定不取决于说他和取决于美国，绝对取决于中国人。那么你问一问，现在中国人，多少人里边，你认为共产党应该继续待下去，共产党不被灭亡。那么这个火战，火战就可以决定了一个，火战如果从外面来的火战一定就会快的，从内部来的更快。那么关键问题这个火战呢！因为大家都知道十四亿中国人，你是不可能都杀了的，也没有人想杀中国人，就杀共产党的几个坏、老杂毛。所以说时间会很短、时间会很短。因为共产党发动的这个灭绝人性的这种种族大屠杀，这种冠状病毒。大家一定看到，谁当美国总统，谁当世界联合国的秘书长，谁当中国总书记，谁都改不了一个，你必须给世界一个交代，这病毒哪来的？大家现在已经看到了。你看到我们的比尔格茨，我们的董事会的法治基金董事会的董事，最有影响力的已经告诉了美国世界。百分之七十的人认为这是实验室，实验室就是人工的。故意不故意那先别说，肯定是你的，你要负责任的。另外的百分之七的情报军方，不是老百姓已经认为这是生化武器。这个在几个月以前是不可能的。那么无论是过去，还是故意不故意，只要是实验室的非打你不可，一定会是战争。要么你投降，要么你被
灭掉。所以说火战可能性还是比较大的。但是我们会想办法避免，谢谢！无念放松减压。
朵朵蓝战友: 亲戚生活在海南靠近海口的县和武汉市，要不要让他们离开？
郭先生：这是朵朵蓝战友，你要把先报名字。我回答朵朵蓝妹妹这个问题。我觉得海南是一个相当、相当危险的地方。因为它有潜水艇基地，还有卫星基地，而且在那里还有秘密实验室，而且那个地方还有一个他们所谓的一个导弹基地。那么还有这个天空中的作战基地，就是所谓的打卫星的基地。那么武汉这个地方不会有太大的危险。因为武汉人口密集，很难。它军事基地都在外围。但是你说要不要弄出来这个问题？这个真没法回答。你想想个人的情况，能力，财务家庭情况，完全不知道。包括你的身份应该什么情况，一定要了解到。所以说我觉得一定根据各自的情况。这个具体我没法回答你，那个地方我都去过、我都去过。那个地方有高尔夫球场，中信的我到那都去过。这个没办法回答。这个真的根据各自的情况我真不敢说。
蓝色蝴蝶战友：我向你求证一下，我带着孙子一起学我们的喜马拉雅的国歌的时候，一唱到七千勇士守卫着祖国的尊严，我就情不自禁的哗哗的流泪。我就知道那七千勇士：第一是一个象征，第二就是郭先生从清风看守所出来发展的我们的战友。第三，那里边一定有三十六位被那个共产党给击毙的国安战士。谢谢先生，这是我一直在想的心里的 over。
郭先生:文澜，蓝色蝴蝶，谢谢你。我觉得每个人听到这首歌都有这样的感受。好的，刚才有点乱，这个文澜，我说的你所有的这种感受，太多、太多、太多人都这么感受，因为我们的心在一起。事实上亲身经历过，像我这样清风看守所，把我那六十几个被击毙的那些民主的勇士们。包括我后来出来以后，找这些勇士的家人，包括他家人告诉我，是有些人就根本连进去的机会都没有，就被消灭了。这个是非常悲惨，无法用语言来形容的。就是共产党现在你看，对香港和对世界的这种病毒，这种发动，包括对西方世界和对人类上宗教信仰的毁灭。你再想一想，那当年他更嚣张、更夸张。那个无法无天程度，这个是残忍程度，是大家没法想的。就是因为有这些真实的事情发生，我相信这个灵性的世界，也就是说我们的周围的环境，他这些人都不会离开的，他可以给我们每个人都会共鸣。所以说文澜你是个善良的人，这个歌确实很震撼，希望它永远激励着我们，对待这个歌最好的回报就是灭掉共产党，坚定的灭掉共产党，无我的灭掉共产党，谢谢文澜、蓝色蝴蝶。
眼睛小哥文鹰战友：请问文贵先生对台湾、香港的手足，有什么忠告给他们？
郭先生：眼镜小哥文鹰，这是老战友，非常、非常的老战友了文鹰可以这么说，一说到香港和台湾，心都是疼的。香港的这些手足们，我过去私下告诉他们，能离开香港的，一定要暂时离开香港。能去台湾，能去亚洲其他地方能有生活的，有条件就离开。如果没有离开，在香港暂时要回避，不要上街，不要和他直面对抗。因为现在香港整个这种情况下，对抗是无谓的牺牲。因为现在香港整个这种情况下对抗是无谓的牺牲而且我觉得要保存实力。等着我们新中国联邦、爆料革命对共产党实行这种重大打击。你看看他们香港这些孩子闹再大，还没有我们在美国一个议案对共产党的伤害大。还没有我们对他一个制裁的0.1伤害大。这个是为了保存生命，我们香港已经展示了中国人最美好、最伟大的一面，中国人的人种没问题，是共产党出了问题，所有的问题是共产党。这个时候要保存实力，更要团结互相照顾。能离开的离开，能安全能安全，这是基本的常识。然后我觉得很快，我们在灭共的事业上有新的一个台阶的时候，那个时候香港的这些手足再站出来，质量和结果是不一样的。我们要用智慧灭共，要用勇气灭共。但是不能用勇敢和这个勇气、不怕牺牲的灭共，那是不对的。这是我的建议，文鹰，谢谢！
文娇娇战友：停留在美国的华人，包括我们爆料革命会一直留在美国吗？还是有什么动荡？
郭先生：文娇娇，谢谢啊！刚才文鹰兄弟已经说的已经特别好了。文娇娇问的问题，我们在美国的华人是最幸运的，最应该待在美国，应该深深的爱美国，贡献美国而且一定是用尽一切能力，一切是能力来展示中国人和共产党的不一样，共产党不能代表中国人。还有一个我觉得非常重要，文娇娇妹妹要在美国的话，你根本不要想着离开，为什么要离开？新中国联邦未来在世界上各个地方都会有国中之国或者我们的农场。但是我们希望能呆在美国的人一定要在美
国，唤醒更多的美国人，敢向美国展示更多的中国人美好的一面，并且将更多的人团结在新中国联邦一起。这是最好的文娇娇。谢谢。
宇宙之神：河北省各个城市的封城，有没有和北京现在内部的一些政治原因、天线宝宝藏身地点有关系？北京为什么 7 个方向有军人进北京，却没有西北方向?
郭先生：谢谢宇宙之神兄弟，打扰你睡觉了，抱歉。关于天线宝宝的事，一开始我真的不太知道。后来我了解一下，据国内的咱们内部战友说，听说习一直是住在西山，西山基地一号一直在那住着呢！那么接下来会有很多动静，会发生什么？我相信。然后西北方面，我觉得没有进来的主要原因,是因为他在西北方向,它可控.有几个大的军事基地，还有驻军都很严、很厉害，他都布置住了。跟河北不会有任何关系。河北这次的病情的爆发，它是河北的应该是一个、几个军事基地有关系的。比如说河北廊坊学院，装甲兵学院还有防化生化基地的几个研究基地，包括疫苗基地，很多人没有看这个问题。就是河北这一次是应该这几个军事基地和病毒有关基地的活动造成的结果。然后这个伤亡惨重，伤亡惨重，绝对不是说一个人与人的传染，胡扯的。人与人传染为啥只传河北，不传河南，不传其他地方。那是胡扯的，这都是有原因的。那么在属于一个叫做护城河工程，我相信你知道，宇宙之神。就是整个河北周围护着北京的护城河安保工程，护城河工程里边其中就有防化的这个一圈，也有治安圈，有上访圈，有这个所谓天空保护圈，还有驻军圈。那么这几个学院，我觉得是整个导致河北这次出现大的疫情传播是更大原因。我估计很快会控制住，因为控制不住的话，这些学院、这些军队的地方就完蛋了。大连和这个地方，和这个沈阳出现的地方，也是跟沈阳和大连的那几个防化兵学院，还有防化兵基地，还有那几个军事基地，还有做疫苗研究都是有关系的。我认为是这些原因导致了这几个地区的爆发。最应该爆发的地方应该是哪里的？不是大连、河北，也不是沈阳。应该是上海，广东、北京，这些大的密集城市，这是个基本的常识、基本的常识。那么这里边绝是不是正常的，不是人传人的，它不是一个医学上的传染，他是一个操纵的失控或者是适当，或者是有目的的一个
结果。但是跟这个天线宝宝没有关系，跟那个解放军进城也没关系。谢谢宇宙之神。
文强战友：共产党在灭亡之前，会不会再放一波毒，毒死更多墙内的中国人呢？
郭先生：谢谢文强，不会的绝对不会的。你放心，绝大多数的还是同胞，都是在共产党那块弄碗饭吃，一定要这么看问题。而且咱们的战友和对国内的每时每刻影响的程度，是超出、超出、超出你想象的，而且内部的战友多的之量，是超出、超出你们想象的。还有一个更重要的事情，民心所向、民心所向，辛亥年是一个什么年？是让共产党要他的命，要他的责任，要他钱的年。这个真是，七哥在这说一说。这严格讲是一个就是魔界，真正的这是一个魔界的大战，最后
两个魔来斗这么一个大魔的这么一个年，辛丑年。严格讲 2020 年是霹雳年，是天地之战。那么 2021 年是地狱里边的绞杀之战，那么这最终是什么呢？一些鬼、一些魔把其中最坏的魔给它灭掉。魔也得存在，魔道它会存在的。那么把这些最有影响的魔干掉的时候，他不会有那么多杀掠，他也没这个机会，也没这个能力。同时太阳之神，我深信的。像刚才宇宙之神那样的兄弟，叫这样的名字特别好，一定会在关键的时刻，让这其中的几个魔，魔手给斩掉。然后没有机会、没有能力，不可能去杀中国人，杀那么多人，都不可能的，绝对不可能，谢谢文强。
GTV 小蜜蜂战友：世界各地现在变异的病毒这么多，吸纳羟氯喹还管用吗？你还在吃着、用着吗？
郭先生：谢谢小蜜蜂，我是这样，因为我最近出去的比原来少多了，因为这个病毒的问题，而且跟我见面的人都是一些重要的官员防护都很严重，都是在极为安全的地方见面。那么我就、我不可能天天吃，千万不能天天吃，我都是每吃五天，然假期然后休息了二十天再吃。那么我大概是从这个中间，过去一个月吃了一个周期。那么从今天我又开吃另外一个周期了，我相信那是管用的。目前很多战友反应，包括很多已经患了病的战友都是吃了羟氯喹，已经完全恢复了生命，完全取消了病毒，我觉得是非常管用，包括这个新病毒发现目前也是管用的。这就说明我们伟大的科学家，还有路德访谈多么的重要，救了多少人。这就是爆料革命的力量，这太重要了小蜜蜂，谢谢。
阳气战友：七哥你好，我没有问题要问，只是想说一声，你那个沧海一声笑，唱的太豪气了。然后我就是被这首歌唱出来的，只想对您说声谢谢。感恩你所做的一切，我是来自夏威夷的阳气，谢谢七哥。
亚伯拉罕战友：帮墙内战友问的，他是五月三十一号从湖北解封之后，他就逃到了云南大理。
听说云南大理这边有很多的核弹基地，我想请问这个问题。
郭先生：谢谢刚才夏威夷的阳气，您喜欢那个，要好好唱吧！另外亚伯拉罕兄弟问的问题，这个云南的核导弹基地，这个我没法回答你，我没法回答你。他有也没办法呀！咱也挪不走了，是不是？他也不敢放，目前核武器谁也不敢用，你放心吧！谢谢阳气，谢谢亚伯拉罕。有问题，你们就直接问就行了，好吧！谢谢！我再回答一个问题，我马上开会去了。拳打：郭先生，您在去年就是 20 年八月二十三号的一个直播中，您所讲述一件事，然后又欲言又止了。最后还千叮咛、万嘱咐战友们说，一定想着问您，我想问您今儿方便说吗？
郭先生：还真记得这事，八月二十三号，现在不太方便说，不太方便说。我如果没有记错的话，这个事情是跟最近那个很多敏感的事情，是有关系的，而且涉及到几个重大的一个行动的一个人，但是这个人现在一直，他就没有到我们这来。我们在等待中、在等待中。所以说谢谢拳打，你还都记得这么多细节。谢谢兄弟姐妹们，我今天就说到这儿，我要马上就开，特别开心，打扰你们了，特别高兴跟你们聊天，太开心了。读语音室战友名字,无念放松减压，主持的非常好。谢谢！兄弟节目们，一定爱战友、爱战友、爱战友，谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1493/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1493/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好，刚刚我发出去那个健完身跟你们说的，九个最窝囊的川普总统的视频，冲了个凉，我刚下来，现在你看我穿的是，咱们的，那天展示的郭战装，看到没有。看到这个啊。
00:22 咱们那天就是，我是音雄，我是音雄的战友们，得到的就是这个战装。看到了，太棒了。它是里外夹层的，非常的暖，非常的暖和，两层。非常的舒服。非常的酷。我看到这人都喜欢不得了。
00:42 我还有两件事没跟大家说。就是这两天，咱们真是看到了，我们战友有这个伟大的力量，特别是国内的战友啊。国内的战友现在是处在这个，真的是，各种威胁当中，我们海外的战友，要跟国内的战友比，我们就天天磕头感谢上天吧。这个，特别是河北啊，大连，沈阳的战友啊。现在看到很多家人，亲人，都染上了共产党的CCP病毒。
01:12 我再一次给大家说，所有国内的战友们，互相之间你们能联系的，能互相帮助的，你们一定要帮助，真的苦日子还没来呢。这个病毒的灾难，还没开始呢。我有些话，真是不敢直接说，这毕竟在公众场合，媒体。你们会明白的，过去一年证明给你们看了。国内战友们，包括，所有相信文贵的朋友，亲人，家人，要相信我说的话，2021年比2020年要糟糕的多的多。这是一个。
01:53 另外一个。兄弟姐妹们，我要给大家说的，关于国内经济情况，和房地产，兄弟姐妹们，国内不会，共产党的卖地经济，房地产经济，还有一个这种共产党的完全依靠一千多亿在美国搞的贸易经济，还有国内的卖地经济，绝对结束了，绝对结束了。所以说在国内今年，粮食和生存，还有一个生存的环境是你最重要考虑的，你不一定要相信文贵，你在你合适的能力下，你要做一个妥善的安排。
02:32 很多战友给我发了信问我，我没法一一给你回。也不应该一一给你回。因为每个人的整个的，你所处的环境不同，但有一样是同的，共产党这个所谓，绑架的中国，将走向灾难的灾难。今年如果灭了共，中国人还能有好日子过。如果不灭了共，那中国人民真的过着猪狗不如的日子。这不是吓唬大家啊。绝对。
03:01 希望兄弟姐妹们，我希望这种事情说的都是错的，因为错的对战友们，对同胞会好。但是呢，大家要记住，我们毕竟要防范嘛。爆料革命、新中国联邦，就是让中国人过上，安全的，体面的，法治，信仰自由，独立的生活。更重要的是唯真不破。所谓我说我认为是真的话。但是供大家参考。
03:26 国内的经济，地产、贸易一塌糊涂。你自己有感受。二，病毒决不可小觑，这是天大的事。所有这两样加在一起，比所有的一切威胁都大。永远要记住，灭共是我们的终极目标。让大家在力所能及的，可承受的范围内，再灭共。你活下去再灭共，你都活不下去，咋灭共啊。兄弟姐妹们。
03:56 这个世界上，最后强大的一定是美国。一定是美国。特别到了西方文明国家的战友们，撑住，撑住，撑住。珍惜现在安全自由的法治的环境，跟国内同胞比，我们每一分钟，每一秒钟都要充满了感恩和感激。
04:16 还有一个，中国人的事，最终要中国解决。以共灭共，中国人灭共，爆料革命灭共。这是核心的主题，永远不要忘了。兄弟姐妹们，一切都已经开始。没有任何人可以停下，有更多选择吗？我们只有灭共。只有假灭共的人，你现在可以做任何选择。但是最后，你也没选择。就这么简单。
04:46 所以说，我一会还要出去见人去，我要跟兄弟姐妹要说的，今天所有你看到这情况，它发生都是再正常不过的，都在自然和逻辑法理之中，因为共产党的存在和共产党邪恶，和一个共产党绑架了十四亿人的中国人力量，它能达到今天这种坏的结果，它太正常不过了。能让它维持政权的只有两条，中国人的无知，和中国人能维持下去的经济。随着爆料革命和新中国联邦，中国人越来越多人开智，包括病毒，包括现在病毒影响下的中国经济，这一切一切，它是共产党无法解决的。经济持续日下，最后金融这个，银行经济大崩盘，地产大崩盘，那国内，就是美国也不可能给你印几十万亿美元给你去啊。这是个基本的常识嘛。
05:50 另外一个，这个病毒事件，任何人都不可能代表说，共产党没事了，拉倒了，没有一个人，甭说美国，十个美国它也不敢。持续在病，持续在死人，谁有办法解决啊，兄弟姐妹们，是不是啊。
06:08 所以说，国内战友们给我发的这些信息啊，我刚才又楼了一边，所有关于国内的信息，我这两条建议，希望大家务必珍惜。务必珍惜。务必小心。
06:23 另外一个，咱们G系列的战友，所有这些发生都对G系列最好的，因为媒体，社交媒体，整个大整合，一定大整合。永远不可能是一极说了算，这是在西方。永远不可能是一极，不能是一极，就会诞生另外一极。也可能是我们这一极。也可能是我们就是最重要的这两极中间最关键最受利的那一极。兄弟姐妹们，利益上，我们是最大受益者。灭共事业上，我们会有奇招，会有奇迹给大家。走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月13号，你们健身了吗？唉呀，从昨天到现在还是很多战友发私信。总是在问我，郭先生为什么他们假疫苗？河北的什么假牛奶啊，只罚300万。整个中心才罚了13个亿，那么为什么他们发的政权啊，这个600亿。
再加180亿的，没收780亿，130亿美元，这是为什么战友们感谢你们的关心。实际答案很简单，就是为国7条说的，因为他们cp他们是黑社会，咱们的国家已经。自己被人家给这些流氓给绑架了，他是黑社会，他没有法律，他只有嘿嘿，谢谢你们的关心，一切都是。刚刚。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/403/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/403/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是纽约时间，9月20日，早上八点41分，在纽约文贵报平安直播，亲爱的战友们好，过去两三天，文贵跑了很多地方，见了很多人，开了几个会，天天晚上1点多睡觉，最近体重又涨了两公斤，晚上坐在那里，不吃不吃的，就弄两口，喝两口，每天两根雪茄，讲那么多话，嗓子不太行了，但是过去两三天，是文贵最近非常非常高兴的，可以说是冰火两重天的两三天，具体说来太多事了，还不到时候，大概11月10日我向战友们汇报，大家到时候记得提醒文贵，说你在9月20日有几个事向我们报告，别忘了啊。
昨天晚上啊，我刚刚和一位美国老朋友见面，这位老朋友是全世界都知道的美国人，刚刚从北京回来，他是北京飞到了英国，在英国呆了几天又回来了，他是9号的时候，上上个星期天的时候，十几号的时候在北京和王岐山见面，美国的金融
代表团，这个是星期天，见面的时候他们都到了，细节很有意思，还有几个美国大企业家，
到了以后，他们都穿着西装去的，结果美国代表团的主持人胳膊有点不舒服，穿西装的时候很难受，但是人家还是穿西装去的，但是到了以后，然后国务院的说，你们必须把领带解了，美国人说，我们都穿西装来的，，但是国务院的说，不不不，你们必须把领带解了，非常粗鲁，把领带都给我解了，然后把西装也脱了，不要穿西装，这位胳膊受伤的人没办法，
不好意思，美国人吧，也没有那种横，耍流氓的劲，就把西装都脱了，领带也解了，诶～！然后王岐山出来了，王岐山是怎么出来的呢？穿着睡衣来了，他们说这个我一点都不惊讶，我太了解这个人了，然后晃着膀子就这么进来了，进来以后，穿了很随意，嗷嗷的叫，跟那次见班农，比那个还夸张，总体讲，就是怎么对待贸易战的问题，就是大放狠话，你们想干嘛？你干得过我们吗？我们老百姓吃草都能过一年没事，
你美国人不洗澡，不过好日子不开车，不坐飞机，不吃牛肉能过了吗？大概意思啊，不是这么具体啊，包括王岐山先生啊，我说的是形容啊，不是这么具体，但是你理解意思是这样的，哈哈，这是美国人告诉我的，大概王岐山的意思，就是给他们传达中国老百姓，不买养老保险，不看病，不吃肉，不坐车，不洗澡，一年两年没问题，你美国人做的了吗？对吧？
这是一个，第二个，你只要打下去，美国企业全给你打散，打烂，全给你整垮，你们这帮小子回去收拾川普去，你们不收拾川普都让你们完蛋，这美国人都听懵了，其中这哥们和我说，mils啊，我去之前你告诉我，要发生啥事吧，我说实在话我半信半疑，这个人的老婆啊，教授，是研究经济的教授，非常深沉，他交的朋友都是那种经济界还有教授文化界，是耶鲁的，后来又在哈佛，
他老婆是这么个主儿啊，开玩笑，不是主儿，叫女士，他老婆讨厌他交往这些所谓的疯狂的人，但是他就喜欢交往疯狂的人，他妻子老说，mils（文贵）是我唯一确定到底是疯狂还是属于深度思考的人，就为这事他俩还在去中国之前还争吵，争吵的时候他老婆认为我一半深沉，一半疯狂，他俩一人占我一半朋友，这会开完会啦， 说Mils啊，我现在不这么认为了，
你真的是和我们两个都不是朋友，我们俩都不了解你，为什么一次次都让你算对了呢？昨天是直接飞过来啊，非常辛苦，就在这，进来之后我们聊了半天，聊了很多敏感的事吧，然后讲了这一段，我说这一段我要分享给我的战友们，这是我们的情况，这个细节哪天我们在讲，现在太敏感了。
另外一个就讲马云，这哥们在香港呆了一天，见了香港几个银行家，所有的香港的老板，金融家都在问他一句话，你看到我们最近香港，卖我们的美元了吗，你看到香港我们买进美元了吗？你看到我们外汇储备的变化了吗？亲爱的战友们，老百姓不关心这问题，但对待这么大的，世界级的最大的投资家之一，
手里握着几万亿美元的人物，这些话题是最大的话题，然后我们俩说了几个数据，这几个数据现在也不说，很快咱就说了，说香港这些人都紧张的不得了，他说，mils啊，看来港币要不存在啦！我说咱们走着瞧，咱这个隔空取钱在明年，今年春节后，但是，你能看到端倪的事情，这件事情能看到端倪的，就是很快的时间，你们就把心脏练好，战友们！很～快！
过去两周，大连专案组，尝试没收我们东西，这一周，河北省，承德法院，又帮助曲龙要把我们的车都查封，这简直耍流氓耍到不要脸了，董仚生拼命的弄，我们的基金律师，所有准备好了，大连判完我们全面上诉，从来，我们的案子没在外面发生过，关于这些案子，我们从大连的判决完开始，要上诉，在国外开打，开始我新的一个法律斗争的新历程，然后河北法院承德法院办的事帮了我大忙了，因为承德法院一干这事，这回在北京的美国人，见了几个人，
问了这几个情况，这几个人就说了，我们确实感受到了，你和我们说的司法黑暗，和对你的敲诈，和他们用所谓的法律和审判掠夺你的资产。好了，您是证人，我就让你去帮我办一个事，到时候给我出庭作证，你听到了，你见到了，这个人是这么给你说的，就够了，因为这个条件，不要看承德法院董仚生，这是天意啊，他们在中国期间，我们一个员工一个人不能和它们见面，
都害怕呀，都连我都不敢联系，那么这个关键的人，跟他们见面的这个官员，告诉了刚刚盘古发生的事情，在大连审判的整个背景，和大连审判的案情，和接下来可能发生的事，还有mils郭的资产，还有曲龙被判了十五年，然后被放出来，然后如何去龙和郭文贵之间，代持资产，然后这些资产又判给了曲龙，不还回原来的人，还这样惩罚郭文贵，如何把曲龙骗取的当年，
审判完的非法资产，还要通过法院还给曲龙，哇，这个美国这几个人刚见完王岐山，听完之后他们有点懵了，所以，其中留在北京和北京所谓的有各部门对接的，接下来有个会，因为，，我告诉大家一个消息，海外都不知道，就这两天，刘鹤又来了（美国）刘鹤又来了啊！哈哈哈，记住了啊，现在江湖上都是造谣的，什么社交媒体都是胡说霸道！
刘鹤又来了！ 有重要使命，这位朋友是呆在北京的，准备着这个事的，结果帮了我忙的，前天，河北承德巴巴巴一去，结果我们把原来的这个所有的给美国部门，特别是司法部门，给过的东西，跟这个现实行动，发生的一对，够意思了，你说我怎么能把美国这么多人送到中国去给我做一个证人呢？这美国人是最忌讳的，最小心的，我跟你们说，上周，我们跟别人打的案子，
人家直接申请，知道这件事的人，申请了法院令，必须来作证！哇塞，这美国的法律我学到了，就那么牛的人，老老实实准备资料，两天啊，那是个老太太啊，女士，就在那准备资料！累的kerker的，就得去作证～当然最后是对我有利的啊，我赢了，赢的钱很少啊，才100多万美元，律师费花了大概60万，扣掉律师费赢了60万美元，接下来还有另外一个案子，过两天再说，今天不说，我再说回来。
就承德法院这件事，还有大连法院的事，他成就了郭文贵，真正的我最不想干的事，可是你不能不让我干的事，就是叫隔空取钱，战友们记住啊，如果文贵哪天做不到这点的时候，大家就说我吹牛，我没骗啊，我实话实说，但是这就是天意，他们要是不去北京和王岐山见面，他们也不准备刘鹤到这边来，他们不可能到北京去，聆听这些人给他们说关于我的事情，在美国，最大的事情，就是证据和证人。
头两天，屎诺（西诺）你这个烂人，FBI找你谈话了吧，我在这说话我负责任，这就是博讯韦石，你这个南卡罗纳州的账号，还有西诺你造了假，结果这哥们，你以为你在博讯上撒谎，在这撒谎没问题，在网站上，哈哈，就是让你撒谎，人家问你话的时候，就是给了你个机会，你有两个选择，一个说实话，第二个是说假话，在美国，欺骗联邦政府的罪已经超过了你任何一项罪，
行了，发生了，在头两天有一个案子一样，我现在不说啊，过两天在公布，到时候你看看我今天说的话啊，我有一系列要公布，就是中间他在问话中说了一通假话，人家就问他，你说郭文贵是骗子，郭文贵诽谤你，你得说说证据，啊，然后他就说这个说完了以后，人家就问了他，这些东西是哪来的，然后他说哪来的哪来的，好
了！然后FBI说，今天的这个问询会到此为止，他还挺牛的，挺幸福，嘎叽！给他判书了，所以说说假话的代价有多大，
这就是我证明不了大连法院，我证明不了河北承德，证明不了他们说假话，做假文件，证明不了他们用司法手段陷害文贵， 那在美国我赢不了，赢不了，香港的就更不用提了，香港好在哪呢，香港他毕竟还有良心的律政司工作人员，香港警察里面不是铁板一块，这次他们在香港帮了我大忙，就把握所有香港查封的自查，所有对我的骚扰，对我同事的绑架，他们都听到了，看到了，我可以在这里向战友们说，香港查封我的每一分钱，对我进行的骚扰，
我一定会亿倍的让你付出代价，记住我今天说的话，亿倍的让你付出代价，我向你正式宣誓的那一刻，绝不超过20天，我就证明给你看，今天20号，不超过20天，我就让你香港你看看，你对我非法查封，警察以黑治港，你对我房子的骚扰，造成几百亿的损失，我要让你能付出低于亿倍的代价，我郭文贵就是世界上最完蛋最大的骗子，记住我今天说的话，我会让你这些烂人，
这些骗子们，这一堆烂人们，还有胡舒立们，付出代价，为欺凌别人霸凌别人付出代价，我会让你河北政法委，承德法院，所有大连专案组，只要你合法的必须受到保护，只要你对我欺凌的，敲诈的，威胁的，我会让你付出你无法想象的代价，张鹏鸣的下场，绝对不是唯一的，刘乐国更不是唯一的，董仚生咱试试看，吴哲赞试试看，还是那句话，阳谷莘县县搭县。
今天早晨，你看我锻炼完那么早，睡了不到三小时，我妈说就要开会，9点钟，我坐在那接电话歇上两分钟，我马上就离开。
本来今天要说马云的事的，来不及说的。大家记住，好好看看现在多少人在做空马云，回头告诉你马云的事情，马云到了什么时间，被狩猎的时间，已经进场了，这个王健进场抬出去了，现在马云进场了，大家可以看到狩猎场中间站着的就是马云，大家好好看看最近做空马云的钱是多少钱，是是十亿，五十亿，还是100亿，两百亿，大家看看，然后想想开头说的话，
香港的整个外汇面临的问题，你们会看到你们很难想象的事，boom boom boom发生了哈哈哈，到时候我给大家讲的时候记住我今天说的话啊，我让你们看几张照片，在北京照的照片，还在北京某些人照的照片，总统人家给我了，他
说，文贵，我再也不去北京了，照片都给你吧，哪天我给你公布，我说行！我给你公布，这老头够可以的啊哈哈哈。
哎呀，咱们还是看结果的，为我们的同胞祈祷
（祈祷）战友们，一切都是刚！刚！开始！！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/305/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/305/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
又回来啦，又回来啦这个。徐龙这套我太了解了啊，干嘛啊？取了一定去买通被抽上签的那两家，然后。他所谓的房产损失资产损失，然后咔嚓来搞评估，然后黑我一把，这一定是巨龙的啊，这就是他玩这一套河北高院。
承德高院一定要配合他，然后黑我一把，然后取了所谓当时骗走的房子，定他罪的房子，竟然要搞直转。你看这个中国的法院黑到了什么程度，就当年法院判出的所有举动的犯罪证据要执法给取啊，还要。赔偿给去了，第1个赔偿国家赔偿，你河北高院赔偿，法院赔偿他要让我。你说这个国家这个法制坏到什么程度，在这个事之前我曾经想让赖建平就这个问题给大家说一说。
叫律师吗？发给他以后我这两天没时间啊，这个我又忙了三次，都说了我再也不理他了啊，我就知道这个人不是个好东西。如果他他骨子里有正义感，它一定会逮住这个东西，当成饥饿中的面包，黑暗中的灯泡。嗯，去使用的，因为你有正义感吗？你看他那么不珍惜我，当然我要去说了，他根本不在乎，因为对他没有利益。因为没有利益吗？所以说，大家你可以看到在去弄这个事儿啊，他半点都没有，而我把所有的法律文件就发给他了。
她有没有兴趣，那是一个日子干律师的人，那就看到一个大金矿一样，因为他证明自己的历史价值能能够彰显出公平能接触。共产党的法律黑暗，没有，后来几次在直播当中他忘了关掉他的直播了，讲那些话暴露。这死人的邪恶，需要虚伪的锅锅保证结果。你看剩下用的人啊，瘦削女士赖建平，啊，一个个的男人出来，哪有几个人真帮你的呀，然后呢？
就头两天那个曲龙，我在水渠中的是到河北高院搞的事儿，结果有一个现在她找人家帮忙啊，帮忙就是。说把那个过去的所谓他那个一个卡丁车场的那个地啊，这个关系给输完，回来把我们曾经派出的员工。把那些人都找来一起说威胁你现在光棍，既然是反革命前途了，你跟我走，我是谁是王岐山，这是我的。专注支持我的河北的政府，就是收拾郭文贵跟我配合，有些人也真给他做假文件。
许龙又不造假，他就不叫去了，许龙要不行贿他不要去，不吹牛逼那就不叫巨龙巨龙不玩黑社会。他不叫去了，你大家你们从来我都没说我去了，当年是我怎么认识他的啊，是我那个侄子帮我到时买个加长。我的l七宝马车这个小子是搞走私车了，结果认识我侄子了，我知道叔叔有车你想不想买？我当时在恒基楼上住在这个。那个那个最顶层，我就下到停车场，我就看了眼白的加上吧，我买了160万，在旁边站着个人就要去了。
啊，然后跟我说，唉，大哥有什么事就让我买了，总加在一起不超过1:05我就上楼了，楼下今天游街啊，这不是理科。流行特别棒，特别长，结果呢，第2次到我办公室找我的办公室，超级现代的痕迹都是电动。非常高科技，他就来了来了，等了一个多小时要见我，见我干嘛借钱，我当时我赚了1300万，他说就借1000万他说。搞什么停车场，修车厂我就给他1000万，他说20天还结果三个月没还，结果最后是把钱还给我说好像半年吧。
就拿这1000万，那个时候他是黑龙江铁路局驻北京办事处的人的司机，顺便搞走私车。这1000万让他搞了，所谓的维修商发展起来了，他注册了个叫宝马维修厂，结果宝马打官司，宝马还输了，他先注册，后来。许龙就玩枪，许龙齐龙就跟北京市公安局搞政保的，几个人混在了一起，然后就玩黑帮的。东北的玩黑帮的就跟他搞起来了，在这个时候许龙啊，就老跟我那个侄子混在一起，后来就是最小的忽悠一帮人。
这人就是造假文件，假证书跟那些搞政保的人混在一起，然后呢就开始发起来了，最后。卡丁车场弄了个维修厂，租了几块地，还搞了一个叫什么车代理啊，就那么国产的车，这个时候确实在我们。22002年三年的时候他也帮个忙帮个忙，我没给他钱了，太棒了，就是融资，结果他还因为他造假。诈骗结果被湖南给抓走了，林强林强把他救回来了，回来以后我们挣钱。
在发展项目，他说我们到这学习学习，我们也确实需要人，就算是实际是现在在代理这个职务当中，他把他很多东西造假文件又将他名下去。然后让他带你吃这个华泰收购股权全部给了这就是他为什么给我打电话说大哥，我坏良心，我对不起你啊，但是这个机会。不想错过，我这一辈子可能就这一次机会了，这就是让我惊讶的地方，我说你这是找死啊，这是这是几十个亿的资产收购，你要成为你自己的事，他。我正在发生的，后来我们报案，把他给抓到监狱去，现在抓到监狱后判完刑15年，河北高院政法委。
他听信了曲龙的假话，而且他给王岐山写了很多信，说我当时我就是调查王岐山，为什么呢？因为马健。他们在调查刘志华，王岐山的时候，是由我去查了很多他们的资料，期中查北京工商局资料，这件事。王岐山，王岐山就认为曲龙说的是对的，这个人这个对光棍有仇，把它放出来这个结局呢，就导致了现在。放出来了，用起头来黑，我现在又干什么呢？河北高院，承德高院要追偿要转。
然后继续造假，让我填员工，让工商局让银行，让河北高院让法院河北政法委，然后又找了现在。栗战书身边的人是重大参与者，河北高院，河北承德政法委很多人。人都差一点，包括现在这个增加了下面人员来，在这个曾庆洪先生啊，王英，王凤琴。但是商检局的局长办公室的人出来，一起为了他许诺了几十个亿，给你个天大的钱。
给你一个巨大的额，然后造假文件，私下买通一些办事的关键人，然后给你造假。这件事情本来是让赖建平的去说说，他不说他不感兴趣，他对正义不感兴趣，他对律师不感兴趣，这个。保证结局必暴毙街头以为自己007了，呵呵，间谍玩。
开个楼下，李哥，游行今天整个纽约市最吵最乱的时候，很多人说。对啊，赶快到我们这个到我们这来吧，明天还乱了，我不行，我今天还要开会啊。
多热闹，这就是纽约啊，中国都有妈给抓起来了啊。另外一个最近啊，这个大家也知道，我这一生当中都是在被被背叛。忘恩负义，流氓土匪，在这个邪魔圈长大的我从来我的人生不缺背叛，哈哈。那么这个背叛对我来讲是我对我自己是个成长的动力，一个催化剂，我也从来不缺被别人骗，被别人骗。
我到今天不去骗，越有钱越变越成长，我也从来不在乎啊，是挺好的。这怎么今天都是骂吴婷的呀，我的天啊，不请你撒谎，在村上拉黑小蚂蚁，挺顺心的。文贵先生就是太后的，张健说在北京开过大的娱乐场所，那我不知道太多朋友了啊。
奇隆一定会回监狱的啊，他现在干的事情，他娶了这个这个人，这一辈子她的脸就长了个监狱的脸，他就长了个监狱。他一定会进去的，他这个所有的法院只管索赔这些行为，包括中泰中泰，有上百家官司都是。背后有官家官二代都会跟他斗斗嘴，结局一定把他送进去，一定的，许龙从来没有想过我们会发展到今天。这是小的狗眼，看人机他妈最小就玩黑的，典型玩黑的啊。
这个关于郭宝胜这个家伙，我们的这个马上采取法律行动，你放心保证你要的可不是25,000。两块钱几万美元啊，这个几万美元的钱不能白给你，我我已经跟你说了，我们的律师信上写的很清楚啊，你这样收到律师的信。郭宝生这个钱你必须还，你是也要开会的名义，要的钱你已直播过，媒体爆料的钱还有你。吃回扣啊，这个要信息的钱还有一个，你所谓的多是假报销的，钱都会给你要过来，而且我也查了。
你根本没报税，你没有过去三年，我保证没有一次爆水晶，4月份是个保时捷，你已经过了，你已经过了。所以郭保证你没报税，你也没有这个这个申请个人收入的一个过这个这个表。而且这个钱你是骗来的，你就来选择一，你把钱退回来，我只给你退到一个公益机构去，我可不要这钱这钱我都出去了。但我从来不拿回来，郭文贵花的钱从来不拿回来，把它捐给公益机构，帮助那些穷人，但是你必须。
第2个选择就是让美国税务局查你虚假提供报税资料，我让你在噩梦中让你过上好几年，然后。这个黄河边上的这个起诉已经全面已经完成起诉，正在马上完成，马上完成，然后。狼来建平啊，都会起诉的，放心吧，本来你看我过去起诉谁，我都是拿到这个法庭受理书，我才告诉大家。这个是因为现在大概是上一周的时候加拿大不一样，加拿大和美国在加拿大呢，必须有。
加拿大当地的律师事务所先给他发一个信，这个线不管如何你都能发完以后你才能起诉啊，都会记住的。然后那个郭宝胜，袁宏斌都会起诉袁红兵的言论，杨红兵的威胁他已经造成了。的威胁和生育的损坏，我们也告他从澳大利亚，我看下啊。天哪。
楼下全都是人了，什么叫伪君子，他连个人都不是天下。可耻的小人了，告诉拿钱，而且你知道他对他那个老婆呀，他的这个老婆太不好了，老婆真的是当奴隶使用，这种人太坏了。对朋友不忠诚，对妻子不厚道啊，不吭声，对孩子不尊重，当工具，这太可怕了。这个你看人家这个昨天赵源先生，赵岩先生在昨天那个采访魏京生先生的时候。
说出了，这个当时啊这个砸锅大会里面还去绑架人家味精味精先生也拒绝了，所以我说战友们的不要。把所有的民运人士都打成贾明月，这是不好的，像魏京生先生这样的人，那当然是真的晕了，那绝对绝对要尊重啊。当时的林强，最关键的人是啊，都说味精是真心真心真意的光明啊。哇噻，我去那边。
所以说希望大家一定要记住，不是所有的人搞民主的都是骗子，真的有。我这名字我给大家看看下面啊。
大家看到了吧，大家看到了吧，我进去了。我。嗯。
啊，好好好，天。天哪天哪，所以说大家我刚才说的啊。赵岩先生采访魏京生先生的时候，魏京生先生特别明确的就是他们那个李洪宽这个杂碎啊，这个小畜生啊。我和那个叫秦进的去，要求人家魏京生先生去不去，不但不去，而且明确了反对很很直接，结果在班里。
魏京生先生的名字给人家放上去了啊，微生先生很不高兴，从这点上我告诉大家魏京生先生这样的人海外不是一个也不是10个。很多，我们必须客观对待，我们知道说瞎话你知道吗？这个相册取龙，还有河北政法委董先生那么高。全造假，这个头两天我听说啊，这个王岐山从俄罗斯回来以后到北京医院去啊，身体非常非常不好，这个。这个这个他用他的癌症嘛，在这个医院的时候就有人给他说这个郭文贵的事情怎么啦？最近什么发展？
甜美之声，后来旁边人离开的时候才给这个其中一个朋友说，他说郭文贵的时间往下在发展啊，我现在谁在干这个事儿谁还。在老钱那他们压力就早死了，说的是谁呀，说的就是河北政法委，河北政法委说的就是现在。都在利用这件事情在捞大钱啊，他说的就这意思，现在很多人把工位就像当年那个200的4年啊。盘古被收走了，所以我不玩啦，玩啦，就像王健林说滚你能把这个楼拿回来啊，我给你1100，我要不说你相信我，我是。
我不是我妈生的，但是我拿过来以后王健林再也不见我了，这场斗争，所有在国外的事情欺负我们。想占便宜的都将灭亡。小心误停会找你哭呀，你们这今天有那么多杂物停了不行咋了？卡车司机罢工，大家记住，从郭文贵爆料那天开始起。
我不想说的话，中国像开始了一个最崭新的政治时代，这个政治实在是什么事3。这个形式是当年李光耀说的，一个国家走向民主的时候，他必须要面对的三个问题，第1个人权的要求。导致了街头政治的开始，如果任何人没准备好中国的街头政治的开始，那你就是一蠢蛋街头政治的开始，首先得有人。我有牺牲性地站出来揭发这个国家体制的弊病，而导致了社会分配不公，而导致的街头政治就是抗议抗议。
工人集体，一生各种团体，这就是今天卡车爆料革命，而殷文贵爆料一次为。发生火车啊，老师都会发生啊，少不了大家做好准备吧，啊很多，第2个就是说。因为违规爆料会导致一个国家，一个体制内部，重新的审视自己，就是忽视和傲慢的对待老百姓。而导致的不信任的结果，那就是一个政权到瓦解的前提，改变的前提，那就是说虚假和真实的对抗，这个时候你是我的。
改变不了，现在党内谁都想爆料，崔永元同志出来爆料了，很多人都在爆料啊，你会看到无穷无尽出来罢了，因为他不因为他有工具了。他有平台有方式了，第3个事情，由于一个国家的政权受到了接街头政治和寻求真相。挑战之后没有办法去面对，就是高度维稳，高度维稳带来的结果就是高度的群体事件，高度群体是最后必然的结果，只是时间问题。导致政权必须改变，或者瓦解，这就是微爆料的意义。
无情怕妈早放弃了，哇塞，手机楼下。他那游行，你看看咱们中国的能与这有什么不可能的啊，对不起我的妈呀。哎哟，我的妈呀，刚才是2700，然后那个3700，咱这人是太厉害了啊，太厉害了。这个随便，现在就是说锅没洗，我今天早上才发现发了7万多了，这会不会是有些人给我整上去的啊？
到过水果有个嘘声的呀，我先给大家说一下啊，这个我没有确切的消息，在推特上，现在就完全到。也可以控制控制你的点击率，控制你的关注率，然后呢可以错误的转发你信息，也可以转发你账号，主要有三个方式。虽是内部有人控制，第2个就是有人在你手机上完以后通过群某个群或者一个盗贼派。拿到你的WiFi密码，就改篡改你的手机，然后通过你的手机可以控制所有跟你有关注的人，啊，另外一个方式非常夸张的事情，就是。
软件病毒软件说你点击了你这个群的人全都被传染，然后他就拿着你所有的信息，想怎么改怎么改，所以说基本上推荐的关注率和转发。法律已经不可信了，魏先生和外教老师，你像是。那位先生和万象这儿那是真搞民运民主的呀，嗯，川金会啊，聚会这事。说实在话，哎呀，现在别说我说的不好，因为我好多朋友都参加这个会，我好几个朋友全都是参加的会去了，都是参与。
我也在这个世上，因为很多人都问我吗，我也有一些观点，但是嗯，不好我不想说，因为说了。说不好，因为有前提，很多朋友说不要把我泄露出来，结果会超出你们的，嗯，很大的一个很大的超出你们的想象。预期的。战友们的发言太好了，太有意思了，但是不要骂人啊，刚才说了。
不要骂人，骂人太低级，对不骂人。哎呀，我没想到孟建柱这个身体突然间那么坏啊，这点让我感到很惊讶，我觉得马来西亚的是刘特佐，这个打击太大了，从天上到地狱去了。掉地上去了，孙立军现在在挣扎呢，孙立军啊，傅政华在拼命的挣扎呀，但是全党已经把他们当为公敌了。计算绝对不是炸饼，绝对不是大病。
毛衣好看，这不是毛衣，你看弹的料子啊，哎呀，我说实在话这个。你们真不知道他最近的感受啊，海外人对咱们这个爆料的知识程度和信任程度，那是真的吗？你们看看西方媒体上和西方重大热点，多少些人采取我们的信息你们根本不知道啊。啥家啥家？上家上家。
中国的油价就是中国的一个最大的腐败，未来这个油价的问题，等我开口之日。我现在定义为我定义为啊，2018年6月1号以前的爆料。那叫第1阶段叫启蒙期，启蒙体就海航事件，王岐山事件，孟建柱时间付振华孙军。给中国共产党的9000万党员和14亿人民和全世界人民了解中国共产党和盗国贼的启蒙期。
等我下次爆料的时候，在开始爆料，我会宣布我即将开始第2期爆料，第2次爆料。我叫什么齐，大家想想。第2期才是真真正正的，把他没说出来。
这么看。啊，大家说分化什么文贵呀，盗国贼什么挑起这个什么这个这个互相这个。斗争啊，砸锅呀，大家姐我求求大家了，如果这些人都把光棍给砸了，他能把官位给分裂了，我能帮你们反。包括贼吗？那不是骗人的吗？可能吗？这些人能杂郭文贵搞那几个人搞什么砸锅，袁红兵，赖建平，郭宝胜还有什么？
前进还有什么什么那些烂人的机器，我告诉你吴征，他在海外所做的事情，等到受到审判的时候你会知道。发生什么事情委实核心都会去哪里，他不走向监狱光棍，我一定要从这楼上跳下去，你们记住看这都是一出。我就必死，为什么他背后是替中国共产党盗贼在干事，他在西方的是你在伤害的是西方，他说的是假话，他说。每一只要往前走一步就是犯罪，只是郭文贵和所有的有证的人能不能证明他是犯罪，只要能证明他必将受。
惩罚我再说一遍，所有的法拉盛的还有中国城过去的犯罪分子都去哪了？梁冠军在哪呢？现在在哪儿呢？在哪儿呢？在哪儿呢？啊？大家看一看，别着急，一个都不会少，他。走一步就是犯罪，就像那个是心理暗示啦，是20岁骗10块钱，他正在给别人搞的必被抓。这不要担心，谁也杂不了，我如果真的能把锅给砸了，那这个狗屁的不是真哭还是假哭那纸糊的锅真阴。
你怎么能怕火炼我是一个天上的，给我有使命的，天上的钻石还硬的，就是美国拍的电影叫什么？叫叫什么？天津那叫什么那个头两天那个黑豹的电影里面讲的啊，在那个在这个这个拿出来那种黑，今天金灶的锅越烧越旺。第1期的爆料啊，6月1号以前叫启蒙是爆料，第2期真正的定点爆破。
第2期定点爆破，第2期啊，第2届海外爆破，中南坑定点爆破。他定点爆破，第3题第3题结束。朝鲜问题一定会解决的啊，一定会解决朝鲜问题，不可能再下去了。绝对的前提啊，他真的是报应来了。
杀太多人，抓太多人，太多人让他们搞的家破人亡了一定是现在游泳偶尔游了，不是每天游了啊。朝鲜的核武器基本上是美国心中有数，基本上已经是内心认为他就是个拥核国家。彻底弃核不可能，不可能，那是傻子啊，做纪录片在去年都不联系，我现在不想做，因为日本。但是现在我们要慎重，因为这个一旦不行的话，就被盗贼利用成民族主义了，我们要慎重啊，欺负文文的真没好下场，没有一个好下场的。
但是大家要记住，只要你说谎，只要你骗人，只要你把手伸到人家腰包去，早晚一天没好报应，没好报应。没好下场啊，头两天有个朋友跟我说，我把曲龙给你弄进去，老大哥我就让你帮我一件事儿啊，弄完以后阿白的罪行。揭发了再让进去，绝对判了个死缓，然后呢，这个让取了这个服了法以后你帮我一件事儿啊，这是非常简单就是帮他。爆爆他的料的事儿，后来我说我不干这事儿，我说这个事儿不干了，我一定让他坐进去。
潘多拉的盒子文贵真的没打开这个头两条，外面开会的时候有人问我，他说你能跟我说你潘多拉盒子有什么吗？我说你吧。给我，我跟你说怕说句话，哥们晕了，整个人快晕了啊，我绝对。我告诉你共产党这个体制是很可怕的，非常巨大的超级能量运行的，但是他的死穴在哪？因为它所有的人都是不团结的，只是被威胁和利益捆绑，他不团结，所以他得到了很多信息全是假的，所有人。
都希望希出事，你比如头两天有一个人就是关系，真的是需要很有危害的事情报道了，这个安全不？还有军队。同时一个部门，但这两个部门说爱我们对这不感兴趣，我们只感觉川军感受川金会信息，事实上是什么都希望这件事。这事发生，真的很多人希望习出事儿，这是党内的普遍声音，可以进党内绝大多数人过去对其抱有希望了现在。绝大多数是抱着对习是要等习出事的，如果有人报给他们说，唉呀，现在对你有个人威胁，大家马上装看不见啊，为什么？
西山孟建柱赴振华，孙立军和修宪的事情，导致了党内所有人的心现在都不想听，这些都玩假的，都在等着那一刻。他的到来，我这话不说透，看透不说透才是好朋友，我跟你说了从现在起。这个战友不会有接近卫的，所有接近胃的伤害会不会的啊，我的安保团队你看我现在我家，刚才你看到我后面那个方的那个盒子了吗？那个盒子那是非常高科技的盒子，任何外面的红外线还有人打在玻璃上听啊，红外线啊，还有。
有人在周围压着全部都给安上了啊，这跟很多部门连着的，然后我现在我的车辆现在出去后面的两台车都是人家保护的啊。而且这个非常的车上都是重装备重装备，放心吧啊，哎呀，行了。都没电了，我今天给大家汇报完了哇，这上面1000我看是多少现在，最起码这几天上一次是8000多，上面显示600。以前1000不是1000人啊，现在像993，但是实际上它是。
那么这个是不能显示多的，大概刚才是2900高度是4000多，这个还得多嗯，一会儿我看看是多少无声。肯定玩了5分钟绝对完了啊，吴尊这个人他所犯下的罪行，西方各国都在盯着他，他在那个伦敦那个小女朋友叫娜娜。她叫娜娜，他视频我没放，嗯，因为啥我有人跟着他一下飞机我就能跟着他，他的一举一动我全都知道，那钱呢？那他的手，然后呢，给国内现在干啥呢？这个你被查了，那个你被查了，然后敲诈钱啊，到现在。
就以孙立军公安部一局，在港澳主任这个主任是不是还在玩呢？很多香港老板都在给他玩钱呗。吴征这个人啊，和这个曲龙他一样，天生下来就是骗，假一定进监狱，他不进监狱的不是他。他就带着那个犯罪脸，你看它脸它就是个监狱的脸啊，就这个犯罪的脸，说瞎话的脸，你想玩啥子啊？去两天见了三女女朋友。骗马，在西方有些事情反应慢一点，但是大家千万记住，不会没有结果。
中国城法拉盛所有过去吸毒的贩毒的高价，他们都抓了吗？头两天这个有关部门的问我王俊涛，王俊。那做假证的事儿，我说我没有意见，你不知道啊，我说没有，然后就问这个许诺呀，美食的事儿啊，我跟他们说说。然后呢，关于物资的事情我也会讲讲，然后梁冠军的事情我们来讲讲啊，还有这个这个附件的几个帮会的事情啊，这个特别有意思，很多信息对我说。好了，不允许说，梁冠军在哪呢？谢先生在哪呢啊？你看看为师新都会去哪啊，还有那个乱。
门标成标成标这个人现在到处写信干嘛？这个太坏了这个啊，所以说你看海外的一二十个坏蛋搅得这个。骗子就更所有的海外的华人江湖被搅得一片乱一片假啊，该有晴天了啊。现在我们这爆料的调整期，调整期在调整期里边玩玩，暴露暴露挺好，亲爱的战友们，真的假不了。假的真不了，所有人不要忘了我们的目标是喜马拉雅，不是跟这些人缠斗，偶尔的车他不配跟我们斗争啊，我们奔其玛拉雅。
所有的海外华人必须自由的回我们的国家，我们的目标就是要自由的活，让中国人再没发生暴乱流血的情况下。中国的体制得到改变，实现一个有法治的中国民主，自由的慢慢来，必须要有法治中国，我就是要跟习近平先生，我不一定能实现。他不是事件发生之后，我们他就是我们的敌人，我们一定要所有的海外华人和国内华人可以自由出国，可以自由讲话。在法律基础上你不能乱讲，你像那个星座为什这个混蛋玩意他乱讲话呀，是不是啊？啊啊，这个你将为所说的每个话题你去想想他简直是疯了。
所以说战友们让中国有个法治中国是我们可以实现的，可以马上做到，这是我们的核心目标，一切都为此服务现在。战友们要有信心啊，一切都是刚刚开始，我今天就说到这儿吧，谢谢所有战友们，我看。多少啊？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/239/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/239/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？看到我后边了吗下着大雪,太棒了！我周围全是雪。川普总统他家从这看着，他是黑色的楼离我这一百米，但是他们家那个大雪从楼上往下来，你看我后面、真舒服，这屋里特别暖和，我今天做平板撑时候撑着的感觉太舒服了。
昨天晚上基本没怎么睡觉都是在跟律师研究，你说这盘古当年陷入李友圈套、北大王恩哥，然后把债务转给上海银行。上海银行是江家江绵恒的，江绵恒竟然借机在这个两、三个月里边要把盘古龙头下面一大部分、二十四楼以下全部给拍卖拿走。
利息是多少钱呢？65%。天下有这种黑社会，不但这65%，北京三中院执行庭竟然连送达通知书的时间都不给马上就拍卖。最后给你拍一、二拍、落拍、三拍，最后才几万块钱就给你拿走了，这比黑社会抢劫都厉害,。我想试问中国谁有这权利？以国家的名义拥有一个上海银行，上海银行再到全中国人民那去放高利贷，这比过去的地主不还可怕吗？
然后呢曾家曾宝宝的什么花样年华公司，用肖建华的中泰信托融资十个亿。现在要拿走四十二套公寓价值二百亿，也是一点时间不给马上拍卖，拍卖行竟然是执行庭姓刘的这个家伙,叫什么刘军我发了他名字，竟然是威胁人家说一星期要拍卖完。
大家你去想想以法抢劫、以警治国、以黑治国、以贪治国,这不就是最好的例子吗？我未来会把这所有的卷宗公布到世界上去、公布到网上去。我们叫人全部在翻译，我要让美国的很多人感兴趣这事情，我要让他们看看中国一个个的贪腐家族怎么来利用以警反贪、以警治国、以黑社会、以黑治国的方式来抢劫财富的。多少人呐？过去中国多少企业家这下场，是不是啊？
再一个告诉大家，我从昨天晚上到现在收到好多信息都在问我关于盘古的这个案子, 大家不要着急，未来文贵会一集一集的把它做出来。什么曲龙案、河北的董仚生，董仚生就是百分之百曾家埋的钉子，董仚生通知高院,通知了潍城法院赶快做、马上做。
而且曲龙的背后也是曾家的人，因为曾家有个姓高的人是曲龙的朋友，在曲龙进监狱以前曾经给办过多少次事都是曾家出面的。曾家原家庭的所谓警卫员是曲龙的后台，然后曾家抢夺我的公寓四十二套，让董仚生在河北让高院院长把曲龙放出来，然后再让曲龙拿回所谓的原来回转的资料的时候，还要把曲龙没付钱的房子在政泉、没付钱，然后自己签字把房子拿走的房子，要再给曲龙，天下有如此道理吗？
曲龙压根就没付过一分钱，要把四套政泉公寓价值将近上亿的房子白白的给曲龙，然后把原来华泰的什么原始股白白给曲龙，曲龙也没拿一分钱，这叫自然吗？这叫不自然！他不自然可以。
我们是原来共产党的省级法院、最高检察院、最高法院指定管辖审判的案件给取消，说原因是不自然，就回去了，这法律没了。然后现在要把完全没花过钱的房子上亿、几十亿资产的公司白白给曲龙，曲龙没花过一分钱就给他了，这叫自然吗？这也不自然嘛。
所以现在你可以看到我说的盗国贼和盜国集团、和以黑治国、以警治国，什么叫依法治国呀？是依法治你！以法治郭！以法治民。
我刚刚看了一下杨建利先生在联合国的讲话，我滴娘哎！哇塞，在联合国呢，咋不能所有军队咔嚓嚓、咔嚓嚓、碰嚓嚓、碰嚓嚓来一下子摁在那让杨建利不能说话，“啪”一枪这不就完了吗？没有吧？这世界不都是你说了算吗？对不对呀？看杨建利表现太棒了！这才是民主、民运人士，不得不佩服。
为了杨建利先生这样的人做点啥事咱都愿意做，了不得！所以说我看了很感动，我让我旁边的人马上看，我也发给国内的秘密的群我也发过去了。另外一个，我这是看了昨天有一个战友模仿文贵跑步报平安视频把我笑晕了，然后我把那个让我旁边的人、我家人都看，他们都笑得不得了。这位战友太可爱了,谢谢你了！
亲爱的战友们，昨天晚上我又跟老领导通电话了，但今天就别说了、不说了，咱老领导昨天跟我急了，真的急了。首先他声明他不代表国家，他也不代表任何人就代表他自己，我在这必须澄清。这位老领导说了如果我再在视频里说他，他就跟我急。不说了、不说了。
今天报平安到此为止,外面鹅毛大雪，没有鹅毛吧？中国说话形容的哪有鹅毛啊？我估计也是鸟毛，鸟毛大雪。但是还是挺大的啊！白皑皑的一片，咱也没有那诗情画意，没有那些伪类们什么夏业良夏教授那种诗情，专门去摸人大腿那诗情咱没有。
然后昨天我们起诉了这几个人，非常的好，加拿大的还有仨马上起诉。你放心，这案子我们探讨过，这案子我们会给你打得彻彻底底，一定不会给你和解，走着看。凡是在美国、在西方世界最好的工具，有任何问题和公平，寻找公平和正义的办法—法律,上法院说了算。
一切都是刚刚开始!亲爱的战友们，谢谢!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月15日《文贵看春晚》</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/198/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/198/</guid>
      <description>内容梗概:
播放视频：郭文贵先生各种场景里问，你们健身了吗？
郭文贵先生：尊敬的推友们、网友们，大家好。你们健身了吗？大家好！一切都是刚刚开始。首先，我向所有过去一年内支持文贵爆料的人，为文贵爆料付出了自由、受到了恐吓，以及为文贵的爆料付出经济、时间的所有战友们表示衷心的感谢，衷心的感谢！
现在，我首先要申请一个给大家申请一个，我要解释一下今天我们的文贵报春晚、文贵报春晚的一个核心。我们大家应该记住我们的原则，那就是我们今天最核心最核心的就是我们为什么爆料。我们为什么爆料是我们今天必须要重申的，为什么爆料的原因就是我们要都看过约翰.罗尔斯的里边就是《正义论》。《正义论》里面有两个原则，也就是提供公平选择的机会和自由的原则和平等的原则，然后是公平即正义、公平 即救济。
那么我今天我们中国14亿人民我们没有得到任何的公平，更谈不到正义。没有公平就没有正义，也没有公平救济。我们现在全都是伤害公平，更没有平等更没有自由。我们过去一年内的爆料同时就是追求我们每个人应该有的公平和正义，我们希望得到平等。
鉴于此，文贵开始了以郭文贵本人所全身经历的事实和看到的一些事实，以及这个国家已经被某些人我们称之为盗国贼的人在拥有的权力控制着国家。这些人我们开始对着他们进行爆料，以事实为根据、以法律为准绳，同时我也在此对所有过去的过去一年内爆料当中所伤害到和提到的一些无辜的人们表示衷心的道歉，因为我们无仇为冤。
我们为了中国的真正的未来，为了我们的公平正义，为了我们的真正的平等，为了我们的子子孙孙的未来对你们有所伤害。这不是文贵的本意，我们的理想就是让中国早日实现法治、民主、自由，希望大家给予原谅。谢谢大家！
我们现在开始爆第一个人的料，河北的高院院长卫彦明，卫彦明是一个老家是山西浮山人。这个人多年在最高法院工作，这个人是法院里的老人，但是背景绝对是江家、曾家还有孟建柱的背后势力。所以说他是非常重要的一个人。调到河北去，大家都知道河北是围城河工程、护城河工程，也就是保护北京政权的最重要的一个防护键。所以河北的任何公检法拥有权都是很重要的，都是真实的有代表作用的，这个卫彦明就是其中一个助理。
曲龙案所谓的看上去不自然，对几年前曲龙被判15年这个罪行给释放了，完全给两个判决全部给取消，而且对过去的公安部最高检、最高法给指定管辖完全视为不存在，这就是所谓的不自然，这就是卫彦明和他们的董仚生政法委书记，他们的背后的盗国贼老板们作出的决定。这是一个典型的以黑治国、以警治国，目的还是以贪反贪。主要是替盗国贼来打击文贵，放出犯人、放出疯狗曲龙来咬人，这是他们的核心目的。
我们大家看一看这个卫彦明，想看他的Presetation。他的出生年月日都能看得到，他是57年7月17日出生的，这是他的护照号码。我们对他所有的情况进行了一个调查了解，他非常的聪明，他将他的资产，将他用他的家族很多人之间来把这些资产给藏起来了。这些资产都在很多国内一个、多个公司下储存的，包括买的不动产都是用老家的，还有家人，还有他妻子家里的人。
大概我们现在查到了总计资产大概2亿人民币，大家可以看到河北省的高院院长，一个最高院的一个老人，一辈子在这个最高法工作的人，奚晓明等高院多少人被抓，他没有事儿，他没事是他干净吗？是他纯洁吗？大家都心知肚明。
那说明他有背景，说明这个人非常会处事、非常会隐藏。而且我们对他进行调查，非常感激很多跟他有过交集的朋友们给我们提供了很多的信息。这些信息叫我们在国内查到了他很多银行通过一层一层的公司持股，还有一个是他亲人的持股，大概我们现在大约估计2亿人民币左右。
他的家人有在海外的，海外资产我们暂时没公布，随后我们会讲到这个资产的细节和得到的时间和家庭的生活情况，而且这个人有一些特别嗜好。我们都会慢慢公布出来。这是河北现在两大核心人物之一，一卫彦明，二董仚生——政法委书记。
董仚生一会儿我会谈到他，现在我们先谈到卫彦明。他的夫人赵素笠也非常厉害，而且他们这几个家族非常低调，平常生活看上去非常的俭朴，与人打交道很小心。但是这就像我们过去查到的一个个贪官一样，穿得越破，越是喝面条的，可能家里边墙上现金最多。
我估计我们这回爆完料，卫先生马上就会去挪自己的钱了。不过你放心，接下来我们会用事实和证据让大家看到他的钱是从哪来的，他有多少现金，他为什么他又去了河北。他作为孟建柱最亲信的人，当年曾家最爱栽培的人，为什么去了这么重要的一个位置？我们稍后大家慢慢的看出来，我们用事实说话，谢谢大家！
我们走下一个节目。现在，我们播放第二个片子，叫剑指盗国贼。这次我们做了很多，你们不用管我，你们放就可以了。我们很多都是各地的援郭会的录制了很多视频，我们选出来以后给大家来欣赏。
播放视频：剑指盗国贼
［歌曲：誓要去入刀山，浩气壮，过千关，豪情无限，男儿傲气，地狱也独来独往返，存心一闯虎豹穴，今朝去几时还，奈何难尽欢千日醉，此刻相对恨晚。愿与你尽一杯，聚与散记心间，勿忘情义，长存浩气，日后再相知未晚。豪情无限，男儿傲气，日后再相知未晚。
自由民主法治中国］
以下为直播中文字记录
郭文贵先生：谢谢赖建明先生，谢谢，请带去向加拿大所有的援郭会的战友们和所有的华人同胞们祝以新春的问候，狗年吉祥！
接下来我们看另外一个视频，中国最富有的家族，王岐山的家族。这个视频是一个过去的一个总结，重新这个结构的一个设计，把这个很多信息给浓缩化了，中国最富有的家族王岐山。因为今天我们直播当中很多的数据，我们就是没有那么细，我们都是比较概括地放上去，现在我们开始吧。
播放视频：王岐山家族美国部分房产汇总
［郭文贵先生：现在海航的所有的有关的经济数据、财务数据都在网上可以查得到，这不用我去提供证据。海航在短短的这几年，从1000万发展到1万亿人民币，1万亿，天下少有。他7个股东，每个人的现在是1400个亿平均的产值了，1400个亿。海航这几年这个贷款拿什么做抵押的？而且它将近100%的钱都是从国内贷的，那么它为什么不在国外贷款呢？它拿什么做抵押的？
按照现在陈峰先生自己所说的，他的资产现在是1万亿，负债70%，就是7千亿。事实不是的，超过8千亿贷款。将近7000亿也好，或者8000亿贷款也好，12%的平均的利息和财务费用，那么他就是一年要大概赚800亿~900亿的纯利润。
还要扣掉他所有的成本，按照中国现在政府公布的就各种行业的回报率，纯利润超过5%的几乎很少。那实际上都是贩毒的、搞黑社会的了，贪官是没有成本的了是100%的利润。如果正常的商业的话，这样算大概800亿到900亿的纯利润，它的营业额大概得到2万亿。
这个钱最重要的是，他说是400多亿在海外，错了，大概600多亿美元已经到海外。这些600多亿美元到海外投资的主体和结构很多都是跟海航、国内的贷款机构很多都已经没有关系了，和上市公司都没有关系了。
结局很简单，就是国内有一天他的企业破产的时候，那么宣布破产就行了，海外这600亿美元怎么追回去呢？谁能追回去呢？就真的是100年通过司法机构都很难把这个钱给追回去。如果他没有背景，这个贷款怎么可能贷得出来呢？那是不可能的。我可以今天负责任的，我愿意跟陈峰先生、王健先生面对面的对峙，可以在任何地方打官司，我保证他的贷款都是不合规、不合法的。
另外一个很重要的角度，中国现在老百姓连取三千美金、五千美金的孩子上学都不让取，那你怎么把这个几百亿美元汇出来的呢？这个是一个很重要的事情，那么即使你汇出来了，你汇出来的美金还有投资的取向，国内银行怎么控制呢？根据中国现在的所有贷款的控制体制是不可能的，陈峰先生、王健先生。特别是陈峰先生，您是信佛的人，你是虔诚的佛教徒，我非常尊重您。
您去想想这件事情，文贵是没有选择的，我没有选择。您做的这个事情不是文贵爆，早晚都得爆。而且您也要知道，您和王岐山书记几十年的相识，到海南所有的你们的合作，亲密无间，包括这些银行行长贷给你钱这些关系，而且这些行长给我提供了各种的贷款的理由，当初的过程和细节，每个人都害怕被王岐山书记给抓了。
而且你们每天几乎一年，我们给你数了一下过去的大概在七八年里边，王健先生和姚庆先生在一起的时间超过了他夫人的大概是20倍。王健先生和姚庆先生飞行的时间已经几千个小时，也是人类上可能是最多的了。姚庆先生和王健先生给银行的贷款几乎是姚庆先生出面，代表王岐山书记出面。而且是王岐山先生的夫人姚明珊、姚明端，都是经常坐你的飞机，也不是一次，也不是十次，而是N次。很简单，中国谁有这个本事？只有王岐山书记、孟建柱书记有这个权力。当然了，习主席有也不会那么坐的。他们是什么样的情况下让你有这么多钱？］
以下为直播中文字纪录
郭文贵先生：我们看完王岐山，中国富豪家族王岐山的时候，我相信大家感触特别深。特别这个金融帮，中国的所有的同胞们都应该去面对我们这个视频当中提到的每一个人。大家我们都是一百多斤的肉体之身，每一个人活也不超过百岁，为什么这些人从生下来以后或者他也是上天让来到这个世界以后，他是靠什么控制着我们14亿人民整个国家绝大多数人的财富？或者说他是有什么样的能耐控制着国家绝大多数的财富？
当了王岐山的秘书就要当中国银行行长、建设银行行长。当了王岐山的秘书就可以当招商银行行长。当了王岐山的秘书就可以当中国人民银行副行长。当了王岐山的情人，就可以当中国金融租赁、中国建银金融租赁。当了王岐山的私生子就可以控制几万亿的财富。那这是哪家的法呢？是依的哪家的规呢？是国家利益还是国家懦弱？还是国家的我们的金融制度还是这个国家的权力被绑架了？
我们看一看现在这个放的资料。从放的这个资料上，我们一个一个看今天。刚才看了卫彦明，是法院的永远不倒翁。到了河北高院现在看一看，我们的最伟大的家族——江家。江家现在最代言的，从第一代的江泽民先生，第二代江绵恒、江绵康，到了现在第三代——江志成。江志成先生可以说是现在世界上最有钱的家族。
王岐山家族，现在是上千亿美元我们查清楚，上千亿美元。孙瑶女士现在是在中信还是领导，控制着大量的财富，通过虚拟货币、通过各种结构。所以说我们要看一下王岐山家族的这个结构图里面这些相关的人物和他的财产，我们可以确定的是在银行大概就200多亿美元。
然后他在海外通过家族信托，私人的设置的各种复杂结构的离岸控股公司控制的现金和财富和资产就上千亿美元，上千亿美元。那么这些钱都是哪来的？是王岐山先生挣的吗？还是王岐山先生是生来就有的？还是他今天以他这个家族结构图当中给他的呢？那么到底是什么关系？而且未来一会儿我会报告刘呈杰的亲爹和刘呈杰的爹，是什么关系我们看一看好吗？谢谢！
现在，我们现在来请澳洲援郭会的昭明先生。让昭明先生邀请他上线给大家拜个年。现在请把昭明先生连进来。
昭明：好，我今天要讲一小段话，这个题目叫“爆料革命的实质是逆袭”。郭光贵先生在2017年发起的这场爆料革命实质上是一场逆袭，即是文贵先生对以黑治国的纪委加公安专案组的逆袭，也是广大平民草根阶层对盗国精英集团的逆袭，更是现代自由、人权、民主政体对中国长达2200年专制压迫制度的逆袭。
以文贵先生为核心的爆料革命一方，原本在身份、地位、形象、资源、实力等方面均处绝对下风的情况下，但不甘心被纪委加公安专案组灭门，不甘心被盗国集团威胁屠杀。文贵先生凭借自身的智慧与情报优势，运用杠杆原理以小博大、四两拨千斤，迫使盗国集团做出许多妥协与让步，把原本一个人的爆料，发展为全民参与的轰轰烈烈爆料革命运动，与愈演愈烈的郭文贵保卫战，这就是这场爆料革命逆袭的实质。
当盗国集团试图在海外社交媒体封杀郭文贵爆料革命时，文贵逆袭创建了即将的史上最强大的社交平台——郭媒体，实现了多方连线视频直播功能，打破了盗国集团对海外媒体的渗透与垄断，极大的促进了华人社区的言论自由与新闻自由，这是爆料革命与社交媒体发展的里程碑事件。
未来郭媒体还将发射卫星，手机可以直接进入互联网，完全突破防火长城。值此爆料革命进入了郭媒体时代。我在这里祝全世界各地华人，祝世界各地挺郭爆料革命的战友们，2018年新春快乐，身体健康，家人平安，胜利属于我们，胜利属于自由、人权、民主！一切都是刚刚开始。
郭文贵先生：谢谢昭明先生！谢谢谢谢！非常好，听了非常的激动。昭明先生您是从跟我一起对付盗国贼，作为援郭会的重要成员开始，你开启了海外所有的华人对付盗贼的一个崭新的新形象，新形势下，新的一个时代，特别是在各种压力情况下，你没有妥协，never give up。这个就是你，抵挡住盗国贼的威胁、诱惑、蓝金黄，和潘晴先生、袁红冰先生，还有我们的红姐以及邱先生在澳大利亚开辟了一片新的天地，历史将记住你们。澳大利亚是我们一个最主要的战场之一，接下来的爆料你会看到很多盗国贼的私生子女和钱财就在你们身边，先让我们看江志成的资料。
江志成的资产很多都是在澳大利亚的，我们就找到了很多的资产包括银行信息还有家族信托，包括孟建柱就在你们身边。所以接下来的澳大利亚将极为重要，希望我们一起能进入到2018年更加深入的行动，然后给世界上看到这些盗国的证据，然后给我们中国人拿回去属于老百姓的买命钱和卖命钱和我们的未来的子子孙孙需要的一点点的保命钱。好，我们进来看看江家的江志成的资产。
江志成的资产当中，大家能看到江志成的资产。他是用什么样的控制了江志成的资产。他是1986年出生的，他的护照号码是这个，他也是美国藉。他在境内外有现金资产合计超过了5000亿美元约为4万亿人民币。控制资产的形式包括基金、股票、银行、信托、能源股份、科技股份、黄金期货、虚拟货币、房地产、海外公司控股、家族信托、离岸公司等等等等。
大家可以查一查非洲的南美的叫Standard Bank叫标准银行。标准银行是中国工商银行控股的70%，那么这个70%的控股当中他拿没拿回来利润？拿没拿回来利润？而且标准银行既然是一个来自中国70%的一个控股公司，他投资了微信、他投资了阿里巴巴、投资了中国几大银行，那么它有什么样的权力能拿到中国人都拿不到的投资资源和渠道呢？为什么外国人能拿到？
我们纵观过去二三十年，中国的金融上市市场的整个中国这个国有企业的改革，把十几万亿的全部资产，十几万亿的资产基本上都在非洲标准银行、Goldman Sachs高盛还有Black Stone黑石，在这几家银行买来买去，基本上是他们占了百分之七八十，那今天的中国的高科技股和金融股又在他控制之下，那江志成又是什么关系？江志成的现任女友是夏毓，代持有数以千亿美元的资产。她这么年轻从哪来的？我们接下来我们要往下看。往下走。
所以说大家要记住的是，江志成的资产我们会接下来会去公布，我们会让大家看到资产整个的来源、整个的细节和银行的存款信息。大家看到这个5000亿美元是什么概念？5000亿美元是广东省一年的一半的GDP，就是江家控制的上海银行、浦发银行以及很多的房地产还有上海的绿地等等等等，这都是我们大家过去所不知道的。而且海外的很多大公司都是通过了江家持有的这些家族基金、离岸公司等等等所有这些东西。这是简直是骇人听闻。
当我看到这个信息的时候，战友们大过年的我无法用语言形容。如果咱们不把这些人的钱财找出来，我们不问清楚他的钱是怎么来的，是谁帮助他们把这些钱放在了这些地方。这些钱到底有没有纳税？它的所有者为什么那么神秘？我们必须搞清楚。这就是我们要让盗国贼们必须给全国人民一个交代。不管你是什么样的人物，都应该给人民一个交代。
好吧，接下来我们先看一看，看到这时候很激动，我们看一下一个短片。勿忘六四，我们请看。
播放短片——勿忘六四
我们会一起回家，爱到永远
BY：藏天朔&amp;amp;痘痘
致那些流亡海外，回不了国的民主斗士
勿忘六四 血染之夜
国殇浩荡
勿忘六四
回去
六月三日凌晨，军队再次企图进入广场，多数军人并没有携带武器，而携带武器的则引起更大的民愤。群众缴下武器公开展览，以此证明政府动武的意图，然后他们将武器交到公安局。
天亮后，群众截下了几辆往城里运送武器的大客车，并把士兵赶下车去。集结在大会堂里的军人，奉命去夺回这些客车。但他们一出门就被群众拦住，士兵们只好就地坐下，双方的人都开始唱歌，似乎歌声能够压倒对方。
又打了一个，受伤的人赶到广场向其他人控诉，“看看，就是用这个钢盔打的”。看看他脸上的血！看看。这是抢过来的帽子。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！就陈军和袁建斌两个人合谋欲伤害文贵的事情我再说几句。首先，我觉得这几天网络上各种的猜测、各种信息也都出来了，基本上我可以证明，就是陈军先生和袁建斌这个烂人，袁建斌是天下最烂人之一，和韦石、西诺是一号人。我们中国怎么能出这么烂的人？像吴征这么烂的人。
他们肯定是有合作的，而且他们采取了各种手段对文贵的荣誉，诚信，和爆料的价值进行了背后的各种造谣伤害和否定。我觉得毋容置疑的是陈军和吴征有合作的，这个我可以负责任的说他俩有经济合作很久，在伤害文贵的事情上他一定也有合作。
那么具体执行人之一肯定是袁建斌这个臭流氓，这个是肯定的，这是一个。第二个就是陈军先生肯定是明镜投资人，这是他自己在视频也说过，他当时给我也说过。但是他和明镜何频先生，和明镜的关系，跟害我有没有关系？没关系！
他所有做的事情，就像何频先生所说的他不代表明镜，而且我特别了解何频先生特别严厉，任何人想代表明镜做什么没他授权是不可能的。我就亲耳听到过两、三次，陈军想让他采访袁建斌还什么唐骗的事，何频拉下脸来不高兴，马上制止，嗷嗷叫唤。所以说何频先生这个豹子何呀，保护他自己的荣誉像保护他生命一样，这一点毋庸置疑。
另外一个大家不要着急的事情，陈军先生在那装神弄鬼的，一会又是思考又是文人这有啥意义啊？我们见过的文人思考的多了，他是不是文人？他是不是什么鸟人？还是什么样的神人？跟我们没关系。你要谋害文贵、造谣文贵，那我不管谁，文贵的哲学就是很简单，永远不会放过一个伤害文贵的人，永远不会忘掉一个帮过文贵的人。
那么陈军先生曾经一开始是绝对支持文贵的，这一点我也绝不否认，昨天和华盛顿的朋友说这点我绝不否认。但是后来和吴征合作以后，和袁建斌合作以后，你这就从文人支持文贵，就一下子就变成了坏人了。具体细节陈军先生你知道，文贵爆料一年多来，所有的盗国贼们指出没有一句话敢说我是假的。
大家听听刘彦平，在纽约我家里我问他，你告诉我哪句话是假的？他一声不敢吱。我和他多次通话中，我说你告诉我刘彦平书记，你和领导开会当中他指出哪件是假的？他敢吗？没有！
所以你要敢说出我说的话是假的，陈军先生请到法庭上见，看看我说的这几件事有没有证据？你和吴征是朋友有经济合作，你投资了明镜是真的，你和袁建斌造谣曹长青先生和我这是真的，而且执行这计划的就是吴征。而且你和国内的情报机构绝对有合作，这是事实，我未来一一道来。
接下来我们再说说吴征这个家伙，这个大坏蛋吴征先生，吴征不配叫先生，应该是吴征这个流氓，和袁建斌这个流氓，还有韦石、西诺这些流氓，李伟东、夏业良、乱伦彪、胡平这些人都被那一点点狗粮折腾的，一点点狗粮！
这些人就像胡平一样能把自己老婆放大街上去让人家乱干，就像吴征能把自己的老婆送给别人乱干换钱一样。这些人包括屎诺、韦石都会这么做，都会把自己妈、自己老婆送出去。还有李洪宽这个烂人，那就不是人，是畜生他都不配，侮辱了畜生！
听说头两天湖南那个女孩又回来找他了，叫姚什么兰，得了子宫癌那个又回来了。为什么？他骗人家，李洪宽又要跟人家结婚，又骗人家说子宫癌快好了，他就怕人家跟我们合作去法庭作证。
我们告他，送了5次诉讼函他都不接，法院传票他都不接，躲起来，就这种流氓、口炮党到视频乱讲。但是人家法官说了他不接是好事，让他多跑几次，法官就知道这家伙是没信用的，这又是上天送给我们的礼物。
所以李洪宽你看你得瑟，所有骂过郭文贵娘，骂过郭文贵家人的人你记住一点，咱们走着看，所有过去惹过我们家人，包括我弟弟的死，杀害我弟弟的人，全家都死了。那不是我杀的，是老天把他们杀了。
得罪过我的刘彦平，得罪过我的中国的官员好多家突然间家着火，人都死光了，我认为这是上天惩罚他，因为文贵从来不作恶。
李洪宽、袁建斌你们不是骂人吗？你记住你骂的所有的话，你的妈妈，你的姐妹你的啥都不得好死，都不会得好死，她们都会死无葬身之地，因为你造的孽，这叫口孽。大家走着看啊，而且从法律上我会让你们尝到美国法律的严重后果。
就你袁建斌、李洪宽那点臭本事，在美国唯一的权利就是法律，法律要加上钱那就是无敌，如果法律加钱再加正义就是无敌的无敌。
咱走着看，所以咱们所有的战友不要着急，让这些伪类们、这些盗国贼们，让这些所有人演戏。陈军还发信息让郭文贵的子弹看飞到谁的眉心吧。
现在我可以保证的是陈军你绝对出卖了你的良心，你绝对在撒谎，你的撒谎已经无法圆回来了，这是肯定的！而且你会受到惩罚，这是毋庸置疑的。
你了解文贵，当面跟文贵聊过天，你知道文贵说话什么意思，文贵从来不会胡说八道。过去一年了，咱们发生的事实，接下来咱们走着看。
再次感谢，昨天又有战友发来河北政法委书记和高院院长以及内部的一些文件，非常之感谢，希望能给文贵机会回报你，适当的方式跟我安全的联系。你给我发的这个方式不要再用了，咱用其他方式，我相信您明白的，我原来在你的回复当中说过，用上面那个方式。
非常感谢，我一定不会忘记你们恩情的，一定择机相报，我们一定要把这个事情坐实了，看看河北政法委、河北高院怎么以黑治国，以警治国，以贪治国，以贪反贪的，谢谢所有的战友们！只有战友们的团结和力量是无敌的，这是文贵大胆的往前走的所有的理由和勇气，衷心的感谢你们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/178/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/178/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！我感谢国内的战友们给我发来关于河北高院院长卫彦明的信息，还有现任政法委书记的信息，谢谢！非常的重要，因为跟我过去的资料一对比，很多事就完整地出来了。
我之所以现在不去爆他们两个，是过了节再爆，因为我要看他们执行孟建柱的意见，把所谓的曲龙案全部推翻、撤销，这简直是天下最大的一个“以黑治国”、“以贪治国”的案例，我们要等他执行完毕，把这猫腻执行完毕。还有这里面的故事和背后所谓金主的故事，利用小烂崽曲龙当杀手的故事让它坐实了，我相信习主席一旦知道全部的真相，他会明白这件事情有多严重，这在全世界都是一个 “以黑治国”“以贪治国”的案例。
所以大家不要着急，等着河北农场把所有的所谓的执行、回转、执行完毕，就是让小烂崽曲龙抱着那些不属于他的资产继续犯罪。他现在还在造假呢，还在要不属于他的东西继续非法侵占，让它坐实了，然后成了法律的事实咱们再开始。
河北的政法委书记和高院院长执行了孟建柱书记打击文贵的计划，这是上天给我们的礼物，他现在想改都改不回去了。他以所谓的 “不自然”为条件推翻这个事情，和那位战友你给我提供的信息，和他们的个人资产、家人、海外孩子上学和北京的关系这都是紧密相连的。
你放心吧，这是孟建柱先生给我们一个非常好的礼物，坐实了郭文贵的“郭七条”：反对以贪反贪、反对以黑反贪、反对以警反贪、以警治国、以黑治国。这是完全证明了，大家不要着急。
另外一个，现在河北农场法院正在执行当中，他们现在是两头吃两头弄，这些故事都是未来中国走向依法治国最好的案例。
这个太搞笑了，因为河北高院受最高检察院、最高法院委托审判的案件以“不自然”为理由推翻了审判，然后再所谓的执转，把不属于他的资产转给了一个不属于这个资产的人，太搞笑了。华泰、元润事件将是一个新的开始，大家拭目以待吧。
谢谢所有的战友们，如果还有这样的信息请继续提供，文贵不会让您们失望的，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
