<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>闫丽梦 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%97%AB%E4%B8%BD%E6%A2%A6/</link>
    <description>Recent content in 闫丽梦 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%97%AB%E4%B8%BD%E6%A2%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1869/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1869/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、生者该如何面对河南灾难现场的不忍直视的死亡
哎呀，这大树林呐，好家伙！哇塞，这是花儿开了！还有苹果啊！苹果啊！不少苹果呀！哇噻！可以了。好，没有。哇塞！这么多苹果，这都红了！好家伙！这一疙瘩一疙瘩的。
哇塞，真是一疙瘩、一疙瘩的苹果呀！都是苹果树啊，哎呀，这咋脑门那么亮，嗯？这是什么情况，太亮，太亮！这也没啥光啊，那咋办呢？好点了吗？哇塞，我这脑门确实。
（郭先生与战友们互动）［正道华夏999、星云、以凡，日月星辰啊、一直在关注、向着太阳玫瑰园、用户5537，Robber DC、玉米地里的玉米、火焰之子金牛座，加点阳光，哎呦我的妈，这是啊，这咋这么亮啊？这啥情况这是？我乱发邀请，看谁能被邀请上啊。
这咋这么亮呢？这是啥情况啊这是？七哥也没使用什么美容软件。咋弄啊这玩意儿？戴墨镜也不行。调一下光圈，光圈太大，我这用手机我咋调光圈？咋调也不行。
（放凯莉歌曲，《曾经有一个梦》）
欸？现在怎么样？怎么样？怎么样？我戴了个帽子啊，现在怎么样？哎，好多了、好多了，行了、行了、行了、行了，中了、中了、中了。不行我试了，长摁这个。这就是现在这个G-TV软件有问题。就是它在这块不灵。行了就这样吧！没办法，咱灵光！
兄弟姐妹大家好啊，七哥才我本来想录个视频，结果战友很多从新乡还有在小浪底水库还有郑州的很多人发了信息过来。然后这是国内的凌晨四五点钟的时间，战友们发来的声音哭声一片，哭声一片。
哎呀，七哥也说实话，你说也不能天天哭，这关键哭它不解决问题。兄弟姐妹们，对吧？它哭都不解决问题，刚才有个战友给咱发信息，河南省交通厅的跟我很多年见过面，我是不记得他了，一直是支持咱爆料革命的，哎呀，第一句话说七哥我们从来都离得那么近，虽然这次就是远在万里之外在郑州发生的这种水灾人祸也跟你七哥也没有断任何联系。
他家三口人现在都住在裕达，但是家里边已经两口儿人找不着了。就是看着他说他刚才在现场看着去找人的时候就从里边往外拖尸体的时候，他说那个尸体从里边拖出来，他说真的比拖死猪还难看，他说有的是那个拿绳子拽到那个死人的胳膊上往外拽把胳膊一下就给拽掉了。把那个腿儿、拴在腿上拽把腿给拽掉了。
他说没有一点尊严，他都觉得他现在都不想活了，他觉得活着太没意思了。这就是叫次生灾难，就觉得活着没啥意思，就是大家到那个现场看过的人。你对生命你只有两个结局——一个你过了这个坎，一个你就被这个坎给拦下来了。你没见过生死的人，你是没有资格说这个话，就这他说的话我太明白了，我太明白了！
然后他说七哥你给我发个视频安慰安慰我，我想想半天给他发个什么视频啊？我很难受，我真的是今天身边人都在问我你在想什么呢，我说满脑子现在就是郑州、新乡国内的这种惨剧，我想了想我给他发了一个最简单的几句话。
我说如果你真的想不开的话，我说你想想当年听说我在郑州火葬场去火化我的亲哥哥的时候，我在那块儿痛苦了几天，后来我到了郑州的所谓的那个皇冠假日饭店总统套房哭了几天，我那也不想活了。
后来我想想我就不活了不就是我也是到那个炉子把我烧了吗？烧了我这个世界是什么样的？一秒钟也不会停转，亲人的痛苦就没了吗？没有，不但如此，（no problem, thank you. Just take a look around please Bill，Look around——没问题，谢谢，只是四周看看Bill，四周看看）还有个这哥哥能活过来吗？——活不过来了。
所以我当时在火葬场看着火葬场烧人还要给小费烧得干净点，我也跟那个火葬场的人有过一个简单的对话，我说你每天烧多少人，烧人啥感觉？烧完人以后你回到家吃饭有啥影响没有？他说了一个非常简单的话，他说我从来没有见过人到这送了烧完人这人在这儿当场自杀的——没有。
他说这不管怎么死——好死的、坏死的、老死的、病死的，亲人都会继续活下去。人死了，他说这就是一块烂肉，他说无非是让活着的人舒服点，叫他烧得有尊严，他说所有的人到死了以后能不能烧得有尊严他确实这是个人活的值不值的问题，他有的人活得很值，家人朋友哀恸一片，花最多的钱买个好骨灰盒，是吧。然后弄点好花圈，然后把它烧得干干净净的，然后把它抱回去，他说这叫值了。
他说最不值的事，他说就是有些人在说死了以后没人管、没人问，反正我们烧的时候也就按规矩烧烧，他说弄吧、弄吧就拉倒了，都当肥料了。
最后的总结是，人这一辈子活着要有体面，人死了也得有点体面。这叫人，人和畜生不一样的就是你死了是怎么被处理的。所以很简单我跟他说。如果你没想明白，去郑州火葬场，找那个火葬员去聊聊去。
不论你做什么结果都不会被改变，这个恶跟你没关系，这是共产党每天、每时、每刻都在中国大陆上每天都在发生。我们新乡的一个战友——新乡税务局的、国税局的，昨天还告诉我呢，说家人啥事没有，七哥我们都挺好！然后就失踪了找不着了，几个小时前知道他的家人已经完全遇难了。
所以说，大家想想这时候我们需要啥呀？能不能把九指妖给送到灾区去？给上帝念叨念叨呢？让那死去人活过来、让郑州的灾难能避免呢？给九指妖打个电话行不行，姐妹们？你们谁给九指妖打个电话。九指妖、哎呦，对不起，这手指头。
九指妖你能不能去救救人呢？去念叨、念叨啊。这帮王八蛋，现在还为那点儿小钱儿还在那块儿招摇撞骗，更让我心里于心不忍。
二、崇尚对百姓必须严管的习神无视灾情照旧做秀
就从昨天到现在，喜美元的打的账号的钱现在一塌糊涂的多，你都不知道哪来的钱。一边是死人一边这边是收钱收到手软，到底咋了你说这个国家呀！
到底咋了呀你说？这人还没、尸体还没落停呢，人还都往外跑。你说在国内这死在国内的亡，没人烧没人弄。然后这有钱的活着的往外跑，这个国家伟大的党不是很伟大吗？这个国家伟大到你看看百万哈达，这是活着的佛祖啊！
在这个藏语我刚才还练了半天没练出来，西藏战友跟我说的一句话就是你是佛祖降世，佛祖活过来了，你是在世的佛祖，习大神。哇塞！这习大佛！哎哟，这是在西藏的那个待遇高到简直是历史以来西藏从来没有这么高的礼遇——从来没有，即使沐浴节也没有这么高的礼遇。
但是这个时候却是一样死了人到处死人，你们是没跟习大神面对面过。我从2017年爆料我就告诉你，习对老百姓的死活是从不在乎的，这是我面对面跟他聊，他说老百姓、老百姓吃你的饭有饭吃，你管你的操的是什么闲心呀，对老百姓就必须得严，就得管。
他说商鞅是历史上真正的政治大家，他崇拜商鞅。就像王岐山，王岐山骨子里面中国老百姓吃了三年草没事啊。中国人吃好了以后中国人吃好了那政府不就完了吗？中国人吃饱了不就想惦记政府吗？只要中国人吃草他们才安全，所以它给老百姓准备啥？准备火葬场，准备你养老院，临死前把钱交回来，到火葬场把你烧了，把最后钱交出来，然后再到墓地，把你家人钱也交过来。他想的是这个啊。他不想别的！
哎哟！哇塞！这是绿贝雷帽飞机来了是吧？路大脑袋的亲爹来了，找爹勃的亲爹来了！哇塞，这么大飞机啊，哎呀，好害怕哟！我好害怕哟，路大脑袋！蛇妖闫！蛇妖闫你快嫁给你塞林爹去吧！你嫁给他吧！
这老人家的他也不敢回美国，在欧洲连个饭都没球吃的，跟那德意志之鹰拼点三文治，是吧？还是过时的三文治啊。战友真敏感，马上就听到飞机的声音了，哇塞，塞林的亲爹来了。贝雷帽儿，还带着北约的兵，还都是空降，哇塞！好厉害呀。
所以说兄弟姐妹们你想想啊！国内现在这个情况，现在郑州人都知道了。为啥那个水滚着翻着浪来，它从底下出来的，它从地下从各种管道、各种水道、下水道，下水道里面有很多屎，那个屎啊、尿啊，下水道冲出来的人呛都呛死你了！甭说淹死你了，熏都熏死你了，那叫氢气中毒好不好？京广隧道水抽完了吗？那大客车一客车、一客车往外拉，战友们你觉得那客车里都是空的吗？没有死人吗？没死人拿黑布挡上干什么？
三、抓人胜救人一万倍的郑州公安已经抓捕一千多人
光昨天到现在郑州市公安局就抓了1000多人，抓了1000多人，这1000人都抓的什么人战友们记住，第一个在现场在京广隧道亲身经历又跑出来的人，知道太多了，还有视频的——抓了。还有一个就是政府协调这些事情，知道政府决策的，是先放水还有参与了当时泄洪放水的都抓了——这是第二种。第三种抓了就是现在很多人已经在事情发生之后整理了很多信息，知情者掌握证据者全抓了。
就这么厉害，共产党抓人的本事远远超过抢救人的本事亿万倍，全世界的独裁都这样，抓人的能力比救人的能力要厉害亿万倍，这就叫啥？这叫伟大的政府。什么叫伟大的政府？抓你的本事绝对要大过救你的本事亿万倍，这叫伟大的政府。七哥说的不是玩笑吧，是吧。
四、专案组以十倍价格回收喜币图谋抹黑栽赃喜币
更让我惊讶的，此时此刻灭爆小组所谓在各农场的渗透、拉人、威胁，很多人在国内有的是被迫喝茶了，然后把自己Twitter号、社交媒体号、什么在农场的号都交给平爆小组了。
包括长期跟随爆料革命的大咖也被威胁了，竟然开出了天价，什么天价？你把喜币的名额交给专案组，专案组退给你10倍的钱，专案组想掌握这些喜币。咱们一个战友说四天前，他在湖南被捕了，被捕原因是买了喜币，给他商谈的条件是用你的办法都给我，转到我账号，我给你10倍。
大家想想专案组要买喜币干什么，专案组非常清楚喜币价值是多少钱，七哥在这不能胡说，未来你们会懂的，咱走着看嘛是吧，很快嘛。从昨天到现在已经是美元可以自由地交换喜币了，是吧，你都到手了，谁也拿不走了，到手了谁也拿不走了。
但是像持枪挺郭，像什么文远，还像DC农场有几个混蛋，还有什么这些人一定你拿了也得给你拿走，为什么拿走知道吗。不是我要做的，是你自己要做的，你的喜币是拿不到手的，你得不到的，一个你都得不到。
专案组要拿喜币，两条原因。第一个以办案为名，自己闷得儿蜜一些，私心。政清台湾也来了，300年的飞飞也来了。第二条渗透你喜币，砸你喜币的价格。这里边儿就有意思了，然后呢他拿了你喜币以后，能消费的时候，他去买别的东西去，他去买深网，买深网的那些犯罪证据，他去买武器，然后栽赃陷害。
你看我拿喜币比比特币还夸张，全搞犯罪工具，这是专案组的（目的）。专案组给中央汇报的时候，你看我们要要喜币，我们甚至10倍100倍地要买，买完以后拿他的喜币去干犯罪的事儿去栽赃它，中央领导说这个聪明。
行了，这些人高兴了，但是战友们，你觉得七哥还有我们这些人有这么愚蠢吗，你要比黑比骗比假，我们比不过共产党，你要比智慧，共产党你早着嘞。
战友们想想，就共产党在郑州这个灾情上和到西藏这百万哈达上，你觉得共产党智慧吗？聪明吗？它搞出个路大脑袋路骗子、蛇妖闫，还有这所谓的要策反400个战友，你觉得这招儿聪明吗？
五、亡腚缸蛇妖闫要能把我们灭了那我们就活该被灭
你把路大脑袋、蛇妖闫给这时候策反了，给他点儿钱是吧，策反了，然后让塞林、找爹勃还有癌症丽还有那个墨博士是不是？你说这几个人要能把爆料革命打倒了能把我们给灭了，我们就该死就活该灭。
你要灭共呢，就这几个小烂葱就把你灭了，你不就该死吗？就该灭，因为你就是个忽悠啊，对不对呀。就这几个路大脑袋、蛇妖闫连饭都TM没得吃的，就像那九指妖一样离开爆料革命才两天脸都不敢露了，这些人离开爆料革命他能干啥呢。他诈呼一个月两个月三个月，他每次张嘴说话，他都是Losser，他都输。他张嘴说话他都输，只要蛇妖闫她张嘴说话，她就是给自己惹麻烦。
路大脑袋现在最起码一百个官司和他不拉倒，昨天本来是下周一有个起诉案的，我说别别别，先等等。我告诉律师先等等，让路大脑袋多说说，现在不着急。包括那房子、赔偿、起诉，我说都停停，不着急，让他说，让他把话说完你再起诉他。
到时候给法官起诉去，让法官看、陪审团去看，本来就三个罪，现在可不是三个罪的事儿了，是吧？你故意毁坏租赁的房产，恶意毁坏，而且你恶意不交租，而且你自己在直播中自己都说的，什么你找了保镖啊，什么塞林呀，赛琳你爹派的保镖要来呀，你什么意思？
而且你不交房，然后在直播中又说了，连黄河边都是我的托儿，哇塞，这路大脑袋真是疯了。就像蛇妖闫一样，她丈夫杀她十几次没杀成，我让她丈夫杀她，炒鸡蛋没杀成，把她弄到美国来，让她丈夫到美国来杀她。
美国人听这话以后全都傻了球的，说现在让她越说话越好，她说的越多矛盾越多。等到那个美国，你看看这些支持蛇妖闫的，我告诉大家，没有我们的推动，没有一个搭理她的。本来上周我们给这些媒体发信，我说别发，别发。等等，让蛇妖闫到这媒体上再说几次，多采访，什么国会议员，让她多见见议员。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1853/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1853/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、郭先生直播测试黑技术全球已形成联合灭共趋势
6.4喜国来，真快呀。勇气至谢，200多人一下子，哇噻，这一下就200多个啊，真厉害啊。就这么巧赶上啦，洋气，洋气，胖儿。西塞斯先生，CT8964。好舒服啊，真的好舒服啊，太漂亮了，太棒了。无预警直播，突然袭击。我是试我的黑技术呢，我试试我的黑技术，我现在就看着咱们这个战友直播的信号这么差，我用的最差的一个方式直播，这不挺好吗？纳闷了为什么就到了咱们的小斯基那儿就那么差呢。
嗯，哇，大鸟真漂亮，蓝天白云呢，你们看看兄弟姐妹们，这蓝天白云的你看看，你们看看，没法弄漂亮得，咋弄？咋弄呢你说。所以说这美利坚共和国太不好，盗贼的家人千万都别来，千万都别来，不要来美帝国主义，都呆在那美好的社会主义中共国吧。
西鱼小哥，叫什么翘臀臀，磐石姐姐，共产党正式完蛋啦。没错，绝对完蛋了。马英七，我这突然袭击，咣咣的人就上了我发现,我说兄弟姐妹们，你看咱们这几天你看看人心转向，你看看全世界对共产党的这几天，整个共产党在全世界现在轮到什么样子？这跟四五年前的共产党牛叉到全世界，是吧，买买买、买买买，到处都是买买买，你看现在成什么样子，是不是战友们啊？
这种花漂亮，超喜欢这种花，看到没有，这花多漂亮啊。你看这个多漂亮啊，你看这红的，我特喜欢这种红的这种花，特别漂亮，多漂亮。嗯，苹果树，这么多苹果，我就喜欢这种自然的花。嗯，流口水啊，吃西瓜。
今天特别舒服，就在这种深山老林里面就这个天气是最舒服的。如意亨利（战友名字），兄弟姐妹你看这几天对共产党的制裁、对国有企业的制裁、高科技企业的制裁、官员的制裁。台湾在整个~~~原来我说美军会去台湾，军机、航空母舰一定会去，很多人觉得你七哥放屁呢是吧？现在去了吗？
挺好啊信号，所以这个上传的效果就没有这实际效果好，我看那iPad能看见，那个字儿大点的。不登录会很卡，郭先生不登录会很卡。正义小Sarah也在上面，我看见啦。嘿，小Sarah，光明行，反抗者。
对，我穿啥裤子，你们今天想看的啊。我穿了大裙子，穿大裙子，穿大裙子啊。不孬，不孬，看到了吗？不孬，不孬，叫嘟囔的宝宝给七哥点赞，青藤01，大真，虚荣心，正义小Sarah，小飞象，小斯基，小飞侠，辛苦啦，都在啊，小飞侠也在啊。法图麦，菲菲提来念我们。还有非非也来啦，300年的非非也在呀，哈哈，路易亨利，一滴水，冰小冰。80848。好！
二、喜币和G-TV开始前清除爆料革命三类投机者是天意
战友们，你看战友们现在这几天闹的，我最开心的事情就是能看出有些人的神经逻辑。你比如说有些人说什么，我今天看到一个叫什么王八蛋，说郭文贵的目的就是要砸碎爆料革命，要把爆料革命变成什么恐怖组织。我R他八辈祖宗，这个烂人。
大家你去发现去所有的这些人，也有的甚至跟了三年到四年的爆料，三件事他是没有的。没钱，他没钱，看到旁边战友们能有赚钱的机会，他妒忌、他羡慕、他恨，他恨这个世界，他为了掩盖自己的没钱的那种羡慕妒忌，编造出各种伟大的理由。就像九指妖一样要给你上帝、要给你公平、要给你自由，然后还会祈祷。一祈祷，蛇妖闫、路大脑袋都跟她睡觉去了。好啊，绝大多数。
所以我最担心这帮神经病吧，没几个子儿没事儿，没钱——我们都是没钱出来的，你坚定的是真的跟着爆料来了、跟着灭共来了也行啊。又没个球钱，还想赚大钱，还想赚得比旁边那些战友所有人的钱都多。
原来美东的长岛那块的一个女的，总共一个借款4万美元。哇噻，给我投简历介绍自己，——独身，然后提出工资几十万美元，是吧，然后如何如何多伟大。你说人家长岛哥都是假的，我肯定不同意嘛，恼羞成怒，这在过去的几年我听太多了，一张嘴就60万美元工资、一张嘴就30万美元工资。你知道咱的Jason Miller还没60万美元工资呢！
Jason Miller都没60万美元工资啊，知道吗兄弟姐妹们！王雁平才13万美元工资。动不动就来了30万、60万。拿着4万块钱的借款想赚4个亿的心，再让你每个月、每一年付个60万美元和30万美元，就是这帮孙子。她不是来灭共的，是来坑咱来了。就这帮人，就是我最担心他参与到G系列，叫他能混进来。
第二，自己狗屁什么都不是，一辈子都是个Loser，蹭着爆料革命上来了，骂骂东骂骂西也跟着骂骂共产党，骂着骂着也认真了。但一旦风吹草动，就发现投机的机会没了，就觉得自己很伟大，能跑则跑，跑得快是赢家。
我们给这种人跑的机会，快跑快跑，让他离开我们，而这种人是投机主义者。代战友代持、借钱多少个了？无数个了是吧。就是想不劳而获嘛，对吧。结果好嘛，你不满足他，他就要砸你，就这种人不把他清出去是咱的祸害。
第三种人，从来没想过跟咱一起灭共，混进来就逮住机会，逮着机会跟谁睡一觉就睡一觉，逮着睡谁就睡谁一下子。口号喊得比谁都响，逮住机会共产党蓝金黄，那就赶快做交易。甚至是他也不配做特务，就巴不得自己能成为特务。
这样的人，这三种人要在今年8月份喜币上市了、新G-TV完了，你想撵都撵不出去了，撵不出去了，麻烦了就，是吧。
三、中共许给王和闫的家人四五百万美元和三百万美元
你想想那个亡腚缸路大脑袋这个傻叉，还有蛇妖闫那个德性，她要跟咱住在一起，她俩那一吸痰，呃~~（郭先生模仿亡腚缸吐痰的恶心样儿）。 你去想想那小飞象跟小飞侠谈恋爱，如果小飞侠嘴里边都是痰，小飞象亲他一下啥感觉呀？
小王子和佳佳在一起睡觉，佳佳一亲嘴，小王子嘴里全是痰，啊哈~~。那是啥感觉啊？恶心死了吧。她跟我们一起吃饭，你看她那个人生活中那个样子啊，真的是我真的很抱歉，站街女这词用她身上太便宜她了。
刚刚一位美国朋友给我通电话在这块儿俺俩通了40分钟。今天我有好几个会要开，都是法律方面的会，由于我们那个会提前完了，省了一个多小时，就跟很多要给我通话的美国人通了个电话。这美国人很直接，说Miles啊，我真糊涂了，怎么一夜之间蛇妖闫就变成这样了，是吧。他说他打死我也不能相信，你把她丈夫弄来，要用她丈夫来杀掉这个闫。
这就是闫丽梦这个人呐这个蛇妖闫你没见过她，我跟她视频是很多次。就我从来我跟她，从她来到美国我跟她单独说话在视频当中绝不超过两次，是说着说着亡腚缸路大脑袋路骗子就继续骗播去了，是不是。剩下几句话我赶快撤，我赶快撤。
就这个人你不能听这个Dr.Yan所谓的蛇妖闫说话，她那一说话就胡扯，她刚一来给我说她老公什么炒鸡蛋药死她呀什么的。我说你千万别说这话，你要说这话你出去的机会连门儿都没有。美国人能相信你丈夫要毒死你，还得给你炒鸡蛋？你丈夫要毒死你，还得给你炒完鸡蛋再领到海里边弄死你？亡腚缸路大脑袋也跟着信。
我说你要说这话，你就别跟我再提什么这个病毒的事了。这他妈开玩笑呢这是。所以我说约束你只能谈病毒，而且每次不超过30秒。她是精神有问题这个女人，你知道吗？
然后跟着路大脑袋一晃荡地出去了，牛啦，吸痰吸多了。这本来就丧心疯，就更加丧心疯了。结果你看她怎么着？还能说出这种没逻辑的话了，我还得把她丈夫弄到美国来，我是把她丈夫弄到美国来，那美国FBI、国土安全部是听我说还是听她说呀？人家不知道吗？
我把她，我把蛇妖闫闫丽梦的丈夫在香港炒鸡蛋没炒死她，然后把她花18万港币的机票钱救到美国来，住到5000美金的房子，开着防弹车，买6万美金的一次性的高档商品消费，几十万美元的消费，镶个牙都防弹车去。保镖，那保镖多少钱啊？那不是亡腚缸找的那个连车轱辘都没有，25美金。
我们的保镖是多少钱？你就算算去，去算算问问多少钱。我好多案子都公布过那个保镖费用多少钱。美国带枪的保镖和不带枪的保镖差一倍，带枪的保镖如果全美国都能带枪的保镖，那又要差一倍到两倍。如果他又开车又带枪还有全国的这个持枪牌照，那又不是一般的事儿。再一个这个人的过去的经历和再他从事的警察国土安全部军人的职务，和他过去的战绩，和这个人的信用来评估他的工资。
不是找了两个人，拍个没有轱辘的车就来了。听说是那个找爹博给他打的电话，他也不会英文，找了这么一个当地的一个看工程队的、看工地的这么一个保安。然后就变成了塞林他洋爹给他找的了，你叫你洋爹回美国，连美国都不敢回。
好，这美国人说，那个塞林绝对是个疯子。这美国人说，他说出这种逻辑他疯了。第二个他说更夸张，他们说你是共产党，Miles你要是共产党的，那全世界都是共产党，你是共产党？！
战友们帮大忙啦，他说这话的时候，就不用咱说啥了，那他就彻彻底底的是失去了逻辑失去了事实，他再说啥也没人信了。我是共产党，我代表共产党来消灭爆料革命的。就像那个说我造了个船叫灭共产党的船，然后现在我把大家弄上去了，我要把这些船上的灭爆小组的任务完成，把大家全干掉，我他妈就在船上呢，我把谁灭了我能活得了吗？就这种没有逻辑的话能说得出来。
以毒灭共100%的这是国家行为，以毒灭共100%是背后的科学家、无数个战友们付出。就凭你路德就凭你闫丽梦，就蛇妖闫你能讲出以毒灭共，你算个屁呀你呀。
刚才那美国朋友说了，他说他俩真不知道自己是干什么吃的。移民局马上会找蛇妖闫、找亡腚缸说话。所有他俩在直播中说的话，所有他俩过去~~。亡腚缸我才知道啊，他完全虚填了他当时报移民局的身份资料，这王八蛋找死呢，敢欺骗移民局。伪宗教啊，还什么信教的信什么教。
所以说蛇妖闫移民局会问她，你的炒鸡蛋的丈夫怎么要毒死你的？郭文贵怎么跟当时派出你的丈夫炒鸡蛋弄死你没弄成，又把你救到美国的？郭文贵怎么又把你丈夫弄到美国要杀了你的？她能证明得了吗？证明不了。证明不了，——你撒谎。你撒谎你就在这美国移民局，你就没有任何信用，滚蛋！
亡腚缸更是如此了，你搞了三四年支持爆料革命，那么多你的证明。你说了大概是7000万次支持爆料革命灭共产党，然后最后一分钟你说这个郭文贵爆料革命的创始人救了你们的人，是共产党。你证明得了吗？谁告诉你的？有证据吗？——没证据。没证据是吧，——没证据就是你自己瞎说的，是吧？你判断的，是吧？——滚回去！起码的常识啊。
然后这美国朋友说，这帮人太疯狂了，他把美国人当傻子。他把美国人当傻子，他说美国以毒灭共不可能指望你什么Dr.Yan，靠绝对的美国国家调查的证据。你能给他啥，你有一张纸吗？蛇妖闫。
蛇妖闫的公寓8月份到期，不可能给她一分钱了吧，她再租公寓租哪儿去？你告诉我她有什么钱？她拿到了共产党听说300万美元是给她家里边人，不是给她的。给亡腚缸的70万美元，听说再加亡腚缸过去的债务全给他免了，亡腚缸好像有点什么房产把钱给他出来。亡腚缸能弄个四五百万美元，亡腚缸这钱他暂时也拿不到手，甚至共产党能不能兑现，我都纳闷。
四、法律会让亡腚缸蛇妖闫为低劣谎言付出沉重代价
蛇妖闫离开了斯坦福这个驻地，她往哪去啊？谁再给她几十万美元信用卡让她随便刷？坐防弹车带着保镖曼哈顿晃荡，然后去跟那个亡腚缸天天约炮。
这个全世界约炮最牛的就是蛇妖闫和亡腚缸了，从香港一万多公里约到了纽约来。给蛇妖闫买的衣服、花的钱牙医的钱，除了当时都付了她公寓钱是法治基金付的，大概八九万美元，所有的钱全都不是法治基金付的，全都我的家族基金的办公室付的，知道了吗？
全是家族基金办公室付的，大家明白吗。为什么呢？法治基金租房子是合法的，另外一个就是让她出去说毒的时候有独立的身份，否则不会让法治基金付钱的。
就像给路德买的衣服，也十几万美元的衣服，加一起六七万、七八万吧我也不知道，没有一个是法治基金付钱，路德的房子更不是法治基金付的钱。吃完了，是吧，你说这要都是战友的钱，你说得恶心死人吧。
现在亡腚缸、路大脑袋、路大骗子，大概二三十万美元，闫丽梦、蛇妖闫二三十万美元的花费，律师已经找他去要了。但是他每时每刻现在，亡腚缸都在那住着呢，住一天算一天钱，住一天算一天的钱，一分都不会少。
我就想等着他违约，你知道吗，这别告诉亡腚缸。这孙子说不定看呢，不能让他知道，让他住一天咱就算一天的钱，咱还该卖得卖。咱现在已经挂牌卖了，已经挂牌了。那房子没卖出去以前，我就让小飞象、小飞侠呀，小王子、佳佳呀，Q May呀，所有人都住进去，小斯基呀，去练吸痰去吧，正义小Sarah。
从过去的亡腚缸的路大脑袋的蛇妖闫的双修房改成群修房了，所以说让这个孙子再住几天，等到法官给下迁出令，大家你知道是什么嘛，我希望给他下迁出令，他在美国再也租不到房子了，除了买房子之外，他永远租不到房子了，——一辈子，包括他女儿包括他家里人。
当法官给你下过一个驱逐令，在租房子当中，你这一辈子在这个房子住的人永远别想租那房子了，没有任何人再租给你房子，这就是美国。所以说我希望，还有个20天吧，通知期不超过30天，然后法官呱唧给他来一个强制移出令，这是天意呀。
6月30号以前康州不允许这么做，现在可以了，法官发这个以后，只要他在美国他永远租不到房子，那蛇妖闫我们也希望下驱逐令，下完驱逐令以后她再租房子租不着了。你看她去哪租房子去，让她租不到房子，只能是和亡腚缸抱着大脑袋在海边儿睡觉了。我估计这会儿小斯基想上我这儿来睡吧，可能啊，弄不好长岛哥收留了。
五、清除投机者王闫伪类赖在爆料革命中是最大伤害
所以说兄弟姐妹们，另外一个大家看到这几天，一定注意身边人的动静。兄弟姐妹们，但凡有点儿犹豫，有点儿吭吭喳喳，求他，赶快请出去，这次能帮我们清除掉我们不要的人。
这在任何人类历史上无数个故事都可以告诉你，清除不需要的人，如果在正确的时间比给你什么礼物都重要。三国里边儿那许攸，你看看许攸去投奔曹操去，是不是。当时说你看看袁绍你这没有兵了怎么着，要早把许攸给灭了，袁绍就不可能灭到他（曹操）手里，最后让他给弄死个球的了。
所以战友们，最大的危害不在别的地方，都在我们内部。现在战友们可以想象，8月份9月初我相信不会超过9月，喜币一定会全面流通。共产党怕不怕？它当然怕了，新G-TV私募全部完成，Gettr现在已经150万了，兄弟姐妹们，已经150万人了，创造了世界的奇迹，它不是我说的，这是世界的奇迹。
百分之一左右是中国人，百分之一都不到，你想想它爆发1000万人的时候它值多少钱，1个亿的时候值多少钱，能挡得住吗。如果这些钱这些喜币喜Dollar的流通，我现在有些话还不能说，等接下来你看一看，咱们灭共的队伍是谁跟我们在一起。
你再回头再想今天，如果路大头、蛇妖闫跟我们在一个队伍，真恶心，他们不走是麻烦。你说现在我都想啥呀，如果蛇妖闫和路大脑袋这个孙子，他给你玩儿阴的最高招儿的是什么，你让我离开？——行，七哥我离开了，你越骂我，——七哥你太伟大，都骂得我对、我是，战友骂我——我改、我错了，艾丽是王八蛋——开了她，洋爹博——把洋爹博开了他，哇塞，你咋办？你咋办？天天喊你万岁，像王岐山一样，一开会习近平万岁，前无来者后无来人，是吧，那个万年不出习近平啊，我服，你看看王岐山，你咋办，一点折没有。
告了习近平王岐山状态，哇塞，你看看人家王岐山走哪都说，你们珍惜吧，万年的中国出不来一个习近平啊，是吧。哇塞，习近平一听，嗯，不错哦，不错没辙，这就是王岐山啊，对不对。当年越王勾践，勾践到了吴王那，你看看伍子胥，不管他说啥越王都哎呀，您的安危心系天下呀，吴国没您不行呀，吃他的屎，你说（吴王）病了（勾践）吃他的屎，最后把伍子胥给弄死个球的了，最后把吴王送上黄泉了，是吧。这是啥人呐？
你想想要是路大脑袋、蛇妖闫但凡有点层次，有点深谋，我给你道歉了，我错了，你咋办？他混过8月份9月份，我们爆料革命的队伍是世界级的一公布，他又蹭上去了，是不是？
蛇妖闫又凭她的吸痰功，啥给你吸不来呀，咔~一勾吸痰，是吧？特别老人家受不了，吸着吸着吸上边吸下边去了，是吧，上吸痰下吸痰，是吧，下边儿也是痰，你这两边两头吸谁受得了啊，是吧。路大脑袋，他在后边，路大脑袋是啥，傍大款的，就是个傻叉，就是个。
第一个媳妇就是倒插门儿，吃女人饭吃软饭的，然后又跟别人睡觉，然后又睡蛇妖闫被人家吸痰，也是吃软饭的，他就是吃软饭的，就这么个东西。所以说兄弟姐妹们，你想到那时候你再想今天，哇塞，这孙子当时要跟我们在一起，多难受啊，多难受啊，是吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1851/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1851/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、亡腚缸及闫蛇妖是爆料革命进程中必将排泄的垃圾
兄弟姐妹们，今天几月几号？我得看一看！ 7月14号。尊敬的兄弟姐妹们，大家好！7月14号，七哥文贵在跟战友们今天乱聊直播，我在乱聊直播前跟战友们先聊几个大家我相信都在问的问题，也都在想的问题，我想和大家还是要分享一下，咱今天的直播咱就是谈这个话题。
我请问所有的兄弟姐妹们、战友们，你们自己想一想，我们的使命是干什么的？是消灭共产党，消灭共产党如果你真的相信这份事业能干成功的话，你觉得像这个亡腚缸——灭亡的亡，光腚的腚，缸是水缸的缸，亡腚缸！大家一定要记住从此该这么叫他，叫亡腚缸叫做什么路德、路德骗、骗路德都行，路德骗、亡腚缸，或亡腚和路德，路大脑袋都行，但一定叫他亡腚缸。
他不刚减了肥嘛，是不是？咱帮他各方面上多让他减减肥，大家，你们记住我的话。多叫这个，过几个月你就知道了，念念不忘必有回响，亡腚缸。闫丽梦这个妖精就叫她蛇精闫、蛇妖闫、蛇妖闫，定名为蛇妖闫。我看到很多战友都这么叫了。在这之前也都叫他亡腚缸，这俩名起得好。
说到这儿的时候呢，我相信在相机前面，在国内四川武当山上，武当山上有一个咱们的战友叫金云，——金云兄弟，文贵在此跟你感谢了啊。咱是道家的，道家战友咱就行道家礼啦。金云先生是我们的老战友，从2017年到现在，他是一个年龄比我大将近一半，快近百的人了，是我的老朋友。
这个蛇妖闫最早出来的时候，我们俩搞过不愉快。他第一次看到她出镜，他说，七哥，这个人你救错了，他说她是一个蛇精，蛇精变的。我说你咋看人叫蛇精变的呀，他说她是个蛇精。然后说这个亡腚缸啊，亡腚缸这个家伙就是个癞蛤蟆变的。
他说这俩人见面以后啊，它必将粘和在一起，而且这俩人会给你带来伤害、恶心。当时我对金云先生真是我说他神神叨叨的。后来很多事吧，包括咱们的6月4号定为新中国联邦的国庆年，他都同意。那么很多事我还是问问他，中国的易经八卦。
那么头两天他还知道我病了，在我病了之后呢，他说，七哥，两周前给你发信息，所谓农历的这个月对你身体可能有恙，你要注意，你不听，然后让我避水避开水。同时金云大师，我们的金云兄弟还告诉我说，你要这样那样避开什么防止小人，防止如何，防止如何。我说要老听他的，我就没法动作了，也没听他的。
但是就在头两天大家看到啊，我都已经是病成那样了，还是跟硅谷来的小羊，还有Kristing，还有她带来的美国朋友，酋长——叫部落的部落长、酋长，还是见了四个小时。我还去了自由女神拜，感拜自由女神对我们7月4号GETTER上线的加持。
都没事儿，回来以后这家伙咳嗽、嗓子、牙冒火，就像一个烟囱一样说不出话了，怎么都不行了。医生来看当场测试没有感冒，不是感冒，然后是病毒，这病毒呢又不是那个共产党病毒。抽两次血测试，都不是。
这个时候金云大师给我发了个信息，七哥你相信我的，你要大放点血，明天就管你好，要不然你头疼受不了。头两天那个头疼欲裂啊，最后是就在这个时候我还好就马上~~（把上衣下摆两个口袋舌头掏出来），战友发现了。在这种情况下我就听了他的，让医生来抽了这一堆管子、抽了一堆血，第二天早上就不疼了。
金云大师你真牛，第二天早上头就不怎么疼了。然后那医生几次上家来看，然后昨天还是说去做个脑扫描去，又去做了脑扫描，没事，啥事没有，肺扫描啥事没有。然后呢，咱金云大师说了，你千万不要打坐、不要念经，要静身卧起。
昨天晚上我和长岛哥、联盟委员会开会，我还咳嗽个不停呢。然后呢，我就是我坚信我今天直播没事，上楼冲了个凉睡觉，但是这几天没打坐了，这几天也没锻炼身体了。醒来以后直接下来吃了个海参鲍鱼直接冲过来直播。然后没声音，然后重播，然后到现在。
你看咱们金云大师定义为闫丽梦这个畜生还有亡腚缸路德路大脑袋为蛇精，这让我很惊讶。那么蛇妖，现在都看到了，这是真是蛇毒之心呐，蛇蝎之心女人呐，闫丽梦，闫丽梦还有路德——亡腚缸路德路骗子。
说到这个时候啊，我想说一下兄弟姐妹们，我想问一下战友，如果灭完共以后，亡腚缸和闫丽梦这号人还在我们的爆料革命事业当中，你觉得我们能灭得了共，灭完共的形式是什么样子呢？大家想想，你再往回想想，当时砸锅的什么叫李洪宽，是吧，夏业良、郭宝胜，什么鸡腿潘、火鸡龚还有崩牙庄，咱都数不清这一个又一个的，现在都干啥呢？他们都做什么呢？如果这些人一直在我们队伍里，到达爆料革命的最后，胜利的时刻和我们一起相聚盘古，你恶不恶心呢？
人生还有你的事业、你所有的一生都在这走向一个新的世界，实现你的理想和你的希望。无论是人类还是世界、还是大自然、还是我们生存的环境，都是优胜劣汰的一个环节。在一个灭共的事业当中，如果不经历这样的事情，那是不正常的，是不可能的。这种优胜劣汰的过程永远不会停止。
亡腚缸路大脑袋路骗子、蛇妖闫丽梦，这样的人未来还会出现。未来会出现的频率，可能一周出一个鸡腿潘，一个月就出一个蛇妖闫丽梦，会经常有。这种背恩、忘恩负义之小人，它不缺乏。这种优胜劣汰的过程，就像你每天早上吃完饭晚上你要大便一样，你必须早晨吃的饭得排出去。
七哥说过，你不能因为一天上午一次大便拉过一次屎，你就因为这一天都是臭的，是吧？你必须面对，你每天都得排便，还都得排尿。像亡腚缸路大脑袋路骗，还有他老婆蔡青，还有你像这个蛇妖闫丽梦，它必然是你一生中需要排泄的这个垃圾。
从历史到现在人类，你生活当中想想战友们，你活一辈子跟你到老，能和你一直保持关系的朋友和你信任的人有几个？它是人性、它是必然、它是客观的。同时战友们要想到，我们这个灭共的事业当中是人类史上最难的事业，它也是必然的。
二、路闫及博士军团若继续跟着爆料革命会走向何方
大家都想问一个问题，闫丽梦蛇妖，还有亡腚缸大脑袋，亡腚缸路大脑袋，他俩啥时候知道的？我说实在话战友们，你们可能很失望。我到他那天晚上上视频骂你七哥的时候，就头一天是因为那个美国被美军开除的叫塞林，塞林在整个网络上胡说八道、胡骂的时候，我是在群里让长岛哥，我正在咳嗽感冒头疼，把亡腚缸路大脑袋这个骗子还有蛇妖闫丽梦移出咱们的战友群，稍后呢当天晚上他就开始骂我们。
就在他骂我的同时，我正在跟你七嫂，你七嫂在跟我说话，我头疼欲裂，说闺女郭美打电话，在给蛇妖闫丽梦买了一个同样SNOW品种的狗，在韩国已经上飞机，比这个花的钱还多。然后我就看到木兰还有长岛哥在群里发信息说路德开始砸郭了，蛇妖开始骂郭了，还有蛇妖骂郭文贵了什么夸张的言谈、什么什么要得报应、要被收网了什么信息。
我说告诉郭美这个狗就不要给他发了。然后你嫂子就说，哎你咋回事啊？你不是跟路德、那个闫科学家有问题了吧？她说你不要这样啊，就你嫂子在那块跟我急。所以我就说了一句，我说你很善良啊，希望你一直保持善良，但这事你不懂。所以说在这之前七哥没想跟他翻脸，也没有，这根本没有。
那么今年春节，你七嫂子给我们没做饭，过年春节给她做了八个菜，给闫丽梦送去了。但愿吃了你七嫂饭的人，你七嫂为第二次做烧鸡就给闫丽梦，这是对我本人对我家人的一个巨大的羞辱。闫丽梦不会得好报应的，这个女人一定不得好死。我家都没吃，你嫂子给我哥和我爹、我娘她也没做过过年饭，和我的家人、厨师忙活了真的是一星期——择毛，然后弄什么莲荷。
这对面还摇头，你摇什么头啊？你做了饭了给妖精吃了也挺荣幸的。你说说，从来没有过，说她一个人在这不容易，给她做了一堆饭。在我们山东人过年，过年是不能往外送东西的，但是大年三十，第一顿饭送给了她，还有饺子，我们家从来没干过，从来没干过这事。
就这个女人她不会得好死的，万箭穿心都不会拉倒这个女人，她不会得好死的，她和她妈妈和她爸爸是一个德性的。我们在国内的爆料的战友跟她爸她妈接触的，后来就是把他们分开问话，战友们说可能会令你很失望。
她母亲就是长期的有情人，她父亲也偷情，所以她父母并不和，蛇妖闫丽梦是跟她爸爸好，然后她母亲跟这个蛇妖闫丽梦横竖不和，因为闫丽梦一路之上都是睡上去的，到解放军医学院、到香港，包括去实习，到什么湖南上学，一路靠睡，就这么个东西你知道吗？这是为啥闫丽梦她骨子里她就不是个好人。
那亡腚缸就更不用说了，是吧？这个路大脑袋，你去想想，路大脑袋他是上门女婿，跟那个九指妖是一样的，都是上门女婿，都是来倒插门的，是吧？
说到九指妖了，刚才我看到有战友发信息说九指妖出来说话了，九指妖说所有她的闫妹妹出来反心都是她祈祷的结果，亡腚缸弃暗投明是她祈祷的结果。那九指妖能不能祈祷一下上帝把你那个指头变成十个指头呢？九指妖能不能祈祷一下让真的是美国不会把你送进监狱去呀？你能不能祈祷一下子把战友的钱都还给战友去啊？
喔噻九指妖够狠啊，太好了，希望这个九指妖军团尽快建立，和这个蛇妖闫丽梦还有这个亡腚缸——灭亡的亡，光腚的腚啊，水缸的缸，亡腚缸，路大脑袋路骗子，尽快相聚，都变成九指帮，还八指帮七指（帮）啊，太好了。
所以说亡腚缸呢是个倒插门，倒插人家家的时候借了一堆债、骗了一堆钱，最后还跟人家搞破鞋，搞女人，搞完以后，最后人家家没办法了把他轰出来了；在这个时候又搞了他的秘书，秘书又给他生了孩子，同时有个小三给他生了孩子；这个时候呢小蔡给搞了，也怀孕了，到了法拉盛生孩子，这个时候在拉斯维加斯一个所谓要开公司的秘书又给搞出一个孩子，这些孩子四零八落，从不认养，又在日本有在国内的。
你就这么一个垃圾，他能是好人吗？他从来没有过当过老板，他都想找个老板，第一个老板是他老丈人，这是帮他洗钱的，人家家有钱有势，把老丈人给炒了，把人家闺女给睡了，然后呢再睡别的女人，最后是给赶出门，然后再睡秘书，睡完秘书，把秘书弄了，然后秘书去生孩子，他又跟别的女人又搞上了，又生孩子，然后选成水炎什么这会那会，他永远是背叛，永远是背叛。
所以说亡腚缸、蛇妖闫他俩这个本质是不用讲的，他们家族和他所有的人文、背景、教育、历史就可以说明，但是七哥也没想到，也从来也没想过把他俩变成好人。爆料革命和新中国联邦我们要做的是什么呀？——把坏人变成好人，不是把好人变成坏人。我们和共产党的不一样，我们相信神、相信佛、万佛万神，就是相信每个人都可能变好。
就亡腚缸这个人一接触以后，每10秒钟吐一次痰、每10秒钟吐一次痰，我说过他多次你不要这么吐痰。就这种腌臜的男人能跟闫丽梦亲吻，闫丽梦蛇妖闫能给他吸痰、能睡觉；路德家里面仨孩子，闺女十六七（岁）了，这个时候，闫丽梦住在他家里边，他当着他老婆孩子面，他俩能偷情，他老婆明知，最后他老婆没办法了，想办法把我们所谓救出来一个盲人战友都想给睡了，我都担心他们家那个鹿有没有给睡了叫他给。你说这么一帮子畜生的东西，他不是个好东西。
但是，不是因为他是不是好东西我们就变成什么东西，我们希望把这个不好的东西变成好东西，就像那过去的鸡腿潘呐、崩牙庄呐、火鸡龚啊、九指妖啊这些心灵身灵都不健全的人，希望他们变为好人。
但是新中国联邦不可能想啥做啥，也不能想啥做到啥，对吧？你们谁能想到七哥能一觉醒来发现我是那个什么“把战友们带上灭共的这个船的人，然后我把这个船给凿了，凿了呢还不让战友们离开，然后我要跑”，欸？我就纳闷了，我没听明白啊，你说这个大家都在船上，我把船凿了我往哪跑？我在美国，我在美国，我能跑哪国去？我连加拿大现在都去不了，只能去去旁边的几个小国家，我往哪跑？
爆料革命的大本营在美国，你天下能跑哪里去？还有一个说“绑架战友不让离开”，包含这个蛇妖闫和亡腚缸路大脑袋。任何一个战友现在你说想离开爆料革命，大家问问自己你可以离开吗？谁不让你离开了？投资G-TV所有投资的钱在美国政府的监管账号里，每一分钱我从没动过。G-TV运行了一年多了，花了这么多钱，没有战友的一分钱，随时你离开；不但你可以随时离开，你根本不用跟我说你，不用我批准。SEC监管账号，你填单子拿钱走人，没有一个人可以阻挡你。
包括这个博士军团，还有这个亡腚缸、蛇妖闫的干爹——美军塞林，在美国混不下去的塞林，在美国就是个Loser，他连个屁他都不是。Sellin, you’re a loser, you’re nothing, you’re just scumber! Sellin, you’re scumber, loser,liar, you’re a joke,ok?（翻译：塞林你就是个失败者，你什么都不是，你是个渣子！塞林，你是个人渣、失败者、骗子，你就是个笑话好吗？）
塞林也在听是吧，马亨（蛇妖闫的丈夫）也在听是吧，都在听。（塞林）你就是个傻叉，你就是个loser，在美国美国人都没人搭理你了，还跑那混点饭骗骗中国孩子，都是我们战友。这个塞林呐，我要说到这的时候，在很早咱们战友呢在欧洲跟他认识，而且是在院校里的战友，非常高的地位，跟我联系，就跟我说了这个塞林，需要帮他查资料啊什么的，我说“好，你去帮他吧”，后来说能不能跟班农先生联系，是我给联系上了班农。
他那时候根本不知道蛇妖闫，最后他跟蛇妖闫他联系上，咱们一堆的战友在帮他做事情。但是这个塞林是个什么东西呢？他就是美国一个极为普通的退伍的人，神经有毛病，曾经跟踪别人、威胁别人，他是要进法庭的，结果到了欧洲去东躲西藏了一段时间，躲过了美国的这个审判，在美国、在欧洲瞎胡球骗，知道吗？没有任何白人跟他联系，因为他这个罪行都是可以查得着的。
最后是所谓的搞病毒，他原来跟那个班农战斗室那个Mr. Shawn博士，那个专家病毒专家，（塞林）是他的手下，知道了吗？那么在这种情况下，他就开始了，跟闫丽梦蛇妖闫和路大脑袋就当亲爹了，还有那个博博士，那是他亲爷爷，张口闭口“中国人不行”那个博博士，那是他亲爹亲爷爷。
这个没毛的货，一个小矬子，一个根本不入流的所谓军事杂志的记者，天天中国人这不行那不行，天天战斗室，你是哪国人呐？你是狗操的呀？你是狼族啊你呀？你以为你啥样啊你个loser，你连饭你TM都吃不起你，你躲在背后天天骂中国人？所以说这帮孙子很low，跟low，然后就骗中国人了。
然后呢这个时候，我竟然是提议班农，还有G-TV每年给他发10万美元给塞林，聘请他5年，还好这合同没发给他，还好没发给他。所以说这个塞林呐，跟这个闫丽梦和路德啊，还有蛇妖闫他们弄在一起这个博士军权的洋节啊洋找洋爹的军团们弄在了一起.
大家要想到这个问题，蛇妖闫和这个美国的假军人，已经不是任何军事身份，竟然炮制出什么，我把船给凿了，我凿了不让你离开，你随时可以离开啊，有谁想离开需要申请吗？G系列没有一分钱——G系列的每分钱都是政府监管。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1797/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1797/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？锻炼完一身汗真舒服。
兄弟姐妹们，今天又是个大日子。一个小时后在美国国会山有议员发起的对FBI现任局长雷「Christopher Asher Wray」的询问。当中最重要的就是关于科学家闫丽梦女士，我们的英雄，当年爆料革命救她出来「的时候」她如何来到纽约？「如何」在洛杉矶被国土安全部威胁、搜身，差点死在机场，然后到达了纽约被洛杉矶国土安全部的人追到纽约，和FBI的人砸她的门。后来在大使馆和我们找的律师，也是FBI的律师，和班农先生面谈了4天，班农先生「当时」睡在地板上。FBI说要两年调查这个刑事案子，最后我们自己采取了独立行动，直接上媒体。背后的故事太多了，闫丽梦女士她本人也不知道背后这些事情，她是个很单纯的人。她讲科学可以，她讲其它的就不中了，完全不行，她不懂，太单纯了。背后的故事太多了。包括闫丽梦博士写的报告给FBI，听说这个报告并没有给川普总统，也没交给白宫，更没交给司法部，也没交给国会。如果交的话，美国不至于死那么多人，世界也不至于死那么多人，是吧？
去年，2020年刚开始的时候，闫博士的先生也来到了美国。FBI、国土安全部没采取任何措施。爆料中明确说她先生是重要的专家和参与者，「她先生是」感染病学家。今年「他先生」又拿着工作签证来到了美国，据说跟FBI和国土安全部有合作。合作干啥呢？不是说科学家多牛，「而是说」科学家没有资格讲病毒，「说」科学家说的都是假话，可能郭文贵和班农设计了个骗局 —大家都懂的。所以头两天都很咋呼啊，说科学家的先生来到美国咋回事儿，咋回事儿。你们看不透，兄弟姐妹们。不是亲身经历者都叫解析，解析就叫瞎蒙，瞎蒙跟胡扯没啥两样，只是你花没花功夫而已。我们是事情的极度的参与者，我们知道整个事情真相。闫科学家的先生他到哪儿去了？他去过深圳吗？去过北京吗？去过武汉吗？去过山西吗？他回过斯里兰卡都见谁了？到迪拜都见谁了？去这些国家都见谁了？全世界都quarantine的时候，去那些地方干啥去呀，是不是？去UAE干什么去啦？这些事情都会出来的，战友们不用着急。
在美国这个国家永远两件事你不要失去信心，两件事不要失去耐心：第一个对美国国家的法制不要失去信心，这个国家是有法制的；对美国的国会议员，有几个三瓜两枣的不是好东西，但不要对「整体」国会议员和国会失去信心。「关于」耐心，在美国你想等到法律的公平审判必须要有耐心，不管什么结果都要有耐心，等事实搞清楚，或者对一个事情的结果要有耐心；第二个在美国想成功，想等待投资成功，你也得有耐心，不能急功近利。这两个信心和两个耐心在美国是很重要的，任何事情都要这么看。
我们对待美国政府还是FBI，国土安全部也好，国土安全部到洛杉矶去搜索我们G-Fashion的高管，进办公室威胁，在机场抓住，直接威胁Miles Guo，这些事情国土安全部做的可积极了。国土安全部在洛杉矶的这些人，你们跟Elliott Broidy认不认识呢？你们哪来的信息？你们咋不调查闫丽梦女士给美国的爆料呢？FBI「也是」一样的，是吧？「你们对」凤凰城所谓“被骗的”战友们的钱调查的很积极，所谓刑事调查。
闫丽梦女士对美国人的爆料，拯救美国人的信息，爆料革命一而再再而三向美国传达的信息「你们怎么不调查」？从2017到现在哪件事我们是不对的呀？哪件事是错的呀，是吧？你们有调查工具，我们没有调查工具。看看所有砸爆料革命的人都来自华尔街《华盛顿邮报》，什么纽约XXX报都是中共的女记者。为什么中共的女记者永远到《华盛顿邮报》、《美联社》、《华尔街日报》来报道“郭文贵强奸案”，“郭三秒”，“郭文贵是双面间谍”，为啥你们就不查这些呢？这难道不影响美国国土安全吗？完全中共政府控制美国媒体，中共的人到「这些媒体」当记者，然后「名字」用拼音，找两个美国记者备注一下，然后把完全没有事实的文章就给爆出来了。「这些」你们不查，你们查谁？查爆料的人？这事情早晚都要有交代的，对吧？今天的10点30分大家一定要去看C-SPAN，国会山那个电视台，会很热闹，很有意思。
大家千万记住：高教育、高知识不等于高道德；高权位、高影响力更不等于高道德。不等于你有再高的权力就道德了吗？不是你说的你是高等教育就道德了吗？我今早上跟一个德国的女战友通信。她说她身边一个人是研究E蛋白的，也打了疫苗了，打完「疫苗」后浑身肿得不得了，她说简直太遗憾了。我说高教育、高知识不等于高道德、高智商，完全不是。所有这些包括冠状病毒在内的杀人的东西都是高级教育分子研制出来的。农民拎锄头的，挖地垄沟的人搞不出冠状病毒。而且好多高级知识分子、高级科学家缺乏人性，干坏事还有道理。
就像佛洛依德说的，当一个人关注到性的时候，实际上是失去理智的，而且会想尽一切办法找出最适合的语言来形容他的性变态和性虐待，以掩盖他的性不正常，还有他的性不道德。知识分子也是一样，特别是高级知识分子，很多人是这种德性的。政治家就更别提了，没几个好东西。昨天有人跟我说：“郭先生，你一定要搞政治，要如何如何的。”我说这一辈子郭文贵最不相信的就是政治家。郭文贵要搞政治那一天，天打八雷轰，把我打得死死的，不要说轮回了，万年都不应该出现。我恨死政治了，恨死政治了。「政治」草菅人命。
用中国教授的话「说」，不是破绽百出，经过各种盘问，科学家在美国的遭遇会破腚百出。「美国」这个国家已经被共产党给彻底绑架了。爆料革命、新中国联邦有多难呐？！有多难？路德先生，科学家不知道7哥和新中国联邦、爆料革命有多难。没有这么多无名的战友在网络上一个又一个发帖；没有这么多战友看路德访谈；没有这么多战友和科学家们冒死风险；没有我们背后最重要的“沼泽地”放弃利益，不顾生命安全；老大姐还有那些人冒着生命的危险到处游说让她上飞机，怎么可能有今天？
很多人张嘴就说，咱们中国人有一样是非常「糟糕」的，中国人老提醒别人千万不要“知恩不图报”啊，什么“恩将仇报”啊。说实在话，中国人是最不“知恩”的，更不会“图报”的。「恰恰」中国人最“恩将仇报”。爆料革命不需要任何“回报”，但是背后的战友们我永远不会忘了他们。今天的国会山没有后面人的推动怎么可能啊？兄弟姐妹们，啥都不佛啦。啊呀，啥都不佛啦！天知地知，你知我知。兄弟姐妹们，一句话 — 灭了共产党我们什么都是，灭不了共产党我们屁都不是！永远不要忘了，兄弟姐妹们，永远不要忘了灭共是唯一的目的，其它都是扯淡的事儿！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1788/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1788/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
新中国联邦一周年庆典郭先生初见闫丽梦博士再逢路德
据新中国联邦一周年庆典1：01：08
郭文贵先生：聚焦不好，你要看一下，可以吧？好，现在正面电视是推出的效果是吗？可以了，（调试中~），大家看到背面这个墙上的我们的国旗之星，是由我们的设计师也是国旗的设计师叫CC嗝屁，他是连夜赶出来，我给他提这些要求，把它黑夜黑暗中的一盏明星，黑暗中的唯一的一颗信仰之星，黑暗之中的信仰之星作为这个背景，今天这个里边有三个，都是这个，七哥由于安全的原因，受共产党的威胁不能到102直播现场世界中心，只能在家了。
现在我们会马上在这里见到我们的天使闫丽梦博士闫博士，我也是第一次和闫博士见面，第一次，你可以切换一下俩镜头，切换一下子，几秒钟，大家看到了，这个现在是这个情况，那么2021六月四号，黑暗中的唯一一颗信仰之星，好，再切到刚才那个镜头吧，太好了，非常地漂亮，今天在这个房间是我还有闫丽梦博士还有路德先生，由于路德先生还有闫丽梦博士，我们获得大量的情报，是共产党暗杀的对象，我是排第一号，闫丽梦博士排第二号，路德先生排第三号，长岛哥排第四号，三号以后就没价值了，长岛哥。
所以说我是今天真的是昨天晚上睡了两三个小时，还是挺好的，然后做了很多好梦，一会给大家聊聊梦的分享、做梦的感受，把空调关掉，这个声音，关掉，关掉，对，这空调的声音太吵，约翰哥哥就没有这个常识，没有声音了，现在没有杂声了吧？现在可以了，好了，还是哪来的声音？欸，好了，现在好了，还有，我觉得你调得有问题，这个麦克风的拾音模式有个全收还是单收，你调得是全收，这个所有杂音还有，不是没有杂音是关的，（调试麦克风~）好，那两个也调好，不要有杂音，还没有上来。怎么样现在？我把这个关掉，可以吗？又有了。
新中国联邦一周年庆典1：08：36插播视频（字幕暂略）
新中国联邦一周年庆典1：13：00
郭文贵先生：嘿，干扰、干扰、干扰源。大家听到了吗，声音？听到了吗？声音可以吗？共匪真的在试图干扰啊，试图干扰啊，共匪很猖狂正在干扰中、共匪正在试图在破坏中。
现在声音怎么样？声音怎么样？可以啦，声音够大吗？约翰哥哥在场，如果不出点问题那也不正常，是吧？这就是清华的水平嘛。非常好、非常好，OK！他们现在几点到？时间已经是占用了十几分钟时间，我没有时间再占用，不行我们把时间让给主台了，好吧？
你如果是这样的话你占用那么多时间——战友们的时间，现在我们每秒每分都是极为宝贵，全世界都是抢我们的每分每秒。这个背后的故事呢哪天等着现场参加的整个这个组织的大家去了解，太重要了，每分每秒都在抢、都在争。
所以说，新中国联邦人现在是世界的主角，这个咱是一点不夸张吧！好了，这时间这个45，现在怎么样了？现在不要占用你这个主播台的时间呐，怎么样？怎么样？现在怎么样？现在怎么样？上来吧，好啦，好啦，现在呢兄弟姐妹们，我在这里将见的是第一次见面我们的英雄科学家天使闫丽梦博士，还有我们的路波切路德先生——法治基金主席路德先生。
由于共匪很猖狂，筹划、谋划在主会场102楼还包括我们战友外出期间制造各种事端，试图扰乱我们的新中国联邦的一周年，而且整个大陆现在VPN呐都是处在了一个国内无法上网连内网都不能上了，甭说VPN了。
那么为了安全、为了各种起见，经当地政府各部门的建议和安保的建议，我呢就不要参加102主会场的这个活动，为了不给战友们带来更多的风险、给共匪带来更多的机会，所以说七哥今天就在这里直播，只能这样了，七哥很孤独啊，没办法。
那么今天就我们在这里第一次和我们的闫丽梦博士、女神——天使科学家闫丽梦博士，还有我们的路德先生——法治基金主席，在这里和大家共同地庆祝新中国联邦一周年。那么他们现在已经是到了，安保人员正在接他们上来。
但是很奇怪，在昨天下午共匪内部研究了各种方案试图破坏，刚才我们也感觉到了这个周围有强大的电磁干扰波来干扰我们，那么共匪我相信在我们现在周围布置了各种的所谓的共匪的潜伏的力量，这也是各种潜伏的力量都是有的啊，他们已经来了，Snow不要叫。
郭文贵先生：科学家！呵呵呵呵。
闫丽梦博士：郭先生好！
郭文贵先生：在直播啊，在直播。
闫丽梦博士：刚刚Snow去迎接我们，哎呀郭先生好，终于见到您了，好高兴啊，终于见到郭先生了。
郭文贵先生：她咋这多瘦啊。看看啊，大家看着啊。你瘦太厉害了，天呐，她咋这么瘦啊！电视中真的是跟生活中差距太大!
闫丽梦博士：视频里看不出来是么？
郭文贵先生：而且她又瘦，而且她这个脸我觉得生活中比电视上好看。战友们都在看着呢，我们第一次，来，咱们仨到这，我们仨第一次——路波切、科学家和我，我们一起第一次见面。Snow，你看Snow，你最爱的Snow。科学家最爱的是Snow！
闫丽梦博士：我想抱抱它！
郭文贵先生：你可以抱， 你抱起来。Snow昨天你七嫂专门给它洗了澡，专门洗了。哎呀路德瘦得呀。没事，你（闫博士）可以抱，你可以抱，你抱，它就等着你抱呢，抱起来抱起来。（Snow叫了几声）没事的，没事没事没事，哈哈哈哈哈。我告诉你了吧，我多亏提前警告你了，来来来来Snow过来，它第一次它就那样，它就是高兴你看到没有。（Snow）过来过来过来，来来来，Snow，快，让最爱你的人见你，快，来来，你（闫博士）叫它先手上让它闻一闻，对了对了，让它闻一闻。对啦，来来，对了，它就这样，你知道它，慢慢（抱），没事儿。（Snow叫了几声）哈哈哈哈哈，共产党把它蓝金黄了共产党。
（对工作人员说话）你切换另外一个镜头，切换另外一个镜头，你看我们仨在这儿啊。你看咱们大家都在看，今天你俩是坐在这个位置，这个位置咱们打造的是黑夜中的唯一之星，你看设计得多漂亮，这是黑暗中的信仰之星，你看了没有？
路德：对呀。
郭文贵先生：科学家真是你也太瘦了！
闫丽梦博士：没有吧，郭先生。
郭文贵先生：不是，路德先生你这瘦得有点夸张了啊，这不能，这必须停了啊，真的是得停！肌肉，哇塞！你这肌肉！现在你是穿M号的这个西装了？
路德：对！后面，你看到没有？
郭文贵先生：哎呀，我的天呐，我和路德先生咱有几个月没见面了？
闫丽梦博士：我来了就没见过吧郭先生？还得倒数一下。
路德：去年1月23号。
郭文贵先生：呵呵呵跟个小姑娘一样。1月23号到现在，一年多了！所以你看我和路德先生被共产党病毒害的，这搞得一年多没见面。兄弟，我们咫尺之遥但不能见面。科学家来这一年时间多的时间、一年半的时间我们从来没见过，对吧？
闫丽梦博士：快一年半了，一年多一点儿。
郭文贵先生：不过生活中你看她一看就是山东姑娘，我要是在大街上看到，一看就是山东人。但是她在电视上真的感觉你像一个江浙人，有点像江浙人，但是生活中是山东人。哎呀真是，今天咱们仨我们只有孤独的在这儿，就我们仨人了，我们仨人在这直播。
然后呢，刚才安保人员告诉我们说，唉呀你们今天你们要小心，我们在周围发现了很多不正常的人，包括美国有相关部门刚才给我发信息说，欸，你们，听说科学家、路德已经快到了，你们要注意安全，尽快让他们上去。所以你看共产党对我们这个是非常非常夸张的，刚才音响出现故障是正常的，但刚才都调试完之后突然出现干扰电波，这是不正常的，这绝对是共产党干的。
所以说我们这附近有三层的安保，但是呢在这种情况下也不能说绝对安全，所以说我们还得小心。但是今天在一年以后跟路德兄弟我们再见面，而且是跟科学家我们同时在这里相见的时候，这个时刻实在是太特别了，世界已经改变了，一切都改变了。
我们一会儿会在这里在这张桌子上和路德先生、科学家，我们全程地参与整个的全程的一周年的庆祝。然后呢我们科学家和路德先生会和大家参与节目当中的，我们自己也会探讨很多的问题，可能实时地和大家分享，现在呢把时间还给主场继续你们的时间。然后我和我们兄弟还有我们科学家我们叙叙旧去，好久没见面了，我跟科学家第一次见面好吧，咱让这个主播切过去吧，那个谁，约翰！切过去以后主播台，我们就是去干点别的事儿去，聊会天儿去，我们去训Snow去哈哈哈。
路德：约翰叔叔在这？
郭文贵先生：约翰叔叔在这，所以刚出故障了嘛，他要在不出故障就不叫约翰了。
新中国联邦一周年庆典闫丽梦博士初见郭先生谈及感触
据新中国联邦一周年庆典 1：22：20
直播中播放视频文字纪录——
［中共强制性的的一胎化政策终于出台，并被广泛地暴力实施，凡违背这一国策的，都会受到经济处罚或强行结扎等残害，中共实施计划生育一胎化政策以来至少有4亿婴儿被强制堕胎，堪称人类历史上最大的浩劫。1989年6月4日，中共解放军武装警察部队在北京天安门广场对追求民主法治的学生进行大屠杀，中共秋后算账进而将屠杀行动扩展到全国，因支持六四被抓捕、被枪毙的普通百姓更是不计其数。所以今天既是新中国联邦的建国日，也是让我们永远铭记那些为了民主和自由而失去生命的英灵们。
中共不遵守承诺的流氓历史也是由来已久，不履行入世的承诺，香港“一国两制”五十年不变说变就变，撕毁联合声明。“中英联合声明作为一个历史文件已经不再具有任何显示意义”。
“一定要相信我说的话，黑夜即将到来。一定要做好准备，黑夜，来自中共盗国贼的黑夜即将到来。一旦到来，将弥漫这世界，西方的文明世界，我们每个人都将面临，大家要做好准备”。—郭先生2017年10月5日在华盛顿的国家新闻俱乐部演讲。
“I brought this document, is CCP called 13579, high qualified document. They have the program, make the biology weapon and chemical weapon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1778/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1778/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一——国内种过红薯以后的土地彻底不孕不育：
这块地，我从头到尾再给大家啰嗦一遍啊，方圆，咱们自己的地，就是不到300亩，接近于300亩吧，整个高邑这边是1500亩地，被去年一个叫慧谷公司种过红薯，他这个红薯很高端，叫薯匠，孩子们特别爱吃，因为这个红薯个小特别甜。它的糖度超出了正常薯类的好几倍。它还打着旗号所谓的太行深处，呵呵，胡说八道，它就是在高邑这片地上种的。然后他们种过去的土地，我今年春天一直在咱们这个老群里面给大家嘟囔过，很多人已经意识到它这个红薯的危害了。
您看这是他种过红薯的地，小麦到现在绝收。它即便是有这个穗里边也是空的，一粒粮食都没有。老远看着黄呀呀的一片吧，里边有穗，但是里面没有粮食，一粒小麦种子都没有。哪怕它秕一点呢，没有，是空的，所以这一块地是绝产的。
当时这个红薯他们用的是什么办法？他们用了将近四十种药，用这种滴灌管，地里面铺满了滴灌管，从育苗一直到红薯成熟送到您餐桌上，它得用将近四十种药。从一开始的催苗，后来的抑制它长叶子，只让它长下边的根茎。不长叶子，再加上让它产量大、激素、膨大剂，还有增加一些个让它口感特别好的一种药，他用药物干扰它，各种各样的药得用四十种。
能把地伤成这样，您能确保你家孩子的体质比这土地还壮吗？！方圆1500亩地，都是种的这个红薯，所有的小麦都严重受到了影响。这个公司走到哪儿都会只租半年的地，因为他都知道接下来的三年，这块地再想种别的，几乎不太可能。而且我还告诉你们，他家这个当时这个红薯叶子，旁边这个村里边一个放羊的师傅家里的羊吃了这个叶子就死了。说句不好听的，他这个红薯周围老百姓家里的牲口都不吃。但是人家卖到市里，卖的价格特别高，号称红薯界的劳斯莱斯。这是昧良心的事情。
直播前播放第二个视频——秘密翻译组EST5/29/2021
主持人：现在加入我们的人，让我们更多地了解中共病毒的起源，以及能否让习近平领导下的中共当局政府支付补偿。闫丽梦博士，她不仅是吹哨人还是一位著名的生物学家。闫丽梦博士，非常非常感谢你。我的第一个问题是，你如何看待美国总统乔.拜登要求他的“情报小组在90天期限内调查病毒起源”？
闫丽梦博士：事实上，我认为这是一个巨大的进步。因为我知道，全世界的每一个人都在遭受这个大流行病的折磨，而我们真的需要知道Covid-19的起源，然后如何行动起来解决这个大流行病。如我所说，一开始我相信美国政府会帮助人们解决这个问题。因为我了解中共，我知道中共的计划是什么。我相信美国政府会领导这种调查并最终解决问题，这也是为什么我来到美国，说出真相。尽管在过去的一年、超过一年的时间里有许多障碍，我们也看到了许多错误信息或者打压。但是现在，我们终于认识到了Covid-19的实验室起源问题。我们知道，尽管中共政府试图散布更多错误信息，或者更多对全世界的攻击来掩盖他们的罪行。但是人们并不愚蠢，人们不会允许他们再对我们撒谎。因此我希望这会是一次彻底的调查。同时，当他们（美国）需要提供科学和情报证据，以解决问题时，我会竭尽所能。正如我所说，这种病毒来自中共，它是中共的超限生物武器，人们必须认清这一（事实），并且可以证实这一点。
直播前播放视频三——秘密翻译组EST05/28/2021
Sucharit Bhakdi教授：我是苏查利特.巴克迪，我是个医生也是个科学家。疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应来对抗（中共）病毒。我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引发连锁反应，导致血管中形成血栓。而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂、恶心、呕吐、甚至瘫痪。据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。如果你血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
直播前播放视频四——日本樱花团视频《雷霆行动！势必灭共！他们在行动……》
一、中国古编钟折射出来的中国历史之伟大之深奥
尊敬的战友们好，5月30号，5月30号七哥乱聊直播，七哥乱聊直播，向大家问好。哎呀，今天是外面天气刚下过雨，天空中充满着这种雨后的清新，外面的鲜花绿树绿莹莹的，然后那个美国丽人这个树我这块到处都是。虽然是下过了两三天的雨，但是美国丽人还是依然的那么美丽，没被雨给冲刷掉，太漂亮了，还有不同的颜色——生活就如此美好，如此美好。
然后你看我前面放了个编钟，这是湖北博物馆里面这是镇馆之宝。当时在湖北发掘出这个音乐乐器以后，来自我们战国、西汉包括最后的这个唐朝，可以说是一下子改写了人类上音乐的历史几千年前。这个编钟的乐器还有它的整个的金属的配置和烧铸以及和打击出乐器后的感觉，到今天人类上没有任何人能做得到，没有任何人能做得到。
那么我很喜欢收藏一些乐器的一些雕塑还有包括水晶和琉璃，这是一个美国人非常非常喜欢中国音乐和中国历史的人，然后他最后做琉璃，在台湾”杨氏玻璃工坊”琉璃工坊学的这个工艺，然后回来开始来做这个。我收藏了一些东西，做得非常非常的棒。特别是阳光下，当这个光通过琉璃透出来的时候我们似乎能穿透几千年中国的历史，能看到中国的历史当年之宏伟、之伟大、之深蕴、之深奥。可以说是似乎能历时几千年来通过乐器我们的祖先能把我们的智慧和对美好生活的向往，传递给我们这几千年后的后代。
所以说我觉得当真正的去喜欢中国的历史和音乐的时候，你会更加地爱中国这个民族、这个国家。特别是，中国的历史中这种到现在无人敢问鼎、扛鼎的这种各种的艺术和文明和创造和造诣——丝绸、音乐、编钟以及当时的铜器。这是真的是在当时的文明上，就像今天的美国的科技上一样，没有任何人可以说达到那个高峰。
二、中国长袍之妙让男人浑然一体让女人亭亭玉立
那么在此时此刻特别是我今天早上这个穿上这个G -Fashion刚送来的这件衣服，这是我多年来我穿长袍，还有包括我设计长袍，是我穿的最舒服的一件衣服，最舒服的。这个料子就不用说了，就是你看，就是这个轻松到就贴身，贴身。然后，这块儿咱们的看G- Forever的LOGO，加上现代的这个胶印，然后这个领的里面呢恰到好处的尺寸，以及包括这个蝴蝶扣所有的制作，这个料子是一个丝和Cashmere的羊绒毛的，它的这个贴身的感觉就把我们中国人穿长袍这个精神一下子就出来了。
中国的女的要亭亭玉立，男人穿上是叫做浑然一体，就是男人穿的衣服要浑然一体——天地之垂！从天到地就从你的衣服到地下是要垂的。中国的衣服就一定要一致性，男人要垂下来。站在那里就是立地上的一根竹子，就像一根竹子，长得一截一截一截但很坚挺。然后呢叫立地之鼎，就像那个鼎一样，一定立在那里，和松拔不动、撼松不动，就像那个松树一样上边儿晃来晃去，它一直在挺着。
所以中国男人的衣服不体现在肩膀，体现的是一个像一个鼎，像竹子的挺立，然后像松一样，上面再摆、你上面怎么摆，但是你下边儿始终看着鼎立在那。所以男人站立的时候，是怎么站立呢？就是劈腿而站，就把腿稍微劈开，40公分——坐那块儿也是40公分、站那儿也是40公分。叫站如松，坐如弓。在这块咵~一下在那儿，就是胸部、肩部要挺拔在一起。
那么现在的衣服是什么呢？夹克上衣是上衣，下衣是下衣。所谓的就是西方现在追求的这种怪、异、个性。但是他整个人是分开的，帽子一节、上衣一节，现在上衣已经好几节了、裤子也好几节，然后到袜子呢又一节，到鞋又好几节，嗒嗒嗒~~~~好几节，就整个人全部给碎片化了，整个看起来以后，人坐着，就像一根草，而且已经枯萎的草。然后呢看上去这个草还好几种颜色，然后呢还嘁里拐弯，是不是啊，甚至像蛇一样，完全没有完整性。
中国当年无论是女士，北魏的北魏之风，还是说到整个到后来中国长袍的变异，所有的衣服男女穿着长衣从上往下的这个完整性叫内群外袍再加金夹，就中国这种领子、这个新领，各种变化，男女都是有节制、都是有要求、都是有道理的，就是有出处的这种衣服的设计，包括这个肩部为什么要加一个衬布，这个肩后的衬布这叫做爹娘之布在过去，这个地方就是什么？——保护你后脖子的，这是保护你命根子的，是吧。
领子为什么要系个这样的领子呢，是吧？这是表示你的严谨和你的作风，女的可以下垂，可以再下垂。但是，你是必须和你的那个衣服的比例放在一起的。所以中国文化渊源之流长，当你了解，但凡，咱知道的连个毛都不知道啊，一知半解以后，任何人你都会发现没有权力、没有资格解读中国的历史。你会真的是仰望中国的历史和文化。
咱先不说政治、经济上，就说文化上这一块就是太伟大了。这为什么我到了埃及，埃及的当年的穆巴拉克家族很多都是跟我的朋友和家人都很熟。我去了穆巴拉克他们所有的家里边儿，埃及的文化了也了不得。但是在埃及的文化里边，穆巴拉克当年几十年的常青树，但家里边有好几件中国非常非常棒的文物，他非常崇拜中国文物。
然后到了印度，印度的前面几个总理的家里面，包括最有钱、最有钱的人家里边儿、包括最有品位的人家里面，也有几件中国的文物，而且是爱得爱不释手。英国、法国就不用提了，完全是抄中国的，如果在西方国家没点中国的文化和文物似乎你不够级别、不够档次。
我们中国人却把中国的文化呢否得一塌糊涂，甚至完全崇拜西方。我今天没想穿这件衣服，是刚刚到的，我这一穿上以后我越穿越有点后悔了，有点后悔了，这件衣服应该要留到六月三号穿。这种感觉，我是没办法向大家传递的，就没办法向大家传递这个衣服的感觉，没办法向大家传递这个几千年的，你看这个衣服的这个垂感再加上这个现代感，这个胶印。我们给它放上了一个很现代，也可能是很愚蠢的。
然后你看这个，这个舒服啊，是吧，你看这像不像一个弓？像不像一个弓？就这就是一个弓啦！这个男人一伸开手，就是一个弓。这头就是箭头，是吧！直接，就像一个这一伸开就是一个弓，然后，整个人是，一整个鼎立，这是G-Fashion，我真的觉得G-Fashion太了不起了，这个太了不起。包括这个料子融合，还有这个衬和里子。
中国人的衣服！在乎的是里子，在过去的衣服里面，中国人最早提出来，衣服好在内——好是在里边，就这个男女——女子的女，啥叫好字啊！一个女一个子，就一个男一个女加一起就 好，一个男的不叫好，两男也不叫好！两子叫什么，两个子在一起叫孖——不好！两个女的在一起叫什么？叫奻——不好。一个女的一个男的在一起——好！
好在内，就这个里边是给男女穿的，是情调。真的最好一脱开衣服，哎呦，这里边最好，不是外面。这外面是干什么呢？外边是给外人看的，中国人说外人，外人，外面是给外人看的，给大街上人看的，外面是什么——沾灰、飘尘，这就这个。
你看那个宋徽宗赵佶听琴图，刚才我拍的那个封面，赵佶这个人的工笔实在是了得，你看他那个树下听琴图的树下按琴的那个手，是吧！你看那个旁边那个书僮穿着白色的垂的筒，今天叫筒裤。你看有人穿喇叭裤，还有穿什么紧身裤，你今天想一想实际是很无聊的事情，让你既不舒服，也不优美。特别是那个腿再不好看你再穿上以后，实际上是你看书你看长了你不烦了，但是在美学上绝对是垃圾。
但你看那个腿型，你看到下面那个穿的那个白袜子，你看看旁边那个玉，就是赵佶穿着那旁边听琴的、弹琴的那人，你看那里边的白领，是吧，和尚领，外面人红色的衣服、黑色的帽，感觉在那个比例和那个树、整个勾画这个结构上，勾完以后正好是一个皇上的的皇字，下面穿着白色的袜子，拿着个扇子。
这种情调里子和外面也体现很清楚，你仔细看，他的里面和外面是不一样的，红、白、黑配合好那个整个勾这个图，太美了！这个听琴图是我最喜欢的，我经常就站在那儿看，我就觉得无穷的美妙，这个妙字儿是怎么写的？咱们的汉字一个女一个少，少女女妙，妙龄少女，没有说妙龄少男的。就是妙字为啥妙字说要女子加少，是吧？这个我听过很多大师给我解释，各种版本，但最后都是一个——青春的女子是天下最美的，最美的！
而我们现在中国是最青春的女子是最无知的，所以说女性一定要珍惜自己的青春，妙字有很多解释，我就别再解释，一解释又说我又要穿黄西装去了。我就别解释了，我解释可多了去了，你们听得都不愿意，都会让我继续讲，妙字有千种解释。
三、今天科技的巅峰并未使内心世界达到自然和美妙
那么再从这个乐、音乐、乐器——咱的以歌灭共，七哥接下来会有上百首歌会准备好。我们会有G-Music加上我们的G-Fashion，是吧，加上现代的这个权力的孵化器叫做G-TV、G-News、盖特，这叫媒体，还有社交媒体。
再加上权力的稳定器叫做金融系统，G系列、喜币什么的，是吧，再加上这个所谓的与天地之间之沟通之万物唯一之利器，就是音乐。祭天祭地、敬天敬地，过去包括皇帝给老百姓洗脑，他们所有要垄断的其中一条就叫乐。老百姓，你只能听什么音乐、唱什么音乐，那这种东西老百姓你家里拥有就杀、就祸灭九族！是吧，你不能享受这种美好，你不能享受这种美妙！你也不能享受这种里外有别，早、中、晚有别的服装文化和美好，也不能把它和乐器连在一起。
但是今天人们可以，我们在一起战友可以大家穿上最舒服的衣服，一起来创造和欣赏自己所有你喜欢的音乐。这就是现代，是民主、法治，人类的文明到达了一个高峰。
想想当年如果是说，无论是这个被煮成油灯的宋徽宗叫做皇帝艺术家，还是赵佶，还是什么高俅，是不是，不管是什么样的人，还是唐太宗，唐太宗当年那唐太宗到泰山去讲过最著名的话，作为一个人来讲就想活千年万岁，活着的皇帝和平民最想要的就是一种自然和美妙，这个话说到家了。
自然——所以说就是说谁也不迁就老子想咋活咋活啊，这种美妙——男女之生活、家庭之生活，内心世界对着各种欲望的满足，这种协调是太重要了。实际上，今天人类根本没有达到，是吧，而且是倒退的，科技达到了，社会的制度达到了，人们所有的生活方式改变了，但是精神境界，人类的跟大自然之间的吻合完全没做到。
所以说我们今天尊重中国历史和喜欢中国历史的这种编钟音乐、中国的文明的时候，穿上中国中国人文化文明衣服，这个衣服只有谁穿谁知道，谁穿谁明白，太美好了！太美妙了！太棒了！
我刚才在想，如果在几十年前我会穿上这样的衣服的话，我会是什么样的啊？我都不敢想象，我可能就真的一直都不会脱下来。就这种穿上这个领子上的舒服，好像有人、真的有无数个少女的嘴唇在亲吻着这个脖子一样。然后这个衣服上面，就觉得全身有人在慢慢在地抚摸着你。然后站在外面，那个风一吹进来，哇！这个暖和、这个清风之亲吻，这个交换之后的那种给你身体带来的感觉。然后再发现自己身材也没有那么奇怪，突然间就感触生命之美妙。原来时尚、音乐、内心的美好会让你这么样的感觉到人生的不同。
行了，今天在这块胡说八道半天，在这块装了半天，是吧！咱要谈音乐、谈文化，中国的大咖太多了，是吧？轮不着七哥谈，战友们这样的高人多了去了。咱们爆料革命、新中国联邦当中有佛教组、有宗教组，是吧，有政治组、有国际关系组，啥都已经囊括在内了。七哥班门弄斧，多多见笑、多多包涵。
四、清朝800年是人类最大的文明祸害是中国的灾难
现在七哥聊点今天爆料革命当中我们过去这一星期来发生一系列的大事,我聊之前我先听听看看战友有没有啥。
(郭先生与战友互动，念战友名字)［雅典辣豆，七哥是个艺术家！唉，不是，不是，……虎妞儿，我上班也穿着朴素的长衫，长衫可常穿。小野猪、文妙妙、默默无闻，七哥穿的衣服，让我立刻找出爷爷的照片来，我成爷爷了，哇塞~~~(亲吻动作)，我亲你，我成爷爷了，郭爷爷了。
（战友说，）我以后也买长衫，战友说。你买长衫不会穿是不行的，一定要穿啊。女生当然能穿啦，女生穿长衫，特别要记住大清朝是长衫，但是大清朝在皇宫里边儿，女的男的穿的长衫都是非常简单的，实际上中国的服装在大清朝，男的留辫子，女的一裹小脚，衣服已经全完了，男不男女不女，是对人类上最大的一个祸害文明。大清朝800年是中国的灾难，跟共产党绝对可以并驾齐驱，但是他们在皇宫里过的日子，穿的这个长袍叫内外（共）三层啊，完全是现代化的，包括女的。
五、北京恢复居住证制将使中国变成天下最大的监狱
波若海（战友名字）：请文贵先生讲一下中共北京市恢复居住证制度是怎么回事儿？ 这个非常简单，就是回到文化大革命2.0，看看文化大革命的历史就知道了。马上实行计划制、分配制，就是再次地把老百姓把人圈在指定的地方，让你当奴隶，把中国变成一个天下最大的监狱和劳改营，根据你的老少有别、男女有别、身体的好坏有别、文化有别，根据当地你不同的环境把你圈起来，从这个村到那个村未来都要实行签注制度，签注就是签证，你从这个村里再出去到镇上去，你都得签，就这么简单，一定的！只要共产党在，一定的，记住我的话。
六、灭共重磅接踵而至让战友们对胜利的到来有点懵
冰冰和我来双修：七哥，冰冰来双修，七哥我来了，我的小板凳准备好了，哈哈，七哥我永远不缺席，七哥新歌多久上架苹果店？ 6月1号新歌上架，新歌上架。抱歉（咳嗽）,6月1号，6月1号上架，是iTunes，叫战友们给面子打赏，就是打榜，（打喷嚏）打完榜以后，6月3号，纽约时间下午七点钟也就是大陆时间6月4号的上午七点钟正式MV推出来。
新中联GVI：民国时期的先生穿着。还不完全一样啊和民国先生（穿的），民国时间对中国的服装的文化的改造、现代化，比共产党的70年做得还好。
喜马拉雅七哥：七哥能讲讲共匪内斗吗？七哥6月3号有什么重磅？6月3号绝对是美妙、美好特别的重磅的一天啊，我不愿意多说。有我们这个整个联盟委员会老班长、长岛哥、我们的唐平导演以及所有的战友们已经工作了快一个多月的时间了，正每时每刻24小时在运作着，正在，你看上去很简单的一秒钟一分钟的节目是后面战友们的付出和努力，希望大家到时候认真地看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1772/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1772/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放Q May、佳佳同学、山上的城、星星儿、台湾巴黎、娜娜酱、小飞象、Mindy、MC文艺、SFG、大卫、台湾大牛、Nick、长岛伟哥、草根小哥、文空、小Phil侠、威廉王、唐平及众多无名战友倾情奉献的新中国联邦一周年庆典《我们的喜马拉雅》MV；
一、共产党70年把中国人彻底排弃在文明世界之外
5月27号七哥在这里乱聊直播，QMay啊，Qmay，哇这唱的太性感了，太好了，5月27号尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。我是在准备这个直播前这几分钟收到了唐平妹妹发来的咱们大家合唱的新的喜马拉雅的这个歌，特别特别好，先学唱吧，唱歌啊。
咱们在去年的时候喜马拉雅的咱们的新中国联邦的国歌重新又进行了由唐平妹妹和威廉王和大家一起重新编曲，然后又到了好莱坞团队呢Remix了一下，这个是改了好几版了，我相信大家再听到的时候会不一样的，这首歌我特别特别喜欢。刚才这个向国庆献礼的正式的MV我觉得特别特别好，真的是很新中国联邦的水平，也就是说能达到国际上就是新中国联邦献给世界的副村级水平——副村级的。
我觉得这里面应该配上长岛哥的旅游鞋，然后绿衬衫，格子西装，然后配个小飞象的那个大花鞋，小飞象把脚翘起来、大花鞋，就那天真人真事直播的时候（穿的），然后再配上咱的这个视频。
我不是开（玩笑），我这人就是直来直去啊，就咱们这个视频水平做的，永远你就看上去说实在话，因为七哥绝大多数90%的时间是跟外国人在一起打交道的，也就跟国际水平打交道，就我跟外国人开会的时候吧，就是那个背景，一跟中国人那开会那个背景，那个感觉那个椅子家具和背景，就真的到了另外一个世界，就是人家一点都不高级，甚至是极为简陋，比咱都简陋，咱的硬件都比人家强，但是咱们那个MV做的吧就像那个直播，就像人家开视频会议一样，永远是副村级水平，你没办法，就是为什么，共产党这70年把中国人彻底排弃在文明世界之外。
色彩、协调和比例是世界上对美的最好的定义，什么叫美？我讲过很多次了是吧，美就是协调。你看一个很不好的鼻子、很不好的眼睛、很不好的嘴、很不好耳朵放到一个人（脸）上很协调，这就是美啊，你分开它哪什么都好看是吧，你把它放在一起的时候它就不好看，这就是协不协调。
还有色彩，色彩一多它绝对不好看，你看长岛哥的衣服都是好衣服，老百姓都买不起，浅绿色的衬衫配上一个带格格的西装，然后一个鞋子，下面配上了一个旅游鞋，你说这玩意儿，演小品都演不出这样的戏份儿。
你说那天小飞象真人真事，上身一个灰色的上衣很紧身很漂亮，一个裙子——非常的优美，你看上半部是吧，22世纪的，你再一看那双鞋，吧唧一鞋，可以跟那个火鸡龚有一拼了，吧唧一个大花鞋是不是，还漏着脚趾头那种，chua~就出来了，你跟那个21世纪的小飞象怎么能行啊，还学心理的。这七哥咱搞G-Fashion的，七哥有资格这么说。
昨天我们新到的G-Fashion的衣服，我认为这是G-Fashion有史以来做的最棒的一个系列，最棒的一个系列，所有的每件衣服都是极品，都是世界上最顶级的，我决定这一次的新品我亲自做模特，我不找任何人做模特，我亲自做模特，很多人都不自己做模特，我就做模特，我要自己拍出来给大家看。
这不是吹牛的，就像七哥一开始的时候做运动2017年出来爆料，我穿的那个运动打底裤，这些伪类欺民贼说，你看这个小子土到什么程度打底裤，结果今年打底裤是全流行，全世界只穿打底裤上街，大家看到了吧？而且，这个西装，当时我要求我的裁缝师按照我要求做的时候，他说西装已经几百年了，从来没这么做的，我说你必须这么做。比如这个西装，这个脚儿这个里边这个衬，我每一件西装的衬都是不一样的，都是跟外面都是配上的，裤子下面是半截儿的内衬，包括这个衬衣这个领子你看，我已经改了这个，就这个（肩线）比例，就这个（肩点），还有这个（肩点）比例到这个（臂根围）比例，必须改。我不管你们，世界多牛，我说只有我穿的舒服，这是我的西装。
然后做完以后大家没注意到我这个西装吧，翻开这个领以后你看，很多人这块就是灰色的，你看我这什么颜色的，我说你凭什么做那么便宜的东西呀，那个又烂，再一个看到这块（领子）缝的这个扣儿，这两边儿，这里边儿，全都不一样。
而且根据中国人的比例，这个西装的扣子，所有的按照外国人的扣子比例啊，就这个位置，大家看一下啊，所有的（西装）世界的扣子按照这个，按照西方（标准）到这儿来，都是在这儿的，就是所有的咱们中国人，不管你穿什么西装都是这样的，你说这个比例怎么会对呢是吧。
下面这扣儿是永远不能系的，我看到很多人我就很奇怪了啊，就原来一个在咱们大使馆工作的战友永远系下面扣子，他肚子又大，老这样（撑开），这个下边扣子不管是两排还是单排永远不能系啊，永远不能系，你看，是吧，这个比例，这是非常非常非常重要的。
所以说腰带、这领带，到这个为止是吧，这个比例，这都是我改过的，包括这个也改了，这块（口袋）也改上来，你看这个（下摆）开气儿是吧，外国人开气儿所有人都开到这儿为止，就把中国人的人身比例给降下去了，是不可以的。
你看看这个我们刚才第一句唱的叫Q May，Q May这是我看着这孩子长大的，头型、衣服、长得又漂亮，那衣服配的非常棒，她爱穿白色啊，你看，一看艺术家的范儿就出来了。你看那唐平，那大长发呱唧一甩是不是，腿一露是吧，硬摇滚之娘，没办法，就有这种细胞，这很重要。我真希望新中国联邦的人在G-Fashion的领域啊，每个人都能成为真正的爱自己的人，一个不爱自己的人呐你不可能去爱别人，要活得很美好。
你看我今天早上6点多起来，通了个小视频，马上运动，运动装中还跟人家通话，通话完马上去冲凉，洗一下，换西装，坐在这儿准备直播。在直播前通了两三个视频，安排了一下其他的工作，亚洲时间快睡觉了，让他们开始。
就是你有精力有精神、你有爱，你来安排自己的生命和生活，每时每刻都是那么精彩对吧。所以说我在这块唠唠叨叨的，不是我伟大也不是我牛，我说的话很多是不对的，但是我最起码我敢说，我说我心里的话，如果我不说，都不说，大家没有改正的机会，我不想看到每个战友们，无论你美丽的青春，还是你年华的少年，还是说最成熟的中年，以及人生很少人有的老年，我希望每一段都能精彩。
二、中共治下人权民主民生一无是处殡葬业却成极致
我们真的要活的精彩，不能到这火葬场烧的时候，才发现自己啥也没干是不是，这就很麻烦了，不管你装上多漂亮的骨灰盒，那都叫骨灰盒，都没啥漂亮的。
头两天咱们那个武汉火葬场的战友给我透露，说过去武汉火葬场最贵的骨灰盒是35万，号称紫檀木骨灰盒，曾经有过卖过200万人民币的，是所谓的用老木头做的骨灰盒。他说现在骨灰盒有更高级的了，有镶钻的、有纯金的骨灰盒。
就最近中共最火的技术上最发展的——骨灰盒事业。他说七哥你知道荒唐到什么程度，他说这个人呐来烧的时候我们都不知道是谁，最后找来了，哭哭啼啼的，然后呢最后呢就知道了，说所谓的是他娘死了，最后孩子找来了，这个孩子跟他娘啊多年就不说话，而且是到日本去了多年就不回国，回来把娘的资产给认领了，知道娘已经死了，在武汉给火化了，认领完资产所有的产业据说也七八个亿的资产，认领完了，再来倒给娘弄一骨灰盒，花了好几百万。
那里面骨灰，就是不知道不知道谁的骨灰，这哥们儿就在那块，估计像七哥小时候哭似的，抹抹吐沫是吧，哭一哭弄个骨灰盒孝敬半天，而且给那火葬场的那些人每人甩了一人100块钱小费走了，潇洒地走了，头都不回，扔下钱就走了，扔下骨灰就走了。
这位战友就给我讲述，最早告诉我武汉火葬场的情况的时候，这位战友到现在为止，他说七哥我天天看死人我啥都不怕，他说我们敛完（尸体），敛敛出去就吃饭，他说那烧人烧到什么（程度），他说那胳膊腿儿的，他说那炉子它热到它自动停，它热到自动停，它到一定热度就自动停了烧人烧的，它不可能老一直烧，他说停了咋办呢人没烧完呢，他说只能是1/3或者1/4在外面搁着吧，重新启动要几个小时啊。
就为什么武汉后来研究出世界上所谓让人尸体直接给冻化的尸体——烧人烧不完了。现在烧人的问题解决了——冻化，现在又发明了骨灰盒，我就纳了闷儿了，一个国家一个民族，这个什么没发展，人权、民主、自由没发展起来，养老没发展起来，食品安全没搞起来，教育没搞起来，把骨灰盒、殡葬产业发展起来了，这是个什么样的国家和政府和民族？
三、习一坑完全被蒙蔽对真正的世界局势一无所知
竟然百分之八十几的人认为这个病毒是美国制造的，咱们刚跑出来那位英雄，他说这是真的，他在作证的时候说，确实是据调查——中共国调查的，百分之八十几认为这个病毒是美国的，美国产的。
所以你看现在王毅也好，王公公杨娘娘就是很清楚啊，要查先查美国，一直以来就这个调子。现在的习一坑绝对已经变成了整个中国就是习一尊，所有的说话就是习一个人的标准——习爱听什么爱说什么。
你知道这个世界有多荒唐兄弟姐妹们，14亿的中国人竟然被就这么几个人给玩弄到如此之荒唐之程度，咱们一弄看历史，咱在电视机面前指着电视机骂，你看这个李莲英有多坏、慈禧有多窝囊、八国联军有多荒唐，你看看武帝有多荒唐、，武则天有多淫乱是吧，我跟你们（说）历史加一起都没有我们今天所面对的我们自己的生活这么样的荒唐。
习一坑现在天天就听着外交部给他报喜，美国拜登要给你 你看看首长啊，哎呀这个这个谁谁这个又来信儿了、捎信来，拜登要私下通话，——欸不通不通；国务卿要跟你通（话），——欸不通不通；美国军方要打电话，但是不够级别，——不搭理他不搭理他；阿塞拜疆现在要跟咱签一个1000亿合同，——哎呀太小了嘛，想想几千亿吧；
沙特王子说了要来访华，决定要访华的时候要带来上万亿的合同，——是吗？最近表现不太好。“是，这小子表现不太好”，——还是等等再说；还有某某国家，现在台湾，台湾咱们这些兄弟都发挥作用了，要大量地普及疫苗，宣传我们的疫苗战略，要和我们站在一起，血浓于水，先给疫苗，——啊~这个不错这个不错，这个台湾市长还是不错的啊，这个医生还是可以的啊，可信啊。
全陶醉在这儿了，没有人真实地告诉（习）澳大利亚的、英国的、印度的军队、日本的军队、美国联军的军队事实上已经踏足，技术部队已经到了台湾岛了，没人告诉他马六甲海峡现在发生了什么，他也不知道沙特真正的，沙特一场变革正在酝酿中，他所培养的沙特的所有的皇室、关系瞬间会土崩瓦解，而且成为坚决地站在美国一边，坚决反共。
四、中东中共最亲密的几个国家和英国法国正在醒来
我们现在能做的是希望沙特和中共这几个国家，现在是中共所谓最亲密的兄弟国家、全天候战略伙伴关系、最亲密全天候战略伙伴国家，没有七哥这些国家不会跟他们有这关系的。
现在因为七哥建立这个关系，现在可以说我希望他们很快被骗以后能醒过来，但是我最担心的是不要把这些国家变成反华。我曾经给他们建立关系的时候，我说你们可以亲中国人，但千万不要亲共，后来七哥开始爆料革命，它开始亲共不亲中国人了，然后甚至是支持新疆这个事情我很恼火，现在他们意识到了错了错了，我们要改过来，亲华不亲共，我说这个事儿也错了，是亲华要反共，最好的结局是亲华要灭共，这还是很难的。
就像英国和法国一样，我们法国的几个战友一开始的时候一切都是怀疑的，就法国人的傲慢和懦弱和他的勇气永远是那么不匹配；就法国人的品位和他国家的所谓民主自由的法治、对整个人民的剩余价值的榨取，永远那么不相称不协调；一个最高税的国家、最官僚的政府，却是诞生自由民主的地方；一个砍了皇帝头的地方，现在却有现代的最极端的最独裁的政府。
当然也有良知的人，跟我们合作的人曾经几次跟我说，郭先生你脑子里装的什么，这些历史我们都没研究你怎么就研究了？因为我们要对法治、民主、自由这个来源和它的启蒙我们感兴趣，我们称不上研究，只是一知半解，但是当你了解了法兰西这个国家和民族的时候，有些地方实在太牛了这个国家这个民族，但有些地方太糟糕了。
但是他们现在在醒来，他们知道法国的很多问题的背后和官僚腐败、司法腐败，甚至是很多在贸易上造成的这种完全不对称的这种交易条件的背后是腐败的结果，出卖法国人民。
那么英国大家现在都知道啊，英国也将面临着一场巨大的变革，在香港事情上让英国人彻底的没有了任何的幻想，没有了任何的幻想，这个世界已经在彻底的改变。
五、爆料革命使中共一带一路的木马病毒功败垂成
马六甲海峡最重要的印巴，印巴完了大家就看到，就到中东了，就到了伊朗、阿联酋，然后就是叙利亚、沙特呀这些国家是吧，但是，大家别忘了还有一个红海，红海旁边有个吉布提，还有安哥拉。
整个非洲的油质量最好的，供应中共国20%以上油的就是安哥拉。安哥拉这个国家的（前）总统桑托斯（注：此处郭先生说的是桑帕斯，似应为口误，实际是桑托斯），还有他的整个的石油系统的总裁，全部都是来自于中共的武器供给是帮他干掉了对方以后成立的，彻底是中共控制的。
从红海到安哥拉然后再到整个霍姆斯海峡，然后到运河——埃及运河，然后到马六甲海峡。过去共产党绝对是，已经实施了非常仔细的一带一路和战略资源，包括以反恐名义的海上巡逻，实际上是军队外派，以及在这周围发展的多个军事的秘密基地，包括秘密生化武器实验室，以及在这一带一路上已经开始了本币互换到虚拟人民币的推广，以及在这个开始的人民币国际化，这个野心发展之大之快是美国人完全没有防备的了的。
但是这些国家所带来的这种一带一路，直到澳大利亚，到意大利，欧洲深度，包括东欧，你像立陶宛、拉脱维亚这些国家，所有所到之地就像硫酸一样把他们的政权民主法治腐蚀掉，如果不被腐蚀掉的国家和民族和政府和法治系统和那个现任的总统，绝不可能有任何国家和你（中共）签一带一路这个合同，因为这基本上就是木马进城。
而且更夸张的事情，带来的这些病毒——货币病毒、贸易病毒、法治病毒、政治病毒，然后高额贷款，所有的这一切都在对这些国家开始基本上是致命的，就是好了一小部分的人，然后99.99%的人都是受害的，就在这些国家只给你，就像中共一样200个家族控制着14亿人，所有的军队、国防、金融、所有的尊严、所有的一切包括生殖器只服务0.001%的家族，在这些国家就培养这种极端的势力。
这接近成功的时候，出了我们新中国联邦、爆料革命，唤醒了整个人类和世界，但是人类和这个世界付出了巨大的代价——冠状病毒、香港、世界贸易、货币稳定、全球的所谓贸易全球化，完全是全球贸易中国化。
贸易全球化绝对是个伟大的人类的一个壮举，川普总统他绝对不应该是反对全球化的，我相信如果有一天他真能回到权力中心，他一定会改的，这点拜登总统所做的支持全球贸易全球化，我是100%支持的。人类的文明，地球是很渺小的。
六、人类迷失方向招致中共对全人类最大的大屠杀
但是，全球贸易化、贸易全球化以及当时日本安倍首相推动了美日、欧日的TPP贸易系统、免税系统，这是很伟大的，但是由于各国的政治和利益集团的左右，特别是背后沼泽地，最后把这几个合同全给弄完了，最后是WTO跟美国和中共签订所谓的全球的WTO贸易协议，就变成了全球贸易中国化，贸易全球化不能变成贸易全球中国化。
贸易全球中国化本来应该是对中国人民是最大受益者，结果大家知道，中国的贸易全球化以后，全球的贸易中国化以后，变成了中国14亿人绝大多数当了所有的奴隶，被榨取剩余价值，中国人背上了现代上不需要、完全没必要的一家多套房、一家多台车、吃着化学的食品、深度地污染了土地和天空，最后人们吃的是完全猪狗任何都不能吃的化学食品，然后背上了高负债的房贷，然后是车贷，让中国人民在为所有的全球贸易中国化的时候，当上了现代化的奴隶。
从这个开始膨胀了共产党的这种统治全球的野心、疯狂的野心，这才让中国共产党从2001年开始获得了中国奥运会2008奥运会还有所谓的WTO协议以后，全力以赴开始打造所谓中美两国新型两个大国关系。
然后加入世贸会以后，全球贸易、侵略世界，通过贸易打造一带一路，人民币国际化，最后统治世界，干掉美国，然后极度地不择手段地挑起种族矛盾，把全人类的历史问题全给它白人化，诋毁白人，而且是公开的。
在这一系列的时候认为世界的规则根本不需要遵守，世界的规则是白人定的，我们不需要遵守，最后中国要制定世界上的和平标准，改变二战大家达成的世界的和平的规则，也就二战世界的全球治理系统要重新打破，由共产党来制定。这就是所谓的上海联合通报，以及台美关系，以及是日美关系，以及马六甲海峡的国际通道谁也不能碰必须保证自由通道的，一切二战制定的规则它通通不承认。
在联合国更是打破了任何国家都不可以派间谍派特务和重金收买贿赂联合国官员，这是绝不允许的，共产党成了一个绝对、全部都是间谍化，全部给它贿赂化，WHO武汉Organization，WHO的这个主席已经成为了世界上最好的典型。
联合国的人权组织竟然被共产党控制，联合国已经不是被强奸了，联合国已经不强奸都活不了的这种状态。
世界人权组织卫生组织关系着人的两个部分，一个人的世界的精神境界和宗教信仰的问题，就人的未来；第二个就是人的生活的健康和现在的生死的问题——卫生组织，这两个全被共产党控制了，联合国只要是两个这个组织被控制，这联合国已经完全不是联合国了。
在这种国际形势下，共产党在全世界淌平，不是躺平啊，是淌平世界所有政治家、科学家、国际政治家、国际法律、国际游戏规则，在这种情况下，共产党所向披靡，然后人类一切向党看、一切听共产党的，在利益面前迷失了方向。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1768/</link>
      <pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1768/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好，现在是5月26号下午。
我们正在试这个「直播」平台，同时我再录个盖特给大家，因为今天上午没有推出去。上午推出那个盖特后，我在工作中已经开很多会了。吃了午餐，午餐当中还开了几个会，特别好。今天上午的会对我们来讲是非常非常重要的，是“以毒灭共”很关键的一部分。我们救出的战友，其中一个的家人又来联系，要到欧洲去跟欧洲的情报部门合作，再提供更多「病毒」的证据。再提供的证据是什么呢？有在实验室还有军方，不是在武汉是在其他的地方，实验整个病毒当时所有的视频。这个事太大了，太大太大了。还有就是要提供一些官方的文件，官方的文件。所有这些都会更大提升人们对冠状病毒，共产党病毒的认知。
这就是为什么福奇听说有这样的证人和这样的证据的时候马上改口。《华尔街日报》现在也改腔了，也不再帮共产党了。现在也提出这个病毒的来源有问题了，严肃媒体很多人也都在说这个「病毒来源」有问题了。什么问题呢？就是「病毒」到底是人制造还是来自自然？这些一系列的事情都说明了在2019年年底的时候，实际上这个病毒已经开始在释放了。但是由于释放的不成功，把「它们」自己人也给干灭了。
另外，我们现在得到绝对准确的情报，共产党的高官没有任何人打了疫苗的。所以这个科学家特别严肃的告诉我说：“文贵，一定告诉所有的战友们千万不要打疫苗。”他说他也不相信美国的高官会打疫苗。他说如果真要打疫苗的话最好在第三方见证下让他们打打试试。所以现在官方、政府让任何人打疫苗的时候，大家应该提出如果让我打「疫苗」，好，让第三方公证，所有打疫苗的后果你们负责。任何一个妻子、丈夫和孩子，都有责任要求指定你打疫苗的人做出担保和保证，并且他本人必须打。他本人打的时候应该是在第三方见证下去打。
这个消息今天对我来说非常非常震撼。虽然我们讲了一年多了，但来自这样亲身参与共产党病毒「研究」的科学家讲出这样的话来对我来说还是非常大的震撼的。我不希望有一天证明我们爆料革命说的打疫苗是危险的，吃羟氯喹管用，还有共产党「制造了」病毒，等等这些都是我不希望发生的。在内心里希望我们说的是错的，因为人类可以不用那么危险的面对人造的冠状病毒，这是非常非常重要的。可是呢，这不是我们想象的，这个世界真的是太多疯狂的人了。
这位战友明确说，接下来共产党还有更多的病毒给世界准备着呢。这就完全和科学家还有《路德访谈》，还有博士军团讲的话完全是一样的，这让7哥很担心。今天中午吃饺子，本来今天我说我不吃饭了，「结果」一听这话我就想吃，吃了很多饺子。同时在开这个会的时候，他还告诉我另外一个信息—共产党在市场经济、股票，包括对外的汇率控制上一切都是配合着病毒的。而且他深信印度的病毒是有步骤，有计划的，以报复印度和中共在边界上的这场小型的战争。同时也是战略性的绝对控制亚洲，不允许任何在亚洲像印度、日本对它们有任何挑战「的能力」。共产党是真把自己当成世界老大了，虽然造不出一个马桶盖，虽然能把马拉松运动员冻死在马路上，冻死在深山老林里，但是它们始终相信自己是世界的主人。任何战友，任何人都应该明白在这个时候抱有任何侥幸心理，对自己、对家人都是不负责任的。
你看我现在正在试直播当中，我们美东农场的悟空战友，这么漂亮的女士，两个孩子的母亲。我当时就想，看着孩子我就在想，千万千万不要让孩子和她自己去打这个疫苗，因为这是无法挽回的。现在我们可以不需要打疫苗也让自己更安全，另外，要吃羟氯喹，科学的吃羟氯喹。最重要的信息就是这些人，让「别人」打疫苗的这些人自己不打疫苗，也不让「他自己」家人打疫苗—这简直是疯狂。现在美国监狱对犯人说，只要你们打疫苗就可以减刑。共产党现在要求必须在七月底八月初要完成90%的疫苗普及率。这是什么意思？几个药商大家去查一查，正大集团还有郭广昌控制的这些生产疫苗的厂家赚了多少钱？几百亿，几千亿。背后的老板是谁？我告诉你们：没有一个疫苗厂的老板是私人的，都是共产党那200个家族之一。这是什么情况，兄弟姐妹们？不要因为自己的无知，把自己和家人的命陪送进去。哎呀，真是让人不省心。这个时候，我们每个人需要冷静，每个人不要在死亡的恐惧和共产党洗脑的情况下让自己和家人断送了生命。人没了，什么都没了。千万不要犯下这种愚蠢至极的错误。
今天、昨天、还有前天这三天，对我来讲实在是太忙太忙了，但是在忙的时候听到这种消息还是非常震撼的。我一个人的力量是很小的，希望爆料革命的战友们真能勇敢、勤劳、负责任、带有神圣的使命让更多的战友清醒认识到疫苗和共产党病毒给我们带来的威胁。这不是我一个人能做到的，「仅靠」爆料革命和新中国联邦也做不到。但是我们尽肯能去唤醒更多智慧、善良的人们。不要伤害家人和自己，不要成为这些人的奴隶。
所以今天7哥录这个盖特的时候，正在测试咱们6月3号的一周年的纪念。很多战友已经「为此」辛苦一个多月了，像小斯基、荆轲战友、小飞象、小飞侠都在勤劳的工作着。我们美东农场长岛哥秘书长他应该累，谁让他当秘书长？秘书还带长就得累。悟空，还有我们美国的大卫，无数个战友的参与，正在准备着6月3号一周年的纪念。
但就是在这个时候，这个世界简直到了另一个情况。毫不夸张的说，世界上只有我们是正义的，只有我们是勇敢的，这种勇敢和正义不是用任何语言能形容的。我们在做的是全人类很多人不敢做，很多人没有能力去做的事情。在这种情况下，我们更加要珍惜我们的战友，因为这些战友实在是太伟大了。刚才我在隔壁和律师开会的时候，很多过去反对我们闫丽梦博士科学家的，「之前」说路德访谈节目完全是谣言，阴谋论，他们现在是完全不同的观点了。刚才他们所说的：“你觉得《路德访谈》还有闫丽梦博士的节目给我们带来了什么？”我说带来了正义。任何荣誉都配不上我们的科学家也配不上我们的《路德访谈》和博士军团，更不要谈我们爆料革命和新中国联邦了。因为只有我们这么少数的人坚持着无私的，没有任何回报的，冒着生命的危险在唤醒这个混沌，无法理喻，贪婪自私的世界。所以爆料革命的战友们，我们每个人都有理由，都可以自信的说：我们来到这个世界上，我们在这个世界上值得骄傲。我们一定要把这个骄傲变成更多，更伟大的传奇。
在会议期间，我们正在测试6月3号的直播节目的时候，7哥发这个盖特。我马上要到隔壁去开会了，先发到这。咱们明天再见，谢谢兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1763/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1763/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友好，战友好，我得把音乐关了，了不地了…
5月24号，尊敬的战友们好!我马上要走了，马上要走..去开会去。穿着大马靴，是吧？兄弟姐妹们，七哥这个打扮“冻不死”，共产党，咱不想幸灾乐祸，这叫什么？“权力集中能干大事”这种骗人的所有的政治谎言，告诉中国人：“权力集中能干大事”权力集中也能像希特勒一样，杀死更多的人，是吧？是能干大事啊，也能杀死更多的人呐，对不对？而且官僚、无知、低效工作。运动员，一个世界级的马拉松，能让运动员冻死21个人。
以色列，以巴战争，发了几千发导弹，才死了12个以色列人。共产党能杀21个最优秀的运动员，最优秀的人。这就叫集中权力干大事，集中资源干大事？资源都集中了，谁还给你干事啊？中间要不是放羊的农民，我们这些草根，得死更多人。真的是太多人无知到了极点，有些人竟深信不疑。说句老实话，有些人是被害的轻，早晚死他家人的时候就老实了。就相信共产主义什么“集中资源，集中权力干大事”这王八蛋逻辑。
另外一个兄弟姐妹们，要看到现在经济上，不是集中资源干大事吗？钱都集中中南坑啦，这聚集的几天怎么样？大家记住：民生不倒，招商不倒，平安不倒，中国经济不会倒，我说过，包括邮储银行。还在那显摆呢，民生银行我原来说1.7万亿，结果昨天有人告诉我说：“文贵，你说太少了，3万亿找不着。”弄不回来了，任何一个猪脑袋的人都知道，中国所有的资源，所有的财富，就在那不超过200个家族手里控制着。你愿意当猪，你愿意当狗，你愿意愚人自愚，愚蠢的人自己愚弄自己，你自己去玩去。你不要带走所有的同胞。
运动员的事情就发生了问题，冬奥会还会有吗？这样的中共国还能搞冬奥会吗？那不都冻死个球的啦，不但如此，大家看到“以毒灭共”英国伊丽莎白女王，法国总参谋长，法国国家的所有过去亲共的，亲共产党腚的那帮王八蛋，都站出来开始说人话了。
福奇昨天的真正的妥协的原因，就是因为他知道我们有“第二个闫丽梦博士”在欧洲作证了，他才害怕了，才出来说话了。但是我告诉大家，闫丽梦博士的功力还没发出来呢。第二个闫丽梦博士这样神级的科学家，还没开始呢。还有在中国的金融界会出来几十个科学家这样的人物，来对付共产党。不但如此，印度已经清清楚楚的认识到，它不跟共产党干，共产党就会弄死它。日本也清楚，不是妥协..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1761/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1761/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
首页全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
G-News国际影响力巨大G-TV国际影响力巨大中共的币震中共的桥震中共的楼震中共的粮震九指妖心理变态损坏财物盖特国际影响力巨大背叛爆料革命
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast 5月 24日
视频链接：https://gtv.org/video/id=60aa75eead9feb7deee15fe2
注：正文内小标题为编者所加
0：直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一：EST05/22/2021班农战斗室片段——
班农先生：越来越多的人开始认识到，这病毒是实验室增强的产物，是从武汉病毒实验室出来的，你来这里以来所有向人们揭示的，其实都是真相，那么现在是怎样的感受？闫女士对此做何感想？
闫丽梦博士：早上好，先生，感谢您连线我，我想告诉大家，是的，很欣喜地看到事情已有转变，越来越多的事实得到验证，人们认识到这病毒是来自实验室、来自武汉、来自中共，我知道这总是会发生的，这是真相，这是事实，我一直告诉人们没有什么完美的谎言，这些事终能得到独立方的验证，所以我从去年1月份敢于发声，这也是为什么，我敢于来到美国在全世界面前揭示，因为我知道他们干了什么，他们自己也知道干了什么，他们也知道有朝一日会受到惩罚，但他们只是拼命否认、躲避惩罚，但我也想强调，若非承蒙众英雄人物的巨大努力和助力，如班农先生您、《国家脉动》团队、纳瓦罗博士、塔克.卡尔森，你们大家我无法尽数每个人的名字，但是若没有如此的帮助，真相不会迅速得到揭示，因为中共是个庞大政权，而且他们熟知如何操纵人、操纵信息，所以很高兴，事情进展良好，而且我知道，我们很快将迎来讨伐中共之日。
班农先生：闫博士，顺便提一句，我们节目观众都爱你，我想让每位观众都爱你，他们很喜欢看到你昨晚出现在塔克.卡尔森的节目，很高兴地见证那帮人撤回（说闫博士是阴谋论），在华盛顿有很多讨论，我想给观众一些背景信息，在华盛顿有很多讨论，比如吉姆.乔丹、兰德.保罗议员在敲打福奇，但华盛顿也有很多人发声，推动召开听证会并要你作为主要证人之一出席，我想确认，若国会山以公平方式进行听证，你是否愿意就这个病毒的源头就你作为目击证人所知道的，2019年12月末到2020年1月的事，在委员会前作证呢？
闫丽梦博士：我很乐意去参加，其实我希望他们能直播听证，让人们能收看，可以看到如何出示证据，无论是我方还是对方，可以看出谁在撒谎，谁掌握确凿证据，我们之前就应该这样做。
班农先生：闫博士，我们还剩几分钟，在这个国家，我知道当你刚到这里的时候很震惊，特别是六七月那些骚乱，我们刚邀请了布罗登牧师谈马克思主义、文化马克思主义，你能和观众讲讲中国老百姓日复一日是怎样的处境吗？在中国，中共搞马克思主义有文化大革命、中共马克思主义的控制的所谓社会信用体系强加于你们身上？
闫丽梦博士：先生，非常简短地，我想告诉大家，总有西方人问我，中共这种勾当动机何在，还有他们怎么从自己国民下手，我的意思是武汉首先爆发疫情，中国人首当其冲遭殃，一个国家怎么会对自己国民做出这种事？一言以蔽之，西方人总是不明白为什么一个国家能如此对待自己的国民，但对我们中国人而言，我们从来不纳闷这个，我们可能会疑虑其他事情，但我们从来不会问，我们国家怎么可以这样对待我们，因为我们知道是中国共产党在那里。
直播前播放视频二：EST5/22/2021采访福奇片段——
主持人：这是我们过去一年对冠状病毒进行大量事实调查的主题，就像您所说的，对于COVID-19的起源，还有很多疑云未解，所以我想问您，您现在还相信病毒是自然产生的吗？
福奇：不，实际上不是的，我所说的观点是，我认为参议员保罗所做之事令人真正遗憾的方面是，他混淆了我们与中共国科学家以合作方式所进行的研究，那就是你几乎不得不说，如果我们不那样做，我们就是不负责任，因为很显然，SARS-COV-1非典病毒起源于中共国，而且我们很幸运地逃过一场病毒大流行，因此我们确实必须更多地去了解这个病毒的信息，了解人们是否感染了蝙蝠病毒，因此在一个非常小的合作中，作为一笔拨款资金分包合同的一部分，我们与中共国的一些科学家进行了合作，保罗参议员所混淆的是，就因为与中共国科学家的合作，因此我们就是参与了制造这个病毒，这是我听过的最荒诞的思维大跳跃。但是，不是的，我不相信病毒来自自然，我认为我们应该继续调查在中共国发生了什么事，直到我们尽最大努力弄清楚到底发生了什么，当然已经调查过病毒的人会说，这个病毒可能来源于动物宿主，然后感染了人类，但还会存在其它的可能性，我们需要查清原因，因此这就是为什么我说，我赞成任何关于这个病毒起源的调查。
直播前播放视频三：FOX采访闫丽梦博士片段——
塔克：美国研究机构的科学家和公共卫生官员不应该撒谎，他们不应该撒谎，但他们的确这么干了，他们都撒谎了，我应该就直接这样评价他们，而不用重复任何科学的细节，如果我哪里说错了请及时纠正我，看看这个病毒本身，你能够判断这不是自然来源，这是实验室制造的。
闫丽梦博士：是的，我已经告诉公众这是事实，并且我的三份公开发表的报告已经从科学和情报的角度证明了这个事实，今天我想进一步跟您解释的是，对冠状病毒进行的这种功能增强的改造，不会有任何良好的目的，就像您打算送给您的孩子一把玩具枪作为礼物，您会去掉里面的子弹，保证这个玩具是安全的，但是他们所做的是给玩具枪上子弹，甚至加了一把尖刀和导弹，于是他们把这个玩具交给孩子并且告诉孩子说这是你的玩具，所以这意味着在完成功能增强实验之后， 这个玩具变得非常非常危险，因此功能增强绝不带有任何良好的目的，而是有意地改造病毒来专门伤害人类。
塔克：您之前说出真相，但您却因此受到攻击，您不仅被中共政府攻击，显然您都无法联系到您在中共国的家人，更别提去那儿了，且您在美国被美国人攻击，而他们本应明白谁在撒谎，自从您首次上这个节目以来，您的日子过得如何？
闫丽梦博士：是的，事实上我遭到了很多攻击，但我一直在这些事情上努力工作，一直在提供证据，而且很多证据都逐渐被独立的来源所证实，而且我高兴地看到越来越多的人意识到，这是实验室制造的病毒，病毒来自中国共产党，这是一件好事儿，而且我还想说的是，现在我们真的需要号召全社会、科学界、医学界，还有政府的人认识到这是一个非常危险的病毒，且是实验室制造的，因为这些已经得到验证，然后大家会意识到更多东西，病毒中藏有更多的秘密，尽管大家可能无法马上就看到明确的结果，这个病毒被有意改造专门针对人类，所以我们应该给中共施加更大的压力，要他们告诉世人他们到底做了些什么来操纵这个病毒，而且我们也需要一同努力去研究那些病毒随机产生和有意而为之的结果，对人造成伤害的结果，我们需要一起解决这些问题，我们不应该继续活在谎言之中！
塔克：阿门，这病毒可能会比我们意识到的要更加危险，我认为这是令人恐惧的观点，但却是件好事儿，您应该获得总统自由勋章，在一个公平和诚实的国度，您会的，闫丽梦博士，我非常感激您能上我们节目。
直播前播放视频四：FOX采访闫丽梦博士片段EST5/21/2021
塔克：闫丽梦博士是一位独立的冠状病毒专家，我们非常高兴请到她，闫博士非常感谢您的到来，虽说最好别转圈庆祝胜利，但如果有谁最终被平反，如果有谁最终被证明是正确的，那就是您，您怎么看待这些媒体最终承认您并不疯狂？
闫丽梦博士：嗨，Tucker，感谢您再次邀请我，我非常欣赏您努力地传播真相，尤其是当我们必须面对中国共产党不遗余力地抹黑和攻击，谢谢您。我感觉到现在越来越多的人意识到这个冠状病毒不是来源于自然，这是在实验室通过功能增强项目制造的结果，这些项目的部分资金来源是美国国立卫生研究院（NIH）用美国纳税人的钱，实验室的背后是中国共产党及其军队。
一、九指妖们干的坏事儿恶心事儿绝不拉倒绝对不饶
开始啦，今天是5月23号，尊敬的战友们好，战友们好，战友们好，战友们好。现在俺已经不说普通话了，俺就说台湾话啦，呵呵，哎呀，兄弟姐妹们，看七哥的造型啊，看七哥的造型，看这造型，看看这造型，咋样啊？兄弟姐妹们这造型，5月23号七哥乱聊直播，时间很短，你看我今天太多事儿了，是吧，我就乱聊乱播一下，看这个啊（郭先生展示他戴的帽子），这还有一个别的颜色的啊，还有一个白的呢，中不中，中不中？还有一个更夸张的呐，哇塞，成吉思汗，这啥帽子，哇塞，这帽子都能给我整上来，你说太搞笑了，竟然让我戴这帽子拍MV，兄弟姐妹们你们是不是觉得太夸张了呀，这是什么状态啊这是啊。我戴着这帽子跟大家去这个6月2号去了，七哥又出现了，当当当，当当当，呵呵，太疯狂了，这帮设计师太疯狂了，这是啥玩意儿嘛？这叫他说这是蒙古帽，我咋不觉得这是蒙古帽，我觉得这该给王岐山戴上，是吧？
哎呀，这个还不错，这个还不错，这个还挺好，是吧，这个挺可爱的，这个挺好啊，这还能叠这褶子，是吧，这样，对吧，这还挺好，是吧？哎呀我的娘哎，这太搞笑了。
那个送给鬼子六吧，我是不戴，太搞笑了。兄弟姐妹们，就戴这跟你们聊吧，戴这个我觉得比较合适，这是什么？我看看，我正在这两天我还得什么，你看，我录这个MV，我的妈呀，50个人这边、30个人这边——80个人，80个人，我给大家报告一下我的特别感受，就是这个跳舞的，就在这对面，一个大房子，人家那个整个那里面有几十个就这么给大家来教跳舞啊、拍这个模特啊那种对外出租的，就是人家这个专业化，我还是就是说那天录歌一样的，就是个专业化。
就为啥咱们这个新中国联邦人要永远记住这个专业化的问题，你看，从爆料革命到现在，无数人直播，无数人吹狼蛋，无一人达到路德的水平，就路德那个直播的水平，是吧，用电脑、用OBS平台，然后链接整个社会媒体，就是路德，任何人也没达到过，全世界所有的社交媒体没一家包括非爆料革命媒体，就路德做到了。
结果那个九指妖那个混账到处骗钱，当时在华盛顿搞新中国联邦直播买了很多机器，花了很多很多钱，几万还是十几万我都不知道，结果买得最好的那个直播的那个OBS的控制器，就用了一次，这次拿，一直在仓库放着，几万、十几万美元的东西，拿过来这次让长岛哥、让美东的战友们、让小斯基、让我们的金熊金先生去开始跟这个佳佳一些人开始来，已经试了已经一星期了，打开机器，机器的最主要的硬件开关给弄坏了，拿去修去了，结果人家修的反馈说，你这不像是非故意的，像是有人故意给弄坏的。
所以说在华盛顿的时候，九指妖、龟头洋还有他那个Johnathon、PJ潘，还有那个Johnathon已经是坏蛋了，就他能恨到咱们花钱花那么多钱，他们祖宗八辈把九指妖的祖宗她爹、她妈、她所有全家人都卖了都不值那个机器钱，摸都没摸过，还带着那个傻儿子，是吧，吃娘饭的儿子，她竟然把爆料革命把大家这个钱的一个设备她给你用完给你砸坏。
就这种良心的人你也相信她是相信上帝的，动不动听上帝的，我送给你上帝、我代表上帝、我给你信用、我给你自由、我给你真实，你这种王八蛋，从开始爆料革命消失以后，她连个脸都不敢露了。
昨天听说找了一个台湾的一个人，木兰发给我个信息，叫吴小娄，我说男的女的呀？我没分清男女，最后木兰说我也没分清男女呀，还找一个一个……，我到现在也不知道到底吴小娄是女的是男的，个傻货，你跟我们台湾的巴黎、跟我们台湾的大牛、你跟我们的玉山，刚才那玉山我觉得长得特像当年的玉米地大姐的脸，圆圆的脸。玉山，是吧，你跟政清比比，是不是？你给他擦屁股都轮不着你，还吴小娄你，你算个屁呀。
就这么一帮猪，就这帮猪，天天要打着什么，你穷得连自己的裤衩都穿不上，带着儿子到处去卖身去，一卖十几年，就你这种傻货，你能把机器给毁了，还我骂你，我不骂你我骂谁？就这种人渣，走到任何一个地球、任何一个星球里边都是被毁掉的东西，太坏了！
就这个东西七哥不在乎，这是战友们的钱呐，法治基金买的机器花了几万、十几万美元，你这个王八蛋九指妖，你带着你儿子、你带着这帮畜生，龟头洋、陈其生、PJ潘，你竟然给东西用一次给它砸坏它，你什么样的用心啊？我打小凡是听到、看到这种就是死劲坏别人的人，我这种，我从小我就想当江湖的侠客，我恨死这种人了，你知道吗？
竟然有人无动于衷，还有人说这事你不要在乎，我不在乎？我不在乎我就不是郭文贵了，我非常在乎，你要是我的钱我就不在乎了，这是法治基金捐的钱，你这个九指妖你这个畜生、你这个垃圾，你记住九指妖，我饶不了你！你所有干的坏事我一样都放不了你！
陈其生还有那个PJ潘、你这个儿子，还有你儿子叫什么玩意？魏修竹，是吧？咱走着看，咱走着看，就你这种在DC你就开始干这种事了，你开始干这种恶心人的事儿，你这害人的事儿，害人精啊，要不然你九指妖啊，你九指是老天给你最大的惩罚，还让你这个指头让你坏掉，永远不让你用指头代表上帝，你一代表就这样了，不能代表上帝。
你说我多生气啊，绝不能放过他，我头两天告诉律师，包括这次你看在洛杉矶的国土安全部叫这个人多次威胁G-Fashion，还威胁我们的高管人员。昨天我跟G-Fashion的高管人员我说你们要马上采取一切法律行动，已经采取法律行动，我们一定会给他干到底的。
美国是有法律的，你不像中国的派出所所长一来就把你弄了，是吧，什么安全部的，去你大爷的！我在美国讲法律，知道了吗？讲法律！这个国土安全部这个为什么他以什么案子调查，知道吗？就是调查九指妖，调查九指妖然后这个很有可能就是Elliott Broidy这个王八蛋在洛杉矶就操纵了自己的黑暗势力，调查九指妖然后变相地调查G-Fashion去，因为当时咱G-Fashion里咱有内部的战友帮咱们战友做过借款项目还有VOG的事，都是为了保护战友受到了牵连，都是因为这个九指妖、这个VOG、这个混账、这个王八蛋、这个畜生、这个垃圾！这个上天一定会重惩罚这个混蛋，受到了牵连。
二、全世界最牛的媒体没人不看G-News没人不看G-TV
但是，你们会看到G-Fashion、G-Fashion什么什么一切的，只能越来越强大。我昨天我穿着一身的G-Fashion大家你们看到那几个照片，那新的G-Fashion你看过但它不是一个啊，哇塞，我觉得跳舞的时候。
唉呀，昨天我去跳舞的时候我就感觉到哇塞这美国的专业实在太厉害了，人家一看我这衣服啊，哇~你这衣服太漂亮了，就那小孩啊，就选了六个小孩，人家一跳舞就人家那个啪~啪~啪~啪~啪~，我告诉他为什么，这是我研发的动作，我说这蒙古的鹰飞翔，这样的时候就一个姿势，这样的时候是一个姿势，这样的，记住啊，大家就要学这个学明白，看到没有？啪~这样、这样、这样、这样、这样是雄鹰往这飞，OK？头往这的时候、这样的时候这是一个姿势。
哇他们老喜欢，真的几秒钟人家就是啪啪就翻着跟头就来了，翻着跟头哇，chua~chua~翻着跟头啊，然后翻过来就叭叭叭叭~，哎哟哇塞那节奏啊！哎哟那小步走得，咔咔咔的~那家伙好的啊，那就好的，我呢就去了，是吧？就放这歌——是谁~是谁~抢占了我们的牧场！是谁~蹂躏了我们的亲人。在这块儿唱。
导演来了，这导演是电影导演，哥们在后边镜子着看，看完以后过来，他说郭先生你不能这么样，因为那个舞蹈教师教我还跳什么这样这样，然后你看一开始的时候，要开始沉腚，然后啪~仰头，咔~走过来，走过来，然后是什么，这样——是谁~然后啪~，是谁~啪~，是谁~啪，是谁~啪~这个动作设计的，就是谁、是谁，哎哟我说有点像我们老家的那个农村吵架挠脸的感觉，是谁~是谁~也挺好。
然后后面就跳舞，pia~ pia~ pia~翻来翻去的，然后啪啪啪的~，导演说不行，他说你是一个影响世界命运的人，他说多少人看你的时候，他不希望你这样晃来晃去了是吧，这样不好，你也别老这样这样弄来挠来挠去的是吧？也不好，他说你就是一个带领世界惩罚共产党的人，我说你知道多少我们爆料革命啊，这哥们很激动啊，我们所有人都是你的粉丝，都看你的爆料革命。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1758/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1758/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月21号。
大家都看到了，世界形势每时每刻都在以历史前所未有的速度在「巨」变中。无论是地缘政治，军事格局，还是热点冲突，能源，还有整个资本流动都在剧烈的变化中。大家也能看到，现在老共在使劲挑拨俄罗斯和美国的关系。你看它就是「这」烂招。想学英国人在历史上的挑拨离间，分化，让你分离，让你内斗。「共产党和英国比」差太远了，Low到不能再Low了。俄罗斯内部咱们的朋友说，他说我们就想在中国弄些钱，知道它们完蛋了，就想多弄点钱。再一个，把历史上未确定的事情我们确定下来，不就是口头承若吗？现在共产党和我们玩什么？想玩让我们和美国人斗？他说不可能。普京很聪明，让我喊两嗓子我就喊两嗓子，是吧？但是实际的事儿不可能做。但是，国内的这些小粉红们就是「已经」愚蠢到自娱自乐—愚蠢的愚啊—自娱自乐的程度。就这么疯狂。
另外，看到世界局势关于病毒的问题。今天一大早，咱们最好的合作伙伴，名字不能说，是在美国政界的大佬。跟我发信息说：“你发现了吗，最近某某某的发言？”也就是原来最反对我们的闫博士的三个报告的，曾经在不同场合反对我们的科学家报告的人，最近在一些私下场合已经是不一样的说话了。他说知道闫丽梦科学家讲的这个事情是有很大的价值的，而且是可信的。所以这个朋友问我说：“你觉得国会听证的事情会不会发生？”我说我们一定会让它发生的，国会的听证一定会发生的，美国国会。美国国会的听证已经取决于美国人民的意志，它不代表哪个流氓政客，一定会发生。他说不可能，民主党在就永远不会让这个事发生。我说咱走着瞧。
昨天大家看到了最早Political网站，就政治网站，所谓给美国把脉的网站，最早也对我们的科学家进行攻击。其中两个记者是绝对亲共的人，也攻击过我们多次的人，现在都改口了。而且悄悄的在网站上把攻击科学家的那些报道撤掉了。你们发现了吗？在英国，在德国所谓的几个大咖，那些科学家在他们的社交媒体网站上攻击科学家，攻击闫丽梦博士「揭露的」病毒的真相的这些报道。「这些」说来自自然的根本不是来自实验室的「报道」通通撤掉了。不仅如此，在斯坦福大学，美国斯坦福大学在生物领域那是绝对是有权威的，还有MIT—哈佛是流氓政治大学甭管了—这两个学校你去看看现在内部人讨论最多的是什么？共产党的病毒的真相来自于武汉实验室。所有的人手上都研究透了科学家的三份报告。而且科学家向这些媒体展示的最重要的就是《非典非自然》这本书里，共产党自己证明了早有准备，这是一个超限生物战。全世界「现在」广泛认可的就是科学家定义的这叫超限生物战。
班农先生每天两期「节目」，路博安谈，晚上博士军团，路博安还有墨冠艾丽谈「等节目」已经成为世界级的节目。G-News，G-TV上大家现在看到多少外国人—中国人出不来了—现在成了外国人到中国人家的网站来看真相。大家可以看一看，世界的风向不是在变，世界的民心在凝聚。世界的人心在凝聚和风向在变是两个概念。连巴勒斯坦，巴以战争在历史上那么多次的冲突，这次最重要的。最危险的一次冲突当中，犹太人第一次在犹太人的社区里边和犹太社会圈里面提出来，背后的黑手就是伊朗，就是中国共产党。第一次犹太种族受到了公开的共产党的羞辱和歧视和攻击。共产党绑架了14亿中国人民要与犹太人为敌。然后共产党要把种族的矛盾和歧视犹太人，种族歧视和种族蔑视，把「它」科学化，知识化，历史化，政治化，经济化，然后把它给种族政治战争化。大家想想可怕不？
中国人如果你再跟着共产党，你不是走进火葬场了，你连走进火葬场的机会都没有。看到巴勒斯坦那些将领「的下场」了吗？看到伊朗那些将领怎么被斩首了吗？跟着共产党，你都不知道咋回事，“瘪叽”，就把你切成肉泥了。那个肉泥不都在车里边，不知道崩哪儿去了，可能被那野狗吃了都有可能，你想去火葬场都不可能。这是共产党给中国人带来的最大的威胁—洗你的脑，要你的钱，要你的生殖器，跟你搞双修都不算事。这是每天在发生「的事」。「共产党」要了你的命还要让你替他高兴，然后你还要连进火葬场的机会都没有。真的中国同胞醒来吧！醒来吧！
虚拟货币比特币，英国的一位金融专家说了句话。“共产党能在世界最现代，最高端的未来金融领域加密货币当中，最早的自己国家绝对中心化的创造了DECP的虚拟货币和高瞻远瞩的控制比特币，火币，狗币等等。而且大幅的扩展使用。在黑网、暗网犯罪；在非洲，中东在东欧「走私军火」。”他说，“你不得不佩服共产党在这方面超越了世界上所有国家多少年。” 这我完全同意。
共产党在挑战美元，消灭美元，种族矛盾和地区冲突的利用上；在霍尔木兹海峡，埃及运河所有的这些问题上；包括未来加密货币上；侵占世界、偷盗世界、欺骗世界干坏事上；非创造性的干坏事上—就是技术不是自己创造的，但利用别人的发明和创造干坏事—共产党天下第一。
大家回头看一看，种族矛盾，地区冲突，能源垄断罢给，地区垄断称霸，然后种族大屠杀，反人类，香港、新疆、西藏「问题」，然后世界经济金融，制造垄断，虚假经济，黑客，冠状病毒，全人类种族大屠杀。印度、日本、台湾，我告诉过台湾的同胞，台湾一定会被感染的。台湾的同胞「当时」说：“你看看，「病毒」没来吧？7哥，文贵，没来吧？”现在不喊了吧？来了吗？来了。
你说共产党还能活下去吗，战友们？他还应该活下去吗？这些难道是我们做的吗？我们有本事能做出来吗？「都」是你自己作的。你不要带走那么多中国人，我们唯一的希望就是你不要带走那么多中国人。我们啥也得不着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1755/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1755/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
五月20号尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？唱英文歌了我要..自从七哥昨天乱聊直播，说要搞一个“躺平币”的想法以后，我的天哪很多人很重视啊，哇塞..国内炸了锅，第二个这几天的虚拟货币，包括比特币的大跌，是吧，很多人证明了七哥的眼光和对虚拟货币的独到的见解，都是佩服至极呀！
很多我们的朋友和战友也赔了钱了，没办法，七哥有时就是这么牛，不好意思了，所以说还得继续牛
七哥牛的时候还真没表现出来呢，因为他不是我吹的，当年盖裕达、盖盘古七星酒店，我搞房地产的时候搞金融的时候，没有中国所谓的这些大咖，一个都没有，这些人在哪啊现在？都什么样了？是吧？七哥有时候有本钱，所以说这一点都不谦虚，我从来不会大头。
大家要看到的，过去几天来所有的国内的战友，你们给我传递出来的信息，文贵、爆料革命、新中国联邦都会记录在册，我们有一个功劳本非常的秘密，在极度保密的情况下每一天，都会记载所有的战友们的帮助的信息，专门有在国际上有这么个团队在做，这几天战友传达的信息，由杨娘娘杨洁篪和王公公王岐山，亲自操盘要在世界上、媒体上，对我们爆料革命、新中国联邦，对郭文贵和班农还有闫丽梦，进行一个所谓的全面的下狠手的，超常规手段进行攻击，那无非是操纵严肃媒体，采访呢然后编辑出大的一个抹黑你的，然后把班农再造谣，包括我们的这几个赛琳博士，这都是我们战友，造谣，闫丽梦博士..闫丽梦博士估计都弄几个双胞胎出来了，就是要把我们说成爆料革命、新中国联邦，是挑起亚裔人和西方社群、种族矛盾的罪魁祸首，这是第一条。
像那天那个媒体采访我到最后就是这个，第二个我们属于有暴力倾向组织，攻击像乱伦彪这个孙子，他第一个攻击我“乱伦彪”说我乱伦我侄媳妇，然后大家加他乱伦彪，我才说他叫乱伦，结果他说成：我说他强奸，这种颠倒黑白，就像那个“粑粑傅”那个孙子，他拿着枪上街威胁我们和平抗议这些同胞们，他竟然说我们是暴力，就这么颠倒黑白这帮孙子，这个就是现在公公、杨娘娘正在发动的，醉翁之意不在酒，他在的是攻击我们的喜币、喜dollar，GTV,G-News这属于新中国联邦的平台，虽然不归我们所有，但它支持我的爆料革命支持我们灭共事业。
因为我们伤害就是他们，包括在国内大肆的宣传，就像那天的记者说，是因为你们挑战世界来恨中国、恨亚裔，这是他的核心，抹黑咱 ，务必小心，然后让咱们成为种族主义者、暴力倾向主义者，完全颠倒黑白 ，恰恰咱们是反暴力主义者、反种族主义者，然后让我们的G系列没法支持新中国联邦，再次的孤立我们，然后最近又培养了一批燕子和蛇，给木兰都发信息呀…那个燕子、蛇好漂亮 哇塞..确实漂亮，那快鸡肉比七哥膀子都大，还有给我们华盛顿的女战友发信息，哇塞..我真的是我觉得那个男子拍照片的时候，那个蛇..裤衩里放一大香蕉，我觉得还是非洲的香蕉这么大，然后说给你10万美元来到澳门、台湾、香港旅游吧，这些都来了，什么目的？兄弟姐妹们？看明白了…放燕子放蛇。
所有的正在培养着假投资G-Club假买G-Fashion，假投资老GTV，假投资所谓的现在的喜币的，就是要再一次的把美国SEC跟他们绑在一起，还有美国的所谓的DOJ，还有洛杉矶的国土安全部的那些人
完全不在自己案件范围之内，受某些黑暗势力的控制，完全非法操作，竟然把G-Fashion,GTV的高管在机场拦住，把包全翻开..而且明确告诉他说，你在涉嫌刑事调查，在美国你涉嫌刑事调查你是不可以这么做的，人家有律师你要去找律师去，他完全知法犯法，还翻人家的包，人家东西还找不着了，现在吓得人家身体都出问题了，这是什么概念？就是要把你SEC这些所有的人，用假报案同时还有腐败的手段，买通某些人像当年Elliott Broidy、DOJ买通海登·巴森姆一样，承诺所谓遣返这个遣返那个，要伤害这个伤害那个，这是一次巨大的阴谋。
据咱们战友同胞说，这是杨娘娘最近睡不着觉和原因，悄悄的来干这事，这是王公公王岐山最近东山想再起，想递军令状，是要给习大大、习一神再次立功，要灭爆，要立大功，这就是现在的整个共产党的流氓体制，他们最担心的他们会上明确的说，这是我瞎懵的，有些战友知道我是瞎演化的这个你别相信，据说..无论如何要把闫丽梦的嘴给她闭上，无论如何让郭文贵所有的平台不能再运行，无论如何不能让他的虚拟货币喜币，成为中国人大量外汇流出的，一个形成中国内部金融的灾难，无论如何要阻止郭文贵的下三个计划，这三个计划你们不知道，他们掌握了情报我们有三个计划，不惜一切代价渗透进他们的整个系统里，不惜一切代价要用法律诉讼、媒体宣传，制造民事、刑事麻烦，所谓的在他们这个历史关键时期，绝不能让我们再成为2017年的突发性的，不可控的政治事件，导致今天一发不可收拾。
我瞎蒙的，不过说实在知己知彼吗？是吧？中南坑？你们想干啥我们知道，我们想干啥，你以为你们知道，咱走走看…咱在今年年底的时候你会知道，到底你知道所谓我们的下三个绝密计划，你能挡得住几个，爆料革命新中国联帮，包括你们这次内部批示：绝对不允许，这次的在纽约世贸中心的102层，这个新中国联邦的聚会成功举行，还要善用这个机会，最好能一举、彻底捣毁我们这帮人，你们就想下毒呗，是吧？放毒呗，我今天可以告诉你们，我肯定不去，我不去102层，我会在你意想不到的地方出现，我已经向所有来参加纪念的战友们宣布了，我不会参加，我不会动那个感情，你一定会说：郭文贵一定会来，你看我去不去，我绝对不去。
我昨天试吃了一顿饭，结果下午拉了一下午肚子，我就会瘦两公斤，我就是不去，咱试试吧斗智斗勇吧，看看..就这吧 战友们走着看…共产党你是玩球蛋了，你们玩这些阴招儿，看看你们最近的几篇成功的报道，对我们有多大的帮助，不仅仅是帮助我们在西方让更多人相信我们，还让更多的机构和国家相信我们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1733/</link>
      <pubDate>Wed, 12 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1733/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月12号，尊敬的战友们好！
大家感觉到了吗？现在全世界还有其它话题吗？全「在谈」共产党的病毒了，是吧？只谈病毒。大家现在看到我们的天使闫丽梦博士「是在」一个人抵一国啊！全世界都在谈论我们的闫科学家 — 天使闫丽梦博士。同时，大家看到现在美国在干什么？「当年」伊拉克战争前夕，当时整个中东都不相信美国会打伊拉克，甚至到开战的时候还有国家「认为」美国打伊拉克会迅速撤出，马上就会撤出，打几下就走人。当时最前「线」反映就两件事儿：「第一是」大量的在周围布兵；第二件事，「在伊拉克」周围，在中东国家「的」美国驻中东商会以及大型企业撤走。现在看到的是美国的所有的商会正在香港，在中共国，以及周围地「区」包括澳门，甚至一些敏感的东西啊都要赶快撤出去。这就是现在整个中共的现状。兄弟姐妹你们「要」看到，过去这2周从中共国撤出来的企业「都是」实质性对中共国「曾有」致命帮助「的」，都是离了人家「这些企业，共产党」就不能活的。这些「企业」都在干什么？撤人、撤钱、撤技术。
更重要的是美国国会，从现在往回看过去两三个月，「举行了」一个一个的听证会全是关于中共病毒的。你去看看国会整个排的表，接下来全部的问询、问话、调查、了解、听证，全部都有关中共的经济、偷盗技术、冠状病毒、疫苗，还有整个2019年年底和2020年年初发生了病毒「流行时」，美国的反应。就是干什么？这就是美国这个国家：不能乱讲话，必须得负责任。病毒来自于何方？美国有没有参与？最终都会搞得清清楚楚。这就这个有法可依的国家，它是一个法治的国家，不是人治的国家人。人治的国家你想说啥说啥，你想干啥「就」干啥。这是真的这个美国国家伟大的地方。就那个福奇，一个美国卫生部长，川普搞不定他，拜登也搞不定它，国会山也搞不定他。这样的人要是在中国，不要说是“习一神”收拾他，随便一个纪委的处长就把他灭100次了，但同样的事情那个处长也能被灭1万次 — 这就是美国这个社会，你想把谁搞死，没有搞死的理由，没有搞死的程序是不可以的。这就是咱们中国人的思维，「比如」在海外，一弄就要“搞死他！搞死他！” — 「全是」文化大革命的遗毒。「不想想如果」你搞死个人那么容易，人家也能搞死你那么容易。这就叫红色恐怖啊。所以说兄弟姐妹们你看到美国这个国家什么都讲程序，什么都讲法。
另外，除了美国「在」大量的撤资，撤出技术，商业撤出之外，美国的企业在干什么？美国的企业做了大量的布局「以」代替「原来在」中共的所有生产链。中共国大量的劳工被剥削的“打工仔，打工妹”都衰老，失去劳动力，一亿多人失业的情况下，那么在越南、缅甸、孟加拉、印度、泰国、马来西亚周围，大量的在布置更多的美国的生产型企业。甚至把「一些」产业「搬到」了东欧去了。「共产党」这一下就完了，「它」所有维护的就是榨取这些打工妹、打工仔「的剩余价值」。生产线一移出，中国所有的60%～70%所谓的人口红利 — 就是便宜的劳动力「所」生产的便宜产品，终端产品。这个没了「共产党能」有什么外汇？周围国家都是敌对国，对不对？那你说这不是噩梦吗？
同时看到金融这一块儿，在两三个月以前美国没打算把新加坡、日本变成金融中心，「现在」美国是真正的在严肃认真地把新加坡「和」日本变成美国在亚洲的金融中心。更夸张的，对中共极为不利的，最危险的信息，竟然现在在印度周围的几个军事岛上马上要布置重兵器 — 大家看着啊，「这个现在」没有人说出来– 马上在印度的在马六甲海峡，在整个巴基斯坦和印度的交界处，包括在孟加拉以及泰国南部将布置重兵武器。一下就把共产党所有「在」亚洲的触手，争了那么多年的马六甲海峡彻底控制起来了。也就是石油通道「彻底控制起来了」。在这种情况下，兄弟姐妹们，「大家要」想到美国这些战略，这些决定和这些动作绝对不是说跟你共产党打个持久战，是吧？遏制你发展？不存在这个问题。「美国」现在把自己国内一旦跟老共发生问题以后，在国内的经济尽量保持稳定，企业减少损失，不像共产党似的一有事先抓私人企业家，干掉私人企业家，「美国」不是的。
另外，老美这套思路，「在」任何情况下都要保证美国的军队，整个的后勤的供给。还有在某几个地区同时做好能打两场战争的准备。更重要的事情，世界的供应链不能断。能源供应链「和」贸易供应链「都」不能断。所以「美国」整个布局和共产党「只」保证中南坑几个老杂毛，「只保证」它们的私生子女不被抓，老百姓死越多越好，最好杀到「美国和西方」手软，「杀到」不敢杀，血流满地吓得「对方」不敢杀了，反正杀不到「他们自己」，杀到他们难着呢，「他们」是这就是这概念。跟当年萨达姆是一个德行。在这种情况下，整个美国的布局从马六甲海峡「开始」，当我知道在印度南部、印度东南部，巴勒斯坦和印度交界处，在泰国，在马来西亚，在孟加拉「准备」布置重兵的时候，马六甲海峡，整个霍尔木兹海峡，以及到埃及运河这一块儿美国只要是全面开始封锁，那「如果和」共产党打仗，你封台湾，我封你马六甲海峡，是不是？日本的油船「能」过，中共国「的」不能过。「共产党」你不就完球蛋了吗？你生产的什么东西也卖不出来。最重要的是这些技术再「不会」输出「到」中国，国内大型设备，大型的所有的高科技设备用的芯片，「和」用的机床设施，几乎100%全靠国外的。技术封杀，设备「封杀」，「共产党会」比伊朗还要惨，因为伊朗没有使用那么多高科技设备。你中共国使用那么多，「离开了这些」运作不下去了。
所以整个这个时刻看到的事情大家要注意到：“以毒灭共”带动的是“以科技灭共”，“以钱灭共”带动的是“以贸易灭共”，带动着全世界知识界，良之界和文化界的联合起来的灭共。这是我们最想要的。我们最不想要的是所谓不疼不痒的灭共，甚至把中国搞成了一个内乱状态。「现在」这种灭共「能把」共产党彻底消灭，让中国人过上美好幸福的生活。这才是关键的！
谢谢兄弟姐妹们，今天盖特先发到这儿，我还得马上有几个会「要」开。我开完会以后再给大家再发盖特。姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1678/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1678/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟，哎哟哎哟！How are you？How are you？兄弟姐妹们大家好啊。我刚刚做了两个证人的（听证）会，然后接了几个电话。这几个电话听完以后这心里面 — 摘了口罩以后真舒服啊 — 听完电话以后心里面也真是感慨万千呐。这好朋友，当时我说：“你千万千万不要打疫苗，千万千万不要打疫苗。”结果他(们)打疫苗了，两个美国朋友两个英国朋友，这个英国朋友可怕的事情还是英国的前首相。
怎么样？现在白宫美国要停止强生疫苗。我说你们好好看一看有个中国女人叫闫丽梦。（上次直播中我开玩笑说）在看守所里面往人家(身上)扔卫生巾那个，开玩笑(的)。我说完以后还给她(闫博士)发信息，我说科学家你有没有生气？(闫博士)说我才不生气呢。(闫博士)就是这么好的女人。她说我要在(看守所)里面我就把小白鼠全都训练成反共(的)。(闫博士)就这么单纯，你咋办？就那么可爱。
我(跟我的好朋友)说：“你看看闫丽梦博士的所有的报告。”凡是问我第二遍要不要打疫苗的，我就告诉他不要再问我(这个问题)，你有种你去打。就像那些跟了欺民贼跟了30年(的人)，现在不跟欺民贼了跟“九指妖”，赶快去跟九指妖。九指妖会给你上帝，会让你写遗书，还给你公平，还给你正义，快去！还有一个她那个混蛋的儿子，靠妈养活的混蛋儿子，天天打着游戏机骗钱的儿子。天天打着什么飞虎队，什么战狼队(的名义)，是吧？就这么个什么美国的特警部队，什么的美国的这队那队的，什么海豹突击队胡扯九蛋的。还有什么“龟头洋”，Jason潘。听说(九指妖诈骗团伙)里面现在打起来了，(关于)谁是核心的问题又打起来了。他能有几天好(日子)啊？你见过欺民贼有几天好的，是吧？(这些人)不跟欺民贼了，跟他们去了。有些人就是贱命，你不要尝试着去救这些人。上帝，神都在人类上万年了，都没把人类的很多问题都改过来，咱(们)能改的过来吗？我们也不是神，人家(独裁国家)有“习大神”，希特勒“希大神”，有日本的天皇，是吧？这么多大神呢。轮得着我们吗？我们就是一介草民，是吧？所以说我们不去(趟这浑水)，没有任何责任也没有任何义务去救任何人，或者让人家听咱(们)的。咱(们)也没有这个脸，也没有这个雄心，也没有这个责任，也没有这个义务。
所以我说你去看看我们科学家(闫博士)的东西(报告)。咱(们)别老是救人救得自己很窝囊很着急干嘛？行拉，（现在他们）着急给我打电话了。“哎呀，Miles，我害怕了，我全家都打(疫苗)了，怎么办啊？”我说：“怎么办？等着死啊，等着灾难啊！”我说我告诉你们，我再说一遍，爆料革命新中国联邦告诉过你们：真正的灾难，疫苗经济、疫苗政治最后一定变成疫苗灾难（和）疫苗战争。(但你们)不信呀！就咱(们)国内的这些人，我真的不知道（打没打疫苗）。我说实在话我不知道我们家人谁打了(疫苗)没有。我们家人弄不好有很多人去打(疫苗)去，我也没有跟他们联系。
但是可悲的（是）这种思想。
我说最简单的道理，共产党连SARS的疫苗（从）2003年到今天都没研究出来。（现在面对）“不知道”哪来的一个冠状病毒 — 事实大家心里都有数那是一个共产党的一个P4实验室(研究出来的)的真正的化学武器的病毒，生物武器的病毒 — 你都没搞明白(这些前因后果)，你都不知道，你心里也明白咋回事的时候。在这个矛盾中间你就打了疫苗了？那你不是作死吗？因为你对死亡的恐惧，因为你对真理的不相信，因为你一直以来都相信假的比真的厉害，所以你得打疫苗。这是必然结果，不是多少(当)首相(就)有多牛。你看那教父，多少宗教教父，亲爱的信友们，你觉得代表上帝的那些牧师和教父、戒师、法师、经师，现在(他们)还是“师”吗？(他们)第一个就打疫苗去了，怕死。他(们)不相信上帝能让他(们)上天堂。第二，打两针（的），是怕死中的怕死。第三，让家人都打(疫苗)，（让）家人也别死。勇气、正义、不惧生死的基本的贵族精神，和宗教者的精神全都没了。
(全世界)只有新中国联邦人站得直，坐的正，说的真话，有这种正义和勇气，有这种自信！
荒唐吗兄弟姐妹们？荒唐不荒唐？有多少有钱的怕死，坐着私人飞机，坐着飞机去打疫苗。你看看共产党吹牛叉的，到阿联酋(打疫苗)。阿联酋是中共在中东的疫苗代理商。(有钱人为了)打疫苗从英国去坐着私人飞机，一个疫苗要20几万人民币，(价格)可以比劳斯莱斯了。去啊，都去吧，这些富豪全都打针，打吧，打死了以后(他们)家人跟谁算账？跟共产党算账去，再一个跟自己的无知算账。(你们)不是信上帝吗？怎么现在信CCP了？你(们)不是信上帝吗？怎么信共产党的疫苗了？你(们)不是信真理吗？两个月能(研制)出来疫苗吗？在新中国联邦面前，这个世界变得如此的透明，很多人的丑陋和假、丑、恶、骗全部露出来了，这就是爆料革命的力量。你(们)信不信？我们不在乎你(们)信不信。谁在乎你啊？没人在乎你。无所谓啦，是吧？(你们)别相信我们(爆料革命)，相信“九指妖”，相信王岐山，相信共产党去，相信美国的福奇（去）。
楼下的律师啊还在吵(着关于)SEC的事。SEC相信共产党，这回惹上大麻烦了。我现在知道很多战友已经准备了多个群体诉讼(要告SEC)。群体诉讼的代表我们是说不住的，因为代表了个人的利益。我相信美国投资者最后会集体诉讼SEC。SEC从来八十几年没被抗议过成立以来；从来没有那么多投资者，99.9%它(SEC应该)保护的投资者去告他们(从来)没有过；从来没有过投资者和被投资者联合起来去攻击SEC要有个说法的，（并且这些投资者）被(SEC)共同伤害，从来没有过。而且SEC将面临着历史以来最大的危险，(就是)和外国政府(CCP)非法合作，从来没有过。SEC从来叫共产党的中概股不受任何审核，在美国弄走一两万亿美元，（但）审核中国人和在美国的合法投资者，(这情况)从来没有过。
大家再去看当时的二战的时候日本和德国的企业在美国，在英国，在欧洲就是(现在)同样的待遇。同样的这些国家的所谓金融监管部门也是网开一面，对日本的帝国企业和希特勒的德国帝国企业都是这样的(网开一面)，今天又重演了。历史就是这样子的，好好学习。别听那些所谓知识分子胡球乱抡(胡说八道)，最好的(学习方法)就是（从）事实当中吸取你要吸取的氧气和得到的教育。不要听什么大咖啊，什么公知啊(胡说八道)，都扯球蛋呢。他(们)干啥了？养个狗都养不起，他(们)还给别人带来上帝呢，带来未来呢，是不是啊？这帮畜生都是人渣、骗子。
看看疫苗（灾难)，你看那“九指妖”竟然攻击我们科学家(闫博士)，攻击路德访谈。没有路德119、没有科学家(闫博士)、博士军团、墨博士、冠博士、艾丽(女士)、安红……(他们)天天喊不要打疫苗，竟然这个“九指妖”攻击他们，说都要打疫苗。“九指妖”你不打疫苗，你不让你儿子打疫苗你就不是你爹你娘养的，你就是狗娘养的。你一定要去打疫苗，就你攻击闫博士这件事情彻彻底底我对你这人死了心了。一定要你受到美国法律最严厉的惩罚，走着看。(让你受到)最严厉的惩罚，你攻击路德，利用路德，利用路德这个傻子，然后你还给他要制造麻烦，攻击科学家(闫博士)，(咱们)走着看。现在证明了吧？你“亲爹”福奇给你制造的疫苗你快去打去吧。
行了，我还得去开会，不跟大家说了。姆该噻了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1661/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1661/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室Raheem先生视频片段谈Facebook等科技巨头委身于谁和谁合作的问题以及中国网信办发文《高举党媒旗帜，履行职责使命》所提到的“通过与美国贝鲁格恩研究所、加拿大国际管理创新中心以及澳大利亚洛维等机构合作，我们有追踪机制，有近200名海外智库人士担任《中国日报》特约评论员，一年来发表了300多篇他们的署名文章，使这些有影响力人士能够影响更多的海外受众，更好、更有效地宣传中共。”等中共渗透的实质；
直播前播放视频二：班农战斗室中共和苏联要让人们远离宗教，他们用自己制造的病毒达到让人们远离宗教的目的；
直播前播放视频三：班农战斗室闫丽梦博士谈Peter Dazsak所说的每个字都是为中共争取支持，他在欺骗所有人；
直播前播放视频四：班农战斗室，Raheem谈中共把西方智库玩弄于股掌；
直播前播放视频五：班农战斗室，闫丽梦博士简要介绍她的第三份报告，通过对两位失败的不请自来的同行评议的点对点反驳证明闫丽梦博士关于中共病毒是中共的超限生物武器的定性无人能撼动；
15：50（郭先生吹哨子上场），呵呵，哦，（吹哨子），哎呀妈呀，哎呀妈呀，哎呀妈呀，啊，4月3号兄弟姐妹们好，文贵乱聊直播，乱聊直播，（起身调灯光设备位置），中中中中中，还真有点凉欸，行，就这样吧，好，兄弟姐妹好啊，咱今天乱聊直播，4月3号尊敬的战友们好，今天乱聊直播，因为很多战友给我发信息，特别是我们国内的战友啊，发信息特别特别多，就是（离开座位去调摄像机），很多国内的战友发信息对我提出了强烈的抗议，还给我了建议，主要是说啥呢，说七哥最近你直播太少，直播太少，这个非常得不好。
呵呵，这个战友的批评完全接受，七哥实在是最近播得确实直播得太少，哎呀，咋没了，你看看这IPAD版吧，最近啊，确实直播得比较少，因为大家都知道咱现在忙着以毒灭共，还要搞咱的G系列，不容易相当的不容易，不容易呀，那么兄弟姐妹们，咱今天直播呢大概在五十分钟左右，我们要10：20左右给今天每周六的我们玛莎妹妹的《真人真事儿》给她让路让时间，然后玛莎刚才给我发信息，七哥我们要改一个小时，我说千万千万不要，不要改一个小时，我说七哥这是乱聊直播，乱聊直播，然后大家现在有其他事该忙啥忙啥去，准备去看《真人真事儿》的节目，那都是正事，七哥聊得都是闲事儿，都是闲事儿，然后很多国内的战友啊给我发信息说，七哥最近直播太少，这个问题所以今天我直播。
我看战友的留言啊，［哎哟，九尾花，朱随响声，冰冰和我来双修，啊，又来啦，冰冰和我来双修，七哥我来啦，北斗灭共拳，村里好吗？雄鹰翱翔，乖乖，开始在路上，七哥，喜马拉雅，郭叔帅啊，我要马上给你们直播完我得健身，我现在在这前边没时间健身了，铁蚂蚁，七哥抱抱，林子大了，能看到我吗？看到啦，林子大了，这一会儿五万多了，橙色橙子，我来了七哥，你看这IPAD这块你看它就，这就是IPAD版，你看到没有，这就IPAD版，橙色橙子，GO BANIEL，这是，星巴克饼干，文小彦，咖啡文乐，不得不换号，七哥我来了，不得不换号，洛夫斯基］。
好，咱现在开始啊，兄弟姐妹们啊，我先很多战友啊给我发了很多很多信息，问了很多很多问题，特别是关于一些投资的问题，我咋说呢兄弟姐妹们，没办法，没办法一一回答，比如说，头一段时间就有国内的战友就说马化腾啊、马云呐投资如何如何评价，是吧？然后百度如何如何评价，然后问我如何看法，七哥的看法也没有什么特别的，是任何一个人有正常的逻辑你就会能找到答案，这个人生啊你没有说你有重回去一把的权力，说我回去我再试一把，我经了啥事儿我再试一把，你没有机会再试一把， 不是每件事情你都有机会去玩一把、试一把或重新来一把的，更没有回头之说——没有后悔药。所以你得有起码的常识，大家知道最近咱们大家知道这个虚拟货币市场上美国，就是美国是对数字货币、叫加密货币是打击最严的。因为加密货币、数字货币绝对是美元最大的挑战，而且最终一定是加密货币干掉美元，这是一点儿都不用犹豫的，只是在什么时间、什么方式下。
大家我们知道最近在美国、在世界上，老百姓咱们草根可能不在乎，但金融界绝对是最大的三件事，最大三件事。比特币涨超过4万多，甚至5万多，这件事是对全世界是巨大的一个震撼，超过上万亿美元的市值，这件事影响多大呢？大家知道比特币只有2000多万个，比特币没有任何支付，比特币没有任何内含价值，严格讲黄金也没有任何内含价值。没有内含、没有功能。它没有按照现在社会所谓的交易的功能，它只是个稀缺，就是一个稀缺而已，它没有内在价值。
在这种情况下大家能看到，比特币作为一个去中心化，去中心化是什么？你找不着，加密，你找不到谁是老板。你想告它都告不着它。所以说比特币作为一个加密的一个去中心化的一个完全没有内在价值的货币。那么它在一个今天的社会里开了第一枪，也就开向了传统货币开了第一枪。传统货币就完了，纸质货币就完了，只是时间的问题。第一个挑战就是美国，那么在这种美国全世界最大威胁的对象的情况下，第一金融权力——货币权力、全世界的货币权，造币权在美国手里。美国没有了造币权美国就歇菜了，什么航空母舰，啥都没有了！
在这情况下，大家知道，出来一个所谓的Facebook，Facebook搞了个过去叫Libra，现在叫什么玩意coin，这是它真正的狂想。作为Facebook20亿用户它几乎是等同于，它应该排在全世界第五大国家权力和前五大之内，Facebook就这么厉害，如果它要再有了它自己的虚拟货币，它的权利一定在全世界前仨之内啦。也就是过去的美中俄，可能就是美中Facebook，也可能Facebook美中，就这了！甚至是更夸张的事儿都有可能发生，那权力太大了。
那么在这种情况下大家知道全世界最大的货币加密货币、数字货币的交易市场全在美国，全在美国呀！第一大的就Coinbase，Coinbase这家现在在华尔街市场，又来一个横的，它是2012年开始的，这家Coinbase就是加密货币交易市场一个平台，这好几个创始人我都跟他们接触过，对我影响也是很大的。
就当时2012年人家就开始搞啦，几个人在家里搞，慢慢搞、慢慢搞然后上线，然后它就要搞所谓的一个我们一起创造新的货币的未来的口号，我记得好像是这样，然后下面的口号就是干掉美元，哈哈，重建世界金融系统。大家觉得它是疯子，整个华尔街、整个美国所有的金融系统全封杀它。一度时间他的个人、家人的什么帐号、信用卡统统封掉，寸步难行啊在那时候。
大家后来知道发生了事情？越做越大，大概是2018还是二零多少年是说要上市，所有的投行全部封杀它，而且最后它是在私下里融资，据说融资得很艰难，但首先一个跟我合作的基金是第一家投资的，中东的我就不说了，某家基金投它钱。当时投是大概是我估计估值大概是十几亿美元，十几亿美元，后来评估了是八十亿美元到一百亿美元，但是今天市值应该是1000亿美元左右。
那么Coinbase更玩得很，你这帮华尔街投行你不跟老子玩是吧，你黑我、你封堵我，你背后的黑手沼泽地你不跟我玩是吧。它来个直接上市，啥叫直接上市？就是过去你所有上市在美国你都得中间找个中介，就像到夜总会去你找小姐你得通过妈咪，你没有妈咪不行，是不是啊？你像在中国你要认识杨澜钥匙澜你得通过吴征，吴征就是这个妈咪。是吧？吴征得先来先跟你握握手，然后呢看看你行啦，然后开始啦后面说可以找钥匙了，是吧？它得有中介，它得有妈咪，叫妈咪吴嘛，吴征嘛，是吧，它是这个情况，那么，但是呢这个妈咪吴他有时候他混蛋呐，他不接客啊，就像接客马一样他不接客，我叫不接客吴，你就跟那个找钥匙的人找不上，这个妈咪不让你见小姐你见不了，这就耍流氓了。那么华尔街就是这个妈咪，就是这个当妈咪的这个混蛋他就是敲诈勒索、中间抽成，本来夜总会的抽小姐抽百分之五，它结果抽百分之五十五甚至百分之九十五，然后呢还打压人家，它还挑肥拣瘦，最后人家这个Coinbase去你大爷的，我自己不跟你玩，我自己上！
啥叫自己上？我不募资，我上市我不募资，我上市以后我直接根据我的财务报表直接我就上了，我也不通过你给我帮，因为我通过妈咪是要给我找钱嘛，我不用钱啊，我直接挂牌上市了符合条件，一挂牌上市是什么？就是所有的过去的它的员工还有战略投资者叫基石投资，天使投资、基石投资者全进来了，基石投资者就是咱们大家说的战略投资者嘛，咵就进来了，原来进来的人，就是像现在的G-TV、现在的G系列一样，上市场后你就可以卖了，所以说它没有经过投行、没有经过中间妈咪、没有经过华尔街直接上市了。现在就值一千亿美元，但是所有过去的就像咱们战友投G-TV的人一样，全都可以去投资去了。
战友们现在想一想，我可以回答大家一个问题，我问大家几个问题，这个事情最谁赚钱，谁最赚钱大家算算，就像我合作的基金最早投Elon Musk 十一美金一股，十一美金一股当时投的，现在你能投到Elon Musk吗，能十一美金吗？十一块美金一股现在你能买的着吗？就像我们的合作基金还有家族基金投的当时亚马逊的时候最早也是十几块钱一股，现在你能买的着吗？你买不着。这个Coinbase就是原来它最早投资的加在一起估计好像你看它这个估值，大家记住你看看它是估值，估值好像大概是一千个亿，有说八百亿、有说一千亿美元的，估值啊估值，它的营业好像就是十几亿美元，但是它这回不募资，它就是把所有的原来象咱战友投G-TV人一样股份就上市就做交易了，这分分钟咱都可以做，任何人都可以做，那么这就上市了。
但是最赚钱的是谁呀战友们？刚才我问大家，是像最早的、最早的初期投资者和原始的机构投资股东是最大的赚钱的，这个投资里面的价值在哪里呀，战友们想到没有——时间：你来的最早，最早的时候；时机：你往后去你投不起，你能投得起吗？像这个Elon Musk那块儿家伙几百块几千块一股，你投的起吗？你投不起。往前去你可能没机会，像中国的所有的初期投资者轮得着咱吗？轮不到咱，你所以穷人就永远穷。有时间、有时机的时候轮不着你，人家把这事儿给做了。叫你这个有时机的时候你抓不住，时间的时候你熬不起，人家像Elon Musk人家熬了十年、二十年的，你像我们基金现在还持有大量股票呢，还是前多少名呢。人买的时候十几块一股，你撑得起吗，你还等着要什么买鸡蛋啊、买酱油啊，是吧？买米呀，买火啊，什么买天然气呀，你等得起吗？你等不起，时间熬不起，最后你就是时机、时间都跟你没关系，时机、时间都没关系的时候然后你还想一弄几十倍、几百倍、几万倍，还贪婪，还想着这家伙很大，你一定输。
这就为什么在中国投资就成了赌场，有时机的机会是给共产党的亲生子女和非亲生子女或者是生殖器子女、私生子女准备的，还有那些腐败官员准备的，你没你机会吧？时机没你的，等到上市的时候让你去当韭菜去了，这叫时间，熬时间你熬不起，中间又是假的数据，那一熬就把你熬没了，然后你自己还想赚几十倍几百倍，那你必赔无疑，你见过中国有在真正的股票市场上有赚钱的吗？这笑话说太多了，中国这简直是人类上最多的笑话，所谓金融市场、股票市场，好，没有了，最后所有的就是那个市场变成了赌博。
为什么人家美国我再说回来，对虚拟货币加密货币打击最严的国家竟然能让这样的一个Coinbase在美国花了十几年它将未来一定是万亿公司的，一定是万亿的，没有任何质疑的，一定是万亿的。
它的特点是什么大家记住了吗？这哥们第一个敢说我是最安全，安全确实是它目前做得最好，但跟G系列它差远了；第二个，平台做得最早，第三个原来的三千多万用户现在到了四千多万用户，人家用心地经营了时间。所有的华尔街打压并没让他跪下，他创造了一个大家没有的市场，然后他还把虚拟货币他这个最大的就是黑客攻击、丢失的问题他解决了。
他一定是超过Elon Musk的，你别看Elon Musk造那么多汽车，你别看他造那么多火箭，那叫实体，那叫工业产业，那叫科技产业，那叫科技产品，他未来Elon Musk能做到四万亿到六万亿美元，一定会的这个市值，但是像这个今天咱说得Coinbase这样的平台，就是说金融平台分分钟超过他，一定会超过他，而且是甚至超过苹果，这就是金融的魅力呀，这就是一个时代的魅力呀，这个时代创造了加密数字货币，谁抓住谁就赢了。
第二个人家经历的十几年这种完全不一样，在全人类上大家都没这个视野的时候他冲上去了，大家都撑不住的时候他撑下来了，就像运动员一样你撑到最后你就是赢家，他撑下来了，再一个所有别人给你下绊子的时候他没倒下，美联储、美国金融管理局、SEC那就耍流氓耍得不行了，是吧？人家就上了，就未来他将是，就是所有人最恨的就是华尔街，没有人不恨华尔街的，但是没有任何人最后不被华尔街给强奸了的，你必须得让我弄一把。
就像那吴征一样，不管到最后你找不找钥匙澜，只要你发生关系，我得从中间你得给我办点事儿，是吧？你得给我办点事儿，你得咔哧你一下子，他一定得是这个结局呀。就办吴征案的某个咱们的战友跟我们说，他说吴征这个孙子一点不觉得害羞拿他老婆跟当官儿拉关系，他一点都不觉得害羞。头一段时间跟我说，就吴征拿着自己的老婆去当到处找钥匙拉关系不害羞，华尔街拿你的钱不但不害羞还觉得理所当然。
这一回就被打破了，这个就是我们战友们问我的答案说投资，战友只要你想赚快钱你永远记住你有想赚有多快，你这倒霉就有多快，只要你想赚快钱要赚大钱，你想得有多大你的灾难就有多大，甚至比这还大，所以说大家最后说要时务，要识时务，识时务就是咱们佛家所说的戒贪、戒执着、戒妄想。就是你那完全跟事实不能相符的，所以时机、时间、识时务、时务，这三点我给大家的投资建议。我今天就拿这个跟大家最近老谈的话题，加密货币回答大家这个想法。
所以很多人说七哥你老不直播，我们要听听你。我在刚才说到马化腾还有马云、百度。我和我们联盟委员会这些人说的时候，投资有个基本的判断常识。九指妖你看跟着爆料革命牛吧，折腾得大吧？一夜之间上一亿多美元汇进去了。她以为这是她的价值，她认为这是因为我长得好看，她认为我九指妖牛。从她开始砸锅你见她出过一次脸吗，战友们？你见九指妖出过面吗还？她还有脸露她那个屁脸吗？
原来两天不直播难受像七哥一样，两天不直播痒痒得慌，不得瑟得瑟。很自信呢，因为咱这脸不怕露啊。你见她直播她敢露脸吗，现在天天在那胡说八道，100来个人，80个托儿，20几个自己人。儿子一个人扮演十几个角色，是不是啊？一会扮小猫一会儿扮小狗，是不是啊？还有龟头洋、龟头猪，还有什么PJ潘，什么猪头潘，都是这帮孙子。
就这在这块她敢露脸吗？大家记住崩牙庄他直播的时候，后来还敢露脸吗？曾宏还敢露脸吗？包括那个鸡腿潘那个孙子你看那个样子都成啥了，都快拿屁嘣哧了都快，都成那个德行了。还有一个原来什么天津大驴脸，还有什么天津大驴脸还有谁快忘了，砸锅的这帮孙子你见有几个一直还露脸的？你那个黄河边，黄河边，什么牛鞭、猪鞭的，那孙子你看他现在那样真的是就越整越像太监了，是吧？我看还有人发照片呢，哇噻，这孙子。
所以你去看一看兄弟姐妹们，就是砸锅的人还敢露脸吗？不敢露脸了。那当时Sara九指妖为啥说一个多亿？她误以为是她的钱。那么现在给战友们一个选择，你要有个基本的判断能力，这些人为啥不敢露脸了？因为她的一切不是她的，她没有任何能力，她是零能力，她是寄托在别人盘子上的自己的所谓的价值。
那么现在给你个选择，你是投资马云呢还是投资马化腾啊？还是投资九指妖还是那什么龟头洋，还是什么这帮孙子，你投资谁？如果让我选择，我宁可投资马云一万次也不会投资这个九指妖一次，那钱烧了都不会投资她，她一辈子祖宗八辈就没见过钱，她就是一个在美国替人家看孩子的这么一个人，她见过啥钱，养了十几个孩子一年弄个七、八万美元，我问过她两三次我打电话。我说你的经济收入是什么？这些孩子一年多少钱？七、八万美元十来个孩子，给人家看孩子的。
然后现在就要你给人家写遗书，然后就让你，然后是说代表上帝，然后代表正义，然后代表信义，然后就代表改银行假账单，改银行票单，然后天天给你退款，结果没有一个人收到款。最后是现在最后没辙啦，天天说，哎下周有好消息，下周有好消息啊。你说她代表谁呢？她骗了你，她还要给你要代表上帝，还要教育你，还要你听她的，还让你信她的，最后这两天折腾完了，要跟她一起祈祷上帝，这孙子有多烂？
但是这就是一个人的辨别能力，有人信、有人听，你甭说是这个时代，什么时代都轮不着你赚钱，为什么？投资的最大的第二个元素，辨别能力、逻辑思维。第一个我刚才说了，时机、时间、识时务。第二个我说的是起码的逻辑思维，叫正常或者是常识common sense。就对方连，她连个猪毛都没有，她说要给你弄一窝猪来甚至给你炖猪肉吃，你也信。因为这已经不是投资范围了，这是完全是无知、愚蠢、犯罪的范围了。
就像某位SEC前官员大家你们看到我拿着旗在他家照相的那个，就是看了VOG这些事情以后，他说这个人要不进监狱美国这个国家就完蛋了，原话这帮人不进监狱完蛋了。最可怕的事情她还每天往自己，就是人家美国登上月球以后，大家记住1969年人家美国登上月球了——“我的一小步是人类一大步”，是不是啊？人家那牛，有这话。现在是，欸，九指妖现在是每天一小步、每天一大步往监狱走，呵呵，就是天天就撒谎、天天造假文件，乐此不疲、乐此不疲。那这样的人也有人信，那你信她的人你就永远不会有投资机会，你一定会走进监狱。
再一个你说咱像咱G-TV、还有咱G系列，咱现在所有G系列都属于最初始状态。你要想去投数据大，CNN你去投CNN数据老大了，是吧？你去投福克斯，数据老大的。你见CNN、福克斯股票涨了吗？它未来10年、20年还有涨的机会吗？它能活着就不错了；你去投凤凰卫视，是吧？就我昨天说那个——原来投凤凰卫视数据大，你投凤凰卫视去；你去投投所有的数据大的，你来投Facebook数据最大了20亿人，轮到你赚钱吗？对吧？
咱们的G-TV最高峰值是什么，曝亨特.拜登的时候，就是去年的11月份，到啥？现在的数据是往下有点下滑，但是不要忘了，咱G-TV当时就是在几个月直冲上去，上亿级的，这都是公开的数据是吧？几亿的看。那是人类上从来在这个网络里从来没有发生过，说刚上来的这么一个直播平台、各种功能残缺，直接就干上几亿去了，几百万人上这个平台来看。
那是什么？就是那个时候它一定不可能一直往上走的。它一直往上走那你这就不叫平台了，你这叫神台、造神的台了。那怎么可能啊，但是它毕竟它起来了。所以说这个评估当中现在就很简单，你说按照这个评估数一评估几百个亿。我说你别评估，我们不要评估。我们下一步就是我们这个新的重建G-TV，新的投资者不要评估。
我说这个好，因为按法律规定就像第一次咱们去年4月份的时候不用给你评估。我这就多少钱，我这就600亿呀、400亿呀、300亿呀，你认不认？你认，你认你就投，然后我告诉你所有你投的风险；你没有、你不认，你就别投，我求求你就别投了，就这么简单。
就像当年投资，我们的基金投了Elon Musk (伊隆•马斯克)一样，是吧？他说他自己未来能弄到几千亿美元，所有人觉得他是个骗子，是吧？那基金投了，是不是？11块钱1股。是吧？人家当时也说的很清楚，我们这风险非常大，可能百分之一千的风险，你们要小心。就凭这、当年Elon Musk (伊隆•马斯克)就有这个胆儿，特斯拉，我记得有一次投了很长时间了、大概已经两三年之后了已经。当时投的钱好像是基金也不大，几百万美元，后来又增加了大概一两千万美元，赚了很大很大钱啊。
人家还说呢，特斯拉绝对上当了，现在好不容易涨了，快跑！快跑！我还给这基金建议，我说你可千万别跑，终生持有这个特斯拉。我说中间的时候你就把特斯拉的股票卖个10%、20%就行了，最后是基金听话就是涨了大概是一千几的时候卖过一部分，当然这个基金它也阿里巴巴都有投资，微信都有投资，它赚了很大的钱，但是人家股票大多数还在那儿呢。
G-TV就是这样，你现在重建了，重建以后我说你就这些钱，大家一定记住啊，新的G-TV的重建的公司没有任何评估了，就是喊个价儿多少钱，按照法律规定，这是根据律师的建议，就像咱去年四月份的私募一样，是多少钱，你认不认，你好好看那个文件，你认你就投，你不认你就不投就完了，千万要认真看那个各种风险，现在那个机构投资者他们的律师团队从前天到现在几乎都是在，你看昨天是美国很重要一个节日，这叫复活节，复活节是吧，Easter，复活节是什么节啊，很重要的一个节，咱也不知道，都在加班，都在加班。
所以说很多原来的，像椅子投资者你会收到这份文件，收到同意以后咱就继续往下投，你觉得有风险你可千万别投。但是你要说现在投一个已经成功的，现在的数据评估价的叫评估，评估，评估和预估是天壤之别，预估：我预测，我估计它值多少钱，预估和评估。
你看共产党那帮王八蛋嘴里打击咱G系列，说这个G-Club只会值多少钱，G-TV会值多少钱，然后什么G-News会值多少钱，去你大爷的吧，你懂吗？再按照他们这个逻辑，刚刚上市的Coinbase一毛钱都不值是负资产，按照他们的说法比特币它就是骗局的，根本也不值一分钱，按照他们的说法没有一样值钱的，按照共产党的说法，就所有这美帝国主义的东西都是骗子都垃圾，都是资本主义的嘛，是不是，只有共产党的是好的，对吧。
就共产党你看它干啥事，共产党说我是无神主义，对吧，我是无神主义，所以我把所有的神要杀掉，佛教、穆斯林、新疆人、基督教最近抓得一塌糊涂，天主教、道教到处扫荡。为什么，因为我是神，我要当神我就要灭掉所有的神，大家我说的是事实吧，几年前七哥就说了吧。
第二，资本主义是邪恶的，剥削阶级，是吧，看那私人企业家，是不是啊，你们解决了百分之七十、八十的中国就业问题，什么马云啊，什么许家印啊，万达啊，是吧，叶简明啊、吴小晖啊、肖建华啊是吧，还有什么刚刚抓捕的搞了无数个孩子的包括那个什么那个民生董文标是吧，还有张宏伟啊，这些人，抓一堆的张宏伟的家人是吧，就这些人，你们私人企业家，百分之八十就业，是啊，你就玩的就业了，国家还是以国营企业为主，始终国有企业牢牢地抓住这个中国的钱把子、钱袋子，要以国有企业为主。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1572/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1572/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！二十二号，刚刚地发出盖特之后，我去冲了个凉，洗个澡，换上西装，要开会。就在这个中间，欧洲给我发了信息，说：“Miles，我们特别感谢你给我们介绍了几个特别有良知的中国人——在欧洲的、有中共背景的科学家们！”这些人，经过长期的、几个月以来的思考——因为他们很多家人也定居在欧洲了，曾经参与过这样的项目，他们知道这个中间地部分的事实，是由七哥介绍给他们这些政府的官员和情报部门认识的。但是他们由于考虑到国内家人的利益，由于考虑到在欧洲和美国的各种的生意——这是完全正常的，没有几个人敢像科学家（闫丽梦）这样站出来，敢这样来灭共的，没有几个！说着容易，做着难，他有太多考虑。
这些人经过深思熟虑后，他们最近做出了重大的决定，然后跟这些情报部门和政府部门一起合作，提供了一些非常重要（的东西），有情报证明共产党长期地、有计划地对白人（实施灭绝），也就是“灭白计划”，（这）对西方，整个是一个种族大屠杀似的。用“杨娘娘”（杨洁篪）、王毅的话讲，（就）叫“潘多拉的盒子”！真正的黑手啊，真正的黑手！“潘多拉盒子”，整个计划，七哥没办法跟你们形容这些人（受到的）的震撼。他说：“Miles，如果几年前我们听到你给我们说这些，世界真的不至于走到这个灾难！”美国现在是病入膏肓之中，正在享受被“3F”之中，让它再受受伤，流点儿血，它会醒来的！
欧洲的醒来，对灭共的事业至关重要。但是我再说一遍，战友们：灭共永远不要指望任何第三方！一定是“以共灭共”，“中国人灭共”，是我们新中国联邦人灭共，谁都挡不了！“以毒灭共”“以钱灭共”，当大家你们真正地意识到的时候，（真正地懂得）其中的奥妙的时候，你们可以感受到无穷无尽的快乐！——别想歪了，别想歪了：一说“高潮”就想到床，一说“快乐”就想到男女“双修”，这不是那个意思啊。
所以说，兄弟姐妹们，有良知的中国人，在放掉恐惧和个人利益，无我之后，与新中国联邦人一起自然而然地联合一起来灭共，这是没有任何疑问，没有任何悬念的，只是时间多长，有多少人参与在一起，这就是我们新中国联邦的魅力和力量！真的是“灭共没你不行”！因为每个人的积累和每个人做出的行动，都一次又一次在社交媒体上，在事实面前，它会扩大，会延续，像香火——星星之火，它会越烧越大！
其中有一位，在和某国政府商量完了以后，把他家人全（转）到了美国，但他在欧洲，他留在了那里。据说，刚才这位政府官员说：“文贵先生，这个人从过去的害怕、恐惧，到今天的勇敢，整个变了一个人！”
兄弟姐妹们，新中国联邦，开启了被共产党洗脑的十四亿中国人的智慧，唤醒了中国人的良知，让中国人找回自己的尊严和勇气和有体面的生活，这是每个人都（应该）拥有的，不是共产党的专利！每一句话都绝对重要，认为会让中国人找到真正的自己。
就像今天早上，我在群里边说，要骂这些“欺民贼”，（有人说）不能骂。凭啥不能骂？他能杀人，他能出卖人，像“九指妖”，叫人家写遗书，然后害死人家，造假账单，坑害战友，出卖信仰，出卖自由，用“信仰”“公平”要人家的命，（凭啥）不能骂他？谁说的？谁说的？在法律范围内，你怎么骂都是合法的！因为她先骂你了，因为她造成了你的生命危险！
现在韦石那个孙子，孟韦参，他开车要撞死战友，拿枪要杀了战友，你（连）骂他都不敢骂，难道你（要）给他跪下来吗？你要夸奖他吗？不要为自己的懦弱找任何所谓 “文明”啊什么的借口！更不要像“九指妖”一样，把欺骗、诈骗、贪婪、险恶和丑陋，用“上帝”，用“自由”，用“公平”，用“真相”来掩盖！这个王八蛋，这个蠢货！人家跟她要钱，（她让人家）写遗书；人家说写遗书了，（她说）“我也写遗书了”，然后（让人家）把钱给她！更重要的事情，（她）做假账单，还说要给别人“真相”！人家（一跟她）要钱，她（就）说法治基金！法治基金跟你个蛋的事啊？法治基金跟你蛋的事啊！
你的儿子魏修竹，这跟你儿子啥（关系？）——你捐过钱？你还人家钱就完了，这跟你啥关系？就这也有人相信（她所说的）“公平”“信仰”“自由”！但是，有些人就是自己懦弱，无知，自私，贪婪，还要找出冠冕堂皇的（理由）——“上帝”呀，“自由”呀，“信仰”啊，“理想”。
对待共产党，对待“欺民贼”，不但要真，不仅要善，别忘了还要狠，还要狠到家！在法律范围内狠到家！否则，你就不是战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1552/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1552/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈哈哈哈，哎呀，啪啪啪（击掌三下），尊敬的战友们好！尊敬的战友们好！这是2021年辛丑年文贵看春晚咱们的新中国联邦第一个中国年的直播节目从现在开始，亲爱的兄弟姐妹们我现在在的是在火炉旁戴着我们的新中国联邦的聚集哨啊，（吹哨子），咱们的哨子啊今天早上才到，可能很多人有了，但是呢，我是今天早晨才拿到，（吹哨子），好，（吹哨子）三声哨响咱们全面聚集，不孬、不孬、不孬，我这真是还没有戴过手链，现在戴个手链，我是刚戴上也是刚拿到，这是咱们的手链，看上去不错啊，确实太漂亮了，纯银的，今天这衣服也是咱们的G-Fashion过年专门给文贵定制的打造的衣服设计师，这是有我们G-Forever的LOGO还有这些，那么兄弟姐妹们，在今年我站在这里的时候啊，我相信所有的战友们都和我一样，感觉绝对的不同，经历了一个庚子年，庚子的灭共年，特别是在过去的一年里我们诞生了中国人在几千年到现在为止第一个以人为本的人民政府叫新中国联邦，同时给中国人几千年来前所未有地树立了一个希望，给中国人有了一个美好的未来的愿景，同时新中国联邦在美国纽约自由女神的见证下和上天万佛万神的庇佑下，奇迹传奇般地诞生，不但如此，在2020庚子年霹雳灭共年，我们再回想在三百多天庚子新年的时候，我们看到我们经历了多少的事情的诞生和发生，这在中国的几千年的文明历史的长河中，看待每一个事件都是不可思议的，同时我和战友们亲身经历了无数个以草根为基础的无数个以中国人民为基础的一次又一次的抗争、奋斗、战争，第一次中国人自由地走在了世界的各个的城市的街头举起了新中国联邦的旗帜，回应着信仰之星为中心的代表着中国人追求与天地共存、受万佛万神之护佑、尊敬万佛万神和信仰的自由、和追求法治民主以人为本的国家而不是以几个家族为家庭的家天下、以民天下为目标的奋争、抗斗和街头政治运动，第一次全世界人民走在了世界的各个大的城市的街头和街头小巷与全人类的各族各种宗教背景的文化的人民互相地交织在一起，不但如此，我们还得到了全世界各国政府、各类精英的呼应和印证，我们向全世界传达唯真不破，为中国人追求民主法治信仰自由的权利，同时和世界各国的政府展开了全面信任的合作，得到了世界上各国政府的全面的响应和呼应，同时也唤醒了被共产党挡在了防火墙和政治的维稳墙和洗脑墙的背后的14亿中国人民，无数个没有名字的在背后的默默地为新中国联邦、为中国人的未来而奋斗的无数个为爆料革命付出的奉献的战友们，是我们爆料革命和新中国联邦走到今天的基础，我们永远地感激他们，就在去年庚子年我们也看到了前所未有的开辟了世界上以美灭共、全球联合灭共和中国人民以共灭共、以草根灭共、以法灭共的新时代，我们开辟了新的国际生存空间，在共产党疯狂地让全世界打开了他们所谓的潘多拉盒子的时候、放出了共产党的病毒的时候、对全人类的生命威胁产生了巨大的危险的时候，由我们新中国联邦爆料革命和我们新中国联邦的路德访谈和我们伟大的唯一在世界上科学界、知识界出来的个有良知的大家公认为天使级的闫丽梦博士，和我们在六月四号成立新中国联邦为代表的中国的年轻人体育健儿和世界冠军和亚洲足球先生和世界上唯一被认可的中国足球先生郝海东先生和叶钊颖女士以及美国前白宫的战略顾问班农先生和我们在白宫国务院工作的蓬佩奥先生和在当时的时任美国总统川普先生、皮特.纳瓦罗先生以及无数个爱好和平、法治独立、自由的朋友们一起，揭发了共产党冠状病毒对人类的威胁，极大地、极早地让美国停止了、减少了死亡，是由我们让美国政府最早地关闭了来自中共的旅行令，这大大地拯救了美国人民，同时极大地、极早地呼唤了全世界，全世界的所有政府的官员提早地预防预知了事情的灾难的发生，减少了死亡、减少了传染率，不但如此，我们的路德访谈119和科学家我们的墨博士、闫丽梦博士Dr.闫博士、我们的博博士、冠博士，等一系列的中华优秀儿女、受世界文明教育的人一起向全世界人们二十四小时不停地向全世界传播冠状病毒来自于中共武汉实验室、这是超限生化武器的事实，并且得到了一次又一次的印证，在最关键的时刻，我们的墨博士和路德先生、闫博士、路德先生等博士军团向全世界人民及我们战友们发出了羟氯喹加锌防止冠状病毒，并且在全世界各地广泛传播，我们又极大地、不可限量、不可估量地拯救了世界的很多人民包括我们的战友们，这在很大的程度上树立了新中国联邦和我们爆料革命在世界上的信誉和威望，用事实和行动再一次地向世界人民展示中国人民人种没问题，中国人民值得、可以拥有独立的法治和民主和自由，同时在过去的一年里，我们又和香港的同胞们一起极大地向世界传播了所谓的遣返法和共产党的安全法和对香港同胞手足们的强、奸轮奸、被杀害、被死亡以及一次又一次的最后的疯狂，将香港变成了死港造成了人类的大灾难，而且我们在背后无数个战友拯救了无数个香港的同胞，在世界的安全地生存了下来，并摧促和督促和世界各级政府的合作，摧促了和帮助了香港同胞得到世界各国政府的政策、法律范围内的响应和保护，不但如此，亲爱的兄弟姐妹们，大家和我一起，我们也看到了，在最后的川普政府我们极早地、也是最快地、唯一的一家，我们在GTV、G-News上揭发美国相关人员以及和共产党的勾兑和腐败。
37：32我们冒着一切的危险阻止共产党在世界上征服世界、用腐败行贿威胁手段、蓝金黄、搞乱美国、搞弱美国、搞死美国的计划，在美国这个滑稽的总统大选当中，我们独此一家向世界向美国传递着真实正义的声音，同时到最后由蓬佩奥国务卿和川普政府第一次对共产党在全人类面前将它宣布为种族大屠杀、反人类罪，这是不可逆转的已经将共产党扔进了历史的垃圾箱，不可逆转地让共产党已经迅速地让它走进了给它自己提前准备的八宝山火葬场。不但如此，我们还由于爆料革命无数个战友、无数个各地的农场、亿万个战友的每天二十四小时不同方式地传播着共产党的邪恶和共产党在中国的犯罪，也极大地制止了共产党在新疆、西藏包括香港的犯罪的规模，同时我们最早地向台湾同胞发出了共产党的要征服台湾、要消灭台湾的双龙计划，也极大地在国际上政治上、外交上阻止了共产党的流氓和野心和对台湾同胞的残害，不但如此我们新中国联邦和爆料革命的所有战友们，无数个战友被所谓的披着战友的皮的假的这些战友们被出卖、被所有的人欺骗，在国内受到了共产党的残害和迫害，特别是在今年年末，以过去VOG凤凰农场的九指妖叫Sara魏丽红以及和所谓的叫海洋叫陈其生的人和共产党演了一个潜伏在爆料革命当中的大戏，对爆料革命造成了极大的伤害，同时也给我们带来了清理内部和升华的机会。但是因此很多战友在国内被害、被残害、失去自由、被虐待，这说明了共产党对爆料革命的恐惧和对爆料革命和新中国联邦所有追求的和未来的这个力量已经对它们造成了威胁，更不可否认的事情，我们在去年共产党在全球能将美国的总统大选全盘控制的这样的一个黑暗势力面前，唯此一家向全世界传播着共产党制造病毒超限生化武器，在新疆大屠杀、西藏、香港的灭绝人类和整个丧失人性的伤害人权的这种不可言语、不可形容的这种犯罪行动，只有我们爆料革命生存下来，爆料革命和新中国联邦和所有战友们一起，我们还创造了世界上的传奇——GTV、G-News、盖特还有我们的G-Club、G-Fashion，我们正在这一个不可思议的黑暗势力面前我们向世界传达了真实和伟大的声音和拯救着人类的安危和拯救着中国的同胞，我们不但如此还靠行动创造了金融系统G-Coin、 G-Dollar，我们整个的金融和商业的生态系统大大地摧毁了共产党这七十年来在中国唯有一家能让中国人民幸福、爹亲娘亲不如党亲、只有党才能给你未来、只有共产党才能给幸福、只有共产党才能让你发财，以及共产党的70年来答应人民所谓的奔小康也就是吃饱、有地方睡，这种基本的连动物世界都应该拥有的权利，而我们新中国联邦创造的事情——你可以在国际上靠你的智力、智慧和劳动获得你应有的财富，这是唯一一次打破了共产党垄断中国人的生存权和空间权和生产权和获得公平财富的权利，第一次打破了世界上共产党垄断、代表中国人民在全世界人民发声的这样的权利，而且在共产党放出病毒之后对中国人最大的威胁即将诞生的对中国人的人道大灾难，那就有可能因此对中国人进行世界上像当年印尼的种族大屠杀，是爆料革命、新中国联邦在全世界24小时无数个战友的付出和努力，展示了中国人是像香港这样的人和像我们新中国联邦这样的人、共产党不能代表中国、共产党不能代表中国人民、共产党不等于中国人民、中国人民不同意非法的靠暴力窃取的中国人民的政权，这极大地让海外的华人得到了尊重和安全，意义深远，让海外华人的后代、子孙以及在世界上的生存获得了足够的安全的、和未来与转的空间，也极大地升华了华人在国际上的形象。不但如此，新中国联邦的成立得天助得天佑，亲自由全世界的有信仰人士验证了当天六月四号在乌云密布之时，文贵祈祷之后，整个天空为我们打开了一道光清理出了蓝天，瞬间在我们祈福成立之后又恢复了阴云密布，并在自由女神的见证下一次又一次地诞生了奇迹，后来新中国联邦人在全世界各大城市自信地、守法地、安全地、团结地、高效地、现代地、国际化地展示了新中国联邦人这个现代的国际形象，并且在世界上再一次用行动证明中国人配得上是一个文明的民族，中国人配得上法律和民主和自由，是共产党欺骗了人民，共产党所谓代表中国人民的政府是非法的虚假的，再一次证明了当年文贵爆料展示给世界的共产党的以黑治国、以假治国、以警治国、以贪治国的本来面貌，所以它不能再合法地代表中国人民，必须将被消灭，所以2020年庚子年是上天送来了巨大的礼物，新中国联邦和共产党病毒和全球联合灭共的这个伟大的契局，时势已经不可逆转，全球灭共一定是全面开始，2021年我相信是灭共的关键年，不管现在的美国的拜登政府给中国共产党和习近平等所有人如何勾兑，它都改变不了的一个事实——病毒对人类带来了巨大的威胁。新中国联邦路德访谈、博士军团、我们的闫博士向世界揭发了一个真正的真相，我相信在全世界面前我们2021年将开展一个新的灭共年，没有人可以阻挡，那今年就是什么年？我们今年就是以毒灭共年！我们要让全世界展示威胁人类冠状病毒、生存和经济发生的，最核心的就是共产党的病毒，那么今年将以毒灭共年。第二个，共产党靠统治中国就是几个家族的利益集团，他们怕失去的就是利益和金钱，我们将在2021年开展以钱灭共年，就是要通过G系列将共产党的钱和垄断统治中国人的钱，让这些钱回到中国人的手里，而且能得到升值并且让全世界用钱和因为钱被共产党威胁蓝金黄的这些集团们，通过G系列发到得到更多的钱，能赚到更多的钱，同时，我们也通过我们拥有的财富和G系列让世界更多的精英和我们在一起。
47：18
所以2021年以钱灭共年，2021年以毒灭共年从现在开始。
47：27现在我们要邀请一个在香港的我们的战友们朋友跟他一起来上线，给我们谈一下，目前香港以及中国国内的经济的真实面目，这位简体中文先生，我们请他加进来，谢谢！我咋看着这像什么司令啊，呵呵 。（郭先生吹哨子），简体中文先生你好，（郭先生吹哨子）简体中文先生，您听到了吗？简体中文，简体中文先生。
简体中文：七哥能听得到吗？
郭文贵先生：啊，能听到，简体中文先生，你好，现在听到啦，首先向您拜个早年，非常地高兴你从香港加入到今天的新中国联邦的第一个中国春节，你好吗？
简体中文先生：谢谢七哥，谢谢七哥，我应该是给您拜年的，因为您对中国过去做出了特别多的贡献，我当前在这里呢借此机会很荣幸借此机会向七哥和全世界各地的战友们祝贺新年快乐，好。
郭文贵先生：好，现在这样啊，简体中文先生，您是文贵学习的榜样也是我的偶像，是伟大的中国男人，虽在香港但是你身系全世界，我现在想跟你请教两个问题啊，第一个问题呢，就是我觉得现在看到了好像拜登总统又打电话啦、什么比特币也涨了，然后共产党大量推行虚拟货币，我过去也说过很多，我也学过您很多的文章，那么我首先向您请教一个问题，就是中国现在100多万亿的房地产市场和中国人现在的民生包括现在中国的银行真的还能撑下去、还能恢复到四年前川普之前的中美的经济的那个时代，然后中共的所有关掉的工厂重新能回来吗？请教你这个问题，请给大家来分享一下，谢谢简体中文先生。
简体中文：谢谢七哥，谢谢七哥，七哥太客气了，您这向我请教我确实有点不敢当，呵呵，那好吧，对于这个七哥这个问题呢，我可以就以我个人的浅见给各位战友分享一下，就是川普先生川普总统他上台之前和中国是什么情况呢，就是当时的中国中美之间经济上这一块，中国经济还是相当不错的，每年保持大概有大量的贸易逆差，中国的房地产当时还是至少不像现在这样，就是危机四伏最近你看中国政府为了控制房地产这个泡沫去年八月份央行和住建部联合下达了一个三道红线，当时就是因为恒大逼宫这件事在中国网上闹得很火，恒大逼宫这件事发生之后，后来就是今年年底中国央行又下达了一个命令就是两道红线，这个两道红线是针对银行体系中国的商业银行它来下达的这个命令，通过这两条我们可以看出至少就是一点，中国政府金融层次里面央行这一块它是首先卡住了开发商这一块不让你乱投资，你至少先把钱还了、你债务率要下降我才能给你去再给你放贷，你才能去投资、扩大投资，然后呢银行这一块就是限制你现在的中国银行你比如说中国银行还有什么郑州银行，它们的负债率都很高很高，都是中国政府都是两道红线里都是超标了的，你要想再放贷你就必须先把你的债务率降下来，你现在近期中国很火的就是深圳、上海他们都在限制、各种各样的新政策都出来了新年一过，通过这件事我们就可以看出一点，就是现在我们现在没有办法掌握真正的中国金融数据，但是通过央行它这个反应侧面我们可以印证出一点，就是中国现在金融体系这一块很脆弱，因为脆弱的就是随时可能会崩盘的一种地步，所以央行它没办法就是去限制这些东西，就是限制你各种各样的投资先把你的债务降下来，这是它的房地产这一块，房地产现在就是说很脆弱很脆弱，而且现在就是去年疫情影响很大，中国的债务率就是坏账率现在它还没出来，具体有延后，中国政府对于中国老百姓现在就是具体还能够承担还贷就是房贷这个能力它是心里是没有底的，它不好预测，所以在开年就直接让你银行你先别把房贷都放了，往年就是一季度中国的银行都是大头都是放贷的大头，因为这个时候都是按照银行惯例就是4：3：1每个季度都是按照这个额度，第一季度往往是最大的，现在央行直接叫停，目的就是怕你现在一下子放出来万一你到二季度中国的坏账率上来了，很多房奴断供了那你整个金融系统一下子就出事儿了，这种情况是和四年前是不一样的，四年前我们回顾一下，川普先生上台的时候，2017年中国政府当时搞了一个什么房地产就是涨价去库存，当时中国房地产也是有问题，但是它呢还是有办法还能搞，所以涨价去库存，让中国老百姓就是供给侧改革嘛，所以它搞了这么一个东西，那个时候中国房地产至少还不会像现在这样，现在是没有办法了只能直接下死手，就是摁着你不让你去搞，只能说现在是如履薄冰，这是中国现在房地产这一块儿。贸易上这一块儿，川普政府它打了四年的贸易战，说实话，这一个版块就是中国政府这一年应该说疫情它打这个生化战争，应该说它算是赢的，因为去年中国贸易这一块儿，确实就是很好很不错，经济去年因为出口是大量增加的，印度它这个地区他们因为疫情海外世界各国疫情，闹得都是工厂都没法开工，很多订单都转移到了中国这儿来，但是这种疫情经济它带来的刺激是短暂的，你像欧美它们不可能封了二十天三十天然后到了夏季你还要继续封，你要继续封国的话，它国家会崩溃的，所以疫情它这个经济它短的它所带来的是一进出口贸易这一个它是短暂性的，它不可能是长期性的，随着美国欧美它的疫苗它各种普及，尽管它有没有效我们不知道，但是现在随着天气回暖，欧美它的新增病例它确实在下降的，所以欧美只要工厂一复工，中国这个订单这一块短期疫情带来的刺激也会下降，当然这一块川普先生在过去四年贸易战措施的话做得并不彻底，他并没有下死手，没有做到脱钩这一块，这是我们新中国联邦也算是一个遗憾吧，呵呵 。
郭文贵先生：好的，谢谢简体中文先生。你讲得这个事实上是非常非常专业的，因为房地产市场是中国是整个中共的可以说基础性经济，房地产市场不稳定金融就不稳定，金融不稳定、房地产不稳定就可能崩塌，崩塌以后就是所有的贸易和经济都将受到影响，我绝对不相信中共的经济在这个情况下还能撑下去，另外一个就是您刚才说的非常重要，就是川普总统离开白宫输掉白宫的核心原因最后就是对共产党不坚决，对疫情不坚决，等等等吧，这些事情都说明了，这个世界上一个事实——跟着共产党走进火葬场，这包括我们的战友们，你相信共产党你肯定走进火葬场，唯一的办法就是灭共。同时我相信你在香港也看到了，香港现在已经成为死港，香港的这种威胁和这种现在的整个经济民生、民心的崩塌我相信对共产党经济也不是什么好事儿，我相信您也明白，那么在这种情况下，我希望简体中文先生你在香港多注意安全，最后你还有什么要给大家说的，请再说几句，然后我们就到下一个节目，谢谢您。
简体中文先生：郭先生我有一个小小不成熟的建议，就是你刚才讲到了就是以毒灭共
56：42今年第一个最重要的一点就是我想咱们的病毒这一块儿讲得很多，但是咱们那个G-News上能不能上一块专门的关于病毒的专题，包括还有香港危机
郭文贵先生：好，一定会的，简体先生，马上落实，您这个建议马上落实，落实啊。
简体中文：对，我看就是路德先生经常讲，他讲的东西很多，但是每一期你说得都很对，但是外国人他不可能每一期都看，甚至他还不看路德访谈，我们需要一个系统性的把散碎的这些东西整理起来，尤其是我们整理这些东西当中最好能够把我们中国人也是受害者这一个主题深入进去，我们一定要掌握着这个病毒真相的话语权，这对我们中国人未来说太重要了，因为这个病毒之后未来相当很长的时间里，外国人他可能不知道你爆料革命，也不知道你路德访谈、也不知道你什么119，他们就知道病毒是来自你中国人，你要在后期它影响太大了、太坏了，我们这个必须是我们只有我们中国人才能去做，所以我们这个系统性的东西最好能够帮助成为一个大纲，后来如果有人再去拍电影或者写书、写小说，他们都能够以我们为蓝本，接受我们中国人也是最大受害者这个主题，这是我的就是最担忧的一点，不知道郭先生这个建议，
郭文贵先生：我觉得简体中文您说的时候我就在思考，实际上你今天说的话是昨天晚上和昨天下午国内的很多的体制内的朋友们给我发信息很多人都在这么说，因为这关系到所有的人、子孙、未来和中国人在国际上生存的安全和形象的问题，而且我们目前在世界上的影响还没有像大家想像的那么大，我们应该扩大在国际上的影响，非常非常的好，非常非常的感谢，我们一定会在G-News上马上开辟这个专栏，我也希望您有更多的时间在安全的情况下来参与这个事情，非常感谢简体中文先生，非常感谢。
简体中文：好的，谢谢郭先生，谢谢郭先生。
郭文贵先生：谢谢，新春快乐。向全家问好。
简体先生：谢谢郭先生，新春快乐。好的，好的。
郭文贵先生：谢谢，谢谢。再见。
简体中文：再见，再见，郭先生。
郭文贵先生：再见，再见，谢谢。59：06好，七星。
七星：尊敬的郭先生，您好，
郭文贵先生：七星好。
七星：很高兴。
郭文贵先生：你辛苦了，代我向全家问好。
七星：谢谢郭先生，先让我表达对您的春节的拜年，祝您和家人新的一年能够平安健康，祝爆料革命的义工战友们和战友们能够新年健康。我想说的是，我是在2017年的2月中旬就看到了您的第一个视频，当时我是看到的录播，从那个时候我就一直在跟随着，在2018年的时候我就加入到澳洲新声做了一点点微不足道的贡献，后来又有我个人的一些事情，暂时就是没有跟随上，但是还是一直在支持、在传播，就是我跟随您这些爆料革命的这几年让我个人的视野和认知都有非常大的变化，和完全那种为了利益不顾一切的那种行为都没有了，看淡名利，我和家人的相处也完全都非常融洽，这都是跟随您爆料革命的收获。
郭文贵先生：（吹哨子），给你奖励一下子，呵呵。
七星：谢谢郭先生，我只能代表我自己，我会坚定地跟随着爆料革命我会在，虽然我在墙内，但是我还会尽量地做我力所能及的贡献，
郭文贵先生：谢谢七星先生，七星，你说得太好了，太让七哥感动了。
七星：通过跟随爆料革命，我看到了跟随正义的这些人都会受到上天的护佑，我想请教郭先生一个问题，就是由于我信息的限制我看不到美国现在它的军事权力就是号称的那个足球的那个公文包在谁控制，就是说拜登总统会因为拜登总统的当选改变美国的军事策略吗？有请郭先生。
郭文贵先生：我觉得啊，七星先生，我现在回答您这个问题，首先我特别特别地感谢特别特别地感谢您今天的到来，冒险啊，你要注意安全、注意自己的隐私，特别是你刚才谈到了说你跟家人之间的这种融洽相处让我是特别地感动的，我觉得新中国联邦还有爆料革命能让中国人回到最初的中国人最美好那一方面，例如我认为中国人的宗教和信仰的核心基础是家庭，我觉得任何一个人对于父亲母亲兄弟姐妹婆婆公公岳父岳母不好的人，我不相信你会健康，我也不相信你会有未来，我更不相信成功，因为中国人的这个基础啊就像吃中国菜一样，我们希望吃热的饭不希望吃冷饭，中国人对待人情、对待世故，我们的根本的核心是家庭和谐，所以说我认为中国的宗教信仰主要是家庭，听到您这个我特别地感动，另外一个我觉得特别特别重要的事情，现在是晨曦，这样我们说的九点是班农，咱们就直接是班农，咱们一会说完这一段，我先回答完七星的问题就直接班农先生，我现在我特别特别说，七星先生，军事上我相信美国，我相信包括欧洲北约以及包括日本和印度，他们没有选择，在以毒灭共开展到一定深入的时候，世界上只有一个选择，要么就接受共产党奴役全世界、可以双修全人类所有的家人，要么然就是全球一定是火战把共产党消灭，所以说七星先生，我觉得豪不怀疑、绝不犹豫地告诉你，共产党一定会被消灭的，而且是火战式消灭，谢谢您。
七星：谢谢郭先生。
郭文贵先生：谢谢，祝您全家新年快乐。
七星：谢谢，感谢您。
郭文贵先生：谢谢。
1：03：59好，谢谢。好，好了，好了。
播放视频：英雄归来。
1：05：54
郭文贵先生：（吹哨子），哈哈哈哈，（郭先生说的英文，以下为中文大意）我的先生，中国新年快乐，（班农先生敬礼），您知道您用这个手（左手。敬礼）是错的，应该是这只手（右手）（班农先生再用右手敬礼），您看上去太帅了先生，先生，您知道今天是个非常重要的日子，您知道过去的庚子年，我们一起在纽约直播，庚子年已经过去了，我们跨入了辛丑年，但是整个世界都因中共病毒而改变，你只能在DC而我在这里（连线直播），所有的事情都因中共病毒而走向了灾难，现在我们度过了过去的一年，世界发生了巨变，川普总统因中共而离开了白宫，现在拜登和习近平通电话了，他们希望向中共叩头，他们正在出卖美国的未来，但只有您斯地夫.K.班农依然坚持在为美国的自由而战，所有的中国人民爱戴您、敬仰您，在过去的一年里郝海东先生、您和我一起中共病毒肆虐的时候，我们创立了新中国联邦，新中国联邦是中国人民的未来，我们看到了您每天两期的战斗室节目，为美国人民而战、为上帝而战、为新中国联邦而战，您为此赢得了人民的爱戴和敬仰，我希望您能告诉我们答案，为什么川普总统失去了白宫，为什么他们拥有了您这样的天才的战略顾问却失去了白宫？另一个问题是，希望您能为中国人民说几句话，在今年我们将用病毒真相打倒中国共产党，我们将用G系列，G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Dollar强大我们的经济以推翻中国共产党的经济，因为美国的每一个华尔街和白宫造成的灾难，他们每个人都是既得利益者，因为他们从中国共产党那里得到金钱，而他们可以从我们这里得到合法的、平和的、干净的钱，这也是为什么我们需要更强大的经济平台，我们可以使经济武器的力量更强大，我们非常自豪地看到您在一整年里对帮助中国人民所付出的非常重要的力量，这也是为什么会有成千上万的朋友给我发信息对您的付出表示感激，他们喜欢看到您留着您的长发和您帅气的外表和您战斗的英姿，班农先生，请。
班农先生：哦，我想从我是多么的荣幸谈起，这是我能够非常荣幸的获邀参与您的第三个除夕/春节直播，让我有机会分享我对中国人民的新春祝福。我希望谈的两件事情是，就在2021年1月20日拜登已经手按圣经宣誓并开始了他的演讲的时候，中国共产党制裁了28个美国人员，我想我是唯一的一个被制裁的平民，蓬佩奥、博明、皮特.纳瓦罗以及我和其他的一些人，是因为在过去的四年里我们支持抗击中国共产党，我很荣幸地把您视为我的导师，您是我的帅气的兄弟，但是我认为对中国老百姓对新中国联邦人来说是非常重要的一点就是，在我觉醒并我意识到应该专注于共产党的时候，并且认识到，这利益于“疯狂”的郭文贵先生，这一切源于数年前，我觉得这是非常重要的尤其是在此刻中国新春佳节之际，因为我是一个基于事实的人、一个基于证据的人，但更重要的是我们一个结果导向的人，在我们回顾2017年的时候，至少我已经认识了您，我也了解了您要传递给西方的信息、您要向中国人民传递的信息，关于中共的独裁本质（注：因编者水平有限，以下并非逐名翻译，而是根据1：37：00至1：47：00星星战友的翻译整理而成，但是把原文中的第三人称换成班农先生的第一人称，如有偏差，敬请斧正），并且在回看2017年的这个除夕的时候，我不禁会提出一个问题或者说是借设，如果说世界听了文贵先生的，那么今天，在2021年2月11号的今天这个世界将会是什么样子，如果这个世界听了郭先生的话，我认为不会有这种给全世界带来巨大伤害、全人类难以计数的人死去，甚至在中国的人民他们遭受了什么样的苦难我们都无从得知，这个世界到底会怎么样？如果这个世界听懂郭先生的话，也许郭先生提供的信息在细节上会稍有出入，但是从整个事情看郭先生提供的信息都是百分之百正确的，他想要向这个世界传递什么呢？他是第一个向世界揭发了控制着北京的这个中共的杀人本质，这些中共的盗国贼只是数几个家族，总共只有九十个成员，就是这些家族企图统治整个世界，由于他们挟持了中国的老百姓，他们通过持续奴役十四亿中国人民推行他们统治世界的邪恶企图，但是他们通过输出腐败、洗钱拉拢世界的精英，世界的精英是中共的合作伙伴，这些精英们向中共叩头，这个世界的所有其他人，所有的小人物们，不管这些小人物们是中国的老百姓还是美国的老百姓或者法国的老百姓还是全世界的小人物们像印度的、日本的、西欧的、非洲的，这些小人物们也成了这个系统的一部分，习近平后来推出的也就是四年前他在在川普总统就职之前的达沃斯论坛上讲的那样，并且这些仅仅在数周前习近平总书记又一次在达沃斯论坛上再度提出他的言论，这些因中共病毒而进一步提升，郭文贵先生揭发了中共的腐败，从海航说起，海航就是一个从中国人民身上窃取财富并且在西方通过我们的政客、华尔街洗钱的集团，这也是中共通过一带一路向世界扩张窃取老百姓财富、影响沿钱国家，郭文贵先生揭露了中共残害维吾尔的真相，揭露了西藏和达赖喇嘛的真相，我认为就是在两年前我们举办了那场伟大的发布会，郭文贵先生详细的展示了有关达赖喇嘛的相关细节，等等等等，所有的这一切都是在西方的第一次发声，包括关于病毒的警告，这些都是郭文贵先生和G-News、GTV在2020年12月底最先开始谈论的，还有路德的119访谈，郭文贵先生，我还记得在一年前我回到纽约，我们开始我们的日常访谈，谈我们要捍卫的法治等问题，郭文贵先生说不会再有春节了，我问我的兄弟郭文贵先生，中国的春节已经有两千年的历史了，为什么不会有春节了，他说不会再有春节了，他们放出了病毒，这个病毒会导致大流行，这个病毒将会造成中国很多人死亡，它会从湖北武汉向世界扩散，我记得这是在2020年一月份，也就是在这个时候中共的代表们在白宫签署了第一阶段贸易协议，而当时世卫组织还在说这个病毒没有什么可怕的宣传、有人传人，这些就发生在2020年的一月份，世卫组织说没有人传人、不会发生社区传播、没有什么可怕的。郭文贵先生告诉我WHO是被中共控制和豢养的，WHO在制造弥天大谎，接下来我们看到了人传人和全世界的大爆发，我问郭先生，因为SARS是可以控制的，他说不是这样的，这次大流行将改变人类的历史，他们已经发现这种病毒是生物武器，接下来发生的就是我们要建立War room Pandemic，在此前在华盛顿DC正在进行着对川普总统的弹劾，War room主要关注的是弹劾的事情，我说不不不，我们要建立War room Pandemic，周围的人说人是不是疯了，你听信了你的疯子朋友郭文贵，他是个疯子，我的回应是郭文贵先生在每件事情上都说对了，是吧？每一件事情上，从海航到海航的死亡、到所有关于中共的腐败、到香港运动，我说他从未在一件事情上有任何错误，他也许是疯狂的，但是他从未错过，我说这一次他也不会错，基于所有的证据，这个世界今天到底走到哪里了？世界的经济有没有被击垮？习近平是不是打破了世界的平衡？人们必须要记住，这是在武汉通过获得性功能实验制造的生物武器，它将持续十年二十年，世界的经济因此受到重创，在这种深重的灾难面前我们并不知道这是为什么，对于中国共产党在武汉在湖北做了什么我们并没有早期的认识，但是时至今日我们已经确知了，作为世界上最重要的一份报纸——伦敦的金融时报，它的今日头版头条是这样写的——WHO说病毒非常不可能是来源于武汉实验室，这就是世界第一的报纸，它的观点是全球很多政客和商业人士作出判断的依据，不管你是在非洲还是在印尼还是在美国的亚利桑那州，所有的人都会基于这份报纸的观点作出决定，请看，头版头条——WHO说病毒非常不可能是来源于武汉实验室，WHO说——非常不可能——病毒来源于武汉病毒实验室，这与郭先生所说的完全相反，你看，我作为一个专注于平民主义的人，我做为一个平民主义的领导者，我内心里有对老百姓的感情，并且我自己就是美国版本的老百姓，我来自工薪阶层家庭，我父亲已经99岁了，马上就到了一百岁，他是一个和蔼的人，他辛苦养家让他的孩子们得到应有的教育，他是美国的老百姓，他把为他的家庭做着他的奉献，我从小就喜欢中国，一直到76年才做海军军官造访了香港，我与中国人民也是结识了并建立了非常深的感情,我认为中国的老百姓和西方的老百姓其实都是一样的，他们都想过着自己的日子，想法治、想自由发声、要自由集会。而中国共产党作为一个独裁统治集团，它的哲学与常人的认知完全不同，西方的精英们与中共勾结在一起。全世界的老百姓们应该站在一起，他们应该拥有自由、民主、言论自由、信仰自由，而我们每天在班农战斗室里所做的事情、GTV和G-News以及爆料革命、新中国联邦所做的事情就是唤醒世界、告诉世界中国共产党的计划、中共病毒以及其他的事情，而我们让美国听众们震惊的是关于中国人民的声音，一部分是中国大陆的那些没有自由但是为自由为战的声音，而且最重要的是那些离开中国的但依然深爱着他们祖国的现在沐浴着西方文明下所拥有的生活方式、拥有的信仰自由、拥有的言论自由、拥有的结社自由，在这个城市今年发生的一件最重要的事情就是爆料革命、新中国联邦的战友们1月6日在美国发起的抗议，形成鲜明对比的是在夏天在过去的这一年里，安提法占领了华盛顿DC，他们所制造的混乱，他们反上帝、反社会，我们再看一看爆料革命、新中国联邦战友们在中国大使馆的抗议，这些印证了那些体面的人们，他们的声音不可以被切断，他们在中共的大使馆前抗议，中共的使馆官员与相关部门交涉要驱散抗议者，接着爆料革命和新中国联邦的游行者们来到了的白宫，他们被提供了饮用水和警察服务，这样的抗议和游行是爆料革命和新中国联邦形象的良好展示，而这也是我要谈的要专注于中国共产党，世界的精英们、WHO、达沃斯党、金融时报的大外宣，这些是我今年要重点关注的。我们要盯着那些与中国共产党勾结的精英们，我们要持续的揭露他们，而这就是GTV和G-News、爆料革命、新中国联邦的力量所在，美国人民和我们在一起，他们不希望回到旧的关系中去，相信我乔.拜登就是这些勾结者中的一员，这些精英们、华尔街、达沃斯党们向中国共产党叩头，他们只在乎赚钱，当他们只在乎赚钱而忽略上帝、不相信作为人的尊严的时候，显而易见的是就是他们可以和中国共产党做生意，他们乐见中国人民继续被奴役，而这是我们在2020年说过的，显而易见的最重要的事情是在中国两千年的历史长河中，在整个世界上，鉴于中国的文化、中国人民的勤劳和作为我们二战对抗纳粹和日本军国主义盟友的一员，我们不能无视中国人民的牺牲——两千万中国军民的牺牲，鉴于中国人民为世界做出的牺牲，再看看中国人民身处中共残暴统治和奴役之下的现实，在我们看到香港运动的那些视频后，在我们看到中国人民没有自由的时候，我们该如何面对这种形势？对中国人民的奴役就是对全世界的奴役，请记住这个世界的精英们很享受目前的中国人民乃至全世界人民被奴役的现实，这是他们想要的商业模式，这也是他们仇恨老百姓的原因，他们仇恨这个世界上所有的小人物，他们享受着底层人民的付出并且让老百姓的儿女们继续服务于这个系统，这是他们想要的。我愿意奉献我的一生并且我也倍感荣幸的作为郭文贵先生、爆料革命的合作伙伴、新中国联邦的创使人之一，这是世界上最伟大的运动，中国人民不自由这个世界就不会有自由，你可以看到今天美国的大的科技公司、资本家们，他们不在乎老百姓，让我们回顾历史，郭文贵先生有没有撒谎？没有，那为什么他的推特账号被关闭？为什么他的Youtube账号被关闭？为什么他被持续禁止发声？我们回看一下他撒谎了吗？恰恰相反，他警告了接下来会发生什么，那些大科技公司却移除了他让他消声、试图移除他的信息，为什么？因为郭文贵先生告诉了世界真相，这就是教训。另一方面郭文贵先生现在展示的腐败的信息和中共对中国人民和世界人民的残暴统治，这些信息今天正在增加，在所有的这些压迫下，这些信息越来越多，为什么？因为全世界的老百姓们不傻，他们拥有常识，我作为老百姓的一员，我的祖父只上了三年级，郭文贵先生的家庭也类似，我们是聪明的人，这场运动也是由聪明的人们组成，这个世界应该由老百姓来管理，我知道这一点，我在哈佛大学念过书，我的生活就是被老百姓管理，我的哈佛生涯是快乐的，我所在说的这场战斗将会是漫长和艰苦的，我走访世界我认识世界上很多人，我们拥有最好的人民，我们拥有最好的应该拥有尊严、而世界精英则是和世界人民对抗的，我们必须要赢得这场战争，你看看中国共产党的所作所为，看看中共生物武器所造成的伤害，这种生物武器是最危险的东西，而这只是开端并且我们无法控制它，更重要的是，根据情报部门获得的信息，中国共产党让中国人民成为实验对象和扩散的工具，没有什么是中国共产党不能做的，为了维护它们的统治，中国共产党无所不用其极，中国共产党不相信上帝，不相信天赋的人权。每个中国人都拥有不可剥夺的天赋人权，没有政府可以把这种权利夺走，不管是美国政府还是欧洲政府还是中共政权，它们都不能夺走这种与生俱来的天赋人权，因此我们正在经历最困难的时期，中共病毒依然在肆虐，所有关于疫苗的问题，现在这些精英们正在勾结，我要告诉人的是，他们不会赢，我们不会放弃，我也很荣幸成为这场爆料革命运动的小小一分子，闫丽梦博士也是War room的2020年度人物和被美国人民爱戴的人，还有我的好兄弟、帅气的郭文贵先生。
郭文贵先生：天呐，谢谢您，我的先生，您今天太帅了，感谢您对于我们和所有中国人民的富含感情的亲切话语，现在时间不是太多了，这里有一千个问题要问您，现在我提两个问题，请您给出快捷的答复，所有的中国人希望我问一下您，您有任何川普总统将回归白宫的信息吗？这是第一个；第二个问题是，您会参加2024年总统竞选吗？这两个问题，请您直截了当地提供快捷答复，谢谢您。
班农先生：川普总统，哦，现在拜登在法律上是美国的总统，我们要揭露他和中共勾结的信息，但是坦率地讲现在拜登拥有总统职位，但我们现在要做的是必须要让他去反共，不能让他去和中共进行勾兑。我坚信川普总统将成为2024年的美国总统，如果您看War room的每期节目，我们为川普总统的弹劾而斗争，不要忘了MEGA运动，这是美国老百姓的合作者，我们只能越来越强大，我们必将赢得胜利。
郭文贵先生：2024年川普总统回归就太晚了，时间太漫长了！您需要速战速决。
班农先生：我们会每天与拜登政府斗争，我们将迎来一个又一个胜利，（班农先生拿起了前边提到的金融时报）第一个胜利只有您郭文贵先生可以做到，我们必须让世界对共产党的生物武器说不，闫丽梦博士、G-News、GTV，我们知道蝙蝠侠、武汉海鲜市场是个彻头彻尾的谎言，我认为今年对于新中国联邦、爆料革命、War room来说，我们要让世界抗击中国共产党，就像郭文贵先生您所说的那样，如果四年前这个世界听懂郭文贵的话，您对世界发出了警告，中国共产党不仅是中国人民的威胁，正在中国人民身上发生的将要是世界的未来，除非他们相信我们的警告，今年我们要唤醒世界上的每一个人、政治领导人、商业领袖联合灭共。
郭文贵先生：谢谢您，先生，谢谢您亲切的语言，所有的中国人都爱着您，您是中国最有名的一个白人，您知道在过去的两周里，我们做过调查99%的新中国联邦的兄弟姐妹们坚信您和川普总统将在今年或者明年回归白宫，这也是为什么我们需要您和川普总统回归白宫，我们不希望拜登占据白宫与中国共产党叩头，他们也威胁我们、不希望我们之间发生联系，您必须知道，我们不是人人可以吃掉的东西，我们是坚硬的磐石，我们要推翻每一个坏蛋，推翻每一个压迫您和我的人，我们是兄弟，现在我们一起喊七声——Take down CCP!然后我将进入下一节。非常荣幸您能参加这次连线，现在我们开始——Take down CCP!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1526/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1526/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1中不中兄弟姐妹们，尊敬的战友们好！2021年1月28号文贵吃播，乱聊吃播，乱聊吃播啊，（念战友名字及留言）［卢卡斯、西点军校，这都是老战友了。］好，怎么样？兄弟姐妹们。吃播、吃播、吃播，这是黄瓜，看到没？这是黄瓜，然后呢，这个是青菜，这个是辣椒，看看这个是辣椒，先吃个青菜，祈祷。吃点儿吧、喝点儿吧，俺要开吃了。（念战友名字及留言）［抬头望天，今天通知及时，所以说GTV的兄弟姐妹们，一定要这个通知及时。民主法治公司，七哥，爱你。王岐山来挺郭，嗯，不孬、不孬。］所以说，严重同意老江啊，Jim，咱们要把数据采集这块还有整个的存储器这块，一定要搞明白它，拜托拜托，我在直播呢。你看这个现在这个通知，通知是非常关键的，很多战友都是有时GTV收不到通知。那你盖特未来你发出去，要即时才行，不即时不行。
不喜欢这样吃青菜，，一般一般一般。嗯，鸡肉，好吃，真好吃啊～我怎么像今天吃的好像是联邦之旗的饭，后边两个联邦旗，有意思啊。Whatsit？（郭先生与厨师英文对话）天呐，Toomuch。这鸡、鸡块、鸡排。所以说兄弟姐妹们，很多人给我发信息，我发现最近发太多了，都给我说，七哥你好久没吃播了，希望吃播一下，我说好吧。半夜三更的，木兰看着好饿，那起来吃啊，今天就跟七哥一起吃吧。（念战友名字及留言）［七喜，七喜，芝加哥，通天大侠，无名战友，郭叔永远是我郭叔。］米饭，米饭啊，还是米饭，我喜欢米饭，吃点这个就这个咸黄瓜，放在这儿，腌黄瓜，腌黄瓜，呵呵，别搞误会了啊，七哥吃腌黄瓜别搞误会了啊，腌黄瓜腌黄瓜腌黄瓜，ok。嗯，Yeah，thats good，keep here space, not too high, give me more space, no no no, come down, yeah, yeah, yeah, good。（郭先生与摄像师英文对话）
2
玛莎来了，七哥今天画面比昨天好。对了玛莎啊，玛莎我要找你呢玛莎。昨天，九指女王Sara，在所谓的Discord回答问题，你说这个这个女人有多坏啊，玛莎你们这些女孩们，你要好好研究研究，她竟然给战友们说啥，玛莎，说现在国安啊，根本没有什么虐待，国安喝茶根本不打人、也不虐待、也没有威胁，你们主动找国安去喝茶去，听说里边有一个是来自于俄罗斯农场的战友，问他，那你有什么七哥给你的许诺的大椅子、小椅子的语音吗？然后这个九指王就说了。啊，还放了我一段录音，我说Sara跟律师谈过了，然后呢这个，你这个你是可以做的、是合法的，你这个椅子得多大啊能帮多少战友啊，这还了得了，她把这段放出来了。然后意思是说什么，七哥，这是我是他允许的，然后最后要说什么，说你看他连这都敢否认，郭文贵，他要是干倒共产党以后，他比共产党还共产党。竟然有你玛莎的人响应，你那人真的是脑子有问题了啊。
这个战友很简单问这个九指王啊，你让我去这个国保那喝茶，如果我被喝茶以后我不能出境或者我钱被没收了、或我家人受虐待，你负不负责任？这是第一个问题。第二个问题，这么多战友被抓去喝茶的是不是你让去喝茶的，你有没有给国保提供信息，谁给你提供的证据国保不受虐待。咱们现在，Sara本人就收集了三千多个信息，或者是一千多个信息，木兰那也有，战友被威胁、被喝茶，战友们知道有没有被虐待，她从来没有去过，她是怎么跟国保联系的，这个基本的常识吧。那你放出来郭文贵的Whatsapp，说是合法的大椅子，你请问Sara一个问题，战友们还有很聪明的战友啊，接着就问，那你有没有七哥的当时给你授权啊，S ARACA、GTV的授权，文字的，她说没有，她说有语音。记住那语音说的什么话，Sara从来没有告诉你超过10万你有权力在任何情况下去收战友的钱，你从来没有、没有授你权这个，我在直播的时候都说过，难道我是能忘了吗，我直播的时候说过几十次，如果不够10万的你去找Sara，那是律师多次证明，我们有两千把椅子，战友，千万别忘了，两千把椅子。
任何一把椅子收你一万，或者批准你一百万一千万，是由GTV的律师和GTV的投资委员会来决定的，给你VOG也好，还是什么这个玛莎G也好，还是九指王也好，我们可以给你七百把椅子啊，可以给你一千把椅子啊，可以给你1990把椅子啊，为啥一把椅子没给你啊？因为发现你这个九指王不可靠、发现你这个人不行，撒谎、疯狂。到现在没有给你一把椅子，那战友为啥不问呐，VOG九指王，咋不给你九把椅子，也不给你一把椅子，大椅子。我们可以说是所谓的大椅子，是说的让你允许范围内、是被GTV批准的，为啥不收你一分钱呐，这战友，所以说有很多战友这个脑子啊，一说啥就，这个真的是，这句话真的有最有名的，这个世界上，你把无知和把贪婪的人让他去辨别真理和真相那比登天还难。真的是，你听着这些，玛莎妹妹啊，还有这有些战友去有些问问题，也是啊，Sara九指王说的有道理啊。
3
兄弟姐妹们，你只问Sara两件事情，Sara从爆料革命到今天，你拿出过一分钱吗，你往回拿回去多少钱？例如，病毒来最厉害的时候，口罩，这么多成千上万的口罩发给Sara，Sara发给过战友几个？所有的帽子，最早她拿到的最多，帽子发给你们几个？郭战装，发给她最多，现在还有一千多套，听说在仓库一两千套，她发给过你们几个？这跟郭文贵是骗子、郭文贵撒谎有关系吗？跟国保喝茶有关系吗？国保喝茶能给你送帽子吗、能给你送郭战装吗、口罩吗、能送钱吗？这是第一个问题。第二个问题，关于这个钱的问题，郭文贵有没有拿你一分钱？郭文贵收的任何一分钱随时你可以拿走。Sara现在啥也不说，郭文贵就是骗子，GTV也是骗子行不行？Sara你把钱还给我，就这么简单。Sara你把账你拿出来嘛，到底你收了战友多少钱，为啥不亮账？你的律师为啥不交联络方式？就是给钱就完了嘛，就这么简单的事儿，郭文贵是骗子，郭文贵是大骗子，跟你Sara给我钱没球关系是吧？然后她说我找国保喝茶，你签字，现在Sara鼓励大家还要签遗嘱呢，还要鼓励签遗嘱呢，凭啥签遗嘱签给你Sara，你是谁呀？你是战友的孙女？你是战友的情人？你陪战友搞双修了，这战友的辨别力都没有，哎哟我的妈呀，玛莎，你一说我来了。
这就玛莎你的那个农场里有人，哎呀有道理呀，有道理的战友你认为九指王说的有道理的，快点快点去，去找Sara去，跟国保喝茶还给你帽子还给你战装还给你钱，你给她钱你也别要啊。谁拿你的钱了，就这么简单嘛。然后听说九指王要搞直播电视呢，也要搞直播。你不搞你是王八蛋，你一定得搞，看你能不能搞成啊。你看那个傻货，生活中的Sara你们去看看那个人，你见了以后你真的是，真的是你都变成了一辈子不会再想双修了。因为你这话她也敢说得出来，找国保喝茶去，喝茶没事儿，也有人信，然后写遗嘱有什么错呀，你继续写遗嘱啊。活这么大没听说过，要鼓励别人写遗嘱还写给了她、把资产留给了她，也有人听、还有人问，这世界上竟然有这种笑话，太可怕了。
4
嗯，我也挺喜欢吃青椒的，生鱼片，金枪鱼，所以说兄弟姐妹们，你觉得这天下疯不疯狂，九指王竟然能说这话来，国保，去国保喝茶没事儿，从来没被虐待过，没有人虐待。那这样很简单，那Sara那你去找国保喝茶呗，多简单的话、多简单的问题，就多容易可以找到真相啊，Sara你来，那你回来呗，回国内嘛，跟国保喝喝茶吧，就这没有人问。战友觉得欸，Sara说得有道理啊，我也听说了，啊，喝茶没事儿，那Sara你让你儿子回来嘛，还有让你那情人海洋回来嘛，还有海洋的女儿，还有你那Jonason、PJ都回来嘛，喝茶嘛，多简单的问题。你说共产党怎么不能虐待中国人哪，就这样的傻货、这样的骗子、这样的Low骗子，她也有人听。玛莎说了我们农场三位喝茶的都是VOG过来的。天下还有这种王八蛋逻辑呀，很简单Sara三年爆料革命你出过一分钱吗？你拿回去多少钱，战帽、战服、口罩还有羟氯喹药都是以你为主的，你给过战友吗？你是属狗的还是属骡子的，你儿子用了吗？你给战友了，不是对战友要比对兄弟姐妹儿女还要亲吗？啊？另外，多简单，跟国保喝茶，是不是啊，没事儿那你回来嘛，让你儿子回来嘛，让你的情人回来嘛，让九指王也回来嘛，喝喝茶嘛，跟黄河边似的。这世界太疯狂了，我给你说，这话也有人敢说、也有人敢信。老天爷给我们了真是感谢路波切，尽快地把Sara给踢出去，不踢出去以后的祸害有多大呀得呀，她还要搞直播平台呢，你不搞你是王八蛋，你不搞，搞笑。
5
（念战友名字及留言）［跟随七哥定点清除，好久没吃播了，是的，战友，为啥今天吃播，漂洋过海］，今天不健身，今天是休息，今天不锻炼所以说我今天可以早点然后吃播，糟透了，糟透了。别摁错了，摁错了，呀，雁平来了，在吃播呢，我在刚才说那个九指王呢，劝战友们都去喝、去找国保喝茶，没有虐待、没问题，还有这九指王告诉战友说她要搞直播平台呢，下边有人竟然呼应，你说这世界有多疯狂。给Sara寄了多少口罩、多少帽子？（王雁平女士回答：口罩几千个有了。）多少箱子？（王雁平女士：一箱子是至少两千吧，至少是寄到一两箱是有了，因为寄了好几次嘛），不止，绝对不止，郭战装现在一千多套在她仓库搁着呢，从来不给战友，然后鼓励战友去找国保喝茶，也有人信，然后她要搞直播平台。就很简单，你能把钱给咱就完了，啥也不需要，说Sara你只要把钱给我们就完了，啥也不需要，多简单。我小的时候，我们那村里边有人借了钱、抬了高利贷不还，一去的时候也是跟Sara九指王一样讲道理，还搬着板凳给那些债主说，欠你的钱、欠钱还钱天经地义，肯定给你，我现在没有哇，是吧？我现在没有哇，说得一样讲道理，你看当年我的什么情况，我借谁钱都还了，我借你钱我现在我欠你钱还钱天经地义，但是我现在没钱。然后那些老百姓就站在那儿，大过年的，围着他说，你欠我钱欠我几百块钱不还，你看你家过年呢，买得吃的、买得喝的、弄得这弄得那，那你咋有钱啊，他说你看我欠你钱，我借你钱是做生意了，我这家里边买粮食又是买鞭炮又是割猪肉的，是吧？那是我自己的钱，老百姓说也有道理啊。那你啥时候还啊，人家说还你，没事儿我不还你我给你利息呀，还讲道理。后来我去了，我说伙计再说一遍，说完以后，叫我一顿给臭扁，老实了。把猪肉拿走，是不是啊？他家别过年，你欠我的钱你就得还钱，到时间还钱，啥也别废话，哪有那么多道理呀？钱顶不了道理的，道理也顶不了钱的。
当时大家全傻眼了，我说拿走，既然你欠钱不还钱，你家里猪肉最起码今天这过年你别过了，是吧？多简单的道理。现在战友在那块，欸，九指王，就是啊，你说得有道理啊，你看然后九指王给大家说，啊，这是郭文贵让我投椅子，谁让你投椅子，谁让你有椅子的，椅子的权力你有权力吗，有合同吗？没合同，有语音，语音咋说的，曲解呀。再跟你重申一遍，我们有两千把把椅子的权力可以给任何人，投到VOG的任何人，我们可以一千的一万的一百万的都可以给，但是你Sara你欺骗了GTV，你说你代表GTV，你没有任何法律依据。不但如此，Sara你还竟然收一百万、两百万的，那这个一百万这两百万这个椅子谁给授权的，关键是你把钱还给大家呀，让那么多人失去了投资椅子的机会，还在大陆承担着风险，现在你劝这些人去到警察和国保那喝茶去，没事儿， 然后去国保喝茶以前先把遗书写了，如果国保把他杀了，钱是你的，你这种流氓逻辑你也说得出来。然后打着什么Voice of Guo Media，郭的声音，谁是，我多次直播说你跟我没半毛关系，现在Voice of God Media，代表天的神的声音了，战友们惨了。原来Voice of Guo Media你可以找郭文贵，你可以还有个依靠，不管合法不合法，现在你得找上帝去了，这九指王太牛叉了，比共产党还牛，要找上帝，得问问Sara，你见过上帝没有？
6
今天吃播乱聊，这是金枪鱼，那是金枪鱼的肚腩，这是咱的鱼还是自己的？（王雁平）——是咱们那个。是吗？（王雁平）——对。（王雁平）——这个鱼只有半夜两点到七点才卖。这鱼两点多才开？（王雁平）——两点到七点，厨师凌晨去的。天呐，你看七哥吃口饭，这是人家那市场上是凌晨两点才开，两点到七点，所以厨师是半夜去的，只开五个小时，哎哟，所以说不容易呀，我爱吃日本的这个白鱼，日本的白鱼，还好，嗯，这不错，郭妹，这有一个战友叫郭美，郭美，当初好像还骂过我，我记得，然后跟我联系上以后，天天教我怎么生活，戴耳机，是吧？郭美，然后她说我跟你女儿一样叫郭美，然后过关的时候因为叫郭美叫警察好多次给拦下来，然后她说的，相信那些呼应和配合Sara的VOG的所谓战友大部分是小特务，那肯定。说实在话，我听了那些他们发给我这些东西以后，我特别开心，因为战友们我们去区别战友的好坏的时候，真的是非常危险、很难的。，非常非常非常难的，区别战友的真假，甚至是是又坏又傻还是傻和坏，欸，一次一次的所谓的这些混蛋们潜伏进来的这些人，像这个九指王还有鸡腿潘，还有那个崩牙庄是吧。他们能帮我们筛选出来很多谁是傻的谁是坏的，这个过程是非常，就像一个人的身体，你在吃饭的时候，你的细胞在对抗当中，杀死了很多坏细胞是吧？那么这种情况下对咱是好事儿，我们得感谢九指王，这位九指王让我们看出来，有些战友他真的不是坏，他真的是傻，这种傻的战友我们更要小心，因为他能这样地傻，他未来什么事儿都干得出来，一旦傻人要干坏事的时候，比那个坏人干坏事结果还严重。再一个就是很多人很多战友在乎九指王这些人说法，你在乎的就说明你是有问题的，我们爆料革命验证了尼采最著名的一句话，当你飞得越来越高的时候，那些飞不起来的人，是看着你是越来越渺小，因为你飞得太高了，是不是啊？中国老百姓说狗眼看人低，你别忘了，你是越高狗眼看得你越低，因为它看不见了嘛。是不是就像尼采说的，你飞得越高对那些飞不起来的人来讲，你是非常渺小的，甚至是不存在的。那么我们说傻的这些战友啥呀，他这些傻的战友他就在这些最最飞不起来的人，抱住人家的腿和脚丫子，就认为这就是世界了，这种是可怕的。
7
从昨天到现在直播，我要给大家分享分享这两极世界发生的事情啊，现在美国四大帮派，俨然成立，俨然，因为还没有公布嘛，MAGA，Make America Great Again，川普总统的这一派，称为极右派，第二，叫美国的军情派，也叫西点帮，蓬佩奥国务卿这个已经是把所有的很清楚灭共，这真能叫灭共帮，西点帮灭共帮，西点帮灭共帮，川普总统可不这么说啊，川普总统是Make America Great Again，America First。然后呢听说现在又有新的口号了，过几天要出来，然后呢西点帮，西点帮就是要叫美国强大，就是要干掉共产党，就直接就是西点帮干掉共产党，第三帮共和党，麦康耐尔还有共和党这些这些人，什么罗米欧啊，全都起来了，就是现在的这些老帮菜们，第四帮就是民主派，民主党，民主党里边分了好几帮，也有很严重灭共的，这四帮现在已经在酝酿二月八号以后到三月十二号以前，逐渐全部公布，最迟不到四月一号，为什么呀？抢预算、抢钱、抢捐款者、抢关注者。
这四帮所有的人都非常清楚，爆料革命我一开始就告诉大家的，过了一月二十号，全人类只有俩话题不可能有第三个话题。不管谁当总统，他都是这两个结局，第一灭共，大家记住，记住文贵和爆料革命说的话，这个不需要你付钱的，也不用你答遗书，也不用你对九指王发誓，这不是Voice from God，是Voice from Miles Guo、cheater Miles Guo、Liar Miles Guo，骗子郭、谎言郭来的，你们别相信，去验证。兄弟姐妹们，要记住，全人类任何地方、任何话题，未来所有的核心就是灭共，就是共产主义、社会主义和中国共产党对全世界的渗透和威胁。第二条，严格讲是这个灭共是第二条，第一条是叫病毒，病毒这个病毒现在你看到没有，共产党已经最近出来了，哇噻今天早晨我看到科学家发给我，这个有一个网络一个什么人物出来以后，我没看细啊，但愿我别说错了，大概意思就是，这是美国中情局设计的病毒，就是现在承认了这不是来自于穿山甲，也不是来自什么龟头，啊，不是来自那个什么乌龟呀，更不是来自九指王了，是吧，也不来自什么穿山甲什么的。现在承认生化武器来自实验室，谁搞的呢？是来自实验室，不是来自动物、也不是石正丽、也不是来自那个财经的胡舒立的屁眼儿里边，是吧？来自哪里呢？美国CIA，CIA用的谁呢？闫丽梦，Dr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1416/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1416/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（首先播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段1）
班农先生：而且根据你所说，这个生物武器还是中共蓄意释放到世界上的。
闫丽梦博士：我认为，直到人们放弃他们的幻想，认为中共会和世卫组织的专家合作，让人们去中国调查新冠病毒的来源。也就是说，如果他们不放弃这种幻想，人们绝不会承认新冠病毒是来自中共的化学武器。
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段2）
班农先生：你说到英雄，包括鲁迪·朱利安尼、珍娜·埃利斯，那些受到攻击的人们，还有挺身而出的证人们，那些吹哨人，闫博士你。我知道你是中国人的英雄，你也是美国人的英雄。你勇敢地逃离中共国来到这里，而且你一直不厌其烦地告诉我们真相，无论来自各方的人怎么攻击你。你在美国有许多许多的支持者和朋友，我们想对你挺身而出再次表示衷心的感谢！
闫丽梦博士：谢谢班农先生！
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段3）
班农先生：希望请您就CNN的这个揭露湖北武汉的巨大的突发新闻做一下回应。事实上，G-NEWS、G-TV和作战室已经报道了很多。这些新闻，您通过路德，早在一月份，一月中旬，一月十九号，就传播出去了。您能仔细谈一下对CNN现在的报道的看法吗？
闫丽梦博士：当然可以，先生。CNN终于承认了这些铁证，如同我们几个月以来一直告诉人们的一样：中国政府已经掩盖了新冠病毒的真相，在政府内部也掩盖，并且死亡人数和感染人数都是假的，技术是假的，而且其中存在大量问题。然而，我想说的另一件事是，除此之外，我对（它这个）报告里的很多观点都不敢苟同：第一，他们邀请了一些专家，说无法做到百分之百透明是因为技术原因，那纯粹是谎言！（他们）仅仅为了让中国政府看起来无辜，就借口说是技术问题。第二点，是非常重要的，那就是，他们仍责怪川普政府，说尽管中国政府做了很多有效工作，做出了最大的努力，但是川普还是不重视。我们回想一下，在那时，川普是从谁那里听取的意见？我是说，谁给川普提供了专业数据和专业意见？川普并不是医学专家，那为何要责怪川普而不去责怪那些专家呢？最后，人们已经对中共和世卫组织相信了太久，我认为，如果人们继续相信他们，相信他们能够彻查病毒，并且给你们答案，你就大错而特错了！
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段4）
班农先生：上周中共一直在做的事情之一，就是他们在费尽心思地秀给全世界，也许是他们很清楚整件事马上要败露了，主流媒体终将追上闫博士和作战室，以及G-TV，尽管他们一整年都在否认，但是中共最高层费尽心力地以某种方式说：“哦，不，不，闫博士错了！病毒不是来自武汉！”但是要知道，病毒也不是来自海鲜市场，它实际上来自欧洲，或者来自世界的其他某个地方。但是为什么，对观众解释一下，为何时现在，什么使他们决定这么说对他们有利，强推这种“来自欧洲”的说法？或是说“中共和病毒无关”的说法，特别说“武汉实验室和病毒无关”？
闫丽梦博士：因为他们知道，越来越多的证据显示并证实了我的观点，即他们是用新冠病毒杀死全世界人民的杀手。这是一个政府预谋并释放到全世界的。他们恐惧，当越来越多的人们了解了真相，他们就越来越恐惧，因为人们会向他们追责。
（然后，播放灭共歌曲《Take Down the CCP》）
（直播正式开始）
战友们，同步不同步？可以了吧？好，咱就开始了。咱们这个OBS每次都要试，在调试中，请大家多留言。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是十二月二号，文贵在这儿乱聊直播。从昨天到现在，我的四个手机全都爆棚了，都是战友们的留言，还有问候，很多很多的问题，我没办法一一地回。现在我给战友们简单地把大的问题总结一下，回复一下。这几天，所有的兄弟姐妹们都在关心着美国总统大选和未来的中美关系和中美关系崩盘以后的走向，还有灭不灭共的问题、如何灭共的问题。我想简单先给大家说一下。
关于灭共的事情，咱不用给美国人说那么多，咱也不要去要求美国人那么多。要求那么多，是不现实的；最现实的，就是自己的实力。你有啥资格要求人家灭共？你凭啥要求？我们“爆料革命”和新中国联邦，唯一能做到的，就是告诉美国人：“因为共产党想灭了你，因为共产党要灭了你的未来，共产党要代表神，共产党要代表一切，你没有未来了，（它）不但偷走了你的工作，偷走了你的钱，控制了你的所有的生产链和生活链，你的未来将一塌糊涂！”这样，美国人会说——美国人说话永远会说“有什么证据吗？”“你怎么证明给我看？”“我为什么相信你？”你跟美国人在一起的时候，有时候，你可能一开始不太适应，美国人是全世界最最直接问问题的，甚至有些粗鲁，这也有大国的傲慢，（这是由）这个国家年轻、比较现实、资本主义所导致的，他们总爱很直接地问“我为什么相信你？”“你有什么证据？”“我凭啥相信你？”这话永远会在嘴边上挂着，很多中国人受不了，因为中国人说话老是转圈儿。英国人就转得更远了——中国人一圈儿转到月亮，英国人就转到宇宙去了。但是，作为美国人，这种问法实际上很管用，我们回答也应该很直接。
“为啥相信我？”那就是：“爆料革命”、新中国联邦，我们把（共产党）在美国的“蓝金黄”和在美国的整个的“3F方案”（告诉了他们）。特别是现在由我们的闫博士、科学家，我们的天使提供的两个报告——她本人就是证据，病毒哪来的？为什么病毒在美国死了二十五万人？为什么病毒发生在武汉？为什么共产党说是你美军干的？为什么你们不相信是果子狸、蝙蝠的？你不相信是蝙蝠的，那你相信是谁的呢？这是个最简单的道理。一系列的这些问题之后，我们科学家带来了病毒的真相。另外一个，“爆料革命”给了他们“3F方案”和司法部的尼赫拉·戴维斯、埃利·博迪、斯蒂芬·文、吴征、孙力军、刘彦平，以及到美国来实施这一系列的黑道、白道的间谍计划，以及差点说服美国总统不顾宪法要对文贵遣返，伤害。
我再重申一遍，很多战友问我这个政庇、遣返的事儿。我再告诉大家：任何一个人，你在美国，只要是移民局收了你的材料——申请政庇的材料，只要收了回执，就甭说给你那个条儿了。相信文贵说的，我可以负一切责任。美国没有一个人——包括总统，（没有）任何法律、任何理由把你遣返，除非他们把你绑架回去。只要是美国的法律、政府，只要是你寄给了移民局那个条儿，只要有那个条儿，就甭说有回执了，受理了，再也没有任何法律、任何理由、任何人能把你遣返回去！只有一条：你被拒绝了移民局，移民局内的法庭经过几次开庭，开庭完了，也都判你输了；然后你又到了地方法院、联邦法院、最高法院，所有的程序都走完——可以走三年、五年、七年，十五年、二十年，都走完了，都判你输了，（那么）你将被遣返；但是你将被遣返是在什么情况下呢？是完全经过了人权等各方面评估之后，你才可能。到目前，还无一例！
所以，不要相信这些欺民贼、这些王八蛋对你的恐吓，任何理由、任何情况下，只要你申请了政治庇护，有了这个条儿，没有任何人、任何理由把你弄走，包括刑事犯罪——即使你有了刑事犯罪，你（也是）在美国（接受）执法，（美国）也不会把你打回原地，你不要让他们吓唬你。
所以说，我再告诉大家的事情，美国在这种情况下知道了——当时司法部到美国游说文贵，是因为文贵那时候还没有申请政庇。我们在二零一七年五月、六月份的时候，就讨论申请政庇。当知道申请政庇那天，孙力军——你们记得吗？孙力军在九月一号还约见我家人呢，九月六号还约见我家人呢，约定九月七号见面的时候，一听说我申请政庇了，特别是他是在九月五号、六号、七号，他就应该是把我的政庇的文件从美国的那个代理事务所就黑掉了，他见我家人，九月一号，就警告我家人：“告诉你，你告诉文贵：不要去申请政庇！那就是中国的‘国家敌人’！”九月一号他就开始了，这是为什么我们当时告诉我们的——我们有一、二两个律师事务所，到第三个律师事务所见面时，（我）说：“你只能用手写的文件，你不能用电脑，这是我要聘用你的前提。”这个人答应得非常清楚，连合同都没签，我们就交了定金。他答应了，绝不上他的律师事务所的电脑。最后，他骗了我们，他还是上了电脑了。
现在，我们反过来看，为什么九月一号到九月七号之间，公安部的孙力军，还有安全部，就警告我家人：“不要让郭文贵去申请政治庇护”。到九月六号的时候，就已经有传说了，说我政治庇护了。九月七号，我正式公布我获得政庇。同时大家知道，在国内，在海内外的网上已经传遍了我所有的申请政治庇护的文件，因为共产党把整个政治庇护的律师事务所给黑了，五百多台电脑，这个律师事务所还是美国很多政府机构的代理律师事务所，所有的文件全部偷走，五千多个客户的文件。偷走以后，直接打电话，找这个律师事务所，说：“如果你不代理郭文贵这个政治庇护，我现在就把电脑给你恢复了。”因为它五百多电脑不能恢复。这家事务所叫Clark Hill，在华盛顿川普总统酒店的对面，离白宫一千米，荒唐不荒唐？！
最后这家事务所答应了共产党，不再代理文贵这个案子。大家记住，九月十号、十一号，你们记得，我在陈小平先生的采访当中，（律师）突然打电话：“我不能再代理你的这个政庇案件了！”然后他说：“我们的电脑被黑客了，全部系统没法恢复。”只有答应共产党的条件，才能恢复。事实上，它在九月五、六、七、八号已经发生了，到十号、十一号才发生了这个事情——正式（通知我）。那么，请大家要记住，为什么当时孙力军还在糊弄我家人：“你爹就是我爹，你娘就是我娘，你们家兄弟就是我兄弟！谁敢欺负咱娘，我跟他玩命！”大家还记得这话吧？还对我家人高朋满座，一去到公安部宾馆，大总统套房，还玩这游戏呢！这个时候，因为我还没有去正式地申请政庇。当他确切知道移民局已经发回执的时候，孙力军就知道：“完了！没有希望了！”这个时候，他就开始“黑社会”了。
大家记住，这个时候，是谁，最多的时间……梁冠军更加猛烈，包括那个郑祺，找美女间谍，到我家，意图杀害（我），就是他，就那时候，就玩儿黑道了，从此再也不见我家人了。从那天起，我家人立马被抓捕。大家知道，我申请政庇之后，我家人立马被抓捕，同事更多被抓捕，然后直接判刑，直接罚了一百（多亿美元），公开的是九十五亿美元，加上股票，总共是一百三十亿美元。这是对我申请政治庇护的惩罚。在得知他黑客的信息之后，认为我已经申请政治庇护，他知道再遣返是无望的了，就把我家人彻底给灭了。我的哥哥被抓了两回、三回，都放出来了，又抓进去，直接判刑，迅速地在不到一个月的时间里，直接罚了一百三十亿美元，没收了那么多房子。
这就告诉大家，政治庇护，对大家是绝对安全的！这是为什么昨天和前天，有两个国家的元首给我打电话，说：“Miles，我现在就可以给你我国家的护照，你能不能到我国家来？”我说：“第一，感谢你的好意！（第二，）你的护照，保护不了郭文贵，我也不会去你国家去。我到你国家去了以后，连你国家（共产党）都会给你铲平了。”很多战友问关于政治庇护的事情，包括文贵安不安全，我回答了这个问题。
另外一个，美国人到底为什么要灭共？咱不要再跟美国人老说“灭共”，天天在网上喊“你美国人灭共吧！”战友们，你越喊，说明你越是懦弱的。这就像中国人过去几十年，天天喊着对共产党不满意，你啥都没做，能不能灭共？共产党到底应不应该被美国给灭了，取决于美国人的认知，取决于“爆料革命”和我们每个战友的行动，让美国人知道它有多危险。昨天，前天，我还没有看完路德先生的节目，中间只看了大概几分钟，这两期，我没有时间，很抱歉。但是，很多人说路德先生在节目当中爆了孟建柱和刘特佐的关系；还有一个，关于中美之间，说美国总统现在可能要采取“军事戒严法”的问题。我来回答大家。
第一个，路德先生这个（关于刘特佐），我真还没听这个，但我可以告诉大家，我本人亲自接触过刘特佐的养母，叫吴玉幼，在马来西亚，超过五次；我接触他的养父，最起码超过十次。刘特佐的生母已经死了，大概是在二零零九年，就是奥运会的后一年或两年，我记不太清楚了，死了，正常死亡，但愿是啊。刘特佐的生母我也见过；孟建柱最爱的亲姐姐，我见过多次；孟建柱的姐姐的孩子，是他最爱的，我也见过。路德先生大概说的那个，我看到战友们发的信息，都是正确的，但是他还没有解释清楚：整个吴玉幼、刘特佐，还有刘特佐他爹，在马来西亚槟城整个地方搞房地产，包括代理碧桂园和马来西亚之间建立的“碧桂园城”，这个城市的目的就是要再建一个新加坡，未来要从马来西亚独立出去。那个地方，就是给共产党洗钱和在东南亚搞情报的一个机构。整个项目发展，全是刘特佐他爹和刘特佐、孟建柱、孙力军干的！所有的“湄公河案”，所谓的“灭黑行动”，把黑社会的人抓到云南去判刑，就是孟建柱霸占整个东南亚，把整个黑帮、赌场、走私、木头、珠宝全部一把拿下，这是海外最关键的。大家看，马来西亚高铁项目，一千多亿，贷款将近五六百亿，包括潜水艇项目，包括当时无人机项目——长虹无人机，全部是由刘特佐和刘特佐他爹来做的。然后，彻底帮助纳吉布选举，当上总理，然后控制马来西亚所有的银行、经济。所以，马航飞机失踪案件，绝对跟江家、孟建柱和刘特佐是有关系的！
刘特佐在美国、在英国读书所有的过程，都是孟建柱设计的。孟建柱二零零六年到北京当公安部部长、政法委书记，是他最辉煌的开始，然后控制中国整整十七年，到二零一七年。大家一定要看到，（孟建柱）是中国共产党海外情报、“蓝金黄”无限扩张的绝对的罪魁祸首！孟建柱在中国历史上，对中国人的残害程度和对整个国家、整个中华民族的残害，绝对是赵高、高俅加在一堆儿，包括张献忠都不如的！他对整个新疆人、对西藏人、对整个中国共产党内部的百万人的抓捕和陷害，绝对超过历史上任何一个奸臣！
他最好的合作伙伴，就仨人：第一，王岐山；第二，孙力军，这是他最最的；第三，江家的江志成。这三个货把中国过去从二零零六到现在整个毁大了！最大的受害者——大家可能不愿意听，并不是我们老百姓，是中国的政法委机构！政法委被抓的，被奸的，被玩儿的，那是最多人数之一，然后是共产党员，这个大家没有感受到。然后，在海外的整个扩张，对中国人在世界上带来的负面影响，对世界带来的威胁，中国人再花五十年、一百年都无法消除。想让中东，想让非洲人放弃警惕，是不可能的。
大家可以看一看，从孟建柱上台开始起，（先是）“湄公河案”，然后就是新疆，然后就是俄罗斯，然后就整个是东欧，然后就到了德国，最后就到了美国，然后南美，几乎是无处不在。现在很多人没有闹明白，中共从二零零六年到二零二零年，大家要记住，几乎是中国历史上从来没有过的，就是军情、民间情报，被整个政法委所谓的国家安全机关彻底控制的，这是第一次！那就是，在全世界军民同步和全世界的过去的所谓的海外情报扩张，或者侵略扩张，或者说在整个中东的各种布局，包括在非洲，都是由政法委安全部门来主掌的，并不是中国的军方！军方依附于它们，这就是后来形成的一个雏形，叫做“中国国家安全委员会”。
这个在海外的渗透，不是大家所能想象的。我跟CIA、FBI见面的时候，他们一桌子人问我：“郭文贵先生，我们很难相信，孟建柱的私生子是刘特佐。”我当时笑笑，说：“你就当成我是说着玩的吧，胡说八道的吧，未来你会懂的。”因为在美国人和在西方人（眼中），他们对一个人的认知和对中国情报的认知，根本就没有常识！CIA、FBI和英国的MSIS和M5，他们根本没有常识！日本就更不用提了。原因是什么？就是简单的两条：他们用一贯的思维方法来思考共产党的过去的七十年。他根本没有看到，这是习、王、孟时代的到来，它整个对共产党的内部都是颠覆的，整个对中国人的道德品质都是颠覆的。孟建柱、孙力军和江志成，他们的变态，对人性的扭曲，对共产党的恶的极大化，在人类历史上都是鲜有的！
孟建柱到北朝鲜去——经常去的，都是秘密地去，最后北朝鲜的一个情报部门的人对孟建柱的评价是：“这个人，是全世界上视人命最不算事儿的，是把金钱当成最大的事儿了，拿着人类、地球的安全当作玩物的。”他说他从没见过，这是第一人，绝对是一个狂人！而且，孟建柱、孙力军和江志成，对习近平的利用，对王岐山的利用——当然，他们也不是好东西啊——对他们的利用和控制，绝对是人类历史上没有的。
大家一定要记住，这是为什么在美国，你让美国人灭共的时候，你让美国认识到他哪儿受到威胁了。首先要认识，刘特佐的事情没那么简单！刘特佐作为一个——他的养母、他的亲生母亲和他的养父，作为广东揭阳一个村里的人，怎么可能到马来西亚，作为一个非法移民，最后控制了马来西亚的一半的经济、GDP？而且，整个马来西亚的军事、情报、警察、荣誉、媒体、石油都被他控制了。没有共产党的帮助，怎么可能？他怎么可能当所谓的高铁项目的中介商？他怎么可能作为碧桂园的发展中介商？他怎么可能成为一个中共最高层的连接人？就凭刘特佐那个长相吗？就凭他洗钱吗？太没常识了！共产党只相信跟它上了床的人，只相信跟它有生殖器关系的人，不管是什么关系。
所以说，现在美国人越来越明白这个道理了。但是大家要看到，没在中共的内部和政治局和常委打过常年交道的人，你是不懂的。我见得多了！在国际上，美国的资本市场、美国的好莱坞、美国的媒体、美国的情报部门，包括退休的一些议员，到中国去，就像我们在国内每天看到的。孟建柱啊，孙力军啊，还有（其他）常委啊，见到各省、各县、各地市通过关系来见他们的这个场景是一样的。这个场景永远是不变的，一点儿都不复杂。第一次，某省公安厅厅长来了，通过关系，见了孟建柱，说：“我想当当地的政法委书记，或者是纪委书记。”来的时候一定是特别谦虚，特别客气：“首长！首长！首长！”第二次，再见面，见了首长以后，就“咵”，就掂东西了。第一次掂的东西都是当地的特产，带点什么古董啊，带点什么这样的东西。首长说：“嗯，先放一边吧！”就收下了。只要收下，就够了，那就请首长吃饭了。再请首长吃饭，就带着老婆来了，首长老婆要出现，孟的老婆蒋梅要出现，这就是给你大面子了！下次再来，就是现金、大额存款，然后是项目。这个时候，基本上就会答应你了：“你回去可能考虑考虑当政法委书记，”不会一下子给你的，“或者（让你）当纪委书记。”“我给你们省委书记谁说，跟中组部谁说，这就看你的表现了啊！”再来，带着谁来了？带着亲闺女来了，漂亮的闺女，甚至侄女，来了。这时候来，你想想，孟建柱坐在那儿，看着老婆，喝敬酒的时候，说啥呢？搭搭肩，摸两下。再来，带着闺女来了，闺女好看，这眼睛，哇塞！就这样子（色眯眯）看了。这意味着什么？当你们看到过去军方的那个濮阳的家伙、将军，把亲闺女送给徐才厚的时候，这太正常了！这说明你忠诚，说明你可用！侄女、外甥女全都送。在这种情况下，再来了，你就升官了。再升官，那就是哥们儿，抠抠脚丫子呀，喝人奶呀，是吧？然后就开始直接提条件了，这是一整套活儿，在哪儿都是！
像孟建柱，他为啥相信刘特佐呀？他妈，那是自己的情人；他妈和别人的闺女，是他的亲妈，亲上加亲，近上加近，有啥不信呢？又喜欢刘特佐，刘特佐是见了人物就像哈巴狗一样，然后又是捶腿，又是捶腰，到哪儿都带着一群美女，带着一盒子一盒子的表，又会吃又会玩，又没底线，而且讲英文，这就博得了孟建柱的喜欢。所以，他成了东南亚的洗钱、情报机构的一个代表。一个三十岁的人能玩成几千亿，没有共产党的支持，就是新加坡总理支持都没用，他也没这个钱，他也没这个能力，日本首相都没有用！
美国人，是什么逻辑呢？美国人，你看那些退休的官员，包括军方人员、国防人员、大企业（高管），到中国去，一模一样。第一次来，很客气，正式见面，（列坐）两排。第二次见面，把老婆带来了。第三次，也把自己的女儿带来了，甚至女朋友，这合同就签了。再往下，那就什么都可以了，这种关系是不可分的。然后让你干点什么情报的事儿啊，卖国啊，那就太容易了！“你让我卖国？那是我的荣幸！”基本上，共产党就是用国家的权力，用十四亿人民的市场，用整个的特权，给你别人无法给予的、一日之间成为亿万富翁、十亿富翁、百亿富翁，甚至给你无法想象的一个未来的可能性！只有共产党能做到，没有人拒绝、挡得住。这就是美国现在全面堕落的根本原因！
所以说，现在，战友们，这几天看到美国大选，文贵早就说过，美国大选的结果一定是以“滑稽”的结果而结束。现在，你们看到了，媒体彻底被共产党给捏住了，现在美国的所有的智库给捏住了，律师事务所给捏住了，社交媒体、高科技给捏住了。现在能发声的就那几个人了。川普总统现在成孤家寡人了。美国人你在一个月以前，你给谁说谁都不信。所有今天发生的事情，我没有一样没给美国人说过的，我全都跟他们说过了，现在证明我百分之百都是对的吧。大家可以看得出来。
但是，我告诉大家，完全不到我们想象的那个份儿，还早着呢！关于说当年林肯总统的军管、戒严，就是川普总统实施了军管、戒严，这件事情也不到最后“滑稽”的结果！我给大家举个例子。这几天，国内现在各省全面开会，已经准备好中美经济大战和美国一系列的经济、技术制裁。我请问兄弟姐妹们：谁又想过，如果他们认为拜登赢，它怎么会去做这个准备？国内现在食堂的馒头越来越小，如果它不缺粮食，它为什么这么准备？另外一个，现在所有的国内的各级政府都知道，各地的地方银行几乎全部要崩盘，它们还相信上海的股市和香港的股市吗？还有，大家要想一想，所有共产党在非洲和海外所有承诺的资源援助、经济支持，还能继续下去吗？另外一个，所有的在中东其他国家“蓝金黄”、共同灭川普，给川普总统打电话的这些元首们，真能跟它（共产党）坚持下去吗？
这一系列的问题之后，大家要问一个问题——战友们问我说：“接下来的经济又会是什么情况？中国经济会是什么情况？美国经济会是什么情况？”我问大家一个问题：美国的二十万亿美元的GDP当中，什么样的产业是排第一的？请大家回答我这个问题。有人想过这问题没有？中美之间真正的贸易和经济的最重要的核心是哪里？美国的GDP中最大的行业是哪一部分？金融？工业？高科技？军事？军工？农业？互联网科技？我给大家说一下，就凭你们回答的问题，几乎百分之九十九都是错的！这就是“爆料革命”，你需要一个绝对扎扎实实的知识。能源制造业，军工，全都是错的！军工，在美国的GDP当中，才几千亿美元；金融产业，也就是上万亿美元吧，给GDP的贡献，没什么大钱的；国防产业，就是几千亿美元；互联网，给国家带来的也就是几千亿美元的贡献，不超过上万亿美元；房地产，在美国GDP里边就几千亿美元，占了百分之十几——军工百分之几，房地产百分之十几，金融百分之几就百分之十左右。制造业，更是不行了。媒体？谁说的媒体？旅游服务业？根本不行；农业？根本不行，农业占百分之三、百分之四的；好莱坞？影视？生物科技？生物科技，肯定不是。芯片，更不是了。其中一个战友说文化产业？这个战友是谁？这是个牛人！
美国国家的GDP，文化产业达到了百分之四十五到百分之五十五！文化产业，包括什么有线电视啊，排第一位！体育和好莱坞电影，才几百亿美元。电影，是里面最最便宜的，主要是媒体、电视文化产业，占了美国四十五到六十的GDP！军工、科技、房地产、旅游加一起，才百分之三十几，不到四十。你们知道为什么美国的媒体全部堕落了吗？为什么好莱坞全部闭嘴了吗？因为所有这些人，都需要共产党威胁、绑架下的中国人的十四亿市场，这个“蓝金黄”的力量有多大！
我请问大家：如果美国不管哪任总统，他能不面对四十五到五十五的GDP的来源——文化产业吗？那么我请问，就像我几周前问一个美国的、川普总统最好的、最相信的哥们儿，我问他：“川普总统当了第二届总统，如果你不把这百分之五十左右的GDP被中共彻底捏住这个问题解决，你怎么办？”金融产业根本不算什么，你别拿它们当回事儿似的，它是个腐败的机构，它不是个重要的机构；农业也影响不了美国的GDP。对美国最大的安全（威胁）是什么？不仅仅是金融，不仅仅是SWIFT，也不仅仅是美元的SWIFT付款系统，美国人制裁共产党也不仅仅用SWIFT。
美国川普总统第二任，就像我跟他们建议的一样：“如果我要有这个能力，我要是采取了军事戒严令，第一件事，谁给美国恭喜拜登当总统的国家，立马停止经济、军事一切合作，包括台湾，直到你这个国家打电话的元首被推翻为止！我再跟你恢复合作。凡是没打电话的，马上加速贸易、军事的合作！另外一个，所有的参与这次美国大选的美国企业，所有的查证、查实的个人和外国机构，一律视为战争行为，定点击破，定点铲除！”没有别的选择，这远远超过第二次世界大战！对美国人病毒威胁，死亡人数，对整个美国总统大选的参与，超过了战争的一切！整个美国文化产业被控制，被影响，已经超过了百分之五十的GDP！——千万记住啊，当一个国家的经济百分之五被某个实体军事控制的时候，你就有权利，不用任何商量，你就会把对方给干了！（更何况现在）已经百分之五十了！
中国所有的到今天的灾难，就是过去每年五百亿的纯利润，到后来的一千多亿的纯利润——来自于美国的贸易，就是老百姓的血汗钱加工廉价劳动力！我们中国人一定要清楚，在过去的三十年，没有美国的这些人，我们根本不可能被奴役那么长时间！那么，反过来说了，我们和美国人有共同的敌人，就是美国的资本主义下的百分之一的资本的控制者。这百分之一的资本控制者，控制了美国百分之五十的GDP——文化产业！我们有共同的敌人，只要美国人对他们下手了，中国人就解放了！咱们着啥急呀？皇帝不急太监急，你捂着裤裆乱叫唤个啥呀？用得着你着急吗？你到外面找个地方抽个烟，喝个咖啡去，挺好。这个时候，我再说一遍，战友们，全球灭共，全美灭共，必然灭共，是谁都挡不住的！你着啥急呀？轮得着我们着急吗？
现在美国人都明白了，这个大选没有共产党的影子，可能吗？病毒是不是来自共产党？谁都知道！只是你敢不敢面对的问题。病毒没有分文化产业、军工产业、科技产业。接下来对中共的制裁，绝对不是仅仅脱钩，绝对不仅仅是把SWIFT给停了。对中共的打击，一定是定点爆破！定点爆破，就是要让中国人的十四亿的市场和美国人和平共处。这就是《新中国联邦宣言》所说的，只有与美国和欧洲和西方的海洋国家和文明国家签订千年的和平协议、共同发展协议，是中国人唯一的未来！
美国人的粮食非常便宜地、长期地供应给中国，美国的所有文化产业非常和平地、受保护地在中国进行发展——当然没有防火墙了，是吧？然后，让中国人的廉价劳动力持续地、公平地、中国人自愿接受地、按照市场规则给全世界生产最好的产品。不要告诉我：越南、缅甸、柬埔寨、老挝、印度能代替中国的生产链，千万别说这种话，绝不可能！在我们这一生，五十年、一百年内，绝不可能！美国所需要的生产链，绝不只是耐克鞋、耐克内裤，还有一些所谓的化妆品，绝对不是！它有文化的，它有历史的，它有各种人类必需的一些因素在里边。中国人能产的东西，柬埔寨产不了；柬埔寨能产的，中国也产不了，它有一定的绝对性。
所以美国人必须明白：“你和中国人为敌，那你必然完蛋！”美国的货币的扩张，美元的地位，美国的整个GDP的构成，百分之五十的文化产业；第二个，就是科技产品，下一步的互联网虚拟经济。美国人没有任何选择，只有和中国人和平相处——这个和平相处不是建立在欺骗、盗窃和非法的威胁上，那是共产党干的。所以，我们中国人和美国人之间有个共同的敌人——共产党！干倒共产党！现在美国的电视产业和美国的媒体产业、文化产业，都面临着两个巨大的挑战：第一条，垄断。美国很快，天空WIFI和整个的5G，会彻底地打垮美国的有线网！“二三零法案”完了以后，我告诉大家，美国再也没有各州的所谓有线网的垄断，不可能让它有了！这就是上天给我们“爆料革命”、G-TV最大的礼物。没有这次的虚假欺诈性的选举，没有百分之九十五的媒体公开威胁美国的法治和国家的安全——竟然能把司法部部长的话都说成是假的！你看这美联社，百分之百被共产党控制；你看这CNN，你看那《华尔街日报》。这些，是上天给我们太大的礼物了，是一个钻石矿！
为什么？废掉“二三零法案”，废掉美国有线网的垄断，废掉文化产业的垄断，废掉几个家族的彻底垄断，天空WIFI自由化，网络自由化，网络立法化，网络责任化，谁是赢家？G-TV、G-NEWS，还有咱G-CIUB，还有G-FASHION，还有G-COIN、G-DOLLAR，那就不用说了，是吧？你想想，真是天才般的设计！为什么？全人类上货币不会再让你垄断，包括美国的SWIFT，都会拉倒，它完全是个必须被取代的机构。美国人要想强大，他必须要承认这一点，纸币的时代一定结束！
兄弟姐妹们，咱想说咱有多好，咱就有多好；咱想说咱有多么了不起，咱就多么了不起！天天一千次亲自己的脸都一点儿不为过！我说的这些，你们别听我说的，你们自己去想一想是不是。所以说，中国人这次，我们来拯救……怎么来拯救？就是让美国强烈认识到，它也必须认识到，那是真相！它认识得晚了，它付出的代价大一点；它认识得早了，付出的代价小一点，最终一个：它必然与中国人为好，与中国人为善，灭掉共产党，给美国人有个交待，给全世界有个交待，给自己有个交代。世界和平了，经济稳定了，超发的货币也逐渐能兑现了。有啥选择？你告诉我！它把十四亿人全灭了去？俺不相信！是吧？把十四亿人都为敌？俺也不相信！对不对？那就像，你有导弹，是吧？“我对着太阳打！我对着月亮打！”你打呗，打死你，累死你！对吧？不可能的。
所以，我跟那位美国朋友说：“我们‘爆料革命’最最伟大的，其中的一条，就是让你们认识到，中国人不等同于共产党，共产党不能代表中国人！共产党是非法的，它强奸了这个国家。（解决）人类的未来和美国所有的问题，只有一条：灭共！就这么简单！现在谁不服？谁不服？谁不服我尿他一脸试试！是不是？这就是事实！所以，战友们，现在你看着，这个那个，起起伏伏，越闹腾——这个，法官把他给否啦；那个，不行啦；那个州，又公开……哎呦，越多越好！它每一发生这个，我心里就扑通扑通：“哎哟，好，好！老天爷，好！”认识到司法，包括法官，任何国家，记住，文化产业跟法官的腐败，永远是一起的，在人类历史上都一样！当人当了裁判者的时候，他就贪两样东西：钱和性。永远的法官和司法，就是有决定人家命运权力的人，他永远倒在了性、生殖器上。从人类第一天到今天，从未改变过。
你是法官了，哇塞，我多牛！你要啥？你又不能天天上电视，你也不能天天到大街上炫富去，你还得很低调，还得装着。当法官之前，都是人——你以为戴上那个帽子就是神了？所有的文化产业的名人，最能腐败的就是司法人士！中国所有的问题，都出在法院和公检法上去了，中国公检法是最大的毒瘤，美国也一样！谁能腐败？文化产业！你去看看，美国所有的法官，你看那个判我们那个案子的法官，哇塞！完全视法律、证据等一切不存在，完全都是瞪着眼胡来！但是，你记住：当法官离开法院，他就不是法官了！法官在法院的时候，你怎么（做）都没有用的。他离开法院了，你就可以告诉他，你可以调查他，都是合法的。那么，当这个法官黑了心以后，只要他活着，你就有机会。
可是在美国，现在被文化腐败到什么程度，被所有的“蓝金黄”到什么程度？（以前）我们说，谁信呢？让美国人都受受伤，都闻点儿司法的臭味儿，对我们有多大帮助啊！这都是天大的好事！各州的共产党所谓“孔子学院”“姊妹城市”，所谓的经常开的中美什么“农业交流会”，一切就是一个目的——把你拿下，“蓝金黄”！谁跟你“姐妹城市”啊！所有的姐妹城市，所有的论坛，所有的行业会议，全部都是由（中共的）情报部门和公检法来主持的。中国各省的副省长、厅长、市长出国必须经中央组织部批，最后的批准是国家安全委员会。它让你到美国干嘛来了？让你到各国干嘛去？就是“蓝金黄”你们！先喝酒，讲假大空，把你骗到中国去，或者跟你形成利益，最后把你拿下！这一次全都出来了。
所以，咱得感谢整个共产党这一届政府，能让所有的世界人民看到共产党的真实面目——只要你把裤子脱了，就知道你的擀面杖子是真的还是假的，这多好！最快的时间，对应了了“爆料革命”、新中国联邦。关于这些细节，为什么现在《路德访谈》全中国、全世界都火，因为《路德访谈》解开了你心中的各种你不了解之谜。最近，国内的很多体制内的战友都跟我说：“《路德访谈》水平越来越高，博博士、冠博士、墨博士、艾丽、安红，越讲越好。”我说：“这还没开始呢！路德先生，他不只是嘴开光了，脑袋开光了，他现在是心都开光了！是不是？我们的闫博士，还没给你开嘴呢！开嘴以后，吓死你们！”这就是一个中国人在真正地看清了事情的本质和真相之后，他（她）所能迸发出的力量和潜能！这就是新中国联邦！希望战友们都能这样，让世界认识到：共产党是我们全中国人、全美国人、全世界的公敌，只有共同灭共，才是我们唯一的出路，没有任何选择！
澳大利亚，现在是卖酒都卖不出去，都快死完了，那些酒商。现在跟我们联络，要跟我们一起合作，打五折，再折都行，被威胁成这样！就像丹麦卖三文鱼的似的，只要给点钱就可以。我们认为，这些威胁和这些绑架，对我们都是好事！现在欧洲各国的领导人，已经全部闭嘴。你等川普总统第二任开始的时候，他会天天从早到晚地让这些国家领导人说出来：“你跟共产党是怎么勾兑的？！”那些国家领导人没有一个有骨头的，没有一个有种的，更没有视野，都是投机分子，政治堕落分子！
川普总统现在已经炼得差不多了，我觉得到了六成了。他真正地意识到，他这一生只有灭共才能让他成为伟大的美国总统；只有行动，彻底灭共，他才能安全；只有在灭共的问题上走得越快越好，他才越安全，美国人才真正地爱他。实施林肯时期南北战争的整个战争法、戒严法，这都是小事儿！记住我今天说的话，那都是小事儿！千万记住，这些手段，早在几个月以前都考虑过了。他玩儿的，比这大！他想的，比这个远！川普总统一定是美国历史有史以来华盛顿级的人物！我们中国也会出来一个华盛顿级的人物，也会出来袁世凯、戈尔巴乔夫，一定会，一定会！记住！
现在整个中国国内的经济、粮食……记住，粮食是稳定的一切的基础，当没粮食时，老百姓就不当羊了，羊没草吃了，羊就会吃羊，羊就会吃不让羊吃草的东西——那就是狼，羊也会吃狼的，披着狼皮的羊头，也会吃掉！当中国老百姓，孩子、家人、房子，车子都不能用，没油的时候，中国老百姓会上街的，大家千万别着急！不要在那块儿天天无病呻吟：“哎呀，一会儿‘这个无能’，那个‘不顺’，这个‘快行动吧！’ ”。你干啥了呀？你干啥了呀？你像《路德访谈》，像木兰，像Sara，像我们各地的农场的战友姐妹们，都行动了。你干啥了呀？如果你没有好话来夸奖，就闭嘴；如果你自己都没有做到的事情，就不要要求别人！我最不愿意看的就是，在那块儿，啥也没干，一会儿，指导川普去了；一会儿，指导日本去了；一会儿，又指导国内的老百姓……你算老几呀！对吧？
咱们要记住，我时刻告诉我自己：“我郭文贵啥也不是，我就是把我经历的告诉了大家。没有战友，我们什么都不是！”爆料革命、新中国联邦到今天，是得天助，得神佑，有使命地得到了各维的力量和各盟的力量的帮助，在各维和各盟的力量的帮助下，我们正在完成我们的使命，一定会完成使命，没人挡得住！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1350/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1350/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月25号，真快呀这一下就到25号了，马上就到10月份11月份了，说着说着大选就差几十天了，昨天晚上我是没睡好。今天早上起来以后，我们的管家跟我说：郭先生你知道为什么我早一点来上班吗？每天都愿意早来2个小时，我就爱看你换你西装以后的感觉。今天是全新的西装，这个没办法..这个摄像机没法传达这个西装的感觉。你看这个料子..这个舒坦，背部..你看看大家能看到..然后这是郭式的裤子，这种感觉太棒了。但是我要告诉我们的男士们，特别有严重场合，手绝对不能插兜里面，手插兜里面是很不礼貌的。千万千万记住手插兜里面，在很多国家是不被接受的，你会看到插兜里面的人，是精神紧张不自然的表现，有人认为是轻松，不是的。是不懂礼貌不自然不自信的表现。就像很多咬手指头的，这是一种疾病，不好。
这早上一说，说的我心花怒放的，还有咱这不要脸的嘛，开玩笑，好话听了以后毕竟舒坦。因为昨天晚上我有点精神受刺激，你说这整来整去，共产党行贿找的律师事务所是谁哪？，就是我曾经告的那个David Boies，他告我仲裁 他要我200万，我们给他60万。后来我们又告他，这官司还没有完哪。
David Boies这人不错的，但是有要的行贿文件就是，David Boies律师事务所签的。共产党行贿都要律师事务所签字，这让我很震惊。更重要的是，我看到那些乱伦的视频和照片，我真受不了，真的受不了。我心里面很憋得慌，我觉得这个世界太疯狂了，我文贵我不说我多伟大。但是我从小到大我觉得这个事情，家庭，伦理，道德是太重要了。特别是在看守所出来以后，我更加深知中国人的文化精髓和伟大，不要看历史上哪一段的糟粕的
或某一个人是糟粕的，但中国的文化，道家也好儒家也好，佛教也好基督教，天主教，穆斯林教在中国，最后还是以家庭以人为善，为真为善，是不是？，利他，最终还都是这样的。
但是共产党太邪恶了，还有这有些人也实在是太邪恶了，怎么下得了手啊，这家伙..折腾一晚上，就是吸了毒了嘛折腾一晚上，我这手咋也抄起来了，说着说着，共产党能把自己的同胞送给人家，一搞一晚上，你说这算什么东西啊，共产党这个王八蛋的党，是无所不用，无恶不作 。它是全人类的威胁呀兄弟姐妹们，我昨天早上跟我海东兄弟颖妹妹我还说哪，我说我看了以后..我觉得这共产党不灭，真实天理不容。太可拍了..太可拍了…
那么我再回复一下兄弟姐妹们，好戏还真没开始哪，做好准备吧兄弟姐妹们。但是我强烈建议，我们不要参与美国内部政治，第二凡是跟共产党有关连的咱必须弄到地，第三个凡是跟共产党勾兑的，陷害我同胞，构陷我忠良，侮辱我爆料革命的战友，特别是对我们英雄科学家闫丽梦英雄，造谣，诽谤，诬陷的一个也不放过。她是拯救全人类的，作为一个这样漂亮有素质的，不缺钱，啥都不缺的女人，牺牲了她所有的一切，我们连她都不保护，还有良知吗？所以全球灭贼这些王八蛋，被灭的这些贼，这些王八蛋，别把战友给骂了。这些人是绝对不能放过他的，他们为什么要砸闫丽梦博士？为什么要反新中国联邦？只有一个理由，替共产党卖命，替共产党卖命就是全球人类的敌人。依法以智慧灭共，跟这些人必须对待比他们还狠的方式，别忘了爆料革命真，善，狠。他们绝不能吃西方的饭，享受西方的民主和自由。然后再残害着西方，支持共产党释放病毒，不允许我们的英雄科学家，以牺牲一切和生命和身价拯救全人类和西方，天理何在呀？天理何在呀？
兄弟姐妹们我们不是个人恩怨，这是关乎人类的正义，独裁，流氓和人类未来的命运和14亿中国同胞得到真相得到拯救，14亿中国人民未来是与世界为敌，还是成为世界的朋友的决定性的选择，全球灭贼可向西方展示。我们和中国共产党不一样，我们跟共产党没有勾兑，我们是来拯救西方的，我们代表着14亿中国人民真正的内心的世界和善良美好的一面。我们是新中国联邦的新中国人，让西方人看到我们和对面的人如何不一样，侮辱我爆料革命的战友和家人，没有任何理由，骗取财富，常年募捐。支持共产党在香港的对勇士们下手，强奸，轮奸，杀害的这些行为，出卖香港的这些战友，侮辱威胁他们，误导西方媒体，又反我新中国联邦追求的，给中国人带来法治民主信仰的自由，还常年骗捐在西方。为中共甚至做间谍的工作。
我们跟这些欺民贼的较量不在他家门口，是在法院上，是在警察局。还有看谁的意志坚定，还有看谁的钱多，只要依法灭贼的战友不管花多少钱，我们全力支持，不管打多长时间的官司我们都支持。像那傅希秋，是吧？已经开始威胁要拿枪要弄了，是吧？曾宏显示要拿枪弄这个弄那个，李洪宽已经喊了二，三年，要掐死这个打死那个的，还有那个Inty，他到底是新疆的疆奸，还是新疆的英雄，我们要让世界知道，他100%跟共产党是有勾兑的，孟伟参是幕后黑手，胡平当年给共产党卖命胡平，对不对？还有大家看到的那个朱万利，还有鸡腿潘在澳大利亚的，日本的相林，日本的咸鸭蛋，台湾的文谦，这些大家都心知肚明。但是拿共产党的钱替共产党卖命的，威胁全人类的，我们拿出点钱拿出点时间和勇气，这都做不到，我能灭共吗？在灭贼的事上是体验我们战友，新中国联邦新中国人的气质，形象，智慧，勇气和能力的最好的试金石。
我就不多说了，一切都是刚刚开始，为台湾，香港，西藏，蒙古同胞，祈福！因为时间的问题不能超过10分钟，我就不在这呆了战友们，一切都是刚刚开始！中不中？俺的西装好不好看？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月12日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1329/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1329/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
摘要：爆料革命掀起了文化灭共的新浪潮。中共的存在就是美国的威胁。闫博士是上天派来揭露病毒真相的。
1.《东方红》的意义
班农先生：郭文贵先生在这三年内，一直在提醒美国，他不仅仅在今年一月疫情爆发之初，就向美国和全世界发出警告，同时他还爆料，中共一直在全世界证明自己政治体制的优越性。
让我们回到疫情之初。在过去的几个月里，由于CCP病毒的影响，整个夏天美国社会陷入了游行、暴力活动等改革浪潮里，而这一切正是中国式文革的翻版，他们致力于摧毁一切传统。我将向美国听众们播放一首歌曲，名字叫做《东方红》，让大家见识一下中共的宣传方式和其文革模式。
这首歌在中国流行了数十年，大街小巷随处可闻。你们去看歌词，这首歌要表达的是，中共的统治为人民带来了和平和富足。但在这数十年中美的文化交流中，美国人民并不认同这首歌里所表达的内容，是中国人生活的真实反应。
《东方红》是中共洗脑的最成功范例
郭文贵：班农先生，我们坐在这里，希望将更多的真相传递到西方社会，传递到美国，这个行动对于美国来说尤其重要。《东方红》这首歌要表达的是，共产党和毛主席要为人民服务，这首歌说 “要让中国人幸福。”17年，这首歌以2000亿的播放量荣居世界歌单榜首。
在我孩童时期，我的全家没吃没喝，我饿着肚子还要唱这首歌，不唱就违法。这不单是洗脑，更是强迫。CCP在1930年开始了首次文化运动，他们声称要效仿英美国家自由民主的政治体系，而实际上不过是在效仿前苏联。李大钊、胡适等知识分子曾对老百姓说，我们要给老百姓一个像美国一样的民主制度，让百姓得到自由。那会儿的青年学生被这种蛊惑性的宣言给骗了。二十年后，中共掌权，他们创作了这首歌——《东方红》。那个时期除了这首歌之外，不容许老百姓听任何其他歌曲。
习近平修改《东方红》，妄想取代毛
班农：你给我看了这首歌的最新的版本，发现毛泽东的名字已被习近平的名字给替代了。整首歌除了改动两个名字外没有其他变动。习近平对西方社会发出挑衅，声称共产党体制是最好的，他自己是最好的领导人。原因竟是，他自认为在病毒控制层面，做得比西方好。这种自大的感觉，比毛泽东更可怕。
郭文贵：是的，先生。中国没有任何一届领导人改动过《东方红》，无论歌词或旋律。只有习近平干了这事儿，他亲自把自己给神化了。
郭文贵的两首新歌  班农：战斗室节目，首播文贵先生的Take Down The CCP这首歌，就创造了奇迹。在苹果iTunes全球下载排名第一，同时在美国、斐济、澳洲、加拿大、新西兰等地区登上音乐榜榜首。过去一段时间，我们看到新中国联邦反中共全球游行，郭先生带领的爆料革命，其规模超乎我们想像。郭先生现在又发起了新文化运动，在传递什么呢？我们60天前在Lady May 游艇讨论过，你想写这首歌，歌名就叫“灭掉中共”， 直白，毫不隐晦，犹如一首追讨中共习王团伙的军歌，中共惧怕到为此成立了网络音乐巡警。请郭先生告诉我们，你创作这首歌的思路和它登上全球榜首的传奇。
郭文贵：目前我发表了两首歌，其中一首Take Down The CCP， 是和美国好莱坞合作的，这首是西洋风格的乐曲。历史上，非美国人的摇滚歌曲，登上全球音乐榜榜首，我是第一次，这是个奇迹。第二首歌，是另一种风格，歌名叫《沧海一声啸》（A Roar of the Vast Sea ）, 原曲是流行于香港的一首非常有名的歌曲，曾经风靡中国大陆30年。30年前的香港是有法治的，而那个时候的中国大陆，只有《东方红》一首歌曲，中共甚至把这首洗脑的歌曲送上了月球，中共永远不会把产生于香港、表达个人情感的歌曲送上月球，它一直控制着歌曲的创作与发行。现在，我把这首来自香港的歌曲，重新填词演唱，新歌词讲述爆料革命，和全球疫情的现况。歌词唱道：“中共撒谎，人民死亡”。这首歌已成为大陆下载最多的歌曲，这首表达个人情感的老歌曲打动了大陆老百姓的心。
美国文化导致了苏共的解体
班农：回顾美国对抗前苏联冷战时期，美国有强大的军备和经济。但是我们的摇滚乐和牛仔裤等文化，最终使前苏联解体。在专制体制下生活的人民，要自由，要人性的自我表达。你今天突然出现在音乐世界，要传递什么信息？你要用时装和音乐来表达个人自由精神，在你发誓灭掉中共这场战斗的概念里，你是否下一步要借鉴前苏联被解体的历史经验？
郭文贵：是的，美国文化有着巨大的力量。美国40年代、50年代出现的摇滚乐，融合了爵士音乐、布鲁斯音乐和宗教音乐，是白人和黑人音乐的结合，如Elvis Presley猫王的歌曲就是其代表。美国的爵士音乐代表着美国的个人自由精神，人民可以自由地用任何音乐来表达个性。而当时的苏联，只有被苏联共产党控制的红歌。而就在那个时候，美国的音乐、美国的牛仔裤、美国的可口可乐传到了苏联。这个力量是巨大的，最终导致了前苏联解体。我现在要做的，就是把美国的摇滚乐和时装所代表的个人主义和自由精神传送到中国。
个人主义和共产主义水火不容
班农：文贵，如果你想像美国推翻前苏联那样，也从文化方面着手来推翻CCP，那先要从中学一些教训。我们就来谈时装、音乐、理想的生活方式，和你想达到什么目的，好吗？
郭文贵：我不是想用这首歌来攻击CCP，而是想通过它向中国人传递真相。美国人生活得太幸福，有自由、法制、健康的美食、蓝天白云，而中国人什么都没有，但中共还要污染人民的思想。这是文化，是歌曲，我想通过它来净化中国人的思想。你们的摇滚、好莱坞，是个性主义的表现。前有苏联，现在轮到CCP，其信奉的共产主义是很大的敌人。共产主义对抗个性主义，摇滚歌曲强调个性，CCP的歌曲却是为党服务，党又为独裁者服务。共产主义夺走你的自由和尊严，用商鞅五法，让你软弱，没有自信。文革时期的服装颜色只有两种，蓝色和灰色，6亿人只穿两种颜色，一种款式，别无选择。
班农：这就是剥夺你的个性，让你变得像机器人一样。
郭文贵：美国当时就告诉苏联人，在美国，你可以唱自己的歌，欣赏自己喜欢的歌曲，享受自己的身体，你不需要把妻子送给领导睡觉。但你们现在，领导来你家敲你家门，进来要睡你妻子、母亲、姐妹，这就是共产党做的事，我当时听到这些极为震惊。还有，美国人如果喜欢共产主义，你去北京、中国、香港看看，13个小时就飞到了。那儿所有人都要臣服唯一的政党CCP，它的哲学就是，它要控制一切，包括你妻子、你父亲、你的兄弟姐妹，甚至你的服装也受CCP控制。你属于党，一切要听党的。你看香港老百姓，要听党的， 不听党的就把你杀了，或把你关进监狱——这就是《遣返法》《国安法》，是独裁者的法制。这就是我想让中美两国人民知道的真相，什么是个人主义，什么是共产党主义？什么是平民主义？共产主义会让你失去灵魂、尊严、个人的一切。
郭文贵的成长归功于个人主义
Jack：有一条很有意思的留言：我们在努力打倒中共，解放防火墙背后的中国人。很多观众觉得，文贵先生令他们联想起同样是妇女杀手的戴维·哈塞尔霍夫（David Hasselhoff），在1989年元旦，他在柏林墙上高歌《寻找自由》，震撼了苏联。回头看，那就是一个触发点，使苏联人民张开了双眼。真不错！
班农：这个周末我一直在提醒文贵，有人把他跟戴维·哈塞尔霍夫相提并论了。现在让我们回到那个问题，你说你八九个月以来，把很多人介绍给我们周末的特别节目，宣讲关于CCP如何洗脑、去除精神、剥夺个性等，你们将如何用现代文化来冲击到个人？是通过音乐还是时尚？你郭文贵是行动者，会如何恢复个人主义？
郭文贵：我来自中国，我的家人有当解放军的，当警察的，有教师，有很多还是农民。我们的生活几乎从零开始，没吃没穿的。我的老家是共产主义的老区，但我从出生起就反共。我开始工作六个月后，就做起了个体生意，因我喜欢香港商品、台湾商品、美国商品，渐渐就开始卖起了这些商品。天安门事件发生后，我因支持六四，就被共产党抓进了监狱。被释放后，我就开始做中外合资企业（你知道，我做的那个五星级宾馆，是中国第一个五星级宾馆），还有房地产生意。我的成长经历就见证了个人主义，我听西方的歌，穿西式服装，自己选择一切，我从来没有按照共产党要求的方式生活过。我是一个百分百的个人主义样本，习近平和王岐山之流是百分百的共产主义的样本。但是在中国国内，共产党不愿看到每个人的个性本色，不想看到个体站出来，只想平均分配，所以到现在，看我家乡的视频，每个东西还都是党给的，党控制的，爹娘都不如党重要。
《沧海一声啸》老歌新唱，传播真相
班农：《沧海一声啸》这首歌曲，大陆下载排名第一，好像一首国歌一般，讲的是正道主义。它是一首战歌，激发了更多年轻的中国人对抗中共。这首歌是如何穿越防火墙，让人们竟然可以听到而不至于被逮捕的呢？
郭文贵：三十年来，这首老歌一直是大陆排前十的，很出名。这首歌曲也来自香港，歌词很浪漫。
班农：编曲来自香港，但新歌歌词并不浪漫，这绝对是首战歌。
郭文贵：这首歌曲本是一部电影的插曲，我们只是改动了歌词，讲述爆料革命和灭共的。中国人一直都很喜欢这首歌曲，而且都会唱。现在再听到熟悉的乐曲，人们一定会问，香港出什么事了？三十年前，香港人就能创作这么好的歌曲，但现在的香港人，已经无法写出这样的歌曲了，为什么？因为写这种歌曲者会被抓去坐牢，被消失。我感恩美国，它保护我的安全，让我能自由创作歌曲。《沧海一声啸》在大陆更受欢迎，而Take Down the CCP，在西方更流行。
班农：为什么中国人都被这首歌吸引？
郭文贵：中国人和我一样，三十五年了，都很熟悉这首歌。现在出了个郭文贵，他改了歌词，而郭文贵是灭共的，特别是在新冠大流行的时候，这首歌讲述了真相，可以唤醒中国的男女老少一起灭共。中共的警察马上设立了音乐综合执勤岗，来阻止歌曲传播。《沧海一声啸》在大陆的传颂，可能比Take Down the CCP要大十倍百倍。所以中共愿意出价10亿美元，买下Take Down the CCP，更愿意出更高的价钱，买下《沧海一声啸》，不让老百姓传颂这两首歌曲。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1323/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1323/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一切皆因共产党的流氓！我们往回看180天的时候，大家都看到发生了什么。在这180天里面，我们的爆料革命、我们的中国人、我们的新中国人，彻彻底底的创造了新的世界。在这180天里面，我荣幸的和所有的战友们一起，将6月4号成为新中国人新中国联邦的建国日！
我们向世界展示了有信仰之人，得天助，得民心，得天道，在自由女神那里，向世界展示了超出地球和大自然的和共产党的流氓逻辑与天斗、与地斗、与人斗，这种流氓逻辑，我们得到了上天的印证和护法。上天给我们清空了天空中的阴霾和乌云，向我们展示了大自然和上天的力量，万佛万神的力量，这叫信仰！
同时，在过去的180天里，全人类，对共产党病毒，LockDown在家里，将人类赖以生存的家庭变成了监狱。共产党病毒响彻世界，不是传递了世界，每个人都在说共产党病毒，是因为我们爆料革命。而且我们是全球唯一一家全球LockDown的时候，在过去180天里面，我们创造了GTV、创造了私募的奇迹；我们创造了G-News的改版；我们创造了G-Fashion；我们创造了G-Club；我们创造了G-Coin、G-Dollar。我们创造了今天人类上没有人敢谈的一个话题——就是让共产党和中国人分开，让全世界知道共产党是全人类的威胁，中国人民不等同于共产党，共产党不能代表中国！向全世界展示了病毒来自于何方。
我们在6月4号，由中国真正的男人郝海东先生，中国的女人代表，运动健将叶钊颖女士，世界冠军和亚洲足球先生，还有一个科学界、知识界，在人类遇到最大的生死存亡挑战的时候，出来了一个我们的科学家，我们的闫丽梦女士。不但如此，我们的战友爆料革命，由原来的我们路德先生，路德访谈，开创了一个一个人类上前所未有的，媒体、爆料、传达真相、拯救人类的，一个个传奇和真相和事实，包括我们的博士团队、我们的VOG Sara女士、我们的木兰女士、我们的安红女士、我们的江财神、我们的Bo博士、我们的安博士、我们的艾丽女士，我们的Bo博士已经成了军事专家。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，一个个传奇是在全人类LockDown的时候，我们创造了这180天的传奇！这180天的传奇，就是我们的爆料革命，就是新中国人，新中国联邦用实力、用行动，向世界展示了中国人和共产党的不一样！共产党不能代表我们！我们同时向世界展示了每个中国人的创造、生活、品位、道德，和对人类上可能有的贡献以及我们真正的5000年文明，我们用Fashion、我们用会员制、我们用G-TV的创造性和工作能力、我们用改版的G-News，我们一个个战友在全世界展示的和平、文明的抗议、以及华人所凝聚的能量和给世界带来的贡献、以及中国人的良知和道德。我们中国人向全世界展示了我们是一个可以尊重、可以信赖、可以成为好朋友的一个民族，我们有真正的五千年的文明，但不包括共产党这70年。
我们刚才向大家展示了歌声。我活到现在，我认为我的嗓子是唱歌最难听的人，但是由于我们的唐平女士，《我是音雄》和她和威廉王，将文贵的嗓子变成了一个摇滚歌手。好莱坞的拥有5亿粉丝的人，12个人组成的团队和我一起写了英文版，也是现在世界上最年轻的摇滚歌手为我们唱的——《Take Down the CCP》.在过去的70个小时，我向不同的美国人，当展示这个好莱坞，西方世界最年轻、最棒的摇滚歌手和乐队，为我们写的Take Down the CCP的时候，每个人第一次就朗朗上口，我的很多朋友，包括美国、欧洲的朋友，现在每个人家里边孩子都用这个歌跳起了舞，因为这是共鸣。我们不但以歌灭共、以乐灭共，我们能唤起全世界对我们的共识。G-TV每天剧增的这个观看数目和增加的订阅量，不管共产党如何的黑，我们都创造了神奇。
在过去的180天里面，文贵让你们看到了不需要与共产党勾兑和腐败。我们在美国，大家都在lockdown的时候，我们就坐在屋里面，我们创造了20亿的美国合法的财富——G-TV。现在我相信加十倍都不止，创造了人类上第一次在全球lockdown的时候，一个私募最大的成功。创造了绝对性的奇迹。前无古人，后有没有来者，我相信爆料革命的战友会书写这个历史，新的历史。不但如此，这次我在船上整整这一次待了80天，过去的180天里边，我将近100天是在船上工作，将近110天。
我们给美国和西方提供了3个计划，就是没有共产党的新中国如何与西方打交道。第二，如何把中国人和共产党分开后，将共产党掠夺的财富，将共产党犯的罪行，将共产党在西方世界犯的罪行，依法审判。第三个，告诉西方人如何能最快的、高效的用战争，最小的新的战争模式超限战和局部的战争，包括局部斩首，尽快消灭共产党，减少它对人类的灭亡。这三个方案完全得到实施。
大家往回看这180天，脱钩，灭共，真相，病毒的罪魁祸首，西方的觉醒，中国人与共产党的不同，中国人需要的法治、民主、自由，中国人的新中国联邦展示了中国人的未来。不但如此，兄弟姐妹们，你们在西方展示的中国人，高品质、高品位、高道德、高法律自觉性和自律性，是共产党70年绑架中国人民从来没有发生的。在这180天里，我们救了几百上千的香港同胞。我们与欧洲合作，以最快的速度、最大的可能，在欧洲，包括英国，提供了香港被强奸、被轮奸、被杀害的孩子的事实（证据）。我们向西方提供了大量的事实，共产党有“双龙计划”，准备攻打台湾，将造成人道灾难。我们向西方用事实和真实的证据，提供了关于这几个月在中国三峡大坝下游共产党偷偷放水淹死、淹溺掩盖真相。我们向世界展示了冠状病毒的真正的罪魁祸首，我们的闫丽梦博士向世界展示了新中国人的品质、形象和能力。
前天路德先生说：“我们不是参与创造新历史，我们是推进。”这句话我认为路德太谦虚了。路德先生、闫丽梦博士和郝海东先生、叶钊颖女士和博博士、赵博士、安博士、艾丽女士、Sara女士、木兰女士和我们无数个战友，我这没说到的农场的战友，希望你们千万别介意，我不能每天在这块儿唠叨，所有这些战友共同所创造的一个人间的匡扶正义、维护正义的传奇。包括我们唐平女士和《我是音雄》，威廉王这个歌——《沧海一声啸》，还有我们刚刚的这个《Take Down CCP》 ，将是好莱坞全世界最牛的摇滚歌手和制片人创作出来的。我们开始新的以歌灭共，文化运动是达到一个政党的超过核武器的力量。前苏联的内部的崩塌其中一个主要原因：摇滚乐、牛仔裤，再加可口可乐。我们今天的G-Fashion、G-Club、《沧海一声啸》、《Take Down the CCP》和我们现在G-TV、G-News历史重新在不同的演绎里边。这次不一样的是质量之高、层次之高、涉及全球人类命运之广，前所未有。
当我今天站在曼哈顿的时候，我真是感慨太多了。180天，我们每个人很容易就过了180天，请大家问问自己，你这180天什么事让你骄傲？什么事让你创造？什么是你自己真正创造出来的？不是你自己说的。当我回到曼哈顿的时候，大街上几乎是没有人的，每个人脸上带着恐惧、可怕。现在更多人已经觉醒，一切的灾难皆来自于中共中国共产党。我心中最爱的城市就是曼哈顿，我看到美国堕落成这个样子的时候，我真感到伤心。我昨天从进城一直到晚上，昨晚上睡了不到3小时的觉一直到现在，一直在见人。我没有精神，但是我很兴奋、很难过，我有巨大的责任。当我听到、看到这么多美国人觉醒的时候，当我看到曼哈顿这种沮丧和这种恐惧的时候，共产党你真的完了！ 你真的完了！你不可能再有明天了！
当我的歌声给每个人分享得到的这种回响的时候，这个力量太大了。《沧海一声啸》是中文歌，每个美国人都跟着唱，“啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦”，每个人都唱，“沧海一声啸，滔滔灭共潮”，每个人都会唱。这就是战友的力量，这就是灭共的力量，我们所有的灭共英雄聚今朝。非常感谢唐平女士、威廉王、还有我们好莱坞的12个金牌制作人、还有默默无闻背后工作的战友、还有我们上天造灭疫组昨天加班临时做出的两个视频。感谢我们秘密翻译组这些天一直以来的翻译工作。秘密翻译组在这180天里开启了中文世界过渡到西方文明世界的最大的功劳。我们的秘密翻译组、上天造灭疫组、我们的《我是音雄》，开创了一个爆料革命的新局面。我在回到曼哈顿的时候，我所有的律师告诉我说，Miles我建议你不要回曼哈顿，太危险了。你太重要了，我们需要你。第二，你不要见班农！你不要见班农，毕竟班农有诉讼。我告诉他，一，本人要回曼哈顿，谁也不能挡；第二我要见班农。就这么简单，我回来了。天还是这个天，地还是这个地，全世界和我们一起就是要干倒这个CCP。
兄弟姐妹们，180天的传奇是你们和我一起创造的，没有你们文贵狗屁都不是。亲爱的兄弟姐妹们，我们要把所有的共产党过去对中国人洗脑的歌，重新拿回到中国老百姓的生活当中来，把过去被共产党侮辱、污染的和侮辱人民的洗脑的歌，我们都要唱回来，它本来就是来自我们老百姓。我们现在跟西方所有的国家都要合作，以歌灭共。我们跟西方的政治、军事，所有的事情都在开启系列的文化灭共。饮食、时尚、行动、电影，所有的文化领域。我们和西方的军方，正在展开真正的以现代化的战争模式叫做以真正的科技灭共。我们正在和西方经济领域、科技领域开展全面的合作。接下来每天、每时、每刻我们都会跟科技、军事、文化，各个领域合作，就通过经济领域彻底的定点打击共产党，将它的擀面杖子给它拿了，把它的裤子给他脱下来！然后掐住它的脖子，送到了国际法庭，让它依法受到审判！这就是爆料革命，这就是新中国联邦。但是战友们，灭共、爆料革命，没你不行，缺你不可，你最重要！这不是宣传，这不是洗脑，这是真实的。
亲爱的兄弟姐妹们，180天后，当文贵站在曼哈顿整个Sherry-Netherland大楼的时候，我周边周围的保镖，昨天是纽约前警察局长，26年了，坐在这的时候，一直摇头，说这个世界被共产党给毁了！他说：我们还有希望，还有你们爆料革命，还有你们新中国联邦。另外一个号称曼哈顿之神的人，曼哈顿之神我就别说谁了，说了一句关键的话，相信我，我能让纽约从过去最不安全的变成最安全，我也同样能干倒共产党这个流氓。
昨天和过去的48小时，我们的路波切和我们的科学家在华盛顿，可以说是创造了人生最大的辉煌。以事实、以证据、以人格、以勇敢、以知识灭共。路德先生和我们科学家，还有我们多个美国战友，在过去48个小时彻底的改变了美国军方、科学领域、知识领域、媒体领域，当然包含白宫、当然包含国会山。就像我昨天告诉他们一样，你们过去的这八、九个月的官僚、内斗、你们付出了生命和鲜血的代价！就是我站在这，告诉美国人，1月2号，我说共产党有那能力吗？有。共产党准备了没有吗？准备了。它敢不敢？我不相信它敢，但是它敢了！你已经死人了。不灭共，不找出病毒真相，你不给世界和美国人民死亡的人交代，不是CCP lied，Americans died，这是文贵第一个说的，大家都知道。不是CCP lied，A People died。是真正的世界刚刚的开始，世界走向死亡。The world just begun to die，are you ready？我说你们准备好了吗？每个人都摸摸我的地板“嗨，嗨，但愿但愿以后不要发生，我们会行动。”我说，记住昨天总统说什么？“我可能脱钩。”我说，美国现在不是说你再说，我说你说了9个月了，别再说了行动吧！Action！而且要先Action first speak second！昨天我第一次提出来我说Action first speak second，先行动后说吧，你们说了9个月啦！欧洲的、一位将军他问我他说：“Miles我们到底该怎么现在减少这种灾难？”我说Action，Don’t speak…
兄弟姐妹们我要马上上班农先生战斗室节目，他刚才打进来，因为班农战斗室今天也要放歌。现在好莱坞，大家知道我对面那个是全美国“环球影城”的创始人David Cobain，最牛的，所有音乐之父。现在另外的两个大佬，创始人要跟我我们签约，这叫G-Music。现在你们看到的刚才的两首歌你们都会在iTunes、所有的音乐网站、音乐平台上都可以找到。未来还会最起码100首到500首之间的歌会出现，Take down the CCP ！Take down the CCP ！Take down the CCP！已经成为大家跳舞的节奏。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1255/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1255/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
说，战友们，你说这天都亮了，是不是？我都睡了两觉儿睡了两觉了，刚才这保镖说，你必须得回去睡觉去了，不能再打电话，好我回去睡觉去，哎呀，国内的战友们，收到了你们一切的信息啊，就是对于我们的美丽的科学家这种感触，真是让我激动的都不行，哎呀，你们这是给我的心脏半夜里按摩呀，你们这些话真的是让我觉得我作为一个中国人我感到自豪，大家都知道什么是好东西，什么是坏东西啊，当然除了欺民贼，用路德的话说，蹲在马桶边吃大便那帮孙子，郝海东说的这帮孙子。现在替我们这个叶钊颖这个女士世界冠军，郝海东先生中国男人，我们的英雄科学家闫丽梦女士，啊都是俺山东的都是俺山东的，然后这个咱就不说路德、SVRA博博士墨博士啊，赵博士啊，还有我们的安红啊，木兰俺都不说了，一个个战友。这么多地方，确实对国内的冲击太大了，国内的战友们真看到希望了，这些天西方的行动，还看到了国内现在各种都在加速啊，加速啊都在加速啊。哎呀，昨天前天，也就是昨天中午我直播的两个小时后，啊，在上海厦门海南河南抓了最起码600人以上都是公检法。
这个老孟的兵啊，老曾家的兵，戴永革的好多手下过去合作者都给抓了。这戴永革也是好久不敢回国了啊，听说啊，听说有像梦着了，又像梦着了还抓一个美女啊，听说是一明星。还没放呢，到我现在录播前还没放呢，挺可怜，千万在中国别跟这帮人睡觉，那就惨了啊。还有啊，感谢咱们国内战友做了这么多这个歌手，歌、不是歌曲啊，发给了我特别棒啊，这个为了你们的安全，我还是先留着吧，以后再发啊，俺都不说了，今天大家看着我啊，今天下的不是锤子，今天下的可就不是锤子了，今天我估计下一个是另外的东西，睡觉，睡觉不说了不说了啊，搂住搂住搂住啊。今天早上啊，我不直播，大家去战斗室，看班农的节目啊，班农先生是这个跟路德先生科学家今天一两个小时，据说啊，据说很多领导说一定要看，说这个中国女孩太棒了，上轨道上轨道了，班农先生今天，被命令，刚刚，半夜的时候给我发信息，某人睡不着给他打电话，说你还赶快回去，跟迈尔斯上船吗？把这个，那个方案搞明白，又回来了又回来了。我本来是今天跟媳妇见完面，俺俩约会完，我说两周以后回去，看来两周也够呛。哎呀，好日子好日子，就这么着兄弟姐妹们啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1230/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1230/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 今天我们美女英雄闫博士，在福克斯再次的啊，这种给中国人、中国女性争面子的，震撼世界的采访。采访完以后，迅速的都是我美国欧洲的朋友啊都傻眼了。最多问我的句话；他啥意思啊？他说什么意思？什么时间不多，什么意思啊？我说间不多就是再不处理都得死，或者很多人会被感染。哇塞真有钱的老人家呀，男的女的是真害怕呀，我发现我是真害怕。洛杉矶那边就是看了我们闫博士的福克斯采访，二话不说学校听课啊。全程现在已经又lockdown了，更严了啊。中部的某州的州长、我们哥们，全家给我视频，让我给说几句，说这个闫博士，头一段时间跟我联系的时候、就说过这闫博士。说闫博士来了告诉他全家、孩子们不要出去啊，要服从这个他家里面定的更严厉的规矩。然后他们的孩子说这个闫博士太了不起了，我说我们中国女性，很多都这么了不起。他说那中国男人呢？我说我们中国男人英雄不多，我说你们看到郝海东先生了吗？看了吗？那是我男人啊。我们中国女性，你看那天那个叶钊颖女士、我们的闫博士啊都是这样。今天王艳萍来的时候，哎呀，我说真是，我说这王艳萍跟着我混那就是混冒险，失去了一切家人，一切家人啊。现在在为了人类的伟大的事业在奋斗，你说这几个月跟我没见面，见了后这个艳平。嗯也是唉，这旁边又一个闫博士，为了我们的英雄事业，伟大事业又是失去了一切。这文贵真成了郭三邪了啊，料敌了吗？郭三救郭三邪呀。然后另外一个女性可能又要出场了，现在有一个我们的叶钊颖女士啊，闫丽梦，叫啥梦啊你说、闫丽梦博士、王艳萍女士，你说这样的英雄，爆料革命出现了sara、安红穆兰，这些伟大的女性、艾丽女士多了不起啊，哎呀，真是中国的男人真是窝囊到家了。嗯，但是这个闫博士这个真是震撼了世界呀。福克斯现在所有直播后的，是整个媒体数据的反应，都是福克斯前所未有、前所未有。咣咣的，震傻了。全世界的媒体没有报道的可以说，甭说谁报道了，是谁没报道你谈谈，不但如此、没有任何人诋毁闫博士的，这就是良知，我这刚才几个小时以前我跟这个美国的朋友开会。我说都啥时候了你们还搞政治呢？都啥时候了你还搞什么这党那党的？现在先停止美国人死亡是你最重要。还想狗屁什么经济呢，活下去才是最根本的。我说你人都死了要什么经济呀？你现在美国有啥行动啊？有啥办法啊？你能搞到疫苗吗？你连个检查的机器，现在美国都买不着，出来了一个、唯一一个、能告诉美国关于这个病毒一些真相的，就是我们的闫博士，就是闫博士来了，在你们美国做出这么大的牺牲啊，你们现在还，你们想啥呢？还谈论你们什么城市经济发展GDP呢？我那叫愚蠢的GDP。所有美国政府官员、官僚、拖累，包括对这个羟氯喹不开放，这个取消这个医生处方药，这些问题未来要受到审判呢。因为它会死人的，这美国人真守法、够善良，没人问。政府的行动结果在哪呢？检查在哪呢？怎么检查？有办法吗？有疫苗吗？今天闫博士说的话，震惊了美国。说我们现在没、连真相都没查清楚，你怎么能解决问题呢？人家美国人就是这个这个博士讲得好，第二时间不多。他们感觉这确实时间不多，还谈GDP还谈选举呢，所以闫博士真是上天送给我们最大的礼物。了不起，非常了不起。新中国人的形象，新中国联邦女人的形象！哎呀，感触颇多，当我面对叶钊颖女士啊是不是？闫丽梦女士，王艳萍女士，这样的女士的时候，真为我们中国男人汗颜。然后看接下来、美国更深度的出手，这几天彭佩奥同志得到欧洲，可能皮特纳瓦罗同志也要去欧洲啊。英国已经彻底觉醒啊，航空母舰女王号都出来了，法国现在也开始了，已经是在对抗中，最终法国也会啊，现在不装不装了啊，就直接从过去当婊子直接就是从良吧，从良吧法国。西班牙、德国也一样。俄罗斯最近内部也巨大的变化，觉得这中共太疯狂了。所以说整个俄罗斯俄罗斯媒体都在报道英雄闫博士的事儿，日本这个国家现在够变态的啊，日本一些国家官员吓得不敢说话，还要和中国签署什么阿尔法的啊，还要签什么什么？在亚洲什么？哎呀，我忘了，尔菲的那个贸易合同，你这不是神经病吗？这不是，但是我深信兄弟姐妹们，你们会看到一个一个的重锤下来，我不能说我得搂住。不搂住不行，得搂住搂住搂住，但真太多好消息我得控制血糖。搂主搂主，哎呀，幸福着、挑战着、工作着、啊刚刚得感谢，国内的中国人民银行的，不知道你名字的战友，我知道你给我报的消息是真的，中国人民银行所谓的坚决的啊，金融灭爆小组，在美国启动华尔街这帮王八蛋。要想尽一切办法用这个许诺到中国给银行牌照啊，然后呢这个招，让这银行去举报我们gtv投资，给我惹麻烦，孙子哎、用郝海东先生、你们这帮孙子你啥也做不到。你未来你就会知道发生啥事儿，所有你们参与了这个假举报的，包括美国银行，包括你们这些香港、哦北京的官员，全家都会受到制裁，走到天涯海角，美国都会用瑞口法案收拾你们啊，包括现在在那块现在天天砸郭爆料的，还有什么的烂痘痘啊，李培喜啊，那什么孙子唉。你个烂人、中国女人中的人渣啊，都会让美国瑞口法案严惩，包括加拿大，澳大利亚，新西兰将和美国形成新的联合打击，叫清清除西方世界的共产病毒，就把你们这帮欺民贼、垃圾们一起送向瑞口岛和送给共产党。你走着看？记住我几年前说的话和现在说的话啊。还有什么梁冠军啊、周什么你走着看啊？还有那吴征你放心，吴征你100%你进监狱待着去，你托、你打、你搞双间谍你也能保护得了你，不可能啊，走着看，呵呵</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1227/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1227/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
衷心地感谢战友们的关心，很多战友都要求直播，发了很多很多信息都要求直播。我完全理解，因为这些天发生了很多大事，很多大事。真的不是一句话两句话能说完的，亲爱的兄弟姐妹们。
因为刚才头一段没有声音，很抱歉！我刚才一直在开会，在开会的主要来自于日本啊，还有欧洲的这些几个国家，是和我们长期爆料革命合作的这些国家的朋友们。那么刚才很抱歉，因为我没办法。因为大家知道，昨天我是晚上睡得特别晚。我睡觉少，必须有一个前提，就是我12点以前必须得睡一觉。就是哪怕睡上一个小时或者半个小时都行，再少了就不行了。要睡上一个小时或半小时，我呢，然后在12点以后1点以后起来，那我就可以干到6点钟，5点钟是最好的，干到5点钟是最好的。我再回去睡觉，我再醒过来一次就可以了。所以睡3到4个小时的前提是12点以前必须睡一觉，如果12点以前不睡，就受不了了。
那么另外一个呢，大家知道你看我现在，我这是刚刚因为是昨天是我最近睡最长的一次。昨天是将近4点多，4点多回去的，回房间睡。洗个澡就4、5点钟了。“啪”一下子闹到几点了？又给我叫醒。叫醒睡了不到一个多小时闹醒，叫醒以后，然后又回头睡一觉。睡了几个小时，一醒我一看，这么多信息，希望七哥直播，说七哥已经是连续四天没直播了。哎，就是哎！我说我连续四天都没直播了。
大家问很多很多问题，我完全理解。我相信战友们都是，这些天发生那么多大事，大家都想知道发生了什么。首先一个刚才大家开始的时候看到我一直在开会，我没办法。因为日本的和欧洲的朋友，开会呢，因为有欧洲的有日本的，我一直跟他们在开会。
那么现在，就从几天前福克斯报导 了中共的病毒——CCP病毒，闫博士，我们的英雄闫博士采访之后，一下子世界形势大变。这些国家绝大多数的都干嘛呢？成立了国防部长、安全部长、外交部的管情报的局，这些人成立了自己的内部的应对措施，各国。
大家可以想象到，这些国现在紧张到什么程度？刚才大家都看到跟我讲不同语言的，是不是，这中间有翻译的，国际语言的。这些国都吓死了，他们相信，我们爆料革命告诉他们，这个世界上如果不制止，可能一半人将被感染。少则几千万，多则甚至一半人。10个亿都可能，几个亿都是有可能的。那么他们现在越来越知道……这些政府官员没几个好东西，你别以为是跟他合作就是好人了，这些政府官员都流氓着呢。
我问他们，你们哪国政府敢给老百姓说实话呀？共产党压根一句真话都没有，你们都是实话吗？也不是。所以我就痛恨政治嘛。我说你根本就没有全检查，哪来的准确死亡率？你现在像纽泽西，过去这几月死多少人啊？在家里拉走了。拉走以后，因为他没检查，所以不列入到所谓病毒死亡名单。大家不要天真，没几个鸟政府是好的。
相比之下，西方的文明国家、有法律的国家它是好的。跟共产党比，跟那伊朗跟北朝鲜比，对不对呀？那么，但是这些政府都愚蠢着呢。不要以为西方国家的政府就聪明，它不聪明。你不要以为现在支持爆料革命的人都是好人，那也不一定，可别这么想。所以这些人愚蠢得很，问的问题都很愚蠢你知道吗？所以说你没办法呀，咱得有耐心啊，是吧？你看刚才问的愚蠢的问题。现在我们该怎么办?你这个国家，你说你该咋办？我说你现在找共产党啊，是不是？共产党会告诉你怎么办的？我告诉你怎么办吗？你听我的干嘛？你听我的，你还叫政府吗？对不对啊？
这个时候还跟我们……你说，我们又不欠他们的？对不对，我们又不求你，你说大早上起来开个会，占用我那么多时间，战友们还在这等着，烦不烦呢？是不是？我们又不要你钱，不要你别的，不要你名的。
但是，确实，这几个国家有一件事情挺好。战友们，可能你们不知道。你们老是看电视，看爆料革命，看我们路波切的直播。非常热闹，你们知道，刚才跟我连线的这几个国家……
吃午饭了，先等等吧。战友们，你知道啊，这些国家里面，在两周前没有人知道…… 。刚才是，我看是 11个国家，9个国家听了我们爆料革命的建议，也就是一个月前，我忘记哪一天了，直播当中，我说重锤又要下来，而且国际性全面灭共，大家记得那篇盖文吗？他们正式地向中南坑提出来，我们要退出亚投行，听说把中南坑人给气蒙了。
啥叫亚洲投行啊？亚投行就是挑战世界银行。什么叫做这个中国货币系统啊？就是要挑战IMF，所谓的数字货币，挑战美元嘛。多大的事啊！一带一路，英文我给他说，one die one kill——一个死、一个杀，一死一杀之路，One die，One kill。不是 One belt One road，每个人都在那块笑。完了吧，一万多亿美元砸进去，歇菜了，完全是忽悠的！
那么另外一个就是2025、2035、2045，2025、2035、2045，这就是三个谎言组成的中国梦！更夸张的事情，还搞了一个货币金融系统。你看什么亚洲基础设施银行、亚投行，还有什么亚洲东盟合作机制，这都是挑战西方的，所谓的要新型两国关系，都挑战美国的。我说这都是作死的路子，都是作死的。
然后头几天，这些国家跟我开会的时候，我说你们还愚蠢地现在在这个亚投行还投资股份，你向他借钱啊？看他借不借给你啊？他说每次我们借钱，都啰嗦得不得了。我说这就是中共和西方的差距，西方再坏，他说了事算事，他有合约精神。我成立了亚投行，我给你了股东体制，我要借给你钱，我就借给你钱。我说共产党这王八蛋不是这个，全是相反的，我说你去试试去。
头一段时间，中共威胁每个人，王毅挨个打电话，一天打个四五次，骚扰人家国家领导人，我有紧急电话，两国关系电话，大国元首电话，大国元首热线。他们分三个层次，叫做新型战略大型国关系，这是一个关系；什么全天候兄弟伙伴关系，实际上就是把过去不结盟变成了结盟关系；然后两国战略性的关系。他不同的国家有不同的热线，就拿着热线骚扰人家。骚扰人家干嘛？你必须站出来支持《香港安全法》。有的国家就不想支持。你不支持？亚投行的贷款没了。你不支持？我跟你的合约不认了。
就是这种像庄烈宏，还有像曾宏、海外欺民贼这般嘴脸。海外欺民贼我现在可以告诉你们，记住我今天对着镜头说的话，我在直播：你一定会，就俩地方，回中共你们爱的国，还有到Rikers Island去。我一会再跟你们讲，混帐们，看我这是打口炮还是说的啊！而这些国家你们去不了，去了把你们抓起来。就像那欺民贼一样，它就是在那威胁，瞪眼撒谎，他撒谎的时候很严肃很认真，这家伙很搞笑，人家这受不了这些国家。
啥时候了，还威胁我支持香港法，我不支持香港法，你威胁我。所以头两天跟我联系。我说你们现在最简单的，别威胁我了，老子走，我退，我不在你亚投行干，我不参与这个能咋地？
刚才这个会议当中这些人说，我们都退了。大家知道多少退出亚投行吗，36家，36家。我说它不叫亚洲投资银行。你们一定要记住，我从几年前就说，每个国家跟我建立关系，我说叫亚洲诈骗银行，或者叫亚偷银行，亚洲的偷东西的银行，我说你找死啊，那是恐怖组织。现在大家都理解了。
冠状病毒来自中共。我请问他们，我说中共高官怎么没有死的？你巴西总统都得了，刚刚我说你们巴西要不要脸，我说你的总统是我和班农的好朋友，孩子也是好朋友，说反共，你又直接跟共产党开会去了。我说你看看得报应了吧。那不要脸，给点钱你们就这个德性。你毕竟染上病了，这病毒它有灵性啊，我说共产党高官为啥一个没得呀？
我告诉所有的大家，我今天告诉大家，我有绝密的信息和证据，共产党从12月26号起，所有的政治局和当地的省级干部都吃羟氯喹。你们有一天会知道，路德，路德先生，还有我们的墨博士，还有我们的闫博士，拯救了天下多少人！共产党12月26号就已经发羟氯喹了。武汉国防学院的，那个地方12月的20号左右就开始施行进出禁，就控制了。
这羟氯喹不是开玩笑的。巴西总统别吃羟氯喹呀，他吃羟氯喹，你找共产党去。刚才我还说他呢，你看你们国家总统，多下三滥啊。头两天班农拿手机说谁谁说打电话说他染上病了。我说他该得，亲共去吧，是不是。这些流氓政体就是这德性。
刚才会议上，这些人宣布正式离开亚投行。离开亚投行对中共是绝对的打击，这个打击太大了，离开亚投行。
现在中东，像沙特，这个傻孩子，到了亚洲搞了个高调的国访。国家访问，巴基斯坦、日本，然后到中共国。哇塞！高接远送，到处给人家钱，到处许钱。沙特是全世界富有的国家，同是全世界最没现金的国家。这个屁国家穷的咣咣响，啥都不是。由于它大量的近亲结婚，很多人是有问题的，那个地方它不对外开放。所以说你看看这个宗教，假宗教假信仰是很了不得的。所以说你绝对不能以宗教的名义让大家乱搞。还有一夫多妻制，只要一夫多妻，不要一妻多夫这就有问题了。一夫多妻要跟一妻多夫能在一起，那这个国家这个民族，品种还是可以的，人种是可以的。
你看有些神经病，结果好，到亚洲去了一圈回来，这几天傻眼了。找中共去亚投行贷款，一毛钱不给。它是最大投资者，最早投资者之一呀，上当了，你先进来投资，未来优先投资给你，又不算数了。这两天沙特急了，如果你中共都不兑现，一样也不兑现，什么我都不给你合作了，我要宣布，我要跟美国去了。这就典型的沙特嘛，就像那个欺民贼里边郭宝胜、夏业良这帮孙子。你看夏业良走道，就那个脸，你看郭宝胜挺着个肚子，就那个样。你都知道这是人渣、人屎！你知道了吗？就是得不到要的，立马就翻脸，翻脸的时候能把你烦死。然后像庄烈宏，这个大家都知道，你这个这孙子诶！你看曾宏，我见都没见过他。他对庄烈宏像对自己亲兄弟一样。我到现在都没明白这个孙子，哪对他不好了。又偷又骗又抢，还要来砸我们。
就是这帮……就是在国际上也有这帮小国家，像沙特，还有非洲那几个国家，跟中共一闹，中共说，哎，别威胁我们啊！如何如何！“bang”脱离亚投行。大家看着吧，热闹了。
结果香港的事一发生，56个流氓国家，完全不文明的国家，站出来所谓的挺共香港法。每个挺香港安全法的，都会受到巨大的、全人类的制裁。你看着香港的孩子这样，你竟敢挺香港法，这是灾难，我告诉你。当然了，这里面有我的哥们啊，我已经很严肃地告诉他，我说，如果这条线你走下去，咱们的关系就拉倒了，甭跟我说别的。
你支持香港安全法，你就支持人类的恐怖主义，全人类。糊弄你们，傻乎乎地，你们就上了这个当。结果战友们知道，这是重大打击。香港的钱，存款大量的撤走。香港的资金投资大量地撤走，然后香港的合作大量的撤走。
前天下午我给美国政府，我要写个建议啊，制裁人名单。最后我说，你别忘了啊！还有个平安马明哲呢。他说马明哲是谁呀？我说你们制裁平安集团，他的董事长你不制裁？诶，他说有道理。我说马明哲得给他放上去。还有香港，我说李嘉诚。非常好的一个人，但这你得放上去，因为他支持香港所谓的什么安全法。还有香港这四个老板，我给他一说，这几个人都得给他加上去。
平安必须加上，平安就是汇丰背后的黑手，然后汇丰银行、中国银行，还有民生银行、招商银行都会的。然后个人都得上，你不是支持香港安全法吗？都得上。而且接下来还有两批，这两批我说都是国内最牛叉的，你会看到什么明星、企业家都会加上去。我说这帮王八蛋、四大不要脸家族，还有明星，出来表态支持香港法的，都得给他个人制裁。你可以啊，你挺它去吧，你甭来了。
那天陈全国那个，这是最早、这是两年前，我给他们建议的，制裁那几个混蛋。但是我说这时候，你们推出制裁他，太丢人了。你制裁这四个人，你还真不如制裁中共在大街流浪四条狗。我原话就这样，我说你制裁那四条狗都比制裁陈全国这帮好。你去制裁真正的，王岐山、中南坑的人。
然后说这个林郑月娥。听说美国的某部长，美国的就你们天天认为是特别强烈反共的一个混蛋玩意，那小子是个王八蛋，完全是两面派。天天在那电视面前喊反共，背后都天天骂什么皮特纳瓦罗、骂川普总统、骂蓬佩奥、骂班农，包括骂我们爆料革命，骨子里面就是亲共的。这孙子说，一定要制裁林郑月娥。我说放狗屁的嘛，制裁林郑月娥算个屁啊！她连签字权都没有，那都是人家按着她手签的。香港四大不要脸、四大高官必须得弄。接下里香港的法官，还有那律师协会支持的都得弄。我说这帮人只要把他搁在香港，困都困死他，不让他旅行，查封他全部资产。他不是要没收人资产吗，对吧？这事大了。
这还不算拉到，然后“bang”，大家要知道头两天、上周……所以说我最近也不想老直播，说话搂不住，就把重点说出去了。头两天由于我说得太早，给人家的行动带来了不便。那福克斯都快疯了，打电话迪斯尼，打电话给福克斯的背后老板——必须停止这节目。WHO就在刚刚俩小时以前，又打电话威胁福克斯，不能再怎么着。这帮王八蛋，压力大了去了。我告诉大家，上福克斯节目，这是一个真的世界级的力量较量的结果。福克斯上这节目，我是对着镜头说的，多少人在背后。所有的世界的，中东的某国不要脸，打电话告诉福克斯：我们可以做点广告，能不能把这个节目给停了？福克斯人家挺住了，说碍着你的屁事呀。欧洲的某国领导也给打电话，各个利益集团打电话。但是就在福克斯当时带着英雄在公园里录了四个多小时，在公园里录了四个小时。去了几个团队，回来以后，谁落笔作为采访人，就这一件事，就斗争了几天。你们看着那13.2分钟的那个编辑版本，最起码出了20个版本不止。真的是他们几十个人工作，夜以继日，夜以继日啊，然后排出来一系列的节目。你看看一系列的，我都不说了。中共就疯了！
你看我们的路德，为啥我不要直播呀，这种好事我就不要说，你说一桌子摆了一桌菜，好吃的，是不是？路德先生，你让路德先生先吃不好吗？对不对？路德先生需要他先去报吗？是不是？你叫他兴奋兴奋，打上红领带、蓝领带，是吧？然后路德讲讲，大家都很开心。我真的就想路德先生去讲，他脑袋比我还大，记得还清楚，是吧？然后呢叫路德讲去。我不想讲。这事达到目地是我的目地，这个让大家知道是谁干的，跟我们毛关系都没有。
几天前，因为我们要把这个英雄和我和班农先生要离开，要脱开。从第一天，包括今天，就是我睡觉前，就是大概5、6点钟的睡觉前，我告诉他们，我说我绝不希望闫博士在采访当中强调谈爆料革命。昨天下午闫博士接受完采访，我们俩通了个话。也就是路德先生直播前，那个位子空那一块，那时候他俩还在一起跟我通话呢，然后路德回去直播去了。
我还告诉路德，告诉闫博士，在这个最牛的全美国第一名最牛的记者采访的几个小时，人家这个记者采访完，给我发信息说什么？郭先生，这一位女士让我感动的几次要流泪。哎呀，这个事说起来就激动了啊，我浑身起鸡皮疙瘩。他说我见过这么多中国人，像这个女人，像这样年龄的女孩，他说在美国我们找不到有这么勇敢人。这是多重的、多好的评价。他说我真的是我被她迷住了，思维逻辑清楚。
但是他说我问她几个问题的时候，她一下就失去方寸了，就乱了，眼神慌了。我说我告诉你，我知道是什么。什么？关于郭文贵和爆料革命和班农。他说哎你怎么知道？我说我知道。因为在这之前，我们每次，我们的律师开会，我说我花几十万美元请的律师那不都是傻叉，每次开会我们都强调，不要跟爆料革命连在一起，不要和班农连在一起，不要跟郭文贵连在一起。
我们非要把这连在一起，不就是想弄那个名吗？我们重要吗？我们厉害吗？不是，你觉得我们都成立新中国联邦了，我们不厉害吗？我们都是爆料三年的个球的了，都把共产党都快灭死了，全人类，我们不厉害吗？冠状病毒我们是第一个爆的，我们不厉害吗？我们难道这点自信都没有吗？这是一个基本常识。
另外一个常识，你觉得真的是在美国这个国家，真相能被抹杀吗？人家路德先生是最早开始爆的，人家顶着最大的压力讲出羟氯喹的。这能像亲民贼这帮孙子摘桃党，它能给摘走吗？在社交媒体的时代。我们爆料革命、郭文贵、还是班农，我说讲这个，一讲这个左派，还有美国叫什么左派、极端份子就攻击了，哎，这带政治倾向。只要你带政治倾向，那你这就有问题了。不要说，所以说从第一天我就说，不要谈郭文贵，不要谈爆料革命，不要谈班农。谈路德——路德在乎这个，路德很在乎了啦——我说你谈这个去。
所以昨天这个牛的记者，在下午采访她的时候，我们的律师因为先告诉了我。我们的律师都是全场协助这个闫博士在访问。一问道“你跟郭文贵啥关系？”闫博士回答：“我事实上在这之前，我没跟郭文贵见过面！”
她说的是实话，我俩到现在都没见过面。结果她一离开，（伪类）说我是骗子，拐骗这个少妇还是少女呀？我到现在连手都没摸过闫博士。结果是路德现在天天开着车，老跟人家摸摸手啥的，是不是啊？还拥抱拥抱。我也没拥抱，我也没摸过手，我也没见过，只“拐骗”、没碰过呢还。
所以说，她确实没见过我。而且爆料革命呢，“我在香港，我对爆料革命和班农并不熟，我直接联系了路德” ，她说的是实话。所以昨天这个博士就跟我说，她说“我这样说对不对？”我说“非常对！你不能说半句假话。你要说你以前跟我认识，完啦、一切都结束了！这一切都结束了！因为你说瞎话。”到现在咱俩都没见过面，你咋说认识？只能说你知道我。第二，班农你不要提。
班农是美国政治家，我老跟他开玩笑：“你是政客”。像Spalding将军跟我吃饭，Spalding将军说：“ Melis，我是美国退伍军人，我和班农不一样，他是政客。”当时他说班农先生是政客，对啊，他是政治家。
但是我可以告诉你，Dr闫有天讲出历史的时候，你们会惊讶的！这个中间绝对……你看路德先生讲事好像讲得很清楚，他一讲到重点，路德先生就忘掉焦点，永远是——路德、路德，永远是讲重磅、失焦点，永远。包括昨天晚上我这边儿开着俩会，看着路德在那讲，重点他都没讲出来，等待让他讲吧，他讲热闹行。这个事情的本身，经历了美国各级情报机关、各级政府、各个机构全面的确认、调查。
就你可以说美国这个国家它太糟糕、太官僚了，但是到今天美国官方没有任何人说“这是共产党所谓的生化武器”，就不指它是生化武器。这个国家是多么严谨啊！人都死那么多人了，没有栽赃、轻率的说出“你这是生化武器”。
这么多人，博士去华盛顿来回一天四个小时、六个、七个小时，跟审贼似的问博士，博士“啪，啪，啪”回答！那天最热的时候，在公园里边待几个小时曝晒。你看那个节目很好、几个小时，是冠状病毒最危险的时候。这背后，这一两个月啥概念啊！那个紧张！路德先生讲她这个博士离开，他没搞明白最（重要的）两个观点。
她最危险的是在香港，那些人是一定要做掉她的。我们几十个战友在后面跟着，所以路德老忘焦点嘛！那是几十个战友冒着生命危险把她送上去的，结果她上了飞机就把我们公司的同事给抓了，就八个战友被抓。现在八个人都出来了，那个故事是多精彩！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
