<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>彭斯 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BD%AD%E6%96%AF/</link>
    <description>Recent content in 彭斯 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BD%AD%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1487/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1487/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生
咱们现在先聊着，咱先跟咱路波切兄弟先聊着，什么感受啊？
路德先生
这个刚才啊这个联席会议，众议院参议院年会第1个环节，因为a吗？亚利桑那州是a字母，第1个就是亚利桑那州。然后这个彭斯总统啊，彭斯副总统他是作为参议院，唯一在这个事情上有发言权的，因为他是副总统兼议长吗？在这发言权里头他就直接啊，就是对亚利桑那州两家递交，一个是州长州务卿递交的一家，还有一个就是立法机构递交了一家，他是实际上就是说啊，不承认这个立法机构的，承认这个州长的，就是承认这个拜登的，但是当时这个共和党议员克鲁兹几个，有十几个议员就站出来，包括众议员啊，应该是法律宪法规定，只要有任何一个参议员，一个众议员只要站出来的话，这个就要进入两小时的辩论阶段，现在正好进入辩论，大家看到这个共和党的这个，拿了大量的啊，大量的一箱一箱的，这个证据啊，拿进去辩论，所以现在调整座位。1边25个，1边25个，因为这个辩论他属于参议院的参议员辩论，众议员是没资格参加的，对吧？这个所以呢，所以是参仪院的参议员两边分别辩论，这个辩论肯定是基本上啊，这个辩论，但是宪法没有规定说辩论完以后。到底认证谁的？所以在这个时候就是彭斯副总统还有，最终还有，还有应该还有一个授予他的一个权力，到底这个等于说这个，结果认证谁的啊，所以说最有可能就亚利桑那州两边都不认，2边都不认了，辩论大家都不承认对方的，是不是，这边拿了大量证据，对吧，你毕竟参议院在共和党，他是站大多数的。但是麦康纳尔有建制派这个建制派麦康纳尔说了他不支持那个，但是在这个情况下，因为在这个辩论的投票上，麦康纳尔也只有一票，但是麦康纳尔，而且很多人现在所有的参议员都没有真正看到过证据。就是川普总统就所有的证据，媒体啊，这只是在说，但是没有任何人看到过，这个应该是包括最高法他的这把所有驳回了，最高法也没有看到证据，证据真正没有打开，所以现在这个证据一箱一箱的来展示出来。这是关键，所以说这个一个州两个小时可能还会延长那7个州，摇摆州总共7个至少14个小时，14个小时。辩论啊最终可能啊，这个如果说辩论赢的话，那可能就川普总统赢，辩论输的话可能就是就是两边都不选，不选的话那就是众议院来选举总统，但今天有个最好的就是佩罗西出席了，因为之前最担心的就是佩罗西不出来，佩罗西如果不出来的话，等于说今天这个总统。就死活出不来，到20号他都可以一直拖，拖到20号，他说我我就是不出来，耍赖吗？郭先生..
郭先生(0:23:23)
我觉得啊，我觉得在路德先生说的非常好，但是现在啊，就是从目前来看啊，这个从刚才川普总统出来演讲，到他演讲完和中间彭斯发生的事情，包括它对整个的这个下面的票的这个唱票的认证，他有两次机会，刚才一开始他就念完了，直接他就给你发过去了，他是完全可以的，这是他最重要的机会，他没有做过这个事情，包括他自己的发言，还有这个声明。他现在把这个球又踢给了这个下面，有人反对的，让大家去讨论去了，那么接下来他还有一个机会，他还可以再来一把，但是从目前看来并不看好，并不看好，今天佩罗西出场恰恰说明了1点，佩罗西有把握赢，啊有把握，在出来之前他知道啊这个彭斯不会这个上来就给灭了啊，就直接给打回去，这是一个。第2个，现在此时此刻已经大量的人已经失控冲进了国会山去了啊，已经大量人已经进去了啊，包括现在是从这个国会山的侧门后门前门，大概分四五个方面已经都进去了，这些已经说明什么呢？这个川普总统在今天早上的7点到10点间，他跟这个沼泽地的谈判也好。还有这几个大咖也好没谈明白，最起码这些人没有彻底的说100%支持他，那么另外一个他就下面的支持者们心中已经得到了，或者是直接的，或者是暗示的，那就是民意了，现在要发挥民权了，最后就川普总统很可怜的事情。他能走到这一步，最后他要发动这些人，这些支持者们到国会山去要这个权利和正义和真相，今天说实在话这是挺可悲的路德先生。你发现这个问题了吗？就是一个美国总统到这个时候，一次又一次的被人家玩，被人家耍了，就在几小时以前你看见他啊，据听说今天早上他一般他睡的比较晚，他大概在3:00~6:00多睡觉时间，但是他3:00~7:00之间都没睡觉。所以你看他脸色并不好，特别铁黑铁黑的，那就说明没谈明白呀，完全没谈明白，而且今天现在看到这个参众两院佩罗西的出面就印证了，就是他最后他不耍赖的话，他就说我能赢，我今天就把你搞定，还有一个就是昨天晚上发生的事情就是说7点。就是这佐治亚就把这两个最关键的两个人，比总统还关键的这两个参议院的席子给选举给停下来，然后今天早上8:00让人家拖拖拖，快拖到你这个开始会前，最后人家是人家宣布，佩罗西第一个宣布民主党赢了，而且又跟那个选总统一样啊，直接是尿天高啊，直接曲线上去又增加几万票出来，就这个我还弄啊，这也是绝对的自信啊，就自信也不是瞎自信也不是说人家疯了啊，他首先认为他自己的这个疯狂或者作假票他能赢吗。所以说路波切这个，今天这个到现在为止啊，这个滑稽的程度可能还会超出我们的想象啊，还有一个就是说，最关键的路波切你看了今天就川普总统，就他身边没人，你看他今天喊了半天，当然他喊路德先生才好呢，喊卡丽熙才好呢，他就喊朱利安尼，你发现了吗？就是身边没人了，就剩朱利安尼还有他身边的几个人了，你看连..最近都不敢说，都不出面了，都已经都走了，彼得纳瓦罗官方的扯着嗓子在喊，他已经没人了，就是很多是咱们战友们，你可以有情绪化，你很有感情的话，但是你必须面对现实，就是在目前就是说深层政府的这股势力，就是完全的，就是职业化的政客们和背后的就是沼泽地的力量，包括宗教领域，包括整个这个美国的美元背后的这个势力，这力量是非常非常大的，这点也能看出来，当我们要革命的时候要灭共的时候，你必须要有绝对的实力和更高的站位。你才能把握试试，所以今天目前来看川普总统过去的一两个月给了他将近八九十天的这个做总统的一个时间，他没有一件事情做对的啊，而且他有1万次上亿次的机会能改变啊，无数次机会，不管他说什么呢，今天讲的事情就说明你非专业，非政客，你想玩这么大的游戏，真不是开玩笑的，包括今天我们要看到，就是未来新中国联邦和中国实现民主和自由，你永远记住美国是民主最高的创始人，在这种情况下民主很苍白的，民主在和这个利益教量和今天啊，今天看到的那个沼泽地的力量深层政府的力量，那民主是他的玩物，今天你看法律都是他的玩物，剩下的就那几个人了，麦康纳尔，佩罗西，川普总统，彭斯背后的所有的几个就这几个，现在数，不超过10股力量啊，这就是全人类最大的民主法治国家，自由的国家啊，其他国家就是纯扯了，都是不存在什么民主法治啊，那么今天让我们大家更加要注意到咱们未来追求什么，接下来我觉得现在最大的很有可能我认为华盛顿会失控啊，而且我认为川普总统现在的危机啊，前所未有，我刚才看到他我最担心的事真的是，他的身体还有他被暗杀的可能，我是最担心是这个，你怎么看路德先生？
路德先生(0:28:59)
我觉得这个川普总统啊，彭斯这个啊，我觉得今天彭斯，我们其实之前也设想过我们节目，也说过就是如果他一开始上来他就认证川普总统的这个选票的话，那接下来民主党的人100%会站出来，是吧，民主党100%站出来，站出来就是它是以进攻啊，就民主党是以攻，然后这个共和党是守，那民主党攻的话他就会用另外这种方式他说，唉，你这个你不具备这个权利，什么权利，说，因为他是攻啊，因为是辩论，一边是攻一边是守。民主党主攻的话，他说你凭什么认证立法机构的，然后那时候就进入这个法律讨论了，但如果说共和党主攻。共和党说你这为什么，别人说你为什么要否掉这个拜登的，他里面有证据作假，作假，作假，如果说他认证了，认证川普总统赢了，等于说这里准备的所有造假的东西用不出来，别人直接就给你说，民主党说哎你，你这个副总统没有这个权力，啊，那就讨论副总统到底有没这个权力这个问题啊，那在接触到历史上啊，说戈尔2000年他也是副总统，他完全也可以说全力把它否掉，这个时候共和党实际上是落下风的。所以在这一点上至少到目前为止啊，我觉得这个这个彭斯的这个选择，我觉得属于这个，如果从战术角度讲啊，我觉得，就从面上啊，沼泽地咱不知道，咱没参与过啊，不知道。我就从面上来讲，他这个选择我觉得是对的；但是现在核心就是辩论，这个辩论中啊，就是看共和党里头有多少这个建制派，如果说啊内部反水加到民主党那里去了，是吧？这个可能就是如果说，这十几个参议员，拿到有重磅的信息啊，重磅的料，在这个过程中，啪，他说你，你比如说，麦康纳而，你不能说话，因为这里头牵扯到你利益冲突，哎，麦康纳而就瞎眼了；然后说，一个共和党的建制派大佬罗姆尼他要站出来说话的话，啪一下就说，你这里有你的东西，你这里利益冲突。哎，那剩下的啊比如说包括民主党内部哪些人，就参议院参议员，如果在这种情况下，我告诉你这个他的辩论应该是可以赢的。但是别人肯定会打，反过来打说你的东西有问题，你这东西凭什么证明你的东西最终是有法律效应的。这就看川普总统这一段时间准备的足不足够？
因为我们之前做节目专门有个fisa法案，FISA法案有个专门法庭，这个是秘密法庭。如果是在秘密法庭判决的所有东西，他本来是不公开的。但是可以放在相应的场合，让大家来看，是吧？这些东西。如果这些方面做好了认证的话，比如说是所有的监控，通话通话的记录是FISA法庭认可，让他们去做各种监控的话，那这个东西川普总统我觉得啊，在这个辩论上战得住得。那第1个州是最关键的，亚利桑那州的决定了后面的，因为亚利桑赢了，那之后基本上就辩论到后面，基本上就是通吃啊，7个州就剩下就走过场了，同样的流程，这走法。是吧？但是至少可以做到一点，就是什么呢？川普总统在这个辩论上不会输。为什么呢？因为他至少，不管对方一定是打你的证据，你提供的这个证据啊还需要核实，还需要调查，一定是打折的，最终那就是最终的结果就是两边都不认，两边都不认。那其实就走到了众议院，最后州选总统。这是郭先生啊，这是我的看法啊。
郭先生(00:33:08)
我觉得路德先生你说的非常好，但是亚利桑那呢，现在你要知道啊，唉，咱们主播室可以把秘密翻译组那块那个先拿下去，反正那边都快没有了，就不要在那卡一个死的镜头在那。好吧？就是我刚才路德先生说的特别好，就是说亚利桑那呢就开始呢，现在有两个风险，就是说现在如果回到啊就是各州的，就是这个投票退回去以后，然后呢，大概是三十几票对二十几票就是川普总统赢，但是这里面有两个变数，包括说的FISA法庭，FISA法庭的执行前提条件有一个,就是参众两院的情报委员会，还有政治委员会，他是有发言权的，他不是开玩笑的.这个里面最不确定得就是麦康纳而他就参众两院，他内部的就是参议院众议院多数党这里边他都有影响力的，就是国会的这两个情报委员会这个情报委员会。这个是非常非常重要的，这个是麦康纳而绝对控制的，啊，所以说FISA法案的核心，你除了总统啊，你说这个人，但是他是有影响的。麦康纳而是最不确定因素，另外亚利桑那那块开始的呢，现在当初最终是几次要摆回来的时候，听说是这是麦康纳而施加压力把他改变了的，最后是那个谁川普总统的竞选委员会的副主任，那个副主席到那去的时候，结果当天他就染上了冠状病毒现在就就退出去了啊。亚利桑那这个里面呢有有朋友啊，也有强大的敌人的势力，这是很夸张。接下来，哟东弟颖妹妹上来了，现在是一对对上来了。所以说我刚才路德先生说的非常非常好，就是说接下来彭斯想看看接下来他到底有，他说白了想压多压少，但是从今天目前看我觉得还是川普一定会赢的，就是赢的代价是多大，这到底是走的最险的招还是最好的招。而且同时能看到，就共产党和在美国的渗透力量，刚才你们没感受，我能看出来这些戏这些步骤，都是共产党的戏，都是共产党的力量，谢谢这个路波切兄弟啊，现在咱们接着接着继续聊。
卡丽熙（00：35：00）
感谢路德先生给我们带来深度解读哈，郭先生也给大家回答了很多的内容，现在请我们的郝海东先生和叶钊颖女士，这两位是我们新中国联邦的一个非常了不起的我们的战友，请二位给我们战友们分享对这个美国大选的看法。2位你好。
郝海东（00:35:55）
主持人好，郭先生好，所有新中国联盟的战友们大家好。这非常非常高兴也激动啊，不知道我媳妇是什么感受。
叶钊颖(00:36:10)
这个跟郭先生连线啊。
郭先生，我们第一次在一个框里面。
郝海东(00:35:16)
非常高兴，也很激动。那个，就是我们俩走到今天，真的是因为爆料革命，因为郭先生啊，我们有了64宣言，有了，嗯，那一天确实，我当时一直在说我们俩是最高的荣誉，一辈子的荣耀啊，走到今天。嗯，那么嗯今天主要也是最关键的时刻美国大选，我就是想问一下郭先生，是什么原因，让美国大选走到今天这种样子？是从未有过，对吧？而且在这中间，我们的爆料革命新中国联邦起到什么样关键的作用？啊因为我们知道，一个美国大选应该是全世界所有人关心的啊，最最关心的一个之一了。啊，那走到今天这种，在郭先生看来已经滑稽至极的这么一个情况底下，是什么原因使美国大选走到今天？而且我们新中国联邦爆料革命是不是就起到什么样的关键的作用？而且我知道今天这个听到了川普总统的讲话，里面特意提到彭斯。那么这都意味着什么？在最终今天可能啊，今天出一些结果；如果没有，会不会走到了1月20号这天，真正有了这个这种非常非常大得可能性，这种力量是什么样的力量？使今天全世界看到的美国大选能滑稽到如此之地步？啊郭先生。
郭先生(00:38:03)
谢谢啊.这个我们海东兄弟钊颖妹妹是我们新中国联邦爆料革命，是一个新的开始。啊，我说过，爆料革命的最早啊，路德呀，还有这个Sara啊，我们这个还有咱们卡丽熙呀木兰呢，还有我们的一系列的老战友开始的新中国联邦。有啊，我们真的是叶钊颖颖妹妹，还有我们这个科学家闫博士开始的，对国内对爆料革命的新中国联邦起到了一个新的高度，一个新的开始，那么我们在同时也引起了国际上的关注。今天到这个美国大选的时候，我们能看到一个，基本上用简单的话说，就没有爆料革命，没有新中国联邦，美国人被偷走的钱啊，还有美国人被无数次踢的无影脚啊，还有无影拳来打得稀里哗啦，他不知道是谁。我们爆料革命新中国连忙告诉了美国人啊，你的钱怎么丢的，无影脚无影拳打来的都是中国共产党，然后呢同时告诉他，接下来还有很多无影脚无影拳全都咣矶过来了，那么他们逐渐的在朦胧中啊，由于爆料革命新的新中国联邦，由于时间事实上是很短的，在一个国家一个人类命运的面前，三年简直是几乎可以忽略不计的时间，以最快的时间以最高的效率让美国人逐渐觉醒。
那么这次大选，啊，就证明了爆料革命和新中国联邦，我们所过去做的一切，包括知道共产党的以假治国，以黑治国，以骗治国它等等的这一切，那么同时我们新中国联邦成立以后，新中国联邦宣言由我们海东弟钊颖妹妹，还有这个班农先生，我们所有的战友一起，建立新中国联邦，给了西方另外一个这个希望，就是说，中国人啊绝不等同于共产党，共产党不等同于中国和中国人民，那么这是让他们对中国的认识，海外华人受到保护，这都是起到绝对的作用。那么今天看到这个滑稽结果是只有咱们一家可以准确的预测美国大选会发生什么，这几乎是人类上从来没有的啊。不是我们的预测也不是判断，是我们基于情报和对共产党的了解，就像东弟颖妹妹一样，就是基本就是说，灭共是利益的需要，听起来很简单，事实上就是说，它是邪恶的啊，这个美国大选它是正义的；那么邪恶占上风的时候，他这个正义一定是受到打击和挫折，或者失败，或者是滑稽的结果，另外一个各种咱内部战友的情报告诉，他们这次是终极之战。
这个词最早是我们说出来的啊，这在一年前就说了，习和现在的中国政府认为，共产党这是跟美国和世界的终极之战啊，这些都是我们说出来的。那么今天这件事情一点儿都不意外。刚才就发生这些事情啊，它更加让我们能知道什么叫政治，什么叫情怀，什么叫信仰。就川普总统在这些人面前他缺了两个字，他一直都是输家。恰恰是今天，我和战友们连线和战友们都在听着直播，而每个人都忽视掉或者不注意，包括东弟和颖妹妹可能半信半疑的。你知道最重要的什么？在政治面前，包括像川普总统的就到今天，他缺的最大的人就是敢承担，就是责任。从11月3号当天晚上就当天晚上就颁布戒严令，把所有都崩了；当天晚上就可以成立这个特别检察官，他可以成立100个特别检察官。他没有这个责任，他没这个胆，啊，他没有这个承担。啊，这就是他到今天，说实话挺活该的，你看了他就没这个承担。你说今天我无数次想过让我们路波切去当川普总统，一扭头就把这个戒严法平爆法给下了，保证的。你叫海东先生，你钊颖妹妹，钊颖妹妹比打球打的还快，直接就老子们那你给办了。啊，不是说它是邪恶的，不是不对的；他是必须这样子的。就是他不想承担，或者他没这个判断力。这也是美国这个国家，他有些时候是天真，有时候是责任的问题，这是第1个。第2个，他缺的是什么？就是政治家。没有一个政治家是好东西。他为了她好东西，当不了政治家，你必须得有选择，因为政治家没有一次选择是100%正确的。或者买超百都不正义，他只能选择有利于他的，或者是尽可能多数人的。那么这个时候你想所有人都满意，还想当总统，让别人来承担责任，你还想，所以你还想得名还想得利，那不可能的。是吧？所以说这个东弟你这个跟政治家们，咱们都见得多了。就是中国的一个科长打出来的在这个政治智慧都比他高，这不是我说的，这是我发自内心说的。另外一个他缺了一个最大的问题，他对共产党的了解还是不够啊。他要是对共产党了解够，他要非常清楚。这个现在能做的行动多了去了啊，但是到今天你看彭斯的责任也好，人家不是没道理。据我听说人家彭斯就问他为啥你不行动，你为啥让我扛？你为啥不行呢？但是我觉得今天答辩之后形势会大转。但是这一切的事情都是我们要学习，是我们。
你看爆料革命也好，新中国联邦也好，你没有敢承担，你没那个勇气，没那个智慧，没那个能力，你咋呼不等于承担，不是勇气啊，你耍流氓不等于是勇气，那你智慧绝不等于说你会说就有智慧，啊，那是不一样的啊。所以说，总体而言我觉得世界也到了灭共的关键点，所有的每时每刻都让世界更加认识到灭共的需要。也就象东弟颖妹妹说的灭共是正义的需要也是人类未来生存的需要。也是我们现在灭共事业，最关键的就是让世界认清共产党。谢谢动弟弟颖妹妹，你们的付出太多了，以你们为荣啊。非常感谢。
郝海东(00:43:51)
谢谢郭先生，我这里面就想说的人要有担当，是吧？一个非常重要的一个就是人的担当，啊，你永远勇敢勇于敢于站出来，敢于有担当，这种就像这个点球的话决定胜负的这一脚。是吧？你有勇气有担当，有这种能力有实力去做这个事情啊，这是非常重要。那么在这儿就想问，赖晓明的死刑啊，郭先生，这是也是中共过去对一个金融对一个这么大的一个高管啊，这么根深在国内的这么一个人，死刑从未有过。这个是不是也触动了真正的共产党内部的核心的机密，机要，金融的根本啊？他们怎么会判处赖晓明的死刑？那么对中共的最后的解体，他们最后的内部的纷争，最后对美国这种潜伏勾兑的金融的力量的黑暗的势力有什么打击，郭先生你是不是就能解读一下，因为对我是特别大的一个触动，共产党确实到了真正的这种穷途末路的时候。
七哥（00:44:42）
谢谢东弟、颖妹妹，这个你问的问题，实际上这个问题啊，咱们在北京啊，就你我咱们和颖妹妹接触当官的多了就知道，你说赖呀，他首先他权力谁给的，说是共产党给的太大了，他的权利啊，在这个胡时代、江时代他没有，他是习王时代给的权力，就过去的89年，杨家是习到北京以后，从2006年到现在最多这么说。那么他有个最简单的就是这个肖建华，肖建华是谁介绍认识的？肖建华就是他介绍肖建华认识习的姐姐乔乔的，然后就介绍农行，项俊波当时的行长，在那个东二环那个主楼里边，把整个习的姐夫的那50多亿地产全买了，包括南二环的那个餐厅在公安局经侦旁边的餐厅，都那所有都买了打包啊，50多亿就是习家退出地产圈嘛，那都是他干的，然后呢清查不良资产，啥叫不良资产？不就是抢钱嘛，那这权力谁给的，那就是王岐山还有习给他的权利，然后他介绍的肖建华，肖建华到底弄多少钱，上万亿对吧，还有他一个好朋友，谁呀？孙政才跟他关系好的不得了啊，孙政才当时跟习家的那几个姐姐家人都好的一塌糊涂，包括远平你知道老白的啊，那么他明着有500多亿，他经手是多少钱啊？将近3万亿，这3万亿已经是我的钱里面留个零头就是几千亿，那都到了中南坑去了，所以他最大的问题，第一，习、王培植的洗钱的这个所谓家族脱离经商关系的、改变人类的十八大的、整个权力变集中的一个必须的利用品，包括王岐山家里面有多少钱都通过这个转的，转到海外去，那包括海航是吧，再一个他就知道这一届活着的老杂毛的中南坑人，最多的包括习，包括那几个现在活了几个常委啊，是最多的，同时他又是掌握孙正才、肖建华啊，跟现在的几个大领导，那就是家庭利益关系的，这不就危险了嘛，你又有钱，知道的情报有危险性，然后你经历的事儿都是大脏活，能让你活吗？你去想想他弄点钱跟共产党过去所谓的反腐当中钱有多少，当官的在钱上任何一个人都比他钱多，犯的罪都比他大，养的女人都比他多，为啥共产党一个没枪毙他，把他给枪毙了，就是你活着太不让我们安全，而不让我们安全的人就不能让你活着啊，现在肖建华已经是骨灰都已经是烂多少年了是吧，那叶选明都喂鱼了，那喂鱼都被人吃了我估计是吧，那你想想这个王健已经是过多长时间了，知情者必死，啊，有威胁者必死。但是中国私人企业，老弟你问的话太重要了，中国有多少国营的金融机构他们不明白，共产党接下来倒闭前，就像国民党当年一样，一定把所有的腐败金融崩塌银行出问题的杀一批又一批杀一批，用人头来祭奠他们最后的盛宴，最后的盛宴是最疯狂的，最后的盛宴就是最疯狂的！赖晓明开了个头，下一步杀国有企业，金融机构和中国私营企业老板，马云和他开启了先河。东弟你看的问题不一样啊，谢谢谢谢！
航海东（.00:48:17）
所以我就联想到咱们新中国联邦，联想到g系列，我们一定要建立我们的金融体系、经济体系，这种管理体系是吧，所有的搭建好，咱们有实力，未来没有了共产党，我们怎么样能让在这个没有共产党的以后，包括我们的信仰。郭先生我特别特别的有感触的，就是我们中国人你刚才也说到了，没有任何的信仰，没有任何的敬畏心，没有任何的底线，所有的一切就是钱和官，所谓的崇拜权力、崇拜金钱、玩乐，利用它来换取自己的所有的什么女人啊，所有的利益啊，所有的这些。但是未来我们在没有共产党的新中国联邦里面，我们一定要有自己的信仰体系，那么这个信仰体系，可以有你的信仰自由，你有任何的信仰没问题，我们要尊重他，但是一定要建立我们的体系，就像西方文明的这种基督啊，天主啊，几千年了，2000多年，我们一定要让中国人有信仰，从没有共产党以后我们让他们有信仰，祖祖辈辈传承下去，这种信仰能让我们都团结在一起，所以我特别特别赞成的就是，郭先生一直在强调我们的实力，我们的最后的凝聚力，我们自己的……，但是一定要建立好我们的体系，这种体系建立的基础打好了，就是我们所有的这些生态里面，G系列里面，包括我们的信仰的体系里面，我们未来能不能有这种，完了之后能有我们的骑士团，也有我们的教宗，大家有一个真正能够传承下去的，我们心里有底，是吧，我们心里面底，我们不慌，我们知道我们未来在哪，我们死了以后，祖祖辈辈因为我们的这个爆料革命新中国联邦，我们的孩子，我们的子子孙孙，因为我们的今天而感到自豪光荣，以及他们可以有依靠。郭先生，这是我自己的一点点的感受，也希望你能跟我们大家一块分享一下。
七哥（00:51:53）
东弟和颖妹妹我们在聊天的时候就能感受到，就是说中国人所说的这种和谐啊，还有那种美好，这种都能感受得到，那种感觉我是很有感受的，这个就连你嫂子在旁边听到我跟你俩话说就老问，就是说这种和谐不是人装出来的，它是人的本性。但从生到死来看，一个人3万多天，所有的说你买个大房子，你穿一件花衣服，你画了妆，或者你吃了好东西，除了是物理上身体需要之外，你所有追求的，包括晴天阴天带来的就是一种感觉，这种感觉就是那种美好，就是让你舒服嘛，大房子小房子也是一种感觉，买个好东西这也是一种感觉，旁边睡着个男人和女人给你带来的就是这种感觉，就是这满足了、感觉了、愉悦了，他就这么简单，人一辈子就活在感觉，有了感觉就有希望，就是说有个希望是吧，就是明天有什么，后天有什么，有个盼头，他人类再高级的什么人，什么知识分子，什么天才地才，他都无非是如此吧，是吧。那么现在共产党给我们带来什么，你绝对是没有希望的，你但凡有脑子想想在中共国，你有啥希望？除了你吃饱吃胖，所谓的旁边邻居同学羡慕羡慕你，你没有任何希望，你可以想想，是吧，另外一个就郝海东先生都没什么希望，叶钊颖世界冠军都没啥希望，世界第一猛男都没希望，你有啥希望？你告诉我，你有啥希望？我就没见过一个官员活得高兴过，从来没有过，你东弟、颖妹妹你见过哪个官员真高兴、真自信过，都是那些机器、那些利用品，另外一个就是大家说的感觉，谁感觉好？在中国谁敢说实话？谁能感觉好？没有感觉呀，那让你有一个人活着，起码的人的感觉有希望，只有你的信仰，还有一个生存环境的安全性和稳定性，男女之间，女人对男人要求最多的绝对不是你多高多帅，也不是都能像郝海东一样的，他踢得那么好的球，她绝对是安全感，然后就是说的感觉，然后再说的希望，男人和女人在一起就是女人的温柔和善良，然后就是一同造个家，有孩子、有老人、有希望、还有感觉好，你就对旁边周围的环境协调性，那么在中国男人有几个有希望的，天天怀疑这个怀疑那个，女人有几个对自己的男人放心的，因为她没信仰、她没有信任感，她怎么可能有感觉，那怎么可能有希望？所以中国现在是单亲妈妈越来越多，我说实在的，我要是女人的话，我一定是我是单亲妈妈，我就不会要孩子，我也不会要另外一半，因为中国男人说实话，没有几个好东西啊，这是发自内心的说，我和我闺女很小的时候，我说我建议你这一辈子最好不要结婚，甚至不要生孩子，因为这个世界上真的爸爸不觉得多少人能配得上我闺女的，我跟我儿子也是这么说，很孤独，你会付出很大的代价，但是这就为什么我理解很多单身母亲不容易，为什么有点想法、有点思想、在乎感觉和希望的人，找另外一半难着呢，要不我论你的过去，要不我给你一个完全不能实现的未来，这两头全是骗子，你问我过去很肮脏，不堪回首，给你许一个愿，我有一个美好的未来一定是骗你，说真话，你又不爱我，那就没法选择，只有自己活着，我说很不容易。那么这就是说我们现在中国人要面对什么？正道主义！要有信仰！还有一个东弟我相信你是最有感受的，我是发自内心的，我从小到大交朋友到现在，我一生经历最多的是背叛，这种背叛多了去了，我当年这个8964我被抓起来以后，所有的人都觉得我是肯定是被枪毙了，你嫂子兜里不超过三块钱，几毛钱好像，吃咸菜就吃了很长时间，我们整个在村里呆着，村里边邻居都是见了你七嫂子都是躲得远远的。就是中国的农民，我们都是草根出来的，很可怜，但是我们中国的农民是非常非常没有正义感的，他已经被这个洗脑洗到一个就是人没有任何人性思考，都远离你，全家人连我娘听说过节没面了，借一盆面肯定都没人借给，觉得这家人完了啊。再往前说文化大革命前后，那就多了去了。后来我回来了，大家你看到我这个厉害是吧，然后几亿的韵达，到了北京一听说盘古被收了，喔赛，我在老家的朋友又全都远离了，盘古没了肯定完了是吧，又没人搭理了，那盘古回来以后，人家王岐山一上来，又远离了，然后我离开中国，人就又没了。就咱说几个大结点，咱不说别的，那其实就更多，多的去了。就是我们这个国家和民族没有一个我见过的国家，像我们一样那么容易背叛别人，那么容易抛弃别人，就因为我们没有信仰！所以新中国联邦绝对不是灭共那么简单，就是你能像郝海东先生、向叶钊颖一样，像郭文贵，还有咱们所有战友，包括咱们卡丽熙团队，咱们这战友一样，我们能不能活的快乐，能不能有希望，能不能活的让大家感觉很舒服，那不是那么简单的啊，这是我们爆料革命战友，这个过程就是美好的，谁能留下来谁能走下去，不是任何人能决定，也不是新中国联邦决定的，它取决于每一个战友。是我发自内心的，你继续说。
卡丽熙（00:57:25）
感谢！我想问一下二位哈，就是说我认为是有郭先生和有这个郝海东，还有叶钊颖，这些有骨气的中国人才能给我们带来希望，才能够给我们建立信仰。那么我们在没有这个共产党的新中国呢，我们肯定要回到我们的祖国哈，我希望我现在代替我们的战友呢，想问我们二位一个问题哈，就是说如果您回到中国的话，您希望跟中国人民说什么或者带来什么呢？
郝海东（00:58:00）
我发自内心的就是有了这么志同道合，这么理解自己的妻子，对于我来讲没有任何遗憾.
一个就是刚才说到这个宗教什么的，使我更加认识到这些真正的、你要思考的。那么2000年我们当时一个最大的科萨诺维奇，他是前南的贝尔格莱德红星队的主教练，当时到就到了国内是万达，王健林先把他引进来。后来万达99年、2000年又 卖，因为王健林也没法在大连呆下去了，他得罪了薄熙来。他又卖给了徐明，那么2000年以后他带的我们。那么他你想想20多年前，他都会说出来这些宗教的非常非常深的一些东西。而且他当时就说了一句话，就说东，宗教包括说梵蒂冈，他说过——最大的洗钱。这对于我来讲，就知道中共怎么样来渗透、怎么样来蓝金黄、怎么样来控制梵蒂冈、教宗啊。就是让我很能清楚，很早我就能明白很多的事情。
是因为职业化，让我能更多的、更早的举一反三，从计划经济到市场经济、从专业体制到职业。那么你刚才说的我想向国人、像中国人说的，一个最重要的就是开启民智，让他们的思维有逻辑思维能力。我们没有常识，没有逻辑思维能力。 所谓的读书全都是生产线上、流水线上的产品，只告诉你：背、考多少分。从来没有一个人要陪伴你成长，让你发挥聪明才智，让你有个性，让你神圣的公民的权利得到保障。我们从来没有给人任何的环境里面有批判精神，非常可怕！全部是奴隶、全部是奴才、全部是太监，所以为什么我一直跟郭燕说，我说因为有了爆料革命，使我感觉到、使我在有生之年，我郝海东、叶钊颖跟这邪恶的、独裁的共产党说不，这种机会错过了就不会再有了。所以我们俩是最深的感触就是，我们在这种体制低下受到的所有的这种洗脑，不想让我的后人、不想让我的子孙后代、祖祖辈辈、就让我的子孙后代，有任何的人受到共产党的这种洗脑、虐待。
他跟我们自身的利益没有任何的关系，我们在国内可以做，不缺任何的事吧，不要表白更多的。我们做到了，我们可以依靠这个体制拿回来很多的东西。但是这种体制底下，绝对让你人性泯灭，没有自由、有尊严，没有任何让自己感到高兴的——刚才郭先生说的有希望。这个东西很可怕，对吧？人活一辈子不仅仅是那份钱，是要尊严和自由的。我想涂一笔在墙上的时候，我这幅画我一定不是按照你美术学院的教授对吧？谁说来的，沈从文可能没读过书是吧？应该我没记错的话，对吧？张大千没有在哪个美术学院学过，对吧？敦煌面壁4年到5年，才有百年一大千，对吧？那是学出来的吗？不可能在课堂里学出来。所以我们要向所有的中国人要说出来，就是你们要有常识，要有逻辑思维能力。
而且刚才郭先生说了嘛，中共不代表中国、中国共产党这些年也不代表中国人。而且我们不要老被他绑架洗脑，说是你要反对了你不是中国人。老说中国人就是中华人民共和国的人，胡说八道。中国民国的人是不是中国人？那清朝的人是不是中国人？我们都是中国人、都叫华夏民族，不是你共产党治下的人就叫中国人。我不承认你一个政党，你就告诉我不是中国人。你们这帮孙子不是胡说八道吗？他们给人的洗脑是在这里面，非常关键的就是我们的人没有逻辑。当我们有逻辑、有这种勇气来去站在平台上讲话的时候，这帮孙子没有一个人能来回答我们的问题，能敢于跟我们面对面、正面交锋的，没有一个。因为我从小在八一队，我从小知道这帮孙子是个什么鸟，他们所有的一切都建立在他们的专制集权底下。他们所谓的有军队、有两把枪，你不行把你抓起来，给你们毙了。他们就这点本事，完了分化你、50%的人杀了，其他人完了让你们听我的话，作为奴隶、作为奴才，这是 非常非常可怕的事情。
我也想向所有的中国人、所有我们祖国的同胞们、所有的说出来，我们的内心的这种感受。你们不需要为他们的这种愚昧、他们的独裁、他们的这种集权，来付出自己生命的代价啊。好的，主持人。
卡丽熙（1:06:02）
非常感谢郝先生的分享，中国共产党这70年毁掉了我们的信仰、毁掉了我们的创造力，所以才有郭先生、还有郝海东这些优秀的有福气的人，带领我们实现我们的新中国联邦。那么您还有其他跟你的战友分享的吗？
郝海东（1:06:32）
我特别能感受、感觉到我们这些个老百姓，被我们共产党、被这些人给这个洗脑的一些里面。就是比如说他老说没有国家培养，怎么有郝海东、叶钊颖你们取的成绩啊？他们这种悖论就在这里面，完全的呈现出他们的悖论，好像是他们培养我似的，好像我是石头缝里蹦出来的。是我爹、我娘生养了我，对吧？你用你的体制，个别的人你把他弄到了八一队去，你泯灭了很多人。
叶钊颖（1:07:28）
他们的逻辑就是，因为我们被选到了这个省队，那都是国家花的钱，然后我们自己没有出一分钱。所以这是国家培养你的，他们是这个逻辑。
郝海东（1:07:44）
他不知道社会体系不需要你去拿国家纳税人的钱，弄出来你来说几个人来踢，几个人来举重、几个人来体操、几个人来打羽毛球，不是这样的。是一个社区文化、城市文化，是一种让社会来承担更多的这种责任，而不是让一个政党。我们所有的理念、所有的概念，它全部混淆了。他把好事儿都弄到他身上，坏事你们干了。他们老说你们足球不行，为什么别的项目行。他从来不说足球有多少的、全世界的人的职业俱乐部，全世界足球好的，有多少人在踢？他拿有多少的人口来算。那中国还有14亿人呢，那环法的自行车从来没赢过，怎么说？那全世界有五六十亿人，一个打乒乓球都赢不了你，你认为那全世界那些都是傻子吗？这种逻辑思维，为什么在我们的国家里面没有人去这样反思，没有人去跟他们在一起来去说这些事情。因为一旦你要是说了这些事情的时候，你就会消失，你就被穿小鞋，你就没有机会再去上升。而且他把你弄的死死的，如果你不进体制，你就是要被边缘化，你就没有机会再在你这个行业里面有保障。人连生存都没有保障的时候，那你想一想他最后怎么办？很多人都屈服了。这就是他们一直在愚弄的老百姓的所有的这个。我就是我想走到今天的时候，我们为我们所有的国人能去尽一份力，就是共产党一定完蛋，我我一直坚信。
只是说它时间的长短，那么有了爆料革命、有了新中国联邦，加速了它的这种灭亡的进程。因为什么？因为这是世界规律、文明向前的规律。2000多年的文明以及美国代表的更多的这种科技力量、金融力量、这种军事力量，所有的这种两极的、西方文明代表的这种基督、天主啊、这种几千年的文明里面，所有的都比中共的共产主义时间更长、更有基础，比他的这种独裁洗脑的70多年的这种独裁 洗脑更有力量。所以我就跟大家更多的分享，就是希望大家能去有自我的这种独立判断能力、独立思考能力，完了以后让自己有更多的信仰的在心中。完了以后有常识的、有逻辑的、有所有的分析能力的，去看待未来，一定不能让共产党把我们绑架在他的战车上。因为太可怕了，所有的运动员都是一样的，他们就是一个棋子。当你在体工队、当你还能拿冠军的时候，你还算是他的利用者、这种棋子；当你成第二的时候、第五的时候，你一点价值没有。这个在我们的所有的亲身经历当中，都看到了我们上面的运动员、比我们大的运动员，他们退役的惨状，以及成绩还不错、包括亚洲冠军，死都没有葬身之地。
那财力，这不是我我说的啊，共产党你们所有的人能看到海东说的每一句话。你们知道的郝海东说的每一件事情、每一句话都是真实的，我从来不污蔑任何，我讲的任何一句话都对自己负责，而且我没讲过一句假话。我也这是是为什么我特别特别佩服、特别认同郭先生说的这个唯真不破。人讲假话，一切诚信都没有了。中国最可怕的之一也是在这——没有信用，共产党主席台上那些人讲的，每一个人都是放屁、都是假的，而且他能坐在主席台上的，一定是假丑恶、假丑黑上去的。如果不是，他就坐不到那个主席台上。因为我们从小跟这些人在一块生活、在一块工作，在一起看到他们怎么一步一步走向这种权力的中心的时候，我们看到了他们的丑恶。在这里就是这样，而且小叶也有更多的这种亲身体会，因为她也在这种体制里面。她也曾经的被迫害、被胁迫，被别人强迫所谓的拿国家荣誉来撤战，是吧？那当时李永波就是说，他就是因为龚智超睡觉是吧，完了以后就让小叶让给她、完了说是 那个人如果来打话，可能也可能龚智超赢得机会更多一些。他拿这个东西来去说，只有成者王侯败者贼了，他从来没有、这种体制里面从来没有让人，能有这种发挥、尊重人性，从来没有。对吧？。
卡丽熙（1:13:50）
感谢郝海东先生对于我们中国的这个体制、对于现在的中共的体制呢，是非常非常的就是深刻的认识。那么前天郭先生在直播里面说起了这个陈虎的事件，我们知道这场病毒、这种病毒对这个世界带来了一个巨大的灾难。我想请问我们的这个郝海东先生，您对陈虎的这个被毒针注射的这个事件，您是怎么看的呢？
郝海东（1:14:18）
我一点不奇怪，你们知道这个徐明啊，徐明你们应该知道啊，他就是实德的老板。其实在大连他就是很小，而且他是个农村人，他不是大连的。他是庄河那边的，一个原先挖土石方的这么一个小孩，他比我还小一岁啊。71年，基本上都快死了，因为他很严重的肝硬化,肝病啊，马上就快成肝癌了，当时他就是中国那种环境里面，就是白酒都一斤一斤的喝，你想想！他当时应该在98、99和2000年左右，他已经是肝硬化很严重，马上人都不行了，但是呢，最后他们找了人之后，打这种活胆，熊胆啊，打这种这个，慢慢的把他就是命保住了，但是，他也很重的糖尿病，他坐在那儿，大冬天的，一吃饭，穿个衬衫都哗哗的流汗，他吃饭之前经常就是胰岛素，要扎这个，很这个严重的这种糖尿病，完了以后他就是这个，当时，因为薄熙来的事情啊，把他抓到了那个，把他判刑完了之后，他应该是关在湖北的监狱啊，那么这个，当时就是，他应该是大半夜了类似，就是死了！说是心脏病啊，对吧，你们可以看，他也是比如说，谁说的中共很多，近几年来很多人全部是因为心脏病啊，你没看了都说他是心脏病。而且说你看啊，这个视频看见了吗？有啊，视频，从厕所里一下子出来，一下一头，栽在那儿，然后完了死了。就告诉你，他哥哥应该徐春，应该五点来钟接的电话：哦，你弟啊，心脏病什么的，你赶快来。等去了都成骨灰，给个盒，而且他的，后来他的监狱长，他应该关在咸宁，他的监狱长，我们都一块吃饭的时候应该啊，我都后来都问过他啊，我说唉，徐明怎么死的？他说：真的，真的！真的是这个，这个心脏病啊，而且中纪委都批评我们了，啊，为什么没给尸检？说你们啊，就是，嗯，说家属不要求尸检，你们就同意吗？你们，你说这帮孙子，你说多王八蛋，特逗，后来这个监狱长就跟我讲，我说你们别跟我两个说这些了。最后吃完饭，喝完酒了，跟我在这讲了一句话，说：海东，我这，我啊是是是，什么，叫什么来着？优秀的共产党员，我是优秀的共产党员，我说，行了，哥们别再说了，啊！我说，你你就是那么回事，啊这就是说，中共他们做的恶，他们可以对他们所有的这些啊，什么老板什么军人，什么他们的这些高管什么的，只要是，他们能去危害到的，能把他们的利益最大化，把他们的损失降到最低，他们的手段无所不用其极！所有的这种争啦，所有的这种假啦，所有的这种作弊啦，所有他们用的手段啦，那简直是，太多太多了，太多太多了，只是说这帮孙子，这次要颠覆全世界，控制全世界，控制所有真正世界上的文明！那唉，不会让的！对吧，主持人，绝对不会让的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1488/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1488/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
七哥（17:24）
大家好！谢谢卡丽熙，谢谢各位战友！现在我觉得最重要的，刚才你说的这是美国的绝战，严格地讲这不是美国的决战，这真的是世界的终极之战！即使今天我们看到全世界很多人很多人在讲这个事情的时候，但是很多人他真的没有意识到事情是超出他们的预测和想象的，因为美国这场2020年大选，大家都把它看作是总统大选的时候，只有我们爆料革命没把它看成美国总统大选，而且我们早在三年前在爆料的时候，说2020年是人类关键的一年，也是决定生死时刻吧，还有包括我们在去年2020年3月份的时候我们就公开地说，这个美国大选将成为一个滑稽的结果结束，那么刚才说，这不是美国内部大选的决战，这是世界上全人类的选择黑暗与光明，死亡与未来的生死之战！终极之战！那么今天我和大家做在这里，我们每个人都是这次生死之战的重要角色，我们爆料革命和新中国联邦，在过去几年里我们战友们用生命和鲜血，生死和失去自由的一切代价之后，我们今天每个人比任何一个国家和任何一个民族都更加关心这次大选的结果和这次终极之战的结果，今天我相信很多人会带着一个希望的心情，这是人之本性吧，都觉得今天彭思上来会赢，川普总统会赢，然后怎样怎样。大家都希望有这样的结果，但是我想告诉大家，不可能有这样的结果，绝对不可能，你们千万不要这样想，就是因为过去的70年，或者过去的几百年，二战到今天，人类有太多的幻想，有太多的所谓美好的希望，选择性的漠视了的挑战和黑暗，这个时候黑暗和挑战就一直在伴随着我们，严格讲一战、二战到三战，现在之前吧，就是今天就是第三次世界大战之中，人类始终是选择了漠视，不是正视去解决人类存在的问题，那么我觉得2020年的美国总统大选已经像第三次世界大战正式开启这个超限战、信息战、宗教战，包括一切十四亿中国人的命运，这场终极之战，十四亿中国人民是当奴才呢？还是当所谓的中国居民呢？还是当世界公民呢？还是当属于自己的国家以民为主的一个政治的和一个良好的真实的以民为主的政权的选择呢？我觉得今天会给大家一个基本上的一个答案，但是今天终极之战的结果是不可能的，绝对是没有的，这是会让我们学到看到的东西，而且非常残酷！从昨天晚上到现在，据我所知白宫和华盛顿里面，一次一次的交易都在这个当中，所以说大家做在这个镜头前的时候，好像看一个节目一样，我可以告诉大家，就在你不经意间，卡丽熙咱两坐在这的时候，可能还有人在睡眠中的时候，地球的存在人类的存在，地球存在十几亿年，人类才存在万把年，面临着这个生死存亡的选择，绝对不是那么简单，现在太空中的所有的太空武器，海里的所有的潜水装备和武器，五大洲四大洋所有的各国的武器，我相信从现在起没有任何人跑被窝去睡觉去，是吧，那么那些老杂毛们也知道，这意味着什么？就是在想生死选择的人类的关键时刻，我们爆料革命和新新中国联邦是重要的角色，你看卡丽熙坐在这，三年前你不会想到，三年后跟着七哥爆料革命新中国联邦，今天做在一起来讨论人类的未来，而且跟我们有生死的问题，全人类75亿人我们占了14亿人的中国人，（这里音频听不清了），14亿中国人你好说这话嘛？不要说假话被洗脑，是胡扯的，而且参与了人类最伟大的事业，所以每个战友今天咱们不许赞美，不许恭维，我们直面主题啊，有啥说啥，在家里面客厅里面，刻着瓜子，抠着脚丫子，就像聊天一样，谢谢卡丽熙，谢谢所有的兄弟姐妹们参与，谢谢！
卡丽熙（00:24:12）
我代表战友们向七哥提个问题，如果今天的大选，川普总统并没有实现如所愿，那么我们新中国联邦的战线我们应该怎样对待呢？
七哥（00:24:31）
咱们往大点说啊，往大点说我们今天有一定的信心吧，会让川普总统有一个比较确定的结果，我们有一定的信心，话再说最坏的结果，川普总统输了，彭思也把他退了，然后让选举团队最后结果也否定，然后所有他提供的证据人家也不看也不认可，这一切的答案，实在太重要了，跟总统选举或者跟总统选举长期来讲，这个终极之战结果很重要的事情马上会发生。还是什么事会发生你知道吗？你看战友们忽视这个问题啊，我在直播中说过，今天总统大选很重要的一点，严格来讲影响美国的命运和美国未来四年的命运的，影响新中国联邦和美国命运的总统的事排第二，第一位今天弗洛尼亚的参议院的选举，这是核心的公布的，这真是美国的大日子，真正的了解美国政治的人都知道，就这两个选举，如果说，共和党的选区才达到50-60%，然后参加多米尼的机子，共和党这里投票最多的地方，多米尼的机子又不好用了，然后昨天晚上又关了，说今天早上8点又开始计票，现在在计票当中，那么这两个位置实际上说至关重要的，这两个位置如果说共和党赢了，即使人川普总统都输了，我可以告诉你们，美国的大势已定，而且灭共的大局已定，最后川普总统一定还会回来的，话又说回来，今天川普总统全定下来盆总统，今天两个议员的位置赢了，共产党用秒倒数死亡！肯定的进入火葬场！所以今天这个日子实在是太大了，今天真正是更火霹雳火，用中国的五行，用八卦来测一测今天的话，天地之间火雨交碰，过石交碰，火土相容，这个日子了不得，所以在未来的48小时以内，人类的命运将走向何方，是最关键的，但是刚才就卡丽熙问的，川普总统会不会一锤定音定下来，咱们新中国联邦会帮很大的忙，但是今天最大的变数是在佛吉尼亚这两个地方，但是很快就会公布出来的，我还是很有信心的，我今天是比任何时候都有信心，但是向大家想象的那样，一拳把共产党打死了，然后一宣布川普总统赢了，把所有人都抓了，不可能发生那是幻想。下一个议题。
卡丽熙（00:28:21）
请导播把战友们接进来和七哥连线。请接线韩国农场的朴司令。
30:00
朴昌海：我介绍一下这些照片的意义，做的不好，不是给郭先生看的，也不是给战友看，想给韩国的朋友介绍郭先生用的。还有路德、郝海东、班农、朱利安尼先生。
韩国农场一位女士：这个图片是我最喜欢的照片，以前在大学的时候我就特别崇拜里根，因为他灭苏联。我也去过里根总统的庄园。这张是我们闫丽梦博士，很多人现在都知道闫博士，中国的天使。这张是我第一次看见郭先生时候的样子。
朴昌海：这张是“唤醒世界、世界爆料革命”。抱歉啊，占用郭先生您的时间了，下面我替战友们开始提问。
第一个问题：七哥说过美国有定海神针力量或者沼泽地，他们对美国的大选乱象似乎很容忍，没有到出手的时候？还是考察我们的能力和实力，或者考验总统的能力与对他们的态度？七哥这么确定川普总统能赢，是否川普总统与定海神针的力量达成一致？谢谢。
文贵先生：好，谢谢韩国战友，谢谢你们，今天看到这么多这么棒的照片，可是没有看到叶钊颖的照片，我觉得不太完美啊，这个叶钊颖女士可是大领导啊，你们要有麻烦啦！哈哈，开玩笑啊！
刚才的问题，没有独立的一个答案，它是一个综合性的，我支持你，那不能说您朴昌海先生就把共灭了？不可能的，我支持你，咱们一起灭，就是说我支持你，这是一个新的开始，那接下来达到什么目的，那是咱们共同努力的结果。穿普的智慧和他的能力，都决定了这个结果。另外每个沼泽地的人，他都不能决定这个事情的输赢。他们都只是当中的一个砝码而已。
35:00
文贵先生：这里面起起伏伏，也有可能出现意外，但在美国这种法治社会，出现意外的可能性不太大，最重要的还是沼泽地的力量不是什么deep state，沼泽地的力量是决定乾坤的。但是现在就像突然杀出个程咬金来，那就是我们新中国联邦，对美国的几百年以来所谓的沼泽地里的绝对量，对川普总统的影响力是巨大的。从过去两周可以看得出来，他作出对中共的惩罚，包括经济制裁，是美国几百年以来，对中国的整个和的好多倍！都是不可能发生的事情都发生了！那为什么蓬佩奥、美国的参众两院灭共、惩共的步伐从没停下，为什么？因为我们爆料革命，所有的，大家看不见听见的，沉浮于各个领域的，我们的战友们的牺牲和贡献，让美国人看到我们灭共的实力。2017年拒绝遣返文贵的人之一，博明，他是美国的国家第二安全顾问，他写了武汉冠状病毒来自于武汉病毒实验室，纽约华盛顿邮报也去了，但是他说得比较细，更准确，他最喜欢我们路德和闫博士，我觉得美国人里最喜欢我们中国人的就是班农和他了。
另外一个国务卿蓬佩奥最早官方把共产党和中国人分开，中国人是受害者。比川普做得好一万倍。ccp病毒，川普到现在还没说出来呢，是吧？那么他最早出来说出来而且是代表官方的，这在世界影响力是巨大的，是在国际上代表美国外交态度的！
另外一个，我们战友们在全世界的多次抗议。包括韩国，你们多次的抗议，都让西方人明白：中共不等于中国人，中国绝对是最大共产主义的受害者，这些都是至关重要的，所以说今天可以告诉韩国战友的话是：任何人都挡不住我们和全世界集体灭共，现在全人类已经进入自动灭共的状态，任何人都无法阻挡！但是还是那句话。不要有幻想，一切都已经开始，但是对于新中国联邦，一切都是刚刚开始！
主持人卡丽熙：感谢朴司令，感谢导播接入下一个战友，他们已经等待多时了，都非常兴奋，但是因为时间有限，所以每个人说话的时间不会很长，但是这个心意和这个热情是非常高涨的。
日本农场草根小哥：我们都非常激动啊，真是比过年还激动，因为今天可能是决定我们新中国联邦未来，甚至是决定人类未来的一天啊。很多战友有一个疑问想跟您请教一下，拜登副总统已经宣布取消就职典礼，连新闻都出来了，那我们觉得这已经证明拜登已经放弃了，那么为什么现在这个大选还是拥有悬念呢？
文贵先生：拜登取消就职仪式完全不等同于他放弃，没有任何放弃的意思。这个问题恰恰相反，就在我的生活当中和商业合作伙伴当中，还有新中国联盟的一些政治合作的朋友当中，不超过俩个人认为川普能胜出的，都认为拜登一定当选。说川普就是在这儿瞎折腾。人家大多数用的英文词叫垂死挣扎，或者叫瞎胡闹。你们可别搞错了，兄弟，咱这维真不破。今天早上我本来要开会的，后来说要直播，我这个合作伙伴他说你干嘛，不浪费时间吗？有啥用啊？就是我接触的层次的人，和我们的新中国联邦在一起的人，没有任何人认为川普会赢，我好多朋友，说一切都over了，川普怎么可能办得到！在喜马拉雅大使馆，核心的九个律师有7个都认为我们都不能谈这个话题。说川普就是乱搞，拜登所有的安排都是没有任何认输的状态，北京1月20日是人家副总统贺锦丽访华，人家到时候是要宣布的，可不是你想象那回事啊！另外一个他取消就职典礼是说大量的人聚会，病毒很可怕，你就别来了，另外私下的小心眼是：也没人来，他丢人，你知道了吧，这是真正的原因。跟他服软没有半毛钱关系，他才不会服软！
我的一个朋友中东的，来了十几个人，到这儿来和拜登拉关系，现在已经开始了，两三周来和拜登拉关系，过去和川普家人关系很好，现在拼了命的和拜登拉关系，然后跟我说Miles，我可以告诉你100%拜登赢。这就是过去反川普的人，完全了解拜登人跟大家想的可不一样。
45:00
日本农场“风雨之中”战友：尊贵的文贵先生，我代我们农场的战友问，记得您当时说如果川普总统的第二任期会承认我们的Gdollar、Gcoin，这是否意味着：在美国旧的政治秩序，在川普第2任期，会被彻底的整改或者是大破大立，比如华尔街一手遮天的问题啊，还有中央银行无限印钞的情况，是不是将建立起一个新的金融体系？G系列是不是就在这个背景之下，搭上了时代的顺风车，是不是有这样的一个概念？那么战友们呢，都知道您有丰富的情报，但是呢，基本上细节都不能说，希望您在可以透露的范围。给大家讲一讲这个趋势。
文贵先生：谢谢风雨兄弟啊，七哥既不尊也不贵，但是你问这个问题呢，七哥是可以回答的，总统第二任期来了以后是不是美国要整治整个金融系统？Gcoin、Gdollar有没有机会？还有未来整个金融领域的变革？我可以告诉你啊，风雨兄弟。就算不是川普总统上来也一样会发生，很多人有个误解，以为川普总统上来这些事都发生，以为拜登上来这些事就再也不会发生，会回到以前，绝对不是那么回事儿！我可以告诉大家的就是美国面对的几大问题其中之一就是风雨先生关心的这个问题，美国没有美元美国屁毛儿都不是，美国军队没有了美元，它只剩下法律基石和信仰，法律和信仰在美国管用，到别的国家不管用！还有一个未来势力大的时候，你国家的法律和信仰分分钟给你摧毁，那就像日本的洪水一样，什么都给你冲到水里面去了吧，日本的基础不是不好，一下子就被摧垮！你美国所谓的强大，只有美元和军队，这两样缺一不可，要想强大，靠着美元过去的体制，今天面对的人类的数字货币，数字时代，互联网时代，5G甚至6G都要来了，面对数字化的时代，不改变是不可能的。只是把这块肉给谁。大家有没有想过，扎克伯格过这样的日子，卖着命啊，他要支持拜登啊，甚至是冒着蹲大狱的风险，要去搞这事儿，他要干啥呀？他不就是想把他的Libra币改名叫Diem的电子货币叫美国政府认可吗？这不简单吗？拜登上来就选他，川普上来有可能选我们。货币数字化，金融改革是人类的唯一选择，是美国继续保持美元强大下去绝对的路子。那么Gdollar、Gcoin他就是拜登上来，他是不是不给我们？不对的，拜登上来赌赌气前半年前一年收拾收拾我们，威胁威胁我们，然后把曝光的东西给拿下去，我们道道歉，一定还选我们，因为Gcoin、Gdollar全人类历史上都没有，我们和沼泽地的关系，他给Libra不可能不给我们！那拜登他也是很清楚的，我们敢向天上要个晴天雷，你咋知道我们不敢要个霹雳火？所以说他那个党内的朋友跟他好的人多了去了啊，所以说Gcoin、Gdollar在世界上的强大，成为世界上未来主流的数字化货币，谁也挡不住，话又说来，拜登没机会，川普一定会赢，但是让不让我们上也不是川普说了算，因为让不让他当总统也不是川普说了算，你不选朱利安尼，你选班农，我相信选任何人都是会支持我们的。Gcoin、Gdollar一定会成为世界虚拟货币排头兵的行列，还有一个是美国货币金融改革的主力，谁也挡不住，和任何美国总统大选没有太绝对的关系，只是早晚或者快点慢点而已，就这么简单，美国金融业不改革，不改革就死了，当然改革，但是川普上来对这件事情会更快更准，对共产党更没利，对我们来讲就是快点慢点，其实不存在任何问题，谢谢风雨兄弟。
51:00
主持人卡丽熙：请我们的导播切入我们下一位战友。
日本樱花团魔女：今天为了支持川普专门买了一件红色的衣服，这是日本很有名的设计师设计的舞台装，是模特穿的衣服，不是在市面上卖的，我是收藏了一件。我准备了几个问题，能不能就直截了当的问您？
文贵先生：没有几个问题，今天给每一位战友的时间限。
日本樱花团魔女：川普有很强的必胜的自信我们也毫不怀疑，在下一个任期川普会知蒋干用蒋干呢，还是会坚持他自己的感召？否则为什么？谢谢。
文贵先生：首先一点，美国人的舞台反应和舞台肢体语言，包括他们的宣传口号都很大，这个形式，他永不改变，永远比较乐观，然后展示勇气，包括你看班农先生，还有这个朱利安尼先生还有川普先生身边的几个人，这几年来我是深有体会。你比如说昨天班农先生突然打电话。唉呀，赶快啊，川普总统希望咱们GTV和GNEWS明天直播，你们派个摄像机到现场，我说我们不想派，他说哎呀，你来吧，我说这是川普总统的意思啊？他说对啊。那好吧，我说，那你就安排吧。赶快这边群里就喊了，我们Ian还有大卫也准备好了。他说半小时后给你打回去。但是我喊完以后我就告诉群里说这事啊没谱，结果到了昨天晚上9:00给我通电话的时候，我说摄像机还有我们的机位，记者去不去？他说，唉哟哟，他忘了，唉，你连我的机位啊……这就是美国人，不靠谱！我要听他的，今天的直播死啦，你知道吗？就过去这几年这种事儿层出不穷啊，你看川普总统，我都说过多少次啦，最起码不低于10次了。明天CCP病毒，说川普总统说了CCP病毒，皮特纳瓦罗也说了CCP病毒，结果改成纳瓦罗了，10次都没做成。美东的战友去了，之前半个小时还给我发信息，说我一定要去接见新中国联邦的美东的人，你看他出来了吗？他没出来！七哥就因为这，跟他们打交道吧，他说100个我只说0.1。所以我说路德先生，你可千万小心点，你可别听他们风就是雨，那你会死的很惨的啊，他们说来了龙卷风了，我告诉大家有风，把你们家门口的什么胸罩啥给收回去别给刮走了。一般情况我都不说，所以川普总统啊，我告诉你们，他真的要像你想象那种表现，他早就赢了1000次了。今天是没有战友站出来说说，你们别老听七哥说，让战友说一说美国总统有多大的权力在这个总统大选上。他根本不用玩，他用不着走到今天。他跟彭斯谈，彭斯说的第1句话就是你说这话我不相信，第2直接就问川普，为啥你不做，你为啥让我做啊？具体说的什么事咱现在不说，彭斯讲的对啊，他是最早支持暴力革命的人啊，然后受到共产党的威胁，是川普总统，让彭斯闭嘴，你别说，习近平要签合同签协议。现在川普你天天说你灭共，最早灭共是人家彭斯啊。不像你们想象的那样，我们最爱川普总统，我们希望川普总统赢。他有更多的资源可以用，不至于到达今天这个情况，所以刚才你问的那些问题。他的那些自信啊，这几个月来都这么自信，他从来没有不自信过！他现在需要的是行动，这就是所有人我给建议啊。没有行动，一切都能变。还有一个你不想担责任，你叫别人去给你担责任，这事儿变数就太大了。另外一个，我觉得就现在的情况，民意，民心，我不认为是支持川普，我认为今天所有的人支持的是什么，是真的是人家被共产主义给吓怕了，你今天就可能小皮匠去选，可能都不是7000万就8000万，我认为不是川普有多伟大，而是美国感到的共产主义多可怕！
病毒这件事情，川普总统处理得一点都不好，非常不好，不戴口罩、4月份就没了、只是感冒、习主席说了没事，人家指的是对啊，不是开玩笑的，不是我们大家想的非黑即白，你以为你跟他亲，他说的都是对的。这个病毒他处理得不好，他不下10次说要见着闫博士，他到底也没见，对不对啊？现在大家是因为真的是对共产主义的可怕，说白了共产党最想灭了川普，到头来帮了川普，就这么简单。而且现在决定他赢与不赢根本不是川普本人，我告诉你我问了很多美国人，所有人几乎都是说一句话，我们为了美国的安全，不走社会主义，不要共产主义，为了儿女为了家人这叫MAGA，是Make America great again！他这才上来的，所以说我们不要天真，包括暴力革命，跟我们的情怀和信仰不要跟人！中国就是跟人：毛泽东、华国锋、邓小平、胡锦涛、江泽民，现在又跟着伟大的习主席，我们中国人就从来就没回过家，玉米地里转悠，就在玉米地里瞎转悠了，啥也没有，咱就别跟人啦，这就是七哥的答案，谢谢。
1:00:00
主持人卡丽熙：七哥一直说强人强己不强人，恕人恕人不恕己！这是所有战友的座右铭。
日本樱花团东游记：文贵先生好，我想问你一个问题，这是我们团里的，有一个战友写的，我们就来替他问一下。中国共产党一定是完了，但是我们自己的国家将会怎么建设？走美国式的总统制就是间接选举人制，还是直接选举制下的类似台湾那种，还是虚君的类似于英国，日本还有德国？还有就是假如说这种情况产生了我们像学法律的，在体制内工作的这些人，将何去何从，这是我们想问。
文贵先生：战友问的问题，你刚才说的几个形式啊，就是英国的图腾式，美国的这种联盟式，还有新加坡或者是台湾式，哪个我们都不会是，我们就是我们的中国人的方式，我们新中国联邦的方式，绝对不会跟任何人一样的，因为所有这些国家的民主的，他们经过了这么多年，他们经历很多的事情，有他们特点和优点，但是我们要更重要的是要创造属于我们自己的这个模式，就是我们的新中国联邦必须在中国，新的一个政权一定是一人一票选出来的。
当然我们一定要摆脱西方民主制度上一些挫折，比如说现在美国大选就看得出来它几百年了，就成老古董了，适应力就不强了，你比如说现在整个的这个选举人制度，还有一个现在到现场投票和这个邮寄票的制度，这东西太脆弱了，我觉得现在科技和选举要结合起来。比如说现在中国人把自己的视网膜信息输入到一个芯片里边，选举一分钟就结束了。不可能误差超过零点零零几的，是吧？当然我们能做到！另外一个中国人现在有这个山里边啊，城市里面所谓的教育水平高低不平。在选举问题上没有高低就没有什么老幼男女，所以说中国人的未来的政治制度跟任何人都不一样。这是我们新中国联邦郝海东先生念的和班农先生念的那个制度，非常的好，跟谁也不会一样，我们现在不靠任何人，每个国家的政治制度都是值得我们中国人学习的，因为现在是个国家的制度都比我们中国人好。你看看沈阳，昨天一个战友给我发信息，老娘啊96岁啦，从屋里就给扔出去了，他本身就是警察，天天看爆料革命节目，我希望他现在也还能看，手机给拿走，那是警察，他说七哥你说太好啦，报应啊，我们从上一代时候专门整人现在我老娘也被人整了啊，他说这就是个人吃人、绞肉机的文化。小皮夹、东游记你的家人在国内你能得到保障吗？即使你爹娘是常委也不觉得能保证。谁能绝对不进监狱啊？我们战友中常委政治局的战友最起码小100多个啊，哪个人家里边都是家人被抓起来被免了的。对吧，所以说这个绞肉机的政治是必须要消失了，哪个制度都比中国好，但是咱千万别去说，咱复制一下吧，这就是我们永远不复制，我们要铸造一个属于中国人制度。谢谢。
1:05:00
小皮匠：美国民兵联盟发表了一个总部的声明，说不惜一切的，保护川普总统，对这件事，您觉得他们之后会发生什么吗？我也看到了一些在华盛顿街头的画面，摆了好多的砖头石块，甚至还有煤气罐和木棍，可能是这些就是要给一些坏人警告，不要在街头闹事。民宅被砸，路人被抢了，他们一贯的手段啊，把这些栽赃陷害给民兵联盟，我们也很担心。
文贵先生：关键是你所有的信息取决于社交媒体。那没一点用，你说的什么民兵联盟啊，还什么煤气罐啊，一点用都没有，包括Antifa啊，包括MAGA到华盛顿的抗议，一点用都没有，基本上就是说今天早上起来洗洗脸，就是洗脸那个水花而已，一点都不影响你今天干事。你們没有了解美国政治，美国就两个管用，沼泽地里的核心的力量，还有第2个就是司法系统，其它这些都是拿来装修的啊，没用的吓唬人的，给那些讲述的人借口而已啊，但是呢，川普总统会不会用？他用了一辈子啦，他就是搞电视的是不是？他就是搞这个的，是吧？他非常善用，但今天这个很有可能啊，结果可能比大家想象还会好，因为一个最大的问题，你们没有看明白一个。核心就是现在的股市这个股市当中这个市场昨天晚上的就是场外的大额交易，基本上能看明白。很有可能啊，沼泽地的人和川普总统又达成了一个更深的交易，这个交易的结果对下个4年有了基本的规划。我相信这个川普总统会最终他会接受这个这个协议的，然后其他人也能接受，拜登也能接受，如果这个属实的话，完全瞎猜，这些都是装修啊，都是气氛，没有任何实际作用，谢谢啊。
小皮匠：方便透露这个协议里面都有什么呢？
文贵先生：不能不能，这不能。
1:27:00
主持人卡丽熙：国内国安对战友的新一轮迫害打压又开始了，文贵先生，您怎么看？
文贵先生：咱们战友和我之间都有很多沟通。有一家人是广西的，被国安给找去了，喝茶，你家有六七口，一开始是抓着先她家的闺女，这闺女是支持暴力革命的，后来就把他哥给抓了，后来把她爸妈抓了，再后来把她哥家的孩子也抓了，一家都是支持爆料革命的，给我们做过很多视频。就这样的一家人，就给编剧本，你怎么说郭文贵骗你的，然后怎么骗你钱的，还让你闺女脱衣服裸聊，她说没有这样啊，公安说，你看我们已经编好了，用那个变声器，就旁边的人当场说给他听，这边说话跟我一模一样。但是她告诉我说夸张到什么程度，她都没有想到的，过去很长时间被他们偷录了一段个人视频给放在那里，他说让我跟那段视频还要配一些话，这真的太正常了。这一家人真的很了不起。我说实话，我很不高兴，我说他让你干啥就干啥，结果这一家坚决不干，打死我也不能干这事儿，我们死也不干，最后也就不了了之了。
这事太多了，我三年前你听到我抱怨吗？我们一个保镖是从美国回去的保镖去结婚去了，被给叫去，白天在政泉上班，晚上叫去公安上，进去先打，他本身是中国的摔跤冠军和拳击冠军，他也扛揍，揍他的警察累的，打完以后，就说你看啊，你要配合我录像，郭文贵在纽约啊，在18楼啊，他天天恐惧，一听到警车就吓得跑到屋里去。一听到警车叫就吓得他躲到屋里去。经常在洗手间哭啊，叫他来说这话，就这录了一两星期。但是为啥没给放出来呢？是内部警察告诉我了这个事儿，不是我这个保镖告诉我的。这个警察说你保镖还真能，打死也不配合，这个保镖打死也没配合他。但是这个警察告诉我了这个事儿，所以有次我直播中我讲了，这是三年前的事儿。另外的，大概是在2018年下半年，灭爆小组香港的那拨人，找出香港十几个明星啊，明星包含容祖儿那个级别的。容祖儿，还有跟我见过面的，还有年龄稍大点的那几个，还有那几个老明星都找出来了。你们都跟郭文贵见过面，我都了解你们。你们要说郭文贵性骚扰你。然后不但这个，就把香港几个支持咱爆料革命的人，你们都不知道的人，一直跟我联系的。说这几个人也骚扰你们了。这几个明星还真有点脸，有点人性，坚决不干，打死也不干。黑社会，警察逼也不干。都是老菜了，今天这个国宝这些招一定会很多，你看vog，你看凤凰基地发生了什么事情，你不敢想象昨天前48小时发生了啥事儿，你们都不敢想象。就连我都不敢想象，就连路德也傻了，科学家也傻了。哎哟，天呐，天呐，兄弟姐妹们，你七哥经历的事情都是你们不敢想象的，爆料革命中很多战友付出的，是你不敢想象的。好吧，谢谢。你们继续说。
文秋代表俄罗斯喀秋莎农场提问：
川普连任后，对俄罗斯的一系列影响及未来俄罗斯和新中国联邦的关系。
郭先生：
谢谢文秋，这个问题实际上是个很大的问题啊。基本上这个世界上过去几百年主要是围绕着中国、俄罗斯和美国，中美俄这三国，可以说吧，也没啥意义。大家都没有去讲的。习和共产党就这短短的八九年，也就是说在共产党的邪恶基础上，可以说把奴隶制的基础上走向如此之邪恶、之荒唐，什么2025、2035、2049包括挑战全世界，背后的关键国家是俄罗斯。影响美国很多内部的政治动作的也是俄罗斯。那这事儿千万不要小看了啊，他是世界的三个主要力量。那么现在川普总统连任后，川普总统连任会对中美俄和中国有什么样的好处，我可以告诉大家。都是可能不愿意听的，没什么好处。非常不好，川普总统本身他不反俄，他对俄没有那么大的劲。那么他去灭共，俄国在这个时候，在军事上，在技术上对共产党的背后支持，就是这个狼狈的关系嘛。你灭了狼，后面那个狈强大了这个很难的啊。川普总统连任对打破俄中，俄共之间的这种狼狈关系没任何好处。但是他连任以后，他也不敢跟俄罗斯去有多亲的关系，这也是好处。就是说你想要跟俄国多好，但是他马上要跟俄国恢复关系的。川普连任马上跟俄国恢复关系。表面上看上去是联俄灭共，咱们战友可能又欢腾了，欢迎欢迎！俄罗斯和美国站在一起了。欢迎欢迎，配合灭共，那又是个愚蠢。100%不会。俄罗斯在私下里谁都卖，但是你让他灭共去，在这届政府绝不可能。但是在病毒打击上，俄国参不参与打击，但绝不会支持的。因为他也是被害者。俄国和老共的关系也没未来，因为共产党都没了，肯定完了。就俄国和中国的关系，真的是喀秋莎农场的兄弟姐妹，文秋妹妹，还有你神秘的玛莎妹妹，我可以告诉你们，未来俄中之间的好日子绝对已经结束了。我相信在很长的时间内不会再发生。因为俄罗斯对中共的支持或者中共本身就来自于俄罗斯前苏联，中国民族感情上是无法再接受下去的。会很长时间是无法合作的。那美国这个问题上会加速俄中之间的不友好。把两国人民弄好可能性没有，这个你们要在俄罗斯可千万小心，千万小心。这是七哥给你们说的啊，如果说，还有一个如果说，就是川普再积极，再演戏，什么什么联俄抗中啊，你放心，这都是俄罗斯都会拿他讲述，两边玩儿。再两边玩，中国不可能跟他再玩了。这是不可能的，所以说你们很危险，你们很艰难。谢谢文秋。
安红提问：
文贵先生站在高屋建瓴的情况下看到更多的信息。我们都知道灭共一定能成功，我可不可以问一问，就说我自己是希望越快越好，文贵先生能不能跟我们解释一下能够有多快。当然不想拖的时间特别久，因为国内的同胞会遭受更多的创痛或者是磨难，谢谢文贵先生。
郭先生：
谢谢安红妹妹啊，路德安红还有博士军团的辛苦大家都看得到。爆料革命这几个真的是顶梁柱子，太不容易了，我都经常担心安红，这身体能受得了吗？因为这个时间的问题啊。爆料革命永远都不能忘记你和路德和博士军团所做的贡献。这是行动，这是每天的行动。拿生命拿时间，拿一切的行动，非常非常感谢啊，刚才安红问这问题，首先一点我觉得今年灭共大概时间的问题。我对今年能灭共我是非常有信心的，我非常有信心，我不能说100%，但是我是很有信心的。但是今年不管如何，说共产党会不会从地球上消失，如果定义为那个的话，叫灭了共的话，那个我不敢说100%。但是共产党今年基本上在世界上就结束了。或者是已经不合法代表中国人民，代表合法政府，我几乎99%我有把握。我非常有把握的，而且可能是时间、方式都超出你们的想象。根据什么，我就根据今天美国总统大选，还有病毒发生的事情，包括你和路德解谈那个博明，你知道，安红，最喜欢看路德，最喜欢路德节目的就是博明还有班农，最喜欢路德的，他是绝对看的。包括科学家的这个报告是他多次向这个美国总统还有各机构报告的。他可不是一般的战友啊，了不起，非常正派的人。那么咱们路德访谈还有爆料革命的信息，最合法通往白宫还有美国政府的渠道就是博明是其中之一。他这次站出来讲话你可不要小看了。不是他的勇气也不是他的看法，那天我看你和路德节目说的对，这是一个美国的一个国家的安全顾问，对中的专家，是美国人官方绝对要信任的。而这个人的态度影响不是一般的大。那么这个，你去想想，如果这个武汉实验室是故意、非故意，还是说那个石正丽放了个屁放出来的也好，还是说她自己晚上没睡好，她强奸蝙蝠导致出来的也好。不管是石正丽强奸了蝙蝠还是蝙蝠强奸了她。还是穿山甲强奸了她。还是她跟胡舒立两个女人研究出来一起强奸了穿山甲导致的，还是被蛇咬着导致的，啥故事编完结果，都是你共产党承担责任。因为你代表中国政府啊，那么就是头一段时间，就是北约，包括俄罗斯在那说，这个大家都心知肚明，说这个病毒是共产党的病毒。只要是对共产党制裁和打击我们坚决在一起。这个问题上没有政治，没有党派，没有个人利益。他这个是人类生死存亡的问题。这几天为啥我说这个爆料革命迎来大好时机，就是川普总统今年大家期望说哎呀民兵啊，民兵来了。MAGA组织在华盛顿了。然后什么什么，这跟美国总统赢不赢，他连个毛的关系都没有，你别情绪化，别糊弄自己。这不是咱过年放炮声，弄点烟花一放，天下太平了。天下从来不会太平，怎么会太平？这对川普总统都是装修，软装修，起不了作用。作用就是沼泽地的力量跟川普达成了协议。我让这些人都是你，你给我这个，特别是虚拟货币，Libra你是不是也能放过他一马呀，CNN你是不是也放过一马啊，上谁来当台长啊，你不要要你的皮特纳瓦罗啊，我选一个人啊，谁谁谁啊。是吧，这一会你会看到。几个议员站出来，兄弟，然后彭斯啪，我挺你。然后这事儿过了，是吧。然后再玩。但是这些什么，挟民意原因啥啊，彭斯我为啥啊，你看看，老百姓都上街了，几百万人，200万，500万，这都是装修用的，背后没有沼泽地的力量这些人都没用的，啥用啊，这是一个，第二个今天大家期盼着，啊彭斯上来拨乱反正，基本上吧，我觉得是没问题了啊。这个我可以告诉，沼泽地的力量也好，还是彭斯也好啊，只要彭斯站出来。拨乱反正，或者这些议员，多出来拨乱反正，最大的贡献者谁都不是，是我们新中国联邦，我今天可以告诉你安红，没有任何人是我们。我今天对着镜头说的，向全美国全天下说，是我们的本事，我们的力量。未来事实会证明。不是任何人，不是那几百万现场的（喊口号）有什么用啊？美国人不吃这一套。你不要小看了拜登。拜登也几千万人啊。佛吉尼亚，看到了吗?看到这选举了嘛?这两个议员他的重要性大过总统，很多人不懂这个，大过总统。接下来四年的立法，利益，数字货币，金融改革和所谓的媒体，还有230，还有灭不灭共，这两人几乎决定了美国和人类的未来。但是就昨天晚上民主党那块90%都选了票了，到了共和党这块Dominion机器坏啦。然后从昨天晚上七点多机器到今天早上八点，这会儿还没出来呢。啊，又找了五万票出来啦。现场刚刚给我发的，又找了五万票出来了。照样敢造假，照样敢弄你，谁给的钱，谁给的力量？中南坑，还有沼泽地其他的力量。这不是开玩笑的，安红。但不管如何，这些滑稽的结果是有利于我们灭共事业的。因为他们越滑稽，最后要找一个替罪羊，也找一个目标，共产党，中南坑那几个老杂毛。这肯定的。再一个你不要忘了，真不是当面夸你，你、路德、路德访谈和战友们的这些节目。这绝对是起到了装修的作用。爆料革命的装修作用，你们绝对不是主题，不是因为你们才灭了共，是因为你们旁边的环境，舆论造好。最终取决于咱们和沼泽地的勾兑，那就是七哥。还有背后你看不见的战友和各种力量的平衡。这是核心，所以说谢谢安红，谢谢。
安红：谢谢。
卡丽熙：谢谢，安红。请下一位战友，文丽。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1483/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1483/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好啊，这是2020年1月3号，我是，大家都知道，昨天晚上我一直和战友们都在线上，今天睡了不到两小时，但是很兴奋，一会我会在Discord，喜马拉雅大使馆Discord和我们秘密翻译组的战友们会有个对话。
00:23 那么，七哥要在跟各个农场，巡回对话。这个，最近这几天啊，很多农场战友反映现在太多战友要加入了，那么我告诉大家，这些还真没开始呢。很多战友会山呼海啸般的加入。各农场如果过去看不起自己，还拉战友，你会现在明白，很快战友会堵死你家的门，看你有没有能力接受，这就是一个人对这个事务的判断。对这个整个爆料革命的判断和认知。这几天人多了吧，不得了了。某农场一天来了几千人。
01:13 我们法治基金、法治社会所有捐款者如果都加入各农场，是多少人。大家算过数没有？如果都加入农场，是多少人？那么国内的战友们，没有任何原来联络的，新的加入联系的，每天会有多少人，你想想这个数。所以很多这些所谓的欺民贼，砸郭者，狗眼看人低，他们狗眼都不是。兄弟姐妹们，他们会明白他们这一生做了多错，多灾难的决定。
01:45 那么昨天晚上，和昨天，我们爆料革命干了天大的事。就是共产党放出的叫作蛇先生，蛇先生不光是对这你女的来的，这个国家所谓的情报部专门培养的蛇先生干嘛，专门给你释放假消息，然后这个消息百分之九十九都是真的，但是给你最关键的百分之一是假可能。然后让你走向错误、灾难的决定。你未来或看到Sidney Powell、Lin Wood，所有这些天这些大咖们，都收到蛇先生绝对误导，而且这个蛇先生是美国白人，非常有身份。在中共国待了几十年，几十年前在中共学习了。哇塞，这个哥们，连最早，我就告诉他们，这个人绝对是共产党培养的间谍。当时很多人说，“Miles，这个你绝对错了”。然后呢，经常出入白宫。和沃伦巴菲特都是铁哥们。然后跟俄罗斯前总统、现任总统多好，都这都这主。
02:59 我说走着看，你们将付出代价。不信走着看。我只相信情报，我不相信预测。我只相信情报。结果，这个昨天他们发现了，找我说：“哎呀，Miles，你太厉害了”。我们获得很多信息，差点把这个国家给害了，差点把美国给害了。所以过去你们说的什么CIA啊，什么意大利啊，还有什么德国什么军情部门，全是假的，全是假的，还有什么Q组织，全都是胡扯的。如果兄弟姐妹们，你们要相信那个，咱爆料革命就成为一个，完全谣言组织了，那就完蛋了。为啥我们要坚持唯真不破啊，有一次假咱就完了。千万别跟。我跟路德先生每次说，你一定要搂住搂住，一定要真实。
04:06 大家你们还记得彭斯在那个，整个的哈德逊所演讲完以后，你见过他反过共吗？还敢说过话吗？为啥啊，听今天路德访谈，共产党牛着呢，你以为啥呢。那能开玩笑吗？你见过人类上有几个真正的敢批评共产党的，还连续批三年的，一个都没有。连副总统彭斯都给拿下。都不敢说话了，他一定有原因的，他绝对反共的，虔诚的教徒，为啥不敢说话了？这个知道的只有路波切，谁也不知道。
04:47 那么现在，昨天我们跟着美国这回，可以说是拨乱反正，很快你们会知道我们是拯救了美国一次。他们用了这么大的代价，什么CIA啦，叛变啦，什么意大利啦，什么小甘乃迪复活啦，全胡扯，谁跟上去谁就玩球蛋了。还有一个在咱们的媒体里边，凡是跟着这个推的转的，要么脑子有病，要么就是共产党的潜伏特务。大家一定要小心，一定要小心。你们越来越会明白，七哥让大家坚持的为真不破的意义，它的力量。
05:33 就像前天下午，有一个金融组织要跟我们合作，当时我真是吓一大跳，这么大一个金融组织要跟我们合作，他说：“Miles，我们打算花三到五年的时间，跟你进行前期合作前的沟通，三到五年以后，我们正式合作”。我当然不能拒绝啦，是吧。我说时间很长，我希望你们时间短一点。他说我们跟任何一个国家组织都在十年二十年的时间考察。他说我们花三到五年。我说这样吧，我们用事实行动吧。我说我只想问你一句话，你到底是因为我们灭共呢，还是因为三年我们做的事情？他说都不是，他说我们跟你灭不灭共没有关系，但有一条我们关注你们的了，就是你们现在代表了中国人未来的新生力量，新中国人和新中国联邦。他说这个是我们不能忽视的，而且你们没有跟随任何所谓的社交媒体上的乱七八糟的组织。他说你们坚持唯真不破很了不起，而且坚持法律底线。
06:33所以说战友们，人在做，天在看。不能老说，你得真相信。人在做，天在看，不要老拿来糊弄别人。用这事来推挡自己所谓的干的坏事。这个是激励你下一步怎么干，而不是解决你过去干了什么。你过去干了什么，人问你，嘿“人在做，天在看”。去你大爷的吧。你说你要相信，发自内心的，你明天做什么，才说人在做，天在看。约束你下一步的行为。不是解释你过去的行为。凡是用这话解释过去的，都是一帮骗子。都是一帮流氓，动不动就上帝啊。上帝跟你对过话吗？你见过上帝吗？动不动就上帝。绝对的弱智和流氓，骗子。我没见过一个有实力的人，天天喊上帝的。
07:32 我们昨天替美国解决了大问题，这个孙子天天讲上帝。天天给这捐款，那捐款。给某个你们最喜欢的大律师，拿了25万的支票，你过去这一个多月，从11月3号，到现在，这个最牛的律师，就是因为这个人给了25万的支票。听了他百分之百的假信息。天天叭叭叭……，总统都差点上当。最后总统说，“嘿……，离远点，离远点”。他还好相信了爆料革命，他没用那信息，他用那信息，这个美国完蛋了。真搞戒严啊。共产党，你以为共产党就光影响你当总统吗？它还想啥了，它想让你美国死，想让你美国乱。给你这些信息，你搞戒严吧。搞戒严，美国完蛋了。
08:21 兄弟姐妹们，千万别拿咱普通人的想法来看一个国家权利机器的运作。一个机器的运作流氓性、危险性、凶险性，是你在电影都看不到的，不是开玩笑的，兄弟姐妹们。所以说，兄弟姐妹们，啥都是假的，兄弟姐妹们、战友们是真的。事实是真的用不可改变。看一个人别听它说什么，看他做了什么？你看路德先生救了多少人，路德访谈，竟然有人抓住路德小毛病，说什么路德不还信用卡啦，房地产没倒啊，说这话的人，你坏八辈子良心啦。路德过去这几年，做的事情每天二十四小时，每天二十四小时救了多少人，多少战友在武汉跑出来，多少战友把房子卖掉，多少战友把钱转出来，说这话的人你坏了八辈祖宗了，你坏了八辈良心了。
09:29 川普总统天天说，百分之九十九都没兑现，你说他是骗子吗？是他能左右的吗？连神仙天天说，说了两千年前说要拯救人类，人类还在这受苦受难呢。只抓住亿分之一没有兑现的这个客观事实，必然现象，来否定99.99%的伟大，这是畜生都不如啊，兄弟姐妹们，擦亮眼睛吧。爆料革命再给你奇迹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/909/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/909/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
今天文贵在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆直播室，和班农先生还有路德先生、港妹、凯琳女士一起为大家直播。
每到一年一度的光棍节，中国都在大搞经济欺骗，所谓的拍卖、网商。那么在今天的光棍节，我们谈的更多的是关于香港的问题，和现在中国共产党遇到的最大的世界的挑战。首先请班农先生和大家Say hello。
班农先生：
今天，我很荣幸在郭媒体直播，谈关于中国和香港的情况。过去的一段时间，我都在华盛顿忙关于川普总统弹劾的事件。
今天是美国的退伍军人节，也有不同的游行，川普总统也会出席游行。而我是在郭媒体做客，跟大家谈话。
郭文贵先生：
你看，有很多战友都在向班农先生问好。
那么先请班农先生跟大家聊聊关于川普总统被弹劾的事情。
班农先生：这段时间我没怎么有空，主要是在美国或者说华盛顿都在关注一件事情，就是民主党人想要推翻2016年总统选举的结果，他们要弹劾川普总统。在这个事件中，中国（政府）是很大的一部分（力量），他们参与了这个事件。在未来两到三个月，对川普总统来说是一个很大的挑战。
郭文贵先生：
今天班农先生到来的这个时间点非常的关键，我们的战友有很多要问的问题，我就简单的开始来问他问题。
我们今天同时在线直播，已经准备好的，有大家都喜欢的江财神先生，还有日本的钢铁侠先生，同时会来和班农先生进行电话交流，问他问题。
好，我们从很多战友要求要问的问题中总结出了几个问题。我会先问第一个问题，班农先生回答完。回答完以后，江财神接着问问题。江财神问完之后，我会再问，然后轮到钢铁侠问问题。
我们现在想问班农先生的第一个问题是：
中美贸易协议，到现在为止成为了世界上最大的笑话。从中美协议到现在所谓的第一期协议还没有签署，美国在这方面具体的战略是什么？
班农先生：
首先在美国有两派，例如鹰派的代表有我班农、彼得纳瓦罗，另一派就是会和中共妥协谈判的。我想说我不同意这个问题，我不觉的贸易协议是笑话，因为中共有十亿美元的借款无法偿还。川普总统的政策能把中国的经济吓倒，在这个情况下，我们应该更强硬的去应对。
上个星期，中共在中国的媒体上不断传播一些消息，影响大家的看法。他们说关税其实并不是这样，这是谎言。他们想通过传播谎言，达成一个对他们有利的协议。彼得纳瓦罗做的很好，川普总统也说明了，他们没有把关税拿掉的想法。中共在中国的媒体上传播这些谣言，就说明他们很害怕关税的实施。第一阶段是我们唯一有的谈判阶段，中共想把关税拿掉，但川普总统表明不会同意这一点。
我们要清楚的情况是，中国政府在北京的时候是很硬朗的，但是他们到了华盛顿就会叩头。还有华尔街的一些企业，都在帮中共去达成一个更好的协议。
对于中国的经济状况，中共对中国人撒谎了。在我看来，美国的经济一直在增长，我们推出的关税是有效的。现在大家都清楚的中国的情况，中国的银行，还有一些地区政府都承受了很多的债务。中国人民的钱很多都被中共偷走了，没有改善中国人民的生活。在我看来，中国正面临一个经济财政方面的危机。
江财神：
文贵先生好，班农先生好。
（江财神提问部分只有英文，没有翻译）
班农先生：
回应这个问题，我们要关注到过去一个星期的两个重要讲话，就是我们的副总统彭斯先生和国务卿蓬佩奥先生的讲话。蓬佩奥很清楚的指出，中国人民应该认识到，不是西方国家要和中国脱钩，而是中共主动要脱钩。他们不仅有防火墙，而且他们利用技术切断他们和外界的联系。我们可以看到，脱钩的紧张局势在升温，也正因为如此，中共对香港人民的暴行会继续增强。
现在很多中国人民都成了中共的奴隶，所以我们要关注的，之所以贸易协议被拖延，是因为受到中共的影响，他们利用媒体。
郭文贵先生：
好的，现在我来问班农先生第二个问题。请
问班农先生，《香港保护法案》已经从美国众议院零反对投票通过，而美国参议院还没开始投票。美国参议院受到什么样的阻力？美国参议院是否受到了来自中共的各种威胁？
班农先生：
我想告诉中国人民，在众议院的投票，435票：0票的情况是很震撼的，历史上从来没有出现过。从这个投票可以看出，没有人去反对这个法案。在美国，众议院就是最亲近人民的一个组织。我们可以看到，美国人是100%支持香港人民的。
说完众议院的情况，现在说一下参议院。参议院有不同的分布，他们受到很多中共走狗给他们的压力，比如一些企业、中共代理人等等。为什么现在参议院还没有开始投票？就是因为他们要面对这些压力，还有他们的一个重点是在川普总统的弹劾案上。
我本人和中国当前危机委员会会持续对参议院施加压力，敦促处理这个问题。我希望大家持续关注众议院投票的结果，435票：0票这个投票结果显示了美国人的团结，我们完全支持中国人和香港人，我们会在这个议题上继续努力。参议院之所以延迟投票，主要是因为弹劾川普总统的事件。
我这要大胆的提醒和警告中共，美国的爱国者是很团结的，对中国人民是很有爱的。我们看到中国人民被当成奴隶，看到王岐山和习近平所做的事情，我告诉你们，我们知道你们行为背后的目的是什么。我们知道你们在中国透过这些媒体做出一些有影响力的行动，背后的动机是什么。我们也知道，你们在参议院所有行动。
我告诉你们，你们的所作所为都是无效的，美国的平民百姓是团结的，我们支持中国人民和香港人，我们会打败你们。无论是在贸易协议，或者是在香港的议题上，参议院的投票最终会通过，我希望在这带来一个很强硬的信息！
郭文贵先生：
Thank you, sir，this is very important。我们必须感谢班农先生一直以来在华盛顿的工作，他做了很多很多，这是我无法用语言形容的。
接下来请我们最年轻的90后，成功的钢铁侠先生，向班农先生问问题。
钢铁侠：
好的，谢谢七哥。亲爱的班农先生、郭文贵先生、正在看我们直播的亲爱的战友们，钢铁侠非常非常荣幸能和你们对话，我感觉我一定会永远铭记今天，我有几个问题问一下班农先生。
那第一个就是：香港的抗议活动已经坚持超过5个月了，每一次看到黑警残杀无辜的香港年轻人，我的心都在滴血，我忍不住要问，如果没有美国的帮助，香港的抗议活动会成功吗？香港人能赢得这场战斗吗？谢谢！
郭文贵先生：
哇！谢谢钢铁侠！
班农先生：
那我要说的是，我对于西方国家的情况其实觉得是很危险、很尴尬、觉得很羞耻的。因为在西方国家，我们是没有团结起来去支持香港的。
举个例子：在8月份七国峰会上，在那个时候香港已经是很混乱了，在香港的街头已经可以看到很多的橡胶子弹，或者是催泪瓦斯，或者是水炮车喷到香港的抗议人群和一些设施上的蓝色液体，在那么差的情况下，在当时的高峰会上是完全没有提到香港情况的。无论是欧洲、英国、日本、韩国、美国等等，这些国家完全是没有提及香港的。
那么对于这个情况，我自己觉得是很羞耻的。因为西方国家没有团结起来去支持我们这些争取自由的抗争者。
但是，我要说的是中共控制中国人民，他们是有一个既定的体制的，他们用这样的体制去控制香港和中国人民，但是我相信我们最终是会赢的。
我觉得香港人民就好像我们美国的爱国者一样，在1775年到1776年的这段时间，我们有一个抗争的活动，通过了独立宣言，我们是到1783年的时候才赢得独立战争的，那个时间当然很长了，然后还有一些流血事件的发生。
那我要告诉香港的勇士，我们明天未必能立刻的帮助，但是我们会继续的努力，继续去做事情，继续去支持香港人民的。
郭文贵先生：
好的，你要问一下班农先生到底美国会不会跟香港的学生在一起，美国会不会出手帮助，希望有一个很直接的回答。
班农先生：
那我要说的是，我们的众议院其实是最亲近人民的一个组织，他们用435票对0票通过了香港保护法案，这可以显示我们是完全支持中国人民的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月25日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/878/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/878/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：今天，咱郭媒体的直播室来了咱们的好战友、好兄弟路德先生，在百忙之中，在和美女直播完之后疲劳了，到曼哈顿来休息一下，欢迎路德先生。
路德先生：哪里哪里，文贵先生开玩笑啊。
郭文贵先生：咱们战友中的美女都上你那去了啊，安红还有木兰。我想请问你一个问题：你在和她俩的访谈当中，跟路江谈，路安谈，路钢谈，还有路兰谈，你有啥感受，你简单说几句。然后说说彭斯副总统的演讲。
路德先生：啥感受？首先，各个水平都比我高；第二个，都很有素质；然后就是财富独立；还有就是高学历，很单纯，没有那么多弯弯道道，不玩虚的，很简单。然后，刚开始看问题，因为看文贵先生直播才看清了很多，没看文贵先生直播之前实际上都处于那种很懵懂的状态。可能对共产党也没有很深的认识，但是都是非常灵性十足的，很快就可以进入状态，并且很快就可以自我发挥，提出更多更好的优秀的观点。而这些观点，不像以前我们在海外经常看过的观点，他们讲的观点很容易接近生活，不是千篇一律的套路，这是最大的感受。
郭文贵先生：路德先生，你刚才在说的时候我在想一个问题，实际上你一说到这个你不结巴吧，不口吃吧。你知道为啥？你只要说实话你就不口吃，而且你看马上就来了，你看形容得多准确啊。这不是博士有的水平，这是假博士的水平。结果我看你的节目，我有时候被你弄得极为兴奋。有时候一着急就兴奋了，为什么？路德先生所有说的话都是发自内心的。战友们，我相信这一点你们都有感受啊。
另外我想请教一下，你从这次彭斯副总统演讲，到今天上午我谈彭斯副总统的演讲，到现在为止你最大的感受是什么？
路德先生：彭斯副总统的演讲，对于我来说，第一，所有的内容，都是在我们这两年天天说，天天听您说的。您说一个点，我这节目可以叫二传手，然后三传，四传，然后现在美国全面接受了。很多概念，很多词汇，就是您最早说的。最典型的就是脱钩，我是听您说的，是不是？你一年前说脱钩，估计就我这个台在说，别人都可能当我们是神经病。但是现在美国副总统彭斯直接在这种对华政策上，他虽然说的是“不脱钩”，但他把“脱钩”这两个字说出来了，已经是天大的事了。
郭文贵先生：但是人家又重复的说了，你共产党已经脱钩了几十年了。不是我脱，你早就脱钩了。啥意思？就是以后脱钩了，不是我跟你脱的，是你脱了，你早就脱了。你咋脱的？你看，宗教、科学、科技、文化、知识产权、不遵守协议规定，这是你脱的，150页的协议你不签了。人家不说“不脱” ，这个问题，你的路安谈安红大美女有时候还是太善良，你说太对了，他们都很单纯。
对政治上，就包括你，你们对政客的了解都不深，我太了解政客了。包括美国政客，好人也不多。这里边都埋着杀机呢。我说脱不脱？不脱！但是，你早跟我脱了几十年了。你现在还在脱，然后刚才我跟你讲的那个，不是跟你脱不脱钩的问题，我2.5万亿美元增加的军费，这啥意思啊路德先生？
咱俩坐这，咱俩还当不当兄弟了？咱俩还一起爆不爆料了？
你说：哎，我没说不和你一起爆料啊。但是，你郭文贵昨天把我灌醉，给我下毒药。我回去以后，我报警了，还买了几杆枪。那你说这啥意思啊？我没说不跟你爆料啊，但是你害我啊，你偷我东西啊，你还给我下毒药。我回家买了几杆枪，我路德买枪干啥啊？我就要跟你干啊。
所以你又说了，郭文贵同志，我也想跟你一起爆料，我也想跟你一起干，但是谁保证我的安全啊？你看看你把你儿子、女儿都给绑架了，台湾、香港，你都这样对待他们，我咋跟你合作啊？所以我路德花了25000块钱，我买了些刀枪。
你觉得现在跟脱钩还有关系吗？所以这个事很大，你们现在意识到这个问题了吗？
路德先生：这是一方面。第二个，感觉彭斯副总统的演讲带来的最大的震撼就是，以前用经济的方式跟中共谈已经彻底放弃了。
郭文贵先生：这个很关键，你说的太对了。就是，我们不再有这样的幻想，那是过去，结束了。
路德先生：对，结束了。那经济之外，就是非经济。毫无疑问，金融、货币都属于经济手段，非经济只有一条路，军事嘛。我透露一下，彭斯副总统演讲之前，文贵先生就在这跟我说，美国对中共的军事会有巨大的动作。因为中共已经尝试突破第二岛链，所有的布局，包括导弹布局都到阿根廷了，现在要突破大西洋，要突破太平洋的第二岛链，可能这动了美国最根本的。彭斯副总统昨天的演讲，就是彻底宣布用非经济手段对付中共。
郭文贵先生：路德先生，这就是为什么你的节目，我刚才跟你说的，引起了共产党的高度关注。现在共产党，已经有另外的想法了，我就不能跟你细说了。刚才跟你讲的那个，咱俩得保密，你不能说出去。
你这个谈法，现在你回看你一年前的爆料，咱再看看海外所有的所谓的华人自媒体，包括所有中文字的中文媒体，你去看看有人粘过咱们爆料的边吗？他们到现在都想不明白，包括昨天的《环球时报》，那个叫胡锡进的王八蛋太坏了，那个畜生要遭天灭的，他尽然解读以为是人家副总统在示好呢。然后，只有你说这不是示好，刀刀见血，而且是坚定而坚决，而且没有一样不涉及的。
昨天你看看，彭斯副总统谈到一个很核心的。从开始，一样一样的给你说完，给你讲完。其中，中共我给了你那么多钱，把你发展起来，我重建了你中国。你在波斯湾，你在亚洲，你在世界各地建了各种码头，这个码头是要干嘛的？关键是要转为军事基地用的。哎呀，这个事，咱们这个钢铁侠，我昨天跟他说你没关注到重点，就是说他们对中共的了解还是不够透。美国人这话点到了穴位上，你看轻描淡写。
你去想想路德先生，我现在说：路德先生，你够意思吗？咱俩爆料就爆料吧，你在我家旁边架那么多枪，架那么摄像头，在我们家卧室按那么多摄像头，你啥感受啊？
你在想，你怎么知道我安了啊。关键是，你真安了啊。
像某些混蛋，到我们家一离开，厕所里搜出两三个监听器。那天我拿来那个监听器，人家看了看说，这监听器实际很低级，就几十美金买的，肯定是他放的。但是我不想去花那么多精力去证明他放了，你一说他放监听器就成敌人了。我说路德先生刚来大使馆，我就从门口发现好几个监听器，你说咱俩还能当兄弟吗？
这就是美国人那天传达的最核心的消息。你整那么多基地，那么多码头，到欧洲、到希腊、到波斯湾、到非洲、北非，你整那么多东西你想干啥啊？所以说这个问题，很大。前面说我给你钱，我给你投资，你偷我，你骗我，你坑我。然后说我希望你对自己的家人好，结果你把香港、台湾弄成这样，你在新疆关那么多人。经济上你弄那么大的钱，然后你侵犯人权，打击宗教。
今天那个宗教我说那个话你要注意，美国过去开战当中总有一句话「他对我们的宗教、信仰、价值观造成了巨大的威胁」。中共的，真的很多人不懂，美国人把这个你对我宗教的威胁当成天大的事儿。所以你看每次咱聊天，班农就说我们的天主教在中国被抓了，地下宗教被抓了。你看他讲着讲着就出来，他很在乎。
不像我们中国人对39个同胞死了，那你活该死，没人在乎。你看英国人在那哭，警察站在那块默立。然后英国的朋友说他们调查当中就发现这39个人在箱子里面最起码得有18个小时到28个小时折腾。你知道把你降到25度你会干什么吗？零下25度你会干什么？你会脱衣服，你会脱衣服。这叫人生理反应，拽衣服脱光。然后你就会咬所有你能咬的东西。所以现在你知道39具尸体出来，所有的尸体都是被咬烂了，这到了人吃人的程度。然后中国人说这不是我们的人，这是越南人，不认呢。路德，他不认呢。
那么你看昨天彭斯演讲的时候你对人权的侵害，对宗教的打压，对香港的整个丧失，对台湾的整个威胁。路德先生你别看这词，这不是官方语言呢！后边那几句不用理了，这都是刀刀见血，不是废话的。这时候你要跟我谈啥，你要跟我谈协议？你要跟我合作，再给你投钱还让你强大？我就在乎你买我500亿美元的所谓绿豆？红豆，黄豆？你觉得可能吗？刀刀见血，所以这些东西你去看去。这是为什么我跟你说路德先生，我们现在这爆料革命有多重要。
39个中国人为啥一次次，58个过去发生过，24个发生过，在泰国那80几个人翻船死亡这都有阴谋，这都有道理，都跟共产党有关系。
他要开四中全会了，四中全会叫全面现代化治理国家。你放TM罗圈屁，你的人民还往外跑呢，都这样被闷死了你都不认。你还在大量的几百亿、几千亿钱捐助到非洲去。你们盗国贼买着787飞机，一个小时的飞行就能救那39个人的命。人家美国人怎么看我们的，人家彭斯轻声细语的就把话说到这儿了。就像咱俩聊，路德先生你到底要不要跟我爆料革命啊？你来了说，郭先生，从兜里掏出一把枪，我给你爆料。再掏出一把冲锋枪，我给你爆料。我还没明白过来呢，啪，放了两个核武器！我给你爆料！你说我啥感受啊？
所以说路德先生我觉得彭斯演讲真是到了真的是这次太重要了。就在几天前咱俩在这说话时候，我说你会看到你无法想象的事情发生，这个就是整个中共疯了。
我想请教您一个问题，您最近路德访谈关注量和留言和打赏和收入都有啥什么改变。我想听听，秘密的可以不说。
路德先生：提升了。先一段时间有网络问题，现在文贵的盒子到了，每天很顺呢。现在是逐步往上。
郭文贵先生：除了海外关注的数据，据你了解，国内的关注量是什么状况。
路德先生：我是2018年3月27日开始的，现在3个频道加起来总的点击率接近9000万，9000万点击率。
郭文贵先生：那你知道国内点击率是多少吗？我为什么问你这个话题吗？我爆一个路德先生的料啊。
一个咱内部的战友是广州局的。这个哥们儿已经是跑出来了，他现在绝对安全。过一段时间他会有大动作。他跟我讲就无意中我们谈别的事，就香港的事情，他们这些人怎么把大陆的人通过大数据，只要大陆人在香港街头上出现，马上传到中国去。然后要么在香港把你抓了，要么你回到深圳立马把你抓了。老多的人了被关，你不知道有多惨呐。那哪个女的被你强奸那是给你面子，想强奸就强奸，死了就是给你处理了。有头有面的找来还你，没头没面的就完啦，很恐怖的。
然后他就说，他说你知道我们在处理当中，这个路德访谈是重点消灭对象。就广州局要把咱们爆料革命的很多人给灭掉，其中路德访谈是重点目标，你和Sara。然后这哥们儿说了一句话把我吓坏了，你知道路德他的数据什么情况？你知道国内广东一带，别的地我不知道。广东专门有搬路德数据的，就搬运工搬你的视频的。有人专搬你的视频做成小视频搬到广东去，有人做成粤语的。什么时候开始的？最近这半个月，他出来前大概前17、8天你是最受关注的。
真的是老江给你捧了场了，所以你真的有啥钱了，酒了你跟人家一起喝喝。老江老找塑料瓶，我给你一列车塑料瓶。这老江来了咱俩得跟他好好喝喝，这路安，安红你跟她好好喝。你这个心怀做大了，你真要珍惜。今天路钢谈，我们的钢铁侠再加上木兰，这每个战友我们展示了给了一个国内人什么你知道吗，我们不是要饭的。刚才你说，我们没一个要饭的。路德先生空手啊，两次离婚，空手出家。他跟Sara都有个共同点，都是净身出户。但是人家都发展特别好，老江也是。咱们离婚不是共产党一样要把对方打的半死的，把你内裤都给你扒下来是吧？都是净身出户，路德先生。我最早我跟他没沟通之前我就掌握他的情况。为啥？我喜欢他，我信他，这样的男人了不得。Sara也是，祖传的产业你知道吗，我给你报个料。祖传的产业，是你跟我说的啊，Sara从来没跟我说，也是都给人家了。
路德先生：她老爸在上海旁边苏州就有200亩地呀，至少一两百亿吧现在，结果是给了他先生了，因为人家倒插门嘛，所以给他了。他们家俩女儿。
郭文贵先生：所以你看，Sara这样，你这样，老江也这样，都是净身出户。我告诉大家，咱们有一个战友，跟我说了句话，他说看到路德先生出现，路江谈，路安谈，路钢谈，就感觉到咱爆料革命战友各个相貌身体状态，经济状态，生存能力，悟性，教育，绝大多数人在西方生存是没有任何问题的。这是路德先生你开启了一个新形象。
所以那广州的哥们儿说，原来他们真不喜欢你节目，不喜欢的原因是你找的那些访问的人都乱扯的。你找的都是一帮江湖骗子，就是觉得你乱来的。但是现在你真要意识到，找这些跟你访问的人不等于说你不负责任，你还真得为你得访问负责任。最近我为啥说你的关注度啊，关注人的素质提高了，你发现了嘛，关注你的人素质都提高了。我能看得出来。打赏的一直很稳定。你看观看的，3900，3800，然后到8000，9000，永远都是这个数字，就是这人群是不带变的。一个视频，八万，十万，十二万，可不是像有些人用我的视频来做假的，那都是买的嘛，99%都是买的，共产党给他弄的，你这是真的。真到什么程度，真到都假了。因为你不知道国内，真正国内最起码是你100倍以上。所以我今天特别说，保持住这个态势。
而且这回彭斯副总统的演讲，脱钩，这两台戏让你给唱大了。唱出了你的信用，唱出了国际的水平。把你内心世界的素质全给说出来了。这点我特别的，说实在话，你看、我回家吧！我都家里约人吃饭、还有在楼下俱乐部见人吃饭，我回家、我只有回家，要有时间进洗手间干点这、端着你俩听。我家人、还有我家里值班的保镖看了都皱摇头。我太太一看这，哎！没法弄了，你回到家一会儿，你还老看那个。
我为啥要听？我要真的是在你们身上能学到东西，还有一个我希望你们真的是在爆料革命中就像最近一样，就你们一成功，我就有很多时间去干别的去了。我希望、我视频越短越好。因为你们要是有成功了，我就往后退，你让我干今天你看到的这些事儿。让我干今天开会这种事而不是天天坐这块直播，这是最重要的。所以拜托了你和路江、路安、路钢、路兰，多访问而且我觉得咱们战友们想尽办法多加路德的节目，多参与路德的节目，这很重要。
我再请教路德先生，咱们战友一直问我的问题，我也没问你，你到了美东还有拉斯维加斯你有什么样的感受？我想听。
路德先生：区别是吧！
郭文贵先生：区别，各种方面。
路德：这个拉斯维加斯在西部嘛！就是宽，路笔直，因为它是新城市。就是建筑都比较新一点，然后但是没有树，这儿全是树。路都是就是就像，像西湖那个栖息湿地，就是杭州最好最贵的就是西湖，就是这种。但是它是用树来做墙，最好的、最贵的房子、最好的房子就是用树做墙，不建议造墙。你看你走在树林里，里面没有人，实际上树的后面就是密密麻麻的房子，就是每家房子都很大，这是一个重点。其实第二点就是说这个这里呢！如果说，因为我女儿上学是吧！
郭先生：教育方面跟西边差距很大，生存环境差距很大，人文环境差距很大，交通基础设施肯定是不一样的，这儿人多那人少。孩子上学环境这是全世界最好的。
路德：还有一点就是说，像这里，在拉斯维加斯它就是，你想除了拉斯维加斯之外，你要再到另外一个地方就是洛杉矶，4小时。
郭文贵先生：对，地理位置非常偏僻，与对外的沟通交流很困难。
路德：就是你的整个圈子都在拉斯维加斯。但这里你如果说俩小时之内，你是波士顿、曼哈顿是吧！然后新泽西，是不是？很多地方。每一个地方你像那天我们去那个公园，16多少年建的，因为康州是当时13个州之一，当时建立宪法，当时独立宣言前六个州之一。16多少年建的、建的这个公园，现在还在。每个教堂都是18多少年、17多少年，那教堂都非常漂亮，都是那种古典的。
郭文贵先生：无论是建筑、宗教、艺术上都是很棒的。
路德：这个是完全不可比拟的，还有就是我女儿上学，她说第一天上学。跟她、她也是新生，也有两个新生，两个女、三个人。一个女的、一个女孩子一问是从英格兰来的，另外一个是从迪拜来的。就是这里、就是你说grand地区确实全世界好像最牛的人都往哪里去！
郭文贵先生：全美国income（收入）最高的地区，全美国住的基金对冲经理最多的地方，全美国白人平均率最高的、最高的。你往北走十几分钟就叫维密斯特、威彻斯特。威彻斯特律师最多、蓝领最多，但是到这个地方就是纯白人了，然后就是最有钱的，然后这个地方说白了有点、有点歧视，咱们在那块生存不是那么容易。但是你去了，你旁边一个咱们亚洲人都找不着。
路德：没有
郭文贵先生：你看不见，甚至那个地方连打工，咱们外籍人士都很少？那个地方挺奇怪的。但是这500年来应该说那是五百年，那个地区存在五百年了。五百年来很多故事和印第安的故事都在那发生。这个地方是有着的传统的，也是跟欧洲连接，因为往下去就是斯坦福、还有Newport，Newport 就是当年英国一进来打仗那个港口。Newport。然后就是斯坦福，就康州嘛！然后就到曼哈顿了。所以你看到你周围全是那种老的老房子，欧式城堡因为那都是来自欧洲最早的老钱。
路德：对对，老钱就斯坦福，小布什就在那出生的。
郭文贵先生：对。
路德：往下面走就是韦布兰德、白原市，扎克伯格就在那出生的。
郭先生：韦布兰德这地方现在是建筑师和艺术家，有钱的都是上、最起码你的作品都是几百万出来的。就是那天我去看我的朋友去，外面放了一个，我说多少钱，1千万美元，ten million.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月25日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/879/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/879/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月25号，文贵在这里郭媒体直播。在这个直播时，我要首先和大家要谈一个我们必须要谈的问题，从过去的70个小时发生了一个，让我们每个人都感到心痛，让我们每个人都通过这个鲜活的生命，来看出看明白共产党的邪恶和共产党的流氓嘴脸。让我感到很痛心是，全世界的华人媒体以及各方面的媒体..，
那么战友们我想说的事情最核心的是什么，就是发生在前天在英国，39个中国人由于和蛇头的合作，非法的要进入美国，造成39具尸体在货柜箱里。大家要知道，在货柜箱里面，在零下25度，它调到零下25度，是为了躲过英国的海关，用红外线扫描仪不要扫出有身体的热度. 而将这39个中国人福建的，福清的同胞们活活冻死.
30个男士8个女士一个孩子. 在2004年还是200X年我记得大概也有当时58个人，在这个同样的办法被冻死。在这之前还有24个人，在大海里面被涨潮时淹死. 大家看到在国内几乎没有任何人，来评论这件事情。在我们海外的社交媒体，欺民贼当然他不会讨论这个问题. 所谓的海外的中文媒体，华人媒体也没人讨论这事情.
我在昨天和前天之所以不敢谈，因为我还不敢确认，是不是中国人的同胞，这39个尸体. 我们要得到官方的确认，另外一个到底是不是非法移民. 所以我不敢随便说。直到昨天我在英国也确认，今天早上英国朋友再次的回复，是哪里的蛇头？通过比利时从中国怎么出来? 收了多少钱？英国政府做出了一个官方的声明后, 我今天在这说。
可悲的是. 我们所有人，大家去想一想，你在乎这39个人的人命吗？你们在乎39个人的死亡吗？中国共产党天天喊着海外华侨，海外侨胞梁冠军，还有那个姓周的货. 多少海外华侨打着中国国旗爱党爱国，你们有没有想过，你们的祖宗，你的父亲包括你本人，很多都是在冰箱里藏出来的。现在是认贼作父认贼作娘！所有在中国城的，现在打工的，还有厨师们，还有没有合法身份的人，你有没有想过一个问题. 你的祖国给了你什么？你连出国的权利，出国的机会都没有。既然你的国那么强大，你干嘛来西方啊？
更不可思议的事情. 我必须R你八辈老祖宗一万回，就是这个环球时报的胡锡进！这是中共出来专门颠倒黑白，洗脑害人的这个王八蛋胡锡进，河南人。我们裕达国贸一定要挂出牌子来，坚决不接待胡锡进。这个王八蛋，丢河南的人，河南人要以他为耻！他竟然说什么，我们必须要问，为什么这39个人又是死在英国？过去有24人死58人死，为什么是英国？我R你八辈祖宗. 你这个胡锡进，你这个王八蛋，你是人生的吗你呀？
你为啥不问，你这么强大的国，用你的话说，你可以超越美国了，我R你八辈祖宗.你为啥你不问，这些人冒着生命的危险要到英国去？为什么这些人，家不要？你这么强大的国不要，他到英国去？为什么你不允许他拿着护照，合法的签证到英国去？你外交部不是说中国人已经成为世界上争抢的旅游和移民了吗？他为啥得不到你的护照？中国人在共产党执政的70年，仅仅海外移民这一项就达1000万人. 这1000万人有多少人是合法的.
现在你们也把这些海外华侨侨胞，弄到人民大会堂去，像梁冠军这帮畜生， 你们在那搞统战。结果你们牺牲的是中国人在世界上所有的信用！让所有的西方国家，不欢迎中国人。导致中国人得不到签证，由于你们共产党的流氓，你们的独裁，欺骗，盗窃的这种流氓手段，伤害了中国人在世界上的信用。
由于你们的国内的贫富悬殊，盗国贼掠夺了99%的财富，中国老百姓活不下去，你还不让他出去，你还把他当猪养着，你不但垒起了防火墙，你还垒起了特权的边境墙。只许你们儿女，孙女，私生子女海外移民，刘呈杰，贯军，孙瑶，当然不需要在冰箱里边去移民了。结果让这些老百姓一次次，几十个人闷死在货柜车里面，杀人元凶就是共产党.
你这个王八蛋的东西胡锡进！你是人吗你说出这话？我今天早上气得我一直肚子疼。你说这共产党能这么样的胡说八道，所有的海外华侨们，所有的同胞们，能听得懂郭文贵说中文的，你们蒙着良心说，你们的党，你们的国那么强大了，你呆在人家的国干什么？你们的党你们的国那么强大了，你干嘛有那么多人死在冰箱里面？你们的党你们的国那么强大了，为什么那一次是惨剧发生？为什么人家孙瑶能在美国玩熊猫？中国玩熊猫？能养狼？你在美国能干啥？
人家在美国有几十套房子，你开个Uber搞个餐厅，你这一辈子还不够人家喝一瓶酒钱呢！这个时候你再说爱党爱国，你不是找死吗？你不是愚蠢吗？看看一次次的死在油罐车里，死在大货箱里，死在零下25度冰箱里的孩子们，这些年轻的女性们，还有海外的所有华侨，有几个是在中国活得好，你才来美国的？轮的着你吗？
海外的你看夏业良那个畜生，听说黄河边回到中国了，他马上说，我也要回中国。这些不要脸的东西，你替共产党说话，为共产党高歌。中国共产党在中国犯下的罪行，对老百姓的欺骗，边境墙，防火墙。像一个猪圈一样。所有在国内活得好的，绝大多数都是忍气吞声或与盗国贼为伍，或者就是盗国贼的帮凶。胡锡进你面对这事实，你责备人家英国人，你非法入境. 英国政府应该控告你，取消你所有的官员的签证. 你这个王八蛋你竟然说出这样的话出来！
所以说啊，从这件事情大家能看到，共产党的流氓本质，和共产党的这种残酷无情！和天不灭共天理不容！海外的华人们，你们有几个人觉得你内心是快乐的？有几个人觉得你是有尊严的？你真觉得外国人傻吗？你呆在外国大街上晃荡的时候，有几个人去欢迎你们？喜欢你们？我了解的外国人都太喜欢中国人了. 没有被共产党污染的就两个文化，中国的饮食，和中国的历史. 这两样东西都让绝大多数外国人着迷，确实伟大无人能比。
我家里的日本厨师天天减肥，但是一吃我们家里面做中国饭，他就停不下口了，爱中国饭爱的不行。我在海外所有俱乐部里面的厨师认识，和跟我工作的外国厨师，没有不爱中国餐的。这是唯一的共产党这个王八蛋，没有污染和改变的. 还有一个中国的历史，不管他怎么说，中国几千年了，共产党也改不了。得到外国人尊重，着迷。
除此之外没有不被共产党给毁了的. 这导致了在海外. 所有的国家对中国人看不起。也知道我们来自于独裁国家。包括在这个大街上开跑车的中国人，我所知道的中国人，开跑车大街上的，基本上被西方认定，第一你是贪官的家人，第二你是腐败贪官的。没几个人认为你的钱是挣来的. 除了被骂还是被骂。再加上这次香港运动，更加让西方人看到了中国大陆人，被共产党洗脑，变成了僵尸，流氓这种嘴脸，加上这几年共产党的一系列的流氓嘴脸和外交部，所发生了一系列的笑话颠倒黑白，中国人的脸已经丢没了，连腚都没了。
胡锡进那个王八蛋，发出这个全球环球时报的文章，外国朋友我的手机都满了. 都满了，说你看着中国竟然是，他是非法移民到英国还在责备英国。为什么他不问，为什么你的国家有这么多非法移民？他为什么要非法移民？亲爱的战友们，还有这样颠倒黑白的吗？还有这样把中国人当猪狗的吗？还有这样的中国人民还要爱这个国家，这个流氓政党的原因和理由吗？
英国政府宣布降半旗，整个国家啊，宣布降半旗呀。我请问中国共产党，任何一个当官的能为此动容一下吗？能有一点点的怜悯和同情吗？会影响你王岐山动动你的小手？会影响你习近平，学习，习思想吗？政治局的人会影响你哪个人去玩处女吗？孟建柱继续去掏肛，孙立军继续去弄钱，吴征杨澜继续去骗. 这就是我们中国人可悲可恨可怜之处。英国人降半旗. 中国人觉得死了几个人根本不算啥。
昨天晚上国内的某大学某教授，我说你怎么看？他说，当然了福建人几百年来都爱非法移民，国内好好的去外国干嘛去？不是作死吗? 这些人不是都活着吗，要想活得好，你就要付出代价。战友们中国人…中国人的骨气我认为超出了人类的底线，超出了人类承受的底线，
这是大学里的公职教授。他绝不去想为什么共产党执政70年，都世界第二大经济体了，人均GDP 8000了，王毅和外交部，都牛叉到那样了，死几十个人无人同情。无人理会，无人去面对它真实的原因，就是共产党的独裁执政，和贫富悬殊和共产党的盗国，导致中国真正的假，大，空。让人民没自由，没安全，人们宁可一死一搏，也要跑到海外去。
我被气的…胡舒立这个王八蛋。这个华春莹…，这个女流氓，这个混子，这让我们山东老家说的话，扇她的脸，扇她的脸。
所以战友们我们看到中国外交部的发言，环球时报的胡锡进和整个中国大陆，一片冷漠。冷漠，惨无人道和不面对现实，这真的我们中国人的悲哀。这39个人，如果你们的灵魂，你能听到文贵的声音，你千万不能放过胡锡进的八辈，一个也不能放过。胡锡进一定受到上天的诅咒。一定不得好死。胡锡进这种人要是得到好死，按中国人话的，那就没有天理了。这39个人跟你啥怨，跟你啥愁，你这个王八蛋，是吧，你把他给…
你看看外交部说的话，有一点点的同情吗？除了是责备英国，责备比利时，它压根儿没有半点同情这39 个人的家属的痛苦。和39个生命，鲜活生命的价值。大家都看到这个了，也不用我展示，大家也都能看到很清楚。也都能看到很清楚，是吧。中国外交部这个放狗屁。现在中国的外交部是100%像利比亚当年的卡扎菲被干掉之前，和伊拉克被干掉之前，完全不说人话了。完全不说人话了。你看看外交部现在，瞪着眼儿说瞎话，外交部胡锡进这也是战友啊，哈哈，某种程度上也帮助咱灭共啊。让世界更加认清楚这些不要脸的嘴脸。
我们接下来再说第二个话题，彭斯副总统的演讲。请大家看一下。哎呀，我这儿平复下心情，胡锡进这个王八蛋气得我有点儿晕。气得我肚子疼。刚才律师开会我都没开，他们开完了下来跟我打个招呼。我的律师团队啊。
对了，哪个叫美猴王的，战友们我中间插一段啊。感谢某些战友发来美猴王林宇丹关于她过去的一些关键信息，我们的律师对她的庭外问询已经完成。包括对她的手机，电脑东西进行调查。下面我们对她的个人账号，包括来美的身份进行调查。那么由于战友们提供了一些重大信息，对我们的帮助很大。南卡莱罗纳州有一个好处，可以调查这些人的手机信息和电脑，银行信息，更广泛而且必须配合，强制性。那么本来很快要开庭了，我们律师建议，基于我们掌握新的信息，我们要展开新的调查。所以我们在南卡莱罗纳州可以暂停一年，你在华盛顿在纽约就不能暂停一年。所以我们要申请，看能不能批准暂停一年，展开新的调查。还没想到，林宇丹是那么大的鱼啊。谢谢战友啊，回头我再私信给你感谢啊。非常非常地棒。对我们有很大的帮助。
另外郭宝胜这个畜生，本来是要开庭的，他的家里边很近的人过世了，然后在这之前郭宝胜已经多次要求和解，我们都拒绝了。法庭又有新的命令，要在开庭前，12月7号还是几号，要必须开庭。开庭之前还要开一个所谓的和解会，我们拒绝了，不参加这个和解会。要求和解很简单，我们原来的条件很清楚，必须是郭宝胜把钱答应捐给香港民主运动。郭宝胜提了魏京生还有什么China One，China One是傅希秋牧师的，还有什么其他的都不可以，把钱必须捐给香港的基金。我也捐，你拿20万，我拿20万，你骗的钱必须拿出来，捐给香港运动，香港民阵，我们明确提出来了。当热了他不会捐钱的。所以我们继续开庭。很感谢很多战友的帮助，和支持，对郭宝胜的案子有了很大的帮助。大家知道，我们还起诉了他另外两个案子，接下来还会有案子起诉。我们会让郭宝胜一辈子面对美国司法的审判。直到把他怎么拿到美国护照，怎么当假牧师的，怎么用曼德这个名字骗钱的，怎么在海外招摇撞骗的，如何写匿名信到美国移民局，FBI，国土资源部来诬陷郭文贵的。在美国这叫刑事罪。我们一定要把他弄清楚！包括他对其他战友的欺骗。
像夏业良，很多战友们你们要跟我保持联系啊，跟木兰，跟Sara联系。就是谁给夏业良捐钱了，夏业良捐钱打官司，说赢了钱跟你分成，这在美国是绝对的诈骗罪！他明知官司赢不了，他还要捐款。而且他这个钱并没有付律师费。那么这是诈骗，我们要对他新的起诉。有战友被骗的，请跟Sara和木兰联系。谢谢你们。
接下来就是其他几个韦石，熊宪民这几个。大家知道，韦石孟维参是刑事案调查中，而且很多战友也提供了当年韦石在博讯网站的欺骗包括信息，被弄走的各种情况。非常有帮助。谢谢战友们！咱们必须要让欺民贼彻底地在美国收到司法的公正的审判，避免他们再欺骗更多的善良的人们。
胡锡进这个垃圾，我们卡丽熙念佛呢，你赶快施点儿佛法吧，让这个王八蛋受到上天的惩罚！佛祖的惩罚，你别老阿弥陀佛，让你多活一千年，那不成，坏人也得惩罚呀。哎呀，别说胡锡进这个王八蛋了，太坏了！
行了，我们现在说一下彭斯副总统演讲。我今天早上，我是边锻炼边视频，边刷牙，边洗澡，边听路德安红木兰访谈。我最后也没听完，就连滚带爬地跑这儿来了。实在太多事儿了。这个路德先生我发现是把天下美女一网打尽。安红的成熟，安红的诗情浪漫和那种扎扎实实地对共产党了解的，从小了解的，从粮票粮食开始的，这个年龄段的对共产党的了解到海外，说到哪一块都能打动每一个人的心。都能引起共鸣。共鸣啊，共鸣这个词不是随便来的，就是你有感觉这是真的，这不是假的，共鸣。非常喜欢。哎呀，我觉得邱先生跟安红女士没整出火花出来，但是没想到路德先生和安红整出火花啊。我说这火花别误解啊，这是节目的火花。现在暗恋安红美女的人越来越多了，我的天啊。必看啊必看。
结果这又把木兰给弄走了，这木兰是英文翻译最好，但是这脑子里边英文太好了，这中文啊回答不一定那么准确，再有那说话最好听的女战友，最好看的女战友，最神秘的女战友。贡献最多的严格讲，第一是Sara付出最多，第二就是木兰了。我这儿跟路德先生也说，木兰几乎把她所有的时间从第一天到现在都奉献给了整个的爆料革命，跟Sara是一样的。当然我们很多战友他们做的实际工作特别特别多，压力特别大，受到了各种的威胁，也没放弃过。今天这个节目里边，木兰头一段有点儿糊里糊涂不在状态，在这之前她问我，说七哥我要不要上这节目，我说你一定要上。现在路江谈成为了国内所有的女士们追逐的对象，还有搞金融的必看路江谈。路安谈几乎是国内男士必看的，特别是体制内的这些干部们。迷啦，啊迷啦。因为安红属于中国那种端庄大方型，官太太型，还有富豪太太型，挺有意思。我说你赶快上吧，木兰，这是给路德先生给你机会呢，所以说就上了。她以前还真没看路江谈，路安谈，就天天搞翻译了。所以说今天不在状态。但是说到她翻译这些彭斯演讲的时候，她一下子来感觉了。讲得非常好。后一段我觉得讲得不错，再后一段我没看。希望多上路德先生的节目，确实养眼，悦耳，又好听，然后和安红女士端庄，大方型，共鸣型，和木兰的国际派，现代型，弄在一起很好，再加上路德先生属于政治家，非常好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/877/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/877/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，10月24日，彭斯副总统在威士山中心关于中国政策的演讲后，文贵在这乱讲乱聊。
亲爱的兄弟姐妹们，因为刚才有美女凯琳、美女港妹在这现场做翻译，有欧洲来的战友要开会，所以我在楼上开会。边开会，边听，同时有在华盛顿和很多国外的战友把有关的观点发过来，同时我也在看咱们战友们在下面的留言和观点。所以说，一心四用，一心四用。同时开会，还花了几百万美元。
刚才战友们的留言，让我感到很惊讶，惊讶的是什么？我们战友们的素质真的是在提高，我们战友对待政治和重大事件的观点正在升华中，完全和过去不一样了。所以说，我刚才看到战友们的留言，感触颇深。短短的两年时间，我们网络上的环境是越来越好，大家是唯真不破，讲真话。第二个，不讲粗话。
战友们对事情的态度、情绪、观点，和在网络上的文化素质，充分的体现出我们爆料革命带出了一片社交媒体的好风气——真、善、狠。过去就是骂，没啥观点，就是骂。拼嗓门大，拼说话狠，拼谁胆大，敢胡说八道，拼无知，看谁敢胡咧咧。那么现在，我们从今天的直播能感受到，我们战友的素质真的在提高。政治素质，看问题的角度，对待别人的尊重，都在巨大的提高，这是了不起的。从这点看，没有共产党的新中国，会很快的让中国回归到正规的社会，恢复到我们几千年的那个文明的层次上来。
说到这儿，我说一下今天彭斯副总统的演讲。没有看到战友们在那讲“我失望” ， “我失望” ， “被收买了” ， “彭斯副总统又完了” 。一副牢骚，就好像彭斯欠我们好几万斗粮食一样，彭斯副总统不拿棍子去砸王岐山、习近平脑袋好像就不够意思；美国不说马上开战，好像就不过瘾；美国今天不说封港，航母不派去就不过瘾。没有这样的话，大家很平静的在看待这个事情，说不要看他说啥，看他的态度。还有一个，不要看他嗓门大小，要看内容。不要看他说的多好听，要看他里面有什么样的决定。
战友们这个看待问题的方法，就让文贵太尊重了。文贵就是舍命赔几百亿，跟大家干这场爆料革命，值！有这样的兄弟姐妹，有这样的战友，值！让我感觉到幸福。俺相当的幸福啊，就是舒服。你要是遇到一群像韦石、熊宪民、郭宝胜、夏业良这帮畜生，满嘴胡咧咧，你就会窝囊的慌，你会觉得为这些人干啥事都觉得难受。
昨天晚上有个战友给我通电话，说他们最近老开会。韦石、熊宪民，还有夏业良和那几个流氓、骗子们，在一起开会，想这招想那招，经常在“痔疮餐厅”开会。几个蟑螂在“痔疮餐厅” 开会，研究研究怎么对付大象的事，很滑稽，不值一谈。流氓、土匪极为低级，互相欺骗，为了几根油条，就能把自己下几辈子的命都给卖了，就甭说现在这条命了。
我们整个的爆料革命到现在，带出来的这种文化，和看问题的这个角度，和我们现在要灭共的目标相匹配的素质，那是很关键的。就是刚才战友们看到的，彭斯副总统演讲的时候，非常关键。说实在话，在今天他演讲之前，我得到的各种信息，都是负面的，负面到了不行了。就觉得今天这个演讲，不是来对付中共、灭中共的了，基本上就是要跟中共低头了。这事当时让我很惊讶，特别是美国的几个极端的战友，我就不说是谁了。他说文贵，你会很失望的。说好听，是个平衡演讲，说难听就是认怂了。还有美国朋友跟我说，Miles，he was give up。完了，放弃了。然后说，把香港给卖了。但是，我听他一开始讲，只要他一开始讲，我完全一下子就放心了，我一下子就放心了。
现在有3个问题，大家要对照去看。
第一个问题，北京即将召开的四中全会，内部的政治斗争，中共统治和绑架下的中国经济。大家都看到了，所谓的世界互联网“无脸”大会，26个人站在主席台，下面10几个观众。美国总统第一次说中国经济是负数，如果是习近平敢说美国经济是负数，带来的代价是什么？大家想想，那是多大的事，敢说他经济是负数。然后中国银行从前天、昨天，到现在，中国各地区的商业银行，达70家要清盘破产。网上公开说400家房地产，要清盘破产。事实上，达300家有头有脸的，如果是算上地方上没头没脸的，达1万多家。你们知道中国有多少房地产公司吗？在政府里挂了号的，有开发项目的，100多万家，不挂号的叫房地产公司的有点小项目的300多万家，中共的经济完全是搞泡沫经济，吹泡沫吹到所有人都想赚几百万几千万，吹掉了理想吹掉了未来，吹掉了所有人对社会、对经济、对金钱正常的看待的方法。所以说大家第一个要注意到的是中共的政治斗争已经是剑拔弩张，直接要拼刺刀了。
我再告诉大家共产党内部的事情美国人掌握得比共产党可能还清楚，高层的不能说是全面的，其它方面不见得。美国人现在针对共产党政治方面了解情报排在第一位，军事情报排在第三位，排在第二位的是中国的经济。
美国今天彭斯副总统的演讲完全是建立在对中南坑要打仗内战，中国经济要崩溃，这个第一个中国所谓内政，内部心脏中共自己得癌症了，要死了，死翘翘了，嗝屁了，这是他今天演讲的第一个核心基础，验证了我们彭斯副总统和美国政府官员知道共产党歇菜了。所以今天的定义里边都是对中国人民和香港人民极大的安抚，共产党要死了中国人民你可记住啊，跟我们美国没关系，是他们自己干的；这个经济崩塌了也不是美国让弄的，是他们自己的事；香港的事情我们不是黑手，是共产党自己作的；台湾的问题更是他作的。
我们美国是被害方，被偷技术、知识产权、威胁台湾、搞南海、搞扩张、一带一路、威胁美国，在美国体育文化教育各方面都威胁我们，而且忘恩负义，是美国支持了你的发展，结果挑战我们，还偷我们东西，这是说给中国老百姓听的。
大家刚才看了没有，刚才在美国政府的官网上，这个网是要付费的，大家可千万不要乱转播，你一转播你就死了就被关了，90%都是跟亚洲有关系的或中国人看的，他这个演讲没多少美国人看，百分之九十多，这也创造了历史之最了。中国人关心、台湾人关心、香港人关心、海外华人关心，美国极少数人关心。
所以第一个圈，他演讲是基于对中共的政治、经济各方面充分情报的把握做出的演讲。
第二个圈，大家一定要看到刚刚欧洲发生了什么事情？日本发生了什么事情？王岐山在日本跟日本政府掐起来了，日本政府你看安倍晋三给王岐山脸了吗？安倍晋三晚到拉着脸，那可不是对川普总统那个笑呵呵的脸，滚到沙滩下上来还鞠躬感谢，然后川普总统问他，你为啥你知道你滚下去还对着我笑吗？因为你占我便宜占我35年了。然后安倍说：是是是。
但是你看安倍晋三对待王岐山的脸孔了吗？包括他去北海道那礼遇，王岐山的表情和情绪在日本你能看到在地狱般的痛苦，为什么？日本明确告诉你了，给你王岐山说得很清楚，你想用我，没问题我让你用，但是你想提起裤子不认账，你想说了不算数，用得着我时候你来了，开灯进屋，用不着了你把我灭了，甭来！第一核心问题，东海怎么办？2006年的东海开发算不算数？钓鱼岛、南海的问题你想怎么办？你甭跟我说，咱马上就行动。
第二个日本的农作物怎么进中国？另外一个在中国大陆日商投资的几千亿钱拿不出来，你老给我人民币那不行，我要美元，我要结算。再一个中共逮了日本十几个人，所谓的间谍罪，马上放回来，你不放回来别再说。最后日本又明确这几个问题你说不清楚，你所谓的南海中国九段线我也希望你给我澄清一下。
王岐山还想跟人家讲数呢，叫人家拿屁崩得满脸花，喷一脸屎，为什么？日本和美国不沟通他敢这么说话吗？他敢这么讲吗？他不敢。严格讲这次王岐山回去肯定吹牛叉：搞定了，日本搞定了，完全搞定了，桌子底下啥都跟我了，什么都承诺了，习主席到日本春天访问，最高待遇。一定是，他是能多活一小时就多活一小时，能多喷一小时多喷一小时，把四中全会糊弄过去再说，在日本惨败。
这还不拉倒，印度在干嘛？大家看到昨天印度在干什么？印度的几个退休的国防部长和军人在印度撰文公开说：无论是中东、无论是北非、无论是马六甲海峡还是克什米尔都容不下中国一个军人，甚至连中国军人的影子都不能出现，一旦发生不可思议的事情，印度就明确说，我们要做好打核战的准备，打火战我们不跟他打，就打核战。
在印度尼泊尔等周边国家，包括周围小国家，不能允许中共在这块儿建军事基地。宁可和隔壁的巴基斯坦进行全面和解，也不能让中共在这块儿进行军事扩张。这是印度的底线。印度是。。。。把中东和北非，马六甲海峡，化成不可让中共染指的，宁可和巴基斯坦全面和解，也不允许中共进来去建军事基地。大家去想到是什么概念吗？这就明确告诉你，。。别忘了，尼泊尔就是。。。怎么可能骗你点钱就算了嘛。这还不算，今天彭斯总统演讲，提到中东，中国军队海外扩张，输出革命，哎呦，大家不明白，我可知道这是啥样。接下来你们就会明白，美国将在这儿进行大行动。这个行动可不是一般的行动。
战友们，这还不重要，再看欧洲，昨天晚上发生了什么事情。约翰逊在英国打呢，看到了希望，也遇到巨大挑战。但是，欧洲议会，包括咱们所谓的北约组织，第一次提出来，欧洲不仅防俄罗斯，也要防中共。全民灭共，全球联合灭共，自动灭共，进入了全新的时代。这是我说的他今天演讲的第二个问题。
第三个问题大了去了。据我所知，他一定会发生。接下来对中共的企业，国企，涉及对新疆犯罪，在西藏犯罪，包括对中共人权陷害，包括在美国上市的和接受了美国基金投资的各种基金企业，不仅要提供你的信息，要把所有的人进行到美国重点关注的对象，那就是叫“脱钩”。这是前所未有的。
大家看到凯尔巴斯到福克斯讲的时候，脱钩，原来他天天想讲，让他讲吗，不让他讲。福克斯就是美国现在的CCTV呀。经济上重大的行动，对企业的惩罚。准备好了就是要脱钩。
更重要的是香港，我们最关注的香港。今天可以这么说，彭斯副总统讲的话，对香港超出了我们的想象！对香港的态度非常明确！你必须是和平的，你必须是在不能划过红线地解决。我告诉大家，只要香港战友们能安全，香港人民能安全，在这种基础上谈什么才是人道的。我们不能希望香港人变成血流成河，变成炮灰。那我们比希特勒还坏，比王岐山还坏。这是为什么今天彭斯副总统用了这么长的时间来讲述香港，超过了台湾的时间。而明确了美国的立场和下来要做的事情。
更重要的事情，在香港周围，在南亚，美军重兵布阵，在日本的几个基地，最近已经派出去大量的急救船，卫生船，大量的军用物资的补给，大家看到了。据我所知，美国政府，明确地来跟勾兑的人说，你敢在香港再往下整，你敢再往死了整，你敢再动香港人，你再过分，美国会毫不犹豫地取消你的自贸区地位，会毫不犹豫地跟你港币脱钩。而且对你香港官员制裁。说实在话，他们跟这些官员勾兑呀，咱大家都心里上不太舒服，但是勾兑的结果可能对香港是好事儿。让香港少死点儿人，少流点儿血，少一点儿伤害，把香港的五大诉求能满足啦，这是好事儿。不一定都让香港人去当炮灰去。
我们从另外一个角度，第三条看到了，中共向美国承诺的，对香港五大诉求将进行满足，在四中全会以后进行全面支持，和落实，对我们来讲，这是可以接受的，对香港人民最佳的选择。同时从爆料革命讲，可能有另外一层意义。
我们都知道中共从来不兑现，但愿他这一次别那么愚蠢，如果他要不兑现，那美国就跟他开干，有啥不好呢？我可以告诉大家，这个时候的对中政策，彭斯副总统，川普总统，他们都担当不起失败。如果这回演讲，接下来再被中共耍一把的话，那么彭斯副总统和川普总统的所有的信用都将消失殆尽。中国和中共将成为他们最大的负债！美国人解决自己压力最好的办法，就是消灭敌人。而不是像我们很多国内的同胞一样，给自己的懦弱找借口，给自己的敌人找出一个他强大的理由，然后让自己蜷缩在自己的小窝里边，面对着墙壁痛苦流泪。美国人不是，你骗了我，你没有兑现，我就要灭了你。这才是美国人。所以中共他兑现了，对美国是好事，不兑现了，对爆料革命是大好事。他们的勾兑结果，对我们来讲，没有一点儿坏处。但是今天勾兑的痕迹很强。
基于以上的三个考虑，美国内部的经济，美国经济的需要，和美国明年选举的需要，和美国内部政治的需要，以及美国脱钩前必须的空间和时间，做出这样的一个演讲。上三条综合来看，这对美国的利益，是最佳的一个演讲，平衡的演讲。对待香港是一个有效的有实际意义的演讲。如果上去了举着胳膊喊口号，最后根本不会兑现，那不完蛋了嘛。那不成了王岐山了嘛。同时根据中共现在内部的情况，经济情况，这个演讲，对美国，对我们爆料革命是大好事，让中国老百姓少一点儿伤害，让中国老百姓不要再被操弄利用。忘掉了人家偷你的钱，这边脱你裤子呢，脱你短裤呢，偷你钱呢，然后你眼睛盯着前边美帝国主义，转移你的视线，家里东西会损失更多，丢的更多。
让中国人平心静气地看到，是谁的麻烦。到底谁在搬起石头砸你的脚。是谁到处搬石头砸老百姓的脚。为什么到处诈房地产公司的楼，是谁发明了P2P，是谁给你制造了一个又一个泡沫，然后你再看到整个中南坑里边••••••头两天教育你的那些官员怎么被抓的。审判别人的那些院长，是怎么被腐败抓到的。你还相信中共的院长吗？你还相信中共的法律吗？你还相信那高官说的话吗？那你就活该了。
所以战友们，综上所述，今天的演讲，我们感觉是非常好的，战友们是冷静的，学会了辨别事情，从更高的高度，来看待灭爆小组采取的一系列愚蠢的行动，都让我们大大地提升了对共产党的了解和认知。我们的爆料革命讲升华到了另外一个层次。灭共产党哪那么容易呀，哪那么容易呀。你要觉得容易了就是自己又问题了。
我还是那句话，我们的喜马拉雅目标现在看到了，那距离走上去，那还远着呢！我们指望一个彭斯副总统的演讲就把共产党给灭了，那是不可能的。指望美国把共产党给灭了，不可能的。还得指望我们爆料革命，和灭爆小组的愚蠢的行动，最后要达到以共灭共！能让中共做出NBA， 《南方公园》，香港杀人越货的这种愚蠢的行动的，只有共产党。我们做不到。这就是以共灭共的核心秘诀。咱是明规则，明着来。所以说共产党花那么多钱诉讼我们爆料革命有啥意义呀，咱都玩儿明的，有啥秘密呀。
所以说亲爱的战友们，今天绝对是一个伟大的日子，接下来会有很多事情发生。
谢谢战友们在这关键时刻保持的理智，展现出的高素质，未来没有共产党的新中国，你们都将是栋梁，都可以竞选去了，水平太高了。文贵向你们学习，致以最高的敬意。
我今天的直播到此为止，现在一起为香港同胞，新疆同胞，台湾同胞，西藏同胞，十四亿人民祈福????
战友们啊，每次结束的时候都恋恋不舍啊••••••</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
It&amp;rsquo;s not of America.Yes, we must have to do OK你could you.这是我的B超。丈夫多媒体。
就装就装，大家好大家好啊，这个做人感觉太好了。呵呵呵，你看我们现在下面的话，你看到后面你看这个，你看。这是做。视频会议了吗？在新疆共产党，在新疆的残害人类。
然后呢，有一些这个，一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里。你看看整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在前面你看你看从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加。你看这个爱马仕的都漂亮的颜色，你看这个空间多漂亮是吧，然后就会在这个100寸的电视上放很多很多的一些菜。
材料嗯，放一些很多材料视频啊，证据啊，这些都都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？这绝密的材料展示，他们当时就是新疆就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的。视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡以后的一些，有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个。嗯，讨论NBA事件啊，有一些内部的一些人讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音。
Turn off the sun, 我们会我们会就在这个问题上，会这个就在这儿做简报啊。啊，你看这个地方，外面市井味空间在这市井味的空间，监控监控器。你看，把它做成监控器，然后在这块是个警卫带的空间，都是要人就是要人对，然后这个门就关上啊。你看你起来。
大家会看到就在这里，开始。Are you here, 然后呢，就在大家可以看到在这楼上可能有有什么在直播什么。我是有一些媒体可能会要直播，利用我们这个直播了，回答问题。唉，我也我也被拍进来了。
That&amp;rsquo;s good, so.嗯然后呢？我们那天啊，这个我们接下来一共三场，这样的会啊，三场三场会都是非常非常重要的事。香港还有西藏啊，西藏啊，西藏，然后呢，还有另外的几个重要的决定，正在推动中国军方的。
主要是了解一些这个南海啊，特别对台的一些这个准备的所谓侵略的战略啊，包括军方的。现在一些驻港解放军的干那些事儿啊，这都是我们现在高度关注的，所以说你看。
Mark.建设因为1楼那天。1楼2楼全部是高度最高机密的姐，第2轰炸机上要进行新的一轮轰炸。这个你们会看到一个轰炸的，结果呢，是老公绝对想不到我们会从哪出手，就像那个NBA他做梦他不会想到。
去把它在2022年的运动会给他取消，他不会想到接下来的这个雾发生的事情出手，就装你才离开几天。你看这里的变化多大，看到了吗？你有啥变化你能告诉我吗？就走了，就感觉这里即将要发生一些重大的不可不可。那还不是绝对，然后在微信，这是这是喷的。上去这不是简单的，应该是喷打上去的都没有吧，放在这里啊，然后这个法治基金。
嗯你看。像在这个最神秘的人，历史性的3.
听到了吗？听清楚了，你俩听到了吗？你俩听清楚了吗？你俩听清楚了没有？那天的这个，我们从。
那是对方来的人，他们也会给我们分享很多信息，其中这个大家都知道的啊，就专门是。调查老公过去着这些外汇美元的走势啊，包括在海外参与的大额的。周一我们都想去，他们也会跟我们分享这个信息，就非常的重要，所以说。这个大使馆正在发挥上大使馆独到的作用，啊那。
正在为一场风暴做准备了呢。关注这场风暴，拉夏国际的意义在哪里明白，怎么从这个案例。南方公园从过去的事共炸锅两大战场，现在已经变成了全球自动变更全球。和灭火更重要的事情啊，能赚大钱，你也够能赚大钱，这是颠覆性的改变，过去所有这是什么吗？
那无人啊，还有什么亲嘴不都是为了钱才砸锅吗？现在他们也知道砸锅会要自己的命，咱贡才能赚大钱，对吧？这是核心的变化，接下来为啥我要告诉你一定要有行动。行动，你看着行动每天多大的地方，你去上楼上楼下看看，今天下午开了几个会啊。我基本上开了，大概连续已经是将近5个小时，你看看这个每天在楼里多少人在做事情就做天大的事儿，你你也。
在老奶奶的媒体上，姥姥喊不行得行动。哇，我都听到你看到你俩了，很清楚啊，看你俩非常效果非常。那声音效果，然后那个啊，你俩听的效果不好声音是吗？
然后全部都解决了，yeah, you need项目，我们现在在楼下呢。已经到位了哈，就在这个大b二桌子上酱油，你们都是每天电视上看到最牛的人物，秘密多着呢。在听证会，关于新疆关于西藏啊，还有关于这个军事啊，这个更重要的事情，我们要在南海的问题上。
还有这个驻港军队的一些秘密上在这里跟他们提供一些我们的观点和信息，然后呢，他们也会给我们分享一些信息啊。什么时候，现在时间在这儿不能跟你讲。所以说你看现在这个我们的b二轰炸主要起到作用了吧啊，所以说你看就装，我跟他说的头两天在这的时候就装。他敢说这个地方，现在你看它整个的感受，你看要发生多大的事儿啊。
所以说行动啊，行动这种行动力最强的是3万，我最强最强。嗯，这个接下来啊，接下来这几天你可真得。在这个明天的11:00啊，呃，明天10:00我才播，媒体会一直直播啊，一直播同声翻译。然后呢，彭斯的演讲能否成功在最后的三小时而不是现在。
就是最后有没有三小时有没有变化，这是最根本的，不能像上回的最后5分钟有变化，你知道的太夸张了，所以。发生什么事情，明天11点。现在订时间11点啊，11点演讲啊，刚才听说是要要改时间提前。9:45, 但是现在定的是11点，官方确定11点。
比这还重要的地点，秘密，我不能说属于闺蜜啊，呵呵。但是呢，我希望他在乎的是你，你知道吗？因为在哈德逊河对美国。他有更多一层意义，很多人没有意识到他的事，毕竟在智库领域影响还是很大的，你知道吗？再给他属于保守派啊。那个谁白王瑞他不属于那个里面，他是挂个名而已，他是个他太太是个暂住者，挂了个名啊。
所以呢，这个明天这个是很关键很关键，然后呢，咱们这接下来咱这块的这个秘密清蒸也好。很关键，咱们大使馆正在起到举足轻重的关键作用不？他酒醒过来没有啊？美女加美酒就醉了，你说你这你这要是搁哪灭了你要进的北京城，你不是更腐败啊，美女加美酒直接撂倒。
反正我得给你太多建议，不能让你去从政从政，绝对是贪官腐败的官员。好，那我不行了，不耽误你俩时间了，就今天就试试，你敢坐就行吧，好不好？好吧，谢谢了啊，我。
The world is no good.你看你工作的地方太慢了。
对阵。这个你不用了，我还得上去，我得等他马上有两个视频会我要开，马上两个。嗯嗯，我们都在紧张的等待着彭斯副总统这个演讲啊，说起来轻松啊。
真的是，所以你看现在你你不在这了，现在我对面两位美女。啊，4只闪亮的大眼睛啊，也挺好啊，所以你得经常回来。印象不好的时候都是你的事儿啊，好好好吧，好了，谢谢。好吧好吧，你先你先跟美女，你先忙吧，好好。
I follow the connection is not a love that.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/876/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/876/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月23号纽约时间上午10点26分提前开播，文贵向大家报平安。
首先我还是要提醒战友们，你们健身了吗？千万别忘记健身，健身特别的重要。
很多战友都给我发信息，想加入翻译组当义工，大概有半年了，很多我都没有回复。接下来这几天我会选一些人加入到我们的翻译组，希望大家能和翻译组合作愉快，非常感谢。
刚才大家看到了，我在直播前，报平安前，播放CNBC采访的美国参议院RICK SCOTT,刚刚接受的采访。就是提出来要取消中共2022年的冬奥会，在北京举行的第二十四届冬奥会。
我可以告诉大家，大家最近都没看到班农，最近都没出现吧。班农就是去干这件事情去了，班农先生当时在欧洲，NBA事件发生，他第一个就说：必须把它的冬奥会给灭掉。我完全支持，必须把冬奥会给灭掉。
接下来不仅要议员出来讲，美国国家要行动，禁止运动员到中共去参加任何活动。而且美国接下来NBA以及所有的体育节目都不允许去中共。
这开启了什么时代，战友们。把战场拉向国际，你们现在觉得这还是一句话吗？你们觉得这还是仅仅的一句话吗？我不喜欢路德先生把我的脸，打光打得白白胖胖的，像吃面包吃多了的感觉。我喜欢我真实的面孔，我很黑的。
现在大家从这件事情看到一个什么现象，从咱们这个灭共的爆料革命开始，都是因为灭共而失去了利益。因为灭共，砸共，反共将失去利益，失去金钱。文贵成了全世界躲逃的话题，被拿走了500亿，盘古大观写字楼以厕所的价格被拍卖。隔壁中科院拍卖的一个公共厕所的价格是8万6千人民币一平方米，拍卖隔壁的五星级超级大楼，IBM的总部在那，就3万块钱，还是建成。厕所还只是楼面价，500亿！你只要敢反共，敢说真话，你将付出郭文贵的代价。把你家人抓起来，把你员工抓起来。把你的钱全没收，把你的楼拍卖成连厕所价都不如。
但是战友们要看到一个最核心的事情。上星期一，因为是基金行业的行规不能对外讲。我知道《南方公园》这个节目在基金界已经进行了抢手的信息。上个星期五基本上名花有主了，这两天会公布。《南方公园》创造了一系列视频给了爆料革命所有的战友们一个新的，最高境界的启示。就是砸共，灭共不等于就要失去金钱，失去机会。那是什么？你能赚大钱！如果当时我说这话，你们当我放屁。那你看看今天《南方公园》是多少钱？我告诉你：从过去的五千万美元到现在的喊价五亿美元，可能要成交超过十亿美元，就这么厉害！我可以告诉大家，将创造奇迹！《南方公园》可能将诞生一系列的像《权力的游戏》，像美国的《纸牌屋》这样经典式的长连续剧，将给所有的投资者和东家带来巨大的利益。它将在世界上开启一个砸共能赚大钱，灭共能赚更大的钱！
Facebook的扎克伯格经过全面评估，他要搞的虚拟货币Liber，他要想赚钱准备对着中共去的，后来发现这个虚拟货币在中共不可能发生。只有跟西方文明社会发展，受到人民尊重才有可能，包括还有政治野心想当总统，想当政治家。他第一个封了我郭文贵的Facebook，我只用了不到一个星期啊。他现在干什么，也要砸共。
郭台铭，妈祖托梦选总统的郭台铭。我们战友之声整理文贵资料的时候，要把郭台铭这一段要好好整理。郭文贵唯一预言：郭台铭要选台湾总统。后来他说我放弃，胡说八道，胡说九道！郭台铭选总统，我说过会以荒诞的结果而结束，而且一定不会选，他选不成。最后他不选了，选不成了。又出去来选，我说选不成，他就又选不成。再说他不但选不成，事业和身体一塌糊涂。结果怎么样，现在郭台铭身体极差，事业几千亿在大陆一毛钱也拿不出来，苹果现在削减订单量，完了吧！
我想告诉大家什么，你和共产党在一起死路一条。马云，马化腾，王健林包括他儿子王思聪，恒大许家印，范冰冰，什么这冰冰那冰冰的，什么胡舒立这个烂人简直是天下的垃圾。吴征，钥匙澜都会不得好下场，都会成为历史上人民唾弃的对象。
我们这个路江谈，路安谈，路钢谈，我们的战友讲得都非常的好。我刚刚在一边冲凉一边听着路安谈，讲述现在NBA的事情。你们看得太简单啦，那影响力绝对不是一点点的问题，你没有注意到。
上次我给路德先生说，路德根本没有在意啊，他的节目太多了。我说：你觉得NBA事件就这么简单结束吗？全部都结束了吗？我告诉路德先生了，NBA的事情绝对不是这么简单。NBA事件发生以后，很多国会议员还有老议员都跟我联系，他们简直都不可思议。NBA事件的发生，路江谈，路安谈和路钢谈讲得都非常重要。讲的就是这个事情让很多不关心政治的人开始关心政治，让美国很多年轻人关心政治，不这么简单！
（看战友留言：王思聪要手撕我了，手撕谁啦，还手撕我！这个世界上撕我的人还没生下来！！！）
告诉你们，NBA的事情大家千万别忘了是美国的政治。是美国的政治，到现在无一人谈这句话出来。NBA在美国有多少观众知道吗？NBA的观众可以影响谁当总统，NBA所到之处，只要支持哪个总统。看历史，NBA支持哪个总统是什么概念。好莱坞支持的人基本当不上总统！别看好莱坞影响力大。但是NBA支持的总统，大部分都当选了。大家要搞明白这个问题。共产党惹NBA是找死呢！所以取消2020年的北京冬奥会，现在已经箭在弦上。它证明给了我们看，爆料革命把战场拉向国际的核心。《南方公园》更告诉大家，灭共可以赚大钱，不是让你丢失钱，可以赚大钱。
第三个，山东高院院长李勇被抓，这是个好事。这个李勇是谁，我先告诉大家，看李勇的简历你们就知道了。李勇的简历可了不得，李勇是谁的人？李勇是100%王岐山的人。在山东，当年审薄熙来案，他审了N个高官。此人我跟他认识，这个王八蛋，我说句难听的话，就跟共产党当官的一个模样，到哪吃饭去只要看到女的，也不管你长啥样，那眼睛就一直…，就看着女人。但凡有点姿色的女孩，就看人家屁股，就看人家胸，就这么个东西。
跟王岐山极好，跟王岐山的秘书周亮极好。也搞美女、搞学生。最后审判薄熙来的时候，我看他在那坐着，我说这个家伙审薄熙来，薄熙来有多看不起他啊。什么东西啊，邪！这人也被抓了，据说跟他在一起的绝大多数人被抓了。跟你们说实话，李勇当年是我发展的对象，我们当时2017年的时候，他给我报了很多信息，所谓的专案组怎么怎么回事，王岐山很多消息都是他跟我说的。但这小子被抓起来了，他被抓预示着什么？王岐山真的是有大问题了。
另外一个，中共香港的处理方案。昨天下午，大陆的凌晨，我得到了正确的信息，说要开会研究香港。研究香港，记住啊，研究香港。后来开完会，我得到准确信息，张晓明，港澳办主任。张晓明就是个烂人，吃女人饭的，成天在我们盘古转悠，傻到没边，好吃的要拿走。港澳台的商人给他点钱，让他弄个什么政协委员，全国人大委员，弄个几千万，就这么个东西，给啥都要。你看他那个德行，那副嘴脸，现在被免职。被免职，将被调查。香港那个港澳办主任，叫什么王志明，也要被免职。
现在对付共产党的招是什么，你们知道吗？现在在美国的游说者，给美国政府承诺，对彭斯副总统的演讲关于香港的部分，希望能低调点，他们承诺答应香港的“五大诉求”。答应香港的“五大诉求” 是什么战略呢？内部定的是：低头认错，答应 “五大诉求” ，秋后算账，背后插刀。中共对香港的这个处理的方案，现在就是对美国说：哥们儿，别整太大了。对香港港币、金融、自贸区地位，千万千万别取消。我们答应，我们答应你们还不行吗？我们答应香港的“五大诉求” 。中共将用低头下跪，背后插刀的方法处理香港问题。
现在就是我认，我认，行不行？我认错。
五大诉求：
第一林郑月娥滚蛋；郑若骅可能要多呆几天，卢伟聪滚蛋，李家超待一待，过一阵子也滚蛋；
然后成立所谓的由美国牵头的国际社会独立调查小组；
真普选，答应你，中不中？
张晓明免职，王志明免职，甚至抓起来；
把几个香港所谓的黑警、警察进行全面的调查，抓几个，免一批。
认认错，道道歉，让国际社会充分认识到，中共内部上层不同意他们过去的做法。哈哈，没有粉身碎骨这四个字了。
大家看明白了吗？中共将用低头下跪，背后插刀的方法，处理香港的“反送中”运动，这是我得到的准确的信息，就是要削减明天彭斯副总统的演讲，把香港的部分，香港的三招，能不能降下来。
第一个，美元不要和港币脱钩；
第二个，不要取消香港自贸区地位；
第三个，不要把香港所有的官员定为恐怖分子，包括香港的这些警察们。
这三招都别发生，我们答应香港的要求，大家记住我今天说的话啊。
香港战友们，中共在美国游说彭斯副总统演讲的香港内容。刚才我说的那段，港妹你听到了没？你代表港人呢。就是说，要求彭斯副总统在演讲中，不要取消港币和美元的挂钩，第一个；第二个，不要取消美国给香港的自贸区地位；第三个，不要把香港的警察和政府官员定为恐怖分子。大家记住这3条啊。
所以说，香港的战友们，我可以告诉所有的香港朋友们，没有一个人知道，咱们的战友之声，还有咱们各个战友频道，马上工作，剪出这一段，赶快弄成粤语，加上中文字幕，赶快传出去。告诉香港同胞共产党的这个招，刚刚发生的，刚刚发生的。
王岐山到日本去传达这消息，见了其他人传达这消息。同时，前天中共派来的最高游说，包括大家耳熟能详的那几个X人，都游说完了，昨天、前天、大前天3天，就是这句话，彭斯副总统的演讲，一定要把他公关了。
我对台湾的事我现在不说，台湾有点真的让我失望，不想讲，台湾有很大的事发生，但我不想讲。
中共认为，中共内部认为，所有这些人都是帮助川普咬人的，包括彭斯副总统演讲。认为川普让他咬完架，再拽回来，甚至不行把你开除，不是这概念，他们这么认为的。
所以现在要磕头下跪，低头认错，答应五大诉求，然后是秋后算账。共产党什么时候不秋后算账，什么时候不秋后算账。而且现在是军方和警方，政法委给的方案。香港大概可以抓捕的人，大概5万人，把5万人逐渐给抓捕，威胁、制裁，香港将服服帖帖的归顺。
所以说他们要答应，全都答应，我错了我错了，五大诉求都给你，这个王八蛋张晓明有错，王志明有错。还有这个黑警察有错，秃头警察也抓起来。
然后这个事吧中央要站出来说话了，香港这个事情是我们不愿意看到的。但是我们要保持香港的一国两制，港人治港，独立自治，所以我们没有参与嘛。但是有些参与的，有些驻港的机构是有错的，免职抓起来，维护香港的一国两制是我们坚定不移的政策，香港人的利益，香港人的安全。这就是接下来要发生的事。
现在啊，我在等着一个很重要的消息。本来今天我是想讲讲台湾的事，我真的不开心，我不讲了，让台湾人自己弄去吧，玩政治搞选举吧。
所以亲爱的战友们，通过NBA事件，取消北京2022年奥运会，24届冬奥会，对他们将是多大的打击，然后这件事情会在美国继续发酵。南方公园的反共视频，将成为世界上砸共最赚钱的标志性的赚钱项目，将带动一大批砸共的产业。
把战场拉向国际，这已经是初见成效。从被动的劣势变成了主动的优势。
第三个，香港的抗议运动，进入了共产党走向地狱大门的第2步。共产党认怂，开始他们以骗治港，以假治港，现在接下来是以柔弱治港，然后在背后插刀子的阴谋。
当然我们不能让他得逞，我们的人也在华盛顿游说啊，绝不能让彭斯副总统的演讲取消这个呀，不能上当啊。
再一个，看来党内的政治斗争，习近平和上海帮的矛盾，这个南普陀的方案，习越来认的越清楚了。内部的斗争，最后将逐渐的靠近我们的目标，以共灭共！
以美灭共，现在初见成效，战友们，以共灭共还没有多大的成效。我们要从王岐山这看到，这个李勇做为常务院长，实际就是院长，被抓，他将牵出王岐山一大堆的阴谋和活动。而且王岐山身边好几个人，其他人也被抓了，包括北京银行的，建设银行的，老建设银行的那几个人，还有几个所谓的中华头儿的，几个玩金融的也被抓了，从新加坡调回也被抓了。大家很快就会看到公布出来。
另外一个就是新加坡被抓的，当年搞中航油一样，大量的押赌比特币，听说也是玩了100多亿，押比特币大赔。香港也抓了一批中资机构，就是在上星期的事，所以共产党的经济到了已经是一触即崩的这种程度，只要戳准了，叭就崩溃。
川普总统，大家要注意到啊，没有任何人讲这个问题。川普作为美国总统，三军总司令，在白宫的椭圆桌上竟然说，中共的GDP是6%是胡扯的，说它可能是负数。没有人重视这个问题呀，这个问题很重要，美国总统不能乱说话呀。这个是很关键的，它肯定是负数，什么6%，放狗罗圈屁，它0.6%都不可能，它一定是负的。它今年公开的承认M2，就是超发货币就是192万亿，事实上达到了230万亿。就是多少钱？那就是将近30万亿美元，开玩笑的那是。所以说经济内部崩溃，将导致，将引发共产党内部巨大的政治斗争。
然后美国彭斯副总统明天的演讲将横空出世，对他们致命一击，最后一定要给美国要签下来，所有的这个协议。这个协议就是要他命，就是放血死，让美国企业能撤出来。但是如果它签完了中国人将用最大的理由是什么，美国将有几万亿的资金准备再次进入中国，等到你共产党完蛋的时候，美国要大量的资金要进入中国。但是前提是香港100%的港人治港，是一国两制，是在美国控制香港的情况下，美国的资金通过香港进入大陆，而且共产党彻底完蛋。
中国人民将迎来世界上真正的投资，那就是我们要求的，希望这次爆料革命，不是让中国人民流血流汗饿肚子，尸横遍野。那将创造人类历史上最大的一场和平的革命，让中国人民吃够猪肉，吃牛肉，吃羊肉，什么肉都可以吃。什么都有，就是没有盗国贼！什么都有就是没有王岐山！什么都有，就是没有共产党！
这一幕现在已经在我们面前展开了，香港的抗议，香港的五大诉求一旦被答应，广东人能寂寞吗？新疆人能忍着吗？西藏人能在那块儿趴着吗？！连东北三省都有可能要独立呀，都要搞搞五大诉求，五大诉求不行，三大诉求不行吗？！共产党想活下去的门儿没了，这几大消息汇集到一起还了得了吗？！
算了我别说了，让咱们战友去讲去吧，我今天的直播就到此为止。谢谢亲爱的战友们，我要继续去开会，华盛顿的战斗极为残酷。
为十四亿中国人民，香港人民，新疆人民，台湾人民祈福????
好，咱今天的直播到此结束。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/789/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/789/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！现在是8月12号下午时间，文贵在车上不是在“床”上给大家直播。
所以说，亲爱的战友们！大家已经从昨天晚上，我在“床”上的直播都看到，当时我确实心情特别沉重，特别沉重！然后，昨天一晚上，经过了一晚上，香港的咱们伟大的同胞们、战友们，在香港的机场的新的斗争，有了巨大的收获。也经过了周末，共产党在香港的原形毕露，“党卫军”！用路德先生和江财神的话说，是党卫军，用细思小哥的话说是“共匪”！哈！共匪。
可以说“原形毕露”！原形毕露。而且，这些行动和这些行动的视频及信息，绝大多数的是被我们爆料革命传播到了全世界。当然了，人家第一厉害的是《大纪元》还有香港的《苹果电视》，那是做的非常多啊！传播的非常好！
让全世界看到了“共匪”，共匪呀！这种惨无人道的流氓嘴脸。为什么说是流氓在嘴脸？全世界都吓傻啦！一个国家、一个政府敢这样！
刚刚在发布会上，一个香港警察说，“我们是派人潜伏进去，穿了黑衣服。装扮成香港的抗议者“；然后，另外一个所谓的香港的“政法委”书记就说了——没有！我们没有潜伏啊；警察没有潜伏，那就是共产党“潜伏“了呗？
谁穿了黑衣？谁是穿黑衣能指挥香港的警察？大家都心知肚明。但是，香港人都太老实啦！太实在啦！到现在也没有追究出共产党与黑社会勾结，装扮成黑社会，还装扮成“白社会“，人民解放军装扮成警察。
而且在香港，一共才多少警力啊？文贵在半年前就说过，全香港的纪律部队、公检法、行政工作人员，加一起才十几万人，编制才二十多万人。实际警察数才六万人，这六万人里有两万多人根本不能参加上街或者出门(执勤)，都是行政工作者，事实上香港就是三万多警察。妳折腾啥？现在大街小巷出现的警察，十万也不止啊！
所以说，共产党的这种“掺水”，以及共产党的流氓嘴脸、贼喊捉贼。而且，一再提醒大家的事情，很早以前我就说过，当年「六四」一位将军被派出去，去“烧人”！烧一个解放军，挂在桥上。然后开始把学生运动变成了所谓的“暴动”！
现在香港发生的一模一样！先定性——暴乱分子！然后再给你扰乱视听，陷害学生。然后在大媒体、大外宣宣布你影响了千家万户的生活，有人不能看病。你看警察当时在警察署里边，有人出去不能看病，生孩子不能生，老人死了埋不出去，交通受阻，生活严重影响，都是这些人的错，实际都是共产党自己演出来的。栽赃陷害，大家形成共识，然后发动群众斗群众。最近这两天你们发现了没，全香港的亲共份子和卖港贼们都在说一句话，有良知的香港人们要站出来，维护香港的公益。
原来一个在联合国什么卫生公署的女的出来，哭着说：香港我在那出生、我在那长大、我在那工作，现在香港让我感到不认识了，有良知的人出来。她没有说她自己，你离开香港这十几年干嘛去了？你是替共产党工作去了！你不是替香港人民，你也不是替世界什么卫生组织，对吧。那么这些人现在统一战线的事情，是让香港没上街的人出来，所谓来反对这些上街的人，发起群众斗群众。
然后大家都知道，无论是当年新疆，还是当年西藏，还是后来西藏事件，还是新疆的713事件，都得有人着火，都是被烧。解放军被烧了，警察被烧了，六四一样。现在烧完法轮功，烧完西藏，烧完新疆，再烧香港的警察。大家都看明白了啊。你们这个镜头看不见，这会是一个犹太会，特别漂亮。我今天是穿西装，因为要开会，见人要开会，所以说离开「床」上就穿着西装上去。
所以说亲爱的战友们，大家能看到共产党的一副演戏，一贯的嘴脸和手段，从未改过，从未改过。但是从811，共产党基本盖不住了。从8月1号，文贵告诉香港，提前预告，提前爆情报爆料，共产党已经决定在香港实施戒严，而且用的名义叫「戒严指挥部」，联动，然后要派出30万的军警进入香港。不排除，不排除，当时说好的，换别的名字，换别的名称。但是香港的人，未来可能戒严，只许出，不许进。然后对香港的外籍人士，美国、英国护照人士，进行各种刁难，让他们离开，甚至给撵出去。然后，在香港实施戒严以后，进行各种威胁。
大家知道，华春莹说的造谣，别有用心之后，现在他们在8月1号，陆续的进入了香港，人民解放军，以各种身份。那么在811达到了极致，已经顾不住了。但是纽约时间昨天晚上，香港的8月12号早上，香港机场运动，和今天的星期一一大早上，大家知道啊。实际上，昨天我就知道，我在等待着。美国最重要的麦康奈尔，就是我们华人赵小兰女士的先生，共和党现在的领袖，可以说在美国举足轻重。严格讲，从法律上讲，美国总统有事，麦康奈尔就直接当总统了，副总统和他联合治理国家。彭斯副总统，庞培奥国务卿，接下来都会有讲话，都会有决策。我现在还没有看，因为我一直在开会，从早上到现在。
然后，麦康奈尔今天早上率先发话，然后川普总统得发话，然后美国会有一系列决定。我现在直播要告诉香港的所有战友们，一定要记住，美国一定和香港人站在一起，美国政府的出手力度前所未有，美国各界的出手力度前所未有。
我们现在坐的车是劳斯莱斯的库里南，大家看这个是蓝边，我那个劳斯莱斯的辉腾是白边、黑底，这是蓝边，蓝皮子，不一样。这个号称全世界最贵的SUV，最高级的最静的SUV。
战友们，我想告诉香港的所有的朋友们，千万千万要记住，美国将有一些列的，超出你们想象的决策。彭佩奥国务卿、彭斯副总统、川普总统、麦康奈尔，还有我们的鲁比奥先生，都会坚定地和你们站在一起。所以我请战友们，咱们已经看到有人在白宫发起的，将香港的警察头子卢伟聪，孙立军的哥们儿，拜把子兄弟，列为了恐怖组织，发起的请愿签字活动，已经超过10万了。
我们现在，战友们，应该有人挑起来发动一个，在麦康奈尔推特下面，鲁比奥推特下边，川普总统推特下边，彭斯副总统推特下边，川普总统推特下边，这几个人，大家联合起来一起行动。一起行动，就是两个要求，请求他们，保护香港的学生，然后呢美国要将共党列为恐怖组织，发起超过10万个签名。
如果这个签名能通过10万的话，意义就重大了。刚才我跟一个美国朋友，他说了一句话让我很惊讶。他说现在美国上层要不知道爆料革命的，不知道你们小蚂蚁的，那就是不懂政治了，他说现在可以说美国最时髦的，就是看咱们发出的所有的，有关香港的还有共产党的这些信息。
有些话我现在不能说，我们有些战友知道，Sara妹妹就知道，因为很多文件都要她翻译，很多其他秘密翻译的战友都知道。这些人都是美国、欧洲最最牛X的人和家族，已经全面地参与到，全面地加入到，我们这次爆料反共的革命。这个意义重大啊，意义重大。
所以战友们，路德先生、Sara、细思小哥、戴维小哥，还有我们的北京姑娘，赶快发起。看来对他们有影响，影响还不小。他们很认这个，这个很重要。所以说战友们，大家应该抓住这个机会，全面地、全力地，全力以赴地，就是传播香港现在抗议的真相、香港运动的真相。其他都可以往后搁一搁，都不重要，没比这个再重要的了，没比这个再重要的了。
所以说战友们，从昨天到现在大家能看到，我在船上直播的时候，最期待的就是，希望香港、欧洲能动手，能出手。现在看来是没让我们失望。
接下来，我不知道此时此刻，几个小时过去了，我也没有上郭媒体，我也没有上任何媒体，我不知道发生了什么，说不定已经是发生了。今天可以说全世界的政治人物，都在围着香港转，香港人民在此时，在深夜中的时候，全世界在围着香港转。
而且呢，再想回到昨天、811以前，共产党不可能了，香港想回到811以前更不可能了，而且我觉得香港人已经走向了一个，必须要赢的、一定会赢的道路。这点是毋庸置疑的，大家都能感受得到。
所以呢，一定要记住这几个人：川普总统、副总统彭斯、彭佩奥国务卿、麦康奈尔众议院主席，就是共和党的主席，鲁比奥参议员，最关键的，最关键的。大家赶快去，因为美国正在内部讨论一系列的，要对香港对共产党的决定，要对他们的决定，这些决定绝对是影响着全世界命运的。
而且我们要，不是打铁还需自身硬，咱们打铁要靠热呀，要热，要跟上去。一定要热，未来你们会明白我为什么这么说的，这是为什么直播，马上直播，除了在船上就在车上，现在已经船车不分了。
我获得了重要的信息，除了今天一会你们将看到的一系列决定之外，有一个我们的战友，还有我们的路德先生也好任何人也好，我们的江财神小哥，不管任何人啊，你们都没有提到的一个惩罚措施，都没有提到的。原来我有这种想法，不敢。我觉得有点太过了，比如说把共产党列为恐怖组织这事就比较悬，很悬，希望也不大，因为那太大了，那就开战了。
但是我们要做。我们现在也要像川普总统一样，交易的艺术里边，高要价，低成交，咱也得高要价。现在是时候，因为811共产党给咱送了个天大的礼物，上天最近好长时间没给我们送礼啦，811给我们送了个大礼，送了个大礼物。811送了个大礼物，这个811的礼物可大了去了。今天我感受到，这个礼送的可真不小。
北京姑娘聊天室的节目最近做的非常非常好，特别是举手，做的非常好。而且咱们这北京姑娘现在，有一帮帅哥。听说是国内政治界的，一些军人们、公检法的人都挺爱听的，特别是北方人超爱听，觉得特好。
今天有一个比较好的消息是，我们内部的大校战友，他有几个家人，提前还是有几个在外边跑出来的，这个关系还是比较好，跑出来了，这是不错的。但是他们非常从容，做好了一切准备。这是我很少见到的一个战友，对共产党将有的行动，做准备做得那么充分，没有任何幻想；而且这么从容地面对共产党对他的抓捕，这也是我前所未有，这也是没见过。
所以说咱们的战友们，这有水平的人实在太多太多了，真不是一个两个，真不是一个两个，真不是开玩笑的咱们战友们。
所以说，这次的811的行动，共产党给我们爆料革命送来天大的礼物，和灭共合并。就是他们充分地证明了，我们不是搞预测的，我们不是搞媒体的；我们是，绝对是，有情报的！而且在西方建立的信任度，大家能想想这是什么信任度啊！你们去想想！一个人能预测一个国家对香港将戒严！那没啥了不起的，但说得如此之准，情报之准，那预测和情报是天地之差。预测可以说你是蒙的，情报，这是人家对你有信任的程度，有事实的行动。爆料革命将获得真正的，可以这么说，有水平，有层次，有能力的人的支持！
所以说战友们，有人问，这后面这是块玻璃啊，汽车里边有玻璃是唯一一个劳斯莱斯库尔南。库尔南的这各，后边儿非常地静，因为它有个玻璃，特别特别地静，这车简直是太静了。这个动力根本用不完，动力太快了！
所以说战友们，大家问的问题啊。这个美国，现在各界对咱这个爆料革命，8月1号，文贵坚定地说：香港要被戒严！8月2号，又说。8月4号，我又说。5号、6号我都说，7号我照说。大家都知道是，这个不是开玩笑。
全世界这些媒体啊，绝大多数都是忽悠，都是忽悠！美国的媒体，你们要看美国媒体，你们就要看两件事。美国所有的媒体，那电视、电视台就跟什么？跟纽约时报，跟华尔街日报，跟这几个大报纸。他们没有什么调查的，它就跟这几个报纸。然后呢，他们就跟这美国的几个国会议员，白宫，五角大楼，就这个。他们没有什么独立的，大家都是忘了一件事儿，电视台没有什么几个独立的记者，除了突发事件之外。他们都是，口水新闻，他们没有真正的新闻，从来不新，都是旧闻。都是一些口水的这个一些信息。
那么，你再看这个华尔街，还有这个纽约时报，你再看这些报纸，那就更不用说了！背后，第一个要听从与老板；第二个，要服从与政治服从的党派，有些是共和党的、民主党的，绝大多数是民主党的。还有，王岐山吶，是吧；共产党的，那他们得服务这个，他的服务这个。所以说他们就，那这些人你想想被操纵到什么程度啊？那什么新闻吶，是不是？那你想想那是什么新闻？
所以说战友们，当你明白这些以后，你就明白了。所以，这些媒体啊，没有任何神秘感！但是我们这个不是媒体啊！我们是真正的爆料啊！
（郭先生看消息中。）
我得随时看美国朋友给我发回的信息，战友们。
所以战友们，你看到美国的媒体，它就是那么回事。像香港现场的这些东西，他们能看什么？现场没有记者，他东截一下，西截一下，他没有什么东西。
而我们这几个大事件，包括香港当时所谓的潜逃法律，香港的抗议，包括共产党的戒严，包括具体的行动，咱们都给他报得很准。这一下子，我们爆料革命的牌子、名声、信用就有了。所以大家一定要珍惜，一定要珍惜，千万千万的要珍惜。
你们感受的比我晚很多，任何事情，因为你们不在第一线。你们没办法感受我们获得了多么大的尊重和信用。爆料革命现在，没有任何人敢说我们是造谣的。没有任何人，因为他举不出一个例子我们是造谣的。没有任何人敢说我们爆料革命是牟利的，是骗钱的。咱们完全没有一个人去拿着捐款（的名）去骗钱，从来没有。
而且我们爆料革命到今天，可以说，不仅获得了西方人的信任和支持，获得了国内同胞的信任和支持，香港、台湾以及海外六千万华人的支持和信任，更重要的事情，我们受到了西方这些国家、政府高度的信任和支持。这个不是开玩笑的，这个可不是开半点玩笑的。是我们多少战友用血汗、时间，甚至花了眼，打造出来的今天这个环境，大家务必珍惜。任何人的作用和我们爆料革命坚持的原则，唯真不破，真善狠。就是真善狠，必须是以真对他的恶，对他的假。以善对它的恶，以我们决绝、决心灭共，来对待我们所有的敌人。
郭文贵从小就有个哲学，我最讨厌别人跟我说，干啥事留点后路，留点后手。当年我小时候，很多老人都这么说。我从小就说，我做事儿就要不留后路。慎重决定，一旦决定绝不留后路，留后路就是给自己留了绝路。留后路就是留绝路，不可能有成功。所以我做事情从来不留后路。我也不喜欢留后路的做事方式，而且我做事情从来不后悔，做过的事情，做过的决定，都是成年人。承担责任有什么后悔的？后悔对事情有什么帮助？没半点帮助，而且会失去自己。我做事情从来不抱怨，因为你抱怨没任何用。抱怨是一个失
败者最具体的一个表现。我希望总结教训而不是抱怨。我不需要任何人为我负责任。
另外一个我从来不推责，做错了事情敢于承担责任，那是最•••••（视频断流）…做任何事情的时候，它都会重蹈你的覆辙，让你犯同样错误。
这就像这几天我做很多决定，做很多事儿一样，很多人都问我，你做这些事情不后悔么？你不害怕么？成本太高了吧？我都告诉他们，我活这么大岁数了，经历那么多事情，如果我还考虑这些东西，那我就白活了。
所以说，战友们，做人吶，除了要有底线，还得要有我们做人的一个基本的手段，这个非常地重要。
所以说，战友们吶，说着说着，咱们现在爆料这两年时间，将近两年的时间，大家你看到，美国人从过去的叫「贸易协议」，到我们第一个说的，贸易协议会以荒谬的、荒诞的结果结束。大家看到了么？现在美国不情愿了，贸易协议你想签也不跟你签。到今天发展成贸易战、科技战、金融战，现在已经发展到政治层面了吧，人权战，甚至是考虑火战。
海外民运30年了，它连这个战……它只有战战兢兢，只有蘸酱油，从来没有发生过什么战斗的「战」的事儿。大家都知道。
当我们现在看到这一系列的进展，一系列的剧大的事件发生，到达了灭共的关键时刻的时候，我们每个人更应该要记住，兄弟姐妹们，关注最重点的，就是现在的香港。
所以说战友们，我现在给大家都讲完了，今天的直播就到这儿。一切都是刚刚开始。
在车上为香港同胞、14亿大陆同胞，台湾、新疆、西藏的同胞们，所有的人祈福！
阿弥陀佛！一切都是刚刚开始..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/723/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/723/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从昨天G20会之后到现在我看，所以我们网络上的信息啊。都是大家很失望，这个从这个失望的情绪当中啊让我特别的感动，因为我更加的感受到。有这么多的战友们，真心真意的反共，现在看不到那些所谓的民运啦，也看不到那些欺民贼的名字。
G20啊，是一个世界政治版图的分水岭，记住这话，几个小时后请看白宫啊。副总统彭斯的演讲，这是非常重要的，而且大家越来越明白了，G20大阪会议是送给我们最大的礼物之一，大家会明白，感谢你们的这份真诚，感谢你们的认真。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/689/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/689/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的的兄弟姐妹们！今天是六月五号，文贵在华盛顿向大家报平安直播。
时光荏苒，但是很快呀，上次站到这的时候，到现在一晃，马上就过去了，将近大半年的时间。我简单给大家汇报一下，在华盛顿这几天的感受。
第一个我先说，讨论做多的就是香港六月九号，和中国的三十年前的「六四」。以及接下来，华盛顿即将发生的事情。
亲爱的兄弟姐妹们！大家去想想，两年前在华盛顿。你说我到这来，说反共、灭共的时候，几乎当成神经病对待。而且，大家都知道，VOA断播、哈德逊研究所断讲，我的代表做政庇的律师所，五百台计算机全部被黑掉，不能打开，客户资料全部偷走，就在白宫一千米的地方。我到哪里去，十次有五次被取消。就知道我要爆王岐山、爆孟建柱，我要反共，就给取消了，大家都知道当时是什么情况啊。
所以说，今天的华盛顿，很多朋友问我，华盛顿和两年前有什么变化？和半年前。我就告诉大家，如果在两年前，如果在半年前，我今天干的事儿，根本没有生存之地。今天是什么呢？你在华盛顿，你可以不说不反共，但是你说你挺共，绝对在华盛顿活不下去。不管你是搞政治的还是搞公关的，真的成了过街的老鼠。
不仅仅对面的白宫，有一个川普总统，有一个副总统彭斯，也不仅仅有一个蓬皮奥、博尔顿，也不仅仅这块儿有一个班农。就连最反川普总统的媒体，现在都有专门调查中共的小组。这是什么感觉呀？这整个天下的气候大变了。
在一年前，你砸郭没人理你，半年前砸郭还能博点眼球。现在你在华盛顿砸郭，基本上就是神经病，二叉！二叉加一叉就是你TM的叉。就这么简单，环境大变。
所以，战友们！我想给大家说什么呢？信仰、理想离我们并不遥远。为什么三十年，三十年到现在我们还在纪念“六四”啊？我们还在纪念六四。可以告诉大家，咱成功地转移了老共的视线。彭斯副总统的演讲，推迟啦！六月四号没出来。但是，前所未有，三十年来，在美国和西方没有的。第一次，把六四由美国政府正式发出，定为”大屠杀”。三十年吶！海外的民运欺民贼，没有过！现在是“大屠杀”！
第二个，美国国会，全天候的听证。无论是共和党还是民主党，无论是卢比奥还是南希-佩洛西。不管是情报委员会、政治委员会、能源委员会全面参加，对六四进行了全面的新定性，这是全面的反人道的、是不可接受的、是必须要说清楚搞明白的。
第三个，大家没注意到，我可以负责任的告诉大家，庞皮奥国务卿写的稿子就是最最重要的一个挺郭战友写的，可以说是100%！没想到吧共产党，彭培奥国务卿这次演讲可以说是给六四彻彻底底的定了调，永不可逆转！哪个美国总统、国务卿上来敢把他说的话推翻了吗？可能吗？你们见过一个国务卿说的话被推翻过吗？
所有六四牺牲的人都是英雄，所有的家人都是英雄的家人，所有这些英雄都不应该被忘记！很快你们会知道这是谁写的，听说庞皮奥国务卿亲自改稿，把原来的稿子高度又拔高了很多，让人万分佩服啊，万分佩服啊，上天有眼吶！
彭培奥国务卿真是了不得啊！此人逻辑性强、深熟国际关系，对人权、对国际政治、地缘政治、对亚洲和欧洲和美国的历史熟通，在哈佛的同学圈里面有一个外号叫可以100%信赖的一个人。他这个人完全不一样，什么时候都大家坐下来一起说，非常的温和，生活中的彭培奥国务卿和大家电视上看到的完全不一样，非常的有亲和力、非常的有感染力。这都是我听说的，你们就听我瞎囵，都是我瞎蒙的。
华盛顿嘛，我对面就是他办公室，不到两百米嘛，我和他之间没距离，只有几棵树，和他的办公室，和川普总统的办公室，只有几棵树。
所以战友们，大家都去看彭斯副总统演讲的时候，国务卿的演讲。我们的李老啊，跟我有一个小群，头两天发信息，关注六四，关注彭斯副总统的演讲。我没好意思说，我告诉李老你放心。还有一个我告诉大家的事情，彭斯副总统的演讲一定会发生，谁都挡不住！
而且据我所知，在华盛顿，将有人对香港的6月9号、和对台湾一旦被侵略、被围剿，将有你想象不到的巨大政治动作，别什么巨浪啊，什么风啊，导弹啊，你扯什么蛋呢，扯蛋呢你。给你仨弹子你也不敢啊，你吓唬小孩去吧你，你吓唬那些不懂政治的。
现在华盛顿的政治气候，已经在骤然的改变，完全不同。对爆料革命的支持和我们爆料的战友可以说在白宫、在五角大楼、在CIA、在FBI、在这里的每个角落无处不在！不仅无处不在，而且所有挺郭的爆料的战友们层次之高，前所未有，这不是我说的，是这几天所有的美国的各界朋友告诉我的。
但是，我还是有忧虑，比如说谈到香港的问题这几天，谈到最多的，所谓最最要给总总统建议者和最有权力的建议者，对香港的、对台湾的那个不知道，严格讲我说就是too na.ve，无知！超出了我的想象。我甚至掰着手指头脚趾头跟他们说，香港是怎么回事、反遣法所谓的逃犯法怎么回事、台湾到底为什么郭台铭出来选举、韩国瑜到底想干嘛、赖清德是什么人、到底小蔡为啥反赖清德、为啥陈水扁现在不敢发声，我这是掰着手指头脚趾头跟他们讲。
我说你们现在查一查，中共中央现在解放军改制以后，叫中共中央总部情报部，也就是过去的参谋部的二部，姓张的这位部长是什么身份，是干啥的。你看一看中国国安委里面的编制到底是啥，我可以告诉大家你们可能根本不能想象，非常非常高的人物，你们可能完全没感觉，没感觉。
金融界的几个大佬，专门跑来。我实在是没时间了。我昨天晚上回来的时候，将近12点。我一直到天亮，大概7点钟才睡觉，睡了不到俩小时，我真的睡不着。我一到六四，我绝对睡不着，啥事没有也睡不着。何况昨天有很多事，很多电话要回。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，这位大佬你们知道他说什么吗？他说6月9号会发生什么事情？我告诉所有的，曾经跟我合作过的基金们，我给他们共同的发了信息。他们都看到了香港支持六四，不忘六四30周年，都非常感动。这些人说，香港真不能被老共给拿走。香港一定要保持香港人民的精神，和这种文化。他们太感动了。
但是我说，有的事情啊很性感，但是现实很骨感，你还得面对现实。6月9号，对于你们这些做空港币和人民币的人来讲，只有两个结果，两个结果的结果都是对你们好的。
大家去想想，6月9号抗议一天结束了，啥事没有。到12号，逃犯法通过，香港将开始一场全面的金融大崩溃。金融市场整个会跌跌到死，不是跌跌不休，跌跌到死。香港经济大逃亡，人才大逃亡，香港绝对的会从香港迅速的变成臭港，变成死港。你说香港港币能好吗？就是时间稍长一点。做空港币、人民币，你等着就行了，绝对赚大钱。
如果有人愿意跟我打赌，我告诉这些基金的：我个人愿意跟你们打赌，1比10的赔。港币、人民币，从6月9号以后，绝对是跌跌到死。就是说，香港6月9号啥也没发生，啥也没发生，大家都是闹闹回去睡觉去了，共产党希望的，这不是坏事。另外一个，那天就是闹到那不走了，变成了二次占中，二次占领机场，占领香港交易所，瘫痪香港，逃犯法暂停，有台阶下了。
大家去想想，香港会什么呀，港币暴跌，香港人民照样不会拉到，能和林郑月娥拉倒吗？林郑月娥必下台。林郑月娥下台谁会上呢？香港的某地产商可能上来。香港的港币会怎么样呢？没有选择，将失去全世界的信任，不用跌就死，直接死，直接火葬，所以说谁做空港币的，还是做空人民币的，六月九日以后将迎来你们的时代，天赐良机呀！
这就像多年前我就说过，中国对美国对欧洲的收购，就是洗钱骗人的，只有一个收购是好的，就是双汇火腿收购了班农先生老家的Smith Food，史密斯肉，赚钱了，因为中国人吶，永远会缺粮食，缺肉，其他都是暂时的。现在，谁做空港币，谁做空人民币，谁将赚天大的钱，我相信。这些金融大佬，将疯狂的，建仓，咱们六月九号以后拭目以待。
另外一个，关于六四，可以说三十年了，是我们中华民族的悲哀，在西方世界让人家替我们主持公道，而且我们有些人在网络上很不要脸，很不要脸！我为这些同胞感到丢人可耻，竟然说跟人家美国政府说，做的还不够，还要制裁这个！美国政府还不够！你还要做这个！太不要脸了！你自己的国你啥没做到，凭啥要求美国政府做这个做那个，要点脸不要啊？
太跟那些欺民贼盗国贼一个嘴脸了，贪得无厌，不要个脸不要个腚，人家欠你的？人家该你的？人家做了这么多了，你还在这儿要求，有完没完呢？凭啥啊，你做啥了啊，就像国内的网络上那些爱国贼一样，打日本打日本，打美国，南海！我捐一个月工资，我早就说过，你有那一个月工资吗？
不要脸，我看到很多人说，美国这个做的不够，那个做的不够，你做啥了啊，我们呆在人家美国，咱就够不要脸的了，自己有国家在人家呆着干嘛啊！咱们不管人家给啥护照啥身份，自己都要记住，我们是寄人篱下！别说美国什么拿了护照同等对待。
你记住，咱永远是串门的，访客！你真拿自己当根葱了？让人很不舒服，而且已经有些美国政界媒体界就跟我说了，说中国人怎么这样啊，我说那是极少数人，甚至是五毛。六月四号，昨天我跟几位朋友吃晚餐，我说这是最后一次我们为六四祈祷，明年的六月四号，将是我们新中华人民联邦共和国，咱还未定，建国日。
我们和一些朋友有很愉快的晚餐。而且昨晚很晚，我一个很好的朋友给我打电话，就是谈到前天我见的一位朋友，告诉他和我见面的事情，表达了两句话，全力以赴支持爆料革命。全力以赴支持文贵灭共。
我希望台湾的自由时报还有一些这个咱们自己的媒体朋友们，再报道文贵别叫“流亡富商”啊，我讨厌“富商”这俩字儿，我当然也讨厌“流亡”这俩字儿了，啊，最好的称呼叫“灭共者郭文贵”！啊，美国朋友叫我叫“灭共者郭文贵”。他们严格讲说是杀手，“共产当的杀手郭文贵”。
昨天大家知道6月4号，夏业良这个畜生，这个王八蛋。昨天是因为由于大家知道我告夏业良，夏业良两次反诉，被法官给踢出去，由于他使用了滕彪乱伦飙这个畜生的同样的诉状，而且写的乱七八糟叫人家给撵出去，在庭上被轰出去，在上周被法官很不高兴的停止叶宁做为他的律师，指定当地的一个白人律师事务所做为代表律师，叶宁要闭嘴。
然后呢在这个时候夏业良和叶宁提出了让我们和解，三次要求和解。承认输了，承认输了也愿意签字，要求一块钱，可以给一块钱的赔偿，我拒绝了。这才，为什么法官，法官对两边都不高兴，法官认为你们这扯淡的事儿，是吧？扯淡！骚扰法官，这么大的法官啊，你们在这块儿就是就是，什么叫诽谤啊？就是巴不得吗？啊，不理解。
我的律师也不理解，我的团队也不理解。说郭先生你这没事儿干了，他都认错儿了也跟你这个这个承认输了，你就算了吧，你干吗去大六四的你参加这几个小时问话呀？在律师事务所。都让我呃这个停，我说不行，我说你们不知道这其中的意义。
我们九个人去参加，你想想我这个九个人从吃到喝这几十万美元就没了吧。夏业良还搞募捐打官司，我也不募捐。
所以呢昨天是在我的律师事务所，来问我的话，对方律师来。原来说好的是他们谁来谁来，到最后一分钟说叶宁要参加，但叶宁不能说话，他做为一个辅助者给那个白人律师，只能悄悄递纸条儿，啥也不能说准备文件，闭嘴。然后他们说没有录像，但我进去之后发现有录像，为什么？对方把法庭录像给叫来了。最后呢经过这个我们的律师和他的律师沟通，把录象机移出去了。就是夏业良被我们问话的时候，后天，也不去录像。
然后我们就在大会议室开始了。由对方的，夏业良的律师和叶宁在，书记员。我们这边一共是九个人，加保镖，加各方人员，我们的律师。对方的律师还是很专业的，非常专业，人家在做人家的工作很正常。
我也第一次见叶宁啊，第一次见叶宁。叶宁本人啊生活中跟电视上完全不一样。我昨天忘了跟叶宁先生说了，叶宁先生穿的那个西装啊，屁股那儿开个叉儿，那个白的叉儿啊还没撕掉呢，啊，估计买了个新西装，缝的那个封还在那儿。我一直看着这啥玩意儿这是啊？我一直没好意思说，叶宁先生赶快撕开吧那不好看啊。生活中跟这个视频上看着不一样啊（笑）。
大家都是很客气很礼貌，非常礼貌很客气。叶宁先生一见面儿就说，郭先生你是我的太阳，你本来可以做的更好的，哪有追着穷人打的呀？这个，我们都认输了，一美金也愿意签字儿，就干吗呢？就解决吧！
我说夏业良是个畜生是个流氓，不可以妥协！我说夏业良道歉，公开道歉，给我认错儿把东西删掉不就完了吗？咱可以商量。他说，他是教授，我说别忘了叶宁先生他是共产党的教授！啊，最后开始训话，就，就问话，询问，对方来了个翻译。发自内心的说叶宁带来的翻译是我一生中见过最差的翻译，15%都没有，最后没办法了我们的翻译奶奶上了，我们的翻译奶奶成了正式翻译。
大概一二十页吧他带的问的那个问题，问了几个小时，四个小时？四个小时吧，四个小时左右。所有的问题一开始问，我就觉得这个开庭值了。因为这个开庭我当时告诉他律师，我说你今天你问的所有的问题，都是代表共产党问的，而且你这些问题，昨天夏业良和他们的律师叶宁带的这个问题，一开问，我这就是我想要的结果。
因为在上一周我们有四个员工被警察和法院带走，问的核心问题就是郭文贵的，有多少钱在海外贷款，还有贷的谁的钱，是拿什么资产作抵押的，有多少是个人做担保的，就这些，现在发现郭文贵怎么还有钱吶？这是一个问题。就是掺着问，根本不问，跟案情无关。我们律师一直抗议，对方一直问，那我就还回答。
就昨天这一出手，亲爱的战友们，我要告诉大家的事情，我们小看了欺民贼了。夏业良叶宁他们不会拿出这个钱来干这事，他也没这个钱，这个问的这问题对夏业良半毛帮助都没有，半毛帮助都没有，所有问的问题竟然是100%的吻合，和大概一星期四天前，询问我的员工的话题，和项目组灭爆小组的问话一模一样。
我当场就告诉他们，当时法庭书记员全在场，我说一定要记录下来，我们的律师一定要追究这个问题。你为什么问话和我的被抓走的员工是一模一样？
第二个，让我很震惊的事情，昨天，叶宁竟然能拿出来所谓香港警察要没收我42亿美元的文件。我们收到过无数个这个假文件，通通都烧毁。我们正在准备起诉香港政府，美国相关部门正在关注这个动向，他们在干什么想干什么。叶宁拿出来了。我当场我就说拿回来，他要拿回去，我说不能拿回去，必须给我留着。我说你这东西哪来的？你给我说清楚，我必须要知道你这个东西是哪来的，因为那是假的。孙立军干的，灭爆小组干的。
叶宁能拿出来所有人没有的，共产党的警察的香港警察的假文件。当然了我们律师就依法保留，依法保留。所以说昨天我真正的第一次拿到证据，能证明项目组和灭爆小组，叶宁夏业良，这夏业良不仅是王岐山的狗，是王岐山的孙子啊，这个流氓太烂了，这个孙子，昨天我听了夏业良那些话，听说他老骂一个人叫王康，人家王康是挺牛的人，我觉得是个学者，在美国之音好像。说你为啥骂王康啊？后来王康说为啥骂呀？（夏业良说）王康你的存在就是错误，（王康说）我哪错了？（夏业良说）你的存在就是错误。他觉得自己很牛，容不得任何强人。这孙子太烂了！
但我做梦没想到，他真能拿到项目组的问询笔录的原纲来拷问我，想在我这说完。因为这信息全是公布的，他就拿我说的话去到香港警察去到大陆警察那来做证，来掠夺资产，再抓我的员工。哎呦，这让我震惊了！震惊的同时我又感觉到我真想亲我自己脸，那时候我笑得不行了，叶宁傻乎乎的自己在那嘿嘿嘿的笑呢，他觉得自己好像问的问题，叶宁太自恋了，太自恋了，太自恋了你，你都不知道你在干嘛，你都不知道你在干嘛，你正在往自己棺材板上在钉钉子，未来大家会明白的。
兔子打拳一溜小动作，兔子都不是，老鼠打拳，兔子太大了，老鼠打拳，一溜小动作还加鼠尿。
昨天夏业良这个质询，我不妥协，我不怕浪费时间，我不怕浪费钱，对我们的帮助太大了。可以说这回我们可以让美国的所有的办案部门 FBI、CIA、 国土安全部看到真正的夏业良等欺民贼、盗国贼们他们在这的嘴脸。
包括又来了老招，昨天屎诺现场直播。你个烂人，你算个啥你说，你连个肛毛痔疮都不是，你能直播能咋的，喊两嗓子。你就骗的那些被你搞假政庇的给你按摩女。你说傻乎乎的东西你就是个垃圾就是。但是你们能看到共产党的水平。
亲爱的战友们，我可以告诉战友们，99%的战友过去的被他们骗的人，被他们这样99%的人，就是上了他们这些当。威胁恐吓与共产党串谋，你还给他们募捐。他连垃圾都不是，你在乎这干啥。他直播，他排一百个摄像机跟咱毛关系啊？你在乎他那干什么呀？第二这帮耍流氓手段那对咱不是好事吗嘛？还有一个你让他表演吶。只要你是真的，他越表演你不就找出证据了吗。
所以昨天完了以后我到我们律师房间，我们律师就是特别激动：「今天我知道你为什么叫战神了。我真佩服了，我今天真明白了。」我说我让你看到的事情，今天他是在问话，所有这些问话我说我不在乎，我也不在乎法官判决结果，我在乎的是法官对这件事情了解的态度，我在乎的是法庭，通过法庭的审判让美国人知道共产党都用什么手段来治理国家，来对付他的国民和，对付这些海外的所谓民主民运人士。
我说所有这些让美国人知道，你们所有的问题就too high， 他们too low，流氓。你绅士和流氓的斗争你必死无疑。我昨天给一位朋友说：「咱俩练拳击讲规则。我梆的一脚踢你蛋上了。」这哥们儿笑晕了。我说：你说这就是中共和美国的游戏。你看所有的共产党游戏，就项目组、灭爆小组、中国政法委领导的小组在中国想抓谁抓谁，想弄死谁弄死谁。那部长级干部弄死就跟捏个鸡似的。
就玩儿这种低劣的游戏，通过夏业良，通过叶宁，通过郭宝盛，通过陈军，通过韦石，通过乱伦彪，还有什么那个叫胡平这个烂人一堆，加拿大那几个烂人弄在一起就是来骚扰你、耍流氓、缠诉、造谣。昨天中间问的很多问题，问的问题很多都替王岐山洗地的。所以说这个律师费很多的人竟然给夏业良去捐款。可怜！可悲！可恨！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/680/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/680/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？你在我身上泼水了吗？今天是5月26号。例假啊走近，2019年的六四纪念日啊，2019年的6月4号将是最后一个纪念64的日子。2020年的6月4号将是新中国的国庆日，共产党将消失在地球上，也是7。
这是最后一次能欺骗中国老百姓的一这个日子，请战友们记住，高度关注美国副总统彭斯的研究。讲创世纪的演讲，即将在美国的华盛顿和纽约酱油金融界及。各界的大佬们有着前所未有的演讲和表态，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月9日istagram直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/434/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/434/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月9日，文贵在曼哈顿的船上直播，向所有战友们问好！
刚把客人送走哈哈，嗓子都哑了，像大家啦。
今天直播，纯瞎聊，没爆料啊，等爆料的别浪费时间啊！
你看看这背后的曼哈顿，多漂亮，蓝天白云，海水多么漂亮，真的是不可思议。
这些天发生的事太多了！这些天你说，一年前，你能想象马云，大家想想马云的事情多可怕，我一年前说的时候谁信呀，王健，还有孟宏伟，真是天大的笑话，你在想想国内事什么情况。
我说过马化腾，大家老关注马云，那马化腾发生什么事了，那股市上多少没了？
1.4万亿没了！1.4万亿没了！马化腾也被干掉了，大家不想想，那微信被干掉是什么概念，他们干掉微信，不仅仅是钱，这是一个巨大的象征，还有更险恶的目的。
马云呢？我这几天见到的朋友，很有意思，安排和王岐山9月9日，全美国的金融大佬，摩根啊什么什么的，黑石什么所有人，和王岐山见面，美国的大事啊！所有的华尔街美国金融界大佬几乎都去了，就那个星期天，去了以后。
美国的前亚洲国务卿助理，穿着西装领带，坐在那里，王岐山助理来了，就说，把西装脱了！领带脱了！
大家说，我就穿西装来的，算了吧！
就这么夸张你知道吗？直接上去要帮着人家脱西装，帮人家解领带。这哥们火了，别碰我别碰我，大家有一点常识都知道，在西方你摸人家身体，拽人家衣服是多大的事，人家说这辈子没人碰过我领带，你别碰我，我自己脱。jiang sao ten （英文名，没听懂，大概是这么读的）啊，以为安排这个金融会议很有面子，和中国做个交易，做梦也没想到，王岐山给他来这手。
来这手的时候，过来了，大家知道王岐山穿着睡衣来的，高盛的主席，GP摩根的主席，摩根大通的主席， 六个基金巨大总裁，10个美国最重要的金融人士被他请去和王岐山对话，王岐山先让周小川做个presentation（演讲）PPT，在PPT上就讲了三个重点
我们中国人没想和你们美国为敌， 我们的经济政策完全对你们没有影响，没有任何挑战美元的意思。然后就解释中国的经济金融政策，作出了讲话，说我们中国，五！千！年！来！ 五千年啊，一直以来啊，这是中共最爱说的话，一直以来啊，都是从来不扩张，从来不侵略，我们对美国多么友好，然后讲一讲金融政策，
然后，是中国现任的银行，中国银行主席，给大家讲讲，这什么政策，讲完以后，美国人深信不疑啊！说，你看，我们根本压根没有挑战你，挑战美元，你们那个川普是个疯子，啊，那个美国政府的，（jiang pao ten，jiang bao te。此处为英文音译，没听懂）是疯子，一帮政客，都是在火星上的人，别搭理他们， 他们会葬送你们美国， 听我的！
都讲完了，王岐山穿着睡衣晃出来了， 然后就在这说，哥们，你说你们要啥我们不能给你啊，原话就是这样，你们来投资那么多年，你们赔过钱吗？别人赔钱不敢说，你们不都赚了钱了吗？银行给了你们，股权给了你们，基金让你们赚大钱了， 未来还有大钱可以赚那！
只有一个国家，一个政府，中国共产党，说保证你赚钱你就能赚钱， 我让你们能赚更多钱，过去让你十亿百亿美元赚，以后让你们千亿万亿美元的赚，这就是王岐山的原话，这就是王岐山的原话！你说这小子有多坏，多猖狂，然后说， 我们不但保证你这一代赚钱，还能保证你子子孙孙赚钱，然后说了，你反对共产党，你反对的了吗？然后说中国经济多牛X，如何如何如何，中国人，吃草，一年两年，那几年都没事，你美国人，不洗澡，不用Iphone，不开车，不坐私人飞机，你活的了吗？
我们这老百姓没事啊！你和我干得起吗？我们这光脚不怕穿鞋的，你们别插手台湾的事，香港的事，那香港回归多少年了？二三十年了！我们不收他五十年不也得回来么，香港你看看，过去的香港，占中国GDP多少，25%，现在多少？百分之一点五！然后你看看过去，香港的货运，占了全球货运最高的多少？45%！！那不是靠中国么？现在多少？我们都移到和田去啦，上海深圳去啦，香港多少？5%，你们和香港台湾玩的回来吗？台湾那郭台铭企业都跑到大陆来了，台湾70%的高科技都弄到大陆来了，你们想干啥呀， 我们真的吃草都能和你PK，你得吃啥呀， 你得吃牛排，你们得坐私人飞机， 我们跟你怕啥呀？你们就赚钱就得了，别那么多废话啊！老老实实赚钱，保证你们赚钱！把这个中期选举给赢了，别让川普这疯子控制美国，不然大家都完蛋！
私下里面王岐山跟每个人都这么讲，这美国人，大多数都是贪婪的，华尔街，真没多少人，有些话我不能直讲，真也是为了钱能卖了祖宗，就认为这话真了，但是这
个会后，发生了一件大事全傻眼了，中国降准，哈哈哈哈，这一降准所有参加会议的都傻眼了，王岐山穿着睡衣见他们，他们相当不爽， 把他们拽掉领带，他也相当不爽，把他弄掉衣服，他也不爽，王岐山讲话那口气，对中国人民那种亵渎，对中国人当狗当猪的那种玩弄，
他们也不爽，包括拿着台湾香港大陆投资的美国企业威胁也不爽，但是他们还等着希望，能赚钱，但是做梦没想到，吧唧！一降准，傻眼了。为什么？所有的去参加的金融大佬回来，跟美国政府吹着牛X，还跟政府做了汇报，都说这次会议证明了两个问题，中国人想和我们做这个deal，做交易，中国人说我不知道你要什么呀！说那个会前的讨论，会后的讨论，是刚才的话题。
这个会上严肃的话题，所有的周小川，刘鹤，刘鹤啊，刘鹤是关键人物， 是刘鹤中国主安排的。
王岐山就问美国代表团，你们到底想要啥呀， 你们告诉我们那！我们都给你们那！没问题啊，你们说我们不开放金融市场，我们都开放了， 你们可以来51%投资银行金融证券，不都给你了吗？
你说这个贸易战争， 我们一开始答应你啦！你们川普都返水啦！背叛承诺啦！说我们中国没有法治，我们改革开放，我们有法治啊，说我们没有民主自由，我们是第一大支持联合国人权组织的啊，我们有人权啊，有法治啊，开放市场了啊！说我们威胁台湾，你看我们对台湾多好，我们把红旗都插在台湾了，那台湾的庙都插中国共产党的红旗，你去看看台湾大街小巷，谁信共产党？谁信国民党啊，谁信民进党啊，人家都信共产党！
你们讲讲良心行不行美国人，我们帮你们擦屁股，你看香港大街上，香港的老百姓， 你问问，他们感激谁？感激共产党！
这个不要脸，你听听！说，我们不知道你们美国人要啥啊！你们到底要啥啊！！！
我们这老百姓没事啊！你和我干得起吗？我们这光脚不怕穿鞋的，你们别插手台湾的事，香港的事，那香港回归多少年了？二三十年了！我们不收他五十年不也得回来么，香港你看看，过去的香港，占中国GDP多少，25%，现在多少？百分之一点五！然后你看看过去，香港的货运，占了全球货运最高的多少？45%！！
那不是靠中国么？现在多少？我们都移到和田去啦，上海深圳去啦，香港多少？5%，你们和香港台湾玩的回来吗？台湾那郭台铭企业都跑到大陆来了，台湾70%的高科技都弄到大陆来了，你们想干啥呀， 我们真的吃草都能和你PK，你得吃啥呀， 你得吃牛排，你们得坐私人飞机， 我们跟你怕啥呀？你们就赚钱就得了，别那么多废话啊！老老实实赚钱，保证你们赚钱！把这个中期选举给赢了，别让川普这疯子控制美国，不然大家都完蛋！
私下里面王岐山跟每个人都这么讲，这美国人，大多数都是贪婪的，华尔街，真没多少人，有些话我不能直讲，真也是为了钱能卖了祖宗，就认为这话真了，但是这个会后，发生了一件大事全傻眼了，中国降准，哈哈哈哈，这一降准所有参加会议的都傻眼了，王岐山穿着睡衣见他们，他们相当不爽， 把他们拽掉领带，他也相当不爽，把他弄掉衣服，他也不爽，王岐山讲话那口气，对中国人民那种亵渎，对中国人当狗当猪的那种玩弄，他们也不爽，
包括拿着台湾香港大陆投资的美国企业威胁也不爽，但是他们还等着希望，能赚钱，但是做梦没想到，吧唧！一降准，傻眼了。为什么？所有的去参加的金融大佬回来，跟美国政府吹着牛X，还跟政府做了汇报，都说这次会议证明了两个问题，中国人想和我们做这个deal，做交易，中国人说我不知道你要什么呀！说那个会前的讨论，会后的讨论，是刚才的话题。
这个会上严肃的话题，所有的周小川，刘鹤，刘鹤啊，刘鹤是关键人物， 是刘鹤中国主安排的。
王岐山就问美国代表团，你们到底想要啥呀， 你们告诉我们那！我们都给你们那！没问题啊，你们说我们不开放金融市场，我们都开放了， 你们可以来51%投资银行金融证券，不都给你了吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
