<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文化大革命 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E5%8C%96%E5%A4%A7%E9%9D%A9%E5%91%BD/</link>
    <description>Recent content in 文化大革命 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E5%8C%96%E5%A4%A7%E9%9D%A9%E5%91%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</guid>
      <description>内容梗概:
播放视频：郭文贵先生第一个在直播中向世界宣布青蒿素是冠状病毒解药
第一，它们都用于治疗疟疾。
第二，它们都用于COVID- 19的早期治疗。
第三，它们都非常难以在社交媒体上分享治疗COVID -19的方法。
但是没有很多人听说青蒿素，青蒿素是从中国传统医学中使用的草药——甜蒿中提取的，用于治疗恶性疟疾原虫引起的疟疾。它是由屠呦呦在1972年发现的，她因其发现而获得了2015年诺贝尔生理学医学奖。
2021年8月30日，郭文贵先生在他的直播中向世界宣布：青蒿素是冠状病毒的解药，它可以治愈几乎99%的Covid-19病例和接种疫苗后的副作用。在不到30分钟的时间里，青蒿素在中国所有的网上商店和美国亚马逊都被卖光了，之所以世界各地的中国人都追随郭文贵先生，是因为他是第一个领导爆料革命运动，站出来反对中共的人。
他掌握了无数中共接管西方世界的秘密计划并揭露了它们的许多计划，包括3F计划、蓝金黄计划和13579计划等等。他成了中国共产党最想要抓捕的人，互联网上充斥着大量的文章来诽谤郭文贵，但并没有阻止他揭露中国共产党。在2017年，郭文贵先生就召开了新闻发布会告诉西方媒体：“黑暗即将来临，中共将释放生物武器”，并要求美国主动出击，不要天真。
然而，当时并没有人听进去，在2019年12月武汉爆发了第一例新冠病例。郭文贵先生与爆料革命在2020年1月初就警告听众，爆发人传人，羟氯喹加锌可以用于预防和治疗新冠病毒。一年半以后，2021年8月30日郭文贵在他的直播中再一次爆料，揭秘青蒿素就是治疗冠状病毒解药之一。
非常巧合的是，青蒿素被用于治疗2021东京奥运会中国运动员，以保护运动员和所有共产党的高级官员。更有趣的是，一家名为北京华方科泰的制药公司也在与比尔和梅琳达-盖茨基金会合作来制造青蒿素。比尔-盖茨也是辉瑞公司的大投资人，不仅投资了毒疫苗，还投资了解药。是不是很蹊跷呢？
对于冠状病毒或接种疫苗的病人的治疗方案，这是牡丹江医学院在治疗冠状病毒患者时使用的，请记住这个方子不是医生开的。在治疗的第一天口服两次共125毫克青蒿素+750毫克哌喹，此后连续6天，每天服用1片青蒿素哌喹片。也就是每天62.5毫克青蒿素+375毫克哌喹。
大多数接受这种治疗方案的病人在8-12天后核酸测试转为阴性。如果您觉得这个视频有帮助，请分享给别人，一个分享就可能拯救急需帮助的人，感谢您收看，再见。
郭文贵先生笑谈英喜农场主大卫以身试毒，检验出爆料革命情报能力和提供解毒药品的可靠性和准确性
郭文贵先生：出去啦！
大卫：战友们，大家好！
小福利：已经在外面了。
郭文贵先生：大家好！咱现在感谢小福利、小Seven，再一次的让我们大家聚在了一起，我们来自于英喜农场场主、地主大卫先生活着出场，还有来自日本的樱花农场的文艺，还有我们的莘7女孩。莘7女孩是江浙人，不是山东人。我本来要拉一个江浙女孩给咱壮壮面子吧！人家严正声明，不是来自山东莘县的，来自江浙的。
整得我很没面子，你装两天嘛，是吧！然后，今天早上我们准备节目的时候，今天是最兴奋的，昨天晚上七哥怎么都睡不着觉。因为我们今天看画面，你看看除了这两口子之外，我们基本上是壮男壮女，绝对是，用日本话说都是熟男熟女！咱们这些人要拍这个成人片，绝对是火！都很熟，都很熟。
但是今天却是一个非常庄严、神圣的日子。从爆料革命以来，我们灭共，以毒灭共，我们是以共灭共、以美灭共、以法灭共、以黄灭共、好多灭共方式。但是从来没想过真的是以命灭共，以自己的命去试毒，以命试毒表演给大家看。就是大家看以命试毒，以毒灭共，亲身体验。
希望路大脑骗还有蛇妖闫，还有九指妖等孙子们，你有种去亲自试一把，是不是？你飞回北京来一把，或者你开着650到洛杉矶，飞机闯关闯一把，你弄一把真的，亲身来一把。
但是今天我们有很伟大的故事，我们的铁血组成员，爆料革命的老革命同志，我们的大卫兄弟在这场以毒灭共的这个世界上最伟大的拯救人类的事件当中，是我们爆料革命有史以来亲自以自己的命，他当然也不是主动的不是自愿的，被动的，也是天意吧，去试了一下毒。这件事情可以说是过去几周来，严重地干扰着我的感情。
为什么呢？当初有战友跟我说大卫可能染上病毒了，但不想让你知道，七哥。我说这怎么能行呢？我就打电话给他，他说七哥没事，这是误会，我百分之百就相信了这就是误会。我回头告诉他说你们误会啦！没事儿。
过了两周后，这个小子就撑不住了，在不到两周也就一周多的时间，他一直在直播，我看他没事呀，我还相信啦！直到咱们的小妹——挺郭小妹，英喜的小妹给我发信息说大卫不行了，要紧急进医院。把我吓懵了，他不是没事吗？她说他现在血氧都已经到了多少多少了，这时候卓玛两口子也给我发信息。
这时候大卫被紧急弄到了英国的医院去了，我赶快给咱们喜联储的主席呀，我说你马上把咱们的试验好的药，就叫土霉素，实际上我们已经用了很多人身上去了，都管用。但我跟任何人没说过，因为咱们这个直播不能乱讲话，咱首先拿外国人已经试了很多次了，白老鼠，百分之百管用，所以我说现在马上送药。
让我感动万分的事情，这就是体验爆料革命的，喜联储的主席带着老婆孩子开着车给大卫送药去，是英国的半夜。第二天，卓玛和先生戴着口罩，我说你俩不要去医院了，你别传染上，我不能说救了大卫你们都去死了，那不行呀！卓玛两口子还是去了医院，给我录视频，大卫很好，活着呢，七哥！而且，我们把饭送进去了。
你想想，七哥这个感情很脆弱，我看了就眼泪就下来了。小妹给我打电话：七哥，刚跟医生通过电话，医生说这个家伙怎么能活着啊？他怎么能坚持住的呀？八九十的胃（肺）部全都感染了。然后每天早晚给我说这个病情。她不像飞飞这个傻子，是不是？三百年飞飞，她不给我说，你说我当然担心你了！你给我说你妈怎么样？你孩子怎么样？你给我说一声，是吧！
哎，这个小妹就很聪明：七哥，我刚跟医生通电话，说大卫没事。但是人家一直在说他怎么能活下来呢？到后来大家知道，我们送过伊维菌素以后，大卫吃过伊维菌素，血压（氧）再没有坏，还有吃的土霉素，绝对伊维菌素、土霉素救了大卫。
英国医院屁都做不了，只能给你吸氧。而且同时英国的政界的，都是下一个总统的、总理的人物和上一个总理的人物家人染上了，给我打电话：Miles，我怎么办？我说你是那么大的人物，你上医院啊。他说医院只能给我吸氧，什么招儿也没有，而且我旁边就俩吸氧机，我不想吸。
他说：我相信你。我说我们爆料革命全是骗子，你相信我们干嘛？我们又不是医生。如果说你愿意的话，我不负任何责任——吃伊维菌素。他说我上哪弄去？我说我让人给你送去，我让人给送伊维菌素，全部血压（氧）正常。他是70多的老人家了，然后他的那个外甥血氧一下子就上去了，我说你赶快吃土霉素就赶快好了。而且土霉素是加的羟氯喹！就是这个秘方。
所以我先声明，我说你得给我发信息，你承担后果，我不承担后果。咱们救了无数的人，但是，战士们知道吗？就你谈双修的时候，你看人家双修，和你双修完全两个感觉，人家嗨得嗷嗷喊着“哎呀，哎呀，哎呀”，你那块没有什么感觉的。现在换到你身上的时候好，那你就真的不一样。
从大卫染病的过程提醒战友们不要存在侥幸心理
郭文贵先生：今天早上的时候，我一看文艺年轻了十几岁，我说肯定有外遇了。她说：七哥，都是老豆角了，闲着呢，老豆角了，就是老豆角和年轻的豆角感觉还真不一样。
那么，现在这个大卫就看人家双修老“哎呦、哎呦”的，他说我自己也得“哎呦、哎呦”，“ 哎呦”到进急救房去了。 现在大卫用亲身经历告诉战友们爆料革命以命试毒，“哎呦”的感觉和看人家“哎呦”的感觉，和自己 “哎呦”的感觉是啥样的，是老豆角儿还是小嫩黄瓜，是吧？还是青春豆角，让大卫给你讲讲。
兄弟姐妹们，你们一定要认真看今天的直播，你们一定要听听大卫来说什么，现在请大卫兄弟给我们好好讲讲。然后今天非常感谢文艺妹妹、莘7女孩儿、小Seven、我们的小福利，我们将有一场精彩的以命试毒、以命灭毒，体验爆料革命新中国联邦的这种伟大精神，我们是秉承了天意。我不认为大卫这个病是一个偶然性，我就这么认为的。
这几天我没有要求他上节目，是他主动要求来的啊，我也没有说大卫兄弟病了。实际上很多人都在问是不是大卫，然后那些伪类们就说大卫已经潜逃回北京了，已经背叛爆料革命了。甚至国内的战友，你说这人得有多无知，那省级领导的秘书说：七哥，是不是那个大卫已经回国内了？我一句都不搭理。
我再告诉大家，我们爆料革命考验的是人的智慧和人的信仰，绝不等同于有人有地位、有权、有名他就有智商，绝对没有。这些人脑子都长了痔疮了，没有智商。今天我们就以身告诉你，让叫大卫告诉你们不要侥幸，不要以命试毒，这个病很危险！大卫是天意让他以命试毒，证明爆料革命的伟大，也是拯救战友的。
如果你当成笑话看，看完你就忘了，下一个轮到你的时候绝不可能像大卫那么侥幸。因为大卫的医生多次告诉小妹说：这个人怎么能活下来呢？他怎么能撑得住呢？而且大卫离开医院的时候，人家查了几管血。大卫，这都是你跟我说的吧？抽了几管血，因为医生说要研究他的抗体去。所以你们千万别试，你们试了就可能就变成灰儿了。
大卫的身体和大卫的意志，还有大卫爆料革命的这种精神，他就得了病他还天天直播。我今天要不是直播我摸不着他，我上去两个大嘴巴就搧过去了，你怎么可能在病前还在直播呢？而且他和老婆孩子全在一起呀！老婆孩子没染上，这不是你的伟大，这是你的侥幸。
所以我们每个人不能用侥幸的心理面对这个病毒，不能用侥幸的心理对家人不负责任，更不能用侥幸的心理认为你吃了药就能挺过去。告诉你，吃了药不一定能让人挺过去，你最好不需要吃药，吃药已经到了生命最危险的程度了。
虽然现在有解药了，但是我要再次重申：解药它不是百分之百，就是昨天那个科学家再次告诉我说：文贵，你明天直播一定要告诉大家没有解药是百分之百的，因为没有人的身体体质是一样的。
没了？（镜头没了，又回来了。）
没有体质是一样的，所以今天咱一定要重申，没有一个解药是100%的，从来没有。因为你的身体、年龄、环境都是不一样的。大卫能撑过来，我不相信有多少人能撑过来的，我真不相信有多少人能撑过来，是不是？
你看那路大脑袋他健身，这个孙子弱得很，他染上就死了。我可以告诉你们，像那个蛇妖阎这帮人一定会死的，你知道吗？像他们这帮人。还有一个我认为好人染上能好，坏人染上就死，特别是干过坏事儿的人，你们一定要相信这一点。
所以大卫现在开始，兄弟，你好好给战友讲讲，你这个咸黄瓜还是老豆角子的，还是你自己嗨过的感觉，你亲自试过毒的感觉给大家讲讲。请，兄弟，欢迎你活着回来！
大卫讲述亲历病毒的感受
大卫：好，谢谢，谢谢七哥啊！ 跟战友们分享一下，最近没出现，刚才七哥已经把事情的一个基本脉络给大家说了。我在这现在给战友们说一下，七哥说的全部都是事实，咱们爆料革命唯真不破。我这条命，我能有今天，还能和战友们相见，可以说是一个奇迹，可以跟大家这样讲，这是一个奇迹。
因为我个人已经做好了最坏的思想准备了。我从在医院里跟七哥发语音，因为大家知道医院那个护士，我们手机得连着充电线，我插着这个手机，因为护士不让我动手机，她说你现在就是要吸氧。 刚才七哥说的一点儿都没有错儿，英国的医院只做一件事儿就是给你吸氧。氧气机倒是不少，氧气倒是足，随便让你吸。
所以今天我特别特别想把这种感受，那种情感，还有躺在医院里这些天的这种内心的变化，还有许多关于这个药，还有治疗当中的细节跟大家分享。 我说实话，其实我刚才七哥在说的时候，我是很激动的，我一直在控制。
因为我和跟七哥那两天私信里面，我做的最坏的打算就是，因为大家知道人就是那一口气儿，如果这口气儿没了，你就没了。所以我当时跟我太太，已经把我们农场的那个G系列的工作交给我们CEO、还有其他几个专业团队去干，全都已经落实好了。钱怎么转，怎么办，战友们的事儿怎么办，其实我心里这块儿挺放心的。
就是什么呢？家人这块儿，最坏的结果出现了，你对后人、后事要有个交代。你不能说你出了事了，一大摊农场、工作、家人你都没有交代。所以我已经做了最坏的心理准备，跟我太太已经交代了一下，然后我太太也把七哥的联系方式keep（保存）好了，但是她当然不希望事情发展到那样。
我是跟战友这么讲，我简单把这个事情的脉络说一下。我是英国的8月8号，我在我办公室测试，测出来阳性。因为我两天前6号就开始发烧，所以我当时发烧的症状是普通感冒的症状。然后我先说一下，我跟战友们讲有一个事情大家绝对不能再重蹈覆辙，就是没有按时吃羟氯喹，就是预防期的这个药。
虽然说天天听七哥的话，天天看七哥的节目，但是什么呢？那段时间因为忙，加上熬夜，就是侥幸心理。比如说某一顿、某一次今天该吃药了，我就没吃，就觉得应该没事儿了。所以再加上出去也戴口罩，也觉得我并没有去其他的外来的环境，总之，这个药就没有按时吃，这就是我自己犯的一个错误。
大家一定一定要注意，绝对绝对要听七哥告诉我们的之前预防这个阶段的药，吃药！ 另外，我的症状，我个人的情况和飞飞应该是不一样的，我是直接发烧。为什么开始我没跟七哥讲呢？是因为我8号这天我测出来阳性，我就做好了一个准备。我告诉卓玛姐还有我办公室KK，我说你们俩要开始跟我隔离了，我查出是阳性了，我直接就告诉战友了。
因为这个事儿对她们的生命安全是一个负责，我没有必要去隐瞒。我告诉她们完了以后，为什么那两天还做直播？是因为我觉得马上吃羟氯喹、阿奇霉素这两种药，我觉得能控制住。然后我的症状是白天没有咳嗽，就是晚上发烧，我以为发几天烧用这个药一顶就过去了，所以我还坚持做了直播的节目。
出现分水岭是在哪呢？是在我又挺了六天，你看8号发现，这六天我又挺了到13号夜里，我的血氧，战友们就这六天我没跟七哥讲，说实话我当时想别给七哥添麻烦，也别给大家搞得紧张。还有一点，我有一个小的私心，我要是让伪类们知道大卫感染了，他们肯定会，是吧？
我当时就想我要挺住，我这六天我要用药顶过去，我正常直播，啥事儿没有，正常恢复农场工作，这是我当时有一个小私心。结果8月13号夜里，战友们听一下啊，我的血氧，因为大家知道正常人的血氧是95~99甚至到100，这是正常的，你现在随便测。
大家看，我为了做节目唯真不破，这是一个小的测血氧的仪，我一会儿发给导播一张照片，就在七哥推流之前我测完的，简直就是奇迹。我每天在家测是95，我这么多天第一次，今天跟七哥做节目我刚才的血氧达到了98，所以说是什么呢？简单讲就是你的血液当中呼吸氧气的含量。
我13号的夜里血氧最低是多少呢？我那个照片儿没拍下来，是77。战友们你们听一下，77意味着什么？就是你跟死亡就是没有区别了，随时可能心脏骤停，就是你的呼吸就衰竭了。
当时我太太就慌了，她逼着我说你必须得告诉七哥一声，所以我没办法，给七哥拍了一张照片，拍那张照片的时候是测的第二次，已经上来了达到（血氧）88，88也是危险值。七哥看到的照片是88，不是最低，最低是77，这是当天夜里真实的情况。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是8月22号。你们健身了吗？传播香港危机、郑州人祸、共产党病毒真相了吗？听着自己的歌真高兴，谢谢兄弟姐妹们的打榜，这个传奇了不地了。7哥从昨天直播完到现在我的眼睛都花了，真是受不了了，太多太多信息，太多太多事情了。最近几天的直播形式受到了国内战友的一致好评，在国内影响巨大。特别对疫苗，文化大革命的内容引起了国内的绝对性共鸣。大家记住，一定要唯真不破，你用事实才能打动了人家的心。这是经历，还有设身处地的利益和当前情况的对比，这太重要了。而且对我们爆料革命战友出镜人的素质、形象一致好评。
昨天晚上，我跟好几个国营企业大佬们有很长时间的对话。我说实在话，在预料之中，但真在国营企业这些大佬嘴里说出来的时候，我还是很惊讶的。没想到共产党的经济这么脆弱。我知道它是假擀面杖子，那也不能这么假啊。像“亡腚肛”、“蛇妖闫”、“九指妖”一样，不堪一击，不用戳，自己就戳死了，太脆弱了。但是没想到，没想到！他告诉了我了几条过去我们都没有谈到的：国内的国营企业的发工资，很多已经很长时间没发了，或者降工资；再一个，这次病毒造成的伤害，中共国根本没发钱。国营企业有大量的贷款，利息高到无法想象。所有这几个大佬们，你想想跟我通话的人有在最北方，有中间，有南方的，有东方的，有搞石油的，有搞房地产的，有搞金融的，都是减发工资或扣发工资。为啥不发钱？没钱发！说还准备打仗？怎么弄啊？他说再一个私营企业，不整你们整谁啊？他说不仅仅是政治原因，还有一个就是老百姓的钱共产党已经盯住了，必须重新分配共产党才能活下去。这些情况说实在话在我们预料之中，但是没想到这么严重。
另外一个国有企业的哥们跟我说的更夸张，他说海外大量的钱投到巴基斯坦、非洲、南亚这些地方。他说现在根本出不去了，别说病毒「疫情原因了」，是哪国都不欢迎你去。他说在立陶宛这样的国家都撤回来了。在拉脱维亚、阿塞拜疆，在俄罗斯的整个投资基本全完，全军覆没。他说现在只能耍流氓了，完全胡说八道。这真的让人很惊讶！老百姓今后过日子谁敢花钱啊？他说：“兄弟，谁又能想到一年两年后中国是啥样子啊？我头两天回老家，回老家的时候喝酒前大家都是爱党爱国的，一片好，喝中间的时候大家突然冒出来说到郭文贵，说郭文贵这个人头几年混得很惨，” — 我从来没混惨过，我最惨的时候就在清风看守所，那是最惨的时候了，其它时候从来没惨过 — “他家破人亡，后来这家伙搞了个新中国联邦还立国了。能干成事吗？”他很惊讶！
然后说不仅这些人，从老家的领导到村里边都在谈爆料革命。他说让他最惊讶的事情是他老家最老实的一个，就歌儿里唱的“我的表叔” — 就是他的表叔告诉他说：“你看啊，我这几年跟了一个人，就是郭文贵。他说你要注意这个人，这个人未来会改变世界，不仅是改变共产党。我跟你说实话，我的钱全投到G系列里去了。我一个人就投了7000多万美元。”7000多万美元那是很多钱了，在他们眼里。7哥不在乎钱，但他们很在乎啊。这个哥们傻了，这才是他跟我联系的主要原因。他说：“当年我认识你，” — 他也叫我7哥了现在，过去都叫我文贵兄 — “说实在话，一桌子人吃饭的人现在全都抓起来了，现在能在外面还活着的就咱俩了。”我想了想，都忘了，当时在上海去上海餐厅吃饭，那一桌子人就剩我们俩了。他说：“我回老家给我的震撼是那地方多少人就希望你成功，而且坚信你会成功。”
他对G系列进行了研究，说，“7哥，这个局太大了，而且我也知道是谁是背后投资的。我大概知道。你能把那么多投资人弄到不同的投资平台上，太牛了！”然后他说他跟我联络之前，全家四口人买了5张5万的卡，通过某农场投了100万美元。这个人为啥会这样？他娶的是我们山东聊城的媳妇，做到了部级干部，在中国很牛当时。但是就这个人，我见了他，他还算有点儿君子样儿。所以他跟我联系，又是老乡的女婿，又是过去有过来往，而且他还活着，是吧？很多人都没个球的了。让我很震撼是他大概给我说了一些国内的经济情况，然后给我报了些很猛的料。就是关于这个科兴疫苗，他说：“我告诉你7哥，看你两天你直播讲的疫苗太重要了！你知道现在国内有多少人等着明天的直播吗？7哥你一讲疫苗，一讲病毒，没人不相信的。” 莘县，阳谷县，县搭县，走走看！。这是谁啊？— 现在都在听我的歌啊，7哥的歌现在震撼了，“以歌灭共”真好！他说：“原来你看我啥时候听过MP4啊？现在我到哪儿都听，就听这几首，其余啥都不听。”他每天都遛弯儿，全家都听。
讲关于疫苗、讲病毒打动了多少万万人的心。我们在肯尼亚的战友说：“7哥，你可千万要讲疫苗，我把你讲的的都翻译成当地语言了。”
在老挝、缅甸、塞浦路斯、塞舌尔、意大利、俄罗斯、澳门、台湾，太感谢兄弟姐妹们了，「7哥的歌」，还有新加坡和香港，在榜单上霸屏。这些战友都发信息，说“7哥，你好好讲疫苗啊。”明天上午8点30分开始，我们继续讲疫苗到底会对人类有什么样的伤害？然后讲讲7哥对疫苗的一些基本认识。我是完全不懂医学的，但咱们的英雄科学家看我讲了以后，在欧洲两次给我打电话 — 我从来找不着他，他轻易也不打电话 — 电话里给我做了一些辅导，让我讲，我一会儿还要学习学习。明天早上8点30分开始讲疫苗到底是咋回事，对人类有多大的危害？记着打榜啊，兄弟姐妹们，“以歌灭共”啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1929/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1929/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前播放视频汇总
视频1——
塔利班武装分子在阿富汗第五大城市贾拉拉巴德向挥舞国旗的抗议者开火，2人死亡，至少10人受伤
图片——
今天，阿富汗巴德吉斯到赫拉特的高速公路上，一位阿富汗妇女事务工作人员被塔利班拖出汽车后开枪打死。。。。
视频2：喀布尔机场的一幕幕悲凉景象——
喀布尔机场全是逃亡的阿富汗人民/根本挤不上去，即便找到位置了/ 那些攀爬在机舱外的人从飞机上掉下来。
视频3：塔利班用枪瞄准老百姓恐吓老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频4：塔利班经过之处尸横遍野
视频5：塔利班在游乐园欢乐地玩耍
视频6：失去亲人的百姓在哭泣
视频7：塔利班士兵用皮鞭群欧抽打老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频8：据希望之声2021年8月17日报道：在塔利班武装分子接管阿富汗后，尽管他们声称包括妇女在内的阿富汗人民将正常生活，但阿富汗民众仍然高度担心他们的生计和生命，一些阿富汗女性表示，塔利班让人充满恐惧，并且可能比以前更糟糕。
尽管塔利班发言人在8月17日宣称，该国女性可以继续接受大学教育或在医院等机构上班，但必须遵循“伊斯兰教法”行事。但是许多人认为，塔利班从未改变，并且在对其统治下的生活感到害怕。
塔利班在1996年至2001年执政期间，妇女实际上被软禁，女性被迫穿罩袍，并且必须由男性亲属陪伴才能上街，任何不遵守规定的女性，即使没有男性亲属陪伴她们外出，也会在街上、体育场和市政厅被鞭打。妇女因涂指甲油而被砍掉拇指尖，如果拒绝向塔利班宣誓效忠，她们会被石头砸死。男性也因女性不遵守规则而受到惩罚。
2001年塔利班政权被推翻时，阿富汗妇女和女童被允许工作、上学和担任政府职务。然而塔利班的暴力并没有停止。
在阿富汗长大，并在13岁时移居英国的人权活动家和科学家Homira Rezai告诉天空新闻说,即使塔利班没有完全控制阿富汗政府，但是他们仍在阿富汗，在过去的20年里，即使美国军队及其盟友驻扎在阿富汗，塔利班也从没停止过他们的暴力行为。
他们一直在定向杀戮妇女、人权捍卫者、记者、少数民族和宗教少数群体。所以人们对塔利班的恐惧自90年代以来就没有改变。尽管大多数阿富汗人都在25岁以下，并没有充分体验塔利班的暴力，但恐惧仍然存在于他们的心中。
我认为我们不应该相信任何来自塔利班的消息。他们是一个恐怖组织，我们不应该相信一个恐怖组织。他们比以前更糟、更暴力，他们不知道如何管理一个国家，他们正在使用暴力来控制人们。
与她交谈过的许多女性都在销毁任何表明她们曾与国际机构合作过的文件，以及她们的大学证书，她们也在销毁社媒网络证据。现在全国各地的妇女都躲起来了，尤其是那些人权捍卫者和女性权益活动者。塔利班的目标是这些女人，他们正挨家挨户地寻找这些女人。
现居华盛顿的阿富汗前妇女事务副部长霍斯娜·贾利勒（Hosna Jalil）对天空新闻说，阿富汗人难以相信塔利班会真的让女性自由，他们对外释放“令人放心的信息”，但他们实际的行动却截然不同。一旦国际部队撤出阿富汗，所有的部门都会对阿富汗人关闭。
我也有同样的恐惧，我的童年是在塔利班政权下度过的。我会说他们将采取与第一次执政时相同的政策，而且可能更残酷。塔利班无法改变其多年来坚持的原则和价值观，因为这就是他们说服战士为他们而战的方式。所以老实说，塔利班改变他们对妇女、儿童及其基本权利和政策的说法，是没有道理的。
视频9：美国财政部冻结数十亿阿富汗储备金。
据零对冲8月17日的消息，拜登政府冻结了美国银行账户中的阿富汗政府储备金，以阻止塔利班获取数十亿美元的资金。据知情人士说，这一个决定是由财政部长耶伦（Janet L. Yellen）和财政部外国资产控制办公室的官员做出的。
美国国务院本周末的也参与了讨论，白宫官员正在密切关注事态的发展。一位政府官员在一份声明中表示：“阿富汗政府在美国拥有的任何中央银行资产都不会提供给塔利班。”
根据国际货币基金组织（IMF）的数据，截至到4月，阿富汗中央银行共持有94亿美元的储备资产大约占该国的年度的经济产出的三分之一。据华盛顿邮报报道，这些资产绝大多数在国外，其中数十亿在美国。据报道冻结阿富汗政府储备金的行为将于本周日生效。
曾在奥巴马政府期间担任国家安全委员会成员和财政部外国资产控制办公室主任、高级顾问的史密斯。他说拜登政府不需要任何新的授权来冻结这些储备。因为塔利班已经根据2001年9月11日的袭击事件后，批准的行政命令已经受到制裁。
由于局势迅速恶化，阿富汗中央银行的行长艾哈迈迪（Ajmal Ahmady）在推特上表示，他们被告知不会再收到美元。
正如华盛顿邮报所指出的，阿富汗已经是世界上最贫穷的国家之一，并且一直高度依赖着美国的援助。更重要的是，拜登政府在对塔利班展开的制裁上将面临非常艰难的决定。因为将同时面临如何向阿富汗的民众提供人道主义援助。
美国每年向阿富汗军队提供大约30亿美元的支持，只有在国防部长向国会证明阿富汗军队有致力于保护人权的代议制度，政府控制的情况下，才能发送这笔资金，预计这笔资金也将停止发放。
除此之外，受到影响的还有其他小额资金。例如用于招募妇女加入阿富汗国家安全部队的2000万美元，白宫管理和预算办公室发言人拒绝就国会批准的阿富汗资金状态发表评论。
根据联合国阿富汗重建特别监察长称，今年该国总人数的一半需要人道主义援助，比2020年增加了近一倍，比四年前增加了六倍。索普科（John Sopko）曾在今年早些时候就告诉了路透社记者说，阿富汗大约有80%的预算是由美国和其他国际援助者提供的。
另据报道，北约秘书长延斯斯托尔滕贝格在周二的新闻发布会上说，北约也已经暂停了对阿富汗政府的援助。随着阿富汗局势的迅速恶化，阿富汗可能将出现大规模的人道危机。
一、1966年818毛泽东挥挥手开始了中国新的劫难
郭文贵先生：这是标题啊？哟嗬，来了。尊敬的战友们好啊！今天是8月18号，今天看到我们这个屏幕上，大家能看到的事情是我们的三百年的飞飞在疾病斗争中还是穿着红衣服出现在了我们战友的前面，让大家放心。
然后是来自台湾的我们最美丽的夫妻之一——我们的台湾的大牛和巴黎；还有来自德国的水灾之中的漂亮的夫妻——我们的小Seven还有我们的小福利；还有来自一个这不是夫妻，罗伊和正义小Sarah来自于纽约曼哈顿；还有来自孤苦伶仃的欧洲的我们的娜娜酱。
所以说今天是我们大家聚会，战友们要看看我们的力量，这是我们的新中国联邦的未来，也是我们现在的主干力量。
今天是8月18号，大家知道也就是在1966年的8月18号的今天毛泽东挺着肚子上天安门，咔~拿着帽子捞了几下子、挥了挥手，就是接见了红卫兵。那么，这个就是中国的灾难的开始。
二、各位爆料革命未来之星依次发表看法并介绍自己
郭文贵先生：那么我们今天要谈论的话题就是应很多战友特别是我们此时此刻在几个小时以前刚刚换防的南海舰队。共产党你们要知道，看看郭文贵知不知道你们的行动，几个小时以前刚刚换防的南海舰队。
为什么换防呢？南海舰队准备在南海以及日本海和台海、马六甲海峡截击美军和准备攻占台湾的这潜水艇当中有很多人感染了！一个潜水的30几个人感染，紧急调防！这是个好消息。
所以，我们今天的直播主要围绕着台海。然后，现在的整个的南亚还有西亚的紧张局势，特别是阿富汗喀布尔以及我们应国内的很多战友的要求，再谈谈文化大革命和今天国际形势的特殊关系。
那么，首先我们现在请屏幕当中的我们从飞飞往下轮着来，好吧！每人说几句给战友们谈一谈，谈完以后我们就开始今天的直播。这个中间大家会看到我们战友当中会有一些回答问题、有些表达观点，中间我们记住，直播、真实、唯真不破，谁都可以打断谁的话，不存在不礼貌。
谁都可以问问题，而且关键的问题，就是要容忍这些孩子们、战友们，他能说错，他如果都答对了，那绝对不正常。他要么就是魔鬼，他要么就是神，神和魔鬼我都没见过！我们现在面对是活人。不对，我们才探讨，才有机会，这就是今天直播的目的。
而且，随着一次次的直播，就会让你们看到了一些真正的有潜力的战友，他们成为未来给大家来直播还有讲述爆料革命甚至领导爆料革命未来走向何方的明星和主要的栋梁。这就是今天直播的目的。
现在请飞飞开始跟大家往下说，聊一下子，谢谢！
300年的飞飞：呃，各位战友大家好！今天是非常荣幸首次和郭先生一起同框直播，非常非常的激动。然后我是刚刚大病初愈，刚刚跟新CCP病毒搏斗了一番。七哥的意思就是说你们现在差点连命都没有了，还不跟共产党干吗？所以，不管我现在这边还是早上、天还是黑的是凌晨五点多的时间，但是没有关系。我们跟CCP干，因为不干命就没有了，谢谢各位。
郭文贵先生：大牛，大牛说，大牛，巴黎。
台湾巴黎：七哥好，战友们好！我是台湾巴黎。
大牛：Hello，战友们好！我是大牛，昨天的坏消息，再接今天可以跟七哥一起还有战友们一起直播，真的太开心了。还有那刚才直播之前，七哥还问我们说，欸！我们的打算如何。我跟七哥说我们想留在台湾。刚才七哥还说要会躲才有可能留下命来。所以，我们也要好好的再想想，谢谢！
郭文贵先生：福利呀！福利呀！快点，主持人、副主持人，小福利和小Seven，你俩得补场。这个时候你们就主动冲上来，你不要老看着，这种紧张都是不对的，你赶快冲上来来啊！浪费三秒钟就是犯罪，说，福利。
小福利：我是德国战友小福利，来自英国伦敦喜庄园。
小Seven：战友们好！我是德国战友Miles Seven，来自英国伦敦西庄园，我们就不多说了，请娜娜酱吧！
娜娜酱：嗨!大家好，我是娜娜酱，今天来跟大家一起学习，可以增强自己的主播能力，谢谢！
正义小Sarah：Hello，大家好！我们现在在纽约，今天很开心、很激动！呃，然后开始郭叔跟我们聊天。
罗伊：郭叔开始训练我们了。
正义小Sarah：谢谢！
郭文贵先生：好！刚才大家都说了，以后我们一定记住，跟我们战友我们不是表演给共产党看的，我们也不给那些付费的所谓观众看，我们只给战友看的节目。我们只对着战友做饭，我们有专一的听众。伪类如果在这块儿蹭一蹭的话，你就等着挨骂，是不是？像路大脑袋、蛇妖闫、九指妖，他只能妒忌啊！羡慕，羡慕妒忌痛苦之中。
三、到今天为止我们每个人都是文革的毒瘤的受害者</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1910/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1910/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放第一段视频：
那你想过没有？为什么大家都会拼命放卫星呢？不就是因为在当时这个游戏规则里面，如果你放，别人不放，提拔你了吧。那如果别人放你不放呢？你可能就被免职了，甚至还要被批斗，那对你来说无论别人放不放，我应该怎么做？
放，而且要放得越高越好，放得越早越好，对吧？我告诉你们，不要说3万斤，后来还有亩产13万斤，你们说13万斤，跟这个真实的产量有没有关系呢？没有任何关系。取决于什么？你的要求配置。
然后有同学说几万斤我才不相信呢，我好歹也还是农村里长大的对吧，这点常识我总有的吧。如果你要不相信的话怎么样？我们还有照片为证。这是安徽繁昌县拍的一张照片，看到没有，一个小女孩坐在稻田里面，这是稻子吧，你看这么密密麻麻有没有3万斤啊。叫有图有真相咯，有图有真相，对吧。那你说看到照片我还是不相信！你照片还可能造假，对吧？
好，如果你要还不相信的话，如果你还保持很清醒的头脑的话， 你知道了吧，如果你还不相信的话，你还保持很清醒的头脑的话，好，那这样，我们就请国内最最权威的科学家给你们论证一下，到底有没有几万斤。
我们钱老钱学森他在中国青年报上面呢就写了篇文章，当然不止这一篇，还有其他的文章啊，我们就拿这一篇来举例好了。文章的题目是《粮食亩产量会有多少》，当然很多人不相信几万斤是吧？
他说，根据科学研究结果表明，他做了做分析，他说把光合作用全部利用起来，他说哪怕把其中的1/5都可以，那么稻麦每年的亩产量就不仅仅是现在的2000多斤或3000多斤，而是2000多斤的20多倍，而且钱先生说几万斤没问题，那是完全有科学依据的。
还专门告诉你这并不是空谈，你不要以为他瞎说啊，他还专门给你举个例子，什么例子？他说今年河南有些特别丰产的试验田里面，他们在一亩地里面收了多少斤蔬菜？ 160万斤蔬菜。
你想想看一亩地要收160万斤，我想连土也算上也没这么重的，对不对？虽然说，蔬菜不是粮食，但到底是亩产160万斤，你想，160万斤都有的话，几万斤好像不算什么了吧。所以说这篇文章最后的结论是什么？他说今天还没有，明天一定会有。这个可以有呢，哦，这还真没有。对吧，还能长到20倍。
那你说，现在还有谁不相信的，这总该相信了吧，对不对？那大家都相信的结果是什么？最后导致上千万的人怎么样？就饿死了，或者又叫做非正常死亡。有没有上千万？我想应该是有的。
直播前播放第二段视频，郭文贵先生直播视频片段：
七哥盖特2021/8/8
更重要的，大家要看一看，跟随他的是日本，日本的QE非常之厉害，日本是完全靠进口的大国，它没有了外汇咋办？如果日元再跌破现在100，跌成200是什么概念？欧元区的意大利区的经济，快崩盘了个球的了，希腊、西班牙都快破产了！
法国！就剩一德国了。人家英国还不跟你玩。你想咋弄，你想咋弄？这些经济体一旦崩盘，美国的经济滑落甚至崩盘，股市崩盘，美国和欧洲、日本上哪儿找人算账去？只有一个地方——中南坑儿！
再一个，今年国内的经济危机，房地产，兄弟姐妹们，七哥说了4年了，中概股一定全面消失，中国的粮食将（出现）极大的短缺，粮食会短缺，但愿混不到人吃人，但人会吃草。
另外一个，国内的电力，国内的失业，国内的房地产一定崩塌，房地产崩塌，建筑业崩不崩塌？打工妹打工仔去哪？出口型的经济，80%-90%是出口型经济，人家不买你东西，你出什么口？往哪儿出口？哪儿是你的口？地狱才是你的口。
另外一个，想想55年（前）的文化大革命，那是一个国内的、区域性的政治斗争，以人民的命搞的假大空、大跃进、亩产万斤粮，放卫星，然后搞了个文化大革命，它是一个大跃进的、一个灾难性的政治斗争最后清算的结果，把大跃进政治斗争化。
今天，过去这八、九年，从十八大到现在，不就是大跃进过渡到了今天的政治文化大革命吗？这一次不同的事情（是）上一次的政治文化大革命把这个大跃进所有的恶果想给它cover掉，掩盖掉，那是在国内。
这次是世界型的文化大革命，你不觉得美国欧洲在搞文化大革命吗？你不觉得日本在搞文化大革命吗？日本的东京，现在的俄罗斯，现在的英国，你现在的美国，现在的欧洲法国、法德，意、英、西，希腊那就更不用提了，肯定要破产。
你想想，哪儿不是在经济文化大革命、政治文化大革命、种族文化大革命、宗教文化大革命，现在还有个病毒大革命，人类真到了一个最关键的时刻，一切都是共产党把这个世界给毁成这个样子，太可怕了！人类的贪婪终于要付出了代价，付出代价。跟共产党的勾兑，奴役中国人民，终于要付出了代价。
直播前播放第三段视频：
警察：我觉得你想谈可以，你想谈可以哈，取得那血压数，我会给你身份证。
女子：你先等一下，把身份证还给我可以吗？你先还我的身份证。
男子A：押她走（把女子踹倒）
王丽君亲人：看看人不行了啊，看看人不行了啊，来看看来看看，这被押着走了，来看看哈，这在派出所，在派出所强行押走还不给血压数，要血压数芒芒（胶东方言，芒芒意思是看看）他不给，你都看一看，（叹气）你都看一看，本身王丽君的血压就高、血糖就高，我们现在怀疑血压在这造假，为什么不给血压数？这就是天福山派出所的所作所为。
直播前播放第四段视频，秘密翻译组EST08/06/2021：
比尔：今天有两则中共国的消息，中共国政府正开启新一波风控，一种新冠病毒变种在各大城市蔓延，包括有1100万人口的武汉市。官方报道说那里有不到24个病例，但在中共国其他地区有更多病例。
白邦瑞，哈德逊研究所中国战略主任，《百年马拉松》作者，很高兴再次采访你，早上好，感谢你抽时间接受采访，稍后我们会谈论有关核计划的新情况。但首先，你认为我们可以怎样报道中共国出现的各种冠状病毒感染病例？
白邦瑞：嗯，比尔，18个月以来，在追踪病毒和分析各种样本方面，美中合作出现了破裂，这是从川普总统去年1月与习近平通电话以来开始的，结果习说“不，我们不想任何美国科学家到中国来”，所以我们很难验证传出来的消息。
最坏的情况是，中共国真地深深卷入了这件事，他们知情并故意撒谎，最好的情况是那是一次失误造成的。川普总统试图帮助他们，去年2月他曾说过，这可能是实验室失误，他试图为习近平开辟一条摆脱掩盖真相的道路，但中共国人不接受这个暗示，他们仍然坚持原来的宣传套路：这可能来自美国，甚至不是来自中共国。弥天大谎，难以置信。
达娜：事实上，中共国就这件事是这么说的，共和党众议员发布了一份冠状病毒起源的报告，中共国外交部却回应说“相关报告完全基于捏造的谎言，歪曲事实，没有任何证据，不科学不可信…今年2月，一个中共国世卫组织联合专家小组调查了武汉病毒所…，联合专家小组成员高度赞扬了病毒所的公开透明性，联合调查报告得出一个重要结论认为实验室泄漏完全不可能“。所以他们就打着那个”“专家报告”的旗号。
白邦瑞：是的，我不赞同中共国发言人，我们称之为麦考尔报告，是德克萨斯州的国会议员迈克麦考尔发起的，他的报告不是根据谎言编造的，他收集了大量现成证据并表明有可能，他不能100%证明，但是有可能这个病毒来自实验室，可能是一个失误或更险恶的阴谋。
但（中共）他们否认任何这样的报告，达娜，问题在我们这方，福奇和他的国立卫生研究院团队需要提供一个时间表，具体列明过去5年内与武汉实验室的所有活动。显然，美国这一方有很多需要揭露，那是我所担忧的。我们不应该效仿中共国的沉默方式，福奇应该严肃地开一个新闻发布会解释已发生的事情。
比尔：中共国有144个中高风险地区，我猜是2019年底爆发以来最多的，说是Delta变体。但谁知道呢，对吧？我的意思是，可能是不同的变体，我们将看看情况是否如此。
直播前播放第五段视频，秘密翻译组EST08/05/2021：
班农：娜塔莉温特斯，我想现在我明白了，他们为什么看不到（关于中共的）负面新闻，这是另一份令人震惊和嗔目结舌的报告，在接进娜塔莉的时候，我们将报告放到大屏幕上，娜塔莉，请介绍这另一份令人震惊的报告，告诉我们发生了什么，娜塔莉，为什么媒体对他们（中共）大唱赞歌？
娜塔莉：好的， 简单来说，（我们）主流媒体的新闻制作已在中国共产党的掌握中，当然我说的是《国家脉动》的新报道，记录了自1996年，这25年以来，一直有个名为中美记者交流的项目，由中共外交部以及一些与中美交流基金会有关联的外国影响力运作团体资助。
25年来，他们一直在为几乎所有主流媒体的记者出资，我说的是《纽约时报》、《大西洋报》、《华盛顿邮报》，甚至是有纳税人出资的国家公共广播电台，出资让这些媒体的记者出访海外、访问中共国。
作为回报，他们基本上就是被迫真的被胁迫对中共政府进行“有利的报道”。我引用的是《外国代理人登记法》。但有意思的是，在过去10年中，他们在旅行中增加了一个环节，让这些记者和中共国营媒体的记者进行交流，甚至包括来自中共国人民解放军报的记者，他们就如何为中共大唱赞歌交换意见。
班农：这是怎么回事，给大家回顾一下，以确保大家理解这个文件的真正意思，这样的行为必须被注册为外国代理人，实际上，外国代理人，必须标注（其行为的）目的，而他们称，其目的就是为了对中国共产党进行正面报道。
娜塔莉：这是我们在今天1月的报告基础上的延伸，显示出中美交流基金会的真面目，这是一个注册外国代理人去司法部数据库查看一下，就可以看到这些记者，被选择“进行（对中共）有利的报道”，作为回报，他们必须“传播对中国共产党的正面信息”。
但这次的报道与该组织的一个分支机构有关，请记住，无数记者已在某种程度上，以上次报道的那种影响操作渗透和腐蚀了，但这是一个独立项目，一个阵容完全不同的独立项目.
如我所说，甚至《政客》负责平台和运营的执行编辑，《大西洋报》的资深编辑都参加了这种旅行，我们掌握了所有参与了这类旅行的人名。我认为这是个尤其邪恶的计划，因为它从1996年起，就一直是由中共政府自助的。
班农：好，我想快速强调一下拜登的支持率，这表明他的政治资本正在一天天流失，就职197天，他的支持率已经低于50%，他目前支持率为48%，略低于50%，一直徘徊于此，这个数字上个月应该是47，现在我们知道低于50，会停留在这个区间，以后只会更低。
纳瓦罗把你关于福奇的那篇报道放到了他的博客里，但如果你认为拜登的支持率是被福奇拖了后腿，看看独立（民调），我确定是百分之三十几，他们不愿提供给我们CNBC的数据统计详细交叉列表.
但这是你的报道，你的看法如何，在你的报告中，福奇准备会沿着什么方向为自己脱责？你已经用功能增强实验，谎言和不实陈述把他逼入绝境，福奇会努力提高自己的支持率。作为调查记者，你认为福奇会采取怎样的举措来提升其支持率，进而提高拜登的支持率呢？
娜塔莉：您和拉希姆刚刚谈及有可能拜登政权会发动一场战争，或者针对外敌，或者据说是针对国内敌人，我认为这就是您刚才提到的，福奇和医疗建制派正在做的，转移和分散公众对我们所做的，大量有关福奇和武汉病毒研究所之间关系报道的注意力，这场战争，这场运动，以及Juliette Kayyem的那个采访（建议禁止未接种者搭乘航班）都是在针对未接种疫苗者，这真是个有趣的术语，好像他们是不同物种的人类，那些人忘记了没有接种疫苗的人依然是人。
因此我认为他们真的会挖空心思，挑出那些不想接种疫苗的人，把他们描述成坏人，007詹姆斯邦德电影里的那种反派角色，他们会加倍宣传这类信息，这样他们就可以不必将疫情大流行归罪于中国共产党，不必归罪于安东尼福奇和皮特达扎克这样的始作俑者和资助者，而是归罪于那些有头脑的老百姓，这些人不会听从那些认为资助武汉病毒研究所是个好主意的人而去打疫苗的，他们不会在疫苗问题上听从那些人的说法
班农：娜塔莉，我们把你最新的文章挂上去了，你的社交媒体是什么？人们该怎样关注你？我们已经放在即时聊天了，希望大家把这些文章推送出去，人们应该怎样关注你？
娜塔莉：我在所有（社交媒体平台）都是Natalie Winters，推特、我最喜欢的盖特，Instagram和脸书，还可以去《国家脉动》官网去宣传我们，去fundrealnews.com资助我们。
班农：非常感谢！
一、大家一起为不幸感染CCP病毒的战友及家人祈福
喂，喂……喂，两个麦克风，连个麦克风，喂，喂……喂，中，中……中。有声音么？有声音么？有声音么，战友们，有声音么？很好啊！战友们说，很好！很好，不容易啦！很好，不容易啦！……很好，不容易啦！出去的效果很真实，有点白…..有点白，就这样吧！。
CR7；霹雳不尿尼；文7米；西西里文柱；霹雳蚂蚁；白开水911；养猪小哥；不再求服；礼花(这是樱花农场的)；共匪天敌；用户72959；用户67613；新鲜空气；月亮；沉默老哥；诺夫斯基：灭CCP；诺夫斯基，灭CCP，老战友；雪飞儿；我爱玉米地，记得我关注你了；青青的水；文守心；毛燕子；中原佛手。
兄弟姐妹们，在我们今天乱聊直播开始前，首先，战友们好！乱聊直播前我们大家都知道这个消息，就是我们的漂亮的三百年的飞飞！三百年的飞飞全家6口人都染上了共产党的病毒。今早我听到这个信息极为震惊，全家都染上了，是不是？
你飞飞染上就飞飞染上吧！那么漂亮，你染上吃点药就过去了。你这孩子都染上了，真挺吓人的！然后我就赶快上GTV看飞飞哭的鼻涕一把泪一把的，但是，还好，没丢爆料革命的人，没被共产党病毒吓死。
基本上得这个病毒的人，第一，就是不相信爆料革命；第二，没吃羟氯喹；第三，有了病被吓死了。看来飞飞这三样都不是，她一定没事的，放心！有爆料革命、新中国联邦的加持，一定没事儿。那么现在，今天开始我们还要去为我们芝加哥的一个战友一家五口，就他一个人吃羟氯喹，就他一个人相信爆料革命，他没染上，其他一家四口全染上了。
另外一个我们的战友，今天真的是不幸中啊，真不幸，咱们在这之前没有战友染上的，咱们泰国的战友一家七口两个信的，五个不信的，俩都没染上啊也吃羟氯喹。那么，这是从目前看到的从来没有战友真正的得过这个病。
在去年的时候有战友的战友、朋友得了，我们给了羟氯喹后来恢复了，恢复以后就再也没有联系了，这个是按照小帅的指示给送的药。
再一个咱直接的战友没有得这病的，但是，这真是一下子感觉到病毒来了。而且，今天我的很多朋友也都染上了病毒，非常之严重。
我今天本来有两个会要在曼哈顿开，一大早上安保告诉我说：你哪都不能去，你老老实实呆在这。哪都不能去，那咱就不去吧，对吧？咱听话，做个听话的孩子，这有好处，是吧？现在，我们先为我们三百年的飞飞及家人、芝加哥的战友、泰国的战友，以及现在他们所有患病的家人们，为他们祈福！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1907/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1907/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月8号，55周年前是中国人灾难的日子，共产党在人民日报头版头条登出来，正式发动文化大革命，死了多少人呢，几千万直接死亡，上亿人死，这种残毒留在我们血液里，到今天无处不在的文化大革命的阴影，这种毒霾，这种有毒的思想祸害了多少人呢？什么时候能结束，无法想象。这个世界最大的毒不是砒霜不是毒药，是精神的毒。
就像的路大脑、蛇妖闫，他的洋爹塞琳，要戴贝雷帽，攻击他就攻击美军，领导北约，还有蛇妖闫说我们爆料革命全都是一帮的暴力分子，这帮孙子，现在应该还有5000人看他的直播，这就是毒啊，没拿过一分钱，没干过一件真事，完全蹭吃蹭喝从来没有给过别人，她照样还可以成为所谓的天使、英雄，这就是文化大革命的毒。
这两天看着美国国会，两院、两党都在加紧立法灭共，不仅要以毒灭共，不仅要以钱灭共，不仅要和新中国联邦合作，还要保护香港人、新疆人、西藏人、台湾人、南海，共产党现在正在以一系列的新的计划，我现在不能说，我让他办成了我再说，我要不然我一说，这帮孙子不干了，咋办？我让他们往下进行进行，韩正的私生子的彭肖的事，引起了党内的巨大震撼，北戴河成热点了，现在大家看着韩正的眼神都不对了，恭喜了…恭喜了，恭喜什么？恭喜了…恭喜了，就不说，你儿子不错啊，在外面生了，还很安全..混得不错啊，是吧？大家没往下挖下去，继续挖，你们会真的震惊，可不仅42，也不是华大基金，也不仅仅是科兴疫苗，和科兴科技疫苗，不那么简单，它从哪里来？现在要往哪里去？
美国的军队现在内部出现了各种声音，关于疫苗，关于共产党病毒，美国的各方面都在想和共产党这一战能避免吗？再想想美国66万人死亡，上几千万人感染，这事就拉倒了吗？能拉到吗？大家记住今年年底2022年，首先得经济上先出问题，美国官方数字损失17万亿，实际损失一定超过20万亿 美元，就这美国房地还涨呢，就这美国股市还涨呢，你不是不作死吗？靠啥涨？也玩擀面杖子经济，QE，把美国200多年的信用和货币的稳定系统，现在每时每刻都在卖，然后共产党把你的养老基金、退伍军人的基金的钱给你洗光，你那啥陪？你拿啥补？
华尔街那些基金都是9年的10年期的基金，你现在都是有些不能赎回的，但你没钱了你赎个球啊？这些人都是傻子吗？他不闹腾吗？他一定会闹腾的。更重要的大家要看一看，跟谁他的日本，日本的QE那非常之厉害，日本是完全靠进口的大米，它没有了外汇咋办？如果日元再跌破..现在是100,跌上200是什么概念？欧元的意大利的经济快崩塌个球的了，希腊、西班牙都快破产了，法国，就剩一个德国了，英国还不跟你玩，你想咋弄？这些经济体一旦崩盘，美国的经济滑落，甚至崩盘，股市崩盘，美国和欧洲日本往哪去找人算账去？只有一个地方，中南坑。
再一个今年国内的经济危机，这是房地产…兄弟姐妹们，七哥说了四年了，我从2017年，那时还没有路大脑、蛇妖闫这帮孙子呢，中概股，他都不知道什么是中概股，中概股一定全面消失，中国的粮食将极大的短缺，混不到人吃人，还要人吃树皮可能，王岐山说的人吃草..七哥开始练吃草了..你看到了嘛，我已经开始吃草了，再直播这草都会被七哥吃了，没钱了嘛，粮食会短缺，但愿混不到人吃人，但人会吃草。
另外一个国内的电力、国内的失业、国内的房地产一定崩塌，房地产崩塌，建筑业崩不崩塌？打工妹打工仔去哪？出口性的经济百分之八九是出口形经济，人家不买你的东西，你出什么口？往哪出口？哪是你的口？地狱才是你的口，另外一个想想55年的文化大革命，那是一个国内的区域性的政治斗争，以人民的命搞的假大空、大跃进，亩产万斤粮，放卫星，然后搞的文化大革命，他是一个大跃进的灾难性的政治斗争最后清算的结果，把大跃进政治斗争化，过去的从十八大到现在，不就是大跃进过渡到了今天的政治文化大革命嘛，这一次不同的事情，上一次的政治文化大革命，把大跃进所有的恶果想给它cover掉掩盖掉，是在国内，这一次是世界形的文化大革命，你不觉得美国欧洲在搞文化大革命吗？你不觉得日本在搞文化大革命吗？日本的东京，现在的俄罗斯，现在的英国，你现在的美国，现在的欧洲法国，法德意英，希腊就更不用提了，肯定要破产，你想想那不是在经济文化大革命、政治文化大革命、种族中读文化大革命、宗教文化大革命，现在还有个病毒文化大革命，人类真到了一个最关键的时刻，一切都是共产党把这个世界给毁成这个样子，太可怕了，人类的贪婪终于要付出代价，跟共产党的勾兑，奴役中国人民，终于要付出代价。
现在你能感觉地球咯吱咯吱响的感觉，但凡有点常识，现在口罩不敢用了，这是多而卡的新的变异病毒，咱们是最早，是七哥最早说的，是在欧洲的科学家告诉的，病毒一定会有新病毒，是我第一个说的大家往回看，2020年二月份三月份，七哥就说了新病毒会一个一个来，一窝一窝来，等大家看到我们欧洲的科学家站出来的时候，向大家讲述他曾经爆的料和西方提供信息，你们就全明白了。
所以说兄弟姐妹们，这个时候要把握住三个原则，一定要从长远规划自己的人生，活下去，第二个，除了不染病，不让家人染上病，经济上一定要有长远规划，千万不要幻想，切记幻想，第三个，在这种情况下一定要记住，别犯了贪婪的侥幸的赌博心理，赌这个事赌那个事，特别是大家要记住这个时候，你别觉得人家上人家下是你投资的机会，那是富豪玩的游戏，赌博也不是穷人玩的游戏，没有你的份儿，咱们爆料革命踏踏实实靠劳动、靠智慧、靠我们的付出挣来的钱，才是我们的。千万不要有任何赌徒和侥幸心理去尝试着，去赌人家这个跌那个高的，那就麻烦了，那就麻烦大了。
啥都不说了，七哥这两天我发现你们没找到感觉对G系列，G-Fashion和G-Club没有人说清楚,我看到，等大家找到感觉，我就开始播，G-Club不和G-Fashion到底是怎么回事，有什么样的意义，大家没懂，等大家想明白了我再播，随时，有可能，我看到大家…盖文、推文、GTV直播..沾点边了，我就开始直播了，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1727/</link>
      <pubDate>Sun, 09 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1727/</guid>
      <description>内容梗概:
一、如果这时还买民生的金融产品那已经不是傻了
有人么？有人么？我得看看有人么？嘛意思啊这是？这咋有噪音呐？哦，兄弟姐妹们我简单播一下我就马上就得走，我简单就得走，简单就试播一下，我就不发盖特了今天，好吧，兄弟姐妹们。
现在18000个战友了啊，尊敬的战友们好，今天是5月9号，今天不是我生日快乐，今天没有生日，今天不是我生日，今天不是我生日兄弟姐妹们，你看我这马上已经准备要走了，我6:00就起床准备了还要出去开会去，还要出去开会，在开会前呢因为昨天我一天没怎么用手机，很多战友们都是给我发的信息，有几个重要的问题我给大家回复一下，特别是国内的战友都是在关心我直播中所说的国内的这几家银行的问题，很多战友关心。这是好事儿，这是好事儿，因为很多战友都是跟我说什么呢，到哪取钱不让取、大额取钱不让取，然后呢还有一些贷款只允许你签新合同、签新贷——所谓的还旧贷新，但是呢让你签的合同都很无理，就这些反应。
兄弟姐妹们，我今天集体地回答，这些问题七哥具体上没法给你答案，因为共产党的银行在倒闭前基本上都是这样，就能糊弄一天糊弄一天，是能糊弄一小时就糊弄一小时。不但如此共产党的一贯，七哥在国内经营那么多年非常清楚，就这个行长还有管贷款的行长、副行长，还有所谓的贷款的几个重要管理人，这都是腐败，没有腐败、生殖器关系、利益关系他不可能坐到那个职务上。
那么在倒闭之前，谁都想把自己的家人、朋友给保护起来。那么，找的就是这些傻瓜替他顶雷。这个时候给你点小甜头、让你帮助他，所谓的还旧贷新就是掩盖他每个银行一层又一层的所谓腐败贪污甚至是盗窃刑事犯罪，这是太正常了。
然后呢咱们的有战友说我们在邮储银行买了一堆的金融产品，现在说一打电话说要还、一打电话想取消，邮储银行都不愿意，说你这样做你是扰乱社会秩序，你听信什么谣言了？民生的四川的分行的咱们战友们说，在两个月以前他的大额存款都不让他动了，不但不然他动，而且要求他买一系列的金融产品。
兄弟姐妹们，如果这个时候你还买民生的金融产品，那已经不是傻了，兄弟姐妹们，那是活得已经不自在了。那没办法了，七哥没有解药，七哥没有解药。
这是集体回复大家，具体当中在这些银行，所遇到的各种阻挠取钱和对你设计好的各种金融产品让你继续买。兄弟姐妹们，一句话——千万不要！
唯一要做的七哥给你一个统一的答案，能把钱放到国家最后倒的那几个银行是你放银行的安全方式，第二个那就是把钱赶快弄出来，这是你第二个方式，没有任何方式，是吧，七哥没有解药，具体哪个人我没办法一一回，我看到那个手机上已经3700，我处理了1000多，又3700，我没办法一一回复，兄弟姐妹们，谢谢。
二、战友投资汇款关门时间由5月17号改成7月7号
第二个问题，就是兄弟姐妹们我得赶快播，人家路德先生8:30直播呢， 8:30给路德先生给路波切、给博士、给安红俩让路。第二个，兄弟姐妹们，这两天战友给我发的信息是特别多的，关于喜币还有喜美元各种KFC的问题。这个七哥没有资格、没有权利说，那不是我的。人家喜美元、喜币是基于新中国联邦的确认，我们信任它，是我们的平台，是七哥的创意，人家是完全独立的。
据我所知人家现在做的KYC非常的好，非常的好，但是非常的认真，这没办法，它内部的法律审核部门和外部的法律审核部门，内部就4个，外部就4个，他想快不可能，大概吧现在咱们上万个战友，但最起码得6月中才完，但是及时和农场保持联系，不会有任何问题。
另外一个就是GTV私募的股权，我可能老班长他们还有长岛哥已经给大家答疑过了，哎哟我的鼻子又痒了，抱歉！兄弟姐妹们，这个GTV呢，咱们最早新建GTV由于他们的机构投资者和董事会中间的合约的问题，还有又增加了新的投资者，增加了新的投资者，这机构投资者这咋了你说，你说到哪去，人都追着跟着投，你说那怎么办呢？你想不让人家投，人家跟你翻脸。
所以说，那个公司的建设当中有公司的名称、公司的KYC、公司的控制人、公司的机构投资者内部的审核等等，本来在5月17号要结束的，到现在还没有全面开始呢，应该在17号前开始，这样的话就顺延了一个月，顺延了一个月，所以现在很多战友呢，就大量的战友等着大额汇款、大额的增资啊，大额的这个投资啊，很多战友都给我发信息、问我咋办、往哪汇账号。记住，兄弟姐妹们，下周就会有大额的账号、新的账号，各农场、联盟委员会会给大家，然后呢大概是在5月17号以前开始。
那么正式开始请和各农场连联系和还有咱农场联盟委员会保持联系，一切以联盟委员会发出的公告函为准，那么由于推了一个月，就很多战友说那我赶、我来不及了，就原来5月17号的关门的时间改成7月7号，本来7月4号美国独立日，但是掐指一算#￥#￥##&amp;amp;&amp;amp;&amp;amp;&amp;amp;~一算——7月7号，呵呵，江湖人士，江湖人士，7月7号是最后截止日，就是汇款是7月7号最后截止日，到款日为7月7号。
那么另外一个就美国投资者怎么办？美国投资者请看公告，没有问题啊没有问题，我先说明没有问题，放心，一个都不会落下！一个都不会少！一分钱也不会让你丢！这是起码的。
任何投资者、机构投资者想和我们新中国联邦人打交道，它必须守信用，它必须知道我们的战友的利益一分也不能少，而且做过贡献的战友一个也不能落下！这是基本的和我们打交道的常识，否则就不要和我们打交道，我们就这么硬气！就这么硬气！
用我老家话说硬气吧？硬气！硬气，这就是咱们，那么今天这三个就是刚才这战友没法回了，我是瞬间就打开，看着手机就把摄像机拧开了，看到这个就把它拧开了。
三、除牌电信公司让国人的钱和东西与世界彻底脱钩
七哥还有这两天战友们都说，昨天说七哥要给战友们弄两个看不着、摸不着然后呢你们都想要的东西，大家猜啥的都有，猜得没有一个猜对的，大家现在已经是过了这四年的灭共日子了，一说有什么好事儿——共产党灭亡！呵呵，都往共产党灭亡上，没那么简单灭亡，七哥说过了跟那没关系。
第二个就是什么有大的某国什么重大决定，战友们，我可以告诉大家，为什么七哥敢一周以前给你们发出信息去，说未来的两周是灭共的当中的一个小风暴期，纽约对三家企业的除牌你知道什么概念吗兄弟姐妹们？咱们战友们现在好消息太多了，已经习惯了，不把什么好消息，除了共产党灭亡什么好消息都不算好消息了，这个意义之大、内部之较量、对中美之间经济之影响，相当于九指妖断修魏当时正式给路德打电话、给我发信息说，啊~我要凤凰农场我不干啦，你弄走吧！就耍流氓地威胁呢，就这时候就这意思，就这时候你觉得断修魏九指妖还能回到爆料革命吗？还能和好吗？她给1万个亿、她把她另外九个手指都剁了也不可能跟她和好，对吧？就这么简单的道理，那不是开玩笑的，而且是这个是没有任何的回头箭的。
而且呢我看到了咱们路波切解释三大电信，三大电信除了经济上跟军方上、政府上还有各种金融衍生产品上的合作被断掉之外，还有两个是最核心的、大家没有看明白的——共产党最怕的是什么？所有三个电信在全世界会被封杀，共产党给中国人建了一个防火墙全靠的这三个供应商，还有华为——硬件供应商完蛋了吧，那全世界都要封掉你，所有的三大供应商就中国人出来手机不管用了，最大赢家是谁知道吗战友们？最大赢家是谁？你说说。
文伟、罗斯福、吉米(战友名):&amp;ldquo;新中国联邦&amp;rdquo;，我知道你会说， &amp;ldquo;GTV&amp;rdquo;(战友回答)，错了！&amp;ldquo;G系列&amp;rdquo;(战友回答)，错了！都错了！今天你们答错了！一不听七哥直播智商直线下降。
最大的影响——星链、太空计划、Elon Musk，他干掉了Elon Musk的中国汽车，它对这个世界的生产厂家之影响，我告诉你们，昨天上午苹果公司内部，昨天是星期六，大家可以问问去，苹果公司内部有一个非常好的战友，一个美国朋友说苹果正在严肃地、认真地把所有苹果生产线撤离出中共，最大诱因就是Elon Musk。记住我今天说的话，记住兄弟姐妹们我今天说的话，最大诱因就是Elon Musk。
然后整个纽交所把三家电信商彻底除名，最可怕的事情——欧洲、日本、全世界都会跟随，澳大利亚、加拿大跟随，这三家通信商，那中国人所有买的手机，所有你买的苹果——别忘了共产党为了制止中国人上网、有信仰自由、获得真相，所有的手机都是中国版，到了外国也不管用。这是一个核心的意义，意义有多大？星空链、SpaceX、天空WiFi将是最大的赢家。大家说需要硬体是吗？记住啊，硬体是暂时的，最后是不需要硬体的，不需要硬体的。有一堆的办法能解决，这是秘密，以后再说，你们会看到的。
另外一个，三大供应商做了这件事情，大家还有什么意义知道吗？第二个啊，看谁能蒙对啊？谁猜对了？谁猜对了？&amp;ldquo;明智康一&amp;rdquo;(战友名)，还有啥？还有谁？&amp;ldquo;天亮造福人类&amp;rdquo;(战友名):&amp;ldquo;防火墙倒塌&amp;rdquo;，&amp;ldquo;中概股下市&amp;rdquo;(战友回答)，只有七哥告诉你们中概股都得下市。这是，&amp;ldquo;防火墙倒塌&amp;rdquo;(战友回答)，全说错了，没有一个答对的。
只要是中国电信商倒下在海外不能用，所有中国海外的金融系统一切不能用！记住，你必须使用海外的通信商，所有什么支付宝了、什么海外的中共的金融系统了，还有中国在海外的金融机构了，所有的这些外面一切不能用！中国共产党在国际上金融战友们记住，你有任何钱、你在使用中国的金融机构的钱，在海外你-就-不-安-全！而且谁都有权利获得，因为你属于外国——美国制裁国，对你的任何金融信息、任何财富信息、任何网络安全不在保护范围内。这叫做国与国之间，叫非保——国家对等国保护项下的项目。言外之意，你有的比特币、你有的虚拟币、你有的银行信息谁都可以偷。
聪明的人，比如说美国人他不在美国偷，他找一个旁边波罗黎哥、找个巴哈马把你所有的信息都给你拿走、把你的钱全给你拿走你一点辙都没有。只要你拿中国通信商的手机，金融系统交易的项下项目都可以搞你，走着看。而且吧一说都有理，上哪去投诉没人搭理你，就这么严重！
还有一个战友们我再最后给大家个机会啊，今天大家回答的问题都不行啊！三大供应商倒下去，将对中国的国有企业和私人企业还有一个致命的影响，大家说一说，大家说说还有啥？
我今天不是生日啊，阳历5月10号我不怎么过啊，5月10号才是我的生日呢。郝海东先生兄弟生日快乐！钊颖妹妹生日快乐！我们路波切生日快乐！呵呵呵，路德生日快乐！
还有什么？&amp;ldquo;全停的资金链断了&amp;rdquo;、&amp;ldquo;闭关锁国了&amp;rdquo;、&amp;ldquo;数据&amp;rdquo;、&amp;ldquo;间谍&amp;rdquo;、&amp;ldquo;通讯&amp;rdquo;、&amp;ldquo;比特币&amp;rdquo;(战友回答)“哏屁、哏屁、SWIFT”（战友们的回答）, 没有一个人，“没法付钱”（战友们的回答），我刚才也说了开始脱钩，“房地产”（战友们的回答）都不是，战友们记得有个什么最核心吗？我们所有私人企业，中国的私人企业还有所有的中国国有企业，只要走到国外来，金融系统你离不开中国通信公司，中国金融系统你离不开通信公司，像中国的各种信用支付、各种卡你离不开，你必须使用外地供应商，这都可怕极了。
第三件事情我们企业还要用什么？大家记住我们做企业、中上型企业、各种企业的所有跟海外联系的，还有什么兄弟姐妹吗？就是我们所有的企业都得加入外国的，比如说酒店集团，我们酒店用的Fidelio软件系统，Fidelio是酒店里的70%的最好的软件系统，就是五星酒店，Fidelio酒店系统还能用吗？北朝鲜的任何酒店系统，能让你跟海外酒店并网吗？
你拿谁的并网？你在中国拿中国通信外国不让你并，那你上外国网站它翻墙不让你并，你用不用了？所有的五星级四星级饭店几乎百分之七八十都用Fidelio，你用不用？
好，那么现在我们所有的贸易供应商、所有的对外贸易平台我们用的什么交易系统，大家去想想，Shopify, Shopify系统还让你上网吗？不让你上网了、不让你连了，那你怎么做贸易呢？那你是不是得VPN得跨墙呢？这样的系统你上翻墙是翻不了。那你怎么对外交易呢？那么这是在国内的。
那在海外的呢？那你从海外的机构你进到你的中国的Fidelio他也进不去呀，所有国内的酒店系统接的都是当地的光纤网络，它也接不上啊。你往外接你你就要翻墙，你往内接也叫翻墙，这个软件平台不接受你。
贸易酒店所有服务，七哥是经营那么多年的，下一步就是这个双方互相排斥，就是真的到北朝鲜了，我们到了北朝鲜最大的感受是什么？当地网出不去、外地网进不来，就这么简单，它影响之深远，这是为什么马斯克太牛了，为啥苹果公司牛？苹果公司将出的新手机未来将排除中共的网络可能都。
你不拆开防火墙你的网络就排除，而且美国议员正在一堆人在研究任何向苹果公司所谓的按照中共的法律设定的中国制式，还有像苹果商店、还有像各种所谓平台给中共国尊重中国法律不让上的东西，一概不准中国卖！一定是这结局的。它的防火墙从硬件上，从思科、从微软软件上到苹果，它将彻底完蛋。
另外最后我们路波切时间快到了，还有十几分钟，我们大家要看到一个更加核心的问题。随着排除中概股和所有中概股以及最后倒霉的是什么？所有中国企业股——不光是国企的，所有私人企业的，然后导向的是什么战友们？——金融系统，所有在美国的基金都将倒霉，对吧兄弟姐妹们？所有的七哥在2018年说的，美国的养老基金、退休基金以及美国的各个部门领域的退休基金和计划，还有教育基金都将撤出中共国。
所以，8：45是吧，好，我还有时间,我得把时间（定好）8：45，还有十分钟，我设置个时间我赶快干完，好好好好，所以说兄弟姐妹我说到这的时候，大家会想到什么，接下来对我们的影响是什么概念呢兄弟姐妹们？你中国人的钱和中国人的东西逐渐跟世界彻底脱钩。
四、中共开始换清洗和撤换驻美日英等重要国家大使
共产党已知道这样子，马上到美国来了——我们的大女婿要来美国代替ambassador崔，换了所谓西装穿上军装的崔天凯要滚回中共去了，换了一个所谓的习一坑最相信的大女婿秦刚同志驻美大使，是什么概念？就是ambassador崔玩不下去了、玩砸了，来一个，为什么？这是杨洁篪的亲信，杨娘娘的队伍要在美国启动更多潜伏的力量。
那么对日本呢，日本最近大使馆抓了一大批人，美日最重要，然后英国大使最近也要撤，英国大使馆也弄了两三个回了国不让回来了，你听这个感觉像啥时候兄弟姐妹们？像不像北朝鲜天天那边抓大使，所有驻外机构一说回国就像回地狱一样，比把他送进火葬场他都害怕，像不像进了北朝鲜现在。
五、国内正在酝酿的已经不是文革而是暴力革命
然后再看看中共现在搞文化大革命这一套，我那天我说1000个城市，不是说1000个大城市，咱别搞错了，中国上万个城镇县包括县城，最可怕的是县城。
大家一定记住文化大革命是两头黑，我小时候我大伯告诉我文化大革命最坏的在北京，最高级的地方北京、上海、深圳，到时叫广州，那不是深圳，不行的，就大城市，再有最坏的就是这城镇县往死的整，已经不是文化大革命了，完全是暴力革命。
今天搞这个所有的现代版的2.0文化大革命的活动的，你去看一看山东孔庙、 河南少林寺、武当山、金顶、西藏，云南彝族自治区、白族自治区、傣族自治区，在干这事儿，兄弟姐妹们这可不是好征兆啊，这是带着一股恨来的，文化大革命可以说无知、被操纵，但这一次几乎发自每个人的内心，每个人的内心都想这么干，每个人都觉得这么干好，都让自己出气了、让自己爽。
严格讲是一个社会的多等级的人类上最危险的，最危险的叫做财富贫富悬殊，这叫做雪冰症——大雪的雪，雪冰症，就是这种情况下一旦发生的时候它不是爆发，这个人呐他到了没有希望了，他觉得，哇塞我他妈这个、你们都有车、你都包二奶三奶、你们都是孩子上外国读书去，老子啥也没有，行啦，这个仇恨社会到仇恨人类，骨子里边的东西全出来了，这种出现的事情可就大了去了兄弟姐妹们。
我还有几分钟，还有10分钟，我边吃边说，所以说兄弟姐妹们这个仇恨可大啦，这就是所有的人看到了一个危险的症候，为什么这次还没有全面招集？各县城、各城镇、中级城市都这么积极。
为什么呀？太多恨了，恨共产党的劲儿现在都是惹不起你共产党，中国人嘛历史都是这样——惹不起皇上弄死太监，弄不死太监死太监旁边跟班的，最后不行就把旁边那，你看着没有打人最厉害的中国人就是旁边的要饭的——乞丐倒霉，碰见人欺负了先收拾太监旁边要饭的。
对焦话筒了？没有啊，我看我这儿挺好，对焦挺好的。（对旁边工作人员说英语）Thank you very much。好乞好乞好乞（好吃的山东方言发音，下同），好乞不好乞？好乞。我每天吃饭时间，好，路德还有10分钟。现烤得牛角包儿，路德还有20分钟。
六、张宏伟藏在无法想象地方的每分钱七哥都知道
（郭先生与战友们互动）［又没钱，又没钱了，真懂你七哥，又没钱了，咋弄嘞咋弄嘞，没钱啦！］太懂你七哥了，又没钱了，咱一直就没钱，我算了一下，共产党自从说七哥没有钱、把七哥变成没有钱，共产党的好日子就结束了。你们想过没有？张宏伟这个孙子他藏钱藏哪儿知道吗？很多人很难想象他藏钱藏在哪儿，张宏伟知道早晚有这一天，当初他陷害七哥、陷害马健副部长完全是编造的谎言，大家去看看那个供词去——完全编造的谎言，不用我收拾他，我相信马建副部长的跟随者一定把张宏伟这个王八蛋送到了阴间第19层地狱去。
大家你们知道吗？我看到一位财经真相，我也推出去他讲的那个民生和华夏的股票6.7%, 然后其中的3.7%是所谓张宏伟的，我告诉大家那不是张宏伟的，那是我们基金的，不是七哥的，是我们基金的，七哥是民生的曾经的严格讲事实上的第一大股东，七哥所代表的是基金啊，我再重复我说的我们就是代表了家族基金和合作基金，我说的我就是代表了基金，大家别误会，不是七哥本人。
但凡有常识的都知道，七哥拿到了香港护照，在大陆过去香港公民等同于外国公民，香港公民在大陆不可能合法持有资产和财富的。所以这帮王八蛋狗屁他不懂，我不可能持有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</guid>
      <description>内容梗概:
哇，摘了口罩的感觉真好。忙到这时候了，「收到」很多战友给我发信息，还是说国内很多人转发关于喜币安全的问题，「提出」很多问题。首先一条，我看了很多「战友的问题」，现在简单回答：共产党在内部说所谓的封杀比特币就是封杀喜币，让大家不要买喜美元「和」喜币。这是「共产党」真实的目的 — 司马昭之心路人皆知。我们的聪明的战友都知道为什么「共产党」怕喜币呢？为什么你怕喜美元呢？它没啥嘛，是不是？既然没啥你干嘛怕呢？
然后宣传说：你们要是买了喜币、喜美元，「共产党就会」拿着枪顶着你让你把喜美元还是喜币划到什么什么地方，你不就完了吗，是吧？按照这个逻辑，「对买了」比特币「和」所有虚拟币「的」，都可以拿着枪顶着「你的头」，都可以转到你家去，转到共产党的中南坑去，是吧？这不是胡扯嘛。区块链最大的安全好处，是任何纸币和传统的所有的金融系统都不可能比拟的。简单说，就是过去写鸡毛信和今天打手机电话的感觉。鸡毛信路上谁都可能劫了，被谁“蓝、金、黄”了，是不是？在哪个店被人下蒙汗药了，都可能被人劫下。过去拍了很多皇宫的剧，不是汤里下药啦，就是打胎拉。然后什么信啦，篡改遗书啦……今天是电子时代是不可能「这样」的。就像电话，一个电话打给对方了，信息收到了，「这」中间只要信号在，是不可能的。想销毁都不可能。电子的好处「是」经过了电子的不会说话的，即时篡改不了的科技的安保之后，没有任何办法篡改和销毁。
比特币最核心的就「是通过」区块链给加密化，任何人做不到篡改或者抢劫。篡改数据或掠夺数据或销毁「数据」都是不可能的。它的伟大就是它的加密性。更重要的事情很多战友不知道，当你有人拿着枪顶着你脑袋说把钱转给我，转到二奶家，三奶家去，结局是什么？大家好好看看喜币，喜美元，包括所有的区块链都有一个功能，就是追索功能，就这么简单。喜币也好，「或」任何现在的新的加密区块链币都有一个功能：当你钱非法转走了，是可以追回的，可以追踪的，这个追踪只有你能做到。一、你报警了，报警以后马上报警系统里面一个非常快速的系统验证了你的身份「是」你报警了。报警的方式很多种，比如你可以在密码「里」写上“叽里咕噜”一大串，或者你只写上一个你很容易记得名字，后面加上任何一个标记。当你输入密码以后就是当「有人拿」枪逼「你」的时候，「这时」你输入了记号，币会发出去，但「这个」号已经告诉了区块链的安保中心：我是被威胁的！钱就会被冻结！但是有的人就会看到收到钱了，绑匪收到钱了，但你钱拿不走。即使你拿走了，区块链的厉害就「在于」你到任何地方，区块链都可以找得到。它不可销毁，不可篡改。这是它的核心价值。
例如「共产党」拿枪指着「你」，你把「虚拟币」转到了A转到了B转到了C。「数据」一直在区块链系统里面，只要是区块链的安保系统是一定给你找的到的。所以说它有一个追踪系统，这个追踪系统是不服务于共产党的，不服务于任何政府的，只服务使用者客户的，这是它基本的保证。这就是今天的区块链加密技术的核心价值。
另外一个很多战友说到，那我要是把这「虚拟币」去买商品去了，买完以后我说我东西报警了，然后我说我「买」这东西是被强迫的，然后是不是可以毁约呢？我也告诉你：绝对不可能！因为你买的东西，对方的信息是事实存在的，除非他「的信息」也是假的，「即使」是假的也可以证明他是假的，也没有任何问题。对方是实体，你去买东西的时候，你「购买」过程它都是有痕迹的。在区块链里面，这就是它核心的区块链技术，都是可验证的。你报了假案，最终一定倒回来给你查的很清楚，「因此」你根本做不了假。作假的代价是负上刑事罪责，「作假」是不可能的。比如共产党拿枪指着你，现在让你帮我买什么买双鞋买条内裤，你给我寄过来。你放心，最后「这个」过程本身就是证据，就证明它「共产党」犯罪了。任何情况下，过五年十年一百年都是这样。而且所有的区块链在社会上流通「轨迹」，大家都可以查。你唯一不知道的是这个币的使用「者」是谁？「币」主人是谁你永远不会知道。只有这个「币的」主人想让你知道你才能知道。只有这个主人根据安保的程序加密技术，让国家刑事部门或犯罪调查部分而且是在所有的币的研发公司多方的配合下，没有任何人可能造的假，才能找出币的主人。所以说不存在什么共产党拿枪指着逼你拿走。那叫你这么说那比特币都「被共产党」抢走了，是不是？1.4%的人拥有了一万亿的94%～97%。那都抢走不就完了吗？你可能吗？你抢走的钱也是人家的，你也拿不走。就这么简单。
区块链「和」加密货币的加密性，安全性，流通性还有它「的」可追溯性，更重要的事情，它不需要Agent。就像我今天说的，它不需要中间商。不像过去你打个电话：“哎～总服务台啊？给我接6号机。”「那边说」“你等着。”「然后」摇「通」6号机，中间人听见了，而且你不知道，无法验证，是吧？6号机「接通了说」：“我再给你转首长，转921，然后再转……”这不扯淡了吗？现在电话一对一，一对一加密。你想监听一对一的电话都那么难，你想今天电话的加密技术和区块链的货币加密技术那不是一个等量级的。我们的很多战友们都是搞专业的，我想你们都知道我说的是什么。区块链不能丢，不可能丢。不能抢，不可能抢。
说到这咱「再」说说共产党的疯狂。看看中共的国有企业这周末受到了什么样「的制裁」？「对」三家电信「公司和」更多企业，中概股都将出牌。不但美国、欧洲、日本都将行动。印度大行动马上开始，加拿大更不用提。所以说七哥在2017年说的脱钩还有中概股被灭掉成为国内一时的笑话。「当时」说郭文贵是疯了，「但」现在都发生了。现在国内在干什么？在操练火葬场如何快速的烧人。上千个上万个城市正在筹划着一次又一次的演练文化大革命的杀富豪，杀有钱人，杀名人 — 这都是我们的所谓的帝俢主义，美帝国主义，资本主义「造成的」，这又一场新的2.0的文化大革命正在上演。
兄弟姐妹们，你骄傲吧，「因为」今天你「能」活着；今天你骄傲吧「因为」你没被病毒放倒；你高兴吧，你珍惜吧「因为」你拥有了今天的爆料革命。你要充分利用上天「不仅」给你生存下来还「让你」拥有加密货币，现代G-TV，G-News，G- Fashion，G-Club这样的机会吧。这在中共国不可能「发生」，你拥有了「也会」是灾难。「共产党」不可能给你拥有。在中「共」国的加密货币只有一个党一个组织说了算 — 共产党。所以它绝对的不安全，绝对的中心化，没有法律监督的加密货币成为区域性的加密货币，它就不叫加密货币。那叫流氓币，骗子币，就这么简单。加密货币的运行是24小时，需要庞大的一个队伍，庞大的机器，庞大的独立数据中心，庞大的工程师「队伍」。没有资金的每天的支持，你根本不可能活下去。所以说这些条件放在一起，不是谁都「能」玩的。看着人家唱歌很容易，你唱唱试试？这个世界上看着狗叫两声「都觉得」很容易是吧？学狗叫你都学不会，像九指妖一样。吹牛可以，别把自己给吹晕了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1634/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1634/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！3月19号，今天不锻炼，不锻炼。这家伙..这世界乱套了，从昨天晚上都现在大家可能都看到了，中美坐下来这一谈，各个细节牵动了天下的心，特别是我刚刚回答了无数个..我的手指头都已经是..划手机时间太长了，这个眼睛和手真受不了，兄弟姐妹们，务必小心，不带那个放光眼镜，眼睛会毁掉，手指头老划，一定要戴防护措施，真的受不了。特别我在给人家回信息，在回英文信息，累死我了。
大概情况吧，就是中共这回来打的招儿叫种族歧视、种族大屠杀，就是美国你杀黑人，我就回答所有的这些欧洲的美国的，说你怎么看这问题，我们该怎么办？很多人问，我说很简单，你说共产党在西藏杀的人，新疆杀的人，还有杀的我们汉人，自己人，香港人，还有50几个其他民族，包括云南那几个小民族，像当年的水傣，汉傣，大家没有查过历史吧，在大理下关水傣和汉傣，那杀了多少人，我说他杀的任何一次零头，都是你美国历史上这200多年的总和，他没有任何资格指责你所谓的种族问题，美国历史上绝对有这个问题，我说但是中共正在扼杀，正在屠杀。而且此时此刻正在屠杀，这就是我说你们美国人要明白，共产党跟你玩的是内部搞的种族大屠杀，我建议你们好好看一看印度的电影《白虎》，这是共产党真实的，向世界搞文化大革命，文化大革命输出，搞种族大革命，种族大革命输出，种族仇恨，然后最重要的把世界上所有的问题，历史的全归你白人，我说打你们的所有的朱利安尼，打你川普，打你班农，打你美国所有的右派和极右派，打你共和党，所有的一招儿，你就是种族歧视，我说你的种族歧视和种族大屠杀，他觉得实在差太远了，是你们有机会的时候了。
哎呀..很多人说，对呀，有道理。我说是你们该反击的时候了，到底是种族歧视存不存在？到底种族大屠杀这俩之间是什么关系？哪个重要？关键问题你现在还在干，我说这就让全世界来调查调查吧，让把全世界来评评理吧，我说你干嘛不利用这次机会啊？我说这个杨洁篪还有王毅，他俩都想争下一个常委，都想管外交常委，杨洁篪要退，王毅要上，他俩拼命的表现胳膊硬，擀面杖子硬，是吧？我说你让他表演吗，但你要借着这个表演，你要让全世界知道共产党杀了多少西藏人，杀了多少新疆人，杀了多少其他的水傣，汉傣，还有彝族人，杀了多少人，为什么那50几个民族越来越少，甚至是消失了，慢慢都杀掉了，都用各种所谓的政策，看上去没好的政策，把这种族都给灭了。
更重要的事情在香港现在，他在大屠杀，汉人是不是少数民族？汉人还是大族民族，杀少数民族你当然是大罪，杀汉族难道就不是罪吗？杀人都是罪。是吧？某CNN主持人，是吧？通过各方面的紧急联系，问我啥看法？你说我有啥看法，我就这么几个小看法，郭文贵就是个小人物，狗屁不是，是不是？郭三秒、郭骗子、郭强奸、郭没钱，是吧？就这点儿吧？所以兄弟姐妹们，我告诉过大家，共产党一出手，都是对咱帮助，为什么？因为他的出发点全是内部政治斗争，是上海帮和习大神的斗争，你去看这两个坐在那的时候，看上去执行的都是你中央的命令，事实上都想的是明年谁来继续干，杨洁篪继续干，还是王毅上来，当所谓的管外交的委员，共产党一撅啥屁股，就知道它拉什么屎，啥心都不行，中国人死人，死一百万，一千万，一个亿，对他来讲，那简直是太小事了。
你让王毅明天来接杨洁篪，管外交的委员，甚至进常委，中国死一半他都不在乎，这就是共产党的邪恶，没有一个人想中国人跟那他一样的，他认为中国人都是贱民、下等人、中下等人，他是上等人，上等人，这是每个进了中南坑所谓当了中央候补委员，到中央委员到政治局常委，每个人的心理，信不信？你自己看着办吧，我接触的中央，不管任何人只要到了上面这个层次以后，不管他保持什么样的生活形式，内心的世界的变化都有这样的，他认为他有..甚至是神，甚至是菩萨，甚至佛祖的代言人，甚至是化身，然后中国老百姓，其他人都是下等人，中等人，这就是真正的中国现在的状态，没有这个国家这个民族现在在扯淡的，他说的是一切话，做的一切事，都是为了他自己，中间这一块，然后还有嘴上这一块，啥都是扯蛋。
所以说的这，咱就不讲了，看着吧，接下来热闹大了，还有就是很多战友给我发，关于家庭啊，论里啊，给我发了很多，没想到惹那么大事，一个二月二这么多人关注这个事，我想你大家说说，整个文贵的一生最快乐的时光，都是跟我哥哥，和我爹娘和我这些嫂子们，和我侄子们一起过的，我在家说的最多的就是当年我们最穷的日子，我们所有家人在一起的时候，都是回忆在一起的日子，最快乐的，我跟我哥哥我们家没有一个人红过脸的，更不要说打架了，我过的最美好的生活，最穷的生活，挨饿的生活，都是和家人度过的，我觉得我一生最美好的时光都是和家人度过的，所以说我们家人也有很多不幸，我们家过去也有一些这样那样的事情，但是我的人生是这样过来的，所以我必须展示真实的我，当然我们家里也有那种小心眼，占便宜，有很多事情..你们所有的事情，我们家都有，但是说实在的，我从来没记住，我真的没记过我们家任何人的不好，我没记着过，我有哥哥有嫂子那种自私就别提了，到现在河南裕达旁边，我二哥还开小卖店那，上面有五星级饭店几十个亿，旁边还开着小卖店，你说你气不气人呢？但是你没办法，这就是一个曾经被下放到农村，在农村种地长大，杀猪出生的二哥，他就是那点心胸，那你没法生气啊，这就是他的人生嘛，是吧？但是他是我哥，他是我亲哥，我爱他，我想他，每个哥我都想他们，没有办法，说实话我不能不想他们，我真的想他们，虽然现在由于过去的几年爆料革命，新中国联邦，我跟任何人不能联系，因为我不想牵连他们，但是我真的是想念他们，所以说我就展示我真实的一面，但是从整个新中国联邦和爆料革命来讲，父母关系、兄妹关系、妯娌关系，它很复杂，这真不是一竿子能打到底的。
但是我再说一遍，我所说的我追求的和想好的，都是美好的生活，我没有想追求那种极端的，不正常的和病人的生活，而且所有未来的出发点，是基于健康和正常的社会上设计，然后再去考虑那些不正常的有病人的，我们要避免那个事情发生在我们每个人的生命中，但是我们首先要建立一个美好的制度，基于绝大多数人正常情况下，好吧兄弟姐妹们，我真没想到这么多人给我发信息，都是关于兄弟，家人，妯娌，姐妹的，但是文贵是个最普通人不过，兄弟姐妹们，但是我必须给大家说实话，就是这样子的，谢谢！谢谢！我没想到这么多人..在国内..哇塞..受不了了，装神弄鬼，共产党的高官一出国以后就学了..嗯嗯嗯，我一听就鸡皮疙瘩..痔疮掉一地，哎呀，别嗯嗯了，然后王毅的小手..恶心死了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1491/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1491/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，这1月7号了啊。1月6号一晃就过来了，战友们。1月6号啊，我们在中国啊，特别是70年出生的，或者更早60年出生的战友们，还有我们的老人过去都经历过，怕毛泽东死啊。毛泽东死以后，全中国多少人哭啊。后来又怕邓小平死，邓小平死好像改革开放就没了。然后大家又怕这个，江泽民不行以后中国乱，然后胡锦涛完以后，王岐山上台，然后又怕习近平2.0文化大革命，然后又怕，这个，现在又怕什么，川普输，我们的人生都是怕，包括几年前，怕香港沦陷，怕台湾打战。这又怕川普总统输掉选举。
01:08 中国人真挺可怜的。要么像猪狗一样的活着，要么在恐惧中，在惧怕中，咬着舌头，咬着指甲，让自己怕这怕那的活着。昨天晚上到现在，我的电话真是，来自世界各地的，“怎么样文贵，这回你错了吧，你一向都是对的，这回你错了，怎么样？川普输了吧”
01:37 还有人趁火打劫，“咋样？文贵，让我们买点Gclub吧。打折买点GTV股票吧，是不是买点Gcoin、Gdollar吧。”
01:50 哇塞，文贵见太多啦。我们今天很多战友看到那种焦虑感。兄弟姐妹们，我们任何人现在面对病毒的威胁都大于你现在所谓的川普输掉，拜登上台和共产党亲密勾兑这个带来的风险，可能亿万倍。
02:16 我们过去在中国生存，在任何地方所遇到的风险，一个城管，一个派出所一个科员给我们带来的风险都大于这次所谓对每个战友带来的威胁。我们过去啊，在墙内，吃那真的化学食品，吃多啦，到了人家西方世界来，天天是吃人家健康的牛肉，现在突然咬一口带味精的饭，你感觉到好像死人一样。太较劲了。
02:50 兄弟姐妹们，我们是在啥地方，茅屎坑里出来的。是吧。满身屎味还没有掉去呢，到人家洋人的餐桌上，吃了几天洋餐，打了几天领带，穿几天西装，突然发现人家饭嫌馊气，不鲜亮。咱没资格说这话。
03:12 还有，战友们，1月20号到了吗？还早着呢。很多人问七哥的观点，我不想回。我想再次说，1月20号，咱们再说，1月20号再说。
03:26 另外，我再想说一遍，爆料革命，灭共事业，从来没指望美国，也没指望任何人，以美灭共，以共灭共，它是我们的手段，是我们的战略和战术。但绝对不是我们百分之百的依靠，更不是我们全部的力量。灭共没你不行，灭共靠我们自己。中国人。中国人不要再依靠任何人啦。
04:04 当年，俄罗斯共产党最火的时候，我们当时的五四运动，让苏联的共产党在那个最脆弱的时代，我们中国人有机会能向西方世界，拥有民主和法治的时候，让共产党的病毒趁虚而入，就是我们依靠外援嘛。
04:32 中国人永远想依靠，八国联军之前也依靠。我们过去，中国历史上无数次依靠，就是依靠，中国历史上几乎没有独立的民族的权力，几乎这个国家没完整过。不要看那什么大秦赋，那胡扯的。在某种意义上，全部都是被统治者，被奴役者。甚至我们现在很多人还幻想着，最好让别人帮我们完成这个我们新中国所追求的喜马拉雅目标，实现新中国联邦，这都是幻想，做梦。文贵从第一天到现在都要告诉大家，灭共没你不行，灭共靠我们自己。依法灭共，以美灭共，以共灭共，永远是我们的战略、战术。但最终灭共就靠我们自己。
05:27 兄弟姐妹们，今天你看到有人要访问台湾的时候。是啥时候说的？文贵说的。让美国，让世界安平和平的力量不是你看到的这些。沼泽地的力量，它也不是一个两个，可以告诉大家，中国人从来人没有接近过世界上最伟大的，或者说最最强势的，延续了最多年的沼泽地力量，就是我们新中国联邦的合作者。况且还没到1月20号呢。
06:05 我早就说，这我老爹老娘就说过，永远不要破裤子先伸腿，同样的是，早乐必早衰，早悲必早哀。过早的高兴，你必定要衰败，你过早的悲哀，你必将走向绝对的失败。这是永远不变的真理。
06:26 所以兄弟姐妹们，我们现在不要去早悲，早悲必早哀。还有爆料革命、新中国联邦，如果连这都经受不起，你甭说灭共啦，你灭苍蝇都灭不了。灭了共，你又能干啥呢。你天天要找树靠着，找个墙靠着，那墙倒了，树倒了咋办啊。这是让我们更加看到，谁是战友，谁是朋友，谁是兄弟姐妹，谁是靠着我们想谋点事。让我们更通过这一系列的事件知道，真、假、善、恶的根本。
07:16 从昨天到现在，你看出人真正的素质，心里素质，信仰和一个人对生命的理解，对灭共和新中国联邦的理解。我觉得昨天我看所有的在美国国会山一个个政客的表演，七哥真的当不了政客，也永远不想当政客，政治这个东西它太丑陋了。所以说，战友们，七哥一定是灭共完，一定隐居山林。
07::58 但是我们也看到美国，就是你看到这么丑陋的东西，在中国它都没有，你想拥有都难。中国的修宪，就在眼前啊。那对这个国家是多强大，我们战友有些人怨这个，怨那个，战友啥资格怨人家。那修宪的时候，你们谁说话了，你怨谁啦。各种运动，文化大革命，大跃进，计划生育，灭法轮功，以贪反贪，你在那呢？香港的孩子大街死，被强奸，被轮奸，抓到大陆去，放那烟雾弹，死那么多人，你在那呢？
08:46 咱对美国人要求，就像我们刚出茅屎坑，跑到餐厅里边来，嫌这臭嫌那臭，你忘了你刚从茅屎坑里出来，身上都是屎呢，我们没有任何资格挑剔一个经营了三百年的正规化的餐厅，这有味，那有臭的，因为我们来自于茅屎坑。就是昨天在国会山那种丑陋的表演，战友们，咱想拥有都难着咧。你想当那一份子，难着呢。这一切都是上天送给我们的礼物。1月20号咱文贵再和战友们再说。我现在地运动去啦。
09:30 兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。共产党，你完了。共产党，你完了。昨天所有美国遭受到了你这种打击和祸害，它将成为百倍万倍的力量把你毁掉，不信咱走着看，共产党，别得意，希望你们继续这样干啊。唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月二十八号，文贵今天不健身，今天挺舒服，休息一天。但是，昨天晚上一直在露台接电话，打电话，所以有点儿感冒。一年都没感冒了，我说感冒感冒挺好，流流鼻涕，排排毒。
咱们也不是什么“万岁万岁万万岁”，是吧？常人嘛，普通人，有点儿病，感冒一下，挺好，排排毒嘛！
就是啊，一般的圣人不得病的，不过圣人一得病就得大病。一般都是（像）什么被《甄嬛传》里边儿的给下点药啊——那是毒啊，煲汤给煲出毒啊那种的，或者拿绳子给皇上勒死的那种。
看过《斯大林（之死）》那个电影吗？我一再推荐《斯大林之死》，那个电影真是拍得太好了！所以说，有时候，最廉价、最好的，就是最伟大的电影音乐。这个月底，三十一号到一号，《我是音雄》，我们的唐萍妹妹、威廉王主持的这个节目太棒了！“以乐灭共”，“以歌灭共”！七哥到时候到那块儿去当学生，跟大家互动。弄不好，七哥还能弄个奖呢！听说有很大的奖。希望大家广泛参与。
这两天好事太多了，好事太多了！但是大家最关心的，还是川普总统选举的事儿。是啊，这是最大的事儿！等着吧，七哥就不多说了，重磅的事儿有《路德访谈》呢，七哥就不多了。
请关注G-TV、G-NEWS，我再次在这呼吁，希望更多的有能力的工程师——代码工程师、前台、后台的工程师，包括电商的运营管理、运营维护的，多多加入咱们的G-TV、G-NEWS。G-TV、G-NEWS是“爆料革命”的，是新中国联邦的，是绝大多数战友的核心利益，战友都是股东。现在两千把椅子里边，有一千多把是战友，九十九点九的椅子是战友的，不要忘了，兄弟姐妹们！支持G-TV就是支持战友，战友是真正的主人！
国内的经济，现在到了啥程度？我相信大家都知道。昨天晚上，某省的我的一个好哥们儿，现在是省委副书记，跟我通话说：“兄弟，说那儿也别说我省的事儿啊，不要说我省的事儿！”他当然也不敢说太多秘密消息了，是吧？他还在身在官位呢！我说：“你们的经济很强大呀！今年的情况（任务）都完成了吧？”他说：“兄弟，你知道你在说啥吗？别夸奖我了，你们太幸福了！”我说：“你是咱们哥们儿当中目前椅子最铁的，省委副书记，还想上升呢，还有上升的空间呢！不过你们，共产党好像到了天花板了。”他说：“兄弟，通电话，不谈党的事儿，不谈政治！”
这哥们儿紧张极了：一周染一次头发，体重胖了四十多公斤，小个儿，不高，全身都是病。哪来的病？经济危机，政治危机，民生危机，社会稳定危机，还有内心里边儿知道共产党倒台的恐惧！多少当官儿的现在是这样的，多少人都是这样！你千万别看他在上台前，那些王八蛋，第一天晚上拿刷子把自己身体刷好几遍才能刷掉身上的脏物，然后，理发，染发，然后到那块儿去，戴上口罩，装模作样坐那儿，开着会，露一下镜头，是吧？听听“泰山压顶”，然后屁滚尿流地滚回去。
所以，共产党是彻底完了，经济崩塌！昨天有战友跟我说，现在统计局所有的统计数据，在内部已经实行了“三分五割”的制度，也就是说，主管数据的或主管报表的局长，是相互不能打听的，就担心你哪个人知道了，你全部给爆料出去。这事儿“文化大革命”时候就开始了，就是互相猜忌，互相监督。
另外一个就是，现在的粮食（危机），粮食成了国家的安全和机密！像现在这个病毒一样，死亡数是国家安全的机密，你说多恐怖，兄弟姐妹们！然后，现在说，死亡率是机密；粮食有多少，也是机密！
更夸张的事情，亲爱的兄弟姐妹们，昨天我听到个特别搞笑的事情，说某省在开会的时候，领导在门口临时贴出了一张（纸）：会议当中不能问的问题，不能谈到的话题。呵呵，“不能问的、不能谈到的话题”，是在省委啊，省委书记的会上的门上贴上的！绝对那是不能妄议朝纲，不能妄议“中南坑”领导的身体状况，是吧？也不能妄议现在死多少人，也不能妄议中美关系，也不能妄议“爆料革命”！
兄弟姐妹们，所以说，现在国内这个情况，大家知道：一切都是假的！一切都是假的！
哎呀，我们的Discord，正在准备着一会儿，我要跟Discord的兄弟姐妹们聊天儿呢！在那边儿，听到战友的声音，就像那听电波一样，“滴滴”，“滴滴滴”，兴奋、高兴！我就爱跟战友说话。我就纳了闷儿了：确实很多战友很单纯，很天真，但是，跟战友说话，咋就这么亲切呢？一听到战友的声音，就高兴，特别高兴！
昨天晚上和咱们国内的战友通话，他说：“文贵啊，我发现，你真兴奋啊！和你的战友在战斗之中。”我说：“我们的战斗是真实的，发自内心的！”当然了，有一些假的，或者啥事儿，都很正常！
这两天，很多战友给我发信息，说接下来各农场还会出现这样的事儿、VOG的事儿，什么这事儿、那事儿。还有一个什么，这是共产党的一个全盘计划……兄弟姐妹们，别听这些胡说八道的话了！甭说一个这么大的“爆料革命”了，（就是）一个小餐厅，一个咖啡厅，每天早上到晚上，都是八卦不断，有辞职的，有新应聘的，进进出出，有点儿是非，有背叛，有忠诚，它才叫正常，没这些问题，那叫什么？那不叫“人间”，那叫“天堂”或者“地狱”！我们是“人间”，过的是“人间”的生活，这叫“人道”，这都太正常了！
在我们“爆料革命”里头，这都算什么事儿啊，太正常、太小的事儿！关键问题，我们的“爆料革命”是否是正义的，是否是强大的，七哥是否有这个能力。七哥最崇拜的是：“遇难成祥”，“化危为机”！这都是太小的事儿了！弄得咋咋呼呼的，“哎哟，‘全盘计划’啊，共产党什么什么啊”我说：“哎呀，你紧张个毛啊，有啥可紧张的呀？有七哥在，没有什么大不了的事情！它有啥大不了的事情？在美国，有王法，有国法，是不是？新冠病毒危机对任何一个造成的威胁，都是你在“爆料革命”中遇到的威胁的亿万倍！你染上病毒，可能就是一“毒”毙命，“爆料革命”带来的危机才多大一点儿啊？
“爆料革命”给你带来的好处，跟你的危机比，那是亿万倍的差距！“爆料革命”给你带来的机会、荣耀和未来最重要的——人活在世上的那个“希望”二字！这个“希望”的价值，是你遇到的风险的一万倍的差距！这就是“爆料革命”的魅力，新中国联邦的魅力！中国从来没有过，一个国家、民族的未来，还能带来无穷的G系列的利益的未来、憧憬，哪有过？你遇到的风险和你遇到的今天的这些问题，太少了！共产党的城管给你带来的威胁都比这大！是吧？
看最好的一面，你才会幸福，快乐。好吧，兄弟姐妹们，为全中国人民，台湾、香港、台湾同胞、新中国联邦、“爆料革命”战友祈福，我就不在这儿念叨了，我刚才已经念叨完了，祈完福了。兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1328/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1328/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，咋弄啊，每个人都要找我写歌，跟我唱歌，啊，这什么天意啊这蝴蝶，卡机卡机卡机，竟然整出这声了，没有战友们，文贵狗屁都不是。全世界的，你说这个环球、啊月王竟然是在这，你说这是什么概念，这都是老天的安排兄弟姐妹们。乖乖，你乖乖哎，了不起，了不起真了不起了，这个每个人都觉得这是不可能的事情啊。
这是真的是，大家全疯了啊，觉得怎么可能啊，但是它就发生了你咋办呢？这个力量大到什么程度？兄弟姐妹们，你看看曼哈顿，有人吗？没人！兄弟姐妹们，想想啊，想想2017年，当时我在华盛顿的时候，10月3号那个新闻发布会我说过，如果美国西方世界不认识共产党的威胁，你们就是那个贪婪的资本主义啊，给共产党磕头，美国要付出代价，100倍1000倍的死亡，今天全发生了，我真不想说准啊，我还要告诉大家啊。接下来，中国人如果不赶快联合起来灭共的话啊，战友们，共产党让中国人死的绝对不是1000万人，也不会是一亿人。你想再像文化大革命再死上一亿人，那你是做梦呢，啊，我可以告诉大家，大家千万、希望我打嘴啊，共产党临死，就像当年王震还有这几个将军叶剑英，就像那几个人说的一样，说要拿掉共产党，你要准备好拿两千万人头，成几倍。中国人没有准备好呢，是不是？共产党现在在印度干的事情，就公开的告诉你，我就要搞细菌战，共产党要在日本在欧洲，要干的事情绝对他是要放毒的。我再告诉大家，武汉p4实验室第以个被邀请人，董事郭文贵。第二个才是马云，当时找我谈就是说你愿不愿意当个董事赚点钱，帮助联络一下法国，我说我没这个能力。啊，他说你现在还不是党员的，你有机会入党，我说我入不了党，我这有前科，多了去了。啊是吧，结果是马云啊中国名流全上了，结果怎么样？
所以说兄弟姐妹们，共产党绝对是超过我们想象的，绝对是超乎我们想象啊。哎，悲哀啊，看着911今天的时候，当年我就住在对面川普国际酒店的那个楼，就对面那个，看对面了吗，咖啡色那个，我就住在那。看这AOL大楼，原来的音乐大厅爵士乐大厅拆下来盖起来，当时这个项目是美国的叫时代华纳，他的总裁叫K.汉诺。当时我们一起吃饭、第一次吃饭，在靳羽西家吃饭。他说过一句特别重要的话，他说美国 911以后他说一定会发生事，啊，但是一定还是来自中东，我说不会是中东，一定是中共，他哈哈哈哈大笑啊。今天，当我来看这楼的时候，我就觉得真的是资本主义有很多优点，但是这种贪婪的政治家，你看这楼对面，王岐山、陈峰、陈国庆，就这一块就上千个楼，都是共产党的上千套房子，中国人有多可怜，将近10亿人还没公共厕所呢，中国有多可怜啊，当人家海东先生叶钊颖妹妹出来说真话的时候，一帮不要脸的东西还竟然说，哎，这俩人说过了，我日你八辈祖宗的，就出了这么些英雄，像科学家，他竟然说她说过了，这帮孙子唉。完了，真的完了，就说中国人这个中国这个民族，大家想没有共产党说我们现在就硬起来，难着呢，难着呢。你看看最近这些天，所谓的依法灭贼，你看看抗议，咱们抗议坏人，比坏人还害怕，比坏人还害怕，警察一来吓着发抖，你说你抗啥议呀？你抗啥呀？那共产党要来了呢？过来拿着钱，拿着枪呢，那你、那不要说开坦克了，那你能怎么着啊，就咱中国人这个骨头，脊髓已经没了。这个咱们这音乐排行榜，你去看一看啊，战友们，现在是多少是外国人下，多少是咱们中国人下的？就中国人就听个让自己快乐，有正义的歌都不敢听，可悲不？可悲不可悲？现在你看昨天澳大利亚咱们战友很棒，从第三咔咔第一了，安红、木兰还有我们的安宁老师咣咣的给弄上去了啊。但是，就将近97%都是人家当地人，英国现在我不知道、昨天排50几，从来不接受这个外国这个音乐文化，它在日本啊排了50，我们日本的女朋友还有007草根小哥，何颜见江东父老啊，见爆料革命父老啊。德国给弄了50是吧？啊，但是连着匈牙利啊，加拿大美国啊，美国是全球音乐榜排第一啊，rap榜咱直接就第一去了，就是昨天晚上这些人给我发信息说简直这是不可能的，每个人都觉得这是不可能发生的它就发生了，为什么？因为我没有战友，我们还是有良知的战友，但是你能看到中国人是真是被共产党给欺负惨了，中国人的精气神儿，良知、正义勇敢真的没了，太可怕了，所以我们要以歌灭共，搞文化正义运动，以文化灭共，彻底把共产党的擀面杖子给打掉。共产党经常改名，不要脸的东西，你不是四个自信吗？五个不答应嘛，不叫CCP了，叫CRC，CRC是啥意思？啊，啥意思？这话太脏了，别说了，所以说最近共产党现在成这了啊，吓得改名了一首歌吓的。你的自信呢？都要统治全世界吗？我还没开始呢，我七首歌正在酝酿中，兄弟姐妹们，我下一首要唱这个，啊，这个草帽之歌改编、改编的母亲啊，先献给我们所有人的母亲一首歌。好莱坞的团队也在做啊，大家踊跃的给改编歌词吧，咱别搞、所有歌词里别搞个人崇拜，我一听这东方红太阳升中国出来个毛泽东，还有人说中国出来个郭文贵。哎呀，恶心死了吧，太恶心了不要搞个人崇拜。咱们中国人不缺这个啦，你就把我郭文贵变成那样的人，这就是真的是人间灾难了，文贵算个屁呀，没有你的们我啥都不是。写歌你别写我啊，别写我，写爆料革命，写灭共灭共，不灭共，咱啥都不是。啊，好吧，兄弟姐妹们，我只能一个手了，阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
10月8号文被报平安直播，啊，同样的是昨天是个星期一，那么在香港虽然是很多。我把香港同胞呢，都是在所谓的休息当中啊，嗯，因为10月6号这个大战呢，把很多。香港同胞啊，都累惨了，那么从昨天看呢，又在香港的海上，啊，捞到了服饰，而且又是美女。
那么通过香港这个前线的战友吧，传来的这个各种信息，香港大街。为啥啊？消失的人数绝对不是警方说的，也不是这个组织那个组织公布的，那么从昨天我得到了。几个消息都是从大陆，我们多个战友去香港啊，去抗议，现在都找不着了，在最近的几天。特别是近两三周来香港同胞看到了，我们大陆很多勇士同胞们。
阿钜在香港街上与香港同胞站在一起，而且这些同胞表现机智英勇。果敢坚决，对香港的抗议运动有了巨大的帮助，昨天一个，我们内部的。而内向的战友告诉我说在大陆被抓被关的人，一定是在10万以上。甚至更高，被请去喝茶，或短暂居留的人士一定大几十万，所以在这。
这个问题上，未来都会很快会有真相出来，吓坏了，瞩目，都是抱着必死的决心才行。香港，而且很多香港的设备还是从广东过去的，啊，听到这消息又让人家激动。都让人感动，所以说不要对某些具体极端现象进行区。全面概括，一棒子打死，有些事情当我们成为。
让人相信的，反共的战友的时候，我们的说话也行啊，得经过慎重，头一段时间香港。还有海外的很多战友们，这个佩服香港之娱啊，就要骂骂大陆的，佩服香港的站出来的。精神，勇敢的时候啊，又把强的人当成猪，事实不是这个样子，有很多条件和。环境形成了某些具体现象，并不代表全部，而且我们当时。
说话不小心的时候，会将本已形成的好事变成坏事，甚至这样的话就帮了共产党的大忙。在任何角度来，除了我们追求的境界，和我们的行动的本身的。勇气价值之外，在实力上比我们和老公比，简直是没有比例不能成形成对比。所以亲爱的战友们，我们说话得小心，很多大陆的同胞说看到香港很多。
和同胞对我们的误会，更加剧了我们和香港同胞站在一起，能保持联系的国内的。爆料的战友，反共的战友，相反都是对香港同胞们五体投地的佩服。尊敬感恩，这是很多很多人，包括嘴巴上讲所谓的。这个事儿的内心世界是支持香港同胞，当你把这件事情和香港现在的形势和处境。
放在一起的时候，你就会明白，看来这个问题没那么简单，对大陆被抓被关被消失了。战友们的家人们，希望你们在任何可能的情况下，由于我们法制基金和我保持联系。一定不要失望，一定不要放弃，一定不要抛弃他们。啊，这些人能在这个时候勇敢的走向香港去参与这样的一个伟大改变人类改变中国。
做人全世界人民的命运的这个伟大行动，它本身就必须要获得尊敬。另外一个在香港，被丢失的被捞出浮石的。这些绝对的信息，现在正在被香港黑警和共产党想尽一切办法屏蔽，我们的战友们我强烈。
这个呼吁你们，我希望大家在任何情况下，以传播这些被捞出的服饰和被伤害打残的人的。真相向全世界传播，我认为这是非常非常关键的，我们占有了一切一切。都要以传播香港危机真相，和揭露共产党的黑绸假爆。骗的这个本质，团结绝大多数人，这是我们现在应该做的，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天晚上，我和几个非常重要的朋友通电话，我能感受到强烈的感受。国内现在的经济，共产党下的经济已经到了，一击必垮不及也要垮了这么多。一切都靠电脑控制，一个一切都靠假数字，任何一个有常识人都知道。什么社会主义有市场啊，社会主义市场经济啊，也尊重这个这个经济逻辑啊，市场就是市场。
市场货币生产力和社会安全感和政治的稳定性它是相互的。有可能你经济真的好，但是你政治上没有信心，你经济一定会好，如果你正。事实上给大家没有带来安全感，大家对你没信心，经济再不真实那你必然垮，如果政治没信心。社会再有动乱，再有腐败和贪污，大家对市场经济政治和社会稳定都没信心，老天爷。
也都让你抱不住，虽然共产党在过去几十年骗取了全世界还有美国的钱，何超毅。他的钞票能让他蹦哒一阵子，但这种吃伟哥后的虚假现象它维持不了久。经济崩塌之时，就是他会比雪山崩塌还要快。一切都要消失，无人再可以充的，香港现在什么情况，香港的经济什么情况，昨天晚上。
深夜了，我一位老朋友老兄涨势，他是在美国呆了几十年，是一个音乐家，后来做事。办事业，帮助美国在中国领养了上千个孤儿，啊，我们的爱亚马逊的老板，他的女儿就是他。领养，在国会山啊，他帮几百个人领养了，中国的孤儿，是我这个老兄长他。前妻啊，是一个台湾人，现在已经离婚了啊，我这个老村长也娶了个小媳妇啊，比较小啊。
国内转悠啊啊，也不在美国了，经常和共产党退群。三八线的我们叫三八线就退休退休再追究这些老革命们弄点钱做点生意，昨天给我发信息问我去取钱了。三个港币啊，哎呀，我说3万港币，我说他有意思，说明他看我视频说香港不能取钱。没事了，然后就说我这个，他说爱一个人发信息说我日，去取了取了。
一般的美元啊，唉呀，我这有意思吗？美国人能取3万港币，日本能取1万美元，为啥香港同胞就不能取钱了，我马上打。对，结果香港同胞啊大陆的这个拿到这个单程证的同胞，晚上去了个加拿大的朋友去拿去取钱的。有意思啊，啊，去的是汇丰银行，中国银行，还有南洋银行，大家知道什么结果。加拿大的告诉你没问题，你等等吧，他今天先给你这些，给你姐稍等，先把故障不可以，不能超过一。
1万港币，每斤不能超过3000，涨最后就是。今天只能拿1000美金，明天再来拿，我感我我感感受很深啊，我这位老兄，我。跟他见面认识，啊，我对他信任，包括后来我投资他支持他啊，我很尊敬他，就是因为他来自。中国南京，他的爷爷是被共产党枪毙的，啊，它本身就是文化大革命的受害者，从小。
阿泰目睹了文化大革命，如何去打，打人抓人，他们家是受害者，他们家也是过去啊过去。也是这个中华民国驻外大使啊，名门之后，讲得我浑身发抖，啊，对啊。就是那一幕感动了我，我就认为他啊，我当时没跟他谈反共的，是那时候啊，我觉得这是我战友，是我兄弟，所以我信了。我尽全力救治是吧，昨天晚上给我发这个信息啊，你这个太荒唐了，一个被窝还能根据陷害的人。
你竟然是搞成这样了，他回复说文化大革命一言难尽，共产党是共产党的事儿啊，有些个人恩怨是个人恩怨的事。嗯当然啦，这个家人被攻击反击是正常的，言外之意是文文，啊，共产党啊，这个估计你家人了你说。才这么弄的，要不然也不会返工，难得我难过就不知道怎么办了，我算了吧，我就这位老兄我就。算了吧，我就赶快睡觉，累死我了，睡了一个小时醒来啊，和一个中国北方的通电话。
啊，这位是被共产党当年抓起来的一个金融界奇才，躲避10年后给我换身份，发了大财。啊，最后又一次的被共产党啊黑吃黑干掉了一大半钱，现在身体不行了，半瘫痪状态。主要最近看我们的视频感触良多，要给老弟说几句，他透露。就是一个现象，让我感觉到很震撼，就是国内传播爆料革命的这个深度。
是我们真的很难想象，黑龙江省和辽宁省和深圳沿海地区的差距绝对不是三年5年。严格讲真的想插个百年的差距是吧？啊，这是为什么东北人都去了海南去了广东了？经济。过后，社会各方面太落后，生存条件太差，但是就是这样咱们的爆料革命在东北这几个省。深入民心，他讲了一个最有代表意义的话，当年王立军是跟他混的啊。
我就跟着他去的，那时候王立军啥也不是呢，他说你知道王立军的兄弟姐妹和家人，最重要的每天。啊，最想的就是看爆料和爆料革命战友们的所有的东西。这些人说，只要时机成熟，我们跟老郭上街，当香港发生上街这些事情，说东北人。啊，极其极其的兴奋，非常的兴奋，很多人想去参与，有些经济条件不够或者是某种条件不行。
然后他就给我讲了我们过去的共同的朋友，现在什么情况？经济一塌糊涂，民不聊生。官也不聊，生抓的一塌糊涂，互相抓互相弄，基本上是人吃人的观察和人事。富人欺负穷人，官员侵犯富人和穷人一起来，是一个完全动物世界的原生态化的一个生态。吃东西，东北就是猪肉大油炖，大鹅炖鸡大锅菜，往死里整啊。
你要想，只要最只要喝酒就行，毒品泛滥，低级毒品泛滥，谁都想卖芬太尼。到美国来，而且他说原来北方人不知道分散你这么好赚，这么做生意，现在北方人就卖给美国分担，您是爱国了。想办法卖给美国官方也不制止，啊这些现象都证明了爆料革命。已经极大的影响了国内我们的同胞，湿身的参透了。
共产党的内极大的瓦解了共产党所编造的谎言和他建造的防火墙，啊。昨天他跟我说一句这个，他看了我们的莺啼晓歌节目啊，他说能不能让他们这个应急特别好。好的，我特别喜欢他，但是因为年轻千万不要跟工人讲了，共产党的当啊这个增加汉江。两族人民的矛盾，我觉得这个建议特别好，然后我说今天晚上我说今天下午我收到很多外国的信息。
我们的小哥很年轻，人特别好，我都发了个推说他新疆的啊，这个伊莱特里尔进了这个白宫。国家安全委员会啊，中国事务部工作啊，这位女士呢非常优秀非常棒，这是从新疆出生到了土耳其又到了每。美国啊，在学政治的啊，在这个交通大学那么记住这句话是很不容易的，他原来是卡特国防部长的这个下属。在白宫这里有这么一个心爱人，我们都感到万分的荣幸啊，为他开心，就是昨天。
啊，通过了国务院对中共的28家企业制裁，这个事儿他说是这个那个意思是一天比尔做的啊这个。我马上给他澄清，为什么这个发完以后引起很多人不熟识，因为文贵爆料在2018年就说出了啊，这100家中国企业。还有美国养老基金，包括对新疆的集中营的报道爆料不是新疆人不是为主，我可以告诉大家。第1个传输是有真正的信息和视频的是哈萨克斯坦和。
而且最最关注这件事情的啊，支持的我也告诉大家，现在他还在白宫工作，是一个极高的官员的官员，包括了我。但是我现在可以做到将包子啊，都是最大的帮助者，然后伴读先生，贝斯先生，大家看到的是希望。让人为新疆人呼吁最多的，据我据我所亲身经历的到国会山去和罗比奥议员不下10次。新疆的事情，提供了上千页的新疆证据和文件，这都是我们的兵儿女是还没有进。
国家国家安全委员会的工作更重要的事情为族人和维尔族人，这些所有的朋友们过去的降低。历时几个月提供了大量的证据，到后来其中有一个爆发，我们从爆料开始两年就开始了，我们不会永远不会。也不会摘抄的，我们永远不要容易，也不要感谢，也不要利益啊，但是我知道很多新疆朋友在华盛顿啊找个组织，包括民营。啊，在那块开始啊，这个微信交互也是好的，但是很多组织就是利用新疆的事情是向美国申请经费的。
啊，我们没有一个人在这里，我们的朋友比尔盖斯先生，罗比奥参议员。包括上次啊，这个这个这个我们呼吁，包括白宫现在这些文件包括离开的将保证还有我可以告诉他。就是比尔的上司，是在一年前都在推动新疆，就是后来的维尔维尔族的保护法案，当时叫新疆法案。所以说这个我们的小哥很年轻，他说这个话呢，他不知道你是不摘桃子，你是把桃树给砍了，你是把桃树给。
别傻了，而且让我很惊讶的事情就是这些朋友都是不能露面的，官员们，人家马上提出来这个，嗯，这个质疑这个问题是怎么回事？这个题为什么这么说？因为他们担心这会把这个比尔这个新疆的女孩给毁了，因为你这么弄啊，你这么有本事。那你弄吧，以后星期二交给你就完了，事实不是这个样子，大家千万别从表面看，现已成为表面现象看本质。是表面现象，一定要冷静的通过它来分析啊，还尊重本质，最终的目的是灭空。
没开始呢，就把这个树砍了，我们用技巧作为，我一会再给他发信息，我马上10:30，我们美国的朋友最支持新疆的。啊，这个保护新疆的呼吁最多的，包括伴读先生，一会吃早餐早午餐啊，他们的办公室都在问这是什么？情况什么情况？所以我们战友们的讲话也特别重要啊，就是，你可以说社交媒体怎么都行，你自己怎么都行，但影响。别人的生命和安全的时候可得注意，因为这样的话，你可以把比尔女士在整个白宫的孤立掉，会让很多帮助新疆人。
不舒服，我要重申这是新疆，无法，这个是没必要的小哥啊。应急哥，你这强盗这干嘛呢？强调这有什么用呢？有意义吗？还有一个我看到这个应急的这个推下面竟然有新疆人。骂汉族人滚的远远的，不拉仇恨，如果引起你要你要想建立汉族和新疆人的矛盾的话，就要从你开始。你会把新疆人制造更大的灾难，新疆人不是没有毛病的，新疆人毛病很多，我认识那么多新疆人。
就是有些小毛病啊，特别是自私自我自我感觉良好，这是不好的，怎么在下面允许他的？就是那个制造汉江汉维矛盾之上，维族人和汉族人的矛盾是共产党多年来伤害新疆的最佳。放弃，你怎么能上去呢？如果你是谁还愿意跟你站在一起，美国人也不会跟你站在一起啊，对吧，这是基本的。逻辑啊，我们这个爆料革命决不允许制造民族矛盾，无论是新疆人，西藏人，香港台湾人都是同胞，都是我们的。
一个共同的战友，我们都共称为兄弟姐妹，都是受害者，当年犹太人在德国的时候就是旗帜鲜明。把犹太人成为了一个集体，给了其得了一个伤害，他的理由挑拨了西犹太人和所有的德国人。二人的矛盾，最后以合法的抢劫杀掉那么多人，掠夺那么多财富，但凡人从1932~1942。到1972年这段历史，不要把民族对立挂在嘴上，疼都不疼，这种要求太不好了。
好了，嗯，这个这个小盒子我们这边好兄弟就这么简单一个推引起那么大的波浪啊，特别。这是国内的我的几个秘密的渠道啊，一下子对应题就就就就来劲了，特别是我跟我合作。将近一年来默默给我提供信息的，给美国政府提供信息的新疆朋友，维族朋友非常不开心，我可以告诉大家。新疆法院之间本来就该通过了，3月份就该通过了，就是有几位新疆朋友最后不愿意出面。
秘密作证，不愿意你去办证，结果后来发生了大家真正的集中营发生，延迟了这个。这是新疆法案，可不是说集中营之后提起的啊，这几年前都已经有人提了，只是没有形成后来共产党的疯狂行为。成了条件，在国会有几十个人啊，100%坚定的。我们要学习香港同胞香港人权保护法案，过得又快，又准又好啊，当然你看过完以后会巨大的执行力。
若法案不是目的呀，亲爱的兄弟姐妹们，莺啼晓哥啊，没人去执行那就成了笑话，你会更加助长。共产党对这些人的伤害呀，是这个法案通过美国能否执行，那需要整个美国各个领域。啊，包括我们爆料革命的呼吁督促才能实施，否则那就是一个区美国货的法案一年多少啊？每年几百个碗。能有实施的可能是100%吗？肯定不是，所以我们说话要注意，先把你看这个人权法案过以后。
有人说把香港给大陆人对立矛盾，香港人和大陆人不一样啊，甚至香港的上级的任何人都说我们不恨大陆。老哥的演讲在整个大陆到处流传，还做成了卡通家，某几个大的平台用这个。中性化的软件啊进行全国是这个流传一个最普通的人，站在大街上说最关键的几句话，却能改变多少人的命。
1, 这是香港人权法案推出之快，而且现在已经有人去想办法执行，都出去了，我可以告诉大家。新疆这个范围就无人保护方案，绝对没那么大力量，那就不是一般的饿饿小，就香港人的素质相关。港人的团结和香港人的国际化，包括香港人倒是必须得有人出来秘密作证，没有一个人退却的啊。这些都是我们爆料，各种积累的财富随着时间都会曝光，大家看看文里爆料，从两年来说过多少次新疆人我几乎没有一次漏掉。
听家人的，新疆整个机动型世界最早我说出100万到200万的是国内唯一一个人，因为我说出这个数。我在华盛顿，我被n个人叫去问你有什么根据，你平常说一个200万，我们得到信息不超过30万啊。我们报量跟包括我们大家都清楚，我们不跟任何人争功也不抢跑了，但是希望战友们别把桃树给砍了，因为我们很艰难。啊，从昨天到现在我们发生很多这样的事情，拜托了哥啊，你是最棒的新疆人，希望多出一些液体小格。
按照新疆的比例应该触及最起码几百万啊，按照香港的运动最起码要出的更多，我们要以言行慎重言行。我们的暴力革命，几乎要了全人类最贵的东西，全人类到地球几万年来最高的最贵的。最难得的就是信仰，我们要追求信仰而信仰自由，这世界上最贵最贵的就是第2个理想，我们要灭口。有理想啊，第3个我们要全世界全人类办。
Yeah, I just finish. Do you hear?你可以，你可以把这个帮我翻译一下。说着说着就来了，唉，对了u.Yeah I.
哦呀，说。Please say something for good morning, good morning, this is very active, very active.A couple of days here in the United States and I just came up to see ur from Washington to see a brother miles and will be eating here right after the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/183/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人：好，那就正式开始吧。我们现在就是加拿大温哥华挺郭会聚会，大家都非常希望你来讲几句话，所以你要多鼓励鼓励大家。我们欢迎文贵先生讲话。
郭文贵先生：加拿大挺郭会咱们温哥华的所有战友们，黄利先生、黎平先生、布谷鸟、唐女士、倪小姐、林女士，张昕宇先生、何先生，非常的高兴能在这和你们见面！文贵爆料一年来得到了所有战友们默默无闻的支持，文贵是没办法用语言来形容的。这种感激，我们的这种缘份和我们奋斗过的一年的经历，所有的这些点点滴滴是文贵没办法用谢谢能代表的。
咱们大家过去没有任何的历史渊源和任何的利益，我们是一个纯自然的、共同的目标或者上天赋予我们的使命让我们走到了一起。我们大家开始都是神交的朋友，而且特别让文贵感动的事情，过去一年当中我们经历最多的是怀疑、挑战、生死威胁。而且所有支持我们的在座的每一个人我都知道，都是拿着自己的身家性命、拿着自己的脑袋来支持的，这不是说文贵一个人，是大家所有人都冒着这样的风险。
温哥华这个地方，可以说是我们未来走向喜马拉雅，实现我们的法治中国、民主中国、自由中国一个最重要的地方。那么这是对我们实现这个目标，可以这么说是一个决定性的一个城市，一个地点。
那么由于过去一年来各种复杂的原因，以及盗国贼和我们之间完全不匹配的这种绝对性的他们的力量占了优势，而且温哥华又是有着这么多华人的西方城市，里边儿错综复杂，包括蓝金黄的力量，包括所有华人在温哥华必须面对的各种政治、经济和没办法言语的威胁，以及现实中经济上必须的考量。
我们今天温哥华和文贵爆料革命，我们援郭会和现在的情况看上去是不匹配的，我告诉大家一个从来没有说过的事实，我有两个最亲近的朋友是广东在上海开餐厅的，后来到了加拿大，他们全家现在都到加拿大去了，曾经也被盗国贼因陈良宇案几乎被搞得家破人亡。
那么另外一个我的好朋友，可以说是我的半个宗教老师，那么他的家人是中央政治局委员的一个亲家，他现在全家也移民了温哥华。我到了温哥华去几次到他们俩人家里做客，我非常喜欢温哥华，而且这两个家庭大概超过两百人在温哥华，他们也没有站出来参加援郭会，他们有绝对的经济实力和政治势力，但是他们和我一直在保持着沟通，他们在暗暗的支持着文贵。
除了个人之间的互相理解之外，他们都可以说盗国贼当年迫害的人士，他们都感同身受，而且对所有温哥华的情形和咱们援郭会的人，他们都是知道的。
在温哥华过去一年当中，所有华人世界里面产生的影响、或产生的共鸣是多大呢？今天温哥华有多沉默，这个力量就有多大。
因为沉默不是因为懦弱，沉默不是因为他们的冷落，沉默是因为他们更加的认可文贵，他们正在默默的做着实事。温哥华好多朋友给我写信、发私信，说准备好了最后火拼那一刻，他们全部都被删了。
因为很简单，没有几个人移民到温哥华说就不想回中国了，我相信几乎是没有的，没有人愿意失去自己的家园。移民温哥华是各种考虑，首先是国内环境的污染，经济不稳定，政治不确定，人身安全无保障，或者已经被受害的恐惧到了加拿大。
另外一个是经济和未来没有自信，没有安全感的考虑，但是所有的这些人都是精英有能力的。这些人当中可以说是未来我们走向喜马拉雅，是关键中的关键，
温哥华这个城市对待文贵爆料可以说有决定性的作用，今天我站在这里跟大家在一起谈所有温哥华援郭会的事情，是感触良多的。反郭力量在温哥华看到有个像什么黄河边儿呀、郭铂金这些人，可以这么说，跟真正的温哥华援郭的力量根本不成正比。
这就像一个人身上长了个虱子，你看见都是虱子，那个虱子爬到脸上是虱子，但是你看不见全貌，这些人都是垃圾，不值一提。
而且更重要的事情这些人都是鸡鸣狗盗的小人，大家都很清楚能到温哥华的华人都是什么智商？都是什么样的智慧？都是什么样的标准？什么世面没见过？坐在这里的人我知道好几个都是大家，那么这些小人我们大家不必在乎。
我们更加应该看到的是温哥华这种真正的没有表现出来的在关键时候大家凝聚的力量，这是有很多自然的原因的，那么我想向温哥华所有在坐的朋友和所有支持文贵的人，谈以下三个观点。
其中一个，援郭没有钱，没有利益，相反会给你带来利益上的损失，大家一定要做好准备。第二个，援郭现在非常危险，甚至要你的命，甚至也可以让失去你的一切，大家一定要想清楚。另外一个，援郭现在绝对不安全，而且让你失去朋友，还会失去你的时间，这个大家一定要明白的。
但是，援郭的后果是什么呢？我相信一定让大家可以把它视为可能，那就是我们今天不援郭、不支持郭七条，不去推翻这些盗国贼，我们所有的华人必须在常人无法想象的恐惧中生活，而且在永远的恐惧中。
恐惧诞生的结果就是疾病，就是过早的死亡。然后给自己的子孙万代我们没法交代。更重要的事情，盗国贼未来三五年，大家现在看到经济发展的事实，和现在有人说过去五年全党姓习，现在五年要全国姓党，下一步是全世界都跟共产党。这是真是假的？没那么严重，但是某些方面比这要严重。
发展的结果是什么呢？所有大家担心的你的那些利益，你的安全，你家人的未来，在中国不但不会受到保证，想象文化大革命就知道了。
我和王岐山等这些常委领导人多次在一起吃饭说话，我在视频里也讲过这些人内心里面儿所存在的东西，是我们老百姓无法想象的。
就像王岐山抠着鼻子、抽着烟抠着脚趾头给我们讲的那一段话我终身不忘，说“你丫挺的你们还想什么呢？还以为什么和平年代呢？你见过文化大革命的扫大街吗？你见过文化大革命的白刀子进红刀子出吗？你见过那娘们儿被拉到店里面儿直接怎么着怎么着吗？现在急？别傻啦。不会再有和平的时代了。”
然后就说：“什么你们的钱？共产党的钱！就是全国人民的一切都是共产党的。共产党的本事你们还不知道吗？共产党的政治是什么政治？共产党进了北京城就把全国一切都收归了共产党所有，这个名字叫国家。” 说“共产党啥时候把你的女人当作你的女人？共产党天下的女人都是他们的女人。”
这是王岐山亲口说的。如果我文贵胡编乱造，王岐山和共产党他们会这样吗？从那一天说到今天，六年过去了，八年过去了，大家看一看共产党还有盗国贼是不是这样做的？他们做的是过之呢？还是很谦虚呢？
大家都知道所有的企业家，现在在温哥华避难的企业家和私人企业家德家人遭受的结果和事实，再看看我们今天知识分子，我们教育界、文化界现在到了什么程度？我们现在媒体和网络控制又到了什么程度？再看看党内9000万党员被训练到什么程度？跟1932年到1972年当年的魏玛共和国之后诞生的希特勒有什么不同？接下来5年会是什么结果？
那么我们反过来说所有在座的人，文化比文贵高，智商比文贵高，你们都是大智慧的人，我们要想一想我们在座的每一个人，不管年轻的、年老的，谁还能再活过三万天呢？我们这些人就在温哥华也好，在美国也好，我们现在可以过着非常好的日子，但是我们会不会甘心？我们开不开心？我们要不要有点儿人的尊严？这是我觉得在温哥华所有的华人社区要问的问题。
今天我特别荣幸能站在这个位置跟你们说话，但在跟你们通话前，我今天按例给我的父亲母亲家人刚刚视频过，大家也能想到，我老父亲老母亲都快九十岁的人了，因为我的事情老人家病得很严重，家人现在哥哥已经抓进去了，已到过年了，所以我每次视频的时候我得强颜欢笑，让老人开心让家人开心。
但是所有人都是含着眼泪的笑，我告诉所有的家人，我们大家看到生活中有多少的好人都被抓了，全家都被抓了，回来过年都不可以。
多少老人也被抓了，多少老人甚至被打，就像我一个朋友他的母亲已经89岁了，周永康案被抓的时候，她带着她的一个13岁的孙女住在八宝山附近的一个公寓里，也是老革命了，上她家搜家的时候，孙力军命令他的人在凌晨两点的时候去搜家，这不是让老人家死吗？
当搜完的时候，老人的一块玉，一块祖传的玉大概值五六百万，还有一块翡翠，搜家的公安拿过来放在兜里，这个孙女硬拉的时候，警察一脚把这个孙女踹出了很远，孙女儿头磕到了柜子角上流血，老太太一骂他，把老太太两巴掌过去耳朵聋了，这就是所谓的以贪反贪。
那么我要回到刚才所说的话，今天温哥华所有在座的朋友你们也都有亲人，都有家人，我们是否允许这些盗国贼以贪反贪这样的祸害百姓？以黑治国，以黑反贪陷害了好人。
贪官该抓，抓的越多越好，可是抓的贪官的家人是不是应该这样对待呢？老太太和孩子是不是应该这样对待呢？昨天上午我跟一个好朋友通电话，因为他很害怕，他说他的孩子在温哥华两天不敢出去，他说没有把握是否敢让他孩子回去过年？我问他如果你的孩子回去被抓是什么代价？他说那我孩子可能就是神经病。
因为他其中的一个孩子在几年前被抓关在海淀区的看守所，戴着手铐脚镣关了几个月，这孩子出来就疯了。他担心这事儿再次发生。我说你的恐惧就是所有中国人的恐惧，而且你当年是中纪委的干部，你办公室的人已经基本都抓完了，我说你去想想所有在中国能发出声的、能有一点儿思维的、所有在中国能为这个国家民族考虑的人谁不恐惧？
所以我告诉大家的事情，咱们援郭会要有心理准备，咱们要未来、要尊严，真正的实现喜马拉雅拯救我们的14亿同胞，那我们这是个伟大的理想，这需要付出很大的代价，需要非常的坚定。
今天盗国贼用一国之力在全世界各地进行各种布局，进行各种蓝金黄，而且整个国家把我列为头号敌人，头号的威胁。这个背后的故事说明了什么？说明了我郭文贵所说的话、所要做的事对他们真正的构成了威胁。
为什么构成威胁？因为我知道真相，我了解他们。二十九年来我与盗国贼们在一起，我睡觉都得睁着眼睛，我懂他们，我看到的一切，我知道他们会做些什么，会发生什么，这就是为什么我的爆料在过去的一年在西方前所未有的引起的注意。
大家回想到几个月以前的海航事件，从过去到今天以及西方的反应，大家都看明白了到底发生了什么事情？现在西方已经在真正的醒过来，在真正的面对这个问题。那么很多的事实，很多的证据，很多的事情都证明了盗国贼的蓝金黄项目、3F项目，这是对西方的扩张。
就像我们在视频里说的，对西方的扩张是把整个民族绑在上了战车，是自杀的行为。那么跟西方的对抗大家很清楚，另外一个在经济上大家看到了，从2014年的3万六千亿美元的外汇储备，现在官方的2点6万亿，事实上外汇储备不超过1点几万亿。
那么接下来要公布的料当中，大家可以具体的看到银行的帐号和信息，你们会看到这些盗国贼是多么的嚣张。787飞机，BBJ飞机，AJJ飞机，湾流650、550飞机，那对他们是小事，你们会看到他们的银行里面儿，他们在美国、加拿大的私生子女是多么的嚣张。
就在你们的身边，傅政华的私生子女，现在中纪委的好几个领导，政法委的好几个领导的私生女就在你们的身边，而且他们都住着豪宅，这些钱是从哪儿来的？生他（她）们的父母带来的吗？是他们的祖宗传下来的吗？当然不是。这钱都是我们14亿同胞、一个个杨改兰、一个一个中国的穷人积累起的血汗钱。
所以咱们温哥华的战友们，想想温哥华这个地方盗国贼们害怕了，恐惧了，那是什么结果？第一，他们要蓝金黄你们，我希望他们蓝金黄你们，这是蓝金黄的钱，你们接着吧。第二个就是威胁你们的家人，如果威胁不成功，那就要采取其它的办法，结果会是什么？把温哥华变成第二个战场。
就像现在纽约、华尔街变成了我们和他们PK的战场，而且我们是绝对的赢。那个意义是不同的，你们将改变历史，你们将创造历史，这个是不能用语言形容的。
今天宝胜去了那里我感触颇多，就是温哥华到底谁是我们最可以信赖的？谁是真正的卧底的？谁是真正的先挺郭后砸郭的？在很多群里和大家说了，宝胜先生去了很辛苦，宝胜先生去了也很兴奋。
我是真的很感动，因为什么？我不方便说的事情，这边很多人、很多朋友跟我都有联系，大家能够在温哥华这样的城市能够冒着这样的风险，这几天连住个饭店都被人家威胁，被人家给铲平，给处理掉。那么你们大家这样做的，让文贵真的不能用感动和感谢来说，这就是我内心想象的，因为我觉得温哥华是一个高尚的、非常高智商的、大智慧的华人群体，而且是有实力的。而且我深信你们今天成立了援郭会和今天坐在这里，一定会成为文贵爆料革命一个重要的历史的里程碑。
接下来希望文贵能够尽其所能，能够和大家配合好，提供更多文贵能够提供的方便，或是资金还有各个方面。我希望能和援郭会咱们温哥华会尽快的打开一个局面，这个局面一定要让盗国贼害怕，要让他们像惧怕纽约、惧怕澳大利亚、惧怕日本一样，就像最近相林先生在日本搞了一个旧车，天天儿跑到日本转圈去，结果就转了第二天，北京专案组就找我了，找我们公司说刚刚开封强行罚没的四点一亿都算做五六百万，那三千六百万可以不要了，但是要让向林把车给停了。
后来说当然他们没有权力命令文贵先生，在法律上不可能让他现在停了，郭先生也不可能有权力来停相林先生的车。大约两三天后，我那个四点一个亿也可以不执行了，但是得把车给停了。
这说明什么？一个相林先生的小行动，就改变了盗国贼巨大的不对称的机器，我们是小蚂蚁他们是那个大象，就让他感到了恐惧和却步。不是不可为，是我们敢不敢为的问题，而且盗国贼虽然很巨大，但是并不可怕。
而且盗国贼的末日我们可以说用天数着了，大家可以从西方所有国家的行为和决定，接下来你们再看看发生什么，这都是天助我们，上天赋予了我们的使命。毋庸置疑，我们一定会赢，这次该我们赢了。
我希望各位能提出来直接的意见，多给文贵批评，真诚的建议。我不希望搞个人崇拜，我更不希望说文贵多了不起，这我真不喜欢。因为我看惯了盗国贼这些丑陋，因为这个而导致的灾难，而且文贵这些年什么都见过了，我需要像咱们大家现在这样没有任何利益和图谋的真诚，精神上的交往那是最好的。
所以我感谢、感激你们的批评，感谢你们各方面的帮助，纠正我，批评我，然后希望你们各方面给我提出要求，我尽力而为。衷心的感激，文贵将用实际行动感谢所有的温哥华的援郭会的所有的兄弟姐妹们，不管是何先生，还是林小姐，不管是李先生，还是黄先生，也不管是张先生还是谁，咱今天走到一起，这就是缘分，这就是历史上最重要的历史的开关。
不论未来走向什么我都心存感激，现在文贵没有什么准备，信口开河讲得不对的，希望你们多批评，多指教。现在请大家批评指教文贵，谢谢所有的朋友们、战友们！
主持人：谢谢文贵抽出时间给大家以巨大的鼓励。现在看温哥华的兄弟姐妹你们有什么话说？看文贵先生还有多长时间？你现在有时间吗？
文贵先生：你们大家请说。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/25/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/25/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的，推友们大家好，这是5月10号文贵向推友们报平安的直播视频。
在今天也是文贵的生日啊，在此呢，文贵将向所有的推友们的母亲问好，同时向所有天下的母亲问好，这个每到这个时候呢，我都肯定是，很特别，很感动的，这个母亲是我们生命中最最伟大的名称和最最伟大的一个人物，母亲是我们的一切，他是，因为是她们给予我们生命，母亲在我们每个生命中所扮演的角色和意义，都是非常重要的。
那么今天呢，这又是一个我和母亲不能相聚的一年，我照样的是在按照东方的过生日的形式，传统的形式，沐浴更衣还换了新衣服，这衣服有点太性感了，坐下来才发现有点太透明了，不过挺好，里边穿衣服了，这个都换上了新衣服沐浴更衣啊，然后这个必经打坐，这个好好的回想母亲养育着几十年啊，这个对母亲，对父亲，对家人，对社会的深刻反思，同时也是向佛祖菩萨诵心经100遍，来回馈给我的父母，那么同时呢，也是很重要的，发自内心的要想一想母亲这个十月怀胎之苦，一朝分娩之痛的这种感激。
每年到这个时候啊，三思，九四，百思以后，这个都觉得自己实在是啊，很多方面是要提高的，是有问题的，那么同时呢，觉得自己做人也是有问题的，这个齐家敬业以报父母，觉得自己齐家敬业，基本做到啊。创造社会价值，以报自身，这个基本做到啊。这个创造财富，回馈社会，这个基本做到。但是应该立身为他，确实做得还不够好，现在正在做当中，说到这儿呢，这个我必须说在我生命中对母亲，这个认识对父母，同时大家昨天看到了，我发了一个我第2架飞机，我的这个备用机和私人飞机全球快车的照片，我向大家说，希望我们的推友们每个人或更多人拥有私人飞机，特别是，我想让大家真正的了解，这个飞机怎么能得到我们如何能获得呢？
我开个玩笑，我说答案就在今天，那么因为我在这之前说过，我要对年轻人孩子们，给他们讲讲我的这个赚的钱的一些具体的办法和心得啊，手段我不想讲，高大上，我也不想讲那些似是而非的问题，什么好好做人啊，这个勤劳啊，这个没法具体定义啊，每个人都懂得的，在课堂上天天都讲，这个耳熟能详的长出茧子的大道理，我今天我在这儿呢，也要讲一讲，那么同时呢，我要讲讲我追求的是4反，3不的这个目标和这个母亲有什么关系。
所以，我说到这三条呢，都是相互有关系的。这个我特别是今天在这样的情况下，这个我本来想的很多话题啊，由于昨天晚上我们在开会，开视频会呃，这中间呢，我的推特啊，这个确定了一直是被别人，多个控制上啊，在昨天的博客里有人上，在荷兰有人上，然后呢，我们基金的几个网站全部给害惨了，所以我到5点多才睡觉，躺着呢，就一下子呼噜过去了，7:15醒了吓我一大跳啊，我还跟北京通电话，马上赶快去洗洗，我还要这个这个在念念经，在哪做也就没时间了，我觉得昨天该做的都做了啊。
到北京的时间都已经做了，这个时候呢，我就在想我该进去讲什么，说实话我只要一拿稿子，我就不会说话了，是用前面给我放几张纸，然后告诉我提钢，我就不会说我脑子乱了，我必须是，我这个在我们公司那么多年了，当过我员工人都知道，我这上台一讲啊，一讲就一两个小时，两三个小时很多次我的员工
，因为我们这开会有人站着啊，还有人是坐着，有的人都昏过去了，就是每次开会几乎都有人昏过去的，百分之五六十，所以我，但是我不能拿稿子，那今天同样我也是没拿稿子，我也不可能拿稿子，那么我要讲什么呢，这时我就想，昨天给大家的承诺就是讲刚才的三个问题。
今天是这个我的生日，我想和母亲有关的，再一个对孩子们的成长，谈一谈，我们具体的这个挣钱的一些具体的办法，还有就是非常重要的，我要给大家说说这些跟我的4不啊，这个3反的这种整个的想法，目的和这个关系，那么说到问题的时候呢，我要说说宗教，我曾经答应了和这个郭宝胜先生要在上期节目谈谈宗教，就是宗教和中国现在的这个社会状态的关系，这个谈宗教的细节啊，历史啊，这个我肯定他谈不过郭宝胜先生。我也没有花那么多时间，我也没有那么多的这个研究，而且都是皮毛。
但是我呢，这么多年来一直和宗教界的朋友们都有联系。我也很愿意和宗教打交道，特别是我有个习惯，我到任何，第1次去任何一个国家的时候，我都会把当地的这个有关历史学的教授和大家，还有宗教学的这个代表人物或者是研究者，还有历史文化，特别是艺术方面的代表人物，我要请这样的两三个人给我上课，我都花大钱让他们上课。不管到任何国家，包括咱们中国的敦煌啊，到新疆啊，到这个外地啊，都是这样子的，我有这么个习惯，因为咱们没有文化就要学习，那么跟这些人的交流当中呢，很多都是一些宗教的，一些具体的一些大家的看法，还有一些专业的研究，更重要的一些全世界现在已经形成了对这些文化的一些共识，所以文贵呢，受益非浅啊，而且我生活中很多都是艺术家和宗教界人士，还有一些历史学家。
那么说到这儿的时候呢，就是我今天说的这些话，我希望说的不对呢，希望各位大家和专业人士多多批评啊，这仅仅是我自己的一点陋见，愚见。
为什么我说，这个母亲和我们这个挣钱都是有关系的，我首先要说这三者之间的关系，
第1个最重要的就是中国的宗教，到底什么是中国的宗教，第2个呢，就是我们这个孩子们想赚钱，怎么能赚钱？第3个呢，它和我现在的4不3反啊，有什么样的关系？
第1个我认为中国从这个几千年来特别是唐朝，从唐朝到现在，我们的这个三教。最主要的三个主要是唐太宗贞观9年，整个基督教来自中国，整个伊斯兰教也是唐永辉时代来到中国。整个佛教，从汉代传入中国，但佛教盛行，还从唐朝开始来到中国开始了，这个本地化说白了，咱就把人家的这个宗教与西方的外来教本地化，就像今天中国产的汽车，还有c19大飞机一样的，绝大多数都是人家的，咱现在要说成自己的了。用咱的语言来讲述，外来的这些宗教，但是说到这个必须要说这些宗教的本质，事实上基本上我认为啊，抛开这个神秘的宗教学和宗教的专业而将。
这些宗教到所有来到人类，和我们人类之间的关系绝大多数都是一样的，他就解决了，人类最根本的几个问题，那么这几个问题呢，又和当地的文化进行的结合，就形成了大家不同的教法和不同的名称，和不同的理解，包括后来中国的现在孔子还不算教啊。这个咱们的儒教，咱们的道教，还有那些五花八门的教，不管什么教都同出一辙，就是让人们信任，让人们依靠，然后让人民服务于他，信任，依靠和服务，这三个的本质我认为跟这些宗教所追求的目标从来都是一致的。
那他靠什么让你去信任？靠什么让你去依靠呢？会不会靠谁让你服务他呢，他就是给人类上给都给你讲述了几个以下的数字，说白了。
也就是精神反恐，就是它是精神反恐的唯一手段，什么叫精神反恐？这个我和宗教人士来交流的时候，我说我不需要用你的语言讲述你们的各种宗教，太复杂了，实际上人活到世界上最害怕的就是死亡，就是恐惧死亡。
第2个就是人类活在世界。每个人都恐惧衰老，这叫第2个。
第3个每个人在这个世界上都恐怕自己不健康啊，这就是宗教达到了第1个目的帮你精神反恐，说你看看你死了，你死不了，你继续你的生命延续，无论基督教，无论是佛教，无论是伊斯兰教啊。这个都是讲述这样的故事，你的生命不息，生命不死你信我你就是有未来有天堂，天堂如何的美好大家形容的不一样。
那么儒教和道教那个本质上是讲的，是当下的生活方式和修行，也没有把这个反恐呢，给你说的那么细，承诺的那么高，但是本质都是一样的，那么在反过来这所有的宗教最后呢，它有最好的三个大的优点，
第1个都提倡，人要利他，这是所有宗教大家都必须要利它，你要想信这个教，信神，你必须得利他。
第2个一定要善待别人啊，啊善待他人，这是非常重要的。
第3个所有的宗教呢，都教人叫做真，叫做真，就是说佛教讲贪，嗔，痴，慢，疑都是假吗？狂妄吗？就说白了，就是大概都是这样子，那就是说除了帮你精神反恐，还给了你一个善待别人，让自己减少麻烦的一个生活标准。
那么到底这三个教，哪个宗教在中国最受信赖呢，包括了咱不具体说西藏宗教，还是最后落地以后更加本地化的禅宗，达摩的禅宗，后来又分成各种分支咱就不说了，本质都是一样的，未来希望和宝盛先生和他具体的探讨的，但是这些宗教是不是成为了中国的国教，老百姓绝对信任的这个这样呢？
不是，中国人几千年来，所有的宗教，所有的社会上最可信赖的，真正的宗教，可能达到这个反恐精神安慰的，能约束人类的标准啊，实际上就是一个中国的社会宗教，就是家庭。
这是我跟西方人所有的交流当中，因此而得到了西方很多高层人士的认识，我文贵小小年龄能得到这么多西方的政要，还有一些成功的巨商们啊，大家们，多个神秘组织邀请加入的，最主要原因。
今天给孩子们要传授一下，说说我的感受。所以我说千招会不如一招灵吗？你讲再复杂，你讲基督教，讲佛教，人家专家，教授多了去呢，讲得都让人睡着了，这成功的人士，多是老人家，谁愿意听你得得啊？
就我这说法，郭是理论，对着总价的理解，别人一听，马上入耳，瞪大眼睛。最好用5分钟说明白的事情，最好不用5.1秒去说,特别是和这个大人物，这是我教这些孩子的其中一个，特别是跟这些大人物，成功人士打交道的第1招，一定用你的语言，用你的风格，发自内心的让对方听懂你的想法，还有你的与众不同，那跟这些孩子有什么关系呢？
既然是家庭，是中国的真正的宗教，是社会的最关键的存在因素，那么这样就是成了真正的中国历史上所有统治者的这个最好利用的工具，包括婚姻，婚姻不是真正的人性的需要，一夫一妻也不是人性的需要，它当然也满足不了人性的需要，他是政府啊，过去的各种组织，包括了一些宗教组织统治人的这一种办法，同样她也被利用为这个承诺，这个所谓的叫做信任和依靠的神秘，和宗教团体的一个利用工具，比如说有些宗教你一旦死了，你可以娶很多媳妇，由于在当下的社会让你一夫一妻，满足不了某些人的要求和好奇，然后许诺给了你这个满足你的条件。有依靠你就信任了啊，这就是执着了，也是执着啊。
那么我们这个家庭到底和我什么关系呢？大家很清楚我们社会当中面临的亲情啊，父母兄弟姐妹啊，儿女所有的关系，是人的本性，都是性的关系。因为性的关系才有血缘的关系，才得到了代代相传。特别我们中国人对生儿育女，特别儿子传宗接代，这个深入骨髓的，这种超出了宗教的，这种依靠和依赖和信任精神动力，他已经超过了宗教。
那么在一个家庭当中谁是核心人物呢，就是善意家庭创造者，而不是故意或无意的创造者。一定不是父亲，她是母亲，因为母亲自然而然的，善意的向传宗接代生儿育女，这是女性100%的依靠和目标，而且它是善意的，而且是付出全部生命，孩子是10个月是在她的肚子里面，吸了她的精血，她的痛，一朝分娩的痛，一朝分娩，一朝分娩之痛之后他还要养育孩子，把生命全部给她，这个母亲有多伟大父亲就不见了，是这样父亲有他的性生活和或者说性行为有时候是娱乐性的，有时候甚至是完全是恶意的，甚至是带有统治性的目的的。
所以说在这个世界上，我们这个伟大的中华民族，几千年的文化，真正的伟大的角色是唯一的啊，没有唯二啊，只有之一没有之一，只有唯一，母亲，所以在中国几千年的文明发展和历史当中，母亲这个角色始终是伟大的，说到这儿我要说小插曲。
昨天我看到了陈丹和女士给郭文贵简单一段音频，在微信广泛流传，后来在中国，有一位老领导的妻子，发给了我，让我听。说你们老领导也看了，不错，你听听。我吓一大跳，后来我就听，完了以后我还发给了很多我群里面，后来我发现在这个优酷上也出现了，其中就讲到了，有一次周孝正先生啊，这个接受
VOA的采访，说到了这个，我和朝鲜的核战争的关系都是核武器，然后说这个母亲，就是政府现在掉河里了要救，有错也要深呼吸，陈丹和女士讲得非常之好，非常之好啊，这位女士太有水平，逻辑清楚，口齿伶俐，表达的非常清晰，逻辑性强，其中他就说他不认可，教授说的话，那我当然不认可了。
说到这是，说到母亲，这个母亲当然是政府嘛，她她肯定不是政府，我很小第1次出国，我问我的父亲，我说老爹我要出国了，你有什么让儿子注意的，我父亲看了看我，说谁是你爹呀？我说您是我爹呀。
我是你爹，出了国谁知道我是你爹呀？唉？我说那谁是我爹，你出国了，人到了国外，人家一看你哪来的中国人，中国是你爹，你的祖国就是你的父亲。
哦，我说是，那也有道理，因为那时我还是十几岁的孩子嘛。那我说，那谁是我娘啊？我就跟我说谁是你娘，不知道了啊，你什么皮肤啊？我说我是黄皮肤啊，那时候对皮肤这个种族还不太清楚，他说到了国外以后没人知道你是哪，谁是娘,你是什么民族。就是你的皮肤，你的民族，这个黄皮肤就是你娘。哦，当时是是懂非懂傻乎乎的呀。这个，我父亲说，你出国了，千万不要丢你爹你娘的人，就是别丢祖国和民族的人。
唉呀，这个这个影响太深了，我在我员工大会上有几千次员工大会上，几乎都说这个。所以说，为啥我说马建副部长是我尊重的其中一条，他就说文贵任何情况下都不要辱骂自己的民族，和背叛自己的祖国，他是发自内心的，因为这跟我父亲教导是一样的，这也是我多年遵守，我父亲说这个原则要坚持，比你信神，上天还重要，所以你看我的宗教是怎么开始的？是家庭传达了这个意思，深入骨髓，我的血液骨髓里面。
后来问我父亲，出了国我要小心什么呀？我跟你说，儿子，出了国以后千万记住不要碰政府的钱，不要碰黑社会的钱。所有政府的钱，都是老百姓的钱，都是用生命换来的，你碰了这钱，那你将万劫不复。黑社会的钱都是用流血汗换来的，千万别碰，那赃钱，都是流了血了的。还有，我父亲说不要碰有男人的女人，特别是朋友的女人，和朋友的家庭的女人，他说因朋友妻或朋友的女人，如淫自母啊。
当时啊，我真没懂，后来就越来越懂了，像文贵这样在社会上，说实在话什么都可能缺，就是不缺异性的喜欢，从小到大我从小学到中学开始谈恋爱，我叫恋爱专业户，但是也最多的一次动作就是摸摸人家的手，就没有任何实际行动，到后来长大以后每天都有这样的女性，这样的或者异性。这个，我最起码是四肢健全吧啊，身体健康啊，都没有。
但是这句话没让我越过红线，否则我一定是魔鬼级的政治方面的人物，我父亲这句话让我终身记得，我告诉我的儿子，告诉我所有的朋友任何去和有妇之夫，去发生关系的，那是绝对的是风水不好。还有一个，那绝对是对自己，对别人的伤害。还给朋友的女人和朋友家人女人，搞这种奸情的，那是伤天的，如淫自母啊。这是多大的事啊。
我父亲还说，这个你无论到哪去，不管有什么庙，有什么神，你懂的，你不懂的，都不要评论，因为你没资格评论。我娘也说，孩子见神就拜，见庙就拜，只要是人家当地的人，大家拜个，你一定要拜。理由啊，上天都是一样的神，所以说大家看到，我从小受到，这种影响来自于什么呢？来自于我的家庭,我的父母,那么我的母亲父亲是不是这么做的呢？当然了,他们从来都是这么做的,要不是这么做了,我们这个家,我母亲生了十个儿子,养育了我们8个孩子，连吃了早餐没午餐，他们也没有离婚。
文化大革命把他们给打成右派，扔到了东北，吉林省磐石县红旗岭镇赵家沟村，这个村绝大多数是东北逃荒，还有被下放的干部，那个地方实际上不是仅仅是个农村，非常之美丽。那个地方呢，就是现在有上市公司叫吉恩镍业生产镍棒的地方，我父亲被打成右派，打到那去了，那个地方绝大多数是军人或者说带有情报背景的人，而且很多是外国人，因为那个人是个镍矿，是国家军事特区，虽然在这么一个山沟里面，那个时候有火车，有那个运镍的底下矿的柴油机，所有全世界的各种先进设备都在那，因为有外国人，当地还有各种洋派设施，穿的衣服都是世界上最流行的，因为很多外国专家，所以我从小是在一个这样的环境的。
我是在这出生的啊，又在这儿长大的，在最原始的山沟里边，但我们还不是农民，我们家没有地都是开荒种地，我父亲文化大革命腿被打断在那，我母亲在那里。这样的家庭，我母亲我父亲带着她生育的8个儿子，你去想想吃饭，养育，还要上学，那简直是不可思议的，我希望有一天我能给大家放一段，就是我母亲和我父亲过大寿的，每次我的讲话，还有我们家人的讲话，我希望得到我们家人的允许。你们会更多的了解文贵。就是我们这个家庭能到今天，完全是因为我的母亲，我的父亲都没有，这么大。我父亲最多我说他只有20%吧。全是我母亲功劳，全部的功劳。
我母亲是全部的工作，就我母亲个子很小，才一米五几，这个当时在这个赵家沟的时候还养了羊，还养了猪，这个有时候就放羊的时候，几只羊牵不住。我小时候，因为我很小，我记事的时候就我母亲被几只羊牵的一个跟头，一个跟头的。这个记忆，唯一想起来就起鸡皮疙瘩，但她要放羊，因为他卖的羊，就能给家里过年买点肉什么的，啊，还需要盐啊，酱油啊，什么的。
还家里还养着鸡，我的母亲养活这么多男孩子，那一天早上就做三顿。中午做三顿饭，东北的锅，巨大的锅，贴大饼子，搞大碴子。那是最高级的饭了，有时候就熬点稀汤和菜汤，而且柴和啊，有时根本没有，就到山上，烤点湿树枝子，蕘着以后呢，那烟熏火燎的啊，然后呢，这个湿树枝给轰着，你想想这烟熏的每一天，我记住啊，在这个浓雾当中啊。在那里给我们做饭那是太不容易了。
所以这个母亲的这个角色，在我心中这样的经历。那么再反过来说，孩子们怎么能赚钱呢？这家庭跟你什么关系？所有的年轻人们,你们一定要记住文贵说的话，我这几十年的经历当中，特别在我们中国，你要想成功，你要想有一点事业，得到人家的尊重，你要达到了你这个三孔没有，你一定要记住，孝敬父母，严格讲应该是孝敬母父，这是我文贵给所有年轻人今天重要的分享，因为我小的时候就我们家这种孝敬，因为孝敬我才认识了很多的高人，和领导，和朋友，特别是啊，这个对我生命中最最重要，影响的人，他们看到了我对母亲父亲的这种感情和理解和孝敬，人家很真心真意的帮助我，啥也没有，一身缺点的我，这是非常重要的。
因为中国人你去想想怎么能接受一个年轻人不孝敬，而他愿意给你提供特别的支持，年轻人要成功，你一定要记住，你要得到特别的知识啊，年轻人要成功，除了你具有的天赋和努力，你要遇到几个特别的人，你将遇到几个特别的事儿，还要你要有一点特别的小运气。你才可能成功，如果你连母亲都不孝敬父亲都不孝敬家庭，你都不去尊重，不去维护，特别的人和特别的事儿，特别的运气跟你没关系呀，一定你会让所有的机会都会失去的，那么怎么能从自己开始一点点做起呢。
我当时，我13岁就走上社会了，我有一次去我朋友家吃饭，这个朋友当时山东老家呀，都是点菜，点菜以后人家拿这个盒子送过来，我那时候是天天喝，早上也喝，中午喝晚上喝两顿，这个点的菜都是赊的钱啊，那时候5块6块就买几个炒几个菜送来了，上来菜以后我噼里啪啦就开始吃。先捡好吃的吃，刚走上社会啊，结果有一天啊，就是去了一个人家教授的家，当地校长的家，今天那个教授啊，跟他儿子吃饭啊，当地也算是一个一家势力吧啊，所以他爹还兼着那个他的那个那个等于是村长在我小的记忆里面，中国政府官员，哪个到村里面，我老家那村里边儿，都吃的肥头大耳，啊，大肚翩翩然后呢，好吃的老百姓都发自内心的接受，这都应该是官员吃的，我老家那卖的肉锅饼，每个晚上就挎着那个篮子卖锅饼都是给官员吃的，老百姓吃了简直是，有病啊你吃点。那么像我们正好是小孩不懂天高地厚到人家去吃饭去了。人家点的肉锅饼，点的菜，我啪啪啪的就吃了。
吃完以后呢，这位等于村长告诉了我大伯，后来我讲我是后来过继给我大伯了，我大伯一辈子没结婚，他当时是军人，就说了我的各种行为，回去后我大伯这个，看了，我说今天到谁家吃饭去了，我就说谁家，吃饭啊，挺好，结果呢？就在那个我们家有个炉子，啊，煲了炖白菜粉条，在山东老家点炉子是很富有的了，只有冬天取暖点炉子，做了个粉条和白菜，然后我就坐那，两碗啊，我就坐在那，就我开始要吃我大伯二话没说，拿起这一碗粉条，白菜直接扣到脑袋上，由于是冬天我穿着棉袄。这个粉条啊，就在我脖子里面烫得我蹦啊，我大伯后来就是教训我，跪在地上说，任何一个人你到家吃饭，老人没动态筷子，你先动筷子，你有点教养没有，你到人家吃饭去啊，那是我那我大概10岁左右10岁左右，说你到人家去吃饭，人家给你点个菜，你就不先去叫叫老人？你要先叫老人过来吃，老人不来把最好的端过去，然后你要把中间那个位置让出来给人家老人，而人家有奶奶有老人的更要过去，先请安，你才能过来吃，也就是那一天改变了我的行为规矩。
就是到哪去，到朋友家吃饭，和朋友喝酒先去请老人，先去请个老人过来。然后如果不再不来，把那几个好菜端过去，看似简单的行为和动作了不得啦，我从十几岁出来，哪有钱啊，借到处借钱做投资啊，到处做买卖呀，都是因为我这种言行和举动，就造成了很多人对我的重新的认识理解或者是完全不同的理解。
这个对我的帮助是很大的，这就是年轻人，你们要懂得在中国的社会上，尊重母亲，孝敬老人和孝敬别人的老人，那是多么的重要，那么我的我和我太太结婚以后，嗯大概是因为我们是私奔的，由于我1985年我结婚我15岁，我太太她14岁，她71年出生，我们俩就私奔了，私奔以后三年我的岳父岳母不让她回娘家，后来因为我们俩有了我儿子，后来是经过中间人说和，才允许我太太回她老家跟父母见面，后来这个大概七，八，十来年后吧，我的岳父岳母都得了癌症，相继过世。
我跟我岳母的感情那真是太好了，我那时候就鲍鱼好嘛，我那时候经常吃饭，晚上回去就带了鲍鱼带回家。我岳母有时候总给我开门，所以我就一口一口喂给我岳母吃，他虽然能吃我也要一口一口的给她吃。我岳父爱喝酒，早上都喝酒，早上拿一瓶白酒倒一碗。到这个大概多半瓶上泡上馒头就喝，我跟我岳父岳母啊，真的是既是朋友就像亲儿子一样，我们无话不聊，这个我的太太在我岳父岳母过世之前问他的父母，她应该怎么和我相处，怎么和我家人相处？
我太太，太小了，我的岳父岳母啊，特别我岳母特别强示,我的岳母啊，那绝对是个大美女，也是当过一段儿军人的，告诉我的太太，说如果你想拥有文贵，和你想和文贵一辈子不和你离婚，你就两个办法。
第一个你不要背叛他，你要听他的，这个一定要维护好，你不让他丢脸，这人要面子，更重要的事情对他母亲，对他父母一定要好，这样他会永远和你在一起。
就这么简单的话，我太太就遵守了，我太太从和我结婚到现在32年，几乎大门不出啊，就永远就是每天就是陪我父母，一定要每天吃一顿饭这样的，就我父母我家人的内裤袜子都是我太太买的，给我父母看了洗澡，然后父母一直有安全警卫人员，还有这个阿姨。看着洗完澡上床睡觉，我太太才回家，那跟我母亲我父亲的感情超过了我的任何一个嫂子，当然我嫂子都很优秀，因为大家都学嘛，这个大家越学越好嘛。
那么同时我太太对我母亲父亲的这种身体的照顾和这种爱护，由于我们家8个儿子没有姐妹，她比闺女还好。使我们家极为祥和，和谐，你说我是永远欠我的太太了，而且我太太这对我是绝对，她是我真的老板，我天下没有怕的人，我就怕我老，经常给我发脾气，经常像训儿子一样的把我训了，我得毕恭毕敬的听他训话，因为唯一他要跟我谈话，每次都让我正襟危坐。还得让我严肃，然后她他抽烟，她从十几岁就抽烟，抽了烟就开始训，不管心服还是口服啊，非得问你到底是心服口服，我总得说心服啊。
后来，我练就了一身功夫，看到他的眼睛点着头，我还在想工作，为什么因为这样的妻子对我的母亲对我的父亲，你说我能，对人家不好吗？这就是我对这些年轻的女孩子们，给你一个建议，你要想幸福，你得像我太太一样，做风险投资最成功的就是我太太，看准了一个好男人比你自己多大本事都重要，你看我太太，我投资我呀，人家没成本，就把她自己赌在我身上。当然人家是百亿千亿的回报最成功的风险投资者，更重要的事情，他学到的最重要的就是今天中国以家庭为单位，以家庭为信仰的核心，女孩对你丈夫的妈妈好，你老婆婆好，一定要去，对你的老婆婆好，对你自己的妈妈好，这是所有的女孩，就你对你亲妈好，你对你的老婆婆好，你就把这两个女人整明白了，你的一生一定是幸福的，其他都是第2位。
同样我告诉这个所有的男孩子们，你们要记住你要想幸福，你要想成功。首先要记住，你要对三个女人好，第1个是你的母亲，第2个是你的老丈母娘，这是太太重要了，第3个才是你未来的女儿，如果你没有女儿的话，那就两个女人应该在家，男人就不说了啊，所以说我告诉你年轻人你只要能把你这个弄明白了，无论女的男的，你这事业基本说是顺利，说人生先定个小目标啊，大目标哇，那都是瞎扯。
首先你要知道你是谁，你得了解你自己，这个世界上你要想真正开始创业的时候，你不先了解你是谁，也就是说你自己能做什么事儿，你都搞不明白，那你一定是错的。首先我认为你先要搞清楚，你先把自己的原则要对父母孝敬，要对妻子就是对半的，父母也要孝敬，把这个家庭为单位的信仰的社会的核心给抓住，然后这个家和才能万事兴啊，你就会得到尊重，你也会得到别人的信任，你会得到意想不到的能量。
你怎么会不成功，你的基础面就比那些不懂这个人已经高了，战力就已经高了，再反过来说母亲这个事情，这个母亲这个角色，在中国更加伟大，说的和宗教有关系的，按照佛教的人就不能有性欲啊，最好更不能有生育都出家那这个。人类的繁衍，一般人是做不到。
那么所有的宗教里边呢，还有一个更大的问题，他们所有人都要靠别人的捐赠，或者说咱今天呢，大家用财富来供养，特别是今天中国的佛教啊，都是靠供养生活，年轻人都出家了就靠供养，无论是出家的和尚还是尼姑，还是修行人员，这是我对中国宗教，我一再呼吁的，也是我和李祖源大师一起参与了建设法门寺，台湾的中台禅寺和多个包括这个五台山金顶，我一反对建豪华的寺庙，既然是宗教事实，干嘛这么豪华？
第2我说中国宗教的改革就是首先存在形式改革。因为你们这些人生下来不劳动，就让别人供养，这个是不公平的，你连吃饭都解决不了，你还说你能给别人带来这，帮别人精神反恐，带来未来生天，还不死，这个我觉得逻辑上说不清楚，也不应该这事，所有的问题中的核心。
第3个，这个所有宗教都排斥女性。啊，这个对女性的排斥和歧视，我不能接受，我认为恰恰是宗教更加应该把女性和母亲这个位置放到更高的位置上，所以在这个问题上，我和很多宗教人士在研究啊，在探讨啊，在学习，我希望未来我会为宗教做一些事情，很多年来我的朋友在问我。在未来，你最高的目标和追求是什么？我希望我做一个宗教人士，而不是宗教领袖和宗教团体，我觉得那都是不可以的，因为只要有目的，只要有利益诉求，这些都不纯粹，我想做一个纯粹的宗教人士，自食其力，纯粹的能把利他的思想能帮人们寻找真相的。
这个，经验来传达，就传递给别人，因为宗教，就无法回答你当下，当中的困惑和给你未来，这个你死后未来人生，和无知的世界，无为的世界里面一个答案，不管是真假的没人验证去，更重要的事情，现在宗教都在往另外一个方向转就是达赖喇嘛啊，好嘞好嘞。就是宗教与科学，现在的物理世界和现在的这个位置的事业有为的是未知世界的一个可以解释，可以理解的语言和方式，说白了它就是哲学和自然科学，是当下的物理社会，包括这手机怎么会有那么远通话视频呢，实际上是过去都属于神理范畴位置，谁干的？现在已经是来到了物理世界。
人家已经来到了我们当下的生活，这本身就是哲学和科学自然世界的一个结合，也是宗教界和他的一个结合，这个我认为是我未来的人生中最重要的就是做一个纯粹的宗教人士，那么作为一个宗教人士更重要的推动，就是中国到底什么,什么宗教适合中国，这是我未来，最重要的一个人生的目标和方向，就刚才所说的中国所有的，所有的历史，到现在最核心的社会的稳定和最核心的核心价值观，那就是家庭,家庭当中就是一个母亲的核心。
这就是孩子们你们要想成功，首先让天下的母亲爱你们信任你们，让所有的女性信任你们，支持你们。你就会成功，这就天道酬勤，地道酬人，我想说你这个人，这个人意啊，你就一定要从孝敬父母开始，两军相遇，谁能胜？勇者胜。勇者相遇，谁能胜？智者胜。智者相遇时，谁能胜？更加有诚者胜。诚者相遇，谁能胜？仁者胜。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
