<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>孙力军 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%99%E5%8A%9B%E5%86%9B/</link>
    <description>Recent content in 孙力军 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%99%E5%8A%9B%E5%86%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/10/2014/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/10/2014/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月1号，尊敬的战友们好。你看那雁，看那雁！看那大雁活得！这在中国都得炖了，全都给炖了。
尊敬的战友们好，今天是所谓的共产党的中国的“周年纪念日”。中国不是“习大神”说要隆重纪念吗？也没啥纪念呀！兄弟姐妹们要看好，澳大利亚的官员辞职，日本的整个的大地震。接下来是欧盟的官员辞职，英国的官员辞职，美国的官员辞职，全世界因为强制打疫苗的官员的辞职会一个接着一个。今天没有直播兄弟姐妹们，因为我还要开会，还有很多行动，要行动！星期天开会，这几天都是大事，等7哥有时间跟你们聊聊。不过大事也就那么多你们也都知道，比我聪明。
兄弟姐妹们，这几天千万在全世界各地的不要忘了给当地的政府，当地的媒体多发所有关于疫苗死人的各种信息，不要停，不要停！我们在改变人类，我们在改变世界，兄弟姐妹们。这是我们做到了不可思议的事。看看我们现在把各国政府所有这些流氓官员，无知的官员和被黑暗势力控制的人，和共产党控制的人弄成啥样了？不要停，没比这再重要的了。
兄弟姐妹们，我们看到国内现在的房地产，电力停电，习、孟、王、曾、江的PK全开始了。据国内的战友爆料，很多单位已经做好了跟习长期作战的准备。外交部有个叫陈国平的副部长，和孟建柱喝酒胃都喝坏了，听说还和孙力军，还在那块折腾呢。陈国平都没事 — 外交部只要没事，江家就没事；外交部没事，孟建柱就没事。这是一个。
只要中纪委没事，政法委没事，王岐山就没事。所以说习危也，很有可能哪天醒来习被抓了，习被干掉了都是有可能的。这种大事的概率越来越高 — 不光是我们这么认为。现在连西方世界所有人都一致这么认为，说习在某一种时刻可能会被干掉。说中国最大的不稳定因素，不确定因素就是习可能被干掉。
但是兄弟姐妹们，新中国联邦人准备好接管中国了吗？过渡中国了吗？准备好了吗？你连传播疫苗真相的能力都没有怎么办呐？啥都不说了，还得行动！兄弟姐妹们，啥都不说了，星期天上午，纽约时间八点半开始直播 — 九点吧，大直播，大直播。就这样了兄弟姐妹们，稍后再向你们汇报。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1832/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1832/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚才把那个录的头一段已经上传了，上传时间是将进六分钟，高清视频，将近10分钟传了6分钟，是非常棒的。
我接着刚才没得得完，我再得得一段是什么呢，前天，共产党的也是跑出来的一个原安全部退休的人，这个人大概在三年以前，就是2017年年底的时候，曾经给我说过什么话呢？文贵呀，咱们是好哥儿们，我也希望你把共产党给灭了，他说：但是不可能的，他说：可想像三、五十年内没人能灭了共产党，就是这个人，他在看了爆料革命以后他跑出来了，就是这个人当年他说了一句话：黄河边..我们家人都相信黄河边,不相信你说的话,说文贵人不错,但是就想报仇嘛，是吧？说的有点夸张，哪有那么夸张啊，我们还不知道嘛，结果是我当时给他说，我说如果黄河边，他的订阅量能超过5万，他的有人观看量超过5万的时候，我说我郭文贵在任何情况下，你让我从哪儿跳，我就从哪儿跳下去，为什么？我说人性它是有本能的，就这个王八蛋你看那个德性，连太监他都当不上，你就给小鸡鸡的刀都找不着，你得拿个牙签给他锯掉，是吧？就说话那男不男，女不女的那个操性样，你说就他那个德行，他甭说是中国人，他是哪国人都感到丢人，他就不是人，他就是个畜生，他把老婆内裤挂在前面去，你这是什么个畜生啊，是不是？就这货在国内他一定是带着自己的女儿，带着自己老婆，跟吴征一样，像杨澜似的，找钥匙，他真的..他妈在，他都敢这么做。就这么个烂货、孙子，他没底线，如果中国人堕落到这个程度的时候，有几万人订阅他，还看他的时候，那这个民族，这个国家就不需要灭共了，共产党最好强大一点才好。
就这个人跑出来以后感受太深了，可以说他现在就在加拿大，他说在侧面，在一个餐厅亲自当面，他看到生活中的这几个烂人，民运分子，他说真是…生活中看到这些人，就看那个德行，看那个样，跟个老鼠跟狗一样，伸脖子，搭腰的，他说：文贵你说的太对了，他最起码知道我生活中啥样，昨天我看到这些战友，我是有感受的。
所以昨天这位跑出来的人昨天看直播的时候，他说：文贵，我太爱新中国联邦了，他说现在跑出来了家人，真的是把你当神那，为什么呀？他说周围的人，抓的抓，死的死，病的病。这不仅仅是报应，就是一个人他有基本的认知，昨天的早上就直播前，他们和我说这个那个..平台，我说我告诉你，狮子从来不会在乎美丽的小鹿，你什么态度这狮子，狮子只在乎什么时候饿的时候吃掉你，虽然在坦桑尼亚大草原上，无穷无尽的野狗、猎狗围着狮子狂叫着，甚至有的豹子都来挑战，但是狮子永远是狮子。
记得中东那个王子给我发的信息吗？就这么说的，我说我们一定是大赢，看着共产党在天安门上，当说出那些话的时候，是吧？保持香港港人治港，澳人治澳，高度自治，一国两制，对台湾还是那老一套，是不是？和平统一，就是你跪下来求我，这叫和平统一，你不跪下来求我，不主动回来，那叫台独，台独叫什么？粉碎你，粉碎..粉碎..别忘这词儿，粉碎，美国人昨天很多英文的读完以后，很多人做的是不对的，啥叫“粉碎”？记住这句话“粉碎”，记得当年吴征吗？钥匙“澜”的吴征打电话：郭文贵，你不配合共产党，不听党的话，我们的四个条件是非常牛逼的，对不起这个词儿，我最讨厌这个词儿了，非常牛叉了，还说了算，你要不配合，让你家破人亡，粉身碎骨，记得孙力军当时说什么吗？孙力军给Elliott Broidy 和Jho Low说,转达郭文贵，不配合我党，不主动归案，把手里的所有掌握的视频音频资料交给我们，那将粉身碎骨，记得孟宏伟说啥吧，发红通的孟宏伟现在在哪儿？孟宏伟曾经跟几个人说，我跟老郭没仇，我很佩服这是个爷儿们，个人说，但是他不回来，那我们通缉完以后，让他粉身碎骨，记得周永康说过多少话，周永康在生活中把脚往这一放，谁说的？咋说的？再说一遍，叫他粉身碎骨！说的最多吧？
徐才厚，徐才厚的老婆最爱说一句话，你是想用导弹？你是想用车祸啊？还是直接给你烧了，让你粉身碎骨？是吧，徐才厚的老婆，郭伯雄当时还没当军委副主席的时候，就跟旁边的几个人，跟我们几个哥儿们，包括我就许诺，北京军区情报部的人说，别着急，到时候让他粉身碎骨，这都多少年的事了，兄弟姐妹们谁粉身碎骨了？天安门城楼上房峰辉哪？董宏哪？周亮现在也完了，周亮要马上抓起来了，周亮要抓，王岐山一定会疯掉的，周亮几乎是王岐山的一个左胳膊右胳膊，董宏，周亮，孙瑶，听说孙瑶的钱也要往回交，贯君、刘呈杰很多大代持的养老院，这些人家都往回交，包括很多火葬场，也要往回交。
所以说昨天在天安门上看到这一幕的时候，兄弟姐妹们，你们想想这是一个粉身碎骨，让所有人都粉身碎骨，粉身碎骨到整个民族精神的这么一个流氓团伙，他们那个对世界的认知程度，真的连大清朝都不如，300年以前，不是飞飞，抱歉，不是800年，是300年，你看到我们昨天上线的连线的这些人，山西小妹、巾帼小妹、亚哥，我们兄弟，正义小Sara，300年飞飞，阿炳，在前线DC农场的小蚂蚁，蚂蚁2，你看看我们老班长，看看草根小哥，看看我们的叶钊颖、海东，昨天他俩个连线是所有国家战友跟我说，是他俩有史以来最棒的讲的，很多人说：叫他俩多讲一会儿，我当时发信息说：长岛哥，赶快多讲一会儿，我没办法，我没长岛哥官大呀，我只能听他的，他现场总指挥啊，所以你们要恨，恨长岛哥，别恨我。
所以说你看这形象，很多国内战友说，七哥，你说要郝海东和习比一比念稿子，他说你这个招儿太牛了，第二个让海东让钊颖跟他们PK天安门，这个招儿太牛了，兄弟姐妹们，他俩要是在自由广场跑一圈，旁边都乱了，还用核武器吗？还用芯片吗？还用马桶盖吗？还再给你100年，再给你800年那，你想做梦吧，对面和后面，左边右边，天安门，发生的大事你们都不知道，慢慢都会解密的，七哥现在不爆料今天，不搞重磅，都搂住。
在过去的70多小时，我们新中国联邦一岁的情况下发生了大事，世界发生了很多大事，共产党在不经意间就成了贩卖人口了，人口贩子了，下一步呢？洗钱。肯定洗黑钱，然后黑客组织，黑客组织洗黑钱，停网，查封金融系统，查封海外资产，是吧？然后再把他列如用完全非法手段操纵货币，包括虚拟货币、比特币</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1801/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1801/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
O、 直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放视频一，郭先生与吴征2015年1月10日通话录音：
吴征：如果你在国外、在境外肆意妄为与国家为敌，必将死无葬身之地，同时，专案组会给你本人和你儿子郭强发出国际红色通缉令。
郭文贵先生：嗯，好。
吴征：专案组已将你在国内的资产情况和各种行为初步查清。
郭文贵先生：嗯。
吴征：第三，抓你家人，主要是因为他们已经触犯法律、涉嫌犯罪，因为你迟迟没有回来配合调查，才对他们采取了强制措施，如果你配合调查，考虑你家人马上回家。
郭文贵先生：嗯，好。
吴征：向你重申，这个刚才跟你说的，向你重申，你在历史上有重大贡献，对你说的四项承诺仍然有效，保证你的安全，希望你郑重考虑
郭文贵先生：嗯，嗯。
吴征：你这四项承诺具有权威性，希望你考虑。
郭文贵先生：嗯，明白，吴兄，谢谢，非常感谢，非常感谢，好，谢谢组织。
吴征：你一定要慎重，听我的，你的判断是错的，但我现在说啥你也不听。
郭文贵先生：我信，吴兄，我肯定信。
吴征：你不用信我，我告诉你，我的心里话我告诉你，你这样做的事儿是亲者痛仇者快。
郭文贵先生：我不会做那种事，“亲者痛”的事儿不会做的。但是这不挺好的么，这回组织上把我家人不都抓了嘛。把我家人都审审，看看我们家人有什么事儿，这是一。第二，看我资产有啥问题，都去了解了解，挺好。既然如此了，这么大的动静，这个事是它早晚有一天都要有个交代的，这一定得有个交代的。那么大的动静，我们人打成这个样子，连那刚上班十几天的小孩子都打得鼻青脸肿。我二哥都60多岁，傻乎乎一个字都不认识，你们都在机场给抓了。我老婆根本就更不用说了，说名都说不清楚。我女儿根本不掺和我的事情。那你想想这有啥关系啊？那有啥关系啊这事情？吴兄，这样的做法有什么用啊？我这么给国家做事情，这个时候对我家采取这种措施。
吴征：这个事情很复杂，我啥也不跟你说，我就告诉你，这个事完全可以解决。我们的四项承诺，绝对是牛逼的。
以下内容为郭先生播放的孙力军的语音内容——
孙力军：老哥，你说的好些个话，说得很好。此时此刻我也是特别想见面，这个真的是这样。但我相信咱哥俩岁数差不了多少，未来就如同你说的，还有10年20年，我们是以另一种机会再能见面的，不管到天涯海角我都会尽全力，总有这么一天的。我相信，我们不仅能见上面，我们还能成为好朋友，我们还能在一块做很多事情。这是我想表述的第一点。第二呢，我是说如果实在不行的话，你就吃过晚饭之后就回纽约吧，也别等大嫂、郭美………
直播前播放视频二中文字幕记录——
我们现在所处的年代充斥着谎言，冠状病毒是致命的，没有预防和治疗办法。它是一个突发情况，需要保持社交距离和戴口罩。然而并没有办法，有人提出解决方案是mRNA疫苗，认为它安全有效，但事实并非如此。它反而造成巨大的伤害。
而我们也知道，这些mRNA疫苗将在未来几年发生造成更大的危害。我一直在说，凡是70岁以上的人，谁如果注射了这些mRNA疫苗，可能会在二、三年内不幸死亡。而我想说的是，凡是注射了mRNA疫苗的人，不管你是什么年龄，你的寿命都会大大缩减。哪怕你只有30多岁，5-10年内可能面临死亡。你可能产生过敏反应，神经认知问题和炎症。当然不孕不育也是主要的一个后果。
一、七哥一边在拯救人类一边看着战友们水深火热
One thirty, one twenty, you can call me after one twenty. 100%. Yes， you can call me after one twenty, OK? So the guy is the pray golf(注：未必是正确的写法).
——注：以上内容为郭先生打电话内容，与下面直播中提到的内容有关联，英文大意是和对方约定通话的时间。
Snow，你要和战友见面吗？Snow。
中不中啊？欸，出来啦出来啦，好嘞。 好啦！说点什么吧！我咋发那么多邀请给这些战友们，要链接怎么没人理我呀！咋就没人理我呐，战友们！好！我发链接给这些战友们，要链接咋没人理我啦！中！这比例中！我发链接了，我想试试这个链接。刚才用手机发视频可以啊，发链接就不可以啊，咋没人理我呢？我给文随、木兰，文斌都发了呀！
尊敬的战友们好！6月13号，文贵乱聊直播，乱聊直播。声音怎么样？声音怎么样？兄弟姐妹们，声音怎么样？现在还有回音吗？你看！有回音，有回音！我这块儿这是为什么我要。欸，有回音那就是这个手机开着的原因呢，现在有回音吗？没回音是吧？现在可以了吗兄弟姐妹们？没，有回音，有说有回音、有说没有回音，咋回事啊？我看这这这……战友，还有！现在木兰你说还有？木兰，是的，还有！有两遍，天呐！
喔，好！我就把手机关掉，现在还有吗？啊，哇塞，我手机关了怎么就iPad没了呢？现在怎么样？约翰，我关掉手机，结果那个直播的iPad就关了，直播的iPad就关了，现在可以了吧？现在，可以了吧？战友们，现在可以了吧？声音可以了吧？现在可以了吗？这大师说的声音有点小，大师说，现在小吗？小吗现在？木兰说挺好。我这一个人做你们那么多人饭吃，容易吗？不容易啊，兄弟姐妹们。
今天没啥事儿，乱聊，有事儿的干正事儿去，七哥属于闲人，大家别耽误时间。这个领带是最难打的(郭先生重新打领带)。这领带打不好超级难受。这iPad的怎么直播，直播就没了呢？你看，好，吓我一大跳。这个是丝和棉的，打不好以后就特别难的。一直还开着会呢，你看还设计呢。容易吗？七哥，不容易！好，中吧，我觉得这两天胖了两磅，脖子有点粗，脖子有点粗，明显胖，明显胖。
好嘞，兄弟姐妹们今天乱聊开始，乱聊开始。哎呀！乱聊，我中间，兄弟姐妹们先抱歉一下，随时可能出去要接电话，随时要出去接电话。我这，你看，手机在这儿摆着。因为昨天我们开会的人专门给我送了个手机，郭先生你要拿着电话，因为今天上午他们在开会，说开完会随时有情况通知我。所以今天边跟你们聊，兄弟姐妹们，边谈大买卖！边谈大买卖！等哪一天，我一定要告诉你们，谈过什么买卖。
(郭先生与战友互动)冰冰和我来双修，来了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1799/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1799/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月12号。
今天发盖特之后，可能未来24小时内咱们G-TV的盖特功能就关闭了。盖特是G-TV的一个附加功能，G-TV主要立足于直播，主要是直播和上传视频，盖特是独立开发的。大概到今天晚上12点停，大家的数据都会保留，都会到时候移到独立的盖特平台去。那里是独立的法人，独立的公司运作，但是咱们战友的数据都是一样的，使用会更好。大家也可以现在把数据保存下来，到时候也可以很容易的就「移过去」。你不移的话呢，「技术」团队也会给你移过去，好吧？今天可以多发几次盖特，发完以后就到另外的地方去了。
我相信大家都知道这两三天发生了多大的事情。昨天美国司法部出来宣布美国大选的事情，特别是亚利桑那这些有争议的州。这么直接，这么坚定，这么明确，这么细致地做出的决定。我们战友去年很多人看到媒体平台上大喊大骂的，如何如何，这就是美国的法制。美国的法制即使到这个时候，即使拜登总统现在是现职，这是司法部门做出的决定。谁敢动一张票立马扔监狱去，你敢改一个数字就把你扔监狱去，这是美国司法。新中国联邦人永远应该记住：千万别在那些小的不能再小的事儿上浪费精力。但大选，还有美国的司法「系统」，国会山，不可能让每个人100%满意，也要不可能让100%一波人绝对控制这个国家，也100%不可能让哪个党说现在是执政党就可以把国家颠倒黑白无视法律 — 这都是美国伟大的地方。
川普总统你1月6号的事情有争议也得面对，现在拜登总统选的司法部长该干啥干啥。川普总统选的司法部长该不干啥不干啥，怎么滴？这就是在美国你一旦看到这个的时候，一个人千万别觉得自己的是非判断是对的。很多人就觉得“我”这看法就是对的，你就该这么办。那国家能谁上去都会觉得自己是对的，哪有觉得自己是错的呀，是吧？世界上没有比我们中国人在共产党的魔鬼统治下「这样」“大头症”和自以为是了。然后呢就是那种“霸道主义”，遇强则弱，遇弱则强；遇到「对方」善良那自己就是天，就是神了。完全是遇到善良以后利用的一塌糊涂，还得把对方弄死，弄死对方还觉得自己是伟大的。这就是我们这个民族现在很大的问题：“我”太大了，没有任何感恩，永远狡辩，永远自己是对的 — 这是很可悲的。
所以在美国去年大选那些事情当中我们能看出一个国家一个民族的素质。为啥美国能强大？在那种情况下美国没有暴乱。在美国有暴乱的绝大多数是新移民，在网络上最出口不逊的，最让人不舒服的就是新移民。美国这个国家，来了以后要融入这个国家，感触太深，这事儿太大了兄弟姐妹。司法部这个事儿出来以后太大了。我跟一桌子的人在一起吃饭看这个报道以后傻了，都傻了。
那么另外，昨天看到了刘特佐被司法部 —司法部这样对他是最好啊 —被起诉。作为孟建柱的私生子，刘特佐游说遣返7哥，文贵，这个事情一定会查的明明白白的。像头两天我作证一样，我说就是吴征安排了一切的马蕊案。问我有什么证据？我说吴征根本不认识马蕊，吴征为什么支付马蕊的律师费，对吧？为什么吴征有马蕊的蓝裤头，是不是？他老婆杨澜有没有蓝裤头他都不知道怎么就知道一个从不认识的马蕊有蓝裤头？马蓉在中国这样的社会要想认识吴征，就算她磕头，吴征都轮不着见她，吴征才不会见她呢。她为什么跑到英国要跟他见面，还要给他那蓝裤头？吴征给她付几百万，还是几十万的律师费，对吧？几百万人民币是多少钱在中国？可能吗？吴征可是中国的特务，那么吴征和刘特佐他俩像亲兄弟一样，孙力军跟吴征两人好的不行，孙力军又代表中共政法委、中纪委，你说这不是简单的事吗？刘特佐我跟他素不相识，有啥关系呀？他是孟建柱的师生子嘛，否则他一个马来西亚人会去爱共产党去吗？只有生殖器关系「才会这样」。
FBI的人当时跟我见面说：“Miles，我很难相信，”还有CIA的人说，“很难相信刘特佐是孟建柱的私生子。”我就告诉他：“你所有不相信的可能都是真的，因为你不知道共产党的邪恶。”我说，“刘特佐到美国来可不是什么搞几个女人，睡几个明星，在对面的Time Warner楼上买几个公寓，腐化腐化你们 —不是那么简单的。刘特佐绝对是共产党生殖器治国，海外间谍网其中的核心的一部分。他没有太具体的任务，但是有一生的完整的任务。什么叫完整的任务？就是干掉美国，搞掉西方世界，保护他们这些私生子女，生殖器治国的关系。据说刘特佐和 Elliot Broidy，Steve Wynn这帮人，还有George Higginbotham案子没完呢，早着呢。
到大家都出来的时候你们会意识到爆料革命有多少战友背后的付出，没有爆料革命7哥没有真相出来，没有公平对待。7哥只能是死无葬身之地，就像吴征说的，一定的。就是因为爆料革命，有这些战友才把真相弄得出来，不仅仅是7哥一个人。没有爆料革命，7哥没有公平、没有清白。我说这同一天2017年9月10号11号，马蕊案，SOHO案，海航案，然后7哥申请政治庇护。2017年5月份我就知道强奸案了，为什么？因为刘彦平跟我说的呀，吴征给我说的呀。说有蓝裤衩还有精子，说马蕊怀了双胞胎，哇噻，还双胞胎。而且说他手里有我的精子，还什么蓝内裤。双胞胎在哪呢我都不知道，是吧？所以我2017年9月1号就发推了，发了马蕊的照片。其实我这个事儿干得很不漂亮，很不男人，我很后悔。2017年10月份她才起诉我强奸案，为啥我提前知道？因为它共产党跟我讲，拿这威胁我嘛 — 这事儿很大。还有Higginbotham后面的老板是谁呀？Steve Wynn，Elliot Broidy后面是谁呀，兄弟姐妹们？哪那么简单呢？
不但如此，国内现在经济、政治一塌糊涂。现在在网络上这几天给习列了他执政期间中共经济、政治、国际关系方面的问题。大家看这是干什么呢？中共的经济和香港、台湾、中美关系、国际关系、俄罗斯经济、大撒币、一带一路、新疆事件、国内政治事件都剑指习近平。中南坑的大战「开始啦」，挠你，挠你，挠你要开始啦，可不得了了，这个可不得了！但是这就是天意。这些事情要在几年前发生，哪个都是天大的事。现在中南坑据说韩正要当了总理就是什么呢？就是一步之遥就要当总书记，大家看着吧。这个“以美灭共，以共灭共”「的顺序」可能要颠倒过来，可能要先“以共灭共”吧。国内的经济是完了，别往坑里跳了兄弟姐妹们。更多的大好消息我随即再给你们报告，太多了我说不完。明天直播，明天上午再聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1533/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
哎呀，外面的大雪，真舒服，我再给你们看一眼！你们看看，看着这大雪，是吧？有意思！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1522/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1522/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1乖乖，啥意思呀，你不知道啥意思啊。路波切我要开始直播了，开始直播了，今天啊。这上去了已经，声音吗，声音怎么样兄弟姐妹们，声音怎么样?哇，人已经来这么多了，天呐，漂洋过海都来了，我的妈呀。冰冰和我来双修永远不缺席，永远不缺席。声音怎么样?兄弟姐妹们，声音怎么样，声音怎么样，兄弟姐妹们。天呐，天呐，天呐，这个视频效果如何呀，是不是太黑了，有没有太黑啊？
尊敬的战友们好，今天是2021年1月26号，今天是我们爆料革命，文贵第一次在公众媒体面前，出现在公众媒体，开始了我们的爆料革命，灭共和建立新中国联邦的，我们伟大行动的四周年纪念日。
2
亲爱的兄弟姐妹们，首先在四周年的这个时刻，我真的是忘了，昨天晚上咱们战友好多人给我发信息，说七哥明天是1月26号呢，四周年，我真的是忘了。当我面对今天的时候，感慨很多。四年啊大概1000多天的时间，四年1000多少天，1300天（还是）1500天。这1000多天的时间里边儿，这个世界发生太多的变化了。四年前的今天的48小时前，我的女儿第二次被抓的时候刚刚释放回来。也就是刘彦平在伦敦和我见面以后，回到了中国，我女儿被释放，从大连放回来。那个时候对我来讲要做出一系列的决定，我的很多同事很多家人还关在监狱里、看守所里，还有失踪状态。二三百人呐，被抓被问被消失。我的哥哥嫂子全部被抓走了，从海南、从郑州、从机场、从北京、从家里、从路上。那个动静儿之大，就是中国共产党对待外国人从来没有这么凶过，也没有这场面，所以说共产党对自己人非常狠。我们很多同事家人都在高速路上、二环、海南、上海、广东，突然来一群军车警车特警，直接抓捕。我的哥哥从机场（被抓），多个家人从机场被带走，我的女儿两次被带走。
大家知道当时的惨状是2015年1月，1月10号吴征，吴征当时跟我语音大家都记得。吴征，钥匙澜的老公，代表中共中央、中纪委、政法委、专案组对郭文贵宣布决定，你的所有的家人和家族的资产全部被查封（人）被抓捕，要求你无条件配合所谓的专案组，否则你将死无葬身之地。那么到了4年前，2017年的1月26号直播前，我的家人第二次被抓捕，也就是说2015年的1月10号到2017年的1月26号，我已经跟共产党周转奋斗将近两年了，大家一定要记住。事实上今天往回看，文贵是6年前真正开始跟共产党PK起来了，就开战了。
我的家人和同事已经受折磨，被整个的虐待也是6年时间了。也就是我的同事和我的合作人和我有关系的人被共产党虐待、威胁、恐吓、剥削也达6年了。战友们知道的是4年。这将近2000多天的时间，战友们，它能说明很多问题。时间不会撒谎，时间是一切事情最好的证明，时间是检验一切的最好的工具，它能给你一切答案，它能让你看清一切。我认为上天制造和创造地球和人类，除了有磁场、有定力、有重力，还有时间，还有生死，在定力和重力面前，在生死和时间面前，没有任何事情是找不到答案的，没有任何事情找不到真相的，没有任何事情可以把真的变成假的，假的变成真的，它都是相对的。这就是人类、地球相对存在的根本性基础。
2017年1月26号，就是4年前的今天的前48小时，我女儿被释放回来，刘彦平以及中纪委还有共产党包括中南坑，明确要求郭文贵绝对不能出面，不能所谓的爆料。我因为在那之前就已经告诉了刘彦平，还有北京所有的政法委，包括当时的傅政华，还有他弟弟傅永华跟我联系。我说我要开始爆料，上媒体，他们当时说绝对不允许，坚决不让。当时他很害怕我站出来，就像今天这样的活动。共产党意识到，一旦我站出来对它是个灾难。这为什么两三次派刘彦平、傅政华、孙力军还有陈永新、汪永清等人多次去中东、去欧洲，以中英论坛为名跟我见面，多次见面商谈，因为他知道郭文贵有能力有可能会对它（共产党）造成毁灭性的打击。
3
当时在1月26号我站出来的时候，跟明镜联系，跟明镜联系前是有一位香港媒体界的朋友帮助和何频先生联系的。然后就是陈小平出来，他（何频）在旁边指挥，4年前的今天全世界的社交媒体和社交中文媒体，大家想想什么概念。然后我又申请了Twitter，开始了文贵的爆料革命的征程。今天我坐在这之前，我6点钟开始健身，我是昨天2点到4点跟咱们亚洲的朋友还有香港的朋友视频，然后是5点到6点睡了一觉，6点20起床开始健身。然后刚才健完身以后把这个摄像机调好，我本来想放一下2017年1月26号的视频，结果跟咱们约翰叔叔一连线，又搞乱了，我说约翰叔叔你别出现了，一出现就是灾难，我赶快……我也别放那视频了，赶快去冲个凉洗个澡，然后过来。
现在多了一样，跟4年前相比，4年前我在伦敦，现在我在纽约。4年前，我还可以跟我母亲视频，现在我母亲已经照片挂在了墙上，我每天给我一个逝去的母亲来上香，这是不一样的。4年前，我上视频前，我真的和我全家和我父母和家人都进行了个视频。这个因为我知道，走了这条路，将永无回头之日，只有赢，否则就是死亡。只有两条路：死亡和赢。包括我女儿回来以后，当时没……谁也没把握能把我女儿和我我太太救回来。我当时也想过，这是一条绝对的，要么输要么赢的，绝对的没有第三项选择的路。只要我坐在镜头前，结果就已经决定了。因为它随时可以把我女儿把家人再带回去嘛。
当时我就是一个选择，要不要爆，爆不爆，真说实在话，不是家人能决定的。它是一个三十年前的恩怨，4年前是二十七年前的恩怨。是我弟弟的生命，还有当年六四的情结，还有从小到大成长，一直以来从模糊到清楚，我要做的事情——灭掉共产党。
4
2015年到2017年我有太多选择，我有太多考验，包括到2017年1月26号之前，我也可以有很多很多选择。这条路选择，说实在话，没有任何人，包括我太太、我儿子、我女儿、我全家人是没有一个到现在，认为我做的是对的。七哥的痛苦是不能言语的，因为最受伤害者就是你七嫂和全部家人，还有我的同事，没有……我生命中生活中，没有任何人能真正地内心里边支持我、理解我2017年1月26号的这个行动，对任何人来讲他们认为这都是愚蠢的、不可思议的，包括我的合作基金、合作伙伴。只有我知道，这是我必须要走的路，这是我的选择，是正确的。
四年前的今天，世界是什么样子；四年前的今天，如果我和共产党达成了勾兑，和共产党形成了交易，你们觉得我会是什么样子？四年前的今天，兄弟姐妹们，我曾经说过，因为我……我本来有时间，我今天我想重放一遍视频和大家一起，由于约翰叔叔这控制又不灵了，就没放，我也没看。从我第一次和明镜那次直播视频我从来没有看过，我从来没有回头看过，当时说的啥，我也不是百分之百记住了。但是大家都最记住的是什么？当时文贵说的：保财、保命、报仇。很多后来欺民贼和共产党对这个事情，给我做了各种解释，说这个人根本不想灭共，只想保财保命报仇，很多人对此提出各种想法。我们今天过去4年了，我可以在这儿先谈谈这个原则。
5
首先，当时如果说，战友们想想，4年前的今天我就提出来，我们今天新中国联邦——我记得那天我们穿的，我也是红领带，也是红的这个扣子的这个西装是吧，但是我们多了个今天新中国联邦的标志——如果当时我说，我要建立新中国联邦，我要灭共，你觉得我能活到今天吗？会有爆料革命吗？会有新中国联邦吗？还有一个，这帮所谓的中国知识界分子，中国的知识界分子，他和中国的教育界，还有海外的民运、欺民贼，各个领域的人，给出了不同的所谓的，站在高处往下看的，俯视我们爆料革命的那些狂傲、无知、傲慢的那些评价标准，今天往回看，这帮人连垃圾都不是。
保财，到今天我们创造了G系列：G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Dollar、G-TV、G-News。大家想想，共产党是在什么情况下，有了今天强奸了中国14亿中国人民70年的政权的，因为它控制了所有中国人拥有的基本的人权的基础、生存的基础：土地、水、资源、基础设施。一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。它控制了所有中国人的财富，管天管地还管你的生殖器，它才能强奸你、统治你70年。如果连财都不保，能革命吗？欺民贼，还有共产党，让你忘掉财富。还有现在我们的背叛者Sara，让你天天是……向你展示神的力量，让你相信神，出卖神，结果把你的钱，大家从国内转出的钱，通过各种手段冒着生命（危险）转出的钱，变到她账号上去，然后以神的名义，让VOG代理。共产党以党的名义，欺民贼以所谓的民运的名义，将你的财富剥夺。这个悲剧的发生，就能看出多少人对真相，对真善、假恶一个起码的判断。
做人的常识啊，这是人间社会啊，财富是你生存的基础，财富是你人权、生存权的一部分。结果你提财权不行，你提钱你捐给欺民贼可以，捐给以Sara这种天天把神，神父耶稣挂在嘴上的人可以，把钱给她。以神的名义拿走你的钱，以党的名义拿走你的财富，以欺民贼给你一个未来和希望、幻想的名义拿走你的财富。然后有一个郭文贵出来说大家要保财的时候，劈头盖脸批之。大家想想荒唐不荒唐？这是第一。
6
第二，我说保命。共产党让你爹亲娘亲不如党亲，跟你的老婆女儿家人搞双修，然后把你的子女送到了战场上。共产党什么时候把自己的孩子，哪怕私生子女，它侄子它家人送到战场上过？它让你不保命，它让你奉献你的生命。
海外欺民贼几十年来，不是搞什么共振呐，就是让你上街呀，要么就让你跟共产党同归于尽呐，甚至让你把你变成肉身炸弹，让你以命、用你的生命，让你到前线去，付出你的生命。现在Sara昨天又公开了，说是律师意见函。这个Sara不要脸到了极点。她有律师吗？她没律师，她的律师是我们付律师费的。在美国你要请律师，你启用律师函名义，你要写上律师的联系地址、律师的联系方式，否则你就是犯法。她以律师的名义发出了函，但不让你和律师联系，这是在犯法，有人也相信。你知道是为什么吗？从昨天到上两星期，有多少战友在VOG，因为当时被Sara欺骗，现在受到了各种威胁。她那个Discord里边竟然是很多警察、国安，Sara以神父的名义，以现在……现在不卖神父了，也不卖上帝了，卖自由、卖人权，以人权和自由的名义，和律师的名义，还有给你提供真相的名义，拿走你的钱还要你的命。
香港，香港运动，共产党以保护香港和国家利益为名，包括现在的台湾，以国家统一为名，维护着党国和所谓的党国的利益，它让你上前线去，送走你的孩子的命。一个国家、一个党、一个人民，对人民的生命，对自己的生命都不保护的民族和国家和集体，上到中南坑、共产党，下到这种烂仔，下三滥海洋，还有Janeson（名字不确定），还有Sara，还有什么庄烈宏，还有什么鸡腿儿潘，还有这些欺民贼，还有那些所谓的高知分子，你觉得有一个是好人吗？要你的钱要你的命。当我说自己要保钱保命的时候，我就成了Low货，我就成了郭骗子，我就成了郭三秒，我就成了郭强奸。大家有多少人说过一道正确的、有良知的话？
美国的民主，包括当年的五四运动，包括六四，什么叫人权？什么叫博爱？什么是人的基本生存权？什么是人的生存权和人权的组成部分？私人财产神圣不可侵犯。人命是天授，是老天爷给的，有自己的独立的发言的自由的权利，有选择信仰的权利，私人财产不可侵犯。你们这帮大咖们知识分子，我R你八辈祖宗！四年过去了，郭文贵给你说说，你连郭文贵的这点智商情商都没有，你们这帮天灭的王八蛋。保命保财是人权，是一个社会的人权的基本基础。
7
然后我说报仇，第三个，报仇。王八蛋们，国内的一些孙子们，那些高知识分子们，什么教授们，海外欺民贼们，首先就是报私仇。现在你们这帮王八蛋，你们该遭天谴了吧。什么叫报仇知道吧？我报谁的仇你搞清楚了吗？我要报仇，傅政华完了，王岐山完了，孙力军完了，孟建柱完了，大家你觉得我报仇了吧？大连的张明鹏，西城区法院院长被抓了，辽宁省的两个副省长，包括大连市的副市长，审郭文贵案和李友案的，因受贿都被抓了……我是不是报完仇了，应该结束了？我老婆孩子也救出来了，是不是应该结束了？我停止过吗？我停止过吗？
中国的所谓的江湖小说的报仇，报仇有两种人，一个叫私仇，第二所谓的为大爱，为正义叫报仇。当时四年前的郭文贵，有谁能明白我说的是保命、保财是人权最核心的基础。报仇是什么？是西方民主社会天赋的人权。我保护我的基本的诉求和人权，谁侵犯了我们的人权？谁侵犯了我们的私人财产权？谁拿走了我兄弟的生命？谁把杨改兰这样的人几个孩子拿斧头给砍死了，谁替杨改兰说话？杨改兰是不是我的私仇？一百万党员将被抓，已经被抓，是不是郭文贵的私仇？文化大革命大跃进死掉的几千万上亿人是不是我的私仇？
我报的是私仇吗？是公仇。我替14亿人民发声，我替14亿人民的七十年头上那个黑暗的大山，我要推翻它，我在为14亿人民找一个公平。如果连这都看不懂，一你无知，二你本身就是黑色的大山这个流氓的一部分。多少人被蒙住了眼睛？泯灭了良心？批评我郭文贵当时的保财、保命、报仇。我今天没往回看，当时孟会青被抓走的时候18个USB所谓的录像证据，还有马健副部长被抓，那是什么？它掩盖的不仅仅是王岐山、孟建柱和傅政华、孙力军的仇恨，傅政华找我也不仅仅是想灭王岐山那么简单。我们要的事情就是要利用所谓的党内斗争，要把共产党整个流氓集团摧灭，那个时候我们已经开始了以共灭共，这是起码的常识。
8
今天我们再看到四年前的今天，文贵当时坐在那里，我郭文贵还是那个郭文贵，这个世界增添了什么？我没了娘，我的家人坐了加在一起几十年的监狱，我的同事几百人被剥夺了资产，我们的家族和公司和员工被夺走了几千套房子，几千亿美元，一千多亿美元的全部资产。当然它不是属于我的，属于家族还有这些基金合作者。
9
另外，大家要看到，从四年前到今天，叶简明、肖建华、王建林、马云、吴小晖，当时都是耻笑郭文贵的，都属于共产党的一部分的，这些人都在哪里？当时香港我这么多朋友，在香港的家族和大佬们，香港现在又是如何？出来攻击我的台湾的所谓的跟共产党同流合污的，在媒体上造谣我的这些人，包括中间电视台都关了，今天台湾受到了共产党最大的威胁，香港已经成了臭港。当时跟共产党勾兑的埃利奥特·布罗迪，川普总统，塞申斯司法部长，Pottinger（博明），班农这些保护我的人，这两派人，今天看看又是什么样子了？世界变化。
10
更重要的事情，我告诉了世界，黑暗即将来临。共产党是要统治整个世界，蓝金黄整个世界，3F整个世界。要干掉美国，搞弱美国，搞乱美国，搞死美国。发生了吗？这四年一千多天的时间，每时每刻验证着我郭文贵所说的话和行动。
低智商，低道德，卑劣之人，它读不懂郭文贵，我也从来没在乎过，我也不需要你来读懂我。就象我在四年前的今天做出这些举动的时候，没有家人，没有同事，没有任何人可以接受，可以理解。我从来没渴望，也没在乎过他们理解不理解，接受不接受。就象我们这四年的爆料革命，很多人这样看法，那样看法，我从来没在乎任何人对我怎么看法过，我从来没有在乎谁对我们怎么评价过。包括到今天，要总结要评价，我为什么要在乎别人的评价？我付出得最多，我的风险最大，我做出了14亿中国人70年没有一个人敢这么做的。
听国内的什么知识分子，海外的欺民贼，党内的高知，什么文化界、知识界，我听你呀？你有什么资格？你配来评价郭文贵吗？我为什么在乎你？你连说个人话，连一个发真声，一个作为人基本发声的勇气都没有，我为什么要在乎你？我一不要你的钱，二我也不乎你看不看我直播。我既不要和你双修，你也甭想双修我。我也不在乎你骂不骂我，你能对我什么威胁？你再大的威胁，你能多过共产党对我的威胁吗？你给我钱，你给我的钱你能多过我被共产党拿走的那一千亿美元吗？你给我未来，你给我未来，你能有这些基金还有我的朋友，还有象郭文贵和这些人共同创造的G系列的未来吗？你给我名声，你多大的名声你能比郭文贵创造的名声大。
11
信仰？你又不是上帝，你又不是佛祖，又不是菩萨。你要说菩萨和佛祖和耶稣，还是天祖，我认为我跟他比你近。如果他选择代理人的话，只能选我，不会选你。在中国人里选，只能第一个选郭文贵，永远是第一的。既然万佛万神第一个选的是郭文贵，天下的名声最大的又是郭文贵，最大的威胁是共产党，最大的利益所得者，有无数人要给我，我在乎什么？我有什么在乎的？我连命都不怕，我老娘的命都没了，我全家人被抓的抓，被判的判。我能放弃掉我当时那样的生活，我还有什么在乎的？我连死都不怕我害怕活着吗？我连死都不怕，我还怕我怎么方式地活着吗？所以四年来，我懒得理这帮王八蛋，什么高知呀，欺民贼呀，什么评价郭文贵，你连起码当时我说的保命、保财、报仇，无一人能解释清楚。郭文贵每次看到这些的时候我就偷偷地笑，我真的不是想亲我的脸那么简单，原来这个世界上不像我想的那么伟大，那么神秘。可怜的是十四亿中国人有几个懂啊？有几个真高啊？这四年来让我看的太清楚了。
12
我感谢这四年，我一点都不后悔。这是我的选择，多大的付出都是我个人的选择。一个抱怨别人，永远把责任和失败去找个别人来当替身的人，永远是个loser。今天不论付出什么，包括我老娘挂在牆上的照片，我家人的付出都是，我无怨无悔，这是我的决策。有些事情我是能做到的，有些事情我做不到的。我的家人，我的同事，你跟着郭文贵你也享过福，你也受过你不能获得的待遇，你受了罪，你受了牵连，这也是公平的，我也没办法来改变。我现在能做的事情就是不牵连你们，所以从2017年到现在跟你们谁也不联系。你就当我死了，对不对呀？我不牵连你们是我现在目前唯一能做到的。至于你们现在受到什么样的打压和迫害，这不是我的错误。我不能因为你们，我一辈子我窝窝囊囊的活下去。活了这四年，我叫我死一亿次我都觉得够了。
过去这四年，是我人生活的最精彩、最快乐。看看我今天坐在这里的我，如果这四年我不搞爆料革命，不去灭共，我会抑郁而死、或被共产党像叶简明一样扔到河里去，或者说像肖建华一样成为死不了活不了的工具，或像吴小晖一样待在监狱里，让你每天为了能喝个矿泉水要付出你巨大的代价，生不如死。更重要的事情，我一定会共产党那个，我要待在北京要么喝酒喝死，也有可能是去搞双修被双修死，反正我觉得我很难活到今天，或者活到今天一定是胖的像个猪似的，甚至我变质了，我忘了我的使命，我已经成了共产党养的那头猪的一部分。
上天给了我最好的机会。四年一千多天，我可以告诉大家，我最起码我健身不会低于两千多个小时，我的体重减掉了几十磅，我每天不要说工作20个小时，我就是每天工作16个小时，过去的六年和四年的爆料，我最起码我的工作效率和生命效率是10年的时间，这个不夸张吧？我可以说在我的生命最好的时间里边，最佳的状态，我让我的生命很好的报答这个社会，报答现在来到人间这次上天、万神万佛给我的任务，我努力地去完成了。不管任何情况下，这四年，很多人说哎呀你不白活了，后人如何评定，创造历史，这都是无知的。我在乎什么后人啊，后人记得谁呀？我现在不活明白，我为后人活什么呀？后人是谁呀？后人在哪呢？我既不会为了所谓的未来后人和历史评价活着，我也不会为了今天那个人高兴不高兴，喜欢不喜欢活着，我就是我自己，我就做我郭文贵。没有金钱和利益、没有名誉、没有权力、没有任何威胁能引诱我，能买我，是我活到今天我自己我最爱自己的原因。
13
我不用献媚任何人，我不用说任何违心的话。任何情况下我都会睡的非常舒服。我没有任何恐惧，我甚至没有任何欲望，我一天只吃一顿饭，牛肉也不吃，现在其它肉都不想吃了，酒也不喝了。昨天我问大家我说最近我从11月7号以来最大变化是什么？大家记住，我从那天起到现在，为了我们很多战友给我发信息，我不再抽雪茄，我现在当着镜头的面，我不再抽雪茄了直播中，当然私下里还偶尔抽，但是昨天就没抽。最大变化是不抽雪茄，这是之一，雪茄也快不抽了。我一天只吃一顿饭，我现在我看到我国内的家人、同事，我看到了我曾经的朋友基金的人，还在为钱忙活着。我说实在话，我在18楼住着我也能直播，我坐在公园我也能直播，我到哪里我都能直播，我不能直播了，我闭着眼睛想想都是我自己，这就是我郭文贵。我绝对做到了。
我人生当中所有人想要的东西我都拥有过，我认为真正能做到的无欲则刚，做到独立的人格，不真正的去眼睛滴流滴流转着想着钱，以什么神的名义、佛的名义、所谓高知教育的名义、出家人的名义、艺术家的名义，把手伸到人家腰包去。只要你有钱，只要你有利益，只要你有所求，只要你有依靠，你就不可能是光明的、伟大的、高尚的。这木兰发来的，大家觉得这画面好是不好啊？哇，我觉得有点黑是不是战友啊？没有纸屑吧今天？哈哈哈，难看死了昨天那纸屑…….文贵弟弟永远爱你！ 辛丑革命，紫色郁金香。
14
所以说兄弟姐妹们，我这用我的四年，我自己，如果是说让我现在给战友们分享最重要的是什么？就是因为有你们。我不是说今天，我没有必要，我也不是那种人说给你们听的，就是因为你们。所有这四年我遇到的战友们，是我人生最快乐的。这是我人生追求的最高境界，这是我唯一的我的贪婪、我的慾望、我想找到好人。当然从2017年1月26日大家看到了，我给多少死去的当时的民运人士余立坚，我捐他钱，给澳大利亚的所谓的袁白衣一百万，给那个加拿大的那帮孙子捐了多少钱？借给多少钱？给魏京生，还有什么几个这些海外欺民贼多少人，我捐了多少钱？我让大家和我一起验证了中国真正有没有民主运动分子？有没有真正的有良知、有信仰的，为中国人争取民主、法治社会的真正的政治运动分子。有没有有良知的人，我用钱、用行动证明给大家看了。文贵受到的屈辱、受到的欺骗，很多人都不知道。我也没必要让你们知道，因为知道以后你们会抑郁，更消极，为什么让你们知道呢？
但是，那些坑文贵的，欺骗文贵的，你觉得他们哪个人现在富有了？潘晴、相林、魏京生、余志坚、唐伯桥，哎呀我的妈呀，多了我真的忘了。郭文贵能把欺骗过的人忘掉，这个境界你们要学习学习。你见海外所有过去你们捐过款的欺民贼，哪个不攻击郭文贵了？有多少人骗过钱以后都消失了？骗过文贵钱的人他更富裕了吗？更伟大了吗？更强大了吗？在香港运动、在冠状病毒、在一系列巨大的正义与邪恶的明显的事实面前，让他们变得完全透明，让大家看清楚了。后来是看到了，靠近文贵，以爆料革命当中的鸡腿潘、庄烈宏，多少个所谓以战友的名义，这些烂人，这些孙子。 还有今天这个Sara，大家看到：打着神的名义、奉献爆料革命的名义、一把一把的眼泪的名义，最后是在金钱面前……现在Sara要给大家什么？要给大家正义、要给大家真相，不是给大家神啦，原来是天天神，一说就是神，一说就是哭，现在要给大家真相、正义。不管你是神、还是正义、还是真相、还是你这些过去的欺民贼支持爆料革命，还是说过去的欺民贼，我R你八辈儿祖宗的，你们就一样事儿，文贵只要你一样，别把手伸到别人腰包里就行了。你能给真相、你给神、你给佛、你给民主、你给真相，你给啥都行，你别把手伸到战友腰包里。
G-TV、G-News、G-Coin、G-Dollar在美国的法律保护下，G-TV值多少钱大家知道，到现在G-TV所有的G-Club的钱没有一毛钱被花掉的。你们欺民贼还有你这些所谓的上帝真相者，你能做到吗？你见过这么大的钱吗？你能像郭文贵这样地先拿出来上千亿的资产和美元，支持这个运动？你们拿出过什么？你拿出过什么？你别往回拿行不行？这个起码战友们，你们的逻辑判断力总该有吧？不管她说得多好，你就问他一句话：行，我不要你给我真相，我也不要你给我法律，我也不要你给我神，我也不要你给我民主，我也不要你给我灭共，我只要我的钱行不行？或者你保证我的钱，能让我赚钱行不行？欺民贼是直接让你捐款，现在Sara是让你捐命。庄烈宏、鸡腿潘，还有这些所谓打着爆料革命战友（名义）的是什么？是让你也捐钱，然后让你捐钱，还要跟他一起要灭郭，灭掉灭共的人——灭郭。但凡你是人，但凡你有点儿良知，你觉得这能自洽吗？符合逻辑吗？符合各种哪个神学吗？郭文贵是跟你要双修啦？是要你的钱啦？是要你的命啦？还是威胁你啦？这个道理总应该知道吧？
15
所以说兄弟姐妹们，当我们今天看过去这四年的时候，我们这个国家和民族和战友们，我最开心的事情是，在70年里边，14亿中国人有多少有良知、有脑子、有智慧。什么叫智慧？智慧就是在事情之外，另外一个高度，看清事情更多的角度和它的真实面貌。智慧不是小聪明，说你赢他输，它不是叫智慧，那叫小聪明，真正的智慧是看清事情的真相。我最开心的就是遇到了有智慧的战友，我不会因为欺民贼欺骗郭文贵，我不会看到郭宝胜这种假牧师，夏业良这种假教授，我R他八辈祖宗的，还有那个李洪宽，那个孙子这个烂流氓，对吧，一个又一个的骗子、低级的骗子，相林、潘晴这帮王八蛋是吧。我不会因为他们，我对人性失去希望。我不会看到Sara、庄烈宏、鸡腿潘这帮孙子，对战友们失去希望。因为我从来没有在你们身上想要什么，你们也给不了我什么。
16
路德先生说得好，灭共没你不行！我要告诉大家的，有没有你我都会灭共，有没有你我都会这样灭共。不管如何，郭文贵从过去的四年，从西方，在全世界，郭文贵是有史以来，受到一个国家攻击的个人，时间最长、遭受之陷害最残酷，唯一一个被共产党、一个全人类都不敢惹的流氓政府定义为第一号的敌人。郭文贵是唯一一个创建爆料革命和新中国联邦，对共产党的政权合法的事实上最大的形成了威胁和挑战。郭文贵是唯一一个人，用信仰和革命，能让中国几亿人关注，上亿人跟随，只是一声呼唤，有几百亿美元就要跟进来的唯一的一个中国人。郭文贵是唯一一个在世界上敢举起手说，我在中国没有拿出一美金，我没有偷过一分税，我没有犯过一次罪。遭受了一个国家政权、比希特勒政权和部队都大十倍的一个邪恶的政权，比二战之希特勒的党卫军还大十倍的情报机构，连续六年攻击和陷害，采取各种手段陷害。郭文贵没有犯任何罪，郭文贵没有任何脏钱。不但如此，在这六年里，郭文贵创建了对共产党最大威胁的金融系统和媒体平台，而且这个金融系统和平台所有的收益，是与我们的爆料革命素未谋面的战友们来分享的。
17
我没有看到、没有听说过，在中国的历史上，在西方的历史上有一个个人，有过这样的一个人和挑战一个国家的集权，比希特勒政府还大十倍的邪恶的政权，有这样的事情发生过。我也从没有听说过，有一个人在西方、在中国，给所有的追求信仰和追求自己的人生价值和追求正义的人，一起分享这么大的利益，和创造这么大的财富，我也没听说过。在四年里，我们一边面临着人类上最大的威胁的邪恶共产党的追击、迫害、杀害，我们还创建了这样的金融系统，我也没见过。
什么最重要，战友们？事实最重要！这四年对共产党的伤害和对中国人的唤醒和一个又一个的事实，海航事件、渤海金控、陈峰、王健、王岐山、孙瑶、贯君、刘呈杰、孙力军、孟建柱、王岐山、傅政华……王健之死，王健之死的任何一张照片，海外欺民贼和所谓的全世界没有一个国家和政府敢放出来的，全人类的媒体，三万多家大媒体，没有一个敢直接说灭共这个词，一个没有，只有G-TV、G-News！不但没有，别人说还不让说。共产主义、社会主义在全世界90%的人认为它是邪恶的，这一点不用犹豫的。但为什么他们对待共产党的共产主义和社会主义就不认为是邪恶的呢？因为人类、全地球七十几亿人有种的不多，有正义感的不多。不是不知道，是不敢说！
18
我们坚持说了四年，不但说我们建立了合法的说的平台，合法说的平台还能挣钱，还能给大家安全，我们给多少人、拯救了多少人，因为真相，因为正义。从四年前到香港运动，我们救了多少香港人。我可以今天在这儿说，在香港运动上个人出钱最多的就是郭文贵，出现金最多的就是郭文贵，把香港人救到台湾和日本、世界各地的，就是我郭文贵，不是黎智英，不是香港那几个政治贩子。郭文贵没有任何图谋，香港人有回报吗？香港人给我回报我能要吗？也没人给我。在台湾，我们对台湾呼吁的最多，台湾是参与G系列最少投资的地方，有人给我回报吗？没有。西藏、新疆我说得最多，出了个新疆的英提那个王八蛋，要灭郭文贵。我们替新疆说得最多、干的最多、花的钱最多，结果出来新疆一个王八蛋要灭我们。西藏人有多少人支持爆料革命的？有多少给法治基金捐款的？我们也没有放弃过。包括香港、台湾、西藏、新疆，有多少支持爆料革命的？有几个敢支持爆料革命的？这几个地方加在一起多少人？台湾两千三百万，香港七百万，这就三千万，加上新疆和西藏，这四、五千万人吧，我们为他们发声在说话，有几个支持爆料革命的？我们付出了多少钱？
19
我们成立了法治基金、法治社会，全中国人七十年历史，包括孙中山时代，百年前，从五四运动开始，没有一个中国人敢在西方建立了一个完全百分之百透明的一个公益机构，所有的捐款百分之百用在了灭共的事业上，有吗？没有。但是我们为新疆、西藏、台湾、香港发声，他们捐过多少钱？有吗？我们没有抱怨，这不是利益，这不是取舍，这不是交易，我们就相信一个信仰：只要灭共，我们就干。从香港运动，我们做了多少事情？我们爆料革命的战友们，从香港运动到中美贸易，然后到了最伟大的人类轰轰烈烈的、共产党CCP冠状病毒，我们的路德访谈、科学家、我们的博士军团，每天两集节目，对世界的唤醒。我们的科学家闫丽梦博士的付出和奉献，对世界这个人类上前所未有的、最大的共产党的生化武器的威胁，说的每句话、每个字和路德访谈的119，和博士团每天所做的工作，对共产党的打击，我从来在人类上没看过。这不仅仅是勇气，它不仅仅是对正义的坚持，这真是一个无法形容的辉煌的人类的正义的历史。七十亿，七十五亿全人类，十四亿中国人，真是我们的悲哀啊，就这些人在为真正的正义和灭共的事业在真正的行动和付出。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1518/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1518/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2021年1月25号下午，现在是六、七点钟，文贵这是第二次直播。因为今天上午我直播的时候，中间吃点儿东西，然后擦的嘴上有很不好看的、很不雅的那个纸屑。当时没发现，所以我今天赶快重新给大家补回来。首先兄弟姐妹们，非常的抱歉，因为我把那个视频删了，很多战友们就发信息，说找不着那个视频，怎么回事？都在问我。所以说我赶快直播一下。兄弟姐妹们，我再接着今天上午，直播视频删除以后，很多战友都在问我是咋回事？为什么给删除了？很多人都在问 ，我也没办法一一给你们回了，我重新再录一遍 。
我今天上午删除的那段信息，就是很多台湾的战友、还有在通化的、大连的很多战友，都问我关于这两天台海发生的一些事情。特别是很多战友，就是台湾的战友能做什么？我们台湾都知道有大牛、有巴黎，前天在会上也问我，说七哥我们能做什么？说实话，我也真不知道你该做什么。两千多万人你不能都移民海外去呀，你也移不了啊。另外一个非常重要的事情，你说咱们现在台湾的战友，你到全世界各地有农场的，咱们尽可能的安排我们战友们有吃好喝好、给予方便，这绝对没有问题。请和农场和联盟委员会来联系，我们尽可能去做好它。但是兄弟姐妹们，我们要说的事情，2300万同胞、台湾的同胞，确实面临着一个最大的历史性选择。现在这是非常清楚的，这个习是多年来，据我本人对他了解，我亲自听到和看到、还有他的想法。他一心就是要把台湾拿下，港澳台大湾区就是他的梦想，拿回来的梦想。由于去年香港这个事情给他带来了很大的麻烦，同时由于爆料革命、包括美国川普总统的政策，对他带来的巨大的经济和国际舆论、以及党内的各种压力，他没有去执行他的双龙计划。全世界只有爆料革命，在最早的提出了共产党、爆料了他的双龙计划。双龙计划就是包括拿下香港和台湾，这就是从2012年到现在真正的，就是说亚洲共产党的扩张计划，以及统治全世界的计划的其中一部分。
很多人觉得自己很高傲，觉得自己知道很多，事实上狗屁不懂。这是共产党的真正的本质，这是2025、2035、2049计划的基石。家门口怎么办，亚洲怎么办，怎么对付中东，怎么对付非洲，怎么对付欧洲，怎么对付美国。经济上、金融上、军事上、政治上、蓝金黄上、包括太空领域，这个他不是开玩笑的。所以台湾他一直没搞明白，它又是孤岛文化，它一直在威胁中，它一直在侥幸中。它要不就认为：共产党你不敢动我，我跟美国好；有时候在美国还玩儿两头挑，玩儿点儿小技巧；再一个就是国民党、民进党这帮人，在大陆已经被共产党早就拿下了。而且很多人带有侥幸心理，甚至有勾兑的心理。这种情况下，它必然会形成和鼓励和怂恿了共产党要拿下台湾。因为共产党的内部人都觉得，台湾绝大部分两党的领导层都被拿下了、商界也被拿下了、媒体也被拿下了，那么再拿下台湾就不会有什么问题了。然后再搞定美国、搞定世界。大家知道那个翟东升说过：“咱们有交易呀”。交易啥呀？就是把你台湾先交易出去。你以为它交易德州的土地、交易夏威夷？那是不可能的，共产党最想要的就是台湾。
很多人还分析台湾拿回来，对什么东大门、潜水艇等等等。战友们说实在话，你看到中国14亿人，能在世界上能把地缘政治、现代军事、海洋军事、地域政治搞明白的，一个没有。你但凡接触过世界上大家，私下里跟你聊心里话：它不是潜水艇出口、也不是东南口、也不是对日本、也不是太平洋，它不是那么简单的。这是为什么我们爆料革命，又再一次的向全世界展示：头几天这四大帮派要pk，是吧？习就是“你看我这脑袋也没病是吧，我有啥病？我好好的呢是不是，啥事儿没有”。很多人说这脑子根本没病呀，他有啥病啊？很多战友们，我今天上午说的这个。你但凡有点儿常识，共产党是全人类第一个医疗上换脑袋的国家，甭说给你手术了、叫什么创疗手术（微创手术），就是给你开瓢他也能让你看不出来。何况那个摄像机、那个主席台、那个摆拍。那孙瑶、刘呈杰、贯君那都播出来了，一模一样能迅速找出来，就为了对付暴料革命、郭文贵，能马上在中国找出来类似于孙姚的人、类似于刘呈杰和贯君的人。你说找出仨习近平、五个习近平，那不是分分秒秒吗？再不行该切的切、该割的割，那太容易了，是不是？手指头给他切了、给他换喽。所以说这对共产党这都不是事儿，咱别用咱自己老百姓的来……你以为你家里边没有吃过猪肉，你以为中南坑就没见过猪吗？你以为你没见过整容，你没整过容，你不能整容，你觉得共产党就不能整容吗？你还不能换肾呢，那王岐山换两三个了，那些老杂毛们换多少了？能换的都换了，除了小鸡鸡不能换，啥都换了。他啥都换，你能换得了吗？你别拿你那个小心脏来量那个中南坑去了，那中南坑再蠢，它也叫中南坑啊，绑架着14亿中国人民呢。
那么就看看通化的战友们，很多战友发信息，哎呦，哭声一片啦！有战友说：七哥，过去我只相信你80%说的话，但是就这几天，七哥我全相信你了，比你说的还夸张。整个通化、包括在大连和沈阳的战友们发信息，说这个比所有咱们知道的还要夸张，根本不拿你当人。他说关键的问题、我们的领导，他说街道主任想干啥干啥。就是共产党但凡是个官儿、戴上红袖箍，他就把所有别人当奴隶了。这是共产党的真正的病毒，权力就是真理，权力就是法律，权力就是正义，权力就可以要任何人的命，可以跟任何人搞双修，还双修你一家子。这是共产党把权力代替了上天，权力代替了法治，在世界上是最最邪恶的一面。这就是你看到全世界，只要有共产党的地方什么都不是，就叫权力主义。权力主义又叫社会主义，社会主义——有关系有主义，没关系没主义，有权力你叫社会主义，没权力不叫社会主义；什么叫资本主义？钱是爹，有钱就是爹，一切——钱就是法律，钱就是正义，钱就是权利，钱也可以当上帝。还好西方现在信仰自由，很多人不认：钱不是上帝，我信上帝。
那么在大连、在沈阳、在台湾现在发生的，所有的根本其源头是共产主义和社会主义在作祟。在台湾被蓝金黄、和出卖台湾的那些叛贼们，也是因为钱、还因为权力。在钱和权力面前，所有的民族的个性都是懦弱的、自私的、没有勇气的，更没有正义的，因为他不相信上天。所以说我们通化的战友讲了很多具体的故事，他说旁边的邻居家，他说：七哥，那真是太惨了。孩子没吃的，老人没有药，没地方去买药，出去给人家打电话，找了半天人，让家里出去一个人，花多少钱？花一千八百块钱。现在好在哪儿呢，就是东北现在因为过冬，他就说猫冬的食品，他家里有一些。还有一个就是准备年货，有些年货还能让他待一待，因为冬天嘛。但是很多人他住在公寓楼，就像我头一段说的，过一段就是楼没有电梯了，楼没有水了，楼没有暖气了，那就不是楼了，那就是地狱。所以为啥七哥说，有些人可能是在这时候你回老家比待在城里好。这就是为什么路德访谈厉害，有战友跟我说，他说就是因为当时路德当时说让存粮、兑现金，他兑了以后，旁边的人都说：你傻吧，你该找路德要钱去，你该告路德去，白买粮食了吧，白弄钱了吧。这回用上了、全都在羡慕他，所以路德访谈、爆料革命给战友们给大家带来的好处，真的是从来我没有听说过历史上有这样的人，有这样的事情发生过在中国大地上，这就是爆料革命、新中国联邦的力量！
包括台湾，台湾你说战友两千多万，你咋办？共产党来了，共产党它现在已经开始了，只有俩结果：一个是把你砸烂，打烂把你台湾，它绝对有这个能力的。美国人也会来拉架，拉啥偏架？今天早上我跟大家也说了，七哥要去揍某个小孩儿，比如说旁边某人来拉架，可能是咱们战友啊、长岛哥呀、大卫呀、路德来拉架，抱着我，“哎，别打别打，七哥”，把我甩过去了，直接就把那小孩儿给撂倒了。已经把你撂倒了，拉偏架你还看不出来。这个时候可以干啥呢？美国会在大连、青岛、海南、福建这些有军事基地的、特别有潜水艇基地的，一定给你轰炸了。然后北京、上海也有一些给你炸了，但是炸的什么情况，炸的可能都不是最关键的，但也会造成伤害，要向全世界表演一下，最终台湾给你拿回来了。所以说在海南、广东、上海、大连、青岛这些战友们，这些军事基地旁边要注意，特别像海南整个像木兰湾那块有军事发射基地。木兰湾的高尔夫球场旁边有很多太空的所谓发射基地，还有导弹基地、控制中心都在那儿，那美国也肯定打，台湾也得砸呀。我看有战友还推出个图，什么台湾导弹根本不准，胡扯的。千万你能查到的东西要是准了，那就不叫消息了，那不叫信息，也不叫新闻，那一定是假闻。台湾的导弹实际上是很先进的，由于美国的支持，而且台湾的研发在导弹上还是有进步的，包括日本也给了一定的桌子底下的支持。那么这个时候，要是一旦打起来的话，台湾是有很多办法的，一定会能打到北京和上海的，那青岛、大连它更不用说了，那肯定会打的。
那么这种情况下，就有很多战友说，一旦开战谁是最大受益方？非常抱歉，台湾同胞肯定是受害方。受益方是谁？受益方真的是爆料革命、新中国联邦！一打它就完了，当然美国和日本啦，是不是？你共产党一打，它就结束了。这就是我们爆料革命所说的，从它开始拿香港那天起，共产党半条命就没了；从它在京西宾馆和所谓中美贸易谈判，开始准备下绊子、开始准备放病毒，直到它放病毒，另外半条命基本没了。这就七七八八了，病毒、香港事件、病毒事件，千万别忘了，这是中美贸易导致它提前释放潘多拉盒子的原因；它再打台湾，它再有两条命它都没了。但是这是转移内部的政治压力，共产党一直以来的内部斗争，就像毛泽东搞的文化大革命死几千万人动机一样，就是为了干掉刘少奇和林彪，党内斗争干掉这些老革命，让自己万岁万岁万万岁！是不是啊？让自己的儿子接班儿，然后儿子没接班儿成，儿子在北朝鲜死了，把这些人、把所有关系到他儿子死的人全弄死。报复、报复人类、报复社会，然后转移内部矛盾，他一直就是这样子的。所以说台湾的问题那开战，共产党肯定死球了，而且是加速死亡，最大受益的就是新中国联邦。
今天你看我这脸上，一直戴了一天口罩刚回来、一直在开会。好消息真是太多了，大家想想、听听。今天我跟某个大律师开会，他说你看首先中国的在美国的学生，在川普总统这届政府的压力没了，会好过多了，这很好。让中国包括共产党员的孩子能在美国待下来，我们是高兴的。这些孩子是无辜的，这回很舒服；另外一个，就是以后住够8年，不管你怎么来的，只要你来美国了，你住够8年你就有绿卡。甚至可能比这还要激进，甚至有大赦，不管啥原因就给你发卡了；另外一个，就现在从川普总统当时当总统，在边界上、在全美国要求当时非法移民要遣返的35万人到现在的百万人，那肯定基本上全部都要合法留在美国了，不会被遣返了。因为现在新上任的这个所谓的局长，非常非常友好的这个移民；另外一个，很多人在美国的已经说身份有问题的，这个对你会非常好，比川普总统的那届好；另外一个，还有哪儿好呢？就是有一些像咱G-Fashion生产的东西，这税肯定会降下来。G-Fashion以后咱也从亚洲生产的，包括中国的初级加工货，肯定便宜；还有一个，国内有些战友们就是走边缘的经济的，不是很敏感的、高科技的，你可能往美国的进出口成本机会更多、更容易。
另外一个大家要看到，还有一个对爆料革命、新中国联邦，新政府好在哪里？现在这届政府就想找人了解中国，特别了解病毒。这几天我是感觉到了，没什么他们相信的。今天讨论我们这个G-TV的时候，他们说你看你这G-TV，所有的病毒的事情，现在发现全世界只有你们说的是最准确的，包括G-News你们都是最准确的。爆料革命啊，战友们，唯真不破呀！就是这届政府他必须面对这个现实，他不能把假的说成真的吧。他说G-News和G-TV只有我们对病毒说的是客观、是真实的，对科学家、对路德访谈那个119节目高度评价！兄弟姐妹们，这就是我们要永远坚持的原则。我今天包括这个政府官员说，你看我们需要怎么帮你呀？让你G-TV赶快的、全面的第二次啊、第三次的大发展啦，什么G-Club啊。哎呀我的天啦，这好事儿全来了。你知道我说什么吗，战友们？想想我说什么吗？你们知道我会说什么吗？我说到目前为止，我们没有受到任何威胁。一旦我受到威胁了，我说非常简单，G-TV、G-News、G-Club所有的这些系列，一个小时以内，咔嚓，我说就移走。我可以移到日本，我可以移到英国，我可以移到瑞士，我可以移到BVI（British Virgin Islands 英属维尔京群岛），我可以移到任何国家、澳大利亚。我不是在麦哈顿有个大楼，我这18楼搬不走是吧，这我也没权利搬，这是家族基金的，我也搬不走，即（使）是我的，我也搬不走。G-系列发展那一天起，就想过一切的可能，我说我分分（钟）走，我不行我把这所有的系列，我通通给它shock down一遍，我再重新建起来。我们背后的机构投资者，早在当初就有过一系列的设计，所有的风险。共产党给我玩，你再回你妈肚里生一百次，你也不是对手。你花那么大精力，你搞那么多假案子，结果现在整成我们信用最高。
今天人说，哎呀我们发现很多都是假的，1300个椅子投资者，没有一个有问题的。所有的开始到现在，它没有一个有问题的，没有一毛钱有问题的，只有我们能说。进行G系列到现在，没花过一分钱，而且往里赔……花掉了几千万美元，谁能做到？所以说他们当时说，唉，傻了，所以说我们G-TV、G-News建设，大家没想过吧？我们有一系列的计划，未来我就让大家看。昨天到今天，听说G-Coin、G-Dollar的整个数据中心受到了国防级、国家级的黑客，第一次啊，原来一直有，但是国家级的黑客，地点看上去有来自美国、有中国、有这个俄罗斯，但都中共干的。这团队当时就傻了，我给他们说过，我（说）你们如果没有受到这种国家级的攻击，你就不配拥有这个G-Coin、G-Dollar。而且攻击你的，我说4步骤，第一步怎么样，第二步、第三步、第四步，全告诉你们，现在他享受了第一步，为什么？共产党最怕的是什么，我给大家说过，它最怕的就是G-Coin、G-Dollar。这是为什么今天我跟这个朋友说，我说我请问你，拜登总统会不会让这个扎克伯格、Libra这个虚拟货币过？他说一定会过，肯定过。我（说）它过了是不是，它过了以后其他货币都不能来？他说不可能，现在很多虚拟货币的投资者已经说，要把它列为到美国所有基金、投资一栏的、和美国合法化，甚至美国要领导全世界的虚拟货币。战友们，谁说过？我说过。
拜登政府上，这对我们是有好处的。我现在我告诉他，我说我们原则很清楚啊，第一条，只要是拜登总统他反共，我们坚决跟他合作，很愿意合作。我们愿意提供像川普总统的所有的政府的官员当初得到的唯一的情报和信息，我们跟他合作。有没有这本事？问问上届政府，把手伸出来看手里有啥，中国人说袖子里有没有胳膊，摸过来、抓一抓、看一看。老百姓的话说，是骡子还是啥呀还是马的，咱出来溜溜，到底……咱遛一遛，所以说很兴奋吧，靠实力说话。另外，你得给我们新中国联邦有点态度啊，对吧；你有点态度保护我们，那我们更积极啊。但是前提是，我们绝对不能有说半个川普总统的坏话，我们不掺和你美国政治。川普总统对中国人这个过去几年的灭共，我们永远感激他。你们俩怎么事跟咱没关系，但是我们绝不说半点坏话，这就是我的原则。他说世界上没有一个像你那么疯狂的，你这会这样。必须的，我良心上过不去，我道德上过不去，我今天早上就在这旁边说，我跟这个哥们这个通电话。我说我良心、我道德我过不了这个坎，永远不可能我去攻击川普任何人、还有川普政府像蓬佩奥。这必须的，这就是我们爆料革命，这是我们新中国联邦。我们有信仰，我们有道德要求，我们有良知要求，生死都不怕，共产党都敢对付，我们能把这点东西给放下吗？不可能。
今天上午说完以后，刚才给我说，“哎，Miles，你厉害，是吧，我们就见你一个人还坚持着道德。”我们就是坚持，我们不会忘掉一个帮我们灭共的人，和帮助爆料革命、新中国联邦的人，和帮助保护我们战友的人；我们不会放过一个欺骗、欺负、侮辱我们战友的人。刚才我上楼前，有个人给我打电话说，“唉，凤凰城的案子有大的进展”。我说我说实话，到现在我也不希望什么海洋啊、简德森（音）啊、什么Sara她儿子进监狱，但是她触犯了美国法律，我也管不着啊，是吧。我不希望他们成为爆料革命当初最牛叉的人、骗的最大的人，最后成为第一个进监狱的人，我也不希望。但是她自己作了，跟我也没关系，我道德上我不会这么做。她自己作的那跟我没关系，对吧，你们懂的。兄弟姐妹们，咱走着看，永远那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看，咱走走看，这个威廉王、唐平妹妹这个词整的太……现在国内流行词，走走看，太棒了。
所以说兄弟姐妹们，台湾我再说一遍，台湾的战友、还有国内这几个战区战友多小心，如果你有这个条件具备这个能力有这个需要的能出来的赶快出来，需要把资产抛掉的赶快移出来，把家人移出来快移出来，绝对比在那等好。这次一定会是这个结果的，要么台湾的国民党投票，民主党投票、投票、投票啊，这个叫什么俄罗斯那个什么克里米亚呀，自愿回归、回到俄罗斯去。那国民党早就已经有计划，民进党也有这种叛贼。那你咋办？你就回去了，那你觉得你还待在台湾吗？这你决定，这种发生。
第二就是开打了，打完以后你愿待在台湾吗？那你自己选择，反正我认为这件事不会说飞几回就拉倒了、没结果了，绝对不可能。如果啥动静没有了，就是最危险的时候，这它真要动手了，那就真要动手了。国内的中国共产党的经济的危机、社会的矛盾、政治的斗争，和修改宪法以后的终身制大家都没机会，和百万党员被抓。对了，我听说了孙力军很……大家都老说孙力军死了，孙力军还没死呢。孙力军刚刚的送到秦城监狱去了，办他案子的其中一个战友给我发信息：7哥，我纠正你，我今天是送孙力军到秦城，孙力军就刚刚送到秦城去啊，大家记住啊，送到秦城去了。
我要告诉大家的事情你们一定要记住，兄弟姐妹们、战友们，我们现在对台湾同胞、香港同胞、还有战区的同胞，我们能跟你提供各种帮助，但是全面解决是不可能的，没这个能力。但是我希望所有的战友们要记住，共产党这个毛病和这个危机，和百万人被抓和政治危机，和习这四大家族的斗争，还有一个第五个超级力量曾庆红，共产党就嗝屁了。我更加感受到，现在共产党比我们想象的灭亡速度和方式，可能像美国总统大选一样非常之滑稽，做好准备吧。
每天都过去，今天26号了，太阳照样从东边升起，共产党它是每一秒钟都在走向着危机。现在习照样没有出，没有真正的走在阳光下，让你照着头、照着脸的，让你辨别这个人，也没有；台海可能还打仗，香港处在生死挣扎的一线，国内的病情和全世界的病毒、新病毒，更加加剧，威胁着全人类的命运。你说共产党能好吗？
新中国联邦、爆料革命转身多华丽呀，保持着道德和人性的尊严、和高标准的信仰，又要结成了新的战略同盟力量。人家都找上咱门来，全世界只有咱一个GTV的信息，就在那不删，咋地？谁有这种？谁敢？包括咱们G-TV、G-News、G-Club、G-Fashion，你会看到有多强大！请你们各农场的战友们跟喜马拉雅联盟委员会做好密切沟通，还有加拿大的那些所谓潜伏的特务、还有澳大利亚、还有凤凰城前VOG，你看看，你看看，会让你遭受什么样的打击，会让你遭受什么样的结果！一个人要信上天，你信法律，你信真和善的时候，无所不利，永远是你赢。我很难再多分享更多的好消息，今天补充直播就到此为止。
我这刚进屋，我今天的西装是新的，老想让你们得瑟，你们看见没有，这个领子的布料。你们看不了那么细，就是这个西装的布料，原来你们看过这个照片。我今天第一次穿，这个从来没有做过，这是七哥的发明，他们当时以为不可能。他们说我们做完以后，他们说我们咋这么笨呢？从来没想过用这个西装料子一针一针地绣出这个领带。我今天穿着，每个人都问我，太漂亮了。然后绣着咱新中国联邦的旗子，是吧？太漂亮了。看看战友们，你们看看这西装。G-Fashion即将推出更多的新产品，咱G-Fashion真的是太棒了，但需要更多更多的产品，我们绝对不走量。我们同时要希望全球的各战友出来 G-Club的代理，签署各种范围领域的代理后，把G-Fashion做成高质量的、中国人文化形式的、世界上以中国文化为基础的这样的Fashion和时尚。就象七哥这，没人看懂，他们为啥觉得我西装不一样呢？我们把比例改了，很多人说中国人不适合穿西装，因为那是你不懂穿西装。不是说西方人长着大鼻子就可以穿，不对的。西装的比例和西装的结构经过我们改动以后，外国人羡慕得不得了。没有外国人穿过这么好看的西装。你见过外国人穿过这么好看的西装吗？见过穿过这么舒服的西装吗？
你们没看过这裤子，每个人都在看，你这裤子怎么那么漂亮啊，是吧？这就是我们G-Fashion，这就是新中国联邦、新中国人的形象。战友们，好好照照镜子，亲自己的脸吧！作为新中国联邦人，在世界人类上，在病毒和共产党的威胁前面，我们是最光荣、最伟大、最高尚、最前途无量。你想不爱自己都不行，除非你不是真战友，你做了龌龊事，你是假的，那你别亲自己脸了，你亲自己的腚去吧。一切都是刚刚开始！现在再次为14亿新中国联邦人、全世界75亿人民，香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、我们爆料革命的每位战友祈福，还有家人。
我头两天问战友们，我说从这个11月7号回到曼哈顿有一个变化，问大家发现没有？没人发现。说七哥说话谦虚了，不是。有个重大的变化，没有人说对，你们真没人说对。说明你们对七哥的了解还是不够啊，兄弟姐妹们。七哥你们觉得都了解了，我也想让你们都了解，但是你看到七哥这次在120以后，七哥给你做点什么？还有一个，让你看到七哥有什么变化。你不能老说我头发白多了，这不算。头发白是正常的，都白了才好呢，说明我为G系列卖命了，我得为你们赚钱哪，兄弟姐妹们。就象今天下午那个政府官员跟我说的，你这么爱你的这个投资者和这个战友们，他说真是从来没见过。我说我们不是投资，你听过我的所有的WhatsApp，他放了一段WhatsApp给我还听，我一听我自己都感动，所有战友给我联系，投资GTV的时候几乎都是哭声一片。多少人说七哥这不是投资，这钱我送给你，我捐给你，不管如何，你随便支配。我说你见过吗？他说真没见过，真感动。每一个字、每一个语音都交给了监管机构，这就是你七哥。经得起历史的考验，经得起各种人的检查，经得起良心的检验，这就是七哥为什么共产党花一万多个警察弄了五年，最后强迫交易罪。现在所有跟我们打交道的，看见共产党给我定了个强迫交易罪，他们都笑得都不行了，共产党竟然给你定了个强迫交易罪。兄弟姐妹们，走着看，共产党，你完球蛋了！唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1512/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1512/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1尊敬的战友们好，今天是2021年1月 21号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是 1月 21号，是最近一段时间文贵是睡得最好的一晚上。我这人呀没心没肺的，一到这个时候我就睡得特别好、特别踏实。昨天晚上是10点半睡到了将近11点20，醒来以后工作到两点多又睡了。再醒来时候3点，然后工作到大概4点钟左右，一觉睡到了7点，舒服的不得了。起来赶快处理信息、打几个电话、开个小视频会议、然后马上健身。我想太多战友们要求回复了，给我的信息了。然后我想直播、乱聊直播，就这样现在坐这儿了。刚才我上去健完身、冲完凉下来，差一分钟时间出现在镜头前，相当的不孬、相当的不孬。
兄弟姐妹们，我这两天的深刻的感受，我在昨天和大卫兄弟直播当中，我曾经说了一段。那么我现在更加有感触的就是想起了另一段，就是从昨天到今天的感受，就是中午12点以后。当时18大前，兄弟姐妹们，十八大一确定了习肯定上台，王岐山当中纪委书记、常委的时候，当时中国商界最牛的几个人：马云、肖建华、王建林、许家印、叶简明、任志强、soho潘石屹。大家都知道这几个牛叉是怎么牛的，都是跟姐夫、跟小舅子、还有王岐山、姚庆、什么孙瑶、贯君、刘呈杰都好。但所有这些人都是眼睛看向南方、叫海南岛，一个公司叫海航——陈峰、王健。一度时间，18大前确定以后，是全国的企业家往南飞。当时最明显的就是董文标——民生创始人，还有行长洪崎、还有北京市副市长苟仲文。当时苟仲文晃荡晃荡的，现在还成了北京市牛叉人了。全都往海南跑，然后跑完海南，家里人都去香港。香港四季酒店见肖建华，然后有时去上海见叶简明。当时所有人，就是我、我郭文贵这号的——当年挑战王岐山、干刘志华的。哇噻，一度一下子我发现，我旁边人怎么这些人眼神都变了呀，看我都像见鬼了似的呀？然后好心的朋友和家人约我吃饭，都是喝酒喝差不多的时候：文贵呀，大势已去，现在习王上来，王岐山是中纪委书记，想杀谁杀谁，想抓谁抓谁。
虽然习对你不错，但是习要依靠王岐山，而且你跟胡、以及知青派都不错，这些人非要拿你开刀啊。那个时候的感觉兄弟姐妹们，那可是你们不在身临其境你是无法想象的，中国共产党想干啥就干啥。现在美国民主党和拜登总统拥有的权力加一堆，还不如这王岐山那中纪委、常委书记的一个零头大呢。后又加一孟建柱啊，王岐山还不算数，还有个孟建柱啊、还有个孙力军啊。当时河南省郑州市公安局局长——介绍我和孙力军认识的人，这个人跟我真是共产党当中最好的一个人，听说最近癌症末期在监狱里边已经不行了啊。他是个我尊敬的老兄长，非常了不起。实际上我和刘彦平、孙力军这中间联络人是黄保卫局长、黄保卫先生，黄保卫先生到最后一句话也没替我说。但是我特别地尊敬他，因为他在那个位置替我说不了什么。但是孙力军找他联络是我指定的，我说咱们联络人，还有孟建柱，孟建柱说你觉得相信谁，我相信保卫呀，是吧。当年我是通过保卫认识你们的，给你们奥运会的入场券、还有包厢啊。当时保卫最早就是十八大找我说，文贵你真的要做好准备了，我救不了你。孟建柱、傅政华、孙力军、王岐山，还有北京当年因为刘志华案抓走的三千多个企业家和官员，这股力量你有一万个脑袋你也不够他们砍的，文贵你现在就是案板上的肉了。
2
这还不说，我当时我记得特别有意思，当时军队当时房峰辉秘密约我，房峰辉约我以后在西山八大处一个点上，哇噻、那个点老豪华了，都是那用的玉和翠装的那墙。房峰辉见我，我一过去以后，好家伙这哥们装得可深沉，直接不吱声，一挥手地下室。我和他到地下室，真的是我看他恐惧呀。“文贵你要小心啊，这个王岐山现在已经定为常委、管中纪委，习王政府文化大革命时代到来。就你跟习家那点关系和你这点资源，完了、赶快跑！”大家别忘了，2012年到2014年我离开，将近两年本人一直在中国在北京，没走。我还告诉大家，中间有一次我去上海，我是第一次我是坐高铁去上海，我记得特别有意思，就是当年的腊八的时候、就是前天1月19号，就是我们路德访谈的大日子1月19号。订好了什么呢？是两个包厢、专厢，我们啥都上去了，突然打电话让我下来。当时说文贵呀，王岐山要办你，所以说兄弟姐妹们，我就是昨天一下子就觉得好像就到了那个时刻。
我记得特别有意思，肖建华给我打电话，让他的包头商行的行长说，老郭赶快、老肖要跟你通电话，老肖要通电话。最后是通电话，我说干嘛这是？老肖说我得到确切消息，王岐山要把你彻底直接就把你灭掉，快跑！我说肖建华你还是保重吧。这个当时我到上海去，我见了上海几个地产老板，这几个地产老板跟我说的更邪乎。说我得到确切消息，孟建柱说的，必须把郭文贵这个家伙得活活的活剥都不拉倒，活剥我都不拉倒。你说兄弟姐妹们，当时我听到那个感觉的时候，家人、家族企业、事业全在北京，而且那个时候那个危险，那是个独裁呀！什么小枪、枪靶子、刀把子全都是王歧山、还有孟建柱控制着呢。而且当时说我是令计划同党，把我列为颠覆国家和政权的、最重要的其中一分子。喔噻，今天想起来他们也没弄错啊，也没弄错。哈哈，也没弄错。
3
共产党那个较量，那是面对面的较量，兄弟姐妹们。每秒钟那都是天翻地覆的，生死存亡。当时给我说这些所谓的说这些人，他们对不对？他们全错了，他们对大事没有任何一个判断。习王上来他最大的一个敌人，他要清理自己存在的各种威胁和随时被做掉的这种可能。包括习王当时最忌惮的共青团，后来大家知道孙政才、军队房峰辉、徐才厚、郭伯雄等等等一百万共产党员。他要想干成，猪都知道，他必须得让自己先安全了；如果自己有把柄被人先抓着，又没有完全固定好地盘，你就贸然出击，那你这不是找死去了吗？一个到了这个份儿上的人，他绝对不会贸然行事。即使他想贸然行事，他周边的人也会告诉他：“千万别这样”；就像川普总统当年要把我遣返一样，旁边有班农、有博丁格、有塞申斯，这么多人告诉他说：“不能动，郭文贵是我们国家的战略资源”。结果川普没动，他动了以后他就是灾难；不但他动不了我，川普总统会成为美国毁坏宪法，他早就被弹劾了。
一样的道理，当时共产党习王政府，他一定先灭军队里边的威胁——郭伯雄、徐才厚、房峰辉，地方要弄这些大员、要员，那就是孙政才等北京市政府。他先拿下北京，再拿下上海，然后拿下广东，这才是第一波段。到第二波段，想起我的时候、轮到我的时候，他就是一定先拿掉令计划、拿掉李源潮。他不拿掉令计划、李源潮怎么可能呢？哪有一个人说先动你的小卒的，这是个基本的常识。然后王歧山这个人，他要比任何美国政界加一堆的人都阴、都狠。王歧山很清楚，他也不想弄得粉身碎骨。他知道，他跟旁边的人说过：“郭文贵想当年能把北京市政府端掉3千多人，能把刘志华给端进去，我们务必小心”。多次研究方案怎么对付我，说“这小子手里有啥、他能拿出啥你不知道；这小子跟西方的沟通你不知道；再一个在情报部门他有什么、埋什么钉子，你不知道，务必小心”，所以说当时习王还是聪明的。
4
所以说兄弟姐妹们，当时我所面临的处境就是那天我说的，那真是冰冻的感觉。“Pia”一声，当时知道情况以后，我知道我多年、二十几年的布局，瞬间被令计划儿子的法拉利车祸、被法拉利给搞掉。大家千万别忘了，2012年习王上台以后，我开始并购方正集团、海通证券。千万别忘了当时是全中国商界认为，我绝对是不是土埋了脖子上，就是人已经放在了死亡名单上，直接可以挂墙上的人了。我2012、2013、2014拿下方正集团、拿下海通证券，还有你们不知道的：我在短短的两年时间内，为家族和基金融资达600亿，所涉及的金融、证券的购并达3000亿，就是那时候干的。为什么？当你有明确的敌人的时候和危机的时候，如何将危机化为真正你的机会，这不是吹牛的。这个世界上绝大多数人他只会说不会做，把这些所有的真正的人生战略和人生的战术当成了意淫、口淫和人生失败的借口，而不是行动的一个真正的办法。
就像从清丰看守所出来以后，所以人都会说：“出来以后重新做人，如何如何的”。从来没有人把从看守所里看到的、听到的、学到的，变诸为物理化的行动和结果。我非常清楚，必须跟外国合作、必须团结国际力量、必须有巨大的财富，才能逐渐实现我的目标，才能接近我的目标。我做到了，我做到了。当时盘古在北京市新京报登出，北京市青年报：盘古拍卖，任志强、潘石屹等人和刘志华的女朋友王建瑞勾兑完，我在飞机上呢，这楼就给卖了。就没人跟我联系，连个科长都没跟我联系过，这楼就给你卖了，已经就成了北京市政府的了。兄弟姐妹们，你想想那是多可怕呀，你还在天上飞着，你家没了、楼没了。
当时2003年，2004年，那个最烂的烂人、那个严彬，带着几个女当兵的，穿着军装、胸大得把扣子都快撑断了。然后到我的办公室，我当时在那个北辰东路独立的楼里边，旁边有个我私人的茶馆，茶馆是见面的地方。去喝茶、见面，说：“你这完了，我刚刚跟百发打完这个牌，然后这个北京市政府作出这样那样的决定，你全完了，彻底完了，你赶快跑”，然后“刘志华非要搞死你不行，成立了几十个公安的队伍，就跟着你，你进去洗个脚都把你抓了，甭说你去嫖鸡了，你敢洗洗头都把你给抓了。”这当时在北京啊，那可不是开玩笑的，都知道这小子郭文贵旁边几十个警察跟着、找他的麻烦，喔噻。但是很快她知道，我也有好几十个国安跟着我、保护我，在查他们。最后大家知道，盘古被公布收走以后，是中华人民共和国被共产党抢劫了中国的权力之后第一个，生出来的孩子又给送回到肚子里边，又给重新生了一次，就是盘古。这是文贵相当骄傲的一件事。当时的王歧山在非典之后回到北京当市长，和刘志华俩人搞了一个叫“廉洁奥运”，因为郭文贵和盘古改成了叫“绿色奥运。那个反复、那个得意、那个危险、那个起伏，未经历者你是永远不知道的。
5
我昨天我才知道，河南裕达国贸被挂到了京东去拍卖去了。就头两天大家看到，因为路德先生搞什么天线宝宝，惩罚我，所谓大连专案组把裕达开始拍卖。我们那个裕达楼里面每个开关都记录在案、都包含在内，光家具当时就花了两个多亿。我们1995年到96年就花了26亿、直接花钱，要加上利息我们当时花了36亿。到今天将近30年了，包含盆盆碗碗罐罐，这几年中间还投入了将近8个亿的现金。在京东挂牌价多少钱，战友们知道吗？16万平方米，挂牌价12亿人民币。平均将近八九千块钱，比当年建设时还打了折，建设时还不含那么多软件和家具。在30年后，中国房地产涨了50倍的时候，裕达的国贸拍卖价是原来成本的80%，还又是在京东拍卖。我没有跟裕达任何人有联系，是一个我们基金的律师事务所给我说的时候。我说是吗？12亿呀？我说12亿是有点荒唐，他说有点太荒唐了。我说不荒唐，共产党还给你标了一个价儿，不错了。当年地主直接连老婆孩子，连闺女给你睡了、老婆给你睡了，这是毛泽东说的，直接把你给杀了。12亿，我说12亿便宜你了。
后来我们很多员工通过律师给我发信息，说很难过。我告诉他，我说你转告所有的裕达的员工，如果是裕达的真员工、真相信郭文贵的话，就不要痛苦也不要难过。因为你要相信有一天，裕达一定会回到我们手里面。如果你相信能回到我们手里面，你就不应该难过；如果你不相信的话，你难过也没有什么意义。所有裕达的员工应该无条件的、绝对配合所谓的专案组，把酒店交给他们。如果你们愿意在那工作，你可以在那继续工作；不愿意工作，你可以离开。我们一定会再见！裕达一定是我们的！就这么简单。他抢夺走的这个财富，他会百倍的偿还。所有参与抢夺财富的、包括河南的这家所谓的拍卖公司，都将付出百倍千倍的代价。只要他活在这个世界上，永远跟他没完。就像当年我告诉收走当时的摩根中心和今天的盘古的人一样，我说你记住郭文贵，永远不会让你们把盘古抢走，你消失在这个世界上，你的家人我也跟你没完，不信就试试！
说到这儿的时候，当时盘古被劫走、被抢走，后来又还回。我看到了多少人呐，中央的、地方的、各省的所有人，见郭文贵那真是要跟见总书记一样，排着队要约见我。都知道郭文贵得到了胡锦涛、令计划、中央政府中纪委吴官正等人的背后的背书支持，文贵打赢了，能把摩根拿回来。哇塞，那要见我的人是多少？你都不能想象，郭文贵那个火，盘古在一年内又建起来，然后盘古建起来又奥运会到来。奥运会上我独树一帜，进奥运会连个车都开不进去，文贵那块车牌子特牌一大堆。习总书记几乎每周两到三次要到那儿去。所有中央领导常委到那儿去那跟玩儿似的，没人搭理都。政治局委员上那儿去太正常了，天天去呀，是吧？短短的不到几百天，人生之颠覆、人生之起伏。当我坐在盘古七星酒店、面对着，只有我一个人有这个权利坐在那儿，还有我的龙头办公室，对着火炬的20多天，看着那一直燃烧的火炬和全世界来的精英聚集在地球一个点儿上，和全世界的有钱的人、有名的人，没有人不想去盘古的。当时的班农跟上海城建合作，他进盘古都进不了，是吧？他记忆犹新哪。
6
所以说2003、到2006、到2008、文贵之辉煌，我认为是我一生中最最辉煌的。然后到了2012年，人生重大转折、事业重大挑战、重大挫败。王岐山来了，我内心里我就知道，中国所谓的和平演变、通过内部演变的可能是没有了。对习本人的思想我是很了解的，他满脑子都是毛思想、文化大革命！他习近平比谁都恨共产党。但是他一定会利用共产党这个平台、共产党的这个舞台，他要报复，他要干点事出来。但是他一定不会放权的，他也不会给人民民主的。因为他对老百姓的这个看法，是跟毛泽东一样的：中国老百姓就得像猪狗一样的养着，就是往死里整、一定要往死里整。这我是很清楚的，王岐山就更不用说了——中国老百姓三年吃草都没事，让你吃草都是给你都恩赐。这两个文化大革命的产物出来，那中国就完蛋了。
但是文贵还是战斗到2014年底才离开，然后到香港追杀。兄弟姐妹们你想想，我们在香港中银办公室一层的装修就几千万，全扔在那了。香港一个房子就将近7亿美元，现在都5亿美元。几千万的房子，最起码几十套，那里豪华车辆那真是几十台、上百台，都仍在那了。你想想香港我的朋友、香港的关系、香港我的生活，那是什么情况？大家你们不到那个份，你是无法想象的。香港帐上的现金就一千多亿，都封在那了。想想兄弟姐妹们，我合作的基金到现在为止，还不是我的敌人，还没有公开反我，是吧？那是什么概念？那个取舍是什么概念，战友们？那个人生的挑战起起伏伏什么概念？从2003到2006与共产党最高层的政治较量、周旋之间，我吃遍了、喝遍了北京的咖啡馆、茶馆几百个，最后我享受常委待遇。我去广州去，白天鹅宾馆一整层清空、给我保护，因为我享受常委待遇呀。我去哪开会，整条街封掉，几十台车、几十干枪保护着我。因为我是受保护的，是吧？你想想那个起伏、那个感觉。然后金融界“叭叭叭”几乎拿下了中国最牛的几个，到今天海通是最棒的；方正证券是政治化的证券，然后又有科技含量；还有北大，当时北大给终身教授、副校长给文贵，你想想那啥概念？这是在2012到2014年。2003到2006，2006到2008，大家看看这时间，任何这一阶段对我人生的威胁、所谓安全，都大于今天亿万倍。那时候从物理上消除郭文贵、抹掉郭文贵，没什么人知道，你们谁知道郭文贵呀？
7
大家看到了，只有郭文贵敢举着手对着全世界人民说：郭文贵没在大陆拿出一美元；郭文贵没在大陆犯一点罪；郭文贵没有在大陆、没有在中华人民所谓的共和国做任何一点违法的事情，而且没有偷一分税。谁敢？我敢！我做到了！最后共产党给我们公司定罪是什么？叫做强迫交易罪、罚130亿美元，这是人类上最大的荒唐。外国人现在每个人都搞不清楚什么叫强迫交易罪？结果强迫交易还是国家级的部级的委——叫中国民航。我塞他大爷的还有这种事，真是郭文贵是被合法的定义为——蚂蚁把大象给强奸了，郭文贵这个蚂蚁真把大象给强奸了、共产党这个魔鬼给强奸了，还生出了孩子、生了好几个，现在被裁判为蚂蚁强奸魔鬼、还有魔鬼大象成功。当初要定郭文贵的所谓的涉黑罪、强奸罪、什么什么杀人罪、一切一切，最后跟共产党的较量从2014年到2016年，我们下面的交易、较量、利益、诱惑，战友们太多你们不知道了。郭文贵被收买了吗？被交易了吗？
从2016年年底、2017年年初，文贵开始爆料，威胁、杀害、利诱，刘彦平、孙力军、吴征、马云你们都看到了吧，多大的钱的利诱、多大的威胁！红通、蓝通、黑通都发啦。然后香港政府改变了香港一切的法律来干文贵，把美国川普总统2016年当选的周围的所有大佬几乎全部买通，都到了川普总统桌子上了，都差签字儿了。文贵当时连政治庇护都没有，就要给灭掉了，派了多少人到纽约，家里边、外边、暗杀、威胁、抗议，动用了全部的潜伏、沉默的力量。一次又一次的619、717、917,我这边爆料，他们那边行动，抓人、捕人、三年判刑、三年半判刑、再抓、再放、再抓、再判，基金再查封，查封再查封。大家都看到了，又有多少的利诱，从30亿、80亿、100亿、150亿、全部资产偿还、1000亿美元。我成了全世界上公认的由美国权威机构斯坦福大学、澳大利亚官方机构，郭文贵是过去三四年来共产党最大的敌人，社交媒体被黑客、被谣言最重要的一个人，排在第一。
从2017到2020，我们拥有了爆料革命、创造了爆料革命，和新中国联邦还不到半年时间，我们将世界上一个最大的流氓集团、犯罪组织，把它定义为反人类、种族大屠杀，并让它打开了潘多拉的盒子展示给世界——冠状病毒。不但如此，大家要看到，最重要的事情把共产党和中国人民、不等同于中国人民，全世界的分开。更重要的事情，让共产党从过去的买遍世界、买买买世界、彻底控制世界，变为全世界过街老鼠。共产主义不代表中国，共产党是中国的非法组织，共产党是全人类的公敌，共产党现在是人类大屠杀。1000多天，中国人待了七十年了，爆料革命、新中国联邦现在做的任何一件事情，是过去七十年不敢提，就别说发生了。爆料革命、新中国联邦，今天我们说我骄傲我自豪，没有人敢再提这个字句。我们在人类上创造的伟大和对邪恶的挑战、和公义、和勇气、和正义、和智慧，真的是我相信上天。没有上天对我们的一次又一次的庇佑，不可能走到今天。就象我的贺老给我的临终前的留言一样，他相信上天在帮着我们。我这些年是走钢丝过来的，文贵不是1月20号开始走钢丝，文贵的一生都在钢丝上睡觉、起居，成长在钢丝上。今天和昨天的危险绝不会大于2003、2006、到2020年，绝不会。我从来没觉得像今天这么强大过。1月20号这一天确实是我们爆料革命的一个重大挫折，对灭共事业，它将有着一个不可确定的因素和巨大的挑战。
8
我这两天也在想，在过去的这半年内，我们有些事情是犯了极端的错误的。我们一直以来不参与美国政治，我和班农先生之间永远有几个红线：不掺和美国政治，不掺和他美国的所有政治活动，我们永远不掺和美国两党之间的政治。但是由于这个拜登硬盘事件，我们走得有点远、走的有点急。这个其中对G-News、G-TV既有商业上的大幅提升，对商业上是成功的；在政治上、爆料革命上，我们是错的。包括近两个月来，共产党提高了灭爆小组的素质和手段，派来了大批形象好、英文好、教育背景好、有耐心这样的人潜伏进来；包括在社交媒体上带偏路、虚假信息，利用英文推特大量地传送信息，我们没有及时地制止。很多人不知不觉中由于幻想和希望和急切，最后很多是被这虚假信息所引诱。
9
另外文贵在即使事实上我们为了让自己变得更牛，证明自己更正确，走了一个歪路。爆料革命不强迫任何人参与，新中国联邦不强迫任何人参与。灭共，郭文贵在这儿开始灭共，没对任何战友有要求。当然我也没有给大家任何承诺，没有任何保证，我和战友之间没有任何法律关系——在灭共的事业上啊，除了G系列外。灭共不是郭文贵的责任，也不是爆料革命和默默地付出这些战友的责任。这不是我说的共产党绑架了14亿中国人民，它是个政府，它有责任、它有义务，它有法定的义务。爆料革命那么多牺牲的战友，流血的、被威胁、被喝茶、被恐惧的战友，（他们）没有责任；不是这些牺牲流血的人向那些没有牺牲、没有流血的人、没有付出的人，我们有责任有义务要向你交待一个答卷：什么时间、什么形式，必须灭共。似乎这个之间，已经达成了默契，这是一个我们最大的失败。
10
我再次重申，爆料革命、新中国联邦你爱跟不跟，不跟拉倒。我不欠任何人的。我们伟大的是那些默默无闻、牺牲的那些战友，我们那些默默在背后付出的战友，和101岁到6岁、8岁这些坚信爆料革命的战友们，这是我们的兄弟姐妹。那些1分钱没拿、1分钱没有捐法治基金，啥事没干在那块看热闹，天天在那块晃着脚、拿着手机，天天在那块评头论足的。我R你八辈祖宗，你爱滚哪滚哪去，你不是我们的战友，你不要在那块瞎评、乱评的。我们的战友们一定要记住，如果你认为你是战友的话，你要相信一条：爆料革命、新中国联邦没有给你承诺任何时间。我就说今天晚上灭共，它没灭咋了？川普总统的儿媳妇几天前还录像呢：“大事儿来了，好事儿来了”，她兑现了吗？川普总统天天说：“我永远不放弃，永远不妥协，永远不投降”，他现在在哪呢？
共产党永远给中国人民说，实现小康，给人民土地，叫人民当家作主，它没兑现过，你咋不找它去啊？谁在这块挑肥拣瘦，像路德访谈，我觉得路德先生进了魔障了一样，路德先生做了多少事情和博士军团，路德先生说错了没兑现，那你说个对的呗，你说一个对的，你做一个119出来呗。所以说，爆料革命新中国联邦没有任何承诺，不存在兑不兑现，说到没做到没兑现的什么百分之一百川普赢，川普总统还说他百分之一千赢，说百分之一万赢的人多了去了，你咋不找他去啊？
11
所以说我们要今天要重申，这是我们的错误。另外一个错误，我现在想的事情，我们对战友之间啊，感性化的太多，理性化太少，就在这种大事来的时候能看出多少战友们还是这些幻想、大头症、不切实际，只能赢不能输，这就是中国人在全世界赌场最多的原因。因为我们中国人中国人有一个心理，进赌场都是来赢的，没有准备输的。赌场永远是，庄家是永远是绝大多数的赢，不可能有你来玩的赌徒，你是赢家多于赌场。但是就是中国人有个心理，我是来赢的，不能输，所以说有跳楼的、自杀的。这是为什么中国有一个个的金融诈骗案，这是为什么中国共产党在中国待了70年。
战友们，我这两天，很多战友真的让我特别感动，给我问候啊，七哥呀，不要气馁啊，不要担心呀，我始终跟你，我特别感谢。但是战友们，你们太不了解你七哥了。我刚才说了1月20号对我们是个挫败，它绝对是个机会，什么事情改变了1月20号，什么力量改变了1月20号？我告诉大家，就两个力量。世界上只有爆料革命和新中国联邦郭文贵在这儿说过，社交媒体。这次美国大选，就是Facebook 和 Twitter 、YouTube社交媒体，太空大佬的选举；第二就是金钱选举，这次就是钱的选举，钱的背后就是中国共产党，这些太空大佬背后就是共产党。我这两天恰恰在想，我们在哪方面我们做错了，我最后一个，今天我认识到了一个强大的错误，过去三年最大的失误。我们在媒体上的力量，G-News、GTV、G-Coin、 G-Dollar、G-Club、G-Fashion, 发展得还慢，发展得还晚。战斗的力量太强大，以至于把自己的战略，两条腿走，既发展经济，经济才能发展关系，另外一个腿就是灭共。咱现在发现，另外一条腿，像我腿疼一样，肌肉不够强大。我如果我们有Facebook、Twitter这样的社交媒体力量，结果又是如何？如果在三年前把更多的精力，建立GTV、G-News，结果又是如何？如果G-Coin、G-Dollar在三年（前）开始建起来，G-Club、G-Fashion, 结果又是如何？
这次人类的终极之战，就是Twitter和Facebook和YouTube，社交媒体，七哥早就意识到了，也知道，我是唯一一个给美国人给西方一再警告这三年，共产党不认为核武器（是）最大力量，它认为是社交媒体，然后才是金融和经济和科技。为啥我们就没把这个事搞成最重要呢？现在我腿疼了，爆料革命的腿也疼了，就是这条腿太厉害。踹共的本事，联盟战友、联盟世界、联盟灭共、中共不等于中国人民、病毒、香港事件等等等，伟大，了不起。另外一条腿，媒体、社交媒体、金融板块这个武器，这条腿没拉起来，这是我觉得犯的错误。相反，我们在另外一面做得实在太好了，将战友全面地参与，全面地分享利益，全面地共同地打造一个G系列，这个想法太好了，我们还需要更快更准发展。当我这两天战友们问我的时候，给我发信息，我感动的时候，我现在简单回复战友们，我交给你们一个很好的办法。如果你是七哥，你怎么能解决，你心理上生理上，被第二次有冰冻的感觉之后，你们如何解决这个问题？
大家给我在这儿留言，我iPad啊，我看看大家怎么给我留言，你们怎么解决。韩国的啊，喜韩农场,世界潮流，永不放弃，抓住机会，以共灭共，总结恢复，继续战斗，运动，打沙袋，也没有资格放弃，也不能放弃，好好睡一觉继续练，我们只需要一次赢就够了，磕到底，丢掉包裹，晒太阳，充电，先让自己冷却，背叛是人类…从爆料革命，团结，快速强大起来，静心，discord 群，塞翁失马焉知祸福，七哥总结太好了。
12
兄弟姐妹们，跟着七哥啊，七哥的历史给了你们最好的答案。不是说的啊，我是事实上最好的样板，当遇到这些事情的时候，兄弟姐妹们，我只问你一个问题，睡觉了，什么打沙袋的，那都傻子哈，这都傻子。那说明你有压力，七哥真的没有。我坐在那抽了根雪茄烟，看到12点以后，跟大卫先生我们兄弟，弄完直播我坐在那，然后那个电话就不行了，安慰我的。其中一个，我们那个基金大佬，给我发信息，说不管如何，接下来会很难，我将和你在一起，我把家人全部从东京现在都送回加拿大，我将在日本开展新的战场。呀，我这说着说着说漏了，未来哈。
我们的樱花团来了，太好了，实力实力，人生必须的挑战，你们说的都不对，没有一个人说对的。兄弟姐妹们，现在你把七哥跟谁比一比，我当时给所有这些我们基金的、还有合作的、咱们机构者，还有这些所有的欧洲的、亚洲的咱们这些了不起的，我说我今年第一件事，我先把这十几亿美元得给它花出去，我得把这十几亿美元花出去。我说你们放心，这十几亿美元我得给它干掉它，花到这个GTV、GNews、GCoin、GDollar、GClub、GFashion上去。我们今年，今年2021年，基本上就是发展G系列为主。我要把这个腿，像我现在每天锻炼，我腿不疼啦。就是每天腿上绑上大沙袋，欻欻欻，哎现在好的不得了。我要把我这条腿，这两条腿要平衡走路。2021年，我一定要把它创造，花掉这十几亿美元，再甚至把另外的几十亿美元给它花掉，并购，把这条腿强大起来。这是我今年最重要的。我们一定要把盖特，GTV，GNews，GClub，GCoin，GFashion和GDollar做到未来不能让Facebook、Twitter 这些社交媒体独家说了算。
13
灭共事业我们没有国防部，但是我们有现代国防部，我们就是要有强大的社交媒体的绝对话语权。当然这也让战友们大家都能赚很多钱，是吧，这个利益是大家的。另外一个，很多人给我说七哥如何如何的时候，危险呐，什么你不容易啊。兄弟姐妹们，我告诉你，刚才没有一个人说到家的。战友们你们拿七哥比一比，你跟谁比？把七哥跟肖建华比一比，肖建华失去了多少钱，几万亿吧，五十几个孩子现在没爹了吧，五十几个小媳妇找不着了吧；跟叶简明比，叶简明给扔河里去了，听说很多孩子现在都消失了，家人也都没了；跟吴小晖比，吴小晖的钱，吴小晖的事业，吴小晖的楼呢？跟王健比，王健的尸体在哪呢？西雅图呢；跟陈峰比，陈峰有后台吧，我跟王健比，行，太惨了，跟孙力军比，孟建柱比，王岐山比，他们在哪呢？他比你七哥好吗？他比你七哥安全吗？我跟习近平比，习近平的压力，习近平的风险，习近平的挑战比我小吗？全世界的病毒就没了吗？
我问那些基金的人，我说你能告诉我吗？全人类现在都要说这个病菌，这个冠状病毒跟共产党没关系，全世界人民都接受说共产党再回到2016年以前，2017年以前，爆料革命发生以前，让共产党给世界经济把脉，做老中医，你信吗？中共能回到2017年以前吗？中共能跟欧洲继续这样下去吗？中共能跟美国全面恢复到2017年以前吗？2017年的郭文贵和今年在世界的影响力一样吗？过去我掉个脑袋没人知道郭文贵是谁，我现在我掉个痔疮全世界都得吓一大跳。
14
还有，我跟这些不比了，我再跟香港的那些大富豪比。兄弟姐妹们，感恩吧，庆幸吧，我们活着，我们还干了这么多事，我们还在一个有法治的国家，我们还有亿万个战友，我们还有了G系列，我们现在有了GTV、GNews、GClub、GFashion、GCoin、GDollar。如果没有呢？我们就不活了，找个地方，找个厕所把自己给掐死？这个世界上只有吓死的懦夫，我从来没有听说吓出来的英雄。解决恐惧最好的办法，就是让你有实力，你的实力要大过你的敌人。话又说回来人生就三万多天，你觉得你是长生不老身吗？人生连生死都不能放下你能灭共吗？人生连挫折你都无法接受，灭了共你又能干啥呢？共产党两万五千里的长征当时八万人，到了西部的时候就剩下六千人，后来跟习仲勋，和高岗合作，打马家军最后才整出几万人。最后是重新再起，从井冈山到延安。
共产党这流氓土匪，它能统治中国那也不是开玩笑的。共产党利用了国民党和日本的这个战争，侵华战争，让自己坐享其成，难道我们就没这机会吗？你不觉得美国现在这内部的这种战斗，政治的较量，是对我们最有利的吗？共产党你要能把香港事情你给我抹杀掉，让全世界认可；共产党你要把中国的经济，现在这个擀面杖子经济弄成真的；共产党你要把病毒变成美国病毒。郭文贵死而无憾，我们就来错了地方，来错了时间，我们就活该死，就不该灭共。你只要这个解决不了，你大爷的共产党，你必须被消灭。我绝不相信香港，新疆，西藏，在天上的冤魂野鬼们，那些死掉的香港的手足和被强奸轮奸死掉的一万多人，和香港现在变成了你这种共匪的这种黑手段以警治港的手段，能得以延续下去。我不相信美国政府公布的你所有的这些东西，你能拉到。孟晚舟可能马上回国，你能把华为再遍布全世界吗？中国的私人企业家继续跟着你共产党再跟过去三十年给你积累打造这种卖命的财富吗？爆料革命新中国联邦你能彻底铲平吗？你把这些问题想完了，兄弟姐妹们。七哥失去的和这些危险比，七哥是大赢家，爆料革命是大赢家，新中国联邦是大赢家。
一个赌场的心理，一个赌徒的心理，参与到赌场永远想赢的你必然是个loser。我们不是赌徒，我们是信仰之徒，我们是要灭共的。早就把脑袋别到裤腰带上了，这就是我们今天我告诉战友们的。如果把这几个问题想明白了，兄弟姐妹们，不要听那些人胡放狗屁。他们何能何德，有资格评价爆料革命新中国联邦。三年前我们说他可能听不懂，今天我们有资格告诉他，你连个屁都不是。如果你要有资格、有本事批评爆料革命、新中国联邦，亮出来你的脸，亮出来你的家产，亮出来你的历史，亮出来你的勇气和正义，有种站出来说一说，比一比，是骡子是马，麻雀永远不懂苍鹰之志，你不知道这个老鹰在天空中飞翔的感觉。这就是我们爆料革命今天大家最重要学到的智慧，生存、人生、信仰、追求、和人格。
15
（2021年）1（月）20（日）绝对是上天给我们爆料革命带来的最大的机会，120绝对会彻底的让我们战友更多的，真正的战友连接在一起。过去可以说是心相印，我们这次要改变成心相连。如果还有选择退却，或者说还表示怀疑的，请你一定离开。离开对我们说是个恩赐，对你也是一个解脱。我们不做战友我们可以做朋友，我们不做战友、不做朋友我们不要做敌人，别把事做绝了。但是如果这两样你都不接受的，那你就是王八蛋，你就根本不是人，你就是畜生，你爱死哪死哪去，我们逮住一个灭你一个。绝不会让你在我们GTV上有任何的发言的机会；绝不会让你有任何机会参与到我们G系列；绝不会让你有机会在我们这块捣乱。所谓的灭就是让你离开，战友们你们同不同意。
16
2021年我们要低调，我们原来啊是上山啊。咱们是得意啊，得意了三年了。咱把共产党打的满地找牙，不能让人家喘喘气吗？咱们那时候是啥呀，咱们是看上去什么，咱是这个是挺着胸走。上山时候咱们是这个趴着马背上，现在我们下山了，咱们要低调，要绝对的低调、务实。2021发展G系列，把各农场强大的联系在一起。分清楚在120之后，谁是心相印的战友，心相连的战友，谁是真战友，谁是假战友，谁是混子，谁是我们真正爆料革命、新中国联邦未来的勇士，我们要珍惜。120之后，我们让G系列强大。让更多战友以最快的时间，能贴现钱、能有现钱、能有兑换的钱，这是目前当务之急。把G系列、G盖特、GTV、GNews做大，以最快的速度，在全世界拥有我们的社交媒体话语权，是固化、强化、国防化、国家化新中国联邦的必然目标必然实现，必然要达到的这个目的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1496/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1496/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，啊呀，这1月11号，这大周一的，这是要人命啊。这还了地了。
00:15 战友们，每个人。啊呀，这日子过的啊。好刺激啊。不恼，不恼，不恼。今天真是，几个电话都忙不过来。战友们，等有一天你们知道今天世界发生了什么事的时候，可真是了不地啊。1月11号，星期一。本来要发生的事，往那边跑了，又往这跑了，现在又往这跑了，又回来了。
00:53 所以说，亲爱的兄弟姐妹们，一定要相信人民的力量。文明的国家和独裁的国家，也就是说不文明的国家，最重要的东西就是你可以知道民心，民意，这个国家真是人民的。这就是什么，人民的国家。不像中共国，那是家天下，人家几家族的国家，其他都是扯蛋的。
01:30 就是现在不管他谁多牛，他脑子里都是绷着一根弦，这人民能答应吗？哎哟，今天下午听到最多的一个词，“人民，人民，人民”。在咱中国人，像我现在，咱老听这个人民的时候，就老觉得，咱自然而然觉得有人民这俩字有那么重要吗？咱都到爆料革命了，新中国联邦啦，咱对人民的认识，完全不足够。今天提到人民人民，人民的力量。真不是几个人一捏过去，把啥事都干了。你可以捏过，把啥事都干了。最后人民一定是那个裁决者。
02:17 川普总统从昨天晚上到现在，据说是他一生当中最少有的紧张、刺激、兴奋的日子。这川普总统可见过世面吧。全人类上，不管你怎么说，有几个川普啊。啊呀，让我想了很多。在背叛的时候，被背叛以后。你能看到谁是忠诚，谁是好人，在被坏人欺骗以后，你还能保持正在冷静和宽容，这个国家遇到这么大的危机的时候，还是时刻想着上帝，时刻用心经，圣经的心经来约束。时刻用法律，然后时刻牢记这个国家是人民的，没几个人说崇尚暴力。搞政变，军变，几乎这词没有。大家千万别想到那个，不可能。
03:28 政治家在哪国都是流氓。全世界这都是流氓。讲数说假话骗人，设局，这都正常。但它得有个底线啊。这咱中共国就是没底线。谁也不知道这坏事能跑到哪去，好事能好到那去。这太吓人了。今天你看到最有权力的几个将军，说出那话，每句话都让人深思啊。新中国联邦，我们有太多要学习的啦。太多要学习的啦。
04:03 说人生在世更叫人觉得，人生在世什么最重要，我原来说过，更加有感触，这几天，特别是今天。任何一个国家，最重要叫人民安全，任何人安全，这国家是以人命为主，还是以权力，还是以财富为主，这美国这个国家人命为主，安全为主，安全第一。安全完了，你才能健康，如果说你有健康，你不安全，都进监狱有啥用啊。你跟那个徐明、薄熙来似的。像马云，像孙力军，还有Bruno Wu这号的。安全完了才健康。安全了健康了，你才要个家，你才能给这个家带来安全。得有健康，才有家。有了家，才有责任。你要法治要有约束，要尊敬人，才能和谐。它必须有一再二，二生三，三生，安全、健康，家庭。一生二，二生三，三生万物。我今天理解不一样。
05:18 中国人你有了健康，把你弄去监狱去。弄死你了。再一个，每个人都吓球喝，吓折腾。都是大臀便便的，抽烟，喝酒，嫖妓，要么自己都变成咸黄瓜，要不然都变成假擀面杖，没几个健康的。所以说兄弟姐妹们，当你安全和健康问题搞明白了，你就知道民主国家法治太伟大了。信仰是绝对社会的基础，等着吧。我们新中国联邦人有太多要学习的机会。
05:53 你七哥，还有文贵，我上次说完了，我说，“六岁的到七十多岁的都叫我七哥”。结果很多老战友不愿意了，七哥你说啥了，我都一百零一了，我喊你七哥。还有个小的，我们家重孙子六岁也喊你七哥。所以说，我要纠正，抱歉，六岁到一百零一岁通称为七哥。好幸福啊，俺好幸福啊。七哥将有很多话要跟你们讲，感触忒深啦。
06:25 所以说人心定不定。有没有信仰，到底你想要啥，人生的三万多天真的是太重要了。何为健康的国家，人民安全，健康，才家人再和谐，否则谁都没有，吃了今天没明天，过了明天没后天，这是一个根本的。所以新中国联邦一定要为十四亿中国人民打造一个再也不能让中国人成为世界上杀戮中国人最残忍的民族，我们要对自己的种族好，要对中国人互相好，要团结，要尊重，要爱他们，还要重要要让这个国家安全，人人安全。让这个国家精神健康，心灵健康，身体，生活健康，那就必须有信仰。所以越想这个正道主义吧，是天赐之笔，咋拂咧。有时候要亲亲自己脸。真的不好意思啦。
07:37 今天我这是一天感觉良好，下午跟Gfashion开两次会，开了我头懵，除了Gfashion会之外，其他都不恼。啊呀，参加Gfashion的，有生产、商品、管理、商业、电商经验的，和喜马拉雅各农场主联系，或你熟悉的战友联系，或到喜马拉雅Discord群联系，中不中？啊，唔该晒了，你们随时都会收到让你震撼的消息，有好有坏，但是最终一定记住，正义必胜，川普必胜，记住咱们的真善狠，真必将胜假，善必将胜恶，谁也挡不住。这个国家，这个名族太伟大了。我真想喝两杯，但是由于向老娘发的誓，不能喝呀。是吧。
08:45 就这吧。兄弟姐妹们，俺啥都不拂了。时间不能超过咱的时间。明天下午或者什么时候直播。兄弟姐妹们，我就不一一回你们的信息了。都要直播，我知道，都想跟七哥说话，但是有时间直播，给七哥时间来干正事，好吧。干完事有结果再向大家交代。一肚子话要跟大家说，好吧，兄弟姐妹们，一切都已经开始，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1468/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 12月27号，尊敬的战友们好，昨天晚上半夜里，我录了个视频，就是我们欧洲的战友的，跟熊光楷的关系。录完以后，我就开始编了这个，写熊光楷怎么样怎么样。我的手机迅速，第一次上传，迅速的崩塌，好久才把手机开了机，开不了机。然后再传，传不上去，然后手机怎么点都传不上去。
00:33 不但如此，我手机多次被黑。哇塞，我第一次，从爆料革命开始，这个当年王岐山和孟建柱、孙力军有这个待遇。现在熊光楷都快进棺材板了，还有这个厉害。真不简单哪。结果录的九分五十七秒的视频，截了很多次，发了十次以上，我今天早上才发出去。而且手机最起码四五次全部是黑屏。然后完蛋，可能那个号也不能用了。那个号就是根很多战友联系的号。就是现在我正在录屏这个号。
01:09 哇塞，熊光楷这厉害啊。这共产党，真是啊。刘彦平说对了，这个熊光楷在美国，在世界，各种皮肤，各种颜色的人认识的都我们多多啦。厉害着咧。哇塞。熊光楷啊，熊光楷。中啊。你。走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1416/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1416/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（首先播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段1）
班农先生：而且根据你所说，这个生物武器还是中共蓄意释放到世界上的。
闫丽梦博士：我认为，直到人们放弃他们的幻想，认为中共会和世卫组织的专家合作，让人们去中国调查新冠病毒的来源。也就是说，如果他们不放弃这种幻想，人们绝不会承认新冠病毒是来自中共的化学武器。
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段2）
班农先生：你说到英雄，包括鲁迪·朱利安尼、珍娜·埃利斯，那些受到攻击的人们，还有挺身而出的证人们，那些吹哨人，闫博士你。我知道你是中国人的英雄，你也是美国人的英雄。你勇敢地逃离中共国来到这里，而且你一直不厌其烦地告诉我们真相，无论来自各方的人怎么攻击你。你在美国有许多许多的支持者和朋友，我们想对你挺身而出再次表示衷心的感谢！
闫丽梦博士：谢谢班农先生！
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段3）
班农先生：希望请您就CNN的这个揭露湖北武汉的巨大的突发新闻做一下回应。事实上，G-NEWS、G-TV和作战室已经报道了很多。这些新闻，您通过路德，早在一月份，一月中旬，一月十九号，就传播出去了。您能仔细谈一下对CNN现在的报道的看法吗？
闫丽梦博士：当然可以，先生。CNN终于承认了这些铁证，如同我们几个月以来一直告诉人们的一样：中国政府已经掩盖了新冠病毒的真相，在政府内部也掩盖，并且死亡人数和感染人数都是假的，技术是假的，而且其中存在大量问题。然而，我想说的另一件事是，除此之外，我对（它这个）报告里的很多观点都不敢苟同：第一，他们邀请了一些专家，说无法做到百分之百透明是因为技术原因，那纯粹是谎言！（他们）仅仅为了让中国政府看起来无辜，就借口说是技术问题。第二点，是非常重要的，那就是，他们仍责怪川普政府，说尽管中国政府做了很多有效工作，做出了最大的努力，但是川普还是不重视。我们回想一下，在那时，川普是从谁那里听取的意见？我是说，谁给川普提供了专业数据和专业意见？川普并不是医学专家，那为何要责怪川普而不去责怪那些专家呢？最后，人们已经对中共和世卫组织相信了太久，我认为，如果人们继续相信他们，相信他们能够彻查病毒，并且给你们答案，你就大错而特错了！
（接下来播放班农先生战斗室2020年12月1日采访闫丽梦博士片段4）
班农先生：上周中共一直在做的事情之一，就是他们在费尽心思地秀给全世界，也许是他们很清楚整件事马上要败露了，主流媒体终将追上闫博士和作战室，以及G-TV，尽管他们一整年都在否认，但是中共最高层费尽心力地以某种方式说：“哦，不，不，闫博士错了！病毒不是来自武汉！”但是要知道，病毒也不是来自海鲜市场，它实际上来自欧洲，或者来自世界的其他某个地方。但是为什么，对观众解释一下，为何时现在，什么使他们决定这么说对他们有利，强推这种“来自欧洲”的说法？或是说“中共和病毒无关”的说法，特别说“武汉实验室和病毒无关”？
闫丽梦博士：因为他们知道，越来越多的证据显示并证实了我的观点，即他们是用新冠病毒杀死全世界人民的杀手。这是一个政府预谋并释放到全世界的。他们恐惧，当越来越多的人们了解了真相，他们就越来越恐惧，因为人们会向他们追责。
（然后，播放灭共歌曲《Take Down the CCP》）
（直播正式开始）
战友们，同步不同步？可以了吧？好，咱就开始了。咱们这个OBS每次都要试，在调试中，请大家多留言。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是十二月二号，文贵在这儿乱聊直播。从昨天到现在，我的四个手机全都爆棚了，都是战友们的留言，还有问候，很多很多的问题，我没办法一一地回。现在我给战友们简单地把大的问题总结一下，回复一下。这几天，所有的兄弟姐妹们都在关心着美国总统大选和未来的中美关系和中美关系崩盘以后的走向，还有灭不灭共的问题、如何灭共的问题。我想简单先给大家说一下。
关于灭共的事情，咱不用给美国人说那么多，咱也不要去要求美国人那么多。要求那么多，是不现实的；最现实的，就是自己的实力。你有啥资格要求人家灭共？你凭啥要求？我们“爆料革命”和新中国联邦，唯一能做到的，就是告诉美国人：“因为共产党想灭了你，因为共产党要灭了你的未来，共产党要代表神，共产党要代表一切，你没有未来了，（它）不但偷走了你的工作，偷走了你的钱，控制了你的所有的生产链和生活链，你的未来将一塌糊涂！”这样，美国人会说——美国人说话永远会说“有什么证据吗？”“你怎么证明给我看？”“我为什么相信你？”你跟美国人在一起的时候，有时候，你可能一开始不太适应，美国人是全世界最最直接问问题的，甚至有些粗鲁，这也有大国的傲慢，（这是由）这个国家年轻、比较现实、资本主义所导致的，他们总爱很直接地问“我为什么相信你？”“你有什么证据？”“我凭啥相信你？”这话永远会在嘴边上挂着，很多中国人受不了，因为中国人说话老是转圈儿。英国人就转得更远了——中国人一圈儿转到月亮，英国人就转到宇宙去了。但是，作为美国人，这种问法实际上很管用，我们回答也应该很直接。
“为啥相信我？”那就是：“爆料革命”、新中国联邦，我们把（共产党）在美国的“蓝金黄”和在美国的整个的“3F方案”（告诉了他们）。特别是现在由我们的闫博士、科学家，我们的天使提供的两个报告——她本人就是证据，病毒哪来的？为什么病毒在美国死了二十五万人？为什么病毒发生在武汉？为什么共产党说是你美军干的？为什么你们不相信是果子狸、蝙蝠的？你不相信是蝙蝠的，那你相信是谁的呢？这是个最简单的道理。一系列的这些问题之后，我们科学家带来了病毒的真相。另外一个，“爆料革命”给了他们“3F方案”和司法部的尼赫拉·戴维斯、埃利·博迪、斯蒂芬·文、吴征、孙力军、刘彦平，以及到美国来实施这一系列的黑道、白道的间谍计划，以及差点说服美国总统不顾宪法要对文贵遣返，伤害。
我再重申一遍，很多战友问我这个政庇、遣返的事儿。我再告诉大家：任何一个人，你在美国，只要是移民局收了你的材料——申请政庇的材料，只要收了回执，就甭说给你那个条儿了。相信文贵说的，我可以负一切责任。美国没有一个人——包括总统，（没有）任何法律、任何理由把你遣返，除非他们把你绑架回去。只要是美国的法律、政府，只要是你寄给了移民局那个条儿，只要有那个条儿，就甭说有回执了，受理了，再也没有任何法律、任何理由、任何人能把你遣返回去！只有一条：你被拒绝了移民局，移民局内的法庭经过几次开庭，开庭完了，也都判你输了；然后你又到了地方法院、联邦法院、最高法院，所有的程序都走完——可以走三年、五年、七年，十五年、二十年，都走完了，都判你输了，（那么）你将被遣返；但是你将被遣返是在什么情况下呢？是完全经过了人权等各方面评估之后，你才可能。到目前，还无一例！
所以，不要相信这些欺民贼、这些王八蛋对你的恐吓，任何理由、任何情况下，只要你申请了政治庇护，有了这个条儿，没有任何人、任何理由把你弄走，包括刑事犯罪——即使你有了刑事犯罪，你（也是）在美国（接受）执法，（美国）也不会把你打回原地，你不要让他们吓唬你。
所以说，我再告诉大家的事情，美国在这种情况下知道了——当时司法部到美国游说文贵，是因为文贵那时候还没有申请政庇。我们在二零一七年五月、六月份的时候，就讨论申请政庇。当知道申请政庇那天，孙力军——你们记得吗？孙力军在九月一号还约见我家人呢，九月六号还约见我家人呢，约定九月七号见面的时候，一听说我申请政庇了，特别是他是在九月五号、六号、七号，他就应该是把我的政庇的文件从美国的那个代理事务所就黑掉了，他见我家人，九月一号，就警告我家人：“告诉你，你告诉文贵：不要去申请政庇！那就是中国的‘国家敌人’！”九月一号他就开始了，这是为什么我们当时告诉我们的——我们有一、二两个律师事务所，到第三个律师事务所见面时，（我）说：“你只能用手写的文件，你不能用电脑，这是我要聘用你的前提。”这个人答应得非常清楚，连合同都没签，我们就交了定金。他答应了，绝不上他的律师事务所的电脑。最后，他骗了我们，他还是上了电脑了。
现在，我们反过来看，为什么九月一号到九月七号之间，公安部的孙力军，还有安全部，就警告我家人：“不要让郭文贵去申请政治庇护”。到九月六号的时候，就已经有传说了，说我政治庇护了。九月七号，我正式公布我获得政庇。同时大家知道，在国内，在海内外的网上已经传遍了我所有的申请政治庇护的文件，因为共产党把整个政治庇护的律师事务所给黑了，五百多台电脑，这个律师事务所还是美国很多政府机构的代理律师事务所，所有的文件全部偷走，五千多个客户的文件。偷走以后，直接打电话，找这个律师事务所，说：“如果你不代理郭文贵这个政治庇护，我现在就把电脑给你恢复了。”因为它五百多电脑不能恢复。这家事务所叫Clark Hill，在华盛顿川普总统酒店的对面，离白宫一千米，荒唐不荒唐？！
最后这家事务所答应了共产党，不再代理文贵这个案子。大家记住，九月十号、十一号，你们记得，我在陈小平先生的采访当中，（律师）突然打电话：“我不能再代理你的这个政庇案件了！”然后他说：“我们的电脑被黑客了，全部系统没法恢复。”只有答应共产党的条件，才能恢复。事实上，它在九月五、六、七、八号已经发生了，到十号、十一号才发生了这个事情——正式（通知我）。那么，请大家要记住，为什么当时孙力军还在糊弄我家人：“你爹就是我爹，你娘就是我娘，你们家兄弟就是我兄弟！谁敢欺负咱娘，我跟他玩命！”大家还记得这话吧？还对我家人高朋满座，一去到公安部宾馆，大总统套房，还玩这游戏呢！这个时候，因为我还没有去正式地申请政庇。当他确切知道移民局已经发回执的时候，孙力军就知道：“完了！没有希望了！”这个时候，他就开始“黑社会”了。
大家记住，这个时候，是谁，最多的时间……梁冠军更加猛烈，包括那个郑祺，找美女间谍，到我家，意图杀害（我），就是他，就那时候，就玩儿黑道了，从此再也不见我家人了。从那天起，我家人立马被抓捕。大家知道，我申请政庇之后，我家人立马被抓捕，同事更多被抓捕，然后直接判刑，直接罚了一百（多亿美元），公开的是九十五亿美元，加上股票，总共是一百三十亿美元。这是对我申请政治庇护的惩罚。在得知他黑客的信息之后，认为我已经申请政治庇护，他知道再遣返是无望的了，就把我家人彻底给灭了。我的哥哥被抓了两回、三回，都放出来了，又抓进去，直接判刑，迅速地在不到一个月的时间里，直接罚了一百三十亿美元，没收了那么多房子。
这就告诉大家，政治庇护，对大家是绝对安全的！这是为什么昨天和前天，有两个国家的元首给我打电话，说：“Miles，我现在就可以给你我国家的护照，你能不能到我国家来？”我说：“第一，感谢你的好意！（第二，）你的护照，保护不了郭文贵，我也不会去你国家去。我到你国家去了以后，连你国家（共产党）都会给你铲平了。”很多战友问关于政治庇护的事情，包括文贵安不安全，我回答了这个问题。
另外一个，美国人到底为什么要灭共？咱不要再跟美国人老说“灭共”，天天在网上喊“你美国人灭共吧！”战友们，你越喊，说明你越是懦弱的。这就像中国人过去几十年，天天喊着对共产党不满意，你啥都没做，能不能灭共？共产党到底应不应该被美国给灭了，取决于美国人的认知，取决于“爆料革命”和我们每个战友的行动，让美国人知道它有多危险。昨天，前天，我还没有看完路德先生的节目，中间只看了大概几分钟，这两期，我没有时间，很抱歉。但是，很多人说路德先生在节目当中爆了孟建柱和刘特佐的关系；还有一个，关于中美之间，说美国总统现在可能要采取“军事戒严法”的问题。我来回答大家。
第一个，路德先生这个（关于刘特佐），我真还没听这个，但我可以告诉大家，我本人亲自接触过刘特佐的养母，叫吴玉幼，在马来西亚，超过五次；我接触他的养父，最起码超过十次。刘特佐的生母已经死了，大概是在二零零九年，就是奥运会的后一年或两年，我记不太清楚了，死了，正常死亡，但愿是啊。刘特佐的生母我也见过；孟建柱最爱的亲姐姐，我见过多次；孟建柱的姐姐的孩子，是他最爱的，我也见过。路德先生大概说的那个，我看到战友们发的信息，都是正确的，但是他还没有解释清楚：整个吴玉幼、刘特佐，还有刘特佐他爹，在马来西亚槟城整个地方搞房地产，包括代理碧桂园和马来西亚之间建立的“碧桂园城”，这个城市的目的就是要再建一个新加坡，未来要从马来西亚独立出去。那个地方，就是给共产党洗钱和在东南亚搞情报的一个机构。整个项目发展，全是刘特佐他爹和刘特佐、孟建柱、孙力军干的！所有的“湄公河案”，所谓的“灭黑行动”，把黑社会的人抓到云南去判刑，就是孟建柱霸占整个东南亚，把整个黑帮、赌场、走私、木头、珠宝全部一把拿下，这是海外最关键的。大家看，马来西亚高铁项目，一千多亿，贷款将近五六百亿，包括潜水艇项目，包括当时无人机项目——长虹无人机，全部是由刘特佐和刘特佐他爹来做的。然后，彻底帮助纳吉布选举，当上总理，然后控制马来西亚所有的银行、经济。所以，马航飞机失踪案件，绝对跟江家、孟建柱和刘特佐是有关系的！
刘特佐在美国、在英国读书所有的过程，都是孟建柱设计的。孟建柱二零零六年到北京当公安部部长、政法委书记，是他最辉煌的开始，然后控制中国整整十七年，到二零一七年。大家一定要看到，（孟建柱）是中国共产党海外情报、“蓝金黄”无限扩张的绝对的罪魁祸首！孟建柱在中国历史上，对中国人的残害程度和对整个国家、整个中华民族的残害，绝对是赵高、高俅加在一堆儿，包括张献忠都不如的！他对整个新疆人、对西藏人、对整个中国共产党内部的百万人的抓捕和陷害，绝对超过历史上任何一个奸臣！
他最好的合作伙伴，就仨人：第一，王岐山；第二，孙力军，这是他最最的；第三，江家的江志成。这三个货把中国过去从二零零六到现在整个毁大了！最大的受害者——大家可能不愿意听，并不是我们老百姓，是中国的政法委机构！政法委被抓的，被奸的，被玩儿的，那是最多人数之一，然后是共产党员，这个大家没有感受到。然后，在海外的整个扩张，对中国人在世界上带来的负面影响，对世界带来的威胁，中国人再花五十年、一百年都无法消除。想让中东，想让非洲人放弃警惕，是不可能的。
大家可以看一看，从孟建柱上台开始起，（先是）“湄公河案”，然后就是新疆，然后就是俄罗斯，然后就整个是东欧，然后就到了德国，最后就到了美国，然后南美，几乎是无处不在。现在很多人没有闹明白，中共从二零零六年到二零二零年，大家要记住，几乎是中国历史上从来没有过的，就是军情、民间情报，被整个政法委所谓的国家安全机关彻底控制的，这是第一次！那就是，在全世界军民同步和全世界的过去的所谓的海外情报扩张，或者侵略扩张，或者说在整个中东的各种布局，包括在非洲，都是由政法委安全部门来主掌的，并不是中国的军方！军方依附于它们，这就是后来形成的一个雏形，叫做“中国国家安全委员会”。
这个在海外的渗透，不是大家所能想象的。我跟CIA、FBI见面的时候，他们一桌子人问我：“郭文贵先生，我们很难相信，孟建柱的私生子是刘特佐。”我当时笑笑，说：“你就当成我是说着玩的吧，胡说八道的吧，未来你会懂的。”因为在美国人和在西方人（眼中），他们对一个人的认知和对中国情报的认知，根本就没有常识！CIA、FBI和英国的MSIS和M5，他们根本没有常识！日本就更不用提了。原因是什么？就是简单的两条：他们用一贯的思维方法来思考共产党的过去的七十年。他根本没有看到，这是习、王、孟时代的到来，它整个对共产党的内部都是颠覆的，整个对中国人的道德品质都是颠覆的。孟建柱、孙力军和江志成，他们的变态，对人性的扭曲，对共产党的恶的极大化，在人类历史上都是鲜有的！
孟建柱到北朝鲜去——经常去的，都是秘密地去，最后北朝鲜的一个情报部门的人对孟建柱的评价是：“这个人，是全世界上视人命最不算事儿的，是把金钱当成最大的事儿了，拿着人类、地球的安全当作玩物的。”他说他从没见过，这是第一人，绝对是一个狂人！而且，孟建柱、孙力军和江志成，对习近平的利用，对王岐山的利用——当然，他们也不是好东西啊——对他们的利用和控制，绝对是人类历史上没有的。
大家一定要记住，这是为什么在美国，你让美国人灭共的时候，你让美国认识到他哪儿受到威胁了。首先要认识，刘特佐的事情没那么简单！刘特佐作为一个——他的养母、他的亲生母亲和他的养父，作为广东揭阳一个村里的人，怎么可能到马来西亚，作为一个非法移民，最后控制了马来西亚的一半的经济、GDP？而且，整个马来西亚的军事、情报、警察、荣誉、媒体、石油都被他控制了。没有共产党的帮助，怎么可能？他怎么可能当所谓的高铁项目的中介商？他怎么可能作为碧桂园的发展中介商？他怎么可能成为一个中共最高层的连接人？就凭刘特佐那个长相吗？就凭他洗钱吗？太没常识了！共产党只相信跟它上了床的人，只相信跟它有生殖器关系的人，不管是什么关系。
所以说，现在美国人越来越明白这个道理了。但是大家要看到，没在中共的内部和政治局和常委打过常年交道的人，你是不懂的。我见得多了！在国际上，美国的资本市场、美国的好莱坞、美国的媒体、美国的情报部门，包括退休的一些议员，到中国去，就像我们在国内每天看到的。孟建柱啊，孙力军啊，还有（其他）常委啊，见到各省、各县、各地市通过关系来见他们的这个场景是一样的。这个场景永远是不变的，一点儿都不复杂。第一次，某省公安厅厅长来了，通过关系，见了孟建柱，说：“我想当当地的政法委书记，或者是纪委书记。”来的时候一定是特别谦虚，特别客气：“首长！首长！首长！”第二次，再见面，见了首长以后，就“咵”，就掂东西了。第一次掂的东西都是当地的特产，带点什么古董啊，带点什么这样的东西。首长说：“嗯，先放一边吧！”就收下了。只要收下，就够了，那就请首长吃饭了。再请首长吃饭，就带着老婆来了，首长老婆要出现，孟的老婆蒋梅要出现，这就是给你大面子了！下次再来，就是现金、大额存款，然后是项目。这个时候，基本上就会答应你了：“你回去可能考虑考虑当政法委书记，”不会一下子给你的，“或者（让你）当纪委书记。”“我给你们省委书记谁说，跟中组部谁说，这就看你的表现了啊！”再来，带着谁来了？带着亲闺女来了，漂亮的闺女，甚至侄女，来了。这时候来，你想想，孟建柱坐在那儿，看着老婆，喝敬酒的时候，说啥呢？搭搭肩，摸两下。再来，带着闺女来了，闺女好看，这眼睛，哇塞！就这样子（色眯眯）看了。这意味着什么？当你们看到过去军方的那个濮阳的家伙、将军，把亲闺女送给徐才厚的时候，这太正常了！这说明你忠诚，说明你可用！侄女、外甥女全都送。在这种情况下，再来了，你就升官了。再升官，那就是哥们儿，抠抠脚丫子呀，喝人奶呀，是吧？然后就开始直接提条件了，这是一整套活儿，在哪儿都是！
像孟建柱，他为啥相信刘特佐呀？他妈，那是自己的情人；他妈和别人的闺女，是他的亲妈，亲上加亲，近上加近，有啥不信呢？又喜欢刘特佐，刘特佐是见了人物就像哈巴狗一样，然后又是捶腿，又是捶腰，到哪儿都带着一群美女，带着一盒子一盒子的表，又会吃又会玩，又没底线，而且讲英文，这就博得了孟建柱的喜欢。所以，他成了东南亚的洗钱、情报机构的一个代表。一个三十岁的人能玩成几千亿，没有共产党的支持，就是新加坡总理支持都没用，他也没这个钱，他也没这个能力，日本首相都没有用！
美国人，是什么逻辑呢？美国人，你看那些退休的官员，包括军方人员、国防人员、大企业（高管），到中国去，一模一样。第一次来，很客气，正式见面，（列坐）两排。第二次见面，把老婆带来了。第三次，也把自己的女儿带来了，甚至女朋友，这合同就签了。再往下，那就什么都可以了，这种关系是不可分的。然后让你干点什么情报的事儿啊，卖国啊，那就太容易了！“你让我卖国？那是我的荣幸！”基本上，共产党就是用国家的权力，用十四亿人民的市场，用整个的特权，给你别人无法给予的、一日之间成为亿万富翁、十亿富翁、百亿富翁，甚至给你无法想象的一个未来的可能性！只有共产党能做到，没有人拒绝、挡得住。这就是美国现在全面堕落的根本原因！
所以说，现在，战友们，这几天看到美国大选，文贵早就说过，美国大选的结果一定是以“滑稽”的结果而结束。现在，你们看到了，媒体彻底被共产党给捏住了，现在美国的所有的智库给捏住了，律师事务所给捏住了，社交媒体、高科技给捏住了。现在能发声的就那几个人了。川普总统现在成孤家寡人了。美国人你在一个月以前，你给谁说谁都不信。所有今天发生的事情，我没有一样没给美国人说过的，我全都跟他们说过了，现在证明我百分之百都是对的吧。大家可以看得出来。
但是，我告诉大家，完全不到我们想象的那个份儿，还早着呢！关于说当年林肯总统的军管、戒严，就是川普总统实施了军管、戒严，这件事情也不到最后“滑稽”的结果！我给大家举个例子。这几天，国内现在各省全面开会，已经准备好中美经济大战和美国一系列的经济、技术制裁。我请问兄弟姐妹们：谁又想过，如果他们认为拜登赢，它怎么会去做这个准备？国内现在食堂的馒头越来越小，如果它不缺粮食，它为什么这么准备？另外一个，现在所有的国内的各级政府都知道，各地的地方银行几乎全部要崩盘，它们还相信上海的股市和香港的股市吗？还有，大家要想一想，所有共产党在非洲和海外所有承诺的资源援助、经济支持，还能继续下去吗？另外一个，所有的在中东其他国家“蓝金黄”、共同灭川普，给川普总统打电话的这些元首们，真能跟它（共产党）坚持下去吗？
这一系列的问题之后，大家要问一个问题——战友们问我说：“接下来的经济又会是什么情况？中国经济会是什么情况？美国经济会是什么情况？”我问大家一个问题：美国的二十万亿美元的GDP当中，什么样的产业是排第一的？请大家回答我这个问题。有人想过这问题没有？中美之间真正的贸易和经济的最重要的核心是哪里？美国的GDP中最大的行业是哪一部分？金融？工业？高科技？军事？军工？农业？互联网科技？我给大家说一下，就凭你们回答的问题，几乎百分之九十九都是错的！这就是“爆料革命”，你需要一个绝对扎扎实实的知识。能源制造业，军工，全都是错的！军工，在美国的GDP当中，才几千亿美元；金融产业，也就是上万亿美元吧，给GDP的贡献，没什么大钱的；国防产业，就是几千亿美元；互联网，给国家带来的也就是几千亿美元的贡献，不超过上万亿美元；房地产，在美国GDP里边就几千亿美元，占了百分之十几——军工百分之几，房地产百分之十几，金融百分之几就百分之十左右。制造业，更是不行了。媒体？谁说的媒体？旅游服务业？根本不行；农业？根本不行，农业占百分之三、百分之四的；好莱坞？影视？生物科技？生物科技，肯定不是。芯片，更不是了。其中一个战友说文化产业？这个战友是谁？这是个牛人！
美国国家的GDP，文化产业达到了百分之四十五到百分之五十五！文化产业，包括什么有线电视啊，排第一位！体育和好莱坞电影，才几百亿美元。电影，是里面最最便宜的，主要是媒体、电视文化产业，占了美国四十五到六十的GDP！军工、科技、房地产、旅游加一起，才百分之三十几，不到四十。你们知道为什么美国的媒体全部堕落了吗？为什么好莱坞全部闭嘴了吗？因为所有这些人，都需要共产党威胁、绑架下的中国人的十四亿市场，这个“蓝金黄”的力量有多大！
我请问大家：如果美国不管哪任总统，他能不面对四十五到五十五的GDP的来源——文化产业吗？那么我请问，就像我几周前问一个美国的、川普总统最好的、最相信的哥们儿，我问他：“川普总统当了第二届总统，如果你不把这百分之五十左右的GDP被中共彻底捏住这个问题解决，你怎么办？”金融产业根本不算什么，你别拿它们当回事儿似的，它是个腐败的机构，它不是个重要的机构；农业也影响不了美国的GDP。对美国最大的安全（威胁）是什么？不仅仅是金融，不仅仅是SWIFT，也不仅仅是美元的SWIFT付款系统，美国人制裁共产党也不仅仅用SWIFT。
美国川普总统第二任，就像我跟他们建议的一样：“如果我要有这个能力，我要是采取了军事戒严令，第一件事，谁给美国恭喜拜登当总统的国家，立马停止经济、军事一切合作，包括台湾，直到你这个国家打电话的元首被推翻为止！我再跟你恢复合作。凡是没打电话的，马上加速贸易、军事的合作！另外一个，所有的参与这次美国大选的美国企业，所有的查证、查实的个人和外国机构，一律视为战争行为，定点击破，定点铲除！”没有别的选择，这远远超过第二次世界大战！对美国人病毒威胁，死亡人数，对整个美国总统大选的参与，超过了战争的一切！整个美国文化产业被控制，被影响，已经超过了百分之五十的GDP！——千万记住啊，当一个国家的经济百分之五被某个实体军事控制的时候，你就有权利，不用任何商量，你就会把对方给干了！（更何况现在）已经百分之五十了！
中国所有的到今天的灾难，就是过去每年五百亿的纯利润，到后来的一千多亿的纯利润——来自于美国的贸易，就是老百姓的血汗钱加工廉价劳动力！我们中国人一定要清楚，在过去的三十年，没有美国的这些人，我们根本不可能被奴役那么长时间！那么，反过来说了，我们和美国人有共同的敌人，就是美国的资本主义下的百分之一的资本的控制者。这百分之一的资本控制者，控制了美国百分之五十的GDP——文化产业！我们有共同的敌人，只要美国人对他们下手了，中国人就解放了！咱们着啥急呀？皇帝不急太监急，你捂着裤裆乱叫唤个啥呀？用得着你着急吗？你到外面找个地方抽个烟，喝个咖啡去，挺好。这个时候，我再说一遍，战友们，全球灭共，全美灭共，必然灭共，是谁都挡不住的！你着啥急呀？轮得着我们着急吗？
现在美国人都明白了，这个大选没有共产党的影子，可能吗？病毒是不是来自共产党？谁都知道！只是你敢不敢面对的问题。病毒没有分文化产业、军工产业、科技产业。接下来对中共的制裁，绝对不是仅仅脱钩，绝对不仅仅是把SWIFT给停了。对中共的打击，一定是定点爆破！定点爆破，就是要让中国人的十四亿的市场和美国人和平共处。这就是《新中国联邦宣言》所说的，只有与美国和欧洲和西方的海洋国家和文明国家签订千年的和平协议、共同发展协议，是中国人唯一的未来！
美国人的粮食非常便宜地、长期地供应给中国，美国的所有文化产业非常和平地、受保护地在中国进行发展——当然没有防火墙了，是吧？然后，让中国人的廉价劳动力持续地、公平地、中国人自愿接受地、按照市场规则给全世界生产最好的产品。不要告诉我：越南、缅甸、柬埔寨、老挝、印度能代替中国的生产链，千万别说这种话，绝不可能！在我们这一生，五十年、一百年内，绝不可能！美国所需要的生产链，绝不只是耐克鞋、耐克内裤，还有一些所谓的化妆品，绝对不是！它有文化的，它有历史的，它有各种人类必需的一些因素在里边。中国人能产的东西，柬埔寨产不了；柬埔寨能产的，中国也产不了，它有一定的绝对性。
所以美国人必须明白：“你和中国人为敌，那你必然完蛋！”美国的货币的扩张，美元的地位，美国的整个GDP的构成，百分之五十的文化产业；第二个，就是科技产品，下一步的互联网虚拟经济。美国人没有任何选择，只有和中国人和平相处——这个和平相处不是建立在欺骗、盗窃和非法的威胁上，那是共产党干的。所以，我们中国人和美国人之间有个共同的敌人——共产党！干倒共产党！现在美国的电视产业和美国的媒体产业、文化产业，都面临着两个巨大的挑战：第一条，垄断。美国很快，天空WIFI和整个的5G，会彻底地打垮美国的有线网！“二三零法案”完了以后，我告诉大家，美国再也没有各州的所谓有线网的垄断，不可能让它有了！这就是上天给我们“爆料革命”、G-TV最大的礼物。没有这次的虚假欺诈性的选举，没有百分之九十五的媒体公开威胁美国的法治和国家的安全——竟然能把司法部部长的话都说成是假的！你看这美联社，百分之百被共产党控制；你看这CNN，你看那《华尔街日报》。这些，是上天给我们太大的礼物了，是一个钻石矿！
为什么？废掉“二三零法案”，废掉美国有线网的垄断，废掉文化产业的垄断，废掉几个家族的彻底垄断，天空WIFI自由化，网络自由化，网络立法化，网络责任化，谁是赢家？G-TV、G-NEWS，还有咱G-CIUB，还有G-FASHION，还有G-COIN、G-DOLLAR，那就不用说了，是吧？你想想，真是天才般的设计！为什么？全人类上货币不会再让你垄断，包括美国的SWIFT，都会拉倒，它完全是个必须被取代的机构。美国人要想强大，他必须要承认这一点，纸币的时代一定结束！
兄弟姐妹们，咱想说咱有多好，咱就有多好；咱想说咱有多么了不起，咱就多么了不起！天天一千次亲自己的脸都一点儿不为过！我说的这些，你们别听我说的，你们自己去想一想是不是。所以说，中国人这次，我们来拯救……怎么来拯救？就是让美国强烈认识到，它也必须认识到，那是真相！它认识得晚了，它付出的代价大一点；它认识得早了，付出的代价小一点，最终一个：它必然与中国人为好，与中国人为善，灭掉共产党，给美国人有个交待，给全世界有个交待，给自己有个交代。世界和平了，经济稳定了，超发的货币也逐渐能兑现了。有啥选择？你告诉我！它把十四亿人全灭了去？俺不相信！是吧？把十四亿人都为敌？俺也不相信！对不对？那就像，你有导弹，是吧？“我对着太阳打！我对着月亮打！”你打呗，打死你，累死你！对吧？不可能的。
所以，我跟那位美国朋友说：“我们‘爆料革命’最最伟大的，其中的一条，就是让你们认识到，中国人不等同于共产党，共产党不能代表中国人！共产党是非法的，它强奸了这个国家。（解决）人类的未来和美国所有的问题，只有一条：灭共！就这么简单！现在谁不服？谁不服？谁不服我尿他一脸试试！是不是？这就是事实！所以，战友们，现在你看着，这个那个，起起伏伏，越闹腾——这个，法官把他给否啦；那个，不行啦；那个州，又公开……哎呦，越多越好！它每一发生这个，我心里就扑通扑通：“哎哟，好，好！老天爷，好！”认识到司法，包括法官，任何国家，记住，文化产业跟法官的腐败，永远是一起的，在人类历史上都一样！当人当了裁判者的时候，他就贪两样东西：钱和性。永远的法官和司法，就是有决定人家命运权力的人，他永远倒在了性、生殖器上。从人类第一天到今天，从未改变过。
你是法官了，哇塞，我多牛！你要啥？你又不能天天上电视，你也不能天天到大街上炫富去，你还得很低调，还得装着。当法官之前，都是人——你以为戴上那个帽子就是神了？所有的文化产业的名人，最能腐败的就是司法人士！中国所有的问题，都出在法院和公检法上去了，中国公检法是最大的毒瘤，美国也一样！谁能腐败？文化产业！你去看看，美国所有的法官，你看那个判我们那个案子的法官，哇塞！完全视法律、证据等一切不存在，完全都是瞪着眼胡来！但是，你记住：当法官离开法院，他就不是法官了！法官在法院的时候，你怎么（做）都没有用的。他离开法院了，你就可以告诉他，你可以调查他，都是合法的。那么，当这个法官黑了心以后，只要他活着，你就有机会。
可是在美国，现在被文化腐败到什么程度，被所有的“蓝金黄”到什么程度？（以前）我们说，谁信呢？让美国人都受受伤，都闻点儿司法的臭味儿，对我们有多大帮助啊！这都是天大的好事！各州的共产党所谓“孔子学院”“姊妹城市”，所谓的经常开的中美什么“农业交流会”，一切就是一个目的——把你拿下，“蓝金黄”！谁跟你“姐妹城市”啊！所有的姐妹城市，所有的论坛，所有的行业会议，全部都是由（中共的）情报部门和公检法来主持的。中国各省的副省长、厅长、市长出国必须经中央组织部批，最后的批准是国家安全委员会。它让你到美国干嘛来了？让你到各国干嘛去？就是“蓝金黄”你们！先喝酒，讲假大空，把你骗到中国去，或者跟你形成利益，最后把你拿下！这一次全都出来了。
所以，咱得感谢整个共产党这一届政府，能让所有的世界人民看到共产党的真实面目——只要你把裤子脱了，就知道你的擀面杖子是真的还是假的，这多好！最快的时间，对应了了“爆料革命”、新中国联邦。关于这些细节，为什么现在《路德访谈》全中国、全世界都火，因为《路德访谈》解开了你心中的各种你不了解之谜。最近，国内的很多体制内的战友都跟我说：“《路德访谈》水平越来越高，博博士、冠博士、墨博士、艾丽、安红，越讲越好。”我说：“这还没开始呢！路德先生，他不只是嘴开光了，脑袋开光了，他现在是心都开光了！是不是？我们的闫博士，还没给你开嘴呢！开嘴以后，吓死你们！”这就是一个中国人在真正地看清了事情的本质和真相之后，他（她）所能迸发出的力量和潜能！这就是新中国联邦！希望战友们都能这样，让世界认识到：共产党是我们全中国人、全美国人、全世界的公敌，只有共同灭共，才是我们唯一的出路，没有任何选择！
澳大利亚，现在是卖酒都卖不出去，都快死完了，那些酒商。现在跟我们联络，要跟我们一起合作，打五折，再折都行，被威胁成这样！就像丹麦卖三文鱼的似的，只要给点钱就可以。我们认为，这些威胁和这些绑架，对我们都是好事！现在欧洲各国的领导人，已经全部闭嘴。你等川普总统第二任开始的时候，他会天天从早到晚地让这些国家领导人说出来：“你跟共产党是怎么勾兑的？！”那些国家领导人没有一个有骨头的，没有一个有种的，更没有视野，都是投机分子，政治堕落分子！
川普总统现在已经炼得差不多了，我觉得到了六成了。他真正地意识到，他这一生只有灭共才能让他成为伟大的美国总统；只有行动，彻底灭共，他才能安全；只有在灭共的问题上走得越快越好，他才越安全，美国人才真正地爱他。实施林肯时期南北战争的整个战争法、戒严法，这都是小事儿！记住我今天说的话，那都是小事儿！千万记住，这些手段，早在几个月以前都考虑过了。他玩儿的，比这大！他想的，比这个远！川普总统一定是美国历史有史以来华盛顿级的人物！我们中国也会出来一个华盛顿级的人物，也会出来袁世凯、戈尔巴乔夫，一定会，一定会！记住！
现在整个中国国内的经济、粮食……记住，粮食是稳定的一切的基础，当没粮食时，老百姓就不当羊了，羊没草吃了，羊就会吃羊，羊就会吃不让羊吃草的东西——那就是狼，羊也会吃狼的，披着狼皮的羊头，也会吃掉！当中国老百姓，孩子、家人、房子，车子都不能用，没油的时候，中国老百姓会上街的，大家千万别着急！不要在那块儿天天无病呻吟：“哎呀，一会儿‘这个无能’，那个‘不顺’，这个‘快行动吧！’ ”。你干啥了呀？你干啥了呀？你像《路德访谈》，像木兰，像Sara，像我们各地的农场的战友姐妹们，都行动了。你干啥了呀？如果你没有好话来夸奖，就闭嘴；如果你自己都没有做到的事情，就不要要求别人！我最不愿意看的就是，在那块儿，啥也没干，一会儿，指导川普去了；一会儿，指导日本去了；一会儿，又指导国内的老百姓……你算老几呀！对吧？
咱们要记住，我时刻告诉我自己：“我郭文贵啥也不是，我就是把我经历的告诉了大家。没有战友，我们什么都不是！”爆料革命、新中国联邦到今天，是得天助，得神佑，有使命地得到了各维的力量和各盟的力量的帮助，在各维和各盟的力量的帮助下，我们正在完成我们的使命，一定会完成使命，没人挡得住！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1271/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1271/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月5号了，我看到最近有人流传说，孙力军是因为掌握武汉疫情的证据进去的，我R他八辈祖宗谁敢说这话这帮孙子啊，调查孙力军是从什么时候开始的？孙力军三月中还去武汉指挥疫情的知道吗？孙力军在调查肖建华案子，国内知道肖建华案子的人都知道，肖建华在海外几千亿美元，这是一定要弄回去的。当时记得孙力军跟我在华盛顿通话的时候，他亲自说的，肖建华的案子是和大家所有想象的不一样，由他本人处理，肖建华处理这个案子在海外基金当中，仅孙力军一个人就拿走了他500亿美元，黑了。调查调查结果发现，肖建华跟习近平的姐姐乔乔有重大的合作，花50亿美元把乔乔的老公的当年在通州啊昌平啊做的房地产，包括当时的孙政才做的房地产，全部叫肖建华买走了，花了50多亿人民币，从农行贷的款。农行北京市支行，在东二环的总部在那个地方贷的款，当时是项俊波保险公司帮的。这个钱50亿买了之后，后来资产价值最后折腾了价值1000亿。把钱全弄海外去了，结果是孙力军把这钱全给贪了，孙力军把钱黑吃黑给贪了。让他追索所谓赃款，结果赃款让他拿走500亿。
不但如此还把习家…当时严格讲习家是正常的，就是习的姐姐跟他的交易还算是正常，但是没有一件是正常的。那个正常的交易的钱、那个案子还通过当事人抓更多证据。孙力军杀人包括孙力军所得到的古董，孙力军第一个被揭发出来的人是谁？知道嘛？，揭发他的大家可能你们都没有想到，是当时最关键的一个人物被抓起来的，大家都把他给忽视掉了，是蒙古的一个家伙，蒙古的这个家伙是给他了一个正儿八经的一个金矿的股权。然后就是香港，香港几大家族联合给习写了信，孙力军在香港和林郑月娥跟每个人谈的时候，通过他所有的手段，把澳大利亚他小情人在澳洲的一个公司，拿走了好多人控股的股权，这小子要股权。孙力军身上掌握多少钱？大家知道嘛？最起码现在是2000亿美元到手的现金，已经兑现完了。
这帮孙子外面欺民贼骗咱们战友骗那么长时间，又在这带风向的。你这帮王八蛋，不得好死啊你！孙力军是个杀人魔王，抓了多少国内的民主民运人士，香港这些孩子的死亡有多少是孙力军直接干掉的。他就是刑事犯罪。然后在党内的政治斗争，多少所谓的他的政敌，知道南普陀会议的人叫他给办掉的。多少这帮国内的明星。因为影响了他跟明星睡觉被抓进监狱去了，又有多少企业家是被他黑死的被弄死在监狱里。我日你大爷八辈祖宗，你们这帮孙子啊，那个袁弓夷你们这帮王八蛋，你不得好死我告诉你，带风向什么孙力军掌握武汉疫情。去你姥姥的吧你大爷的你，孙力军是香港的杀人魔鬼，是中国人民财富最大的掠夺者之一。是过去这8年到10年民主民运人士被残害的罪魁祸首之一；是党内的真正的有可能支持我们灭共的力量的陷害者之一。他是一个政治杀手，他是一个经济杀手，企业界杀手，民主民运杀手。我跟他交多少手难道我不知道嘛？你们这帮孙子你们这时候带路。
亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要用脑子啊！你看看现在海外的网站又把这往这带呢..就是让孙力军的背后主子孟建柱，江志成、江家江绵恒，曾庆红等脱离这种关系，孙力军100%是上海帮的杀手。上海帮控制了香港，上海帮控制了整个中国政法委。中国所有的灾难就是政法委，还有在香港，香港的政法委的枪，是民主民运中国走向民主希望法治的根本的最大祸魁和挡路石。孙力军是这个挡路石上，最大的执行者和杀手。
此时此刻有人出来说这话，我真的R你八辈祖宗。香港这些死了的孩子袁弓夷会把你家祖坟给你挖了，你们这帮王八蛋，你们这帮混在一起的吃屎的东西。香港人的账是一定要算的！现在你替共产党搞大外宣，你们这帮孙子不替香港人说一句话，你替共产党搞大外宣，转移重点。还为江家为这些盗国贼，为这些欺民贼，你们还在为他们演戏，歌功颂德，转移目标。还想成功是吧？还想再骗一次，有爆料革命，有新中国联邦，你想都不用想，孙子啊。
你看我的衣服啊真是瘦了，你看这..你看这原来..你看这瘦多少，你看..真瘦了..看看啊..我的过去穿的好多衣服，寄到了G-Fashion咱们洛杉矶总部，咱们的战友看我衣服后发现，郭先生发现你个优点，你很多衣服你都留着很珍惜。是的，我人生当中我没有一台车卖的，我送人我也不会卖；然后我的衣服出来没有扔到垃圾堆的，可以给家人同事朋友穿的，不会仍的，从来不会，没有毁过一件。因为每样东西都是生命中经历的。然后战友有的说，其实你也很重情的，我说不对，太太不离婚，是的。但是我这人喜欢多，我的衣服喜欢多，现在你看这一件好像穿过，我这一模一样的衣服我最起码也得有个上千件。我喜欢多但不放弃，我不会因为一棵树放弃一片森林。关键我要森林我也珍惜森林，我不会像那王八蛋似的，为了新的一棵树把一片森林全烧了 ，我不会的，任何一棵树我都不会放弃。太可爱了，郭先生发现你的衣服很珍惜，我真的很珍惜，但是我喜欢…
昨天给我送来的咖啡，我今天喝了，太棒了！如何让战友们感受到我生活中的这种温度，这是我下回要想一下的。这种咖啡真的是花钱买不到的，太棒了..真好！阳光之后晴空万里，但是昨天路德家树也断了电也断了，路德好可怜啊带着几个孩子，还有我们的科学家当了他的秘书翻译了现在，给他到处找东西。好多树都断了好多电都断了。我们家旁边农场里面的树断的一片一片的，但是我们家有两重发电，所以没有任何问题。但这就是美国，你看晴朗之后风雨过后。
亲爱的兄弟姐妹们，经得住风雨才能见彩虹啊，唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1143/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1143/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月19号你们健身了吗?传播香港危机真相了吗?
亲爱的兄弟姐妹们，先给大家说说，昨天大家可能都知道了，所谓的两会期间，两会期间，共产党现在是疯狂的又开始了新的一波——剥削我们这些穷人的招全出来了。
亲爱的兄弟姐妹们，在两会前上海的我一个朋友，还有广东的一个朋友给我说这事的时候，我有点不相信。但是这两天是真都出来了，大家发现了吗？现在在全国有些地方已经开始来量宅基地，包括你在家住的房子，只要超过200平方米，你要交房产税。
亲爱的兄弟姐妹们，我昨天打了N个电话来问各个地方，是不是这样？他们说是的。这个是太可怕了兄弟姐妹们。咱们中国人是全人类地球上和北朝鲜，比北朝鲜都烂。北朝鲜里面你要看——什么都是国家的，什么都是党的，一切都是听党的，一切都是国家的，一切都是金家的。但是他有一个明文规定，现在你的宅基地、住宅地，任何人不能剥夺，而且也不让你纳税。
现在中国人干了半辈子、甚至一辈子，两代人买了一个商品房。一般来讲中国商品房是什么？全人类上最耍流氓的，卖的叫建筑面积。我是做房地产开发出来的，所有中国人到了海外以后，你去买房子去，总觉得人家房子说100平方米比我们大那么多。我每天我太太都问我这个问题，我说在中国人卖的房子是建筑面积，还要摊分你的所谓的公共面积。
我们盘古大观55万平方米，但是你卖出去时候也是55万平方米。但在美国你能卖多少平方米？你连25万都卖不了，因为你能卖的是墙内的实用面积——也就20万平方米、220万尺。这样的情况下，你看在美国和在欧洲人纳房地产税，这房子永久是你的，地永久是你的，你买的也不是被公摊后的使用面积。
中国真的是我觉得，是天下老百姓太可怜了，就这干了二辈子、三辈子，买这么一个房子，大多数都超过200平方米。你家200平方米的四居室或者三居，我可以告诉你大家，你最多也就是说不到100平方米，也就是西方的8-900尺。就这超过200平方米，也按建筑面积算，要给你干嘛?亲爱的战友们，要纳房地产税。
听说中南坑这些人下了狠心了，必须纳。谁敢反对、谁敢游行，就办他丫的。就是在这次冠状病毒和折腾了这十几年，大折腾了十几年所谓的反腐运动，把所有的对外的唯一的经济发展的，中国啥都不产就产廉价的物品，对外贸易的赚外汇的，跟美国、跟西方搞掰了。人家大面积的加工、还有生产商，全部是所有生产链全部外移东南亚和回到人家国家去了。
没辙了，大折腾的已经快垮了，到处是假擀面杖子。上海两三个月全人类经济界讲的说:“你要想投资，就投上海股市2800点、香港的23000点恒生股数”。就是假擀面杖子，撑不住了。现在不是什么割韭菜，你太拿自己当回事了。拿你当韭菜，你想当韭菜呢，什么剪羊毛，你太拿你自己当回事了。你以为你是只羊呢，现在是彻彻底底的把你按在地上，拿你当奴隶，这太流氓了。亲爱的兄弟姐妹们，这太流氓了。
这刚刚的、这话音没落呢，一个月以前要开放私有经济、减轻私有企业的负担、减轻农民负担。这刚刚的1000天以前，王岐山对着全世界说，“哦，我相信我们已经解决了贫富悬殊的问题。我们已经毫无置疑，毋庸置疑的吧，2020年铲除所有的贫穷——0贫穷户，我们彻底摘掉贫穷的帽子”。是不是？这王岐山刚说完，这要把全中国人全变成穷光蛋。
马上金融措施，据人民银行咱们的战友告诉我说，仨月没回家了，说我们所有出台的政策，就是让中国人要以爱国为名，你的钱都要慢慢成国家的。但是不包含海航啊，海航已经在冠状病毒以前，将几万亿所有大量的资产、优良的资产，全部贱卖到国外。钱到国外，把那些烂飞机——知道飞机也不值钱了，烂债务全给了中国共产党。
一个海航就干掉了中国几万亿，可不是几千亿啊，兄弟们。渤海控股所有的一线航空公司，叫一个海航就是几万亿人民币。一千个、五千个E租宝，你也玩不过陈峰。玩双修的现在给你玩多修，修你的性、修你的钱、修你的命，还修你的未来。
大家都看到这个事情了。但是共产党在这个时候，在全人类上没有产权、没有土地拥有权，一个公建面积均分、以建筑面积为定义的中国的所有的地方，包括农民宅基地——老祖宗上留下来的，要收房地产税。中国人咋活呀？这还不拉到，说要对所有的贷款，要加大贷款的力度。啥叫贷款啊，现在都不叫贷款了，叫放高利贷。
有点凉，我穿个夹克。这个夹克是皮子的，像水一样，看到了么，战友们。那天我穿那个白的，很多战友留言，说郭先生这是你的Top 3漂亮的衣服。我说我漂亮衣服太多了，我所有穿过的衣服，未来我都准备放到G-TV上拍卖、G-Fashion上拍卖。所有卖了的钱，全部100%、全部给被迫害战友后援会，所有的。内裤就不要拍了，其他全拍。这个衣服你看，这是当时你看是皮的，你看看，这个软到你，你看，哎呦舒服啊舒服。
我现在加不了你们，现在这个功能好像他们给暂停了啊。还是五百，一打开以后就肯定就是直接干七八万去，百分之百的啊。七八万还都是IP，我们每次绝对在两千万到三千万看，这是肯定的！否则共产党不害怕。
这几天大家发现了吗？咱这个平台用的顺畅上传的快，上传的视频还比较清晰，而且那些很多的毛病都没了，包括那个IMessenger现在也管用了。我可以告诉大家，两周后你们会有更大的感受，两周啊，从今天数两周啊，我们的新的所有的团队。这就是文贵action、action、action行动。大家想，等你闹明白一件事的时候，这事已经可能跟你没什么关系了；当你想还再讨论什么事的时候，这事你已经被废掉了。
我们新的团队非常非常棒，这个干的非常非常好，现在让我感觉到我们的团队将创造神奇。这一帮人啊真了不得，其中也包含我们战友，虽然我们刚被战友给坑了，但是我们还是包含战友。不要以为被战友坑了，你就怀疑战友，那是神经病。你不能说吃一次馒头噎了，你觉得馒头都不是好的。吃馒头噎是你的问题，或者馒头噎你也正常，你要还继续吃馒头。
就比如我知蒋干、用蒋干，这是文贵的特色。何况天下不都是蒋干，如果能把蒋干变成你的关羽、变成你的张飞，你才是牛人。是不是？文贵知蒋干、用蒋干，还得把蒋干变成关羽，这是我追求的目标。所以说亲爱的兄弟姐妹们，不要担心，不要担心啊！头两天发生这事啊——威胁、偷盗，这个我们知道有一个叫张伟的，就是北京的叫张伟干的。
我告诉你张伟，我第一次我在视频面前我说你，我绝对不想说你。我给螃蟹是留着面子，因为螃蟹是战友。但我告诉你张伟，我给你留了已经是一个多月的面子了，给你脸不要脸啊。你竟然竟敢在我们的明工电脑上，我们已经把钥匙全部收回来的时候，你原来竟然进去篡改服务器密码，你把服务器全部给我关掉，你把所有的战友的信息你全部给我拿走。
但是张伟你没有想到郭文贵是干啥的，当初给螃蟹来沟通这个平台的时候，关于如何登陆的问题我所有的，你叫螃蟹把录音放出来。我说过不下五十次，最好让使用我们这个平台的人就不留任何信息，甚至不需要登录。我当时我最起码不下二十次，我坚决反对用Email，甚至手机都不要用就时可以登录。严格讲就是战友们在哪根本不需要知道是谁，不但是现在未来也要这样。
就我们未来要想到所有这平台被黑客以后，没有任何信息给你获得。最后是你的螃蟹老板和你的要求下，最后是最后一分钟我们的明工加进来的时候，明工说我们可以自动生成一个代码，也就是今天所谓的二维码。我说可以，这个同意了，所以我们进来这个平台登录是最容易的。
现在你可以放个Email。战友们你可以申请专为这个账号、就这个平台账号，你申请一个Email，其它你啥都不用，你绝对安全。所以说当这个在两周前告诉我，“你张伟你进到”，我们在刚上线以前，有人进来把我们到苹果商店申请的、包括G-News申请的东西全部给停止。我当时就知道就是你干的，我给螃蟹、给你们团队面子。
我们当时就报了FBI，也报了国土安全部，我还是跟螃蟹、跟你用真心真意的和你们，希望你们能合作下去。你在北京，我怕你担心你出问题。就这，你还是你张伟在最后的时候，你竟然来威胁我们。你想要把整个这个平台、把这个东西，你要拿走这个G币里边分成的、这个盈利的百分之五十，这是不可能的。
不但如此，特别是你们给我说到，大家买这个G币，你的目的是要在内部消费、打赏、买视频，全部把钱给消耗掉，消耗掉的钱赚的利润你分50%。我当时就告诉螃蟹了，我说螃蟹，这不是我想的。我怎么可能让战友去买了G币，把G币到我这儿来全花光，是不可以的。很多这是你搞那个赌博游戏、还有那个成人游戏网站，搞这个事的——让大家买了这个所谓的区域币，然后花掉，然后你把钱给闷得儿蜜了。
我这个让大家买G币，不是到这儿的。你可以打赏，但是最重要的是升值、保值——它是真钱、真银子。所以当苹果商店大量的战友买的时候，我们一点都不高兴。因为苹果拿走了30%，这30叫战友就减值了30%，而我想的是要让战友在这儿升值，所以我不同意你这个观点。
最后是螃蟹和你张伟和我们的投资人谈了几次以后，包括螃蟹给我说，那天两个半小时跟我谈的时候，明确说到：“郭先生，我提的要求可能把你吓一大跳。”确实把我吓一大跳，你哪有想到这个事？我给你螃蟹、给你张伟写的这个平台，当时报价的是三家，没有一家超过20万美元的。
你螃蟹提出了80万美元，我连个嘣都没打，我说我把机会给战友——80万写这个平台，全世界一个是最贵的。而且我给你的要求也没那么复杂，是你自己要接的。80万美元说完还没签合同就给了你15万美元，第二次15万美元，第三次10万美元。我根本到今天，投资委员会连钱都没给我，是我自己垫的，知道吗？到现在它都没通过。
结果你这个东西写到中间，其中另外一个战友——在日本的战友帮助要写的，这位战友也是写着写着说，“太好了，郭先生我这个平台不想给你了，我想自己经营。”，也是另外一个战友。这文贵找了三个人去代孕，这代孕的两个战友现在都回来，“孩子太漂亮了，我不想给你了”，就这结果。
我代孕费最多也就是20万美元，结果这另一位战友是1分钱没收，日本战友1毛钱没收。我一直要给他钱，他不要。我说过不下50次，我说你不要钱，我绝不会要你的东西。到最后是不要钱，东西我也不给你了，“郭先生，我喜欢了，我想经营，”所以这个人我立马就跟他拉倒了。
这个螃蟹，中间就是日本那位战友说：“螃蟹根本没这个能力，根本写不了。”因为最早是我们仨建了一个团，在这个团里他就说他不行，我也真认为螃蟹当时写的确实不行，我就停了一两个月，暂停了。我当时就找了一个乌克兰的，由投资者找的乌克兰的，在阿布扎比那个地方在写。
那个公司八九百个工程师，结果冠状病毒来了，吧唧，那个工程师就染上了。染上了说我们要停，这个文贵的三把剑，文贵干啥都三把剑，我从来不会一把剑的。去面敌之前我从来不会三把剑，最低我是要七把剑，最低三把剑，一般我都准备七把剑。
结果我告诉螃蟹先生，我觉得战友这个面子还要维护，我相信你能做到，又重新开始写，结果写这东西80万美元啊。我告诉你到今天没有一个人说值得80万美元的。结果是你开始了，咱们真的是勉强上架的，不是你这个平台厉害，是战友们给的耐心厉害，是因为爆料革命。
所以螃蟹跟我通话当中一再跟我说，文贵先生我特别感到惊讶，你为什么要在战友当中召集队伍？没有战友能做得到这个事情，没有人能懂这个事情，只有我们做得到。这个螃蟹，当时我说“你太傲慢了，你别忘了，你就是来自于战友，你螃蟹就来自于战友。”
我当时说，你这个大张口、你这个贪婪让我很夸张。当时螃蟹跟我说，一再地强调我们投资人和我，“你不要说你们是国王，我也是国王啊，我也是国王。”我说你什么国王？你有兵吗？你有钱吗？没兵、没钱你叫什么国王？我当时，我把螃蟹绝对当成战友，包括到现在我还把你当成战友，很多部门调查都问我们，我们说我们希望是对事不要对人。
但是就这种情况下，你张伟，你在后台你把所有战友的资料你全部给复制走。我们没办法，也就是在一星期前，那天宕机那一天，我们马上采取措施，把所有服务器关掉，服务器重新生成。这个时候战友们要知道，你说螃蟹和张伟有多阴呐？
你把这个我这个平台给关了，你对战友们这种侮辱和威胁，这是我郭文贵生命中遇到的天大的事，多少事中也是我们遇到的最流氓的！你怎么可能把这个平台给关掉哪？这么多战友都在兴奋中、在使用着直播，你不但关掉，你把所有服务器的东西你全给偷走。但是你没想到我郭文贵，早就想到我万一有这一天。你偷走的战友们信息是有限，你能把我战友怎么着？
一个email，战友说“那别人拿我名字瞎起的，我怎么知道。我也没给你我家的住址，我也没给你…”按照原来电话、email、社交媒体，甚至指纹、甚至家庭地址，那不就完蛋了吗。现在就一个email，那我就凭啥承认那，对不对呀？更夸张的事情关掉服务器，我们这个在美国的团队当时还没准备好哪，刚刚应聘完，这七八个人还生手哪，开始咱们机器往回拉东西的时候。
在这个中间、在纽约办公室，我们的小明哥哥的电脑上，给你张伟让你远程操作。张伟你在这个时候，你还来在我们的电脑偷我们的钥匙。张伟你小子，你TM坏到家了你呀，你太坏了张伟。当时第一次你跟螃蟹跟我视频，你露了半拉儿脸，我就觉得你不是个好东西，我告诉你。
你敢偷我们的钥匙，偷完钥匙还不说，前天你竟然把我们唯一的在AWS数据上的账号，你竟然给我关掉，昨天没有直播了。但你没想到我早就料到你了，我们的团队马上就进去了，四个小时不都解决了吗？现在你的控制什么？你告诉我？我想让螃蟹、张伟你知道，凡是威胁我郭文贵的，没有一个好下场的。
你要再加上威胁我郭文贵的战友，你一定不会有好下场。现在能直播吗？你能停得住吗？我告诉你那个投资方找的那个团队，已经重新在写了，我们很快会把你写的东西通通废掉。重新一个平台起来。你算老几啊？给你脸不要脸这不是嘛，张伟你记住，我会让你在中国，我会让你为此…我会让安全部知道，是谁写的这个东西，我让他找你算账去。
原来我担心你的安全，现在我希望你不安全。你威胁我们战友，这次你玩的太大了，太大了。你太疯狂了！这么多战友花了钱买的G币，你给我想偷走？你想给我消失啊？你还竟然在我们服务器上安装了一系列的软件，病毒软件、远程控制、删除数据、篡改数据，甚至偷走G币。
我要跟战友们说的，你们任何人丢G币的，你们就给那个GTV服务小组的那个账号发信息。我们经过核实以后，一定会补偿你的，一个都不会少。我再重申一遍，任何G币丢失的，郭文贵负责，我一个不少还给你。包括有些账号，你违章的，你被删除了，但是你的G币早晚会给你的。但是你违法获来的，这个G币是不可以的。
比如说有人在那块骗啊，我要露脸了、我要露脸了，给我打G币、给我打G币。几天了你也不露脸，结果人家找我们投诉“他欺骗”。就像我郭文贵说的“明天我直播，你给我打G币。”结果我不直播，这就属于诈骗欺骗了。那你的G币是非法所得，我们不会给你的。请看我们用这个平台的声明，好吧。
我忍了你两三周，螃蟹，你把我当傻叉。你还给我发信息说“郭先生，给我发誓，说不是你干的，谁干的？谁干的？”螃蟹，官司已经开始了，张伟啊已经开始了，我在你那天宕机那天，我已经开始采取了行动。美国的政府调查部门会给你答案。你不要在那块说，咱们会看到答案。张伟你会得到什么惩罚，你会看到答案。在美国偷盗个人信息、设置病毒软件，你可能一辈子都会呆在监狱里。
你不信你就试试，你不信你就试试，张伟你这一辈子，你再别想来美国。你走着看，阳光大道你不走，专走那个阴暗的龌龊之小道。国内多少战友给我发信息啊，郭先生你告诉我，只要他在国内的，我们坚决不能跟他拉倒。我说战友们，用不着你们，你们不要管。
你对战友们这种威胁，包括你们现在对战友们背后，后台上尝试使用病毒软件，获取更多的私人信息，这是极大的犯罪。连在北朝鲜都算犯罪，你知道么？这是绝对不可接受的。郭文贵善良、但不愚蠢，我再告诉你一遍。郭文贵绝不会忘一个曾经帮助郭文贵爆料革命的人，但是郭文贵绝不会放过一个背叛和欺骗，和威胁爆料革命和郭文贵的人，永远不会。
这次对战友的威胁，简直是触碰了人类的底线了。我们对你是到了仁至义尽啊。最让我感到失去的、最让我丢人的，是我的投资委员会——咱本来上沙特啊、阿布扎比啊、还有这个英国的几家基金啊，这未来是我们这几个平台的机构投资者，现在人是投资委员会的人。跟他直接通话以后，人家说“你怎么找这么个人啊，不知道天高地厚的、贪婪至极啊。”这两天发生的事情让我很没面子，这我郭文贵怎么混到这个程度了你说。写个软件给你软件儿钱就行了呗，叫你代孕呢，结果现在你还要当爹、还要当娘，现在孩子你还想掐死他。你哪有这样丧尽天良的道理啊！
螃蟹你好好想想，张伟你不就是个代孕的么？代孕就是两块钱，给了你八块钱，你现在想把孩子给抢走，还想把孩子给掐死。你这是什么东西，你讲一万个道理你也讲不过去啊！按照合同你已经违约了，罚你三倍的钱都不止了。我们没跟你一样的，所以你要求说，把这个延期的免责了，我们都没给你说什么。
这事儿我还真得说，我跟你说，这王雁平说是坏人啊，没有一次不对的。当时你来纽约的时候，王雁平两次cancel掉，安保团队不让你来。最后我还是让你来了，结果王雁平跟你吃完饭后说，“郭先生，这人不是好人，早晚有一天得背叛你。”我又把王雁平骂了一顿，把她骂得让她在家睡觉一星期，我说你眼里就从来没好人啊。结果这现在又是个大坏蛋，结果那天我这日本厨师给你做了——提前三天准备了半天饭。结果你这么坑我们，真是这帮人简直是坏到家了！
原来我怎么信这个螃蟹呢？卡丽熙告诉我，说螃蟹这个人不错，给路德投了一大笔钱。这是两年前的事儿啦，哎哟，我说“这个人不错”。所以后来螃蟹加入到常委群，我就觉得这个人很不错，我觉得给路德投钱了。后来昨天路德头两天告诉我说，他啥投钱了，是给了我5000美金，让我给那个什么刘什么晋啊，打什么广告儿。哇塞，完全搞错了。
然后呢，这个法治基金的当时是捐了十万块钱，是前十个人捐的，挺不错的。我说，哎呀，这人不错，所以这个合同80万美元。真的当时没有一家超过20万美元的，就连投资者找的那个，当时也不超过20万美元。结果我选了俩投资者，一个在日本的俩战友、日本的战友，说郭先生，我们不要你钱，我们写给你看，还找了个大咖。写着写着，写着写好的时候“郭先生，我们为什么不经营啊？我们不给你啦！”
哎哟，让我很伤心，你可以写，你写一万个是你家的事儿，但是你七哥相信了你啦，你占用了我的时间。我们爆料革命需要这个工具，需要这个让你代孕的孩子。结果你干的时候，“我不给你了”，你有这种道理么？你占用了我的时间，你利用了我的信任，你利用了爆料革命。不但如此，你还想爆料革命给你，战友们跟着你、用你平台，让你赚钱。你这不是疯了么？
所以我立马跟他结束。如果他没有认识到这是一个巨大的欺骗，那你的人生——灾难一定等着你！这个世界上最愚蠢的事，当你干坏事儿的时候，你还不知道干坏事儿，你还给自己找理由，说我这是干的好事儿，我没错儿，那你就等着死吧。这个人不辨是非，不辨善恶，老天一定会收你的。哪有你把你七哥利用到深更半夜的天天你说你发信息，我在写这个，我在写这个，让七哥感动的不得了，几十次说要给你付钱。我说你不收钱我是不会要的，最后一分钟，你用了我两三个月时间，还把螃蟹也差点给灭了。
我让螃蟹停了一个多月，最后螃蟹也来了，一看你上线了。上线这个东西第一天我就说，这个平台是我创意的，不论哪个团队都是我要求的，你让螃蟹张伟把所有的通话说出来，所有这平台创意都是我创意的，我创意的他连千分之一都没有兑现。要按照合同不但不给他钱，他得赔我们钱，罚死他！就这我都忍着，给战友机会，但是这俩战友结果是这样的，但是他不影响我半点对战友的信任，因为他是极少数。
所以说让我感受到爆料革命中的唯真不破，真善狠是多么的有意义，多么的重要，非常的重要，这个经历之后。
那么另外一个战友们我要跟大家说的，关于这几天法治基金，今天早上的时候，刚才律师给我打电话，他说郭先生仅仅过去这一周，大概就上一周，260万美元捐款，让所有人都感觉到特别是咱们董事会所有人都感到很惊讶、很感动，觉得咱们中国人真是有天下最美的善良的品德和团结的智慧。而且大家看到，这让美国和西方看到，中国人绝对不是共产党所形容的，中国人不配有民主、中国人不配有法治、中国人不配有信仰的自由、中国人是坏蛋、中国人是奴隶、中国人不团结，绝对不是！我们能看到中国人完全是另外一回事。
所以说感谢所有的法治基金所有的捐款者，文贵永远终生不会忘记。所有大家给我发信息说我要投钱的时候，为啥我要一对一，昨天有战友跟我说，七哥你太累了，你怎么都是你回不累死了嘛。确实很累，非常累，但是我知道任何一个战友听到我本人的回复和我们投资委员会的回复感受是不一样的。况且这个不是生意、不是投资，是对我的信任，是对我的一个期望，而且法治基金的捐款是对着我郭文贵来的，我再累必须对你一对一的表示感谢。
我们现在是大家知道，大概是最起码，咱不说不符合标准的，符合标准的，给法治基金捐过款的，然后来要求那把椅子的，大概在380倍左右，所以380个人选一个，很不容易，你跟那么多人说No，人家也捐款了，你凭什么选他不选我啊，所以我们就根据你时间还有判断，还有你坚定的决心。我文贵负一切责任，谁都别恨，恨我，我担责任。所以说我必须让战友看到，法治基金捐款者郭文贵终生不会忘记，爆料革命终生不会忘记，你一定要留住你那个小票，你那个小票意义可大了去了，我告诉你战友们，未来还有很多好事呢，你放心吧。
另外一个还有你买G-Dollar的，买我们G币的，战友们那个账号也给挤坏了，千万记住，7月1号以前，所谓的20% 的给予没了。我再告诉你，所有的G-Fashion在加速的工作中，我们也是有两到三个团队，我们有一个团队没，其他两三个团队在做，飞速的在三个月以内一定会上线，而且我们也一定会有三次到五次的私募，现在无数人在私募！私募！我要私募，记住，太重要了。还有我们的G-News一定会有私募。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1141/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1141/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月16号文贵星期六报平安之播。亲爱的战友们好，昨天继文贵直播几分钟后，咱们的G-TV就被人家给黑客掉了。我想告诉大家的事情，昨天的被黑客，很多人骂是共产党。我可以告诉大家，这件事情基本跟共产党没什么关系，是内贼内匪、敲诈犯、诈骗犯干的事情。严格讲是我们自己内部人干的，基本上跟共产党没啥关系，共产党还真没这尿性。
昨天共产党在直播当中用DDS Dos肉机的方式，大量的给你发垃圾信息。高峰时一个服务器大概在400亿次。但是政府部门说高于这个数，今天早上跟我说大概在600到900亿次，这是一个核心的。
另外一个就是到底我们有多少观看量，保守的说肯定是在3亿次以上，保守的说。他们现在认为我们大概4亿到5亿次，谁不服谁过来遛遛，谁不服谁过来遛遛。这些数据都在那，我们甚至可以把服务器让大家来看。
所以说战友们，昨天G-TV被黑是内鬼，要绑架G-TV。这个内鬼在三天前也利用内部的、他拥有的工程团队的钥匙，盗走了所有的使用者的信息。这是犯罪。就在美国可以在监狱里呆一整辈子，都不用回家了，你想回都不让你回了，你想死、你想上、上、被勒死都不可能。
我昨天晚上和今天上午都在跟这个相关部门在通电话。他说你放心，他只要是在你的服务器上下载的东西，不管我们找到没找到。他说每个电脑都像人的眼睛一样，都是有唯一性，都是有识别的。而且这个时间点，谁上过这个服务器，他绝对可以找到的。所以说人家告诉我，人家进去以后一看，人家就说三天前，没有任何人民解放军和国家安全部的痕迹，绝对不是，你们内部干的。
昨天就在我直播的时候，我们的操作团队，现在就在线上呢！我们的john、我们的明工就在电脑操作当中，他们在偷我们的钥匙。因为只有他一个人有钥匙，我们及时的制止了这件事情，后来赶快报案了。一直到昨天晚上才逐渐全部的更新了服务器，当然了也更新了钥匙，进行了恢复。然后呢，全恢复以后，我们的直播稍晚点恢复的，现在直播已经彻底恢复了。
就是我本来准备个三天到四天呢！叫大家失去一下G-TV，小别胜新婚呐！你会感觉到很想GT。哎！不对，我又说错了，又提这个词，会想这个事。现在回来了，大家感觉到“啊”还好、还好、还好。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，在你们寂寞了10几个小时以后，我们恢复直播以后2秒钟，我们的台湾美女文欣同志就上来了。我上去给她打了飞机，不是，送了飞机、送了飞机、送了游艇、送了劳斯莱斯。结果是我发现我送啥东西，我送一大堆金币，她只看着飞机了，她也没看见我送劳斯莱斯，然后我今天直播。
本来今天上午班农先生让我上他的10点钟战斗室直播，我给他发信息，我说我今天能不能不上你直播。老人家说，你看我都安排好了。我说咱下周、下周，我就放他的鸽子，今天给咱们战友说。今天11点钟，我们很多新战友，我们新的中国人，新的未来的人会再次上班农先生的直播，请希望大家去看。
那么现在我给大家要，今天为啥、我说我要赶快这个星期六，每次直播要跟你们聊一聊呢！其中有一个很重要的事情，我希望大家要知道的啊！
（打电话给小明）
就小明，我在这挂了，你就在前面看吧！如果有问题给我打过来。
这个我希望大家呢！我为什么这个时候要给大家一定直播呢！因为太多、太多战友给我发来信息、发来信息呀！这个问候，还有问这样那样的问题太多了。特别是有些&amp;hellip;“是吧！是吧！这个、这个吧！是吧！是吧！咱们这个行动、计划，是吧！
两会召开在即，全世界都看着呢！这共产党怎么在这玩猫腻，怎么扯王八犊子，油嘴滑舌，让他们扯扯。就你们看到，我现在这一直显示500，我的一直显示&amp;hellip;.所以说一直在控制当中，一直在控制当中，这是很夸张的，一直在这控制当中，非常夸张、非常夸张。
我先回答一个问题，马上就要到5月26号了，说实在话，这已经爆满、爆满、爆满都不行了，某个地方都已经爆满了。但是我们希望的是找到最重要的、曾经最坚定的、付出最多的战友，我们不想拉下一个。因为我非常清楚，这对每个人意识到真的巨大的改变、巨大的机会。虽然有些人没明白，但是我觉得、我应该让值得明白的人，应该让他明白。所以说我们还是在等待了，要不然早就&amp;hellip;&amp;hellip;.
我可以告诉大家，我们24小时就完成的任务，24小时就完成的任务。为什么还等到今天？就是找那最对的人。这是为什么这几天很多战友，你们绝大多数人都是受到了文贵的质疑。比如说给我发来个法治基金5月20号、5月10号、4月25号捐的。我就问你，我说你倒是捐这个，到底是为了真的捐法治基金，到底是为了干这个事？我相信每个战友给我的回答，我相信。比如“不是的，我曾经捐过。”
比如说有个战友说，2019年我捐过400万，捐完400万以后我还没有离开银行20分钟呢，警察就在路上把我给截住了。截了、钱我也没弄出去，警察也没怎么着我，就问这钱哪来的，这钱不能捐。然后让他公司的所有人都担保，这钱不能再捐了。他说我没捐成，然后是在几个月以前，出差到台湾去，在台湾在别人的名下捐了1万5，这是个实在话。然后这两天又捐了一个，我说我找的就是你，马上，甭说你投80万，你投8000万都让你投。
所以说这样的战友让我很感动。另外一个有个加拿大的女士，发来了一个昨天星期四捐的。我说你这到底是捐了200，你是不是就为这事干的？人家的回答非常清楚。她说我在不同的地方用了很多人捐，我捐了我真的没留票据，但是你可以去查一查我的E-mail，我用的都是一个E-mail。我真的去查了，结果一查这个E-mail里面，确实那个E-mail给我们捐款捐了很多次。她说我真不是为了这个什么来的，我只是告诉你文贵，我要参与，这是我的诚实，二话不说这就这样。
当然了，也有很多过分的，你比如有人来了，100就来了，提出这样那样的要求。我说对不起，这不是你的，我也不会再回答你的问题，因为你来的目的就是想弄点钱来了。但是我告诉你，你绝对找错地方了。特别是那些欺民贼、还有伪类们，你要拿着钱来试试，我保证让你拿着钱一辈子痛苦。我们这个战友的队伍必须是纯洁的，必须是纯洁的。
我的一生当中让我心痛的事情，没有任何事情，就是一个字背叛，俩字内部背叛，一生中让我受伤的就这事。我不在乎我的敌人多强大，有多强大他要赢了说明我太弱了，我从来不在乎敌人多强大。我最让我难受的，一个字背叛，俩字内部背叛。但是这几天我经历了绝对的内部背叛，我们这个平台被人家黑的一塌糊涂。这是一种赤裸裸的犯罪和威胁，大家记住一定会有人为昨天的行为进监狱的。
我从来不会瞒战友的，我们服务器的很多数据是被人家拿走了，就是我们内部人拿走的，这个拿走是要死人的。所以昨天我马上报了案以后，我说这事是会死人的，我先给你们说清楚，你别说我爆料以前，给美国爆料这个冠状病毒会导致死人，现在你不听我的，那没办法。
现在我是受害者，我是直接受害者，我告诉你了，如果不制止这些事情是会死人的。而且我在大陆的和在美国的，这是共同的合作作案。很快就给了反应，然后就叫我们不要插手这个事情，他们来做。那么他们和我们新的团队，昨天是我们新的团队工作是最让我感到棒的一天、最棒的一天。这些美国工程师很单纯，没中国人快，但是非常棒。
另外一个就是我们团队当中的高手中的高手，都是我们战友，也是我们战友，直接进来，昨天起到了关键作用。我们的港哥哥，我们有港妹、还有港哥，昨天我们的MING，在昨天接受了他人生最大的洗礼。很天真，但是昨天技术上干的非常好，配合也很好。
然后我们的Joe做的非常非常棒，我们其他的几个美国团队非常非常好。我一辈子都证明给所有怀疑我的人看：你怀疑我，我就会让你看到是对还是错，我用实力证明给你看。这就是我从小到大，我老家爱说的“莘县阳谷县搭县”啊，咱走着看，你别听我说，你看我们做。
昨天晚上我们又拯救出了一批朋友。我为啥不说战友，因为这几个人出来之前，是最坚定的是反我们爆料革命的，而且曾经跟欺民贼之间勾勾搭搭。他们认为共产党是必须要灭，但是你这个爆料革命那就……结果欺民贼给他们惹来了杀身之祸。最后一分钟往外转钱的时候，欺民贼说帮他找人转钱，结果钱给转没了。人还没离开大陆呢，还没脱险呢，钱给搞没了。
最后是找到我了，找到我们一个战友、找到我了。我说你是我们的朋友，在灭共反共上我们是一体的，你不是我们战友，层次文化追求都是不一样的。但是我可以帮你，合理合法的帮你，合法的帮你——那你就是要表明你的政治立场。非常好，昨天到达了东瀛，东瀛这个不简单啊，没在水上淹死不简单。上岸先说给日本政府先说 “啊我爱日本，日本太好了，这是我新生命的开始。”
然后给我们日本的战友说，“啊爆料革命终生跟随，文贵是我的神，然后一定要跟我通话。”因为我当时我在洗手间，从洗手间出来以后，他们给我说了以后，我说我不想跟他通话。你告诉他，他永远不会是我的战友。为什么知道吗？他的智商就不会是我们的战友。上了日本、上了岸，就说我爱日本啊新生命，你就跟随了爆料革命，你那么容易的说爱一个人，还那么容易的说否定一个人，你同样的是你否定另外一个人、爱另外一个人，也是假的也那么快，你恨的时候也快！
我告诉日本的战友，不能跟他有一毛钱的经济来往，不能跟他有任何实际来往，到此为止。这就是我们的爆料革命，日本的某官员曾经告诉我，郭先生你是亿万跟随呀，亿万呐。我说没有，你看我们那时候才一万多人，直播才几千人，哪有亿万呐。日本人给我拿出来一长串，不是那打印版的，一长串嘟噜嘟噜嘟噜，你看我们分析的数据，咔咔咔的啊。
后来见班农先生去，见了班农先生又给班农先生忽悠半天。班农先生找我来要投资，最后这哥们现在日本好像被抓了，最近是保释状态，但是他会东山再起的。他曾经说了一句话，在日本有大批的纯正的日本人，和长期在日本居住的日本人长期关注爆料革命。
最近我们发现了一个也是我希望有的，日本某金融机构提出愿意和我们喜马拉雅币Himalaya Reserve——我们叫喜国喜币，愿意跟我们喜币合作。我们叫公币，就是锚定可以换成黄金的，叫稳定币也叫喜币，也是喜国之币Himalaya Reserve。他说我们特别喜欢这个名字，愿意跟喜币合作。我们现在有黄金，我们可以把黄金借给你，然后呢你可以去做，你去卖你的喜币，前提是你所有的交易都要在我这个银行，然后兑换喜币在我这个银行，铸造喜币也在我这个银行。
我说你真不傻，但是你遇到了个比你聪明的——那就是郭文贵。我说你这我都可以呀，前提是你的银行资产才多少钱，你银行资产才一百亿美元是吧。我说那现在你先别干别的，你把黄金多少、你把一百亿美元多少，咱们现在干一个事，我让你拿出来两百亿美元的贷款，无息的五十年贷款给我，我就给你做这单业务，作为我喜国的长久的外汇储备。行不行，是吧，我们又不是傻子对吧。
昨天和路德先生和我们的英雄视频，我们的英雄真是个天才呀。他要走到了前台、摄像机前，我的妈呀，绝对是一场波浪、一场变革。那口才、那脑子反应，我和路德在他面前就好像差两代人似的你知道吗，就不行了。路德先生把我好多事儿都看透了，他看得更透。
梵蒂冈是意大利的国中之国，我们未来的喜马拉雅会成为很多国的国中之国。只要我们真的是有信仰的，真的是有利于世界和平、人类和平的，会受到西方尊重，包括在日本——我们也能做成日本的国中之国。她是法律、宪法，你好好研究研究，只要对这个国家没危害，你又拿税收，你也存在这种价值，当然可以啦！在美国当然可以呀！
我们昨天英雄：“哎郭先生，我发现你啦，你要整那个——梵蒂冈！”聪明啊。路德：“哎呦，我知道，你想干这个！”哎呀，路德很可爱。路德没事儿了就给人家女性送饺子，老送饺子，打电话，偷偷地——别让他老婆看见了：“买点儿饺子，我给你送饺子去了。”但愿不是“火鸡龚”那饺子，那饺子不能吃，绝对不能吃，吃了绝对跑肚，一辈子都不想再吃了。我们路德先生永远是贼心不死，但愿他老婆不会看到，他老婆特别好。
跟大家乱聊到这，我说点正事儿。现在多少人了啊，还是，一直就……我就纳闷儿了：它为啥就一直是500 这个数呢？
（郭先生打电话）又给控制住了？为啥老是500 这个数，是不是又被人家给控制住了啊？你看到的是多少？你那5800，我在手机上看是500，所以说你这100%数据不真实嘛，还是被他给控制住了嘛，这就是问题嘛。你看我这是500，所以说这就是所谓江苏安全厅给共产党承诺的——决不让你郭文贵，还有你这个平台的关注量和在线观看量超过Youtube。这不就做到了吗？一直就500，500不知道得罪谁了，老在这块儿。
（另一位工作人员说看到的是758）你看你看到的是758，我这500，你那是6000，我的天哪，你这在开玩笑！所以你这服务器还是被人家嫁接的嘛，你被人家侵劫了、100%的，这就是内部情报告诉咱的嘛，对吧？（工作人员说：这就是您昨天说，被控制住的那个）对呀，就是昨天那个被控制的服务器，他们昨天说修好了，恢复了，这根本没有恢复嘛。
你们仨就仨数，昨天John你说是多少人观看？七万多？我说观看次数，就几亿那个，今天早上你说的那个，多少？你认为是多少人次在看？数据。（看手机）哎呀，这谁呀？这好呀。咱们战友太有才了。（与工程师交流）你认为是三亿人还是四亿人次看？访问量五亿左右。
你才五亿左右，天啊，比这多的多了。你把昨天骇客的数据栏一会拍个照片发给我，然后把那个访问量那个发给我，好吧。咱以图说话、以事实说话，不是用唾沫星子说话。拜托了姑娘，你真是傻到家了，你现在看到我们四个人就四个不同的数。太容易了，他有这种软件，昨天咱们工作团队已经发现这种软件了。
昨天为什么变成七万了？就是在那一小会儿，他们把那个服务器给关掉了，结果那个控制软件就给关掉了。你看我的还500呢、还500呢，就没有超过500过，昨天战友说五万七、六万七，有看到七万九的，有看到五万九的。
我们的面具先生来了，现在有人托我问面具先生结婚了吗，有女朋友了吗。干嘛？想把自己的双胞胎介绍给他，不是咱们唱歌的双胞胎。这双胞胎是在美国西部的双胞胎，真漂亮、混血儿。听说面具先生没有对象，想给介绍介绍，七哥不搞媒人。据说面具先生很老了，也六、七十了，甭想了。
咱们现在不都被控制的嘛，对吧？你看战友说“内部的领导明确下死命令，必须让这个平台不能超过十万的在线量，订阅量绝不能超过五十万。”YouTube当时就给三十八万，到三十八万就退回去。天啊，为啥这么害怕咱呢？咱现在是八万六，没啥动静，这十股看来鼓励不够啊。
我今天想跟战友们说两个，我认为是重大的事件，接下来香港我相信将会有重大的行动。所以说香港的这场行动决定了香港的生死，香港的这场生死行动也跟我们爆料革命那绝对是息息相关，香港这场行动跟两会完全是紧密相连的。
中共的这次两会核心问题，要对香港进行一个所谓的政策上、政治上和行动上的一些重大的决定。这次两会三个主题，无论如何得把香港在会前稳定住，会后要把香港问题解决。然后做好这个病毒会导致——美国一定会查封中共在海外的资产，继而可能对中共这些所谓国家领导人所说的孩子、家人的资产进行查封。
包括对中共国在海外的军事基地，利用所谓的码头、运输、石油开发的这些军事基地，进行毁灭性的打击。包括在南海，可能说由美国主动挑起事端，再发生局部战斗。越南和柬埔寨——包括他最好的柬埔寨，包括他现在觉得印度、斯里兰卡、韩国、日本都会蠢蠢欲动，不是蠢蠢欲动，都可能有行动，跟美国。这些他们该怎么办？
另外一个，中国现在内部的大失业、经济大萧条，将面临着社会的重大的稳定，所谓的维稳的考验。这一系列的东西，大家去看看，它最后的时候，它发现它没钱它活不了。没钱活不了怎么办？一定会在香港台湾上下手，在中国私人企业家上下手。那个擀面杖子的上海A股市场、香港的所谓的港股市场、还有深股市场，那个擀面杖的你相信一直会在两千八百点、两万三千点能撑下去吗？
美国的大部分的养老金、军事退休基金，中概股将在市场上一个一个的被踢掉，跟剔刺似的，你觉得香港的恒生股数能撑住吗？恒生这个擀面杖都倒下了，它没办法了，那不能再假下去了。那深股呢、上股呢？上股加一起才多少钱呢？算个毛钱呢。而且你是百分之八十是国有企业，基本上就不值钱。你在那块写两千八，你写一亿股，对外不能卖，对境内不能买，老百姓也不能交易，就那几家私有企业老板被控制着。谁还再买A股，谁疯了？啊，那就是想害谁、恨谁就让去买A股去吧。
就像现在一样，谁要咱在国外恨谁，就让他去砸郭吧，砸郭就把自己一家一生全毁了。咱要爱谁就让他到这个平台来直播吧。咱要恨谁，就让他去砸郭吧。一样的道理。在国内恨谁就让去买股票吧，爱谁就让他离开股市吧。但是这种接下来，我说的那个3.0即将到来的时候，战友们，你可能你将看到的共产党的真正的疯狂，对私人企业家的掠夺。
所谓现在各省各市各县，都下达了死命令，必须保证叫税收基本点。啥叫税收基本点？就是过去我让你一年、让你一个企业都是定价了，我给你拿三千万，最低的不能低于一千万，现在就是一千万不能少。没钱咋办？没钱你是十个瓶子九个盖，你瞎挪你也得给我挪出来。实在不行我卖你的固定资产，这个基本点就是三分之一，在国内的所有的企业你都将面临着这样的问题。
我们的长岛伟哥老做视频，这个是在这个平台做最好的。他身边有很多企业家、我现在告诉的企业家，它那个点就代表着中国这个面。就很多企业现在已经是生存都难了，但是税收上一点儿也不会给让。天天做宣传，税务局的省市领导去慰问企业，有什么困难，帮助解决困难。然后这两会马上有利民，利民二十策呀，什么税收减缓，大概是一年还是两年啊，你们看公告吧。税收减缓一年两年，有利民二十策、对外改革开放，这个最新系列决定。什么负面清单全部取消，然后外商投资进行大额优惠，啊，然后税收减免三年又要重新恢复，这是两会的政策。但是我请问问兄弟姐妹们，过去这些招没有一招不用的，用了三十年了，你见过一次兑现的吗？只要你长一点点儿肉，就把你给杀掉。
每次都是骗来一批小绵羊，傻乎乎去吃草。天黑、夕落之前就给你杀掉，就不叫你过夜。这为啥说中国是子宫经济呀？它把子宫都给你切了，你想再怀孕、再生孩子、延续万代？是不可能的！这就是现在的核心。战友们，这才是真正的。这两会又来骗了，招商引资、利民二十策、税收减缓、银行支持企业贷款，然后免息、所谓的大额贷款，又释放什么5万亿、6万亿。就是你别跑、留下来，留下来啊继续帮我，再吃点儿草、把你弄死，这是对私人企业家。
第二到香港去。找香港的大企业。什么李嘉诚、什么冯家、郭家、赵家、郑家，你得象征性马上来投资。你想活着吗？想活着，马上高调访问上海、北京、广东，来几个大项目，高调签约、投资。然后是一系列的上交所新的政策公布，然后，这个正大、泰国、日本找几个爱国华侨、印尼，然后美国的梁冠军都又回去啦。哇投资啦，利好啊、快去吧，不去抢不着啦。快跑吧，统统的快来吧，又来了，俄罗斯的、俄侨也撤回来啦。
你就看到，所有能出现在中央电视台那个电视孔里面的，都是你熟悉、砸郭的人。他不砸郭的人，就不会出现在那儿，不会有一个是我们战友当中的，一个都不会。
这就是共产党海外常年布局，内外呼应，外呼内应，内外呼应的庞氏骗局。天天给许诺，没有法律做保证，永远不兑现，一茬又一茬，70年来重来不变招。
在我们山东老家那个翻牌扑克的，一到赶集、一到春天来了，大家就是一周两次赶集。大家农民就上那个骑上去，路过马路上，你能发现一耍扑克的，“三张牌，你看，你看，你看，翻哪一个，这个是红桃K吧，你错了，钱给我。”“哎，这个你错了”，旁边儿有几个人当那个老千，“唉，我压这个，压那个。快压，快压。”这农民没去赶集呢，买肉的钱没了，回来剩点儿钱，喝点儿酒又被没了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月7日连线面具先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1131/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:尊敬的战友们好，荣幸在面具先生这里和大家见面。
面具先生:首先衷心的感谢七哥能这么忙，能接受面具先生的邀请，非常非常荣幸，非常非常的感谢，也非常感谢战友们的支持和抬爱。第1个问题我就开门见山了。三年前在419咱们被转播，那么今天，我们有了我们自己的GTV，而且今天还是双向的，能跟战友们，我今天能荣幸的跟七哥连线，从被断播到今天，我们有自己可以自由让每一个中国人都能发声的平台，七哥有什么最想对战友们分享的，谢谢七哥。
郭文贵先生:这个问题是很多战友心中都有答案的，也是我们讲过多次的，我觉得人生在世真的是，就是特别在今天，特别是三年后的今天又在疫情让全世界lock down的今天，我觉得是特别特别重要的，我们爆料革命的核心精神就是勇敢，勇气。这是太重要了，当你有勇敢和勇气的时候，你就能遇难成祥，化险为夷。
我昨天晚上和前天…昨天有人给我发信息说，我看你早上Twins(双胞胎)直播的时候，我误点了一下子，结果点到… ，唉哟还有大飞机、大飞机，我的天唉呦，16,800，你看看1万呢，26800到账了金币，未来可能就是26000股的股票。天哪我跟你说，不行受不了了，不冷静了，我不冷静了。不行，我后悔了，小帅。
我接着说，我觉得勇气太重要，就是前天、还有昨天，我分别和我们过去最早期支持爆料革命的战友，后来由于家人和各种原因、恐惧和旁边人的反对，都离开了，现在又后悔了又要回来了。他说，你说郭先生，我想问我到底输在哪里了，我失去了这两年跟随着爆料革命。我说我非常不好意思，我说我说话你可能不爱听。我说共产党在中国70年，虐待我们的家人和我们这个民族70年，然后遇到了三年的爆料革命。
为什么最简单的一句话，就是我曾经一再说的，我们中国人现在自私、没有勇气、更没有信仰，这三没就在你身上都发生了。今天三年后的今年相反的事情，因为我们的勇气，因为我们的无私，因为我们相信上天，我们才迎来了爆料革命的春天，这就是答案，谢谢面具先生。
面具先生:好，对的，GTV，感恩七哥为我们创造一个所有的战友们，都可以在GTV尽情的发声，而且勇敢的发声。也希望更多的战友能够勇敢的、无谓的说出自己想说的话。GTV是每一个战友的平台，谢谢七哥，感谢所有的战友的金币，还有礼物，这都是七哥的，非常感谢。
我问第2个问题:孙立军和孟建柱的被控制或者说是被抓，可以说是我们爆料革命很重要的一个事情。因为从2017年到2020年期间，这几个人对于咱们爆料革命攻击和打击，包括对七哥的家人的抓捕和打压，都是非常非常严厉的。那么七哥在2017年爆料的时候谈到，孟建柱的女儿孟海晶在海外，在美国跟敏感人士有合作。
面具先生：那么孙力军的老婆李莉也是外国公民、外国人。所以说这些人在海外藏钱肯定跟海外的情报机构，包括蓝金黄有很大的关系。那么这些人物的被抓，对于接下来我们灭共，以及这个海外的情报网络，有没有什么影响？包括对党内、军内，谢谢七哥，请。
郭文贵先生：啊！我觉得我们的面具先生，我们的小帅哥可以说是爆料革命以来，对视频的整个的记忆、然后解释，还有材料的整理是最棒之一了。这也是为什么我一直，我觉得虽然你身在图桑，但是你在沙漠里开出了绽放的、这种美丽的、永恒的玫瑰花一样。我觉得非常了不起啊！
这个恰恰是我的弱点，我对时间、数字这东西极不敏感。所以注定了我不是一个纯粹的商人，这是一个基本的要素。我是对概念、对创新、对情报敏感，但对数字、时间极不敏感。
那么你说这个呢！是孟海晶也好、孟建柱也好，哎呦！我的妈呀！这大金币砸的。这个整个他们在海外，包括这个孙力军的老婆小李，他们整个在澳大利亚、新西兰，他们的资产，包括和当地情报部门合作。事实上都证明了我们爆料革命说的一个核心，就是共产党内部的人，你问问他们有多少人真心的相信共产党？没有的。
就当年的孟建柱，不可一世的孟建柱。这在私下里边，我都不愿意聊他。结果都私下里边就把习近平啊！根本看不起。但孙力军都猖狂到什么程度？当年郭声琨还没当上政法委书记的时候，当公安部长的时候。我说过给大家，就是当着整个公安政法会的会议以后，当着所有人的面抱着这个郭声琨。哇！这金币一堆一堆的来。
这个抱着郭声琨，“耶！你也不懂这个公安，你怎么就讲的不错，你干得不错。”他完全像夸奖小孩一样，你知道吗？这种侮辱对郭声琨是因为什么？孙力军的傲慢，还有这个孙力军和孟建柱就认为江家是我的老大，习近平不是老大。然后这些公检法的这些警察都是傻叉，都是一帮狗屁不懂。他真把这帮人当傻子了。
更重要的一点，他心里就不尊重共产党。他就不相信这个共产党，这个共产党每个人都是傻子、都是骗子，而且来了这么个郭声琨、一个企业制的，还能懂点警察，他觉得你很意外了。在意外、意外之外的东西是什么？是因为他就根本觉得全是一帮混蛋。他也不信，这就是他们的本质。
这为什么孙力军的家人全在海外，孟建柱的家人、孟海晶全在海外。那么早都有家族信托基金，那么早他们都在海外学习。他哪有一个真正的共产党员呐！到中国去的所有的入党的都是想剥夺中国人的血汗钱，是虐待中国人。这是为什么孟建柱没啥玩了，玩红黄蓝幼儿园去了。所以说这才是真正的本质。
他们在海外为什么和当地情报部门合作，他们都是脚踩几只船。我亲自、我亲自、多次在、就是这帮人，我就听他们说，共产党、共产党不就是咱们、咱们公司嘛！所以说叫什么、叫习大老板，叫李克强二老板，后来改成王岐山是咱的二老板。然后在公安部叫孟建柱，政法委孟建柱咱们大老板。然后你看看在安全部叫部长，老板，咱老板。你说都这么叫，听起来像情报部门代号，事实上不是。他内心就觉得这是咱家的共产党有限公司，仅限于共产党使用。
所以跟海外情报部门合作和家人在海外，这都是正常不能再正常了。可悲的、可怜的、可恨的是我们中国真正的一些人，他真相信一切都要听党的，一切都是党给的，一切都应该是党的，爹亲娘亲不如党亲。爹死了、娘埋了，也不能回去看而且引以为荣。还要开什么党内英雄大会，上去、义正辞严地还走过去，还要哼着歌曲、黄色歌曲编的歌曲“东方红太阳升，中国出了个毛贼东”。然后上去。
哼着歌曲“中国出了个毛泽东”的，然后上去眼泪流着，然后鞠躬给你挂上大红花。
人家刚刚的在家双修出来，人家的孩子在国外刚刚打电话给爸爸妈妈，“我在哪吃牛排呢！” 可怜不可怜？
这就是我们中国人到今天，“三没”的一个根本问题，这就是根本的结果。他们完了，这就是所有的原因。
面具先生：好，谢谢七哥。
（网友各种打赏）
文贵先生：哎呀，你今天多发财啊，今天就可以退休了啊，你直接在图桑买个大房子吧。
面具先生：谢谢七哥，可以说十四亿中国人，要是没有七哥说出了共产党的真相，如果不是七哥爆料，可以说包括曾经的我，都以为所有的共产党员都是非常高级、代表着更高尚、代表的伟大、代表着纯洁、代表着没有什么欲望。
其实恰恰相反。他们在海外那么多钱，恰恰证明他们心里根本没有国的概念，更没有家的概念。中国那个官职只是他们用来敛财、迫害中国老百姓的一个工具。所以说感谢七哥的分享。那我问下一个问题可以吗？
文贵先生：请！
面具先生：七哥下一个问题可以说就是跟郭七条有关系。因为郭七条可以说贯穿了整个爆料革命的三年，从不管是前期2017、2018、2019到2020这个。
（网友各种打赏）
面具先生：太感谢了，太感谢了，我原本紧张激动的心情更加激动了，郭七条体现了七哥的那个战略智慧，以及对共产党的绝对把握。这也是为什么到现在，我们看到了这个我们最伟大的战友习近平同志，这个也开始出来了。所以说，想问一下七哥，郭七条会不会有变化呢？什么时候会有可能会有变化呢？ 因为川普总统和习的关系可能也要拜拜啦，谢谢七哥！
文贵先生：谢谢啊，这个我们本来打算是在四月初，一定会改郭七条的。很多人关心，你问这个问题问得特别好啊，我们的面具先生。就是很多人啊他不知道，这个我们说完话以后的这个逻辑在哪？光看热闹，看完以后就拉倒了。很多人没有问我，为什么郭七条在现在都没改？所以你今天问到点子上了 。
包括孙立军、傅政华、孟建柱、王岐山的进展，我今天可以在这里跟大家说，一直在跟某些政府官员在沟通中，在沟通当中呢。他们提出来说你这个郭七条是不是能缓一缓。缓一缓首先灭爆小组：我们会对一些国内的你的战友，现在比如在询问的，还有报到的，我们都让他们回去。保证近期不会抓捕任何你爆料革命的战友。
但是郭七条修改知道你要干啥！一修改、肯定那一条就没了嘛。说这个你能不能不动作。
我说那你说这个孙力军被抓了，我咋相信你啊，你们说话从来不兑现的。他说那你观察观察嘛，包括某些人被双规，是吧。
所以说修改郭七条是我从三月份到现在的一个条件。目前看，还前所未有，他们真的兑现了一部分，还兑现得不错。如果说能救战友，能让战友减少风险，那我们是可以暂时不修改的。
所以说暂时不修改，看看能不能让更多战友出来，更多战友免于受害，那不是更好吗？
（网友打赏你们都是给面具先生扔的啊，我可没捞着，哈哈）
面具先生：好的，这个七哥今天也算是爆了个小料，感谢七哥，感谢七哥。
郭先生：你觉得是小料，啥料是大料啊？
面具先生：大料、大料、大料，我得搂住点说嘛七哥，我得搂住点。七哥我可以问下一个问题了吗？这个问题也是可能七哥对时间不太敏感，七哥在2019年11月28号的时候嗑瓜子，嗑瓜子等一个大事儿，等一个大事儿发生，那个大事儿现在发没发生？或跟什么有关系，七哥现在方不方便透露，谢谢七哥。
郭先生：小帅这个问的特别好，面具先生，这个问题啊，很多人也是忘掉了。大家你记得2018年我磕完瓜子以后的两周内，你们现在意识到这发生了什么大事，是能和我们爆料革命有关系的？
面具先生：七哥我能补充一下吗？第一个是川普总统去了中东、阿富汗，战略部署，后来我们看到苏莱曼尼嗝屁了。这个算不算七哥，这是我能看到的比较浅显。
郭先生：你说的很重要，但是你忘了一个核心的重点。当时最核心的事情就是伊朗去炸掉霍斯木海峡的船，知道吗？炸船之前是有个小船，你记得吗，小船啊，出问题了，转来转去的，又是瞄又是弄的啊，实际上在…之前隐藏了一个很大的一个….小船出现，准备大家我们在2017年的时候就说，要炸霍斯木海峡大船的发生，到2019年的发生。
可是大家没有注意到就在那个时候，哎呀这爆料得小心点儿啊，（面具先生：小心小心，七哥搂住搂住啊）小心，大家没有意识到一个最大的变化就是，美国在中东的战略性的调整。当时是因为川普总统，包括当时负责中东的库什纳——他的女婿、国家顾问到沙特，到阿布扎比、到中东，包括和伊朗的关系。这个整个中间的调整，是很多人没有意识到的。现在有些话我还不能说，这个时候出现了一个最大的问题，在中东、美国和中共之间，还有俄罗斯之间形成了一个剧烈的对抗。
而就在这时候苏曼莱尼跑到了中国、到日本、到香港转一大圈回来，制定了所谓的五国联盟政策，这个五国联盟政策到后来一看，到真正的炸游轮到去年，到他被干掉，到这个之前整个中共的经济，特别是在阿富汗、在沙特、在整个中东这些国家，包括卡塔尔这些国家的整个货币政策，最核心的是军事基地，我只给你点到这儿为止。
未来你会看到这个东西让美国一下子傻了眼了，傻大眼了。你们都无法想象有多大，到今天还没被解密。解密之时你要记住今天你问的这个问题，那个东西他太大了，太大了。一定记住在这之前的….发生了什么，实际背后很大的故事，美国不说，中东也不说啊，这种事儿大家都不讲。还有一个后来发生的炸霍斯木海峡这都是中共铤而走险、挑战美国、要领导世界，或者叫强奸世界的真正的一个官方的开始，而且力量的叫Force真正的力量的故事全面开始。
从那一天起，严格讲美国的内部已经强烈的意识到，中共不管是坦克上装的是尿罐子、屎罐子，不管是啥东西，真的朝美国这个大院开过来了，而且毫不犹豫，而且付出了行动。事实上大家不要来看表面，美国人是世界上最聪明的，但他有法律、他有规则，所以到现在很多话他不能说出来，得讲证据。
包括那个时候，包括美国内部的，特别是经济领域，你知道从11月份2018年发生了什么，我最早告诉大家的100多家企业也是从那时候开始的，那100多家企业、国有企业几个大的养老基金、退休基金、军事基金是在真正的那个时候开始了，说咱得想想应不应该投资中共，不投中共咋办，投哪儿？这钱咋回来，投了中共的钱咋办？
然后开始真正的美国情报部门、国家安全部门、包括财政部都在想：如果和中共发生全面冲突，甚至脱钩的时候，怎么办？当时就有人说道，说Miles Guo， 爆料革命说对香港会动手，如果在香港动手，香港必将经济不稳定，香港不稳定，经济必定下滑。不稳定，美国输了钱，咋办？那个时候已经开始啦。
我们很多战友，通过网络上——还是被共产党洗脑的网络上，一知半解地，想小孩一样来理解一个国家的政策、国家经济——那是很片面的。你要从那个时间往回看。面具先生，你整理的这个时间是非常非常关键的。严格讲，爆料革命有几个关键点：2018年的11月份开始，就是10月底已经在美国，以美灭共的这个实质性的进展是开始的。非常棒，谢谢面具先生。
面具先生：感谢七哥，这可是个猛料啊，我得回去消化几天。感谢七哥的分享。可以说，从那一刻开始，整个中美关系就发生了巨大的变化，也可能世界格局就走上了一个全新的……
郭文贵先生：本质性的变化——应该这么说。
面具先生：对。这就是为什么七哥在2017年就开始发推说，霍尔木兹海峡对整个世界非常非常的重要，对我们灭共，包括霍尔木兹海峡还会关系到台湾的未来和香港的未来，这都是七哥说过的原话。我今天通过七哥这个解读，我更加意识到这个海峡对世界的重要程度。说到这，七哥，因为5月10号共产党即将在两会之前对香港展开新一轮的行动。那么在一月份的时候，七哥就说过，那时候共产党两会还没推迟，就说共产党将会在两会之前，那时候平爆小组王岐山等人要在两会之前给习近平拍胸脯“我要干掉香港“。结果两会推迟了， 推迟到5月20多号。结果又是在5月10号、这个推迟的两会之前，干掉香港。为什么共产党的两会之前要做一个这样的行动，共产党的两会为什么重要？这个七哥可不可以给说一下，非常感谢七哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1129/</link>
      <pubDate>Tue, 05 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1129/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月5号，谁打G币拉黑谁，谁打G币拉黑谁。这个互粉我特别不喜欢，你不用着急，你行就有人粉你，老喊啥，是不是?让人看不起咱。我这边还得看着信息呢，我得同时工作，不能干一个工作，干一个工作是不行的，干一个工作，我心里面相当的不安，就有犯罪感，强烈的犯罪感。凤凰九天也在直播，这不是给人抢活吗？抱歉，抱歉，抱歉跟你们冲突了。
亲爱的兄弟姐妹们，大家好!大家好!今天是5月5号，这两天我相信大家现在都知道我为啥这么忙，这事都是大事，大事，昨天晚上可能是近一两个月以来，我是最最最累的，最最最没睡好觉，是真没睡好觉。昨天晚上是这个事太多太多，太多太多事了。我就把它放下，不然就是很多秘密都被你们看走了。
今天我们家里来好多客人，我这眼镜反光，把客人反进来不好。昨天晚上是太多太多事了，太多太多事了。昨天晚上真没睡好觉，躺在那睡上15分钟，20分钟班就起来了，就又起来了。我睡觉没问题啊，就是这个时间是真有问题，时间真有问题。
这是我超级喜欢的牌子，你看真的是一针一针的，每一件衣服的布料都是他设计师在印度，好像是南加邦，他染的，染的过程给你录下来，然后他一共做多少件这种衣服。你看这个，你看看这个，我喜欢这个扣子的感觉，你看啊！超级舒服，看上去特别小，但是穿上去以后一点都不觉得紧。然后这领子很大、很舒服，相当的得劲，你看相当的得劲、相当的得劲。我得把这个头上面空间留大点，现在有些网络版看我的时候，竟然是这上边脑子、半拉脑袋，这咋弄、这咋弄。
好，所以说昨天晚上发生了很多很多事情。我简单要说啥事儿，我是真的感受到中国人是真可怜，中国人是真可怜。哎呀！所以说我、我，每个人都问我，包括我好几个朋友的孩子，我说你们一定到外国生孩子，不要在中国生。中国人现在那个环境被污染的到了一种真的用语言都无法形容的程度。我这一点都不夸张的说，到了一个让人无法忍受的程度。
我在医院里面的朋友告诉我，他说真的是文贵，你无法想象中国人现在这个健康恶劣环境到啥程度。他说现在这个孩子，孩子还没来到世界上呢！染的那些病都是世界上没有的。你说这是啥感觉？孩子还在娘胎上，染的病是人类上没有的。他说这个说不清楚道不明白，那你也不敢说，你也说不完。
所以说你没来到这个世界上，你都不知道共产党给你弄了啥！可怕吧！什么冠状病毒啊！什么MERS！咱们说中东呼吸症，我们叫骆驼病，中东综合呼吸症叫骆驼病。MERS、SARS，现在又来一个冠状病毒。
就更可怕的，他说现在这些孩子真的是生不起，提前排队几个月，说生个孩子，要送红包、要送礼、要托关系，在临生的时候还得选时间。中国人现在也不知道咋了！选时间、迷糊还得迷信，你人迷糊吧！还得迷信。然后再给医生，还找谁。反正这个孩子没来到世界呢！已经把爷爷、奶奶、姥姥、姥爷，把这个爹妈已经扒一层皮了，再带点病来，基本把全家给毁了。
这个佛家说得对，当你遇到一个孩子，你的孩子就两个来路，一个是来报仇的，一个是来报恩的。我看现在大多都是报仇的多。
这位、其中一个医院的的人告诉我说，孙力军在被抓前，孙力军曾经去见他，神神秘秘在上海跟他见面。孙力军本身就是学外科医生出身的，以号称懂医学为牛，为牛啊！问了一个非常荒唐的问题，他说我要请教你一个问题。我这个孩子化验完以后，在国外其中的一个孩子。看来这小子不是三个、两个，不是一个、两个的孩子，可不是那么简单，这小子好几个。
他说其中的一个女儿在新西兰定居，在新西兰进行了化验，这个基因中含一种东西就类似于像艾滋病。他说她妈妈也没有，为什么他孩子能染上这病呢？人家医生说，你有没有啊？他说我没有。那孩子是你的吗？我检查了，孩子是我的。他说这孩子为啥有这病？他说只有一个，你有其他某种某种病，你没告诉我实话。一个是你老婆跟别的有什么病染上了，不一定是你的基因。孩子是你的，病可能不是你的。
这个人告诉我说，你说孙力军啊！他说那种惶恐和孙力军这个无奈。孙力军不抽烟的，很少抽烟的。但是孙力军那天说，从包里面拿出了就是那个小雪茄，女士雪茄在那“噗擦噗擦”的抽。他觉得孙力军完了，说面部黢黑，眼神迷离。
这位医生就在头一段时间被邀请去给孟建柱所谓开会，他发现不对劲，就孟建柱完全不在状态，一次都不看他眼神，一二十年的老友，不看他眼睛。然后老往门外边看。他发现门外边的警卫比原来多。他现在发现，他说那好像不是警卫，应该是…（听不清），他也是猜的。
他说中国人更惨的惨在哪儿？你生下来，你就不知道像孙力军这孩子一样，你亲爹，你亲妈，你妈和你爹不知道怎么给你染了一个莫名像HIV的这种艾滋病。就像杨澜似的，老早把子宫给切了，还得保密，为了、为了要证明自己，是吧！找钥匙的功能，还继续存在，那还得经常整整，捯饬捯饬。多难啊！孩子到女人都难。
所以现在这位医生说文贵，我管这个医院里边。我最夸张的，过去什么孙力军、孟建柱、吴征啊！还有什么江绵恒、江志恒啊！还有什么江、什么江志诚啊！都是找我帮助人家安排生孩子，提前一年都约床位。孩子还没怀上呢！床位先约上了。
难吧！难。生来难，那生下来以后活着就更难了，活着就更难了。是不是！现在就像咱们从小读的那个歌，我在大路捡到一分钱，我把这一分钱送到了警察叔叔前。是吧！警察叔叔笑着脸，然后说敬个礼，你来自哪里呀？红黄蓝幼儿园。这孩子生下来直接被共产党洗脑，我在马路捡到一分钱，送给了警察叔叔前。警察叔叔向他敬个礼，你是不是来自红黄蓝幼儿园？幼儿园，幼儿园又完了。红黄蓝幼儿园你躲不过去或者你躲过去了你没上红黄蓝幼儿园，小学、初中、高中、都要被选美，不知道被哪个畜生老师给干掉了是吧？难着呢！男的女的都被榨汁儿，活的难吗？难。
然后你要挣钱，挣钱难不难？天底下哪有比挣钱再难的？挣钱太难了，空气污染了，水污染了，地污染了，然后呢被当地的从乡长到镇长到处长到科长到省长，不管是你踢球的不管你是打球的不管你是玩球的还是你唱歌的还是你要演戏的，不管你选了哪个职业从你到了什么中戏、什么中电影、中国体育学院、什么八一队、我滴娘唉！不管你去哪这个门不是要过五关斩六将五十关斩六十将也不行，能到最后进到门里面的你还能活着你就不简单了。然后你开始挣钱，过去还有走穴现在谁也不能走穴了只有习主席能走穴，谁也不能走穴，完啦！走穴走不了了。
挣钱难吗？挣钱难！我最近发现中国人……说真的我在爆料革命以前我没发现，中国人花钱比挣钱还难！我说那中国人太可怜了！我噻！就这银行有钱你汇不出来，你汇出来以后银行一看你中国人的钱，老子就无道理的就不给你汇！不管哪个银行都敢欺负欺负中国人，我的钱我说了算吧？我的命我说了不算我的生殖器我说了不算，老子挣的钱我说了还不算，我费了半天劲，老子花的钱你也不让我说了算？不行！
无数个战友在国内最大的问题是过去听了爆料革命还有路德访谈把人民币换成美金了，美金换成现金了这现金到银行一存，存好了啊？存好了。不能汇你也甭想取现金了，我噻！还有这种抢劫的？开着门市戴着银行牌照抢劫？人家的现金到你这存了说“存完了？”“存完了。”“你这钱不能再动了。”“为啥不能动？”“没理由。”“我告你。”“你告去。”你说还有不要脸的政府到这程度吗？然后找朋友托关系“可以啊，可以帮你汇，给我10%，给我20%。”这是哪家的王法呀？取现金找朋友，存现金被黑掉，在想汇出去10%、20%、这个共产党真是不要脸到了人类上无法想象的程度了！这哪是以黑治国啊？黑社会得讲规矩呀，不欺负妇女儿童不欺负残障弱者人事，这是什么道理呀？
好，你过了共产党的鬼门关你到了国外，共产党的蓝金黄，各大银行让你汇不过去，我这两天我对战友最大的感受我说你真的是太惨了！我原来我真没这感觉说实话，因为我也……文贵，说老实话就这两天折腾这点事儿我一个飞机翅膀的钱，一个飞机翅膀的钱。我这些年我真发现我太有钱了，你说我过去1千万、1亿美元转款啊，做个决定的我真的没超过几分钟过，我哪想……就一想，叭！齐了，汇。你看我过去这三五年我在我手里动了多少钱？最起码上千亿吧？转来转去的，我决定的不是我的啊，我决定的，上千亿美元！你说就这几个钱算啥嘛？
我那一个船4、5、千万美元，一个飞机也4、5、千万美元，一个大飞机一亿多美元，是不是？咱这要两千万美元你说算啥嘛？哎呦！让我感受到了原来我真有钱呐！花那么多钱，原来我感受，我真不知道这个钱原来这么难啊！花钱比挣钱难！这是什么世道啊？
我给你们讲一个故事啊，大家看过我们盘古在大连开庭的时候有一个叫杨英的副总监，她是湖南人，绝对是专科毕业到了我们盘古来，从盘古这个从市政府拿回来到最后施工到融资到买民族证券她全部参与，包括农行那个贷款。她和方正来往和李友和李友的那几个兄弟姐妹还有那几个情人哪，所有来往都是杨英。这个李友啊就给杨英说“你知道郭文贵啥人啊？郭文贵是黑社会，你知道他三哥怎么死的吗？就是他给弄死的，这个人背后可了不得啊！一帮警察国安的人都是跟他的黑社会！”这个世界太可怕了，竟然有人相信，我们的杨英就相信了。有一次杨英在我的38楼办公室，我的三楼大了啊！几千平方米，十几米高，对着中南坑，哎!我说杨英最近你跟那个李友打交道啥感觉？她说“李友人挺不错的，很聪明非常懂金融，特别对共产党那一套耳熟能详！这家伙有想法！”我说杨英啊，金融我不懂，我说，你能不能告诉我，你对我们这个公司的未来有什么担心的？杨英笑着说“老板你想听实话吗？”我说是啊你给我说说。“说实话”她说“老板你也该退休了，你也不缺钱了，你得打算退休未来你得移民到国外去吧？是不是？没人呐！谁接班啊？”我说好事嘛，意思是我退休了没人接班这是你的担心，还团队得专业。她说再一个老板，你的啥事儿我也不好意思说，在中国也不一定安全，我觉得你出国好。我说我咋在中国不安全啊？她说事实上我都知道，我都不好意思说，你家事我都知道，啊…是吗？我当时没明白。过了两天我们另外一个副总告诉我，他说杨英跟我们吃饭的时候说了什么咱们老板当黑社会老大当得很厉害，连安全部、警察都听他的，这黑社会老大，谁跟你说的？李友跟我说的。
跟我说完以后我笑了半天，我告诉了告诉我话的那个人，在咱公司有个习惯，我最恨的人是在背后给我讲另外一个人，他说我讲的是实话。我说你跟我讲的时候应该杨英在场讲，你不要在背后讲，那对她、对我都有帮助，你在背后讲你就叫另有用心，但是这件事我记住了。结果2014年在香港我们跟李友成天开会，民族证券、海通啊什么的，有一天晚上，李友每天都搞…..那小子瞎忽悠，还有余丽，还有那几个小情人，搞到凌晨一、两点钟，在中银大楼49楼办公室。
然后杨英说老板我太佩服你了，你说多年前在盘古的时候，2006年，现在八、九年了，这个你一年就建起来，然后又开始金融，搞这么大这么成功，然后你需要什么人有什么人，你太厉害了，哎哟佩服得五体投地了。我说杨英，你知道吗？我是黑社会，她一愣在那儿，我说杨英多年前有人告诉我说，你说我是黑社会，我哥还是我杀的。我告诉你我哥是怎么死的，我说我哥完全是个人感情原因殉情而死。我不会杀我哥，我杀我哥我不会活到现在。我告诉你，郭文贵每一毛钱都是最干净的，而且郭文贵从来没有任何涉嫌刑事上的，为什么？我告诉你，我在清丰看守所的时候，我看到了共产党怎么能找出你一点毛病要你的命，还有当我有了儿子以后，我第一个告诉我，我绝对不能有任何理由让我儿子成为孤儿，成为一个没爹的孩子，我得把他养大，我养大的前提不要触犯任何法律红线。
我说甭说是杀我亲哥，我说我连活的动物我都不想杀，后来我就信了佛，我就不杀生。但是你跟我公司做了那么大的贡献你竟然相信李友说的话，说我是黑社会，我说你竟然信了，你有多傻。一再跟我道歉一再跟我道歉。后来杨英被公安多次问到，你只要配合我们说郭文贵这是骗钱的、那是骗贷的，就农行那事，然后你就随便你就配合，你就可以不进监狱，再一个你辞职你也可以不进监狱。杨英选择了我进监狱我也不去出卖别人，这是我们杨英的故事。
杨英的故事告诉我们，中国人有多么单纯，既信谣还传谣，而且一说就信。前天，王雁平跟我哇啦哇啦叫，为什么叫？在我们的群里边有人给我发了好多信息，也有发在公共媒体上，说老江的老婆在加拿大是个厨师，胳膊倍粗，听说这么粗，能掘树那种，说老江的老婆将近2百斤体重，江财神原名叫江浮云还是叫江云浮，我忘了，完全不是什么金融财经学院的，说江财神就是一骗子，没有任何证书，说老婆是个厨师的。然后这个江云浮马上就要开始招人，要拿百分之二十五的佣金，还有王雁平的Emil，然后说了好多，还发给我，说得特别难听。我每天都收到这种莫明其妙的、骂人的这种烂仔行为的，这种信息。我从来没有一次骂过人，但是为了老江的妻子，我叫弟妹的人，我火了。我骂了两句，骂完了挺后悔还道歉，我说现在骂你后悔了，结果把他拉黑。王雁平火了，说老板你把这截屏发给我啥意思？你也信了？我啥时候用这Emil了呀？那怎么可能呢？连你们也信谣传谣，你说谁不信假话呀？你们也信？嗷嗷叫。
我说我发给你不是信，我是让你知道是不是你真的给老江发这个Emil。文贵也会被某些事情迷惑失去了判断力，我这算老中医了吧？经常也是把错脉。庄烈宏还有鸡腿潘、曾宏，王雁平当时跟我说这绝对不是好人，你千万不要碰他不要联络他。王雁平看到庄烈宏就像看到狗屎一样，正眼都不看，最后证明她是对的。我老说王雁平你看人太苛刻了，不是把错脉了吗？丢人了吗？但是就这样的信息我也受影响帮发过去你确认一下，判断力不是百分之百，中国人以谣传谣不是百分之百。
回到刚才上海这位医生，他说文贵我要告诉你，你可能是很难相信，孟建柱找了我一同学，不叫任何人知道找一同学，现在不能告诉某个国家，在某个国家帮助他所谓的同学的孩子往外倒腾的是现金、金条、古董、字画。我说你这是谣言，我说孟建柱啥人啊？怎么可能找你说的这人搬弄点字画？搬弄点现金，多难到某国去，不管你怎么说不可能。你不信吧？他说，在福建厦门某某人，我告诉你名字，用边防的船先给他运到公海，公海有船接然后海上过去。我说，你这也是瞎听，这不可信，我就把他忘了。
昨天我觉得这事有点邪乎，我得打听打听，启动了我们的沉默力量。我一问傻眼了，不说咱们老百姓的钱和物往外拿不了，原来孟建柱也得折腾，所以当年他在整个东南亚湄公河上，建立的黑社会黑帮洗钱和翡翠和玉，那是牛。他有更直接洗钱工具，他也得小心。空中私人飞机像海航这样运出去，海航就是往外运东西运钱倒腾东西。孟建柱用船，“哇塞”这真把我吓住了。我一问这个咱们亚洲第一牛的国家，我说你们是不是办过这事？他说是，我告诉你，你那次来我们带你看的那个私人博物馆，那个玉的几个大件，都上亿美元，还有翡翠的十几件，全部都是那次运过来的，我最起码运过一、二十次。我说他们有现金、美金和英镑，他说一箱子一箱子的美金，但是到这以后，这些古董都放在合法的博物馆，然后都变成信托在这地方展览，人家帮打理，买了保险，现金都给人接走了去哪不知道。我联想到这几天，联想这些事，我是真正知道共产党的以黑治国是怎么个黑法。
我们的杨英副总裁到现在还带着电子脚镣电子手铐在家里，一个单身的女人，被黑到了现在没饭吃。她跟警察说，我得吃饭，你得让我上班，他说不可以。我们给杨英打了六百万工资，不允许；现在我们还发工资，不允许；去公司，不允许。她说我得饿死，她还有孩子，他说你饿死是你的事，活该。
杨英在监狱的时候，让她写最多的是帮郭文贵往海外搬钱。杨英真没有搬我搬过一分钱，她编都编不出来，然后警察认为你不可能没有帮郭文贵搬过一分钱出来，郭文贵的钱哪来？你说这些王八蛋警察这脑袋这坏人，他以为郭文贵的钱一定国内搬过来的。我一再重申我郭文贵没有在国内拿一分钱出来。
但是你能想到孟建柱和王岐山用着787往外倒腾钱，有信托，有银行系统，洛杉矶家开一中国分行。到处买，一小区地下藏着东西，他们也往外搬钱，也搬东西。他们相信共产党吗？不相信。
这就是当时杨英在看守所被万分虐待，打到半死。郭文贵不是黑社会，她真遇到大黑社会共产党，把她给虐惨了。就是要她说出怎么帮郭文贵往外运现金、运古董、运珠宝的。我真没有，杨英也没有。大内财务总管有没有干这事？没干不正常，受尽了摧残，九死一生。杨英回来头发全都是白的，这几个女孩进去以后出来，一根黑头发没有，我真是欠她们太多了。出来以后带着脚镣手铐呆了三年半，杨英出来了，还要绞着手铐，把她饿死不拉倒。就认为你杨英还知道核心秘密，不知道多少船多少钱倒腾回去。我当时我说这事都觉得神经病，还有律师，我说杨英嘴能把得住吗？这么虐待这么打，交代不就完了吗？人家不信，觉得杨英是刘胡兰，挺得住。我今天真是明白了，原来警察的脑子里边就不相信郭文贵没往外搬过钱。因为他们人都搬。
原来中国人往外搬钱有这么难，我也明白了海外这些银行把所有的跟我有关账号全给关掉，全封掉。跟我合作的基金，这一亿美元、那十亿、那二十亿、那一百亿、那三百亿，全部封掉。原来他真的是以为郭文贵还有多大的现金和保护层。因为警察查到以后，警察能贪20%、甚至50%和100%。
听说傅政华傅老三整出大钱了，也听说最近在孟建柱、王岐山的家族里整出了真的是几千亿、上万亿的钱，把中南坑震傻了。中南坑的人得想：这小兔崽子，老子才拿几千亿，你弄几万亿。战友能想到吗？那个往海外搬钱的通道，你占多大一点缝？王岐山、傅政华、孟建柱、孙力军，给你占了多大的空间。导致了所有办案的警察说，像你有点钱或者当点官的，没搬钱绝对不中、不正常、不真实。
所以这几天我才感受到中国人是真可怜。就是你合法的财富，挣到手以后，你想花咋这么难；如果你想花点搞正事，那更难；如果想把钱变成一个安全的钱比登天还难。所以我们必须现在解决这个问题，昨天我跟好几个群说了，必须解决这个问题，太可怕了。共产党在它嗝屁之前，我们面临着几个大的问题，如何让更多的人、更多的精英认识到让家人和孩子安全的躲起来，到海外。一个叫安全的方式，让更多的精英和下一代不要受到震荡前的影响，甚至遭受厄运，这叫人才安全。
所有只要在海外的，我们法治基金捐款还有我们的战友们需要法治基金、法治社会支持的，请一定和我们联系，我们将全力、不惜一切代价尽可能的，我们能力不是无限的，是有限的，去拯救所有的战友们。真的是共产党倒塌前，别用砖头把你砸着，真得想这个事。第二个，我们真得注意到共产党在海外的疯狂绝对不会哔一声拉倒，在国内哔一声拉倒，在海外的疯狂绝对不会哔一声拉倒。因为他们太多钱在海外了，太多私生子女在海外了。孙力军已经知道小命休矣，还在自己的患有天生艾滋病孩子还想后路呢，那得多少钱在新西兰呢。那孟建柱倒腾到亚洲、欧洲、美国、澳大利亚多少钱呐，多少人是他的利益的受益者，他能善罢甘休嘛？傅振华的弟弟傅永华是在加拿大的，那是上万人跟随他，多少房子、多少钱呐，他能拉倒吗！这个战友们要想到，黑钱在被查出来之前他会疯狂。
更重要的事情，在国内，共产党亡了，人民币完了，还有一些在所谓中国银行，我看到很多战友傻乎乎的把自己换的美金钱还在中国银行搁着，我能说啥啊？我是法律规定我不能给你出主意，我不能告诉你怎么汇钱，我也不能告诉你如何转钱，那是犯法的。但是我只能说这是太傻了！你怎么能把钱从共产党大库里取出来了，放在共产党的小库里去了，那小库更危险呐。就像中国人在中国逃出了虎口，又落到了海外的痔疮党，叫屎窝，就叫欺民贼，再掉屎窝，再给海外所谓民主民运捐钱，你不是弄着弄着掉屎窝了嘛。你把钱从共产党大库里取出来了，放到中国银行去，你放到香港汇丰去，你放到招商银行国外去，你不是傻嘛！
所以我们以最快的方式，在共产党哔一声前，我们得弄一个池子，得把咱们真正的战友和真正的好人的钱、安全的钱，合法的把它放到资金池、钱池，存起来。这就叫G币。G币会有几个系统，接下来大家会看到公告，在咱们的PC版上会公告，有几种付款的方式。记住，苹果版已经不让再买了，APP上。我们很快会在电脑上公布，通过Strip、可能有PayPal、现金支票、私人支票、银行账到账的汇款，还有信用卡的支付，等等。可能今天到明天，最早今天晚上，最晚明天就挂出来，所有的信息在网络上，你现在就可以提前预约买我们电脑版的G币。大家听清楚了，不是APP版的，APP版的G币就在那搁着，未来等我来给大家答案。但是在直播的时候我不能说确定的话，也不能说我买回来是违法的，我给你股票是违规。但是律师正在找出答案，未来我们还要把它怎么把电脑版的G币进行合规合法的兑换，或者说怎么让它大家只能是那个那个，不能这个这个这个，只能这个这个这个，不能这个这个这个，我希望、可能。昨天律师跟我说你只能说你希望、你可能，不能说一定，我担保，不可以。所以战友明白了，反正绝对不会让你们，这个这个这个。所以说我们会公布的。
所以说电脑版这个要像今天APP版，看到一按就是你的金币，就可以打赏了，这个功能还需要大概四十天左右，甚至还要50天，我们争取30天内完成，但我相信运行好要40天，不会超过50天。整个电脑版的，你的钱你可以打赏啊、买视频、赞赏、甚至未来就可以到G-Fashion买东西、消费、G-News打赏啊，等等，还有那个那个那个，可能、希望。
但是我们为什么昨天我说我通过这几天我发现，孟建柱、孙力军往外倒腾钱，咱也倒腾钱，因为不倒腾不知道哪个王八蛋就把钱给抢走了，我们得让咱们战友和好人干净的钱、合法的钱得有个资金池。还有个更可怕的，我认为共产党一旦“啪”，所有的最安全的就是美国，大家一定要记住，让你最安全的就是美国。因为只有美国的钱是没人敢动的，第二就是瑞士了，瑞士金融（听不清），其他国家你都不用想了。钱进了日本往外出，比登天都难；到了英国，哎哟我的妈呀，一个反洗钱能把你折腾死；法国进去钱等于一半没了，那就把你搞死；意大利、德国哎哟我的妈呀，你钱进来想出去，属狗的，难着呢。美国这个国家，只要你合法，只要你合规，是最安全的，没人敢碰，还是非常容易。所以我们未来的G币主要有美国、瑞士、亚洲的服务中心会在日本，绝不会是新加坡，绝对不会！新加坡一旦共产党要求配额的时候新加坡一定把你撂出去。
所以说亲爱的战友们，你看那个DBS，第一个把我们账上的现金给查封，查了三四年了，到现在就无道理的不给你。我们那一查就几亿几十亿啊，那多少钱啊，还好我们不指望他过日子，不是开玩笑的。所以咱要在美国尽快的建立一系列的G币，我们马上推出的这个电脑版的可以买G币，战友们记住啊，这是第一步。我们不超过三个月会推出即区块链的虚拟货币，然后再往下推G币的系列，有可能、希望、有可能啊！未来可能是有实物挂钩的和什么什么挂钩的啊。我现在因为律师让我说话要注意，就是希望啊可能，都在做。
所以这是一个初步。大家先买，买的价格大家到时候都会公布，对上是没有量的不像你在苹果商店，九块九、九毛九，然后呢两次三次不让你买了，这个是没问题的，你买多少量都可以。我一个人买一百万G币，买一千万G币，我买一亿G币，没问题。
所以说今天公布的各种支付方式可以提前预买G币，第一段G币，我们会第二段的G币中的区块链币，然后到G币的那个那个两种或者三种币，然后G币的系统将形成，然后我们将开展，我们又有银行了吗是吧！那不就等于银行吗战友们。
有些话我不能说，我相信战友比我聪明，都懂了。不好意思！所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们要把中国人的钱要安全起来，你得想办法希望它要保值，希望它能升值还希望未来和我们的几个希望达到的万亿帝国连在一起。
从开始修复存款安全有尊严的花钱，绝对不能把花钱比挣钱还难，绝对不可以。我这人生哲学挣钱太难花钱必须愉悦，现在看来花钱愉悦比挣钱还难，我们要记住这句话。还有让大家轻易的、安全的、保密的、非常容易的花钱，得到钱的价值和管理，G-Fashion、G-News，我现在很有信心，很有信心，所以说这在这儿祝我啊！
另外一个我要告诉大家，川普总统在林肯纪念堂的讲话，亲爱的兄弟姐妹们，我在星期六那天在船上我都然后然后然后了都然后完了，都在然后的计划之内。再看我在两周以前我在这儿直播的时候我刚回到家，啊不是我在地下室，我告诉大家我说你放心，大家记住四月底五月份才会有动静。接下来的军事行动、经济行动那都是大家你能想象到的。
今天你看到CCTV共产党就这个德行啊,跟伊拉克跟萨达姆和卡扎菲灭亡前一模一样。你看像什么，你看这现在这个国际关系就像我们爆料革命一样，北朝鲜就像今天看到的欺民贼一样，又穷又饿又装又坏。庄烈宏、鸡腿潘、曾宏、大驴脸天津，还有郭宝胜、夏业良，还有什么傅希秋这帮王八蛋就这个德行，又穷又饿又不要脸还能装，就这恶到家了。然后你看中共像谁呀，中共你都能看的非常非常清楚，就像在海外的某些黑社会组织像梁冠军，还有那叫什么周什么的那个混蛋玩意儿，就这帮人，又没底限的不要脸又丑又恶。但是一定会被世界的正义联盟给彻底消灭，在被消灭前的挣扎和疯狂就像在几个月以前的孙力军、孟建柱、傅政华和王岐山，还像几年前的陈峰、海航。你看那陈峰在哈佛，“你们这些华尔街的王八羔子……”，哎哟，哇塞，我一听那话我痔疮掉一大整地，连公母都能分得出来了，你说这人类还有这种不要脸的，戴一怀表，站在哈佛纪念堂，拿了好几亿美元买了一个演讲的机会，对面坐着总共不到100个人，对着摄像机就喊上了，华尔街你这些王八羔子。哇塞，你都没想过你那钱是哪来的，那不是你挣得钱，那是王岐山和你偷的钱，这个人类上哪有比偷的饭，要的饭，在吃和花的时候你得感到羞耻感，你穿的衣服是偷来的，你是骗来的， 你这咖啡是人家花钱给你买的，你喝的都不怕噎死吗？那骗的钱、偷的钱，你长着个屁脸，骂人家华尔街。哎呦，你大爷的，这真受不了。
现在普罗旺斯、普罗旺斯，那王健的蝴蝶现在天天得脸红一万次我相信，我答应了王健夫人的家人我不说王健的事，可不是永远不说啊。你千万记住，那可不能、不是永远不说，我看王健的小舅子把钱倒腾得差不多了，我等你倒腾完，都让你倒腾完，都让你倒腾完，什么家具啊，古董啊，什么什么唐卡啊，什么银行的东西啊，我都让你倒腾完，小子，倒腾完我再跟你说事。 是中国人的钱你必须给中国人，是你王健的钱你就拿给王夫人去，但是王健的小舅子你要把中国人的钱你想闷得蜜，那是绝对不可能的！万万不行的！
所以战友们，你能看到，刚刚三年前这些人的嚣张，陈峰指着说，“郭文贵，你百分之一千是假话”。王健还好，王健还私下里跟我还联系联系，老郭我跟你没有什么仇、没有冤啊，咱们可以合作，所以王健这个人嘛，还没有很嚣张，所以说咱还念他个好。当时王健林多牛啊，哎呦我的妈啊，买掉好莱坞，把好莱坞全买光了。你看那马云，那口气，到处说谁能把郭文贵弄死？他必须回来，肯定把他弄回来，把他剁成肉泥。好像我真的R了马云他家八辈祖宗似的，到处在翻腾着要把郭文贵弄回去。说那吴征都把他搞定了，他算个屁啊什么什么，你说我咋你马云了你说？我招你惹你了，你要把我弄回去？你这个王八蛋，一帮的你说这帮孙子，我招你惹你了，就和你几面之交，我不和你们为伍。
江泽民的孙子江志成，我招你惹你了？你们家李一飞（口误，应为范一飞）上海银行行长，是跟李友一起玩女人，所有的李友那些秘书，不管有什么样的你们都玩了。结果你把我的楼、把我钱抢走了，结果你江志成你帮助李友，帮助李一飞，你把李一飞弄到中国人民银行当行长。你非要把郭文贵给弄死，我招你惹你了，江志成？你这个王八蛋，你个小屁孩，跑到英国首相那去说只要你别跟郭文贵打交道，我给你几百万的顾问费；跑到中东去说，只要你别跟郭文贵打交道，你要几百亿、几千亿投资我现在马上给你。你江志成你在美国你竟然跟黑帮接触，谁能把郭文贵搞定。江志成这事咱能完吗？咱能完吗？
还有那个戴永革，你个傻叉，中国共产党我看到的要亡的时候我就看到东北一个叫戴永革的。戴永革能把曾庆红这个大师级的政治家，我觉得过去这中国五十年最牛人物之一就是曾庆红，但是曾庆红在曾伟的事上犯下了人类上最低级的错误，他还有我，还有儿子，你都是老鹰了，飞到天空中了，你还老救在地上的不分公母的小蚂蚁，而且是病怏怏的蚂蚁，就叫他儿子。他儿子腚后面还挂着一个什么？挂着一个完全没有战斗力的，就是那个螳螂、没有臂的螳螂，就叫做戴永革。
过去30年，戴永革是中国的第一组织部长，这是公认的。戴永革在东北、在中国南方所有仁和地产开发的地下室工程，没有官员不跟他开始勾兑，到组织部跑官的，辽宁省、沈阳、黑龙江、吉林、北京、湖北、广东、海南尤甚，尤甚啊！最严重的地方，包括广西。只要戴永革出现的地方，就是跑官、卖官。多少当时的省委书记、省长见了戴永革就跟见了上天一样。共产党我一看，这还有救吗？都有价的，盛京银行行长，被戴永革给那钱给掏空了，最后扔给恒大、然后海航，把所有钱洗空了，你戴永革张嘴就是骂人，那骂省长、省委书记就跟骂孙子一样。
曾伟老以自己为大师，你曾伟不就是跟戴永革倒官买官卖乌纱帽的嘛，动不动讲政治、讲哲学。哎呦，你太嫩了，没有你那个爹，你连痔疮党都不如。千万记住，你骗谁你别把自己给骗了，你自己啥尿性你得知道。中国就通过戴永革、曾伟这过去20年卖的官，我告诉大家，一点不夸张，百万官员都不止！所以共产党这个党它不灭亡是天理不容的。一个曾经的国家副主席的孩子，还是有境界的孩子，戴永革作为代言人，在全国各地挖防空洞，然后上市、骗钱、洗钱、骗钱、洗钱，上上下下，最后是到处倒卖官帽，乌纱帽，然后打我河南裕达国贸的主意，打北京盘古七星酒店的主意，戴永革你是活得不耐烦了。曾伟当年是1997年，啊不是97年，还早，1996年还是孩子时候，做中央电视台广告，曾伟的第一个生意就是中央电视台广告，就是当年的赵化勇，攀上了曾家，就是帮曾家做广告，那时候小孩呢；第二笔生意，曾伟就到了北京的昌平，跟当时的孙政才，当时一个区长，就是那个地方，搞那个墓地，经营骨灰盒、火葬生意，在这个时候在珠海做石油，跟他的叔叔曾庆源，曾庆淮帮助他搞了一些外贸的小生意，那时候曾伟还是小孩呢。
这个时候就借了我郭文贵的钱。我郭文贵的钱哪来的？来自台湾，林鸿道家族。这就是台湾所谓的说郭文贵骗了林鸿道家族，真的是人家借给我钱了。当年人家借给我钱什么概念，是当时有台湾建筑大师李祖原设计师，是跟林家是几十年关系。李祖原大师在美国设计的时候，搞建筑的时候，是台湾经济最高潮的时候，被请回去做的就是林鸿道家的宏国大楼，非常漂亮，非常漂亮啊，我也是因为那座大楼我才喜欢上李大师，我没选择贝聿铭，我选择李祖原，因为他是民族设计师，叫红派，国际派叫贝聿铭，叫做国际派，白派。李祖原先生就是大师，就是我人生中最重要的宗教大师。在我没认李祖原大师以前，我在清丰看守所给我引向了一个人生另外一个高度。但是李祖原大师是把我一切通通给我修好，有了今天的郭文贵。贺龄乐先生和他夫人是介绍我认识李祖原大师的，包括李祖原大师的夫人，非常非常漂亮，叫Ann（音同），我叫她外号叫地瓜，郑小姐，是我一生中最好的姐妹。所以我对台湾的感情是无法用言语形容的。
当时李祖原大师代表我向林家借钱，还有当时的就是混血儿，我认为最帅的男人，当时Westin，世界上威斯汀总裁，全球总裁，他的老板就是日本的青木先生。青木先生后来中风了，几百亿的现金待在银行里面没有密码找不回来了，他太太去了巴西，日本人。后来这位陈洁道先生到了台湾帮助林家开放了垦丁酒店。所以他俩都是来，李祖原大师是我的好朋友，宗教大师，设计裕达，陈洁道先生帮助建酒店，这个时候借钱，借了林洪道的钱。
我当时借6千万美元，我在香港中国银行坐着大厅里面，那个钱叭来了500万美元，人家说哎郭先生你在这干吗？我说等钱来呀，一会又来了500万美元，马上把我请楼上去，哎呦不得了了，啪啪啪啪啪5千8百万。那个时候5千8百万已经很大的钱了，哎呦端茶倒水呀，哎呦那家伙对我那个客气呀，哎呦来了，然后穿短裙的女士也来了，站好几个，哎呀郭先生有什么特别服务啊？你看今天中午想吃点什么呀？哎呀全来了。我说把钱到账号，给我一个，那时候一个折子，一个本子，啪啪啪好几十笔。其中就有大概两三千万是来自菲律宾的，菲律宾给汇的钱。就当时的总统埃斯特拉达，还有他的华人领袖叫阿娇国（音同），就在那。他们有一个菲律宾银行是跟林家合作的，所以说这几处汇的钱，那时候很多钱。这些钱我借给了当时曾庆红和曾伟，还有他弟弟曾庆怀。
我从没见过曾伟，我不下十次以上在国贸饭店，当时在国贸饭店对面就现在SOHO那块地，三亿人民币整个那块地。当时是刘延东的老公做皮条客，带着俩女秘书坐在那，还给做笔记，啊是吧，啊郭先生，啊这对面，我的老婆刘延东，朝阳书记是吧，啊我家是什么的，跟黑道似的还翘着腿，在国贸饭店。那时候曾伟老上那去，我一次都不见他。后来曾伟在江湖上跟我的哥们什么车峰啊，还有什么这个这个刘延东同志的女婿呀，这是我一哥们一系列的，哎呀多了去了，他什么事我都知道。后来跟肖建华搞到一起，然后到澳大利亚买房子，到哪去都有戴永革。
我买了飞机以后，车峰买，车峰买了以后好多人买，好多人买了以后，戴永革就买。然后民生就搞租赁。我看太多了。我用私人飞机的时候是什么时候？是1995年。中国有吗？但你能看到共产党这个党，在过去的几十年，就用曾伟一个小孩，绝对他代表了一个组织部。然后戴永革，一个完全满嘴生殖器，到处黑人。就在几个月以前，他到意大利米兰去，是我们战友接待他。他还给一个副省长，就是大连案子的叫张什么鹏的，审我们大连案子的，罚我们几百亿张副局长安排小姐。我们意大利战友把护照、信息都发路德，路德发给我，我说路德不要爆这个事，不要管，戴永革此人做的恶大了去了。他见那个姓张的副省长，就是要把姓张的把盘古这个罚款，政泉罚款，政泉商场给戴永革，我都知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1127/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，5月2日文贵乱聊直播,这投资的…，亲爱的战友们，5月2日，现在第一个先给大家说凯琳已经在上一周出院回家了，已经出院回家了，感谢战友们对她的关心，我还没跟她通过话，我还没跟她通过话，她家人一直在陪着她。
战友们因为外国人的习惯，跟我们还真不一样，人家在这个时候，咱还不能老是…，咱以为是关心呢，这个怎么样啊？这个好了没有啊”。人家不一定…，就是在西方文化里边并不见得是一个礼貌的事，所以说我还不能老去问，我真不能老去问，希望大家能理解。所以希望战友们，我已经将战友们的关心，我相信已经转达给她家人，我相信凯琳也知道大家对她的关心，谢谢战友们对凯琳的关心。
我不能老代表她家人对战友们发个信息:“啊凯琳出院了，啊凯琳很好了”。人家老公说你干嘛呢，这是不是？所以说有些事行好你得注意方式，得注意方式。我先把这个留言放一边了，大家你们留言我先暂时看不见，首先凯林的事情希望大家记住，凯琳知道大家在关心她，她也很感谢，但我不能代表凯琳老在这发言。
第二个这两天热闹的不得了，说跑到欧洲的是石正丽，我告诉大家你们太小看文贵和爆料革命了，啥时候了还谈石正丽呢?轮得着她吗？石正丽要跑来，我们连一个早餐都不会让她免费吃，因为她的级别太低了，她起的作用太小了，有用吗？没用，你们太小看我们爆料革命了，还猜什么石正丽，还有孙力军。
怎么可能战友们…怎么可能呢？战友们呐！怎么可能啊！怎么可能？我再远点，还不行，我就讨厌斜着，你说这玩意，就这吧！所以说亲爱的兄弟姐妹们，怎么可能？大家瞎猜的。
昨天我看到007和江财神直播节目，火的都不行啦！又是飞机、又是游艇的，在下边的金币哗哗的、哗哗的呀！这个里边007还有江财神讲的非常好的观点，我听了一会儿，我打完赏就跑了。就是在这个G-TV上，唉！不是，错了、错了。在这个平台上、在这个平台上、在这个平台直播，一定要唯真不破。
你想在这块这个平台上说，我今天我聊聊东家长、西家短、大米茬子，是吧！杀猪菜。然后呢！你就不可能长远，不可能的，你会输的很惨的，这是、这是个根本的问题。
你讲的要有用，大家千万别拉粉丝、拉丝、拉丝，拉了、拉了又怎么着？拉了以后怎么着，大家就在这块等着你了。不要玩假的，不要存有幻想，只要你做到有用的事，才能真正的被人尊重，我觉得这特别好。你像石正丽这个事情，你传啥呀！可能吗？你太小看爆料革命了，你太小看文贵了，这是不可能的。
另外一个，我想今天给大家说一下。我举个例子啊！刚才我在直播前，我接到了一个战友的电话。这位战友是孙力军被抓的时候，这位战友是最关键的作用之一，来自于澳大利亚。这位战友用两年的时间把孙力军在澳大利亚的脉络和孙力军他老婆和他包括他澳大利亚读书的情况，包括当时他组建的那个家庭搞得清清楚楚，这战友太伟大了。就是他这个最关键的时刻，让中共的内部上层和江家的绝对保护势力，千万别忘了孙力军级别不高，孙力军的权力太大了，位不高，权重。他手里边有港澳台情报，所有的百分之百的决定权和发展权，就发展你成为特务间谍。他手里面有2006年到2020年、2020年所有的中共上层的搞双修，所有的骗钱以及那些狗破醪糟的事，包括反腐运动，他是第一杀手。傅政华都是第二杀手，傅政华现在也下台了吧！傅政华也玩了吧！下一个就是傅政华，一定是他。现在我先不多说，大家走着瞧，有大故事。
这个孙力军，他位不高，权重，他是江家、孟家、王岐山家绝对杀手。我给大家讲过多次，王岐山在中南坑和孟建柱的办公室，他俩是对着的。孟建柱不在政法委办公，孟建柱就在中南坑办公，他是中央政治局委员。王岐山也在中南坑办公，他也从来不去中纪委、很少去中纪委。他们俩门对门，他俩研究完干谁的时候，就直接下手了。下手的是谁？是孙力军。
你知道抓马建副部长，当时怎么抓的吗？孟建柱写好的紧急报告给王岐山，王岐山马上、马上告诉丁薛祥，现在要送给这个大猫，就是习。都凌晨两三点了送给习，习迷迷糊糊起来。说马建要跑，马建的事情已经查得非常清楚了。而且、而且这个马建的亲家也就他女儿的老公，这个多么、多么厉害。我们全面要进行控制，否则要跑出去了，现在正在着急中，习一看，签了。这就是抓马建副部长的绝对核心内幕、绝对核心内幕。
抓完以后，发现这事根本定不了罪呀！所有说的什么要造反呀！杀习近平啊！什么带情报系统走啊！都不存在。最后就给他定罪的时候，就说李友，说是李友坚决揭发他，实证接发，说给了马建副部长一个亿、一个亿。最后，大家都知道马建副部长连个毛也没捞着。是所谓李友找他姐姐，说你来买我投资方正股票吧！然后你没钱我借给你钱，这样的话买了一亿股票。马建部长根本不知道，最后说你必须承认你知道，就李友所谓的立功，就是因为当时检举揭发马建，这个王八蛋这全家都是要遭报应，一定要遭报应的。
最后大家也看到了马建部长被抓后，安全部是绝对接受不了的，真的，我不说他是个多好的官，他绝对不至于这样子被抓。结果说马建副部长有三个老婆，五个情人，六个情人。我可知道马建副部长他绝对不是，他绝对不是，有没有情人我不知道，但是说那么多情人，我绝对不相信，还有那么多私生子，放狗屁。我郭文贵是郭三秒，我没办法给大家验证，但是马建副部长绝对不会超过30分钟，他身体非常不好，每天都吃大量大药物和压力，不可能的，一天抽两三包烟。
造谣不成，最后开庭审判，最后还是以李友这个事所谓的给他定了罪。但是当时报抓马建副部长的时候，是马建副部长帮自己潜逃，还帮助令计划的老婆，潜藏在了一个庙里。大家荒唐不荒唐，荒唐不荒唐，后来发现马建副部长根本跟令计划他老婆没有半毛关系，也没跟她联系。这个罪行就是孙力军和孟建柱，王岐山捏出来的。最核心的他怕的是马建副部长手里面，他们一直认为他拥有的这些年，他是唯一一个安全部被指定的中共中央常委会查腐大案要案腐败分子的技术就技术，给中纪委上手，就是我给你发单子，你听谁你听谁，听政治局的，省长的，副部长以上的，监听监控都他一个人负责的。所以说王岐山，孟建柱，孙力军，傅政华，我噻我得把他给干掉，谁知道你有我啥呀？他也不知道你有啥，反正我就把你吓一大跳，习近平同志签字了凌晨3点。
当我们爆料革命说出这几个人的时候，据说据说，我这瞎蒙的，习近平说郭文贵说的这事都靠谱吗？咱得调查调查，当时杨洁篪出面，杨娘娘，杨洁篪第一个就把我郭文贵从海外说这小子，我们经过多方面了解郭文贵是美国CIA，FBI人，那时候是多少？2015年。那时候我刚刚离开，我离开已经到了香港还没到伦敦，说这小子是美国CIA ，FBI的长期培养的线人。这就是当时杨娘娘，完全受孟建柱，王岐山，孙力军，傅政华设计。虽然这几个不是纯一伙的，但在干我这件事上，干马建副部长这事上绝对是一致的。江家也视我为敌人。
绝对杨洁篪就是江家或者是江志成的狗都不如，江志成一打电话就是骂的，往死的骂的，祖宗八辈的的噘他，杨娘娘在江家那就是个，杨娘娘在江家他连孙力军的地位都没有，孙力军在江家还算一个门口保安还得副职的保安；孟建柱是个保安的副头，头还轮不着他轮到人民解放军去；王岐山算一家走狗，就这么几个关系。所以说当时整个当时杨娘娘执行这个命令的时候，陷害的时候，就是要弥补王岐山和孟建柱，孙力军当时抓马建副部长。大家千万别忘了，马建副部长位不高也是权重。职位没那么高，但他这些年，几十年管反腐的，搞八局的，还有反间谍的，他的位置重要了，所以说必除之，必除之。这也是导致我后来跑到了伦敦，我从北京到了香港，他们没动我。我掌握着情况，那个时候叫作在香港每天我们也是我经常来美国，英国，日本到处跑。后来说弄我的时候，就从到香港去弄我的前20个小时不到，我大概知道，我就马上飞到英国，飞英国之前我的飞机没有任何申请，到机场我说起飞，他说没有申请我说飞，打电话给塔楼，塔楼这时候说，你们可以飞。哇，到了空中的时候说，希望你们飞机回来我们有紧急调度，需要你回来，我说飞出去，现在合法了吗？合法。合法，飞，文贵是这样离开的香港，这种传奇大片都开不出来，这是真的。
到了英国大家知道，到了英国大概待了两三天，大家知道他们到了英国去抓我去了，而且我得到了绝密的情报，我从英国就飞到了纽约，2015年1月10号。到了纽约我住在纽约四季酒店总统套房，还是二总统套房，不是总统套房，跟我一堆的同事，我们一大堆人。在1月10号的纽约时间，也就是说下午的时候，绿帽子吴征打电话，说我要跟你紧急通电话。大家知道了吴征通电话就那一次，说代表中共中央、中纪委，查封你所有资产，你的家人你的同事都被抓了，就那一次的录音记得吧。
他打完这个电话以后，里面哭声一片，家人也给我发信息，都给我打电话如何如何，谁谁又被抓了。我的五哥在海南陪着我父母休息呢，一月的时候很冷，就当着我父母的面，去了一堆警察把我五哥带走、把我六哥带走、把我六嫂带走、把我大哥是从家里带走，当着所有家人的面、我二哥是在机场，去北京的路上，去海南去陪我父亲被抓了。我的六哥是直接从公司，去了一帮特警，每次都上百个特警，就被抓了。270个员工被带走，你去想想那个惨烈的局面吧，打断腿的、打掉牙的、打聋的、被扒光了裸体、拿枪把子捣的，都是那天发生的。
我坐在四季酒店的窗台上，我就给我几个朋友打了电话，我说从现在起过去的郭文贵已经结束了，我现在告诉你，我下面所有的人生就是开始灭共。我打完这个电话以后，我说我给你打完这个电话我就告诉你，从现在起只有两种可能：一个是我被干掉了；一个是我赢了我回中国了。而且他的孙子即将诞生，还剩一个月，我说你听我的，孙子不要生在中国，把他弄到欧洲或者弄到美国来出生，中国的污染太厉害了，后来到美国来生的，生了个双胞胎还是。这个人就是现在中央的某个政治局委员。还有当时的谁呢，已经被抓了——孙政才，俺老乡，被抓了。只有一种可能，要么我回去我赢了，要么就是我被干掉了。
我坐在窗台上，我那个同事，当通完电话我坐在那的时候，我看着我的隔壁，因为那个窗正对着时代大楼，我歪着脖子看的时候。我还带着我们共同的标志，我设计的，八一国旗，纯金的，中国只有那一套，只有我们有，没别人有。我带着那个。歪着头，啪给我照了个照片，那张照片，我开始真正的开始灭共的开始，不是2017年，大家不要忘记了，不是2017年，是2015年1月10号！
然后是大家看到我是2017年才开始了真正的第一次上英国BBC，然后又上了何频的明镜，然后才到了419的VOA，不是那么简单的兄弟姐妹们战友们。刚才我说到石正丽那个故事，这位澳大利亚的战友是2015年年底跟我认识，跟我有联系的，这次干掉孙力军这个战友起到了关键的作用，花了两年的时间，他几乎啥也没干，就盯着孙力军这帮人。当然了，把孙力军这帮人的证据提供给了中共的某些人以后他们就扩散开了。这是实锤，重磅中的重磅，吧唧，进去了。
这个战友今天早上跟我通电话的时候，他说了一个非常关键的事情，在澳大利亚，某种特别机构正在调查在澳大利亚的所有的共产党过去跟澳大利亚的所有的企业和所有的银行和存款，他们支持，所有的证据。这个消息太好了，所以说大家要记住这次干掉孙力军我们战友起到了关键作用，当然也有党内战友。还有现在大家要记住澳大利亚这个重灾区被蓝金黄的现在开始复苏，这也是这一次澳大利亚坚决不相信共产党的这个灾情数据，给他自己拯救了多少人。对不起！这是咱们战友的战友的紧急情况我必须看。
所以说兄弟姐妹们战友们，我们战友的力量有多大，战友有多么的坚持，还有这个我们走过的历史到今天，每一件事情你印证过以后，你们要坚信一条，郭文贵真的是狗屁都不是，没有战友啥都是。这些天每天战友联系给我发信息我马上回了，哇塞！郭先生你秒回，感动的不得了，掉眼泪，说你咋那么快呀！
我郭文贵前面放着五部手机，一个iPad一个苹果电脑，我带着耳机的时候你看着无线耳机是两个的时候，实际上我是连着两个线的，我每个无线耳机是连着一个电脑，我只用一边儿用一边儿，我随时听着，有时侯视频会议这面一个这面一个，我两个视频会议我中间还拿着手划、拿着笔划拉着收大家信息点击、回复。大家说一下啪啪啪，我从来都是这样子的，否则裕达国贸怎么可能在那么短建立一个中国第一个真正的五星级饭店。河南当时多年是，河南省一亿人口的省第一楼，这一亿人没有聪明人吗？太多了。郭文贵做到了最快的没有争议的拆迁，树立的拆迁的榜样，如果共产党像我那样拆迁，定价工价三百块钱我给人家五千一万，没有什么上访的事儿，没有强拆。而且干了一个最牛的五星级饭店，没有任何争议的，培养出几万个中国五星级的员工，在北京盘古和金泉我们都创建到今天质量和速度都是第一的，三百天把一个盘古大楼几万吨钢的钢跟鸟巢一样的钢立在了空中，盖成了龙头，五十万平方米的大楼在三百多天建完，不到三百天建一个从零到到开业的一个七星级饭店。
但是北京的七星级饭店跟裕达的质量没法比，裕达绝对超过好几个档次，中国最好的饭店就是河南裕达，不是任何酒店。中国到现在没有任何酒店可以跟裕达相比，他根本就不配，盘古别看叫七星本质上跟裕达不能比。很多人说是这个一朵鲜花插在了狗屎上，在河南郑州这经济这素质太差。我完全不同意，我认为中原佛手屹立中原，在禅宗之发源之地，中国的古都黄河文化的核心，那是我们的真正的祖宗文化，那是真正的一朵鲜花插在了应该插的地方。我认为是中原佛手对着北京对着南部至中原，就像香港所谓的中信大楼一样，是立国安基之楼，祈愿天下太平！在这个祖国的母河黄河和祖母祖国的几十个王朝没落的地方和保持着中华民族几千年文化的根本之地河南郑州立起来，那是有她的天上的使命和现代的事实意义的。
那文贵能干这些事情，能把盘古再盖起来，就回这个信息快，文贵一天干多少事儿啊！刚才在直播前我们跟一个现任的欧洲元首和离任的欧洲元首刚开过视频会议。我们刚刚的从这个这个救出来的战友之一还在床上躺着呢，我说来我让你跟他视频一下，吓一大跳！他完全不知道这是元首，哇！以后他才发现这是元首啊！这就是我们郭文贵，这就叫爆料革命。说到这的时候，我要给大家说，你怀疑啥都可以，别怀疑文贵的能力和干事的速度，这一点绝对是与众不同的。
我们最近的两周我要证明给世界，谁相信郭骗子？到底谁相信郭骗子？事实证明在过去的两、三周战友们几年来更加坚定相信文贵，法治基金捐款、传播爆料革命。这次我们的整个平台的发展，义不容辞，真正的战友在那儿，不是战友的很多都被踢出去了。
所以郭骗子得到了证明。第二个，郭三邪，我发现我是中国有史以来近代史上救中国人最多的，救中国人钱最多的，这么一个人。把郭三邪变成了郭三正，甚至郭三救都有可能啊。所以说这一点充分证明，没有人拿钱来欺骗自己的，又给你钱、给你命、给你时间、给你眼泪，你说三邪还是三救啊？只有一个郭三秒，这个很难证明，你说让我咋证明啊？孙力军也进去了，是不是？王岐山现在失去自由了，孟建柱也失去自由了，你说我跟谁证明去啊？傅政华也完球蛋了，是吧？
你看看这多漂亮，昨天60海里的风啊，那个浪啊唰唰，你们看到这个浪像韭菜、像菠菜一样。我在大海上，我的天呐…很奇特，结果今天天高云淡，朗朗的天空，漂亮！
所以说战友们，郭三秒我咋证明啊？证明不了，这个没法证明。但是郭文贵的能力、智慧和快，这一点我可以告诉大家。但凡认识我见过我的都知道，我从来不会同时干两个事，最起码三个事到五个事。你看我现在直播，我刚才安排好的事，我说我一会直播，直播完以后这几个事都给我回复，都在工作着。
任何一个人当你愿意与别人合作的时候，你的未来是无限的，当你认为只有你的双手和以你为中心的时候，就是我太大的时候，你就完了。我今天直播的时候我放了一个LOGO，很多战友…给我信息，说G币可以用这个LOGO，叫什么？去中心化。我这个郭字在图腾学里边你们看到是四个箭头，从城墙里出来扩散，就是去中心化.结果战友给我建议，用这个图腾搞G币，那你太low了。
兄弟姐妹们，在G币里边只会有喜马拉雅，只会有上天之神，只会有战友，不能有任何郭文贵的影子。去中心化第一个把郭文贵去掉！去掉郭文贵的平台才真正有郭文贵。把照片给贴到人民币上去，搞到G币上去，然后自己记下来。哎哟我的妈，就像很多民营企业家见个中国的官员，拍个照挂墙上，你挂你爹妈、挂你爷爷奶奶都不能挂他们，那是多丢人。搞个明星啪拍个照，从来没有过，在我眼里边从来没有任何所谓的星。
就像今天这两位元首刚才给我们那位战友，还在被窝子里呢掏出来，完了才知道是元首，是吧？没有什么元首啊，对吧？所以说石正丽这个事，刚才回来说，很多战友说，哎呀…石正丽出来。你太小看爆料革命了，石正丽来能干啥？她能干啥？石正丽不是最关键的，比石正丽关键我都说过，他都不是出来了吗？
过去这几天所有的经历，未来你们走着看啊，都会有路德的视频作证。路德这个人守规矩，我说你不露他就不露。但路德都记录了历史。当你们看历史的时候就像看大片一样，绝对超过大片，所有电影里边的美女、007、总统、军队、生化战争啊、拯救世界啊、巨大的钱啊、FBI、CIA啊、中国的特工啊、全世界拯救啊，所有好莱坞这些元素，除了没有那个性、黄色以外几乎全有了，全有了。不过现在这里边也挺黄，包括什么同性恋、性无能都出来了，嘿嘿。哎呦，这真的我又爆料了。不是路德啊，你们可别误会啊，路德可不是，路德现在舔舌头呢，他可想了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，大片，真的是大片。而且路德这个脑袋他是真大，我为啥说他是个天才啊，我都没想起来，诶，他想起来了，用视频记录下来，当事人每天，这个好！所以未来你们可以看，但是第一产权归我们这个平台有啊。
石正丽，她算个鸟！她是小小的鸟。我现在要说给香港的，叫P3实验室，你们听着，我知道，Marik、Dr. Peng，Mark Rui，你在这块听着呢，我知道你在。还有中国的所有的卫生防控系统，还有武汉冠状病毒的紧急中心，还有灭爆小组，你都在听，我都知道。我现在正式的告诉你，全世界很多人，老百姓不知道，香港P3实验室是全世界最重要的，严格讲Top 1，谦虚点讲Top 3，最高的，最高级的国际级的，冠状病毒病菌实验室。大家要搞明白一个概念啊，大家很多战友不了解，什么叫P3、P4实验室？就是世界WHO认可的，官方认可并且你要接受WHO监督，你的领导机构就是WHO，监督某个地区的传染病和流行病或者整个生物发展平衡，或者防止生化武器的，这是一个世界联合国的官方机构。它的爹、它的祖宗、它的老板、上管机构就叫WHO。WHO原来叫什么？陈冯富珍当老大，后来交给了今天的谭书记谭德赛。谭德赛千万别忘了，这俩人千万别忘了啊，谭德赛、陈冯富珍，包括香港今天的P3实验室，Dr. Peng还有Marik等4人，全部是国际共产联盟的中心会员。
这些共产主义联盟只有一个敌人，美利坚合众国，或者说白人！这几个香港实验室的老大、老二、老三全来自哪里？Sri Lanka斯里兰卡，全是共产主义绝对的极端主义者。他们只有一个目标、干掉美国，干掉白人！现在美国真的没搞明白、真的没搞明白，战友们。就刚才这两位元首，吓得自己都不行了，为什么？他到现在都难以相信，只要他看到这个文件以后、看到人他傻了，傻了，真吓傻了！他待在家里两三周了，旁边都在死人，他到现在还没闹明白什么情况。你们别以为你们搞明白了，世界上最明白、最聪明的就是爆料革命战友，一点不夸张。香港P3实验室这几个人，是共产党的绝对给拿下的，WHO在亚洲的、在世界上的最高级的冠状病毒技术、能力、监督和权力的实验室。
但是，就在武汉P4实验室冠状病毒发生之后，他们得到了消息，人传人，40个人被感染甚至更多。整个香港实验室，就是代表国际上也就是我们整个人类的，我们每个国家都付钱，让它帮我们看着不要有病毒传染、不允许人发展生化病毒的这么一个地方，官方机构，就是我们的监督者，严格讲是我们的嗓子，我们的安全、生化的保镖，选择了闭嘴。并且威胁当事人不要跨过红线，你要是敢跨过红线，你怎么着怎么着。这就说明了，如果没有鬼，你为啥让人家闭嘴？如果没有鬼，你为啥威胁人家？如果是你真正的没有鬼，你是代表WHO、全世界包括美国、欧洲的，。你应该通知相关国家，这都是你的股东，都给你付钱的，说我们发现了武汉冠状病毒人传人。不但如此，谭德赛找了香港Dr. Peng，还有他老二Marick，站在台前跟谭德塞讲话，说这个是完全来自自然的，没有任何问题而且不会人传人。你不但没有通告危险，你还欺骗了美国和全世界，包括我们中国人，说这个不是人传人，而且来自于自然。你不仅仅要进监狱，你要受到全人类的审判。
你们在斯里兰卡的交易和你们账户上家人拥有的超额资产和房子，一定会被我们暴露出来。包括你玩什么同性恋，都有可能啊，你们玩同性恋。霸占整个香港P3实验室，和林郑月娥在香港理工大学这种完全是犯罪集团的勾搭，和共产党的勾搭，和像那几个……不能说，说漏了呵呵……喝口水……说着说着就激动了这个……哎呀不行不行。
世界比我们想象的懦弱的多、贪婪的多、这么多国家、机构、元首都是如此之天真，被这帮小王八蛋给玩的，结果人类遇到这么大威胁。
哎呀我的妈呀，忒漂亮了。战友们我真的，这个镜头啊没法展示这个漂亮，这种漂亮是用言语无法形容的，这种蓝啊、这种漂亮啊、阳光啊、对面是这种海浪和阳光形成的那种效果，然后后面的这种风浪太美了……哎呀再加上一会厨师给整点点好吃的，你说咋弄呢!咋弄呢!我得搂住，讲着讲着……
然后战友们，我给香港、北京的你们记住，你们别忘了你绑架我们这些离开的这几个关键的武汉实验室和香港的实验室的朋友，我告诉你，你们的家人、你们的私生女、你们的钱全在国外，如果你们要敢做过分的事情，你看我们怎么对付你们! 我再告诉你，99.99%的共产党员都是好人，我们恨的就是那么几个不超过一百个家庭。
班农先生在战斗室一再的，他也都承认都按我们说的办。现在川普总统已经，我一星期前告诉你们了吧，要求中国赔的上万亿，20万亿，川普总统一定会取消和习近平总统的个人所谓的我们是朋友、是哥们，一定会取消的，不用质疑的，你们都看到了吧。还有对共产党的调查，一定的，而且武汉实验室、香港实验室，你谁也挡不住全世界去调查你。你绝对挡不住。你记住我今天说的话。你挡不住！有我在你就挡不住！现在你对这几个出来的家人的威胁，你们都会罪上加罪，不可饶恕。这都是事实呀。
我们从2019年12月份开始爆料一直到现在，包括到119,119武汉，然后到1120，然后到了是1126、1128，这些都是有证据的，人都来了，证据文件都在那摆着呐。如果现在还有人说，像昨天你们知道班农先生为啥没在战斗室吗？我可以告诉你，班农先生前天，一个多么伟大的人物，一个美国人，他来到了，来到这、来到这，来到这和一个到了美国的来自实验室的人见面。班农先生是什么身份啊？啥身份呐？这个中间我接到两个电话，一个来自中国的，一个来自美国的，说Miles你只要把班农先生，还有即将这个你安排见面检察官，还有情报部门的这个会议取消，什么都可以谈。来自最高的人物，家人代表，我说你觉得我能跟你谈吗？我跟你谈我的战友会把我吃了。
但是大家别忘了，班农是冒着多大的险，谁知道来自实验室的人身上有没有病毒啊？昨天就来了。昨天就一整天，所以战斗室第一次没有班农。就这么谈，谈到下午，班农先生说，就在我在的这个地方就有班农家的房子，班农先生说“我不要回去住，我不要把家人给传染上。”哎呦，你看这班农，这就是一个伟大的班农。中国的常委有一个人会开着车几个小时？从华盛顿去见一个从实验室刚逃出来的一个人——甚至被感染上病毒。
结果谈完以后，咱们那个办公室防弹玻璃那个里边，现在毕竟整个曼哈顿是隔离状态呀。结果跟他来的要参与谈判的，那个美国的未来的牛人——也是我们这位实验室逃出来的这位战友的偶像、多年的偶像，就坐在他对面了。你看看这了得了吗？
人家要来之前，人家会打电话，他老婆说“你去哪？”他说我去见这个人。美国人这个是很严肃的，他老婆说“你可以见他，你不要回来了。我们跟孩子不能跟你冒这个险。”那就可以离婚了都可能。他就给我发信息，说“Miles，你要告诉我，我到底应不应该去，这事太大了。我家人这么威胁我。到底有没有安全风险问题？”我说“这答案非常好呀。当然有风险啊，当然影响你安全呀。但是我想告诉你的是，全美国现在安全吗？可全美国面临着死亡，而且时时刻刻曼哈顿还在死人。”我说“这个人可能让美国人停止死亡，拯救全美国、全世界。你到底选择那一条呢？”
他说“不要再这么说我了，你跟我老婆一样，你在虐待我。I am go.”去了。跟着班农他们谈了一天，就吃了个披萨，因为曼哈顿连个餐厅都没有，真的连个餐厅都没有。最后开完会了，班农先生说：“我不要去回家了，我要睡在办公室。我不要感染别人。”你看这个人伟大不？那个人去找了他曼哈顿的一个公寓回去住了，告诉他老婆“我三周内不回家。”他家在上州有大房子。你看看这个美国人，你看看这个最牛最牛的人，为了拯救中国人，为了拯救全美国，这个无私和奉献，谁有啊？
结果是共产党在那块现在准备好，把这些人搞成“神经病”、“他是骗子”、“他是神经病”，如何如何，“抑郁症”，都已经准备好了。所以听我直播的灭爆小组还有共产党你们的CDC，我告诉你，你想干啥，我们都清楚。你啥也搞不成。我能把人从你嘴里边掏出来，到这来，到欧洲去。我还能掏出来，你信不信？还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱们走着看。信不信？不信，不服，走着看吧。
当然了，出来的战友哭天嚎地的，家人被抓了，家人被威胁啦，如何如何的，回来吧、党和国家要信任。我就告诉他一句话，如果到达了美国，你还在为家人这感情所威胁，你必死无疑。只有一条，不要跟他们联系。或者联系，他们的生死跟你没半毛钱关系。这就是我告诉这几个出来的人，如果你还想惦记着你国内的家人，那你必败、必输、必死无疑。
就象郭文贵一样，2015年你们看到我那张照片。我说我现在开始我一生最重要的，灭共——我的理想，开始行动。从那天起，过去的郭文贵已经没了。任何生死都不能左右我的感情，都不能绑架我，任何利益、任何目标都不可能。我只有一个目标，当一个人你又想这个，又想那个的时候，这事就完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1116/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1116/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在是路德先生正在直播，大家该看路德看路德，抱歉了啊，我把路德先生的时间给冲突了，面具公主也在直播，我就抱歉了啊，占用大家时间，冲突了。因为我今天有两个事情实在必须得做完，而且很多战友让我一定要直播一下，那我就直播吧，没办法了。G-Post已经关了，咱们原来的G-Post已经关了。亲爱的兄弟姐妹们，哇…了不得了、了不得了，这会儿显示的人和这完全不是一会事。路德先生都1.10K了，你看看，哎呀我的妈呀，这订阅都一万五千多了，这真是吓人，抱歉，跟路德先生冲突了。行了，大家都觉得差不多了，我现在开始乱聊。
尊敬的战友们好，现在是4月22号纽约时间早上九点十六分，文贵在咱们的G-TV直播，咱有这G-TV的感觉实在太好了。大家可能看到我刚才发的那个盖特，卢比奥参议员说，YouTube、推特、Facebook，可能包括这几家，将删除所有的跟世界卫生组织WHO谭书记跟他们有冲突的信息，将全部删除。战友们，你说这有多可怕，这个世界真的是太可怕了，要是没有G-TV这个世界有多可怕，没有G-News有多可怕！因为战友们一定要知道这个说话的力量，你的言语的媒体的力量。战友们去想一想，如果一个流氓去到人家家里面强奸人的时候，首先掐住她的脖子，如果她能发出声来，喊出的声音、救命的声音能被别人听到，她就不会被强奸；如果一个人在家里面，一个老人在椅子上坐着，有人来抢劫的时候，他发出的声音如果被听到就不会被抢劫，甚至不会杀人灭口；如果任何一个人在路上遇到了抢劫犯，他的声音喊出来能被别人听到，就不会被半路抢劫，就这么简单的一个道理啊。所以说他需要有声音，独立的、真实的声音喊救命、喊抢劫、喊强奸，还有说出真话。这个中间是不允许被加工的，一旦加工这就完蛋了，一切都将不真实！
我们三年来要求的，从第一天包括那419、519要求的，一定要直播，任何人的录播我基本不看，你录播或者剪辑我基本不看的。因为那是搞过包装的。我从第一天开始直播我就说过，任何东西搞过包装它就不是完美的。为什么日本的很多东西我喜欢？日本的包装大家都喜欢，一个小甜点唰唰好几层。但是我也告诉大家，那是老时代，真正的时代不会有那种所谓的精包装的。第一个今天说环境污染，另外一个那是对产品一种过度的包装它并不真实，这就导致了现在社会上的去伪存真啊，去伪不是光去讲。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这去伪存真包含了你过度的包装，这不应该是假的，你过度的包装。这就是我说，当年我最早搞建筑，从最早的园林设计开始，伟大的贝聿铭大师、伟大的李祖原大师，还有很多的几个大师，包括来自学院的。我都问过他们，我说到底中国和日本的建筑艺术有什么不同？我说过多次了，都是一致的回答，就是你把最自然的给日本，她可以把你变成最不自然的，给你给剪了棵树方方正正的；然后你把最不自然的你给中国去，中国搁在那儿随便长，它变成自然的，你别以为这不好，我还喜欢这中国的文化，过度的把自然人工化，我觉得不好。
媒体现在是什么？大家看到，我们人类上有媒体这么多年来，大家一定要意识到媒体的力量！人类的历史到今天，我可以告诉大家，政治、真相、真理，包括宗教信仰，最后决定它的好和坏，和它的力量全部是靠媒体。这个媒体不仅是报纸，包括口口相传，共产党为什么能写出来“东方红太阳升，中国出了个毛泽东”？这个毛泽东是谁呀？这是一个陕西的小说，想哥哥、想做爱、想性生活，描述那个性生活，结果变成了东方红太阳升了，中国出了个毛泽东。就是因为大家耳熟能详这个调子，还有什么歌？“没有共产党就没有新中国，没有共产党就没有新中国”，这也是个黄片，这也是个黄歌，这也叫媒体，它是核心的媒体，就是增加传播量、熟识度，然后这会让你自己都信。
大家看到所有的邪教，刚刚发生在韩国的邪教，这个邪教当时发生什么？咱就是来死来了，咱不怕死，所以咱才在这演讲啊。结果叭叽给干灭了，它就是啥？它就是洗脑，叫媒体宣传，它没有媒体平台，它人对人来。今天美国最可怕的，英国，大家要看到的，日本，到现在世界上的媒体，什么BBC。刚刚一个哥们跟我说，Miles，G-TV将是世界上新的BBC，当时我就说你不要污辱我，我们不要当BBC；你要超过CNN，我说你不要说我，我们不要当CNN，我们就当我们的G-TV，当我们的G-News！
大家看到全世界所有所谓的立场媒体，所谓的中间立场媒体，你见有人敢说一句接近真实的话吗？我们最早说，比如黑龙江，我说黑龙江会变成灾难，我们最早说曼哈顿，曼哈顿变成了灾难。大家看看发生了吗？但是你看主流媒体有几个敢说的？稀稀拉拉的几个人出来喊俩嗓子，谁敢往前说？现在只有在社交媒体上，YouTube上、Facebook上、推特上有良知的人在出来。但是大家看到了没有？将所有全世界已经在死人，天天在死人的结果，但是这不行，这不是事实。WHO的谭书记谭德赛，出自于极端恐怖主义政党的谭德赛，以他的为标准。这个人类有多可怕，大家想一想。
我看到最近战友们每天G-TV的直播，战友们想一想，很多人你们要说一句话，如果当你的嗓子被掐住的时候，你可能被强奸、你可能被杀害、你可能被抢劫、你可能被碎尸。所有人类最悲惨的悲剧就是因为你嗓子被掐住了！这就是中国有句话“哑巴吃黄莲，有苦说不出”，哑巴被强奸了，那是多么的可怕呀！中国人现在连个哑巴都不是呀，连个残疾人都不是呀。这就是G-TV、G-News的价值，咱先不说商业什么的，但是你只要看到这个消息有多瘆得慌！我今天早上说好了到这儿，但我看到这个东西让我很生气。
我今天早上，大家刚才看到我一直穿着睡衣，又在视频工作、回复信息，我赶快回去洗个澡下来，跟大家一起直播一下。在这个通话视频当中多人提到这个问题，这是很瘆人的。就是你如何看待今天你对着手机、你对着麦克风你能讲出话，还能有人听到，还能被记载在这儿还能找回来，而且是直播说出去的。世界上你告诉我，很多人说国内有好几个媒体做得不错，大家别搞错了，国内有几家做的不错，你对着视频去讲讲去，你把你在G-TV上和G-News上你敢讲的话，你说十分钟试试，你付出的代价是什么？掉脑袋或者失去自由。那不是一个比较，我们G-TV不给你玩技术，我们G-News也不给你玩技术，战友们不要搞错了。从人类到今天开始，全人类，不要说全美国、也不要说全中国、也不要说全台湾，所有的自由民主法治的国家，你告诉我有一个媒体像今天G-News、G-TV给过你这样发言的权力了吗？
什么叫自由？美国第一修正法案，叫言论的自由，就我想说啥我说啥，而且第二条就规定你，任何人不准立法改变第一条，任何情况下、任何总统、任何行政命令、任何法律不允许改变第一条，这是西方真正的核心，就是你说话的权力。我说错我说什么我负责任，所以他有诽谤罪、诽谤伤害罪都有的，接下来一系列制约你说话的，所以说这是核心的价值。但是今天最可怕的，西方为什么叫沦落呢？我们一个战友发信息说，现在西方资本主义造就的贪婪的、现实的利我主义是美国现在很深的病毒了，他说的是对的。这当然也是西方的大问题了。核心的本质大家要记住，它是什么？它是现在整个西方信仰和资本撞击的结果。
大家要想到，我们现在面对最大的敌人、最大的病毒、威胁全人类所有的，是共产党存在70年和病毒残害世界这么多人，美国上百万！只有一个核心原因，就是没有人说出真话。
我告诉大家，今天一个好消息，昨天纽约时间凌晨，在武汉实验室跟我们直接通信的一个战友，全家已经离开了中共国，安全抵达了欧洲。我今天告诉你们个好消息，这是其中一个真正在武汉实验室，跟石正丽、王延轶、郭德银、张东、还有夏德鲁一起合作长达十年的一位战友，全家已经安全的到达了欧洲，感谢某国政府非常勇敢的来帮助了我们。这个战友未来当站在这个摄像机前的时候，站在G-TV讲话的时候，你就知道我们在疫情当中、爆料革命当中，我们靠的不是预测，是绝对的情报，绝对的情报。爆料革命说唯真不破，我告诉大家，如果我们讲的疫情，从十二月底开始在世界上我们第一个说，这个疫情将爆发。而且他不是来自于所谓的动物，也不是舟山病毒，而是被加工以后、组装以后的病毒，包括有HIV艾滋病毒，这是我们第一家。而且它不是来自于海鲜市场，海鲜市场是它的一个工具。而且我们说这是放毒，而且我告诉你们这是对着香港来的，而且我明确的告诉大家它一定会传到全世界！而且我再告诉大家，当时我说到了，这个病毒是AI病毒，而且最早还是来到美国，来到纽约，而且最受伤害的还是美国。
现在大家看到了，国内现在已经说，从美国军人放毒、穿山甲、舟山蝙蝠、在帛琉吃蝙蝠、海鲜市场，然后美国人所谓去年就有，前年就有，等一系列的胡扯八蛋，转移视线之后。我第一天一月二号就说过，共产党到最后实在躲不过去得找垫背的。现在已经来了，放出来了，石正丽拿着一块干冰，把这个放在了一个风口上，把病毒放在了海鲜市场。还有被抓的孙力军，竟然有人说孙力军放的毒，孙力军将放毒的情况告诉了美国。
这咱们12月底、一月初就告诉你了，那不是我郭文贵预测，我不是先知。我和你们一模一样，我比你们笨的多得多，很多人，我不是谦虚。原因很简单，就是因为咱有内部战友的情报，还有文贵几十年对共产党的了解。还有无数个战友给的情报。我们烟台的老乡，我们的大校，能舍一家性命，能告诉我们香港要戒严，他救了多少人！那不是文贵能蒙出来的，那时候我就说对香港要采取准化学式武器，那也不是我能蒙出来的。包括大家都忘掉了一个最核心的几个重要的点，其中我们讲到，共产党常委会上说，务必保持美国在五六月份疫情的高峰期，这是常委会的绝密，国家安全委员会的绝密。
为什么它能保持美国疫情高峰期，让美国回来跪在地下求中共。他如果不能控制病毒他就没能力控制你高峰和低峰。这是个基本的常识，也不是我猜的、也不是我蒙的，我也蒙不了，蒙要付多大责任呢？包括买口罩，大家记得我戴的那黑口罩了吗？我告诉大家，我说这是战略储备口罩，因为我们最早了解买口罩的全是共产党最核心的部门和国家的核心机构以及几个所谓的白手套买走的。他告诉你人不传人，他干嘛把你口罩全买走？他告诉你你家不会着火，但是他却把你家所有消防灭火器全拿走了，结果你家着火了。你说他是想杀你呢还是他想倒卖灭火器呢？当然不是倒卖灭火器，这是个基本的常识。
我那个黑的口罩，大家看到那天我在车上用，我从头到尾只用了一个，我女儿用了一个，我们家就用了俩，我全部发给战友了。当我公布完口罩以后，录完那视频，我说大家谁要的来，那是真N100，不是N99。口罩商给我发信息，我们口罩一个不卖给你，知道这个战略口罩是什么国家吗？是美国一个最好的一个盟国，他这些口罩背后全被共产党拿走。你再查查这个口罩厂家，现在很多是中共白手套的控股。
战友们，这难道是预测吗？所有造成今天疫情的灾难，原因很简单，就是没有人去戳穿真相，也没有戳穿真相的渠道，就是一个真正的媒体，负责任的媒体。我们今天早上看到要把WHO谭书记所有的不一样的口径全部删除，大家有没有问过，联合国组织WHO它是一个什么样的组织？战友们去想一想，这个WHO不是所谓的官方的有行政效力和法律效力，它是一个联合国的一个公益组织，NGO。为什么这些媒体要跟随它，背后是谁？一定是共产党。WHO称为“谭书记”，因为它称为共产党一个部门了啊！
这个时候，现在记住，四天前，负责抓孙力军的其中的一个人告诉我说：我现在离开这个案子了，我要去干嘛去，全力以赴到台湾、到日本、到新加坡……我负责这一块儿，全力以赴毁坏你G-TV 和G-News, 然后打击战友之家和路德访谈。——告诉我这个的时候，我问，你们现在准备什么手段啊？他说：第一，我们要放出大量的似是而非的假信息，同时把你在列成一个诈骗行为……然后路德和Sara很多私人信息会出来——当然，他们的朋友家人也会受到威胁。
而且我们要给出说，只要路德，只要Sara、战友之家，还有一个叫灭疫组的叫木兰传奇，只要他们答应闭嘴或者砸郭——跟我们头两天策反那几个一样，多大的钱都可以。我不知道现在路德家有没有扔下几箱子钱，他肯定不会跑，扔下钱得跟你商量商量。我估计这两天Sara也不发声了，Sara那警察男友我估计也被收买了。木兰传奇这两天也很少发声了，我估计正在谈价当中。
我真的是特别开心他们这么做，这证明了我们G-TV, G-News的价值。而且他们去收买这些人，不用我去测试啦。我们未来走向喜马拉雅农场，还是天安门相见，盘古相见，就像入洞房一样跟战友们相见。在入洞房前已经有人给我检查过，这个人道德上可不可靠，不是身体上啊，检查可不可靠。太好了啊，多去试！
我还是那句话，就像夫妻一样：有缘人必将走进洞房，圆满地圆床；无缘人，即使进了洞房，你也圆不了床；如果是酒后，你一糊涂圆了床，结果早上起来不高兴，不是自己想要的，那真是悲催了，一辈子多难受啊。
这几天来，让我感受最多的事情，我已经说过很多：我做梦也没想到，我知道我们有大量的战友，我真没想到我们的战友，这么多人竟然是我过去朋友知道的人，家人，层次如此之高，没想到。咱们战友这么有钱，我真是没想到，太有钱啦。我们的战友当中竟然这么多人是有钱、有知识，成功的企业家和受过高级的教育。我是原来绝对没想到。演艺界、体育界、企业界……各种界，我完全没想到。
很多人发信息问我，我叔叔是党员，谁谁是党员，我曾经被入党。我再告诉战友们，我再说一句话，我在这重申一遍：不要跟我发这信息，你不要你曾经是党员。我再说一遍：不管你昨天就是党员，只要你支持爆料革命，你就是我们的战友，不在任何所谓范围之内。我再告诉一遍：就是王岐山现在说，孟建柱说“咱现在灭共”，你都是我们战友。而且我深信党员中90%多都是好的。
前天下午，我们前某常委其中的一个孩子发信息：文贵，我要跟你说一下我是谁，你可能知道，我跟你见过，你没跟我见过。因为当时我化名。我和那个谁谁谁，小亮，在西山吃饭的时候，坐在他旁边的就是我。我因为现在要签那个什么啦，所以说我得跟你说一声。我很惊讶，我真没想到是你呀！这么长时间战友。他说我一直支持你的爆料革命，我们全家都支持你。他说，我儿子2017年回家的时候跟我爸爸说“一切都是刚刚开始”。我爸说：“哎，别说啦，不要老说啦！”他说到秦皇岛的时候，来看我爸、我妈的，我这儿子一上去就喊：“一切都是刚刚开始！”他说，我爸我妈花了很多时间让他不要见谁都说“一起都是刚刚开始”。他说：我爸我妈当然知道这是你的口号。我孩子，我全家，都支持你，所以这次什么…，我说，你不要和我说那么多，你完全够，完全欢迎。
同时，我们另外一个战友，是某政治局委员的孩子。他的孩子有抑郁症，还有天生的自闭症，很少说话。昨天还是前天，当着孩子的面，我相信他现在就在看着我们直播呢。在听我的直播，孩子开始说：“我恨共产党，它们是魔鬼！”突然说这句话，把家人吓一大跳。然后家人马上告诉他说，不要仅仅恨它们，我们还有英雄，我们还有正义，我们还有神。
我也没有想到，这么多战友在国际上这么多地方。过去这几天，我以为得百分之八九十是内陆的。说实在话，完全不是。这次是百分之六七十都是在全世界各地的。最让我感动的事情，我可以告诉大家：支持爆料革命的战友三年来，从最早到现在的，这么多人，从来没改变过。而且让我更加惊讶的事情：竟然那么多战友真的被我们爆料革命给改变，给救了。
太多人毅然地卖掉了国内的资产，把全家人带向了国外。王健事件、海航事件，以及国内马云这几个事儿。真的是过去三年，可不是今年，可不是这几个月，把中国的，中共国压迫下的私人企业家和真有脑子的人全部给救啦，救太多了！这是爆料革命真是没有想到的，这是完全完全没想到的。我知道有这样的效果，很大，但我没想到。
我还没想到的事情，让我是很惊讶的——大家对G-TV, G-News的认识远远超过我。说句难听的话：狗走哪儿都是吃屎，真是狼走哪儿都吃肉。我从这些天反馈的信息我能看出来：那些人就是那个穷命，真的是，你把一块牛肉，一团狗屎，然后放那个最高级的5A的牛肉，他一定选那个狗屎去。因为他这个造化、缘分、德行、福分，他都不知道选择最好的牛肉。他的问题、他的选择，永远是最low的。这是咱救不了的，这和共产党没关系，你在哪儿，你在美国你也这样。
有的人在加拿大给我发来几个信息问我,这问题我不回答，我对不住我自己；我回答，我真的有很多话我真的很想说：你能不能把爆料革命这三年的事儿，你吃透了你再来跟我联系说这话。你连这样的话都来问我，你是对爆料革命的侮辱——侮辱郭文贵没问题，不要侮辱爆料革命。
爆料革命用三年的时间，回答了所有人应该想问的一切问题，共产党完了，人民币能在吗？人民币肯定不在了。你国内的资产值不值钱？我告诉你，它不会消失，值的不是人民币，值的是其他钱。如果现在有人民币，你还不换钱，那你还等啥呢？再一个，你国内的资产算不算计价？永远算计价啊！怎么可能不算计价？头两天盘古大观公寓又在卖呢，我估计又什么“钰锃公司”啊、王岐山啊，我估计孟建柱弄不上了啊——又在卖呢。多少钱？还是五千五百万一套公寓，给我打了已经一半多的折扣了——打了将近2/3给干掉了。5500万多少钱？七八百万美元，是钱不？它还是钱。
如果按共产党说的，郭文贵是真正的盘古的实际控制人，我现在还是几百亿资产啊。它问题是，美国这地方怎么到你中国去衡量你资产？它衡量不了！我郭文贵现在我要写上：我，现在有180亿美元资产。没有人跟我说。“no，nonono，你没有180亿，你是zero！”。你怎么证明我zero？告诉我，“给我，给我！”你怎么证明我？因为共产党它屏蔽了全世界的所有信息，它到美国上市！所有的信息都不能核对，这是多么荒唐？同时也给了你一个选择。那我的信息你就到中共能核实么？你核实不了。就这么简单的道理。然后，你家有没有25万美元？你家有没有50万美元？那告诉我：“我家有！”郭文贵有没有？我有180亿，170亿美元。同样你也可以说我没有，我没有一个法律文件跟我有关系的。就像我在打官司一样，我在法庭上说：“我是零资产，我没有钱。”在法律上我是没有钱。那夏业良那个孙子，还有郭宝胜，这帮烂人，你去证明证明我有180亿，你证明我郭文贵是真正的、现在共产党说的我有800亿美元的资产！800亿美元啊，80个billion，可以啊，像香港的股票、现金，我账上现金就是36个billion！360亿美元，按照香港政府说，“这都是郭文贵的。”股票500多亿，都是郭文贵的。我说：“那你得证明给我看呐！”怎么证明是我的？没有一个是我郭文贵的文字啊。哎，他找了个大陆被抓的人说，证明我的股票都是替郭文贵代持的。
现在，法院不认，法院说：“现在等着开庭啊。我想在现场。”好啊，我承认是我的，你证明给我吧，也证明不了。就这点常识，你让我在这边跟你解释。我说，因为上海那个叫什么舟山的一位战友跟我说：“哎呀，郭先生，我家这个房子得算多少钱？我评估价是多少钱。”，你说我咋回答你？你那舟山政府说，我这个共产党没了，合不合法？不是，你现在活在这里，在加拿大。我怎么能告诉你，你没有了共产党了你的资产多少钱，你让我咋回答你？你说我是回答，我是不回答？这是一种。更夸张的事情说：“哎，郭叔啊，这个这个这个这个这个…..”我刚才，一个人给我发了个信息，问了我一个极为荒唐的问题：未来我们怎么发展？怎么个平台？
战友们，我讲了三年了，我从第一天我就说，我们要拥有一个让中国人讲出真话的一个新闻媒体平台。它的价值在哪里我告诉大家，它在美利坚共和国。这个国家最伟大的绝对不是哪个人。就像昨天，有位朋友说，我们这个…，头两天我给他发了个信息。我说，你数数我G-News，我的G-TV值多少钱？我说给他发过去。他给我回了个信息，说：“我们这里有一个故事，狮子死亡的时候，还是生存的时候，总有一帮猎狗围着它，大喊大叫欢唱，但是…..”他说。这是中东的一个谚语故事啊，我不知道，你们查一查啊。他说，“但是狮子就是狮子，我们是狮子。”我没有回复，但是我告诉大家，我给美国人说，我说美国人不是狮子，美国人是真正的猎狗。因为美国人是集体作战，美国人是真正的集体作战拿下一切目标。你单看，它啥也不行。我到非洲去过多次，你到非洲去的时候你去看看。当时， 我们在非洲大草原上，和梁朝伟、刘嘉玲，哎不是不是，错了错了，香港的某艺界的朋友啊。我们一堆人，都是Billionaire，最有钱的人.看着那个，那个猎狗一波一波来。那个猎狗围住一个狮子的时候，一家族先围住你，围住你“啊啊啊”一直叫。狮子很可怕，狮子很强大，是不是？狮子24小时，20小时睡觉，俩小时捕猎，俩小时玩。它没有耐性，人家那猎狗来了，一家子在那边叫叫叫，叫得烦了，这家人闪了，那家 人又来了，另外一家人又来了，把狮子几个小时拖得筋疲力尽。所有狮子猎狗围着，一攻而上，“呱唧”给它掏肛了。那斑马跑着跑着就是，猎狗分着阶段跟着你跑，一家一家地，把你跑没劲儿了，在后面抱住你肛门，抱住你的腿，把肛门给你掏出来了。集体作战，而且分工明确，而且说要拿下你就要拿下你。我觉得这是美国，但你单个看，猎狗那就完蛋了。我觉得美国不是狮子，美国是猎狗。猎狗不是说让，猎狗的这个战略能力是相当相当，生存能力是极强的。另外一个猎狗有个最了不起的规则，我每次去看，我爱看这个动物片——猎狗是守规矩的，谁先上，谁后上，它有规则。所以说，在动物世界里边儿它现在是，征服狮子、狮子王的唯一一个群体。
美国这个国家的第二个伟大在哪里?它有法律。这个美国伟大到这个法律的程度大家去想想，就没有一个人，它甭说你想了，你可以以身试法。我从没见过一个美国人敢拿法律不当回事儿的。多大的人物，一 个律师给你发一个函，说:“我现在要让你提供什么东西。”吓得他都得发抖。就美国，要川普总统要接一个什么律师函，“我现在要让你给我解释什么”。川普总统，除了法律允许了之外，不允许，他可以不提供不配合的。否则，他必须提供!那不是开半点儿玩笑的)，我见过多少什么将军呐。什么一说谁啊一个法律官司能把自己吓个半死。这就是美国伟大。
G-TV、G-News我们要这个事选在坦桑尼亚，我要选在台湾，那台湾已经彻底被共产党拿下来了。分分钟给你关了，分分钟给你黑客了。我们最近的黑客绝大多数，99%是通过台湾来的。很多共产党的特务已经到台湾去，有座点，几个点攻击。已经用潜伏在战友之家的人，长期的人，让他出来录像，“我被Sara骗啦!Sara还骗我上床呢!Sara还骗我钱了!然后战友之家就是个非法敛财的，然后跟郭文贵……”，已经准备好 了。如果我们在台湾，早完了!真的被杀都是有可能的。如果在亚洲泰国，在马来西亚，也完了。原因它的价值，它就在美国是受美国的法律保护。一张纸，一个证，都是受最高的法律保护，美国的航空母舰军队 保护，你谁敢动一个试试。包括我们说的话，一句话你敢说错了，你敢骗了人，你一辈子都要付出代价!这是为什么G-TV、G-News在这全人类地球上，最安全的地方，最可信赖的地方，最按照法律规则的地方，来 捍卫着一件事情。这是它最佳的价值，和最高的价值。
太多战友的信息我来不及回啊，真是太多太多了。大家要看到是什么最重要?如果任何这个G-TV、G-News在任何国家，分分钟可以消失，也可能被蓝金黄。只有在美国，你想除了经济上出了问题，你经济出了问 题，在这个法律上，在这捍卫上、安全上、技术上，美国都是第一的。这就是美国这个伟大的地方。这个国家不是个国家，他是人类上精英的一个联盟。
头两天我跟他们说，共产党最近说啥啦，共产党领导说什么了。我说, 你不要听共产党说那个。我说我们告诉你美国朋友，如果中国共产党中南坑，不要说你所有的美国军事力量的 1%。它拥有了一个太平洋舰队的两艘航空母舰。我说，这共产党他能把自己，他立马把自己的形象，把自己要打造成，我就是耶稣! 我就是天下唯一的神!我就是代表太阳的神。我说,你把你1%的给共产党，它都会这么说。它是手抓月亮，口吃太阳，然后告诉全世界,我是唯一的唯一的神!我说,你看它就是吹狼蛋，吹牛蛋呢!你的航空母舰，不是你最厉害的，是你的媒体，是你的情报！
我说美国这些年，最最大的失败就是利己主义，就是完全让人家用市场、用交易绑架了14亿奴隶，卖给你便宜的内裤，便宜的鞋子，你美国人占这个便宜，被华尔街这帮人给出卖。还有到中国去搞搞旅游，搞点儿生意，一帮loser，一帮最坏的人在美国发不了财，跑到中共那边去，榨取中国老百姓的钱。这帮人影响了美国的言论自由，是大美利坚共和国最大的失败。
现在很多媒体就怕共产党威胁，把自己给block掉，梦想着自己有一天，这个股市大涨的，就是要到中共那去。出卖了整个美国，美国没有美国爱国主义，美国是资本主义国家，是爱资本主义，一切出发都是靠资本主义，我真没看到几个是真正的，你看着班农先生天天的喊着美国、美国、美国优先。
但是我绝对给你保证，班农先生的优先绝对不会优先过他的钱，他的钱，他觉得是第一优先，这就是资本主义。这也就是西方的整个的真实一面。
这是为什么我告诉大家这个地方很现实，这个地方最核心的价值是它有法律，是有制度，它是安全的。
第二个这国家有信仰。他相信上天，所以这事必须是真实的，这个国家真实是被崇拜的神，而不是假的，共产党是完全假的神，不让你说真话，
第三个美国是资本主义，告诉你这就是资本主义国家，真的是崇拜钱。所以战友们看到G-News、G-TV未来是能干什么，战友们想一想。不相信G-TV，不相信G-News，拜托，拜托，拜托！你走的远点，越远越好！越远越好！！！
三年前我郭文贵说过我爆料革命不求任何人，同时我也告诉大家，后来用我母亲还有我哥哥家里发生的事。
我娘（哽咽着：就在这边，我娘的供像）告诉我一句话，不要让任何人被咱牵连，被害。所以我给爆料革命战友总是一句话。三年来多少人问我：文贵，我能做点儿什么？我都是一句话：传播爆料，在你安全情况下。包括国内所有，包括我们的大校，包括这个我们刚刚到达欧洲（武汉P4）实验室的，我们的这位先生。
从他找我，从他跟我联系，我从来没说过：你把实验室的事儿告诉我吧，你给我透露点。我从来没有。包括大校，我没有一次问过说，你能不能给我点儿情报，你能不能，我从来没有。我没要求过一个战友去做什么事情。这就是我对我老娘的承诺，也是对爆料革命的承诺。
三年前我就这样，我现在还是这样。如果你是真的战友，如果你连你爹妈、你家人都保护不了。如果你连你自己的安全都保护不了，另外你连个真假信息你都无能力辨别。好事、坏事，你都不能辨别，你不要参与爆料。你也不配参与爆料革命，我必须告诉你这个现实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1114/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
开始吧，谢谢战友啊，很多的照片视频，我就不在这儿一一地放了。很多战友做了很多视频，战鹰团、战友同盟，还有我们的战友之家，很多人都给我做了很多视频和纪念。
尊敬的战友们好，今天是2020年4月19号，文贵乱聊直播。我们在的是我们爆料革命自己的平台G-TV。大家看到我穿的这件衣服了吗？刚才我相信你们都看见了，这件衣服就是2017年文贵，当时在419，4月19号被美国之音断播、拔电线这个事件之时穿的衣服。今天鞋子是那天穿的，这个外套也是，里边衬衣也是，只有内裤和袜子不是，其他都是。
那天没戴眼镜，三年啊，一千多天这个世界实在变化太快了，太快了。所以说战友们这个当我们……哎呀，我这心情很激动，一千多天啊战友们。这一千多天这个人类上经历了什么？爆料革命经历了什么？能用语言能形容的吗？真的形容不了，我相信很多战友你们都没有意识到你们跟这个爆料革命这三年啊，它在人类史上，在任何历史上它是什么样的意义，这是从来没有的形式，从来没发生的这样一种平民运动。
前天，有一个国内的战友说：“文贵，马上到419了，现在看来这个……”，他说，“我们这个组织是真要被灭了，七十年了”，他说，“虽然说我支持爆料革命，我也希望被灭”。他说，“七十年了，一想到被灭我还是很难受的”，说很实在，是我们战友。我说：“在历史的长河中，在历史的长河中，必将出现一个伟大的、一个新的组织，就是我们爆料革命追求的正道主义。”我们整个国内现在是乌烟瘴气啊。人与人之间，人心；人与大自然关系，污染；这个上下代关系，道德；和人和社会关系，道德；和人在社会上生存基本原则的方式和畜生之间的分别，法律；人和上天的关系，信仰；丧失殆尽啊，丧失殆尽！
我说共产党啊，在历史的长河中就是历史中的一个臭屁，这个臭屁不会有人记住，它就是个臭屁。历史只会记住一个在这个时代诞生的伟大的、人类上的正道主义，这个是谁也挡不住的。大家应该知道孙力军是被双规了，我可以告诉大家孙力军不是昨天被双规了，孙力军，他是4月1号前被双规了。
孙力军是什么人？孙力军可以说是我们爆料革命以来，平爆小组是他弄得，孟建柱、孙力军、吴征这仨人，是所有的国内被残害的，所有的家人被威胁，我的家人被陷害，我的资产被所谓的这种非法的罚款，包括开封开庭，大连多次开庭，一切都是孟建柱、孙力军干的，海外的所有这些欺民贼都是吴征，还有马云。
我告诉你，和王岐山他们相比，孙力军的级别在这里边最不高，但是孙力军起到的坏作用，孙力军这个人的指挥，和孙力军对爆料革命的打击和伤害。孟建柱是俄罗斯时代的贝利亚。孙力军是谁？孙力军比贝利亚还坏。他崇拜美国的胡佛，他崇拜意大利的教父，但他既不是人家胡佛，也不是意大利的教父，他也不是贝利亚，这是个人间的魔鬼。
严格讲，他也是逆增元，没有孙力军，我们爆料革命真的不会开始。他和马建之争，和孟建柱和孙力军、吴征和上海帮、南普陀计划，他和马建之仇，以及要代表江家、江志成等人执行南普陀计划，控制习近平，然后在后面监督着王岐山。大量的情报系统、公安部一局，包括要占领香港、打台湾，这都是上海帮的计划。上海帮所有的枪杆子的小枪，就是孙力军。
我告诉大家，为什么我们知道他们要去种树，为什么我们知道他要青烟袅袅，因为孙力军有计划。孙力军在这之前，他要干事，但是他被抓了，他被抓了。所以说他也某种程度上，我跟大家说过，我想的当时的爆料不是2016年，我想怎么得2020年，我真的没有准备好。如果我要准备好的话，比这要快得多得多。我有两个最大的事情，在去年才完成。如果早完成了，不会到419什么，有419什么还上那直播去，这个美国之音，因为我就会拥有比美国之音的平台还大的平台。
结果是我没准备好，那没办法了，就是借人家的枪，借人家的子弹，咱得干点事了，结果就那样。很多战友们，我想问大家一下，当时美国之音很多媒体邀请我，最早采访我的就是英国的BBC。BBC采访一个德国的我们战友啊，现在都没有联系了，特别特别好的人。我很想念他，绝对是坚定灭共的，一个在BBC的国内的战友，也是我们中国人，蒙古人，一个战友，非常好。是他去采访的，但是他的老大，包括彭定康都是我朋友，采访完以后竟然没让播出来，在网络上播完以后马上给删除，删了几十回。
在那之后很多媒体要采访我，包括CNN最早要参访我的、福克斯，我都拒绝了，但是我选择了美国之音。我为啥选美国之音？选美国之音是当时的东方先生，东方先生他姓王，现在是因为有癌症在家里。这个人是个特别好的人，直接跟我联系，说我在美国之音。一开始我也拒绝了，后来我经过周密的了解以后，我认为到美国之音。咱先说第一段，为啥那么多媒体我选择美国之音？很多人在问我这个问题，一会儿我们再说明镜。这个我告诉大家，选择美国之音的可能性就是因为我知道美国之音内部有共产党沉默的力量。
在这之前明镜采访以后，我跟何频通电话的时候，何频说到小夏的时候，他是看不起小夏的，他看不起美国之音这几个人，但当时何频也是在美国之音做节目。后来我到了纽约以后，我说我在美国之音做这个节目。何频说不可能，几乎不可能。他说：“很难呐，他们虽然答应你了，很难”。何频说的是对了，何频知道美国之音龚小夏这帮人什么身份、什么样的德性。他认为你不可能，他认为到最后一分钟能给你灭了。
为什么？何频知道共产党。他家就是共产党员，他是当兵出生，他知道共产党不会让这事发生，而且这件事情他本人也会跟北京报告，小夏也会跟北京报告，所以他认为你弄不成。他说“最后一分钟也不一定播成”。所以说我非常清楚地给龚小夏和东方先生提出条件，第一要直播，第二要仨小时，第三不能编辑，而且一定到我指定的地方直播。好，都答应了，然后他们就做出了那个广告片。广告片我说你们一定要提前预告哦，不预告不行。
战友们要看懂这个啊，他提前预告，他想收，他收不回去了。这是个对公的，如果预告出去没播，没采访我，他就出大事，这么严肃个国家媒体、反共媒体，这里边的玄机很大。后来我跟东方先生说，本来东方先生要采访我，我说东方先生不行，我要你……你一个人采访不行，东方先生不太高兴，他问那为什么？我说让你中文部主任Sasha Gong，龚小夏，就今天的火鸡龚，我让她也来采访，我说我很崇拜她啊，小夏搞得这个《小夏看美国》很好，他说是吗？我跟她说，他的直接领导啊。
小夏就特别兴奋，她准备认识我啊。好，小夏带队亲自去，到纽约，到我家，后来就带着全……小夏的原话说：“哎呦，我们这一车的机器，都是最先进的机器，郭先生，我们一车人，开车来”，好像多大的事，不得了啊，拉了一车的机器，很先进，你想想美国之音，你也没见过，中国人都看了几十年了，我们也看几十年了，那多隆重啊，是吧？
4月15号她来了，4月15号，何频、陈军和陈小平晃晃的啊。就是陈军和何頻和陈小平他们仨人那个子都这么高，他们仨人都这么高，跟那个细丝庄烈宏那个烂仔都是一样的。就那样就那种生活中，说实话挺惊讶地，就是完全像兄弟一样。他说你见到萨沙龚，何頻说你会有感触，美国之音你会感触，最后一分钟你可能播不成，不要听他们说，你不了解小夏。我说是吗？
4月15号来了以后，他们团的人就分别，龚小夏到了楼上就说，“哎，郭先生”，俺一见面吓我一大跳，这就是萨沙龚，跟电视上完全判若两人。特别印象的是这个象五个叉子一样的脚丫子、凉鞋，就出来了。我先看到两只脚丫子，歘，就出来了，凉鞋。我老婆到现在在我家，我结婚34年还没光过脚，我娘也没有，我甚至没见过我娘光过脚。我这人很传统的，我实在看不惯女性真的是光脚丫子，啥情况下都光脚丫子。你这是穿的凉鞋，你偶尔可以。你这情况下，晃晃进来了，声音很大、很官僚，身边这这这这这……，就是完全共产党乡村女干部、三八妇女、妇主任那种作派。
然后她来了以后，我啥啥啥，你那你能感觉到，然后就说“我要看看你有什么证据”，跟审贼似的，这个我看，我看这个，她问我问题。她所有问的问题，今天我们看，我可以说实在话就是无知，无知到了极点，自我感觉好到了极点。东方到那还问我哪，你为什么要叫小夏来哪？小夏问我，你为什么叫我来呢？
战友们，我今天特想跟战友分享分享，爆料革命是需要智慧的，是需要绝对的基础，就是情报。在那种情况下，战友们我告诉你们，我非常清楚BBC能十几次给我下架。我被请到BBC总部去，老大把我叫到办公室，趴我耳朵上说，北京王岐山、还有这个孙力军这个王八蛋、孟建柱，亲自打电话，“绝对不能让郭文贵上你的这个节目，上完以后马上撤下来，而且中文版必须做版，甚至最后删除”。
说，胡舒立可以帮人飞过来，说胡舒立跟我们有大钱、有大广告。我说你BBC是国有频道，你为啥这个？胡舒立那有很多方面，胡舒立威胁我们说，我们会吊销你所有BBC在中国的签证。你说这胡舒立有多牛啊，胡舒立。而且她说这个郭文贵报地就是我。你想想王岐山、孟建柱、孙力军下多大功夫。
在这种情况下，战友们，共产党在西方的沉默力量，我文贵难道不知道吗？我当然知道了。CNN采访、福克斯采访一定不会发生，就是发生了他一定在最后一分钟说，“这小子说的全假的，全是骗的，这小子现在是犯罪份子。”
所以最有可能就像这种二流、三流，何頻叫中正媒体，什么叫中正媒体——就是不入流的媒体，才能把声发出来。我想我得把火点着，我得把火点着。我点的地方，不一定说到他家房子、他家卧室点。我在他家门外边，我点、我给它点着，我得让大家看到这房子着火，就行。
中共知道那是真、是假的。它要是假的，他就不会给我发通缉了。我们内部的战友说，“龚小夏已经行动了”。龚小夏到我家不到几个小时，我就收到内部战友的情报，说她已经行动了，有可能她已经到这儿了。4.19今天我跟战友吹一次牛啊，国家安全部我要想知道的事，我都能知道。
现在的国家安全委员会——就是习近平觉得自己绝密的事，我可以告诉大家，我想知道多少就知道多少。安全部的那个文件，他现在都没有红头文件的——全都是红头文件取消，就是白纸。各国之间真正的跟你好的关系，就一张白纸拿给你看，“这是我的情报、文件、信息”。对方拿着这个了，这都知道这是双方的，没有官方的任何tittle，连署名的信息都没有。把信息给你，给我拿走。这叫什么，你知道吗？绝密的无头文件。说是红头文件，都是傻X。
龚小夏看到我那无头文件，她是个傻子，我就知道龚小夏跟组织上没有直接见面已经很多年了。她弟弟是核心，所以当年为中共游说所谓最惠国待遇这个事，内部战友说，龚小夏拿了大钱的，也是通过她弟弟。她们家人在国内的生意，包括她卖书这些，都是通过她弟弟干的。
当时我明白以后，我说“这个好，这个蒋干要用好。”但是龚小夏档次太低，就是傻。你就像喂狗似的，拿着一堆肉，你扔一小块，她就冲过去，她就吃就走了。她忘了没看手上那么大一块肉，我只用肉渣就把她给诱，就不行了，就完全不行了。她自恋到真的是好像我崇拜她——她来直播、三个小时。
4月17号早上，她来的时候，“哇，我心脏都不行了，我心脏到不行了。都打电话，我才不管呢，我就是要直播。文贵，我们能不能直播一个小时啊？”我说“不可以，必须三个小时，否则不播了。”我再说一遍，东方先生是好人。他第一次见我，龚小夏趴在我耳朵不下说了三、四次，你说这个女人有多阴啊。说“你不要相信他的话，东方不是我相信的人。”那天来了6个人，她说“东方不是我相信的人”，她找了个方斌来了。然后说未来我给你找个相信的人，一个叫李肃，一个叫胡晨。这是我相信的人，东方不是。
我最讨厌的就是，中国人干这一套。这些年我跟共产党打交道，你要认识个新的人，中间人帮着我介绍个当官。和当官的一认识，几乎百分之九十，回头就告诉你，“你这事单独跟我联系啊，不要通过他。”你知道我就跟吃了恶心药，郭文贵从来没有跨过一次中间人，跟任何朋友联系——我认为这是极不道德的。
李友这个王八蛋，当年在我办公室认识了马健副部长。结果马健副部长在我办公室开完会，还有一个现在的一个常委之一，开完会要见一个外国元首的事。马健部长从我办公室离开，李友就在马路上把他截住。说你看 ，“我刚才见你了，马部长，这个怎么怎么样…以后咱单独联系”。
结果马部长他一生犯了个错，他也没告诉我。结果李友就给马部长干了个啥事，说“你家人能不能投资方正证券？马上然后一个亿。”马部长说“我没钱”。“没钱，我借给你啊。”马部长说“是吗？”，就让他姐姐跟李友见了面。结果是李友借给他姐姐钱，他姐姐还付百分之十几的利息。马健副部长被调查、所有的被抓——就这一件事，他就这样被李友给毁了。
所以李友的账你们要记住，李友的女儿李倩、还有李友的弟弟李国军，我一个不会给他放过。我对别人、我对家人，我从来不说。但对李友的家人、还有他的上海——他老婆听说已经自杀了，还有财新、还有他几个弟弟在东莞的夜总会，我一定不会放过他。
他把马部长整个家给毁了，他把整个我们方正证券、民族证券给毁了。他从第一天就是来毁我的，这里是一个，他、还有那个烂仔曲龙，这人我一定不会放过他。记住我说的话，有些人我是可以原谅的，这个人我绝对不会原谅。原来我说过吴征、孙力军我绝对不会原谅的，现在吴征也快了，孟建柱也快了，孙力军也快了。
你看着，曲龙他不知道，多少人想消灭他。头两天有一个内部人说：“曲龙要是没了，文贵，能不能证明咱们是哥们？”我说对不起，我不想谈，你污辱我的耳朵。他没了是必然的，太多人想让他没了。他要活着，多少人的秘密得让他说出去啊？它只是个借口而已，你跟我说什么说，不跟你做这个交易。这个人就是其中抓孙力军案子的一个人。他说“我们可以一起把他们收了”。黑啊，他说“我们让他消失，要把曲龙收了”。李国军、李友、还有他女儿李倩，还有他家里边的几个人，胡舒立，绝不会放过她。
我接着说到这，龚小夏开始直播前，她不知道，她给把我卖出去的信息，发通缉令。我都做好这准备了，我怕你发通缉令吗？大家你们没有注意到那天的视频，我们大量的资料，我们是要放上去的。结果到那房间准备设备的时候——我给何频，我给好几个人说过，让我当时震惊的一件事情——美国之声的设备烂到什么程度。
今天我们所有的战友手里拿的设备都比他们强，就是那个脏、乱，那个设备、那个声音，你们都看到了。5、6个人拿着三角架都变成两脚架、或者变成五脚架了，烂得一塌糊涂。真有几个小女孩特别好，但是龚小夏那个态度——指挥东方、指挥那几个人，真像共产党啊，就像指个狗一样，弄得大家很紧张，乱指挥。
我一看怎么这叫美国之声啊？然后跟我抱怨，这个这个美国之音没有预算啦、腐败啦…哎哟我的妈，这怎么反共啊？美国之音关于中国一年几个亿，怎么能成这了呢？我看到了——真的在海外，我们很多那个年代的华人到了美国以后，他从来没在美国。他一直都活在中国，而且中国最低层。你别看他讲得一嘴英文，他讲英文，他自己都整不明白。你能感到那里的人都是很好的，但是他们不懂这个层次的事。
而且迅速发出通缉令，叫孟宏伟他开始做，多么笑话，孟建柱、孙力军。孙力军紧急给我家几个人打电话，“你叫文贵停，我们得到了一切信息，哪几页哪几页的文件，他要敢露出来，你们全完了。”我跟我家人说，绝对不能跟我谈这个事情。结果是龚小夏一张文件没有给我上。
我现在告诉战友，你们会看到其中她没有放的文件，过一段时间我放出来。到现在都是绝密，关于王岐山、胡舒立海外的情报系统，关于今天、大家过去你在2017年根本不知道海外的那几个人，华为的、思科的、包含了现在ZOOM的，还有海外这几个区块链公司，包括几个美国院校、欧洲院校的所谓渗入，如何渗入、如何蓝金黄的整个秘密。龚小夏她根本看不懂，或者她想疏忽掉。
那天我知道，她跟王岐山联系上了。她下去打电话，什么华盛顿给她施压，全吹、假话。我今天给大家说，她所有说的话，东方先生回来都告诉我。东方先生抱歉啊，我不说多，但我恢复一段事实，东方先生都告诉我，你知道我跟东方先生第一个认识，我和东方先生联系的采访。到现在我跟东方先生没有电话、没有WhatsApp，没有任何联系方式，因为龚小夏不让他跟我联系，也不让我和东方联系。
你说她有啥鬼吗？她没鬼她怕什么？结果大家看到了那一幕，她演戏给北京看：哎呀呀呀，郭文贵拿出来了，哎呀呀呀，郭文贵又拿这出来了，哎呀呀呀。北京说：“停停停！这个不能放、这个不能放、这个也不能放”。龚小夏“那你得给我这个，给我这个”。做完交易了上楼，停停停停停！不能播了。什么华盛顿不让播、华盛顿把电线拔了，要要虎晨给抬出去了，还有我们的郗女士戴白花。
我告诉你，都是被利用的。包括虎晨和李肃，那傻的不能再傻了。我和他接触过几次，很单纯的人，非常好的人。他就是龚小夏玩弄的工具，便宜的、免费的，帮她制作视频的。那李肃单纯的很。（龚小夏）动不动就说“哎呀我们李数”，躺在人家怀里边。哎呀哎呀哎呀… 人家龚小夏家里的钱能比李肃、比虎晨多多少钱。这两男人长得帅，有水平。把他拉到美国之音，他俩绝对不会相信，包括东方也不会相信。龚小夏从头到尾就是个局，卖情报，把这东西都给卖了，钱、好处都拿了。
然后美国之音他压根没想播两小时、三小时。我再告诉一下，东方、虎晨、李肃你们知道，龚小夏的准备从来没有直播仨小时。她就想直播一小时，因为她确实欺骗了美国之音。她说的就是直播一小时，另外两个小时在网络直播，但是跟我说的是，我可以仨小时直播。同时，她这个时候给北京打电话把（情报）卖了，然后嫁祸美国之音，说美国之音“你给我拔了”。
这个中间她给美国之音原话，东方只有你知道，虎晨你们知道，这都有内部报告的，她说郭文贵爆的料都涉及什么情报什么情报，她就等着说：你赶快拔呀，你快拔呀，你快拔呀。她给人家的报告，第一个说的是直播一小时，第二她又拿情报威胁人家。人家做出了决定。当然这时候沉默者张晶——张晶绝对是沉默者，张晶也利用这机会在北京获得了重大的赏识，给了奖励。这就叫什么，黑吃黑。
本来张晶不说，龚小夏哪怕找个放屁的理由给你崩断呢，她得说不能播了。何况在非洲的阿曼达说：“哎呀，超过一小时了，那不行了，停” 。张晶说：“得停，我要执行阿曼达（命令）”。我去把你的线，把人架出去。这都是龚小夏一手的安排。
你看看文贵，对不起啊。你看这美国之音太坏了，东方你看到了吗？你看看，虎晨、李肃你们都有正义感。阿曼达对你们不好是吧，去干阿曼达。她是想利用虎晨、东方所有的恨，包括郭文贵的恨，干掉张晶、干掉阿曼达。她要做大美国之音，然后这边让弟弟和中共勾兑，把王岐山的情报、海航的情报全部，“我没爆，我给他终止了”，换来了钱和其他利益。这是第二。
第三个事情，美国之音fire掉了东方、虎晨和李肃、还有那几个员工。我可以告诉你，完成了龚小夏真真正正自由卫士的形象，出来了。募了多少钱啊，她一点都不寂寞也不孤独，而且这几个男人天天在她旁边，让她左靠靠右靠靠、左抱抱右抱抱，多爽啊。
严格讲，龚小夏制造了一场美国之音的“冠状病毒”。把所有人都contain到她的怀里去了，然后她用她那个“五叉之脚”，随便叉任何人。这才是美国之音断播的部分真相。这也是她被所谓停职以后去找何頻工作，听说跟何頻要了几百万的工资，或几十万我不知道，反正是很贵。我本来是要请小夏，小夏给我出了好几个方案，拍电影、搞节目，那肯定比何頻贵呀。何頻也给我出了几个亿的投资方案。
在这种情况下，战友们，这是我们爆料革命的智慧。但是我没想到，龚小夏戏演的那么深，她能不让我把话说出来。实际上那一天我绝对没想到，那一小时她把话给我断了。这头一小时浪费我太多时间，她不让我说话，这个是很奸诈的。
我那天只达到一个目的，王岐山、海航有一份文件说出去，我就赢了。那天的目的，只要在美国之音，只要她能让我说出那几个人的名字，然后她断播、甚至把我抓起来，我就赢了，就达到了这效果。
结果那天，吧唧，她搞了个更大的、更绝的，直接给拔了，直接她玩了个三间道，玩了三间道了，玩的更大。虽然我想说的话没有全部说出去，但是那天的通缉和那天的419的断播是天来之笔。这在传播学上、媒体学上、公共传播学上称为媒体界的天作之笔。一下子爆料革命走向了世界。
所有的人，这些天战友们给我发信息，很多人都是通过419认识了我。东方先生小白兔的牺牲是上天给我们的一个礼物，美国之音阿曼达和龚小夏之斗，以及她想控制美国之音的野心，都成了上天给我们的礼物。最后是通缉令、孟宏伟，也是我们的礼物。他不发通缉令是一回事，发了通缉令让全世界和中国人民更加相信我们。严格讲，那一天是上天，龚小夏、东方、孟宏伟、孟建柱、孙力军、王岐山把文贵正式给决绝的推向了……
这个人的贪婪。去华盛顿开发布会，后来她说几美金买的市场的碗，我使一个Iphone手机、最新的，我说“我从来不收人家东西，小夏这碗你拿回去，这个手机给你。”她说“我现在还是公务员呢，我不能收礼物。”我说“我不能收你的碗，这个是我要给你的。”龚小夏拿走手机、拿走碗的那个表情，绝对是个贪钱的人，贪婪至极。
她到纽约。她当时是公务员啊，她都是酒店报销的。她这边讲着我要守美国公务员（法），超过100块钱都不行，她全都是报销的，严格讲她都是犯法的。这还不说，419直播断了以后，她严格说“不能吃饭啊，我们一口饭都不能吃，水都不能喝，这是美国之音的规定。”喝的是几万块钱的酒，她比谁都张罗。就那她也录音了，龚小夏跟我说话也录音，是她趴在我的耳朵，给我讲了半天张晶。
我告诉她“我预料到一定会发生这事的，但我没预料到你没让我把话说完，没把文件放完。”这个东方先生可以作证，所有的美国人全在那。我今天也告诉你龚小夏，我们也全都录音，我们还有录像呢，你想想我知道你（语音中断），你听听我和孙力军的，还有将近100分钟没有放的（语音中断）……她是共产党的沉默力量。
战友们，爆料革命是需要有智慧的。我就那之后我也希望你明白，我知道所谓的潜伏，就是为了钱嘛。你要的钱、你要的利益，我们可以合法让你得到，你真心与我们那种，我也希望何頻。所有今天我们做的媒体，我都跟何頻说过，你应该这么做、这么做。他和陈军马上选择了海航投资，选择了吴征。明镜就那点眼界，龚小夏就那点水平。
419是共产党在西方沉默力量所利用的最疯狂、最暴露，一个真实能力的表现的一次。据美国情报部门分析，如果共产党就这样的领导了西方所谓的情报力量，共产党是很弱的。因为这不是情报力量，这是个人的情报力量，这就说明是孟建柱、王岐山控制着国家的情报力量。
这回所用的情报力量，打着所谓的“郭文贵颠覆国家政权”，实际上是私仇、私用。那西方的情报力量，任何一个人，都可能被共产党高官像王岐山、孟建柱、孙力军，越级掌握你的情报和信息，越级使用你，越级调用你。那你每个人都不安全，因为谁都可以出卖你的情报、你这个情报员，谁都可以出卖下线，谁都可以跨层次地利用你。他能用你去干私活，也能把你卖得干干净净，为了自己的利益。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1042/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1042/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2020年2月22号文贵乱聊报平安。尊敬的战友们好，先向你们请安啦！
我觉得今天一篇很棒的文章，刚刚发给了群里的战友。这个网络上传出来的、就是同济急诊严丽教授。这个非常好，刚才我发给了某些国家部门和我们联合合作的人。我发给他们，他们都有翻译团队。几分钟以后，不到六分钟吧，人家就回复了。说郭先生，你这个非常有意思，这个非常好。
还有一个刚刚“上天造灭疫组”由我们那些年轻的、素质极高的、很漂亮的，称为美男美女队，都是帅哥美女，真的是太漂亮了，领导是木兰传奇，那可不得了。那个视频真的是都在看。早晨这个时间，“上天造灭疫组”改成早上这个时间太好了。因为外国人一醒来，叭叭叭全看，看完以后给领导汇报去了，带中英文字幕。
然后是我们“战友之家”每天晚上那个报道，正好是国内，叭一下子起来，又在看。这两个节目的影响力太大了。
然后中间这24小时，还有一G-news。这G-news就彻底把共产党打惨了，上面两个是打脑袋的，一个是踹腚的。早晨起来打脑袋、扇脸，晚上踹腚，这中间的时候直接掏胸，直接对下三路、中三路叭叭叭，G-news一直打。
咱们的战友千军万马，弄得那共产党没办法了，就把那 “绿帽子” 吴征全给推出来了；杨澜也发表文章了；孙力军也去武汉了；孟建柱又开始在武汉晃荡了。
头一段时间一个上海帮没有。然后全都是把李克强呀、共青团呀全都送进去。叭，最后应勇去了；呱，然后孟建柱又去了；叭，又把孙力军弄去了；呱，猪头吴征又起来了，杨澜也跟着上了。人家这夫妻干啥事都一起干，蓝金黄也一起干，牛。
中间咱战友发这信息，这就是唯真不破。因为什么？六分钟，我六分钟发过去的。某国、我不说哪国了啊。我在哪国呢，我现在也不知道。人家六分钟时候：我们马上核实了，同济急诊严丽教授有这个人，这篇文章发的是真的！人家说“首先是真的。”哎，我也吓一大跳。你说每天发那么多，咱们日本的、台湾的、香港的这些小孩子们每天做的香港运动的卡通片，由我们战友们，特别是木兰传奇同志，每天辛苦，一两百张，整理好发给我。我再发给战友们，最关键的是发给外国政府。因为他们是看图识故事，他们都喜欢得不得了。我稍发晚一点，“哎，郭先生，今天没有了吗？”一发，一百多个国家的机构呀。包括那堕落的联合国呀，它也想知道真相呀。
你想想，这些影响力。叭，这些东西一看到，六分钟就回复了：查证是真的。昨天下午六点三十。
我刚才看到我们上天造灭疫组没有放上去。一个是这个，一个是刚才播的，医院里开会那个视频，太震撼了！我们的一个叫政事叔叔（不是政事小哥），发给我了，我就先发给人家了。人家看了视频太震撼了，马上核实。说这也是真的。谢谢你，非常感谢！
是咱们战友加上的字幕：上天造灭疫组，我们的小妹，挺郭小妹，太厉害了，大美女，绝对的大美女。我就纳了闷了，这怎么突然间爆料革命发现，中国人都长得这么帅、这么漂亮！这两个，这些人激动了。那个视频和这篇文章对上了。
这篇文章：“刚从仓库出来，就是那个所谓的新舱医院啊，真心忍不住想骂娘，让你们待在家了怎么就这么难，居然还有新发展的哈，这明显是封城以后不听话出去溜达的。各位老年男性朋友自查，拜托你们不要倚老卖老，不要无动于衷，有本事不戴口罩，有本事吵架，有本事你发病了就不就诊啊！”这说得挺实际、挺实在的啊。“这么多天的努力，可能就因为这一个人、两个人而全面崩盘。你该不该杀？你自己好好想想，你对得起死去的人，还是对得起活着的人？3000个医护人员感染、90000个家庭和孩子成为留守儿童，我不禁在拷问自己：为这些，值得不值得？我们走了那么多那么多的战友、老师，拜托你不要自以为是，不要倚老卖老好不好，好不好！算我求你了！”
这篇文章的核心，大家看到了哈，这篇文章的核心太重要了。说刚才发给这些某国政府以后，他们觉得这个实在太重要了。
几万个家庭、几万个留守儿童，咱就说一家死一个，就是几万个，要一家死两个，那就过十万甚至是……那就不可想象了。这仅仅是武汉！你这还相信那一两千的死人吗？那你说感染数是多大？战友们，咱不用脑袋想，咱用咱腚想，咱用小小指头想想，吓人啵？吓人吧，战友们？
我刚才……（放疫区传来的视频）这个是刚才放出去的，这是我们的政事叔叔搞的，还有上天造灭疫组搞的我在这提前发出去的。人家第一回复：郭先生、这个视频太重要了。
就是现在，这些国家机构只要拍一张照片、拍一个视频（就能判断真伪）。我在过去爆料说过，过去二部的、还有三部的、总参的、给美国当间谍特务的去见美国人的时候，我不要这个、不要那个了，然后我需要这个、那个，说最近你换电脑了、你搬房子了，傻眼了！就从电脑上的一张照片就能判断出你在哪里，那就已经多少年以前了。现在你只要有录像、有照片，太容易就找到你、你在哪，这是真还是假、你背后是什么。甚至把你周围环境给你虚拟3D出来。现在人家拿过去啪一扫，现在谁要想造假视频、假文件的可能性绝对没有！
在三个月以前，纽约时报曾经登了一篇报导，说现在造的假视频已经真假难分，这一下把美国、把世界吓傻了。就在法庭上出示的证据，视频还能不能算数。
王岐山你看着跟什么冰冰在那溜冰呐是不是，前后、老汉推车、兔子登鹰，这些动作全出来了，是不是？然后是乔丹后给球，这些姿势全来了，王岐山还喊着某冰冰、某澜澜，正在那块呼哧呼哧的叫着、呻吟声、惨叫声、欢喜声，喊着一个个的名词儿，是不是？咋办呢？是真是假啊？在法庭上已经真假难分了！
可是这样的视频你是绝对造不了假的。为什么，战友们知道吗？因为你这些视频是有绝对背景的。他们在这个文章里专门说到，当这个视频，有多于多少人、有绝对的背景和地点，你是造不了假的。
就怕你在一个房间里、一个酒店的房间里，你把这个简单的房间你放上某个人物的视频做出来，是没办法分辨真假的。可是这个是有时间、有背景、有医生，背后所有这些故事、这些人物都是真的。而且这是国家行为，这不是在法庭。
说这个叫：主动和被动的证据。这两个放在一起说明了什么？战友们，武汉死的绝对不是两千人，那就是几万、几十万人。
行了！昨天下午我正开着会，把电视一打开，嘣唧蹦出一个大脑袋出来。昨天下午路德先生，首次又开始了我们爆料革命老本色，自拍直播、在线直播。我喜欢这种方式，真实、不准备、随性。
我还在开着会，但我有时候耳机听着一个人的节目、眼前电视上滚动着推特、还连接着WhatsApp、前面还摆着两三个文件、偶尔还要回个话、旁边还听别人在那汇报，汇报的时候我不用听，他们讲差不多，我耳机一摘，问他一句，他回答。
所以你看我做了几个工作：眼看三方，两手（手机）玩着两三方，然后嘴巴还得说着两三方。这就是我每天的工作状态。”
我看着路德先生还给他留言呢。路德先生这个节目，昨天做的时候说了一些简单的话，后来晚上他是直播，我快进的看了一些。为什么重要！就在昨天我看路德直播节目中间的时候，突然间某国哪部门找我。
说郭先生，我们要跟你通话五分钟。人家说五分钟就是五分钟，不像咱们有些战友一说：郭先生我们要跟你说两句话，一说，2后面要加好几个零。
通话，首先问，一个叫“小五说Friday talks”是干啥的啊？到底咋回事啊？人家问！说Friday talks跟你什么关系？我当时一机灵，我（心想）惹什么事了？小五啊，还要我们的穆桂英。
我说，是我们的绝对战友，而且人在美国。我说，你想说什么？
人家把他们做过的一些数据进行了研究，说：“这不是一般人呐！”
他说，能不能你帮我们约一下跟他们见个面，我们要跟他学习学习、聊一聊、交流交流。
我还跟穆桂英女士没有直接联系，Friday talks我还没跟她说呢。我说我去尝试给你们联系。他说：“我们非常想听听他们关于一些关键事情的数据和看法。”
然后就说到路德先生，这是已经很多次跟我说了。他说路德先生最近做的节目当中，提供了更多角度的消息，对我们有很大的帮助。
我说你能给我说，首先更大帮助是什么？他讲这点把我吓一大跳。
他说：“路德做为一个社交媒体，和在美国的华人军事人员的交流，和在美国用中文讲诉国际上的一些专家的意见，”他说：“我们很多研究者认为这是非常有价值的”。
其中就提到了，蛋白和四个基因的变异的问题，引起他们这些专家的高度关注。
我再重申一遍，路德先生到现在他没有搞明白。在班农先生（的节目当中），Hisel博士,班农先生每次强调的说,他是美国军事生化武器专家，就是那天，我第一次上战斗室节目，在房间那个，他现在还是。
就你讲任何（假）话，人家马上啪就给你（指）出来。昨天本来上节目，马上进行病菌实验去了。大家知道什么组织了吧，明白了吧？
这不是开玩笑的，战友们！所以如果爆料革命从开始，你敢造假，你敢在那胡说八道、张开嘴就抡，那这事大了。那绝对不是说，你还什么负什么责任，告你上法庭！美国Rico法案，不仅对共产党管用，对咱也管用。你千万别忘了这事。人家也不跟你拉到，你在这块制造恐慌能行吗？
路德先生、Friday Talks、钢穆谈、我们的爆料革命引起了世界的重视。
G-news现在是最大影响力，就这个中英文，就分出了高低！可以说，我刚才讲所有这些人、所有的这些机构，每天、每个机构都会N次上G-news！
G-news上我们的千千万万个没有名字的战友，我们一个个翻译，我们的小妹翻译，几乎每天是24小时睁开眼就干这事，睁开眼就干这事。多少几十个、几百个战友之家后面，几万个战友24小时在线。在用这么大的力量铸就了这一个G-news，这是何等的力量啊！
再往回看这过去的几十年，海外的华人所谓的媒体，是有一个敢用英文写文章的吗？什么那个共产党的博讯、明镜、哎呀剩下那就不说了，都是坐在椅子上说，说了几十年了，把说得自己头发都说白了，共产党还在那呢，越来越强壮。从强硬的王岐山手，弄成了假擀面杖子。
芬太尼、中美贸易协议、香港运动、然后一次次要打台湾、然后新疆几百万人被抓、咣叽香港几千人死亡、咣唧弄出了武汉病毒。你见他们说过几句人话吗？你见他们有文章让西方人相信过吗？明镜唯一骄傲的上了一次纽约时报媒体的时候，给他落款为一个黄色媒体的造谣、八卦媒体。
现在G-news，中英文全面开始，全世界学习。昨天看到了吗战友们，我们华人世界从来没有过，在西方最大的之一的电视台、报纸、社交媒体、电视节目、直接节目、宗教性的演讲节目上，全部在引用文贵在战斗室的数据和G-news的数据，和我们爆料革命的战友们、路德社、Friday Talks……一系列的这些数据。中英文的力量，我们又开辟了先河。
战友们，这是战友们大家一起集结发力的一个结果。为什么我说，没有我们背后的默默战友，爆料革命你算个屁！啥革命？所有的带革命词儿的，都被欺民贼用完了。这次“爆料革命”它也不大，这词有什么大的？也没叫什么宇宙党、还有什么河南党、山东党、咱没成立党派，结果爆料革命引起这么大的力量，就是千千万个、亿万个国内的无名的和国外的无名战友，用生命代价的付出和坚定。
我今一大早上，和咱一个老战友啊——我就称她妹妹吧，我们漂亮的妹妹，大家都知道的——简单地我们俩沟通几句话，这个妹妹真是我太喜欢她了啊。家人被害、哥哥母亲被侮辱、老爹工作的车轮子跑掉了，我这眼泪刷就出来了。就是多少这些战友们，亲身、家人经历过的悲惨故事。咱们到了西方才知道，咱们这人该咋活着，就共产党能把咱们用尽，再杀绝，然后再羞辱到够，最后还可能临死给你盖上个大帽子。
我接了一个来自武汉战友的电话，这个战友跟我说：郭先生你现在相信我了吧？我说：我真的相信你，真的这位战友千万别误会，我真的相信你。我为啥你的东西我没往外推？因为战友你要注意，一、我真不想这么推出去把你的生命和全家的置于危险之境地；还有一个、我认为我得着了各种消息，我足可以证明共产党的死亡数据是假的，感染数是假的，我才没用你的。
他告诉我什么？移动式火化炉是他亲手，哎呀对不起啊，是他和别人亲手管理和对接的。是他告诉我说：这个移动焚化炉——大家一定查查是哪生产的啊，我先不说，你们查查中国是哪个厂子生产移动焚化炉的。移动焚化炉从Sars就有这个了，这个火葬场，移动式的火葬场就是，一个移动式火葬场可以5吨。大家算过吧，5吨大概多少人呢，30个人一天，烧掉30个人。现在公开是40个（焚化炉）送到了武汉，40乘以30，那么是多少人啊大家算算？我还真没算过这个账啊，一个30、十个300，那就是1200，是吧？这就1200，那么这是放哪呢？就是那个所谓的新舱医院、雷神山医院。这个东西往医院下面那个门挖个洞以对，往上一怼，就像那个大货车往后卸货一样，一怼，楼上人死了直接从上面扔下来，吧唧扔下来，然后那个抓钩把他拉进去，这个人“biu”地就没了，“biu”就没了！
这位战友说他不是送了40个，全国已有40万个在分发，说现在要下100万马上生产的量。100万！100万个移动式火葬场，1个就乘以30，多少？3000万。一天就可以给你烧掉3000万人，就烧掉两个纽约！
战友们，你瘆得慌吗？你害怕吗？你以为2003年的非典就是真实的数字吗？你现在还觉得我们的大脑袋路德先生，他讲的话吓唬你了吗？路德访谈吓唬你了吗？爆料革命吓唬你了吗？你从前线，进去的人前一批全是死的出来的——列宁（格勒）保卫战，仅仅武汉就有3000个护士、医生感染，你还相信那个2000个数字吗？2000个人，他会给你准备40个移动火化炉吗？不说武汉的47个火葬场，每个火葬场的19个生产线，47个火葬场在武汉的，不是湖北的，湖北是多少算算大家，湖北怎么也得2000个吧！2000个湖北的火葬场，最起码一天烧你10万人没问题吧！就这不行，还要准备这些，你说它死多少人吧！你相信只感染了7万人吗？
昨天我在直播之前，我和一个某国的官员，他说，他们到底——因为外国人真的糊涂了，傻得不可想象——他们为什么要这么做，要掩盖真相？
我说这话都笨到不能再笨了，所以你没法回答。我说真相如果真是来自于蝙蝠、来自于动物，他不需要掩盖。
他说我刚刚得到消息，他们让我们去武汉了，让我们的CDC、让WHO。
我说你记住，任何一家银行抢完了，一星期以后再换一警察来查案子，我说，那都是掩盖够的真相——你们将成为利用品。更惨！人烧完了，你能扒着骨灰盒还给我查去吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1038/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1038/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家知道啥事不，今天，我们外面有警察，还有其他部门正在工作，做调查呀。调查头两天有人，试图往喜马拉雅大使馆搞破坏，还有乱寄东西，还有有人威胁我们；估计还有头两天叫什么鸡腿潘的，来纽约，都有可能啊；这种威胁啊，来自日本的，来自澳洲的，所以外面正在工作啊。亲爱的兄弟姐妹们，这每天都是大日子。
我现在直播是为什么呢，有很多战友们给我发的信息，我实在实在没法回了，而且特别感谢，亲爱的兄弟姐妹们，特别感谢。你们发来的所有信息和视频，文贵不能一一而回，但是你看我每天的工作都是20个小时了。现在好几个团队在外面工作着，警察啊什么的。当然了，保安团队都在工作。
我想告诉大家的是，你们发的信息我没有回复，我很多都收到了，而且非常的感谢，特别是传递出来关于国内的整个冠状病毒死人，非法抢劫，趁火打劫，还有这些死亡数字，包括一些现在政府内部的文件。
大家已经看到啊，魔鬼的打手，孙力军已经出现在湖北武汉啦。戴着黑口罩，看到没有，这小子玩黑口罩，不戴白口罩，也不戴N95。黑口罩，戴文贵那种的N99，N99。只要孙力军出现的地方，一定是地狱般的灾难！大家看到，王岐山、孟建柱、孙力军、吴征、杨洁篪杨娘娘，只要这些人一出现，必定有大灾难！
文贵在2017年开始，2018、19年跟孙力军的交道，跟孙力军的音频都在网络上呢，几百万的关注、阅听，事实上更多。你们也可以看到，整个的孙力军，是把多少共产党所谓的他们的腐败分子送进了监狱，家破人亡，与王岐山说的是百万党员。然后从这个干掉百万党员，又开始抓709律师，又开始在中国所谓的打黑，打完黑以后又抓法轮功，610、23局都是他说了算。然后又到了香港，当他出现在香港和林郑月娥照照片的时候，香港就进入了地狱，现在面临着死亡、被杀，各种案件，这就是个魔鬼。
所以亲爱的兄弟姐妹们，孙力军出现了。中共要求2月29号全面复工！2月29号全面复工，不是昨天做的决定，也不是前天做的决定，大家未来会看到更多的内部信息！
现在共产党，不戴口罩，上街就抓，上街就扣，但是共产党，却，你发现了没有，共产党却让大家复工！共产党不让大家上街买菜，买饭，甚至治病，生孩子，但是，他要大家复工。而且专门要去郭台铭的工厂，上海的工厂和广东的工厂，高科技的工厂，要继续榨取工人的血汗钱，继续挣取美金和外汇。
海航却让共产党以破产价，以一个卫生纸的价格，卖给了王歧山当年的秘书陈峰。以1000天的时间，增长了20万倍，在中国控制几万亿人民币的资产。海航本身的资产就达几千亿人民币。用控制着的渤海金控，经过在世界上买买买并购之后，他在中国贷款了上千亿的美元，买遍了全世界。在文贵的周围到处是海航的房子。现在，又借着冠状病毒又被海南政府给拿走了6000亿人民币的债务。6000亿人民币是海南省，海南省总共1000亿人民币的烂账，地方债，一个海航就给了它6000亿的债。
不但如此，同一时间，方正集团——王歧山、孟建柱、江家控制的方正集团，人民银行的副行长范一飞，又在背后和北京银行进行债务重组，达1600亿人民币。这都是文贵在3年前说的事情。这个还不重要，重要的事情大家要记住：
昨天，就有31家大型的企业申请破产。这些破产绝对不是真破产，这是盗国，集团作案。
不但如此，更重要的，现在孙力军……（看到外面这些警察，看到外面这些警车执法人员了吗？哗哗的。）对我们的爆料革命，对我、路德先生、班农先生等所有的战友们，真心反共的人，现在是丧心病狂，采取一切手段。现在跟共产党这个较量，29号是个分水岭，我们希望把战场真的能拉到美国，能拉向国际。我们希望这个战场，从美国和国际上能烧回到中共那去，烧到中南坑，达到最后以共灭共的目的。
霹雳山、雷神山、火神山，霹雳馆就是叫P4实验室，霹雳劈就是武汉P4病毒实验室，放出了冠状性病毒。然后2月29号，强迫性的复工，你可以死，你可以全家死，但你必须去给我去干活。因为我中南坑的人不会死，孙力军带着黑口罩N99不会死，实际上孙力军带的不是N99，是N100。你见过下边医生有一个带过那黑口罩的吗？你见过一个人拥有这样的口罩的吗？据说孙力军到那去的时候，任何人不准站离他3米以内，3米之内谁敢靠近就拿枪杀，孙力军的排场比习近平，比王歧山，比李克强还大！
自从应勇到了那去，上海帮，你到了湖北武汉，整个上海帮全去了，Joe Low刘特佐也在那活动，孟建柱一直在那活动。王歧山在冠状病毒出来之前跑到武汉去，换完肾从广州跑到武汉，然后Joe Low又到武汉，孟建柱一直在武汉，现在应勇去了武汉，孙力军出现在武汉。海南海航又被省政府买回去了，人家1000万买走的一家航空公司，从国有企业变成私人的，转了一圈增长了20万倍，给海南政府留下6000亿的债务，又把它卖给了海南海航，天下最高。
王歧山、孟建柱、孙力军、杨洁篪杨娘娘、吴征，还有这些上海的盗国贼们，天看着呢，看你还能蹦跶几天！看你还能蹦跶几天。你真以为你可以绑架14亿人民，绑架全世界人民，绑架美国，绑架西方，绑架全世界吗？你以为你搞这些下作流氓手段没人管吗？你看着，我不用给任何人说。
我是从昨天到现在，战友们，睡了绝不超过三个小时。开了多少会，我都不记得了。真的，多少会我都不记得了。
战友们，中国的各大银行，现在正在配合盗国贼在做账。
我今天参加班农先生的战斗室的时候说过，他们现在要打赢经济这一仗，绝对要把经济造假到底。要打赢所谓大外宣这一仗，国际上的外宣，要把这个病毒还是弄成动物的。真不行，认账，找替死鬼。然后内部一定要让这些工人继续返工。要把工厂正常化，经济正常化，社会正常化，不要成为共产党的麻烦。而且借机，借这个危机，要赖老百姓的账。继续合法地，合理地通货膨胀。合理合法地解决所有的地方债务。把所有的历史这些年的积累，通过这一次的共产党认为最高的、最好的，就是所谓的多难兴邦，就兴共产党这个黑帮。只要死越多人，共产党越强壮。叫多难兴共产党的这个黑帮，叫多难兴邦。来了，又来了！
但是我告诉大家，共产党过去七十年回回得逞，次次能达到目的，这一次绝对不会。世界都在往自己的枪里加子弹，都在对准共产党，大家走着看。
2月29，2月29，2月29是巨大的分水岭！大家拭目以待！
另外一个战友们，我再次请求大家，千万，我今天直播的最核心，我给战友还是说三个观点：
千千万万不要拿着自己的命，千万千万不要拿着全家的命，为了那一顿饭钱，你离开了你安全的地方和家去打工，这真的是找死。拜托啦，活着等到我们胜利的那一天。
第二个告诉大家，接下来大家一定要记住。共产党一系列的宣传，一系列的政策，一系列的决策，都是置老百姓于死地的，都是剪你羊毛的。
共产党已经做出了决定，湖北只进不出，或者是少进不出。湖北人都死干净，没问题。6000万，这已经决定了。牺牲整个湖北或局部高度感染区，要保全国经济，要保共产党的这次多难兴邦的计划实行。
所以说战友们，你们千万记住，你不要相信共产党的信息，不要相信任何宣传，全是骗你的。如果没骗你，它为啥不打开互联网。不要相信共产党说的一个字、一句话。
微信不能用，微博不能用，只有CCTV！你这不是傻子吗？
第三个战友们，任何情况下，千千万万记住。不要相信这个事情会在半年，一年里结束。真的是一切都是刚刚开始，一定要在物质上、生活上、经济上、身体上、生活方式上，从长计较。
整个全世界还没闹明白咋回事呢！真的，一切，2月29号是巨大的分水岭。
不管你是不是挺郭的，不管你是不是坚持灭共的和挺爆料革命的。请大家坚持住耐心，过了2月29你再做决定。还有几天哪？这就是文贵的直播。
共产党的疯狂，共产党已经打开了霹雳山下的，雷神山、火神山下的霹雳馆——P4实验室，潘朵拉的盒子。
孙力军这个魔鬼的杀手和执行者，已经带着黑口罩，N99也好N100也好，已经到达了武汉，执行杀人命令！继香港进入了灾难的地狱之后，又开始将孙力军、孟建柱、王岐山到了武汉。这都是天意！这也是霹雳计划的一部分，这也是南普陀计划执行当中，不打折，坚决不允许打折，不允许妥协，不拐弯，但这就是帮我们爆料革命！
亲爱的兄弟姐妹们，北京的火刚刚燃烧，武汉的火已经开始升到天空，没人可以停止！香港之怒，香港的地狱之火已经烧向北京，祖国大地！接下来的台湾和新疆，以及全世界会满天遍地的，灭邪之火，直到把共产党消灭为止！
一切都是刚刚开始！为14亿中国人民、全香港人民、新疆人民、台湾人民、西藏人民，全世界人民祈福！
保金融，共产党的会：保金融，强外交，把战场拉向国际，让国有企业走在前边。保金融系统的稳定，保金融市场的稳定，可以起伏，不可以那个，可以这个，不可以那个……咱都知道，玩吧。上蒙下骗，以假、以骗、以黑治国，这就是轮回报应！
7、8个月前在香港所有做的恶，你都要万倍地偿还！70年欠下人民的血债，你都要万倍、亿倍地偿还！假、骗、黑——这回你玩了几十年的套路，都将万倍、亿倍地还到你的身上去，这就叫轮回！
共产党，你完了，你彻底地完了！莘县阳谷县搭县——咱们走着看！
亲爱的战友们，该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁，呆在家里别行动。拜托了，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1030/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1030/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月8号，2月8号文贵报平安直播。刚刚开始了一次，大家看到了，被黑了，这共产党对我们现在是真害怕啊真害怕。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们现在整个爆料革命面对的……整个爆料革命，现在进行到三年多一点的时间，我们走到今天的时候，面临的一个强大的敌人——这个共产党——即将倒塌的时候，我们所有的直播都要更加小心。今天我坐着直播的就不问战友了，你们有没有健身啊？我是刚健完身，中间相差不到20分钟，马上去洗个澡，马上坐在这给大家直播。
过去几天，文贵没有直播，因为大家都知道，当湖北这个事情——整个武汉疫情发生之后我就说过，咱们基本上可以少一点直播了。少一点直播，把更多的精力和时间，都关注在西方的国际市场上，与共产党的斗争当中。同时咱们爆料革命的战友们团队越来越强大，社会上特别多的各种群体，已经紧密地联合在一起，在社交媒体上我们已经有了关键的一席之地。
像我们的路德先生，路德访谈、路安谈、路江谈、路瑞谈、路艾谈，我们的战友之家，我们的小皮匠，我们的卡丽熙，我们的小五说，小五说、钢铁侠、穆桂英等等，包括我们的更多的战友们做出来的节目；有露脸的，有不露脸的，影响巨大；可以说信息达到迅速传递，充分地把爆料革命的战友们得到的信息进行统一，现在已经不是问题了。
在这种情况下，现在我们到了最关键的灭共时刻，我们的爆料革命更加要小心，更加要注意，我们更加要知道唯真不破的道理；而且我们千万记住，我们不是做娱乐的，不是做媒体的，更不是搞这块赚钱的，所谓的搞打赏啊，搞捐款啊。到目前为止可以说是绝对的，我们战友已经遵守了这一条。越是在这个时候，唯真不破越是关键。
共产党之所以恐惧，刚才直播前有人跟我说，今天平爆小组分几波将进行攻击，不能让郭文贵今天直播成功。果不其所然，我们提前几分钟先打开了，结果呼拉就骇客上来了。你可以骇停，你想骇瘫那可能性没有。平爆小组我们也给你机会在领导面前写报告，说你也骇停了郭文贵的直播，某天某日，但是你想骇瘫痪掉，那是不可能的，绝对不可能的。
特别是，我要向战友们说的事情，各种信息，各种信息，感谢内部的战友们，亲爱的战友们，感谢了，各种信息的汇集，都表明了共产党内部，中南坑到地方，现在处于极为的紧张，和崩溃前的边缘，大乱！民心大乱，军心大乱，党心大乱，今天所谓的平爆小组内部，也是乱的一塌糊涂。我说的对不对，平爆小组正在看视频的人？
为什么？因为你们知道你们时日不长了，你们时日不多了，你自己闭上眼睛想想你还有多少日子。你们过去所干的事情，在两三个月以前，你认为你们绝对会把我们消灭，即使把我们消灭不掉，你们也没事，共产党也会在那儿，即使共产党有点什么风吹草动，换什么领导，你们还没事。这都是你们内心想法吧？文贵掌握你们情况吗？而且你们是该吃吃该喝喝，该赚赚，改玩擀面杖子玩擀面杖子是吧，该玩双修玩双修，啥也不影响。现在你不敢双修了吧，现在连气溶胶都传染了，如果脱了裤子放屁都可能传染了，你不搁那儿练双修了吧？你不再觉得，你到那夜总会去再找个小姐了吧，免费小姐，以办案为名，以找爆料革命所谓的灭共者战友为名，再去消遣了吧？
几个月以前，你们在深圳、广州、珠海、东莞、上海、北京，你们搞的所有的活动我们都掌握，我有没有爆你们的料，你们非常清楚，平爆小组。你们在香港要干啥，你们要在武汉和香港之间干啥，你们自己最清楚。
未来美国的调查结果出来和真相出来的一天，大家会知道，为什么平爆小组的这些核心人物，和背后的大佬们，能提前把该出的上海股票市场，香港的股票市场，还有深圳的一些股票都能出尽、估空；为什么你们能把你们背后控股的股权，能卖到中东去，能卖到欧洲去，能卖给美国人。
你以为这些买了你股票的美国人，买了你股权的美国人、欧洲人和中东人，就真的以为给完你钱他就拉倒了？啊？江志成，江志成你记得吗那个手握的，啊？你以为那手握了然后钱拿了，股票拿走了，你觉得，钱也拿走了？
你出售那些股票，不仅我知道，我相信美国政府也知道。美国在这个调查武汉疫情过程当中，他一定会想，他也一定会调查，为什么你江志成，为什么你孟海晶、孟建柱家，为什么王岐山的高艳艳，田国立，这些人的很多股权能迅速地估空，你们又是神呢，能预测？
大家现在只要有一点脑子的，有电脑的，有手机的，把武汉疫情之前，2019年开始，11月10号之后，一定记住11月10号之后，就是光棍节的前一天，往后查，中国多少大佬开始闭嘴，不再说话。你还见过中国有这些商业大佬说话吗？多少大佬估空了自己的股票，多少大佬将自己的最好的控股权和股权，卖给了美国、欧洲和中东，也不卖香港了。
大家要看一看李嘉诚的股票是啥时候卖走的，香港事件发生那么长时间，2019年6月份开始，6月9号、12号、16号都不估空，到了2019年11月10号，开始大面积地抛售。大家记住啊，不仅是市面上的股票抛售，更多的是大额交易、控股权。
所以说那就是有一种可能，你们是神，或者你们是魔鬼，只有一种可能。
魔鬼就是，你们运作和操作了整个武汉事件；
神那就是，你提前预知到武汉疫情将知道，将会发生。
韩正真厉害，韩正管中国全部，中国公共卫生，抓卫生的常委，下边就是孙春兰了，啊，孙春兰，哈，孙春兰喝过几回酒啊。一般人不喝，觉得有用了才喝呢。提前飞往上海，以检查身体为名、开会为名提前泄露信息，韩正和孙春兰的关系不一般哪！1月初，1月初就已经警告所有人，远离湖北、远离香港；到了1月中下旬已经明确地说，大家一致意见弃鄂保京海，弃鄂保京海。
大家要知道啊，这个鄂就是简称的湖北，这是夏周时期的这个历史的缘故，楚国当时的楚王二儿子，叫鄂国。这个鄂实际上是很不好的字。大家去看一看历史上夏周楚国时代。这个鄂呀，跟那个噩耗的噩是一个同音，而且鄂氏满门和鄂国最后都很惨，斩尽杀绝。非常惨，跟宋徽宗差不多，非常惨。
这个无源之水的鄂，就是当年的武昌。武昌山、鄂山、鄂州河、鄂州县，大秦朝的时候灭了以后叫鄂县，成县，夏周时期它是很有影响的，楚秦时代是很有影响的。但是那个鄂是大凶，不好。所以说中央已经做出决定，弃鄂，要保京海，弃掉湖北，保住北京和上海。
当时非常清楚，一定要在香港，要把湖北的所有的，啊我这说的别说漏了啊，那个那个什么弄到香港去。王岐山绝不是一般人，王岐山这一招是确实是高，韩正绝对是要螳螂捕蝉黄雀在后，是韩正想当黄雀呀！
韩正和王岐山那绝对是生死兄弟，就像习和栗战书一样，你们未来会看到。王、韩，还有王、韩的这个结盟，上海帮的结盟。王、韩、孟，当然包含了现在政法委书记郭声琨了，是吧，那是曾家的人嘛，王、韩、孟、郭这些人，那孙力军是执行者，会和习、栗、薛、陈形成对抗，习、栗战书、丁薛祥、陈希，会形成对抗。两派已经形成，中间派汪洋、胡春华。这两派任何一派倒下，汪洋、胡春华就起来了。当然了，习这边主要是有许其亮了，军方啊。但是许其亮毕竟是军方执行者，上层决定。
所以武汉疫情，中央决定保京海的时候，保的是哪两派呀？保的是习、王派。大家都知道京在前海在后，他不可能说只保京不保海。但是他没想到的事情，制定政策没几天，北京城、北京市纪委大院就死了人了，死了人了绝对保密。后来听说有相关的医生也死了。但是到现在，中纪委、北京市纪委、市委几乎很少人知道，因为他保京海保京海怎么就把第一个就传染了是北京呢。
现在北京，就在大屯旁边的一个小区里面，一个公开了，一个一家四口两个染上的，这一家人的四口两个染上的，都是当时北京医院的医生。这两个人还活着，还活着。但是，在北京也就是奥运村，旁边的亚洲大酒店在关着很多人，都是跟这有关系的。现在想闹明白，咋这么快这些人把这病情，弃鄂保京海，怎么就跑了北京这么快呢？第一个就跑北京去了，上海却没跑那么多，甚至上海没有官方被染，而北京第一个传上的就是中纪委、北京市纪委、北京市警察。
那在往上传，直接到哪儿去了？是吧？所以说从那天起，习就不在中南海办公了，李克强就去湖北了。
李克强就是个傻子，就是个托儿，牺牲品，他脚踩好几船，你说脚踩好几船，又想巴结习，还想巴结江，还想听着王岐山，跟他示好。能过得了吗？过不了。人家汪洋离他远远的，胡春华离他远远的，连面儿都不敢见他，开会的时候连看都不敢看他，就怕给论为跟他是一伙的，逮着机会就骂李克强，证明跟他不是一伙的。所以李克强现在基本上就是那个北京官场的拳击的靶子。所有人想秀肌肉的时候，照李克强脸上打几下，证明你看我行；要跟对方展示我跟他没关系，打几拳；跟对方发一些牢骚的时候，骂李克强。这李克强就是个出气筒，也就是现在那个官场上擀面杖子，用的擀面杖子，放在那儿装装样儿，现在克强是挺惨的，够惨的。
但是弃鄂保京海，这个指示传完以后，共产党内部高层的斗争已经不是白热化了，已经绿热化了，变绿了，脸都绿了。这个绿到啥程度，听说，还是老江厉害，朱镕基这是个政治玩家，朱镕基吓得半死，把全家都赶快弄走，“快走，快走”，都在纽约呢，现在都在纽约呢。都走人，把大门关上——这是朱镕基。
老江知道之后说这个弃鄂保京海，很阴险呐，上海离湖北那么近你想保就保的了吗？到底是保京海，还是弃鄂保京啊？老江还是老江，采取了一系列措施。
最最大的分水岭，就是三天前川普总统电话之后，决定美国用科学家，美国最高的生物科技工程和科学人员，来调查清楚这个疫情的真相，和武汉这个病菌的真正来源。
亲爱的兄弟姐妹们，这可就事儿大了！文贵这些天没直播，等的就是这关键一刻。现在的第三道大门，我认为它真的是达到了，2.7，那个0.3，这三个条件达到了。还差一点点儿吧，差香港，还有股票市场。所以呢我不正式宣布，但是基本差不多了，快了啊。
还是那句话，上海、深圳、香港股票市场不暂停，不关闭，香港不封港，不算；美国的调查不出第一份公告，对这个事儿表示出怀疑和态度的时候，那不算数，不算。但是现在，我认为接近了。任何人都知道，我相信上天最终会给我们答案的。这事儿来得那么猛，来得那么快，走得也会很快，走得也会很猛；答案也会很快，惩罚也会很猛，大家走着看。
美国只要不出手调查，它就带动不了欧洲，和世界上所有被“蓝金黄”那些政权们，让他们开始把质疑变成官方和政府真正地去行动，寻找出真相。只有美国领导这件事情，才能找出来真相。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿意义真的是很大，按照路德先生说就是重磅中的重磅啊。
这个重磅意味着什么？
美国就必须给出结果。这个病到底哪来的？他不可能宣布了调查没有结果，那是不可能的，结果是必须准确的，到底是人传人，还是动物传人？是人造的，合成的，还是天然的？是故意放出去的，还是非故意的失误放的？无非这几个结果，最后定义为责任人。
你打死我我都不会相信，我相信战友们也不会相信，这个东西最后定义为完全是舟山蝙蝠吃出来的，还是在博流吃出来的，还是穿山甲，还是什么农贸市场；不管你是石正丽，还是你郭德银，我可以告诉你，最终的结果大家都知道。而且美国想跟中国做这个交易，是不可能的，因为这件事情事关重大。
所以说咱说到这就是，弃鄂保京海这件事已经失败了。弃鄂保京海现在第一个，就是内部的背叛，就把病毒传到北京去了。弃鄂没弃成，变成弃北京了；弃鄂没弃成，变成了北京上海之斗。
抢口罩、没收口罩、路上拦截口罩，全是北京开始的，不是上海开始的，上海还按规矩办事了。北京和上海这种战略物资的争抢和地方的保护非常清楚，北京希望上海死，上海希望北京死；弃鄂保京海变成了“京海之战”；当然湖北也变成了利用品，成了政治的玩物。
好，咱接着往下看吧，美国人最终会在武汉，介入了这场生物武器或者生物政治事件的斗争，已经不可避免。国际上在一个新的庚子年利用武汉的无水之源的鄂州，夏周饕餮之战，美国真是带着八国联军合法的回来了。如果说60年前 “庚子协议” 庚子赔款，庚子之年当年的庚子灭国是八国联军搞的，那现在八国联军又来了，现在可能是八十国都不止了，大家走着看。
武汉P4实验室，建在了霹雳之地，火神、雷神之地，建在了夏州鄂州饕餮之心，无水之源，无水之源，无源之水，鄂州之地，会再现当年的楚国二公子鄂王的遭遇，会引来群雄、群狼、把他给灭了，那就是共产党，引火烧身。
从武汉事件，我们也得出很多的答案。李文亮医生不管他愿不愿意，他已经成为了英雄，他是悲情的英雄，是一个2020版的医学界的杨改兰，你是被迫的，你必须当英雄。杨改兰女士也没想过当英雄，她也没想把自己四个孩子砍掉，把自己砍了，一星期后老公守着一星期的坟，把自己也砍了——一家六口，她也没想过。她也不知道谁叫郭文贵。她没有想到她震惊了当时的官场，官场内部极为震撼，开始了一个借口的政治斗争，铲灭了很多人。后来我们爆料革命又把杨改兰女士树为我们的英雄，我们要为她平反，她是我们草根的代表，是我们中华人民共和国一党专政下、独裁专政下的一个牺牲品，我们要为她说话。
现在2020年出来了一个李文亮先生和他的八个同事，还有谢医生，几乎全家皆毁，而且是多次被利用。在这种情况下李文亮医生的遭遇，让我们更加看清楚共产党。就在这一个医生身上，充分地看到了以假治国、以贪治国、以黑治国，这一片治国的丑恶嘴脸！
从开始到现在，共产党所采用的所有的办法，就是骗！就是黑！这个管理的水平之低劣、之丑陋，对人类的危害程度，远远超过冠状病毒的本身。
另外也让我们看到，我们中国人被洗脑得有多严重！也远远超出我们的想象！整个中国社会的道德沦丧，法理荡然无存，震惊了世界！我现在一说到这我都头皮发麻。
这些天来文贵真的是，我从爆料革命到现在，罚我几百亿，老娘被气死，两个哥哥关在监狱里，三次被抓，270个同事失去自由，妻子女儿被抓进去，我的同事现在还消失，我的合伙人丢失。全人类上最丑陋的所有的脏名，都泼在了我身上。
我说实在话，没有影响我睡觉过，很少。前天晚上，我一夜睡不着，到凌晨五点钟。我是真是，原来都是12点以前，我睡半小时、一小时，一定要睡，一点钟以后醒来，我这精神就非常好，但是就一直睡不着。我在家受不了，浑身发热。李文亮先生他的死，和我得到的各种信息，和国内给我传来的各种的，咱们战友给我的信息，实在让我睡不着。
大家能看到刚刚的，昨天大纪元采访了武汉火葬场一个电话，这个电话证明了——大纪元这事做的太棒了，非常佩服。采访当中，他证明了我们的爆料，也证明了我们在上海战友给的信息。我们有的战友真的是，冒着生命危险到火葬场去看。咱们其中的战友就是武汉这个疫情小组的成员，不是武汉市政府的，是某个区的成员。他每天告诉我真实的情况。他还怕这事误导了，他说郭先生我一定要再去看一看，去火葬场，冒着生命的危险，他看完他真的是，他说郭先生，我给你这个，我老担心不准，但是每次他告诉我的时候，我这心都受不了。
我们一年前就爆过料，中国加大了火葬场的建设，这没想到这火葬场最早用的这个系统就在武汉。按照今天大纪元这个采访，武汉已经在过去的这些天，烧掉了已经是3万多人了。
北京的战友们，向我提供信息，他所掌握的火葬场，北京最起码烧掉1000人以上，都是疫情的啊，那不一定是100%，有可能90%，有可能是80%。但是这仅仅是他掌握的信息，他没掌握的呢？全国的呢？
最夸张的，是在黑龙江某个市，也是死了以后，当时市委书记说一个也不能报。但是这不能报的结果是什么——这个城市很快会出来的——这个城市很多人都已经是染上了。就是说咱们看着、盯着都是武汉，我们绝对是把所有的媒体，人家共产党都把我们引到武汉去了，其他省的疫情绝对是夸张的。在山东，在山东的临清、临沂、聊城，还有晏城，都是有战友们告诉我说，现场有死人的，而且疫情绝对超过几个零。在杭州，咱们的战友告诉我说，旁边的一个高尔夫球场，有人躲在里面，结果不到几天，说这里边就有人死了。
所以说武汉疫情的这个瞒天过海，共产党像文化大革命一样，造假，60年前的文化大革命，和120年前的八国联军。
亲爱的兄弟姐妹们，我们现在面临的这个邪恶的政府，它这个丑陋到什么程度。大家可以从每天GTV，咱们的直播，有我们战友之家，还有这个上天早灭一组，由他们在网络社会上，整理出来的视频，录制到的，整个所谓的隔离中心，大家可以看到共产党它荒唐、疯狂到什么程度。
被送到隔离中心的，有人告诉我们说，那里真的是没有医生，或者医生是不够的，基本没有护士，完全是政治表演，完全是没有任何专业的，就是靠警察，你去不去把你抓起来，抓起来你死了你活该。那里没有良知，没有真相，没有人权，没有尊重，更没有希望，也没有医疗条件，你把他搞那干什么去啊。更重要的是它加大了传染，难道这些官员不知道么，他们知道，但是他要表演，他要用这些武汉人鲜活的生命来表演。
共产党在武汉疫情，这种丧尽天良，用国家这种独裁的军事权力、政法权力，以警治国达到了极致。多少人在家里面被抓走，多少人莫名其妙的脖子被拧断，多少人死完以后直接扔进火葬场，火葬完了以后骨灰盒都不让你拿，直接给你存放起来。家破人亡，可不是说这么简单能形容得了的，我们看到的是极少的一部分。
我们再往回看，共产党在各个在老百姓的宣传口号……我爱国，我骄傲，我为国家省口罩，只要再有一粒米，我也不出去，家里只要有一根葱，我也不往外边冲，不去外边买菜去。
这共产党的供应系统呢？共产党的强国系统呢？中国人十几万亿GDP，这些年来，给国家财政交的钱呢？看看湖北省长，看看中国所谓的卫生部，防治中心的记者招待会，讲的那些谎言，就在昨天，就在前天，就在两星期前，两千万只的日生产口罩，现在全世界寄往中国的口罩，能收到吗？
我们法治基金从不同的国家，我现在不能说，寄到上海、北京、东北、深圳的口罩，没有一个寄到的，未来我们都会推送出来。我连任何人都没告诉，很多钱都是我垫付的，有一星期，有十天，有两星期，没有一个寄到的，就连到香港的都不给，甭说是国内了。我们从日本寄到香港的，到现在找不着了！
你见过一个十几亿人的国家，一个政府，在短短两到三周内，供应系统崩塌，只剩下一个地方硬，什么硬？嘴硬。宣传系统没塌，社交媒体的宣传洗脑没塌，剩下全塌了。就跟王岐山和孟建柱这些人一样，哪都不硬，手指头硬，现在哪都塌了，就是嘴没塌。我光荣，我骄傲，我为祖国省口罩；只要家有一根葱，坚决不往外边冲。
跟外交部那华春莹、耿爽，还有湖北的省长，和那些卫生部的2000万的日产量，和过度产能，和中国一带一路，还有中国的什么各个局，局座、将军，所谓名人讲的，爱国呀，国家强大。大家记住，连口罩你都没有了，你还爱国，你还骄傲，你还为国省口罩？是啊，你知道吗，当官里面什么最多的，就是避孕套。没人生产了吧？没人用了吧？用不着避孕套了，是不是？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/961/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/961/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
在开始咱们聊正题之前，乱聊之前，我先给战友们说，今天有些战友肯定是很多在大陆的，在亚洲时间，我相信你们正在深夜中。今天聊的更多的是比较现代版的，真实版的聊斋，画皮版。所以说呢，战友们胆小的赶快睡觉。这我今天穿了个新的衣服，我喜欢的高领的，这是A BATHING APE 新的，这是儿子给买的。
我今天为啥穿着白色的，大家要想一想。因为我今天啊不想穿正装，也不想穿黑色的，不想像那天钢铁侠那天访问我的时候穿那么严肃。因为我得弄得我自己亮亮的，因为今天讲的太多都是鬼片，都是鬼的故事。我担心啊，这个我在黑暗中穿着一身黑，然后讲着这个真实版的聊斋、画皮，怕大家都嗷嗷叫啊，受不了啊！
如果是在亚洲的战友们，把旁边灯开亮点，真的把灯开亮点啊。还有一个你觉得你要不要听我说，因为真的会害怕，真的会害怕啊！你会尖叫的，所以说战友们，这个我再次奉劝一句，你们要决定要不要听今天的这个直播，今天没有照片，没有图片，没有爆料啊，就是乱聊！
我现在说实话，我这个每次直播的时候我已经有压力了。我跟过去不太一样了，我过去直播，我说拉过来，我也不管摄像效果好不好，我也不管声音效果好不好，拉过来就播，自媒体就是自由嘛。我也不在乎时间多长，我高兴讲多长时间就讲多长时间，我想讲啥就讲啥。
现在越来越多考虑，时间我得让出来给路德先生，给细思小哥，给其他战友们最好时间。我得弄到9点半以后，这时间首先就不自由了，再一个就直播的时候，这个效果好不好还得考虑啊，还要不要带字幕啊，要不要超过BBC,又不自由了。还有个时间要不要长，有的战友说你10分钟讲完最好，然后有的说时候时间越长越好，要文贵10分钟讲完，我一分钟就可以讲完拉。
但是呢，这真是啊，太多顾虑了，太多顾虑了，还有一个就是过去想讲啥讲啥，自由，自我，自己做决定，现在得考虑很多战友们。
我说实话，每天这个9:30直播是我心里最不开心的，我非常非常不开心.因为我这个锻炼呢，我一般都是6点多起床的。我起来以后，你看我锻炼上一个半小时到两小时，大概就是8:00-8:30是最好的时间。现在我非得要错过这个，我们的战友们的这个8:30-9:30。我本来睡得晚，我起得早，唉呀，我这时间就乱了套了。
首先我们要恭喜啊，我们的很多战友，昨天、前天我们战友当中有三个人获得了美国籍。我们所谓的常委群有一个过的，另外两个战友是过的，而且是穿着郭战装去的，另外两个战友穿着郭战装去的，规划了美国籍。恭喜你们，恭喜，全家都加入了啊，都规划成美国籍，太好了！
说实话，我今天这个直播呀，看上去我很轻松啊。事实上我从来，什么7.17，什么6.16，什么9.19啊，我从来没有像今天这个直播。
从昨天到今天，我想了很多很多啊，我真不知道今天该从何说起。现在正在听直播，比如说我们的面具先生。他看七哥的直播比较多，每个视频，昨天晚上凌晨1点多到3点的时候，我还给他发了一个信息，他说：郭叔啊，我一看你的这个直播，我希望看到你，了解你的事情，我的眼泪哗哗的，眼泪哗哗的，我相信这是真实的感受。
实际这几天，应该说这两周的时间，在我生命中发生的事情实在是，我没办法，也不可能，也暂时做不到，把发生事情都让战友知道，分享给战友。但是真的是太多太多太多太多太多事了！所有这些事情如果是说，能分享给战友，哪怕是一点点，我相信对每个人都是有巨大的帮助的，巨大的帮助。这个意义真是太大了！这都是现实版！一般人来讲经历我的事啊，基本上你都是神经病了，你就一定会崩溃了，一定会崩溃的。我不相信谁能这个活着能经历这些事，你自己就崩溃了，精神上你会受不了的，精神会分裂的。
就在我身边的同事，同一个楼里边工作的同事。那几十个人，他都不知道每一分钟发生多大的事，跟我睡在一个家里面的，无论是我妻子还是身边的人，他都不知道发生了什么事，这些事都太大了，用正常人脑子是想不了的。
我给大家举个例子：比如说，你们都看过聊斋故事，你看过画皮。我说过很多次，我最喜欢这个中国那个演员，叫周迅演的那版的画皮，不是她演的好，不是他拍得好。是她最后那两句话恰到好处的说出来：换了人皮的鬼和被弄成鬼的人。当时这个鬼说了，当人很好，人间很温暖，但是人心很冷。当鬼很孤独，但是鬼它都有情啊。
所以说咱这还是人间吗这意思，这个这个说的太好了.那些撕面獠牙的那些故事，哗一撕开背后的，啪一撕开那个鬼的那个狰狞，哗一拽上那个脸，狰狞可怕。
但是，我们面对的真实社会和世界,共产党、王岐山、陈峰、孟建柱、孙力军、还真的是比我们看到电影中拍的画皮，那个揭开了那个人间的虚假的，美丽的少女的面纱之背后的那个恐怖还恐怖。
从王健先生被杀案，到今天的这种碾转反侧，竟然连这个死法，都能创造第4个死法，这简直是太恐怖了。
那天在我办公室，路德先生看这个图片。我说你闭上眼睛，做好心理准备，我让你看是所有照片里面最最好看，最最安静，最最正常的照片，第1张让他先看一个大头的。 路德先生当时头是这样扭着的，然后呢一看，然后就路德先生，啊啊啊啊啊！！！就不行了。我心里想路德先生这是不是装的啊。
然后我笑笑，我说你再看看第2张。第2张呢也没有那么可怕，第2张就是一个还在现场一个穿衣服的一个照片，说那个红的那个衣服，我说你看一下这里面是红的，外面是POLO衫，然后路德先生，啊啊啊啊！！！！就是整个人就慌啦！我当时想，这路德先生要是被共产党给弄走，也就半小时就全撂了，就交代了！
看第3张的时候，路德先生是完全失态了，哎呀，真的嘛，唉呦我去，这不行了啊，就不行了啊！这个人在恐惧的时候，你的脸是变形的。那脸是真变型了，那眼神你们就完全想象不到这个路德先生，他是那个样子了！
当看第4张的时候，那个裸体躺在那，那也是最好看的照片了。他第3张里面有脚个伤，那个脚伤。到第4个时候，整个人就真的快崩溃了，嗵的一下从那个椅子起来了。啊啊啊啊！真的嘛！！！
这是我们战友当中的一面旗帜。想一想我们这么多战友，当你们面对了这个东西，是文贵花了一年多时间，用生命，用无数的金钱，无数个战友冒着生命，我们第一批去到现场的战友们你们还记得吗？第1批从香港去的战友，他们消失了一年多了。不是美国NY这个警察去的。多少人冒着生命危险，自己拿着命换出了这些东西啊，你想他们的恐惧是什么样子？
但是路德先生就看了下这个结果，都能吓成那个样子。但是背后的残酷，就像那个画皮的脸，撕下来人的脸之后，你面对的时候，你还能亲吻他吗？你还能去亲那个撕下了画皮的脸的那个人吗？这不是你吹的，这不是你说一句话。
我毫不夸张的说，谁要想能拿到王健先生这些事情的这个任何一个信息，那是绝对不可能的。几乎我们拥有的所有的跟王健先生之死的信息，照片，录像，绝大多数在世界上根本不会存在，就在极少数两三个人手里有，在这件事情我们千万记住，我们花了这么多精力，冒了这么多风险，用生命换来的东西来证明共产党的邪恶和他们犯罪的东西，千万别把它给演绎化了，千万别把它给玄乎化了，也千万别把它给娱乐化了。
为什么？我又为什么这么说？我跟你们大家说实话：就他这些东西，有些东西我是以前有的，有些东西是近期我才用的，有些是要拿钱换的，有些是要拿材料去换的，有些是要有交易的，真不是说原来文贵一年前啥都有，真不是，真不是！
当逐渐把东西拿到丰富的时候，因为我知道它拥有，我知道它存在，我不惜一切代价在拿。但是你真正的拿到的时候，我也真是傻眼。不是尸体多可拍，是这件事情的本身太可怕了。
什么样的小说，什么样的侦探悬疑小说，什么福尔摩斯简直太小儿科了，什么狄仁杰破案那个简直真的跟他没法比了，你狄仁杰破案你这范围是多大，涉及人有多少？不都是最后弄到皇帝旁边几个人吗？
这可真不是啊，这是我活着那么多年，从来没见过一个是横跨全人类。从最最高层到最最低层，没有人不被参与之内的，涉及财富之巨大，涉及官员权力之广，毫不夸张的说，这是我活着看到的涉及全人类的最最最最最广，最深的这么一个案子。王健先生之死真没那么简单啊，就王健先生，现在他死了，选择了上面那个红的衣裳，还有他的内裤啊，我说的是内裤，外面是蓝色的，里面内裤的颜色。他都是经过精心的选择的，精心的选择的！！！
我原来我知道，我从其他录像中，我当时说到他为什么要穿这个内裤啊，他们也研究过。但是我没有取证，我不能相信。还有太多信息了，有些信息重要，可能都被我模糊掉了，忽略掉了。直到是前48小时，我在看到这个证据全在的时候，我也吓了一大跳！
我和海南前安全厅的一个人通话的时候，我告诉他什么，这哥们儿在电话里边，啊一声！啊一声！唉哟，我说：你这是怎么回事？？过半天跟我说：文贵，你说是真的吗？我说真的，还有我浑身都是起鸡皮疙瘩，浑身抽。我说：你装什么，你又不是什么小孩啊，还装着惊恐状，有什么害怕的！他说：我这是什么时间你知道吗？我一大早上起来，文贵啊，我都吓成这样。他说你说的这个王建事件真是太慎的慌！他说：他死之前的前一天我们俩通电话，他专门问了我其他关于这方面的事情，他说我没想到这事是真的。他说他们太邪恶了！他这一惊一乍把我也给乍得！我说你是早上，我是这里已经到晚上了。他说人还有这么个死法？还有这么多讲究！他说这哥们给了我一块玉，给了我这一盒子手表，他说我已经全交上去了，我就担心这东西给我惹祸，他说我还好我交上去了。
亲爱的战友们，当你看完这些东西.共产党这个国家，我用什么样的语言形容，我都形容不了，人类人性之脆弱，之悲哀，我也找不到合适的词来形容。想一想当年我们看柬埔寨，当时杀人杀几百万；印尼排华杀几十万；文化大革命死几千万；人吃人，新疆713，啊，这个西藏事件一死几千几万。我们看过以后人那，这个人那，太容易忘记了，太爱忘记了。那么残酷好像跟自己没关系一样，就很容易忘记。
但真的是面对我，我用生命时间研究着这么多事儿，在看这个王健先生死的时候。我的天哪，真是啊，这人活着真是太不容易了。我的感触最多的事情，我想跟战友说，好好活着，珍惜每一秒钟，如果你还很健康的话，你好好感谢你的父母；如果你有丈夫有妻子的话，感谢你的婆婆公公，感谢你的岳父岳母，好好对待他们；如果你有儿女的话，一定让儿女健健康康的活着，别追求大富大贵大名；太惨了，所有全人类的大富大贵大权力都是要付出代价的，只是你能不能承担得起，你能不能明白？
我认为人生在世的大富大名大权都是毒药，只是把你毒死到什么程度而已，还是你买单，还是你儿女买单，还是这世买单，下世买单。真是啊，富贵险中求，对待共产党所说的话啊，我真的是，只能说咱原来说万事皆为虚，只有，只有果不虚，万事皆为虚，只有果，啊，只有果是实。共产党说的话，万事皆为假，只有假不假，只有假是真的。当你看到了一系列的证据的时候，你会发现一个国家，它能到另外一个国家，它能把相关的国家司法文件全给你造成假的，而且假的让你一般人你看不出来，它非常的真，等一下啊，假的很真啊战友们。我看看这别没电了。
我给大家举个例子。王健先生他的尸体，当时决定可以就地火化，可以你家人带走。王健先生他的家人当时都不看尸体的。从开始从这里剌了一刀，哗一剌开啊，里边王健先生的肉啊，还是肌肉不少的，哗一剌开。为什么战友们这个地方有一个黄和绿色的针扎，一个扎针的一个口子，这个口子要打开，经法医说必须要检查。这时候法医换了2-3个，最后剌开了，检查了这个大口子裂着。大家你们去想想这个王健先生尸骨未寒的时候，剌开的时候，那个尸体里边剌开那块啪拉开了，还有现场有照相有录像，化验结果出来他最起码他得有结果吧，他这个打的什么针有什么药？这能化验出来吧，病理能化验出来吧，这个口子在最早的记录里面明确的说明这里边是有了什么药，这药是可以致命的，什么名都给你清清楚楚。哎，这个口子这个这个检验结果没了。
第2次又换来一个医生，化验结果这里没事。这个没事的结果也没了啊，在档案里也没了。
第3次所有的尸检结果没有这个地方被划开的，被划开了，你想一想这是多么大的事啊。一个人尸体的化验的结果能化验三次，前两次给你整没了，那你想掩盖什么呢？王健先生的肚子哗给打开了，把肠子肚子从里边给捞出来，一样一样你在旁边数。你们看那照片，你们去想一想，王健先生在那打开，从里面一样一样的拿出来，心肝肺五脏，唉，让人看得时候，你知道肠子堵的是什么吗？正常人死亡你见过有东西变成绿色的吗？你见过那些人的内脏能变成绿色的吗？跟那绿巨人似的，特别是心脏，你可以带个王健先生带个上亿的翡翠戒指，但是你心脏要变成翡翠色是不可能的。当你看到的人打开从里面啪出来，那个那个心脏哗放在这哗放在这结果是绿色的。唉，一检结果正常。你们觉得这是什么概念？战友们，这是何等的概念。
最后把脑袋从这儿哗打开，脑子啪给打开，你们看那个脑子那些录像和照片的时候，唉呀，你想想这个万亿富豪啊，脑子巴给揭开的时候哈，这个那个那个样子啊，而且是你熟悉的王健的时候，这个人的脑子也有问题啊，这脑子的颜色也不正常。你说战友们，这样的一检结果它也正常，王健先生那个腿拿那个刀刷拉开那么肉，全是瘦肉啊，全都是瘦肉。拉开那个腿的侧面里面肉全都那个侧面全都是烂的，检查的结果正常，一检结果正常，你能相信拿肉眼我隔着的那个照片和摄像就能看出他不正常，一检结果正常，这是法国的法医做出的结果。
关键是战友们千万别忘了啊，过两天我在我在这在视频上不能给你展示，我要把刚才说的事情很多要展示给大家。关键是中国的后来是也有法医参加，中国的法医认为这也正常，这个太可怕了，不但中国的法医认为正常，他的家人，王健先生的小舅子和王健先生的夫人，还有他儿子，还有到场的自己的好哥们儿陈峰，还有他的董事杨光，还有他的亲信谭向东，甭说那是田丁丁了，陪着的孙景浩了，裴楠楠了啊，也不要说的那李宁了，都说是正常。
大家你去想想啊，你去认真想想，横跨半个地球的人聚集到一个点上，看王健的尸体变成了翡翠色的内脏，大脑的颜色啊，也变成了暗绿色，你觉得正常吗？人死不到24小时，剌开的时候那个血液是黑色的，黑色的。人死了，血是黑色的，他才二十几个小时啊，而且是凝固状，那个脚上两大块啊，那是绝对是在挣扎中，那是在那个墙上干掉的两大块。
我现在才闹明白啊，这个真是&amp;hellip;我是这两天就想，我真是我爆了两年料了，有些事我真没整明白。胡舒立这一次让我彻底让我感觉到胡舒立不是一般的人，我小看胡舒立了，就胡舒立和王岐山的好，和李友的好，真不简单。
你再往回看所有中纪委抓的大老虎，前边报丧的，喊执行的，和最后盖棺定论的只有一个人，胡舒立。胡舒立能给曝出习近平家里边的财富丑闻，这是当时的美国记者在我家里当场告诉我的，是胡舒立介绍了谁谁谁给他们认识，他才写出习近平家里这个丑闻的，这录音我哪天我一定要放出来的。你去看看胡舒立她能第一时间她能报出来，王健之死脚疼死，那不是开玩笑的现在，那脚脖子上两块大的像拳头一样大的，那个那个东西那个肉，我仔细的看录像，看照片，我说这个胡舒立真不简单啊，而且这个时间之把握你是无法想象的。大家千万不要忘了中国共产党的官员二十几个小时就到达了，然后不到两天到三天的时间就发出了官方文字，文字当中大家千万不要忘了说了一句话，王健事故死亡，事故性死亡。
战友们，大家用脑子想一想，这个人死了还正在准备，正在验尸和调查中，还根本没有出意见，你怎么就可以一个中国那个司法部文件，国安委的文件竟然给定义为事故性死亡。而且马上要求所有的资料毫无保留要给我拿过来，我要他的指纹，我要他的这个这个指纹鉴定，身体特征。然后所有的限你两天内必须给我，两天内必须给我。人在死后的24小时就到达了，他咋到现在我都搞不清楚咋飞过来了，孟宏伟等三四个人，现在我才知道是在现场驻扎督察办公，这国际刑警组织真是王岐山家和孟建柱家开的。
大家去想想荒唐到什么程度，这个人尸骨未寒，你已经定性为它叫事故性死亡。同一时间胡舒立报道出来，王健摔倒两次冲上坡，在家人的见证下两次冲上坡，说事故，然后脚疼死，在家人的鉴定下，家人眼睛看着他冲上坡，最后摔死了，然后就说一句脚疼。千万记住她报道这个时间的时候，正好是王健的先生，王健先生的夫人，黄芳，还有她弟弟啊，还有她儿子，刚刚到达现场，大家可以查一查录像，文贵放出录像时间，和胡舒立报道的时间一模一样。
海南安全厅的某个朋友说，当天他和孟建柱在一起，孟建柱说王健死了，解决了很多麻烦，减少了在美国欧洲西方的一些不确定因素，然后举杯，大家喝一杯吧。他说他现在终于明白了，为什么孟建柱这么说：王健死了，在美国欧洲减少了一些，不确定因素，解决了不少麻烦。
当时孙力军跟这个哥们说啊，王健的家人我们会安排好的，陈峰也会安排好的。大家想想是什么人把这个他死之后事都能安排好，给他家人都安排好。王健死之前告诉他说，如果陈峰，我要有个三长两短，如果陈峰不兑现，你一定要把这些东西，你一定要亮出来，希望你别坏良心。
这是这个人跟我联络的原因，我今天要说他也是被他允许的啊。这个人他说，我不知道哪一分钟也被他弄死了，连王健还不如呢。他说你就把真相弄出来吧。用这个人知情者，王健的铁哥们儿，陈峰的多年哥们儿和他提供的资料，我们用他一人的提供的资料和他自己经历这个事情来看，这是一个国家级的巨大的政治经济大谋杀。
更让我不可思议的事情，大家你想想这精神多分裂！陈峰在这面墙上，电视上看着把王健的脑袋打开，哗一下子脑子出来，身体剖开哗啦一下出来！他在那儿看着这个两个脚翘着，穿着一个睡衣躺在沙发上看着这些来验证这些的录像。还有看到这些照片的时候，旁边有一个小明星，不是她是个大明星，年龄真是最小的最小的明星，最漂亮的明星。刚刚在那屋，那个女孩啊拍了一堆的视频，我才知道陈峰有这个毛病啊，我第一次知道陈峰有着西藏的密宗。这叫双修啊！双就是大家欢乐佛知道吧，欢乐佛用女性啊，坐在怀上，这个各种性交的姿势啊。
所以说孩子们，18岁以下千万别看赶快关啊，18岁以下离开啊，孩子离开啊，孩子离开讲这段时候。
原来陈峰号称天下第一啊，当世这种欢乐修行第一人呢，就是跟女性要不同的姿势，大家上网查查西藏的欢乐佛是怎么修的各种姿势。刚刚在那屋，可不是同一个屋，在隔壁的屋，真漂亮的女孩，这是我看到的这些变态的老流氓们玩女人玩的是最漂亮的录像，就是陈峰给自己有专业的录像设备，小姑娘是真漂亮，真漂亮，这么年轻的女孩子他下得了手。我在这个摄像里，我也看到为啥人老骂对方是烂货烂货。我现在我真明白了。
我现在我活了这49年了，我真发现我是狗屁不懂，我都怀疑我是处男现在，我真不开玩笑，我发现我啥也不懂，真土，还有这样的姿势，还有这样的玩的，咱真没见过。我觉得我见过世面，年轻时候也看过黄片，啥也都见过，啥姿势也都见过，这些姿势我真没见过！真能把一个人给玩烂了，能给玩烂了！你去想想，这面是美丽的妙龄的少女叫欢乐秀，到这屋是自己的哥们儿开脑瓢挖开心脏，战友们，你们啥感觉？这不是电影，这不是聊斋，也不是画皮，是真实的。
战友们，你去想想，这个场面，你说我去看这个的时候，你说我脑子不分裂，我能正常吗？！
还有更夸张的事情，原来陈峰有一招很厉害的：对面怀里边趴着一坐，女孩往那一坐，换着各种姿势啊，前面这个地方啊，有一张放大的纸，我以为是经文呢，原来呀全都是类似于黄色小说。
他要念那个东西，让他控制住自己的收放自如的能力，然后有……，大家能想到多变态，我就不能说了，我说了你们真的睡不着觉！接下来那个变态的姿势可就真受不了啦，不是人哪！我就真的纳闷，这些闺女你为了啥要叫他玩成这样，非得玩烂了喔，还能生孩子吗？还能面对人吗？你这以后咋活呀？
有些话我在这儿真不能说，你们想都想不到啊！说为什么说陈峰这个人装神弄鬼，为什么是陈峰是天下第一选美女之男？选美女的男人，为啥要盖海南航空啊？那就是选美女啊，天下选美第一人——陈峰，名不虚传，真是名不虚传！我真是在他面前，我发现我真是个小白，我真就跟个处男一样，咱这就白活了，完全不懂，这方面必须服陈峰。
你说他修行了几十年的欢乐心，心能修如此之硬，能把心修到欲死不惊，何况是自己的哥们儿，能学到自己啊，像金刚钻一样，金枪不倒，得吃多少药！他还能活着。所以说王岐山的这个王岐山的兵，你去看看王岐山的兵：周亮、田慧宇、田国立、陈峰、王健、李一飞啊，银行行长啊，原来上海银行副行长李亦非等等，你看看王岐山的兵都是什么样来头，什么样的风格，什么样的打扮，什么样的长相。
你看看习近平的兵，你一看就知道了。
说实在的，他们真的不是人类。用人类的标准来看真不是人类。当你去看任何一样东西的时候，它不是电影，你一定要提醒自己，它不是电影，它不是小说，它是现实中的事，涉及到一个国家的对14亿人民的政权，它在挑战全人类的正义和良知，他要代替美国领导全球，这是太可怕了！
这些人要领导了全球，你说这人类还能活吗？还能存在吗？还有一个中国人14亿人竟相信了王岐山这样的人正在反腐，还要打铁还需自身硬，还要为14亿中国人解决小康的问题，而且支持暴力拆迁，把100万党员送进了监狱！理由是他们生活腐化，失去了党性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/727/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们你们好！
战友们，这香港昨天让人太兴奋了！昨天下午，就在这个屋里面，我和某个美国前政府官员……昨天就在这个屋，他说：你认为7月1号香港上街的会有多少人啊？我说可能超过二百万。然后，他说不可能，说我们美国这块估计也就三十万人，共产党和香港政府也估计是三十万人。我说不会低于五十万，而且，我说有百分之八十的可能是超过百万。
然后，大家都知道，我也没怎么睡觉，我一直在看着。共产党的烂招，就是六月九号我说出来的，小心共产党！
示弱，行行行！我先停停。然后，开始制造麻烦了，栽赃陷害了，然后，你搞暴动了。然后，就像对付郭文贵一样，——郭三秒！这小子是性无能，最后就变成了郭强奸！
最后，香港也一样，一开始是学生，说这些人有问题，这些学生是暴民。一看你厉害啦！变成郭强奸了。香港由和平抗议，变成了暴动！
噢！一样的，从郭三秒到郭强奸。然后，大家看到了么？郭三邪！我郭文贵就是郭三邪，非常有代表作用。什么叫郭三邪呀？谁沾谁倒霉，谁跟他好谁倒霉。跟他就是倒霉，就是这意思！结果呢？你看看，香港这个事儿，现在是香港学生变成三邪啦——谁沾谁自杀，谁沾谁倒霉——都是暴民……反正林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪没错，共产党更没错——永远是人家的错！你见共产党啥时候承认过错误？六.四碾压天安门学生，它说过错吗？没有说过错！文化大革命死那么多人，你见它说过错吗？没说过错！现在就是找你的错，从来不说自己有啥问题——这叫「伟光正」！
（读观众留言）「有郭先生在，共产党做不到了。」「林郑又发布学生是暴力。」……我可以告诉战友们：共产党七十年来就没承认过错，连苏联倒了，斯大林杀那么多人，他都不承认错！
他们不仅是用群众斗群众——这大家把这个词可真理解错了——乍一听合理。现在是斗群众吗？是 杀群众，黑社会都用上了！
我原来说过的视频有些人不记得了，香港的黑社会是百分之一百地被公安部一局管的。不要忘了，当时公安部一局的一把手，公安部的部长叫陶驷驹， 一把手叫林强，林强的的亲表姐就叫曾佩，曾佩就嫁给了香港的有名的，最大的黑社会老大向华强。然后李小龙死后，他的妻子也跟他在一起的。就是他说出来的，黑社会也爱国——香港黑社会把这话当事儿啦！黑社会也爱国，为什么？共产党认为咱们是一家人嘛！我也是黑社会——我是有执照的黑社会，你是没执照的黑社会——白天我巡逻，晚上黑社会值班！就这么简单——这叫黑白两道！
当时大家不知道，中国官场上有两到三个人，永远穿白裤子黑上衣——大家去看一看当年最牛的，谁是穿白裤子、黑上衣，或者是白上衣、黑裤子——永远：我们的公安部部长和公安部副部长！几个人——包括当时一局的我们林强同志，经常是这打扮。为啥？叫黑白两道！
当时梅艳芳被香港黑社会追杀，就是林强和向华强在北京把他们给保护起来了。天天梅艳芳唱歌，据林强说，他录了老多的歌了——平常都不唱的。但她很少唱自己的歌，都是唱别人的歌。后来另外一个黑社会也被枪毙了，也被整死了——威胁他们的。所以这叫黑白两道儿。
所以说香港你看，从六月九号到现在玩儿什么？白道：大陆人民解放军、警察——穿上香港警察衣服，然后去挑逗你，然后定你为暴民！最后老百姓上街多了，我说一小部分是暴民。然后，就政府不出面，叫你作——拖死你！到七月一号你不是要上街吗？出来啦，举旗到里边举去——然后准备好黑社会去砸立法会，然后散布谣言……学生都跳楼了它不说为啥跳楼——那孩子死的时候就是返送中！它不说。
在六月八号的时候，我和美国的一个群体组织。昨天下午他跟我说：Miles，真是太可怕啦——你都说对了！我说，香港会有很多人会因此而自杀，而殉道！我说，我在香港那么多年，香港人宁死也不会跟随你共产党的！真的是，当时他们请我去吃饭——所谓的私人俱乐部，大陆那些官员——公安的、警察的、法院的、驻港部队的……那些人，多次——就是人家香港的女孩来，陪着你喝酒，也唱歌，你别碰我！你碰我不行，誓死不从。
我从没见过真的一个，人家唱卡拉OK歌的人，或者唱歌的人，女孩就跟着大陆的官员就跟着你摸着摸着腿就走，不可能。香港人真的是不一样，是我们的好榜样。所以香港有跳楼的，海外民运是有跑路的，没有跳楼的，你见64之后有一个人自杀吗？没自杀的，有流眼泪的，有表达要自杀的，然后都拿绿卡去了。你见几个人自杀的呀？没有。
所以说战友们香港的事件，绝对是让我们了解共产党、了解共产主义最佳的案例。所以说这个香港当然我不希望，不希望任何人自杀，我们心疼，都像自己兄弟姐妹一样，也不希望学生挨打，但是世界很现实。就像上次直播的时候，美国杰斐逊说的，民主之树是用血浇灌出来的，还要经常用血浇灌，何况现在我们离这个树那么遥远。
但是我们看到了这个不是希望，是看到一个结果已经在那了。6月9号那天大家看我视频，我说什么？香港是一个新的香港，香港从那天起再也不一样，没有任何人把香港再回到6月9号前，永远不可能，结果已经有了。
香港说现在要通过逃犯法，继续香港特首由共产党来指定，然后香港警察变成大陆警察，孙力军来领导，香港的律政司变成孙力军来指挥，香港的保卫保安局归政法委管，归孙力军、孟建柱、王岐山管，那是永远不可能发生的！
只有两种结果，封掉香港，还有叫香港造反，要不然永远会下去，不可能再回到6月9号以前了，只能更好，不会更坏。
香港的民主已经体现了，人类上没有比这再民主的了，香港的民主法治已经体现了，现在自由和这个香港的按照基本法的独立，就差这一步之遥了，然后双普选，谁也挡不住。
前天就在这K街就是隔壁K街，我的态度，唉呀我跟他们有人讲起来，K街我的故事太多了，啥叫K街？我中国人把骗子叫老K，英文有句话叫什么K，就是骗子街嘛，公关的嘛，是不是啊，都是一些骗子嘛。K街发生很多故事。
那么最近这几天有几个K街的人，希望给我们法治基金合作，跟我合作。要开始游说立更多的法，保护香港的这些年轻的学生和民主民权运动。然后我让香港必须落实双普选，必须独立调查69事件、612事件，真的是让我很震惊。谈了半天，唉呀谈了半天了，说得多少钱呢？我说你这多少钱？我这等着，我说这么憋着多大的一个数出来，他把吓个半死了。我说我们就是想办法请你公关展示证据。展示证据就是香港的学生是怎么被残害的，香港这个6月9号、6月12号是有大陆警察，香港的律政司和香港的警察违法。还有一个就是这个逃犯法是怎么回事？是违反了基本法，我们要做的一系列的十几个，最后给我报了个数，给我想象中差俩个零还真不多。
我当场就说了我说如果你要是能，你只要是能就说你别忽悠我，我在华盛顿，你说我要，你只要敢一举手，我说一举手，说我要上月亮，我用20万美元，马上一堆人就说我能，你说我想家里得到的月亮，100万美元，我也能，我说你给我来这个，然后就什么？按周费付钱，按小时付钱，你别给我来这个，我要结果费，游说成，依法游说成，我说这个是可以的，帮助香港。法制基金帮助游说，然后战友们我们帮助提供证据，香港战友帮助找证据吧。
哎呦兴奋，人家就觉得手到擒来了这事，为啥呀？就是看着香港人民的素质和香港人民在这运动中的表现，简直是大家就是摩拳擦掌了，近在咫尺一定做到。所以我说我们要行动行动战友们，咱光发牢骚不成。
再一个我就看到最近呀还是有很多人我不确定是不是咱战友啊，绝大多数人是指点江山，都是对香港学生「这么样啊、这么不对呀、我判断」，太多指点江山了。说实在话如果这个场面不改的话，我们就是有了所谓的民主，我们有了所谓的法制，我们也都是不懂得享受法制和民主。我们做啥了？咱干嘛要去指挥人家指点江山，太多人指挥江山了，你听那上边儿都是高人，我不确定这是共产党的五毛呀、七毛呀还是什么人呀，太多人指点江山了。所以说我就觉得我闭嘴，我时刻提醒我自己除了我能做的事之外我闭嘴。
香港运动的黑手，我老看我这手也不黑呀，班农那手比我手也不白呀，不孬。所以战说友们文贵这个黑手也成了共产党转移视线的一个办法，你可见王岐山、孟建柱、孙力军的级别有多高，你能想想一个国家一个政党，一个香港的一个750万人，香港弄了200万人上大街了，已经弄了两回了，都有人自杀了，你把这责任推
给郭文贵黑手，你得多大的理由给我呀，你说美国要不给我政治庇护，不保护我他保护谁呀。
这报道出来以后，所有的律师都说，Miles，这个是天给你的大礼呀，接下来的官司我就拿那个去就行了，已经是黑手了，我是香港运动幕后的黑手，那在西方是什么？最最干净的手，神手哇，我每天都得这么亲（手），我现在睡觉都得这么睡觉，醒来就亲。现在我不仅脸好看，这手也好看，咋弄啊。说实在话他们真说对了，我从小到大所有的异性好朋友都说我的手好看，经常被摸手。但是现在得到了共产党的香港政府的肯定，还是有点超出我的想象啊。
此黑手一字千金，在我的人生里，郭文贵的黑手将成为我人生中最重要的价值。说实在话，在香港运动扮演咱真不敢当，咱真没做啥，你看那个梁先生我都忘了叫啥名了，梁颂恒，我知道有梁颂恒先生、游蕙祯女士，我从未跟他打过电话，也没视频过，你说那天就是大街上咱的战友就碰上了，跟我说话的时候人家就是开始说，我这就激动，用共产党的话说我就是瞎喊胡吹海仿瞎蒙，就蒙上了，你咋办呢。
所以说战友们那个联机视频，说我是跟CIA合作，香港运动的幕后黑手，还支持钱，所以人家那几个要谈公关的、要代理的、法制基金要谈这些事游说的：郭先生你可别说啊，我们太相信你了，我们看了一堆的案子，你被骗的你告人的，你都是付大钱啊，一个中国那个2000万，20万的七八个，还有一个五千万美元的陈氏兄弟，还有美国被骗的100万美元，还有一个听说查处还有一个1000万美元，说这个钱都太大的钱了，你都说话算话呀，你要说你没钱我不相信啊。
现在法制基金你说你，我说我们法制基金没有那么多钱，很多钱我说我去借付你都行，不信，我们看到香港报道了，你拿几十亿美元，香港这个运动就是你了，你就是黑手，要没你几十亿美元就成不了。我说我真不是，我没这本事，我说我想做，但是人家不信啊。
所以说今天一大早上，你说一大束鲜花一大堆水果，他发我手机上说，我给你定的鲜花定的水果，我说你可千万别送了，第一我不会吃你的水果，你看我这是由安保团队给的，这是特定的，美国啥都大，你看这有多大，挺好。我说你可千万别给我送，我不要，结果没送。
给我留言说啥，说我在香港让我改变了对亚洲的看法，对中国人的看法。我在香港我看到了中国新一代年轻人，真是让我们太佩服了。然后就看到了还有像你的这样的，我受当不起，说像你这样的billionaire，我真不是billionaire，然后呢说你还能干这事。然后他说我回去后，我查了一下你说的五毛和七毛最近在网上，这些你说的太对了，骂你的，重复粘贴的，就说你是强奸犯，你是骗子，你没钱了，你是通
缉犯，他说几乎都是这个，他说这在西方在美国是不可思议的，你没有被任何审判，他们就这么说，那一定是假的嘛，郭先生，太疯狂了。
一高兴，说如果你觉得，这个顾问贵咱还打折，而且同意不是按小时算钱，按结果费算钱。哎呀，你说这，你都没想到。当时我们细思小哥跟庄烈宏先生，在我们吃晚餐的时候，他现在不敢说的，不允许他说的，他听到我们一两小时对话他都傻啦，就像昨天我这个一两个小时跟这个牛叉的人对话，他原来也是世界牛牛牛的人了已经，同意这个结果费，你想意味着啥。
所以共产党他现在骂咱把咱给骂出劲来了，这就是美国的伟大，太伟大了美国，太伟大了美国，我真的想说这个美国太伟大了！这个哥们儿给我讲英国普通法，给我真的讲了四个小时，班农先生给我讲的从路上到这5个小时，路上塞车5个小时。然后呢又给我讲几个小时讲英国普通法，我认真的听，什么叫英国普通法为什么东西方有差距，中国4000年的历史5000年的历史也好，美国才几百年，西方赢了，说差距根本原因就是两个事，就是中国没有普通法，英国普通法，英国普通法的大陆说法最厉害的是，相信证据，独立于审判，还有这个陪审团制度，太严谨了。说那个那个设计，给我讲了多少多少，说这里没有感情，没有任何亲情在里边，就是正义就是正义，这不一定是真相，但就给你在相对的比较下，他能给你一个公平的结果。讲了很久。
我说我很愿意听我很愿意学，但他讲完以后，我花了10分钟给他讲了讲我对这个法律的理解和我的想法，那他傻眼了。他说不好意思我真不知道你知道那么多，我说我这是瞎蒙瞎忽悠啊。但是我特别享受这个过程。
如果没有真心让中国人真的拥有法制的人，你觉得这是灾难我告诉大家。如果你没有真的是长两到三个脑袋，你有足够的闲钱，你有超出常人的耐心，你千万别告任何人，你也别被告。英式法律里面，特别是普通法里边，任何人我告诉你大家你去看一看去，能把官司打的完的没几个，特别是这种民事纠纷那基本不可能。
大家一定要了解，因为他这些程序和这些要求太重要了，这是为什么我发自内心的，我感激一切让我经历，一切的经历，因为我在学习美国的法律，我深深的体验英式普通法的厉害和它的精髓，否则那说话你觉得法治基金，我是个最大的捐助者，我支持中国被陷害的人，让中国有法治基金，我郭文贵竟然不知道什么叫英式普通法，我让中国人要有法制我竟然没上过庭，我没见过陪审团，你不觉得这事太荒谬了嘛。
我昨天我问他我说你觉得我这样人，我现在让中国人相信我，说我能让中国带来法治，带来自由带来民主，然后呢我无法向这人证明我是不是强奸犯，我是不是应该
被通缉，我是不是骗子，我是不是黑社会，我是不是洗黑钱，我是不是绑架者，我太多了这罪行啊，包括什么诽谤等等，我竟然也没上过庭，我也没有这个什么，我说我不是神经病吗？我不是骗子吗？
从小到大我说啥话的时候我爹老在旁边说一句话，儿子，你要没有吃过猪肉，你可千万别告诉人家猪肉啥滋味，没有吃过苹果别告诉人家苹果是酸是甜的，从小到大，深刻影响我，所以我被我爹给从小到大影响了吧，说啥话的时候我就觉得我爹就的话就来了。
因为我过去是跟我大伯的吗，我大伯一个人过，他自己做饭，所以说每次都是我大伯把饭放在那，还念叨几句他是个男人嘛他做饭，我大伯特别特别高啊，比我父亲还高很多，我父亲大概将近一米八六左右，我大伯比他还高一些，他就一个人也没孩子，所以说都很规矩按着中国传统的规矩，他盛上饭，大家我过去讲过，有一次我记得我端起饭先吃，一下扣我脑袋上去了，粉条白菜什么的漏了我这一脖子，烫坏我了，极为严厉，他也老爱跟我讲一句话，我一说啥话的时候他问我，他就瞪着眼睛就看着我说，他老叫我小子，小子，你说啥的时候，你先想想啊，这事过过大脑，过过大脑啊，你说的事你见过不？你见过这事不？就是问我你见过吗？有时候我说我见啦，你见了人家说的是仨，你可千万不能说三个半小子，我说我是，所以说西方，中国叫吹牛X，西方叫Bigtalk，所以你不能乱讲话，不能乱讲话。
现在我发现这在西方这是法制的基础，你敢胡乱讲吗？你没讲过你瞪眼胡说，你瞪眼胡说前你可以先声明这事啊，我觉得，我可能，这是可以的。就像昨天那位美国朋友给我说的，他说我告诉你Mills，在美国任何大街上，只要你是一个什么什么人的时候，人家就可以适当的骂你哪个，而且是合法的，我们成天被人骂的多难听，但是，有些事是不可以的，比如说，你见过俩你说仨，你没见过俩你说三十那是不行的。
再一个就是我爹说，你没见过猪肉你没吃过猪肉，你就告诉别人猪肉有多香，所以我必须要亲口尝尝猪肉是啥感觉。我就要给战友说法制是怎么回事儿，就像香港的战友，他们用香港的话问我说，我说我真的抱歉啊我真的不懂，有些我觉得懂是我猜的，你可千万别相信我给你的回复，就是正确的。有时候我觉得香港话我觉得还没有英文懂得多呢，我说我英文很烂，粤语更烂，普通话还差不多，我说我没什么文化啊，你们要多理解。我经常是重申，你可以问香港的朋友。
嗯，好吃。我今天吃俩香蕉了，我就不吃晚饭了。
所以说亲爱的战友们，香港的这个事当中，让我们看到了，只有行动，只有你敢于面对。这不是买卖，没有权衡，没有得失，更不可能妥协。
过几天我再讲讲今天一天发生的事情，大家会非常愿意听，大家要准备好，我要几个小时的时间，我要坐在船上也好坐在办公室也好，我要喝着酒，不喝酒，不能喝酒，喝着茶，抽着雪茄，给大家讲讲今天的每个细节，我希望我亲身经历的事情，用我在视频上的直播，没经过任何剪辑的，留在这世界上，今后让中国追求法制的人知道，曾经有一个郭文贵，被号称Billionaire百亿富豪的人，在美国，在法庭上，在美国任何一个环境下是怎么表现的，说的什么。每个字，每个现场的细节，我都要说出来。因为他对我们中国人的意义太大了。特别是中国的所谓司法高官们，我不相信任何人亲身经历过这事，我是亲身经历过的事实。这就像我爆料一样，我有资格说。
还有我们的绝对的战友，曲水台可以作证，曲水台我们伟大的女战友，真的是大美女，我今天我看到我们的战友我兴奋，就是我们的战友真是有气质，善良，真的是非常非常棒，我以你们为豪。我也将我的亲身经历的事情，和香港未来我和香港的很多事情，不用他们说，到底是黑手啊，黄手啊白手啊，我要给大家说说，我要把我的手放到放大镜前，可以让你们百倍的去看，到底是什么手。
只要共产党一张嘴，我就知道它想干啥，它一厥屁股，我就知道它想拉什么屎。
6月9号，我当时的直播视频当中我就说当时会发生什么事情，细丝小哥，Joe 庄，班农先生可以作证，有视频作证，今天几乎是一样的。
然后我说，为什么法治基金，就像昨天下午，一个战友捐了8万美元，用英文留的言。他告诉我说，郭先生，你让我捐款的最重要的原因，就是我知道你说的都是真的；还有个原因，你敢于面对，就凭你这个勇气去面对和真的，我要一直捐下去。
还有一个战友是第五次捐款了，每次都捐9900多，因为他是1万美元要扣到汇款费，还剩9900多。他留言给我说，郭先生，到现在为止，法治基金所有的钱和账都是公开的，而且是由美国的管理者，和美国的运行者，和美国的律师。
上一周开了一个董事会，他们开董事会，其中上了几个节目，当时是班农先生和Sara、木兰他们，竟然没过，我都不知道。后来班农先生问我，你知道不知道，我说我真的不知道，没过当然就不知道了。这位朋友说，这位战友说，就是你让我看到了法治基金所有的透明，而且保证大家任何一分捐款，不允许用到个人享受和生活上。
我明天会和某国派来的代表，就在这屋见面，关于法治基金一系列的重大事项。这个国家刚刚在G20回去，刚刚拒绝了和习主席的见面，最后是因为晚到了，人家走了。这位战友留言说，他有渠道知道我们在干嘛。
昨天，就这个合作的问题，我用了最简短的时间告诉他们，我们要做啥，我给他数了两个100万，他们都愣了。然后，我告诉他们一个新中国，然后我告诉他们共产党为什么一定会被消灭。就是「一个一定」，「两个100万」，「一个新中国」。最后我告诉他，「两个2000亿美元」。这哥们傻了，拿手机查查，我说你数数。我说我所有以上说的话，目前我知道，只有我一个人可以拿出一个天文数字的钱，我借的钱，押到你账号里边，先做担保。法治基金作为一个全面运行者，把这笔钱先放你这，咱们再说签合同。你要是把我们这些战友，把这些中国的年轻人，香港、台湾、西藏、新疆的年轻人，你只要能达到这个条件，我先做，我先做给看。我不是说拿个纸刀说要自焚，我会当着你的面砍，我先让你看到，闻到味道，摸到是真的，咱们再往下进行。我不想在这跟你长篇大论的勾兑，我说太累。我也不想。你就说你能不能做到，你也甭给我那么多条件。
你们所有的缺点，都是我们能弥补的；我们有的优点，全人类只有我们有，只有中国人有。我们就是你们的未来。当然上天给你们的东西，全人类最好的，最美的，你们都糟蹋了，都毁掉了。我们可以完全尊重上帝个给予，珍惜这个礼物，我们会珍惜下去。我就讲那么简单。
大家你能想想那种感觉吗？那种感觉。
我自以为，就像香港的几个战友一样，我说你认真地听我给你一个字一个句地给你说，你听懂了你给我重复一遍， 麻烦你。 结果我用最短的话告诉了（他们）我的想法。 奥， 懂了，香港人说懂了我懂了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/560/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/560/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！1月21号文贵报平安直播。
战友们好哇！今天是1月21号，文贵报平安直播。大家看到，我已经锻炼了，然后呢，我现在向大家报平安！因为我准备好马上开会。今天上午呢，是这个除了我们的私人基金的会之外，然后，我们最重要的还是要谈法律基金。再一个，还有几个作证的事儿。
现在我真是天天以法治国，我是天天学习、天天学习！噢！我是「知行合一」了，「知行合一」了，「知行合一」。首先，给大家报告一个情况，就是昨天晚上大家听到，我昨天花了大约将近三个小时的时间，跟国内的几个……「新衬衫」，诶！大家都能看得很清楚啊，新衬衫，哈哈！哎呀！真是好。战友们眼睛太尖了，谢谢啊！
昨天，就因为我前天讲了「知行合一」，很多人跟我PK这事儿，太长啦！有时间我和大家好好聊聊。简单地说，我就问他们——你们知道「知行合
一」，那「致良知」呢？「致良知」呢？ 「致良知」为啥不谈吶？你们「知行合一」，你们叫「知行合黑」。知道了，行动了，合在一起是「黑」啊！你们这「知行合一」知道了，「知行合黑」做到了，「致良知」呢？关键的事情，王阳明先生是「致良知」。
当时，王阳明先生在四省巡抚，在福建、江西、整个广东一带，那里那么多少数民族，人家相处那么好，对不对呀？相处那么好！今天的少数民族干嘛去了？全关到集中营去了！都进监狱啦！ 你的「致良知」呢？你这「致良知」…这国内的人吃假药，那孩子全打的假疫苗，你的「致良知」呢？…啊？
如果是王阳明活着，他有机会还能活到后来当巡抚么？也不可能弄到「龙场」去了。到龙场早给你弄死了，还睡个石棺材里面？ 有王岐山这套号的刘瑾式人物，那刘瑾不就是今天的王岐山、孟建柱吗？能让你王阳明活着么？躲猫猫死、打飞机死！他得多少死啊？多少死啊？王阳明还能活着吗？一回一回地，可能么？
有机会在「诏狱」里活着么？当年的「诏狱」就是今天的秦城，是吧？现在搞「知行合一」，不搞「致良知」、「心外无物」、「不忘初心」。干啥呀？不就是让大家忠于你们嘛！是不是？忠于「中南坑儿」嘛！都当你们的奴才嘛！关到监狱里边，回来也给你们打工！也给你们「平匪」去，噢！任劳任怨是吧？揭发干掉「宁王」。然后，让皇帝去做宁王。不就要忠臣嘛！说白了不就是洗脑么！党内洗脑嘛！
但是，你忘了最核心的——王阳明就是「致良知」。其它都别扯，什么「心外无物」呀都别说！噢——「不忘初心」！核心就是「致良知」，就「致良知」是王阳明的「心学」。
现在，国内谁知道「致良知」啊？现在国内各大企业就是搞运动去，「致良知」？你们的企业怎么「致良知」的？啊？哪个「致良知」？都是「致死知」！都把别人「致死」啦！有良知吗？「知行合一」！你们「知行合黑」、「知行合贪」、「知行合假」、「知行合骗」！哪有什么良知啊？
现在，你说这黑社会叫大家学「心学」，你不觉得荒唐吗？全人类上谁都可以学「心学」，就共产党不能学「心学」！从共产党到中国的第一天，就是杀人越货、欺骗百姓。严格讲，就是王阳明当年平叛的黑社会。江西、广
东、福建、赣州这些人，就是没干掉的谢山这帮人。悍土匪就是你今天的共产党！王阳明在天之灵要活着，他得气死！如果让王阳明活着，第一个就把你共产党给灭了，他就是灭你这个匪的。
看看当年整个王阳明先生写给土匪的那封信，怎么写的？就是写给你们的。「杀人越货」！如果站在人家的角度，人家能不恨你们么？你杀了多少中国人吶？现在，这帮成功的土匪，没被王阳明剿了，(是)中国人的悲哀！过去的一百年没出一个王阳明，出个王阳明哪有你共产党啊？
不可能有你共产党，对吧？有王阳明就不可能有你共产党。因为，王阳明是「平匪大英雄」！他是为「人」说话。
人家那是四省……当年所说……是最最的啊！包括他在江西做县官儿。人家所做的一切事情，哦！都是什么？——给老百姓干事。那当年最为刁民的人，按着今天王岐山，按着你们共产党说，这都是刁民，非得「高稳」，高压维稳！狠手段！人家当年的王阳明是什么呀？跟老百姓聊天，讲学、讲道理，知廉耻。能把一个土匪，能在堂上审他……你打我、骂我我不怕，他能叫你把上衣脱了，你热，裤子也脱了。脱到内裤不脱了，为啥呀？他知廉耻！
你共产党今天把所有人都抓了，你共产党「知廉耻」吗？你根本不知道廉耻！摸着人家的乳房、扣着人家的阴部！这边拿着「王阳明」读着……哦！这是王阳明——「知行合一」？我知道你的「胸」，摸着你的阴部！ 「合」在我的快乐，然后，再看着「王阳明」(的书)。这就是你共产党！我昨天给这位老领导说，我说: 老领导，你在跟我通话的时候，共产党多少官员正在摸着别人，不属于他的老婆的胸部和阴部。还有，中午睡午觉的时候，虐待着别人的女人！噢！这边讲着王阳明「知行合一」。他心里面都在骂，你让我学「知行合一」！ 你做到「知行合一」了吗？
「知行合一」最后的核心是「致良知」！我认为王阳明先生的「知行合一」是「悟道」。不是「龙场悟道」那个「心外无物」，最关键的是「致良知」！教我的一位哲学大师，他老人家已经升天了。当时给我讲王阳明的时候说，所有的王阳明的「心学」，就在三个字「致良知”！
「致良知」。你现在…你现在共产党天天摸着人家的胸，虐待着别人搞私生子女，你来讲这个心学——王阳明。王阳明能允许海航存在吗？王阳明不就
是让王岐山给害的吗？当年的刘谨吗？太监吗？今天的东厂，中纪委不就是你汉奸吗？汉奸盛行啊。所以王阳明就被冤了，龙场悟道去了，丢山沟去了。整的全身是病，57岁就死了。大家问问，在你共产党今天社会，所有共产党员问一问，如果是王阳明活着，遇到了王岐山，孟建柱能活着吗？早死了。根本就没有龙场悟道，也不可能有讲学，那个时候的官员多谦虚啊。
当年王阳明什么都不是的时候，那当时省地要员，教育厅长，部级干部，纷纷来拜学，求学。拜他为师，今天共产党行吗？只是拜魔鬼共产党，不要个脸。你这个黑社会来学王阳明，这天下真是太可怕了。天不怕，地不怕，就怕共产党给你搞学习。就怕共产党给你搞宗教。哇塞，这简直是太不要脸了。所以说昨天晚上我跟他们弄了半天。2020年就没国保了。
这个所以战友们，这个不要脸的这个行动，现在在洗脑，大势的洗脑。所以我昨天谈了很多，谈了很多。这是个天下的滑稽。他别跟我玩这个。我说, 老领导，就你那点儿知识我太知道了，我太知道了。当年你在我心里面，你给我讲这些东西的时候，我很佩服。现在你跟我讲这个，说实在话，这都三十年以前的事了，现在的三十年，郭文贵做到了知行合一。逐渐升华，也在挫折和挫败中，了解升华自己，知道自己，然后清清楚楚我心里的世界，然后我要什么，我正在做。
我是在做知行合一，你做不到。你是被你的儿女，孙女，在钱财，就业，移民，搞得一榻胡涂。我不会的。我说现在你还对共产党帮他洗地，有什么意思。所以说，亲爱的战友们，从这些现象可以看得出来••••••
所以说ccp共产党玩这些东西，实在是太无知，太可耻。全党皆杀，全党皆骗，互相骗，互相欣赏，一句话，就是为了统治。把王阳明这个圣人给拿出来当成一个可以统治的模样，让你学会忠于皇帝，忠于猪皇帝，我不管多淫乱，你得忠于我。
刘谨时代，刘谨就是王岐山，赵高就是王岐山。俄罗斯的贝丽亚就是孟建柱，孙力军就是典型的当年会子杀手。叫娆大杀。什么姚八怪，都是孙力军这号人。还有那明王的二十四，都是孙力军那号人。出出坏主意，专门害人的。所以说，共产党你们学这个时候，你们想一想，为啥让你学呀？吃饱撑的，咋不让你家赚点儿钱？咋不让你身体好点儿。
这位老领导这个半年前，一直享受最高福利待遇，最好的治他的病，最后还是我在美国帮他买了点儿药。老人家的嘴歪，十几年了吃共产党的药，没吃
明白，在美国寄回去的药，不到三个月，这药就把老人家的嘴给治好了，你看看同样的药名在中国吃了让你的嘴更歪。人家美国的原厂寄回去，几个月，把十几年的病治好了。
这就是中国现在，吃啥药都弄死你，吃啥药都弄死你。这老领导的嘴现在也不歪了，所以说很感动，老郭，但是我们俩吵得很厉害。老领导你现在听着，抱歉啊，在这原则问题上，致良知，致良知，得说真话。另外也关于法治基金，我看到了Jack Wang录了一段视频，关于如何理解法治基金的合作。
亲爱的战友们，我再说一遍，国内这个上亿的战友们，你们都有成为亿万富翁，千万富翁的机会，甚至上百亿的富翁的机会。千万别忘了，国内的这些富豪，国内的这些盗国贼们，他们的儿孙子女们，没你们想的那么高智商。他们到国外来，在国内的活动，都在你们的眼皮子底下。他们转银行帐都不会转，计算机都不会用。都是靠你们转的。留住这些证据。
像马云公司，像江志成，江志成一天天玩的很着呢，火着呢。江志成他玩着几万亿的钱，你逮着机会，你把这东西到我们法治基金，那你就拿15%，30%呀，你肯定不能拿超过30%，因为法治基金得跟你分成，二八分，三七分，谁三，谁七，谁五的，那你跟法治基金谈。而且有法律，有律师全程陪同，有你的安保，甚至给你买房，藏到…(英文地名)，都可能。
这比你什么都快，别做梦了，亲爱的战友们，躲掉中南坑，共产党的陷害，让你成为亿万，千万富豪。盯住银行这些盗国贼的信息，盯住像马云，华为，微信，还有什么民生银行，中国银行，招商银行，特别是UBS, 瑞新银行，UBS那黑了去了。
你们去给他们打工去，像我当年弄李友一样。小子跟我装，为啥我说608胡淑丽呀，我把员工派进去一二十个，打扫卫生，当服务员。从他吃饭，李友在那屋里吃饭，到里屋谈，到他办公室里打扫卫生，到保洁，到擦地的，到他的秘书，到他这个博雅酒店608房，到登记处，都是我的员工。所以说我这全程都有。
所以说胡舒立，你撤诉了，你撤不了诉，我告诉你，胡舒立，咱们这事还早着呢，啊，你在国内王岐山帮你，你赢了二十万人民币，你想做梦呀，你不
是说我是权力的猎手吗？我现在成了权力的猎物了。但我肯定是你这些坏人的猎手，胡舒立，咱的事还没完呢啊。
去年是我的战略期，我今年你看我跟你玩啥啊。我会证明给你，郭文贵是你一生的噩梦。你和李友的事，那还早着呢，李友换完肝，你换去，你换八个肝也不行，你把肛门换了也不行，你把他什么换了也不行，咱没完。你慢慢就知道了。
所以说当年我到博雅酒店，到方正取证，所有的都是我派人进去的。我们那些孩子，他们都知道我们赚大钱了。都赚大钱了。亲爱的战友们，不行就卧底去，去到江志成那儿打工去，到香港银行打工，到招商银行打工，到中南海打工，到各部委打工，这就全赢了，赚大钱。千万别错过这机会。
现在跟美国政府的相关部门沟通的特别好。未来的三四天我和几个部门都在谈，都具体到这个签合约，签合作。非常荣幸的认识到了一位华人，在某个机构里面，非常高的职务，是我们华人，全力以赴支持，三百多家在美国上市公司的大将，这对美国对中国都好，然后15%到30%分成。第二强力支持，给我们提供信息，他们知道的信息，来反对盗国贼的子女在美国的上市，然后揭发他们。反洗黑钱，反犯罪，不动产，飞机，汽车，房子都举报。你想，你看完一个非法的东西…15%是你的了。
昨天老领导跟我说了一句话，说这个不要把那么多人变成你的敌人。我说你好好学学阳明学里面最关键的一句话是什么？最重要的一句话是什么？「好人不会成为我的敌人，坏人才会成为我的敌人」。战友们，今天就二十分钟，结束了。为十四亿人民祈福！为战友们祈福！
好了，谢谢战友们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/537/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/537/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天应该是2019年1月6号，文贵报平安直播。看战友们的留言啊。亲爱的战友们啊，昨天，应该是从前天，到现在最起码大概在7万多条的私人信息里面，收到了战友们7万多条信息里面，主要关心的几个问题，我先给大家回答一下。
首先一点，我给大家要重申一下，就是上一周叫做《纽约邮报》，叫Jennifer的一个女记者登了我一片报道，说实话英文我也不能全看懂，我感觉还行，后来发到了一个战友群里面，战友说哎呀，这都是负面的，我也相信是负面的了，结果这个报纸啊，我也没了解。昨天啊，和班农先生开会，开一下午，还有其他人，我才了解到，这个报纸，是美国中下层人士必须看
的，同时也是我们这个川普总统，每天第一个拿的报纸，必须看的。说现在呀，美国国会议员，肯定看这个报纸。
那么我这篇报道呢，关于我的报道呢，很多人都看了，所有人都认为，这是一篇非常好的报道。鉴于此，他们把我这个报道的其中啊，讲，你有什么200个保镖啊，然后有什么样的西装啊，但是我在中国不自由，不安全，到了美国啊，反而安全。他说这个非常好。相当于一个人的讲话，讲了半天，最后啪把麦克风一摔，摔之前说，我就是在美国得到了自由和安全，这是重点，所有人都认为好。所以说这个呢，我要重申，这个有误会啊。
所以说呢，昨天这个开会啊，讨论这个报纸问题。再一个就是我拒绝太多媒体采访我，副作用越来越显现。他们强烈地建议，我应该多接受采访，不能老拒绝人家，这个不好。所以呢，这是个问题啊，要多接受采访，我真没时间，真没时间，我穿的啥啊，这是一个上衣，是三宅一生的，但是给改了款了。
（与战友互动中）
大家可能知道这个livestream，那么咱们livestrem上面就有22万的订阅量。然后呢22万的订阅量的后面，连接着大概在一百六十万，有很人多人你看的都是小组，这个是因为按月费，按人收，这是很大的很大的，所以说有时候你显示的直播在线的没那么多，事实不是那样的。
所以说我先把那个报纸的事重申一下。再一个很多媒体来采访我拒绝了。昨天我们对这个问题有一个深度的探讨。很多战友给我发的信息呢，因为我都是百分之百的相信，除了一些特别之外，那么这个报纸我跟人家发了很大的火，看了要纠正，所以咱们战友的信息很重要，观点很重要。那么这是一个关于报纸的事。
还有一个我们要谈谈战友们这几天来，给最多的建议的事情之一就是法制基金。法制基金呀看法很多，请战友允许文贵直言不讳地讲出我的看法。
在这个真正的法制基金这些观点和问题上，反映出了我们对西方法制，特别是美国法制和中国法制的基础的认识，和对法制基金的意义。
那么体现出来另外一个我们狭隘的思路。
特别是对最近呀，我整个的，这个法制基金的建设的初衷和他的真正的意义，还有一个我不能逾越的，我也不想去碰的几个原则。
他都事关我们对爆料革命和对干倒CCP，我们的信心和我们的道德，和我们的法律观念，以及对我们整个国家文化，和未来的一个认识。这个法制基金啊，成立以后他真正的意义是什么。我在前面粗略地讲过，最后还是以公告为主。他的意义就在，不论是官员，被抓的，犯法的，还是老百姓，卖菜的，开出租车的，还是山里边的我们的草根的家人，还有律师，还是媒体，不管谁，也不管你什么身份，只要没有受到法律的公正对待，或者说被非法地剥夺了人身自由，或者财产，那都是我们要帮助的对象，这才是我们最要干的事。
所以范围很重要，这个范围呀，他是一个，我们这些战友们，真正到国外来，必须是毫无犹豫，绝对地相信的一个地方，不能像过去，像孟维参，韦石， 和那个熊宪民，屎诺，还有郭宝胜这假牧师，袁红冰，袁健斌这一帮所谓欺民贼，29年来都搞募捐，骗钱，还有什么澳大利亚的潘晴，东京爆料协会，还有相林，这些人，天天就是搞捐钱，打着天大的幌子，骗了台湾骗香港，到处募捐，一辈子募捐，还有吴建民那个烂人，还有什么李一平，你看那样就是个欠抽的脸。还有何频啊，还什么陈军这些人。
我们必须要保证的前提是，这个基金是绝对透明，绝对要得到中国十四亿人吗，海外六千万华侨同胞们，未来可信任的。所以他的方式和模式很重要，所以在美国基金有两个模式，一个叫C4，一个叫C3。
C4是什么呀，全球来捐款。大小都行，10元、100亿都行。可是，没有说你捐款我给你退税的说法，所以你在美国、欧洲、联合国，给你退税，是没有的，你捐了就是捐了。管理方式，相对私密，49%的钱可以用在政治上、政治方面，51%的钱可以用在法制协助、帮助，但是它对免税的资格要求极严、极严。
大家都不注意，都不知道有多少美国人或者欧洲人因为这类似的这种免税基金出了多大事。刚刚、川普总统不是把自己的基金给关掉了么？是不是啊？他从第一天起，选总统的第一天起，人家就是拿他这基金说事，那可不是开玩笑的。不像咱们欺民贼，夏业良他们打官司自己写，还抄乱伦彪（滕彪）的诉讼书，然后，美猴王林宇丹也来这套。乱伦彪写，也是从网络抄的，这些人全抄，包括那袁建斌，然后再募捐，让捐律师费。未来不会有了，美国政府一定都会查得清清楚楚。
所以说战友们，它的前提是，C４，它绝密、安全，可以赞助政治，比如说，支持我们法治基金，中国走向法治信仰社会的这些政治活动。这点非常重要。第二个叫C3。C3是什么呢？就是说，你可以大额捐款，捐款以后，这个钱，一分钱都不能用在政治上，但可以用在这种司法、法律、海外咱们战友的家人的协助上，都没有任何问题。
比如说咱们战友出来了，需要请律师、特殊情况需要请保镖、需要生活安排、代表出庭、写文书、帮他追回他所被非法查封剥夺、各种理由被共产党在任何地方弄走的钱。包括咱们下一步对海航、阿里巴巴等等等盗国贼在海外的集团、上市公司，我们现在已经有上百家了，对他们的诉讼、追求，特别是海外的上市公司。这是C3最能做的。但是它不能保密。它不能保密。就是你捐的钱，人家、部分人是可以知道的，它要求透明度，都是检察官来盯着你这事。
特别是，我们注册是在别的州，但是你在纽约运作，就要受纽约的检察官来盯着，纽约的检察官，大家都知道，是世界上最严厉的，净干大事。所以这时候嗯，在纽约运作的法律和法律的要求，C3和C4两个执照都得有，而且必须是不同的团队、独立运作。盗国贼还有欺民贼运作的那些东西，都是假的，都是骗人的，搂一把就跑的。
海航申请的C4，那是骗人的，是贯军和刘呈杰转移钱的。所以说，亲爱的战友们，它没那么简单，这是一个，它的运作形式、法律要求、团队专业。而这两个基金的律师，会计师，全部都是列入董事会、监事会，因为这事太大了。亲爱的战友们，我说实在话，我现在真的后悔。不是一次了。未来大家可能会看到有些资料、成立支出的公开资料，我给他们很多人发的信息。我说我真的很后悔，在没有认真研讨的情况下就干这件事，这不是我的风格，为什么？
我完全没想到，这个法制基金在西方和在中国、和咱们港澳台，海外华人中影响那么大。这么多人关注，这么多人寄希望。特别是美国本土的一些企业家、大企业，因为他们都交税，一年都是几十亿美元、上百亿美元的税，这个C3捐了钱，可以免税的。比如说我上周在佛罗里达见的朋友，见了好几个，都是没办法必须得见的。其中一个就是明确地要支持天大的钱。但是有各种要求，这种要求有时候我是真不能答应的，我不能答应。比如说，他们让我当主席，我真的不能当那个主席。我不能当主席，为什么？
我说第一个，我这一辈子，我不想参与任何组织，我也不想有任何所谓的title头衔在我脑袋上挂着，什么主席。我一看欺民贼们，过去的身份，袁红冰把人类上，全宇宙的大字，凡是叫大的，都被他给用完了，什么这民运组织、那民运组织，把全人类的title都用完了，他干成啥了？他能盖成盘古大观政泉一个男女厕所吗？他都盖不出来。光吹，用舌头，在那天天舔屏，天天欺骗自己，咬自己腮帮子，这怎么行啊。我不想那样干。
我不想我和战友们和这个事有任何利益关系，这是我当初的承诺，我也不想改变，我心里接受不了。另外一个，确实让我感到震惊的事情，就是真的是，国内被抓起了上百万的党员，这些被陷害的家人们，真把这当成希望了。我给你们举个最简单的例子，战友们。昨天，我是第一次完完整整地，在多个见证人的情况下，听了班农先生讲当时要遣返我，信已经放在总统桌子上了，下面附了遣返信。要遣返的这个说，是来自习近平主席的亲笔签名信。然后说这要你让我 make my personal favor，这个信。头一段时间，我们律师高度关注这件事，因为我下一步要采取行动。
我们要知道，你想想，中国国家习近平主席，一个亲笔信，亲笔信给美国总统的，要遣返一个郭文贵，理由就是，郭文贵强奸任何人，强奸任何人，原话就是 rape everybody everybody，强奸任何人，太多人了，谁都强奸。就没有说清楚有没有包含欺民贼，有没有包含共产党。
然后班农先生一看，怎么回事啊，这是。因为在白宫是什么概念，跟中国一样，大家要有常识。他当总统那一天，他桌子上的餐巾纸、垃圾纸擦完鼻涕的纸都要留下来，甭说是桌上的任何一份文件，他看过的、摸过的任何报纸都要被留下档案，而且是有完整的系统。如果你把那个毁了是要进监狱的，那不是开玩笑的。
同样，战友们，你们很多都是高人，共产党内部的程序，我认为是全世界我看过最严谨的。你别看，共产党这个组织，它如果真按它说的干，共产党还是有很多优点的。关键它被盗国贼套了，成黑社会手段了，它的程序很严谨。大家去想一想，习近平主席的一封信，怎么会通过吴征。用吴征的话，他跟习近平是哥儿们，一周、一个月都要坐下喝一次酒，喝酒当中最多的谈的都是女性。杨澜跟彭丽媛女士几乎每天必须通电话。彭丽媛所有的心声都要跟杨澜谈。这是昨天我听说的，这是他亲口说的话，大家你们信吗？我是不信，他坏，我信，他有这样的本事，我不信。
这封习主席的亲笔信，是一个据说有title的，那我的律师，我们就问班农先生，那么你看到签名了吗？他说，我看了一眼，好像有签名。这就有问题了，这就是我们法制基金要进行的事了。中国政府，习近平的信怎么会通过一个个人Steven Wynn 来给美国总统。
而且明确是头天晚餐时交给总统的，而且有十个美国最高级的人，正式的提出，来把我遣返，有五十个高级人参与这件事情。用班农先生的话，这些人都是前所未有的，从来没有过的，个人求总统，都是几十年关系。从他当上总统，更是不可能，但是就是Steven Wynn 干的事，StevenWynn 美国正在调查。如果按照这个事实发展下去，他最低是八年甚至更多，就是没有登记外国政府代理人，还有一个重大犯罪，重大犯罪。
那很多人都会有问题的。那中国的主席，怎么可能把一个主席的亲笔信，官方的通过一个商人转给美国总统？要求遣返郭文贵。说所有的后附的文件是什么呢？几乎都是，中国国内报纸，我爆料之前对我的报导，就是财新，环球时报，就以胡舒立的报导为证据，然后就要这个把我遣返。这在美国这事绝对是犯罪的，因为你没经过调查，你没经过程序核实，这封信的来路也不对，这里面有啥猫腻？
那个吴征怎么和杨澜，习近平主席还有彭丽媛女士的什么心理治疗师，是哥们啊，经常喝酒啊。而且说王岐山的时候，其中一个游说人说到王岐山，就是王岐山就这件事情重视程度，说：什么都可以谈。这是贿赂啊，这已经是贿赂了。第一个说习近平写的信，亲笔信，就是帮我一个个人的忙，高兴的忙，这意思就像行贿受贿一样，make my favor，这个意思就是：哥们，够意思，帮我一个忙。一般这种事都不是好事，你想中国主席会这么干吗？我不相信。我到现在都不相信。
这是昨天我为什么法制基金第一个事在美国，先把这事搞明白，这是下次我们对吴征采取行动最重要的一部分。他的公司里面，请了所谓的美国政府官员，包括前司法人员。我说吴征说的话，还有他的行动，和那封信的来源，还有关于我这件事，背后牵扯那么多人，包括Elliott Broidy （艾迪-布罗伊）什么什么一堆，司法部已经认罪的官员。
这里面我怀疑，这封信就是假的。这是，昨天，帮助我们成立法律基金的，还有我们的律师，强烈的建议，这件事情是法治基金第一件大事。这查出来对中国太重要了，对国内战友太重要了。另外一个就列出了，几十个案件，几十个案件绝大多数都是宗教陷害。亲爱的战友们：我告诉你们，关于新疆，关于西藏，关于陈全国书记，在新疆搞这事，陈全国我认识他太多年了，他在河南嘛，河南起来的，我太了解这个人了。
美国负责宗教的副国务卿，这个人很了不得。已经让美国国会和美国政府高度重视中国的宗教问题。特别是新疆和西藏，还有中国基督教，天主教徒被陷害的事情，包括佛教界唱红歌这事，引起了高度重视。过两天我去华盛顿，我会一一的再去拜访所有人，以前都见过的再见，这回我再去拜访。同时我被他们要求，我必须要到国会去，再去开闭门听证会，关于西藏，关于新疆。因为去年，我给他们提供了很多信息和资料。
所以法制基金第二件事，就是关于新疆啊，西藏啊，基督教徒啊，天主教徒啊，佛教徒啊，中国的信仰，说这事儿得整明白，有几个大案被拆被抓被陷害。另外就中国的律师，这几百个律师被抓，709律师家人被陷害，被审。这个就建议一定要到美国国会搞几个听证会。
你说这些吧，我要不答应，战友们，法制基金成立干吗？你说我答应了，战友们，你们去想想，去参加听证会，大家去想一想，你就这个前期的准备，你这些数据的核实，事实的核实，那都不是咱今天跟战友们聊天，张嘴咱就讲了。你到那去那么多文员，闭门会议，那是很严肃，那是要作为法律证据的。那是对当事人对国家角色都是有巨大影响的，你不能光说是，我当然讲的都是真的，你得讲有用的！
你比如说新疆这个问题，我上次在华盛顿给他们讲了个例子。我说我有一个新疆的朋友，她本身就是一个高官的孩子。我说她的遭遇是什么呢？她是几次被骚扰的，烦了。结果有一天发现一帮新人，就搜她的东西，她是个女生，又摸胸，摸裤裆，真摸裤裆啊！他要是女的摸就好了，是男的摸啊！她推了警察一下子，这警察就骂了一句脏话，她说你怎么骂我啊？这个警察挥手一掌过去，打到耳朵上了，现在她耳朵没聋，但是24小时耳鸣，特别是坐火车的时候就更加不行了。
这个人现在就是一巴掌，她耳朵几乎就是半聋了，耳鸣。这是相当成功有身份的一个知识分子。从那以后她就更惨了，被打了白打了不说，她到任何地
方她都要被查。一个新疆人要去住个酒店，难了去了。带着书都给你翻个遍，有时候女性带着那个例假用的纸，都给你打开在那翻。我给他们讲了这个事情，他们说这个事情郭先生我们需要你提供更多的事实证据到国会，作为一个重点。你说战友们，你咋让国会的人知道新疆的女同胞，一个高级知识分子，家里人也是共产党员，政府官员，纯新疆人，就因为是新疆人，就被这样虐待，这多可怕呀！但是法制基金要帮助的就是这些人。
所以说，昨天开会其中一个：宗教信仰，是他们要关注的很大的主题，结果就是人家，昨天晚上的时候都很晚了，美国的几个关于这事儿的人，这真是美国人和咱中国人有时候真不太一样，你都不能想象他们这个，对这件事认真投入的程度，咱们很少见到对一个别人关心成这样，都这么大岁数了，中间还有翻译。问我这问了我那，然后说他们希望怎么做。
说实在话，现在我们的中国同胞，99%的人没这个耐心，也没有这个心情。
但是这些事情都要花时间花精力的，我的角色是啥？我是一个这个基金的一个赞助者。我说的是两基金，除了1亿美元之外，分批给你们，根据你们的要求，如果不够，我再给你们。我就是一个捐助者，然后我是一个提供这些法制基金在中国的各个项目和支助人，救援人，我是一个见证者，或者是一个提供信息者。或者是你们一个顾问，这是我想要的。
现在这两家基金，两个主席昨天已经选了，董事会，还有律师班子基本上定了。我的角色，昨天也基本上定了，我就是个捐助者和提供建议者。但是我没有办法，我一再跟他们说，包括昨天我跟班农先生我也讲，包括班农先生团队，还有一个其他C3的基金的，美国的朋友，我说你们一定要理解，我90%的时间，2019年是在爆料。
我说C3 C4这个救援基金主要是靠你们来运行。那么他们现在出来一大堆的章程、信息、救援对象、方案，特别是，我看了我特别感动啊，对中国的弱势群体，老百姓，像现在这个被 P2P骗的这些人，E租宝、泛亚，香港，特别关注香港、澳门、台湾的被打击的民主民运人士。支持法制，这个香港的基本法，台湾安全，澳门，现在整个是被黑社会方式控制的，这些支持的方案很具体，很具体！包括救援法案。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/271/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/271/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《纽约时报》爆出了Elliott Broidy等人如何游说遣返郭先生
尊敬的战友们好！
昨天继四一九这个伟大的日子，我接受路德先生专访之后，受到了国内外的高度关注。同时，昨天我在直播当中没说的事情，《纽约时报》爆出了Elliott Broidy如何作为一个共和党的募捐人、财政委员会副主席；主席叫Steve Wynn——Steve Wynn也完啦，快破产了，性丑闻，这哥们也是犯罪分子。
这是共和党的两大金主，怎么和吴征、孙力军，还有孟建柱、王岐山，倾一国之力，通过马来西亚孟建柱的私生子叫Jho Low——1MDB的偷盗者，和马来西亚的政府，以及要通过阿布扎比——但阿布扎比没有配合，通过阿布扎比腐败美国司法部，然后游说美国川普总统、游说白宫，以几百亿美元的身价，几十亿美元的公关费用，牵扯到了数百人现任的官员之多，采取不惜一切代价的手段出卖美国利益，要把文贵送回中国。
这个当中，现在我手里有380张的文件，我还没有出呢，慢慢出，慢慢来。但是从这个文件当中能看到，盗国贼对美国的蓝金黄是多么的严重！对于美国的国家的安全造成了多大的威胁！
这个事件导致蓝金黄项目的暴露
因为文贵这个事件导致的蓝金黄项目的暴露，这在未来在美国的政治历史上那将是了不得的。现在再想想那些什么梁冠军、谢建生、郑介甫，这几个强奸犯、流氓、骗子、黑社会，你算毛啊，你毛都不算，轮得着你吗？你在那块打酱油的都不算。
所以说大家看到，过去一年文贵有多大的压力！经受了多大的事情！与什么人在战斗！大家能看明白。同时大家也能看到，他们使用的卑劣之手段，无法无天的这种行为给全世界都带来了危害。美国人民现在越来越意识到了，太多美国人从昨天《纽约时报》的报道当中看到了这种端倪。从昨天到现在，我的手机上有680个信息。那么同时大概有200多个记者都要采访我的，我没有接受采访。
就在昨天我接受路德采访之前，美国《华尔街时报》前天、大前天，还有美国6大电视台都在找我。我这手里的文件还没出呢，等着！
将爆料杨洁篪、孟建柱、孙力军；吴征是个关键人物
杨洁篪的小性丑闻，我想问你杨洁篪，你搞没搞过处女？你搞没搞过处女？我下回我把名儿都给你说出来，然后我再一点儿一点儿给你爆！然后杨洁篪你在美国做了什么？然后再告诉你们去了中东到了阿布扎比又做了什么？
孟建柱，我再说孟建柱钱在哪？我再让你知道孙力军，大家都知道过去：大哥呀! 我来根本不谈你，我谈中美对话呢。你们看看孙力军是怎么腐败美国司法部的，是怎么骗美国人的。
凡是砸郭的都是盗国贼给了钱的、喂了狗粮的
然后吴征在这里面是怎么送钱的？吴征是个关键人物，吴征、Jho Low在里边是弄钱的；然后吴征有多少次见过陈军？多少次见过明镜（明镜新闻出版集团）何频？为什么明镜（明镜新闻出版集团）的何频到最后把我这样——我实质的恩人，我的恩人用善意的感恩，变成了用感恩过了火。就像昨天举的例子——本来我是在妓院，一个少女被人绑到妓院给出卖了，到了一个解救少女的医院里面，结果就进了贼窟，进了贼窟又把我卖回了假警察、盗国贼。
为什么会发生这些事情？为什么何频先生到处游说：郭文贵早晚得抓回去，很快就会抓回去，远离郭文贵！和陈军同出一辙。到底儿和吴征什么关系？到底儿他们有什么样的交易？大家慢慢看，文贵的爆料大戏只是刚刚开始。因为它牵扯到中国的党、政、军各种利益集团。
为什么马云也参与了？为什么那么多老板，你们想想中国的马云、美国50大人物，光叫Steve的就7个——什么这个Steve那个Steve，都是最牛的人，美国最牛的政要！文贵有那么重要吗？是文贵什么让他们那么恐惧，大家一定要问这个问题，是什么让他们恐惧？包括那些砸郭的那些所谓的民运的伪类们，你们为什么砸郭，大家可以看明白了。
凡是砸郭的都是盗国贼给了钱的、喂了狗粮的。凡是来侮辱郭文贵的、要把郭文贵遣返的，全都是盗国贼收买的。全都是与人民为敌的，与九千万有良知的党员内心里想象的要推翻那个盗国贼集团完全是不一样的。他们害怕，他们恐惧！
共产党对家人、员工和同事的迫害
你们未来会看到文件当中，他们是怎么样对待我的家人、我的员工、我的同事。这是为什么昨天我一个跑出来的员工——这是很多年以前了2009年就到马来西亚去了。这两天在拉斯维加斯给我打电话说：就连他是个高管，他的家人被威胁，他的亲姐姐被带去了7天，而且姐姐被检查身体好几次，每天都有男士来检查身体，把身体都检查，这就是中国的人民警察。我这个员工说了：“老板，我这辈子没有别的目标，就是要跟他们干到底”。
中国盗国贼的黑暗和腐败，和盗取中国人民的利益，盗取了人民的未来，把人民的尊严当成了狗臭屁，而且有这么多助纣为虐者在海外帮他们，这是我们民族的悲哀！这是我们14亿人民的悲哀！
现在大家看到了，盗国贼的凶、盗国贼的险，还有人替盗国贼们说话吗？还有人替王岐山说话吗？那个夏业良替王岐山说话的，胡平替王岐山说话的，还有海外那些伪类替王岐山说话的，还有现在天天替共产党擦地的明镜（明镜新闻出版集团），你们要问问你们自己的良心、列祖列宗，能不能对得起你这个“人”字。
不灭中南坑里的那些妖和怪们誓不罢休
我的昨天、我的今天就是你们的明天，我的所有的经历每个人都会发生，在国内每时每刻都在发生。大家走着看，一切都是刚刚开始。郭文贵对你们这些盗国贼这些完全不在话下，不在我考虑之中。你等我出手，看一看我出什么手，我不让你中南坑里的那些妖和怪们灭掉，郭文贵此生白活一世。我不把你这盗国贼集团灭掉，我白活一世。
当我每时每刻想着我的员工和家人被这种侮辱；我的哥哥、侄女在监狱里面受你们的折磨；我的老人八九十了，我不能尽孝；我的六千个员工被你们边控；我的几千亿资产被你们查封；我的员工到现在还在消失；我能拉倒吗？你们不是倾一国之力来对付郭文贵吗？暴露了你们的软项，你连郭文贵都对付不了，你能对付得了美国吗？你能对付得了日本吗？你能对付得了欧洲吗？吹狼蛋吧你，你连那个鸡蛋都是造假的，别说鸡蛋对导弹了。
要爆中南坑的老婆和女儿是多么的淫乱；要爆刘呈杰他爹和N个妈
盗国贼你在你家里你厉害，你出了门你狗屁都不是。我爆的那料还没有开始，等着！我接着就要爆你们盗国贼中南坑里面你们的老婆和女儿是多么的淫乱，只有过之没有不及。
你们怎么对付郭文贵的？让天下人都看明白! 我这些天我给美国人跟他们说：“你看他们怎么对付我的，你们看这些文件，我该怎么对付他们？”。所有的人——美国的、日本的、欧洲的朋友（都）说：“你做什么都不为过”！只要郭文贵在法律律范围内，我对着中南坑你们的老婆孩子，我一定要开炮！
我慢慢会把这些文件翻译成中文，一张一张给你们亮出去。怎么这些人利用郭文贵盗取国家财富的，你们为了郭文贵，几十亿几十亿美元地骗。
孟建柱弄了国家几千亿，e租宝、泛亚的钱全部洗到他私生子Jho Low的手里去了，我已经公布过，你们查都不查；孟建柱的私生子女在澳大利亚有这么多钱，你们不查；王岐山、姚明姗、姚庆你们有这么多钱、私生子女，你们不查。刘呈杰他爹你听见了吗？我不爆我是给你面子，但是你们对我那么狠就对不起了，我不但要爆刘呈杰他爹，我还要爆刘呈杰他妈——N个妈。你走一步我要走十步，咱们走着瞧！
我要去开会啦，马上没时间了，一切都是刚刚开始！谢谢！所有战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月19日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/268/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/268/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！
非常高兴接受路德先生的这个专访，今天是一个难忘的日子。过去的一年，由文贵开始的爆料革命得到了所有的战友们的支持，所有战友们的帮助，走到了今天是4月19号，到现在是整整一年了。
4月19号，这一天实在对文贵的爆料来讲是一个非常重要的日子。也就是在去年的这一天的几个小时前，我得知我被中国政府发了所谓的红通，而且我的家人和员工也在这十几个小时前，很多人又被抓进去了，然后外交部对我进行了所谓的第一次郭文贵是犯罪分子逃跑犯的这种发言，后来发生了一系列的事情。
也就是在一年前的今天，几个小时后由龚小夏女士——美国之音的中文部的这个主任和东方先生等几位记者正在准备的采访中，去年的今天这个时候刚刚开始，但在一个小时以后就被断播了，成了美国历史上首次被断播的直播、媒体的巨大丑闻事件，同时揭露了盗国贼在美国的沉默的力量。
那么这一事件开辟了中美之间政治、经济、文化较量的一个新的一个开始、一个先河，它证明了盗国贼的危险和在美国有蓝金黄计划的事实，同时也给所有的网友们、战友们，用事实说明了这个世界由于他们（存在），我们多么的危险，不仅在中国管天管地管生殖器管嘴，还要管到全世界去。这一天实在是难忘的，这一天值得我们永远的铭记。
今天在这个日子里，路德先生接受访问文贵，我非常的激动，同时我必须要感谢过去一年来对文贵在爆料当中的支持和帮助的所有战友们，还有美国之音去年在我这里的那些所有的几位记者，他们受了委屈了。但是，一定要相信美国这个国家是讲法律的，公平和正义可能晚到，但它一定不会缺席，一定会属于我们的。所以我先说到这里，谢谢路德先生！
路德：文贵先生，非常感谢您！非常感谢您来到路德访谈！根本不存在您感谢我们的，是我们要感谢您。您用自己的，冒着自己的生命为中国、改变中国未来的自由、民主的中国，奉献这么多，所以我非常感谢！今天我们的节目，我们同时开通了我们的聊天室，大家可以在屏幕下方，我待会打出来聊天室的号码，还有我们的热线。然后，今天聊天室的各位观众如果需要说话的，可以在屏幕上，在那个聊天室的论坛里说一下。
然后，首先让我们文贵先生，您今天来到这里，有没有一些比较猛的一些料，能否让我们大家再……首先我关注这个……然后我们再慢慢的进行下去，好吗？
郭文贵先生：我今天是有一些爆料的准备，昨天我准备了三个料。本来，就是在昨天晚上10:00以前我和律师还在讨论，就是由于我这里面有一些刚刚的就是经过司法验证过的一些重要的材料。
比如说去年，也就2017念5月1号到15号期间，吴征、孙力军、刘彦平，还有一个叫Nickle Lum Davis，还有一个美国的Andy、那个公关公司，还有Steve Wynn，还有美国的七个最大的老板之间互相来往互相勾兑把郭文贵要遣返，这些沟通的Email和信件，
包括这些人了，对文贵有多少价格，给他们多少服务费用。
比如说，给这一个Andy就是给他老婆七千五百万美元，就是给他交成功费。那么给他们这些人总共的20亿美元，就是把郭文贵一旦成功遣返到阿布扎比的第三方，并且有周密的安排，谁来说服川普总统、谁来说服美国FBI和CIA。那么这些说服当中都有E-mail来往，当中明确了标码实价，有5000万的、有7500万，还有成功费20亿的。
最重要的事情是非常很可怕的，因为这些文件来自于美国的司法部，就是说塞申斯的办公室，这个文件就证明了美国司法部里有很多盗国贼的间谍为他们工作。而且非常夸张的事情，孙力军竟然，说到这大家记住啊，孙力军原来跟我在视频中说我绝对不是为了你，我拿我奶奶发誓，我拿我祖宗发誓，我没提你文贵大哥一个字，但是这个Email里就看到了孙力军确确实实是被取消掉了会议。
但是他始终通过这个公关公司还有吴征，还有Steve Wynn，还有那个黑石等，包括川普总统的竞选经理，是想办法跟塞申斯联系，提出了新的条件，就是答应，只要你把郭文贵证件、把签证给他拿掉，包括我妻子、我女儿，还有几个高管，他们都很明确的（通过）Email的信息，还有证件号码，他们叫No-Fly List，就是把我们（列入）不能在飞行的这个名单里。
（交换条件）就什么呢？马上释放在北京的两个美国的有重大犯罪嫌疑人，就马上，先放，有60个间谍接着就给返回到这个美国来，60个间谍！
大概有多少呢？还有6万个华人就被遣送或接受遣返回中国；同时就是6万当中有100多个重要的人士接受遣返，这100个当中就很多是砸郭的人，还有砸郭的人的名字，如果是当时我被遣返，砸郭的人就不要砸了，直接就进监狱去了。
而且这个Email中竟然大胆地说，我们中国政府答应给我们钱。你想想有多恐怖，跟司法部和司法部办公室的联系当中，和这个顾问公司、和公关公司联系当中，就明确地说中国政府给我们钱。
后来还设定了一系列的由吴征、孙力军还有香港的几个人，还有中国外交部的人，设计好了把我放到第三方阿布扎比，然后阿布扎比从中方要获取30亿美元，然后由马来西亚把我给弄回去。这个运作方法很简单，就是马来西亚的叫Jho Low，我也不认识这个人，这个人就是孟建柱的私生子，今天我第一次说，孟建柱的私生子叫Jho Low，在上海出生的，就是1MD丑闻的主角。
它上面很明确地说马来西亚得到了中国的支持，马来西亚需要阿布扎比给一个支持，阿布扎比要向美国总统提出一个叫Do my favor——做一个让我高兴的事，然后把郭文贵遣送回去。里边很明确，这是马来西亚的需要，阿布扎比是为了钱，然后他们来说服总统说服塞申斯。
大家后来知道了，被总统，还被白宫很多人给拒绝了。事实上是总统当时只是问了问，并没有说要把他送回去。只是说郭文贵是谁是谁的时候，不允许弄，FBI和CIA都拒绝的时候，马上就给停了。
这个事情在这些Email里面，这个Email里面。刚才我给路德老弟，我看了一下这些东西，这是要公布的，这些东西我本来是要公布的，可以说这个东西公布的结果会造成什么？昨天律师评价说（将是）美国一场巨大的政治危机。
因为这很明确的，上面说了这是习近平先生、孙力军给他们发的Email和他们的联系，还有他们一个，这个国务院的人说这是习近平先生的需要。这就是过去我所说的所有抓了文贵的家人、员工都说是习近平先生要抓，但在这里，这个美中中美两国外交所谓的要遣返文贵的案子当中，他们也是用的是习近平。很显然，吴征、孟建柱、孙力军、傅政华干的事情都是打着习近平先生的旗号的，那我不认为这是习近平先生做的，是他们要做的。
而且上面也明确的说清楚，十九大开会前必须让郭文贵闭嘴，就原话就是闭嘴，必须把他灭声，而且把他遣返回去，而且这个安排的计划和节奏和参与的人，让我非常之震惊。那当然了，阿布扎比这个事他们说的是假的，不存在这个问题，阿布扎比当时并没有合作。
但是，这是Jho Low和马来西亚的总理和孟建柱、孙力军、吴征以及美国的这个安迪公关公司，安迪的老婆，经常陪着总统打高尔夫球的，而且跟司法部内部竟然有这么多联系，司法部长每一步出差、开会，她全都知道，这是一个重要的犯罪的一个证件。
所以说，我们律师建议先把这个东西给美国相关部门，不要我们爆出来，因为这个事情太大了。就全世界都很大，牵扯到中国现任的现在常委两三个人，这里面说到了中国常委，谁谁家人，跟谁什么资产，如何拿钱，到非洲的尼日利亚，通过尼日利亚把这个合同把这个钱给拿回来了。而且，夸张的事情，就一个很小的和白宫和司法部N个人联系在了一起，而且这个计划瞒天过海。
这都是无法推翻的事实，我们也做完了司法鉴定了。所以，我本来是爆这个料的。今天我就暂时说到这，因为我怕说太多了，我怕路德老弟你心脏受不了。你别以为你老厉害了，要锻炼，我怕你晕过去了。咱先说到这为止吧，好吧？谢谢！
路德：好。那有一个重要的就是关于刚才提到吴小晖，我比较关心这个吴小晖。您对吴小晖现在在庭上认罪之前做过几个小视频，但是有些具体的事情能否给我们大家再详细说一下？关于吴小晖的事情。
郭文贵先生：好的，谢谢路德先生！这个问题特别好。这个吴小晖事件，他整个这个人和这个事件，他实际上最重要的事情，我想中国私人企业家们大家应该把吴小辉的事件作为一个自己安全、家人安全和资产安全一个重要的榜样和案例来研究。
他重要的价值，他也不会给我们钱，他抓不抓他也不给我们钱，也不会给任何企业家钱。但是，他却能让我们所有的企业家从这件事情上看清一些端倪，防范于未然，自己不要当吴小晖，自己不要成为吴小晖。
而且我觉得很多私营企业家从吴小晖的事情的本质，多角度地看到中国企业家一个必然的未来和你在中国发展的一个必然的结果。我最希望的事情，通过吴小晖事件让中国企业家看清楚盗国贼的本质。
吴小晖事件，有邓家的政治过去的恩怨，有王岐山、孟建柱等所有的利益集团和邓家之间的政治恩怨和政治利益，同时也有了更多的设计。再一个也包括吴小晖他犯了同样的像我这号人，和中国私人企业家一旦成功以后就有了一个，就是你成功了你有利益就被人家给惦记了。所以，（在）中国你长得好看你就被人家惦记，你有钱也被人家惦记，是不是？这个就是被人家惦记了，这是个必然的结果，这其中也有这个原因。 另外一个，更重要的事情，就吴小晖的各种的行为它确确实实是值得我们借鉴。比如说，吴小晖在2015年，他在这个几次的飞行当中，这个费用2015年初，2015年这个飞行当中，大家可以看到这个飞行，他的飞机号是N889AB，飞行计划。你看到这个信息，大家……（对工作人员说：能不能放大一下那个画面？）
对，你看一看这里面人的名字，这里边的黄思琳我已经把她证件拿下去了；贾瑛，我给拿掉了，贾瑛，我给拿掉了。大家可以看到了吴晓辉，还有个韩国人，还有王晓岸、贾英等人，你看看这些人。大家只要真正了解中国的，只要是能了解中国的，包括接待方郝建华这，黄思琳电话号码18801378370，大家可以看看这个电话号码。
我可以今天在这负责地说，任何一个国家政府、机关，特别是美国、英国和欧洲的政府机关，只要把这个号码的通信记录，2014到2018现在的通信记录，但是她几个月了已经被抓起来了，那么能把她的通话记录拿出来和里面用过的视频，这都是对世界上震惊的事情。
因为黄思琳还有贾瑛，她不是一个普通的员工，她是中共里面的一个具有家族背景的专业的间谍特务，主要是在俄罗斯和美国和英国之间好，她管理的财富是巨大的，财富是巨大的。那么这个飞行记录。（对工作人员说：请来下一张他的那个飞机的那个，你打开一下）
这架飞机，大家可以看到这架飞机号，你可以看这吴小晖他有三架这样的飞机，这是法国达索公司的，这个是FOK的GX，现在有8个，算是最好的飞机。这个他有三架飞机，一架是给卓芮的，因为他妻子24小时飞，一架是他飞的，另外一架我说是备用机，一年都飞900多个小时。所以说吴小晖对他妻子卓苒爱，那是从外界所不知道的。
大家你再看下一个卓苒的那个身份证护照身份证，这是卓苒的护照，香港特区行政区的护照。大家看一看，很有意思，出生年月日跟大家知道的一样不一样，这就是卓苒女士。
这个是卓苒的香港身份证，大家看一看，1972年11月14号出生，你再看一看吴小晖的出生日期，护照，1966年的，是吧？
路德：对。
郭文贵先生：8月18号的，是吧？
路德：10月18号。
郭文贵先生：实际上，他有，吴小晖大概有3本护照，有3本护照，完全不一样的护照号码。那么你看这两个，你再回到卓苒那边去。所以卓苒跟他差多少年龄，大家心里有概念了。
卓苒的个人飞机一架飞机和吴小晖的飞机，每年都飞行了九百小时，九百小时什么概念？一年得飞多少次你们算一算，大概在一百次左右，才可能飞到九百小时。一年365天，你看他多长时间在天上飞吧。 （对工作人员说：你回到下一护照，王晓岸那边的那个）
这个王晓岸女士也非同一般人物。你看到这个他经常出去的时候，吴小晖都带着她，都带着王晓岸。王晓岸是一个家庭背景很厉害的，而且王晓岸负责了很重要的事情。
说到这时候，我想告诉大家的事情，卓苒和吴小晖离婚是胡扯八道，根本没有离婚。他前两次被询问都是由卓苒协调好以后，他又去了。卓苒和他之间恩爱的不得了，24小时备用机，而且有N个保镖、保姆养着，而且他们是经常……就吴小晖要飞到海南去就是为了陪她家人吃个饭，吃完饭就走。吴小飞每天都天上飞，而且跟卓苒之间这个礼物、关心，那都是非常彻底的，而现在卓苒也很相信吴小晖。
吴小晖身边有几个人物，你看刚才看到的王晓岸、黄思琳、贾瑛，都认为，照片不好看，本人都是，吴小晖喜欢高个的，他们都在1米75以上，甚至有1米8的，而且受良好的教育，而且都有军人的身份，而且都是从二部出来的。
所以说吴小晖从这个，我今天要说的吴小晖深度的介入了政治，深度地介入了国际上情报与情报领域。2015年这次的飞行就是和西方的某个情报机构，和某个重大的一些人、家族要联系。他们的联系是执行了一个很严肃的命令，那就是中国在俄罗斯和美国，和中国、俄罗斯和土耳其和伊朗之间有重大的政治、军事行动合作。
这个时候吴晓辉做的是非常好的，据我所知吴小晖得到了军方一致的高度认可，认为吴小晖具备了国际上所谓沟通的军事背景的这种军事知识的天才，甚至有人建议要给吴小晖一个官方职务，这个时候的吴小晖就犯了大忌。
本来邓家所有的敌人就看不惯他发财，甚至想蠢蠢欲动，特别像王岐山就想通过他想打邓家，还想把钱财据为己有。这个时候又发现他在国际政治上又有了这种影响力，这是他们绝对无法接受的。所以吴小晖先生听党的话，按照红二代来要求自己，在国际上不惜代价的发展政治关系和情报关系，最后成了他让盗国贼灭他的导火索，这才是核心的核心。
那么，吴小晖先生接下来犯的错误就是他几大块资产，招商银行百分之十点几个资产、民生银行十五点几的资产、三十五的重庆商行，这个股权和安邦98.86股权。那么这些资产加在一起，名为控制了十几万亿，实际上我这两天，他们跟我讲我是错误的，他们说他控制了大概28万亿人民币，这个银行，他最起码的资产一定在3万亿人人民币以上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/241/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/241/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天一直非常忙碌的和相关部门的合作，关于提供有蓝金黄在西方发展的一些具体情况和解释。同时，文贵在准备着怎么能把我们过去一年爆料的非常丰硕的成果, 也就是盗国贼特别是王岐山、孟建柱、孙力军、傅振华他们害怕我们曾经爆过的料, 如果他不害怕的话干嘛都要删除呢？
这些爆过的料和一些信息变成西方认可的法律的证据，还有如何跟西方的当地的部门展开合作，不要让我们的爆料因为他们删除了就变成了娱乐；更不能把文贵用生命和血汗换来的爆料证据和信息变成了娱乐，或者被盗国贼在海外的伪类们用各种办法转移视线，让大家忘记，那是不可以的。
那么另外一个，我们确实要马上进行全面的调整，毕竟王岐山先生已经回来了，副主席呀！在西方英文里叫做 Vice President ，我们该怎么和他进行斗争的同时，又能达到我们的目的，同时利用好他这次的回来让更多的国内和党内的人士；国外的人士；他曾经陷害过的这些党内的正义人士，让他们能看到这盗国贼本来的面目。
还有一个，他们的恐惧才导致了他们能继续延续Hold 住这把子，他们的本质就是中南妖和中南怪，他就是盗国贼，要把这个“盗”字让所有党内的更多的人知道，要把这个“盗”字让国内更多的同胞们知道，要把他这个中南妖、中南怪的本质让大家看清楚。
通过证据、事实让更多的党内人士看清中南妖,中南怪对他们的威胁，和过去发生的事实去对比，比如说反腐，反腐都反谁了？都抓谁了？为啥不抓谁？两会新的任命都出来了，傅振华都当司法部长了。然后你看看整个分的蛋糕，说白了就是把权力私有化，都私有给谁了？
下一步把全国人民的财富怎么公有化，然后通过这些盗国贼到香港绑架我们的合伙人屈国娇，是怎么绑架回去的；香港警察是怎么配合的；香港警察与政府是如何听从于他们，拆我香港的家，威胁我的员工，到我们的律师事务所非法拿走文件等等，以及在银行非法查封这些信息。
警告所有国内的私营老板们，让他们看到盗国贼的本质，他们对这些私营企业家们会做什么。我一定让更多的发生的事实和相关的人站出来说话，让他们更加地明白，盗国贼和中南妖、中南怪会对中国的企业家在下一个五年如何把财富给所谓的“党化”。“党化”就是盗国贼化，放他们的腰包去。
他们会出什么样的招？过去的我是一个最好的例子，让大家来看明白。还有一个就是我们决不能把文贵爆料变成文贵的娱乐爆料，盗国贼现在在 YouTube 上，在 Twitter 上制造各种的热点来转移视线。例如在 YouTube 上更多郭文贵的假账号每天直播，转移文贵的视线，伤害文贵的信用。
更重要的事情，对Guo.Media 也是想尽办法传播谣言，让人家不去关注。那么他们这些转移视线和不让关注的手段，就证明了我们的爆料是真实的，是对他们有威胁的，他们是恐惧的。那么他们为什么要控制网络？要关掉 VPN？这是他们的恐惧。那么我们怎么才能让国内的同胞知道呢？那得通过事实和手段。
事实和手段就是正在调整，第一，把 Guo.Media 更好的正常的运转。第二，Guo.Media 一定要成为一个翻墙的媒体。Guo.Media 马上会有更多的新技术出现，而且更重要的事情就是要发展援郭会更多的人使用社交媒体，更多的人站出来讲话，然后把过去所有爆过料的证据和事实一遍一遍用更多、更好的办法传到国内去，让大家去消化。
过去的大家根本不相信，到大家说相信，到彻底相信，到大家开始和自己的利益结合最后发展成行动，这就是文贵现在最要做的事情。对付盗国贼没那么容易，走向喜马拉雅,没那么容易。如果那么容易，打击盗国贼和我们追求喜马拉雅的事情根本轮不到文贵来干。
现在我们最重要的事情是行动，要冷静，我们现在和西方各个国家反盗国贼的人进行合作，这是把战场拉向国际的最好手段。大家已经看到了，我有些话是不能明说的，大家心中有数，智慧的有良知的人都心中有数。我们现在可以说在国际战场上打得非常的漂亮， 而且大家接下来会看到一系列的这些事情会发展下去。
现在欧洲和美国、日本这些已经联合在了一起，而且这种联合对中国追求法治、民主、自由是前所未有的机会，我们必须要珍惜，这是我们的主战场。另外一个，我们不仅仅光靠海外华人和援郭会的人打击盗国贼，更重要的还是国内的同胞们能看到这些真相，特别是党内有良知的人看到真相，这些对我们是绝对的帮助。
所以现在我们做这几个事：一，把国际战场这仗持续下去，打得更坚稳更好，然后想尽办法把过去爆料的信息更多的传到国内去让更多的人知道，让更多的人成为一个支持我们的力量去反击盗国贼，然后捉中南妖、中南怪。
还有一个，让世界上所有的科技都会为文贵的社交媒体和爆料革命服务，让更多的人站出来，有更多的郭文贵，这就是文贵现在所追求的。别着急,，文贵会一次次的用事实来证明谁是真正的反盗国贼，谁能真正的捉中南妖、中南怪。任何事情容易了还需要文贵干什么？容易的事情有价值吗？没价值。
文贵今天感受到了上天和历史赋予我的使命，这是一个伟大的使命，非常的光荣，非常的荣幸。我每天看到盗国贼们这些卑鄙、流氓、威胁，丧失天理的行动，有些话我现在不能说，我充满了斗志。因为没有这个文贵会觉得非常的孤独，因为有这个才证明我是对的，我是有价值的。
我再次重申，海外的伪类用西方的法律来解决，什么都会给我们一个公平的答案，不要费太多心思，更不要陷到援郭、砸郭这个纠结里面去，这些事不是我们的关注点，我们应该远离它。第二个，支持郭也好，不支持郭也好，不是我们的重点，我们的重点是让中国人看到真相，让西方所有的文明国家看到威胁。
援郭、砸郭根本不会影响，也不会起决定因素来实现我们的喜马拉雅。那么我们只有让国内更多人和海外西方国家看到威胁，才是我 们援郭的人达到裂变的作用，我们援郭的人才是真正有价值的。所以不要再关注援郭、砸郭，更不要关注什么运动，我们关注的是爆料！爆料！再爆料！
爆料是手段，爆料一定要爆真相，一旦爆假相那就是自杀。爆了真相传到国内让更多人知道只是时间问题，它这个炸弹一定会炸的，而且现在积聚的能量，国内越是沉默力量越大。
王岐山当了副主席以后，党内的反应是超出所有人想象的：生气、恐惧、无奈。而且所有人现在有本事的往外跑，更有本事的现在想办法准备着自己灾难到来时如何应对，另外有人在脑子里想和我们一样的事情，这就是今天上天送给我们最好的礼物。
尊敬的战友们, 一切都是刚刚开始。谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/240/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/240/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？
昨天我开会特别好，学了很多东西，所有（人）都在问王岐山回炉、中国修宪、中国的未来会怎样。我基本上很简单回答：一个国家，当这个国家的教育和政治缺德的时候，我说这个国家的女人和孩子（是）首当其冲的受害；当这个国家的领导人缺乏法治的时候，我说就是遍地没有公平，必产妖孽。
我说：今天的中南坑里面之所以这样，中南坑里出来妖和怪、妖孽，就是因为中国缺德、缺法治，缺德缺法治……哇，（楼）下面抗议枪支的……缺德缺法治的国家是什么结果呢？就（会）出大妖出大怪，出大妖出大怪，当然没有公平。这个时候这个国家必将遭受大难，首当其冲就是那些中国的妇女、孩子们，没有好的教育，丈夫—强者都在外面乱搞，还要把自己的女人要穿上三角裤衩。
我说你看看《水浒》当中所有的那些被害的梁山好汉们不都是当年高俅那些奸贼吗？你像那高俅弟弟（高廉）的孩子（小舅子）殷天锡把人家小旋风柴进老叔给打死，还抢人家宅子，最后李逵跟他进去一说，要打人家李逵，李逵最后把他给杀了，最后没办法把小旋风柴进和李逵所有人又逼到梁山上去了。梁山好汉哪个不是被逼出来的？因为那个时候缺德、缺法治、没公平。
那个中南坑，当时的皇庭里边、朝廷之上出了妖出了怪，所有的好汉们、有正义的人士，包括最多的是梁山好汉是出自党内，也就是当时皇帝的提督们—今天的公安局长、司法局长（被）逼上了梁山。今天中国的好人都跑到哪去了？都跑美国、欧洲来了，美国和欧洲这些文明国家就是当年宋朝的中国英雄的梁山。当然了，有很多是狗熊是骗子，像什么夏业良、什么屎诺、韦石、陈军这些人这都是骗子，这都是危险分子，还有什么李洪宽，这都是精神病。
所以现在你看中国这个法治问题，我回答他们很多问题，他们都了解很多。例如傅政华当了司法部长了，我说：你想想这个傅政华当司法部长和王岐山当了中国的副主席，外文叫 Vice President，Vice President，他不是 Vice President，但是没办法，就得这么说，孙力军，升官。
那么很简单，这些人都是酷吏。今天你让傅政华，他本来应该进监狱被别人管，他现在要进监狱管监狱、管全国的监狱，被他冤枉在里面关押的人；他要灭掉所有人的口，要弄死这些人和弄死这些家人，虐待死他，躲猫猫死、心脏病死、抑郁症死、自杀死，你看吧，无数个（死法）。
然后管律师，律师是解释戒律的，就是解释法律的，就管律师，那律师还能说话吗？律师要的是公平，中国媒体不自由，律师再不让解释戒律，要听政府的，那要听傅政华的、王岐山的、孟建柱的、孙力军的那中国还有公正吗？我说：失去公平的，没有法治的社会必将产 妖孽。这就是王岐山为什么回炉，这就是为什么王岐山能骗习近平能让他改宪，还让他终生制，他（王岐山）也终生制，让傅政华做司法部部长，然后去灭掉所有他们过去害的人、还活着还张着嘴的人；然后再把律师、解释戒律的律师全部给灭了，没人解释戒律，更没有媒体监督了，这就是中国。
我说：因为他们的赵孽，因为他们的恐惧，他们要延续下去（就）必须Hold住这把椅子，Hold住这把椅子的时候，未来可能知情者，例如王岐山、例如孟建柱、例如傅政华、例如孙力军，知情者可能会把他们给 说出来，让咱们一起来Hold住这把椅子，你也别离开我，别让我失去控制，我也得控制。所以说这就是掩人耳目、掩耳盗铃。而且我说你看外国现在到处是“蓝金黄”，美国刚刚出了本书写的就是中国盗国贼在西方的“蓝金黄”，火爆之极。然后你看看美国的参议员Rubio，你看看美国刚上来的John Bolton，你看看Pompeo国务卿这些人都说的非常清楚。
中国的盗国贼是西方文明、乃至中国人民、所有全世界人民的威胁。然后现在台湾，所有人都意识到了，下一步盗国贼一定利用、挑起大陆人民和台湾的矛盾来化解内部的经济危机，和这些人被盗国贼绑架—所谓的选票、高选票 ，差一票、差两票、差三票 ；还有，一定制造中日之间的民族矛盾，让中日之间的矛盾转移内部的视野，然后把他们列为功臣—我抢回钓鱼岛了。
然后很简单，你看美国这次非常聪明的，台湾未来直接就是在台湾进行边检，全世界只有15个国家直接检了直接到美国来。但是中国，未来人民、中国人民想来美国、想来西方世界，难了，太难了，谁搞得事情？—盗国贼搞的，因为你的不友好不诚实不兑现让西方对我们怀疑，盗国贼的嚣张让他们感到了恐惧 。
所以战友们，昨天我在这个会上我深刻地感受到文贵爆料的革命已经是成功地在西方引起了核爆炸的效应，让所有的有良知有能力有知识的人现在都在关注中国。只有一种人，就是缺德的人，缺德人必缺智慧，缺德者必缺智，他没有智慧，缺德缺智者不往上看，就像我们家这Snow 小狗一样只往下看，看狗粮，看它喝的水，它不往上看，它不看未来，这就是海外的伪类，海外的伪类和盗国贼在海外的帮凶，和现在助纣为虐的人，也在西方配合着这些盗国贼们洗钱，干着非法、伤害世界公平正义和伤害中国有良知人民的勾当伤害着中国最弱势的群体—女人、孩子。
西方世界是容不得这样的，西方是依法的国家，真的依法治国的国家，不是依法治“郭”。不像那个曾庆红家族，要通过中泰要“依法”抢走我42套公寓，100多亿的房子要用 10个亿抢走；不像江家控制的上海银行37 个亿要拿走我300亿的房产，而且要通过法院拍卖拿走。大家都知道，谁上盘古去谁敢吗？谁敢去拍卖吗？——不敢拍卖，谁敢拍卖，打个电话你就被抓了，谁也不敢，而且是网上拍卖，要在马云的阿里巴巴和什么商城，网上卖。
背后都是他们在控制，没有人敢出标，那最后，一标不行、二标不行，第一次七折，第二次65折，第三次，问人家买家，那个欠钱的，也就是欠江家和曾家的：你要不要？你要你拿走（打折）50%，原来评估是30万一平米，本来就评估成13万一平方米了，13万的50%就是6.5万，拿不拿？他说“我拿”，他就拿走了；他要是不拿，这个合约担保就算取消了。
大家去想一想，江、曾两家的权力还用打电话吗？只要中国人知道这是江、曾家想要的，上海银行想要的，谁敢去投那个标的呢？所以北京三中院的法官，还有他这个姓刘的叫什么刘军的这个，这个执行庭之所以那么的积极，一秒钟都不等要把程序全走完，而且连送达的时间都不给。
像河北的董仚生要把曲龙15年的罪行就用一句话“不自然”，就是审判不自然，他把整个最高法、最高检、公安部给河北的指定管辖全部推翻，然后把所有的15年刑（期）给取消，还把曲龙的资产还给他，还把我们的资产还要给他。在我们还他的时候，当着法官的面，让曲龙带着七八个（人），像黑社会一样侮辱我们的律师，在大堂里边指着鼻子骂。
这就是中国的“依法治国”，这就是中南坑的妖怪，利用一国之力、一国之权，为所欲为，想干什么干什么。就像高俅的小舅子、高俅的侄子说“全天下的女人都是我的 、全天下的房子都是我的，我想住哪就住哪，全天下的命都是我的，我想杀谁就杀谁”，这就是中南坑的妖，叫“中南妖”和“中南怪”。
但是过去是高俅、赵高，没有外国人管，没有世界人民管，没有Social Media，没有社交媒体，现在不可能了，咱们拭目以待！赵高、高俅、傅政华还有王岐山，还有孙力军、孟建柱，咱们走着看吧。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/184/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/184/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天是2月8号文贵的报平安直播，文贵再谈关于陈军和袁建斌这个流氓欲谋害文贵这个事情的进展。
昨天我和陈军先生有直接的用语音的沟通，陈军先生在过去的两三天来充分地利用了他的江湖、陈军的江湖，跟所有他过去帮助过的人和他的朋友们打电话，要站队、要站他这边、要帮他、要说话。
陈军先生很有海派风格啊，非常善于利用人事、利用老关系。陈军先生和我认识到现在说最多一句话就是我曾经帮过谁、谁得听我的。从过去的这几天和过去的十来天发生事情以来充分体现了他觉得“我帮过的人你就得回报我，而且是不能有对错之分、不能有善恶之分。”
我好多朋友都给我打电话跟我说“陈军先生打我电话啦，让我站队，我怎么办？”我说：“那你随便，你看着办吧，如果你不分善恶，那咱们就是开战，那你要说得都是事实，那是应该的。”
那么陈军先生和我沟通当中主要他有三个观点：第一条，他认为我说他害文贵了、什么打仗了、怎么挑战他了，他也没有想能怎么帮我。大家去想想我认识陈军先生是5月份，他开始坏我是从7月份，你说那两个月我们见了也没几次面，他怎么可能所谓的帮我多少？
但是陈军先生认为就因为这个，他说我啥我都应该感恩戴德。我感恩明镜、我感恩小平、我感谢我们的“豹子”何频先生，怎么会感谢你陈军先生呢？你说怎么轮着着你呢？他要让我感激。
第二点，陈军先生就是说这江湖上的事情，那意思我是老大那么多人都帮，你看你的关注率越来越低了，支持率越来越低了，你就是好战！原来他支持我好战、敢战，为正义而战的那个文贵最大优点，因为文贵要战他了，现在成最大的缺点了。现在又以我好战为由认为我关注率低，当然大家知道这不是事实。
第三个，很明显威胁气很重。这不是中国，这是美国，这些人啊都以为他在美国呆过这些年他就是代表美国了。他根本不了解文贵，你查查文贵是那年来美国的？很多人在上边说“郭文贵刚到美国” ，我来美国时候你还在种地呢可能，你搁那儿蹲监狱呢，他根本不了解。
你也代表不了美国，在美国你干啥了？你能干什么啊你们这些人？你们这几十年能干什么 呀？你未来又能干什么呀？动不动就是法律，在美国这个国家有钱玩法律你是爷，没钱玩法律你是找死；在美国你要是懂得用法律你永远有正义，不懂得用法律那就是地狱。在哪方面你能赢得了文贵啊？
文贵的钱比你多，文贵一身干净，文贵的团队比你强大，你那几个开餐馆的几个人能干啥呀？你要有本事还用开那小餐馆去吗？文贵的法律经验比你强，更重要的是我站在善恶的善的一面，你站在恶的一面。
很简单，这也不是我发动的我也没启动，那么你陈军对我横加指责。就在这几天很多朋友跟我打电话说：“陈军先生，到处在洛杉矶跟袁建斌这个流氓，袁建斌说帮过我很多，在跟我合作。”你陈军当时在场，我根本不认识袁建斌，我从未见过他，也根本没有私信联系，他何来帮我？
他怎么来跟我合作？然后你俩一唱一和的说郭文贵没钱了，到处说没钱了，不但没钱了，还两个人都说郭文贵一手好牌打得太臭了，完全完了。你俩有什么资格说郭文贵打得一手臭牌？你这一辈子什么也没成功还评价郭文贵？那这是简单的目的吗？是简单的吹牛吗？当然不是！去造谣文贵去了。
然后你陈军先生到处打听说文贵身体不好，听说是肾不好了。你要不要来试试我肾好不好了，找个办法呀，是不是？到处造谣还不承认，瞪眼说瞎话，然后往这个推那个推的。要不是何频先生介绍你和我认识，我何来给你这个脸呢？我是给何频先生的脸，我是给人家明镜的脸，给小平的脸，你当成你自己的了。
你投资明镜谁说的？不是我说，你自己视频的时候说的，你几次给我说你投了百分之三十的股权，你又介绍了别人百分之二十五的股权，五十五是你介绍的，你现在就以老大为居了。所以说第三个我就看出来陈军先生已经对明镜的心绝对是不纯的。
我不想让何频先生、明镜掺和进来，但是说从他的言语、话谈之中可以看出来这个人实在太危险了，上天让他这么早的暴露对我个礼物。因为大家去想想，他总共见我没多少面，他在外面就吹牛说我跟他有一百多小时的对话。
我太了解这个人了，你跟我一百个小时就了解我这个人了？那共产党二十九年都没了解我，你了解我了？你听听刘彦平和我的对话，在对话当中他说了我什么？我问他：郭文贵说过假话吗？他没有说我说假话。郭文贵是不是中国最健康的企业？他自己说是。
我的资产一千二百亿他一点儿都不否认，而且他说的七百亿是我海外管理基金的数量，你有什么资格评价我？你和袁健斌你们连饭都吃不上的主儿，到处招摇撞骗的主儿。那袁健斌连脚丫子都不洗，在大陆到处招摇撞骗。
我现在有专门人了解的他，说这个人是人渣中的人渣，就是个绝对骗子，满嘴谎言，而且到处吹牛一句真话没有。这都是和韦石成为拜把兄弟的人，你们在车上用车载电话给韦石通电话，你们拿郭文贵开玩笑，你陈军今天说让我感谢你，而且说我说错了，你说天下何有此理？
我本想陈军先生他不会这个样子，他现在和韦石、屎诺、袁健斌完全有共同的个性：睁着眼说瞎话。完全没有任何所谓公平公正，善恶之分，而且一点儿脸都不要和韦石是一样的，睁眼说瞎话。
你看他说那些瞎话、报导那些新闻，什么认识郭文贵二十年了；郭文贵从意大利被遣返了；郭文贵马上要被遣返啦；然后王岐山开会了要来美国要遣返郭文贵了；郭声琨来美国遣返郭文贵了；安邦的吴晓辉和郭文贵也投了明镜两千美元；郭文贵给了陈小平一百万美元、十万美元。
有千万次了吧？千万次的谎言了啊。我看了一下从博讯关于文贵的假的信息大概一千八百万次的关注量，咱们在法庭上见啊，记住韦石、西诺，你俩要不进监狱，郭文贵我绝对、让我干啥都行，咱走着看。你说你们把郭文贵所有百分之百的假信息传播到千万次。
陈军先生经常跟他们走在一起还打着明镜的名义，你这边是明镜的股东到处吹牛，你又跟博讯、韦石、西诺搞在一起，他明明就是特务跟安全部干的一起的。另外，我昨天给陈军先生再澄清一遍的事情，什么时候郭文贵说你给我家安监听器了啊？什么时候我说你给我下毒了？
我说有人到我家来怀疑身体不适，我在家找到了监听器。你竟然自己先说出来你看到了那么大一个监听器，说我自己安的，这不做贼心虚吗？看看郭文贵的推特上所有说的话有一次提过陈军给我安监听器和陈军先生给我下过毒吗？当然没有。你为啥往上站呢？
你还先否定了文贵安监听器和存在监听器，你有什么资格说话？而且和韦石一样都动不动就FBI，动不动就中情局，就你那点本事！陈军先生你也太拿自己当回事了。所以说我都不知道该说什么好了，原来我觉着这个人还搞思考，是吧？思考啊思考。
还文人呢？说起来就跟流氓西诺、流氓韦石和流氓李伟东、夏建良是一样的待遇，一个级别。所以说你跟胡平这号人搞什么民主，那都是民主骗子，这些人搞民主大家谁信呢？搞法治谁信？连起码法治都不相信，你要让大家真的跟你去思考了，那这些人全都死无葬身之地。
你做人有问题，更不用说宗教了，更不用说是做神了。搞民主、法治、自由这些人不仅仅追求喜马拉雅，那得有神一般的纯洁。你连人都做不好你能做神吗？这全都是流氓的路数，彻底流氓的路数，所以说很难想象这发生的事，还大言不惭：文贵我帮你，我挺你。
这些人都那个意思，如果我不帮你就都不帮你了。你算老几啊？我郭文贵是个骗子你帮我能帮的了吗？你那些人、那些哥们帮了我就把我给害了！你帮了那么多年人谁成功了？共产党成天妖魔化我谁沾我谁失败、谁不成功，那吴征、沾吴征的斯蒂芬文现在怎么了？失败了嘛。
那沾了吴征的人有一个好的吗？女的得子宫癌男的全被抓，包括孟建柱、孙力军很快就会被抓，不信你走着看。沾过吴征的哪有不破产的？沾过吴征的公司哪有一个成功的？结果你跟他还搞过俱乐部投了100多万美元，这真的吧你跟我说的，你不能否认吧？
下城的那个俱乐部是你说的吧？你投资明镜是你说的吧？我啥时候说你投资明镜？是你自己吹牛，那是盲流子先生说出来的。你和吴征关系是你自己吹牛炫耀的，曹长青先生是你到处炫耀的我可没说，那是你自己说的。
没有一件事情就啪啪啪自己掌自己脸，就自己先说，然后现在往这推往那推的做贼心虚，打所有人电话站队然后让郭文贵闭嘴。就你打电话那些人，包括给我打电话的朋友叫他站出来反我试试？郭文贵现在就像上天扔下来的一个正义之石千万吨重。
我挑战的是盗国贼，是欺骗和欺压绑架十四亿人民和我们的家园我们国家的一小撮盗国贼，你现在就是跟那个盗国贼欺民狗吴征合作，和盗国贼在合作。谁要是想帮你、想托住天上砸下来的正义之石，只有死亡，咱不信试试。
任何人想挡住天上扔下来的文贵爆料这个巨石，只有灭亡，因为我代表十四亿人民的善和恶，真和假，还有未来。我干的哪件事情是为了我自己的？看一看、听一听刘彦平的录音，哪件事我随时都可以跟他和解。最近有多少人来找我和解？给我提出了多少条件？包括把吴征抓起来这是其中一个条件。
告诉我先停止爆料，不要搞文贵看春晚，等到孟建柱和孙力军有了事、有了结果，包括王岐山的事情也会有结果，海航然后有结果以后给他们半年时间，然后我再决定是否爆料。在这半年时间所有对我资产的掠夺，侵夺，造谣，包括黑客都停止，文贵说：不可能。
这些未来都会让大家知道真相，过去一年了文贵说过的事情、说过的事实你给我找出一件是假的来？我不像吴征，我不像韦石、西诺，不像李伟东、夏业良还有那章立凡、胡平瞪眼说瞎话、凭空捏造，你给我找出一样出来？我现在为的是十四亿人民的喜马拉雅，民主、自由、法治而奋斗。
我要拯救十四亿人民这个国家，这个国家被一撮人给绑架了，被一帮骗子给绑架了，打着乌托邦主义给绑架了，我要解放十四亿人民和海外几千万人民能自由回国、回我们的家园。你跟我为敌，你伤害我，你还想让我臣服于你感谢你，感激你，我何来感激啊？我对这些战友们我有交代吗？
我对战友说我可以感激你我给你道歉，我道哪门子歉啊？我说你什么、做你什么了？此人脸皮之厚，就是这种善恶不分，陈军让我非常之惊讶。昨天晚上我和一位老领导通电话，这位老领导说海外的江湖因为我现在给撅起来了，说文贵你这个战略很高啊，把战场引向国际。
我说老领导你错了，包括这位老领导还看了王军涛先生接受小平先生采访说洋江湖。他说你们这个洋江湖概念很有意思，包括王军涛先生说的现在是全党姓习，全国姓党。我说王军涛先生好像说的很好，听上去很有意思，但我不这么认为我不同意。这位老领导说的所谓搅起江湖，我说我没有搅起江湖。
这是一个大势所趋，没有郭文贵的出现，可能稍晚一点或者某种情况下一定会有李文贵、张文贵、吴文贵出现，因为中国人民到了一个不生就死、就亡的境地，上天一定不会愿意看到14亿人再这样被弄下去，不可能的。
我最近这几天看了国内一些资料，很多人给我发了绝密资料关于国内的真实GDP，通货膨胀，包括印钞票M2，简直是看了以后震惊了，从3.6万亿美元的外汇储备现在到了2.2万亿，这是官方数字，事实上是什么呢？3.8万亿到了今天的1.6万亿。
通货膨胀从2008年最高是7.5，这个中间达到了9.5， 2017年大概达到了11.5。你说这个国家经济到这样了你还吹什么牛？外资企业多少跑出去？看了数字简直无法想象。从2010年到2017年，严格讲横向比较全是负增长，但是维稳的数字、维稳的金额和国防费用，维稳已经超过了它是1.3。
这有多少冤屈、多少悲惨、多少人的生命？所以说这是无法想象，就是天意已经到了中国不改、中国不去变就亡的程度。不管谁所说的江湖那都必变。所以王军涛先生认为这两股力量能不能推墙？是不是形成一股力量？
我认为不用想的，不管有没有我们这两股力量所谓存在，也不管我们是否去不去做，中国都一定变。别拿自己太当回事儿，我郭文贵不觉得我那么重要，我只是上天恰好的让我碰上了，上天给了我使命，我只是那个小小的星星之火，我深信能点燃已经干柴烈火的盗国贼的大柴堆，中国民主这个火的希望。
另外一个，为啥我不同意现在这个战略：前五年全民姓习，这五年要全国姓党。因为王军涛先生毕竟离境中国很多年了，他主要是拿着西方和历史，拿着华盛顿、汉米尔顿，拿着英国民主革命的过程来比较中国。从洛克的政治学到现在比较来看，中国跟西方的没有什么可比的，几乎不可能。
所以为什么我说第一，咱不去引用这些西方的政治历史也不去做对比，因为我愿意根据中国老百姓眼睛的标准和说法、语言来看中国的政治和法治、民主、自由，因为我看到的中国所有历史上的改变就跟两件事有关系：第一件事儿所有的帝国皇帝灭亡的时候都是通货膨胀，货币贬值一万倍以上。
中国历史、西方历史大多如此。第二个最核心的事情就是老百姓受不了的司法腐败。老百姓的安全，就是活下去的机会都没有了，因为司法腐败。这个时候可能是外因，有战争或者有瘟疫，老百姓没法活了就开始了。
我觉得中国出现了最大的历史契机，经济从过去成为统治集团、盗国贼集团封住老百姓嘴和眼睛，默许这种暴力盗国行为的根本性基础在改变，就是经济是一定糟糕至极的。第二个就是中国老百姓依法治国的环境糟到不能再糟了，老百姓活不了了。
另外一个诱因，北朝鲜事件、台湾和香港现在日趋之下的糟糕，以及美国战略政策的调整将给中国带来一个真正的改变的契机。包括现在海外，由于这几股力量特别是像王军涛先生这样非常有政治智慧的人，我觉得海外比他有政治智慧的人真不多。
我得到消息，一直以来国内都把王军涛先生当成具有威胁性的人物排名前十，今年进行了调整将王军涛先生的位置大幅调前，认为他对共产党对盗国贼是个巨大的威胁，说明了什么呢？说明海外的民运不都是伪类不都是坏蛋，有很多人干的事是有影响力让他们恐惧的，要不他们搞蓝金黄干什么呢？
那么文贵这个爆料，爆料革命没有什么了不起，无非是一个人的勇敢、一个人的追求，一个人在历史和各种时间空间条件下造成了一个具有历史价值、革命价值，而且各种条件促成郭文贵出来爆料，这是时代造就的，我不可能在历史上有任何所谓的政治价值，也不可能有什么政治地位。
如果我要这些东西，我甚至一定不会成功，而且我也发自内心说我现在一说政治我就心烦，啥叫政治啊？邪门歪道，骗人统治人，跟我所信仰的佛教贪嗔痴慢疑，破掉我的执着达到了悟空境界，那完全两回事。在生命尺度三万六千天大家都过不去的尺度下，我相信轮回，相信因缘，政治与我是完全对立的。
这也是我为什么对付这些伪类和陈军先生，我是这样的面对，因为这都是恶人，这都是恶缘，同时也成就我、锻炼我、帮助我尽快修行正果。所以我看政治的时候完全是今天所谓的道行，这个道就是以失败与成功、统治与被统治为目的的，它没有善恶之分，只有成功与失败，所以说政治跟我的信仰和经历完全是对立的。
另外，我们中国这场政治变革到底暴力不暴力？当然我们大家希望是不暴力，但是希望总是伴随着失望，历史的进程当中非暴力的革命成功几乎是很少的。从历史的中国和全世界看来基本都是这个轨迹，那么从我们中国目前这个状况，中国不管如何到了一个真真正正的可以说分分钟都有可能的巨变，反回来我在说全党姓习做到了，全民姓党想做做不到。
还有些人鼓励习主席，还要全世界、就是第三步全世界都姓共。全党姓习，全民姓党，全世界跟随共产党，可能吗？这才是盗国贼最大的阴险所在。这个王军涛先生是从表面没有看到本质，等我哪一天放出南普陀会议的时候，绝对对中国的政治过去的二十年是一个最好的解释。
参加南普陀会议的人现在每个人肝儿都颤，我相信在我要决定爆出那之前他们得吓死，因为任何中国共产党员听到以后都会恼火至极。实际上中国人今天的政治哪来的什么这政治学，哪来的政治关系学，哪来的政治社会学，更不要谈什么政治修养，中国就是家政治、家天下。
家天下这种不要说独裁了，就家天下这种极为封建的愚蠢的无知的政治，何来谈法制、民主、自由？而且整个这些年的政治就没有逃过这个圈儿，整个中国就是家政治、家天下。在家政治、家天下，大家还要搞什么民主、自由、法制？还有这之春、那之春出来，不过是家天下，政治下的一帮民主法制骗子而已。
只是用不同的口号、不同的标准在行骗而已。所有的中国的精英，所有的中国的有良知的人都在哪儿呢？都在共产党的政府的部门、在军队、在知识分子队伍中，在私营企业界。这些人都是有良知的，都明白中国根本就不是一个正常的国家。
它跟北朝鲜表面不一样，本质是一模一样，甚至只有恶过没有恶少。在这个时候谈中国其他种种都是太天真，所以说跟这些老政治家们天天搞那些政治语言、政治哲学呀，中国历史都谈过以后就发现很简单的问题，别把这事儿神秘化，没那么神秘，就这么简单。
今天看中国所有的事情就是胜者王侯败者寇。周永康在时说啥都有他道理。薄熙来说啥都有他的道理，对吧？那你再看看刘彦平书记怎么谈周永康的？怎么谈令计划的？怎么谈薄熙来的？我很多没放出来呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/130/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,大家好! 这是文贵11月1号 在潘晴先生的频道直播。
刚刚睡了一个好觉，特别的舒服。昨天呀那个万圣节， 真不是一个好日子， 这纽约你看都撞死人了。 真的是，啊呀，为这些人祈祷， 这个，这个真的是， 人生啊， 这个非常非常的脆弱 ，您说，就这么一个车祸就死那么多的人。真是让人感到惋惜，痛苦 。 所以说，这个佛教讲的， 这个一切都是皆空啊！ 在某种条件下，一切都是空 。所以说也别过贪婪了， 人生是很短暂的。 那么我今天借潘晴先生的频道， 向大家在11月1号，这个说说几句心里话 。
第一个我要向所有的推友说的事情是， 大家的关心和关注，特别是我的家人昨天被抓以后， 这个网上， 可以说是，除了五毛之外，100%的 （朋友）对文贵表达了人道的关心，愤怒。这个文贵和家人感同身受， 深有其感。那么，从昨天到现在， 可以说对我和家人来讲是极为痛苦的。无论从哪一个方面，我也没有想到。
我的五哥在2012年的1月份， 那次大抓捕的时候， 他在海南陪伴我的父母 ，后来海南的公安 带着一帮的警察警车， 在我的父母面前， 粗鲁地将我的五哥带走。给我的父母和家人，带来了，包括我五哥，带来了极重的心理阴影。 那么后来， 被放出来以后， 经常两个星期，三个星期或者一个月 被带去问话。大家可以想一想 ，当被警察通知去问话的时候， 是什么样的心情啊！ 所以呢，这两三年我五哥的精神已经垮了。
他本来我四哥，五哥，六哥的身体已经被折腾垮了 ，四哥心脏病，六哥是心脏病高度抑郁症， 大哥是糖尿病，二哥心脏做了三次支架了， 我们家哥们当中， 我三哥和我身体最好。 我八弟过世的早， 所以说我五哥是两个肾积水， 肾积水非常不好，还有结石。 肾积水这个病啊，本来我八弟就有 ，所以说对我们家来讲， 这个病是好像有遗传的这个基因在里面。
所以说我五哥呀， 突然间它什么原因也没有， 本来河南裕达他们莫须有就出来一个这么罪名， 结果突然间就把他带去， 就这么给开庭， 开庭的理由罪名就这么简单， 简单到了，这个罪行我们自己都不知道。（我调一下） 我都不知道， 然后把我三个月以前，在里边被关押了近两年的我的侄女郭丽杰，也被叫去开庭。她本人也不知道是什么情况，到了以后就草草地开庭 。三页的宣判纸啊，三页的宣判纸， 就把这七八个孩子给判了。 就把我五哥给判了， 判三年。 把我侄女也给判了，她的两个孩子呢， 直接收监。大家可以看得到， 我在19大以前向推友们说， 他们威胁我，只要是你敢再开口，你敢再爆料，就把你的员工和家人再抓起来 。 吴征也在外边，到处这么说 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/125/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/125/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！文贵回来了！
在此衷心的感谢所有的推友们的关心，关持，关注。文贵现在很兴奋。特别是在一次次的被封杀之后。我们，又走到了一起。今天的纽约啊，这天气不是特别好，但是很舒服。我刚刚的到了了凉台上站了一下，中间接了几个电话。非常振奋人心。19大开完了。文贵有太多话要跟大家分享。而且过去文贵过去说了很多话，在两个月以内会发生很大的事情。
其中，一件大事已经发生了。大家还没有知道，还没有看到。就像大家看到文贵过去，发生了很多事情，我只点到为止。不能说出全貌一样的。我不能全部说出来。因为对当事人，对整个事件，对我们整个的爆料，没有什么好处。我不希望用吹牛，许诺，夸张的方式开展我们的运动，开展我们的革命。我希望让有智慧，有心，和真正的有共同目标的推友们，去自己去了解，去感悟。
这就像大家从现在看到过去，这八个月以来，在美国政府高层，川普总统，司法部长塞申斯，班农等所有国家，FBI等各种执法部门，和行政部门，讨论有关文贵的事情。那个时候的博讯，到处造谣，什么我要被遣返了，我要被抓了。你听听，现在看看他们的无知，愚蠢，他们拿着他们自己那个小的小照蚂蚁的镜子来照郭文贵，坐井观天。太小瞧郭文贵了。
我们的敌人和盗国贼以及海外的这些真真正正的特务，沉默的力量。他们，利的傲慢，和那种所谓的背靠着中国共产党的这个组织的傲慢。认为他们说的话都是真理。别人都是无能的，想抓就抓，想杀就杀。一系列的傲慢，权利傲慢和经济傲慢，金钱傲慢导致他们一系列的错误决定和误判。这就是今天往回看这个历史，有多少的荒唐的事情，有多少没办法想象，不可理解的谣言。发生在文贵的身上和我们的这个推特世界。
就在这个19大，这个开会前夕，大家看到了，整个的，在美国最自由，讲法制的世界里面，我们看到了多么荒唐的，这种封杀言论自由，封杀文贵的推特，youtube,。然后对文贵的所有的通信手段进行骇客，所有和文贵有联络的推友，在国内的恐喝，抓捕，殴打，威胁，对海外所有的推友们，有影响力的进行骇客，辱骂，威胁。然后采取一切的以国家名义的手段，进行利益收买，恐喝，然后再完全不顾国际法进行骇客，而且是国家与国家之间有明确的骇客的标准和规定。用这种DOS的这种骇客，是战争行为。就是这样，他们一次又一次采用了国际法不能容忍，任何国家国内法律不能容忍，任何人不能接受的，丧心病狂的骇客，
这是昨天我刚刚注册的号码，还没有发出任何信息，他们就在昨天晚上凌晨就又给查封了，就又给封锁掉了，而且这个在我通知大家不到45分钟，大家的关注就已经上万了，昨天，到昨天晚上，被封之前已经三万了。这是推特世界前所未有的事件，它和推特公司所宣传的所有追求的理想的目标是一致的。即使这样，推特世界还是将我们最新的推特给封锁了。这是一股什么样的力量，这是一个什么样的背后黑暗的力量能在美国这样自由的世界，能对文贵采取这样的办法？大家是可想而知的。
那么不但如此，在这个19大前的头一天，18号，本来文贵要举行”全球发不会“第五集。本人的所有的家人和我的合伙人都非常的担心，但是我坚持要继续爆料。就在这个时候，在香港，我的员工和我的合伙人，在香港去某个地方，因为香港的路很窄，迎面开来一台车，窗子放下来，拿着手枪指着说：”只要你们老板今天敢直播，你们的家人和你们都会被我们给杀掉！“而且特别强调，不允许谈王岐山和孟建柱。啊！我不相信这个杀手是中央常委会开会决定的，我相信这是和王岐山，孟建柱的下属有关系的。
在伦敦，我的合伙人车上塞了一封中文的信，而且明确告诉：今天只要郭文贵直播，你和你的家人一定会被杀掉，而且威胁我这个朋友说：你有情人，我们已经掌握了，要把你公开。在英国啊！这是在英国伦敦！
当然我的合伙人不在乎，要求我继续播。可是我必须考虑我的合伙人，我的员工。我的家人已经是惨得不能再惨了，我也说过，他既然是我的家人，就应该承受这一切。可是我的合伙人，我的员工，我不能这样想。所以我停止了直播，我也向中间的当事人，和老领导承诺了：我在19大期间，拥护习主席，希望开个成功的19大，不去直播。
我做到了。事实上大家很清楚，我要想直播，谁能挡得住呢？我有太多种的方法了。我可以注册新号，像这样；我也可以使用很多人的推特账号和Youtube账号。就在我当时被封号以后，无论是我们的老推友，还是一些我们根本没有联络的推友发来N个所谓的，N个关于他们个人的推特信息，Youtube信息，希望我使用。有好几个非常大的，从来没有和我联系过的媒体，要求说直接到我家来帮我直播。而且我可以使用他们的账号，啊，这些都是比明镜还大的媒体，自媒体。我现在未经人家允许我不方便说，以后再说。
在这种情况下，文贵还是信奉诺言，没有直播。但是就是这样情况下，守信用，守承诺，为了维护我的合伙人和员工，他们的安全和利益。就这样在昨天，19大已经开完了，我的两个推号将解封的几个小时前，忽然间又给我查封6天23小时。大家很心知肚明，推特要想找理由查封你，封锁你，那有一亿个理由！那么为什么以前不封？偏偏在19大前，文贵推特世界已经快要达到50万的时候，46，7万的时候，造成这样影响的时候，所谓他们的规则给我们封号，而且最近，最后几次封号从来不给理由，就是你触犯了规则就给你封号。
所谓他们的规则给我们封号。而且，最后，最近封号从来不给理由，就是你触犯了规则，就给你封。那么昨天我申请新的一个推特都没发又给我封，当然会他们会解释他们的理由。可是大家都知道这背后一定有盗国贼的力量，一定有不可告人的秘密。
昨天下午，在我两个推号解封前，实际上我很纠结，因为在这几天，封号期间，十九大期间，我有时间，真的是过去八个月真的从来没有静下来过。我静下心来，马上梳理一下我商务上的事情。我真的发现我太不负责任了，太多，太多商务上的事情没处理，而造成很多的不方便，甚至损失。我的合伙人对我是太好了，但是说实在话，我实在是太过分了，太自私了。虽然我有时间来处理商务上的事情，但是我确实静下来思考，这样下去对太多人不负责任了。
第二是我的家人，从我妻子，女儿到达美国来，我就没有一天陪过，整天陪她们，每天我都是看手机，上推特，处理这个有关爆料的事情，心中挺愧疚的。那么另外一个就是国內的家人，几乎没联络过，很少联系。那么公司的事也就从来不管，我可以说一次都没有跟他们开视频会，电话会，关于北京国內没有联系。太多事情我发现由于我爆料没有处理，心里确实很纠结。
另外一个我的合伙人和朋友，以及国內的老领导，都在跟文贵说：“文贵啊，见好就收吧，你的爆料对于王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军已经造成致命的打击，不管任何人，怎么说这就是事实。而且，再往下爆你爆谁呀？你怎么爆呀！？干嘛让自己置入危险啊？激流勇退，见好就收！”，中国人的哲学核心思想，同时说：“现在没危险，再往下，那就更加的危险，无法想象！”，同时，就在这几天里，这个有各种利益集团都在通过中间人跟我说合。我想在此啊，向大家重申个事情。
那个从我拿政庇申请，政庇那一天起，也就是九月六号，九月六号起到现在，没有任何一个官方的正式的渠道跟我在沟通，从来没有。所谓的老领导，所谓的沟通都是私人代表，而且都陈清了：我不代表组织，不代表国家。有些只是说代表某个人。有些是说我自做主张和你沟通。那么在这些沟通当中呢，也是一样的，这些天来都是代表了某些人，他们说文贵你只要不爆料，保证你的国內资产给你拿回来，甚至给你更多。而且有的说，我们可以直接通过海外购买的方式一次性付你现金。打包，把你国內的不动产，还有你的股票，流通股票和非流通股票全部给你，你签字就行了，马上付钱。
所以这种诱惑，大家想一想，经济上的诱惑和现实中的选择，那不是你说拒绝就拒绝的，因为那个钱太大了，太大了，二百亿美元，你不要？！你反而要守着国內这些经济，这些不动产，而这不动产还有很多官司和纠纷。而且我每天从过去的损失1千2百万到现在为止由于每天的叠加和现在整个物业整个市场的改变，我每天接近损失三百万美元，每天三百万美元啊，推友们，让任何人做一个决定，说你今天，每天从家里搬出三百万美元，而去追求你的理想，大家想一想，这是非常艰难的，说的容易做得很难。这里这个中间沟通的给我最现实的，也是我必须面对的这么其中一个选择。
另外一个就是我父母，年龄太大了。我父亲中风多年，已经六年了，每天80%的时间是糊涂的，是不记事的，每天要缎练。老人家，我每天都想。所以呢，这个，这个，我的母亲年龄也大了，都快九十的人了，老人家是每天哭，这种非常现实，我非常想念我的父母亲，我这哥哥嫂子跟我之间，我们真的是比亲姐妹亲兄弟都亲得很，大家都非常想念，我的公司，几千名员工。。。。（断播）。
除了一个叫陈小龙的是个叛国贼，这个人是辞职了。无一个人主动辞职！无一个人主动辞职！都等着老板回去。公司能这样在三四年还正常的运转，每天面对着警察、威吓，所有账号都被查封。在过去的一个月，又加紧了威胁和查封，把我所有公司的一毛钱的支出都化归给大连专案组。就这样大家还在留着。那么中间沟通人说：“文贵，只要你答应不爆料或者少爆料,马上所有全部解封。对你家人和员工，马上和你自由出入，和你团聚。”这是我和父母要团聚，员工要团聚，关系到多少人的安全和自由、和幸福。文贵怎么会不动心呢？它从任何的一个安全、利益及人性角度，我不可能不考虑！这就是第二个方面。
第三个方面。这些天来我海外的合伙人和所有的基金，就在我这八个月来，他们赚了很多钱。我已经在八月份的时候决定要拿政治庇护的时候，我告诉了他们，我说所有这个在基金里面的任何该拿走的，我都不要了,我已经拒绝了。大家都赚了钱！然后说这个我还可以考虑，继续拿基金给我的费用。这个费用呢,管理费还有分红，那是天大的数字，对于老百姓来说。我们整个基金从分红一年可以拿十几亿美元，我都放下了!但是现在大家说，你只要不爆料了！我们不受他们骚扰了，他们现在还没有威胁我们之前，你可以回来，但是，你不能再爆料了！
请大家想想，家人所有人的安全、幸福团聚；员工的家庭的幸福，还有数亿、几百亿美元的资产，以及每年上百亿人民币的收入，在过去这些天里边，都在挣扎着，来考验着我。而且面对着儿子、妻子、女儿、同事、朋友这种劝说，时时刻刻在考验着我！确确实实我在想，是否应该借着这个坡儿我就下来呢？是否就真的见好就收呢？是否就真的应该不去爆料了呢？这确实是个巨大的问题。对于推友你们只是失望，没有文贵在你们的世界里边。一个月以后你们就忘了！一样会去奋斗、一样会去幸福！只是失望。
对于我来讲，可是全家的生命；千亿的资产；每年将近十几亿美元的收入以及我的生命安全、全家人的生命安全。这种选择是永远的、是终身的。真不是在那块，十九大开会一样站在讲台上讲将那么容易！讲话太容易了，做到太难了！但是，我经过各种考虑，多种考虑，我始终我就没有一丝一毫我想过放下爆料。因为我很清楚，这个爆料如果不继续下去！结果会是什么！我可能会有很好过的日子，呆在美国、欧洲，很容易！
但是我知道十几亿人民，甚至全世界，一定会被盗国贼搞到乌七八糟。到那时候，包括文贵在内和家人在内的，能不能有未来？我相当怀疑。我不希望等到十九大的报告上，2035年看到了中国走向新的文明时代，民主、法制的时代。我不想到2050年它验证我受否是正确的、是对的。我也不相信！如果我们不去真正的彻底推翻盗国贼，中国会有2035年和2050年。这个世界是否能等到2035和2050年。
我也不相信，如果我们不去真正的是彻底推翻盗国贼，中国会有2035年和2050年。这个世界是否能等到2035年和2050年。
那么从这些事件上，我看出我们必须行动，坚定不移，为了我们的子孙，为了我们的父母和家人，为了自己的切身利益。不受蛊惑，不受影响，不受眼前的这种利益和所谓的荣誉，所影响我们的重大决定。继续追求我们的喜马拉雅，
另外，大家从最近发生的一系列事件可以看出来。文贵从爆料到今天，准备了28年，不是空谈，不是胡说。我准备28年，并没有想在去年开始爆料。我是有准备了。我准备的就是在19大后。
因为19大，对中国人民，对全世界，至关重要。这就像头两天，19大前，中央有一个重大会议。对一系列的未来5年，政治，经济，国际关系有重大的决策。其中就谈到两次，中国要再争取3-5年的国际和平环境和战略期，包括对北朝鲜的问题，中美关系的问题，中国内部的维稳的问题，经济问题都是一个主调，要争取3-5年的战略期。
3-5年的战略期就是中国可以当世界老大了。就把美国基本给干掉了。然后就没人敢惹中国了。这是绝对的，我这消息掌握的是绝对的。但是，参加会议的和党内很多人私下都说，中国能不能过到3-5年这个平稳期和战略期，取决于三个方面。一个中美关系，一个是国内老百姓维稳，是否出大事。第三个就是党内高层斗争，是否有突然事发生。
我也认为，郭文贵的爆料和追求的喜马拉雅，和所有推友追求的我们的民主，自由，法制，和过上有尊严安全的日子。未来3，5年对我们也极端重要。另外，我们在西方的朋友和力量绝不是今天哪个人随随便便能了解的。大家看到了，美国司法部长塞申斯，为了文贵，以辞职威胁。美国还有更多像这样的，他和班农，这样的朋友。为了维护美国的自由和法制制度，为了维护正义，为了共同的抗击我们共同的敌人盗国贼们，在默默的支持着我们。
无论是在美国，欧洲，日本，这些文明的国家，哪个国家都有着很多我们这样的朋友。包括各国的军方，从这一系列事件，大家也能看到文贵过去在视频当中所有讲的话，文贵有没有吹牛，文贵有没有夸张，文贵是否有准备。我相信大家，答案是明确的。文贵当然的将我们背后的力量，完全给谦虚的保护起来。文贵有巨大的支持者，而不是一般的支持者。我们有共同的追求目标的，具有实力的，在各国拥有国家权力的这些好朋友。
我们在经济上，哪是他们查封几个账号，查封几份资产就可以查封的。如有需要，我现在就可拿出来60亿美元现金，摆在纽约大街上。谁要不服，可以拿出来试试。如果说再需要更多，一样，手到擒来。盗国贼要不服，可以试试。所以经济上，绝不是那些盗国贼，阿猫阿狗们所讲述的事实。
啊，那在思想，在目标坚定上，大家看到了，过去那8年，8个月，我们遭受的生死威胁，家人受到的苦难，员工家人受到的苦难和威胁，三年来，在监狱里，在看守所里。我们的员工现在回来了。很多人都一身病。
三年来，在监狱里，在看守所里，我们现在员工回来的，很多人都是一身病。现在手上带着电子手铐，脚上带着电子脚镣，而且专案组的这些流氓们到我们公司去，言语威胁，身体语言粗鲁。就在上星期还到我们家去，到我们公司去，把每一分钱都要放到一个账号上，对我们员工还是威胁让他们离开，辞职。每天都是考验着对我们理想目标追求的意志力！这些事实都说明了他们的恐惧，但是证明了我们的坚定，所以第三，我们的追求和意志力不容怀疑，不会改变！
那么19大开了，没有王岐山了，没有孟建柱了，孙立军还在这个岗位上，但大部分职务都被停职了，傅政华升了中央委员了，文贵什么看法呢？
前天我看了何频先生《点点今天事》，呃 《明镜火拍》啊，和陈小平先生。说这个结果和郭文贵爆料没有关系，是机器人。我马上，我了两遍，我给何频先生，陈小平先生马上发了很多的whatup。 我非常非常地愤怒，我非常非常地尊敬这两位先生，这两位先生是我郭文贵永远的恩人，但在这个问题上不是我郭文贵的问题。
我明确地告诉他们：你侮辱了我的员工和我的家人，还有我们的推友。因为你们不了解整个事情，你们没有资格这么说。还有你不要将”机器人“的概念给推出了以后，就代替了那些独裁和那些盗国贼们干得事！”机器人“最终还是人控制的！”机器人“是人创造的！”机器人“是杀人的不杀机器的！
怎么可能用个”机器人“的概念，来代替盗国贼的罪恶呢？转移了他们的罪恶呢？抓我的家人不是机器人抓的！是傅政华去抓的，是孟建柱指挥的，是王岐山在背后的老板。到美国来执法不是机器人的决定，是人的决定！到美国来骇客郭文贵，骇客明镜，骇客所有的推友，关掉推特，是人的决定，不是机器人的决定！这都在机器人的范围之外。
所以，说是机器人决定了王岐山，孟建柱，孙立军和傅政华，那完全不是！都是人的决定的！如果中国是机器人决定这个体制，我马上 ，郭文贵马上隐遁江湖，恰恰相反，是人控制杀人机器，我们要颠覆的那个人，控制机器的那个人！车都是好车，你开着车去撞人去，你开着车去拉大粪去，那叫车吗？本质不同，所以我难以接受。当然了，（微笑）何频先生大仁大义，小平先生啊，他们不会在意的。
当然我知道的很多事情不能说。其中我就可以告诉大家，就在19大前，一星期，江泽民，朱镕基，曾庆红，还给中央写信呢，要求19大筹备小组开出特例，妥善安排王岐山和孟建柱，这是党和国家的利益。（摇头）又是党和国家的利益的需要了。这个事党内高层都知道的，当时那个一班子里没有王沪宁，没有韩正，还是要求王岐山，还有孟建柱，进行妥善安排，而且有各种理由，写了三条理由。但是伟大的习主席拒绝了，最后的平衡结果就是拿掉胡春华，啊，拿掉了胡春华，换上了韩正。这是非常明显的，最后让韩正，本来是要去政协，又管了国家经济，常务副总理，同时也做出承诺，不动他俩个。
当时的常委里没有王沪宁，没有韩正，还有王岐山，还有孟建柱，妥善安排。而且有各种理由，写了三条理由，但是伟大的习主席拒绝了。最后的平衡结果是，拿掉了傅振华，换上了韩正。这是非常明显的，最后，本来让韩正去政协，又管了国家经济，做常务副总理。同时也做出承诺，不动他俩，不动王岐山和孟建柱。多次承诺，不查他们，会意思意思，把事查清，不伤及他们本人，有些意思。对孙立军也有说法，会查，会调整工作，不会抓。这是机器人干的吗？当然不是机器人，是人干的。
最后一分钟，让王沪宁上来，就不让陈敏尔上了。胡春华，陈敏尔下去就是这个原因。最后的妥协。这是人民选的吗？是人民代表选的吗？当然不是。我郭文贵可以负责任的说，这就是19大前的事实。王岐山从未放弃过，他想继续当总理，继续当常委。孟建柱从未放弃过要当国家副主席，要进国安委。这就是为什么海外的博讯，韦石，西诺，夏业良，李伟东，所谓的海外江湖，99.9%的挺王派，挺孟派， 他们的幻想，他们幻想的基础。海外几乎没有赞扬习主席的，全是骂习主席的。全是挺王派，挺孟派。这是一场政变，叫和平的政变。真要是19大王岐山当了中国的总理，对于要推翻共产党的人来说，可能高兴。
但对于文贵这样，需要中国不暴乱，平稳过渡到民主自由法制，我们相信习主席能做到，对这些人来讲是致命打击。我不管推友中有多少人反对习主席，但是我想告诉大家的是，以我对习主席家人和他本人的了解，我对他有信心。我说过，我会看他三年，文贵我只革命三年。如果说他不是给我们送来民主自由法制，我的郭7条不能推进，我就是他最大的敌人。我再一次重申。但在这之前，绝不能把国家机器交给王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军。绝不能把国家机器交给上海帮，交给江泽民的家里去。这绝不可以。我们现在的希望就是习主席，唯一的希望，希望不是很大，但是他真的有希望。
另外，在19大前，军队等各方面的事情，是大家不知道的。这就是过去的8个月，我只点到为止，从来不卖弄。我要卖弄，那故事多了去了。我再一次说，党内支持文贵的人，不是3个5个，不是3千2千，是绝大多数。否则文贵，我所有的一切到不了今天。今天我再一次重申以下几个问题：王岐山，海航事件，刘呈杰的爹是谁，他妈是谁，贯君的他爹他妈是谁，海航控制的20万亿和上万亿的资产，和王岐山什么关系。姚明珊的美国身份，姚明瑞，姚明端，孙凤山，孙瑶，这些人的关系，这些钱的去处，一定要查清楚。
中国共产党不查，现在见好就收，可以歇歇了，在这些问题上不适用，必须一查到底。文贵不会放弃。对孟建柱在江西的杀人越货，按需杀人，换肝换肾，帮助其他人作恶，情人舒晓琴，海外的私生子女，海外资产。孙立军的海外资产，以及多种身份。以及在东南亚布下的赌场，毒，赌，和许下的政治的各种关系，所谓的控制了其他国家。孟建柱为了灭口，和王岐山勾结在一起，陷害马健副部长，张越书记，公安部的前副部长，中纪委的多个领导，以及非法陷害马文部长，何勇副书记，吴官正书记，报复当时的办案人员孟惠津，刘森这些事都要查清楚。
王岐山先生，孟建柱先生，孙力军先生，傅振华先生，你们走着看。你们把郭文贵杀了，能不能停止这个，绝不可能，如果你认为郭文贵是一个人的话，你可以试试，傅振华，你今天和你三弟傅卫华，和傅卫华在加拿大的儿子，还有你的私生子女在加拿大的，以及你侵吞的办案人员的资产，刑讯逼供，打人，把人打惨打死，以及你在海外储藏的大量的办案资料，你能骗过习主席，一次二次，你不可能骗到永远，你别以为你当了中央委员了，你就安全了，一定不是，咱走着看，这是关于我第一波我爆料的盗国贼。
这件事情绝对只是刚刚开始，有种的放马过来，上海银行是当时我和李友的重大导火点，上海银行是江绵恒的银行，江绵恒的马仔叫范一飞是中国人民银行副行长，中国的金融集团，中国的盗国贼集团江家朱家，王岐山，你们所害的企业家，害的人，控制的国家财富，海外藏匿的大量的黑色资产，绝对要讨回，还给人民。按需杀人，存不存在，到时候看证据，这是对过去的盗国贼追讨，我们不会放弃，直到达到目标为止。
第二个，关于这一届的新常委，新常委里边，我们接下来报不报，我明确告诉大家，新常委名单，就在他们公布，也就是说这二十一号的时候，我看到这个名单的时候，不到几个小时，就有非常非常核心的，重要的，我尊敬的一些领导，跟我说，文贵，一定要静下来。接下来，中央会查出王岐山，孟建柱，傅政华，孙力军的，你检举揭发的一些事情。
你不要再去爆料，对新常委你不要再爆了。你等着。包括这些新当选的政治局委员和新常委，他们都有着个人利益，有哥们有朋友。很多人来和我说情。我明确的告诉大家现常委里面七个人当中，有两个是大盗国贼。他们没有王岐山的阴，没有孟建柱的狠，或者表面上没有他们嚣张和巨大的金融网络和司法网络，和那种搞女人以及干各种坏事情，但是，他们是更加的危险。
这两个人的危险就在以下两点，第一他获得了习主席的绝对信任，或者是习主席的认可，这太危险了。因为习主席他的年龄，他的身体状态，和他的想法和理想，和他现在一统江湖的未来的政治影响，很容易被麻痹。很容易被利用。很容易出不可预测的风险。党内有司马懿呀。在熬着，在等机会，新的七个常委之中有一个司马懿的人物。叫什么？这真正叫政治阴谋家
叫什么，这真正叫政治阴谋家。我非常清楚，他一旦出手，习主席将有巨大人身危险，国家将大乱，大乱之后，他有可能当最高领导，也可能控制国家政治，更重要的是可以掩盖他背后真正的老板盗取了万亿的财富啊。习主席没有听过南普陀（我说南普陀，我在此重申啊——南普陀观音菩萨山就是舟山的舟山的舟山，就是舟山的观音庙啊。当时的大和尚是上戒下忍，叫戒忍大和尚）那段录音。十九大前，我本来要放一段这个录音的，那将是惊天的霹雳，习主席一旦听到这个，他就全都明白了。我非常震惊的是这次的七个常委当中让他能进去。这个人是孟建柱、王岐山绝对栽培，俩人处心积虑地要让他进入常委的，对党的危害、对习主席的危害、对国家的危害，我可以说无法想象。藏了几十年了，今天终于到达这个台阶了，太危险了，太危险了！所以，这个人，我必须爆他。
还有一个，第二个常委。这个人是另外一回事，这个人啊，没有这么想象的，巨大的这个这个这个资金啊，有很多女人，有几个好哥们儿，有政治野心，没有其他看上去的腐败。看似这么回事，事实上这个人，是绝对地对国家对民族不忠诚的。海外某些部门和他家人有密切地联系，密切地联系！这个人应该说是个大叛国贼，而且在海外有神秘的力量和他相勾结，而且我最重要的看到这种神秘的力量的背后还有中国人其他集团的影子。那是什么，是中国的商业集团。
中国的商业集团所布的局是超出老百姓的想象。这就像中国工商银行控制了非洲标准银行，非洲标准银行又投资了微信、投资了马云、投资了这个孙正义，孙正义又投资了世界科技，这是一个巨大的一个圈子；还有中国的金融部门和有一些银行背后，像真真正正的田国立这样的人，还有招商银行的田行长——田惠宇，甚至都是王岐山的秘书，在海外布的局，那不是那么简单的；像高燕燕女士，是中金的这个当时的创始人，第一笔投资投给了中华人民共和国投给了私人投资基金的叫“Black Stone”（黑石），然后迅速地赔给了一大笔钱，然后中间人拿走了几亿美元的代理费。
这个背后的所有的利益，不是那么简单，就像澳门的各个外国来的赌星、赌王能拿着信到美国总统那儿去，想办法遣返郭文贵。你们知道吗？有上百个美国名人，我在以前说过，大家没把我话听进去，上百个名人，给美国白宫总统写信，要把我遣返。这百个人都不是省油的灯，省油的灯到不了美国白宫去，这些人背后和中国澳门黑白两道、金融机构、幕后的大亨们，千丝万缕的关系，这些人背后有一个共同的影子，不一定是直接联系，是老板。当年的民生——民生银行，其中就扮演着关键的角色，民生银行的董文标也扮演着关键角色，民生的和红旗之间的较量、吴小珲的被抓和前行长的被抓都是这些背后的利益瓜葛，看上去办案，实则不是。其中一个常委就是他背后的老板，背后阴影。这个人通过背后间接、直接从国际上饶了一圈回去，控制着巨大的资源。一旦习主席和国家遇到了风吹草动。
一旦习主席和国家遇到了风吹草动，此人绝对将是一个颠覆中国一切的黑马。他不会给中国带来和平，他也不会把共产党什么给改变了，大家别幻想，他一定是恶中之恶，万恶之首，他就是真的希特勒。他没有这样的野心，没有这个能力，他到不了今天这个新的常委上。
今天的七个常委看上去都温顺得象小绵羊，站在那里很客气，微笑的面孔，背后哪个人容易能爬到这个阶级啊？哪个人背后能没有各种政治经济利益，那哪是常人所能理解的手段，政治智慧和政治野心，这两个常委将是中国人民的两个最大危险之一，两个炸弹！所以我们要爆，要接着爆，爆这两个人，为习主席摘除他即将进行下个五年不可预测的炸弹，让中国人不要走出乱的社会，确实能走向民主法制自由。但是对这两人的爆料我要改变方式，就不会再象以前那样，今天一次，明天一次，后天一次，不这么来了。我在调整战略，调整战术，这个战术怎么调整我在这里不能细说，这是秘密。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/122/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/122/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
喔，沙发呀，有山东的、亚特兰大的、哈，大家好。东京的，东京都快睡了吗？还没睡觉啊？澳门的、巴黎的、广西的、广东的、洛杉矶的、我的天了！
我向大家分享这个现在的此时此刻，文贵就不出境了。你们老看我，也不想看了。分享分享噢，你们看那个曼哈顿的建筑啊，这里代表了什么？代表了不可征服的、不可征服的精神境界。这个高楼是过去那个被炸掉的world trade center,世贸中心的两个双塔。在炸掉的前大概两周，我还在楼上吃饭了。后来在被炸掉了。但是后来又建起了今天这个freedom tower,自由塔。
看这两个绿盖的，有点象绿瓶盖，周小平的楼，绿帽子。这俩楼，应该是仨楼啊？应该是周小平的楼！事实上它不是，它是金容中心，特别有代表的美林。这个绿盖楼应该是周小平的楼，应该给王芳啊，是吧？周小平呀，还有吴征呀，不过吴征也不配住这。吴征是绿得发绿，深绿呀！
仔细看一看，他们的外幕墙，英文叫curtain wall，然后呢，河南话叫“外粉墙”，很规矩。外墙呀，这跟那个人的服饰，穿得规规矩矩，讲究这个礼貌。高低搭配得非常协调，颜色也不那么花里胡哨。这个虽然有瘦有胖，但是总体合协，天际线都在保持，所以说你看看这个地方，它的建筑艺术，建筑文化都属于原创。你看我们国内，县城里面，上海巿，北京市，广州市，所有建筑都是叫工艺品。哈叫工艺品，很多人去买爱马仕，爱马仕再好，它都是工艺品。什么叫艺术品呢？艺术品那就是唯一的，没有第二，那叫创作性，有文明，有原始原创的价值在里面。我们中国是什么，全都是复制呀！
这个建筑文化叫买爸文化，买爹文化。没爹去买个爹，或者嫌穷，弄个别人的爹。自己没有文化，到西方去找建筑师，抄人家的楼，复制人家的楼，那叫买爹文化。这跟中国的政治完全相符，这是政治的结果。
中国是什么，我小时候记得到北京去，马克思、恩克思、列林、斯大林，那不是买爹吗？那不是买爹主义？政治的买爹主义导致了文化上的偷爹主义，偷爹主义就是复制主义，那就是垃圾主义。所以呀，大家你们看的时候，我这给你们转过来，你看啊，这就到了自由女神了，你看看，你看这个你看人家这天地之间的协调。
我现在在船上，请请我的这个保镖头喝咖啡，奖励奖励他们。
这边是曼哈顿，这边是自由女神。然后大家看到这是过去的纽约的海关。最早这是荷兰人搞的，也是证券所。这个很有意思。所以你看这个城市繁忙，交流，大桥，飞机，人们，都在这里快乐的生活着。这里没有什么偷爹主义，也没有什么复制主义。那么首先问题就是这个国家的政治是由历史积累而成，由人民的共同意志决定而发生的。不是像我们那个马克思，恩格斯，斯大林，列宁偷爹主义，投机主义，然后是复制主义，然后买爸主义，买爹主义都已经很好听了。所以中国的文化界，艺术界，以讲英文，讲法文，穿洋装，打蝴蝶结而文明，而自豪，你可以自豪，但是你自己在哪里，你自己什么都没有。
这就是我们政治的投机主义，政治的买爹主义和偷爹主义，导致了中国人精神上的所有的迷失，堕落，甚至在犯罪。所以大家你看到这是。这就是自由女神，已经闯入了我们的眼帘，闯入了，闯入了。闯入了。这是什么情况，这是什么情况，你看看旁边这里人们繁忙，你看看这里的感受。然后大家看看这是纽泽西，纽泽西，你看看这个城市，你看看，你看看。啊这是西城，这个西城，就这个位置，纽泽西的新区，最起码盗国贼在这个地方得有上千套的房子。当我们去查这个地方的时候，就是这个纽泽西的核心区的时候。我到楼下我一看大堂里面很多带有中文的公司。我哭笑不得，都是中国人民的血汗钱，到这里买了房子所谓开公司。还有我们解放军的二部，三部的人，女儿，女婿，还有河南的政法委公安的人。
像岳文海，这个岳文海这个家伙，该吃吃，该喝喝，啥事不往心里搁，那个家伙。他在这里给北京原市长王安顺，河南新乡的，军队的几个司令员，还有空军的原司令员，给他们的孩子，从河南敛了钱，帮他们在这里买了房子。然后岳文海，还在这个多幅字画，其中就在我那里拿走了徐悲鸿的 骏马，还拿走了其它的几个大家的 。特别是我特别喜欢的有几幅画拿走了。其中就有黄老爷子的，也叫他拿走了了。送给谁了呢？送给了军区司令员，这个军区司令员给河南郑州机场建设时提供了方便。
岳文海为此送出了一个多亿，这一个亿都列入了建筑款。那么这个钱现在就在这买了房子，就在这儿买了房子，这位河南籍的司令已经退休了。所以我就不说他了。但是我在这里调查时，我看到，大家看到，跟这个曼哈顿区一线之隔，大家可以看到，这就是曼哈顿区 和纽约的曼哈顿的金融区华尔街 和这个纽泽西新区 ，这些人丧尽了天良。丧尽了天良 ，大家能看到真正的这个地方是世界的金融重区，竟然是偷了这么多的钱，跑到这儿来，放到这儿来，给自己的私生子女，私生子女，在这儿享受， 这不是对人民犯罪吗？然后他们天天让党员爱国。天天让党员爱国。
所以你们大家在这个位置上的话，你们能想象吗？盗国贼们搞了那么多钱，几万亿美元放到了美欧和澳大利亚，然后他们天天代表我们开十九大，开完十八大开开十九大。然后代表我们的官员，穿内裤的钱都恨不得我们农民能买一头驴，人家买一个爱马仕的或者阿玛尼的还有透丝的。。。的内裤据说在中国卖的最好的，这个你看不着啊，戴个手表你还能拍照，这些人穿的内裤（名字）一个800 到3000 美金。3000 美金就是1万八人民币，能买咱们农村的好几头驴。还能买个电驴子。所以说这就是悲哀呀，真正的悲哀。大家去想想，今天是开十九大的时候我们是该高兴呢还是该不高兴呢？我直播有点上瘾了，不直播不行哈。
跟大家好好看看啊，大家看看，盗国贼在这里买的最多，大家看看（纽约的高楼）。孙立军跟我通电话，有一次通了三个半小时。这个录音我本来是要今天挂出去的，但是因为这里面说了很多话影响十九大和谐召开。还有这些话能让他马上被抓起来。但是这还不是我的目的，所以今天就决定先不放了。回头挂挂别的。本来今天和昨天要挂两三个的，经过北京的多方阻止，老领导善意相劝，没放。所以说你看到十九大召开之际，十九大什么绯闻都有，绯闻还是丑闻，我说不清楚。咳，还是该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁。“文贵大骗子“ ？太好了五毛，你看文贵“骗”来的游艇。屎诺 韦屎不是说了，这船和飞机都是马建部长在海外的安全基金，那好啊，你来骗骗啊。屎诺韦屎绿帽儿吴绿帽瓶儿也来呀。
我就在这呢，郭文贵是大骗子，那世界上没有几个不是骗子了。你们这些五毛啊屎诺啊韦屎，我的飞机是什么时候买的你们查查去。我买飞机的时候和中东没有合作。跟马建也没有合作。郭文贵我在河南盖裕达国贸的时候3.6 亿美元还没马云，没有大连万达呢。没有什么恒大呢。你听说过哪个老板在那个时候？1991年到1997年你见过中国谁玩3.6亿美元了？郭文贵是骗子，那中国需要一千或一万个郭文贵，中国就强大了。骗子都在中南海呢。孙力军竟然狂妄的说十九大还是江家说了算还是孟建柱王岐山说了算。然后劝我给周亮打个电话说和就算了，这是孙力军的原话。我看这个十九大习主席非常之伟大，我看他不会再让上海说了算了，如果再有1%上海的权利，我告诉你中国共产党一定灭亡于二十大以前。
中国人民将进入水深火热，未来20年真的会大乱。因为他们想获得政权不是想为了维护国家利益，更不想维护人民的利益，他们是维护他们贼国贼的利益。4万亿美元在美国，他们要维护这些黑色利益，按需杀人的证据和丑闻不被揭露出来，哪有什么人民的利益。孙力军你代表江家，你就敢控制国家了？吴征，你这个戴绿帽子的你带着你老婆，到处当爹咪吴，到处胡说八道，你在美国你竟然胡说什么彭丽媛女士请你吃晚餐，求求你了帮助把郭文贵弄回来吧，求求杨澜啦！还给杨澜买衣服，你真敢胡说八道，这美国的最高领导人都被你给骗了，人家问我的时候很多人在场，我听了哭不得笑不得，吴征啊，我刚看了曹长青先生录的视频，我要再说一句，曹长青先生花这么多时间调查痞子赖子流氓骗子，竟然十几年来在中国被共产党和政府作为一个情报人员，继续行骗，天理何在？
这个国家还有救吗？竟然上星期在华盛顿在纽约代表习主席代表彭丽媛女士，彭丽媛请你吃饭？你开什么玩笑？彭丽媛洗脚水都不给你喝，都觉得是个侮辱。人家是好人，人家请你吃饭？杨澜，吴征爹咪吴，洗脚水都不会让你们喝。人家有一点点做人不恰当的吗？人家作为中央领导的夫人给中国的妇女争了面子，大气。行为思想过去的历史哪个都是为中国争面子的。人家教育孩子，人家的文化，人家的艺术修养。懂艺术的有几个？会唱歌不一定懂艺术。她是真懂艺术。谁我没见过谁我不认识？人家是艺术家，你们是骗子，玩嘴的！会讲一点英文，骗子！是当爹咪的，你竟然在美国在纽约敢这么骗，今天我听了曹长青先生的视频我找到了答案，这就是不要脸到了极点。曹长青先生没搞明白的事情，吴征的亲爹就是孙力军。他的复制的爹就是孟建柱。私下的搭档就是北京安全局局长李东。
绝大多数是国安的人，所有在美国绝大部分的特务都是由李东来领导的，由岳文海同志，是给发钱嘞啊发钱嘞，那个孙力军是打着孟建柱的名义绑架了孟建柱啊，那就是搞得已经是，这男女不分，大小不分，那根本就是善恶不分，流氓集团。那么这些人是谁呢，他们的大老板就是江家。那么就是以上海帮为基地的江家。那么吴征就是上海出来，培养的小白骗子。过去历史上杜月笙那个时候，黄金荣的时候，上海有几大帮派，有叫白莲党。白莲党就是骗子。带着老婆带着女儿有可能 是真女儿 有可能是假女儿，到处跟大佬睡觉骗。这就是吴征，嗲咪吴的真身，啊！那么他打着孟建柱啊，用着李东的司法权力。
然后这个外交部的王毅 那个白般 的， 那绝对是，让他干啥他干啥，王毅的水平给我那王雁平当什么他都不配 给我的王雁平当助理他都不配。他只能给我王雁平这个同志，我的那个助理呀，开开车还差不多儿，还当外交部长呢，整个就是一骗子。傲慢自大，自恋狂，外交人员的心理素质第一条懂得尊重别人，你看着给人家那个澳大利亚当年的外长说那句话。国防部长，人家 提起王毅就骂 ，啊，美国的几个外交官一说王毅，就是狂妄，妖魔，骗子啊， 所以说咱们利用了外交部的王毅啊，这个小白脸。他们又用了李东的国安系统，他们又用了孟坚柱这个干爹亲爹，然后，孙立军加李东绑架了习主席， 打着习主席的幌子和彭丽媛的幌子到处招摇撞骗。然后，王岐山是江家大的杀手和利益集团。
然后王岐山又给他布置了华尔街，所有过去的高盛派，摩登斯丹利派，他们给他打电话到华盛顿去，要把 郭文贵遣返。结果吴征就开始了大量的借机骗钱， 。哇塞，骗钱骗色啊，就这么发生了所谓的一出又一出 黑郭文贵。造谣华盛顿邮报。这个强奸案，九个官司的董克文儿。还有什么谢建生，这个谢建生又去哪了最近咋没发现呢？还有什么梁冠军 这些小丑们，流氓们一个个就上来了，都去哪儿了？咋不出现了，谢建生，所以说大家看到的自由女神，看看的自由女神啊， 这是我最最喜欢的啊，最喜欢的 ！ 我得赶快，我每次来我都要磕头，每次来都要磕头。必须磕啊，（面对自由女神磕了三个头）这个孙力军跟我通电话说，“ 啊，文贵，你尽然敢给自由女神磕头。习主席非常不高兴。” ，
我当时就说了我磕头碍习主席啥事了，他咋不高兴了呀，咋不高兴了呀，好像他天天跟习主席开会式的。啊凭啥呀，我想给谁磕头就给谁磕，我只跪父母，活人跪父母。剩下的我只跪我尊重的人，和我尊重的佛 ！我尊重的上天。其他，一概不磕头。 我在我在中纪委双规，我就把我打了几天。别跟我说一句吊在墙上，马上就跪下来，我绝对不跪，打死也不跪，后来我的腿被他们给踹到现在呀也经常那个疼，也跟那次有关系，啊，后来把我摁在地上，几个人武警把握摁在地上，把我摁爬下也不会跪下，不可能，所以说， 所以说这个孙立军，吴征，孟建柱，李东，王岐山，如果19大不除，这个19大，那就是一个黑社会组织了。
黑社会的会议，哪是什么党的会议，代表人民的会议啊。我在华盛顿的时候，他们说Congress（英文指国会，美国人指中国党代会） ，19 Congress（美国人翻译19大） , 我是没有19 Congress（19届国会）。中国就没有Congress（国会） 这个meeting（大会），这叫Party Nineteen（党的19大）。那有什么Congress（国会）啊？是不是啊？这就是骗人吗？谁让他代表了？他代表谁了？对不对啊？习主席是他们绑架的一个人物。被他们绑架的人。何频同志点点今天事，点一点，点完了就是不说实话，很简单，他们绑架了国家。绑架了人民，绑架了世界，现在要绑架世界了 ！ 所以说为什么叫kleptocracy（盗国贼控制） 呀。就是盗国贼控制了国家，就这么简单。这是事实，还用的着再藏再瞒吗 ？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/119/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/119/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好！尊敬的推友们大家好！这是文贵10月4号中国人的中秋佳节在华盛顿向大家报平安！
由于我一会儿我要马上开会，所以时间实在是太紧了，会场的人马上就到了。我只能是简单的给大家报一下平安，因为大家关心的人太多了，所以说我马上给大家道个平安，见个面，非常非常感谢所有推友们的关心和担心！
今天又值中国的中秋佳节，文贵在此庄严地向所有的推友和所有的华人和所有推友和华人的家人们，向你们道一声中秋节快乐！
虽然有些海外的，像我一样的同胞们，和我们的民运人士，和我们追求民主自由法制的有良心者有家不能回，和亲人不能团聚，但是，这都是上天赋予我们的使命，我们也要珍惜。我们和叙利亚比，和伊拉克比，我们不在战争中。我们和非洲的很多有军事冲突的地方比，我们现在还有基本的安全。那么我们现在能有命，能有自由去追求法治、民主和自由这本身就是上天赐予我们一个伟大的礼物。我们和别人相比，我们已经过得够快乐的了，我们要感恩，我们要感恩一切。今天还能对着镜头，还能讲出自己的心里话，这本身就是一个传奇，这本身就是一个巨大的礼物。
所以，所有的推友们，我们此时此刻虽然跟很多家人不能相聚，但是我们毕竟是身在美利坚，身在境外，和国内的很多同胞、家人相比，我们比他们得到的多，比他们幸福。
我的脸怎么那么红？因为我每天运动完以后马上冲一个凉水澡，冲完凉水澡脸就那么红，我每天都是冲凉水澡的。再一个属于精神焕发吧，谢谢大家的关心！
中秋节本身就是一个让我们思考，让我们深思，更加应该有动力，更加有感恩，更加去努力工作的一个让人有更多想法的节日。而不是悲戚，而不是埋怨！或者说是感觉到孤独，不是那个样子的！
现在我身在华盛顿，距离川普总统不到300米，几步之遥可以说是。两个国家的地产开发商，境遇完全不相同。中国的开发商不是被抓了就是死了，没几个好下场的，文贵现在是逃亡中，人家还在被盗国贼追杀中，但是呢，这跟这总统相比太不一样了。
我今天除了想给大家报平安、致以节日的问候之外，我特别想向大家说的事情，关于今天本定于也就是10月4号9点钟在哈德逊的演讲，是被所谓推迟，推迟就是取消了，这个事件又一次引起了全世界的关注。（笑）但是呢，这也在我的预料之中，因为只有我本人，我非常清楚我在追求的是一个什么样的事业，我和什么人在作对。这些人，盗国贼，丧心病狂，过去我们28年海外的有良心的民主民运人士没干掉一个县长，就甭说干掉一个市长了，就连县长都没干掉过，我们很多人也被人家害，很多敏感事件，我们没有一个人能够把它拿下的……
那些腐败分子和盗国贼们一直存在着，一天比一天多。那么现在，咱们对付的是一个盗国贼集团，想一蹴而就，想马上取得最大成功，那真是幻想。幻想是要付出代价的。那么另外一个角度，咱们过去这几个月来，对盗国贼的打击和对盗国贼的伤害，远远的超出了他们的想象，远远超出了全世界很多人民的想象。我们伤害了很多人的既得利益，我们使很多人也非常之痛苦，包括盗国贼。所以说我们不可能在一帆风顺中节节都赢，那是不可能的。
所以呢，在哈德逊这个事情上，在我在登飞机往D C 飞之前，确确实实我还是犹豫的。但是我登上飞机以后，我认为这没问题了，风险起应该过了。但是没想到的是，我下了飞机以后，不到一个小时，我的同事就来了，告诉我说路上接了电话，哈德逊给他打电话说，这个找了各种理由吧，说要推迟，但这些理由都是不被我同事接受的。那么，很简单，他们受到了巨大的压力。那么这个巨大的压力呢，在之前，好多人威胁我，包括在香港、在日本、在欧洲、在美国，各种关系都威胁我，说这个海航是哈德逊的一个利益相关者，和他们的人有捐款的这个关系，是一个捐款人。
还有一个，和某一个理事董事有合作关系，巨大的利益关系。说文贵这事你搞不成。但是我们还是对美国这个有理想、有法制、有民主、有自由还是充满了信心的。所以呢，我很惊讶的同时呢，我想，盗国贼终于出手了。因为盗国贼的出手无非是两招嘛，现在蓝金黄，蓝和金，他们还能来得及，黄可能还真来不及。那么蓝，就是他们掌握了他们的信息，掌握了他们的结构，做以威胁。黄，就是给利益。那么在这个哈德逊的事情上我们没有证据，听说了，跟他们有这个利益关系，捐助关系。更滑稽的事情，当通知暂停以后，就来了很多人跟我说情，说情的人，更多的是美国人，不是我们中国人和同胞，或者在美国的华人。
说什么呢？说，文贵这个时候啊，你应该看到本质，这没有习近平下令，川普不给你停，这是习近平让川普给你停的，你应该报习近平的料。啊这是一，第二个说，孟书记绝对没有下这个命令。这回郭声琨到美国去是搞你去了，搞遣返你去了，你应该报郭声琨的料。你看看啊，这个盗国贼们自以为是的聪明，他们认为他们很聪明，像录制这个孙瑶、贯军、刘呈杰，这时候又是孙力军，啊又出来一个假的孙力军了，这样的事件一样，只要我找出一个替身的，你就认为郭文贵是假的。
他们做梦都不会想到，这个世界上真的是假不了，假的真不了。就想你那个澳大利亚出来的孙力军一样，你叫那个孙立军的一百万欧元是怎么来的？我们说的孙力军是我们公开护照的那个孙力军，不是你那个孙力军。你有没有一个姐姐叫孙莉莉，你叫你那个姐姐孙莉莉出来，到底你的老婆叫不叫李莉，你有没有个儿子叫孙尚华，你很简单，不回答这么多问题，你说你叫孙力军你就能代言孙力军了吗？太高看你了！
所以说这种愚蠢无知的这个故事，他们演过一遍又一遍。就像我播放的刘彦平孙力军和我的对话录音一样，就他把我当傻子，啊我到华盛顿来我是来和美国商谈网络什么执法，这是郭声琨这次才叫网络执法，因为这是川习会的约定，他那会儿来完全是骗子，人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。
人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。说是商谈郭文贵，可他们自己主动跟你见面，违反了签证，所以必须吊销，必须滚出美国，那么他说那谎话的时候，兄弟长兄弟短，是在害怕了恐惧了，但是他撒谎的时候一点都不犹豫，喊着你兄弟喊着你大哥，然后呢后面的录音你们会看到，那多么的无耻，什么我去看你家老人去，什么咱是亲兄弟啊，不愿同年同月生，但愿同年同日死，这话都说得出来，
刘彦平先生还是比较厚道的，他也心中知道，跟我所有的讲说郭文贵你没罪，你没有任何刑事问题，郭文贵就闭嘴，你别去爆料就可以了，但是他也知道，背后有两手，黑社会的一手，还有孙力军的一手来搞我，他这搞的是拖延，拖住你，所以你们可以看到，盗国贼们的撒谎盗国贼们的卑劣，盗国贼的这种阴险，远远超出了常人的想象，我们海外这么多这些这个由于文贵出来这么多这么几个名人，没有看清这个本质，这个哈德森演讲的本质就是蓝金黄彻底渗透进美国，
现在白宫的周围你可以看一看，有多少个所谓的公关公司叫lobby(游说议员的团体）的，这些lobby有多少是中国指使的，在这之前是哈德森主动找的我，我当时并不愿意做，我说我听说哈德森这个是跟海航是由背景的，我的朋友告诉我说，他们是唯一的没拿中国钱的，那我就相信了，但是最后还是各方告诉我说，海航跟他们有关系，海航，严格讲，代表不了中国，他是代表盗国贼的，这就是为什么我演讲的主题，盗国贼的集团和钱，到达美国以后，对美国会有什么伤害，
昨天，我见了几位参议员，我见了几位国会的议员，我看到的人当中，没有一个怀疑我爆料的真实性，都说我干得太好，你太有勇气了，太危险了，我们太感激你了，而且大家都意识到了这个问题，那么，现在盗国贼在华盛顿就能演出这样一出戏出来，更重要的是，这美国人尽然劝我，这美国人是被蓝金黄了，我跟他发了大脾气，他说据我们所了解，搞你的人是习近平，没有习近平下令是不可能搞你的，郭声琨这回来美国，是来搞你的，也是习近平下的令，而且你一定要注意，马上报郭声琨，爆习近平！这真正是盗国贼的丑恶的嘴脸！他们现在剩下两招！还两招！
一招就像这几天频繁的造谣，从博讯从屎诺，郭文贵被遣返了，郭文贵又要被遣返了！朋友们！郭文贵要被遣返说了三年了！郭文贵已经被遣返在意大利，已经说了两年半了！郭文贵从欧洲被遣返已经说了第二次是法国了！这个两年前郭声琨访美也是在商讨郭文贵遣返！王岐山访美要商讨郭文贵遣返！习近平访问美国也要商讨郭文贵遣返！他们每天用的就这种颤抖的战术！这就是超限战！每天让你心理上难受！让所有的跟随者让你痛苦！让你郭文贵心智凌乱！然后不敢爆料！让你害怕！
我告诉你盗国贼！你们这帮猪！如果对郭文贵管用了就活不到今天了！如果对郭文贵管用了或者对郭文贵的朋友管用了，他不配当郭文贵的朋友！就你们就是王岐山、孟建柱、周亮、孙力军、傅政华这点儿伎俩跟我玩，我看了你们28年了！啊你找了一个澳大利亚的出来，啊我看这小子竟然说看郭文贵爆料爆了三年了，大家想想：郭文贵爆料爆了几年了？我总共才八个月，你看我爆料爆了三年了？！你打工买了200两个100万欧元的房子，你把你打工的费用给我拿出来！你把你那个钱给我拿出来！你家族有没有姐姐叫李莉莉？你老婆叫不叫李莉？
你的护照号码是不是我公布的那个孙力军的号码？那个文件不是你签的吗？到律师那公证一下去！你有没有儿子叫孙尚华？就你那长相你还给当孙力军呢？装那个孙力军呢？你给孙力军舔屁股人家都不要你！就这种谎言也说得出来！你能把孙瑶、刘呈杰、贯军在一个中纪委点上同时录像，竟然还有个蛆..大茅屎坑里的蛆龙(曲龙)也在一个地方录像! 你这种智商，视人民为猪狗，视我们大家都是这么笨蛋——你这是作死呢！上天要谁亡，必让谁变猖狂! 你这是愚蠢到了猖狂！继续猖狂！
文贵被遣返了——你以为美国是你家开的呀？我郭文贵在美国完全自由，（现在）就在白宫这里。你孙力军在这像什么呀？吓得你哆里哆嗦地呀，连个楼都不敢下——那是你自己说的吧？骗美国，骗郭文贵，骗你同事。你来了仨同事，你那个同事你不相信。那个同事还差不多! 你相信谁啊？
然后昨天找了两个美国人，到中国做生意，跟中国做买卖的，就来说，以为美国人说了我就能信？你们两招的其中一招，就是继续造谣诋毁，分离所有文贵的推友，分离所有现在挺文贵的朋友，然后找出一个又一个人开各种的形式的会，搞各种各种现在的网红分散郭文贵的注意力，然后想尽办法给文贵制造麻烦，然后制造恐怖，传播流言。这是当年乌托邦，共产党在打赢共产党的绝招! 绝招用在郭文贵身上来了! 就你那点本事，你太小看郭文贵了!
这是一招，第二招是什么？想尽一切办法把郭文贵引向和习主席，引向郭声琨部长去。因为郭声琨部长很有可能接政法委书记。他要接政法委书记是人民之福，是警察之福! 他不是完美，但绝对不是你孟建柱、孙力军之流，也不是傅政华之流! 他是个有良心的，有正义的，特别他当过企业家，他有理解企业家的不同之处。所有的你现在把我引向下一个政法委书记当敌人，还有一个，把我引向习近平主席，然后你一箭三雕，把习近平主席因为恨我，就把你们给放了，然后因为恨我，那习主席顺手就把我捏死了!
（笑）啊呀，我看这些书的时候，学习的时候，孙力军啊，你还真的是给孟建柱太太搞口交呢！真的，还在洛杉矶搞口交呢，你啥都不是! 我那时候都是已经控制着百亿财富了! 你给我玩这套，你太嫩了，你太嫩了！上次华盛顿之战，你以为郭文贵不敢来华盛顿呢，我来了没有？你以为当时你能控制FBI呢，FBI听你的没有？你以为让美国人都能找朋友帮你，你以为人家美国人听你的没有？郭文贵怕你了没有? 敢来了吗？敢见你，到你楼下你都不敢下来，你后来你整在网上了一帮五毛乱骂文贵，这就暴露了你的本质，你有本事你使用五毛吗？
有一个有能力的人会用五毛去吗？那是一生的耻辱，郭文贵要给任何一个五毛钱，找任何一个水军，郭文贵愿死无葬身之地。你以为你给孟建柱的老婆蒋琪芳,搞口交一年换来了你今天的地位，你能安危吗? 能得好死吗？能得好死吗？早晚一天孟建柱得让你要么躲猫猫死，要么打飞机死，要么你嘎嘣儿就出车祸死，他不会让你活着的，因为你知道的太多了，江家更不会让你活着的，整个华盛顿说是江家的天下吗？可能江家也出手了，
昨天美国人说，江绵恒对我爆料换器官的事情很不高兴，说这件事情是哈德逊取消演讲的最重要的原因就是说郭文贵说换器官的事情，这个事情不能确认，我当时就说了，：”废话！很简单，你想确认你找江绵恒去呀！问问江绵恒这几个肾换的是谁的啊？换肾的人还活着不活着啊？然后说：“啊，你还说换肾的人在马航中死了。这个事情他也不comfortable （舒服）。”什么叫comfortable？什么意思啊？
什么叫comfortable , 什么意思啊，马航的人死了，为什么有叫江绵恒给换肾的医生的家人在里边，这么巧合，而且黎磊石先生也跳楼了，他在跳楼之前没有任何医疗疾病，怎么就死了，那李保春怎么给你孟建柱家你妈换完肾也死了，也跳楼，咋那么巧合，都是江家孟建柱你们一个集团，换完肾都得跳楼死，完了死的那个见证人和家人在马航当中跳下来，我没说马航什么事情，我只说马航有存疑，马航必须给大家一个答案，这些人的身份是谁，包括有好多搞情报的，在马来西亚的，而且马来西亚的人刚刚跟美国人有接触，同机也死亡，而且飞机还找不着，
中国式世界上仅有的三个国家，有这种牵引技术，就是发出的神5神6神7能在万里之外，让他慢慢对到一起，还能牵引着你在天上飞，就像他们在远程控制文贵的手机，再控制我的游艇一样，谁能有这本事啊，孟建柱，江家，所有中国的通信全在江家呢，为什么不能查一查呢，查一查不就行了吗？查一查到底马航飞机有没有被牵引，是谁关掉了雷达，谁能在外边关那个，都说是那个机长，那个机长丢了，难道物理上的东西都找不着吗？再一个，就是这些都找不着，难道找不到马航飞机所有乘客人的名单，有没有黎磊石的家属和他的同事，有没有中国的二部还有南京军区情报部人在飞机上？
为什么这么巧合，在这个之前的前俩天他们都见了谁？为什么都同死在一个飞机上，失踪，这就很简单，我从来没有说这个移植器官怎么样怎么样，我只说了这个事情，江绵恒换了3次的肾，死了5个人，这5个人是谁？为什么换完肾都得死，或者说江绵恒先生站出来说我的肾只换了一次，那人还活着呢，出来啊，为什么孙立军能站出来，那假孙力军，孙瑶，贯军，刘程杰，你就不能站出来一个呢？你是个正常医疗，为啥不能公布呢？那到底谁安排的这5个人呢？或者说一个人呢？跟孟建柱有没有关系呢？然后说了黎磊石的家人找出2个人，别在中国说话，让他们到美国来，对着美国的警察，对着美国的媒体，说他们家人谁活着呢，他们的爸爸怎么死的，问问他的外甥，他的姑父怎么死的，这不简单了吗？
怎么叫comfortable （舒服） 啊？然后呢说这个换肾，人家江绵恒换肾的事情是个人隐私，他怎么叫个人隐私了，因他死人了就不叫个人隐私了，所以说这个海航，你用你的蓝金黄征服了哈德森（本来文贵要在哈德森媒体演讲的，被中止无限延期了），江绵恒用江家的在美国的沉默的力量征服了哈德森，但是文贵认为，你们这次的征服，给文贵送来了大礼，天助我也，我就在昨天下午，在国会山，我这一下午见了几个参议员，众议员的时候，他们都深刻的认识到，哈德森事件把他们给镇住了，
他们说这使我们更加相信更加相信你郭文贵的爆料的真实性，郭文贵你更加的向我们展示了一个我们怀疑但是不确信，现在确信的事实，华盛顿的天上，有一个黑色的旗在飘荡着，有一个影子在每个人的眼前晃，他在慢慢笼罩一段时间笼罩了太阳，但是这也是我们需要的，他们不是在把我们引到习主席那儿去吗，引到郭声琨那儿去吗，他们自己把自己引到了白宫，我不相信这个世界上任何人能把美国蓝金黄，我也不相信任何人能把Trump 总统蓝金黄，我绝不相信任何一个国家任何一个势力能征服美国，打败美国，不可能！
所以，今天没有到那里演讲，变成了文贵早晨给大家的直播，这是天意，这是真正的天意，而且不但是天意，还让我无法形容的一种开心，上天真的在眷顾我们，演讲的影响力和这个被他们蓝金黄后不演讲可能更大。明天，也就是10月5号早上9点，在美国国家新闻中心，举行记者招待会，不知道未来会发生什么事情，随时也可能被取消，随时可能哈，（我这开会的人都快来了），随时可能会被取消，
但是，不管如何，明天我们争取去开一个成功的记者招待会，我会回答所有记者你们提问的问题，明天是必须受邀请的人才让来，不邀请的人不让来，现在我们正在筹备中，我马上要去开会，所有的推友们，非常非常感激你们的关心和担心，文贵一切都好！咱大家必须在这个时候该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，吃月饼，喝团圆酒，哈哈哈我不说了我要马上去开会了，在叫我了，谢谢大家，一切都是刚刚开始！双手合十。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月18日明镜专访第五期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/94/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/94/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:观众朋友们,你们好!今天是8月18号,明镜专访郭文贵第五期按时
开播。很高兴在这里见到了大家,也见到了郭文贵先生。您给大家先问声
好?
郭:小平先生好!所有的明镜的同仁们好!所有的明镜的观众、文贵的
推友们,大家好!
陈:我先给明镜做个广告。这是明镜专访郭文贵的第五期。前面我们已
经做了四期,那么这四期呢,分别是今年(2017年)1月26号的第一期、3月8
号的第二期,然后就是6·16,6月16号,然后就是7.17第四期,一路数下来,
这一期8·18第五期。有兴趣的观众可以去我们的《明镜火拍》去观看、去追
溯,最好从一看到第五,给我们增加点点击量,也别忘了增订和点击我们的
《明镜火拍》。好了,我的广告做完了!你要不要跟我们也打打广告啊?
郭:我也有广告啊!请大家多订阅明镜的YouTube,同时,订它一个的
时候,要订文贵两个,订推特和YouTube,谢谢!
陈:我听说何先生跟你在打擂台,抢增订量。我也不知道这战况怎么样
了。反正我们最近,拜托观众和网友的支持,我们《明镜火拍》的订阅量在
明显地上升。也拜托网友的支持何频先生的推特和我的推特,推友也剧烈
地、猛烈地增加,我感到很荣幸,在此我也得谢谢推友!
郭:哈哈学会了!尊敬的推友们,大家好,这是文贵。何频先生挑战
我们的YouTube,还有推特的订阅量这是个好事。我希望他尽快超越我
们,虽然那是不可能的,我希望啊。小平先生的Twitter,我也希望更多人订
阅,这对我们现在的爆料革命有重大的帮助,使我们早日走进我们的民主、
自由和法治,我相信有更大的帮助。不是为了金钱,不是为了声誉,是为了
我们的未来所以希望大家多多支持小平先生、何频先生和明镜。谢谢!
陈:好了,言归正传,现在我要开始进入采访主题了。上一次7.17呢
我问了你为什么7.17要采访一下,那么我开一个题,为什么8.18这一天你要做
一个采访?
郭:这样,小平先生,咱们7.17呢,我认为是咱们文贵爆料以来,在
《明镜火拍》做节目以来,是一个分水岭的一期节目。在这个7.17以前,绝
大多数都是郭文贵是谁,郭文贵要干啥,郭文贵爆的料是真是假,郭文贵爆
的料有什么意义,绝大多数是在对郭文贵的本人,道德上,来处上,甚至郭
文贵的能力上,爆料的真假上,在这上面,主要是在存在更大的争议。这是
个正常现象。
首先,这个自媒体时代也是刚刚开始。自媒体时代以后,又冒出来一个
中国像我这样的非常受争议的人,特别是在过去几年已经被彻底妖魔化,几
乎没有任何正面声音的情况下,这么一个争议人物出现,而且要爆的料,是
大家内心当中都想做的事情都不敢做的事情这个差距比较大!对文贵的
过去的妖魔化的形象去要干的这种上喜马拉雅山去摘取大家都需要救命的
灵芝,这个怀疑、了解、争闹,这都是可以理解的。
那么7.17呢,给了大家一个答案,就说到底郭文贵要干什么,就是盗国
贼,郭文贵要反对盗国贼,和“郭七条”的追求和理想,让大家清晰地知道,
郭文贵要干这个。同时,经过那一段的怀疑、争吵,包括一系列的事件,那
么包括在明镜的几期节目的传播,包括小平先生这种专业的这种访谈,公平
地回答所有的问题,以及在播出以后和大家之间的交流,大家终于了解了更
多的关于郭文贵的真相。同时,通过明镜的直播和现在的自媒体加上我个
人的自媒体播出的节目,对整个我的追求的目标和大家想了解的事情逐渐清
晰。所以我说7.17是-个分水岭,划时代的-个节目。
但更重要的,我要说一句的事情7.17,现在很多人并没有明白这个意
义。我相信7.17在中国的政治、经济、文化,特别是在十九大前,它所起到
的历史作用,现在很多人并没有看得出来。随着日新月异,真相越来越多
然后大家越来越会看到更多事情会浮出表面,那么不管真的假的,结果都会
出来的。我相信7.17对中国走向自由、民主和法制,和党内的所有的怎么理
解这过去五年的腐败和腐败斗争,和这几年的高效维稳、高压维稳,以及过
去这些年来,中国现在积存的这些问题,我相信是一个很好的切入口,是一
个很好的样板,能看到真相。能看到真相,就会让我们更多地可能走向我们
的目标。
所以7.17证明了文贵是有料的,7.17证明了中国的这个以贪反贪、以黑反
贪、以警反贪,这个以警治国这是事实存在的。而且也大家逐渐看到,文
贵的事件是一场政治迫害、政治事件。这个政治迫害和政治事件,不仅仅证
明了我手里有料,也证明了这些盗国贼们的凶残,同时也拿出了证据,盗国
贼们盗取了国家是天下都瞠目结舌的巨额财富,同时扌曷开了全国人民关心盗
国贼哪来那么多钱谁让他(搞)来那么多钱,这个钱是要干什么的,他为</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
