<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>英文 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E6%96%87/</link>
    <description>Recent content in 英文 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2142/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2142/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月20号，兄弟姐妹们。真快！12月20号了。又是一个星期一。
昨天我们的大直播完以后，我的天。这是最新款的飞机，3500万美元，死贵死贵的，太漂亮了，你说这天上的飞机就跟中国的蜻蜓似的。昨天大直播完以后影响非常大，特别是解直锟的事情。解直锟已经可以确定是被抢夺完财产之后，还有中纪委多次的所谓的双规问话和上交财富之后，决定正式对他实行双规，然后他在得到通知后马上“自绝”了。还不确切，应该是在他的瑜伽房“自绝”的。瑜伽房把门锁上，然后自己吊死。现在是由他的姐姐的孩子刘洋全面接管产业。他在美国的闺女，前妻的孩子和毛阿敏的孩子因为没办法，来不及，私人飞机接呢回去还得隔离，所以说可能就赶不上追悼会了，这都已经不重要了。更重要的事情，听说解直锟后面故事很大，跟孟建柱，孙力军这案子全扯上了，在里边的人有更多的交代。这等于说叫所谓的新罪，累罪导致这结局。所以说兄弟姐妹们，共产党这种鸟事你就能看的出来，共产党公开说的没有一句是真的。凡是它严肃认真，声泪俱下讲的那都是假的；凡是背后见不着人的那些都是真的。大家能看的很明白。
我这嗓子，就是直播说话太多。你看我这脸看上去像16岁的，这嗓子像90岁的吧？就是说话太多累的。你看老的，捂住脸我是老人了。战斗 — 说7哥没辛苦你们相信吗，是不是？
然后就原来HBO那个王八蛋，那个台一直闹着采访了几年，今年让它采访了，几个月以前。然后用了很烂那个标题：我们虚假的网络，谣言网络。采访了一下子，它播出了很少，我们会有整个全程的录播，咱都防着呢。这是共产党的在今年年底冬奥会前，要它播出的伤害爆料革命，诋毁7哥的信用的，在冬奥会以前要把爆料革命的声音压到没人听得见，甚至彻底诋毁。要没人信咱。这都跟冬奥会都连着的 —「冬奥会」2月14号。所以说你看HBO多夸张，就在这个时候，将近半年前的采访，64以前5月份吧，5月份采访的，好像还参加了咱们64的年庆，然后不播，就等着现在播，为冬奥会前准备的 — 诋毁咱。但是我接受采访，我在直播中说过它几十次，上百次的要求。我就让它诋毁的。然后咱就跟给它对比对比。英喜已经把当时的录播，就是我要求采访可以，现场必须录像，他们是不允许的。我们全程录播，一分一秒不会剪辑，原的，我们会放到我的YouTube上，还有G-TV上。大家看一看。对比一下就「能看出来」共产党的计划之深。HBO这种左派媒体完全按共产党的计划大外宣在冬奥会以前“把咱干灭”，你看清楚了吧？完全干灭！就像解直锟的钱从2018年挖到现在，又挖出了孟建柱，孙力军。用共产党中纪委话的说，“你已经在我锅里边成了我锅里的肉了，我只是早加把火晚加把火的问题，早晚得炖死你，你反正出不了境”，对吧？最后解直锟必死！就像王健是一样 — 我杀你，我让你死，还是懒得我动手啊，是吧？江湖那句话：自己了结吧，还需要我动手吗？这就是大佬。所以你看王健、王建林、潘石屹、马化腾、马明哲、李友还有李友他闺女都是这结局。你走着看！叫他们得瑟。
同时在国际上，HBO和在外国所有亲共的这些媒体都这样 — 你让干啥就干啥。但是就这样咱还不恨它们，还跟它们合作，让它诋毁说咱是“谣言媒体”，说咱是“假媒体”。咋了？那共产党说了几年了，西方的主流媒体有一个算说了好话的吗？怕啥嘞，对不对啊？以它「共产党」的邪恶以它的所谓的诋毁来证明咱爆料，传播咱爆料的信息。聪明的人有智慧人一听就明白了 — 郭文贵说得对，说得好。据说很大反应。刚刚昨天播出来以后，它是付费的，很多人已经说：看到郭文贵完全没输，英文讲的不错，虽然不是母语，但是没输 — 很多人这么反应，甚至很多国内的人大赞，说7哥的英文太牛啦，太牛啦！“你的英文完全听懂了。”还有台湾的战友更夸张，说，“7哥，我做梦都没想到你英文那么好！”咋弄咧？！不爱自己都不可能，是吧？
兄弟姐妹们，国内经济、政治崩溃，还有大家现在想的说彭副出主席要出场，2号人物这事国内相当担心。党内都知道，战友们不知道，说实际上都知道彭丽媛是2把手，闺女是3把手，然后弟弟是4把手，丁薛祥最多是6把手。7把手是谁呀？朱云峰，他原秘书。像栗战书这号儿排不了前八都。所以兄弟姐妹们，爆料革命在愉悦中，快乐中，“以黄灭共，以共灭共，以钱灭共，以疫苗灭共，以美灭共”，每个领域都开展得无比顺利。关键问题是要有绝对的智慧和强大的内心，看破生死，无我的境界。
今天早上有一个战友汇了3500万美元，两笔，汇到我们一个欧洲的账号。大家想知道干什么吗？“7哥，我3500万美元就是要买喜币。我要买从100「美元」开始买，买到200以前，100块到200块钱。”他是过去中粮最大的受益者之一，他讲了一个最关键的话是啥？“7哥，这个世界如果还不知道喜币价值的，不知道G-TV价值的，不知道GETTR价值的，”他说，“他根本就不可能有任何机会。”他正在往外挪钱，怎么也得挪出个500亿美元出来。他挪钱不是从党内挪钱，就是在海外的很多长期投资，像他在挪威的投资，丹麦的投资，荷兰的投资，很多 — 油啊高科技啊机器人啊。这哥们可是神人，支持我们的老战友。他说就是这几次大直播下来，所有过去反爆料革命的，砸郭的，说7哥是骗子的，通过这一系列的事实证明，他说：“7哥，你讲的太对了。”一切都证明了，冬奥会更加证明了。
普京收到钱了，一个支票1000多亿，是吧？“我个人答应你‘习太阳’我要去。”1000多亿 — 习家不生产钱，习家地里不冒钱，都是老百姓的钱呐！全国人民要舔盘子的时候给俄罗斯1000个亿让普京出来？！大家说对中国有啥好处，我想知道？你开完冬奥会中国老百姓都能多生几个孩子？中国人地里长金子？就这么折腾。“家天下”就为了一个人的疯狂，全国人民牺牲。醒不来的那你就别醒了。
到时间了，俺不说了。姆盖嗮～后天直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2078/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2078/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，6号了。我正在看《真人真事》，采访我们的Elglis。长岛哥还有我们的Rachel Shen，冬天的秋— Rachel。华盛顿的战友们，朋友们，今天要开很长的会。
刚刚我接到喜联储的律师给我打电话，说“郭先生你能不能说说，现在有太多人，中国人要加入KYC。我们每天要处理的量非常非常大。”所以说很多战友，90%的人进不来，原来有了账号的人多牛啊，是吧？他说很多事要做。大家记住：你想加入喜联储，想买喜美元和喜币，你首先要过KYC，开喜美元账号。这个程序要搞明白。怎么开喜美元帐号?上电脑上搜索喜联储 — Himalaya Exchange。输入进去以后按照它指引的开KYC的一共25个问题你要提供，这25个问题都是标准问题。最核心的问题是你资产证明，资金来源，还有你的身份信息。兄弟姐妹们，你把那些打印出来，每样看好，不要重复。比如说你卖房子「的钱」，你就把卖房子的证明复印上去；是工资你就把工资证明「附上」；借款，你就把借款 — 我不知道包不包含借款啊 — 你就把证明都准备好了它就不会一次又一次的问你。它问你，给你发个信息你回个信息，发个信息回个信息 — 这事麻烦了。你提前把25个问题准备好了，一次过这是最重要的。为什么人要求我给你们发这个信息就因为这个25个问题要准确。英文不好的还有中文，然后把中文文件和英文最好是比照着中文和英文，两样都签上发回去，这是最好的。因为中文还要再翻译，还要再公证，很麻烦！这是一个，今天拜托了兄弟姐妹们。
我为啥我说今天一定要记住，这几乎是战友们最后的机会能加入的，就是以现在这个价格。大家去想想，如果再涨的时候你们再加进来，你还有机会吗？你更难，成本更大！现在这个价格是你最好的时候，大家都懂的我就不说了 — 你们都明白的，那可不是你看到这个样。是吧？所以说我们要更多的，真正的战友们，同胞们的加入，还有懂喜联储人的加入。你一定把KYC这关自己过了，这是你一辈子最重要的资料之一了。要准确，要快，甚至不行就找个专业人士帮你。这是今天7哥我给你们说的，一定要是你想加入，想买币的，要把这个准备好。
另外，现在网上出现了一个喜马拉雅交易所的另外一个相同的网站，那是任何一个网站都要有的，那个网站一搜就搜出那个来的时候，它不是假的，它是真的。因为它比如测试，发信息啊，测试什么的它必须得公开。但是坏的事情是让共产党给攻击了，把很多信息没完整的显示出来，这是共产党干的下作的事。但是很快会公布你们看到的所谓“假网站”是真网站，它是测试功能用的。比如说有些功能它要在那儿测试，但推出去的测试版里面的内容没了，丢失了。比如说告诉你这是喜马拉雅官方网站的测试网站，属于喜马拉雅交易所拥有，比如说你不要点击，还有告诉你点击哪可以直接进入到官方运行的网站。它这些都给删掉了，我相信很快会出来的。所以这是另外一个问题回复战友。
再一个，兄弟姐妹们，喜美元很快会推出存款，很多人要存款 — 有息存款，很快。喜支付大概在12月底以前一定会上的。存款有大额，也有活期存款，也有长期存款，而且利息在5%-7%，有的还有更高一点的也会推出来。
H-Pay下月底运行之前，咱们的代理规则会发给战友。很多战友给我发信息怎么做，等公开以后。另外一个大家要注意的，现在大家都看到了整个价格的反应和走势。还有一个大家最关心的就是提现，在提现这个问题上请大家好好看看其它的货币和银行提现，还有法律，你先了解了解。很快你会看到喜联储会公布你每天提现多少，它要等待律师最后的批准。所以说兄弟姐妹们，这些大事都在每天忙着发生，而且都要经过政府、法律、合规的批准。更重要的现在你没有机会，很多新加入的战友要准备好KYC，懂不懂，明白不明白？我嗓子没事，就是昨天抽了雪茄。昨天他们在的时候抽了两根，走了以后晚上开会又抽了一根。我不是嗓子哑，就是叫“雪茄嗓”，洋名叫“烟酒嗓”。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1916/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1916/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （一组十二个健腹轮拉伸，连续做了六组）咱休息五分钟，咱继续练！每一组六次，七十多个，做两次，每天做十二组，一百五到一百六，one hundred fifty，two times everyday！Thank you！（英文大意：每天两次，一共要做150次，谢谢！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1840/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1840/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共黑盖特手段低劣及吃播测试盖特秘密新功能
郭文贵先生：喂喂喂，我这信息就不断了。昨天那个谁的那几个视频在哪儿？谁那还有视频呢？欸，有了，（出现盖特的宣传视频），这谁加的视频？你啊？那你就来吧，你就不用播这视频了，可以呀，你就放一放吧，你把这几个视频都放一放吧，可以一直放吗，是吧？都已经加好的，再放一遍吧，好吧？可以呀，她啥都不知道，你终于找到一个虐待你的，就像你虐待我一样，简直找了个傻子，啥都不知道，拿瓶水也掉地上，走个道也摔跟头，就是喝凉水都呲牙，就这小孩儿。女版的约翰啊。就先让他一直重复地放吧（屏幕同时在播放盖特宣传片）。
可以的，今天约翰他一定会解决直播的问题的，没有问题。
（屏幕同时在播放盖特宣传片）
郭文贵先生：（与工作人员说话）不会就别乱动，没教你是吗？尊敬的战友们好，今天是7月5号，现在不会说中国话了，不会说人话啦。
兄弟姐妹好，兄弟姐妹好， 8万多人啊，这人不咋多啊。（在身上别上无线麦克风）太大了吧，戳着，这玩艺就这个不好，就这个不好吧。声音怎么样兄弟姐妹们？声音怎么样？
你看看这个G-TV，你看看约翰，你看就从电视你从这看看，你再从iPad看看，它就不是一个感觉，知道吧？是啊，你看，你看你从iPad看跟我本人看，你这简直差距太大了吧，你这是涉嫌丑化我啊。
声音怎么样？很好。日本樱花团最近有死而复生的感觉呀，Gett2。声音很好，美好的时光战友说的，声音很好，安娜安娜，Anna，Anna。不是，欸，约翰现在WarRoom在直播呢，你能让我盖特下面给它个链接嘛？在我们盖特上你给我装上试试，分屏，两边一边直播。
我看看，你看我从这屏幕看我自己我都想亲我自己，是不是啊？你说一看iPad的，我想把我自己扔楼底下去，你说你这是啥银嘛（注：银同人）你这是！你笑啥？你笑啥？
新GS，你们别起那么怪的名字兄弟姐妹们，这不符合传媒学，简单简单，你叫什么新GS，谁记住你的名字呀。Sings我的亲爱的兄弟姐妹们呢，古休，又来了，古休，古休。七哥念我名字吧，我来自澳喜农场，最近澳喜了不滴啊，我觉得澳喜最近感觉起来了，澳喜感觉起来了，我觉得澳喜厉害，澳喜最近保罗和安红好像这家伙要干点大事啊。
念战友名字：［艾瑞克2020，文明星空，最高统帅，通天大侠，帅的惊动党，大鹏展翅，为真不破，小蜜蜂自由飞翔，米上雨衣，新中联，
小福利先生，小福利先生，小福利和小Seven呢，I love战神，高大闪亮晶晶。］
［说我，别说约翰，高大闪亮亮晶晶，别说约翰的。呵呵，还有爱约翰的。冰与火，比方说小司机，点赞专用号，比方说小司机，小司机，小司机，饭团，七哥我简单。阿牛小哥2017，这个多容易记啊。这个好啊，阿牛，记住了是吧。］
［七哥吃馒头吗？山东大馒头，吃。E战友必胜，E战友必胜，满勺，你看这是樱花团。七玉竹，七哥好，七哥帅，哇塞，这拍马屁拍得啊，不过挺舒服啊，继续拍！最高统帅，山河破碎我躺平，马小庄，烟头seven， FCCP，念我。.红头鹰，还是樱花团，拆那2020。］
你看当时魔女这个女人不简单，就在日本那种腥风血雨的情况下，就当时魔女就建了樱花团，一出去遍地樱花，那种感觉，你就突然发现就是日本国的爆料革命战友灭共的事业进入了一个新阶段。
所以说你什么时候你不能否定事实，你不能像共产党似的，王八蛋瞪眼说瞎话对吧，咱就是对咱的敌人咱都是说实话，对吧，你看这樱花，一看樱花你就有感觉了是吧，天佑喜国。哎呦，我的妈哎，哎呀，哎哟，我的妈呀，哎呀哎呀。
你找不到War Room？你给Dann发信息不就行了吗？哥哥，您长点脑子，你用的着费那么长时间吗？这就是你呀，你啥时候你在那儿浪费时间。
（以下为对班农先生说的英文）——先生，在这儿，我在找War Room，War Room在哪里呢？请到这边来，我要在这儿加上，我在直播，每个人都想看War Room。我希望每次……请到这边来，（搬椅子过来）这是为什么？多简单的事情呀，为什么不这么做呢，这很荒唐。不，我们可以做。
（以下为中文）班农先生来了，呵呵，我这还没开聊呢，来了，来了，来了。对啊，他没这感觉的，这孩子，哎呀。
（以下为英文对班农先生说）——先生你看这儿，问题是你太英俊了，你太帅了，呵呵。昨天晚上我妻子看到我们的照片，她说班农先生看上去太帅了，我说是啊，这是真的。每个人看到您理发之后比以前帅多了，看这儿。
（班农先生和郭先生小声说话，听不太清楚，在讨论推特的什么问题）
（郭先生说的英文）百分之百，我们的工作是非常棒的，百分之百不是的，他们不想丢份儿，百分之百的，我们有律师团队提供建议，郭文贵永远是做好准备，不打无准备之仗，这就是郭文贵。看看，郭文贵是个天才，我们设计的这个是天才。
（以下为郭先生说的中文）我刚才说，我就说魔女人家就干这事情，当时就这事就给你整得遍地樱花无处不在，对不对？那就是牛你怎么办？是吧，离开樱花团以后，樱花团就内斗，哎哟，我的妈呀，天天就东家常西家短没干过正事。然后这一段好了，马拉多纳我看看跟勇气上来了。
打坐小蚂蚁：七哥，我也在申请加入盖特技术团队。好，我再告诉大家，任何战友申请加入盖特还有技术团队的，如果哪个农场给耽误了后果严重，后果很严重啊，后果很严重啊！你别让大家都失去这个机会，这是不可以的。
唯真不破小蜜蜂，圣诞，荷叶。班农先生好，郭先生好， everyone say hello，Master Steve Bannon, I love you，——每个人都在向班农先生问好、爱班农。（班农先生向大家敬礼）咖啡文乐，寻找必寻见。怎么着？你能加上吗？没有在直播。
（郭先生说英文）他们需要两天时间试验，为什么是明天，明天我需要班农先生的盖特账号、War Room、郭文贵的账号同一时间可以直播。
班农先生：需要做任何事情就与Dann联系，我们明天直播（几点没听清）
郭文贵先生：（英文）你看班农先生现在有30K的跟随者，我只有20K的跟随者，
班农先生：38K跟随者，……
郭文贵先生：（英文）我要哭啦。
班农先生：这是唯一一点，我需要有一点点小差距。
郭文贵先生：（英文）这是您第一次胜过我，我已经告诉过你1.4,天呐，你第一次超过我，三倍了，
班农先生：这说明一个问题，成百上千的人们正在涌入，（郭文贵先生：是的，这是真的）第二名是博索纳罗，葡萄牙语………博索纳罗……
郭文贵先生：（跟工作人员说话）我们需要葡萄牙语，就那个巴西的，葡萄牙语呀。
技术小哥：你开始Portuguese，就那个巴西的Portuguese,巴西的葡萄牙语是吧？这个已经从翻译公司拿出来了，我们可能过两天就上线。
郭文贵先生：什么过两天，你又来过两天。
技术小哥：翻译公司还没给我们呢。
郭文贵先生：啥时候给我们？
技术小哥：今天说会给我们。
郭文贵先生：咱不能，今天人家总统、总统儿子都要给我们~~~~你能不能快点，你去跟他说说去好吧？
班农先生：60K跟随者了。
郭文贵先生：哦，天呐，你只有一天的时间就超过我了。
班农先生：但你来看看这个，你的这个有3100个点赞的，2200个点赞的，2100个点赞的。……
郭文贵先生：……，这是真的。你看这有一个美国女孩说到你和我，你看这个，你看这个，看这儿，他说，跟我一起加入盖特。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、百年冥诞致词中英文版不一致内欺百姓外骗世界
小王子在向班农先生解释英文版里对应中文的粉碎一词换成了很软的defeat（打败）这样的词，完全看不到中文里的粉碎的意思。(英文省略)
郭文贵先生：我R CCP它八辈祖宗，真的是。你们太Low了。这小王子今天。（英语）——这是小王子的翻译，你看看它们撒谎，中国人从来不会想到中英文版本上做这样的手脚。
班农先生：最重要的地方在于，美国的媒体直接采用中共提供的英文翻译稿，并且说，OK，这是英文版，所有的懂中文的人会说，嘿，这不是一样的意思，这不是他们要表达的粉碎台湾的意思，那些向中共叩头的人知道中共在撒谎，但纽约时报、金融时报、CNN都会采用中共的英文版。
郭文贵先生向班农先生解释中共百年冥诞致词中英文不同的另外一个地方（以下仅为中文大意）：一百年前中国共产党只有五十名党员，现在有数千万党员，这是彻头彻尾的谎言，我认为今天的中共党员里有50%到70%的人不愿意加入共产党，他们没有选择，只有这么一个党，为了生活、为了家人他们别无选择。新中国联邦成立之初有多少人？
班农先生：有一百万人吧。
郭文贵先生：是的，就是这样，中国共产党的五十人是一百年前，新中国联邦的一百万人是一百年后的今天，而现在刚过一周岁生日的新中国联邦PK百年的中国共产党谁会赢？这份百年冥诞致词是彻头彻尾的谎言。
二、7.4盖特上线是美国摆脱科技巨头言论管控的第二个独立日
郭文贵先生：兄弟姐妹们，大家好，大家好。兄弟姐妹们，大家好。今天下午，今天7月4号下午，由我和小王子、班农先生再次回到了G-TV和大家直播。
今天同样是阳光明媚，纽约一派阳光明媚的绿色莹莹，后面的景观实在是太漂亮了，然后在我们后面就是川普的大楼，还有时代华纳，还有原CNN中心，是美国的纽约的唯一的叫Climber Seigo（注：根据读音拼写，未必是正确的写法）的地方。
今天上午我们又在新的盖特办公室和班农先生和小王子直播，小王子的翻译今天上午成了亮点，从早上到现在所有人，国内的朋友都发了信息，深夜——国内的深夜，小王子如何的帅，英文如何的好，得到了一片赞誉。
这就是新中国联邦人，就像Q May被访谈中说出发自内心的话，当你在加入新中国联邦以后，你的努力和你的优点会得到应有的尊重和上升的机会。而共产党拼拉底限、互害、互伤，让所有的最坏的人和最Low的人走到前线去，而且都拼了拉底限而永远没有公平的机会。
今天我们在这里跟班农先生，从早上六点多钟班农先生起床到现在，他从来没离开这个办公室。Jason Miller他们所有这些人，美国的朋友，这里没有人离开办公室。
我回去，我刚才回去简单地运动一下子，换上了休闲装，因为我还有另外一个视频会议。所以说这就是今天早晨到现在发生了很多事情，我们现在有的班农先生，我们说一说。一会班农先生说从早上到现在我们直播完以后，都发生了什么样的事情，在盖特还有国际社会、投资领域、社交媒体领域，还有我们的被黑客以后发现什么事情。我们说一下，请这个小王子先给班农先生先翻译一下。
小王子翻译文贵先生英文省略~~
班农先生英文省略~~
小王子翻译：班农先生说从今天早上一直到现在，他认为整个盖特的表现是非常完美的，非常好。他说虽然说我们有一些bugs，仍有一些漏洞，有一些技术的问题，然后可能导致有些用户注册，我们平常的时候可能会速度比较慢一些。
但是他说这是非常正常的，因为有大量的用户、新用户涌入了我们的平台。然后他说虽然说有很多黑客，他想要黑客我们的这个平台，这都是正常的，因为它证明了整个共产党以及科技寡头、巨头们他们对我们整个盖特新平台的他们的害怕。然后，班农先生再次称赞了整个我们盖特平台的所有的员工，尤其是工程师团队，说他们非常非常的优秀。
然后第三个，班农先生说我们现在的盖特，在整个社交媒体，在苹果商店的社交媒体的排名是第三，然后在整个社交，苹果所有的免费软件在苹果商店的排名是第10，并且是唯一一个在前十里新的软件，其他的所有的，其他九个其所有软件都是已经推出来时间很长的一个软件。
然后他说现在证明了我们整个盖特平台在市场上巨大的影响力，和市场对我们强烈的需要，尤其是很多保守主义者。在脸书这些平台把他们屏蔽了之后，他们没有任何平台可去，所以他们必须也只能来到我们的盖特。
然后班农先生说有非常多的人给他打电话，要求要投资盖特，这其中包括家族基金，对冲基金，很多的这些基金。之前都不理我们，现在都要打电话要投资盖特，然后班农先生都说不好意思，都没有机会了。
然后呢，班农先生说最后就有三个事情，第1个就是说今天的盖特的上线成功证明了，第一整个盖特市场和用户对盖特有巨大的需求，第2个证明了这个他们对CCP和这些科技巨头对我们的黑客，证明了整个他们对我们的恐惧和对我们所宣扬的言论自由的恐惧，第3个它证明了盖特巨大的商业价值和投资未来的投资价值。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说他在盖特上主要是作为一个content provider，作为一个大V、一个有影响力的人物，然后他说他非常非常高兴，非常激动能够来到这个盖子的平台上。
班农先生说，在1月20号中午12点后法定的拜登总统成为总统的4分钟之后，班农先生本人、皮特.纳瓦罗先生、彭佩奥先生、Pottinger先生，全部都被共产党制裁了，这也就是说他不能再踏入中国国土一步，但他最最难受的是他不能再进入香港了，因为香港是班农先生最爱的城市。然后他说，但是他非常荣幸能够被中国共产党给制裁，因为他认为这是一个巨大的荣耀。
然后他说，他在推特上被永久地踢出了。原因是什么呢？是因为他批评了福奇（关于中共病毒的事情），还有FBI的局长雷他在整个在中共病毒上和对中共对美国的蓝金黄计划上的不作为，（以及亨特.拜登的硬盘门）。所以因为因此他在推特上被永久踢出了。
同时呢他也在YouTube上油管上被永久踢出了，因为他揭露了在亚利桑纳州还有乔治亚州的整个选举的被操控了这个事情。和朱利亚尼先生他们两个一起都在这些社交媒体上被永久的踢出了，所以说他看到这些所有的这些科技巨头跟共产党在一起。
把他们踢出之后，班农战斗室，反而今天的规模是当时他被踢出平台规模的三倍之大。为什么呢？因为他说，全世界所有的爱好自由、爱好和平、爱好言论自由的人都认识到了现在整个科技巨头他们在言论、言论管控方面的整个垄断。所以说盖特这个平台是非常重要的，因为人们意识到这一点之后，他们都会来到盖特的这个平台之上。
然后班农先生最后说，说今天呢是这个7月4号，是美国独立日。他认为今天不仅是美国独立日，也由于盖特的发布呢它更是美国老百姓的第二个独立日，因为今天证明了美国老百姓能够从科技巨头的言论管控中独立出来，自由出来。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说你看今天的福克斯新闻，它的估值大概在400到500亿美金，但是在90年代的时候，当福克斯新闻刚刚发家的时候，它的价值是0。但福克斯新闻为什么能发展到今天的福克斯新闻呢？是因为它当时90年代发家的时候，他说，欸，没有人为保守主义者、没有人为那些不能发声的人做一个平台，那么福克斯新闻就打造这个平台。所以说现在福克斯新闻在有线新闻里面排名都是遥遥领先的。
那班农先生说，你看盖特他的平台是非常大的，因为至少有世界上一半的这些人，他们在今天左派媒体横行的这个世界里没有一个自己的平台，他们不可以自由的发声，那么这些人呢，班农先生说在第一世界里，80%的这个世界的GDP都是在这个发达的国家，第一世界里面。
班农先生大概估了一下，至少是7.5亿到10亿的人这么一个市场。然后他说，现在你要建好一个非常好的社交媒体，你需要强大的科技团队、编程团队、工程师团队，还有一个就是你需要非常多的资本。他说现在你去看一下很多其他的这些保守派主义者，右派主义者，他们所做的这些媒体平台呢。他们的这个第一，资本不够；第二，他们的科技，他们的技术非常落后。
他说但是，你看盖特为什么这么厉害呢？因为很多人都进来跟我说，盖特至少要比推特要强20%！无论是说它是这个发文章能够发777字；还是说它发视频能够发10分钟；还是说它整个的流畅度和它设计的现代度都要强于推特。
所以说，这也是为什么这么多人现在都要投资盖特，都要抢着来加入盖特，就是因为盖特不仅在资本、在科技上，它这个媲美甚至领先于推特，它在资本上更加是有超过推特很多的投资者，大家都非常有兴趣来投资盖特。他说未来呢，他认为盖特的市场是非常之大的，而盖特最大的市场之一呢就是中国。
所以他说也是为什么中国共产党这么害怕盖特这个平台。他说文贵先生两年前的时候告诉他一个事情。他说文贵先生两年前说：社交媒体的力量远远大于核武器，因为没有人会天天去用核武器，而社交媒体，每天都有人使用！
班农先生：（英文略）
班农先生说，他是做媒体的，然后他在战斗室做得这么成功，他之前做媒体这么成功，为什么？包括他讲的这个关于病毒、（关于中共对美国选举的渗透）、关于羟氯喹，所有的这些事情，为什么他做这个媒体这么成功？
是因为他说的这些事情，是真正老百姓大家关注的事情，是事实，是最接地气的事情，是能让最多人、大家真正接受的一些事实。然后他说为什么现在这些科技寡头，他们这么害怕盖特呢？是因为他们意识到了盖特一旦发展起来，它的未来，它的前景是不可估量的，它会在很短的时间内会超越推特甚至干掉推特。
他说大家没有意识到，推特它其实并不是那么大的一个公司，特推它只有大概3000万的活跃的用户，那么盖特未来潜在的用户是至少十几亿甚至更多的几十亿的这个潜在的用户。
（盖特就像让用户有了一把上了膛的枪，技术和金融寡头们要被终结了，小人物们第一次有了自己的平台，请记住，他们关闭了川普总统——世界上最有权力的美利坚合众国的总统，自里根时代以来最有影响力的人，他们关闭了川普总统的账号让川普总统闭嘴，——That game is over!）
因为大家在盖特的平台上能够真正的言论自由的去发表你所说的言论，可能这个在盖特上大家说的言论，你和我或者他和她之间，可能大家都不互相同意，但是盖特这个平台它永远不会因为我和你政治观点而不同，而我就把你从我的这个平台上踢出去。
跟推特不一样，推特和这些所有的这些科技寡头，他们所创造的品牌都是非常傲慢的。只要你的政治思想，你和他们不是完全统一的话，他们就立刻就把你踢出去了。所以说他们对我们非常害怕。
然后班农先生提到的说，在未来你们会看到就是CNN啊，推特啊，所有的这些媒体，他们都会在不断的攻击盖特。他们会说：哎呀，盖特这个平台上充满了色情啊，充满了暴力啊，充满了种族主义啊。为什么他们会这么说呢？是因为他们真正恐惧我们，他们害怕我们，他们才会这么说的。
三、多年来班农先生成了共产党和全世界媒体封杀的对象
郭文贵先生：我要尽量打断一下叫小王子要休息一下，我问大家一个问题啊，你们在这回答啊。现在班农先生是他过去这么年来，唯一一次在社交媒体上有自己的账号啦，唯一的。他没有过推特账号。
（以下为郭先生的英文大意）班农先生从来没有过推特账号、YouTube账户，就在昨天他加入了盖特，也许加入盖特两天，那么班农先生有多少跟随者呢？大家告诉我，（看战友留言），很多人都知道小王子，班农先生有47000关注者，Miles Guo（文贵先生）的跟随者是13000，这就是为什么我要班农先生明白的，我不是在谈论你和我。
我要说的是什么呢？在此前即使是班农战斗室，我两年前、三年前就跟班农先生说，他们在篡改他的数据，班农先生从来对我说的事情是半信半疑，中共内部的人告诉我说所有班农的采访及视频的数据都会被人为减少，这是全球性的，他们并不仅仅在美国这么做，他们在全球这么做。
班农先生在意大利演讲的时候，我看到了360000的观看数，一周以后这个数字变成了100000，减少了三十多万，我问北京，他们说只要是班农有关的都会把数字人为调。（班农先生：他们需要有压迫你的途径，即使他们不把你赶走，他们也会想尽办法压迫你尤其是在你反对共产党和达沃斯党的时候）
英文大意完毕，以下为郭先生讲中文的内容
兄弟姐妹们，你们明白吗？我刚才说班农。我要给大家讲的是，班农仅两天加入了我们盖特，班农从来没有推特、youtube账号的，就是将近五万，我才将近一万三。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1744/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1744/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月15号，很多战友问我：“7哥，为什么昨天录得「那么」烂的英文啊？”因为很多战友都问我：“7哥，你怎么学英文的？”我说就靠不要脸。7哥在学英文当中是最笨最笨的一个人，绝对是。但是我必须得学，是吧？比如最近将录的新歌，我给大家分享一下啊：
Why should we take down the CCP? 我就老把这个 [d], [θ], [ð]的「发音」搞不明白，就这个就弄了有「不知道多少遍」，一唱就「老错」。Why should we take down the CCP? 「要咬舌头，我发音」还不对。
They committed genocide in Xinjiang.它「们」在新疆「犯下」人类大屠杀，种族大屠杀。Why should we take down the CCP?
“Ruined， Ruined”，就这个词儿我在唱之前从来没学过。“R-u-i-n-e-d，Ruined”. Ruined Buddhist Holy Land Tibet , 彻底把圣城西藏给侵略了，「给」毁了。
Come with me. come with me. C-o-m-e, Come, come. Come with me. Come, come with me. Do you think that we should take them down?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1718/</link>
      <pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1718/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
咱们战友们很多人给我发信息，说七哥明天直播时间长点，我们要跟你多聊聊，咱明天上午9：30直播，兄弟姐妹们。
明天谁有什么想法，谁有什么问题，可以在下面留言，我明天大概拿出来一半时间回答大家的问题，咱么都问一些严肃的问题，好不好？眼前最关心的问题，你们问我，我来回答，好不好？一般时间我乱聊，中不中？明天见，就这吧，咱们明天见，兄弟姐妹们。
我要小睡一会儿，然后1：30~4：30有两个会，我还得准备，我得马上睡一会儿去，今天我一定要睡够三到四个小时，明天好跟你们乱聊，中不中？就这吧，Good morning..不对，Good night..是吧？这英文都学不好，咋弄呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1629/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1629/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！我今天是第二段了，我要给香港的战友们说几句话，香港的朋友们，有些私下里给你们说的消息，你们收到了就收到了，没收到我在这里给你们说几句，特别是现在我获得确切的消息，共匪将在香港实行更大规模的抓捕，这个抓捕主要是针对就是现在，还呆在香港，特别是已经离开的过去的兄弟姐妹们，那些家人们，而且他们认定是这些家人给经济支持，而且是一定是秘密抓捕，你们一定要小心。
这是第一个，第二个兄弟姐妹们，一定要注意，凡是拿香港身份的，还有现在还没拿到外国当地身份的，他们将采取一系列所谓的通缉，和给你捏造各种刑事犯罪，来对付你，几乎所有人都会在未来的一个月以内，现在大概20%跑到海外的，跟你放到了跟七哥一样的全球金融风险黑名单里面，叫风控名单，他会把你们所有人放到刑事犯罪，涉嫌犯罪，风控名单里，发到全世界去，也就是你在全世界的的信用卡和支付系统都不能用，他要饿死你，同时你的旅行证件不能用，他要把你禁锢在某个地方，然后就会像当年对付我一样，在海外的所谓的代表着14亿中国人的，海外华人一些社团，不是全部，一些海外华人社团，实际上就是一个特务机构，暗杀、绑架、威胁的黑社会的各种帮派组织，靠近你们，威胁你们，甚至实行真正的杀害和暗杀，我获得准确的情报，上面是非常明确的一句话，任何一个离开香港的人，一旦形成组织，露头就打，一打就打死，这是原话。
就不允许海外出来的人成立各种组织，不允许在香港跑出来的人，形成像爆料革命新中国联邦这样的一个影响力的，这么一个大的一个结果。所以要把你们禁锢在某些地方，择机伤害你们，把你的钱，全部让你在全世界没法花钱，要饿死你，以后再用所谓海外的华人和潜伏的特务伤害你们，务必小心。
我不希望发生在原来2019年5月份我给大家说那样，现在大家来得及，来得及，第一，跟你香港的可信任的人在一起，商量如何在安全的情况下，尽可能的少接触华人，第二，一定是把所有的这些事实尽可能和当地政府来对接起来，第三，当你需要我们爆料革命新中国联邦的支持，无论经济、政府关系、媒体各方面都希望跟我们联系，第四个，我们接下来的GTV，G-News，包括下一步推出了新的盖特版，都会以香港语言和香港文字发和香港和英文为主，我们将把所有的这几个平台，替香港人发声，让香港人的用香港粤语文化，香港英文文化来发出香港的真实的声音，不会受到任何阻挠，而且会告诉大家，我们的服务器，会在世界上很多国家，没有任何人可以把我们屏蔽掉，我可以向你们保证，你们等待着香港的同胞们上来发声吧，大概需要两个月左右吧，两个月全面开始，就是所有的G系列的媒体，都会给香港人特别的发声，而且力量之强大，你未来看，而且最后一个，第六个我要说清楚的事情，现在中共要在全世界让香港人发不出声音，将花出巨大代价，过去有个610，专门是伤害法轮功的，然后有个灭爆小组，这个就是伤害我们爆料革命的，现在专门成立了由常委级领导的，专门是灭港的小组，其中一个就在全世界各个媒体之间，各个媒体之间不允许香港人发出声音来，你们未来发出声音会更难。
我可以告诉大家一个消息，在大选之前。什么Facebook和Google，都有望到中共那去，想给他执照，甚至有些人都答应过了，但最近听说啊，谣言，我也不知道是真是假，听说最后去的时候，不认了，去你大爷滚蛋吧，说中央领导没有答应过，那是个人的承诺，某部委的承诺跟我们没关系，听说恼羞成怒，可能对我们香港，爆料革命是个好事，但另外一端，你一定要做好准备，共产党这么邪恶，让在全世界..现在去日本的所谓大使馆的，新去了一个叫武官，也就是情报官，合法的情报官，跟日本的现在当地，最大的一件事情就不要在香港的日本人发声，这是肯定准确的，第一任务就不允许香港人在日本形成组织，形成群体，形成力量，不让你发出声来。
在英国的大使馆第一件事情现在就是，灭爆，灭我们爆料革命，灭香港人在英国，不让你形成组织，不让你发出声音，务必要注意，这第六条，最后一条，还是七条，兄弟姐妹们，路很遥远，香港是我们中国人的圣诚，任何情况下，我们爆料革命，新中国联邦都会跟你们站在一起，过去这些天让我很惊讶的事情，这么多香港的朋友们投入到G系列，我再给大家承诺，虽然我不是股东，虽然我不是实际控制者，但我是这个整个发起的最重要的参与设计师，任何香港战友有一分钱的丢失，郭文贵陪你，不会让香港的任何一个人，你们这么多人投到G系列钱了，不会让你们任何一分钱，不管是谁，不会少一分钱。
上周香港的某天王一把就投了2000万，一把投2000万，这是你对我们的信任，非常的感激，同样的是，你的钱一分不能少，还有香港的某歌星，你赚钱很难，虽然咱们早就认识，知道你赚钱很难，对不对？但是你投这些钱是对我们的信任，是对我的信任，这些钱任何人陪了，你任何赔了，记住我今天视频，无理由的我来负责，就像我对我们所有的战友一样，任何人赔钱了，我100%负责，不但我负责，我一定会让未来，所有的战友们在G系列的投资，只要是香港人的，一切排在最前面，香港是我们的圣城我们永远..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿嘿 早餐早餐啊，今天是，这个是最新的啊，昨天直接从咖啡厂拿来的咖啡。我的亲娘来，这种味道战友们真的是没办法的。（郭叔飙英文）。这个简直是，这个这个，我真的不知道该怎么用GTV能把咱们的这些这些东西能分享给大家，大家你们看啊，就是说，现在我是歌星啊，我是歌星。哎呀就这么闻，天呐天呐我要脱衣服了当众脱。（郭叔又飙英文）这个是太棒了，然后呢，我说早上啊，你看大家看到这个，我要吃一个，先吃个这个。嗯啊，哎呦。哇这也是刚刚烤出来，战友们就这个新面包我最爱吃，哎呀，然后我太喜欢这种感觉了。嗯，然后。然后喝一口水，漱一下口，咖啡从嘴里面一定要然后再吃这个面包啊，嗯，嗯，所以说兄弟姐妹们，美好的生活啊。从早上开始，我这是已经是了，刚才已经工作了两三个小时，跟战友们连线，然后现在坐在这儿，开始喝咖啡吃面包，今天不锻炼，所以说特别特别好。太多好消息了。战友们现在好消息像重锤之雨一下就忘了什么是锤了。
现在路德路波切搞的重锤重锤这些都不知道锤了，一堆锤落下来都没人在乎了，世界已经彻底改变，一切都已经开始，谢谢OK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （班农，郭叔全程英文）这是我太太种的瓜啊，送过来的，（班农，郭叔全程英文）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们现在是刚看完，班农战斗室文贵昨天的节目，大家要看一看，昨天我是不想上的，本来班农先生让我上我是不想上的，后来没办法我说上一个小时，那么上了一个小时在这个中间，我说英文完全没准备所以说乱讲的，在这个之前咱们的战友亚吉娜给我建议，说你能不能说英文像美国人一样很冷静，不要情绪化就是说很冷静，我说那不是我 我就是要情绪化，我就要当郭文贵 。
但是昨天我真是听了亚吉娜的话了，就是让亚吉娜高兴 听了郭文贵然他高兴，说得慢点，但是没想到刚才我看完，反应巨大 大家认为这个好，很多美国朋友说：Miles你英文大有飞进啊，你就这样讲啊我们都听得懂。而且刚才是因为美国之音的War Room，最多是收音者，结果这收音者今天创了新高了已经，他们跟我说郭先生你只要一上一定创新高。而且现在咱们主要的美国西方的观众，都是白人的各个家庭，没想到。
所以说看来我的改变风格，关于这两天的大事我现在给大家说说，这G-TV你想不值钱都不行啊，你说抖音 Zoom 微信关了，你说你看啥呀？中国同胞你不看G-TV，你只能看G-TV G-News，G-News现在每星期以倍数的数据成长，上星期美国某媒体人跟我说，Miles我想入股G-News，我拿1000万入股 我说那你入股多少啊？你说他说啥？1000万我入20%，我在视频里面我说你先等等啊，我就用另外一个手机拨通了电话，我说你现在就把G-News刚刚评估的价值发给他，我说你看..几分钟以后发给这个人，这个人看完以后视频还没有关，他说Miles你吓死我了，我说我告诉你这个世界上，你跟我别比勇敢，不要比聪明，我说就在上星期我G-News都在20个亿了，现在有人说如果20亿愿意投资50%，那就是说要拿10亿美元，你拿1000万美元要弄几十个百分比，你开玩笑哪。
G-TV 值多少钱？兄弟姐妹们，你猜猜值多少钱？G-Fashion我们未来一下子，开始就是1000亿美元 就是1000亿美元，现在G-TV 定价20亿美元太便宜了.但是我们现在有1000个战友啊是吧？值啊，共产党恐惧这次G-TV 恐惧G-News，你们想想恐惧到啥程度？过一段时间你们知道，过一段时间你们就会更加明白。它意味着什么？亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党的APP都得下架，它都下架以后看看我们，我们多少有秘密的招儿还没开始哪，不要忘了并购 。
当时G-TV招股书里面并购..咱会不够谁呀？是吧？大家看着，现在我回看以下路德安红访谈，有很多国内的战友说一定要看这一期，我说为什么？啊..但是我昨天晚上做了一个梦
你说梦见啥了？梦见港币真的没了，这真的嘛？说30天内港币消失了，我还真没投资多少钱哪，是不是再加大投资让港币做空啊？大家局的我今天的英文讲的是不是太烂了，给我点点赞鼓励鼓励我？还是说批评批评我？我真不愿意参加战斗室和西方的访谈。但是爆料革命的需要，你看这白发多酷啊，我发现这男人没有白发就不够成熟，很多人给我发信息..你看看现在瘦了，我最近瘦了4~5公斤。
所以说你看这脖子的肉显老了，然后这脸也显老了但是我特别开心，从小我就羡慕老人不知为啥，人家都怕老我不怕老，沧桑感成熟感是我从小崇拜的，从小就说我太小了，从小我就是被人说我太小了，现在看到我这个成熟白发，我好享受啊，成熟了更加可信赖了，好事太多了，共产党的APP没了。把你舌头给你割了，港币再没了，就把你小鸡鸡给你割了，被割了舌头被割了小鸡鸡的巨人，会是啥人哪？那叫被阉割的人，被阉割后的共产党会多疯狂？
你说有时我在手机上录视频的时候，就看着我自己，这郭文贵真不简单啊，挺厉害，真挺厉害，说实话挺佩服的，你看我现在郝海东兄弟还有我的钊颖兄弟。现在教我怎么练，过去我儿子做我教练 成天教我就是不听，就让我自己练，结果现在郝海东先生叶钊颖妹妹
这回说了我就听，这一听不要紧了这个肚子是明显下去了。按他俩的动作就是真的是肚子发热，烧，这每天做完感觉老好了，现在我觉得一脱了洗澡是时候的身材，我觉得实在是太好了，哪天我来个裸浴吧直播一下子，裸浴啊裸浴..这是耍流氓..开玩笑别当真，再一个兄弟姐妹们咱很多战友啊，老跟我发信息，说谁谁谁跟谁谈恋爱了，谁谁谁跟谁有关系了，战友们爆料革命没资格也不应该，参与和指责评价任何战友的私生活，你愿意跟谁跟谁那是你的事，人家爱跟谁跟谁，那是…自婚，一天晚上跟谁约会了，爱跟谁约会跟谁约会你管得着嘛，谁都不会穿着衣服洗澡，谁都有七情六欲，只要你别伤害第三方你爱怎么招怎么招，自己做事自己担着，干嘛？我们不要搞道德审判 不要道德绑架。
我们美西的一位女战友，被别人所谓爆出来..都是共产党，爆出来跟这个那个的 我回复非常简单，咱这位女战友都快60岁了身材那么好，拿不用不白瞎了嘛，咋的呀？有啥不行那玩意啊？他伤你了嘛？碍你啥事了？我们不能参与也不评价。这都是共产党搞的鬼，最近共产党打着所有的战友名义的潜伏，越来越嚣张都是说实话，“用蒋干知蒋干”兄弟姐妹们，还有一招“用蒋干灭蒋干”那更高，用蒋干灭共产党那不更高嘛，怕啥呀？是不是？
但是战友们不要上当，不要被任何道德的语言所绑架，不要接受任何人对你的指责，只有你自己的的信仰和道德法律，评判你的行为，世界上只有真假善恶 其它都扯蛋的事，别听那王八蛋胡说八道，该干啥干啥做你自己，Be yourself （做你自己），这是当年丘吉尔老婆说丘吉尔最重要的一句话：You need Be yourself. Why？I Always Be Myself，Now You need Be yourself. 一位她看到丘吉尔有点恐惧，在乎别人的评论，她说：你就做你自己就完了。他说：我一直做我自己啊，她说：你还是..我再告诉你 你做你自己，丘吉尔: 哦..做自己，就像我一样我从来不在乎评论我，什么不喜欢我，我就是我，亲爱的兄弟姐妹们如果你是个正常的人，自信的人有上天信仰的人，做你自己 谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是4月25号，哎呀，好像是不到6点起来锻炼。亲爱的兄弟姐妹们，人哪，一定要记住，什么事情，就是要有信心，还要有恒心，有执着。你看着外面的天多漂亮，今天的天气有多美，谁不想睡觉啊？整个家里边儿，除了外面的保镖，都在睡觉，每天早上我是最早一个醒的，最晚一个睡的，但是就是这样，很多事情还是做不好。嘿，是今天一会儿因为有两个视频会，视频会完，还得上班农先生的战斗室的节目。啊，这个10点钟。所以说这个亲爱的兄弟姐妹们，我还得要回，今天刚才我看了还有2600个信息要回。99的信息都是要客气的回复，对不起啊，但是我是要回的，人生可以偷懒，人生可以投机，也可以取巧，但是要付出代价的，我还是那句话啊，天道酬勤地道酬人呢，兄弟们，一会儿班农先生战斗室见，文贵又去客串了，不去不行，非让我去不行这些人，那就去吧，用郭氏英文去虐待美国人一次，阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
船姐；……（英文）
郭文贵：yeah
船姐：……（英文）
郭文贵：加剋、加剋
船姐：……（英文）
郭文贵：……看见这叫什么吗？人造鲍鱼、这叫人造鲍鱼啊。这个面呢，这个汤一定是温火炖，温火炖只能软不能烂啊。软可以不能烂啊，要把这个汤的这个汁味进面里边去。这才是高人那，这个面一定不能是是猛火、猛火就完了，一定是慢火、一定要是慢火。所以说战友们、这个做饭这个东西啊，一定要干净，你看这得干净啊，必须得干净啊。然后呢，非常重要的事情啊，就掌握火候啊，得掌握火候，你看、掌握火候啊。羊肉、羊肉你看看就这时候放进去，早了就不行了。你看看这个啊，你看看你看看、你看这个面出来不但好吃、不但好吃啊，关键是味道，这里边有有文章啊有文章啊。大家一定要记住啊，一定要撇汤，要给它拿掉、不能给它煮碎掉。看到没有这个面绝对不能煮沸它，煮沸它不行、这个沫子一定要撇，做饭要干净啊，要干净。这个在我们家做饭啊，必须戴口罩，我一看到做的这个饭、喔不戴口罩乱喷、这个饭咋吃啊？不是现在戴口罩、什么时候都应该戴口罩，我们裕达酒店、盘古酒店厨师上班必须戴口罩，不戴口罩不准上班。大家你看这个面，大家看面汤了吗？是粘的发亮的。你看这个、大家你能看到、你看你看这个面再来一个、你看你看这个、这就厉害了、这就厉害了、大家看看这个面，现在这个时候厉害了，厉害了，看见没啊？再来这一下OK了。马上拿掉、关掉啊，大家看到啊。我给大家看一看啊，这个时候的面是什么样子、看看啊大家看到没有，它只能是很软，但它不能烂，一烂就不好吃了，一烂就不好了啊。然后大家你看啊今天啊。我是跟这个、我让我们奖励这几个厨师啊。大家看看啊。大家看看啊，我这是给我们的厨师、每个人都有。哣啊，人家船姐啥的，人家人家是不是这几天是吧？都得有、都得有啊。船姐啥的说啥时候我跟船长每天给她一点面吃，她说什么时候轮到我呀，我说今天有有你的。你看这面绝对不能烂啊，一烂就完蛋了。绝对不能烂啊，只能是软、不能烂、这是煮面的最高境界。这个是我的，我的是大碗。没多少了呀？大家看到了啊、加汤、加汤、做饭是有感情的。你看这汤，你想想这个面喝起来啥感觉啊？呵呵呵呵呵馋不馋你们？这个汤是面的精髓呀。唔好热呀，大家看到我做这个面啊，把握这个分量啊。看到没有？提前的，看到没有正好。会不会做饭啊？这个你把握的饭量啊分量多关键啊。还得整干净了。坎特、加剋，坎特、加剋、
船姐：……啊、thank you very much 、
郭文贵：everyone u who who? 谢尔OK.
船姐：Good morning.……
郭文贵；Eat it. Very very, very very.……兄弟姐妹们、Move my phone……
船姐：OK
郭文贵：Yes哈哈哈哈……
please
船姐：OK …thank you sir
郭文贵：啊，哈哈哈哈哈
啊怎么样？兄弟姐妹们，要会生活，要会生活啊。嘿哇噻，打赏打赏打赏。因为最讨厌的这个吃菜这个油花啊，如果溅到这个衣服上特别特别的难洗。哎呀、啊天呐、我终于知道于莉为啥叫床了，是真舒服啊，舒服就叫啊、哇这面、哇兄弟姐妹们，这面能煮到这个份上看还不烂。啊，所有做厨师的调查结果，10个人有9个人面是煮不到熟的。煮不到熟就出来了，面是很硬的时候是不好吃的，哇。文竹、风满楼，馋死了。哇太牛了。哇。哎呀这种感觉你不吃不知道。嘿、天亮了哈哈、挺郭小妹、喜马拉雅、俺就是看厨房的呦厉害。哇、提前烧好的羊肉、嗯太牛了，64个人哇、这面绝对是，用我老家的话说，一吃一个不愿意，一吃上你就不说话了。哇塞, 爽、真的爽。啊。看GTV呀正式直播以后，我准备哪天直播全程睡觉啊，从脱衣服到洗澡啊，淋浴睡觉。还这么劲爆啊。你看了没有？面吃到这时候了不能断不能碎。否则就是失败，吃着吃着面塌了不行。哎呀，真爽。太好吃了、人间四月送了金币啊谢谢了。喜马拉雅，七哥吃面战友喝汤。如果咱一起吃饭的话一定是我喝汤，你看到我对我的船员怎么对待，看到没有？哦天哪，美食啊。哦天哪。不能浪费一点啊，浪费一点会生报应与天怒啊，哇。啊呀，幸福的不行不行。刚刚的我们的战友送了96,000个口罩。给需要的人太棒了，天哪。呵呵，国内安全部的人给我说、咱们战友说；朱万利这是个傻货叫什么玩意的、还有个日本的井田鸭蛋，说最近要钱组织不给钱要耍赖。听说朱万利啊和井田鸭蛋儿要造反，组织上要平反的，要平反，平不平爆就凭这些烂人烂仔、烂人烂到家的人。画面杠杠的啊，我们的这个GTV团队太牛了，将是英雄，啊，绝对是英雄。绝对是英雄。这小妮子吃上面连我都忘了，也不给我买水喝。啊舒服，感谢上天。万佛万神、水神，龙神，赐予我们的粮食，我们的阳光，我们的海水，我们的财富。我们的勇气和我们的智慧，阿弥陀佛，阿门都一样。感谢。我每次吃饭前要祈祷，吃饭后要感恩啊，多年来太舒服了，等未来啊，希望这个世界能存在1千个、1万个、1亿个郭文贵的时候，都长得跟郭文贵一样，都像我一样吃饭，感恩啊，那就好了。亲爱的兄弟姐妹们，幸福的过着生活，感恩上天，感恩万佛万神，太好了。直播今天啊GTV直播到此结束，对各位兄弟姐妹的胃有伤害，多做抱歉、赶快回去煮面啊。一切都是已经开始，一切都已经开始了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1010/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1010/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月22号下午第二次报平安直播。今天报平安直播，主要是有两件事情：
第一个，就是向大家这个汇报一下，现在关于在中国我们的祖国，发生了惊天动地的事情：也就是武汉的，所谓的冠状传染病毒——也就是，咱们也叫做非典吧——这个疫情的新的发展。有关这个就有关这个事情，我最近很少说，因为这事太大了：大家应该能想到最坏的一面。路德先生和江财神、安红，他们都说完了，我就不用多说了。但是呢，今天发生的变化呢，主要是有两个：非常吓人的——我给大家说一说。
现在呢，我先念念（读战友名字）
亲爱的兄弟姐妹们，今天我们在这个直播的时候，我希望给大家说的：因为我们这两天都在准备着，明天我认为是非常重要的，——法治基金、法治社会的年会，2020年。已经准备了几个星期了，大家都很辛苦，都很认真、很严肃。每一个字每一个题目都要经过律师的严肃审核。那么现在呢，基本上文字材料——文案和时间安排的都已经完了。这个时候，我们正在全力以赴准备这个的时候，我们接到了两个最核心的，两方面——来自于美国，来自于中共方面的电话。中共方面是他们的凌晨吧，大概是他们的5点，就是这里的4点钟的时候给我打电话——非常客气，非常客气啊。谢谢了这位老领导，也叫老领导吧，统称老领导啊。
首先提出来的事情：希望我们的G-news不要再广泛地报道来自于国内的、别有用心的，关于武汉事件的，所谓的传染病情、疫情的一些报道。记住啊：来自国内的，别有用心的，不正常的。一些报道——虚假报道。我告诉这位老领导：“你先告诉我什么叫别有用心，什么叫做虚假？”
这位老领导很客气说：“文贵，如果你要愿意，你们G-news想报道的话，我们可以给你提供官方的一些文件，你们可以去报道。但是这个时候，你们要承担历史责任。特别是提出来，说那个路德，路德社纯造谣，完全是唯恐天下不乱！你这些天的表现，让很多咱们国内的，认识你的朋友感到欣慰。”说郭文贵这个人啊，还是很有品行的，还是爱国的，还说我爱党——我爱你个屁党啊——爱党的。说这个关键时刻不像路德一样——唯恐天下不乱，站在国家角度。所以说文贵，在这个事儿上，我们利益是一致的。先不说你反不反谁，先说这个方面你态度是一样的。我们愿意给你提供一手信息，在G-news, 在你这个直播中说，这个很好。
甚至某些领导说了，对郭文贵的事情要重新考虑。说文贵在这个关键时刻，只要你站得直，坐得准，你的资产都可以还给你。甚至春节到了，我们为啥不可以让你的家人跟你去团聚呢？我们可以派飞机送家人过去，甚至你自己回来接。就说到这儿的时候，路德先生给我发WhatsApp，还有老江给我发WhatsApp，我讲黄色笑话——挺搞笑的。
我给这位老领导朋友回答，我说：“我先我先重申一点——郭文贵在这个事儿上之所以没有那么快地表态，我是在观察，路德的所有的表态我都看了。我要告诉你们的事情：我觉得路德社没有错——我们平心静气的谈——作为一个社交媒体，作为一个现代的社会媒体的手段，作为路德先生本人，还有他的现在合作者江财神，还有安红女士，包括上他节目的，现在的薄博士也好，艾女士也好，熊博士也好，任何人——他们有说话的权利，他们在美国承担美国给他们赋予的，让他们应有的法律责任。”
所以说，我告诉这位老领导，你对他这种批判，这就有点让我接受不了。至于说你给我提供官方文件，我可以现在明确告诉你：“我一张不会用，我不能成为你的爪牙，不能成为你的宣传系统——这是个起码常识。”
再一个，过年了，你说送我家人来过年，你一个也别送——你可别送来，我不要。你送谁来呀？我的两个哥哥在监狱呆着，你又不给送来。我的现在在外面的哥哥，你都是送来了，我的两个在监狱里边——我们对得起他吗？对不起他们。我老爹那么大岁数了，也不能坐飞机那么长程啊。
另外一个，非常重要：如果您说我真的是站在了国家利益民族利益上，你认为我在这个问题上……我说我要告诉你的事情，唯一站在国家和民族利益上的方式，就是告诉中国人民真相！有什么怕的呢？美国发生一例，马上告诉，美国乱了吗？没乱！
他专门说到这个湘雅医院，湘雅医院有两个大夫，给我打电话，被他们给抓起来了——抓两天了，我没告诉大家。我告诉这位老领导：“你能不能把这两个医生给放了，这两个医生就是告诉了文贵现在医院里边是什么情况，不就是你没有造假吗？我也没报，我也没说——我就怕这两个医生受你们害。”这位哥们还挺够意思的，老领导啊：“马上放，说你放心，马上，你别放电话，我现在就打电话把他们放了。”我说：“人家给我说的都是事实，人家传给我的资料也是事实，我说我们的战友获得的这个关于武汉疫情，和全国各大医院的，一点不夸张——5万张也不少，我们基本上都没采用。不采用的原因是，这个事不简单——它不是一个人的腐败，咱有时间去验证，咱有时间去证明。因为这个一旦要说错了，会让很多人误伤误死，把本来的一个小事变成大事。”
我说，现在你把武汉，禁止出禁止入。高速路上很多人给我发信息，说高速路都堵车了。我襄樊的咱们的战友，公检法的战友，说整个樊城，各种招待所早就满了；乡村的什么农家乐早就爆满了——都跑出去了。你现在把武汉城给封住，能封得住吗？现在襄樊，整个恩施、黄石，到处都是武汉跑出去的人。在过去的这个48小时，很多人在开着车往外跑。现在火车头等舱，还有火车票，现在都有人趁机发财了，都涨价了。
我说这位老领导，你要真要站在国家民族的利益上啊，别说你共产党啊，说什么……共产党你是王八蛋——我在那儿电话没说，在这说。共产党我们就管不着了，我们的目标就是灭你共产党。
而且我明确的告诉他，我认为这次，天灾——我怀疑50%；人祸，我认为50%。如果你们是干了这个人祸的话，我说这回事大了。我说我们灭共那就是霹雳年先劈你们了。怎么了？没事说吧…是吧，吓死我了港妹，我以为你把疫情带这来了，没有人发现有病情吧？哈哈，没有啊。
所以战友们，我告诉这位老领导，他有句话这么说：“文贵，咱们完全可以在这事上做一个交易，可以把事情完全扭转。“坦白的说，这事扭转不了，怎么可能扭转呢？我说：“做这个交易也做不成，而且我说你们对路德先生的评价我是不认可的。完全不认可的。而且不但不认可，我认为我希望你们应当端正态度。路德先生的这个节目我认为救了很多人，你们要鼓励他，夸奖他，而不是现在你批评他。”他说他讲的什么什么讲了一大堆。
我说如果你们政府不造假，政府站出来，来澄清这些事实，有啥不可以呢？有啥不行呢？不是把坏事变好事了吗？我说我们现在必须要把真相告诉同胞，告诉人民，这是好事！如果你一盖隐瞒，那是大事。
我说是不是让防火队长”王岐山出来救火呀？他说：“唉,咱不提具体领导啊，不提具体领导。”好！我就不提具体领导。那我提提胡舒立吧，胡舒立是不是要出来呀？他说胡舒立咱也不谈，不谈个人阿。我说不谈个人可以呀。
所以说战友们，从现在这些情况来看，共产党在武汉非典这件事情上乱了章法。武汉疫情超出了我们的想想，路德先生的节目和路江先生的节目，我相信在国内造成了巨大的影响，我深信他们也救了很多人，我感觉这回救了很多人。
还有一个我感觉，非常非常重要的，我这次在重启对话之后，第一次对话之后啊，我的感受，中共对爆料革命的重视，比我们想象的还严重，哈哈，还厉害。路德先生这个节目影响，也比我们想象的影响要大的多。所以我才给路德先生，还有江财神所有战友说要搂住，务必要搂住。因为现在已影响到国家、民族的命运了。所以说战友们，这不是一般的事情，我要紧急直播告诉大家。
同时我想谈第二个事情，就是我们爆料革命对待武汉疫情的传播和我们的观点，我希望路德先生、江财神、安红女士和所有的战友们，加大传播真相的力度，我们要拯救在水深火热中的湖北的、武汉的同胞们。我们要让中国人学会看到真相，我们要让中国人看到真相的力量，同时希望呼吁所有的战友有资源的、有信息的尽可能的把新疫情、新信息发到路德先生那里，发到卡丽熙那里，发到小皮匠那里，这是非常非常重要的。
千万别发到鸡腿潘那里，他都给你吃了，不会报的，这个孙子现在一句话也不说了。你也别发到傅希秋那里，发到傅希秋那里，他都给你闷墩儿蜜了。这帮孙子就是会骗钱、骗捐，在武汉疫情面前，他们说过一句有良知的话吗？他们有一点关心同胞吗？没有。
共产党为什么现在要让郭媒体，要给郭媒体合作，G-news现在影响太大了，G-news现在成为了东西方真的重要的影响的一个门户网站。这是为什么他们现在愿意给文贵做大交易，文贵要看那几十亿美元我又完蛋了，我又上当了，还灭啥共啊？我又成人家的走狗了。
还有一个，共产党知道自己这个年很难过了，过不了了，这个时候更能体现出我们路德先生他们的坚持和付出，他们付出了被怀疑、被质疑……
对了说到这，这个Js牧羊子我这昨天到今天啊，我没跟你联系牧羊子，你对路德先生为啥又开始挑战？我就纳闷了，你到底是咋回事？我最后一次我给Js牧羊子说啊，你再挑战路德，那这事我就要出手了，你不应当这个样子的。这个就不像战友了，有啥事你可以直接给我说，你给路德先生直接说，你给大家说，你不必要推上挑战路德先生。现在中共的反映就证明了路德先生的节目打中了他的要害了。
所以我告诉老领导，我绝不同意他所定义的路德先生的节目，传播了虚假信息，恰恰是路德先生提前提出了警告，我相信会有利于这个事情的解决，减少扩散、减少伤亡。这也是为什么我们战友们要相信 “唯真不破”。为什么我们要相信爆料革命他可以真的救命。
当然了，G-news现在的影响，五个路德节目也不够啊，五个路德节目也没有这个影响，因为G-news它有中英文。大家看一看G-news现在被多少人给转发，大家看到被点击阅读的绝大多数是转发。这是为什么他让G-news上不要在所谓转发这个其他的假新闻，所以我们G-news要更加广泛的传播关于战友们对疫情的爆料，尽可能的把国内来的内部文件和真相传播给社会。这个关键的时刻，就像在香港事件当中，我们要站得直、坐得稳。
今天我们有英文频道也开了啊。我们开了英文频道，就是今天要准备明天的直播。今天所有的设备、还有同声翻译系统、还有灯光、包括这些人员全都是新的啊。这都是新的，这是真正的专业。
路德先生属于“非专业人士”，龚小夏说的。龚火鸡，哈哈，火鸡龚。火鸡龚一说到路德不专业就摇头晃尾，摇头晃腚的，好像是扒她家祖坟似的。路德先生我认为是我见过的最专业之一，非常专业啊。
但今天这个我们这个是咱们的郭媒体啊，一步一步的正在走向最顶端的专业。
现在我们在线才1200，没有人知道，战友们都不知道啊。现在同声翻译大家可以上GTV的英文频道可以去听啊，英文频道啊。
说牧羊子不是好家伙，不要这么说啊。
GTV的英文频道可以去听，英文频道。
说“牧羊子不是好家伙”，不要这么说啊，这个不要这么说。这个，他现在还是我们战友，但是我们就像今天早上我说的一样，你不能打着“爆料革命”的名义，去挑战我们的战友。你也不能打着挺郭的名义挑拨离间有些人，这是绝对不允许的。
（文贵先生和战友们互动。）
我相信今天，这个直播的视频和音频可能是有史以来最好的。因为我们的，我们新的摄影师，我这上次说过了，是非常非常专业的，非常年轻，非常棒。哎呀我的妈呀，这音响，光着翻译系统整了好多好多呀！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们……1月22日，文贵报告武汉疫情紧急事件。哎！这外国人搞得不错嘛！咦?我真没注意设计，他们设计得不错嘛！
所以说，今天我给战友报一下子这个武汉疫情啊，这位老领导的电话，让用他的话说，跟我同完话后，让他感到很沮丧，很沮丧。然后他说，这个觉得我现在呢，受某种势力操控，说的都不是心里话，可以理解。谢谢这位老领导了。我知道，说的啥意思。因为我是被美国控制，不敢说实话。我可以告诉这位老领导，我和美国任何情报机构没有任何合作关系，没有任何合作关系！我不受任何人的控制！我说话没有任何不方便！
（文贵先生和战友互动，和工作人员了解设备状况，进行设备调试，中英文同声传译测试。）
翻译得特别好，特别好，这个频道特别特别得好啊。现在呢我想，我想给这个大家呢，这个直播当中啊。（郭先生回答战友：春晚直播！直播！）
我再在这儿重申一遍啊，明天也就是，也就是纽约时间23号，是整天，一大早上就是整个法治基金的这个年会。所有的董事全到场，由于木兰董事呢，她身处澳大利亚，这个来不了了，所以她只能在在线电话上直播，和在线视频可能给大家开会。那么直播这个开完会以后，下午，也就是说四点钟，三点半到四点间，在这个桌子上进行全面直播。都谁在呢？明天是班农先生、凯尔巴斯先生、比尔格兹先生、路德先生、Sara女士、凯琳女士，还有另外的一个这个秘书长Jennifer，还有律师，还有n个顾问就都不出镜头的。在这个桌子上会坐六个人，所以现在是圆桌子了，现在是圆桌子了。所以明天大概，也就是明天大概这个时间，大概在三点半之间开始播，播到七点钟左右。这是明天的。
那么后天，也就是明年二十九了，大陆的，也就是后天大陆的春节前的大年三十晚上，北京春晚开始的时候，我们这里，就是比它晚一个小时，这里的七点，北京的春晚进行一个小时以后，8点钟，文贵看春晚开始。文贵看春晚呢，我今天早上说了，绝大多数都是视频，回忆我们爆料的历史。没有什么贵宾，咱没钱啦！没钱啦！郭骗子没钱啦！都完了！所以也没有什么钱了。只能我自己播了，也没贵宾了，也没贵宾了。
所以说，（相机照侧面不如照正面）。所以说，战友们，希望这个，希望你们这个能知道。所以说呢，咱们的文贵看春晚绝对没有什么双修的，也没有什么这个暴力的。我么明确地告诉大家，因为，暴力的绝对不行。我现在有些话，不但在战友们，有些国内战友们反应不行，这个我的很多家人和同事呢，都说坚决不能这么做啊！还有一个，王健的家人，给我写了一封非常长的信，希望我这个春节，不要让王健的尸体，成为中国人的春节的晚餐。好吧！我就答应了，但是，最终一定会放的，双修视频也一定会放的，放心吧。这是一个。
另外呢，大概直播时间是24号早上这里的7点，大陆的8点。直播到大陆的凌晨一点或两点钟，也可能提前结束啊。大家的掌声不热烈我就提前结束了啊。
没钱啦，都买摄像机啦！连水我都是，拿瓶子灌的那洗手间里面的水龙头的水。咋弄呢，兄弟们？咋弄呢？我们这刚才扯了半天啊，我这个刚才今天讲完这个我还给大家说。讲完这个我还给大家说啊。今天下午这个电话，大家千万别小看了。我认为是爆料革命以来，第一次路德真正地被官方上了名单，证明了路德先生直播的影响力，江财神也进了人家的法眼了，安红也进了法眼了。
对了！今天，专门说一句，说：“今天那个安红，多激动啊！就差不多反民族了！”哎哟！我说：“你说这事还真特别好。安红这个节目我还真听了。”我说，“她讲得都对啊！爱有多深，恨就有多深啊！因为她爱中国人呐！她觉得中国人的形象在海外太糟糕了呀！她不希望中国人都跑到超市去抢人家东西啊！到店儿里撒尿啊！像那鸡腿潘那骗子啊，到处骗捐啊！我觉得安红女士讲得很好啊。我讲王岐山，他不让我讲，不让讲领导名字，不针对个人。我讲胡舒立不让我讲，那你讲我们安红，讲路德，讲老江，你为啥不让我讲？”对不对啊？
然后呢，他说：“很庆幸，现在你还没把这事儿变成国际事件。你不要在你直播中给班农再讨论这问题。听说你明天直播，不要跟班农、凯尔巴斯这样的美国人，错误地传达错误的信息！”哈哈！我相信明天，班农、凯尔巴斯先生，和路德先生，还有Sara在这儿啊，少谈不了这个武汉事件。
你说，我说我今天早上，我真没有看路德和这个早上视频。但是很多战友跟我发了这个安红的讲话以后，和路德讲话，我就到了洗手间里边儿，放在那儿我在淋浴，洗着。结果你说，我光着个腚听着他还有安红，还有艾女士在那块儿讲，把我讲得浑身发热啊！讲得很激动！
哎，我那个手机呢？我这我要叫安红赔我手机。今天安红女士和艾女士把我手机从洗手间掉地上，因为我是放着防水的套，“吧唧”掉下去，一角给我摔坏了，新手机，你得赔！
（郭先生对同声传译说）我现在在听着你讲话呢，你翻译了百分之四十。听到么，Gratis？你们翻译了百分之四十，如果明天你要这么翻译的话……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，从今天早上这个电话呀，我们能看出来，就是武汉事件他们真的害怕了。而且我觉得这个武汉事件，会很大。
我再告诉大家个事情，这是霹雳年，我上天一定会站在中国人民这一边，一定会天佑爆料革命，一定和我们一起，揭露共产党的假、丑、恶和骗。霹雳年，还不到春节呢，阳历年刚过还不到一个月，多少个霹雳事件了！
我现在告诉大家，武汉事件，在未来的70个小时内，你会看到今天我说的不一样的结果。为什么我说，武汉事件，还不是第三道大门。中美贸易协议，也不是第三道大门，不是共产党死亡的第三道大门，所以说我们还要等待。
我今天你看我这嘴角，裂的，这纽约我一到这个时间嘴角就裂。干的你看我这角，我这角都裂了。然后每天我讲话，我每天讲十几个小时。什么样的嘴能受得了啊？你想想！你说那一个好好的人能把，能被陈峰给双修给双修烂了，也不过是两三个小时。我这嘴，天天十几个小时讲话，天呐，我这嘴够厉害的了！能经得起两三个擀面杖子。
我看你咋翻译，擀面杖子，擀面杖子我看你咋翻译。你知道啥叫擀面杖子么？笑，什么叫擀面杖子，你知道么？所以说这个翻译，我在听着你的啊。就是你这擀面杖子，你一定要翻译出来，这是有意思。
（文贵先生和战友们互动。）
所以说，战友们，这个今天啊，谢谢了啊！谢谢了啊！
（文贵先生和战友们互动。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/999/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/999/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，亲爱的兄弟姐妹们，大家看到了可能我在的地方，这个是在比佛利山，比佛利山。亲爱的兄弟姐妹们大家都能看到啊，所以说这个大家看到就我后面，因为在摄像机看不见，就是这块，后面那个房子，是一个大家都喜欢的一个导演的房子，和一个是在这个角，是叫这个好莱坞高尔夫球场俱乐部，旁边有一个大房子，是在好莱坞最有名的房子，十个英亩地啊，十个英亩，过去是玛丽莲梦露，这些人都待的地方。
几年前美国一个老板，骗了养老基金是12亿美元，花1.5亿美元把这个房子给买了，现在被政府收回了，那房子真漂亮啊。但是这个地方，就在这个角的地方有一个咱们的老朋友，这两天谈啥了，谈拍电影啊。我说实在话，我是半点兴趣不感拍电影的事，但是呐，这回呀，这个电影提前写的这个整个的剧情，哇，大美女来了，好漂亮啊，
尊敬的战友们好，1月10号文贵报平安直播，尊敬的战友们好，1月10号文贵报平安直播。
尊敬的战友们好，文贵报平安直播，这个剧情写的让我很震撼，题目就是《被罚款的130亿富豪》，这个题目就这样，被罚款，但是英文的说法就是不太一样了这个是非常重要的。
他们提前到了大连，到了北京，到了上海，广州，整个剧组啊，写这个电影剧组最起码采访过300个人以上。就是怎么看大连这个案子，罚咱130亿美元这个事。
我真的是…这外国人做事情我们真要学习，太认真了啊，人家那个东西整的是真漂亮，真漂亮！把整个剧情说一个美国当年最早些企业家的遭遇，然后就跳到他的回忆，回忆他的祖父当年从英国怎么来到了美国，然后，当时来到了以后在美国餐馆里打工，跟一个中国餐馆人对话，对话以后就直接就跳到了一个在英国一个房子里面，一个家伙郭文贵在那块爆料直播呢，对着一个手机正在直播爆料，真是太搞笑了啊，非常棒啊哈哈。这个剧情啊，音乐啊，画面啊，整个的小片啊，我一看很了不得。
唯一我不喜欢的两个事，我真不喜欢，第一个演郭文贵这个男的我不喜欢，另外一个呢，剧情在中间的时候有太多什么男男女女的性爱的东西，我也不喜欢。
我觉得他要上市场嘛，所以说这哥们儿呀，大家能想象的明星几乎就在这，我的手一呼拉到这几乎吧，所有的明星就从这儿，哗！… 贝拉尔，好莱坞，几乎了，全在这儿，你看这个，我在这能看他家，我能看到他家。他家，导演家我也能看到家，制片人家我也能看见。
所以说他这个电影啊，想让我授权，让他拍，如果我不授权，他们就说那我跟你没关系，我就拍这个东西，是吧。
当然了我现在正在跟他商量，我讨厌人家拍我电影。
但是呢，确实这个东西对中共打击会非常大，罚咱们130亿美元这个事，绝对是个大事，而且中国现在整个企业家的遭遇，是他们关注最大的焦点，我强烈回忆，这部电影的背后，这么大的投资，他不是个小片三五百万美元两千万美元，这是上亿美金的片子，这绝对是有背后的中共的，被中共打压的私人企业家的大佬们，他们在后面，否则不可能。
这马路上太吵了，大家知道那个好莱坞大道还有日落大道，我最爱的，我最爱的，我最爱的啊。这每个房子我都喜欢，Sunset Blvd还有这个日落大道，是我最喜欢的，我第一次来美国就到这儿来了。
那么这个电影啊看来是要拍出来是要震撼的，对中共绝对是致命一击。但是呢，他们这个小片已经做好了，剧组还在调整中，我估计这个片今年年底到明年能出来就不错了，今年年底到明年，啊，我觉得将是个绝对的大片。飞机，军事，性爱，法官的腐败，高层的腐败······把共产党拍的，比大纪元拍那个红色魔爪那个比那个好太多了。演员选的也高档。
但是目前写的那个男演员我真不喜欢，我非常不喜欢，我觉得我特不喜欢！他有点那种傻乎乎的脸。你演郭文贵的人你最起码你的懂建筑，你的懂艺术，还得懂吃，你还的懂飞机，你还的懂汽车，你还的懂酒店，是吧，那么你这个人还得很真实，不要在那演，是吧，那怎么行啊，他找那个小伙子我觉得那个男人太没男人味了。所以说这是一个事向大家报告，
第二个，我昨天我去了外面开了5个小时车，来回5个小时，我太不喜欢就是洛杉矶这个地方，放个屁都要半小时开车的地方，到哪去都的半小时一小时，烦死我了。我去三地方，四五个小时的车，哎哟，烦死我了。
但是我很震惊，我很震惊，特别是遇到几位台湾同胞，这个台湾的选举呀，大家千万记住，真不是开玩笑的，这共产党渗透的力量太可怕了！就是说就远在美国洛杉矶，这是台湾同胞，我们大陆同胞聚集最多的地方，被共产党洗脑洗的太严重了！
几位台湾同胞看到我说的这个庚子演讲，非常赞成，也坚决灭共，坚决灭共！支持我，都是美国籍了，都已是美国籍了。但是关于韩国瑜和蔡英文的选举总统上，意见跟我相左，说啥了？就是共产党那套，说：“我们是台湾人，我们也跟共产党打仗，但是不支持独立。”气死我了，我告诉他：“你生活中有没有大陆来的朋友？”“很多，我跟大陆人好，但我恨共产党，我不希望台湾台独。”
傻呀，我也不支持台独！但你必须支持蔡英文，你不支持，我们就变成香港了。现在给你一桌子豆腐、白菜，另一桌是牛肉、鲍鱼，牛肉鲍鱼里面是砒霜，是毒；那个白菜豆腐你不喜欢，但它没毒。因为他看我爆料并不多，偶尔的看一看，完全已经美式了。我把演讲的人给他介绍，让他看我几期的直播视频，讲王岐山家族和海航的，还让他看些没有公布的小视频，对他触动很大。
我说我告诉你，我也不喜欢台独，美国也没有让台湾台独，但是现在你看看过去这几年蔡英文，在这种复杂的情况下，她没有做出极端的动作。有人说小蔡太懦弱没干事，我说这不公平。过去这些年，共产党在台湾已经是红旗飘飘了，被渗透得如此之厉害，小英还能做点事那是很不容易的，很不容易的！另外一个，美国对小英的制约也很厉害，最起码小英不卖台，最起码小英也没干什么坏事。说小英没魄力，香港的林郑月娥有魄力，把香港弄成啥样了？！遇到这么个女人，不就完了吗？！
我可以绝对负责任的告诉台湾同胞，我见过所有的美国人私下里说，这次如果韩国瑜当选，他们对台湾的态度大变，他们认为台湾人民有问题了。因为有香港的例子摆着，如果还选韩国瑜，那你台湾50%的选民就有问题了。
另外一个最根本的问题，昨天跟美方某些人谈时，有个让我很震惊的消息：如果这次韩国瑜当选，美国将在对台的一系列政策，包括对台湾移民和台湾持有美国护照的，将立法，就是美国已经有几个议员发起了绝不能把台湾这次如果韩国瑜当选变成了台湾往大陆输往军事技术和核心技术，包括台湾也不能成为未来美国对中共的经济、军事的制裁的一个跳板，躲避制裁的跳板！而且对台湾已经被大陆共产党同化的人，进行惩罚，要立法！这是让我很震惊的。
我回去以后要跟法治社会和法治基金的董事会要求拨预算，支持这个立法，希望这次能立法。如果韩国瑜当选，美国对台湾人以及在美国的对台的台胞将有新政策，这很吓人，很吓人，不是开玩笑的。
我去开会的地方后面，有美国现代的大型军用运输机，正在往飞机上装东西。他们告诉我说，他说你看这几架飞机飞往琉球，在琉球呆几天后飞往日本冲绳。现在美国整个国会山、白宫和五角大楼一直还认为，亚洲最大的冲突点就是南海和台湾，南海和台湾。
他们认为一旦韩国瑜当选，中共必将对台湾动手，动手的原因是什么？就是这个机会再也没有了，不能等到韩国瑜干几年后再行动，那不中。所以美国的这个评估我认为完全是对的。韩国瑜当选，中共一定对台湾动手，绝不是和平演变，绝对运用木马进城了，木马就是韩国瑜，马上要开战。所以这事大家一定要记住。
所有的战友们，要想尽一切办法，去到台湾影响蔡英文，要投蔡英文，影响我们的战友，影响我们的朋友，投蔡英文。这个白菜很枯燥但无毒；中共的牛肉、猪肉和烤鸡腿好吃，但有毒！为了孩子和未来，为了台湾人跟美国这种真正得到美国保护的特殊权利，不要让美国人因为这个，放弃掉了台湾，千万不能做错误的决定，这太可怕了。
这地方啥人都有&amp;hellip;&amp;hellip;原来我老在这开猛车&amp;hellip;&amp;hellip;从那边拿着车开去拉斯维加斯，还去圣地亚哥&amp;hellip;&amp;hellip;
昨天我在圣地亚哥遇到几个牛叉的美国朋友，对我们爆料革命的支持，美国人很夸张的，竟然老看我视频，我说：“你不懂中文，能看得懂我视频吗？”他说：“我大概知道你在说什么。我偶尔在看时，就问旁边台湾和中国来的朋友，他们大概跟我说一说，现在我就看G-news。”
这个G-news简直太牛了，G-news太牛了。美国人觉得G-news和G-post，像老江，小巴猪，棒锤等的文章，写文章真好，G-news的未来了不得！
大家看我今天穿的衣服了吗？看看啊，超级舒服，超级舒服，这是我最喜欢的设计师之一，给我设计了一整套的衣服。你们看不见线条、缝纫和料子，像麻的似的，很舒服，很棒。我跟这个设计师见面，他要给我设计2020年的春夏秋冬装，我和他谈时，他提出要求说：“郭先生，我能否跟你合作，为郭战友做衣服？”我说：“你这主意不错，但是你这太贵了，动不动就几千美金，上万美元，这个了不得。”
我可以告诉大家，这个设计师在Slim牌子、爱马仕做过，最年轻的设计师，他现在在搞自己的品牌，是最潮的潮牌之一。Chrome Hearts经老了，昨天给了我一堆Chrome Hearts的，我连打开都没打开。他的设计可了不得，他的裤子、衣服舒服。他说：“我们可以设计、材料、成本和各方面控制一下，成本上控制一下，可以把价格降下来，我说：“如果你能给我们战友长期设计服装，把成本压下来，最起码压下来一半，你别动不动几千美金。几百美金吧，一千美金还可以。我让我们战友啊，每年春夏秋冬你来设计衣服，郭战装，你的名字和我的名字放上去，这就厉害了。如果这要弄成，战友们，啊呀这个设计师我太喜欢了。我相信他将是下一个全球的新的设计之星。非常有个性，非常有个性。
好吧，试试吧，我说我给战友们去谋福利去。干完正事了，演讲完了。我今天还有一场演讲，演讲完走人，还是搞点服装，吃点好吃的，多好玩啊。
另外一个给战友们说一下，现在很多战友给我发的信息，我让大家可以看一下。我就这一会儿刚刚，看看，539这一个，Instagram上是多少呢？我可以告诉大家，大概在9万多，9万多。WhatsApp 上因为它多了它就不行了，大家可以看看WhatsApp 有多少哦，最起码现在是十几万，十几万。哎呀我的妈，你看这一直在蹦，哗哗哗的。所以说战友们这个手机是我发出的一个跟战友们，让战友可以跟我联系的，发信息的一个（联络方式）。
但是呢，我再说一遍战友们，你给我发的信息。比如说「文贵啊，你好啊」，然后呢给我发什么某莫法院怎么样了。然后给我发一个什么官司啊。有的我回了，我回了以后呢，某些战友就开始跟我聊上了。我家里，我太太怎么回事啊，我心情不好啊，孩子上学啊。我说实在话战友们，你这十几条，二十条的信息我给你回完我得累死。我真没办法，我真知道现在真难呐，这时间不够用啊。还有的战友就是说问我出国咋出国啊，还有问我买农药的，现在农药国内太贵了，上哪买便宜农药。我真的不懂，上哪买农药战友们。这个你问我我真不知道，你也别听我胡说八道哇。
还有一个是捐款的战友给我发信息，说我让你给我核实一下我捐款到了吗？战友们，只要你的钱划出去了，只要你的钱没有退回去，你的钱就一定到了。
没到的战友有三个特征，第一你的钱没汇出去；第二个你的钱有通知你你的钱没到；第三个可能有警察给你打电话了。这仨原因你钱是没到，如果不是这仨原因你就不要给我发票据。我挨个点开呀，我昨天还好在车上有点时间，我在那看。但是看到十八九万的时候我的眼睛是花的，真的不行。
还有战友们给我（发信息）有些人我回复了。然后说，哎哟文贵啊，我要问你这个问那个。有的战友竟然，有一个战友我很耐心的听他讲。被中共某些人害，他给我发了70条信息，我一一回答，发到第七十条的时候，我说我再也不能给你说话了，我说我估计你是有问题的。你想想我跟你说了七十句话都没有说清楚是咋回事。战友们你要让这样弄我又用不成了，这信息我就又没法看了。
拜托了战友们，我这个信息是干嘛的？一个有紧急需要的战友，你赶快跟我说“紧急”。我如果发现你说的不是紧急我一定给你拉黑它，你不能玩我，你不能骗文贵。我属于战友的，不属于哪一个人的。第二个，就是“捐”捐款有问题的写个“捐”字，爆料写“料”字，其他的我基本上不点开了。
有人跟我说请点开什么链接网站，我有信息啊。我一概删除，因为我有手机安全问题，你让我点链接，点开你的文件，我立马删除。而且是我这手机有特殊功能，你看我用老型的手机。我一旦删除我的手机，你这个手机和你的手机（号）永远不会再联系我的手机上去了。所以说战友们，咱们今天因为很多战友给我发信息说这两天没有直播，大家担心着急。还有很多问题我就赶快在这一一回复了，有的事回不完，有的可能回不完。
再有一个，凡是捐款的，只要你有问题的，法治基金你的留言百分之百会给你回复，百分之百啊。只要你捐款的，法治基金的留言。或者是大额捐款的，你有要求战装的，咱说过了，1000美金以上的战装百分之百给你回复。如果你没有捐款的，你要战装的一个都不会给的，战友们一个都不会给的，千万你们别要战装啊。郭战装现在光给法治基金都给不起了。
战友们。咱法治基金才得了六百万美金的捐款，咱做郭战装是几千万。所以说咱给不起了，战友们。只能给法治基金一千美金以上的，一千美金以下的基本都不给了，好不好？其他的没有捐款的就更不能给了。
这是一个，另外一个战友们我要跟大家说一下，最近这几个换汇的，我再说一遍换汇的，很多发信息。如果你要想换汇你发到我手机上，你要把你换汇公司的营业执照，你公司可查的信息，不涉及到你公司秘密的信息。然后你要多少汇款额，具体联络人必须是这个公司里边的高管，不允许是中介人，不允许是中介人。最好你一定要带英文的。因为你给了我以后呢，我不会看你这个的，我马上把它发给那个需要换汇的外方公司。如果人家的律师、财务认为你行，符合，他会跟你联系，或让我跟你联系，基本上他会直接跟你联系。如果没有联系的，战友们你就不要再问我了。如果联系的那你们做成就行了。
上星期咱有两个战友，恭喜了战友啊。做成了两笔，加一起两个多亿。战友获得了两千万美元的佣金，非常非常棒。一位是在新加坡，一位是在香港。这两位战友把支票，人家获得中介的支票50%寄给了我，这个支票我已经退还给战友了。我们不接受这个，战友该赚的钱就是战友的，恭喜了你们赚了两千万美元，两千三百万美元。非常非常棒，我看到战友们能赚钱我太开心了，兴奋的不行，兴奋的不行，太开心了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们今天回复了很多战友给我发的信息。对我的关心，对我的担心表示感谢！所有给我发信息的战友们我再重申一遍发信息的原则。还有一个，今天还有一场演讲没有结束。
台湾的同胞，台湾的战友们一定要记住，千万不要让共产党最后一次不流血的和平的把台湾拿下，不要把台湾变成今天的香港，更不要让待在美国和西方国家的台湾人，成为怀疑的对象，认为你和中共有勾结，那样你将举步维艰呐，不要糊涂。
蔡英文总统，小蔡虽然枯燥，但比起中共的牛肉和鸡腿，她没毒。所以说你应该还是选没毒的，小白菜。
另外一个战友们很多好消息我今天就不说了。回去我再直播向大家报告。为14亿人民、台湾人民、香港人民、新疆人民、西藏人民、全世界人民祈福????????????
阿弥陀佛，战友们谢谢啦，谢谢啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/992/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/992/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我要录这个。蜡烛，我就原来不知道蜡烛啊，避孕套的英文老是搞不清楚。避孕套是什么避孕套？是康斗是吧？
搞不清楚社会是去买人家的东西。Go to buy can do as I want to come to know, I want to come.这就trouble，要不要100吧。你买吗？You have a good friend. A lot of and Free.
是小企鹅，企鹅，企鹅，企鹅，他说我腿短说事。企鹅是什么英文？配文拍蚊拍拍。潘伟，潘文，潘文。
怎么了？好几个study，潘伟拍皮。Eng是泰文潘文。哦，好喜欢。你不喜欢嗯，啊。
不好，换个角度。也不一样，好多战友都想说能不能把照片发给我，我发视频。发视频看一看，这样的款式，这样的款式，我超喜欢吃，好。抄袭了，另外一个设计师设计的我又改款了。
舒服哇，听到响声了吗？这是功夫。好玩啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/902/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/902/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：我不能离你那么近，你11个媳妇，我才一个，哈哈。太佩服路德先生了，我今天看了视频，11个媳妇啊，哈哈。
路德先生：今天我太太给我发了个视频，2万个观看，全英文，郭先生您全看了吧？英文字幕，说揭露路德什么什么。
郭文贵先生：如果说以前把你当最好的战友，我今天可以说我可以把你当成兄弟了，因为你没有出现这些视频是不正常的。在没有直播前我不能跟你讲，现在可以跟你讲了，是咱一个很重要的战友，大概四五天前给我发的信息：郭先生，我觉得路德有问题。他这人非常好，我说我也可以告诉你，路德绝对没有问题。路德要是有问题，那我真是瞎了眼了。我跟你担保，他没问题。我们还说了很多，我还是说他绝对没问题。同时国内的一个战友，党内的战友，他说我越看路德这个相貌啊，路德比我想象的深，文贵你得多注意。他说我这下边赖好也管过10万兵，我见人无数，这几年爆料革命我看的人基本都看准了，这个路德你得小心。你看共产党从来不黑路德，路德的前妻也没被挖出来啊，没有路德的料。为啥人家攻击细思小哥，威胁他家人，威胁Sara，咋不威胁路德啊？
给我讲了一大堆，写了一二十条，我给他回复非常简单，我说用事实说的算。绝对是上百万关于你的这个信息，今天我看了这个视频，说路德有11个媳妇，重男轻女，跟太太上道观去，然后说你肚子里都是孩子，如何结婚，说你有11个女朋友。
首先一点，如果是真的，证明你身体好，哈哈。第二个，如果是真的，你离开共产党是天意。第三个，找了两个人，跟当年录郭文贵的郭三秒视频一模一样，背对着，还弄个手很无辜的样子。不过你这俩演员有点丑，我那个还能看着两腿，还稍微好看点。
你这个，黑你的级别跟文贵一模一样了。然后，这个视频还是英文字幕，发现了吗？他不在乎中国人怎么看，他在乎的是外国人怎么看你路德。为什么？你的节目真的是不光我们中国人看，是外国人在看，他们意识到这个问题了，这不是忽悠的吧。
他得花多少钱做这个视频，你知道吗？你做这个视频可能一天就做完了，他这可能两小时就做完了，我可以告诉你，孙立军、吴征做的这个视频最起码要花100万美元，黑掉100万美元吧。
另外一个，做这个决定的一定是孙立军和他的领导级别的，而且针对的对象一定是研究好的，哪句话都研究好了，就是要针对外国的观众，让外国政府不相信你。
还有一个更夸张的事，里面讲的一些细节：路德的话还能信吗？这一句话就暴露了。郭文贵郭三秒，他没有性能力。因为那个时候，我刚开始直播的时候，很多观众都是女性，都是女性喜欢我。我的粉丝，我说不让叫粉丝。结果他们调查了 ，90%是女性，就是对女性说，这小子郭三秒，性能力不行。
然后又是郭强奸，小心他强奸你啊。郭强奸还不行，郭骗，他还要骗你钱。再不行，通缉，犯罪。还有郭没钱了，你不要靠近他。所以，他把所有支持文贵的人理解为，为了性、为了钱、这人是骗子、还有犯罪，你不要靠近他。
对你这个，最后一句话定基调：路德的话还能信吗？就是你的话，太多人相信了，而且还是外国人。你知道刚才我发到我的外国朋友群里，我让你看，千万不能推出去啊，绝对吓死你的。你看全部是关于你的，你看人家开的会。此时此刻在华盛顿，对你最高的评价，你看这是川普总统的御用大顾问。这个你可以念一下。
路德先生：（路德先生念郭先生手机上的英文聊天内容）
郭文贵先生：啥意思你知道吗？
路德先生：他说《纽约时报》12号有一个辩论节目，他要跟别人争论对吧？
郭文贵先生：不是。
路德先生：他说他要发动一场和CCP的战争。这个时候，任何人能赢得这场战争，帮助中国人民获得自由的话，将成为21世纪改写历史的最伟大的人物。
郭文贵先生：12号，你们看《纽约时报》的新闻，准备了很久的，历史性的，路德先生，你知道说啥吗？谁要是拯救14亿中国人民，谁推翻了共产党，谁就是改写人类历史的人。Xxxx我们早就料到了。
刚刚我发给你了那个，两份报纸，全部是登班农的。说班农因为他的xxx之路，正在远离白宫，就是说白宫讨厌他干这事帮助川普。还有一个，川普总统最相信的人朱利安尼，正在远离，互相挑拨离间，分化他们。然后路德先生英文视频就出来了，看到了吧，黑班农先生和黑路德先生是同一个级别了，你真的混得太快了，现在跟郭文贵齐活了。平爆小组孙立军、孟建柱、王岐山亲自搞你了。路德先生，今天你这个视频，这是给你最大的礼物和奖励，你应该请我吃饭。
路德先生：好。很多人可能都还不知道什么视频，我今天看到都傻眼了，现在已经是一万九点击，全是英文配音，大家看一个这样的视频。大家到网上去看，全英文的，做成美国这种大媒体一样，然后底下还有英文中文字幕，主要是给老外看的对吧。
郭文贵先生：主要是给老外看的。
路德先生：我觉得我的节目也没几个老外看啊，怎么这么关注美国的英文市场？
郭文贵先生：在海外所有这场爆料革命当中，出现是就两极人物，一种是绝对不自信，内心世界认为我们干不掉中共；或者说没有人看我们节目，就是你和咱们真正反共的战友。第二种就是一帮欺民贼，坚决反对我们反共。没有中间派的，你发现没有？你是最典型的，你和Sara，你们做那么多视频，那么多战友，细思哥、卡丽熙、大丁先生。
对了大丁先生，砸郭那个叫朱万利的那个女的是他媳妇是吧？是不是啊？
路德先生：不是，不是他媳妇。
郭文贵先生：我搞错了啊，哈哈。是他前妻是吧，朱万利，长那么漂亮？
路德先生：哈哈哈
郭文贵先生：也是纽西兰的对吧？大丁先生的前妻朱万利，哈哈，听说现在也骂路德，也骂郭文贵。我没看过她节目，我也不知道她长啥样子啊，听说是大丁先生的前妻。一个挺郭，一个砸郭；一个挺路德，一个砸路德。大丁先生你要出来证明一下是不是你前妻啊，哈哈。然后呢，大丁先生挺勇敢的，有这样的前妻，很厉害。
我跟你说，现在砸郭的人非常坚决，而且坚决不反共。我们是灭共的人都义无反顾的去灭共，但是不自信的是什么？到底有多少人看我们的节目？到底能不能灭共？你就是那典型的。我给你说过几次了，路德先生你千万别相信YouTube下边那个数字，你们太在乎了。你看看细丝小哥和你们做的节目，盯着看咱们战友下面留言，有一个5毛出来你脸色马上变，你们这个心理状态太差，这是一。第二个你完全错，我可以告诉你，如果是YouTube这些观众给你加一个零，你都没有今天影响力，共产党也不在乎你。他怎么会在乎你呀！他一定是多两个零、三个零，这就是为什么我佩服老江这个人，我见老江以后，我觉得这个人，我刚才给你说绝对是个天才，就是悟性极高。你看他对共产党的事儿解释的时候，他带着灵性。
他昨天晚上说你路德嘴开光了，这话他不是乱说的，他有感觉接触你路德之前，上节目连线到了你家看到你在那做节目，咱们大使馆开完会，你这整个人就变了个人，我都觉得傻眼了。然后我把你有一段一段的，我就、因为你都没有英文字母嘛！我就发给一些外国人，我给他们说一些，你做了什么事，他们很惊讶。今天早上那个我给你看，我不能说这名字，我让你看一下，这哥们可了不得，Mike啊！这个人蹲过监狱，刚刚的举行了一个巨大的一个会，号称1.5万亿的总基金会。其中有一段，就中间放了大概七分钟的视频，全部都是关于文贵、路德、细丝小哥还有战友之声，还有谁的就是几个几段掐出来放上英文字母的去放去。
参加这会的其中一个人是惟一一个中国人，我告诉你惟一一个中国人，我不能说名字，你能想象得到。她刚刚赚了200亿美元，前夫给了她分了200亿美元。然后呢！傻了、傻了，就外国人对我们爆料竟然是到这个程度。你看看凯尔巴斯访问我的英文那个，第一访问量，第二是班农170万。但是你知道吗？那个170万在美国意味着什么？他是170万人绝对是看的完的。那你说你路德节目有多少人看？你根本不知道加英文字幕。一个都不知道，零啊！人家不会给你在这儿留言。看不明白啊！所以你太看不起自己了。
所以我们战友就是两边大头症，欺民贼拿自己当根葱，狗屁都不是。那些肛毛、肛毛都不是，痔疮党。再一个就是我们真正的反共的，自己老不自信。这回行了，就这几天，你折腾了一年共产党都没有搭理你路德，结果就这几天你跟老江你跟钢铁侠你就冲上去了。直接现在录英文视频，直接录英文视频是你路德第一人啊！你这待遇太高了，直接就把你弄到国际上最高境界了，哇塞！
路德先生：点击率很高啊！1万9。
郭文贵先生：1万9，他一定过百万，一定过百万，我给你保证。
路德先生：英文的
郭文贵先生：你现在你别否定这事儿。
路德先生：对，我不否定。
郭文贵先生：他那里边都说你，我路德我欠钱，我欠钱咋啦！我欠钱。我欠钱有共产党欠的钱多吗？对不对！第二我路德我11个媳妇儿，我有11个女人，我肾好啊！我比你王岐山用手强啊！我也不吃什么伟哥呀！这得问你太太去。第三个是不是！说路德现在我算命去了。我什么、我忘恩负义，我忘恩负义又咋的了，我也不忘你的恩，负你的义。
路德先生：里边没说忘恩负义吧！没有。
郭文贵先生：他说你妻子，把你妻子抛弃了，重男轻女吧！
路德先生：重男轻女，对。
郭文贵先生：所有的、如果这里面都是说的对的，跟共产党在香港杀人有关系吗？路德先生跟王岐山盗国贼有关系吗？跟海航刘呈杰和冠军有关系吗？跟共产党现在造假有关系吗？跟他现在金融危机有关系吗？不是，你好坏跟你报的料有关系吗？那你说美国总统现在天天被骂，骂得最惨的是川普总统。人类上所有基本上都骂给川普总统去了，他怕是美国总统吧！跟啥有关系吗？没有影响美国人让他当总统。共产党用最高的神仙的境界要求每一个人，如果你不符合神的境界，你就是畜生，你就该杀。要求自己的时候，他就是畜生的境界都不如，这就是共产党。
你看录视频郭文贵郭3秒，我郭三秒咋了！我又不跟你老婆睡觉，我也不跟你女儿睡觉，我3秒咋了又不影响你。我强奸，我也没有强奸你老婆、女儿，我强奸咋了！哎！他就这么整你，我郭骗，我又没骗你钱。对吧！他永远是把别人，看一个人用神的标准，对自己的时候是没有标准的，一切都是对的。所以你这个视频在全世界任何有良知人面前，他会知道、刚才就所有的美国人刚才就跟咱思维不一样。第一反应他说，他们花那么多钱录一个路德视频，说明路德很重要。第二，如果这些都说的是真的，说明路德先生这人生活很丰富，我很羡慕。第三个说这人真有十一个女朋友够幸福的。美国人绝对不会说这人是坏人，美国人、西方人的逻辑是啥！说你是好、是坏是有事实和证据在法庭说了算。
你知道我有一次我给你报个料，这就是中国人，我们大家看待问题，你看我们很多战友现在也犯这个问题。你没有证据、没有事实面前，你不能说人家是犯罪分子。然后你没有审问你不能随便定义好人和坏人。当年我到欧洲去，一个设计师确实把我骗得很惨，画了一些图,搞了一些，最后都是、那时候嘛！都是1993、94的时候都是假的图，东边西凑的，骗了我们几十万美元。然后我们当时都要告他，我说告什么告，还不够浪费时间的呢！结果我见了他这个合伙人，介绍他认识的。我在摩纳哥去看F1跑车的时候，然后我在那个楼上贵宾室。我说你这个Partner是个骗子。我说他骗了、骗了我钱，我翻译翻译完。这个人脸色一下子就下来了，说miles 他绝对不是好人，他绝对是错了，但是你不能说他是骗子。因为他是不是骗子是由法庭决定，你不能用你的事实说他是骗子，这是不公平的。他绝对是不对的，他绝对是坏你了，他也是欺骗你了，但是他是不是骗子，这是罪行，你不能这么说。
哇！当时对我影响很大，所以我轻易不说人家这个话，你知道吗？这就是共产党的逻辑是什么，只要一抓起来还没抓你呢！一举枪坦白从宽、抗拒从严，你还没有定我有没有罪呢！就坦白从宽了，结果我就有罪了。所以说，中国这个文化逻辑被共产党给污染的可怕。路德一出视频，你自己就认为完了、完了、完了，我这、我这真的假的我说不清楚了。路德先生你要记住，任何战友记住，共产党给你录视频的时候是你八辈烧高香了，你等着吧！你就一个视频，你不拿政庇你都不可能。我给你保证美国政府肯定联系你，路德先生有什么需要吗？我要保护你吗？绝对的加快你的视频会引起美国的重视，而且当你有困难的时候，美国FBI一定、国土安全部更加保护你，享受吧！
路德先生：这视频还有两个人、三个人采访，什么、什么贯军那个假贯军。
郭文贵先生：你都认识那三个人吗？
路德先生：不认识我不认识，绝对他们找的演员百分之百、万分之万。
郭文贵先生：她会不会是扮演假孙瑶，是不是同一个人呢？
路德先生：真有可能。
郭文贵先生：大家看一看
路德先生：回头看一看拍的现场，我一看真像在哪里，不像是我什么、什么、我熟悉的地方，然后对我在拉斯维加斯地方还挺熟。
郭文贵先生：是吗？是你拉斯维加斯的地方，说对了。
路德先生：对对，对，她说。
郭文贵先生：所以路德先生你要记住共产党，他永远说一些非常正确的事。地址、人名、公安把你家给查了，你的太太的名字、谁的名字，就让你太太都、都搞不清是真假。
路德先生：对。
郭文贵先生：因为你看看，当时他那个、我郭3秒、郭强奸视频，第一个就发给我太太去了。我太太不看视频，人家是专案组找我太太，你看看郭文贵的视频。我太太特别聪明，说你让我看什么？你看看他，我不用看。她说什么意思，郭文贵强奸、强奸你去看看。我太太说如果说是我先生是强奸的话，说明我们俩夫妻生活我没尽责啊！当时专案组就傻了，他说你这么说就是责备我来了，我先生去强奸是不是当时还在北京期间呢？他说是，他在北京期间，说明我没有尽好妻子的责任呐！我让我先生去强奸了，那是我的错啊！哎！这到不是。你还看一个就是郭文贵呀！还有其他方面的问题。她说是不是你说郭文贵没有性能力？他有没有性能力只有我知道，你们不知道。
专案组人傻了，还有个女的，还有个男的去的，三人。专案组人的人愣了，看我太太，我太太抽烟啊，我太太说给他们的人递根烟，抽根烟，她说你想让我说什么？说我先生强奸犯吗，说我先生性无能吗？专案组这回听了，欸算了就是跟你说一声，他就想让我老婆生气，现在他一定是挑拨你老婆去，现在你老婆都知道姓什么了，小蔡，找小蔡
路德先生：他把我丈母娘的名字都拿出来了，我老婆妈妈的名字</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/775/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/775/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
用，开始了，现在开始好像是啊。肿不肿啊肿？这个后面这个就装啊，这个后面这个放大，这个不好，放大以后再说。
害我穿的白衣服怎么弄的这个亮晶晶的呀。看上去会有这个，因为这个白的这个有那个什么呀，会不会显示出来？就是。没什么事情，能不能后面对着的？
就拿个黑的去，是吧你？我到时候看看，我在这里很清楚不现在我要我不要，老在后面有这个。这个英文的那个开关没有出来啊，现在。
说我坐着就好一点啊，我要做的事不就好一点啊，但是我希望你更。阿进这个不要上面那个白边出来吧，你再拉近一些还要拉紧。
嗯，现在大家这个这个这个。水文这个讨厌，我今天真没想到直播呀，突然性的直播呀，等等啊，换个衣服这是什么玩意儿？
我要换一个衣服，脱了吧，当众脱衣裸穿T恤。不过穿衬衫直播。赤膊上阵吧，香港黑手赤膊上阵了现在。等一下那个英文的题目马上给你发过来了啊。
啊，突然袭击啊，突然袭击啊。啊。
嗯。这谁说的鸽子衣服是金属材料，你太高档了鸽子，你七哥那西装不忙呢，咱不能整出来。那咱那库房的太夸张了吧，防弹内裤，防弹西装，防弹背心。
那上面还是有一边那个谁呀，你看上面这个它还是有一个边，你要全屏。你试试，你试试，你试试，别留那个黑边，不好看，咱不整明白就拉倒。收到了，耿岩山上，葛颜先生建议很好。
好啊。那个黑西装呢，就是在那个北村的西装单件就可以了，第2个你收到的第1个英文你收到的第2个你收到了吗？
这个还不行，上面还有黑边不行。
等一下我还没显示出来啊。嗯，好好好，第2个已经发给你了啊。我们的路人哪些人是快手非常快啊，这是紧急事件紧急事件，所以说以后我们就装了咱们。
他要直播亲亲事件，这个专门让二哥录个视频紧急事件紧急通告，明白吗？今年第1次紧急事件紧急联系。能够和战友咱们紧急联动啊，啊，现在。第1次穿衬衣，只不过就差裸了，不行就脱了得了，谁会脱光吧。这个就是庄先生，算是不行，我往后退都可以，你不信我往后退还是。
怎么样可以没问题，收到了。收到了木兰妹妹，谢谢啊，谢谢啊，老鲁已经发了两个了，大家。真的啊，我还有一些我在等着前方的信息，还等于把题目变成英文，大家请等一下啊。对。
对我上瘾。这哪可能有生意。应该是这样的。天呐太疯狂。
啊。紧急事件紧急事件。嗯啊。
需要我挑着你的吗？对任何号。然后就是你这个以上。
比较大的。有些搞得不太好看，我们那个题目。
英文字有点小事的，能把它再大一点吗？不是吧，就那么大筐了。好。
这就是装真的跑得快，蹦蹦跳跳，跑码头的就是腿。快啊，我现在。好那说。
亮度好像不太够啊。是吧，好像不太够，要保证要够量。基本上太浪就行了。我现在差不多差不多。
组建第三。那个怎么还没来呀？第3个怎么还没来？那个中英文的要交换要交替。这上面怎么还有一个黑框啊？下了辉煌这是显示的问题吗？你那个是你的设置的问题吗？
上下两个黑边儿，那是我这个看的问题吗？是吧？但是我看他为什么这样，哦哦哦。哦，那说明我们的iPad看它有黑边都是这样子，电视就是电视看这个是对的是吧？聊好了，好确定了啊，现在咱们咱俩整明白，白衣服显得脸大。
等会量录得清楚，大事儿发生了，战友们。这真是天大的事儿了。
我就马上先把这消息告给我们全世界的友人，让他们知道啊，先告诉他们知道啊。你想让他们知道啊。
我再看一下是什么样啊？我还是不一定还是不行啊，哦天我。
啊，这个标题要从中英文中英文版的交替啊，就装了。拜托了，要中英文版的交替啊。啊。嗯。
但也不能稍等等啊，我还有一个信息要核实一下，我还有信息要核实一下啊。
这个我要等一下，我也想具体到香港的同胞，知道的更具体一些，但是现在有一样，大家都已经从题目上可以。看得到啊，这个是紧急的时刻，事关香港人的生死安全，事关这个共产党又发疯了啊，又发疯了，啊这个。信息是绝对准确的，全世界啊，我们第1份我们第1份啊，我们第1个报没人知道，咱现在要提醒香港人，香港人不能在。睡梦中就被灭掉了，那就麻烦了啊，疯狂了真的是疯狂，对爆料革命是好事，但是我们不希望香港人民受害啊，这是。
起码的常识占有了我们，此时此刻啊这个我正在等待着这个消息。我再等一下，啊，另外一个消息我看怎么，因为咱们内部的情报人员啊，内部人员大家都知道，现在是凌晨，而且。有很多人是在前线的啊，在前线啊，在共匪的前线，冒着生命危险给我们传递出这个信息。他们很多人都是在这个被调动被安排的工作之中，所以说我们一旦这个这个消息啊，这个说不好的话。
对他们也是个伤害啊，大家一定要记住的事情，此时此刻事关香港。人的命运事关我们所有人的命运啊，如果这个时候我们一定要记住广泛的传播到香港的同胞那里，让他们掌握。情况啊，减少香港人的被害程度，这是非常关键的。大家高度关注，我在等着啊。
我不是等西装的。我都已经脱衬衣了，我脱光了都可以啊，我在等消息啊，大家别着急，我要等消息啊。电影。
然后你们做饭。
然后你们都来了，这就是他的中英文。72%分。这个号不用了。
嗯。哦就是这个。爱你要。
你可以饿。在这个过程中的。时间够了，就没价值，事业做好都没价值了啊，我。担心啊，咱们战友啊，担心咱们战友啊，别给弄死了，消失了呀。
嗯，太好了，太好了太好了，你别老说你做不到啊，这多好啊。不自信，要自信，有自信者事竟成。对呀，没自信，这什么是什么呀？有痣有什么用啊？有智有智有智没有自信一定会输。
服务。
需要半年来。啊，你刚才那个视频你该轮流着放，知道吗？就跟着。字幕滚动轮都放，这多好啊。
啊。我觉得就这样吧，你把这一段啊，你把这一段这个就是。
停一下，我重投庄严的开始一下，把这条线说他的信息是非常好，我们这段情掉再重新重新开始重新开始讲，你开始忙不过来他就说。好不好啊？现在我们要停一下，我们要停一下把这段过去，因为一会儿我把咱们研究。再说一下说完以后我们把这段弄完，我就不等着信息，等着信息来，我们再拨一次，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/762/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/762/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天啊今天的17分钟，今天的17分钟. 这个视频中他震撼了. 包括他也看了，“看到大电视了”，木兰传奇，太鬼了木兰传奇！啥也瞒不住她。哎呀，这样的女孩啊交好朋友可以，交朋友可以，你说这要一起过日子，你咋过呀这玩意，没法过，是吧？所以说他感触是什么呀？他最大的震撼就是香港的6月9号游行。最大的震撼他是看到当时香港的警察怎么对待老百姓. 最大的震撼他是又看到白衣人和黑衣人，最大的震撼他又看到了这香港警察的闪开，他整个人傻眼了，真傻眼了。
亲爱的兄弟姐妹们，谁看了香港那个场面不傻眼啊？ 他今天夸了半天就“文贵你太伟大了，你太厉害了，你怎么那么了解共产党？以警治国，以黑是治国，以假治国，以贪治国”，他说，“现在全到香港来了”。
兄弟姐妹们，就在我的正对面，正对面这一个哥们儿，那个楼顶上，那个Townhouse是谁呀？最大的欺骗，叫做…Madoff（莫道夫），莫道夫现在在监狱，好像判了几百年，莫道夫。他抓起来以后，就全世界的金融诈骗大案，莫道夫庞氏骗局骗了…，太多人被他骗了。当时在一个高尔夫球场，他和几个人说服，几个人说：“你要能得到这个，投资这里你就牛了”。我就听他说了不到3分钟，我站起来就走了。当时是高盛的副总裁，这个这个这个这个一个人，这人现在还搞了基金，很大！
我说他一定是个骗子，我说他所有做的这些局和这想法，跟共产党特别像，装神弄鬼、许以高利、先用后杀、栽赃陷害，一切都是你的错，一切都是我的。把形式化变成一个荣誉、礼物交给你；把许诺当成已经给你兑现的东西，把所有他了解你的事情和你想要的事情，他都过百倍千倍地许诺给你，直到你在希望，变成了幻想，变成了幻灭，然后把你消灭，我说 70年后就这样。
这个莫道夫就在我正对面，正对面，就这个房子我给大家说过，他被抓以后卖给了一个CNN的叫做David什么的好像…纽约早上那个节目主持人，因为强奸，完蛋了。所有的房子在卖，这个房子风水真不好。我告诉大家今天第一次说啊，那个房子下面，曾经有半层楼，是我们现任常委孩子的房子。你看就那么近啊，就对面啊，喜马拉雅正对面。大家上十字角上查一查去，出牛X人吧。
今天早上跟我通话的香港哥们，通视频那个，我跟他就在那楼上见过，我说你还记得吗，我说这个家伙就是个神经病，就这个骗子，就是共产党，（他）当时说：“唉，文贵啊，不要这样说嘛，共产党是不好，但是中国现在还需要共产党，还需要30年”，我说你这30年呢，莫道夫被判了几百年，这哥们都进了，当了强奸犯，你的共产党30年呢。
战友们，天底下是有真理的。我今天早上在我们的所谓的被封的常委群里边，我告诉大家，我从小我就是花钱如流水，被我爹我娘这个骂，你这孩子就是能花钱，太能花钱，败家子！所有我亲戚家都这么说。我从小就说：“能不能花钱不重要，能不能挣钱才重要”，我很早就说这话，那时候做生意叫投机倒把。
后来，我用一次次的事实证明，郭文贵当时中国人家万元户的词没有的时候，这80年代初期，83年大逮捕的时候，我就能可以说日进斗金了，我迅速的从零资产负资产，迅速的我能攒几千块钱人民币，上万人民币，那时候还没有关中的事，83年大逮捕，把我给抓起来。喝酒，倒卖牛仔裤、电子表。我当时信奉那个哲学。
后来我又信什么？我对人好，我从来不让人买单的，人家请客我买单，我请客我买单，我家孩子都这个原则，谁要听说郭贵吃过白饭，或者收过谁礼物，你可以照我
的脸扇我。我坚信一条，人生没有白付出的感情，人生没有白花的钱，要么你还回你的命，要么你还回你的钱，只是早晚的问题，什么债都得还，只是时间问题。
就今天李鹏嗝屁了，91岁，说这个他怎么才死啊，也没受到惩罚。战友们千万不要拿这种最庸俗的眼光来看待事实，他内心遭受到折磨是你们无法想象。大家你们没有注意啊，你看我人中，我这个生活中人中很深。
我有一次去见过李鹏，一进屋李鹏坐在那，我第一次见他，很多年前，跟着一个当时的总参二部的人，又说我是双面间谍了（手指身后华尔街日报关于郭先生是双面间谍的报导），去看他去。我们四个人，人家都寒暄完了，首长好，鞠躬哈腰啊，然后（他）看我，“诶，这小伙子谁啊？”，我说我叫郭文贵，“你这个人中很深，跟我的人中很像”，唉呦，我差点吐出来，你知道吗？那时候咱得装啊是吧？还坐那个沙发个角，还得很谦虚，啊首长，谢谢！谢谢！不敢,不敢。“啊，哪里人啊？”，我说我山东人，“你哪年出生的？”，你看他的敏感度，哪年出生的？我说我68年，“89的时候你干什么了？你在哪里？”。当时啊我跟你说，问我，我当时一愣。
李鹏绝对不是你们想象的那么笨的人，他那么笨，他到不了那个级别，共产党的人呐有人长得憨厚脸更坏，我跟你说，特别坏，因为那文绉绉的脸更坏。当时你想想我，你们想一想，亲爱的兄弟姐妹，我刚在看守所出来，八九六四以搧反被关起来的，我就已经跑了那个李鹏家去了。我告诉大家，我要不是当时考虑爹娘、孩子，那我上去嘎吱就掐死他了，我一个胳膊都把他掐死，我当时我看就是有掐死他的冲动，我跟你说实话。杀那么多人，他坐在那，这么大个房子，享这么大的福，里三层外三层的警卫，他还活着呢，哎呦，你知道我那个脚啊，出来以后这鞋子里都是汗。
当时你知道我回答什么，我说我去倒卖牛仔裤去了，“啊，是吗？倒卖牛仔裤？”，然后看看跟我去的这位将军，看他意思“你怎么把这个人……”，他说：“这个人很棒啊，这个人非常好！”然后就介绍我，说：“这个人啊，是个天才，现在是外商投资公司的老总，50%的股份，50%的股份”，说“上回我带来那个人叫赖昌星，你记得吗？赖昌星这小子做得很大，但是这个人做的厉害，他这是房地产”，把我忽悠半天，“啊，是吗？那你很了不起啊！”
这会话就错过去了，我记忆最深刻，我从没讲过的，李鹏见了我们这个年龄的人先问你“89年在哪？”你去想想，你要是李鹏，你最怕什么？最怕这个年龄段的人，就89年你在哪？他在他家里边他都提防着！我要赶着说，我说我89年被你们给抓起来了啊，你想想，当场又把我给抓起来了！亲爱的兄弟姐妹们，你想这个人做贼心虚，这四个字在李鹏这个，他活到91岁，对他是折磨，他的儿女是真不孝敬。
什么李小勇啊李大勇，就别想啦，什么李小琳！他们就想那个爹别死，插根管子。所有共产党的高官都不希望爹死，这个官员死，悲哀啊！
你们还记得《人民的名义》电视剧吗？《人民的名义》最早的电视剧就想叫李小琳拍呢，后来另外一个人拍，没拍成，最后是王岐山给弄起来了，改成对他有利的了，“打铁还需自身硬”。就李鹏这个人，他悲哀的是他成为他孩子的发财升官工具、保护伞，躺在医院里面，这个人基本上他从64之后，他是经常做噩梦，他睡不好的。李鹏的后来几十年生不如死。这个世界上最大的惩罚让你躺在病床上不死和你死了不能入土，像毛泽东一样放在棺材板里边，水晶棺材，这不就最大的惩罚吗？他的心灵折磨是巨大的，这是先说现实。
咱说如果任何一个战友，你要不相信有来世、你要不相信地球以外这个宇宙，谁控制了一年四季？纽约不变化、连哪一星期天热都可以预测、花开花落、水往下流、云来云去、谁控制的？这个人类之外有多少的我们不知道的能力？和不知道的神力？咱别说是基督了、佛祖了、默罕默德了，咱别说了，人类就是一个一定被很多地球之外的力量控制的。你说他死了，他昨天嗝屁了以后他就去了天堂啦？或者是到什么72个处女的世界去啦？我绝对不相信，什么万箭穿心，实际上是不可能的。
我每年大家都知道我在河南，每年回河南，到中岳庙去上香，带上全体的高管，年年如此，现在我不在国内，我们同事也要去。中岳庙墙上虽然是道家的说法，他跟基督教，包括和伊斯兰它都有相通的地方，都是一个最终结果，善有善报，恶有恶报，这一世报，那一世还得报，万世报。甭说是杀人家了，人自杀的结果就是万世不得轮回，自杀是很糟糕的事自杀，何况你杀那么多人！那么多学生，那么多孩子，你去看一看，他们李家这些孩子是什么情况，往下看，他未来什么情况。
发大水啊！人家很多算命的说：“李鹏往生之际（把他惩罚完之际），接着就是用他的果来惩罚现在帮助他的人，就可能是三峡水库要出事。同时我们中国人啊，历史悠久，有很多坏人，所以说也有，李鹏再走，就今天我早上说的那个，用王林的话说：那可能下一个李鹏就诞生了，就往香港坦克压人去了！亲爱的兄弟姐妹们！那是完全可能的，作恶是要受惩罚的，那是永远不用怀疑，否则这个人还叫人类干嘛啊，咱就叫地狱不就完了吗？我得一会马上走，我约了人家，我一会要跟人家有一个简单的晚餐。
所以我香港的今天早上这位大佬说：“这李鹏走了，这轮到香港了！”香港会有什么走向？战友们？想想吧！从6月9号当场直播我就说：“千万不要相信共产党”。
秋樱小百合:“李小琳的财产会封吗？”,李小琳的资产和盗国贼的资产都会被封！第一个封的就是江志成，然后就是贯军、刘呈杰。
（被黑客，直播中断……）
开始了，直播画面恢复，回来了，回来了。
文瑞姐姐：“说到江志成了！”，哎呀，说到江志成了。
战友们，我马上要走了，我这肯定要晚了一点儿！我一说现在吃晚饭，我就心里边不高兴，不悦悦，我真不愿意吃晚饭，不吃吧又不好，现在一说吃晚饭，我觉得简直是压力很大！我昨天晚上4点钟的时候，我特别想那会直播一下，为啥？我在那看这个喜马拉雅庄园人家跟我开会那个蓝图，太漂亮了！我就想跟大家分享分享，算了吧！因为这个……就没播。
我们未来啊，我们叫G-Live——G视频，G-Post——就是G推文，G-News——G新闻，三个功能弄在一起，咱们这个视频未来会有大事儿。你们会看到很多精彩的事情。“真心爱文贵，以后看不到郭先生了”，那不可能。西行小宝来啦，七哥抽雪茄一定有好事儿，想你了，小宝啊，我的亲爱小宝，小宝的推文我是必须要学习的，我的英文有进步其中有很多都是小宝的英文影响了我。他的英文有点是咱们大陆英文吧，Chinglish嘛，所以我有时候就看、就学习。我们木兰传奇翻译的英文，还阿炳，Percy的英文那是地道英文。
我们有很多战友啊在背后默默的工作着，我不能点他们名字，比如说我们的风满楼啊，我就不讲了，因为太多我讲怕给你们带来麻烦，我不讲不等于说我不记得，或者我不知道，比如那天我讲的忘了把我们戴维小哥给说了，是不是，那就不想着戴维小哥吗，那绝对不是啊。有些我不愿意讲就是不愿意牵扯到啊。所以说大家一定要记住，这个我讲不到的时候你们千万别介意啊，没有别的意思，咱别给深解读了。你像丹荷老师人家你说我这公开说人家，结果丹荷老师极大的胸怀，说文贵啊我完全不在乎啊，你要觉得需要我这条命，能灭共，我马上奉献出去，感动的我不行啊，这真不行了。
我爱开玩笑，战友们，我爱开玩笑，我最不喜欢的我觉得就是我们中国人这些年被共产党压迫的失去了幽默感。世界上你看看幽默感中国人非常幽默，有相声、有各地方各种剧，各种剧里边有各种丑角，是不是？都非常有意思。历史上无数个皇帝大师类的旁边都是有这种非常幽默的大智慧的人士。像日本的过去像丰臣秀吉这样的人物，专门有旁边说笑的人。我们这70年被共产党搞的天天苦大仇深，走哪儿去都佝偻着腰、耷着背、长袖子的西装，从来不正视别人的眼睛。所有的这些年外国的这些政治家，这些名人、成功人士，说你们中国人说话从来不看人眼睛，中国领导人也不看人眼睛，这真是很夸张的，为什么？被共产党彻底给打弯了，没有脊梁了。
就像头两天有一位导演要拍一部我们爆料革命的电影，一位美国朋友，相当知名的导演，他说我们要从你的生活方式开始拍起。我说首先一点，我这个人啊，就像我
后面这篇报导一样，弄得我们班农大师都紧张的，啊，我说这事儿绝对好事儿，我上哪儿花钱做那么大广告去，那Roger Stone在被吴征给收买，公开在法庭上说受了吴征的虚假信息影响，那说了我多少，连说我4天，说我是双面间谍。而且这个叫Pairs还有叫Waller的这个家伙被我们告的这个人,他已经被判为被人家给miss掉了，他胡说八道。在夏业良案子、李洪宽案子已经明确法官说，说我是间谍这是诽谤。他现在再炒一把。
他们想操弄美国人，给美国很多官员许诺给他们给钱的，伤害文贵、遣返文贵，他们骗了老共钱说你得给我理由啊，他们在制造理由。你不让他报导他就不报导了吗？你要被吓倒了，他不就成功了吗？你不就真成了双面间谍了吗？他要一篇报导能把你报导成双面间谍，你也就不配当双面间谍。华尔街日报为这篇报导它将在美国失去，我可以说到现在没有一个人告诉我说这篇报导他们认为是真的，对吧，战友。
所以说，我看了一下万维还是多维呀，转我的报导，下面一片骂声，99都是骂他们的，说你们简直是混账、王八蛋，竟然说郭文贵是间谍，只有一点点五毛和七毛，很低级的五毛和七毛。对了我老忘我们inty，老忘说inty，真是不好意思，在inty的转播下面，一片骂声，都是骂报导的，是吧，我们inty干的太棒了，最近inty干的事我真是太佩服了，新疆能出1000个inty，一万个inty，就不会有新疆人的灾难。
亲爱的兄弟姐妹们，关键时候要hold得住，我们天天喊的要灭共，被这点事都搞不清楚，你灭啥共啊，灭了共那不还有更大的共产党来吗？（战友：中国的历史文化没有民主，丰臣秀吉是二把手上位）没错，大外宣下面都是五毛，没错。
亲爱的兄弟姐妹们，现在你们今天看看我们视频效果如何啊，未来我们郭媒体的G视频，咱把郭媒体要变成一个G媒体，G带有Global的意思，带有国家的意思，慢慢的就要去郭化，G视频叫G-Live，效果好。
香港肯定赢，六月九日已经决定赢，就是看付出什么代价了，是死而后生，还是立地成佛，还是灭共以后再重生。Inty真的很棒啊，做的非常棒，非常勇敢，他这种勇敢和勇气，恰恰就是新疆和大陆最缺少的。
机场游行啦。
对了，G-Live，我们有非常棒的战友，绝对是计算机天才，我不能说啊，G-Live 就是战友发明的，就是我们战友做的，伟大的战友，绝对的战友。美颜效果明显，这没有美颜啊，绝对本人，连灯光都没打，这是我今天我试的啊，没有任何灯光，大家可以看看啊，你看看，啥也没有，什么都没有，纯自然。
这就是我现在要试的原因，我们旧庄同志在楼下，架了一堆的武器，又是这灯又是那灯的，细丝小哥拉了好几车，都弄一边去了，没什么用，我现在要追求的G媒体未来，就像这样，拿起手机在任何地方直接直播，然后1+2+3方，直接可以不用任何耳机天线，完全可以声音达到效果，不用任何美颜，美颜是另外一个玩法。然后就可以放字幕，留言，互相交流，确保直播的质量和稳定，确保咱们的G-Live一出来，对共产党额爆料，那就是铺天盖地！
所以说，战友们啊。（效果太好了。梆梆梆，你现在说的都是以前说过的。你真的一步步快做到了。）谢谢，谢谢！(卧薪尝胆)，太好了！
现在咱这郭媒体简直是垃圾啊，垃圾啊！我每天最大的痛苦就是使用郭媒体啊！郭媒体，烂死了！烂到家了！但是我们必须感谢，它毕竟到这样了。我们的郭媒体这个创始小伙子，叫Denial，在香港。一个小伙子，特别时刻，我们没有任何渠道的时候，我们几天就建立成了这个——郭媒体，不简单了啊！
（七哥的皮肤可以做护肤品广告，赚大钱。）哎呀！这是像我老婆说的话。我老婆每天都说我：“你凭啥你那脸，你说你那皮肤那么好啊！”每天都说我这个。是不是我太太的化名啊，别吓唬我啊！
（恩典2020，不是垃圾，是拖拉机。）也就拖拉机了！也有点污辱拖拉机了！现在拖拉机都自动化了！你看咱这郭媒体，哎呀我的妈呀！这烂的简直是，唉！
（问七哥好，回来了。刚用计算机上的郭媒体，还不懂操作。）
亲爱的兄弟姐妹们，可以这么说，战友们没有人能明白过来，你们是做了多么伟大的事儿。平常你可能只是看看那些电视剧啊，宫斗啊，官女煲汤啊……中国的拍的历史电视剧99.99%都是假的！纯胡扯！就胡扯到没边儿了！完全是失实的！那真的是叫：Kill Time——自杀！乱来的！那浪费生命！大家，记住现在你们做的事情，未来在你的生命中，在你的人生中是多么的伟大！你不经意间你做的事情就了不起！
哎，说到这儿，对了！我今天说说法治基金,郭战装。战友们啊，今天我这一来法治基金就来找我了。因为我在这个视频上说了，凡是捐款法治基金的，都可以要求郭战装。那么现在麻烦了有一位战友捐了一美金，要四十件战装，要四十件战装！这位战友我希望你听到你能明白啊。那么另外的就别提了！有捐20美金，要十件战装的。也有捐五千美金要一件战装的！你说这事麻烦了。你要一美金我给你四十件战装，人家那五千美金要一件战装，不公平！再一个，你一美金要了这个战装，这个政策没法弄了！因为法治基金跟郭媒体是两回事儿。
这战装的钱大家都知道，人民币花了几个亿了。你现在你想想，如果是，现在我看到每天往外发的东西，咱做都来不及！所以说，我就说：法治基金，我真拿不出那
么多钱来！说再给你弄十万件儿，再弄十万件儿，我说真拿不出来！再一个，这样弄不起。法治基金，我说：我说你们说了自己做去。所以现在可能定个政策，接下来，我们会，法治基金还有郭媒体会受托会推出去。就是，可能啊，我们开始的最起码，最起码有个基数，比如一百美金啊，两百美金啊，或这五百美金啊，有个基数。可能在这之下的就不能给你郭战装。
亲爱的战友们，如果你们在法治基金留言的，留言的，而且法治基金下面，要求郭战装的，今天看到这个视频，请大家传阅一下啊。也请这个，咱们其他战友们在这个推特上说一说，可能是满足不了。因为，你这一美金要四十件是对很多战友也不公平。所以说还有战友们你们寄回来的快信，让把地址更改的我们都收到了，我在这里不细说了，一定是马上执行。
还有一个国内战友千万不要拿出穿郭战装，你只要拿出来公开穿郭战装一定不是我们的战友，一定是我们的敌人。你们不要拿出来穿，前提是，你们得到郭战装，咱原来是有言在先的，你不准拿出来穿。在共产党在的情况下不要拿出来穿，没共产党了你一定拿出来穿。再一个就是在法治基金留言的，战友们我不再多说。我再重申，我看到的三万的，五万的，六万的，还有八万的，十二万的，还有这个二十几万捐款的。你放心，未来法治基金都会跟你们联系，一定会跟你们联系的，这个捐款一定会跟你们联系的。不但联系，希望你们也保持联系这边，而且一定要留好票据。
头两天我去开会的时候，因为那个山里边的水 — 冰水。我就喜欢冰水澡，哎呦，那个……。纽约啥都好就是那个水还不够冰。冰水（洗澡）身上冒烟、冒热气那种感觉，太舒服了。凉水澡太舒服了，香港的朋友明白凉水澡啥意思啊，凉水澡啊凉水澡。我们现在正在商量，再做新的几款出来。现在郭战装确实是太多人要，太多人要了。我再说一遍那个帽衫，大家穿的时候一定要记住，那里面一定要有一个T恤衫、圆领衫（打底），不能裸穿。那个Polo衫是裸穿的，还有白的那也不是裸穿的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/748/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/748/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵先生： 尊敬的战友们好，今天是7月14号，文贵很荣幸地再次和班农先生在郭媒体、在喜马拉雅大使馆为大家直播。在直播前给大家要说的事情是今天的直播呢，分两个频道，一个是你打开郭媒体的时候，你会看到一个叫中文频道，中文频道里呢，你只能听到我和班农先生的讲话翻译的中文版，就我的原话，班农先生的这个中文版；那另外一个呢，是英文频道，就是法治基金的YouTube频道，或者点击郭媒体的英文频道那一块，在郭媒体内有个中文频道和英文频道，你可以点击英文频道，你就可以听到100%的英文，我说的话变成英文了，班农先生说的话就是他的原话，请大家来选择。
再一个今天的翻译是一个我们新的，叫翻译港妹，她名叫翻译港妹，来自香港的，香港农村的，香港农村的九龙的翻译港妹。她英文非常好，但对普通话的理解呢，稍差一点，上次第一次给班农先生给我们翻译，班农先生说“Xi”（习）、“Wang” （王），她就瞪大眼睛说：“谁是习？”，她不知道谁是习或者习近平就是习，所以说，有时候不可能100%翻译，今天能翻译50%就可以了。这个翻译小妹啊是来自于香港的，在纽约长大的，当时来以后王雁平跟我说，她说从没见过一个这么漂亮的中国姑娘，欸我说有多漂亮姑娘啊，后来发现是香港的，翻译港妹，那么给大家介绍完了。
今天跟班农先生，我们首先要开始的是刚才看了片头，核心我相信班农先生现在已经看到了。此时此刻在香港沙田，正有香港上街抗议的香港市民们和警察正在对峙中，在几个小时以前，香港抗议行动的第5波，就是香港的沙田区，上街抗议11万人，香港警察说3000人，这简直是谎言太大了。在这之前是上水，上水的也是几万人反对卖假货、假牛奶，这个是香港的抗议是一波一波，每次都超过了世界人民的预期。在一星期前，在中国咱们大陆的内部的武汉，又是政府强征地，建垃圾（处理）厂建到老百姓的家门口去，老百姓抗议要安全、要未来，又是突破性的一个大抗议，几十万人上街上百万人上街，最后被警察镇压。
那么在同时，历史以来，台湾的总统，在职总统，第一次访问纽约，蔡英文总统，在蔡英文总统访问纽约住在了君悦酒店，门口遇到了同一拨人叫梁冠军，梁冠军，中国城的福建会的会长叫梁冠军。两年前在文贵家楼下抗议文贵的，说文贵是强奸犯的，要把文贵遣返的，带着几百号人抗议的，有组织的，就是这帮人。同时就在几天前在君悦饭店门口，反对蔡英文访问美国，过境美国，并殴打了在现场支持蔡英文总统的这些朋友们。然后从这个现象在美国纽约，共产党派出的黑手、打手，对付郭文贵的和对付蔡英文的是同一拨人。大家要记住，对付郭文贵当年的最大规模的抗议队伍，在美国的华人的沉默力量和对付蔡英文总统的是同一拨人。
同样的手法，同样的殴打和陷害发生在香港，6月9号、6月12号、6月17号，然后是7月12 、13号，7月7号，每个地方都是同一个手段，然后包括大陆的武汉，一模一样。脱了警服的警察在全世界执法，共产党的黑暗的力量在全世界进行了黑社会手段，这个就是共产党的假，以假治国，以黑治国、黑社会手段，以警治国，以骗治国。这四样已经跑到全世界来了，无处不在，假、黑、骗、警，现在也跑到班农先生他家来了，这就是班农先生在一次次的世界演讲中说共产党是世界的威胁，中国人和中国已经被共产党绑架。
由于班农先生的提出的口号，全世界都改了，说共产党是我们的威胁，中国人不是，中国不是我们的威胁，中国是我们的朋友。但是我们要看到这个视频当中，被威胁被绑架的中国人民和在来到了纽约被威胁的蔡英文总统和支持者，现在我们要请班农先生谈谈，你怎么看待这一系列的从大陆的武汉、香港、纽约、台湾这一系列的共产党的黑假警骗，威胁人类，请班农先生。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生: 兄弟姐妹们，刚才班农先生讲了很严肃的话题，我要给大家再说一个接下来要谈的话题，刚才班农先生说了核心，共产党这个流氓、这个黑社会它不仅仅活动仅限于在它绑架的14亿中国人民的范围内。
我们先看看台湾，大家讲讲我们在一两个月以前班农先生的演讲，郭台铭Terry Guo选台湾总统，韩国瑜选台湾总统，大家看到这三个人，还有柯文哲柯P，柯文哲（这个人）班农先生没有概念，我还没给他说呢。(7月)3号选总统时候跑到北京去，见中国台办的一把手，关上门了，以为没有媒体录像，竟然叫习近平先生叫“习大大”。
然后郭台铭哭了！六十几岁的人给整哭了，党内初选就给选哭了！而且竟然能说出什么样的谎言来？“韩国瑜你不要跟我选嘛，你待在高雄，你让我选，成吗?让我选4年，4年后让你干”。你想想这个概念是什么?这个郭台铭说出这话不是开玩笑的，他为什么说我要干4年，然后给你韩国瑜干，这台湾是你家的吗？你还没选上就已经分配4年后的江山了，这谁给你讲的啊?人家民进党蔡英文总统还在那选呢。这全是北京的指示，完全是流氓、黑社会手段，这就叫三枪政策嘛，嗙、嗙，然后后面别了个枪。
但是你能看到台湾的政治流氓郭台铭，我是在一年前我就说郭台铭会选总统，结果他出来选了，而且我说他一定是会失去他的事业，失去他的身体，失去他的一切。现在党内还没选就开始哭了，身体极糟，股票暴跌，而且成了全世界的笑话。而且跑到美国来欺骗美国川普总统还有班农先生，要给美国提供100万的就业（岗位），现在连开工都没开，在那块装着灌水泥。
所以郭台铭这个人是中共政治的一个个性化的代表人物:假、骗，把美国总统整得那么没面子，把班农先生他们这个团队骗得一塌糊涂，然后又在大陆搞工厂，黑工厂，死了那么多人，跑到台湾选总统。毕竟台湾有民主，因为台湾的民主郭台铭哭了，因为什么两三天后他就输了，郭台铭输了他是全世界的笑话。所以跟共产党的没有好下场的，不管你是韩国瑜还是柯文哲。
香港是台湾的样板，同样的是香港和台湾是全世界的样板。郭台铭丢死人了，班农先生说绝对不能让他当选，班农先生和文贵对郭台铭的爆料有了很大的影响，请班农先生谈谈他怎么看待台湾郭台铭哭。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生： 我觉得当初啊Terry Guo一开始要决定，当时大概八九个月将近一年前有人问他：“你要不要选总统？郭文贵说你要选总统”，他说：“放屁！”哈哈！ 然后到第二次在几个月前人选（问）的，“你要不要选总统？”,“啊，我想想啦！” 最后，决定选总统，人家说为什么你要选总统呢，说：“妈祖给我托了一个梦”。 班农先生可能忘了，他选总统是（因为妈祖）托了一个梦。然后前天就在那块哭！然后“你不要跟我比啊，韩国瑜，我要干四年，你干那四年”。
你知道他为啥吗？我估计他头一天晚上也做了一个梦，梦见班农和郭文贵在梦里出现了，所以他哭了！哈哈哈哈！这哥们做噩梦了！出现了俩黑白哥们，你们看我们俩今天黑白两道，从来没有人问，他不知道我今天穿什么衣服，我也不知道他穿啥？我们俩几分钟以前刚把这个画换掉，本来是米老鼠。今天我们俩是黑白两道，所以对待这个Terry Guo郭台铭来讲是黑白两个梦：做了一个玛祖的梦，是白梦，做了一个班农跟郭文贵的梦，是黑梦，所以说他就哭了啊！他很快还会做梦到班农和郭文贵的，哈哈哈哈！
说到这时候，我们要说蔡英文总统啊，这次过境美国，这是美国做的一个最最棒的决定，实际几个月以前我跟班农先生，我们就谈到这个问题啊，我也给台湾朋友说过，台湾在美国的朋友比共产党多的多了，台湾在美国的朋友都是真朋友，是共同的信仰，共同的价值观，共同的意识形态，共同的生活方式，讲共同的语言的好朋友、老朋友。我在过去的一年里面，我看到了班农先生和所有的美国要员们都担心台湾、都保护台湾，那是发自内心的，不是你拿点钱啊。
所以说呢，蔡英文总统我说过台湾将有大礼物，一个一个的大礼物啦，台湾保护法，然后呢一个个的做着……军售台湾，包括这个到台湾啊，蔡英文女士现在第一次过境美国访问纽约，很多战友们还有很多人在几天前说，“唉呀，要不要见蔡英文呢？”我告诉战友们，如果你们现在看这节目当中的班农和郭文贵，我们要去见蔡英文去，你们的脑子可能就真有问题了！
我给班农先生原话说的，我们要干掉共产党，然后呢，我们要去拜见蔡英文，你不是在开玩笑了吧？我们还可能干掉共产党吗？共产党把台湾都快虐待了多少了？强奸了台湾几十年了！蔡英文总统是反共的，但是她太懦弱，她是个幸运儿，是上次大选，一系列的事情让她幸运地当选的。这几年干的不好，但也不坏，最起码没出卖台湾，但是她现在得到了那么多，不是小蔡赢来的，不是蔡英文她的能力和她赢来的，是千千万万个全世界支持台湾自由和民主的人，和台湾人民争取来的，不是蔡英文到纽约公园转两圈，她就台湾共产党就怕她了，那不可能！她说的话、她的行动跟陈水扁和李登辉（比）差远了，台湾需要一个更加智慧的、更加强势的总统。
在我们反共这场革命当中，那台湾人民和香港人民是我们最要保护的，但是，台湾的政客，只要你不坚定反共，你就是我们的敌人，蔡英文不是我们的朋友，也不是我们的敌人，她在我们这个事件当中太小了。我给班农先生说你让我去见蔡英文去，太Low了，你太看不起我们爆料革命了，这是一个问题。
另外一个，这次到纽约来，安排是完美的，但是，蔡英文总统，没有利用好这次机会，这就是台湾政治的麻烦，首鼠两端，顾前顾后，没有把握这次机会。很多美国国会议员要把下次蔡英文访问华盛顿，有很多看她表现说很棒很棒，但是很多高端的政治家认为这次表现太弱了，太考虑自己台湾内部选举了。
这就是民主社会，特别是台湾，被操作选举的代价，台湾的政客一切以自己当选为准备，为目的，台湾的这机会她错失的太多了，多少人为此付出了代价。所以说台湾这次，前所未有的机会，军售，台湾保护法，过境几天到纽约，给了你这么多的安排，首次到台湾美国的领事馆去见面，去演讲，下一步还要去台湾，很多议员要出来说话，John 庄有那个视频吗？那些议员说话，那些议员的视频，蔡英文跟他见面，采访晚餐，那个视频，我好像发给你了，你找找啊，不着急啊，John 庄。
你看看这个视频当中，美国议员，直接就是称为台湾总统台湾国，而且明确告知，下一步要把蔡英文，要过境，要去DC演讲，要去国会山演讲，这是美国前所未有的。
就像我最近见过所有美国某些部门的高层官员，我说中美之间上海三个公报，联合公报，其中一个中国政策，一个中国政策没有说你中华人民共和国，也没有说中华民国，这一个中国不是你共产党的中国，美国从来没有承认过。
这是为什么台湾和大陆，当时曾庆红在新加坡的会谈，汪辜会谈，诞生了一个九二共识，一中各表啊，92年的共同标准叫：一个中国，两个表达。现在我认为一个中国是中华民国，不是中华人民共和国，首先不是共产党。过去你要说台湾来管理大陆，你可能觉得这个人疯了，那么现在在世界上民主法治的社会，台湾为啥不能回去参与管理整个中华人民呢？
当然可以。但是你蔡英文总统，这么大一个历史机会，你到了这个纽约来，说实在话，很聪明，很专业的政治家，但绝对不是一个超级的政治家。你用这个，用很多美国人跟我说，太软弱了（too weak），太表面了（too surface），太政客了（too politician）。那么现在我想听听班农先生，很多战友留言，请班农先生明确的说，蔡英文访问美国，这次意味着什么，对台湾影响着什么？你怎么看待这次的访问？
班农先生：
郭文贵先生： 我说到这时候，直播到这我今天很惊讶。竟然所有人都说翻译港妹翻译的非常好。这有点让我很震惊啊，我说实话，我跟班农先生昨天说，我说班农先生你做好心理准备，50%翻译就不错了，然后王雁平也很紧张，就跟我说：“我好紧张啊！”我说你跟班农先生说吧：做好最坏的准备。但是现在一致认为她比翻译奶奶还好，哇塞战友们太喜新厌旧了，这个让我很惊讶。第二个直播到现在，音响效果控制太好了，因为班农先生可能没概念，我们是两个频道直播。然后现在我们分享出去的媒体，直接分享出去的媒体大概300家还多，300多个啊，大家我们不能直说，300多个，而且声音特好。
VOA实在是太糟糕了，我们接下来会有行动，翻译奶奶在夏威夷那里的海边泡澡呢！泡澡呢！不是冲浪，估计看到这一幕已经直接跳海啦！但愿她别看。翻译奶奶战斗性很强，哇塞！这还了得了，长江后浪推前浪，一代更比一代强，不是一代更比一代娘，这就是实力。
John 庄今天表现真的是我觉得棒！这就是战友们记住，我今天到来我看到很多事情没做好，这个墙上的画在旁边扔着，John庄根本没做。我跟他挂上去以后不行，我跟王雁平把它换掉。大家看到这块是钉子，王雁萍拿纸给贴上你们看不出来，这后面是开关，我拿个纸给挡上的。但是我一句不说John庄。为什么？这个时候最重要的是不要叫你的战友紧张，不要有责备。我一句不说他，信任比什么都重要。我相信John 庄能做好，而且我悄悄的，我告诉John庄不要紧张，我给他冲一杯热咖啡放那去。这就是战友，你不能这个时候嗷嗷的在那喊是没有用的，对战友的信任是太重要，今天创造了奇迹，这是很难的，这是我们一个人顶一个电视台啊！这不是开玩笑。
我接着刚才说啊，蔡英文总统这回访问纽约以后，我对这个人在这之前我说实话，台湾放眼看去，她做的不好但她不坏，她最起码没像Carrie Lam一样卖港或卖台湾，这个背后太多人做出了包括班农包括小小的文贵和战友们，我们给她制造了太好的氛围了。这回她到纽约来，我说她有三个了不起：了不起的政治表演家，这在台湾一生中的政治表演，了不起的政治表演家，表演的非常好政治的；第2个，了不起的讲英文的世界级的政客；了不起的了解美国的文化的亚洲政客。
三个无！三个没有：无政治高度，0！她根本不知道这个政治意义在哪里？没有使命感，她不知道这次对台湾人民多重要，这不是你蔡英文的赢，是台湾人赢，不是你过境，是台湾过境，没有任何使命感，无使命感！第3个，0！没有一点点的危机政治家的掌控能力。这是社交媒体时代，整个全世界你去看去吧，就她那几个人在那块玩，东森电视玩了几段，台湾整个台湾媒体没什么正面报导，全世界华人媒 体没什么报导。除了敲锣的一帮，真的是一帮没有层次人之外，完全就是一个选举式选举政治，选举访问。
Too low! Too low! Too low! 小蔡这样的人，如果当选了台湾总统，我告诉大家还不如郭台铭当选呢！为什么？郭台铭要当选了，韩国瑜当选了，柯文哲当选了，他会出卖台湾，他最起码告诉台湾人有一个确定的答案，老子要卖台湾，就像香港的Carrie Lam一样。你卖香港是吧？你搞这个逃犯法例是吧？我香港人民上街！反而在巨大的威胁中找到了真相，香港人民找到了方向。如果郭台铭、柯文哲、韩国瑜当上，绝对是台湾未来是一场香港的一场之路，大的较量，大斗争就有大希望，就有大机会，当然有大危险。但是你要蔡英文再当选，她不会卖台湾，当然她也帮不了台湾。一个好的政治家是领导着人民走向美好，走向伟大，走向信仰和希望。一个专业的流氓政客，是被人民推着走，在船上成为一个利益所得者。一个烂的政治客就是制造灾难给人民，就是流氓政治家，那就是共产党。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月12日蔡英文访问纽约</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/747/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/747/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月12号，你们健身了吗？
这过敏源找的非常清楚，我要给大家说道说道，以后讲吧，这过敏对大家太重要的，我这是亲身体验。研究过敏的给了我一系列建议。今天时间不多，大家知道今天明天我全部是开会，包括星期天上午直播完还是开会。
我首先说一个，大家看看彭佩奥的讲话对中共是多么的强悍，多么的强悍，大家好好看看这篇文章。然后再看一看在华尔街时报的文章，中国的经济。
另外一个大家要看的事情，可能是我们台湾的小蔡总统，来到了纽约，两派对阵了，大家能看得到，流氓与民主开始对立了。在整个君悦酒店门口，大家看到了两阵对垒。一个是台湾人民选出来的领导人，一个是在全世界都被认为是黑社会的共产党。在美国养了一帮走狗，拿着美国护照。特别是那个梁冠军，带着一些福建的黑社会，竟然唱着国歌要打倒美国，打倒台湾，打倒蔡英文。大标幅上写着不承认一中就是卖国，卖国求荣。当然承认一中了，一中是中华民国，不是你中华人民共和国，不是你共产党，对吧？
这种流氓，但是大家千万记住，别看他表面闹得欢，都是弄点小钱。共产党给狗的粮食从来不是给够的，甭说是给人了。你看梁冠军会非常惨。
据我所知昨天，前所未有的美国联邦调查局和美国的国土安全部，大部分人在那块楼上楼下全布置好。就在这个楼的对面，记住中央火车站那个楼顶上。是美国FBI，联邦调查部门，包括我的保镖公司，都是在那楼上办公的。大家没去过那个楼上，你们上到楼上你们看着，那都是重型武器在那楼上。
蔡英文总统选的很好，因为那个地方是现在整个美国曼哈顿反恐核心部门。特别是调查所谓的现在中共在美国的养的这些走狗们，都在那儿。所以说在那一闹把我开心坏了，这高兴了。人家都不用下去，直接看摄像头就行。都不用去取证。所以说大家看到这个太好了，上天给我们送来了礼物。就连这些垃圾也得把他们清理掉，你别看他们闹得欢，就为那几点小钱。
当然为了小英总统来美国纽约，这几天听说引起了巨大的争议。你不得不说川普总统和他的内阁之间，现在出现了巨大的争议。事实上是很多人建议，让小英总统，包括文贵给朋友也建议，应该去华盛顿。不是光光来纽约，纽约离华盛顿就是一个小时的飞机行程嘛，46分钟嘛，有啥不可以的呀？为啥不行啊？上海三个联合公报已经是不存在了，对不对呀？三个联合公报的基础已经被毁了，为什么不能让小英去呢？对不对呀，就这么简单吶。
当然最近川普总统很不高兴，大家发现了吗？所以说G20， 我告诉大家大阪的G20是天大的礼物。有协议比没有协议好。我看路德先生、细丝小哥、还有战友之声、卡丽熙、凤凰九天、戴维小哥全都没有感觉，我都很惊讶。咋就没感觉呢？川普总统都发推公开说了，中国向我的承诺没兑现让我很失望。 往回看过去他当总统的一两年你见过他这样说过话吗？发一个推，直接就是怼的。
这几天美方频繁的有人问我，谁叫钟山？钟山商务部长。 我说你了解钟山啊？你好好了解了解吧，钟山是很有意思的。啊钟山，商务部长。我说你的彼德• 纳瓦罗，还有你的莱特希泽，我说你们将遇到一个中共来的麻烦。
我为啥说战友没有反应呢？ 我今天可以负责任地告诉大家，大阪G20 已经造成美国内部的巨大的内讧和不和，可不是大家想象的那样。然后回来以后采取措施，有几个激进派，像蓬佩奥先生那是坚决不同意的。非要弄大发了，要弄大发了，要弄大发了。和某人有吵架，大吵。包括有几个跟咱们一个战线的人坚决要求应该临时改变让小英去国会演讲。我告诉你吧，台湾人没有一个人知道的。我现在可以告诉你，小英根本不知道。小英对美的工作完全是被动的，这完全是被动的。
吵架，因为中共的大阪G20 欺骗了美国玩弄了美国，因为小英访美事件内部要把它升级没升成，因为现在要采取对香港自贸区马上停止。对香港自贸区内部吵得非常激烈非常激烈。白宫的高层没办法了，吵完以后呢，大家认为的强硬派在香港问题上却没那么支持，对小英访华却没那么支持，主要对于伊朗强烈支持，两边对阵。 对阵之后没办法了，表演式的见了一下香港的黎智英先生。但是我觉得、我听说、我认为、我瞎蒙，接下来会造成美国高层有人离开。
三个核心原因：小英访美；和香港的民主运动，要取消自贸区；和立马对中共进行3250亿的惩罚性关税，然后继续对华为和其他几家公司马上进行不可修复的不可逆转的惩罚。就这几条会导致某人、某几个人甚至离开。 所以大阪会议重不重要？
你只要给共产党行骗的机会，就像梁冠军你让他去走在大街上，咱们就是赢的。就怕他停在那儿他当君子去了，当假君子当得特别好， 傻了！咱完了！人家外边说，好啊，你跟共产党说道说道啊，它买了那么多农产品呢，不但买大豆还买大豆油呢。因为很多人把大豆已经变成大豆油了，采购得还多。你想想如果共产党真有高人认为，大阪G20 会议结束立马打个电话，多买一倍，立马，香港那边再买一倍，你看美国啥感觉？所谓支共派，支持共产党的那一派立马就站出来说话，你看看共产党做的比说的好一倍，那立马华盛顿就变了。可惜的是没这样高人，玩硬的玩骗的，骗是他的本质。
结果总统不高兴了，压力山大呀。回来私下里告诉所有人，大家稍安勿躁，习主席我的好哥们儿，共产党，已经承诺买我们东西，买这，买那，华为部分解禁。事实是这样吗？不是。
来了个钟山，啥叫钟山？有时间我给大家介绍介绍钟山，很牛X的一个人。现在是美国和中共的关系，别说是美中关系，是美国和中共的关系。经过大阪这一次较量，中共的嚣张和傲慢，流氓姿态已经是彰显于他伟大的江山之上。
为啥江山之上？来美国了，在XXX呢，挤兑蔡英文总统呢。全人类上连恐怖分子都不会干这种流氓的事，这样对待一个女总统，一个女博士，人民选出来的总统。共产党对她大喊流氓话，暴粗话，而且这些暴粗话的人全都是在中共领导下没饭吃
甚至是蹲监狱的人，跑到人家美国来，拿着人家美国护照，现在为了钱被中共利用来反对常年被中共迫害的，台湾人民选出来的领导，你说这灾难不灾难？笑话不笑话？咱们中国老百姓你们想一想，蔡英文惹你啥了？她有强奸九岁小姑娘吗？蔡英文把你家共产了吗？蔡英文拿你家钱了吗？给你家孩子打假疫苗吗？卖你假奶粉了吗？她在台湾惹过你吗？你看看梁冠军那些人是干啥的？他们全是怎样从福建来美国的？
梁冠军是犯罪分子，是刑事犯罪，骗取了美国护照，永远蜷缩于China Town。是个犯罪分子。你有本事你到法庭告我去，梁冠军。你怎么到美国的？有没有犯罪啊？你给共产党干事是真的是假的？你拿钱了没有啊？你在中国有多少资产？你在美国报税了没有啊？你过去打人的事情怎么回事啊？现在蔡英文招你惹你了？
昨天半夜了人家还跟我联系呢，人家问这个人是谁？这个人怎么回事？我说你真的是非常容易查到，这些人全都是利益驱使Driven by profit，都是利益驱使，都是共产党的走狗。查一个灵，关键要查他家人名下的钱和他家人名下所持有的公司下面的钱，这些人全偷税漏税，全洗钱，就这么简单。
我们台湾的战友文欣给我发来的白雾太好吃了，原来我台湾的朋友每次都给我带，已经保持很多年了。真是特别特别好吃的水果，台湾那个地方真是个美岛，一个天堂，真是上天给了太多好东西了，现在就是缺勇气，缺正义。
现在郭台铭大家觉得怎么样？郭台铭在那哭的时候把我笑喷了你知道吗？你说你郭台铭好好当你的Billionaires呗，好好当你的富豪呗，结果去参选去了，参选把你给选哭了，60多岁的人被选哭了。
你说这个时候就哭的总统他能领导台湾四年就搞好经济？郭台铭太搞笑了。大家能想象吗？郭台铭60多岁了马上就70了，他说他能把台湾经济搞好，结果跟韩国瑜和柯P，PK不下去了，然后就哭了，然后说你待在高雄吧别回来别跟我竞争，给我四年，四年后我让给你。天下有这种谎言吗？他当这个富豪简直天下荒唐，就这种道德。
所以中国的精英啊，很多人是什么精英啊？你知道是哪个「精」吗？是实实在在的，是已经是那个…被绝大多少人抛弃的，不愿意理会的，没有道德成分的，没有质量成分的，不含能力成分的，投机分子，那个「精」它不是真正的能力，道德，文化集于一身的精英，它绝对不是。
绝大多数人是投机分子和敢跨越红线的，侥幸幸存者和侥幸者。所以在中国或在亚洲，只有真的是什么样？大多数人都是靠胆大儿发的财成功的，靠能骗，能忽悠发
财成功的。昨天我跟我医生开会，我的医生说，他们的这个博士生毕业，就做这个过敏的检查的，七百个人选三百个人，这是在几万里面选出来的。
结果他说，全美国里面将近70%全是亚洲人，就是拿到这个博士证书的，校长在上面讲话，校长说，感谢你们成为了人类的精英，多少人考这个职务考不上，结果你们看看右边，都是人类的精英。结果你们选上了，大家一看，全亚洲人，很多都是中国人。
这在美国你想想，一共才6，7百人，将近5百人是来自于中国和亚洲和台湾，这些是精英，是考出来的，在美国的精英是真是精英，你像郭台铭这是什么？ 第一敢骗，第二敢忽悠，第三不要脸，第四个敢跨越法律红线，那人都从楼上往下跳了，下饺子似的，他说，没事儿，这人有忧郁症。
谈恋爱失望跳楼，咋就你家都谈恋爱失望跳楼啊，哎…没事儿，他都敢忽悠。所以你看郭台铭我说了吧，他自从选总统那天起，自从那个共产党到北京去见过习主席，几个小时后来，说我要选总统，他的人生事业就江河直下，身体健康你看现在郭台铭成啥了，健康状态。说话都说不清楚了，然后就江河直下，那两个个X，事业直下，身体直下。未来最后一个…吱….零，大家走着看。
你说哪有一个还初选，党内初选，就给一个60多岁的大哥哥给选哭了，还在那块儿抹鼻涕，结果那天我一看，他背后一个老虎，郭台铭我发现了，这个人啊，他不懂得玄学和风水，也不懂得中国文化。
中国有两件事儿，这个千万千万记住，家中啊，你可以在家中墙上你可以挂千座坟，都不能把虎引进门，你可以挂一千个坟的照片挂在墙上去，你都不能把一个老虎挂在墙上去。我这人生经历了很多事，我看了很多人挂老虎，咱不说别的，周永康，大老虎后面，周老虎就这么来的，抓进去了吧，薄熙来背后大老虎进去了吧，财政部的副部长王保安进去了吧，还有枪毙的成克杰大老虎进去了吧。
中国有三个人画老虎的，现在又一个是在世的，懂画家看看，画虎的人大家看看是什么下场，这个虎是不能顺便往墙上挂的，绝对不能。而且虎前不流泪啊，这是有说道的。在老虎前不能流泪，老虎只要你背靠它，你又流泪，那你就是它的食物。象征着你就完蛋了。
过去咱知道白虎堂，把林冲给灭掉，白虎堂。白虎堂是杀人的地方，权威的地方。左青龙右白虎，那是有权力的地方。但白虎堂的虎，头是不朝下的。大家要记住是往上的，白虎堂是不往下的。不知谁在后面给他选了那么个镜头。在虎前流泪背靠虎，而且是卧虎对着他，还在那哭，完了，完了完了，大势已去。
柯P 那就甭想了，K比根本撑不下去。韩国瑜现在战斗力，还是韩国瑜是最强的，最有可能的，这个备胎很有可能要升为正胎。二房要成为正房。因为啥，这郭台铭太弱了。这说明共产党对台湾还是不了解，然后你看看，最后赢家可能是，天下尽毁，闹腾半天，尽归人家蔡英文。
三国斗完，天下尽归司马懿，可能是小英，不斗，反而是赢家，你让他表演去吧，叫他哭吧，所以说这个台湾啊，还是很有意思的。
然后说香港，香港，美国，很多战友，战友我指的是在美国白人的，在政府里决策层的战友啊，反共战友，对台湾，就给出了两个我们一样的评价，香港只有两个选择，共产党封港，和香港人民的街头政治和街头斗争换来双普选，这个机会我说20，我说连10都没有，所以说大阪G20一样，战友们，很多人说俺失望了，你失啥望啊，今天咱拿一万个亿你也换不来G20让全美国人感到上当受骗了啊，上当受骗最狠的事情，战友们要记住••••••
昨天，等一会我要见的人，等一会我要马上见的人，牛的牛的牛的人，在之前我告诉他们，我说美国，和共产党，所谓的中国威胁，现在变成了中共威胁。中共威胁现在威胁你们美国谁了？就威胁了你两个美国人，一个威胁到白宫坐在椅子上的那个人，叫总统，不管叫川普叫啥， 叫总统；第二个威胁了你们的，整个的农民。最受害的就是这俩人。
现在大家要知道，最受害的就是这俩人，现在大家知道，总统在美国是有很大权利的，那么美国的农民呢？是有巨大影响力的，共产党你惹谁不行，你惹这俩人，你说，两虎相斗咱不得利吗？咱是第三方啊，当年共产党不就是，帮助日本，打了国民党，杀掉了百万国民党，让两方全受伤，最后是共产党得利了，还最后把俄罗斯引进来，杀中国人。
然后共产党得利了，他是真正的卖国贼，所以梁冠军这个畜生，他在这块儿，他回答回答，谁让历史上杀掉百分之二十五国家的一个党，是共产党，是哪个党让这个国家土地割去最多的，是共产党，是哪个党让全世界上，这个国家和民族称为最不受待见的民族，是共产党，谁卖祖求荣啊？
人家让这个世界上最有尊严，最有面子的民族，就是蔡英文。蔡英文里面随便摸一把，他身上任何地方摸一把出来的英文，都高过中南海里那一堆加在一起的英文，蔡英文同志只要脱个鞋往下倒一倒，那个国际知识和法律知识都比咱们所谓中南海搞法律的那些人强多少万倍。所以人家受到西方世界的尊重。
你梁冠军到那去说是卖祖求荣，你有祖宗吗？是台湾包容了福建的所有的人，是美国包容了福建的所有人的人，结果你骂蔡英文去，这个畜生，简直混蛋至极。
所以战友们，香港事情和大阪事件一样，他们接下来斗争只有一条去路——走向死亡。这叫从塔西佗陷阱，将变成和西方永远，和世界上政治游戏永远不可回避的另外一个陷阱。大家都知道那是什么陷阱，我也不说独字了吧，我也不说裁了吧，我也不说罗马尼亚吧，我也不说当年希特勒了吧。
小英总统今天能走上曼哈顿，能站在这，可以说绝大部分功劳是我们爆料革命引发的，绝大多数。而且到目前来看，台湾小英总统选上，比别人选上好。从目前看啊，说不定明天啥变化的，接下来，美国不仅军售，我可以告诉大家，还有很多行动。据我所知在经济上的一系列政策，据我所知在技术上的一系列政策，据我所知跟中共之间的贸易战，科技战，金融战最受益者，台湾新加坡，台湾人有前所未有的机会，别再内斗了，台湾人别再内斗了，别再丢人现眼了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/745/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
抽着旧庄的烟，把着咱们的麦克风，然后再喝点小酒，这个中国国内几十年前的那个卡拉OK，啊叫麦霸，还晃啊唱，声情并茂，然后呢这是娱乐了自己，伤害了别人，哈哈，我觉得卡拉OK是全世界上最最伤害人的一种方式，太可怕了，然而每次我就闭着眼睛唱啊，唱，一睁眼，屋里的人全都没了，总是这样，所以，现在我，我终于知道了，但我发现屋里清除，清除人的时候，我就来两嗓子，所以大家听我讲话讲话，但从来不知道文贵唱卡拉OK有多么厉害。所以说，我刚刚这个在外面开会回来啊，共产党说是，一说到谁，叫过街的老鼠啊，但是我今天是真的感觉到，真的感觉到，我们爆料革命啊不是过街老鼠，是过街的老虎，哈哈，大家你们看到阴提的采访当中，还有这个我们走到哪里去，呀，郭文贵先生，Miles郭，Miles郭，多热烈啊，为什么啊，咱们过街的老虎，大家都是尊敬、震撼、啊，这个是力量之王，大家全靠你了，灭共全靠你了，啊，你知道那种震撼，我不知道来自哪个国家的几位美女，能不能跟你照张相啊，我们每天看你呢，能不能多点英文字幕，所以要多点英文字幕，你知道旧庄这很重要啊，战友们，那些美女们喊着要英文字幕，他们听不懂中文啊，一切都是刚刚开始，谢谢谢谢谢谢。这里有个垃圾桶，下面啊，多棒啊，你看旧庄，多干净啊。你都知道，凯琳美女啊，你知道凯琳被我骂的最多的就是脏，脏乱差，她那桌子脏到你没法想象。
“不是真话，对不对，凯琳小姐，这不是真话”
“她不承认，每次我说我检查她们家去，我说你们家也挺脏的吧，脏乱差脏乱差，你看旧庄这个，比你这个干净，而且我特注意的是，不喜欢这个塑料布啊，这跟西装带商标没什么两样嘛”
“因为是新的，还没来，就想着没有去拆”
“这个商标先撕掉，这个太土了，这个手机带着塑料布那个，哦天啊，看着手机带着塑料布我就快受不了了”
“我来我来我来”
“你看我抽着白烟的时候就是在茅屎坑里游泳的时候，曾经我过过的生活”
“嘿嘿嘿”
“你知道这在看守所里面这叫什么么，这叫草，叫草，弄点草吧，就隔着隔壁喊，哎，弄点草带点草出来，就出去，人见着家人带点草，这草带着根烟头带着根烟叫草。怎么抽啊，就是后边放着抽，没火咋办啊，拿点那个洗衣粉，带点那个那个那个就是扫地的那个草，拿点棉花然后拿鞋底在地上搓，然后搓一甩着了，然后点，叫火啊，然后呢我们叫印子，引子点草，很多年都没抽这个了。你抽这个一天抽多少”
“三天抽两包吧”
“已经很多了”
“对，已经蛮多了吧。昨天呐，昨天我在我在门口，您的那位保镖刚从车上下来就就问我，他说这个烟好抽吗？我说没，我说没办法，已经抽惯了，他说你一天抽几支烟啊，我说大概一天抽2/3吧，他说他他说一包多少钱，我说一包13块到15块，他算下来一个月要两三百刀，哇，可以买车了。呵呵呵呵，就您的保镖说可以买车了。呵呵呵”
“他们都过的很节俭啊”
“是啊，是是是”
“过的很节俭啊”
“是是是”
“？我要开会去了”
“好好好，拜拜”
你看一下你看一下，拼做拼做办公桌，像这里还是在，这里还是在装修当中的，所以呢，这个东西你看，都是乱七八糟的，地方又特别窄，啊这个地方其实我们今后啊，不坐人作为操控台，我们操控台呢是在楼上的，你看，在楼上的，楼上现在也在装修。楼上一个直播室和一个直播的操控台，你看这个墙已经隔好了，之前是没有里面那道墙的，你看，看到没有，里面那道门呐，已经做好那个门了，到时候我们的直播操作室呢就搬到上面去，然后上面这里呢，就做一个直播间，还有个电视墙，整面墙呢是电视墙，2楼一个电视前，然后1楼这里呢，这面墙啊也是一个电视墙，所以这里放那些操控设备，直接呢，文贵先生说，我们战友来了呢，就在这B处的这个，B处占据的办公桌，在这里啊或开会啊，在这里Party啊，然后镜头在那边过来，可以直播的时候，比如说把镜头切到这里来，大家都坐在这里，都坐在这里，到现在你看这个回音，特别大特别大，现在还没处理好，要等这个回音啊，这个一整个这个吸音什么的就处理好之后，然后才能够，啊，实现就那种，啊，没有那么多回音的，直播的时候是把这个是，什么，直播当中，什么设备都是处理不了的，所以也没办法，但是的话，那好跟大家介绍介绍到这里，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/737/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/737/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我今天下午我一直在看档，看档期间大家都知道，我要去和战友们互动，今天是把我过去一周忙乎，欠的战友们的债，没有互动的债，我尽量的补上。
那么在这个互动当中啊，因为咱们有很多，郭媒体的有些事情要处理，所以说我就给更多的时间了解更多的细节，因为今天是和一个媒体公司有连线，虽然是周末人家告诉咱们郭媒体的运行情况，说实在话让我是非常非常的震惊的，我真是没想到我也真没想到，就是说郭媒体的网络，网络版就是短短的几天4600万人次使用，这个是真是我没想到的。
另外一个咱们海外5个国家，这是海外跟国内一个关系都没有，海外美国， 日本， 加拿大， 德国好像还有英国这5个国家，就4600万这简直太厉害，这不可思议的！另外一个就是郭媒体的App，这个App呀仅仅在国外，跟国内半毛关系没有，不含国内的，就过去的二十几天哦，在直播的手机上，288万，288万什么概念那？也就是说一般来讲同意你分享数据的下载的客户，基本上都是实际数乘以3。你想想这是什么概念战友们，这个多吓人啊。特别是郭媒体的数据被下载，数据下载量，可以说目前全球排在大概前几千名。这些数据太吓人了，真是太吓人
了，这不是开半点玩笑的，这我说不了，我也编不了，大家可以从全世界7个最大网络调查公司数据上你可以去查。
那你去想想这是什么概念啊？那这个咱们已经不是说电脑版上关注度是1亿多， 不是那个概念了。这还了得了吗这个？郭媒体接下来会全面的有新的版本，拖拉机媒体引起如此之关注，将有新的版本运行，API运行速度各方面功能，都将彻底改变。相信文贵能在1991年被释放后，就能运行一个3亿多美金的项目。后来能在中国大地上，在与共产党PK当中，让北京市副市长刘志华等3600人左右，这些腐败分子，被干掉。胳膊拧过大腿，盖起了中国到目前最长的楼，唯一一个中国人的龙图腾的楼盘古大观，7星级饭店。
我二十几岁创造了一个5星级饭店，30岁创造了一个7星级饭店，可以说到现在唯一一个讲中国建筑语言的建筑，就是北京龙盘古凤金泉，中原佛手河南裕达。特别是裕达和盘古的建筑艺术，政泉还到不了这个境界。到目前在世界上我敢跟任何人PK。那是绝对••••••所以说战友们，文贵有能力，在这个打击盗国贼，灭共的这场前无古人，后必很多来者的这场惊天地，泣鬼神的，这种灭贼运动当中，一定会赢的同时，还能把这个郭媒体的APP能做好。放心放心放心。
那么我们现在郭媒体现在Joe 庄是战友，已经就位，合同工。大概每年几万美元一周工作4天，非常非常好。现在从7月1号鲁仁达先生，也就是我们老鲁先生也是我们的合作者，也是合同工，合作者他自己啊鲁仁达先生说，我一年365天， 每周7天，每天24小时工作，将为接下来的郭媒体Gnews作为总编，中翻英文字校准。因为咱们英文很重要，同时我们sara领导二十几个，sara也将是我们的合同工。这都是要付钱的，不付钱不行。合同工，还有我们大概有二十几个，这跟鲁仁达sara 没关系的，都将成为我们的合同工，为郭媒体下面推出的Gnews，G直播，G新闻，G 推文。这三个功能，专业化的团队工作。
所以说战友们接下来，你们会看到，郭媒体会换一个很好的轱辘。那么在这些工作当中，我希望战友们今天我想跟大家说的事情，任何一个能拿出时间，拿出精力支持爆料革命，你们都是伟大的。愿意和郭媒体长期合作的当合同工的，请直接和我和sara或者鲁仁达先生联系，都是可以的。或者在法治基金留言，也是可以的，我们愿意在你们生活方便的情况下，可以各种方式定时，定量或者定标准的，咱们合作好不好。尽可能的给战友提供更多的舞台和机会。
谈到这儿时我必须要说一下，我们一直感谢战友之声路德，细思小哥，澳洲新声， 大卫小哥，卡丽西我们的大丁全球挺郭联盟，还有我们过去的痘痘， 政事小哥，我们的凤凰九天，我们的这个日本战友，英国的战友，德国的战友等等等。里安平女士， 还有我们的这个翻译组，翻译组，视频组，很多很多我现在没办法一一说到。请大家千万别介意啊。
那么我们从来没有说过，就是我们这个整个的文字组，文字组的这个&amp;hellip;我们先念一下：文竺， 文成， 某文成， 鹰文言，彩虹桥， l​​inlin ，文远，文风，非洲小哥，关羽文真，三炮， 文兮，文山， 黑郁金香，拿得起， 悠悠等等等我在这不能念的，很多听写组的战友啊，真的是创造了多少神奇。我们听写组的战友，只要是我直播完马上，他们很多都不是拿软件的，据说都是拿手录。
所以说这些战友们，都是非常非常辛苦的，有的是怀孕的母亲，有的是律师，有的是老师，有的是在政府工作的人，所有这些人那有的是要瞒着家人，有的瞒着同事，有的还要加班，就这么多我们的战友们，不惜一切代价的，以最快的速度将文贵的每次直播，还要录像还有很关键的战友们需要的东西，都弄成了文字版，我几乎没有说过对你们的表示感谢，我在这我要对你们忠心的感谢。我特别感动，刚才这个我们的风满楼大美女，给我发来的资讯，说了一些故事，说的我差点儿&amp;hellip;一下子就不行了，就不中了。但是风满楼你甭想，我不会为这事掉眼泪的。你甭想啊。
这个特别特别感动，有的和我有联系的，有在德国的两位先生，都是在金融界工作的，每次我直播完，他们都翻成德文，日本我们最起码有上百个战友们，24小时在盯着，马上翻译成日文，日本的原来小学馆一直在报道我的事情，小学馆现在关门了，小学馆相当于中国的什么？青年文摘过去的都关门了，但是日本现在很多日本人懂中文的，还有日本战友默默的把视频传播。这是为什么大家知道，不包含国内的就这素质了，郭媒体关注，这吓死人了。这是为什么头两天班农先生说，文贵，我给你保证，你每个月的拿到80万美金的广告费，就是郭媒体现在用的那个。
我当时我说你也太看不起我了吧，80万美金你就觉得这算钱了吗？他说：不是， 你别误会啊，我说我们郭媒体，你看我们郭战装，我们花上亿美金来做，上亿人民币几千万美金，我们做了上亿美金的东西，送给大家的。我们能在乎那几十万美金吗？一年几百万美元吗？但是说明了什么？班农先生说了一句话，让我很触动，他说郭媒体未来是几千亿上万亿的价值。共产党被灭以后，郭媒体必须成为中国的，自由和法治的最重要的平台和象征。
班农确实不简单，就你跟班农在一起聊天的时候，他有些战略有些想法，你真的给他吓死你了，你完全看这个角度的时候，他看那个角度，然后我们听写组的这些东西啊，我们翻译完就让他看，他感动的不得了，他一直都说：这太不可思议了。我说我们这些听写组的战友我见都没见过，甚至都没有联系，我说有的是孕妇，有的是年轻的母亲，有的是瞒着父母，有的是瞒着老公，有的是瞒着老婆，有的是瞒着单位，我叫他大概看，因为我都存了很多在电视上看一看，我说你看看，这都是我的视频，出来以后大家做的。
当时他提出一个非常重要的事情，我今天我希望sara和风满楼，把所有我们听写组出来的要配上照片，配上时间，配上连结，标准化的，要在郭媒体上，要把它挂上来。你们挂没有用的，你们挂别人看不到，只有在我那个帐号挂，人家才能看到。你知道几周前人看的那个资料，在我郭媒体帐号挂出去的，这都是几亿次，在很多人，比如说sara 妹妹那挂出去，你也就是说几万次或几千次。
所以说现在我给Jon 庄，还有sara，还有我们的鲁仁达先生，现在我又可以说我们的风满楼，要把我们听写组的专业化，最好中英文字幕的，专业化配上照片配上连结，发给Joe 庄，Joe 庄我现在没跟你说的，你看到视频然后每天要挂上去。每天我们那个帐号上，郭媒体一定要挂三到五个，有意义的反共的，被配上中英文字幕的，或者是讲英文配中文的，讲中文配英文的，字幕的视频挂出去。
然后要配上三到五篇的文章，由鲁仁达先生带着他的英文组，把美国国会的对反共的立法的东西，配上中文的，还有一些法案，推出去。然后再选出几个战友之声，还有我们的路德先生等各个直播小哥，像我们的细思小哥头两天讲的几段多精彩啊，还有我们凤凰九天，推出来东西多精彩啊，大卫小哥有几段讲的绝了，那绝对是个超级侦探，还有我们喜马拉雅工作站的，做的那些事情，挂出去，因为每次这家伙太吓人了，太吓人了，几亿次你找谁做广告去。
就像那个替我们公关，要在美国立法通过，干掉香港自贸区哥们儿似的，通过你就给我拿一千万美元，然后我还中间包含一百万美元，在媒体上新闻发布会，我当时把他撅一顿，我还用你这个媒体，我的媒体是啥样啊对不对呀！咱们的媒体已经强大的，完全可以做我们任何要做的事了。
大家看到美国总统是有权力，跟着法律522条主要的一条，就是总统我认为，你香港自贸区协议完全没有尊重过去达成协议的条款，我马上给你停了。当我觉得你能达到时，我可以给你回复，当然立法以后你就惨了，就类似这种事情，现在你看看这几天，我们大家哗•••就上来了，香港昨天占中的各种精彩的照片，我们未来用谁照片一定在下写上，照片来自何处，用谁的，文章来自何处，哪个战友的，哪个战友群的。
我今天下午刚刚我才知道。我的推特上关注的。你看连邱岳首先生。安红女士。还有连sara 的这个推特。都给我取关了。我这一看。我用的那个小号推特被取关了。郭媒体现在的问题。就不显示阅读量和关注度。所以说下一步我们郭媒体要加上。那么但是人家告诉了我一个资料。说郭先生你的YouTube，你的这个推特在往后真得加几个零。所以咱郭媒体为啥要强大呀？就是因为太多人算计咱了，咱要不是咱自己强大，咱就完蛋了。
所有亲爱的战友们，我在此忠心的感谢，我们听写组的听写，你们辛苦，你们这些年轻的母亲，还有年轻的父亲，还有瞒着所有人的人，未来你会成为英雄，我会证明给你们看。然后有我们的鲁仁达先生的英文组，中翻英编辑组，和英翻中Sara的英翻中，中文组和我们的听写组，还有喜马拉雅工作站，还有我们一个木兰女士组织的秘密翻译组，有阿丙，Percy，小皮匠好像不在里面，也有鲁仁达先生在里面。
非常非常的重要，这些组，我们大家共同的合作，利用好郭媒体这个平台，打好反共的每一仗，每一段。
忠心的感谢！一切都是刚刚开始！谢谢亲爱的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，今天是6月27号，，哎呀，G20开始啦，真快呀。这一晃就到G20了啊，真是够夸张的啊，高峰会呀，得多高啊？啊啊，今天这鞋没穿错，今天非常棒，感觉良好，昨天晚上3点起来工作，本来要回去睡觉，结果一个一个电话。一直工作到7点，7点就睡了，睡到8点多的时候，突然觉得自己好像睡到下午2点似的，吓我一跳，啊，竟然在梦里面做梦，告诉旁边人说，我会晚了，睡到下午2点了，结果一醒才8点多一点啊。只有内心的约束自己啊，你才能成功，否则将一事无成，还不到呢，还得一会儿啊，当你最后。十几分钟的时候，度秒如年，你看我的肩部做的，哇，这肩部整个都是这个肩部都是这个热，脚的关节都是热的。我这屁股不能撅太高，一撅太高不算数的，这肚子里往下沉太多也不行。那就是完全失败的，是不中的，今天啊，没直播。也不报平安视频，那就拿这个充了啊，听着英文，哎呀，做着平板撑，我前天吃饭的朋友，几年没见我，见我吓一大跳，你不是变了一个人，你是变了三个人啊，你变化太大了啊，事实也是啊，看来我确实也变化够大的啊。大家看到最后的时候。你内心里边真的是啊，一旦你要是这个心理上你输了那你就全输了，不管如何这个时候是最重要的。战友们不容易啊，嗯，到了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/616/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/616/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！
很多战友给我留了很多私信，留了很多很多私信。问了很多问题。我真的是不能一一地回答给大家。我在这儿跟大家一起来了解了解，一起来探讨探讨。好不好。现在几个问题，战友们要有一个非常好的心态和非常可观的态度，看待一切问题。这比我们现在爆料实际上还要重要，还要重要。
比如说，亲爱的战友们，在两年前，咱说民运，海外民运人士，今天再说海外民运人士，他成了过街老鼠了。就成了笑话了。现在谁还好意思提“民运”俩字，海外民运啊？那么同样一个问题，大家要看到一个最关键的变化，我们所有的华人在期待着新的，新面孔，新人物。不是吃六四血馒头的，不是打着所谓的海外民主民运骗吃骗喝，骗捐的。这个变化是本质的。现在在国外你再谈什么海外华人民运······
昨天我去跟“当委会”的某些人谈，他们说，文贵先生你来给我们推荐几个海外的民主民运人士，诶，马上说，但是啊，我们知道的你就别推荐了。我们要的是新人物，从不知道的，真正的民主民运人士。我当时就很惊讶，我说那你们说说你知道谁吧。人家掰着手指头人家还拿着那本数半天，我一看，基本那些伪类全包含在内了。什么澳大利亚，新西兰，日本呀，都包含了，基本都包含了。
其中有几个，都是在表面上不出面的人，但是人家也知道，这根本不是什么真民运。基本上说，现在说就成笑话了。同时带来一个问题，接下来中国会不会有民主民运人士，这就是我们爆料革命最大的贡献之一。已经把假的让世人皆知。正在培养着真的民主民运人士的最好的国际环境和土壤。（郭叔要精挑细选）我可不想挑，我也不想选，我也挑不了，我也选不了，我更不想挑，也不想选。就是按其自然，自然而然地出来。符合大时代。他是那个人物他就会出来的。
这是一个多么重要的变化。但是很多人，有人去谈这个问题吗？包括我们的路德桑，我们的战友之声，我们的细丝小哥，我们的澳洲政事老哥，都没谈这个核心的问题。是大家在不知不觉中，已经把伪民运，假民运，彻彻底底地给扫入了历史垃圾堆，成了过街的老鼠。他们再说是民主民运人士，都已经是没地方吃饭，没地方藏身了，过街的老鼠。
我说最近细丝小哥的节目特别特别好。细丝小哥的节目从过去尝试着这样做，那样做，技术上不行到行，到现在技术上最行，然后把路德先生的电话连线节目，做得比路德先生好。而且我觉得节目质量越来越高，技术也越来越高，内容也越来越高。所以说非常非常棒。这就是爆料革命的一个最大的功能。就是说，优胜劣汰，去假存真，以真打假，以善打恶。这就是咱们的真善狠。
再一个媒体，你问问中国人，问问所有的海外华人，谁是海外的真的反共媒体。谁是现在真真正正的替老百姓说话的。大家心知肚明。所有人都知道，博讯，过去这十几年，天天是这个常委要死了，那个开常委会了，这个被关起来以后，被喂药了，他被关着喂药，你咋知道啊，你韦石咋知道啊，你熊宪民你咋知道啊，你博讯咋知道，而且十几年如一日都这派头。你看看博讯那所有那上面，全都是，在那块儿哗众取宠，都知道。
明镜，大家都很清楚明镜是什么样了嘛，是不是。都清楚了。头两天“当委会”的事情，陈小平先生访问了龚小夏女士，我明确跟小夏通电话，我是21天以后，第一个通电话的是小夏女士。我跟小夏明确说，我刚刚看到，当时。我说你被小平采访，我非常惊讶！
小平这人我对他没什么意见啊，很天真，我就说小斑马嘛。很天真，吃草动物。他在动物世界里面他是被人吃的。大草原上小斑马，小斑马就是吃草的。但是草原上很多是食肉动物，他必须被吃掉。不管他说啥，他很天真。他现在还搞不清楚何频有没有拿共产党的钱，拿没拿海航的钱，这简直这哥们儿脑子出了大问题了。
但是他也挂着博士名呢，挂着哈佛名呢。而且我永远不想提陈小平，小平绝不是坏人，谁说小平是坏人我不相信。他可能是善良的，无知的坏，但是他不会的。所以说我看到他竟
然说，他不知道明镜如何如何，我和何频发生什么事。你说这，我这小平兄真是脑子有问题了。他愿意的话，我哪天我把我跟何频的通话都推出去让他看看，他有多么的无知。就像那个斑马一样，低头吃草，就等着人家掏肛，就等人家掏肛呢。可以问问何频到底怎么回事。他要投资怎么回事，是不是呀，他跟陈军怎么回事，对不对呀。他拿了谁的投资，在西雅图拿了谁的钱，这不很简单的道理嘛。这小平还竟然说这样的话，真是可怜至极啊。
所以这些都不重要，现在海外华人社交媒体某个人某个平台，现在要想玩儿假的，想靠骗人，活不了几天。现在谁要想说再拿着中国老百姓的命运开玩笑，拿着中国老百姓的信仰，追求，正义，真理开玩笑，基本等于作死。这是咱爆料革命的另外一个最大功能。
但是我们要看到这个事实的本质。比如说，我这两天看看网站啊，各种信息，我看到一篇文章，王岐山在两会期间两次离席，都去干了啥。王岐山是不重要了吗？他和这些常委有啥不同？这篇文章大家看看作者是谁，在哪儿首发。再看看十八大，甚至十七大，和十九大以前的这些两会中间的会，关于王岐山的报道。特别是十八大。说王岐山中间出去干啥去了，抓人去了。还有最后离席的时候把习近平给叫住，跟我说几句话，十八大以后的第几届全会，把习近平拍肩叫住，当着所有人的面，证明他俩好。
然后又是这个媒体，这个报道说，因为王岐山告诉习近平，要抓薄熙来的下面什么什么人。然后再一次全会，又是王岐山中间离席，报道，特别是博讯，还有其他媒体报道说，王岐山中间马上决定抓谁抓谁。啊，令计划。所以说你看，所有的王岐山这个报道，到了今年的两会的时候，王岐山两会又出去两次。报道啥，说王岐山出去，虽然不是常委了，不是决定抓人了，他还依然重要。他有这个本事，起来想走就走，出去办事去。又解释为什么常委要按着节奏骗中国人民的假民主，还要到各省讲话，结果他去了好像是农业部，胡春华没到。虽然是没有常委规格，但还重要。
大家看这个媒体呀，他背后的操纵痕迹，从过去王岐山在两会当中都是正面的，救火队长的形象，人后过渡到十八大跟习近平亲近，拍肩，留下习近平，商量大事。十八大以后的每次全会，王岐山中间都离席，那就是抓人。到现在十九大，当了修宪以后的副主席，不是常委，还要说明他是常委。然后中间离席，还是办大事，但不是抓人了。
所以你看这个跨度啊，亲爱的战友们，任何和中共委打过交道的人，你都会明白一个道理，什么东西？共产党有一样东西是世界上连黑社会都不如的？我桌子上永远放着一本古董的书是日本人写的，结社文化，就是共产党完全是按照黑社会和原始最流氓，最下作的手段，最黑的手段，就是结社文化，就是黑道文化。就是标准是很严的。按照中共十八大以来所说的叫规矩，要讲规矩。
为啥中共还能玩这么很？就因为他没原则，没道德，而且他有一个黑道的规矩，黑帮的规矩，所以说这个王岐山也不在之外，亲爱的战友们，那么他这些运作也都在他这规矩之中，规矩是被谁允许的，没有习近平允许他不可能，这是一。第二个，习近平管不了他，那也可能，一个我允许你，第二个，我管不了你。还有一个王岐山在海外的力量太大了，在媒体上。都是在关键的时候向党内，定点爆破的来传达他要的信息。
你不要小看这篇文章，这篇文章大家去看一看，这些年，所有关于开会当中信息被屏蔽的，但王岐山这信息从来不被屏蔽。我还好好在国内我了解了一下，这篇文章在国内的传阅量都是过亿次。按照中国今天实际上的使用者，有人说是六亿，有人说是七亿，有人说是十亿。一个人俩手机，可能达到十几亿。但中国的使用量，手机和互联网使用量，大概在五亿五到六亿，但是就是四亿多次的观看，这就是王岐山达到的效果。
这个从国内到国外，国外到国内，墙外开花墙内香，那么这些媒体呢还是存在的。但是，现在中国老百姓，包括党员们，知识份子们知道海外那些媒体是跟共产党有勾兑的。这在两年前，爆料革命之前是不可能的。今天很多人什么袁长疯，这些烂人呀，什么吴健民呀，什么熊宪民，韦石，夏业良，这些畜牲呢，这些伪民运都是垃圾。这不用讲的。所以战友们能看到，海外民运真假已分得高下，已得大部分晒于阳光之下。
第二，海外媒体是通共媒体，还是骗子媒体，假媒体，还是小骂大帮忙大媒体也已经大白于天下，晒在阳光之下。这是我们大家要看到的，要了解媒体，看媒体的时候，他在说啥，他在讲啥，她的目的是啥，国内怎么看，百分之八九十的文章是骗人的，骗点击又骗钱的。其中重点的文章，绝对就是专门给国内党内看的。
你像那个，现在那个多维呀，多维，共产党的网站，总部就在北京。他天天骂郭文贵，咱到时候再收拾它，咱收拾它绝不能用对付海外假网站和假民运网站的办法，咱要用雷厉风行的方式来收拾多维。多维这个东西已经是美国西方的敌人，严格讲它就是特务机构，它已经不是法律问题能解决的，它必须用西方的刑事办法来解决它。咱大家拭目以待，大家拭目以待。
另外一个，昨天这个直播，因为这个翻译问题，我要留出足够的时间翻译，还有班农先生，我得尊重人家班农先生，本来是我直播，后来因为班农先生这么地热情来了，咱得尊重班农先生，有很多话没说完。
另外一个啊，就是昨天我有两个问题，核心的问题，我想跟大家说一下。纽约时报里有很多神经病记者，像那个傅才德，我们见过几次面，傅才德讲中文讲的也不好，但是所有人都说他讲中文讲的流利，还有傅才德跟胡舒立关系不是一般的好，不是一般的好，而且他跟我吃饭当中，傅才德讲了很多他国内朋友，把我吓了一大跳，基本都是王岐山，还有孟建柱的人。这是为什么当时写习近平家族财富的时候，是他和Amenda就是VOA美国之音的Amenda他们一起写的。布隆伯格被人干掉以后到了纽约时报。
所以说傅才德写这个东西呢，它都是背后有背景的，被操作的，这个人是不可信的，是不可信的，所以说傅才德这人是有问题的，头两天我们专门发了email警告了他，不要再胡说八道，不要再乱扯。他我认为他早晚得出事，他在西方媒体出大事。天天在香港混着跟共产党代表，能好吗？所以说亲爱的战友们，这个，再说回我的直播。这个直播当中应该尊重班农先生，话还没说完，我找时间再说。但有两个问题，我要跟大家报告一下。其中一个，大家一定要到，最近美国的立法。
那里面讲到的，刚才我看到的文朗，这个文朗做了一个视频，特别好，战友之声。我觉着，战友之声已经成为咱们战友到海外碰头，相聚，严格说这就是聚英会的大客厅，干的非常好。而且我到了几个州，我都是用他们的英文电脑输入进，爆料革命，郭文贵，然后，中国盗国贼，啪，显示出来，大多数都是战友之声的英文频道。我们现在的英文太少了，但是战友之声做的最好的。
像杨丹荷老师做的视频，如果能用英文做那就更好了，用英文标题，英文题目，然后再做一些英文的，特别好。然后像我们年轻的凤凰九天，Ladaygaga是吧？这些新的战友，这些年轻的战友们，咵！咵！咵！出来一大批英文节目，像我们的米莎挖掘机就不用说了，美女，大美女米莎，简直，很多人美国朋友，欧洲朋友都让我看，我觉得米莎作用太大了，英文也好。所以我们要通过这些，包括耿严先生最近听说他也要做节目，他英文也好，尽量一些英文Title，英文节目。澳洲政事老哥英文也不错，你像安红也应该用英文，卡丽熙那块，也应该用英文标一些题目，特别特别的重要。
那么，我想说就是文朗刚才那个视频，就刚才我发出去那个，他说很关注这个事，很重要。我想告诉大家的事情，就是“当委会”的后面的秘密委员会成员重要之一，他有一个机构，这机构我不能告诉大家。FT那天出的那个新闻，大家要注意到，这两件事，FT是美国有史以来第一次报道了，美国国家安全委员会情报机构，大家要记住个词，有史以来在西方媒体，美国国家安全委员会，和美国情报机构，第一次在媒体上把中共的国有企业和他们现在在西方的发展列为国家威胁。
Sara你要听到，文朗妹妹要了解这个问题，大家要记住，这个是昨天没有说到的，很关键的词。
耿严老弟，你一定做节目尽量用英文，再一个你说话不要超过百分之五，九十五让别人说，你一定会做好的，就像细思小哥一样。没有任何人，几乎没有任何人靠自己嘴巴说，能把爆料革命说清楚，让自己能立于不败之地，一个都没有，包括郭文贵。只有你有猛料和有你给别人提供舞台，让大家有发表机会，而且越真越好，越短越好，这是肯定的。所以，战友之声现在能做好，给所有人提供平台，给别人发展的机会，这是最重要的。
我接着说，大家看那个FT那个，大家一定认真看3月5号那个，我可以告诉大家的事情，那篇报道出来，对所有世界的精英和国家和政府是巨大的震撼，据我所知这篇报道出来，酝酿了很久，中间改过上千次。实际上，现在已经，那篇最终出来已经面目全非了这件事情在欧盟，像日本，像一些文明国家，特别像听说在俄罗斯产生重大震撼。任何一个
有脑子懂政治，懂国际政治的，大家去好好一个字一个字研究那个报道。就是它定义为，情报机构，国家安全机构，他是已经是把你定义为了&amp;mdash;这个定义为最大的威胁，
那下一步，接下来就是用国家力量……那就是没有什么好说的，那就是国家的敌人。
那你看到美国，昨天公布的是什么事情？大家一定要看，去年我爆料的时候，说的关于伊朗。我说伊朗革命卫队，革命卫队就是咱们中国的中央警卫局，哈哈！被列为了恐怖组织，跟ISIS是同等，同等！这是不可能的事情，没人会相信，它就做了。
但是，在这之前先发生了什么？就是告诉你，我已经把你列为我的威胁。在一年前，美国同样在媒体上有过这样的报道，在FOX在CNN一带而过。是对这次3月5号FT报道的千分之几的比例，但已经告诉你了。
美国这个国家，如果在世界上说了事了，他不干，就像说: 我打伊拉克。萨达姆: 你敢吗？你忽悠，你不敢！——啪！就把你揍死了。卡扎菲——我揍死你了，是不是，南斯拉夫，我给你灭了！就是美国这个国家说要干的事儿，他不干？不可能，它是国际领导。
它不像咱们共产党，美国川普总统一说，要搞贸易战，你记得他们说啥了吗？不要玩儿火噢！川普你不要玩儿火！噢……美国你不要玩儿火！然后——不要搬起石头砸自己的脚！
然后第三——外交部又发言了，我们已经准备好了，只要你行动，我们将以最严厉的同等的反击！第四条，我告诉你，只要你美国敢做，对你企业进行制裁，严厉制裁！
后来，川普总统笑呵呵地就给你增加了25%（关税）。而且是第一次。然后，刘鹤来了，搬起石头到这儿来砸自己脚啦！结果，疼的是咱老百姓。然后是，玩儿火！这火烧哪去了？火，刘鹤又来了。打上红领带，坐到川普总统前面去了。然后是怎么制裁的？——求求！再给一百天。这就是共产党！
然后这回，我强烈抗议！双方都抗议。绝不能让美国这样对待我们中国领导人，包括共产党也不行。这回刘鹤来了，坐到边上去了，平起平坐了，还这样挥手了，Big plan。
川普总统让你别搞军事发展了，包括这俄罗斯，咱们和平共处。说白了就是，你好好当你老二、当你老三。别想挑战我，你别想发展军事，花那么多钱干嘛，咱弄点儿和平呗！是不是？然后，这时候你会注意到，川普总统说话时一直不顾及他右边的刘鹤，一直在对着左边。这时候回头再说，你看看啊！是不是？咱还没谈这事儿呢，你觉得怎么样？刘鹤懵了，Big plan。
如果是我，我是刘鹤的话，我立马站起来，我告诉他——你说的非常好！现在咱就谈，就在媒体面前谈，你说怎么谈吧？怎么要和平吧？你这才叫中国的领导水平。为啥？独裁,
不给你权，刘鹤有这水平他也不敢说，不敢发挥，何况他没这水平，又成了个笑话。李鸿章。第二次表演，从上次坐对面全世界公审，到现在侧审，公审到侧审！然后到那个Big plan。这个英文没搞错噢——Big plan。
所以说你看，第四个，外交部叫喊着，美国！你敢动，我们就要全面制裁。现在是全面缴枪！就这，美国还不依不饶。说美国傲慢，说美国……不依不饶！
这本质在哪呢？所有共产党说的话，没有一样兑现的，就是糊弄老百姓。美国说的，没有一件不去做的。你就看FT这篇报道，它会不会做？你看它对伊朗革命卫队的事儿，它敢不敢做？伊朗还说——我要把你们美国用火烧了！你烧谁去呀？你点着油烧你自己胡子。噢……你是想吹着川普的灯，你吹不着。你只能吹你自己家的灯，烧你自己的胡子。你根本不可能吹了川普的灯，烧川普的胡子，不可能的。
所以说，大家从这个看到3月5号的报道，是美国政治的走向，他不是开玩笑的。
另外一个，就是文琅那个视频里说的，我昨天说到了重点。这个“当委会”这个机构，就是把中共国有企业的海外扩张列为最大威胁的重要推手之一。他已经正式的向美国所有的养老基金、退休保险基金、金融机构发出了函，各州都给你发出了函，他明确告诉你，说现在，中共来的国有企业，和所谓打着私人企业在美国上市的700家公司和这些基金，背后有共产党的渗透和控制。
这些企业，如果你们的养老基金和保险基金投了，是美国的战略灾难，你们要永远的承担历史责任。你们必须做出行动，包括那些院校。
凯尔巴斯，这个人的角色，大家慢慢看。我去德克萨斯州的时候，你们不知道这意义，现在你们看明白了吧？这些人都是参加那个会的最重要人士。我不能说，重要、重要人！严格来讲，是美国下一代的世界级的领导。
推出这以后，第一个回应的是佛罗里达。那是罗密欧参议员的老家，大票仓。回复，正式回复！对过去所有投资了和中共有关的企业：
一、把所有没有调查的，调查清楚。已投资的了解清楚，如果不合规的马上撤回。
然后，所有未来对中共企业投资的，必须提前净值调查。净值调查以后，要在弗罗里达州有一个立法，要求他们每年两次的调查。噢……基本上就不可能了。
结果，他这一回复不要紧，吧唧，参议院众议院，两院45个，两党的不分党派的议员，马上正式回复，要求美国现在立法。未来一个月，记住我今天说的话，一个月到四十天一定会立法的。这个立法是什么？就是对所有到美国来的，来自中共的企业进行提前净值调查。立法。现在整个美国（在这方面）是没有立法的。比咱那A股和科技股都松。
所以，很多私人企业没辙了，中国上不了市，只有到美国来上市。那你这个净值调查能过去的几乎不多。然后，对所有已经在这里上市的公司，进行背景调查并立法。也是所有的企业，必须半年查（一次），然后再立法。更夸张的是，所有的基金过去…… 基金哦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月18日lns直播视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/329/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/329/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们你们健身了吗？哈哈哈哈……哎呀，诶这怎么叫郭老师？怎么叫郭老师？不好不好不好啊，啥叫老师啊？可别叫郭老师。这家伙那个师改成了诗篇（尸片）的诗（尸）就太难听了。哎呀大家好大家好，唉呦嘿（报Instagram网友名字，听得不对多包涵）8808啊8808，chenbahi，啊2288今天什么题目啊，么么哒，哎呀好好好好好，大家好大家好大家好，大家好，哎呀累死了刚锻炼完。
1234啊，daina, t1234你好你好你好，你好你好你好，0416啊CherryLee CherryLee 0416, 德国小蚂蚁你好你好，谢谢啊，喂哟好，这是HanmomanGuo，太好太好了。法国为什么到处没监控啊？今天肯定不会5个小
时了，不不不不……不，你们受不了我没事。啊……亲爱的战友们啊，怎么样感觉昨天的爆料？昨天怎么样啊？717怎么样啊？我很在乎你们的感受啊。你们什么感受啊亲爱的战友们？国内的反应，啊哈哈哈，听说国内炸了锅了，听说国内炸了锅了，传播这个简直疯了，昨天说比看世界杯都热闹，绝对比看世界杯热闹。
你都不敢睡觉了，哈哈，沙特战友刚健身完啊沙特战友啊，Saudi， Saudi，沙特啊，你们震晕了啊，消化中，好，震撼消化中，215 3啊，大家好大家好大家好，打中要害！没错没错，这话说得好，8808说得好，打中要害！没错！717跟大家一起看，500人同欢呼，对了对了对了对了，对了，咱们这个战友的力量什么时候体现了啊？现在网络上一片这大V那大V的，你跟这昨天那个最高峰182万啊187万战友比你算老毛啊啥都不算，战友们都不在这块儿录视频也没说啥，但战友们昨天的力量体现了吗，啊？体现了没有？利害吧？所以呀，所以呀谁都别得瑟啊，谁都别得瑟，现在有个新词昨天在大陆这个反映了，叫扑棱得旺就死，你扑棱得太旺了就得死，叫扑棱旺死，扑棱旺死。
别得瑟，在战友们面前，在我们的草根面前谁啥都不是啊。敢有人得瑟吗？大家知道过去YouTube每次我说时候大家没人搭理我，觉得我吹牛呢，我说我每次的都是在几个亿的人次看，为什么呀，刘彦平先生跟我说得啊，他说这个半夜三更的中央首长打电话骂他，然后说这个郭文贵的东西才TM两三天就四个亿次人看了，这4亿次就包含了可能是传播啊，哎我说我有那么厉害吗？后来呀就这个有人技术上跟我说每次YouTube都是过亿次在国内传播，但是昨天咱们郭媒体最牛的挡住了黑客，你看了那个来自CCP的骇客一直有，CCP，CCP，电脑直接提醒。
啊不叫普罗旺斯，叫扑棱得太旺了就死，就你得瑟狠了就得死，扑棱旺死，哈哈。啊，太有意思了啊，昨天这个在国内和世界上，各位战友们今天啊因为有很多消息我为啥今天给你们保平安直播啊？啊几个进展啊，给大家报告报告啊，啊报告报告。昨天就在我直播后一个小时的时候巴黎接着接到了中国外交部以及驻法国大使馆的严烈抗议，（以老王的口吻）“马上让他们停！让警察去，把他们驱赶出去！”，哈哈……，
中国外交部的官员啊，我说是真是假，咱走着看，是真是假，未来都会爆出来的，因为你惹的不是郭文贵，你惹的是美国人啊。然后给美国NYPD驻法国打电话，
说让他们赶快离开那个地方，原话就用的：get out, 滚蛋，滚蛋啊。好啦，这美国人不吃你这套啊，人家骂得更难听，F you, get out. 噢，简直是太疯狂了。你们不知道啊，简直是，骂得一塌糊涂。此时此刻，此时此刻，就这个时间，30分钟以前，巴黎正在和中国外交部，和中国安全部所谓国安委派出代表正在开会，正在开会啊。但是他跟我扯这个有啥意思啊？你们能出啥招我都知道，你那个反应在三个小时左右。我三个小时的队伍已经是撤完又换了三个队伍。
不但如此，我告诉你，普罗旺斯所有镇上的人都想跟我们合作。记住战友们，我们不说这话啊，普罗旺斯镇上的都想跟我们合作。我们所有接触的人，昨天一天，我们的email，我的信息都疯了，都要找我们，都要找我们。而且昨天普罗旺斯看郭文贵直播的人海了去了。小酒馆儿，酒吧，连着教堂的人，那块儿两个大牧师都跟我们联系。他要出来说话，要接受我采访。我要跟牧师。不是郭牧师啊。不是郭宝胜啊。郭宝胜，你个大骗子，大骗子，郭宝胜你不得好死，郭宝胜。这个打着宗教爱情的骗子都得下万层地狱。这个郭宝胜，你骗钱，你打着郭文贵挺郭的名义你骗钱，你买房子，你那就是买了个棺材，郭宝胜，你这个混蛋你。
恨死你了，你这个墓尸。人家这个大牧师要接受我采访。俩牧师，俩牧师啊。我今天早上把我都晕了，你看我嗓子都哑了。昨天直播完以后，我赶快去给欧洲的这些团队开会，谢人家，谢谢，结果不要紧，有几个人说必须我得跟郭先生视频一下，或者说几句，结果一视频都是几个大美女。Bonjour, Bonjour(法语：你好），我说我不知道法语Bonjour是什么意思呀。这个Bonjour什么意思啊？是蒙猪啊。结果现在我是在普罗旺斯出了名了，中国的超级英雄郭文贵Miles郭要开始在法国掀起一场革命。厉害了，厉害了，这个，咱们这个郭爆料厉害了。结果发生啥事啊，战友们跟你们报告，我们那个凯琳，穿着郭媒体的衣服，她做梦也没想到她这个衣服给她惹多大麻烦。结果这凯琳所有的人都要跟她照相。
咱得佩服共产党的情报机构，竟然在这个小镇上，藏着二三十个人，全部是大陆来的。男的女的，冲上去，要跟凯琳照相。结果警察一发现，这些人不对劲。照相带有险恶目的。往上冲，几个男的往上挤。人家警察，掐着脖子给摁到地上了。掐着脖子给摁到地上了。结果，马上这些人就被弄走了。干嘛，连凯琳他们都想折腾。昨天，就在我们直播后一小时，发生了这么多事情啊。好吗？你说我们这老天爷，送了一个凯琳。她是在阿尔卑斯山上出生的。左腿属于意大利人，右腿属于法国人。她会讲六国语言，法语，意大利，西班牙语，普通话，英语。
所以昨天她在哪儿热闹了？所以说这个凯琳那，昨天在那儿采访完以后，发生了这些事，她那个Gou.Media （指她穿的郭媒体的衣服），所有中国人，外国人都知道。哎呀！很多人都说，能不能卖给我一份儿啊。我发现这个买卖能做呀。给咱们援郭会基金。我说到这儿，我要说昨天有个战友说这个要写书的事儿啊，我昨天晚上想想我觉得没说明白，我再想说一遍，亲爱的战友们，我重申一遍啊，所有的，郭文贵爆料以来，知识产权，所有的有价值的信息，视频那，音频那，材料哇，包括未来可能，这个锅媒体上有偿的出售，现在要的人太多，真的是，我送真的送不起，（甭说是这个一百美金&amp;hellip;&amp;hellip;.）
所有的郭文贵爆料以来的知识产权，所有的有价值的信息，视频，音频，材料，包括未来可能郭媒体(Guo.Media)上有偿的出售。现在要的人太多了。真的是，我真的送不起。甭说是100美金，几十美金，1美金一件也送不起。因为什么呢？最起码现在上千万人想要这衣服（郭战装）。可能我们未来象征性的卖。但这些钱都要，我再说一遍，所有因为文贵爆料的知识产权，所产生的任何有价值的东西，未来都属于一个公共的援郭战友基金会。然后援郭战友基金会得到了认证,这都是经过律师,法律认可标准的。所有这些财富永久归援郭会拥有,援郭会的子子孙孙拥有,和未来反对中国盗国贼,和中国以后有了新政府，坚持依法治国的人拥有。绝对不能郭文贵拥有，不能任何人，任何集体拥有。我说明白没有？所以说，大家记住。
确实昨天这个事情（2018年7月17日路德访谈郭文贵先生全球直播）太震撼了。
哎哟，我的手机要爆了（手机太热），这家伙热。我得换个没阳光的地方，这里太热了。
（文贵先生正在美国纽约家的户外露台上，炙热阳光照耀下举着手机全球直播）。
（文贵先生举着直播手机面对镜头，在美国纽约家的户外露台上找有树荫的地方）
哎，这整得跟谈恋爱似的，我（年轻）那个时候跟我太太谈恋爱，就老往树棵里面。我说我太太快上树，快往树棵里来。我太太吓得不去。我越往树棵里去，她越往阳光下钻。她那时候老怕我。哎呀，真搞笑！现在整的跟那时候，谈恋爱似的。哎哟，好热，好热。一热，（手机）屏幕就黑了。我得进（屋）去了。
（文贵先生举着直播手机面对镜头，从户外露台走进了室内）
只能这儿吧，在这儿吧，好像没有在这里给大家直播过。这属于我太太的地方啊，所以没有在这里直播过。这一会儿晒得我一身汗。这真的偷偷摸摸的 。（年轻）那时候，跟我太太谈恋爱就老这样，老约着我们老家的大堤上见。结果我就跟我太太说上树荫下。我太太不干，就站在大堤上，阳光下。你说傻不傻。唉，本来我就黑，就吸光（文贵先生自嘲）。
（直播过程中，网友互动称赞文贵先生美国纽约家的室内装修）
我装修那绝对世界一流啊，天才啊。
哈罗，哈罗，给我杯水，嗨，Branda,Mota。没水了，我的水放外面了。
我太太跟我完全是两个世界的人，我太太就是安静。有一次，我在家说话说错了。我说你看看这推特上（Twitter)打孩子的。我说我看了受不了。我说我们中国人什么时候能够不发生打孩子。哎哟，我太太她一下子就翻脸了：“你什么意思啊？你哪国人？你说我们中国人什么？” 我太太跟我急半天，一星期不搭理我，不看我，就眼睛老那么斜着，不看我。吃饭的时候给我夹菜，但就不搭理我。唉，没办法。你说，说错了，这家伙整的。然后，我说中国现在最恶魔的几句话。我一说完，她说：“你别说中国，你就说你。”呵呵，咋弄啊！
亲爱的战友，刚才我说完了。所有的，因为文贵爆料发生了，跟任何资金有关系的，跟钱有关系的，所有的事情，都将归援郭会，援郭战友会，未来成立的基金会所拥有。
所有的事情都将归援郭会，援郭战友会将来成立的援郭基金会所拥有，任何人不能占有。这是必须的，甭说郭文贵，李文贵也不行，我亲爹亲妈也不行，这些东西都署于援郭会未来成立的基金会的好不好。这个说完了我再说一下昨天这个法国发生的事情，我有很多料没爆，我要守信用，这个守信用很重要。因为当事人对我说你们最近这几天不要爆，我想想呢我就答应他我就不能爆。爆了就不守信了，得适当时间爆。再一个，咱得看盗国贼怎么行动，
大家看啊，过两天王建的家人就该出来说话了，我们是正常死亡，然后呢郭文贵胡说八道。然后呢警卫出来了，裴南南根本就在国内呢，就向贯军刘诚杰说了，此冠军非彼冠军，孙瑶是海南的武汉的。然后就啪啪又出来了，他得上电视啊，他得欺骗国内老百姓啊，他得出手啊，咱得让他把手出完。还有很多搞笑的事儿，你们都不能想象亲爱的战友们。你们记住我今天说的，他们有多搞笑，杀人当成搞笑。
说句实在话，他们对杀汪健先生和设计这个局搞笑到你无法想象的程度。就这个事情你就能想象中国李明怎么死的，徐明怎么死的，雷阳怎么死的。我和这些人都不认识，但是他们是我们同胞他们是人，一个国家一个民族对一个人的生死如此之开玩笑，如此之不严肃，死完之后又如此之愚弄他。
让人家雷阳打飞机死，人家怎么你了？弄死人家还让人家打飞机死。人家家人怎么受得了？杨改兰把自己5个孩子头砍了又把自己头砍了，人家老公守了7天坟又把自己头砍了，结果是这个女人精神有问题，这还了得了吗？就像今天党说的话，一切都信党吗，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，那杨改兰她爹妈是谁啊？你这么亲你让杨改兰这么自杀干嘛？所以说他们对人命不尊重，王建所谓叫VIP，VIP中国理解是贵宾，其实不这么简单，VIP就是重要人士。
当地的法国人私下里跟我们的人说，王建的死当我看到这个情况时完全是安排的，这两个保镖就是杀手，人家非常果敢地说。他说你别看法国政府听中国政府地，我们法国人不吃这一套，等哪天我们是一定会出来说的。所以说法国人的个性啊有非常可爱的一面，哪天啊他们一定会出来说的，咱不说他们也会说的。当然了咱们16号的上午，有一位老大妈，
说我知道这件事的前因后果，因为我在另外一个角度看到了王建先生怎么跟那几个人分开的。然后又发生这么搞笑的事，我昨天都没讲因为我要向朋友承诺。我就说这个我有点不相信，然后昨天这位警察告诉我说，这个事事真的。我真的不敢相信这是事实，所以对王建先生的死你能看出这些人对人命是如此的轻视。亲爱的战友们，14亿中国人，你们想想看王建，刚刚在海航网站上新的任命，把分出了所谓的重要的创始人和主要的创始人，那就是陈峰第一重要。
那么何平先生就说，王建是一个人所作所为，王建不重要。这是什么道理啊？你看看网站上和你说的一样吗？何平先生你记住今天我说的话，如果我郭文贵不让你看
到有关的视频，郭文贵就承担一切责任，记住我今天的视频。你看到视频你会对自己说的话打自己的脸，王建是怎么死的，你看看是怎么死的，很惨。
王建是怎么死的，你看看是怎么死的？很惨，王健他所有的家人，包括王伟，包括他的侄子，包括他太太，百分之百现在被控制。现在在编排节目，正在编排中，下一步准备出来说话，王建怎么回事儿，你这么说了，这个钱给你，西雅图这个房子是你的，纽约这个房子是你的，欧洲那个账号的钱有一部分留给你，你不那么说，那把你抓了，把这些东西都收回来，然后裴南南站出来说话。然后法国大使馆，
法国方面代表政府出来说话：“郭文贵是骗子，撒谎，根本没那么回事”，不存在什么花工的问题，就是正常死亡，失误，我们警察作出了调查，然后现在站出来说，我们要成立调查小组了，百分之百我给你保证，不是百分之九十九，只是我说这个事情是什么形势下发生，只是略有不同，法国一定会有官方意见来否定郭文贵，中方一定会有人站出来佐证郭文贵是胡说八道。
然后王健家人一定说话，陪楠楠又出来了，然后中国官方又出来说话了，然后，开始又欺负我的员工了，又欺负我的家人了，然后海航陈峰又开始说话了，不就是这一套吗，但是不论你玩儿哪一套，哪怕就是一百套，一千套，但是，两件事儿你改变不了，你记住，盗国贼们，王健是真正被你们杀的，你怎么也改变不了，就像是贯军刘成杰，到现在你也不敢说股权是咋来的，你也不敢说他亲爹亲妈是谁，你也不敢说海航是怎么从国营变成私营的，你也不敢说，怎么从私营变到美国？
怎么从美国变到香港去？老百姓换汇，5000块都换不了，国有企业哪有那么容易，怎么可能那么容易变到海外去？一样的道理，就是，王建是死了，是被你们杀了，你们怎么都再弄不活他，我就不相信，你能明天把王健弄到镜头前，给我say个hello。那我就自杀了哈，所以说，这是一定改变不了的。第二个改变不了的，你记住，不论你和法国，外交部，和其他乱七八糟的部门无论怎么勾兑，这个事情，王建是怎么死的？你绝对穿篡改不了。因为这不是在中国。
这个事实你能改得了吗？这难道是在中国，像雷洋打飞机死？你不能在法国改成，王健打飞机死了吧。所以说，大家记住，这两件事，他怎么也改变不了。然后，我郭文贵就负责这两件事。我就负责，怎么证明王健是被杀的？怎么被干死的？怎么被俩保镖给弄死了？我拿出可以服人的证明，我拿不出来我就是犯罪，我就是骗
子。第二个，我就是证明你王健的钱，你王健账号的钱，你和陈峰的钱都跟王岐山有关系，王岐山就是你老板。
刘成杰他爹他妈是谁我来证明，其他跟我没关系，剩下老百姓说了算。盗国贼你别跟我玩那些复杂的，你们就是把事情玩儿的太复杂了。我就对着你那三句话，我从717开始，让全世界的人们知道，让全世界的人们听听，我们这个国家是现在一切都听党的，everything is listen to the party,一切都是党的,everything is belonging to the party,爹亲娘亲没有党亲，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月16日在Livestrem</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/266/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/266/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Don’t worry, can’t see you. （不要担心，他们看不到你）
Give me one bottle of water please, Water. （请给我一瓶水）wow beautiful， beautiful（画面很漂亮，漂亮）
哇，这一会就上来，10个，12个，oh my God。有人吗？我要点赞了，我要点赞了啊。（念战友名字）我爱小雨，怎么又是我爱小雨？怎么总是你第一个啊？Thanks（接过一瓶水）
（念战友名字）谢谢Alex，谢谢了。Jean，Sara，Sara，Sara，山东老乡，谁拉黑你了Andy？我怎么会拉黑你Andy？ 我没有拉黑你Andy，我没有拉黑任何人，包括那陈军的，那陈军的被拉黑了，真不是我拉黑的。
我在大海上呢，大海上呢。山东老乡，Andy；明州：明州欢迎七哥，谢谢。程明明：老郭好。——老？没老没老。小贵子支持你——呵呵；枪枪；Sara，看到你了Sara，美丽的Sara，自从Sara上镜以后，都不愿意看了，太漂亮了。清不清楚？开始卡了？北欧问候文贵先生。我这信号挺好的。
Sara：窗外还是大雪。——Sara太漂亮了，Sara，Sara，我们美丽的Sara。侯佳琪，Jerry吴，程明明，Stephen，Crasy周。（服务员：您要吃生蚝吗？）I want this, give me some pieces. I want one. So good，too much this. （译文：我吃一下，给我一些，一个吧，太棒了，太多了点）
生蚝，跟大家吃一个啊，生蚝，还有鱼子酱。（把生蚝壳递给服务员）Thank you.
（对摄像说）You know how many? You can see. （译文：你知道在线多少人吗？你来看一下）
我想跟大家分享大海，我这块看不到你们，不用担心，Can’t see you, don’t be worry, no。Camera here, just this, just look this.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/230/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/230/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。从昨天到今天，过去三天我一直都在准备和盗国贼战斗的进一步的资料。每天听英文、讲英文，我舌头都不转圈了。你看看,我准备N个这样的资料，还得把中文翻译成英文之后再对比，然后人家再问我当时什么情况、什么语境，头都懵圈了。再加上最近3~4周以来基本上全世界和我有关系的地方的合作者都受到了威胁、恐吓。
比如说昨天香港的两个警察下午就跑到了我们一个外籍员工的家里面去, 然后说你曾经为郭文贵工作签过什么什么文件。人家都吓坏了，这英国人啊吓坏了,两口子都吓懵了。说很简单,你这是涉嫌洗钱，Money Laundering，然后又暗示你赶快走人吧别在这块儿工作。
那么昨天、前天、大前天,开封市所谓专案组到我们河南裕达企业又是查现金，又是要查合同等等等。北京市所谓的专案组,找了我几个家人和员工、北京的朋友,进行威胁。让郭文贵你不要说这个人,你郭文贵别说那个人，你不要提到这个。
还有更夸张的事情，就是我说的北京三中院分秒必争要把文贵的资产盘古啊,政泉啊都给你拍卖了。大家都知道盘古龙头的24 层以下被当时李友的担保押给了上海银行，上海银行的老板是江家，现在拼命的是要把你龙头的那一半要拿走。要的利息是多少钱呢？65%。
就这样法官还跟你说不允许有任何的意见，我们就正常提了一个在中泰合同和这个合同一个执行的异议,北京市高院立案了,北京三中院立案了,但是他们告诉我们说你自己要求把案子撤了,这不就是抢劫吗？
这就是爆了江家以后我们就这结果,把龙头给你拿走,65%的利息,黑社会放富也没这么厉害呀？那么中泰大家也知道，中泰是曾家的呀,曾宝宝的呀,要把我们 龙头后面的公寓40多套,实际上今天价值最起码也将近 200 亿了, 他现在要以一个超过了45%的利息给拿走。
所以你看看文贵每天面对这个事情,更夸张的事情就是有些国内我真的支持过的朋友,在过去一个月失踪了,找不着了。比如说有一个朋友家里面家人确实有病,我也确实知道是真的,在国内挺郭,在这之前也挺郭,那么需要资金的支持,我就在海外给了他2万美元,结果头一段家人说他找不着了,给我说信的人现在也找不着了。
所以文贵没办法向战友传达现在盗国贼对这些人的威胁和带来的痛苦。那个哭声天天的,我一打开手机,哭声啊、倾诉啊,被威胁被害怕啊,甚至怕被消失呀所以请战友们理解,文贵将近90%都是处理我的商务事件，还有你们看不见的分分秒秒的来自盗国贼的那种威胁,还有暗杀，还有这种各派来的压力。
那么在最近录的很多视频当中，我觉得大多数都是对着文贵战友的,我想表达的就是一个真实、真诚,我不想用什么技术，说话可能有时说的不够好,说的不够准，有得罪的地方多多包涵。例如昨天我赶快给大家录的视频关于五一共振，因为太多人给我发信息了300多条，我大概看完以后就马上做了一个视频，结果听说引起了吴建民先生和李一平先生以及可能很多人反弹，不高兴了，还录视频批评文贵,我到现在没有看啊抱歉。
然后我刚才又看袁红冰先生、宝胜先生、赖建平先生、相林先生，还有我们援郭会的很多人说“哎呀，郭先生这个事儿很大。”大家没有别的意思，就说吴建民先生和李一平先生跟韦石、西诺还有什么陈军这些人。还有什么李洪宽、胡平、夏业良这些流氓级的假伪类不一样,他们还真是民运人士，我完全同意。所以说大家希望我出来说几句，我都没有看你们的视频也没看完你们的推,我如果再说错了请大家谅解，因为一会我马上还要工作,还有几个视频会议。
那么我要说第一个,吴建民先生和李一平先生是绝对我尊重的真民主、民运的前辈，文贵要如果任何有得罪的地方,说不当的请多多包涵。
关于五一共振文贵以我原来视频说的为主，我不反对我也不支持，但是我不希望任何人以援郭、带上援郭名义去搞五一共振。因为,只要你带上援郭，你在国内一定被抓，不是可能是一定被抓，我不希望因为我给更多人带来每天更多的哭声和恐惧。
文贵的爆料革命不想让任何人付出生命、自由、安全、和威胁。我从开始到今天我再次重申我不成立组织，也不参与组织，任何援郭会我万分感激，谁愿意离开谁不愿意挺郭了，我也非常感激你曾经的帮助，而且我永远祝福你美好，永远祝福你安全。
这场革命是极为残酷的，是文贵自己自愿的，如果文贵要有任何私心、私利，大家好好看看我和刘彦平的对话，我有 N 次随时可以和他们交易，随时可以和他们妥协。我也可以告诉大家就在过去的3~4周里来了比刘彦平还高的人给我来商谈，开出了更好的条件。
随着时间大家都会明白的，大家会知道过去大家批评文贵或者我和大家说话的时候发生多么大的事儿,国内的盗国贼派出了更高的人跟我沟通，我随时现在可以说我不爆料了或者不爆这段，我可以得到我一切他们封掉的资产和对我的打击。可能暂时性的啊,未来可能会把我弄死,但我暂时会得到。
不是的,文贵就是一个目标，争取我们喜马拉雅绝不妥协！Never give up ! 我文贵不图任何人钱，也不恳求任何人为我付出，我绝不允许任何人拿着生命、安全、自由为我郭文贵爆料革命去付出，去做任何行动，不允许。关于五一共振，我刚才重申了原则，有不到之处多多包涵。
一切都是刚刚开始，大家不要着急，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们，所有的朋友们，今天是美国感恩节，文贵在此衷心的祝：所有的网友们，所有的朋友们，感恩节快乐！感恩节快乐！
在此也衷心的感谢所有的网友们，在过去的这9个多月来与文贵一起度过的，追求中国法治，民主，自由的美好时光。我们一起奋斗！我们一起成长！我们一起欢乐！我们也一起迎接挑战！
我相信，很多朋友都和文贵一样，同感度过了生命中最有意义的这将近九个月。让我们一起来感谢伟大的美国，它给了我们这个平台，给了我们这个机会，感谢上天的自由女神，感谢所有在墙内不能发声的我们的同胞和朋友！在此啊，文贵非常的激动。这个，今天是报平安视频，是感恩节，2017年感恩节，今天是23号&amp;hellip;.呵呵&amp;hellip;.我这记不清楚22号，23号啊。我对这个时间从来没有概念。
那么，咱们这一周哪，主要是咱们大家共同努力，打击假民运。啊，这个民运这个名字，这个伟大的名字，超过了国家和民族这个意义的这个名字，因为它是我们的灵魂。它要给我们带来安全，法治，民主和自由的这么一个民族的灵魂的追求的组织，该给它一个本来的面目了。该让它得到应有的尊严和尊重了。绝不能再成为像唐柏桥，李洪宽等人行骗，啊这个骗女人，骗金钱，啊，还有骗信任，然后玷污了这个民主，民运的这个旗帜。和我们精神和灵魂的殿堂。
很多人，过去几十年来，利用一切之手段，像李洪宽在网络上，在微信上认识人以后，大量的去欺骗那些刚刚出国的，追求民主，民运的人士和不懂英文的咱们的同胞。专门吃同胞，专门吃嫩草，专门吃女同胞。
啊，像唐柏桥，几十年来，连文凭也是假的，一切都是假的。然后就是这个这个是屡骗啊屡成功，啊，这是个骗人不尽的这么一个东西。这个，过去这些年来，大家仔细看看，这俩人有共同的毛病，他们的结发之妻，跟他们生了孩子以后，都因为年老体衰，然后全部给扒拉掉，都给撵出去，他们的孩子也不去养。啊，然后就一个命的到处是流窜，作案，利用现代的自媒体，微信哪，微博哪，还有各种这个假这种手段，来蒙骗所有同胞，他连越南人都不敢骗，啊，他连缅甸人都不敢骗，连那个兴亚人都不敢骗，就骗我们同胞，还绝大多数是女同胞。那么，你们看看他们对咱老婆是怎么对待的，老婆给撵出去以后，面老珠黄，孩子不养，老婆不要。
而且还打着，唐柏桥竟然是被老婆撵出来以后，竟然还要募捐，多可怕。他们的女人，在他们当年年轻的时候，跟他们度过了最艰难的时光，但是，给他们生了孩子，面老珠黄被榨干以后，全部给踢出去，抛弃掉，第一，第二，后来就是每天要做新郎，玩弄一切女性。打着民主，民运的幌子，骗取金财。
他李洪宽竟然在网上有二十几个刑事案，而且大家去看一看，大家都在揭发他，这个据我所知道，昨天晚上就给我通电话，李洪宽专门找国内的网上跟他联络的，然后说免费装修，给你套上几天，给你干点活，马上起诉你，
到法院以后，法官（一看都是几万美元）就通知这些中国来的新的这些移民， 结果这些人都不懂英文，律师费又很高，就不敢来了。 不敢来，没办法就和他和解，给他几万美元。 屡骗屡成功， 几十个案例 ，最后人家法官说，今后你再来告这事我就把你撵出去，把你给抓了。 然后，一位姓”革”的国内的律师， 阿，女律师，人家被他骗了以后，这个女同志就不愿意了。
找了一个我朋友 说这事，他说你要告他。他就是屡用这种方法诈骗。 最后，人家这个律师不愿意了，他就拉倒了。 而且，他打着民主民运的幌子， 也是欺骗人家母女两个，母女两个。 李洪宽先生，有本事你就来告诉我，来告我。 唐柏桥，你过来告我，我等着你呢，赶快来告我。
唐柏桥先生和李洪宽先生说的什么硕士博士， 十个博士（学位）， 什么文凭，到现在查，没有一个是真的。 所有过去跟他们的朋友，都被骗了。 他们没有老朋友，连自己的老婆都不会有， 孩子都不要， 专门骗同胞。 这不是假民运吗？ 如果我们海外任何一个有良知民主民运的咱们的朋友们， 要看清楚这些面目 ，你们维护的是唐柏桥，李洪宽这样的人吗？ 打着民运民主的名义来欺骗同胞的人吗？ 如果你们维护的是这样的人和话，那么你们 就是他们的同类了， 对不对呀？ 那肯定就是－－－咱们就开战了！
我们一定要恢复民主民运的本来的，伟大的，光荣的，神圣的面目， （让他）得到他应有的尊严。绝不允许这些民运伪类们去打着民主民运的名义去欺骗 ，而且，这些人骗吃骗喝骗色， 假文凭，十个博士，唐柏桥什么哥伦比亚博士（硕士）， 过去几十年如一日的行骗。 竟然愚弄于我们十四亿人民，没有人敢揭穿他。 我们已经不是羊的民族了，你跟盗国贼一样把我们当猪当狗了。 如果你们这样的人执了政，你们不比你们说的那些共产党，我说的盗国贼们， 更坏吗！
现在这些人拿了一些国内的一些许诺和还有一些钱，就开始 来反郭砸郭。 这样的事情，我们可以再继续容忍吗？ 下一个，郭文贵还敢出来爆料吗？ 还敢再面对盗国贼吗？ 这就是过去几十年来，任何人只要一出头，就被垄断的， 被绑架的民主 民运的这些伪类们 全部给打压下去。 然后就给它所谓的抓特务，一天天的抓特务， 那个刘刚，天天抓特务， 他抓过一个特务吗 ？他本身就是一个大特务。 结果就把刚刚有了民主自由法治萌芽的国内出来的人，全部给吓回去了，甚至全部给污蔑化 。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
