<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>唐平 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%94%90%E5%B9%B3/</link>
    <description>Recent content in 唐平 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%94%90%E5%B9%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2130/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
16：07直播开始，互致问候
郭文贵先生：欸，不清楚欸。
Rica：观众朋友们，大家好，今天是12月10日星期五，欢迎来到郭先生大直播，我是今天的主持人Rica。今天是我第一次参与大直播，也非常感谢导演组的信任，让我主持，也请大家多多包涵。我们今天请到的嘉宾有天机、文峰、Qmay、小唐姐、威廉王、还有安红女士，当然还有我们郭先生。那就先请嘉宾来介绍下自己，天机，请。
天机：好，各位观看大直播的战友们，广大的观众，大家好，我是台湾农场的天机，谢谢。
Rica：好，谢谢，文峰。
文峰：七哥好，主持人Rica好，天机好，Qmay好，还有唐平老师、威廉王，安红姐好，战友们好，我是文峰。
Rica：好，谢谢文峰，那我们请Qmay。
Qmay：郭先生早上好，还有我们所有的战友们，我们所有的嘉宾们，大家好，很开心在这边参加大直播，希望今天我们的话题，今天我们的分享能给大家带来一些激动的东西，谢谢。
Rica：好，谢谢Qmay，那我们请小唐姐和威廉王。
唐平：哎呀，今天大家发现啊，那个人比较多，是吧，嘉宾比较多，是不是有大事儿啊？很开心啊，今天那个能够来参加大直播，全球的战友们好，七哥好，还有各位嘉宾好，很开心。
威廉王：全球的战友们，大家好，这个七哥，台上嘉宾，大家好，又来给大家打鸡血了，看看我们的背景，喜币啊，谢谢。
Rica：好，谢谢，那我们请安红姐。
安红：新中国联邦的战友们好，七哥好，听众观众朋友们好，非常开心能够同框同心在12月10号，谢谢。
Rica：好，谢谢，那最后请出我们的郭先生给大家说两句。
郭文贵先生：大家好，兄弟姐妹们好，谢谢今天我们的唐平老师、威廉王老师、Qmay老师，今天不是导演了，（成）老师了现在，她太多身份了，一会儿是妈妈，一会儿是妻子，一会儿是战友，一会儿是导（演），一会儿是老师，她和唐平之间的角色很多很多，谢谢。
然后呢今天特别开心，文峰第一次同心同框，文峰很幸运，他有一个非常非常漂亮温柔的妻子，叫米线，特别特别的好。然后今天我特别开心能看到安红妹妹今天把头上的发坎儿给搂起来了，看出了露出了更多的真容，这样的安红我觉得更像四川的妹子，更有现代感，挺好的。
然后今天Rica是第一次，在开始前念成Rachel了，然后说不是，是叫Rica。我们Rica今天一上来以后，我的第一感觉今天屏幕上基本上都是我们山东阳谷县流行的叫“烧饼”，咱都是烧饼脸，都圆圆的脸，Rica小瓜子儿脸是吧，这不是瓜子脸儿，绝对是（烧饼脸）。
你看看天机加上Qmay，加上文峰，加上唐平，你看看除了安红之外，我们都是大烧饼脸，整个一烧饼，在烧饼上拉仨口，就是我们的脸。今天很中国，发现了很中国。在今天说之前，我给大家先报告两个消息，在报之前，今天先感谢参与文案的战友，财经G乐部，北评2025，文晓，足球队长，小Phil侠，然后是Sotres，文徐，青山，文俊，嘿虎，雷蒙，谢谢啊，这是三票先生发给我名单，让我念一遍，学生完成工作，非常非常感谢。
●20：25郭先生宣布好消息：欧洲四个国家正在考虑与中共经济脱钩，原因是中共威胁抵制冬奥会的国家，以及俄罗斯明确态度
郭文贵先生：在今天开始前，我先给大家说一个让大家很振奋的消息，我相信可能是很少人知道。大概在20分钟以前，20分钟以前啊，欧洲的大概4个国家明确地给中国，明确说我们要抵制奥运会，抵制奥运会。说不但抵制奥运会，最重要地作出一个决定，我们正在考虑与你中共经济脱钩，我们要在WTO对你发起一系列、一系列的抗议。
这个刚刚，发出这个，欧盟发出中共，在它今天晚上睡觉前发出去，不到20分钟，就刚刚我在洗手间里蹲着的时候，欧洲的咱们的政治游说公司说，郭先生，在你直播前我告诉你个好消息，他们已经发过去了。
他说我们过去发过去以后，共产党就那么狂妄，一天两天都不给回复。他说在这个十年前，共产党对我们永远是弯着腰，45度，后来习王上来就变成了很少回复，或者一天回复，现在就几天不回复。这过去几年都跟你不回复，甚至不搭理你，不跟你回复，就傲慢到这种程度。
他说今天我们发出去以后，3分钟内给回复：“稍慢，我们逐级上报，我们今天争取给你们回复。”共产党啊，你们永远要记住，兄弟姐妹们，七哥告诉你这个历史的事件。
人家说我不说什么立陶宛，我不谈任何事情了，我也不谈WTO了，我也不谈跟你的汇率问题，我现在就明确地告诉你，我肯定抵制奥运，这几国是不想抵制的。像英国、法国、意大利都是有条件的跟中共谈谈抵制奥运，这4国几乎带上整个欧盟了，就连日本，现在里边儿各种说法都有，但是日本今天也就几个小时前，大变。
我告诉大家原因是什么，什么原因导致的。就是中共的内部做出了强硬的决定，给各国所谓的，五眼联盟，你要敢对中共抵制奥运，后果很严重，就是威胁。那不仅仅是不让你美国人说我不让你干这不让你干那的问题了，说我要对美国的企业甚至到苹果都要大开杀戒。
给日本明确地说的，如果你敢要是再在这块张狂地抵制奥运，对日本在华的企业全面抵制，全面关闭，我都查你的税。欧盟啊，本来还有点儿想跟美国，就是想较量较量，想在中国再弄块肉出来，偷块肉出来，这就这些不要脸的政治家都这样想，但是在这20分钟前发出这个东西，绝对对中共最后的又是致命一击。
原因还有一个就是俄罗斯，在俄罗斯这次上太明确的，俄罗斯就告诉了美国和欧洲，你们绝对不允许，两件事儿，不能把我们放在一起，你们要放在一起，我可以告诉大家，今天文贵说这事，天下第一个人说出来的，没有任何人知道的。
参加会的人就是极少的人，你知道俄罗斯说什么？绝对不允许把我们和乌克兰和台湾和共产党的行动放在一起，绝对没有这事儿，你们千万别这么想，那将是战略上重大失误，咱们之间就会出大误会了。
第二件事情，你们千万别把共产党的病毒和疫苗，还有整个疫苗政策和共产党的经济跟我俄罗斯绑在一起，我们绝对跟它不一样。最后，唉，等等等，还有一个啊，南海问题啊，南海问题我们跟中国绝对不同步。它给我们钱我们就去转去，我们在哪都是转悠。记住这是今天七哥跟你们说的历史性的时刻，还会像……过一两年向你们证明。
●24：26杨洁篪在塞浦路斯、非洲抓了我们战友，我们会全力以赴拯救这些战友；战友尽快离开塞浦路斯，迪拜也不安全，加拿大的战友要小心
郭文贵先生：杨洁篪头一段时间被双规，查他的所有的经济问题，还有查他所谓海外关系的问题，因为他瞒报了他所谓的海外家庭关系，王毅就老整他（杨洁篪），把他送进去才好呢。
被审查再加上有病一段时间，窜访塞浦路斯、非洲，还有中间急停中东某国，干嘛去？在塞浦路斯抓了我们三个战友，现在关押了12个战友，涉及到大概我们战友上千人，都是拿了塞浦路斯护照的，杨洁篪就干这事儿。
在非洲，抓了我们十几个战友，有准备要遣返。然后中间就要说服西班牙，西班牙政府要遣返正在关押的我们大概六七个战友，这是杨洁篪出来的第一个（动作）。整个的所谓的要给共产党来作一个重大的贡献。
在这一系列行动当中，你可以知道，杨洁篪这次被放出来，所干这些事情，他们对新中国联邦和爆料革命是多么的恐惧，一国之力啊。所以把我老爹赶到马路上，1000多个员工赶到马路上，它不是个偶然的行动，它是整个对新中国联邦全面的行动。
大家一定做好准备。现在的各种信息，我们现在各农场主都已经知道这些事情了，哪里的战友被抓了，哪里战友被消失了。我们联盟委员会将不惜一切代价，全力以赴拯救这些战友，特别像塞浦路斯，能离开塞浦路斯的、去土耳其的，或者去其他欧洲国家的，马上离开，不要待在塞浦路斯。
现在我再重申，迪拜，迪拜这个地方，它不等同于UAE，迪拜这个地方是绝对有遣返的，而且给钱就遣返，而且它跟中共之间是有遣返协议的。迪拜是绝对不安全的，这个最近可能要把赵长鹏一帮鸟人也抓回去，它对咱是好事儿。但是他同样的，这个政策也适用于战友，这大家一定务必小心。
另外一个就说到加拿大，加拿大的战友现在要小心，现在去加拿大的那些所谓工作共产党的情报部门，在加拿大，正在收集很多加拿大战友的信息。
因为现在我们基本上可以确定的，我们爆料革命当中有两三个是潜伏得很深的共产党的情报人员，我们是昨天跟今天得到了确切的证实，潜伏那么深就是要把加拿大我们那个能投5亿、20亿、30亿美元的这些人都找住，它（CCP）在乎这些人，它要把这些人找出来。
负责人又是杨洁篪，杨洁篪的办公室，所以大家在加拿大的务必要小心，你像唐平啊，威廉王啊都已经是都已经裸了，大家都知道咋回事儿，都已经爆完了，该收拾都收拾完了，他们没危险了。
但没被暴露的，真正有大钱的，共产党是找的目标。包括现在杨洁篪最在乎的，最害怕的也是我们爆他本人的料爆得多，他又被抓了，所以他就想着把我们战友能抓更多，让我们对他不爆料。这是一个较量。
●27：44我们计划当中春节行动对共产党是巨大的震撼；这个行动会是你加入爆料以来最刺激的，共产党的丑陋嘴脸会让世界震惊的
郭文贵先生：再个我们刚刚说了春节行动，兄弟姐妹们，对共产党内部是震撼巨大的。你们一定要记住七哥的判断，共产党对自己的爹妈那是真当爹真当妈，别人的爹妈它是爹亲娘亲不如党亲，要亲它。它的爹妈它真亲真心疼，就像共产党的女儿，共产党的儿子买多大的钻石，买多大的飞机，它都认为正常的，别人家孩子不能买。
再一个，看透生死这个话，共产党的高官儿是看透什么生死，让你家人让老百姓草根儿的爹妈生死，它已经不在乎了，就我没有任何同情心了。他自己的爹妈，自己的儿女生死，那太在乎了。所以你要敢骂他爹骂他妈，我可以告诉你，你不用多，你敢连着骂一个月，它绝对崩溃。
我从没见过一个共产党高官儿能受得了的，当年梁光烈的下属喝醉酒了，他是个政委，就骂他一句干你娘啊，就一句话，梁光烈最后几乎把这个人全家给灭掉。梁光烈一喝酒就这句话，这小子当年竟然敢骂我干我娘，我就把他全弄死。
习近平当年，就侮辱过他父亲他母亲，他一个都不放过，连邓小平都不放过。你们别以为这个，你看那些欺民贼，很多战友都傻乎乎地抗议去，指着他鼻子骂他娘，这在美国合法的，在哪国都合法，我也不打你，你连续骂仨小时，他要是不动手我就把郭（字）倒着写。
他们的心灵都这么脆弱，为什么？他们的爹是爹，他们的妈是妈，你们的爹你们的妈不是（爹）妈，就是一块肉。这次杨洁篪的行动，包括整个咱们要在春节开始送葬一千天，我们只要继续下去，会无数的料挖出来。
请战友记住今天七哥说的话，刚开始的时候你们认为一开始出不了手，不好意思，甚至不吉利，棺材、花圈的，又往回家拉，又往这拉又往那拉的，我告诉你，一个月我保证你，你是（加入）爆料革命以来最感到刺激的运动就是这个。
你会看到无数个当官儿的亲人、私生子女，还有他们的所有的海外的这些亲属关系，会震惊你。就像你头几年听说王健死了让你看那照片一样，会比那个还血腥、还震撼，是现实版的权利与游戏。你无法想象中共国多少钱给了他们私生子女，在海外有多少私生子女过着什么样的生活，你连想都不敢想。
你也不会想他们有多么的糜乱，你不敢想象他们有多么的傲慢，多么的Low，多么的低级。这扇门一旦打开，七哥给你保证，你会看到无数个这些所有的过去你认为仰视的当官儿的这些儿女们，官员们，他的家庭，他的妻子，他的姐妹，他的父母，是多么的Low，多么的烂，你会感到你被统治是对你多大的羞辱。
也会让世界震撼，我们要一千天让世界看到整个他们的流氓真实嘴脸，七哥给你准备了无数个，你们记住，不是五千个，这些当官人的家、豪宅、小视频，一定有小视频，他们的联姻关系，你就会，最后你自己都明白，共产党是个什么样的嘴脸。
●31：20俄罗斯明确表态不为中共站台，俄美关系要正常化；中共一但对台开战，美国会毫不犹豫地打过去
郭文贵先生：但是大家记住，这一刻已经开始了，在几天前。就像杨洁篪去塞浦路斯、去西欧、去中东一样，他会想尽一切办法来诋毁和对我们部分战友进行威胁，包括对国内的家人进行绑架和打击。严格讲，大家已经没有选择，它对我父母动手那一刻，不是对我，是对整个新中国联邦的动手，说明共产党真正把我们当成了和它对抗，认为能对它产生威胁的一极的力量。
所以说刚才欧洲这个信息发出去，这位咱们欧洲的战略合作伙伴说，Miles Guo，从现在起我们将跟你生死站在一起，只有一个结果，我们要赢。所以说，一样的， 欧洲已经被他们威胁到墙角了，他们只能战斗到底，而且我可以告诉大家，拜登总统会有一系列的、意想不到的对中共的政策。
这次对俄罗斯的一个大的改变，俄罗斯明确了（跟）拜登（表态），我不会跟共产党掺和，拜登一下子心防就卸下来了。拜登政府内部官员得到这句话是最关键的，俄罗斯会跟美国有很多交易会发生，关键是你别再东扩了，你别再在乌克兰布置导弹系统，对着我俄罗斯。
还有一个对美国这块，逐步要正常化，你别再搞我了，那经济上就更别提了，咱要正常化，然后俄罗斯会跟伊朗和印度、巴基斯坦形成合盟，主要是对着整个印太战略、还有马六甲海峡，还有中东的石油战略，一定会发生的。
那美国现在基本上就是俄罗斯你要的肉我给你多少，一定不会一次答应你，慢慢来，几次来。我答应你欧洲不东扩，乌克兰不布置导弹，也不布置中长程导弹，你也不能在对面布置重兵，你往回退一退。
亚美尼亚那个地方你给我多留点儿面子，然后在中国的南海，马六甲海峡，你给我留下更多的咱们共同吃饭的机会，把中共逼回家去，从南海然后到台湾，然后是非常清楚，俄罗斯（表态），台湾的事情我绝对不参与。
南海，台湾事儿绝不参与。这让美国就知道了，一旦中共对台湾对手，美国不是同时打两个战争，是只对南海的台湾战争，也就是中国和美国的和日本的盟军的叫局部战争，这美国是100%犹豫都不犹豫都去打去，这对台湾是个好事儿啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2089/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2089/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00 片头视频：郭文贵先生视频片段
1、保命保钱还要报仇！
2、我站出来必须爆料，那么这就是为什么我说要把王岐山这个书记这个事情直接给说出来的原因嘛。
3、我是冒着我全家一千多亿的资产，我全家人被抓，员工被抓被杀。我在时刻面临生命危险，我就是为了维权吗？
4、用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。
5、29年来，文贵一分一秒没有犹豫过。文贵从来没有想过放弃，既然已经开始。我们就绝不妥协。既然已经开始，我们一定要赢，
6、忘掉文贵，过去文贵已经早就死了，现在的文贵是承负着上天给我的使命。
7、喜马拉雅是一个高度，是一个我们的目标，目标要让中国有法制中国，信仰中国。
8、我们每个人生来平等，我们每个人都应该有同等的机会，每个人都应该得到尊重，我们必须赢。该我们赢啦！民心向郭，习亡岐山。
9、在香港你所有做的恶，你都要万倍地偿还。
10、CCP是武汉的这个冠状病毒，就是共产党生物实验室P4实验室（制造的）
11、这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是共产党的病毒的再次的次生灾难。这是黑暗势力和共产党势力勾结的结果。
03：49 直播开始，互致问候
Rachel：全球的战友们，大家好！
郭文贵先生：Rachel！
Rachel：哎！尊敬的战友大家好！很高兴今天又在11月12日和文贵先生还有我们的全球的战友在这里大直播。那我们今天的节奏会快一点，我先让我们的在出屏的战友先跟大家打声招呼，我们从我们的这个唐平先开始。
唐平：七哥好！文紫好！Rachel好！宁南好！还有全球的战友们好！很开心能够上大直播，没有迟到。呵呵呵。
郭文贵先生：呵呵呵呵呵呵，哎我还忘了这事儿呢，我都忘了你俩上回迟到，提醒我啦啊，你把他俩踢出去，快点儿，呵呵呵，呵呵呵呵。开玩笑开玩笑，我都忘了这事儿，你还记着呢，挺好。
威廉王：七哥好！嘉宾好！所有的战友们好！非常荣幸能上我们的大直播，谢谢！
Rachel：我就按顺序来，接下来所有的回答都是唐平、威廉王，然后文紫、然后宁南啊。文紫。
文紫：好，太激动啦！七哥好！主持人好！唐平还有威廉王好！还有这位宁南博士好！非常的激动，今天是我第一次上大直播呀，坦白地讲，本来只是打个招呼啊，那我先打个招呼吧，好。
宁南：好的，大家好！七哥好！Rachel好！威廉王还有唐平还有文紫博士啊，我不是博士啊，千万不要搞错。大家好，我是宁南，来自澳喜农场跟秘密翻译组，谢谢大家！
Rachel：哎好嘞，我是Rachel，很高兴在我们的纽约跟大家直播，联盟总部直播。那我们今天其实有很多很好的话题，比如说六中全会大家很关心的，然后接下来我们会谈经济的问题，然后当然还有喜币，我们离不开这个人逢喜事精神爽，现在大家每个人的脸上都洋溢着非常幸福的笑容。那当然刚才七哥在进直播间的时候有说，我们今天有可能还会谈到娱乐圈的一些事情哈，因为唐平在我们的这个直播里面。那好，那我先交还给七哥，七哥您先带领我们，我们跟着您的节奏走。
郭文贵先生：啊，谢谢啊！谢谢Rachel、宁南、文紫、唐平妹妹，威廉王兄弟啊，尊敬的战友们好！我们今天本来是9点，我们临时啊又改变了时间，刚才大家看到了我们今天没有放太多的小视频，我们又临时改的啊。抑制不住心情的激动和兴奋，所以说我们赶快跟战友们见面——着急。所以说我们这“狗窝里放不了馍馍”，再一个咱们这家里面藏不了多少喜事儿啊，呵呵呵，这个啥都是，所以说咱不透明都不行，咱装不住，没办法，咱们就先聊几句，一会儿再放视频啊。
06：49 郭先生分享的推特小股东的故事：没有GTV主席John Morgan先生，就没有推特；推特前期的小股东损失惨重，战友们要从中吸取教训
郭文贵先生：从昨天到今天可以说是真的是，让我高兴的事情实在是太多了。昨天下午，昨天我是跟雁平去了我们的GTV的主席家，John Morgan先生，我们约了大概20几次了都没见面，然后昨天去他家坐了一下午聊天。在他家呀特别开心，他在独立的一个岛上，老人家91岁了，还有他的夫人，准备了好多好多吃的。
昨天我感受之一我要分享给你们，我原来我真没那么细聊啊。他们家的历史我觉得我知道得很多，所以我跟他聊历史1913（年）、1914（年）、1915（年），他每次都震惊，他没有见过一个那么了解摩根家族历史的，然后他夫人说“你就加入我们摩根家族得了啊”，包括他（家）的很多个人的事情——他爷爷他父亲，对他我倒不了解，我对他真不了解。
但是现在我们了解比较多，像例如昨天，他91岁啦，他从开始到现在，他说“几乎从十来岁开始，没有一天不锻炼的，没有一天”，喔噻每天一个小时。他说这个——摩根先生就是天塌下来地球撕碎了，你也别影响他锻炼。大家你去想想，我特想问问大家：一个91岁的摩根先生，每天锻炼一小时没变过，我们战友有几个能做到的？人家不仅有钱人家还有身体人家还有意志，牛吧？！
你威廉王你还早着呢！你比人家孙女都小，呵呵，你还早着呢你现在，你还早着呢啊！
第二个就是，昨天我们谈了几个虚拟货币的事情。哇！这个让我真的是震惊，摩根先生对虚拟货币一无所知！大家不要忘了我们用的这个blockchain的最高级别就是私人区块链，就是J.P.摩根的，这个QUORUM就是摩根的，他都不知道。但是他对金融银行这一块儿，他是非……那是绝对是创始人啦啊，很多搞笑的故事我以后再说。
但是昨天我想跟大家分享一个——推特，我分享大家一个推特故事。大家知道推特是2006年承建的，当时募集大概两千万资金。到了2013年之前，就是上市前就是小股东——它原来全是小股东，一块钱一股那个。就跟咱这一样一块钱一股，都是小股东，百分之八九十。全都要告状啊闹啊不让上市，一堆的事儿，最后这个推特就要解散了，不行啦。
其中一个人就住在我这个旁边，跟摩根先生中间一家的那个人，就四五十岁的一个人，一个白人夫妇，很穷，就搞金融经理的，他老婆说“我就想换一个稍大点儿的房子，也过了半辈子了也没换上”。就在这个项目呢他就找到摩根先生“你能不能帮我在摩根斯坦利贷点款？我把这些散户给买了”，他都快不行了，摩根先生就帮他买了，在摩根斯坦利筹集了四亿美元，把几乎所有小股全买啦。买了以后就迅速地——它还没怎么上市呢，这哥们儿就卖给了沙特的我那个小侄子，沙特现在的王子了，叫Bin Salman，二十亿美元，上市直接……大家知道一百亿、两百亿就上去了，两百多亿美元就顶上去了。
小股东是什么结果？是不是？赔得……小股东就赚了个十倍，后悔死啦，这个中间人一下子赚了一二十亿美元呐！从一个小房子，他老婆说“我们再也不回这儿来了！”直接搬弗罗里达去啦啊。
这个故事昨天我说，第一，没有John Morgan先生，我们的主席，就没有推特；推特的前期就是，小股东这种失去有多可怕！我特想分享给……这都是活生生的例子啊。最高它达到几百亿美元，推特，说实在话我们头一段评估过，我们把推特买过来要多少钱？最后评估：少三百亿也买不过来。
10：55 日本战友在喜币上市前最后一刻退出，香港战友、体制内战友低价抛出喜币，现在都后悔得不行
郭文贵先生：那么 我今天再讲一个，就是昨天晚上到现在，三个最样板的故事。
我们日本的一个战友，哭得就不行啦啊：“七哥呀，我活不了了！”我说“大半夜这是啥呀？跟我老家发丧似的”，我说“咋了这是” ？他是一个最关键的时候，他是投了七十万美元，这老GTV，这整个的新增借款项目三十万美元，后来又买了两张卡，家里没挡过。
后来路大脑骗、蛇妖闫出来，家里面反水说“郭文贵绝对是骗子，他不反共了，不灭共了”。老妈还有老婆、女儿集体弄他，开始要退款、要退卡，就折腾，我这都不知道啊，那么他还一直坚持着，都坚持咱上市的前一天啦还硬顶着呐，咱上市的那天十几个小时把他等不住了，老婆在楼上楼下是上蹿下跳骂他，给孩子说“你爸被骗了，彻底被骗了，全家被骗了，完啦完啦完啦完啦”。
这个时候他干了一个愚蠢的决定，大家要知道，他提出来要把币、钱，什么的钱全退，而且直接找的我，我答应他“一定给你退！”马上，而且我要退是在日本找了我朋友，立马把钱送给他，就没有经过农场啊。现在他家人崩溃了，他当天第二天就崩溃了，涨到十块钱的时候他还没有崩溃呢，现在就受不了了，全家说，他妈也嘴有中风迹象，老婆也有中风迹象。但是我告诉这位战友“你怎么哭也不可能再给你了”。
第二个案例是我们的一个香港的一个战友，当年为我们上前线，联络大货车、送钱的其中一个女士，啊，她三块钱卖的，卖了二十万股，七块钱又卖了十万股。完了不行了，昨天又哭着闹着找我：“七哥，我就这些钱，我都卖了这股，我是我错了，能不能再弄点股回来？”我说：“老天爷也弄不了股回来，真弄不了”。她也是哭声一片。
第三个，曾经在党内，检察官、检察院系列，就是审查大连西区法院张鹏明（口误，疑为张明鹏）案的一个重要的我们战友，冒着生命危险给七哥告诉说“张鹏明我给你拿下！”这样的其中一个关键战友啊，不是主要战友啊，也有二十万币，在第三天，大部分抛出，然后现在找七哥，昨天哭得一塌糊涂，说：“七哥我干那么大事儿，怎么也再给我弄个二三十万币，我永远不卖啦！”
13：52 伊隆马斯克的几个大股东等不到馍馍熟就掀锅了，现在几乎都是倾家荡产
郭文贵先生：这是昨天晚上发生最鲜活的例子，和昨天我跟摩根先生开会，不是中国，包括美国，推特的小股东投了六七年、七八年最后等到那情况。大家知道你们，一个我的好哥们儿，是最早的特斯拉的创始人，比伊隆·马斯克还早，伊隆·马斯克来了以后把他给踢出去，最后是打官司他出场，而且最后给他选择：你要不要选择股票？他说“我不要股票”，昨天因为我不能说的，昨天接受了很多美国媒体的采访，他说“我穷得一分没有”。他现在是我们的GTV和G-Club的，包括喜币的投资者，他说“现在Miles，我只有十万币，我有一百万股GTV，我啥都没有”。
他当初就是伊隆·马斯克最早的老板，伊隆·马斯克是卖了paypal进来，把所有的钱砸进来，伊隆·马斯克砸进来，这是十年前的事情啦，特斯拉发展十几年啦，你知道伊隆·马斯克没有任何钱拿走的，这一次唯一的才拿走了五十亿美元。
大家不要忘了，伊隆·马斯克的五十亿美元跟我们战友加在一起的这个六亿股这个几百亿还差远着呢！它已经万亿的市值了！倾其所有，它的五大股东四个几乎都是倾家荡产，就是等不到馍馍熟掀锅啦。我原来不能说，这个哥们儿头两天跟我见面，他说“Miles，我就想跟你说我能不能再多买点喜币？”我说“你多一个都买不了的，真没有了”！
15：43不坚持到最后结果都是零
郭文贵先生：我分享这些故事，从美国的我最喜欢的企业特斯拉，到我们现在我们的竞争对手推特，和我们约翰·摩根，到我们战友，这三个鲜生生的故事。还有路大脑骗的三百万币，现在已经十亿没啦！啊，包括蛇妖闫的也是三百万币，九指妖要在的话怎么也得三百万币吧，他仨人已经干走了就是三亿美元没啦。还有我们在这个路大脑袋、蛇妖闫之前，有多少人不等到最后！
啊，兄弟姐妹们我可以告诉你们，如果你没有这个命，你没有这个心胸，你拥有这财富对你是灾难，你唯一就是放下你心中现在失去的这种痛苦的感觉，你就一个最好的解释：我与此钱无缘，放弃就是我的平安。就完啦！
我没办法回，这个手机上，真的是，从昨天晚上到现在已经是7000多个信息，一个人最多发了六百多条，这是惟一一个人冲破了600条信息,我没办法给你回，我也没办法看，我也不会点开。你不要再失去了钱，再失去了健康，再失去的命，你这就不值了嘛！就像伊隆·马斯克跟那个哥们一样，他说我是大老板，我把他弄进来的，最后把我Fire掉,我们打官司，最后我失去。我说你活球该。你为啥到法官让你选择，你可以选择股票的时候，你不选择股票？你放弃，是吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2068/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:38:07郝董西班牙朋友问候七哥，七哥说他同郝家做朋友是他一生中最聪明最正确的决定
老班长：有回音。
长岛伟哥：好的，可以了，唐平有没有睡了一觉？
唐平：没有，我一直等着呢。鸡血王睡了两个小时。
威廉王：鸡血打得太多，昏迷了俩小时。
唐平：从昨天到现在了，好激动。
威廉王：太激动了。
长岛伟哥：看起来西装没换，领带没换，应该都没睡觉。
郭文贵先生：大卫兄弟换了。
长岛伟哥：外套换了，大卫有没有睡觉？
大卫：我这边没睡，我追着七哥，今天必须有绿，七哥，开盘即绿，一绿升天。
威廉王：一绿到底。
郝海东先生：七哥，这是我们在西班牙的朋友，西班牙朋友也祝贺咱们喜联储喜币上市。
郭文贵先生：Hi, how are you? How are you? Special friend, thank you. oh my god. The so beautiful lady, so handsome man.
郝海东先生：润泽，帮着翻译。
郝润泽先生：她说祝贺你们，希望 你们所有的以后的事情都好。
郭文贵先生：Thanks you very much. After one hour you know what this can happen in the between the federal states. Thank you take care of my whole family, welcome you to New York.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2069/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2069/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:11:00直播开始，主持人：长岛伟哥/Q-MAY/唐平/威廉王
Q-MAY：哈喽，战友们大家好！
威廉王：战友们好！
唐平女士：战友们好！
长岛伟哥：唐平好！威廉王好！战友们好！在线的所有观众，在线的所有战友，大家好。今天我们是隆重的庆祝我们喜马拉雅币上市。大家看到了我们今天的主持有我们唐老师、威廉王老师，还有旁边的Q-MAY老师，还有我一起
Q-MAY：都是老师。
长岛伟哥：对，都是老师。那我们先请唐导老师和威廉王老师给大家打个招呼。
唐平女士：大家好，大家好，H COIN TO THE MOON！
威廉王：哇，终于等到了这一天，真的是，亲爱的兄弟姐妹们大家好！这是大家最最期待的时刻即将到来了，还有大概差不多一个多小时。相信今天会是战友们铭记一生的重要的日子，喜币的上市，意味着我们的喜联储体系初露锋芒！在全球经济陷入中重大危机的时刻，喜马拉雅生态、诺亚方舟将是我们永远安全的避风港。
唐平女士：对啊，新中国联邦咱们独立的金融的货币系统必将成为照亮黑暗的七芒之星。
Q-MAY：有备而来啊。
长岛伟哥：我就想问一下，你们俩昨天睡觉没睡？
威廉王：我的天啊，怎么可能睡得着。
Q-MAY：不光是昨天没睡觉，是好几天没睡觉。
长岛伟哥：鸡血王激动得没睡觉。咱们唐导是忙活着这次的庆典，好了，辛苦，辛苦了两位。好，那Q-MAY打个招呼。
Q-MAY：首先我们要特别特别推出今天我们这个庆典的主题歌，也是我们庆祝喜马拉雅上市的这个非常重磅的一首歌，就是H COIN TO THE MOON。相信很多战友已经听了一些片段。好，有请我们的作曲、作词，小唐姐还有威廉王来介绍一下这首歌。
长岛伟哥：好。
威廉王：好，小唐姐请。
唐平女士：每一次采访的时候都是我在说，但是今天我觉得我就是一个捧哏的，你来吧。
威廉王：我的天啊，不要互相推了。
长岛伟哥：威廉王，我听说昨天只给你30秒钟，今天给你1分钟。（注：笑）
威廉王：谢谢，谢谢！1分钟够了。其实这个根本就没有接到，是我们自发的，这个H币快上市，这个真的是，我心里太兴奋了，太兴奋了，怎么办呢？就是想怎么（庆祝），写一首歌吧。然后就开始写，然后只用了一晚上其实就写出来了，真的是，我对于这个喜币的热爱和感情还有了解简直是深入骨髓。然后这个喷薄而出，一下就写了一个1500字的作文，最后精简精简，才精简出这么几句歌词，真的是非常不容易。然后小唐姐简直就是，几个晚上旋律就写出来了，简直我们俩行云流水一般啊。
唐平女士：行云流水，赶紧听歌吧，好吧）？
长岛伟哥：好的，那我们就接下来就一起欣赏下这首歌《H-COIN TO THE MOON》
00:15:04播放歌曲《H-COIN TO THE MOON》
00:19:13嘉宾郝&amp;amp;叶伉俪、老班长、大卫、草根小哥作问候
威廉王：欢迎欢迎欢迎！
长岛伟哥：郝董是不是还在想着今天会涨到几块钱？
郝海东先生：不会算账啊。（注：笑）
长岛伟哥：好的，战友们看到了我们几位重量级嘉宾出来了，那么我们先从钊颖姐和郝董开始跟战友们打招呼。
郝海东先生：大家好！全球的战友们好！钱来到的时刻，希望大家都能快乐！真正的敞开心扉拥抱，管理好自己，管理好财富，管理好身材，管理好自己的情绪。
长岛伟哥：好，钊颖姐。
Q-MAY：钊颖姐，跟大家打个招呼。
叶钊颖女士：大家好大家好！捂好自己的钱袋子，别一激动涨一点就给卖了，大家得捂好了，长期持有。长岛哥。
Q-MAY：这是重点，千万别卖。
郝海东先生：别跟狗肚子似的直来直去的，藏不住（东西）。
长岛伟哥：好的，谢谢！老班长。
老班长：全球的战友们好！所有喜联储的粉丝们大家好！我真的很激动很激动，你看我拿着杯子一直在抖。威廉王会写歌，我一激动，就唱歌。我怎么唱歌啊？
威廉王：来一句，来一句。
草根小哥：我就知道班长掖着藏着呢。
（老班长与双胞胎女儿唱歌，众嘉宾鼓掌）
长岛伟哥：太Surprise了，好的，谢谢两位小美女。然后草根兄弟。
00:21:53草根小哥、大卫、唐平、威廉王分享喜币上市的喜悦心情
草根小哥：好的，谢谢大家！全球的咱们爆料革命的战友们，尤其是喜币的持有者们，今天是咱们最兴奋是大喜的日子。我特别同意咱们的东哥、颖姐的理论，大家捂好自己的钱包，然后准备好速效救心丸，像老班长一样，准备好美酒，咱们共同期待那一刻的到来。好，谢谢！
Q-MAY：好的，谢谢！下面有请我们的大卫。
大卫：好的，谢谢战友们！长岛哥幸苦了，Q-MAY、唐平、威廉王，大家都没睡。我刚才听到长岛哥问唐平，咱们战友们也听到了刚才这首歌，太棒了！那么这首歌只有我们战友才能创造出来，因为什么？因为我们心系着爆料革命，我们心里装的是新中国联邦，我们心里装的是正道主义，还有就是对我们G系列和喜联储，还有我们H-Coin未来的这种信，信心这是最重要的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2043/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2043/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
● 00：00 连线
郭文贵先生：现在看到了吗？
唐平：现在还没上去，你还没到Lifestream的画面里边。
郭文贵先生：已经上去了。你那是延迟了。我觉得Q妹这块让她能看到我，你这块应该让她看到我。现在看到了吗？你在这块还看不到啊。
唐平：没有啊，我就看见Ben了。
郭文贵先生：他看不到，你看GTV吧。
唐平女士：啊？推了吗？
郭文贵先生：推了都。我在这看你老漂亮了，咱就这么看吧。开唱了啊。先亮亮嗓子。先开始，我这单唱还是有音乐？
唐平女士：肯定有音乐。哇，我看见你了，看见了。
● 1：16郭先生试唱
郭文贵先生：兄弟姐妹们大家好，大家好，摇滚巨星Miles郭携老师唐平同志，还有威廉王，断背兄弟威廉王，我们一起，还有我们的瑞恩、Q妹、长岛哥、小白不白。小白不白，吃素的小白，没有钱但有信仰，这才是高贵的人哪，告诉你。开始吧。现在是正式练歌，（音乐起）哟，这音乐都来了。这个曲子太棒了。
（唱）沧海一声笑，滔滔灭共潮，四海英雄聚今朝。苍天笑，拔剑斩红妖，浪沙淘尽毒霾消。
（Rap）整整七十年它把中华人⺠奴役，还让这片土地变得满目疮痍。全世界投毒制造各种生化武器，我去你大爷的人类命运共同体。三载爆料携手战友行天道……
不一样不一样，这是三载爆料，不一样了，这块不一样歌词……
威廉王：对，这个歌词咱们是新改的，因为咱们已经不是三载爆料了。
郭文贵先生：咱就奋起爆料了，咱就奋起爆料了是吧？
唐平女士：你不是还没有录吗？
威廉王：对。这个新歌词是要录的。
郭文贵先生：对对对对，那怎么的？从这开始？
唐平女士：好，Q-May可以放一下伴奏。
郭文贵女士：再放一下。Q-May再继续放这个伴奏。奋起爆料，不是三年爆料了，是奋起爆料。
唐平女士：沧海一声笑，从这要进了。
郭文贵先生：从这里是吧？沧海一声笑。
（唱）沧海一声笑，滔滔灭共潮，四海英雄聚今朝。苍天笑，拔剑斩红妖，浪沙淘尽毒霾消。好！
喊哪……这块好，好！战友们这掌声哗啦哗啦地现在。
威廉王：前面第一段，咱们都可以直接一段一段地录，都不用一句一句录。
郭文贵先生：咱现在已经从一个字到一句到一段了。
唐平女士：一段了。
威廉王：一段了，可以可以可以。
郭文贵先生：咱就奋起爆料了，这段不叫Rap，直接江山笑了，是吧？
唐平女士：对。
郭文贵先生：好。（唱）浪沙淘尽毒霾消。
（Rap）整整七十年它把中华人⺠奴役，还让这片土地变得满目疮痍。全世界投毒制造各种生化武器，我去你大爷的人类命运共同体。三载爆料携手战友行天道，震醒我中华同胞，兴起了灭共浪潮。壮志冲云霄，看那国旗飘飘。灭掉邪灵恶党，神州阳光普照。
（唱）江山笑，天宇摇，谁负谁胜出已分晓。风萧萧，真相掀怒潮，盘古开天覆红朝。
（Rap）三年多的爆料就是跟丫死磕，揭露共匪阴谋真相来传播。以美灭共，以共灭共，还得靠我们战友们行动。天佑我中华儿女，共建联邦新中国。黑夜现曙光，照亮东方的天。为了干掉共产党，我准备了三十多年。超过了死亡的灭共之路，纵有太多凶险，我们不枉此生虚度。
（唱）清风笑，终归正道，一舟踏浪自逍遥。苍生啸，热血万丈高，仰天长啸致英豪。
（Rap）战友们豪气穿云霄，盘古相聚在今朝。What are you waiting for？The world is safe no more. CCP lie, the people die. We are running out of time！Take Down.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1954/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1954/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月29号，昨天上午直播完，下午跟着我们的Q May、Q May的先生，还有我们的唐平老师，还有唐平老师的男朋友威廉王，录一下午我的嗓子快哑了，我在那唱..我重录《沧海一声啸》，知道吧，我要录明白它，他们觉得我有很大进步，就能唱一段了，过去一个字一个字唱，当时说有进步，后来就一句一句的唱，现在一段一段的唱，但我还不满意，就是这句“沧海一声啸，涛涛灭共潮..”这劲儿没整出来，特别是“沧天一声啸”，“苍天啸，拔剑斩红妖”“浪沙涛尽，毒霾消..”不对嘛，没找到感觉。
这几天事很大..特别是咱们的这几个直播，在国际上的影响，大家去想想有多大，我特别有成就感，就是那么些真的是世界上最有影响力的基金、名人、官员，和我认识的还有不认识的，还有我朋友的朋友的….当然有朋友的情人了，是吧？都纷纷的现在大多数都谈疫苗了，这些人都很傻，知道吗，然后都是现在吃大胡子医生建议的，打完疫苗也吃羟氯喹加锌、伊维菌素，真让我太高兴了，还有在国内的很多战友的家人，被战友给说服，按照大胡子医生的建议，也在吃大胡子的药方，得救多少人啊，这大胡子医生可不是一般人，特别我们欧洲的科学家，非常感动，他说文贵，这个时候就只有你敢站出来这么讲，这个世界还有希望，爆料革命、新中国联邦还敢传播这个信息，太伟大了，他说他觉得值。
这势必将会唤醒全世界乃至国内，共产党党内一些有良知勇敢的人，和我们再一次的站在了一起，自从路大脑骗、蛇妖闫事件之后，我们爆料革命最近的战友，大家看看那些土豆群、电报群，光现在上万人的群达500多个，就这么牛，你咋弄啊？是吧？这样少说也500万，是吧？你咋弄啊？是吧？
还听路大脑袋说我，假湾流..出关..你大爷来的，美国这个国家出去不检查，但是你想在美国出关，你有事你想冲出去混出去..不夸张的说，一个蚊子它是管不住的，但是你想让你不出去，反导系统有多精明，那你的危险就有多大，他这种谎话都编的出来，他真块完球蛋了，这孙子..没办法，人的智商情商就这么一个垃圾，国内的很多人说这货怎么就烂的这个程度，是，都是七哥的错，都是你们相信我，我捧他捧太多了。
这是个大事，另外一个就是国内的娱乐界体育界，叫做“双煞”，直接给打回原形了，我们的海东兄弟和叶钊颖的“双煞”，连当年可爱的“鞠萍姐姐”都搞破鞋..性魔，当然了…有些话我不好意思说，中央电视台很多女的，你别说真和常人不一样，说实在话还真不一样，我就不再深说了，你们要想深说想了解，等哪天我要是一不正常了，我给大家讲讲咋不一样，说实在话身体结构都不一样，这个世界上还真别说，真不是脸上分高低，我不那么认为，我觉得还真不一样，这话就不说了，有点黄…七哥今天带着白帽子，没带黄帽子。太多经历了，说起来就不好意思了。
另外一个就是直播之后，确实引起了国内外、国际国内的战友和非战友的各种震撼，现在有战友给我发信息要给我分享，人类将有两个太阳的事情，还有战友现在给我发..竟然很夸张的说，让我看他身体上有两个神在那站着，我说这可不行，这都是乱扯的，那你没有认真看七哥的直播，就很简单的道理，不要说现象，不要拿着人看宇宙看太阳，我们的地球上有动物世界，有人类世界，动物世界是可摸可看可亲的，人类世界是你自己，除了动物和我们的人类世界，就是植物世界，你觉得我们可知的世界里面这三个世界有变化吗？你见过肩上有两个神吗？你见过啥时候天上出过两个太阳？或者太阳不按正常出，从西边出来过？从南边出来过？你们见过吗？最起码七哥的飞机，自己飞机的天上家族飞机在天上飞的时候，看的比你们多吧，是吧？我可以坐在飞机场里面，我也没见过在你肩上有两个神，我说那不叫神话，就是你完全超越了你作为人的一个本能，这是几乎不可能的。
达赖喇嘛都做不到，教宗做不到，我也没见过几个就能做的到的，我本来是想跟你们谈一谈,很多..下周二,我们的直播群里人说，下周二我们直播说啥呀？我就不回答他们，为啥不回答？我让他们学会思考，我们应该谈什么，直播谈什么，还有我要看战友你们对上几次直播消化的怎么样，我再决定谈什么，我到最后一分钟再告诉他们谈什么，我说最后一分钟让你们告诉我谈什么，看大家反应，肯定不能谈飞碟啊，外星人啊，什么肩上两个神啊，两个太阳的故事啊，不可能的，那咱们不就成了神经病了嘛，是吧。
我再告诉大家，天堂地狱都在人间，都在你心里，没有任何超出你，只有你不知道的，没有超出你范围之外的东西，我们所有都是被时间、时光给隔住了，打破这个时光不存在任何维度的问题，而且要爱自己，更重要的要爱别人，爱善良，绝对是最伟大的力量，就是我们的天堂中的主人，很多人说我们没有主人，有没有主人，我先不跟你谈这事，很多战友谈，见识决定了你的一切，哪天我好好聊聊我们人类有没有主人，啥叫主人？你把主人的定义是你人定的，那是你理解的，你连主人和仆人都搞不清楚，没有仆人，只有主人。 一说有主人，你就把自己当仆人了，那就受不了了，这些宗教里面最让我接受不了的，就有主仆之分，高低之分，生死之分，这都是扯球蛋，想想你觉得星期二我们谈啥？ 我还没说完呢，再来一段。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1925/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1925/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这回对了，怎么样，有声音吗？有声音吗？是吗？好，声音怎么样？おいしい（日语：音哦依希ne）声音怎么样？兄弟姐妹们。（文贵先生念屏幕上的字幕）淘气鬼，笨笨笨，用户。
8月14号，七哥乱聊，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，七哥乱聊。我要试一下子这个网络。（文贵先生念屏幕上的字幕）二狗咖啡岛，二狗咖啡岛，米卡，加州的太阳，神猫，杨大帅，光明行，茶马古道边儿，冰冰冰，80648，米卡。这么快的人就上来了，不孬不孬不孬。
（郭先生念屏幕上的字幕）终于可以啦，美丽三文鱼，River，自由神，Q May。重磅来了（战友），对方正在输入中，美丽在望，正义小星，正义小星，我加上你，加关注。广陵散，Com八九。哇塞，这一会儿就1400（百人），哇，com89，哇，这七哥真是···战友们，这真牵着心了啊！现在我们兄弟姐妹们，真是咱心都牵着呢！
（郭先生调整自己的帽子）这样戴，能看见咱们G-Fashion，信仰之星，是吧？小王子，来了，prince，哎呀哈！媒体核弹，山东老乡，我心飞翔。小土豆什么时候下台？唐平，快了！ 一点半吧，一点半好不好？唐平，我咋没看见唐平啊？唐平每天都忙着双修呢，都不来，你这大咖的都不用念，唐平，你大咖念啥念，是吧。
很多人说是我的大裤衩子好看，是吧？你可以看看，你们看看，很少穿大裤衩子，是吧，中不中？很多战友说没有看我穿过大裤衩子，我经常穿大裤衩子。有女款的，咱有女款的，有女款的，有女款的啊。你看这泳池，这泳池，你看那花儿，你看这花儿，哎哟，别把我给跨过来了，哇，差点儿把我裤裆给撕裂了。
我最喜欢这花了，你看这花，好看吧？你看这花儿。呵呵，乖乖，这一会儿就一万多啦，哎呀！这个现在啊，兄弟姐妹们，咱现在，兄弟姐妹们，七哥要乱聊直播，乱聊直播，为啥要乱聊直播？七哥赶快继续要要打歌，现在是970万次，970万次，现在是还差30万次就过1000万了啊，就过1000万了啊。还差30万就到1000万了，兄弟姐妹们。
你看我家的花儿；你看这黄瓜，你看看；你看这豆角，你看看；你看这辣椒，咖咖的呀；你看这豆角，你看这豆角；你看这茄子，茄子，茄子，茄子；大葱，西红柿，瓜。你想吃啥吧？吃不完呐，吃不完，吃不完，真的吃不完。
我特别爱在这里边儿泡泡，特别好，你看这个，还有那个。我超喜欢这种花，超喜欢；我也喜欢这个，喜欢这个，喜欢这个，超喜欢；也喜欢这个，看这个，你看看，你看，是吧，你看这，超喜欢这黄的花，是吧；你看这对面儿，就这个罗马时期的女神这个雕像，大家可以查一查，这是个很有名很有名的雕像，很有名很有名的雕像，很有名。
Take Down the CCP，Take Down the CCP，为啥要直播啊，兄弟姐妹们？
现在970万971万多一点，现在的下载量，现在还需要30万就突破千万了，突破千万看大家的啦。还差30万，这个太牛了战友们，太牛，太牛了。
咱们最起码说吧，这个世界上前20的国家也就是千把万人吧，对吧，也就千把万人吧。而且都要用苹果手机是吧，你记着重复放，那不是每个人放一次算一次。但是有帮助，一定要重复放，自动播放，循环播放。
你们不知道多牛兄弟姐妹们，你们创造了奇迹，没有你们就不可能有这种奇迹啊，披头士当年不过如此。太牛了，太牛了，这个对整个爆料革命、新中国联邦很多人来讲都是一个新的认识。这不是吹牛的，这是真的！
说到这儿，我要给大家说。国内的、香港的、台湾的、韩国的、日本的、泰国的、马来西亚的、新加坡的，包括那老挝的、缅甸的、尼日利亚的、津巴布韦的、坦桑尼亚的，你看看全都有。开普敦、非洲，是吧？就连那刚果都有人在打赏，刚果的手机多难用，你想想啊，是不是啊。
水台也来啦，我的知己水台来啦。这是水台放的这个歌英雄这个歌马背英雄，这个Emoji就是水台给我做的。很多战友做的Emoji，你看我们水台做的几个Emoji，我赶快给它挂上去，做的有水平。这有味道的女人吧，有品位的女人，做得很棒啊。
我这都快爆了手机，来自全世界的，都觉得是不可思议的。国内的某大导，我今天给唐平妹妹说呢。某大导给我说，评价一番，很专业的词儿。如何这个时代主题已经到了一个信仰的、宗教的边缘了。
然后说在国内引起巨大反响，说他去见北京东城的书记，我别说哪个书记了，一说大家都知道了，咱别害人家。说，欸，你看到那个你那哥们老郭成了歌神啦，这哥们的歌唱得确实带劲。说我闺女、我闺女的孩子都听。然后他——是吗？我没听见，是有这歌吗？你别装啦，你肯定知道。
说那你孩子听，这不是要整治嘛。他说，是啊，他说两天前到北京市政府开会，就告诉我们说，各卡拉OK绝对不能放沧海一声笑，绝对不能放英雄，不能放英雄这个歌，哈哈。
郭先生念战友名字：女版007也来了。我最近没看到女版007的活动啊。
所以他跟我说，他说那个领导说，卡拉OK就因为你的歌现在都封啦。为啥呢？因为有东北的把我沧海一声笑还有英雄还有唐平妹妹唱的那个喜马拉雅做成了所谓的DJ版，就是复制版、山寨版。在卡拉OK火得就不行啦。
郭先生念战友名字： 西西里文柱，老战友。重磅来了，老战友。文戈七雄也来了兄弟。
那么所以说这个事影响实在太大了，在开普敦大使馆的咱们战友，咱就别说了，那大使馆人很多。他说大使馆里的人没有人不下载这首歌的，都听你的歌。
他说有的因为大使馆有个规定，必须使用华为手机。他说在华为手机上你经常发生什么，大家可以华为手机试一试。他说七哥我下载了华为手机，竟然华为手机，我这两年前的华为手机了，竟然能把你给屏蔽了。你说这帮王八蛋有多害怕咱们吧。
郭先生念战友名字：火来，火来，火来兄弟，厉害啊。自由引导人民。
你想想兄弟姐妹们，他们有多害怕吧，他们有多恐惧吧。好，往后站站。我这站到后面怎么样啊，是吧。你说这一不小心整出，这唐平和咱们威廉王还有战友们把我整出这么大一摇滚歌星出来。哎呀，我睡觉都偷着笑啊，呵呵。
所以说兄弟姐妹们，这个共产党有多害怕。卡拉OK竟然全面禁止，禁止的主要就是咱们这几首歌，这四首歌。然后这个DJ版，这个现在在东北、在长春、在吉林、在大连、在四平，还有双榆树、黑龙江、齐齐哈尔、绥芬河、铁力、伊春。特别东北、蒙古呼伦贝尔，哎呀，呼伦浩特，火啦，火啦，火啦，火啦~~~~
在那里它不包含咱们的这个下载量啊，兄弟姐妹们。那太大了呀，太大了。咱们这个日本的这个纯日本人，这个日本的朋友说，我们全家现在都听你这个DJ版，咱们这有战友让小孩跳，都发了好多视频给我。有的小朋友跳一晚上，一直跳，结果睡觉打呼噜。
郭先生念战友名字：勇气来了，火了，火了，勇气来了。
勇气干很多、马拉多纳、勇气、二尊、魔女、草根小哥在日本干不少事儿。但是虽然没都打第一，最起码DJ版打第一，摇滚打上第一啦，还得弄，还得弄。因为日本的基数大，美国是70万，日本也将近也几十万，基数大，非常难。
郭先生念战友名字：美国小李。工人。要光斗。这个是这谁呀，说请七哥念我一下。北美小哥，北美小哥，我加你啊，我加关注啊。北美小哥不但念你，我要加你关注啊。
七哥老妹，我的老妹来啦，我的老妹来啦，我的老妹现在在波士顿干啥啊。伊甸Q乐园，我加你啊，也加上了啊。老妹我早就加了。媒体核弹，加上关注。LB777，加你。现在能加啦。美国杜民，我早就加了。飞虎。文明。我加你，已关注，已经关注了。
咖啡文乐，加你，已经关注了，你看已经关注了。七哥念念我，轻轻小蚂蚁，加你，加上了啊，轻轻小蚂蚁。GTMK，已关注啦。GTMK已经关注上啦，已经加入啊。重磅来了，也已经加关注了。
所以说兄弟姐妹们，啥情况你说啊，啥情况。真的是这就是战友的力量、爆料革命的力量、新中国联邦的力量。你说这玩意儿，共产党能吓成这个样子，能吓成这个样子啊！
好，记住啊，970万现在下载，兄弟们，970万，还差30万呐！30万！！！唐平，威廉，你别双修拉，赶快去弄去吧。
这是谁啊，我看看，暖暖，暖暖，暖暖加关注啊，暖暖已经关注了啊。庚子霹雳，加你啊，加上了啊。养猪小哥。千万大军。对拉，这句话说得好。我咋没想起这个词啊。千万大军，没错，没错。躺下躺平葛优。吓死宝宝。加你啊，加你加你。
尼卡，已经关注啦。宗人已经关注了。霹雳蜜蜂。七哥什么是平的吗？是啥意思？霹雳，加关注啊，不是霹雳娇娃的家族吧。霹雳娇娃，傻货，那个二货，二X。看到就是个笑话，戴了个极不相称的帽子。
说实在话，我就很纳闷，很多年我到欧洲去，外国人就老问我：为什么你们中国人到哪去女人都戴个大帽子？极不相称的帽子，每个人都戴着大帽子。这真的是很夸张，我真的很讨厌。自从那个霹雳娇娃出来戴个不伦不类的帽子还搞时尚呢，我的天呐，这傻货就是农村出来这么一个垃圾货。你往上蹭呗，蹭还蹭出高潮了，还把自己当回事了。
弄堂小哥加你，文星，文星早加了吧？加了加了现在加了刚加上啊，彩虹桥加你，吉人天相啊，好了，剑出鞘加你。咋的吧，谁爱咋地咋地。
大家记住我说过90天，现在已经大概40天了嘛，快30几天了。看看啊看看啊，七哥给你们，继这个千万大军之后，加冕歌星、歌神之后，你们会看到更大的动作到来。
刚才我在直播前，我的秘密的力量说：七哥，你可以公布了。我说：哎，No! No! No! 不能公布，不能公布，搂住搂住搂住，等等等等。
今年我一过年的时候就告诉大家了，今年就是以毒灭共、以钱灭共、还有一个不搞重磅，不搞重磅现在明白了吧，重磅已经叫我给灭掉了是吧？不搞重磅，那孙子路大脑袋、蛇妖闫、九指妖已经完了吧，比垃圾还垃圾。
我得到确切的数据，路大脑袋绝对买数据，绝对买数据。这个孙子绝对造假，绝对造假。然后呢路大脑袋，更重要的兄弟姐妹记住，我们掌握现在证据，路大脑袋是玩假政庇，他的政庇信息都是假的。所以说，这小子完了。政庇绝对是假的，政庇绝对是假的。
楚河汉界加你啊，楚河汉界，暴雪压青松加你。
曾经国内的某音乐界啊，在到香港之前还跟我认识很多年了，30多年前，后来到了香港成了所谓的女神了。头一段时间，去年的时候还说这歌怎么怎么着，我不能出面，我没法跟唐萍直接联系，但我可以旁边帮你呀。她这个人生活中是一个挺有个性的人。大家都觉得是神，生活中虽然离很多婚是吧。
昨天跟我说，她说这歌真的是让她很震撼，她说不说专不专业，她说这就叫音乐。她说音乐里边没有专业，音乐里边只有大家喜不喜欢。她说喜不喜欢、有没有人听是唯一的标准。她说唐平和威廉王你们都做到了，太牛了。
她说郭先生，我现在可以帮你写两首歌。欸—，我说别别别别，你真写不了，写这歌的人他首先是爆料革命的战友，这不是你的想写就写得了，对吧，写不了，不需要你写。这歌不来自战友就没劲了，对吧，必须来自战友。
现在你们不知道啊兄弟姐妹们，让那些搞音乐的、歌星有多妒忌呀，多妒忌呀。（克劳德，加上你兄弟）多妒忌呀，多大的事啊。（妮妮爱台湾嗷、大鹏本人加上了啊都加了）。
所以说兄弟姐妹们什么概念？千万大军，970万了，现在直播唯一的目的，唯一的目的，大家赶快凑够上千万。别停，千万别停，千万别停，是不是啊。你别像唐平似的，跟人家威廉王双修呢，双修45分钟，说停停，休息一会儿。人家威廉王一下子不行了。那不行。别停，别停，别停。
（k and k你这啥名字啊兄弟，已关注了啊，已经关注了。听完就去买，七哥。谢谢。Jessica来了，管理员，我们Jessica每天直播太晚，早就加上Jessica啦，大美女啊，还有非常好的先生。PPC加上了啊。一直在关注，加你了啊。和悦加上了啊，已经关注了。栋梁已经关注了，已经加了呀。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1923/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1923/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、马背英雄在全球多国打榜第一,以歌灭共再创奇迹
郭文贵先生：还在放啊，我的天呐。
小福利：不是好几个视频吗？卓玛姐？
郭文贵先生：你别老重放这一个啊卓玛，乱啦。别拉我啊，我就这样了，就这一姿势，你们打不了第一我就不放下这手了，谁都别拉我，就这样了啊。
今天是8月13号，是吧？尊敬的战友们好，8月13号，兄弟姐妹们，今天是个好日子。首先，我们开始为我们芝加哥的安卓李，还有我们的飞飞，飞飞的妈妈，飞飞的儿女，飞飞的老公，还有我们的安卓李的家人们，染上了CCP病毒的兄弟姐妹们，为他们祈福。
OK啦，也啪啪了。你们是不是能听到我放出去的回音？这个没好使过，你调一下这个，一会儿晃一会儿不晃的。这啥呀？这电视显的啥啊？电视是那边的，我在ipad上看我的。我现在看看留言兄弟姐妹们。
念战友名字：紫气东来，天恩，七哥老乡90后，不孬啊。等待七可可，马努吉诺比利，G63，我可77，帅得惊动党。讲吧，很清楚七哥，CR7。
今天我们还是和我们的战友，夫妻搭档：小Seven、小福利，还有我们英喜的卓玛一起合作、推流。刚才所有推流推得不好的别恨我啊，都去恨卓玛去啊，都去恨小Seven、小福利。
我早上七点钟把他们俩从被窝儿里起薅来了，薅起来以后，小福利和小Seven还要送孩子，傻眼啦，然后时间实在来不及了。把卓玛也从被窝儿里薅起来，就跟小Seven、小福利说：就甭说你灭共，甭说你干多大的事，你能像七哥这样的熬夜，一天晚上十几次起来，就这四年你们像我这样的睡觉你都是神仙了，甭说你灭共了。
匈牙利也刚刚第一啦，从我手机群里发一下啊，匈牙利也第一啦，发个截屏到手机里。所以说兄弟姐妹们，吹牛容易，说话容易，就像你们天天看到蛇妖闫和那个垃圾路大脑袋背着个LV的包，还是咱们的钱，七哥的钱给她买的。然后那块拿手捂着，跟捂个蛋似的。垃圾！跟孙悟空那样，兜着肩，耷拉着膀子晃着走，跟站街女似的。
你不见到事实就不会服的，你不会死的。你只有见到垃圾你才知道。就像现在这个打榜，现在这个打榜的歌是最重要的，三天前七哥讲G-Fashion 、俱乐部，七哥一句打榜的都没讲，没在直播中说请战友们打榜吧？
你们可以把画面分两个，旁边可以放视频，可以放打榜的，都可以啊。不一定非得我一个人华丽花哨的大脑袋，你们随便运用。所以说兄弟姐妹们，七哥一声不说，但是上线几个小时，在新加坡、香港、台湾、新西兰、加拿大，直接就是当时的英雄的歌曲和英雄的伴奏曲第一、第二。
美国摇滚乐排第一，摇滚歌曲现在还没排第一啊；然后加拿大“啪啪啪”就第一；然后匈牙利、芬兰，N个国家“劈里啪啦”的就上去了，七哥一声没说。这就是爆料革命，战友们的力量，这就是用数据说话，事实说话。
大家自己去验证到底有多少人战友！这完全没包括国内的，到现在为止，大概我看了一下下载470万啦，470万人下载。 现在不包含咱们新的第三首，就是第一版的还不包含。
兄弟姐妹们，这个太牛了。我问你几个问题，小Seven你回答几个问题啊，咱是临场拷问你别怕挨骂啊。头两天直播完，小福利两口子给骂惨了，我就享受这种骂。
七哥声音出问题，什么声音？忽远忽近，跟你们没关系，好像切换画面还是怎么样。现在怎么样声音？玛莎给我发的信息，现在怎么样？回音回音。刚才你的手机，你不要开你手机，现在没了吧？
你不要开你手机，你拿个耳机在那儿听。现在还有回音吗玛莎？好，小福利、小Seven。对话、对话，你代表战友回答问题啊。
念战友留言：和七哥在一起战友，自由飞翔，姜先生，粘豆包，沉默不是金，红百合，李三李四。小Seven呢，回答问题啊。
念战友留言：七哥找七哥，战友。潜水牛，帅妞儿，民主法治公司，夏吉。
二、中共要对讲出病毒真相最多的医生张文宏下手
我现在告诉大家，在上海有良心的医学专家，在医院里边。这是一个当初对病毒、对共产党的病毒真相说出最多真话的人，叫张文宏，叫良知医生。他唯一在上海能活下来，然后他在上海有江家、朱家、曾家，孟家都保他。保他的目的，就是江、习大战的一个筹码。
但是，昨天晚上我得到了信息，也就是大陆下午的时候我得知，张文宏先生，你家人一样能听到我说话的，或有朋友认识张文宏的告诉他，要对他下手了。
三、马背英雄创造的神奇是战友们共同努力的结果
大家看到现在屏幕上的是叫Dance 7在美国舞曲排行榜已经第一。Dance 7就是咱们的英雄版，英雄歌的舞曲版，实在太牛，我每天都听它，睡觉前听，起床听，刷牙听，洗手间听，淋雨听，健身更得听，相当的好啊！
战友们，这个歌的好啊，你自己听。我觉得它一定会成为这个世界上带有时代主题音乐榜首的最重要的舞曲Remix。这完全是我们的老师，我的音乐老师，就是我的唐平老师和威廉王老师，和后面Q May，还有Q May的先生，以及后面所有的战友的团队大家努力的结果。
没有你们，我狗屁都不是啊，猫屁也不是，甭说狗屁了。现在我们推流的这个itunes是哪个国家的？我在这看不清楚。排名第一的，在日本的已经排名第一了，匈牙利已经排名第一了。
兄弟姐妹们，那么我想说这个张文宏。第一个，张文宏希望你记住啊，北京要对你动手，赶快注意安全，要成牺牲品了。匈牙利推一下。尊敬的战友们，匈牙利的兄弟姐妹们，七哥万分感谢你们将我们的新的英雄DJ版推向了排名第一，万分的感谢。
我老打错字，因为我是先念的，我不能一个字一个字打。我有时候不改，你看我念的七哥，就变成了7个，所以有时候它这个识别。
小福利：语音识别系统还不够，对吧？
郭文贵先生：必须得感谢匈牙利的兄弟姐妹们啊，太牛了，匈牙利有这么多战友，匈牙利已经排名第一啦。
四、习一神是我们的好战友正在帮我们全力灭共
这个张文宏先生，我再次的警告，得知确切信息要对你动手。闭嘴吧，别说话了，你不说真话我们也知道，非常的爱你啊。有什么需要我们，我们全力支持，不要忘了张文宏先生，希望他不要成为第二个李文亮。
最近，大家知道国内现在的习一尊、习一神，现在是打完网络打金融；打完金融打地产；打完地产打医疗；打完医疗打教育。真是好战友啊，习一神呐！拼命的在帮助我们灭共。
所以说习一神这人很聪明，共产党把你爹关了15年，把你爹弄到监狱里吃屎，是吧？见了你和你弟弟时你爹竟然不敢认你，装作不认识你，还当你面吃屎。这种屈辱咱都懂，是吧，都懂！就像我弟弟的死亡，我的父亲被打断腿，我的母亲被吓成神经病，我的哥哥被砍了100多刀，这个仇咱是要报的！
所以说在这方面，习，我们的目标是一致的，灭共！灭共！再一个你的同父异母的姐姐文化大革命上吊自杀，以及你穿着你姐姐乔乔的花布鞋，拿墨水染黑。以及你为了躲康生的追杀，躲在地瓜窖里面躲了将近一个冬天，然后春天出来偷吃茄子，吃到现在连茄子不能吃。
以及在农村的时候，在延安梁家河子为了偷看别人家女人，是吧？偷看人家女人上床上的事儿结果被人家给打，是吧？还揭发你，陷害你，这都共产党干的，是吧？包括习在那块儿连个媳妇都没娶上，那么大的人怎么解决性生活啊？是不是？咋解决性生活啊？
你一年都不换套衣裳，是不？你扶墙，扶完墙以后你拿什么擦呀？是不是？这梁家河子连卫生纸都没有，扶完墙你得抹干净啊。你不能像路大脑袋的小蔡似的，是吧？帮助某人，是不是？用完口活然后出来以后，人家自带高级日本餐巾纸擦干净，是吧？服务非常好，然后把裤子给提上，是不是？
这很文明啊，因为她有纸啊，是不是？在康州能买到日本的软软的卫生纸。我小的时候拉屁股，都是用棍子戳。真的是，你们听不懂，那时候拉完屎在东北的时候都拿玉米叶擦屁股，后来就是偷点儿别人的书、报纸，擦擦屁股，那多高级呀。
那梁家河子是哪年？五几年的时候，是不是？五几年的时候习在梁家河子，这是当时田玉玺告诉我的，那时候拿个报纸也没有啊。他拉屎都是拿土坷垃擦屁股。或者不擦，或者拿那个当地的那个草、玉米芯擦一擦，这咱也有同感。
所以那时候习都很成熟了，是不是？我那时候在玉米地遇见玉米地大姐，人家习上哪去遇玉米地大姐去？雨不到吧，是吧？
来了，小Seven、小福利，太好了，捯饬得很漂亮啊两口子。能听到说话吧，我先请问一个问题。刚刚我说到习一尊啊，能听到吗？
小福利：能听到，你那边能听到我的声音吗？
五、在灭共战争中如何直面对自己、家人及战友的攻击
郭文贵先生：好好，谢谢啊，辛苦。真抱歉一大早上啊，这就是革命，这叫战友。你说咱打仗呢，你两口子在那块睡觉，七哥这四年你想一想完全是什么情况下过来的日子？你俩连个睡觉能挑战过七哥，你俩就成灭共英雄啦。
七点钟把你俩薅起来，还有卓玛。你想想这连滚带爬，七哥每天晚上有时候十次、八次起床，然后几年来就是这样，是吧？起床以后开视频会，然后倒一下再起来。天天这样，白天该干啥干啥，服不服？谈谈感受。先谈谈你俩今天的感受。
小福利：今天因为我们晚上就睡得晚，然后早上又要特别早起来，正在补觉的时候，郭先生那个一个电话就过来了。但是我们看到的时候其实已经有一点晚了，然后我们两个就特别着急忙慌的就在准备。
其实这个事情，我觉得我们在做爆料革命，我们是在战争，我们是在战争状态。那么在战争状态这个情况下，你不可能去想我睡觉啊，或者我接下来怎么样，而是迅速的赶紧把一切给准备好，先准备好。
Seven：今天比较狼狈一点，狗又跑了。
小福利：我们家狗也跑了，还得去接孩子。因为这个时间我们本身就是接孩子的时间。
郭文贵先生：你俩今天这个感受，爆料革命你俩走到前线直播，但你俩今天会更加的知道爆料革命那不是吹牛的，不是吹牛的啊。你想想在这个时候你都已经四年了，你应该体验到七哥灭共的基本生活方式，你再加上我面对的生死威胁、背叛、压力，还要给你们挣钱，然后天天挨骂。
我记得当时有一次直播，我刚开始直播的时候记得特别特别清楚。当时直播的时候显示大概一万多人的时候，当时我女儿还在旁边，然后下边突然五毛就来了啊，说你脑袋不要晃，然后我女儿就说：你不要晃脑袋。刚说完这个的时候，下面“欻欻”骂的，连我女儿，连我妻子。我真的从小到大也没受这种侮辱，那骂的那难听。
然后我就看看我闺女，我闺女就摇摇头，笑笑没什么。但是那一刻对我最大的感受是什么？我跟你说小福利，就是家人和亲人是太重要了，她理解。另外一个就是战友，突然下面战友就出现了，很多战友都在下面开始骂五毛。
我说实话，我本身对家人觉得很抱歉，但是对于这些骂我都完全无动于衷。但是你要知道，经历那个过程它不是那么简单的。所以你俩头两天直播的时候，咱做了所谓的11.20以来最好的一场直播，但是视频被人骂得跟狗屎似的。国内的战友电视台某台长家人给我发信息：七哥我们都不敢看，太烂了这视频。确实是有问题，但是内容很好。
六、以毒灭共进入深水区,中共完全知道无处可逃</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好！你说刚刚的几百万下载量的摇滚歌星，滚歌星Miles Guo 此时此刻正在自己家菜地里面吃茄子就大葱，吃西红柿，吃草呢，你说多滑稽，跟着一个36年的结发妻子，在菜圆里面吃茄子吃西红柿吃大葱，这样的摇滚歌星可能是世界上只有一个了吧，然后穿着自己的G-Fashion…自己家地里种的菜，十几岁的发小，结发之妻，呢说这生活…太有意思了，这叫什么？这叫浪漫。咱没有去包小三去，也没有换媳妇，吃点茄子吃了辣椒吃点葱，就不错了。
所以说兄弟姐妹们，上天是公平的，但是没有战友，狗屁都不是，七哥哪能当歌星啊，是吧？哪能摇滚歌星啊，没有唐平老师威廉王，哪能当歌星啊，没爆料革命新中国联邦，咋当个屁歌歌星，但是震撼了世界，真的震撼的世界，我的手机都爆了，都是大人物说，简直不可思议..为什么Miles，你是如此惊人不可思议,这是全球摇滚歌曲,No1,我从没想过我会有一首摇滚歌曲，这是第一部作品，难以置信,非常难以置信..非常感谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1820/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1820/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对了，我刚才录完我再说一段，战友们记住啊，在日本建设的GTV工程团队的基地，请和草根小哥还有康州农场的小帅，还有喜马拉雅联盟铁血组委员会联系，都可以，你所有的要求都是可以的，像原来是抖音啊，微软啊，斯柯的，youtubu的，是吧，推特…谁想和我们工作，他们能给的，我们都能给，我们能给的，他们永远不能给，不要听我说，你自己动脑子去问问去。
另外一个，我们会在硅谷也有一个GTV的开发基地，愿意到硅谷参加工作的，同样的大家记住，同样的条件，同样的激励政策，请和旧金山的农场明道先生、依莎贝拉联系，和他联系一样的一样的，那么我们GTV这么大的一个平台，那未来最起码要招3000~5000的工程师工作，盖特需要1000个人，所以说兄弟姐妹们，千万不要在人生当中做出最愚蠢的决定，就是战略性的决策失误，那就是选择谁是你的合伙人，谁是你睡在一个床上的先生和老婆，还有一个就是你的事业，男人就怕入错了行，选错了Partner和老板和妻子，千万不要错过这个千载难逢的机会。
我们的盖特USA的总部在康州，在康州运行，那么技术公司会在这..就在这..那么我们的很多战友会加入到新的盖特到总部去工作,到技术公司工作,也会加入到G-Fashion,我们这次G-Fashion的重新组建的新的设计团队当中,很多会包括战友，相当的兴奋..昨天晚上,国内北京军区的一位老战友给我联系，感谢你，用你最安全巧妙的方式，让我知道了国内的病毒目前的情况，非常感动，原来打疫苗还有这么多意思，我都没想到。谢谢这位战友发的信息！为了安全起见，我就不具体说了，新中国联邦人不会忘记你这个功劳，我会将你的这些绝密的信息传达给世界，我会让你因为你来传达是信息救的人，而得到回报，啥得不说了，喝杯咖啡吧..
喝了咱的酒..喝了咱的酒咋的？喝了咱的酒..又忘词儿了，兄弟姐妹们，喝了咱的酒怎么的？灭共去吧..啥都不说了，你说这唱歌..自己咋不记得歌词儿？我得背下来，唐平老师威廉王老师不高兴，你把歌词儿背下来呗，七哥，我是想背，没时间啊，咋弄？笨啊。
我已经从昨天中午到现在没吃饭了，我真得吃口饭去了，光开会累死我了..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1789/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1789/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
新中国联邦一周年庆典郭先生初见闫丽梦博士再逢路德
据新中国联邦一周年庆典1：01：08
郭文贵先生：聚焦不好，你要看一下，可以吧？好，现在正面电视是推出的效果是吗？可以了，（调试中~），大家看到背面这个墙上的我们的国旗之星，是由我们的设计师也是国旗的设计师叫CC嗝屁，他是连夜赶出来，我给他提这些要求，把它黑夜黑暗中的一盏明星，黑暗中的唯一的一颗信仰之星，黑暗之中的信仰之星作为这个背景，今天这个里边有三个，都是这个，七哥由于安全的原因，受共产党的威胁不能到102直播现场世界中心，只能在家了。
现在我们会马上在这里见到我们的天使闫丽梦博士闫博士，我也是第一次和闫博士见面，第一次，你可以切换一下俩镜头，切换一下子，几秒钟，大家看到了，这个现在是这个情况，那么2021六月四号，黑暗中的唯一一颗信仰之星，好，再切到刚才那个镜头吧，太好了，非常地漂亮，今天在这个房间是我还有闫丽梦博士还有路德先生，由于路德先生还有闫丽梦博士，我们获得大量的情报，是共产党暗杀的对象，我是排第一号，闫丽梦博士排第二号，路德先生排第三号，长岛哥排第四号，三号以后就没价值了，长岛哥。
所以说我是今天真的是昨天晚上睡了两三个小时，还是挺好的，然后做了很多好梦，一会给大家聊聊梦的分享、做梦的感受，把空调关掉，这个声音，关掉，关掉，对，这空调的声音太吵，约翰哥哥就没有这个常识，没有声音了，现在没有杂声了吧？现在可以了，好了，还是哪来的声音？欸，好了，现在好了，还有，我觉得你调得有问题，这个麦克风的拾音模式有个全收还是单收，你调得是全收，这个所有杂音还有，不是没有杂音是关的，（调试麦克风~）好，那两个也调好，不要有杂音，还没有上来。怎么样现在？我把这个关掉，可以吗？又有了。
新中国联邦一周年庆典1：08：36插播视频（字幕暂略）
新中国联邦一周年庆典1：13：00
郭文贵先生：嘿，干扰、干扰、干扰源。大家听到了吗，声音？听到了吗？声音可以吗？共匪真的在试图干扰啊，试图干扰啊，共匪很猖狂正在干扰中、共匪正在试图在破坏中。
现在声音怎么样？声音怎么样？可以啦，声音够大吗？约翰哥哥在场，如果不出点问题那也不正常，是吧？这就是清华的水平嘛。非常好、非常好，OK！他们现在几点到？时间已经是占用了十几分钟时间，我没有时间再占用，不行我们把时间让给主台了，好吧？
你如果是这样的话你占用那么多时间——战友们的时间，现在我们每秒每分都是极为宝贵，全世界都是抢我们的每分每秒。这个背后的故事呢哪天等着现场参加的整个这个组织的大家去了解，太重要了，每分每秒都在抢、都在争。
所以说，新中国联邦人现在是世界的主角，这个咱是一点不夸张吧！好了，这时间这个45，现在怎么样了？现在不要占用你这个主播台的时间呐，怎么样？怎么样？现在怎么样？现在怎么样？上来吧，好啦，好啦，现在呢兄弟姐妹们，我在这里将见的是第一次见面我们的英雄科学家天使闫丽梦博士，还有我们的路波切路德先生——法治基金主席路德先生。
由于共匪很猖狂，筹划、谋划在主会场102楼还包括我们战友外出期间制造各种事端，试图扰乱我们的新中国联邦的一周年，而且整个大陆现在VPN呐都是处在了一个国内无法上网连内网都不能上了，甭说VPN了。
那么为了安全、为了各种起见，经当地政府各部门的建议和安保的建议，我呢就不要参加102主会场的这个活动，为了不给战友们带来更多的风险、给共匪带来更多的机会，所以说七哥今天就在这里直播，只能这样了，七哥很孤独啊，没办法。
那么今天就我们在这里第一次和我们的闫丽梦博士、女神——天使科学家闫丽梦博士，还有我们的路德先生——法治基金主席，在这里和大家共同地庆祝新中国联邦一周年。那么他们现在已经是到了，安保人员正在接他们上来。
但是很奇怪，在昨天下午共匪内部研究了各种方案试图破坏，刚才我们也感觉到了这个周围有强大的电磁干扰波来干扰我们，那么共匪我相信在我们现在周围布置了各种的所谓的共匪的潜伏的力量，这也是各种潜伏的力量都是有的啊，他们已经来了，Snow不要叫。
郭文贵先生：科学家！呵呵呵呵。
闫丽梦博士：郭先生好！
郭文贵先生：在直播啊，在直播。
闫丽梦博士：刚刚Snow去迎接我们，哎呀郭先生好，终于见到您了，好高兴啊，终于见到郭先生了。
郭文贵先生：她咋这多瘦啊。看看啊，大家看着啊。你瘦太厉害了，天呐，她咋这么瘦啊！电视中真的是跟生活中差距太大!
闫丽梦博士：视频里看不出来是么？
郭文贵先生：而且她又瘦，而且她这个脸我觉得生活中比电视上好看。战友们都在看着呢，我们第一次，来，咱们仨到这，我们仨第一次——路波切、科学家和我，我们一起第一次见面。Snow，你看Snow，你最爱的Snow。科学家最爱的是Snow！
闫丽梦博士：我想抱抱它！
郭文贵先生：你可以抱， 你抱起来。Snow昨天你七嫂专门给它洗了澡，专门洗了。哎呀路德瘦得呀。没事，你（闫博士）可以抱，你可以抱，你抱，它就等着你抱呢，抱起来抱起来。（Snow叫了几声）没事的，没事没事没事，哈哈哈哈哈。我告诉你了吧，我多亏提前警告你了，来来来来Snow过来，它第一次它就那样，它就是高兴你看到没有。（Snow）过来过来过来，来来来，Snow，快，让最爱你的人见你，快，来来，你（闫博士）叫它先手上让它闻一闻，对了对了，让它闻一闻。对啦，来来，对了，它就这样，你知道它，慢慢（抱），没事儿。（Snow叫了几声）哈哈哈哈哈，共产党把它蓝金黄了共产党。
（对工作人员说话）你切换另外一个镜头，切换另外一个镜头，你看我们仨在这儿啊。你看咱们大家都在看，今天你俩是坐在这个位置，这个位置咱们打造的是黑夜中的唯一之星，你看设计得多漂亮，这是黑暗中的信仰之星，你看了没有？
路德：对呀。
郭文贵先生：科学家真是你也太瘦了！
闫丽梦博士：没有吧，郭先生。
郭文贵先生：不是，路德先生你这瘦得有点夸张了啊，这不能，这必须停了啊，真的是得停！肌肉，哇塞！你这肌肉！现在你是穿M号的这个西装了？
路德：对！后面，你看到没有？
郭文贵先生：哎呀，我的天呐，我和路德先生咱有几个月没见面了？
闫丽梦博士：我来了就没见过吧郭先生？还得倒数一下。
路德：去年1月23号。
郭文贵先生：呵呵呵跟个小姑娘一样。1月23号到现在，一年多了！所以你看我和路德先生被共产党病毒害的，这搞得一年多没见面。兄弟，我们咫尺之遥但不能见面。科学家来这一年时间多的时间、一年半的时间我们从来没见过，对吧？
闫丽梦博士：快一年半了，一年多一点儿。
郭文贵先生：不过生活中你看她一看就是山东姑娘，我要是在大街上看到，一看就是山东人。但是她在电视上真的感觉你像一个江浙人，有点像江浙人，但是生活中是山东人。哎呀真是，今天咱们仨我们只有孤独的在这儿，就我们仨人了，我们仨人在这直播。
然后呢，刚才安保人员告诉我们说，唉呀你们今天你们要小心，我们在周围发现了很多不正常的人，包括美国有相关部门刚才给我发信息说，欸，你们，听说科学家、路德已经快到了，你们要注意安全，尽快让他们上去。所以你看共产党对我们这个是非常非常夸张的，刚才音响出现故障是正常的，但刚才都调试完之后突然出现干扰电波，这是不正常的，这绝对是共产党干的。
所以说我们这附近有三层的安保，但是呢在这种情况下也不能说绝对安全，所以说我们还得小心。但是今天在一年以后跟路德兄弟我们再见面，而且是跟科学家我们同时在这里相见的时候，这个时刻实在是太特别了，世界已经改变了，一切都改变了。
我们一会儿会在这里在这张桌子上和路德先生、科学家，我们全程地参与整个的全程的一周年的庆祝。然后呢我们科学家和路德先生会和大家参与节目当中的，我们自己也会探讨很多的问题，可能实时地和大家分享，现在呢把时间还给主场继续你们的时间。然后我和我们兄弟还有我们科学家我们叙叙旧去，好久没见面了，我跟科学家第一次见面好吧，咱让这个主播切过去吧，那个谁，约翰！切过去以后主播台，我们就是去干点别的事儿去，聊会天儿去，我们去训Snow去哈哈哈。
路德：约翰叔叔在这？
郭文贵先生：约翰叔叔在这，所以刚出故障了嘛，他要在不出故障就不叫约翰了。
新中国联邦一周年庆典闫丽梦博士初见郭先生谈及感触
据新中国联邦一周年庆典 1：22：20
直播中播放视频文字纪录——
［中共强制性的的一胎化政策终于出台，并被广泛地暴力实施，凡违背这一国策的，都会受到经济处罚或强行结扎等残害，中共实施计划生育一胎化政策以来至少有4亿婴儿被强制堕胎，堪称人类历史上最大的浩劫。1989年6月4日，中共解放军武装警察部队在北京天安门广场对追求民主法治的学生进行大屠杀，中共秋后算账进而将屠杀行动扩展到全国，因支持六四被抓捕、被枪毙的普通百姓更是不计其数。所以今天既是新中国联邦的建国日，也是让我们永远铭记那些为了民主和自由而失去生命的英灵们。
中共不遵守承诺的流氓历史也是由来已久，不履行入世的承诺，香港“一国两制”五十年不变说变就变，撕毁联合声明。“中英联合声明作为一个历史文件已经不再具有任何显示意义”。
“一定要相信我说的话，黑夜即将到来。一定要做好准备，黑夜，来自中共盗国贼的黑夜即将到来。一旦到来，将弥漫这世界，西方的文明世界，我们每个人都将面临，大家要做好准备”。—郭先生2017年10月5日在华盛顿的国家新闻俱乐部演讲。
“I brought this document, is CCP called 13579, high qualified document. They have the program, make the biology weapon and chemical weapon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1762/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1762/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
首页全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
G-News国际影响力巨大G-TV国际影响力巨大中共的币震中共的桥震中共的楼震中共的粮震九指妖心理变态损坏财物盖特国际影响力巨大背叛爆料革命
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast 5月 24日
视频链接：https://gtv.org/video/id=60aa75eead9feb7deee15fe2
注：正文内小标题为编者所加
0：直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一：EST05/22/2021班农战斗室片段——
班农先生：越来越多的人开始认识到，这病毒是实验室增强的产物，是从武汉病毒实验室出来的，你来这里以来所有向人们揭示的，其实都是真相，那么现在是怎样的感受？闫女士对此做何感想？
闫丽梦博士：早上好，先生，感谢您连线我，我想告诉大家，是的，很欣喜地看到事情已有转变，越来越多的事实得到验证，人们认识到这病毒是来自实验室、来自武汉、来自中共，我知道这总是会发生的，这是真相，这是事实，我一直告诉人们没有什么完美的谎言，这些事终能得到独立方的验证，所以我从去年1月份敢于发声，这也是为什么，我敢于来到美国在全世界面前揭示，因为我知道他们干了什么，他们自己也知道干了什么，他们也知道有朝一日会受到惩罚，但他们只是拼命否认、躲避惩罚，但我也想强调，若非承蒙众英雄人物的巨大努力和助力，如班农先生您、《国家脉动》团队、纳瓦罗博士、塔克.卡尔森，你们大家我无法尽数每个人的名字，但是若没有如此的帮助，真相不会迅速得到揭示，因为中共是个庞大政权，而且他们熟知如何操纵人、操纵信息，所以很高兴，事情进展良好，而且我知道，我们很快将迎来讨伐中共之日。
班农先生：闫博士，顺便提一句，我们节目观众都爱你，我想让每位观众都爱你，他们很喜欢看到你昨晚出现在塔克.卡尔森的节目，很高兴地见证那帮人撤回（说闫博士是阴谋论），在华盛顿有很多讨论，我想给观众一些背景信息，在华盛顿有很多讨论，比如吉姆.乔丹、兰德.保罗议员在敲打福奇，但华盛顿也有很多人发声，推动召开听证会并要你作为主要证人之一出席，我想确认，若国会山以公平方式进行听证，你是否愿意就这个病毒的源头就你作为目击证人所知道的，2019年12月末到2020年1月的事，在委员会前作证呢？
闫丽梦博士：我很乐意去参加，其实我希望他们能直播听证，让人们能收看，可以看到如何出示证据，无论是我方还是对方，可以看出谁在撒谎，谁掌握确凿证据，我们之前就应该这样做。
班农先生：闫博士，我们还剩几分钟，在这个国家，我知道当你刚到这里的时候很震惊，特别是六七月那些骚乱，我们刚邀请了布罗登牧师谈马克思主义、文化马克思主义，你能和观众讲讲中国老百姓日复一日是怎样的处境吗？在中国，中共搞马克思主义有文化大革命、中共马克思主义的控制的所谓社会信用体系强加于你们身上？
闫丽梦博士：先生，非常简短地，我想告诉大家，总有西方人问我，中共这种勾当动机何在，还有他们怎么从自己国民下手，我的意思是武汉首先爆发疫情，中国人首当其冲遭殃，一个国家怎么会对自己国民做出这种事？一言以蔽之，西方人总是不明白为什么一个国家能如此对待自己的国民，但对我们中国人而言，我们从来不纳闷这个，我们可能会疑虑其他事情，但我们从来不会问，我们国家怎么可以这样对待我们，因为我们知道是中国共产党在那里。
直播前播放视频二：EST5/22/2021采访福奇片段——
主持人：这是我们过去一年对冠状病毒进行大量事实调查的主题，就像您所说的，对于COVID-19的起源，还有很多疑云未解，所以我想问您，您现在还相信病毒是自然产生的吗？
福奇：不，实际上不是的，我所说的观点是，我认为参议员保罗所做之事令人真正遗憾的方面是，他混淆了我们与中共国科学家以合作方式所进行的研究，那就是你几乎不得不说，如果我们不那样做，我们就是不负责任，因为很显然，SARS-COV-1非典病毒起源于中共国，而且我们很幸运地逃过一场病毒大流行，因此我们确实必须更多地去了解这个病毒的信息，了解人们是否感染了蝙蝠病毒，因此在一个非常小的合作中，作为一笔拨款资金分包合同的一部分，我们与中共国的一些科学家进行了合作，保罗参议员所混淆的是，就因为与中共国科学家的合作，因此我们就是参与了制造这个病毒，这是我听过的最荒诞的思维大跳跃。但是，不是的，我不相信病毒来自自然，我认为我们应该继续调查在中共国发生了什么事，直到我们尽最大努力弄清楚到底发生了什么，当然已经调查过病毒的人会说，这个病毒可能来源于动物宿主，然后感染了人类，但还会存在其它的可能性，我们需要查清原因，因此这就是为什么我说，我赞成任何关于这个病毒起源的调查。
直播前播放视频三：FOX采访闫丽梦博士片段——
塔克：美国研究机构的科学家和公共卫生官员不应该撒谎，他们不应该撒谎，但他们的确这么干了，他们都撒谎了，我应该就直接这样评价他们，而不用重复任何科学的细节，如果我哪里说错了请及时纠正我，看看这个病毒本身，你能够判断这不是自然来源，这是实验室制造的。
闫丽梦博士：是的，我已经告诉公众这是事实，并且我的三份公开发表的报告已经从科学和情报的角度证明了这个事实，今天我想进一步跟您解释的是，对冠状病毒进行的这种功能增强的改造，不会有任何良好的目的，就像您打算送给您的孩子一把玩具枪作为礼物，您会去掉里面的子弹，保证这个玩具是安全的，但是他们所做的是给玩具枪上子弹，甚至加了一把尖刀和导弹，于是他们把这个玩具交给孩子并且告诉孩子说这是你的玩具，所以这意味着在完成功能增强实验之后， 这个玩具变得非常非常危险，因此功能增强绝不带有任何良好的目的，而是有意地改造病毒来专门伤害人类。
塔克：您之前说出真相，但您却因此受到攻击，您不仅被中共政府攻击，显然您都无法联系到您在中共国的家人，更别提去那儿了，且您在美国被美国人攻击，而他们本应明白谁在撒谎，自从您首次上这个节目以来，您的日子过得如何？
闫丽梦博士：是的，事实上我遭到了很多攻击，但我一直在这些事情上努力工作，一直在提供证据，而且很多证据都逐渐被独立的来源所证实，而且我高兴地看到越来越多的人意识到，这是实验室制造的病毒，病毒来自中国共产党，这是一件好事儿，而且我还想说的是，现在我们真的需要号召全社会、科学界、医学界，还有政府的人认识到这是一个非常危险的病毒，且是实验室制造的，因为这些已经得到验证，然后大家会意识到更多东西，病毒中藏有更多的秘密，尽管大家可能无法马上就看到明确的结果，这个病毒被有意改造专门针对人类，所以我们应该给中共施加更大的压力，要他们告诉世人他们到底做了些什么来操纵这个病毒，而且我们也需要一同努力去研究那些病毒随机产生和有意而为之的结果，对人造成伤害的结果，我们需要一起解决这些问题，我们不应该继续活在谎言之中！
塔克：阿门，这病毒可能会比我们意识到的要更加危险，我认为这是令人恐惧的观点，但却是件好事儿，您应该获得总统自由勋章，在一个公平和诚实的国度，您会的，闫丽梦博士，我非常感激您能上我们节目。
直播前播放视频四：FOX采访闫丽梦博士片段EST5/21/2021
塔克：闫丽梦博士是一位独立的冠状病毒专家，我们非常高兴请到她，闫博士非常感谢您的到来，虽说最好别转圈庆祝胜利，但如果有谁最终被平反，如果有谁最终被证明是正确的，那就是您，您怎么看待这些媒体最终承认您并不疯狂？
闫丽梦博士：嗨，Tucker，感谢您再次邀请我，我非常欣赏您努力地传播真相，尤其是当我们必须面对中国共产党不遗余力地抹黑和攻击，谢谢您。我感觉到现在越来越多的人意识到这个冠状病毒不是来源于自然，这是在实验室通过功能增强项目制造的结果，这些项目的部分资金来源是美国国立卫生研究院（NIH）用美国纳税人的钱，实验室的背后是中国共产党及其军队。
一、九指妖们干的坏事儿恶心事儿绝不拉倒绝对不饶
开始啦，今天是5月23号，尊敬的战友们好，战友们好，战友们好，战友们好。现在俺已经不说普通话了，俺就说台湾话啦，呵呵，哎呀，兄弟姐妹们，看七哥的造型啊，看七哥的造型，看这造型，看看这造型，咋样啊？兄弟姐妹们这造型，5月23号七哥乱聊直播，时间很短，你看我今天太多事儿了，是吧，我就乱聊乱播一下，看这个啊（郭先生展示他戴的帽子），这还有一个别的颜色的啊，还有一个白的呢，中不中，中不中？还有一个更夸张的呐，哇塞，成吉思汗，这啥帽子，哇塞，这帽子都能给我整上来，你说太搞笑了，竟然让我戴这帽子拍MV，兄弟姐妹们你们是不是觉得太夸张了呀，这是什么状态啊这是啊。我戴着这帽子跟大家去这个6月2号去了，七哥又出现了，当当当，当当当，呵呵，太疯狂了，这帮设计师太疯狂了，这是啥玩意儿嘛？这叫他说这是蒙古帽，我咋不觉得这是蒙古帽，我觉得这该给王岐山戴上，是吧？
哎呀，这个还不错，这个还不错，这个还挺好，是吧，这个挺可爱的，这个挺好啊，这还能叠这褶子，是吧，这样，对吧，这还挺好，是吧？哎呀我的娘哎，这太搞笑了。
那个送给鬼子六吧，我是不戴，太搞笑了。兄弟姐妹们，就戴这跟你们聊吧，戴这个我觉得比较合适，这是什么？我看看，我正在这两天我还得什么，你看，我录这个MV，我的妈呀，50个人这边、30个人这边——80个人，80个人，我给大家报告一下我的特别感受，就是这个跳舞的，就在这对面，一个大房子，人家那个整个那里面有几十个就这么给大家来教跳舞啊、拍这个模特啊那种对外出租的，就是人家这个专业化，我还是就是说那天录歌一样的，就是个专业化。
就为啥咱们这个新中国联邦人要永远记住这个专业化的问题，你看，从爆料革命到现在，无数人直播，无数人吹狼蛋，无一人达到路德的水平，就路德那个直播的水平，是吧，用电脑、用OBS平台，然后链接整个社会媒体，就是路德，任何人也没达到过，全世界所有的社交媒体没一家包括非爆料革命媒体，就路德做到了。
结果那个九指妖那个混账到处骗钱，当时在华盛顿搞新中国联邦直播买了很多机器，花了很多很多钱，几万还是十几万我都不知道，结果买得最好的那个直播的那个OBS的控制器，就用了一次，这次拿，一直在仓库放着，几万、十几万美元的东西，拿过来这次让长岛哥、让美东的战友们、让小斯基、让我们的金熊金先生去开始跟这个佳佳一些人开始来，已经试了已经一星期了，打开机器，机器的最主要的硬件开关给弄坏了，拿去修去了，结果人家修的反馈说，你这不像是非故意的，像是有人故意给弄坏的。
所以说在华盛顿的时候，九指妖、龟头洋还有他那个Johnathon、PJ潘，还有那个Johnathon已经是坏蛋了，就他能恨到咱们花钱花那么多钱，他们祖宗八辈把九指妖的祖宗她爹、她妈、她所有全家人都卖了都不值那个机器钱，摸都没摸过，还带着那个傻儿子，是吧，吃娘饭的儿子，她竟然把爆料革命把大家这个钱的一个设备她给你用完给你砸坏。
就这种良心的人你也相信她是相信上帝的，动不动听上帝的，我送给你上帝、我代表上帝、我给你信用、我给你自由、我给你真实，你这种王八蛋，从开始爆料革命消失以后，她连个脸都不敢露了。
昨天听说找了一个台湾的一个人，木兰发给我个信息，叫吴小娄，我说男的女的呀？我没分清男女，最后木兰说我也没分清男女呀，还找一个一个……，我到现在也不知道到底吴小娄是女的是男的，个傻货，你跟我们台湾的巴黎、跟我们台湾的大牛、你跟我们的玉山，刚才那玉山我觉得长得特像当年的玉米地大姐的脸，圆圆的脸。玉山，是吧，你跟政清比比，是不是？你给他擦屁股都轮不着你，还吴小娄你，你算个屁呀。
就这么一帮猪，就这帮猪，天天要打着什么，你穷得连自己的裤衩都穿不上，带着儿子到处去卖身去，一卖十几年，就你这种傻货，你能把机器给毁了，还我骂你，我不骂你我骂谁？就这种人渣，走到任何一个地球、任何一个星球里边都是被毁掉的东西，太坏了！
就这个东西七哥不在乎，这是战友们的钱呐，法治基金买的机器花了几万、十几万美元，你这个王八蛋九指妖，你带着你儿子、你带着这帮畜生，龟头洋、陈其生、PJ潘，你竟然给东西用一次给它砸坏它，你什么样的用心啊？我打小凡是听到、看到这种就是死劲坏别人的人，我这种，我从小我就想当江湖的侠客，我恨死这种人了，你知道吗？
竟然有人无动于衷，还有人说这事你不要在乎，我不在乎？我不在乎我就不是郭文贵了，我非常在乎，你要是我的钱我就不在乎了，这是法治基金捐的钱，你这个九指妖你这个畜生、你这个垃圾，你记住九指妖，我饶不了你！你所有干的坏事我一样都放不了你！
陈其生还有那个PJ潘、你这个儿子，还有你儿子叫什么玩意？魏修竹，是吧？咱走着看，咱走着看，就你这种在DC你就开始干这种事了，你开始干这种恶心人的事儿，你这害人的事儿，害人精啊，要不然你九指妖啊，你九指是老天给你最大的惩罚，还让你这个指头让你坏掉，永远不让你用指头代表上帝，你一代表就这样了，不能代表上帝。
你说我多生气啊，绝不能放过他，我头两天告诉律师，包括这次你看在洛杉矶的国土安全部叫这个人多次威胁G-Fashion，还威胁我们的高管人员。昨天我跟G-Fashion的高管人员我说你们要马上采取一切法律行动，已经采取法律行动，我们一定会给他干到底的。
美国是有法律的，你不像中国的派出所所长一来就把你弄了，是吧，什么安全部的，去你大爷的！我在美国讲法律，知道了吗？讲法律！这个国土安全部这个为什么他以什么案子调查，知道吗？就是调查九指妖，调查九指妖然后这个很有可能就是Elliott Broidy这个王八蛋在洛杉矶就操纵了自己的黑暗势力，调查九指妖然后变相地调查G-Fashion去，因为当时咱G-Fashion里咱有内部的战友帮咱们战友做过借款项目还有VOG的事，都是为了保护战友受到了牵连，都是因为这个九指妖、这个VOG、这个混账、这个王八蛋、这个畜生、这个垃圾！这个上天一定会重惩罚这个混蛋，受到了牵连。
二、全世界最牛的媒体没人不看G-News没人不看G-TV
但是，你们会看到G-Fashion、G-Fashion什么什么一切的，只能越来越强大。我昨天我穿着一身的G-Fashion大家你们看到那几个照片，那新的G-Fashion你看过但它不是一个啊，哇塞，我觉得跳舞的时候。
唉呀，昨天我去跳舞的时候我就感觉到哇塞这美国的专业实在太厉害了，人家一看我这衣服啊，哇~你这衣服太漂亮了，就那小孩啊，就选了六个小孩，人家一跳舞就人家那个啪~啪~啪~啪~啪~，我告诉他为什么，这是我研发的动作，我说这蒙古的鹰飞翔，这样的时候就一个姿势，这样的时候是一个姿势，这样的，记住啊，大家就要学这个学明白，看到没有？啪~这样、这样、这样、这样、这样是雄鹰往这飞，OK？头往这的时候、这样的时候这是一个姿势。
哇他们老喜欢，真的几秒钟人家就是啪啪就翻着跟头就来了，翻着跟头哇，chua~chua~翻着跟头啊，然后翻过来就叭叭叭叭~，哎哟哇塞那节奏啊！哎哟那小步走得，咔咔咔的~那家伙好的啊，那就好的，我呢就去了，是吧？就放这歌——是谁~是谁~抢占了我们的牧场！是谁~蹂躏了我们的亲人。在这块儿唱。
导演来了，这导演是电影导演，哥们在后边镜子着看，看完以后过来，他说郭先生你不能这么样，因为那个舞蹈教师教我还跳什么这样这样，然后你看一开始的时候，要开始沉腚，然后啪~仰头，咔~走过来，走过来，然后是什么，这样——是谁~然后啪~，是谁~啪~，是谁~啪，是谁~啪~这个动作设计的，就是谁、是谁，哎哟我说有点像我们老家的那个农村吵架挠脸的感觉，是谁~是谁~也挺好。
然后后面就跳舞，pia~ pia~ pia~翻来翻去的，然后啪啪啪的~，导演说不行，他说你是一个影响世界命运的人，他说多少人看你的时候，他不希望你这样晃来晃去了是吧，这样不好，你也别老这样这样弄来挠来挠去的是吧？也不好，他说你就是一个带领世界惩罚共产党的人，我说你知道多少我们爆料革命啊，这哥们很激动啊，我们所有人都是你的粉丝，都看你的爆料革命。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1731/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1731/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、人与人的关系最核心的是你有家人兄弟姐妹朋友
哎呀，我觉得对焦没对上欸，是不是有点没对上？往下一下，Snow让大家看一下Snow。大家都想Snow比想我，对，Snow？对，再拉一拉，再拉远、拉点、远点，对了、对了，对对对，好，好，好，Snow。（郭先生对着电话发语音：收到了兄弟啊，是啊，现在不数羊毛了，直接杀羊炖羊肉吃了）。
Snow你看这干嘛呀，Snow，嗯？Snow，你看这里干嘛？你看这里干什么呀？Snow你要看这面，叫战友看你呀，嗯？嗯~是不是啊。啊~Snow好了，现在我看看啊，尊敬的战友们好，今天是5月10号七哥是突发性的直播。从早上到现在我这几个手机都已经是哗啦哗啦得不停，都是战友发来的祝我生日快乐的信息。所以很多战友说，七哥你哪怕说几句话呢，直播一下。就直播一下我说几句，（对工作人员说话，你还得给Snow点（镜头），往下拉一拉），所以呢我说马上直播一下。
咱今天完全是乱扯乱聊，乱扯就是谢谢大家。
乱扯之前我先说一说兄弟姐妹们，整个儿我们爆料革命、新中国联邦，咱们成为海外咱们近百年来海外华人出现在公众视野，而且中国人互相之间互相关心、互相鼓励，而且互相帮助，而且有一个共同的目标，而且真的不是在社交媒体的中国的微信里边，炫包啊、炫富啊、攀比呀、比官儿大、比钱多呀。真不是！而且大家是都是高尚的、干净的、纯洁的、统一的这种联合在一起，真是第一次。
我这抱Snow抱了一早上，这一抱敏感更厉害了。所以呢特别像到生日的时候七哥这感触就更深了，每到一个生日我就在想，你说这共产党又多活了一年，七哥老了一年。然后每天早上给老人去上香的时候，你都想想，早、晚给老人上香——挂在墙上，老人。几年前我是有娘的孩子，现在成了无娘的孩子了。
所以说昨天，我给战友们很想说的事情就是，当你家有老人的时候，你是一个很幸福的人。当你有朋友的时候，你是个有希望的人。当你有爱的时候，你就是一个完整的人。
这个人你幸不幸福、你完不完整、有没有希望，你自己知道。这就是人活在这个当下社会里边你必须拥有的东西，你按照佛教是吧，无性、无欲、没有男女关系，那和尚哪儿来的呀？都整了一、两千年了，这佛祖都整那么多年了，这人类越来越多，从过去的3亿人口，现在弄到75亿人口去了，对吧？
这每天人类上，大家算过每天75亿人的性生活产生的精子和卵子都能形成一个湖泊，是不是？那按照佛家讲的这个卵生啊、男女关系呀，那这人类不成了乱了吗？
就是说佛家所讲的：看破，还能做到，还能像佛祖要求的立地能成佛。咱反正我没见过一个立地成佛的啊，都是立地成魔的比较多，立地成佛的比较少，没见过。那么人类存在它就是当下的人与人的关系，人与人的关系最核心的就是你有家人、兄弟、姐妹、朋友。我说过兄弟姐妹你再多，就像我爹娘说的，那啥，兄弟姐妹再多是你身上的血液，他是有限的，就那么几斤重、几十升、十几升，多少升我都不知道人多少血液。
那么朋友就是你的空气社会当中，没有空气你再多血液你也活不了，这爹娘说的很清楚是吧。那么爱是你的整个的灵魂，父母就是你的灵魂、是你的心脏，兄弟姐妹是你的手足，你说你这没手没足了你咋活呀？你没脑子你咋活呀，没心脏咋活呀，所以最简单的道理啊有，有很多很多成人的词语你可以用，历史性的古典词语你可以找出一大堆的描述这个的，但是它描述一万个不就这么简单两句话吗？——就是希望、就是爱、就是让你的生命的完整。
你说现在七哥每次过生日的时候看着墙上老娘的照片，你说想啥感受吧，浑身不得劲儿、浑身不舒服，此时此刻想什么？——想的是家人，想的是亲人，还想着老朋友。
二、昔日显赫今日为阶下囚的朋友发来信息感慨良多
昨天在葫芦岛被关押的战友，他不是战友应该是他是原来国航的一个二号人物，被判了15年。竟然给我发出了生日的祝福，在里面说你想象不到文贵，我在这里给你发去生日的祝福，还想着呢，十五年他说他最记得的一句话，有一次我过生日当时去蒙古，他那时候那去个蒙古那跟老天爷去蒙古似的，他管着这家伙上万亿的财政部的到地方发放的债。
突然间他老人家出现了，蒙古当地的官员把我当祖宗一样，哇噻，因为知道我跟他熟，说你啥人物啊，出来一郭文贵在蒙古，一财政部的一个副部级干部突然出去给他过生日啊，那以后就找郭文贵办事不就行了吗，把我烦死了哇噻。
昨天给我弄个祝福生日快乐，他的感触就是蒙古那次在旁边拉把我拉一边去给我聊两句，他说老弟有啥给你老哥说的，你这是成天神神秘秘的。我还记得特别清楚，我们坐在外面还吃了那个什么沼泽地里的鸭蛋，那种自然鸭蛋，我当时我觉得特别，他要不给我写信我记不得。
他一写信我回忆起来了，我就记得在那沼泽地旁边，我就给他说，我说你看咱今天来吃啥？咱最愿吃的，我说咱想吃啥都能吃了，但是在今天就吃人家这个沼泽地里的所谓的原始的无污染的鸭蛋，还有人家这块蒙古的这块真正的野羊，为啥呀？它没污染、它真实、自然、健康。
我说老兄你现在你看你这一来，我说这蒙古好像地震似的，都把你当祖宗一样。我说你要不在财政部这个位置上呢，如果你被抓起来了呢，这些人跟你划清都划不清，我说特别我们中国人那现实得很呢，那得跟你立马跟你划清界限，他点头说是，我说你能保证你不被抓起来？你就每天干的事都抓你10回都都不拉倒，他说一天抓我100回，他说也没问题啊，他说我每天干的事儿他说饭前抓我两回饭后抓我两回，哈哈，这哥们挺好笑的，很帅个帅哥。
我说所以说就像人生一样，我说你真实点吧，就像这咸鸭蛋、就像这个沼泽地的鸭蛋一样，多吃点健康真实的东西吧，交点真朋友、自然的朋友，别带着那种化学的来自那所谓的那些人工的那些食物了，我说关系也一样，昨天他给我写信说，你让我交一些自然的、没有条件的、没有交易的朋友。他说我在这里感触太多了，他说文贵，你是唯一我在中国看到了一个真兄弟，说真话、没向我伸过手。
三、要珍惜与战友们没有利用没有设计的天然关系
说到这儿的时候，兄弟姐妹们你想我跟战友们现在的关系是什么关系？昨天我回来以后和铁血组的我们开会，边开会边聊吧，三、四个小时一直到12点了啊。我说的最多的事情就是要珍惜战友们和我们这种关系，就是这种沼泽地的生出来的咸鸭蛋，那鸭蛋、鸡蛋那种自然的关系。这是为什么现在最贵的食物就是非化学的、非人工的、非所谓后天培植的、纯自然的叫天然的这种食品。人与人的关系更重要的是这种天然的关系——没有利用、沒有设计、没有交易、没有欺骗。 所以说，你看咱们爆料革命、新中国联邦，是最最让人感到的幸福的、开心的就是咱们的这种关系。
昨天我问老班长、我问长岛哥、大卫兄弟、草根还有木兰，我说咱们过去四年了天天爆出七哥跟这个Whatsapp通信，跟这个、那个Whatsapp通信，我说你见过有一次七哥在和战友聊天当中我骂过人吗？你见这些所谓的泄露的七哥的私人通信里边，你见过一次我说过谎吗？你见过一次我在背后和前边对战友态度、对人不一样的吗？你见过一次泄露的信息，我跟所谓的男女朋友、战友做着不伦之说、不伦之恋的事儿，有吗？没有！
有发这个裸视频的啊，咱必须承认啊，不是我让发的。那发来了很多，那我必须、我也不能说我骂人家去啊，对不对呀，人家发&amp;quot;我喜欢你、爱你&amp;quot;、发了裸视频了，那很多呀，是吧。
那&amp;quot;玉米地小妹&amp;quot;(战友名)一天给我发两次，对不对呀，但是没全裸啊，咱得先把话说到这儿，没全裸、没全裸，&amp;ldquo;玉米地小妹&amp;quot;现在肯定看着呢，所以说这很正常嘛，是吧？这就说的乱扯了，这有点乱扯了啊。用俺娘的话说，说着说着就下道了，说着说着就往下流了，下流了，哎呀这人呐。七哥有时候就没正性啊，就没正性开玩笑，我这个人就爱开玩笑。
四、西方是优胜劣汰优胜尊汰中共国是劣币逐良币
昨天我录歌人家我那个音乐老师，就是我在那唱，其中有一个词英文叫genocide，七哥这英文有很多词都不认识，你说你教我唱歌，我这发音就完(不行的意思)，人家开始人家就教你的时候呢，欸，说那你看genocide，我说genocide，我们俩并排戴着耳机跟着他唱，他带我唱，然后呢发音还不对，真的是超过千遍，人家就是站到我麦克风前面去，背对着那个录音室然后跟着我，他就开始唱genocide、genocide，然后看着我。
我们唱整个歌都是戴口罩的，整个唱着歌都戴，没摘下来口罩。我说这歌能好吗？他说我觉得你戴口罩录可能比不戴着口罩还好。我说你啥意思啊？ 中国好声音的总顾问之一、美国N个大明星的培育出来的老师就是我的音乐老师现在。为什么呢？他说因为口罩会把你的那个发音还有你的这个吹出的气全都给过滤掉，好嘛，我说我还没听说过这个，录歌竟然全程口罩戴着整个下来啊，真棒这个歌。就是我今天说到这儿，我就给大家讲讲这个录歌的过程吧，讲讲录歌的过程。
兄弟姐妹们，我就跟你们讲一个最简单的，就是我去录歌这个地方，去了以后就是美国人很粗那种，就五合板儿，在楼在楼上大概三千尺左右吧，还有五合板在墙上，我说这都是啥地方？就这儿录歌呢？音乐室？
一进去，人家从洛杉矶刚到，他们仨人过来的，老师带两个助手，就是音响混音师，旁边儿一个他的一个助理，玩儿各种乐器的。两个非洲裔一个白人。我们这进去了，我们这呼啦啦一群进去了。
人家那个整个音乐室的人家大概是四个人，在那块儿当场仨，人家接上去，人家说我也喜欢fashion人家这个老板，我说很好啊什么的，集体打招呼，一进门儿握手、寒暄，最多一分钟。
他说，你先告诉我你唱个歌的目的是什么？你唱这歌儿的目的是啥啊？我就说我是啥是啥。这歌谁写的？我说百分之百是我写的。他说这英文是谁帮你做的？我说是好莱坞的另外一个团队帮我做的。他说这个英文啥意思啊？他说我咋看不懂啊？我就给他一说，他说好。
然后那边儿人家那个设备都已经打开了，开始就是整个就像航空母舰似的上千个按钮这上边儿全是，然后这边儿有钢琴、有电子琴，外面儿的对面儿就是个透明玻璃的录音室——封闭的。录音室的后边儿是一个大厅，大厅旁边放着钢琴、外置喇叭、电子琴、电子吉他——乐器在那边儿。然后旁边儿是一个随从保镖一个专门坐的地方。再往后面还有俩会议室，因为这中间我要开一下会的，还有会议室。
就是人家都•••你看到那个屋的机器都磨烂了那机器，都烂了。然后人家讲主台的后边儿，主台的后面有一个Ｌ型的台，L型的台旁边儿还有机器，那个角坐着助理，然后人家这个老师就在这块儿坐着，我站在这俩中间，他就开始在那儿写、在那儿弄、了解••••••
你说咱们这儿没有人告诉我、也没人给我说这教练有没有歌词啊，他有没有拿到这个样板？啥都没有，还好我去了。他说有没有歌词啊？我就把歌词给他。他说我这块只有几句，我说我这有整套的给你打的。他就在这边儿看，就跟我讨论、讨论，这时候人家那边儿音乐就开始弹上了。我这边儿就这么说着，相差着我形容这个过程大概五分钟时间，旁边儿那个哥们儿已经开始弹上了，就开始弹上了，噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~然后这边儿噔噔噔噔~，这边就开始了，然后这边人家就调了声音，那音乐就噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~，噔噔噔噔~就出来了，然后灯就chua~就暗下来了，灯光都调出效果来了。这个时候他就给我说着说着咱就到外边儿去，那边儿助理就跟着他到了大厅，人家把那琴外置喇叭打开，在外边儿就开始弹着，说你跟着我，跟着我，然后我就跟着他•••••，然后他就听了半天，他说，我每年在你们中国拿很多钱，他说你别暴露我的名字我在中国的钱挣不了了，我说行，他说对不起，我打扰你了。然后又开始噔噔噔噔~
然后纠正我说，郭先生中国人唱歌是用这里（指喉咙和脖子）唱歌，他说，你能不能不用脖子唱歌呀？我说那用什么唱歌？他说，你用你的身体唱歌。另外一个，你告诉我你最喜欢谁的歌？我说我喜欢•••我的英文名字叫Miles Guo，就是喜欢Myles David, David Myles的爵士音乐—Jazz Music，我说我喜欢的Michael Jackson，我也见他本人，我喜欢他，他说你喜欢他什么？我说我喜欢他的Dangerous，就是这个“危险”这个歌。他说“危险”？你喜欢他的这个节奏是吗？我说是啊。这Myles David，啊，然后他说那你知道我有两个学生吗？他就给我看他的两个学生，哇噻，我一看都是全世界最牛的，他说这个是我的学生、这个是我的学生，然后说你看我来之前，我搞的演唱会你看，然后放在那儿就在这个过程中，旁边那个哥们儿把那个《Dangerous》Michael Jackson 那个歌已经拿出来了，说你是喜欢这段是吧？喜欢这段是吧？就这面放着，手机这块拿着放着这边就开始给我弹，这边就调音了，这是在大厅里边，不是在录音室，就已经做出来了。
然后他就开始说，你看，你跟着我，《Dangerous》里边“嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭～”，他说你看着没有，跟我走，跟我走，我就跟他走，他说1～2～3～，1～2～3～，就是让我跟着走，跟着走我这节奏就开始跟上了，他说你看，你不要喊、你不要唱，我让你说话，他说Michael Jackson不喊的，他说你看他都在说话，你不要用脖子唱歌，你用身体你跟我说话。然后他就开始就带着我走，感觉就来了，感觉就来了，然后说着说着，欸~回录音室，就回录音室，欸~把这耳机戴上。
我进去以后灯光就调下来了，我说我特别不喜欢这个颜色，他说你必须喜欢这个颜色，因为你是亚洲人，他说这会让你更找到感觉，我说你能不能亮点我就看不清楚这歌词啊，他说你看清楚歌词了就不好了，就让你使劲儿看你才把精力能注意。然后就把这给你调整啊，就专业那旁边那五六个人就过来了，人家他那边仨他这仨就都过来了就给你调、摆饬，跟你很认真。
然后就说我们先说第一句，从第一句开始你先给我唱一下子，我一喊他说非常非常好，就是我说这个过程当中，几乎每说三句话他就说你真是天才呀，几乎每说（三句）哎呀你太厉害了，然后旁边就问旁边那个助理，你觉得他怎么样啊？然后（助理）就说哎呀太厉害了、太聪明了，哎呀你看他这嗓子真好啊，你看他学得真快啊，就这个鼓励啊就跟哄小孩似的。
然后他说你试一嗓子？我就“哈～”就喊。因为最重要那一个词儿就是“Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！”，他说你能不能别用这儿（七哥拍了下胸脯）发音啊？他说Co～co～me！Co～Co～me，这个词儿就说了有千遍，有一千遍。他说这里边这个歌这是你的开始的词儿，然后说这个Take down CCP，你看那个《Dangerous》“危险”里边似的，“嘣嘣嘣嘣～”，他说就要你Take～down ！他说Take～down ！（down音调）要下来，the CCP（要升上去），他说你不能Take down CCP（音调）就直着过去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！
我刚刚今天又被我们的威廉王老师「和」唐平妹妹给虐了一下午。这是两个月以前准备的歌叫《马背英雄》，写的歌词特别好。头两次我看歌词的时候看得我特别激动，热血膨胀，因为我很多朋友都是蒙古人。大家都知道蒙古发生了什么事情，「因此」我一直还「在」犹豫要不要唱「关于」蒙古「的」这个歌。后来威廉王和唐平妹妹这两位真的是太棒太棒了，我在他们身上看到的最多的就是他们的执着。这个歌呀，包括咱们原来的《酒灭中共》，《沧海一声笑》，就是他俩「威廉王和唐平」没谁都不行，少一个人「创作」都不行。那么他俩「之中」带「着」我唱的是威廉王，做Demo的是威廉王，唐平「负责」整个写词、编曲都是她做的。然后我们这个歌会拿到好莱坞咱们的团队来做所有的配乐，我们已经有了「新中国联邦」国歌的重新配乐，今年，在六四以前做出来。好莱坞「咱们团队」做的。
昨天晚上「好莱坞团队」把《喜马拉雅之巅》的国歌发给我的时候，说实在话一听我真的一下子就是控制不住了眼泪啊。就是这个歌「喜马拉雅之巅」在那个时候「去年6月4日前」赶出来，它是天意。我觉得唐平的嗓子「唱这个歌」真的是没有办法形容的好，「唐平的嗓子」这是一个真的是一个金矿。但是由于她「所处」的环境，包括病毒，没办法让她「更好的」发挥出来。然后威廉王的嗓子「和」威廉王对音乐的那种专业，天才，这「些」不用我多说，大家都知道。所以当他做出Demo的时候，他俩「把Demo」做出来发到好莱坞团队，好莱坞团队说，“我们真的很难相信中国人有这样的音乐天才和「天赋」。”
所以「今天录的」这个「新」歌呢，今天下午就在这儿唱。我从来没有唱过，像刚才哼的一个小调，“哦哈呦哦哈呦～”，这「唱的」我嗓子都哑了你看，“哦哈呦哦哈呦～”。然后呢有一句词：“我们是这草原真正的主人”。哇，嗓子唱的都快爆裂了！但是每个歌词，每一句话，每一个字都是射向共产党心脏的一把利剑。蒙古人太可怜了，太可怜了！我很多蒙古的朋友，还有蒙古的女朋友，我觉得他们值得我们为他们歌唱，我们应该为他「们」歌唱。任何理由，任何情况蒙古人都不应该得到这样的下场。所谓共产党「嘴里」的少数民族得到的照顾政策，结果是把整个民族给毁了 — 连说他们「自己的」语言都不行。我们都看到有个海外的蒙古的一个乐队，我们特别喜欢「他们」。只要是蒙古的文化，我觉得都是天然的，纯粹的，非常非常的棒！
今天下午「我」这嗓子已经是真的哑的不行了，「唱了」几个小时？「有」六七个小时了。在「录音」之前，我练了很多次。那么我觉得我从第一次一个字一个字蹦出来的《沧海一声笑》，到今天的时候我对音乐有了重新的理解：就是音乐它真是伟大的，它是「我们」发自内心的心声！我很难想象一个被共产党完全统治的中国过去这些年，这些所谓的歌星唱“你爱我啊，我爱你啊；你恨我啊，我恨你啊”，是不是？然后爱第三方啊，是吧？这种歌它怎么能唱出来「的」？真的是一个喜欢音乐的人，一个喜欢歌的人，一个喜欢美好的人，每个人带来的嗓子要歌颂自己，歌颂爱情，歌颂美好，歌颂自己，歌颂亲人、家人、和理想的时候，怎么能被别人掐着脖子把它唱出来呢？而且唱出来都「是」自己不喜欢「的歌曲」。这真的比强奸肉体还可怕，这是一种精神上的强奸。
所以今天录歌的时候，唐平、威廉王还有约翰哥哥 — 约翰叔叔已经正名了啊！「因为」最近做了很多大事，约翰叔叔在一次次的丢人现眼之后，现在干了很多大事「所以」降成了约翰哥哥 — 但是我真的是很难相信，很难理解「当」我在「为爆料革命」唱歌之后，14亿中国人怎么「有」这么多艺术家「和」这么多天才的中华儿女「会」被共产党蹂躏强奸了这么多年？这里有专门有歌词：“是谁蹂躏我们的妻女？”我就「改成」：“是谁蹂躏我们的儿女？”这些孩子们连唱歌的权力都没有！我今天唱的虽然很累，嗓子已经都哑了，但是我「今天」非常非常的开心，因为我一生中可能最不可能「做的事就是」让我唱歌了，但是唐平和威廉王，爆料革命，新中国联邦给了我这个「能唱歌的」机会。也得“感谢”共产党，让我郭文贵这一生竟然唱了歌，而且我相信这首歌一定是红遍大江南北，成为创世纪之歌。「对此」我深信不疑！
因为它是用我的生命，是用唐平和威廉王生命的内心世界真实的表达「出来」的。我们不是同情蒙古人，我们是觉得蒙古人他们很伟大；我们尊敬蒙古人；我们爱蒙古人；我们愿意和他们一起奋斗。就像我们愿意和西藏人、台湾同胞、西藏同胞和香港同胞一起歌唱，一起灭共一样。这个歌还是一个《马背英雄》，就会是一个推倒CCP其中一个「重要的」多米诺骨牌。
兄弟姐妹们你们等待着吧，保证你们会喜欢「这首新歌」。
爱你们！谢谢威廉王，唐平老师，约翰哥哥你们所有的付出和辛苦，谢谢你们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1586/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1586/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：天津一教师喝斥家长收入低的学生的素质比一年收入够该学生家长五十年挣的学生低的视频；
直播前播放视频二：郭先生展示G-Fashion的产品细节；
直播前播放视频三：郭先生文萧、文佳做好义工统计工作；
直播前播放视频四：班农战斗室揭示美国与中共是战争而非竞争的真相，二十一世纪上半叶最重要的斗争就是把中国人民从共产党的奴役中解放出来；
直播开始时间：11：56
（郭先生上场，开始展示身上的衣服），是不是，这…裤子咋能让大家看到，太牛了，我站到这边看看，（展示裤子）看这个细节啊，你看这个裤子这个细节，你看这，卧噻刚到的，太酷了，你看这，天呐，这是啥赶脚啊？刚刚到的啊，哎呦喂，七哥这企鹅腿儿现在都成了长颈鹿腿和了，你在看这上边，你看这上边，乖乖呀，看看这看看这，卧噻，哇噻，看看这，（展示上衣）哎呦，你看这感觉，你看这感觉，咋弄咧，哎呦妈呀，哎呦妈呀，哎呦妈呀，你看看这，卧噻，忒酷了这衣服，忒酷了，这就叫G-Fashion啊，乖乖呀，好，开始G-Fashion，G-Fashion，哎呀，生气，俺生气！生不生气？我发现这眼镜是黄的——G-Fashion眼镜，太酷了，都是刚到的，这也是黄的欸，（换了一副眼镜）嗨这也是黄的眼眶、黄镜片，（又换了一副眼镜）我讨厌黄镜片，这能看到吗？这后面暖气片嘎嘎响，天呐烦不烦人，中吧？哎呀，看上去挺清楚，呵呵，你看这个肩部，你看这个肩部太酷了，刚刚到的，这都是刚刚到的，这眼镜也是咱G-Fashion的，这细节看不出来在摄像头上，唔盖噻了唔盖噻了，忙不完哪开不完的会呀兄弟姐妹们，说话声音可以吧兄弟姐妹们？暖气片已经给弄掉了，好，这家伙不行，太热，我有点热，有点热，有点热，我得脱了，现在见面就脱衣裳，一言不和就脱衣裳，昂，你看这个，你看这个太漂亮了，战友们，这绝对是七哥的原创，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是七哥的原创啊，太漂亮了，就这个衣服的这个感觉，这绝对是你看那个什么硅谷啊穿那个什么科技衫啊，这都土死了，你看这个，你看这个料子，（扯开袖子回弹的声音）听到了吗？你看到了吗，能把CCP给弹死了哇噻，太好了、太好了，不孬、不孬、不孬。
尊敬的战友们好，今天是2月28号，七哥一天找气儿生，想生气，啥也不想就想生气，给我个冰棍我就是想生气，生气以后能让我冷静下来，这几天有点兴奋过度，兴奋过度，尊敬的战友们，很多战友们七哥快直播，快直播啊，什么时间都行，我得考虑咱们大陆的兄弟姐妹们睡觉时间，不！七哥，什么时间都行，你赶快直播，然后美国区的战友们也是非常，哎呀，这衣服真好看，这看着真好，这个美国区的战友们也是说，不管什么时间七哥你都直播，因为明天星期一，你们要上班啊，是吧！所以说我想想，那就播吧，但是我又怕我搂不住，这搂不住你说乱说咋办哪，我说等我找点气儿生我再直播，结果现在找了一天气儿这没找着气啊，唯一生气的是川普总统今天咋又回来了呀，老人家又回来啦，一如既往的迟到，他回来不是能证明共产党是浑蛋吗、失败了吗，欺民贼不是完蛋都押错了吗，那七哥为啥生气呀？我生气就有些人鼠目寸光、狗眼看人低，以为川普完球蛋了，是吧。（郭先生向镜头展示手里的冰棍儿）吃这个吧，做人呐不能太现实，Loser失败者永远想的事情是这个事是失败、这个事失败了咋办，什么什么的，什么凡事多想想，什么各种给自己的懦弱和失败找理由，是吧，永远是这样，而且永远把比自己强一万倍的人说成狗屁不是，这个世界上给输、给失败找理由是最容易的事，我们可能是全世界真的很少有的，那华人世界就我们一家了。耶我发了这个眼镜看着好看，但是这个颜色我不待见，（起身换眼镜），我还是戴我的蛤蟆镜吧，戴我的太师眼镜吧，还是这个吧，还是这个吧！兄弟姐妹们，川普总统今天的归来是多大的事儿啊，震惊了世界呀，股市震荡啊，具体细节我就不说了，大家自己慢慢看吧。上G-News、GTV，今天在国内的很多朋友都传播着G-News发的几篇文章，认为我们G-News的很多文章真是太棒了，而且很多人为了在国内安全的传播采用了很多特殊的方式来传播，非常地感谢，G-News的所有兄弟姐妹们你们干的太漂亮了，七哥太感谢了。还有，兄弟姐妹们，从昨天到今天大家看到了香港发生了什么事情，228事件，228呀，台湾有个228，香港又出来个228，把香港的所有的民主派、反共派、护港派统统抓起而且不得保释，不得保释啊！天下你能想过这样的真的是白色恐怖、红色恐怖啊。此时此刻同一时间在缅甸由共产党背后支持操纵的缅甸军方在几十年后重演8964的血腥镇压人民，缅甸的军队、坦克、枪，甚至雇的黑社会的凶手们在大街上砍人——老人、孩子、妇女一个不放过、都砍、直接砍。同时共匪的军机什么潜水艇围着台湾现在在这转悠，同时在美国开的保守党大会上，从昨天到今天仨问题吧，我看看，我看这是那几个问题我得看一眼，我大概记得吧，我别查了，就是美国的所有的问题包括选举的问题包括社会的问题、经济的问题是共产党搞的，冠状病毒杀死那么多美国人谁干的？共产党干的，美国即将面临的经济灾难谁干的？共产蛋干的！美国的技术和工人失业、技术被盗、知识产权被盗，美国媒体的完全的希特勒化、纳粹化，谁干的？共产党干的！美国接下来要干什么，就是灭共。华尔街真的是在这个热乎时候以为自己牛了、赢了，绝对在今天它是颤抖的，硅谷、好莱坞绝对是颤抖的，美国的这几个媒体界绝对是颤抖的，它看到了美国的民意，它看到了美国人的战斗精神、不屈服。
第二部分：我们跟美国人比两样东西比不过人家
23：45我们不用跟任何人比，我们跟美国人比，就两样就比不过人家，人家就是帝国，为啥这原因，就美国总统大选闹成了这种程度了，谁也没把对方给撂倒，也没血流成河，没像缅甸、没像八九六四、没像香港，还依法在这争取自由公平呢。第二，美国人在任何情况下绝不放弃，这两种精神太伟大了。任何一个美国人在世界任何地方受到欺负，那真的是犯我者虽远必诛，真能做到，穷追猛打，几十年、上百年不跟你拉到，但美国人对待自己内部的问题上是讲法的，这就是美国这个国家伟大的根本原因，而我们中国人呢，连城管对待老百姓都要动用武力、暴力而且是把它合法化，
一个县里边的县长和副县长，哪个县去查查去，副县长告县长，最后俩人全抓了或者一个被抓了。一个局里边副局长告局长，局长被抓了。这就是为什么共产党它是个绞肉机，血腥残忍。美国到今天这个程度，都没有这个大打手让把对方置于死地，没有。还有今天的缅甸这样的血流成河，共产党是希望在美国也发生的，它就没发生。如果在中共国川普已经被拜登给弄死一万回了，因为他上台了嘛，按照共产党谁上台谁说了算，弄死对方嘛。要是在中共国川普可能也是在离开白宫前早把这些人全灭了，早血流成河了。从这件事上我们可以看出来，我们的人、我们的人民的素质和教育跟它（美国）有多大的不同，真不一样，太不一样了。（郭先生与战友互动）［双喜姥姥，对了，共产党说的没神，对了，没有信仰］。
26：39那么我今天想说一下。今天早上七哥发了一个盖特引起很大的反响。是吧？（郭先生与战友们互动）［还有个骂人的，音雄灭共：“七哥，有人在操你大爷。”是吧？呵呵，骂我是吧？是吗？你去吧！你来，有种你来。呵呵，有种你来。好啊，“我买了金哨子”］。就你呀，你七哥TM现在把你弹都你还操我大爷，我大爷TM把你弹回去弹回你姥姥家里面去，你个傻货！你个愚蠢的东西你！你把你全家绑在一起你能跟我大爷睡一觉都是便宜死你了，你的祖宗八辈烧了高香了。你要能跟我大爷睡一觉，你把你家姥姥、姥爷是不是？什么阿姨、姑姑全都带来跟我大爷睡一觉便宜死你个孙子了你！（郭先生与战友们互动）［卡卡芮琪：“我买了金哨子。”］好，卖完了！抢了！抢了！抢了！你根本找不着的，是不是？今天这金哨子简直还有G-Fashion火了。一小时，一小时啊，就爆了就，简直是今天火得都不行了，限量版的一下就卖完了。个十百千万、十万、百万，天呐，二百多万，我的娘嘞！个十百千万、十万、百万，二百多万！二百多万营业额，限量版的77卖完了，普通版的哨子没有限量的还可以继续买。哎呦我的妈呀，火了！（郭先生与战友们互动）［现在，这个澳大利亚的CC：“金哨子限量版777可以吗？”］，那是不行吧，这限量版就是限量版嘛。那个要操我大爷的孙子呢？我估计你现在你已经被弹回到阴间、弹回你姥姥肚子里去了吧？木兰你们干嘛呢？你们还把五毛给混进来了啊？真不像话，啊？兄弟姐妹们，我现在说啊，从昨天到现在，咱们看到今天G-Fashion到啥程度啊，G-Fashion到了什么程度？疯了，全傻眼了。你们更没看到的是G-Fashion的背后发展，G-Fashion背后的发展。从昨天到今天，那好消息多到没法想象，我真的感受到咱们爆料革命的力量，真的是无处不在呀，这么多大牌的厂家要跟我们联系跟我们合作。接下来，兄弟姐妹们，你们要学会真的会买G-Fashion。像这个金哨子，18k金、纯金，纯金啊！你算算那是纯金的，多少钱吧？它的成本都一千多块钱，G-Club的会员五万卡的买完它根本就是等于买黄金了差不多。你想啥呢？是不是？这就是G-Club牛的地方。还有G-Fashion，为啥要说你要会买？接下来你会看到，就这件衣服、这个料子，一模一样这个料子，你绝对买不着这个款的，就是这个料子，你去到Loro Piana这样大牌的，爱马仕买，一定的，Loro Piana一定是五千块钱以上的，但是在我们这里买，多少钱知道吗？战友们，不会超过五百块钱，100%给你保证是一模一样的。当然咱这设计它永远不会有，未来你会看到一模一样的，100%给你保证是同一个厂家、同一个人生产的，例如爱马仕、Loro Piana给咱生产的东西，是它的十分之一、十五分之一或者是百分之五十。现在某个汽车厂家，昨天下午找我们，说专给你生产车，我说，电瓶车就是现在就像泰斯勒吧，是吧。我们要订购一定的量，五千辆啊、以上啊，那个价格一下就下来了。就像我们现在做的家具一样，随便你买一模一样、一个厂家Chrome Hearts家的沙发，八万到十五万，我们同一个人设计，叫AZRAN就在我们网站上（注：详见G-Fashion设计师），同一个厂家全手工的，连那个咱们那个星——信仰之星都是纯银的，923银，咱卖他两万六。人家是乘以15倍成本，像爱马仕有时候乘50倍，香奈儿，有时候乘最低15倍到20倍，咱这一倍都不倍。谁敢吹这牛？谁敢在视频说这话？我敢说这话。就为啥说你要会买呀？你一看就知道这东西是不是这个东西，它值不值这个钱，首先值不值钱是这个料子，然后是这个工再加这个设计。
32：52所以说G-Club的战友们咱慢慢走着看，G-Club战友们未来，一旦都成为了什么什么股东，你们就感觉到快乐无穷了。接下来你们会私下跟农场联系，农场会跟你们一个一个的好消息给你们报。最近几天，关于G-News、GTV，我们正在想各种办法，把GTV、G-News如何更好的和大家可以预见的这种升值，或者说它未来的价值固定在为灭共事业服务、固定在新中国联邦和最终的核心——谁是G-News、GTV、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion，谁是它的主人？
谁应该是他的主人？战友们？请大家说说谁应该是他的主人？（郭先生与战友们互动）［大家现在回答，谁应该成为这些主人？“农场委员会、真战友、战友们、战友们、战友们。”啊，下面都是“战友们”］。为什么下面这些战友们都能一致的回答出来“是战友”这个答案？几乎是“新中国联邦和战友、灭共战友”。为什么这么回答？为什么那么民心都一样呢？战友们，很简单，我给你们举个例子，能参加新中国联邦的人没有傻子，绝对都是弄潮儿、
高智商者。非常简单，任何一个像这样的企业往下发展，按照常规发展一开始成立，成立的时候就找机构来投资，然后找或者找叫找原始股东来投资叫初始，初始投资第一步——初始，初始赚钱了，我是初始嘛，初始这种投资是最厉害的，因为我参与了你初始投资，你这回不管涨多大我都分得了，我就是你一样的股东——叫原始股东，到第二波人家原始股东可能搞了一把，第二波第三波可能搞了两把三把以后，然后就搞了叫什么咱们GTV原来搞的叫私募，才轮到你私募了，咱战友今天这私募你就是你拿到了最早的私募的椅子，就是这是原始股东把肉已经拿走了，最大的这一块拿走了，然后呢再一块肉第二块肉，严格讲咱们叫吃了金枪鱼你最早的人家大股东、人家原始股东是鱼肚子就叫Tuna，Toro叫Toro、Tuna，
等到你吃到鱼背的时候了,那到时候了你叫Tuna了，这叫Toro、Tuna，你要吃鱼背上了，到了第三步的时候第二次私募那再差点、第三次再差点，最后上市的时候大家谁投资谁获利，只有我们GTV一开始就来私募就把利益给了战友，人家都是先机构后个人，咱来了个先个人后机构，G-News现在百分之百是独立的，还独立的，如果几个月以前我老说G-News你们会说那就是个网站，但今天你还会觉得那是个网站吗？它的政治价值、它的不可替代的价值，它不仅仅是流量，它的价值G-News，它是独立的。盖特未来也是独立的，当然G-Coin、G-Dollar百分之百独立的，G-Fashion也是独立的，G-Club也是独立的。那未来我就在想这事儿，咱还有多少机会让战友们就是说先让你来吃这个肉，叫你吃这个鱼肚子、鱼腩，再让机构者来吃这个鱼背，然后再让后来者一起吃整个鱼的其它肉，这确实是不是那么容易的。但不管如何如果上市以后你任何一个企业你都将遵守企业的要上市后的上市规则，还有上市以后那最大的受益者就是最早的投资者、初始投资和私募投资者然后是机构投资，但最后谁是老大呀？控制权啊？一般来讲上市以后都是机构成了老板，所以像那Elon Musk他不听话，人家就几个基金就把他给炒了，包括Facebook动不动就要炒他把他给吓半死的，不管什么公司。还有一个世界上最奇葩的也就是我们中国的马云同志叫同股不同权，啥叫同股不同权呐？是不是？我是一股，你是一万股，你不是有一万股的权力，我有一股就我有百分之我可能有十万股的权力，说白了我不管有多少股控制权在我手里边，这叫同股不同权，就在美国这种美国纳斯达克都给他让了路，香港最后也默默地答应了他，江家势力够大吧？这才叫江湖！
39：06那么我们战友们未来GTV现在已经快一年了，大家想想在去年五月份私募到现在咱们这八九个月这个GTV是什么样子？G-News又是什么样子，它在整个这个世界的经济在陡变的时候它的价值又是什么样子，在过去这八九十来个月一年的时间，由于共产党的冠状病毒全世界和升值最快的就是网上电商，最牛的就是这几个所谓的Google社交媒体，像ZOOM，像共产党搞的ZOOM、抖音那都翻了多少倍，你像Google都是上万亿的增长，Facebook都是上万亿的增长，这可是多吓人呐，美国的整个的所有的经济当中跟网络有关系的、社交媒体有几万亿美元成长，美国整个要给这个所谓的冠状病毒救济大概三万亿到五万亿美元，人家美国一个就是网上所有社交媒体平台涨了几万亿，像苹果，是吧？像思科、像微软、谷歌、YOUTUBE，这是最最明显的，（郭先生打喷嚏）对不起啊，这是最最明显的，那么我们G-News 、我们的GTV、我们的G-Fashion还有一个最核心的全人类走向数字货币的时代——虚拟货币，这些事情大家都看到了，都在这么短时间发生了，它的资源性、它的超前预见性的价值和我们这个科学、高效、低成本的运作，它未来的价值大家可以预期的，完全可以预期。首先一点我敢今天在这说咱不会赔钱，告诉我谁做生意说过你不会赔钱，我敢说，赔钱七哥拿，谁敢说，有一个投资者谁敢说这话？咱有啥钱赔的？GTV所有的投资者这几亿美元在账上一分没动，一分没动，完全是让基金和机构投资者垫付资金、借用资金来运行的，我们两百六十个员工啊同事啊现在，是吧？没有任何停吧？G-News我们的员工比较少，但是G-News运作非常好，很多是我们战友参与的，G-Coin、G-Dollar那也是上百个超级工程师，几百个人在工作着，上千个人在为他们整个平台在合作着。你去想想兄弟姐妹们，随着时间到来这些升值或这些随着时间的推移你马上就可以兑现，G-Coin、G-Dollar上市以后，一旦上公开市场以后价格由市场决定，有些事情我们有机会做，有些事情你是不可能回到以前的，咱们没有任何钱可赔的，你有什么钱可赔的？咱们战友们你赔钱七哥给你，咱可以写成文字的，赔钱算七哥的，挣钱是你们的，只不过你挣钱挣多和挣少的问题，和挣钱是什么时间挣、长一点短一点的问题，我想在这告诉战友们的，千万不要你做自不量力地、不符合现实地去投资，特别是要记住不要玩共产党那一套东西，把赌场当成你投资的机会——那叫赌博、那叫冒险。更不要以为那些共产党的贪官伸手就来没有成本的弄几倍几十倍几万倍——那叫犯罪！更不要想着所谓靠内部消息赚几倍、几十倍——那叫投机，那钱真的不能赚。G系列最长三到五年，短则半年一年，一、二、三年，所以说大家投资的时候一定要量力而行，更不要期望是把它当成赌场当成投机。
44：13那么很多战友现在说，那我现在我投资了我现在需要现金怎么办？G系列我可以告诉大家最后G-Dollar一定会申领银行牌照，未来G系列一定有内部融资功能、一定会有贷款功能，就是时间的问题，就你买了G-Coin、你投资了GTV、甚至你的G-Club、甚至你是G-Fashion的股东，未来一定会在G系列里边有贷款系统、再融资系统。还有一个，我相信很快的时间所有G系列的产品都是世界上所有的银行最欢迎的融资再贷款的抵押品，
就像你买那个哨子一样，你说那哨子现在你卖你看看今天你卖了你是赔还是赚？你花一千美金买个哨子，现在你说你押五百美金有没有人押，百分之百有人押给你，因为那是G-Fashion那是纯金18K金，就像GTV的股票如果现在没有SEC监管，GTV的股票你说去押钱那不太容易了吗？是吧？市场上有一大堆的财务公司就专门给这种股票融资的，太容易了，G-Dollar未来是一定会申请银行牌照的，申请银行牌照它唯一赚钱的地方就是靠这个融资贷款，这是其中一大笔，什么叫G-Dollar，你买了G-Dollar的钱，这个钱是整个这个公司是不能碰的，这个钱是存在了一个它指定的监管银行，它只要是碰了它就叫犯罪，那个美国最大的这一家公司不就是被美国现在检察官给起诉吗？它还真不是、真不是它的钱动了，是它的钱被冻结了，现在就起诉它，就是这个钱人家放在这的钱、人家花的钱，人家去花可以，你收个手续费你不能动，严格讲就是个支付系统，G-Dollar、咱们这G-Coin在美国获得牌照最大的好处是什么？我给你简单易懂通俗地说，就是跟Alipay、支付宝一模一样，下一步把G-Dollar的支付宝Alipay走向市场广泛化那靠战友了，战友们就未来你让更多的商店和商家接受这个G-Dollar，因为你拿一卡一样或手机一刷刷完了最后它结付的是美元嘛。但我们各地的战友作为代理来讲呢你就可以拿到佣金，你可以做代理。未来那就是你想想为什么微信那么厉害呀、蚂蚁金服厉害呀，它就给了一个比银行高的贷款利息，对不对？它有银行牌照了，那贷款利息以后所有的钱往它那儿去了，几十万亿进去了，那你如果G-Dollar未来批完这执照以后，咱们的存款稍微要比它的要高一点的话，那你再更多钱来了，我相信中南坑的老杂毛们他们的钱都想往这儿来，你说是存在微信安全还是存在G-Dollar安全，当然G-Dollar安全啦，是吧？这还用说吗？它就是一个未来的支付宝、微信、蚂蚁金服的一个综合平台，那个你只需支付利息，你把钱放在那以后，那个是你就是拿着这个支付系统到处可以买所有的东西，买完以后人家把你的美金换成了给你支付了你买的物品的目标，未来那个就是一个银行可以贷款、抵押，就这么简单，未来可能得到更多的存款利息，G-Coin不是，G-Coin是你买完这钱了，这钱就给人G-Coin公司了，然后在市场上交易，有人买：高——低——高，高了你赚了低了你就在那块，不会，赔了算你七哥的，战友买的啊，别人不管，只要战友买的赔了算七哥的，随时可以卖，G-Coin就是说几周以后上市你就随便可以流通了，任何人都可以去买，但你买的价格肯定不是一毛钱了，是吧？这是肯定的。
48：45那么现在问题来了，七哥这些天就在想，随着市场的升值和变化越来越多的投资者进来咱就控制不住啦，机构投资者进来要按机构投资者的规则，大投资者来了以后按大投资者的规则，咱咋控制得住啊，凭啥控制得住啊，那咋办呐？是吧？（郭先生冲着旁边说话）——欸，该有什么吃的给我来一口，好不好？等一下啊，他们想问我的吃的，（郭先生起身，，，戴上一顶G-Fashion的帽子），这个配上好啊，这个配上好，这个配上好。我现在这些天啊我就在想，任何情况下GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion都必须是战友绝对控制权，绝对的控制权，绝对不能让任何人成为这个平台的控制权，一旦GTV、G-News、我们的G-Coin要是控制权被拿走以后我们就完蛋了，人家一定是那就该按照经济游戏来玩了，你像那G-Coin、G-Dollar是投资者的，但是再过个一段时间以后我们是有权力拿回到一定的原始股东认股权的，就是原始股东的权利我们要有的，如果把原始股东的权利和咱们战友买的、拥有的G币放在一起，咱应该能控制局面，你比如说今年这十亿咱要买个五亿或六亿的话，就能买到五亿就上高香了，那咱们战友们一致行动那整个这个价格还有整个走向、决策，那咱们是巨大的影响力，可以说是老大了，再加上未来我们战友要再获得百分之三十的原始权利，那战友们的钱那就沓沓的了是吧？而且我们有决策权，这绝对是我们要每个战友都要深思熟虑的，你说七哥我要这钱我给谁？我儿子不要我的，我闺女不要我的，我们家我哥哥嫂子不可能要我的，你也永远不会看到七哥作为一个什么大老板坐在这儿，我已经当过了，没有任何了，我就这些话都不想说多了，但凡有脑子的战友七哥啥都见过了，在七哥眼里什么狗屁大人物啊、什么有钱的，七哥看不上，我说的你们懂的，它必须是新中国联邦人、战友们绝对控制。
52：16特别这几天强烈刺激我，在共产党内部现在啊，继习近平说江山属于人民的之后，在国内最近啊阶级斗争甚嚣尘上，让我想起我这一生中最最痛苦的几件事儿，我当时是我从东北回老家、老家回东北，我虽然上了初中还差几个月毕业，初中没毕业但我上了十几个学校各个学校开除我，我就是打架、打抱不平，几乎没有我因为我打架的，都是因为同学、都是打抱不平，可以大家去了解了解去，当时我回到我老家在上初中的时候，我小学二年级回过老家，跳了一级上四年级了，被开除以后就回了东北了，回东北了上俩学校又给我开除了，又回到山东老家，我老家旁边有个叫红庙，红庙有个中学，红庙中学里边旁边就乡里边、镇里边的孩子在那儿上学，我们那块儿有一个班主任，这个王八蛋特别坏，他孩子跟我是同班同学，他孩子和那个镇长的孩子欺男霸女打这个骂那个，他从来不敢惹我，欸，那天不知咋的聊着骂我去了，欸，骂我这我就想揍他就跑了，你跑了你就算了呗，欸，他俩合伙去打旁边一个女的，这个女孩打得拽人家头发跑，我这时候我看不上我就冲上去了，我就把那个镇长的孩子还有我们的班主任的孩子姓杨我记得非常清楚，而且眼睛是斜楞眼，斜楞眼那种的（七哥学人家斜楞眼的样子），就那个感觉了，特别是不服的那种、搁屁崩过的脸你知道吗？他儿子也斜楞眼，儿子也那样（七哥又学人家斜楞眼），就那样斜楞眼儿，这让我给胖揍啊，我揍完了他爹来了，正好他爹来了，把我给抓着脖领子弄到那个讲台上，就拿着个手指头就这样怼我，你干什么吃的，你干什么，一怼我就哨回去，疼啊，我再站前边去，我就不吱声，他就怼我，然后就骂骂唧唧的、嘴里带着脏字儿，然后他说你知道那是谁，那是镇长的孩子，你也敢打？他不说他儿子，你知道人家跟你爹一样吗？你爹算干什么吃的？啊？你爹不就是一个东北的被下了岗的工人吗？啊？你爹能跟镇长比吗？我当时听着我就，我说你别说我爹行不行？我记得特别清楚他说，他说就你这样的，
你这样的人还能有个像样的爹吗？人家是镇长的孩子，我就火了，那时候在教室的讲台上全是拿砖撑的这么一个水泥板，然后是个水泥黑板，我们的老家也穷啊。那下面都被我们抠得都已经抠完了，那下面就是砖啊，我这一拎出一砖就砸过去了啊，我这样觉得受到欺辱了，因为他打的我的胸部特别疼。我一打，他儿子后面又抱住我了，他儿子又抱住我也跟我打，结果儿子让我给砸了啊，爷俩打我——班主任和儿子，那镇长那个王八蛋孩子也冲上来打我，结果我也给拍了，那脑子流血呼呼啦啦的啊，我的头上也都是血啊，没人管我。结果他学校老师出来了，全救这班主任去了，全救他儿子去了，就这样的把我（搁）这没人管我，我头上也是血啊。这是我人生中第一次跟老师PK的啊，后来还跟另外几个老师也PK，都是因为打抱不平，我最恨的事情是分这种阶级。我们草根、草根的孩子就是没教育，我们草根的爹都都不行、草根的家人也不行，镇长的孩子比我们智商高、比我们命值钱，这是什么王八蛋逻辑啊？然后我在东北的时候我曾经是到一个亲戚家到磐石去，人家当地那个亲戚家是有钱的还开着旅馆，特别善良的人。结果是看了一个所谓县里的干部旁边遇到打架的，打得那个孩子在地上在那雪地里边打得就打滚，没人拉。谁打得呢？就是我们去看的这个县长的干部家就是农委的，就是什么农委的，打一个旁边人家比他级别低的干部孩子。我问清楚以后还在打呢，我就冲上去了，我去拉去了，一拉，你说我那时候十几岁的孩子，人家一脚步把我踹一边去吗？他一踹我一脚，我一下把这个人的腿给抱住了，我一拽，啪，那人就是东北的地滑，啪，就倒下来了，欸，他说这是谁家的孩子，我哥跟我一起去的，说这是我弟弟，人家打我哥去了，那我就二话不说就冲上去了。那我那我可能十几岁，我狠着呢，冲上去以后夹着脖子我就不松手了啊，最后好歹把我撕开了啊，弄他个半死的。我就说你凭啥打他，他说这个这个穷人家的孩子什么什么，这是什么县领导的孩子，他骂他了啊，我上去又是一顿揍，谁也拉不了我。从那以后，在我们这亲戚家出了名了，这郭老七这小子就是个土匪。这孩子打完了，一听说那是穷人孩子，他就去打那些县领导的孩子去了啊。所以在我们家的亲戚里面知道郭文贵这个小子，从小郭老七就不是个省油的灯。当然我这晚上没地方睡了，人家家里边儿人家开旅馆是那炕是睡炕的，炕都没地儿睡，把我撵出来了给。我这我记忆犹新呐，我给战友们说到这时候你们都不懂七哥的人生经历呀。只有这种经历的人，你才知道中国这个社会有多么的不公，它无处不在。我从小的时候我爹我娘我记得最清楚的就是什么，我爹我娘老去做那干豆腐啊，还有什么打的豆子啊、家里下个鸡蛋啊、杀个猪啊去给那当官的送东西去。为啥？我爹被打成右派要平反呐、要返城啊，给这些当官的去送。另外最让我是记得犹新的事情啊到今天强烈刺激了我的自尊的，也是我恨共产党的根本的原因，除了我看到那队长睡旁边的我们家邻居的那些女人、双修人家母女的事情啊，他家日子天天吃香的喝辣的，我们家连柴火都没有、连吃个盐都吃不起，我爹我娘把一年的好东西都给他们送走了。我们当时是什么是右派的崽子，到哪都是歧视我们家没地连农民也不是，既不是工人也不是农民。开荒的地，我爹开荒的地，那草甸子开的荒。它有户口本制度，我很想知道户口本啥意思啊。农民，你有户口本就是农民，农民你是在工人面前是抬不起来头的，我爹我娘的就是把过去打成右派前的工人的身份找回来，回到吉林就现在的吉林镍业公司过去叫红旗岭镍矿，要回到矿里那个身份，要给我爹要赔钱嘛啊，后来是赔了几万块钱，那时候很大的钱呢啊。真找回来了也真给安排工作，后来我爹不能上班，就让我哥接班给接班指标，后来让我去考试上班，我就不上班，我弄个零就走人了。这就是你七哥绝对反体制、骨子里就反体制的。我爹我娘是打成右派以后没有户口本的一个既非农民又不是工人的很长时间，为了找回那个所谓的工人资格，我们家被剥削得一塌糊涂，农民那个户口本制度和进城制度是我亲身的经历。后来我从东北的赵家沟走出来的时候，我就知道这个城市人比咱高好几头。如果是工人，那就更比咱高、厉害了，人家是工人，那干部就更高了。那到了北京的是人都比我们这个命值钱，是人家的狗都比我们值钱。后来到了北京啊，看到我爹我大爷的那些牛人啊，上头中央的大首长，哇塞人家有伏尔加轿车、有罗马轿车，是吧，人家有摩托车，对不对？还有首长家还有服务员、还有勤卫兵、还有人站岗，哇塞，那跟咱们那生活就是天地之差了。它最让我感受到的是所有人认为穷人是没有资格来争取任何东西的，除了当兵，当兵，所以那时候让我当兵啊，还有让我接我父亲班，参加考试。再往后发展的时候呢，我就越来，我这真是按月长大的啊，我这不是按小时，我是按月长大的，我也不是按年，我真的是每一天我都不一样。后来投机倒把，做生意叫投机倒把，我就干投机倒把去了。从小的时候卖糖葫芦啊，投机倒把，卖冰棍儿啊，冰糕冰糕，后来开包子铺。我就没闲着过，我就认为必须得挣钱，我才不管那狗屁什么投机倒把不投机倒把。因为那些当官的人全都搞，凭啥我们不能搞？就是老百姓们连赚钱、生存的权利都给剥夺了。我那时候一走出赵家沟，到了梅河口、到了潘石、到了沈阳、到了梅河口、到了北京，再到了我们聊城莘县啊，再到我们的朝城镇、再到古城，古城再到西曹营村。这个变化，这是一个最低的到最高的再到最低的，对七哥影响太大了。到了山东老家，那几个人穷的，那我们东北没有墙啊，都是园帐子，还有前面有个菜地啥的，还有个山有个水。山东这地方就那几分地、老土墙，扛着孔子的名义在那块装傻的，一个个的都是跟呆人一样，一点文化都没有，还把孔子天天举到头上去。
我们老家到今天，你到我山东老家去看，你真的是个人畜不分。那个人的情商和智商、教育水平真的是在石器以前。到今天，你看我老家唯一出来的大学生，在过去七八十年来是我五哥。只有我五哥一个出来过，叫山东聊城师范大学的。当时是大事儿啊，再往前我就问我爹是我，就是我爹都记不清楚了。很早在我爹之前，我爹算是因为我家给人家扛长工的，我爹在人家地主家里边儿是在沙滩上，地主儿子拿纸写字儿，我爹是在那个沙子上写字儿，因为我爷爷识字儿教他家，打长工、教他家孩子，那个时候就没有从那以后没有记下来过我们老家出过一个所谓大学生，是我们老郭家我五哥考上个大学，还是个、今天看你不就是山东辽宁师范大学吗？欸，我们家那家感觉祖宗冒青烟了，那个那就不一样了啊。你想想我老家到现在没有考上大学的，你觉不觉得悲哀呀？那几千户人家东西曹营几千户上万户人家，过去七八十年。后来就是我们老家里边有考上这学校那师范的，没有一个上名牌大学的。这件事情让我深刻的刺激了我，我深刻的研究了，中国共产党不倒，东西曹营永远不可能让人考上大学，永远不可能。我们老家到今天，你去我们东西曹营，那就是土不拉叽的那地方、就是土墙、老百姓吃穿的衣服那个那个棉袄棉裤、那个老家的布鞋、一年几个月不洗澡啊，那真的是真是，今天你们没法想象，在美国的人，（老家的人）穷死可怜死了。
它最可怕的是它是农民的土地，有孩子现在叫打工了，过去哪有农民的有户口本、有城市里边的人家的户口。这是天地之间就给你分好了，你就是穷人呐、草根啊！你不知不觉你就认为我就是穷人、我就是草根、我跟人家城市人就是不一样、人家就比我强、肾也比我好、手指头也比我硬、双修能力也比我强。所以你七嫂子现在给我煲汤喝，对吧？为啥给你煲汤？煲汤是啥？我今天早上在车上问你七嫂子，你七嫂子傻眼了。我说有战友问我为啥七嫂子要给你要煲汤？你七嫂子说，欸，我给你补补啊！我说再啥意思？再说说，是不是嫌我肾不好？把她给笑得快不行了，你看我这脸，就这几天就让你嫂子给我弄了三公斤，你看这脸，这真是猪头出来了吧，你看这脸胖的，你看。这几天肾没补上去，把脸跟脖子补起来了，头给补起来了，肾没强现在还腰疼呢。所以说兄弟姐妹们，这为啥咱肾也不好，人家那个工人阶级肾好，是不是？领导天天在那办公室里练双修，人家孩子就该上大学，人家的工人家孩子、城市的孩子智商就比咱强。见当官的就让路，是吧，见着有钱的咱更得躲着，他已经形成了一个封建的意识。我做梦没想到啊，两周前有一个咱的战友，是某大学里边的一个副校长。真的，我以为他忽悠我呢，因为他老给我发一堆建议这个建议那个，我哪有时间看呢？我点一下看一下我就过去了，但是后来他说，文贵，我真的是这个大学的副校长，你可以好好查查。我还真是上去一查，这网站上真是副校长，还是在任的啊这战友。我说你这个副校长就不害怕吗？不怕被抓了吗？他说我已经准备好了，如何如何，后来要求通话，最后我们还真通了话。他就讲述了，他说我这么多年，我教了无数的人，我给多少人帮了忙上学的上我们这个大学里面所谓的幼小哇什么初中什么的。他说我现在我听爆料革命，还有我孩子从国外回来以后对我的影响，还有我现在看到，这十几年共产党的疯狂，他说，文贵，你们说的都是对的。我本身告诉你我就是那中了毒的人，我认为穷人的孩子在我们这住的宿舍安排都不一样，上海来的孩子我们安排的就是要好，农民的孩子、纯农民的孩子他确实就不一样。他说最近在国内这个阶级观念越穷越深入民心，所以头两天习说了江湖属于人民的、江山属于人民的之后，我第一个问了他的意见，他比我骂得还火呢，我觉得这是个好战友。后来他提前跟我说，我说你应该发动你那些学生好好在国内在不被抓的情况下你也发发声嘛，什么发发抖音、上上微博，替穷人孩子说几句话嘛，咱别老牢骚啊，咱有点行动啊！大家你看到了，听政法大学和北京大学的这帮孙子啊，说穷人孩子不能去学法律，学了法律才走极端；清华大学还是师范大学说穷人的孩子不能学哲学，你侮辱了哲学；竟然有证监会，还有人民银行，还有什么经济系的人建议说穷人的孩子不要学经济，你们都太贪婪；穷人的孩子最好不要去投资，你不要去投资；穷人的孩子最好不要去当老师，因为你根本不配；穷人的孩子最好别往城里住；穷人的孩子更不需要学英文。哎呀我的妈，你去查查穷人的孩子不能的事有多少？一下子把我打回到当年我在赵家沟，我爹我娘把家里边鸡蛋、干豆腐都给那帮当官儿的就为了恢复个工人户口。回到了我当年在红庙初中，王八蛋的镇长的孩子跟班主任的孩子一起打我，把我打得头破血流，我拿板砖掂他们的那时候，让我看到了我从东北到北京、从北京到山东、山东回到北京、北京回东北看到这个金字塔尖和金字塔底的这个巨大的落差。最关键的是，它剥夺了你的机会，它让你连想都不敢想，这就是商鞅五术在中国的成功啊！我们所有的兄弟姐妹们，你们想过没有？我们的父亲、我们的爷爷、我们的奶奶哪个不是牺牲品？它不是剥夺了你的权利，它不是剥夺了你的应有的、应该得到的公平的权力，它连你思考、连争取的权力都给你剥夺了，你连想都不能想。这个政府、这个政权还叫&amp;quot;江山是人民的&amp;quot;，一分土地不给人民——你搞了个户口本，一分土地、一分房子不属于人民的——你搞了个城市户口本、农村户口；计划——生孩子还有计划才能生育；所有的基础设施、六桶油哇、什么三桶油哇都是你们控制着；粮价——老百姓唯一种点粮食，中国什么都涨，火葬场涨了将近一千多倍，一千三百倍。那天我看了咱们国内战友给我发的信息，他说火葬场跟改革开放前跟现在价格涨了一千三百倍，老百姓的粮食没涨，你说你们这帮王八蛋！现在烧个人——人活得起、生不起、病不起、死不起，死了烧不起、烧了埋不起。你们这帮王八蛋！老百姓唯一的生存就是种点粮食——粮食不涨。老百姓的孩子只能给你们当短工和长工，叫打工仔、打工妹，到了城市当建筑工人，建筑完了一个个美丽的城市，被你们这帮孙子拿去搞双修去了，一个处长、一个科长搞几百套房子、上千套房子，打工存在银行的钱多了还不让取，孩子上学取外汇取不了。中国房子贵到了几乎跟纽约、比纽约还贵。中国老百姓、这草根儿有啥活头哇！真的跟世界上比比，真的活得是没意思。我头俩天我看了一个那个外交部，( 朱利安端上了吃的)朱利安、朱利安，Thank you，说什么，那个外交部那个王八蛋——英国有几百万孩子没饭吃，美国有几百万孩子没饭吃。我真R他八十八辈祖宗！就这个谎言敢这么说了，英国、美国那么不好，外交部告诉我，哪个王八蛋的祖宗、孩子不到美国、不到英国去？就连非洲那地方鸟都不拉屎、连个学校、教堂都没有的地方，你把那些人请到中国去还得给人家一人配俩闺女，人家咋不去你那儿啊？你干嘛去人家那儿啊？但凡长点儿脑子的中国人都知道，我告诉你，美国的狗、美国的猪都比中国的马云活得幸福、快乐。英国的狗在英国绝对我可以告诉你，我看过的狗，我过去的一个保镖，是跟英国女王干了三十多年，后来给我当保镖。后来人家离了婚以后，你们都见过那照片跟我那个啊。后来跟他女朋友、新的女朋友，人家搞了个养狗的这么一个生意，一年赚几百万镑。英国的一个狗都比你外交部的一个副部长和部长都过得幸福，否则你们把你们的孩子送英国上学去干什么？一年几十万人去，就这话外交部的人张着个大嘴他就敢说，英国、美国的几百万儿童。我告诉的我的成长、我家人的成长，我头俩天我踩着雪，我跟你七嫂子说，她说你唠叨了你说了好几百遍了都快。我说你想想当年，在这样的雪里，我一冬天一双鞋、两只还不一样，拿铁丝拧着。每天我早上起来，我得把我炕在炕头上的那个玉米叶，抽的玉米叶塞到鞋子里面，蹅了一天了、雪化水了放炕头上炕热再放回去，所以那脚上一冬天全是黑皴嘛，是吧，我说就这样的鞋我一跑出去就一天都不回来。家里面没饭吃、做饭没柴火，是吧，砍树被抓起来。我说你想想，那时候我是怎么过来的？就是一个野孩子。
但是我们那块生产队的队长的孩子穿着那个，那时候那大头鞋，那时候人家军队的大头鞋，人家大头鞋里面带毛的，戴着狗皮帽子，还戴着手帕掌（手套），里面是狗毛的，带毛的手套，还带着个绳一穿，啊狗皮帽子大头鞋，你说说，我们就觉得人家就该过这日子，因为他爹是生产队长。我爹我娘既不是农民也不是工人在这开荒的，哇噻这么多吃的，哎呀我的妈呀！我得让馋馋大家去。你们能看见吗？行了不用动了让大家看看。你说这要命啊！看到了吗兄弟姐妹们？（七哥展示红烧肉和花卷）这说着说着生气播，咋真的是生气了呢，越说越生气你知道吗？哎呀，生气，一说到这儿我就生气啊。校办主任，还有东北的这村长。哎哟我的妈呀，Thank you Giuliani！哎哟我的妈呀！鲍鱼汤炖豆腐啊，哎呀，你嫂子做这个叫苋菜扣肉，我可以告诉大家，绝了，绝了，真绝了！没办法，没办法跟你们分享，就这花卷，这咱家一绝。想当年在东北只有过年的时候杀个猪，半条猪把村里的人请来吃了，因为互相之间都这样，半个猪给我们过年，然后炖的这个杀猪肉。家里面我们家哥们多呀，哥八个呀，一个人都把那个恨不得吃半只猪哇，一年都吃不着个肉，吃这肉的时候都不敢吃，不敢下嘴呀。但是那王八蛋队长，他们家老吃干豆腐、老吃尖椒豆腐、老吃猪肉——贪污的。还有那个生产队副队长，搞会计的，搞遍村里的女人，老吃尖椒干豆腐。偶尔他家也不能老吃白面，但是经常包个饺子、蒸个花卷啥的，馋死我了。你说兄弟姐妹们，我过那样的日子，我说我现在你看看我们过这日子，我说另外一个我现在听到这国内的这些人，像马云的很多手下，说马云有多惨多惨、叶简明有多惨多惨，然后这几个大老板，听说现在张宏伟，张宏伟的资产也被弄出好多，下一步就把张宏伟绝对给弄死他，肯定弄死他，他害咱不浅，他害我们的马健副部长也不浅，肯定弄死他。咱们专案组的战友们跟我说了，他说你放心七哥，在我任期内绝对把这孙子给他办了，两个人曲龙、张宏伟交给我吧，曲龙和张宏伟交给咱这个战友走着看啊。他说这两人我让他一辈子让他所有的人百倍的让他付出代价去，他害你。走着看！哎呀，这猪肉香，战友们，就这个五花肉能做到这个程度，绝了。你七哥，别忘了你七哥是五星级饭店、七星级饭店的创始人。我真的体会到了兄弟，真是要吃还是娘做的饭或者是媳妇做的饭，要论还是结发妻呀。这感觉是不一样啊！劝兄弟们能不换媳妇就别换啊，能不换就别换，别动不动就搞流行、搞离婚，傻了！经营一门婚姻是一个高级的艺术，哎！为啥我说到这生气呀兄弟姐妹们？咱这位（郭先生开始打电话）［John，约翰，战友们给我发信息，我在直播，半个小时一个小时都有这个五毛你们都不管，你干啥的？（嗯，我们&amp;hellip;&amp;hellip;）如果下回，我现在在直播，如果下回再发生这样的事情，你立马打包走人，你不要再想了，我当着所有战友的面告诉你］，行了吧，这是你们给我发的，我也接受不了。嗯，太香了！所以说兄弟姐妹们，我对这个草根和中国老百姓的待遇七哥是刻骨铭心。这就为啥我觉得任何一个人都不要忘了本，我们就来自中国最底层，就像印度那个电影一样“白虎”，咱就是那个穿绿色衣服，不是穿蓝色衣服那个，人家是蓝色衣服是贵族就是共产党，咱就是那个穿那种黄色衣服的最下层的贱姓，五姓最贱的那个第五层姓，想充共产党、你想充贵族找死呢。兄弟姐妹们永远要记住共产党不除，就像你今天看到的用你的时候他说江山是人民的但人民是我的，爹亲娘亲不如党亲、党比你爹你妈还亲，但是他让他比爹亲娘亲的党妈、当了党和妈这些人，让所有的老百姓活在猪狗不如的日子里——上学不同学、坐车不同一个车、跟你一个屋吃饭都看得起你，在中国这个奴隶的社会是真正的奴隶社会——精神上、生活上、阶级斗争、所有的分配上，利益分配权完全在这帮王八蛋的地主手里面！我们连吃个馍的权力都没有，他们可以天天吃尖椒干豆腐那时候。嗯，太好吃了！另个让我更看不下去的，我给你说兄弟姐妹们，咱们这位校长战友说，他说七哥你原来你说的时候很多人他觉得他没看见过，甚至他也不认为真也不认为假他就忽视掉了，
他说我看到太多了，他说在我们学校里面的很多农民来的孩子，他说在我这几十年我在这块就在这学校里面，他说最后基本上好的都成了这共产党选走的当家妃去了，不管这学生多优秀都基本逃不过这个命运。剩下来的长得不好看的、傻了吧唧的，就所谓给她一些听上去很好听但是事实上是最辛苦的工作，比如说当老师，把她们脑子都洗完了去当老师去吧。他说真从大学里出去当老师的都是缺心眼子的家伙，他说哪有领导的孩子当老师去的？没有一个。就是你出来上大学给你洗完脑，让你去上、叫你重新洗你的同族的脑子去，不能穿蓝衣服的只能穿绿衣服、穿黄衣裳的，你回去洗去，也就是我们草根的后代，他一旦脱离了村里面他就认为跟你不一样了，我就是，我就是共产党的贵族了，爹亲娘亲不如党亲，我就是那个爹娘了，你就是我、被我爹娘了。所以他说七哥，共产党不除中国人的灾难早着呢，他说这个社会系统整个这个社会的文化和失去信仰后，根本的问题就是共产党这个体制。它这个体制就是奴役着全世界人民、就是奴役着全中国人民，沾者必死。他说怎么转都是共产党他们这几个家族说了算，怎么转他说在我学校里边弄来弄去好几个说我是农民的孩子我要当上校长，他说一查，他说那都有来头。他跟江绵恒很熟啊，他原来跟江绵恒，江绵恒走哪都带着他。后来他说江绵恒是彻头彻尾的共产主义的大流氓，他说他脑子里面就是有统治、就是有政治、就是有钱，什么TM也没有。你说我能不生气吗？告诉这巡逻队咱们这巡逻队全部都应该要他离职了，不用再干巡逻队了，干什么巡逻队呀？怎么巡得逻？
1：28：10兄弟姐妹们你们有想到过吗？你们有想到过最近为什么这个风这么盛啊？这是给习要修宪指定接班人，甚至把他立为皇上一个前奏——中国是有阶级的。你必须承认这个阶级，过去给你隐晦，现在不隐晦了。江山是人民的，人民是我的，这个危险程度真是太可怕了，这是精神的冠状病毒啊。这些所谓的中国的那些大专院校多人集体地出来发言，把穷人的孩子不可信、穷人的孩子不能重用、穷人学法律就搞极端、穷人一有钱就没有原则、穷人一学哲学穷人就是成了疯子污辱哲学，穷人就是，你看看他们说的话，就是什么什么抱着老婆什么热炕头儿，是不是？吃饱喝足你啥也别干你当奴隶就行了。你看看中国，一说中国的戏子，这戏子你也跟他聊啊？戏子，戏子狗屁不是，是吧？生意人？奸商嘛，奸商嘛，是吧？建筑？建筑工人你怎么还看上他了是吧？说是医生，哎呀，说一个看病的算什么嘛，一个拿手术刀的，医生那什么天天跟病打交道，你跟他打什么交道？完了，老师？哎呀，老师都他妈傻货，哪有一个有脑子、有正常脑子的去当老师去的？你说你想去吧，你想去吧，这个世界上你看，演艺界被称为——艺人，老师——臭老九，一帮蠢货，是吧？医生——治病救人的，全是一帮病人、比病人还可憎，生意人——奸商，你告诉我中国有什么是好人啊？就是共产党是好人。你潜移默化，最后就发现共产党在你脑子里植入了一个冠状的精神病毒芯片。
第十部分：七哥生气了，后果很严重，后果非常严重
1：30：49你看啊，还剩一块啊，我吃了。还有两块，嗯？这是一块两块？嗯，能看我吃完的，今天有好消息啊，绝对有好消息啊。这梅菜扣肉太好吃了，你嫂子险恶用心呐，就让我吃得跟个猪头似的没人喜欢我，太坏了。我就变成猪头战友们照样喜欢我，咋滴，哎呀我的妈呀，这明天又得长好几斤。咱这个麦克风传出的动静太大，叮铃光当劈哧啪嚓的，嗯，太好了，叫朱利安来拿走。朱利安，take them out, thank you。嗯~吃完了，基本吃完了，花卷吃完了。坚决不浪费粮食，浪费粮食是极大的犯罪。我得嗽一下口去，我不嗽口不能说话，不行，我得嗽下口去~~
大家一定要记住七哥的建议，这个衣服上线以后你们每人一定买一件，穿完以后 觉得七哥我上当了、我觉得不舒服，你退回来不要钱或者就送给你都行，咱们战友啊仅对战友，我这一说话Gfashion关门了个屁的，仅对战友！仅对战友啊！得分清楚，我得看一下啊，我要找一下那个数据，别让我乱抡给抡（郭先生看手机），这美国人也在看我直播呢，这美国人现在我都纳了闷了，这美国人你说有时候这翻译得，木兰等好消息了啊。
今天后果很严重，后果很严重，只要你们等，今天关心我抽雪茄的战友好久没有，我从10月17日以来好久没有在直播中抽过雪茄了，我因为有我们文心、桂婕，文心不是台湾那个文心，我今天得抽，因为今天七哥很生气，后果很严重！你们坐好了哈，你们坐好了啊，七哥可要生气了啊，你们要坐好啊（郭先生对旁边人说话：开一下那个门，开一下那个窗户、那个门，烟太大，开点缝 ）七哥要生气了啊，后果很严重，准备好了吗都？搂住、搂住，都坐好了啊，我下面要说的话，请木兰记下来，还有咱们联盟委员会广泛传播给我们的战友们，仅限我们战友，我再重申我以下说的话，刚才说的都是扯淡的话、都是骂共产党的、恨共产党的——那是爆料革命的话。下面是家里边被窝里的话——都是跟我们战友们说的，都是被窝里的话不对外的，刚才是灭共的现在是战友们的。哎呀，我有点激动啊，生气生不起来啊，咋生气啊？这个唐平在哪儿呢？唐平最近干嘛去了？威廉王听说两人要准备结婚是吧？唱一首歌吧！（唱：沧海一声笑，滔滔灭共潮！ ）哎哟我的妈呀，歌词又忘了，不是要爆大好消息，我跟你说实在话，我今天把今天早上到现在发生的好事我给你们说完，战友们你们真的是自己把家里面的酱油都得喝了，不是把酒喝了哈把酱油都得喝了，但是我真是这几天很生气，就是刚才我说的共产党这帮王八蛋，战友们、兄弟姐妹们如果你们不心里面不仇恨这个共产党你们不配听我下面说的话，你们要是不是要发自内心得要坚决地要灭掉这个共产党你绝对不配听七哥以下所说的话，这仅是给战友们说的，是和战友们在被窝里说的话，这样，开始，来感觉了，小烟一抽，这烟一抽，七哥酒不能喝，抽点烟，酒色不分家现在酒没了色也没了所以只剩烟了。
1：40：18好！兄弟姐妹们，我今天要给大家聊点什么呢？过去这几天七哥经过深刻的思考，由于现在我个人也不能开账号、我名下也不能拥有任何资产。大家都懂的，就是我能拥有、就是我能持有任何资产，你觉得七哥要这钱干啥去？七哥每当这个时候想我得到了上天太多了，我跟任何人比——我一跟马云比、我一跟叶简明比、肖建华比、吴小晖比、还有中国的千千万万即将进入监狱的什么张宏伟还有他闺女他儿子这个下场比，七哥是幸运者。为什么是幸运者？是因为我是灭共者。为什么我是幸运者？因为我有这么多战友。共产党被灭没有任何人怀疑现在，只是时间和方式，特别在我们闫博士、路德访谈、我们的博士军团爆出爆料革命最核心的问题——冠状病毒，以及我们各农场战友的全面地把爆料革命行政化、管理化，把它已经变成了一个现代化的、一个去中心化的一个准组织和国家组织，我们的未来只有一个——新中国联邦，新中国联邦它不能给泛泛化，具体化就是战友。沟通、联系，七哥一个人是不可能完成的，就靠咱们农场。咱们的农场就是我们新中国联邦的一个雏形，一定会在淘汰中，象九指妖这种畜生和她的儿子魏修竹还有陈其生还有他那个赵亮还有Johnathan还有潘杰就是PJ潘这些流氓，一定会还有暴露出来的，但最终会强大。短短的我们这一个月我感受到我们战友正在高质量地，高质量地在加大、扩大我们的队伍，仅仅一个GTV的一个投资到现在，我们当时募集了大概四亿美金吧咱一分钱还没花。现在要投入的或者通过借贷要进来的达多少钱战友们，达到了现在最起码得过百亿美元之多。它不幸的是什么？这百亿美元九十九点九九都是有钱人的，咱们今天可能在看我直播的、在下面留言的你们占到百分之一可能百分之二都不到，也就是几亿美元。更让我感受到就是对于共产党最近这个王八蛋在国内说穷人应该上学、穷人不能学哲学、穷人不能学法律、穷人不能搞金融一样，就是这个结果。就到了海外来了 GTV私募，有良知有能力的没钱，还好我们遇到了有良知有能力有钱的一些战友真的是很伟大。特别是这次我们G-Dollar、G-Coin配额这事儿上，最后由于配额实在是在抢，真的是一个都难求。但是这些大的投资者真的是有良心的投资者咱们战友们，说我们不要这个额度，一个战友要额度就没了就拿走了，放弃要这个额度。七哥我们在市场上买或者到明年贵的我们再买，把这个留给战友。兄弟姐妹们，这种感动你没有亲身经历你是没有的，在过去的就这两周里边你看看我们农场委员会都累死了，老班长、长岛哥和联盟委员会他们都累死了。但是他们不知道七哥这种经历，这些战友就是另外一个悲哀是，这些战友几乎一个都不和各农场联系，因为各农场还没有能力包括各农场主都穷不拉叽的、穷哈哈的，谁愿意跟你打交道？
在这种情况下，让七哥更加是感动流泪多次之后感触太深了。就中国人这个被奴役、这个思想被奴役，就像中国人现在逮着投资机会了，咱这些穷战友们，今天晚上投资明天早上六点醒来最好钱就在我家门口等着呢，这是什么，这不是贪嗔痴慢疑了，这是无知！那不是投资，那是灾难！人家那些有钱的战友怎么来的，是赚来的，一块一块赚来的。
那么我们战友们要有钱，没钱怎么可能未来形成新中国联邦，没钱不是共产党瞧不起你，就美国人也看不起你，我们那些穷人的孩子能上得起好学校吗？在美国也很难呐，资本主义社会嘛，它是公平的但它是以资本为主义，有资本才有主义。但是GTV，我们被SEC调查，无缘无故，共产党调查，我们一千三百个椅子除了一个就王八蛋退出之外还没有任何人退出。但是我有感觉，这一千三百把椅子里边得有个三五十把椅子我们是要踢出去的，来路不明。我们要不把这一千三百把椅子整干净，后果极其严重，他要拿着G-Coin、G-Dollar，G-Coin不要说涨多少钱，涨成一千块美金一个那还了得了吗？我们将培养无数个敌人，而且是巨强大的敌人，如何把这些真正的GTV的股份给我们真正的灭共的战友和这些穷人战友，是从第一天到今天所有问题的核心。很简单，七哥真是一句话不用两句话，这几天你们都看到这些共产党爆出来的料，我找一个机构投资者，你七哥跟世界最有钱的国王是哥们儿！两个国王是哥们儿！地下冒油的国王是哥们儿！你觉得弄点机构投资不那还难吗？你七哥是见过猪肉吃过猪肉刚吃过！你七哥那被共产党弄走上千亿美元，那钱那是天上掉下来的吗？一分钱没有来自共产党的。我找个机构投资者难吗？那用得了你这些战友进来吗？但是我找到机构投资者进来以后还有你们的机会吗？那还叫爆料革命吗？那不还叫投资了吗？随着咱GTV马上就英语化马上就国际化，GTV的股权是共产党现在做梦都害怕的这么一个力量——G-Coin、G-Dollar、G系列。更让我坚定，GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion必须在战友的手里绝对控股。今天我要第一个告诉我们战友的，你们要记住我今天说的话，永远会让战友成为这些公司的最核心最大的决策者股东，咱们的利益不是人民的，咱们的利益真的是战友的，接下来我将有一系列的举动。这几天更让我感受到的事情——我们的义工，有的义工四年来参与爆料，没钱买G系列、没钱投资GTV、没钱买G-Club，更没钱买G-Fashion，也没钱买G-Dollar、G-Coin，这些人是不是就要一直穷下去呢？他是不是要跟我过去从小的经历只能看着生产队长在那块儿吃，过去我是看生产队长吃香的喝辣的、吃五花肉，今天你看着七哥吃五花肉你也吃不起，这不一样吗？我们不能忘了这些义工，我们把过去四年爆料的义工，包括在国内被喝茶的、包括国内所有的被压迫的，我告诉大家我们会拿出两千万个G币给这些人，由联盟委员会来执管，今天我们又加出来三百万到五百万个G币，三百万到五百万个G币专门给这义工的，包括原来这个骗子九指妖VOG的这些义工们，包括凤凰农场的义工们，包括全世界各地农场的义工们，包括法制基金的义工们，一定把他们加入到我们的这次给与的行列里面去，请和各农场联系、和你做过义工的这些人战友们联系，你需要得到佐证、需要得到验证，要耐下心来不要着急，咱当穷人也当个样子，不要在给东西的时候咱弄得咱在这块儿死皮癞咧的不好，首先把这些义工们得变成有钱的人。第二个，我们要把这个GTV从过去的私募的这个形式，我决定，到今天之前谁也没说过，我想把GTV把所有的投资椅子的人变成初始股东，变成初始股东，听懂了吗？我们并且清理掉现在一千三百个椅子当中不合格甚至对我们有威胁的人，我们可能把这一千三百个椅子的钱全部退掉，把这次私募的资金全部退回，我们重新把所有投资的人、战友们经过严格审查的变成初始股东不是椅子了，你那椅子还得在我家搁着，我让你成为房东，你直接当房东，你不要椅子了，下边要再要椅子的时候，那个椅子是在你家搁着你就当房东吧。具体操作方式我还没跟任何人说过，我正在探讨可能性，好消息今天是通过法律各方面和投资机构、投机机构的大佬，今天我们的大佬今天给了我这个准确答案，我们是可以这么做的——即把美国GTV和SaraKA给它关了，关掉、没了。把SaraKA、GTV移到BVI或者开曼群岛公司重新注册，所有的GTV的资源和发展和团队，团队中都是我们战友都移到那个公司去，那个公司重新组建股东，我们把战友当中，这些战友在各农场，我们可能选出十个、二十个农场，所有的战友都去到农场去当股东，农场去当GTV的股东，都让你们当初始股东——也就是原房东、开发商了，你们就直接成开发商了。我们就会把所有的战友们这次特别是现在有这一百多亿美元想进来的人，我们不可能让，因为这回还是一块钱一股，还不能，一块钱一股不变，原来估值二十亿亿不变，啥都不能变，因为这是增值这块应该属于这一千三百把椅子全来的人，让这些人成为开发商成为房东直接成原始股东，但这一千三百把椅子你们要和各农场联系，联合起来一起来成为股东。下一步，G-News我也想这么干！因为G-News现在机构投资者影响力最少，七哥影响力比较大，我可以给那个投资者商量很有把握，GTV没办法得跟人家商量，G-Coin、G-Dollar我是百分之百没有任何影响力。过若干年以后G-News、下一步G-Coin、G-Dollar未来等到把股权有机会买回来拿回来的时候也要成为这样，让战友们成为原始股东、初始股东。G-Fashion大家懂的，你只要是卡、你只要是什么就一定你是原始股东，G-Fashion一定是原始股东战友们，G-Fashion一定会是世界上最牛者之一、最潮的潮牌，是中国人唯一在世界上能代表中国人的时尚，
它会成为一个最干净的亚马逊集团，它也要这样。未来咱们的G系列买的银行，银行也要这样。唯一我们要跟这些战友成为房东，成为原始股东的战友们，我们要有默契、我们要有法律文件，你必须答应以下条件你才能参与进来：一个当然你坚决灭共，在任何情况下你跟共产党有勾兑，你都等于放弃了权力和义务，任何情况下你不能资助共产党的机构，任何情况下你都要保证这些平台是干干净净不能涉及到偷税、洗钱，绝不允许！任何情况下你不能攻击战友，攻击战友你等于放弃了这个，就是以战友利益为核心、以灭共为目的，永不与爆料革命、新中国联邦为敌，永远要以消灭共产主义、消灭共产党把我们的草根变成主人，为你终身信仰的目标者才能成为我们的初始股东。我说的这些事情都会在我们签署的法律文件中体现，包括你是不是初始股东都跟你签署在法律文件中体现 。原来投资的一千三百把椅子、参加借项目的人，你都可以成为初始股东，一块钱一股不会改变。三年到五年内争取上市，就是这样。但是，一千三百把椅子你有权利选择，我不投了、不参与了，非常好，感谢您，一直走好，非常抱歉，耽误您时间了。借项目的跟各农场谈直接就可以变成投资还是一块钱一股。但有些人是真的是做不了的，还要只能搞借项目，因为它毕竟有限制，它只有二十亿的盘子现在，只能在下次私募的时候把二十亿可能变成一百亿、两百亿其他大钱才能进来，所以这一百多亿也不可能都进来。但是我希望这一次能让战友们能成为51％的股东，这就是我想做的。做完GTV就做G-News，做完G-News就是我们把G-Fashion和G-News会同时做，然后是G-Coin、G-Dollar包含G银行。我要让共产党知道，分配财富和让人们获得体面的生活绝不是你共产党专利。江湖不是仅是人民的，财富是人民的，每个人都有自己创造财富、享受财富、财富得到安全和尊重这样的权利，这就是一个法治、文明的国家、一个法治文明的社会必然要有的，新中国联邦就要做到。这就是七哥经过这几天思考，我们所有的法治的基金捐款者都会优先被列入到我们考虑的这些范围之内。而且战友们记住，这一次完了之后你们会看到公布，会有多少的投资、投资的限度会达到多少，你们会看到我们有多少人想要投资，然后接下来会有一系列的商务决定都会全面展开。而且从投资和法律角度对我们来讲是绝对安全，对大家的整个利益保证是更加的安全。七哥知道，投资者、这些机构投资还有这些管理团队、法律团队接下来将有多大的技术更新和升值点和商业运作，我们不能让战友失去这样的机会。战友多少人是冒着真是枪林弹雨、生死危险投资了G-TV。任何人不能剥夺这种权利、义务。但是不包含那些投机者或者潜伏者，这些人我们是要把他踢出的。所以给我们联盟委员会的战友们说，这次如果新加入的投资者只功离不劝和，但凡有点犹豫就不会跟你继续谈下去，因为这不是我们求你。这是机会，这个机会只属于战友的，这就是今天七哥做的决定。七哥生气了，后果很严重！要把财富的权利交给了战友们，而不是让战友们像共产党那样爹亲娘亲不如党亲，不是！七哥越活越意识到，生命最高的意义是利他之心，无我要做得越多越快乐，现在我的生活中每时每刻都是战友，我真的是每天我想到马云、叶简明、吴小辉、肖建华等中国这些老板们的遭遇，七哥太幸福啦。我要感谢上天给我的这一切，我感谢真是美国这个国家给我的这一切，我们一定会致力于和美国人一起维护美国的信仰和它的法治基础和这种文明社会的系统，跟他们一起把共产党给灭掉！同时和欧洲、日本这些文明的国家一起来创造一个没有共产主义的人类的社会，我们的财富未来一定会成为世界上重要的一极！人类和世界政治、经济、安全、信仰的关键的大变革时代我们是主角谁都挡不了。看看美国保守派大会，所有用的语言、所有用的信息几乎都是来自与爆料革命、新中国联邦。中共不等于中国人，这是我第一个说出来的，是我第一个在美国到处呼吁的，是由爆料革命的战友们、新中国联邦在西方广泛推广开来，并得到了美、欧、日等文明国家一致认可。冠状病毒一发生，我们的路德访谈、我们的闫博士、我们的博博士、莫博士、冠博士每天两次播报，向全世界展示了真相拯救了无数的人民，成为美国保守派大会唯一最有杀伤力的要灭共的这么一个信息。6月4号我们和郝海东先生、叶钊颖女士以及这么多战友、班农先生成立了新中国联邦。她成了中国人内心世界、十四亿中国人、有良知的人内心仅存的一点微微的希望，我们要把这个希望变成现实。在这种情况下七哥说过永远我们不会参与到中国的政治，永远不会要权力，除了战友你想回去从政是你的事，我们支持。新中国联邦永远不会参与政治，但我们会在世界上成为经济、政治，还有整个的素质和战友们的素质，让世界上尊重的像香港人——圣城人的香港一样，得到世界上尊重和认可的代表中国人的一股势力和一股力量来监督、促使中国走上民主、法治、信仰自由的时代。我们在这种情况下，一定要做到，以战友为主，也就是真的以人民为主。人民是江湖，江山是人民的，这是根本。
2：04：40这是七哥今天要说的，把财富分配完，七哥心就踏实了，而且我们要在阳光下晒出我们财富，因为我们的财富是干净的。接下来共产党的围追堵截都会发生，没有这个不正常，
没有这个咱不重要，它什么也做不了，我们坐在这块儿抽着烟聊着天，咱们的事业都在大步前进，咱们的金哨子、银哨子、G-Fashion，战友们，任何懂服装行业的你们去问一问去，这绝对是不可能的神话，咱都做到了，七哥今天生气的后果就这么多，但愿能满足你们的很小的胃口，兄弟姐妹们，中不中？天呐！多少人了，天呐，90多万了，天呐，（郭先生与战友们互动）［红头鹰，不管七哥怎样决定毫不犹豫坚决跟随，不管七哥怎样决定毫不犹豫，毫不犹豫，哎呀，忆旗，没反应过来，永爱七哥就像七哥爱战友一样，对啦，这话好，感恩，……中，马努……，我在蹲坑，和七哥一起抽，蹲坑，不是中纪委蹲坑吧，七哥，我想当你同学，I Love 战神，当我，好啊，一起双修吧，双修学校啊，欢迎你来，到时候咱们在农场都开个双修学校，好不好？一起双修吧，双修同学］。哎呀，我这今天，我们的另外一个叫欣阳啊，这个战友这是看今天，这是我在11月7号之后第一次在你们面前直播中，直播中抽雪茄，（郭先生与战友们互动）［喝酱油去了，文贵先生影响了无数人］。我告诉大家一个，咱们有个战友正在北京建工的一个人，在北京盘古把龙头改鸟头的工程中，昨天给我发了几个照片，说七哥我现在被派来把盘古龙头改鸟头，哈哈，然后他说七哥，当我真的是来到盘古这个龙头上，到了盘古以后，他说我能感受到共产党会死得很快、会死得很惨，把我吓够呛，我说你可拉倒吧，你别让人找着你，他说你知道吗这里面好多都是咱战友啊，这战友说，只要我们不死，最好这个在工程当中掉下几块去把这帮王八蛋给砸死他们，到处是咱战友，影响力太大了，我有些话在这真不能说，我得搂住，你们要知道咱们战友的力量，你们真会，咱们这战友太伟大了，这也是七哥为什么我一定要让战友们知道，到底那个流氓以黑治国、以假治国、以骗治国、以贪治国、以警治国的，这么个流氓政党弄了我们七八十年荒唐到如此之程度，然后现在还要奴役我们几百年，还要子子孙孙继续奴役下去，和我们新中国联邦比我们要说到做到唯真不破真正的以战友的利益和安全为核心，我们要用事实行动给他们看。（郭先生与战友们互动）［你七哥你说出了我的心里话，谢谢……为我们捐款，爆料革命、新中国联邦一定干掉中共，我们是您的影子，太感动了，等待七可可，榆树皮，这个世界上有良知的人还是很多］，对啦！这话说得对。你看到现在我们中国同胞就支持爆料革命，我们有一个兄弟啊，被他们抓走了两年换了十几个看守所，我昨天我告诉他给你20万个G币——G-Coin，他现在还不知道，他以为给他20万美元呢，我说你疯了吧，太贪了吧，怎么可能20万美元，20万个G币，你未来会看看什么，他失去了一套房子，很多战友家开着店都给关了，他未来他会知道，爆料革命会给他带来什么，是他们家人和他身边的人永远得不到的东西！我们要给他，共产党永远不可能给他的东西，我们要给他！不仅要有财富还要有尊严还要安全还要健康！这就是我们爆料革命。（郭先生与战友们互动）［灭共跨客64，从来没想过赚钱，越不想越得有！想和七哥精神双修，战神，精神双修］，好，我天天跟咱们战友们双修，我本来今天战友们让我今天说，七哥，能不能把我一段话念给咱们今天直播，为了他的安全，我还是别念了吧，让我非常之感动，好，秘密翻译组可以帮助统计部分VOG义工，我们秘密翻译组太多义工了，过去的现在的一个也不能落下，一个不能落下啊木兰，（郭先生与战友们互动）［GTV私募假冒伪劣彻底清除，确保以钱灭共，财全掌握在真灭共的战友手中，天才设计，完全落实，江山名符其实人民的，杨丹荷老师，我们的魔女妹妹来啦，发了个爱心，这是啥意思，正在双修呢好像是啊，不方便啊，天呐，我们的朱力安尼。唐平妹妹看着我呢，找不着人了］，空唱团的义工们一定不能落下，我再说一遍啊，这些义工，不管是哪的义工，只要是服务爆料革命的，像64新中国联邦、像各农场、像空唱团、像我是音雄、像我们曾经在日本的上到前线去还有欧洲的很多战友做事情的一个也不能少。这回，我要告诉战友们就像刚才唐平说这个，那些战友更伟大，我今天我再给你们说一遍，你们永远不可能再有机会参与到像GTV这样的事情和G-Coin、G-Dollar，我向你保证你永远不会，你们永远都不会，七哥干了一辈子，我知道什么叫政治，我知道什么叫金融，我知道什么叫做搞大钱的，你们连懂都不会懂，我跟你说你都听不懂兄弟姐妹们，你要相信七哥，你干的这件事没有一分钱你赔了，赔了是我的。你们拿的那点钱，说实话七哥真的是真的毫不夸张，一句话，我随便一个房子都几亿美元我们家族的，对不对呀，我们家族的现在控制的股票在日本、在台湾、在欧洲国家随便一个股票都是几亿、几十亿美元，我参与的基金那都是上百亿美元，是吧，我的最好的哥们是拥有国家，你说我能看得起马云呐，什么狗屁的那，那算个屁啊，人家地底下冒钱，你算个鸟啊，是吧，七哥见过。我告诉你们，你们不可能有这个机会，千万不要让穷困和贫穷拉低了你的智商，你可以拉低你情商别拉了智商，你永远不可能有机会，像G-Coin还有什么GTV这你永远不可能。你看唐平长得好看、嗓子高是不是，你永远不可能有这机会，当时给我吹牛，第一次给她联络打赏，“七哥，我不差钱”，把我快笑晕了，在我面前她不差钱，你是因为你不知道什么叫钱，是因为你不知道什么叫大钱，你不差钱，是因为你不知道钱能干啥，
哎呀这唐平二着呢，二着呢，所以说这硬摇滚她娘。你看这个CC，CC上次买银哨她没抢上，后来我说我给你我送你一个，已经给你寄的路上，金哨你又抢不上，那你活该啊你抢不上，你抢不上你活该，我这你抢不上你活该，这回不会送给你了，坚决不会送给你啦哈，太多战友想要送不了。不差钱的意思是不为利益来的，唐平别解释了，你就拿钱砸我那时，你还想啥啊，当然是开玩笑啊，我知道唐平的意思不是为利益来的，是为了跟随爆料革命唐平，对对对妹妹，跟七哥。哎呀，好，今天我说完以后老痛快了啊, 太好了、太好了。分享不出去分享不了，欸，这约翰叔叔咋啥回事啊？对啊，啥意思啊？
战友们你们回去好好你们了解了解，昨天和今天美国的形势和世界的形势、欧洲的形势将是什么变化，接下来你会看到全世界怎么在缅甸的事上对付共产党，怎么在冠状病毒这上对付共产党，你会看到一系列的事件，这个世界上世界的政局的任何动荡最大受益者都是新中国联邦，我就是看咱们战友们糊涂！听风就是雨呀，还什么搞个Q圈啊、乱转乱弄的。你知道GTV你们当了原始股东什么意义吗？你们要真要都明白了兄弟姐妹们，你们真得是把酱油都喝了，咱走着看吧啊，我们很快会把这事情完成，会完成。我们这里今天看直播的战友，你们谁拥有过像这样的原始股票，你是股东你不是投资者，刚才很多战友，每天给我发椅子的，克劳迪啊，七哥老妹也跟我发要椅子，我不给你们椅子了，我给你们房子，我给你们房子。嗷嗷的人，我看一百多万了我的天呐。告诉战友们，拿到这个股权当了原始股东以后、初始股东以后，听七哥的你千万别把这变成你砸锅卖铁的钱，那就绝对不要这么干，一定要撑个两年三年，这东西你就卖上一小点拿钱回来，需要钱时去抵押，千万留些，这是好东西。以后就没椅子啦，不要再说椅子，没有椅子了，具体怎么操作请你们加入各农场跟各农场联系，你们会在农场，只有农场才能做到这个，在各农场啊。今天这木兰给我照的相一点都不好看，我给你开玩笑呢CC，没事，抢不到七哥还送你啊，金的也、钻石都送你。我说实话，咱们的哨子卖完以后，咱们的律师们想要也没有啊，买不着啊，最后是加工了一些寄过来给每个人，每个人都高兴的不得了，每个人都高兴的不得了，对了我说到这啊，唐平啊，所有我答应咱们那个《我是音雄》节目抽奖的郭战装都在给你做加工中，千万别把我说的我忘了你也忘了，那你就是犯罪了啊，任何七哥的承诺不兑现你们要提醒，你不提醒那是犯罪咱就成了诈骗犯了，那就不是说你被郭文贵骗了吗，就改了你是真被郭文贵骗了，那就麻烦了兄弟姐妹们啊。哎呀，好日子！过一段你们就听到好消息了，现在你们就跟各农场保持联系吧，唐平跟小妹联系，对了千万别少了，千万别少了啊，左媛也要椅子，以后你都成房东了，你不用要椅子了，等到第二波有椅子的时候，第二波有椅子的时候啊，那就是下一波战友、新战友了。下一波肯定是，一定是在现在这个5倍到10倍以上再去有椅子，就是在现在这个价格5倍到10倍以上让你有椅子，这一千三百个椅子，通过，哎呦天呐，没有法治基金捐款这次只要是能确定是做过义工，跟我们战友跟很长时间付出的都能加入，关键是真战友，关键是真战友，关键是真战友啊，关键是真战友只要是做过事情的，关键是真战友，好，咱今天的直播就到这了啊。兄弟姐妹们，我们一起为75亿全世界的人民、14亿新中国联邦的同胞们、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞的战友、我们所有爆料革命的战友们家人祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频英喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1557/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1557/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大卫先生：来了吗？看一下啊，哈哈，七哥进来了，好，哇！七哥的画面进来了啊，战友们，咱们把这个连接赶紧推一推啊，正好文贵先生来了，哇，七哥穿一个新衣服啊，咱们一会让七哥给我们说说G-Fashion最新的这些产品给咱们介绍介绍，过年聊聊Fashion。
小狐狸：从肉眼看应该是真丝缎面儿。
大卫先生：太棒了，太棒了。
郭文贵先生：现在可以了吗？听到我的声音了吗？
大卫先生：非常好，七哥，听到您的声音了。战友们看到您的最新的G-Fashion的服装了，大家非常兴奋等待您给我们讲。
郭文贵先生：兄弟，麦克风清不清楚？
大卫先生：不错，可以！
郭文贵先生：你要听清楚，有时候它这个麦克风可能会掉，它不是麦克风，你看现在是不是我的麦克风？是这个发出的声音吗？
大卫先生：是的，再离您脸这边再近一点，稍稍小一点。
郭文贵先生：现在怎么样？现在怎么样？
大卫先生：好！可以了。小狐狸啊你们几个女主播待会可以，大年初一了逮到七哥了，你们可以有些问题也可以问问文贵先生啊。
小狐狸：终于有机会了，是吗？
大卫先生：卓玛姐你别给我这么个镜头，你给女主播出来，是吧？跟七哥采访一下。我这形象也不好啊，给咱英喜丢脸啊。OK，他得坐那儿聊。咱们公告那边可以推一下啊，就说文贵先生现在作客英喜，欢迎大家来看一下、来参与。
郭文贵先生：声音怎么样？声音怎么样？兄弟们？姐妹们？
大卫先生：好了，现在好了！七哥，大家都看着您最新的衣服呢，非常兴奋，都给咱介绍介绍。
郭文贵先生：我这刚刚我上去一换，穿的是那个金色的红色的。我要马上要做那个G-club的年会的演习，就是说这个提前说，赶快上来了。好，大卫兄弟，还有所有的我们战鹰团的兄弟姐妹们，新年好！向你们拜年了。
大卫先生：谢谢文贵先生，谢谢七哥，谢谢！
郭文贵先生：这角度可以么？角度。
大卫先生：可以，咱们还有几位女主播等着您，等了很久了，很激动，都想听您聊聊Fashion。
郭文贵先生：你这块儿女战友多？女战友多是吧，兄弟？
大卫先生：对，我发现咱们爆料革命的这个各个农场、各个平台，女战友贡献最大，女战友最勇敢冲在最前面。
郭文贵先生：那我们这中国男人实在是汗颜呐，实在是汗颜。
大卫先生：谢谢文贵先生，战友们想听听您说一下咱们G-Fashion最新上线的这些这个服装，非常棒！尤其那个红色的，就是那种军装的感觉。我刚才给战友们简单介绍，有点儿英国的那个乔治时代，那个皇家军人的那种英伦范儿。所以，请您给我们说一说，谢谢七哥。
郭文贵先生：好，谢谢啊，大卫兄弟，谢谢我们所有的这个美女战友们。咱们战鹰团的真是出品都是很不一样的，所以你们问Fashion的时候，所以说是有资格的。就是出来的你们所有的这东西出来都是不一样的。非常非常地棒！那么，特别是让我感触的，就是你们对这个整个平面啊，整个的在作品的比例上非常非常地棒。特别是大卫兄弟最早出来搞战鹰团的时候，也就是那个九指妖说你是特务，说你回国是假、老爷子过世是假、你是真正警察。就那个时候，你“咵”出了战鹰团战斗机那个照片，欸，你让我当时感受到，一个是咱们政事小哥，一个是你这儿，我觉得这个做的东西是不一样。就是九指妖那东西，我都公开说就是土得掉渣你知道么？后来有很多棒的战友去了就是给她改了改门面，那真叫土啊，真是一种那种老母鸡在土里边儿扑棱出来的那种感觉，浑身的尘埃抖落不掉的那种。那么你说到今天，总结那件衣服呢，其实你说的很对的。这件衣服的真正的这个开始，有很多（人穿过）。有谁穿过呢？猫王穿过，这个Michael Jackson改版过，包括Keith也穿过，包括那个原来那乡村另外一个，也叫这个，叫那个Michael Jackson的，一个乡村音乐（家）也，他也老用，只是一个不同。那么它来源于真正的是英国威廉姆，威廉姆国王，当时他穿的，登基的时候穿的。也在西班牙，西班牙皇国时期，包括葡萄牙大帝国时期，国王就职的衣服。这件衣服为什么这个，它形成了这几个扣子，包括这个领子这块儿这个扣子，那么包括徽章，这个徽章你看得出来，都是那个真丝的拿手编出来的，而且这东西值基本上百分之九十都是印度产品，因为印度的劳工和做丝比较好。然后呢，现在部分是来自于中国。那么这个衣服的经典之处它来源于，它是一个整个时间和历史的沿承。中国的中山装啊，很多人没有注意到，中山装的所有的祖宗就是这件衣服。中山装的祖宗就是这件衣服，包括苏联共产党时期，还有纳（粹）希特勒，所有的军装，希特勒的军装。所有的军装，包括斯大林时期，几乎全来源于这里。所以，这件衣服是亦正亦邪。所以搞服装设计的人呢，把它变成了军绿色，包括二战时期的色，还有这个女装，男装，它都在诠释着一个，它就是两开气，后开气，肩部、领扣，几个扣子，有做20个扣子，有做十几个扣子的；还有这个袖口的，这个差距。而咱们这块儿是用了信仰之星，信仰之星是一个一个拿手抠出来的，那个扣子，这不是开玩笑的啊。那么，咱这个料子呢，要做得非常非常好，就是它，它比较垂，是单开气。咱把它更时尚化，事实上是我们想说的事情，在时尚界我们非常自信地向西方说，就是说中国人要做服装的，没有不做长袍的；外国人要做时装，没有不做这件衣服的。那么，这件衣服是可正可邪，可以变成军装，杀人去；也可以变成一个非常棒的艺术装，唱歌给别人听；同时它也表达了当时威廉姆王，国王当时在大英帝国的时候，他说过一句很精彩的话，说当这个权力，所有人都认为你这个权力对每个人都造成伤害的时候，实际上你的权力，你已经是等待着死亡，只是时间的问题。不管就像那个谁啊，那个丘吉尔说的，（还）是谁是托尔斯泰说的，不管黑夜有多长，总有一天会有不知道的人和原因，会给你带来一个突然的改变和火光，就让你彻底地看到了希望和看到了胜利。这件衣服呢，我们是让世界上时尚界非常清楚的，就是展示了一个我们对时尚的理解。那么更重要的是价格，这个价格一般来讲，你看所有出这个价衣服的，不是你copy的，原创的出来的，一定都在2000、3000、5000、8000、9000美金。我最起码有五六件类似这样的衣服，没有一件低于一万美金的。像我在爱马仕每隔两三年就来一款，每隔两三年就来一款。Stefano Ricci出一款都在两万美金以上。我还有一个鳄鱼的夹克是在30万美元。那么这个，这个衣服质量绝对是一个在5000美金以上的品色，它的扣子、信仰之星，它的内衬还有外面，包括它开衩，男女实际上都可以穿。我觉得这件衣服是非常有意思的，包括特别是肩部这个地方和这个地方，这两个是G-Forever的徽章是我们的。然后这整个的扣子非常得漂亮，八九百、一千来块钱。这个成本大概多少钱呢？成本大概就是，没有不算人工，一分（不算），不算任何管理费，什么（都不算），买来的材料，大概4个yard嘛；然后加上扣子，一个扣子最起码是咱要买多了大概18美金，买少了最起码是40美金一个。那你想想，这个基本上就直接成本，就没算管理费。为什么？就是让G-Fashion（能给到更多战友）。你看用G-Club就更便宜了，那就太便宜了。说老实话，如果这玩意儿能收藏的话，一定买多少件收藏都行！
55：02那么这次你可以看到G-Fashion这个昨天上线到现在我觉得，网站改版了。这个网站的改版的主导设计师除了咱们G-Fashion的几个工程师之外，主设计师就是我们最年轻的一个女孩儿，就是一个女孩儿，我们美东农场美东香草山的，是一家人家都是爆料革命的（战友），人家来自香港叫Jessica，二十几岁的一个小女孩子，很多原来的视频都是她做的、剪辑出来的，她现在已经到了G-Fashion去工作去了。那么她的爸爸、妈妈都是支持爆料革命的，就他一个小弟弟是剪辑视频的，全家支持爆料革命的！当然也是GTV的椅子了。所以说你看，她几乎没过年，还在这个洛杉矶呢。昨天就是那个哨子，吹那个哨子，送哨子是我们也是一个GTV椅子的战友在G-Fashion工作。是前天晚上就是咱们时间，坐飞机抱着，它不让寄，抱着从洛杉矶坐飞机到了纽约已经快到凌晨了，到了纽约送给保镖，保镖昨天早上直播前送到了这个桌子上，我放在了脖子上。那么，包括这个手链，第一次，我看看。你看今天早上&amp;hellip;&amp;hellip;
大卫先生：七哥给我们展示展示啊，战友们。要大过年啊，我们聊Fashion，是非常棒的，对吧？非常棒的。你看那个扣子，战友们你们可以看一下那个做工。那个是真的是设计师里边，能把设计师的想法、理念还有那个精神上的东西都融入到了这个服装里的。那是细节，特别棒！
小狐狸：昨天晚上我们才买了一波，添了一条漂亮的裤子。
郭文贵先生：你看啊，这是一个咱们的这个盒子的带过来，然后你看咱们这每个这个带，今天早上是给家人的哨子，你看这个，它里边有个灯。然后呢，我这个是个金的，你们没有的。（文贵先生演示吹哨子。）是吧！这个是银的。（文贵先生演示吹哨子。）那么这个哨子会吹的，不要吹那么（用力）。用这都非常棒。哨子的盒子你看昨天寄过来。然后，这个是我昨天戴的那个袖口的那个，就是你们刚看的那个信仰之星，这是那个盒子，那个那个袖口现在在外面放着呢。所以，这些东西啊，你可以看到这个是我们一个正式的盒子。（文贵先生展示盒子。）这个是真正的，你看这里边是这个皮的。然后这个是这个样子的。是吧？你看看，它这个感觉，就是当你真正地高清，你会看到这个太漂亮了！那么，它整（个），你想想G-Fashion要定第一批的服装的包装盒，就包装盒多少钱？——500万美元。包装盒啊，500万美元。那么咱么那个网站，昨天大家看到那个改版以后，就是整个这个风格你看，跟爱马仕的特别像。特别特别像，但不是抄它。
因为爱马仕那个网站的建设者是我一个很好的朋友，爱马仕网站用了3年的时间，你看上去特别简单就做成那样子，那就是一个你买衣服，你在东莞买一个10块钱衣服，你在爱马仕可能需要100甚至1000块钱，它是原创，它是质量，它不是化学的，它是绝对不一样的。那么你看到这个哨子的时候，昨天他们送过来，你想想现在923的纯银多少钱？这个18K金多少钱？然后那个手链..你看这个手链，哇，我跟你讲，我从来不戴手链的，我从来不戴的..你看这个后面这个手链的背后的，这个是那个Chrome Hearts的设计师，就是在我们网站那个，你看这个信仰之星，它里面这个全是已到一刀一刀抠出来的，G-Forever,全部都是。所以说今天早上我们家磕头、拜年以后，然后我说给大家每人送这个，哇！每个人都幸福的，我们家人从来都不戴手饰的，结果现在都戴着呢，这个是个临时的盒子啊，这个手链还有那个戒指，我跟你嫂子结婚从来就不戴戒指的，从来不戴戒指的。
大卫先生：七哥，我觉得你应该设计一个G-Fashion版的特别版，给七嫂，七嫂绝对拥有一个给您特别版。哇..太棒了。
郭文贵先生：我从来不戴戒指的，所有的人喜欢的简直是不行了，因为它是个信仰之星，而且是银的，哇！太漂亮了，太漂亮了，而且这个一点儿都不俗，是吧？
大卫先生：是，七哥我觉得你可以回头用盖特推出来，一系列这方面的照片，战友们要近距离的再看一看或者视频之类的。
郭文贵先生： 你看我穿这个衣服，这个是丝绒的，你看见没有？
大卫先生：看见了，
郭文贵先生：丝绒的，然后你看这，你看它的衬，G-Forever,你看看这个细节，
大卫先生：哇！太棒了，太棒了
郭文贵先生：这是咱们G-Fashion的，你看，这个也是，这个是用特别特别的毛，以后美国可能就禁皮了，不让你穿了，非常漂亮，同一个料子，你看它后面剪裁的这个位置，所以说这是随便的一件衣服，所有的扣子都是一颗子弹，你看见没有，这是两颗子弹，香港，这是对香港运动的香港的子弹，任何一件衣服现在，都是带G-Fashion的，如果你买Chrome Hearts你去买Pada、Gucci，任何一件，都是5倍到7倍的价格，100%是同一个设计师，100%是同一个料子，100%是出于用一个厂家，那你去想想，为什么要花那么多钱啊？而且咱们是原创的，是吧？你看像女孩要穿这个衣服，它就是不一样，你穿了就不一样。我要拿那个长袍，昨天那个长袍因为是全身的。
大卫先生：行，七哥，大过年的，没事，我们等着，给我们展示展示，我刚才给您留言的时候，我同时给唐平也留言了，唐平跟我说，她在被窝里哪，我说堵被窝了，我说那你快点，一会儿七哥来堵你被窝来了，一会儿唐平马上过来参加我们的节目。太棒了，导播一会儿给那个“小狐狸”切换画面，让女主播出来，我觉得这个问题应该让咱们女战友来对七哥就关于Fashion这块多提几个问题。
郭文贵先生：这个长袍你们没注意到，你看..你仔细看这个料子，你看看，这个料子在LORO PIANA任何一个衣服，你们懂得，任何一个这个衣服啊。
大卫先生：很垂啊，它的侧面的设计，对吧？七哥？就是之前你穿的..
郭文贵先生：女孩要是穿上这个衣服真是太漂亮了，“小狐狸”过来了，我看，
大卫先生：对，想跟你聊Fashion, “小狐狸”跟七哥开麦吧。
郭文贵先生：“小狐狸”这样的人太危险，
小狐狸：我有很重要的事儿要跟您说。
郭文贵先生：这个布料你看看这个胶印，“小狐狸”你看里面边这个边儿，这个衣服它最厉害的是它的料子，都是LORO PIANA的料子，你看看任何一件这样的衣服，任何一件，什么也没设计，没品牌，就这个料子，你买的时候最低是3000~5000，但是由于咱们现在是LORO PIANA的合作厂家，就是上面挂上LORO PIANA的料子的，这个价格你可能是，现在我不知道花价钱，大概可能是十分之一的价格，所以说小狐狸你有什么说到吗？你讲吧，
小狐狸：我有个问题七哥，郭叔叔，我的手太细了，你那个6号我戴上太大了，这个戒指要再给我们出个5号的，我想闫博士也戴不上去，我们俩需要5号，
郭文贵先生：我发现你这个手现在是跟科学家有一比啊，你可别让大卫靠近你啊，这可太危险啊。
小狐狸：我们离的远。
大卫先生：人家老公一起..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1480/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1480/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月三十一号，二零二零年十二月三十一号，阳历的年，今天是最后一天了。今天晚上纽约时间下午八点，文贵就在《我是音雄》这个唐平妹妹、威廉王搞的咱们新中国联邦培养音乐男神、音乐女神的节目上，八点到十二点，（文贵将会）和大家度过这个阳历的新年，公历的新年，希望大家都到咱们这个《我是音雄》的GTV和YouTube频道去观看，四个小时，四个小时！
哎呀，我说实话，这个时候，大家都在祝“新年快乐”，都在说“新年快乐”，七哥真是不知道说啥好。我特别不想说“新年快乐”这个词儿，因为我觉得二零二一年没有人快乐，不会有人快乐，灭了共你也不会快乐，因为这个病毒的危害（太大了），所有人都太轻敌了！
昨天，还有前天，我们的GTV的董事摩根先生，给我发了好多感人的信息。他说：“Mlies，在过去的一年，我真的意识到‘爆料革命’的伟大，GTV的伟大和G-NEWS的伟大！这个世界真的是太疯狂了！人类的未来真的是太无法确定了！共产党到现在还这么搞，这个世界还是这个样子！二零二一年，一定是非常非常的糟！”他刚才给我发信息说：“我要重复一下：是‘糟糕’中再加‘糟糕’！”我当然也是这么想的。
兄弟姐妹们，我不知道该用什么词儿，今天来给你们祝福，是“新年快乐”呢，是“新年小心”呢，还是“新年安健康”呢？人们都愿意重复——不论是对的、错的，每年都愿意继续重复，习惯性地重复一切事情。新中国联邦和“爆料革命”，不重复任何事情！特别是在真假的问题上。假就是假，真就真，不重复！我们就是要打破那些陈俗、旧观念，创造新的、美好的、真实的事物！
所以说，兄弟姐妹们，我真不知道说（什么）。我说“新年好”，新年你们能好吗？新年谁能好啊？我刚才健身的时候就在想：“新年健康”，“新年平安”，“新年好”，“新年快乐”，很难！
二零二一年，对我们新中国联邦来讲，可能是最最最关键的一年！庚子年，共产党已经大半条命废掉了——用习近平总书记的原话说叫“泰山压顶”。二零二一年，我们希望是——不是希望，我们一定会让共产党彻底消失！Take Down the CCP！政治上、国际上，二零二零年，它已经完了；国内的经济上、民生上，它已经完了！二零二一年，就是全球灭共、自动灭共、以共灭共、依法灭共！最后是总结性，结束——“咔嚓”，结束！
所以说，二零二一年，对我们大家来说都是个挑战年！应该祝战友什么呢？希望你战斗胜利！应该祝战友们，二零二一年希望你：战斗胜利，灭共成功！”我不想说“新年快乐”这种重复了多少年的（词语），事实上我们过去没有快乐过。
衷心地祝战友们：灭共的战斗成功，灭共之战胜利——百分之百的胜利！
希望中国人得到解放，希望人类走向一个没有共产党的新时代！让中国人不（再）像猪狗一样，像奴隶一样，被洗脑（洗得）像僵尸一样地活着！希望我们“爆料革命”的战友们能团结在一起，让我们的新中国联邦在中国大地、在世界大地得到认可，团结更多的同胞和勇士，让我们以“爆料革命”这个手段，实现新中国联邦的目标！解放十四亿中国同胞，让世界和平，查出冠状病毒（真相），尽快研究出解决的办法——解药，我觉得是很难的，阻止共产党再释放更多的新型病毒，每一个新病毒都可能是（会）杀害我们战友的家人和你自己的。
这里边儿，一定要无私，无我，绝不放弃，这才是核心！其他的什么“新年快乐”啊，“新年幸福”啊，“吃好喝好”啊，咱都说了好多年了吧，咱就不用再重复了，太俗了！对吧？
另外，兄弟姐妹们，新中国联邦的基础——经济强大，政治强大。还有，我们战友们要团结！今天早上，大家都知道，这个评“××先生”，那个评“××影响人物”，在这之前，有很多人联系我，我说没有半点兴趣——我看过太多人拿到金杯、银杯、铜杯搁在那儿，有啥用啊？不当钱花！真正的荣誉，在自己的心里。
只要灭了共，要啥有啥，你想不要都不行！共产党（只要）在那儿，瞬间连你这一百多斤的肉体随时都会被消失！这才是核心，亲爱的兄弟姐妹们！此时此刻，我最想说的事情：我们要像香港的勇士那样活着，真正地牢记“香港是我们的圣城”，我们要像香港人那样勇敢和团结，永不放弃！
我们不能像过去这七十年的中国人一样，像猪狗一样地活着，这样的憋屈，这样的窝囊，只能说“爹亲娘亲不如党亲”。天，是共产党的天；地，是共产党的地，连我们的生殖器也是属于共产党的！
我们《我是音雄》的节目，今天晚上就是要唱出我们发自内心的歌声，灭共的歌声！人类上，从来没有过！新中国联邦和“爆料革命”，创造的一个又一个的传奇，对世界的影响，任何人否定不了！这和任何人的好坏、高低、胖瘦没任何关系！这是所有“爆料革命”的战友们用生命、鲜血和时间换来的！这个结果，是任何人无法否定的，没有人可以否定得了过去的这几年来，一个又一个伟大的（爆料）——王健，海航，王岐山，孟建柱，孙力军，海外欺民贼，几百家的中资企业，冠状病毒，博博士，一一九，新型病毒，羟氯喹……一个又一个的传奇，数不胜数！它不属于任何一个人，它跟任何人的好坏、真假没关系，它是“爆料革命”、新中国联邦创造的！
全人类，占了六分之一人口的中国，除了一个邪恶的共产党之外，没有（另外）任何一个能代表人民发声的组织和平台，只有G-TV、G-NEWS！G-TV、G-NEWS创造的G系列，G-CLUB、G-FASHION创造的经济奇迹，无人可比！二零二零年，只是个开始；二零二一年，要创造更伟大的奇迹和传奇！这都是因为有战友们，兄弟姐妹们。
今天晚上八点钟到十二点钟凌晨，文贵在《我是音雄》直播频道见，希望战友能看到更多的我们的英雄的战友、兄弟姐妹们能获得非常神秘的奖项！
一切都已经开始，传奇的二零二零将延续到二零二一，二零二一年，是决战年、胜利年、灭共的最后一年！兄弟姐妹们，一切都已经开始！希望大家攒足了劲儿，鼓足了气，一举拿下共产党！中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：（00:05:10）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！所以说，在今天这个特别的日子里，首先恭喜我是音雄这个所有的获奖者和没有获奖者，能够参与这个节目！感谢你们，同时感谢唐平女士和威廉王先生，让文贵成为世界上华人的第一次打榜成功的歌手，让我们一起在新年之夜为全中国人民、新中国联邦所有的暴料革命的战友、全世界人民、香港台湾西藏同胞，一起祈福！
郭先生：（00:08:38）
阿弥陀佛，祝大家新年愉快，唔该晒！
郭先生：（00:09:00）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！
威廉王：（00:27:18）
全球最受暴料革命战友们关注的大型音乐灭共节目，GTV我是音雄之G Forever全球跨年晚会，2020年度总决赛——音雄之夜！
唐平：（00:27:30）
本节目由GTV空中唱响团队和纽约香草山农场联合制作播出，特别要感谢英国伦敦喜庄园的鼎力协办！
威廉王：（00:27:42）
今天我们将会角逐出我是音雄2020年度的冠亚季军和观众最喜爱的音雄。
唐平：（00:27:50）
请战友们赶快为你们喜爱的音雄投票，投票时间截止到今天晚上所有的音雄演唱完毕为止，到目前为止啊，我们现在可以看一下我们这个场外观众投票的这个情况，那么我们观众最喜爱的音雄，他们是：合掌僧，还有就是灭共喵星人和喜山必胜。好，目前是这样的一个情况，大家在节目的进行过程中间也可以尽快的去投票。
威廉王：（00:28:24）
是的，同时我们也非常荣幸的邀请到了七哥跟我们全程连线。他将为2020年度音雄们颁奖，并与战友们一起倒数跨年！
唐平：（00:28:36）
好的，那么现在就有请我们的国际级的天皇摇滚巨星歌手郭文贵先生！
威廉王：（00:28:46）
七哥，欢迎！
郭先生：（00:29:17）
尊敬的战友们好啊，七哥非常荣幸的在由我们唐平妹妹、威廉王创始的GTV我是音雄啊这个年度的最后的这个评奖大会啊，这个晚会非常荣幸的参加，特别是啊，这个我在2020年被这个威廉王、唐平妹妹给鼓捣成摇滚巨星了，我现在还没找到这感觉呢，希望今天晚上我能找到这感觉啊，这个在家里面、在社会上都没找到的感觉呀，今这还没有人把我当成摇滚巨星，还是当成郭文贵和爆料革命，但不管如何我内心里面我是找到这种感觉了，特别是在今天晚上这个2020年，这么一个复杂的年份，我们将奔向2021的时候从我们的庚子年到这个辛丑年的时候感慨万千，但是在这么一个艰难，这么一个痛苦，这么不确定，这么一个悲惨的2020年里边，有一束阳光，那就是我们的我是音雄，可能是我觉得唐萍妹妹威廉王他自己都没有感受到，这个我是音雄的节目他会给中国人和包括在病毒期间庚子年会带来什么，我相信很快的时间大家能回味2020年的时候，你有很多事情可能不记得，但你不可能不记得我是音雄这个节目，因为6月4号的时候，当我们这个在纽约的这个自由女神下面，高唱起了这个当时喜马拉雅这个歌的时候，很多人都感到了震撼，特别是在西方，在纽约，在曼哈顿，一个中国人的歌声和中国人的歌词，但是却是一个国际的韵律。而且呢极大的震撼了很多西方人的心灵。（断线）
威廉王（00:31:34）
好像网络很卡哦，（唐平：对，没有声音了，卡了）哇，你估计会不会是……
唐平（00:31:45）
那现在我们先来看一下我们现场的投票的情况。我们暂时排在第1位合掌僧；另外这一位是灭共喵星人，现在得票是2774票，排在第2位，占比是30.2%，然后排在第3位的是喜山必胜，占比是11.8%。目前是1087票，加油加油，大家继续投票。
威廉王：是的，我看到有的战友在下面留言说，如何投票？我们的小熊，把我们的投票链接请发到里面，已经发到了，现在我们的文贵先生的连线好像被黑了一下。
唐平：
重新连线一下。
威廉王：OK，请我们的战友们现在踊跃的投票，又涨了。是不是设备设备被黑了吧，有可能。好，那在咱们调试设备的同时，要不咱们先……哇，我还以为他们投票也被黑了，吓死了。好，请大家踊跃的给我们10位音雄去投票，这个投票截止到我们冠军音雄演唱完毕之后就截止了。大家现在可以投票，有一点可以注意的，就是我们的这个投票是不记名的，然后可以重复投票，如果您非常喜欢某些音雄的话，你可以给他多投几票也是没有关系的。
唐平：好的，现在我们暂时出了一点点的问题了，那我们先放一下宣传片。
郭先生（00:39:35）
兄弟姐妹们，非常抱歉，刚刚回来，刚刚在咱们电脑已经被黑客一个了，看来今天晚上亏了备了几个电脑，今天我是音雄的动静太大，太大，所以说这个今天，我觉得大家做好各种心理准备，我刚才没说完，我再接着说一下，我觉得，当我们回顾2020年爆料革命和新中国联邦的时候，6月4号的我觉得喜马拉雅之巅这首歌绝对是历史性的，是我们中国人第1次在西方在美国由中国人自己，所有的创作这样的歌曲，而且他不是红歌也不是蓝歌，他是一个真正的民主的法治的听从上天之歌，当我今天坐在这里准备了一天，就是上这个节目的时候，我就是想我晚上想说什么，我一准备就不会说了，但是我一想到6月4号吧，就有点激动，就真是激动，激动了好多回，我今天晚上说就是要控制我不激动不激动啊，但是事实上我还是很激动的，那么今天的节目呢从西装到衬衣到领带，你看的我好像穿过，其实全是新的，然后今天是我们这个整个房间啊，所有都是重新布置的，一切一切都是新的，一切啊，因为我认为这是我是音雄的节目它不是一个盛典，它是一个盛世啊，它是开天辟地的盛事。那么今天共产党说，他说你们今天晚上这事搞不顺啊，领导下命令了，绝对不能让他把着我是音雄搞顺，包括VPN现在国内的战友们，你会深刻的感受到今天被劣质化的VPN，你几乎都看不成啊，可能是最被劣质化的视频，而一直会断啊，但不管如何今天这就是我们唐平和威廉王，我是音雄这个节目的最核心精神，就是不妥协就是，就是不害怕啊，就是不放弃啊，我觉得6月4号开始的我是音雄节目已经在西方和世界第1次开辟了中国人的声音，中国人的歌声和中国人真正的音乐，什么叫音乐？就是三个主要的核心，表达内心的感受和物理世界和生理身体世界的一个完美结合的表达的一个结果，感官的音乐的精神的，都听从于精神上的呼唤，大家都知道中国的红歌从来没有这三个什么感观的，发自内心的听从上天的，从来没有，都是听共产党的，完全是让你洗你脑的，那么我是音雄节目里面最代表这三个，内心的敬重上天的啊，发自内心的啊。而且是愉悦他人的，而是发至内心真实的。今天晚上将有这么多我们的战友，兄弟姐妹冒着生死危险，人类历史上没有唱个歌冒着生死危险的，冒着生死危险来到这来给唱歌唱给大家听，唱了一年了，今天战友们给我的兄弟姐妹们多多打赏，多说点好话，感谢他们吧，感谢威廉王，感谢唐平女士和我们的Qmay，所有的兄弟姐妹们背后的制作人，还有我们今天来参赛的所有兄弟们。谢谢，谢谢。
威廉王（00:42:51）
好，谢谢，感谢七哥。那在我们的总决赛开始之前。我是音雄2020年度第6名到第10名的音雄和两位单项奖得主将为大家带来一场音乐盛宴。另外还要告诉大家一个好消息，今天我们将从现场的观众中抽出4名幸运观众送出我们的GFashion沧海一声啸七哥同款战帽1顶，请大家千万不要走开哦。
唐平（00:43:26）
好的，那么我们接下来就有请我们第一位音雄出场，她是谁呢？
冠军的后妈（00:44:07）
七哥好，唐姐姐好，威廉王好，各位战友们好，我是冠军的后妈。然后我非常感激你们可以把我在音雄的赛场上每一集都留下来，可以让我每一次都有机会每周写一首新歌唱给大家听，我的歌是以日记形式来记录每一天灭共过程当中发生的事。然后今天要唱的这首歌呢，是一首关于就是在13天大战的时候拜登硬盘门的时候发生的，拜登和维尼熊之间的故事，这首歌里面会有两个角色，一个是拜登，哎呀不是，一个是亨特，一个是维尼熊。今天都由我来唱，我接下来就开始唱了。
唐平（00:44:56）
加油加油加油
冠军的后妈
（演唱）
郭先生（00:49:18）
太棒太棒了。
冠军的后妈（00:49:25）
我还可以说话吗？
（唐平：对啊，接下来就是你跟七哥说话的时间了）。
七哥，我我我，等一下……我从2017年就开始看你直播，然后从那个时候我就开始追随爆料革命了。我现在我愿意付出我的每一天，我相信大家都可以看得到就是，我也不知道我的方向对不对，我每一天付出我的所有时间努力，还有我能够做出的我的所有能力，我和其他的战友一起合作。然后希望我在现在的这个时间里，我可以全心全意的为爆料革命去付出，无论我的能量是有多大或者是有多小，我会尽力去传播，尽力去总结，然后尽力去把我能够听懂的东西写出来，或者是唱出来告诉大家。我的歌就是一个日记形式，我们有很多的口号，我也没有什么豪言壮语，我就是希望我们以后建国了，我能够真正成为一个自由民主国家的一个正常的公民，就是一个普通人，因为我知道在自由民主国家里面，普通人他是人权最大的，只要我不想去帮别人管什么东西的话，我应该是人权最大的，我想享受一次做一个自由的普通人是什么样的感觉。
然后在这个三年的时间里面，每一次您在直播的时候，我就会在直播的这边来看您，只要是您在喝咖啡的时候，我也在喝咖啡；您在喝酒的时候，我也在喝酒；您在，您在那里臭美换衣服的时候，我就会看完了跑去外面逛街去；然后您在抽雪茄的时候，我就没有抽雪茄，因为我没有，有段时间我也买了一个，但不会抽。然后我就，今天就是不一样，我居然可以真的坐在这里讲话，然后让您听到，我真的非常非常非常激动，虽然我今天还是不能让你看到我，我觉得好像这个对于灭共没有什么太大的帮助，但是我相信，只要我们真正灭共了以后，那个才是我们真正自由的，真正可以让自己和家人全部都安全的时候，我们今年一定会可以实现的。每一天我都在跟踪新闻，我相信一定能够做得到的，这个就是我现在想讲的。
郭先生（00:52:32）
我可以说几句吧，这个冠军后妈这个今天我特别特别激动，七哥今天得搂住，要不然这鼻涕一把泪一把的，就跟唐平似的了。咱还得搞节目，特别特别感动啊，你的所有的说的话和你的行为，和过去2017到现在，是我们爆料革命当中，可以说很多很多战友的一个共同的标准和经历，特别在今年4月份咱们这个GTV当时的这个开始私募的时候，很多战友第1次给我发信息联系，说的很多话，很多事情故事都是一样的。这说明了什么呢？像冠军的后妈一样，你这么年轻的一个女孩子，这个年代成长的，跟七哥有很大的代差，但是我们的目的和人性的追求是没有代差的，我们向往美好的生活是没有代差的，是一个人的本性，就像你参加我是音雄一样，他是勇气，他是表现，同时你最重要是你听从了上天的使命，你唱这个歌的时候很多人听了可能跟我感受不一样，我听了真的我觉得每个词我都觉得很感动，而且我觉得你在你唱的时候就是我在唱，而且我觉得它的寓意和它的韵律，和发自内心的感受，只有内心有追求、有信仰的人和追随了三年爆料革命的人才有这种感受，七哥和你我们很多战友都不是追星的，我们追的是信仰，追的是理想，所以说在这个当中你看到你的歌，听到你的歌，包括你今天的这个心情，包括我们所有战友们今天的心情，我相信你总得问自己，我为什么会这样，我这样值不值？我为什么这样？我在为什么？我告诉大家就是因为我们内心有个共同的目标，就是愿意向邪恶挑战，我们表达的方式不一样，去录视频，威廉王子和唐平他俩在这搞音乐的平台，唱歌写词，还有背后像Qmay这所有的人，兄弟姐妹们在全力的工作，我们不同的方式都是一个目标，就是灭掉共产党，灭掉邪恶，追求信仰的自由和依法独立让中国人过上体面的生活。冠军的妈，你的话，你今天所有说的话，都会成为我们中国人历史上最重要的，七哥特别感谢你，刚才你说的雪茄你是可以抽的，七哥也会给你的，你要我都会给你的，你喜欢的七哥都会给你，希望等我们面对面的见面，你摘下口罩来，期待着和你尽快的真人见面。谢谢冠军后妈，谢谢。
冠军的后妈（00:55:13）
谢谢七哥。
唐平（00:55:20）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1475/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1475/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月31号，我是音雄这个音乐平台，我们这个音乐节目由唐平女士和威廉王来创建的，这是我们华人第1个在自由世界在全世界自由发声，自由唱歌的。也就是阿波罗音乐之神所推崇的任何音乐和个人只有发自内心才会感动别人才会愉悦自己，那么今天我们大家看到了一个最不会唱歌的文贵是被我们我是音雄节目，推崇出来两首歌，沧海一声笑，还有酒灭中共，并在2020年第1个华人在全球打榜成功并且排名第一，这是音乐的奇迹。同样，它也是应该发生的，幸运的事情我们有我是音雄这个节目，唐平女士和威廉王先生，那么今天晚上很多战友和我一样，过去可能都没有唱过歌，但是由于过去一年来参加了我是音雄的节目，我相信给你带来的感觉是无法形容的，并且今天晚上将有大家评论评委评出在一年当中12个获奖者，恭喜所有的获奖者，而且是有GFashion的GForever，属于爆料革命的G系列，全面为战友每个人特别定制打造的GFashion的衣裳，那么特别荣幸的事情，今天文贵来参与这个节目的同时，我是今年这个打榜第1名的歌手，希望2021年我是音雄节目能培养出更多的郭文贵，和比郭文贵更多更多的郭文贵，希望我们真正的我是音雄节目，跟共产党不一样的是被控制被利益收买的歌声，而我们是完全来自于内心的，是给别人带来愉悦和力量的歌声，并且衷心的希望2021年我们的我是音雄节目像丘比特之神一样，用大家战友的真实的歌声得到的那个爱情的金箭，来感化那些被丘比特之神射中的银箭者，没有了爱情，没有了真实，只有恐惧的那些所有的同胞们。
亲爱的兄弟姐妹们，我们是幸运者，有爆料革命和新中国联邦把我们连在一起，并且创建了我是音雄这个节目的所有战友们，你们是真正的音雄，谢谢大家，请大家和我一起为所有的爆料革命和全美国全中国、香港、台湾、西藏同胞祈福。阿弥陀佛。2020灭共不能没有你，2021灭共我是音雄需要你。谢谢，新年快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“我是音雄”创造了中国人在音乐世界的奇迹，郭先生作为在自由音乐世界打榜的华人第一人，也是来自“我是音雄”，是唐平女士和威廉王先生创造了这个奇迹！
这一年来，战友们用真诚用歌声唤醒了很多人，相信阿波罗的爱神之箭会用艺术和音乐的力量唤醒更多沉睡的，麻木的人，是你们的伟大创造了中国人在世界歌坛乐坛的奇迹。
这只是刚刚开始！
“我是音雄”在将来一定会创造更多的音乐的奇迹！感谢战友们能勇敢站出来，不管有没有获奖，都很了不起，这是中国人在国际上第一个自由发声，完全没有金钱，收买和造假的歌唱的平台，我是音雄创造了很多奇迹！
文贵先生将和战友们一起在我是音雄跨年颁奖晚会上一起听歌，一起跨年，祝战友们新年快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1391/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1391/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎，这行，手机版行，哎呀，G-TV太强大了，强大的都快把七哥弄死了。真强大，这就是咱们中国人做东西，看到没有，天才都是，造了不好用，咋办？从第一天到现在OBS没管用过，你说咋弄，手机版不错。（对工程师说）从第一天我跟你说搜索要能找出来，到今天一点谱儿都没有，我找谁也找不着，我是音雄我怎么找。天呐，你连个搜索都找不着，你让战友们怎么用。
唐平、威廉王：我们来了，哈喽，七哥。
郭文贵先生：我的妹妹呀，我都快受不了了，快疯了。你七哥活不了了，威廉王兄弟。下八辈子，我告诉你，我也不会跟有任何理工男作为朋友，我告诉你吧，不是朋友，是嫁给理工男。这简直没法活，我滴那天呀。我跟你俩一点不夸张，我裤裆里留了起码五遍水了，我真的，当女人太难了。今天真的我50来爷们儿，裤裆里流了五遍水，我这么难受，这女的来月经得多难受啊。真的，我裤裆里黏糊糊的，我就想洗澡去，说实话。浑身流水呀，你看看，你看我全身的汗，你看看。
威廉王：消消气儿。
唐平：别气了。
文贵先生：你看到这G-Fashion了吗，你看看这质量。
唐平：看见了，您直播带货，看见了。
文贵先生：我跟你讲，这玩意儿真不是开玩笑的，这感觉真的是太牛太牛了。你看只有这种质感，你想想看你俩穿着，一人来一件这个穿上。（唐平：这水钻的呀。）水钻的呀，这个质量真是好。你看这个帽子，完全不一样。你看这个帽子，这个质量，你看看。你看后边这个Take down CCP，这个咱都可以送给我是音雄的得奖战友啊。我跟你讲，这个帽子是一个厂做的，最好的。你看这帽子这感觉，这质量。你看这里边，这G Forever。这质量完全，你看着里边，这里边的里子全是G-Forever，不是纸板儿往上一绣，上两次弄得我说不行。
唐平：恭喜我们吧，我们已经收到邮件了。对对对，昨天才刚收到邮件，我们是刚开始时候就汇款了，汇完款之后就直接一个礼拜，给我们无理由退回了，麻烦大，然后就又邮寄的支票。把支票开出来之后，又通过快递寄到了咱们G-Club总部。我觉得支票还行，我跟大家说有的小Chips，就是大家可以寄支票一般它不会管。
郭文贵先生：对，支票很多、非常非常。咱们现在你看几百张支票、几百张支票在那，现在可能还有又有几百张支票还在那摆着呢。那基本上都是几百万美元、几百万美元的，咱战友都忒有钱了。咱的女战友昨天跟我说，文贵先生我选了半天，肚子大，她说我选的很多都不适合我，她说每样我都想买，而且全家都想要。她说这生意不大，也就十几亿美元。我说这G-Fashion都被你买了也不行啊，有这样的一买买几十件的。
唐平：但是说实话，我觉得咱G-Fashion的衣服真的是很Fashion、很时尚，就是像那种特别有气质的人穿。
郭文贵先生：我给你说妹妹，我给你说威廉王兄弟，我说实在话，G-Fashion你们还都不了解。等到你们拥有G-Fashion，我看我们威廉王老穿着这个，你喜欢这个黑的白的裤子，就是这个洛克风格啊，这种朋克的Style 的这种东西，那是结合体呀。年轻人和音乐家还有那种喜欢简单词儿叫酷，实际上不是，实际上它是一种个性。但你发现没有，最早搜索LV的时候，全欧洲人都骂LV。为什么？他把LV给印到上边去，那个袋子、他那个材料。但是没想到，人买LV就是因为那个袋子、那个材料。LV，它代表着一场时尚的革命，现在你再买LV的包。我看过全世界最牛的人家里边，最傲慢的音乐家、所谓电影明星，家里一定有LV的很多箱子，他多少得有两样。我在那27天的时候去一个最牛叉、全世界排第三的设计师的家，号称6000万美元的家，所有洗手间、所有他卧室里边都有LV Logo的东西。那我就问了，你是最早批评LV用这个Logo的，你为啥用这个。他说必须的说，LV的时代就是我整个的生命。就像LV当时做鞋子，一出来哇塞，全世界都骂它呀，说LV竟然敢做鞋，你胆子不小呀，你竟然敢做鞋。现在LV的鞋全世界最好的，后来LV就把Berluti男鞋，Berluti最好的嘛，但是Berluti最不好的就是太硬。但是LV给我做的，很软，这鞋非常的舒服，很精致做出来了。
什么叫时尚？就是你改变了过去你喜欢的东西，然后你习惯的东西，然后又让你找到一个不同的自己。就像你看现在我告诉你，威廉王，今天听你七哥的，我今天当着直播说，你买G-Fashion买完以后，不喜欢的你给七哥寄过来。你就穿G-Fashion再回头你看你衣服，你都得扔掉。你看这感觉，你看着裤子，这刚刚寄来的。这刚刚的，你看着牌儿还没摘下来，屁股上挂着呢，你看看，你看这裆，你看着没有。你看这兜儿，你看这个。你看这个底下，这个感觉你只有摸得时候你才会知道它是个啥样东西。只有摸的时候，你穿在身上感觉的时候，这只有咱们G-Fashion啊。这种感觉你穿上的时候，它不一样。你看我穿着出去，咱们这个款的衣服，所有的美国人看我，都问哪买的。我说这就是我们的G-Fashion，然后他们问上哪找G-Fashion，我说上网查吧。我从来不见面推销，他买了是他的福份儿，他不买是他的损失，咱绝对有这种自信。特别像你们搞音乐的，一旦沾上手。你看这件衣服，你看黑的那个、带兜的那个，它那种舒服感，贴在身上你首先得舒服。因为音乐人是最敏感的，穿上这不对，他就扔一边去了。就我穿完这一回，我还来那一回，我还想第二回，这你才能感觉好。
啥叫音乐？我老说咱们酒灭中共这歌儿，我感受最深的事情，就是一个人对一个东西喜欢的时候，你不会放弃的，就像你俩做音乐一样。我现在一听到，我听酒灭中共，我的朋友都说，七哥你那个又（肉）啊，就没改过来，行尸走又（肉），你俩的行尸走又（肉），到最后我听的还是又（肉）、还不是肉。威廉王：七哥你得改成肉，不是又。人家很多人，你知道很多人都跟我说，七哥这唐平咋给你弄的，咋还是又啊，不是肉啊。我说他俩整了几百遍呐，就是那个肉呀，我说我最顺当的过的就是生殖器，三遍。唐平妹妹说过。其他都不过，特别是又啊还有肉，这简直是笑话。
但是说实话，我特别感谢唐平没灭威廉王兄弟，今天当着这么多战友的面，我真是跟你俩说，酒灭中共这个歌、这个影响力和沧海一声啸，绝对不是咱们说的、一般人所能理解的。今天下午大概4点多钟的时候，就是他们告诉我说，数据给改掉的。他们说七哥，你现在如果是真实数据给你推出来的话，他说可以这么说，过去5年来，单首歌打这个榜的，在这么短时间内你绝对排第一、绝对排第一。他说我们很震惊，舍不得呀。（唐平：两天就可以到第一呀）是呀，这些年没有我这单首歌打这榜的。所以说唐平妹妹、威廉王兄弟，你俩是天才，这个天才、这个革命的价值真的不是开玩笑的，七哥用啥话感谢都不为过。因为这个以音乐灭共真的是从你俩开始的，而且这个影响力实在太大了。
你俩有没有想过，就这两首歌在华人世界造成的影响，在国内酒桌上、山林里、大老区里边。昨天我们的一个广西的一位战友说，七哥我到我老家去，我的老家人在车上就给我放，听郭文贵的新歌吧，给放。他说我一路上没说啥，因为他还注意自己的安全。他说都在放这歌，他说我感动在哪里呀，这些人都喜欢的不行。都知道威廉王、唐平、郭文贵，连咱们的Q妹、还有盲人小哥，都朗朗上口。连咱们的大脑袋兄弟路波切，谁也都知道。然后闫博士，都朗朗上口。咱们爆料革命咱一定要用智慧的办法，这个歌以歌灭共、以歌传播咱们的新中国联邦，真的做到了，非常非常的感谢唐平妹妹、威廉王兄弟。
威廉王：都是您给的灵感。
唐平：主要是您唱的，您是真的。其实你知道嘛，作为一个制作人来说，能遇见您这样的奇才也是我们的荣幸了。
郭文贵先生：你可别夸我，我这就靠不要脸，这事儿还用说吗。
唐平：你的声儿和你的气质完全是配合的，而且还是那句话，音乐是灵魂的东西，它为什么要打动人。很多歌手他们很有技巧，对吧。但是那种技巧的声音是不会打动人的，所以这种只有您来。你看威廉王也唱了那个导唱对吧，他就是没有那个劲儿。
郭文贵先生：你可别这么说，我的偶像就是威廉王兄弟，我的偶像就是要当威廉王的嗓子，我就要向他学习了。（唐平：就您那声儿太独特了。）
郭文贵先生：我说实话唐平妹妹，发自内心的说，威廉王带唱的第一首歌，发来的时候，是我真正的自信唱歌的开始，这是真的。这是我要负责任的，有啥说啥。但是我真敢唱是谁呀，是班农当时的那句话点我，你老让我唱，我说能行吗，就在Larry签合同，我一直唱嘛，Larry花的时间是咱们之间沟通的1000倍都不止。怎么也整不出来，到现在都没整出来那首歌。然后我就说，一直拖到现在，难产了，难产到现在了。所以说跟Larry先生整不了，所以我说我要跟唐平妹妹唱歌，我说我得把烟给戒了，15天不抽，你自己抽吧。原来我每天晚餐后抽根雪茄坐在那，上船上去听歌，之后给你拍了很多视频你记得吗。他说你说什么Miles，你不喝酒了，你还不抽烟。我说我为了保嗓子，弄好呀。他说你知道吗，他一说好莱坞有几个歌星，他一说那几个人是他朋友，他说又喝酒又抽烟，不喝酒不抽烟唱不出来歌的。他说你还继续抽，你绝对会唱的非常好。
我说你咋像唐平一样说话呢，忽悠我、就让我唱丢人呗。他说不是，真喜欢你的歌，或者用心唱出来的歌会有人懂的，你不可能都喜欢，但是有人会喜欢的，你只要用心唱，你绝对能唱出来。你老说，七哥你上啊，念几句都行。没有唐平，绝对没有郭文贵；这个没有班农，我绝对不敢那么不要脸的往上冲；没有威廉王，我绝对不敢接下去唱、一句一句的，就你俩是一个字儿一个字儿的把我的歌给崩出来的。
然后那一段咱那天在船上录完了，我都做好了，咱唱不好就不好呗，反正我说到得兑现呀。你这个那天一唱完那天已发给我，我吓一大跳，我就发给了咱们的一个玉米地的大姐，就没想到这个玉米地大姐她绝对就是唐平迷。她就我最喜欢就唐平，这原话，你别介意呀。她说唐平这个娘们儿怎么这么有才呀，我说你咋知道唐平呢？她说我最喜欢就是唐平呀。哎呀，听你了解这么多，我听你说说，哎呀，她怎么跟威廉王睡在一起去了，吓一大跳。他俩啥关系呀，我说他俩睡在一起呀，这咋睡在一起去了？我说他俩睡在一起咋不行了？我说我介绍他俩睡在一起的。
哎呀，她说七哥你这么这样，她今年61了，玉米地老大姐，61了。她叫我七哥，永远是这样的。然后就对威廉王啊，说了说，她说他别毁了唐平啊，小孩子，睡两天就走了。我说不走。你老担心，老用玉米地的思想看所有人。结果她跟我说，威廉王真是很有才的，然后我就把威廉王给我那歌带（唱）那歌儿就发给她了，我说这是威廉王兄弟带歌把我带出来的，他特别懂，他真的是天才。
我跟玉米地大姐保持这种关系，你说很特别，你知道吗？她跟她家人也不忌讳，我也不忌讳，但是我不敢跟你七嫂说，我们一直有联系。但是她给了我一个很大的信心，这歌就是给你写的。我说你这说话咋跟唐平一模一样啊，忽悠我呀。她说这歌就你唱行，我了解你。然后她说你记得在东北赵家沟，你哼的曲子是啥曲子了吗？哎我说都啥时候的事儿都忘了呀。她说我跟你说，你当时唱的啥曲子，唱的就是北京的金山上，你知道了吧。哎，我说这歌有意思呀，我这晚上还真做梦梦到北京的金山上出来个大流氓，然后它的名字叫共产党，结果咱们那个江米就给唱出来了嘛。就那天就跟你在那聊，这是我的一个缘起呀。真的唐平是教父级的一个音乐制片人、教父级的。她对人的那种启发，妹妹，我真的是，我对战友们负责任说这话：绝对是教母级的，威廉王兄弟绝对是天才级的，班农先生绝对是金手指的，他在好莱坞玩的成功。
这个国内咱圈里边都是超级大咖的人，你知道我跟你说过，听完以后他们很震撼，他们非常惊讶，他们说这个歌，就你这个背景、还有唐平威廉王整出这个动静出来，它绝对是个音乐界的革命。他说国内的歌星，很多有才的，他想唱唱不出来，他只能唱唱你爱我我爱你，你背叛了我我背叛了你，昨天的温柔明天的背叛。然后说你什么都不是、你什么都不是，然后打开你的信用卡，看看你账上存的钱是不是，看看你过去对我爱情的欺骗，它就这个，没啥。咱们唱的每个字儿每个词儿，我跟你讲唐平妹妹，你别老自我感觉，我可知道这里边，到时候别抢功啊，这很多关键词儿是威廉王写的，我可知道啊。到时候我可做证啊，任何情况下，威廉王这写的那个Rap那个词儿，你可不要小看了呀，妹妹。这个词儿成了国内行家人说，威廉这个家伙真的厉害。
他说在国内你不敢写，不可能出来，他说关键唐平和威廉王结合以后，把这韵律给你编出来，这歌Rap加这摇滚风出来，这真的是，唐平妹妹我就不知道啥是摇滚，我就不懂啥叫摇滚和硬摇滚。是他们跟我说的，唐平真的是硬摇滚第一人，没有第二个的。他说这回跟威廉王搞在一起，就现代摇滚了。就是现代摇滚，革命摇滚。哎呦，越说我觉得这事儿很严肃了，很大事了。说实在话，咱战友没有发现，沧海一声啸对国内的影响最大，然后是Take down the CCP一下子就打开了亚洲和国际上的声音。接下来Dear mamma大家都爱听，但它毕竟是悲伤，唱得很好，外国人中很多人都喜欢。你看班农都爱的不行了，每天在他屋里就必须听，一直就听Dear mamma，然后Fight for Hong Kong，Fight for Hong Kong一下子就火起来了。咱们这个酒灭中共这个时候啪一下推出来，所有行内的都说，你把我用一个字儿崩，你俩就不敢说，你俩就告诉战友真实发生的事情，因为这让战友才能看到唱歌没那么难，发自内心的，真的这个是一个字儿一个字儿给我拼出来的。
现在我再回去听，沧海一声啸的Rap简直丢死人了，但是呢我们毕竟唱出去了，不要脸走出第一步，才有了第二步，才有第三步。然后酒灭中共出来，你知道好莱坞团队说不可能让你挂到Itunes去，不可能让你上优先，我找了Itunes所有的咱哥们都说，文贵先生什么咱都可以帮你，这事儿你别来。还有两件事儿，中共告诉苹果，你敢郭文贵打世界第一的榜，我就把你所有的Itunes都黑客掉，原话。只要你敢让郭文贵打榜，就给你黑客掉，这第一。第二个，他所有的没有版权的这歌，你都不能给挂上去，你挂上去我们把你也告了。但是你知道，你七哥合法的给上了Itunes了，这是战友给帮的忙，我现在不告诉你。是一位女战友帮的忙，她找到了办法。所以咱战友的力量多大！妹妹，这战友也是绝对喜欢唐平、威廉王的。人家就是啪啪通过合法手段，直接这音乐全上去。这完全两个线，上去线以后，原来帮咱建立账号最难的，你知道多难，建Itunes账号，唐平妹妹，很难很难的，建一个歌手的账号，要多少什么几百首歌，你有什么电脑歌编曲，复杂极了。这他们给建的。他们也傻眼了，文贵先生你怎么弄上来的？我说我们有亿万个战友，不是你能做到的事情。我说不能做到的事情，是因为我们没有认真去做，现在我们能做到，而且合法的待在那里。虽然黑咱数据，但是他告诉我说，你现在所有的下载率和整个重复的唱可以说绝对是第一人了。这个歌带来了什么，威廉王、唐平妹妹，你们一定在“我是音雄”里边，我觉得你俩老是讲，我看你俩的时候，你俩知道，玩音乐范儿这还真不行。我给你俩建议，妹妹兄弟，你七哥走的路子，常人不走的路，就你得教人家怎么唱歌。你怎么教七哥的，没有秘密呀，你有啥，你怎么让七哥一个字儿一个字儿蹦出来的。你俩很多共产党思想，要维持七哥形象，狗屁形象啊。咱连一句话都唱不出来，我今天跟你俩直播就说，你俩一定把跟我唱歌的过程，100遍1亿遍的讲，因为会出来100个1000个郭文贵，你俩就不讲。糊涂吧，这为啥不讲呀？再个就是威廉王兄弟写这词儿，这个词儿的过程一定要让大家知道。
你看我有一个国际歌的创作组，一首歌没憋出来，为啥呀？它里边没有威廉王、没有唐平，大家都有热情，但是你没找到那个点。你看没有人像威廉王写出爆料革命，用最短Rap几个全给捋完了，一样都没落。我现在这词儿基本上都背下来了，基本上从和谐社会到它的管天管地管生殖器是吧，然后我们战友们3年爆料，是不是，“喝了这杯酒就是战友了，不分前后，”是不是。这些所有的战友，你看今天新中国联邦，咱们这些东西，我跟你讲全部让给写完了。然后唐平妹妹，你把握那个词儿和整个韵律、和整个时间，绝对世界专业的。好莱坞的人真的是对你们非常佩服啊，他是12个人团队写歌，在整这些东西，你就俩人而且缺这少那的，整出这些歌儿出来。所以我觉得，第一个我拜托的是唐平妹妹。威廉王真的要在我是音雄上讲出，怎么能把七哥一个字儿一个字儿唱歌。五音就没有不是不全，是压根儿就没有，就把歌儿给唱出来的。这要告诉更多的人，这是为什么我是音雄一定要真，也要坚持为真不破。我觉得今天，我特想跟你俩研究，把咱整个录歌的过程任何一面都告诉大家。我有我好的一面，我这种执着不要脸，唱歌用真情，同时把我们根本不具备唱歌的这些面儿，一切都告诉大家。然后大家看到一个真实的七哥怎么唱出这歌儿的时候，大家就会出更多、比七哥强1万倍的人。
今天你发给我关于咱们Q妹的事儿，吓我一大跳，Q妹在那块弹琴，曾经是盘古的一个小女孩弹琴的。哎，我吓一大跳。哎，我说这是谁呀，后来你给我说是谁，我就想起这个故事了，我就马上把她发给…因为她跟我的家人有交道啊，我问我的家人，你们还记得她嘛？他们问这谁呀，我说这个就是当时什么什么，我就把你那个语音给他们听了，都想起来了。当时咋回事儿，我一下子就记起来了。当时在盘古的时候，咱们Q妹在那块弹钢琴特别好，非常漂亮的小姑娘，咱那块每天都弹钢琴的。结果那天上海我的很多朋友的孩子，都是一些在国外读书的孩子，回到在酒吧喝酒，一帮人、也有一些牛叉很牛的人，旁边一帮军人在旁边喝酒。你知道吗，唐平妹妹，你不知道这个过程吧，这个军人喝酒喝多了，他要唱就有点调戏Q妹去了。你知道嘛，这帮孩子噼里啪啦就打起来了，一打吧酒瓶子就满酒吧飞呀，这几个军人给打惨了，全打趴地上了，打的满头是血。全给打惨了，打完以后我正好是从外边进来，他们是从楼上下来。然后我就怎么一帮人抱着脑袋全是血，全是军人，这几个军人还特别客气，被打了也特别客气，对不起了哥们儿，对不起呀。
我说这是谁打谁呀，我说咋回事儿呀，谁打谁呀？说这几个孩子把这几个军人给打了。我说为啥打他呀，我说继续打呀。然后他们开的车是军A04，你查这个军A04的牌儿，然后他们旁边就有人打电话找领导。后来我知道了，知道这人是一个军委委员家里的孩子，我直接就打给他爹了，我说你的孩子再这被揍了，你说是继续PK呀，还是怎么着。他说我叫人马上把他接走拉倒。当时我说你调戏女孩，那必须揍你呀，你在盘古撒野是不可以的。揍了他非常客气，这我记忆深刻。你说你发给我Q妹，竟然昨天在华盛顿，哎呀弹着钢琴，这一说我一下子回到几十年前去了。这Q妹那是是个小孩呀，唐平，（唐平：是呀，现在也不大呀）这有多少年，十五六年了，二十年了。（唐平：08年，她那会儿好像刚到北京）
这世界真小，你说变成你七哥调戏Q妹，结果变成啥？唐平，说郭文贵是个坏蛋，他还调戏我。还好是打抱不平的那个，我家人绝对看不进眼里的，绝对修理你，干得多了。你七哥经历过40多个人去打我们的一个员工，正好让我给碰见，哇塞，我们好几个保镖吓得跑，为啥，后边全是拎着大棍子，拎着椅子。这种情况下打架，因为你不从小打起来的，谁往前冲你是找死去了，因为大家乱嘛，撷你一棍子你不就完了吗。要么你跑，要么你就冲上去，冲上去肯定一堆人给你打闷棍，一堆人就给你打下了。那几十个人你神仙，没有那所谓轻功武功，你有多牛。你得会打架，从小我就打架打一对多出来的，这个时候要会打。我从车里一下来，拉开车门我一看到这些人冲过来的时候拿着棍子，已经好几个孩子打的头皮血流了。我冲过去蹦的一脚就把其中一个举起来的拿棍的人，一脚就给踹那了，我这腿非常厉害了。还没反应呢，又一脚那个趴下了，这个时候就把手里的棍子跟抢过来了，全专打腿。我就在下边叭叭叭一直打腿，就你再打我就打我背上去，我就照腿上敲。啪一棍子，你看我玩棒球玩的好。往上打，你打我就拨弄走了，这人一倒下一片的时候，人心就完了，人都蒙了。我对着那几个头就过去了，把那几个头立马给砸在那，我就喊：快吧那几个头给我拿下。那一帮兄弟全返回来了，要不然那天非死几个人不可。
从那天起，他们真的知道，七哥你真的是从江湖上打出来的。我说你得会打架，你有多大的力量、能把这力量阻止住。一个你得打下路，你打上边你早死，你冲上去你多大也不行，你得放下来；第二你不能让人打你脑袋了，砸蒙过去不就完了嘛。我们回来那几个孩子，有好几个人头上都缝了十几针呀，都缝十几针呀，那孩子给打的，就是当地的流氓呀，还有一帮警察。七哥经历过的，打抱不平那不是吹牛的，英雄主义那不是开玩笑的，那光吹牛那不行的。而且你自己不能受伤，打完以后啥事儿没有，等他们回去，我扭头就走了，开着车走，咱就撤。
所以你这歌唱歌需要智慧，在大事面前也需要智慧。我这回唱歌就是最好的，好莱坞给找的一好团队，把那个Take down the CCP给开起来的。咱们这个歌就是找的唐平和威廉王，你最好、你就跟最牛的人在一起嘛，咱最差、咱就找最牛的，挂在唐平和威廉王屁股上，怎么也不会太差呀，对不对呀，这不就聪明人嘛。你找不行的，那就完了。所以说这严格讲是谁的歌，严格讲是唐平和威廉王的歌儿。然后郭文贵今天得到了Rap之王的排名，严格讲是唐平和威廉王的排名，说实在话这是真的。
唐平：我跟您说就是在我是音雄里边，就明显的可以看到，其实我一直跟选手说，跟参加我是音雄的战友们说，你瞧瞧人七哥，他真练，他那么忙，就为了录歌，每天嚎两个小时就练，到后来都不止了。对吧，到后来练得太狠了，嗓子都劈了，真的。就这种执着，想做一件事情想把它做好，这不是人人能做到的。
威廉王：是的，而且Rap词儿比较多，我原以为只有我一个人能背下来，没想到这么几天，七哥把词都背下来了，太厉害了，练了很多遍。
郭文贵先生：威廉王，我跟你俩说，唱沧海一声啸，特别是录酒灭中共的时候，我嗓子连续几天都是咳血的，就喊的，都是出血的。就我一咳嗽就是带血丝出来的，都哑了嘛。最让我累的，就是那天录那个视频，你说那个糟糕、被他们骗的视频一塌糊涂。因为那天我是拍G-Fashion的，已经拍了两天了，累的已经是不行了，然后呢又跟他拍那个东西。拍完以后，同时这边还有很多会得开。然后你俩让我开始录这个歌，完了以后一直嗓子就往外咳血，就咳血丝的。说实在话，我可不止啊，你看酒灭中共最起码连续几个小时，在你俩之前我还自己也练喊，最起码得十几个小时了。（唐平：您忘了您前前后后一共录了3次。）加一起就20几个小时，就我们大哥，我们的大胡子搞得。你能想到录歌录完以后他竟然没录上录错了，你简直是。今天我们从昨天准备，这个屋里的灯光调整，仨摄像机，全世界最好的灯光，最好的摄像机，然后准备今天，今天啪直播，完了结束了。你看见了吗？我们原来要尝试背景要有城市景，结果就失败了，今天就调回来，这背景就这样了，但是没想到就这么个情况。咱们从爆料革命开始，从来没有过，直播说，不管任何情况下，黑到什么程度，没有说中断直播的，一次没有，没有一次播了以后发不出去的，一次没有。
我的天呐，那天在华盛顿，为啥我不高兴呢？我说Sara和路德去了，就是我身边这位大叔，就直播完最关键的，班农还有人家警长，那天我约了白宫另外两三个人，都准备好去的，就比川普总统矮一节那个人，都准备好去的，都说好了的。他们竟然直播的时候，直播完了没推出去。一屋子人呐，就在那看直播，你知道吗？那天采访班农和警长竟然没有传出来。你说你这么多人没有人监控，没有说咱没推流。他也不说、谁也不说，所以我就坚决不搭理他们了。到现在我跟Sara也没有通话呢，你哪能这么干事儿呀？对不对呀。我回来以后，坏了你告诉大家，他不告诉他不说。你知道人家警长跟我说啥，文贵先生，你们太专业了，这团队，中国人太棒了！美国人得移民5000万中国人来，美国才能好。你说我是说啥好，说什么好，你这直播压根儿没出去。过了一两个小时才传出去，我说非常抱歉，第一次出现这种错误，没发出去，现在给发出去了。人家说那也是非常好，但是明显的。我这不能糊弄人家，我很不舒服。这今天这直播，今天我本来有个很大的料要爆的，说实在话有很大的料要爆，我真的没心情爆了。咱就聊音乐吧，等我心情好的时候再爆吧。
唐平：昨天你挺好的呀，昨天多棒呀。
郭文贵先生：是呀，昨天很好的，昨天非常好啊，这不今天我们大叔在这主持嘛，约翰叔叔嘛，他在这主持嘛，昨天是人家专业弄得。但是说实话，唐平妹妹，昨天很多人，感动的国内一塌糊涂。昨天国内简直是疯了一样，VPN又是高峰，昨天广东局有人又被处理了，又被警告了，就是没有阻止住。它阻止不住，你知道吗。昨天你那个节目，总导演，体现了唐平妹妹、小飞侠、还有长岛哥的组织能力，咱们这兄弟姐妹，昨天韩梅梅太棒太棒了，这组织真的是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月26日连线我是音雄</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1352/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1352/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵：怎么把我给打进来了呀。
，都有点儿让我不好意思了，这太寒碜了。但是我说实话，咱们这个节目真的是越办越好。刚才我听着，因为好多战友给我发信息说：七哥你快去看看吧，“我是音雄”这节目太好了，我就赶快进来看啊，真的听的如痴如醉的时候，你们就给我打进来了！。吓了我一大跳。
唐平：哈…呵…，不，因为您啊平常太忙了，所以，对，有的时候我给您发信息啊，就尽量简短，简短。我怕耽误您时间，像这种事儿吧，我就想着，哎哟我们这种节目一定让您来啊，但是我们想着，是不是等要决赛的时候再请您啊！对吧，平常呢，平常我们这海选呢。
郭文贵：这个，这个我这，我这今天是不速之客啊。是唐平妹妹，威廉王兄弟给我打进来的。我就简单的说两句，我就赶快离开，别打扰你们啊。我是今天下午大概边开会呀，我今天有4个视频会，边开会边在那块儿录歌，就是威廉王给我录的这个咱们的这个酒哥啊，“以酒灭共之歌”，然后我就在那块儿唱，然后就发给我唐平妹妹，但是他俩现在还活着，挺好的，所以说我的歌没那么大杀伤力。哈哈～哦，
唐平：呵呵呵，
郭文贵：我想说的事情啊，就是说我每天都听威廉王的歌。和唐平妹妹给我发的信息呀，教我唱歌啊，这个你俩个搞的“我是音雄”名副其实。而且我认为就是从一个这么简单的开始。 你们也创造了这个难得的机会，就像我们长岛哥，当时这个没人知道，长岛哥的时候，杀向DC搞了一个，咱们几十年来华人的抗议都是那副德性的。结果长岛哥横扫一切，树立了我们中国人的新的形象，展示了我们新中国联邦新中国人的魅力和能力和团结！ 更重要的事情，我觉得从那件事情开始。你看看“我是音雄”特别是6月4号这个唐平妹妹和威廉王，咱们唱的啊，“耶路撒冷”，香港，啊，喜马拉雅这个国歌，深入民心。然后呢又开始录了一系列的歌，开创了“我是音雄”咱们这个GTV啊。 是跟着“我是音雄”一起边完善边成长啊！一路成长起来的。在今天再看这个画面的时候，再听这个声音的时候，跟几个月以前大不一样，我们要知道真的没有付出不可能就拥有啊，没有耐心，更不可能拥有啊。没有实力， 你拥有了，那是灾难。 这就是今天“我是音雄”展示给战友们的！你有能力啊，你有实力，新中国联邦“G系列”绝对是你展示的舞台。不是你行不行啊，是你现在一定要告诉自己，你真行，“我是英雄”，你看看展示的那几首歌，还有这每个人唱的歌，太感动人心了。我刚才我是在那边开视频会的时候，他们给我发信息，我就跑这边来看，我让他们继续讲着，又是英文呐，又是文件，又是翻译，我就不爱听了，我听你们歌的时候我心情都特别平静，我也很兴奋，可能你们真的不能感受这个我的这种感觉啊，我的感觉，我听你们歌的时候。 就是享受，就是休息，啊！哪怕给我5分钟10分钟休息，我有时候听听威廉王给我录的歌。今天我唱的歌，我听着就是享受，因为这是我们的兄弟。我听着唐平唱的歌，我就是享受，而且我还很不要脸，经常听见我自己唱的“Take Down CCP”“沧海一声笑”啊。今天下午， 好莱坞的这个录完了，这个新的歌。我那天是我先把歌发给了这个唐平妹妹，这个回来以后，他觉得没什么了不起的，没没热起来也没跳起来，我就原话就发给了好莱坞的这个咱们音乐团队，他们受刺激了。从那天起就写了好多版， 今天刚才给我发了一版，说：你绝对不能发给你那个唐平。你先听着行不行，我觉得确实确实比以前好太多了，但是你要知道啊，唐平妹妹这个大家没感觉到，这个巧妙在哪儿？ 在这之前说唐平妹妹，没人知道你唐平。 而且我说你能不能一起合作？不行， 啊，现在她在乎了你对她的评论，他不但在乎，他还跟你形成竞争。而且，还说，先发给唐平。他在乎了你的批评，而且这个好莱坞和咱的距离之间就差一点点。 啊，这是世界上最好的啊，唐平妹妹，有感受。那就是真正的是世界上最好的反馈，现在又加进了两个非籍的黑人的歌手进来，啊！这个。而且呢，M A I S，他说我们需要把这个歌啊，我们要让你的所有的中国的朋友们，就是这个，“我是音雄”的团队，觉得我们确实懂你们中国的歌。而且，我们想创造一个中文和英文的一个桥梁的世界，特别是他现在把那个妈妈歌改成了。 啊，“亲爱的妈妈“，这个让我这我我一定会推到CCP。真的，妈妈的歌，这个新的一版出来了，真的是非常非常的棒，另外一个就是他们现在想把编曲整个乐队，他们那个索尼3号厅在好莱坞的都知道出美国好莱坞歌星的地方，他就要跟我们一起合作，所以说我是英雄。这个节目我希望战友们要记住。 不要看我们今天怎么样，你看我们两三个月以前是什么样，你再想想两三年以后会什么样。战友们，这绝对是你走向你理想信仰的唯一的。你可以相信的。唐平，威廉王和平台。这是今天我们说的不要失去这个机会，我今天看到你们这，你们几个在这儿，戴口罩的这是谁我没看明白。
威廉、唐平：Q妹，您的“沧海一声笑”那首歌就是Q妹给您修的音。
郭文贵：Q妹！哎哟，你还能活着，不简单，还修我的歌嘿嘿嘿。Q妹啊，Q妹呀，我这我的英雄吧，感谢感谢，感谢你修我的歌，太难了，太难了，谢了，谢了，谢了。这中间是谁呀？啊！这个，这个戴着皇冠这个啊？
威廉： 这是我们下一位选手，然后“媚”
郭文贵：媚啊，媚。今天戴着这个皇冠好看啊，你留着到时候给七哥带来，我戴会儿能不能？ 啊哈哈哈哈哈…
媚：七哥你看见你的照片了吗？
郭文贵：哦，看到了，好好好，哇哦！哎哟！感动，感动。哇塞！我要跟你们说的是接下来啊，“我是音雄”我今天来了就是送点礼物啊。 第一个，唐平妹妹威廉王接下来啊，。Gfashion 将给所有的参加我是音雄节目的免费将给你们设计一套战装。
唐平：哇啊～赶快啊！
郭文贵：我刚才看看刚才我看的时候在想啊，我要给你们设计一套真正的音乐战装 啊，这个战装就是给我是音雄获一等奖，一直到十等奖，不能多了。因为这个获十个奖的，免费给你们的。就是每一期有10个级别，这10个级别的所有的衣服是礼物是给你的奖励，加G fashion免费给你们特做的衣服，会把你的名字写上去。 这是我今天带给我是英雄的。好了，我就说到这儿。谢谢了你们继续吧，谢谢好不好。
威廉、唐平：哇哦，天呐！太震撼啦，天呐，太感谢了！七哥太感谢了！
郭文贵：我敢保证你们绝对会每个人都想要的战装，我们那个我会让那个“ban”亲自来给你们设计这个衣服，然后十等奖。每一期来十套，每一期来十套。好吧啊。
威廉：天呐！
唐平：每一期来十套？
威廉：我们一期就十位选手，哈哈…
郭文贵：那那你永远是10位嘛，你别逗我呀，
威廉：每一期就是十位选手。
郭文贵：那就一人一套，是吧。我就希望这战装能把这个我是英雄的节目，跟着更多的战友连在一起啊，谁有谁有种谁有能力，谁就来啊好吧，说今天我带给你的礼物啊。
唐平：哇～呵呵呵（谢谢！谢谢）
威廉：大家还等什么呢！赶紧报名吧！天呐！
郭文贵：行了，你们继续吧，我走了，好不好。
唐平：好的，哎，等一会儿，等一会儿哥，你都来了，到这个节目你不唱歌那行哦。
众人：唱几首吧，唱两句～
唐平：唱两句吧……
长岛哥：好歹我们也评论一下，
郭文贵：唱嗨一声笑，滔滔灭共潮…好不好，呵呵呵。
唐平：啊？这就完了啊？
郭文贵：张嘴咱就来啊，现在，咱这个啦啦啦，是最好的。啦啦啦啦……。你看看我这个嗓子竟愣让威廉王兄弟和唐平妹妹给弄出来了。现在我觉得我要入小号了…
Q妹：我真的我。我是不快要失业了。
威廉：哈哈，马上就不用Q妹修声音了。 天呢，呵呵呵</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1332/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1332/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
……（直播调试）（7:20播放《Take Down The CCP》）
啊,就来了，必须我手停。那我不想让人家跳就是这个，整的我的脸油呼。哎！你焦距没给我对好，你对一下焦距。脸，明明。哎！好点了，好点了，你刚才模模糊糊的。不孬、不孬、不孬、不孬，你把那个什么监视器给我摆正头。我看看，你这摆正了吗？没正嘛！你把摄像头这块空间拉一下，相机往上调一调。太、太，低，相反的方向再低、再低。不孬，我擦，在你这看的这么老啊！忽悠、忽悠，我发现咱战友，别的话不会说，说好听的话多着呢！
我从小最想要的就是白头发，沧桑感，上天现在都给了我了。你看我这肌肉，你看我这胳膊肌肉。你看我这胳膊的肌肉，我现在全是肌肉。你看看我腿，一根一根全肌肉。这郝海东兄弟把我给折腾惨了，给我出了几招，天天整我腿哆嗦。你看这边显示出来的，你仔细看，他就没有这个显示器那么清楚，那么亮，看见了没有。是吧！你看刚刚你这手机调暗了，调得太暗了，哎呀！共产党把你们这帮人真给整惨了。对，这就好一点了。
七哥，声音太小了，你快调下声音。声音太小了，声音太小了是吗？对，你调下声音，调一下声音太小了。这屋咱没光线啊！没光线，都没灯，连灯都没有，就那么几个小昏黄的灯。效果灯。这邀请谁都没有人理我，你看邀请了，邀请了没人理我。现在声音怎么样？现在声音怎么样？兄弟姐妹们。声音很好，大家说声音很好。你那儿听的可以吧？
“……（唱《沧海一声笑》文贵版）”，我这个歌越唱越好，我发现啊！歌词又忘了，现在每个人都想让我唱一首啊。谁，哎呀Miles唱一首。这孩子又给我通话，都是沧海一声笑、Take Down The CCP、Take Down The CCP,哇塞！罗伊、罗伊是咱们的啊，罗伊呀，还有这彪哥，我把罗伊邀请一下。你看没有人理我现在，我邀请了五六个，都不在线，都睡觉觉去了。你可以把摄像机，就不要露那个灯，就往这移一移。多一下这个画，对，对，往那边移，再移一点点，就要看得齐。好，对了，这个很好，就这样。看到我们这个新中国联邦的旗，你看看，这个感觉就不一样了，是吧？
“……（唱《沧海一声笑》文贵版）”，哎呦，又不对了，变腔，五音又没了。哎呀！这一憋就憋过去了。真是啊！这感觉不错。真是，这个好，这个好。还是这个OBS系统好，这个手机和摄像机出去的效果完全不一样。这就为什么现在咱最重要的是什么呢，人性化、简单化。你这个程序太多，就怎么把它改，把这OBS发展到就是说，战友们就是能把这些功能，就进媒体源，媒体源咱们中文翻译吧，怎么翻译吧，就是给它写成一个就是什么，准备好的视频，是吧？如果能改的话，眼镜改成关和开最好的。
你这个开始推流，现在就不能动，一动就不行了是吗？已经在推了吗？要点了就推了吗？有啊，对，咱现在推一下，点一下，启动串流。你看人家YouTube就是YouTube，你看着没有，人家人性化、简单，你看YouTube真的多简单呢。就是要简单，你最好把这个OBS系统藏起来。他没有邀请的，对对对。这倒是啊！它再一个加文件也不行，很麻烦。嗯，有意思啊！法治基金也出去了。
“……（唱《沧海一声笑》文贵版）”，我这唱词唱错了。我现在唱歌能唱这样，我都佩服得不行。现在一进洗手间不听歌都不行了，不唱歌都不行了。不是，我觉得最重要的，真的是当时，这位姐妹给我说的是对的。唱歌，就用你的心唱，没有什么好坏，就是用心唱。现在这些世界级大咖说，Miles你的嗓子就是唯一的，你的故事就是唯一的。大家习惯了你这个跑调，实际上你就是你自己。
Rock就这么来的，Rock当年被批为最烂的音乐嘛，说你流氓音乐，乱唱的。所有的实际上Rock的来源是蓝调，还有Jazz Music就是那个爵士乐，还有把宗教音乐放一起的。当时这宗教界是不愿意的。但是它又用那个踢踏舞，那些黑人俱乐部的一些舞蹈啊，萨克斯风放在一起以后，实际上就被白人逐渐地接受。这是一个少数族裔民主、自由呐喊以后的，被称为所谓的下三流音乐——就像中国东北二人转似的——结果是呐喊出来的。当时就要呐喊嘛！特别有那些人喊的时候，人家就说，你这是什么玩意？然后你看到那些俱乐部，实际上人家是真正的歌声，歌声就是呐喊嘛，是吧？这就叫Rock。咱们现在就是我，郭文贵要呐喊。然后咱们就干掉……F共产党这词，都建议我Miles，能不能不带F啊？孩子要听、要跳舞。好好好。
前天这好莱坞大佬给我开会的时候，说Miles，我想帮你成为更加层次巨星。哎呦，我说你停，停停停！我不需要你的帮助，我说你帮助不了我，我的嗓子、我的感情你怎么能帮得了？他说我帮你推广。我说你不用帮我推广，我又不想赚钱。人类有史以来第一个Billionaire（亿万富豪）是吧，有钱的人去唱歌，我在乎你那个钱吗？对吧？隔壁那全世界最有钱的、最牛的，从几年前60亿美元市值，现在是80亿美元，咋地啦，能咋地啊？是吧？我们只唱灭共之歌。
“……（唱《顺流逆流》）”，顺流和逆流，叫你一唱，正好相反。这里可以调声音你看到没有。挺好，今天试得不错，买两吧，买三，办公室放俩，这放一个。唐平老师让我唱《妈妈》，一唱我唱不了。一唱，马上全身起疙瘩，一唱，真是浑身汗毛竖起来。
空间有空间感才好，咱们你看那个直播室。你空间不够，光打的永远迷迷糊糊，花了那么多钱，没整明白。我讨厌假东西，你看路波切，后面老放一个小灯灯啊，放几张画，我超级不喜欢，我觉得那都是假的嘛，我要真的。我还要唱，“北京的金山上出来个大流氓，他的名字就叫做共产党”，改哪天我要去“我是音雄”，我去震他们一下，咱现场来，咱不像他们还得编剧、指导，那就不自然了。“你到我身边，带来微笑……”，唉，这歌我也可以唱，下句词儿是啥？我得看留言。战友们听我歌，得多次上洗手间——催尿。咱不叫爆料，催尿。
……人家唱歌要钱，七哥唱歌要命，要CCP的命，真的，没想到我杀伤力这么大吧？走着看，还有更火的呢，还没开始。
……今天不聊正事儿，唱歌。
……日本樱花团执行力太强了。今天英国的一个哥们说：“郭先生，我要跟你签几首歌，唱英国的歌”。
……“我是蒙古人”，文贵向蒙古同胞致敬，看我后面是什么作品？成吉思汗，25万美金买的雕塑像。
“……（唱《咖啡屋》）”战友们来词儿啊……完了，找不着感觉了。“……解开了灭共的序幕（继续唱战友改词的《咖啡屋》）”，这个好啊！
“……（唱《沧海一声笑》）”词儿呢，这都成世界歌王了，词儿都不记得，这有点搞笑啊。
“……解开了灭共的序幕（继续唱战友改词的《咖啡屋》）”，这个好啊！
“……（唱《迟到》）”
“……（唱《小芳》）”
谁比谁先到，哪有先到后到的呀？我发现《迟到》这歌我可以唱，今天突然懵出这歌来了。“那个她一定很彪悍”，呵呵，说实话玉米的大姐一点不彪悍，当年我这处男奉献给她的时候，非常漂亮，虽然瘦，但不小，真是天然美女，就是那种天然美女，我觉得真是余生有幸。这个词对她来说真的是…，她现在来说都60岁了，现在感到曾经她睡过的小男人现在成世界摇滚歌星了。还好我家人都不看我的视频，看了回去郭太跟我离婚了。（继续练唱《迟到》）
唱《迟到》、《走过咖啡屋》、也挺好听，这也不错，《一无所有》再别唱了，这摇滚之星舔共产党的腚去了。（唱《小芳》）
“爆点料提神吧”，从明天起，你就会看到爆料革命又上一个新台阶。今天下午5:00开了一个历史性的大会，大家走着看吧。你听我唱歌，那边都在开着会，就在三条街之外，在63街。（继续练唱《迟到》）
“那年来到小村外，玉米地里有恩爱，虽然如今年半百，回忆当年我心澎湃，那是俺的情，那是俺的爱……”哎，这个词好，有才。（用《小芳》曲试唱）典型的70后，这些歌太有时代特征了。
我的嗓子现在己经真的被多少音乐人觉得是独一无二的，说是能唱出这个时代的声音，也能唱出这个时代的无奈。我说真的吗？这帮音乐家瞎忽悠。现在正在写的歌，他们说一定会让你这三首歌，一定会一个比一个强。刚才他们给我说的在Zumb榜上，Zumb把我列入这个榜，列入榜以后我这属于专利声音了，这歌绝对是郭文贵专利。写歌、写词、歌唱全是Miles Guo，这有点搞笑。
（唱《小芳》）哎呀这嗓子行啊，唐平妹妹听到没有？唐平妹妹赶快啊，七哥叫差（chāi）了哈。看你的词,《We Will Rock You》、《一条路》，唱《迟到》，不孬、不孬。唐平妹妹来了……（唱《迟到》）你在呢唐平妹妹，你的词儿没跟上啊，“We Will，We Will Rock You……”，老师在线教歌。“CCP FucK”，不行妹妹咱老带着FucK不行，“We Will，We Will Rock You ，CCP We Will，We Will Fuck You”，这不好，太粗暴了，这词太粗暴了。“We Will，We Will Fuck You……”，哈哈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1325/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1325/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是9月9号，文贵在喜马拉雅大使馆乱聊直播。首先看我后面咱这个旗子，这是咱们的新的由咱日本的团队Peace——我女朋友制作的、人工绣的，咱们这个礼仪旗挂这儿。大家记着这儿挂歪了，这个星是往那儿去的，因为是临时挂上去的，粘上去的别掉下来了。拿胶粘上去的，粘在电视上了，这个非常非常漂亮。这是我看到最喜欢的一个旗，非常非常漂亮。这是一个。另外一个，看我后边的这个照片儿，你说咋弄啊，兄弟姐们现在咋弄啊。没声音吗？还没声音吗？声音质量不好，大家说声音质量不好。
然后大家看到那个后面的苹果的，咱们的G-Music。保险千万美元，这回你真说对了，这谁说的？67518(战友）啊。这个今天我们开会，美国好莱坞第一大佬——做电影、做传媒的，谈我们的music、G-Music。一开始给咱出价5亿美元，我都跟他没谈啥。然后就谈谈，自己说了20亿美元、20亿美元。你说我这嗓子现在真的值，马上要值20亿美元的歌啊兄弟姐妹们。现在我这一发不可收拾了，见谁都啦啦啦啦……，啦啦啦啦啦，不唱它不行了，让唐平给我整晕了。
昨天啊兄弟姐妹们，我看了我们的路波切采访我们的兄弟姐妹们、博士团，关于唐平女士、还有威廉王怎么在后面炮制咱们这个歌出来——Take Down The CCP。我觉得真的是这个节目里面有些确实他没表达出来。我给唐平妹妹说，真不是那么简单的，为啥这里有像盲人草哥、还有Q妹，我没敢提呀。因为那时候不确定他们出来，不敢提。现在确定他们出来了，这都是真的天才的音乐家。另外一个就是跟唐平和这个威廉王怎么弄这个歌曲，这里面真的很多故事，他根本没有提出来。所以说我给路波切说，你把那节目弄的好一点，这个以歌灭共——路德音乐台，他没认真弄，都没说到点子，都太爱说好听的话。你不要说那么多好听的话，不要带那么多个人观点，你就发生的事，咱们爆料革命就是讲事实，你唯真不破。
你比如说那个里面威廉王跟本就没有提出来，就这个歌啊，我对威廉王刮目相看。我在那个录那个之前的头一天，我是录了“顺流和逆流”，我录了将近四、五个小时啊，上千遍呐。我从来没有用过那个麦克风，我也不懂得用这个卡尔斯班（音同），我没用过这个系统。人家就这么教了教我，是我们另外一个写作家Lary先生给木兰说让买那个东西，买了以后回来教我怎么用，我就上去用了。结果是十次有八次就忘就是录，就是在录的时候大家要记住，得关上边的麦克风，然后还得再加、然后在设置，经常就一唱就忘了。结果是传给了唐平妹妹，唐平妹妹呀说我要编辑，看了没震撼她。后来“沧海一声啸”，那天晚上这个播完以后，竟然是第二天威廉王就发给了我一个歌词，就你们听到的这个歌词，发给我这个歌词。我一看这个歌词好。就像威廉王昨天说的一样，他把爆料革命的这个时间、大事件、还有这个事情连在一起了。就是你一个歌，它歌的伟大的魅力就在短短的五分钟，它能给你巨大的信息，而且重复的播放。任何一个电影都做不到，你花两个小时，而且你还要再回来看。关键是威廉王这个兄弟他把战友们的想法完全给弄明白了，关键是唐平加了一句“去你大爷的命运共同体”，这有rock的风格，这是美国人发明的rock这个风格，这是美国风的rock。我看了后我就特别喜欢，那个我太忙，我真没时间。然后这个唐平妹妹、这个女人啊，她真的她有很多优点，脸皮厚，是不是？“七哥，赶快录啊，快录啊七哥，”然后你说听着嗲声嗲气的你说，我录吧，我答应了我就得做到啊。
第二天我是锻炼完、开完视频会，大家记住我录了班农先生战斗室节目。我脱了衣服，洗个澡，我饭都没吃就上来了。唐平妹妹老催我，我就开始录这个歌。我在之前，真的就念了两遍，我觉得特别好。我是把电脑搬到船二楼，然后就开始我录。然后唐平妹妹就视频跟我连线了、教我，她要带着我唱。唐平妹妹先录了一段，她录得那段，我觉得没怎么着，没震撼我。她在我录之前发给了我什么？威廉王自己领唱的一首歌。哎哟，威廉王的歌唱的太好拉。在这之前，我从来没觉得威廉王兄弟哪个歌唱得好过。我那一听，真的好！但是确实，威廉王没有文贵这个经历。他唱得专业，但没有那个劲。我想我有信心，我要唱。所以说就一开始，大概下午二、三点钟吧，我是早饭、午饭都没吃。唐平妹妹就架上手机，对面我让我的团队就拿着大的摄像机就给我录下来，万一需要的时候用。然后就把手机放到大摄像机上，我们俩就开始了。这个时候只有唐平妹妹。唐平妹妹就一个人：哎呀，七哥你就行，我给你领唱几句，说几句。我呢大舌头，那个改今朝什么什么的，“七哥你唱得不对”。改今朝，然后怎么改，就我们俩啊，是不是，她老忽悠我：啊，七哥，你行，你太好啦，你太牛啦！
所以这人啊，得鼓励。不能老批评，是不是啊！我说行吧，就试吧。我戴着耳机，听着威廉王的录得领唱的歌。然后我拿着歌词，就开始弄上了。这弄完了发现，两三遍唱得好的全没录上，又回来再录。但是唐平妹妹，她那个脸就对着摄像头、脸巨大，瞪着眼睛看着。就怕我啊，把人弄掉下来，把地球给砸烂了一样。就我看到唐平妹妹那个样，我很感动。就这个时候你能发现，专业人士、那个音乐人那个执着。她想让你唱好，她着急。我戴着耳机，就听不到。她说你得看着我，你会停…我这一唱，闭上眼睛找感觉了，就开始唱拉，一遍又一遍，我们唱了大概两、三个小时。这中间很多次都没录上。唱到中间的时候，威廉王回来了。威廉王陪着我唐平妹妹的儿子去划船去了。他回来了，坐旁边。这时候你就发现，唐平就变了。脸色就装得有点儿矜持啦，就不领唱啦。然后我的兄弟威廉王坐那儿，你这样唱，那样唱。他俩让我唱，然后我就开始了，这中间还落了好几次也没录上。我就抽着雪茄就开始了。劈里啪啦，劈里啪啦就录起来了。但是那天我是真找到感觉了，但是那个中间完全没准备。还有一个，就现在往回看，有几个词我是没准备好，要准备好唱得更好。
我想今天开始要说什么，战友们？没有一件好事发生是偶尔的，也没有一件坏事发生是没有原因的，什么都是有原因的。就你能看到唐平她这个女人，在音乐上她一进入那个状态就完全变了个人。她那个感觉一下子就来，她带你带得很巧，很巧带你。你说咱大舌头，发音不准确、嗓子五音还不全。然后给你弄了个歌词，弄了个领唱。而且特让我感动她中间说的。她说：七哥真的快累的吐血了。然后说一再提盲人草哥，一再提Q妹，还有团队。没提威廉王啊，威廉王我这跟你说，她没提你啊。然后她那种就一再的说：七哥我爱你，七哥我爱你。但威廉王回来，一句也不说了，这女人都这样你知道嘛！就忽悠我，把我压着上去啦，感觉来了。咱没喝酒，就跟喝酒一样，就来啦，来状态了。在她的鼓励下、在她专业的领导下，还有她那个精神真的感动了我。
这是为啥我喜欢路德的其中一个原因。所有人当时让我觉得，路德是特务啦，路德又是怎么怎么样啦，多少人不喜欢他。他那个劲我见过，在华盛顿跟他面对面见过。我一见路德就这个人，就那个感觉，他不是一般的人。他问的话、说的话，他不是一般的人。他会玩音乐，他还健身，这个人他不是一般的人。再一个他的教育、他的经历，你能感觉到这个人不一样。你说我这一辈子，我就跟人打交道了，我见多少人呢？是不是！我一辈子就是跟人打交道了，我对人的判断可以说，我有一种天然的感觉。后来你看路德玩吉他的时候，人家玩羡慕的我留哈喇子。你说人家会弹吉他，我要会弹多好啊！是不是。我一下子，我当时连“do、re、mi、fa、sol、la、si”都不会。就像现在我讲英文，我到现在26个字母还都背不下来。我今天早上跟那个英国的哥们通电话，他说“Miles，你英文讲太好了。我全家全看war room，你英文讲的太好了。”我说你是骂我是吗？他说“Miles，你能告诉我，现在26个字母你能背下来吗？”我说我真背不下来，我真背不下来。就像这歌一样，“do、re、mi、fa、sol、la、si”我都不知道。但我唱出来了，是因为我没有恐惧，我没有害羞。不仅光靠不要脸，你光靠不要脸，谁都可以。不要脸的人多了去了。那鸡腿潘，是不是?庄烈宏，那多不要脸呐！曾宏，那孙子。你看那郭宝胜不要脸到啥程度，夏业良、那叶宁是吧！那帮王八蛋。他不要脸，他很低级。咱不要脸的是什么？就我没有恐惧。我想表达，我不怕失败。那么又在咱这样的战友、这样的专业人士鼓励下，“啪”就唱出来了。
唱出这个歌以后，特别是我都没想到，唐平妹妹直接就给我弄出一段去了，弄这一段她配上音。在国内的传播，最重要的一个导演、导演之一，然后让他的助理跟我联系。说我刚到办公室，我一路上都在听唐平推出那一段。他说你能唱出这种声音来，他说郭先生，我真的是没想到。他说你在几年前你说过，你未来要用文化灭共，知识分子很重要。他说我觉得你是说说，你用什么招或者找人来弄。但没想到你能唱出这样的水平出来，说你一定要唱下去。我这听了，我说你是不是忽悠我呀?这是不是！有那么好吗？但我听着也很顺。他电话打完坏了，咱们内部的战友给我发来信息了。说你知道那个唐平那个Twitter，唐平也没给我说，就给推出去了，而且录的手机上。说领导给我们打电话，马上把所有郭文贵的声音必须屏蔽。就是郭文贵只要给国内有任何我的声音，都是被马上给屏蔽掉。我说有那么夸张吗？我说这又不是怎么想骗钱呢！是吧！我也没在乎。什么时候让我感到了，哦！我们震撼了？就是好莱坞团队，就在这个一个小时、一两个小时以后，把这个草稿给我发过来了。我一听听那个take down the CCP人家这个专业，战友们，是太厉害了。哎呀！一下子就把我给震住那了。我就给唐平，我说唐平啊！我有一个事。在这之前我给你说，非常重要的我们玉米地大姐，今年都60岁老人家了，给我打电话说，“文贵呀！你太厉害了，我以你为傲啊！我们全家都听你那个唐平推出来的那一段，”她喜欢唐平。然后就问我唐平，唐平旁边那个威廉王是干啥的呀？他是什么关系？他俩，你看看就那么亲近。我说威廉姆王是在quarantine(隔离）的时候，发现当时唐平被困在岛上。主动给我联系，“七哥，我要去救唐平。”我当时还感觉，这刚刚来了一个，我找到一个凤凰、唱歌的。这旁边就来一个黄鼠狼，这你看七哥去不了加拿大，是不是！他就已经开车3000公里到了加拿大，那王子岛去见她唐平去了，结果被隔在岛外面。
每天晚上给我发信息，七哥我咋进去啊！我咋解决？就那个时候，就天天，哎呦！那几天真让唐平妹妹和威廉王把我虐惨了。我还得关心她，我还要搞G-TV那个私募。结果最后还是在种种的困难下，结果决定唐平出去，被威廉王接走。这就是现代玉米地故事，是不是！“名字”是帮助你来解困来了，唐平家被火烧了，然后来了个战友，就献上了一片的战友之情。结果这战友之情，我就直接我就给，咱成人之美啊！我直接给唐平妹妹说，你别老说爱七哥，爱七哥，咱这是广泛的爱。我说就叫威廉王当你的男朋友吧！找个人照顾。家都被火烧了，你还有个儿子。你说这孤儿寡母的多惨呐！我就给威廉王说，你就好好照顾这个唐平妹妹吧！我就给他直接说，你俩就住一起吧！
所以后来你们知道当时文可就帮他俩租了房子，他俩真的就住一起了。直接就黄鼠狼就把凤凰给办了。这个唐平也不忌讳，人俩一见面，到了文可妹妹的房子那块，人俩就住在一起了。估计当天晚上就入洞房了。所以说我给玉米地大姐说，你咋就这么喜欢唐平啊？她说：我就喜欢唐平。她说：我就看到当年我的范儿了，这玉米地大姐把我挺震撼，你说她咋就听到那个，就给我打电话哪？接着有好莱坞的歌来了。哎呀，我就觉得这个文化灭共，得天意、时候到了。然后当然第一版我不太满意了，我一开始说：大家知道“相思小蚂蚁”，一开始说过Take Down CCP ! Take Down CCP ! 后面我说，你得加上“共产党你完了”。就中间你就得加上，又进行了调整、乐器调整。然后歌词又要调整。这个时候关键还得协调，怎么上 iTunes？怎么上Amazon, 怎么上Spotify 的所有的音乐平台，都在运作，不容易啊兄弟姐妹们。这个时候共产党已经下狠刀子了，要想尽一切办法干掉，还有其它背后的故事，很大，现在不说，未来说吧。
所以这个故事的来头是什么？没有威廉王和唐平的黄鼠狼给凤凰拜年，七哥当时要不促成这小两口，还有一个，他俩不管发生什么..你知道发生多少事吗？你知道吗？那威廉王和唐平发生多少事吗？很多事。唐平这个妹妹，她没放弃过，就没有这个专业的女人的敬业和威廉王的这个执着的爱，还有人家俩在中国每个人身上都有的那种创造性，他不可能有今天这样。我想说的战友们，我们每个人都是郭文贵，每个人都是唐平，每个人都是威廉王。这就是共产党的邪恶，它让我们每个人，就用商鞅之术，让每个人变成贫穷，懦弱，每个人都看不起自己，没有人自信。共产党是擀面杖子、生理上的，我们中国人是精神上的擀面杖子，都是一个个口气很大，没点自信。在唐平妹妹身上，在威廉王身上，不放弃，不抛弃。不背弃这词儿，显示的淋漓尽致。你都不知道我说威廉王有多狠，当时就是为了租房子，钱是事，我说的，唐平都哭的快不行了。我把他俩给我发的信息，我发给了郝海东，发给了叶钊颖妹妹，我说这怎么回事？唐平…因为很多人跟我说唐平啊..说威廉王..但是我没放弃。我把实话告诉他俩，他俩也没有说对七哥生气，始终还搞了一个《我是音雄》节目。我一开始我还想，这俩人能搞出啥来呀，你还抢七哥的文化运动吗？人家就搞起来了。不但搞起来，这唐平妹妹她脸皮是真厚，她就能给你这么整，而且抓住这个机会，这样的女人她要是不成功，它天理不容。黄鼠狼你给我拜年，老娘把黄鼠狼给办了。是不是？叫黄鼠狼成乖乖的小老鼠。这个黄鼠狼竟然成了什么？成了大老虎了。
你看威廉王唱那个歌，哪天威廉王要放出来，唱的是真好。第一次我听威廉王的歌，我觉得好，坦白的说在这之前，《喜马拉雅之歌》、《香港的耶路撒冷》，我喜欢，但我听不了，我也很少听。所有外国人喜欢，因为什么？那个伴唱，还有那个节奏，都不是我喜欢的。包括威廉王兄弟唱的时候，我也都不喜欢。我喜欢的就是今天你们听的这两首歌的风格。但是你没想到威廉王唱的第一版的时候，真好。唐平妹妹这个音乐的摇滚的天赋，那是真牛。这歌词里面据我所知是唐平妹妹把了关的。结果咱好莱坞的哥儿们，我说你快上，先上平台。“叭..”美国第一，Rock排第一。香港上去就第一。最夸张的就是今天下午，他们告诉我说，他说，你知道你把我们美国人给震撼住了，震撼到什么？Take Down The CCP 这个专业程度，绝对..这哥儿们是5亿次的观看量，十几个人的团队做这个。关键是美国iTunes 买的，85%是美国人，8个小时是100多万美元。
我排了个第一名，最烂的嗓子。说在美国历史上从没有过一个中国人，在iTunes、在美国好莱坞，你敢说你排名，你见过一个吗？一个都没有，甚至没有其他国家的人在这排名。整个美国ITunes排了好像第八、香港排第一。关键是这是花钱呀，这一下子，本来今天约好的会，就今天约好的，就没有这个歌之前就约好搞这个咱们这个以文化爆料革命的事。说这一系列放在一起的时候是什么概念？它体现了爆料革命战友的情和战友团结以后的价值，和一切的无限的可能，和我们创造的一个个神奇。
没有战友、没有盲人小哥、没有我们的Q妹、没有威廉王兄弟的这种对七哥的这种信任和支持，威廉王几乎就遭受七哥最重大的打击，但是就是相信七哥；唐平妹妹遭受了最重大的打击，哭得已经是昏倒昏地，没有怀疑过七哥。而且是玩了命的干，背后这么多战友一起来做，这就是一个结果。但是这个因果之间，咱就说了万万遍了，因即是果，果即是因。这是爆料革命的一个真实故事。你能想象完全没看几遍歌词、没准备，我上来就唱，能唱出这水平。
Take down the CCP，那是相思小蚂蚁版本的变形版。现在黄霑火了，结果弄得共产党这擀面杖子真害怕了，建立了一个叫做公安部叫音乐巡警综合大队，共产党建立了音乐巡警，你说它怕到啥样。这个美国人这下子，你看看班农先生WarRoom下面留言：再放一遍、再放一遍，这体现了真的战友。这说什么？我还没看留言呢。
但是大家要看到我们有不足，我们上天造灭疫组接了这两个视频的任务。人家好莱坞的团队没做完，刚才你看的是好莱坞做的初级版，最终的还没做完呢。我们让去做这个视频，第一次就是昨天早上那之后，在这之前我都没看，推完我傻眼了。当然美国同行的大量的批评，唐平哭得一塌糊涂，因为这个视频太烂了，竟然把东突都拉进去了。那东突要灭郭的、要灭咱爆料革命的，你都给拉进去了，而且中间那个质量之差也不对口型、音效也差，沧海一声啸太差了、Take down the CCP太差了。人家团队说，求求你郭先生，你别放了，你别放了。昨天早上那个视频太烂了。
今天下午5点钟刚才你看那一版，是好莱坞团队做了个草稿的Take down the CCP和沧海一声啸。我们上天造灭疫组又做了一个比较好的版本，好多了。但是又看出了我们战友长期疲劳做战，结果作出质量视频太差。现在也不完美、也不行，这也是我们的缺点。同时看到战友们这个传播力度，咱们战友这次不行，美国人花了85%的钱买咱们的战歌，咱战友去哪了？咱战友呢？不就是0.99吗？咱爆料革命七哥给你挣不了这个0.99吗？这个时候你不上，这是文化运动啊！这新的，它叫文化大革命，我们叫文化运动，叫灭共文化运动。这个力量太大了！5分钟传奇。这为什么昨天班农、路德先生的节目做得非常好，但是没讲到点，没讲这个背后的天意和辛苦，和战友们合作的结果。还有唐平、威廉王身上的这种不放弃、不抛弃。这种伟大的精神，绝对值得我们每个战友们的认真去思考。还有一个就是我们盲人草哥、还有Q妹，这背后多少战友的辛苦和疲劳。女人当学唐平，男人、专业人士一定要看威廉王。其他方面你们别学他，别老当黄鼠狼，这很危险的，你万一遇到个别人直接把你吃了，是吧？
我们第1个听这个歌的人，我们战友是亚吉娜。亚吉娜我这是发给她，我说你是第1个听的，还有一个我们的冠冠，冠冠听的然后才是唐平。所以说当时Take Down The CCP 这个歌现在在美国，你们看的是有多少孩子在唱，真的是震撼。 美国的小孩子:Take Down The CCP; Take Down The CCP，每个人跳着唱。哎哟那孩子，你看咱律师的孩子、家人都在唱，一家一家人的唱，好多人唱就唱哭了。我突然就找到同感了，就是啊，为什么我们就待在家里啊，谁要杀了我们的家 Family啊，CCP呀!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1321/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1321/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
钟文明、钟文明，玛利亚、玛利亚
乖乖乖乖乖乖、夕阳无限好啊，兄弟姐妹们好，9月5号下午正在夕阳西下的时候，趁&amp;hellip;就像共产党一样，趁着夕阳西下的时候，直播一下，直播一下啊，看看帽子怎么样，G-fashion,G-fashion的帽子怎么样，嗯，漂亮不，好看不，这都是咱们咱的，这都是咱们战友的啊，啊，确实好看。虽说本来1分钟前还没想到直播呢，不行，只是安耐不住了，必须直播一下，这帽子得分享一下，很短啊，很短，直播一下就算了。
这金色的，肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样，确实漂亮，这帽子这回这可比咱上回的战帽又是一个层次不一样啊。乖乖、乖乖呀、乖乖呀，再来一个，乖乖呀。乖乖呀，漂亮漂亮漂亮，咱战友戴这帽子很酷很舒服啊，非常舒服，就是我让它高一点，啊前面方一点啊，你看真漂亮，是吧。你看这块很舒服，这块很舒服，漂亮啊，真漂亮，真漂亮。所以说，到时候咱们是一个帽、两个帽，然后三个帽，然后也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧。中中中，不孬不孬不孬。
这叫嬉皮，嬉皮士，嬉皮士，是吧，嬉皮一下唱歌啊“沧海一声笑，滔滔灭共潮”中中中中，“沧海一声笑，滔滔灭共潮”，这唐平妹妹，滔滔灭共潮，老是弄错，大舌头。今天下午试试温柔的啊，我唱了1990，我还唱的是05：16年代的低音，我估计这歌把她给，到时候唐平听完后，会不会就直接“啪”就倒地上了。不行，哈哈哈&amp;hellip;。我这歌词还没记住呢，这沧海一声笑，这唐平的歌上哪去了啊。啊，在这呢。别唱了，在这好不容易唱好的，别乱唱啊。
这确实牛，这帽子，这帽子，这G-fashion，你看G-fashion这裤子，你看，你看，你看，啊，是吧，你看，你看这弹性啊，哇，这老舒服了，我恨不得天天穿，跟穿睡裤似的，太舒服了这个。哇，今天到的这个，这个黑的，你看啊，这个黑的，看看，你看这个细节啊，这回都变了，你看这里边，这个非常的暖和，你穿上，非常的暖和。哇，你看这个细节，你看这个边，准的啊，你看这个细节。这还上两次做完以后，进行了改良，改良，改良改良，你看这个，哎呀。上回你们看过一款银色的，这是新的，这是新的，这是丝的，你看看这个细节啊，你看看这个，啊，舒服。
中了，中了中了，俺直播完毕，一切都是刚刚开始，现在为全世界人民，新中国联邦，香港台湾西藏同胞，蒙古同胞蒙古同胞蒙古同胞祈福，啊。（祈福中）阿弥陀佛，再见了，战友们，不打扰你们了啊，不打扰你们了啊，不打扰。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1316/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1316/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这么快都9月1号了，兄弟姐妹们啊，刚冲完凉啊，锻炼完健完身，开了6个视频会了已经，你看，所以说，啥都不耽误，结果昨天的歌声啊，我看很多战友反应啊，各种反应都有啊，很感谢啊。谢谢你们的帮助，还有人做成视频，你这太早了，你等着这个唐平妹妹做出来，对吧，结果我把做出来的视频，我就问这个你们七嫂啊，我说这个我要，你们吃饭了没有啊？我问她，thank you，我说你们吃饭了没有啊？然后呢，我儿子我儿子就马上反应啊。爸你不是要给我发那个歌吗？这小兔崽子知道他爹干啥，啊我说怎么说发歌啊，那你就盼我吐是不是，我说好现在这就给你们发个歌。叭（拟声词）我的给发过去了。发过去(&amp;hellip;&amp;hellip;.)反应是! 我们家笨笨和snow听到这歌之后啊，狂咬啊。沧海一声笑，笨笨跟snow就狂叫？，我们笨笨，snow就狂叫，这家伙就知道这是老板老板的声音，老板的声音，太搞笑。一般笨笨跟snow都是有鬼的时候才叫，一般它不叫。然后战友说让他爹听了，他爹说100%的五音不全，这位战友这是亲爹说的话，因为跟你说的是真话，这是亲爹绝对亲爹，说的是真话，一般不说真话，但是昨天喊的很高兴，我本来今天想给你们拿着设备当面录一段。录完感觉不一样。知道吗，战友们你们都要学着录，真好玩，这就是科技，每个人都可以当歌手，这个多棒，G翻身，G翻身，G翻身，G翻身。你说昨天那歌唱的我的天那，对国内共产党比较刺激。头两天一个好莱坞的咱哥们说，miles，你的杀伤力太大了，你的take down cpp在我们那块，每个人都传 take down ccp，全都疯了take down ccp，到处都是。然后他跟那个 larry king很熟，我今早还跟路德先生和科学家还说，那个larry king，你知道，他那个事被揭发出来之后，跟俄罗斯那个黑文贵的事，是他儿子的闺女，还是俩儿子我忘了，全部在一个月以内就死了，你们知道这事吗？亲爱的战友们，你说这路德先生不干正事，老关注那黄色故事，老重磅，这个在美国影响特别大，说伤害郭文贵的人真没好下场，俩孩子，咱不希望啊。larry king完了现在，到哪去没人搭理了就，惨的一塌糊涂，就不在这细说了，你说这晚节不保啊，你说你干这事干嘛？朗姆戴维斯的事大了去了，你等路德，看路德访谈，路德已经掌握了重磅，重磅，看路德访谈吧，接下来重戏早着呢，没人说明白的事，早着呢，早着呢，这事大了去了。
另外一个香港和台湾将有重大进展。刚才咱们秘密翻译组一大早发给我就昨天那个中央电视台北京CCTV那个做的纪录片《蓬佩奥》把蓬佩奥骂惨了，然后加这个字幕太重要了，发到欧洲发到美国去，每个人都是愤怒的秘密，这就秘密翻译组的力量，所以要抓住这个中国的敏感的东西，赶快翻译过来放到gnews，gtv。然后发给我，我发给这些，你们是没有任何机会发给那些人的啊，然后呢，再一个就是你看这个朗姆 戴维斯，larry king的事情没人说重点没人说这是有问题的，一定尽快翻译中文让国内人看到啊，昨天我直播完以后看信息啊。中国就是现在最大的老板之一，大家都知道是谁，。。。。重大麻烦的啊，他女友携他跟他生的这个私生女，然后说， 郭叔叔啊，我们支持你爆料革命，不要把我们跟他们放一起，然后。我提出来，能不能让我们投资5个million啊，500万G翻身，500万G翻身股票是多少钱呢？大概是50块钱50块钱，500万5000万是500块钱。500块钱，我说No，不可以，这是不可以的，很多战友都在包括那个60个退股的那椅子的，60个退股的啊，gtv给你退回去了，你可以跟Sara也可以跟木兰联系，有些已经给你继续下去投资了，有些。
要转到Gclub，你要转到G币，你还是要转到这个GFashion股，你都去跟Sara跟木兰联系好不好？拜托了啊，一个也不能落下你们，一个也不能拿下啊，昨天的歌声是唱的太差了，五音不全，没音那叫，全靠脸皮厚，但是我努力啊，为你而唱啊，希望兄弟姐妹们不要把文贵的这丢人再传播了，停停吧，别再传了，那录完我是英雄，专业人士弄完再唱好吧，一切都是刚刚开始，谢谢兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1315/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1315/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看咱G-TV当时上线的时候，基本上还没有什么价值和资产呢，它是无形的。G-Fashion现在有团队、设计师、有产品、有商业、完整的商业计划，而且G-Fashion它拥有G-TV这么成功的一个私募之后、创造奇迹之后的一个基础。而且G-Fashion现在可以说具备了所有的商业的条件，包括它的潜在的商业价值、包括咱们战友们铸就的这个世界影响的这个价值，是吧。这是大家都知道的，对不对，这个完全是可预测、可查啊。它跟G-TV又不一样的事情，它几乎是风险太小啦，然后G-Club又即将要推出。所以说G-Fashion某种程度上，它的商业风险和商业价值和G-TV还是不一样的。
但是G-Fashion是百分之百的法律独立系统；百分之百的不同的投资人。这个时候咱难在哪儿了，兄弟姐妹们。怎么让人家全世界的投资人、和人家承担风险的这些人，愿意分享给已经成熟的、存在的、低风险的商业利益、商业价值？咱们G-News现在评估价格是二十多亿美元呐，是美国最专业的，这个咱们很多战友都参与了、都知道，那是二十亿美元呐。G-News啊，G-News是咱们没有任何实体吧，人家G-Fashion，人家有整套的班底、整套的人马。当然了主要创始灵魂者是我，是吧。但是法律上、股权上，人跟咱没关系啊。现在这个任何一个人，G-Fashion现在你要上市，现在要多少股、多少钱一股？大家别忘了啊，它有几个概念大家要搞明白，现在要评估G-Fashion，它有几个概念。从昨天、前天到现在，大家都在看G-Fashion的股票。这最近我们的江财神也好，还有我们战友中的这些专家、金融专家也好，就没有人、一个人能说话到点子上去的啊。就所有人讲就是三词儿：感激、不可思议、然后多少多少。不是，你老讲这个、那用你讲么？是不是啊，战友们、兄弟姐妹们。
我这话，今天只讲给战友听的啊，只讲给新中国联邦、爆料革命战友一起听的，还有所有咱们兄弟姐妹听的，不对外面任何人有效啊。你讲这个可以，大家从这几天包括我们的常委群，我们的路波切路德、我们的木兰妹妹，董事Sara妹妹、安红妹妹、江财神啊，还有现在我们的路德社访谈的兄弟博博士、艾丽女士、赵博士、墨博士全在上面呢。好像墨博士，没有赵博士，墨博士啊。没有一个人把准确的价格说清楚。你知道这，你说这让我能睡得着觉吗？这么大的一个事儿，就没人讲明白的啊。我在群里说的很清楚啊，G-Fashion这次发行是多少呢？一千亿股、一千亿股，这是一个概念啊，我再给大家说是一千亿股。一千亿股是多少钱的股本呢？一百万美元。一百万美元到了这个每一股上，一千亿股的时候大家算算是多少钱？是0.1呢，是0.01呢，0.001呢，还是0.001、还是0.441。
那么，大家看到我过去直播中说过，给这各农场百分之一、百分之一。我们这几天所有的这些农场大佬都在跟分赃似的，都在分那个百分之一。百分之一什么概念呢，就是十亿股。十亿股让他拿多少钱呢？一万美元。只拿一万美元就获得了十亿股，大家听懂了啊，那么大家再查查是几个零。那么所有的我们那个群里边再也不说股了，就说这个百分之一了。我们的老班长、我们的长岛哥是主管这次的，还有我们各农场的，小皮匠、卡丽熙、江财神啊、这个大卫哥、这个Sara啊，这个现在已经到了康州小帅了。小帅已经到康州了，现在人家厉害了，从图桑已经改名康州小帅了啊、康州小帅。康州小帅、我们的朴司令朴昌海、我们的南韩南部司令朴昌海、北部女司令哈恩、还有我们的俄罗斯大美女蒙面美女玛莎，还有意大利地山谦谦，还有我们的西班牙的文戈七雄，还有我们德国，德国大熊现在还在欧洲范围内是吧。还有谁啊，我们日本的Peace就不用说啦，日本就三拨，日本是Peace、还有草根小哥、还有心语007。每个人都想着百分之一，就十亿股。他没有想过，有几个问题把我给震住啦。都在想百分之一、都想百分之一，到最后我一问认股。郝海东先生、叶钊颖女士是最早在群里边，我说你认多少股啊？我们的路德先生说，我认一亿，我是一万美元。他要一万美元，他有出多少钱的，他说我只有一万美元，一万美元买多少呢？路德能买十亿股。我说你先弄清楚，每个人都管你们要多少？郝海东先生、叶钊颖女士——我们的东弟、颖妹妹，人家报了个啥？我要一百万（股）。一百万是多少钱啊，一百块钱。一百块钱啊、一百块钱啊，是吧。等于不拿钱、等于不拿钱。不是，十块钱。十块钱、十块钱啊。
所以说战友们，那么我们现在最重要的，考虑G-Fashion为什么要定这个价？任何股价都是五块到十块的，不会是一块钱的。但是大家想了吗？五块到十块，是我们战友几乎没有人能买得到的。为什么？大家想一想，我不管定多少钱，我定一千亿股，我这次只发行一亿股，五块钱，分分钟就出去了，十亿股也啪一下就出去了。但是我们过去G-TV投资的人，他手里哪有这么多现金啊？我们说过的，G-TV的这一千把椅子是最早拿钱支持爆料革命的、新中国联邦的。不管你是独立的法人，还是太阳、月亮是你的老板，大家说好的要优先。咱现在就把这G-TV的投资者给忘了？你自己玩去了啊。
所以我跟这投资者说：对不起啊，因为你的消费的客户很多都是我们战友。我们有承诺啊，法律上是独立的。但是你不能忘了这些战友啊，那你给五块钱，我战友咋买啊？我战友过去投了一百万美元、投了G-TV，现在你定五块钱一股。我是买一百万股，五百万美元；买十万（股），五十万美元、五十万美元。谁有那么多现金啊？！怎么出来啊？对不对啊？这是一个。另外一个，我们买的G币的战友把钱搁在那儿了，大家就相信你郭文贵了；买了G币的，我没拿着钱、我也没拿着币，我就相信你郭文贵了。你把他们给忘了么？或者你让他那五块钱一股，你让他再出来拿，他哪那么多钱啊？对吧。然后买了苹果店的G币的人，你说好兑换，你再让他五块钱去买去。啊，怎么可能啊？
这还不说，我们那个什么这个VOG呢。虽然VOG是独立的法人，跟我们法律上没半毛钱关系。而且是二十几个小时前是硬砸进来的，但是战友是相信爆料革命、相信文贵的。大家又没拿到股票又没拿到钱啊。现在就一把（把）他们给抛掉了，他们犯哪错了，对不对啊。凭啥我们就这样，我相信Sara、我相信了VOG、我相信爆料革命，我依法地投资，我还被人家喝茶可能，没我的事儿了。那你这还有没有公平了啊？！包括这些借贷的战友们，不管你发生什么事情——天天喊着郭骗子、天天喊着司法纠纷、天天这什么被调查等的这造谣，顶着被喝茶这个这个这个啥，照样借款。你把他们也忘啦？
关键是你不忘，5块钱一股，我天，谁有那么多钱呐？然后马上大家肯定买G-Club，谁不愿意？谁愿意看到G-Fashion你穿了这么好一件衣裳，我想买、两三千美金，我买得起么？这G-Club就是让所有人都买得起时尚的、高端的、高质量的，不是made in china、不是来自于中国的。我们只有三个地方：欧洲，欧洲的就是意大利跟法国，那土耳其咱都不要，就欧洲法国、美国和日本。其他任何地方产品都不要，最高端的产品。G-Club多少人现在？现在已经几百万人等着要买了。你说这G-Fashion，你“呱唧”一下子你这一发行，哇塞，把我们战友之间。大家是，你是法律上都说得过去，但是我们战友跟我们这个新中国联邦、跟着文贵讲过啥呀？先是感情，情在前、理在后了，或情理并重了。所以经过争（取）、经过斗争，前天上午还给那些农场的咱们这些兄弟姐妹们、领导们还说呢，我说这个一千万美元，最起码一千万美元，就是一毛钱一股也得1000万美元。但是1000万美元，咱们农场现在谁拿得出来1000万美元？这就是我特别挣扎的地方。
我们战友可以不要命支持爆料革命，你看看旧金山、看看洛杉矶、你看看Sara，你看看一切，美东全世界各地、日本、澳大利亚、安红、这个大卫，所有的人，小皮匠还拖着孩子开着车，今天又跑出去苏黎世去了，是不是？大家怎么能拿出1000万美元认购你这个股份呢？这是一个很大的问题。所以说大家必须得有钱，凭什么就共产党有钱，我们这些人就那么穷啊？我们哪儿不比他们差呀？更加刺激了我，战友们必须有钱。还有一个，更加让我想的这个事情，这些股票你现在要给了那些欺民贼了，他们有钱呐！过去那些天把我给震住了，好几个拐弯抹角的找到我：“文贵，你G-TV那20亿美元，你卖给我5 亿股或者10亿股，我现在就买，我给你加倍呀！10块钱都可以。”
战友们！我再提醒你个数据，整个G-TV才20亿美元、20亿股，咱整个震惊世界的私募才3亿3千万股。一个农场就拿10亿股，最后大家都是看派分，没有说这1%是10亿股啊，你没有注意到问题。最后是大家平衡了，因为很多农场你像哈恩、你像朴昌海朴司令、你像日本心语007，你一共多少个战友，你加一起还不到50个战友呢。你拿10亿股，你分给谁去呀，是不是？你分给谁呀？山地谦谦意大利的你也没有那么多人哪，对不对？你还在一起呢，那么就0.2和0.1两个层次，0.1是多少，战友们？一亿股。就是G-TV发行的三分之一，0.2是两亿股。所有的人都不谈这两亿股、这一亿股，这数据也没人谈。
最重要的事情，就是这几天整个中东的像阿曼的、卡塔尔的那些孩子们，都是我看着他们长大的王子啊、公主啊，他们就要100万股，使劲喊了就要1000万股。我可以告诉大家，科威特的一个王子就在这后面住，昨天说：“郭叔，我能不能给你买5亿股？我愿意出一个市场价。”5亿股是多少，战友们？ 0.5，他得拿多少钱？他没有人相信我这个定价，我告诉大家一个数，没有一个人说过，只有这些大投行、投资家说过，他说：“ Miles，你疯了！”什么概念？战友们啊，你拿到G-Fashion今天的价格，就是你拿了100万、10块钱。当几个月以后，可能希望开始私募的时候，最起码1块钱起价。1毛钱起价，什么概念你知道吗？当1块钱起价的时候，你的股票涨了10万倍！10万倍！当要是1毛钱起价的时候，1万倍！1万倍！就下次私募，1毛钱1股，你涨了1万倍！当1块钱定价的时候，你涨了10万倍！你告诉我全人类上发生过这任何这事吗？共产党盗国它也没有这回报吧？在美国为啥他值钱？现在G-TV我再说一遍，你谁能拿出来股，你给我弄个1万股、10万股，你给我找出来看看，谁愿意给你1块钱1股，谁愿意给你？没人给你！10块钱给你吗？不给你！你找一家可能，你找几家是不可能的，谁也不傻，美国的法律就这厉害，他就值钱就值在这儿呢！
现在为啥要叫这些农场成为原始股东？你原始股东你才能说我有定价权。上了以后，只要战友有一个人投了1分钱、1分钱，说我郭文贵说我现在要给别人发行、我便宜，那是犯罪！这就是美国的法律的伟大！我们这就是为什么我们愿意接受美国的任何法律的监督啊，因为他的监督、严管，才有了我们今天的价值。全人类的钱进美国，为啥钱不在中共啊？就是它没有监管，它想干啥干啥，它天天剪羊毛。你在美国你现在郭文贵说G-TV，还是说是G-TV的股东说SARACA，我现在G-TV我要干什么、干什么。你第一件事情，美国政府和消费委员会、这个证券监督委员会，百分之百会盯着你每一块钱。你不相信，我这船上我要敢拿着G-TV说非法的，我的拿着抽根雪茄什么的，你看看是啥结果。你可以说一次、两次你蒙混过关，抓住你了，这一辈子就结束了。
这就是美国和共产党的不同啊，战友们！所以说你在这之前，你成为原始股东，咱们定下来，投资者愿意是可以的。这比白送还白送，啥概念啊，你知道不战友！没有一个人说过，一个人都没讲。给你0.00001的1块钱的这股票，你知道G-fashion的成本是多少钱吗？给你发行注册这个公司得多少钱吧？整个公司1000亿的公司价值100万美元。你去看看现在G-fashion打样的做衣服，付的设计师、付的团队的钱。咱们的战友一半的是咱们的战友在那儿呢，未来他们会站出来说话，咱花了多少钱！世界上有做赔钱买卖的吗？没有！咱们做了！这不是白给你，是白给你还赔钱；不但赔钱，还得做个承诺，不像共产党他给你画个大饼，是吧。咱现在不是画了个饼，咱是直接给你弄了一个造饼的车子和工厂。每个人一个工厂，你不用、你不用这个看着共产党画的饼。这个饼你可以吃、可以摸，是个工厂，你还可以造给别人。
0.1是1亿股啊！1亿股你拿到的时候，你是多少钱，战友啊？1000块钱。1000块钱你拿了1亿股。你像那朴昌海、哈恩、山地谦谦、心语007、草根小哥，是不是啊，那都是0.1，其他农场0.2。这个0.1、0.2就是1亿股、两亿股的这些农场拿到的。都是1亿股、两亿股。你拿了1000块钱、2000块钱，你拿了1亿股、两亿股。这就是现在没有人想的，我们最重要的事情是这1亿股、2亿股，如果不是爆料革命的战友，你把这个股份拿走了，那咱就麻烦大了。人家拿了1000块钱，拿走了你1亿股，你说这未来你的麻烦有多大呀？他拿走了1亿美元，或者甚至未来值10亿美元，只花了1000块钱。他拿着这个其中的1%、1‰对付你，都把你搞惨了。
所以这些怎么保证这些股要到战友手里边，这是我们这两天让我心里很不舒服的。没多少人关注这个问题，恨不得先拿到股票，这是我们中国人身上最大的毛病。你想过这股票是给你的吗？不是给你的！这股票是给战友的、给那些G-TV投资和法治基金常年捐款，和支持爆料革命、买G币被喝茶，到VOG现在是钱票两空的人，还有G-Club、还有现在上街的这些战友。如何保证这股票不被共产党和欺民贼、和潜伏在我们爆料革命战友当中的坏蛋得到股票，这是我们第一要务。而且你不能嘴说，必须是符合当地国的法律文件，你必须符合法律文件。
唉呀！你看看这个夕阳，你看看这漂亮，漂亮吧战友们！我让大家看着点啊！
所以说战友们，想想啥概念啊，就是如何让战友们在法律——当地法律和美国的法律完全的保护的情况下，不被共产党、不被欺民贼给我们进入缠诉、盗取，属于战友用生命换来的财富啊？没几个人用心、没几个人用心，这是很可怕的、这是很可怕的，兄弟姐妹们！说实在话，这是这才是真正的、可怕的本质啊！就是大家要想的，这是谁的？这是给战友的。就是各个农场、各个有权利控制股票的，你记住你只是监管，这个股票是让各农场成为一个联系战友基石，这是给你的，跟投资啥关系呀？是吧。让这些战友真的是能有巨大的财富、合法的安全的财富、在美国的财富。我们要把这个爆料革命和新中国联邦这个资源，真正的分享回馈给战友们，这是我们的核心。但是说实在的，大家真的没整明白、真的没整明白。哇哦！太漂亮了！所以说让我这两天有点睡不着、有点睡不着啊。你说能睡着吗？但是这个股票作为10块钱买100万股，100块钱买1000万股，1000块钱买1亿股。大家想明白。这种情况下给大家分享的这个利益，你说这多大呀！0.1买仨这船啊！马上就买这船。如果是下次增发，就是1毛钱的时候，就涨了1万倍1股。1块钱要是增发的时候，就涨了10万倍。你听懂这概念了吗？没人说出来这个数来——10万倍和1万倍，就甭说1000倍、100倍了。
所以说兄弟姐妹们，天下有这事儿吗？像不像太空母舰这？像不像太空母舰？所以说兄弟姐妹们，这两天我有点郁闷。这是人类上前所未有的、一次巨大的财富的一种再分配。你说那科威特、你说那阿曼，他们傻吗？他愿意拿1块、甚至拿5块要买，他傻吗？他不傻。但是如何让战友获得这个千载难逢的机会？你只能把价格降起来，是吧？如何感恩这些战友们？你像咱们华盛顿有位战友，投GTV是把自己家的房子给卖了。当时你说我想我不让他投，我知道他将失去这个机会；让他投，他卖房子，我这心里面责任老大了。但是我有信心啊，战友做的决定是对的，是吧？所以这事是好事，但是接下来如何保证这些股票从各农场，能把世界各农场建立起来、强大起来？这是我们的核心目的；让我们的战友富裕起来，这是核心的目的；如何保证这些股票不被假爆料革命的战友和假新中国联邦的战友给盗取，这是核心的问题；如何用当地的法律和文件，确保这种事情不会发生。这里没有什么公平、不公平。公平是双方的，这是单方的给你的，不存在什么公平、不公平。这有什么公平啊？
我们这几个大佬，你像路德先生路波切、Sara、我们的科学家、郝海东先生、叶钊颖女士、安红、木兰都是1千万股；我们上路德访谈的几位博士，200万股，200万股20块钱、20块美金。想想一个G-TV才3亿多股增发，几百亿美元要进来投，你想想这是啥概念？天下有人送这大礼吗？没有人送这大礼。这就是新中国联邦。共产党中南坑的人杀人、放火！海航以王岐山国家主席、纪委书记，抓了百万党员、抢劫财富，他能有10万倍吗？他能有100万倍吗？因为到10块钱的时候，就有100万倍的回报。我可以保证大家人类上从来没有过。
这是在美国依法要做的，我们这不能说再骗钱了吧？没这样骗钱的吧？给你100万股，要你10块钱，200万股要你20块钱，我们的艾丽，是不是？200万股，20块钱。博博士20 块钱，200万股。对吧？我们的郝海东先生、叶钊颖女士，是不是？一人1千万股，1千万股就是1000美金。但是各农场，你像日本那个Peace、长岛哥，是不是？老班长新西兰这、澳大利亚安红这，加拿大1%是不会改的。我们怎么办？把现在先发到这几个农场的0.2就是2亿股，别说0.2，就发2 亿股，都发下去，然后1亿股的发下去。等到确实这些农场建设的行政、法律各方面符合当地运转条件，把这些东西剩下的0.8及时会发给他们。就8亿股再发给他们。你想想战友们，一个农场拥有一个价值，你有了十万倍增长的股票，有效的、归美国法律的股票，多少战友会凝聚在一起。这个在西方资本世界，你没有资本，你哪来什么主义，没有资本怎么建新中国联邦？对吧？
这回不能再说我们骗了吧？谁要骗，谁来骗骗我，给你10块钱，你给我100万股，是吧？所以这个数没人说、没人讲，没人讲出这些重点。这是给战友们，这是建设新中国联邦海外系统的一个建国之策。建立一个海外的监督中国人走向法治、民主、自由、信仰自由的一个新中国联邦的，联系战友之间的一个资本经济的保障。同时是建立全世界的喜马拉雅农场系统，不会因为经济被蓝金黄，减低战友们受害的风险，强大战友们的安全，让战友们轻松上阵，走向喜马拉雅的目标，建设没有共产党的新中国，成立一个海外永远监督，没有共产党新中国的，必须走法治、民主、信仰自由的一个监督巨大的、国家级的力量。
那么很简单，例如新西兰老班长那拿2亿股，过一段私募完以后，咱就说1毛钱一股，那值多少钱？2000万美元，1块钱一股就2亿美元，如果拿到10亿，就10亿美元，未来G-Dollar、G-Coin金融系统，你融资给你押50%，你就压走了5亿美元或者是1亿美元，那是现金呀，对不对呀？那G-Coin、G-Dollar,大家想一想，G-Dollar 那是分分钟在手机上拿钱就走的，谁也挡不住，那没有任何人可以挡。我有了你的G-Dollar，我手指头一按，在手机里“叭..”就走了，我转向世界各地去了，我“叭..”一划，我划到G-Coin去、就虚拟货币，直接到G-Fashion,我买你的汽车、买你的衣服，我给你买光了。我一个人下一亿订单，一下就给你买完了。这是在美国，千万记住，说的每句话都要受美国的法律监督，每句话都是你被告或者是你告别人的证据。大家可千万记住，这是跟中国完全不一样的。在中国你胡说八道，不负责任啊。共产党天天说，推翻了地主，你就可以当地主。那话他都敢说，一万八千里长征，从北京走到纽约又走回去了，哇塞。厉害吧，没人负责任。在美国这绝对告你、绝对告你！这是个人类上叫法律诉讼最多的国家，就说因为这个系统，世界上才会有每8个人或6个人就有一个律师。
你想想咱G-Fashion,就这一个律师费花的钱，都不止100万吧。大家要记住，这就是让的战友们强大、各农场的强大，我看了很多人解读啊，我今天太多会了，讲了十几个小时，嗓子都冒烟了。很多人解读啊，只描画了未来的所谓的前景，只描绘了对你的好处和感恩的话。这个兄弟姐妹们，咱不用说那么多，关键要说到的事情，如何让这笔财富真正的让战友们强大起来。你看我们的一个日本的战友，我昨天才知道一个长期的战友，家里面的先生身体还不好，也没什么钱。我一听，我心里面咯噔咯噔的难受，我希望咱们的战友们都能不受经济的困扰。包括你像我跟我的裕达的这些同事们、还有盘古的同事们，几年都没联系了，是吧？因为联系对他们也不安全，你们都看到我这多少人，在开封的法庭、在大连的法院被审判，家人资产被查封、房子被查封，不能出境。但是没有了共产党，他们是自由的呀，我怎么办？我们专门拿出来了大概在40亿股，40亿股就4%，专门就是给我盘古的和裕达的，包括我的方正的、海通的和国内的其它地方投资的，因我受害的，包括那些人和家人。因为在美国的法律，它可以怎么样？就是我成立原始股东的那家公司，公司有这个股票，我不用跟你商量，我可以写你是受益人，这受益人就是谁。比如说我北京盘古的，你看被审判的那几个人，我就写上他的名字，受益人是他，这未来股票必须是他的，必须是他的。我们很多女同事，也是单亲母亲啊、单亲母亲，为了我们爆料革命事业被关了三、四年，对吧？房子也被查封，现在还戴着电子脚镣、手铐，也不让上班，也不让给发工资。但是也没找工作，就这样坚持着，我一次电话没跟她通过，但是她一定会在这个名单上，是吧，这是一个。
第二，我们国内多少战友们，就像我们那个大校的家人，为了爆料革命付出了生命、威胁，咱能忘了他们吗？不能忘了他们。所以说我们另外又有一个10%，是G-Club、G-Club3，我们在那儿是多少？100亿股，这100亿股未来受益人就是要给他们，100亿股最起码是100亿美元吧，对不对？那另外在文件里边，我们有的未来就是说所有支持爆料革命的，我们还有一个20亿股、大概20几亿股，20几亿股多一点，要给他们、要给他们。
哇…又来了个无人机，完了，这特务又来了，你看看，哇…曾宏来了，曾宏来了，快快快，快看，战友们，快看，无人机啊。看看无人机，曾宏又来了，熊宪民、无人机，哇…曾宏、熊宪民、无人机又来了，看见了吗？看见了吗？曾宏、熊宪民的无人机又来了，可能是啊，哎…好像不是他们，好像不是，哇噻，吓我一大跳。哎呀，人家曾宏和熊宪民太厉害了，在美国都敢追杀人，哇噻，你看那共产党的特务有多厉害呀。
你看这漂亮不？大家现在发现这个船厉害了吗？它没有中间，那个玻璃它没有蓝色，它叫做白玻，严格讲像水晶一样，就是不要有这个横档，你看这个周边绝对透明。然后这个伞，这个叫puqi，最有名的伞，能挡风的。你看这个简单的一个wen，非常简单的、高质量。然后你看这个弧形，就为了烧成那个弧形，你看增了多少倍的价格，你看看。这就是好东西跟坏东西的差距。你看这个漂亮，战友们，你看。哇…，太漂亮啦！羊肉串、羊肉串。
哈喽，哈喽，so cool。发现自己人、自己人，我以为熊宪民和曾宏来了，吓死人了，吓得我发抖，哎哟！所以说兄弟姐妹们，这一次的整个…，战友们要记住，我们要永远记住我们说的话，我们给战友们的承诺、互相之间的承诺。我们战友之间相互的承诺是最最最重要的，这就是我们G-TV的投资者和法治基金、法治社会的捐款者、相信了文贵的战友们，我们有些人虽然我们没有见过面、互相见过面，但是我们在事上我们见了。在这些事上能看出一个人的本质，能看出一个人到底值不值得你信赖。共产党如果有文贵的亿分之一、百亿分之一的信用，我们也不用take down the CCP了。70年来共产党全是撒谎。70年来全是欺骗，没有任何兑现，这才导致了天怒人怨啊，我们要take down the CCP。我发现这个红很好看，咱们G-Fashion这个款得整明白。所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们这个G-Fashion股票的事我先说到这，先说到这。
还有一个我觉得需要我们要说的，兄弟姐妹们，你想想G-Fashion会让共产党对共产党内部的人分化，共产党的人会有多大的冲击、多大的冲击？他们就想一想，他们什么时候得到共产党有过十万倍、一万倍的回报过？那些城管、那些警察、那些检察院、那些法官，拿着个命陪着领导喝，送去了老婆、送去了闺女，得到了共产党是什么呀？得到了是什么呀？战友们，没有任何保障的一个人生、受尽凌辱的人生，出了国不让你再回去的人生。老了真的养不起，结果攒点钱、贪点钱，结果钱连冥纸的价值都不如。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就是我们爆料革命的魅力，对吧？这就是咱爆料革命的魅力，全人类上做不到的，我们要做到。就像我们要take down the CCP一样，没有人相信我们能做得到，但是我们现在能不能做到？肯定能做到。我们不但要做到，不能像共产党一样，从开始推翻地主到现在把孩子送上越南战场、印度战场，文化大革命饿死人，从来就没拿人当过人，也没让任何人富裕过。我们中国十亿人没有公共厕所，到现在中国竟然教育还不免费，全人类连非洲很多国家，它支持的非洲都已经免费了。像非洲一带一路放出的所谓上万亿的支持、万亿美元啊、十来万亿人民币的支持。中国人现在有人吃不上饭。竟然头两天所谓的社会保障部的部长什么玩意儿说的，中国人现在扶贫成功了。王岐山已经说了嘛，去年已经成功脱贫了嘛。这个中国人刚刚脱完贫，可能不吃草了，不像王岐山那个，水灾来了，跟美国对抗，现在没粮食了，现在要干嘛？是脱贫了，让你清盘子，拿舌头把盘子清干净，这还没脱贫呢。人家记者问到，脱贫的标准是什么？你想过吗？中国人均四千块人民币，一年四千块人民币。战友们，四千块人民币的话是多少？六、七百美金，六、七百美金你加一加咱们这个一千亿的G-Fashion，是能救多少人？你拿到的一亿股，你能救多少人？
战友们、兄弟姐妹们，这个共产党不要脸到什么程度啦？“年均4000块人民币”这帮王八蛋的话能说出来，还高于联合国的标准，我真是R他八辈祖宗啊！气的我那会，你知道我看到他讲话的时候，气的我真的是我浑身发抖啊，兄弟姐妹们！中国人真的是一点不夸张，在美国的狗都超过4000块人民币，超过700美金呐！随便养个狗一年都不止700美金，都是一两千美金呐。兄弟姐妹们，你想过吗？那官员竟然自豪的骄傲的说，他忘了王岐山说的“我们已经脱贫走向小康是已经不争的事实了，对吧？共产党伟大吧？我让中国人有饭吃，我这个党了不起吧？”你看那个王毅那个流氓样、画的跟个鬼似的，那个杨娘娘——杨洁篪走到全世界去，到哪去几十个亿、到哪几百个亿，这帮孙子哎！竟然能在公共的场合能说出来。你说杨改兰她怎么不把自己孩子杀掉，自己自杀呀？现在我想想我就看他讲话，我真的不想活了我感觉，不要脸到这程度啊！你们去过敦煌吗？去过真正的宁夏那边吗？那个水是黑水，人都短寿，共产党还往那移民呢。这说的是十几年前，连4000块人民币都没有、1000块钱，兄弟姐妹们，1000块钱。但是那时候王岐山1989年至1999年之前，人家已经在旧金山、洛杉矶一买一个区一个区的，人家海航一百多架私人飞机，787一个小时5到6万美元的成本。
14亿人呐！我们14亿人呐！兄弟姐妹们。你说这个国家、这个民族到了什么程度？我们竟然是默认了！接受了！我到现在永远不会忘掉我娘，家里养几只羊，那羊把我娘拽的一个跟头一个跟头的。这一年就指望家里养两头猪、养几只羊，是吧？养几只母鸡下点鸡蛋，买点酱油、买点盐，过年的时候给孩子扯上几米布，缝上几件衣裳。我们都是这么过来的呀，几十年了？战友们，四五十年了，我今年50岁啦。四十多年前中国就这样，到今天了还4000人民币呢这王八蛋。“而且我自豪的说，中国人脱贫已经达到了4000块人民币了。”这帮孙子哎！再想想我们今天战友们，我们给战友的1亿股几亿美元或者1千万美元，是1亿人民币10亿人民币100亿人民币。中国能不能多出点郭文贵这样的骗子啊？能不能多出点你们共产党所宣传的郭文贵的骗子啊？别出多，出上1千个，1千个乘上1千亿、1千亿股，是多少钱？啊？为什么文贵这最难听的嗓音唱出来Take Down The CCP，Take Down The CCP，现在在国内大火。连那东北山旮旯里面，东北某个小品演员给我发信息“七哥，火啦，火大了！”我说啥火大了？吓我一大跳，我说你们这说小品的就是夸张，怎么又火大了？什么呀？说：“Take……听听，听听。”改版的“Take Down The CCP”到处都是。这叫什么？民心向郭，民心向我们爆料革命。
文信，文信那天跑现场去了，我们文信兄弟是默默无闻的爆料革命的战友，任劳任怨、老黄牛啊。哎？你看文信这咋加不上了你？现在人一多加不上了。天呐，这文信竟然不是我的好友，这啥概念这是？疯了吧？文七，加上了啊。
现在还在到处还要爱共产党、还要爱它，我们这次G-TV、G-News、G-Fashion、G-Culb、G-Coin、G-Dollar，可以说每一个行动都是射向共产党的心脏的一把利剑！让共产党看到我们新中国联邦和共产党不一样的地方。对吧，兄弟姐妹们？这是核心吧？我们要拿几百亿、上千亿的股份来证明新中国联邦、新中国人和共产党不一样。共产党是让你一切都听党的、一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲。新中国联邦一切都是战友的，必须和爹和娘亲，一切以你为主。甚至还有机会咱去玉米地、玉米地，说着说着又到玉米地去了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
