<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>南卡 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E5%8D%A1/</link>
    <description>Recent content in 南卡 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E5%8D%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1845/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1845/</guid>
      <description>内容梗概:
Q MAY：我们今天是在盖特G-TV还有G-Fashion新的总部和大家见面。
正义小Sarah：对，今天非常开心，非常激动，看见郭叔了，然后也是在我们新的办公室，整个room tour了一下。整个办公的环境以及我们现在G-Fashion还有盖特，所有的这些工程人员和工作人员们整个的工作的状态，真的感觉像来到家一样。
Q MAY：嗯，刚才郭先生也是带我们参观了整个，这层应该都是。
正义小Sarah：对，它是整个一个圈儿。
Q MAY：整个一层，然后我们现在所在的区域应该是G-Fashion的部分，对。它以前是哪个公司？
正义小Sarah：？？？？
Q MAY：对，？？？总部在这边，是吧。然后我们可以看到这个地上有一些，就拍摄用的那种轨道，是专门拍那种走秀的，然后再往那边走就是工作的，办公的区域。我们还看到了Jason Miller。
正义小Sarah：嗯，哈哈，Jason Miller很认真啊，他在那里一直在工作，然后跟我们打招呼，非常的那种亲切，没有距离感，然后他对于我们打招呼非常的humble。就是你看不出他是一个多么领袖啊，大人物啊，任何架子都没有。
Q MAY：对，平易近人。还有呢~~~~哈哈，待会儿郭先生会。
正义小Sarah：一会儿七哥会来跟大家~~~~
Q MAY：我们是暖场的。
正义小Sarah：呵呵，我们是暖场的。然后感觉到整个的，我们在这里所有的，我们战友的，这个在这里工作的战友，他们都是非常的这个谦虚，然后非常的照顾人，照顾人这方面真的没的说。
刚刚我们才刚吃完他们这个点的，给我们的热乎的三明治啊，然后整个的像给我们拿吃的时候，大家全部都是戴着手套、口罩，真的是面面俱到，所有方面都是帮你想着，方方面面的这种周到的服务。
Q MAY：然后我们接下来会有更多的同事加入到这个大家庭里面来。未来这个地方就会是一个根据地，对，不光是有节目，还有我们后台的很多的工程师，还有G-Fashion运营的团队都会在这边，包括设计的团队也搬到这边来了。因为G-Fashion之前是在L A嘛。
正义小Sarah：对，然后现在整个的，包括刚才我们也看到这个整个G-Fashion那边，他们的工作的感觉和他们的团队。他们一直在设计衣服还给我们看，说你们觉得这个新版这个版型怎么样。
Q MAY：其实我们的设计师，Jessica也是我们的战友嘛，是左轮的女儿，她也可以做那个模特一样，刚才给我们试衣服看，Jessica很全能。
正义小Sarah：对，Jessica是非常stlye的那种女生。感觉工作非常地努力认真。还有就G-Fashion这一块，我觉得可能很多我们的战友们都会有一些疑问，就是说买的很多衣服、货现在没有到。
其实刚才我们这个了解到，我们的设计是完全没问题，我们的市场营销完全没问题的，只是在于这个原材料供货这里。
Q MAY：对，它的那个就是布料的选择会非常的讲究，所以会耽误一些时间，再加上最近有一些搬家嘛，所以好多货还没有发出来。
正义小Sarah：对，还有就是因为这个Covid-19。像这种加工，做工，就是一个非常拖延的一个状态，所以在这个漫长的等待期间，我们要等到好东西，其实战友们都不怕晚，对吧。然后我觉得我们很多的战友们对于我们G-Fashion、所有G系列的东西都是抱有着非常大的支持和期待的，我们就耐心等待。
Q MAY：而且刚才我们还看见很多新品，就是那一排包。透露一下，是包，各种各样的包，非常好看。
正义小Sarah：非常好看。
Q MAY：是不是要叫郭先生？
正义小Sarah：他可能现在还在忙，那没事，我们先给他预热、暖场。念战友们的留言［冷天晴，战友好，全球G系列客服群，战友好，天上飞斧，G-Fashion缺货反应一下，这不是缺货啦，300年的飞飞，飞飞姐，我在这儿了，开心，超级开心。
然后稍微跟大家讲一下，因为我跟Q MAY都是昨天来的，那我们就跟战友们稍微讲一下这两天的感受吧。我是在昨天下午的时间到纽约的，然后到了以后长岛哥接待我们，就跟我们的这个大家长一样，然后让我们感觉到受宠若惊。
就觉得说，给我们照顾得就是跟自己的孩子一样，然后晚上就是在我们衣食住行，方方面面都是为我们考虑着，然后今天上午呢，也是再一次的去了我们的喜马拉雅大使馆，在那里我真的是第二次进去。
我就感觉到就上一次走的时候，没有想到还有第二次进到大使馆的机会，也没想到能这么快能进入到大使馆的机会。所以一切就感觉，就像郭叔跟我之前说过的，你永远不知道下一秒、明天要发生什么，就是每一天你都在创造奇迹，每一天都是奇迹不断的再发生。
就是跟了爆料革命以后，真的是你每一天接收到的信息，包括每天它改变你，可能第二天的未来都是按时、按秒、按天这样在算。而且每天都在很大幅度的改变着你的整个的生活。你说呢？
Q MAY：嗯，今天我们在大使馆的时候也是等待两位战友去面试吧，可以说。对，整个感觉他们也觉得非常的棒。所以就像上天安排的一样，大家在这边相聚，然后能在一起工作，彼此的这种信任，第一次见面就没有那种陌生感，倒是好像见到亲人一样的那种感觉。
其实我们虽然是第一次见面很多战友啊，但是已经在线上工作了好长时间了。所以其实还是那句话，大家的互相信任的感觉，是因为在一起而不断的完成了很多的事，一件一件的事情，一件一件成功的事情，这样累积起来的这种感情，我觉得非常的珍贵。所以今天我们大家在一起见面，在一起参观这个新的办公室就会觉得非常的，那种有希望的感觉，充满希望的感觉。
正义小Sarah：对，对。尤其是我们两个，我和Q MAY就是同一天到的，然后在这里可以整个过程都是一起。然后你就能感觉的到马上就是人越来越多，然后我们一批一批的战友们加入进来，然后为我们整个G系列、我们的事业在这里奋斗着。
我们是第一批，我们是这个奠基人，然后你就会感觉到身上的使命，还有未来，你能看见未来的那个远景。包括这个郭先生跟我们今天安排完，像我比较适合做些什么啊，Q MAY比较适合做些什么啊。
那当然，Q MAY比较适合在音乐方面，像我没有什么太专长的~~~~但是我觉得在这里做什么都是学习，做什么都是这种非常态的一种体验。你这一辈子不可能有这样的机会，在一个这样的环境领域，世界云集的这些设计师、音乐家、艺术家，还有我们的这些世界精英在这里有一个说话的机会，或者听他们说话的这个机会，我觉得都是非常难得的。
Q MAY：因为我们这个也可以说从零开始的一个平台，所以大家从做节目开始，很多都是从不懂到一点点的学习，然后到越做越好。这个平台可以说我们不是在工作，我们是在为自己、为所有的愿意发声的正义的人在争取这一个更好的环境。
所以我们特别会珍惜这个平台，一定要把它内容做到精品，然后让它的价值，让它的影响力变得更大。所以就是这份使命感就让我们觉得说在这边做事情非常的荣幸。
正义小Sarah：对，是的。呵呵，我们是不是到时间邀请郭先生过来？
（二人鼓掌）
郭文贵先生：你俩不要动啊，我就站在这儿啊。
正义小Sarah：嗯。
郭文贵先生：今天我夹在两位美女中间，这勾腿儿也勾不着，也不勾了。
（三人大笑）
郭文贵先生：兄弟姐妹们大家好，今天特别是我跟Q-May和小Sarah站在一起坐在这里时的感受，就像我今天下午跟她俩见面的时候，就是这种跟亲人见面的感受，你是欺骗不了别人的，对方是有感觉的。
我和每一位战友见面的时候就觉得像和家里人见面一样，又兴奋又亲切而且特别的开心。那么你像Q-May我这是看着长大的小孩儿，然后正义小Sarah这家里边我都知道我也都清楚，家人都是咱们的战友，所以说这种亲切它是有经历、它是有共同的信仰来促成的。
我这是昨天，因为昨天我突然间，好久都没感冒了，爆料革命以来没感冒过突然感冒，然后我就发抖啊，在床上一直发抖、出汗。然后一直到今天早上的十点多然后做病毒测试，两次，血液化验，然后做完以后肯定都没事啊，肯定没事。
然后中午的时候还大汗淋漓呢，我冲完凉穿上衣服的时候还都是全身出汗呢，但是我知道战友们今天要来，我今天下午还约了三个会要开，我说我不能不来工作，开完会正好Q-May、正义小Sarah，我们南卡，所有的，长岛哥联盟委员会大领导，都来了，（还有）罗伊，特别的开心啊。
那么今天特别是看到Q-May、正义小Sarah坐在这的时候，我就觉得有种成就感，能把战友们的心和战友们凝聚在一个平台上，而且这种凝聚能让大家感觉更快乐更安心，而且有无限美好的未来，这是真的是让人感觉很舒服的事儿，而不是坐在一起讨论发点什么财啊、讨论点项目啊。Q-May你说说，正义小Sarah你俩接着说啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
