<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>三峡大坝 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%89%E5%B3%A1%E5%A4%A7%E5%9D%9D/</link>
    <description>Recent content in 三峡大坝 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%89%E5%B3%A1%E5%A4%A7%E5%9D%9D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1244/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1244/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家不要忘了，一会儿有班农先生的节目。
尊敬的战友们好，今天是7月19日文贵乱聊直播。今天的时间可能会很长啊，该睡觉的去睡觉，该干啥的去干啥，完全乱聊、瞎扯。首先祝战友们周末愉快。今天这里很热、非常的热，所以我在下面直播，有空调就不会那么热了。
我们现在马上是9点41分，战友们我相信很快、在今天的12点以前，我相信这个世界会有巨大的变化。我相信全美国、全世界会遵循一个基本的原则，也就是现在大家要看到的事、都要关注的事——那就是共产党病毒、CCP病毒给人类带来的危害。现在什么党派、选举、经济、股票都是扯淡的事；现在对待全美国、全世界人民、包括我们的敌人，核心的问题就是冠状病毒。现在冠状病毒已经将全人类的赖以生存几千年的、人类的最安全的地方、生命得到保障的地方——家庭，每个人的家已经变成了监狱。现在的共产党病毒已经将全世界人民所有的努力和生命的安全和保护，区分人类和动物世界根本的地方，也就是人类文明开始的地方，也是孕育着我们下一代的地方，我们和畜生之间不同的地方——家庭，都变成了监狱。“人间炼狱”这个词儿共产党实现了，这个人间的炼狱就是我们人类的家。
现在还讨论什么股票市场、经济，还讨论什么选举、政治党派，还在这讲什么共产主义、什么文化大革命，都是瞎扯的事！全人类都面对着一个问题，这个病毒是哪来的？如何解决病毒这个问题，怎么能解决？我们人类上都面临一个最核心的问题——怎么能解决？How? 只有找共产党才能給你答案，对吧战友们？不解决病毒，什么党派、选举都是胡扯的事；什么股票、市场经济都是胡扯的事。那么找出解决办法，停止美国和全世界人民死亡，将家庭不要变成炼狱、不要变成监狱，唯一的办法找共产党要真相。
我们的闫博士、我们的闫英雄已经告诉全世界，“人类沒有时间了。”我认为这句话会成为我们人类历史上最重要的一句话。如果这句话不被人们认识到严重性，那人类将受到巨大的惩罚。沒有人神经病敢站在镜头前、站在这里，用全家的生命去告诉全世界、撒一个谎——说这个冠狀病毒根本就是感冒，然后我们给说成了生化武器。全人类这么大70亿人口，不敢向共产党要真相，然后我们说成了冠状病毒，然后我们说成了生化武器。将冠状病毒说成生化武器，我们疯了？
闫博士她是人类上伟大的英雄，現在我相信包括我们战友，很多人不明白这其中的意义，她本人都不一定明白这个意义，但是上天给她的使命，上天明白让她来干什么。天使来到人间，从来不知道上天给她任务究竟具体到什么，她只需按照这个戏本演下去就可以了，那叫使命。按照上天的戏本演的戏，那叫使命；按照共产党王岐山等演的剧本，那叫什么？那叫灾难、那叫悲剧。
現在全人类都在按照共产党的剧本在演一个悲剧。每个人都在想着我的股票、我的房子、我的愛人、我的男人、我的女人、我的孩子。你忘掉吧！每个人都应该忘掉，我們人类愚蠢到如此的程度，竟然连威胁人类的整个战争都不敢面对，都不敢问这个灾难是哪来的？都不敢去问问这东西会发展到什么程度，都不敢问这是哪來的，也不敢问它究竟会到什么地方，对吧？未来会是什么样子？大家想想。人类上竟然都不敢面对一个威胁自己生存的一个生化武器也好、冠狀病毒也好，竟然不敢问出自何处？
全美国拥有全人类最多的科学家，香港的P3实验室和武汉的P4实验室，包括共产党在昌平的生化武器实验室、防化部队，绝大多数科学家来自美国。冠状病毒的技术不是共产党原造的，是美国的技术和生化的技术专家，和美国的所有的MIT、斯坦福大学这些生化学校研究导致的和培养的这些中共的科学家们，研发出的冠状病毒，包括斯里兰卡的马里克。
难道美国人就没有能力可以让科学家研究出个结果？到底这是来自与自然，来自于果子狸、舟山蝙蝠，还是三文鱼？还是来自于王岐山的痔疮？还是到底是真正来自武汉生化实验室？这个答案难吗？一点都不难。全人类的力量加在一起，如果就问一个问题：这到底是生化武器，还是树上、果子狸上、在三文鱼里面长出来的？这个答案有多简单！因为政治、因为自私、因为金钱，因为共产党的“蓝金黄”迷惑了全人类的双眼。这么大的事实，郭文贵和闫丽梦、路德、安红、我们的博博士、墨博士、艾丽、Sara、老江我们这些人、战友们说，“这是生化武器，这是动物的、来自自然世界。”我们能做到吗？我们做不到。事实能被掩盖吗？不可能！多简单的事情呢，6个月了，难道人类搞不出来一个真相出来吗？在这种情况下，讨论什么股市、经济、选举，战友们你们不觉得荒唐吗？只有停止全世界人民因为CCP病毒的死亡，是我们人类的唯一方向；只有寻找到CCP病毒的真相，才能停止美国和全世界人类的死亡。
这两天网络上很热闹，有人又开始讨论了，怎么处理9200万党员？还有一些欺民贼又蹦出来了，这要开始灭共了。战友们们又担心了，摘桃党的、还有人喊谁谁爹了，谁都不舒服，战友们。我觉得我昨天跟郝海东先生、叶钊颖女士我们通话，我说“郝先生，我真没有时间，我连直播的时间都没有”，我说“中国人怎么就活到这个份上了呢？”我在直播中说过无数次，就是从2012年以后突然冒出来个“习大大、彭麻麻”，我简直我看到这个字、我听到这个人说，包括我在电视台60岁的老人、80岁的老人到几岁的孩子叫习大大、彭麻麻。我都感到浑身起鸡皮疙瘩、我无地自容。我真希望我变成穿山甲钻个洞里面呆着去，我找个洞藏起来，我觉得我作为人类是个羞辱！我觉得动物世界都不会做这种上丧心病狂、可耻至极的事——敢公开让人民叫他“习大大、彭麻麻”。这无耻、可耻到什么程度，这个共产党？中国人民就买这个单！尽然有人就敢叫，还写到媒体上。这两天又出来个袁爸爸，头一段儿出来公开在叫袁爸爸，尽然就有人直接喊袁爸爸！赵岩这个鳖孙、还有那欺民贼也叫袁爸爸，你叫袁爷爷、袁爹爹都行，他跟你奶奶睡一万次，跟你家睡一万次，你别把我们给裹进去。为啥我们战友也有人喊人家袁爸爸？你不要脸到啥程度！还好有个郝海东、路德，我真不知道，很多人说了我一看，我一看这个节目，“啊，我说做的好。我真不知道。”郝海东是男人，路德是男人，叶钊颖、安红是一个真正的巾帼英雄！
你没事了见谁喊谁爹，还有这不要脸的民族吗？还有这不要脸的人类吗？你没事干了，你缺爹呀！你缺啥也不能缺爹吧！逮谁喊谁爹去，就他那个操行样，他当猪的爹都不配。那赵岩见谁喊谁爹，你给他点钱，他喊你爷爷。你再给他点、你给他点花生米、大麻花，他喊你祖爷爷，他把他奶奶都可以卖给你。你有病啊！你动不动喊人家爹。所以咱这个民族到了什么样的灾难程度？我真的R它八辈祖宗这共产党，你把中国人变成了这副德性啊！一个缺信仰、缺信任、缺诚信，一个缺起码对人类尊重，还缺爹的一个民族，还有这不要脸的事吗？
建筑上买爹文化，全抄人家美国、欧洲的，复制人家、百分之百复制人家；服装，连我都不要脸穿人家西方的，我都够不要脸的了、穿人家西方的。咱没办法，咱没有好的衣服；食品，吃人家麦当劳；中国的茶之乡喝人家的星巴克咖啡、肯德基。咱这个民族文化、饮食、尊严、服装、建筑都已经是买爹文化了，现在直接就见谁喊谁爹。你还有这不要脸的事嘛！这欺民贼在这个人类上干过啥事？这帮王八蛋！又给中国人找一爹、找一烂人、下三滥，而且人又极享受。你让这李洪宽、郭宝胜还有那欺民贼，都喊这王八蛋爹去。
闫博士英文不好，我R你八辈祖宗，你这个混账东西。闫博士不是来卖英文的，她是给你安全的！这帮孙子，老天不灭你们真没天理了。闫博士是来给你秀英文的吗？闫博士讲的英文，你听的懂吗？你这帮孙子。闫博士是告诉你，你将死亡的真相。在这个问题上，没有什么你欺民贼，也不存在你这个王八蛋的，喊你自己爹，把你奶奶卖了去吧你。这帮孙子真他妈不要脸到极点了！批评闫博士，你配吗你？
香港运动进行一年多了，你干啥去了？你们这帮孙子。共产党存在70年了，你不惩罚共产党，你现在冒出来说，你奶奶个腿的你，“你要惩罚共产党”。放你奶奶的罗圈屁！闫博士没出来爆料以前，你咋不说说冠状病毒是哪来的？我R你八辈祖宗，你能说过一句爆料的话吗？你有一点点对共产党伤害的能力吗？你这一帮子阳痿党，这帮畜生。
你骂闫博士，说闫博士英文不好，我R你八辈祖宗。我们又不是卖语言的，我们又不是语言学校；我们是卖正义的；我们是给人类带来安全的；我们是拯救全人类的；我们是灭共的。我R你八辈祖宗，你们最近蹦出来的这帮孙子，你们啥时候对共产党有过一毛钱伤害过？香港的孩子被轮奸、被强奸、被杀害，你们说过一句人话吗？
你们这帮孙子要点脸好不好？我们不给你什么，战友们，我求求你们别老说桃子。咱没桃子，咱不在乎桃子，我们的目的不是保护桃子。谁缺桃子，我送给你们去。别老说这丢人的话，战友们，谁有本事谁摘，谁摘走谁摘。我们只要一个——灭共。就是因为战友们，你们这么关注这事，在乎什么桃子、摘桃子，整的这帮孙子都天天不是卖爹、就是卖他奶奶的。兄弟姐妹们，你们能不能不关注这事，没有你们的关注，这帮孙子，什么曾宏、庄烈宏、大驴脸啊还有什么郭宝胜、胡平、李洪宽这帮孙子，他就根本不会存在这个社会上，他就是一帮垃圾。
还有什么“袁爸爸”这个王八蛋，这个袁弓夷，你看那个操性样，他他妈舔屁股都轮不到袁弓夷。你去回家，袁弓夷你去卖你奶奶去啊，我R你八辈祖宗袁弓夷，你再提我郭文贵一次，我R你八辈祖宗。去你奶奶个腿吧，你算个屁，你来教郭文贵来了你！你知道班农怎么说你吗？班农说看到你那个样子就觉得你不是好人。是我告诉班农的，班农问了我三次，这是我犯的错。我说你跟他见面吧，不是，我说这个人可能是好人。但我没让他见面，结果那孙子见上去了。所有战斗室见过袁弓夷都说，这是一个龌龊的、猥琐的小人，一看就不是好人。然后给班农许诺给法治基金捐款100万、5千万。我R你奶奶，袁弓夷，你给法治基金捐的款呢？袁弓夷我R你奶奶！你给法治基金捐的款呢？你这个孙子哎。你骗班农你捐5千万，你捐100万，你奶奶个腿的，你连一毛钱你都没捐。你用5千万、100万骗了班农，他是法治基金主席，你跑人那骗吃骗喝，你啥也没干。你有老婆、你有女儿，你知道吗袁弓夷呀？你打着灭共的名义，5千万捐款的名义，100万捐款的名义，你欺骗了班农。
我今天早上告诉班农，我说班农我告诉你啊班农先生，如果这个袁弓夷你不跟他算账，我跟你算账。记住我的话袁弓夷。看看我过去三年说出的话哪一件没兑现的。就你那个low样，就你那个长的那样，就像一个猪屁股没长开似的。我一看你那个脸，就是猪腚后面那个样子，肛门样，一副长不开的肛门脸，你还称他妈袁爸爸。你是孙子你知道吗你啊？你有妈，你有爷爷，你谁爸爸你呀？
所以说战友们，不要见谁都喊谁爹！不要去关注这帮孙子诶。就是你们这帮人的关注，才整的他们一个个的这么妖魔鬼样。
我犯了一个巨大的错误，当时正在忙着呢，班农先生问我，我说这可能是好人，结果班农说Miles不是我的错啊，他说法治基金捐款，你让我当主席，那我不能拒绝捐款者呀。他说捐5千万，一会100万，最后捐5千万，还要好几次账号。这个孙子诶袁弓夷，你他妈整个一个香港人的耻辱。看你见那些王八蛋人，没饭吃的一帮孙子。还他妈billionaire，你billionaire个屁你billionaire。
求求战友们，你当个屁把这个袁弓夷这个孙子给他放了，他连你那个屁都不是。他是香港人的耻辱。这几天好多香港人给我发信息，说这个王八蛋就是香港人的耻辱。你骗了美国人，你会得到报应的，美国人不会跟你拉倒的，你走着看。
好，这篇过去，把他当个屁，给它放了。拍拍屁股，拍拍两下，当个屁，嘣，给它放掉，完了，别浪费时间。
现在我给大家说一下关于国内水灾的问题。亲爱的兄弟姐妹们，现在国内三峡大坝、葛洲坝，包括恩施、包括整个武汉，包括整个的南京下游，都面临着巨大的水灾的威胁。共产党啊，大家要对共产党有个清醒的认识，就是共产党多在乎这个水灾？我给大家说一声啊，我蒙的啊，我做梦啊，我是做梦蒙的，以下所说的话都是梦话啊。
听说有人给中共中央报告，听说有人在北戴河回来，专门见了社科院专家、水利专家、金融专家。听说，问：你给我说说，他们给我报的数据不一定真实，我想听听你对水灾预测和最坏的结果发生，会造成什么样的后果？听说这位专家，总共大概十几分钟时间。说：大概长江中下游，就是今天三峡大坝，三峡大坝出事可能性不超过五十，三峡大坝崩开不超过五十，这是原话。就是现在三峡大坝没出问题，我们现在放水必须得持续性的放水、偷偷地放水，叫泄洪，把它泄掉。就像咱们放屁似的，三峡大坝也要放屁，把多余的水放出去，叫偷偷地泄洪。说整个中下游影响人口大概在四千万人，可能造成人死亡三十万到五十万人，这是最低预测。
说第二个可能，如果雨水还持续，在八月二十一号以前，持续性的还有雨水，跟现在的气象和过去的六十年、一百二十年的整个预测就是庚子年吧，大的雨水量的话，参照历史数据，就是取最高的五年的值，然后平均数，大概在八月二十一号基本就见分晓了。这种情况不出意外的情况下，说，三峡大坝和整个下游粮食农产物大概60～70%，基本完了，基本结束了。整个渔业反而会大丰收，因为水多了鱼会多，农牧渔业会大丰收。
如果是再过一点，可能会造成千万人死亡！说，最后如果三峡大坝一下子、不可预测的有30～40%可能，突然崩塌了，那后果就严重了，一切都改写了。就整个长江下游亿万人民可能丧失生命，亿万家园将毁于一旦，因为它将是中国有史以来最大的洪水。因为它上边有大坝，还有几个，现在泄洪能力、分水能力它是一次性的，人们遭受的这种洪灾和洪水的打击是不可控的。
听说中央某领导说：啊，你说得很客观，说得也比较好。但是这三峡大坝不是我们建的，不是我建的，也不是我这届政府建的，是当时的李鹏政府建的。邓小平时代的决定，甚至是毛时代、邓时代的决定，然后江时代完成的，跟我没半毛关系。——就是死上一亿人，跟我没关系。
战友们，这就是共产党。中国老百姓的无知、可怜、被洗脑，是有原因的。到现在还认为爹亲娘亲不如党亲。绝大多数中国人都恨共产党，但是谁都想当共产党，谁都想当共产党的高官，当个县长，当个局长，当个市长。“什么样的人民选出什么样的政府”，约翰·洛克在政治里面这句话我是最认可的，这位政治哲学家这句话我是最认可的；还有他这个“权力不能被私有化，财富不能被公有化”，我最认可。什么样的人民选出什么样的混蛋政府，什么样的好人民选出什么样好的政府。
你听听这王八蛋说的话，死一亿人口也好，还是三亿口人也好，跟我没关系。这是邓时代、江时代完成，是他俩的事。我听完这话以后，一直到现在我都不能淡定，我坐卧不安。我求求上天，千万三峡不要真的毁了，因为那是人命啊，几亿人命啊，几亿苍生啊。但是，这个事儿没发生，他们这个态度，对人民的生命，对中国老百姓这个决定。什么叫政府？什么叫政府，就政府帮助人民解决问题。当你这个国家政府不能帮人们解决问题的时候，这个人民就会帮助你政府，就解决了你这个政府了。现在可悲的事情，老百姓命悬一线，他们却这样，已经做好了你全滚蛋死掉的准备。
关于救援，听中共中央说，中共中央，我这梦里边，中共中央啊，明确说，他说救援，把全军都派去就能救得了援吗？能救得了几百万几千万人吗？救不了。只有让老百姓自救。但是宣传，在国内外还是要搞好的；关于灾区的信息，还是要牢牢地被我们控制的，绝不能外泄。啊，是吧是吧是吧。对灾区的死亡和灾区的实际信息，绝不能被敌人所掌握，特别是，美国、欧洲的媒体掌握。严封死守，不是大坝，就是所有的有关信息的外泄。现在不防洪了，防外国媒体，防我们G-TV，防我们爆料革命，防西方的所谓的中正媒体。这是多可悲呀，多可悲呀！完了吧，你的命是你自己说了算，我党，你爹亲娘亲不如党亲，这如果党不要你了，不跟你亲了。你听天由命吧，别听党由命吧。
第二个，关于金融。对这个最近这个金融方面怎么看啊，这个看来这个什么情况啊？几个问题说完以后，这哥们儿说：现在的金融，关键的问题，我们的货币增发。现在是热钱流进，热钱流出，属于失控状态，接近失控。现在香港恒生和深圳、上海的股市，完全是在我党的控制下的结果。但一旦我们失去控制，这个金融市场会有很大的危机，啊。听说当时中央领导问他：现在我们的货币，这个QE，也就是印刷钞票，到底是什么？什么样的一个比例？他说：大概70%几属于增发。就是咱实际上只有两块钱，结果呢增加了变成10块钱了，就多增发了7块多钱。哟，他说这个比我知道的还好，我以为达到80%多了呢。他说这好啊，他说只有这样，才能让美国人，美国的经济和欧洲的经济处于滞胀状态，接下来是通胀。美国和欧洲是不可能接受得了，承受得了；我们大量的海外进行输送的债务……债务啊。记住这话，债务，就是共产党到了中东，到了东欧，说我们借给你300亿，我借给你500亿。这哥们儿给那张纸，我有500亿了，他就拿着500亿到美国去买股票了。实际上是债务的累积，把整个国内的过度印发的印刷的货币数输送到了全世界市场。全世界的市场全被兑了水，全部虚高。大家看那个电脑，哇噻又涨啦，2300、2400、2500，哒哒哒哒一直涨。
全人类的经济，从来不可能像今天这样，像过去的两三年，说这样的GDP增长，可能吗？全人类一年的GDP才80几万亿美元，共产党的房地产就6、70万亿美元；共产党的金融票据就达到了将近100万亿美元；共产党对外承诺的债务，那你是无可计算的。所以西方现在多少被兑水了，超过40%-50%。那么西方的货币、西方的金融市场和西方的大宗货品，包括石油、黄金、银、铜、还有一个房地产市场，都被泡沫化了。
西方现在政要们，每个人都跪在股票市场下面，求求你股票市场只涨不降，我好选举。自私的政府，可怜的政治家们。所谓的资本主义，资本的主义，没资本不成主义，没资本赢不了。最后是1%的人，控制着美国和欧洲的财富的这些人，拼了命地要把股市往上推，剪羊毛，然后绑架政治家。结果是什么？大家……怎么可能呢?你就那个擀面杖子，你自己端着也累得慌，你端一天、端两天，你端三天假擀面杖子也累得慌，你自己也得掉下来。它只是哪一天什么时间，每个人都是击鼓传花，这届总统到下一届去，或这届总统到第二任，第二个任期，每个人都击鼓传花，欧洲也一样，美国也一样击鼓传花。但是早晚有一天击鼓传花它会掉下来的。
所以共产党就玩这个庞氏骗局，我让你根本承受不了，你得听我的，我可以帮你多撑一会，让你赢这些选举。如果你不听我的，“嘣”就下来了。而现在1%的人，控制着人类的财富的人，在控制着整个背后的这张肮脏的，这种没有人性的游戏。这就是那天中共领导说：啊，还挺好，70多，我以为80多呢，这对我们来讲，对西方的经济，市场的影响力，会更加加大我们对西方经济、金融市场的影响，好，不错。
听说，我在梦里梦见的啊，中央领导非常开心，红光满面，而且还瘦了很多。所以：金融是战略武器，管用了；洪水爱死多少是邓、江的事，跟我没关系。さよぅなら(再见)！回海边去晒腚去了，晒光腚去了。这就是共产党，这就是共产党。但是美国和世界也要认识到，战友们，所有这俩问题，它是严重的问题。但是什么问题加一起，也不如现在我们说的冠状病毒。这是真正的人类的问题，冠状病毒是核心的问题，如何停止世界人民的死亡？
等等啊，我看时间，班农先生马上就要开始了。完了吗班农先生？不会完了吧？
所以说，人类面临着一个最最关键的选择，只有两个选择：灭掉共产党，解决找到冠状病毒的真相，全人类合作一起研究疫苗和解药；第二个就等着全人类更多人的死亡，全人类集体把家庭变成监狱，让大家都疯了，最后群体把政府废掉。还没到班农先生呢，谢谢木兰妹妹！木兰妹妹现在是24小时在状态，好。
所以说，人类上前所未有的，将家变成了监狱，而且你没有选择，你离开家你就死，你可能死。我过去这三四天，跟我好多同事，比如说我们家族基金的律师，头一段时间就是一周前，她心理状态还能承受得了，现在我觉得她人已经快疯掉了，这位女士。昨天我跟加拿大的两位朋友通信，他的姐姐在后面啊啊大叫，我说咋回事？你姐姐叫啥呀？他说：我姐姐每天现在，最近两三天每天跑到花园里大喊啊……叫。我要死了！啊……我要死了！我要疯了！然后抓头发。不是抓耳挠腮，是抓头发，捶胸顿足啊，她快疯了。他说：我姐姐从小到大就是勤劳工作，现在门也不能出，而且加拿大又严厉了监管措施，他说她快疯掉了。他说关键是没人知道什么时候能结束啊！
我跟他的会，下一个是跟欧洲的一个并购律师和会计师，我跟她通话。哎呦，我觉得她整个人都已经垮掉了，说话很不耐烦，一直就喝那个冰水“咵咵咵”的。我说我感觉你胖了很多，她说我胖了20多磅。一个女士胖了20多磅这很吓人呐，很吓人的！她说我快疯了，她说不知道哪一天我就自杀了。我噻！这够吓人，我说你为什么这么想啊？她说什么时候结束啊？什么时候没有这个该死的病毒啊？我快疯了！我要理发，我要修指甲，她说我现在受不了了。她的孩子天天像疯了一样，头两天孩子还出去到门口的公园跑一跑，这两天孩子也不敢出去了，说最近旁边公园里面有人感染上了，太恐怖了。
然后日本东京的我朋友，说我老两口本来没事，老去下面公园转一转，但最近他说，我们公园旁边的一个幼儿园十几个人感染了，吓得我们俩也不敢出去了。他说我们现在坐电梯都害怕，觉得哪都是病毒。我说你记得郭文贵爆料是从2019年12月31号，我们从G-News发出去的关于冠状病毒的警告；1月2号我在船上告诉全世界这不是冠状病毒，这是人类灾难，这是生化武器。我说你还记得郭文贵说过吗？所有这个病毒到5月份是个关键期，如果5月份解决不了，就要到8月份。8月份之前是人类绝对承受不了的一道红线，心理上承受不了。如果这个时候再不能解决、没有希望，人类上可能一下就乱了，一秒钟内，啪就乱了！但是人类要面对的问题是，真正的感染的灾难，是今年年底和明年年初。就像当年西班牙大流行疫病一样，它是第二年和第三年死人最多，这不是开玩笑的。我说你做好准备吧。快疯了。我说享受你自己给自己建的监狱——就是你美好的豪宅。
人类之所以是人类，他是一个动物世界上一个精灵的动物之灵的动物，你把他都圈在家里面每天面对着墙和厨房，每天面对着电脑和抱住手机，这个人类会疯掉的。不可能半年一年两年！共产党现在希望…，你看共产党现在有个误区你发现没有，所有共产党的官员都认为反正我吃这个羟氯喹我也不会染上，我的生活方式也不会被改变。反正共产党的高官早就被边境控制了，也不能乱跑，就在家里面玩擀面杖子玩少女玩处女玩双修。我的生活没有改变呀，我也死不了啊，然后就等着美国把川普总统干掉。把川普总统干掉以后然后所有的问题都解决了。大家别忘了这是个他更大的误区。我不相信你能干掉川普；我更不相信干掉川普你就能把问题解决了。这个病毒还在那儿呢，你回溯不了。人类最终是把你共产党干掉！但愿中国人你别自己傻乎乎的往上冲，自己扛起来；（给船员说话让打开电视看班农先生fox采访节目），你别自己替共产党扛雷去。这个别干这事。
现在亲爱的兄弟姐妹们马上是班农先生了，我今天啊我本来还有其他几个热题要直播啊热点问题。大家觉得是不是我应该停下来大家去看班农先生节目去？战友们你们要相信我说的话，感不感觉你们家就是你们的监狱，你们承不承认？承认的请举手。啊下一个班农先生啊，下一个班农先生啊。
举手了吧，相信人类上，大家我现在加不了你们，这个功能没有开，抱歉啊战友们。人类第一次有人把你的家庭把你赖以生存的家变成了你的监狱。亲爱的兄弟姐妹们，这是不是人类的灾难？啊，同意吧。我看，哎我的妈呀！一百九十万我以为十九万呢，哈哈，吓人呐。有点吓人呐战友们。现在要，咱马上看班农的吧，大家是不是要看班农节目去呀？是的。
所以说现在美国所有的政治家还有美国所谓的经济学家这帮王八蛋啊贪婪至极呀！现在还不，这木兰让我继续，你七哥再讲仨小时你也让我继续，从来不关心七哥的累不累死活啊，只是就要七哥站这儿给你乱聊是吧，哎，自私啊，咋办呢。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我告诉你这个世界你相信啥你都不要相信政治家。什么叫家的，只要是家都别相信，这帮骗子。现在竟然全人类没有人敢面对共产党说：孙子哎，这病毒来自你这儿，你告诉我咋回事儿行不行？不很简单嘛，把那石正丽给抓过来，是不是？把那几个郭德银等都抓过来。我不管你现在在哪儿，必须给我抓过来。把那个马里克，闫博士科学家她那个老公，包括她老公。闫博士不高兴了：干嘛抓我老公啊？她老公是坏人，我相信啊。唉！真糟蹋了我们科学家了。
我们的闫博士，叫闫博士，是不是？告诉她，马里克弄过来，你电脑里到底啥玩意儿，这病毒哪来的？不就解决了嘛。竟然全人类这么大的国家，这么伟大的国家和全世界没人敢面对！敢问问共产党。可怕不？可怕不可怕？现在把全人类变成了人间的炼狱，全人类，人类上没有过。然后中国又面临着水灾。
我头两天我跟几个朋友说，我说过去三年发生什么事情，我已经在三年前告诉全人类，黑暗已经到来。没人理我呀！郭“强奸”、郭“骗子”、郭“三秒”、郭“三邪”是吧？没人理我。然后上天就给你看到了一个香港的被杀害、被强奸、被迫害的整个香港走向灾难的这个人间炼狱的真相。哎，全世界说，这不关我的事儿，跟我没半毛关系，老子要关注股票市场，老子要买房子。哎呀，最多帮你推推就不错了，这是香港人民的事，我不管。上天说，你还不管是吧？共产党放出了冠状病毒，你管不管？冠状病毒让全世界人都呆在家里面，坐在电视机前抱着手机看看香港发生什么事。而且让你全世界在思考一个问题，共产党已经让你待在家里边了。已经把你家变成监狱了；把你家的客厅变成你放风的地方；把你家阳台变成了监狱放风的那个笼子；把你家厨房变成了你的监狱里边的最痛苦的地方。让你全家人坐在一起研究，到底人类和你全家还能不能活下去。你要不要面对共产党对你的威胁？共产党是上帝，共产党是耶稣，共产党是佛祖，爹亲娘亲不如党亲，与天斗与地斗其乐无穷，与人斗把你斗家去了，把你家斗成监狱了。你要不要面对？如果全人类这个时候还不面对，你还不灭共，你还不去坚决地灭共。上天就替你把你处理了，连你一堆处理。因为你和共产党一样了，泯灭良知、泯灭人性！那你这个人类就不需要存在了，什么动物之灵、地球之灵，我给的你一个地球，你就这么给我管的？你这帮人类？拉倒吧，滚蛋吧！人家弄不好是让什么狮子啊，是不是？让大熊啊，来管理人类了，管理地球了。你得了吧，是不是？
如果是上天，真有上天的话。看到人类现在都被关在家里，把家变监狱的时候，你还不去关注正义，你还不去想办法面对问题，完全是满足你一时之欢，所谓虚假的擀面杖子经济和让你自己住在豪宅里，躲在家里，以为全世界只有他们死，我会活着。还有像共产党一样，说长江以南那几亿人死了，跟我半毛钱关系没有。那是江泽民、邓小平干的。然后经济问题，经济问题只要你爱钱，我就让你低下头来跪在我这里。
这是全世界人类已经变成黑帮化，全人类已经变成了最最丑陋的，连动物都不如的，这是犯罪化。全人类都在被黑暗所笼罩着，被黑暗所征服。这真的是就跟圣经里边讲的，人类到毁亡的时刻了。现在我们需要诺亚方舟，需要雅典娜计划。但是我希望的事情，是全人类不要需要诺亚方舟，不需要雅典娜计划。只需要我们的正义，每个人的本能和人类起码的良知和你的勇气就够了。勇气比雅典娜计划重要，正义作为人性的基本的良知，这是比诺亚方舟重要。
我们为什么每个人不去干这事呢？我们天天跟那帮王八蛋、欺民贼那帮孙子，什么袁弓夷长得那个肛门脸，抽搐的肛门脸。你跟他那个老不要脸的跟他混啥？该死的东西，他算个屁呀？那赵岩那个孙子，垃圾就是。还有那什么郭宝胜、夏业良还有胡平，胡平能把老婆给别人轮奸去，你在乎他干啥呀？还有那曾宏那个孙子，他连跟猪睡他都感觉荣幸。只要有棍戳他，他就开心。他天生的就是那个，咱们小时候的玩具。曾宏，只要有棍一戳他就哈哈哈笑，他天生这个被戳的货。那庄烈宏你看那个德行，能拿老婆去卖去，你在乎他干什么？看看你自己能做什么吧。
战友们，当你批评庄烈宏和曾宏还有这个袁傻叉的时候，咱们肛门脸，袁肛门脸的时候，还有郭宝胜啊，还有什么李洪宽、夏业良的时候。先问你自己，你做了什么，先问你自己做了什么？咱不说己所不欲、勿施于人。就你自己没做到，不要批评别人。你自己先做什么，你应该继续做什么？我认为每个人心里边都有自己的诺亚方舟，每个人心中都有自己的雅典娜能力。雅典娜就是你这根手指头，传播爆料革命的真相，传播正义，这是核心。
天呐！（福克斯采访班农先生）开始了…
Yeah!Super！牛！太喜欢了！今天班农的演讲太牛了！重拳，重拳！八卦连环掌！牛牛牛！一会儿下一个叫Radarlio, Radarlio是最亲共的。主持人给整的哇哇的叫，给整惨了，重戏吧，哥们。此时此刻今天的新闻，从美国总统到美国国会议员没有人不看的。战友们，现在记住，你手里面有一个雅典娜的能力，把刚才班农先生的讲话，推向全世界。这就是文贵今天，求求战友们，求求你们了，你们要去做的。
那个什么袁肛门啊，叫欺民贼喊他爹去吧，赵岩一个亲爹，一个爸爸，一个爹叫他去喊去吧，你们不要理他，不要再说任何关于他的事，当个屁把他放了。战友们用你的手指头，想办法把刚才班农的福克斯新闻赶快推。你千万记住，每10分钟推一次，不要停，不要停，不要停。今天的班农的讲话，未来你很快就会知道，他的能量相当于100个战斧导弹，记住我今天说的话，你们很快会来验证我的话是对是错。求求路波切、安红美女、艾莉女士、Dr博、我们闫科学家正在辛勤的工作着，还有Sara、信友之家、霹雳之家、秘密翻译组，还有我们的天才群，包括喜马拉雅，兄弟姐妹们把刚才班农的这段讲话翻成各种语言，推到全世界去，放到G-News放到盖特上，拜托了。
这段话说的太重要了，是美国在近期的唯一一个人做到！你看，司法部长，司法部长和班农和瑞恩FBI老大，和蓬佩奥，皮特纳瓦罗，你知道他们有什么共同吗？百分之百的…。 （电视里人）这是绝对亲共的叫Radarlio，这个烂人啊这是绝对亲共的，超级亲共，老钱了，都是坑的中国人民的钱。记住他们都有一个共同的，百分之一百的虔诚的信徒，天主教。战友们，他们就是一个共同的天主教信徒，他们讲的话没有一句假话。蓬佩奥昨天已经公布了吧，竞选2024年总统，蓬佩奥一定会是下一届总统。蓬佩奥，班农，Tom Cotton，是下个，2024年，总统三个人之一，一定会出一个总统的。一个人出总统，另外一个人一定是副总统，不可能有别人！你们记住我今天说的话。2024年，一个人是总统，一个人是副总统，另外一个人就是国防部长，甚至下届就是，2020年之后，就是2020年。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要百分之百的，拜托了，你们手指头，在家里呆的烦的，不要老抠着手机，看那些无聊的东西，浪费生命。如果你端着手机，你只看别人的信息，你从来没参与过，你那叫kill yourself， kill life，kill time，就叫自杀，消磨时间，自杀。你要参与，用你的手把刚才班农的话推到全世界你能推的媒体上去，绝对不能是个转发，想尽一切办法推出去。另外每个人手里面都有一个诺亚方舟，这个诺亚方舟拯救你自己，就是你的心，不要被妖魔鬼怪影响，带到沟去，你要走到一个真正的，你手中的雅典娜的计划，去动用他。这是你唯一能赢的地方。战友们，这就是今天的直播核心。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Quarrel. Here&amp;rsquo;s your post Stephen. Welcome to the world.Today，this is our Saturday special节目，我。287期ccp first we like to thank。
关于我们有很多合作商。Point nine and blow through the sea穿过防火墙，Steve over to you.我听你说，谢谢价格。这几周事情发生很多，鹏鹏要等高级官员都出来讲话。
裂空联盟逐渐形成。如果你仔细观察局势的话，就可以发现，自由世界的联盟逐渐形成，在澳大利亚，日本。印度欧洲还有南美洲，美国我的痛。不是我的朋友老师，我们今天战略性的来看一下全球局势。
CPC said what actually going on in China, 我们来看看中国国内发生什么事情。Start this because you know won the aspects of the show that we try to do is the apples in the United States and old hundred我们来看看。中国老百姓一点11 44亿老百姓，他们正在经历什么事情。中国现在洪灾泛滥，在扬子扬子江。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1177/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1177/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
新中国联邦的旗咱得看着，漂亮、这旗太漂亮了，我每天在这个旗帜下工作，我幸福得简直是不行了！我怎么能把这个旗看见，我还能在这个里面。中不中，战友们中不中？直接就干4000多了，这太厉害。我每天在这看，老幸福了!在线观看9万多。咱们这个新中国联邦旗帜真是太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。
亲爱的兄弟姐妹们，今天我相信很多问题大家都很关心，特别是美国之音阿曼达被干掉。我很早就说过她一定会被干掉，她一定的，她这个坏蛋。419那个直播让美国人看到了，共产党在美国媒体界的控制和蓝金黄的力量是多么的可怕！我相信每个战友你们心里都有数，多么可怕。
另外一个我觉得战友们看到，咱们爆料革命是多么的不容易。现在往419这个三年看，我们当时所说的事情——当时王岐山、海航、蓝金黄、三F、在美国的渗透，哪样没发生？如果在当时，他要是听我们把话说下去，美国会这么惨吗？美国不会那么惨的，对吧。所以说现在大家看到了，美国现在遭受这种巨大的死亡灾难，多恐怖是吧。
但是没办法，人生没有如果、没有如果。大家看到了美国因为当时被深度的蓝金黄、资本主义的劣根性，这种缺点暴露无遗。美国这三年多大的损失，时时刻刻在死人，但是没办法，它就是发生了。
419这件事情不是开玩笑的，战友们。可以这么说，我们好多战友包括美国的好多朋友这几天都在说，他们说Miles，我们最感激的爆料革命给我们知道，真的是共产党不等于中国人，共产党不等于中国人，这个共产党不能代表中国。
今天下午我跟郝海东先生、还有我们叶钊颖女士，我们今天还在说这话。就他这么多年他认为我们要是反共产党，那就是反中国、那就反民族。这些年谁也没转过来这个弯——共产党不代表我们中国人，共产党不代表中国，你反共并不等于反国家。共产党把这个事情大家注意到了没有，它这个事情做得非常成功，让中国人都认识到你反我共产党，你就是反中华民族，你就是反这个国家。
天下哪有这个逻辑道理？你个不要脸的东西。一个共产党一个党，更不是说你是个非法的党和合法的党了，你还是非法的，你在天安门还杀这么多人，文化大革命死了几千万人。你本身你当年向人民的承诺，让中国人实现美国式的民主。
在1917年当时五四运动的时候，李大钊、胡适你们追求的是什么？反帝国主义是不是?反日本、反法国、反德国、反西方的列强，承诺给中国人民主，结果你就在64，你就把中国的学生——追求民主、法治、自由的学生，拿坦克给碾了。而且推翻地主你就让每个人都拥有土地，都可以当地主，还甚至于是睡地主的老婆和女儿。结果你当了全人类上、全世界的荒唐，竟然美国99.7%的人甚至更高，不知道中国人没有一寸土地，这个土地竟然被一个党在控制着。
这有多么的疯狂，到现在中国还在说“爹亲娘亲不如党亲”——这种流氓逻辑。你挣的钱不是你的，你的房子不是你的，爹娘的孝敬的权利都没有，你要孝敬党。老百姓挣了钱，现在老百姓花钱的权利都没有。你们坐着787，你们一家人有100多架飞机在全世界横冲直撞。
到了美国，我们战友们现在在美国G-TV投资、还有G-Dollar投资，被共产党围剿到什么程度？仅仅是在美国吗？在澳大利亚、在新西兰、在日本、在台湾、在香港、在加拿大、在澳大利亚、在意大利、法国、俄罗斯、德国、瑞士，你有花钱的自由吗？没有!
爆料革命让美国人看到了另外一个:中国人原来是奴隶，这个共产党是完全是一个骗子、黑社会党。所以说战友们现在还说文贵头发白了、老了。我告诉你们，我这几天好多战友跟我说，我都告诉，我说为什么一定要活到老年？我如果在国内那样的活到老年，就是好生活、早上起来还健健身。那农民要别说健身了，你就撅着屁股干活去吧！老了有病，没有钱治——医院是共产党控制，药是共产党控制，最贵的还是假的。然后死了，你埋在哪？你说了不算，你必须活化。火化的骨灰盒是人家垄断的，火葬场是人家垄断的。你死不起，你烧不起。墓地你买得起吗？你埋，你买不起。你埋，埋了以后，你搁在那？你埋的起，你养的起吗？
在中国要这老年干什么呀？中国人都拍拍自己的脑袋，你死得起，你埋得起吗？你死了以后，你那个墓地永远是你持有吗？哪一天就给你扬了。你以为谁都都能去八宝山呐？那八宝山只给中南坑准备的，你想去？让你去吗？你活着都不让你去，死了更不让你去。
孩子从生下来，生不生？它说了算。在哪生？它又说了算。生下来就一生敲诈勒索，孩子吃着假牛奶、化学牛奶。这还不说，上学走后门，从小学、幼儿园到红黄蓝，还把你给性侵了，给双修了。小学、初中、高中、大学，哪一个不是走重点？所谓党的学校。上得起学吗？上得起学，你能躲得过红黄蓝吗？不被双修吗？无论男孩、女孩。大学北大、清华是让你能、你考好，你能去的了吗？
中国人真的活的太可怜了，这在世界上今天来讲，这是不可思议的。但就这点真相，今天郝海东先生、叶钊颖女士这话让我一哆嗦。他说文贵，爆料革命让我真正知道：对共产党有意见，不是对国家有意见，反共不是反人民。多年来的积累，我转过来这个弯了。
郝海东先生、叶钊颖女士，你真的跟他聊天，两人每天吃一顿饭，非常……郝海东先生1.81米的个子，才72公斤。我这两天我得减肥。你说我才1.75米，这是早上量，晚上量估计1.73米，缩回去了。我是80公斤呐！我头两天已经83.5了，这两天回到80了。
你说跟人家比，天天吃的最朴素的饭也不怎么喝酒，最近偶尔喝点西班牙的，建国之后喝点西班牙的酒。你知道郝海东先生和叶钊颖女士让我特别激动，今天下午才跟我说，说这个建国前你让我弄宣言，我也不敢喝酒了，我得脑子清楚，我得认真呢！天天坚持锻炼，认真地一遍一遍地读，然后不能喝一口酒。你看看人家这个负责任，我说中国人还有这样的好人。叶钊颖女士那天穿的红裙子，头一段时间告诉我说，那是他俩准备结婚的红裙子，因为当时冷就没穿。结果那天建国宣言那天，她就把那个裙子给穿上了、拍照片，那大长腿，脖子以下都是腿、真好看，所以这健身很重要、很重要。
两个人你看，叶钊颖女士做饭朴朴实实的，在一个欧洲的乡村里面，人家不想任何豪华生活。我说给你弄个司机，给你弄个秘书吧！哎哟就说，你可千万别搞这个，我们两个还老亲热啥的，有别人不方便，我们愿意过自己的生活。你看这是一个健康的中国人。但是郝海东、叶钊颖女士，他们所经历的，你想想人家毕竟是冠军呢！当年薄熙来最好的哥们之一就是人家郝海东先生。郝海东先生当时介绍了徐明，不是介绍，就是亲自见徐明跟薄熙来怎么打交道，赵本山、王立军，这都是他亲自见的。这都是亲见了政治上——10岁到了八一队，见过多少军队的大佬。哪个他不认识！是不是！我的好多军队的朋友都是他的哥们。
他知道我爆料革命、我说的是真是假，他见的太多了，这引起共鸣啊。你想想郝海东先生、叶钊颖女士，这种世界冠军和亚洲冠军、打球最多的人，她看了爆料革命才明白过来，对呀！这个反共不是反中啊！灭共不是灭中国人啊！反而爱中国人呐！我爱的国不是共产党的国，才明白过来。你想咱老百姓谁明白过来？那被洗脑洗到啥程度？这个感触太深了。
美国呢！你再看四一九，就美国人竟然没闹明白共产党骗了几十年，天天谈合同。这回夏威夷杨洁篪跟彭佩奥国务卿见面，我给美国所有的相关人，我告诉他们，我说“这回来，你要啥他给你啥，你让他跪下来，他趴地上；你让他喊你爹，他就喊你爷爷，一定这结局。”想想我说过去这些年来，跟你谈判、几波谈判——中美战略对话、马拉阿歌见面，“中国有1000个理由中美关系讲好，没有任何理由伤害中美关系。”最后给你带来啥了？带来冠状病毒了，不伤害这关系，要你的命。
我说你给我告诉一次，中美关系他说的合同他兑现过？WTO、北京奥林匹克、中美达400次的对话、达5000次的官方的承诺，南海事件、香港中英合同、台湾、中国人权，有一件事兑现的吗？他来干啥来了？就是把你拖到今年十一月份大选。现在给你开的条件，让你川普总统，这回北京定得很清楚，开的条件让你川普总统不好意思拒绝。这我都给大家讲过，这些故事我就不再讲了，长期跟爆料革命都知道，给你开的条件让你不好意思拒绝。川普总统你想买多少农产品？100亿？1000亿。“你不要担心这个总统选举，我给你提供秘密资料，把对手干掉。”共产党一定是出卖所有的美国所谓的……
然后川普总统还想什么，经济？好。冠状病毒疫苗白送给你，关税完全同意，不行再降。反正叫你川普总统，让你没法拒绝。你知道谁去谈判吗？彭佩奥国务卿谈判，最后美国人恨的就恨国务卿了。美国彭佩奥国务卿在美国的声望是很高的，这回你上了当，以后你在美国，你就完了。这招阴着呢！他们知道彭培奥国务卿反共的决心和对他们的威胁，远远超过任何人，所以他就干掉他。我说不信你们就试试。
郭文贵原来在419之后，华盛顿的新闻发布会上说的什么？发生了没有？我不想跟你们说如果，我说我还告诉你，“夏威夷会谈零结果，你是赢了；你要是零以上任何结果，你都是输家或者更糟。”信不信？咱走着看。郭文贵是世界上唯一一个告诉中美贸易会谈，一定是虎头蛇尾，是以荒谬、荒诞的结果结束。怎么样？最后得到是冠状病毒。
我说你们看看G20会谈那个笑话，G20会谈、我郭文贵今天给大家爆个料，我是第一个写报告，告诉会发生什么事儿。结果是我们的情报，可以说准确到了几乎百分之百，当时是习说什么，旁边人说什么，谁也不能说话—模一样。
香港事件，我说给你承诺香港事件他要能兑现，我说我郭文贵承担一切后果。不可能，它的经济已经完了，已经垮。再利用你，未来把你总统选举给搞坏，然后把自己经济搞起来。我说你这不是放虎归山嘛！
说到这个大家都知道，美国还在哪一方面上大当呢？大家看到这三年爆料，美国更大的损失是在全世界上、战略的，整个的可以说是，美国是失去的过去这三十年。大家没感觉，在非洲、在亚洲、在欧洲、在南美洲，共产党的渗透，把美国这个国家的信用和战略布局和关系几乎全给打坏了。我说如果你们再给他一点儿机会，美国在世界上的形象和你建立的民主体制在人类上将遭受重创。
我说你们将遇到最可怕的一个挑战——就是美元地位。美元一没，美军就没了；美军没了，美国就没了。我说世界上唯一一个国家，立这个所谓的数码法，叫中国的虚拟货币，老百姓不能用。虚拟货币它已经跟世界上几十个国家达成了协议，反的就是你美元，灭的就是你美元。它不用灭任何事情，这一点你们不用怀疑吧。它会放这一块吗？它不会放这一块。美元完了，美军还能行吗？你不要为了选举、为了你内部的政治，被它们利用。共产党是最懂得利用美国内部的叫钟摆效应，我第一个提出来的，两党之间的政治斗争。我说再被它利用了，真的是就完了。
这又来了、又来了。419到现在，美国人为这个419和当初咱们被拔掉的直播，付出的代价。不是说龚小夏这些人的短视，如果当时她要跟班农先生、跟我保持好的关系，你看她啥感觉，是不是啊？更重要的是美国的短视，和美国被共产党的渗透之严重，付出的代价！金融领域你看到了什么程度？我有些现在不好意思说啊。这次共产党把美国最影响大选的人，私下全都买通了。最后一分钟一定会出手伤川普总统，内部定下来无论如何这次不能让川普总统赢。这是中南坑的核心——绝对不能让川普赢2020，这是中南坑一切一切。它知道川普总统赢了2020，共产党就真的就歇菜了、完蛋了。
所以说我们从这个419、阿曼达，当时我说她一定会受到惩罚的，怎么样？麦克先生去了，把俩人全给干掉。实际是炒，什么辞职？VOA，我今天、还有上星期就跟他们说，他们问我的建议。我说为什么在你VOA这30年的接受直播的所谓中国海外华人力量，什么胡平啊，何频啊、什么孟维参啊、什么李洪宽这个孙子啊，还有所有所谓这些海外华人，我告诉你为什么几乎100%啊、99.9%，所有人都反川普，所有人都反香港运动，所有人都反爆料革命。他说这个有意思，为啥？
第二，为啥VOA之音选了龚小夏这样的人——替共产党游说世界上，给中共最惠国待遇。为什么她去当中文台台长？她把我们的419给我们拔掉，背景那么简单吗？我说另外一个，VOA拿着美国纳税人的钱、政府的电视台，在香港运动、在爆料革命、在冠状病毒，小骂大帮忙，难道这不是真的吗？人家认可，是吧？我说那接下来怎么办呢？VOA是我们从小要看的节目——冒着生命危险要看的节目，现在沦为了共产党在美国用美国纳税人的钱，专门反川普总统的、反美国的、反自由的，被共产党的一些大外宣蓝金黄、彻底霸占的一个电视台。这不是悲剧吗？
所以说接下来Amanda这些人、包括龚小夏，美国政府应该查清楚，她到底和中共什么关系，她和中共有什么来往？这是核心。这也不能说你这事过去就算过去了，Fire掉就Fire掉，那不行。还有，我们419断播的背后故事得查清楚，断就断了吗？没个说法吗？对不对？接下来美国之音应该恢复到中国人希望的那样，在历史的关键时刻捍卫美国的精神——自由、法治、民主，为平民说话、为真相说话，成为中国人了解美国、了解西方和向西方传达中国真相的，最佳可信任的平台。三年啊，三年才达到这个目的，你说容易吗？咱爆料革命都到今天了，咱新中国联邦都建立了，Amanda才离开。容易吗，战友们？说话容易，做事太难，那不是开玩笑的。
另外一个，咱大家看到，这几天国内三峡大坝的事情，还有这个冠状病毒复发，我给战友们说过，我在一次直播视频时候说过，我们国内的律师跟我联系，因为我跟我的同事都没有联系了，北京盘古七星酒店、河南裕达国贸酒店要恢复、要营业，问我的看法。我非常简单，第一个我坚决反对；第二个，我理解员工们和同事们要吃饭的这个硬性的需求，这公司我也不会拿走一分钱，大家要吃饭，你们要复工你们决定，但是前提是，大家也看我视频说过，所有后果你们承担，挣的钱你们全拿走。我坚决反对你们复工，而且我告诉所有的，我说一定会复发。
我在咱们5月31号那天，我跟一个咱们美国重要朋友，我跟他通话，他说Miles，你为什么说这个病毒一定会复发？因为我知道它是100%的共产党的化学武器、生化武器，它一定会爆发，而且他能造，他不见得能控制得住。就我跟你说的，你把蝎子、你把苍蝇、你把蚊子你把它收起来能做到，放在一个房间里，只咬你自己，咬你屁股、咬你腚、咬你自己脸，那都可以。但你把门打开、你放出去了，说我再收回来。不可能！就这么简单的道理。
我说现在共产党它不见得控制得住，我也不相信它有绝对能治得了——这所谓的疫苗，我不相信。结果北京、上海，大家知道吗？黑龙江好多镇的，我跟你们说过，半拉村子的人都没了。亲爱的兄弟姐妹，你还相信上海的股市指数吗？你还相信香港的那恒生指数吗？那全是擀面杖子，假的、电脑经济。如果说中国现在的经济还是两千九百点，你还相信？战友们就像你相信了70年——共产党是为我们服务的、共产党会给我们美式民主，共产党给你说“爹亲娘亲不如党亲”你相信了，一模一样的可悲。
病毒在中国的扩散和死亡人数会惊天的。三峡大坝去年有人说、今年有人说，据我们内部情报，已经有人明确的以死谏中央，说三峡大坝出事只是早晚的事，三峡大坝一旦出事，四分之一的中国将夷为平地。中共中央的这些领导就好像这事不会发生、甚至希望发生！我不能把话说透了。社科院的一位咱们的朋友说，他说我非常惊讶，我们报到中央的反应，中央的反应是“研究”。他说每次这种有证据说三峡大坝的水位变化、周围环境的变化，特别是动物的变化，然后下面地壳的地质的变化，综合分析出——太危险了，随时可能出事。他说现在基本上可以确定是说，三峡大坝是用一个棉被子在挡住了一场大水。他说这个棉被子被渗透以后，它一旦打开根本不可控制。
这是违背完全大自然的，而且听说从去年到四月份以前是最多的密报的，中央就是研究没有答复。但是五月份这是真是重量级人物说了——不可忽视了，可能三峡大坝要出大事。就这，现在所有人明白了，他们特别希望三峡大坝真出事，好像是死这些人他们就真减轻点负担了。我听着我当时都不相信，我说您这是有点极端吧？我说怎么也不至于说中南坑的人让这老百姓都死了去？我说也没那么夸张。他说“真的。”这让我感到恐怖。这是为什么我说郝海东先生、叶钊颖女士是有良知的人，他觉着共产党不消灭，中国人就完了。战友们，真的是现在共产党让我感到真是越来越可怕，你真感觉到——共产党就觉得这半拉中国人没了，它才高兴呢。你还相信上海经济吗？你还相信香港恒生指数吗？
三峡大坝和冠状病毒的再次的爆发，你觉得共产党还能撑得住吗？现在国内取钱、取钱呐战友们，取钱要备案、要申请，而且一年不能取多少钱。你见过这样的流氓政府吗？战友们。战友们你们未来会明白，你们把钱放给共产党那真的就算完了。战友们，真的就是完了，太可怕了。我一个台湾的朋友从这个昆山，头一段时间还转出点钱，最近说几乎不可能了，太难了转钱出来、太难了。为啥我给战友们说咱们有喜马拉雅、喜联储，我要让战友们知道咱们挣钱那么难，咱钱再搁哪不安全、花钱再这么难，还有天理没有？
G-TV股票现在值多少钱？我相信大家都知道，某几个大基金让我们给发可转债，现在就以超级的价格要给我们做。那么现在有些战友被退款的这事情，刚才我说了大家咱们已经决定全面打官司，两面夹击——战友们起诉、我G-TV起诉。G-Dollar过两天就开始预售，G-Club过两天就开始卖，我们基本上这几天研究出了新的政策。G-Club就是G俱乐部，五万美元是这个全会员，然后送五个级别，五万、四万、三万、两万、一万，每一万是一个级别，终生享有G-Fashion的五折的优惠，将为大家打造一个全方面的、生活的最佳质量的、高尚生活的一个大平台。
我们G-Fashion在私募前怎么能让战友得到股票，我们现在合法的研究出G-Fashion未来怎么做。你四万不行啊、三万不行，五万你买五万美元买了一个G-Club，你呢这五万美元我会给你说有一万美元，我借给你一万美元你再去买一块钱一股的G-Fashion。也就是你就是五万美元，你就拿到了一个还有一万股的G-Fashion。因为G-Fashion未来私募的时候，肯定从十万甚至五十万、一百万起步，很多人进不来。但是你买了这个G-Club的会员、五万美元，你就可以做到。战友们你看看这个有意思吧。
而且你们会看到G-Fashion上线的时候，你看到产品，每一样产品你去看完你就明白了。G-Fashion肯定是从一百亿美元开始，最低一百亿，现在很有可能是从一千亿美元开始，所以说很多啊有准备的战友，这次你们要准备好，我相信会有几十个VOG进来，啥VOG啊。就是你们存续经营的公司，你就成为了大额投资者，这你的钱哪来的跟我没关系啊，你只要合法就行了，大家都懂得、明白啊。共产党我们要把它隔空取钱，非把共产党这个腰包给它掏干净了不行。还找银行骚扰我们，它能骚扰的了吗？现在要跟我们合作的银行那是多多少啊，银行是资本主义，它要钱呐。
但是这次G-dollar、G-TV让我们练了练兵，战友们知道该如何花钱、如何存钱、如何赚钱，和如何让你的钱更安全。毫不夸张的说，没有人能阻挡的了G-TV还有G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club ，和新中国联邦在世界上将成为世界上最强的权力之一，谁也挡不住。看后面这个信仰之星了吗，没有人挡得住。这条路愿意跟的，你会得到什么你自己明白。所有的这一切都会属于新中国联邦的，包括G-TV、包括喜联储G-Dollar、G-Coin，包括G-Fashion都将属于新中国联邦的。我也不相信谁能死了，把钱把这些东西带到他坟墓中，不可能。那它成为谁的？它不可能成为任何私生子女的，也不会成为任何家所谓的遗传，不可能。这就是新中国联邦，这就是我们新中国人的未来，一切都将属于新中国联邦。在某一段时间内，在某种人名下和某种经济形式的运作下，是可以的。但是，那都是小钱，包括中间谁花点，那都是小钱。当它突破一万亿，3万亿，5万亿，10万亿美元的时候，它只能属于新中国联邦。它大到了别人都不敢要的程度。
所以我们这次新中国联邦招聘(30万，这是不是王岐山给改的呀？啊~王岐山同志)，大家要知道，我们现在这五个部长，希望所有的战友踊跃的来应聘。还有一个副总统，接下来要有更多的去公布！我们以最稳健、最安全的办法建立新中国联邦所有的体制。然后我们在海外，不管共产党是明天亡，是明年亡，我们一定要在海外建立一个，有能力、有信仰、有智慧、真正的心中有中国人、真正的有中国人未来的，这样的一群人，建立的海外的，新中国联邦！成为永远的代表中国人在世界上的最好的形象、和和平的力量。同时，制衡国内，不管是什么情况下，任何政权，防止它再走回老路。这是新中国联邦必须要做到。可以这么说，这个受欢迎之程度，得到世界认可之程度，和这么多人要跟我们合作，我们没有预料到，这么快、这么大。
我现在大家都看到了，现在支持新中国联邦，到现在没有一个人来挑战我们，还没有一个人贬低我们的。我一不伸手要钱，新中国联邦不让人捐一分钱。这就是为什么我们要G-TV、G-Club、G-Fashion、G-News、G-Dollar、 G-Coin，G-News很快可能将并到G-TV里面去。本来是有某个机构想买，我们不卖，我们宁可合并也不卖。大家会看到，正在运作中。原来大的机构投资者，他们想收5%，不可以。G-News-我们需要一个这样子的门户网站，而且它很快会全面更新强大起来。G-News它必将要属于新中国联邦。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，整个新中国联邦这个体系里面，需要人才，大家千万别失去这个机会。今天Sara就在凤凰城，今天一天都在看房产。我们在凤凰城，服务基地，爆料革命后迫害战友后援会基地，工程师研发基地，新中国联邦后勤补给基地，和当地的军工企业联络基地，都将在凤凰城。第二个就在纽约旁边的康州，挨着纽约，大概就是几十英里的地方，是美国最高贵的、最贵的区。这里排第一，第二才是好莱坞。在康州会有一个大的总部中心。
在凤凰城，有新中国联邦的电视中心、媒体中心。在东部也有一个媒体中心，然后在康州、纽约曼哈顿是金融中心和教育中心，和我们对全世界的外交联系中心，同时我们设立安全部门。现在我们这几天已经是，世界上各种牛人都来了，我要帮你们建立安全系统，连军用帐篷都来了，在那边，我哪天给你们录录去，超级高级！
所以说，兄弟姐妹们，千万不要错过这个机会，新中国联邦和G系列不属于任何人。他属于有良知、有能力、有信仰、有智慧的新中国人，像我们在米兰建基地，很多米兰的战友都蜂拥过来。我们要建一个建筑艺术文化的中心大学；我们要在德国建一个工业型大学；我们现在要在加拿大建一个像瑞士一样的旅游学院。我们在瑞士建立我们的G-Dollar黄金储备中心，在日本建立一个现代化的，用机器人的，最精工的，高级的现代化生产中心。
我们在华盛顿农场，还有华盛顿现在谈购买两座大楼，其中一定要在，要我要我眼睛看过去，就是白宫；我走过去，不能超过5分钟。我们要新中国联邦，紧紧的傍住美国白宫这个大腿，让白宫随时掌握中国人真正的政治经济文化。让中国人在世界上，得到应有的安全和尊严，我们很现实的，我们必须跟随美国，在民族尊严上，我们必须绝对独立！维护中国人利益，绝对是第一！但是，我们要跟美国合作。创造千年的和！华盛顿这未来需要多少人？大家想想。
现在我们买的其中一个楼，如果能买下来，绝对震撼！那天有人就在旁边，威廉姆大楼一整层，特漂亮那个楼，大家知道。就在白宫对面那个，美国财政部，15街旁边的最顶楼。一整层给我们，我说不行，我要整栋楼，那也很漂亮！刚装修完，一大层，1万2千尺，然后下面还有三层，(共)5万尺，我希望我要2万到10万尺。我希望新中国联邦这面旗，立在那里！24小时为我们的华人服务。
我们在洛杉矶，G-Fashion总部，7月1号全面开始运营，另外两座大楼也在购买商谈中，你们会看到在洛杉矶，你会看到G系列，G-Dollar、G-Fashion立在那里。然后新中国联邦的旗飘荡在好莱坞！好莱坞某位歌手，几位都被共产党封杀的歌手找我，听说你找人来唱小蚂蚁歌，我愿意跟你一起唱，免费！我说，对不起！我唱歌会唱死人的，但是呢，可以考虑。昨天唐平给我发信息，她说，七哥，我要跟谁唱那个小蚂蚁？她说，七哥你能不能找到？我说，我从来不求人。爆料革命到今天，我没有求过一个人，我不会求人。我不会跟任何人说，求求你帮帮我，不可能！那不叫郭文贵，那不是新中国。我不能跟欺民贼似的，要饭党，不要个脸，不要个腚的，到哪都伸手。永远手背朝上！
昨天欧洲的某位朋友，说我们看到你们关于中国人被当驴一样的蒙住脸，拉磨拉了几十年，这个比喻太好了，中国人精神上已经成骡子了，这是对的。他说，我们要为你做点什么，现在有些人跟共产党勾兑的太严重了。我说欧洲的麻烦不会比中国人少，但是欧洲最重要的事情，要对新中国联邦所有的成员开放签证，还有一个对这些孩子上学进行特别优惠。我们在英国一定会有总部，意大利一定会有生产线，会有基地，德国也一定会有，日本肯定有，新加坡我们正在筹备中，加拿大、澳大利亚、新西兰就不用说了，我相信新西兰会成为喜马拉雅农场中建设出来将是最棒的一个地方。新西兰的自然资源和那里的人文文化和中国华人在那里的素质，将成为可能最棒的喜马拉雅农场和最快的喜马拉雅农场；然后就是澳大利亚，澳大利亚会非常非常的棒，你们看到的木兰和安红那我们还有安明老师还有CC，还有好多厉害的人，我有感觉，澳大利亚将完全不同的开始。这就大家我就不多说了吧，我相信你们都明白，咱走着看，一切以结果。但是一切这些事情背后都要有两样实力，人！要干成大事儿，没有干成大事儿的人你啥也搞不定。所以战友们的参与太重要了！干成一件事要有干成事儿的人，然后要有干成事儿的钱！干成一个事儿没钱你干不成的，你像那欺民贼一辈子都伸手，天天伸手对吧。
你看达赖喇嘛Holiness尊者在印度多可怜啊，没钱呐。我当时就问他，我说我听共产党说你有几十亿几百亿，到底你有多少钱？他说文贵我哪儿有那么多钱啊？他说我几千万美元也拿不出来啊，他说你要是说，我可以把账号给你看，没钱。如果西藏那块儿要有几百亿几千亿美元也不至于这样啊，是不是啊？但是未来，你比如说头两天啊，我们说西藏问题，宣言以后很多人出来闹事儿，你闹啥事儿？你跟共产党闹去，你跟我们闹什么啊？你觉得我们说的不好，那我们不说，你要觉得好我们就继续合作。但是我要在这块儿澄清一点，关于西藏问题上，我和党内的老同志，还有美国的战友、欧洲战友、包括日本的很多战友，关心西藏问题的，我们都有过很深的谈。我就是一个原则，我头两天也把这话告诉了尊者达赖喇嘛，通过中间人我已经很多信息啊，总结以后我觉得有误会啊。就是很多藏人被人家利用，极端份子来挑战我们。我们不会跟你任何争执的，你爱干啥你干你的，你不愿意说我们不说，反正我们不会给你去扯这个事儿，没有时间。
共产党在一天，咱都是胡说八道，共产党没了，咱啥都可以谈。前提是要干掉共产党，现在跟你扯，你都扯了五十多年、六十年了。你一会儿独立吧，一会儿中间路线吧，这都不重要。未来由藏人决定，我就这句话算数。但有一个原则，我们只认一个人，那就是尊者达赖喇嘛。关于西藏问题上，我再次重申，西藏，我不管你是哪派的我也不管你什么独立干啥的，我只认一个人尊者达赖喇嘛，新中国联邦只和一个代表人打交道，尊者达赖喇嘛。我和他是朋友，我是他的拥护者，我跟他打过多次交道。他是我一个绝对信赖的一个虔诚的佛教徒；他是一个佛教的，一个存在现世的代表着佛的，我相信是代表佛祖的，是藏人的希望，是藏人的精神！我相信他就是达赖喇嘛，只要他在，我只相信，我们新中国联邦只和达赖喇嘛尊者打交道，相信他。他老人家如果是再去投胎的时候他投的回来我们还跟他打交道，也就是下一个达赖喇嘛和他指定者。这是我们的原则。不会改变的，我们也不会跟你争执。希望有很多中间传的话呀不要乱说，什么头两天有西藏独立的组织跟我中间人跟我说，郭先生我们要跟你谈谈，你要支持我们西藏独立，我说不可能，绝不可能，也不会跟你谈。共产党没灭亡之前我不想跟你们谈，共产党灭亡了，咱啥都可以谈，但我只和一个人，一个相信的人谈，就是尊者达赖喇嘛。头两天有日本的朋友说，文贵你这个原则，现在已经立国完了，你还这样？我说就这样，不会改变，这种大是大非的问题不会改变。
而且我们不寄希望于任何人，包括尊者达赖喇嘛来给我们站场子吧，或出来支持我们，完全不需要。我们的爆料革命从开始到今天，明镜采访、VOA采访、什么媒体采访、什么人支持我们，郭文贵从来不求任何人，没给任何人伸过手，也没给任何人要过钱，我们都是给予，从来没有求过。
有人说我们要搞喜马拉雅未来搞新中国联邦的护照，说郭文贵你本来就是个政庇的，你都没护照，你还给别人护照？说这话的人你就是扇你左脸扇你右脸。就像几年前都说郭文贵郭强奸，结果是郭强奸还成了郭三秒。一个三秒钟性能力的人怎么去强奸一个叫马蕊的，而且强奸地点竟然忘了，最早是在巴哈马，后来是在纽约，在纽约发现不行了，因为家里有摄像头。我住的那个家里边是酒店式公寓，都有摄像头，撒谎不行，法官要求要调摄像头，马上换地方，强奸地方又换英国了；从英国当时是说从我住的地方，最后觉得不行，我住的地方也有摄像头，安保，最后移到酒店去了。你说这个马蕊强奸。然后同时说，这个共产党有多不要脸，把这人说成一个强奸犯，然后再把他说成一个性无能。这个性无能怎么强奸呢？就这事儿没人分析。听起来，强奸，有人告你了，三秒，就是郭文贵。他是相信这一头，他不相信全头，他不把任何事实给放在一起。
郭文贵的政庇没护照，说这话的人你去把你家老祖宗的坟挖出来问一问，郭文贵身份是政庇吗？郭文贵的身份是政治事件。前天班农先生跟我说，他说Miles,你可不可以这样这样这样？我说我告诉你班农先生，你记住一句话：如果需要，说干掉共产党，你有俩选择，把郭文贵头砍了，共产党亡，你立马挥刀把我头砍了，你砍我一百次我都感激你；我可以自己拿刀把我头砍下来都行，只要共产党亡，你什么都不要考虑我。我的身份护照是美国和中国全世界的政治事件，不存在政治庇护。这点常识，你想当郭文贵你当的上吗？我可以告诉你，我要现在说拿美国身份，我告诉你，我就这样一下，一秒钟，我做个决定就可以了。美国是有法律的国家，只要你够了法律这个条件，你愿意做啥决定，我分分钟就拿。谁敢跟我打赌？哪个欺民贼这帮你们说这话的人你敢站出来跟我打赌，你有种你把真实身份，露个真脸，你敢站出来。因为政治庇护不是我的考虑，它也不是我的目的。
我有没有能力让大家获得国际上尊重的新中国联邦的护照咱走着看！就像新中国联邦要成立一样，老天都在帮我们。如果是那天的闪电、两次闪电，开天辟地的这种天气变化，换到世界上任何一位宗教领袖，他都成为现实的神了。如果要换了任何一个所谓的欺民贼手里边，我噻那成啥了那得。所有的郭文贵的身份在美国，他已经不是政治庇护，他是政治事件。
关于郭文贵有多少人你知道在24小时保护着或进入什么程序，我再说一遍，我跟任何美国情报机关没有任何合作。所以有人说我是双面间谍，那天有个华盛顿记者说，我说你胡说八道，我双面间谍，双面，一面是共产党、那一面是美国，你是美国人，你问问美国我跟你们有没有间谍关系？谁那个情报机关敢这样（举手）我跟郭文贵有情报关系，我承担一切后果，你把我剁了都行。
我跟任何组织没有所谓的任何关系，郭文贵一辈子不要任何政治名义，什么教授哇，什么名誉主席呀，绝不参与任何组织。郭文贵绝对永远不会往那美国出名。哪天没有要采访的，不要采访。我只在讲我们的平台上，讲我们有利于新中国联邦的话，我不求任何人。这就是说偷换概念，我们新中国联邦成立的时候，你们干啥呢？香港的运动，还有我们一系列419事件在那摆着，海航，我们就不要数了。
我们只相信一条，灭掉共产党是我们所有爆料革命的唯一的追求！让中国人拥有法治、民主、自由是我们追求的目标！过上体面的生活、安全的、没有恐惧的生活，能保爹、娘、兄弟姐妹、妻子、丈夫、女儿安全，这是我们追求！为此，我们可以牺牲我们的一切所有都有可能。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
