<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>雷达 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9B%B7%E8%BE%BE/</link>
    <description>Recent content in 雷达 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9B%B7%E8%BE%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1913/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1913/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
8月10号，尊敬的战友们好！我刚刚的健完身，准备开会呢，很多战友给我发信息，问我今天有没有直播，本来今天有直播，后来有一个会的冲突，刚才今天早上因为和日本有两个很重要的会，同时还要准备一下明天的资料，我们明天上午8点半9点左右开始，咱们就开始聊G-Club,G-Fashion好吧，G-Club,G-Fashion到底咋回事，很多只有给我发信息，我都看不完了。
你理解的G-Club,G-Fashion.. 没有人搞明白这个，这是为什么没有人懂G-Club,G-Fashion，但是这几天买G-Club的人可疯了去了，咱们某个秘密农场，仅仅在过去的不到一周的时间，就卖掉了1700多个卡，你说这还了得了嘛，我们的秘密银行都吓坏了，从来没有抱怨过，说你这太夸张了，看来呀高人在人间，并不在直播中。
所以明天上午8点半9点钟我好好谈谈，明天就一个主题，什么叫G-Club？什么叫G-Fashion？明天是战友的参加，不是战友的真的是不要参加，我求你们了，因为你们也不懂，也没必要浪费时间，是吧？所以明天我们好好聊这个。
另外一个看看北京…我们晚上值夜班的保镖，昨天晚上给我急了好几回，说你这老不睡觉，我要负责啊，签保证书的，保证让你睡觉，我最近老是拿着手机不高兴了，这保镖从老远的菜园子在看着我。意思是你又干嘛呢，一堆人盯着我，你说的天天旁边别着长枪大炮的，在我旁边佬转悠，你说烦不烦，你说我从十几岁就有保镖一直到现在，中国人最早私人企业家有保镖的就是我了，到哪都有保镖，你说我这辈子有什么隐私啊。
昨天跟北京咱们的战友开了一个小视频会，我们中国战友真是太牛了，自己研发了一个视频软件发给我，说这个能翻墙，让我看了看淹的农田，还有他老家淹成是什么样子，战友们你说共产党有多牛叉，GTV有多重要，就在他老家，还不是卫辉不是新乡，我不能告诉你们，没爆出来的地方，说淹的不是太重的，就他家里边的防河堤已经整个全部是垃圾，就是垃圾像山一样，农田全部毁掉，就他的一个村里边就死了七个人，还有十几个人找不着，他竟然用这个软件，在发的时候，旁边所谓的巡逻的来了说，叫他小号，说你可千万别直播呀，你要直播了咱可全完了，孩子，还有一个你可不要把视频发到GTV，郭文贵的GTV啊，原话，“郭文棍儿的GTV”，我最讨厌人家叫我“郭文棍儿”，我叫郭文贵，不叫“郭文棍儿”，你说他们怕GTV怕到啥程度，一个乡村竟然一个巡逻的，这个村民竟然说你不要发到GTV去，你说GTV有多可怕，旁边还有人复合，还有那个“G牛斯”… G-News，所以说这吓死人了，这爆料革命，新中国联邦是太牛了。
谋空军原来司令的儿子，我没说全国司令啊，昨天晚上跟咱那个哥儿们说，老郭爆了一个料，叫我老爹被处理了两次，不是一次，能不能让老郭别再提我们空军的事了，今天一大早上我又得到了杨成武的儿子干了谋件事，我就别说那么细了，把战友说出来，我们全在掌握之中，就是中国空军救援协会刚成立，是吧，原来成立的时候是谁呀？后来又干了啥？弄了多少钱？弄了多少东西？更重要的事情，想对台湾的事情全都给卖出去了，我告诉咱们战友，那几个人我都很熟，原来二部的戚胜德跟他们都是属于军队里面的所谓的高官子女嘛，官二代嘛，经常跟我聊，这些人我都熟，打台湾，他们就觉得打台湾就会发大财，他没想到，最近就叫咱们轻松的一爆料，其中几个人就被处分了，过一段时间我还要爆关于台湾的秘密，我叫他们打台湾之前这帮孙子，我让他自相残杀，这就是爆料革命的力量。
今天给我捎话是不是？你给我捎话是吧？你爹两次处分，你要是多给爆料革命提供点儿料，我就不爆你爹，你不给我提供料，我还爆你爹，就这么简单，你不服咱们就试试。
就像昨天韩国谋大佬给我说，文贵，有些事情我们可以合作，有些事情还需要你帮忙，什么帮忙？什么合作？你只要把韩国未来，把喜联储、喜币、喜美元在韩国合法使用，是吧，甚至允许我们在那开个喜联储银行，咱们就合作了嘛，是吧很容易，不能合作就是你不能伤害我任何战友，我们还没开始呢，你等到2022年法国、德国、日本、委内瑞拉、古巴、巴西，甚至英国政治突变之后，由不得你说了算，现在你跟我平等商量，未来没你商量的机会。
什么意思？共产党想把世界人类第一粮舱亚马逊拿下来，是吧，你会看到亚马逊上最大的护卫者，其中一个就是新中国联邦，而且全部是武装部队。当新中国联邦和巴西政府合作经营亚马逊粮舱的时候，喜联储在世界上被允许开设独立的银行的时候，我们甚至拥有我们的铸币权的时候，韩国这位哥儿们，你当不了一辈子在这么大脑袋，是吧，你得退呀，弄不好你还跳悬崖呢，还自杀呢，韩国总统都被抓掉个球的，所以说识时务者为俊杰，就像日本昨天的哥儿们给我说，日本你报的情报都是准的，我们感谢你，怎么合作？我从来不跟他们所谓的官方合作，要跟我们合作的唯一前提，就是日本政府向韩国一样，你先认我们喜联储，认我们的喜币，把我们的喜美元在美国的使用批了，我自动的给你日本政府提供你永远无法拥有的料，是吧，像地下的潜水、雷达、反雷达系统，我就告诉你点信息，你日本人比你买100个潜水艇还重要，我做不到这一点，你就可以把我们喜联储再踢出来。
所以我昨天跟他说，我们拿情报救你的命，你给我们开放点市场，是吧，喜联储、GTV、G-News、G-Fashion、G-Club、GETTR,我不是投资人,我也不是拥有者,完全独立的,甚至有你国家的投资人，对不对呀？你为啥不这么做呢？这就是战略，大家明天好好听听G-Club，G-Fashion，如果我明天讲完G-Club，G-Fashion，你有0.001的觉得说的有点不靠谱，明天使劲儿骂街，除了不让七哥吸痰之外，路大脑骗在楼上跟小蔡睡觉，路大脑线拿手机给蛇妖闫发信息，他老婆照自己的胸，到洗手间照自己的阴部，发个楼下的某个人，这事都会爆出来的，咱不干这事儿…明天咱们就干点正儿八经的事，G-Fashion，G-Club，小福利，May7 明天跟我连线。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1312/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1312/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 8月31号8月31号，七哥在颤抖中，啊给你，这个跟战友们啊，这个录个视频，哎呀，七哥昨天下午到现在啊是在恐惧中。度过的，啊，恐惧中度过了，吓死我了，浑身发抖，我现在在这个 new port，中文叫啥我真不知道，罗德岛叫什么地方，这个见朋友见朋友办事情开会，然后呢，我咱这个ladymay船在过去两年就把雷达关了。就是一开着雷达24小时任何人上APP上都能看到你船在哪，在我们向美国相关部门申请后报案后备案后，由于当年在哈得孙河被共产党WiFi控制我的手机啊，整个ladymay船失控了，大家知道那个事情啊，这个案子还在查当中，我相信会有水落石出，而且当时就是熊宪民，博讯的韦石啊，跟共产党高官提前知道，你看熊宪民第1个说出来的啊，还有博讯说郭文贵在这个哈德逊河呢，啊，然后呢无人机就来了啊，在捏泽西来的无人机后来还要掩盖，然后我们的船就失控了啊，全家都在船上啊，那你那那当时撞到那旁边的天然气上就完了，后来FBI就是立案上船上来看啊，大家都看的报告，两三年了吧，我相信这案子早晚得出来的啊，结果是前天啊，我们就将这个lady may的雷达在两年后重新启动了，因为案子快调查完了，我们就启动了，一起动啊，真没想到就一下子，就把共产党的间谍特务啊，甚至这些坏蛋就引来了，大家都知道，有个叫曾红的成天在媒体上我也没见过的，不是成天媒体，侮辱我造谣我侮辱我们战友辱骂战友，然后威胁我们这些人啊，坚决支持共产党，从来不支持香港民运香港运动，你更是反川普总统是吧？反中国有民主法制自由啊，而且这个人是天天搞捐款啊，然后呢反民主反法治啊。然后和庄烈宏啊，还有这个什么熊宪民啊，这个在一起多次到了大使馆去威胁啊，包括威胁要杀死王艳萍，烧死王艳萍，撞死王艳萍啊，昨天我正在船上呢，有人跟我说哎，有人来，高喊，我一听这。这喊啥了呀？杀掉郭文贵烧死郭文贵砍死郭文贵，这家伙我一听这声音很熟啊，谁啊这是啊？听着像曾红啊，然后呢，吓得我呀，这一下子都钻到那个那个船的那个卧室，就船仓安全房。楼下有安全安全房啊，吓得我发抖啊，然后我就藏起来了，然后这个我听没动静了啊，这个在里边敲敲门，我在外面开门我就出来了，出来看没人了，我鬼鬼祟祟的走过去又听到曾红在喊搞死郭文贵啊，你看他从纽约开了一个超级的快船啊，三个引擎啊，那船那家伙好快那船都干啥用的都不知道啊，那么快就穿干啥呀？就来了围着这船啊，听说还直播了啊，所以说曾红要杀了文贵啊，要弄死文贵灭了文贵啊。跟熊宪民一样，所以说共产党现在已经疯狂了啊，在美国的这个潜伏的特务，所以我说了吧，咱们战友也都知道，共产党会在国内国外对文贵发动一次，更加猛烈的攻击，来了，来了来了，所以我的战友们我是不是得求求曾宏先生，别杀了我吧。我求求你曾宏，我好怕你啊，求求你不要杀了我好不好曾宏，你想干啥啊？我经常说的是要钱的，是加拿大那个叫杨建豪的，每次都要几千万美元，然后不然就杀了我，不然就毁了我，然后如何如何，是不是我也得给你钱那曾宏啊，你想要多少钱你想干啥呀？能不能不杀文贵呀？曾宏先生，你和熊宪民你还有这个孟维参啊，你们这人能不能不杀文贵啊还有个梁冠军啊，是不是还有郑琪啊，那么饶文贵一命啊，饶爆料革命一命啊，拜托了曾宏先生啊，如果你要是想杀文贵啊。非要毁了文贵我也没办法，是不是啊，美国是讲法律的国家，昨天你围着这船，在这转那么长时间威胁叫喊是吧？我们都有录像，都有录像啊，都有录像，你还从纽约开船来你跟那么多人来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/532/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/532/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
听到战友们好啊，刚才我在那个船前面给大家录了一下，不清楚，他的这个传记不是传统的。形式的，也不是我们adc这个形式的，他是不是直的，这是全职的，它整个的船的概念就是一把。军刀，然后你从上面看，这一共是上面那个地方，本来是雷达，他用一个方的盒子给整个圈上了。
他为的是什么呢？那个圈的盒子呢，灯光，那灯光一格一格的，像中国人的那个尿的那个娃一样。那下面那个整个船上的甲板就会形成像无赖的感觉，然后一层一层下来，所以说你从前面看前面看的时候。这是一把军刀后面的一把一个中国的宗庙或者皇宫的感觉，从后面看，整个所有船当中就一个产品。又不让开门，她的屁股开门左边，右边不开屁股打开门，所有人从屁股上拉出去是一个后桥，所以说从后面看的那个门呢。
这个方子再加上上面的一层，又一层又一层，上面放的这个灯光效果就像那一个啊，这个中国的德胜门呢。前门那还有日本的东本愿寺啊，就是一个庙的建筑师证进去个大门，然后上面是一层一层的上面的那个那个。屋顶和建筑，这就是乔布斯先生把整个船的外面全是极简的叫人，全是白色最棒的。最棒的施工，然后里边的家具非常非常的现代，从后面一直可以看到前面去，只有一个传统。
后边的看到这个船的吧，是你的前面，所以乔布斯先生太牛了，但是他没用上这个船，最后这个传给了他的妻子用，谢谢亲爱战友们汇报完。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
