<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>美國 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E5%9C%8B/</link>
    <description>Recent content in 美國 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E5%9C%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/120/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
主持人比尔·戈茨（英语）：早上好，Miles，你在美国造成了一场重大的震荡，不仅 在美国，而且在中国，以前呢，大家没有亲自和你见面，今天你到这儿来和我们 对话，首先请你介绍一下你的背景，从你开始到你如何走到今天这一步。
郭文贵：首先是向Bill和大家问早上好，我能活着坐在这里相当不容易（笑，众 人鼓掌）。从昨天Hudson Institute的（演讲）的取消，到今天在这里开这个记 者招待会确确实实中间发生了很多事情，非常的不容易。特别是让我觉得震惊的 事情，昨天我们安排好的团队，包括了翻译到最后都吓得不敢来了。
但是这就是 我要不惜一切代价，不顾生命的危险也一定要坐在这里的原因。 接下来我向大家简单介绍一下我的经历和坐在这里的原因。首先我还得感谢像 Bill先生、公民力量的杨建利先生，和所有大家在这种危险恐惧的情况下能让我 们成就这个记者招待会。非常非常感谢，谢谢！感谢所有大家不顾生命危险来到 这里，谢谢大家！ 那么我接下来就用我最简单的语言来表达一下我的过去，就Bill刚才问的问题，
我简单说一下：我是祖籍山东省聊城市莘县古城镇西曹营村的一个地地道道的农 民家庭的一个孩子。我的父亲，后来是一个军人，母亲一直以来就是家庭妇女， 一个字儿也不认识。后来文化大革命的时候我的父亲被打成了右派，被下放流放 到了东北的吉林省磐石县赵家沟这个地方。我父亲的腿两次被打断。也因为文化 大革命，我的几个哥哥都被刀伤过很多次，被扎伤，我的母亲因为这个被吓出了 精神病。后来我们家人在极痛苦的（情况下）在东北活过了文化大革命时期，后 来就把我送回了山东老家，跟我的伯父去上学。
然后1983年我辍学了，初中还差 几个月毕业，辍学以后在社会上开始做生意，投机倒把，85年我和我现在的妻子 庆枝（音）恋爱私奔了。到今天是32年，明天是我们的结婚纪念日（鼓掌）。 86年就有了我一个儿子，88年有了我的一个女儿，我现在的一对儿女都非常的幸 福，都是在美国和英国上学长大的。89年中国发生灾难性的89民运的时候，我卖 掉了我的摩托车去给民运活动捐钱。后来包括我当时发生了一个商业小纠纷，他 们以此为由，喝醉了酒以后两个警察来抓捕我，我弟弟在让他们出示证件的时候 他们开了两枪将我弟弟给打死了。
我的弟弟当时被击中以后，现场第一枪是打中 我太太了，我太太抱着我几个月（大）的女儿，我太太躲过了一枪，后来又是一 枪去打我太太的时候就是我弟弟用胳膊挡住了这个子弹，第三枪的时候又挡住了 另一发子弹，后来我弟弟就倒在地上了，然后警察不让给治。在医院里面呆了三 天让他流血死亡。我同时被关进去以后，关押了22个月，当时是以“煽动反革命 罪”把我抓起来的，后来给我定的是“妨碍公务”和“诈骗罪”7000块人民币， 在里边关了我22个月，后来在1991年将我放出，后来我开始做房地产生意。 然后我开始和海外的港商和日本的、美国的经济合作者开始了我在河南郑州做房 地产生意的生涯，建造了中国当时最高级的五星级饭店，后来在北京做了第一个 龙形建筑“盘古大观”七星级酒店，还有金泉广场等一系列的房地产开发，包括 投资了金融、证券等行业。
文贵先生：在过去的28年里边，我有我的追求，就是我一定有一天要为我的弟弟报仇，我一定有一天让中国人，少一点发生像我弟弟这样滥杀的事件。而且我一定要推翻这个伤害我的兄弟，伤害我家人多次，因为过去28年来，我也两次被他们抓去了，我要跟这个体制要回属于我们的公平、公正。后来我积累了170亿美元的财富，然后开始了我真正的理想、革命的生涯。
我在中国赚的这170亿美元，都在中国被他们冻结了，所有的资产——过去这几年来我没有从中国大陆拿出老百姓一分钱，我可以在这里向大家保证，希望大家检查。我没有在中国偷过一分税，到目前没有任何人起诉我。而且，我所有在海外的花销，都是我在海外金融领域赚的钱，而且我拥有世界上所有人所追求的最好的东西——最好的房子，最好的游艇，最好的私人飞机等等。所以物质生活不是我的追求，已经是过去了。我现在只有一个理想，改变中国，让中国人真正的实现我所追求的 “郭七条”。
关于我个人问题我想不浪费大家时间了，说起来挺无聊的。一会给更多时间大家问问题。我们让Bill开始。
比尔先生：首先我给您提一个问题。我听说中国国家安全委员会颁布了一个文件，说您对中国政府构成的威胁要超过89年64民运当时发生的情况。这是怎么回事？你认为这意味着什么？
文贵先生：现在，我给大家发一个中国最绝密的文件，是国家安全委的。在中国拥有这个文件呢，直接是判3年到7年徒刑的。那么我今天在这里向大家出示的这个文件，我得到了美国以及其他国家政府机关的鉴定这是真实的。我本来我今天有大概几十份这样的文件，我要拿给大家的，由于我们最后的决定，我们先不拿，拿一份出来。大概这个文件的情况，简单地让James （翻译）给大家念一下。
翻译：这是由中央国家安全委员会颁布的，盖了国安委公章的绝密文件。此文件是国安委对于国安部申请增援赴美特工的批示。 （请看文件截图）
比尔先生：这个文件让我很震惊，这就是一个强有力的证据，证明你以前所说的——我以前采访您时，你说过中国在美国派了4万左右的间谍。当时您没有给我提出证据，但是今天提出的这份文件是第一份证据。的确令人感到震惊不已。昨天我们本来要到哈德逊研究所去开个讨论会的，后来被他们无限期的推迟，就此您想做出一些评论吗？
文贵先生：Thank you, Bill。 我觉得哈德逊的事情，完全没有原则没有规则地取消，证明了这个文件和我以前提到的中国盗国贼有完整的BGY计划，叫 “蓝金黄“。他们用 “蓝金黄” 来统治和渗透世界，已无处不在。那么昨天在哈德逊的事情就充分证明了这一点。我在这里特别想重申的一个事情: 哈德逊这件事情呢，本来我昨天演讲一开始我想拿出来三张纸，这三张纸呢，它决定着美国人会怎么看待中国政府和中国盗国贼，让欧洲、日本这些文明国家怎么看待发展中的中国政府，中国盗国贼。同时，也可以让世界人民通过那三张文件证明郭文贵说的对不对，是真是假，但是它会给我的家人和员工带来致命的威胁。但是我昨天是准备好，要把那三份绝密文件展示给大家的。
文贵：那么这个三个文件呢，我本来我拿出来以后，会对我的家人和同事带来巨大的威胁，可还是想贡献给美国，我认为美国能保护我的安全，但是昨天在哈德逊在这最后一分钟他这个给取消，让我非常之震惊，我昨天和美国的政府部门也有见面，然后我就到了洗手间，我将这个用生命换来的最重要的文件之一，这三份文件用火给烧掉了，永远不会出现在这个世界上，那是唯一的一份原件，它决定着很多人的生死。而且对美国对世界，美国欧洲日本，对很多人的生命都有着巨大的威胁。在我手里。
Bill：中共十九大就要召开了，对中国来讲是一个非常重大的事件。那么你呢，对这些中共十九大代表，你想发出你自己什么样的讯息呢？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
