<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中国政府 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E6%94%BF%E5%BA%9C/</link>
    <description>Recent content in 中国政府 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E6%94%BF%E5%BA%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 12月23号，现在是，你看到的七哥，是刚刚淋浴完，刚刚出了，淋浴后的，现在你们的七哥。
00:16 今天从开会到现在，大概中间停了不超过十分钟。开到了将近十二个小时的会啊。啊呀，很好，刚刚的在冲浴前，收到咱们国内朋友的电话。国内的朋友，不一定是战友，听到他（她）讲国内这情况，简直是啊。
00:42 战友们，国内缺粮了吗？缺粮缺到啥程度了？昨天下午，中共，国家安全委员会，把这个，解决缺粮问题排在首位。防止金融大规模的治安事件，也就是挤兑，不让你取钱。放到了国家安全的位置。因以上没粮食，不让取钱，即导致的社会的大规模的抗议、上街，甚至所谓的暴乱、骚乱。啥叫暴乱，就是老百姓和平发声呗。排在国家安全最紧急位置。而且说不论如何在南海跟美国人都不要有冲突。不行就打台湾。 解决内部的问题要打台湾。
01:54 银行完了吧。所有在国外的外资，所谓的骗美金的中资企业完了吧。没粮食了吧。现在跟非洲国家商量，把在非洲进些农作物，要拿人民币进，听说非洲一开始都说愿意要人民币，昨天基本上都拒绝了。不到四十八小时，这么大的变化，都拒绝了。
02:30 中国人不能出国留学，出国留学的被撵回去，而且中国外交部第一次，给国家安全委员会，也就是常委坑，写了报告，全世界据了解超过一百二十个国家正在酝酿，商量，排查所谓中共党员和政府的工作职员，所有的名单，很有可能引发全世界的反共，反中国政府的海外的工作人员，包括国有企业，不但如此，外交部说各国政府正都准备和美国一起，对中国共产党控制的国有企业，包括很多国家现在要查当时，过去这十多年2012到现在的，这十多年的，当时执政的政府官员在中国所得到的救助和贷款去向。大多数都回扣了嘛。
03:46 据说啊，欧洲几个混蛋，害怕了，害怕了。咋交代啊，吃那么多回扣。而且很多国家政府都认为这个病毒，都知道明确是共产党干的，生化武器，而且大家都知道，甚至很多人都说，不给共产党揪责，将对自己的国民没办法交代。怎么办？怎么办？很多人建言中国政府应该将这个责任归咎在武汉实验室，不分人员故意泄漏或者非故意泄漏上，不要再纠缠于所谓来自自然和人啦，就说是实验室非故意泄漏或部分某些人泄漏，或者报复社会泄漏。建议中共赶快要立案查处这事。
05:06 共产党啊，共产党啊，你说它玩的招高不高？一点都不高。可怜是全世界因为钱，都泯灭了良心，没有一点智商。上天真的是，给了我们最大机会灭共，让全世界，集体的暴怒，并和我们一切灭共。
05:41 所以今天，我们和这个咱们的战友，聊天时候说了句话，咱们这次的灭共得到天意啊。据说，这个，包括VOG的事情，还有凤凰农场的事情，灭爆小组，听说韩正大骂，大骂，政法委国家委，大骂，说：“你们愚蠢到，你们竟然让他们公告，让这些人写遗书，你们失控了。破坏了我们这个计划，否则的话，我们通过这件事情，可以把法治社会、法治基金、爆料革命、所有的G系列、农场一锅端”。还有，现在不说，未来再说，还有。说你们看过去这几年郭文贵，那一次的智商低了，这一次你看郭文贵他们，反应多块，彻底的破坏了他们这一次的重大计划。
06:58 所实话，咱真没这本事。这真是我和路德先生还有科学家，感觉不对劲了。没想那么严重，最后这Sara还给我们送了个大礼啊。她竟然不交、不配合，但是我们上共产党的当，我们不会把Sara跟她儿子，按照共产党的逻辑把他们送进监狱去，逼着Sara和她儿子令狐跟我们为敌。然后对我们的形象大加伤害，然后再执行他们的第二层计划、第三层计划、第四层计划、第五层计划、最后达到第六层。这几层，我先不说，咱已经都掌握了。毁我们的是被蒙蔽的战友，帮我们的是我们神秘战线付出最多的隐秘的战友。
07:58 兄弟姐妹们，千万不要因为任何事情怀疑战友，没有战友我们活着的意义都没有了。你们谁帮我们实现新中国联邦，谁帮助我们爆料革命一直坚持在不败之地，获得全世界的尊重和信用，没有战友们，要新中国联邦又作何用啊。
08:23 啊呀。郭文贵敢在这公开的说，就是因为我的战友无穷无尽，你找不着。不像我们当年【我盟】，陈氏兄弟，一找就找着了。保密、绝密资料，出去的口很容易。现在我说的，你找不着。所以我才敢说。现在灭爆小组派往的德国、日本、英国、加拿大、澳大利亚，所谓的像对待Sara和VOG一样的，通过台湾，通过美国的渗透的加拿大小组能成功，围剿我们农场。说实话，如果我们有农场再次被围剿的话，那是你活该。纯洁的人，纯洁的战友是不会被围剿的。
09:23 感谢啊灭爆小组给我们送来的大礼，让我们再次警醒和升华，就像你们会上说的，这一次给爆料革命带来的升华和对你们灭爆小组的防范不可估量，你说对了。让我们会更成熟，更慎重。灭爆小组，咱走着看。谁灭谁。啥都不拂了，战友们。高兴吧，亲自己的脸吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/887/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/887/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月28号，文贵因为今天上午刚发了郭文说今天不直播，因为今天太多会议安排了，现在马上要直播，抱歉啊，因为有几个情况希望跟战友通报一下。
第一个大家要记住，在过去或者是近期，特别是近期，有明显的你的网络被黑客，手机被黑客，包括你接收到被威胁的信息，比如说用Message啊、WhatsApp啊，或者说在你直播或在你对外的视频下边的留言五毛，还有一些威胁的话，要杀你全家呀，要弄死你呀，还有一个就是说警告你呀包括你家人，包括战友的家人受到了安全威胁的沉默的不说话的被请去喝茶的，请战友们把这信息发给我们的战友木兰传奇和Sara这都是可以的，或者在郭媒体Guo Media的私信里边给我留言。
亲爱的战友们非常重要，非常重要，因为现在美国有一些部门非常想了解这些事情，而且当你有一些这些留言的截屏以后，带对方人信息，美国会对这些进行调查。目前来看我强烈怀疑都是由吴征、孟韦参韦石、熊宪民、夏叶良等这些人搞的，我们要美国政府一定要把这事情查清楚，因为大家已经看得很清楚，他们和韦石和吴征之间已经是紧密相连，包括French Wallop、Michael Waller紧密相连，而且很多战友都受到了威胁、恐吓，所以我们一定要把这个查清楚，我们要紧密地合作，大家不要沉默，不要忍受，一定要行动，行动就是要把这些信息发给我们，让我们来给查清楚，还事情的直相，我就不相信美国查不清楚这些人的高阶高大伤害，现在我们务必不要沉默要动手，这是第一个问题。
第二个问题大家现在看到了，从Spalding将军、Kyle Bass、班农先生以及多个的战友在不同的阵线和我们一起反共，刚刚的郭媒体推出的郭文当中视频就有一个叫Gingrich，美国众议院前议长金里奇的视频和他最近的采访，大家要高度关注，到他的推特下面去支持他。大家都知道金里奇是美国政界的传奇人物，受法国欧洲的文化的熏陶，此人是个自由派，当年创造了无数个传奇。
当时最核心的事情，也就是共产党在克林顿总统民主党时期拿下了所谓的奥动会和WTO在布什总期间，就是中共最得意的时候，在那个时候这个众议长金里奇是在政界呼风唤雨的时候，并且改写了美国40年的历史，众议院和参议院一直被民主党控制的这种政治局面。最后由于改变了众议院的席位，共产党在美国的蓝金黄被彻底打败，所以当时金里奇议长有两次所谓的丑闻出来的时候，包括他受到重创的时候，我亲自的听到中共的最高领导人江泽民同志在内部讲话，不是面对面啊，别人是当时放个语音让我听的，江泽民当时说：哎呀这是给我们最大的礼物啊，你们工作做得非常好，这个金里奇对我们威胁太大了，我们要抓住克林顿总统和我们的紧密的政治甜蜜期，不可错过，但是金里奇是我们的威胁，金里奇被干掉了。
当时我记不太清楚了，好像是他一个是非常法使用赞助者资金，据我所知那个当天给我看的安全部的人员当时说就是中共给美方提供的信息，说金里奇非法使用了所谓的当时的政治捐款的资金。第二个就是他个人的性丑闻，性生活的问题，生活问题，也是中共向美方提供的信息，实际上共产党参与美国内政早已不是什么秘密，我相信美国政府知道。
现在往回看金里奇议长当年所谓的非法使用献金的丑闻和个人生活丑闻，在最关键的时候包括曾经要准备选总统，包括当时蓝裙子案时候，最核心的几个丑闻都是中共提的猛料，中共干掉了金里奇这个传奇人物。现在看到金里奇议长已经我认为是最清楚的表明了美国绝对只能和一个没有 共产党的中国、没有集权主义共产主义的中国政府和人民打交道，这是他第一个说出来的，第一个非常明白说出来的。当然了班农是另外一回事，人家是另外一回事。
第二个说出来了中国人和美国人绝对是美好的，没有任何理由去干仗，但是和中国政府是绝对有问题的，同时说出现在的集权和现在共产党的作为，和现在共产党对美国的威胁是美国的第一大威胁。第三个明确说出来了共产党共产主义在中国不灭，美国没有任何和中国打交道的原因和理由，而且不仅脱钩要想尽一切办法干掉这个邪恶的共产党。大家可以去看一下金里奇先生的演讲，在American(American Thought Leaders)采访，非常棒，在American(American Thought Leaders)还采访了Spalding将军，又采访了金里奇，我认为这个节目太棒了太棒了，大家高度关注金里奇。
最后一个我想说的事情，大家一定要注意最近你们的手机、你们的电脑、你们的E-Mail一定是很大可能是被攻击的，特别是现在走在前线的爆料战友们，这全部都是由吴征、孙立军、王岐山、孟建柱、孟韦参和熊宪民干的，务必小心亲爱的战友们，我今天就是紧急性的爆料，紧急呼吁战友们合作，一切都是刚刚开始，谢谢。
我今天已经为大家祈祷过了，我就不祈祷了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</guid>
      <description>内容梗概:
路德先生：诸位观众，大家好，欢迎收看路德社节目啊，咱们今天专门来到了文贵先生的Lady May，这个豪华的、全世界最先进的游艇上，还有班农先生，坐在咱们中间的Steve Bannon先生。今天非常荣幸啊，文贵先生给路德，我们这一家子非常感恩，感恩文贵先生，参观了这个可以说是全世界最先进的游艇。确实啊，看完以后感觉到荷兰的造船的工艺、水品和中国的制造业差距很大。刚才呢我们还有一个丰盛的晚宴，晚宴结束以后，文贵先生说我们一起来做个直播，非常荣幸班农先生今天也在文贵先生的船上，今天实际上很多人非常关心的就是中国和美国，香港的这些话题，很多人有很多的问题需要我来问班农先生，我们还有我们的这位翻译妹妹，她要对着所有的过程进行翻译。
郭文贵先生：路德先生前期已经介绍得差不多了，我们今天很高兴和路德先生以及他的家人、孩子们在我们的船上相聚，我们有很丰富的晚餐，今天呢班农先生也在我们的船上，我们相聚。下面有请路德向班农先生提问。
翻译班农先生：等等，在提问之前我先说一句，Lady May是一艘很特别的船，我曾经多年随军舰航行在中国的东海、南海海域进入太平洋，Lady May是一艘非常特别的船，很感谢郭先生邀请我上船，在距曼哈顿30英里外的长岛的海湾，我们在这宁静的环境里直播。
路德先生：好的，实际上我们做这么长时间的直播，一直很多人非常关心的很多话题，第一，观众关注的最重要的话题就是“脱钩”的问题，所有的中国人都关心川普总统关于和中共脱钩的事情。
班农先生：以前如果说中国和美国脱钩好像是一件很荒谬的事情，但是现在我们看到情况越来越严重，你看到中国对于香港人就没有做什么好事，他们用更多的催泪弹、橡胶子弹，然后没有符合民主的要求这样子，然后他们的手段越来越过分，所以现在在美国华盛顿特区、国会有越来越多的谈论脱钩这一问题的声音。为什么会导致脱钩的情况出现，就是因为中共在这十四个星期，差不多四个月的时间里面所做的事情，你们可以看到香港人他们其实是很和平的，他们遵守法律，他们只是想让中共履行条约，这是一个1984年签署的《中英联合声明》，然后也是美国国会在1992年同意的，然后香港1997年回归了中国，香港人其实就是想让中国履行这个条例，但是中国政府只是继续去打人，用催泪弹、橡胶子弹，你们可以看到那些片段里面那些香港人其实是很勇敢地去对抗中国政府，现在的情况就是展示给世界的人民看中共的面具被拆下来了，你们可以看到它们真正的面目。以前可能很多中国内部的人会谈到中国政府是一个黑帮，现在是全世界所有的人都可以看到中共的这些行为，所以现在，尤其是华盛顿那一边就会问：究竟中国的目的是怎么样？他们究竟会采取什么样的行动呢？
路德先生：我再多问班农先生一个问题，然后再问文贵先生。您跟郭文贵先生接触之前，关于香港的事情，有没有人跟您说过中共已经把香港变成了“臭港”，中国已经把“一国两制”给彻底结束了，文贵先生最早跟您说（这些）的时候您相不相信？现在香港的事情出来以后你现在是否相信了文贵先生所说的？
班农先生：1977年我就作为海军去过香港，那时候有一些澳洲、美国、新西兰等国家的海军（在香港），我们还一起在湾仔巡逻，那时候我是非常喜欢香港的，我觉得香港是一个独特的城市，她是中国的文化和英国的文化融合在一起，也有一个普通法，也有中国人的那种坚韧的精神在。其实对我这样一个热爱香港的人，我从一开始就害怕中国政府不会容许香港人有自由，因为我参与了川普总统的竞选，或者是我在白宫工作的时候，那个时候其实我们已经看到中共有一个持续的手法去夺走人们的自由，所以当我认识Miles的时候，我就更加清楚地了解到中国政府的做事手法，我们可以看到中国政府就是这样一小步、一小步地去侵害香港人的自由。你们可以看到香港人其实已经准备以死抗争，他们觉得自由值得他们用生命的代价去争取，因为Miles很清楚中共的做法，所以我觉得很荣幸可以参与在直播里，可以作为一份子参与这个过程。
路德先生：我想问一下文贵先生，其实我在直播中说过很多次，我说一年前郭先生就跟我私信，大概在去年的七八月份，就说美国一定会和中国脱钩，但是当时一听就像晴天霹雳那种感觉，全世界绝对第一个文贵先生说出来的，当然我后来节目上说出来，就是我想问文贵先生，那时候你为什么（说中美脱钩）？你是直接参与了呢？还是直接参与推动这个事呢？还是就是咱们话说猜的？
郭文贵先生：我来回答一下他这个问题啊，我觉得路德先生我们现在再谈这个问题的时候是很有意思的，因为最重要的事情是现在看到了这种脱钩是一定会发生，但是我们是在一年以前说的。我那时候跟班农先生认识的时候，我跟班农先生讲关于香港，我说香港将成为……因为我那时候说我要干掉共产党，他觉得我就是疯子，他完全没有这概念，他没有的。但是班农先生跟我聊天，就班农先生认为共产党是世界的威胁，但是他说怎么干掉共产党的时候，我说香港就是它死亡的第一道大门，我说军事扩张，对香港“一国两制”的蚕食，和对“一国两制”它的行动和我所知道的情报，和它接下来会发生的，包括共产党的本质：绝不允许别人拥有财富，那是不可以的。香港的财富、香港的自由、香港的民主它都要拿走。
所以我当时说经过我本人和共产党多年打交道，和我了解的它的情报和它的计划，它一定会拿走香港的这一切。香港人，他们（共产党）不了解香港人，到今天习近平、王岐山也不了解香港人，他们一定觉得就像拿大陆的一个村民一样随便就拿下来了，而且这个招数我当时就说了，现在完全按照这个招数来的，完全按照计划来的。
当时我说,我得知的共产党的要拿回香港、拿回台湾的时间表和情报和方式，根据这个我确定香港一定会被它们拿走一切，香港人一定誓死反击，因此美国只有脱钩。而且我说接下来就是中国的科技公司、中国的所有的在中国的美国公司都会受到科技、生存的威胁，一定也会造成美国无法接受的事实。根据此，美国人由于军事——海外中国从来军事不扩张的，他（班农）非常喜欢邓小平——就像比如说我们不军事扩张，（现在）军事扩张；拿回香港，邓小平说香港50年不变，50年以后也不能变吧，那么这个第二个，它一定会相反的；第三个，美国人在中国受到了虐待，不是受到了歧视，是虐待，所以最后一定是脱钩的，没有选择，美国不脱钩美国就死，所以说是这么来的。
路德先生：班农先生，就在6月9日，香港第一天、第一次游行的时候，当时文贵先生拉着您做了一次直播，在那个时候你有没有想到过，其实全世界很多人都没有想到过6月9号的游行能坚持到三个月，今天正好是9月9号，连续掀起这么大的全世界的轰动，你有没有想过当时6月9号的游行会掀起这么大的轰动发展到今天？
翻译班农先生：当时我都没有预计到香港的抗议会持续那么久。因为我觉得这件事情就是香港人要求撤销“返送中”条例。但是很明显的看到，林郑月娥和中共在处理的手法上有问题。Miles提醒大家：其实中共和中国人是不同的概念。很多美国人很喜欢中国人，但是要清楚的知道：中国不是一个不好的地方，只是控制中国的政权——就是中国共产党——它们去很残酷地对待人们，所以才导致了这个情况的发生。我们可以看到，他们是很残忍地去伤害香港的人民，但是香港的人民其实是受到过很好的教育，他们很遵守规矩——你看他们示威完以后会自觉清理垃圾等等……但是他们所受到的对待就是被橡胶子弹、催泪弹等等去攻击。所以坦白说，我看到这个情况真的是觉得很惊讶：这个抗议活动持续了那么久。
其实我自己也是用媒体去推动，让大家了解这个情况。举个例子，比如说彭博，刚刚就去新加坡，他竟然就说：王岐山就是最有权力，最厉害的一个领袖——这就是一个很荒唐的事情。现在的情况为什么会发生呢？就是因为中共的残暴，他们很强硬地对待人们，所以才会导致这件事情的发生。但是在现在的社会，这是不可能容许的——就是说现在的世界，你不可能去进行大跃进啊，或者是文革等事情。我们可以从媒体看到这所有事情的发生，所以郭媒体也是担当了这一个工作，去谴责中共的领袖。
路德先生：我想问一下文贵先生，5月31号您是第一个说林郑月娥，当时全世界包括我还都没有关心这个，因为5月31号大家还都关心那个Trish Regan跟那个叫做刘欣的辩论，您是唯一一个……当时我还说，香港这个游行有这么重要吗？但是，到6月9号的时候，到现在……我觉得全世界第一个提早就知道香港这个游行会掀起全世界大风暴的人绝对是您！您是怎么预知到的？怎么了解到的？这里我想跟班农先生说——这个一定要翻译给他，文贵先生透漏过，就是有大量的资金直接给香港现场游行的人，给钱……
郭文贵先生：我通过他，给大量的钱给香港的学生……
路德先生：请翻译给班农先生，告诉他这个事实。
（翻译小姐姐翻译）（文贵先生翻译）
郭文贵先生：……5月27号我们俩第一次讲的这个问题，我说我告诉你班农先生，香港的这个遣返法真的发生了；在这之前我们就讲过噢！
翻译班农先生：所以就是说，在2018年的11月20号，我们就是成立「法治基金」了。在那个时候就没有那么多人看到，香港人自杀或者是消失，或者是……就好像一些政府官员，或者一些明显性的这些事情发生了。但是，这个《遣返条例》实行的话，那么其实你就可以看到，中国政府就可以到香港抓走一些人。
那就是说，如果要实行这个《送中条例》，因为从香港去台湾……那个女孩子的事情，这些都是很荒唐的事情。我们可以看到，如果这个法律实行的话，这些可怕的事情真的随时会发生。
郭文贵先生：我要跟你说一下，你刚才问的问题非常好，但是时间是不准的。我们最早说到香港的这种事情会发生，最早是今年春节的时候说的，记得么？香港和台湾是共产党走向灭亡的开始，我们是今年春节说的噢！
我们已经很早就认为，在去年的时候，在11月20号以前；海航事件一定会有连锁效应，在香港和大陆发生。所以，“习王“体制会想尽一切办法，不会让任何人当中再出现郭文贵，出现王健这样的事情，或者杀王健的事情没人敢说。
那么唯一的就是说，它把香港唯一自由的口给堵住，把香港的利益口给堵住。还有一个，唯一的中国人知道这样的地方，在香港给堵住。所以，他们看的很准的；当然，我们在给他讲这个事情的时候，一开始他们完全不懂的。后来我把内部的情报跟他说，他们每次都是很震惊的。这就是为什么……我在春节的时候就给他说这个问题了；而且，我们陆续地再提到。
后来香港内部的人，今天我可以负责任地说，香港的跟Carrie Lam一起开会的人说，每次Carrie Lam去大陆的时候……你记得我去年直播时就说，“注意啊！Carrie Lam又去北京了、又去大陆了啊！“ 你记得吧？还有我说香港的卢伟聪，你们注意啊！还有香港警察拥有的权利，你们要注意啊！从去年我就开始说，这一天一定会发生的，而且，全香港都会这么做，而且这些东西都是准备好的。
所以说，当我们和班农先生在去年11月20号的发布会之前和之后的时候，我们在多方获取情报，了解香港。
所以说，我们在这个时候，我们得到情报的时候，我们第一时间，我告诉大家——这事儿要出大了！
但是，班农先生还认为：“会那么大吗“？美国人是没有这个概念的啊！在华盛顿我跟每个人谈的时候，我说我得知要有这个遣返法的时候，——每个人都说：“这个没有什么了不起的“！
而且，我认识的所有的香港人，没有一个人认为——“这不会过的”，一定会过！一定会过！后来这个时候就是我……你(班农先生)知道的，你参与了，我们给很多人捐款啊，背后支持啊，我可以说，今天在这儿说，我们支持的最起码上百个人当中，是这场运动核心的、最早起来发动的人。没有……就是他们本人也不相信——“郭先生你愿意捐这钱么？这个钱是白花的，没有用的，一定会过的” 。
Carrie Lam、郑若骅、李家超、卢伟聪这四个人，是我第一个把他们放在一起的；我是第一个说叫 “四人帮”的；“五项要求“是我第一个说出来的，百分之百是我第一个说的。
我说你们一定要要求这“五项要求”……一定要把这四个人……他们是在危害你们，一定要把他们干掉的。他们觉得我是疯子！但是，这个事情证明了我们内部的情报，共产党、中南坑儿里面的运作，共产党、习王的想法，共产党本质和在香港埋下的天罗地网。
不要忘了——2017年我爆料的第一次、第二次，就说了香港有“执法黑屋”。而且，他们要通过法律……“肖建华事件“每天都会发生。就是从那天开始的，我们这是一脉相承的，这都不是偶然的。
所以说，这件事情说明了什么呢？反对共产党，首先一个前提，你要有真情报，你不能预测，你不能猜，你猜不了的。
这就是为什么我和班农先生，我们6月9号能说出这样的话，我说不要高兴，一切都是刚刚开始！——政府会怎么样、会怎么样、会怎么样！没有一样不按我们预测的发生的。
(对翻译说)你可以简单地翻译，对不起！太长了啊。
路德先生：班农先生是这样，就是说大家都知道，接下来国会将通过卢比奥议员发起的《香港人权与民主法案》；还有就是麦-康奈尔提议的《美港关系法》终结。川普总统会否在他们提议的这两个法案即将通过之前，特别是《美港关系法》的终结，川普总统会不会先给它终结了？有没有这个可能？
班农先生：那就是，所以就这么说，他觉得特朗普政府是明白香港情况的严重性。不是，就是中国跟美国政府的关系就是变得越来越差严重性。但是他觉得特朗普总统就是比较谨慎，他不想中共就觉得特朗普就是香港背后的黑手这样子。他不想让中国觉得美国有插手这样子。然后其实你知道整个事情都是中共自己去压制那些香港人。其实根本就不关美国的事。反正就是特朗普不想冒险令中共觉得他有做什么事，然后他就是退后一步就没有说到强硬这样子。
反而就是让卢比奥、我、查克舒默、佩洛西就是比较强硬就让大家看到这样子。其实你可以看到1992年的条例那个方案，就是关于香港贸易的，其实如果我们取消了那个条例那个法案的话，其实对中国来说就是一个麻烦，因为就是会完全影响香港的资本市场，香港就会倒塌这样子。
现在的这个情况，其实中共是在冒险。然后在美国其实大家都是很愤怒。可以看到共和党和民主党的两边都是很愤怒的，其实美国在内战期间就是一直很分裂，但是这个事情就是香港这个事情其实就把我们两边的人团结在一起。
香港人的参与就是给这个世界展示了一个势力这样子，展示了他们怎样去对抗中共，然后我在周四的时候。我跟现代危机委员会就做了一个简报，就是谈到了这个情况的严重性。
路德先生：好的，文贵先生，接下来香港，你这几天一直直播，大家关注的就是香港的恒生指数。是吧！
郭文贵先生： 嗯！恒生期货还有恒生指数。
路德先生：恒生期货吗？
郭文贵先生：股指期货。
路德先生：我们的老江说这是一场金融战，你觉得是不是这个只有把这个金融战，美国赢的概率有多大，是百分之百呢？还是说会很险， 这是第一点。第二就是这里头中共耍流氓的话怎么办？因为刚才说他刷流氓就是给你钱，不给你不直接来给你兑现嘛！你直播说的吧！给你交割。这个情况下美国会怎么办？现在很多人关心这个。
班农先生：他就是觉得香港会百分之百就会胜利的，然后就是在中国里面的中国人就不会被囚禁这样子。这你可以看到以往的历史，苏联倒塌或者是在欧洲东面墨索里尼、纳粹德国那些，其实这些政权最后都会终结这样子。那所以他觉得这个情况会变成怎么样？只是手法有什么的不同，现在中共就说明了好像不会放弃这样子，他们就看你们这些香港人要自由什么什么，那好吧！他们就好像等着看这样子。但是现在现代的社会现代的国家有一些现代的技术，我会觉得那些中国人是不会被囚禁的。他们肯定能突破这个情况，我觉得关键的就只是这个事情会什么时候发生，什么时候导致一个终结，你可以看到现在的情况是越来越严重，那我就会觉得只会愈演愈烈这样子，影响力就会越来越强。
郭文贵先生：我再简单说一下这个事情。班农先生刚才说的有些翻译漏掉的。
首先我回答你一个问题，路德先生。这个事情不是金融战，这是欺诈，是犯罪！所以我觉得现在已经不是金融战了。从上星期五宕机的那一刻起，他已经是诈骗了，这是犯罪了。这已经不是战争了。战争是国与国之间的利益之战，完全是国与国是平等的，是国家组织对国家组织，这是完全不同的。这可以说正义与非正义已经不存在了，但是你这个是犯罪，这是不可以的！这完全是不同的！
所以说谁输谁赢，当然他（CCP）得输了！人家是好好跟你做交易，是以国家得合同和国家得准则来跟你打交道，你是把电脑给关掉，不让做交易。你这是诈骗是犯罪了。这个无容置疑，他们必须得失败。而且失败得很惨！看到他们流氓嘴脸得同时，也可以看出来美国人很天真，而且美国人很不团结，而且美国人反应非常慢，很官僚！这就是为什么班农先生他现在很重要呀，他告诉美国人，美国人都不相信他一开始，都流血了他才相信。这就是现在发生得真实的情景。
拜托妹妹你还是要翻译一下。
我刚刚听一个来自香港的电话，就是昨天他们说他们很多人家人的账号都被封了，我在一年前就爆过，香港警察有全世界最大的权力，他可以不告诉你，没有任何理由就把你账号封了，一旦账号封了以后，以香港的法律，警察可以无限期地让你全部信用卡都停用，而且能饿死你，你到哪儿去都没法花钱。很多上街的人被封了账号以后，没有任何理由，所有的卡不能用，家里面连交电费都交不了。这些人都是很有钱的人，很有身份的人，就是因为到美国大使馆去挥了美国国旗。他挥美国国旗犯法吗，不犯法。从这点上看，他已经不是什么我代表着国家，我代表着香港政府，他现在用的全是犯罪手段！这是完全的犯罪手段。
所以我想告诉班农先生要知道的事情，班农先生他自己都不知道他自己多重要。几个月前我跟他在华盛顿开会，很多国会议员根本不知道香港跟大陆和英国之间的关系。就在这次我在华盛顿，就几天前，还有人说，Miles，到底香港人的诉求是什么，说是不是林郑月娥已经撤销了遣返法了，再闹是不是就不合法了。然后人家会说，你这是被宠坏的两个孩子，一个台湾一个香港，那美国就不能帮了。这是美国很高层的人，都是班农先生的朋友，他们很愚蠢很官僚的。但是这次香港的金融危机，哇，他们好紧张呀，为什么？他们有钱。今天下午我在这里跟一个财经界的大佬，我给他讲香港的事情，他比谁都紧张。为什么呀，因为他有投资的钱！几十亿美元，他要被骗走，这也是美国现在的悲哀，官僚，内战，这也是被共产党利用那么多年的根本原因。所以说班农先生真的很重要。
路德先生：前天几万人在美国驻香港领事馆挥舞着美国国旗，将近50万人。这表达第一美国的国旗代表着自由民主的象征，普世价值的象征。更重要的实际上他们希望，现在可以制裁掉中共的只有美国，希望美国能够出手。班农先生，你觉得美国到底能不能值得依赖，值得我们相信美国能出手灭CCP，因为这至关太多人的生死了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</link>
      <pubDate>Sat, 04 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:
尊敬的战友们好，今天是5月4号，现在文贵在纽约和我们好朋友小夏女士，一起在这里给大家直播。小夏文贵聊天谈谈2017年4月19号发生的那个历史性的事件，也就是当时的小夏女士代表VOA中文部，所有的她的团队到纽约我家采访，在中间发生了很多事情，最后被断播的这么一个新闻（丑闻）。
今天很高兴跟小夏女士一起坐在了咱们喜马拉雅大使馆、郭媒体的直播间。
时空转移呀，往回看这个时间到今天，真的是不可想象，小夏比我那时候见面的小夏年轻了，她一根假发没有啊，真发啊，我这都摸出来的，比那时候还瘦了，而且依然的笑容灿烂，这真是个战士啊！如果说我是战神的话，她是战神的神中之神，绝对是我非常佩服的。
那么另外一个呢，419事件以后啊，大家都知道啊，小夏女士和她的团队展开了对VOA(美国知音）维权、寻求真相的这么一个法律行动，时间已经过了两年了。她与当时来的东方先生和他的团队，遇到了各种的不可思议的、在美国独立的法制和独立的媒体、自由的世界能发生的事情，而且小夏女士刚刚在两个月以前被VOA正式的宣布给开除，这也是不可思议的。
东方先生以及其他人和李肃先生都在家待岗，待岗了，下岗了，那么也就是咱们中国说的」停职不停薪」，那么很多人啊，都因为这件事情受到了重大的经济、精神、生活的重大伤害和影响。但是他们创造了奇迹，毕竟由他们这次的采访，勇敢的行动、寻求真相，维护美国之音它本来的宗旨，那就是让世界知道事情的真相，还有一个，就是让世界了解中国。
他们是做得最好的，他们为此付出了代价。但这件事件已经是新闻媒体的里程碑事件。今天呢我们就很高兴的跟小夏女士在一起谈谈，因为在这之前我们没有谈过这背后真相，包括今天之前，我向大家承诺：没有谈过！今天呢，很多战友也想问很多问题，刚刚我也让小夏女士看了很多在手机上发出的问题，很多啊。从我说出去这个访谈到现在我们聊天开始，太多人的意见了，但说实在话啊，99.9%的都不是问题，都是个人之见，本身的问题就是问题，这个问题的本身没什么价值，但是大家可以随便问。
那么现在我就开始给小夏，我现在叫小夏来想想，当时419背后有什么事情给大家分享的？小夏，请你来开始吧！
龚小夏女士:
好，谢谢！谢谢郭先生！我今天带了一对耳环，大家会先问是什么耳环？一边是问号，一边是叹号！
问号是，我跟大家一样心里有非常非常多的问号，为什么美国有关机构会出这么大的力气来阻止这个郭先生爆料这个事情。更大的问号是：中国政府为什么采取如此我前所未有的这种手段，来对郭文贵先生进行封口。所以，另外一个是叹号，我的这个惊叹号是说，这个事情发生，确实是一个里程碑事件。我这么说吧，4月19号之前的那一个礼拜，我们要是记得新闻的话都知道，当时是在马阿拉歌庄园，川习会正在哥俩好呢！
那么这两年呢，美国对华政策发生了相当根本性的变化，这个变化跟419断播，我可以负责任的说有非常直接的关系。因为我自己去游说了200多个国会的办事处和所有与中国有关的各个部门。那么这背后呢，我想现在是不是这样的形式，我想先问问郭先生几个问题，问完之后呢我可以跟郭先生对谈。
我第一个问题我想问的是一个比较大的问题，为什么呢？这个问题是一个总结性的问题，那现在郭先生爆出很多细致的猛料可以说，大家会关注很多这个猛料。但是我们要回过头来看一看，退一步看一眼说，这整个事件对美国是一个什么样的影响？所以我第一个问题就是：郭先生你自己认为，你这个爆料对中共有什么样程度的打击？打击更多是一些个人，比如王岐山孟建柱这样的个人呢？还是整个中共的统治体制？所以我希望郭先生先解释一下。
郭文贵先生:
谢谢小夏，现在回本行啦！我们聊天没开始呢，就开始访谈了。这个说实在大家很多人没有认真思考的一个问题，当时发生我跟小夏女士见面，被小夏女士的VOA这个直播访谈的前背景呢，我们要感激一个非常重要的一位先生，也就是小夏女士的同事啊，就是东方先生！东方先生当时曾经是做过VOA(美国之音)驻北京站的站长，好像是站长吧？
龚小夏女士:
记者。
郭文贵先生:
记者，是他通过推特直接跟我联系的，也几次要求要采访我，我都拒绝了。后来呢，很热情很积极啊，而且是我对他进行了一定了解以后，因为我也是美国之音的多年的观众嘛，我给他提出了三个要求:
第1个就是说一定是直播！
第2个不能低于三小时还不能编辑！
第3个，我说我要指定这个来采访的人！
东方先生说：「那我就可以了吗？」
他想来，我说「对不起啊，我说我不是不尊重你，我要指定龚小夏女士来采访。」，「哦！」他说「那是我领导！」，我说她来，这三条成立了，咱就可以接受采访。
那么后来大家知道，是小夏女士带着东方先生和他的团队来的，那么这个团队来到纽约我家，提前是将近2天吧，1天多来准备。
龚小夏女士:
一天半！
郭文贵先生:
一天半的时间，那么这个419的采访，我跟小夏女士认识是在4月17号下午，这个采访的意义是什么？如果那个时候咱说，这些欺民贼、共产党又说我们吹牛了！这个419的断播，最大的意义就是开启了爆料革命的国际化。也就是说，爆料革命
从我一个人的爆料，形成了集体的行动，和把爆料从我一个中国人的事件变成了国际事件、美国事件，而且直接从媒体上开始发酵，这是个里程碑事件！更重要的是那天，第一次提出了王岐山、海航。
龚小夏女士:
但是这里我的问题还是，在您看起来整个爆料的意义对谁打击最大？是对中共的统治体制呢？还是对中共内部的某一部分人？
郭文贵先生:
全部都包含，全部包括。我认为最重要的是对共产党。因为共产党那个时候最最高潮的时候啊，这个（在）准备十九大。十八大之后，王岐山和习近平先生他俩领导的反腐革命红红火火，「打铁还需自身硬」，然后「要给人民一片蔚蓝的天」，「要给人民一个廉洁的政府」，然后「要给14亿人民一个未来」，他这个调拔太高了！所有人都是仰慕向上！
「嘭——」咱这来了一个爆料革命，这个爆料革命的本质是对共产党的谎言和以反腐为名的以贪反贪、以黑反贪的这个运动，一个绝对的打击。但是呢，代表人物是王岐山和孟建柱和孙立军和海航。
就咱有具体的事件、具体的人、具体的事实来打击，核心的就是共产党，因为代表人物那时候就是习王，咱就直接把它给灭了！
龚小夏女士:
当时有一个细节很有意思，这个细节我好像还没说过……
郭文贵先生:
细节就是你挑战我？怀疑我？粗鲁的对待我？
龚小夏女士:
不是，哈哈哈……
郭文贵先生:
现在你比那时候可爱多了，那时候是挺着脖子来的，鬼子进村似的直接进18楼了。
龚小夏女士:
那我当然……鬼子进村为什么？因为很简单，当时是在我们4月19号采访，4月17号下午的时候，中国外交部派了两位官员去找美国之音驻北京的记者，对我们发出了非常直接的威胁……
郭文贵先生:
这个你说了很多次了！
龚小夏女士:
不是，这中间有一个细节的威胁是什么呢？它就跟刚才您说的是相关的，说：「如果你们要采访郭文贵，那么你们是干预中国内政！」这个我们知道，但是下面一句就奇怪了，说：「你们在干涉十九大进程！」，我说为什么我们采访一个中国的商人，会干涉到十九大进程？这个十九大进程是什么……
郭文贵先生:
你说到这我给你打断一下。小夏啊，我还没跟你说，咱今天谈背后真相，你说过的话不要说，我说过的也不说啊。
咱给战友们全撂真货啊，撸胳膊挽袖子啊。当年你像鬼子进村似的，带着一帮你那个VOA的器材，说实在话，今天我看到这个屋里器材，看我这个高级别，当时你们真是笑话，也带着VOA的傲慢，以为这中国来一土炮，你们就来了！VOA直接抗着叉子刀子就来了，说实在话，你们的机器烂的无法想象，太烂啦！而且搞笑的是，小夏就在我直播的时候，我从屋里出来，晃晃荡荡，一个大早上起来，说：「郭先生你被通缉了，你知道不知道？」
我说:「哎！啥时候被通缉了呀？」这个人好像她是警察这样看着我 「你被通缉了，你知道不知道？我们得什么……」 意思是好像我马上被抓了，然后我说不知道啊！到了那个刚进房准备的时候，这时候突然间 「嘚」撑一VOA的logo，后面是一个棍儿，还发散这种的。这就是我们当年20年前，我们裕达盖房子的时候，做广告时候的水平啊！我说VOA就这水平啊？！一看那色彩，都磨得黑的变白了，设备也很老，就一个女孩手里拿了一个手机的那个卡器挺好，我这儿还买了一个知道吗？
龚小夏女士:
我跟你说这个事情，我不是要给VOA辩护是不是，VOA是美国之音纳税人付钱的机构，东西都非常老，这也很正常，他们不那么花钱。那么在座听的是纳税人应该感谢这一点的就是，他们起码没有像郭先生一样花钱买这么贵的器材是不是，所以器材不好这是正常的，我们成天也是非常非常头疼。
郭文贵先生:
但是最夸张的是，和那器材相对比的是你们的态度，代表VOA（美国之音）鬼子进村似的，扛着就这么进来了，然后就那种质问询问，我当时就觉得你是代表王岐山的、孟建柱的，哎呀，很害怕呀！
龚小夏女士:
你看，这过了两年了，还跟我没完呢。当时你说我们是记者，我手里抓的就是我做了几个礼拜的研究。这个里头是，中共当时花了那么两年时间，一直在媒体上，对郭先生进行了大量的攻击。每一个案子，你说从刘志华案子，到肖建华，到农行的项俊波，到所有这个……中阿基金，到马健……等等等等一系列，各种各样报道，我进来的目的当时为什么会这么跟郭先生这么谈法呢，就是说所有这些东西，有没有这个事情，有没有这些一二三四这些报导呢……
郭文贵先生:
龚小夏女士来的时候这问题很多，但我想说是什么呢，我说刚才说那个设备，说你的态度的时候呢，实际当时一个状态啊，我现在向战友们绝对承诺，我们之前从没沟通过这个话题啊，我当时给我的印象：就是你们带着VOA的傲慢，和对中国社会的完全不知道，因为你问的问题太天真了，而且问的问题呢，都是非常有侵略性的。这VOA本身是反共的，结果我看到你们好像是挺共的。这个事实证明什么？在断播之前，小夏绝对跟我没有半点勾兑，这个团队也跟我没有半点关系。我们可以经得起阳光下的，叫——王岐山说叫「阳光下的政权」，我叫阳光下的交易，绝对是可以说没有交易的，可以是真实的……
龚小夏女士:
当时也很明白，如果我不是那么……就说应该十几个小时咱们对话是不是……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/589/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/589/</guid>
      <description>内容梗概:
Good morning.
为what，one in the United States of Virginia. One.那。
John miller I represent the end.都选过David Morris e from the ground in crowd. We represent the point of the department.Do you swear to interpret? Yes, I do.郑重的宣示，待会要讲政治，讲实话，全部讲。
说实话你愿意吗？Yes好了我。郭文贵，郭文贵。And is that your current legal name?在这个法律明示吧，是郭浩云guo这括号问安康。Pronunciation. And that is the name that is on your Hong Kong passport. 1.
And where do you live第五大道？1781号have a new number 781. And how long have you lived there?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/486/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/486/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谁要谁有什么问题呢，谁要有什么问题的话可以问这两位先生，他是现场到法国那边调查的，还有各第1个见证。王杰先生死亡的，他会有很多的时间和事实来告诉大家和他们说的不一样，请大家请提问，谢谢。
Actually, I have a question here. U guys want to friends and r.At MR wang is the American green car holder is f bi involved in this and also well, what&amp;rsquo;s your talk tell us what your.Major finding what the five minutes summary, what&amp;rsquo;s your major finding?So we we met him out there is a residence of the town where this incident happened. R, major finding we want to know.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，10月28号，今天上午在系我直播之后，关于谈到了王健在法国被杀，这个案件。进展之后啊，我的团队还有法国的合作单位给我新的联系，就是他们准备司法部和里昂的法院和那个当地。的地区的法院的法院作出一个判决，然后对这个事情说中国政府参与了调查，虽然和我们有一些观点是吧？
不一样，但是这是最终的判决，就是王建属于啊，这个他自己啊，就是说这个由于他的原因，然后导致。他自己的死亡，而且呢同时把中国政府参与调查的事给公开了官方化了，那么从目前来看啊，我们的每一局。每一个行动都有强烈的影响了他们的啊，定案的标准，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/433/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/433/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！
6：12-6：26
Miles Kwok郭文贵：CCP化了几十亿美元，派各种人包括间谍特工来美国，和很多人做交易，想方设法要让美国政府把我遣返回中国。对我造谣诬蔑，损害我的声誉。
6：27-6：39
Kyle Bass凯尔·巴斯：CCP派人来美国，想让美国政府把你遣返回中国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/336/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/336/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是8月5号早上纽约时间9点。
咱们这个跟大家聊聊天，好几天没直播了。在郭媒体直播，在郭媒体直播啊。
大家早，大家早。（与战友们互动）天朝心腹大患，这名叫得好啊！别叫战神，啥战神啊，别叫战神。就叫文贵，或叫郭叔，七哥，都中。别叫战神，哪有战神啊。
战友们好啊，现在咱们船啊马上就要（开了）。今天我是在船上呢啊，我在船上。因为昨天紧急要见一个朋友······
郭媒体打不开，livestream上看啊······台北可以看，台北是郭媒体是吧，看看咱们大陆嘛，共党控制的区都不行嘛。
盗国贼们，你说你们这招，我说我在郭媒体上直播他们就冲着郭媒体去了。除了杀人骗钱，胡说八道，你们的脑子简直就是狗屎的脑子，一帮蠢猪。拿着人民的钱，一天到晚干着全人类最愚蠢的事，说着全人类最愚蠢的假话。冲着郭媒体去了，你还有啥本事。我希望他们把livestream干掉，哈哈干掉吧，盗国贼你能把livestream干掉吗，干掉啊，你干掉啊！哈哈！
战友们赶快发一发，在livestream看，叫上咱战友们。
Instagram不好，Instagram不行，Instagram播的视频效果太差了，太差了啊，太差了。
哇塞，这一会儿这人就上来了，哇塞，前边显示是98，后台现在是大概是8千多，哇塞！
傻x，傻x盗国贼，直接对着DDS去了，愚蠢的东西啊。“郭媒体这两天不正常”，当然不正常了。新加坡上不了郭媒体，新加坡都上不了郭媒体。
（与战友互动中）朴昌海，朴昌海，朴昌海先生啊，我看了你这个视频在韩国宣传做的事情非常感谢啊，朴昌海先生。
尊敬的战友们好，这是8月5号文贵在船上和战友聊天的直播。
昨天晚上我一直忙到今天早上6点多，我真是脑子有点儿蒙了，有点儿蒙了都。太多文件，太多视频。然后回去躺了大概一个多小时，我给大家发完这个要直播的聊天信息以后，我就回去休息了一下。还不错，休息了一个多小时马上脑子就过来劲儿了啊。
太多战友啊发来的信息啊，各种这样那样的问题，都特别特别的多。我没办法一一地回答。包括这两天啊有战友跟我打听买药的，医院的啊，家里面人有病了问我医院怎么弄，还有个人得病的医院还有药的，还有问很多具体的信息的。包括也有向我投资借钱的，包括投资的是否买外汇的，还有一个关心习主席南非访问的，还有这个最近的国内的股票市值的，等等等等吧，我在这里向所有的战友们说一下，你们给我发的信息我真的是没法回，我真的回不完，我太多了。
因为原来一天大概八千到一万二之间我收到的。特别是国内的，大概90%是国内的吧，我有些重要的能回，熟悉的我能回。但是最近这几天都在一万六到两万之间，我真的连看都看不过来。所以说希望所有的战友们，如果你们没有收到文贵的回复的话，千万千万不要生文贵的气，因为现在咱们目标是盗国贼啊，盗国贼啊。不能让盗国贼把咱们的时间给转移了，视线给转移了。
就像今天我们一说郭媒体，他们蹬蹬蹬蹬全跑了跟小老鼠似的啊，全跑郭媒体DDS去了，傻瓜！我给你说郭媒体就是让你黑的，你使劲儿黑！你把郭媒体给砸吧喽。
这帮笨蛋还跟人家美军打仗呢，你打个什么啊你打。除了拍马屁，除了打打中国的妇女，你连小女孩你打打孩子，你敢打谁啊，欺负欺负老年人，欺负欺负孩子，给孩子们打打假疫苗，给卖菜的老人们你打几顿，你敢打谁啊，你敢打谁啊，你们这帮混蛋，盗国贼！
我看到那些视频被你们那么折腾我简直气死我了（liao）啊气死我了（liao）！每天看到那些视频，真的是觉得这是我们华人民族的悲哀。一个国家就是欺负老的，欺负小的，欺负妇女。天天《人民日报》，《环球时报》，天天等着眼说假话。大白天瞪着眼说假话，愚蠢到什么程度。“郭媒体也顺带取证CCP黑客证据”，当然了，当然了啊，这不用我做，美国政府都做了。不用我做，谷歌公司就做了。放心吧。
我的娘嘞，表面上123，现在已经达到6万了，我的天啊！天啊，天啊，不可思议！
看见我后边玻璃往上升了吗，战友们，这个船我花最多钱之一，就是后面玻璃和这一圈的玻璃是电动升下的，而且它是水晶玻璃，不是普通的玻璃。这个是花钱最多之一。也是这个船创造了新科技，目前世界上唯一一个，不管你多贵的船，这是唯一的船，这玻璃这么重，防弹玻璃，自动升降的。太酷了！
战友们啊，你说这盗国贼，你说他们现在在想什么，啊？盗国贼们在想什么？盗国贼在发自内心的在想什么？哈哈，经过这一战，盗国贼在思考什么？哈哈。
我今天想给战友们第一个想说什么事啊，我想第一个，我想跟大家先说的是从一系列的事件看盗国贼的他们的整个的治理国家的能力，和他们对世界也就是世界观，他们对世界的看法以及他们治理国家的真正的能力。是什么，大家应该有个非常清楚的判断。
在国内，在国内，可以说，任何事情你都看不到真相。因为所有的媒体都被他们控制了。那么他们讲的那些大话，空话，完全不切合实际的话，比北朝鲜还夸张的话。那北朝鲜的课本里写，金正日先生正在屋里边谈话呢，非常辛苦，累得人都瘦了一圈，突然间听到外边“嗡嗡”的响声，仔细一思考，美国飞机来了，出来以后潇洒地从背后拔出一支枪，对着天空中看都不看，“吥吥”两抢，就听到“嗡”美军飞机从天上“叭”掉下来了，然后金大帅背着手哈哈大笑，看也不看扭头进去了。这是课本啊，这是课本。
现在咱们国内的共产党宣传的课本比这还夸张。你看看那个中国的所谓的秒拍，中国的所有的关于中美贸易战，哎呀，完了，美国完了，川普又完了，川普的律师又爆猛料了，然后班农又背叛他了，哎呀美国又完了，又着火了，哎呀美国人民现在又没钱了，天天如此，精神手淫到如此程度，鸡淫到如此程度，北朝鲜望尘莫及，望尘莫及。
习主席到中东非洲访问的时候，我有朋友跟他见面，都是非洲的朋友，都是很早很早的朋友了，当年他们曾经住北京代表他国的大使馆，像卢旺达的还有南非的，他们见了习主席。他们这些人都是傻眼了。因为二十年前他们是代表着国家到中国学习，驻中国大使馆的，讲中国话也都讲的不错。所以说我很早就去了非洲，我对那是了解的。
他们说看到习主席身边所有的人，就是用一句话来形容，惊恐。惊恐啊！每个人都惊恐！在习主席面前，每个人都是战战兢兢，但是一离开习主席，趾高气扬，趾高气扬，他说鼻子扬上了天，完全一副领导世界的。
对待美国，美国完了，你们跟美国混啥啊，你看美国中期选举完美国就完蛋了，川普就完蛋了，川普就进监狱了。几乎所有，几乎所有。
但是非洲的朋友跟我说，我认识这些人家属在哪儿吗，我认识这些人的家属几乎全在美国。连非洲人都说，疯了，这帮人疯了。然后所有的非洲人都背后研究，通过杨洁篪啊还是通过丁薛祥啊还是通过王毅啊，怎么能搞到钱呢？就在会议前大家都在商量，如何能骗中国钱。
就是签多少合同都行，中国所谓的援非合同都是扯淡的事，全都是骗钱的转钱的，一通骗。
当地建工的一个老总，提前两周去，给非洲当地政府，你们要帮我们演什么戏，替我说什么话，天天给人家送礼请人家吃饭。就是要那一刻假话。
就是所有非洲这些朋友跟我讲，他说这个时候能看到中国政府现在，他说整个中国政府就是妄想症，妄想症，这是一个。
一周以内，我跟美国前政府官员，高官，还有非常重要的，现在美国最高级智库者之一，我问他们，我说你们怎么看待这次习主席访问中东和非洲，内部美国政府的官员，大家一致的定义是，这次表演过了头了，什么过了头了？说害怕，恐惧，向全世界表现，你看，这都是我的哥们儿，我有哥们儿，你看我有这么好的哥们儿。
20-30 James
这是他们发自内心的的表演，但是这说明了你内心的恐惧。你内心的恐惧。但是你也把这些国家放在了一个完全没有回头的境地。美国人根本不care，完全不在乎。不但不在乎，而且暴露了你真实的目的，你根本就是害怕。完全不在乎。
听说庞皮奥在内部讲话把这个事情当做一个笑话讲，但是咱们，中国的电视，人民日报，【习主席访中东】这个12天64 67场，然后呢这个得到了什么什么，你去想一想，这种本质上的差别和事实上的差距，是多么可怕。
另外一个，就是大家可以看到，最近我们大家都在关心的事情。 王健死亡，咱现在谈一谈王健的死亡。今天所有的战友们，我要给大家说，王健死亡今天呢不能，不能谈太多的太多的这个细节。我们现在在做什么事情？第1的，一件事情就是要把它变成刑事案件，把它恢复为刑事案件。因为这件事本质是刑事案件。
为什么说刑事案件重要？因为我们和相关政府，相关政府，涉及到的大概4，5个国家左右的政府官员。我们已经，我们跟所有的人都进行商量。商量的主要的结果就是这件事情是刑事案件。不能把它变成社交媒体或者媒体上的讨论战。那个就有问题了。那就有问题了 。
那就比如说，我前天下午，我们所有的我们其中两个调查团队，就是英文的调查团队，回来以后，从机场回来，我们直接就给美国相关部门，相关人，相关人做了当面做了报告。就是我完成都没有问他们，用流利的英语和他们亲身的经历，来给他们做了报告。
非常清楚，这里面几个关键的点，大家要记住。
第一，王健的家人和王健本人是美国公民。田丁是加拿大公民，这个王健的秘书王铮，王毅，还有他的那个太太学军，还有他的弟弟王伟，全都是美国公民和加拿大公民。
更重要的事情，这些这些人的资产，很多都在美欧，他们的企业都在美欧，他们做了很多决定都在美欧，那这个事情，这是第2个也大了
第3个，这件事情的发生的初始地，现在从很多人的录音，电话，通信记录当中，已经策划都是在美国策划的。
所以这件事情关系到美国公民，策划的原发地：美国，资产是美国。
第4个，美国的法律明文规定，只要你用美元买的资产，只要是腐败的，非法的，美国都有权对其查封，调查。只要你非法交易，是美元资产，不管是不是在美国。不管你在哪，他都有权力查封调查。现在他们所涉及的钱财和资产大多数都是美元，记账的。这就是第4个/。
第5个，这件事情已经成了美国和中国和法国，第4个国家我现在不能说，也绝对不能说。这个国与国之间的政治安全问题。所以说，这几条，这5条原因就必须要从刑事案件开始起诉。
但是说到这的时候，我在给大家讲一讲，刑事起诉我们发生什么事情。我们上一周我们找了美国最牛的刑事律师&amp;mdash;-当时是起诉本拉登家族的，代表9 11这几千个受害家属的，答应了，非常兴奋！马上来！一个小时以后发个信息，这个检察官说什么，
这个我和你有Conflict，就是利益冲突。Conflict of interest，我们在这个接这个电话之前10分钟，我告诉我的律师团队，还有我们的这个刑事案件调查组，我给你保证这个人不会来。他们说，哎呀，郭先生，我给你打赌。 我说，你放心。你低估了 共产党在美国的渗透， 你低估了盗国贼在美国的渗透。 结果怎么样，来了，利益冲突。 接下来的一个星期，我们走了大概 四到五个， 都在一接案子，开心的不行， 都知道我，也都知道这个事情， 愿意干，但是都在最后的一分钟取消。
你去想讲中国共产党在美国的势力有多大！所有的媒体全闭嘴，所有的律师竟然不敢接这个案子。我这个时候，也就是说，我在跟那个美国这位高官，我在问他的时候，我请问你三个问题，你能够回答得了。
第一个，在英国被毒杀的俄罗斯妇女，全世界的媒体都在报道，美国召回驻俄大使。全世界报道。为什么海航王健被杀，又是你美国公民，美国竟然没人报道，全部闭嘴，
为什么？哎呀，他说就是这个问题。我说，是你们的媒体认为它不重要？还是读不懂这个中文，还是读不懂法文？还是你们没有听说？一定有一股力量操纵。还是你来自的你美国呢？还是来自你来自中国呢？来自法国呢？大家去想想，这件事情有多可怕！你去想想这有多可怕！这么伟大的美国，你们咋就闭嘴了呢？为了钱吗？害怕吗？这是你美国人那！
谢谢小哥，小哥呀我梦见痘痘了，&amp;hellip;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/323/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/323/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是7月9号，美国纽约时间，下午5点30。
文贵在郭媒体文贵频道，试直播视频。
今天是7月9号，是个很特别的日子。过去的一天，就是24个小时吧，全世界的媒体上，不包含咱们国内啊，所有人都在讨论709律师的问题。而且我从昨天到刚刚坐在这儿的30分钟以前，一直都和美国的官员，很高层的官员，还有一些个欧洲政府的官员在开会。每个人都在问，就是关于我对709律师的看法。我本来是今天试直播视频谈海航王健这件事件。
因为在这个之前，我没有太多的讨论709律师，因为我担心由于我的过多的去讲，反而害了709律师，再给他们加上一个罪。除了煽颠罪，还有一个与郭文贵为伍，什么什么罪行。但是我每天都在关注着709律师的所有的事情和案情的进展，以及他们的家人的情况。凡是他们的推我必看。
过去的一两天来大家看到了过去几年来从来没有的，欧联盟驻中国的领事馆的官员，代表，还有欧洲的政府，还有美国政府以及其他国家政府，有勇气的，还有一点儿正义感的，都对709律师事件表达了关注。并向中国政府提出了要依法办事情。
那么我是今年特别的感受到，今年在美国的环境，对709律师所有事情的关注点，到达了一个沸点。过去完全不是这么回事，而现在完全变了。这是和现在的整个国际环境和国际上对中国政府的认知，和对中国18大19大新一届领导人，包括对习近平先生下一步将把中国带向何方，和在世界上所存在的价值，和如何的真正的跟他想的和他说的一样不一样的依法治国，大家有了一个基本的判断。这就是为什么我认为在今年，特别是在过去的一两天来，发生这么大的变化。
昨天下午的时候有一个让我特别感动的一位女士，当她讲到她了解的在中国的709律师的家人还有孩子的遭遇，讲到了王全璋李文足等合伙人，包括他的那个行政人员被关起来，这些事情的时候，让我看有关她在中国了解的事情，她非常地激动。她完全跟我们所有被关押的709律师没有任何的关系，也没有任何的利益。但是她表示了极大的愤慨。这就是人性，这就是人道，这就是正义，这是很关键的。然后她表达了她的看法。她又问了我很多问题。
我说你所有想问的这些问题都是中国人想问的问题。就是为什么中国不能依法办理709律师案。这个在程序上是否合法。这个所有的709律师他们有煽颠罪，他们有非法经营，煽动社会上反革命，包括影响社会治安秩序。他们家人是不是也犯这罪了呢？他们家人也参与了吗？他们员工也都参与了吗？当然不是的。既然是，这么大的一个中国，讲究依法治国的时候，在同一天对这么多的律师进行了非法的抓捕，完全没有任何的合法的程序。
更没有任何的合法的关押和审讯，也没有任何一个第三方所有有效的证据来证明他们犯罪。然后就让人消失，然后让这些家人找不着门，找不着人。所有的公检法大门都拒绝他们家人来问，来访。更不要说上访了，连下访，平访都不可能，我说这就是中国的依法治国，真实的一个最重要的一个真实案例。通过这个案例你可以看到中国到底是真的依法治国还是假的依法治国。
那么同样的中国人也在问一个问题，这么多人这些律师，受过高等的教育，他们的家人都是那么的执着，那么的善良。就是一个王全璋律师已经是一千多天找不着了，就不能给个答案。不要说在十几亿人的国家，即使在任何一个国家，都不可能这个样子。这就是中国在过去的6，7年来，特别是18大以后，中国法治环境，人权环境，民主环境，进行了大倒退。毫不夸张地说，表面上看上去好像比文化大革命进步了，事实上可能已经退到文化大革命以前去了。
这是为什么西方在问这问题之后，我反过来问他们。那我问他们，为什么文化大革命，天安门事件，这么多西方政府和人士都出来可以说几句公道话，可以问几句，可以报道报道，为什么在709事件的西方媒体几乎是全部闭嘴。西方的政府全部闭嘴。整个西方社会所谓良知的，有正义的，各方面人士基本不敢谈这个事情。为什么呢？因为在18大以后所有人都抱有希望，抱有幻想对新一届政府。还有一个更深层次的原因，被蓝金黄。
这就是一位英国的朋友在前天跟我讲，他说他参与了一个中国政府的谈判。中国政府官员对他们说，你们想不想跟中国做生意啦，如果想做生意，不要谈709律师，不要谈达赖喇嘛，不要谈新疆，不要谈西藏，不要谈人权。三个中国政府官员，七八个英国政府的代表团傻眼了。说这位官员，晃着椅子，非常严肃地，像训孩子一样，就撩出来这几句话。那意思你要是不给我说个结果，这会就别开了。但是英国政府官员，为了他们的利益，为了黄金时代，黄金年的成功，说，我们可以不谈这些问题。这就是现实。
我也同时问他们，为什么709的律师，为了中国人民的人权，法制，也为了西方想了解的中国，和西方企业在中国的利益，而且付出了生命和家人的安全，但是谁为他们声张了呢？那么同样的是，西方的媒体和中国的媒体有几个人敢出来说话呢？中国媒体被威胁被控制，西方媒体是被蓝金黄。
这个709事件发生在一个现代的社会，中国要求依法治国的社会，一个依法治国的关键事件点上，出来了这么一个完全相反的笑话。这件事情的本质就是真与假的问题。假就是假依法治国，真就是真陷害。善和恶的问题，那就是恶待中国的同胞。由于蓝金黄，全世界都选择了闭嘴，而且所有律师的家人选择了善良，执着，让我们佩服，尊敬。
709律师事件，反映了我们这个国家，这个民族，这过去的七十年来，被乌托邦主义，被盗国贼绑架，对整个大众洗脑造成的严重后果。以及整个世界上被蓝金黄渗透的程度。还有全世界在利益面前和正义面前选择了什么情况。这也就是乌托邦和盗国贼对世界，对世界的和平，对所有人将带来的巨大威胁。没有一个人可以置身于世外。没有一个人你不敢说你某一天你不会像709律师一样，妻离子散，家破人亡。
那位王律师当年选择被电视认罪的时候，我记得非常清楚，就是他坐在外面，呼吁海外什么国际人权媒体不要给他发那个奖。他进去之前和进去之后那整个变了一个人。这位王律师当年非常有魅力的人，结果在出来电视认罪的时候就变了一个人，因为他孩子被绑架了。这个世界上有哪个国家政府，在审讯所有律师的时候不依法审理。而且不让依法按程序接见。还不让依法使用律师。
然后让律师完全在没有任何第三方的情况下进行电视认罪，还要摆在一个所谓别墅的外面，放一把藤椅子，然后让他声嘶泪下地来电视认罪。旁边站的都是国安，而
且香港的凤凰卫视还进行了现场直播采访。这样的闹剧就能发生，而且发生之后就没人说，没人谈，没人提出来。海外的大V们，海外的良知们，西方的媒体们也没人做。
这就是我们现在整个十四亿人民和全世界人民所面临的盗国贼的威胁。这就是真相。直到昨天，直到现在，没有多少人关注这些重点，而有多少人为了掩盖这些事情的真相，为了获得一点儿利益，而泯灭了良心。
709律师的昨天就是我们的今天，就是我们的明天。709律师家人所遭受的各种待遇，就是我们所有人的明天。所以709这个日子，一定会不平凡。他也一定会像六月四号一样，成为我们未来中国人走向民主法制和自由一个关键的时间。我们不应该忘记，我们要深思。而且我们要行动。
这就是我对709律师我发自内心的感慨，希望他们能继续坚持自己的理想，在让自己家人和自己安全的情况下，尽可能的少受皮肉之苦。尽可能的让自己和家人免受这种精神虐待。你们已经做得够多了。任何一个作为你们的同胞，都应该感激你们，永远感激你们。我们应该对你们表示最高的尊敬。而且我们会一直会沿着你们这种理想，目标去奋斗。还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱最后看结果。
709的律师是我们的英雄，709的所有的案件和家人都是我们的英雄。都是文贵学习的榜样。接下来我们要谈一谈海航王健事件。这也是西方整个世界最关注的焦点之一。
非常滑稽的事情。王健先生在法国普罗旺斯，在墙上，拍照死之后，我们简称“拍照死”。整个大陆基本上是处于不允许谈的状态。整个西方所有的报道，基本上是千篇一律。也很少有人到现场去进行勘查，勘报，或去访问证人，或者政府官员。到现在为止，没有任何现场的一个人的名字，一个照片，一个视频出来。就是王健先生的这个“拍照死”，已经成了世界的秘密。
而且非常有意思的事情，王健先生过世之前，是25年以来第一次接受媒体采访。中国新闻周刊好像是，我记不清楚了。在采访的时候，他核心报道了，就是说两个事。全世界，在去年发生的针对海航的所谓爆料，还有海航的所有有关事件，围绕着，就是一个事，以西方敌对势力为核心的，包括（没说出郭文贵名字）郭文贵，针对的是习主席。是一场政治斗争。
是一场政治阴谋。第二个重点说什么，就是海航基本上股权有了着落。将把美国纽约慈航的股权，转回到香港。据我这几天调查了解，他们基本已经完成了手续。贯军，刘呈杰以及和他们现在海航以及背后的老板，盗国贼们所指定的公司，已经完成了签收手续。在签完了这个手续之后接受了采访。接受完采访以后，王健先生拍照死。据说，关键的香港的某家律师事务所这两个律师，现有一个律师也是进医院了，在香港养和医院住着呢。现在还生死未卜。
谢谢Sara！中间有一句话我听不懂，哈哈，麻烦你给补上，然后告诉我一下郭先生说的是什么，哈。。。
15-25 天亮了
据说关键的香港某家律师事务所两位律师，现在有一位律师也是进医院了，在香港眼科医院住着呢，现在还生死未卜。
也就是说王健先生拍照死之前，把他一生中最关键的任务完成了，那就是和陈峰先生把海航从国营变成了私营，把私营的企业变成了刘呈杰和贯军的企业，把刘呈杰贯军的企业变成了美国的慈航，绝对控股。然后呢从10亿变成了万亿的财富控制了20万亿的资产，并且转移到了美国。在发生了去年的文贵爆料革命之后海航事件曝光天下之后，王岐山先生和孟建柱先生还有多个N先生，刘呈杰的爹，刘呈杰的妈，贯军的爹，贯军的妈之谜之后，该股权又顺利的转回到了香港，盗国贼控制的手中。然后拍照死。
在这个之前，也有三个关键性的事件发展，也让王健先生全部给处理好了。我们查了有关盗国贼私生子女我们已经公布的银行信息，和未公布的银行信息，基本上大部分钱都被转走了。而且我们了解包括在美国在澳洲的房产私产，处理的处理，转让的转让，包括控股公司转让，转到这个基金那个基金进行了结构性的改变和私人家族基金的改变控制股东。
包括已经收购的企业进行了大量的重复抵押。事实上也是一种股权，最后受益人根本性的利益转移。这是核心的：现金转走，控股权海外资产达到了最终转移进行了集合，资金集合，控股股权集合，最后在美国和欧洲即将调查海航一切事项的时候，他拍照死。这三个使命太大了。
所以在同一时间内，又发生了一件事情。在上海的海航总部，不是海南的海航总部发生了一个泼墨女孩在海航面前，向习近平，那个习近平先生的画像就在海航大楼对面。然后好像如入无人之境，然后进行了泼墨事件。泼墨的重点很简单：海航是习近平的。所有的焦点全都是泼墨事件，所有的海航事件最后老板受益人是习近平。海外所有的媒体焦点，所有的大V 几乎99%都在关注着泼墨事件，
几乎没人谈论王健和王健先生的非正常死亡、拍照死，更没有人谈纽约慈航的股权转移股权香港，以及王健那次神秘的第一次的处女受访和最后一次受访，更没有人关心他怎么去了法国去了南法；为什么不坐他的787而换了飞机；为什么到了酒店里面临时又换酒店，还换房间；为什么从过去十几个人变成了7个人而不是6个人；为什么中间有一个人离开了团队；为什么现场一个照片一个视频没有。而且是内脏死，摔死没有任何的外伤，没有什么脑壳崩裂。没有人去谈这细节。
更夸张的事情，在同一时间内，整个国内所有的媒体放开的公布信息和所有的与和王岐山孟建柱有关的新闻突然大变样。中美贸易战都被放在了后面，就是泼墨门。
大家往前看，过去的几十年来围绕这中国一系列的具有重大意义的时间，总会发生让大家感觉到所有的海外所谓的大V们，公知们、民主民运的分子们，有修养有文化的这些忽悠中国有法制民主的中国的这些精神领袖们，主席们、总统们、法官们还有在天空中飘的白衣们，都会围绕着那个核心事件。
这就是我告诉西方的所有媒体朋友。如果你们想了解中国，你们要从过去这29年中国的媒体运动，关键时间点所发生的海内外的媒体报道的一致性和同质性，和它的标准和它的重点和真相进行了解，那是了解中国的最好的一个方式。包括我们在海外现在几家媒体，几个主持人几个老板拿了黑钱，瞪着眼睛说瞎话，瞪着眼睛在那转移视线。
这就是这几天发生的海航事件，709律师事件，让我们所有的人都应该学习和看到我们处在了一个什么样的环境。这个世界正在被黑暗所笼罩。几乎没有讲出真相的机会，一层又一层的特务网，一层又一层的蓝金黄。中国十四亿人民已经牢牢地被各种利益和盗国贼所绑架。
接下来大家会看到，有关这些事情戏剧性的发展。这就像两个月以前，5月份时我就说，中美关系将发生重大事件。大家都看到了一些列的事件发生：中兴事件、中
美贸易战的谈判，几次的反复前所未有。但是大家看看有几个海外的媒体如实报道认真报道认真跟踪了？这里面的意义是如此之巨大，又有多少人去报道。
但是这些人所有讲的都是什么？泼墨门、什么某某大V的热点事件、什么国内的某某丑闻。多少人谈王岐山，又有多少人谈孟建柱？委内瑞拉、马来西亚事件有多大，又有多少人去关注？泰国的船翻是多少人死为什么死？又有多少人去关注？如果一个女孩的泼墨能改变民主法治自由中国，泼习近平，我明天就飞回北京去，只要我活着，我天天去泼习近平的照片，或者说有人去泼习近平的照片我给你钱。能解决问题吗？但凡有一点良知的都会明白，泼墨能让中国走向法治民主自由吗？
所以亲爱的战友们，从这点点滴滴的事件，大家可以看出来，盗国贼控制着这个国家和绑架这个国家是什么样的情况。从这几天来香港的股票的变化，股市的变化，股价的变化汇市的变化，汇价的变化，是什么样的情况？可以说是震惊世界吧？又有多少人去谈？又有多少人敢谈？真相又在哪里？
昨天我发了一个郭文，大连西岗区法院院长张明鹏，他是五月份被双规的。这个张明鹏是李友方正事件所有案件的审判官，第一负责人。所有盘古正权事件，所有我家人和员工的审判，除了开封之外都在他那审 的。他亲自下命令直接从我账号上罚了三个亿，直接现金转走，给他们西岗区法院。李友罚了大概是我记不太清楚了也大概是一两个亿吧，好像是几个亿。是在前天，一位孟建柱先生过去最早的相信的下属，是孙立军把他给代替了。
25-30 阿丙
否则的话，这个人就一定是孙立军这个角色。但是这个人有良知，提前离开了孟建柱先生。他在跟我通电话的时候，他说文贵，过去不管如何我对你说的话，不好的话，都收回。他说我最近看了一个内部的案情，我非常之震惊。他说你说的很多话在这个事情上我得到了验证。他说一个大连为什么能拿这么大个案子？刘金国何能何德，李峰何能何德，办这个国家级大案。为什么孟建柱，傅振华，孙立军，要把这个案子放到了大连去，他说我全找到了答案。
西岗区的张明鹏法官，那在大连是响当当的人物。
两次上调，上调到，不是上吊死啊，上调辽宁省法院都不去，就留在大连，大连是肥缺。西岗区法院办这个案子，吃了方正吃北大，吃了方正北大下面的几十家公司。都是撞破了门给他送钱，送礼，送女人。然后张明鹏按孟要求办案，按王岐山要求办案，按孙立军要求办案，按王岐山的秘书周亮的意见办案。
此人狂到了极点，连大连书记都得高看他三眼，都知道他和孟建柱，傅振华，王岐山，孙立军有密切的关系，省委领导都害怕他。所以大连西岗区法院为了审李友搞一次装修，为了审郭文贵的员工们搞两次装修。除了公开的罚了十几个亿，没收款达到几十个亿。收的贿赂那是无法想象。最后，他被抓的时候，听说家里边儿的现金就几个亿，各种国家的外汇，车辆上百辆，养的情人几十个。
而且供出给孙立军，傅振华，孟建柱，周亮都送美女。所以说孟建柱这位前下属（我敢说，就是因为我知道他会安全的）吓坏了。他说，我真没想到，我是做梦也不敢想，他们竟然这样的无法无天。他说他们为什么这么敢无法五天，就是因为他们还相信他们还能控制中国二十年，丧尽天良。
一个小小的西岗区法院院长就这样。而且告诉我说，为什么北京三中院，还有执行厅这个刘兵要帮助中泰拍卖你的公寓，这个为什么要帮助上海银行，也就是李友方正，原来上海银行的行长叶逸飞，江家的兵，有王岐山在十八大的时候就答应好的啊，调到人民银行副行长，和周亮是同事。帮助他们要把盘古A座 24层以下一次性拍卖。
什么叫一次性拍卖，我们总共和他们融资性贷款二十五个亿，拿着24层以下做的抵押。他不会拆开了卖，拆开了卖谁都可以买，不就散了吗？他就失败了。她把整个这个抵押物注一个标的拍卖。一个标的什么概念，没人买得起，你也不敢买。就明告诉你了，这事儿就是走走程序，然后以最低价，让他把盘古大观收于他的指定的公司名下。所以这位朋友跟我说，他说文贵，我知道他们黑，我也知道他们狠。我没想到他们这么黑，这么狠。他说我现在真的理解你了。
他说，这过去的看得历史剧也看不到这样的黑呀，这样的黑暗呀。他说三中院的事情他听说了一些，他最近做了了解。他看到这些文书都发给我们，当初判我们这个罚的利息，66%的利息的时候，他疯了，他说，世界上哪个国家法院能让你在种情况下让你交付银行利息66%。中国的银行35%到45%的烂账，
30-35 令狐冲
他们不去管，依法的提前还贷，他说我问了平安银行，问了农行，问了上海银行，说你的贷款几乎是他们银行最好的一笔贷款。但是就这也不行，要你66的利息还不算数，还要在西岗区法院，还有开封法院，把你帐号上的现金以办案为名划走。你们听说过吗？把我的家人在刘彦平访问美国后，说是我联通FBI收拾他了，以这个为名迅速回去把我哥哥侄女员工马上开庭审判。
完全以一个没有证据的罪名进行判刑关押，然后再让法院让我们给他们支付办案款天下岂有此理，一个西岗区法院我付了几个亿，一个开封法院我付了几个亿。所以这位朋友他真的震惊了，他们这样的害你，还让你付这么多的钱为他们付办案费，然后把曲龙这样的15年罪行的人给放出来。然后让他天天录视频来打压你，然后那个足球协会副主席谢亚龙被判刑的时候，那个家伙该被枪毙。
玩赌球，玩黑社会，玩女人。他的侄子谢建生，都知道是河南焦作的黑社会。跟他叔叔一起，以焦作公安局政法委几乎是合伙人，搞了个什么凯莱大酒店黑窝赌球。都知道，他说曲龙这事情都知道，这是共产党判的刑，判了15年。这是最高检，最高法，公安部共同下的联合法案。他判了15年执行了6年半，最后把罪归根为郭文贵。给曲龙判了6年半。国家没有赔偿，没有公安部，政法委，河北高院，河北政法委负责。
他说都知道河北的政法委书记董先生是老孟的人，是曾家的人。但也没想到这么黑。这是他完全想不到的，他说这个话我真的很感动。他也说他和很多老领导也都谈到这事，这些老领导一谈都摇头。这事没有完，早晚还有收的一天，怎么可能完呢？任何一个有良知有常识的人都会说为什么曲龙会被放出去。曲龙要是判错了那不是郭文贵的错，那是中国公检法，最高检，最高法和政法委河北高院的错。为什么曲龙被放出来以后还敢这样诋毁诬陷我的员工？
这不是个笑话吗？然后他说，北京三中院和北京中院执行庭所有判决的结果，他说我了解了一些，从来没有你们律师，从来没有你们公司，因为高管所有员工律师几乎都抓完了。没有你们说话的机会，何来之判决啊？你没有发言举证，和要求依法走程序的权力。对你的判决都是无效的，也就是没有程序的正当性。所以大连西岗区法院的张明鹏被抓，接下来一定是北京三中院，和一起窜通掠夺和已经掠夺了文贵盘古大关证券和方正证券资产的所有背后黑手们。一定下面是他们，因为大连的张明被抓不是正义也不是反腐的结果，是内部分赃不均。
黑吃黑的结果，三中院，l刘斌他们吃的喝的用的睡的，他们不是同床同梦，是同床异梦，必然导致结果还是黑吃黑。最后就会把所有的王岐山孟建柱这些人所有这些年的勾当全部暴露出来。海航事件是一个他们永远无法逾越的坎。国内屏蔽，国际上不可能全部屏蔽。
35-40 电话
你国际上蓝金黄成功不可能让那么多被并购的企业都视若罔闻，当做看不见，因为那是利益相关者。今天的海航不管你股市怎么停，你怎么违法的操作，你怎么转移，不会有人再买海航的股票，那海航在中国银行、各大银行上万亿的贷款谁来还？渤海金控控股的20多万亿的人民币的这些资产如何处置？中国人民难道不想知道吗？世界上的利益相关者难道不想知道吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</link>
      <pubDate>Sun, 27 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</guid>
      <description>内容梗概:
我又回来了。刚才抱歉啊，抱歉抱歉。
刚才因为我正在帮其他国家的朋友跟他们录一个媒体的视频，我没调过来，真是抱歉，抱歉啊。
今天是 5月 27号，文贵现在船上，Ladymay上，在哈德逊河上，刚刚离开西点军校，在给大家汇报。
尊敬的战友们，从昨天到现在开会，我开了大概十几个小时的会，见了很多人。我在这里不一一叫大家名字了啊——有很多人给我发私信提意见说，你为什么叫他不叫我？我都看见了。然后呢，开了十几个小时的会，讲的我嗓子都冒烟了，但是特别特别好。在开会当中，主要是对闭门听证会一些准备，和多个部门的官员还有其他公关公司一起在谈这事。那么从目前来看，真的是我今天在站在
Ladymay上，一年前我也是站在这个时候，在这个时间给大家在船上吃饭时直播，今天我又站在
Ladymay上，也站在这给大家直播的时候，哎呀真的是感触万千。昨天我开了十几个小时的会。这十几个小时的会啊，让我感触最深刻最深刻的是：世界上对我们中国反盗国贼的革命可以说这场战斗的关注度，远远超过一年前我的想象。今天和过去真的是今非昔比。这一切感受特别多。就是我们真正的海外华人啊，完全低估了我们在一年内我们大家在西方所共同奋斗努力的造成这种积极方面的影响：中国人缺少法治，中国人处在危难之中，中国人不仅经济好，中国人经济还有危机；中国人不仅今天有了豪华的房子，中国人现在房奴；中国人现在是和西方文明，和世界文明存在着巨大的巨大的差距。更重要的是西方人看到了，就是说中国人民是勤奋的是好的，中国政府当中有一小撮是坏人，是盗国贼。这个盗国贼不仅害中国人，偷中国人钱，还要害外国人，偷外国人的钱，甚至要外国人的命。而且他们已经深深地感觉到，马来西亚事件，就是中国未来一带一路向外扩张的一个糟糕的样板。那东铁，现在美国人明白什么叫东铁了，说东铁他们怎么能这么干呢？我说我在这之前说过，东铁，马来西亚的背后，刘特佐是中国政府的盗国贼，不是中国人民，腐败，个人腐败，集团腐败，盗国贼的个人利益造成的灾难结果。再一个就是委内瑞拉。这几天在路德先生的节目中，有一个叫
David先生说的委内瑞拉的事情。昨天我还向美国的政府官员放了一段让他听，美国的政府官员那个朋友一直在点头。某国官员，某国官员啊，这个欧洲一个国家的官员，我头两天跟他谈到这些事情的时候，他感触颇深，他刚刚从委内瑞拉回来，他说委内瑞拉的惨景让他看到了，当年他父亲到中国文化大革命的时候照的相，他作为两代国家领导人，他现在看到的委内瑞拉，他认为就是一个真正的所谓的输出革命，输出贫穷的最好的一个样板。委内瑞拉可能就是我们下一个最要注意的就是下一个中国的样板。能就是下一个我们的国家，我们的中国。而且我们委内瑞拉不是为一个巧克力就跟人上床的问题，委内瑞拉真的吃老鼠这不是假的，这是真事。一个拥有着最大的石油资源的国家竟然吃老鼠！我们国家有什么呀？我们去喝西北风去啊？喝喜马拉雅山下化的雪水去啊，我们去宁夏自治区沙漠里去吃那里的蚂蚁去啊？我们去吃什么去啊？大家千万千万记住，不要有任何侥幸心理。委内瑞拉、马来西亚是上天给了我们最好的一个样板，告诉我们全世界，中国可能变成委内瑞拉，中国可能让全世界很多国家变成委内瑞拉。马来西亚就是你们跟盗国贼合作的结果，中国盗国贼能让很多国家变成马来西亚。这个意义是巨大的。所以这个感受颇深，一年前的今天和一年我见的同样的朋友，同样的地方同样的船上，那今天后面多了一艘船，完全不一样。西方对我们爆料结果实质结果这方面的重视和现在世界上发生的各种事情形成了鲜明的对比。证明了我们海外很多华人一起努力的结果，成绩是巨大的。但未来所有的人，不管你过去是砸郭是挺郭的，你们所有做过的事，参与这场一年多的爆料革命，每个人都会成为历史上最重要的一员。每个人说的话和视频都会被我们的子子孙孙和世界上很多国家拿来翻，拿来看，都成为重要的参考。
让我特别惊讶的事情，就是几个律师出身的人，来看到我们过去啊，他们现在是砸郭的，过去是挺郭的，那一段一段的讲话他们都摘录的非常好，翻译的非常好。然后跟其他的对比，和他现在说的话一对比，大家都意识到了这都是蓝金黄的力量，和国内家人受到威胁，以及超限战的一部分。很多人都是被威胁，被收买了。统上来以后，对待整个世界的形式，很多人认为他出尔反尔。那我说请问大家如果不是川普总统的话，北朝鲜的事情能解决这么快吗？过去几十年了，都想解决。如果当时几十年前选出川普总统这样的人，北朝鲜的事情就不可能发展到今天，就是因为他的个性和面对现实，打破官僚所谓的政治正确，才有他今天，他们都是认为是对的。
我说今天的世界，应该有不同的眼光，面对人类上面对的所有的问题，特别是这种危险的独权政治抬头，非常像
1932年希特勒的时候，魏玛共和国之后希特勒抬头，有了绝对最好的理由，最好的借口让全世界震惊。袖手旁观者都是最后的受害者。所以说他们也非常认可这种事情。那么我们海外的爆料革命，这种意义是巨大的。请大家千万记住，你们已经创造了历史，不管是砸郭挺郭都创造了历史，这一刻是值得我们骄傲的。我感受颇深。另外一个，我昨天和前天跟律师团队开会的时候，我也深刻的意识到有一个问题，就是盗国贼发起了新的一轮对海外所有参与爆料革命，包括我的新的战争。什么战争，大家可以看到啊，在此我拜托所有的战友们，千万别老在自己的
whatsapp和推特上自言自语的搞自娱自乐的演讲，或者牢骚满腹。一定要行动。为什么呢？第一个，看到他们发起了新的一轮在海外，就是要把所有挺郭的人瓦解。瓦解的方式：在国内威胁他的家人，在国外找他们的麻烦，抓住把柄，威胁他们，也就是蓝金黄。然后让他们想尽办法砸锅。分化所有海外过去一年中有影响力爆料的任何一个人。不仅砸锅，然后让他们开始配合他们的行动，配合他们什么行动呢？最近他们的核心目标，就是对待所有的挺郭人士，他们就是什么，这是西方政府持郭文贵的全都是和郭文贵一起，来收拾国外民主运动来了。
10-20蝴蝶
民运运动，民主运动来了。
而且这些人，我就不说了，10几，20几个人给美国的国会议员，移民局，政府部门写了很多信，所有的参考依据就是来自“扫地僧”“RPLG”的推特，一个是安全部，专案组的，一个是造谣的，这两个推特的信息，美国政府也掌握，同一个注册地址都在中国，所有的信息全都是假的，这是已经证明了。但是这些伪类们和欺民贼们，还在用这样的信息写成了这样那样的文字到处去告，包括把援郭的很多人包括雾婷，昭明还有全世界所有的只要挺郭的全都列上，全是共产党派来清理海外民运来了。所有的战友们你们要行动，为什么呢？你一定要让美国政府知道，因为他们真的搞不明白，问我的问题我都傻眼了，就是他们不可能像我们这么明白所谓的海外事件，就是一定要让他们知道这是荒谬的，要让证据说话。昨天前天我让他们看了某个律师，特别就是腾彪写的那篇文章，“道德与民主政治”，你看看这篇文章它引述了什么，说郭文贵和他的侄媳妇有乱伦，你看看我有没有侄媳妇？我把国内公安对我家人的逮捕的文件给他们看，你看看我们家人有多少被逮捕的，现在我的五哥，四哥，侄女，律师还在监狱里，被判了刑。是什么情况下，什么时间判的刑？是刘彦平，孙立军到美国来骗我，来非法执法之后，我没有配合他们，是
FBI把他抓了以后他们才被判刑的，而且说这个有意思。再一个，你看腾彪先生写的文章里边还引用了郭文贵当年是什么情况，我说89年学运的时候，审判书怎么回事，你看看啊，他们公布的 89年审判书叫判 3缓 4，我是 1989年 5月 26号被抓起来的，1991年初出来的，这中间是2年多的时间，没有 3年，判 3缓 4是必须呆够 3年，缓刑 4年，在外边呆四年，我说这个是真的吗，肯定不是。
上面说我父亲的朋友湖北的两个人，我说你可以问问我父亲在湖北有没有朋友，我父亲是干什么的，你看看我父亲原单位给美国政府出具的我父亲的工作简历，我让他们看，一看就傻了，我说这个事实说明什么，说明这个判决书是假的，谁能拿到这种判决书？为什么腾彪能拿出来？他为什么要引用这个东西，这个人家一看是对的。
我说再一个，他现在引用了一个我们援郭会的人的名称，我说你去查查，这都是代名的不是真名，这说明是假的，还有我把它那个所有的文件里边引用的结果，说什么海外维稳，我说我可以问你们一句话，谁能让中国共产党找出一个人来，把家人，几千个员工被边控，几千亿资产被查封，我每天损失
800万美元，不是
600万美元，我中国所有的亲人都要被审查一遍，我老婆女儿被抓起来，我女儿 2次被抓，然后刘彦平，中国安全部的党委书记，原话说我没有任何刑事犯罪，没有任何事情，让我跟他们配合维护国家利益，不要爆王岐山，孟建柱先生的料。维稳的谁能让做到这一点，谁能愿意配合中国共产工和家人还能配合，干这种事情？他们说这事不可以，不对的。
我说从逻辑上，事实上，证据上任何人去相信这个都是别有用心的，但是战友们要记住，这些人真正背后的指使的人一定是中国政府的情报部门，还有今天发动新一轮超限战的人，就像去年这个时候我上船的时候，他们发起了美国的公关公司， Elliott Broidy,吴征，海外的游说者，Nick Davis要花几十亿美元把文贵遣返一样，这是一场战争。
这一次他们组织的是在国内绑架所有援郭和反对盗国贼爆料的家人和朋友威胁，让他们出来砸郭，挺郭造谣，同时对海外所有支持爆料的支持者，有理想的战友们进行造谣和分化，同时他们在美国司法和政府部门开始妖魔化所有支持文贵的战友们，这是一场新的运动，这一周来我感触颇深，而且这些人已经分化到任何一个能接近到文贵的人，我有感受，很多跟我有来往的大家不知道的朋友，很多人我能感受到他们背后已经有问题了。比如说头两天我老去一个酒店，去见一个华人朋友，我最后一次见他，告诉他说你一定有问题了，你见我之前，绝对中国官方见过你，他就楞在那里不吱声了，我说你身上绝对有录音笔，我也不搜你身，我也没权利，我理解你，你肯定是家人受到威胁了，他就那个有点想掉泪又没说出来的感觉，这样跟我几十年的老友我非常信任的人，他都能这个样子，我深有感触，就现在所有盗国贼和专案组用的手段，非常清楚，就采用一切之手段，来监听，监控，黑客所有可能跟我发生关系的
EMAIL，手机和电话，电子联络方式。白人，完全不懂中文的，由于他们联络频繁，就受到了手机，电脑骇客，还打骚扰电话，她问我，为什么我会这样，旁边这几个不会？我说很简单，你联络的这几家媒体公司里边一定有中国盗国贼派来的间谍，掌握了你的信息，那几个人因为他不联络，所以不被骇客。另外就是好几个我的老友，一个在日本华人界很有影响的朋友每 2，3个月都过来看看我和我见见面，头两天就突然提出来，文贵，我给你发个东西，我说你怎么想起给我发EMAIL？这么大岁数了，从来没有给我发过EMAIL?
我发给你再看，我说我不用这个 EMAIL收任何东西，我用 EMAIL都是非常小心的，你也不要给我发，EMAIL一定会被骇客的，但是他还是要发，我就发现不对劲了，过了几个小时他女儿给我发了一个信息，说郭叔叔，希望你能明白，觉得你也明白了。
为什么？在出境的时候被控制了，要求他马上和我联系，就是想得到我的EMAIL地址，抠走，这种事情发生太多了，所有的战友们要记住，盗国贼折腾了 4，5年查郭文贵，把我和我的祖宗查了个底朝上，没有任何办法了，法律缠讼用完了，花国家精力到美国公关，用最高的价钱把所有的招用完了，把所有海外跟我联络的人造谣分化断绝我的关系，全弄完了，第四个所有国内能查的，能抓的，能断的关系，全做完了。第五个，所有挺文贵的经历了 3波，基本分化结束了，也都套了所有郭文贵的情报了，第 6，7，8都出来了，第六个，想尽一切办法用海外的所谓民运人士到美国和西方政府说我是替中国共产党维稳的，荒唐至极，这事竟然还能在这圈子里流传，还有人能说。第七个，分化所有援郭会的战友们，掌握一切信息进行威胁，第九个是所有的现在的专案组在国内各个区域只要上推特,只要上郭媒体的想尽办法加以利用,给郭文贵设置陷阱，让文贵掉入某个法律陷阱当中，现在砸郭不仅是生意,砸郭是大生意。而且国内一堆人就靠砸郭活着,调查郭活着，所以亲爱的战友们你们要看看过去的一年里五毛是什么规模，今天的五毛是什么规模，国内的某个战友跟我说他的一个亲戚在这个我这关于某个省在调查我的专案组上，说现在的待遇是过去的几倍,这个领导人给他们说只要你能达到某种目的,给他们的奖励可以说你随便，随便，什么钱你都可以用，什么资源都可以用,这就是说现在盗国贼已经到了对文贵这场爆料革命不择手段，不惜代价的这个阶段，大家可千万别当做成看热闹，一会说文贵没料爆了，文贵没料爆了。
有没有料咱走着看，我一年前太多人说他没料,都是假料，没料到假料，到编料到后来不吱声，但是大家别上他们当，文贵这几天一沉默，一去工作，就说文贵没有料爆了，大家记住有没有料看现实，阳谷莘县县搭县，咱看如何去兑现？所以大家千万不要被盗国贼控制的五毛，还有表面上藏在挺郭会里的五毛，还有一些海外的已经被收买的这些人转移视线，转移热点，跟着人家的脚步跳舞，那就惨大了，文贵今年最重要的事情就是推动西方世界最高层和政府之间了解到蓝金黄的危害性。了解到在西方所谓着打着民主运动的这些特务们，让西方知道篮金黄的威胁，然后真正的让所有的援郭会的有良知的,有水平，有智慧的人形成一个大家不是组织的，让大家一个共同奋斗的这么一个松散型的团队。
我们现在决不能再打乱拳，打这样乱拳,敌人最喜欢我们打乱拳。因为找出空档以后，一个左勾拳就把我们打倒了。我们现在一定要记住宁可让人打的躺在地上，
者相斗的时候，绝不能跟着人家的脚步走，跟着人家的拳术走，那就必输无疑.最终大家还要记住，一定要记住真的假不了，假的真不了。善的恶不了，恶的肯定很难善。我们追求的就是善恶之分，真假之分。不要担心这个表面上推特世界这个媒体世界如何谁反郭谁砸过郭了，大家要记住要自信，真正的和我们一起支持我们走向喜马拉雅和援郭人的力量是大家无法想象。
全都是，绝大多数，99.99%都是沉默的.在军队，在党内，大家但凡有一点渠道问一下国内所有朋友，他们会告诉你真正的答案,他们说的可能是心理正正相反的，但是上天和时代给了我们最好的机会，那就是今天，盗国贼绝对到了灭亡的时刻。绝对到了灭亡的时刻。所以亲爱的战友们一定要记住这是一场新的由盗国贼发动的分化援郭会,还有所谓的以文贵到海外民主民运维稳来了。这么一个新的一场斗争,大家要赶快写东西，象斯野先生啊,雾亭女士啊，像大丁先生都写，文章写的特别好。希望大家现在开始动起手来,别老在自媒体世界上说那么多，一定写给美国有关部门,有关政府。像美国的中国民主基金会,像若米欧啊，美国移民局呀，还有这个美国的司法监察委员会，特别是军事情报委员会这块，多写文章，哪怕写一张，写一张半都行，告诉他们海外的所谓郭文贵出来维稳的基本事实和逻辑上的矛盾，网上很多战友都写了，但真没去做。我们的战友很真诚，很勇敢，很善良，但是我们要付出于行动。盗国贼们是一个组织，巨大的组织,他们在行动，他们在行动，他们的行动对我们是有伤害的，然后现在海外有一帮欺民贼在和他们勾结，听说还要在华盛顿开会，赶快开，如果因为文贵砸郭能开成一个团结的海外钱。我拿着龙虾三文治给你们送去。所以战友们一定要行动，行动，行动，赶快动起手来给美国政府写封信，让他们这次所谓的海外维稳这件事情，不能因为他们声音大，就成事实了，我们要行动，让西方媒体知道。另外一个亲爱的战友们，一定要小心现在这场革命是分化所有人，考验所有人，即是耐力和智慧的考验，同时也是你真正的如何看待喜马拉雅和郭七条和中国法治民主自由革命，这是一次巨大的挑战。
不要随意的作出决定，一定要三思而后行，切勿因为草率而误终生，让盗国贼和欺民贼所利用。这就是今天所讲的。我今天就说到这为止，因为下一个月我大量准备的全都是有关跟听证会有关的事情，太多资料了，战友们你们无法想象太多太多资料要准备了，问一个问题我们要整半天，有些是中文的翻译成英文的整理,还要受人家问，这事不是那么简单的，所以我在 7月 1号以前，基本上很少会接受采访，很少会上视频，也很少会发信息。请大家千万要记住我在准备听证会，听证会的准备短则几个月，甚至半年一年都可能，不是说你花了 100万美元你就找人游说就办成了，不可能的。
而且我们现在大量的官司基础文件都在准备，我现在不能告诉大家，我们刚刚过去两个官司决胜,决胜，因为这个官司要求是必须是保密型，文贵初尝了美国法律社会讲法的好处性，他天王老子他要坐在对面,被你的律师问话 3个半小时，你再有本事也得坐在那被问话三个半小时。我可以告诉你们，任何一个人在三个半小时内你说的假话只要你说的是假的，你基本上没有可能你能躲得过去，因为你无法圆回这个一。我学了好多东西，中国要实现了法治，这个国家和民族就太伟大了，因为正好治假的毛病，
28到最后
中国现在一切都是假的，假爱国、假爱情、假医药、假食品、假环保、假强大，所以说一切都是假的，你说这多可怕，但是美国的法律就是让你假的假不了。哎呦，我的感触太深了，因为这个是绝对保密，签了东西了，information你签完以后绝对不能碰的，但那种录像（第三方录像）人家问你，然后再一个证人，哎呦当证人，这个我第一次面对了摄像头，人家问你几个小时，那几个小时问你的问题，你想你说你聪明你撒谎那绝不可能，你去想想你对面都是最专业的人士，你但凡讲一句假话你一切结束了。
我举一个最简单例子，某个人讲到某一天他说他和某个领导之间谈论着海航什么什么投钱他在场，人家就问他，是不是你说过的哪一天哪一天下午的 2点半，他说是的，过了几个小时人家回来问他的时候，说你是不是有一天你和这个人在楼下用这个羽毛球打对方的脑袋了，他说是，那是什么时间，他说我记不清楚了，他说应该是你那天的下午 2点到 3点之间，再想想，他说我不确定，人家就马上把对方人家的手机发的信息给他看了，他说这是我发的信息，那你上一个就撒谎了，因为那个时间你根本不在办公室。
你想说海航假话也不行，所以那个人出来我说你啊，你这笨得，你九十都是真话，但你说了个假话，你证明这个事，说是为了海航这个贷款的会议，结果人家现在质疑你说的话，所以说大家要记住，在法律面前不是你正义你就可以说假话，你你比如说，那个滕彪先生他写那个信，他对我现在很大的帮助，因为他都是假的，他会被有关部门问话的，他必须面对法庭。
人家问他你这个写的东西，你是哪来的，你听哪来的，谁告诉你的，你知道这两个信息来源吗？他绝对就傻了，他会彻彻底底失去他一切信誉，还要担负法律责任，包括写这些信给美国政府部门的人，他都会面对这些结果，所以我说战友们你们一定要写信，一定要写准确，千万不要说假话，不要说任何脏字，因为在美国这个国家，我这一年前说过，反应得慢但是一定会反应，一旦反应你想改回来不可能。
这就是法治社会的好处，不管你是总统还是司法部长，都不可能，你去触碰法律的问题，就像当初我说句话，我说这个政治庇护是我的安全手段，不是身份的需要，人家美国政府问了我好几遍，在去年的时候，你什么意思，我一一把这解释，什么叫政治庇护，我说政治陷害，我担心政治陷害我，我有哪国护照都没用啊，我有哪国护照他都可以陷害我啊，香港政府已经说好了，把我的香港护照说是假的，造假文件，他想怎么说怎么说啊，然后说你造假文件、假护照、假信息，然后你说些什么洗钱啊，什么强奸，什么罪都可以，然后让这个政府把你弄回去，这叫政治陷害，你根本没有这个犯罪，你没有反驳的机会，
只有政治你申请这个庇护了，你的政治庇护不仅仅是身份的需要，是你政治安全的需要，人家马上就说那我得走这程序，你哪国来我都走这个程序，比如说我用其它国护照，人家国家来了下次过来说要申请你，说你在我国家杀人了犯罪了什么样，那你要是说没有政治庇护，那马上你就惨了，那么你有庇护，人家走这程这是为什么现在很多欺民贼写了很多信，都对着那个身份去了，结果现在把他们给暴露了，这就是为啥以前我不说，现在我可以说，因为现在很多事情都已经发生完了，人家有关政府部门想知道真相，人家就可以“噢”一对上，不可能每个政府官员都像我们援郭的砸郭的人了解我文贵的事情百分之百不可能，那了解百分之一、零点一都不错了，所以我们不要拿我们的脑袋和思路来想想人家政府的官员和跟我们有关的人，不对的，应该用事实来想人家这个事情，真实地面对，这才是真真正正的符合客观，才是有用的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月11日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/221/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/221/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，大家好！
从昨天到现在，我收到了很多来自于国内的国外的很多战友们的两个（事）更多的问题吧，很多关于两个问题的问题。第一个，就是说现在有好像吴建民先生还有李一平先生发起的“五一共振”，问我什么意见，是不是我搞的，我什么意见。
第一个，我希望所有的国内外的战友们知道文贵的原则：文贵永远不成立组织，也不参与、也不参加任何组织。我们援郭会完全是自愿的，没有什么管理。大家问我这个问题因为涉及到我的态度的问题，那么我已经讲了，援郭会也不属于我的，我也不能管理，那么我只说我的态度和我的想法。
关于“五一共振”，文贵绝不支持、绝不参与，我也没有资格说反对。因为很简单，我一再说的事情：我反对革命式的所谓追求法治、民主、自由，我反对暴力，绝对反对暴力。还有一个，不管如何我都要不改变的是：共产党也好，中国政府也好，绝大多数人都是好人，都是被这个体制被绑架的，而且我认为最受害的其中之一就是党员。这个大家现在我相信都应该知道这是个事实，只是大家没有机会说出来而已。
所以说这个“五一共振”会对所有的国内的人造成可能性的被抓、被关、被打、被失去自由，甚至是被什么都可能，所以说我郭文贵是坚决不支持不参与，我肯定是我不反对你们去做什么事情，我的意见就这么简单，希望吴建民先生和李一平先生，希望能够理解。
同时我希望所有援郭会的成员要明白我的态度：你们谁都可以去，参不参加是你们自己的权利，但是你不能带着援郭会的名义参加，你带着援郭会的名义，我们就要反对的，甚至采取措施。这是关于第一个问题。
第二个问题，就是昨天郭媒体上发出了一个什么什么小组的（问题）。因为在这个推特上有一个一直以来的我也不知道是男性还是女性（的）一个好战友,，一直给我提供这样那样的建议，很多建议我就在我那备忘录上我就删一删减一减，（然后）我就用，我就发出去了。
昨天由于郭媒体一直被骇客，我运动完的时候我粘上去了，粘贴，发不出去,发不出去我就……因为我已经改完了，我只采用两条，然后我加了一条，其他我都没动，我就发出去吧。
结果我粘贴完了，一发发不出去，一直在那块 Loading，我就交给了我旁边那个警卫，我说：你去帮我按，一会发出去，如果发不出去，你就粘贴一下，你就发出去。
结果他老人家（可）好，他一直按也不出去，他“Bang”再粘贴—丢失嘛，大家看到现在郭媒体经常是丢失文件，丢失完了就再粘贴，就粘贴（之后）“叭”就发出去了，我也没看，我就参加开会去了。
开会时候是不能带手机的，到下午的时候，这个宝胜先生还有我们的Sara女士就找我：郭先生大家都反对你发这东西，不好，很不好。我说我马上删。到那个时候我都没认真看，我只是我就马上就给秒删了。
删完以后，我今天早上我才发现那么多人关心这个事儿。首先声明：那不代表文贵的观点，“郭七条”不会改变。那绝对……大家能看出来那是一个战友提出的建议，我只是转发出去了而已，那不是文贵的意见，希望大家不要误会。同时国内也有很多的战友问我这个问题，说怎么回事啊怎么回事？我说这不是我的意见，抱歉抱歉，这是文贵的疏忽，向大家抱歉。
最后一个问题，关于陈军这个烂人，这个骗子。最近一段时间，他到处打电话（说）什么郭文贵又没钱了、博讯的韦石是个好人、袁建斌跟阿里巴巴马云是发小（他）代表着马云，然后这个明镜，说是郭文贵打他就是打明镜，他全部代表着明镜。
这个家伙太坏了，完全是卑鄙小人，何频先生本来说让我停止再谈陈军，我就停了，当时我在迈阿密。停的第二天，陈军又上了这个赖建平先生的节目，把我说的啥也不是，大家知道那都是谎言。就那以后,我还是遵守了何频先生的要求，我就停了，我停了以后，他还在到处这么搞。
这就是他跟韦石、西诺这帮卑鄙的小人，（还有）袁建斌，完全是一模一样的，言而无信、卑鄙可耻、绑架别人，然后自我感觉良好。你在我郭文贵的生活里面，你真的你连个屁都不算，连我那马桶的…..什么都不算，你知道吧？还有资格评价“郭文贵一手好牌打错了”，你算啥呀？你那生活都没有我那司机生活好。
欠一屁股债，一个个跟要饭的似的，又吸毒，卑鄙可耻，就你那样子还评价文贵？我真觉得有些人真不要脸到极点了，你等着看看我怎么揭开你。还在推特上发“我怎么怎么样”，可耻、可卑、可怜。我说你狗眼看飞鹰那是看得起你，你连个狗都不算，真的是……哎呦走着看吧。一切都是刚刚开始！实力说了算。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人比尔·戈茨（英语）：早上好，Miles，你在美国造成了一场重大的震荡，不仅 在美国，而且在中国，以前呢，大家没有亲自和你见面，今天你到这儿来和我们 对话，首先请你介绍一下你的背景，从你开始到你如何走到今天这一步。
郭文贵：首先是向Bill和大家问早上好，我能活着坐在这里相当不容易（笑，众 人鼓掌）。从昨天Hudson Institute的（演讲）的取消，到今天在这里开这个记 者招待会确确实实中间发生了很多事情，非常的不容易。特别是让我觉得震惊的 事情，昨天我们安排好的团队，包括了翻译到最后都吓得不敢来了。
但是这就是 我要不惜一切代价，不顾生命的危险也一定要坐在这里的原因。 接下来我向大家简单介绍一下我的经历和坐在这里的原因。首先我还得感谢像 Bill先生、公民力量的杨建利先生，和所有大家在这种危险恐惧的情况下能让我 们成就这个记者招待会。非常非常感谢，谢谢！感谢所有大家不顾生命危险来到 这里，谢谢大家！ 那么我接下来就用我最简单的语言来表达一下我的过去，就Bill刚才问的问题，
我简单说一下：我是祖籍山东省聊城市莘县古城镇西曹营村的一个地地道道的农 民家庭的一个孩子。我的父亲，后来是一个军人，母亲一直以来就是家庭妇女， 一个字儿也不认识。后来文化大革命的时候我的父亲被打成了右派，被下放流放 到了东北的吉林省磐石县赵家沟这个地方。我父亲的腿两次被打断。也因为文化 大革命，我的几个哥哥都被刀伤过很多次，被扎伤，我的母亲因为这个被吓出了 精神病。后来我们家人在极痛苦的（情况下）在东北活过了文化大革命时期，后 来就把我送回了山东老家，跟我的伯父去上学。
然后1983年我辍学了，初中还差 几个月毕业，辍学以后在社会上开始做生意，投机倒把，85年我和我现在的妻子 庆枝（音）恋爱私奔了。到今天是32年，明天是我们的结婚纪念日（鼓掌）。 86年就有了我一个儿子，88年有了我的一个女儿，我现在的一对儿女都非常的幸 福，都是在美国和英国上学长大的。89年中国发生灾难性的89民运的时候，我卖 掉了我的摩托车去给民运活动捐钱。后来包括我当时发生了一个商业小纠纷，他 们以此为由，喝醉了酒以后两个警察来抓捕我，我弟弟在让他们出示证件的时候 他们开了两枪将我弟弟给打死了。
我的弟弟当时被击中以后，现场第一枪是打中 我太太了，我太太抱着我几个月（大）的女儿，我太太躲过了一枪，后来又是一 枪去打我太太的时候就是我弟弟用胳膊挡住了这个子弹，第三枪的时候又挡住了 另一发子弹，后来我弟弟就倒在地上了，然后警察不让给治。在医院里面呆了三 天让他流血死亡。我同时被关进去以后，关押了22个月，当时是以“煽动反革命 罪”把我抓起来的，后来给我定的是“妨碍公务”和“诈骗罪”7000块人民币， 在里边关了我22个月，后来在1991年将我放出，后来我开始做房地产生意。 然后我开始和海外的港商和日本的、美国的经济合作者开始了我在河南郑州做房 地产生意的生涯，建造了中国当时最高级的五星级饭店，后来在北京做了第一个 龙形建筑“盘古大观”七星级酒店，还有金泉广场等一系列的房地产开发，包括 投资了金融、证券等行业。
文贵先生：在过去的28年里边，我有我的追求，就是我一定有一天要为我的弟弟报仇，我一定有一天让中国人，少一点发生像我弟弟这样滥杀的事件。而且我一定要推翻这个伤害我的兄弟，伤害我家人多次，因为过去28年来，我也两次被他们抓去了，我要跟这个体制要回属于我们的公平、公正。后来我积累了170亿美元的财富，然后开始了我真正的理想、革命的生涯。
我在中国赚的这170亿美元，都在中国被他们冻结了，所有的资产——过去这几年来我没有从中国大陆拿出老百姓一分钱，我可以在这里向大家保证，希望大家检查。我没有在中国偷过一分税，到目前没有任何人起诉我。而且，我所有在海外的花销，都是我在海外金融领域赚的钱，而且我拥有世界上所有人所追求的最好的东西——最好的房子，最好的游艇，最好的私人飞机等等。所以物质生活不是我的追求，已经是过去了。我现在只有一个理想，改变中国，让中国人真正的实现我所追求的 “郭七条”。
关于我个人问题我想不浪费大家时间了，说起来挺无聊的。一会给更多时间大家问问题。我们让Bill开始。
比尔先生：首先我给您提一个问题。我听说中国国家安全委员会颁布了一个文件，说您对中国政府构成的威胁要超过89年64民运当时发生的情况。这是怎么回事？你认为这意味着什么？
文贵先生：现在，我给大家发一个中国最绝密的文件，是国家安全委的。在中国拥有这个文件呢，直接是判3年到7年徒刑的。那么我今天在这里向大家出示的这个文件，我得到了美国以及其他国家政府机关的鉴定这是真实的。我本来我今天有大概几十份这样的文件，我要拿给大家的，由于我们最后的决定，我们先不拿，拿一份出来。大概这个文件的情况，简单地让James （翻译）给大家念一下。
翻译：这是由中央国家安全委员会颁布的，盖了国安委公章的绝密文件。此文件是国安委对于国安部申请增援赴美特工的批示。 （请看文件截图）
比尔先生：这个文件让我很震惊，这就是一个强有力的证据，证明你以前所说的——我以前采访您时，你说过中国在美国派了4万左右的间谍。当时您没有给我提出证据，但是今天提出的这份文件是第一份证据。的确令人感到震惊不已。昨天我们本来要到哈德逊研究所去开个讨论会的，后来被他们无限期的推迟，就此您想做出一些评论吗？
文贵先生：Thank you, Bill。 我觉得哈德逊的事情，完全没有原则没有规则地取消，证明了这个文件和我以前提到的中国盗国贼有完整的BGY计划，叫 “蓝金黄“。他们用 “蓝金黄” 来统治和渗透世界，已无处不在。那么昨天在哈德逊的事情就充分证明了这一点。我在这里特别想重申的一个事情: 哈德逊这件事情呢，本来我昨天演讲一开始我想拿出来三张纸，这三张纸呢，它决定着美国人会怎么看待中国政府和中国盗国贼，让欧洲、日本这些文明国家怎么看待发展中的中国政府，中国盗国贼。同时，也可以让世界人民通过那三张文件证明郭文贵说的对不对，是真是假，但是它会给我的家人和员工带来致命的威胁。但是我昨天是准备好，要把那三份绝密文件展示给大家的。
文贵：那么这个三个文件呢，我本来我拿出来以后，会对我的家人和同事带来巨大的威胁，可还是想贡献给美国，我认为美国能保护我的安全，但是昨天在哈德逊在这最后一分钟他这个给取消，让我非常之震惊，我昨天和美国的政府部门也有见面，然后我就到了洗手间，我将这个用生命换来的最重要的文件之一，这三份文件用火给烧掉了，永远不会出现在这个世界上，那是唯一的一份原件，它决定着很多人的生死。而且对美国对世界，美国欧洲日本，对很多人的生命都有着巨大的威胁。在我手里。
Bill：中共十九大就要召开了，对中国来讲是一个非常重大的事件。那么你呢，对这些中共十九大代表，你想发出你自己什么样的讯息呢？
文贵：我想对这个十九大的代表啊，我最想做到我的努力，希望能让他们知道，就是让他们看清盗国贼的面目。就中国这个国家的机器，完全不是依法的或者合法的被某些人在控制着。这些人绑架了九千万的党员，十四亿的人民，它对全世界是个威胁，我们昨天这个哈德逊的事情，跟过去VOA这个事情，以及在纽约一次一次的发生的到我楼下威胁我追杀我，以及现在整个全世界媒体被他们威胁，还有对我们的律师事务所骇客，上千人手机被骇瘫，等等等一系列事件，就证明了这是一个犯罪集团。西方的所有的游戏规则是rule by law，是完全不一样的。
所以说他们是危险的，我来要第一个说的告诉大家。中国共产党的党员们，如果你们不站起来，说弄回我们自己的人权和尊严的话，所有的家人，和这个国家十四亿人，乃至全世界，都将进入极度危险的状态。你们想当郭文贵都当不了，因为我还有钱，你们不一定有钱，你们都会被强奸罪通奸罪给送进监狱去，家破人亡。所以十九大绝对不能任人摆布。
Bill：在您的报道中，您揭示了一个人叫王岐山，这样一个中共的领导人，他虽然是中国反腐败的工作组的主管，他自己呢却把几十亿美元偷偷的从中国移到了美国，移到了西方来。对这个事件，您能不能再多讲几句。
文贵：王岐山作为中共中央的常委，是过去五年反腐的总领导人。他公布的人当中，处理的还有惩罚的，有一百万，涉及家庭大概一千万，但是在我公布的王岐山家族，在美国的资产当中，明显的有他的妻子，姚明珊饰美国的身份，以及他的养女，叫孙瑶，她拥有多个公司，控制了数以万亿的人民币。他妻子的侄子，叫姚庆，拥有了海航，控制了股权。还有他的私生子贯军，以及他的家族成员，法律关系的刘呈杰，加在一起，有百分之五十二的海航的公司的股权。而且不仅如此，它们在中国还控制了渤海金控，他们拥有着二十万亿人民币的控制权力。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月28日完整版</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/60/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/60/</guid>
      <description>内容梗概:
心中的火凝聚在一起，是能找到真相的 / 这个人简直是将成为司法界的笑话 / 你千万要告郭文贵 / 应该成立一个中国民主自由基金 / 你告人家你得先把自己说清楚 / 都是你们这些人背后操作干的！/ 文贵爆料的核心就是两个价值】
（5&#39;25&amp;quot;）尊敬的推友们，大家好。
一星期了没有和大家联系，非常想念推友们。（合十）就像我过去曾经说的，视频直播啊真的会上瘾。这一星期来每天都有话想说。特别是想和推友们话的话，就觉得视频说最安全，最直接，最好。可是由于工作安全各方面的原因吧，没有视频直播。今天又坐在这里，心情非常高兴。坦白的说，昨天晚上我三点半才睡觉。睡到中间的时候起来打了个电话，再躺下的时候已经六点半了。一下子睡过了，8:37分他们才叫我。又是呼呼啦啦一下子。非常想念推友，大家好。（合十）（6:37）
【他说：“他一定会死在里面！“/ e租宝事件泛亚事件的钱都去哪儿了？/ 正义在哪儿呢？/ 那你将任人宰割！/ 新领导给我做的承诺到现在几乎没有一样兑现！/ 希望所有的推友们和我们一起行动！】
【话题】他说：“他一定会死在里面！
（9:13）我们做了什么？能做什么？刘晓波先生在监狱里面的肝癌，这个真相实际上在一年前和一个民运人士问过他：你了解刘晓波先生的真相吗？他说他非常了解。但是我听他说来，我说你并不了解。我说据我所知在一年前他就已经开始有癌症了，癌症是非常严重的。他说完全不是那个情况。今天已经发展到这个情况。
当时问我：为什么这么说？因为几年前我跟安全部的一位部长说话的时候我曾经问过他：“刘晓波先生的结局会是如何？” 他当时笑了笑说：“你怎么还关心刘晓波呢？“ 我说：”当然了，大家都关心他。这是全世界都关心的。为中国人争得诺贝尔奖的人。而且这么火。“ 他就非常轻松的在脖子上说（手势示意抹脖子）：“一定是这样。” 我说：“什么意思？会把他给杀了？还是枪毙了呢？”他说：“他一定会死在里面。病死处死还是什么死，一定会死在里面。” 当时我非常惊讶：“这是已经决定的政策吗？” 他点点头。
今天这个结果在我预料之中。只是什么方式和在什么时间。所以我觉得像我这样知道信息能预感到今天这个结果的，我相信很多很多人。但是大家又去做了什么呢？大家都在掩耳盗铃？或者后面鸵鸟已经换了。鸵鸟换到了东墙，就是刘晓波先生这个事情让我感到要换到东墙，更应该追求蝴蝶效应。我对面这幅画是猴子。有一个鸵鸟还有一个蝴蝶。就是因为鸵鸟精神让刘晓波先生走到了今天。昨天晚上我回来就把蝴蝶放在后面。我们更应该像蝴蝶一样一直在扇动着才能让刘晓波先生得救。或不再发生下一个刘晓波。
这个事情既然大家都知道，已经发生了。我们更应该思考，就像我刚才所说的一样。我们做什么才真正的符合刘晓波夫妇他们真正需要的？对他们有帮助！我们真的能为他做什么？除了呼吁之外我们还能做什么？
特别是很多政评人士不要再评论不要再讨论。对一个人的讨论，人家有病，你拿着人家的病评论讨论，你这就来赚你的吸眼球，这个实在是卑鄙，不好！
我衷心的希望所有人能为他在祈祷的同时，想想为他能真正做什么？！而真正做他们所需要的，有意义的事情。那么刘晓波先生是伟大的。
我完全不了解他，也不认识他。我相信肝癌末期如果是真的，他应该得到很好的治疗，无论是到美国还是到德国。而且我们应该尽一切自己的力量去帮助。我郭文贵能帮的除了替他呼吁之外，如果需要经济上支持，请听到和看到这个 视频的，可以跟我联系。如果需要海外医疗资源的，我也有。请跟我联系。而且在其他方面我会做我力所能及的事情为刘晓波先生。刘晓波先生的事情我不能说再多了。我担心说过了会带来不方便的或相反的一面。所以我很慎重什么时候讲什么，很重要。今天就不讲了。再次向上天祈祷（合十），刘晓波先生早日恢复健康。（13；27）
为什么刘晓波和刘霞落得如此下场？
我们会和中共一样吗？
正在试系统。在线5361，被骇客黑了吧。
【话题】e租宝事件泛亚事件的钱都去哪儿了？
（14:45）今天本来是我要跟大家说一说7月17号爆料和全球发不会的事情。大家要知道，咱们现在随时，7月17号或者7月的某一天，我们要全部开始的是爆料政法委，从第一集我出境开始到现在，我说过中国过去这五年，最关键的是纪委加公安权力大过天。没罪可以造罪。没有证据造证据。干掉了20几万党员，900多万家庭受到案情牵连。
整个中国过去五年在世界上，就是猎狐啊抓人，大家都是反腐败的。可是以贪反贪，以黑反贪，以警反贪，那这是不行的。这是绝对不可以的。现在大家已经知道了以贪反贪是什么意义，反贪的人控制着几十万亿财富。控制不是拥有。控制了几十万亿财富，都合法吗？控制财富的过程财富来源都是正当的吗？就不要说你是贪污了腐败了，那是刑事犯罪，那是经济诈骗，经济掠夺了。洗钱，经济诈骗，重大经济犯罪，制造假合同，骗贷，这都是随之而来的。你不可能搞了一二十万亿仅仅是腐败那么简单。涉及到重大刑事犯罪。
最近几天大家都知道，我会和其他相关国家部门开会，所有这些国家都积极响应。大家都认为这是国际经济犯罪，国际经济犯罪的结果导致国际经济危机，会给其他国政治上带来巨大灾难。而且这些国家经过调查以后发现，有大量非法钱财经过这里，而且竟然有些部门在中国得到中国公检法的支持。这都是我们下一步爆料。
就是说犯罪最主导过去以贪反贪，以黑反贪以警反贪的这些主导是来自纪委，具体执行合作政法委。像雷洋事件，聂树斌事件，还有像709律师，还有彭明事件，李明事件，徐明事件，一个个这样的横死，明着拿着国家公权力杀人的政法委。那不就是刑事犯罪吗？谁来查他们？为什么不查他们？不都发生在这几年的政法委吗？而且e租宝事件泛亚事件，是谁去执行的？是谁去落实的？e租宝事件泛亚事件钱都去哪儿了？是不是应该有个交代呢？
特别是2015年，上海成立了金易融公司，成立的这个叫刘桂宏。刘桂宏是谁的人大家难道都不知道吗？刘桂宏在这里边掺合做了什么？金易融在e租宝里起了什么作用？大家谁不清楚呢？大家都非常清楚。
上海虹口投资是什么时候成立的？为什么和钰诚之间在海外有这么多账号牵连呢？为什么不能去管这个事情呢？特别是上海虹口区这样的一个投资公司，你给了他们多少支持？背后老板是谁啊？上海虹口投资有限公司法人谢荣荣和e 租宝是什么关系？
为什么这些钱在马来西亚，通过马来西亚转到中东的银行，从中东又转到马来西亚，又转到美国转到欧洲转到德银，德银有部分转到了JP摩根，再洗回到马来西亚。为什们e租宝的钱要经历那么多的事情呢？
为什么要和金易融为什么和上海虹口投资为什么通过刘桂宏还有谢荣荣，通过海外，而且这些人和政法委的高官，家人，外甥有着各种关系。经过我们调查，资金去向非常诡异。
通过金融证，通过其他的各种证据，把钱用担保方式，LLC方式，地下钱庄的方式，将钱汇入到香港。而且到香港以后买了金融期货，特别买黄金期货 ，经过香港巨大的黄金期货公司，然后将钱转向中东，中东转向欧洲，欧洲转向美国，美国又转向欧洲，然后又转回去。就这一块我们查出来300多亿人民币。也就是说50多亿美元。这个钱都是整转，直接搬。
这钱一看就是骗的啊。这个钱转出来没有政法委的批复怎么可能呢？完全做不到的。
泛亚的资金里边，看到了同一个渠道。泛亚的钱也是一个香港的黄金期货公司，转向了中东，转向美国，从美国买了大量的物业，在欧洲买了物业，这个钱借给了马来西亚。借给马来西亚以后，中国去了一个大的地产公司，马来西亚碧桂园发展的项目，碧桂园在那里大量购买跟当地物价极不相符的物业。我查了有关公司的股东，换来换去都跟泛亚e租宝的资金，整个的进和出，包括到后来事情的爆发，时间点都是巧合好的。
没有国内的公检法黑手的配合，这些钱根本不可能转出去。转出去也不可能到那么多国家安全转出转进，跟我们爆料的下一步，跟海航其他几个大的地产公司，都有巨大的关系。他们即扮演者洗钱扮演着抢钱同时也扮演着把钱收藏起来的藏钱的功能。看起来瞠目结舌太可怕了。
我接触的一个泛亚的朋友，一个老师。也真够糊涂的了，他竟然把全部家里的钱，借朋友的钱房子全押进去。三周以后他的钱就消失了。后来通过关系找到他的学生，了解这个事情。多给了点钱。但是这个家庭基本全崩溃了，女儿疯了，老婆自杀未遂，本人抑郁症。整个人都脱了像了。这就是被骗走的。当我看到这些资金去向的时候。我才发现这些跟上海有千丝万屡的关系，为什么都跟上海有关系呢？
为什么跟这个谢荣荣有关系呢？刘桂宏和谢荣荣是什么关系呢？我们经过跟他个人的联系和他自己的网络，发现跟上海了不得。跟上海银行了不得，有非常深的关系。大量的钱是通过上海银行出去的。上海实业投资公司扮演了关键作用。再查的时候我们突然发现，跟某些领导家人缠在一起。这些人完全根本就是老板，或者为了赚脏钱，为了帮人家摆平事，在里边扮演了关键作用。
更重要的我们看到，事情在爆发之前，有很多人告状。公安以维稳的名义给抓起来了。维稳之后这些人在里面到现在，家人找不着在消失状态。
为什么跟上海有千丝万缕关系？为什么跟上海这几个家族有关系？为什么最后e租宝和泛亚，成了又一个依法判决的案子。依法判决为什么都是上海籍的官员政法委的官员背后主导。那是替谁在掩盖啊？那是多少老百姓的钱呢？
几周前我小学时的一个老师，后来在我老家是最成功的民办校长。我太太在车上给我讲，他也是同样的被骗。我太太不知道e租宝和泛亚，说就是参与了这个事情。当时把所有朋友家人的钱全借完了，大概2000万左右吧，就被人给骗了。骗了以后也是几乎崩溃了。现在他整个人都不是人了。听说被一个民办企业聘去当校长了。人基本崩溃了。
这么多中国中产阶级，把房子、地、家人未来押上，是在政府公权力的站台，中央电视台的保证，而且竟然夸张到很多官员都在描述着和某某中央领导什么关系，在不同场合形容和某某领导的背景。而事实上现在发现确实和这几个大家族是有关系的。之前我只是路见不平拔刀相助。但是现在我发现事实没那么容易。这不仅是真有关系，那压根人家就是老板。
所以说我觉得这事情确实太大了。我本来政法委的爆料往后推。所以我没办法，我要把政法委的料往前来。
因为资金啊我希望经过呼吁，在外国的钱和在中国的钱，我们希望让西方给冻结。能把这些钱还给泛亚e租宝的受害者们。而且我非常清楚，十九大这个会非常有可能的是这些上海帮的利益集团们要拥护，就是盗国贼们要制造出下一个总理，下一个中纪委书记，下一个政法委书记，那就是说泛亚e租宝事件永远没有任何机会翻案了！
下一个政法委书记和纪委书记，那你想想是他们的总理，你敢上街就把你抓了。永远没有机会。这也是为什么e租宝和泛亚的案子能得到所谓的依法审理。依法审理就是依法黑你，依法抓你。太黑暗了！这些老百姓根本不知道。
你上街呼吁正好上了盗国贼的当。上街就是个陷阱。因为你人少，警察多。你上街本身就是犯罪。就是要打掉你的头，他们要通过一次次的，叫猎头计划。谁组织泛亚e租宝上街的就抓这个头。每次上街后你发现组织者都被抓了。抓几回，中国人的鸵鸟精神，中国人的懦弱羊的文化就发生了。大家都低下头吃草了。谁也不当头了。最后就结束了。这绝对不是一个个案经济犯罪。
这个P2P在全世界都搞，中国搞了几十万家P2P，为什么就这几家能骗那么多钱？为什么骗完钱还能合法化？而且骗完钱还能转向海外？
其中一个金易融的投资者，在海外买奢侈品的生活，买爱马仕的包一买都是几十个。买表一买都是几十块。这一块表都是几十万几百万，给谁啊？这个表全给了官员。
即使在开庭的时候，某个法官他的女儿在洛杉矶读书，就收了金易融老板在洛杉矶家人700万现金。这个我们是查实了的。这个是非常恐怖的。这个法官在那个时候能收700万现金。你想这个案子怎么能判公平呢？
这些事情难道政法委不知道吗？政法委不知道怎么主持审这个案子的？这当然是有问题的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</guid>
      <description>内容梗概:
好了吧，开始了吗？尊敬的推友们大家好，这是文贵，5月10…呃…5月20号5月20号报平安的直播视频，呃..从昨天到今天呢，又发生了很多事情啊这真是。我真的希望我的发生的每一件事情真的能让推友们知道，才能让推友们更多的了解事情的全部，呃..最近我有很大的困扰，就是推友们看到我报平安的直播视频上讲到的事情呢，呃..有些因为没办法把信息呢链在一起给你们更多的相关的信息，所以呢才导致有些网友呢和推友们发信息发私信问我有关的事情，事实上我在以前的视频当中都说过，或者说在报直播事情当中呢，在说的当中前后呢，因为因和果没交代清楚，所以说有些倒置了，大家呢，对这个事情的判断前后的链接不是那么好，呃..，我尽量去做。但是实在是太多事情太多了，这个我没办法这么细致的或者如何的把它链在一起，呃..，但是我尽可能的把事情说得简单，因为我牵扯的面太广太大了，这个每件事情都是呃…有很多年很多人很多国家，很多势力形成的，这里面故事中有故事人物中有人物。呃..，我相信我们还有更多的时间回过头来一一的，我会找合适的方式和推友们一起这个回答你的问题，未来我们的这个直播电视平台这个整个平台建好以后，会变换形式，同时也会增加回答推友问题的这么这样的形式，然后可以和更多的和推友们有些呃…交流，不是我单方的在这边说，因为现在咱们这是报平安直播视频，还不是就是我们现在的这个双方交流的这么一个电视节目，希望大家能谅解。这个昨天呃…在纽约的时间下午的时候，这个也是大陆深夜的时候有两位朋友打电话，这是这个讲了很多关于昨天报平安视频当中谈到的人和事，特别是这个，我要谈到香港的事情，他们特别希望我谈一谈，因为他们的家人虽然是都是政府的官员，也退休了，他们的家人也在香港，其中就谈到了这种，呃…有没有执法黑屋的这种存在的问题？那么接下来有很多很多香港的朋友都发来了信息我真的是很抱歉，香港的朋友你们实在太多了，我真没法看，昨天我的眼睛看的都是就是最后啥也看不明白了，我戴着眼镜都看不明白，就是whatsApp里边还有那个Viber里边全部都满了，我看到最后的时候还剩2300多条，2100多条啊，我没办法看完，呃…但是大部分我都知道了。你们经历的事和你们关心的问题，还有一些关键事和我有关系的事，呃，大家问的我都大部分都看到了，呃..，我一会再说，在说之前我先谈一下昨天直播视频当中谈到的这个马来西亚YMD，刘荣佐的事情啊，我听说刘荣佐暴…呃…恼羞成怒，啊，这个说马来西亚政府恼火了要对郭文贵开炮啊，然后呢这个有最起码三个方面跟我说，让我闭嘴啊，别惹马来西亚。我在这我向所有打电话的这几位朋友啊，一个是官方的，两个是代表私人的，还有几个是这个代表其他人的，这几个我再一一再回答一呃…一下啊，不要给郭文贵说什么，你马来西亚政府你恼火了，你不愿意了这话跟郭文贵说的你都是没半点意思，我能怕你这个吗？你马来西亚政府能吓得住郭文贵吗？你那点龌龊的事情你拿出来你吓唬谁去？郭文贵多少年没有去过你马来西亚？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你刘荣佐是个什么东西我都不知道，你这..过去过去的这三四年来你和中国的盗国贼们争分夺秒不惜..呃..下作至极，啊，采取各种手段你对付我，你找了几个国家领导人，你说你能帮助把郭文贵给抓回去，啊，这个这个这个给中国抓回去，抓回去以后呢，你会得到什么好处，你帮人家解决什么好处？我压根就没有理过你刘荣佐！我和你啥关系啊！你在美国坑蒙拐骗，你在马来西亚骗取老百姓的钱骗几百亿美元，我请问你，美国政府抓你，为什么抓你啊？美国政府为什么不抓郭文贵呢？美国政府抓你，你怎么跑中国躲起来了呢？在上海天天做新郎，夜夜呃…这个入洞房。中国政府跟你什么毛钱关系啊？你能敢站在镜头前面说，刘荣佐，你敢来美国吗？你敢回马来西亚吗？你为什么在中国上海躲着？你谁..是谁怕你说出来真相呢？我跟你刘荣佐半毛钱关系没有，你现在你，你一次次的对郭文贵要下手。你在2015年，2016年，你多次给几个国家，你让他们配合你，说你欠他们的钱，只要我把郭文贵弄回去，你就可以在中国政府拿到钱。中国政府为什么要给你钱啊，让你给这些国家呢？我说这话都是有证据的。刘荣佐，你能拿出来一个字、一个纸、一句话你跟我有关系还是跟我..我跟你什么有来往？你是拿着这个老实人欺负啊！你咋不敢欺负那别人去啊？有领导说不让我再谈马来西亚了，我请问问你们，我什么时候愿意谈你马来西亚了？是你马来西亚完全是贪污腐败，盗取国家，你和我们国家盗国贼们联合在一起，盗取了马来西亚的国库，盗取了我们中国的国库。以两国关系绑架，绑架两国的人民，在香港做非法交易，在美国洗钱，在香港洗钱，引起了美国政府的调查，你跟我半毛钱关系吗？然后你们联合起来把郭文贵给消灭，把郭文贵1000多亿资产你吞掉。让郭文贵的资产，给你们还其他的中东国家的这些财..这些钱。就在我隔壁对面的Parkland酒店，也是你们洗钱的一个项目。美国政府都公布了，你不敢惹美国政府，你对我郭文贵威胁。你们这是什么啊？连畜生都不如你知道吗？我一个平民老百姓跟你半毛钱不认识，你几年来你跑到中国去，和中国的盗国贼们联合一起想把郭文贵全家给灭了，把我的钱帮你还这个其他国家的借贷什么道理，有天理吗？你让我闭嘴，你为什么让我闭嘴？如果我说的假话我承担责任，你为什么让我闭嘴？呃，说不让谈马来西亚，你马来西亚几年来对我一次次的追杀、陷害、掠夺资产，不让我说马来西亚是哪方的道理？你们能不能把事件颠倒过来跟你们去想一想放在你们身上？任何人，咱们处身置地地去想一想，站在对方角度想一想。你的女儿被..给吓成抑郁症，你的老婆吓成心脏病都半死不活，家人全被抓起来，父母哭瞎了眼，父亲就坐在轮椅上不能动，全家在监狱里，员工在监狱里失去自由。1000多亿资产无数个人要掠夺，你让我闭嘴，让我听你的，跟你相向而行。相向而行就把我全家杀了，把钱给你们，用我的钱还你们盗国贼的账。啊，中国政府不能把郭文贵抓过去，那说明郭文贵没犯罪啊，我犯罪你怎么抓不回去呢？你不是说我杀人了吗？杀了日本人吗？你们不是说我在中国犯了严重的罪行吗？你那陆慷扭着腚，你那王毅不是咬牙切齿吗？不是发了红通吗？你不是有权利吗？你们采取..多次国家行动到美国来，从中央到地方,过去两三年来，让博讯给你们造谣，胡舒立造谣，精神压迫，精神打击，希望我崩溃，希望我跳楼自杀，希望我疯掉，希望我家人死掉，财产查封，现金查封，破坏我的合伙人。让我的员工离开我目的，最终目的，你是爱国吗？你是爱国呢还是要执法？你执法你怎么这么执法，你执的哪家的法怎么执法都把钱执到你家去？我说你们是盗国贼还没说你是叛国贼呢。历史会给社会审判的，你们是叛国贼。和马来西亚的关系，全世界都在盯着呢。刘罗佐你这个小子，就你那点小尿性劲，你还给郭文贵挑战，你不知道你死期已经近了，我告诉你。你不知道最近发生了什么事情，你不知道各国政府是怎么看着你们的！你还威胁我还不愿意了，还玩对我怎么样？我能给你愿意拉倒吗？我能让你拉倒吗？你过去几年来追杀、你写的信、你跟对方的国家联系，我全都有。你有本事到美国政…美国来跟我见面啊！你躲在上海干什么啊？威胁郭文贵呢，你跟我不拉倒？我能跟你拉倒吗？老天爷我…都不会跟你拉倒。我招你惹你了，就因为我的钱财，就因为我跟你素不相识，你以为你这个国家你控制了我们的国家控制了，你们两个盗贼一起控制世界，你们一来就说控制全世界影响全世界，那是你做梦你幻想，你不了解世界那是你的无知，你有两个臭钱你不知道怎么回事呢你？昨天一位老朋友说马来西亚的事情，是打开世界上国家腐败叛国贼们，一个洗钱的一个系统巨大的黑幕，包括在香港的很多官员的参与、洗钱、转钱、骗钱的黑幕，大家可以拭目以看。不会很长时间这些事情都会浮出水面。所以推友们你们记住，在很多人的有生之年，你们没有看过一个真实的故事，是多国的盗国贼们，多国的盗国贼绑架了国家机器绑架了人民，在全世界大面积的洗钱、雇凶杀人、杀人灭口、烧杀抢掠，牵涉到多个的国家，美国政府查出来你刘罗佐的事情绝对不是你仅仅洗钱的事情。不要吓唬那些胆…吓唬胆小的，杀一个，抓几个，大家都怕了，是吧？拿钱买几个就算拉倒了，你在郭文贵这里绝对不灵，郭文贵不吃你这一套！我会天真吗？三四年前多个人跟我说和，说和的同时刘罗佐到处游说要把郭文贵绑架回去抓回去，你们是上面端着酒下面动着刀子，郭文贵还那么天真吗？我天真了多少年了，让我去爱国，然后你们去盗国；让我去这个忠于…忠于政府，你们就绑架政府；让我多纳税，你们就去把国税的钱拿走；让我去建立两国关系，然后你们拿到两国关系以后你们更搞腐败；让我为中国政府做了很多事情，接着你们就开始跟人家做交易。我们这些爱..真正的爱国者们,都成了被人家..真的是被人家欺骗被人强奸和轮奸的天真的还要说爱你的这些少女们。现在动不动就跟我们讲让我们爱国，放我们一条生路，我本来就拥有生路，我用得着你放我生路吗？你要是有..有本事不给我放生路，你不会给我生路的! 重点是什么?权力的傲慢，权力不是你家的，你这幻想是你想控制这个国家，你想杀谁就杀谁，想弄谁钱就弄谁钱。郭文贵连死都不怕了，我还怕你这个吗？我没有希望我没有欲望在你身上，所以你给我许什么我都不会在乎。我今天在这里跟你说实话，我早就放弃了对所有的幻想，你把我的员工再关100年，你把我家人关100年，郭文贵再求你们就不是个男人，我妻子女儿回到中国以后，你把她再抓起来，我要跟她再通一次电话我就不是男人。有点儿天理吗？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你这个..整个你这个国家政府，你这个刘罗佐找到美国的公关公司，提供了一堆虚假证料，说了一堆的谎言要买通美国政府，买通美国总统，把我郭文贵押到第三国去，然后用郭文贵的资产替你还你几百亿美元的账。然后你恼火了，我一说你恼火了？这天下还有道理吗？你强奸别人，人家发一点儿声都不行，说声疼都不行？！哪来的如此傲慢啊？有天理吗？郭文贵还没开口，我开口你们就是房倒屋塌，你们干的事情，房倒屋塌，不仅是中国人民上街，你们可以试试。从昨天到现在一个接一个威胁，所有人都认为郭文贵就闭嘴就对了，凭啥让我闭嘴啊？谁让我张开的嘴啊，不是你们让我张开的嘴吗？这郭文贵今天闭嘴了，你们还会逼出多少个郭文贵啊？ 你们好好看看这两天老..退休老兵给我发来的信息，退休老兵绝对是你们的噩梦之一。中国正在酝酿着无数的郭文贵，马来西亚酝酿着无数个郭文贵，很多国家被你们这些盗国贼们盗国集团们，这些人民亚洲人民都在酝酿着无数个郭文贵。你们以为在美国找个垃圾公司拿几百万美元，找几个杀手，买通几个这个这个所谓的公关人士，前政府官员，就能把郭文贵给弄死啊！幻想是吧？这不是中国！这不是你马来西亚！这不是你横行的，你可以在那中东某些国家你想干嘛就干嘛的！任何人谈论郭文贵的时候，我都希望你们把郭文贵的事情放在你自己身上你想想怎么办？昨天中国这位前中央这个这个常委，我问他一句话，如果你对面你老婆你的女儿被这样了，你告诉我你怎么做，不吱声了。你们能不能站在主席台上说话，撒谎的事也对郭文贵说啊？你们在主席台天天骗老百姓骗了一辈子了，没有一个主席台下面敢问你一句话“你能做到吗？你主席台上讲的话”， 你让管儿女不要做生意让人们终身奉献国家，不要爹不要娘，不要老丈人不要老丈母娘，不要儿子不要闺女，只要党中央，你能做到吗？你们一生都没做到，相反你们家爹娘无数的老丈母娘，你不但睡了人家闺女你还睡了人家老丈母娘，骗人民，然后让人民守身如玉，甚至出家当和尚临死把尸体把肝、肾都得给你捐了，不捐就给你来个枪毙，强行捐了。我说现在还撒谎呐，让郭文贵闭嘴？你不问问谁让郭文贵开的嘴啊？谁让张开嘴啊？郭文贵最恨的就是现在做的事情，站在镜头前，坐在镜头前。我对权力，名，钱不感兴趣，是你们一直一个个人，傅振华，政法委，中纪委，一个个的流氓集团、盗国贼，要把全家给弄死，要把我钱全给抢走，那刘志华为什么把我的楼给抢走，连个招呼都不打就给了，要给潘石屹，要给那个什么首创，要给那女朋友。结果刘志华伏法了，郭文贵成罪人了，全社会喊打，为什么？触动了你们的利益集团嘛！现在我这负资产了，还是不放过去，不但要报仇还要把资产抢走。你们权力的傲慢啊！首先，要把全家给灭了啊，现在让我们全家人生不如死啊。啊这领导不说话了，你女儿当行长，你儿子弄个国家几千个亿，你们坐了787飞机，你们坐了737飞机，你们坐了湾流飞机想干啥干啥，一飞机一飞机现金往外拉，你们养着五六个情人，十几个私生子。我们招谁惹谁了，查我们两三年郭文贵犯什么罪了？查那个强奸女员工告我呀，我跟马健副部长行贿受贿，行贿受贿告我啊，干嘛弄那视频呢？中国法律有这个视频吗？培养了博讯这样的事情。昨天韦石看了我这个电视公告以后，哎，我很高兴，给我发信息，第一次啊我看到了韦石啊，韦石先生，恼羞成怒啊，然后说“你对我的家人，那我绝不放过你，嗷嗷叫”。我听这我特别高兴。我终于看到了我的对手，他的因为家人而痛苦，我不是变态，我非常开心，我找到你的痛点了，你家人不让你痛吗？我也会学你的合伙人盗国贼们一样，最近你在香港不是领了任务吗？你不是昨天给我说了吗？说不用看咱俩谁先进去啊，对了，看看咱俩谁先进去。下一步你这几个弟弟和你家人的事情，你看我会怎么弄？韦石啊你看着只要你有痛处好办，看看谁先进去，韦石啊。韦石先生你在香港接任务，还有你这种幻想症，你这跟人家盗国贼们这些流氓们，你们像同胞兄弟。对自己的作恶和行为能有充分的理由来解释，对别人的善良，对别人的真诚，你们可以找出1万条理由去伤害，这就是盗国贼们流氓们的共同的特点。看看我们主席台上坐的那些人，滔滔不绝，把瞎话当真话说，要求别人做的事情他自己人都不做到而相反去做。韦石先生你昨天的这个给我发的Whatsapp让我高兴的，今天早上说实话我睡过了，7:11才醒，屁滚尿流赶回坐在这儿，啊，睡得太好了，因为我看到了我的对手为家人的痛苦，我让你尝尝我的家人痛苦的味道。郭文贵从爆料到今天我说过，我只爆跟我相关的事和，和我知道的事，否则本人不爆。马来西亚我没招你没惹你，我跟你啥关系？有领导说你给爆马来西亚，马来西亚跟你啥关系？领导我请问问你，我恰恰跟马来西亚没关系，他为什么要弄死我？你让我闭嘴，你问问马来西亚我郭文贵招你惹你了？马来西亚这一仗咱们走着看，刘罗佐记住郭文贵在这等着你呢，你不来找我，我一定会去找你，咱们拭目以待。
接下来我说香港有没有黑屋子问题？我说的事情跟我有关系的，为什么有关系？香港政府跟盗国贼们一次一次的串通在一起，在香港执法，强行收回建行香港分行所有关于我南湾的，我买房子的合同款是8.8亿港币，实际是12亿港币，建行的我一位分行的这个建银亚洲的一个朋友找我，要和我做业务，让我给面子，贷了3亿港币，在这种情况下我贷了3亿港币，2015年我全家被抓捕以后建银亚洲强硬的将提前收回贷款，在收回贷款的同时找了香港的弼马温，就开始按照香港的法律叫收回南湾的房子，如果当时我是窜逃，逃跑没钱我的房子就3亿港币给收走了，谁配合的？建银亚洲配合的弼马温配合的。我是不是弼马温不知道，这一家财务..这个这个收租公司，香港政府配合，接下来香港的媒体就大肆地报道郭文贵，胡舒立的文章和香港文章同时出来，把郭文贵形容成了魔鬼，大街小巷配合着所有的这些盗国贼们在实行他们的第3步，毁掉我的名声，毁掉我的关系，然后私下里边找我的合作者，然后威胁他们，让他跟我停止合作，提供虚假所谓的口供。最重要的事情，在这一次次的这个过去的这种询问、拷打当中，啊，把我的律师还有员工在大陆，家人被边控朋友边控，还有把律师给边控，就连一个简简单单的一个司机，我们一个出租公司的司机，这个司机的香港叫鹏哥，2015年6月29日被..在深圳接我们的员工的时候扣了被给抓起来，戴上这个头罩关了4天，然后押送到北京，到了北京给扔在了马路上，啊，香港政府不知道吗？人家都报案了，你不管是吧，我香港的这个2016年12月16日David Lo律师事务所，是我们的基金，我的合伙人我都没见过人家，在大陆被扣数周，让他配合大陆办案，制造虚假证据。史蒂文生黄律师事务所劳律师、郑律师Erica郑是我十几年的律师，劳律师在大陆最起码是几个月，五六个月吧，在这期间母亲患癌，人家也报案了，后来专案组到香港去多次，这个调查郑律师当面约谈，律师事务所被多个骇客攻击。我的其他几个员工现在他们因为个人的要求，暂时不要公布他们的信息，在大陆被抓，打成半死, 在香港被关在火炭，在香港被人家戴口..头罩押着，以大陆的亲人作为威胁，多次被询问，6、7个专案人员，我公司的高管在中联办的安排下，在某酒店约，进行人身攻击和威胁，到现在不敢回大陆。说到这的时候，我想知道这个项目大家都知道，凯旋门，凯旋门大概有60多户大陆的买家，其中就包括了，马健副部长手下，啊专门，大家不要忘了当年马健副部长作为常务部长，是管辖港澳台的，他的..他的泛管理范围就包括这个，他每次到香港去都是港保接待，他的下属，最起码几十次到香港、澳门，包括有时间他们到台湾去，接待用的车辆是我们的，我们是给他们提供了帮助的，而且他们干什么我们是都在旁边看得着的，港保的人是很清楚的，在这个凯旋门里面，最起码不下20次搜查房间、保险柜，拿走金银饰品，拿走他们这个房子的文件，拿走他们保险柜里的资料，包括房间里大量的现金。这个还没有交待的项目，还没有交付的项目，还有旁边4个项目没打出来，是大陆很多当官和有这些被抓的贪官买的房子，谁去查封的，谁把资产给过户到别人名下的，包括马健副部长在太古城所谓我买的那两套房子，谁进去查封的？再从2010年…2008年开始我看到他们啊，到2010年其中的5月份，我看他们在香港的执法队，不下千次执法，到各大银行调取银行信息，到香港政府部门调取房产信息，到香港多个地方去开门，搜查房间东西，将房间东西移走，房间的物品文件移走，然后将千套的房子过户到他们的所谓的调查组的名下，拿一车一车的拉走字画珠宝、名酒、珠…钻石、手表。这些事情香港政府不知道吗？香港警察不知道吗？这还符合香港基本法吗？香港23条还没过呢，香港立法会委员建制派难道不知道吗？你们威胁郭文贵，头…头一段时间香港政府去查所谓的那跟我半点关系没有，法律上没有，没关系，南湾20号的房子郭文贵的房子所谓，一次次的去威胁我们，说我们这个违建，香港谁不违建有几个不违建的，违建有法律，你们对郭文贵要下狠手要没收，这是你香港政府要做的吗？你当然是受这人背后操作了。香港的一个富豪的家人犯了罪，大陆的一个政治局委员，约了香港的政府官员，让他将这个家人放回去，最终放了，是香港的惊天大案。某个香港家的富豪在大陆因吸毒过分，被抓了几公斤的毒品，最后中央的其中一个政治局委员马上打电话放人，到香港以后香港警察调查，他又亲自打电话，放了。其中一个香港的富豪，在深圳的这个包养的二奶，其中又找了一个处女，因为打架，差点把这个女孩给打死，差…几十个人在一起要火拼的时候，中央领导打电话把他们给放了，而且要求香港警察所有这个报案人的香港报案的资料必须销毁。我想知道的事情郭文贵也没找你香港政府香港什么的，你就听了盗国贼的话，你要一次次的把郭文贵的财产给掠夺走、给没收。全香港人拍拍良心窝子你们在香港长大的，香港多少人有浅见？香港的这些很多富豪们是和大陆的官员什么关系？我和马健副部长在一起的时候，他告诉了我太多关于香港的真相。大家不要忘了，我知道的比你想象多得多，对香港的政策很简单，对待富豪官员就是掌握他的黑起…黑材料，叫什么，叫贪控，就利用他们的贪婪控制他们，用他们丑闻控制他们，多少人在大陆做生意你没腐败，没有非法交易？第二叫做什么，色控。什么叫色控，就是香港的多少人在东莞，玩处女包处女，跟这些所有的这些大陆人玩明星、上船赌博，就用这个赌博和女色叫色控掌握他们的黑材料。对那些官员警察特别是建制派的那些议员们，还有其他议员们实行色控，对富豪实行贪控也就是钱控。第3个事情，就是所有的人在香港让这些官二代，包括官二奶官三奶跟这些富豪名人官员形成共同的这个交易和利益，这叫什么？钱控。这是政策，最后一招掺沙子，掺什么掺沙子，把大陆的很多移民派到香港去，这就为什么在香港现在的媒体上只要说郭文贵，下面5毛就骂的要死，没有人认识郭文贵吧？你见过郭文贵吗？按照大陆的官方的谣言就使劲造我的谣，一片骂声，这不都是掺沙子的人干的事嘛，就是香港我们叫7毛嘛，比大陆5毛贵两毛叫7毛嘛，造谣诬陷嘛。香港的房产抬高价格，香港的金融机构金融在大陆做生意都成为了绑架的目的，这也叫掺沙子，香港的媒体界非常清楚的，这是找自己的政治。不管是控制老板还是经济控制，必须全盘控制，在香港完全实施，捂住你的嘴，蒙住你的眼睛，呃…塞上你的耳朵，这是政策，大家都心知肚明。全香港700万人谁敢站出来说句实话说句真话？被钱控的被色控的，被这个这个利益控制的，被丑闻控制的，官员们、建制派的议员们，商人们，被掺沙子的人们，大家醒醒吧。10年前制定这政策的时候，大家都很清楚，这么多官员为香港做了什么你们心里有数？香港即将变为臭港，香港已经变成了洗钱之都，刘荣佐为什么在香港什么都敢做，因为那个地方盗国贼可以控制，洗钱之都，犯罪之都，成了其…过去的香港，是中国改革开放最重要的资金来源和动力。我们从小就听到邓丽君的歌曲，穿着港衫穿着香港的喇叭裤，带着香港电子表长大的，那是一个现代文明与国际接轨的平台。现在的香港，哑然要成为吸大陆14亿人民的鲜血了洗钱的圣地，它不叫金银…金融之都，他叫洗钱之都，专洗这些把这个血管插到老百姓肝上的，这些盗国贼们的钱之都。谁不知道啊，吸…吸收了14亿人民的血汗钱，再绑架了香港的这些官员和所谓的立法会委员，然后每天都说香港的最大问题是香港，是英国政府留下了一个三权鼎立的体制，叫做立法会伟大不掉，立法这个不能阻挡行政弱势，这是香港的毛病，我看了多少香港的高官、立法委员跟这个中共当官，真就差跪下给人家舔屁股系鞋带了，见了中共的高官无不申讨啊，就是申讨香港这些立法会委员们，cangmao啊、黎智英啊、涂谨申啊都该死啊，然后觉得共产党就是要来香港来统治，一党专政说了算才好，赶快弄23条，你们这种卖港求荣，瞪眼说瞎话，比那盗国贼们只有过之没有不及。千万别忘了你卖掉的是你的子宫，你将卖掉的是你的未来。每个都拉皮条啊，那些今天在天津…我看着香港，我没有一天不看香港台的、新闻台的，我看着你们那些在瞪眼说瞎话的，真的发展太快了，你们比那盗国贼们发展的还快呀，2008年盘古是一个受到香港多个人高度关注，吃饭聚集的地方。我看到你们的嘴脸，我真难受啊，一位中央领导意味深长的跟我说，他说文贵我看着这些，香港的这些当年我们尊重的富豪们带着家人来要个政协委员，人大代表，拎着钱财，坐着私人飞机，天天晚上也串好几个场子，也是一大杯一大杯的喝，喝白酒。然后呢领着小姐领着香港明星，领导说这样下去香港就完了，说香港现在香港这些名流们比大陆的人还会公关，大陆的官员最喜欢腐败就和香港的官员和香港的商人。这位领导说的是实实在在的，他是发自内心人性的话。但是他说作为我领导，这个义务上对咱们不是坏事，可以统治香港。香港现在变什么样子大家很清楚，在浅水湾、铜锣湾，在近海黄金海岸，这个…几个进出口海关码头，大家现在看到什么文化？是由于官方的宣传，制造了大陆和香港同胞的这种矛盾，社区矛盾，这种社区矛盾导致了利益矛盾，香港人民房子越来越贵，港币越来越不值钱，生活水平越来越差，然后又有刻意的安排了大陆和香港民间的这种冲突和矛盾。然后就有人浑水摸鱼，然后香港的政府建制派官员、议员和行政官员立法部门高层腐败，香港的大海很快将流满鲜血和怨恨。香港的好几个官员头两天威胁我，通过关系，我们不想跟郭文贵作对，你也别再提香港。我告诉你，你错了，是你先惹我的，是你一次次的配合着盗国贼想夺取我南湾的房子。是你们一次次抓去…抓了我的员工，是你一次次在香港非法跟那些办案人员，你们审讯我的员工，华润大楼里面的办…这个多少办案人员？火炭有多少办案地点？铜锣湾有多少办案地点？四季酒店里面有多少个办案的房间？九龙…九龙饭店里面有多少办案的房间？你以为真的是香港老百姓不知道吗？你能封得住郭文贵嘴巴，现在也学会跟盗国贼们一起，叫人捂住嘴捂住眼睛，塞上耳朵吗？我告诉你这个官员，虽然我们认识已经一二十年了，虽然你是确实是很善意地跟我说，我也希望你问问…扪良心问问你自己，如果你被照郭文贵这种待遇你会怎么办？我真没开始呢，香港的料开始是我第2季第1集。第2记住大家的话，第2季第1集，我第1季的第7集播完，第2季就播香港。我保证让香港、全香港人民，彻夜难眠，他们绝不敢相信，他们所过去经历的、看到的是为什么？那个真相绝对是惊天地泣鬼神的。我到第3季的时候就是爆台湾，第3季爆台湾的视频。我再次向各位官员，还有我的各个老领导们说，你们让郭文贵闭嘴可以，你们这让这个国家好可以，首先让我看到你真的是为国家好。而你不是为某几个盗国贼和贪官府…让郭文贵闭嘴。如果你真为了国家好和为了你真正认为的领导好，你应该给郭文贵一个交代，公平的交代。公平的交代就是考虑郭文贵这几年受到的这种不公平的待遇，多次生命、家人遇到了威胁。你没有看到我的妻子女儿没看到我的爹妈，没看到我的员工、员工的家人受到的待遇，和你们一次次对我的追杀：香港对我的追杀，香港找黑社会对我的追杀，马来西亚跟我没完的追杀，拿我的钱去找别人弄死我，还让我闭嘴不说话。事出有因有果啊，为啥爆黄艳啊，黄艳在我们盘古这个事情上一直和这些人在一起想毁掉我呀，我…,跟刘志华一起算计要毁掉我呀，潘…为什么要爆潘石屹呀，我跟他是当事人呀，当时他也夺取盘古的的项目啊，我有错吗？你小孩不想当年想夺取盘古，我干嘛跟她说你啊？你黄艳干嘛跟刘志华一起去把盘古项目给那个首…首创，我干嘛说你呀？所以我说了，我爆料只爆跟我有关系的人和事，我用以身经历、亲身经历说不是道听途说，我欢迎你给我挑战，欢迎你跟我对质。中央的一位非常重要的领导跟某个国家说，啊，郭文贵手里掌握的资料一半真一半假，啊我们要把资料拿回来只要能拿回来，我们可以给你几百个亿美元，这个国家在中国存的几百亿美元可以马上汇给你们，而且所有这几个上千亿美元项目马上签。这位国家的朋友当场就告诉他说：第一，郭文贵跟我们国家没有任何利益，但是他是我们的朋友，不会因为你们几百亿美元和这个你们这个项目，我们把郭文贵帮你给绑架回来，那你们为啥不去做呀？你们能做为啥不去做呀？这个领导说我们已经做了好几年没做到，因为这个他确实在大陆法律上现在找不到罪行，希望你们做，这话能说的出来。这个国家领导人跟我说，你们这个国家的领导人真的脑子有问题了。什么招没用啊？什么招没用什么流氓下三滥招没用啊？我菲律宾的一位朋友头两天给我打电话说：文贵，我接了…接收了…接待了北京的几个官员，从头到尾都在谈你郭文贵，喝完酒以后就说什么，说谁能把郭文贵领回来马上给你投几十亿美元。后来一再地给这些人说，郭文贵的大楼多厉害多厉害多高级多高级，你们要做的这楼就属于你们的。盗国贼们用郭文贵的资产和钱和命和全家人全部员工的命和自由，想把郭文贵灭了，然后你还要分一杯羹。找香港政府，找香港黑社会，把郭文贵资产给夺走，毁掉我的合作关系，到中东某些国家去毁掉我的关系，让这个刘荣佐去拿着我的资产去还人家的钱，天下有这样道理吗？让郭文贵闭嘴不说了，你为啥不让我说了？我说的一半真一半假你干嘛不让我说，抓我呀，判我呀，你告我呀，啊一半真一半假，那你把那假的证实给我看看呀。几年前，文贵没想坐在这，我再告诉你们，半年以后郭文贵的事我的计划我不想干啊，我到现在都不确定干不干？咱可以看看郭文贵能干什么事？我说过在这儿，我郭文贵爆的料千分之一我也没拿出来，千分之一我是谦虚的。我在澳大利亚的工作小组，我在日本的工作小组，新加坡的工作小组，香港的工作小组，加拿大的工作小组，英国的工作小组，我一天花这么多钱，24小时运作，我就这么简单吗？给我个萝卜给我个面包就把我嘴塞住了？你们过去对我全家的追杀，对我的资产的这样侵略侵夺，这边跟我谈着那边给我下刀子，郭文贵有…还能有幻想吗？可能吗？我郭文贵把每一天都当作最后一天过，我留下最后的一点点希望，希望我…我接下来的行动，不伤害这个国家，不伤害习主席，不伤害中国人民同胞，但是我的仇不让我报，真相不让水落石出，我的家人、员工和我本人不安全，绝对不可能跟你们做任何交易。
所有的这些朋友包括上海这位领导，你说我说你腐败说你贪你非常不高兴，因为我…你真贪，我亲自上你家去两三次，看着中国最牛叉的画家给你画了一个十几米宽的画，拿着50万美金，你就给人家收下了，你连看都没看，打开包看一下…哦哦放那儿吧。当时你是国家最高首长之一啊，我见着你，我看着你的儿子女儿在海外存多少钱了，我手里的所有银行的流水单，就…这已经受过了有关政府部门鉴定认可的。昨天我和这个美国的一家媒体座着谈的时候，他跟我讲了很多他了解的中国情况，我目瞪口呆，很简单，包括马来西亚刘荣佐的事件，这些人在调查超过了郭文贵，很多方面超过了郭文贵。我知道但我没证据，但人家有证据。这个国家有多么的伟大，记者可以独立的在社会上合法的调查腐败、违法、犯罪，而且上面是那么的敬业，其中调查到一个姓洪的先生，啊，姓洪的先生，这个这么大的背景，手里控制了这么多资产的时候，我非常之惊讶，我真的不知道，以前不知道。我知道他是谁的家人，神秘的人物，但是他掌握了了那么多…我太…跟美国最大的基金公司有合作，跟海航有关系，在海外有巨大的资产。其中一个领导有100多套房子，他竟然能查出20多套。这个国家有多么的伟大，这样的国家才有公平，大家才有尊严，而且他们没有一分钱利益家人也没绑…没被绑架。他们报道了一个又一个的世界巨大的贪案，人民不会忘记他们的，他们给世界带来了公平，他们给世界带来正义。他昨天告诉我，他们的这个单位现抽出了十几个人，告诉他说就要跟着郭文贵下去，一直跟到底。多少官员、中国政府官方，当着面跟他说，啊，大shizhao只要你不报道马上给你们这里投10亿美元20亿美元，不是每个人都可以被收买的，不是每个人都可以妥协都是肮脏的，不是每个人都可以在茅屎坑里的蛆一样可以游泳的。不就是3万多天吗？我们都活了1万多天了，大不了就一死嘛，还有什么了不起的。我的妻子女儿已经半条命没了，再活能活到哪儿去啊？要想郭文贵说…说话算话，你得先说话算话，我已经被骗了N年了。让我做什么之前先问问我为什么做这件事情？我为什么要为你做这个事情？我所有承诺我都是兑现诺言的，我没有打…打破过一次我向所有人承诺的事情，但是这取决于你们怎么对待郭文贵，对待我的员工和家人。还想这边缓兵之计，那边动刀子拿枪，采取各种黑白两道，收买，我可以告诉你们，没有任何人会给你们盗国贼们真心真意交朋友的，你们在利用别人的时候，就像你利用博讯的时候，韦石的时候他们也在利用你们。任何人答应你的交易，那也是在骗你们。你们的钱都是脏的来的，这些人骗你钱的时候还有个一个正义的安慰自己的理由，因为你们的钱是脏的骗多少都可以，其中找到一个lamiyin公关游说公司，就告诉我说他们的钱都是脏的，我们多骗点无所谓，你就知道就行了。一个前政府高官，美国政府高官告诉我说，中国政府某些人找了他都做了什么事，他说我们收费收最高的费用，他说你放心什么都不会做的。不要幻想天真，不要以为你坐在长安街上，你像指挥中国人们，中国人当猪狗，中国人吓得半死，警察一出现大家都跑。把那些退伍老兵给打趴下，拿他们的女儿孩子做威胁。泛亚的人，就开始给他们…不行的抓他老…老爹老妈，都害怕。这国际上不是你们说了算，不是你王毅在那块说说瞎话、陆慷扭扭腚全人类就相信了，不存在这个问题。全世界不到中国做生意的人还是绝大多数。我再次说，我没有想，跟香港和马来西亚过不去，包括台湾是你们利用他们要弄死郭文贵，我必须得讨个公平公正的说法，我不可能在这事上放弃妥协。我答应的事情，我就会做到。除此之外，任何事情我不会停止的，咱可以拭目以待，我向着…我必须向这位领导证明给你看，郭文贵的一半真一半假，怎么真这么假？唉，我本来以为到今年7月份才能看到我的对手，像昨天博讯的韦石先生一样这种痛苦恼羞成怒，好..你感受到了你家人痛苦，你想想韦石先生，你过去几年来你在妖言惑众，你把我郭文贵形成那样，我的家人是怎么痛苦的？我是怎么一夜之间让你和胡舒立把我赔掉了几十亿美元的？我会让所有的让我家人痛苦的人，我让你们家人尝尝这种滋味，我揭发你们一个个的私生子和你们的情人和你们的腐败，等到那一天中国人民看清楚你们的时候，我会公布你们所有的让家人看了无法生存的这些丑闻的视频和证据，看清你们的嘴脸。我在此呢，这个对昨天另外一位朋友这个劝告表示感谢，这位朋友说：郭文贵怎么样？那位杨建利先生呼吁到白宫请愿，啊，两三天了，不过才八九千，怎么样？也就支持你实际者也就八九千。我对这位朋友说啊，我说你这种幸灾乐祸，和你这种无知的行为，就是我们国家盗国贼们一贯的毛病，虽然你不是坏蛋，但你跟他们的通病，坐井观天，自以为是，你们把…用骇客连白宫的网站都给骇了，篡改很多人的对我推特的关注。昨天一天有无数的网友发的信息，推特关注被取消，手机不能用，电脑被黑。我昨天就在直播的那一分钟内这个屋里面这个楼的网又被断了，现在也被断了。但是你能断得了吗？我现在不照样直播吗？这个白宫网被你们给…给骇瘫，这些事都有人给你们算账。推友们，既然杨建利先生发起了这个签名活动，它实际结果对咱没有多大帮助，但我们一定要让盗国贼们看看，我们要去签名，一定呼吁大家拜托一定要去签名。这一，第二个，这个，这位朋友说，怎么样国内没有什么这个…还有很多人看不到。我做了个调查，我在这个…呃，福建还有蒙古选了100个人做了个了解，20%的人知道你吧，其他都不知道，不知道你是谁？中国20%就两三亿人口了，我不相信两三亿人口知道的事情未来剩下的那10亿人口不知道？我只希望2018年5月份以前中国一半人口知道我郭文贵做了什么要做什么，如果按您这个调查已经提前实现了目标。还有，昨天香港的多个朋友，对我的劝告、警告，我再次说明，郭文贵要走这条路是谁也挡不住，我一定会走下去的。我最感激的第一个地方就是香港，我第一次出国到日本途经回了香港，我的投资者来自于香港，香港教会了我吃饭穿衣服，教会了我很多怎么做人？我走向国际是从香港开始的，我说我爱香港，没有多少人懂，只有我自己知道还有我家人知道，我真的爱上它了，然后我就爱美国。后来我到了美国，是美国让我看到了，树立了正确的世界观，让我对政治、国际、人权、法治、自由和互相尊重，合法做事，诚实做人，我在美国学到了。在我生命当中到现在美国人没跟我说过一次不，我的签证我的家人的签证、我做生意，到现在美国没给我说过一次不。我深爱着这个国家，这是为什么我发…我发了感美节。我爱香港，未来我们会在香港搞个感港节，我可以为美国，为香港，放弃一切，我郭文贵说的希望推友记住，用未来的事实和行动，看我过去这些年经历来对照我…我的言语和行为是否符合是否事实？我不在乎任何人怎么评价我，我也不在乎谁怎么看我，我对政治没有需求，我对名没需求我对利没需求，我只在乎我自己应该拥有的公正和家人员工应有的公正，和对事情的真相。还有我活到今天，我之所以已经不在乎生死，我得到的已经足够足够了，我认为我有上天赋予我的使命，我就是要做这些事情，我就是要做这些事情我的亲生女儿这两天刚来，我还没有跟她们深谈，但是她们很担心很关心已经被吓半死了。我让她们恢复以后，我可以跟她们深谈。我这条路是要走下去，我要感恩美国，感恩香港，感恩我的主，感恩我的祖国，感恩我的中东的这…这些阿联酋这样的国家，还有其他几个投资的国家，还有其他给我护照的国家。我一定要把陷害我的人和事求个公道公平出来，这个郭文贵是不会有半点犹豫的。郭文贵到了今天，不会再有任何幻想，当然了，我没有放弃追求任何让我自由、安全、有尊严和正常生活的这种想法，没有全部放弃，但是它已经不是我设定的主要目的。
接下来中国的各方面的腐败：金融领域，房地产领域，养老领域，司法领域，军队领域。香港作为现在的洗钱之都，犯罪之都，性交易之都，和对香港人民的欺压和欺骗，和在台湾布下的间谍特务网和收买台商、台民，对在香…台湾布下的各种局，和这些盗国贼们以打着国家的名义，在美国，在欧洲布下的间谍网、情报网，实际上维护着这些盗国贼们个人利益和情…保护情人的安全，这些事情我一定会走下去的。我相信会有无数个郭文贵会站出来，我希望所有推友们你们都好好想一想，如果你们都变成郭文贵这个世界会有多么的美好，我们有什么做不到？这些盗国贼们还会这样欺压我的家人，就为所欲为吗？反过来说我们大家都闭嘴，只动手指头动动嘴，不去行动，未来一年两年三年这个网络长城就会倒吗？你们的就会有更多钱，更多尊严和让家人有更多的安全感吗？不可能的，还是那句话，万万条的语言不如一个行动，这就是文贵。但我们大家一定要统一起来，我们一定要为我们自己讨一个公道的说法。追…要回我们宪法赋予我们的各种权利，权益，这就是文贵要的，我非常清楚，现在有几波人在跟我谈，这几波人互相之间不通报，啊，各种许诺，但我清楚，一旦郭文贵把嘴闭了，答应了所有的条件，等待我的只有一条路：就是择机暗杀。那不是要闭嘴，比活埋还可怕，我必须和所有的推友，和正有…正义追求感的人们站在一起，我才可能有未来，可能，但是几乎渺茫，…几乎渺茫。但是这恰恰是我的力量，这恰恰是我人生的价值。我希望推友能把文贵说的话，能认真的思考，我不是在这搞网红的，我不是在这块博眼球呢，我不是在这块仅仅是报私仇的，大家听到我刚才说的，如果报私仇我不走这条路。我非常的坚定，28年的准备，不可能在28天28小时内停下来。
非常感谢所有大陆推友们，转发微信，昨天我收到了大概4次以上是杨丹和女士的这个在微信群里面的，关于文贵的他的观点和演讲，让我非常之感动。中国会有无数个杨丹和这样的有水平，有建议，有正义，有信仰的这样的女士。有很多这样的，这些音频视频在国内的广泛传播，它就给我们很多人带来正义，我也相信上天会给我们机会上天会帮助我们的，我相信神我相信上天，我相信佛，我相信一切组成我认为是上天的力量，他们在帮我们，这个时机到了，咱们大家可以拭目以待，最后的结果一定来自于上天。明天是星期天，文贵没有直播视频，我再说一遍，明天没直播，星期一，因为我有一个重要的会议没有直播视频，我会发一个小狗狗的视频，或者我说几句话，或发个推特，不会再有直播视频。星期天星期一没有直播视频，我只会发一个短视频报平安。推友们，你们也都休息休息，咱们下周二正点时间八点钟再播文贵报平安直播视频。今天本来要说的银行几个银行的事情，还有几个银行和这几个官员家人之间的资金来往，还有中国的几个金融机构如何用贷款骗走钱的，啊，如何用这个1万多亿的这个不良贷款变成了垃圾贷款，最后变成了所有一分不值骗走了，呃…就没了，用这种办法再从银行拿走了1万多个亿，这个我们在星期二见吧。
衷心的希望所有的推友们身体健康，家人平安、开心，如果你没有时间，是文贵的推友，请多多陪陪父母，多多陪陪家人，我告诉你父母陪一天少一天，家人只有在一起时间才是宝贵的，不是钱也不是吃，吃东西也不是衣服在一起是最美好的，什么都不用做都在一起。这个世界上离了你都能活，离了谁都能活，但是家人在一起，因为你真的是很痛苦。另外有时间要锻炼身体，不要在周末大喝酒，这真的是不好，然后我们现在推友们对我的关心和支持，已经成为了我生命最主要的部分，推特世界有亲情，有温暖，有力量，还有希望，还有上天的神与我们同在。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢大家。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。
文贵的爆料，已经引起这样，我要珍惜这个荣誉，不爆假料。为自己说话负责任。
千万推友们别再给我说赶快爆吧，不要影响文贵，文贵什么时候爆料，我一开始第一集就说了。我是对着几个人，多长时间，不会改变。这就是文贵。
今天呢我直播视频就到这儿。我太太从来不看我的视频节目，所谓我挺开心的，我可以胡说八道。但是有时候发信息说，你讲的时间太长了。今天讲20分钟，30分钟吧。我不听她的，为什么？
文贵讲的每一句话，爱听的人，都会有用，未来你就懂了。不爱听的，对不起，那是你的损失，你的失败！
咱未来，三年吧，到时候我希望我会搞无数个节目，让这些推友评价，到底文贵讲多长是对的。如果你连面对生命和最关键的事都没有时间，那就不需要用时间了，不需要用生命了。因为文贵的事情将延长你的生命，提高你生命的质量。让你活的更加有尊严更安全。
文贵是用生命争分夺秒的在传达我所掌握的信息，正能量。如果这个你们都不接受，那你接受什么？就象傅政华，中南海这些官员们去看这些黄色录像去吗？
所有的香港同胞们，你们还有澳门的同胞们，只要逮住这些香港官员去嫖娼录像的，赌博的，行贿的，把证据给我，文贵会买。现在买，我付得起钱，你太多了我付不起钱了。大家赶快行动吧！这些家伙。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的，推友们大家好这是文贵5月18号报平安的直播视频。首先呢，我非常的感谢所有的推友们，在我的推特里给我发来的我和我妻子，女儿相聚的祝福，哎呀，还有这个大家都是哭声一片，感动万分，这可以说明人类的本质都是善良的。
这个我的遭遇，是一个中国现在以黑治国，以警治国，以贪反贪，这样的一个中国人民的遭遇和现代社会状态的一个缩影，过去的96个小时里，发生了很多很多事情，文贵毫无夸张的说，每一天，甚至每半天，都可以拍一部大片。文贵在这里面由于事情的发展，再牵扯到了很多人。我就不能在这里说，那么多也没这个必要。也是由于这发生的事情现在是在进展中。
今天的主题，第一就是万一文贵发生意外，如何能继续爆料，和让推友们能及时和我联系，第2个，就是现在这些盗国贼们，他们在做什么？他们会做什么？那么今天主题主要是这两个。那么，首先我要说昨天所有的推友们，在我这里的留言和私信太感动了，我本来想一一的说一说，但是太多人了，我实在说不出来，而且说了某些人，有很多人不说，这不公平而且不尊重，所以我通称为推友吧，
向你们把所有的祝福和真情，还有你们的感同身受的对我的这种理解，还有你们会提供的办法，还有坚决反对我妻子和女儿再回去的各种建议，文贵非常非常感谢，非常非常感谢。
那么首先呢，我在这里要说的事情，就是这些盗国贼们，他们在做什么吗？想做什么吗？非常简单，过去三年多来他们一直想做的，无非就是两条，第一就是让郭文贵消失在世界上，把资料从我手里，他们认为有用的资料给弄回去，把资产叫他们给弄走，也就是把郭文贵彻底的家族，企业，资料，还有这100多斤的肉体之身消失在世界上，就像徐明，李明，雷洋一样。
第2件事情，如果这个做不到，你的让郭文贵闭嘴，不能成为他们的威胁。然后再择机达到第1个目的，最近一直以来和北京都有沟通，这也是为什么成了我三周内不爆料的原因，但是表面上的缓兵之计和我所释放出来的善意。丝毫没有影响，这些盗国贼们继续采取了各种手段来达到以上的目的。
最近几天来，又是动用了国家的机器，以国家的名义，还以人民的名义，以国家的外交和托国之间的关系，和国家与其他国家的经济贸易的合同作为威胁和条件，展开了一系列的对文贵的追杀。主要他们是要采取，通过我持有的第三国的护照多国的护照，和这些小国第三国达成紧急上的默契，让第三国，以我拥有这些国家护照和这个身份为名，捏造刑事犯罪，在这些国家，捏造经济犯罪， 在美国申请遣返或起诉，达到将我遣送到第三国的目的，然后再用经济利益交换从第三国交换回中国。
在这之前，这几个国家所有的过程当中达到了其中一个目的，就是要让工会现在马上就要闭嘴，绝不能再有这个直播性，绝对不能再有通信系统，这是第1首要任务，然后他们在美国使用了公关公司，华盛顿的公关公司，和第三国长年来使用的公关公司，调查公司和美国的媒体公关公司，私人侦探，在我现在我住的这两个地方的周围，两个家的周围布满了这个私人侦探和穿着各种马甲的外国人，美国人，其他国家人。
在周围盯着和我接触的人，并同时近距离的进行信息收集，还有对WiFi联系系统电脑进行黑客，黑客行为同时有一帮人在联系着当地的，还有我们华人背景和其他的黑社会，等待着文贵出去，等待着肆机出手。造成形式上的犯罪，被控的犯罪，同时达到了扰乱视听，然后叫当地警方以刑事罪叫我失去自由，切断我的人，同时再发动，可以聚聚啊，这个局领导昨天告诉我，三天前告诉我。
两个不同标准，一是已经启动了所有的沉默的力量，在西方，那么昨天，又变了，不启动了西方，全世界的成立了沉默的力量，内部悬赏，谁能做到是天价，那就是接近郭文贵，用这个无论男女，就想办法扑上去，以性侵和威胁，或者说这个所谓的异性或同性之间的身体接触，来栽赃陷害，然后达到了当地警方的介入，进入刑事案。达到了再去遣返，达到了第1第2个问题。
同时北京警方抓案组，这些盗国贼们，将我在美国和欧洲还有亚洲和我工作过的中国员工，向家庭进行了威胁和恐吓。让他们指正，或者栽赃，陷害，经济方面，性方面，让他们做文件。通过美国的公关公司，还有这些有背景的安保公司，正在美国，想尽办法在形式栽赃陷害，再达到了他们的那两个目的。
同时，他们现在也通过了各种渠道想办法，用经济上，将文贵牵涉到经济和行事犯罪当中，让文贵和别人在任何付款当中，和协议交易当中，让我造成了这种可以栽赃陷害的这种背景和平台。就在过去的四五天，有人想在银行以我的名字立账号，有人在把别人的房产放到我的名下，因为那房产，他们知道我已经查出来了，我早就掌握了这是某些贪官的资产，想陷害到我身上，栽赃到我的头上。
并且就像当初设计的。由博讯首发的郭文贵杀害日本人一案，然后栽赃,同时刑事案件，然后花大钱请美国的最有名的律师进行诉讼，在精神上拖垮功文贵，身体上托跨郭文贵，意志打垮郭文贵。另外，所有在海外派出的工作小组，独立工作，进行美国又游说，包括美国现在总统和各个部门国务院，啊，还有，有影响的这个国土，这个这个安全部，FBI，CIA，各种领域有不同的小组在游说。
以及达到就是我当初说的第1个目的，遣返第三方或当地先把我控制起来，当然了，他们也很多上当受骗，过去的几个月来，三年来他们多次被这样那样的许诺能做到，把郭文贵给抓回去，把郭文贵办掉，把郭文贵栽赃陷害。然后协调什么什么政府部门，被骗走了n次钱，现在他们始终认为他们的手段管用，最近几个月来，到盗国贼加大了，对中共中央政府，中国政府上层的意见统一的游说。
首先，在习主席面前，在中央常委会和政治局面前，渲染，造谣，捏造郭文贵的危害性和影响力，以期达到中国政府，共同认为郭文贵是大家的敌人，国家的敌人，国家的威胁，形成常委，政治局一致性的把郭文贵立为国家的威胁，用国家的力量，来对付文贵。同时这些盗贼们，控制着手里的政治力量，在十九大前坚决把郭文贵至于死地，否则他们没有安全感。
这就是他们掷出了两招，一是缓兵之计，缓兵之计。第2次私下面加快各种运作，增加成本，对国内的中央领导中国政府所有官员形成一致，把我所有报告的人，所有的利益集团，形成一个合力，让习主席真正认为郭文贵是威胁，是国家的威胁，党的威胁。然后用国家的力量到美国游说，用国家的利益做交换，同时在用国家的力量把我掌握持有其他国家的国家分组进行游说，让这些国家和他们站在一起。
达到他们的目的，同时采取了黑社会手段，万一这些招都不行，用黑社会的方式，一定要处置。然后通过法律诉讼，法律纠纷拖垮文贵。北京现在可以说有些人24小时都在工作着，强大的，多个的以国家的名义，人民的名义，在运作上来对付着文贵。
现在在我的周围布满了黑社会侦探，警察，政府，女奸碟，男奸碟，各种肤色，各种国家来的这种力量，然后大额悬赏，来掩盖，这些盗国贼的真实目的，而且非常夸张的事情，他们以国家和人民的利益，向这个国家政府提出的条件，简直是无法想象的。这个国家的钱，国家的利益，国家的土地，国家的项目，成了这些盗国贼们随意开出了交易的清单。而且，这些到盗国贼们都在为自己同时打造的小算盘。
他们在各个领导面前都以维护这些领导的私人信息安全和丑闻，帮他们掩盖丑闻和家人财富的安全为名，提出了一系列的方案，将每个领导跟他们绑在一起，利用他们的贪婪和恐惧和这种现在急于想掩盖自己的罪行和盗国贼们这些罪行，让每个人和这帮盗国贼们绑在一起，而私下里这些盗国贼们却都干着私活，都有自己的队伍。
有的人跟我联系是好啊，然后向我传递信息，出卖他们的队友，这是乌托邦，共产主义，共产党最善于的一招，挑拨离间，表忠心，背叛套取信息，将大家绑在一起，将价值最大化，然后将其出卖，多个利益团体和盗国贼们一个个的演绎着是这样的，很那样的丑陋，背叛虚伪的，没有任何人性和尊严的，这种背叛和假忠诚。这种故事我见的太多了，所以我说拍电影拍多少电影都拍不完。同时很重要的，很重要的这些人都在想尽办法将自己的钱转移，资产换名字，将使很多人撤回离开，然后不惜代价的将更多人绑在一起。
昨天美国政府的一个高官告诉我说，你文贵可以说我的名字，你转告给这个中国的这些政府官员。他们是中国的政法委书记，中国的常委，中国的公安局长，他不是世界的局长，不是美国的局长，不是美国的政法，也不是美国的领导，让他们看看美国的历史，在美国这个土地上反响这么作为的后果是什么？结果是什么？想在美国收买高官？绑架美国政府，他们不但不能得逞，这将成为他们的坟墓，美国政府明确告诉我，很多事情他们都在掌握和观察之中，他们给了我这样那样的保护，同时也给我这样那样的信心。
中国的领导不是美国的领导，中国的思想到美国来不管用，靠收买绑架，威吓，交易，某件事上可能，但最终结果一定不可能，几个高官说美国的民主制度，美国的独立司法制度，美国的媒体监督的权利，任何人无法收买，我深信不疑。过去的96个小时，多路人马同时并进。盗国贼们已经深信在过去的大概7个小时内我一定会被闭嘴，一定会中断通信，一定会把我带走，此时此刻我相信他们还在做这个，过去我说了很多这方面的信息。我兑现了北京老领导的诺言，三周之内，不再爆料，不说某些领导。
但是在表面在和我交流当中，北京所有的行动变本加厉，更加疯狂，所有推友和网友，在推特上说的，不要相信共产党，不要相信政府这帮人，千万不要变成张弘宝，吴弘达，不要变成赖常青。但是所有看似单纯和极端的建议，从过去的96小时这都是对的，事实上他们的背信弃义和无法无天，和盗国贼们的丑陋嘴脸，只有过之，没有不及。
而且任何理由，任何我们的忠诚或我们的道德，或者说我们的诚实，绝不会让这些盗国贼们对我们有半点怜悯或者同情，或者让他们高尚，不可能的。当了一辈子流氓骗子的人，这些盗国贼们，让他们一夜之间立地成佛。我文贵也从来没那么天真过，所有现在参与的这些人当中，包括这些5毛们，媒体们，就像头两天委实去了趟香港，接受了他的组织给他的劝告，和新的指示，和金钱上的承诺，回来以后变本加厉。以为真的是文贵要完了。但是咱们可以拭目以待。
过去几十年来这些盗国贼们，看不起我文贵，小看人文贵，这是他们上了他教给我的招的当，装傻行动，指东打西。装傻不是真傻，装窝囊不是真窝囊，事实我们已经证明给大家了，未来我们还会一个个事实证明，但是我们决不能低估了这些盗国贼们，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的本事。也不能低估了那个黄艳同志怀孕的小手。也不能低估了岳文海这个白手套，和利益集团对咱的这种下三滥的攻击，更不能低估了北大在全世界上这些人的影响力，那李有的这种香港，东莞，台湾的黑社会，还有人民银行的副行长范一飞和这些共同的老板， 绑架的国家机器，中纪委，政法委，公安部，纪委家，公安的抓案组，这些人哪一分钟哪一秒钟他不想啊，这些人的智商和能力，不是你们在主席台上，和中央电视台新闻发布的那样。
他们围起头，拽下领带，脱下西装，挠着脚趾头，挠着腿，抽着烟，骂着娘，三字经就开始了。他们的天真和傲慢和无知，是那个环境和制度是必然的，他们的互相欺骗，互相利用，互相阿谀奉承，让每个人都失去了理智。所有人都认为，他们拿着钱到全世界，美国参议员可以买，美国的总统可以买，美国的各个部长可以买，美国的律师只要付钱，什么都敢干，黑社会只要给钱没有不敢干的，重赏之下必有勇夫。
深信不疑，然后用他们特有的乌托邦，你的挑拨离间，团结流氓，必要时吧，让流氓穿上西装装绅士，在必要的时候把这个女同志，把处女给送上去了，再不行栽赃陷害，然后倒地装傻装死，然后下毒，给沉默的力量，想尽办法接近郭文贵，用眼泪，用同情，用感情接近他，毒死他。每个人每一分钟每一秒钟都在玩这样的游戏，我一点也不陌生，我非常享受这种过程，鉴于死，文贵在这儿呢，也做好了各种准备。
首先要让我停， 要我闭嘴，不再爆料，那就证明了文贵的料是有价值的，是真的，你们害怕，我再说一遍，我真的是千分之一，万分之一，亿分之一我都没拿出来，我还是留下了一个希望，我不想让这个国家动乱。我绝不希望让我父亲和我母亲，国家和这个民族因郭文贵进入重大的动乱之中，让无辜的人受到祸害，郭文贵拿出来的资料，绝对不是1000万以上，1000万只是胡锦涛。贺国强家的事情。怎么想拿国家的钱？怎么控制矿资源？怎么敛财？怎么存到海外？怎么玩处女？怎么玩人家母女？一玩人家4代人，奶奶妈妈，姐姐妹妹都给人家完了，那不是，那是千万人。
我要把这些盗国贼的证据，丑陋的嘴脸，盗取了人们的财产，如何用e珠宝，如何用泛亚，如何商量对付老兵，如何要把这个老兵的家人怎么着，包括过去转出的钱，海外的资产和政治局委员，常委们，孩子在海外上学，房产，那不是千万人，只要有任何一点良知的中国人，只要他还喘着气儿，他要不上千，他就不配当个人字了，因为过去几十年的劳动，财富，已经被他们盗取了，你们听到看到的都是虚幻，一定物理条件下造成了一个现实的假象。被欺骗，我不想这么做，我还抱着一线一丝丝的希望，我希望这些盗国贼们，一次次用n年，来测试文贵，我希望他再测试一把，我妻子，女儿放出来 ，我哥哥回来，我在坦白的说，你不放我也做好了，最坏准备，郭文贵的亲情和员工的这种亲情，在我要做的事情面前和目标面前，我必须有取舍。
不管发生什么样的事情，家人生，抓还是说病，甚至死亡只能哭一星期，两星期还能一直哭吗？如果到那一步了，郭文贵就可以自杀吗？那不就上了这盗国贼的当了吗？精神被打垮了吗？我只有一个选择，就像我八弟的死亡，让我变成了更加的强大，更清晰我要什么，我八弟的死亡，让我知道了这个国家，和这个制度和这个贪官污吏们，会给这个国家民族带到什么地方，我用28年证明了我看的我担心的是对的，我用我这28年证明了弟弟的鲜血和死亡会让我强大，现在你把我的员工，把我员工的家属变成半死不活，满头白发，妻离子散，让我的家人，处在恐怖威胁之中，让我的家人，成为了你们的绑票。只能让我更强大。
本来今天的文贵不应该是这个样子的，是你们把我一步一步逼到着这样子的，我手里掌握的什么，咱一步一步的看，我现在还坚持着，中国事中国人解决，可是这盗国贼们，把我们中国人的事儿已经全面让外国人介入，而利用外国人对付我们，中国历史上的一个个的昏官，贪官，腐败政府，都是以祥斜内，假洋斜内，用外国人来毁掉中国人民，我要坚守原则，中国事中国解决，已经被你们给打破了，你们几年来，尝试用外国人来消灭郭文贵。
现在变本加厉，用外国人，对付郭文贵的家人，你们用文贵的资产，1000多亿的资产许诺给一个个国家的政府，用郭文贵的股票，郭文贵的现金，郭文贵的资源，许诺给一个个国家的政府。让他们用国家的资源，在美国把我毁掉，这不是卖国贼吗？你们的首要目标是让郭文贵现在闭嘴，不开全球新闻发布会。首要目标让我失去自由，然后想办法过渡到第三国，再过渡到中国去，然后把我给灭了，把我全家给灭了。
你们非常清楚，我一旦失去自由，一旦是被弄回中国，我的妻子女儿，爹娘，哥哥嫂子都会因此生不如死，这不是满门抄斩，是满门酷刑，清朝的18酷刑，宋朝的88酷刑，最惨的是让人不死，就让你生不如死，这是最近领导人开会当中，一再主张郭文贵一定是家破人亡，生不如死，你们的背叛，互相的背叛，互相的假忠诚和在19大前的100多天的恐惧，会让更多人跟文贵在一起。
盗国贼们，中国14亿人民 200万公安干警，有几个人是和你们站在一起的，有几个人在十九大以后还认为你是好的，你还有权利能保护，你的资产和利益群体吗？你骗你自己吧，共产主义还有一招，不但骗别人，还骗自己。骗自己都得相信，你继续骗自己。十九大以后，你的权利，还会让人民这么样支持和信任吗？你们让这个利益，黑色的利益集团还能对文贵利用国家的名义，人民的名义，通过全世界的力气对文贵打击吗？你可以继续欺骗。对郭文贵，你看文贵对生和死，我能在乎吗？我能害怕吗？你们可以试试，氢化逍遥丸，我带了多少年了？
最近很多推友都给我问，逍遥丸能不能弄两粒，推友们啥都给你提供，这个轻化逍遥丸不给你们提供。这个不是好东西，需要这东西真不好。这些的让盗国贼喝，不是你喝我喝呀。接下来，我想说一旦文贵发生意外，被杀了，被绑架了，或被某些书馆的官员失去自由。可能推友们会极为关心或失去联系，我在此啊，对这个已经有了各种预案，我今天先公布一下，稍后我在24小时内会挂到推车上。
第1个，我的律师代表，我会把他的照片联络方式，公司地址，公司名称，各种联络方式，我一定会公布。事实上我们都准备好了，就是文贵一旦有什么事情这人都站出来了，我会让他和我在一起的照片，一旦我有会有什么事情，这是我的代表律师。第二，我会把一旦有什么事情你看到我不发帖或我有什么意外，那么会有另外的，我的助理联络方式，她的多个联络方式和她的照片，就是大家可以看到我最起码会贴出来他和我一起的照片，还有短暂的视频和各种各样的联系方式，三个人。到那个时候希望推友们一旦有问题，就这三个人是信息联络和发布的信息是可信的。
那么另外一个，一旦我发生什么意外，我已经将所有的资料，通过了极为保密的方式，希望推友们别再发信息给我，建议些这样方式跟大家说别站在阳台了，小狗有没有安这个芯片了。然后呢，我妻子和女儿来那个衣服里面有没有放什么监听了，大家真的别建议，别浪费你的时间，这个我的安保团队，绝对是世界上最好的，他们都会做的，就我们之前已经做好了各种的安排，世界上最好的加密方式和储存方式。
而且一旦我有什么事情，我说提出这三个人，他们在不同的时间会收到不同的信息，视频，语音，文字整理文件的资产的信息，和过去的各种转账银行账号，政治局常委孩子上学信息，这些各种性丑闻明星之间的丑闻，和各国之间，政府之间的这个黑暗，行贿，资金来往，汇聚大会在他们会按照我的节奏，一步一步的放掉，而且一定保证，你们都能看到。任何人都无法阻挡。因为我们已经完成了关键的两步。资料的法律凭证和英文翻译。
不但如此，我们还有另外一套方案，我们请了法官协会，警察协会和我们律师签署了对我所存放的信息。一个多个公证，那个时候，他们会以协会的名义，受我的家族基金的委托，会将这些资料报出，另外一个方式，我已经在推特里面的所有推友们，我认为这些天一直帮助文贵的人用你们的名字和信息推特的尾号，我成立了一个密码，这个密码和这些信息和很多数据已经储存完毕，在两周前储存完了，当你们所有人当你们的收到了，文贵给你们发的私信当中告诉了你，让你去和谁联系的时候，千万不要怀疑是在文贵的推特里面，私信发出，千万不要怀疑，因为你直接联系你就回复那个私信就可以了，会有人会有律师和退休的法官见证下，让你们拿到应有一部分的信息。
你们可以公布，你们可以使用，授权书，信息使用方式会同时发给你，特别是现在大概在800多家的媒体，特别是自媒体的朋友，你们有的发的信息，whatsapp，还有email我可能没回，但是你们的信息，我们都整理完了，这些媒体一旦收到了文贵给我发的信息，一定记住，郭文贵发出的信息里边，最关键的就有三个小拳头，一切都是刚刚开始，同时附带着你曾经发给我的信息，你在打开，否则你不要打开。一定要记住三个小拳头，一切都是刚刚开始。
然后背后有你们媒体人发给我的私信，还有whats app，email，还有waiber，还有这种联络方式的，这种里边的有你们发给我的那个超速的版本，你们才打开，那里面就有给你们传送了，我准备好的信息。你们自己是怎么去核实，怎么使用？我在上面提出了要求，你们能不能守，那是你们的问题，这是今天公布文贵一旦有意外，如何保持和推友的联系。保持继续爆料，和这些爆料资料的迅速的发生了这些细节，接下来，我在24小时内，会把今天的这个视频变成英文，但英文正版挂出来，会把所有的事我说了三个人的联络方式，还有照片信息和我们一起的短视频，把它发上去。
同时，我们已经在过去一周内启动了，所有的在美国安保团队和法律团队24小时工作的基础，已经全面运作。同时我们和发生的各种方案，都进行了研究。接下来的一周内，我们会随时公告未来会有律师，和我们专业的指定的媒体公关公司，作为我的代表，来进行对外发布有关信息。然后这些代表还有这些工作的团队，会向全世界公布我们全球发布会的具体方案和细节，然后和推友们交流，文贵的爆料定义为三年，我不希望提前哪，因为提前的代价不是文贵，也不仅仅是道德责任，是我们这个社会。
我希望通过文贵的爆料，能让美国人民世界人民了解真实的中国，我希望美国人民了解真实的中国盗国贼的嘴脸，我也希望更多的中国人了解美国国家的伟大和司法制度的伟大，依法治国的重要。大家想一想，中国人一旦像我这样，你往哪跑，没几个国家，只有美国，英国，没有地方可以去的，也可能德国，其他国家你去他也没有用啊。已经全球都被黑社会，穿着警服的黑社会，穿着西装的流氓们已经全部给垄断了。
我们一定要捍卫美国这个国家在世界的地位的同时，要让更多中国人了解，这么多年来他们被洗了脑了，美国真的是很伟大，美国的司法制度和它的社会制度是为了保护我们这些人一个圣地了。我希望用三年的时间让美中人民更多的互相了解，让美国人民知道他们是怎么过去的，几十年被骗的，让中国人知道他是怎么被骗的，把美国人形成了帝国主义，妖魔鬼怪侵略我们，伤害我们。
爆料这三年我也希望中国人更多的精英们，能够唤醒自己做人的起码的责任，和对这个国家民族体制的真相的了解，同时，最近推友们一而再，再而三的，就是说给我提出这样建议，包括上车鸣笛，按喇叭，包括昨天很多人呼吁，要在某省某省采取这样那样的行动，我在此，我衷心的严肃的向推友们说以下几句话，任何人千万现在不要行动，你们不要低估了，盗国贼们，他们已经盗窃了国家这个机器。你们的冲动会给他们留下把柄。他们的恐惧是我们的武器，他们的恐惧是我们的胜利，他们的恐惧会让他们灭亡，让他们疯狂，但是推友们你们的不冷静，会成为人家的武器，会让你承受不了的后果， 千万不要，千万不要，到那一天时，大家应该积极集体行动，现在千万人的心，千万不要自作主张，那是自取灭亡，那不是螳臂挡车了，那就是螳螂挡臂了，千万不要，千万不要。
另外推友们，这几天给我提出这样，那样的建议，包括要采取行动，我再次请求推友们，不要有任何什么行动，包括有人提出，我妻子，我女儿不要回去，这样那样的做法，我都明白，昨天我女儿刚到身体虚弱，确实是因为胃不舒服紧急住院，输液。但是她就是胃不舒服，我们永远不要像盗国贼一样的，撒谎，骗人弄虚作假，那我们就跟他一样了，我们不会的，我们承诺的回去，我就一定要让她回去，除非他们说你不用回来了，我的家人就应该承受，就应该承担。
我们现在是面临辛苦，我们家人享的福比很多推友享的福也多，他们面对这种困难这种压力，这是命中注定。我要干的事业，连我家人都不能承担，不能面对，我有什么资格和推友讲这话。当然，我也会尽一切的努力。让我的妻子和女儿在不用违背信义，咱不搞弄虚作假的情况下，让她们不回去。不但如此，我也会通过合法的手段，我相信习主席和中国中央的绝大多数是政府的官员，他们知道谁邪谁正。
我希望尽快的让我的一些非法关押，长期挤压的员工们的恢复自由，同时我也会继续，一定会为这些退伍老兵，这些天来，每个退伍老兵给我的每个信息都震撼了我的心，你们更加让我坚定，这帮盗国贼的丑陋和险恶。你们的一生的付出，现在被这些盗国贼的绑架和恐吓，遭受了这种流氓式的这种欺压和威胁，文贵一定替你们发声，我也希望这些退伍兵们，退伍协会的老战士们，你们有各种信息尽快发给我，我非常的愿意，我也希望我有这个能力，荣幸的为你们做些事情。包括e珠宝，泛雅的事情，任何人如果有各种信息一定发给我，在全球发布会上，尽可能的把事情做好。
以事实为根据，出示各种证据，说出我们当事人经历的事实，最近这一周来，很多这些事件都和我联系要求发声，我们尽可能安排，前提是大家好好看看我们到时全球发布会筹备小组的规则和细节，我们会全力的，全力以赴的，此时此刻，文贵更加有信心去赢得这三年的郭7条为原则的，中国的文明进步，依法治国的进步和国家体制的完善和能得到世界文明的国家的这种尊重，和世界文明国家的这种更加良好的合作。
我深信给这些草根，私营企业家们 一定会带来更多的尊严，安全感。让更多的人能得到应该得到的，保护着老百姓起码的钱袋，起码你的尊严和孩子的未来能有积极的贡献，我也深信，文贵这三年和推友们一起努力。推友们一定要记住，你们的每个行动都会超过文贵，你们不行动什么都没有，你们的行动和为贵，这个行动联合在一起，和上天赐予我这28年来的准备，我八弟的死亡给了我28年到现在所有的资料和经验，与你们融合在一起。一定会推动这个时代的进步，当然它也会推动依法治国的进步，成熟。
然后也会民主和自由的建设，我更加的自信，上天赐予了我这么多的资料和信息，不是郭文贵的能力，上天给了我这些经验，和这些经历，我必将和推友们一起赴汤蹈火，追求我们的郭7条的实现，不管发生什么事情，请推友们记住不要被人家挑拨离间，不要失去希望，不要被人家收买。只要别被人家收买，别放弃，永不妥协，只要我们团结一定会赢来，我们需要灿烂的美好阳光的一天，我已经听到了这个时代的脚步声。
因为过去的96个小时 ，我感受到在西方世界，推友们无法感受到的这种支持的这种巨大的力量，能量。不包括黄艳的小手哇。咱们主要是正义的力量，国家的力量，文贵虽然这几天没怎么睡觉，心情很好，除了家人的团聚让我心情好，感受了这种几年久违的这种亲情之外，通过这场斗争，让我更加坚信上天诸神，是上帝穆罕默德，阿拉站和我们站一起的，众神在支持我，我每天晚上我都在我阵地高呼，问上天。你们觉得我做的对吗？如果不对，百倍万倍的惩罚文贵吧，如果对你们就支持我吧，让我走的更快一些，更勇敢一些。
我每次的感受，都像得到了上天的回应，虽然没有电影中雷神打雷下雨哐哐啊。但我感受了这么多力量，上天让我在纽约这个地方，开始多年的筹备和筹划，认识那么多西方和美国的各种朋友资源，积攒了这么多财富，人脉关系。文贵就是上天派我来的。文贵没有智慧，但绝对有勇气，文贵没有权利，但是我绝对有正义，今天的视频直播就到这，我们明天早上8点，同一个时间推特还是油管，再见。
一切都是刚刚开始，再次祝所有的推友们，身体健康千万别忘了健身，谢谢大家，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/18/</link>
      <pubDate>Thu, 04 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/18/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们、网友们大家好！这是文贵在五月四号对所有推友网友报平安的视频。虽然我今天刚刚和秦伟平先生一起录制了一期两个小时的《平论》节目，但是我还是应该兑现诺言，向大家报平安。
那么今天是五四青年节。我和秦伟平先生上了一个《平论》节目。两个小时非常地高兴，非常地开心。虽然是没睡好觉，但是精神状态非常好。而且刚刚录制完节目以后，我还到外面吃了一顿海鲜大餐，非常地舒服。还喝了酒，但是没喝多，希望大家不要担心。很多网友提醒我，千万不要喝了酒再上节目。我觉得我没喝多，但愿没喝多。如果喝多了，也希望推友们、网友们多多包含醉言醉语、疯言疯语吧。但是我觉得履行承诺是最重要的。
今天，在五四青年节的时候，我今天上了《平论》——秦伟平先生的节目。我最重要的目的就是：我觉得要给年轻人机会，真正的中国的未来和世界的未来都是年轻人的。我打交道的绝大多是都是老人，还有儿童、青年，中间三十岁左右的人比较少。但是确确实实让我感觉到我在这方面需要补课，恰恰让我看到这一代人真正的是中国的希望。今天我真心想给这个年龄段和青年人说：这个世界是你们的，你们遇见了最好的时代，中国人用五百年的贫穷、落后和战争换来今天中国一个伟大的时代。
我记得在大概在一九八几年的时候，我第一次到美国，去哈佛的时候。曾经有一个小范围的座谈，每个人都在谈论的一个问题就是“中国人的贫穷如何如何…”。后来我站起来说：“我要发言！”。当时，因为跟我一起来的人有中国土地资源部的，还有一些领导和其它方面的领导、广东深圳来的领导，轮不到我。当时我举手发言时，人家觉得我神经病。后来允许我发言了，我很感谢哈佛的这位朋友。我发言就提出来：“恰恰我认为，中国几百年的贫穷给世界带来了机会。因为全世界市场的逐渐地开发、成熟和饱和。而中国几百年的贫穷积累了巨大的资源和财富，还有人民创造财富的这种动力。”
那么从今天看啊，我们中国几百年的贫穷给世界带来了最大的经济市场和开发市场。还有非常巨大空间的一个让世界金融界和商界唯一可讲故事的市场价值。所以说，我觉得新一代的年轻人一定要珍惜，这是你们的时代，这是用我们祖宗上几百年痛苦、贫穷和落后换来的今天的繁荣和市场价值。而且全世界都买账，全世界都需要。这真是最好的时间，做生意、做事、做人最重要的就事情就是timing，就是时机。今天是你们最好的timing，也是最好的时机。
今天你看到秦伟平先生这样的一个小伙子，也在中国做过私人企业，今天他跑到了美国。而且，我就一直在想一个问题，我今天中午和几个人吃饭讨论这个问题。如果他呆在中国，他会有希望吗？他没有希望。他会有ACM这样都是年轻人的团队？给带来这样的一个机会吗？几乎不可能。都被我们的党、国家、贪官污吏、盗国贼们给控制了。怎么可能有这样的机会呢？
同样地，你看看何频先生，《明镜》有多么地伟大，多么地成功。像何频先生，陈小平先生，像他们这个电视台节目在中国能有机会吗？早被抓起来进大狱了，也被上电视游街了，也会被强奸女员工了，也是变成诈骗犯了，甚至是煽颠罪，反革命罪了。
这就是从秦伟平先生、何频先生、陈小平先生等等，看到了中国今天所面临的一个最大的问题——到底你是要接受真正世界文明的到来，你真正地要利用世界上这种大趋势让妳更强大，让这个民族和世界相融合？还是妳真的要关起门来只当土皇帝，或者说真正地捂住全民的嘴巴，还有让全民都服从于妳？这简直是不可能的。
所以我今天还是想说，我觉得习主席现在面临最大的问题——他的团队真的是有问题，朋友圈也有问题。每个人都不再告诉他真相，也不告诉他今天世界发生了什么。而他是一个人，他不是神，他得到信息的真实性绝对影响了他的决策。现在世界上已经信息时代到这样了。我们一个iPhone，买一个无线的麦。现在我们根本没有什么钱，几千美金就可以做一个非常好的节目。像秦伟平先生这小伙子，什么都没有，找ACM一个团队，就可以做出这么好的节目，而且有这么多人观看。
刚刚有北京的人跟我说，他们已经确定有大概七千万次往国内转发。他们估计，到今天大陆早上的时候，一定会突破1.7亿或1.5亿。因为我有渠道，我知道。所以说最起码这个节目有几个亿的人来看。你把这几个亿的人嘴巴给捂住，那这是什么样的一个反作用力呢？我们党老爱在讲话的时候说的一句话：“任何事情都要看到作用力与反作用力，它是相对等的。”这种摀嘴啊、这种打压啊、压迫呀、这种言语治罪啊，只能是反作用力大于正作用力，这是不对的。
而且很重要的事情，我想说：习主席有什么事怕你们说的呀？什么都没有。只是一些贪官污吏、盗国贼们担心自己的丑闻和事情被暴露，然后老给习主席提建议，以习主席所谓的家人和各方面的丑闻来说这事情。这是很可怕的，这是别有用心的。
习主席的干净，习主席整个对政治的理想和国家的抱负，那哪是一般的人能理解的呀？习主席身边需要伍子胥，需要张仪，需要商鞅这样的人物。那么这样的人物我相信很快会到来，这就是为什么我文贵今天发声，希望习主席身边各种人都要看到，中国真的到了最关键的时候：中国不可能再以游街、网络控制、以言治罪，还有国进民退，还有到国际上挑战美帝国主义。那都是不可能，不可采取的，而且是灾难的结果。
中国还是应该韬光养晦，扎扎实实地给年轻人机会，然后与世界文明相结合。我在美国看到所谓的中国禁止的视频，禁止的媒体上的各种信息，就是打开了又能如何呢？有什么了不起的呢？我党我们国家难道没这个自信吗？我从没见过一个美国人和一个欧洲人想让中国乱，他们就怕中国乱啊。他们现在特别爱戴习主席，原因就是习主席应该把权力集中于中央，让中国不乱。这不是我在这拍马屁，这是真实的。这是为什么我说不要推翻共产党，也不要推翻这政府，推翻共产党和政府让我们这些人去管去？现在觉得自己可本事了。我们连个县我们也管不了，连个镇我们也管不了，哪那么简单啊？
网络上，我们今天上视频，我们上个节目，那网民骂我们我都忍不住，哪能管得了一个国家啊！我们跟人家比，我觉得我自己啊……我不代表任何人，我连狗屁都不是。你要让我管这个国家去，我连个乡都管不了，我真的没这个自信。你管企业一千万人、一亿人我都管不了。哪那么容易啊，民主和自由那哪么容易啊？西方的民主和自由是用多少代价换来的呀？
这是为什么我说十九大很重要，为什么十九大很重要？中国的政治体制，实际上它有优势，它也有绝对的劣势，所有的优势和劣势明显摆在这呢。我跟西方所有的这些政界和领导人谈的时候，他们都在问我一个问题：中国政治劣势是什么呢？我说很简单，西方每四年选一任总统，甚至换党派，甚至美国有两个党派，这是你们民主体制。但是老百姓的所有的民怨和社会矛盾都在你四年选举中，在竞选当中，所有的矛盾都被消化掉了。然后过了四年或者八年又给了人民一个新的希望，它有一个减震器，他有一个政治和社会矛盾的泄气孔和排气孔。
而中国政府几十年上百年来就一个党，所有百年来积累的民怨和社会矛盾都要被一个政府一个党给承担着。还有不管换哪个总书记、哪个主席，就是他要承担这几十年上百年的民怨和社会矛盾，这是中国政治最大劣势。当然啦，它有优势，集中精力，集中资源，集中权力能办大事。但是付出的代价就是社会矛盾越积越深、越积越大。这就是为什么我说中国共产党，中国政府最重要的下一步就是一定要有一个排气孔，有一个减震器。让民怨和社会矛盾能得到彻底地缓解和解决。彻底地公平地解决，否则都将变成了党的矛盾或总书记的问题。习主席完全没有任何的理由，也不公平地让他承担这几十年上百年的所有问题。
每个人在网上骂习主席的时候，你们要想一想，习主席在反腐当中有一点个人的私心吗？他有什么私心啊？所谓他的江浙帮，有几个当年跟他走得很近的？他这个人是‘不沾锅’的。他从小受到的那种待遇，受到的那种折磨，家庭的那种悲惨的遭遇，都让他发自内心地希望中国安全，希望中国有一个真正的法治，稳定下的法治。他不可能去走左的，他也不可能是谋钱的，他想赚钱凭他的能力他不用当总书记，他也可以赚很多钱。
而且关于他家的报道，昨天《纽约时报》还有其他媒体的来跟我见面，谈到了很多习主席家庭的各种问题。我都在跟他们解释，我说这所有习主席在当总书记以前，人家家庭就是做生意的。那个时候是很正常的，人家是跟他没有直接关系的，而且这是不公平的。我说你们把这件事情推到习主席身上，是绝对不公平的。所有给你们的爆料，包括给你调查的信息，跟习主席没有任何关系。他在2013年之前，没有权利，也没有能力让他家去腐败，也没有人买他这个账。
我跟他家的很多人都有这样那样的关系，就是没有直接的关系，有间接的关系。包括属于他个人生活中的朋友也都是我很好的朋友。我是了解这个人的，他对钱半点感觉都没有。像他的太太彭丽媛女士，我们盘古也好，裕达也好。我们没有请不到的明星，没有人不到我们的那块去所谓的表演的，去走穴的。只有彭丽媛女士，二十几年来从来不接受走穴，从来没有过。人家不是对钱，人家不是对利益那么在乎的家庭。不是我郭文贵拍他们马屁，我跟他们没有任何利益关系。所以我觉得，让习主席来承担几十年上百年的社会的矛盾和历史的矛盾，这是不公平的。而且他的家庭绝对不是个贪婪的，据我所知道的。而且很多事情往他身上做，是不公平的，我文贵就是讲实话。
另外很多人希望我站起来是反党，推翻共产党推翻政府，文贵可真没这个能力。我也承担不起。我那么做，我就会把很多像当年…本来「六四」是个好事，最后变成了血腥的事件。让那么多家庭啊，妻离子散，还有儿女丢失、被残杀。是多么悲惨，好事变成了很多家庭的悲剧。我们希望好事不要以流血、以及很多家庭的悲剧而付出代价。这是发自内心的，我们让国家就改变得好，难道不行吗？郭文贵跟习主席比，我连个屁都不是。我跟人家怎么比呀？人家习主席已经经历了那么多年，家庭的这种血的代价，然后人家的家庭走向了今天，这么干净的家庭，现在才有这样的成熟。然后，已经到了这个政治的程度，被国际上绝大部分人认可。而且也要理解习主席也不是神，前五年他必须得建团队、利益分配、政治平衡。自己也是个成长，自己也是一个成熟的一个过程。我特别欣赏他曾经在2012年和2013年说过两次，说“治大国如烹小鲜”，这是道家的最高境界。
我们道家和佛家之间最重要的两个境界，一个是“万里无云万里天，千里江水千里月”，这样的境界是不同的。整个国家的治理就如烹小鲜，他就很懂得的。但是他也不是生下来就当总书记的料，也不是这样的人，他也没这个团队，他家也没野心地想过让他当总书记。这个五年我认为他也会犯错，他也是一个学习的过程。而且他尽全力的让自己的家人，让自己跟国家的利益，是越来越相向而行。而且我也了解他所有的家庭和身边的人，都是被严厉地、近乎绝情地、残酷地管理。他没有必要到这个份上，这个年龄还在去对国家和对个人利益有任何的要求，那是不可能的，他要钱干什么呀？就一个女儿。那是不可能的，所以在这个角度来讲，我觉得我们不如把所有的希望寄托在习主席身上。我只代表我自己，希望大家不要误会。
刚才我也看到了一直支持我的郭宝胜先生有点失望。宝胜先生不要失望，大家应该现实和面对。我真的希望以很快的时间，能让所有的海外这些不能回家的人，能真的自由地回到自己的祖国，自由地进出。我真的希望所有的惧怕和恐惧的企业家们，在十九大的时候能真正地把历史进行一段分割。包括这些受体制陷害和被腐败的这些人，我觉得都能得到新的一个生命。这样的话，我觉得全国会到了一个新的盛世。
就是说我们与历史与社会的矛盾也有一个分割，有一个划分。让海外的所有「六四」人员、法轮功人员、民运人士或者异议人士都能自由地回??到自己的祖国，自由地进出。然后习主席自信地把今天不可控制的信息时代的网络彻底打开，所有今天海外的这些信息打开，能怎么样呢，又能干什么呢？同时习主席会很自信地让全世界知道和了解习主席的伟大抱负，我觉得这才是真正的中国梦。这个梦是可以实现的梦，是现实中的梦。这是我文贵认为我要集全力去推广的。
大家知道我文贵没有权力的要求，也没有名的需要，更没有利的需要，我没有任何的目的。我所要求的对我的死去的八弟和我的员工和家人，这些所有事情给个说法。不管习主席他当不当总书记，他都会有人给我个说法的，我也有这个能力让他们给我说法的，而且我也不指望在中国挣钱。我有什么希望的？
但是我觉得依法治国是现在能做，我又喜欢做的事，是能实现的，是比较现实的。我希望更多的这个中国老板不要变成通奸商，任何一个中国老板都不需要强奸。在中国的社会或世界的社会没有老板需要强奸的，这个是对私人企业老板的一个起码的了解和尊重。另外让中国企业的老板们因为赚钱，因为经营企业、陪官员、陪税务员、陪员工、陪合作伙伴、拉合同，造（成）的身体都不好、家庭不和睦。然后都是病殃殃的，让他们多一点安全感。所以说，我觉得把私营企业家在中国社会上有一个合理的地位，让他们有更多的安全感，有更多的希望在中国发展。而不是把钱送到境外，孩子送到境外。让他们真真心心地、100%地通过十九大大，看到中国未来10年20年，他们的希望和他们的未来，孩子的希望和孩子的未来。这是我真的希望的，我就是比较现实的。
如果说我们现在举着旗子说推翻共产党、打倒习主席，然后推翻中国政府，谁去管啊？没有这些私人企业家和所有的中国精英，这些孩子们更快地把钱弄到海外，人到海外，那是我们这一代人绝对无法承受的代价。
我觉得马建副部长给我说过的两句话，我特别地感激，这是为什么我一直尊敬他，他曾经说过：“像我们在中国干安全这种人，特别像我马建这种人。所谓的反间谍局归他管，全世界的情报机构都在盯着他，最恨的就是他，最想杀了的就是他。他说我们这号人想反党、想叛党、想叛国都没机会。”我觉得这个有道理啊，有道理呀！像这样的人他怎么可能反党叛国呢？他没机会的，他的女儿在美国读书的时候。在美国各国情报机构都盯着她，那我是很清楚的。
第二句话他告诉我：“文贵你去想一想，作为一个中国人妳说妳不爱国？他说妳不爱党、不爱国、不爱这个民族，你爱谁去啊？你连国和这个民族都不爱了，人家会尊重你吗？是不可能的。”他说共产党的毛病太多了，他一再地说，他每天都是搥胸顿足，有时也骂娘。但他说：“共产党没了谁来管，能管得了吗？”
我觉得现在应该是共产党改变，让政府改变。而不是推翻，所以说有些人给过我高的期望。既不现实，文贵也承担不起，我不能骗你们，我也没有理由骗你们。我绝对地要告诉大家，如果你们对我这种期望，我真的承担不起，我也不会那么去做。
同时我对今天年轻人说的，为什么我说你们要接地气，踏实地干，不要受各种奇怪的、不现实的思想所左右。中国有一个很好的老百姓朗朗上口的基本哲学——“一命二运三风水四积阴德五读书”。“命”是你生在中国，黄皮肤，你生在你爸爸妈妈的家庭，你姓什么叫什么，这是无法改变，生在哪年哪月不改变；什么叫“运”呢？那就是你这个人品、你的人格魅力和你的长相，就是你的运气，你的行为决定了你的运气；什么叫“风水”呀？你生在了叙利亚，你今年你生在叙利亚、伊拉克风水都不好。你生在了今天美国或者中国，它就会很好。环境是什么呢？就是说你现在所存的环境就是你的风水，这个很关键。当然了，有小家的风水，还有妳个人的办公室的风水，这是很多的，这就是环境；什么叫“四积阴德”啊？一定要善待别人，任何恶念，恶心都会给你带来巨大的灾难。所以你的善心一念而起决定你的结果；最后一个实际上这四样都好，你的运也好，你的风水也好，你积了阴德了。但是你不努力什么都没有，我相信天道酬勤，地道酬人。
所以我文贵我还是给年轻说句话，制定适合自己，非常客观的目标。然后做自己能做又喜欢做的事。同时呢，最重要的，我觉得大家要知道，这个信息时代没有任何假的不会被人家戳穿的。一定要真实地面对自己的信仰和理想，还有自己的各种言行举止。对过去的所有的事情要负起责任来，不能抱任何侥幸或者走快捷方式的心理。
这是我今天发自内心讲述的看法。因为刚才我的私信里面真的是太多太多了，每个人都在谈他们的看法，有这样有意见的，那样失望的。我希望我的推友们、网友们要记住，文贵希望你们给我三年的时间，三年时间之后妳再对文贵作出评价，现在评价过早了。
还有一个，我要重申伟平先生在节目当中说的，不是三周我就搞全球发布会，是在三周内我不爆料，三周后我会逐渐公布全球发布会的一些细节和具体的时间和标准。而且，因为这个节目，我们是做成一个世纪性的节目。我跟我的第二团队和所有的律师团队，都在认真地紧张地在做着各种准备。我希望在6月4号前后几天能来举行全球发布会，如果不行的话也会往后推。但是这个全球发布会，我们一定会邀请各方面的这几年中热点事件中的人，能对推动依法治国和这个以贪反贪，以警反贪，以警治国，以黑反贪的这些敏感的事件，及事实案件相关人到场来进行演讲。而且我再次重申一遍，会有你意想不到比文贵厉害百倍的人到场，会到场。
而且，这个会汇集音乐、歌声、舞蹈、眼泪、激动、事实、视频、证据于一体的，一个嘉年华似的，一个对中国的过去5年的政治和反贪，和过去敏感事件的一个思考和一个回顾。同时也是一个最严肃的最认真的要求，或者是说对盗国贼的讨伐。我全力以赴在准备这件事情，希望大家耐下心来。
就像我父亲说的：“儿子，任何在遇到困难的时候都不要过早地放弃，然后呢，任何事情也不要过早地高兴。”“早乐必早衰，早悲必早哀。”然后，我父亲和我母亲告诉我说：“起而伏之，伏而起之。”现在我儿子和我女儿把我的词每天都放在他（们）的卧室里，就是人当你最得意的时候，你就像骑马上山一样，你要在马背上，你反而要趴在马背上，你过于骄傲你就会从马背上摔下来。当你走最下坡路的时候，你骑在马背上一样，走下坡路的时候你必须挺胸，你趴在马背上你会摔下来，你只有在走下坡路的时候挺起胸，你才能从马背上不摔下来。那就是“起而伏之，伏而起之”，我现在是真正的是“伏而起之”。我会以阳光的心态来面对所有的事件和挑战，我希望大家能给文贵时间，真的假不了，假的真不了！
上几次我忘了我说的slogan（口号）：一切都是刚刚开始！谢谢所有的推友们对我的关注、对我的支持和对我的担心和关心。文贵在此衷心地感谢！
一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
