<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>毛泽东 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AF%9B%E6%B3%BD%E4%B8%9C/</link>
    <description>Recent content in 毛泽东 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AF%9B%E6%B3%BD%E4%B8%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1986/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1986/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前视频播放
视频1：2021年9月10日Maria访谈段伟红老公沈栋
Maria：所以她仍然在中国，（让人消失）这对中共来说是经常发生的事情吗？因为我们已经谈到了其他一些失踪事件，去年，亿万富翁企业家马云在对习近平的金融服务监管框架提出批评意见后，失踪了几个月，现在我们看到中国女演员亿万富翁赵薇在社交媒体上的信息被突然删除，完全删除，她失踪了，下落不明，这激起了对（中共）政府正把目标转向她的猜测，显然，现在中国共产党正在消失，那些赚了很多钱的名人，他（她）们的问题就是权力太大。沈栋，让人消失这是中共惯用的一种做法吗？
沈栋先生：是的，这相当常见，但是让人失踪四年之久，我还从未听闻，那是非同寻常的
Maria：当她第一次再有音讯时，沈栋先生，她要求你的第一件事情就是让你不要出版这本书（《红色轮盘》）？
沈栋先生：确实，她要求我的第一件事就是不要出版这本书，她实际上向我提出了一个问题，我想她是在问我想她是在胁迫下问的，是这个问题：“如果你出了什么事，我们的儿子会怎么样？”然后她又追问：“如果我们的儿子出了事，你会怎么想？”
Maria：因此问题是关于你们的儿子，你的儿子现在是和她一起在北京还是和你一起在英国？
沈栋先生：他和我一起在英国，这是我儿子四年以来第一次和他的母亲通话，他现在12岁了，所以自从八岁以来他一直无法和她通话。
Maria：沈栋，显然我们所有人都很关心你们的安危，你担心自己的生命安全吗？我是说，你在英国是如何保护自己的？
沈栋先生：我是这样看待这个问题的：一个会把女人关入大牢并让人无从寻找的党国是可以做一切坏事的，因此发生什么事情都有可能
Maria：什么事情都可能发生，但你也必须向前看，也许希望能发起反击，即使中共把人掳走并让人无处可寻
沈栋先生：是的，我认为我们必须根据我们的情况采取行动，我根据我的信念采取行动，我认为最好就是要了解什么是中国共产党，什么是共党的中国，党的国家，了解在过去的20年里，在这个打双引号的“中国崛起”中，事情的实际情况如何，我们只需要勇敢地跟从我们的信念采取行动。
Maria：嗯，这也是习近平领导下的一个不同的中共，对吗？我的意思是，过去四十年间，世界希望中国开放市场，世界希望与中国建立真正的关系，但现在的中国共产党是一个非常不同的政党，因为习近平亿毛泽东为榜样，不是吗？你看到有什么不同吗？
沈栋先生：我认为这个答案是肯定也是否定的，我认为首先，习近平如你所说，是一个更无情的人，他追求的是一个统治我们所有人的超级大国，但这只是其中的一个方面，另一个方面是这个党的国家性质，党的地位是列宁主义党，从未改变，这是因为这个列宁主义党的制度使他能够做他现在正在做的事情
Maria：沈栋先生，希望您会再来和我们分享更多的故事，感谢您的书，戴斯蒙德•沈，感谢您参加早间节目，我们马上回来
Maria：欢迎回来，这是一个中共不想让你们知道的故事，五年前，沈栋和他的妻子段伟红在中国是非常成功的企业家，但没有任何警告情况下，段伟红被中共消失，从此了无音讯，直到沈栋开始推广他的新书，详细描述了他们在中共国的兴起和衰落，现在加入我们的是《红色轮盘》的作者，一个当今中共国财富，权力，腐败还有复仇故事的知情人沈栋先生，沈先生感谢你参加我们的节目，我们的节目一直在谈论关于中国和中共的话题，用你自己的经历告诉我发生了什么，沈先生，从头说起。
沈栋先生：我俩在2000年代初相识，我们与中共前总理温家宝夫人是生意伙伴关系，我们做了很多大项目，我们建立全中国最大的物流工程，我们做了北京嘉里大酒店的工程和其他许多审计业务，几年前我们分开了，四年前段伟红被政府消失，从此音讯全无，她父母也不知其下落，而政府从不承认带走了段伟红，我非常生气所以决定出版我的书，金融时报和华尔街日报决定出版这本关于我和段伟红的书，上周五即将出版的书，然后上周六，她却出现了。
Maria：她说了什么？她在哪？为什么她被消失了？信号断掉了？太奇怪了，我刚问他发生了什么，马上就断线了，这不是我们在中共国看到的唯一备受瞩目的失踪事件，还记得亿万富翁马云吗？我们在节目中也谈了许多关于他的话题，去年马云消失了好几个月，沈栋，你还在么？
沈栋先生：是的，信号不太好
Maria：请告诉我们，你妻子回来的时候发生了什么？关于她的消失事件，她是怎么说的？
沈栋先生：我第一个问题是，你的罪名是什么？她说保密，她不能透露，我们都知道她被录音和监听，所以她没说实话，然后她请求我不要出版这本书，我认为他们周六放她出来的原因跟这本书有关，是要打破周五对她失踪事件的聚焦，因为他们放她出来求我不要出版这本书。
Maria：你目前在哪？沈先生，不要告诉我具体地址，你在美国吗？
沈栋先生：我在英国，已经来了好几年了。
Maria：好，你的妻子呢？
沈栋先生：她消失之前在北京，她显然是从牢房里被放出来的，因此她在北京
视频2：2021年9月11日，三星撤离中共国
中国员工训韩国高管：那你们说我们什么都行，你们呢？今天就这样，明天还这样，对不对？（拉横幅盼救星）
其他员工：简直是不讲理啊
员工：你们一个企业是这样表现的吗？
其他员工：丢人。我们的警察出面了，你们也不说话。我们中国警察就专门维护你们几个人吗？
员工：你们三星也是民族企业，你们的民族企业就这样的吗？你们民族企业的文化就这样吗？
一起喊口号：打倒三星！打倒三星！……
厂院内游行：我要飞！我要飞！……
厂院内升国旗奏国歌，敬礼
现在静坐，横幅“上有老、下有小，我们要工作，我们要生活，我们要养家糊口！3N以下拒绝签字，请党作主；违法开除，被迫失业，三星可耻；我们要养家糊口，要合理赔偿！！！”
9月11日宁波市凌晨02:56，三星重工业（宁波）有限公司
横幅“感谢三星十几载，不放弃，不抛弃，老人孩子要供养”
视频3：正本清源、势不可挡的G-TV
主讲人：2021年9月14日，文贵先生分别在战友群和盖特公开公布了G-TV和Saraca与SEC之间的和解条约的主要内容，条款中明确指出G-TV和Saraca没有承认或否认SEC关于它们违反1933年证券法第5条的调查结果，而是同意和解，并且呢，同意支付超过4.34亿美元的解除调查款，合约1600万美元的预判利息，并各自支付1500万美元的民事罚款，并在其公共网站和社交媒体频道发布SEC通知：VOG同意停止调查命令，支付5200多万美元的解除费用和近200万美元的预判利息，并支付500万美元的民事罚款，该命令设置了一个公平基金，将资金退还给受损失的投资者， 还同意不直接或间接参与任何数字资产担保的提供，以协助SEC工作人员管理分销计划。
主讲人：好的，现在让我们来看一看美国SEC到底是什么呢？
解说人：SEC指的是美国证券交易委员会。
主讲人：那么SEC的诉讼又有什么不同之处呢？
解说人：SEC的诉讼最大的不同就是辩方举证，也就是被告方自己去找证据证明自己无罪，比如说别人控告我，我如果说要证明我上周五去看过这场电影就比较好证明，我有电影票存根，我可以说出来看电影的细节，我可以说出来电影情节，但是如果说我怎么去证明我上周五没有去看过这场电影，这就没有办法来证明了，就造成在诉讼当中辩方需要付出巨大的资金成本，然后还有时间成本。
所以在SEC的诉讼案当中94%都是选择和解，如果说是选择诉讼的话，我们先看99年的“安然事件”，一直打到安然公司破产，然后07的这个次贷危机，SEC对托雷和高盛就提起过欺诈诉讼。然后高盛立即就选择了和解，和解不代表有罪，只是承认行为不当，然后缴纳罚金。
这不代表它是有罪的，其实就是花钱买时间。文贵先生本身没有义务这样去做的。拖时间就给投资者造成巨大损失 也给灭共造成了一个巨大损失。所以文贵先生是选择和解。
如果我们不选择和解，而是选择和SEC的诉讼进行下去，面临的是两个最大的影响：第一个就是要付出巨大的资金成本。第二个就是要付出巨大的时间成本。结果那就毫无疑问，我们是无罪的。但是这两个成本我们支付不起，灭共的趋势是在这里放着。
文贵先生帮大家节省了巨大的时间成本、资金成本。而且在这一年的诉讼调查中我们可以看到，GTV投资者的钱一分没有少,它是受到法律保护的，不是说证监会想把你的钱拿走就能拿走的。
相比较国内的P2P，相比较国内的恒大，你是完全不受到任何法律保护。整个这个过程，国内的那个钱蒸发了就蒸发了，被抢走了就抢走了。但是SEC在调查的这一年当中
GTV从20亿的规模已经到达了现在600亿的规模，这是一个什么概念？是在调查当中，假如说没有SEC的调查，没有SEC的诉讼，GTV是在正常运行的情况下会升值多少？这是在顶着巨石向前进，顶着巨石从20亿到600亿的一个过程。
作为G系列的旗舰，GTV面对SEC的诉讼和调查，就像是背了一座巨山在前行，并且在一年时间从20亿到600亿 这在市场里面本身就是一个神话。对于灭共来说更是刺激中共神精。
主持人：那么中共又是如何利用SEC对GTV进行经济超限战的呢？
讲解人：在GTV的募股阶段，中共派出的伪类和特务混入到GTV的投资者当中，在募股结束后她们又以GTV投资者的身份向SEC虚假举报、投诉。SEC启动对GTV的调查，致使GTV在长达一年的时间内无法正常运营。
文贵先生选择的就是自掏腰包，终止这场闹剧。也就是说这次的和解，已经宣判了中共对GTV经济超限战的失败。而且是彻底失败，因为GTV巨大增值。
中共这次对爆料革命、GTV经济超限战一败涂地。
假如说没有SEC调查，GTV是什么样的价值？
视频4：
加拿大警察、消防员和医护人员聚集在多伦多的Queen’s Park静默抗议强制接种新冠疫苗
视频5：瑞德西韦是一种危险的药物
主持人：在你工作的医院，对那些被称为有中共病毒感染症状的患者，采用怎样的处置方案？
受访者：他们先接受核酸测试。如果结果呈阴性，就被安置在主楼层。如果结果呈阳性，根据症状的轻重程度，通常会直接进隔离的中共病毒重症监护室。所以基本上一切就是根据那个特定的（核酸）测试。
主持人：你在中共病毒重症监护病房工作过吗？
受访者：工作过。
主持人：好，你听说过关于核酸测试及其失败的案例吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！9月13号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，还有解药的大好消息了吗？兄弟姐妹们，9月13号，中国人老是忘了9月13号，9月3号，9月13号，9月28号和9月24号，这都是共产党的大日子，后来就到所谓的国庆，盗国的国庆，那真是国难日。
兄弟姐妹们，你说几十年前，所谓的毛泽东，东方红太阳升，中国出了个毛贼东，毛泽东9月13号死了以后中国人怎么了？谁跳楼了？谁身上少了一块肉了？可怜不可怜啊当年，是不是？所以说兄弟姐妹们，人间不存在什么圣人，圣人不应该活在人间。凡是打着所谓比你高出一头，比你有超能力的人都是骗子，牢记这一点，是人血肉之躯都有性欲，都有恐惧，都怕死，甚至都虚伪，包括你七哥，都是这样的，任何人，他只是程度不同而已，是吧，别迷信，不要迷信，你自己是你的一切，你自己就是万佛万神，你能不能修的那一点，你修到那一点你就是万佛万神，修不到那一点，你就是普通的人，或者你身上有太多的缺漏，垃圾的想法，非常人的想法、贪婪，那你就不是人。如果你超越了一般人的道和德，又坚守生存环境的绝大多数概率的法律和规则，你就是人上人，只要是看多生死，能看清生死，解生死解脱，看清名利，不靠别人活着，有独立的人格，你就是佛和神。
我昨天看到潘石屹两口子，张欣，你看到没有就这俩孙子永远是演员，他在国内是白手套，他在国内是演员，刚被虐完了跑到美国来了，写了保证书的担保人，是吧？到美国来又坐在台上，当年你知道潘石屹，房地产广告买通了很多中央电视台的人，然后电视台故做，哎..不好意思，偶然拍上你了，就像中央电视台的新春联欢晚会一样，偶拍..偶拍..那私下里面要花多少钱，证明我没事儿，我已经到美国了。
他儿子上的学校大家你们知道是什么学校吗？潘石屹在美国也照样是白手套，照样是犯罪，照样是洗钱，照样是偷税漏纳税人，所以说这种人渣到哪儿都是人渣，他儿子学校不合格，出了很大错误，学校据说要开除，买了学校的楼几千万美元，然后把儿子送进去，这两口子成天搞美国智库，给这个智库捐钱给那个智库捐钱，就想玩美国政治，因为他在中国的政治上受到好处了，他到哪儿都得玩，这就是潘石屹他两口子。
你看他那样，到了美国两天不出庭，还在那砍，听说潘石屹，张欣两口子也想写书，要写和王岐山的书，他写王岐山的书绝对火爆，绝对赚钱，写习近平和彭丽媛的书，还要写和北京市委书记刘淇的书，写吧，好啊，他要写书我们给他拿钱，没钱了我们新中国联邦支持他，所以说兄弟姐妹们，当你一生中都在投机状态中，投机是机会主义，不是吃的鸡，潘石屹的房子就在对面，就是那个，就是双塔那个，我手指的双塔的那个，就那个，现在老去中央公园跑步，说不定在楼下跑步呢，这种投机主义者，他永远都是投机，你说咱们爱他的毛事儿了，这两口子到哈德逊研究所当年游说，不要让我去演讲，帮助共产党王岐山来告我，是吧，到处造谣这孙子，是不是？这个垃圾，你看那个小样，他和鸡腿潘他两人站在一起的时候，绝对是双胞胎，绝对是双胞胎，有意思。
然后明天上午9:00直播，记住，习大神旁边的人，明天我就说不超过10句话，跟习大神当年没有关系的事，我让你们知道，这个事儿只有咱们三四个人能知道的事儿，当然了，当事人习主席彭丽媛女士在他俩房间干的事儿，那别人也不知道，只有他俩知道，除他俩之外不超过五个人知道，我是其中一个，我就点到为止，我不会说那么透的，不用担心，不用担心，我就想让你们知道，为什么他两口子说话我会知道呢？为什么他两口子说话，有些人知道不告诉他两口子呢？谁安排的呢？是吧？这几天《酒浴》和《火浴》图你们该找到了吧？这1200亿你也该缕出来了吧？中沙合同你也该搞明白了吧？包括葫芦岛的炼油合同，咋回事，中间也吃回扣，25%，还有干股，永久的干股，是吧？我要跟你们再说说。
明天9:00开始和我们战友大直播直播，直播就是中间也就讲个十几句话，给北京捎个话儿，稍个话儿，我给毛主席捎个话儿，我给伟大的领袖说句话，我也给习主席捎个话儿，哎呀，不要从天而降吧，贝雷帽，路大脑骗的爹，塞林他爹贝雷帽从天而降，哎呦我的天呢，怎么这么多飞机啊，还有找爹博，癌症莉，还有那个在新加坡吃救济金的墨博士，这帮孙子垃圾，真是垃圾，太搞笑了。
昨天晚上真享受，就是现在这种感觉战友们你们有没有感觉到嘛，当很多人被救命以后，真的有成就感，不白活一回，很多战友说，七哥收到你的药救回来了，哎呀，我现在血氧正常了，哎呀，我们离开医院了，真的很幸福，昨天就在这儿，跟美国某位朋友跟医院的人通电话，那个感动，救了人以后，这么大的人物，最后是按咱的办法，吃青蒿素血氧正常了，吃伊维菌素能开始呼吸了，兄弟姐妹们，这个天底下还能比救人再伟大的事儿了吗？新中国联邦爆料革命这几周的大爆料，对世界是什么？接下来的两周，我们还有21天，战友给我算了，21天还是22天，是吧？看着21天发生点啥事儿啊，我要给战友捎句话，我要给战友捎句话，都是好听的话。
日本的战友收到了你们的信息了，特别感动，你们做的事情是对的，让日本政府认识到这一点是太重要了，未来适当的时候七哥再说，包括澳大利亚的兄弟姐妹们，是政治组的人。做得也非常棒，不放弃..要执着，我们会彻底的通过疫苗灭共，通过疫苗展示新中国联邦爆料革命在世界的力量，咱们明天早上见，啥都不说了，啥都不说了，行了，明天战友们早上见，现在大直播..太多战友现在都不行了，要天天播，七哥也受不了，咱们让大家消化消化，所以说隔一天播一次吧，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1926/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1926/</guid>
      <description>内容梗概:
一、直播前播放视频第一部分所提内容汇总 *******参考表格——
公司名称 成立时间 上市日期 2020收入 （亿美元） 2020盈利 （亿美元） 2018市值 （亿美元） 2021市值 （亿美元）
Twitter 7/15/2006 11/7/2013 37.2 -11.36 219.6 556.6
Facebook 10/28/203 5/18/2012 859.65 326.71 4,659 10,000
YouTube 2/14/2005 未上市 197 8.16 1,600 6,000
Tiktok 9/2016 未上市 343 -22.8 750 4,250
Instagram 10/6/2010 未上市 138.6 68 1,000 1,100
Zoom 4/30/2011 4/18/2019 26.5 6,72 188 2019年 1,500
Uber 7/31/2010 5/10/2019 111.4 -67,68 510 2019年 814
*******以上各公司成长轨迹——
1、Twitter推特，成立时间2006年7月15日，2008年7月，发布两年达到100万用户，2021年第一季度，达到1.99亿用户；
2、facebook脸书，成立时间2003年10月28日，2004年8月，发布十个月达到100万用户，2008年8月达到一亿用户，2020年底，达到18.45亿用户；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</guid>
      <description>内容梗概:
5月20号，尊敬的战友们好。
有很多战友给7哥发了很多很多信息关于虚拟币和比特币的这些所有的事情。千万别相信我说的话，不要相信我说的话。关于比特币虚拟货币这个投资问题，完全你们自己做决定。7哥可不能成为给你们投资「建议」的人。我讨厌什么知识分子啊，那种说教般的，还有什么经济分析员，相信这个的你一定会死的很惨。还是那句话：坚决反对投机，投机一定死无葬身之地，有多少钱都得弄完。
我今天见了两个牛人，绝对绝对亲共的，和王岐山是铁哥们。而且是参加王岐山那次“中国人吃草”会议「的」人之一。在他家我看到了墙上大概是12幅供收藏的毛泽东的画像，美国画家画毛泽东的。我同时见到了另外一个刚刚在中国国内见过欧洲和中国中间最牛的几个人之一「的人」，去中共又见了王岐山，还见了上海的几个老头子。想见朱镕基，但朱镕基在医院不能见，看来朱镕基真快不行了。
现在几个在中国像腾讯，“去哪儿网”几个大的投资者，所有人现在在从中共往外撤钱，这是毋庸置疑的。而且今天我跟他「闹得」很不高兴。他说你看Miles，都是你们搞的，都是你们搞的，现在在中国没法挣钱了。他们没有任何说不好意思良知啊，也没有感觉说冠状病毒中共来的，没有这个「感觉」。这帮王八蛋就是谈钱，觉得不能在共产党那里弄钱了，还埋怨我们。我说不是我们做的，是共产党做的。如果共产党是一个好党的话，你应该留在那里投资，你干嘛怪我们呢，对不对？
所以战友们这些人撤出以后，所谓找“替罪羊”，这些咱「们」都无所谓，也栽「脏」不到咱身上。核心在哪里？这些大佬真的在撤，中概股彻底在完蛋。所有在中国发大财的人，把共产党、毛泽东的像当祖宗当神一样供养起来「的人」是发自内心的。而且最重要的是这些人大多数是犹太裔，犹太人第一次感受到7哥这些年说的话，所有犹太人，华尔街的犹太人，硅谷的犹太人和这些所谓的基金大佬们，这几年 —哎呀，裤子老好看了— 赚疯了，是吧？但是他们要知道，我给他们每个人都说：“对你们最大危害的就是中国共产党。”他们原来都不信。我们现在身边很多的律师都是犹太人，我们真心的喜欢犹太人，但是我希望犹太人朋友知道，你想赚钱的时候别搭上你的未来，别搭上你的命。
巴勒斯坦的事情背后是谁，清楚了吧？是伊朗。伊朗的背后是谁？中共和俄罗斯，对吧？我说最终搞你的还是中共，而且拿你当牺牲品，对不对？杀你不商量，骗你不商量，偷你不商量，对不对？天天拿着所谓二战的时候拯救犹太人「但」都是胡编的故事，胡球扯淡的事，对吧？而且现在「以色列」提供给中共国这么多的关键技术。这么多社会大佬，媒体大佬背后犹太裔的人深刻感受到共产党这次100%站在了巴勒斯坦那一边谴责以色列。而且直接就说犹太种族主义，犹太什么复兴主义搞的鬼，多可怕？只有一个国家在世界上，「只有」共产党的中央电视台和共产党的所有的100%控制的媒体一致性的倒向巴勒斯坦，同情巴勒斯坦，甚至言外之意怂恿巴勒斯坦不会打「仗」，要打就打的狠处，打死他，多杀犹太人。你看看，世界上敢公开反犹的，敢威胁犹太主义的只有中国共产党了。这多大的事兄弟姐妹们，意识到了吗？
今天民主党的「议员」奥马尔竟然支持拜登总统别和中共勾兑—说他们不允许。和拜登最铁的南希·佩洛西反对参加中共参加冬奥会。还今天和昨天我亲身经历的这些社交媒体的大佬投资者纷纷从中共撤资。兄弟姐妹们，信不信由你，我们不在乎别人信不信。你信也不给我两窝窝头吃，你不信我也不会少吃一个东西，是吧？我每天还得节食还得健身，也不在乎你这三瓜两枣。我只告诉你「真相」，我的良知让我告诉你。
千万记住：在中共国接下来能吃的东西除了是化学的，有毒的「之外」，更重要的是就这都不够吃。我今天问一个美国朋友，我说共产党最高级的食品是什么？他说是鲍鱼。我说你懂个屁！共产党最爱吃的是人肉！他说你这个太夸张了吧，不可能。它怎么能够吃人肉呢？怎么吃人肉啊？我说有什么「奇怪的」？还得吃年轻的人肉。他说什么人肉？我从来没有见过。我说因为它们吃胎盘，最流行吃胎盘。我说你要不相信问问中共？他一下子愣在那儿了，他一下愣在那儿了，为什么？因为他经历过。他不敢说，但我能明白。他愣在那儿不吱声了，给我点头。是吧？是吧？世界上能吃人肉到今天眼不闭，嘴巴眨巴着幸福的，能把人胎盘变成胎盘粉，胎盘饺子，胎盘包子「吃的」只有中国共产党。我见过文化大革命多少曾经互相吃孩子的那一代人。我亲大伯告诉我在驻马店，真的互相吃孩子。这也是为什么我大伯后来坚决不要孩子的原因，结果我父亲有八个儿子，把我过户给他了。
兄弟姐妹们，共产党现在的恶毒，它现在的“灭白主义”和骨子里瞧不起「犹太人」，反犹。它挑起的种族矛盾要栽赃嫁祸给美国。我就像问这个美国人一样，我说你相信这个病毒是美国造的吗？他说那当然不是。我说那为什么中国现在叫共产党宣传洗脑的百分之七八十「中国人」都相信是美国造的呢？他说这是荒唐的。我说你更荒唐，你为了赚钱都不敢问共产党。
美国的南希·佩洛西，拜登总统，奥马尔「议员」，最重要的事情，只有7哥一个人在一年前就说过 — 欧洲所谓的欧中协议，贸易协议，我告诉过「你们」一定会给它搞毁 — 只有我一个人说过。我可以今天在这儿告诉大家：使欧中协议彻底关掉的人是谁？是咱「们」绝对的战友，曾经是绝对亲共的人。他起了最关键的作用让欧中协议，让默克尔，让欧洲议会彻底完蛋。这位绝对的咱「们」战友，老朋友，过去的绝对亲中者，通过病毒，通过闫博士的三个报告，通过他后来跟中共高官的打交道，他明白了。他说Miles你说的是对的，共产党是真正的所有问题的原因，是病毒的创造者。未来他会站出来的，记住我说的话吧兄弟姐妹们。
然后比特币，虚拟货币的灾难，他告诉我说：“Miles，你说对啦。”因为他是好几个基金的董事，是LV集团的董事之一，他「原来」是国家领导人嘛。他说：“比特币，虚拟货币的背后控制者就是中国共产党的几个家族和华尔街几个贪婪者” — 就这么简单。但是人类很可怕，谁也不想面对共产党吃胎盘这件事，可能你都吃过；谁也不想面对中国人被洗脑到愚蠢的竟然相信美国制造了病毒。今天我发出的陈丹青先生说的那段话，1949年到今天，全人类的灾难「就是」中国人被洗脑到了一个被愚民到了自愚其中「的程度」，到了自己愚弄自己「的地步」，达到了最高境界。可悲啊！看看中欧协议，看看美国吧，亲爱的中国同胞们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1577/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1577/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：九指妖给木兰女士发语音恶心木兰的音频，诬称木兰是共产党派到郭先生身边的，因为郭先生喜欢木兰的声音。最令人恶心之处是九指妖今日一口一个郭文贵，昔日只追随郭先生的那份表演出来的虔诚已荡然无存，何以昨是而今非呢，食言而肥者非九指妖莫属；
直播前播放视频二：博明接受采访谈中共病毒视频；
直播开始时间02：42
喂，喂，喂，喂，哇噻，尊敬的战友们好，今天是2月24号，我的天呐，我还以为是23号呢，2月24号，尊敬的战友们好，哎哟，这领带歪了呀，呵呵，2月24号，尊敬的战友们好，文贵乱聊直播，因为今天一大早上有法治基金的会，我们刚跟郝海东主席和路德先生还有新的法治基金的我们运行的团队还有我们的新加入的董事们在开会，然后那边还在开着呢我就过来了，首先兄弟姐妹们，向大家问候，另外一个首先我要感谢我们现在身在加拿大还有在欧洲的几位战友，最近几天一直来给我发信息说要关于捐款的事情给法治基金，我刚才已经在跟所有的两个基金的主席和董事们在开会了，就是很多在过去半年到一年，因为咱们基本上咱们的法治基金账号就没怎么认真地用，甚至一大半时间没有，就这样的话咱们也捐了几千万美元，是吧，这个钱呢花了一部分，还剩一两千万吧、一千四百万左右吧还没花呢，花不完，人家税务局老问你这账上这么多钱你老不花怎么行啊？对不对呀？另外一个就很多战友啊在过去的一年里边有几个战友要捐十亿美元、捐五亿美元、捐一亿美元，为啥没让你们捐，今天已经给各位董事已经汇报完了啊，因为现在你账上那么多钱，你不花人家税务局找你，你要这玩艺干嘛的，你老不花你成立这个基金干什么？这是有问题的，所以说得先把钱花了才能收你们的钱，感谢你们的这种对爆料革命、对新中国联邦的这种支持，你们一个人就要捐十亿美元，咋花这十亿美元，那不是开玩笑的，咱在国内作为一个煤矿主被坑了、被骗了，但也发大财了是吧？他动不动就要捐十亿美元，（郭先生看手机）［这在那开着会还在那块儿，这木兰开着董事会你还在这块儿给我发照片，一心两用］，那么你这个捐钱呢，我要告诉战友们不是我不要，你可以问各位董事，是美国的法律问题，不是我不让你捐、也不是我挡着不让你捐。这两天有个战友给我发信息，是从山东来的，说七哥你不让捐款你是看不起我，不是我看不起你，是你捐了钱真没地方花，他不是我说的，那是真的，所以说感谢啦，会有机会的，我们把这钱花完。我今天给这些董事、主席说了，花完这些钱以后再要捐款的你们给这些大捐款者见个面，你给人家道个谢感谢感谢，让郝海东先生、王定刚同志甚至我们科学家对吧？我们的安红女士、木兰女士，对不对呀？这么多，我们的江财神还有我们这些外国的这些董事们，到你那去先跟你致谢再说捐钱，我们把这些钱花完，你们几个人一个人先拿你们一千万，等你们把那几千万花完了再让你们拿几个亿，行不行？有花钱的地方，你着什么急呀，是不是啊？文贵不但能挣钱还能花钱，呵呵，这一点从小被我娘骂，这个败家七儿，就天生就会花钱，就是我会花钱，这点千万别担心七哥，花钱是一流的。
06：58好，今天为啥要，今天本来没有安排直播，一会我十一点半钟还要跟G-Fashion的新的运行总监可能要开会，所以说我们没有多少时间，我得把时间赶快（订闹钟），嗯，别给弄错了。因为很多国内的战友啊给我发了很多很多信息，就是说文贵呀，特别想听你聊聊最近二十大前共产党准备的所谓的二十大你怎么看，还有最近呐，国内的一系列形势，你别以为国内中南坑、你别以为政治局所有人都知道，都像那个神人一样或者你像看电视剧一样，在电视上看宫廷剧似的，什么太监下药啦、什么什么太监和谁搞自慰啦、搞手淫啦，你都知道，那是你看甄嬛传，身在宫中他比你还迷糊，我原来在北京的时候，我去中南海在中南海我都听完的事情都已经好几天了，再去八一大楼，八一大楼还把那当新闻呐，只知一点点就吹呼得不行了，你到玉泉山，玉泉山发现吧，装神弄鬼的，他也不知道全部，所以你越跟他们打交道，你发现他们没那么牛叉，也没那么神秘，他毕竟生活是立体的，没有一个人在二十四小时可以知道中南坑、玉泉山、公安部大楼、政法委、中纪委、万寿路发生了什么鸟事儿，不可能！这是为什么现在社交媒体重要啊？它有把所有的信息收起来再散发和总结、综合的能力。那文贵是经历过所有的这些体制内人没有经历过的，就是横跨它几界，用几十年研究透他们，而且有强大的、永远不可能被清除的，就是国内的我几十年的关系的情报网。而且我是用几十年时间天天陪吃、陪喝、陪睡，陪睡呀，你别搞错了啊，建立的这种默契和能读懂对方的这种能力，这叫最重要的解码能力。
9：32我说到这儿的时候，我要告诉大家，这两天你们看到了吗？以毒灭共、以钱灭共到什么程度？大家看到这两天儿蓬佩奥、Miles Yu（余茂春）、Pottinger（博明）以及美国左派的媒体包括国会山，所有人都在谈什么问题——共产党种族大屠杀、病毒是来自中共实验室，千万记住啊，只要是这个事情确定来自实验室，是你泄漏、非故意还是故意都已经不重要了，只要这个杀人是来自你是一个官方的非自然的，那你就不是种族大屠杀那么简单，种族大屠杀已经将共产党钉在了死刑的绞刑架上，它下不来了。如果把这定义为是官方的、有意地研究的病菌、致命病菌，就像我们科学家闫博士说得那样，这事儿也就基本共产党它就加速它的死亡。那么在这种情况下看到，今天早上我们闫博士说，哎呀，原来Pottinger这个情报能力就是给中国的CDC的朋友打个电话，就这获取情报的能力。我给路德先生、给科学家，我告诉他，我说你们真的不知道，包括我们很多战友都不知道，我们爆料革命、新中国联邦现在能做的事情和已经做到的事情，一点不夸张，顶好几个国家，我可以告诉大家，你看Miles于、你看Pottinger、你看蓬佩奥所谓得到的情报，我可以告诉大家，他没有一个人、他加在一起的能力，他也没有我们爆料革命获得的情报多；把他这几个人就是在官方身份加在一起，他也没有我们对待中共的分析能力和情报把握和情报收集的能力强。我今天在直播说这话，你看他们说话你就看得出来，他们所有的这些人的情报关于病毒的，几乎是百分之百是没有一个字儿能超越我们闫博士和我们爆料革命和路德的119的，没有一个人能超越我们爆料革命我站在这个屋子里说的这是生化武器，没有一个人能超越时间、羟氯喹、武汉死亡人数还有郭德银、王延轶、石正丽、北京防化学院、香港P3实验室、武汉P4实验室，没有一个人能做到，不要说其他国家了，美国都做不到。
12：30美国CIA 在哪呢？FBI在哪呢？我告诉你，美国这个国家的官僚，美国这个国家的官僚超出你所有人想象的和的和的和。但是我们要庆幸在我们爆料革命和新中国联邦拥有了一个、碰上了一个川普总统的政府，川普总统绝对是我们终生要感恩的一个美国人，最起码他不管如何，他真实的行动开始打击共产党，他不管如何想他事实上都做到了。他后面、他身边有无数个共产党的各种的所谓的燕子、蛇影响的人物，最终没能让他跟闫博士见面确定这是共产党的绝对性病毒、生化武器，这是他政治上上一届最大的失败，也是他离开白宫的最核心的原因。另外一个，川普总统没有把爆料革命、新中国联邦提到政治日程、想在第二期接触，和他最后被在DOJ干掉的这三十几项政策，提前几个月，提前几个月来完成，这是他重大失败，这是他离开白宫的核心原因。这是为什么这些左派还是跟共产党的亲共者将川普恨之入骨，因为他们拿了共产党的钱和共产党各种勾兑，和有意、无意的被共产党的这种潜伏、蓝金黄力量的影响，导致了整个国家的官僚机器更加的官僚。因为官僚被人家绑架、因为官僚被人家利用，这才是美国的悲剧，美国悲剧的核心原因，也是川普总统失败的核心原因。川普总统的失败，它当然它会影响到蓬佩奥国务卿，Pottinger（注：博明）、O&amp;rsquo;Brien（注：美国前国家安全顾问罗伯特•查尔斯•奥布莱恩即Robert Charles O&amp;rsquo;Brien）、凯恩（注：未查到准确的英文名字），还有Lisa这种还有国会山的、国防部的一系列的支持爆料革命、新中国联邦的战友。大家现在知道了，Peter纳瓦罗现在开始说了吧，沼泽地的兄弟两个出来了吧？彭斯打着打电话能把电话给你掐了，能把电话给你掐了！这哥们就是沼泽地的我就不说是谁了那两个兄弟俩的组织。这两兄弟俩绝对是反川普的、绝对是亲共的。我跟他们都有过密切接触，包括明天我跟他们也会见面，明天下午我跟他们又见面。我们不可能让沼泽地的人说都听我们的，但是我们可以勾兑嘛，勾兑就是交易嘛，Peter纳瓦罗说这话，受不受影响？Peter 和Pottinger、O&amp;rsquo;Brien、Miles Yu、蓬佩奥国务卿所受的所有的影响根本的原因是美国沼泽地，根本的原因是川普总统当时把这个事情天真化的放到第二期去了，还有被他身边的人影响。再加上美国的官僚，想想当时这30项灭共政策不被给停掉在司法部，共产党已经完蛋了、已经被活埋了，那是大家能想象得到的。现在好在哪里？沼泽地的人发现跟共产党勾兑的后果是极其严重的，这个共产党所有的内部人的政治力量和共产党内部的沼泽地也不一心，他以前跟江家好、跟曾家好甚至跟薄家好，现在还想跟习好，习是绝对不相信你的。跟习好的人想跟江家勾兑，习也是不相信你的。这种族情况下，在这种情况下他们也不知道哪是亲爹了，是不是？满屋子都是爹，一摸，是不是都是擀面杖子，你喊谁爹去。这沼泽地也傻球蛋了现在，只有一个亲爹——新中国联邦。是吧？咱是说真话、办真事。这帮沼泽地的王八蛋黑着呢。我可以告诉大家，你以为国务卿蓬佩奥、你以为Peter纳瓦罗、你以为班农、你以为Miles Yu，他们就真的知道这个真相吗？他们不知道！或者他不都全知道，就像我们现在说黎巴嫩、我们说德国的事和，你知道吗？你不知道！你只知其一不知其二，叫你谈谈俄罗斯，你知道啥？你除了能说出普京，什么不拉维斯耶夫？什么格拉吴喽￥**%%￥，是吧？你说不出第五个名字，一样的道理，他搞不明白，只有我们清楚！
17：46但是我要告诉大家，新中国联邦还有任何有良知的中国人，还有真正的美国的有良知的、有正义感的美国人，和这个世界上真正有信仰的人，等共产党被灭以后，我们应当将川普总统、蓬佩奥国务卿、Miles Yu、Pottinger、peter纳瓦罗，班农先生还有等等等等那二十几个被共产党制裁的人吧，这些人挂在天安门，这相片挂到天安门上面去，这相片挂在美利坚华盛顿国会山上去。他们绝对是人类的大英雄，他们这些人本身不会意识到。当然我们要把我们的科学家闫博士、路波切、博博士，我们的博博士、冠博士这些军团们，艾丽们、安红们给挂上去，还有郝海东、叶钊颖都挂上去，因为真的是很了不起的事情。这里面其中一个最重要的人就是Miles Yu——余茂春先生，这个人我不熟，我绝对不熟，这个人是一个真正地让美国人看清中共的本质，这个人是真正的了解中国人的、是了解中国共产党的，他对中国人的贡献、对美国人的贡献在他百年之后，历史会给他一个公正的评价。他无论对新疆人和西藏人和台湾人，Miles Yu先生余茂春先生都是秉着人性的良知和对上天的信仰，和对人性的尊重，和维护社会的公平、正义、信仰的自由，和一个正常国家的一个基本逻辑，和他在军人军校待过的背景，和作为曾经的一个中国人对中国人的那种被压迫、被欺诈、被玩弄的那种痛苦的内心发出的正义之声，Miles余是我们的绝对大英雄。新中国联邦还是任何一个人未来一定将Miles Yu的像、这个名字永远的高高举在我们的头顶之上。因为他有能力、他有这个勇气、他有这个良知在告诉美国人关于中共的真相。
第六部分：习二十大要解决习王死了以后必须由习指定继任的问题
20：14说到这的时候，大家一定要记住共产党最怕的爆料革命、新中国联邦其中是什么？第一个怕的是我们是天下第一家把共产党和中国人分开的，中国共产党在当时在天安门上写什么？——为人民服务，中华人民共和国、为人民服务的党。在中南海正门新华门，大家现在看着那个门柄上写着什么？——为人民服务。这几天，大家在这个时候又看到了习近平的所谓讲话，1949年他爹习仲勋讲的——江山属于人民的，人民的江山、为华国锋平反。这在二十大前想干啥？大家想明白了吗？19大前，你看他们干了啥？说一切听党的、一切都是党的、中央电视台姓党、中央电视台姓习。习主席，我们准备好了！你想说啥，我们就是你的！我们是你的肛门，你排啥我替你排。王岐山到处喊着杀人、抓人、不忠诚，如果说不讲政治，还有说什么？妄议党都该抓！权力要集中！一切利益、一切核心都是围绕党中央习主席，习主席要干啥咱干啥、爹亲娘亲不如党亲，最后呱唧一帮军队，捧（音beng三声）着宪法进人民大会堂了，乓叽、乓叽、乓叽，全人类傻眼了！
修改宪法听说过让军队修改宪法嘛？那叫动乱，那叫政治革命。你大爷来的，你拿着军队捧着宪法进去干啥去啊？既不通知人民，也不通知为人民服务的被你们人民服务的人民还有那些所谓的基层组织，他就把宪法给改了，你不是人民选的人民代表嘛？坐在那里面的那些王八蛋们，他改宪法的时候他让你权力集中、一切都听党的、一切都是党的、不能妄议党、你不能讨论、你记住爹亲娘亲都不如党亲、管天管地管你生殖器都是党的。他十九大以前所有的叫讲政治、不妄议党中央，那意思让你闭嘴、听话、什么都是党的，我可以要你的命、要你的一切。一切都是党的，哪有江和山啊，江和山包含在什么里面啦？一切了嘛？是不是一切的一部分啊？那时候说谁，记住了吗？政治人物讲谁？讲胡耀邦，还讲谁啊？讲毛泽东。看望老革命让你闭嘴、给你利益，就是答应我，我要修宪一辈子执政，习近平、王岐山终生执政，还没告诉你，终生执政完谁执政啊？我俩死了谁执政啊？我俩死了谁执政！没告诉你答案吧？二十大告诉你。二十大告诉你，如果习近平、王岐山死了谁执政！我们上次修改宪法，用军队抱着宪法来不听话就是镇压，不听话就是不讲政治，不听话就是妄议党中央，只要你敢问、你敢讨论就是妄议党中央。这个二十大来了，要完成上一次没告诉你的——我干一辈子，我下辈子谁干呢？习说了算！下一个谁干不是你党中央说了算，也不是你任何人说算了。为啥要扶华国锋？大家知道吗，华国锋是习仲勋派——四方面军。但是我小时候记得什么“交城的山来交城的水”（郭先生唱着说的交城的山来交城的水），什么交城出了个华政委——华国锋，华国锋我本人跟他多次接触，我第一次跟他接触的时候是大概在93年吧。93年、94年我到北京去拜访那些我们的这些老革命的时候，军队老革命，参加一场所谓的演出，后来还邀请我去他家多次面谈。这话第一次说啊，原来我不敢说，现在可以说了，我是了解这个人的。因为华国锋是毛泽东指定的接班人，毛泽东在内部多次说过，接班人的问题不是所谓的党内民主，党内的民主是确定接班人以后你才能民主，就是民主要在确定接班人之后，你听这接班人的。在确定接班人上，只有一个人说了算——皇帝，毛泽东！你们记得当年毛泽东吗？毛泽东指定华国锋的时候，副总理、副主席、常务主席总理，然后是国家主席、总书记，哇塞，应该是这个路子啊，都是追认再追认，然后任命！就谁说？毛主席说了算啊，毛主席一手摸着张玉凤的雪白的皮肤，跟我们东弟摸这个叶钊颖妹妹的皮肤一样，摸着，是吧？就决定啦，再追认一次啦，就追认上了。是吧？就这么决定的。告诉你的形式是，就是接班人不是党内讨论的事情，是由老大决定的事情，习的第一个要你学习华国锋，给华国锋平反，谁是正宗啊？华国锋是正宗。为啥华国锋是正宗？华国锋是被指定的、华国锋是被钦定的。也就是说我未来习我指定谁就是谁！我指定的谁才是合法的继承人，这叫党内民主，党内民主的前提就是必须要听从讲政治、不妄议党中央，中央只有一个，就像那个小鸡鸡一样，是吧？就一个！他说了算，他尿得高。然后你再说民主，提上裤子你再说民主。为啥又说习仲勋1949的江山属于人民的呢？大家很多人没有搞明白，为啥江山属于人民的？江山属于人民的前提是土地要给人民啊、政府的选举权要给人民啊、财政权要给人民啊、要人民决定谁是党中央啊。他会给你吗？他不会给你的。但他为啥说江山是人民的、人民是江山的主人啊。告诉你，这是和江家、曾家、孟、王较量的结果。当年毛泽东说啥？毛泽东最牛、最高的时候，最到水晶洞的时候，包括发动大革命的时候，包括他自己快完蛋的时候，包括他斗刘少奇、林彪的时候，一切口号都是人民，人民，我是人民的公仆、江山属于人民的，你敢反抗我，你就是反抗人民。我只要待在中南坑我是合法党中央，我是合法的人民的代表，你反我就是反人民，你反我就是反江山，我就把你拿下，我代表人民把你拿下。什么意思？传达两个核心，他可没想着给你老百姓你的土地，给你什么，一切都可以给人民啦，不是一切都是党的、爹亲娘亲不如党亲，还是爹亲娘亲不如习主席亲。你必须听党的江山才是你的，你不听党的江山就不是你的，你的命我都给你灭了。 如出一辙、一字都不差、一个目的都不拐弯的。告诉你什么？要开始真正的文化大革命了！二十大要确定，以后的谁由习指定，只有他指定才合法。谁敢打倒就是与人民为敌，谁敢反习谁就与人民为敌。因为习就是江山，江山是人民的，人民就是江山的，人民也是习的，就这么简单。一月份的北京较量，江、曾、王、孟等这些老势力的较量，大家没死人但基是本都废了半条命。所有今天习在二十大以前的准备，牢牢的控住枪杆子，牢牢的控制政法委，政法委会抓一大批人，据我们内部战友说，已经列好单子了，一大批人被抓，都是现在在最牛的在主席台上的名字，然后换上习的人，然后习要在全中国人民面前说，我代表人民，江山是人民的，那就是江山是我的，你们将被我代表啦，就这么简单。所有人民的，江山是人民的，人民是我的。那这个蚂蚁金服啊、什么恒大呀、什么人民银行啊、什么破产后的海航啊、什么上海银行啊、什么上海94啊，还有广东那几个所谓的地产公司啊，是吧？包括香港啊，是吧？海外这些一百多家华字头的公司啊，通通都是我的，因为江山是人民的，这都属于人民的，然后人民的代表是我习，然后我代表人民指定接班人。
这叫真正的党中央。
31：17一切都是党的啦，真的一切都是党的啦，一切都听党的啦，然后一定会打台湾，一定会打台湾，这事完啦，没有任何事可干啦。灭白，打台湾。打台湾转移所有内部的政治、经济问题，树立自己秦始皇的地位，灭白将在历史上、在任何情况下成为世界级的秦始皇。在灭白的时候和打台湾的时候，顺便把江、曾、王、孟这些所有的人派到前线去，死在台湾海峡，冻不死淹死你，冻不死那榴弹把你弄死，再你还死不了是吧，还死不了自己的炮弹打自己打死你。在灭白当中真不行就把江、曾、王、孟，所有在西方的私生子女都给你灭啦，不能保持纯灭白嘛！
这是真正的核心。二十大是一个中国人被彻底的回到北朝鲜和毛泽东时代的绝对的百分之百的一个时代，然后是确定打台湾的一个关键时刻，然后对世界征服对世界统治、干掉美元干掉美国，征服世界的真正的新开始。这也就是共产党二十大听说现在一个叫什么——开启中国共产党和中国人民新篇章。记住我这词儿啊，你有种你别用，二十大委员会啊，我现在都知道啦。现在在八大处西山，两三个小组已经干了将近半年啦，就是社科院的理论上的怎么来定位习、怎么来定位这次二十大、怎么合法的培养出习有权力指定下一个华国锋——谁敢推翻华国锋那你就是人民的敌人，怎么确定江山是人民的人民和江山是习的，就这么简单。然后呢在国际上开启中国人民在国际上和共产党的新篇章，那就叫灭白、弄台湾，就这么简单。
第八部分：习对爆料革命把中国人民和共产党分开非常恼火
33：43据说，据说习对现在这个世界上被爆料革命、新中国联邦刮起的这个风，也就是说共产党最害怕的——共产党不等同于中国人民、中国人民不等同于共产党，就是把人民和党分开，这是他非常恼火的。这和他江山是人民的、人民是江山的，他没敢说党是人民的儿子了吧，他现在人民是党的孙子，人民是党的奴隶，他非常恼火、非常害怕。把党和人民分开这对他是个噩梦，这也促使了他一再的重申江山是人民的、人民是我的，所以党和人民是一家的。他没说谁是儿子谁是孙子啊，他不像邓小平说我是人民的儿子啊，你们是人民儿子天天去干人民、强奸人民、双修人民，你把人家娘、儿媳妇、闺女、妹妹一起双修，一双修全家，你这儿子怎么把妈和娘、姥姥都给干了呀、都给睡了呀，是吧？还天天睡，哪有这样的儿子啊？自己干自己的老娘、干自己的姥姥、干自己的奶奶、干自己的姐妹的，他不好意思说是人民的儿子了，现在又说人民一切都是爹亲娘亲不如党亲，他不是乱辈儿了吗。然后是党又是爹又是娘，那人民应该睡共产党的爹娘啊，应该睡共产党的姐妹呀，对不对，颠倒过来了是吧。所以现在搞乱辈儿啦，爹亲娘亲不如党亲，然后就是邓小平又是党是人民的儿子，然后他们又双修人民的爹娘、人民的儿女，你说这乱不乱套啊。交城的山来交城的水交城出来华政委，交城出来个华政委，现在要出来交城又要出华政委啦，叫习氏华政委。陈敏尔？他要指定陈敏儿？指定丁薛祥？我不相信，因为大局已定，共产党必亡！这就是今天我们看到的世界的乱局，无论是香港或是台湾，无论是在国际上，全人类无处不在的感触到共产党的荒唐、荒谬和它的危险和给人类带来的恐惧，这就是爆料革命和新中国联邦的价值。
36：23你比如说现在国内战友们就问G币呀G-Coin呀，兄弟姐妹们，我在这儿G币G-Coin我会再给你们说一句，国内战友们，第一个，你们不要给我说G-Coin、G-Dollar，我没有任何权利卖给你们一个G-Coin、G-Dollar，我一个权利都没有。G-Coin这个指标和配额只给原投资GTV和对法治基金捐款和给G系列投资的有这样历史的中国人，也就是支持新中国联邦的。你原来没干过这个事儿你想都不用想，一个都不会给你。如果你们发现有一个G币流到了曾经没在给G系列和新中国联邦做贡献人手里面儿，你们找我算账；第二，我唯一的事儿，我找地方借钱买两千万个G币放到了喜马拉雅联盟委员会，由联盟委员会将这两千万个G币未来根据全部的委员会的决定，未来发给在国内过去几年像刚刚在大连被判刑的人判了八个月，因为使用GTV和传播爆料革命和灭共，还有在深圳被判刑的战友们，还有国内被喝茶被消失的战友们，以及在党内给我们提供重大资料像我们的大校和他的家人，所有被害的国内战友们，这两千万个G币就是给你们的。发配权，钱由文贵筹备，发配权由喜马拉雅联盟委员会。剩下的所有的G-Coin只给这些买过G-Dollar和苹果店G币还有G贷款项目和GTV投资者，其他一概没有，还有法治基金，任何人没有。剩下人家是市场行为，百分之百是跟咱独立的，这个是人家的事情，跟咱没关系。所以党内的国内的朋友们，你们跟我要买G-Coin，这一千万、那要一个亿的，一个我也帮不了你们，你们别给我发信息，因为决定权不在我这儿。还有原则非常清楚，你没参过G系列一个也没有。
38：42还有我再一个劝战友们，如果你们有任何犹豫和压力，千万不要去参与G-Coin、G-Dollar，有任何犹豫都别参与。参与这个那就真的是，说实在话，你不参与吧大家压力小点，你参与里边好像是G系列欠你似的。我求求大家，冷静，你们冷静，G-Coin、G-Dollar如果你们能不参加都是也是帮忙，也是帮忙。因为太多人想要啦，这个资源太大啦，对不对，好不好兄弟姐妹们。不要有，能不参与的别参与，我现在是劝你不参与，而不是劝你参与。一共一年发行十亿个，天王老子也不能给它增加一个，一毛钱一个，一百年才发成一千亿个。而且你们战友们任何人决定，记住你想买了G-Coin说，我今天买了一上市就赚几倍，绝对不可能我告诉你，百分之百不可能。你要是说搁个一年两年三年是升值，应该是没问题的。你要想买了以后一个月、两个月、半年就升值，绝对不可能，或者升很大，不可能。赔钱，我给你保证不会赔钱，赔钱我赔，赔钱我百分之百负责我赔，我在这以视频为证。但是你想一开始一进去就赚一下子钱，拿车往回家拉钱，那是不可能的。所以说战友们，任何人都要记住，在任何事儿上不要有妄想，不要贪嗔痴慢疑贪得过了头儿，你贪得过了头儿以后你一定会被惩罚的。别说G-Coin，G-God都不可能，也不可能给你一下子就赚那么多钱。
第十一部分：共产党完球蛋了
40：54另外一个兄弟姐妹们，一定要清楚，一定要明白，共产党玩球蛋啦，以毒灭共、以钱灭共无人挡得住。我今年说过了,不搞重磅的重磅，不搞提前预告。上星期我说了吧，下一周你们会看到更多的以毒灭共的大事儿，接下来会更多。我再告诉大家，全球的宗教界、文化界、军事界、情报界、科学界将有更多更多，你会想象不到的人和我们站在一起。国内的党内的所有的兄弟姐妹们还有我们的朋友们，你们看着，爆料革命会让你看到实实在在的能力。共产党现在内部完全都是假的，现在给习报告的经济，咱内部战友说啊，所有的给习报告的数和自己数永远是两个不一样的。人民银行外汇管理局内部一个数给习报告一个数，已经到这程度啦。全世界怎么要以毒灭共给习的报告都是相反的，习一发脾气，人就安排，哎呀，这个国家领导人要给你通话，然后一吹捧，结束。他们不知道，全球以毒灭共已经是任何人无法停止下来的。
以毒灭共现在到什么程度，连拜登政府现在已经傻眼了，在这个新疆种族大屠杀他的表态和这个以毒灭共的问题上，是改变拜登和共产党和习近平之间个人关系崩裂的一个开始。记住，崩裂！嘣&amp;mdash;-！记住，我曾经说过拜登上来呀比川普可能还反共，我现在还有直觉还有这种可能。因为毒品这个杆儿他跳不过去、种族大屠杀这个杆儿他跳不过去、香港这个杆儿他跳不过去。据很多美国朋友告诉我说，他们现在焦头烂额，共产党威胁在香港问题上、台湾问题上、种族大屠杀、新疆问题上和毒品问题上都为共产党站台，都替共产党来说共产党做的是对的没问题，他们承担不起，我不相信他能承担得起，耶稣复活都承担不起。如果人没有这个常识认识那请你们去跟共产党去，是吧？去找习近平去——去找那个现在代表人民的、江山属于人民、人民的江山属于他的，你找他去,不要跟爆料革命，不要跟新中国联邦。这就是现在新中国联邦的硬气的地方，要未来有未来、要钱有钱、要信用有信用、要朋友有朋友——我们的朋友是遍天下，我们的朋友是基于共同的信仰上建立的，要战友有战友，每天加入的战友现在是爆发级的、不同量级的。
44：12国内的有很多这界那界的，都要买G-Coin、G-Dollar，能不能弄个十个八个的呀？文贵。我凭啥给你十个八个的呀？凭啥你买十个八个的？有些这个公检法的人说，文贵，咱老兄弟老朋友啦，咱弄个十个八个的，孩子在外国上学呢。我说我们不卖十个八个的。你早干什么啦？现在想加入新中国联邦、加入爆料革命，那是有条件的。你没有做过贡献你想加入那是不可能的。再过个一年半载，我们说话比这还硬气。G系列、G-Fashion、G-Club，G-Fashion、G-Club的发展会让你们震惊，G-News、G-TV现在已经震惊了世界，天天都在震惊中。我们需要的现在是更多的有知识、有能力、有专业的战友全面的加入到GTV 、G-News 、G-Club、G-Fashion，有更多的年轻人加入到我们这个领域来。然后共同的享有G-Coin、G-Dollar整个这个系统。
昨天我紧急召开会议、昨天下午5点，我最担心的事情，也是G-Coin、G-Dollar的投资者最担心的事情——在美国是否能获取支付牌照，我特别担心。因为G-Coin、G-Dollar只要美国任何拿到美国政府一个批文，我们就可能搭上Facebook扎克伯格要让拜登政府帮他兑现的他的虚拟货币这个最伟大的愿望，扎克伯格啥都可以不要，必须要虚拟货币，获得美国政府的允许和美国政府允许发展和制定新的法律和政策，我们要搭这个顺班车。到那时候，那就G-Coin可不是那么简单啦，G-Coin支付系统昨天下午5点多钟，给我打电话说告诉你好消息，美国政府正式批准G系列、G-Coin、G-Dollar在美国进入到支付系统。战友们，这是我今天给你们带来的好消息。这意味着什么？美国政府已经第一次为我们G-Dollar、G-Coin打开了大门。以后也就是说，G-Coin、G-Dollar在美国除了现在可以买G-Fashion，买G-Club，可以买任何大楼飞机，下到你可以买个母蚂蚁、公蚂蚁，上到可以买到777、787，只要他支付他同意你就可以给他，当然G系列它会拿美金给他结算。接下来就是美国的战友们，如何在全美国各地区代理G-Coin、G-Dollar，去找更多的允许接受支付系统的商品，你会获得巨大的永恒的利益。你们没有意识到这个意味着什么，蚂蚁金服当年弄个蚂蚁支付、微信弄个微信支付是多大的事儿啊！结果就在没上市前第一个美国通过了G-Coin、G-Dollar的支付系统。在美国还有两步，第二步是美国允许美国公民在线购买G-Coin、G-Dollar，还没有批准啊，在审批中。只要允许购买G-Coin、G-Dollar，那这个钱的价值就真了不得了。第三个最后努力，美联储允许Libra作为一揽子货币储备，国家储备货币的时候能把G-Coin、G-Dollar纳入储备，咱就一飞冲天了。咱就是货币上的主权，或者叫主权货币了，同等待遇。到那时候，哎哟说啥咧，不知道说啥好嘞，这个是可以大家期望很高的啊，这个可以期望的。所以昨天是个大日子，爆料革命得天助，你们都不敢想象的，我真的是从昨天到现在，我几乎睡了不到一小时的觉，睡不着，我昨天我到阳台上我最起码出来有二十次，我想想这一星期发生的事儿，还有国内给我发的信息我在看，还有国内这些不同层次，现在要全面加入爆料革命，和知道现在江、曾、王、孟这些派和这个习这派的斗争，当然韩正是百分之百江家的啊。这个较量包括二十大的筹备，包括江山属于人民的，包括下一步我坐一辈子，然后我还指定下一辈子的整个二十大的全面计划。指定接班人的整个的立法立宪，还有现在G-Coin、G-Dollar这个重大历史时刻，被美国获得支付牌照。欸，我得看看大家留言了吗？（郭先生与战友们互动）［哎呦我的妈呀，又100多万啦啊！呵呵呵呵，冰冰和我来双修，窝窝头子真香人，几点啦？10点50，哦嗨呃，时间还可以呀，我以为快到时间了呢。永爱七哥、跟随战神、夜雨如锅、能灯山神、喜马拉雅七哥、七哥铁杆儿、喜马拉雅的微尘，搂住搂住！哈哈哈哈！哎呀，兄弟姐妹们，你们太可爱了！太可爱了！太可爱了！哎呀！冰冰和我来双修、龙人、龙人战友啊我念你啦、峰回路转、虔诚的蚂蚁、七号小青蛙、爱可以改变一切、Rock小哥、Rock、无我无相、恭喜七哥、恭喜战友］
51：11战友们，你们没有意识到，可以这么说，昨天获得这个支付牌照以后，你们知道它背后的两个意义，很多人看事情他永远是看表面，不看背后。就是这个最重要的是美国获得这个支付牌照的背后，就是共产党为了打击、为了不让美国给我们这个支付牌照，你想想它花了多大的力气。在过去的一年里，我们被关掉170个账号，我们战友被关掉的信用卡和账号达几千上万个。共产党得花多少钱、冒多大的法律风险？我们有多少战友被喝茶、多少战友被威胁、多少战友被抓捕，这都是共产党花巨大的钱。
据说谣言啊，谣言，完全胡扯的，就当我是放屁啊，我在梦中听说的，头两天习又进医院检查身体去了。检查身体之前，就给旁边的人说到新中国联邦，听说郭文贵和新中国联邦现在噪音很大呀，你怎么看待这郭文贵呀？原来他问过一个就是驻阿布扎比、驻UAE阿联酋的一个大使姓倪的这个王八蛋，这个是个坏蛋，问这个倪，你怎么看待郭文贵呀？
还有个外交部副部长，姓倪的说郭文贵是犯罪分子，习就看看他没吱声，又看看外交部副部长，外交部副部长也没吱声，外交部副部长没回复。那个姓倪的王八蛋他在那个UAE搞了大钱，那个倪大使，这是个杨娘娘的嫡系、绝对嫡系。这个王八蛋贪大钱了，早晚一天他会对共产党对习有重大杀害力，走着看。这外交部副部长他没说话，但是这次问的时候，就有这个外交部副部长在，习又问他，你怎么看郭文贵这个噪音，新中国联邦还搞了G-Coin、G-Dollar，千万不能让他搞成啊。然后这个外交部副部长说，我们确实应该认真来看一看是谁把郭文贵弄成这样的，是谁把这个所谓的新中国联邦弄成这样的，是谁把他们推向这个地方的。习说，确实，有必要。往下的话我就不说了，当我做梦吧，我梦的不清楚都忘了。为什么习要在进医院以前，要说新中国联邦和咱爆料革命的噪音，G系列那么大，因为他花了太多的钱来阻止我们他都没成功，他非常清楚，他最恐惧的共产党不等同中国人民就是江山不是共产党的，江山是人民的，人民才是江山的主人，他太害怕了，他做梦都没有想到GTV、G-News能干那么大，他做梦也没想到，这么多人完全地被我们闫博士科学家——我们的女神，这个上天来的最关键的一个她不是一个科学家，她是证人——冠状病毒的当事人，她是证人，向世界传播了他最核心的秘密——灭白计划、冠状病毒的秘密，他这么大一个灯笼叫闫博士我们爆料革命一个火柴给它点燃了。 这是为什么当时闫博士到了美国以后见了FBI，FBI的跟她见完几次面说，我们这个案子立两年，两年来调查，班农先生说两年，我谁都没有说，连班农先生也没有让他知道。我秘密地启动了沼泽地的渠道，连班农先生都不知道，没任何人知道，只有一个人知道，就是我们真正秘密英雄今天加入了我们的基金当了董事，进了福克斯直播。一星期前，还有人问我到底谁来安排了闫博士上了福克斯，这是核心秘密。 闫博士一在福克斯出来那一次，只有那一次，只有路德先生和科学家和我知道，没有人知道。上完以后傻眼了，班农在战斗室傻了，欸，欸，怎么有福克斯？闫博士？怎么回事儿？我给你们说过，我一声都没吱。七哥永远有三把剑，最起码一件事儿有三个地方干，甚至是更多。把中南坑那些老杂毛给吓蒙了。所以他们说爆料革命新中国联邦的噪音，让他很睡不着啊。
56：05这就是今天美国这个Gpay支付系统，很多美国朋友说，Miles你知道很多中共的人来花多少钱来游说，要游说千万不能让你有支付系统，我把话再说白一点，战友们，你知道这个支付系统对战友们的意义是什么吗？我想听听看看下边哈，我看你们下边谁能说明白啊，我看谁能说明白，（郭先生与战友们互动）［可以流通，我看谁说的可以流通？自由花钱，大龙猫，可以从国内转钱出去，七哥搂住啊，可以保钱，银行，可以流通了，花钱的自由，钱可以流动，隔空取钱，安全汇钱投资，金融主权，瞬间可以把CCP钱掏空，哈哈哈 ，摧毁CCP的金融，成立新中国联邦，支付宝的影响，不作韭菜，呵呵，货币定价权］，你们都说完了，我都不知道咋说了，你们都比我厉害，这就是爆料革命的厉害，这就是共产党的失败，就是共产党认为它永远它最聪明，所有中国的一切十四亿人民都由我说了算，这王八犊子你算个狗屁呀！一帮垃圾！你要让人民比你聪明你这国家才安全稳定。新中国联邦未来就是这个，就是咱们啥好事儿大家都能明白，人民的力量是真正巨大的。你再聪明郭文贵你也没有这么多战友们聪明，你看这么多战友都说完了，（郭先生继续与战友们互动）［CCP没钱了，钱向希望的地方，把蚂蚁金服和支付宝丢到垃圾桶，新中国联邦主权货币，美国的蚂蚁金服，支付系统承认了，世界流通系统，CCP完蛋了，替换人民币系统，G币合法化流通］，你们都说完了，但有一个核心你们还没有说明白，兄弟姐妹们，你们还没有说明白。你们知道这最可怕是什么吗？共产党最怕的是他海外的私生子女们、他们赖以生存的，他实际上他们自己都不知道那些人他们没有一个人认为跟你有血缘系统跟你近。当时齐奥塞斯库我跟你们说过，他是哪年被枪毙的呀，90年代在伦敦呐他财富还处理不完，齐奥塞斯库啊。我跟那个处理的那个女孩，他旁边一女秘书还勾搭了好长时间。那罗马尼亚对我们那时候七哥那时候想干啥干啥，结果跟人家聊齐奥塞斯库，聊着聊着聊到女秘书那儿去了，女秘书请我吃晚饭在伦敦在文华东方酒店，结果约的是总统套房，哎呀，七哥去了，那得意劲儿，实际上七哥真的不主动，都是被主动的，跟人家女秘书搞上了你知道吗，这女秘书告诉我，所以说搞女秘搞司机书它有一个秘密啊，她确实知道的情况多，那女秘书这一晚上两瓶香槟下去，这女秘书嗒布嗒、嗒布嗒就跟我讲，讲翻了，讲普通话比我讲的都好我跟你说，我还大舌头呢，对中国人民的友好，在哪上过学啊，在河南郑州上过学，罗马尼亚、中国友好的时候，她在郑州上的学，对我崇拜到极点了。别提了，给我讲了齐奥塞斯库的财产怎么弄。还有一个伊拉克萨达姆、卡扎菲的钱，在欧洲多少钱呐！你说共产党在海外他最怕什么吗？真正的合法化的钱呐，可不是不合法化的钱，合法的钱呐！欧洲某银行要卖给我们，银行资产账上存钱一千七百亿美元，卖给我们百分之百股权五千万美元，账上有现金七千万美元，它等于咱赚两千万还白给咱一银行，为什么呀，他就要发展、要跟着咱们G系列发展，最后没有买成，为啥？共产党出来搅局，因为这一千七百亿里边百分之八十都是共产党的子女长期存在这里的钱，这钱都是干净的钱可不是洗钱，都是干净的钱啊，干干净净的合法化的钱，投资了瑞士法郎、投资了英镑、投资了大的这些货币获利后纳过税拿过来的钱，这钱永远不会回中共国去、不回属于江山那个人民的江山上去，他们要投资啊！他们要流通啊！这是多少万亿美元啊兄弟姐妹们？你想想多少钱，他们最怕这些一辈子打工给这些私生子女打工的，找一个不认识的娘给他们所谓的一个精子生的孩子，这些孩子，他们不相信他直接跟郭文贵去了，因为咱安全啊，新中国联邦安全啊，咱合法呀，咱干净啊。
1：01：45支付系统可以买787，我们第一个就去干波音去，你看着，我们去找波音同意我们G-Coin，G-Dollar支付，买私人飞机就G-Coin、G-Dollar就可以了，买土地、买房地产。我是支付系统，你的钱咋来的那是你的事，这是为什么说G-Coin，G-Dollar未来无限美好，你知道吗。这些投资机构者，我觉得我太佩服了，
我现在不是股东也不是投资者，他们做了一个最了不起的事情，这是为什么百分百股权他们控制我放心。G-Coin、G-Dollar 最伟大的未来，除了新中国联邦人的一个大的金融支付、准国家主权基金货币之外，最根本的是你不能有任何成为洗钱、偷税的工具。全人类上没有一个货币敢说这话的，只有是G-Coin、G-Dollar。它的KYC对你的调查、信息绝对是全人类最严的。我告诉你就这个他们提供给美国政府的这个G支付系统的这个文件，据人家相关人昨天跟我说，他说郭先生，这个太厉害了，这是我看过最牛的申报的文件——七千多页文件，就是专业化、严谨化，说这个货币真的了不得。因为它没有可能成为任何人的偷税、洗钱的工具。这是你这个能不能长远的根本。你看眼前的那点小钱，你会失去一切的。第二个，这个最大的它有1000亿的，批了1000亿个。大家算过没有，10亿G-Coin，现在是一毛钱一个卖给你，变成一块钱的时候，值10个亿；变成10块钱的时候，就值100个亿了，就今年这10亿个就100亿美元了，变成100块钱一个美金（注：应为郭先生口误，应该是G-Coin）的时候，1000亿美元。这1000亿美元了吧，他要承诺你拿出20%的钱买黄金，他要拿出200亿美元去买黄金。大家算这个账了吗？200亿美元买黄金搁在那你要看见，这是他的法律他必须买。这G-Coin 200亿美元买了黄金搁在那儿的时候，战友们你们今天买的G-Coin你花多少钱你知道吗？10亿，你买了5亿个指标，我现在相信你超不过5亿个，他们不会给你5亿个的。5亿个，你花了5000万美元，你5000万美元的战友，你占了今年10亿个的一半，那么你要到明年你享受的是什么？200亿美元的黄金储备，你们算过这个账吗？你们算过这个账吗？有一个人懂吗？江财神、老班长、长岛哥、草根小哥、大卫兄弟，昨天我说他们，你有一个人给战友说清楚了吗？这是100块钱一个的时候G-Coin，要是涨成1000块钱的时候，它是多少钱？10万亿美元。10万亿美元，他要放2万亿美元的黄金储备搁在那。人类多少黄金被他们买了？我深信钱的未来是黄金，黄金的未来是干净的虚拟货币。这两样钱的未来是黄金它有了，黄金的未来是干净的虚拟货币，它都有了，它不但它有了，它还牛叉在那里它还有个稳定币G-Dollar，它还要在全世界的支付系统流通，你谁玩得过它呀？你谁能PK过它呀？什么狗屁比特币你算个鸟哇你，2700万的比特币，才有2100万，你记住不管它涨多高它最后一定会跌下来。因为像咱这种稳定币一上，它已经没有任何价值了。它唯一一个它就是去中心化，咱这个是中心化的。但是最终一定会各国阻止你比特币的，他不会让你成为洗钱、偷税的工具的。只要你背上这两个名了，你必死无疑的，只是早晚的事。战友们你们意识到了吗？你们都明白，刚才你们都在这说这个，你们都说这个，没有看到这个秘密吧？没有一个战友算过这个账，没有一个人！兄弟姐妹们，为啥没有哇？啊？你们说那么牛，你有一个人说出这个秘密的吗？有一个人吗？啊？（念战友名字：神国同勾）就没人想过这个问题呀？它这个G-Dollar它就是美元啊，它1美元，它不是起伏的随时可以用是吧。全世界流通，现在有美国支付系统了G-Coin。因为它G-Coin你买了任何东西以后，G-Coin它会用美金给它结算，它不会拿G-Coin结算的。因为直到美国允许买的时候，可以用G-Coin结算。现在美国人还不能用G-Coin，等到下个执照拿到的时候，你可以买G-Coin的时候，就可以用G-Coin，一定会的。但是现在G-Coin拿美金帮你结算，你就拥有了一个全球的支付系统。美国一批，全世界都跟着进。美国一批，基本上全世界全通。
1：07：35我今天早上有位咱们战友在日本，他拥有一个虚拟货币市场，给我发信息，我说你缺心眼子啊？第一个你马上经营虚拟货币呀，你马上买G-Coin，你在日本经营啊。你今天买一毛钱一个，你在日本找客户买，你将成为日本最大的货币交易平台虚拟货币。为什么？因为你能给带来的利益空间将是日本最大的，相当于当年你买了G-Coin一摸一样。你把二十年前或者十年前G-Coin给买了，2017年到现在，你现在买了，你在日本炒吧，你越炒你越有信用，越炒客户越跟你，你这个交易平台不就大了嘛。所以这不长脑子你知道吗？你哪有这个机会啊？永远，只要它上市，永远没这机会了。爆料革命、郭文贵、任何人没这个机会了，不可能再批你这个平台、批给你交易市场、批给你牌照、批给你支付、批给你稳定币、批给你黄金储备币、下一步还批给你银行执照。肯定G系列会买银行的，会买一系列的银行。那你想想你在日本的交易市场，所有的世界前十大的虚拟货币交易市场都做比特币做火的，没有一个不是的，其他全是陪衬装修。现在谁来做G-Coin、G-Dollar 你就是下一个最牛的十大虚拟货币交易市场。咱日本这位战友你说傻到能傻到什么程度？今早上给我发信息，七哥我不想做这个。我说你傻呀你还不赶快做这个去。全球各地的农场战友，现在你们在各国各地申请一个这个牌照一点都不难，申请完这个牌照以后，你赶快拿G-Coin在当地找客户买——卖、买——卖、买——卖，然后把支付系统各农场代理拿走，你就拿了一个下金蛋的老母鸡呀。没有人动这个脑子啊！美国拿到了，给你拿到了全世界的通行牌照，这就是爆料革命拥有的独特的机会，这是共产党害怕，这叫以钱灭共。1：09：56以毒灭共，共产党完球蛋了现在，已经都知道了。以钱灭共，大家看的着。种族大屠杀它想摘帽子，永远不可能。香港、对香港人的残害和新疆的残害，它永远不可能摘帽子。它要打台湾，拉球蛋。它现在内部要搞千年的事业、万年的江山都归习近平、归党，一切听党的，内部会大战。所以说战友们，任何一件事情发生的结果，共产党就完了。
1：10：37一百八十多万了（观看人数），七哥讲的有道理吧？是事实吧？七哥不出售自由、不出售上帝、不出售公平。你说这个九指妖Sara这个垃圾，人家问她你那个造假的文件、银行，她不回答——律师给我的，律师给我的。你大爷的，你把律师的文件拿出来，律师给你的银行账单，七月份以前，那时侯你有律师吗？律师给你的是7月份的，2020年7月份你被银行强制退回的几十万块钱，你来证明你能给战友退的钱，你名字造假这叫犯罪你不回答。你说九指妖说你给我钱就完了，我要给你自由；人家我要钱，我给你公平；我要钱，我给你真相；我要钱，我给你上帝；我要钱，你写遗书吧，把遗产留给我。你这王八蛋，这种垃圾！九指妖魏继红（魏丽红）、她儿子叫什么？魏什么玩意？叫魏啥呀？陈其生、PJ潘、这种垃圾能存在，真是对我们巨大的耻辱。兄弟姐妹们，这种垃圾让我们一生知道都是我们一生的耻辱。魏修竹，魏修竹，儿子魏修竹——然后现在共产党对她没事儿、没威胁，
大家你们走着看啊，这几天就这些犯罪调查的人，对魏修竹、对PJ潘、对龟头洋恨得咬牙根子。说有这么烂的人!竟然有战友，哎呦还相信得相信得不得了。你去相信她吧，相信她的人，我们恭喜你啊。找对人了，快去吧。
1：12：35（郭先生与战友们互动）［我们最早买G1的战友们，苹果币到底是退还是转成G-Coin？求七哥给我们个定心丸，联盟的回答太草率］。我再告诉大家，你们千万记住，别想把人家G币这都给人家买了，就G-Coin这块，你都买了你就没有，你不在市场上交通、交流，你怎么会升值呢？再一个，都被你控制了，人家还赚不赚钱了？人家机构投资者怎么愿意呀？他也没有第二次机会了，他明年再发行，他是按市场价发行。大家都懂的。过个两三年你说值多少钱？大家都在那儿摆着呢，是吧？你不能太贪。苹果店的那个，买的那个。一、每个人，就一美金给你一个额度，1：1的，这是给你的。就是一美元，比如说你买了100个当时的G1，就苹果店的G1那个。有一个G币给你配额。你还得拿一毛钱。然后剩下的你那本钱一块钱，变成了G-Dollar。如果你变成G-Dollar以后，你说你想再买G-Coin。在没升值前，你可以在市场再买。那你可以买10个、买20个都可以。记住，半年以内不会有大升值的。你是在市场上是可以买得到的。大概一块五、两块三、一毛五、两毛、三毛甚至一块，那你也值呀，对不对？你有一个，一毛钱一个的G-Coin的配额，剩下的本金你买了给你变成了G-Dollar，这是苹果店的。原来买G-Dollar的一样，你有一块，每一个一美金，你有一个G-Coin，一毛钱一个。说白了，这跟送你没什么两样。然后你同时，你把你的钱变成了G-Dollar。我知道应该是这个，我得问一下啊。（郭先生对着电话说话）［长岛哥，我说的对不对呀？我得问一下长岛哥啊。长岛哥，我在直播呢。我问你啊，就是那个，咱们现在苹果店那个G1是一美金一个的。每个战友每花一美金，给他们一个G-Coin的配额。剩下的一美金变成G-Dollar，是这意思吧？长岛哥：对。应该是这样子。然后我们昨天讨论的就是：把这些钱，暂时都是由BVI去控制。因为现在 咱们…郭先生：还没退呢，就是现在这钱都在监管支票账号上，没有退。所以大家这个配额由联盟委员会先买下来。在那块儿等着大家。最后SEC让退的时候，退到了联盟账号上。你们再把这个G-Dollar、G-Coin给到战友手里边。是这意思吧？长岛哥：对。理论上是这样操作。另外就是，如果说他会选择退款的话，就不给他…郭先生：对了，如果他选择退款的话，他接着把钱都退到他本人账号了。他既没有G-Coin，也没有G-Dollar，就原本儿退回了，是吧？长岛哥：对。没错，没错。郭先生：G-Dollar也是这样吧？是吧？就买G-Dollar那个? 长岛哥：对，是的。］好的。战友们，这是长岛哥。因为他是负责跟对方联系的，我联系不合法 所以我不能联系。好了，谢谢长岛哥。我继。续直播，快完了啊。好，谢谢，再见。这个就是，G-Dollar也是一样，这个钱呢，G-Dollar的所有的额度，几千万美元、五千万美元还是六千万美元，这个额度呢，就变成了五千万六千万的G-Dollar。联盟委员会会帮你接了，这个钱。第二个，就是五千万到六千万的配额的1:1，一美元一个的G-Coin，他也帮你买了，他拿钱垫付了买了。等到SEC让把G-Dollar还有苹果店的钱往回退的时候，你有两个权利——一、退回你本人账号，G-Dollar、G-Coin跟你没关系。二、你可以退到你指定的账号，那就是喜马拉雅联盟委员会帮你买下G-Coin、G-Dollar这个账号。然后他就把G-Dollar、G-Coin给你，就这么简单。兄弟姐妹们，真的是不可能每个人按过去说的，一个苹果币给你十个G-Coin，一个G-Dollar给你十个，是不可能的。因为这数量绝对不够，绝对不够。
这是一个。另外一个，过去呀，我要给大家说的就是原来下载GTV，下载GTV的那个app的给大家的那个奖励的，请给联盟委员会联系。现在反正还好啊，共产党让这些网络上控制在十三万七，没多。事实上我知道大概在1.2亿左右，要1.2亿得多少钱？现在这数控制着呢。请你给联盟委员会登记，登记完以后联盟委员会会按照当时说的给你。包括当时所说的奖励的事情。 请各农场都登记完，给联盟委员会。然后联盟委员会会拿出合法、合适的办法兑现我们当初的承诺和鼓励奖励，好吧？谢谢兄弟姐妹们，今天的直播基本到这儿了，我要走了。（郭先生与战友们互动）［泡爹，“七哥好，今天的直播太刺激了。今天锻炼前，连跑带走的7.7公里热身，向您致敬。上次炼的，把自己练到床上去了。我记着呢。泡爹。登鼻子上脸，那通过stripe买的G-Dollar又被退款，还有配合吗？］，你钱被退回去的，没有任何配额了，没有任何配额。你只有把钱，你在参与借款项目的、凤凰农场的、VOG的、加拿大的有些被封的钱，这些有配额。还有法国的、意大利的文柯、文同那儿的，这几个是有的说你钱已经离开你的账号，在G系列的账号，你有。过去被退回去的，那不可能有的，不可能。我告诉大家，如果你们知道今天G-Coin黑市的价格，有人现在拿出黑市价格去买的话，多少钱？你就不会再问这个话了。这不可能的，不可能的。千万不能贪，竟然有人说：“原来我买G-Dollar，现在应该，是不是应该1:12？”那是不可能的。你要求贪的时候，这个关系就已经改变了。你不能把当好事、人都当成雷锋、当成菩萨，然后你当成世界上最贪婪的人。然后你把菩萨给用成魔鬼、把菩萨变成魔鬼、变成阎王爷。这不好。你比如说咱们有战友，头两天跟我借钱。我没钱借给你呀。我让长岛哥跟他联系，是不是？你去跟长岛哥借去，长岛哥也没钱呐。长岛哥借给你钱，你得拿股票做抵押呀，你不拿股票做抵押。他也是借的钱呐。结果战友就不同意拿股票做抵押。那你听说过这种事吗？你借钱，我借给你。我要你拿股票做抵押，你不借，那你找别人借去呗。你这种就是不讲理了，你知道吗？哪有这种道理？你比共产党还共产党呢？到时间了。你还比共产党，你借钱，你不同意抵押，凭啥呀？对不对呀？那是不可以的。（郭先生与战友们互动）［“蹬鼻子上脸 ” 这名起的很好。是挺蹬鼻子上脸的。你这名起得非常好。“Strip买被退款，还有配额吗？” 你被退款了，还给你配额？是挺蹬鼻子上脸的，你这名起的非常好］。 长岛哥今天早上跟我说的时候，我说这是不可以的。我可以让你借给他钱，但是我不能让你借给一个不能还的钱，那叫捐款。如果你不接受这个钱，那不借给你不就完了吗？这不就简单了吗？你砸郭、你反爆料革命，你随便。（郭先生念战友留言）［正义公民，说得好。］
1：21：17好，兄弟姐妹们。今天的直播，咱们就到此为止。咱一起为75亿全世界人民、14亿新中国联邦同胞、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞、爆料革命和所有的战友和家人们祈福。
阿弥陀佛。
我这领带漂亮吧，战友们。太漂亮了！哎呀，我有时候是看我自己呀，就想想，让一个中国人长成这个样子，是吧，这老天爷是有任务的。你说让郭文贵长成这个样子，是吧？为啥呀？是吧，有时候看着自己就高兴的不得了，我不是不要脸，我真的是这样，你们别笑啊，真的别笑！我知道你们在笑呢啊！七哥的不要脸绝对是一种文化、新中国联邦的文化。因为我觉得新的中国人在世界上，应该让世界人民重新看到一个真实的中国人。
我这两天跟G-Fashion开会，昨天上我家来在这块儿开会，跟G-Fashion的最牛的大牌，比Brioni还牛的大牌子，叫服装界的劳斯莱斯，跟G-Fashion合作。吹了一堆衣服，一进来以后都带着口罩，还给我，在那儿呢，（起身拿礼物），你看还给我带来了礼物，这儿一堆呢，这是他的牌子啊，你看啊，这是他的口罩•••••，哇噻，啥玩艺这是，我还还没戴呢，这是他的口罩，然后呢，•哇噻，还带的这个里边是，你看啊，这人类呀都被戴上龙套了，不分男女一律戴就像过去的女性戴的那个月经带一样，每个人都戴这玩意儿，这共产党的流氓啊，哟荷，这咋戴的这是，全都带个月经带，看着没有，这样的，这是他送给我的，这口罩多少钱知道吧？198美元，我不能说这牌子你们自己知道这牌子，比Brioni还贵一倍有时候。这是给我专门做了个手套，手工的，手工的，这个是一千多美金，这个是一百九十八美金，口罩198美金一个，这个是一千四、五百美金吧，手工缝的。这是Formula 1、还有飞机驾驶员都要用的，看着没有，昨天来跟我来，结果戴着口罩嘛，另外一个人，我发现，他说“郭先生，我跟你认识，我是给你服务那么多年。” 我这还想不起来，谁呀这是？结果是爱马仕的美国区总裁的来是，啊，这是老朋友。那天我去上街，在北面回来，路过Prada店，人家关上门说必须提前预约，然后那保镖就问，这时候里面出来个经理，“欸，郭先生！开门！开门！都出去。” 原来Brioni的店长在那儿当Prada的总裁呢。然后下来到爱马仕，说不预约不行，你谁呀？郭先生，哎呀，过来！过来！过去了，你说你七哥就混到在伦敦、在米兰、在罗马、在东京、在大阪、在德国柏林、慕尼黑、在洛杉矶、在阿布扎比那个超级帝国酒店、伦敦New Bond Street、Old Bond Street、巴黎大街、南非开普敦，纽约就不用说了，任何这些街没有不认识七哥的。为啥呀？过去三十几年七哥闯荡江湖，真是游荡人生啊！不是品味人生，游荡人生，得出这些结果。现在跟G-Fashion合作——Stefano Ricci，Brioni跟他合作他都不合作，跟咱合作。你们会看到专门七哥设计的新中国联邦无领西装会诞生。因为什么？这些人认识我三十多年了，这是信用。看着七哥穿的衣服他们服气，这不是吹牛叉能吹出来的。这绝对不是那九指妖到那儿一去“我要做时装”，滚一边儿你大爷的你，是吧；也绝不是韦石、孟韦参那个长着那个被痔疮嘣过的脸那个样子；还有熊宪民一看就是土匪，是吧，进那个店都不让你进，对不对呀；你看高冰尘那个小样，一长就是个太监，一看那货赶快让他滚得远远的，真的是痔疮帮！ 这是因为信用累积的结果。你想想他做出来，未来他给咱整个G-Fashion做出这个系列，拿破仑，你去想想那是真的是太牛了！你们将用你们的G-Club价格，全人类上没有人享受的价格，享受最牛的由郭文贵、G-Fashion打造，由他来给你做的这样的西装，而且无领西装，我说我们不要领子，我们要中国人的无领西装，还有立领，有立领、无领已经开始做去啦，而且必须带上我们的Logo。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1491/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1491/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，这1月7号了啊。1月6号一晃就过来了，战友们。1月6号啊，我们在中国啊，特别是70年出生的，或者更早60年出生的战友们，还有我们的老人过去都经历过，怕毛泽东死啊。毛泽东死以后，全中国多少人哭啊。后来又怕邓小平死，邓小平死好像改革开放就没了。然后大家又怕这个，江泽民不行以后中国乱，然后胡锦涛完以后，王岐山上台，然后又怕习近平2.0文化大革命，然后又怕，这个，现在又怕什么，川普输，我们的人生都是怕，包括几年前，怕香港沦陷，怕台湾打战。这又怕川普总统输掉选举。
01:08 中国人真挺可怜的。要么像猪狗一样的活着，要么在恐惧中，在惧怕中，咬着舌头，咬着指甲，让自己怕这怕那的活着。昨天晚上到现在，我的电话真是，来自世界各地的，“怎么样文贵，这回你错了吧，你一向都是对的，这回你错了，怎么样？川普输了吧”
01:37 还有人趁火打劫，“咋样？文贵，让我们买点Gclub吧。打折买点GTV股票吧，是不是买点Gcoin、Gdollar吧。”
01:50 哇塞，文贵见太多啦。我们今天很多战友看到那种焦虑感。兄弟姐妹们，我们任何人现在面对病毒的威胁都大于你现在所谓的川普输掉，拜登上台和共产党亲密勾兑这个带来的风险，可能亿万倍。
02:16 我们过去在中国生存，在任何地方所遇到的风险，一个城管，一个派出所一个科员给我们带来的风险都大于这次所谓对每个战友带来的威胁。我们过去啊，在墙内，吃那真的化学食品，吃多啦，到了人家西方世界来，天天是吃人家健康的牛肉，现在突然咬一口带味精的饭，你感觉到好像死人一样。太较劲了。
02:50 兄弟姐妹们，我们是在啥地方，茅屎坑里出来的。是吧。满身屎味还没有掉去呢，到人家洋人的餐桌上，吃了几天洋餐，打了几天领带，穿几天西装，突然发现人家饭嫌馊气，不鲜亮。咱没资格说这话。
03:12 还有，战友们，1月20号到了吗？还早着呢。很多人问七哥的观点，我不想回。我想再次说，1月20号，咱们再说，1月20号再说。
03:26 另外，我再想说一遍，爆料革命，灭共事业，从来没指望美国，也没指望任何人，以美灭共，以共灭共，它是我们的手段，是我们的战略和战术。但绝对不是我们百分之百的依靠，更不是我们全部的力量。灭共没你不行，灭共靠我们自己。中国人。中国人不要再依靠任何人啦。
04:04 当年，俄罗斯共产党最火的时候，我们当时的五四运动，让苏联的共产党在那个最脆弱的时代，我们中国人有机会能向西方世界，拥有民主和法治的时候，让共产党的病毒趁虚而入，就是我们依靠外援嘛。
04:32 中国人永远想依靠，八国联军之前也依靠。我们过去，中国历史上无数次依靠，就是依靠，中国历史上几乎没有独立的民族的权力，几乎这个国家没完整过。不要看那什么大秦赋，那胡扯的。在某种意义上，全部都是被统治者，被奴役者。甚至我们现在很多人还幻想着，最好让别人帮我们完成这个我们新中国所追求的喜马拉雅目标，实现新中国联邦，这都是幻想，做梦。文贵从第一天到现在都要告诉大家，灭共没你不行，灭共靠我们自己。依法灭共，以美灭共，以共灭共，永远是我们的战略、战术。但最终灭共就靠我们自己。
05:27 兄弟姐妹们，今天你看到有人要访问台湾的时候。是啥时候说的？文贵说的。让美国，让世界安平和平的力量不是你看到的这些。沼泽地的力量，它也不是一个两个，可以告诉大家，中国人从来人没有接近过世界上最伟大的，或者说最最强势的，延续了最多年的沼泽地力量，就是我们新中国联邦的合作者。况且还没到1月20号呢。
06:05 我早就说，这我老爹老娘就说过，永远不要破裤子先伸腿，同样的是，早乐必早衰，早悲必早哀。过早的高兴，你必定要衰败，你过早的悲哀，你必将走向绝对的失败。这是永远不变的真理。
06:26 所以兄弟姐妹们，我们现在不要去早悲，早悲必早哀。还有爆料革命、新中国联邦，如果连这都经受不起，你甭说灭共啦，你灭苍蝇都灭不了。灭了共，你又能干啥呢。你天天要找树靠着，找个墙靠着，那墙倒了，树倒了咋办啊。这是让我们更加看到，谁是战友，谁是朋友，谁是兄弟姐妹，谁是靠着我们想谋点事。让我们更通过这一系列的事件知道，真、假、善、恶的根本。
07:16 从昨天到现在，你看出人真正的素质，心里素质，信仰和一个人对生命的理解，对灭共和新中国联邦的理解。我觉得昨天我看所有的在美国国会山一个个政客的表演，七哥真的当不了政客，也永远不想当政客，政治这个东西它太丑陋了。所以说，战友们，七哥一定是灭共完，一定隐居山林。
07::58 但是我们也看到美国，就是你看到这么丑陋的东西，在中国它都没有，你想拥有都难。中国的修宪，就在眼前啊。那对这个国家是多强大，我们战友有些人怨这个，怨那个，战友啥资格怨人家。那修宪的时候，你们谁说话了，你怨谁啦。各种运动，文化大革命，大跃进，计划生育，灭法轮功，以贪反贪，你在那呢？香港的孩子大街死，被强奸，被轮奸，抓到大陆去，放那烟雾弹，死那么多人，你在那呢？
08:46 咱对美国人要求，就像我们刚出茅屎坑，跑到餐厅里边来，嫌这臭嫌那臭，你忘了你刚从茅屎坑里出来，身上都是屎呢，我们没有任何资格挑剔一个经营了三百年的正规化的餐厅，这有味，那有臭的，因为我们来自于茅屎坑。就是昨天在国会山那种丑陋的表演，战友们，咱想拥有都难着咧。你想当那一份子，难着呢。这一切都是上天送给我们的礼物。1月20号咱文贵再和战友们再说。我现在地运动去啦。
09:30 兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。共产党，你完了。共产党，你完了。昨天所有美国遭受到了你这种打击和祸害，它将成为百倍万倍的力量把你毁掉，不信咱走着看，共产党，别得意，希望你们继续这样干啊。唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1344/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1344/</guid>
      <description>内容梗概:
9月20号啊，尊敬的战友好，哎呀，这个昨天晚上，这个真是哭晕在厕所了，哎呀，这个一晚上没怎么睡觉啊，睡不着。这个我们的好莱坞的这个团队啊，这个写的这个歌实在是太棒了，这个音乐的力量太大了，太大了。原来啊，我觉得我知道、我懂，现在我觉得我狗屁不懂，这个音乐的力量太大了，共产党你不得不佩服他聪明啊，六七十年前，啊，这帮孙子就知道以歌洗脑，啊，就搞这个大外宣啊，这个家伙厉害的很。这个东方红太阳升中国出来个毛泽东啊，这歌，你现在想想这个洗脑力量有多大。北京的金山上出来个红太阳，昨天晚上，这个我深刻的再次体会到，tack dwon CCp,让我惊了一下子啊，这个以歌灭共原来能把全球这么快的连在一起，几十个小时，不到48小时席卷全球，超出我的想象，嗯，超出我的想象。
在我意料之中，没想那么快，这个然后呢，这个歌呢，最重要的事情大家看到了，昨天我直播当中很多美国人还有欧洲人、白人他们都不知道，他听的歌都是沧海一声笑，然后呢，这个再回来tack dwon CCp、tack dwon CCp每个人就是这个话就记住了。沧海一声笑严格讲咱还没有上线呢，现在还在做着其他版本。但是很多西方人已经是就把那个沧海一声笑，他不会说沧海一声笑中文的，他就啊啊啊啊啊啊，都哼了。
昨天我是第一次啊，出去到这个到这些公共场合，奢侈品店为咱GFS去这个去看一下，另外这个买了一些鞋子啊，一些今年的一些流行时尚啊，这个走出去。我确实感觉到世界在变了啊，昨天在LV店里面大概百分之六七十，基本上都是非洲裔在买东西。我昨天就见了两个中国人，啊，两个中国人，我估计这俩中国人很有可能也是知道我要去那里了，估计后跑去的啊。没买东西，就在那说话了，还偷偷的拍我。还有一个我觉得这是昨天让我震撼的，这真的世界被共产党改变了，就是你能感受到这个城市的死气沉沉，啊，真是啊，都害怕呀，没人呢， 啊。LV店还算可以，但是百分之七八十是非洲裔，这是过去从来没有见过的，以中国人亚洲也就是一两个。更让我震撼的事情，就是GFs是我这些年的想法啊，GFs这种风格在过去在美国我从来没有见过，不能说一次吧几乎没有啊，我没见过一次我穿那个风格，我也喜欢那个风格有人穿的，没有，啊。但是昨天，我在那个一个店里面就见了大概4个，就穿着这种衣服，而就是我三年前穿那个款他们在穿，而且我相信好多都是歌星啊，足球明星啊，那些人啊，体育明星啊，都在那穿着。
这个让我很惊讶，啥时候突然间啊，这会儿真的是在几年后的流行，跟咱几年前的这个这个想法，包括现在DFs放在一起了，啊，我当时把照片发给咱们这个集团的中心，他们说郭先生，你可能会不明白，几乎咱们所有的音乐制片人都穿着你穿的衣服，这点过去在好莱坞在洛杉矶杜很少的，几乎90%都是咱亚洲人给买了。啊，这就说明什么？我们对待GFs的判断是对的，还有一个就是，亚洲人的品位是牛的。另外一个，我昨天我这个看到苹果店门口排队的人呢，一样照样在排队，啊，这样我也很惊讶，大街上没人，苹果店人不少，就是科技产品的需要啊能证明美国科技国美国的这个经济还是很强大的，很强的。哎，这个国家真是太了不起了，实力就是实力啊。然后你再看这个，在病毒期间人家这个穿，还有这个生活，你真的感受到这个国家实在太牛了，太牛了，规规矩矩振奋人心，创意、设计、科技产品还是，啊，没有停止，没有停止。
这个，我昨天回来以后，我做了好多好多事情，都快要睡了，昨天上安全屋放一缸水，我说泡一泡，啊，洗个澡，刚想把手机放外面去，这个洛杉矶好莱坞团队说，郭先生你要准备好啊，用专业的耳机听，这个妈妈这个歌做出来了，我都光着屁股呢，赶快把那个音响连上，我就是听。我想他能怎么着，我唱的歌，这个歌是可以说100%是我写的词，头两天我给唐萍妹妹说了一下，唐萍又发给我的词，那词太长了啊，我觉得不行，也是我写的，他们又发给我，我都忘了，后来我就在半夜里，他们说你赶快唱两嗓子。我也是睡觉了，我又起来穿上睡衣就站在这儿，就喊了几嗓子啊，然后把词99%都删了，我就用了三句话啊，我说就这三句话吧，啊，就这么唱，就给发给人家了。人家都在听的这个时候呢，人家就觉得人家有创意了，人有创意这个团队太牛了，就是人家就是很兴奋都不行了啊，就现在跟咱跟咱们合作写歌已经兴奋到不行了，然后呢就是一直写，昨天这是第一个版本来了。我在那儿躺着呢，一嗓子我一下子眼泪就出来了啊，我相信所有战友你们听到这歌一定是这样的，我现在一说就浑身起鸡皮疙瘩，这一嗓子就把我眼泪就喊出来了，啊，我这、然后接下来往下听就受不了了，这个、这是继我老娘过世以后啊，我是最激动的一次，嗯，一发不可收拾了，这下子在浴缸里面啊，这个人呢，我说什么情况下才流泪啊，我真实的感受的就是痛失亲人，还有一个就是思念，思念啊，我相信任何外来的力量都不会比这两种力量大，因为这是发自内心的啊。
这个我在看守所里边看到几十个人被枪毙，啊，也有人嗷嗷的哭的，那种恐惧的哭啊，干哭也没眼泪，他是恐惧是外来的力量，我也看到被打的嗷嗷的哭的，我看过这个在看守所的女的啊在里面喊，这个在里面喊，这个64是中国人的希望啊，64是这个中国人的未来啊，然后被拉出去拿那个，就是当时那个清风管教所，就是那个外面那个藤子拧成一起的啊。然后上面有个铁丝就往女的身上抽啊，那个女的嗷嗷的哭啊，我们从那个笼子里往外看，抽、哭半天，一会就没眼泪了，它是外来的，啊外来的压力。我也看过毛泽东死以后啊，我给大家说过我娘在那哭，然后呢，我问我娘为什么哭？她说是思、想他的爸爸了，旁边很多人哭都是光喊不掉眼泪，啊我深刻的感受到痛失亲人的，哭啊，是你控制不住的，啊，真是昨天哭了这是一遍又一遍，我听了大概30多遍吧，我给这个团队发了个、在浴缸里边我发视频，我说你们真的是快把我给干掉，太棒了啊太棒了，所以让我再次体会到音乐的力量。昨天可以说是一个不平凡的一天，让我体会到美国科技的经济的强大和实力，让我感受到音乐的力量，以及与战友先分享一下，我去健身去了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1240/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1240/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Quarrel. Here&amp;rsquo;s your post Stephen. Welcome to the world.Today，this is our Saturday special节目，我。287期ccp first we like to thank。
关于我们有很多合作商。Point nine and blow through the sea穿过防火墙，Steve over to you.我听你说，谢谢价格。这几周事情发生很多，鹏鹏要等高级官员都出来讲话。
裂空联盟逐渐形成。如果你仔细观察局势的话，就可以发现，自由世界的联盟逐渐形成，在澳大利亚，日本。印度欧洲还有南美洲，美国我的痛。不是我的朋友老师，我们今天战略性的来看一下全球局势。
CPC said what actually going on in China, 我们来看看中国国内发生什么事情。Start this because you know won the aspects of the show that we try to do is the apples in the United States and old hundred我们来看看。中国老百姓一点11 44亿老百姓，他们正在经历什么事情。中国现在洪灾泛滥，在扬子扬子江。
Impact on the way, 中国造成了很大的冲击，还有美国的医药的这个。供应链也受到冲击。我们来解释一下，嗯，老百姓cp。你能否给我解释一下这个洪水的情况，长江的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</guid>
      <description>内容梗概:
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，声音可以吧？声音，图像能看到吧？刚才被黑断了啊，被黑断了，被黑断了。
（发语音给工程师：你这块儿不能让它有这个堆积的信息，让它直接滚动，它一堆积，这就是个信息的问题啊，这就是问题。你看，现在是799，刚才是被黑断的。）
亲爱的兄弟姐妹们，我想接着给大家说，刚才被黑断了。共产党的经济被干断啊，被斩断它这经济的黑手。
我就这些天给美国人说，过去70年中国的所有的政府的重大决策，不要说89.64，更不要提奥运会，也不要说WTO，从1913年到现在，中国的辛亥革命，共产党当权，以及到后来的改革开放，包括毛泽东之后，中国的整个政权的变化，到这几年来中国的一些，包括今天王岐山能在世界兴风作浪。是因为美国的金融街和美国的媒体和美国的政府和美国的钱。
今天这美国是受到了上天的最大的裁断。让美国死那么多人，这美国人应该醒啦，欧洲也应该醒啦，是不是？接下来美国的行动，我认为美国这个总统选举可能要成为历史以来最大的，最无法确定的，可能是最荒唐结果的，因为共产党，就是因为共产党！
大家想想共产党现在什么情况？在美国的渗透。所以说我今天我很高兴，我相当的高兴啊！用俺老家的话说，俺今儿相当的带劲啊，相当的带劲。不孬，不孬不孬，相当的不孬。
兄弟姐妹们，接下来这周热闹啦！香港死去的这些英雄们和先烈们，我们一定会为你们报仇！而且我感谢香港同胞，还有香港的手足们发来的这么多重要的信息。对待为我们香港的这些勇士，手足们报仇至关重要。
香港同胞，你们太伟大了！行动，行动，香港是真行动派!从香港这件事情上，欧洲人，美国人对华人重新认识，彻底的打了共产党的脸。中国人种有问题，中国人教育太低，不配有民主、法治，中国人性能力也有问题。啥都有问题，就共产党没问题！这次让西方认识到中国这个人种是没问题。最近在美国流行着一种私下的讨论，说如果美国所有的社会问题要想长远解决，只有四个办法，第一个：干倒共产党；第二个：光复香港，光复香港，让香港成为中国人和世界的桥梁；第三个：承认新中国联邦，新中国联邦宣言太好啦；第四个：给美国移民一千五百万中国人，所有美国社会问题都解决啦。这四条现在在社会上最流行。能不能发生，全靠你、我、他！看战友们的啦！
就是我刚一开始说，就是中国人邪了门儿了。只要是真话，真事，咱坚决不信；只要是善良的事，善良的话，坚决不信。就信骗的，信共产党的。爹亲娘亲不如党亲！党是唯一的你信任的，可以依靠，组织上是你唯一可以依靠。这个中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民谋幸福，忽悠还嗨了，把你忽悠嗨啦，是不是啊？你听这歌，结果是山西的民歌，结果都是涉及到什么精子，卵子那些事儿。结果改成了神歌，神歌了。中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民忽悠嗨啊，把你忽悠嗨啦，把你忽悠嗨啦。一忽悠都是70年。
你看看毛泽东1954年那个宪法论，是吧。国民党有信宪法，我们打台湾去了啊！谁信宪法谁就是反党。那白人西方世界搞了宪法，咱也搞一个跟它玩玩！你还信宪法呢？你知道为啥2016年、2017年、2018年中国宪法会成这样吗？就没人相信宪法。结果中国老百姓还动不动:还有没有王法了？当然没有王法，只有流氓的恶法。
香港啥法，叫国家安全法，国家在哪呢?你国家政权都是抢来的，你的政权不是选举出来的，你不是承诺过人民有美国式民主吗？你不是推翻地主让老百姓都当地主吗？国家都不合法，哪来国家安全法？这点儿常识都没有去想，竟然有人撑共挺国家安全法。还有香港的四大不要脸，我R你八辈祖宗，你们这帮畜生。香港人大街上流着鲜血，你们都是要付出代价的，你们这帮流氓。
咱们所有人在未来的3万天都得死掉，所有能听到我说话的，包括刚出生的孩子未来都得死掉，但是香港精神不会死。我更不相信真的就成了假的，善了就成了恶的，真善不会死，永远不会灭。而且我相信不会超过3万天，共产党会在全地球上一个都不会留着，我都不相信会超过三百天共产党还在活着。不能说了，越说越搂不住。
刚才从60万现在回到7万9了，你们就这么折腾我，共产党耍流氓是不是?我才不在乎，我在乎的是结果。就像G-TV投资的股东一样，未来就是这个股权值不值钱?是一切衡量标准，别废话，股权值钱了,那就行了。但是大家可千万别做梦，就觉得一夜之间你就想暴富，这是为啥共产党能成功，你一夜之间就要推翻地主，你就想当地主，这可能吗?没有。一夜之间你想要美国的民主法治，可能吗？70年了你都没得到。E租宝承诺的是啥，就差把太阳月亮给你了，伸手摘太阳，张嘴吃太阳，可能吗?不可能。G-TV一定会、我相信、我希望会赚大钱，但千万别当成这是毒品贩子，你别当成是做毒品似的，那就完了，那不可能的。我相信你们的投资将是最佳的选择。
中国互联网要被摧垮了，谁是最大受益人。中共的互联网被摧毁了以后， 1亿人加入新中国联邦， 加入G-Fashion、G-Club、加入了G-TV，我们值多少钱 ?战友们想想算一算这个账，大家算一算。而且西方世界几十亿人了解中国的历史，了解中国现在发生的事情和未来想创造的未来，他们相信谁?还有第二个跟新中国联邦、G-TV抗衡的吗?可能吗?
战友们直接从7万掉2000，进不来呀，很多战友进不来。所以兄弟姐妹们一定要搂住，沉住气。所有的投资成不成功核心要素就是你把投资是当成投机了，还是你把投资当成赌博了，就这个不同。只要你把投资别当成投机，别把投资当成赌博你就会赢。这是在西方国家，咱不含中共还有伊朗、沙特、北朝鲜、委内瑞拉那就不算数了，那是你完全搞错，你走了夜路，进了鬼城了。
所以说兄弟姐妹们只要你别把这个当成投机，当成赌博，你看看G-TV 和G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Doller会给你带来什么。如果不相信的去投共产党的钱去，买港币买人民币不要投资这个。新中国联邦，我再说一遍，得天助，来自于民心， 是时代民族的需要，全人类的需要，无人能挡。
这几天咱们收获不小，上一周的这种巨大的…。对了我那郝海东先生上路德节目有那个讲新中国联邦讲的太少，老讲黄色故事不行，讲点新中国联邦的故事。你是新中国联邦的代言人，甚至新联邦下一个总统去了，是吧 。你讲太少了，路德先生给你搭桥问你新中国联邦你咋看，就两句话体现了绝对的力量和民心，然后就是转移了话题了。
路德先生和安红女士，最近安红女士我真是发现这个女人不简单，还有我们现在路德社访谈里边的博博士，墨博士，还有我们的艾丽女士真了不得，你看我们的Sara、木兰、江财神这些主要力量，严格讲是新中国联邦的主要创始人，原始股东,原始股东。木兰、安红、老江、艾丽、博博士、墨博士，还有现在我看出现张博士，路德，Sara就不用提了，Sara现在是绝对的常委2号。说实在话原来啊我签那个新中国联邦宣言要发人的时候，现在只寄出了一本，战友们，只寄出了一本，给了我们的瞿水台女士，第五号。这个第一号我本来签的，就是准备给Sara，二号就是路德，三号就是安红，四号就是木兰，我本来就这么签的。所以说兄弟姐妹们，新人也辈出啊，我们美东的长岛哥 ，我们的老战友阿炳，现在还有一个雅吉娜都出来了，现在我们法国的小皮匠，英国的大卫兄弟，意大利的地山谦谦，西班牙的文戈七雄。现在德国的战友，很多德国的战友已经起来了，几十个战友起来了，现在跟大卫跟小皮匠已经会师了，下一步我们要不惜代价把德国的，相信我的话，德国未来后起至上，出现的领导人的素质和作战能力一定是世界上顶尖的。就像新西兰一样，新西兰“啪”就出来个老班长，老班长从天而降，带着一对双胞胎，两个小翅膀，挥啊挥啊挥，挥到了我们爆料革命，是吧？你看看新西兰，我们澳大利亚几次沉浮，但是现在安红和木兰非常厉害。然后新西兰，新西兰老班长听说最近要有一系列动作，非常厉害。日本的Peace，我们的心语007，台湾的文欣、侯小宝，加拿大的江财神、卡丽熙、文可、索菲娅这些战友们，我们美西的Sara，美东的路德，长岛哥，长岛哥现在是最火的人物了，DC的阿炳，俄罗斯的我们的玛莎，俄罗斯玛莎，图桑的面具先生，面具先生，我们硅谷的小杨，小杨，小杨，绝对是虔诚的信仰，绝对是，挺神的，这个是神闺女啊，神女啊，素质相当高。
所以说兄弟姐妹们，关键时刻啊，咱们要搂住，我再说一遍啊，全世界喜马拉雅农场的战友们，我们正在长岛哥，索菲娅正在编写所有上街游行的统一旗帜、统一标准、统一口号、统一行动，包括统一的水和统一的饮食，和统一的一个走时垃圾要拿走，以及必须的标准，统一后集体行动。所有的这些基金先开始每个地方拨5万，这个完了以后可能是再下一波的时候每个地方拨十万，再来一波。咱就把它做大，然后在当地有大屏的，有大的广告系统的，咱都做起来，每个地区的口号就是CCP Lie, American Die, CCP Lie, UK People Die, CCP Lie, Japanese Die，就这样每个国家。然后呢，把我们爆料革命咱们做的那个视频，咱们这个加拿大江财神和战友们做那个视频，就是咔咔咔咔的那个，还有我们木兰同志，我们的上天造灭疫组做的这些视频，还有我们秘密翻译组做的那些精彩的东西在大屏上轮番的放。我们是最早指出Coronavirus以及这爆料革命的大事记，全世界都知道。然后新中国联邦，新中国联邦是中国人的希望，是世界的希望，你们唯一可相信的朋友。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，直接从两千到二十万，这啥事啊？中不中？凤凰城的新中国联邦电视基地和G-News的基地，马上要开始运行，有意参加的战友们请跟Sara联系。另外一个，我们急需聘请UI设计，G-TV, G-News, G-Fashion UI设计3-4名，工资从14万到20万美元，有意者请和咱们那个盖特上推出的邮箱直接发自己的简历，或跟Sara、木兰联系都可以。另外一个，现在还是那句话，我们要对这个在西方世界，特别在西方世界的，真有能力的代码工程师，前端的、后端的这些工程师们请跟我们联系，我们需要500到1000人。我们所有开出的工资条件，记住大家，你在任何公司你拿一块钱，我给你一块二，就是绝对要给你超过20%，战友们。另外一个战友们要记住啊，国内战友如果能出来，只要你能到达美国，剩下的问题，只要你是法治基金的捐款者，只要你是G-TV的投资者，只要你支持了爆料革命和新中国联邦的，你就可以去依法申请政治庇护。我们会全力协助，只要到了美国的。另外一个，凡是战友们受陷害的，受威胁的把信息发给我们。
我再重申一遍，G-Coin 咱G币的销售者，这星期啊，大家收到了，刚才知道了G-TV开始直播说的，很多收到确认书了。星期一收股票，然后这个周末会对那个买G-Dollar买那个G币的，我们会做出来最终的决定公告。肯定我们要起诉银行，然后接下来会让大家把钱，再买的钱买到下一步的G币，和G-Dollar去，G元上去。然后呢7月底呢，我们可能，可能啊会开始出售G-Club的会员卡1万到5万不等，5万的可能就会到达到拥有1万股的G-Fashion的股票一美元一股的。然后呢终生享受50% G-Fashion优惠，终生享受，然后呢另外G-Fashion可能会7月中到7月底会展示页面叫你看到会有啥，大概的感觉，不能实际的买，你可以准备好，8月底到9月初可能开始发货。
我天直接降到500了太疯狂了。这是一个。然后，G-TV的大家都知道了，大家都知道了，G-Dollar就是G币大概8月底9月初就开始卖了全面运行，上市交易。所以说大家记住，到G-Coin、G-Dollar、都上市一定时间以后我们就形成了一个圈，就是G-TV的股东就可以未来，还有G-Fashion的、G-Club会员可以拿自己的这些资产到G-Coin、G-Dollar、去融资，融资以后你可以继续买，继续参加股票的投资，这就是我们新中国联邦的金融圈。
那么另外一个战友们就是说，G-TV现在没有收到的，没有收到消息不要着急因为他不可能一下发完，到明天下午没有收到的大家可以再跟我们联系，但是你们放心不会有问题的。然后呢还是那个再苹果店的那个，苹果店的投资的那个，大家记住因为我们要跟苹果店联系，我们要等到律师给出意见以后再通知大家。大家记住不会让你们赔钱，不会让你们有任何损失，记住。
还有要给大家汇报的是，大概就这些吧。
现在32万了又（在线人数），又回来了。俺就不说了吧？一说又搂不住了是吧？太多好消息了，我去跟班农先生还有我们的将军，去看访几个朋友。到他家的沙滩上散散步，抽个雪茄，抽个雪茄啊，上朋友的小别野（别墅）逛逛去，看看人家的别野……好不好战友们？
兄弟姐妹们，来，我们一起为所有的新中国联邦、14亿中国同胞、香港、西藏、台湾同胞、全世界人民、祈福！阿弥陀佛！谢谢啦，谢谢啦！唔该嗮啦！光复HongKong啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1146/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1146/</guid>
      <description>内容梗概:
大家今天先做好准备，今天最起码几个小时的乱聊，5月22号文贵吃播乱聊。现在已经500了，昨天被超级黑客、超级黑客。
昨天我又爆我自己料了——和我历史老师的故事，和我历史老师在课堂的故事，哪天拍个三级片。现在不是500了是499，太搞笑了吧，电脑是2003。听说香港一个成人片把木兰之音什么的都给拍上了，还有玉米地的故事。
这好日子都让人家过了，唉中国老百姓要隔离在家、要死人。人家美国老百姓隔离在蓝天白云下，享受着美好的生活。
哎呦！哎呦！摸着烫手，这刚刚出来的你看，你看烫手。这才叫饭呢！
虫草汤、冬虫夏草汤，你看看。昨天我喝这个汤，别提了，很多、很多战友给我发信息，啊！这个汤壮阳。你们都很专业嘛！都很专业嘛！
兄弟姐妹们，你们要准备吃的，赶快准备准备，别一会饿了、别一会饿了。我觉得这个角度比较好，那个角度不中。这个好、这个好。
我们这个团队这几天给我提意见，你这个直播是不是应该由我们来给你弄！你别老鼓捣。我就喜欢自己鼓捣，你说是吧！我这人，你说就是劳动的命，这么着也挺好嘛。哇！这个面包味道过不去。所以说这个直播这个东西，它还是有局限性，跟生活中你看这个色彩差距很大，那海都成啥颜色了！
这粮食都上天给的。今天的碗没有昨天的大，昨天那傻孩子弄个大盆过来了。真挺好喝，这虫草汤，这共产党是会享受啊，当官的喝虫草，这谁不爱喝呀。谁不爱喝，是不是呀？现在好像是多少钱？
准备好钱今天啊，今天晚上有新公告啊，八九点钟、七八点钟去看咱们平台公告、新公告。这丹麦的三文鱼真好，我喜欢这个，这个培根号，你看透明状的。我自己在这怎么吃都行，那你有客人了就不行了，你也不能下手吧，不能这样吧。
对面那个房子是个现在好莱坞的一个导演，这房子确实漂亮，确实漂亮，特别早上的时候。这虫草刚吃完，老做春梦啊，咋办？真不行，真不能乱吃。冬虫夏草刚吃完，对男人真是管用。吃完老做春梦，绝对做，不信你试试。
昨天两会战友们都看到了，这两会共产党又开出了开发西部计划。开发西部的计划来了吧，我早就说过一定会的，又是几十条利民政策，永远是这样。这帮王八蛋一个谎言能撒七十年。这个世界我发现有共产党在，共产党已经把人类所有的底线已经给刷新完了，全刷新完了。
你说哪有一个国家的政党，当年我记得是毛泽东论十大关系的时候，曾经就搞过，所谓的沿海地区的经济、百分之七八十现代工业经济都在沿海，这是不正常的——毛泽东当时批示。后来就是要把这工业移到内陆去，这就是为什么中国内陆有个轻工业很大的发展。
严格讲这个轻工业是得益于一战之后，一战之后也就是当年的五四运动，1910年到1920年、1919年，这个五四运动正好是一百年嘛。这个时候，实际中国是得益的。因为中国是得利的，中国对西方的文明，包括那个时候资本家派到海外欧美学习的孩子们，带回了西方的民主先进思想，包括法治和民主观念。
五四运动当时带回去这些东西对中国起影响巨大。严格讲中国人真正的是到封建社会和独裁社会或者军阀社会，由人民真正开始意识到这个国家的组成—DNA，不是皇帝是人民，不是奴隶是人民。这时候才意识到这个，中国这是几千年一个分水岭。
这时候工业已经进入中国了，那时候毛泽东一九一几年的时候还在北京的图书馆，李大钊这些人蔡元培是厉害的。当时共产党窃取中国以后，打着就是中国民主、法治、自由的观念，而且是美式的民主啊、美式的法治呀，这种情况下进中国，欺骗中国人民。
当时工业发展沿海是在哪？就是五四运动当时最反对的，就是因为山东、胶东半岛。还有德国人当时在胶东半岛带来的工业，到二战之后俄国人才打进来的。然后在整个沿海地区包括了大连，包括了南方、上海，这是这样子的。
当时毛泽东已经意识到这个问题了，共产党把人间能说的好话七十年都说完了。当时是论十大关系，其中就是一个东西部差距、中南部差距，北中部和北南部的极端差距。这十大关系大家都知道，是毛泽东，很有名的。由此你可以看来就是文化大革命的2.0版。
所以我刚才说是要直播，本来谈别的呢。结果战友发信息，让我说说共产党这个两会中要提出西部大开发。我这一句话我就想起来了，回头我再好好说。今天下午我要在战斗室，因为它是星期六——美国假期，我要今天提前录播。让我谈一下中国的“五四”和“六四”，然后谈一下美国的“七四”，要谈这个话题。我说这个话题我还是很感兴趣的。
我说实在话，我看到很多人谈“五四”、“六四”、“七四”，我真的是，郭文贵没文化啊、没水平，胆大妄为、口出狂言，卑鄙没文化的小人，我先自己骂完，别等让你们骂。我没看着真正有几个有种、有胆的人，把这个“五四”、“六四”在给美国“七四”连在一起，能敢说实话。我没见过一个。
我请教过很多高人啊，高人有些很高的观点，社科院啊、还有中国北大的。王恩哥说的就是纯粹是胡扯、是王八蛋呢，那纯粹的是骗子。包括当时北大的校长陈希是吧，我都给他们论过“五四”还有“六四”的问题。我都不同意他们的观点，完全不同意！
但当时我请教啊，这个请教时候最好你少说话，多问问题，再一个别反驳人家，你是起码尊重吧。结果国会的几个朋友说叫Miles谈谈这个问题——“五四”、“六四”，再谈谈和美国“七四”的关系，说今天下午谈。我知道这个消息不超过半个小时啊，刚好刚才这个战友发来的信息“郭先生，你怎么看这个……”。
刚刚跟我们啸天同志来讨论这个中英文宣言。第一版说的是承受神的使命、天的旨意，然后就是我们这个爆料革命。我说不可以的。我说第一个，原来没有班农。这不行。第一个应该是什么呢？我刚才给啸天说，承载爆料革命战友的支持啊！我说战友应该放前面，战友放，前面我们才是对的。然后是，不要说神，跟随我们的信仰，是吧？然后郭文贵先生和史蒂夫•班农先生和亿万战友发起的爆料革命的运动。这个好、这个好。
这个英文咋样啊？这个啸天呢，你这英文，你这发出去别让人家丢人呢。我再发群，现在是、看看啊，我叫你们看看，我这个手机现在是21个国家政府机构、国家政府机构。我发过去了啊，国家政府机构都在关注这件事情啊，我发过去啊。这20几个这个国家机构、世界NGO组织，就是我们要把爆料革命和战友放前面，必须把爆料革命和战友放前面。
战友发来了合资企业建立党支部。疯了，疯了！所以说我今天听到这个说西部大开发。现在你看看，战友们，这荒唐不荒唐！全世界都在Quarantine的时候，共产党在干什么？转移冠状病毒的来源、掩盖真相。全世界都在关注香港，所谓的安全法、国安法的时候，全世界都在讨论这个问题的时候，香港运动还没结束呢，现在共产党的国安法已经来了。
全世界都在没饭吃的时候，将要人道大灾难的时候，经济将出现巨大问题的时候，它还搞大开发、经济大开发——就是搞基础设施嘛！基础设施是什么概念？战友们？无非是把财富重新分配的某些盗国贼家里面去，增加就业嘛。然后是给印刷人民币、那个冥币啊，带来一个借口嘛。
什么叫生产力？生产力不就是社会上的老百姓在工作嘛？不管有没有用，我让你撅着屁股干活儿就行了，然后就产生了生产力。然后这也叫GDP——就是从你家啊，把你媳妇兜里面一百块钱，从你媳妇兜里面边放了你兜里边，说你看我们家两百啦，记账两百。然后从你那儿块儿再放回你媳妇去，又挪了一次，我家有三百了啊，这叫家庭生产力——两个人左手换右手生产力。
什么叫做社会价值啊？没有，零！就是你家里边儿真正的纯粹的价值呢？零！为了叫你家干什么？忙活。就你忙活，媳妇儿和你忙活，在自己家里边儿生产GDP。有生产力、有生产力的基本的行动和劳动，但是没有实际社会价值，没有产生生产力的结果，没有物质所诞生。这就是共产党。就是把人赶到西部去、深山老林去，这一亿人口死在里面还有活埋了，都无所谓。全部到西部去大开发，都给你描一个大饼，都能跟郭文贵一样，过上最好的日子。你们去吧，那里有金山银山呐！然后到那里去劳动吧，每个人搞房地产开发，互相行贿。是吧？然后挖山、填海，把河给它掘了，搞发电站。有没有人发财？有。什么人？共产党。什么人发财？盗国贼。全都是奴隶，然后很多人就冲进去了，带着钱、带着老婆孩子搞开发，大兴土木建设，搞的虚假繁荣，然后叫在灾难中、病毒中、国难中的大跃进。
我没有记错的话除了毛泽东，当年国民党时期也搞过西部中部大开发。凡是搞这个的就是两种目的，一个是政治需要，二安抚社会治安转移生产力。这就是所有的，但是你不觉得荒唐吗？
昨天川普总统说啥，大家看到了吧？说只要你们在香港实施“国安法”，美国必要有强有力的回应！战友们，你们没感觉啊，这一步一步的太重要了。从昨天晚上到今天早上，没有看路德的节目，我不知道路德先生有没有重磅、重磅啊，有没有重磅中的重磅，但这绝对是重磅，这绝对是重磅。
Peter Navarro和Pompeo国务卿两天前的讲话，和这次“香港已死”这个调调，已经是在美国华盛顿到处徘徊。“香港已死”，然后香港能不能救？能！谁能救？华盛顿。特别好，战友们今天的64还剩多少天？离我们灭共的日子还有多少天呢？离我们现在建立新中国的日子还有多少天？每小时发生的事都是过去30年的总合，你把任何一件事放到过去30年都是不可能发生的。它现在就在发生，战友们你们看到了吗？它现在就在发生，而且是没有任何停止的迹象吧？也停止不了。
现在灭共和两党的2020年选举，它紧密相关。我说过2020年大选不是美国民主党和共和党的选举，是川普总统和中南坑的选举。现在大家有感觉了吧？川普总统昨天那个压力多大呀。
牛角包、牛角包，我就喜欢吃这个现做的牛角包，但是确实我不吃牛肉了，这个牛油……我最爱吃这种。
昨天晚上，华盛顿的咱们那个公关公司给我说，“Miles我要加钱。”我说好啊，加多少？“加50万。”好，答应你。他说：“你也不问我为什么加。”我说：“不用问，相信你，我知道你想说什么。”我说“我现在告诉你，如果是把香港自贸区停了，对香港官员制裁开始了。”我说我现在给你，我明确告诉你，我跟你再签三年的合同，由每年的150万我扩展成300万。他也不吱声了，“Miles你认真吗？”我说：“我啥时侯不认真过，非常认真，非常认真!”
灭共产党不仅要有坚定的信心、超强的忍受能力，真的是不怕牺牲的这种精神，更重要的你还得有实力、你还得有钱，没钱也不中。你在这儿要着饭，你在这儿灭共，你这开玩笑呢？美国是资本主义，没有资本谁搭理你啊，是吧。首先，你得有资本，你才能在这儿谈主义。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，共产党此时此刻的所作所为，和共产党正在做的事情，它在加速自己的灭亡。同时它在时时刻刻的在更新着对世界的威胁。你们会看到多少霹雳行动，你们会看到这个世界上多少人跟我们在一起。
另外一个，共产党在香港的这个行动。我还是那句话，我最怕直接干到台湾去，这对台湾是太大的损失了，我最不希望发生的。
还有亲爱的兄弟姐妹们，共产党此时此刻最想干的事是什么，知道吗？跟西方要价，它们的私生子女和家人的安全。你们还没看明白吗？昨天，有几个朋友告诉我说：“Miles，谁谁谁最近把家搬到新西兰去了，谁谁谁把家搬到日本去了，谁谁把家搬到加拿大去了。”
我说：“你看啊，这都是短短在半年内的行动。这些人把家搬到这些地方去，它不是偶然的，它绝对不是这么简单的。它们家人绝对告诉他，共产党完球蛋了，你们要在最安全的地方，美国一定会封咱们资产的。”这些行动啊的背后，就是它们自己。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我听到这个消息的时候什么感受吗？上天真的是在帮中国人了，真的是在帮中国人了！这些王八蛋不动作，我们的爆料革命啊就有另外一层意义，这个动作让我感受到咱的爆料革命是到了收成的时候了，他们的恐惧就是我们的胜利。还有一个我觉得非常非常重要的，这个香港，这个行动、玩法太好了，大家你们意识到这有多大的意义吗？我们每次看好莱坞大片的时候，坏人啊总是有好几个地方、好几个绝招，总是在最关键时候坏人有好几手准备，而不是好人，好人总是追着坏人跑，或者坏人追着好人跑，但是呢，坏人总是有好几手，而且坏人呢，非常之狡猾，什么时候坏人该亡了？所有这电影的结局，就是坏人旁边还有他家人都开始准备四处逃窜的时候，他安排家里后事的时候，这坏人就该结束了。就共产党这次安排自己的家人的后事，这就说明它完球蛋了，彻底歇菜了。香港，好多山顶的房子最近也都卖，卖得很便宜，浅水湾、深水湾的房子卖得也很便宜，说明了什么问题，战友们？他们也觉得香港不安全。
但是，这里边一定要记住啊，这个习不是刚才我说那一群人包含的一部分，所有的共产党现在都是戳着习上，“上，上，你厉害，你是皇帝！你厉害！”，这边人赶快把家人送走。大宋朝宋徽宗，宋徽宗当时都成啥了？那辽人都打到城下了，那几个混蛋还在那块，像高俅这帮人还斗呢，是吧?还戳着宋徽宗上呢。最后怎么着？把宋徽宗全家给抓了，男女老少，绑着去辽宁了，去辽国了，一路上每天当他的面奸淫他的老婆、妻子、儿女、妃子，强奸、轮奸，然后让他给做饭，还得伺候着，最后到了辽国的时候他不行了，把他楞给熬成油灯了，就楞把宋徽宗给熬成油灯了，而且生产了不少油出来宋徽宗。结果人家那几个奸贼没事，没事，还活到老了，你说这玩意儿，就那个时候的王岐山都活到老了。
所以说，兄弟姐妹们，你看今天所有人都戳着他往上弄，西部大开发，这叫失业和解决失业、泡沫经济、增发货币、社会矛盾、内部政治斗争，一系列的动作。会有多少人会上当呢？我相信，西部大开发不会有任何成果的情况下共产党就没了，所以我告诉所有的战友们，任何人别想着掺乎这事去，那可真是太傻了。
香港这所谓的国安法，是做好了什么准备，大家知道吗？真的是想闭关锁国。知道你美国人也得动作，知道你英国人也得动作，我就这么干了。只要你一动，我就把它给戒严，从现在穿着香港的警服的人，变成穿着解放军衣服的。直接就给你彻底官方化，咋滴吧？彻底官方化，你咋滴？
亲爱的兄弟姐妹们，这是多大的事儿啊？这两会是给谁开的呀？不就是为了爆料革命开的嘛。到目前就这几招嘛，闭关锁国，把这些穷人，失业的人，赶到西部山里边儿去。死也不能死在这个城市中，也不能死在内部地区造成社会的动乱。对吧？然后把这个过剩产能转移到西部去，弄到山里面去，修成马路，修成桥，盖成房子。顺便给这些官员的家人把那墓地给修修，是吧！
然后呢，国际上跟美国人继续打，缠斗，缠斗，共产党最爱用的一句话，缠斗。等到2020年，川普总统选不上总统，我们全赢了。是吧？兄弟姐妹们，这两天美国这块儿行动，川普总统第一次说出来，你敢在香港实行国安法，我将强力的反击。
谁想吃甜点？哇，我喜欢吃冰淇淋。
喜马拉雅农场现在很多人申请，我把申请的很多战友都放在一个群里边，现在正在写章程。我不知道想搞农场的人都怎么想的。你看自从昨天我说我这个花粉敏感，万分感谢所有的俄罗斯的，日本的，法国的，英国的，德国的，巴西的，秘鲁的。无数个国家的战友发的信息。包括跟当地的这些联系，跟日本的女朋友peace，还有美女俄罗斯玛莎。还有这个小皮匠是吧。大卫、凤凰九天。哎，凤凰九天没给我发信息啊。好多人给我发信息，出药方什么的。我这也收到很多，万分的感谢啊！
这个昨天路德先生把他治鼻炎的招，那个机器给我弄了一个。昨天洗了一次，今天早上洗了一次，感觉特别好。然后呢，还有我们的文海兄弟，这个不是那岳文海啊，这个给我建议的这个方。
但是呢，我这的这个安保团队和医疗团队。不是我想吃啥就吃啥，我想用啥就用啥，是不可能的！所以说谢谢兄弟姐妹们了，别发了，够了，够了。由此呢，我跟刚才喜马拉雅农场事连在一起，这就是战友的力量啊，一个人有病，全世界的有这个医学条件和专业知识的人，马上就有无数个药方出来了！我们中国人啥时候有这样的一个组织？啥时候有这样个平台过？我们喜马拉雅农场，要的就是把真正的中国人的智慧，和中国人的人才和中国人的良知，把它建成一个可相信的地方。关键是要真，可信。别找什么豪华。
我想说豪华人家可以去任何俱乐部，可以去任何场合，这个喜马拉雅农场一定要自己赚钱，别指望爆料革命给你钱，那是不可能的。共产党就是搞国有企业，绑架了，我给你钱，你就得听我的。我让你跪着你跪着，我让你趴着你趴着，我让你做平板撑你做平板撑，这就是中国的国营就是个吸血鬼，所有在那都是混着的。我跟我所有的同学家人朋友，我说你们到国有企业去那就是寄生虫。宁可上街去摆个摊儿也不要去国有企业，不就是混日子嘛，kill Live, kill time,自杀,杀掉时间,干嘛去?是不是?那么国有企业就是因为集体的，它自己没有自我生存能力，完全靠垄断，完全靠绑架，完全靠价格控制生存。你在那地方打工，那是你一生中来到这个世界上最大的耻辱。因为它没有体现任何个人价值的机会，更不可能给你发挥到让你的智慧和潜能，得到验证，实现人生自我价值。世界观你就根本不可有，共产党的官就在你头顶上最高了。严格讲你就是老鼠洞里面长大的老鼠。
那么我们喜马拉雅农场是什么？是开放性的。无穷无尽的大，我们可以说，你只要有本事，你把宇宙都研究明白才好呢。必须自我经济，还得能赚钱还能有利润。我们爆料革命能给你提供什么？给你提供的是最多的战友们在一起的资源，你要让战友们如何信任你，当你有问题的时候，战友所有的资料都能被你用。就像我一说我这个敏感，战友们那么多人来。是吧？一说就来了，心理作用。所以说战友们，什么叫战友啊？战友现在是最大的资源。爆料革命最关键的是，能大家一起，能让大家出来一个可信赖的资源，共同的整合，对吧？
我看到哪去啊？咱到外面去吧，到后面去，我要把这个插上，因为它可以防音防风的，可以了吧。到这..让大家离水近点，哦..太阳在那边，哇塞..一会儿就热了，一会儿这手机就受不了了，一会儿这手机就受不了了，哇..这手机可不行，哇塞..不行，不行，不行！我现在知道苹果手机的最大最大的问题，就是不能热不能晒。还有英文的留言呐，我的天呐！好多哇！厉害啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，喜马拉雅农场这个行了，第二个，当你需要，当你这个资产，再个大家要记住啊，喜马拉雅跟你分享所有战友的资源，甚至可能未来给你提供融资的机会，然后我们会有一个统一的一个服务、认证、加盟的标准，我要打造一个比四季酒店集团还要牛的这么一个高标准。当然这个品味一定是最好的啊，我们要把所有全世界的华人，到全世界去有个安全的家。比如说现在到加拿大去了，有人在温哥华是吧，你遇到什么事了你找谁？你告诉我，找中国驻加拿大大使馆，谁搭理你呀，是不是？等着就是搭理你的时候，你已经成为工具了，你也完了。那未来出现什么事情，大家手里面有个手机，喜马拉雅农场，只要是我农场里面已经认证后的战友，我这有事情，我只要按一个开关，这个地方必须得有来帮我的能力，你没有这个帮助的能力，你就不要去干这个事啊战友们。我绝对能找到有这个能力的人。我在温哥华，我在多伦多，那Vancouver和温哥华差距多大呀，你怎么来救我？说我是加拿大老江，你这远在千里之外，几千里之外怎么救我？是吧。所以各国得需要，像加拿大那种地方，未来怎么也得需要10几个点。那你像美国东西部，美国西部，那可能要10几个点，美国东部10几个点啊。大家一定谁也别想霸占、垄断。但这个地区要有一个总负责的头。你像昨天我们韩国是朴昌海先生是吧，人家把哈恩加进来了，哈恩说我不跟他一起玩，我不跟他一起玩，他玩他的，俺俩个性不和，但是很和气啊，很好，像兄妹一样。我干我自己的，好哇！对不对呀，有竞争有比较才好哇。但是，我们必须要有比国家和政府还要严格的标准，我们叫喜马拉雅农场，严格讲就是喜马拉雅大使馆。我们将给你提供前所未有的后台支持服务。比如说未来的G-Mall、G-Fashion、G-Dollar、喜联储、所有的这些东西都会优先让你们使用。但是千万记住，你想指望着像共产党政府一样，拿钱养着你那是不可能的，那是绝不可能，你得给钱，你得给钱啊。你得上交份子，上交份子喜马拉雅不会要你的。大家要成立一个基金，这个基金就是喜马拉雅农场所有大家一起的，我们不会没有人动你一分钱，留着喜马拉雅农场大家成立一个这么一个基金会，这个基金会就把平常大家交的钱积攒起来，当某个地方出事的时候，水灾、涝灾、天然灾、火灾和其他事情的时候，马上可以救助他们。这个绝对是咱们爆料革命不会要你一分钱，提供的资源、标准、认定、国际、国内战友关系，在特种情况下我们可以给你提供融资，大额融资，小额就别想了啊。咱要做就做大的。
所以说你得具备这个能力，有些战友在西班牙给我发了几个图，我对西班牙我太了解了，第一富豪到第五富豪，四个都是我的合作伙伴，我太了解那地方了。西班牙非常漂亮，很多岛、很多镇很便宜，那个地也很便宜，石头地是吧，你给我发了的地，荒不拉几的，然后说郭先生我这有200个arce，加盟喜马拉雅农场，怎么加盟啊？让战友上你那去吃石头去呀是不是？得从马德里坐两个多小时的车去你那，就去看看石头，那不有毛病呀是吧。在西班牙随随便便找一个地方，几千个arce，面对大海，地中海风格的石头房子，Stonehouse有的是，是不是？你像那种地方，你得交通方便，最起码你得有私人飞机场吧，你得靠近私人飞机场或者你拥有私人飞机场。我们的战友未来的百亿富豪十亿富豪多了去了，私人飞机没地方停怎么行呀？咱得有车库还得有鸟窝，叫机窝，停飞机的叫大鸟窝，所谓的叫机库，叫机窝。这才行。
你要我们瑞士这个战友，那厉害，在苏黎世山顶上有一个房子，我一看那地方，我知道那个山顶的是最多的就是高级的俱乐部的地方。然后对着苏黎世那个湖。他说过郭先生我这个不大，50个acre,但是那我这个房什么。我说我知道你这个地方，这是苏黎世最好的地方。他说我旁边有大概200多个餐厅都是高级的餐厅和俱乐部，而且跟我都是有会员互动，他我这里面是过去有个大的花的温室。我说这个好，战友去这地方的时候，最好的Massage，最好的医疗水巴，最好的法国餐厅。
法国餐厅最好的不在法国，知道吗？在瑞士。在瑞士最好的，最好的在瑞士，然后是在日本，法国人吃不起法餐的。都好餐厅都在瑞士，都在日本的。
所以说这个战友这个好啊。然后他提了个观点让我感到很新颖。我还没把他加到我们的群呢，他说郭先生我要给战友到我这来的就是一个字。一个字到这来什么？疗养。疗养英文法文都是一个字，中国是两字啊，是吧？到这来疗养来了，休息来了，哎，我说这个好这个好，而且是到那以后必须要感觉回到家一样，就像在自己的家一样，在自己的客厅一样。当然了你在自己家客厅，是不是？你也得注意言行举止，是吧？要有标准。
我们必须要创建一个像当年四季酒店一家两家三家五家，啊，我只干十家，我们只干50家，最后宣布我永远不会超过100家。结果咣唧搞了现在5，600快上千家了，是吧？我们不会的，现在搞50家，未来真不超过100家在全世界。
那么还有一个日本的战友，好几个日本的餐厅都是他搞的，我让他给Peace联系。给我昨天说了一大堆啊。这个日本的，他确实厉害啊。日本的海鲜，山上的这个野菜，他供应。还有一些特别多的就是日本上山上的老餐厅几百年的啊，他都有着很好的资源。
到日本就是吃了，疗养去了，是吧？到哪儿去就是享受美食去了，享受什么呀？是不是晚上到歌舞伎町转转，是吧？歌舞伎町，歌舞伎町，郭宝胜这孙子往那混去了，牧师，毁掉牧师地方就歌舞伎町，歌舞伎町。
在日本的湖南餐厅，还有中国餐厅真是low爆了，便宜死了。结果在那个最贵的中餐厅是在日本的，就是那个皇皇宫对面叫palace，palace的四楼有一个叫中华料理，中华料理也叫做中国餐。日本人开的，最贵，好吃吧，OK了。？但是我们要搞的是什么呢？要真正的最贵的中国餐最好的，最贵也是最好的日本餐。所以说这很重要啊。
这个弄起来，未来我们要再发一个大家都差不多的时候，我们发个大愿，要把全世界联系在一起，要让战友们走到全世界，我们吃的，喝的，住的，救急的，服务的，孩子上学的，未来战友养老的，治病的，信息传送的，就是我们大家接头的点。我们也叫秘密驿站，秘密驿站。同时呢我们要实现更重要的这些信息即时分享。这个资源太大了，咱们的战友太厉害了，太多高人了，太多高人了，太多高人了，战友们。
还有这些天让我感受到战友的力量真是，说实在话，反正我是不会回中国的，我一定找一个岛啊，找一个地方，找一个国家一个城市买上一大块地，建一个咱们的，我的我郭文贵常驻的喜马拉雅农场，跟战友们相聚，也是咱喜马拉雅农场的美国总部吧，或者是在哪个岛上。我觉得跟战友们相聚太好了，多兴奋啊&amp;hellip;听听音乐、看看电影、大家聊聊天、集体练练平板撑、打打坐。里边一定要有天主教教堂、基督教教堂还有咱们佛教的庙，寺院一定要有，这个特别重要，想想都幸福啊。
战友们咱这个事没几天了，6月2号结束，过两天我说说。Sara真是个活菩萨，让我心里最不放心的就不要把咱们没钱的战友别给丢下，没钱的战友别丢下，Sara帮我们做到了，我特别感激她。Sara真正做到了我们爆料革命最重要的“不放弃、不抛弃”这两个，她从来没有背弃我。Sara和战友之家真是太了不起了。
G-Dollar今天晚上看公告，你们要有行动。很多买G-Dollar的，还有一些汇钱到咱们平台的、退回去的你不要有任何的担心，说什么账号被什么了&amp;hellip;，大家记住，这么大的钱进入到任何银行，没有共产党捣乱它也有一个系统叫“每个都要抽查”，抽到谁是谁。抽到谁要什么呢？就是你要填你的个人基本信息，叫KYC，咱这全没干呢，一打电话你不接，验证你不回复，人家只能把钱给打回去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1001/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1001/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是2020年1月14号文贵报平安直播。亲爱的战友们，你们别看着我穿西装，我请问战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？千万别忘了主题啊。我这是起来锻炼洗澡换衣服到这来是9点26分钟时我站在这儿。控制时间，前后差4分钟，但是必须完成任务啊，洗完以后很舒服，战友们千万别忘了健身。
昨天很多国内的战友们给我发了信息呀，有些我能看到，有些我真的看不完，我再次抱歉啊。
但是我昨天听了咱们上海的很多老领导，老领导，让我来看就是钢铁侠与穆桂英搞的，就是到底儿庚子年，还有特别是三年困难时期的真相，讲的太好了。很多老同志啊，因为他们都是过来人，说这个钢铁侠和穆桂英搞的这个节目实在太棒了。特别的几个关键点，什么国际对粮食禁运啊，毛泽东不吃猪肉啊，不吃红烧猪肉啊，还有一个就是信阳事件，包括人民公社，一耕二抢三收款，这些都讲的太好了。包括钢铁侠和穆桂英先生之间的这个互动非常之棒。
然后我昨天我就看了，说看的我是鼻涕一把，泪一把的。虽然我很小，但是我小时候是有深刻的这种印象。当我小的时候从村里面去镇上去县里的时候，墙上到处可见画着什么工业学大庆，农业学大寨，什么年年有余。还有那个人民赤脚医生啊，这些这些墙上到处都有。
钢铁侠先生和穆桂英女士把这些图片都给找出来，做的非常好。而且这很经典，特别是对外援助。在那种情况下对中国人，还是饿死拉球倒。
所以当时以恶、以饿管民，以饭管民。二两苞米碴子睡遍全村的女人，和当年我小的时候，遇到我大伯的一个战友给我说一句话说，他离开以后，他从军队里边到了食堂。到了食堂以后，他们有个领导，说这个领导10个糖块，就当年只有当官的有糖块。说10个糖块，每一个糖块掰一半给一个女服务员，就把这女服务员都睡了。10个糖块睡遍了所有食堂的女服务员，和穆桂英女士所说的二两苞米茬子，睡遍全村的女人，这一模一样。
当时中南海照样是天天啊，天天跳舞。我记得很小的时候，《朱门酒肉臭》这首歌曲，我当时特别喜欢听。就是我大伯的这位战友给我说，说这歌你光会听光会唱，你得明白怎么回事，什么叫朱门酒肉臭。他就给我讲文化大革命，所谓的三年困难时期。
第一没有天灾，第二信阳事件是我大伯在现场的。我大伯当时就在现场当兵，死的人绝对不是100多万，全国说是4000多万，绝对超过6000万。还有一个是人吃人。这时候驻马店、信阳、全国到处都这样。再一个就是河南这个地方竟出混蛋。就是当时在河南这当官造假，亩产万吨粮，这些混蛋东西。当年所说的7亿吨粮食和70亿吨粮食，这个穆桂英女士把握的特别准。包括当时整个各个村之间不允许随便互动，安上大喇叭。生产队长喊着，包括民兵巡逻，这都是100%的准确。这个有杨继承先生写这本书里面很多都有揭露，大家去看一看。当时共产党之邪恶，共产党对人民之残酷，共产党把人民当猪狗，那你太高看自己，连猪狗都不如。
这期节目做的太好，太好了！这个节目真的要感谢钢铁侠和穆桂英女士，你们这个节目将唤醒很多中国人。那是事实，也不是情报也不是预测，那是事实！这是让人最感痛的，感到痛的！
而且我这个年龄的，我这个年龄出生的，我挨过饿我深有其感。而且我大伯当时就是军人，大家知道我是过继给我大伯的。跟我讲过很多这样的故事，而且很多他说的事情，每句话我都感同身受！
后来我接触这些党政军的这些官员们，没人不给我讲文化大革命的，太深刻了。所以说每个字，每个词都砸在了我的心上。所以说我真的感谢这个钢铁侠和穆桂英女士，多做这节目，做的是感动。这已经超越了很多方面了，不是一般的概念，不是一般的概念了。
另外一个我现在要说的是昨天，我讲了伊朗的霍梅尼事情和哈梅内伊，还有一个谜底。“穿反内衣”什么概念啊？昨天被路德先生喜剧性解读了。但是呢，还有我想说的另外一句话，路德先生没解出来，说明他还不了解文贵。但是目前最懂文贵的，莫属于路德先生了。我们的默契已经是万里之外，互相都不用语言沟通了。所以说我替他说的话背书。
包括路德先生那天发出的信息，所谓谁谁谁给我发信息。大家走着看啊，咱接着看啊，走着看！
亲爱的兄弟姐妹们，你们会看到一系列的，那算毛嘛？那算啥嘛，那要算事儿咱还能灭共嘛？那绝不止，绝不止大家走着看。
我可以再告诉大家一个，马阿拉歌俱乐部，现在中国人最起码上万人申请。你能走进那个门你都算牛叉了，就甭说别的了。大家跟他们这些这些欺民贼要饭的，你跟他根本是，你跟他抡不清，不值得。
大家昨天看到了，昨天我们的律师的收证。鸡腿潘早在几个月以前已经打着爆料革命已经大肆募捐。有战友发来了各种信息，他回的信息，人家给他捐款。我们在澳大利亚也正在收证中，我们现在有三个人在澳大利亚搜证。这就为什么有些人他糊涂，我们必须制止一切打着爆料革命，和打着我们灭共的名义去敛私产，敛财私用的，我再说一遍：“你打着爆料革命的名义、你打着灭共的名义、你然后敛财私用的，然后还要再骑在新疆、西藏人的脖子上，和受残害的中国人的脖子上；
像傅希秋这种垃圾，我R你八辈祖宗，傅希秋，你的FBI咋不来呀？傅希秋，我R你八辈祖宗，你的FBI不是当天就来吗？你咋不来呀？傅希秋我会上你公司、我带着律师，我带着所有人，我会带律师去找你你去，你记住啊！我随时去找你去，我要通过美国的法律去找你，你不是拿FBI吗？我要去找你去。”
还有这个鸡腿潘：“你骗走的、战友们的每一分钱我都让你还回来。”
这就是、我要再说到昨天报「伊朗霍梅尼」的事情，引起了国内、各界的重大反响。我再想说一下霍梅尼事件。这个霍梅尼他像谁？他像当年推翻了蒋介石以后的毛泽东和周恩来、这个政权，他又像今天的王岐山和习近平、朱镕基，他又像孟建柱和孙立军。
我要告诉大家一个几个核心点、你们要记住：“霍梅尼当年在法国的时候，14年海外流亡，就是伊朗海外民运的时候，14年09个月，他建的最多的是媒体、文学家、教授、知识分子、写了N个书。当时在法国报纸上，经常有他的文章出来，就是他当时虽然讲反世俗化，反世俗化就是不要把这个国家变成极端的宗教、和做政教合一的政体，要变成像美国和欧洲西方的政教分离。但是那个时候他已经很出名了，后来为获得政权，他反巴列维王国。然后给人民的许诺是什么？战友们！”
你们好好看看历史！霍梅尼在1975年到1979年期间，他许诺最多的是：
“伊朗人民将终身免费使用石油、汽油，而且（把）油送（老百姓）家去、伊朗人的鸡蛋将永远免费、伊朗人养的鸵鸟国家将给你金钱分配，包括国家承担成本，伊朗人每一个人要有一辆汽车、每个人要有一个100平方米的房子，并且许诺为巴列维王国所有皇亲贵族的房都将没收、分给所有的、这当年所谓的穷人、退伍军人、医生、老师。”
更夸张的事情，这哥们许诺了！说：“整个国家未来一旦要是霍梅尼要当了权，全国人民、全国人民记住的啊！将石油所有获得的财富平均分配。”
然后对当时的民族阵线叫：“自由阵线、还有一个叫世俗化阵线、还有这个包括当时的逊尼派和其他少数宗教派都做了许诺。”（说）：“我们共同治理国家、分权，并且成立独立的国家财务委员会。”
哇塞，这一下子就厉害了，霍梅尼当时回到伊朗的时候、巴列维被赶走的时候，给美国的许诺，美国人和西方人完全忘了，他的本质是什么？回去以后第一个下了飞机干的事情，成立了今天最牛的、就是苏莱曼尼的前身，成立霍梅尼的叫什么、革命卫队。成立了革命卫队就是中共的8341，成立了8341还不拉倒，马上开启了、清理巴列维所谓的残根余孽，就是开始了伊朗的文化大革命。
伊朗文化大革命干了什么大家知道吗？学的就是斯大林、学的就是毛泽东，迅速的把他所谓的要分权的少数族裔派、逊尼派、少数其他50多个宗教派别，包括世俗派、民族派，统统枪毙，一概枪毙，全家枪毙、灭九族。就连当时巴列维的国王没跑掉的叫760个英勇的士兵（也）统统枪毙，以最快的时间24小时（采取行动）。最后全面的在欧洲要拿回到所有伊朗在海外的巴列维国王资产。
但是大家千万别忘了！霍梅尼的家人、几个兄弟姐妹这些钱，一分钱没拿回伊朗，全存在了当时的日内瓦，就是今天的UBS、就是跟我们干上的UBS。这UBS绝对是人类史上最大的洗钱组织。我们一定要把它灭了。这个UBS把钱给存了，当时霍梅尼的钱存在那里以后，UBS内部曾经有发文说过：“霍梅尼可以让UBS存续500年”。
伊朗人当时不是开玩笑的，大家看一看1941年到1979年的GDP，巴列维国王时候的（GDP）是多么的高。而且是多少外汇！当时的丝、绸、还有奢侈品、工艺品，整个中东包括当时的羊肉、穆斯林产品，伊朗占了80%的市场。在法国、意大利、包括日本、美国的时装品牌里面伊朗人占据了超过60%的江山。伊朗人在海外做裁缝的达80万人，伊朗级的建筑师达10万人。
这个国家马上就要腾飞的时候，而且在那个时候大家知道、他对面的国家叫阿联酋，国王已经找到了石油，对面的沙特岌岌可危。就在这时候是伊朗最最关键的时候，吧唧～霍梅尼回来了。因为他的许诺，海外民运许诺了一个，就是共产党当年推翻地主，你就可以睡地主的女儿，所有人都想把巴列维给推翻、都想当国王，结果他回来了。一下飞机，把所有人全杀了，所有的钱都是我的，谁不听话通通杀掉、过去谁跟我对过话通通杀掉。所有的钱一分钱不拿回来，全存到这个日内瓦。
当时霍梅尼飞过一次，就是瑞士苏黎世这个城市，苏黎世城市里边有一个叫巴黎酒店、老酒店。大家到那个酒店看的时候，霍梅尼去的时候，整个酒店全部封掉。霍梅尼全家在那里干了什么？就是全家把全世界人找来，把钱给我拿来。
这是当年苏黎世的特别有名的一句话：叫1980，叫霍梅尼这个收钱。有名的，现在还有照片在那呢！全部家族全定居在苏黎世、日内瓦，部分在德国。法国、英国都不去了。
当年就那么牛！大家现在想想，这个时候像谁？一个国家进行了变革的时候、巨大的运动的时候、一个人揽走100%权力的时候，全家却不在国内！把钱全部放在国外，谁呀？王岐山！想想当年是谁？八九六四的时候，人家王岐山、姚依林把女儿送到了美国，人家在加州买了一圈、一个小区的房子。但是人家有没有在洛杉矶开过会、收钱，咱真不知道。
八九六四光知道学生死了吗？大家你还不知道吧！八九六四多少老板、多少国家的所谓高层官员？因为挺六四也被灭门了，没死在天安门，死在床上了。死了、被暗杀了、死在监狱了，那些人的钱跑哪去了？都被姚依林、王岐山等给干走了。
这个时候霍梅尼现象出现了什么？跟共产党执政以后，姚家、什么李家、邓家、毛家，这一个个的家全出来了。大家现在知道毛泽东的外甥女婿叫、李东生，一个保险（公司）泰康保险上万亿；邓小平的一个外孙女婿、吴晓辉几万亿；朱镕基、这都隔了几代了，人家的儿子上万亿；王岐山几万亿；那人家邓家的就是一个外孙女婿吗？
你去看看跟当年的伊朗革命后和霍梅尼现象，像不像？唉，不算数，这还不算数，成立了自己的8341，搞了一场文化大革命，清除他的对手。
整个国家最最关键的时候，霍梅尼干了一个让伊朗永远不得翻身的事，发生什么？1980年两伊战争。两伊战争啊，伊朗！当时连那个炮弹打出去10发，只有5发能管用的。发动了一场全国性的，一场所谓的灭掉伊拉克的战争，他找死呢，结果死掉上百万人，百万人死亡。
当时你但凡你去过伊拉克的，还有你了解伊朗的。伊朗大街小巷无处不在的，啊，无处不在，都是残废军人。断腿儿的，断胳膊的到处都是。伊朗用了几十年才把这些残废军人等他死掉。
整个霍梅尼就是跟毛泽东一样的，跟共产党一样，发动了一场北朝鲜战争。北朝鲜战争百万人死在北朝鲜，留在北朝鲜，就灭掉了国民党，当年所谓的投诚到共产党这来的，让共产党睡不着，毛泽东睡不着觉的。这些人全拿着美式武器投奔了我，他哪天反蒋介石的反我咋办呢？全在北京城外等等着呢，傅作义。这时候啊，当时他就跟习仲勋，习近平的爸爸说，把这些包括习仲勋的那个部队下边全派到北朝鲜去，当时习仲勋回家就说毛泽东对这些人不放心，对我也不放心哪，我命不长矣啊。
所有的，新四方面军和投诚的所谓蒋介石的这个王牌军，统统都送到北朝鲜，跟当年霍梅尼的招数一模一样。当年霍梅尼已利用两伊战争毁掉了当年巴列维所有的年轻人和军队，然后重建了自己的军队，然后是为了让自己安全（建立）当时的革命军，这就是当年的革命军，成立的（背景）。
所以霍梅尼这个人跟共产党的毛泽东，习近平的爸爸和这个王岐山和这个叶剑英，邓小平一模一样。1980年还不算，两伊战争，接下来他又搞了几个所谓的也门哪，叙利亚呀，他都干了几场仗。这几场仗就跟共产党当年去印度打印度之战，到现在中国人跟印度搞的非常不好，完全没毛病，就是邓小平转移视线。中越战争。这就是伊朗霍梅尼。
这霍梅尼刚刚要死掉还不算数的时候，1989年这个换了个谁呀，哈梅内伊。这个哈梅内伊上来就像现在就是真的是习王政府接管了毛泽东政府一样，更狠！更狠！
刚才大家要查一下，这个伊朗有一个大的机构叫Setad啊，叫斯黛特，叫大家查一下，呃伊朗文叫斯黛特这个Setad就是什么就是伊朗的海航，100%哈梅内伊家族控制哈梅内伊家族多少人，8个兄弟姐妹，8个兄弟姐妹全部住在哪里，英国，法国，日内瓦，苏黎世一样的跟霍梅尼家族家族，不住在伊朗。
这个Setad是这个是干嘛的，当年霍梅尼承诺好的说推翻巴列维国王，把所有的这些国家的这个巴列维资产要给军人退伍军人，给这个平民的，给这些所谓的分权的组织的。这个组织，结果是大量的巴列维国王走了，就比如说共产党全走了，中国最起码一半房子会空出来，说这些房子给谁啊，全给这些穷人们是吧，全给我们这草根呗，全给这老百姓买是这样许诺的嘛。结果这个Setad的每天都去，专门去查去，查完以后收了谁也不给，全成了哈梅内伊家族了。
多少钱知道吗？2011年伊朗内部一个叛逃者曾经到美国作证说这个钱价值5000亿美元，美国政府啊，当时就觉得他说的低了可能更高。
不但如此，伊朗盛产首饰，钻石，宝石，全世界犹太人加工的钻石和宝石，我告诉大家一大多半都是伊朗人亲自干的。伊朗犹太人是世界上手工最好的，你看到世界上所有的犹太人的钻石控制了99%，但是干活的几乎是伊朗人和伊朗犹太人。当时的钻石包括黄金啊，伊朗人还有大量的喜欢黄金的，这种习惯，跟中国人一样，全部被霍梅尼，哈梅内伊家族几乎给吞并掉了。
当时这个哈梅内伊的下边有个小兵头啊，这个小兵头现在还活着呢，已经接了苏莱曼尼。所以说这个人当时被哈梅内伊相中以后干了一个非常大的事。同时将当时叫伊斯兰Charity，伊斯兰的一个国家啊，叫伊斯兰国家执行者，伊斯兰Charity 跟海航一模一样，名字叫慈善机构，就差没叫慈航了，叫伊斯兰Charity。
这个Charity可了不得了，控制多少资产啊，所有的伊朗的饮食业，房地产业，建筑业，医药业，避孕套，特别是孩子生产的药，临产房他全控制了，所有的幼儿园90%，跟中国得红黄蓝是一模一样的啊，所有的幼儿园。汽车，石油，天然气，几乎伊朗7成以上被他们控制。这就是中共想搞的海南航空，这就是王岐山他们搞的。这几大家族。
所以大家知道霍梅尼从1979，1980年到1989年，1990年哈梅内伊，到哈梅内伊一直到现在大家看一看啊，三四十年的时间，一个八九千万的国家，一个超级智慧的国家，曾经的伊朗帝国，波斯帝国，最智慧的人，现在吃的鸡蛋是多少钱的？1.2美金一个。货币跌到了像废纸一样，伊朗每年非正常死亡人数大概多少人知道么？400万，每年400万。伊朗的财富的流失是60%，全都到海外去，不会在伊朗的都是这些所有的苏莱曼尼啊，我这楼上的人家孩子对面的房子跟王岐山一样。那个楼上大家查一查，157号57街有二十几户来自伊朗籍。
大家要记住，这次飞机被打掉当中有三个人是伊朗裔的加拿大人，其中一个是夫妻，是谁知道吗？就是伊斯兰Charity财务总监，还有一个就是Setad，这个大的这个公司就是伊朗的海航里边的财务总监，全死了。大家千万别忘了，伊朗的朋友说真正的目的就是杀这仨人的。这三人跑了，哈梅内伊那一家钱没了，全是在那代持啊，秘密太多了。突然间上飞机跑了，而且不但他被从飞机上打下来了，听说他的家人全部被杀掉了，他这个身份就是海航的王健，他来不及把这个这仨人弄到了普罗旺斯搞死去了，叫你拍照死啊，脚脖子死啊，来不及了，哐打下来了。打死他的这个将军就是接了苏拉曼尼的啊，大家一定要记住啊，这个人是曾经两伊战中的一个出来的人，苏拉曼尼的手下。我就说一个简单，他有一个叫就叫希尔啊，他有个叫希尔的名啊，这也是美国高度关注的，我相信很快他也就快完蛋了，是他亲自执行的。
大家你们去想想，我们再看霍梅尼，再看哈梅内伊家族的时候，哈梅内伊8个兄弟姐妹全在日内瓦，全在瑞士，苏黎世，英国，几个人全在香港有房子，孩子在上海长期居住，仅仅昆仑银行就2000多亿美元，全部是由他控制，美国的国家报告一年1500亿美元的石油，这完全是错的，哈梅内伊家族和整个伊朗大概每年2500亿到3000亿美元，80%，90%全归他了，而这些钱绝大多数都在昆仑银行和日本的银行和香港台湾银行洗钱。这是跟中共的王岐山，孟建柱，江泽民，江志诚一模一样！
你会看到共产党——“推翻地主你就可以睡地主家老婆、女儿。”结果大家把地主推倒了，自己的老婆和女儿被睡了！
结果是，共产党说:“推翻地主，你们每个人都有田有地，你们每人都有一个女学生。”最后发现，推翻这些地主以后，自己的女学生、自己的孩子被人家给睡了，自己的地没了。
不但如此，人家的孩子不在中国住了，到外国住去了；不仅如此，不但不跟你分享权利，毛泽东还说“要的就是美国人权”。结果上来以后，人家做皇帝，刘少奇、林彪通通干掉！所有跟我的人通通干掉！所有跟我讨论权利、分享权利的通通灭掉！搞社会主义，大家集体吃饭、集体睡觉。
昨天穆桂英说的好，你的孩子就是我的孩子，你的儿子我可以牵走。啥叫社会主义大锅饭？你的女儿我可以牵走，你的粮食都是我的，大家全到村里边去，到处把地主家东西全分走。看到人家媳妇眼睛就开始直了，队长马上说了，老婆还是自己的。这个问题很严肃。哈哈！老婆还是自己的，因为别人会要他的老婆。这都是很真实的，穆桂英讲的太好了。
把人的兽性全给放大了，但是，只让你们互相吃、互相兽。这就是“商鞅五术”——贫民、辱民、弱民、愚民、疲民。我让你穷到没有人性；我让你苦到没有力气上床做爱；你连拿擀面杖的劲儿都没有，我给你擀面杖你都插不进去，放你裤裆都放不了。我让你穷的连上床的劲儿都没有；我让你愚蠢的连男女都不分；我让你弱到让你干啥你都觉得是对的。
这就是真正的“商鞅五术”，在伊朗、在中共给体现的，绝对是完美化、艺术化，死掉的是中国人啊！拿着几千万的中国人或者伊朗人，培养了几个家族。你说那叫高吗？你觉得他厉害吗？一点儿都不厉害。
他跨不过两个底线，毛泽东他也得死，他过一百岁了吗？霍梅尼他也得死，哈梅内伊他也得死！他没有信仰、没有上天、没有神、没有敬畏。生命的本质他不知道，不管你多折腾，都过不了三万六千天。你为你所谓的家人、儿女折腾，你是在害他。
这么多人的鲜血和生命铸就了你一个家族，你这个家族必将被毁灭的极惨。埃及法老，埃及女王嫁了无数个男人，搞了那么多国王，发动那么多战争，把自己的儿子一次一次推上去继位。最后她不也是死在埃及塔里面去吗？他的儿子又怎么样了呢？
毛泽东、霍梅尼或是哈梅内伊，你的孩子或你的家人，你真能统治这个世界、这个伊朗一辈子吗？真的是，王岐山你的小手，你的高艳艳，你邓家、江家真的能控制中国人一辈子么？你太愚蠢了！最聪明的事情——老子一分钱都不要，权利上是家的，有问题大家解决，有责任大家担。
这就叫民权、民责，只有一人一票产生的所有结果，大家都是接受的；只有一人一票才是解决人类唯一的问题；每个人都负责人，一人一票才能让整个民族团结。因为每个人都想说服另外一个人跟我一样的观点，那个人会说服另外一个人。最后一定是少数服从多数。
它是个大自然的规律，这就像春夏秋冬一样，春天来了你玩儿冬天的事儿你玩儿不成，夏天来了你玩儿冬天的事儿你也玩儿不成，冬天里面你要是玩儿夏天的你也不成，这是上天、宇宙、自然的规律。
这些人完全是背天逆道，必得天惩，他们的家人是真正的受害者，你能吃多少、能喝多少，那些钻石你能带到棺材板去吗？那些金子你都能烧了么？你鑲个金牙可以，你还能弄个金棒槌，放到裤裆里面去？可能吗？
所以说战友们，这就是我给大家讲的，霍梅尼这个现象和哈梅内伊，就是我们这些海外欺民贼最盼望、最想做的，回去做霍梅尼。王岐山等人最想做的是霍梅尼和哈梅内伊，就是把我们的人民变成伊朗这个样子。
然后，你看看对台湾、对香港，像不像当年…1980年霍梅尼要发动的两伊战争，是不是在挑战美国和世界，是不是没道理的要把台湾拿回来，你拿得回来吗？什么叫国土统一呀？一个国家的心没统一，人心没统一，你把国土统一了，你那是找死呢！台湾的两千三百万人，那会像毒药一样，在你这个所谓的国里面，会把你弄死！
你可以强奸一个人一夜、两夜、十夜，你要强奸一辈子他都顺从，我真不相信，我真不相信！虽然有些人愚蠢，像对鸡腿潘、傅才德骗了你了、强奸你了，还说人家高兴，说明说你懦弱。但有一天他会醒过来的——是你骗了我！
最近，我听说新疆很多人出来，开始募捐了，咋样？新疆人里面这么多人受害，现在有人开始成立圈子，搞募捐、搞政庇，哪都有坏人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</guid>
      <description>内容梗概:
大家看到了吧？当我们站在这里看这个山的时候，你们会觉得不一样的感受。我要大家说的事情，这个世界上有没有神灵？大家看看有没有神灵？你觉得没有上天的力量谁能铸就这样的山呢，战友们？
你看我脑袋的正上方，又像一个人跪在那里诚心地祈福，在祈祷，同时又像所有的祈愿者一样，在一个神的雕像旁边。从山的那边看，因为整个山都是石头的，这种神奇，这要在中共又不知道整成什么样的神话故事了。又是什么毛泽东下凡了？王岐山下凡了？王岐山双休？王教宗双休得道了？什么事都出来了。
我给大家展示这个让大家知道，就在这个谷里面有多少人呢？大概在3万人。这里有多少栋别墅呢？两万7千栋别墅。有多少超级别墅呢？大概有两千多栋。大家都知道啊，凤凰城一共多少人口？160万人口。160万的凤凰城，大家想想有多少GDP？凤凰城啊，真的是神秘的地方。我真的是很喜欢很喜欢这里。
我想让大家看见整个的祈祷山，我已经为战友么祈祷过了。
整个凤凰城160万人口，2500亿美元的GDP。大家想想，2500亿美元的GDP是中共的…… 按照这个比例大家算一算，有多疯狂…… 这牛不是吹得吧？这就是美国人的伟大啊，战友们。
GDP这个东西是最真实的，你是造不了假的。一个一百多万人口的地方，竟然有这么高的GDP，2500亿美元。
今天是12月26号，文贵报平安直播。战友们可能也知道我下一站去哪里，我相信一直关注着文贵报平安直播和爆料的人和战友们都知道文贵下一站去哪里。
首先我要感谢这次在凤凰城这么多战友默默地支持，这么多战友给了默默的关注。特别是我没有想到凤凰城有这么大的战友的群体。虽然我们大家都不公开我们彼此的见面。我也给大家都承诺好了，我们彼此都不说那么多。
但是我要必须在这里说的事情，所有的凤凰城的战友们，你们这一次真的是感动了文贵。没有想到你们在凤凰城有这么大的实力，也完全没有想到在凤凰城有这么多的战友，而且你们付出了这么大的代价，这个让我更加增加了灭共的信心，同时也让我看到了灭共后的没有共产党的新中国它的美好的画卷。
你们的素质你们的行动力和你们的低调和你们几年来一直以来的坚持，还有你们对未来整个的设想，如果说能让我们的战友知道，哪怕只是一小部分，我相信他们都是非常之振奋。当然了，为了你们的安全，我们现在必须要沉默。
特别是这一次，在整个凤凰城你们带我看到的整个你们参与的现在美国最重要的军事企业和军工企业对你们的信任之后，让你们参与的这些项目实在是太了不起了。这是上天给你们的使命，这也是中国人的希望。你们在这里凤凰城大学后都有回国很好的深造机会，都选择留下来，而且没有享受你们的国内的当官的爹当官的娘的所谓的那些关系网，而且在这里一下子默默耕耘十几年，二十年，在这里创就了自己的事业。虽然你们都说这是你们得到了恩赐，感谢美国&amp;mdash;&amp;ndash;我们都要感谢美国。但是凤凰城，我真的不了解。在你们身上让我了解了凤凰城，让我感觉到美国真的伟大。特别是你们关注着海外华人的形象。
听你们讲这些故事让我感触更深。我觉得文贵是懵对了。我不敢说我原来有什么计划，什么深奥的想法，没有。我就是觉得海外的华人形象绝对不能被击破，那就是共产党达到了目的。当共产党没钱的时候，海外外国人，美国人，欧洲人帮助把这些在海外辛辛苦苦工作了几十年的人给撵回中共去，当真正的高级奴隶，再拯救他们，这是绝对不可以的。这次大家都看到了这一点，让我感到非常的振奋。
另外一个就是说，在这里看到了整个凤凰城军事工业城简直太震撼了，所有战友们可以Google看一下，有些不是绝密信心。当你从这个谷到那边的时候，你会看到在凤凰城军工企业的规模。据战友们所说，在过去的20个月左右，军工企业过去停产的项目现在都重新恢复了。而且一些准备未来三五年的项目，针对其他国家，极端战争情况下的设备武器都在运行中，而且明确地就是针对中共。而且非常清楚，下一场战争一定是和中共。中国、俄罗斯、伊朗，这跟文贵当初爆料的五个轴心邪恶国是一模一样的。
美国已经做好了准备，这次我在最前线看到了，但你想要了解美国在哪里做好了准备的时候，不要光看他从哪里调兵了，你要看他的后勤供给线，在圣地亚哥，在凤凰城，在亚利桑那州的几个军事基地，在看他们的后勤军备供给上是否行动了，做准备了，那才是关键的。
那么这次我们看到美国已经做好了一切的准备，更是让我看到爆料革命在凤凰城如此之重要。
我再次感谢，昨天晚上我去这里的一个古巴餐厅，古巴古巴，古巴餐厅。这里一个会说俄语、中文的美国家庭，一家五口人是文贵、爆料革命的最大粉丝之一。在这里成天呼吁着美国人要关注我们的爆料革命，要看文贵的视频。
最近他们非常兴奋地看到我们路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈，还有我们的钢铁侠，他们都知道，琅琅上口，让我很震惊。
在那还看到了我们一个中国的同胞，是一对母女，也认出文贵，并且说她先生也是支持文贵，一直看文贵视频。我向她问好，并表示感谢。
另外这几天，我开会的时候偶然遇到很多美国朋友，包括美国籍的古巴裔的美国人，坚决支持我们爆料革命，说全家愿意跟我们一起奉献一切。
这个凤凰城这个地方，真是让我感受到这个地方爆料革命的影响实在是太大了，而且我也希望战友们要珍惜，我们有那么多战友。
现在路德先生说现在有一亿次YouTube的观看量了，你真不知道那不是实际数据，十亿次也不止。现在的美国这块，在欧洲，有多少人关注我们爆料革命的一举一动。
这次在华盛顿开庭，在这里我强烈的意识到，就是海外的华人同胞，朋友们高度关注着。大家都说这不是赢钱的事，一定要让大家看清楚郭宝胜的真面目。而且所有人都知道，这个郭宝胜的假牧师，它不是一个人假，郭宝胜这个假牧师是华人在海外的一个组织。大家完全同意，美国人很兴奋的跟我说：郭先生，我们去你们的华人教会的时候看，都不是正经的华人教会，而且是搞非法移民。
美国人很清楚现在，说郭宝胜是假牧师，他是想赚点钱吗？他不是想赚钱，他是想骗钱。假牧师不说，还想骗钱，然后说谁在给郭宝胜付这个律师费，一定要查出来。这些美国朋友支持中国走向法治，民主，信仰自由的这些朋友们，高度的关注，所以咱们都想到一起了。
再一个他们所有人都说：海外华人形象的毁坏除了共产党，就是共产党派出的这些污染，他们叫污染源。就是那些在法拉盛，中国城等各地的一些所谓的中国教会，什么爱国会，什么假的传教士，假牧师，还有打着六四民主的那几派。他们完全同意，他们说海外三大恶帮一定要让西方世界知道。
这真是，战友们，很多人不去行动，我每天，见多少人，开多少会。能深刻的感受到，美国人和海外的华人们对这些欺民贼们，假牧师们，还有吃六四血馒头的这些混蛋们，以及他们在海外对华人的影响，他们深深的痛恨他们。
在这个凤凰城大学，咱们几百个华人，联合给我写了一封信：非常感谢文贵和爆料革命维护了海外华人形象。说他们当中有几十个人被当地部门约谈，因为他们当时填表以后，人家现在要求重新谈，重新填表。你爸妈是不是共产党员，你爸妈是不是共产党干部。没办法就谈了，其中有两个咱们广东的学生，当场就给接走了。填完以后，他又填假的了。他觉得原来我填假的，现在我还填一样的申请大学，到了里面警察直接过来说：现在你可以走了，只给你两个小时收拾东西。而且也是支持咱爆料革命的，啪，就走了。
我们这块有来自国内的被残害的人到这来了，大概八，九个人吧，申请政庇，两次拒绝，最后是穿着郭战装去了，然后就跟人家解释。人家移民官问：你穿这衣服是什么回事？他说：我是支持爆料革命的。那你给我解释解释爆料革命。然后就解释解释，解释完以后，问你：穿这郭战装是谁给你的？他说：谁谁给的。他说你真的支持他吗？真的支持，我还给法治基金捐了钱。人家移民官说，行了，你今天的政庇过了。哇，结果就是他认识的那两个人，就被遣返了，而且这两个被遣返的战友是非常挺郭，支持爆料革命的，你说这个惨不惨啊！
所以说你们那些海外的欺民贼害人太深了。我们三十几万中国留学生在美国的，事实上我们这有将近几百万的华人。如果你们不认识到，不意识到，在你们所有城市的中国城和餐馆里和所谓的华人教会当中，藏着几个巨大的黑帮组织和共产党渗透的沉默的力量，那你们的麻烦将大了。
我今天可以负责任的告诉你们，下一步对所有中国餐馆，美国政府将有一系列的行动。将对所有在美国的中国餐馆和有中国人的餐馆进行全面的调查和搜索，而且是突发性的，突然性的，而且是美国全国性的。
很快将上任的新的移民局的官员，大概过一段时间就上任了。这个人是在美国有了名的极端。上任的第一件事就是对所有的华人餐馆，所有的华人聚集地，进行全面的非法移民调查，要远远的超过对墨西哥裔人的调查。
这就是中共植下的的病毒，你到了国外来还在为中共卖命，那不是傻了吗？他们给你啥啊？而且海外的几十万学生都是好孩子，都是爸爸妈妈辛辛苦苦省吃俭用拼了老命把孩子弄出来上学。你参呼举红旗干啥，那不是傻吗？你以为美国人都不知道你举旗了吗？你以为像福建那几个会，像梁冠军那几个，他100%要完蛋！
不行了 ，人家来了，要叫我走了。
亲爱的战友们，我今天有太多话要说了，有太多事要讲。我就简单的说两句话，我就要走了。明天我择机再直播把，我要去另一个城市了。
中共的经济正在崩塌中！中共的内部现在四分五裂！习王之战即将全面开启！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。为香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞，十四亿中国人民，全世界人民祈福????
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/960/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/960/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是12月13号，文贵报平安直播。
今天我们真是忙晕了啊，因为我一直啊，昨天睡的时候都快六点了。我相信咱们在群里的战友都是知道的。那么呃，很多很多的消息，很多很多的事情。特别是换汇的这个事情啊，这个非常的占时间，这都涉及到信用，还有钱啊，这一系列的事情。
但是起来的话我必须要锻炼啊，健身，然后又开几个视频会。我刚才你们看到这个，呃，咱们GTV开始直播的时候事实，我刚从家里把楼下刚下楼啊，因为早上啊，这个昨天晚上吃太多饭了。今天早上呢，我因为得陪太太吃一口，喝了口汤，吃了点鸡蛋啊，我说我十点五十八分下楼。结果是我就告诉我们的港妹啊，十点五十八你就开始直播啊。这个（准备）我们香港的这个照片。所以说我正好十点五十八分下楼。下楼到这儿正好进来啊。那么陪太太吃口饭，因为早餐我一定要陪她吃，我撑得慌，但是我还是要陪她吃，吃一口5分钟啊，5分钟解决完了。
然后呢，还要在短短的几分钟内还要跟几个战友呢，换位的战友还要回复一些信息啊，实在是太忙了，但是忙碌着幸福着啊，特别特别的开心。
这这两天很忙活。很多战友给我发信息，都是在说关于习近平晋升了几十名啊，少将中将的什么事啊，我没看啊，这个我没看，是谁我也不知道。
那么同时呢，就是很多人给我发信息，关于王岐山啊，换肾换腰子的事，这是什么情况？我简单给大家回复一下啊。
王岐山今天或者明天我估计王岐山就会出场了啊，王岐山就会出场啊，大家等着吧啊。
王岐山这回这个换腰子啊，这个事可不是小事。大家去想想吧，他在这个时间点上换肾换腰子，绝对是没有一点办法了，没有一点选择了。而且在这个之前他对香港所谓的四大原则支招，包括选择广东，那都是有很深刻的政治意义的。
包括这次中央的政治经济工作会议，和所谓的国家安全啊，几次特殊的会议，王岐山均未参加啊，均未参加。
但是这几天啊，由于咱们这个路德先生，路江谈路安谈啊，还有咱们的这个路德先生的一系列的这个谈，把他们给整的轰的已经是受不了了。刚刚得到情报啊，也就几个小时，说王岐山今天或明天就要出场。
这个大家要记住啊，过去你看毛泽东文化大革命的时候啊，当这个刘少奇已经消失了，已经是七八个月了，但是人民日报那还在登啊刘少奇接见啊，这个柬埔寨啊，这个什么西哈努克亲王，啊，西哈努克呢。这10个月了，后来得知啊，刘少奇去了河南开封了，河南开封了啊。那手指甲都长的都已经是这么长了，头发都很长了啊，还在那人民日报上接见西哈努克亲王呢。
再看林彪，林彪在逃跑死亡前啊，那林彪还在举着语录，还在学习毛主席语录呢，啊，还在准备着时刻为毛主席献身呢啊。
看看刘少奇，看看林彪，你就知道中国的大外宣，中共的大外宣系统的逻辑，多少年来从未变化。
那么为什么说习主席这个晋升将军啊，大家那么关注呢？实际上大家不用过度解读。共产党的解放军，人民解放军可不叫人民啊，这个人民解放军实际上就是说共产党的解放军，啊共产党的解放军，他不是人民军队，他是党卫军。党卫军就是他只负责谁呢，他只服务党的。
那么过去的所有的啊，共产党这些年来晋升的将军，还有晋升军衔只有两个原则：庚朝换代的时候啊，换了军委主席了啊，换了军委副主席了，也就是常务主席的时候，那他一定要搞几个将军啊，换一批将军.换一批就是洗牌嘛，把自己的人换上来，把别人的人给拿掉嘛，同时也收收钱嘛，那就是换枪把子的控制权利。
更重要的事情，中国的所有的将军啊，都是什么，都是阅兵军，阅兵的将军。大家仔细看一看，70周年（大庆）的阅兵，这多少天以后马上晋升了少将中将；大家再看一看，60年大庆以后有没有晋升，一样晋升。50年大庆，有没有晋升，一定晋升。只要是阅兵之后，阅兵完阅兵的所谓的啊，听话的将军，完成任务的将军都将是被升职，被提升为少校中少校中校大校啊，少将中将大将。所以说共产党的将军基本上都是阅兵的将军。啥叫阅兵啊，阅兵是吓唬党内的人啊，同时是把对手的所有军队里边不听话的人通通给换掉啊。这就是共产党一直以来，你往回查几十年，只要阅兵之后一定是升级军衔啊，从来如此。
所以说呢，这个时候呢，习选择了阅兵之后推迟了一个月啊，开始晋升军衔，这里边是跟王岐山这个换腰子是有关系的，啊，是有很深刻的关系的。说明共产党的内部啊这个斗争啊，够激烈的。
同时大家看到所有的换的将军啊，我相信啊，绝大多数都应该是空军，因为我真的没看，都应该是空军来的，因为中国今天的军队就是许家兵。许其亮的兵。许其亮的底盘啊，还有他的所有的资源哥们全在中国的空军啊。
所以说共产党升官升将军，你不用想，跟你干多少没半毛钱关系，只是跟你跟谁跟着谁了，还有你给谁做过交易，跟谁一起上过床，跟谁一起扛过枪，跟谁一起搞过一个女人的娘啊，这是有关系的。（还有）大家发共同发过财啊。这就是你我相信啊，我没有看啊，我相信不用想啊，绝大多数是空军。这种晋升啊，它在党卫军里面它是正常的。他不这样做他就不叫共产党了。
而且这么做法对我们爆料革命是有好处的。因为会吸取了军队的绝对的心理不平衡和利益不平衡和安全不平衡。大家看一看当年38集团军啊，54集团军啊，包括东北军高岗等人啊，最后下场是什么呀？文化大革命斗争的牺牲品。啊，文化大革命斗争牺牲品！你一定要相信共产党所有的军队都是杀人民的。
所以你看阅兵阅兵是给美国人看的吗？是给全世界看的吗？阅兵是党内政治斗争的工具。阅兵是换将军，军队利益交换的一个手段啊。借少将中将大将是保护自己的安全和利益，啊，和盗国财富的一个内保团啊，内卫军。严格讲就是家保啊，保安。所以说从这个角度解读，大家就全明白了啊。
我给大家已经在这回复了。这个今天王岐山要出场了啊，习主席，换场了啊，咱就不说别的了。
接下来因为我今天太忙，我在门口进来的时候人在等着我开会。我们要说一下的海航王健先生的事情啊。
王健先生啊，王健之死事情可真不像我们想的那么简单啊！啊，不像我们想象那么简单了。王健之被杀，绝不是被害被杀啊和自杀那么简单。过去的几天来啊，我们的开会包括马上要开会的都要问这个问题，包括某些国家的机构啊，他们接受了我现在的第三个说法。
我说王健的这个被杀，他不是被杀那么简单。大家记住啊！所有的人都会觉得，他只有这两个死法，一个是被杀害，一个是他自己事故死亡或者是自杀啊，事故死亡或者是自杀，这三种死法没有第四种了是吧？但是我，可能这三种都不是，甚至可以说把这三种全给加在一起。第四种死法现在可以给王健先生他的被杀害定义一个标准：叫王健是人类上少有的第四种死法。什么叫第四种死法，大家慢慢看结果吧。请大家注意关注啊。
关注这么几个人啊，大家你们去去查一查去。
王健先生的夫人黄芳的弟弟，黄芳的弟弟。黄芳的弟弟是澳门香港的赌王吕志和的合伙人。吕志和作为澳门赌王在美国欧洲有大量的资产，他的合伙人就是黄芳女士的弟弟。她的弟弟是代理了，购买了很多海航的在美国买的私人飞机，叫湾流。同时也帮助湾流卖给了很多国内的富豪。
同时你要想想香港的还有一个人物啊，叫四太啊，何鸿燊的四太梁万琪。四太我也认识啊，跟王健先生的夫人黄芳女士有深刻的关系。
王健先生死之前，我再说一遍，一周前把办公室的贵重物品全部拿走。并且在一周内他发出的信息长达7000条，7000条！并将很多事情都进行了安排，自己的女知己，我今天第一次告诉啊，我说王健先生有女友女知己。他的夫人黄芳女士的弟弟，还有中国现在比王岐山还大的官啊，那个那个那个最高的官，他小舅子，他小舅子啊，很厉害啊，很厉害啊，他小舅子，多次发信息通话。安全部十几个人，分别都给大量的翠呀玉呀，钱哪给了他们。包括天津的领导，包括中纪委很多领导。
最起码见王岐山的秘书周斌五次以上。这每五次见面都是单对单的和周斌见面。而且在周斌啊，在王岐山的秘书周斌的见证下，还有裴楠楠作为监督人的情况下，王健先生竟然在活着的时候，和海南的陈峰先生签署了一个死亡后的补偿协议，死亡后的补偿协议呀！补偿啥？你怎么知道你死啊？！
然后我们现在发现，海外很多王健控制的公司，BVI还在生存，活动状态，还在继续付钱。包括对意大利的啊，法国的一些会所，高尔夫俱乐部，还在付钱。
更夸张的事情，陈峰先生和王健签了这个补偿协议，在王健先生死之后不算数了，啥都不认了，死了就死了球了算拉倒啊，死了就算了啊，完全不认账了。后来周斌，周斌的职务竟然是当时十九大王岐山之后，周斌的职务进行了调整。大家想想王健之死的这个可真不简单了！
所有人都傻眼了，全人类最牛的两个谋杀案的刑事律师，大眼珠凳子都傻了：Miles你在开玩笑呢吧。看这个来自中共核心秘密的信息，我让他看，全傻了。
（跟助理说，唉，那个翻译出来了吧，在翻是吧啊，我现在马上开会，正在翻译，现在几点，我马上要用啊。）
我给他们大概啊，给他说了一下子这个绝密的信息，所有人全傻了。他说这个事情可是震惊世界了！我说这可能是对美国整个的政治版图，都将有巨大的改变！
还有更重要的事情！我是在前天拿到了党内的一个重要信息，哇塞，我真看了，习和王之间这种斗争和较量远远超过当年刘少奇和毛泽东！远远超过林彪和毛泽东！啊，这个较量太厉害了！
我终于知道啊，为什么爆料革命那么能戳的他们那么疼啊！啊，为什么他们这么慌乱之下能露出假孙瑶，假贯君，假刘呈杰的视频呢？为什么王岐山乱了阵脚，这个老奸巨猾的天下第一魔鬼，做出这么多无知的事情。原来王岐山的真的比我们想象的还要凶险。
我说实在话，现在看习近平的智商和政治能力跟王岐山根本不是一个级别的！严格讲习的所有的，这过去这十几年都是王岐山手里玩的个球，玩的个球，啊，就是玩的个球。等真相大白于天下的时候，你们会震撼。
习身边的人，包括他家人，绝对不知道也不会相信他们家处于什么处境！
而且我相信所有的党员，中共党员，绝对不相信这些人这十几年被王岐山整个控制！
王岐山啊，我郭文贵当年跟他不知道有什么样的因缘啊，我竟然能这么准确地定位他就是当代的赵高啊，绝对是当代的赵高啊！啊太可怕了！
昨天晚上老领导又给我打电话了。老领导说，文贵啊，不要把希望寄托于美国，美国没那么强大。啊，王岐山是个王，你不要忘了这个世界上一半的天是王岐山的天，你应该有感受，有感觉，该收手就收手吧。
我告诉这位老领导是的，当美国从白天进入黑夜的时候，也就把这个世界阳光的权利交给了中共，也就是中国人民，正好中国是早上太阳升起的时候。在这个光天化日之下，我说中共干的事都是强奸欺骗，以黑，以假，以骗，来奴役着中国人民，白天比黑夜还黑。这个时候是好像这个世界都在被中共在运转着，因为美国进入了黑夜中，在睡眠状态。当中共的天下进入黑夜的时候，太阳从美国升起了，美国开始了向世界传播民主，人权，信仰自由，法治和文明，聚集着全人类的精英。它不是完美的，但是它是相对是公平的，它是一个人类的行为方式。
我说这个时候中共的王岐山和共产党开始了，人类上进入了黑夜的状态，那就是魔鬼。我说共产党的党员绝大多数人都是被奴役的小鬼，小鬼上面有大鬼，大鬼上面有一个阎王爷，这个阎王爷真的就是王岐山。
这个王岐山黑夜中运行了一个巨大的魔鬼机制。用火刑，用冰刑，用电刑在奴役着全世界人民和全中国人民。更重要的事情，他不要让任何人知道他白天干的坏事，更不要你们知道晚上他正在干的坏事。王岐山领导的共产党正在试图把西方永远变成黑夜，永远地变成黑夜，包括我们每一个人！
我说这话很多战友也跟两年前一样，你们可能不理解，但最后你们一定会懂的。爆料革命的意义，在海航王岐山和王健陈峰这些人身上将爆发出来，巨大的人类的最大的一个军事革命！政治革命！地缘革命！一定会改变人类的命运。
王健之死第四种死法（跟助理说，唉，把标题换一下，今天要谈王健，你帮他写王健第四种之死，今天传上去吧，往上传的时候写王健第四种之死的背后的力量）
所以，亲爱的战友们！爆料革命真有上天赋予的巨大使命！俺就不说了啊，以后咱从爆料中用事实中说吧。
我现在为14亿中国人民，全世界人民，香港台湾人民，新疆西藏人民一起祈福????
亲爱的战友们千万不要忘了传播香港危机的真相，是我们现在最最核心的任务！我们在不同的战线，共同地要消灭共产党，我们和香港的同胞，香港的战友紧密地在一起，传播香港的危机真相，是我们现在最重要的事情！
一切都是刚刚开始!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，兄弟姐妹们好！今天是11月15号上午文贵报平安直播。
现在所有的战友们啊，关于香港的情况大家知道了，在过去的不到20小时有了巨大的变化，巨大的本质性变化。本质变化主要体现在三个方面。
中国最高领导人习近平先生在出席金砖会议的时候，有了第一次的重要性的讲话，这个讲话已经定调为香港下一步的行动。但凡懂得中共的政治语言的，你就明白他说了什么。而且我告诉大家的，因为我没有时间看大家媒体上的评价，对习的这几句话的解读我不知道谁能准确。习的这几句话的解读，说什么支持香港啊、香港警察依法治爆、止爆止乱呐、包括严重挑战一国两制的底线呐、而且是决不允许呀、坚决如何啊、支持香港警察什么什么，这些话大家千万不要用一些文人的所谓的政治理解。请看过去所有的媒体，就像那个博讯那个王八蛋一样，那全部都把你带歪路了。这就是过去的这几中全会，那几大会，全都是胡扯。
我告诉大家，习这次的讲话这是都准备好的，本来是要准备好跟川普总统见面的时候在智利的APEC峰会上讲的。这可不是因为你香港中文大学才这样讲的，这都是准备好的，这就是大家要看到5月份的时候我说香港要出大事。咱们的情报准确无误地预测了这一大事，是告诉不是预测，报告了这一大事，爆料了这一大事，可以这么说。就是香港派去的第一个部队是4月份进去的，是什么部队啊？ 大家知道吗？信息部队。
大家一定要记住所谓的70年大庆阅兵的时候最牛叉的，外国最关注的，根本不是什么东风41，你牛什么叉啊？关键的是你的信息部队。还有一个就是武警收回中央军委管以后，给武警的特别是侦查权和特别权利，并且成立了武警特别行动的几个部队，这些其中一个就是信息部队，已经大量地驻扎在番禺、东莞、深圳、湛江。这些部队派出前期大概在500人左右已经到达香港，5月份才是综合性的部队进入了香港。这咱内部的高层信息给咱爆料革命提供的是绝对准确的，这在当时我跟香港朋友们分享的时候，香港人99.9% 的都是不相信的。
从习的这次讲话大家看到一点，这个计划当初他们认为这些人足够拿下香港。但是这几天大家看到为什么中共恼羞成怒。这就像共产党去强奸一个少女的时候，这个少女是誓死不从啊，坚决反抗，老子宁可是咬舌头死，劈腿死也不能让你给强奸了。这强奸犯就受不了了，强奸犯现在就要拔刀子拔枪，甚至要给你弄点什么震耳雷一类的要对你下手，直到把你弄死。而且现在反咬一口说是你要强奸我，你强奸我没强奸成，现在我要把你弄死——就这么个逻辑。
共产党你看他说，第一句话啊，习主席说的，严重地挑战一国两制。谁挑战一国两制了？到底谁挑战了？ 你搞那个送中法那是符合一国两制吗？这不是贼喊捉贼吗？ 对不对啊？这时候他第一次站出来说话，还要所谓支持香港，不等于说解放军不进香港。大家绝对错了！
六四的时候大家千万不要忘了，当时我认为六四的时候最牛叉的一个人物，我说过多次，《上海经济导报》的钦本立。钦本立在4月份的时候就告诉共产党，你不要制造灾难或者暴力栽赃于学生。而且告诉共产党，你共产党成立的时候，你们第一个你们的毛泽东就是要解放全中国，让学生给中国带来民主自由，让学生发言。这就是钦本立最后被江泽民在上海给软禁，实际上是抓起来，就在西郊宾馆。西郊宾馆抓起来的，执行的人后来就是武警的司令，就是武警的司令，江带到北京去的，大家都知道他。这个人，这个钦本立当初说的话，和到后来上海导报被封，江泽民登上大位，和当时共产党说的话，大家对比对比。中央说的是，第一共产党绝对不会抓学生杀学生，共产党一定在学生运动当中从中吸取教训，听取民意。这个时候大家要看到的事情，说的好着呢。直到赵紫阳一出来，胡耀邦一死马上说暴徒了，暴徒。为什么？ 你影响到政治的问题了。
现在习的这个讲话已经明确地告诉你，现在是西方某个国家的影响，还有一个这是一个内部的政治斗争，还有一个香港你必须给我解决了。这个叫你香港解决是叫你香港承担责任。香港承担责任，谁管香港谁就要承担责任，他本质是这个问题。他的行动上，大家别骗自己了，香港大街上全都是便衣，全都是特警，还有大陆的流氓警察，还有吃了药的警察。所以说共产党的本质大家千万闹明白，不要跟着那些官僚的所谓的那些民运，那些流氓骗子。
大家看到，最近叶宁这个孙子你看他发什么了？叶宁竟然说香港大街被变成了菜地，这是香港学生干的，不镇压他镇压谁啊？你看他这个流氓律师，这帮孙子。你看看博讯在干什么？你看看夏业良在干什么？你看看吴建民这孙子公鸭嗓在干什么？胡平在干什么？明镜在干什么？
大家要看到，共产党这个邪恶，内部的本质是从来让老百姓的人命为他内部的斗争来买单。文化大革命的本质是毛泽东和刘少奇、林彪的斗争、和这些老革命的斗争。就是几个创始人打起来了，争夺股份控制权控股股东，最后让全中国人死几千万人给他买单，饿死那么多人。
今天的香港就是当年的文化大革命，是中央政治局、中央常委、江家、曾家、朱家、孟家、王岐山家和这些大大小小的常委之间利益的较量，然后要实行集权制，达到自己绝对控制的权利，五十一，甚至百分之九十九控股，甚至百分之百，还把自己头像印到人民币上去。为达到这个目的在香港的问题上行凶作恶，打着所谓国家统一、国家独立的名义。香港都回归了，它跟独立有什么关系？它跟统一有什么关系？
就像当年毛泽东说刘少奇，老子就动一个小指头就把你弄死了。那就是斗争嘛，那就是玩人家老婆，老玩，老打电话来。最后人家刘少奇说，你这老让王光美来你这儿，大家都成笑话了，你能不能掩盖一下？最后人家不去了，不去我就弄死你，就这么简单。当什么接班人啊？你老婆都不给我玩，当什么接班人啊是不是？然后动一个小指头就弄死你。结果死的什么？死的老百姓、死的是那些上街的学生、死的是那些爱国的民主的、拥护毛泽东的、拥护共产党的。
今天的香港和台湾都将以台独和港独的名义被镇压，本质是内部政治斗争，而且从四月份、五月份、六月份、七月份、八月份、九月份、现在已经基本上失控。在香港人民坚强勇敢地斗争情况下，坚决不从，解决不随了你这个流氓。
他不像郭文贵那个马蕊强奸案，红内裤、蓝内裤、粉内裤，然后坚决不来美国。你说我强奸了马蕊了，你告我强奸了，让Skype在中国大使馆要被法官问询，你听说过这事儿么？我又没强奸Skype，你跟我，叫Skype问询什么？告我你来美国嘛。
那共产党现在玩的什么招啊？现在我要强奸你，你就别提你什么内裤，什么红内裤、蓝内裤、粉内裤了。老子现在你不从，你不从，你现在你就是强奸我，我要镇压你！而且我让全世界说，你有杀人的图谋，你有杀我的图谋，要栽赃陷害。要在香港布置大量的火烧，火烧楼、火烧车、火烧人；然后甚至，在某些地方制造爆炸，甚至是暗杀；然后呢，某些警察武警被干掉，所谓的警察。这都是共产党从六四到今天，我一直说的，没有变的。
但这里边儿现在要记住啊！这一次大家回去一定不要关注，这是内部的政治斗争，权力分配的所有结果。中国共产党从来是，把内部的政治斗争用老百姓的生命来买单；把所有的内部斗争延伸到外边儿去。这就当年，包括邓小平打印度战争、越南战争，到今天来看，那时纯粹扯王八犊子呢！什么叫中越自卫还击战啊？越南还能打到你北京来么？死了几十万人。到印度去，到现在印度人看到中国人脸都是绿的。到现在没有一个说清楚，为啥打印度。现在能解释出么？中印战争。就是邓小平要揽权嘛！这是很简单的道理。不管是你胡耀邦，不管是你赵紫阳，不管是谁，最后都是政治斗争的结果。不管谁输谁赢，都本质是政治斗争，是以国家和民族，这个国家的利益来买单。打着民族和国家所谓独立，和国土完整的名义。
今天的香港已经上升到这个程度了。习不讲话，这个程度不上，这还是大家桌子底下踢，上边儿推杯换盏，哥们儿长哥们儿短，底下掐两下弄两下。这回直接掏枪放桌子上了啊，掏枪放桌子上了。现在，要拿着香港开刀，然后要拿台湾开刀。台湾千万记住，你别以为这两天不提你台湾，对台湾的现在所有的行动，远远超过香港，派驻福建等地的，大量的军队。谁一秒钟就说：开始！绝对超出你的想象！
大家记住我今天说的话：对台湾的准备和要打仗，远远超出香港。这是我（要说的），对待香港今天是小枪，对待台湾直接是毁灭性的。不信咱走着看。所以说，现在共产党要完成毛泽东当年都甚至没完成的——一人独掌天下，独步江湖啊，独步江湖！然后要领导全世界，全人类，甚至要把宇宙都领起来。然后是，最后领导人：“我是耶稣，我是中国的耶稣，中国的神之子。”达到这一步，要死很多人的！
根据现在的情况，这个习这个讲话，我们现在说第一个问题。再看第二个。
第二个问题，大家看到，美国，美国这边儿和欧洲，可以说是过去的24小时，是本质性的变化！我可以今天告诉大家，在过去，也就是前天和昨天，华盛顿之间政治的较量，超出大家想象！据我所知，某人和某人在电话上骂了好几次，骂完以后最后电话还得再打回来，谁也不敢说把这事儿就给掐断了。最后是，你给我这个，我给你那个。最后是说，“好！咱这个交易成！”交易成了，你让我这过，我让你那过，我支持你这个，我支持那个。咱以后会看到西方媒体报道，我这是做梦的啊，梦来的啊，完全梦来的，也不是妈祖托梦，也不是菩萨托梦。我这是，稀里糊涂的，做的春梦，春梦！但是没梦见钥匙澜，钥匙杨。梦着的，大家就当我胡说八道。
最后，迅速都把香港法进入快速通道。这几乎是，连他本人都说：“哎呀！我没想到这事儿能成。没想能成。”他说，“我现在还得一段时间。但是这是一个大赢！”然后，赶快推进怕再有变数，马上推进，这对香港是革命性的变化。
然后，现在在南卡罗莱纳州、在洛杉矶、在旧金山，昨天、今天、明天都有不同级别的高层的智库、政治家这样的论坛，所谓的“支共派”vs“灭共派”，正在参与媒体上的较量，经济上的较量正在进行中。可以说过去两天，这是一个最大的变化！这是第二。
第三个，香港。香港从过去的这个三四天，本质性变化。大家在中文大学能看到，支持中文大学的，大家看到百佳，李嘉诚的百佳，李嘉诚的百佳送进去最起码十几货车的食品。二话不说，来了！把最好吃的，最好用的全给学生，全给你。现金，大把大把。人，那人送出去根本用不完！这很有当年八九六四的时候，只要是学生到任何地方，捐钱、捐物、打车、酒店吃饭，一律免费！那时中国最辉煌，最伟大的时候，想起都让人沸腾！你在北京，你到河南，在哈尔滨到北京的路上。你这是，只要是支持学生的，一律免费！就连那“沟帮子烧鸡店”那时候这么牛的时候，一看这车开过来了，是到北京支持学生的，免费，拿走！那是多（牛），沟帮子烧鸡店那时候多牛啊。
所以说，现在香港达成了什么？——全民皆兵！而且，四大不要脸，现在有本质变化。你不要看那张柏芝推啥，四大不要脸，捐钱的，暗底下支持的，那时比原来多得多。某些家族也认真地开始来，真正地明白到。还有一个大家看到，郑若骅在英国伦敦遭受的，当场就摔倒了。郑若骅这个人你们可不知道，那是香港大律师出身，你看那长相，你看那态度，你看她，她和李家超那都是英国护照啊。在他们认为自己骄傲的，在英国讲一口流利的英文，“Sir, how are you？Uh，what are you？”她讲这英国音，端着嗓子，“嗷”，牛啊，讲着那地道的英国音啊，是不是啊？Rule of law，一说这话跟唱歌似的，特别骄傲，大律师，仲裁会。仲裁委员会是英国唯一能跟香港分享那一点儿，一点儿菜渣，把她请来了，香港律政司长。结果是香港人民的愤怒把整个英国给吓傻了。
这个英国就是咱们郭媒体的顾问，很有可能下一个的首相，跟我打电话说：“Miles.”他说，“简直太不可思议了！”他说，”如果英国任何一位领导人，遭到这样的围（堵），这个这样的愤怒，他说他百分之百辞职，他没有脸再在舞台上。” 他说：“我很纳闷儿，这个特别像英国的，香港的郑若骅，她脸皮咋这么厚呢？她还继续呆在那儿。”他说，这种傲慢，他说，私下里问郑若骅，说：“说香港的事怎么着？”“哎，一定把他们给收拾了啊！这都是暴徒。”完全蔑（视）鄙视学生，鄙视学生！当然啦，她也迎来了英国的极大的反感。他们认为共产党太可怕了，他说，我们原来认识的郑若骅呀，跟现在的郑若骅简直判若两人。他说，极左而且极为嚣张和疯狂。而且对这个所谓的什么法治啊，她是根本地不在乎。她认为共产党就是天下的一切，权力是一切，法治不重要。
大家可以看到，从郑若骅，以及美国、加拿大、澳大利亚，欧洲的所有的现在行动公开声明，已经变成了全世界挺香港的，这个另外一个程度的，一个纯官方的，这么一个新的大好形势。
所以说，现在能看到啊，共产党已经正式拔刀相见。这是，第二，整个美国，现在是国家间的较量，已经形成了对香港，绝对是官方支持。第三个，整个香港的这些恶官，已经成了，形成在全世界人人喊打，过街的老鼠，还是过街的母老鼠。然后全世界，这个公开地现在挺香港，四大不要脸也公开挺香港了。这三个大好局面。
但是，我现在要给香港的同胞战友们，我发信息你们收到的，那就收到了，收不到的我在这块儿，我费点儿话啊，算我们胡说八道了。
我告诉大家，我本人建议，香港中文大学，你们已经往回撤了，我建议所有学校的学生，赶快撤！赶快撤！能撤多远撤多远，能消失得多安全多安全。千万记住啊，你离开学校你反而不安全。共产党对你的脸和你的手机，和中文大学里边儿所有人的信息，掌握得倍儿清。这是一个国家的一个国家权力啊！一定要避免被摄像头取调信息、还有手机、和家人联络，一定要藏在安身之处，藏在安身之处比你撤还重要，就是如何隐藏起来。
不要被现在共产党的现在已经发动了提前的叫游击战，就是各个击破，就是我说的要抓三万人，从过去的五千到一万，现在要抓三万人。说现在三万人是必须要抓的，否则香港他赢不了。
所以说在大陆现在又派了一批批的技术部队、信息部队、还有特殊的侦查部队，这是要包括可能已经到达、各种先进武器，就是要掏你窝子，掏窝子把你各个拿掉。
然后，第二个，我要跟香港的战友们建议：为啥我说要你们要撤呢，你跟他挺，你是挺不了的。共产党接下来，烧大楼、烧人、烧车，都会栽赃到你身上，稍微缓一缓，让他尽情表演表演，香港毕竟是香港人的香港。你在那儿生活很正常，他在那块儿高压下、危险下，他会出更多的纰漏。让敌人犯错是最高的精神境界，最高的战斗、战略和战术，让他犯错。因为什么，他犯错香港人会看到，全世界会看到，在香港有更多的国际媒体。
所以我第一次我拜托了所有战友们：你们活着是我们所有人的希望，你们健康自由是我们的希望。而且，全世界的政治压力随之会跟上去，所以你们先撤一撤、躲一躲，安全的藏起来，这是我的一个建议。
另外一个建议：所有香港四大不要脸，四大不要脸你们要开始行动，能帮这些孩子藏在哪儿的就藏在哪儿。把这些力量给藏起来，藏勇于民，把这些勇士们藏在民间。
有些王八蛋开酒店的老板昨天给我说，他说我这酒店都有摄像头，都被警察给链接走了，我这藏不了。我把他祖宗给他骂了一顿，我说你就不能想办法？后边消防通道，我又不是不懂。是不是，你用你的后勤电梯，你把这些孩子送到某个房间，完了吗。房子占满了，他上哪儿找你们去。
包括像那个大屿山，对不对呀，还有像那个农村、旁边的那些地方、乡村。把孩子们藏起来，防止共产党打巷击战、截击战，把你们个个拿掉，防止黑社会帮共产党把你们砍了。这时候四大不要脸要出面，这是我拜托了啊！你们这不要脸的东西，希望你们这些明星、吃香港人饭、喝香港人奶的人长点良心。
最后一个建议：香港的所有勇士们、孩子们，这个时候能撤离香港你也撤离，你有任何需要的，跟我们法治基金，跟我们联系，跟我们所有的你们知道的战友和我本人联系，我们能帮助的全力以赴。
现在要和共产党打迂回战、打时间战、要打游击战。最后胜负在哪里：香港的楼上、香港的路上。
一定是老百姓就是拿尿盆能把这帮王八蛋的坦克给他砸死、砸烂他，全香港皆兵都反应过来的时候，当大家的生命都遇到危险的时候，我告诉大家，当这几个疲劳劲儿反过来的时候。从楼上扔下来的尿盆儿能把他砸死了，他拿导弹也没有，东风41，东风410都没用，全部让他亡在大街上。
而且，当他们到处炸、点火的时候，让全世界看看，香港大街上没有所谓的暴徒。没有勇士让他自己玩儿的时候，我告诉你，让他手淫死、让他自娱自乐死。这帮人，我告诉你，到了香港啥都不是，什么都不是，都是工具。在香港人的智慧面前，这个时候不斗争，暂时的停止就是最大的斗争。他们会非常非常惨，政治上、经济上、金融上、外交上，他们将输的一塌糊涂。
所以说我给昨天到现在，花了几个小时给这个香港的同胞们战友们，这些说的话，我再说了一遍，这是我本人愚蠢无知的，完全是做梦梦来的信息和观点，你完全可以不听，但是你要觉得我有用你就听。好不好？
再说一句话，只要需要我们的法治基金，只要需要郭媒体，只要需要我们爆料革命支持的请你们命令，我们全力以赴支持。
还是那句话，爆料革命的所有战友们，千万啊，国内这几天已经全面开始，我已经说过了，我跟很多战友都发过信息了。国内现在清网、闭嘴、网络控制、网络搜索。
据说据我所知啊，赵克志明确的在公安部内部说，现在是一场网络战争，在国内，这场网络战争绝对不能输。要求公检法所有人，包括武警部队，全面的备战。现在整个大陆现在武警部队、警察、公检法内，已经全面进入备战状态。
首先第一个就是国内的网络控制，战友们，你们千万千万在国内的，文贵要求你一件事，你在国内你就不要再用国外的手机，在最近的这一段时间内，不要传播香港的真相，你就不要碰你的所有手机，关于海外的。
一定要注意，这是一场准战争，国内的战友、最好的战友、真实的战友，别说话，沉默一段时间，让共产党得意一段时间。
对敌人，麻痹敌人也是最高的战略之一，咱们经常也是给他打太极吧，是不是。指东打西，说A是攻击B，说B是攻击A，咱也得玩儿这个啊，你别傻乎乎的真的是就这当勇士去了，没用，一点帮助都没有，而且会大加伤害。
这个时候海外的战友们，反而要加班加点，用用你的手指头，传播香港的危机真相，而且大量的传播英文的香港危机真相，非常之关键。这场外交战、信息战，我们不能输。在海外，希望所有的郭媒体和咱们所有战友们，加班加点，大量传播英文的信息香港危机，和加班加点在国外大量传播，来弥补国内战友们暂时休战、休息的这个空缺。
亲爱的国内战友们，你们的英勇、你的良心、上天和你的使命，还有香港人民未来都会知道的。你现在最好的办法就是停手，求求你们了，停手，所有海外的战友，希望你们现在俩手都上，越多越好。
保护眼睛，你看我现在就根本不敢，这个眼睛啊！我每天都看太多手机，我要不戴那个防蓝光眼镜，那绝对不行，必须戴。昨天在那个法庭上，法官喜欢我的眼镜，哎呦！我从来没有看到过这样的眼镜，这眼镜太好了，从哪弄得？我说世界上独一无二，就这一个，是我自己改造的。然后我告诉法官，我说你知道这个眼镜是谁给我买的吗？他说谁呀，我说马蕊，他说马蕊是谁呀？我说就是告我的员工，强奸犯的马蕊，当时给我买的，太搞笑了，把他笑坏了啊！他说你这样的人就要多见面，他说让我很轻松，幽默，幽默啊！
所以说战友们，快乐的、轻松的、愉快的、享受着、战斗着啊！太快乐了，哎呦！现在我就觉得，觉得这个力量，觉得使不完的感觉。就是你能看到共产党正在飞向，努力的走向他的死亡的目标。哎呀！我高兴得不行，然后我听到咱们国内的战友给我爆料，他们这么组织了，那么组织了，哎呦！我就兴奋的就，哎呦！脚老出汗，老是兴奋得不行。就觉得咋弄啊！哎呀！老想跳点探戈什么的啊！因为他们正在疯狂，疯狂是魔鬼死亡的必然要素。
他们在往美国派大量的间谍和杀手，他往香港派大量的间谍和杀手，往香港移入大量的高精尖武器，往台湾大量的备战，然后到全世界大量的撒钱。
然后国内的经济处在崩溃的边缘，现在别说吃猪腿了，吃猪腚都吃不了，现在国内甭说吃牛肉了，你吃假牛肉都吃不了。而且国内的银行，一塌糊、一触即爆，金融市场完全靠电脑，你去想想。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/862/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/862/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，我从来没有在船舱里边给大家直播过。大家你们看到这个船舱，后边这个是爱马仕的皮子，然后所有的上边都是最高级的隔音的防辐射的翻毛的鹿皮，这个里边现在的程式简直牛大了。
可以绝对不夸张的说，这个游艇是开启了全世界豪华游艇，用铝做船身，然后是第一个最现代的，第二个把船给现代化。大家可以看到整个这里边的设计极简化，这个高级程度真是没办法用语言形容。来看过的就知道，船的每一片全是不锈钢的，整个被渲出来的，大家能看明白。
亲爱的兄弟姐妹们，现在是10月14号，文贵报平安直播，刚才蹦过了，我再蹦两下。战友们，咱们老战友都知道，这不蹦不行啊。很多战友说，郭先生你好久不蹦了。是啊，我已经锻炼完半天了。
兄弟姐妹们，这好消息忒多了吧。你看我早上，我有时候还坐在这里，看到没有战友们。坐在这看着大海。坐在这看着整个船舱，然后喝杯咖啡，跟船长聊聊天，今天的行程。然后去哪啊，干啥啊。
我给大家可以看下，大家看看这个细节。大家你们能看看这个细节，这个有多牛。看一看，你看看这船上，这小的Lady May 2，摄像头，监控，然后防控装置，防爆装置。你看这上边的细节，看到了吧。
这是船长的驾舱，这是放望眼镜的，你看这席子，一针一针缝的。你看这操作台，我要的咱们直播室是这种感觉，没人懂啊，整那玩意儿都老土。你看这电脑，你看这上边，大家你们能感受到这种精湛工艺，你看着沙发。
你看这上边Lady May，你看上边上船顶的开关。你看这上边，你看各个角落，窗子的整个设计。大家想到这个船在剧烈波动的时候，十几天在海面上，它是变形的。但是你要看到所有这些玻璃，这是防弹的玻璃，还有防裂防撕裂。大家看看，你看这些细节，这是实木。
我最喜欢的就是坐在这，看着郭媒体，你看这电脑。大家看明白了吧，我再放回来啊。相当的牛啊，这个东西不是说想有就能有的，不是你想可以有就可以有的。
亲爱的兄弟姐妹们，这就是现在，我们要看到事情的本质。盗国贼们，他们都想到这来过好日子，看到外边蓝天白云，你们很难看到的，在外边。亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼为什么要把子女送到西方来。
为什么，大家想想，为什么要送到西方来，因为这里比那里好。昨天我又抽时间把所谓的70年国庆我好好看了一遍，我看的当中。我说实话，我再从头看的时候，从一开始那个场面，我这船上的大电视叭叭叭，我听着音乐，很多人很熟悉的，但是有些名字忘了，但一说我就想起来了。
就看到那个场面，真震撼，你不震撼是假的。可是当你震撼的时候，当你看到这些里边所包含的因素的时候，你真感到心寒啊。就你看到那些孩子用嘴型唱歌，这些歌声，还有面无表情，你看不到一个人这脸上是真实的笑容，你看不到一个人，（能让）你感到这些人是发自内心的高兴。
这些歌声，还有那个面无表情——你看不到一个人的脸上是真实的笑容；你看不到一个人，你感觉到这个人是发自内心的高兴。亲爱的兄弟姐妹们，你看到我们的同胞就像僵尸一样。
整个这里所有的指挥的我都知道，我太了解天安门这块是怎么回事了。你看到江泽民坐在椅子上，两个眼睛已经空洞了。你看江泽民多崇拜西方：那个红领带，穿着我爱穿的那个内部的西装的马甲，还要把领带拽出来，放在外边来——大家注意这个细节：江泽民把领带自己扶着，保镖给他放在里边的，他又自己给它拽出来了——表示我的红领带。你看他的崇洋，穿的小马甲，那个眼神那个空洞无神，但是坐在那里，要跟你们这帮混蛋们……他心里想啥：你们这帮孙子哎！这不是老子打的江山嘛——那种政治含义，那种信息，大家能感受到。
还有一个大家能注意到的：你看看那个人群，军队过来的时候：“啪”地敬的那个军礼，“向右看！“”啪啪啪……“ 你去想想这些将军，为了这个训练，这个肚子得减多长时间？
然后那些机器：从打内部，打中部，打远部……然后到打太空，“啪啪啪“这些机器，所谓的无人机，信息方队——所有这些东西，大家一定要问一个问题：这些军队到现在为止，一说什么我们空军成立的第一天就参与了战斗，如何如何，然后海军如何如何……大家要想到一个问题：中国共产党打赢过什么仗？它打过谁？它打过什么仗？当这些飞机“哗——哗——”地从天空上过来的时候，大家要问一问：这些飞机和这些导弹，你敢用在任何一个地方吗——除了用在中国国内老百姓？
大家你去想想，你用在美国，你是自取灭亡；你用在日本，美国把你灭了；你用在俄罗斯，也把你灭了；你用在欧洲，也把你灭了……这是个核武器的时代，你打谁去？不就是打台湾吗？让美国人别插入嘛？吓唬吓唬日本嘛……关键你那些武器咋来的？大家知道，都是偷来的！你哪有一样你自己研发的？真正懂家看那些武器的时候，你会得出俩答案：那一样是你的——陆海空那一样是你的？信息战，信息战的芯片你都没有，你打什么信息战？你有啥信息战呐？
这咱不说，咱再说一个。这些玩意儿你能用在哪？你有兵吗？真的你那些兵都玩儿得了吗？就像我说过的一样，我参加过无数的军演，演完以后我跟这些老将军吃饭。老将军没有一个人不说：我们就是花拳绣腿，真上战场都吓跑了，打啥呀？打自己人行，打别人不可能！
所以兵不行、将不行；军心不齐；武器技术是偷的；实战能力没有……而且这是个极限战争时代，你 能用啥呀？现在包括那个车的彩装，彩涂都经过了CI设计，看上去很棒，但是大家记住：这都演给谁看的呀？就像美国情报部门说，很多无人机都是假的——就根本没有。吓唬谁呢？
这个军事上咱再单说，我还有好多话要说。哪天我给你们好好一个一个说：为什么叫东风17，为什么叫G2R系统，为什么叫潜水系统，为什么叫潜水巨浪系统，为什么叫东风100？东风41和东风17的差距，和东风31D是什么差距……我慢慢给大家讲。这别忽悠人——一般人就吓死了。你对付那些家里做饭的，我们那些阿姨们，我们的嫂子们害怕，对我们这种见过这东西的，全世界看过的……你吓唬谁呢？
我今天说第二部分，当阅兵开始，方队上来的时候，我真的傻眼了。我仔细看一看这个解说：自行车之前是“社会主义好，社会主义好，社会主义就是好……”是吧？然后再一个“民主”，“改天换地”毛泽东上来，承诺给人民，解放了人民，创造了人类历史……你想过没有？当你这个方队上来的时候，毛泽东出现的时候，你推翻的是地主——也就是说今天所有的，他所说的“人民当了主人……到今天人民当主人了吗？我昨天在那想：我也是快五十岁的人了明年，共产党在中国七十年，我陪伴共产党，也被它虐待了50年，这点儿历史我还是总算能搞清楚的：你给中国人民民主了 吗？人民真的是当家作主了吗？从城管、到农地、到权利——地没有、权没有、钱没有……没有军队，都是党军，没有独立的银行系统……你咋叫给人民当家作主啦？
你给中国人民民主了嘛，人民是真的当家作主了嘛。从城管到奴隶，到权力，地没有，权没有，钱没有，没有军队，都是党军。没有独立的银行系统，你咋叫给人民当家作主呢。所以我非常之惊讶，这人民当家作主这话，主持人也说得出来。
哇塞，好多吃的，So Good。鱼子酱，三文鱼，这是直播中的奖励。还有鸭腿，这好吃啊，这有点太丰富了吧。那天阅兵的时候，你说给那些老革命们，一人给弄鸭腿啃啃啥感觉。好吃啊，馋不馋，战友们，要革命，才有鸭腿吃。这是直播中的奖励，所以说战友们，我看这段，我简直是痛苦至极。
主持人不要脸的说，从那天起，共产党改变了中国人民的命运，建立了新中国，让中国人从此当家作主。这种谎言，他也能说得出来，怎么当家作主了呀。亲爱的战友们，这鸭腿太好吃了，未来喜马拉雅必备菜，肉夹馍，法国鸭腿。
你们看我直播，报平安，今天国内大晚上的，你不找痛苦嘛，太好吃了。所以说共产党能说这话，而且70年了还在说，然后你看着，社会主义好，社会主义好，唱着唱着，然后你看那几个篇章。共产党毛泽东给了翻天覆地，让人民做主。骗子吧，完全是骗人吧，杀了多少人，死了多少人，革了谁的命了，革了所有老百姓的命了。
接下来再看到毛主席之后，朱德，贺龙，包括薄熙来他爹，举着死人的相从车上，但是我没找到刘少奇啊。大家你们想（想）看一看，那个车上哪个人是好死的，有几个好死的。他们也敢露出来，而且儿女还在举手，都这样举。
大家去想一想，这是世界上多么荒唐的事情。大家想想，它有多荒唐。爹被杀了，全家被灭门了，邓小平的儿子腿都给弄断了，弄残废了。你说你怎么可能现在还能出来上街，还要歌颂它，这是什么组织啊，这有点人性没有啊，唉，他们的子女都上。
毛泽东篇章以后，你看邓小平那个。毛泽东就建立了新中国，人民翻身做了主人，这是假的吧。邓小平上来改革开放，然后一部分人先富起来。但是没有说一国两制。一国两制，香港回归不是他的事，你发现了吗，跟他没关系。然后Bang Bang Bang也不说六四的事了，六四是他镇压的也不说了。叭叭叭，邓小平这几个就过去了。邓小平篇章就是改革开放。
叭到江这了，三个代表，一个老人歌声到了三个代表。科学发展观三个代表，老江这块，你还别说，真很多故事。叭叭叭的开始了，又是救水啊，喊口号啊，在关键的时候啊。邓小平是关键时候做了决策，江泽民是让中国三个代表，然后开始了。他的篇章以后也有一个主调方阵。
所以说战友们，江之后然后就是胡锦涛了。江的是核心社会，然后胡的是科学发展观。科学发展观有啥，就是奥运会。他就干了个奥运会，然后后边就是奥运主题。奥运完了叭就来了，然后是狮子，狮子醒来了，伟大时代复兴，复兴时代。
狮子，习近平出来了，那个方阵厉害了。叭叭叭，然后港澳台，这个时候唱的是社会主义好，然后伟大时代复兴，强国梦。这个时候，你看那个人潮啪啪又过去了。这个时候你看后边接下来的几个，中间还穿插了一个自行车时代啊，你看那个老同志一个个的，李瑞环很兴奋啊，还骑自行车。
所以亲爱的兄弟姐们们，你看到整个长安街演出的一幕戏，一般的99%的人会被震撼，99%的人会被吓住。但是大家要记住，这个99背后的代价是什么，是中国人被奴役了70年。但凡有点良知的人要问一句话，这武器是咋弄啊，管用不，给谁用。
第二社会主义好，那你把你孩子送美国去干啥啊。第三，这么多人歌颂伟大的党，我们的强国梦，那干嘛有几千万人所谓的小康社会之下啊。咱今天不搞（阅兵），让他们脱贫行不行，你说都70年了小康还不行呢，就甭说这游艇了。
这话有道理不，公平不这话问的，中不中。再问一下，天安门上所有的这些人，你们看到下边车里坐的那些所有的被弄死的文化大革命的人，谁弄死的。老子给你们打江山，咱别说国家，也甭说党，就说哥们义气，都被你们给杀掉了，这还到车上去游行去。
你们这帮王八蛋，你们连宪法都修了。再不说，不问这话，问点最简单的话，天安门上站着的所有的人，和下边游行的老百姓。他们游行完以后回去得到了什么，请问一下，是精神上的满足，还是资金上的富裕，还是生活上像我能吃法国鸭腿，鱼子酱，能吗。你该干啥干啥去，漂亮的留下，跟我睡觉，年轻的男孩等着当炮灰。
你有啥，你家里的老人能看病嘛，你看得起嘛。这种驭民之术，弱民贫民愚民哭民，在光天化日之下能演到如此，天下之大滑稽。但凡你到了西方的，你看到那些真是滑稽到了极点，那就是地狱啊。
哪有这样对人的，我刚才看了路安谈。安红写的诗，我现在一句没记下来，我念了半天想记下来显摆显摆，结果一句没记下来，想不起来了。写得多好，安红在国内能写出这么伟大的诗嘛。相反，伟大的党啊，伟大党的屁股啊，伟大的领导的手啊，伟大的领导美丽的手啊，她敢说这话嘛。
路德先生在国内他敢这样说话嘛，他过的能这么幸福嘛，在这块，几里之外全人类最高的人在一起，可能吗。这里可以说真话，看真相。你那么牛叉，我就想问问天安门上的领导，咱把网络圈起来干啥，这么好的军演，那么好的70周年，让全世界看到嘛。
全世界看，把防火墙打开嘛。干嘛放到人家YouTube上去啊，还在YouTube上看。外国人不要让再翻墙进来看嘛，怕啥啊。咱都喊了一年了，天天让美国人搬起石头砸自己的脚，让他吃不了兜着走，咱跟他谈啥判啊，咱有这么多武器，扔几个过去，扔华盛顿去，你有本事。
文贵就住在纽约，你有本事把导弹扔过来，你吹你姥姥的蛋吧，你吓唬谁呢，吓唬那些吃辣椒怕辣的人，所以说你看整个表演完，无知愚蠢，但是我更加看到的事情。
（信号中断）
说实话，刚才不是被黑客。大家别误解，是我们刚才窗户太热了，不是被黑客了，兄弟姐妹们，咱不能啥都赖共产党啊。咱不能学路德先生，屁都放不出来的时候赖共产党的事儿，开个玩笑。兄弟姐妹们，咱这个盒子挺厉害，我跟你们说个秘密。
我这里边有两个卡，是某个部门给我弄的，所以一会我要给路德送去，这一套就给他了，我这一套就没了。让他去直播了，我希望他能行。我看到路江访谈我就着急，然后也怪了，跟路安谈，不被黑。
然后也认识美女，事实上绝对不是共产党的黑，我不相信。我认为还是网络的问题，所以我把我这个特殊的蓝盒子送给他。我在大海上都没事儿，在他家更没事。我刚才说到哪断了啊，你们听到哪了，战友们。
亲爱的兄弟姐妹们，共军那么强大，你干嘛建防火墙啊，你把这些实力到国外去，让外国人来看看，吓怕他们，让美国人看了都腿抖。够厉害啊，不战而屈人之兵嘛，多牛叉啊。干嘛外国人不来中国啊，让他来中国嘛，弄啥防火墙啊，让他随便了解，越了解越害怕。你建啥防火墙啊，你肾虚啥啊，对不对啊。
所以说你看这些军事上还有后来这些口号，这种愚民政策真的是到了一种无法让人接受的程度。最让人接受不了的就是我们同胞们，同胞们很多人在那块挥着旗，都是花了钱的，3秒镜头100万，晃一下20万，所有站在前边的，给一个绝对的信号，国企将统治天下。都是国企领导人。国企什么研制卫星的，研究军事化的，国家不需要粮食了，不需要钱了，就是打仗，一切都是准备打仗，大家看明白了嘛。恐怖吧，就是跟你玩狠的。
所有前边的人，那些共产党所谓养的企业家，那么中国的经济百分之六十几的都是私人企业，私人企业呢。然后这几年你还见有明星嘛，所有明星都不存在了吧，没明星。没私人企业家，只有国企和军队，这个国家要干啥去啊。
然后建防火墙，建防火墙干嘛啊。就在新疆，一个大集中营，200万人的，把全中国变成14亿人的集中营嘛。就这么简单的道理嘛，大家为什么看着兴奋呢，我就纳了闷了。
那个阅兵是给你家带来粮食了，是帮你家治病，这国家强大是你的国家，人外国人看了害怕。给你签证都来我国家吧，我不敢不给你。然后高干子女这么好，国家那么强大，那人这么爱国。天安门上所有的这些染了黑发的老头子们，你们的儿女咋不回来享受这荣誉呢，你们的孙子们儿女们干嘛拿美国护照呢。
咱干嘛去打那小小的香港呢，这国家那么荣幸，都抹着眼泪哭着，那北朝鲜比你还激动，那北朝鲜人都豁着命都跑啥啊。到北朝鲜去，私下里女服务员都说，只要你能让我到中国去，我这一辈子给你当性奴，你想干啥就干啥。
那都是国际饭店，扬子饭店，北朝鲜五月花饭店，这么高级服务员了还要到中国去，你想干啥就干啥了。那么爱伟大的领袖，你干嘛要来中国啊。去鸭绿江都行，就甭说去北京了。中共这么牛，这么多导弹，这么多钱，你看那大飞机，高铁，卫星，然后东风-41，东风-17，你啥都有了。
那天安门的老同志，问问他们，你在那高兴的时候，向右转，丫挺的，你们什么的孩子参与过阅兵了，你们哪个人的孩子在这块爱国啊，以这为荣啊。这么伟大的，你们的儿女干嘛都到外国去啊。美国拿不了签证去英国，英国拿不了签证去澳大利亚，澳大利亚拿不了签证去新西兰，新西兰拿不了签证去加拿大，加拿大拿不了签证那就凑乎着去法国吧，法国拿不了签证去德国吧，德国再拿不了签证，那就只有隔壁日本了，去越南都行。
这么伟大，这么强大，四个都自信了。昨天我看那节目，哇塞一开始，震撼，叭叭叭的。但是常识你要知道，玩集权美学，集权主义，希特勒老大，人类没有一个能超越的。然后你看天上的飞机，我可以举个飞机概念。
我对飞机是有了解的，在美国这个国家有3万6000个机场，3.5亿人，再加上个人和私人机场，大概5万个。全中国有多少机场知道嘛，北京有俩大机场是吧，全中国不超过3000个机场，中国14亿人。
全人类有多少私人飞机呢，5万5000架，93%的私人飞机全在美国，甚至是95。我昨天去旁边一个私人飞机场。我告诉大家，中共天上的那些飞机，加在一起还没有美国，到图桑去，就是图桑军用机场那一片多呢。你那飞机加在一堆，都打不过一个美国的B2，还什么J-20你忽悠谁呢。
是，你强大嘛，你厉害，你有钱，荣耀吓唬人，我爱我的祖国，我要付出一切，红旗飘飘。给他俩选择，你是住在北京呢，还是住在美国。我告诉你，所有人都举手，我去美国。美国这个太遥远了，咱再给你俩选择，你愿意住香港呢，还是愿意待北京。所有人都去香港，不愿待在北京。
再给你个选择，这么爱国，你愿意待在北京吗，愿意待在郑州啊，所有人愿意待在北京，不愿待在郑州。忽悠谁呢，但就那，一些无知的人竟然看着电视流眼泪。
所以说，真的是，我那天遇到几个欧洲的朋友，和美国的朋友，问了一句话，这国家的阅兵真震撼，真强大。Miles中国那么多人兴奋，他们干嘛移民到外国来啊。中央电视台那些主持人说那么好，他们都在自己国家多好，干嘛签证到外国来啊。最简单的道理啊，你干嘛存美元啊，存人民币吧。
包括我们爆料的战友们，看了以后，心里发怵，羡慕是吧。你羡慕你回去，别待在外国。这就像头两天我说的，我们很多战友动不动就，我生气我哭了，我失望，你拿啥失望啊，你拿啥生气啊，你凭啥生气啊，你生谁的气啊，你靠啥生气啊，然后就举着手喊，我恼怒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月27号，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
亲爱的战友们，今天是8月27号，首先请允许我对法治基金捐款的战友们，表达衷心的感谢。这几天的捐款，无论是质量还是数量，都是前所未有的。特别是一位姓陶的朋友，姓李的朋友，还有…陶先生，还有周先生，这么多战友。263次，今天是263次捐款，这个是6110000的战友们，这都收到了，还有48700的战友们。万分的感谢，请和法治基金保持着联系。
另外一个，我要和战友们说的，我已经私下里和很多战友回复了，近几天来大家看到，木兰传奇的手机被突然停机，到苹果店都不能打开。因为苹果店是不给你恢复数据的，苹果店说只要是重启就要格式化，格式化你的信息就没了。那么没办法，这手机就废掉了，所有手机的信息都打不开了，事实上你的信息已经被共产党拿走了。另外一个，今天看到的细思小哥，在直播中光纤都被黑掉了，大家看得很明白吧。另外大家也看到了，很多战友，包括我们在荷兰的，挪威的战友们，在给白宫写请愿书的过程中，计算机一直坏。
我可以告诉大家，共产党想黑掉你在世界任何地方的光纤，包括WIFI任何方式，除了你有一个跟卫星公司买下的特殊的卫星通信方式之外，可以说没有任何方式是安全的，没有任何方式是安全的，亲爱的战友们，千万不要天真。
最近，共产党在香港采取激烈的行动之前，戒严也好，还是实行戒严法也好，紧急状态法也好，他们一定先把大家的嘴先封住，眼睛封住，所以在全世界大规模的黑客战友们。它不管你是在哪个国家，千万要小心。我要告诉大家的事情，你手机里一定不要有那么多黄片，开玩笑，哈哈。关键问题，你不要有家人信息，保护好家人。
另外一个，不要天真，特别是一些咱们整个挺郭爆料，反共走在前边的战友们，务必要注意的事情，就是你们的通信工具，包括你们的车辆，能不开GPRS就少开，如果要开的话，一定要注意安全，别开去不该去的地方，反正得小心。
而接下来，香港的各种通信，都会出现问题，或者是被停掉。香港很多人的手机和计算机都会出现问题，因为已经收集好了大数据，已经了解了所有人的信息、手机、通信、机器、方式。香港的通信，大家都知道是共产党，想怎么着你就怎么着你。据说最近在香港，架了很多战斗级的通讯设备，还有网络设备，所以香港的同胞和战友们更加要小心。
另外一个就是，现在香港林郑月娥说要搞戒严法。大家清楚，林郑月娥，还有李家超、卢伟聪、郑若骅，那已经成了傀儡了，不值一谈了。她所有说的话，所有要做的行动，是100%听北京的，听孙立军的，听韩正的，听王岐山的，听江家的，这不用想的。而且现在这些人，保卫他们安全的已经不是香港警察了。从6月9号起，都是驻港部队，还有北京派来的特种部队，已经完全不是（香港警察）了。所以你想想他们能干嘛，所有家人都被「保护」起来了，也就是被绑架了嘛，那还用说嘛。
接下来，香港想采用的，推延、抓这些人。大家是否还记得我什么时候说过的话，我说接下来香港会大量的抓捕，发生了没有战友们？抓了多少人了？大家都忘掉我说的话了。我从6月16号就告诉大家，然后6月22号我也告诉大家，北京制定的政策就是把所有走在前边的人给你抓捕掉，这就是共产党。咱们在共产党内部的情报之准确可以说是令美国、西方他们感到叹为观止，用他们的话来说真是叹为观止！
大家要看到对香港这些人的抓捕是从6月20号一直到7月份然后到8月初，他们现在采用的是蚕食你的方式。今天抓一些明天抓一些，逐渐把你这些人全部抓掉消磨你的意志，最后集体歼灭。当然了香港现在抗议和维护香港安全的将近300万的这些人们不会因为抓了几百几千个人而去妥协，因为香港只要停下来只要妥协就是死路一条，绝路一条，每个人都很清楚。
共产党过去怎么对付国民党的？国民党都投降了都已经背叛了，把国民党都赶到台湾去了，傅作义把北京城都交给了共产党。这个时候毛泽东的共产党睡不着觉了怎么办？恰好美国的麦克阿瑟来了，到北朝鲜打金家，毛泽东根本就看不起金家，这个时候毛泽东来招儿了，迷迷糊糊的说我今天可以睡个好觉了，马上派百万抗美援朝大军支持朝鲜，志愿军死的死，亡的亡，基本上只要是没死的也留在了北朝鲜。这叫给北朝鲜留下一个好的种儿。毛泽东为什么这样做？因为这样就消灭掉了所有拿着美式武器的国民党投诚者。
香港一样，未来把香港交给共产党以后共产党最不放心的就是把香港交给自己的人。怎么把你灭了啊？怎么弄啊？可能是把香港的人也弄个抗美援朝，让香港人去支持北朝鲜搞经济开发去了，什么济州岛开发把香港人都弄那去了。然后给香港这几个疯狂的女士配上几个北朝鲜的丈夫那相当的好，相当的好！这就是共产党的招儿，亲爱的战友们。
接下来会逼着香港政府，不是逼着他就是让他干啥就干啥吧，写下来：我们需要中央的帮助我们要实施「戒严法」我们需要国家在这方面的帮助，国家说你看不好意思吧？我得去吧？所以说武警来了解放军来了，网络骇瘫了，然后实施「戒严法」，然后或者是「紧急状态法」，就这样开始了。这个时候的香港一定会重蹈「六四」！烧人、死人、大楼着火、汽车掉海里、有人被杀、走火开枪、解放军被杀、有人破坏光缆、破坏所有的公共设施、维护大家安全、大巴掉进了山架里、有人从山上用石头往下砸公共汽车等等等等都设计好了，同时爆发或某个爆发，引燃「香港紧急状态法」、「戒严法」！然后大面积的对现在所有能公开讲话的这些议员们和过去有良知的政府官员们，包括那些律师们，司法工作者们，孩子们进行全面抓捕。大家等待着。
美国每时每刻都在关注着欧洲也在关注着，“G7”是改变世界的关键会议。大家要注意，接下来今天下午6点以前和明天下午6点以前大家会看到西方会发出什么样的声音。拐7就是把共产党给拐没了，咱“老七”给他拐没了，就是“郭七会议”。什么叫“G7”会议知道吗？咱国内的网络上传，就是郭七召开的会议郭老七召开的会议，开玩笑开完笑啊。
亲爱的战友们，接下来战友们一定要保护自己和家人安全的同时睁大眼睛往前行动，往前行动。
一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，历史的时刻即将到来！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/558/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/558/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月19号文贵报平安直播，今天虽然是星期六啊…我调一下…啊今天虽然是星期六，但是呢没有联机直播，一个是啊……咱这已经是连着播了、受采访了三次了，那么这个星期六呢，约好的本来是要和一个美国的朋友联机直播，但是由于这个班农先生还有这个白…哎呀，不要白了…还是华盛顿吧，华盛顿有几个朋友，特别是过去的军方人员啊，军方人员，约星期六也就是十几分钟以后，也就是九点钟、九点钟吃早餐，然后再吃午餐，我们今天大概有五个小时的会啊，五个小时的会啊。
所以说呢现在，我昨天晚上睡的时候大概最起码是三点多快四点了，那么这一觉啊就睡到了七点五十，然后马上起来。今天不锻炼啊，今天不锻炼，马上起来爬起来，你看我嗓子都快哑了，没事啊，然后呢就喝点儿水、吃个苹果，冲个凉，然后赶快给大家直播一下报
个平安。这一会儿里边都没了，小哥也没了，木兰也没了，听说现在Sara被蓝金黄中啊，Sara被蓝金黄中。听说路德先生被一个嗲啦哈哈的给蓝金黄，结果啥没捞着啊，这个嘴里边拉下了一个假牙，嘴里拉下一假牙听说路德先生。然后还在做视频解释「我没被蓝金黄！」，那你嘴里假牙呢？啊是不是啊？被一个嗲啦哈哈的人这个给蓝金黄，差点儿成功，结果弄一嘴假牙啊，哈哈，一嘴假牙。
所以昨天晚上我这睡得太晚了啊，所以说战友们，昨天晚上啊我看了很多国内战友给我的私信啊，我看了几个小时，我这眼都花了都快。特别是，哎呦，真没想到啊这个政事小哥影响力那么大啊，要早知道这样咱也别得罪他呀，是不是？「金屋藏痘」咱就不说了呗，结果那么大影响力，哎呀，很多国内战友都说啊，听说政事小哥被威胁了啊，然后如何如何。啧，羡慕，羡慕。
昨天我发了一个这个郭文，我发的时候也快三点钟了估计。这个你看发郭文的时候，这个我荣幸地获得了战友（政事）小哥这个本人照片啊。这个照片还不是从他那儿来的，还是从别的地方来的，这个这个他身边的人。哎呀真吓我一大跳，这政事小哥长得实在是太帅了、太帅了。很多年…二十几年前，我第一次见刘德华的时候，生活中是，刘德华特别精神，跟很多演员不一样，很帅气，啊很帅，见他本人和电视上就完全不一样啊，大相径庭。
小哥这个人呢就是有当年刘德华的劲儿，浓眉，眉毛还比那个还浓，非常性感，特别的有那种……这个真的是有点儿武侠小说里的那个味道啊。蛋挞，蛋挞，你有痘痘照片，我咋没有啊？你咋不让我看吶？蛋挞，你是五毛，你不让我看你就是五毛啊，哈哈，开玩笑啊，蛋挞王子。所以说小哥这个让我真的是特别惊讶，特别惊讶。同时有一个战友，不露脸，天天打这些不要脸的，打得Pia Pia的，我超兴奋，结果•••我真的开玩笑我说他六十多岁了，但是我怎么想他也得三十几岁啊，我觉得他声音装的，没想到，这小子，这小兔崽子长得是真帅。咱这江湖没法混了，有这么帅的帅哥，没法混了啊。
不喜欢刘德华，你这别说喜不喜欢，咱就说个样，刘德华生活中原来真的是好，而为人，香港里边啊为人真的是不错的，我也谈不上喜不喜欢，我也没有什么喜不喜欢的人、演员、明星，但是我觉得这个人人品特别好，比别人好。他的相貌有时候可能大家感觉刻薄一点，但是他这个人人品挺好的啊。
所以说呢，这个昨天战友们发那么多私信，关于政事小哥，你们说那么多，我只能跟你们回复啊，只能给你们回复，这是爆料革命当中可以说必须发生的，必须发生的啊，不发生这个不正常。发生在小哥身上那非常正常。我们如果不客观得看待，那就会被盗国贼王岐山、孟建柱，孙力军这帮人转移了视线，把他们的行动、把他们的恐惧变成我们的痛苦。
恰恰不是这样，政事小哥他倒下，还是他被逼、被噤声，不管他发生什么事情，14亿中国人民要一个法治的中国、信仰的、自由的中国，谁也挡不住，我郭文贵被倒下、被打了一万枪，打成筛子，还是郭文贵被捧成了什么什么，什么圣贤，都一个结果：中国人必须有法治中国，中国人必须讲法。这个是谁也挡不住的。今天的每一时每一秒跟过去的中国的所谓五千年都是不一样的。现在整个中国盗国贼信奉的毛泽东那一套、信奉的共产党的这一套，就是人民是傻叉，都是刁民，就是要被虐，就像王岐山（说的）百年不开智，非得打、非得收拾！就得骗！以骗统治你的思想。以黑治国，就是以黑社会手段统治你，以假治国，啥都是假话啊。大家都看到了。以贪，就图你的钱。
咱们中国老百姓现在确确实实表面上给他们这些人一个假象，你看看这国内的疯狂，你看看这国内的疯狂，在地上爬的，把佛教里边升国旗的，少林寺都升国旗了。全国上下一片假、恶、暴躁！国内现在老学王阳明，几个懂王阳明的？一个王阳明的什么心外无物，知行合一，不忘初心，就整得全国上下学，我就没看过一个共产党的高官能说出来王阳明真正的内心世界。大明朝咋了大明朝？明朝怎么灭的呀？就连朱熹这样的人不也是，现在经过验证什么圣贤吶？
一个没有信仰的民族，如果再不讲法，那还有底线吗？不相信轮回，不相信生死，还有底线吗？那不就是今朝有酒今朝醉吗？天天做新郎，夜夜入洞房，天天做新娘。哪有约束呀，不相信轮回，杀人越货，这就是今天共产党这几个人干的。统治一个国家，那不就是这个吗？！什么心外无疑。
今天经过验证，经过我们的爆料革命的验证，经过中国14亿人民过去这70年对共产党验证，这所谓的唯物主义和唯心主义之间的较量，最终的结果是什么？全人类上没出现过
对江河对整个地球赖以生存的破坏，对上天之不敬，对自然规律之不敬，这个人类就是啥都要，就是不要脸。
身外之物成了生命的一切基础，太阳的规律是怎么来的？
月亮为什么晚上会出现？
为什么一年四季365天它不错乱？
为什么地球在空中悬着它不下来？
为什么你们要发卫星到月亮的背面去？
为什么你还搞不清楚现在宇宙有多大?
人为什么现在长着成这个样？
猴子变的，现在猴子咋不变了？
这一些列的问题，鸡和蛋，蛋和鸡的问题，你现在把中国人训成全是动物的世界，森林法则，就想统治中国人，就想用森林法则，其它都扯王八犊子。这就是天天在中南坑里，抠着脚趾头，享受着生活。玩着男的，玩女的，玩着小的，玩老的，一家人的玩。
今天周永康是爱国的，是国家常委大将，一车一车的黄金给人家送，结果…结果，最后是进了监狱。一个个的中国所为的国家英雄最后都成了贪污犯。
那你说王岐山和中纪委谁是好人那？王岐山上来，把中纪委抓一堆，这不叫轮回吗？还有，最近很多国内的老同志让我学王阳明的书。我轻易不说这事，我也不是吹牛的，哪天我跟你们聊聊王阳明。
本人多年前曾和某个常委，论证过王阳明，一开始那是看我必输的眼神，好像没在学校呆过的人，就没读过书。要按照这个说法，邓小平就不会成为中国改革开放的旗帜了。要按这个说法那毛泽东就不应该搞文化大革命，那读书读的太多了。
王阳明那书怎么写的，他57岁死的时候，他是怎么死在半路的？如果中国出一万个王阳明，中国会怎么样？王阳明是个思想家，但是他不是神。
现在国内搞这个呢。现在就是，这警察管理老百姓的时候，全部是用唯物的原则和世界的伦理，法则来管理人类，管我们老百姓。要听他话的时候，要用唯心的标准来衡量。他们这个共产党这个心悟，他真的是，你说他欺骗这个世界欺骗得太可怕了。
毛泽东蒋介石也崇拜王阳明，美国人一堆的崇拜王阳明，英国人日本人崇拜王阳明，现在流行崇拜王阳明。王阳明，这王守仁，这给你们留下了统治中国，就这么把政事小哥的就这么把家人给绑架了？就把他父母给弄起来?啊？就把人家，就叫人家把频道给关了？不让人家说话，在中国不让说，到外国还不让说，那你怕啥呢？那王阳明的真那，去哪儿了？唯阳是真，那就是说，只有阳光下的东西才是真的，你这老在黑洞里，老鼠洞里，哪有唯阳是真啊？你这是唯假是真。制造恐惧，传播革命，革我们的命，发你们的财。
所以说，你说共产党这个流氓啊！简直是没法整了，简直是啊！没法整，就是这个世界上，这样一个不要脸的共产党。天天在嘴边抹着那个油腥、油喇子啊！然后呢，瞪着、看着女人的胸，就被窝那点儿事儿，就桌上那点儿事儿！还谈王阳明？那王阳明不知道比你高多少万倍。那大明朝时都玩儿那个去了，你玩儿啥呀？人家五六岁时的思想境界都比你高，你不嫌可耻吗？
这个天底下，还有几个民族和国家没有信仰的，没有信仰自由的？很简单，王阳明的事情，这个我在一次我跟几个宗教大师在一起的时候，我觉得有一次讨论呀，讨论一整夜。第二天早上吃早餐的时候，一位老和尚，搀着我的手，吃着素包子。他说了这样一句话，我觉得特别好，就是一晚上讨论的结果啊。就是一定要以，要以法制管理我们人类的行为，否则，你没底线了。
人与人，你要没有法制，你再唯物。咱是个物质的世界，咱是个人类的世界。必须用真正的法律，可监督的法律、公平的法律管理世界，管理人的行为。这就是今天的西方世界。以法管现在的人，用神管人的心。就是以神管心，(神)就是上天。
你信默罕默德、你信耶稣，你信释迦牟尼，你信谁都行！只要你心中有神、有约束。反正最后的结局，所有宗教都是善待别人，都要讲究真。用神管内心，用法管现在的人。这叫「心法合一」。天天北京大学写上「知行合一」，放狗屁呢！从来知行都不合一。都是骗子，在书本上…在那块儿骗人。中国现在是什么呀？你现在是啥呀？让所有的十四亿中国人不能有心，也不能有脑！只能有畜生的四肢、畜生的嘴巴和畜生的生殖器。你说这什么王八蛋政府？你说这是啊！还有这么邪恶的吗？结果，天天在党内学习王阳明，你说这什么狗屁事儿这是？你说荒唐不荒唐？天下还有如此荒唐的事情！
就这种虚伪、这种无耻，这种无知、这种无德，必须••••••
所以，我当时跟那些大德(之人)，还有最后的一位哲学大师，真是人家做到了，那是人家做到了。一辈子……就是真的是，一年四季四套衣服，一年四季四套衣服。里面衬衫、衬衣、内裤若干个，人家都亲自洗。读书、看书规矩，就是真正的有戒律之人。哲学的本身在哪呢？是不是？哲学在哪呢，谈哲学？谈圣贤…在哪呢？你说你们这帮流氓谈圣贤，一帮流氓。以假治国、以黑治国、以贪治国、以警治国。
你说你这样的人你来……你说你这个王岐山…哎…！全党人民啊，看看新旧制度啊！看看托克维尔啊！这个《旧制度与大革命》。你TM神经病呀你？你说你做到啥了？到处装神弄鬼！排练了几个月，就说要见川普。就是忽悠他嘛！是不是？「我给你平了这事儿，这事儿我帮你平了，啊！这事儿我帮你，我给你弄上几万亿」。忽悠嘛！有人去见了王岐山了，还见了某大领导啊！说这个对待川普怎么样？——哎呀！我们不就六年么！玩儿呗、玩儿呗！
所以说你看看这些人，从来眼睛不会向上天看。上天有太阳，这个太阳是有规矩的。几亿年了。比你共产党这七十年了，你连个放屁的时间都谈不上，还代表宇宙呢，还代表太阳呢？对不对呀？连个政事小哥都容不下！
昨天，有很多体制内的朋友跟我说，他说共产党真的完了，当共产党怕政事小哥这样人的时候。他说这孩子…叫他签完字，马上就关、就消失，就发出来，他说共产党完了。他说小哥这么早的被他们找到，和找到以后的这种行为和这种结果，说明共产党完了。他说就是毛泽东时代也不是这个样子。
所以说，亲爱的战友们，这是昨天晚上我看了几个小时，就是和我说体制内国内就是天天学啥、弄啥、流行啥。就是拍马屁、搞运动，经济一塌糊涂！全造假。
有一个战友跟我讲，特别好笑，好笑。搞审计的，被领导找到外边、小地摊儿上去，领导装作很清廉，请他去吃小吃。但是，兜里面，吃差不多的时候，拿出一个塑料瓶，里边装的是老茅台，俩人喝上。就是吃饭都是扯闲篇，最后才告诉他。明天早上你按我说的，把那几个什么、什么的事儿全给我放下。结果，这哥们儿说为啥？他说你把这几个事儿审完
了，咱们这个省里面的GDP就过不了关。省委书记得把我给弄死，那我也得把你给弄死，就这么简单，起来就走了。
这哥们儿——懵啦！有那么严重么？回去想想，就是共产党那招儿。掐着你爹吶、掐着你妈吶，踩着你姐妹呢，坐着你儿女呢，这就是流氓、黑社会嘛！想想，没办法了，跟自己家里人商量，家里人说你可千万别惹他。你惹没关系，就是千万别牵连我们，就是同样政事小哥的下场。
完了！完了！假啦！这个省的GDP突然间——就往上涨了将近百分之三十。几千亿——美元，上去了。呵呵！你说这共产党有法儿弄么、有法儿弄么？有法儿弄么！这就是昨晚上，咱们这战友给我看的，我没法看！
没想到政事小哥这么牛叉，羡慕、羡慕！长的也帅。你最好别出场了噢，你还是继续别露脸，你这一露脸，郭叔就得立马躲深山去了啊！就得躲到什么共产党的猫耳洞去了，猫耳洞去了。小哥影响力太大！你这功德圆满，学习王阳明去吧，别再出面了啊！这样挺好，为父母而休战，牛！这是绝对值得尊敬的，应该的，别鲁莽。
所有的战友，我求求你们了，如果你不能保证安全，千万别传播「郭爆料」。你要不能保证你自己的安全，或者你影响家人的生活、工作，你千万别挺爆料。那就不是我的战友，那就太让我不高兴了啊。求求你们，只要是真正挺郭的人，不要影响生活，不要影响家人。
未来，Rule of law fund成立以后，你们有本事…就是能让我们救你出来的时候，咱们再说、咱们再说，好不好？千万不要拿着家人和自己的未来、安全做赌注。那是畜生干的事儿，那是畜生让你们干的事儿。不能、绝对不能，因为这个「爆料」影响你们，这就是郭文贵要求你们的。爆料革命不需要任何人付出任何的代价，我不需要，爆料革命也不需要。我们是人，我们不是畜生，我们心中有神，行为有约束、有法律。
我们叫「心神合一」啊！这个……叫「知神合一」，哈哈！不是「知行合一」， 「知」就是「神」。实际上的，知行合一。
please(助理敲门)，对不起！哦！马上、马上。班农先生已经来了，班农先生和几位大家耳熟能详的将军，将军。谈谈中美贸易，台海问题、台湾的问题。现在，美国人关心台湾问题，前所未有，前所未有啊！这么关心台湾的问题，关心南海的问题也是前所未有。
行了！我这学学共产党吧，在那儿块……咱也去给它传播、传播，好不好？
亲爱的战友们，现在为14亿人民祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/180/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/180/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们大家好，刚刚的锻炼完，这全身都湿了都是汗，非常的舒服。
我向大家报告一下关于陈军先生的事件，本来前天陈军先生找了华盛顿的杨建利先生还有另外一位朋友希望他背书，后来说要求见面，我说可以呀。
我为了给明镜的何频先生和杨建利先生还另外一位朋友面子，我答应今天周二下午两点钟跟他见面，我们要讲讲我提出的那三个问题让他当面回答。
昨天，他打电话给杨建利先生说：郭先生又录了视频，他什么意思啊？他答应了还录视频？我希望他见面之前先跟我道个歉。
我觉得杨建利先生还这么要求我，我说你太搞笑了吧谁给谁道歉呐？我那天通完电话的同时马上就做了个决定，本来今天下午我有三个会，我说这个会可以继续开，我可以保证陈军不会来的，因为他无法回答我那三个问题。
回答说 “是”，那你想想我就啥也不追究了，他在杨建利先生面前和那位先生面前还能做人吗？他没法做人了，因为他就是小人心肠嘛。那他说“没有”，那我一定会拿证据，那俺俩就PK 起来了。
所以他左思右盼，这么会“思烤”的人能来吗？他肯定不来！结果叫我说对了，昨天晚上就打电话让我先道歉。
那位朋友也说，他说我知道这是胡扯的，我也认识陈军先生30多年了我了解他。我就给这位朋友说我看到很多人跟我说认识这个30年、认识那个40年。
认识30年40年说明什么呀？那结婚20年、30年的离婚的多了，刘少奇跟毛泽东干了很多年，彭德怀干了大半辈子，朱德干半辈子了，不都给灭了吗？薄熙来和习主席那还是发小呢，那怎么了？王岐山先生跟习主席还是一个被窝睡觉的呢，他做梦都想把习主席干掉，说明啥呀？太拿咱战友的智商不当回事了。
像那个胡平，菱角形脸的胡平先生，你说你把老婆都能送大街上叫人家乱干去，你说你还讲民主自由？一弄就说我40年民主了，你连国都没回过你讲什么民主自由啊？我最讨厌说30年40年，你说我们做过啥？还有你能给战友啥？30年40年你给什么了？你啥也没给呀，你未来就能给吗？你未来还能活个十年八年你就能给吗？什么意思？30年40年就能证明你们是好朋友？他就可信？这不胡扯嘛。那就没有背叛了？
恰恰相反，所有的30年40年让你没看清楚这个人，那是你的悲剧。这世界上谁都别拿这个威胁郭文贵，文贵这一辈子我只信善和恶，其他一概不信。什么黑白、什么对错呀那都是骗人的，不同的语境不同的环境有不同的结果、有不同的标准。拿这个忽悠什么呀？
一切都是刚刚开始。
陈军先生的事情咱们现在刚刚开始，战友们，文贵会让你们看到一个真相，咱慢慢来。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
