<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>美国政府 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E5%9B%BD%E6%94%BF%E5%BA%9C/</link>
    <description>Recent content in 美国政府 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E5%9B%BD%E6%94%BF%E5%BA%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1994/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1994/</guid>
      <description>内容梗概:
9月16号，尊敬的战友们好。昨天下午的直播大家都看到了，在国内，在国际上也都产生很大的影响。成功者是能在一个绝大多数人完全不能把握不能掌握的信息面前，而能找到那个最关键的部分 — 这是成功者必备的元素；失败者 — Loser，永远活在和「怀有」希望在别人给你编织的谎言中。所以你可以到相信“路大脑骗”、“蛇妖闫”还有“九指妖”的，绝大多数是没大钱，脑子有问题的人 — 就是把跟自己能力不切合的希望依靠在别人编织的谎言中，来欺骗麻醉自己。这叫做精神毒药。成功者总能在别人看到的问题当中找到机会，总能在别人看到的危机中找到机会，而且能看到事情的本质。
大家能看到昨天皮特纳瓦罗先生 — 这就能看到从昨天到现在很多不同层次人的理解，能看出谁胜谁负，谁高谁低。国内很多体制内的战友，还有国外政府的官员，还有这些成功的商人们闻到了味道。你想想美国白宫的一个“常委”，川普总统第一号最相信的人，他昨天是正式官方作为新中国联邦第一个国际大使来跟各国政府联络，让大家知道新中国联邦和争取下一届美国政府或这一届美国政府以及国际机构认可新中国联邦代表中国人的合法性。它的意义有多大？
且不说他第一个提出“推特‘杀手’就是盖特，盖特就是推特的‘杀手’”，最早就他说出来的“CCP lie，Americans die”。大家知道在几年前，咱们长岛哥到华盛顿抗议游行的时候，他本来要出来见长岛哥的 — 那次对长岛哥会是最重要的一次见面。结果崔天凯，Ambassador Cui，“战装崔”威胁美国“你们要敢出去见美东的抗议者，「我们不敢保证」两国外交会出现什么问题。”最后没办法停下来了。大家一定要看一个人的历史，当任何一个人去批评另一个人的时候，或告诉你一个事情的时候，你得说：“你做过什么？你有这个资格吗？” 就像来自阿富汗的人告诉你说猪肉怎么不好吃 — 那是不可能的。就像“路大脑骗”这孙子，他从来没有机会，永远不会有机会讲，也不会讲一句话，即使皮特纳瓦罗站在他前面，他会一句话都憋不出来。他靠女人吃饭，靠“蛇妖闫”才能晃晃的和别人握个手。就这德行你想他能给你未来吗？
皮特纳瓦罗加入新中国联邦对世界政坛的这种震撼，只有不懂的、无知的人看不到里面的真正的机关和价值。对新中国联邦人来讲，昨天的日子太大了！背后的故事我今天先不说，参加直播的人知道背后还有很多很多故事。在这之前我们一直保密，因为共产党不知道从哪里掌握了渠道还是监听手机，其中昨天还有两个人要来，一个人真的是在到来之前家人受到了威胁，直接威胁；另一个昨天原本是视频参与的，但昨天他在国内的生意伙伴突然告诉他，“如果你参与明天的连线，你在国内的这些生意跟股份都会被共产党查封。”可见共产党的情报多厉害？然后又发生了一些奇哩古怪的事情。昨天的直播是多大的事？！
7哥告诉过你们90天内会发生事。告诉你们，最大的事儿是皮特纳瓦罗还有另外两个世界级人物加入新中国联邦。虽然昨天皮特纳瓦罗正式官方文件已经签署了，那两个人没来。但早晚还得来；还有就是90天内和SEC的和解；最重要的，全纽约检察官Letitia James女士，詹乐霞女士 — 一个美国的政治新星。她很有可能，90%可能是纽约州的州长，或未来是美国司法部部长。没有惩罚条款的终止了对SARACA，还有G-TV的刑事调查，但不包含Sara (VOG)九指妖 — 这意味着什么？大家懂的，你们懂的，是吧？伟大的纽约检察长詹乐霞女士，我们很引以为豪啊，这是多大的事儿，兄弟姐妹们？！
共产党倾尽一国之力对付我们，但它所有的希望幻灭了。它找了几个垃圾，所谓的“路大脑骗”、“蛇妖闫”，还有“九指妖”，大家会明白他们会受到什么惩罚的；也会看到7哥过去三年说的话和90天前说的话。你们对比对比，用事实，用已经发生的事实来说话。兄弟姐妹们，这些就是90天会发生的大事。90天还有一个事儿也是关于我们的，我正在等待中，几乎99%都已经完了。SEC，纽约检察官，还有皮特纳瓦罗正式代表新中国联邦 — 这些是大事儿！还有一个事跟这差不多，你们也不用看了，千万别老想着就宣布把共产党什么的灭了。别那么天真，7哥也没那么了不起，我就是一个普通人，不要给我强加上不属于我的光环，也不要对我有不切实际的希望和幻想。那对我来讲是扼杀，7哥不想承受，也不会去承受，更不会违心的去接受，因为那就不是你们7哥了，也不是爆料革命了。
另外，今天没有直播，明天上午继续有直播。明天上午还是大直播 — 九点开始推流，九点半开始直播。明天下午大概五点到七八点左右有个特别节目：祝贺班农先生的老父亲的百年寿辰。他是外国人，作为班农的父亲，也是我们的美国战友，他天天支持新中国联邦和爆料革命。我们给他过个生日，已经安排好节目了，时间是明天晚上。然后星期六不直播，星期六给《真人真事》，星期天要直播，好吧兄弟姐妹们？
还有大家要看到国内的经济，我在这儿就不多说了，因为只有10分钟时间（盖特视频时长限制）。国内经济，恒大集团，还有一系列的房地产，还有共产党的金融，还有共产党的内斗 — 这些大家都能看到。在动物世界有一个寓言故事：一个受伤的小鹿，事实上是上天派来侦查人间痛苦的神，在地上问一个刚被猎杀的一只小兔子，小兔子差点没被狮子吃了。小狮子说，“你怎么看待撒哈拉沙漠，怎么看待非洲大草原的大迁移，动物世界的规矩 — 狮子咋回事？动物谁厉害？”兔子幸运还没被咬死，说，“我告诉你，从我的一生，一个兔子的一生就能看透整个动物世界的规则：狮子 — 谁谁是老大，全地球的；小鹿 — 小动物里谁谁是老大。但唯有我兔子现在代表了草原上的生存的力量。”最后这个天使假扮的小鹿哈哈一笑，说“原来你的视野就这么大！”兔子从来不知道猎豹怎么看待兔子的一生，从来不知道曾经在大草原迁移之外还有另外更大的大草原。这就叫鼠目寸光，这叫兔子的视野。战友们，我们不要变成兔子。
中国的常委有多少个？中国的常委有多少届？时间到了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1823/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1823/</guid>
      <description>内容梗概:
6月26号，尊敬的战友们好。你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？今天纽约好静啊，因为周末了。
大家看看这两天全世界谈台湾的话题，已经不仅仅是所谓的政府就这么官方的聊聊，外交口词聊聊了。现在是企业界、金融界也都在聊，为什么？因为台湾的技术、台湾的科技和台湾的金融和美国、欧洲紧紧相连。台湾没有“蓝-金-黄”。台湾用科技、金融关系还有文化和世界紧紧的连在了一起。所以台湾是受尊重的，对吧？很多人觉得台湾需要保护，这就是好事。这就是台湾政府需要做的，要让全世界知道台湾人民处在极度的危险之中，被流氓所恐吓着。这是很重要的！希望台湾安全。
但是各种内部消息看来不看好，很大的可能要开战，而且是摧毁性的。这些消息都希望是假的，都不要兑现。一旦成真的，对台湾是真的灾难。但是这个世界对共产党的流氓属性的认知是非常天真的，很可怕。你都不知道它们咋想的，有时候把共产党想的简直是善良的不行了，甚至认为“打台湾之前给台湾人把家先给搬了” — 这不是那回事。
另外，关于比特币，据说某国已经掌握了巨大的证据，非常立体性的证据。前一段时间，共产党的海外十大中华公司参与了炒作比特币，而且将比特币抽走。钱进来以后共产党就制定了“杀死比特币”的政策，这完全是四个流氓国家联合的洗钱和敲诈犯罪的一次全球的行动。这是好事，全球数字货币，整个世界的数字货币的“江山”将重新整理。未来合法的、安全的、真正中心化的国际流通货币应运而生，这就是喜币的安全和喜币的未来 — 老天在帮我们。
据说下周美国政府还有川普总统都有一系列的行动，对这些大的社交媒体公司都有一系列的行动。这对我们G-News、G-TV、盖特都是天大的好事，咋办咧？
另外，兄弟姐妹们注意到了最近几天香港除了政府换人，最重要的干什么？香港也查地，查谁储存的地最多，谁手里的地资源最多？这也在查；这也是个现象。在大陆“搞完了地主”，现在又在香港“搞地主”去了。而且不但搞香港人的人，还要搞香港人的钱，你说你咋弄呢？香港的几个大地产商的哥们跟我说:“文贵啊，Miles啊,这一天终于来了！”我说你们也离不开香港，就和共产党同归于尽吧。享了那么多年福，在香港你以为当什么‘香港王’能当一辈子吗？不可能的！充满了天真和幻想。出卖了香港，跟共产党配合搞毁香港，那是要付出代价的！香港那些孩子都是爹妈生的，上大街上去为你们争取自由、法制、安全，事实上保护了你们这些家族。你们不帮钱，不帮说话，有时侯还出卖他们，那这一天是一定会到来的，没得讲的。
共产党的百年冥寿的同一天，也就是七月一号，我们要搬进新的办公室。七月一号那天7哥也要直播直播，咱们要有个新的办公室启用，我们要直播一下。七月四号盖特正式上线，咱是新生命重新开始，它「共产党」是百年冥寿。百年的冥寿现在到什么感觉了？连农村的乡镇，大家问问去，都被发动起来把民兵搞起来了 — 维护治安。所有的高速火车的火车站都派去了军队和特警。飞机场现在飞行员起飞要有绝对警察佩械，配双警，一个拿枪的，后面还有一个监督他的，像狙击手一样。都要陪飞。你怕啥咧，共产党，你个鳖样的，你个鳖孙？老杂毛，你怕啥呀？你这么厉害，你怕啥呀？十四亿老百姓连菜刀都不能随便买，你有啥怕的呀？既然是百年冥寿你怕啥呀 — 大家都给你过生日的。
据说在黑龙江、大连查出了几起欲在七月一号炸几个楼，炸几个桥的案子 — 完全道听途说的。为什么呢？就是因为某些高官和家人财产全被收了，人全被抓了。剩余那些力量都是实权派，要搞点动静。这个时候大家都明白的，中国人的习惯是都等对方出手，还有等别人出手，自己想当旁观者 — 共产党早就把你们弄透了。能让你当旁观者吗？把你给灭了。共产党把所有知情者和当事人都灭了，斩草除根，这是共产党的战略，你们还想侥幸？听说大连的这几个人就是因为行动前内部的告密把整个一个团伙给毁了，要不毁的话大连就要大动静。几个重要的桥梁、关键设施都将摧毁。这一个月前发生的事情，现在共产党害怕极了。
听说在香港也有这种案子告破。听说是在香港的公共设施、火车上、港铁上要有动作，也破了。香港官员知情不报，被除名了，因为知情不报。该官员被免职后发牢骚说那完全都是谣言怎么报啊？开除就开除吧。然后要去英国，结果出境给拦下不能出境了，傻了。香港官员想：“我都不能出境了？我去英国看孩子啊！”走不了了。所以“跟着共产党，走进火葬场”；相信共产党的“一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲”，你的未来一定是死路一条！全世界的人民正在迎接着一个没有中国共产党，没有共产主义的新时代的到来。只有正道主义、新中国联邦能代表中国人的未来和核心利益。香港都这样了，共产党的一百冥寿都这样了，你还想啥呢？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</link>
      <pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！已经是5月28号了，今天早上到现在，因为一直在会议中，所以说没有办法录盖特，录的晚了，非常非常的抱歉！
大家也都知道七哥今天为什么这么忙？现在为啥这么忙？捷报频传，以毒灭共，现在进入了全球的一个共同的，全面对这个新的病毒的一个认知的状态，对灭共也有一个新的认知的状态，可以说以毒灭共，就短短的这几天，完全在全世界变了样，大家也都知道，现在全球轰轰烈烈的，在国内搞得到处要普遍打疫苗，很多战友发信息给我，说七哥到底怎么办？
我就是一个建议，能不打，坚决不能打，我就不相信，任何国家和政府他敢说，你打了疫苗后果我承担，打疫苗，让你先写上一切后果你自负，你凭什么打？我打你的疫苗，我凭啥自负啊？你研究的疫苗，我凭什么自负啊？我可以不打啊，而且我相信，包括美国政府和很多国家政府很快会宣布，不打疫苗或不能强迫打疫苗，这是个基本这逻辑，我要给大家回复一下。
第二个就是关于“躺平币”的事情，这个“躺平币”在国内的影响，大家已经都看到了，就在这个话题影响的所有的各个阶段在躺，什么叫“躺平币”？这个“躺平币”的概念，对共产党的影响它来源于什么？来源于当初共产党对中国人，所有的杀地主、分土地、杀土豪，所谓的分土地，造成的严重的后果，今天大家看上去没关系，事实上中国人开始在思考，我们这么辛苦的劳动，到底我们的日子能不能过得更好？为什么我们不能像西方国家一样，拥有自己的土地？为什么不能像西方一样，我们可以选择政府？为什么不能像西方一样，我们想信什么教就信什么教？为什么我们那么辛苦，却没有办法拥有西方一样，体面的生活和基本的房产和车辆？
在西方买个车，简直是太简单了，是吧？一年都不换新车都不好意思，一般的人，对不对？车便宜得很，我们的很多同事，头两天换的大众的SUV，换的奔驰SUV，都是二手车，新车4万美元，大众的SUV，然后二手车2万美金，这在中国是不可能的，在中国你要打工、还车贷、买房子。头两天，我们很多国内救出来的战友，去买完房子以后，房子带家具，啥都有40万美元，两三百万人民币一个独立的House，一个Acre的地。还有战友在凤凰城买的房子，大概是80万美元，四个Acre的地,带着所有的家具，豪华的不行了，带游泳池。
所以说中国人在问，为什么这个国家的土地、天空，都被污染了？人心都被污染？可我们就过不上体面的生活，这不是割韭菜，这已经是..大家要搞清楚，也不是简单的奴隶，就中国人但凡你要明白一点，从各个农村，你打打麻将，炒点肉吃，能吃饱馒头，每天你撅着腚，你干10小时，你都是幸福的了，就这，你在家里面，你还要中毒，就这，你还欠人家的钱，就这，孩子娶媳妇全家破产，就这，得一场病，死不了，活不了，死了，埋不起，埋了，那个坟在那搁不起。很多人都明白，“躺平币”不仅给躺平的人要给币，未来，还要给中国人，要让中国很多阶层的人，都要给他“躺平币”，而且这个计划，我受到了太多人的支持，并且很多金融机构都在了解什么情况，我希望未来把“躺平币”发展成一个，向共产党讨债的一个工具，共产党必须把这些年，欺骗老百姓的钱还给中国人，包括当年所谓的杀富豪、杀地主、抢走的土地，必须还给人民。
这就是我几年来说的，必须把权力还给中国人民，一人一票选举的政府，中国人必须有中国的土地，中国人必须要平分中国所有的地下、地上的资源，中国人必须要有拥有自己的，所有各地、各县、各市的所有的资源，不能被外来者剥夺，包括台湾，香港，因为“躺平币”会唤醒大家，让更多的阶层，更多的领域，他去躺平，所以这个“躺平币”影响巨大…大家别着急，这个需要一段时间，现在我们要把团队建起来，有大量的前期投资，大量的前期准备，而且要有绝对的最高端的人员，包括政治、经济，金融系统。
另外一个，就是我昨天听到的很多战友给我发很多信息，我没法回复，关于说你买什么币，关于大家问我说，现在的喜币，喜Dollar，我可以告诉大家，现在喜币和喜Dollar发展的程度，是超出你们任何人想象的，未来在市场公开交易的时候，你们都会明白了，大家一定要学会用喜美元，自己合法获得KYC的帐号，千万别忘了合法的使用、聪明的使用喜美元帐号，那是你自己的钱包。
另外最近一周两周，很多战友..国内的国外的很多战友要加入到工程团队，我给大家说一下，我没有办法一一回复。你要加入的，请给我个简历，如果你有在工程队伍的战友们，请你直接跟他联系，咱们欢迎大家，只要是战友的，还有能力的，都可以的，不是战友，有能力的也可以，大家可能都知道了，我们现在给所有的GTV，过去G-News,G-Club,G-Fashion,包括盖特,所有工作过够一定时间的,还有现在工作的战友，我们现在是将给10亿股的GTV的鼓励，这个事情在国内影响非常大。
所以这几天在美国的几大..Facebook，Twitter，YouTube的很多的战友都要离开，因为大家都知道，看到了希望，就是你该拿你的工资拿工资，根据你的过去到六月底截止的时间，根据你的工作的时间，来平均，根据不同的阶层，作出的不同的业绩，直接就给你股票了，GTV的股票，这总共是10亿股，这个投资委员会非常不同意，但最终他们还是同意了，原因非常简单，因为现在GTV要重建，如果GTV不重建的话，咱根本没这个机会，绝对不可能，绝对不可能。
现在这个10亿股，大概3~4亿股在六月底大概确定下来，发给以前工作在G系列的所有工程师们，然后剩下这一部分，所有的发给未来，最长五年最短三年，也就是GTV上市前，发给所有这些为G系列服务的工程师们，这是个天大的事儿，大家别忘了GTV去年私募的时候，它总共才20亿股，现在拿10亿股来发给了所有的为G系列工作的工程师，大家知道什么意义。
但是这次新GTV的募股是600亿股，这回拿出10亿股来只奖给，G-News,G-Fashion,G-Club,GTV,盖特和所有过去为G系列工程师们，直接一部分就发到你过去工作的时间，然后一部分发给未来的3~5年的在这里工作的工程师，这是天大的奖励，所以说所有的有意向的兄弟姐妹们，请和你熟悉的工程师和各农场联系，这都是抓得着的事实啊，不是共产党给你所说的，未来的中国梦啊，这不是梦，这是现实，最迟9~10月份就发到你个人的名下去了。
所以说兄弟姐妹们，我不能一一回复，只能在这儿部分回复，谢谢兄弟姐妹们，旁边会议室已经准备好了，我要去开会了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1632/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1632/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：FOX视频片段播放翟东升视频及凯莉的《曾经有一个梦》
嘿，有意思啊，不孬不孬不孬，3月18日，兄弟姐妹好！大家现在声音中不中，声音中不中，声音中不中，兄弟姐妹们。3月18号(双手合十)兄弟姐妹好！兄弟姐妹好！声音可以，哇！这么多人。（郭先生与战友们互动）［声音很好听，顾嗨，GHHA,七哥好，声音很好听，自由自在的晖,中中中，声音很好，郭先生，卡斯罗，郭叔铁铁铁铁粉，七叔我爱你，矿泉水，郭叔叔GTV太牛了。中，这话俺爱听，俺爱听，俺爱听，北威农夫，中中中！穿越小蚂蚁，中中中，喜马拉雅小石头，中中中，郭叔大徒弟，不孬不孬不孬，稍微有点什么？稍微有点什么？喜马拉雅，七哥，想死七哥了。七哥晚上老做梦，现在老做梦，做乱七八糟的梦，就你们老想我想的吧！呵呵，七哥好！七哥好！想死你了。好！这一会就四万多了。哎呀，今天七哥气色好。全灯光打的，别相信啊！都灯光打的］。真实生活中你见的人，没有像你在电视上，没有一个人像你在电视上看到的那样子的。兄弟姐妹们，没有一个人，啊！灯光打的都是。知道吧！七哥生活中又老、皮肤还松、又黑、面如菜色、憔悴不堪。啊，火，今天可等到我直播了。行，兄弟姐妹们。我现在先说着，我在十分钟以前就没想着直播，十分钟以前还没想着直播。我是想的是明天直播，因为星期六上午我有两个会也不能直播。星期天我也可能直播。所以我今天就没想着直播。结果呢！就是没办法了，就是太多信息了，兄弟姐妹们，特别是几乎是我每天我要看，就是话题最多的是什么，我要看到战友们关注的话题。那么就是从过去这几天来最多的就是来自于国内的各个领域的战友，这些战友出来太不容易了，就真的战友感觉咱国内的同胞们太可怜了，就上个网、翻个墙真的真的像是越狱一样。所以说，很多人的信息呢我就尽量地去看，现在国内战友也聪明了就是发信息的时候头一句话是最重要的，因为在我手机上显示头一行吧，我是谁，我有的都是知道的，都是记得的，有经常联系的战友就不用说了。那么这个一句话一出来，我每天早上我去看的时候就不一样，你像我今天早上5点钟就起床了，因为一直跟亚洲其他联系，就是现在这个数字货币、虚拟货币它成了全世界的焦点。那么现在在国外的所谓的搞币的，现在因为这个据说现在欧洲还有美国正在（郭先生展示身上穿得G-Forever——咱的 G-Forever，G-Forever）正在准备调查中共的火币，中共的火币。因为这个火币啊！大家知道，它主要是洗钱，它主要涉嫌洗钱。听说完全不承担任何责任，这是人家跟我说的正在要被调查这个火币。火币就是要买日本的咱要买的那个虚拟货币交易所的竞争者之一，咱们要买的是2.5亿，大股东也同意跟咱们谈，也愿意卖给咱了，
基本差不多的时候呱唧来个日本叫DDM一家公司直接出了4.5亿，那人家肯定卖给4.5亿，在这之前这个火币要买的抬到2.5亿，（与旁边工作人员说英语put here, OK），那么这个火币呢再一看人家出4.5亿以后，DDM它直接这个哥们来了个5亿竞争，欸，我这个事儿我感兴趣啦，我感兴趣啦，这是啥情况啊，是吧？因为它火币主要背景据江湖流传，你别相信我说的啊，这是中国的情报部搞的、安全部搞的，你觉得搞火币没有中国共产党的背景它能搞直来吗在中国，是不可能的，这个火币它干嘛啊？它情报部门就是收集中国老百姓出来的钱，它主要运作就是共产党自己它一个叫影子，张艺谋大导演拍的《影子》那电影，这共产党现在已经骷髅了是吧？留着头发、没办法啦，得让自己的老婆——漂亮的老婆叫什么丽演的，那个女孩演员好像中国最干净的一个演员啦，是吧？叫什么丽演的，然后叫自己的老婆陪着自己的影子，然后让她跟他练武，然后就要夺皇位、杀敌人，共产党玩就是这个游戏呀，影子，它得把这个火币变成一个共产党的所谓国家主权虚拟货币的影子到海外去，新加坡、日本、印度、中东、欧洲，它主要打这几个国家，那么大量的钱往外冲，而且这里边关键的问题它是以所谓替共产党搞情报、收集资金的各种信息为名，这都是共产党都是这理由，爱国嘛，国家海外力量嘛，是吧？然后呢发着个人的财，你爱他的家里的控制的国，他用你贡献的爱的他家里的国，来利用这个国家的名义他到海外来赚他自己的钱，这就是共产党这个游戏规则，你永远要记住这个，你脑子就不会再中太多伤，火币就是玩这个的，对吧？要不然怎么共产党让你玩，一毛钱都让你玩不成，七哥是在全球风控名单，我们很多战友都划到风控名单上去是吧？头一段时间听说比较和我平级的是去年十一月份把我还有我们公司里的高管还有一个爆料革命九指妖，呵呵，九指妖当时跟我齐名，现在拿下去啦，哇噻九指妖不在名单上了，这说明人家已经成为组织内部人了嘛，对不对呀？欸，这就是他们就是全球风控名单为啥不放这些人呢，它就让你跑出去的钱到它自己家腰包去，而且还可控制你，这就像那个大海里边的鱼一样，你从海里边逃到河里边，河里边有闸给你闸住在那儿呢，这就叫火币，这就叫火币，你看火币对着咱就来了，咱本来去收购日本这个市场嘛，结果它啪就去抢去了，给你一倍的价格，是吧？干掉你G币、干掉你G-Coin，这就共产党，只有共产党咱共产党是那么大仇恨呐，谁对咱那么大仇恨呐？所以说昨天晚上围绕这个事情去开会，而且让我很惊讶的事情，咱国内的战友啊给我发信息说七哥我买了多少火币，我买了多少火币，大家查一查火币在历史上割了多少次韭菜了，割了多少次韭菜了，火币它有自己的稳定币吗？火币能在全世界花吗？火币有黄金储备吗？没有！而且所有的火币去哪里你能查得出来吗？它是允许这些文明国家上市的交易所吗？都不是！就这哗啦啦啦这钱这家伙山呼海啸几百亿、几百亿的美元往里进，所以很多战友说，哎呀七哥我们现在终于等到咱们这个G币来了，所以咱们的战友可能问我一些问题啊，我不能在具体在这儿给你们回答，看一个人、看一个事情、看一个货币你看它的历史，再一个你看他到底是为什么搞这个东西，火币是洗钱逃税是共产党的海外影子货币机构，不信你去买去，你去买去试试，你敢买超过一百万美元你试试，你超过十万美元你试试，看有没有你国内的账号看有没有人找你，所以，过去一周我发现它在日本跟我们恶性竞争之后，我就向日本政府、美国政府以及欧洲的各国政府要把这个火币的真实背景特别它里边的管理人员的架构我现在，结果是欧洲昨天也很敏感，说Miles我们认真研究了你这个东西，很有意思，它说你说的有道理的，我说为什么中国独有货币这个火币在这个时候在大力地推广欧洲和亚洲还有中东，它就是给洗钱的工具，我说谁敢来保据，它敢不敢来跟我站在法庭上它所有的信息所有的数据不被共产党军事部门和国家安全部门监管，它是不是敢在法庭上跟我说它的所有的用户的信息它没有提供给共产党，我愿意跟它站在法庭上说，对吧？它敢不敢？我说G币不是我的，但G币是我创造出来的，我说这些背后的机构投资者们傻乎乎的他们只想赚钱，但我们是要灭共的，他们是这个整个火币的平台是替共产党情报部门海外、未来的海外叫猎狐行动服务的，很多人从中国出来以后没有地方去买了火币，你买了火币到了海外了你等于给自己戴了一个数字手铐、数字脚镣，我说这能行吗？所以说战友们我回答很多战友关于火币的回答今天我告诉你，你不信你买买试试去，只要共产党人允许买的任何货币、任何平台它一定有问题，你魔鬼允许你干的事情那一定是魔鬼中的圈套之一，它属于潘多拉盒子的计划一部分，这就这么简单的道理，就这么简单的道理，所以我回答所有的战友们相信七哥不要碰火币，你要不相信你就去试试，就这么简单，这是第一个问题，第二个问题，咱们的国内的战友们问，七哥我们最近要增加贷款、增加额度，还有原来的椅子增加额度，还有现在贷款增加额度，比如说国内战友刚才我听几个信息都是这样，说在日本或者到欧洲某农场要求对方是拿现金，要求对方在各农场家拿现金，拿现金的而且关键这汇率这一块是像日本算120，然后实际上是110那这样的话就少了10%，我在这里要声明一点，不管是日本，也不管是，韩国是不允许再接受任何钱的啊，韩国农场一分钱都不能再接受，如果哪个战友再给韩国农场再有任何一分钱交易，这里一概不接受，绝对不接受，除非你通过韩国农场直接汇到喜马拉雅农场指定的几个农场，你直接把钱交给韩国农场朴先生或者哈恩，我已告诉我们后果绝对不再承担，因为韩国的政府的金融机构它们搞不定，朴司令没问题、哈恩没问题，是韩国的金融系统有问题，就是咱们的能力在那搞不定，所以你拿钱进去你就完蛋了，出不来，以前的七哥得保证你不能有损失，但你们再这么干那我就不管了，真的不能管了，那比如说现在我已经再次声明任何国内战友给各农场之间汇钱的时候要到我这儿或到联盟委员会那有个确认，你比如说现在像日本农场的这个汇率的问题，包括你汇康州农场、汇洛杉矶农场还有汇咱们英国农场都涉及到汇率的问题，任何汇率任何农场你沾战友任何一分钱的汇率的问题，这各农场咱二话不说，不管你是谁一定取消你农场资格，你绝对不允许、绝对不允许有一分钱的所谓的利率差扣留在你农场，这叫剥削，这绝对不允许！我再说一遍，只要发现有任何人藏着偷着有一分钱跟战友之间有利差的问题，你农场资格自动取消。
第二个我要重申的事情，任何人给你钱你都必须打收据，农场、农场主个人必须打收据，或者你公司打收据，而且一定要流量数额、收款、干啥用途，你必须搞清楚，如果有农场你收了战友钱，你这个农场主和二农场主应该两个人共同签字，签字并说我收到你多少钱，钱数是多少、当时汇率多少、这项目是干啥的，如果没有这个收据，这各农场你必须被取消资格，你比如说咱们浙江的一位战友汇到某农场去七百万美元，是吧？利差就差了将近好几万美元，然后让你去打欠条你也不打条，你不打条是不可以的，不管你哪个农场你像加拿大原来战友们被封闭的资金你必须给战友要打条，像意大利被扣的钱，你必须被打条，因为这是你农场你凭啥你有时候你要收人家50%的钱，因为你收这钱你要承担责任，你付出了辛苦、你付出了努力、你承担了风险，你当然你获得了好处，你既不承担风险你也不承担责任，你凭啥分得这个？对不对呀？这是绝对不允许的，所以我在这重申第二条，所有战友记住没有被确定的可以收钱的农场，任何人再往那汇了钱后果自负，联盟委员会绝对不负，聪盟农场也不负。第二，任何战友和农场之间的钱的汇率差一分不准扣，一分不准扣；第三所有的农场跟战友之间收到钱必须打条，而且各农场在账上留的钱绝不允许超过五十万美元，超过五十万美元这是绝对不允许的，应该马上报联盟委员会，任何超过五十万美元的过了夜的必须马上给老班长和长岛哥联系，必须要报给联盟委员会，我现在再次地确认老班长、联盟委员会一定有公开的两个联络方式，是二十四小时由联盟委员会来收信息的，确认付款信息确认包括放款以后给联盟委员会备案，我汇到哪个农场多少钱，我给谁多少钱，我通过多少钱，另外一个每天二十四小时更新对账，这个老班长和长岛哥马上会做出来，然后会在我的盖特上公布出去，所以说战友们回答你们，这么多人你们回答我的问题，我在这统一回答，基本都是一样的，农场这三条原则我希望大家清楚，中不中？好这第二个，
第三个关于时间的问题，我再重申一遍原来的老椅子包含参加借款项目的也包含VOG和凤凰农场和加拿大农场和意大利农场所有原来被扣的和被九指妖骗的钱的所有的战友们，你们的所有增加的时间就是你在原来的基础上再增加的，四月十五号截止日，四月十五号那一天之前享受到可能是到新评估价值后也可能一比十也可能一比八也可能一比二十，不知道，新的股份配额，四月十五号以后就是开始正式的新G-TV重建的发新股，那个时候对不起只有一块钱一股，没有任何增发，一块钱一股，在这个之前的，可能会考虑到G-Coin配额，在这个之后的绝对没有G-Coin配额，大家要讲清楚，这是今天的第三个问题。
第四个问题，我再告诉今天VOG的事情，这个VOG Sara垂死挣扎，垂死挣扎，九指妖还有龟头洋、PJ潘，我今天可以明确告诉大家，他所有说的话过去这一个多月说的话，真的是没有一句话是真的，这话记住我们到法庭上见，Sara魏九指妖没有一句话是真的，悲剧的事情还有人去相信，相信的人希望你一定要相信直接去相信她，我今天告诉大家， 不会超过一周的时间你们就会知道Sara魏的人生第一次走向灾难的开始，不会超过一周从今天算起，记住我今天说的话，记住我今天说的话。她不会进监狱，进监狱她需要个一年大概差不多不会超过两年她一定进监狱，还有她儿子一定会进去，还有龟头洋、PJ潘还有那个什么陈其生，还有那什么什么Jonathan叫什么张宁都得进去，这是肯定的，刑事案子两回事。我要说的这一周，大家你会知道为什么几周前七哥说要和SEC跟整个的合作，七哥说拒绝全球和解，我承担这个刑事责任你去调查我，但战友钱必须保证下来。这个事情的结果大概一周会发生下来。但我要告诉大家的事情：九指妖就她那点儿、她那点儿真的是垃圾、扫厕所的水平，她提我们的资格都不配提，一周后你就知道发生什么事情，所有VOG和凤凰农场的战友的钱她一分钱她都碰不了——这就是七哥要告诉所有战友的，每一分钱都会在美国政府和SEC美国证监会监管下、和我们和证监会监管下同一个结案报告将钱还给战友。就是战友你们未来和所有VOG和原凤凰农场的所有战友，你记住我今天说的话：Sara魏说的话就是放屁，她一毛钱的权利她都没有。SEC搭理都不搭理她，她要说SEC跟她联络，你叫她把电话拿出来，你叫她把通讯拿出来，所有的事情都是我们在主导。还想SEC、我们去对付她，她太瞧得起她了，我连拿屁崩她的心情都没有，她连个垃圾都不是。所以说还在那块儿，我让她忽悠了一个月，叫她得瑟。你们每天来验证她过去、上一周、再上一周说的话。我今天告诉大家的消息：所有原VOG、凤凰农场所有战友你记住，七哥保证你是在所有的在一周以内美国政府会将所有的到她那儿的钱会给你释放、给你权利。她屁关系都没有，跟她个毛都没有，而且她会走向灾难。先把她，先让Sara知道真正的力量是什么、真正的实力是什么，还有撒谎的代价、骗战友的代价是什么，先让她知道知道，我不跟你说细节，还有一周的时间。所以很多战友说VOG，我就不回复了吧。你们的钱没问题享受和椅子一样的待遇，然后等到SEC证监会和美国政府的文件出来以后，你有俩选择——一个继续投，一个你把钱拿走。我非常强烈的希望VOG受伤害的战友们你们一定要三思尽量把钱拿走不要来投，这是我发自内心的，没有别的意思啊。为什么这么说？兄弟姐妹们，Sara魏成天说郭文贵骗钱了。我骗的钱——钱我也没拿一分钱，钱都在账上呢，是吧？我不可能骗钱。很简单，问问Sara魏他骗的钱去哪了？是吧？这是一个。 第二个，所有你们付到的钱，这回你都可以拿回去，是七哥给你争取来的。钱已经被九指妖骗了，她让你写遗书，她让你写遗书！然后再找中国警察找你喝茶，是吧？然后她的小额汇款，她以为那一两千万她就闷得儿蜜了，那些人消失了，我可以告诉你一分都不会消失。那些人找不着，那些人的钱美国政府有处理办法。少到，因为她银行账上的汇款信息少一分钱Sara都会进监狱，九指妖就得进监狱，所以你们不用担心。还有话说回来了，美国政府处理不了七哥给你处理。所以第一步：所有因郭文贵相信爆料革命的、到VOG的、凤凰农场钱，七哥保证这次让你选择，你拿回去，所以说郭骗子给你干这样事儿，你找这样的骗子，全世界你找一个我看看。第二：你选择投不投资，七哥强烈的建议你不要继续投资把钱拿回去，把钱拿回去。这就是七哥保证，你有拿百分之百把钱拿回去的权利。你说有这样的骗子吗？我还得承担刑事调查的责任，是吧？这是第二个。
另外一个：所有的，如果在VOG的钱,有战友没来认的， 钱多余的还是被Sara最近挥霍和龟头潘两个鬼混之间什么拿几十万现金到处发钱、造假账，就像我们过去这几年给战友义工的钱，十几万、二十几万、三十几万没有一个战友收到钱的，没有一个战友，没有一个战友收到钱的，那她是刑事犯罪了。例如这样的钱她给挥霍掉的——刑事罪。她去面对刑事罪，七哥帮你把你钱还上，明白了吧？中吧？你们要是人生如果遇到这样的骗子真是太幸福啦，帮我找几个。所以VOG的问题，亲爱的兄弟姐妹们，我全都回答完了，凤凰农场的回答完了。但是前提是你必须在4月15号以前到所有各地的农场或者喜马拉雅联盟委员会，G-Dollar、G-Coin、凤凰农场、VOG，所有对账的情况下，包括加拿大包括意大利对账的情况下，经过核实账是真实的和我们司法部门调阅VOG的账和VOG内部信息的账和May Wind所有的账都对上以后，你才会享受未来——1、你可以继续投资，2、你可以把钱拿回去。你拿不回去、丢的钱七哥赔。如果你没有对账那就不在这范围之内。大家听明白了吧？如果你不告诉我你钱是咋回事我也不知道你是谁也不存在你把债务卖给联盟委员会。你在这之前你对完账说我愿意把这个债务卖给联盟委员会，就等同于这一次你已经同意了接受新的投资和股份、新的GTV。
然后呢这个债务跟你没关系了，但是前提是当美国政府做出决定，原VOG的钱要汇原来的你可以汇的时候你最后一个关，你要去填那个表格，一、这个钱，我已经债务卖给了喜马拉雅联盟委员会，我转那儿去；二、转给我账号。转给你账号，没问题，你后悔了是吧，我不想把债务卖给你了，我签完了我想把钱我转走——你转走，你转走以后，你告诉我们一声，说：“我不继续投资了，我不把债务卖给你们了，我拿现金走了。”你就拿现金走吧，告诉我们一声。你不告诉我们也没问题，因为在你不告诉我们的前提下，我们这个合同当中明确的到什么时间内你没把钱汇过来把你的股份自动就取消了，你也拿不走、你也骗不走。这是起码的，防止九指妖啊。是吧。没有问题。所以给VOG所有的战友们是这一次最优惠的，最优惠的。是目前我遇到最大的法律麻烦、最大的压力、最高的成本、最高的法律成本全来自于VOG，也就是九指妖。所以说，大家明白了吧。所以说对九指妖下一步采取多狠的措施，到时候千万别和我谈善良这两个字。不是说是我和她的事，是让她自己要认识到做恶撒谎会不会受到代价、会不会受到惩罚、应不应该付出代价，那是她本人的问题。啊，天天打着上帝的信誉、名义她干的这些事她必须承受代价，好吧。到那时候谁也别跟我说，啊~她也是女人呀，啊~你应该像对待黄艳一样宽容啊，啊~对战友如何如何呀。我告诉大家，战友归战友，不是你当了战友，大家千万不要掉入中国人思维逻辑的怪圈，我跟了你了，如果你对我不百分之百好你就是坏人，不管我对你多坏你对我不好你就是坏人，这叫中国思维逻辑怪圈，这叫共产主义的残毒。
千万记住，不管你加入爆料革命，你支持爆料革命，你跟你做坏事和做好事，你跟爆料革命没关系。像过去这一周某某农场、某某人、谁和谁有性关系、谁谁介入到他家庭去了、第三者了，我再说一遍，听起来很不舒服从个人讲很不舒服，七哥是从茅屎坑出来的，什么事都见过，也不是像你们想象的什么伟光正，绝对不是，什么事都干过、什么事都经历过，之所以这些经历、之所以干过，七哥也受过很多的磨难和惩罚，才能让我相信的是正道主义，才相信灭共是天下唯一的正道。
我也相信我们的正道主义对信仰，家庭，法治，尊重的意义，所以，特别是我这样的人，我是有儿子、有女儿、有老婆、有爹有娘，全一大家子的人，所以我接受不了任何所谓的这种背叛，我接受不了这种家庭的欺瞒，我接受不了这种对这个夫妻之间这种互相的玩弄和仇恨的在一起，这绝对是不好的，更不要说去当人家第三者，那就更是夸张之极了，因为我们都是女人生的，不能搞这个事情。但是我要说出来的，每个人的生殖器都是你的自由，我们不能像共产党一样管天管地管生殖器，我们管不了，不要说爆料革命新中国联邦今天是一个灭共的一个松散性的一个大家的一个这么一个群体。即使你拥有了主权、国家主权，我们也不会去管这个，它靠法律约束，任何靠道德约束人行为的那都是骗人的，只要法律约束、法律的遵守了，剩下才是你道德的。我们不可能以任何道德的理由去批评任何战友去，我们也不能代表任何战友来介入人家家庭去管理，所以很多战友给我说这事的时候，我听了我有感觉但我不能有太多的评判，你像最近这几天很多战友给我讲述父母和家人的故事都讲得很隐私，我只能说哎呀你很不容易、我知道你很伟大，但是我不能介入到你家庭、批评父母批评兄弟姐妹是不可能的，就像这父母第三者、就像那个夫妻第三者，我反对任何人介入人家家庭，我反对任何人做这种背叛对人家第三者有伤害的事情，但这不是我们的责任，不是这个人他有了第三者了爆料革命都是第三者，不是这个人搞破鞋了，就是战友给我发信息，啊，你看看谁谁谁搞破鞋，搞破鞋！我说这词哎呀我的妈呀，我这几十年没听见了，小的时候，小的时候在东北生产队长、副队长、会计跟那旁边的就是我的那个老搞人家老婆那个，被人家给抓住以后人家喊他，他老婆喊他搞破鞋，东北叫搞破鞋这个叫，这叫奸情啊。我说你不要给我说这个，真的是你们家谁搞破鞋这我七哥不能管这个，即使咱新中国联邦成功了灭共了，咱也管不了，那只能让法庭去管，我不能管这事。话又说回来了，我明确告诉他，我说你先生和这位我们的女战友的事情，真的我跟你说他俩贡献巨大，我不能因为说他俩有男女私情我就否定他爆料的价值和贡献，那是不可能的。他对灭共上有重大的贡献、他写的文章都是真的、他做的视频都是伟大的，对共产党都是有伤害的，他个人的道德不能代表他所灭共的结果和功劳，所以说我不能这么做。当然了另外还有一些战友，你比如说最近救出来很多战友，这有些战友他真的是说实在话，我给大家说我不在乎大家高不高兴，我就是要真实的对待你们。我们救出香港这么多人，没有一个香港人救出来以后说你继续帮我房子吧、你继续帮我工作吧、你继续借给我钱吧，然后呢或者之间闹矛盾了、或者是在安排住的地方跟人家房东闹矛盾了——一例没有！台湾、日本、泰国、缅甸、马来西亚，欧洲的英国、德国、澳大利亚、新西兰、加拿大、美国都有，就咱们大陆出来的战友住在人家家嫌房子小要住人家家配房去，住在人家战友们安排的公寓走的时候是杯盘狼籍，有的咱大陆出来的带着孩子、带着老人，这孩子闹的楼上楼下全投诉，还有在大陆救出来的战友，从来没帮过爆料革命，这些是没有任何人帮助爆料革命的，就是战友说他是受到了威胁咱们就救出来了，救出来以后就觉得爆料革命你得给我发工资、你得给我安排房子、你得给我安排车子，甚至你要养着我，这种事情太多了，甚至有人觉得，头两天很多人咨询这个护照的事情，太多了，咱律师都快烦了都，都忙不过来了，那有人竟然咨询完以后啥意思，你帮办护照你得帮我付钱，咱们律师就傻了，他说Miles“我这没有听错吧。
他要办护照，我们帮他，我们不收他律师费还要让我付护照钱十万或者二十万。”我说：“不会吧。”结果，他发给我你看他发给我的这个英文和信息，我一看确实是这样，就是战友们咱不能这样人家帮你忙了，你帮我忙，是吧？你解决了我今天摔倒了你把我扶起来，是吧？你得带我去医院、带我去医院你得养我一辈子，你哪有这样不讲理的这事儿，是不是啊，这种事情已经不是战友了。第一，咱不能拿道德审判去把人家的个人道德和他灭共的能力和贡献放在一起，这是绝对不可以的。
共产党攻击我们所有人就是拿你所谓的道德、拿着你的生殖器来攻击你，但共产党它本身就是个烂货。我可以发誓，我本人如果我有那方面的时候你使劲攻死我，弄死我一万回都活该。因为我当着你们面我说的，我的道德和我的对男女、对家庭的所有东西是真实的。如果我干这事了你们把我打入八十八层地狱都活该，因为我骗你们了。人家没有公开说我的道德是那个标准，人家没说七哥所说的新中国联邦的道德标准是我的标准，人家没有这么说，是吧，所以他的贡献和道德没关系。另外一个，战友救你出来不是我们的责任，救你出来不可能养你一辈子，法治基金帮你也只是一时一刻，不帮你的时候你骂法治基金、你骂爆料革命那是你脑子有了问题，法治基金不欠你的。法治基金的捐款从二十到两万到二十万、两百万的捐款者不是养着任何人的，那是灭共的资金，你先问你自己你对灭共有什么贡献，你未来还对灭共有贡献吗？没有，没有不可能养你一辈子。就像我们去年给一个人付了，法治（基金）一直在给他捐钱，头一段给他停了，为啥停，他私下里问我：“为啥停了？”我说：“你觉得你还有对爆料革命、法治基金有什么贡献吗？”“没有”，我说：“你自从出来以后，你干过一件对法治基金、爆料革命有贡献的事？”“没有”，我说：“那你必须给你停，我可以捐你那是我的事，法治基金的捐款者给钱不是养你一辈子的”，对吧，就这么简单，我们有多少战友累倒在家里边，生病的然后在秘密翻译组还继续做事情，还有我们长期做视频的，做手术到医院的从没申请过一分钱，我们不该帮人家吗？那凭什么养你一辈子啊，是不可能的。包括咱们国内有人出来，说：“七哥能不能我买个房子法治基金拿点钱？”我说：“法治基金不可能给你任何人买房子，买房子那是犯法的，你干啥事了？“”我受共产党威胁了，我上G-TV了”。就因为你上G-TV就得救你出来、救你出来给你买房子，这不是已经是对不对的问题了，这是强盗的问题了，这是不可接受的，这些事说实在话我不愿意说啊。这就是文贵一定灭了共以后一定隐居山林，一定隐居山林，七哥真的接受不了。就像我说，头一段时间有战友借款一万块钱找长岛哥我退回去，然后法治基金捐款的二十块钱能不能给我退回来，你捐那二十块钱是为了你进入到G系列投资大门，一万块钱一看川普总统选不上了你把一万块钱借款退回去，然后再把进大门那二十块钱再拿回去，你这叫什么情况？这不把我们当傻子来对待吗？钱肯定退，那二十块钱没法退。最后，长岛哥说，我来给你二十块钱得了。
就像有的战友给我发信息，七哥，我投了一共六万，投了六万多，过去一两年他一共借款六万，他投了六万多块钱，跟我联系绝不下千次以上。我就是因为把他当成一个真正的战友对待，但是真把我当秘书了，我连跟你七嫂如果过去四年要超过五百次联络信息我都不是人，我跟你七嫂过去四年要超过五百次，严格讲不会超过两百次。因为一弄我找找她问问家里事，她给我发信息就是回去你吃饭吗然后就是关心关心身体，从来不说别的事，她说我不想占有你多一秒钟。我这样对待战友了你说还不行吗？还不中吗？还怎么着啊，对吧？就包括这个，昨天晚上有战友给我说他家里边。这个有第三者进入的事情。我说：“我跟你说实话，2013年我真的去找过香港的养和医院，还有英国的一家医院给我看病的，我真的去过，我说我要准备开干之前，就是灭共之前，我准备全干之前，我想把生殖器割了，我说的这些都负法律责任，我真去论证过。我还跟你七嫂子说了，可把你七嫂子气疯了，我说我要把生殖器割了，她说你为啥呀？我说为了以后我说戒欲啊，把生殖器割了，人家是剃发明志，我说我这割小弟弟明志。呵呵，你七嫂子疯了，将近一个月没搭理我，在我娘那块在我爹那住了一、二十天不回家，她觉得我疯了。当时我没告诉她我是要去灭共开始这个，我说我要干大事我先把这解决了，别犯错误，她觉得对她是个侮辱，受不了了。当时她不知道，后来到了外面来以后我才告诉她。人最容易犯错误的就是这个地方，是吧？无非是钱还有生殖器嘛，钱我不会犯错误了吧，生殖器割了它，结果人家给我论证，很严肃这医生说：嗓音会变、脸型会变、然后甚至你走道的姿势都会变。哎哟我一听挺吓人的这个，得得得得得，我说我不了，我不弄了。结果是人家一堆医生开完会在英国，说先生你还觉得你要不要做呢？我说我不要做不要做坚决不做，哄堂大笑，大家在那哈哈大笑。七哥有时候很天真、很无知。现在我一想就像在那医院那个会议室一样，一圈人坐着，我在那个前面大屏上显示着做手术怎么做。人家做的是变性手术或者什么叫纠正形手术，还有什么割包皮呀什么的，结果来了一个神经病要自己割了，健健康康的，每个人的眼神都不一样，哇噻，到最后的时候说你还要不要做了，我说我不做了不做了。哄堂大笑，大家都笑晕了。真的是为了灭共七哥想过这个事啊。自残嘛是吧，要想成功先要自宫。我本来我就说这个，当时跟你嫂子还吵架，我说你看这武侠小说讲的很好啊要想成功先要自宫，她说你完全是疯了。呵呵呵,今天想起来是挺疯狂的。但是最近看到这些战友们在困扰于男女之间关系的时候，七哥有同感。这很不容易，说实话很不容易。昨天晚上我就做了春梦了，说实话我就做了春梦了，二次发春梦，容易吗？不容易。你只有扶墙去啊，那咋办呐？你总不能现在到了下去十八楼下去你找人去呀，那不是犯罪了吗？所以我觉得这个上帝安排男女实在不太公平，你说咋解决呀是不是？你不能这会开车找你七嫂去呀，你说昨晚就发春梦了。但是我要说的我们是人不是畜生，我们看了很多动物世界里面这个动物界的天然的人伦啊，动物叫物伦吧，但是我们确确实实我们得克制，不克制那就不是人了。这就是我觉得佛教、宗教最好的、最重要的，我们是一个高智商、高智慧、有约束力的一个动物，也是地球的主宰者，你必须有得到有付出，特别是在人类社会有家庭的情况下，你必须要承担责任，你必须要牺牲和奉献，否则你不可能成为家庭的一员。就像很多战友说这个父母的问题上，很多战友说国内有些养老院还是不错的，是的，国内是不能说绝对的养老院都是坏的。
头两天我跟我们农场委员会开会，我说原来说跟着共产党走进火葬场，我说共产党流行，如果是你要是想娶个新媳妇或找个好老公或者你恨你这个老公或者你恨你这个媳妇，就把她/他送到养老院去，那确实是危险，很危险。我说第三个现在流行的是什么？我说你要想娶新媳妇或者娶新老公，你把他送哪去？每有一个人答得上来。我给联盟委员会的说，你知道现在最流行的你想害掉你的那一半的时候，什么招知道吗？流行的？大家回答回答我看看（郭先生与战友们互动）［卢卡斯来了，第一流行把他送给共产党啊，送给共产党就进了火葬场；
第二流行，把你恨的人送进养老院。第三现在流行是啥？没人答得出来，参军，不是］，你现在你看看全世界几乎都一样不光是中国，共产党让全世界给了所有人一个合理谋杀的手段，合理谋杀。我跟我的律师开会，我说你干什么？他说我正在怎么着怎么着，我说你是在谋杀。（郭先生念战友留言）［打疫苗！呵呵，战友太聪明了，二度咖啡岛，聚友族，咖啡先生］，对了！战友你们太聪明了，就是联盟委员会的几十个委员没有一个人答对的。我们现在跟律师一开会，你在干什么，欸我让我老婆去打疫苗了，我说你为什么不打，，我问了所有人，我没听说一个人自己打的全让自己老婆打的，还有让自己老公打的，哇噻，我很惊讶，我说你们这是谋杀呀，我说你的目的我知道，就让你老婆打疫苗，你老婆死了你换个新媳妇，结果所有人都傻眼了，我说你们绝对是谋杀。所以现在共产党内部当官的流行什么，我头两天就是辽宁抓了几十个公检法的人，抓的几十个公检法的人其中一个纪委的干部是咱哥们，是我初中的同学、是一位女士，欸，我说你这最近专案组怎么还让你出来了呀，还给我联系。哎呀，她说抓那些人那都黑龙江人啊喝酒的时候还有那公检法他那个狠劲儿对老百姓那个凶残，她说你知道他们多惨，抓一个跪一个、抓一个磕头一个、抓一个尿一个，她说你说太对了七哥，这些公检法这些烂人，她说，都是一帮怕死的懦夫啊，抓到黑龙江纪委的、抓到那个动力区的分局的、抓了黑龙江省政法委的，抓的那些人抓一个尿一个、抓一个磕头，都是发抖，都是抖得不行，全哆嗦。大连最近又抓了好几个，都是我这个同学抓的，中纪委三室的，她说简直就不行了。但是你知道荒唐的是啥吗七哥，她说所有这帮王八蛋都让自己的老婆去打了这个疫苗，都去打疫苗，他们都没打，也有女警察被抓，好多女警察被抓，过一段你都能看报出来啊，就原来所谓的韩桂芝手下还有活着的，还有呆公检法在纪委里边呢也让老公打她也不打。形成了一个中国一个非常有意思的一个像那个西藏的那个水一样，到这边儿是清水到这边儿是浑水，就是体制内有权力的、成功的人，女的让老公去打疫苗、男的让老婆打疫苗，都自己不打，现在在中国就流行，你包括在全世界啊，我看那帮律师都是啊，自己不打让自己老婆去打，战友们有多么的可怕啊，这共产党的病毒有多可怕啊。如果你想换媳妇换老公快让他去打疫苗。共产党的疫苗，你看那个德国、法国，现在法国已经你看到最近了吗，所有这些包括总统打疫苗全都是假的，全都是假的，他就希望自己的政敌赶快打疫苗，我都打了你快打，一打给打死个球的了，不用，下一步不用竞选了。
现在最近我最后要说一个事情，最近在流行啥知道吗，战友们，美国CNN电视台最近在说什么，美国有一片一大片的现在人在宣传共产党的啊、共产党蓝金黄的啊，蓝金黄的，干啥呢？说呀这共产党的病毒啊本来就是个泄露，泄露了以后它本来想承认的，结果由于郭文贵爆料革命还有班农还有闫博士还有什么路德访谈119这些人，由于提早地暴露说他们是生化武器把他们给吓住了，吓得不敢说了，哎呀闭嘴了、害怕了，然后就说那你就随便就释放吧。所以说都是这帮家伙搞的共产党不敢说实话，共产党不敢给我们配合，也因为这些人的咋呼啊，郭文贵、爆料革命、闫博士、路德访谈、博士军团，还有路德119、还有班农，导致共产党铤而走险。还挑起了在美国和西方的对亚裔人的所谓种族矛盾，你说这些王八蛋有多坏啊，这两天他们都在美国的这些人都在跟我说“欸，你怎么看Miles？”我说我告诉你：这是好事儿。我们说的病毒是不是真的？那只有事实能证明！证据能证明！不需要我们说，病毒到底是不是生化武器、到底共产党是因为我们说了它才不敢提供真相，还是共产党本来就是生化武器的计划？它买掉全世界的口罩、所有的医疗系统，还是听了我们的直播，它说我得需要把它系统的设备买回去，买断全世界的口罩？所有的这些事情我说如果是那样的话我们也认了，是吧？所以说你看，记得去年直播，在去年的时候我就说过共产党就想尽一切办法嫁（祸）给什么蝙蝠啊、果子狸、穿山甲，它最想嫁祸的是谁？就是郭文贵和爆料革命。它实在嫁祸不了，没有任何办法了。现在来了CNN开始带头了，你看啊带苗头了，是因为我们爆了真相、爆了材料才让共产党不跟西方配合引起了所谓种族矛盾！正好相反！我告诉所有的美国朋友，包括朱利安尼、班农、皮特纳瓦罗、蓬皮奥、Miles余，所有这人Pottinger，我们要告诉他们所有一个东西，让这些人尽情的宣传，他宣传的越大越好，到最后一分钟知道，支持我们第一个把中国共产党和中国人分别开来。我们是第一个把说——中国人不等同于共产党，共产党不等同于中国人。我们是第一个说——中国人比任何人都是共产党的受害者，而且是最恨共产党的，所以我们成立了新中国联邦，让他们尽情的宣传。共产党这招都能想得出来，这跟九指妖都是一样的逻辑。她让人家写遗书她不说啥，她自己造假银行文件说把钱退还了，有一个战友收到钱的吗？大家问收到钱了吗、你不是说退款了吗？有一个收到钱了吗？有一个收到钱的，那九指妖你就是配做人。天天撒谎，天天撒谎。第二，九指妖你天天说我们爆料革命、郭文贵是骗子，告诉我，我们骗过任何人一分钱我们就是骗子，我们就该砍头都行。就这种流氓的话、下三滥的话，它天天说竟然有人听，就有人听的人我们希望你永远不要醒来，永远不要到爆料革命这儿来，你永远把我们当骗子。就像共产党能这样的撒谎，这共产党的所有的这些东西和九指妖以及PJ潘还有所有的像过去的潘石屹呀是吧，陈峰啊，哎呀，说到这儿陈峰又来事儿了，陈峰啊是吧？还有什么？当时的这个什么林毅夫，林绍夫啊，是吧？所有的王岐山、孟建柱、孙力军、傅政华都是一个样子、一个口气。就是一个爹生出来的人都不会这么一样，太一样了就是共产主义病毒啊。完全是假恶丑黑啊！现在竟然敢这么说了，说是我们爆料革命爆了真相才导致这个事情都发展那么严肃，是我们挑起了亚裔人和美国白人的矛盾，你看这家伙——这就是共产党。
我们要清醒地认识到兄弟姐妹们，另外一个就是现在香港人在全世界封香港人的嘴、封香港人的钱，我们一定会做到让香港人在西方尽情的享受自己合法的财富，合法地享受自己的使用这些财富和让他们在所有的事情面前讲出香港的真实故事，这就是我们要干的。这就叫新中国联邦！这就叫爆料革命！而且我们更要以香港圣城和香港人民的这种道德修养和素质作为榜样，香港人真的是太伟大、太伟大。刚刚我就收到在香港到了日本的，救那几个战友的那个信息，人家那日本人说是香港人素质太好了，太感谢了！我们很荣幸救了这些人，我就刚来看了都特别感动啊当然他们也离日本了，现在已经到英国去了。
那么我们要学习的是人这种善良和真实和真诚和这种修养，同时人家守法，这是咱们要学习的。而不是像共产党这些流氓、诡辩术、完全造假、完全胡说。就像那九指妖，完全假到你不能再假。听说还说我有第三个儿子，哇塞！我要有第三个儿子我就该天打八雷轰！还第三个儿子，我估计你嫂子就直接给我剪了，不用医院了就。这话都说得出来。向熊宪民、屎诺去求饶。你九指妖跟熊宪民去睡觉去得了，你嫁给他得了，是吧。向熊宪民求饶、崇拜熊宪民、崇拜鸡腿潘，你这种垃圾，你这种烂货。
所以战友们永远记住你们跟的是爆料革命、跟的是新中国联邦，不要去跟任何一个人包括我。你们的信仰是来灭共的，不要用道德和所谓的个人情操和动不动就我伤心啦，哎呀我失望啦。你那么容易爱伤害、那么容易爱失望，千万不要跟着爆料革命。爆料革命、新中国联邦未来的路上会有无数个你想象不到的九指妖出现，无数个。我最早几年前就说过最后一起走都向喜马拉雅灭共的那个目标的时候不会超过5％，不会超过5％！我非常坚持能达到5%就成功了。所以你不要被哪个人所影响，九指妖不能代表我们爆料革命，她更不能代表新中国联邦。恰恰的事情让我们看到了爆料革命和新中国联邦灭共的必要性，因为太多中国人像她一样已经成了妖了。这种妖应该去妖精呆的地方，不应该呆在人间。你们很快就会看到的，她一步一步~~~~大家记住啊，九指妖带给你唯一的贡献，会证明给你两样事，两个价值。第一个，当一个坏母亲是怎么把孩子害死的，怎么害死的，害死自己儿子、害死自己、害死多少尊敬她的人。是坏人是如何坏的又如何害自己的一个轮回，她第一个贡献。第二个贡献，在九指妖身上你会看到欺骗上帝、假信仰、伪善良，特别是貌视法律——利用美国的法律漏洞假结婚、骗护照，然后再在西方利用法律去骗人，然后貌视法律制造假证供、假文件、假证词，会受到西方惩罚的整个样板。所以法律上的投机者和精神上的投机者的两个最好的样板，会得到什么样的结果，走着看，好吧。行了，今天兄弟姐妹们，我就直播到这，不说啦。我要马上我这约了人开会。兄弟姐妹们，咱们战友的现在的迸发是在九指妖事件以后战友的数量是真是倍数的增加，九指妖事件以后要投资到G系列的战友们倍数的增加，九指妖事情以后我们战友的质量也是倍数的增加，这就是上天给我们最好的回答。九指妖过去一上线几万、几十万，现在有吗？听说一直是100人，这100人我们得了解了解，到底什么原因这100人，估计都是共产党的什么什么人。（念战友留言：前几天跟侄子看球赛，泡爹又来了啊，他居然知道郝董念新中国联邦宣言的事情，让我很惊喜。我给他念了一些你的盖特和路德先生的节目，从他言辞中流露出对CCP本能的反感和鄙视，这更说明了新中国联邦承载的希望之重，感恩爆料革命，向您致敬）
我们的海东兄弟、钊颖妹妹，你看这两个人真的是，我觉得从道德上、在勇气上、在能力上都是让我文贵学习的榜样，很了不起，很了不起！
［哈威先生:我们愿意继续被七哥&amp;quot;骗&amp;quot;，然后成为亿万富翁。］世界上没有一个骗子当你把钱包掏出来以后你有第二次选择、你有第三次选择——从来没有。第二个世界上没有一个骗子说他可以告诉你他所有的世界和他生活的方式和所有的他的人生的版图和他的给你&amp;quot;骗&amp;quot;你的东西在哪里——从来没有，那叫庞氏骗局，就是你摸不着、一定有假的。咱们的GTV就在你看到现在就你来看得着GTV是啥样的——是公开的，我一样也改不了，数据、平台、关注，所有的。第二、七哥是什么样？是在哪里的？咋回事儿？共产党己经全都说出来了，不用听我的。按共产党的去说完以后，你再核实完以后，是吧？你就了解了。第三个，你在任何情况下你还有选择，这就牛了，这就牛大了！这就像为什么国内的战友说要投咱们的G币呀，说火币、G币都要等着，着急投G币。大家去想想G币未来是什么样子——一块钱一个它总值是一千亿；十块钱一个是一万亿美元；一百块钱一个就是，大家都想到了吗？一百万亿美元，是吧？大家这个帐能算的出来吧。我再给大家说一遍，G币和G-Dollar是世界上加密技术最好的。火币就是那个假的，中国产的那个叫什么？叫夏利牌汽车，咱们这个是劳斯莱斯。我再告诉大家的是，就这么牛，就这么牛！大家不知道吧？你们可能没有意识到前天是一个非常重要的日子，G-Dollar、G-Coin第一次正式的联网上线，正式的获得了世界上所有的金融市场的正式认可。虚拟货币上线，第一个你世界整个金融互联网和世界互联网、世界金融组织承不承认，这是关键的一关就是你真正的诞生的那个护照。前天咱们的纽约时间下午的三点钟正式上线，是从纽约时间上午九点钟开始的，上线成功！已经被所有的，现在它已经进入世界的金融网了、已经进入世界的虚拟货币网，它已经是合法的世界存在的虚拟货币，而且是世界上唯一一个有黄金做储备的虚拟货币和美元世界上所有货币秒钟可兑现的、可花的G-Dollar货币。世界上只有一个货币有两个币的稳定币和浮动币——唯一的一个。七哥最后给你们爆这个料可以吧？这叫实力，这叫实力！这就是实力行动的结果。就像你看到这个GTV一样，现在你看到的不是我们说了是真的咱GTV是通过我们在看的。到现在吹牛的人很多，我没见中国人和全世界任何人做出一个出来，只有我们有！莘县阳谷县搭县，走走看。不仅是对共产党的，是对我们自己，对所有的敌人都要证明给他们看。文贵一生信奉一个哲学——不管你说多好、不管你说多巧、不管你说的多妙，最后看你是否兑现。这就是我娘从小说我的——不要听人家说，小儿嘞，你也别说那些话，关键你看你拿出啥来了。我娘都知道关键是看他拿出来啥了。这就是文贵，这就是文贵。
最后兄弟姐妹们，我还要说关于父母的事情跟我们说的家庭，是在健康的正常的情况下我们来衡量我们所崇尚的孝敬、孝顺和家庭依法维护家庭的道德和尊严、依法养老。这不包含有疾病、不正常、变态，更不包含有些没有良知、没有法律概念的这个父母关系，那不在这个范围之内的，我再说一遍那是不对的，我们说的是正常的，不要拿不正常跟我们的说。所以说我今天说到这儿的时候更要告诉大家，如果一个人类不对自己的父母好、不对自己的家人好，我不相信你还能对别人好，但你对他们好的前提是他们是正常人，当他们不正常的时候，比如说我们有个战友他妈妈得病了，他在海外他的哥哥和姐姐联合骗他的钱，把他的钱买药、打针，他给他们的钱几十万，结果他们给他妈妈买的是什么印度的假癌症药，然后他妈妈报销的钱全部都吞了。当他回去的时候发现妈妈的病钱不是能报销吗？我从来没有收过你的钱、报销的钱和你没关系，这是亲哥哥亲姐姐干的事情。这已经不是家庭关系了，这是一个善和恶的关系了，他是恶人你是善人，他是犯罪。包括妈妈躺在那儿，那个用打针的瓶子、热水烫他的妈妈他都不管，就把妈妈当成一个发财的工具，那这种儿子和女儿对待另外一个女儿，这已经是畜生犯罪了。很多的故事，包括有个战友和我说到他给他妈每年都寄钱，他每次回去他妈妈都开心的不得了，但是后来他发现他一走了以后他妈妈的生活吃的都不一样、对待不一样，甚至有时候还挨打，他疯了快，最后把他妈妈接到了海外。他妈妈从来不告诉他这个弟弟说你哥哥怎么打我，从来不这么说，还经常骂他这个孝敬的儿子，所以他很伤心。但是我告诉的事情这个妈妈是不对的，你是对的。你做了就不要，你做了这个孝敬的事儿千万不要去搞平衡、千万不要去搞回报。如果你孝敬了妈妈爸爸你说你还得给我回报，你说你还得理解我、你得夸我，这事儿完了，这不是孝敬。我和我父母之间的争执也很大很大，那不是一般的大，我父亲那时候骂我也是骂的很严重，我父亲，我没说过我最大的伤害来自我父亲打我，那嘴巴子一刮这么一呼我嘴巴窜血呀、流血呀，鼻子流血把我流昏过去了，我觉得我父亲打了我我没有任何忌恨，我父亲冤枉我的时候多了，我娘老是逼着我对我哥我嫂子这么好这么好无理的要求多了去了，它丝毫不影响和我娘的感情，因为我有个正确的理解，她我母亲那个层次、她的文化修养和理解她只是站在了家庭一个母亲、一个奶奶的身份上来要求这事儿的，这很正常，我处理好就好了。我也不会有任何的忌恨。我从来不觉得我是一个孝敬的人，我也从来不会强加于任何我家人说你应该怎么孝敬，这是你的事儿，你理不理解我是你的问题，所以孝敬是不能有要求的，你带着有要求的标准去孝敬和家人相处到最后你一定失望的。我是一个不孝不敬之子，这是首先我想我这么做好和大家分享希望大家不要理解错了，给我发了那么多信息我不能一一而回，请大家原谅。今天的直播就到这儿了，我们现在一起为十五亿世界人民、十四亿新中国联邦、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞一起祈福，为我们爆料革命的战友和家人祈福。
阿弥陀佛！
G-Fashion，G-Fashion，我们G-Fashion啊，头一段（时间）买那个哨子的给寄过去以后呢，那个哨子盒是临时的，真的非常非常差，有的包装是很差很差，你包括你看这件衣服，你看，我这已经是穿了，就很多很多毛病，大家你们知道吗？真正的要从头做一件衣服，和变成商品，它真不是像大陆大块儿布匝巴匝巴就出去了，非常复杂，除非你是copy（复制）除非是另外一种，咱们现在战友你们相信吗？这个是咱们战友是在G-Fashion的，这未来这都是要公布的，G-Fashion从开始到现在，设计费花出的钱多出了今天所有的G-Fashion的营业额好几倍，付给设计师和设计合作者的钱好几倍，大概4倍到5倍，（没声音了……）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1610/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1610/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月12号！
七哥今天直播的时候一再告诉自己，因为我现在只有十五分钟，我十分钟录盖特，另外五分钟换衣服，（然后）要出去开会。我说一定要hold住，hold住，hold住，啊～
我今天给大家，先（爆个）今年的第一次重磅，得说一次重磅！重磅！天下无人知晓（的重磅），只有七哥知道。这事儿他也改不了啦，是改不了啦。什么呢？大家记住，这个日子你们要忘了，那你什么都可能忘了。很快你会发现有两个核心的报告，一个草案，将在美国发生。这对共产党基本上是踢裆，打脸，是吧？基本这级别的。要他半条命，甚至让他嗝儿屁。他做梦都不会想到，从川普（到）拜登政府从未停息过，啊～美国在秘密的多个领域在撰写一份叫Coronavirus真相的报告。美国政府《关于冠状病毒的白皮书》。
大家知道这个“战斗室”里有一位和我和这个班农多次上节目的美国（排）第一位的生物科学，biological weapon-生物武器科学家，第一（位的）。最近你见过他吗？见不着了吧？我可以告诉你连班农先生都不知道他去哪儿了，（但是）俺知道，俺知道，但是咱不提前爆（料）。啊～还有两个原来七哥说过两个牛叉的人，最近在公众视野消失了很长时间了，去哪儿了？俺知道，俺知道，俺知道！是吧？（他们）去哪儿啦？都去写这份报告去了。这个报告一出炉，共产党你就看着他就犯了个愚蠢、流氓、下三滥到了极点。跟那九指妖一样儿，要你写遗书，写给我，我（不）也写遗书吗？就这么烂，就这么low，就是不讲为啥改账单，是吧？就共产党一会儿是鞋是阳性了，一会是什么螃蟹得阳性了，一会儿汽车得阳性了，这简直是荒唐至极。这个世界上不都是傻子，也不可能全部被收买。
这个CCP病毒报告白皮书一出来，美国西方已经把共产党直接扔进了垃圾箱。这是一个。第二个，兄弟姐妹们，可能是你们想象不到的。关于对香港叫香港人权情况的调查报告也称《香港人权白皮书》。这是一个美国内部多个部门全面开始进行在撰写的这个报告，没有停过。这个报告一旦出来和香港最近所谓共产党取消一国两制的《选举法》和共产党现在马上在香港搞的什么教育改革，你能发现共产党有多疯狂，他有多狂妄，他有多无知，他有多下三滥。
世界上七十多亿人口，真的都那么懦弱，真的都那么愚蠢，真的就那么容易被收买吗？当一个人失去了对真相的判断能力，又对真理失去了信心，又对上帝表示怀疑，剩下的你就是等待死亡了。没有任何选择的！这就是共产党和已经被共产党严重洗脑的，像海外的孟为参、熊宪民、高斌晨啊这帮孙子，什么李伟东啊，这帮烂人一样。无知、狂妄，加上一股脑在冲向死亡，大家走着看。
你们做梦都不会想到，当你们沮丧，当你们难受（因为）关注了120的时候。这个国家的机器和世界上正义的机器和上面的上帝从来没有停止过正义的工作。不要被几个人扰乱了视野。这是我最早一两年前就说过，拜登当选总统可能比川普还反共。不管他们现在忽高忽低怎么勾兑，不要影响了你对真相的和真理的和上帝的信任和判断和依靠。这才是一个正常的人，不要被恶魔和假象一时骚扰。人家懂你就行，我这一辈子最恨的事啊听东就是风，听西就是雨啊。东家的风，西家的雨，从来没有自己。永远是蛇鼠两端，永远是犹犹豫豫。
就像我昨天说的，我爹、我娘一辈子，我爹都说：“哎，咱多听听人家说说吧。” 我娘从来不听。是因为你不自信，是因为你没能力，你什么都听，什么多听几家（的意见）你就失去了判断，因为你没有自信的判断能力。就像我昨天说的，我娘，老骂，说那屎那个东西老远一闻就知道是屎，你非要舔一舔才知道是屎吗？这就是世界的真理，共产党制造的病毒，你觉得这事儿就过去了？然后就找出什么蝙蝠啊，穿山甲呀，什么美国水牛城啊。他想然后弄上月球上去了，看想说过去就过去了？你太小看人类了吧？
香港的事情你随便杀，随便抓，随便被自杀，随便强奸，随便鸡奸，啊～就没事了？西方就拉倒了？你觉得可能吗？它只是什么时候会有行动，有什么样的行动（而已），它不可能没行动。不管你怎么对这个世界有多么消极的看法，不论发生的事在你身上有多少悲哀的事情和多少不幸的事情。你永远都记住，有两样事儿是不会改的：太阳每天都升起！啊～你不要以为因为你发生什么事这个世界就是黑暗的，那太阳每天都升起，从来没改变过。第二件事情：正义一定会到来！由于你的无知和无能，可能不发生在你身上，但一定发生别人身上。可能是你的敌人被消灭了，但最终啊你没有能力做的时候，但有别人会去惩罚，正义永远不会缺席。这两样东西不会改变，这是我人生坚信的：真的假不了，假的真不了。这是为什么我一直相信的，也是新中国联邦要坚信的：唯真不破！啊～真、善、狠！
另外兄弟姐妹们，说完这两个大事了，今天也算重磅了吧？中不中啊？很多人都在等着看七哥的盖特。我想说另外两个小事儿。就像我们现在，我再重申一遍，所有的战友们要记住：新的G-TV的公司的重建，原来的凤凰农场和VOG和加拿大和战友们，还有参与借款项目的，按这个比例，按照新评估的比例配额，一个都不能少。但是，要记住，从前天到今天七哥有点儿难受，就是当给说七哥直播完说给各农场在3月10号以前的借贷项目，把所有的让利的部分，让的股分给各农场百分之五十，很多人不高兴。发了太多信息我也看不完了，都是反对，不同意，有各种看法，听（起来）是都有道理。你比如说洛杉矶、旧金山的准农场，明道先生还有小王子都主动说我们没有能力，不应该享受这个战友的百分之五十，这个是有道理的。因为你们刚成立，是吧？包括这个波士顿，七喜农场。这个是有道理的，我可以接受。因为你没有做什么，你拿战友的百分之五十，那这个是不可以的。
啊～我再来一段儿啊，我看今天这段儿弄不完了。坏了！我时间来不及了…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1507/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1507/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！2021年1月19号，今天作为我们爆料革命、新中国联邦最大的日子，这个美国政府给了咱们一个很好的礼物，把共产党在新疆列为种族大屠杀。不管任何人说兄弟姐妹们，第一次提出来和真正展开行动，和推动这场把共产党列为种族大屠杀，和定为犯罪集团、恐怖组织，只有爆料革命新中国联帮，它意味着什么？共产党，共产党员只要你不跟爆料革命的，你将成为恐怖分子。
所有共产党的钱，都是犯罪的赃钱，所有的全世界的人对共产党，对这些犯罪集团，都有惩罚、遏制、消灭的责任和义务，而且是合法的。这就是我们郝海东先生在6月4号宣言讲的，这是正义的需要，把灭共变成人类全球的正义行动，合法的正义行动，谁给他做交易，谁跟他勾兑，谁拿他的钱，谁跟他来往，你就是和种族大屠杀犯罪集团勾结犯罪。
只有战斗室班农先生和我们的哥们蓬佩奥国务卿，兄弟姐妹们千万记住，记住文贵这过去三年说到话，在美国我们的朋友，我们的战友绝对不是你看到的这些，1月19号蓬佩奥国务卿给我们1月19号路德访谈最重要的日子，1月19号来了一个大礼，给爆料革命新中国联邦灭共的事业带来了大礼。你们知道背后是谁吗？是我们最最伟大的一位战友，未来你们会知道的，是他冒死，顶着一切的压力，在最后的时刻推动了这个伟大的关键时刻。119反过来就叫911，这是美国对共产党的灭共行动的911，共产党在多年前，曾经以为911给共产党苟延残喘多了一、二十年，但是今天美国人用事实行动，用911消灭你共产党，展开了最有效的行动。
兄弟姐们，这一刻想想我几天前的直播，120所谓总统的平稳过渡，给爆料革命推动、行动、发声和一切的一切，有质的改变，这就叫危机，这就叫智慧灭共，这叫行动灭共。想说啥？我们把这个今天定为多伟大的一天都不为过，想想吧，共产党在未来和在全世界，要买断美国，买到美国再和中国搞贸易逆差，买断欧洲，让欧洲的所谓贵族舔他们的腚，吃他们的屎，包括日本的懦弱和自私的政治家，和蓝金黄在全世界的系统。
兄弟姐妹们，你觉得他还有机会吗？兄弟姐妹们，早乐必早衰，早悲必早哀！能活着看到这一刻的人，亲自己的脸吧，爆料革命、新中国联邦、路德访谈，在这个119这个日子，不仅拯救人类，不仅拯救世界，还给我们全人类全世界带来了希望，任何共产党的疯狂，都让他付出百倍万倍的代价。
兄弟姐妹们，永远不要忘了，念念不忘必有回响！我们中国人缺的最大的就是自信，墙头草，没有信仰，遇风则倒，遇坑就倒就趴下，听到尖叫声就捂耳朵，听风就是雨，永远不会得到尊重，永远不会有人去尊重我们这个民族和国家，和新中国联邦。
无数个人打电话来恭喜，无数个人打电话说这是灭共事业上最伟大的一步，我告诉他们，不。我们119、海航事件、香港运动，千万别忘了香港人是我们的圣城，新疆的朋友你们的悲哀是新疆没有出来真正的民族英雄，出来一帮的民主的人渣、叛徒，但是我们会替新疆的朋友们去报仇，不会忘了新疆，包括西藏，对西藏有更大的行动，我告诉大家，今天不是最后的大菜，还有大菜，记住我郭文贵说的话，共产党你完了！不信，拉出来遛遛，莘县阳谷县搭县，走走看。狗日的…
兄弟姐妹们有点激动啊，等着啊还有大菜，大菜啊兄弟姐妹们，犹豫的、怀疑的、懦弱的、煽自己的脸去吧，这个世界上最可悲的就是懦弱、自私、随风草，没有正义，缺乏对正义、对真、假、善、恶的判断的能力的人，永远不会成功，不管你用什么，你也不会用爱，你也不会用尊重，你也会拥有勇气，更不会拥有未来。谢谢了兄弟姐妹！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1504/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1504/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，2021年1月16号，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，1月16号啦。全人类从来没有像现在一样，为两个事把命运连在了一起。形成了人类的命运共同体。一个是美国总统大选，一个是灭共。
00:33 兄弟姐妹们，这每二十四小时发生的事情，都是过去几年，甚至几十年都没有发生的，是这些发生的总和。你看看这蓬佩奥国务卿，你看看美国一个个政府的制裁和决策。这对共产党，要过去美国人要这样干法，也就两月，CCP就嗝屁了吧。没有美国这样子了吧。但是大家要记住，这是文贵在几个月以前说过的，全人类到2021年都要向中共共产党这个流氓的邪教要钱，要命，要承担责任的时候。这就是魔鬼之战，这是地狱之战。
01:18 这个时候，大家要想到，全人类上过去这一年来，人类受到共产党病毒大屠杀的时候，只有一个声音，只有一个团体，在说真话，在干着拯救人类的事，就是新中国联邦、爆料革命。
01:39 大家想想，今天美国政府对共产党最有效的攻击，对共产党的制裁，和让世界共同的面对共产党威胁，一个原因就是共产党病毒。不但美国、欧洲、日本所有有脑的，是人类的国家都现在不得不面对我们路德访谈、闫博士讲的，这是共产党病毒。第一份、第二份报告都是真的，都是真的。
02:09 兄弟姐妹们，这是啥概念，我们一个爆料革命、一个新中国联邦代替了全人类75亿人的所有的政府。他们都没有做到的事，我们做到了。不但如此，战友们，我现在还看到了什么？美国政府过去一年犯最大的错误，今天当然了我们最好的哥们蓬佩奥，还有这个川普总统，皮特纳瓦罗等等，都受到了惩罚，为什么？没见闫博士。不认真的面对新中国联邦，不认真的面对我们的爆料，不认真的面对共产党的威胁。
02:53 我最讨厌数如果了，人生没有如果，也就是行动，人生。现在你看看，咱把如果和行动放在一起，咱们说说这个事，如果川普总统他不继续保持说是和习近平，习近平个人关系，好哥们。如果病毒，他听了我们的，当时班农，皮特纳瓦罗，还有我给他某某某，包括他身边的人说的话，不是我直接说的啊，不是我直接说的。他只要听进去一句话，他不要说三月份，四月份，病毒像感冒一样消失，他不要说大家不用戴口罩。他怎么会被打成那么惨。如果他行动的话。
03:49大家想想如果这两行动，病毒和灭共，和所谓的习关系，还有他一直不直接说CCP病毒，不直接灭共，如果这几个事，他相反的行动了，他有今天的结果吗？有今天的困局吗？没有！百分之百没有，这就是吃了哑巴亏了吧。吃大亏了。但是这仅仅的十几天的行动，弥补回来很多结果。
04:24 那我们再说，对待西藏，保护台湾，保护西藏的行动，保护香港人的行动，如果当初川普总统他行动了，真保护香港了，保护台湾和西藏了，美国人不是七千五百万，或八千万了，会再增加三、四千万。民主党的追随者都会跟他过来。香港事件，香港的只说不练的行动，让他损失一、两千万票。同时也是他致命的伤害，大家看到了吧。
05:02 现在大家又看到了，现在连续在整个在house，在整个参议院、众议院，所有的包括共和党的背叛，很多很多的事情，和不坚定灭共，不直接灭共，犹豫灭共，甚至身边亲共的人搞平衡的结果。咱们，特别爆料革命、新中国联邦，别动不动就替别人裁判。兄弟姐妹们，在这个事上，咱没资格评判，咱做的连别人的毛都不是。共产党在中国待了七十年了，咱啥都没干成，咱没有任何资格评价别人，咱没有任何能力去批评人家，我们只说站在新中国联邦角度上，新中国联邦做到了全人类现在唯一一个警告全人类，拯救全人类，让世界人民找到受威胁的主因，并且可以负责的中国共产党。
06:02 对海外共产党资产查封，对海外说有共产党人员的制裁，把共产党列为恐怖犯罪组织，恐怖集团，把共产党列为非法的中国政府，不能代表中国人民，并鼓励向新中国联邦、和中国人民成立合法的政府。这是美国人和全世界人民的不二选项。任何人在方面如果不认真对待，他还会有更大麻烦。川普总统一定会赢，他要赢的前提，一定把这件事，彻彻底底，发自内心的，进入血液去，要纠正，要更改，要行动。任何一个人。
05:48兄弟姐妹们，我再告诉你们，我再说一遍，俺再拂一遍，现在发生的世界大事，可能连你想都不敢想的大事，有利于全世界的人民，和最重要是有利于十四亿中国人民，当然有利于咱新中国联邦。你们想都不敢想，我都不想说，还不到时候，那叫路德先生知道这一下子，不是重磅了，是重雷了，我不说，大家等着。你们会发现，突然间，天下大变，天下大变。
07:28 沼泽地，大家千万别忘了。沼泽地，所有的沼泽地，这次它也震撼了。病毒的问题，它也不是说管不管你沼泽地的，你躲的初一，躲不了十五。现在全人类都在面对着闫博士一号、二号报告，和爆料革命，和这个当时的路德访谈的119，和今天正在中国发生的所有的事情，特别是香港事件，让世界知道，对共产党绥靖政策你的结局是什么？就是当年的1932年，1931年到1942年所有的人类大灾难，二战，一直沿着，我老说1946年。你们一定要记住，王八蛋的希特勒完了以后，一直到46年，西方这个世界的重整，他们最大的面对的问题是什么，就是宗教和金融的脱离。
08:33 大家都不去研究。历史上几乎很少人谈这些事，现在人类上沼泽地，和世界的所有的金融组织，他必须面对一个问题，共产党在中国还有没有时间了，共产党待在中国，他会有什么结果？全人类会有什么结果？
08:55 大家你们等有一天看这个过去这十天，人类发生的事的时候，你们会真正明白你们度过的每一秒钟，都是人类最最敏感、最最伟大、最最大的变化，最不可思议的时代。珍惜你们现在的每一秒钟，不要浪费任何时间，不要被任何人带偏方向，一定要坚持唯真不破，等待着伟大的胜利的到来。阳光即将照进地狱，最后由我们打扫这个战场。战友们准备好吧。这可不是心脏的问题啦，这是全人类的问题，我先不说，明天上午九点三十，直播乱聊，没任何重磅，没任何新闻，兄弟姐妹们，明天乱聊，大家现在都乱发信息，你不直播受不了啦。受不了啦，GTV都找不着你啦。好，直播，明天九点半直播，GTV见，明天乱聊啊。行吧，兄弟姐妹们，中不中，乱聊，乱聊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1502/</guid>
      <description>内容梗概:
二零二一年一月十五号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
哈哈，兄弟姐妹们，这（已）是二零二一年一月十五号了。时间，是一切的力量。兄弟姐妹们，这个世界上最昂贵的，最要珍惜的，最难安排的，就是时间。我就纳闷：这个世界上为什么会有“无聊”这个词儿！多少时间都不够用的！七哥紧忙活，慢忙活，（也要）赶在十二点前给大家报个平安！
兄弟姐妹们，过去这几天，你们发现了什么？就这几天，从一月六号到一月二十号之间，蓬佩奥国务卿和美国政府部门、川普总统，所采取的灭共的行动，还有真正的措施，是过去七十年的和！所以说，兄弟姐妹们，一定要看到这个本质！
美国这个国家，就像珍珠港战争，珍珠港被袭击一样，包括二战，它不（被）打疼，不流血，它不行动啊！它是个资本主义自私型的国家，这个国家已经真的是远离了上帝和它的信仰，已经远离了它的初衷——民主、法治，包括信奉上帝（TRUST MY GOD）。（但是）这一次，让它疼了。
所以说，一月六号到一月二十号，新中国联邦和所有中国人是最大的受益者！——任何一个美国总统，不可能随随便便地把一个前届总统和美国政府下达的命令随便推翻，这是不可能的！这真的是。
这就像一个厨师端上来了一盆炖锅酸菜，你想把它（再）放回去，回到原来被炖熟之前，那是不可能的！你要把这个炖锅给砸了，给扣了，那是另外一回事儿——砸了，扣了，你是要负责任的，没人给你付钱！所以说，把整个做熟的牛排放在这儿，你可以吃，（也可以）不吃，（但）这个牛肉已经做熟了！
共产党，（如今）已经成了美国餐桌上的大餐，至于美国人吃不吃，那是你的事儿。共产党，共产党已经成了美国的牛排了！已经（被）炖成火锅了！你说，现在那些企业，什么小米啊……这几天最重要的事情，我希望它最后一分钟把这几个金融集团全给烩了，也炖到锅里边去！（现在还）缺那一把盐，还缺一把辣椒。
所以说，兄弟姐妹们，这帮孙子们，它们对中国人民敲诈、喝血、吸髓了七十年了！它们在海外的钱还没查呢！（它们）海外的钱还没给封呢！还有，它的金融机构还没打（垮）呢！百度、微信、阿里巴巴，这三个机构还没弄呢！平安集团、中国银行、民生银行、汇丰银行，还没弄呢！所以说，还得弄，还得弄！
记得七哥说过吗？“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”（一连四遍！）七哥说的啥？我会让它付出所有对我们做的事情的百倍的代价！你动一步，我动十步！你把河南裕达四十五亿也好，七亿美元也好，你给弄走，惩罚——路德说“天线宝宝”，跟我鸟事啊！你们这帮窝囊废！你往我身上贴啥呀？是不是？然后，你把裕达所谓“没收”！但是，你“没收”那玩意儿，你能把它铲平吗？你能搬掉吗？那个地方永远是郭文贵创建的河南裕达！它叫“河南裕达”，它永远不叫“共产党裕达”！而且记住我说的话：郭文贵一定会回去！一定会让（你把）裕达、盘古原封、原样地归还给我郭文贵！
共产党，你记住我今天说的话：任何一个涉足盘古、裕达、政泉广场的人，我都会让你看到，就像大连和辽宁的两个管这个案子的副省长、所有的法官，还有审判长（一样），全部都进监狱！因为上天站在了我们这一边，正义站在了我们这一边！任何想从盘古、裕达、政泉身上捞钱的，过去三年，（已经）给了你答案了——没有一个（有）好下场的！咱走着看！但是记住：你对我家族的迫害，对我同事的迫害，我会让你在美国和欧洲付出百倍、千倍的代价！
这两天，国内的很多战友给我发（消息），有些战友手里拿到了所谓的我在美国政府的SEC所谓提交的秘密资料，这是别人——不知道这是PAG的官司，还是什么官司，谁偷盗的资料，交给了共产党，共产党到处发给这些投资者，包括国内很多战友——曾经投资的，因为这个“裕达事件”。现在都不投了。这个损失，战友们，你得给我记着！
我知道的，比如说北京，还有广东、深圳，有好几个战友，要投好几亿美元，包括原来腾讯的高管，（但是）看到裕达被没收后，现在都不投了。还有，看到美国有关部门发出的所谓的给SEC的这个秘密文件，都不投了。这个损失，我得找人要的！我有地方找啊！兄弟姐妹们，你们被威胁、被喝茶、被要求退还投资这事儿，（证据）都留着，那都是钱啊！都留着！
兄弟姐妹们！咋这么多好事啊！关键是咱在这地方有说理的地方，是吧？谁威胁咱了，谁弄咱的钱了，未来得有人给咱钱啊，它得赔呀！就像华盛顿取消我政治庇护案的那个，它得赔咱钱啊！是吧？多少人因为那个政治庇护案子取消——取消了跟我的合作、聘请我当顾问，那得多少钱啊？它得赔吧？这不是我说的吧！
所以说，战友们，你们要记住：你们被威胁，被喝茶，被威胁，取消投资，（证据）都留着！包括未来有些部门找你们，要求你退还投资，给你造成的损失，（证据）都留着！有人可能会给你钱的！现在共产党在海外的钱，那些黑钱、脏钱，剥削中国老百姓的钱，咱要拿回来！是不是？它得赔咱呢！
河南裕达就七亿美元，加上赔偿，赔个十倍吧，那不（就）七十亿美元吗？是吧？盘古大观，本来是三百亿的资产，它五十亿拿走的吧，它赔上十倍的话，（那就是）三千亿呀！我的天啊，那得多少钱啊！所以说，你看，政泉广场，现在连那个什么华汇中心，原来的房地产商，那个哥们儿，他都想趁火打劫，弄十来个亿！还有河北国资委，在政泉弄了八个亿的罚款。这都是上星期发生的事。这一说，都是几十个亿！
那么，未来河北国资委在海外的资产，还有什么金牛股份，咱都可以起诉它，让它赔咱！因为它是国有企业！它通过共产党独家拥有的法院，强行地掠夺了我的资产！那么，现在，美国政府接下来对（中共）金融的制裁，对各种国有企业的制裁，对在西方的共产党资产的查封，咱是第一受益人啊！所以，新中国联邦，想不发财都不行！新中国联邦人，一定要体面做人！
所以，兄弟姐妹们，要用脑子、用智慧与共产党斗，与邪恶斗！每时每刻都酝酿着火山的爆发！火山的爆发，它不是一蹴而成的，是经过了多少年（才）凝聚而成的。等到火山爆发的时候，你得问自己：你是被爆发的那个地方，还是你促进了火山的爆发！
兄弟姐妹们，美好的时刻，就在我们前面，就在我们手里，就在我们手里！要动手，要动手，要动手，要行动！
亲爱的兄弟姐妹们，你觉得这个世界上，接下来，所有人（都）要求赔钱，所有人、所有全球的仇恨、所有全球的问题，它找谁算账去？只有一个：黑社会邪教组织——共产党！
走着看，二零二一年，辛丑年。从过去的庚子“霹雳年”，到辛丑真正的“灭共年”，兄弟姐妹们，辛丑年，就是共产党最后的一年！走着看，全人类都在酝酿着一个火山的爆发！找谁算账？找谁要命？找谁要钱？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1463/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1463/</guid>
      <description>内容梗概:
战友（小粉猪）：从凤凰农场退出来的战友，也都参加过惩贼，DC大游行，还有夏威夷惩豆的活动的战友，都是紧跟郭先生爆料革命的坚定的战友，我们这些人有坚定的信念，我们退出来以后，我们的问题是，我们是不是可以建立一个准农场，申请建立准农场，如果申请建立的话，准农场的条件和要求是什么，谢谢。
郭先生：小粉猪这个问题，不用回答了，这个直接喜马拉雅联盟宪章里面有，可以和喜马拉雅联盟委员会联系，你就明白了，只要具备资格，都可以，但是你要符合那个资格好么，谢谢。
战友（小粉猪）：好的，谢谢，但是我们得到的回答是现在不允许，所以我们很着急，文贵先生。
郭先生：只要觉得你够条件，跟咱们的长岛哥还有老班长联系，没有什么不允许的，只要符合准农场和农场都会被允许，谢谢。
战友（知心姐姐）：关于法治基金的，五月份寄的支票，一直没有回复，当时在VOG里Sara说，会有义工跟我联系，但是也一直没有联系，我觉得现在的喜马拉雅Discord群里应该有这么一个法治基金频道，这是我的建议，第二个是，这两天我翻我的邮件，发现一个邮件，因为是五月份签的我都忘掉了，后来发现这封邮件是一份不是遗嘱的遗嘱，如果有需要的话，也可以发过去，谢谢您。
郭先生：我来回答一下，我今天只有十来分钟就得离开，抱歉了，我还有另外一个会议。当然一定要发过来了，发过来没有问题的，谢谢。第二个，法治基金的频道是由法治基金来建，谁也没有权力建，好吧，谢谢 。
战友（小哥）：前一段时间讲到热战有可能发生，这一段时间这一个声音又逐渐的消减下去。灭共的话有三种可能，第一种热战爆发，第二种袁世凯戈尔巴乔夫等的出现，第三种经济金融等方式扼杀中共。请郭先生评论一下这三者的可能性各有多大，谢谢。
郭先生：这个很复杂啊，谢谢您的问题，这是非常非常大的事，有些事情我们可以把情报说出来，但具体的行动，一我们有很多是不知道的，另外一个有些知道也是不能说的，但是从共产党的反应和美国的军事行动，大家要记住，这一天看来是很可能发生的，但是我们不希望它发生。所以说太准确的回答是不现实的，也不能这么做，因为会误导大家，但是我还是那句话，不要被这个吓住，而且不要因为这个事情做出错误的决定，又买这个买那个，根本不可能的。这个到来的时候，远远的不是那些行为能阻止的。包括现在我告诉大家的是，现在国内的经济呀，还有接下来，向这常委问的习的问题，那都是很实在的问题，大家面对的威胁，就仅仅一个病毒，你能染上都远远超过战争对你带来的威胁，这是最重要的。看待战争不要以为看热闹，看电影的感受，那是很惨痛的，我们希望它不发生，但是我们要做好最坏的准备，太具体的情报不可能，我们不可能百分之百准确，说什么时间，什么地点什么形式是不可能的。
刚才很多战友给我发信息，关于Sara发的一个什么公告是不是啊，是不是有这个问题啊。等一下我看一下啊，看一下马上回复大家。很多战友发信息问这个事
战友（Glass小桃）：郭先生我是Glass小桃，我刚才把我截图的那个所谓的Sara今天的那个公告，我发到主文字室了，你看一下是不是指这个，谢谢。Over。
郭先生：嗯，好的，兄弟姐妹们我看到了啊，我简单搂了一下啊，他写给长岛、老班长的，还有文斌的。如果是这个的话，我简单说一下她所说的这个钱，这个去哪儿了，还有个数，还有一个说这个她没有账号了。还有一个，她的事情是她的律师在处理。大概如果我没有理解错的话，应该大家说是这个。我先简单搂了一眼，我给大家回复一下。
第一个，她说的这个数是她出账的数，大家一定要记住她那个账号叫Maywind那个公司，她收多少钱她没说！她应该告诉大家她收了多少钱。再一个，她收多少钱出多少钱和她交不交帐没关系，什么那个人得到威胁了，叫PJ的躲在家里边，这不能成为你交账的借口，法院不听你这个。这简直跟小孩吵架一样，这真是个村妇的水平，知道吗，可能吗？谁威胁你了？咋威胁你了？这是第一个问题。
第二个问题，谁威胁你了你报警啊，有FBI呀，是不是？家里边还有特警、还有军人多厉害呀，赶快报。这美国不是法律社会吗，是不是？这就不用找上帝，去找法官、找警察马上就可以立案，干嘛不行呢，这会儿的都成了弱者了呢？
另外，你不是有律师吗？刚才那上面不是说有律师吗，那让律师去告啊，那律师干嘛不保护你的人呢？你用你被威胁不交账，只说出账，不说进账，把大家又当傻子了。第二个她说的说我从来没有个人账号了，我没有钱了，是都交给政府了，胡扯八蛋！
我再告诉大家一下，说话要负法律责任。这个Sara 真的是疯了，现在我觉得是。我还要保持这七条，但是必须告诉真相。所有的四十六点三个Million是在Sara本人账下和在VOG账下。但是那个账你被银行关掉了那跟这个不是一个概念，就是这个钱在不在你名下，你给战友个明确回答。那你这个账号没了，和VOG账号没了和在不在你名下啥关系呢？这又偷换概念了，这又要去找上帝去了，跟共产党似的，你一说银行取钱，它说那咱要论情怀讲贡献，你这不是胡扯吗？！
第三个，你什么叫美国政府来管理啊，人家到现在SEC没下过一张纸、一个文件说你把钱交给美国政府了。Sara你把账单都亮出来了，你把政府给你下的文拿出来吗？战友的钱你交给美国政府了，美国政府是哪个机构？什么机构？什么文件？你能不能拿出来呢？你别又偷换概念了。
还有一个什么我的律师来受理，你糊弄战友，开玩笑，你哪个律师我不知道，你哪来的律师费？你跟哪个律师，你让你律师出个文件说这个Sara的钱没在她个人名下，没在VOG名下。我再重申在你名下和你账号被关两回事，那钱在支票上呢，那还用说吗？这种常识发公告，真是灾难，一点常识都没有。
Sara正在利用所有战友的信任在示弱、装可怜，掩盖真相，还不实话实说。动不动就保护好战友的每一分钱，你保护战友的每一分钱先说你拿到了多少钱，这钱在哪儿呢？和你那个所谓的Maywind的什么被威胁躲在家里没关系。你的那个钱在不在你个人名下，还在你VOG在不在你名下，拿证据说出来。再一个政府把你封了，封在哪？你把证据拿出来。
再一个我律师来处理了，这不是军官，就是律师的，战友们又都不是吃兔子胆儿长大的，一吓唬就吓跑了，见律师也害怕。这律师不行就上帝，上帝不行再军官。你还能拿啥？然后就是说有人在在家堵着威胁吧，你把Maywind的账交不交？进了多少钱？这多简单道理，战友们你们为什么就没有人问这个基本的常识呢？
七哥可以为战友们赴汤蹈火，咱们要不能让任何欺骗我们。但战友们起码看到这个以后要有个常识，你老问我，很多人问我这个问题，看到Sara公告了吗？我就看了不到大家数了数不到四十五秒钟，这是我的结论，好吧。如果不完善的地方回复我再补，这是我个人意见，不代表任何公司和机构。请如果你们知道你们Sara姐姐的，你们伟大的Sara姐姐的跟上帝都可以沟通的，你可以问问她，我们不需要眼泪，战友们也不需要你保护钱，你拿出切实的行动，你拿了战友多少钱？说交给美国政府了，交给政府谁了？在你名下有没有钱？谁威胁PJ了？那你赶快报警啊，快报警啊。中不中，兄弟姐妹们。七哥说的有理不？在不在理儿？
战友（木木安娜）：文贵先生，你好，我是木木安娜。我还是针对那个VOG遗书的事情。我想请问一下文贵先生，在海外很多人他是立遗嘱不止立一次的，可以立几次对吗？那么都是这以最近的你最新的那个遗嘱来覆盖之前的那个遗嘱。那么如果现在我们要是请律师做一个新的遗嘱在海外，那么是否化解了目前在VOG和凤凰农场中，这个遗书的风险，还是说反而会使这件事情会更加糟糕呢？我想请问文贵先生，谢谢。
郭先生：木木安娜我说的话，我不代表任何法律，我个人给你的建议：现在这个时候还要再签遗嘱，那就是作死呢，那就是害人呐。现在唯一的是给喜马拉雅大使馆赶快通报，说出你签过的遗嘱，然后一起来行动通过法律把这个作废掉，这是保护战友的。我们不接受任何人又出来个主意，又要谈遗嘱呢。这个遗嘱没完，大家爱上这个遗嘱了吗？我们不接受任何这个建议，也不会回答任何这样的问题。
这个问题是找死的问题，这是挖的巨大的坑。以后谁在给谈新遗嘱的事情一定不是我们战友，立马离开，我们不再回答这个问题，而且不要在这个群里讨论好不好，谁讨论谁负责，好吧。
战友（追世界）：我想问一下，就是现在这个感觉您这边和Sara有这种隔空对话这种感觉，不能律师和律师之间直接对话，把这个问题当面说清楚之后，给战友们一个明确的一个答复，我觉得这是不是会有助于解决问题呢？现在这种隔空对话我觉得您讲的也比较有道理，但是Sara她那边怎么来说可能她有她的想法，所以说我个人认为啊就是律师直接对话可能会更好一些。
郭先生：这位战友你说的非常好，我们律师跟她对话，她不接电话。我们跟他的律师对的话，人家的律师很明确说要收律师费我才对话，所以说她说她的律师很清楚。你支招支的很好啊，你七哥你可以上月亮上你抓一把土回来，我当然可以，你说咱抓把土回来了，月亮在哪儿呢？土在哪儿呢？说话很容易。现在哪儿找Sara去啊？一找Sara又要被威胁了，那个PJ是按法律上收战友钱应该出来说的，到现在不出来呀，被威胁了啊。这主意非常好，我刚刚跟律师还在开会，在这个在你们之前我正在跟几个律师在开会，几个律师就是要刑事起诉。我在阻止刑事起诉，她发公告，sara永远发公告。打电话不接，发信息不回，不回答问题。多简单的事嘛！律师也可以说七哥的电话二十四小时开着，为啥不能打电话啊？
主意很好出，但是对方现在不是装睡着了，是把自己脑袋放在一个塑料袋里了，那你咋办呢？
战友（追世界）：那就该狠就狠吧。
郭先生：这主意也不行，sara毕竟是咱们姐妹啊，咱不上了共产党的当了吗？那欺民贼多高兴啊。咱越这时候越得搂住，sara怎么弄咱还得把她当姐妹，还得坚持七条。现在保住战友的钱最重要！sara说钱不在你名下，有没有在你这个sarawind啊？在你名下有支票，在vog名下有支票，这问题很简单能胡说八道吗？这跟你有没有账号啥关系？
还有一个是May wind账上收了多少钱你不说，你只说出了多少钱，你这不是糊弄傻子的吗？现在是你收了多少钱，你为啥不能交帐呢？然后一说交帐关键问题，就说她被威胁了，就像过去一有问题就是眼泪，一说钱的问题就讲情怀，这不跟共产党一样吗？现在还不能狠，还没到狠的时候。
战友们都觉得要狠的时候轮不着七哥狠，那是你们狠也不是我狠，战友们集体狠。因为她拿的你们的钱，用最狠的法。刚才律师跟我开会说了，不用多，现在律师收到的几百份遗书里面，他说只要有几十个联合起诉她，那她就完了。你们愿意sara戴上脚镣手铐呆在大狱里面？什么她儿子是军官，你是军官的爹你犯法了也得被抓。什么军官不军官的。从第一天就说军官的故事和上帝的故事，现在是上帝和军官的故事代表不了战友的钱和利益。你就回答你个人名下支票上有没有战友的钱，4600万也好5600万也好，有没有？46也行！然后may wind钱进了多少，在不在、钱在呢？你别老说出了多少钱，战友们拿出了多少钱呢？多简单的问题啊？
战友（肉馍馍卤肉饭）：郭叔您好，我是十一月份凤凰农场第二次借款项目汇到may wind公司的，这个钱应该没事吧？谢谢。
郭先生：非常抱歉给你带来的麻烦，我再重复一遍，你们的损失，七哥负责任，我代表我个人啊。刚才律师开会还给我说你不要代表任何公司，你就是感情用事，我说我代表我自己。七哥负责任，放心吧。
这是为什么我说要sara你把may wind你把信息财务材料给我们，动不动就是律师，动不动就是上帝了，是军官了，你说那干啥嘛？但是当七哥为你们维护利益的时候，也别让七哥心里流太多血，为什么她发出这些信息的时候，你们就不能有点常识呢？为什么就没有人问我问的这些问题呢？不能让共产党认为的中国人。你只要真心对他好，中国人民就会咬你，只有骗他才好。现在七哥为你们争斗呢，你们啥也不管也不行啊。起码的常识要有啊兄弟姐妹们。
战友（追世界）：七哥，没你这高度啊。
郭先生：行了又来了，最后一句话，我没有你有本事。这就是共产党的统治中国七十年，你现在有高度了吧兄弟，能不能高度行动一下啊？
战友（琳达）：我是在美国的留学生，我是在五月份也投了vog，，但我投的是相信和跟随郭先生，郭先生您能对我们在美国留学生未来的几年能给些建议吗？因为我看我身边人越来也多的人都回国了。
郭先生：天呐，首先留学生我狠惊讶啊。过去很多人跟我联系说留学生要投资，我都拒绝了。后来有的投资者是代表家人的，长期支持的战友有联系。你这投资vog和gtv没有关系，但七哥会负责，这个跟GTV没有半毛钱的关系。但是很多留学生回国都是傻子，非常的遗憾，简直是糟透了，我想现在是想尽一切办法合法留下来，活下来，并让西方人知道你不是共产党，你对西方没有威胁，这比啥都重要。鉴于此只要你是新中国联邦爆料革命法治基金捐款者，能帮到你的，请就在这个群里联系，文真会记下来，然后我们的法治基金法治社会尽可能的帮助你在合法的情况下。但是不能写遗书，别谈遗书啊。
战友（琳达）：我没有写遗书，我非常的相信您，我也非常的安心。就是我想知道未来的一两年的时间待在美国是安全的，f签证也是没问题的，是吗郭先生？
郭先生：目前看来是没问题的，但是我觉得一定记住，如果你不是共产党员可以，你要是共产党员的话就很难说了。绝对比你们大家听到想到的严重多得多。我可以告诉你们，就在昨天大圣诞节的时候，据我所知，日本和欧洲的几个国家有一系列对华人留学生更强的举措，可能更加直接粗暴，大家务必小心。如果需要这边有任何的，只要你是我们战友，不管是投资vog还是谁，咱们会全力以赴的帮助，全力以赴，在依法的情况下。不能任何的被操纵被利益，还有什么呢交换，这是不可以的。
战友（清茶）：关于换汇的问题，如果还能换的话郭先生能否加我一下，我这有一些接触到的真相，我原来通过其它渠道联系过郭先生但没有联系上。
郭先生：换汇的问题我们没有任何渠道的，如果你有信息可以留给文真。
我再给大家说一下，关于sara今天的公告，战友们一定要有起码的常识和逻辑、判断力，如果没有的话，今天不上当明天不上当，你早晚会上当。一切都要符合逻辑符合事实，问问题回答问题不要情绪化，什么眼泪啊、上帝啊、律师啊、相信我啊。凡事说这话的都是骗子。我们相信事实，相信行动，相信法律，唯真不破。真的假不了，假的真不了！这就是我对今天sara所谓公告的回复，文真会整理出英文版中文版挂出去，谢谢大家，拜拜。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01好看吗？兄弟姐妹们，好看吗？兄弟姐妹们。
00:12 猜猜我今天见谁啊？开啥会啊？共产党被列为犯罪组织，谁是最大受益人啊？隔空取钱，你说咱能做到吗？
00:29 哎呀，我这肩部被共产党当年打的，就这硬，你听到响声了么？一直疼。谁该为我的伤痛买单啊。
00:39 兄弟姐妹们，哎…不容易啊。兄弟姐妹们， 我们的博士军团现在越来越少提爆料革命和新中国联邦了，咋弄啊。
00:58 大家想想新中国联邦，早点成立晚点成立都不行。现在这些组织现在最担心的事情包括美国政府，没有共产党的中国谁来代表他们，谁能代表中国老百姓？谁能代表中国人？合法代表，还被西方所接受，西方所信任，只有新中国联邦。人家不可能跟你个人打交道，也不可能跟那些海外所谓的欺民贼，对吧。
01:32 兄弟姐妹们，你得有载体，平台，这就是为啥咱需要新中国联邦。没这行吗？早了行吗？不行。晚了行吗？不行。啥叫时机，这就叫时机。没这行么？人家见面跟你郭文贵见面，你算个屁啊。爆料革命第二位，你代表谁啊。新中国联邦，兄弟姐妹们，这才是重点。
02:13 路德访谈现在讲的不好，这个非常不好，没有新中国联邦，他们最关系的问题，谁会代表我们的利益。好莱坞，华尔街，几大家族，几个真正的控制美国这个国家的，叫做Deep State的力量。谁会代表我们的利益。谁会代表我们未来在中国的，没有共产党的中国是沟通者，那我们啊。你有啥实力啊？看我们过去三年干了啥。你凭啥做，那你看我们现在做啥，你还有别的选择吗？
02:57 你没啥选择。我们是唯一。你信任，你依靠，你合作的人，叫新中国联邦，这这。不服不信，那你别跟我们谈啊。查封的资产，我们战友被害的多了，很多关在监狱的人，还用共产党所谓反腐败，把家都给抄了。很多中国企业家的钱都被没收了。那你都得在这依法返回啊。对吧。在美国，这个返回的钱是不纳税的。
03:35 所以未来私人企业家被挪走的钱，我们都要在美国，被查封的共产党这些钱里边扣出来，还得加上利息，还得加上罚金，所有在国内蹲监狱的这些家人们，应该的到赔偿，所有战友们这些年不能回国造成的间接和直接损失，他们都得赔。
03:57 看到苹果商店了吗？一个员工起诉苹果已经立案了，230法案第一次还没有公布呢，就接受了。是咱们的战友吧。这是范先生，苹果商店，苹果里边到处是我们的战友，包括youtube，兄弟姐妹们，没有这些无名的战友，Gpost的郭媒体就不能活下来。包括今天的GTV/GNEWS。这些是我们永远要感恩的战友。新中国联邦、爆料革命、文贵终生都要向他们鞠躬致谢。来日方长。不会忘掉一个的。
04:40 新中国联邦，一旦不知恩，不感恩，不报恩的时候，就该被灭的时候，这就是新中国联邦，我们相信上天。人性，感情，情谊，永不忘记，永不放弃，永不抛弃。
05:01 这位范先生，无论需要多少的经济支持，多少人的支持，我们都会去支持你的。在洛杉矶这个案子，兄弟姐妹们，整个西部做好准备，开庭的时候，我们要发动人到现场支持他，我们要在网络上全面支持他，必须揪出是谁让苹果商店当年要撤掉GPost的。这相对于DOJ的案子，第二个。Bruno Wu？走着看吧，兄弟姐妹们。
05:37 啊…人逢喜事精神爽，咱们的喜事很多，我们不求任何人懂，不求任何人跟随，不求任何人理解，但是我们的战友之间，那要经常照照镜子亲亲脸。啊。照照镜子亲亲脸，还是要心疼一下自己的，要爱一下自己的，兄弟姐妹们。
06:05 没有战友哪有这呀。这是我们日本战友007精工制造。达到百分之六十吧。好啦，兄弟姐妹们，随时向你们报告情况，今天晚上有时间我可能路案聊一下子，明天直播可能比较难，明天太多事了。今天开会回来再说。兄弟姐妹们，唔该晒。祝你们有美好的一天！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1346/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1346/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊，今天是9月23号啦，23号啦，昨天我发信息（盖特），老是把时间给写错啊。哎呀这两天是相当的忙啊，相当的忙啊。这个由于啊，美国这个大法官的事件啊，大法官的事件，现在美国很多灭共的重锤啊，稍缓放出啊。本来这就应该是个不好的事儿，是吧。但是从昨天晚上到现在，事情发生了逆转，嗯。怎么逆转的，我真不能说啊。中共内部的较量，已经深入到了美国这次的总统大选。
亲爱的兄弟姐妹们，所以共产党这个流氓，你们一旦了解以后，亲爱的兄弟姐妹们，你们就知道。他们斗争起来，不仅对咱老百姓狠，也不仅仅对穷人狠啊，他对那个敌人比谁都狠。共产党是人类有史以来，对内部政治斗争人对方是最狠的。这才为什么有林彪啊，飞机坠毁啊蒙古。然后刘少奇啊，几年找不着，指甲长得好长，头发长得都无法相认啊，最后连骨灰都找不着啊。陈、朱德啊陈毅啊彭德怀，一干所谓老将，统统被灭啊，然后基本都被灭九族啊。那这回，突然间啊，突然间在过去的一两天内，中共各派之间之较量。像曾庆红啊、李克强啊、江泽民啊、朱镕基啊，是吧，这些老将全出来了啊。各显神通啊。都知道未来的这个三四十天是最关键的啊。还有，更重要的事情，现在关在秦城监狱的这些老将们啊，谁也都、谁也都不是傻子，都不是省油的灯啊。
我这今天还是全新的西装啊，全新的啊，全新的。领带不是，领带是第二次啦。所以说，这个美国政府啊，得到了各种的这个各种信息。昨天晚上给我打电话，哎这是真的是假的啊，这是真的是假的啊？美国政府真学聪明了啊，这是对的。有些共产党就派人，专门给你三分假七分真、七分假三分真的信息，叫你上当，再个利用美国政府，结束他内部的政治斗争。
我昨天就发现，有好多是喂料的啊。喂料喂得是有真有假啊，我说你们别上当。但是，今天早上我发现，真有大料啊。潘多拉盒子会越来越多的得到中共的证明，潘多拉盒子就是一三五七九计划，之一。对香港为什么要这么干，大家也明白啦，咋回事儿，台湾咋回事儿。在各国的监控啊，网络，ZOOM，ZOOM绝对得完蛋。ZOOM、百度、微信啊、抖音，配合中共啊，配合中共，窃取西方人、私人和政治家的各种信息。
所以说，越来越证实了中共的对世界的威胁。包括这病毒，大家都已经说到明面儿上啦。因为美国只要说你是生化武器，百分之百就开战了。所以说，现在这个总统，大家得理解。还有很多官方不能说出来，说出来必须开战。那这就是美国的法律，你必须开战。所以说，现在还得选举，还有大法官事件，还有得到最好的时刻再开战啊。这次开战，绝对跟你，一定跟你以往不一样啊。美国总统大选的结果会滑稽结束啊，一个滑（稽），你想不到的结果啊。然后，中共的被打击，是人类上前所未有的一场战争啊。是一种超限战，和政治战、斩首战、火战的一个综合体，而且是人类第一次这种战争啊。是四位一体化，四位一体化。大家都比我专业，我就不说了，好吧。第一次，第一次。过去是在书本上说的，这回全发生了啊。
还，大家 在美国，现在美国掀起了另外一个风潮，大家看到了么。到底有多少中共派到美国的特务，到底中共在美国的媒体、在美国的金融领域、在美国的科技的现代社交媒体互联网领域、在美国的政府内部，有多少力量在为中共工作？像那火鸡龚（龚小夏），那百分之一百的那共产党长期潜伏的特务啊，对不对？那百分之一百啊。至于这些所谓的欺民贼们，小毛贼们，砸郭的，那都是给钱了，不给他们砸郭干什么呀，谁给的钱啊？是吧。韦石、熊宪民，是吧，吴征的弟弟吴彬、吴征Bruno Wu、Jack Ma（马云），是吧。 那美国政府现在明白了。还有那梁冠军，郑祺（美国福建同乡会主席）从来不认识郭文贵，谁让他上前面抗议的，为啥来抗议啊？是吧。这些，包括加拿大的黄河边，还有什么洛杉矶的盲流子，是吧。天天骂文贵的那个吴建民，我也从来不认识他，是不是。啊…你像那英提（英文：Inty），是不是，这么帮着英提，出来要干死郭文贵，是吧。李洪宽啊，郭宝胜，这些人对不对啊。还有那什么朱万利，这个世界上最丑陋的、肮脏的人，是吧。你去想想，什么还有日本的相林，还有那个咸鸭蛋儿啊。这都是，美国西方已经都明白了。共产党在西方是流氓手段、下三滥手段、下七滥手段，都上。然后，上到总统，下到要饭的，他都要统统渗透。共产党创新、管理，和什么能力都不行。但是渗透能力全世界第一，啊…造假能力全世界第一，用流氓下三滥黑手段全世界第一啊。
对内对外都一样。所以，今天出现了这个结果。内部往死里整，哈哈现在看着吧，中南坑，这个斗争，这回绝对不是说你李克强被干倒、习近平被干倒、王岐山被干倒，绝不是啊，绝对不是，你们看着吧。人…人类有史以来最血腥的一场，中共将创造的，惨绝人寰的政治斗争的结果。当然我们喜而乐见了，咱…哪边赢都行哈哈，只要把对方都能干掉99（%），哪边赢都行，是吧。
那个李克强同志，到喜马拉雅给我们传递信息是吧，喜马拉雅，我们不跟你一伙儿的，李克强。你本身你也就是共产党员，你也没这个能力，你也没这个胆儿敢挑战习近平和王岐山，你没这个种。一辈子窝囊，想当官，现在叫人家当个傀儡。人类有史以来，中国有史以来，最窝囊的丞相，就是李克强。当年我就给你说，记得吧，当时在那个31楼，是不是，早餐我告诉你吧。我说你这辈子当官是当个窝囊官，你当不了这什么有用的官啊。还满腹经纶是吧，还懂西方政治、法律体系，共产党是流氓。你玩这个你不找死呢么李克强，对不对啊？多窝囊啊。
然后王岐山，头两天秘密地会见了几个人啊。所谓的，叫关心关心过去的家人的老朋友啊，这些年有失礼啦啊。这个没照顾好，由于各种环境下，就给道个歉。放狗屁！啊…这是假象。真相是，如何能联合，一起灭习啊…。我相信习也知道啦，是吧。王岐山挺会选地方哈哈。哎呀，东池子东池子王岐山东池子啊。那个池子里王八多，你们咬吧。
另外一个这经济，香港这擀面杖经济还能撑几天啊？还能撑几天呐。亲爱的兄弟姐妹们，等着香港这些人（政府官员）被列为恐怖组织的时候，香港的擀面杖子“piu”就下来了。兄弟姐妹们，别捉急啊。台湾、西藏、蒙古、香港、中南海内斗、粮食危机、经济危机，每星期国内一个商业银行倒闭现在，每星期啊。你没有看到公布，不等于没有发生。我也告诉你，人民银行的战友告诉我说，每星期一个。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1342/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1342/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，今天刚上完战斗室节目，唉呀真是挺好，咱好哥们朱利安尼是第二档啊，第一档是我，唉呀真是太多好消息了，然后告诉我自己一定要搂住搂住搂住，搂住，香港的勇士们，你们将迎来一个新的不同的世界，香港人上街，不是任何人能代表的，香港人也不能被任何人代表。香港人是真正的平民运动，是一个人类上最高尚的，是完全发自内心的抵抗独裁，流氓邪恶，发起的自主的真正的叫民主运动。任何王八蛋和组织想代表，那都是混账是畜生，啊，现在，包括我们爆料革命我们所做的事情，理所当然我们自愿。不图钱不图名不图利，也不图感恩。但是现在，啊，刚刚得知消息，美国政府要有行动，特别是美国的法律系统，啊，已经做出重大决定，重大决定。可能啊，可能我希望会把香港政府的官员，成为绞刑架上的人。全球猎杀，不是你说什么纽伦堡大审判，直接就把你定义为恐怖组织，原因是什么战友知道吗？是因为有香港的勇士们，大陆的勇士们我的战友们，秘密的录的录像送给了相关部门，经过查实后都是真实的，包括关押香港人，上万人的地点，强奸轮奸，埋人包括警察吸毒，鸡奸轮奸的证据。战友们，不是不报时候没到，上天在看着我们，香港的同胞血不会白流，香港人的命，绝不会白白牺牲。共产党当你面临和面对全世界公布你在香港的恶的时候，你就知道，你那个潘多拉盒子，只不过是一个尿罐子而已，而且只能淹死你自己。潘多拉盒子，武汉P4实验室，你以为你控制了P3你就可以征服世界，你以为你在巴基斯坦，你在埃及你在其它国家，什么叙利亚建的实验室能征服世界？世界七十亿人呐，你杀不完，感谢所有战友们你们的勇敢，还有香港同胞的合作，我们还需要一点时间，在内部还有法律系统走完，但是，当我得知被确认核实都是真的时候，包括取了当事人证据的时候，香港警察也不都是坏的，也有好人的，兄弟姐妹们，上天之剑正在发力。莘县阳谷县搭县，走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1273/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1273/</guid>
      <description>内容梗概:
不可能啊，我这好着呢，我得把麦克风换一下，我重启下。G-TV没声音啦，战友们，现在有声音了吗？换个麦克风，咱用那个防风的。现在有声音了吧？台湾巴黎：有。
台湾巴黎，你不是说好来船上嘛！你们俩老上大街干嘛啊。不好意思啊，台湾巴黎我跟你们俩说点正儿八经的话。帅哥美女可以，但是你俩这个老上街，那个什么叫问卷，问街，不要去啦，不要去啦。有啥用啊，真的是，台湾是你们几个小孩子唤不醒的，台湾不流血，台湾是不会醒来的。就像香港一样，我几年前老喊，香港人醒来吧，香港人醒来吧。香港人也不理我，是吧！多少人上街啊，是不是？也弄不成，是不是？你去那干嘛啊，孩子们！看你们挺可怜，挺辛苦的。所以说不要去，孩子。我看着台湾巴黎两个在大街上问的时候，我心里都难受。干嘛啊，你说咱干好事，干得这么可怜，跟要饭似的。所以说，咱们可怜吧唧的，干啥啊，姐妹们。可怜吧唧的干啥啊，在台湾大街上，看大牛和我们巴黎妹妹俩人，一个帅哥，一个美女，可怜巴巴的问这个，问那个，好像求他们似的。这个世界上咱行善呢，咱不求人啊。所以说，咱干啥呀兄弟姐妹们，没必要。看着大牛和我们巴黎，我觉得你俩当模特挺好的，我觉得G-Fashion 当模特儿去吧。然后未来台湾的代理权就给你们，你俩这帅哥美女的，这多棒啊！你们变得有钱了，台湾人就知道啦，台湾人特别迷信钱，你别老说台湾什么民主社会，民主社会的前提就是每个人都富有，台湾很崇尚钱的。你看到我们大牛每次笑呵呵的，超喜欢这大帅哥。每次看他可怜巴巴的问人家的时候，我心里特难受。这世界有点太荒唐了吧，我们大牛行善，能行善到那么可怜的程度，凭啥呀？我们巴黎那么漂亮的美女，是吧？
好，那么刚刚是看到我们台湾大牛、台湾巴黎，我爱你七哥，我爱你们俩口子。快结婚吧，我给你们俩当结婚证人。然后呢，找个台湾的玉米地，找个玉米地去结婚啊。
这个咱现在谁也不加，咱先说话，现在谁也不加，谁也不加，别浪费大家时间。玉米地有蚊子（战友留言）。有蚊子才好呢，我这一想起玉米地那味道，我都觉得甜蜜蜜的。这个多好啊，我不知道别人处男都是怎么解决的，反正我是很浪漫的。玉米地，现在玉米地已经成了咱们的火爆名词了。对了，我们得搞个玉米地系列。想起来了，我现在给这个设计公司…
对了，这个星期天啊，我跟俄罗斯的玛莎脱聊啊，脱聊啊，脱聊啊，欢迎大家参观啊！（发语音：对了，今天让设计师，让ban弄个玉米的，加几个玉米系列，男女装加点玉米系列，好不好啊）最现代，最牛的设计师，ban！ban好莱坞的最红的设计师将成为咱们战友们的设计师，大家看着吧。突然想起搞个玉米系列啊。
亲爱的兄弟姐妹，这个行善，咱别像欺民贼要饭似的，去乞饭，给点儿钱吧，啊，给点钱吧。人家结果都是冷冷的脸，我们行善别问这个啊。爱怎么着，怎么着，他不愿意被行善拉倒。台湾的灾难等着台湾呢，大灾难等着台湾呢！台湾人被蓝金黄到啥程度啦，啊？蓝金黄的啥程度了，兄弟姐妹们！难着呢，不是那么容易的，别想了啊！台湾是要付出大代价的，走着看吧。台湾这些卖台贼，这帮龟孙子。卖港贼，四大不要脸。
说实在话，刚才战友们很多人跟我说。这个对香港的官员，这个落下重锤啦，进行制裁啦。可以告诉大家，我真的不太满意，不太满意呀！共产党的高官没被制裁，香港的高官被制裁，这公平吗？不公平！香港死那么多孩子，仅制裁林郑月娥这几个混蛋公平吗？不公平！制裁的措施够有力吗？没有力！对他们必须发出通缉，不发通缉，有用吗？没有用！这是妥协的结果。对吧？妥协的结果。但是大家记住一定会让它发生的。他给我发红通，所有给我发红通的，孟宏伟、王健、海航，还有公安部孙力军全都完了吧？
当年微信是第一个屏蔽掉我郭文贵的号的。大家知道我上去，大家还记得我多少人吗？大家还记得多少人吗？一天16万，就给我黑了。当时我的号，叫感恩，大家还记得吗？一天就16万！结果不到23小时，16万直接给我弄回到1万啊。再过一个小时，呱唧，又上到16万，又给我弄回一万。最后三十几万，四十几万直接给我黑掉。你这王八蛋，你说这个马化腾，还说是哥们儿、朋友呢！我当时我就说，我说马化腾，有一天我不把你微信干掉，我不叫郭文贵。
当时zoom，我们直播2018年春节用zoom。我们VOG Sara用zoom直接给关了！Sara：七哥，我们又被关啦！我说你走着瞧，咱早晚有一天把它zoom给关了。zoom的机器竟然有辨别码，机器跟踪码，它有这个技术，很容易啊。就是你手机一上，电脑一上，自动就有个IMEI。大家把手机砸开，后面手机一看，手机有个机器码叫IMEI。这个王八蛋竟然能把我们的机器给锁住！最后怎么样，我一定干掉你，口炮顶个屁用啊？干掉Zoom了吗？抖音，哇塞，我郭文贵上去抖音，直接一天，大家还记得我的抖音号是多少吗？我抖音号大家记得是啥吗？一天上多少？一天就3万多，这孙子20个小时就给我关了。
台湾巴黎：可以去七哥船上拍婚纱吗？ 百分之百，我答应你，绝对，一天一百万美元，我就不charge你了，给你打个折吧，好吧，也就charge你90万美元。 开玩笑！管吃管喝不要钱拍婚纱,好吧，百分之百。回头，对了，大牛，你找木兰，叫木兰把你给我连上，加我 WhatsApp，给你安排。 Brain not only here， turn around there,turn around slowly.
所以说，你知道这个抖音有多王八蛋，所有咱爆料革命的战友，全部给你删除，全部给你删除，这帮孙子哎。我当时说，我不干掉你抖音，我不叫郭文贵，记住我今天说的话,不干掉抖音，我不叫郭文贵！
抖音、微信头两天谈的时候app。我可以告诉大家，印度的总理是我第一个给他写的报告，印度就要干这些app。两年前，大家知道印度总理跟我的哥们谁是好朋友吗？大家知道吗？我就不说名字了，两人最好。当时他消失的那两周，就去我朋友那山上去住了，知道不？我那个朋友就是我最好的印度朋友，印度的酒店大王，不是达赖喇嘛，不是达赖喇嘛，印度第一酒店大王。当年我去印度去，盘古第一个酒店管理公司就是他要去的，当然我没给他。当时共产党给他许诺了一大堆的东西，全没兑现。我说你放心，共产党一定不和你兑现，还威胁他，不要对达赖喇嘛好。我说，这帮王八蛋，不要相信他们，后来全证明了！他是印度最牛的、最有品味的一个老板，而且当时他的酒店有私人飞机。他说 Miles，印度该做什么？我说你们印度能做什么？我问了他几个问题。大家要学会说人话，沟通，大家直播的时候吧，有几个好的战友特别棒，一上去就搂住点子了。现在遥远的诗歌，越来越有正事了，我看他；还有那椰子，越来越有正事，我看你直播；还有我们的英语老师特别特别好，上去能给你弄重点。你给别人聊天也得聊重点，你看我跟那印度的哥们说，你给我说，印度该做什么？我问了他几个重点，我说中美相斗，谁是最大受益者？第一是日本，第二是印度。如何让印度成为最大的受益者？印度最大的优势是什么？
印度最大的优势就三：手里面有最大的科技人士，有最大的消费市场，潜在市场。第三：手里有达赖喇嘛，我说你干啥？第一个让达赖喇嘛越强大越好。接下来你看看对达赖喇嘛会什么样子？我说只要他达赖喇嘛，你只要把他弄重要了，如果他欺负你，你就直接飞台湾，印度总理突然飞到台湾了。你怎么地我？孙子哎，你能怎么地？你们这帮孙子哎！中南坑这帮傻X就是一群愚蠢的猪，你飞台湾，他能把你打下来吗？哎！他说这个办法好！我说印度总理去台湾咋啦？我就旅游，老子咋啦？结果台湾的官员不敢，台湾这帮王八蛋官员多混账，哎呦呦，可别谈哪，你一来，共匪导弹都导来了。台湾这些官员，大牛巴黎还相信台湾？相信啥呀？你相信啥呀？
大家这是什么意思这是？什么意思？我这有留言呐。那我怎么办，我重新来，重新来一把是吧？天呐。
进来了！进来了！刚才门被关了，外面人进不来，里面人出不去。 所以说，我想说啥呢？兄弟姐妹们！这个印度的总理跟美国政府沟通，是最最跟美国政府的，说你们干不干？美国政府说：我干！干！怎么干？说要把这APP都给他关了，这是美国政府说的。美国政府说人家到欧洲游说，到日本游说。go another side，another side（对船长说），结果印度总理这哥们厉害，说：我干！直接就把所有的APP全给关了。我说你为什么要关他APP，我说你台湾不敢去，台湾这帮政治家混账！但是，你把它APP关了，为啥关APP，我说APP是对你国家最大的威胁！共匪APP只要长大了，你印度人就没机会；共匪的APP干掉了，你印度人就有机会。印度人的科技将在世界上成为独霸！在硅谷，印度人跟中国人是两派，但是，你这跟共产党合作，必须被消灭！是吧？哎，他说有道理。对不对？而且我说你看看那些中共的企业，在你印度发展，完全是剥削，他们也同意。
所以说，美国政府推出的关掉APP，符合印度的利益，印度将是最大受益者，科技人才市场和APP市场。大家记住，抖音这个功能，最好的现在是印度，复制的最好的。微信是印度复制的最好的。所以说，印度想明白了，这个战略你要用好，不行你就飞台湾。第二、关掉共产党的所有APP，而且是跟着美国、美国答应人家，全都关了。第三条：印度最大的优势，人才市场，我说你把全世界的生产和加工工厂、优惠的税务政策开到印度去。把周围的柬埔寨、越南、越南的GDP每年20% ，30%的成长，是不是？你全弄进去，在亚洲你就别争了，你就是跟中共争跟谁都别争。人家听这建议是吧？结果是人家先干了，美国人背叛了人家印度，结果美国人扭扭捏捏的：“哎呦！哎呦！哎呦抖音啊45天吧！啊，美国人可能买吧？然后微信第二个名单吧；然后百度第三个名单吧；然后阿里巴巴第四个名单吧。”你看看这美国人他……，美国人过去这十年在全世界的信用真是太差了！把人家日本当时安倍搞的最好的是不是？埃尔法，给人家干掉了，因为他不兑现嘛。结果人家印度人大刀阔斧叭叭叭全给砍了。今天这个关抖音是美国最符合国家安全和国家利益的，结果美国的政治搞成抖音你看看扭扭捏捏的，你看看他扭扭捏捏的，然后把微信给扭扭捏捏的。搞什么45天呐？搞什么这个美国人购买？老子就是立马给你停了！因为它影响美国人的安全！结果人家印度吧唧一下把APP给停了，结果是发生了啥？印度宣布即日起，印度的股市看见了吧？印度裔的所有的APP你看见了吗？和印度的各个方面，整个科技领域发现了吗？大家看到了不是30%的成长，是倍数的成长！所以穆迪这个人他不是一般的人，这是印度人的幸运呐，这不是个二货，他是有脑子的人，有信仰，看见了吗？
结果美国的政治斗争完全失信于人家，结果人家印度行动了，在亚洲树立了良好的信用，结果把老共给玩惨了。现在是日本、印度、韩国、包括德国玩三手，跟美国说：“哎呀！美国老大哥我坚决跟你呀！咱们是一伙的啊！同族同宗啊！共同文化呀，法治社会呀，共同的信仰啊，我当然怕老共啦！但是你得理解我呀！得给我点时间呐！”坚决不得罪美国，远交近攻，这是战略，糊弄美国，因为啥啊？都不相信美国玩真的，你美国不玩真的我被你们骗太多年了，是吧？第二个你一换政党立马回来了，钟摆效应。老子也不得罪你就跟你糊弄着玩，这是基本上这些政客。第二手是啥呀？到中共那去：“哎哎哎！杨洁篪啊，习主席啊，呃，杨娘娘还有王毅傻叉，放心蓬佩奥刚才给我打电话了说要我们关掉APP，我们不跟着关的啊！华为，华为我们不会关的，再一个就是我们演演戏五年、十年，五年、十年川普都走了我们再回来嘛。”约翰逊，你看英国厉害不？对华为。私下里面约翰逊天天给人家老习打电话，求人家：“咱俩通个电话吧！咱俩通个电话吧！啊，你得理解我，我这是这个民选政府而且美国人老施压，蓬佩奥老威胁我，我没辙是吧？等川普走了蓬佩奥也走了我们还继续，华为的事还继续！”可跟你们想想的不一样，私下的日本就更夸张了！大家看到日本干什么了吗？安倍。跟美国说：“哥们，放心啊，亚洲我是你绝对战略，你最可相信的就是我啦！就是我大日本啦！啊！你放心！什么华为！无所谓的啊！我都听你的，app都关了。”但是私下里面人家在干嘛？跟北京两周前，看干啥了？过去一年跟中共货币兑换协议第一大——日本。5000亿！战友们长长脑子，这就是日本啊，然后各地反对抖音安倍说啥？“你们制裁啊！你们干呐！政府不好意思，现在还得考虑到中日贸易今年照样成长了18%！货币兑换5000亿。”5000亿干嘛？就是躲避美元嘛！你看日本。韩国？我噻！那就更不用提了，就差舔老习的腚了！你寻思啥呢战友们？这边跟美国人说：“你放心咱们是亲兄弟啊，美国，咱亲兄弟啊！啥都听你的。”私下里面，一样都不少。
你看看亚洲，新加坡是跪着的，而且是趴下一直舔着脚的。你连新中国联邦的旗都不能放到新加坡去，所以有战友说新中国联邦新加坡也要弄个喜马拉雅农场要上街，千万千万不要战友们！如果你是文贵的兄弟姐妹，如果你战友千万不要以身试险！那我们不就成了共产党了吗？我们就成了欺民贼了吗？在新加坡上街是极为危险的！新加坡那不是被强奸了也不是被轮奸了那是被绑在小黑屋里面虐待的那个人！在新加坡大家你就别要自由了。战友们我求求大家了啊，灭共的方式有多多，千万不要以身试这个险！好不好？
所以说兄弟姐妹们，你看看新加坡不敢说话了，韩国已经彻底的永远跪着，印度唯一一个还敢共匪较量较量的，日本是玩几面派，这第二面吧？跟美国玩一套。第三招玩啥？战友们，国防。跟美国人说了：“我要到南海转悠去，不行我要揍他，澳大利亚、日本都跟我上，印度，是吧？”印度没有参加，象征性的。你知道这些国家说啥？先给中国打招呼：“这美国人让我去啊，我不能不去啊，放心啊！我这舰上都是没有真的弹药的，我派去的人全部都是演习型的都不是实战型的，但我得去！”这美国人去了，在前面是不是，拉着架势呢，戴着墨镜、穿着黑色的衣服、端着枪哄哄哄来了。个别人跟着然后私下里老在那弄着眉眼儿是吧？然后给点啥？你看着共匪很清楚！然后日本这边，军方告诉中共：“我们绝对不会有任何的跟你实施冲突的，没办法！这美国人在后面拿枪逼着我呢！”这韩国要求习访韩国，马上习又派这个王毅，要访韩国了，安排习主席访韩国。你看看，你看看！啊？远交近攻。中共想玩的是远敌近也敌，这二货！各国玩的都是远交近攻，联盟，纵横联盟，玩纵横。但是呢！战友们，咱知道这个国际游戏啊！咱懂！文贵不玩政治但是还是懂政治的，懂点啊，文贵有点傻但是这点事咱懂。
咋办呀战友们？是吧，咱就在政治游戏中，咱就告诉他们，让政治家知道什么对他最有利，让这些国家知道什么最有利，对吧？前天就该签那个对抖音、微信制裁了，不是，上星期就该做了，没有（签）吧？五周前都应该把重锤落下来了，对香港中共银行，平安银行、这个招商银行、汇丰银行、还有建设银行、中国银行进行制裁，到现在还没有呢。惩罚林郑月娥那几个小官官干什么呀？是不是？但是！战友们，你看昨天美国曼哈顿南区检察官起诉美国步枪协会，（步枪协会）主席那是咱哥们儿，杰森是咱们兄弟。我今天公开说了，在那个大报纸上最重要那个最帅那个就是咱哥们儿杰森，咱们兄弟坚决支持爆料革命！川普总统最好的哥们儿。昨天打电话给我：“哎呀！文贵怎么办？我要开始爆料了！”把步枪协会起诉了对川普总统不是好事，对我们是好事啊。步枪协会是美国的共产党啊，听说相当腐败，相当有实力，影响巨大也支持爆料革命。但是这回一被起诉，啥感觉？川普总统包括步枪协会更加支持爆料革命。
所以说呀！兄弟姐妹们，这就叫政治，啥叫政治？现在只有一条路，此时此刻船上直播，华盛顿、德克萨斯州、加州，旧金山、俄亥俄州，还有今天的长岛，都在讲一句话，共和党想赢或民主党想赢，或任何一个美国政客未来，想赢得未来，只有一个方向干掉共产党。咱回来再看看，你这个小屁抖音，45天还是马上？微信还是马上立地处决还是缓刑？重要吗？不重要。你觉得这亚洲国家玩两手，能玩长了吗？玩不长。还有一个，以美灭共，全球联合灭共和最后的一个以共灭共。大家知道吗？你看到这几天世界上发生什么事了？黄金涨，美元跌。欧元有人说是到了稳定期，绝对不是稳定期。欧元要再出事，就不会是英国脱欧造成的不确定或者是有可能崩盘，欧元是直接崩盘。英镑会相对稳定，为什么知道吗？战友们，所有全世界现在面临着两个最大的挑战，一个共产党和共产党带来的威权主义、独裁主义、黑客、CCP病毒、蓝金黄，这是一个巨大的危机。第二个威胁，全人类都面临着一个货币的超级、超度、过度印发，QE、M2，咱们叫M2，就是印刷的，超级印刷太多了。美国法定美元2.7万亿，黄金2.6万亿盎司，全球按照这个，黄金应该在1万美元到1万2千美元一盎司。现在是2000美元，美国实际上印刷的美元，在市场流通的超过百倍。欧元大量兑水，QE。全世界由于银行金融所谓的叫做防洗钱控制，那是放狗屁的，就是他全世界在搞了一个假的货币的梦。
我们老百姓是太惨了，你花钱比挣钱都难现在。这共产党玩的这游戏把全世界都变成了庞氏骗局。欧元为啥瞬间崩盘？欧元内部的意大利、希腊、西班牙还有新加入的几个小国，纯粹的都是胡扯的事。入不敷出啊！完全靠借贷过日子。一旦哪个政客出来搞一下子，立马完蛋了。所以说未来瑞士瑞郎和英镑还可靠。日元你不要看，这日元是完全不玄乎的。
在这种情况下，对我们有什么关键呢？兄弟姐妹们，过去这几天，我相信大家都知道了吧！共产党跟我们玩了一个战争。加拿大瞬间一个帐号，狙击了一两千万美元，共产党就卧底呐！几个卧底。我们的文枫，我们的老江非常天真，他们被卧底了，人家卧底的共产党的人能把email都给你改了。那边钱还没热乎呢！还没在被窝热乎呢！我们这边就有电话了，有人投诉喜马拉雅农场加拿大在募资。我们律师说放狗屁，加拿大喜马拉雅农场跟我们啥关系！我们没有募资，放狗屁，我们没有任何股权的事。但是我们加拿大的其他战友，高人呐！昨天、前天大概1.7亿美元，分两笔到三笔，交易完成了。干啥呀！借钱。借钱犯法吗？借钱不犯法。借钱归你SEC管吗？不归你SEC管。借钱借的哪的钱呀？这悬了，非洲。非洲借的钱，你看看非洲借的钱。
前天非洲的总统给我打电话，Miles，吓死我了，我这帐号这家伙一下子8000多万，得了，你加入我们这银行股份吧！Miles，我卖给你51%的股份。哎！我跟你说，你别给我胡来呀！这钱到你帐上，是在你那块搁着，你甭想那些吞并我的钱。这个哥们的几个孩子全都在北京长大，北京读书，都是我照顾的，现在也不回他们国家了。他的国防部长那都是我的绝对哥们，在英国读书的时候跟我很好。国防部长说郭先生，你把这银行控股吧！第二天又到了1.2亿，傻了！2亿美元。这个国家从来没见过那么多钱，他每年一到他们圣诞节前。没钱了找我，Miles，我怎么办呢？我要缺几百万美元。我说打电话给共产党，说我要去访问台湾呐！共产党就给几百万美元。然后呢！再给台湾打电话呀！说你要不啥！我就要跟共产党….我可能考虑跟你建交啊！国民党或者那个台湾的政府就给个一两百万美元。这些年就这么过来的，傻乎乎的。每年我都得支招，弄钱。前天、凯琳美女好吗？凯琳美女很好，家里养病恢复中，挺好、放心，她让感谢大家。那么这哥们这么多年了就靠这，结果那天我说，给我帐号，然后你给我签个文件代支付。他做梦也没想到啊！他这个国家从来就没有过，傻眼了。我说你要跟人家签一个借款协议，你这个银行，银行签。结果这银行，人家别看这个国家、非洲国家，你别说这国家人口不多，原来是法国殖民地嘛，所以说那个文件都很标准，“咔叽咔叽”给弄了。结果咱的战友来了个啥话？说郭文贵先生，我啥也不要，你只告诉我帐号，我就把钱汇过去。汇完钱，我也不要文件，我也不要合同，一个月、两个月以后再说。咋滴？你说就这几天，十几亿美元这等于，既不存在什么老股，也不存在什么可转债，也不存在什么样的股份，就纯粹的就支持。战友们，你想想人类上谁能做到这一点？马云这孙子能做到吗？
我给这个印度，我说你们这个阿里巴巴怎么办?记住我说的话，马云，你黑了郭文贵，我一定让你阿里巴巴关掉，你记住我说的话;还有百度，你把郭文贵的名字都封闭掉了，欺负我们爆料革命战友，我一定会让你消失在美国。你在中共国玩吧！你也玩不活，我一定会让你消失。马云、微博、秒视频、抖音、Zoom、百度，我一定会让你消失。所以说这个印度总理，马云，我说你一定让他离开印度。他说为什么？我给他说了几条。他说有道理、有道理、有道理。我说你别听马云忽悠。现在其他一个国家的人，马云在那块跟人家谈特别好，跟人家套近乎。我说我需要你帮忙，他说怎么办？我说我们欧洲的几个国家战友，大概有300到500笔借款，借给你这个机构，然后你要给我打个欠条，我随时可以支付你的钱，但钱就在那个帐上。这哥们说，Miles，我相信你，你让我怎么做我怎么做。马上财政部副部长几个人，坐在那儿“kuakua”全弄完了。咱们战友啊，不到10个小时1200笔啊，1200笔啊战友们。傻啦，他啥时候见过这呀！说Miles，你简直是神啊！怎么可能啊，哇塞。我说你相信马云还是相信我？他说马云再来我把他抓起来。
马云你记住我说的话，我会让你寸步难行，这回曾习大战第一个就干你，然后干江志成，然后干江绵恒，戴永革就是小烂仔，必须灭掉啊，顺便会把曲龙全家都抓咯，都得灭了，或者出车祸死，一定的。李友肯定进去，再进去李友快死了好像是啊。然后所有的河北的当时放曲龙的，所有的玩这些…都会被抓起来。什么政法委书记啊，都会被抓起来，都是曾家的人嘛。百度、阿里都得完蛋。记住，战友们记住我说的话。去年8月7号我说啥啦？蓝金黄，这些企业哪个还活着？我说过的人有几个现在还活的好的你告诉我。有战友没耐心，2018年人家傅政华、孙力军又升官啦，你咋爆的料啊，爆谁谁升官。你记得欺民贼说的吧战友们，孟建柱越来越重要啦。孙子诶，说这话的人现在再看看我说过的人，海航陈锋、王健、傅政华、孙力军、孟建柱、王岐山，王岐山在哪呢？咋不说话了这帮孙子、欺民贼。马云。
对了，吴征。头两天，吴征被抓起来了，这哥们是在上海，上海淮海路吧，淮海路给抓的，拦下了以后还吹牛呢，“诶，你们怎么动我呀？你们搞误会了吧？我现在去见谁你们知道吗？我这是见李书记去呢。”听说让当场，然后说：“等等，我要给杨澜打个电话，杨澜在那等我呢。”结果人家的人一句话不说，抓住吴征，把衣服往头上一套，直接摁在地上，拿大枪托子“Duang Duang”一顿乱捣。傻啦，结果这个吴征身体太不好了，一打尿了，拉了。哇塞，这帮人说：“王八蛋东西，一打你就拉。”然后就在路边：“自己擦干净。”扔给他一瓶水让他把屁股洗干净。整个人就哆嗦不行啦，好多人围观，这不是秘密啊，好多人围观。你看这个吴征，一接下来第一个找李书记见面，我老婆已经在那儿了，我给杨澜打电话。一顿给臭揍，打惨啦啊。然后抓进去以后，立马交代孟建柱，孙力军让他海外洗钱；立马交代孙力军、孟建柱让他海外代持的资产；立马交代江家还有马云，让他在海外所谓干的事。然后现在吴征是他心脏…这小子我还不知道，心脏搭桥这孙子诶，心脏病，真的是有心脏病。现在是保外就医，保外就医啊。抓他的咱的哥们啊跟我说，他说：“七哥，我绝对给你出气了。”他说这孙子进去以后，简直就站不住，从车上下来时候也发抖，就一直抖。他说他也不知哪来的尿，一会尿一下子，一会尿一下子。然后（吴征）说：“你们让我说啥我说啥，我是组织上的人。”而且真的是确定了，吴征是在美国FBI的保护名单里，吴征，真是在保护名单里，这孙子诶，这小子真是双面间谍。吴征这回啊，吴征绝对比王立军重要的多，他会咬出N个人出来。听说这回吴征进去以后，咬了一大堆的人，演艺圈、电影圈，还有什么金融圈。更夸张的事情，你说这吴征的事发生有什么荒唐的，吴征竟然给马云安排处女，你说这吴征怎么能把处女给马云呢？还有蚂蚁金服的那几个高管，还有那几个信托。你说这孙子诶，然后他老婆给介绍一大堆的小女孩，都是演艺圈的、主持界的，诶，然后呢吴征就介绍给这些老板。那几个金融界老板我就不说了，都是我哥们啊，那几个人人模人样的，你们要吴征给你们介绍女人，这帮王八蛋太烂了我跟你说，我听了以后我都恶心的慌。
我说实话亲爱的兄弟姐妹们，中国这个国家完了，完啦，这国家完啦，我听他说了以后我说兄弟别说了，我真不想知道，我说我这好好活着你跟我说的我都觉得这个世界太黑暗了。当时杨澜带着个女孩，姓王的女孩，这女孩真的是漂亮啊，当时杨澜说只认识她不到一周，那女孩也是很老实的，说就认识不到一周。这女孩…因为我要招待巴基斯坦的客人，她几个同学是在中国音乐学院的，就在盘古旁边，我说那你就找几个好的…经常有音乐弹古典的、谈古琴的、弹琵琶的，古典乐队表演，我说你给我找更好更现代的啊，给我找一下子。这个小女孩就帮我找了两个乐团，表演了好几次，特别棒，然后我的朋友都特别开心。我非常喜欢中国的古典乐器表演出的现代音乐，然后呢她们也很懂很聪明，现场根据我的要求就能做出来，这女孩很棒。有一次喝多了那女孩要亲我的嘴，我说：“对不起，我真不亲。”这女孩很不开心，她说：“我就亲你一下不行吗？”我说：“不行！不能随便亲。”然后我问她，我说：“你跟杨澜没啥事？”她说：“杨澜她老公吴征老骚扰我。”我说那你跟杨澜说呀，她说我不敢跟她说呀，说了以后我在这圈里被封杀了。我说那你不跟杨澜说你不麻烦了吗？她说吴征老骚扰我。我说那你就离开她，要不然早晚得掉坑里去。这小孩还真听话，就消失了。结果这位战友说，这个女孩后来跟吴征扯上了，吴征把这女孩领到英国、法国、西班牙、意大利度假，瞒着杨澜，最后把这女孩介绍给了马云、江志成。太惨了，哎！这个女孩后来还上了几个戏，小角色，电影，我就不说了，那女孩真漂亮，生活中真漂亮，真单纯的孩子。我一想一听都恶心，那女孩特单纯的站我前面，特别单纯的：“郭大哥，你能不能让我亲一下？”诶，吓我一大跳，我说：“干嘛啊，开玩笑呢？”要亲一下，我说不行。她很痛苦啊，后来给我发了好多信息我都没看，这咋能看啊，要我老婆看见不得把我捏死啊，像捏烧鸡脖子捏死啦。结果被他们给祸害成这样。所以这个吴征这回出事啊，对演艺圈、商界（影响）太大了，这哥们这回栽的啊，现在据说共产党要派吴征到美国来，要给他任务，要把吴征变成人肉炸弹。我估计这吴征不是带病毒来，那就是带任务来，肯定的，吴征很快会出现在美国，大家走着看啊。海外欺民贼这回有人倒大霉了。就吴征所有给这欺民贼钱，那什么韦石这个烂人，是不是，孟维参完了，彻底完了，还有什么熊献民彻底完了，夏业良，夏业娘，夏业奶奶去吧，完了，彻底完了，郭宝胜，是不是，彻底完了！这回吴征将对海外欺民贼将是重创，绝对重创，对马云呐，上海帮，还有江苏帮，我估计这是重创，中国主持人界是重创。你想想战友们，孙力军、孟建柱的事得半个中国的人受牵连，一点不夸张，半个中国的人受牵连。那吴征，人家把老婆杨澜都奉献给你孙力军、孟建柱你俩玩了，那得干多少事啊，都祸害多少人呐，是吧。
听说上海电视台，上海的那几个中小型老板都被弄进去了，孙力军、吴征这个。我估计很快杨澜也会够呛，杨澜将是一个进去的，一个名人，够呛。所以说，这回的事儿比较大。杨澜已经三次被叫进去问话了，每次去都是呆个一、两天。杨澜在里边也得被检查啊，是吧？听说你子宫没了，到底子宫有没有啊？那得检查检查，是吧？然后听说杨澜第二次被带走的时候，是在高铁上，直接在高铁上带走，好多人也都看见了，直接带走，而且弄得很狼狈。所以说这个杨澜出来以后就马上解释，出镜头啊。你想想这两口子真是多惨啊，多惨啊！所以说，兄弟姐妹们，吴征、杨澜、孙力军、孟建柱、王岐山、傅政华、陈峰、王健、马云、李彦宏、马化腾，哼，得罪咱爆料革命的，有好下场的吗？能有好下场吗？这个咱现在……这些八卦，都是小事，都是小事。
所以说咱再回到重锤上，昨天一天仨重锤，今天一大早上重锤，接下来的重锤会一个接一个像雨点般的。战友们，APP全都没有了，最大的受益者就是我们G-TV，还有我们端到端加密。所以战友们你们有本事的，能不能加进来啊？能不能加进来啊，战友们？这是大家的舞台啊。这是一。另外一个，G-Club跟G-Fashion马上就上线了，试上线了，记住啊。大家要记住，G-Club上线了，今天你可能看到G-Club是在日本，你买的G-Club可能是日本的，然后可能明天早上就到了加拿大去了。就咱那个G-Club是跳跃性的运行，多了没有，大概也就是五、六百个地点，所以说共产党不是跟我们打游击吗？咱就玩玩，看谁打游击打得好。你不是在美国找那个没毛的豆豆，还有那个James黑我们吗？你不是SEC黑我们吗？检察官办公室黑我们吗？DOJ黑我们吗？大家记住我的话，所有报假案的，你都得进监狱，大家走着看。在美国，我2017年爆料我告诉过大家，千万在美国政府面前你不要撒谎，只要你给FBI、国土安全部……这些政府部门，只要你撒谎，只要证明了，三年到五年，百分之百进去。而且你将永远在美国和西方世界没有任何生存的空间。你看那个豆豆，没毛的豆豆，在夏威夷把她老板给睡了，她要跟一个男的结婚，谈了十年恋爱，快把人家给谈死了，结果结婚那天把婚纱一脱，跟老板了。她老板比她大35岁，现在住在夏威夷，这回她玩假的，天天黑Sara，黑VOG。不过我们Sara、VOG也确实有问题。我那天我看了一个报告把我吓傻了，什么：战友们，FBI调查是好事，调查我们，我们要配合。有人发我，我问了Sara，谁调查你了？哪个FBI调查你了？她说没有啊，SEC，她说是FBI。我说Sara你长长脑子，SEC怎么是FBI呢？这Sara是真有问题。现在G-TV90%的问题来自Sara这儿，所以咱们的VOG这个战友群是伟大的，但是最近一定要吸收教训，你不能随便讲话。没有任何FBI调查，你干吗说这个话啊？这能撒谎吗？我们班农的律师直接一个电话找FBI老大，你们有调查班农和郭文贵吗？他说，我告诉你，绝对没有，你可以公开的说。我能在这儿撒谎说FBI调查我，我说没被调查，那不是找死吗？哎，结果Sara敢发个推特：我们在FBI调查，战友们FBI调查是好事。你看这Sara，简直是疯了。所以战友们，最近我有些……真的是让我……很雷我！有些战友犯的极端毛病啊，极端错误，很雷我。大家长点脑子，有点常识行不行？
任何一个人，就像那豆豆、James，还有熊宪民这帮孙子，他每条罪都给他记着，美国政府不会让你任何机会让你逃脱掉的。只要你干了犯法的事，你想逃脱是不可能的，只是时间的问题。你知道他们报假案是什么概念吗？在美国这罪大了去了。欺骗联邦或美国政府官员，3-5年，啥话都不用说，你发了假信息，百分之百弄你。
那么，我给战友们说，我们要给共产党的G-Club干吗呢？G-Club最起码意向现在要买的，大概300万到500万之间，300万人到500万人之间。过去我说过，你买了G-Club，你就有G-Fashion的股票，大家记得我说过吧？百分之二十，百分之二十啊。那么现在呢，咱们有一个问题，就是如果你谈到股票，只要有这俩字，这就是为啥现在Sara还有咱们战友不要乱讲话，不存在任何，你不要谈这个“股”字。因为G-TV已经是美国合法的公司，每一股都受美国政府的保护，这就是美国这个国家伟大的地方，它的监管机构是最严、最严的。现在我郭文贵在里边拿一毛钱，不要说一块钱，和拿一个亿是一模一样的偷钱。美国保护小投资者的利益是至高无上的！你知道现在我们29个Subpoena，29个调查令，我们要求SEC调查，要求检察官办公室调查，要求司法部调查都可以，你们把我们的事搞明白。但是跟这工作当中，咱真佩服人家美国的政府，很认真，很负责。
结果现在发现，一个我不说你名字，一个投了50万的王八蛋，说我被骗了。这是共产党的特务，现在人家开始调查他的背景。还有豆豆，还有她所谓的给Sara弄的4万美元的事，人家调查她的背景。还有那几个人，说我被骗了的人，都在调查他们的背景。美国政府很慢，但它绝对不会冤枉你，大家一定要记住我的话，它绝对不会冤枉你。
结果，咱国内的战友太伟大了！被叫去喝茶，说你给郭文贵投资了吧？现在写个报告，说，我被骗了。警察给你写好的，你拿着笔抄一遍，然后警察给你个地址，就是纽约检察官办公室谁谁谁，E-mail、联系方式，现在发给他。他做梦都没想到，他对咱有多大的帮助啊，战友们。这么多战友发来的信息，给美国政府看，我们不光给你纽约检察官，我给司法部办公室，我给白宫国家安全办公室：共产党的警察把中国人叫到警察办公室，竟然写出美国检察官的文件，然后让当场人威胁下，写虚假的证明，说我被骗了。你知道在美国这叫什么罪吗？这个警察和参与者到美国来，20年最高徒刑，跟杀人一模一样的。我们的战友整理完以后，翻译完，发给检察官，发给办公室。都傻眼了，说北朝鲜都没发生过这个事儿啊。北朝鲜都没发生过啊，在共产党能发生几千起。什么概念？然后加拿大，昨天又发生了，有人故意进去，跟老江，跟文枫说投资了，然后立马给美国SEC打电话，说我被骗了。但他根本不知道，他耍了文枫和老江，这个人在加拿大、在西方世界一定会被抓进监狱去。咱记住今天我郭文贵说的话，你一个都跑不了。但是，我们跟共产党的斗争啊，咱不跟它针尖对，咱就要打游击战。
所以我们的G-Club干嘛呢？不谈任何股票，战友们。开始卖那天，记住战友们，你要对着股票来的，你别来了。就是买G-Club，五万美元和一万美元不同的。你会看到G-Fashion有什么东西？没有股票啊，没有股票。但是，但是，但是G-Fashion下面有四家G-Club公司在澳大利亚，在日本，在加拿大，在尼日利亚，在法国，在英国，在俄罗斯玛莎妹妹那啊。我们玛莎妹妹左手一掏一百个公司，右手一掏一百个公司是吧。别忘了明天和日本战鹰团，明天上午9:30裸聊。后天星期天上午9:30和玛莎裸聊啊，俄罗斯团。所以说这个地方的公司挂出网上以后，就接受买卡，你可以买五万的，你可以买一万的。但这些公司，这些公司所有的下面的股权40%——G-Fashion公司下面的40%——归这些公司拥有。那就是说，这些买卡的人的，买的这个G-Club以后，可能未来成为原始股东啊。但是我没有任何承诺啊，没有任何承诺，这是我希望，我正在讨论。现在法律性现在正在和律师讨论，把现在我们两万个给法治基金捐款者的名字，我们接下来会给你发信息啊，木兰和Sara会给大家联系。两万个捐款者的名字，当然排除那些砸郭的人了。把你们的名字变成这个投资公司的创始股东，你是创始股东，不是有股份嘛，对吧？咱就没有股份的事了，是吧？你是创始股东，例如我们图桑的面具先生，是吧？昨天俄罗斯的Masha顺利借款成功，借款成功，“哐”一笔钱打过来了，是吧？两笔钱打过来了，三笔钱打过来了，到账了，是吧？面具先生“啪”一笔钱“啪”一笔钱。面具先生到了四五笔吧，是吧？现在是借钱嘛，对吧？但是未来，我们可以把他们变成G-Club、G-Fashion下属公司的原始股东。
这在美国什么是合法的噢？现在比如说G-TV，如果当初我在私募之前，我把咱们战友，就是你们名字放进去了，你只要名字写进去，你叫原始股东。不在椅子范围内，不包含椅子范围内，你没有参与私募，你也不受这个控制，因为你是创始股东嘛。所以我们要考虑啊，我要把我们的这高管团队列入到创始团队。当然也要把这些战友，路德呀、Sara、老江啊、安红啊、博博士、艾丽啊、赵博士啊、墨博士啊，这些重要的法治基金的，木兰妹妹，是吧，都放进到一个公司里，成为原始股东。然后我们再考虑一些我们英国大卫兄弟啊，是不是啊？日本的Peace、007呀，草根小哥啊，是吧？台湾的文欣、小宝啊，还有我们现在大牛、巴黎妹妹呢，对吧？还有我们的小皮匠啊，山地谦谦意大利啊，德国的战友啊，休斯敦的战友啊，图桑的面具先生啊，是吧？然后呢，这个加拿大的卡丽熙啊，文枫啊，索菲亚、文可、老江啊，是吧，好多呢。澳大利亚安红、木兰、还有我们CC、还有我们阿明老师，那肯定在里边，是吧？还有谁，我忘了，我每次忘了都惹一屁股骚。美东长岛哥，那是肯定的是吧？美东长岛哥，我们冠冠，是吧？还有我们美中的战友们，还有DC的阿丙，DC的雅吉娜，是吧？那必须在里边，是吧？我们肯定要把他们，都把这些自己名字放在一个公司成为原始股东，可能啊，可能，我希望，正在做啊，不一定。
然后买卡的人，未来也有可能成为原始股东吧？也可能。不给股份原始股东行不行？不知道，论证论证啊。但是大家记住啊G-Club开卖的时候，就是买卡 G-Fashion消费，你终身拥有50%的优惠。然后呢，未来 G-Fashion也会签约酒店集团，也会签约可能希望啊，各种可能的合作和优惠。它就像包含了今天亚马逊、阿里巴巴等一切，所以说你们愿意买那就买。你们要记住买的时候啊，前一万名和后一万名，第三个一万名一定是不一样的。我现在跟大家声明，但是我在这边都不能说，法律文件不让说，但是你会看公布啊。前一万名，只要法律允许，你可能会变为原始股东。后一万名你也可能成为原始股东，只是你多少股的问题。我想前100万名都应该成为原始股东，但是在法律允许，在什么时间内，以什么样的对价让你加入股东。你比如说咱现在G-TV，G-TV开始的时候，比如说我把老江，G-TV的时候我让他一开始就把老江放入到SARACA。SARACA有很多公司，SARACA当时要把老江加进来。我把路德、Sara加进来，我把安红、木兰加进来，我把艾丽加进来，那谁也管不着。那我给他100股，他就是一百股的股东，一百股多少钱呢？我可以发给他0.01美分，是吧？但是公开私募的时候是一块钱一股。懂我意思了吗？那么我们正在研究这合法性。
但是战友们要记住，我郭文贵给你们三个承诺。你们买的G-Club那个会员卡跟我郭文贵法律上没半毛关系，但是所有G-Club卖出去的东西的后果，承诺责任我负责。我将努力将G-Club成为世界上最大的会员公司。G-Club永远不会上市，但G-Club是G-Fashion的40%的股东。就全世界的G-Club加一起，是40%的股东。G-Fashion是多少钱呢？从今天起，也从一个月前起一千亿美元。G-Fashion不一定是美国公司啊，不要忘了不一定是美国公司噢。就像G-News，G-News现在百分之百是独立的，跟我法律上没半毛关系，跟我没半毛关系。咱为了躲避共产党嘛，打游击战嘛，对吧？
咱们G-TV最近变化很大，变化很大。新版IOS真的是不错，真的是不错，很多技术都得到了更新，特别好。所以说兄弟姐妹们，我斗不过共产党，我叫郭文贵吗？怎么对得起路德先生说的我是完美的共产党的挖掘人呢，挖墓人呢，是吧？大家只要你信我了，就像这最近这几天十几亿美元，战友啥也不问。文贵给我帐号，我付钱。你信我了，你就信，你不信就不信。但是战友们，G-Club马上两周内试上线，和G-Fashion，你们一定要先看看G-Fashion有啥？如果你不感到震撼，你不要买G-Club；如果你要是纯粹地就是为了股票来，你别买，那是额外的。G-Club的就没有任何负担，就是你买了，在法律范围内有终身50%的优惠。你看看G-Fashion是啥样， G-Fashion现在定价是1千亿美元，我们的目标在3~5年内把它打造成1万亿美元，我们希望。G-Club现在3百万到5百万的预购买者，我们一定是前1百万一定会有特殊的照顾，但现在没法承诺。
爱小米：郭叔今年能灭得了共吗？那取决于你呀。灭共不能没有你，你只要是勤劳动手那就一定能灭共，可能就是在这几个月，如果你们不动手，那灭不了共啊。
所以说G-Fashion，现在的G-TV大家看现在它20亿美元了吧，现在很多战友们在有交易，比如说战友现在很多人要卖到公司去，20块钱。战友们等等，等等，真的别着急，好不好？你等G-Club、G-Fashion走一走。你卖个20块钱，你看上去你赚了20倍，战友们你会后悔的。哪有这么玩的呀，是吧？这是个中长线投资，你不能这么玩啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万千万你们不要……你想想你看到G-Club的时候，马上G-Fashion同时就上线了，然后G-Coin、G-Dollar，G-Coin、G-Dollar上线以后震惊世界。就回答我刚才开始今天直播说的, 我们将把全世界货币上最大的危机, 人类上面临的共产党最大的危机和同时的货币危机, 我们能做到解决它, 让全世界的人安全地、有信用地、公平地享受自己的生产力和自己的货币。而且我们要让全世界人民看到, 我们是去中心化, 没有任何政治操作的, 最安全的、实用的、多功能性的，方便、安全、隐私保密的货币系统，这就是我们。所以新中国联邦哪那么简单呐兄弟姐妹们。共产党给我们扯的王八犊子，完全靠绑架威胁。我再重申一遍，所有被共产党在国内威胁的战友们，一定要跟我们联系，跟Sara、跟木兰、跟路德、跟安红、跟艾丽、跟博博士，赵博士，墨博士联系，所有的战友们都将得到，未来得到政治上的保护和庇护，我们永远会想尽一切办法让你成为我们最重要的被保护者，拜托了。而且我特别感谢这么多兄弟姐妹们发来的这么多证据信息，有巨大的帮助，让我更加坚定和感动要和你们站在一起。你看我们那个玛莎，俄罗斯的玛莎，图桑的面具先生，我们的长岛哥，日本的Peace，那钱咣咣地来呀，那咣咣地来呀。为啥？战友们相信他们，战友们相信他们呐。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1238/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1238/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，7月17号，文贵在这儿乱聊直播。亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都跟我经历了这一场完全是史无前例、前所未有的，一个全人类上的集体大行动——也就是灭共！
我相信大家都和我一样，对眼前发生的事情都是我们期待的，都是我们期待的。但是确定当真的发生的时候，亲爱的兄弟姐妹们，大家你们感受到这个力量，还有它带来的副作用和对每个人生活的影响，都是超出我们在过去三年的爆料革命当中所预期的！而且我相信这几天发生的事情，亲爱的兄弟姐妹们。它不仅仅是一个我们说灭共、或灭掉共产主义，或者灭掉几个人那么简单！我相信大家都看到了，西方一系列的决策将深深的影响了全人类的未来。中国人的命运已经彻底被改变，不管国内的、墙内的同胞们、亲人们有多么的无知，他们有多么的可怜，甚至共产党有多么的可恨！中国人将成为未来一定的时间内全世界上最不受待见，甚至和西方世界、国际世界真不是仅仅脱钩那么简单的，我们是要彻底的被孤立。最近这些天跟西方谈的时候说：“北朝鲜是一个政权和国家一个延续性的被孤立；那么中国人现在要面临一个全人类，实际上这个种族、文化、信任、经济政治的绝对孤立。”所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个事情可真没那么简单。
那么大家看到最近这些天发生的事情，随着我们新中国联邦的成立，全世界被共产党的冠状病毒圈在家里，冠状病毒把整个人类全部都给改变了生活，全球停止运摆的这种情况下。亲爱的兄弟姐妹们，你们认真的想想，你任何人有希望，你知道明天、明年、下五年、下十年，你不染上冠状病毒——CCP病毒吗？你自己敢保证？谁有希望、谁敢说？活在人类上赖以生存的——永远在幻想、在希望中，你会拿到疫苗吗？你会得到疫苗吗？人类会有疫苗吗？答案就是没有，人类从来没像今天面临这么大的威胁过。
现在国内里边还自嗨啊，什么粮食丰收啊、GDP3.6啊、美国是GDP负40、英国是20%，全世界平均的都是负十到百分之二十。它这个基本的逻辑，没人上街工作，没人上农地来种田，你怎么可能有GDP正数，怎么可能啊？那么这种情况下的假，和现在面临的冠状病毒给人类带来的威胁，它说明了什么？说明了共产党丧心病狂、丧心病狂，已经不可救药！
但是共产党这七十年对中国人的绑架、对世界的威胁，对美国和西方世界的“蓝金黄”和对技术的偷盗，现在带来了什么？亲爱的战友们，中国人要给它们买单，中国人要给它们买单啊！这可不是开玩笑的。中国人要买什么单？大家可能看到了，美国纽约时报登出了一篇报道，在白宫有一个工作小组正在秘密的工作，对所有的共产党员进行到美国的旅行禁令，到美国来的旅行禁令啊！亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党员！这不是吓人的，这是真的，这是真的！而且我告诉大家，而且不仅是对共产党员到美国的禁令，我可以告诉大家，而且是对所有的共产党员到全世界。它可真不是说——就仅仅的对共产党员，你到美国不能来了，你可以去英国、你可以去法国。我可以告诉大家，你哪儿都去不了，你哪儿都去不了。这种情况下给中国人带来的这种影响是深远的，九千二百万党员加上亲属、加上亲人，那可能是3、4个亿了。
还有一个我要告诉大家，这也是几年来爆料我们追求的，美国一定会对共产党在海外的资产进行全面查封。可能大家你们没有看到这一点，我现在告诉大家，一定会查封、没收。你像马云他不说自己是共产党员嘛，对不对呀？据我所了解，美国第一个就是对着马云去的，你不是共产党员吗？你不是阿里巴巴吗？你上市的时候，你写你是共产党员了吗？那么最近的每年在纳斯达克你这个年报当中，你向股东声明你是共产党员了吗？亲爱的兄弟姐妹们这不是开玩笑的，这不是开半点玩笑的。所以说这次对整个对全中国人、全人类都是巨大的改变。
我还可以告诉大家，不但在全世界对共产党员的查封，他的旅游禁令、签证取消、资产查封，还对所有过去几十年来在美国、欧洲、多个国家，不管你是结婚了，也不管你是有孩子了，更不管你是不是拿到政庇了，还是政庇申请中的，我可以告诉大家，任何人都要受到惩罚。
战友们你们相信吗？在美国有多少共产党员？就这几十年来有多少共产党员？大家你们猜一猜有多少？我听了都吓我一大跳。而且对所有的，现在是没有任何考虑的，不管你申请了什么样的身份、什么样的原因留在了美国，工作、结婚、生孩子，你都要面对美国的这个对你的来源、是否共产党员背景来进行调查。对共产党员的调查远远超过当年二战之后对德国纳粹的调查，而且使用的法案就是现代版的RICO 法案——对待黑社会的。对待黑社会的，比黑社会还要夸张。
我想给大家要说的事情，就是现在这次人类上前所未的、对共产党的全面的、由美国开始的制裁，不仅仅限于大家所知道的旅游限令。对过去几十年在美国——不论你以什么样的身份获得了美国护照身份，包括结婚、包括什么移民呐各种身份来美国的都要查。就是要查，你本人是否当时如实申报了“你是否共产党员的身份，你家人是否有人是共产党员”。对待共产党员的这个查处和方法和调查和排查，超过当年的纳粹时代的对待纳粹军人和纳粹分子，适用的法案就是RICO法案。如果大家还没有觉得、认识到严重性，你可以再等几天再看。
那个巴斯，这个司法部部长巴斯的演讲，大家一定要认真看。我可以告诉大家，巴斯这场演讲，他已经把整个的对共，他已经在美国内部、已经全面司法化。这个不是在程序中了，他已经是明确告诉你了。美国企业在中国受到威胁的时候，那你现在得赶快停，你不停那你就是找死，你就要受到惩罚。特别点名像苹果、像Google、像YouTube 大公司、Facebook、像推特，那不是开玩笑的，接下来都将是重创、重创。
另外一个对共产党员家人的排查，现在已经看到在美国、在全世界大量的招募懂中文的来翻译。据说，美国对整个国土安全部、FBI将进行全面大调查。我今天再告诉大家，你们走着看，我给你们说，你们都觉得我放屁，你们当我放屁。但是在这事上，咱们是同胞，我还可以告诉你们：法拉盛、旧金山中国城、洛杉矶中国城、还有一个曼哈顿中国城，将是美国绝对排查、搜查的绝对对象，包括华盛顿。而这次这个排查就是查这个芬太尼毒品到美国的发送网络，和美国这些年大概发出去的30多万的政庇都是怎么回事？以及在法拉盛、旧金山、洛杉矶那些华人律师和做这些媒体，所有参加过中共领导人——从江泽民、胡锦涛，就在这块儿举国旗，包括上我家楼下梁冠军这孙子忽悠去演讲，这些事情都会查！而且已经要求所有金融机构，对华人的资产、华人的存款全面查。
大家你们记住，王岐山一定会被个人制裁，王岐山所有家人的钱都会被封。而且不但封、不但制裁，跟王岐山他有关系的人，你像是吧！当时这张照片，大家记得最有名的王岐山的照片，是吧！熊晓鸽这个。这张照片大家记得都很有名，这当时租这个船，租这个船，当时租这个船，大家都知道这个事情。布隆伯格把他说为全世界最权力的人，是吧！然后这张照片里面发生的所有的事情、人。他们造假的这些人，到后来的真的姚庆的出来等；田惠宇、田国立，包括王健、海航这些人大家知道。你看这些是吧！大家都看到了这些人——刘呈杰、孙瑶是吧！包括这些飞机飞到美国来的，我可以告诉大家，陈峰、陈国庆、王健先生的黄夫人是吧！包括小舅子刘刚是吧。这些人大家一定要记住，在高盛、黑石所有这些人当中搞得这些事情，美国不可能不查清楚。
这次国务卿到欧洲去，包括还有接下来美国几个代表团都到欧洲去，就是告诉：美国跟欧洲之间必须一致，像南海一样一致行动。这不是开玩笑的，所以说呢！我这几天说实在话，我心里面是五味杂陈呐！很复杂。发自内心的说，我现在明人不做暗事，我这几天跟相关的、跟我们一起爆料革命灭共的很多人，发生了很多的争执。对以上美国的决定，我本人是不同意的，我是不接受的，新中国联邦也不支持。我这几天了包括上一周，我明确表达我的态度，我今天是第一次在直播中说。
我说：不管共产党他是党员、怎么来到美国？我们必须要面临着一个真实的历史。九千二百万党员很多人，像郝海东先生、叶钊颖女士都已经说过了，你签不签字、同不同意，我给你签了、我让你成为党员了。对不对呀？他有些是完全是被动的，甚至是强迫的和特殊理由情况下。他也没有做过伤天害理、没有欺骗过中国老百姓，也没有涉嫌犯罪，你对这些党员这么弄，那你这是太狠了。你没道理呀？法律在哪依据在哪？对吧？你还没把共产党列为这个恐怖组织，就是恐怖组织里边你最后你还有好人，可以合作的吧，对吧？所以我认为这个是有点过了，这是不能接受的。
第二个，在美国所有人华人，过去申请护照、结婚生孩子，包括留学移民到美国、欧洲的，你都排查。这排查没问题，但是我觉得这个排查不能把华人的形象都当成坏人。那海外华人每个人都是被怀疑分子的话，那不就成了文化大革命了吗？这个是我们也不能接受的，我觉得美国政府应该制定一个政策，给这些人一个机会，你们自己申报啊，“我曾经是党员、或我家人是什么党员身份。”你不能这个莫名其妙的、不顾历史的发生，看到历史的特殊性、客观性，你就把他们定义为共产党，好像都是坏人。他以后在美国在欧洲怎么生存呐？对吧。
另外一个，我说有些人这个很大的问题，现在是很难过关。当初你没有填中共党员，现在你是共产党员，你欺骗了美国政府或欺骗了英国政府，你是被遣返啊、被取消签证啊？我说这个问题你可以酌情、根据事实来商量。但是你像那欺民贼这些混账东西，在美国拿着美国救济金从来没干过事、年轻轻的，这必须遣返回去啊，那必须把他遣返。特别是申请政庇假政庇啊，这个假政庇我说这个问题那是肯定的啊，那美国你肯定把他弄回去！包括在政庇申请当中说假话、编假故事、找假证人、提供假的政庇资料，那你都可以弄回去。而且据我所了解，美国政府在考虑把中国城和法拉盛、还有旧金山中国城全部要拆开，不允许再有中国城发生，我也同意这个。那些这个梁冠军啊、福建的什么那些黑帮啊是吧，在这块搞这些东西——贩毒、欺压绑架、卖淫、敲诈勒索，与共产党狼狈为奸，可以。但是你不能把整个全部华人全给带进去，我这是坚决不同意。特别是我们新中国联邦、法治基金、法治社会不支持做这个事情。
那么我们现在能做什么事情呢？接下来法治社会、法治基金不仅仅给捐款的人，包括新中国联邦我们不仅仅啊，千万记住不仅仅，不能就那么狭隘，捐过款我才给你帮，不捐不给你帮。我们会考虑新中国联邦、法治基金、法治社会，因为美国这个社会呢它是个特别的，就像检察官呐、还有一些执法人员队伍啊都是律师由当时司法部指定以后，你就可以就是检察官啦，你就是这个调查官啦。那么我们新中国联邦呢愿意和这些合作，我们可以作为一个沟通海外华人包括国内华人的这么一个桥梁。这个桥梁绝对不能赢利，就是帮助中国人澄清事实——是被动的加入共产党和被强迫的加入共产党；或者说让美国政府知道、让了解到，没有任何伤害美国利益、没有任何与共产党为伍对美国和西方社会有过伤害或有威胁。这样能让这些人能干干净净的在西方安全的、有尊严的留下来。在这个调查过程当中，希望这些调查能对中国人保持着尊严和隐私的安全。这是我们新中国联邦，法治基金，法治社会接下来要做的事情，亲爱的兄弟姐妹们。
另外一个，我想说的，这几天呢，大家可以听到，都在开会，两三波会，都在开，都在谈这个事情。司法部长这次讲话，战友们我可以告诉大家，他就完全开始了，一个美国依法灭共、彻底脱钩、要跟中共要算冠状病毒的帐，以及彻底消灭共产主义。这是美国任何人都不可能停下来的。到现在为止，我可以说，在几天前，上周我参与了几个会议，还有电话的，电话当中最后的决定，不管拜登当选，川普当选，美国这个国家的机构和设置，已经到这份儿上了。你想再停下来是绝对不可能的，大家不要有半点幻想。什么拜登上来了就没事了，跟共产党好就不查了。战友们，兄弟姐妹们，同胞们不要再犯这个错误了。没有人可以把共产党做的恶，和在香港现在大街上的这些被杀，被强奸，被轮奸的孩子和香港人现在失去的这些生命和鲜血，和全世界都已经被停摆，美国昨天又死了950个人，全世界死了几十万人。这事说跟你不算帐？那是不可能的。还有一个，这共产党这个王八蛋它坏就坏在这了，它把这事全说成中国人干的，它不说是共产党干的。实际咱中国人怎么知道啊，咱老百姓知道啥啊？对吧，完全不知道。
那么接下来我们会想尽办法与所有的同胞和战友们合作，我们坚决反对这个的推行，全部9200万党员施行旅游令。包括在美国对这些所有党员的孩子，查，驱逐，我们坚决反对！我相信我们反对会有改变的，咱走着看。我认为要有针对性，我认为要更加严谨的法律和制度，不能这么干。
接下来，我们还会同时法治基金和新中国联邦会成为美国政府，官方指定的，对共产党党员在海外，甚至欧洲，如何调查和处罚，包括查封资产这个事情上，我们会成为重大的合法沟通桥梁。我可以再次告诉大家，王岐山也好，还是中南坑谁谁也好。我可以负责的告诉你，所有共产党员的资产，一定会被查封，一定会被查封！我负责任的告诉大家。你像马云说是共产党员，一样。而且我告诉大家，所有华人在西方的生活方式将彻底的被改变。有些话我现在不能说，等你们会看到，就像几天前我告诉你们的，上一周是灭共的重锤，接下来全面灭共，而且全美国都在接受我们的行动，行动，行动，Action，Action，Action。
这保镖跟我了多年了，你看那身材。人家美国和西方，每天都在行动。你看昨天的国务卿，今天，明天，星期五，星期六都有行动。在西方国家，逃出来的战友们，务必小心和珍惜你所拥有的自由。我希望大家紧密的和新中国联邦，和各国各地的农场连在一起；希望紧密的和GTV，和我们的法治基金，法治社会连在一起。我们一定要团结，我们度过这个人类上前所未有的，这一场中国人新生前的痛苦和挑战。
另外一个我给大家要说一下，现在国内的洪水呀。咱们国内的战友给我说的所有的洪水的问题，是最最让我揪心的！亲爱的兄弟姐妹们，这国内的洪水不是开玩笑的，可不像过去这些年一晃就过去了，现在整个湖北真倒了霉了，四川。大家都知道，喜马拉雅山是在这个位置，然后到了广西，整个湖北，到上海，它是个洼地，然后东部比较高，一下雨形成一个盆地效应。所以说，所有上来的大水，整个的三峡呀什么这些水，上游的喜马拉雅山都往下来，都往这盆地冲，这面雨也往这儿来，所有它在下游，一下就灌了。所以说中国三峡大坝，就是在一个大家看到，你外面放了一个大的盆，在盆边上焊了一个，假牙也好，焊了一个边，阻挡所有的……真的大雨来的时候，想把水拦在这儿，这是人类最无知、可耻和危险的啊，完全没有科学的。所以说当大水真来的时候，你那个大坝根本就不存在。因为你是焊在锅旁边就像提锅的锅耳朵一样，就这么一个玩意儿，你怎么可能把这一盆水给端起来呢？你怎么够能这一切水全覆盖你盆的时候，你还有大坝吗？当然没有大坝了。而且这大坝会形成一个内部的倾盆效应，就是往下倒水的效应，“啪”一下打开了，然后下面老百姓连准备的时间都没有，全死得会很惨。
这就是共产党的一贯耍流氓，竟然能说今年的GDP是3.6，然后中国粮食生产大丰收。跟大跃进一样，亩产万斤粮，一个猪下一百个崽儿，一个玉米棒子一千多斤，一个大南瓜，在车上，拖拉机上拉着，几千斤。吃不完的粮食都得埋了，太多粮食了；猪肉多到都不行啦，不吃猪肉了，都吃海鲜了。最后是几千万人饿死。今天共产党说的所有的话，和当年的大跃进，和当年的大炼钢铁，一模一样！
流氓坏蛋的本质很难改变，它的行动和语言基本上有迹可循，基本上不会变。所以共产党现在做这个事情，只要有点智商，但凡你是人，你都能明白。你相信吗？全人类全地球都停止转了，美国是负40%，欧洲都负20%，最低负10%，你怎么可能GDP 3.6？GDP增加3.6啥概念战友们？它14万亿美元，它今年要干到15万亿美元，这钱哪来的呀？
昨天纽约时报报了个报道，中国房地产52万亿美元，52万亿美元。我在2017年的时候说过，中国的房地产是66万亿美元，66万亿美元。66万亿美元啥概念战友们，你们算过账吗？全人类一年的GDP是80万亿到90万亿美元，你80万亿、90万亿所有的产值，全人类，都消耗完以后，你能留下的也就是几万亿美元，也就是说留下的利润也都消耗掉了，你放屁、吃喝拉撒睡，是不是？擀面杖子你双修，你消耗掉的能量，你穿掉的衣服——你像文贵臭不要脸的，每天还在这块老换衣裳，还洗呀还换呀什么的——这钱都消耗掉啦。你哪来的66万亿美元、52万亿美元？它不是庞氏骗局，它是个人类的经济炸弹。
现在全中国还在买房呐，你说这个国家、这个人民怎么办呢？怎么办呢现在？还有3.6的GDP，你听说过吗？连这蚂蚁、狮子、动物，它都不可能说你自己存的肉，人家这森林里没肉了，啥都没有了，说我找到肉了，我还能多吃个三五年，这个肉还不需要保鲜，我随取随到。你觉得可能吗？在动物世界都不可能发生。大家都没有粮食的时候，都灾难，都没有肉可捕的时候，你当然也是没有的啦。你只有一个原因，说你可能吃你自己，你吃你自己，吃老婆孩子去。
所以说这种逻辑，整个共产党这种流氓逻辑，大家都看到了。这是中国人民在通告，中国经济爆炸它是必然的，不存在任何偶然性。像什么上海A股啊，深圳股市啊，香港恒生，但凡你有一点脑子你相信，那你就真的是可怜至极了，无可救药了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，在这个时候美国司法部长出来这个讲话，你对美国企业的威胁，直接点名。然后这个迪士尼你过去是个英雄的形象，现在你也出卖了，你也出卖了良知。包括苹果，直接点名。我们现在的App到现在G-TV没有更新，就你怎么给苹果店发，它不给你更新。大家记住从开始到现在，我们很多问题就是因为我这没有更新。明白了吗？还没有更新，你说这苹果厉害不厉害。苹果用的是阿里巴巴的云数据。所以说我跟美国人开会的时候都……咱给美国人说话吧，你说到累死了都能。就他完全，这么大的国家政府官员他竟然不知道这个事情。每天几乎都有美国的议员啊明星啊在这问，什么叫C C P呀？就什么叫C C P都不清楚。
昨天大家有推特上推出来，当年毛泽东和林彪、邓小平斗争的时候，很多时间不出来。最后到了武汉，到了武汉去游泳。到武汉长江游泳去，游了15公里，俩小时。然后战友算了一下，就是中国的运动员孙杨，别侮辱人家，咱们人家也是咱中国英雄，吃不吃药，他都得一直游他都游不到。当年毛泽东能在俩小时在长江、武汉长江游15公里。全中国人都相信，美国人也相信，十万八千里长征。走到纽约再走回去，哇塞！这共产党真是这王八蛋谎撒得真的是。亩产万斤粮，一个猪下一百个崽，是不是？这就是现在的共产党对世界、对中国人的愚弄，你感到荒唐、荒谬。这是为啥咱爆料革命说正道主义，这个世界咱别说任何事情黑白、对错，就说一个真，一个假，咱得分出来。就共产党这个真假你都分不出来，你说你想要民主、自由、法治，你想要安全和未来，你在骗你自己呢！善恶之分，你说那香港的孩子招你惹你了？你承诺给人家的50年，人家把百年人家这教育、文明、财富给了你。啊？你杀人家，抓人家、你轮奸人家，你强奸人家，然后你已修改宪法，然后叫留港不留人。你们这帮龟孙子，王八蛋。你们要把它变成一个绝对的天天可以轮奸、强奸、杀人、腐败、洗钱的后院，就不允许香港人在那块看。就是多年了的穷疯了的，对好人对恩人的报复。
这跟欺民贼什么庄烈宏啊，曾宏啊，胡平啊是吧？郭宝胜啊，李洪宽这帮孙子是一模一样。还有那个烂豆豆，还有这个火鸡龚，就人家没招你没惹你，你就去了，得不到你想要的或者想要的更多，没法给你想要的。你像火鸡龚那人想要找个好老公，谁能给你啊，对不对啊？你像庄烈宏帮她老婆去卖淫去，咱能做得到吗？咱做不到。你像曾宏那个货，咱帮他找几个男朋友，咱也找不着啊，对不对啊。是不是？你像郭宝胜、胡平的话他老婆弄到大街上去，叫别人轮奸去，是不是？咱也帮不了他这忙啊，是不是？他就骂你，他就砸你，对吧？
共产党现在就是这个德行啊。就现在共产党让全世界，想给世界要的，世界给不了，满足不了。就像（它对）美国说，我偷你技术你不能吱声。为啥，你知道吗？你不卖给我技术。然后呢，我撕毁贸易协议，你知道为啥吗，我撕毁协议？因为你美国内部斗争。然后人家美国说，哎呀，你看你威胁我的企业。人家说，我为啥威胁你企业知道不？因为你企业到我这儿赚钱来了，我这又给你市场了。然后说，你看，中国人你不能打你自己的老婆、孩子啥的。我老婆、孩子我打的是我的权利，跟你个屁事啊？我又不打你老婆、孩子。那你不能强奸、轮奸你的孩子，人家香港的孩子，还把人家杀了。我轮奸我强奸我快乐，那是我香港的孩子，关你个屁事，我又没上你美国去。就这种流氓逻辑。我告诉大家，我给每个美国人都说，你不要以为，就这几天，你以为我们现在共产党员都是坏人是吗？我说这是不对的。我见过共产党的好人多了，我还是坚持99%的党员都要特赦，绝大多数的党员都是好的！
我告诉你，在中国由于被共产党绑架了70年，形成的洗脑和历史的所谓的反四旧，全部把历史给掐断，让中国人民已经没有了做人的起码的真假善恶的判断。导致的结果是什么吗？你不要老对共产党员惩罚，中国很多不是共产党员的人可能是更坏的。这是不公平的，为什么？我说你去问问我们现在的中国人，最可怜的、最穷的人、在村里面的人，被村长睡了妈、睡了老婆、睡了闺女、睡了弟媳妇、嫂子都睡完了。这男人，平常也不敢吱声了，但是你要问他，让你当共产党你当不当，他一定举手，我当！让你们当村长你当不当？我当！当上村长，他就把村长的全家人都给睡了，他甚至把村长都给睡了，他比村长还坏。
在中国现在是什么概念你知道吗？每个人都恨共产党，都知道共产党是坏的，包括共产党，包括习近平、王岐山，都知道。但每个人都想当共产党，这就是中国的形势，当上共产党哪个都比共产党还坏，一茬比一茬恶。因为什么？中国人失去了信仰、失去了道德、失去了起码的良知和尊严。我现在每天让美国人一看，拍的我老家，刚刚战友拍的视频，他们不敢相信，这么穷，这么脏，这么乱的地方怎么出来个郭文贵啊？他们不敢想象。我说这是现在最好的状态。战友开着车，到我老家曹营，上面还写着呢，“爹亲娘亲不如党亲”，几个月前写的。我们老家的水泥路很多都是我捐钱修的，旁边连水泥路都没有。你能想象我们老家的曹营，现在都已经要挑战美国了；我们要领导全世界了；要给全世界提供解决方案了。我们老家没有公共厕所，也没有厕所下水道，也没有公共水，水是从底下弄的水。我们老家的地下水被污染1900米（深），老百姓全部喝的那个污染的水。我们老家莘县养鸡出名，但是大家上厕所都是蹲茅屎坑，弄完以后把粪弄出来晒干，再把它放到粮食里去，这比化肥还好。他们美国人讲不懂，我说你看我老家的房子，那是我老家百里内的大豪宅。他说怎么没有窗户，我说外面没窗户，里面有窗户，没空调、没公厕。我说我回家每次蹲厕所的时候我没办法，我都是上旁边去蹲。在几年前我老爹好好的时候，我老爹整了个公共厕所，马桶往外冲的，冲了下面也是一个化粪池，化粪池还得我们自己弄成粪掘出来在弄出去。
我说中国人社保没有，没有公共养老系统，没有真正养老金，更没有公共医疗系统，也没有公共厕所系统，但是我们中国人就这么爱党，你问谁都爱党爱的不得了。所以说把所有中国责任你都算在共产党员账上不公平的。中国人核心的问题是失去了信仰；核心问题是中国人现在被共产党的所谓的驭民五策让老百姓被洗脑了。低等教育，失去一个人做人的一个起码的认知，对真假善恶的认知。我说你问问所有中国人让任何人，我相信超过90%的人当共产党你当不当？一定当。我说很简单，你去找郭文贵的家人，现在让你去当科长你当不当？我们家人就说不当；局长当不当？不当；厅长当不当？不当；省长当不当？不当；部长当不当？不当。 那给你弄个副主席当不当？唉这个事我得考虑考虑啊； 所以当主席当不当，我们家一定有举手，一定会有举手。而且会有很好的理由：我去改造这个党啊；拯救全世界啊；为了老郭家报仇啊。都这样子的。
就是海外欺民贼的嘴脸，就是所有中国人的浓缩。就是这帮王八蛋是强奸婆婆是性的需要；强奸人家闺女是自己幸福的需要；强奸人家全家是爱情的需要。这就是整个流氓的逻辑。共产党和欺民贼你把它们放一起，它就是双胞胎。就是一辈子永远不会有创造财富，永远是欺骗、掠夺和伸手。这就是中国。所有我跟美国人说：你在海外对所有的中共党员都进行惩罚性的调查，这是不公平的。你中了共产党的套了，你不就把这些党员都毁了不就完了嘛？共产党人家的孩子上个学，你不能把他整个半死不活的给送回去。你这完全是不对的。这几天他们觉得有道理了。
我们很多战友，默默的战友，谢谢你们写的这些报告，帮我写的报告，还有翻译。我们秘密翻译组昨天忙的赶快要这个、要这个。就刚才还跟木兰还有秘密翻译组还要东西。我们太多沉默的默默的战友做太多事情了。信者有信，不信者就会不信，就是跟我们的战友真的没有离开过，都自信。就这几天很多资料，这两天中国国内的战友发出来的洪水，我让外国人看一看，让美国人欧洲人你们开会前你们看一看。我说这是真正的中国的现状，我说这些人也是被淹，水来淹的时候说你是共产党员吗？我不淹你了，你是共产党高官，我不淹你了，我就一堆都给淹了。中国老百姓没选择，很多家的共产党员是被共产党逼迫的，绑架的。
所以我说共产党洗脑洗那么多年，更核心的问题，中国人今天共产党在中国，是你华尔街的钱、美国的技术和美国的政治，你让共产党在中国那么多年。真正的罪魁祸首是你美国的钱和你美国的政治、华尔街的贪婪，到今天也是，我说你怎么算账？你为什么对共产党的家人要算账？他们有选择吗？如果现在孩子爸爸是厅长部长，他有办法吗？
然后这回立法当中特别对中国警察、公检法所有家人要大查。我看不知道是哪个王八蛋欺民给美国政府写的报告，太过了！所有在中国从事公检法的官员的孩子，在美国都要扣押啊什么、剥夺资产。当时我就说这是王八蛋的逻辑。我说你知道我们爆料革命有多少人给我爆料都是警察、检察官和法官吗？你知道多少警察、检察官和法官放走了我们的战友吗？放水了吗？中国的警察、检察官往往不都是坏人，有有良知的。我相信战友们你们都同意，很多你们都看见了。我说你不能把这些人说他是警察、公检法，你就把这些人的孩子当成犯罪分子来对待，凭什么呀！
现在我说你美国人别逮住人就欺负，你对俄罗斯咋不敢这样啊？你觉得中国人好欺负？对不对？大家千万别上当。最终一个问题：中国人需要一个时间，绝对要忘记仇恨，让中国人要面对现实。
过去这100年，真的是到了一个庚子年。今年庚子大变年，我们第一个就要忘掉仇恨，我们历史当中所有的错误不仅仅是共产党的错，我们都是其中之一，我们都是有责任的。绝不能像欺民贼那样，所有的坏事都人家的，所有好的都是他的。共产党也这样说，它是爹亲娘亲不如它亲，什么都它给的，这个王八蛋的逻辑是吧。我们要有起码的认知，我们每个人都有责任，不要把仇恨带到我们爆料革命中来。我们一定要求，在西方，记住我今天说的话，你看我做到了。我一定要在美国、在欧洲我要让他们知道：你不可以全面对中国人采取这样的措施；你更不能对所有的党员采取这样的措施；你更不能对党员无辜的孩子采取这样的措施；你更不能针对所谓的公检法。
公检法我是最大受害者。但是公检法里有好人吗？太多好人了。现在我们爆料的很多战友都是国内的公检法的，你凭啥对他孩子这样？对不对？我们一定不能这么做，否则我们不叫新中国联邦，我们叫流氓联邦。一个连自己的国家、民族你都忘掉的，你把用仇恨，你要毁掉你这个民族，报复你这个民族和国家，你不配拥有任何这个民族和这个国家的尊重。不管什么情况下！你别跟我讲什么大道理，什么我被害了什么的。
所以，战友们，在社交媒体，叫什么叫支那人的，我立马把他拉黑，这王八蛋，什么叫支那人？我看到的是西方人对我们中国人的喜欢，对我们中国人的尊重。他（西方人）现在一定让他把，咱已经做到了，咱爆料革命。把中国人和中国共产党分开；共产党和中国分开；共产党干的事和我们中国人、国家分开。
现在我们要知道，把共产党，这个像手术似的，像我们闫博士做那个眼科手术似的。听说我们那个闫博士能给母老鼠结扎，我听说这手术很厉害啊，哪天给路德试试，给路德结扎，路德好色如命，把路德给结扎了。闫博士那个到了手术的高阶段了，就是把共产党内部好人坏人分出来，这个任务很难。我这几天说实在话，又累又紧张还兴奋，但是我们一定要让西方知道，中国人是团结的。你别像海外有些人，一喊就灭族了，恨不得灭族了。灭了族，你好吗？战友们，你失去的钱能拿回来吗？你就有尊严了吗？你就拥有法治民主自由了吗？没有！忘掉仇恨！用时间、用你自己的生命让中国拥有真正的最好的教育系统、法治系统。一定要让中国人有信仰，才能出现美国这样国务卿彭佩奥、巴斯司法部长、班农先生、川普总统，皮特.纳瓦罗先生，还有pentinton这样伟大的国民和你的同胞。
中国人有精英，我那天和很多人在视频会议上，一堆人，说没有共产党的新中国，谁能行？什么人能行？我说我告诉你，包括我郭文贵还有什么海外欺民贼，你要想一想，让这些人去执政，你将犯下更大的错误，我们这些人加在一堆给共产党管一个县都管不了。你一定要相信我这话。他们说，你为什么这么说？我说我告诉你们，一个国家的管理需要专业，所有的欺民贼加在一起管一个县都管不了。我就举例了几个人，胡扯的事情，哪个民运的底，我不知道啊，是不是？然后我们爆料革命，我说我们会有些人才，脱离爆料革命回去参加帮助国家管理，这是可能的，但我们是不可能的。
我当时给他们看了两个人，这两个人我就给你说，他们当时就服了。欧洲人、美国人，后来还加入两个日本人加入到我们会议里面来。我叫他们看了个吴仪。我说我跟你们讲讲我理解的吴仪，有些人知道，有些人还真不知道。我说吴仪作为一个女人，从武汉出来，未婚，当时爱上了比她大几十岁的男人，大概大二十，这男人现在还活着，好像在波士顿。爱上的是她的老师，他的老师人家有师母，有太太的。那时候中国实际上有人娶小二、小三是合法的，中国废除一夫多妻制是哪年？香港到七几年还可以娶三房的，是吧？结果人家很恩爱，但是由于人家有妻子，人家移民美国了，结果吴仪终生不嫁。这女人厉害吧！然后当时是什么情况下到中石化工作？跟曾庆红一起，从中石化又怎么到北京副市长，然后到了贸易部，然后商业部，然后当了副总理。她的人生和她的形象。大家都在低头去查她，查完以后，大家都知道是谁了。我说跟美国签署的WTO和奥林匹克。还有她是个共产党出来代表中国女人形象的；还有一个，她对政治理解，对共产党的理解。有些话我在这不能说，这个吴仪大姐是个了不起的人，包括她生活的这个洁癖，绝对是不贪的，她没有任何贪的理由，她不贪的，绝对是个超级政治家。我说，如果中国…，现在吴仪大姐老了，不可能再执政去了。如果吴仪我这个大姐这样的人管理中国，你觉得会有差吗？“哇”他们都鼓掌说没错。
我说中国有多少这样的女性？我可以告诉你，你看的是一个，中国有万万个。我真不是开玩笑，我见过中国优秀的女性真的像吴怡这样的人太多了！第二个我让他看一个男的，我说你们可能谁都不喜欢，可这个男的你们觉得很多人都忽视了。我说中国有个非常棒的男人管理者，是中国人管理国家的好形象。我把这个人照片一放出来简历一放出来他们全傻眼了。我说中国这样的男人多了去了！但是这个人的名字我就不在这说了，说了给人带来伤害不好。
然后另外一个介绍一下中国现代的精英。我说中国的私人企业之所以能在那么快的时间内经营好，从2001年的WTO前的1.3万亿美元现在到达14万亿美元的GDP，人类上前所未有！那不是共产党所谓它王八蛋的好领导，那是纯粹胡扯的！是中国人14亿人的智慧和本能和中国穷了几千年了，没富过可以说是，穷了几百年了从大清朝，这个保留下的巨大的市场一个爆发，严格讲是中国人的智慧、中国人的勤劳和中国人的穷积累下的结果。更重要的事情中国有个香港、中国有个台湾、还有海外华侨。我说这是中国强大的（原因）。共产党这个王八蛋就快把咱憋死了把门给打开了个缝中国就起来了，跟共产党这王八蛋半点关系没有！这纯粹的扯流氓的！他们都接受，我说真的，你们把共产党给灭了，你们就可以赚干干净净的比现在大好几倍的钱！再享受中国的市场，并且和中国人和平相处，就像我们新中国联邦宣言里面说的千年协议。
我说你看看，这个时候你得到的中国人才，你看我们的科学家闫丽梦女士她的形象、她的谈吐、她的修养和她的正义和勇敢，她就是我们下一代的中国人。你现在你看我们路德节目当中的路德先生是不是？一个人玩这么大个平台，Sara女士，是不是？他们都清楚这每个人，然后你看看我们的安红女士、艾丽女士、博博士、墨博士，是不是？多少优秀的人呐？我们的木兰女士的法治基金的这些人、我们加拿大的江财神、我们现在新出来新一辈长岛哥、日本的Peace、法国的小皮匠、韩国的哈恩、朴昌海先生、意大利的地山谦谦、英国的大卫兄弟、是不是？还有我们加拿大的索菲亚、还有我们的歌手唐平女士、威廉王。
这些人我说你去看一看，这些是新的中国人。这些人士跟你美国人打交道、欧洲人打交道，你不能一杆子打到底啊。而且我说现在大家没有出面的我们有很优秀的我们的战友，过去是战友啊现在已经到我们的公司来工作，就不是战友了啊。所以这时候我跟这个战友发生啥关系不受以前的承若啊，开玩笑啊。所以他不是战友了是我的同事啊，跟同事我发生啥关系双方自愿的是另外一回事啊。这些过去的战友现在当我同事的，不要脸的，说着说着就不要脸了啊，不好意思啊。这些战友啊又漂亮、又健壮、又专业、就是单纯了点，就是这些孩子们这些兄弟姐妹们……说白了过去生活层次太低、见到的世界太狭隘，但是到我这来以后，我能感觉他们每天都在变化，“啪啪啪”的。所以说我说你都认识我这些同事，曾经是战友的人，你看这些孩子每天在变化，虽然不是你想象的到白宫可以工作的，但完全可以的。
大家可以看看现在班农先生战斗室，Jason去当了川普总统的竞选团队的经理。昨天、今天、从战斗室又抽走俩，你们记住战斗室那里面又抽走两个，现在是四个了一共，四个人到了川普总统的选举团队。
你看我们战友也一样，战友从很多过去我的战友，你看战友有过去跟我两三年的现在到我们公司工作来了是吧？这非常棒啊！非常勇敢！非常勤劳！就是我也不知道为啥，就是来的战友吧，我就感觉就像我亲兄弟姐妹一样，我真的百分之百的相信！好几个人给我打电话，跟我说，那谁谁去你那工作去了，就是准备要把你拉下坑。我说他把我拉下坑我也认了，我认了。但是我不能带着怀疑过去，我相信他。所以现在好多战友到我这来工作以后，我能感觉这种变化，包括战斗室这些人，过去，你说怎么能去到总统身边白宫工作去？现在是从战斗室直接到白宫去了，参与了人类上最伟大的一场选举。我们的战友就是从过去，“啪啪啪”现在你看已经跟世界上最牛的行业在一起工作。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们这个时候忘掉的是仇恨。不要往后看，往前看，往前看，不要往后看，后边的过去了。更不要天天在网上发仇恨，所有的共产党员全杀了，全砍了，那是我们同胞啊。你这么着急干嘛？砍他干嘛？砍了他你就长出两指头两胳膊来？长三胳膊来？你长四条腿出来？你长三条脑袋出来？咱干嘛让外国人这么看不起我们呢？你可以惩罚极端的几个共产党。但你不能对我们所有的中国人全下手，你可千万别搞错了战友们！啥时候就把中国人都牵进去，你以为就你能独善其身呢，可能吗？对不对，不可能的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们我希望大家自重珍惜。民族是我们的，共产党是王八蛋必须干掉他。共产党里的好人咱得留下来那也是我们兄弟姐妹；共产党的好人的孩子子女，那更应该要保护了；那如果是坏人的孩子子女他没干坏事，咱也得保护。这起码的良知，起码的人性，兄弟姐妹们。
我今天看我这里面相当好看，大家看看，这件是爱马仕衣服，现在多大了。这是原来穿不上的衣服，现在我再穿的时候成这了。刚才我运动完，因为今天又闷有热的，还有点泥泞的感觉小雨下个不停，所以我就穿上它了。但是很舒服，很舒服，哎呀！真瘦了我发现，行了亲爱的兄弟姐妹们，开玩笑啊。
灭共，爆料革命进入了关键时刻，兄弟姐妹们。我虽然每天很辛苦，但是每天很幸福，一切都已经开始。一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福。我得马上去参加另外一个会，我已经过时了人家两次跟我招手呢。
阿弥陀佛 ！唔该晒啦！亲爱的战友们，再见，再见再见战友，再见！爱你们，我们不爱自己的同胞，你就不配拥有任何事情，相信我们会尽全力的保护我们的好同胞，好同胞里边不分共产党和非共产党。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个很多战友给我发了信息，就关于美国要开始，对9200万共产党员实行对美国的旅游禁令和取消签证啊，这个问题啊问问咱们法治基金能不能帮忙啊？让这个很多在美国的共产党员该怎么办啊？都很多问题，稍后呢我可能今晚上、或者明天我要直播一下给大家说。因为很复杂，因为战友们要知道啊，在美国在欧洲的战友们知道，美国可不是说让你、说取消你签证了，然后呢这个你就不要来美国了，可不是那么简单，是全世界。彭佩奥国务卿到欧洲去和北约啊，就干三件事儿，第一个全欧洲北约，包括日本、美国、连美国的联盟你必须无条件的几件的跟随事儿，南海强拆啊。对整个香港的经济制裁和个人制裁，共产党的个人制裁你必须全面跟。第三个事情啊是更夸张的；就是全、全部联合起来，不能跟共产党有一毛钱的交易，一毛钱都不能有啊。就是把共产党逼成北朝鲜➕伊朗➕萨达姆➕利比亚的整个和啊。你明白我意思了吗？在亲爱的兄弟姐妹们，那可不是你想象那么简单的啊，那么新中国联邦未来就会成为欧洲和美国政府认可的啊，我们接受你离党、退党和美国政府沟通的关键桥梁，法治基金、法治社会和新中国联邦，只要是咱们GT V的投资者呀，法制进行法治社会的啊，这个捐款者呀是吧？都已经证明了你肯定不是共产党员吧啊，大家还要记住啊，美国会首先开炮、就是在美国内部，让所有在美国拿过美国护照，在美国工作和美国签证的啊，你一定要宣布啊，以下4个条件：第1个你本人是不是共产党员？所有的中国人，不管你是80岁还是90岁，还是100岁1000岁、还是一岁，你是不是党员？你家人有没有是党员的啊？这是第2个。第3个，你跟共产党之间现在有没有经济来往？第4个你本人要声明啊，对以上三个如果有1、2存在的话，你将面对着美国国家的叫做国家安全审核，这4条。战友们不是开玩笑的啊，所以说我们正在开会，今天下午啊，今天下午有两个会、会关于这个问题研究。但是今年司法部长巴尔的讲话，大家要懂行的人、你别老想着上去一叨，打架呢？老跟打架呢抓一把挠一把，挠的血糊糊的你觉得过瘾那没用啊，那是共产党。今天这个司法部长巴尔，我们给他提供大量的证据、大量的信息啊，让他知道啊，巴尔绝对是我们的、绝对的是支持我们灭共的啊，今天他的讲话的意义说到家了。说到家了啊。美国内部很清楚，必须在三个月以内把共产党解除、解要解决。解决不了共产党、共产党就能把美国总统给灭了。现在共产党内部就等这4个月了。这4个月就能把川普总统干歪。然后呢，他们就又赢了，我现在就不多说了，不多说了啊，回头我再给大家说，因为我这要我这要吃饭啊，还从昨天都没吃饭，昨天是我最辛苦的一晚上。我再重申一遍，在我船上的将军绝对不是任何所谓的终极将军。能上我船的将军、是管将军的将军啊。你们战友们要有信心啊，看到这一炮一炮了吗？记住；咱们爆料革命从2017年说的action action action行动行动行动。已经成为美国政治上的一个纲领，而且打组合拳啊，现在已经每天都有公布、每天都有新闻发布会。再一会看看彭佩奥还说啥啊，吓死你共产党、我2017年说这、我说吓死一批啊、抓你一批。北京军区啊昨天晚上又抓了二十几个人，上个星期四，公安部又抓了十几个人。光上个星期就政法委就抓了100多个人，共产党自己咬自己脚趾头啊，自己咬自己的痔疮都顾暇不及了，还什么抗美呢？吹你姥姥的蛋吧你共产党，作死了你啊，走着看啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不。嗯嗯嗯嗯。3
我。
嗯。
嗯嗯嗯嗯。嗯，英雄科学家的出镜，就像是一道闪电。划过黑幕笼罩的天际，不可阻挡的撕开一道口子，金色的阳光。
立刻冲进来，穿透云霄迅速的播撒向大地，乱舞的群魔立刻被烧住。一线交往之征兆，全世界都为之一振，因为人们知道，黑幕终将被驱散。阳光必将照耀大地，幽灵必将被彻底拆除，我们一直在坚定的守护。你不孤独，我们一直在殷切的期盼你不孤独，我们一直在凝聚着无比的愤怒。
你不孤独，希望之巅喜马拉雅，必将到来很快很快很快。各位亲爱的兄弟姐妹，各位战友大家好，欢迎收看爆料革命秘密翻译组同声传译件。今天我们将为大家翻译精彩的斑斑龙先生战斗是同期节目，文慧先生与多位战友将做客战痘士。无锡港版官方节目即将开始，敬请收看，谢谢大家。
Each other because the time lines match up and that&amp;rsquo;s really critical. So yes I do believe he is not only can tell she is also credit so why wouldn&amp;rsquo;t GB a permanent voice in the.Discussion about covered 19 II worry that she will not get a hearing except on the well she carried the message that you know is going to.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1199/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1199/</guid>
      <description>内容梗概:
嗯，另外一个，战友们，很多给我发信息的，关于这个对香港被取消自贸区地位，对我的鼓励啊，非常非常感谢，但是战友们，这是，万里长城，用共产党的话说，这是连一步都不算，啊。核心的核心就是我说的，大家要记住，川普总统啥时候说习不是我朋友了，川普总统可从来没说过ccp病毒啊，一次都没说过，然后他又说CC病毒了，啊，这又是另是一回事。另外一个就是川普总统和美国政府说，我们要让共产党，从现在开始起，负起美国人死亡的全部责任，啊，必须要拿出真相，然后干翻共产党，这才是关键，不到这个还不行啊。
香港是共产党走向死亡的第1道大门，第2道大门核心核心大家记住啊，实际上，上海那个西郊宾馆会谈，大家不知道后面发生什么事，我从来不想跟大家说，我怕暴露我们战友，那一场谈判的背后已经注定了，啊，中美之战，啊已经开始，要么美国死，要么中共死。我就觉得今年的7月4号，美国的独立日非常的重要，看看川普总统和美国政府有什么有什么变化吧？据我所知啊，蒙的又蒙，做梦啊，昨天晚上，虽然睡得很少，但梦啊，我估计现在美国的各方面的进展相当的快啊，包括我们的科学家啊，录好的节目，有一些部门暂时要停，啊，说这可能是要跟美国的政策要一致吧啊。所以本来星期一这个节目是要播的，但是暂停，啊，还等待消息，实际是好事儿啊。说今天早上英雄很急，怎么没播呢？我说别着急，不播是好事，播了也好，但不播更好，不播说明这个病毒的事儿，就是进入了一个国家的紧急形势状态，啊，这是好事儿啊，但愿吧，啊。
另外一个，也是来自实验室的一位战友，据我所知，和某国电视台录制了一整套的节目啊，我相信会跟这个事情会有对应，有对应，然后明天，啊，明天完行动，明天就7月1号了，献大礼呀，这个时间很好吧，这个是星期一，彻底取消香港自贸区地位，今天有政策性的定位，明天有具体性打击，星期五又接了另外一波的打击。然后，啊，到下周啊，又到了7月4号了，美国独立日啊，然后又到了中国人的七七情人节。
你说说，哎呀，上海呀，还有香港自贸区地位这个事儿，这两个擀面杖子不出啊，这个3.0还不开始，最近看到这个派出的砸郭的动力和力量，和钱，和找的人来看，嗯，共产党已经穷凶极恶，但这完全还不到时候啊。就是，所有的共产党现在用的招就是许下大诺，把不能回国的人都跟你许下大诺，让你绝对放心，砸下大钱，啊，让这些要饭的人都是吃饱吃撑了，同时给他们提供量，让他们互相吹捧。嗯，然后呢，按成绩付款。所以大家要知道，情报小组没了孙立军，继续在不，继续在，是共产党不灭，咱们都不会安全，没有未来，只有灭了共，我们才是安全的。啊，这事大家整明白吗？孙立军也没了，孙立军你看没了我都不再说他，啊，孙立军当时承诺：大哥，我回去照顾我老娘啊，我照顾这些哥哥、嫂子，你放心。大家记得不，在语音当中，说了多少遍，我老娘他都照顾死了，我哥还在监狱呆着呢，我全家都被威胁得半死不活的，这难道还不是教训吗？这些砸郭的这些王八蛋傻叉们，孙立军的话你们还记得吗，叫着大哥，郭大哥，郭大哥，七哥，七哥，那很多录音我都没放放呢，我听着都掉痔疮，你知道吗？听着掉一地痔疮，那肉麻狠了。你的娘就是我的娘，你爹就是我爹，你的哥哥就是我的哥哥，你的同事，你的员工，那就是我的兄弟姐妹啊，啊，结果我老娘给弄给气死了，吓死了，我哥哥还在监狱呢，我嫂子都吓神经病了，我这员工被抓了三年五年。现在孙立军也进去了，孙立军也进去了，孟建柱也进去了，王岐山也失去自由了，完全是在被控制中啊，据说王岐山的警卫，是任何人每一天不同的来，他不能问，王岐山100%的失去自由被控制状态，啊，还得用他啊，但是不相信他。
所以说，你说这些砸锅的人，你能比孙立军贡献大吗？你能比孙立军厉害吗，所以战友们你看到那些砸郭的，只要是砸郭的一个高峰来的时候，就说明我们爆料革命有重大收获的时候，就是打到共产党7寸的时候。所以每次一看到这些一波一波的出来，大家你们还记得2017年谁砸郭吗？你都不记得了，2017年下半年谁砸郭，你还记得吗，你也不记得了，你觉得砸郭的有坚持住的吗？最早的夏业良郭宝胜这帮孙子，还有什么那些胡平，啊，后来和平的背叛，是不是？哎呀，这些事儿战友们，这就像放
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
先生好啊，大家好，非常荣幸，我在这里thank you very much。It is my honor to be here。我once again。啊，每天带领约200多人死亡，美国几百人在死亡死于来自于中共的冠状病毒。I am terribly travel to.
Is that in New York to hundred people died every single day by the sea cp virus, 我特别的味道在这个5月。4号的时候，中国的五四运动节，美国国务院的安全战略顾问搏一博明先生发表的演讲，实在是太棒了。I am excited to see the speech given by不明白的，the United States government. No.我们当今天看这个五四运动的时候，是中国人结束了封建统治和避免独裁统治中国的一个最伟大的一个中国。
走向世界和西方世界对接，最关键的一次就是民主人权和法治和道德的一个文明的启蒙。This my first man is an environment from the western culture that gives us they are we are young for democracy, freedom and the rule of law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1112/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1112/</guid>
      <description>内容梗概:
（与战友互动）
我大概给大家见个面，我给打个招呼，我得马上还要开另外一个会啊战友们，好，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，我就在这浪费大家时间，我简单说一下，刚才大家知道我加入了班农先生的战斗室直播，因为今天是个大日子，今天是我们的爆料革命，路德访谈我们的爱莉女士，博博士还有我们的郭啸天，战友之家二号林彪,二号林彪，参与班农先生的节目直播，因为这几期他都让我上，我真没时间上，我也不想上，讲英文你说还啥的，我就不想上。然后呢就是昨天他们一定要让我上，还有其他部门，其他部门，说Miles你得上，两分钟两分钟，说一分钟，我说行吧一分钟，结果今天上去干了十分钟吧。七，八分钟，我真没法…我的嗓子都冒烟了，我每天给一两千个战友回信息，我哪有时间哪，但我告诉大家一样，为什么我要继续赶快播一下子？
明天是4月19日，4月19本来是美国的几个大电视台想联合采访我，谈一谈419我拒绝了。为什么拒绝？很简单我就说了，我说我们的胜利还没有到来，我现在跟你讲的都是废话，等我们胜利了你们再看一看。因为我知道西方的这个社会是什么制度是什么样的。他们是只给你锦上添花的，他不给你雪中送炭的。他们都是事后的神仙，都是马后炮。所谓的中立立场，所谓的真相。咱搭理他干啥呀是吧？美国之音的事情明天我直播，我要给大家说，明天419早上，早上开始亲爱的战友们我这8点30，文贵开始直播。这个中间的时候，还要跟我们的这个谁，跟那个小皮匠还要连线，还要跟小皮匠连线419，小皮匠连线。听说小皮匠收拾了，第一次露面啊，然后我准备穿上三点式..我不能穿三点式，一点式一点式，她穿着正装跟我直播，完全聊成人故事啊，和小皮匠说相声。和我讲相声讲黄色故事成人故事，大家期待吧。
然后呢我这个中间，跟大家好好的…明天是乱聊，纯粹的乱聊。419，然后呢明天我觉得…我觉得会点什么事发生，是吧？会有什么事发生419，但愿吧。今天大家一定要去看战斗室，咱们的战友，路德访谈，战友之家，爆料革命第一次我们是有郭文贵的一人英文时期，形成了多人英文世界，接下来会有第2批次，第3批次，第4批次，战友们都已经准备好了。通通的上，最后战友很多人，千军万马，都会请来。大家赶快去，
现在他们时间是还没到…他们11点就开始，11点钟就该他们了。大家要注意到美国声音美国之音，美国声音7000万的观众，而且是美国政府的，现在美国绝对是危险的，他们现在以为好像我也隔离了，你有啥用啊，你不找出共产党真正的解药，没用。
香港刚才他们直播前说，哎，咱们谈谈黎智英的事，现在很关注，我说我不想谈黎智英的事，黎智英是香港的英雄，但是香港的很多人正在行动，香港人跟我一样一样的干掉共产党，香港有无数个黎智英，黎智英先生绝对香港的英雄，包括李柱铭这些人被抓 ，共产党它疯了嘛是不是，我们不希望香港发生这件事情，可是香港它越疯狂它死得越快，我再告诉大家一个，当你过一段时间你发现这个武汉病毒的时候，你会发现一切的起点都是在香港，一切的起点都是在香港，一切的起点都是在香港，记住我今天跟大家说到话，我们有超过2000张的文字证据来证明，这就是冠状病毒所谓的背后的，真正的共产党的生化武器，危险的事情美国以为我在家庭能就..，开玩笑呢他会继续给你放，他给你放个汉塔，疆塔，藏塔多了去了。
我今天告诉大家一个，这个病毒做起来很容易比做面包稍微难了一点，只要有这个条件有这个人比做面包难一点，很容易啊！任何时间，任何形式，任何地方他都可以做出来，不是那么复杂只要是干这个的很容易就像咱直播一样点进去啪就直播，咱这个G-TV比班农他们用的系统好太多啦！他们系统根本不行。
所以说战友们明天咱们一起乱聊啊，今天是我们爆料革命一个新的开始啊，新的开始，战友们我真的是要说一下这些天我的眼泪都要流干了嗓子也哑了，千千万万给战友多少人跟我说“郭先生，我家有药、我家有钱、我家有口罩、如果你周围我周围有需要的战友请告诉我我借给他。”韩国的、台湾的、香港的、非洲的、日本的、美国的、北欧的、南美的、几乎全覆盖，这几天来我有像大海一样的眼泪我也能流干了。
中国人我从来没觉得这么团结过，真的这几天就遇到那么三五个奇怪的人说“文贵啊你帮我找房子我现在组不着房子。”这个是真的过分了啊，我哪有时间给你找房子去啊？这是不可能的我都累死了，那么多战友……我不属于我老婆的，不属于我孩子的，我也不属于老郭家的，我属于所有的中国人的，我属于整个爆料革命的，我不能为哪一个人服务，不可能的，绝不可能。
就像昨天另外一个奇怪的战友给我发了四十多条信息问了一堆的问题，就差问我身上长几根毛了，我没办法回答你整个问题因为我回答你是对战友的不公平，很多人发的信息三天了我都还没回呢，我怎么能这样呢？不可能的，但是让我很震惊的事情99.99%的战友都告诉文贵“注意身体不要回了！不要回了！”整个几率是超出想象的，大家都是这么疼文贵！
这么多战友“文贵我能做点啥？我能为G-TV做点啥？” 我们现在建了一个群，我们这个群里已经上百个战友来为G-TV谋策，所有这些战友们真的都是天才呀！很多人说不要钱怎么说也不要钱，把我们工程师给傻眼了王雁平也傻眼了都不要钱！不要钱的一定不是好战友，我今天在这说再一遍啊，你不要钱你不要以为你就是伟大的，我再告诉你富有、体面的生活绝不是共产党的专利，我们爆料革命的战友应该更加体面更加富有，G-TV不是我的G-News也不是我的，是所有爆料革命战友的。
到现在为止没有一个人能弄明白G-TV、G-News、未来他的价值和意义，我可以告诉大家大家走着看这个地方，G-TV上和G-News上是要所有战友未来挣钱、挣未来、挣安全、挣智慧、挣整个人的尊严的、挣事业的、一个平台，你可以得到你想要的怎么能不要钱呢？是不是啊？我建议所有的工程师你有本事的UA设计啊、平面设计、新闻设计、会议系统、支付系统、财务系统、区块链、网上一切的功能未来都要加入进来都是以战友为先。
我这几天看所有战友信息我第一个以法治基金捐款的，一切以这个为先，我说过留住法治基金捐款的任何一条标记，记住郭文贵说过的话一定要留住！我说看这个一切以这个为先！就像未来的G-TV和G-News一样一切以战友和法治基金捐款的人为先！而且我希望都是有合同的，你不要你就拿份工资，我太不喜欢这个了！你就说这事儿我干，将以最大的一个条件给你，千万别便宜，市场是一块钱你就要一块钱，你别要一块一，你也别要九毛，你也别要九毛九。关键是你要做到咱们想要的、能用的、能帮助爆料革命的、能让这个平台强大的、他就是一个没有共产党的新中国的影子国家，他不是组织但他是我们的平台他是我们的未来他是我们真正的Force！
今天的爆料革命和一个月前和一周前和半年前什么样？明年想想我们的平台会是什么样？所以战友们你们要在这个平台上……我没有任何事想，我儿子我闺女我家人没有一个人会掺和，他们不知道这个事儿，不会有一个我家人会掺和这些事儿，这些都是战友的呀！你干嘛你要去打临时工你不打长工啊？这是你家的地呀！谁要说G-TV是谁是谁的我就想掘谁，这是所有战友的，这里你是主人，不要找个地主自己不痛快非得找个人跪下来，你站着我跪着你还舒服吗？要不让别人跪着你站着？你舒服吗？找个地方是大家都站着！平心静气、平等、体面、尊严的、安全的、过着好日子！想弄几个爱马仕皮子蹭蹭，咱就蹭蹭。是不是！想聊点心里话，咱就聊聊。只要不害人、不犯法、不犯罪，咱想干啥就干啥。招谁惹谁了？能怎么着？
我希望很多人像文贵一样，我是真正的做到了谁也不在乎。这几天了，这么大的电视台、媒体都要采访，一个不接受，我接受他干嘛！你不看我们爆料革命，不看我们G-TV是你们的损失。我求你啥？我想出名？我不想出名。我还有我未来再出名的吗？我没证明我们正确，我们当然正确了，我不用证明给他们看。他们付出代价是生命、是安全、是健康，我们怎么来救他们，战友们要有这种自信。
有些人动不动就放弃，唉！郭先生，这事算了吧！哎呀！我就觉得你不是我们战友。不抛弃、不放弃、不忘记是我们的革命，凡是不配这个字的像庄烈宏那个孙子，还有鸡腿潘，还有曾宏这个烂仔，他不配一个字，他必将走向灾难。
只要是砸郭的、反爆料革命的，他已经注定走入历史的垃圾，没有一个人逃脱掉。那个叫什么？意大利的一个什么天津大驴脸，现在直播20个人，竟然在直播中说什么？真不行，给个买面包钱也行，就要饭啦！你看看这些人都什么结局。什么Inty呀！
不过我也很伤心啊！这G-TV都起来了，文贵都给你们创建起来了，这些欺民贼的帐号还在那。你说咱战友团结吗？如果战友们团结，你说你们大家多动动手，那不早就完了吗？你们连庄烈宏、连鸡腿潘、连火鸡龚、连曾宏这个傻叉，你们都搞不定。战友们，我给你们创造G-TV、G-News，好意思吗？战友们，忒不公平了吧！动手，419以前就不能让他们在那块威胁、造假、骗人还打赏，多可怜呐！战友们，这团结力真有问题。咱们大家都在那块想、口炮、意淫，行动、行动、行动。
大家看到我们这么忙G-TV、G-News，王雁平还有我们的法治基金所有的员工，停止和、给美国政府捐那个喷射桶，你看到昨天我发的照片视频吗？警察拿过去以后，我们真得感谢曾宏还有熊宪民这个孙子，虚假举报以后，现在一说捐，警察就来，警察给拉过去，然后还给放上去。哇！你看那些护士，都是我们法治基金、法治社会战友捐款的东西给人家送去。怎么看我们中国人啊！我们都告诉这是中国人捐款呐！这是法治社会、法治基金。感动的不行啊！这叫行动。
你看看香港、日本、韩国、台湾、泰国、马来西亚、新加坡，我们寄多少口罩出去。你看看昨天晚上我们的，你看我们的总裁开着车，一车一车的给战友寄东西、寄口罩还有寄药。你看我们的羟氯喹，我们战友、一个战友捐多少？捐了8箱是5千支，另外一个战友捐了多少？10万支，还有一位战友现在捐英国的、英国产的阿奇霉素和羟氯喹10万支，这是战友捐的。
我们买的，我先告诉大家，你会看到，我买的英国的贵的是100磅一盒、100磅一盒给送出去。全都是、世界上有人这么做的吗？我们每天寄出去的口罩，发出去的口罩，你们看看感动多少人。这、就昨天，我去的地方就那个岛上，我又给人家拿两箱口罩去，感动的不行。
这就是、我就是在天天忙G-TV、G-News，法治基金、法治社会的捐物资、捐口罩、捐手套、捐杀菌剂、捐洗手剂没有停，继续买口罩、买PP剂、买心肺机、买检测机没有停。你看看我们，我们有一样停的吗？一样停的没有。所有做法律文件24小时运作，我们创造了人类上的传奇，现在我就不多说了。过一段时间，我好好把这一段经历可以讲的时候，我要坐下来给大家一定要讲。太多感人的故事，无数个战友，文贵，我们能做啥？都是一家、一家的支持爆料革命，坚持几年。
什么叫法治基金捐款？我给每个人，我现在可能真的没有时间回，我再给法治基金、法治社会所有捐款者说，当你每次给我捐款的时候，你就等于把生命和安全相信了爆料革命，相信了法治基金、法治社会。郭文贵终身不会忘记你，爆料革命终身不会忘记你。记住，我今天的话。我忘记之日就是天地灭我之时。这根本不是钱的问题，是你把安全捐给了爆料革命，捐给了法治基金、法治社会，一切以你们优先。
这是为什么我干起活来那么样的激动，那么有劲。因为我觉得值得为你们奋斗、为你们牺牲，一切我都觉得值得。太伟大了，我们中国人真的是世界上最棒的人群。
一切都已经开始，大家快去看战斗室的节目去。为14亿中国人民、全世界人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福。哎呀！没断啊！香港、香港、香港，中国人的圣地。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
坏了咱们这个站有没有反应啊？这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么要砍头啊。那歌喉啊来威胁占有的这种所有的东西啊啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给到我这个发给我。发给木兰发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个他绝对是恐怖分子，而且后边我相信。
有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取，关取关不了，而且他竟然很多战友。所以说要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律社会他玩去。他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得，这是何等的力量，这个时候如果大家再不擦亮眼睛。再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊，随便用。
兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊。现在我是马上去见人去开个会啊，主要是cCBAccb。他们这个要答应啊，这一仗打赢了啊，我们要奠定历史上为我们亚洲人黄皮肤人，就是争取完全是。尊敬的朱阿姨，也就是说全世界的账就找中南海帅去，别找我们中国人啊，别找这个台湾人。
不要找我们啊，黄皮肤人没招谁惹谁啊，拜拜啊。大家想要要问这是多大的意义啊，多大的意义呀，否则我们这些孩子们所有的人到了海外了成了猎杀的对象了。还了得了吗？多大的事儿啊，昨天在新加坡这样的保守的社会都有人骂华人侮辱华人在日本啊在上海。它里边有个问你是不是猜意思？就是问你是不是猪大人，很恐怖的，在俄罗斯现在中国人大街上都害怕恐惧啊。
绝对不能让这个引起这个杂种啊，把这个挑起的种族主义民族主义，什么是微会啊？华人亚洲人成为了猎杀的对象，那可就大了，是绝对不允许啊，战友，拜托了，拜托了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1067/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1067/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
另外一个咱们这个站有没有反应啊，这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么用。砍头啊，割喉啊，来威胁战友的这种所有的东西啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给的我。这个发给我，发给木兰，发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个，他绝对是恐怖分子，而且。
后边我相信有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取关取关不了，而且他竟然。很多战友不是要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律。你说我跟他玩这个啊，他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得这是何等的力量，这个时候如果大家在。你再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊。
一边用兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。是啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月19日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/923/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/923/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，11月19号。你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这家伙，这世界的变化，天啊！等到有一天，你们最想念的会是这一段日子。
亲爱的兄弟姐妹们，闲言碎语俺不说。香港出现那么多事情，《大纪元》在我几次的劝告当中，终于被烧了。这跟共产党当年的六四，一点都不变的，编辑版本不带变的。然后在理工大学找到了朱镕基的孙女——朱媛女士。你看人家的孙女多值钱，粉色的衣衫包裹着就出来了，一帮人围着啊。有点灰尘，那警察局长给她掸灰尘，护送她上旁边香港“特通”牌的车，接走了。
人家的孩子是啥做的？人家的孩子不是肉长的，人家的孩子在所有中国人的地位当中，是中国人的神，中国人就是猪狗不如，香港人现在也猪狗不如了。你们的孩子可以死，可以变成蓝色，可以流血，一群警察砸死你。但是人家的孩子，人家的孙女，粉衣包裹护送上车。你反共是玩，是娱乐，这帮孙子反共该死，这就是共产党的逻辑，在香港已经完全共产化了。
大家想想，所谓的没有攻进理大，所有所谓的曾钰成等建制派的劝说，还有某些所谓的校领导的劝说，都在演戏，就保护那个人呢。人家一孙女，就能值你半个香港的命，香港人现在多贱啊？贱到啥程度了？香港人还觉得自己很值钱，在共产党眼里你们太贱了，整个香港不值人家一孙女的命。
大家也知道了，为啥王岐山在70年大庆前见台湾的朋友，70年大庆能解决香港问题吗？70年大庆能解决金融危机吗？70年大庆能解决内部的纷争吗？是不是，这就回答了所有的欺民贼，和党内所谓的“忠诚派”，你们就知道了，到底朱镕基发生了什么。那孙女天天在家里边跟他说啥？你们干的这事怎么着怎么着！再牛叉的共产党，在自己的子孙，还有自己的私生女面前，都是重孙子，没有爷爷。爷爷都是孙子，大家看明白了吗？
还有，大家要记住的事情，昨天、前天、大前天，大家想想，还有一个人相信那是香港警察吗？还有一个人相信那是香港警察吗？在大街上特殊的标志，红色标志、蓝色标志，穿着所有的服装，以及在香港所用的武器，你们还相信那是在对待香港同胞吗？你们还相信共产党是“中国人不打中国人” 吗？
台湾同胞们，好好学学吧！
这叫“中国人不打中国人”，香港人是不是中国人？它不打你，它弄死你！人类最愚蠢的，最不值得可怜是你傻，你还忠诚于你傻，而且叫傻忠。这个傻忠、愚蠢、愚昧付出的代价，那是巨大的，心疼啊。
我和咱们理工大的一位战友说过，我说我告诉你，你们这里面有大问题，它不正常。咱从内部获得各种信息，就是要扫平你理大。为何后来不扫平你？现在大家都明白了，可不是一个朱媛啊，据说里边是有5个北京的老领导的孩子、家人。可不是一个朱媛啊，你们未来会知道的。后来还有些家人被威胁的人，跟警察配合，所谓的和解就是配合，可怜啊。
这就是共产党所说的，现在香港一万两千勇武派，5000是提倡暴力的，7000-8000是和平的。他们说已经抓了4000，现在他们觉得要全部抓掉。理工大有钓鱼的成分，更有的是共产党的腐败和官僚，更分出了真正在香港，阶级斗争从来没有消失。朱镕基的孙女就告诉你，什么叫阶级！她是天，你的地上的畜生。香港人如果再不醒，再看看勇武派留下的那些誓言，勇武派做梦都没想到，你们保护的是朱镕基的孙女。你们也没想到，朱镕基的孙女也救了很多人。你们也没有想到，因为朱镕基的孙女，很多人肯定会被消失，知情者都会被 “扎” ，灭掉！皆因一孙女，香港这几天就发生这么大的事，竟然一个人影响了政局，这就是共产党！这就是共产党！
亲爱的兄弟姐妹们，俺啥都不说了，我告诉你们，今天一定会过。昨天3点多一点我发出了信息，共产党蓝金黄不了《香港保护法案》，一定会过。我是第一个说出来的吧，没有第二个说的吧。
这就是路江谈、路安谈、路江钢谈、路钢谈，还有路瑞谈、路穆桂英谈，我们可以说是世界上唯一一个100%为香港发声，100%纯正灭共，100%靠情报给人民提供预告、预警，让大家救命的社交媒体。不是骗捐的，不是博眼球的，不是共产党的大外宣。
亲爱的兄弟姐妹们，看看现在的明镜，看看博讯，看看胡平，看看海外所有的欺民贼说出的话，让人寒心至极！胡平这老王八蛋，老不要脸的，该死的东西，竟然说香港的学生把街道搞乱了，你们这帮东西！还有叶宁、夏业良、韦石、熊宪民你等着，美国的政府不会坐视不管的，我还是那句话，美国政府可以反应的慢，美国政府绝对不会不会管。亲爱的兄弟姐妹们，我再说一遍，美国政府反应的慢，但绝对不会不管！
一切都是刚刚开始，为14亿同胞，香港同胞，新疆西藏同胞祈福！????
阿弥陀佛！
大家等着吧，明天的1120、1120，明天大概是纽约时间大概六七八点钟吧，反正是一定7点钟开始，可能先放一些视频，我8点钟出场。然后呢，明天大家记住啊，战友们没钱的，你们千万别捐，因为我已经发动了世界上过去跟文贵好的有钱的富豪们让他们捐款。明天会为这个在前线调查的、冒险的、包括在内给我们提供大量的王建案、这些绝密信息的，给他们筹集1000万美元。明天是在这个郭媒体上，就是那个法制基金和法治社会的网站上，会PayPal直接的捐款，而不是打赏到YouTube上，打赏YouTube上还扣百分之30，成本太大了。明天目标是一千万美元，大家看看我能不能做到，一千万美元。咱有很多战友很有钱，就想捐，你别傻乎乎的往上捐啊，战友们你们别傻乎乎往上捐，我可不是让你们捐，你们就表示一下就行了，你们的100、200就不要捐，还不够麻烦的呢。我要发动这些朋友，我要看这帮家伙能怎么样，看郭文贵这二三十年积累的朋友咋样。捐一千万美元全部给王健之死调查案的团队们，大家记住了，这钱是全给他们的。大家明天看看能不能做到啊，让欺民贼们看看他们有什么本事，看看郭文贵有啥本事。
本来我想弄五千万，算了嘛一千万，咱小试一下身手、小试一下身手，明天再看 那是真钱、那是真钱、那是真钱，看看能有多少，弄不好一分没有呢。所以说明天是在线接受捐款，一千万美元为他们筹建，王建的案件大家明天记住，你们练好自己的心脏，你们会重新看待共产党，你会看到共产党在全世界的渗透的力量，你们会看到中国私人企业家的悲惨，和中国私人企业家可怜，和中国私人企业家最终的命运。都是如此，我先不说了，俺先不说了，你们真的是一定要看啊，一定要看，亲爱的兄弟姐妹们。
明天大概的节目就是先有一些预热，过去的温习，然后我出来爆料，报一下，然后有战友连线，然后我再报一下，然后又是一个相关视频，我再报一下，又有相关连线，就这么滚下去。可能啊，从早上6点7点开始，一直到中午12点，也可能到下午一两点钟，尽量吧，因为明天，这个打赏的人，如果他们真要打赏积极了，人要求多说一点，咱就多说一点嘛对吧。这就是我们要的事，要给所有的帮助中国人获得法治自由、民主由、信仰自由的人，要给他们未来，让他们无衣食之忧、无安全之忧，这就是喜马拉雅的目标之一。
（第一个、）所以说只要这个国内的公检法那么多人给我们提供这么多核心的文件，我们要为他筹一千万美元，我们要让国内的高官知道，只要你跟爆料革命合作，你有钱、你有安全、你有未来、你有尊严，这就是我们要做的。我们明天表演给你们看。
第二个、我们要让全世界眼前看到，中国人不都是自私的，中国人不是抱着钱都等死的，拿着钱把自己烧死的，中国人是有正义感的，我明天就要给你们看，让你看看中国人到底有没有正义感，是不是自私的。
第三个、我要告诉所有的天下人们，共产党完蛋了，让你看看这些证据，让你看看全世界的蓝金黄，你看看对私人企业家，让所有的私人企业家，让你知道赶快拿钱走人，否则你一定是被砸死在里面，因为他那个房子要塌了，
第四个、我也告诉所有的天下人，香港的事情发生的根本原因，是财富、是掠夺、是共产党对香港人民整个的一个精神强奸、经济强奸。
第五个、我要告诉所有的兄弟姐妹们，爆料革命进入了最伟大的时刻，而且你们会非常的自豪，是你们创造了伟大的时刻和伟大的历史。
第六个、爆料革命让你们要相信，明年6月4号没有共产党了，将是中华人民共和国建国新的国庆日，最后。
第七个、为让所有战友们再一次的看到王健之死，海外欺民贼、海外沉默的力量，以及现在共产党刚刚在，我这又要说漏了，刚刚开的会啊，就是要大行动之后要打入媒体，打好这三个战役。
第1个、要把香港的勇武派激进派拿掉；
（第2个）同时马上打好媒体这一战，把媒体上做好宣传，要海内外自己的力量全面发声，打好媒体这一站。
第3个、最后打好歼灭战，歼灭战就是在香港把一些所有支持的，这所谓香港他们说的暴民，就是香港向他们反抗的，还有所有的支持香港学生的，这些四大不要脸们，不管你是明的暗的支持的，统统给你消灭，歼灭战，然后共产党觉得我赢了，这就是共产党。
放心咱等着他呢，记住共产党是猎物，世界上所有的正义的力量才是猎手，只有他是被灭的，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/887/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/887/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月28号，文贵因为今天上午刚发了郭文说今天不直播，因为今天太多会议安排了，现在马上要直播，抱歉啊，因为有几个情况希望跟战友通报一下。
第一个大家要记住，在过去或者是近期，特别是近期，有明显的你的网络被黑客，手机被黑客，包括你接收到被威胁的信息，比如说用Message啊、WhatsApp啊，或者说在你直播或在你对外的视频下边的留言五毛，还有一些威胁的话，要杀你全家呀，要弄死你呀，还有一个就是说警告你呀包括你家人，包括战友的家人受到了安全威胁的沉默的不说话的被请去喝茶的，请战友们把这信息发给我们的战友木兰传奇和Sara这都是可以的，或者在郭媒体Guo Media的私信里边给我留言。
亲爱的战友们非常重要，非常重要，因为现在美国有一些部门非常想了解这些事情，而且当你有一些这些留言的截屏以后，带对方人信息，美国会对这些进行调查。目前来看我强烈怀疑都是由吴征、孟韦参韦石、熊宪民、夏叶良等这些人搞的，我们要美国政府一定要把这事情查清楚，因为大家已经看得很清楚，他们和韦石和吴征之间已经是紧密相连，包括French Wallop、Michael Waller紧密相连，而且很多战友都受到了威胁、恐吓，所以我们一定要把这个查清楚，我们要紧密地合作，大家不要沉默，不要忍受，一定要行动，行动就是要把这些信息发给我们，让我们来给查清楚，还事情的直相，我就不相信美国查不清楚这些人的高阶高大伤害，现在我们务必不要沉默要动手，这是第一个问题。
第二个问题大家现在看到了，从Spalding将军、Kyle Bass、班农先生以及多个的战友在不同的阵线和我们一起反共，刚刚的郭媒体推出的郭文当中视频就有一个叫Gingrich，美国众议院前议长金里奇的视频和他最近的采访，大家要高度关注，到他的推特下面去支持他。大家都知道金里奇是美国政界的传奇人物，受法国欧洲的文化的熏陶，此人是个自由派，当年创造了无数个传奇。
当时最核心的事情，也就是共产党在克林顿总统民主党时期拿下了所谓的奥动会和WTO在布什总期间，就是中共最得意的时候，在那个时候这个众议长金里奇是在政界呼风唤雨的时候，并且改写了美国40年的历史，众议院和参议院一直被民主党控制的这种政治局面。最后由于改变了众议院的席位，共产党在美国的蓝金黄被彻底打败，所以当时金里奇议长有两次所谓的丑闻出来的时候，包括他受到重创的时候，我亲自的听到中共的最高领导人江泽民同志在内部讲话，不是面对面啊，别人是当时放个语音让我听的，江泽民当时说：哎呀这是给我们最大的礼物啊，你们工作做得非常好，这个金里奇对我们威胁太大了，我们要抓住克林顿总统和我们的紧密的政治甜蜜期，不可错过，但是金里奇是我们的威胁，金里奇被干掉了。
当时我记不太清楚了，好像是他一个是非常法使用赞助者资金，据我所知那个当天给我看的安全部的人员当时说就是中共给美方提供的信息，说金里奇非法使用了所谓的当时的政治捐款的资金。第二个就是他个人的性丑闻，性生活的问题，生活问题，也是中共向美方提供的信息，实际上共产党参与美国内政早已不是什么秘密，我相信美国政府知道。
现在往回看金里奇议长当年所谓的非法使用献金的丑闻和个人生活丑闻，在最关键的时候包括曾经要准备选总统，包括当时蓝裙子案时候，最核心的几个丑闻都是中共提的猛料，中共干掉了金里奇这个传奇人物。现在看到金里奇议长已经我认为是最清楚的表明了美国绝对只能和一个没有 共产党的中国、没有集权主义共产主义的中国政府和人民打交道，这是他第一个说出来的，第一个非常明白说出来的。当然了班农是另外一回事，人家是另外一回事。
第二个说出来了中国人和美国人绝对是美好的，没有任何理由去干仗，但是和中国政府是绝对有问题的，同时说出现在的集权和现在共产党的作为，和现在共产党对美国的威胁是美国的第一大威胁。第三个明确说出来了共产党共产主义在中国不灭，美国没有任何和中国打交道的原因和理由，而且不仅脱钩要想尽一切办法干掉这个邪恶的共产党。大家可以去看一下金里奇先生的演讲，在American(American Thought Leaders)采访，非常棒，在American(American Thought Leaders)还采访了Spalding将军，又采访了金里奇，我认为这个节目太棒了太棒了，大家高度关注金里奇。
最后一个我想说的事情，大家一定要注意最近你们的手机、你们的电脑、你们的E-Mail一定是很大可能是被攻击的，特别是现在走在前线的爆料战友们，这全部都是由吴征、孙立军、王岐山、孟建柱、孟韦参和熊宪民干的，务必小心亲爱的战友们，我今天就是紧急性的爆料，紧急呼吁战友们合作，一切都是刚刚开始，谢谢。
我今天已经为大家祈祷过了，我就不祈祷了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/877/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/877/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，10月24日，彭斯副总统在威士山中心关于中国政策的演讲后，文贵在这乱讲乱聊。
亲爱的兄弟姐妹们，因为刚才有美女凯琳、美女港妹在这现场做翻译，有欧洲来的战友要开会，所以我在楼上开会。边开会，边听，同时有在华盛顿和很多国外的战友把有关的观点发过来，同时我也在看咱们战友们在下面的留言和观点。所以说，一心四用，一心四用。同时开会，还花了几百万美元。
刚才战友们的留言，让我感到很惊讶，惊讶的是什么？我们战友们的素质真的是在提高，我们战友对待政治和重大事件的观点正在升华中，完全和过去不一样了。所以说，我刚才看到战友们的留言，感触颇深。短短的两年时间，我们网络上的环境是越来越好，大家是唯真不破，讲真话。第二个，不讲粗话。
战友们对事情的态度、情绪、观点，和在网络上的文化素质，充分的体现出我们爆料革命带出了一片社交媒体的好风气——真、善、狠。过去就是骂，没啥观点，就是骂。拼嗓门大，拼说话狠，拼谁胆大，敢胡说八道，拼无知，看谁敢胡咧咧。那么现在，我们从今天的直播能感受到，我们战友的素质真的在提高。政治素质，看问题的角度，对待别人的尊重，都在巨大的提高，这是了不起的。从这点看，没有共产党的新中国，会很快的让中国回归到正规的社会，恢复到我们几千年的那个文明的层次上来。
说到这儿，我说一下今天彭斯副总统的演讲。没有看到战友们在那讲“我失望” ， “我失望” ， “被收买了” ， “彭斯副总统又完了” 。一副牢骚，就好像彭斯欠我们好几万斗粮食一样，彭斯副总统不拿棍子去砸王岐山、习近平脑袋好像就不够意思；美国不说马上开战，好像就不过瘾；美国今天不说封港，航母不派去就不过瘾。没有这样的话，大家很平静的在看待这个事情，说不要看他说啥，看他的态度。还有一个，不要看他嗓门大小，要看内容。不要看他说的多好听，要看他里面有什么样的决定。
战友们这个看待问题的方法，就让文贵太尊重了。文贵就是舍命赔几百亿，跟大家干这场爆料革命，值！有这样的兄弟姐妹，有这样的战友，值！让我感觉到幸福。俺相当的幸福啊，就是舒服。你要是遇到一群像韦石、熊宪民、郭宝胜、夏业良这帮畜生，满嘴胡咧咧，你就会窝囊的慌，你会觉得为这些人干啥事都觉得难受。
昨天晚上有个战友给我通电话，说他们最近老开会。韦石、熊宪民，还有夏业良和那几个流氓、骗子们，在一起开会，想这招想那招，经常在“痔疮餐厅”开会。几个蟑螂在“痔疮餐厅” 开会，研究研究怎么对付大象的事，很滑稽，不值一谈。流氓、土匪极为低级，互相欺骗，为了几根油条，就能把自己下几辈子的命都给卖了，就甭说现在这条命了。
我们整个的爆料革命到现在，带出来的这种文化，和看问题的这个角度，和我们现在要灭共的目标相匹配的素质，那是很关键的。就是刚才战友们看到的，彭斯副总统演讲的时候，非常关键。说实在话，在今天他演讲之前，我得到的各种信息，都是负面的，负面到了不行了。就觉得今天这个演讲，不是来对付中共、灭中共的了，基本上就是要跟中共低头了。这事当时让我很惊讶，特别是美国的几个极端的战友，我就不说是谁了。他说文贵，你会很失望的。说好听，是个平衡演讲，说难听就是认怂了。还有美国朋友跟我说，Miles，he was give up。完了，放弃了。然后说，把香港给卖了。但是，我听他一开始讲，只要他一开始讲，我完全一下子就放心了，我一下子就放心了。
现在有3个问题，大家要对照去看。
第一个问题，北京即将召开的四中全会，内部的政治斗争，中共统治和绑架下的中国经济。大家都看到了，所谓的世界互联网“无脸”大会，26个人站在主席台，下面10几个观众。美国总统第一次说中国经济是负数，如果是习近平敢说美国经济是负数，带来的代价是什么？大家想想，那是多大的事，敢说他经济是负数。然后中国银行从前天、昨天，到现在，中国各地区的商业银行，达70家要清盘破产。网上公开说400家房地产，要清盘破产。事实上，达300家有头有脸的，如果是算上地方上没头没脸的，达1万多家。你们知道中国有多少房地产公司吗？在政府里挂了号的，有开发项目的，100多万家，不挂号的叫房地产公司的有点小项目的300多万家，中共的经济完全是搞泡沫经济，吹泡沫吹到所有人都想赚几百万几千万，吹掉了理想吹掉了未来，吹掉了所有人对社会、对经济、对金钱正常的看待的方法。所以说大家第一个要注意到的是中共的政治斗争已经是剑拔弩张，直接要拼刺刀了。
我再告诉大家共产党内部的事情美国人掌握得比共产党可能还清楚，高层的不能说是全面的，其它方面不见得。美国人现在针对共产党政治方面了解情报排在第一位，军事情报排在第三位，排在第二位的是中国的经济。
美国今天彭斯副总统的演讲完全是建立在对中南坑要打仗内战，中国经济要崩溃，这个第一个中国所谓内政，内部心脏中共自己得癌症了，要死了，死翘翘了，嗝屁了，这是他今天演讲的第一个核心基础，验证了我们彭斯副总统和美国政府官员知道共产党歇菜了。所以今天的定义里边都是对中国人民和香港人民极大的安抚，共产党要死了中国人民你可记住啊，跟我们美国没关系，是他们自己干的；这个经济崩塌了也不是美国让弄的，是他们自己的事；香港的事情我们不是黑手，是共产党自己作的；台湾的问题更是他作的。
我们美国是被害方，被偷技术、知识产权、威胁台湾、搞南海、搞扩张、一带一路、威胁美国，在美国体育文化教育各方面都威胁我们，而且忘恩负义，是美国支持了你的发展，结果挑战我们，还偷我们东西，这是说给中国老百姓听的。
大家刚才看了没有，刚才在美国政府的官网上，这个网是要付费的，大家可千万不要乱转播，你一转播你就死了就被关了，90%都是跟亚洲有关系的或中国人看的，他这个演讲没多少美国人看，百分之九十多，这也创造了历史之最了。中国人关心、台湾人关心、香港人关心、海外华人关心，美国极少数人关心。
所以第一个圈，他演讲是基于对中共的政治、经济各方面充分情报的把握做出的演讲。
第二个圈，大家一定要看到刚刚欧洲发生了什么事情？日本发生了什么事情？王岐山在日本跟日本政府掐起来了，日本政府你看安倍晋三给王岐山脸了吗？安倍晋三晚到拉着脸，那可不是对川普总统那个笑呵呵的脸，滚到沙滩下上来还鞠躬感谢，然后川普总统问他，你为啥你知道你滚下去还对着我笑吗？因为你占我便宜占我35年了。然后安倍说：是是是。
但是你看安倍晋三对待王岐山的脸孔了吗？包括他去北海道那礼遇，王岐山的表情和情绪在日本你能看到在地狱般的痛苦，为什么？日本明确告诉你了，给你王岐山说得很清楚，你想用我，没问题我让你用，但是你想提起裤子不认账，你想说了不算数，用得着我时候你来了，开灯进屋，用不着了你把我灭了，甭来！第一核心问题，东海怎么办？2006年的东海开发算不算数？钓鱼岛、南海的问题你想怎么办？你甭跟我说，咱马上就行动。
第二个日本的农作物怎么进中国？另外一个在中国大陆日商投资的几千亿钱拿不出来，你老给我人民币那不行，我要美元，我要结算。再一个中共逮了日本十几个人，所谓的间谍罪，马上放回来，你不放回来别再说。最后日本又明确这几个问题你说不清楚，你所谓的南海中国九段线我也希望你给我澄清一下。
王岐山还想跟人家讲数呢，叫人家拿屁崩得满脸花，喷一脸屎，为什么？日本和美国不沟通他敢这么说话吗？他敢这么讲吗？他不敢。严格讲这次王岐山回去肯定吹牛叉：搞定了，日本搞定了，完全搞定了，桌子底下啥都跟我了，什么都承诺了，习主席到日本春天访问，最高待遇。一定是，他是能多活一小时就多活一小时，能多喷一小时多喷一小时，把四中全会糊弄过去再说，在日本惨败。
这还不拉倒，印度在干嘛？大家看到昨天印度在干什么？印度的几个退休的国防部长和军人在印度撰文公开说：无论是中东、无论是北非、无论是马六甲海峡还是克什米尔都容不下中国一个军人，甚至连中国军人的影子都不能出现，一旦发生不可思议的事情，印度就明确说，我们要做好打核战的准备，打火战我们不跟他打，就打核战。
在印度尼泊尔等周边国家，包括周围小国家，不能允许中共在这块儿建军事基地。宁可和隔壁的巴基斯坦进行全面和解，也不能让中共在这块儿进行军事扩张。这是印度的底线。印度是。。。。把中东和北非，马六甲海峡，化成不可让中共染指的，宁可和巴基斯坦全面和解，也不允许中共进来去建军事基地。大家去想到是什么概念吗？这就明确告诉你，。。别忘了，尼泊尔就是。。。怎么可能骗你点钱就算了嘛。这还不算，今天彭斯总统演讲，提到中东，中国军队海外扩张，输出革命，哎呦，大家不明白，我可知道这是啥样。接下来你们就会明白，美国将在这儿进行大行动。这个行动可不是一般的行动。
战友们，这还不重要，再看欧洲，昨天晚上发生了什么事情。约翰逊在英国打呢，看到了希望，也遇到巨大挑战。但是，欧洲议会，包括咱们所谓的北约组织，第一次提出来，欧洲不仅防俄罗斯，也要防中共。全民灭共，全球联合灭共，自动灭共，进入了全新的时代。这是我说的他今天演讲的第二个问题。
第三个问题大了去了。据我所知，他一定会发生。接下来对中共的企业，国企，涉及对新疆犯罪，在西藏犯罪，包括对中共人权陷害，包括在美国上市的和接受了美国基金投资的各种基金企业，不仅要提供你的信息，要把所有的人进行到美国重点关注的对象，那就是叫“脱钩”。这是前所未有的。
大家看到凯尔巴斯到福克斯讲的时候，脱钩，原来他天天想讲，让他讲吗，不让他讲。福克斯就是美国现在的CCTV呀。经济上重大的行动，对企业的惩罚。准备好了就是要脱钩。
更重要的是香港，我们最关注的香港。今天可以这么说，彭斯副总统讲的话，对香港超出了我们的想象！对香港的态度非常明确！你必须是和平的，你必须是在不能划过红线地解决。我告诉大家，只要香港战友们能安全，香港人民能安全，在这种基础上谈什么才是人道的。我们不能希望香港人变成血流成河，变成炮灰。那我们比希特勒还坏，比王岐山还坏。这是为什么今天彭斯副总统用了这么长的时间来讲述香港，超过了台湾的时间。而明确了美国的立场和下来要做的事情。
更重要的事情，在香港周围，在南亚，美军重兵布阵，在日本的几个基地，最近已经派出去大量的急救船，卫生船，大量的军用物资的补给，大家看到了。据我所知，美国政府，明确地来跟勾兑的人说，你敢在香港再往下整，你敢再往死了整，你敢再动香港人，你再过分，美国会毫不犹豫地取消你的自贸区地位，会毫不犹豫地跟你港币脱钩。而且对你香港官员制裁。说实在话，他们跟这些官员勾兑呀，咱大家都心里上不太舒服，但是勾兑的结果可能对香港是好事儿。让香港少死点儿人，少流点儿血，少一点儿伤害，把香港的五大诉求能满足啦，这是好事儿。不一定都让香港人去当炮灰去。
我们从另外一个角度，第三条看到了，中共向美国承诺的，对香港五大诉求将进行满足，在四中全会以后进行全面支持，和落实，对我们来讲，这是可以接受的，对香港人民最佳的选择。同时从爆料革命讲，可能有另外一层意义。
我们都知道中共从来不兑现，但愿他这一次别那么愚蠢，如果他要不兑现，那美国就跟他开干，有啥不好呢？我可以告诉大家，这个时候的对中政策，彭斯副总统，川普总统，他们都担当不起失败。如果这回演讲，接下来再被中共耍一把的话，那么彭斯副总统和川普总统的所有的信用都将消失殆尽。中国和中共将成为他们最大的负债！美国人解决自己压力最好的办法，就是消灭敌人。而不是像我们很多国内的同胞一样，给自己的懦弱找借口，给自己的敌人找出一个他强大的理由，然后让自己蜷缩在自己的小窝里边，面对着墙壁痛苦流泪。美国人不是，你骗了我，你没有兑现，我就要灭了你。这才是美国人。所以中共他兑现了，对美国是好事，不兑现了，对爆料革命是大好事。他们的勾兑结果，对我们来讲，没有一点儿坏处。但是今天勾兑的痕迹很强。
基于以上的三个考虑，美国内部的经济，美国经济的需要，和美国明年选举的需要，和美国内部政治的需要，以及美国脱钩前必须的空间和时间，做出这样的一个演讲。上三条综合来看，这对美国的利益，是最佳的一个演讲，平衡的演讲。对待香港是一个有效的有实际意义的演讲。如果上去了举着胳膊喊口号，最后根本不会兑现，那不完蛋了嘛。那不成了王岐山了嘛。同时根据中共现在内部的情况，经济情况，这个演讲，对美国，对我们爆料革命是大好事，让中国老百姓少一点儿伤害，让中国老百姓不要再被操弄利用。忘掉了人家偷你的钱，这边脱你裤子呢，脱你短裤呢，偷你钱呢，然后你眼睛盯着前边美帝国主义，转移你的视线，家里东西会损失更多，丢的更多。
让中国人平心静气地看到，是谁的麻烦。到底谁在搬起石头砸你的脚。是谁到处搬石头砸老百姓的脚。为什么到处诈房地产公司的楼，是谁发明了P2P，是谁给你制造了一个又一个泡沫，然后你再看到整个中南坑里边••••••头两天教育你的那些官员怎么被抓的。审判别人的那些院长，是怎么被腐败抓到的。你还相信中共的院长吗？你还相信中共的法律吗？你还相信那高官说的话吗？那你就活该了。
所以战友们，综上所述，今天的演讲，我们感觉是非常好的，战友们是冷静的，学会了辨别事情，从更高的高度，来看待灭爆小组采取的一系列愚蠢的行动，都让我们大大地提升了对共产党的了解和认知。我们的爆料革命讲升华到了另外一个层次。灭共产党哪那么容易呀，哪那么容易呀。你要觉得容易了就是自己又问题了。
我还是那句话，我们的喜马拉雅目标现在看到了，那距离走上去，那还远着呢！我们指望一个彭斯副总统的演讲就把共产党给灭了，那是不可能的。指望美国把共产党给灭了，不可能的。还得指望我们爆料革命，和灭爆小组的愚蠢的行动，最后要达到以共灭共！能让中共做出NBA， 《南方公园》，香港杀人越货的这种愚蠢的行动的，只有共产党。我们做不到。这就是以共灭共的核心秘诀。咱是明规则，明着来。所以说共产党花那么多钱诉讼我们爆料革命有啥意义呀，咱都玩儿明的，有啥秘密呀。
所以说亲爱的战友们，今天绝对是一个伟大的日子，接下来会有很多事情发生。
谢谢战友们在这关键时刻保持的理智，展现出的高素质，未来没有共产党的新中国，你们都将是栋梁，都可以竞选去了，水平太高了。文贵向你们学习，致以最高的敬意。
我今天的直播到此为止，现在一起为香港同胞，新疆同胞，台湾同胞，西藏同胞，十四亿人民祈福????
战友们啊，每次结束的时候都恋恋不舍啊••••••
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/802/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/802/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，现在是8月24号的早上啊，8月24号在掌上，哎呀，我这刚刚开始做。咱俩刚开始锻炼啊，这个昨晚上睡得非常非常好，因为今天会有更多的好消息，请大家关注美国。白宫，美国政府国会啊，各方的举动啊，各方的举动，而且香港啊，我给大家说过在上星期。
218之后，香港的82821823824825都将有巨大的行动，全天的行动已经有了。又一次让他们震撼的世界震撼了全世界有良知的人啊，现在，所以今天也就是凌晨的时候，据我得知。又有好多好消息啊，兄弟姐妹们好多好消息啊，我就不一一报告了，文贵说的一切是瞎蒙的瞎忽悠。大忽悠啊，别相信啊，各国政府发出的为准啊，各国政府发出的为准好不好？兄弟姐妹们赶快啊。
今天你们就关注吧，嗯，会有更多的好消息，然后呢，刚刚的啊有一个我这家伙。收到这个电话，弄得我差点坐地上啊，他告诉我，这件事情必须发生，妈死逼啊。好这个好啊，哎呀，咋说呀，不知道高兴咋办啊？兄弟姐妹们，咱们一个拥抱吧，一个。爆吧啊，一切都是刚刚开始啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/791/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/791/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友，人太多了。唉呀现在看来咱们这个郭媒体相当的受关注。
我今天是真的是特别特别特别忙，大家可能是能想到今天有多忙，亲爱的兄弟姐妹们，咱们今天经历的事情，包括今天我们在直播中有些话是不能说的事，我相信对香港的同胞的命运都是至关重要的。
昨天我开完会以后在车上，还有前天在船上给大家说的话，大家看到都发生了。我说天亮之后也就星期一和星期二，未来的48小时
会看到美国政府一系列的决定和表态。我今天在这里告诉大家，千万记住这些表态的背后可不是开玩笑的。
所以说亲爱战友们，大家看到的过去这48小时发生的事情，可以说是惊天动地。大家看到的都是表面的，美国任何人的表态的背后全都是有很多故事的。
包括昨天刘鹤打电话和中国商务部长钟山打电话给美国，然后抬股市，把股市抬起来，然后美国政府就马上说把9月份要加的3250亿的关税，有一部分到12月份去，这背后的故事太多了太多了。
亲爱的战友们，你去想想，能代表共产党内部的，能给美国真正勾兑的人，绝对不是刘鹤，刘鹤他简直就是一个托，演戏的，而且最后会死无葬身之地，会很惨。杨洁篪才是真正代表！杨洁篪到美国来勾兑了。杨洁篪一出手，这是大事就要来了，大事就要来了，大家不知道杨洁篪是横跨几家的，包括江家，这个杨洁篪可不是一般的人，那不是省油的灯。杨洁篪这回来美国，包括昨天的托市，大家别小看了。
我现在告诉大家，未来的48小时极为重要，极为重要！对香港所有上街抗议的同胞极为重要。
为什么这么说？有些细节我现在不能告诉大家。中共要采取措施之前，杀掠之前，它是要玩大的，它是要跟美国人勾兑的，它要跟西方勾兑的。它面临着三个线的作战：中共和美国、中共和香港、中共和金融。
可没那么简单，哪那么简单吶，共产党手里有多少牌啊，有多少资源啊。十四亿人民，一个国家在它手里。你去想想，战友们，你去想想他有多少资源可以动！
所以，从昨天、前天，美国能发出来（消息），就是麦康奈尔呀，川普总统呀，包括卢比奥（Ｒｕｂｉｏ）呀，约翰.罗伯特.博尔顿，马上（会发声的）的麦克.彭斯副总统， 还有麦克.彭佩奥国务卿，都会有一系列的行动。但是，每个他们行动的背后，在美国这个国家，不是一个人说了算的，是各种利益的掣肘，各种利益的平衡的结果。
共产党深熟此道，非常懂。但是，我们要阻止的事情，就是香港人民不能被出卖了，香港孩子不能被出卖了。
从昨天到现在，我见过很多美国人，包括刚刚的和华盛顿的一个电话会议上，大家都在讨论，川普总统在上直升机前说的话，包括推特的表态，包括美国正式公布，共产党的军队已经布置在香港的边境处。这些举动的背后，不是咱们老百姓想的那么简单的那几个意义。但是，接下来的４８小时极为重要，战友们，接下来的４８小时太重要了。
为啥我说４８小时这么重要呢？有些话我现在先不说。为什么我要马上告诉大家，香港所有的战友们、朋友们，你们一定要注意，从现在往后推４８小时，我刚才一个小时前开的电话会议。此时此刻，在欧洲，在华盛顿，欧洲现在晚了，在华盛顿，无数个利益集团在勾兑中。中共又派出来一系列的人，到美国来开始游说公关。
杨洁篪这回是带了中南坑北戴河会议的决定来美国的，当面是给美国川普总统来勾兑的。
我不能说我有情报了，我啥也没有，我跟很多欺民贼一样，我蒙的。
以下是我蒙的：估计，杨洁篪带了习的亲笔信，基本上照单全收，153页的没有达成的中美贸易协议。照单全收。
第二个，据说，拿来了从100亿美元到300亿美元之间的采购农产品的合同，并做出了绝对的保障，甚至可以把支票拍桌子上；要求对香港的整个的抗议，中共的开始戒严，所谓的平息暴乱，叫美国要闭半拉嘴。而且，私下里还有其他承诺，几个保证我就不细说了。听说有几个表达善意，几个庄严承诺，几个私人和给美国政府的保证。在美国的沉默力量都出来了。
大家记住，你关注共产党，就关注三件事：跟共产党有关的股市，股市那就是他家的股市；共产党的女人；再一个，共产党的那几个人，吴征啊，《财新》的胡舒立啊，说郭文贵是权力的猎手，现在把文贵又变成权力的猎物的胡舒立，Jack Ma（马云），还有一个《环球时报》的什么胡锡进啊，我都记不住这货，这货可孬啊，可孬啊。你看他们的东西，就是代表了中国共产党。
再看看美国的沉默力量，海外大外宣的报纸这几天，机器人《明镜》最近没动作，《博讯》不再编谎言了，《多维》也不被喂料啦。是吧,大家都看得到。海外欺民贼都快饿死了，是吧，被喂料的没料了，饿死了。但是新媒体时代，还是有痕迹的。
从昨天到今天，我真的是见的人……我眼都花了，见太多人了。高兴的事情，我们能看到太多美国人被唤醒了，太多美国人是真正意识到了共产党的威胁。香港是个活脱脱的样板。
但是大家也不要天真，不要天真。昨天下午我就回到这来，一个人，一个外国人就站这里问我，你能告诉我香港人上街到底是为什么上街吗？我真想抽他，你知道吗。我还是很耐心地给他讲了为什么上街。
当然了，今天见这些美国人和这些层次的人，那就非常清楚了。（他们）彻底明白了共产党，也非常清楚，什么中美贸易协议啊，那简直是荒唐。
所以亲爱的战友们，这个较量，咱手里有什么牌，请大家告诉我。现在共产党杨洁篪带着亲笔信，带着几百亿美元的支票，和所谓的几个保证、几个诚意，来了。而且也学会了跟文贵咱们学会了莘县阳谷县搭县，马上就兑现，来了。
当然大家都知道，这是共产党一贯玩的，打、喊、骂、骗、黑，不行跪下，跪的还特别彻底，鼻涕一把泪一把地，让喊爹就喊你爷爷，你让喊爷爷就喊你祖爷爷。只有一个目的，先把香港的事给摆平。
当然也有美国朋友，今天下午也跟我说非常恼火，但是也说，这事不可轻视。所以这位执行者，可以说是最高执行者之一，20号到纽约来。但是今天他已经看不下去了，他说共产党太流氓了。当他说不的时候，完全不顾及过去做过什么承诺，有什么信用，当现在要跪下来的时候，让喊爹就喊爷爷，Miles你全都说对了。
所以，香港的未来48小时极为重要。极为重要。香港人未来48小时，可以关乎香港的生命和未来。
昨天的晚上和前天的晚上，最起码有大概有9千的年轻武警和警察，都是特训的，抽出来，又派到了香港。从前天到昨天到现在，大陆的抓捕、威胁、查封香港人在大陆的资产，一分钟也没停。
北戴河会议，更让王岐山，包括习近平先生，我相信他感受到巨大的威胁。对外喊，这是党和国生死存亡的关键一战。
香港，王岐山大喊，必须把战场敌于香港之外，把战场绝不能引到大陆去，必须打赢。
但事实上，都知道这是王和习，王习两人的生死之战，不是党和国的。党和国，多少人死了，国在那，党肯定不在了。
所以现在，卖国又算什么。300亿美元马上……算啥！给那些华尔街的人喂点料，托几次市，搞个几千亿，那又算啥！通过搞搞市场，抬高市场洗点钱，哪又算啥！
大家这回都见识了吧，你们会看到从开始中美贸易协议，市场起起伏伏。咱老百姓起起伏伏也就在俩地方，在床上起起伏伏，吃完饭了，撑得慌了起起伏伏，你还能在哪起伏？
盗国贼，包括美国的卖国集团，这些贪婪者，他们的起伏是在股市啊。他一起，就把你弄走一万个亿；一伏，又弄走一万个亿，反正起起伏伏都是他赚，大家都看到了。但是这拯救不了中共的死亡，垂死挣扎。
昨天下午和今天上午，我是短暂的和几个基金开会，他们问我怎么投资，怎么做空人民币、港币？他们寻求我的建议。我说货币，港币和人民币还要呆一段时间。共产党在这两样事上那可是死守，它要死守。因为那完了它就全完了。但是香港的股市和上海的股市一定完蛋。
所以我说，你们千万不要搞投机，买什么黄金啦，一会买比特币啦，那都是傻叉，找死呢！更不要参与做空，这不是你玩的游戏，这是盗国集团玩的游戏。要做，唯一能做的是香港恒生指数。别搞贷款，别搞融资是可以的。所以说，这些金融机构我告诉他们，你们会看到美国股市、香港股市、上海股市起起伏伏，大家一定要记住共产党灭亡之前，跟所有的党都会一样的，最后的一击才是货币，走在前面的首先是通货膨胀。货币整个缩水、兑水……有几个这样的过程。然后，粮食短缺、水短缺、油短缺，急需物资短缺——发国难财，吃亏的是老百姓。
再一个就是不动产，房地产几乎崩盘。我可以告诉大家：整个中国大陆的房地产一定是崩盘！现在有房子，不管你多高兴——未来你拥有房子是你的压力，是你的负担……咱不信走着看。你买了房子，你就要交电费，交管理费……就不要说银行贷款了。你能养一年、两年，你能养三年五年吗？你养不起！从房奴直接就变成了房尸，从房奴变成了房尸——房子的尸体，咱走着看。
谁家里边有人民币，你有的人民币，未来都是比纸还便宜。我记忆最清的就是：当年国民党在临走之前印的大额的国民党的那种货币，在东北，那山沟里边有人把那国民党货币一兜子一兜子带的。
那么现在美国和中国之间，这些盗国贼和卖国贼之间的勾兑：他们想尝试牺牲香港的学生、香港的孩子——那是不可能的！我告诉他们：只有一个口号让美国政治家不会输——保护香港的孩子，保护香港的女人。保护孩子、学生……不会犯政治错误——永远不会错。对吧？
所以说，亲爱的战友们，我们有两个结果会等来：
第一个，香港未来48小时发生了剧烈的冲突，共产党一各种借口，或者栽赃陷害，进行屠城、抓捕……香港进入了新的时代——在阵痛后要新生。这是一个。
第二个，共产党做出一个突然性的决定，对香港一系列的政策宣布：由于香港发生了什么事情，他们做出了什么决定。香港股市崩盘；很多人逃离香港——香港将出现很长一段时间的动乱，最后还是新生——只有这两条。
出现第二条，肯定是跟西方，包括美国有勾兑。出现第一条也是有勾兑——不同的是“卖港 ”还是“支持香港”。
大家可以看到，未来的，从现在起48小时——我这说着说着可能过去一两个小时了——至为关键！
所以说，战友们……（查看留言）……咱们下面还有五毛呢现在？挺好呀，五毛也得吃饭呐，人家骂两句有啥不行的？没人骂咱，咱不就成了共产党了嘛……媒体说刘鹤严正交涉？你相信共产党的话？你反着看不就完了嘛！
战友们，我想给大家报告的事情就是，现在可以说，香港的命运危在旦夕。越是这时候，在危险的时候，我真的是感受到香港这次，香港人民的智慧和香港人民的这种勇敢，是香港人最大的财富。香港人拥有什么样的尊严、什么样的财富都是应该的。我这两天跟西方人接触，真是感受到，真以香港人为荣。
昨天大家不要小看医疗界的集体罢工，包括香港机师这些反应，还有几个航空界别，医疗界别，现在教育界别，接下来又是一个律师界别。这些罢工是至关重要的。这是救香港人的命的。
我相信大家（记得）郭文贵最早说的，香港上街，香港要开始。黄雨伞运动第一件事，把机场给它断了；第二个，把香港的证交所给它断了；第三件事，把香港交通给它断了；第四件事，把它电给断了；第五件事，香港所有的公铁交通给它断了。绝对共产党撑不过两周时间，结束。
现在，第一条6月9号已经验证了。第二条香港机场已经验证了。香港机场这两天给政府、给共产党带来的压力，超过你69、612、617、717，超过你一切。不是一天损失一百亿的问题。
香港不要看眼前的，一定要看未来。香港只有双普选才是唯一的出路。
最近为什么香港人有智慧？你现在看，现在香港有几个还说香港是（要）独立的吗？很少了。就是要求五个原则，这五个原则少一个
也不行。这五个原则最早也是文贵开始说出来的。我最早说出的，说香港的机场，香港的证交所，对香港整个维护安全、自由的运动，极为重要。
这是为什么今天美国人问我，郭文贵你能否告诉我，香港这些人的弱点和香港这些人的缺点？我告诉他们，香港最大的力量就是，它是个国际港。只要把国际的「际」拿掉，香港就麻烦了。香港现在已经走上这条路了。第二条，香港这次抗议活动，这场运动，只要真相能被世界知道，共产党就完了。
为什么说国际呢？国际包含了金融，国际包含了贸易，国际包含了运输，国际包含了信息。包括香港是亚洲最大的情报基地。没有了国际，你没有国际的代价是什么？很多国际人受到伤害。很多国际上的利益者，受到了伤害。才能让他们真正地和香港的孩子们团结在一起！
香港的交通要毁了，香港的金融地位要毁了，和很多人的钱拿不走了。那真的会有人跟他们拼命的。为什么香港真相重要呢？因为香港的真相，会吓怕全世界，会感动全世界。会让全世界有良知的人，和香港人民站在一起。
共产党用黑社会的手段，共产党用了警察非法地进入香港，包括解放军非法进入香港。包括使用香港的救护车、警车，以及煽动人民的矛盾情绪，已经让全世界全看到了。这个影响力，共产党本来已经掉入到了塔西佗陷阱。现在共产党，它掉什么井里边儿去了？死亡之井。
所以说战友们，我告诉美国朋友，这两条只要达到，香港被威胁到没有国际，香港只要真相能传达出来，就足够了。
所以说战友们，千万别相信，有人替香港募捐那都是骗人的。香港这块儿没有一个合法的募捐机构，唯一的一次募捐，人家一个多小时就超了一倍。结果听说，现场就有人，突然间在一个小时以后人家送来，送来一个八百万的一个支票。结果人家拒绝了。
我们大陆人十四亿人，我们大家要想一想，跟香港我们有哪里不同？就是在大陆上一些所谓的爱国贼，天天喊着我要保护钓鱼岛、我要保护南海、我要打日本、我要打美帝国主义。你连个面包你都没得吃的，你那老婆都不跟你睡觉，你打谁啊你打？捐款的时候，跑得比谁都快，从裤裆里面一掏一把虱子、一把泥，那泥放在那块儿都能长出花了。你还天天喊什么保护钓鱼岛，还灭美帝国主义。你抓，是抓一把，不是钱，都是虱子，都是一把泥。
香港人什么？一小时“啪唧”钱就出来了，一小时以后抢着来捐钱，那是一倍么？那是多少倍都能拿得到。不要在网络上，有任何战友傻呼呼地给不明白人捐钱，那你是被骗，那真是活该！
香港那每天的运动，你想想这水，他的口罩、他的衣服、他的雨伞、他的吃喝，都十几亿。可以说没有出现饥饿的情况。头几天非常不妙，是因为有些那四大不要脸的人，也有人私下捐钱的，也有！
但是，孩子们太苦了。可是现在呢？这个跟咱，跟咱说的没关系。这些孩子的英勇举动、智慧的举动、冷静的举动，击败了香港的黑社会！也替香港的四大不要脸，逐渐地抹去了那个恐惧。所以说香港现在更加团结啊。香港人更加地伟大，现在！
所以说战友们，我真是我希望有一天能跟大家分享，我这每天经历的事儿。我真是，如果我能把昨天、前天和今天的一部分，当然咱不能有录音，也不能有录像啊。如果能记载下来，大家会非常地震惊。
我再说一遍，我们在一个最伟大的时代，改变人类历史，改变中国人命运。中国人拍了无数个所谓的反日电视剧，滑稽的电视剧，空中飞、地上跑、一拳打死100个日本人的电视剧，那种自淫自乐的电视剧，加在一起他也没咱这一天经历的多。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/777/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/777/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月2号，今天不健身，今天是休息，今天我去我的律师事务所。就为那个什么什么诈骗案啊，要去作证，然后呢，下午还要开两个来自亚洲的朋友的会啊，然后今天晚上。还有一个大宴会，今天啊，有很多好吃的啊，有很多好吃的吧，希望战友们高度的关注。
希望香港的朋友高度的高度的啊准备，千万不要有任何侥幸心理，噩梦黑暗。到来就tmd到来的时候，也是继他们即将被消失的时候，但是减少上网，亲爱的香港朋友们通报了的。高度关注香港，还有美国政府每时每刻发生的事情，现在每一天每一时都是历史的伟大时刻。现在。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/762/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/762/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月23号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
今天是个好日子，听说李鹏死啦，这算不算内政啊，咱不敢说战友们，内政啊，哈哈。从昨天开始，看到放出了大量的视频，连国内也不禁止了。解放军的坦克，装甲车，浩浩荡荡的，都开向了香港了，这想干啥呢？你说这坦克咋不开纽约来呀，哈哈，纽约大街上要是都是坦克，就热闹了哈。
曾经，包括死的那个湖南王林，王林是百分之百见过李鹏的，给李鹏算过命，跟江也见过，也算过命。给周永康也算过命。但是周永康算错了啊。还给他弄了好几个军牌车，还给他弄了弹枪警卫。听说当时说老江，说你这个日子，可能要和李鹏一起走。为啥啊？
当时就说过，中国这个水灾••••••大家一定记住，江泽民当年救水灾的时候，他这一辈子最火最关键的事，两件事，当时发大水的时候，他站在大堤上拿大喇叭喊，冲上去，堵住。当时的水灾，江是堵水的神人。很善用水，善用水。
李鹏这一辈子水利工程出来的，很擅于用水发财。江擅于用水谋官，诈取民心。李鹏善于用水捞财。后来李鹏一生最大灾难，他用火，大家发现了吗，用火叫枪火，就是六四了，辗压学生。这个火把他一生给毁了。所以水火相冲，李鹏苟延残喘九十岁。江这个人，也是，火对他不好，火对他非常不好，火冲他。今年，据命相观察，凡事顺水的人，要受大火之灾，今年是火水相冲。一般很难过。
现在我突然想起来，当年王林瞎忽悠，完全是胡扯的，骗走我700万。现在要一想你甭说，还真有点儿道理啊。但是是内政啊，咱也不能说啊。现在王林同志也死了，算命的给搞死了。这共产党算命的也不让你活。
反正大家看到，这坦克车开到香港，很多人传说这事情。我跟人说，我说你看李鹏死了，坦克进香港了。下一个李鹏就要诞生了吧。可能是这样啊。然后这发水财的人都流年不利啊。共产党就这个，造你的谣，吓唬你，绑架你，把你钱路断了，把你说成强奸啊，诈骗啊，道德低下啊，就是农村吵架那一套活。这些活不行了，就威胁。拿菜刀，菜刀不行就上啊。然后不行就再找点儿外国人来，再给你弄弄。就像那个屎诺那个畜生，还有那个孟韦参那个烂畜生，驴娘养的，这货一样啊。找两个在华盛顿饭都吃不着的人，出来，还搞点儿什么••••••说郭文贵是被美国政府吿，那个叫Michael Waller的还有French Wallop已经代表美国政府了，这两个美国人已经代表美国政府了。你说这帮孙子有多贱。
共产党本身就是崇洋媚外，拜洋爹洋妈。找了俄罗斯的列宁，什么恩格斯，马克思，我小时候记得，到处挂这个。唯一的长中国脸的就叫毛泽东。洋爹洋娘。
现在欺民贼一样，还是找洋爹洋娘。现在你看开玩笑呢嘛，叫共产党的多维网站，什么万维，反正都是维，就把郭文贵指认为间谍，领任务回来了。大家发现了吗，那个万维网站是高冰尘的老家，这高冰尘把我弄头条上去了。郭文贵被指认为中国间谍。还竟然说啥，说我让调查的人是服务于美国的中国政府官员。这太好了啊。
这两家公司现在那名字是保密的，早晚一天，这名字得出来。大家看看这名字，到底谁是为美国政府工作的。这个事帮大忙了啊。既然他是为美国政府工作的，那就是太有意思了。大家可千万记住啊，万维，多维，还有昨天华尔街日报说的，这个叫什么“S”公司，零员工，零运营，零资本，还叫美国公司起诉郭文贵，控告郭文贵是中国间谍。那郭文贵是不是间谍是美国政府调查，轮得着你法官调查了吗？跟你法官啥关系呀。你吿联邦调查局去吧。还美国公司。
所以华尔街日报记者这个混蛋，不是东西。我们的班农先生还有我们的律师，多次跟他通电话，说你看看这几个人，他们是被我们吿的，他们反诉已经完全被拒绝了，混蛋，滚一边去。他这回再所谓的反告，换了三个律师以后，跟任何本案没关系。人家吿你是合同违约诈骗，然后他吿郭文贵，郭文贵跟你啥关系呀。人家给他拒绝掉了。然后又找了个律师，在哪儿地方出来的都不知道，现在又说郭文贵是中国间谍，而且在起诉书上明确写清楚，我们的目的就是要帮助海外民运，也就是欺民贼。太搞笑了。然后写上一条，他要调查的人是“中国官员配合美国政府的”。那是卖国贼啊，是不是，那是卖国贼啊。那咱们不整对了嘛，那两边都对呀。还被奥巴马，被奥巴马所保护的。奥巴马办公室就在我家对面，相隔我家70米，就在我正对面，奥巴马办公室。我隔着窗户，开窗户喊都能听见了。我一会儿就找奥巴马去。要找奥巴马太容易了，比找Sara，比找木兰传奇还方便。对吧，胡说八道啥呢。
“美国政府保护的中国政府官员”，“跟美国政府合作的”，这谎都撒的出来。华尔街日报这王八蛋就敢注销来。是东西不是东西，要脸不要脸。
亲爱的战友们，这些太搞笑了，这都属内政，都属内政啊。外交部发言，不该文贵说话。搬起石头又砸自己的脚了。
哎呀，咱啥都不说啦，一切都是刚刚开始。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，西藏同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月23日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/677/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/677/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是5月23号，文贵在纽约喜马拉雅大使馆，很荣幸的在今天与我坐在旁边的这位鲁先生，鲁仁达先生，山东的鲁，仁义的仁，达到的达。我不知道这么理解对不对？
鲁仁达先生：对对对。
郭文贵先生：欢迎你！鲁先生。
鲁仁达先生：谢谢！
郭文贵先生：是咱们喜马拉雅大使馆你是第一个挺郭爆料的一个纯美国战友，欢迎您！
鲁仁达先生：很荣幸，很荣幸，谢谢！很高兴能参加今天的这次采访。
郭文贵先生：鲁先生过去接受过明镜的陈小平采访，
鲁仁达先生：对，
郭文贵先生：跟细思小哥连过线，还有跟其他战友接受过电话采访，而且特别重要的是，当年叫董克文，还有郑介甫，谢建生，还有梁贯军，这帮流氓，开始造谣文贵，缠诉文贵的时候，这个时候鲁仁达先生第一个作为美国专业律师身份，就了解美国法律的人士站出来讲话。当时大家可能记忆深刻，那么在这些••••••从那天直播到今天，鲁先生一直在背后可以说是24小时默默的支持我们爆料，给了我们大量的法律文件翻译。还有一些中英文翻译的一些纠正，更改，付出了巨大的时间，我们非常非常感谢鲁先生你的付出。而且呢鲁先生的妻子，是我山东老乡。是我山东老乡很漂亮。一个山东美女让人给娶走了。而且很幸福，而且她因为家人遇到了一些不幸，被共产党陷害，所以说和我们站在一起了。今天啊我和鲁先生••••••今天你采访我还是我采访你？咱俩？
鲁仁达先生：我没采访过别人，我怕我没有这个资格。
郭文贵先生：我今天和鲁先生是兄弟聊天，谁也不采访谁，现在先请鲁先生给战友们说几句话。请…
鲁仁达先生：我是来的比较突然，没准备。也没有稿子，我只能说，简单的说，我为什么从两年前开始支持郭先生，老早以前我就去过中国••••••
郭文贵先生：1990年是吧？去中国？
鲁仁达先生：90年，
郭文贵先生：作为学生到北大学习外语，外国语学院，
鲁仁达先生：对。也在中国当过学生，留学生。也当过生意人，做卫星通讯的买卖。
郭文贵先生：卫星通讯？
鲁仁达先生：卫星通讯。
郭文贵先生：很高科技？
鲁仁达先生：我不懂科技，但是我懂客户的要求，只需要…通讯吗，当时中国的这个电话通讯很落后。需要从北京通线到下边的分局，分公司。所以我们是希望能给他们建一个电话网，通过卫星的线路。
郭文贵先生：那么你现在鲁先生，你目前看到刚刚的中美之间发生了贸易战，还有这个华为5G的事情，你1990年作为一个留学生，访问学生，后来做这个通讯业务，和中共打交道，和一个中国人的女婿，那么也有一个很大的家庭，四个儿子听说，那么在这之前中午吃饭的时候，鲁先生问我，说咱们讲什么呀？我说讲啥…咱们随时，从来不准备，这是我们的风格。
因为我今天…因为你知道你看到我每天太忙了，每天二十个会议以上，所以我饭吃一半，我开会，回来跟Kyle Bass去开会去了，在开会中间时侯，其中有一个很好的朋友，就是美国的政府的一位官员就说到了一句话，说：现在美国人看郭爆料的，每天的递增率是超出了他们想象的，很震撼。我说我一会儿跟你们一个美国人做律师的，是我们中国的女婿，那么他就突然说，他现在怎么看待共产党和以前的共产党。我给他说了，你是1990年去的。你能简单跟战友说，1990年的共产党和今天的共产党有什么不同？
鲁仁达先生：有什么不同？也可以说实质性的变化是没有。它以前是什么样子现在是什么样子，你怎么说的？江山易改……
郭文贵先生：江山易改，本性难移。
鲁仁达先生：但是从我个人的角度来看，以前我是抱着一些希望，我觉得中国是很有前途的，也可以从国外的经验学到很多东西，以前通用电气是怎么搞破坏……破坏了我们的环境，是吧？有这个环境严重受污染的问题，也有一些金融上的，经济上的政策按理说中国可以从西方学会……但是他们不，他们不管，他们看了也就装没看见……
郭文贵先生：你说的非常对，共产党应该在西方的工业革命以后的工业发展的基础上、工业文明基础上吸收美国和西方的教训，对环境、对人文的破坏，例如金融给人性、给社会带来麻烦，他没有吸取这教训，反而是把这个坏的东西继续放大。
鲁仁达先生：为什么中国在这个通讯上十几年内变成一个普通人没有一个电话、你家里也没有电话，你有一个BP机，20年后谁都有大哥大，那会儿多快，你几代的技术就跳过去了。别的方面呢，环保上、法律上，进步的有多慢，或者退步了，根本没有进步，你还那样，原来是怎么……怎么……是怎么说来着？法律系统是很不健全，一直这么说，过了二三十年还不健全，有那么难吗？有那么难吗？
郭文贵先生：鲁先生的意思说得是什么呢？就是说你这个通信发展，你从BP机跳到大哥大去了，就是偷了西方的这种技术吧，你发展很快、跳跃式发展，为什么中国的法律跟人权跟民主跟不上，有那么难么？不是，你是故意的，所以共产党在法律建设、民主、法治上根本没有任何发展，还是老样子。好，这个问题。
那么鲁先生，很多战友呢知道今天您来啊，给我做了很多留言，很多战友我先抱歉，很多我看不完，但是我看到的我尽可能地代你们去问鲁先生，就是很多人说，我也是怎么认为，我认识很多中国人和美国人结婚，婚姻幸福的很少，绝大多数都离婚的，但是我和你这两年吶，你是对你的太太啊，非常之爱、幸福美满，4个儿子，你能给简单说一下你是什么秘诀让「中美联姻」能那么成功吗？
鲁仁达先生：我可以简单地说，我不好说我们是什么，但是我可以告诉你我们不是什么。我认识我太太的时候我23岁，我没钱，所以她跟我在一块儿也不是想来美国，因为我们是在北京认识的，认识了以后在北京待了很多年，所以说她没有说哦，我通过这个新朋友可以去美国，我也不是当什么官儿，她也没有什么……也没钱，所以当时我们是很正常的认识，我当时也会中文，所以没有语言障碍，如果一对就是男女朋友，双方有一定的意愿，愿意学到对方的文化的话，如果你配备这个条件的话，能相处得好的可能性更大。
郭文贵先生：你们结婚多少年了？
鲁仁达先生：93年领的证，38妇女节。
郭文贵先生：93年，38妇女节，93年到现在已经……
鲁仁达先生：26年。
郭文贵先生：26年婚姻，很不容易！就你们两个26年婚姻还很幸福的秘诀是什么？
鲁仁达先生：Well，其实很多次我认为如果我妻子、我的老婆、我的爱人如果有矛盾的话，很多年我认为这是一个中国文化问题，为什么中国人都是这个样子？我老婆这样，我不好接受为什么中国人是这样。实际上后来我知道这不是个中国女人问题，而是一个女人问题，哈哈哈哈，不分的，普通美国女的也会那样，很多次。
郭文贵先生：你说到的大家可能是中美婚姻可能都会遇到的文化冲突，和正常的男女之间恋爱遇到的问题。那么，我想鲁先生你知道，自从川普总统上来以后，习近平主席曾经访问马拉拉歌庄园，有三句话，非常有名。
习主席说：中美之间一千条理由可以搞好，没有一条理由可以搞坏。中美之间像夫妻的婚姻关系。那么从你的这个角度看，中美之间文化冲突可以让一个人成立一个家庭可以很幸福。不是说中美之间就一定要变成矛盾的，不能结婚的，你们是成功的夫妻，中美两国关系事实上可以发展的很平和，很好，很永远，为什么从马阿拉歌庄园到现在，中美现在两国的冲突，从中美贸易协议，200天，90天，然后又变成90天以后的延期，然后突然停止，然后封杀5G，还有现在对整个中国的科技，几十个企业将进行制裁。接下来可能还有更多的制裁。您怎么看待这个问题？谁的错，什么原因？
鲁仁达先生：习主席是怎么说的？对对对，当时他说一千个理由搞好，没有一个理由不搞好，按我的看法中国无论说是要双方那个协调或者有这种谈判互相要谦让的话，我还真看不出来，中国是怎么做出让步来的。他起点就说，他的起点是很多入世贸的时候，已经答应的东西，你已经赖着，你就一直赖着账，你说话不算数的，过了20年，你一直本来你该兑现的东西你没做到，你现在让你做原来你答应的东西都很难，我，一千个理由我看对中国来讲可能没有一个理由，他不可能，他能找出一个理由，他肯，他肯做吗？
郭文贵先生：刚才鲁先生这个解释我帮您说一下噢，我的英文没有你讲的中文讲得好，你的中文肯定没我好，我帮鲁先生解释一下概念，他说中美之间就像他两口子一样。你把你太太娶过来和你和你太太结婚，你俩是有承诺的，我爱你，我尊重你，我们俩不能互相欺骗，你不可以在外面养小三，你
太太也不能在外面有其他的男人，这是起码的常识对吧？中美贸易他就像夫妻，就像你们俩夫妻一样，你不能，我跟你签了WTO协议，结果是鲁仁达先生外面有小三有小四你老婆会不会跟你离婚？一定会跟你离婚的嘛，你如果你夫人在那看着&amp;hellip;
鲁仁达先生：光离婚我还算那个幸福的，那个我&amp;hellip;活着出不来了
郭文贵先生：这是我们山东姑娘啊，你别惹我们山东姑娘，我可跟你太太是老乡。所以说，那就鲁先生很清楚，他发自内心的说，如果他有了背叛的承诺的其他的情人，必死无疑。他太太有，你能放过吗？你也不会放过，这就是中美关系，不是夫妻关系吗，夫妻关系的结婚证什么的就是WTO啊，WTO你兑现什么了？你什么也没有兑现，人权没兑现，等等等一系列的人权的要求，后来温家宝之后就没人理这个事了，美国人也多次催促，对待中国老百姓好一点，对待员工好一点，工人好一点，对老百姓保护一点，中国共产党根本没有兑现，而且压榨平民老百姓。这也是美国川普总统跟中国要求说，中国要有一个叫结构性改革，还有一个就兑现WTO协议，还有一个中美双方之间不能再互相欺骗，你说兑现你必须兑现，然后呢美国要有个监督机制，对，你这回你真的能说了算，最后一分钟不算数了，刘鹤说我们现在商讨了90天都不算数了，阿根廷不算数了，在马阿拉歌&amp;hellip;
鲁仁达先生：如果你要玩真的话，那我就不玩了。
郭文贵先生：我就不玩了，你玩真的话，还有你不能告诉中国老百姓，因为川普总统对中国老百姓说话呀，美国对中国老百姓说话，原话啊，我听说的，我刚刚就是鲁先生&amp;hellip;..我们晚了，非常抱歉战友们，非常抱歉，我晚了。因为上边其中一个政府官员就跟我说：美国政府明确的要求，中国对待所有的，跟美国有关的贸易的人权，必须受监督，所有的协议，美国政府一定要公布。中国政府说：中国老百姓的事儿你不要管，你也不能公布。中国老百姓没社保，没保障，你不要管……你听说过吗？我今天为什么问你的婚姻的关系——如果你太太说：哎，我爸我妈死活你别管，我姐姐死活你别管，然后她天天在家里头骂她的爸爸，骂她的妈妈，骂她的姐妹……你会跟她继续过日子吗？你不可能的嘛！所以说这是很荒谬的事情，我们的国家、国民要被美国政府来保护。鲁先生，我想请问你一下，你有多少年没去中国了？
鲁仁达先生：很多，很多年。
郭文贵先生：很多年啦。那你……
鲁仁达先生：差不多那个入贸的时候。
郭文贵先生：那就2001年嘛。那事实上，中美之间最大的利益的时期你并不在中国。
鲁仁达先生：对。
郭文贵先生：你要现在看中国你会很震惊的，发展很快，环境很恶劣，道德很沦丧，人很疯狂，官员更腐败……
鲁仁达先生：对，原来美国养的一个……也可以说是一个怪物，白眼儿狼……一个怪物，现在都养肥了，养大了，不好对付了——已经养成了这么大了，一个monster……
郭文贵先生：所以鲁先生，我跟您联络当中，两年最彻底的，您是从来支持我们反共，你没有一点儿犹豫过——不论遇到什么事情，你从来没犹豫过。这是个美国人，跟中国人现在文化上很大的不同呵。以前的中国人，我们是很有文化，很有美好的个性的。但由于共产党来以后，让中国人很现实，非常的没有原则。但是你身上却看到了我们过去中国人的一面，坚持原则，Never give up. 那我请问你啊，你是住在费城？
鲁仁达先生：以前住过费城，对。
郭文贵先生：以前是住过费城，你现在住的地方也是中部啊？
鲁仁达先生：北卡。
郭文贵先生：北卡……整个这些地方，怎么看待共产党，怎么看待我们的爆料革命，反共？
鲁仁达先生：这是谁提的问题？是推特上几个问题：一个是一般美国人怎么看……
郭文贵先生：共产党现在对付美国的。
鲁仁达先生：我觉得我们都是觉醒了，美国人……
郭文贵先生：你觉得都这样吗？北卡罗讷州也觉醒了吗……
鲁仁达先生：开始了，开始觉醒了……以前睡得太死了，叫不醒，现在开始了。
郭文贵先生：是因为谁觉醒了？跟我们爆料革命有关系吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</link>
      <pubDate>Sat, 04 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:
尊敬的战友们好，今天是5月4号，现在文贵在纽约和我们好朋友小夏女士，一起在这里给大家直播。小夏文贵聊天谈谈2017年4月19号发生的那个历史性的事件，也就是当时的小夏女士代表VOA中文部，所有的她的团队到纽约我家采访，在中间发生了很多事情，最后被断播的这么一个新闻（丑闻）。
今天很高兴跟小夏女士一起坐在了咱们喜马拉雅大使馆、郭媒体的直播间。
时空转移呀，往回看这个时间到今天，真的是不可想象，小夏比我那时候见面的小夏年轻了，她一根假发没有啊，真发啊，我这都摸出来的，比那时候还瘦了，而且依然的笑容灿烂，这真是个战士啊！如果说我是战神的话，她是战神的神中之神，绝对是我非常佩服的。
那么另外一个呢，419事件以后啊，大家都知道啊，小夏女士和她的团队展开了对VOA(美国知音）维权、寻求真相的这么一个法律行动，时间已经过了两年了。她与当时来的东方先生和他的团队，遇到了各种的不可思议的、在美国独立的法制和独立的媒体、自由的世界能发生的事情，而且小夏女士刚刚在两个月以前被VOA正式的宣布给开除，这也是不可思议的。
东方先生以及其他人和李肃先生都在家待岗，待岗了，下岗了，那么也就是咱们中国说的」停职不停薪」，那么很多人啊，都因为这件事情受到了重大的经济、精神、生活的重大伤害和影响。但是他们创造了奇迹，毕竟由他们这次的采访，勇敢的行动、寻求真相，维护美国之音它本来的宗旨，那就是让世界知道事情的真相，还有一个，就是让世界了解中国。
他们是做得最好的，他们为此付出了代价。但这件事件已经是新闻媒体的里程碑事件。今天呢我们就很高兴的跟小夏女士在一起谈谈，因为在这之前我们没有谈过这背后真相，包括今天之前，我向大家承诺：没有谈过！今天呢，很多战友也想问很多问题，刚刚我也让小夏女士看了很多在手机上发出的问题，很多啊。从我说出去这个访谈到现在我们聊天开始，太多人的意见了，但说实在话啊，99.9%的都不是问题，都是个人之见，本身的问题就是问题，这个问题的本身没什么价值，但是大家可以随便问。
那么现在我就开始给小夏，我现在叫小夏来想想，当时419背后有什么事情给大家分享的？小夏，请你来开始吧！
龚小夏女士:
好，谢谢！谢谢郭先生！我今天带了一对耳环，大家会先问是什么耳环？一边是问号，一边是叹号！
问号是，我跟大家一样心里有非常非常多的问号，为什么美国有关机构会出这么大的力气来阻止这个郭先生爆料这个事情。更大的问号是：中国政府为什么采取如此我前所未有的这种手段，来对郭文贵先生进行封口。所以，另外一个是叹号，我的这个惊叹号是说，这个事情发生，确实是一个里程碑事件。我这么说吧，4月19号之前的那一个礼拜，我们要是记得新闻的话都知道，当时是在马阿拉歌庄园，川习会正在哥俩好呢！
那么这两年呢，美国对华政策发生了相当根本性的变化，这个变化跟419断播，我可以负责任的说有非常直接的关系。因为我自己去游说了200多个国会的办事处和所有与中国有关的各个部门。那么这背后呢，我想现在是不是这样的形式，我想先问问郭先生几个问题，问完之后呢我可以跟郭先生对谈。
我第一个问题我想问的是一个比较大的问题，为什么呢？这个问题是一个总结性的问题，那现在郭先生爆出很多细致的猛料可以说，大家会关注很多这个猛料。但是我们要回过头来看一看，退一步看一眼说，这整个事件对美国是一个什么样的影响？所以我第一个问题就是：郭先生你自己认为，你这个爆料对中共有什么样程度的打击？打击更多是一些个人，比如王岐山孟建柱这样的个人呢？还是整个中共的统治体制？所以我希望郭先生先解释一下。
郭文贵先生:
谢谢小夏，现在回本行啦！我们聊天没开始呢，就开始访谈了。这个说实在大家很多人没有认真思考的一个问题，当时发生我跟小夏女士见面，被小夏女士的VOA这个直播访谈的前背景呢，我们要感激一个非常重要的一位先生，也就是小夏女士的同事啊，就是东方先生！东方先生当时曾经是做过VOA(美国之音)驻北京站的站长，好像是站长吧？
龚小夏女士:
记者。
郭文贵先生:
记者，是他通过推特直接跟我联系的，也几次要求要采访我，我都拒绝了。后来呢，很热情很积极啊，而且是我对他进行了一定了解以后，因为我也是美国之音的多年的观众嘛，我给他提出了三个要求:
第1个就是说一定是直播！
第2个不能低于三小时还不能编辑！
第3个，我说我要指定这个来采访的人！
东方先生说：「那我就可以了吗？」
他想来，我说「对不起啊，我说我不是不尊重你，我要指定龚小夏女士来采访。」，「哦！」他说「那是我领导！」，我说她来，这三条成立了，咱就可以接受采访。
那么后来大家知道，是小夏女士带着东方先生和他的团队来的，那么这个团队来到纽约我家，提前是将近2天吧，1天多来准备。
龚小夏女士:
一天半！
郭文贵先生:
一天半的时间，那么这个419的采访，我跟小夏女士认识是在4月17号下午，这个采访的意义是什么？如果那个时候咱说，这些欺民贼、共产党又说我们吹牛了！这个419的断播，最大的意义就是开启了爆料革命的国际化。也就是说，爆料革命
从我一个人的爆料，形成了集体的行动，和把爆料从我一个中国人的事件变成了国际事件、美国事件，而且直接从媒体上开始发酵，这是个里程碑事件！更重要的是那天，第一次提出了王岐山、海航。
龚小夏女士:
但是这里我的问题还是，在您看起来整个爆料的意义对谁打击最大？是对中共的统治体制呢？还是对中共内部的某一部分人？
郭文贵先生:
全部都包含，全部包括。我认为最重要的是对共产党。因为共产党那个时候最最高潮的时候啊，这个（在）准备十九大。十八大之后，王岐山和习近平先生他俩领导的反腐革命红红火火，「打铁还需自身硬」，然后「要给人民一片蔚蓝的天」，「要给人民一个廉洁的政府」，然后「要给14亿人民一个未来」，他这个调拔太高了！所有人都是仰慕向上！
「嘭——」咱这来了一个爆料革命，这个爆料革命的本质是对共产党的谎言和以反腐为名的以贪反贪、以黑反贪的这个运动，一个绝对的打击。但是呢，代表人物是王岐山和孟建柱和孙立军和海航。
就咱有具体的事件、具体的人、具体的事实来打击，核心的就是共产党，因为代表人物那时候就是习王，咱就直接把它给灭了！
龚小夏女士:
当时有一个细节很有意思，这个细节我好像还没说过……
郭文贵先生:
细节就是你挑战我？怀疑我？粗鲁的对待我？
龚小夏女士:
不是，哈哈哈……
郭文贵先生:
现在你比那时候可爱多了，那时候是挺着脖子来的，鬼子进村似的直接进18楼了。
龚小夏女士:
那我当然……鬼子进村为什么？因为很简单，当时是在我们4月19号采访，4月17号下午的时候，中国外交部派了两位官员去找美国之音驻北京的记者，对我们发出了非常直接的威胁……
郭文贵先生:
这个你说了很多次了！
龚小夏女士:
不是，这中间有一个细节的威胁是什么呢？它就跟刚才您说的是相关的，说：「如果你们要采访郭文贵，那么你们是干预中国内政！」这个我们知道，但是下面一句就奇怪了，说：「你们在干涉十九大进程！」，我说为什么我们采访一个中国的商人，会干涉到十九大进程？这个十九大进程是什么……
郭文贵先生:
你说到这我给你打断一下。小夏啊，我还没跟你说，咱今天谈背后真相，你说过的话不要说，我说过的也不说啊。
咱给战友们全撂真货啊，撸胳膊挽袖子啊。当年你像鬼子进村似的，带着一帮你那个VOA的器材，说实在话，今天我看到这个屋里器材，看我这个高级别，当时你们真是笑话，也带着VOA的傲慢，以为这中国来一土炮，你们就来了！VOA直接抗着叉子刀子就来了，说实在话，你们的机器烂的无法想象，太烂啦！而且搞笑的是，小夏就在我直播的时候，我从屋里出来，晃晃荡荡，一个大早上起来，说：「郭先生你被通缉了，你知道不知道？」
我说:「哎！啥时候被通缉了呀？」这个人好像她是警察这样看着我 「你被通缉了，你知道不知道？我们得什么……」 意思是好像我马上被抓了，然后我说不知道啊！到了那个刚进房准备的时候，这时候突然间 「嘚」撑一VOA的logo，后面是一个棍儿，还发散这种的。这就是我们当年20年前，我们裕达盖房子的时候，做广告时候的水平啊！我说VOA就这水平啊？！一看那色彩，都磨得黑的变白了，设备也很老，就一个女孩手里拿了一个手机的那个卡器挺好，我这儿还买了一个知道吗？
龚小夏女士:
我跟你说这个事情，我不是要给VOA辩护是不是，VOA是美国之音纳税人付钱的机构，东西都非常老，这也很正常，他们不那么花钱。那么在座听的是纳税人应该感谢这一点的就是，他们起码没有像郭先生一样花钱买这么贵的器材是不是，所以器材不好这是正常的，我们成天也是非常非常头疼。
郭文贵先生:
但是最夸张的是，和那器材相对比的是你们的态度，代表VOA（美国之音）鬼子进村似的，扛着就这么进来了，然后就那种质问询问，我当时就觉得你是代表王岐山的、孟建柱的，哎呀，很害怕呀！
龚小夏女士:
你看，这过了两年了，还跟我没完呢。当时你说我们是记者，我手里抓的就是我做了几个礼拜的研究。这个里头是，中共当时花了那么两年时间，一直在媒体上，对郭先生进行了大量的攻击。每一个案子，你说从刘志华案子，到肖建华，到农行的项俊波，到所有这个……中阿基金，到马健……等等等等一系列，各种各样报道，我进来的目的当时为什么会这么跟郭先生这么谈法呢，就是说所有这些东西，有没有这个事情，有没有这些一二三四这些报导呢……
郭文贵先生:
龚小夏女士来的时候这问题很多，但我想说是什么呢，我说刚才说那个设备，说你的态度的时候呢，实际当时一个状态啊，我现在向战友们绝对承诺，我们之前从没沟通过这个话题啊，我当时给我的印象：就是你们带着VOA的傲慢，和对中国社会的完全不知道，因为你问的问题太天真了，而且问的问题呢，都是非常有侵略性的。这VOA本身是反共的，结果我看到你们好像是挺共的。这个事实证明什么？在断播之前，小夏绝对跟我没有半点勾兑，这个团队也跟我没有半点关系。我们可以经得起阳光下的，叫——王岐山说叫「阳光下的政权」，我叫阳光下的交易，绝对是可以说没有交易的，可以是真实的……
龚小夏女士:
当时也很明白，如果我不是那么……就说应该十几个小时咱们对话是不是……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/511/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/511/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们
今天是12月12日，你们健身了吗？我刚健完，还得蹦两下。
记得头两天直播完以后，很多国内的，香港的，台湾的朋友，问我很多问题。特别是关于到江家的。
亲爱的战友们啊，关于江家的事情，真的是没开始呢。我们接下来，很多事情，王恩哥啊，那王恩哥的事情多了去了。我们在美国，把王恩哥的历史全挖出来。把王恩哥的孩子，和钱，家人，情人历史全挖出来。那不光是雷（量）震了。
再一个，张首晟先生的身份，我相信很多国家都在关注。另外一个，太多事了，给大家讲一讲。比如说当年，香港有一个绑架犯叫张志强，还拍了很多电影。当时张志强是在香港绑架香港几个富豪。后来在大陆被抓，大陆被抓，在珠海。
他的房子卖给了我，珠海国际高尔夫山庄，卖给了我，我就住了他那个房子。后来就在大陆被抓，被弄死了。主要参与人，有好几个朋友，包括当时的公安部一局的，林强。这里面很有故事，这里面事很多。因为我掌握有很多文件，很多视频，很多音频。
比如说当时香港某富豪，某富豪，用上市公司，上市公司，直接给江家5000万。江家有没有接受这5000万？江家你知道，5000万，直接从上市公司给的。所以说香港第一富豪，你绝对不可能把这5000万给删了，你绝对不可能删了。你再有本事，那美国政府能查的出来。
所以这5000万你给了江家，从江家的第一个5000万，然后接了富豪的钱，就把这张志强，在香港不能杀嘛，不能把他毙了嘛，你只能关个终身监禁。所以把张志强从珠海抓，然后枪毙，那么张志强的钱去哪了呀？
张志强的很多钱，在审判当中都被警察弄走了。那么张志强的几个哥们后来啥结果呢？
大家再看看，死的死亡的亡，病的病，都完了，一网打尽，这是江家干的。那么江绵恒同志参与了嘛？江绵恒同志把钱给花了呀，是吧。那时候小毛毛，江志成还小呢，这些事都会弄出来，都会弄出来。
我跟美国政府的某官员，谈这个事情的时候，他们非常清楚，掌握着事实。他们掌握很多面，咱们一个一个来， 不着急。
例如，现在香港刚刚的，林郑月娥公布的时候，护照的问题，让他先把话说完。这护照啊！
那郭文贵的护照咋回事啊？对不对呀？我是拿的香港护照，大家都看过，埃里伯蒂，公布出来，香港政府要提前宣布我的护照是假的，然后要把我放到不能飞行名单，把我抓回香港，结果没成嘛，去年，是不是？
我们很多人啊，我们同事，朋友，很多人申请护照都不行，为啥他行。而且有效的申请护照，真把老百姓当猪狗了！都学会了共产党这一套了。
接下来，所有的这些事情，跟江家有关系的，包括跟这些盗国贼有关系的。那孟建柱百分之百控制了香港的警察，律政司。就是蓝金黄么，威胁么，小视频么，行贿受贿，抓把柄么，为啥孙立军孟建柱的秘书要管一局，为啥要管港澳，包括台湾，大家都明白了吧？
管港，管澳，管台，就是保护海外的钱么，保护原来的沉默力量么！能给华为孟晚舟发N个护照，孟晚舟就7个护照么？谁敢跟我打赌？我保证她不是7个护照，保证不是。
所以说现在中国的企业家，谁不是共产党员？谁敢说谁不是，甭说你是。
所以说这些事慢慢来，亲爱的战友们。别被转移了视线，我预测的吧，我说孟晚舟会被保释，百分之90的可能不会引渡到美国。
这就是我当初发郭文说的，这是美国的战略，同样，这也是现实。美国也没你想象那么强大，也没你想象的那么说追求了正义主义，有很多方面的原因，很多方面原因。不要小看了蓝金黄！
也不要小看了盗国贼手里掌握的力量，为什么？
十四亿人民的懦弱和无知，和自私，成就了共产党在中国邪恶的力量！但是，有爆料革命，这一天长不了了。
放心啊！一切都是刚刚开始！
谢谢！亲爱的战友们！
一切都是刚刚开始！
报平安完毕。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我试试在这里，这个卡不卡，我试试在这里卡不卡啊，战友们好，我是。这个不是直播啊，我试试直播卡不卡，什么情况？第九啊，哈哈哈哈哈。813咱不直播啊，别耽误你们时间，我看着卡不卡，我看卡不卡，逗逗逗逗逗逗9401。
啊，您好，今天纽约很冷很冷似的，特别冷，战友们好，战友们好。好，战友们好啊，我在这看看这个直播卡不卡。所以说还是这个网络呀，有问题，但是呢，核心的问题还是多媒体那个直播的太高清啊，太高清。这是为什么？这里大家卡不卡呢。
可以啊，9988爱你爱你爱维维爱你啊。我是在直播，正在直播啊，你敢说逗逗逗逗逗逗，谢谢，谢谢，谢谢你们。我想念你了，是吧？你看，所以说这个，刚才小哥发信息说，在那不看留言说这个。我没开WiFi是没开WiFi，但这个也没开WiFi呀，对吧，因为我家的WiFi被黑客了，今天已经给黑客干掉好几次了啊。
哎呀，啊。亲爱的战友们不太清晰是吧，你看201698不太清晰，不太清晰咱不说。这个刚才非常抱歉，在那个国媒体的直播呀，嗯，这个太卡让大家听不了，我呢现在马上就是朋友。就来到我家吃午饭，说是午饭加开会啊，午饭加开会，是美国政府的前官员啊，这个。
来到这开会正准备着呢，马上就到了，马上就到了，所以说我就我现在不能讲，我要跟他开完会以后看今天下午啊，小皮匠小皮匠。过15号审批啊，风满楼风，满楼风满楼。啊，哥啊，这个是我们的谁呀？一毛啊故事聚焦不太好，但是我这看特别好，那就是聚焦不好了，怎么回事呢？怎么回事呢？所以说这块不讲了，我下午啊，我现在因为这个美国在政府的前官员那都是来紧急开会啊，紧急开会，开完会以后呢。
我看下午我把其他会改为下午还有两个会，看看能不能这个，马上我再给大家补一下直播刚才的那个。多媒体直播不算数啊，咱接着讲借给马杰克马，刚刚啊到了，这个这个特拉维夫了，以色列非常失落。王岐山正在推销他自己的2025计划，实际上这家伙一箭射几个，搞好私人关系，银行关系，金融关系。保护好自己的财富，包括冠军刘成杰自己家利益，然后想尽一切办法，然后挑拨这个川普总统和以色列人的关系。
然后用以色列在美国的这些利益，还有这些关键人物和权力和能力，资源影响美国大学，太可怕了，但是美国人不是傻子。亲爱的战友们，我现在不能讲了，大家可能听到了，叮铃咣啷都准备了，人马上到了，我今天就这样，我现在已经搞明白了，不是。是还是一个我们的这个国媒体的网络的问题啊，还有一个就是那直播高清晰度太高，但在这里直播呢，大家可能。看明白了，这个清晰度不够清晰了，就说清晰了，我把手机放在别的地方了。
啊，中国知识分子我最不喜欢这么戴的眼镜，我这不是啊，我这是这个，防止这个手机，我昨天晚上看了几个小时。看电脑眼睛都花了，都快受不了了，所以我这是防那个，这个房这个这个电脑的是紫外线的那个那个银色线了。第1次看我妹子好伤心啊，怎么会第1回啊，咱都报了一年多了，亲爱的。该有的，图像有时清楚有什么啊，chrome hearts, chrome heart, 好了，谢谢了，谢谢大家。
怎么今天的是直播到此为止啊，谢谢谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月4号，文贵又喝酒了，酒后向战友们直播报平安。
今天真是个好日子。在两周前还有两周内，我都多次向战友们说，未来的几天也就是说6，7号以前有大事发生，而且未来的两三周内会有大家意想不到的收获。
今天是10月4号，今天绝对是重要的一天。头两天我不敢讲啊，不敢讲。因为今天发生的事情，大家看到了，美国副总统彭斯先生，在DC哈德逊研究所做了一个具有革命，新历史，还有一个整个世界和游戏全面改变的，和对中共全面的新战略这样一个绝对性的，震撼世界的演讲。
美国副总统彭斯先生这次演讲，可以说将创造人类上新的文明历史。这是继川普总统在联合国演讲之后的又一次划历史性事件。这个事件的意义用什么话来形容都不为过。
在过去的70年，在人类居住的地球上，没有一个总统像川普总统在联合国敢那样讲话的。也没有一个美国副总统敢这样讲话。世界上也没有一个人被杀了爹杀了
娘，灭了族，敢这样对待中共讲话。人类上不要说总统，副总统，杀了爹杀了娘，别强奸了老婆，强奸了孩子的人，灭了族的人也不敢对中共这样讲话。就连文化大革命，发生那么惨，死了几千万人；就连六四天安门广场事件，死了那么多人，用坦克居然碾压他的人民，血流成河，世界上没有一个国家政要敢讲这样的话的。这是全人类的悲哀，这是全人类的一个黑暗的时代。
刚刚过去的几天，是共产党在俄罗斯存在的两万多天结束的日子。中共比苏联的共产党多活到今天不超过一星期。就在这样的特殊日子里，我们接连看到了美国总统川普先生在联合国脱稿演讲。那个勇气，那个正义，那个意义，他不是对美国的，是对全人类的。
接着今天看到在哈德逊研究所，就是文贵在去年同一时间被中共黑客掉的哈德逊研究所，威胁哈德逊研究所的官员，以他们的孩子为威胁，签证威胁，取消签证，甚至把他们在中国留学的孩子给送回来，各种威胁，包括蓝金黄，包括海航在背后的威胁，各种游说。羞耻地画上了整个哈德逊研究所历史上最黑暗的一天。他们最丢人的一天。我曾经给美国政府某个部门建议，我说如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪里演讲。
如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪儿演讲？
就在去年，郭文贵作为被中国政府列为最大敌人的个人，派出中共刘彦平，孙立军游说绑架，到美国非法执法。然后在哈德逊，在中共的威胁下和强奸下，取消了我的演讲。而且就在白宫和哈德逊之间不超过1300米的地方，川普总统，DC酒店的对面，就是律师事务所，叫浩克，律师事务所，代表我做政庇的500台电脑被黑掉。
不但黑掉，就在这1000多米白宫的隔壁，中共的黑客竟然跟他们直接讲述。两个条件：马上声明郭文贵政庇不再代表，然后把郭文贵所有的你们没放入电脑的资料给我们，然后就恢复你的电脑。这个律师事务所500多台电脑啊，竟然都开不了机。这是美国律师界和美国司法界最黑暗的一天。就在白宫1000米的地方。这家律师事务所把我的资料给了中共。答应了黑客一切条件。就在我正在直播的时候，通知我我们不再代表你做政庇的律师。就在同一时间，哈德逊也取消了我的演讲。
亲爱的战友们，所以我给美国政府建议，如果你这个演讲不去哈德逊，你去哪儿？要么你去律师事务所。
大家可以从副总统的演讲里面看到郭文贵的爆料和郭文贵的信息，郭文贵的影子。任何有良知有脑子的人，你都会看到有多少是文贵提供的信息。我不怕你中共，我可以负责任的告诉你，我承担责任，很多都是我提供的。我可以告诉你们，我真的很多料我并没有提供。
就在几天前，某些人跟我在一起开会，一再说，Miles，你还有很多东西你可以跟我们讲，跟我们说。多次跟我面谈，多次跟我面讲，我真的没有说。真的没有说。发自内心地说，潘多拉盒子我连一样都没用。
他们之前登报纸宣传，包括在北京召开所谓的华侨······梁冠军这个流氓，王八蛋，拿着美国护照，所谓的华侨侨领，还有被招回去的所谓的海外的中国的代表的企业家，我一个一个给他们数。我给美国政府数，你看这些人都是什么身份，拿着美国护照的人，他们在美国住多长时间，他们为什么回北京去了，为什么召开那侨领大会。
然后我说我得到内部消息，他们要花多少钱在美国宣传，他们接下来王岐山会怎么做见美国企业家。这就是后来发生的王岐山穿着睡衣来见美国金融界。
还有他们没有看见的，在美国的大外宣，包括通过欧洲，非洲，亚洲，香港台湾的企业家，来影响美国的中期选举。这是我在一个月前，两个月前给美国传达这样的信息。那个时候这些都没有发生。后来大家看到了，很多事情他都发生了。
不是美国聪明，也不是文贵伟大。是中共实在里面千疮万孔。九千万党员我绝对相信，99.9%的人99.9的人，都希望他们倒台，希望他们倒闭。因为这些内部的这种脆弱，期盼着他们完蛋，我才能得到这些信息。中南海的任何一举一动，文贵基本都知道。
这就是为什么一位美国朋友见到我跟我拥抱，说Miles我做为一个美国人研究了中国那么多年，我看到了所谓的中国民主民运，还有美国的情报界，还有中国的出卖情报的人，还有我们的朋友，从来没有人像你那么正确地讲述中共过去发生的事，也没有一个人告诉我们真实的中共正在发生什么。更重要的是，你郭文贵是唯一一个会告诉我们，100%准确未来将发生什么。
这一年多，他们对我进行了任何一个讲话，任何一个材料，任何一个信息的核对。所以他们说，我们不但信任你这个人，我们更加相信你说的一切事情和你提供信息。
习近平先生访问东北三省提前的一周，我就告诉了他们，而且我告诉他们住在什么酒店。到黑龙江会见谁，明见谁，私见谁，谁陪同，怎么样的安保，什么样的政策。特别有意思的事情，当他要去见二炮这些人，这个计划以后，他们说如果这件事情，你说的见这个人和这件事情100%准确，他说你所有说的话都将被美国政府采纳，或者是在公开使用。后来大家看到了，发生了什么，发生了什么。王岐山见美国代表团，穿着睡衣见这些人，和整个现场发生的事情，我哪天我把录音放给大家。没有录像有录音。
亲爱的战友们，不是美国聪明。今天副总统彭斯讲的，不是他们今天情报准确了，他们变聪明了，不是今天川普总统说情报系统改变了，恰恰不是。根本原因是中国人在思变，中国的九千万党员在思变。
我那天在深山里，我在我的房间里。我对面坐着几个人，我问他们几个问题。我说咱们房间几个人。八个人。我说我把其中五个人杀掉了，你另外两个人害不害怕？你两个一定想下一个杀掉的肯定是我俩其中一个。我说我杀掉你俩其中一个，还剩一个，你会想什么，下一个就是只有你了。这不是寒蝉效应，也不是蝴蝶效应，这是一个基本的人性的逻辑。跟信仰跟宗教和金钱和利益党派没屁毛的关系。
我说中国今天就是这个情况。整个房子里的十四亿人民，九千万党员，企业家。王健被杀了，马云的股份被拿走了，肖建华被没收抓起来了，安邦被抓了，钱拿走了，徐明被心脏死了，李明被心脏死了，雷洋被打飞机死了，周永康叛国了，令计划反党了，薄熙来又谋反了，······多少啊，百万，几百万，商人企业家在短短的一千多天里面，失去家人，失去自由，失去尊严，死的死，亡的亡，能跑了的都是赢家。我就是赢家，我跑了。这些几百个人连着多少家庭，哪止百万的家庭，这是千千万万的家庭啊！
我说难道任何人不想吗？难道我不是下一个马云吗？难道我不是下一个马化腾吗？我不是下一个王健吗？我不是下一个李明徐明吗？我不是聂树斌吗？我不会是雷洋吗？我不会是周永康吗？最近你们见过汪洋吗？
军队里面的徐才厚、郭伯雄牛不牛？怎么样了？房峰辉牛不牛？我多次提到过杨辉，二部部长，怎么样？说他现在… 江家、曾家我不动你。啊！给你江家留着，曾家留着，因为我相信你。可能吗？如果可能就不会有海航，不会有高燕燕，不会有贯君，不会有刘呈杰。就不可能王健被杀，王岐山也不会回来重新当副主席！不会十九大以后修宪！
我问他们，我说美国朋友——从十九大之后，中国修了宪以后。我请问你！见过几次中国（中央政治局）常委会开呀？在过去的几十年来，中国（中央政治局）常委会定期要开，定期要露脸的。十九大以后，你见过开常委会么？你见过几次常委全部露脸儿啊？——中国没有“常委会”了，只有“国家安全委员会”！
中国的银行贷款，过去，很多都公布——烂账。最近，你见公布过么？中国“开发银行的”钱，过去，大家还知道去哪了！现在去哪，你们知道吗？中国买的石油，从哪来的？过去大家能猜，还有公布信息。现在你知道吗？过去中国还有多少外汇？基本上还给你说个数，现在你知道么？啊！
很简单，两个效应。一个是，盗国贼！已经毫不忌讳地在——掠夺中国一切所拥有的资源和财富。谁不害怕？啊！你说你要是把郭宝胜的钱拿走一百美金，他能把他爹、把他妈卖了去！为什么？太爱钱了！ 中国老百姓的钱都被偷走了，私营企业家，刚刚穷过，刚刚有了钱，钱没了！咋办呐？他不想反么？想反！为啥有“老兵”？为啥有“泛亚”？为啥有“P2P”？ 这些人都想——你们玩儿着万亿美元，几百亿的身家！你让（我们）老娘老爹连养老的钱都没有！连看病都看不起！死都死不起！买个墓地都买不起！ 所以我说，这叫作“经济的寒春”。 第二个就是我说的，就是“安全”。我说没有人觉得安全了！因为下一个就轮到他了。所以，我告诉他们（美国朋友）——你们记住，只要是你们能看清真相，不被“蓝金黄”收买，中共没有未来！——中共没有未来。不是你们多伟大！也不是今天副总统演讲啦！川普总统联合国演讲啦！美国南海秀秀肌肉啦！然后搞了一个《国防法》！说中共就完了？我说我告诉你，不会的！然后有人说，你说的我们支持！绝对赞成！ 还有人说，哎！中共历史上，中国历史上，有一个外来者打败过、战胜过中国么？我说你放你的狗圈屁！那天我在《澳洲之声》下面留言，我说你问问中国自  己的老百姓，共产党撒这个流氓谎，说中国没有一个外权来了让中国输过，放狗圈屁！中国的五千年历史，从来就没有让你说了算过，都是外来政权改变的。——就这样的谎言，也有人信！我们中国的老百姓太老实！太轻信！太爱在人家吐的痰里面，去找钱、去找糖块吃了！
头两天，我去深山老林开会，那个郭宝胜那王八蛋，他发推说啥——郭文贵吓跑啦！去深山老林啦！你说你见过一个……你说我告你，你接到了法官（立）案，我跑啦？我跑哪去了？跑到深山老林，还带两架飞机，每架飞机一小时两万五千美金——成本。一小时就五万美元，还带着俩狗。  不是那郭宝胜我提不提他， 是网上的反应， 尽然有人信， 还在讨论， 这反应出了中共能在中国统治，欺骗那么多年，是因为我们老百姓太愿意相信假话， 轻信谣言，假话。围着一起看别人吐痰， 这是中共在中国生存那么多年的根本， 为什么？民意好操作，操纵， 这是共产党永远相信的3个法宝，情报（ 黑社会手段 ）, 弱民愚民操纵于民，第三施以小恩惠买通老百姓，屡试不爽，这是为什么今天老百姓有这麽多的悲剧。
美国国权授权法，副总统演讲， 川普联大演讲我都是知道的，所以叫你们关注新闻， 但接下来发生的是你们更加不会想到的，中共更不可能想到的，我向你们保证不管中南海有多厉害的系统它都不会想到那一刻会发生。在台湾香港问题上， 美国和西方世界绝不会袖手旁观，它不会看到香港变成香港省，看到香港人民被强奸，被欺骗，被愚弄，完全没有法律， 香港很多官员家人的资产，子女和未来都将在西方的监狱度过，记住我今天说的话。
港币从今天起永远不可能回到以前的价格甚至很快会消失。台湾再不可能被红旗插遍，国民党旗插到天安门厕所都不可能，整个台湾被蓝金黄收买，投资变成了你威胁人家的武器，台湾将事实上的独立，接下来又要回到几十年前， 大陆中共又要磕头求爹爹告奶奶的求台商回来，台商那种为了钱不要命不要脸的时代已经过去了， 台湾在世界上被孤立的时代也过去了。
我不认识陈水扁， 但他一定会回到台湾政坛的核心。台湾的很多官员特别国民党，背叛了台湾人民的，还有那些破烂流氓们，他们的资产和家人都在西方会受到严厉的制裁。
我和欧洲的几个领导人，几个部长，我们密切联系，在欧洲这次议会选举完毕之后，整个欧洲会全面采取行动，比美国还要过，中共的这个拉德，买法，打英，搞平衡战略，白花钱，至于在南海的事情，我告诉大家，人类历史上第三次世界大战只有在两个地方会发生，哪都不会，第一个中国南海，第二个卡塔尔，大家记住我的话，接下来在南海发生的事情，大家拭目以待，也会超出你们的想象，南海的事情，是世界的事情，任何有常识的人想想，人类过去500年历史上，人类能用海军的，用海军打过仗的有几个国家，就连日本，练那么多时间，真正在海上打仗，看着导弹满天飞的时候，全傻眼，中共就没有在海上打过一枪一炮，也可能在潜水艇里打过炮啊，说不定。
所以战友们，我说这个伟大的时刻，已经到来，伟大的时代，我们正在其中，这几天发生的事，每一件都改变历史，创造历史，川普总统，和彭斯总统，还有蓬佩奥国务卿，大家别疏忽，蓬佩奥是个绝对的牛人中的牛人，这不是开玩笑的，太多事情，我在这里不方便讲，国防部长，马蒂斯从来没有输过， 美国这个国家的人才，可以说你看不到边，无法形容，这是美国真正的国家实力，我见过的，大家都不知道名字的美国人，你们无法想象，太聪明了，人家是大智慧，我们都是小聪明，在中南海一帮流氓骗子，一帮流氓骗子，就像王岐山这号，王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军，能成为中国的骨干，基本已经宣布，共产党完蛋！
所有国内的党员和我联系说，自从习上来，用了这几个人，共产党完了，这个国家完了！这个民族完了！
不是我和他有私仇，坦白说我和王岐山我到现在，我还闹不明白我和他有什么仇，是他恐惧我有他的料，是他恐惧我有那91份文件，是他恐惧我掌握他的腐败信息，他想灭了我的口，我和他没仇，除了刘志华事件你说我和他有什么仇，你说我们又认识，家人还和我做生意，我到现在不知道王岐山相信了哪个王八蛋，非要把我家族灭了，傅政华孙立军这是人间最坏的人，我到现在遇到过6个坏人，现在最让我恶心的人，我真正最恨的人，中国有三个，海外有仨，中国第一个我恨的人
就是孙立军，第二个我一想起来恶心的就是那个曲龙，第三个就是胡舒立，我想起都恶心，在海外有三个人，我一想起来都恶心，伪石，西诺，郭宝胜，我一想起来我就恶心就像吃了苍蝇，但是这六个人帮了我大忙，这六个人更让我坚定，中国要有信仰，中国要有法治，中国人要听真话，要讲真话，你看这几个人，共同特点，撒谎当真理。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</link>
      <pubDate>Sun, 27 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</guid>
      <description>内容梗概:
我又回来了。刚才抱歉啊，抱歉抱歉。
刚才因为我正在帮其他国家的朋友跟他们录一个媒体的视频，我没调过来，真是抱歉，抱歉啊。
今天是 5月 27号，文贵现在船上，Ladymay上，在哈德逊河上，刚刚离开西点军校，在给大家汇报。
尊敬的战友们，从昨天到现在开会，我开了大概十几个小时的会，见了很多人。我在这里不一一叫大家名字了啊——有很多人给我发私信提意见说，你为什么叫他不叫我？我都看见了。然后呢，开了十几个小时的会，讲的我嗓子都冒烟了，但是特别特别好。在开会当中，主要是对闭门听证会一些准备，和多个部门的官员还有其他公关公司一起在谈这事。那么从目前来看，真的是我今天在站在
Ladymay上，一年前我也是站在这个时候，在这个时间给大家在船上吃饭时直播，今天我又站在
Ladymay上，也站在这给大家直播的时候，哎呀真的是感触万千。昨天我开了十几个小时的会。这十几个小时的会啊，让我感触最深刻最深刻的是：世界上对我们中国反盗国贼的革命可以说这场战斗的关注度，远远超过一年前我的想象。今天和过去真的是今非昔比。这一切感受特别多。就是我们真正的海外华人啊，完全低估了我们在一年内我们大家在西方所共同奋斗努力的造成这种积极方面的影响：中国人缺少法治，中国人处在危难之中，中国人不仅经济好，中国人经济还有危机；中国人不仅今天有了豪华的房子，中国人现在房奴；中国人现在是和西方文明，和世界文明存在着巨大的巨大的差距。更重要的是西方人看到了，就是说中国人民是勤奋的是好的，中国政府当中有一小撮是坏人，是盗国贼。这个盗国贼不仅害中国人，偷中国人钱，还要害外国人，偷外国人的钱，甚至要外国人的命。而且他们已经深深地感觉到，马来西亚事件，就是中国未来一带一路向外扩张的一个糟糕的样板。那东铁，现在美国人明白什么叫东铁了，说东铁他们怎么能这么干呢？我说我在这之前说过，东铁，马来西亚的背后，刘特佐是中国政府的盗国贼，不是中国人民，腐败，个人腐败，集团腐败，盗国贼的个人利益造成的灾难结果。再一个就是委内瑞拉。这几天在路德先生的节目中，有一个叫
David先生说的委内瑞拉的事情。昨天我还向美国的政府官员放了一段让他听，美国的政府官员那个朋友一直在点头。某国官员，某国官员啊，这个欧洲一个国家的官员，我头两天跟他谈到这些事情的时候，他感触颇深，他刚刚从委内瑞拉回来，他说委内瑞拉的惨景让他看到了，当年他父亲到中国文化大革命的时候照的相，他作为两代国家领导人，他现在看到的委内瑞拉，他认为就是一个真正的所谓的输出革命，输出贫穷的最好的一个样板。委内瑞拉可能就是我们下一个最要注意的就是下一个中国的样板。能就是下一个我们的国家，我们的中国。而且我们委内瑞拉不是为一个巧克力就跟人上床的问题，委内瑞拉真的吃老鼠这不是假的，这是真事。一个拥有着最大的石油资源的国家竟然吃老鼠！我们国家有什么呀？我们去喝西北风去啊？喝喜马拉雅山下化的雪水去啊，我们去宁夏自治区沙漠里去吃那里的蚂蚁去啊？我们去吃什么去啊？大家千万千万记住，不要有任何侥幸心理。委内瑞拉、马来西亚是上天给了我们最好的一个样板，告诉我们全世界，中国可能变成委内瑞拉，中国可能让全世界很多国家变成委内瑞拉。马来西亚就是你们跟盗国贼合作的结果，中国盗国贼能让很多国家变成马来西亚。这个意义是巨大的。所以这个感受颇深，一年前的今天和一年我见的同样的朋友，同样的地方同样的船上，那今天后面多了一艘船，完全不一样。西方对我们爆料结果实质结果这方面的重视和现在世界上发生的各种事情形成了鲜明的对比。证明了我们海外很多华人一起努力的结果，成绩是巨大的。但未来所有的人，不管你过去是砸郭是挺郭的，你们所有做过的事，参与这场一年多的爆料革命，每个人都会成为历史上最重要的一员。每个人说的话和视频都会被我们的子子孙孙和世界上很多国家拿来翻，拿来看，都成为重要的参考。
让我特别惊讶的事情，就是几个律师出身的人，来看到我们过去啊，他们现在是砸郭的，过去是挺郭的，那一段一段的讲话他们都摘录的非常好，翻译的非常好。然后跟其他的对比，和他现在说的话一对比，大家都意识到了这都是蓝金黄的力量，和国内家人受到威胁，以及超限战的一部分。很多人都是被威胁，被收买了。统上来以后，对待整个世界的形式，很多人认为他出尔反尔。那我说请问大家如果不是川普总统的话，北朝鲜的事情能解决这么快吗？过去几十年了，都想解决。如果当时几十年前选出川普总统这样的人，北朝鲜的事情就不可能发展到今天，就是因为他的个性和面对现实，打破官僚所谓的政治正确，才有他今天，他们都是认为是对的。
我说今天的世界，应该有不同的眼光，面对人类上面对的所有的问题，特别是这种危险的独权政治抬头，非常像
1932年希特勒的时候，魏玛共和国之后希特勒抬头，有了绝对最好的理由，最好的借口让全世界震惊。袖手旁观者都是最后的受害者。所以说他们也非常认可这种事情。那么我们海外的爆料革命，这种意义是巨大的。请大家千万记住，你们已经创造了历史，不管是砸郭挺郭都创造了历史，这一刻是值得我们骄傲的。我感受颇深。另外一个，我昨天和前天跟律师团队开会的时候，我也深刻的意识到有一个问题，就是盗国贼发起了新的一轮对海外所有参与爆料革命，包括我的新的战争。什么战争，大家可以看到啊，在此我拜托所有的战友们，千万别老在自己的
whatsapp和推特上自言自语的搞自娱自乐的演讲，或者牢骚满腹。一定要行动。为什么呢？第一个，看到他们发起了新的一轮在海外，就是要把所有挺郭的人瓦解。瓦解的方式：在国内威胁他的家人，在国外找他们的麻烦，抓住把柄，威胁他们，也就是蓝金黄。然后让他们想尽办法砸锅。分化所有海外过去一年中有影响力爆料的任何一个人。不仅砸锅，然后让他们开始配合他们的行动，配合他们什么行动呢？最近他们的核心目标，就是对待所有的挺郭人士，他们就是什么，这是西方政府持郭文贵的全都是和郭文贵一起，来收拾国外民主运动来了。
10-20蝴蝶
民运运动，民主运动来了。
而且这些人，我就不说了，10几，20几个人给美国的国会议员，移民局，政府部门写了很多信，所有的参考依据就是来自“扫地僧”“RPLG”的推特，一个是安全部，专案组的，一个是造谣的，这两个推特的信息，美国政府也掌握，同一个注册地址都在中国，所有的信息全都是假的，这是已经证明了。但是这些伪类们和欺民贼们，还在用这样的信息写成了这样那样的文字到处去告，包括把援郭的很多人包括雾婷，昭明还有全世界所有的只要挺郭的全都列上，全是共产党派来清理海外民运来了。所有的战友们你们要行动，为什么呢？你一定要让美国政府知道，因为他们真的搞不明白，问我的问题我都傻眼了，就是他们不可能像我们这么明白所谓的海外事件，就是一定要让他们知道这是荒谬的，要让证据说话。昨天前天我让他们看了某个律师，特别就是腾彪写的那篇文章，“道德与民主政治”，你看看这篇文章它引述了什么，说郭文贵和他的侄媳妇有乱伦，你看看我有没有侄媳妇？我把国内公安对我家人的逮捕的文件给他们看，你看看我们家人有多少被逮捕的，现在我的五哥，四哥，侄女，律师还在监狱里，被判了刑。是什么情况下，什么时间判的刑？是刘彦平，孙立军到美国来骗我，来非法执法之后，我没有配合他们，是
FBI把他抓了以后他们才被判刑的，而且说这个有意思。再一个，你看腾彪先生写的文章里边还引用了郭文贵当年是什么情况，我说89年学运的时候，审判书怎么回事，你看看啊，他们公布的 89年审判书叫判 3缓 4，我是 1989年 5月 26号被抓起来的，1991年初出来的，这中间是2年多的时间，没有 3年，判 3缓 4是必须呆够 3年，缓刑 4年，在外边呆四年，我说这个是真的吗，肯定不是。
上面说我父亲的朋友湖北的两个人，我说你可以问问我父亲在湖北有没有朋友，我父亲是干什么的，你看看我父亲原单位给美国政府出具的我父亲的工作简历，我让他们看，一看就傻了，我说这个事实说明什么，说明这个判决书是假的，谁能拿到这种判决书？为什么腾彪能拿出来？他为什么要引用这个东西，这个人家一看是对的。
我说再一个，他现在引用了一个我们援郭会的人的名称，我说你去查查，这都是代名的不是真名，这说明是假的，还有我把它那个所有的文件里边引用的结果，说什么海外维稳，我说我可以问你们一句话，谁能让中国共产党找出一个人来，把家人，几千个员工被边控，几千亿资产被查封，我每天损失
800万美元，不是
600万美元，我中国所有的亲人都要被审查一遍，我老婆女儿被抓起来，我女儿 2次被抓，然后刘彦平，中国安全部的党委书记，原话说我没有任何刑事犯罪，没有任何事情，让我跟他们配合维护国家利益，不要爆王岐山，孟建柱先生的料。维稳的谁能让做到这一点，谁能愿意配合中国共产工和家人还能配合，干这种事情？他们说这事不可以，不对的。
我说从逻辑上，事实上，证据上任何人去相信这个都是别有用心的，但是战友们要记住，这些人真正背后的指使的人一定是中国政府的情报部门，还有今天发动新一轮超限战的人，就像去年这个时候我上船的时候，他们发起了美国的公关公司， Elliott Broidy,吴征，海外的游说者，Nick Davis要花几十亿美元把文贵遣返一样，这是一场战争。
这一次他们组织的是在国内绑架所有援郭和反对盗国贼爆料的家人和朋友威胁，让他们出来砸郭，挺郭造谣，同时对海外所有支持爆料的支持者，有理想的战友们进行造谣和分化，同时他们在美国司法和政府部门开始妖魔化所有支持文贵的战友们，这是一场新的运动，这一周来我感触颇深，而且这些人已经分化到任何一个能接近到文贵的人，我有感受，很多跟我有来往的大家不知道的朋友，很多人我能感受到他们背后已经有问题了。比如说头两天我老去一个酒店，去见一个华人朋友，我最后一次见他，告诉他说你一定有问题了，你见我之前，绝对中国官方见过你，他就楞在那里不吱声了，我说你身上绝对有录音笔，我也不搜你身，我也没权利，我理解你，你肯定是家人受到威胁了，他就那个有点想掉泪又没说出来的感觉，这样跟我几十年的老友我非常信任的人，他都能这个样子，我深有感触，就现在所有盗国贼和专案组用的手段，非常清楚，就采用一切之手段，来监听，监控，黑客所有可能跟我发生关系的
EMAIL，手机和电话，电子联络方式。白人，完全不懂中文的，由于他们联络频繁，就受到了手机，电脑骇客，还打骚扰电话，她问我，为什么我会这样，旁边这几个不会？我说很简单，你联络的这几家媒体公司里边一定有中国盗国贼派来的间谍，掌握了你的信息，那几个人因为他不联络，所以不被骇客。另外就是好几个我的老友，一个在日本华人界很有影响的朋友每 2，3个月都过来看看我和我见见面，头两天就突然提出来，文贵，我给你发个东西，我说你怎么想起给我发EMAIL？这么大岁数了，从来没有给我发过EMAIL?
我发给你再看，我说我不用这个 EMAIL收任何东西，我用 EMAIL都是非常小心的，你也不要给我发，EMAIL一定会被骇客的，但是他还是要发，我就发现不对劲了，过了几个小时他女儿给我发了一个信息，说郭叔叔，希望你能明白，觉得你也明白了。
为什么？在出境的时候被控制了，要求他马上和我联系，就是想得到我的EMAIL地址，抠走，这种事情发生太多了，所有的战友们要记住，盗国贼折腾了 4，5年查郭文贵，把我和我的祖宗查了个底朝上，没有任何办法了，法律缠讼用完了，花国家精力到美国公关，用最高的价钱把所有的招用完了，把所有海外跟我联络的人造谣分化断绝我的关系，全弄完了，第四个所有国内能查的，能抓的，能断的关系，全做完了。第五个，所有挺文贵的经历了 3波，基本分化结束了，也都套了所有郭文贵的情报了，第 6，7，8都出来了，第六个，想尽一切办法用海外的所谓民运人士到美国和西方政府说我是替中国共产党维稳的，荒唐至极，这事竟然还能在这圈子里流传，还有人能说。第七个，分化所有援郭会的战友们，掌握一切信息进行威胁，第九个是所有的现在的专案组在国内各个区域只要上推特,只要上郭媒体的想尽办法加以利用,给郭文贵设置陷阱，让文贵掉入某个法律陷阱当中，现在砸郭不仅是生意,砸郭是大生意。而且国内一堆人就靠砸郭活着,调查郭活着，所以亲爱的战友们你们要看看过去的一年里五毛是什么规模，今天的五毛是什么规模，国内的某个战友跟我说他的一个亲戚在这个我这关于某个省在调查我的专案组上，说现在的待遇是过去的几倍,这个领导人给他们说只要你能达到某种目的,给他们的奖励可以说你随便，随便，什么钱你都可以用，什么资源都可以用,这就是说现在盗国贼已经到了对文贵这场爆料革命不择手段，不惜代价的这个阶段，大家可千万别当做成看热闹，一会说文贵没料爆了，文贵没料爆了。
有没有料咱走着看，我一年前太多人说他没料,都是假料，没料到假料，到编料到后来不吱声，但是大家别上他们当，文贵这几天一沉默，一去工作，就说文贵没有料爆了，大家记住有没有料看现实，阳谷莘县县搭县，咱看如何去兑现？所以大家千万不要被盗国贼控制的五毛，还有表面上藏在挺郭会里的五毛，还有一些海外的已经被收买的这些人转移视线，转移热点，跟着人家的脚步跳舞，那就惨大了，文贵今年最重要的事情就是推动西方世界最高层和政府之间了解到蓝金黄的危害性。了解到在西方所谓着打着民主运动的这些特务们，让西方知道篮金黄的威胁，然后真正的让所有的援郭会的有良知的,有水平，有智慧的人形成一个大家不是组织的，让大家一个共同奋斗的这么一个松散型的团队。
我们现在决不能再打乱拳，打这样乱拳,敌人最喜欢我们打乱拳。因为找出空档以后，一个左勾拳就把我们打倒了。我们现在一定要记住宁可让人打的躺在地上，
者相斗的时候，绝不能跟着人家的脚步走，跟着人家的拳术走，那就必输无疑.最终大家还要记住，一定要记住真的假不了，假的真不了。善的恶不了，恶的肯定很难善。我们追求的就是善恶之分，真假之分。不要担心这个表面上推特世界这个媒体世界如何谁反郭谁砸过郭了，大家要记住要自信，真正的和我们一起支持我们走向喜马拉雅和援郭人的力量是大家无法想象。
全都是，绝大多数，99.99%都是沉默的.在军队，在党内，大家但凡有一点渠道问一下国内所有朋友，他们会告诉你真正的答案,他们说的可能是心理正正相反的，但是上天和时代给了我们最好的机会，那就是今天，盗国贼绝对到了灭亡的时刻。绝对到了灭亡的时刻。所以亲爱的战友们一定要记住这是一场新的由盗国贼发动的分化援郭会,还有所谓的以文贵到海外民主民运维稳来了。这么一个新的一场斗争,大家要赶快写东西，象斯野先生啊,雾亭女士啊，像大丁先生都写，文章写的特别好。希望大家现在开始动起手来,别老在自媒体世界上说那么多，一定写给美国有关部门,有关政府。像美国的中国民主基金会,像若米欧啊，美国移民局呀，还有这个美国的司法监察委员会，特别是军事情报委员会这块，多写文章，哪怕写一张，写一张半都行，告诉他们海外的所谓郭文贵出来维稳的基本事实和逻辑上的矛盾，网上很多战友都写了，但真没去做。我们的战友很真诚，很勇敢，很善良，但是我们要付出于行动。盗国贼们是一个组织，巨大的组织,他们在行动，他们在行动，他们的行动对我们是有伤害的，然后现在海外有一帮欺民贼在和他们勾结，听说还要在华盛顿开会，赶快开，如果因为文贵砸郭能开成一个团结的海外钱。我拿着龙虾三文治给你们送去。所以战友们一定要行动，行动，行动，赶快动起手来给美国政府写封信，让他们这次所谓的海外维稳这件事情，不能因为他们声音大，就成事实了，我们要行动，让西方媒体知道。另外一个亲爱的战友们，一定要小心现在这场革命是分化所有人，考验所有人，即是耐力和智慧的考验，同时也是你真正的如何看待喜马拉雅和郭七条和中国法治民主自由革命，这是一次巨大的挑战。
不要随意的作出决定，一定要三思而后行，切勿因为草率而误终生，让盗国贼和欺民贼所利用。这就是今天所讲的。我今天就说到这为止，因为下一个月我大量准备的全都是有关跟听证会有关的事情，太多资料了，战友们你们无法想象太多太多资料要准备了，问一个问题我们要整半天，有些是中文的翻译成英文的整理,还要受人家问，这事不是那么简单的，所以我在 7月 1号以前，基本上很少会接受采访，很少会上视频，也很少会发信息。请大家千万要记住我在准备听证会，听证会的准备短则几个月，甚至半年一年都可能，不是说你花了 100万美元你就找人游说就办成了，不可能的。
而且我们现在大量的官司基础文件都在准备，我现在不能告诉大家，我们刚刚过去两个官司决胜,决胜，因为这个官司要求是必须是保密型，文贵初尝了美国法律社会讲法的好处性，他天王老子他要坐在对面,被你的律师问话 3个半小时，你再有本事也得坐在那被问话三个半小时。我可以告诉你们，任何一个人在三个半小时内你说的假话只要你说的是假的，你基本上没有可能你能躲得过去，因为你无法圆回这个一。我学了好多东西，中国要实现了法治，这个国家和民族就太伟大了，因为正好治假的毛病，
28到最后
中国现在一切都是假的，假爱国、假爱情、假医药、假食品、假环保、假强大，所以说一切都是假的，你说这多可怕，但是美国的法律就是让你假的假不了。哎呦，我的感触太深了，因为这个是绝对保密，签了东西了，information你签完以后绝对不能碰的，但那种录像（第三方录像）人家问你，然后再一个证人，哎呦当证人，这个我第一次面对了摄像头，人家问你几个小时，那几个小时问你的问题，你想你说你聪明你撒谎那绝不可能，你去想想你对面都是最专业的人士，你但凡讲一句假话你一切结束了。
我举一个最简单例子，某个人讲到某一天他说他和某个领导之间谈论着海航什么什么投钱他在场，人家就问他，是不是你说过的哪一天哪一天下午的 2点半，他说是的，过了几个小时人家回来问他的时候，说你是不是有一天你和这个人在楼下用这个羽毛球打对方的脑袋了，他说是，那是什么时间，他说我记不清楚了，他说应该是你那天的下午 2点到 3点之间，再想想，他说我不确定，人家就马上把对方人家的手机发的信息给他看了，他说这是我发的信息，那你上一个就撒谎了，因为那个时间你根本不在办公室。
你想说海航假话也不行，所以那个人出来我说你啊，你这笨得，你九十都是真话，但你说了个假话，你证明这个事，说是为了海航这个贷款的会议，结果人家现在质疑你说的话，所以说大家要记住，在法律面前不是你正义你就可以说假话，你你比如说，那个滕彪先生他写那个信，他对我现在很大的帮助，因为他都是假的，他会被有关部门问话的，他必须面对法庭。
人家问他你这个写的东西，你是哪来的，你听哪来的，谁告诉你的，你知道这两个信息来源吗？他绝对就傻了，他会彻彻底底失去他一切信誉，还要担负法律责任，包括写这些信给美国政府部门的人，他都会面对这些结果，所以我说战友们你们一定要写信，一定要写准确，千万不要说假话，不要说任何脏字，因为在美国这个国家，我这一年前说过，反应得慢但是一定会反应，一旦反应你想改回来不可能。
这就是法治社会的好处，不管你是总统还是司法部长，都不可能，你去触碰法律的问题，就像当初我说句话，我说这个政治庇护是我的安全手段，不是身份的需要，人家美国政府问了我好几遍，在去年的时候，你什么意思，我一一把这解释，什么叫政治庇护，我说政治陷害，我担心政治陷害我，我有哪国护照都没用啊，我有哪国护照他都可以陷害我啊，香港政府已经说好了，把我的香港护照说是假的，造假文件，他想怎么说怎么说啊，然后说你造假文件、假护照、假信息，然后你说些什么洗钱啊，什么强奸，什么罪都可以，然后让这个政府把你弄回去，这叫政治陷害，你根本没有这个犯罪，你没有反驳的机会，
只有政治你申请这个庇护了，你的政治庇护不仅仅是身份的需要，是你政治安全的需要，人家马上就说那我得走这程序，你哪国来我都走这个程序，比如说我用其它国护照，人家国家来了下次过来说要申请你，说你在我国家杀人了犯罪了什么样，那你要是说没有政治庇护，那马上你就惨了，那么你有庇护，人家走这程这是为什么现在很多欺民贼写了很多信，都对着那个身份去了，结果现在把他们给暴露了，这就是为啥以前我不说，现在我可以说，因为现在很多事情都已经发生完了，人家有关政府部门想知道真相，人家就可以“噢”一对上，不可能每个政府官员都像我们援郭的砸郭的人了解我文贵的事情百分之百不可能，那了解百分之一、零点一都不错了，所以我们不要拿我们的脑袋和思路来想想人家政府的官员和跟我们有关的人，不对的，应该用事实来想人家这个事情，真实地面对，这才是真真正正的符合客观，才是有用的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月5日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/288/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/288/</guid>
      <description>内容梗概:
路德（亡腚肛）：文贵先生你好，交给你了。
0：05陈氏兄弟是有“盟”有单位、有组织
郭文贵先生： 大家好！ 这样——刚才路德先生总结的非常好，也有发音的问题。你说的“我们“，“我们”实际上叫“我盟”。“盟”就是日月加没有头子边的皿字，盟主的“盟“，他说到的是“我盟”！ 第一个二十几分钟的视频里讲到的“我盟”，盟主的“盟”。“盟”是一个海外叫民运——民主运动，什么这会那会，他叫“盟“。
这个“盟”字说明了什么呢？陈先生是有组织的。陈先生绝对不是重庆警察所说的——他的孩子有自闭症、看不起病。因为那点病钱，医疗费用、教育费用跟文贵有联系，跟我有联系目的是为了弄点钱。你可以看出来，他是有组织的，是有“盟”的，是有单位的。这个里边非常清楚。
1：06陈氏兄弟的政治理念和他们对中国政治深刻的理解，他们要拯救中国同胞
郭文贵先生：另外一个大家看到他的政治理念，他有清晰的政治理念。这个清晰的政治理念，他不是跟郭文贵认识了，一共才几个月不到一年，他就有了政治理念了。你看他口语里利用的“革命”，“津巴布韦”、包括对习（习近平）的评价、还有流血不流血、和平演变等等……这一切用语和政治专业词和他的思想活动，都说明了重庆所说的——他是一个吃不上饭，孩子看不起病、孩子上不起学，就跟杨改兰女士差不多了，差不多要自杀的主了。这完全不是那么回事。
那么另外一个，大家可以看到这里面有更多的、丰富的、传达的理念——比如说他对中国的政治革命、和平演变的认可；还有一个，他希望中国未来走向的方向；更重要的是这个人对中国人民处在水深火热之中、处在了集权之中、还有咱们所知道的盗国贼政府的奢靡、欺骗，于天下人民不顾的这种形象，他领悟的甚至是比文贵都深。
更重要的事情你可以看到，这位陈先生的政治功底和历史功底是多么的深厚！ 在我家吃饭那一天把我给镇住了。因为在我家吃饭之前，是我的助手跟他见面的。他本人也不知道，坐在他桌子旁边好几个人实际上都是我们提前安排好的，他每谈的一句话我们都进行了分析。在他讲历史：秦皇汉武，不仅仅是文采略领风骚，也不是成吉思汗“弯弓射大雕“。他也完全不接受什么数”风流人物，还看今朝“，他看的是历史上，是一面镜子！
还有一个他深刻地阐释了他对共产主义乌托邦，包括对马克思、商品经济和剩余价值以及个人财富的剩余利润的综合、垄断，包括他都谈到了马克思在伦敦图书馆里的那把椅子——屁股两个腚，中间还有一个大生殖器的坑。他当时都有说。现在我看今天马克思200年的时候，你看起来实在就滑稽了。那把椅子就充分的说明那是一个毒！那么他的政治思想和逻辑、和对乌托邦，和对中国这些年的政治理解； 你看他讲林彪、你看他讲邓小平、讲毛泽东那简直是在这个里边是无法想象的！
大家听他有些口吃，和重庆公安认罪的时候完全不一样，（简直）不是一个人。生活中他的口吃非常严重，比通话中还严重。但是他讲到历史的时候，他口吃就轻了，就这么个人。那么这个人对人的生理结构——他是学医生的——医学，还有管理学，这孩子双胞胎的基因真跟常人不一样——那个记忆力，朗朗上口，那素质简直是太厉害了！
4:55说他们编造文件是造假，共产党要转移视线灭掉“盟”和异见人士
郭文贵先生：他写作能力不行，大家可以看到他中文的组织能力也不行。这就能看出来，所谓他能编造中国中办文件完全是胡扯八道，胡扯九道了。你也可以从这里能够看到，中办文件的来源是什么——是中南海里有一个秘密的组织。我们今天谈这个时候为什么不去考虑中南海这些人的安全？——很多人在问我，因为他们基本上都被抓了，所以我们不用考虑他们安全了。
另外一个，大家看到国庆节放假，包括文件的来源、包括上面中办、中国共产党各省级、各县级干部有没有在去年的国庆节前有过三个通知：全面收回过去所发的国内文件，而且全面的改了发文的渠道， 加密系统？有没有在国庆节前后进行中办内部全部清理，以及各省厅把查阅文件、调阅文件加密以后由当地的安全厅来执行？这些和重庆公安所说的他伪造的文件有什么关系？
所以说重庆警察完全忽视了一个基本的事实——以为把人按住了、抓住了，这是中国盗国贼和共产党政府一直以来的招： 只要你能在中国境内我想干啥干啥。他们脑子里的狂妄就认为：老子就是真相，押住你就是真相，抓住你我想干啥就干啥。
这个孩子陈志煜这个人不是一般的人： 他给我提供的东西、他给我讲的故事、他给我讲的政治逻辑和对历史上的理解、以及他的家庭生活是让我很尊敬他的。比如说，大家都清楚：作为一个那么穷的孩子他全家全在加拿大，而且他有一份非常好的收入，是另外一个“盟”给他付钱的， 挣很多的钱。他完全在加拿大一个月几万美元给他，他怎么需要钱？他怎么花？花不完！所以我给他的工资钱他都交给了我（替他）捐给这个捐给那个——都是捐给了福利、医疗、慈善机构。所以他不可能是为了钱活着的人。
另外一个大家用脑子想一想： 他已经在加拿大了他干嘛去冒那个险？说为孩子的医疗费去冒这险、去造假去。你能想象得到吗？——是不可能的！还有这个孩子有个最大的优点，就是说他内心的世界里面更多的是中国同胞。对中国人民经历的各种事情那种愤慨、那种不满！他说几句话就告诉我说：“哎呀！我们真的是要拯救我们水深火热之中的同胞！ ”他一直在那么说，多次说到都激动，非常激动！
一米九几的大个子，这个家伙能吃几个人的饭。但一说到这个的时候他就动情——他给我讲了很多他在医院看到的那些贪官、淫乱、腐败；以及他在广东，甚至他的家人在北京看到的这种腐败；然后他在加拿大，国内的官员亲属找他让他帮助干坏事。他讲到这些的时候，就激动。
后来他也给我讲了一些他在海外民运——未来你可以听到他对民运的很多看法。那么他讲这些当中他多次被海外的民运人士给骗，骗得他一塌糊涂！他蒙受了大量金钱（损失），有很多人还被抓起来。所以他也有深刻的看法他有过很多的行动。
另外一会我们也可以看到这个人，他对整个事件的分析、理解和这些事实会逐渐证明——重庆公安的所谓51家也好、57家也好这个新闻发布会完全是一手炮制，来转移国内矛盾视线，把中美贸易关系欲栽赃于文贵和陈先生兄弟两人的身上。甚至通过这件事情，要灭掉他们“盟”和海外的异见政治力量，这是一个阴谋！同时也可以看到重庆警察立功心切，完全满足今天中国政治上的“一人为大，万人为奴”争功争宠、制造假案冤案，都是为了自己的一官半职，私心杂欲或不被双规。
另外重庆这种出冤案、出天大的冤案，祸害人民的这个重灾之区又诞生了这么样的一个有深刻意义的有样板的故事。这个事情它遇到了郭文贵和陈氏兄弟，将再一次地让重庆这个政法界和重庆官场的丑陋显形于天下，这是上天要灭他们！他做梦都没有想到啊，陈氏兄弟和我通话记录能在美国政府的眼皮底下能得到恢复。美国政府这个部门恢复当中，一、不收钱，就一个要求“我们有使用的权利”。我同意了！真的恢复让我很惊讶，因为所有跟他通话它都不是录音，这是iMessenge和whatsApp的这个通信，我这个手机已经是全删除了，都格式化啦，根本不可能恢复。但是人家帮我们恢复了，这就是天意！
接下来可以看到，就是他陈先生和我的通话和语音当中，讲到的很多的具体的细节当中，可逐步的证明，四川、重庆公安上造假的就是低劣性和这种完全没有任何国家的国格和公检法的基本的严肃和责任和他的卑劣。从此可以见到文贵提到“以黑治国、以警治国”再一次的被文贵的真实材料和真实经历——不是来自于他方、不是来自十五亿人民的心中，是来自于当事人的真实发生的事件中。告诉咱全世界的人民和全中国人民，让大家看到真相。更重要的我们接下来会一个一个的详细的来谈谈这个陈先生兄弟这么多年的革命经历和他真实的思想，这是我现在要说的。
最后我要讲的事情，在这个通话当中啊，这一段里面儿有部分是被删掉的啊，这个部分是被删掉的，不是百分之百。这个但是这一段的通话里面儿应该在百分之八十，为什么？我向大家要说的，因为中间涉及谈到了很多个人，包括他谈到了中办、警卫局和广州军区、还有中央军委、还有一个这个中央档案局和保密局、以及很多个人的名字，有些人他还没被抓，还在工作中，我们必须考虑兄弟姐妹，考虑战友们，我们就不能讲。
未来，我在此这个重申这百分之百的历史形成材料不管是什么，都会讲出来的。我在这里加以声明路德先生。谢谢，我暂时说到这儿。
路德（亡腚肛）：好，这样我们今天的节目是这样，分三部分，第一，每一部分我们有不同的视频，这只是第一段视频，每一部我先问一两个问题，然后我们让我们的聊天室的观众们一起共同来互动、来提问。我想问一个问题就是，文贵先生您跟陈先生是怎么认识的？是不是像重庆公安说的，陈先生看到你在网上悬赏说买资料，然后通过什么什么跟你联系，然后再说帮你来做假，是不是，您把这个能否跟我们观众们说一下。
1:07:36陈氏兄弟和郭文贵先生如何开始联系和提供情报的数量、真伪与重庆警方认定间差异
郭文贵先生：路德先生，现在你这问得问题越来越犀利啊！问得问题好，哈哈，这个很多人没看到这个重点，实际这个是很重要的啊。
跟这个四川、重庆的公安呐，说得完全不是那么回事儿，首先一点，陈先生主动跟我联络是真，是真！这个未来也会公布。但是陈先生联络之前，他们这个“盟”，他讲的他们这个“盟”它是个组织早已有人和我联系，他们推荐了这位周先生，当时他的代名好像叫周国民，我都不记得叫陈志煜这个名字了。
我从来不想把任何给我联络的战友人家这个说我一用代号，我们就问人家，说这个你真名叫什么呀？人家用这种方式联系，你真实是（名字）——我从来不问，因为我知道这是起码的道德，所以现在以至于我真的就觉得他叫周国民，我都不记得他叫陈志煜了，我得脑子转个圈儿才能想过来。
在这个周国民先生出现之前，他们“盟”的两位战士一个在日本一个是在澳大利亚，他们两个先和我联系了，这个联系以后就是推荐了周国民先生，而且他说周国民先生本人并不知道他俩推荐他，他说他们跟组织上这个研究过，可能周国民先生可以给我联系，他说可不可以让他推荐，我说这个你们去决定你们“盟”决定，这个我没有任何意见。
后来周国民先生给我联系的时候我告诉了对方，我说：周国民先生已经跟我联系了，他说那你就不要跟他说我们跟你联系，他说你看一看如果你觉得他可以打交道，你就跟他来往，如果不可打交道你直接再跟我们联系。
事实上重庆警察他也根本就没搞清楚怎么回事，是因为他内部文件丢失，最重要的事情，大家千万别忘了——他给的我是一百九十多份资料，不是重庆警察说的三十份资料，而且就是他说的三十多份资料，大家想想过去一年了，我用过几个？重庆警察说我用了俩，然后又说我用了仨。
为什么给了我一百九十份文件我只用了俩呢？我只用了俩呢？大家看到我跟陈先生通话的当中我明确地说，这些文件我必须经第二方、第三方鉴定，必须保证是真的，如果我让他造假，我干嘛冲人说，“陈先生你造假要造得跟真的一样”，我有这样的话吗？然后他们要把我其中说，当时（把）这个截频把音频给截出来剪辑（是）我说的事情——“共产党就是盗国贼能造假，我们不能造假吗？”
但是我们不能造，因为我们造了假我们就失去了信任，我们向美国的这些政府部门没办法交代，那我们就要被他们利用了。本来我们说是不造假，结果他说是我们造假。同样的事情，他根本没闹明白。作为案子来讲一百九十份文件，他为什么要说成三十份文件，为什么三十份文件郭文贵只用两份文件？
还有个事情你们大家可以看一看，文贵原来这个推出的那两份文件，我在这个文件推出之前，就是我和你路德先生认识的前二十四个小时，当时你在华盛顿，你和你的这个团队见我，通过杨建利先生和韩连潮先生，那一天的早餐就是我和杨建利、韩连潮先生一起吃早餐，他说出你们要见我，当时我的团队是坚决不同意的，我相信你记忆犹新，后来最后一分钟，哎，很神奇的就见了你。
见了你之前的时候，就是美国执法部门当场给我们说，我们鉴定了你的文件，这确实是真的。在这种情况下，我拿出了那份就是在华盛顿记者招待会上说的那份文件。
所以说今天你再往回看这个事情，重庆警察他害怕的是什么？他害怕的这个文件被西方认可是真的！所以他找出这两个兄弟来，第一个就要说这个文件是假的，所以，说这个文件是假的是他的核心。 第二，谁造的假？就是要祸害郭文贵，郭文贵让指使造的假，陈氏两个兄弟在国内了，他的死活他都不管了，要把这个责任冤案推给郭文贵。
第二个核心，这个是假文件是郭文贵让造的。所以那天，然后又说啦有三十几份文件被他们给拿走，哎，是他们给造出来的，还没给推出来，所以第三个核心，郭文贵再亮出什么文件，一定也是假的。这就是他的三个目的嘛，在重庆警察，然后就立功行赏。我相信啊，郭声坤书记、这个赵部长——公安部赵部长，包括习主席，都认为这个——这回这案子办的好。
但是，咱接着往下看，重庆警察已经给他们埋下了坑，就像王岐山骗的这个习近平主席一样：“美国这‘火’我能灭，我能解决！”结果到了那儿给灭不了了。你等着吧，接下来大家会看到重庆警察“一箭四雕“这个戏会继续演下去，大家会看到更多的你想象不到的事实会发生。路德先生我先说到这儿，谢谢！
路德（亡腚肛）：好，我再多问一个问题啊，然后再把机会跟我们的聊天室的观众。就是，美国政府对此次事件，刚才您透露一点信息啊，就说他们在帮您恢复这个整个文件的时候，是肯定是极力配合，并且说他们要作为证据，然后这个美国政府现在对这件事的态度怎么样？我不知道这个问题您方便回答吗？
郭文贵先生：昨天呐，昨天，昨天，我不能说具体的啊，昨天有关部门和我进行了两个小时的谈话，因为昨天上午就是上午很早很早，这个到我家来跟我谈啊，也没有约好突然就来了。来了以后就是首先人家说对我提供的这些再次的进行了鉴定： 这是真的！ 另外一个就是想要另外的更多的文件，更多的文件。
我说：“这文件不能给你了， 我们的人可被抓了，前提条件——陈氏兄弟能回到加拿大我都给你们；陈氏兄弟不回来，我一个不给你们！”哎？“他们说：“那你这做交易？”我说“就是做交易！这对不起了，原来是我们要需要你们能打击盗国贼，现在我们的战友已经是被抓了，那这是前提——因为在他被抓之后，我跟这个加拿大政府还有这里政府都有接触，我前提条件很简单——再需要我配合（要）先去救两位陈先生。
那么昨天呢他们就有一个笑说：”那我们现在告诉你吧，我们已经在努力中了！他说：“我们现在跟他们谈条件是不可能的，我们准备要抓一批他们的人，让他们来换！”我说：“这个好！这个要多抓一些呀，我现在给你承诺：这些文件我都给你！”我还给他加了一条——“如果你能把这两个兄弟救回加拿大，我还要多给你一份礼物！”
“什么礼物？”我说：“就是一个间谍——女间谍，长期卧底美国的漂亮的女间谍，干了很多坏事！” “哇 ”他们就兴奋！跟美国政府、加拿大政府我再给战友们说：你在美国只要给美国政府撒了谎，那跟杀人罪是一样的！直接就（判刑）15年以上，千万记住你们当你们遇到案子时，不要跟美国政府撒谎，撒一句谎就完了——那就惨大方了！
你跟法官撒谎可能你只会被惩罚甚至不惩罚，有1%的侥幸； 跟政府0.01%都没有。所以我讲的话那是很严肃的，他们说：“好了，今天我们的律师也在场，就做这个deal（交易）了。”所以呢，我想跟你回答的事情——加拿大政府、新加坡政府、包括日本政府、包括澳大利亚政府和加拿大政府、还有欧洲的几个国家的，都在关注陈氏兄弟的事。
22:36 郭文贵先生连线三个目的救陈氏兄弟、刷耻、揭露盗国贼
郭文贵先生：这就为什么呢？你没问我这个问题。这个路德先生你这人不太讲究感情，我发现了——不够意思！你应该问怎么救陈氏兄弟呀？我今天上你节目说核心，我跟你讲核心第一——救陈氏兄弟！你没看明白我啥意思！我就让世界来说明他不是一个刑事犯罪造假文件的人，他是一个政治异见人士，所以他应该得到政治保护，这是我的核心目的一；
第二个，我们是为了“刷耻“，我们是为了中国14亿人民的民主、自由、法治——喜马拉雅而奋斗的战士，我们不是假文件的制造者！这是我第二个目的；
第三个，让西方世界中国人民看到更多的盗国贼的卑劣、无耻、阴险和凶险，这是我第三个问题！这才是今天这真正的上你节目的事实。路德（王定刚）先生你别老整关注率你忘了重点，你得呼吁拯救陈氏兄弟，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/164/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！刚才我在试那个视频，哎呀！录了几下但是没发出去呀，我再试试，是不是时间太长了，刚才录了17分钟。我们未来的视频是要想录多长时间就多长时间呢。所以咱还有很多方面需要改进，他们现在老是黑客我们，咱现在主要是看那个黑客、咱怎么能把黑客给解决了。
谢谢战友们的包容、耐心，挺有意思的，我特别的享受这个过程。这毕竟是咱们的家、咱们的舞台，虽然很多问题，但是很有意思，非常有意思，很有成就感。
虽然我们是蚂蚁挑战大象，我想说的事情，但是永远别把自己因为你挑战大象，你就真以为和大象有同等的能力和资源。那绝对不是，绝对不是！我们永远把自己当成小蚂蚁，蚂蚁的力量就来自于团结，来自于执着、坚定，而且非常的简单。
大象的要求非常之多，大象很大，但它很脆弱。他要是想挑战蚂蚁还真不容易啊，还真不容易。所以说我们正在试当中，我们的两个团队实际上开始40天，签完合同不到30天，他们都觉得我是个疯子干这种事情，怎么可能啊！疯了！写那么多行的源代码，而且最关键的是还要通过了黑客的攻击。不容易，他们觉得我疯了，我说那你们不觉得我疯了，我就不会干这种事儿了，这才是郭文贵的做事方式嘛。所以说挺好玩，所有的人说我过不了一小时、我们的郭媒体过不了一小时。
但是咱这个钓贼的功能对我们影响特别大，导致页面很多给乱掉了。然后影响了点击触碰的速度，因为要给时间、留证据嘛。大家懂的啊，行啊，咱慢慢试吧。谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始啊。
刚才我发现两分钟啊，“抽”一下就过去了。挺好、挺好，最起码今天盗国贼们想说想给我们关了，那不可能了，现在不可能了，帮助我们反击盗国贼的黑客手段的就是川普总统的他的网站和他的Twitter的同一个运营商。
另外一个顾问公司就是帮助解决了我过去的那个政治避难的公司的那个网站，那个律师事务所叫Hawking的。电脑被黑客以后他们进入的，后来他们向美国政府作了报告。现在美国政府已经强烈地认识到VOA断播，我的船Lady May失控、被遥控。
Hawking的事务所500个律师的电脑全部被黑瘫。就在川普总统酒店对面那个楼上就是那个Hawking律师事务所的那个楼，离白宫1千米不到。同时他们意识到了像Hudson这种事情的发生和律师事务所，以及有保镖公司电脑被黑瘫。他们觉得这不是一般的事儿了。
所以美国政府将现在网络已经定义为一场战争，这都是我们的收获呀，所以我们的钓贼功能极为重要，他想彻底的永远的保护我们所有战友们的网络和现代媒体的使用的权利和权益。
咱们慢慢地试，咱们现在因为我们的视频直播他们先不让开，大概下周才让开。直播、现在我就播两分钟我就挂上去。大家谁愿意录呢，就录上录一下就挂上去，多发点视频，我们这个文字和视频才是真正的核武器，谢谢所有的战友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/121/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/121/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！….石家庄的朋友好！… Oh my God… 大家好大家好！（喝水）大家看得清楚吗？看得清楚吧？声音好吗声音？声音好吧？…新西兰的朋友！…太好了太好了太好了！…新西兰的朋友…啊呀，太好了太好了！…新泽西，New Jersey， 休斯顿，太好了太好了！
我这是刚锻炼完，全身都是水，哎呀，我的天哪！太舒服了！…好，声音好啊！…悉尼的好，悉尼的朋友好啊！…很清楚！图像好，声音好，好！我把这…啊呀，太好了太好了！哎呀，声音很好….大家好大家好！
这两天没报平安，我收到了各方面朋友的关心、担心、英国朋友&amp;hellip;啊呀，我真想英国了…阿联酋…啊呀，我的国家，我的第二国家…LA，巴黎…啊呀，好…广州人民…啊呀，太好了太好了太好了！欧洲…啊…
大家好啊！这个，我就不占用大家的时间，国内都是星期一的时候，我就简单地上上镜，出出视频，让关心我、担心我的人放心。没事，都好着呢！这个，特别是，有很多朋友都在问我，这个在华盛顿发生的事儿。华盛顿发生的事儿太多了！这个正事儿，小哥，点评的非常好，非常好！但是呢，因为大家都不是当局人，很多人还没搞清楚。那么大家应该再有点儿时间，你们就会明白，过去的一个月到底儿发生了什么事儿啊!（笑）非常之荒唐，非常之荒唐啊! 即将在中美之间发生很多的你意想不到的这些政治丑闻，政治丑闻。就是因吴征夫妇两个搞的啊。
比如说，比如说这个吴征两口子，在华盛顿啊，几个官员特别严肃地来问
我，Miles，我们要严肃地问你个问题——当然不是我一个人在场啊，不是我一个人在场，最起码有5，6个人在场，额…大概7个人在场，7个人，4个美国人，3个中国人——人家就问我，说吴征和杨澜夫妇明确告诉我们的，说这个杨澜在中央电视台和习近平先生的夫人非常好，成为姐妹，她私下代言代表她，而且代表她在林肯中心明年要搞一个大演出。然后呢，吴征呢是和习主席是哥们儿，经常私下喝酒、聊天，委托他，让他在美国办啥事，然后许了很多的愿，并且说明年如何如何有什么事儿发生，然后总统到中国去会有什么事什么事发生…哎呀我哭笑不得啊，
我真哭笑不得! 2010年，吴征和杨澜女士你两口子在日餐厅跟我吃饭，你两个是怎么评价习主席和彭丽媛夫人的，你俩敢站出来说一句真话吗？你既不认识人家，你也不了解人家，那个时候你还拿了两封信呢，那信我还在这保存着呢！我为了保存领导人的面子，不跟你们拿出来。你还要转给习主席呢，你让我找这个找那个的。我当时就给你拒绝了，我说我办不了这事儿，你现在吹牛，你们是20几年的好朋友! 华盛顿就这么大，人家是政府这么高官，你敢撒这个谎！吴征杨澜哪，你们胆子太大了！
你们敢竟然在美国啊，冠冕堂皇地打着习主席和夫人的名字！你俩配提人家名字吗？杨澜女士啊，你给人家彭丽媛女士，你给人家捧脚都轮不着你！人家原来人家就不搭理你，啥时候搭理过你啊，见你都躲着远远的；在中央电视台，在电梯厅看到你进来了，人家马上闪开不跟你坐一个电梯。你现在说是人家姐妹，你的这个慌撒的骗到了全世界!
你们两个咋骗人家查尔斯王子的？你叫我的朋友，到英国去人家都没搭理你，都说你是骗子，通过我朋友说，我要给查尔斯王子的全球环保基金捐100万英镑。结果好嘛，人家安排了你跟这个吃晚餐，参加了女王的赛马会，过了几天找你的时候，你说：“我说的你理解错了，我要捐给你是阳光卫视的期权。” 又过了一年，天天找你，最后说什么，我有几件古董家具给他吧…
又过了一年，天天找你。最后说什么，我有几件古董家具给他吧。骗人家！把我这朋友骗的，提到你回身发抖，啊。最后查尔斯王子跟我吃饭的时候说，Miles，我见过最大的骗子就是这个Bruno Wu，还有这个Lan Yang。后来人家在一次巨大的晚会上，在查尔斯的家里面，我们几个中国人都在场，中国去了十几个人。（还有）来自世界各地的精英领袖。
人家说我这一生中见过最大的骗子，就是中国来的Bruno Wu和Lan Yang。骗完了女王骗王子，骗完了王子女王，骗人家法国的前总理，然后骗人家德国大众公司的老板，说给人家搞定上海的业务，结果是骗人家几台车不给人家了，当作广告。然后骗了这个老板骗那个老板。然后呢，当时帮我要搞定李友的事情的时候，说孟建柱书记和孙力军，你要1000万美元给你做广告。杨澜女士，我这儿都会公告的啊。
现在我做梦也没想到，你还敢打着国家的名义，跑到纽约来。找到了高盛的前老板，找到了黑石的前老板，找到了摩根士丹利的老板，还有现在的老板，给美国政府写信。然后说一定要遣送郭文贵。然后你跟每个人都说你是受习主席和彭丽媛女士的委托。和当年孟建柱、王岐山、孙力军、傅政华（7:27）抓我的家人，抓我的员工是一样的道理，说是习主席批的。每个人，专案组的人可以去问一问。
我的员工现在还在里面押着，还在外面活着的，你们所有人都说习主席让抓的！抓我的全家，抓我的员工，要把我们全家灭门。现在那你到美国来，你又打着习主席和彭丽媛女士的名义，说是你是私人代表。而且竟然找了这么大老板，你许那么多诺给人家，你是什么用心呢？你不是高级黑吗？你这不是高级黑吗？你这是侮辱了人家习主席，侮辱了人家夫人！你两个能摸到人家边吗？你能看到人家背影吗？轮得着你吗？你来自上海，你代表着上海帮，最后19大前你疯狂。你要杀害郭文贵，怕爆你更多的料。
我告诉你吴征和杨澜，我本来和美国有关政府部门，只是达成了协议，部分地提交你的一些证据。接下来，我会马上公布你和我之间，我没有公布的那80%的大部分。让世界上所有的人，看看你是不是代表习主席，你代不代表彭丽媛女士。我现在已经让所有跟我谈话的美国政府官员和前政府官员，我要求他们，我说你必须，你要给我文字给写下来。我要把这个寄给习主席，我要交给习主席。
我让习主席看看，美国政府的官员是不是骗子？郭文贵是骗子！郭文贵是郭三秒！郭文贵是郭强奸！但美国这么高级的政府官员是不是骗子？是不是你说的？我要让习主席在和川普总统见面的时候，当面问川普总统，Bruno Wu还有杨澜是不是这么说的？问问他在场的官员，我跟这几个政府的官员，这几天我都这忙这个事呀。
我要把这个事情文字化，法律化。让全世界看看，你代表的江家、孟建柱、王岐山和孙力军，你们想干什么？你们打着习主席的名义，把我全家抓了，把我员工抓了，去抓我的合伙人。在香港抓我的员工的时候，就说习主席亲自指挥抓你的！好么，现在你又跑到美国来，天天呐，你造谣。你给那个博讯的韦石，你找了还有我认识的朋友。天天闹着要见我，想给我下毒是吧？
七天十一次要见我，每次离开我家我都咳嗽不止，我都不知道我家有什么，我也叫人来检查和辐射的问题，或者是化学辐射的问题，然后你到处传言，你吴征你到处说什么，说是你找了布什总统，奥巴马总统，还有老布什总统，给川普总统写了信，要求遣返我，三周前说上星期，二周前说第二天，到现在了，要遣返我，你说你是个猪啊，你以为美国是你孟建柱王岐山你江泽民控制的家啊，美国的前总统敢跟现在的总统，敢写一封信，那叫违法，违反政治纪律，马上就会告诉媒体，他们不想活了，你骗人就这么骗的，但是竟然有中国华人在海外的民运人士，打着民运的骗子，这帮猪，还竟然相信，还跑到我这来领赏，你把郭文贵看什么人了，
为什么中国这么多骗子，为什么中国骗子胆子这么大，为什么中国的骗子有这么大的权力，这就是盗国贼产生的最糟糕的黑色的蝴蝶效应，无人敢说真话，都相信假话，说得如此之荒唐，竟那么多人相信，灾难哪，灾难，中国还有什么是真的啊，还有什么能信的这个国家，你吴征杨澜，你竟然把美国的所有的现在的大集团，以中国给他市场机会，你公然的，你这是BGY啊蓝金黄嘛你这是假蓝金黄，这个蓝金黄已经够可怕了，你这个吴征杨澜夫妇，假蓝金黄，骗法国人，骗香港人，骗新加坡人骗马来西亚人，骗菲律宾，把菲律宾的总统威胁控制蓝金黄彻底成功，
你到中东去骗人家这个骗人家那个，搞石油一体，骗美国的导演，现在骗所有的，那天说的名字我都懵掉了，所有美国政府跟我说的这些名字，全都是我们全世界老百姓最大的老板，最大的老板都被你给骗成这样子，这个世界还有什么是真相，多么荒唐啊，郭文贵是个骗子，到今天你们说郭文贵是个骗子，找到一句话是骗了吗？找出一件事能证明吗？竟然在网上说郭文贵提供的文件国务院发文没有，你个猪脑袋，国家保密文件最高级的连title（题目）都没有，连文件号都没有，就是一张白纸，有的是半张纸叠上，只是几句话，连这点常识都不懂竟然拿出国务院的发文号来核对，
郭文贵要没经过鉴定，没有经过有关部门，敢拿出来吗？你敢拿出来一个文件吗，吴征杨澜孟建柱王岐山，证明郭文贵说过假话，做过假事，骗过人，犯过罪，你给我找出一个出来，刘志华查了我三年半，你们从2015年吵了我将近三年，加上之前的也三年多，你找到我犯罪了吗，我偷税漏税了吗？我有刑事犯罪吗？我有诈骗吗？有一个当事人，在海外的，不再你们抓起来的范围下，敢指证我犯罪的吗？有一个吗？有一个在自由的情况下说郭文贵犯法，说犯罪犯法啦，造假了，有一个吗？全世界就这样的事实都不去面对，竟然相信了你拿出这个领导人到处招摇撞骗，荒唐啊，哈德森，你们公安部说不是你们骇客的，我的律师不是你骇客谁骇客的啊，
本拉登骇客的呀，毛泽东骇客的呀，猪能相信吗？你公安部叫财新出来表达的那个证明，说文件是假的，然后你又加上说这个律师哈德森不是你们骇客的，那就证明了一定是你说谎了，因为全世界都知道是你骇客的，美国政府难道不知道谁骇客的吗？你这都否认了，你说你否认那个文件能是真的吗？你说这是假的，你骇客都否认了那事不是你干的， 那文件肯定是真的嘛。就你们这些人还领导着国家，连领导个乡都不配。在华盛顿你挡得住我吗？你能挡得住我吗？你不越挡越厉害吗？这叫什么，这叫天理。
天意不可为，这八个月来一次次较量，老天从来没站在你们一边。原因是什么，那叫天意。假的真不了，真的假不了，我现在不想公布，过2天你们会知道，在华盛顿发生了什么事情，吴征你等着，等事实出来，你这个家伙，你就知道你这个骗子有多么大的灾难，你在中美之间，将引发一场巨大的政治灾难，你将给习主席和夫人，中国的最高的每个领导人，惹下天大的麻烦，中国人将因为你夫妇2个诈骗成功一二十年，这回你是惹到麻烦了，你试试吧，同时我想跟各位推友说的，最近几天发生特别多事情，特别多，
因为我不想说那么早，因为我尊重游戏规则，尊重每个人，接下来我想跟大家说的事情，我正在准备，文贵全球发布会，第三集即将开始，大概三个小时左右，然后第四集接着就上，大概也2到3个小时，然后第五集在十八（九，口误？）大以前完成，大概一个小时，第六集在十八（九，口误？）大完会那天彻底完成，请大家做好准备，然后，在这个中间，会发生一系列我现在不能说的事情，一系列的，大家慢慢看，老天真的站在了我们这边，老天这次在华盛顿又一次的让他们犯下了愚蠢的傲慢的错误，老天又让吴征和杨澜，他们还有何剑峰的人，何剑峰是一个代名。
（老天又让吴征和杨澜啊，）他们还有这个何剑锋这个人，何剑锋是一个代名，大家，这个名字知道以后大家会吓一大跳啊，然后这个等一系列事情发生以后，大家会看到，到底儿，文贵所说的盗国贼 对美国对世界的安全产生了多大的威胁和危害，它即将会对世界产生什么样的负面影响？而且你们会再看到华盛顿 发生了多少神秘的事情 你们看到的事情是很少的一部分，未来你会看到更多的事实，历史， 可能因此将被改变，咱们拭目以待。
吴征，杨澜，你们的日子到了头了，中美爆发任何政治事件，（啊）你（们）会承担一切后果，你的老板，孙立军，孟建柱，（啊）这个王岐山，付振华会向人民负罪。今天你搞了这么多五毛啊，搞了这么多五毛。今天你的五毛搞的我特别开心，因为你这个五毛证明了我更加伟大 。美国人不是傻子，美国人是全世界最聪明的，说，就凭他们那么多五毛就证明了他们害怕你，就证明你说的是真的，什么事情都靠这事实，什么事情都靠事实和逻辑和证据，你靠五毛，那这不等于自杀吗？吴征啊吴征吴征杨澜 ，你真是不配做人呢！你们俩，你真是个典型的，你是个爹咪呀，你唯一的一个坐台小姐就是，Lan Yang (烂杨)，啊，Lan Yang 啊，真的是太可怕了，你这个人的龌龊到这个程度，
我觉得全人类找不出来吴征，杨澜还有韦石，西诺，李伟东，夏业良，就这样的，就这样的（人都不如的）畜生都不如的东西，这真是文贵照出了你们这些这些，真的是畜生都不如，你们拿着国家领导人开始招摇撞骗，开玩笑，你们就拿着一个全国人民的尊严在全世界招摇撞骗，你以为掌握了公检法，你以为掌握中纪委你就想干啥干啥？你等我把这个全球发布会啊，3，4，5，6（集）完了，全世界人民再会看到你们的嘴脸，大家都静下心来，千万别光看热闹，把所有我公布的信息的每一个细节，每一个字每一个证据搞明白，这就是我觉得这些天来我跟美国的这些媒体打交道，
我非常震惊，人家了解的东西太细了，可能某些东西，人家都不知道，毕竟不是咱们中国人，但是很多工作做的太扎实了，太扎实了。然后呢，完全在文贵计划之中，这次，我们按照我的计划提前完成任务啊，走向了西方社会，真正的文贵所说的这个事件，真正的战场是在国外，不是在中国，我特别想保持中国的事儿，中国人解决，但是现在看来中国的事儿，现在因为有，王岐山孟建柱孙瑶贯军刘呈杰，啊，这个这个这个这个这些人啊，还有这个什么洪宁啊，还有王岐山的私生女，（还有）高艳艳是吧，还有这一堆人打官司打到美国来了，再加上这些这个这个伪类们啊，
再加上这个吴征和杨澜啊，Lan Yang（烂杨） 都搞了全世界来了啊，那没办法，中国的事儿就必须跟全世界一起解决了，啊所以说新的时代又开启了，中国的事儿要跟全世界一起解决，这是我最不愿看到的，但这是盗国贼导致的，不是郭文贵做的，啊，这事是实实在在的事实，大家都看见都见证了历史。真的是这个，全身都是水，哎呀，这个，接下来呢，我这几天还得忙活，今天是有一个文件因为有关部门希望是中英文一起发，啊，那就一起发，然后呢一起发吧我就一起发啊，好吧，这个另外一个呢就是，给所有的推友们啊，这个咱们大家又明白了啊，这个人要长德啊，德如长江啊，德如长江啊，要记住啊，德如长江，然后呢，我的计划给大家说好了，好吧，这个今天我就报平安到这儿，不打扰大家了，这个一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/120/</guid>
      <description>内容梗概:
主持人比尔·戈茨（英语）：早上好，Miles，你在美国造成了一场重大的震荡，不仅 在美国，而且在中国，以前呢，大家没有亲自和你见面，今天你到这儿来和我们 对话，首先请你介绍一下你的背景，从你开始到你如何走到今天这一步。
郭文贵：首先是向Bill和大家问早上好，我能活着坐在这里相当不容易（笑，众 人鼓掌）。从昨天Hudson Institute的（演讲）的取消，到今天在这里开这个记 者招待会确确实实中间发生了很多事情，非常的不容易。特别是让我觉得震惊的 事情，昨天我们安排好的团队，包括了翻译到最后都吓得不敢来了。
但是这就是 我要不惜一切代价，不顾生命的危险也一定要坐在这里的原因。 接下来我向大家简单介绍一下我的经历和坐在这里的原因。首先我还得感谢像 Bill先生、公民力量的杨建利先生，和所有大家在这种危险恐惧的情况下能让我 们成就这个记者招待会。非常非常感谢，谢谢！感谢所有大家不顾生命危险来到 这里，谢谢大家！ 那么我接下来就用我最简单的语言来表达一下我的过去，就Bill刚才问的问题，
我简单说一下：我是祖籍山东省聊城市莘县古城镇西曹营村的一个地地道道的农 民家庭的一个孩子。我的父亲，后来是一个军人，母亲一直以来就是家庭妇女， 一个字儿也不认识。后来文化大革命的时候我的父亲被打成了右派，被下放流放 到了东北的吉林省磐石县赵家沟这个地方。我父亲的腿两次被打断。也因为文化 大革命，我的几个哥哥都被刀伤过很多次，被扎伤，我的母亲因为这个被吓出了 精神病。后来我们家人在极痛苦的（情况下）在东北活过了文化大革命时期，后 来就把我送回了山东老家，跟我的伯父去上学。
然后1983年我辍学了，初中还差 几个月毕业，辍学以后在社会上开始做生意，投机倒把，85年我和我现在的妻子 庆枝（音）恋爱私奔了。到今天是32年，明天是我们的结婚纪念日（鼓掌）。 86年就有了我一个儿子，88年有了我的一个女儿，我现在的一对儿女都非常的幸 福，都是在美国和英国上学长大的。89年中国发生灾难性的89民运的时候，我卖 掉了我的摩托车去给民运活动捐钱。后来包括我当时发生了一个商业小纠纷，他 们以此为由，喝醉了酒以后两个警察来抓捕我，我弟弟在让他们出示证件的时候 他们开了两枪将我弟弟给打死了。
我的弟弟当时被击中以后，现场第一枪是打中 我太太了，我太太抱着我几个月（大）的女儿，我太太躲过了一枪，后来又是一 枪去打我太太的时候就是我弟弟用胳膊挡住了这个子弹，第三枪的时候又挡住了 另一发子弹，后来我弟弟就倒在地上了，然后警察不让给治。在医院里面呆了三 天让他流血死亡。我同时被关进去以后，关押了22个月，当时是以“煽动反革命 罪”把我抓起来的，后来给我定的是“妨碍公务”和“诈骗罪”7000块人民币， 在里边关了我22个月，后来在1991年将我放出，后来我开始做房地产生意。 然后我开始和海外的港商和日本的、美国的经济合作者开始了我在河南郑州做房 地产生意的生涯，建造了中国当时最高级的五星级饭店，后来在北京做了第一个 龙形建筑“盘古大观”七星级酒店，还有金泉广场等一系列的房地产开发，包括 投资了金融、证券等行业。
文贵先生：在过去的28年里边，我有我的追求，就是我一定有一天要为我的弟弟报仇，我一定有一天让中国人，少一点发生像我弟弟这样滥杀的事件。而且我一定要推翻这个伤害我的兄弟，伤害我家人多次，因为过去28年来，我也两次被他们抓去了，我要跟这个体制要回属于我们的公平、公正。后来我积累了170亿美元的财富，然后开始了我真正的理想、革命的生涯。
我在中国赚的这170亿美元，都在中国被他们冻结了，所有的资产——过去这几年来我没有从中国大陆拿出老百姓一分钱，我可以在这里向大家保证，希望大家检查。我没有在中国偷过一分税，到目前没有任何人起诉我。而且，我所有在海外的花销，都是我在海外金融领域赚的钱，而且我拥有世界上所有人所追求的最好的东西——最好的房子，最好的游艇，最好的私人飞机等等。所以物质生活不是我的追求，已经是过去了。我现在只有一个理想，改变中国，让中国人真正的实现我所追求的 “郭七条”。
关于我个人问题我想不浪费大家时间了，说起来挺无聊的。一会给更多时间大家问问题。我们让Bill开始。
比尔先生：首先我给您提一个问题。我听说中国国家安全委员会颁布了一个文件，说您对中国政府构成的威胁要超过89年64民运当时发生的情况。这是怎么回事？你认为这意味着什么？
文贵先生：现在，我给大家发一个中国最绝密的文件，是国家安全委的。在中国拥有这个文件呢，直接是判3年到7年徒刑的。那么我今天在这里向大家出示的这个文件，我得到了美国以及其他国家政府机关的鉴定这是真实的。我本来我今天有大概几十份这样的文件，我要拿给大家的，由于我们最后的决定，我们先不拿，拿一份出来。大概这个文件的情况，简单地让James （翻译）给大家念一下。
翻译：这是由中央国家安全委员会颁布的，盖了国安委公章的绝密文件。此文件是国安委对于国安部申请增援赴美特工的批示。 （请看文件截图）
比尔先生：这个文件让我很震惊，这就是一个强有力的证据，证明你以前所说的——我以前采访您时，你说过中国在美国派了4万左右的间谍。当时您没有给我提出证据，但是今天提出的这份文件是第一份证据。的确令人感到震惊不已。昨天我们本来要到哈德逊研究所去开个讨论会的，后来被他们无限期的推迟，就此您想做出一些评论吗？
文贵先生：Thank you, Bill。 我觉得哈德逊的事情，完全没有原则没有规则地取消，证明了这个文件和我以前提到的中国盗国贼有完整的BGY计划，叫 “蓝金黄“。他们用 “蓝金黄” 来统治和渗透世界，已无处不在。那么昨天在哈德逊的事情就充分证明了这一点。我在这里特别想重申的一个事情: 哈德逊这件事情呢，本来我昨天演讲一开始我想拿出来三张纸，这三张纸呢，它决定着美国人会怎么看待中国政府和中国盗国贼，让欧洲、日本这些文明国家怎么看待发展中的中国政府，中国盗国贼。同时，也可以让世界人民通过那三张文件证明郭文贵说的对不对，是真是假，但是它会给我的家人和员工带来致命的威胁。但是我昨天是准备好，要把那三份绝密文件展示给大家的。
文贵：那么这个三个文件呢，我本来我拿出来以后，会对我的家人和同事带来巨大的威胁，可还是想贡献给美国，我认为美国能保护我的安全，但是昨天在哈德逊在这最后一分钟他这个给取消，让我非常之震惊，我昨天和美国的政府部门也有见面，然后我就到了洗手间，我将这个用生命换来的最重要的文件之一，这三份文件用火给烧掉了，永远不会出现在这个世界上，那是唯一的一份原件，它决定着很多人的生死。而且对美国对世界，美国欧洲日本，对很多人的生命都有着巨大的威胁。在我手里。
Bill：中共十九大就要召开了，对中国来讲是一个非常重大的事件。那么你呢，对这些中共十九大代表，你想发出你自己什么样的讯息呢？
文贵：我想对这个十九大的代表啊，我最想做到我的努力，希望能让他们知道，就是让他们看清盗国贼的面目。就中国这个国家的机器，完全不是依法的或者合法的被某些人在控制着。这些人绑架了九千万的党员，十四亿的人民，它对全世界是个威胁，我们昨天这个哈德逊的事情，跟过去VOA这个事情，以及在纽约一次一次的发生的到我楼下威胁我追杀我，以及现在整个全世界媒体被他们威胁，还有对我们的律师事务所骇客，上千人手机被骇瘫，等等等一系列事件，就证明了这是一个犯罪集团。西方的所有的游戏规则是rule by law，是完全不一样的。
所以说他们是危险的，我来要第一个说的告诉大家。中国共产党的党员们，如果你们不站起来，说弄回我们自己的人权和尊严的话，所有的家人，和这个国家十四亿人，乃至全世界，都将进入极度危险的状态。你们想当郭文贵都当不了，因为我还有钱，你们不一定有钱，你们都会被强奸罪通奸罪给送进监狱去，家破人亡。所以十九大绝对不能任人摆布。
Bill：在您的报道中，您揭示了一个人叫王岐山，这样一个中共的领导人，他虽然是中国反腐败的工作组的主管，他自己呢却把几十亿美元偷偷的从中国移到了美国，移到了西方来。对这个事件，您能不能再多讲几句。
文贵：王岐山作为中共中央的常委，是过去五年反腐的总领导人。他公布的人当中，处理的还有惩罚的，有一百万，涉及家庭大概一千万，但是在我公布的王岐山家族，在美国的资产当中，明显的有他的妻子，姚明珊饰美国的身份，以及他的养女，叫孙瑶，她拥有多个公司，控制了数以万亿的人民币。他妻子的侄子，叫姚庆，拥有了海航，控制了股权。还有他的私生子贯军，以及他的家族成员，法律关系的刘呈杰，加在一起，有百分之五十二的海航的公司的股权。而且不仅如此，它们在中国还控制了渤海金控，他们拥有着二十万亿人民币的控制权力。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</guid>
      <description>内容梗概:
好了吧，开始了吗？尊敬的推友们大家好，这是文贵，5月10…呃…5月20号5月20号报平安的直播视频，呃..从昨天到今天呢，又发生了很多事情啊这真是。我真的希望我的发生的每一件事情真的能让推友们知道，才能让推友们更多的了解事情的全部，呃..最近我有很大的困扰，就是推友们看到我报平安的直播视频上讲到的事情呢，呃..有些因为没办法把信息呢链在一起给你们更多的相关的信息，所以呢才导致有些网友呢和推友们发信息发私信问我有关的事情，事实上我在以前的视频当中都说过，或者说在报直播事情当中呢，在说的当中前后呢，因为因和果没交代清楚，所以说有些倒置了，大家呢，对这个事情的判断前后的链接不是那么好，呃..，我尽量去做。但是实在是太多事情太多了，这个我没办法这么细致的或者如何的把它链在一起，呃..，但是我尽可能的把事情说得简单，因为我牵扯的面太广太大了，这个每件事情都是呃…有很多年很多人很多国家，很多势力形成的，这里面故事中有故事人物中有人物。呃..，我相信我们还有更多的时间回过头来一一的，我会找合适的方式和推友们一起这个回答你的问题，未来我们的这个直播电视平台这个整个平台建好以后，会变换形式，同时也会增加回答推友问题的这么这样的形式，然后可以和更多的和推友们有些呃…交流，不是我单方的在这边说，因为现在咱们这是报平安直播视频，还不是就是我们现在的这个双方交流的这么一个电视节目，希望大家能谅解。这个昨天呃…在纽约的时间下午的时候，这个也是大陆深夜的时候有两位朋友打电话，这是这个讲了很多关于昨天报平安视频当中谈到的人和事，特别是这个，我要谈到香港的事情，他们特别希望我谈一谈，因为他们的家人虽然是都是政府的官员，也退休了，他们的家人也在香港，其中就谈到了这种，呃…有没有执法黑屋的这种存在的问题？那么接下来有很多很多香港的朋友都发来了信息我真的是很抱歉，香港的朋友你们实在太多了，我真没法看，昨天我的眼睛看的都是就是最后啥也看不明白了，我戴着眼镜都看不明白，就是whatsApp里边还有那个Viber里边全部都满了，我看到最后的时候还剩2300多条，2100多条啊，我没办法看完，呃…但是大部分我都知道了。你们经历的事和你们关心的问题，还有一些关键事和我有关系的事，呃，大家问的我都大部分都看到了，呃..，我一会再说，在说之前我先谈一下昨天直播视频当中谈到的这个马来西亚YMD，刘荣佐的事情啊，我听说刘荣佐暴…呃…恼羞成怒，啊，这个说马来西亚政府恼火了要对郭文贵开炮啊，然后呢这个有最起码三个方面跟我说，让我闭嘴啊，别惹马来西亚。我在这我向所有打电话的这几位朋友啊，一个是官方的，两个是代表私人的，还有几个是这个代表其他人的，这几个我再一一再回答一呃…一下啊，不要给郭文贵说什么，你马来西亚政府你恼火了，你不愿意了这话跟郭文贵说的你都是没半点意思，我能怕你这个吗？你马来西亚政府能吓得住郭文贵吗？你那点龌龊的事情你拿出来你吓唬谁去？郭文贵多少年没有去过你马来西亚？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你刘荣佐是个什么东西我都不知道，你这..过去过去的这三四年来你和中国的盗国贼们争分夺秒不惜..呃..下作至极，啊，采取各种手段你对付我，你找了几个国家领导人，你说你能帮助把郭文贵给抓回去，啊，这个这个这个给中国抓回去，抓回去以后呢，你会得到什么好处，你帮人家解决什么好处？我压根就没有理过你刘荣佐！我和你啥关系啊！你在美国坑蒙拐骗，你在马来西亚骗取老百姓的钱骗几百亿美元，我请问你，美国政府抓你，为什么抓你啊？美国政府为什么不抓郭文贵呢？美国政府抓你，你怎么跑中国躲起来了呢？在上海天天做新郎，夜夜呃…这个入洞房。中国政府跟你什么毛钱关系啊？你能敢站在镜头前面说，刘荣佐，你敢来美国吗？你敢回马来西亚吗？你为什么在中国上海躲着？你谁..是谁怕你说出来真相呢？我跟你刘荣佐半毛钱关系没有，你现在你，你一次次的对郭文贵要下手。你在2015年，2016年，你多次给几个国家，你让他们配合你，说你欠他们的钱，只要我把郭文贵弄回去，你就可以在中国政府拿到钱。中国政府为什么要给你钱啊，让你给这些国家呢？我说这话都是有证据的。刘荣佐，你能拿出来一个字、一个纸、一句话你跟我有关系还是跟我..我跟你什么有来往？你是拿着这个老实人欺负啊！你咋不敢欺负那别人去啊？有领导说不让我再谈马来西亚了，我请问问你们，我什么时候愿意谈你马来西亚了？是你马来西亚完全是贪污腐败，盗取国家，你和我们国家盗国贼们联合在一起，盗取了马来西亚的国库，盗取了我们中国的国库。以两国关系绑架，绑架两国的人民，在香港做非法交易，在美国洗钱，在香港洗钱，引起了美国政府的调查，你跟我半毛钱关系吗？然后你们联合起来把郭文贵给消灭，把郭文贵1000多亿资产你吞掉。让郭文贵的资产，给你们还其他的中东国家的这些财..这些钱。就在我隔壁对面的Parkland酒店，也是你们洗钱的一个项目。美国政府都公布了，你不敢惹美国政府，你对我郭文贵威胁。你们这是什么啊？连畜生都不如你知道吗？我一个平民老百姓跟你半毛钱不认识，你几年来你跑到中国去，和中国的盗国贼们联合一起想把郭文贵全家给灭了，把我的钱帮你还这个其他国家的借贷什么道理，有天理吗？你让我闭嘴，你为什么让我闭嘴？如果我说的假话我承担责任，你为什么让我闭嘴？呃，说不让谈马来西亚，你马来西亚几年来对我一次次的追杀、陷害、掠夺资产，不让我说马来西亚是哪方的道理？你们能不能把事件颠倒过来跟你们去想一想放在你们身上？任何人，咱们处身置地地去想一想，站在对方角度想一想。你的女儿被..给吓成抑郁症，你的老婆吓成心脏病都半死不活，家人全被抓起来，父母哭瞎了眼，父亲就坐在轮椅上不能动，全家在监狱里，员工在监狱里失去自由。1000多亿资产无数个人要掠夺，你让我闭嘴，让我听你的，跟你相向而行。相向而行就把我全家杀了，把钱给你们，用我的钱还你们盗国贼的账。啊，中国政府不能把郭文贵抓过去，那说明郭文贵没犯罪啊，我犯罪你怎么抓不回去呢？你不是说我杀人了吗？杀了日本人吗？你们不是说我在中国犯了严重的罪行吗？你那陆慷扭着腚，你那王毅不是咬牙切齿吗？不是发了红通吗？你不是有权利吗？你们采取..多次国家行动到美国来，从中央到地方,过去两三年来，让博讯给你们造谣，胡舒立造谣，精神压迫，精神打击，希望我崩溃，希望我跳楼自杀，希望我疯掉，希望我家人死掉，财产查封，现金查封，破坏我的合伙人。让我的员工离开我目的，最终目的，你是爱国吗？你是爱国呢还是要执法？你执法你怎么这么执法，你执的哪家的法怎么执法都把钱执到你家去？我说你们是盗国贼还没说你是叛国贼呢。历史会给社会审判的，你们是叛国贼。和马来西亚的关系，全世界都在盯着呢。刘罗佐你这个小子，就你那点小尿性劲，你还给郭文贵挑战，你不知道你死期已经近了，我告诉你。你不知道最近发生了什么事情，你不知道各国政府是怎么看着你们的！你还威胁我还不愿意了，还玩对我怎么样？我能给你愿意拉倒吗？我能让你拉倒吗？你过去几年来追杀、你写的信、你跟对方的国家联系，我全都有。你有本事到美国政…美国来跟我见面啊！你躲在上海干什么啊？威胁郭文贵呢，你跟我不拉倒？我能跟你拉倒吗？老天爷我…都不会跟你拉倒。我招你惹你了，就因为我的钱财，就因为我跟你素不相识，你以为你这个国家你控制了我们的国家控制了，你们两个盗贼一起控制世界，你们一来就说控制全世界影响全世界，那是你做梦你幻想，你不了解世界那是你的无知，你有两个臭钱你不知道怎么回事呢你？昨天一位老朋友说马来西亚的事情，是打开世界上国家腐败叛国贼们，一个洗钱的一个系统巨大的黑幕，包括在香港的很多官员的参与、洗钱、转钱、骗钱的黑幕，大家可以拭目以看。不会很长时间这些事情都会浮出水面。所以推友们你们记住，在很多人的有生之年，你们没有看过一个真实的故事，是多国的盗国贼们，多国的盗国贼绑架了国家机器绑架了人民，在全世界大面积的洗钱、雇凶杀人、杀人灭口、烧杀抢掠，牵涉到多个的国家，美国政府查出来你刘罗佐的事情绝对不是你仅仅洗钱的事情。不要吓唬那些胆…吓唬胆小的，杀一个，抓几个，大家都怕了，是吧？拿钱买几个就算拉倒了，你在郭文贵这里绝对不灵，郭文贵不吃你这一套！我会天真吗？三四年前多个人跟我说和，说和的同时刘罗佐到处游说要把郭文贵绑架回去抓回去，你们是上面端着酒下面动着刀子，郭文贵还那么天真吗？我天真了多少年了，让我去爱国，然后你们去盗国；让我去这个忠于…忠于政府，你们就绑架政府；让我多纳税，你们就去把国税的钱拿走；让我去建立两国关系，然后你们拿到两国关系以后你们更搞腐败；让我为中国政府做了很多事情，接着你们就开始跟人家做交易。我们这些爱..真正的爱国者们,都成了被人家..真的是被人家欺骗被人强奸和轮奸的天真的还要说爱你的这些少女们。现在动不动就跟我们讲让我们爱国，放我们一条生路，我本来就拥有生路，我用得着你放我生路吗？你要是有..有本事不给我放生路，你不会给我生路的! 重点是什么?权力的傲慢，权力不是你家的，你这幻想是你想控制这个国家，你想杀谁就杀谁，想弄谁钱就弄谁钱。郭文贵连死都不怕了，我还怕你这个吗？我没有希望我没有欲望在你身上，所以你给我许什么我都不会在乎。我今天在这里跟你说实话，我早就放弃了对所有的幻想，你把我的员工再关100年，你把我家人关100年，郭文贵再求你们就不是个男人，我妻子女儿回到中国以后，你把她再抓起来，我要跟她再通一次电话我就不是男人。有点儿天理吗？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你这个..整个你这个国家政府，你这个刘罗佐找到美国的公关公司，提供了一堆虚假证料，说了一堆的谎言要买通美国政府，买通美国总统，把我郭文贵押到第三国去，然后用郭文贵的资产替你还你几百亿美元的账。然后你恼火了，我一说你恼火了？这天下还有道理吗？你强奸别人，人家发一点儿声都不行，说声疼都不行？！哪来的如此傲慢啊？有天理吗？郭文贵还没开口，我开口你们就是房倒屋塌，你们干的事情，房倒屋塌，不仅是中国人民上街，你们可以试试。从昨天到现在一个接一个威胁，所有人都认为郭文贵就闭嘴就对了，凭啥让我闭嘴啊？谁让我张开的嘴啊，不是你们让我张开的嘴吗？这郭文贵今天闭嘴了，你们还会逼出多少个郭文贵啊？ 你们好好看看这两天老..退休老兵给我发来的信息，退休老兵绝对是你们的噩梦之一。中国正在酝酿着无数的郭文贵，马来西亚酝酿着无数个郭文贵，很多国家被你们这些盗国贼们盗国集团们，这些人民亚洲人民都在酝酿着无数个郭文贵。你们以为在美国找个垃圾公司拿几百万美元，找几个杀手，买通几个这个这个所谓的公关人士，前政府官员，就能把郭文贵给弄死啊！幻想是吧？这不是中国！这不是你马来西亚！这不是你横行的，你可以在那中东某些国家你想干嘛就干嘛的！任何人谈论郭文贵的时候，我都希望你们把郭文贵的事情放在你自己身上你想想怎么办？昨天中国这位前中央这个这个常委，我问他一句话，如果你对面你老婆你的女儿被这样了，你告诉我你怎么做，不吱声了。你们能不能站在主席台上说话，撒谎的事也对郭文贵说啊？你们在主席台天天骗老百姓骗了一辈子了，没有一个主席台下面敢问你一句话“你能做到吗？你主席台上讲的话”， 你让管儿女不要做生意让人们终身奉献国家，不要爹不要娘，不要老丈人不要老丈母娘，不要儿子不要闺女，只要党中央，你能做到吗？你们一生都没做到，相反你们家爹娘无数的老丈母娘，你不但睡了人家闺女你还睡了人家老丈母娘，骗人民，然后让人民守身如玉，甚至出家当和尚临死把尸体把肝、肾都得给你捐了，不捐就给你来个枪毙，强行捐了。我说现在还撒谎呐，让郭文贵闭嘴？你不问问谁让郭文贵开的嘴啊？谁让张开嘴啊？郭文贵最恨的就是现在做的事情，站在镜头前，坐在镜头前。我对权力，名，钱不感兴趣，是你们一直一个个人，傅振华，政法委，中纪委，一个个的流氓集团、盗国贼，要把全家给弄死，要把我钱全给抢走，那刘志华为什么把我的楼给抢走，连个招呼都不打就给了，要给潘石屹，要给那个什么首创，要给那女朋友。结果刘志华伏法了，郭文贵成罪人了，全社会喊打，为什么？触动了你们的利益集团嘛！现在我这负资产了，还是不放过去，不但要报仇还要把资产抢走。你们权力的傲慢啊！首先，要把全家给灭了啊，现在让我们全家人生不如死啊。啊这领导不说话了，你女儿当行长，你儿子弄个国家几千个亿，你们坐了787飞机，你们坐了737飞机，你们坐了湾流飞机想干啥干啥，一飞机一飞机现金往外拉，你们养着五六个情人，十几个私生子。我们招谁惹谁了，查我们两三年郭文贵犯什么罪了？查那个强奸女员工告我呀，我跟马健副部长行贿受贿，行贿受贿告我啊，干嘛弄那视频呢？中国法律有这个视频吗？培养了博讯这样的事情。昨天韦石看了我这个电视公告以后，哎，我很高兴，给我发信息，第一次啊我看到了韦石啊，韦石先生，恼羞成怒啊，然后说“你对我的家人，那我绝不放过你，嗷嗷叫”。我听这我特别高兴。我终于看到了我的对手，他的因为家人而痛苦，我不是变态，我非常开心，我找到你的痛点了，你家人不让你痛吗？我也会学你的合伙人盗国贼们一样，最近你在香港不是领了任务吗？你不是昨天给我说了吗？说不用看咱俩谁先进去啊，对了，看看咱俩谁先进去。下一步你这几个弟弟和你家人的事情，你看我会怎么弄？韦石啊你看着只要你有痛处好办，看看谁先进去，韦石啊。韦石先生你在香港接任务，还有你这种幻想症，你这跟人家盗国贼们这些流氓们，你们像同胞兄弟。对自己的作恶和行为能有充分的理由来解释，对别人的善良，对别人的真诚，你们可以找出1万条理由去伤害，这就是盗国贼们流氓们的共同的特点。看看我们主席台上坐的那些人，滔滔不绝，把瞎话当真话说，要求别人做的事情他自己人都不做到而相反去做。韦石先生你昨天的这个给我发的Whatsapp让我高兴的，今天早上说实话我睡过了，7:11才醒，屁滚尿流赶回坐在这儿，啊，睡得太好了，因为我看到了我的对手为家人的痛苦，我让你尝尝我的家人痛苦的味道。郭文贵从爆料到今天我说过，我只爆跟我相关的事和，和我知道的事，否则本人不爆。马来西亚我没招你没惹你，我跟你啥关系？有领导说你给爆马来西亚，马来西亚跟你啥关系？领导我请问问你，我恰恰跟马来西亚没关系，他为什么要弄死我？你让我闭嘴，你问问马来西亚我郭文贵招你惹你了？马来西亚这一仗咱们走着看，刘罗佐记住郭文贵在这等着你呢，你不来找我，我一定会去找你，咱们拭目以待。
接下来我说香港有没有黑屋子问题？我说的事情跟我有关系的，为什么有关系？香港政府跟盗国贼们一次一次的串通在一起，在香港执法，强行收回建行香港分行所有关于我南湾的，我买房子的合同款是8.8亿港币，实际是12亿港币，建行的我一位分行的这个建银亚洲的一个朋友找我，要和我做业务，让我给面子，贷了3亿港币，在这种情况下我贷了3亿港币，2015年我全家被抓捕以后建银亚洲强硬的将提前收回贷款，在收回贷款的同时找了香港的弼马温，就开始按照香港的法律叫收回南湾的房子，如果当时我是窜逃，逃跑没钱我的房子就3亿港币给收走了，谁配合的？建银亚洲配合的弼马温配合的。我是不是弼马温不知道，这一家财务..这个这个收租公司，香港政府配合，接下来香港的媒体就大肆地报道郭文贵，胡舒立的文章和香港文章同时出来，把郭文贵形容成了魔鬼，大街小巷配合着所有的这些盗国贼们在实行他们的第3步，毁掉我的名声，毁掉我的关系，然后私下里边找我的合作者，然后威胁他们，让他跟我停止合作，提供虚假所谓的口供。最重要的事情，在这一次次的这个过去的这种询问、拷打当中，啊，把我的律师还有员工在大陆，家人被边控朋友边控，还有把律师给边控，就连一个简简单单的一个司机，我们一个出租公司的司机，这个司机的香港叫鹏哥，2015年6月29日被..在深圳接我们的员工的时候扣了被给抓起来，戴上这个头罩关了4天，然后押送到北京，到了北京给扔在了马路上，啊，香港政府不知道吗？人家都报案了，你不管是吧，我香港的这个2016年12月16日David Lo律师事务所，是我们的基金，我的合伙人我都没见过人家，在大陆被扣数周，让他配合大陆办案，制造虚假证据。史蒂文生黄律师事务所劳律师、郑律师Erica郑是我十几年的律师，劳律师在大陆最起码是几个月，五六个月吧，在这期间母亲患癌，人家也报案了，后来专案组到香港去多次，这个调查郑律师当面约谈，律师事务所被多个骇客攻击。我的其他几个员工现在他们因为个人的要求，暂时不要公布他们的信息，在大陆被抓，打成半死, 在香港被关在火炭，在香港被人家戴口..头罩押着，以大陆的亲人作为威胁，多次被询问，6、7个专案人员，我公司的高管在中联办的安排下，在某酒店约，进行人身攻击和威胁，到现在不敢回大陆。说到这的时候，我想知道这个项目大家都知道，凯旋门，凯旋门大概有60多户大陆的买家，其中就包括了，马健副部长手下，啊专门，大家不要忘了当年马健副部长作为常务部长，是管辖港澳台的，他的..他的泛管理范围就包括这个，他每次到香港去都是港保接待，他的下属，最起码几十次到香港、澳门，包括有时间他们到台湾去，接待用的车辆是我们的，我们是给他们提供了帮助的，而且他们干什么我们是都在旁边看得着的，港保的人是很清楚的，在这个凯旋门里面，最起码不下20次搜查房间、保险柜，拿走金银饰品，拿走他们这个房子的文件，拿走他们保险柜里的资料，包括房间里大量的现金。这个还没有交待的项目，还没有交付的项目，还有旁边4个项目没打出来，是大陆很多当官和有这些被抓的贪官买的房子，谁去查封的，谁把资产给过户到别人名下的，包括马健副部长在太古城所谓我买的那两套房子，谁进去查封的？再从2010年…2008年开始我看到他们啊，到2010年其中的5月份，我看他们在香港的执法队，不下千次执法，到各大银行调取银行信息，到香港政府部门调取房产信息，到香港多个地方去开门，搜查房间东西，将房间东西移走，房间的物品文件移走，然后将千套的房子过户到他们的所谓的调查组的名下，拿一车一车的拉走字画珠宝、名酒、珠…钻石、手表。这些事情香港政府不知道吗？香港警察不知道吗？这还符合香港基本法吗？香港23条还没过呢，香港立法会委员建制派难道不知道吗？你们威胁郭文贵，头…头一段时间香港政府去查所谓的那跟我半点关系没有，法律上没有，没关系，南湾20号的房子郭文贵的房子所谓，一次次的去威胁我们，说我们这个违建，香港谁不违建有几个不违建的，违建有法律，你们对郭文贵要下狠手要没收，这是你香港政府要做的吗？你当然是受这人背后操作了。香港的一个富豪的家人犯了罪，大陆的一个政治局委员，约了香港的政府官员，让他将这个家人放回去，最终放了，是香港的惊天大案。某个香港家的富豪在大陆因吸毒过分，被抓了几公斤的毒品，最后中央的其中一个政治局委员马上打电话放人，到香港以后香港警察调查，他又亲自打电话，放了。其中一个香港的富豪，在深圳的这个包养的二奶，其中又找了一个处女，因为打架，差点把这个女孩给打死，差…几十个人在一起要火拼的时候，中央领导打电话把他们给放了，而且要求香港警察所有这个报案人的香港报案的资料必须销毁。我想知道的事情郭文贵也没找你香港政府香港什么的，你就听了盗国贼的话，你要一次次的把郭文贵的财产给掠夺走、给没收。全香港人拍拍良心窝子你们在香港长大的，香港多少人有浅见？香港的这些很多富豪们是和大陆的官员什么关系？我和马健副部长在一起的时候，他告诉了我太多关于香港的真相。大家不要忘了，我知道的比你想象多得多，对香港的政策很简单，对待富豪官员就是掌握他的黑起…黑材料，叫什么，叫贪控，就利用他们的贪婪控制他们，用他们丑闻控制他们，多少人在大陆做生意你没腐败，没有非法交易？第二叫做什么，色控。什么叫色控，就是香港的多少人在东莞，玩处女包处女，跟这些所有的这些大陆人玩明星、上船赌博，就用这个赌博和女色叫色控掌握他们的黑材料。对那些官员警察特别是建制派的那些议员们，还有其他议员们实行色控，对富豪实行贪控也就是钱控。第3个事情，就是所有的人在香港让这些官二代，包括官二奶官三奶跟这些富豪名人官员形成共同的这个交易和利益，这叫什么？钱控。这是政策，最后一招掺沙子，掺什么掺沙子，把大陆的很多移民派到香港去，这就为什么在香港现在的媒体上只要说郭文贵，下面5毛就骂的要死，没有人认识郭文贵吧？你见过郭文贵吗？按照大陆的官方的谣言就使劲造我的谣，一片骂声，这不都是掺沙子的人干的事嘛，就是香港我们叫7毛嘛，比大陆5毛贵两毛叫7毛嘛，造谣诬陷嘛。香港的房产抬高价格，香港的金融机构金融在大陆做生意都成为了绑架的目的，这也叫掺沙子，香港的媒体界非常清楚的，这是找自己的政治。不管是控制老板还是经济控制，必须全盘控制，在香港完全实施，捂住你的嘴，蒙住你的眼睛，呃…塞上你的耳朵，这是政策，大家都心知肚明。全香港700万人谁敢站出来说句实话说句真话？被钱控的被色控的，被这个这个利益控制的，被丑闻控制的，官员们、建制派的议员们，商人们，被掺沙子的人们，大家醒醒吧。10年前制定这政策的时候，大家都很清楚，这么多官员为香港做了什么你们心里有数？香港即将变为臭港，香港已经变成了洗钱之都，刘荣佐为什么在香港什么都敢做，因为那个地方盗国贼可以控制，洗钱之都，犯罪之都，成了其…过去的香港，是中国改革开放最重要的资金来源和动力。我们从小就听到邓丽君的歌曲，穿着港衫穿着香港的喇叭裤，带着香港电子表长大的，那是一个现代文明与国际接轨的平台。现在的香港，哑然要成为吸大陆14亿人民的鲜血了洗钱的圣地，它不叫金银…金融之都，他叫洗钱之都，专洗这些把这个血管插到老百姓肝上的，这些盗国贼们的钱之都。谁不知道啊，吸…吸收了14亿人民的血汗钱，再绑架了香港的这些官员和所谓的立法会委员，然后每天都说香港的最大问题是香港，是英国政府留下了一个三权鼎立的体制，叫做立法会伟大不掉，立法这个不能阻挡行政弱势，这是香港的毛病，我看了多少香港的高官、立法委员跟这个中共当官，真就差跪下给人家舔屁股系鞋带了，见了中共的高官无不申讨啊，就是申讨香港这些立法会委员们，cangmao啊、黎智英啊、涂谨申啊都该死啊，然后觉得共产党就是要来香港来统治，一党专政说了算才好，赶快弄23条，你们这种卖港求荣，瞪眼说瞎话，比那盗国贼们只有过之没有不及。千万别忘了你卖掉的是你的子宫，你将卖掉的是你的未来。每个都拉皮条啊，那些今天在天津…我看着香港，我没有一天不看香港台的、新闻台的，我看着你们那些在瞪眼说瞎话的，真的发展太快了，你们比那盗国贼们发展的还快呀，2008年盘古是一个受到香港多个人高度关注，吃饭聚集的地方。我看到你们的嘴脸，我真难受啊，一位中央领导意味深长的跟我说，他说文贵我看着这些，香港的这些当年我们尊重的富豪们带着家人来要个政协委员，人大代表，拎着钱财，坐着私人飞机，天天晚上也串好几个场子，也是一大杯一大杯的喝，喝白酒。然后呢领着小姐领着香港明星，领导说这样下去香港就完了，说香港现在香港这些名流们比大陆的人还会公关，大陆的官员最喜欢腐败就和香港的官员和香港的商人。这位领导说的是实实在在的，他是发自内心人性的话。但是他说作为我领导，这个义务上对咱们不是坏事，可以统治香港。香港现在变什么样子大家很清楚，在浅水湾、铜锣湾，在近海黄金海岸，这个…几个进出口海关码头，大家现在看到什么文化？是由于官方的宣传，制造了大陆和香港同胞的这种矛盾，社区矛盾，这种社区矛盾导致了利益矛盾，香港人民房子越来越贵，港币越来越不值钱，生活水平越来越差，然后又有刻意的安排了大陆和香港民间的这种冲突和矛盾。然后就有人浑水摸鱼，然后香港的政府建制派官员、议员和行政官员立法部门高层腐败，香港的大海很快将流满鲜血和怨恨。香港的好几个官员头两天威胁我，通过关系，我们不想跟郭文贵作对，你也别再提香港。我告诉你，你错了，是你先惹我的，是你一次次的配合着盗国贼想夺取我南湾的房子。是你们一次次抓去…抓了我的员工，是你一次次在香港非法跟那些办案人员，你们审讯我的员工，华润大楼里面的办…这个多少办案人员？火炭有多少办案地点？铜锣湾有多少办案地点？四季酒店里面有多少个办案的房间？九龙…九龙饭店里面有多少办案的房间？你以为真的是香港老百姓不知道吗？你能封得住郭文贵嘴巴，现在也学会跟盗国贼们一起，叫人捂住嘴捂住眼睛，塞上耳朵吗？我告诉你这个官员，虽然我们认识已经一二十年了，虽然你是确实是很善意地跟我说，我也希望你问问…扪良心问问你自己，如果你被照郭文贵这种待遇你会怎么办？我真没开始呢，香港的料开始是我第2季第1集。第2记住大家的话，第2季第1集，我第1季的第7集播完，第2季就播香港。我保证让香港、全香港人民，彻夜难眠，他们绝不敢相信，他们所过去经历的、看到的是为什么？那个真相绝对是惊天地泣鬼神的。我到第3季的时候就是爆台湾，第3季爆台湾的视频。我再次向各位官员，还有我的各个老领导们说，你们让郭文贵闭嘴可以，你们这让这个国家好可以，首先让我看到你真的是为国家好。而你不是为某几个盗国贼和贪官府…让郭文贵闭嘴。如果你真为了国家好和为了你真正认为的领导好，你应该给郭文贵一个交代，公平的交代。公平的交代就是考虑郭文贵这几年受到的这种不公平的待遇，多次生命、家人遇到了威胁。你没有看到我的妻子女儿没看到我的爹妈，没看到我的员工、员工的家人受到的待遇，和你们一次次对我的追杀：香港对我的追杀，香港找黑社会对我的追杀，马来西亚跟我没完的追杀，拿我的钱去找别人弄死我，还让我闭嘴不说话。事出有因有果啊，为啥爆黄艳啊，黄艳在我们盘古这个事情上一直和这些人在一起想毁掉我呀，我…,跟刘志华一起算计要毁掉我呀，潘…为什么要爆潘石屹呀，我跟他是当事人呀，当时他也夺取盘古的的项目啊，我有错吗？你小孩不想当年想夺取盘古，我干嘛跟她说你啊？你黄艳干嘛跟刘志华一起去把盘古项目给那个首…首创，我干嘛说你呀？所以我说了，我爆料只爆跟我有关系的人和事，我用以身经历、亲身经历说不是道听途说，我欢迎你给我挑战，欢迎你跟我对质。中央的一位非常重要的领导跟某个国家说，啊，郭文贵手里掌握的资料一半真一半假，啊我们要把资料拿回来只要能拿回来，我们可以给你几百个亿美元，这个国家在中国存的几百亿美元可以马上汇给你们，而且所有这几个上千亿美元项目马上签。这位国家的朋友当场就告诉他说：第一，郭文贵跟我们国家没有任何利益，但是他是我们的朋友，不会因为你们几百亿美元和这个你们这个项目，我们把郭文贵帮你给绑架回来，那你们为啥不去做呀？你们能做为啥不去做呀？这个领导说我们已经做了好几年没做到，因为这个他确实在大陆法律上现在找不到罪行，希望你们做，这话能说的出来。这个国家领导人跟我说，你们这个国家的领导人真的脑子有问题了。什么招没用啊？什么招没用什么流氓下三滥招没用啊？我菲律宾的一位朋友头两天给我打电话说：文贵，我接了…接收了…接待了北京的几个官员，从头到尾都在谈你郭文贵，喝完酒以后就说什么，说谁能把郭文贵领回来马上给你投几十亿美元。后来一再地给这些人说，郭文贵的大楼多厉害多厉害多高级多高级，你们要做的这楼就属于你们的。盗国贼们用郭文贵的资产和钱和命和全家人全部员工的命和自由，想把郭文贵灭了，然后你还要分一杯羹。找香港政府，找香港黑社会，把郭文贵资产给夺走，毁掉我的合作关系，到中东某些国家去毁掉我的关系，让这个刘荣佐去拿着我的资产去还人家的钱，天下有这样道理吗？让郭文贵闭嘴不说了，你为啥不让我说了？我说的一半真一半假你干嘛不让我说，抓我呀，判我呀，你告我呀，啊一半真一半假，那你把那假的证实给我看看呀。几年前，文贵没想坐在这，我再告诉你们，半年以后郭文贵的事我的计划我不想干啊，我到现在都不确定干不干？咱可以看看郭文贵能干什么事？我说过在这儿，我郭文贵爆的料千分之一我也没拿出来，千分之一我是谦虚的。我在澳大利亚的工作小组，我在日本的工作小组，新加坡的工作小组，香港的工作小组，加拿大的工作小组，英国的工作小组，我一天花这么多钱，24小时运作，我就这么简单吗？给我个萝卜给我个面包就把我嘴塞住了？你们过去对我全家的追杀，对我的资产的这样侵略侵夺，这边跟我谈着那边给我下刀子，郭文贵有…还能有幻想吗？可能吗？我郭文贵把每一天都当作最后一天过，我留下最后的一点点希望，希望我…我接下来的行动，不伤害这个国家，不伤害习主席，不伤害中国人民同胞，但是我的仇不让我报，真相不让水落石出，我的家人、员工和我本人不安全，绝对不可能跟你们做任何交易。
所有的这些朋友包括上海这位领导，你说我说你腐败说你贪你非常不高兴，因为我…你真贪，我亲自上你家去两三次，看着中国最牛叉的画家给你画了一个十几米宽的画，拿着50万美金，你就给人家收下了，你连看都没看，打开包看一下…哦哦放那儿吧。当时你是国家最高首长之一啊，我见着你，我看着你的儿子女儿在海外存多少钱了，我手里的所有银行的流水单，就…这已经受过了有关政府部门鉴定认可的。昨天我和这个美国的一家媒体座着谈的时候，他跟我讲了很多他了解的中国情况，我目瞪口呆，很简单，包括马来西亚刘荣佐的事件，这些人在调查超过了郭文贵，很多方面超过了郭文贵。我知道但我没证据，但人家有证据。这个国家有多么的伟大，记者可以独立的在社会上合法的调查腐败、违法、犯罪，而且上面是那么的敬业，其中调查到一个姓洪的先生，啊，姓洪的先生，这个这么大的背景，手里控制了这么多资产的时候，我非常之惊讶，我真的不知道，以前不知道。我知道他是谁的家人，神秘的人物，但是他掌握了了那么多…我太…跟美国最大的基金公司有合作，跟海航有关系，在海外有巨大的资产。其中一个领导有100多套房子，他竟然能查出20多套。这个国家有多么的伟大，这样的国家才有公平，大家才有尊严，而且他们没有一分钱利益家人也没绑…没被绑架。他们报道了一个又一个的世界巨大的贪案，人民不会忘记他们的，他们给世界带来了公平，他们给世界带来正义。他昨天告诉我，他们的这个单位现抽出了十几个人，告诉他说就要跟着郭文贵下去，一直跟到底。多少官员、中国政府官方，当着面跟他说，啊，大shizhao只要你不报道马上给你们这里投10亿美元20亿美元，不是每个人都可以被收买的，不是每个人都可以妥协都是肮脏的，不是每个人都可以在茅屎坑里的蛆一样可以游泳的。不就是3万多天吗？我们都活了1万多天了，大不了就一死嘛，还有什么了不起的。我的妻子女儿已经半条命没了，再活能活到哪儿去啊？要想郭文贵说…说话算话，你得先说话算话，我已经被骗了N年了。让我做什么之前先问问我为什么做这件事情？我为什么要为你做这个事情？我所有承诺我都是兑现诺言的，我没有打…打破过一次我向所有人承诺的事情，但是这取决于你们怎么对待郭文贵，对待我的员工和家人。还想这边缓兵之计，那边动刀子拿枪，采取各种黑白两道，收买，我可以告诉你们，没有任何人会给你们盗国贼们真心真意交朋友的，你们在利用别人的时候，就像你利用博讯的时候，韦石的时候他们也在利用你们。任何人答应你的交易，那也是在骗你们。你们的钱都是脏的来的，这些人骗你钱的时候还有个一个正义的安慰自己的理由，因为你们的钱是脏的骗多少都可以，其中找到一个lamiyin公关游说公司，就告诉我说他们的钱都是脏的，我们多骗点无所谓，你就知道就行了。一个前政府高官，美国政府高官告诉我说，中国政府某些人找了他都做了什么事，他说我们收费收最高的费用，他说你放心什么都不会做的。不要幻想天真，不要以为你坐在长安街上，你像指挥中国人们，中国人当猪狗，中国人吓得半死，警察一出现大家都跑。把那些退伍老兵给打趴下，拿他们的女儿孩子做威胁。泛亚的人，就开始给他们…不行的抓他老…老爹老妈，都害怕。这国际上不是你们说了算，不是你王毅在那块说说瞎话、陆慷扭扭腚全人类就相信了，不存在这个问题。全世界不到中国做生意的人还是绝大多数。我再次说，我没有想，跟香港和马来西亚过不去，包括台湾是你们利用他们要弄死郭文贵，我必须得讨个公平公正的说法，我不可能在这事上放弃妥协。我答应的事情，我就会做到。除此之外，任何事情我不会停止的，咱可以拭目以待，我向着…我必须向这位领导证明给你看，郭文贵的一半真一半假，怎么真这么假？唉，我本来以为到今年7月份才能看到我的对手，像昨天博讯的韦石先生一样这种痛苦恼羞成怒，好..你感受到了你家人痛苦，你想想韦石先生，你过去几年来你在妖言惑众，你把我郭文贵形成那样，我的家人是怎么痛苦的？我是怎么一夜之间让你和胡舒立把我赔掉了几十亿美元的？我会让所有的让我家人痛苦的人，我让你们家人尝尝这种滋味，我揭发你们一个个的私生子和你们的情人和你们的腐败，等到那一天中国人民看清楚你们的时候，我会公布你们所有的让家人看了无法生存的这些丑闻的视频和证据，看清你们的嘴脸。我在此呢，这个对昨天另外一位朋友这个劝告表示感谢，这位朋友说：郭文贵怎么样？那位杨建利先生呼吁到白宫请愿，啊，两三天了，不过才八九千，怎么样？也就支持你实际者也就八九千。我对这位朋友说啊，我说你这种幸灾乐祸，和你这种无知的行为，就是我们国家盗国贼们一贯的毛病，虽然你不是坏蛋，但你跟他们的通病，坐井观天，自以为是，你们把…用骇客连白宫的网站都给骇了，篡改很多人的对我推特的关注。昨天一天有无数的网友发的信息，推特关注被取消，手机不能用，电脑被黑。我昨天就在直播的那一分钟内这个屋里面这个楼的网又被断了，现在也被断了。但是你能断得了吗？我现在不照样直播吗？这个白宫网被你们给…给骇瘫，这些事都有人给你们算账。推友们，既然杨建利先生发起了这个签名活动，它实际结果对咱没有多大帮助，但我们一定要让盗国贼们看看，我们要去签名，一定呼吁大家拜托一定要去签名。这一，第二个，这个，这位朋友说，怎么样国内没有什么这个…还有很多人看不到。我做了个调查，我在这个…呃，福建还有蒙古选了100个人做了个了解，20%的人知道你吧，其他都不知道，不知道你是谁？中国20%就两三亿人口了，我不相信两三亿人口知道的事情未来剩下的那10亿人口不知道？我只希望2018年5月份以前中国一半人口知道我郭文贵做了什么要做什么，如果按您这个调查已经提前实现了目标。还有，昨天香港的多个朋友，对我的劝告、警告，我再次说明，郭文贵要走这条路是谁也挡不住，我一定会走下去的。我最感激的第一个地方就是香港，我第一次出国到日本途经回了香港，我的投资者来自于香港，香港教会了我吃饭穿衣服，教会了我很多怎么做人？我走向国际是从香港开始的，我说我爱香港，没有多少人懂，只有我自己知道还有我家人知道，我真的爱上它了，然后我就爱美国。后来我到了美国，是美国让我看到了，树立了正确的世界观，让我对政治、国际、人权、法治、自由和互相尊重，合法做事，诚实做人，我在美国学到了。在我生命当中到现在美国人没跟我说过一次不，我的签证我的家人的签证、我做生意，到现在美国没给我说过一次不。我深爱着这个国家，这是为什么我发…我发了感美节。我爱香港，未来我们会在香港搞个感港节，我可以为美国，为香港，放弃一切，我郭文贵说的希望推友记住，用未来的事实和行动，看我过去这些年经历来对照我…我的言语和行为是否符合是否事实？我不在乎任何人怎么评价我，我也不在乎谁怎么看我，我对政治没有需求，我对名没需求我对利没需求，我只在乎我自己应该拥有的公正和家人员工应有的公正，和对事情的真相。还有我活到今天，我之所以已经不在乎生死，我得到的已经足够足够了，我认为我有上天赋予我的使命，我就是要做这些事情，我就是要做这些事情我的亲生女儿这两天刚来，我还没有跟她们深谈，但是她们很担心很关心已经被吓半死了。我让她们恢复以后，我可以跟她们深谈。我这条路是要走下去，我要感恩美国，感恩香港，感恩我的主，感恩我的祖国，感恩我的中东的这…这些阿联酋这样的国家，还有其他几个投资的国家，还有其他给我护照的国家。我一定要把陷害我的人和事求个公道公平出来，这个郭文贵是不会有半点犹豫的。郭文贵到了今天，不会再有任何幻想，当然了，我没有放弃追求任何让我自由、安全、有尊严和正常生活的这种想法，没有全部放弃，但是它已经不是我设定的主要目的。
接下来中国的各方面的腐败：金融领域，房地产领域，养老领域，司法领域，军队领域。香港作为现在的洗钱之都，犯罪之都，性交易之都，和对香港人民的欺压和欺骗，和在台湾布下的间谍特务网和收买台商、台民，对在香…台湾布下的各种局，和这些盗国贼们以打着国家的名义，在美国，在欧洲布下的间谍网、情报网，实际上维护着这些盗国贼们个人利益和情…保护情人的安全，这些事情我一定会走下去的。我相信会有无数个郭文贵会站出来，我希望所有推友们你们都好好想一想，如果你们都变成郭文贵这个世界会有多么的美好，我们有什么做不到？这些盗国贼们还会这样欺压我的家人，就为所欲为吗？反过来说我们大家都闭嘴，只动手指头动动嘴，不去行动，未来一年两年三年这个网络长城就会倒吗？你们的就会有更多钱，更多尊严和让家人有更多的安全感吗？不可能的，还是那句话，万万条的语言不如一个行动，这就是文贵。但我们大家一定要统一起来，我们一定要为我们自己讨一个公道的说法。追…要回我们宪法赋予我们的各种权利，权益，这就是文贵要的，我非常清楚，现在有几波人在跟我谈，这几波人互相之间不通报，啊，各种许诺，但我清楚，一旦郭文贵把嘴闭了，答应了所有的条件，等待我的只有一条路：就是择机暗杀。那不是要闭嘴，比活埋还可怕，我必须和所有的推友，和正有…正义追求感的人们站在一起，我才可能有未来，可能，但是几乎渺茫，…几乎渺茫。但是这恰恰是我的力量，这恰恰是我人生的价值。我希望推友能把文贵说的话，能认真的思考，我不是在这搞网红的，我不是在这块博眼球呢，我不是在这块仅仅是报私仇的，大家听到我刚才说的，如果报私仇我不走这条路。我非常的坚定，28年的准备，不可能在28天28小时内停下来。
非常感谢所有大陆推友们，转发微信，昨天我收到了大概4次以上是杨丹和女士的这个在微信群里面的，关于文贵的他的观点和演讲，让我非常之感动。中国会有无数个杨丹和这样的有水平，有建议，有正义，有信仰的这样的女士。有很多这样的，这些音频视频在国内的广泛传播，它就给我们很多人带来正义，我也相信上天会给我们机会上天会帮助我们的，我相信神我相信上天，我相信佛，我相信一切组成我认为是上天的力量，他们在帮我们，这个时机到了，咱们大家可以拭目以待，最后的结果一定来自于上天。明天是星期天，文贵没有直播视频，我再说一遍，明天没直播，星期一，因为我有一个重要的会议没有直播视频，我会发一个小狗狗的视频，或者我说几句话，或发个推特，不会再有直播视频。星期天星期一没有直播视频，我只会发一个短视频报平安。推友们，你们也都休息休息，咱们下周二正点时间八点钟再播文贵报平安直播视频。今天本来要说的银行几个银行的事情，还有几个银行和这几个官员家人之间的资金来往，还有中国的几个金融机构如何用贷款骗走钱的，啊，如何用这个1万多亿的这个不良贷款变成了垃圾贷款，最后变成了所有一分不值骗走了，呃…就没了，用这种办法再从银行拿走了1万多个亿，这个我们在星期二见吧。
衷心的希望所有的推友们身体健康，家人平安、开心，如果你没有时间，是文贵的推友，请多多陪陪父母，多多陪陪家人，我告诉你父母陪一天少一天，家人只有在一起时间才是宝贵的，不是钱也不是吃，吃东西也不是衣服在一起是最美好的，什么都不用做都在一起。这个世界上离了你都能活，离了谁都能活，但是家人在一起，因为你真的是很痛苦。另外有时间要锻炼身体，不要在周末大喝酒，这真的是不好，然后我们现在推友们对我的关心和支持，已经成为了我生命最主要的部分，推特世界有亲情，有温暖，有力量，还有希望，还有上天的神与我们同在。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢大家。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。
文贵的爆料，已经引起这样，我要珍惜这个荣誉，不爆假料。为自己说话负责任。
千万推友们别再给我说赶快爆吧，不要影响文贵，文贵什么时候爆料，我一开始第一集就说了。我是对着几个人，多长时间，不会改变。这就是文贵。
今天呢我直播视频就到这儿。我太太从来不看我的视频节目，所谓我挺开心的，我可以胡说八道。但是有时候发信息说，你讲的时间太长了。今天讲20分钟，30分钟吧。我不听她的，为什么？
文贵讲的每一句话，爱听的人，都会有用，未来你就懂了。不爱听的，对不起，那是你的损失，你的失败！
咱未来，三年吧，到时候我希望我会搞无数个节目，让这些推友评价，到底文贵讲多长是对的。如果你连面对生命和最关键的事都没有时间，那就不需要用时间了，不需要用生命了。因为文贵的事情将延长你的生命，提高你生命的质量。让你活的更加有尊严更安全。
文贵是用生命争分夺秒的在传达我所掌握的信息，正能量。如果这个你们都不接受，那你接受什么？就象傅政华，中南海这些官员们去看这些黄色录像去吗？
所有的香港同胞们，你们还有澳门的同胞们，只要逮住这些香港官员去嫖娼录像的，赌博的，行贿的，把证据给我，文贵会买。现在买，我付得起钱，你太多了我付不起钱了。大家赶快行动吧！这些家伙。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/33/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的，推友们大家好这是文贵5月18号报平安的直播视频。首先呢，我非常的感谢所有的推友们，在我的推特里给我发来的我和我妻子，女儿相聚的祝福，哎呀，还有这个大家都是哭声一片，感动万分，这可以说明人类的本质都是善良的。
这个我的遭遇，是一个中国现在以黑治国，以警治国，以贪反贪，这样的一个中国人民的遭遇和现代社会状态的一个缩影，过去的96个小时里，发生了很多很多事情，文贵毫无夸张的说，每一天，甚至每半天，都可以拍一部大片。文贵在这里面由于事情的发展，再牵扯到了很多人。我就不能在这里说，那么多也没这个必要。也是由于这发生的事情现在是在进展中。
今天的主题，第一就是万一文贵发生意外，如何能继续爆料，和让推友们能及时和我联系，第2个，就是现在这些盗国贼们，他们在做什么？他们会做什么？那么今天主题主要是这两个。那么，首先我要说昨天所有的推友们，在我这里的留言和私信太感动了，我本来想一一的说一说，但是太多人了，我实在说不出来，而且说了某些人，有很多人不说，这不公平而且不尊重，所以我通称为推友吧，
向你们把所有的祝福和真情，还有你们的感同身受的对我的这种理解，还有你们会提供的办法，还有坚决反对我妻子和女儿再回去的各种建议，文贵非常非常感谢，非常非常感谢。
那么首先呢，我在这里要说的事情，就是这些盗国贼们，他们在做什么吗？想做什么吗？非常简单，过去三年多来他们一直想做的，无非就是两条，第一就是让郭文贵消失在世界上，把资料从我手里，他们认为有用的资料给弄回去，把资产叫他们给弄走，也就是把郭文贵彻底的家族，企业，资料，还有这100多斤的肉体之身消失在世界上，就像徐明，李明，雷洋一样。
第2件事情，如果这个做不到，你的让郭文贵闭嘴，不能成为他们的威胁。然后再择机达到第1个目的，最近一直以来和北京都有沟通，这也是为什么成了我三周内不爆料的原因，但是表面上的缓兵之计和我所释放出来的善意。丝毫没有影响，这些盗国贼们继续采取了各种手段来达到以上的目的。
最近几天来，又是动用了国家的机器，以国家的名义，还以人民的名义，以国家的外交和托国之间的关系，和国家与其他国家的经济贸易的合同作为威胁和条件，展开了一系列的对文贵的追杀。主要他们是要采取，通过我持有的第三国的护照多国的护照，和这些小国第三国达成紧急上的默契，让第三国，以我拥有这些国家护照和这个身份为名，捏造刑事犯罪，在这些国家，捏造经济犯罪， 在美国申请遣返或起诉，达到将我遣送到第三国的目的，然后再用经济利益交换从第三国交换回中国。
在这之前，这几个国家所有的过程当中达到了其中一个目的，就是要让工会现在马上就要闭嘴，绝不能再有这个直播性，绝对不能再有通信系统，这是第1首要任务，然后他们在美国使用了公关公司，华盛顿的公关公司，和第三国长年来使用的公关公司，调查公司和美国的媒体公关公司，私人侦探，在我现在我住的这两个地方的周围，两个家的周围布满了这个私人侦探和穿着各种马甲的外国人，美国人，其他国家人。
在周围盯着和我接触的人，并同时近距离的进行信息收集，还有对WiFi联系系统电脑进行黑客，黑客行为同时有一帮人在联系着当地的，还有我们华人背景和其他的黑社会，等待着文贵出去，等待着肆机出手。造成形式上的犯罪，被控的犯罪，同时达到了扰乱视听，然后叫当地警方以刑事罪叫我失去自由，切断我的人，同时再发动，可以聚聚啊，这个局领导昨天告诉我，三天前告诉我。
两个不同标准，一是已经启动了所有的沉默的力量，在西方，那么昨天，又变了，不启动了西方，全世界的成立了沉默的力量，内部悬赏，谁能做到是天价，那就是接近郭文贵，用这个无论男女，就想办法扑上去，以性侵和威胁，或者说这个所谓的异性或同性之间的身体接触，来栽赃陷害，然后达到了当地警方的介入，进入刑事案。达到了再去遣返，达到了第1第2个问题。
同时北京警方抓案组，这些盗国贼们，将我在美国和欧洲还有亚洲和我工作过的中国员工，向家庭进行了威胁和恐吓。让他们指正，或者栽赃，陷害，经济方面，性方面，让他们做文件。通过美国的公关公司，还有这些有背景的安保公司，正在美国，想尽办法在形式栽赃陷害，再达到了他们的那两个目的。
同时，他们现在也通过了各种渠道想办法，用经济上，将文贵牵涉到经济和行事犯罪当中，让文贵和别人在任何付款当中，和协议交易当中，让我造成了这种可以栽赃陷害的这种背景和平台。就在过去的四五天，有人想在银行以我的名字立账号，有人在把别人的房产放到我的名下，因为那房产，他们知道我已经查出来了，我早就掌握了这是某些贪官的资产，想陷害到我身上，栽赃到我的头上。
并且就像当初设计的。由博讯首发的郭文贵杀害日本人一案，然后栽赃,同时刑事案件，然后花大钱请美国的最有名的律师进行诉讼，在精神上拖垮功文贵，身体上托跨郭文贵，意志打垮郭文贵。另外，所有在海外派出的工作小组，独立工作，进行美国又游说，包括美国现在总统和各个部门国务院，啊，还有，有影响的这个国土，这个这个安全部，FBI，CIA，各种领域有不同的小组在游说。
以及达到就是我当初说的第1个目的，遣返第三方或当地先把我控制起来，当然了，他们也很多上当受骗，过去的几个月来，三年来他们多次被这样那样的许诺能做到，把郭文贵给抓回去，把郭文贵办掉，把郭文贵栽赃陷害。然后协调什么什么政府部门，被骗走了n次钱，现在他们始终认为他们的手段管用，最近几个月来，到盗国贼加大了，对中共中央政府，中国政府上层的意见统一的游说。
首先，在习主席面前，在中央常委会和政治局面前，渲染，造谣，捏造郭文贵的危害性和影响力，以期达到中国政府，共同认为郭文贵是大家的敌人，国家的敌人，国家的威胁，形成常委，政治局一致性的把郭文贵立为国家的威胁，用国家的力量，来对付文贵。同时这些盗贼们，控制着手里的政治力量，在十九大前坚决把郭文贵至于死地，否则他们没有安全感。
这就是他们掷出了两招，一是缓兵之计，缓兵之计。第2次私下面加快各种运作，增加成本，对国内的中央领导中国政府所有官员形成一致，把我所有报告的人，所有的利益集团，形成一个合力，让习主席真正认为郭文贵是威胁，是国家的威胁，党的威胁。然后用国家的力量到美国游说，用国家的利益做交换，同时在用国家的力量把我掌握持有其他国家的国家分组进行游说，让这些国家和他们站在一起。
达到他们的目的，同时采取了黑社会手段，万一这些招都不行，用黑社会的方式，一定要处置。然后通过法律诉讼，法律纠纷拖垮文贵。北京现在可以说有些人24小时都在工作着，强大的，多个的以国家的名义，人民的名义，在运作上来对付着文贵。
现在在我的周围布满了黑社会侦探，警察，政府，女奸碟，男奸碟，各种肤色，各种国家来的这种力量，然后大额悬赏，来掩盖，这些盗国贼的真实目的，而且非常夸张的事情，他们以国家和人民的利益，向这个国家政府提出的条件，简直是无法想象的。这个国家的钱，国家的利益，国家的土地，国家的项目，成了这些盗国贼们随意开出了交易的清单。而且，这些到盗国贼们都在为自己同时打造的小算盘。
他们在各个领导面前都以维护这些领导的私人信息安全和丑闻，帮他们掩盖丑闻和家人财富的安全为名，提出了一系列的方案，将每个领导跟他们绑在一起，利用他们的贪婪和恐惧和这种现在急于想掩盖自己的罪行和盗国贼们这些罪行，让每个人和这帮盗国贼们绑在一起，而私下里这些盗国贼们却都干着私活，都有自己的队伍。
有的人跟我联系是好啊，然后向我传递信息，出卖他们的队友，这是乌托邦，共产主义，共产党最善于的一招，挑拨离间，表忠心，背叛套取信息，将大家绑在一起，将价值最大化，然后将其出卖，多个利益团体和盗国贼们一个个的演绎着是这样的，很那样的丑陋，背叛虚伪的，没有任何人性和尊严的，这种背叛和假忠诚。这种故事我见的太多了，所以我说拍电影拍多少电影都拍不完。同时很重要的，很重要的这些人都在想尽办法将自己的钱转移，资产换名字，将使很多人撤回离开，然后不惜代价的将更多人绑在一起。
昨天美国政府的一个高官告诉我说，你文贵可以说我的名字，你转告给这个中国的这些政府官员。他们是中国的政法委书记，中国的常委，中国的公安局长，他不是世界的局长，不是美国的局长，不是美国的政法，也不是美国的领导，让他们看看美国的历史，在美国这个土地上反响这么作为的后果是什么？结果是什么？想在美国收买高官？绑架美国政府，他们不但不能得逞，这将成为他们的坟墓，美国政府明确告诉我，很多事情他们都在掌握和观察之中，他们给了我这样那样的保护，同时也给我这样那样的信心。
中国的领导不是美国的领导，中国的思想到美国来不管用，靠收买绑架，威吓，交易，某件事上可能，但最终结果一定不可能，几个高官说美国的民主制度，美国的独立司法制度，美国的媒体监督的权利，任何人无法收买，我深信不疑。过去的96个小时，多路人马同时并进。盗国贼们已经深信在过去的大概7个小时内我一定会被闭嘴，一定会中断通信，一定会把我带走，此时此刻我相信他们还在做这个，过去我说了很多这方面的信息。我兑现了北京老领导的诺言，三周之内，不再爆料，不说某些领导。
但是在表面在和我交流当中，北京所有的行动变本加厉，更加疯狂，所有推友和网友，在推特上说的，不要相信共产党，不要相信政府这帮人，千万不要变成张弘宝，吴弘达，不要变成赖常青。但是所有看似单纯和极端的建议，从过去的96小时这都是对的，事实上他们的背信弃义和无法无天，和盗国贼们的丑陋嘴脸，只有过之，没有不及。
而且任何理由，任何我们的忠诚或我们的道德，或者说我们的诚实，绝不会让这些盗国贼们对我们有半点怜悯或者同情，或者让他们高尚，不可能的。当了一辈子流氓骗子的人，这些盗国贼们，让他们一夜之间立地成佛。我文贵也从来没那么天真过，所有现在参与的这些人当中，包括这些5毛们，媒体们，就像头两天委实去了趟香港，接受了他的组织给他的劝告，和新的指示，和金钱上的承诺，回来以后变本加厉。以为真的是文贵要完了。但是咱们可以拭目以待。
过去几十年来这些盗国贼们，看不起我文贵，小看人文贵，这是他们上了他教给我的招的当，装傻行动，指东打西。装傻不是真傻，装窝囊不是真窝囊，事实我们已经证明给大家了，未来我们还会一个个事实证明，但是我们决不能低估了这些盗国贼们，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的本事。也不能低估了那个黄艳同志怀孕的小手。也不能低估了岳文海这个白手套，和利益集团对咱的这种下三滥的攻击，更不能低估了北大在全世界上这些人的影响力，那李有的这种香港，东莞，台湾的黑社会，还有人民银行的副行长范一飞和这些共同的老板， 绑架的国家机器，中纪委，政法委，公安部，纪委家，公安的抓案组，这些人哪一分钟哪一秒钟他不想啊，这些人的智商和能力，不是你们在主席台上，和中央电视台新闻发布的那样。
他们围起头，拽下领带，脱下西装，挠着脚趾头，挠着腿，抽着烟，骂着娘，三字经就开始了。他们的天真和傲慢和无知，是那个环境和制度是必然的，他们的互相欺骗，互相利用，互相阿谀奉承，让每个人都失去了理智。所有人都认为，他们拿着钱到全世界，美国参议员可以买，美国的总统可以买，美国的各个部长可以买，美国的律师只要付钱，什么都敢干，黑社会只要给钱没有不敢干的，重赏之下必有勇夫。
深信不疑，然后用他们特有的乌托邦，你的挑拨离间，团结流氓，必要时吧，让流氓穿上西装装绅士，在必要的时候把这个女同志，把处女给送上去了，再不行栽赃陷害，然后倒地装傻装死，然后下毒，给沉默的力量，想尽办法接近郭文贵，用眼泪，用同情，用感情接近他，毒死他。每个人每一分钟每一秒钟都在玩这样的游戏，我一点也不陌生，我非常享受这种过程，鉴于死，文贵在这儿呢，也做好了各种准备。
首先要让我停， 要我闭嘴，不再爆料，那就证明了文贵的料是有价值的，是真的，你们害怕，我再说一遍，我真的是千分之一，万分之一，亿分之一我都没拿出来，我还是留下了一个希望，我不想让这个国家动乱。我绝不希望让我父亲和我母亲，国家和这个民族因郭文贵进入重大的动乱之中，让无辜的人受到祸害，郭文贵拿出来的资料，绝对不是1000万以上，1000万只是胡锦涛。贺国强家的事情。怎么想拿国家的钱？怎么控制矿资源？怎么敛财？怎么存到海外？怎么玩处女？怎么玩人家母女？一玩人家4代人，奶奶妈妈，姐姐妹妹都给人家完了，那不是，那是千万人。
我要把这些盗国贼的证据，丑陋的嘴脸，盗取了人们的财产，如何用e珠宝，如何用泛亚，如何商量对付老兵，如何要把这个老兵的家人怎么着，包括过去转出的钱，海外的资产和政治局委员，常委们，孩子在海外上学，房产，那不是千万人，只要有任何一点良知的中国人，只要他还喘着气儿，他要不上千，他就不配当个人字了，因为过去几十年的劳动，财富，已经被他们盗取了，你们听到看到的都是虚幻，一定物理条件下造成了一个现实的假象。被欺骗，我不想这么做，我还抱着一线一丝丝的希望，我希望这些盗国贼们，一次次用n年，来测试文贵，我希望他再测试一把，我妻子，女儿放出来 ，我哥哥回来，我在坦白的说，你不放我也做好了，最坏准备，郭文贵的亲情和员工的这种亲情，在我要做的事情面前和目标面前，我必须有取舍。
不管发生什么样的事情，家人生，抓还是说病，甚至死亡只能哭一星期，两星期还能一直哭吗？如果到那一步了，郭文贵就可以自杀吗？那不就上了这盗国贼的当了吗？精神被打垮了吗？我只有一个选择，就像我八弟的死亡，让我变成了更加的强大，更清晰我要什么，我八弟的死亡，让我知道了这个国家，和这个制度和这个贪官污吏们，会给这个国家民族带到什么地方，我用28年证明了我看的我担心的是对的，我用我这28年证明了弟弟的鲜血和死亡会让我强大，现在你把我的员工，把我员工的家属变成半死不活，满头白发，妻离子散，让我的家人，处在恐怖威胁之中，让我的家人，成为了你们的绑票。只能让我更强大。
本来今天的文贵不应该是这个样子的，是你们把我一步一步逼到着这样子的，我手里掌握的什么，咱一步一步的看，我现在还坚持着，中国事中国人解决，可是这盗国贼们，把我们中国人的事儿已经全面让外国人介入，而利用外国人对付我们，中国历史上的一个个的昏官，贪官，腐败政府，都是以祥斜内，假洋斜内，用外国人来毁掉中国人民，我要坚守原则，中国事中国解决，已经被你们给打破了，你们几年来，尝试用外国人来消灭郭文贵。
现在变本加厉，用外国人，对付郭文贵的家人，你们用文贵的资产，1000多亿的资产许诺给一个个国家的政府，用郭文贵的股票，郭文贵的现金，郭文贵的资源，许诺给一个个国家的政府。让他们用国家的资源，在美国把我毁掉，这不是卖国贼吗？你们的首要目标是让郭文贵现在闭嘴，不开全球新闻发布会。首要目标让我失去自由，然后想办法过渡到第三国，再过渡到中国去，然后把我给灭了，把我全家给灭了。
你们非常清楚，我一旦失去自由，一旦是被弄回中国，我的妻子女儿，爹娘，哥哥嫂子都会因此生不如死，这不是满门抄斩，是满门酷刑，清朝的18酷刑，宋朝的88酷刑，最惨的是让人不死，就让你生不如死，这是最近领导人开会当中，一再主张郭文贵一定是家破人亡，生不如死，你们的背叛，互相的背叛，互相的假忠诚和在19大前的100多天的恐惧，会让更多人跟文贵在一起。
盗国贼们，中国14亿人民 200万公安干警，有几个人是和你们站在一起的，有几个人在十九大以后还认为你是好的，你还有权利能保护，你的资产和利益群体吗？你骗你自己吧，共产主义还有一招，不但骗别人，还骗自己。骗自己都得相信，你继续骗自己。十九大以后，你的权利，还会让人民这么样支持和信任吗？你们让这个利益，黑色的利益集团还能对文贵利用国家的名义，人民的名义，通过全世界的力气对文贵打击吗？你可以继续欺骗。对郭文贵，你看文贵对生和死，我能在乎吗？我能害怕吗？你们可以试试，氢化逍遥丸，我带了多少年了？
最近很多推友都给我问，逍遥丸能不能弄两粒，推友们啥都给你提供，这个轻化逍遥丸不给你们提供。这个不是好东西，需要这东西真不好。这些的让盗国贼喝，不是你喝我喝呀。接下来，我想说一旦文贵发生意外，被杀了，被绑架了，或被某些书馆的官员失去自由。可能推友们会极为关心或失去联系，我在此啊，对这个已经有了各种预案，我今天先公布一下，稍后我在24小时内会挂到推车上。
第1个，我的律师代表，我会把他的照片联络方式，公司地址，公司名称，各种联络方式，我一定会公布。事实上我们都准备好了，就是文贵一旦有什么事情这人都站出来了，我会让他和我在一起的照片，一旦我有会有什么事情，这是我的代表律师。第二，我会把一旦有什么事情你看到我不发帖或我有什么意外，那么会有另外的，我的助理联络方式，她的多个联络方式和她的照片，就是大家可以看到我最起码会贴出来他和我一起的照片，还有短暂的视频和各种各样的联系方式，三个人。到那个时候希望推友们一旦有问题，就这三个人是信息联络和发布的信息是可信的。
那么另外一个，一旦我发生什么意外，我已经将所有的资料，通过了极为保密的方式，希望推友们别再发信息给我，建议些这样方式跟大家说别站在阳台了，小狗有没有安这个芯片了。然后呢，我妻子和女儿来那个衣服里面有没有放什么监听了，大家真的别建议，别浪费你的时间，这个我的安保团队，绝对是世界上最好的，他们都会做的，就我们之前已经做好了各种的安排，世界上最好的加密方式和储存方式。
而且一旦我有什么事情，我说提出这三个人，他们在不同的时间会收到不同的信息，视频，语音，文字整理文件的资产的信息，和过去的各种转账银行账号，政治局常委孩子上学信息，这些各种性丑闻明星之间的丑闻，和各国之间，政府之间的这个黑暗，行贿，资金来往，汇聚大会在他们会按照我的节奏，一步一步的放掉，而且一定保证，你们都能看到。任何人都无法阻挡。因为我们已经完成了关键的两步。资料的法律凭证和英文翻译。
不但如此，我们还有另外一套方案，我们请了法官协会，警察协会和我们律师签署了对我所存放的信息。一个多个公证，那个时候，他们会以协会的名义，受我的家族基金的委托，会将这些资料报出，另外一个方式，我已经在推特里面的所有推友们，我认为这些天一直帮助文贵的人用你们的名字和信息推特的尾号，我成立了一个密码，这个密码和这些信息和很多数据已经储存完毕，在两周前储存完了，当你们所有人当你们的收到了，文贵给你们发的私信当中告诉了你，让你去和谁联系的时候，千万不要怀疑是在文贵的推特里面，私信发出，千万不要怀疑，因为你直接联系你就回复那个私信就可以了，会有人会有律师和退休的法官见证下，让你们拿到应有一部分的信息。
你们可以公布，你们可以使用，授权书，信息使用方式会同时发给你，特别是现在大概在800多家的媒体，特别是自媒体的朋友，你们有的发的信息，whatsapp，还有email我可能没回，但是你们的信息，我们都整理完了，这些媒体一旦收到了文贵给我发的信息，一定记住，郭文贵发出的信息里边，最关键的就有三个小拳头，一切都是刚刚开始，同时附带着你曾经发给我的信息，你在打开，否则你不要打开。一定要记住三个小拳头，一切都是刚刚开始。
然后背后有你们媒体人发给我的私信，还有whats app，email，还有waiber，还有这种联络方式的，这种里边的有你们发给我的那个超速的版本，你们才打开，那里面就有给你们传送了，我准备好的信息。你们自己是怎么去核实，怎么使用？我在上面提出了要求，你们能不能守，那是你们的问题，这是今天公布文贵一旦有意外，如何保持和推友的联系。保持继续爆料，和这些爆料资料的迅速的发生了这些细节，接下来，我在24小时内，会把今天的这个视频变成英文，但英文正版挂出来，会把所有的事我说了三个人的联络方式，还有照片信息和我们一起的短视频，把它发上去。
同时，我们已经在过去一周内启动了，所有的在美国安保团队和法律团队24小时工作的基础，已经全面运作。同时我们和发生的各种方案，都进行了研究。接下来的一周内，我们会随时公告未来会有律师，和我们专业的指定的媒体公关公司，作为我的代表，来进行对外发布有关信息。然后这些代表还有这些工作的团队，会向全世界公布我们全球发布会的具体方案和细节，然后和推友们交流，文贵的爆料定义为三年，我不希望提前哪，因为提前的代价不是文贵，也不仅仅是道德责任，是我们这个社会。
我希望通过文贵的爆料，能让美国人民世界人民了解真实的中国，我希望美国人民了解真实的中国盗国贼的嘴脸，我也希望更多的中国人了解美国国家的伟大和司法制度的伟大，依法治国的重要。大家想一想，中国人一旦像我这样，你往哪跑，没几个国家，只有美国，英国，没有地方可以去的，也可能德国，其他国家你去他也没有用啊。已经全球都被黑社会，穿着警服的黑社会，穿着西装的流氓们已经全部给垄断了。
我们一定要捍卫美国这个国家在世界的地位的同时，要让更多中国人了解，这么多年来他们被洗了脑了，美国真的是很伟大，美国的司法制度和它的社会制度是为了保护我们这些人一个圣地了。我希望用三年的时间让美中人民更多的互相了解，让美国人民知道他们是怎么过去的，几十年被骗的，让中国人知道他是怎么被骗的，把美国人形成了帝国主义，妖魔鬼怪侵略我们，伤害我们。
爆料这三年我也希望中国人更多的精英们，能够唤醒自己做人的起码的责任，和对这个国家民族体制的真相的了解，同时，最近推友们一而再，再而三的，就是说给我提出这样建议，包括上车鸣笛，按喇叭，包括昨天很多人呼吁，要在某省某省采取这样那样的行动，我在此，我衷心的严肃的向推友们说以下几句话，任何人千万现在不要行动，你们不要低估了，盗国贼们，他们已经盗窃了国家这个机器。你们的冲动会给他们留下把柄。他们的恐惧是我们的武器，他们的恐惧是我们的胜利，他们的恐惧会让他们灭亡，让他们疯狂，但是推友们你们的不冷静，会成为人家的武器，会让你承受不了的后果， 千万不要，千万不要，到那一天时，大家应该积极集体行动，现在千万人的心，千万不要自作主张，那是自取灭亡，那不是螳臂挡车了，那就是螳螂挡臂了，千万不要，千万不要。
另外推友们，这几天给我提出这样，那样的建议，包括要采取行动，我再次请求推友们，不要有任何什么行动，包括有人提出，我妻子，我女儿不要回去，这样那样的做法，我都明白，昨天我女儿刚到身体虚弱，确实是因为胃不舒服紧急住院，输液。但是她就是胃不舒服，我们永远不要像盗国贼一样的，撒谎，骗人弄虚作假，那我们就跟他一样了，我们不会的，我们承诺的回去，我就一定要让她回去，除非他们说你不用回来了，我的家人就应该承受，就应该承担。
我们现在是面临辛苦，我们家人享的福比很多推友享的福也多，他们面对这种困难这种压力，这是命中注定。我要干的事业，连我家人都不能承担，不能面对，我有什么资格和推友讲这话。当然，我也会尽一切的努力。让我的妻子和女儿在不用违背信义，咱不搞弄虚作假的情况下，让她们不回去。不但如此，我也会通过合法的手段，我相信习主席和中国中央的绝大多数是政府的官员，他们知道谁邪谁正。
我希望尽快的让我的一些非法关押，长期挤压的员工们的恢复自由，同时我也会继续，一定会为这些退伍老兵，这些天来，每个退伍老兵给我的每个信息都震撼了我的心，你们更加让我坚定，这帮盗国贼的丑陋和险恶。你们的一生的付出，现在被这些盗国贼的绑架和恐吓，遭受了这种流氓式的这种欺压和威胁，文贵一定替你们发声，我也希望这些退伍兵们，退伍协会的老战士们，你们有各种信息尽快发给我，我非常的愿意，我也希望我有这个能力，荣幸的为你们做些事情。包括e珠宝，泛雅的事情，任何人如果有各种信息一定发给我，在全球发布会上，尽可能的把事情做好。
以事实为根据，出示各种证据，说出我们当事人经历的事实，最近这一周来，很多这些事件都和我联系要求发声，我们尽可能安排，前提是大家好好看看我们到时全球发布会筹备小组的规则和细节，我们会全力的，全力以赴的，此时此刻，文贵更加有信心去赢得这三年的郭7条为原则的，中国的文明进步，依法治国的进步和国家体制的完善和能得到世界文明的国家的这种尊重，和世界文明国家的这种更加良好的合作。
我深信给这些草根，私营企业家们 一定会带来更多的尊严，安全感。让更多的人能得到应该得到的，保护着老百姓起码的钱袋，起码你的尊严和孩子的未来能有积极的贡献，我也深信，文贵这三年和推友们一起努力。推友们一定要记住，你们的每个行动都会超过文贵，你们不行动什么都没有，你们的行动和为贵，这个行动联合在一起，和上天赐予我这28年来的准备，我八弟的死亡给了我28年到现在所有的资料和经验，与你们融合在一起。一定会推动这个时代的进步，当然它也会推动依法治国的进步，成熟。
然后也会民主和自由的建设，我更加的自信，上天赐予了我这么多的资料和信息，不是郭文贵的能力，上天给了我这些经验，和这些经历，我必将和推友们一起赴汤蹈火，追求我们的郭7条的实现，不管发生什么事情，请推友们记住不要被人家挑拨离间，不要失去希望，不要被人家收买。只要别被人家收买，别放弃，永不妥协，只要我们团结一定会赢来，我们需要灿烂的美好阳光的一天，我已经听到了这个时代的脚步声。
因为过去的96个小时 ，我感受到在西方世界，推友们无法感受到的这种支持的这种巨大的力量，能量。不包括黄艳的小手哇。咱们主要是正义的力量，国家的力量，文贵虽然这几天没怎么睡觉，心情很好，除了家人的团聚让我心情好，感受了这种几年久违的这种亲情之外，通过这场斗争，让我更加坚信上天诸神，是上帝穆罕默德，阿拉站和我们站一起的，众神在支持我，我每天晚上我都在我阵地高呼，问上天。你们觉得我做的对吗？如果不对，百倍万倍的惩罚文贵吧，如果对你们就支持我吧，让我走的更快一些，更勇敢一些。
我每次的感受，都像得到了上天的回应，虽然没有电影中雷神打雷下雨哐哐啊。但我感受了这么多力量，上天让我在纽约这个地方，开始多年的筹备和筹划，认识那么多西方和美国的各种朋友资源，积攒了这么多财富，人脉关系。文贵就是上天派我来的。文贵没有智慧，但绝对有勇气，文贵没有权利，但是我绝对有正义，今天的视频直播就到这，我们明天早上8点，同一个时间推特还是油管，再见。
一切都是刚刚开始，再次祝所有的推友们，身体健康千万别忘了健身，谢谢大家，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/19/</link>
      <pubDate>Fri, 05 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/19/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们、网友们、大家好！
这是文贵5月5号对我的推友们和网友们报平安及感谢的视频。今天，纽约下着雨，但是很舒服，因为昨天我和秦伟平先生共同录制了一个「五四青年节」的节目，反应非常好！
我也收到了很多推友们和网友们给我留的私信，和各种希望我回答的问题，因为太多了，我没办法一一回答。我在这里呢就具体的一、两个问题或两、三个问题回答你们。特别是网友们一直在关心的爆料和录制视频的各个团队很感兴趣，这种猜测都有，我也看到了很多人以为我旁边有多少多少的团队，都在猜测，我希望你们不要浪费时间，我可以告诉你们，这不是秘密。
事实上我有三个部分，因为爆料这个部分绝大多数涉及到中文，而且涉及到核心的机密，所以在这一部分上我们一个外国人也没有。实际上大家可能无法相信，所有你们看到的，从爆料开始到今天，严格的讲从开始的一个半人，我加上另外半个人，到现在的两个半人。
为什么这么说呢？从一开始的时候就我一个人，所有都是我操作的，只有我的厨师在旁边帮着我弄弄机器而已，没有一件事情是让人帮助我的。后来呢，为什么是两个半人了呢？因为在1999年那次事件当中，我在美国呆了将近一年的时间，那个时候我带出来的，在裕达跟了我将近十几年的员工，她们现在已经正式移民到美国了，入了美国籍还嫁了美国人。而且她们的家人也是被残害的人，她们一生也不会再回中国了，那么这两个人一直在美国，等于是我的员工，帮我办事情。但是我已经也有三年多没见她们了，不过我通过我们的联络方式给他们分配工作。
所以你们看到的很多文字工作、语音整理都是她做的。另外，大家经常可以在我录制的节目中看到有个影子在晃，穿着围裙的厨师，他算半个人。所以说，这就是我爆料方面的所有团队。
第二个层次就是律师，律师全部都是外国人，一个咱们中国人也没有，包括美籍华人。因为这些人要看所有我发布的文件，看这些文件的人只能接触文件，不能谈其它的事情。其它的事情他们也不知道，这是为了信息安全，也为了法律上的安全。
第三个，大家可以看得到的，就是我巨大的警卫、保镖团队，包括了司机、外籍厨师、外籍秘书、外籍员工和外籍行政，这个团队根本不接触我爆料的事情。这是大家很感兴趣的。但是你们可以看到，我为了安全和保密，基本上进行了物理上的隔离。就是做文件的不能接触视频，做视频的不能接触文件。管行政和警卫的不去管文件，管文件的人不去管行政和警卫。这对我来讲既是安全的也是高效的。包括所有的决策，都是我对不同的人直接下命令。所以希望网友们和推友们不要再在这事上花费你们的精力和时间啦！这个不重要。文贵经历了那么多事情，会把这事处理好的。
昨天，纽约晚上的时候，北京证监会发言人正式公告了，对北大“方正证券“的李友等人，终身进入证券市场的惩罚公告，罚了三十万人民币。很多“方正证券“的投资者纷纷的给我发信息，问我怎么看。关心这个的比较多，就这个问题我谈以下几个看法。
第一个，所有的惩罚大家如看到，千万别被他们蒙骗了，因为李友在里面所有涉及到的犯罪，我未来将会公告的。虽然说是五罪四罚，但是绝大多数的细节和内容，其实根本没有惩罚他。因为为了掩盖和他有巨大利益关系的政治局委员和常委们，以及证监会、银监会、上海银行、北京银行。还有建行等这些金融机构，还有他融资的回扣，帮助他办理这些特殊的执照及掩盖这些内部交易、关联交易，虚假上市、操作股市等这些都是他们共同的利益。他们并没有说，反而保护起来了。
大家看到的这个证监会的，所谓的证监会的惩罚只是糊弄了妳们这些小股民，用这种所谓的惩罚方式做实了李友非法所得的合法性。我必须要问的一个问题是，大家看到了他们公布的，李友从上市以来一直就用虚假信息欺骗了所有的股民。当时的股票才一块多钱，从一块多钱曾经炒到过十几块钱，再从十几块钱炒到三块钱，三块钱到四块钱，到六块钱，起起伏伏。
这其中更重要的是，他是一开始就非法代持。是谁非法代持呢？是北京大学非法代持，他是国营企业起家，北京大学是重要参与方。再一个他所有的这些间接的和直接的从北大“方正证券“的关联交易当中，包括了北大医药、北大科技及多个他们的上市公司，互相拆借、互相作假，互相做假业绩、互相关联交易。
那么股民们被骗了多少钱呢？我估计李友现在获得的纯利润，大概有最起码一千五百亿，这些钱都在李友手里。大家上次看到的大连法院判决，罚没的七个亿那是帐上的，在北大医药代持这件事上，他获得了一部分钱而已。那都是骗这些傻子、草根和小股民们的。这一千多个亿包含了几个公司的非法所得，但不包含政治局和常委股东们的所得。在他的一次次的做高、做低，操控股市中所获得的巨大利润，通过了大连的所谓的司法判决和证监会的罚款决定，将李友和政治局委员及常委们所有的非法所得全部掩盖和合法化。
更重要的事情，我接着再问一个问题，既然从一开始，北大“方正证券“就欺骗了所有的小股民，包括欺骗了证监会。那么，它的帮凶是谁呢？北京大学还有一些政治委员和常委股东，包括立德科技呀、西藏的公司啊，多个公司，几十个公司、上百家公司，还有几千个个人。
所以，我说未来我要把“方正证券“在2013年至今的股东名单公布出来。让大家知道到底谁是他们的股东，他们是掩盖不了的。我再反过来说，那么既然这些人是犯罪的协从犯，谁来追究他们的刑事责任？谁来追究他们的经济责任？那么李友被判有罪，但是没处罚，反而让他脱了罪。那么他的协从犯“北京大学”、“证监会”这些人是否该承担责任呢？并且咱们小股民是否有权力对他采取诉讼呢？是否有权利追回多年来被他们一次次的做高、做低，做空的非法操作所获得的利益和利润呢？希望小股民你们想一想，你们完全有这个权利。
你们可以向证监会，向北京大学，向教育部，你们要起诉他们，你们的起诉是很关键的。我建议你们一点：在过去的七八个月里，北大“方正证券“作为沪港通所交易的其中的一支股票，已经被海外的股票买了百分之十二的股份，变成了海外股份。你只要到香港去买上一股的方正股票，一股就行，你就可以在香港起诉它，因为大陆起诉它很难。证监会，政治局委员、常委，公检法都保护它，因为他们是一伙的。但你到香港去起诉它，它一定没有办法。
我给你们提这个建议的时候你们想过没有，你们拿走“方正证券“的一块钱，就等于拿走了我(一块钱中的)百分之二十三，因为我持有百分之二十三的股份，即便这样我仍然建议你们。所有的股民们，你们太不容易了，你们被这些大鳄给坑的太惨啦！大家没有计算过，这些年通过他们一次次的操作，骗走了你们多少钱？
而且，这几只股票根本没想过经营，通过北大科技、深圳这些公司，武汉的公司、江苏的公司一次次的互相做假账。做高的时候它吸你们，然后做低的时候它再做空，永远它是赢家。李友用你们这些人的钱，在东莞的他的“博雅酒店“里面，储藏在几个房间的都是买的翡翠，据说那些翡翠都达到几十个亿，现在还在那里。包括我听说的，他特别喜欢字画，很多名贵的字画都在东莞的房间里放着呢，而且几十亿现金在那里。
而且，他在深圳、上海有着无数的豪宅，买这些的钱全是骗的这些小股东、股民们的血汗钱，是被骗走的钱来买的。你们一定要为自己的利益和公平勇敢地站出来，我作为第二大股东，我会支持你们的。并且我愿意到法庭作证，我会拿出作为股东的所有证据，来帮助小股东。你们任何人起诉北京大学、起诉李友，起诉教育部和证监会，我会全力配合。
这是我对昨天证监会惩罚北大后我的愤慨和感想。我又一次看到了这个政府和这些大鳄们，还有这些真正的所谓的白手套们，怎么骗这些草根，怎么骗这些百姓的。而且用了合法的手段，掩盖了巨大的犯罪事实。这些人不仅是盗国贼，还是盗民贼——盗取民间财富的贼。
所以，我一定尽全力来维护你们的利益，我愿意牺牲我百分之二十三的利益。你们拿走任何一块钱，我就失去了(其中的)百分之二十三，但我愿意和你们站在一起。如果你们有任何需要，请让你们的律师和文贵联系。这是我关于北大方正的事情我给你们的回复。
那么我要谈的另外一个事情是，今天早上，刚刚美国政府，FBI等多个部门，包括我的律师，让我看了，刚刚我在推特已经发了。黑客文贵推特的黑客的IP网址，有在欧洲的，有在美国的，这只是一少部分。从七天前骇到现在，骇掉我们大概十六万左右，在过去的三十天，黑客量二十三万以上，这简直是件让你哭笑不得的事情。美国人一直想找中国黑客在美国活动的证据，你们这些小孩子们，还有你们这些具体操作者，被这些盗国贼们操作着骇掉我的推特，直接影响着美国政府及人民和中国政府之间的关系。
这回你留下了证据，你放心！美国人有一样，只要你惹了美国人，美国人会穷追不舍，一定不会放过你们的。好戏刚刚开始！我真的希望这些五毛们，不要为了拿这点儿钱，把自己和家人的命撘进去，你没这个必要，赶快收手吧！这件事情是非常之严重。今天他们兴奋的好像打了鸡血一样，因为他们找到了证据。他们的愤怒让我看到了你们的末日！希望这些拿着五毛钱的人，千万不要再继续冒险了，包括人在美国操作这事的，如果你被美国政府抓到了&amp;hellip;美国的监狱可不是你想象中那么简单，希望你们不要在那里毁掉你们的一生。这是关于骇我推特的事情。
再一个是很多朋友在私信问我，关于见达赖喇嘛的事情，就见“尊者“时的发生的具体细节给大家一一解释下。我在这特别要说的是：很多西藏的朋友问我，“那三个亿是怎么花的？是不是给了尊者了？“。我在这里告诉大家，我也有西藏血统，我在这里跟你们说，并不是因为我有西藏血统，我才如此尊重尊者的，这之间没什么关系，我先声明。作为一个有西藏血统的文贵，我向大家保证：我没有给“尊者“一分钱！我没给他一分钱！我是说在我运作与他接触的过程中，我的运作成本为三个亿。所以这和尊者没半点儿关系，希望大家不要误会，也不要被小人所利用。那就麻烦了，一定要相信“尊者“，可以百分之一百的信任他，为他付出一切都是值得的。
另外一个，我想谈到的是，很多网友和朋友在给我的私信中，为我提供了很多证据，我在此表示感谢！特别是大连项目组中的一位办案人员，将我四哥在关押期间的一些情况，包括一些录音和短视频发给我，这个特别重要。因为从这些视频和录音当中能看到，我四哥是第二次被抓进去（通过您给我的信息）。因为他第一次是2015年一月份进去的，呆了一年多才放出来。然后又在2016年的十一月、十二月份的时候，又在郑州我四嫂的病房里将我四哥带走，一直到前天才出来，我四哥基本上快崩溃了。
我六哥虽然有抑郁症，但状态还可以，可是我四哥基本上快完了，最后能出来是救了他一命，感谢你给我的信息。直到到现在我还没有和我四哥、六哥通视频，因为他们很难过。自从他们回来后，我四嫂和六嫂一直拽着他们不敢松手，彷佛死后重生，不敢相信这是事实，而且精神状态特别差。
看到您的信息后，我也更加确认了其它方面给我的信息，我四哥这次被抓后被带到了大连，关在一个楼里面。在这个用于关押的整个楼里面，大概有二十几名大连项目组的警察，还有一个厨房做饭的，还有其他服务人员，最起码有五、六十人看押我四哥一个人。咱们中国政府真是太有钱了，用一个楼，几十个人关押我四哥一个人，这待遇太高了。
但是，你们对我四哥的虐待和刑讯逼供，大家也都知道。而且，竟然滑稽到什么程度？我四哥跟我半点儿商业关系都没有，进去以后，所有的问题都是围绕着我四哥曾经买过的，二百多万人民币价值的股票，就为这关了他这么长时间， 差点把他的命毁了。
那么，这些证据和这些事实，未来我们会做一系列的爆出来，我也希望，如果您还有的话请再给我一些。我没办法回报您，因为您用了匿名的方式，如果您能看到我这个视频，我希望您可以给我一个联系方法，我一定要付一定的费用，因为这个信息很重要，您冒着生命危险，为了正义，如果不付钱的话文贵会寝食难安、不好意思。
再一个推友，网友就关注到我四哥、六哥回来的事情，议论的很多，认为我妥协了，放弃了。我想和大家说：这两三天来，从我四哥、六哥回来至今，我们家的事情实在太多啦！昨天晚上，我太太给我打了个电话，简单的和我说了下。因为我母亲一直待在郑州，昨天坐火车回到了北京。我将近九十岁的母亲，请你们去想一想，她是什么样的状态？头两天大家看到我哭，就是因为我母亲的所有警卫和服务员，都告诉我，说我母亲真的是有可能撑不了多少天了。每天都哭，我母亲虽然八，九十了，可眼睛不花，但是现在眼睛哭的都看不见了。
这是为什么我很痛苦，因为她一直在惦记着我四哥和六哥，因为他们的身体非常的差。还包括我大哥的一个女儿，我的侄女，一直关在开封，两年多快三年了，我母亲也一直在惦记着这个她最待见的孙女。所有这些造成了我母亲接近崩溃，这就是为什么那天你们看见我哭的原因之一吧！我母亲昨天坐火车到达了北京，我太太和家人去接的时候，我母亲一直在哭，据我太太说，我的母亲在哭的时候都尿裤子了，都失禁了。
我的太太觉得，如果我四哥、六哥再不回来，我的母亲可能真的是活不了多少天了。所以这种感受呢，希望推友们、网友们能切身的想想我的处境，我真的对我的家人们影响太大啦！给我家人带来的伤害也是没办法弥补的。所以我想给推友们，所有人一个建议，文贵过去做了很多防护措施，那就是过去的几十年来，我的企业，我的事情，我的社会关系，从不让我太太，我女儿、儿子和家人参与，从来不让！从来不让。我就是想到过会有今天，不要株连九族。
但是，你们看到了，即使这样，无罪造罪，没有证据造证据，纪委加公安权利大过了天，这些盗国贼们，同样是株连九族，要灭我们全家的口。如果说文贵不去争取，如果文贵不吱声，这些人烂土里了，世界上也没人知道。
所以，我要跟推友们说，你们要站在人的角度考虑我的感受。同时，我们家这几十年经历了，我的弟弟被警察枪杀，我的父亲在文化大革命期间被下放到东北，腿被打断了两次。我的母亲当年被吓成了神经病，病情持续了将近两年。我的大哥、四哥、五哥被人家在身上砍了很多刀，所以你看我哥脸上，身上都是刀伤。我四哥最多，大概十几刀，差一点儿毙命。我们家这血的经历，再摊上我的多种事件，所以说，我完全是没办法让我的家人承受更多了。
我有我的理想，我希望报效这个国家，我希望可以实现和推动以法治国，并代表草根们争取到我们这些草根和私人企业家应有的尊严。那我必须要具备一定的能力和实力。同时更重要的事情，我必须要特别保护好我的家人，我给我家人带来的痛苦太多了。所以说，我的侄女还有我的员工们，很多人还没有回来，特别是几个跟了我二十几年的人，年龄比较大的员工，我们保卫部的副总，我们的两个财务总监，还有一个我们的财务经理，他们的家人也接近了崩溃的状态。
所以，对于我来讲，这个压力是巨大的，但它不会让我妥协。可是我必须要全面的，设身处地的、感同身受的，考虑到他们的感受和他们的这种痛苦，我才能配得上这个身份，配做他们的老板，也是从任何角度都应该去做的。
现在我的四哥，六哥虽然回来了，但是很多员工还没有回来，我们家的痛苦一直在延续着。而且我的家人现在都不能出境，我的员工几千人和他们的家人都不能出境。这种痛苦是每秒钟都在影响着我的感觉，每秒钟都让我身心不舒服，极为痛苦。同时我还面临着这样、那样的威胁，不管你们如何劝我，也不管你们给我怎样的建议，你们一定要相信文贵！
文贵今天所面临的事情，不仅仅是我个人的事情，它代表了中国私人企业家的遭遇，它代表了中国的草根们，有了一定成就后所面对的困难和挑战。而且也代表了我们这些草根们和穷人们，包括像我这样的人，这些被残害，被以黑反贪、以贪反贪、以警治国。我这样的遭遇，我的遭遇实际上是一面镜子。再有就是通过这次我的爆料，来维护我自己的权益，和我所有员工及其家人的权益和尊严，我所有的奋斗，我所有的付出，都是为了推动以法治国，反对那几个盗国贼们利用各种手段绑架这个国家，绑架整个人民，也是挽救这个国家走向灾难。
这个大目标我一定不会放弃的，当然了，这个大目标我们要和平的，尽量减少对家人及员工和第三者有伤害的情况下，我们尽量往前去努力去奋斗。
同时，我的朋友当中一些人问到了其它方面，比如说：为什么最近不提这个了？那个了？我说过，三周以内我不爆新料，三周以后我爆的料也可能会超出你们的想象，关于有些人说&amp;hellip;五毛们说关于爆料是否有证据，爆料是不是震撼。我可以再说一遍，我不在乎任何人对我的评价，我现在爆过的料已经创造了历史上多个前所未有，我现在已经爆过的料也以深深地影响了这些盗国贼们。接下来将爆的料和全世界的新闻发布会，那将会超出你的想象。
而且，今天我的团队强烈建议，我们的全球发布会往后推迟，因为他们正在和林肯中心约时间。同时我们舞台上的布置，包括这些视频、文字，还有银行转账支票，转账的流水单，还有银行之间的开户数据都需要一次一次的再认证。同时安保也非常之重要，我们邀请了多个&amp;hellip;都是敏感人士、超级人士，这些安保措施非常之重要，我们可能会往后推。
但是，这个全球新闻发布会一定是世界上前所未有的，对一个国家、一个体制和一些盗国贼们做过的坏事、犯过的罪，立体性的声讨和提供全面的证据。这会让世界全面的了解，中国过去五年发生的事。另外，特别重要的是，在过去五年也有很多好的反腐的情况和案例，也会得到表扬。但是很多人是被政治打压、排除异己、政治陷害，这些证据也都会一一展示出来。
当然了，我再说一次，对这几个社会敏感的案件，在有证据的情况下向他们呼吁，要给他们时间。这是一个世界级的全球新闻发布会，不是某件事，不是某个人的。我们现在，越讨论这件事儿我们越兴奋，所有团队参与的人都很兴奋。特别是国外的这些，什么皮尔公司和这些律师团队，这些人都很兴奋。很多人在我们谈论价格的时候都不愿意谈了，说：这样的事情如果我们能负担得起，免费都可以。所以说这是一个真正的、正义的全球新闻发布会，一定会影响世界，影响中国在未来很多年，怎么来看待反腐，怎么来看待这过去的五年。
所有的推友们在私信里问我的问题太多啦！我真的没办法一一回答。还有很多朋友将我的推文转发给我，希望你们别再转发给我了，我看不完，我每天都看很久，我每天就只睡两，三个小时，我眼睛看的都蒙了。
再一个，推友们千万不要再问我跟爆料无关的事情了，因为这没太大的意义。比如说很多人问我：“到底文贵行不行？“。这个真的别再问了，太多啦！文贵行不行？我要是不行，他们也就不那么说了，他就说成我行了。我行不行跟我爆料，跟他们是不是盗国贼，是不是坏人没关系，和我爆料真假没关系，跟文贵是什么人，是坏人好人没关系。
我们还是要对这个事情的本身高度关注，这样的话可以拯救很多受害的同胞们，能给中国社会带来积极的改变。所以在私信当中就不提这些事情了，不好！希望大家可以理解。
那么接下来，我在未来的每天都会传报平安的视频，当中会有大家高度关注的和实时发生的事情。我会尽可能给你们答案，衷心的感谢所有的推友们、网友们对文贵的担心、关心和关注！一切都是刚刚开始！
大家先耐着心，我们这才几个月，我们爆料的第一季我就说过，2018年五月份是第一季的第七集完成，然后我们进入第二季。给文贵三年的时间，你们再对文贵做出评价，现在评价太早了，太草率了。文贵会用事实，会用三年的时间给你们一个真实的文贵，以及我爆料的真实的目的和爆料的能力，以及所有的答案。
谢谢推友！谢谢朋友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
