<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中国银行 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E9%93%B6%E8%A1%8C/</link>
    <description>Recent content in 中国银行 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%9B%BD%E9%93%B6%E8%A1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/988/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/988/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月4号文贵报平安直播。今天你看我，大家看我穿啥衣服了吗？毛毛装，裤子也是新的，毛毛裤、毛毛鞋。今天我要当圣诞老人去了。咱得有点有点情绪啊！
在华盛顿，此时此刻在战斗室war room，比尔格兹上去访问，还有头两天大家知道的皮特纳瓦罗多次上这个war room。
亲爱的兄弟姐妹们，大家想一想，一个美国白宫的高官能去战斗室做节目，大家知道美国的对官员的管理，那可比中共管理严多了。你说什么，你到哪上节目，你跟谁见面，那可不是开玩笑的。你要像有些官员跟我见面，不提前报告，完了以后不写个十几张报告，那是不可能的。
所以你们能想想，皮特纳瓦罗能去上班农先生的战斗室，他意味着什么？大家去想想那意味着什么。（看手机）哦呦吼，俺的娘，咋这些。天呐！所以说战友们，你想想皮特纳瓦罗啊，这个意味着什么，这个意味着什么。大家都知道，他要是到那块儿去……
今天纽约有点下雨，雾朦朦的，中央公园特别特别的漂亮，特别特别的漂亮。
今天上午在华盛顿，有两个重大的项目正在进行中。进行完以后，这些人都将开车来咱们喜马拉雅大使馆，来和文贵见面。来之前他们说，文贵咱今天穿休闲装行不行？因为有家属来，还有孩子。我说好啊，咱都穿休闲装。我就拿出了这个当年很有意义的一件衣服，我这是有3种颜色，还有这个蓝色的泡泡装，挺可爱的啊，所以说中啊！
大家想想，战斗室能让这些人去，接下来大家知道，战斗室将是谁的战斗室。毫不夸张地说，战斗室里边是由班农先生他一手创造和主持，几个都是川普总统最相信的人。接下来战斗室，除了他的内部弹劾，我们接下来就让他成为灭共的战斗室。
今天很热闹，昨天也很热闹。大家想一想，昨天我推出了人民银行的这个文件，他证明了什么？我想让杨洁篪，我想要王岐山，我想让孟建柱、孙力军、吴征，我想让你们知道，只要我想知道的信息，没有我知道不了的。你们平爆小组干什么，我都知道。
你发出人民银行这个信，一发出来以后，我在美国的很多官员心目中的地位，一下子给高起来了。因为在成立这个法治基金和法治社会的时候，我曾经向凯尔巴斯先生和班农先生，我告诉他们说，我说当这个基金成立之日，当你宣布之时，共产党就要在国内发文，不允许捐款，甚至抓人。就这个问题我给相关部门写了报告。
凯尔巴斯先生是美国金融委员会的成员，班农先生是美国白宫的国家安全委员会的成员，现在还是某些、某些、某些的成员，还在脱秘期的美国高官。他们说文贵呀，你说什么我都信，这个我们真不信。共产党不会愚蠢到这个程度，那将意味着对美国金融战争。
他说你知道吗？他们要发给中国银行，如果发给中国银行说，Bank of China （中国银行）你不能往美国这个基金捐款，捐款人我给他抓了。他说我们就要对中国银行在美国的分行，我们可以把他所有资产查封。这是个起码的常识，他们不会那么傻。他说Miles，你没在政府做过事，你不懂政府。
我告诉他们，谁敢跟我打赌？而且我说他发出的文，这个文发完以后还一定是绝密、机密。他说绝密跟机密是什么级别？我就给他们讲了讲。
不到两个月，我们得到了这份文件。当我把这份文件交给他们的时候，所有当时参会的人说，Miles，这个文件是真的吗？这、这怎么像你写的呀！我说拿去鉴定去吧，而且我这有原件，不仅仅有复印件，还有原件。去检查去吧。大家知道检查的结果是什么，百分之百是真的吧？我造不了假。
最夸张的是下面，发文的下面，战友们看了吗？大家仔细看每个字，所有的国有银行、商业银行。哎呦，这、这每个字都值多少钱呢！美国人傻了，欧洲人也傻了。大家都查一查，什么储蓄银行、中国银行、招商银行、交通银行、建设银行、民生银行、各商行，大概180家银行。这180家银行有多少家银行在美国、在欧洲有分行，在日本有分行。咱就可以在所有的国家，可以起诉所有的分行。老子可不起诉人民银行，你傻叉，我要起诉商业银行。
如果，大家记住我今天这句话，任何一家银行要经得起这家起诉了，那郭文贵就是放狗屁了，就是郭骗子。我等着他！这一下美国人对我是刮目相看，特别是金融口的，本来对我相当不忿，老觉得爆他哥们王岐山不好，从那以后对我是毕恭毕敬。知道郭文贵有本事，懂中共、懂金融。
结果他们就说，哎，那赶快行动。我说不要行动。我们要看到共产党，他有多少次事实上的犯罪和威胁，和毁坏中美之间的金融协定。我说，我们等着吧。直到在三个月前，很多内部的战友，给我发出了很多内部文件和内部银行的很多信息，以及很多战友被威胁甚至被抓捕的时候。我说时候到了，但是再等一等。
你不能老学路德先生，什么事——狗窝里边放不了馒头，像我老娘说的，马上就重磅啊，重磅中的重磅啊！就出去了，不中。咱得忍着，咱的目的不是搞媒体，咱的目的，是要消灭中共，聚集对它打击的能量。所以说亲爱的战友们，我再次向大家呼吁。为什么昨天我要澄清，文贵在G-News上，G-Post上，YouTube上，已经向大家公开了我的一个新的手机号码，上面有软件Telegram、Whatsapp、Signal，包括iMessage都可以，战友们有什么信息就直接发在那上面，我不接那个电话。那电话不接的，你再打也不接，而且打电话我说我不接的，你打了的，我就不排除把你这电话交给有关部门去，我就认为你是骚扰了，那就是骚扰了，大家要记住。
如果有什么样的信息，有什么样的要求，请发给我。最重要的，我希望战友们凡是捐过款，款没有汇出来的，不管是1块还是100万，请把你汇款所填的信息发给我。当我们起诉商业银行，赢了以后，我们会给按照比例，按照赢的比例给大家分成。我需要大家提供绝对的全套的你填汇款票据、银行信息、帐号，发给我，越多越好。战友们如果你们当时汇款受到威胁，你给我留言也行，说我是谁是谁，我在什么地方，什么银行，我有什么样的身份，可以证明当时我汇款没让我汇，没让你汇是100万、1000万都可以。最好是1个亿，我们向他索赔就是1个亿，美国法庭的认证非常简单。
据我所知，有人通过微信、支付宝付款给拦下来了。有个战友是做贸易的，付97万美元，这97万美元他就没汇出，但是他没有银行票据，他在银行填完以后银行就对他说不能汇，这汇是犯法的，而且你要留下信息，后来警察还找他谈话，但是没有证明啊，没问题战友们，你们帮助法治基金不一定老出钱。记住，这个时候你给法治基金、给我的信息里边写个东西：我是谁，我当初汇了1000万还是970万，我在什么银行，一定说是什么银行，什么分行，什么时间他没让你付，就够了，就够了啊。这个信息经过确认，未来打官司当中，法庭一定会认的，法庭认了就有可能拿到赔。他不给，咱就把他银行在美国、欧洲、日本给他封了。
这些钱，大家记住，法治基金起诉的钱，未来赢了以后要和所有提供证据还有咱们捐款的战友们平分！啊，记住我今天说的话。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，跟共产党的战斗要斗智、斗勇，我们要唯真不破，真、善、狠。现在想起来那个都不是胡咧咧的，只有真了，你才能干掉共产党现在的这个国家政权。就像我昨天说的，甘迺迪总统说过，什么样的国家政权就会出现什么样的犯罪；共产党就是个假、黑、骗的政权，中国流行的就是假、黑、骗的犯罪。
我们只有真、善，还有狠，坚定才能赢。是吧战友们，想想对不对？咱们这几年走过的路，共产党一波又一波的攻击，平爆小组6万人，组织了一个国家的力量，找来了孟维参、熊宪民、夏业良、鸡腿潘、火鸡龚、郭宝胜、叶宁、陈军、何频，还有什么胡平，还有那什么老不要脸的混蛋东西艾未未，还有什么原来上最早上美国之音节目叫什么章立凡，私生子章立凡，还要证据链的章立凡是吧，最近也出现了一帮垃圾。
共产党的这种流氓行为，大家记住，从中东的一系列行为和美国的行为，证明了共产党只欺负软的，它怕狠的；它只用假的，它怕真的。人民银行这个文件，人民银行的事情说多大都可能，咱们走着看。
共产党给自己挖的坑，多着呢。从这件事战友们能看到，我们有多少战友在共产党的内部，以共灭共绝对不是口号。提供这个文件的战友们，文贵和爆料革命终身不忘，永远不忘！你不知道这个文件多重要。这个文件到了美国白宫的时候，美国白宫所有人看到都会震惊，都震惊了。有些人说，老大，说这个文件就说明了共产党已经乱了，他们真的怕班农啊，真的怕Miles Kwok啊——增加了美国灭共的信心啊。
共产党拿咱那么当事，总共印了32份文件，只印了32份，他存档一份，交给国家安全部一份，交给七大银行一份，国家安全委几个局一份，咱还有一份——啥感觉啊，战友们？以共灭共，那不是吹牛蛋的，经过时间，都会证明的。
我可以告诉大家，我们能忍这一年，班农先生、凯尔巴斯先生每次说，Miles我们该亮一亮了，这就是美国人，我说不可以，要等着。我们现在有证据的40亿美元，如果战友再提供更多的话，我们会更多呀，是吧。你不让捐钱，那我们就到共产党的国库里去拿，对吧。咱说过空中取钱嘛，法治基金你就以为来钱就一个捐款的路子吗？那是常规的想法，郭文贵人生中从来没走过常规的路。我们可以去取钱嘛，合法取钱嘛，通过法院取钱嘛，在美国、在欧洲、在日本的美国联盟国所有的金融机构，我们都要给他开始。
大家会看到，不但开始，还要立法。这两张文件可值了钱了。法治基金的作用，坐在家里就把共产党给收拾了。战友们只是亮了亮钱，钱就没用到，我们就拿到了好几倍的钱——这将写入未来的世界的金融史册，《哈佛商业论》里边，它一定会写我们这最最精彩的篇章，谁都挡不住。
我给你玩明的，共产党，我给你玩明的，我告诉你，我跟你说我想干啥，我即将干啥。咱不玩暗的，不要找你那吴征啊，钥匙澜啊，是吧，你这些烂崽，什么董克文啊，是吧，这些小烂人，一个个把他们饿的肚子乱叫，然后过来咬我们，是吧，乱撕乱咬的，这都是下三滥的路子。我们不是，玩明的，而是按照法律，按照规矩。这是一个。
大家看到，非典现在美国人也关注了。昨天星期五，美国人已经是成立了专门小组，了解中共的非典真相。美国人说，他能把非典搞到香港，也有可能搞到美国。唉，我说美国人学聪明了，我说我是蒙的啊。咱在这声明，战友们，我是蒙的，没证据，别又找我要证据链来，鸡腿潘、火鸡龚、章立凡私生子、艾未未，什么要证据链，你大爷来的，你要什么证据链。我蒙的，我胡诌诌的，你别听，你来告我。
非典啊，现在这个事儿已经引起美国重视了。
我听说昨天下午的时候，香港政府又成立了所谓的……香港的昨天下午，也就是我们这里晚上11点的时候，香港的战友给我发信息。香港政府内部的，我可以毫不夸张地说，香港政府内部做啥事我都知道。大家看看林郑月娥相信的那几个人，都是我的老哥们儿，都是过去跟我旅游的，去非洲玩的，都老战友了，二三十年的朋友。海南亚龙湾开发的时候，第一个酒店的投资人，现在是政府高官高官，都是我哥们儿，亚龙湾第一个妓院也是他开的，当然了也有很多明星是他管的，我想知道啥我能不知道？香港政府已经没秘密了。
香港战友们，我告诉你们，香港政府早就被共产党所谓的“平港小组”已经彻底接管了，所以香港政府没秘密，就那几个鸟人，都是傀儡，但是有些时候还是有用的。
昨天晚上，也就是香港的昨天下午，他们告诉我说，我们刚刚成立了一个非典的小组，有人说郭文贵在媒体上说，这个“非典”是中央设计的一个“镇暴”的一个理由和借口，林郑月娥就愣在那儿。她说我咋不知道这个事，真的吗？什么时候说的？说我要看看这个视频。一会儿秘书就把我视频给她看了，她一声也没吱。
结果这哥们信了，说文贵啊，你说的是真的啊敢情？他说，我发现我们领导没有任何回复，非常震惊，看完以后一声也没吱，开完会走了。他有点相信了，他说这可能是真的啊！我说这是瞎蒙，瞎蒙。共产党就是烂嘛、骗嘛、设计嘛、陷害嘛、是吧？所以呢，我说这都是蒙的。
现在叫“非常香港”，另外一个“非常台湾”，台湾的黑盒子已经解密了。共军派出了N个人，现在在福建有对台的三个班子，就是一定要把大选拿下来。在厦门，还有在其他的某个县，专门进行通信监听，指挥台湾作战，务必拿下，务必要拿下台湾大选，韩国瑜，一定要拿下。绝对不能让蔡英文连任。军办、军委七办、还包括总政联络部全面出击，N个人已到达台湾，除了原来工作的，现在很多人在台湾。
亲爱的兄弟姐妹们，你们看看最近澳门，澳门有些诡异，在澳门有一个对台的指挥中心，对港的指挥中心，就在澳门。未来会有人爆出来的啊，记住我今天说过的话，未来会有人爆出来的。在澳门对台、对港的指挥中心，包括情报收集中心，现在美国也了解了，但是台湾的黑盒子引起了美国高度重视。所以美国高层说，必须把这件事情以最坏的角度去想。
现在台湾的内部，就有人想定论了：属于操作失误，自家天气原因造成了坠机。而且让现在没死的人要出来作证，已经安排了，就是要妥协。这个台湾内部太多卖台贼了，太多混蛋了，但是你能不能过得了美国这一关，咱走着看。
接下来随着中东事情的……苏莱曼尼这个事情能不能引起战争？绝对不会。能不能引起报复？一定会。敢不敢对美国开战？绝对不可能。能不能把美国对中共的所谓贸易之火、灭共之火引到中东去？能。全部都引到哪去？都引到中共那儿去，都引到中共那儿去。
接下来美国会对北朝鲜有大动作，对台湾会有大动作，对香港会有大动作，对中共会有直接的动作！
香港，我在几个月前说，要撤王志民，撤了吧。我们爆料革命，从来不妄语。我们说他撤，他就一定会被撤。张晓明也会被撤，一定会被撤。骆惠宁是习的人，习这回开始觉得王岐山和江家在设计他了，要用自己人了。
骆惠宁我认识，喝过酒，人不错，此人啊还是有想法的。这个人是明着说话很有道理，下面手很狠！绝对是吃人不吐骨头那种人，不但不吐骨头，连声音都没有。
姓王（志民）的吃女人饭的，给领导敲腿的，当时在北京餐桌上说郭文贵胡说八道，杨洁篪、王岐山同志亲自给我说香港的事干得好，谁让你走那不可能，别听他们胡说，有我们在呢。他们懂个屁啊，吃软饭的人，占小便宜的人，永远他的档次就这么低。我们是站在中南海的上空来看中南海，他是站在中南海的毛屎坑里边来看我们，角度永远不一样，结果也不一样。
这个“双休陈”呐，陈峰最近日子不好过。继我们爆料之后，爆他的双休事以后，把王岐山给惹得很火，说你的麻烦就没完没了，你非要把我弄死在你手里不行。陈峰最近很紧张，跟他哥们暴怒，说我早晚得干掉郭文贵，做掉郭文贵。这是第一次有人告诉我，说他陈峰要做掉我郭文贵，坚决要做掉郭文贵。呵呵，我听到特别想笑啊，还轮不着你陈峰。你呀，你在我万里之外。
陈峰，我想要你怎么着你就怎么着，我想要你今年春节三十完蛋你肯定完蛋，但是现在你完蛋了不符合我们的利益。你跟王健先生死了，怎么办呢？他死了就不管用了，老是弄那个尸体，只能说被杀的事。我们需要你运作，你得活着，你在那块儿扑棱的时候，就是我们赢的时候。我们可不需要你陈峰死啊，我们也不需要海航死，海航在那扑棱，就让全中国人看到，你们个个都是一刀就毙命，马云直接拿走连声的没有，马化腾、王健林就更别提了，在里边被关的时候磕头下跪，惨痛至极，身体还有毛病了，“病保”，连柳传志这样的人都被整的半死的。
为什么海航能活这么好啊？我们就让你海航成为一面镜子，照出共产党的腐败，和盗国贼的真面目。
我们以共灭共不是光共产党，不仅仅是共产党的内部人员干掉那几个人，我们还希望用共产党的事实，用共产党的人和盗国贼的家族，来印证共产党须要消灭、应该消灭、如何消灭。
所以陈峰同志，你还得活的好喽，你还得继续双休，你不双休我这看不着片啊，不好啊，我让美国人、欧洲人看到你双休视频的时候，人家对我肃然起敬，Miles Kwok厉害。你不双休了没有视频看了，他们对我都不太尊重了。你海航不玩点猫腻儿，我怎么能证明中国金融界就是腐败，是被盗国贼控制的？你的假贷款、操纵股市、造价文件。别人好好的，我们15%企业负债率给我们收走；人家马云的企业不管如何好好的，你给收走；那微信是盈利企业，你给收走；你海航一堆烂债、一堆金融票据、一堆金融欺诈、一堆盗国骗贷，不关你。
我告诉国内所有的战友们，如果你再告诉所有企业家的时候，你把你的遭遇往南看——海南岛！海航！陈峰！“双休陈”！你只要一这个姿势（双手合十），人家全明白了。你双休了吗？你双休了吗？你双休了吗？哎，这就都明白了。这个词儿还没有被屏蔽啊，大家一吃饭一见企业家，你双休了吗？你双休了吗？就都知道了。想想海航，人家多牛，你咋弄的这么惨呢？因为你跟盗国贼没关系。
所以海航陈峰同志，还有海航，你们不能死，你们得活着，你在那扑棱，就是一个最好的故事，最好的故事，是吧？
我就不说了。亲爱的战友们，祝大家周末愉快！一切都是刚刚开始！
不管共产党你咋折腾，你结束了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/718/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/718/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是六月25日，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？今天六月二十五日，文贵报平安录播。
今天纽约，昨天晚上下了巨大的阵雨，咣咣的响，那个水呀，就跟泼下来一样，哎？我说是不是这王岐山孟建柱同志往美国送几个导弹啊，结果不是。我以为中共的要杀美国这黑手来呢啊，结果没来哈哈，全是口炮。
不知道战友注意没有，在过去将近四十个小时，全香港的媒体，和亲中媒体，包括中间媒体，所有对香港的，612，6月9日的，人类有史以来，最规矩，最闻名，震撼了世界的抗议行动，统一观点。
是什么？由于现在有人到税务局大楼，警察总部，继续抗议，要求撤销逃犯法，反送中，影响了居民的生活，这是一个普遍的调子。然后中国人大，李飞出来讲话了，立法的，管香港的，基本法小组的，看看基本法小组都是什么人。。你可以游行，但你不能搞暴力，我反对。怎么样，人大出面了吧。
然后香港的所谓的名流，到处说，可以抗议，不能有暴力。然后卢伟聪首次出来说话，跟警察协会：我一定要查清楚，那些抗议行动的违法行为。英国西方的媒体，要求独立调查。更夸张的是，在香港很多地方，打着横幅，支持香港警察，执法，反对暴力。大家发现了嘛？蓝金黄的力量就这么大，共产党就这么不要脸，操纵媒体的能力就这么强。而且没有一样，脱离文贵对当时的预测。
香港的倪匡先生，历来对香港和共产党的问题看的很清楚。有一段视频，抗议行动，反映了香港的内心世界，和真实香港人的素质。还有一句话，群龙无首为大吉，这句话说的太好了！香港如果有人挑头，有六四那群王八蛋，假的，打的六四幌子的，吃血馒头的，六四血卡的欺骗者，完了，香港完了。
「群龙无首为大吉」这句话说的真好。
然后在想想香港那天警察总部， 大家想想，那天如果把警察门撞开，那里边埋藏着什么呢？ 孕妇，老弱病残。完了，香港完了。包括，如果有人借机真的放毒了， 在香港警察要是放点毒，你说有毒，你去砸香港总部去了，事大了。那已经不是反革命罪了，那是反人类罪了！这就是共产党，谁和共产党和某最后的结局都这德行，不要脸，无底线，瞪眼撒谎，就相信钱和拳头，永远不相信真理和真相。
所以再看我们过去两年的爆料革命，如果我们去搞什么共振，上街，在大陆，大家想想什么结局，那个吴建民那个王八蛋，那个死鸭嗓子，还有什么加拿大李一平那个畜生。还有唐柏桥这个混账，郭宝胜这个假牧师、骗子，夏业良这个畜生，韦石，像博讯宣传的一样，还有熊宪民、屎诺，还有什么胡平这个畜生，这个不要脸的东西，得多少人死啊？听了他们的得多少人上街啊？得多少人被抓起来啊，共产党就等着你冒头呢！拿着你人头，来领维稳费，骗共产党的钱，黑吃黑，最后还是老百姓的事。
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，这有多可怕！这不是个简单的就说说了得的事。
还有一个，再想想这两年，所谓的什么，国内的一个个的，民主民运分子，最后一结局出来，全捐钱，全要钱。你再看这两年她们发起的活动和行动，全是死人的要，而且死全家的要！跟共产党斗，你必须用脑子、用意志、用智慧，以少胜多、已巧胜他们傲慢、以美灭共、依法灭共、以共产党内部的有良知的人，和绝大多数被威胁的人去灭共。靠那几个伪民运、假民运骗子？袁白冰、袁弘冰、潘晴、相林搞个车开开，共产党就没了？
一帮子大头症，天天出书，天天出观点。夏业良这个王八蛋，这个畜生，你说不要脸到什么程度，要到处捐钱，要把钱送到美国海豹突击队，到中南海上空去炸掉中南坑，这是夏业良！夏业良的老婆还在北大教书呢，儿子在美国上着大学呢！还要教博士生呢。家里面在美国有豪宅，天天搞房子对外出租，Airbnb，他要组一个海豹突击队。你说夏业良这个混蛋、畜生，你说多流氓！你组建的那一天你就犯罪了，谁给你捐钱，谁给你有行动，叫支持恐怖行动，在美国，在哪国都把你抓起来，一辈子待在监狱里！
接下来我们对夏业良的诉讼，一个接一个，其中就包括这个。直到让夏业良哪天在美国人面前彻底交代，你拿着美国身份，美国护照怎么来的，你到底是反共产党，还是你就是共产党。然后海外的这些共产党布置的蓝金黄力量，沉默的力量，美国之音里面的张晶，都得说明白。香港被渗透到什么程度，大家想想可不可怕！
昨天香港发起的新的运动的几个朋友跟我联系。其中一个观点，让我看到香港人的智慧。说郭先生，我们下一步不但在法律范围内要达到我们的目的，我们要更加的做到，来无影去无踪！
高！来无影去无踪，香港人用粤语说出来特好听！
现在香港人明白了更大的一个问题，所有香港人说，香港那天200万人的赢，不是说你200万人上街就赢了，核心问题在美国！如果美国不想取消香港自由贸易区的地位，100%这个法不会跟你停。
这是郭文贵第一个向美国政府，向国会提出来的，我是第一个提出的观点。
我们的班农先生，我们的凯尔贝斯先生，我们的当下危机委员会，我们的美国N个朋友，在两年前我就开始说。没这个，香港不可能，香港已经认识到了。这些人都认识到了。那天香港的最终的结果，还是在美国。香港赢与输，关键在美国。
台湾的未来是否和平，是否安全，是否能选出一个卖台的总统，还是一个给她未来的总统，关键在美国。中国人民的喜马拉雅目标是否实现，是否能实现真正的依法治国，信仰的自由，关键在美国，毋庸置疑的。亲爱的战友们，毋庸置疑的。
所以在美国的行动有多重要！接下来，你们会看到美国，不仅仅对华为，不仅仅对中国银行。刚才我也看路德先生马上直播了，4家银行在美国立案他们不理。你让他别理，跟李红宽那个畜生一样。别理，缺席审判，缺席审判随时可以抓你。不是
缺席审判完这事就拉倒了，判完你输了，法官随时可以抓你，永远，没有中间期，随时可以抓你，随时可以在全球查封你的资产。我是第一个说中国银行要出事的。
还有一个，战友们，千万别掺和内斗，政治斗争。一旦香港，一旦中国国内的问题，变成了政治斗争，美国就不能管了。咱不掺和，他们斗死才好呢。大家往回看，昨天路德先生也说了，他现在要回复，当时有人把我定为这派、那派，用心险恶。但是咱没上他当，也没让战友跟着我上这当。
最近共产党把很多战友家人给威胁了，把战友抓了，让他出来诱惑我们的战友上当，散步威胁信息：我被抓了，我全家被抓了，散步恐怖气氛，然后钓战友的鱼。包括让战友帮助干着干那，想办法诱惑战友。
共产党清楚，没有爆料革命，没有今天全世界反共的高潮。共产党清楚，没有我们爆料革命，不可能让全世界那么早看清共产党的本质，和对全世界的威胁。这就是爆料革命的价值，
但这不是我们的目的。我们的目的只有一个，彻底灭掉共产党。
莘县阳谷县达县啊，咱们走着看。
为14亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，平安祈福..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/647/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/647/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
鼻子好多了！好多了战友们！好多了啊！
我给大家报告一下，因为今天我有约了电视台的采访。人家采访呢有要求，其中就要有一段在我直播当中采访。所以呢，亲爱的战友们，我旁边就站着电视台的，希望大家理解一下，理解一下，理解一下啊。亲爱的战友们，今天我想跟战友们说的事情是，因为今天上午呢，本来是有家电视台三月份就直播的。三月份因为我忙，结果人家都订好了，就没有直播成。后来呢在我母亲的事情以后呢，就约好了，结果因为那个事情又没有兑现。
结果人家昨天从法国人家坐飞机过来，来采访，所以我今天直播。刚才本来是9点开始，我已经采访了两个小时了。一直从上面到下面去，一直在讲，接受采访。我这讲兴奋了，一讲两个多小时过去了。所以说亲爱的战友们，抱歉抱歉，晚到两个小时这是我第一
次。所以说今天就晚了。今天，我想给战友们要说一个特别重要的事情。昨天晚上在台湾，有一个小小的会议。本来是四个人，最后改成了七个人。主要是讲台湾郭台铭选举的问题。郭台铭的选举已经引起了台湾人民的恐惧，特别是郭台铭的背后到底有没有CCP，到底有没有共产党。现在台湾岛上在争论。
同时昨天还有人，昨天台湾一家电视台采访了班农先生。也是在谈论到了这个问题。昨天整个这个会上，跟台湾的朋友，我觉得受益良多，受益良多。我觉得大家看到了事情的本质，包括包括大家都关心的韩国瑜，我当时就说韩国瑜不会选到，他选不下去。他想，他只是一个陪房，陪睡的陪房！就是过去皇帝睡觉的时候，在旁边还预备一个妃子，万一这个妃子让皇帝不高兴咋办啊，对不对，所以预备一个妃子。他也就是那个备妃，「备」睡的，「准备」睡觉的，不是被睡觉的。所以说韩国瑜是个「备」睡的料。郭台铭是真正的那把枪。
这就是当年习近平主席他爸爸当时手下的兵，双枪老太婆战略，总有一枪打到你。但韩国瑜是「备」睡的，是背后那杆假枪。所以说亲爱的兄弟们，昨天我很高兴的看到了台湾，很多朋友们真的看到了对台湾的威胁，对台湾人民的整个的大的设的局。可以说中国共产党下一步将去向哪里，台湾取决定因素！共产党，习，这个CCP，就想拿下台湾！但是你要想拿下台湾，美国要想不参与，那是不可能的。所以他现在最小的代价现在是什么，就是让郭台铭去选总统，和平的把台湾送给共产党。
这就是真的是台湾人民太可怜了，2300万人民不战而降！而且是被郭台铭给出卖了。我就纳闷了，你郭台铭有啥本事选总统啊？你能给台湾带来什么呀？你能给台湾人民带来什么呀？所以说亲爱的战友们，我认为台湾人民意识到了对他们的威胁，郭台铭的选举！而且也确实看到了这件事情的本质，共产党想不劳而获啊，不花一枪一弹，叫郭台铭把台湾送给共产党。但是呢他不会得逞的，台湾人民不会让他得逞的，我深信不疑。
所以呢我觉得，整个啊，整个现在台湾人民的觉醒让我感到极为的兴奋，极为的兴奋。而且台湾人民这次，特别是昨天啊，这个会开的让我很有信心，非常有信心！就是台湾人民要开始行动，台湾人民要发自内心的要这次要成为台湾保卫战。绝不能让韩国瑜、郭台铭当选，免费将台湾送上。另外一个确实看到了，现在国民党内部，现在他们认为：「丢掉台湾不如卖掉台湾。」这个概念已经内部发生了。既然这次如果是再选输了，他们认为就
失掉了台湾，丢掉了台湾，那么丢掉台湾不如卖掉台湾。他们认为就是郭台铭卖掉台湾，他们的日子也比失去台湾好。
所以台湾人民一定要知道，现在国民党内部已经发起了内部的一致口号：「咱们失去台湾送给民进党，送给美国，还不如卖掉了台湾呢！卖掉台湾咱自己能赚一笔钱，而且自己家人还安全，未来还能有个一亩地两亩田的。」所以这是个很悲催的事情，很悲催的事情！亲爱的战友们。所以说这个啊，现在台湾的事情已经成为世界上关注的焦点。包括现在美国，我相信最近美国会有一系列的对台湾的政策和行动。现在是中美之间从贸易战、科技战、金融战，要转移到台湾事件、台湾战、香港战。然后要真真正正地打货币战争，货币战！这个货币战和金融战，和科技战，和贸易战是完全不相同的，是不一样的，亲爱的兄弟姐妹们。
所以说台湾之战基本上决定了七八成共产党的生与死。然后再加上香港之战，这事情就不一样了。所以说现在共产党的末日即将到来，它不管怎么折腾。这个台湾的这位朋友很厉害，了解国内过去一年的这个经济数字。国内的经济绝对是去年2018年不超过3.5，这是真的。所以说如果美国继续撑下去，这个经济一定会崩塌的！一定会崩塌的！所以说亲爱的战友们，这个昨天的这个跟台湾的这个会让我更加坚信，这个共产党被灭指日可待。共产党不可能再在大陆，和在这个世界上继续欺压绑架中国人民，威胁世界和平。全世界都看到了它对台湾和对香港的这个一系列的，愚蠢的、无礼的这种流氓行动。
所以说这个台湾这个国民党这位朋友啊，非常重要的事情——迷途知返！他以为他自己很有钱呢，是不是。但是他意识到失去台湾，他什么都没有了。而且他确确实实知道，共产党的经济去年在3.5以下。而且他认为，国民党内部现在的所谓的，失去台湾不如卖掉台湾！那这绝对不可接受，不可接受的。所以说，我认为台湾陈水扁这样的人得起来，最起码他没有机会卖台湾，蔡英文没机会卖台湾，卖人家也不要。只有国民党能卖台湾！所以务必得弄国民党的事，必须得灭国民党！必须得灭国民党！
好不好，亲爱的战友们，你们觉得要不要灭国民党。台湾灭了国民党，台湾才有机会，台湾要是叫国民党赢了，那就真完蛋了，那就真的是完蛋了！所以说，亲爱的战友们，现在这个咱们的爆料革命一步一步的深入，一步一步的深入。昨天跟这个台湾开会，让我很兴
奋，很兴奋。而且我说，在开会之前还在这犹豫呢。我说你们去支持民进党，宁可支持任何人，支持朱立伦也不要去支持这个郭台铭。
再一个，香港上街运动对他们影响特别大。香港这十几万人的上街，引起了世界的重视，特别是美国。这就是我说的，只要台湾人民香港人民站起来反抗，美国和欧洲一定会站出来，一定会为你说话的！那么香港人民已经上街了，那美国的政府官员看到这个问题了 。美国的官员说，这回从香港的事件看到共产党想得逞很难，美国要出手。现在共产党愚蠢的，它会发现一个问题，它们这些愚蠢的动作，会让台湾、香港、欧洲、美国，所有的人联合在一起。共产主义，社会主义，你想征服人类，想统治世界的这个梦，那是不可能实现的！那是你的噩梦，一定的！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天呢，这个因为，我还得接受采访，我就给大家播到这，好不好，大家还有什么指示？Rule of the law，对啦！人家很关心咱们的Rule of the law。昨天有一位战友，捐了一笔钱，捐了一个六位数的钱，文贵在此表示感谢。你的支票收到了。你这个钱我们要收，非常感谢！捐了一个六位数的钱，非常非常的感谢。法治基金收到支票马上告诉了我。我这位朋友，虽然你在国内，你却让你国外，给寄了那么大的一张支票，非常非常感谢！大概多少，五十万美元，谢谢啦。
战友们，王健的事情我现在不方便透露啊。王健的这个事情，可以这么说：到了快揭锅的时候了，快揭锅的时候了！世界人民在关注！而且正在刑事案中重要关键点儿，我不能去披露！因为大家知道要遵守法律。我相信美国的刑事调查，很快会公布的。王健的尸体一定会被挖出来的！王健的尸体出来，真相就全部出来了。而且我相信法国政府，到最后一定也得配合，没有选择。因为开棺验尸，和政府的刑事调查，法国政府是百分之百配合的。
虽然他们现在在调查的最关键时刻，我不方便多说。大家去想想，记住我说的话，王健的案子拿不出结果，郭文贵那就跟你们没法交待。那就是骗子。我们一定会看到事情的全部真相。不仅仅是王岐山，不仅仅是孙立军和孟宏伟呀，这孟宏伟在法国也把这事情闹大了。现在美国，欧洲，世界上跟他合作过的这些国家，他发过红通的人，都在了解这些事情。这些事情很快会出来的。
（战友：法国政府压力很大），对，是的。
说到中国银行，亲爱的战友们，可以这么说，近期内，我们正在配合，正在努力，我们要把中国银行变成第二个海航。中国银行快完蛋了。刑事调查。我给你们举个例子，在美国有几家中国银行，大家上网查一查。我告诉大家一个秘密，我简单说，战友们都是神人。在美国的银行全都买保险，就是说当你这个银行，因为存款和巨大损失的时候，可以买保险。比如说大律师，或者主持人也可以买保险，就是你的言论啊，你的节目呀，因为什么被人家索赔啦，保险公司赔。像Larry King 五千万美元，像一些CNN的大主播都是五千万美元。
那么银行到当地也得买保险。就是当你存款出现问题的时候，保险公司赔。那么中国银行纽约支行买了保险，华盛顿支行买没买保险，芝加哥银行，洛杉矶银行买没买保险，就是中国银行芝加哥分行和洛杉矶分行，你们查查有没有买保险。一定有两到三家没买保险。没买保险是什么目的呢？就是那里面是间谍。为什么？不买保险了，保险公司不能查你整个的银行，司法机关，法院，FBI也不能查你，除非你是刑事犯罪了。那么这几个分行就可以洗钱。就可以藏间谍。所以说，这几个没买保险的分行，就是间谍平台，洗钱平台，就是江志成的洗钱平台，王岐山，孟建柱的洗钱平台。
知道为什么王岐山把田惠宇，田溯宁这些人放到银行去了吗？洗钱！搞情报！他在洛杉矶开一个分行，就是随便洗钱嘛。就这么简单么。是吧，兄弟姐妹们，只要你们查一查，就清清楚楚了。所以现在，他已经藏不住了，他已经藏不住了。这中国银行这几个分行，在世界各地的，没买保险的，做为间谍活动的，洗黑钱的，都将会查出来。
亲爱的战友们，咱今天就说到这儿。我要继续去被采访。
现在为大家祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/433/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/433/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
