<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Gettr on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/gettr/</link>
    <description>Recent content in Gettr on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/gettr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2163/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2163/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2164/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月30日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2165/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2165/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2159/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2159/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看到了吗？这是鱼蛋汤，鱼蛋萝卜汤。然后呢，荷叶鸡，看这荷叶鸡。啊～还有昨天7哥的大馒头，你看这馒头「弹性」好得啥样？然后呢是枣窝窝头，枣窝窝头。然后这个是7嫂自己渍的酸菜，「烧」排骨。然后还是大辣椒皮儿。
你说这玩意儿这日子咋过吧？啊？多幸福吧？！这才叫幸福的日子！所以说兄弟姐妹们，对不起啦，馋你们了。听说很多人蒸馍馍？嗯，那就对了，爱好生活从蒸馍开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2160/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2160/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是28号了。兄弟姐妹们，28号了已经。刚刚在健身当中在跟一个我们的老战友通电话，他刚从国内出来，中转了7个星期才到达欧洲某国。他跟欧洲某国的元首是好关系。这位战友是体制内的人。“7哥，你全说对了，”他说，“国内是一遍哀嚎啊，现在杀富济贫。”当年什么刘鹤，李克强说的 — 中国的私人企业 5-6-7-8-9，50的就业，60的税收，70的科技，什么80这那的，纯胡扯呢！他说他家里做私人企业的，在地方上，所有企业都被拿走了 — 悲哀啊！他去的这个国家的元首本来跟共产党有勾兑参加冬奥，2000万现金，然后他说这个元首会带上几十个人去，然后「共产党」要他表态，还要接受电视台采访。他说前提是习近平要本人要接见他，哪怕十分钟，因为在他的小国家选举有好处。结果说昨天通知他啥都可以给你，甚至多给点钱都行，习本人不能见你。发生了什么事呢？
我得「把椭圆机速度」降一降，我已经超过45分钟了。
所以说国内的兄弟姐妹、同胞们：大家一定要想到被宰杀的羊、鸭子和猪的悲哀在于被杀前还都以为是开Party呢，还都以为聚餐呢，有免费的餐要吃呢，不会想到共产党、“习太阳”、王岐山给你们准备了什么样的最后的晚餐。走着看吧！
现在广东的好几家银行都内部已经申请了向中央要钱，增加流通性 — 就根本没有钱支出了。结果中央的批示批完以后同时广东专案小组就进来了。第一，要保密；第二，大额支出不允许 — 凡是超过10万的要报备，外汇绝不能超过1万。所以说银行完了房地产能好吗？银行完了，房地产完了，你觉得会有工作吗？但是没办法，很多人都在这无知之中，跟1927年，1917年和2008年都一模一样。就包括西方世界，人面对幸福，面对欢快，多少都可以接受；很多人，绝大多数在灾难面前，在面对饥饿面前，都充满了幻想。
咱这战友说，他到这个国家以后，这个国家的领导人说，“我和你们中国的外交部打交道过去15年，我看到了外交部的整个的精神，人的变化。” 他说这个国家完了！完全是一种疯子，完全明知自己胡说八道，就像演戏一样。对着摄像头在同事面前说一种话，私下里面告诉他的老朋友说，“哎呀，能拿点钱拿点钱吧，多拿点钱，别想那么远。”这是外交部告诉这个国家领导人的。所以这个国家领导人说，“对呀，我能拿多少拿多少。”说送给他们的疫苗，他们都卖给别的国家了，根本不用，在去年的时候。这是外交部的！
你说这个国家老百姓什么被外国洗脑了，兄弟姐妹们，发自内心的说，人类不会死绝的。人一代一代的生下来，有些人无知到真不知道死有多恐怖，不知道死亡就在前面。还说被外国洗脑，人家洗你脑干啥？洗你的脑有钱？有饭？他们就没想过为啥洗你的脑？洗你的脑你的国家领导人把这个网络给弄个防火墙干啥？反洗脑最好的方式就是打开防火墙让更多人知道真相，知道共产党的四个自信，“爹亲娘亲「不如党亲」”的文化，中国人养老多好，火葬场不花钱，是吧，墓地也不花钱，大家都能找到工作，学校里一片和谐，没有双修，更不存在什么“宇宙无限大，地球一粒沙”这种“浪漫故事”，是吧 — 你说这人都这样？
所以咱们战友刚才感慨，他说，“7哥啊，真是一个天堂一个地狱啊！”这个战友可不是一般人，出来以后 “绝不会，永远，”他说，“死在外面骨灰都不会回去。”哎呀，我很感触刚才在运动的时候，把这个感触分享给大家。兄弟姐妹们，有些事我们能做，有些事我们做不了。就这些无知的被洗脑者 — 让他们去吧，没办法。悲哀啊！也是这些人在撑着这邪恶的共产党；悲哀啊！包括你们的家人，我的家人；你们的朋友，我的朋友。几个不是这样？有多少人不是这样？
盘古没出内奸，裕达国贸可出内奸了。最后出现了几个内奸跟李友，跟万达合作坑害同事、员工。这账能不算吗？早晚得算。他们以为什么呢，是吧？能捞则捞，郭文贵回不去了，裕达完了 — 能吗？过去“杀地主，分田地”多少报过的仇你知道吗？怎么可能没人报仇呢？这个世界被欺骗，被玩弄了以后的反应一定要报仇，是吧？他们买通了个别裕达的几个高管、老员工，欺骗了这么多员工，能拉倒吗，是吧？对7哥来讲，过去二、三十年我都不在那儿拿一分钱，还往里拿了一、二十亿进去，是吧？但是你说这些人他们就鼠目寸光，他以为这些员工不会知道，7哥不会知道。李友、王健林最爱玩的就是行贿嘛，买通嘛。这种李友这孙子全家人都这么贱，就是谁都能搞定，谁拿钱都能搞定，拿女人，拿钱就能搞定。送一个余丽不行十个余丽，十个余丽不行他把他闺女再送上去 — 他俩人就这样；王健林就更是这样了，没搞不定的官。那盘古（裕达）几个老员工还搞不定吗，是吧？他没想到 — 多Low啊？！看看7哥这些年的历史，我最看得起我自己的就是我从来不干这种卑鄙、龌龊的事情。对不起我这个命，对不起我的一切，我是有尊严的。我为什么这么做啊？我不做事我还叫郭文贵，我为什么那么阿杂的做事？这么阿杂能没有报应吗？
好了，啥都不说了。我这心脏是多少啊现在？我觉得这会儿下去了 — 170左右。啥都不说了，明天大直播。哎呀，我这眼角皱纹越来越多呀。这叫好色纹呐，我也没好色呀？我哪好色去？姆盖嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2157/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
羊腿！排骨！你说这要配啥最好吃，兄弟姐妹们？
然后看这个。哇，7哥专为7嫂蒸的大馒头。哇噻，今天这简直绝了，这就是爱的力量啊！
你说这，哇塞，这家伙，这大馒头绝了！兄弟姐妹们，哇塞，你看看，你看看。这小Snow馋的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2158/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2158/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27号。前天大直播后，我们的“爆二代”，“爆三代”太棒了！我们的玉山和一叶一菩提夫妻俩，迷你Q，还有Panda还有我们的Twins，这些真的是北极星。我们的Tong Tong，这些孩子简直是了！喜安娜、喜安迪火大了，火大了！咋弄啊？国内战友反应强烈，觉得我们这节目办太好了。接下来，就是后天星期三直播完以后，1月1号的大直播大家都很重视。直播力量越来越大，真是，为什么？咱说真话。是吧？咱说真话！生活就是这么美好。
昨天晚上回来以后，你们7嫂要求：“你蒸这么好馒头也不给我蒸一蒸？”这确实啊，还真是，那昨天晚上我就和了面。醒了一晚上，今天早上不到8点起来第二次醒发，然后刚才大概11点跟日本的团队开完会我又开始蒸馍，又开始一个一个的醒发，擀面，因为干面嘛，然后弄完以后现在上锅，马上来录直播。上一次馒头因为是低筋粉，做出的馒头就是有时候还达不到那个感觉，但听说高筋和低筋混合的已经被如水、老凯他们吃傻了 — 绝对好吃。但是表面没那么好看。昨天晚上我这个面和今天这馒头简直绝了！绝了！我折进去了大概500克的面粉，干面折进去将近600克，你想想啥感觉吧：雪白、光滑、弹性极好。还没蒸呢弹性都出来了，一会儿出锅。哎呀，有时候做做饭真幸福，真幸福！绝对好。今天是专门儿给你们7嫂做的，所以说今天是7嫂专享 — 咋办呢，是吧？必须的啊，你7嫂必须有这种特权，是吧？
国内这几天，哇噻，好热闹。国内各地区春节前的金融、房地产、失业，还有一些这些明星被抓，这个被查，那个公司被封…多了去了！这时候美国内部做出决定：希望给共产党一些好处。给共产党好处的目的是什么呀？要让共产党麻痹 — 你看，美国又给你和好了，恢复到10年以前的关系了，是吧？回归到10年前的关系你就不要对美国再干什么坏事儿了。甚至病毒不溯源；税取消；美、中元首甚至要安排见面；甚至提出来在亚太支持在亚太的永久和平，支持中共加入日本的亚太贸易战略协议，加入一篮子，甚至美国说你加入我都可能加入。是吧？现在要哄共产党，要让共产党内部经济的崩塌和坠落，特别是美国要利用中共内部的习、曾、江、王、孟、杨洁篪的这些内部的复杂政治斗争和矛盾，包括充分利用中国社会四分五裂的社会矛盾，以及五十几个民族之间的矛盾。
美国聪明啊！大家往回看，美国在当时干苏联的时候那干的太聪明了。就是“温水煮青蛙。”经常还给你熄熄火，现在就到熄火的时候了。你会看到一系列的共产党的小粉红，爱国主义者会起来，包括对中共一些技术上的开放都在考虑范围内。听说，我这全是听说，胡说八道做梦梦的，梦到的啊，这种情况下会出现什么，兄弟姐妹们？ — 叫“虚假繁荣，回光返照！”共产党觉得自己又年轻了，又回到18岁了，是吧？特别是在广东，就南方和北方经济和社会各方面极为悬殊，东西极为悬殊「的地区」，中国几大城市的能源疯狂增长但对外经济不行，香港港币即将崩塌…所有现在大家可以看到政治斗争的残酷在二十大之前，严格讲，二十大之前的前两三个月才夸张呢，这些都没有任何一个人能解决得了。就像美国看到的中共这种社会结构性的矛盾，经济上本质性的矛盾：没有创；没有科技；而且市场的消费现在已经严重紧缩；特别是海外流通人民币 — 分内部人民币和海外人民币巨大的矛盾，以及超印发的这些货币通胀和通缩；房地产崩塌；金融随时崩盘…
这欧洲人聪明，欧洲人说让共产党自己倒绝对比我们动手好。说共产党最后的疯狂就可能是打台湾，那总要让它自己动，比咱动好。这一点上欧洲人内部形成了共识，但欧洲有两条行动是非常好的：一定天天敲锣打鼓。敲锣打鼓干什么？让共产党疯狂！所以共产党内部所谓的鹰派要在欧洲直接插入，要在欧洲的经济、民生上增加巨大的话语权，直接挑战美国。把日本先撂一边，先撂一边，直接挑战美国。说要鼓励鹰派。这就是当年苏联和中国和美国的关系，现在欧洲认为让共产党和俄罗斯继续在某些「地方」犯战略性的错误符合欧洲的利益。
所以兄弟姐妹们，谁能解啊？这就是新三国呀，是不是？现在严格讲就是四国演义：美 — 欧 — 俄 — 中！日本得排后面去了，轮不着它了。这种情况下，兄弟姐妹们，什么最重要？经济最重要；媒体最重要；还有hold得住最重要，自己不要犯战略错误，新中国联邦在这个历史时代才能真正地显示出！我们要hold得住，我们要做四国之后的，严格讲是春秋末期，四国开始的我们要做司马懿。所以兄弟姐妹们，干什么？加速强大我们的经济，加强我们媒体平台，让更多的战友加入，就像我们的这些“爆二代”，“爆三代”，让更多的人加入，更多领域，强大新中国联邦的抗压能力，抗风险能力，抗突发事件的能力，增加管理人才 — 绝对要找出我们要找的好人，强大灭共在国际上的舆论，强大灭共的正义性，强大灭共的必要性，让西方世界看到和我们站在一起。然后让西方看到我们是无私，无利，没有任何政治图谋，而且完全尊重西方的宗教、信仰、文化、法制系统，最后达到“以美灭共、以共灭共、以钱灭共、以黄灭共。”
好日子实在离利我们太近了 — 无疫族，没有任何经济、政治压力族，美好的世界就属于我们的。你说呢，兄弟姐妹们？俺得蒸馍去了，后天直播。
G-Fashion！G-Fashion！G-Fashion！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2150/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2150/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来来来，看看，炖的羊肉，羊肉。今天炖的羊肉骨头。这个今天有文佳，还有我们的如水，还有老凯，还有拉姆，拉姆好像不吃肉。
豆角 — 真正的好豆角！然后这块儿这个羊肉 — 羊肉汤。哎呀，这羊肉丸子酸菜，这酸菜太牛了，太牛了！
然后呢看这个，看这个，看这个啊 — 馍馍，馍馍，馍馍。阿弥陀佛 — 乖乖嘞！哎呀，这香味！天呐，你看这个弹性，看看这个弹性！大家今天看到为啥食馍了吧？看看这弹性，哇，绝了！看看这个；看这弹性。
7哥是吹牛啵，是吹牛啵？哇哦～没有塌哈，哇，你看看这弹性。哇～看看，看看！简直太牛了，这个馍；大家看看这弹性到啥程度，啊？！看看这个，看看这个！哇噻，我掰开一个看看啊；看看这个，这就是今天「一会儿要吃的」…哎哟我的妈呀，真的是太牛了 — 你尝一口，你尝尝 — 这个香的简直是…战友们，你看这个里边Q弹的！哇，这个面香 — unbelievable！
太幸福了！一会儿直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2152/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莘县阳谷县搭县，咱走走看！
再祝大家圣诞节快乐。中午或者下午2点以后，7哥可能吃播。但是不吃播的话就到2点钟和25岁以下的“爆二代”乱聊直播。
然后特别重要的，还有去年答应战友的事没办，我今天得给办了。我一听这首《酒灭中共》— 啦啦啦啦啦！我就兴奋，这首歌我太喜欢了，真舒服。谢谢兄弟姐妹们，战友们：没有你们，7哥永远唱不了歌；没你们，我什么都不是</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2153/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2153/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，战友们好。这是我昨天晚上睡觉前发的面，我和的面 — 为了今天圣诞节蒸馒头，你看看。我看看啥样了，这是 … 哇，发好了，发好了！看看这个，看到这面发了吗？发的非常好！我要把这个再发一下。
用了600克的面，放了大概6克发酵粉，600克牛奶。昨天晚上大概在10点钟「开始发面的」。哇，真好。我一看到白面就兴奋 — 小时候家里有白面是多幸福的事啊，是多幸福的事啊？现在的人呐都不认真，都不知道啥叫福中福咯，是不是兄弟姐妹们？现在的人谁知道这白面的好处啊？吃白面还能增肥。
真棒！我今天要蒸馒头，兄弟姐妹们。你们可以从这「个角度」就能看得更清楚。这蒸出来的馒头会又劲又好。这个时候要放点干面粉，再折一折（揉一揉），蒸出来的馒头未来就像杆子馍一样。你看我要再放点干面粉，这个面就叫戗面馍，这馒头会更加好吃！
做饭做的是时间，耐心，要有基本的常识。太棒了！真筋「道」呐，这面现在看上去。哇，摁都摁不动啊 — 这样蒸出来的馍馍才有劲道，才好吃，否则软塌塌的。你看现在很多人做的馒头出来太软了。一个个都不愿意用劲，不愿意用时间，对吧？这就麻烦了。
你看我们家厨师还睡觉呢。所有厨师都睡觉呢我都起来干活了，连保镖都吓一大跳 — 咱这勤劳的人呐！好嘞～让它再醒发一会。啥都不说了，等会给你们看蒸馍，等会再分享蒸馍。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2151/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2147/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，刚刚冲完凉。但是今天我的手机就没办法用了，哗哗哗的信息很多，都是祝圣诞快乐的，平安夜平安的，还有很多是战友们希望明天能直播。我们临时决定明天可能12点，也可能2点半开始，根据因为我明天还有会议的安排，很重要。好多会议的安排，不是每个国家每个人都过圣诞节的。根据这个情况可能随时直播，要12点直播就吃播，我明天早上要蒸馒头，家里面蒸馒头，我亲自蒸馒头 — 7哥大馒头。明天要吃播。一说吃我都流口水，受不了，受不了。
明天的圣诞，临时凑齐的晚会，是由我们的QMAY负责总后台制作，推流墨镜小哥，小白，还有Ryan。前台总导演是我们的不到25岁的小王子。明天我们有个特别，就明天25岁以上的都不能上连线直播，都是25岁以下的。明天基本上是个儿童节目，所以大家明天一弄“叮叮铛，叮叮铛”的人才能来。咱这块儿都讲老黄瓜，老豆角的人都不要来了。明天7哥要不盼圣诞老人了，要盼儿童。
明天见。也可能12点，也可能2点，大概直播时间5-10个小时左右，根据情况决定，根据你们的掌声。再次的祝全球所有的兄弟姐妹们，新中国联邦的每一个战友们，家人们圣诞快乐，永远平安！姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2148/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2148/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我们大家都沉浸在互相道平安的时光里。让你平安的：你要健身，强身，要灭共。不灭共谁都不平安；你不健身，你没有健康，没有平安。找各种理由猛吃一肚子，找各种理由不锻炼，它都让你不平安；找各种理由不灭共，它会让你更不平安。
衷心的祝全天下的人们和战友们及家人们平安夜快乐，永远平安！衷心的祝愿所有的战友们圣诞节快乐！
但是别忘了灭共，别忘了健身。啥都不说了，继续锻炼！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2146/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2146/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月23号。健身了吗战友们，健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天大直播完以后很热闹啊，很热闹很热闹。然后昨天晚上都看了将近90分钟的真实的现场的直播。所以你看看连Vice，HBO它玩这种游戏。她知道它是种族歧视，她知道将面对官司，她知道她编辑她撒谎，她知道她欺骗，用这个所谓的制造川普的纪录片，来骗取采访欺骗战友。然后她花了一年的时间搞了这么个事，她非常的清楚。在这种情况下，她把这个放出来。当我们要去播的时候 — 她也知道我们会播 — 所以她到别的平台上播。她要不怕，她要不怕她是种族歧视，她要不怕她是骗采访和威胁采访，假采访，完全是一个这是一种媒体的犯罪行为，她不会这么干的！坏人干什么时候知道自己在干坏事，所以她这个平台，他们的“亲爹”单伟建，还有“亲爷爷”共产党，所以她就这么Low。你不看看昨天7哥那个一个半小时的采访，你不会了解西方媒体的丑恶的嘴脸，流氓的嘴脸！
7哥这次抛出孩子套出狼，套出了一群狼窝。这真是引蛇出洞也把狼窝给引出来了。昨天一个半小时「的原片」播出后，在国内引起巨大反响，当然国外很大反响。昨天晚上都11点了，班农先生还给我打电话，还有华盛顿的原来跟咱们这个「有联系的」“某些部门”跟咱都打电话 — “哇，这个好，这个好！” 他们太喜欢了，说这个事情在美国的媒体界未来会成为一个故事，会成为很多院校媒体学习的故事 — 就是当你去采访一个人，媒体的基本原则你是要有的。就像骗我们的Nicole，华盛顿的，说是采访这是川普的纪录片，还有采访小斯基，现场的青藤，这是所有的在现场的人都是欺骗式采访。然后把腾彪这个孙子这个垃圾，把他老婆女儿给弄出来。最后最关键的问题，她服务一个她最终的采访的目的 — 妖化我们，把我们定为邪教，让我们承担美国和中国之间最大的，两国人民之间所谓的两国文化贸易冲突的替罪羊。给美中两国取消最高关税 — 过去川普总统搞的 — 然后叫我们当替罪羊。更可怕的事情，让华人永远不能参与美国选举，成为美国所谓民主和西方世界的民主的威胁。所有在美国的，在西方的华人这次全被她给打击了。你只有一条—回中共国当奴才去，当它的羊去你是“安全的”，在国外你是“不安全”的。
印尼排华事件你去好好查查历史，都是从这样的媒体报道先开始的。所以说现在就离当年「印尼杀」华人，希特勒杀犹太人一样，说，“他们抢夺了我们的财富，控制了我们的财富，控制了我们孩子的未来，控制了我们的安全，控制了我们的生活，他们是邪教！杀！” 就这么开始的。现在已经走了三步了：我们是邪教；我们是中美关系的麻烦制造者；所有海外华人，这些华人，还像我们正在毁掉西方的民主社会制度，法制社会制度。危险吧？危险至极！单伟建它大爷的，他祖宗八辈咱不会跟他拉倒！这个Isobel Yeung，我们会再跟她好好的把这事说说。她说了也不算，咱说了也不算，美国最终是有法律的，到法庭上算。到法庭上，Isobel Yeung，好好跟她辩辩去，用她的麻花腿辩辩去，让Isobel好好在法庭上说说。现在她觉得她自己：我是HBO，我是Vice — 这种媒体的傲慢你就能看得出来 — 我采访你是给你面子，我说你啥你就是啥。全世界有史以来没有一个亚洲人，华人像7哥一样，在这种西方所谓大媒体面前挺直了腰告诉他们：“你们就是一帮骗子，你们就是一帮流氓！”
14亿中国中国人没有好男儿，也没有好女人，没敢对待这媒体的。有吗？有站出来！它们已经威胁到我们的生存了，已经把我们种族主义化，恐怖主义化了，已经把我们国家恐怖主义化了，已经威胁到每个人的生存了。站出来！站出来！是吧？啥都不说了，还是行动，行动吧。
再一个就是昨天国内的事情太多了：刘亚洲被捕；嗨，刘亚州被捕是二周前的事了。刘亚洲骨子里竖横看不过习近平，也觉得王岐山、姚明珊不是东西。刘亚洲的人跟我都有联系，我头半年前还给他们说呢，我说，“你们折腾不下去，你得折腾进去。”而且哥俩一个搞钱一个搞军事，包括跟刘源啊，这都很危险，习是容不下的。习确定了能继续干一辈子之后，给自己的家人铺好了当皇族，当中国金正恩家族后所有这些对他威胁的已经不是老百姓了 — 富二代、官二代是他的威胁。所有官二代都得给你灭了！所有可能有兴趣政治的，知道他的家庭情况的，知道他底细的都得杀。跟当年的斯大林 — 凡跟斯大林、列宁同时干过事儿的都得杀，因为你知道斯大林是不受列宁待见的，是吧，你知道斯大林有小儿麻痹症，你知道斯大林性能力不行，是吧？都得给你灭了！
像当年希特勒一样，知情者必杀，这是一样的。当年他的御卫军，叫帝国军师，帝国军师这么牛的部队里有几个知情者，就在战争中把你送到前线去。大部队不动，让你死在前面。下一个一定会是杀所谓的“军二代、官二代、共二代” — 一定的！什么江啊，什么什么的，包括宋平的身边人呐，只要活着的，长得像个样儿的，有可能想问鼎大位挑战他的，都得干掉。这是独裁，整个邪恶势力必然要走的路。
第二个就是所谓的“富二代”。富二代你下去折腾着给你爹报仇，给你妈报仇怎么办？你的钱都给你抢走了，你不报仇吗？钱给你拿走了你未来出去咋办？通通灭了。所以现在像解直锟就是自缢而死 — “咔”，自缢而死。想断掉自己的痛苦，想断掉他们抢夺这些海外孩子儿女的钱，所以自缢而死。另外像马云，想尝试侥幸等着江家把习干掉。听说最近马云悄悄告诉几个好人，说，“要搂住，等待着最好的时刻的到来。”哈！马云说的。他日本的朋友说，“还能到来吗？”他说：“一定会的。”马云看来是有信心习会被灭掉。包括许家印最近都说：“不要着急，我们的辉煌时时即将回来。” — 都是等着习出事儿呢。好啊！哎呀，热闹、热闹！
中美之间要大事啊，中欧之间也要大事啊。
现在国内的传染一个市，一个县的封。能咋说呢，能咋说呢？明天直播再说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2142/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2142/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月20号，兄弟姐妹们。真快！12月20号了。又是一个星期一。
昨天我们的大直播完以后，我的天。这是最新款的飞机，3500万美元，死贵死贵的，太漂亮了，你说这天上的飞机就跟中国的蜻蜓似的。昨天大直播完以后影响非常大，特别是解直锟的事情。解直锟已经可以确定是被抢夺完财产之后，还有中纪委多次的所谓的双规问话和上交财富之后，决定正式对他实行双规，然后他在得到通知后马上“自绝”了。还不确切，应该是在他的瑜伽房“自绝”的。瑜伽房把门锁上，然后自己吊死。现在是由他的姐姐的孩子刘洋全面接管产业。他在美国的闺女，前妻的孩子和毛阿敏的孩子因为没办法，来不及，私人飞机接呢回去还得隔离，所以说可能就赶不上追悼会了，这都已经不重要了。更重要的事情，听说解直锟后面故事很大，跟孟建柱，孙力军这案子全扯上了，在里边的人有更多的交代。这等于说叫所谓的新罪，累罪导致这结局。所以说兄弟姐妹们，共产党这种鸟事你就能看的出来，共产党公开说的没有一句是真的。凡是它严肃认真，声泪俱下讲的那都是假的；凡是背后见不着人的那些都是真的。大家能看的很明白。
我这嗓子，就是直播说话太多。你看我这脸看上去像16岁的，这嗓子像90岁的吧？就是说话太多累的。你看老的，捂住脸我是老人了。战斗 — 说7哥没辛苦你们相信吗，是不是？
然后就原来HBO那个王八蛋，那个台一直闹着采访了几年，今年让它采访了，几个月以前。然后用了很烂那个标题：我们虚假的网络，谣言网络。采访了一下子，它播出了很少，我们会有整个全程的录播，咱都防着呢。这是共产党的在今年年底冬奥会前，要它播出的伤害爆料革命，诋毁7哥的信用的，在冬奥会以前要把爆料革命的声音压到没人听得见，甚至彻底诋毁。要没人信咱。这都跟冬奥会都连着的 —「冬奥会」2月14号。所以说你看HBO多夸张，就在这个时候，将近半年前的采访，64以前5月份吧，5月份采访的，好像还参加了咱们64的年庆，然后不播，就等着现在播，为冬奥会前准备的 — 诋毁咱。但是我接受采访，我在直播中说过它几十次，上百次的要求。我就让它诋毁的。然后咱就跟给它对比对比。英喜已经把当时的录播，就是我要求采访可以，现场必须录像，他们是不允许的。我们全程录播，一分一秒不会剪辑，原的，我们会放到我的YouTube上，还有G-TV上。大家看一看。对比一下就「能看出来」共产党的计划之深。HBO这种左派媒体完全按共产党的计划大外宣在冬奥会以前“把咱干灭”，你看清楚了吧？完全干灭！就像解直锟的钱从2018年挖到现在，又挖出了孟建柱，孙力军。用共产党中纪委话的说，“你已经在我锅里边成了我锅里的肉了，我只是早加把火晚加把火的问题，早晚得炖死你，你反正出不了境”，对吧？最后解直锟必死！就像王健是一样 — 我杀你，我让你死，还是懒得我动手啊，是吧？江湖那句话：自己了结吧，还需要我动手吗？这就是大佬。所以你看王健、王建林、潘石屹、马化腾、马明哲、李友还有李友他闺女都是这结局。你走着看！叫他们得瑟。
同时在国际上，HBO和在外国所有亲共的这些媒体都这样 — 你让干啥就干啥。但是就这样咱还不恨它们，还跟它们合作，让它诋毁说咱是“谣言媒体”，说咱是“假媒体”。咋了？那共产党说了几年了，西方的主流媒体有一个算说了好话的吗？怕啥嘞，对不对啊？以它「共产党」的邪恶以它的所谓的诋毁来证明咱爆料，传播咱爆料的信息。聪明的人有智慧人一听就明白了 — 郭文贵说得对，说得好。据说很大反应。刚刚昨天播出来以后，它是付费的，很多人已经说：看到郭文贵完全没输，英文讲的不错，虽然不是母语，但是没输 — 很多人这么反应，甚至很多国内的人大赞，说7哥的英文太牛啦，太牛啦！“你的英文完全听懂了。”还有台湾的战友更夸张，说，“7哥，我做梦都没想到你英文那么好！”咋弄咧？！不爱自己都不可能，是吧？
兄弟姐妹们，国内经济、政治崩溃，还有大家现在想的说彭副出主席要出场，2号人物这事国内相当担心。党内都知道，战友们不知道，说实际上都知道彭丽媛是2把手，闺女是3把手，然后弟弟是4把手，丁薛祥最多是6把手。7把手是谁呀？朱云峰，他原秘书。像栗战书这号儿排不了前八都。所以兄弟姐妹们，爆料革命在愉悦中，快乐中，“以黄灭共，以共灭共，以钱灭共，以疫苗灭共，以美灭共”，每个领域都开展得无比顺利。关键问题是要有绝对的智慧和强大的内心，看破生死，无我的境界。
今天早上有一个战友汇了3500万美元，两笔，汇到我们一个欧洲的账号。大家想知道干什么吗？“7哥，我3500万美元就是要买喜币。我要买从100「美元」开始买，买到200以前，100块到200块钱。”他是过去中粮最大的受益者之一，他讲了一个最关键的话是啥？“7哥，这个世界如果还不知道喜币价值的，不知道G-TV价值的，不知道GETTR价值的，”他说，“他根本就不可能有任何机会。”他正在往外挪钱，怎么也得挪出个500亿美元出来。他挪钱不是从党内挪钱，就是在海外的很多长期投资，像他在挪威的投资，丹麦的投资，荷兰的投资，很多 — 油啊高科技啊机器人啊。这哥们可是神人，支持我们的老战友。他说就是这几次大直播下来，所有过去反爆料革命的，砸郭的，说7哥是骗子的，通过这一系列的事实证明，他说：“7哥，你讲的太对了。”一切都证明了，冬奥会更加证明了。
普京收到钱了，一个支票1000多亿，是吧？“我个人答应你‘习太阳’我要去。”1000多亿 — 习家不生产钱，习家地里不冒钱，都是老百姓的钱呐！全国人民要舔盘子的时候给俄罗斯1000个亿让普京出来？！大家说对中国有啥好处，我想知道？你开完冬奥会中国老百姓都能多生几个孩子？中国人地里长金子？就这么折腾。“家天下”就为了一个人的疯狂，全国人民牺牲。醒不来的那你就别醒了。
到时间了，俺不说了。姆盖嗮～后天直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2143/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2143/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Hcoin To The Moon，Oh My God！
今天没有暖气，空调也没有，好冷啊。兄弟姐妹们，看来昨天的大直播又触动了好多人呐，好啊。
但是很有意思，HBO采访我的几个小时，大概6，7个月前吧，就是要采访了一年的，原来以前是左派媒体黑咱的，好多次要求，最后让他采访了，大概6，7月份采访的吧，现在出来了，收费的。大家等等啊。我的YouTube帐号也会马上放出来。咱早就知道它想干啥的，但是咱需要。
又周一了，真快啊。啥都不说了，健身！兄弟姐妹们。别忘了健身！健身！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2138/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2138/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
12月18号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？战友们呐，千万不能不健身；兄弟姐妹们，千万不能不健身啊。健身的好处可大了去了！
从昨天到现在，纽约一个曼哈顿几万人就得上omicron了。全世界很多城市拉响了警报。共产党放的这个毒，想从过去的“弄死你”到现在的“吓死你”，到现在让所有人不仅待在家里，让你一传全家都传染上。太可怕了！传染力快，并发症多，而且对老人对孩子是威胁，千万小心。就在我们的办公室，前天，三四天以前一个，昨天又发现一个，就别提身边的这个家人那个家人多得不行了。咱们的战友，英国的，一家两口都得上了。吓死人了！战友们：无论如何一定要防毒高于灭共。这个时候待在家里。
第二，青蒿素、伊维菌素太牛了，太牛了！神药啊 — 我一说“神药”浑身都起鸡皮疙瘩。“习太阳”，“习大神”搞巫术给我。哇噻，这简直是…刘彦平当时说了句话，他说，“你真以为我党是无神论吗？我党无神论能搞五角星吗？我党要是无神论为啥先去延安？为什么毛老爷子不进故宫呢？事实上是信神的。大过年的，你搞得我们不愉快，领导也要过年啊，是吧？神也要过年啊，‘习大神’ ”。说明了，搞巫术。
现在的神药 — 伊维菌素、青蒿素 — 谁也代替不了。真的是不是一般的好。Ivermectin，我就老想这个词儿啊。然后另外一个就是艺术意思：Artemisinin — art-misinin。这个是青蒿素 — art-misinin。我已经快把这个词儿给背下来了：a-r-e，然后是，m-i-s-i-n-i-n。我都记住了！Art-misinin，叫青蒿素。伊维菌素是i-v-e-r，「后面是」m-e-c，tin是t-i-n — Ivermectin。哎呦，这记性好的！咱也不是神，我的天呐，但我一定把这个英文搞明白的啊。这是天下神药。现在说不吃羟氯喹直接吃伊维菌素就可以，吃伊维菌素就可以防毒，当然解毒。就这么牛！青蒿素解疫苗的毒，当然防冠状病毒，还消灭绝大多数癌症，还有高血压、糖尿病…太多病了。牛了!牛了！牛了！我才吃了，到今天是吃了6次吧，我现在上哪儿去都说怎么看你比原来还年轻啊 — 都这么说。一看是啊，是越来越年轻啊？！年轻不是我的追求，但如果上天赐予我年轻的话我也很愿意接受。
国内的经济呀，没法说，兄弟姐妹们。继我们昨天播完以后，房地产国内一系列的中小地产开始崩溃。整个北京首都每天从过去的110家，包含小店儿算上，倒闭，现在每天大概在300多家。300多家企业是有员工的，有经营地址的，有营业额的，时间超过一年的，这算中小型公司 — 一天300多家。我不知道这样下去会是什么结局。
另外，银行现在银行抓人抓疯了。一到年底，露馅儿了你知道吗？到年底什么续旧还新啊，什么借新还旧啊，什么高息拉储啊都出问题了，很多人都抓了。大家还有注意到一个问题没有？最近抓的政法委之多，银行之多前所未有！7哥又说对了吧，又蒙对了吧？这些人你别看他们得瑟，最终一定都是共产党的这个恶魔吸血的一个工具而已。逃不过去的！这就是一个共产党杀人机器的结果。从昨天到现在直播完，我收到太多太多人跟我说谁谁谁被抓了，谁谁突然死了。
那解直锟，中植系的，毛阿敏老公毛，还有他弟弟叫解直铭吧（解直春），中国人民银行的，绝对王岐山的人，跟郭树清这些人好的不得了，还有什么外汇局局长潘功胜，是吧，周亮，好的一榻胡涂。这人东北帮出来的，和张宏伟原来PK，张宏伟妒忌人家娶了毛阿敏，结果他没娶上毛阿敏，娶了另外一个叫“吃货”的一个女的，说在美国读过哈佛，也年轻。但这两人性能力都不行，都基本没有。结果是打了三针疫苗，解直锟，大概十个月以前就被中纪委开始要求把钱交出来，事业交出来，他一直拖着一直弄，然后还打了三针疫苗，昨天 — “啪”，走了！年轻啊，才60岁呀。所以说又打疫苗再加上共产党抢钱，你说能活得了吗？没法活。你娶了毛阿敏，你娶“啥阿敏”也不行啊。一路走好吧。你生在共产党国了没办法，是吧？下一个就是张宏伟了，也得得心脏病。这小子也打了三针疫苗。听说也是积极地，认真地打了辉瑞疫苗，打了三针。挺厉害的，是吧？
所以兄弟姐妹们，你看到国内“疫苗死”；企业家被抓；马云到处全世界往回拿钱；马化腾现在正在向中央表示衷心，把所有钱都愿意交出来，不但交钱还交技术，交团队。民生就别提了，是吧？想想大家还记得吴小晖，安邦吗？安邦不都破产了，安邦的东西去哪儿了？听说最近安邦的事儿，几个资产又引起了叫做“死后的官司” — 就都死在棺材板里的人，已经破产的人又蹦出来打官司来了。听说邓家要反击，不接受 — 这个有事儿，这个有意思。会不会邓家有这勇气？邓家没这个种，邓家一家人没个敢动手的。都享福了，一享福了人就没有勇气了。福气太大，物质生活过于奢靡亡国、亡家、亡你的个性。过度奢靡，再没有信仰，那基本就完蛋了。说听邓家和吴小晖现在这个资产处理上已经开始反击。
然后整个中南部已经全下跌，工资、养老金很多都不要发了，甚至说养老金要缓发3年到5年，支持国家的战略转型期，也就是打台湾。所以你看所有的独裁最后所有的问题都转向战争。让所谓的爱国主义、民族主义、民族仇恨、内部仇恨 — 什么阶级啊，富人和穷人啊，什么少数民族和多数民族啊 — 都是这一套。然后让你还奉献，让你不拿工资，养老金不让你拿，退休工资不让你拿。那这些人咋活呀？
特别是最近这几天，从昨天直播到现在医院火了。听说中共中央下命令，叫今年，也就是说，不是今年了是明年了，2022年6月份以前，叫中国的医院要突出15000亿。15000亿 — 记住啊，15000亿！
时间到了，啥都不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2139/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2139/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！你看我干几件事儿？边看G-TV访谈边运动，另外那块儿还有个小视频会。
兄弟姐妹们，生活无限美好啊！千万别忘了运动兄弟姐妹们。
啥都不说了，战友们好，千万别忘了运动，姆盖嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2136/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2136/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
12月16号，尊敬的战友们好。这都12月16号了，真快啊！
昨天听说习主席的夫人彭副主席都出来了，彭副主席都出场了。7哥说对了吧？7哥咋又蒙对了呢？没几个人知道“南普陀会议”，也没几个人知道“习太阳”怎么想的。荒唐啊，这个世界荒唐啊！听说，今早上有个战友我忘了是谁的，给我发信息，说郑州裕达酒店变成了万达远景酒店。他去裕达的时候看到酒店已经改名改成什么万达远景酒店了，说正在交接中，保安他都不认识了，都换人了。挺好，只要不把裕达的员工扔在马路上，别穿着睡衣扔在马路上，叫万达，叫王健林都行，叫王思聪都行！东西统统你都拿走，先保管着，等着到时候我们再拿回来。只要别虐待员工，别虐待家人，你怎么折腾都行，是吧？
王健林还是大连的老人啊；大连法院跟他还是好啊 — 搞给王健林了，这里得多少回扣啊？那咱就不管了。只要不把员工扔在马路上没什么了不起的。裕达早晚还得回到我们手里，或者它变成“火手裕达” — 着火呀，失火呀，天然气爆炸呀…都有可能，因为裕达的管理那不是开玩笑的。一年前就听说过他们已经搞定了政府、法官，已经准备接管裕达，「结果」花样年没搞成，万达王健林搞成了。但愿他能管好吧，一路走好。希望裕达在他手里的时候不要变成“火手”、“火佛手”。走着看吧，看看王健林能活到那时候吗？
另外，大家看到现在疫苗在德国、在英国非常激进。不打疫苗要抓起来，甚至不但要禁止你去任何地方，还要把你扔进监狱去，还要受到惩罚。他们越这种极端，越有机会把疫苗给停下来；不这样极端，跟你玩阴的就麻烦了 — 饿死你，困死你，绑架你的孩子…那才真是到这地步的时候人是会反击的。所以大家别着急，别着急。
另外，咱们看到国内的房地产这个世贸天阶，也叫“天”，世茂集团，这个从昨天我们直播完以后国外好几个基金都跟我联系说他们有世贸「项目」的融资、票据贷款、金融贷款。完了！那完球蛋了，是吧？还有就是在国内几个省现在房产是到了灾难的情况下，而且不让卖不让转让，还得配合银行所谓的还贷款。老百姓咋活嘞，咋过嘞，你说，咋咋过嘞？！
然后大家看到现在国内准备好的是大肆宣扬核武器：不惜跟美国打核战！那就是打火战不行呗，就打核战呗。原来不是说解放军有几百万大军吗？45分钟就攻台吗？那还打什么核战呢？瞎胡吹牛！
另外就是现在北京、上海、“京-上-广”这种地方都要限电限水，限电限水还限行，在家呆着，还让吃饭，还要清盘，那下一步干啥呢？不让卖房，还要还贷款，那下一步干啥呢？在香港，大家看到香港现在简直是疯了。疯了，真的是疯了！香港的很多企业都要北上到深圳去表忠心，捐款捐地，而且明确被告知：“你想跑你也跑不了。”一年前我就告诉了香港人，“不会让你跑的。”你想跑就跑？不可能的。多可怕，兄弟姐妹们！
然后大家看到现在美国、欧洲一系列的行动，这一系列的行动背后意味着什么？就在今天，我听说某国际军事组织要召开紧急会议，应对随时突发的在台湾发生的战事。大家看到普京和“习太阳”开会的时候习太阳的咳嗽惊动了整个半个世界啊。哇塞，什么样的人能这样一个咳嗽就惊动半个世界，在历史上，想想，啊？！冬奥会的事情听说“习太阳”相当的不爽。必须要30个国家领导人，不能低于30国领导人要来参加冬奥会 — 到底能来多少呢？你说哪有家里开Party，强令家人上街上去拉客的？人家不愿意来，送吃、送喝、送金牌、送少女，还还得强迫有条件的让家里人出去跪求人家来，这叫什么party，是吧？“同一个世界，同一个梦想”；同一个世界，同一个奥运，为啥你开奥运人家就不去？人家不做你这个梦呢？荒唐啊！
青蒿素、伊维菌素昨天大直播以后引起巨大震撼。有条件的战友 — 国内的很多也是可以的，除了南方的不好 — 国内的有些高效率是可以的，一定可以的。在国内的一定要吃青蒿素，一定要备伊维菌素 — 太管用了！再一个就是这个病毒，目前看这个病毒，omicron，非常危险，进入肺里边，它在里边的活跃度几十倍。非常危险，务必小心！而且说长期潜伏，即使吃完药好了以后还是身体的反应很大。一定要小心，兄弟姐妹们，一定要小心！
啥都不说了，明天又大直播了。明天星期三了嘛，明天大直播。啥都不说了，姆盖嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2134/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才我录了一段发现没录上，再来一遍。
战友们好，12月13号。女战友们千万别试这个腹肌轮，很危险，很难很难的；男的也要小心，千万要小心！就像郝海东兄弟，钊颖妹妹强调的：要科学锻炼，否则太危险了。
啥都不说了，明儿个直播见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2133/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2133/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，听着咱们的战歌做着运动太幸福了。谢谢兄弟姐妹们，全球打榜三十几个国家排第一。今天又新增了国家排第一！
昨天直播很兴奋；直播完以后一天开会也很兴奋。啥都不说了，爱你们！唯一的我是昨天第四天吃青蒿素，吃青蒿素这个有毛病，天天晚上所有身体的能量聚在了“党中央” — 把被子都顶起来了。这咋成了伟哥了呢？！大家吃这个药得小心啊，这容易犯男女错误，出现作风问题，真的。咱们到时候后天直播聊聊这个问题。千万小心！这两天得病的人太多了，染上病毒的人太多了，大家务必小心。
啥都不说了，别忘了健身。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2131/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2127/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月7号，兄弟姐妹们大家好。昨天到现在，文贵找自己的亲爹震动了世界。随即在我找爹的过程当中，在几个小时内，美国总统拜登先生在中共的一再威胁，一再抬高出价的情况下，正式官方「宣布」不出席北京共产党举办的冬季奥运会。战友们要记住，官方不举办，运动员去了等于没用 — 奥运会美国不参加，美国官方不参加。奥运会是中国政府办的，不是中国人民办的，那就等于完全废掉了。这是偶然间「发生的」，跟咱没啥多大关系，但是我记得好像新中国联邦写过一封信是吧？也可以牵强附会吧，是吧？新中国联邦写过一封信。
据我所知，欧洲也一样的，日本也是一样的，一定不派官方参加的。世界上只有一个人说过— 郭文贵说过！而且我是在什么时候说的？今年说的。「共产党」它办不成这奥运会，它办不成！不但办不成，这个奥运会会让它丢大人，不信试试。
昨天对我文贵家人和对整个员工，零下4度把他们穿着睡衣轰到马路上去。盘古七星酒店和公寓全部接管，以物业为名接管，成了人间的最大的笑话！我们的秘密翻译组木兰翻译完以后发给了所有的国家政府看完以后，所有人都觉得这简直是不可思议的。这比当年的苏联，还有萨达姆，卡扎菲还荒唐、独裁、可怕！我告诉外国人：你不担心这事会发生在你们的国家吗？你看看西方的各种宗教人士已经定义这次疫苗是共产主义一帮人想统治人类的一场“生物大战” — 第三次世界大战。共产主义里中共国是党首，是共产主义的最高代表，是吧，兄弟姐妹们？
另外再看到国内的经济，现在从南方，从深圳、惠州、广州、福建福州、厦门、大连到哈尔滨，到齐齐哈尔这样的城市，那就别说西部了，穷得别提了，大家上哪去接电去？你付啥电费？你上哪付物业管理费？你求求共产党，看看接管你像接管盘古一样，它接不接管？它不接管你！房地产现在27个城市限跌，不让降价，让你按照这个价钱付你的贷款。这比抢劫还可怕！强奸就强奸呗，还带着什么来的？还带个所谓的“壮阴药”来，让你必须得叫床，还得喊高潮。这王八蛋强奸犯厉害不？因为世界上只有唯有一个绑架了14亿人的强奸犯 — 共产党敢这么干。
银行 — 所有银行要改报表；降准 — 降准就是完全骗人的。在降准的同时，让银行今年春节前要提高所谓的“还旧贷新”率，那不就明着让你做假吗？以后再抓你。在广东，所有外来的还有出口性的商业现在所谓要预交税。啥叫预交税？你明年预计营业多少先把税交了。杀鸡取卵已经都不想了，现在连鸡毛都给你吃了。中国的五星级酒店，四星级酒店还有能活得了的吗？所有在中国的四季酒店，还有Ritz-Carlton，St. Regis，希尔顿都准备要撤，全撤。现在舔中共屁股的这几个所谓的美国几大商家，他能赔多长时间？只要美国经济一下滑，后院护不住，他们撑不下去。
盘古的员工是全世界少数待遇最好的。就昨天被赶上大街以后，昨天周围的邻居，还有过去的七星卡的老客户，纷纷上千个客户，到现场去找这些盘古的老员工去给送吃送喝的。想想什么叫为人，什么叫人心？大家去看看。这就叫人心！盘古到现在，所有过去五、六年挣的每一分钱没有任何拿走的，全在公安、警察的监管下，包括裕达。这些员工都是给共产党在打工的；他们没给郭文贵打工，也没给我们家族打工。我们家族凭什么养着这些员工给你「共产党」挣钱？你把它关了？你早关，不关你是孙子。就是心疼这些员工。现在把七星级酒店改成七星级的双修酒店了，是吧？
「共产党」根本不知道七星酒店的设计来源于哪儿？大家去查查盘古当年的设计。盘古A座还有酒店早晚一天着大火；你们不信走着看，因为共产党的能力根本管不了。不信走着看！酒店和龙头一定会着火。公寓不会，因为公寓没有这种先进的系统。消防还有整个大楼的安防，整个安保的结构和地下5层整个上、下的风道效应像烟囱一样，十几个电梯，唯一的酒店里分3层电梯井的。要么是桶中桶，要么完全是H结构，现在是桶中桶的桶结构。你把它的电给停了，水给停了不是找死了吗，是不是？拔去了稳定阀，它早晚一天得着火。而且共产党会嫁祸郭文贵，说是郭文贵回去放的火 — 我先把话说在这儿，你们走着看。裕达更是如此，早晚一天得着火。裕达是双筒，双塔的结构，下边整个是一个，7层以下全部是整层的，上面是2个塔，像两根烟囱一样。把它的电给停了，你看它着不着火。而且这两个建筑里边大量的木头装饰，你能把它都拆下来吗，是不是？这帮孙子就是主无知的暴民啊！你收了我还减轻负担了。
我爹都92岁了，你给他扔到大街上去？！听说盘古很多人，住户的狗都给饿死了。哪有这样丧尽良心的？日本鬼子进中国也没那么狠啊！从小就听说日本人是很坏，但日本人绝没有共产党坏 — 现在我真明白了。日本人没把我爹我娘扔在马路上，没把我娘逼死，是共产党逼的。你说我们该感谢日本人，还是该感谢共产党呢？这帮孙子太坏了！所以兄弟姐妹们，7哥今天的遭遇绝对不是我一个人，是整个全中国人面对的环境。不灭共产党一切都是扯淡！谁愿意喜欢共产党，忠于共产党的让他去。很忠？让他忠去，我们是一定要消灭共产党的。
除了奥运会，还有SWIFT CODE。共产党，美国人把你SWIFT — 美元支付系统 — 停了，到那时候不是我爹给赶到马路上了，不是我的同事被赶到马路上了，那将是你共产党的家人 — 走着看！共产党，你没想过把事做绝你在全世界的亲人，你的家人和你的钱？新中国联邦人但凡有一点骨气大家要现在开始准备行动，明天我们直播中说。我们要全球的新中国联邦战友们开始行动。我们要开始找所有这些「共产党」高官的家人、亲戚、朋友和他们的资产。我们准备好明年来一场大行动 — 让他们的家人，按照当地国家的法律被赶在大街上。当他们出国的时候，我们一定要在机场采取行动。咱明天直播说。
兄弟姐妹们，天祝新中国联邦。我们如果不坚定的反共的任何一个人都将是你看到的这样的下场！啥都不说了，明儿个见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2128/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2128/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我今天了做110个「健腹轮」，今天就做这么多，真受不了了。明天大直播，兄弟姐妹们。感谢很多兄弟姐妹们和战友们对我老爹的关心。我爹找着了，我的亲爹「找着了」。放心吧！感谢很多战友。数以千计的战友去盘古，去帮助我们的这些员工们。竟然有我们战友真的是给我们的员工们很多人的家人都联系上了；他们现在都很好 — 放心吧。这些我的同事和员工都不是笨蛋，他们会活下去的。听说我爹被一个朋友收留了，在朋友家呢。这是我们的员工给我发的信息，但真实情况我也不了解。放心吧，明天大直播。「大家」该干啥干啥！
兄弟姐妹们，这更加证明了共产党的“依法治国”呀！共产党的爹能流落街头吗，零下4度？听说被清出去的很多人住在盘古的，家里养的狗都冻死了。那七星酒店他们根本不懂，他们把整个盘古的电都掐了，水断了，「这样」盘古的工程系统可能会着火的 — 消防系统没有电了。盘古所有的都是全世界最高级的，但是没电的情况下，超过24小时很有可能会着火。你看走着看吧。这帮孙子要把龙给点着了就成了火龙了，是吧？不是潜龙了，是火龙了。这帮孙子太坏了！这会成为人类历史的笑话的。全世界所有跟它「共产党」合作的各国政府都震怒、暴怒。我说你看看，这是郭文贵，被说成是习近平的代言人「的遭遇」：我爹都找不着了；我们的员工都快冻死了；整个酒店 — 盘古大观 — 断电断水…这是多大的恨呐？能这样啊？
共产党，你完球蛋了。啥不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2124/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月4号了。真快啊！今天真是忙得我一点时间都没有。我刚才边健身边开会然后边回复战友信息，然后马上冲到楼上冲了个凉下来然后马上现在要吃午饭，已经几天没跟你嫂子吃午饭了。吃完午饭今天下午一系列的会。然后中间还看着长岛哥的《真人真事》，采访文耀和小新，特别特别的好。所以我在同时干四、五件事儿。班农先生对我的迷就是为什么你同时可以干四、五件事，「甚至」五、六件事？这就是7哥的秘诀。这是一个。
另外从昨天大直播完到现在，兄弟姐妹们，全世界各国跟咱们联系的这些官员和机构都想得到几个答案：中国的人口数量，只有郭文贵一个人和新中国联邦、爆料革命最早说出了中国人口不是14亿，甚至低于10亿 — 现在大家都在感兴趣；第二是阿富汗饿死人的问题，很多国家都说现在阿富汗不是饿死人，现在已经绝对是人道灾难了。各国政府都认为这是中国共产党培养的塔利班的结果。当然美国有巨大的责任，放弃了阿富汗；第三个问题都在问《HCOIN TO THE MOON》，都是喜币打歌的事儿，在很多国家都得了第一。他们都说：“Miles，你怎么做到的，怎么让你得到第一了呢？你怎么得到了第一呢？”都在问这问题。他们也想唱歌，是吧？他们没有这信仰，因为他们不知道音乐根本不是你唱的好。唱的好叫技巧，过去叫唱家，唱家多了。真正的音乐是听从上帝的使命，唱歌要治病，唱歌能救人，唱歌能让你开眼明智。这叫音乐！这就是当时的宙斯神之力量，那就是音乐之神和花神这种叫拯救天下的力量。他们懂啥呀？
另外一个「很多人」想买喜币。现在大家看到喜币都在涨。我说实话，长得有点儿太快了，现在是多少？46块4「美元」。昨天到现在，我最起码打电话给了20个战友，因为有战友经济情况很差的，过去我知道的，我说你们卖点币吧，40几块钱，经济困难「可以卖点币」。都不卖！我说卖点吧，卖点，在二级市场，是吧？解决经济困难，这个价格卖点吧。另外就是从昨天到现在，大家看到这个交易量、换手率太高了。这对一个咱们现在流通只有两亿个币的交易所那简直是太夸张了。这交易量是很大的。
另外，大家看到了现在国内这几天各省各地都在抓人。抓的都是公检法，抓的都是纪委，抓的都是当地的政府官员。另外就是国内的企业、老板到了年底前都是要税的。现在各银行找私人企业家什么“借新还旧”啊，拉存款啦 — 疯了一样！在山东鲁东有些地方竟然25%的存款利息。按咋算呢？按天算！只用你30天，「百分之」25的利息！所以这银行造假造到什么程度了？这个国家还有救吗？都是骗子，都是假的。
还有，兄弟姐妹们，现在这个疫苗，刚刚我下楼的时候，我旁边的管家说：“郭先生，我刚打了两针疫苗。”她说“你放心，我是安全的，对新疫苗「病毒」。”我都不知道说啥好。这么漂亮的姑娘也说这话。我说你打疫苗绝对是要你命的。就是这个路很长，关键是媒体封口啊，兄弟姐妹们。所以只要媒体能够打开，真相传播就厉害了。但是我相信疫苗会很快完蛋。
啥都不说了，明天大直播。那边一直叫我呢。天呐！一分钟时间都没有。姆盖嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2120/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月29号。哎呀，这个世界是真变了！我从昨天直播完到现在，兄弟姐妹们，真的我是1秒钟没闲着。所有的一切一切都跟新的病毒有关，都在问7哥为什么你9月26号就知道在非洲放毒，然后昨天你又直播说在美西放毒？我说我知道的情报它也是变化的。他们说“那你觉得现在是从哪放毒？”我说，“现在我认为非洲还是借口，实际上美西。美国西部已经有了，一定从西走东。西包括了哪些地方？可不是光是洛杉矶，”我说，“这就是真相。”当然了，非洲对欧洲是一个重大打击 — 以非洲弄欧洲；以美西，像夏威夷 — 包括委内瑞拉你知道吗？南美你不知道，都是没真相的地方 — 往美国延伸。重点是病毒。然后所有人认为什么时候到美东？我猜测是今天到明天，不会超过24小时，也就是感恩节过后的48小时会登陆美东。我认为加拿大一定也会在 — 就是昨天我告诉他们的，我还不知道加拿大有没有 — 应该加拿大也会在感恩节后的48小时会登陆，一定会的。所以说，全忙乎这了。
这意味着什么，兄弟姐妹们？世界经济！一定要想到。这些流氓政客只要没了权力，没了钱就都傻了。他们想的都是经济。经济有多可怕呢？多个闭关锁国谁撑得住呢？撑不住了咋办呢，是吧？全世界的独裁都会玩同一个游戏规则：都是先当副职，潜伏，爱人民，然后把老大干掉；副总统把总统干掉。你去查 — 几乎100%或99%。然后许诺给人民自由、法制，最后兑现不了，然后就是「人民」挨饿。在这个时候制造种族矛盾，政治矛盾，社会安全事件，最后让大家闭嘴 — 管媒体，让你言论不自由；管身体，让你身体不自由。最后就不行了，建立秘密部门杀害，发动洗脑 — “你的钱是国家的；你的身体是国家的。”国家是我的，国家就是家天下，那就叫独裁。你们的自由，你们的嘴巴、钱、身体、生殖器都是我的，连你的梦都是我的 — 都这个「套路」。
这个时候一定伴随着饥饿、经济衰退、种族矛盾，最后发动战争，是吧？更重要的，所有这些事情，这些政府独裁一定会让你老百姓知道一切都是你们的错，政府没有错。就像这个打疫苗一样，打了两针了现在国内宣传一样：打了两针白打，你打第三针才算打。一针打了不管用；二针才有用，所以要加强，加强让你更安全。从来不提当初说打了一针就不会染病了，然后要打二针，现在不管用又打第三针。全世界独裁都这样 — 永远它没错。所以当国家权力膨胀，独裁的时候，军阀割据的时候，和军阀政权的时候，或者恶政的时候一定是政府永远没有错的，都是你的错。而且政府一定控制媒体，一定控制法治和法院，让你有苦说不出，没地方去评理。那只剩下它了，它就做了最终的仲裁者。裁判、球员、守门员都是它自己。连记分员都是它自己。今天的世界就是这样！经济不行的时候就该胡来了。下一步干什么？发动战争，种族矛盾，社会动乱，最后找一小部分人来当替罪羊。一定要找替罪羊，独裁所有的手段，种族矛盾或者是区域矛盾，经济矛盾，政治矛盾一定要找替罪羊。替罪羊永远是独裁的最好的用的手段，然后洗脑，媒体，控制银行，然后把经济崩溃，饥饿，死人，社会动乱，全归咎于一波人，然后开始大打出手。
现在经济危机带来的代价就是每个国家都不安全。谁安全？这个世界告诉我谁过得好？Elon Musk过得比谁都不好，不是他过得好；比尔盖茨比谁过得都不好；华尔街你看那有钱的人他比谁都害怕，惶惶不可终日。他们做的恶他们知道。共产党很清楚，就像萨达姆后期一样。后来萨达姆死以后调查结果是几乎所有的官员除了跑的外都知道没有明天了，一切结束了 — 只是什么方式而已？就没想到把萨达姆弄3年才吊死他，没想到在他老家的地道里挖出来，是吧？卡扎菲也一样，所有的调查结果都是，都知道他结束了。现在中国共产党都知道它完了！这两天大家可以看一看所有在中共国最流行的话是什么？司马南、方舟子这帮孙子是祸害。攻击柳传志引起了众怒。中国的私营企业家，包括马云、马化腾、马明哲，社会很多人都替他们打抱不平 — 不公平对他们。这种体制下只能产生这样的人，所以就不公平了。
很多人都知道疫苗简直是胡闹。为什么就这几家上海的企业垄断了疫苗？国药背后全是中南坑的家人。张高丽玩弄彭帅和女明星惊动世界，把一个国家的所谓的政治奥运都给毁掉了，丢尽了人。共产党让全世界都变成强奸犯，最后自己变成了彻彻底底的流氓。这就是报应。你共产党天天弄这个强奸，那个强奸，“郭强奸”，只要抓起来都是“强奸犯”。昨天有一个体制内人跟我说，很感触，他说“文贵，看了你直播，我觉得你太高了，原来小看了你了。我现在了解了习和王的关系和孟的江的关系啦。”我说，“王岐山比你们聪明。王岐山知道萨达姆是怎么上台的，卡扎菲怎么上台的，斯大林怎么上台的，希特勒怎么上台的，阿明在乌干达怎么上台的，所有的人，包括古巴的卡斯特罗怎么上台的，多了去了。”我说，“难道习不知道吗？习一定会知道的。习不知道他身边的人也会告诉他的。所以习必须习灭王。”这是个常识。
第二，说这喜币，简直是他说这超过了一国之力。这种金融智慧太高了。我说你们是因为太享受过去所得的利益了，太享受自己的政权了。不是文贵厉害，是在美国这个社会谁都可以厉害。在这个社会谁都可能变成郭文贵。这就是新中国联邦人脱离了共产党的魔掌，一旦醒脑，开智，辨是非，明善恶的时候，都是人中龙，人中凤 — 这是肯定的。这就是要灭共的原因嘛！共产党就是劣币驱逐良币，劣币把良币变成了极恶币，恶劣的币，是吧？这就是我们新中联邦「成立」的原因啊！最后这位朋友跟我说党内现在私下里谈论新中国联邦和喜币是最时髦的，是最有默契的，最能达成一致的，可以成为“同志” — 同志。
这就叫新中国联邦！兄弟姐妹们，全世界日子谁好过？只有新中国联邦好过！信不信？这些天看到战友们的行动让人感动。为这些战友，为新中国联邦拼死一万回都值得。还是那句话：“莘县、阳谷县，县搭县”。那些欺民贼，流氓你弄个1毛钱的币给我看看？我愿意上你的当，受你的骗，你有吗？你没有！你永远都不会有！就像你永远不会有面包一样，永远你不会有解药一样，你永远不懂得吃青蒿素一样。
战友们，星期三见。大直播！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2118/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2118/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好，今天26号了。7哥刚刚运动，我还运动过了时间了，我一会还跟日本的团队要开会。太多事情给大家报告了：疫苗灾难以每小时在突变；新病毒又诞生 — 7哥准确说了10月到12月的放毒；中共经济正在崩塌中 — 大家信不信？香港一塌糊涂；国内房地产一塌糊涂；剩下还有啥，兄弟姐妹告诉我？
现在不仅欧洲，不仅美国，不仅日本，澳大利亚，连非洲都在和中共要翻脸。新的病毒变种对世界造成了很多国家绝对的恐惧。新中国联邦正在拯救世界的同时，喜联储 — 大家看到了发展吧？！赵长鹏这个孙子，小屁孩，现在很多国家给他发通缉令。「战友们」赶快能套现的套现，联合起来和大卫联系赶快行动。
兄弟姐妹们，我今天上午不给大家发视频了。我得马上冲个凉得开会，下午抽时间我可能发个视频，好不好？姆盖嗮了。别忘了健身，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2116/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2116/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2113/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2113/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月25号了。文贵在此衷心的祝愿所有的战友们，所有的兄弟姐妹们和所有的天下人感恩节快乐！一到感恩节的时候我们都感触很深。咱们曾经想过要做一个“感美节”。后来为啥没做呢？后来发现美国虽然有感恩节，但是美国社会是个资本主义社会，感恩它并不在乎，它最好是拿钱来。还有一个我们要做“感美节”会大量的分散我们的精力和注意力，所以我们不能什么都干。7哥从小到大就认为“千招会不如一招绝”，灭共是主业，“感美节”以后再做。
第二个是从昨天到现在，我相信你们都看到了，真的是“冰火两重天”。就是你能看到国内的孩子，全世界的孩子打了疫苗的，还有老人，多少人突然倒地就死了。现在每天都跟头一天不一样，让人揪心。我们的摩根先生你们都知道，我是去年告诉他的。我上他家去，我说，“你不要打疫苗”。他说，“为什么呢？”我说“你不能打”。他问，“为什么呢？”我跟他解释。我说你相信我，你绝对不能打疫苗，然后他真的就“Miles我相信你。”老人家去年90岁，今年91岁了。他没打，但是他最好的发小邻居打了，现在病得很危险。昨天发信息很感慨。
另外一个我的好朋友，今年89岁的老人家在洛杉矶的。后来是到了泰国去，在夏天，因为有钱嘛，到泰国去。我跟他说「的时候」，他说：“Miles我已经打了，打了两针。”他夫人打了三针，夫人已经离去了。在日本，好多举不完的例子了。在大连、东北、四川，很多人都说身边倒下的，车撞啥的越来越多。你真觉得这个世界非常可怕现在！疫苗真的不能打！
同时要体会到兄弟姐妹们，吃青蒿素「的作用」。今天早凌晨两点钟，一位战友的父亲长年脖子下方有个瘤做了手术，吃各种药，越吃老人身体越不好。然后逐渐减掉他吃的药，改吃青蒿素，老人家现在完全好了，感恩的不行。另外一个我们的一个战友的母亲，也做过手术好像是，头一段时间很危急，然后开始吃青蒿素逐渐减药，老人家现在逐渐缓好。还有很重要的一个我们的朋友，是在比利时的，过去是做一个好象是做枪啊做什么一个产业的一个老板。头一段时间给我发信息，问“Miles，为啥不能用疫苗，为什么不能打疫苗？”我就跟他说了。他就真的没打。但他家人都打了，家里人都出事了。他的弟弟相信他说的，相信爆料革命，吃青蒿素，结果病吃没了。一系列这样的事情……他们给我打电话有时候说的话我也听不太清楚，就是好的不行了，都是 — “Good，非常Good！” 咱也不收钱，也不收啥的，你们信不信是你的事，但是现在你能看到多可怕这个世界？到处是“疫苗倒”，到处是莫名其妙的倒。还有人在给孩子打疫苗呢 — 太可怕了！
同时大家看到国内的经济、金融。在青岛，某地产商傻乎乎的买了币安的币。买了多少呢？买了4000多万美元的币。大概两周前，他听了我说的，就开始抛。抛了一部分 — 大概几百万美元 — 但就是不让他提现，一分钱不让他提。这还不要紧，然后他还跟我说，他说“文贵啊，币安要是都卖的话那早就找到我了，「毕竟」我是很大的客户嘛。”我说，“好，祝愿共产党不要找到你。”结果昨天在家里给逮走了。所以兄弟姐妹们，这个小子赵长鹏现在在迪拜。大家要记住：一定和大卫联系，把这个害人的，这个跟疫苗一样的毒害的害人的赵长鹏，这小子是绝对是为钱谋财害命，一害一家一家的。你们一定要和大卫联系，要弄他。
昨天我们的直播在国内引起了重大反响。其中有很多原来崔永元先生的支持者给我发信息，说：“我们全家感动得鼻涕一把，泪一把的”；“崔永元先生”，他说，“崔老师在国内被打压就是一个邪恶社会的具体体现，什么司马南，方舟子，还有那几个烂仔，” — 还有个北大那个歪脸「歪嘴」的小子，叫什么玩意儿的？说，“这帮孙子，垃圾！也就你敢说话。”「其实」我跟崔永元先生也不认识，我跟这些人都不认识，是吧？
包括柳传志先生。很多人，有原联想的老员工，还有认识柳先生的，包括在挪威的咱们的战友曾经接待过柳先生的，2019年，说柳传志先生在生活中完全跟你想象的不一样：非常亲切，非常善良的一个人。还有一个香港的他的前员工给我发信息，说“柳先生真的就像你说那样特别特别好！而且你说他去养和医院自己去 — 真是这样子的；他完全没有那种傲慢、阶级观念，对人很善良” — 引起了巨大反响。包括上海的，原来好几个我的好朋友都发信息，说“文贵，你说的是良心话，但是这个世界上没有人讲良心了，都讲钱了。”然后他说：“顺便告诉你，你说那几个打了疫苗的几个坏蛋不但打了，还都打了两三针，因为他们觉得共产党的疫苗对他们不但管用而且有特殊照顾，而且得到很容易，都打了。”恭喜他们：打了三针！最好去打四针去。
说到这儿的时候阳光都出来了，咋回事儿啊，兄弟姐妹们？阳光跟着咱啊！这可不是习近平的“太阳”吧，啊？“习太阳，啊！你是我的习太阳！跟着习太阳走…”哇噻，跟着“习太阳”走去打疫苗；谁跟着“习太阳”不打疫苗就不是好同志。哈哈！所以，兄弟姐妹们，这就是今天整个这个世界 — 疯狂，疯狂，疯狂，疯狂，疯狂！但是我们要看到爆料革命救了多少人？我们看到爆料革命相对比之下救了多少人？无论是赵长鹏给共产党提供的所有的KYC资料，大家问我“他都会拿着我什么资料？”我告诉你：你所有在赵长鹏「那儿」提供的信息，你所有在赵长鹏的币安「交易所」滑动过的任何一次「记录」都会提供过去，一点儿都不会少。所以这个简单的问题，战友们不要那么天真。这还用问吗？你所有给过他的「资料」，他全给共产党，而且一定会找到你门儿上去。怎么办？现在就得赖账：是有人盗用了你的账号。你的钱赶快拿走，不拿走你就完了；「然后」赶快起诉，就这么简单；在他被干掉之前把钱拿回来，就这么简单。信不信由你。
另外一个，国内的金融和房地产，还有人竟然买房地产？那真是作死呢！你在蛇窝里边拿出了你的蛋，把蛋放哪里了，大家想想？结果你放了更大的蟒蛇的蛇窝里去了。蟒蛇不但会把你的蛋给吃了，它会把你都给吃了。能下鸡的蛋放到了蛇窝里 — 以为安全，放到了蟒蛇窝里 — 那不找死去了吗？「结局会是」鸡、蛋尽失，鸡也没了，蛋也没了。哪有那么傻的呀？不离开中共国的钱都不是你的钱，都是你的灾，是你的难。信不信？不信你试试。莘县阳谷县县搭县，走走看！
今天是感恩节，我们要上船去，然后吃火锅。想想这疫苗的灾难；想想国内的同胞；想想现在整个币安的骗局；想想这个世界的荒唐 — 7哥还得吃火锅，对吧？不吃火锅哪有身体灭共？大家还得健身。刚才我把昨天健身「的视频补发在GETTR上了」。昨天这么长时间直播完照样得健身，不能有任何理由不健身。兄弟姐妹们：一定要健身！行了，啥都不说了。明天不直播，后天直播，后天大直播中见。阿弥陀佛 — 感恩节快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2115/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2115/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2109/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2109/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2110/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2110/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2101/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2101/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2102/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2103/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2104/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2104/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2105/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2105/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
太不容易了，兄弟姐妹们，别忘了健身呐！别有了钱了没命享受好日子了。
疫苗7哥说过吧？ — “疫苗一定咱们能给它停了的” 放心，有更多国家政府现在已经慌了，觉得我们爆的料，提供的信息和发生的情况都证明了。是的，疫苗灾难比病毒还可怕。
共产党正在准备另外一波的放毒。兄弟姐妹们，信不信咱不强求，咱只做力所能及认为正确的事，做自己喜欢又能做到的事就够了。
太可怕了，多少人打了疫苗？现在害怕了吧？还没开始呢。未来的人类，新中国联邦人比什么都珍贵。精子、卵子，没打过疫苗的人的精子、卵子是最贵的。新中国联邦人太伟大了，俺要继续锻炼了。今天没有直播，所有国内战友快睡觉吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2098/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2098/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2099/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2099/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2097/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2097/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月16日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2096/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2096/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2092/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2092/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2093/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2093/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2094/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2094/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
11月15号，尊敬的战友们好。昨天，「尤其」下午，绝大多数事情都是关于国内新股上市破发的。前所未有。今天星期一，大家都在场外做大笔交易，卖掉手中大量在美国的中概股，还有在香港的所谓的中国的红股。现在好多国家都在想尽办法把当时认购的人民币换汇 —国家与国家之间互换的货币 — 所有额度都取消。哇塞，这个事情挺吓人的，这才六中全会才刚过呀，是吧？“宇宙无限大，地球是一粒沙”，这才哪到哪呀，是吧？这么多人现在就开始抛了。这一周我觉得世界经济会感受到冷度。
今天是 “习-拜”会上场，同时间，我们的班农大师进了FBI大楼。同时间啊，都是刻意的啊，都是正好的安排。哇噻，在美国能感受到“习一神”的力量太大了，无处不在，大地在颤抖，咯吱吱响！美国在寒冷中，没有油烧了，也没粮食吃了，股票要崩塌啦……这是国内一片的所谓共产党告诉老百姓的。好像我们在美国也没听到咯吱吱响啊？也没觉得美国人缺饭吃啊？我的天呐，太搞笑了。
这几天就是我们的喜交所、喜币蹭蹭的上涨 — 小孩儿撒尿，自尿自脸的感觉。这感觉太爽了。一直上行，下行不了了。但是你看共产党这经济是完了。大家一定要记住啊，国家毕竟是国家。外国给你做大量贸易的国家，给你这种本币互换的业务 — 就是本国家币和你的货币互换，主要是减少对美元的依赖和中间货币交易的成本和两国间的税收的问题 — 如果本币互换减少的时候，那给你的贸易也就减少了，对你的信心减少了。甚至不惜代价，愿意高成本给美元，那这个事儿是问题了。共产党一直以来所谓的新股一发必涨，现在这个新股结果发了就破发。
而且国内现在特别是黑龙江、辽宁、吉林、河北、河南、湖北、山西、陕西，就是中北区的企业都面临着发不出工资，突然间「好像」回到了一九八几年，九十年代初那时候的国有企业，当时朱镕基搞的砸掉国营饭碗的时候，改革开放的时候。那个时候到处到了冬天的时候企业发不出工资。那时候我记得很很清楚的，八几年的时候发不出工资咋办呢？有些国营企业给发棉袄，发自己的产品，还有发水泥制品的水泥梁，水泥制品水泥桌子。现在又来了，现在发啥呀？所以说现在中共经济太可怕了，所谓每年1000万套房子现在事实上已经闹明白了，每年造大概多一倍，「就是」2000万套。2000万套房，14亿人，「包括」老人、孩子，一人平均多少套去吧？怎么可能坚持下去？还要征收房地产税？这老百姓能活得了吗？
当年的大秦朝把人都赶去修长城去，多么伟大的目标？修长城今天鸟用啊？防谁呢？不都是皇家的借口吗，「目的是」弱民、贫民、苦民。不就是把老百姓当成动物耍的这么一个统治手段吗？就是让你不去推翻这个独裁和皇帝吗？现在这是2000万套的房子，官方1200万套，给谁住？谁能住得起，你还要收税？就累死你，叫你欠债，欠信用卡，欠房贷，欠车贷。某些人他不明白呀，你真需要一个三室一厅的房子吗，就一个孩子，俩孩子？你交那个税值得吗？把你自己变成房奴值得吗，房子又不是你的？它没有房地权，没有永久产权，你要它干啥吗，是吧？这没办法，它明显的骗局，明显的弱民、贫民之策，而且买完全不属于你的东西，你还要为它劳苦一辈子。
这几天整个数字货币火大了，火大了。在全世界800多种数字货币里边真正能运行的也就20～30种。这20～30币的总额占掉了整个数字货币里边多半壁江山，甚至80%的江山。现在官方说是3万多亿美元，Three Trillion，事实达到6万亿美元。很多人没搞明白那个基本概念，什么叫数字货币？现在一个去账，就是去中心化的公开账本化的一个数字货币中心完全打破了政府的垄断和统治和掠夺的形式。它必然成为国际上未来的货币和金融方式。
共产党现在已经吓坏了。听说上海数字货币研究中心给了中共中央人民银行各种警告，说共产党的数字人民币是不可能流通的。数字人民币的流通对各大行发行的纸币，也就是纸钞还有所有的人民币的标准化，和降准后的人民币，和数字化人民币之间的矛盾那是巨大的。最后是老百姓之间，老百姓和政府之间就形成了数字的对抗，货币的对抗。当大家要纸纸钞要纸币的时候，它会出现了另外一种情况，数字货币又出另外一种情况：几大行和中央银行谁发币？到底是发币中心化，还是委托发币？一级中心化发币，还是二级发？现在各大行发的谁负责，谁统计，怎么把它中心账本化，你又不能接受去中心化？所以数字化的人民币必将是灾难！严格讲对灭共也是上天给我们的帮助。共产党就是一帮骗子、流氓，很Low，它以为它造假什么都行，搞个防火墙「什么的」，但在数字货币、区块链上造假最终瞒不过去的 — 中国人懂数字货币的人多了去了，甚至很多是世界上搞数字货币走在世界前端的。那不是吹牛的。
所以说兄弟姐妹们，在这个时候，新中国联邦应运而生，诞生了咱们的金融系统。它太伟大了，早点、晚点都不行。现在「喜币」已经快31「美元」了 — 我的天呐！接下来，兄弟姐妹们，当我们经历了到明年5月份后，到明年年底，你来看看我们这个数字货币会 — 特别是我说那三个条件诞生以后 — 你看共产党它连哭都找不着地方。当共产党失去对人民的货币控制的时候，它剩下只够抢了。我不相信它有任何方式把14亿人都杀了；我不会相信它真能把台湾TCMC，台积电这些人都能给弄到大陆去再开个TCMC；而且我也不相信这种芯片这个升级在未来两年内还是TCMC占主角 — 最终还是美国！
所以兄弟姐妹们，好日子刚刚开始。今天是星期一了，俺啥都不说了，走着看吧，兄弟姐妹们。咱们星期三直播再聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2095/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2095/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是10:30了。今天13号了，兄弟姐妹们。我在那边儿刚才听着歌看着《真人真事》采访Rachel Shen，瑞秋 — 秋天的秋，Rachel！长岛哥、QMay，你看到了吗，兄弟姐妹们，他们变得越来越健康，越来越漂亮，越来越成熟 — 这才是新中国联邦的魅力，对吧？这才是我们想要的结果。不能跟那帮伪类似得，一看都是抽抽巴巴的，是不是？好像是刚回过两次炉的感觉，一点都不伸展是吧？多不舒服啊。
喜币涨了，这布隆伯格就出来一个女记者，女实习记者。只要报道咱的都是女实习记者，来自中国的。喜币现在流通估值270亿美元，她就不写，是吧？「包括」它有1000亿个币的额度，她就不写；它技术上上市是所有区块链技术最好的，包括它的系统，她就不写。说郭文贵是个billionaire，还有跟班农有什么关系啊？跟他啥关系啊，你说喜币？啥关系没有！但是她就不写我们爆料革命说出了海航、王健、陈峰；她也不说贯军、刘呈杰、孙瑶；她也不说王建之死，也不说马云这事儿；她也不说王岐山、孟建柱、孙力军都被抓了，包括傅振华；她也不说当时给郭文贵发所谓的蓝通、红通的孟宏伟也被抓了，孙力军也被抓了，孟建柱、王岐山被软禁了她不说…她不说这些人后边和吴征是什么关系。这个女孩儿十有八九是江浙人，是吴征控制的 — 羡慕、妒忌，想黑咱又没办法黑到哪去，但是咱的好的话她不说。但这也是广告，是吧？走着看。兄弟姐妹们，我们才上市13天呐，是吧？才13天呐。还有更多呢，明年5月份咱们再说。然后3周已经过去几天了，看着消息吧！
共产党开完六中全会，所有的企业家现在开始逐渐的叫第一次分享财富，先拿海外的股份，然后给你安排管理层、董事长进去。然后下一次第二次就分你家的不动产。弄不好第三次分着就把老婆、闺女都给分出去了，是吧？
昨天我发出的几个照片，那个穿绿色衣服的是2002年，我在办公室。当时他们给我拿来看刘志华玩女性吸毒的视频，王岐山跟刘志华的录音 — 我从来没有放出来过。当时我说，“啊？够意思！”然后我着一个西装，后面牵着手那个，咱不能说，是某中央大领导的妻子。突然要约我见面，“见个面吧，文贵。”你知道她出来那是国家特级警卫，这是中央首长的妻子。她们都不在电话里说事儿的。见了面，她说“来，领我转转”。我领她转的时候告诉我怎么样怎么样，怎么样…“文贵，他们要对你下手，你要这么做，这么做，包括他们会说你是共济会成员，美国在中国安插的间谍，说你跟美国大使馆长期有联系。”有多荒唐吧？那时候说我是美国间谍，现在在美国说我是共产党间谍，在裕达国贸是1991年，说我跟美国一个年龄大的女人结婚到郑州当间谍 — 我这辈子就没脱了间谍的帽子。「这位首长夫人」而且说“要「对我」下手，但是，你涛哥已经帮你解决了，你要这么办，这么办…” 那次如果没有她帮忙，我已经消失在人间了。谁干的呢？我还没说，等着慢慢说。这是这个牵手的照片。
哎呀，真是人生啊。「我有」很多很多照片，等7哥有时间了就给你们放几张。我让你们了解一个过去从来到人间到现在，真实的郭文贵 — 我尽可能能有的。7哥也不是生下来就可以搞G- Fashion，也不是生下来就是要灭共的，那时候还小啊。但你能看到我“为真不破”，坚持勇气，相信上天，有信仰 — 这是7哥从小到大成长的一个主线 — 孝敬老人，忠于朋友，我是诚于朋友，后来当然一心的就想灭共了，而且要改变家人的生活，从没妥协过。说实在话，共产党还玩儿王阳明呢？你看我是啥时候读的王阳明的书啊？在东北赵家沟我都读过王阳明的书了。7哥这一辈子没有文化，也没办法，是吧？
现在共产党内部，我们这几次大直播传疯了。我没给海东和颖妹妹说过我，我那块儿去的运动员多了去了。你看海东兄弟和颖妹妹都没去过盘古，说明啥？说明他俩不属于高级黑那个级别 — 高级黑社会。没有玩过“宇宙无穷大，地球是一粒沙”的游戏。那会儿运动员多了，都是世界级的，公开的玩儿，是吧？
我们接下来会对盘古、裕达所有过去的同事们有一个重大的金融安排。对他们的孩子，对他们受到的共产党的侮辱和剥夺的资产正在跟投资者商量，让他们聘用第三方建一个基金，把所有在盘谷、裕达工作的和曾经工作的或者被共产党威胁离开的，除了陈小龙辞职之外的，不管过去工作多长时间，按天按时间，让大家享受喜联储的股份和和喜币 — 终生，千秋万代。从我离开看守所到今天所有跟随过我的，跟过我这几个公司的，包括海通和方正的，曾经属于我们的同事们，都会有。正在安排中。完全委托第三方国际机构给他们安排。当他们自由了，我们灭了共产党了，他们不用找7哥，得拿着自己过去从这些盘古、裕达、大老板家具厂、海通、方正的工作和曾经跟我们联系的信息，到那机构去领你的币，去领你的钱，领你的股票。当然，他们和国内那些战友们，帮助我们的，都是一模一样的权利。这都是亲兄弟姐妹。
班农先生要被抓了。我今天早上发信息，说，“你咋还没被抓呀？”他说“是啊，我也等着被抓呢，快抓起来吧。”咋不抓他呢？这班农先生啊！这就是只有在黑暗、战争、燃烧的烈火中、生死考验中才能出现真正的信仰者，真正的英雄。在自己的卧室里、被窝里、华丽的衣裳中，推杯换盏的桌上，那都不可能培养出英雄。这就是事实。
「椭圆机」13档，你给我登45分钟试试，兄弟姐妹们。今天不直播，明天大直播。明天见，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2088/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2088/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月11号“光棍节”。哇塞，这共产党的光棍节过成啥了？想想这过去十几年光棍节，阿里巴巴、马云、淘宝、腾讯，包括那牛叉的京东 — 玩的都是假的！现在怎么样？抖音火吧？过去几个月抖音数据完了，下去了吧？就这两三天最起码我知道的有20多家国际基金正在准备破产，在往外倒腾钱呢。啥叫基金？你把钱交给它管理，它投资，它说了算。挣不挣钱收你2.5%「的管理费」。挣的钱它分20%，再加2.5%「的管理费」；不挣钱赔了活球该，你还得给2.5%。现在这些人和共产党勾兑完了，快破产了。到处是豪宅要清盘，都在那骗这些投资的“傻民”。投基金的很多人不知道，世界上你看到成功基金的背后无数个被骗的基金 — 就是国际P2P。我不相信这世界上有任何一个所谓的投资能比喜联储再好的。
我2点睡的时候好像23、24左右，不到5点醒来就快25了。我的天呐，比昨天涨了6块多。6块钱什么概念？6亿战友的股就360亿，360亿！涨6块钱就涨了60倍，兄弟姐妹们，啥概念？Elon Musk、Bill Gates？战友们你们太牛了，你们慧眼识7哥！「看我」这不要脸的，7哥够不要脸的了。还早着呢，别着急。你说啥都没上呢，支付功能，大机构投资……还早着呢。这是压不住的感觉，我看到机构投资还在压盘，还在大额压盘。要不压的话，我觉得不知道是多少去了。
3周「时间」已经过去一天了。刚才我运动，哇噻，浑身是水。我这换了第二件体恤，「不对」第三件体恤了这是。浑身是水。练完以后外面有点凉，我就穿上个棉袄，浑身是水。但我得赶快把战友「要求7哥发」的视频发出去，因为太多战友说7哥今天你要发视频。我说我发吧，但是我在洗澡前发。最重要我的感触就是11月11号，已经共产党没有光棍节，没有“1111”了。要脸不，共产党？造假造成这样？这个国家被毁到什么样子？国内有很多人不知死活，“爹亲娘亲不如党亲”，那你就跟它亲去吧。还有很多战友问怎么投资KYC，我再说的是 — 战友们，KYC就找农场，没有任何问题，会很快。我已经把联系人发给了农场了。
第二，所谓国内不让投那是扯淡的事，国内百分之百能投，没有任何问题。还有一个，「针对」国内很多「战友」，农场未来会成立各种投资的平台，比如基金，理财产品，农场都可以做。比如说现在澳大利亚，木兰那有一个基金，很快就「会推出」。人家是已经有牌照的基金，它就可以接受国内投资，基金就帮你去投喜币去。就像我们今天说的，战友们，只要这个基金限定只是战友的基金，只限投资喜联储系列和G系列，赔了7哥负责，挣了是你的 — 只要你投农场的基金。比如我们现在有战友在日本的一个基金，已经拿到大钱了，都是国内的“大人物”投的。很简单，我说你放心，赔了7哥负责，挣了是你的。关键时候甚至「可以」给你点原始股倾斜 — 但只对战友，不对任何人。我们要选出来二三十个战友，在三四十个城市让战友们成立基金，国内有些不方便直接买喜币的直接投基金，那就没有任何限制了。共产党的鸟招还想不让中国人买？7哥分分钟就把它化解掉了。
但是就我说一开始那美国那基金，跟许家印，跟房地产投资的基金，那种玩法 — 所谓的多样性投资 — 那对不起，你赔或赚跟我没毛关系。所以我希望战友们和各农场抓紧行动；抓住H-Pay的机会，支付的机会，抓住自己成立基金的机会。基金怎么成立和联盟委员会商量，然后遵守原则，你就会赚大。你的钱也可以拿到基金里运作，那你就做天大。等着吧，看这些天发生些啥。是吧？
我的天哪，这共产党现在到海外所有的圈钱的，说那个红杉资本沈南鹏在卖资本，沈南鹏全家也被抓了，也是因为江志成、孙立军、孟建柱、王岐山。一样把东西卖掉。我们在某国，哎哟，差点说「漏嘴」说出来 — 那就说了吧，在日本。我们某战友帮农场买了个秘密会议地点，在京都。买完以后说这个就是某大佬的，国内「某大佬的」。卖的很便宜，当年买了2000多万美元，这回只卖了1100多万美元。日本房价上涨，卖了「这么低」就是要赶快贴现。买完以后，验完房住了一星期，给我拍照片，“7哥，房子里发现70多万美元现金。”说明啥呀，兄弟姐妹们？原来这个大佬在那儿搁的钱，他没有权利，根本也不想让共产党知道。他也没有权利来动这个钱，是共产党让帮他卖的。这个人说明在失去自由状态中。全世界多少事儿啊？
中央公园现在又推出了四、五十套全是共产党背景的房子，就是富豪的房子。你觉得国际上现在的这种，大家都知道这个经济，还有股市要抵押，物价通胀，大量失业，疫苗灾难，运动员都死了，你觉得你能往哪儿投资去啊？投资地产？买一个你根本不能去住，或者对你没有什么意义的，还要贬值的，永远不升值的，每月要交费用的房地产有好处吗？买根本你不开的不需要的一堆车搁在那儿你觉得对你是安全的吗？Elon Musk都在卖自己的股票，你买的股票你觉得未来会涨多少呢？世界上只有两样东西赚钱 — 我深信：黄金还有虚拟货币，好的虚拟货币。而且一定是有稳定币的虚拟货币。没有几个「这样的币的」。我不相信比特币的未来，比特币还会涨，但它一定会死翘翘。
兄弟姐妹们，是你们创造了这种人间前所未有的奇迹。你们要拥有她，你们要呵护她，你们要珍惜她。永远要当司马懿，不要当曹操。最后天下尽归了司马懿。也不要当刘备，有个刘禅那样的儿子；有曹操那样的儿孙，啥都不是你的。要像司马懿，hold得住身体，能hold得住，能十几年磨一剑，最后天下尽归司马懿。让他们折腾，让他们笑，让他们哭，让他们跳，让他们骂，让他们妒忌 — 你比昨天少了什么？你明天比别人多了什么？ — 自己问问自己，兄弟姐妹们。
头两天买了十几块钱的战友问我，“7哥，我是不是买的贵了？”我说，“这样吧，你把那「你觉得」贵的，咱俩赌未来30天。赔了是我的，你要挣了咱俩对半分。我给你保证，干不干？”结果这个战友昨天晚上发信息，“7哥，我赚了。”你未来能花的钱也就这钱，不会再有其它钱了，兄弟姐妹们。
要到时间了，俺不说了。太多话了，明天大直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2086/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2086/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，是不是因为有好事咱就不锻炼了？不锻炼了？！一个人拥有财富的时候，你没有坚强的意志，绝不妥协的意志，你没有敢当天下先的勇气，你要钱有啥用？它都是你的祸害。一定要锻炼呐，兄弟姐妹们！
好几个战友发信息，说“7哥，我好多天没锻炼了，从喜币上市10天没锻炼了。”我听着这不是好事。不锻炼了还有命花钱吗，兄弟姐妹们？一定要锻炼。看7哥浇多少水？今天直播，也是我锻炼的日子。但不能妥协！
耶～Take Down the CCP！Take Down the CCP！Take Down the CCP！开始吧，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2085/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2085/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月9号了。天呐，太快了！你看这金色的树叶，红色的树叶，太漂亮了；桦树林太美了！想想北京现在下的那脏雪，马路上到处那黑泥的味道，到处充满了烧煤的味道。咱们中国人真的是太可怜了。
今天一大早我和一个，不应该说是战友，算体制内的朋友的家人通电话，让人很心疼。上海的 — So good，Morning，扛着大长矛 — 他是一个非常健康的才60多岁的人，前天过世了。大概去年的时候，就是刚开始疫苗的时候给我打过电话，说“文贵你建议这个疫苗怎么样啊？你怎么想？”我说咱们兄弟认识那么多年了，我建议你别打。我简单说了想法。他说“文贵你觉得我的命值钱，「还是」美国总统命值钱？”我说那当然命都值钱。他说“事实上美国总统的命比我值钱，比我重要，人家都打我为啥不打呀？”我说，“你这样说你也觉得有道理是吧？那你就打去吧。”当时我这一赌气没想到他都已经走了。这么高的医疗条件也没把他留下来。他的条件，生活条件和政治条件太好了。走了！不但走了，家里除了小孙子没打疫苗，孙女和家里人都打了。说现在家里人已经有仨有反应的了。所以这个疫苗是爆料革命和新中国联邦给大家带来最大的礼物，否则涨一万倍喜币你上哪花去？你拿啥花？命都没了你拿啥花？
另外，北京所谓的“六中全会”听说很激烈 — 很激烈！能不激烈吗？真以为邓家、江家、孟家、曾家就没点动静了？不可能。只是“噶嘣”一下子，还是说弄得地动山摇的，对吧？只是在这种情况下。所以兄弟姐妹们，我们新中国联邦人真的是中国我想象的历史上没有任何一个时期像我们现在这么有希望，这样有机会，这样得到上天的眷顾。上天在帮我们呐！
关于喜币，这两天事情非常简单，喜币的价格「横盘」是在等待KYC更多的人进来，更多喜美元进来，更多银行账号能打开；否则「如果」涨200倍，涨了200倍你把钱拿走了没问题啊，你拿走以后剩下的战友的钱咋办呢？现在要是涨，喜币「价格」放开要大涨的话什么概念你想过没有？原来的6000万「买了」6亿币的战友，现在占了市场60%的份额，甚至还多一些。新来的战友「已经」要以200倍的价格来买你的喜币现在，再涨的话就1000倍。那能买得起吗？给战友们，给没跟上趟的战友们一点机会。别贪太过分！话又说回来了，跌怕啥呀？不怕跌。能跌多少倍？跌200倍还1毛钱呢，你也不赔钱呐，是吧？你也不赔钱呐。大家都坐稳了吧，看着吧。我还是那句话，那3个硬条件没成就，在市场上真正的功能和价值还早呢，没发挥出来呢。
大家看到现在美国开放了旅游，航空「也放开了」。哇塞，到处人都说“哎呀，帮我这个，帮我那个”，都往美国跑。干嘛不往北京跑啊？北京那么好，美国那么差，美帝国主义「那么差」，那都往北京跑呗？都往美国跑！连欧洲人都往美国跑，甭说北京啦，甭说上海啦，更甭说那山村儿里边儿了。为啥呀？北京给我找一个地方「像这样的」 — 中南坑也没这样「的地方」。大家要注意到，都往外跑的时候，对咱是啥好事啊？都把钱带出来，都买喜币。哈哈，大家看到排队买喜币「等待」KYC的人到达什么程度了？你看到了吧？
另外要注意病毒。我认为病毒啊又要来一波，甚至共产党放毒。这都是有利有害。美国美联储、美国财政部、包括美国房地产现在已经开始敲警钟了 — 铛铛铛铛！现在美国华盛顿说中国的房地产，只要像什么碧桂园啊、融创、恒大危机扩散到美国来，也就是他们「这些中国企业」不继续还钱，美国肯定出大事儿 — 肯定还不了钱啊，他们拿屁还啊？就像喜币似的，它跌200倍还是1毛钱，你也不赔钱；它们那是涨一亿倍，10亿倍也没球用，因为根本就不值钱。它怎么还几千亿美元？拿啥还？一个广东省的钱都给了它们还不够还账的呢。听说卖了几架飞机「还账」 — 那扯淡呢！卖几架飞机还钱就相当于咱战友现在真是扔掉一双袜子一样。不扯淡吗？早着呢！所以说 Calm Down！Calm Down！沉住气！
刚刚又约了这周六，星期天和下周一，想让我给做个秘密演讲 — 「关于」怎么看待中国的所谓的六中全会和融创、恒大、和中国房地产的危机，包括富力。富力你别看，富力钱大着呢，接下来香港也一样。早着呢，2022年绝对是经济灾难年，房地产的灾难年。走着看吧。
兄弟姐妹们，好日子才开始。沉住气！啥都不说了，我要给咱们的日本团队开会去喽。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2082/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2082/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2083/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2083/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2080/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月7号。大家都看到了，今天早上五点7哥就跟战友们联系直播。搞错了一小时，然后开始直播到现在。我已经吃了四顿饭了今天，今天吃了四顿饭，平时一顿饭。今天一天的感觉实在太好了，我觉得脸现在都肿了 — 吃胖了。但今天特有成就感，11月7号真的是特别特别重要，对我们。马上共党所谓的十九届六中全会已经要开了。你看看共产党现在国内还有香港的经济，整个疫苗灾难和病毒灾难走向了什么情况？我们每天的进展和每一天的发展和战友们的成熟真是火箭般的。我们不要神化自己，但是要看到我们爆料革命和新中国联邦今天的大直播影响太大了。
我今天虽然开会，但经常去洗手间，去偷看一下信息，因为开会不能带手机。手机里收到了很多来自国内的，还有海外的咱们战友发来的各种信息，对今天的直播特别感动，觉得今天的直播改变了很多人的想法。我还不知道今天咱们…我看看喜币多少钱了，还没时间看呢。所以对喜币大家有了更多的了解，对新中国联邦和未来 — 喜币$18.9「美元」，很好很好。所以说兄弟姐妹们，大家了解的更多，大家也懂更多了。
我们新中国联邦的国防，新中国联邦整个全球的安全系统，我们的一切… 咱走着看吧。还有一个最重要的事情，大家要记住。自从喜联储，自从喜交所上市以后，全球战友们的安全就摆在了新中国联邦的前面，因为你有钱了，你的命值钱了，是吧？这时候战友们的人身安全、财富安全，和新中国联邦在全世界的行动力的保证，通讯安全的保证，和国内战友们不受监控的通信，包括我们要在世界上让各国官方更快地承认新中国联邦，形成利益共同体。我们不但要和战友们共享财富，我们有还更重要的事情，我们要让全世界更多人和我们一起来共享财富，共享干净的财富 — 共同富有，但不是打家劫舍，是共同创造财富。还有更重要的事情，我们要让世界上的精英，真正有信仰的人和我们站在一起。
兄弟姐妹们，你们发了很多信息我没法回的请多多包涵，7哥工作一天了。现在我要去 — 今天早上的长袍脱掉了，现在脱掉西装 — 我要去冲个凉。然后一会儿要早睡觉，因为今天1点40还有亚洲的会议。我们要了解共产党的两会。两会的重点，记住，会震撼，你会看到很多你想象不到的事情。7哥不能提前说。我一提前说一个有影响，还有一个就会暴露爆料革命在中共内部的战友。但是记住：未来几天你会震撼！原来所有所谓不信爆料革命，或者是不敢跟随爆料革命 — 有不信不敢的，还有不能的 — 很多人会后悔。过几天你们看，就会彻底明白发生了什么事情。
啥都不说了，记住今天，11月7号！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2078/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2078/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，6号了。我正在看《真人真事》，采访我们的Elglis。长岛哥还有我们的Rachel Shen，冬天的秋— Rachel。华盛顿的战友们，朋友们，今天要开很长的会。
刚刚我接到喜联储的律师给我打电话，说“郭先生你能不能说说，现在有太多人，中国人要加入KYC。我们每天要处理的量非常非常大。”所以说很多战友，90%的人进不来，原来有了账号的人多牛啊，是吧？他说很多事要做。大家记住：你想加入喜联储，想买喜美元和喜币，你首先要过KYC，开喜美元账号。这个程序要搞明白。怎么开喜美元帐号?上电脑上搜索喜联储 — Himalaya Exchange。输入进去以后按照它指引的开KYC的一共25个问题你要提供，这25个问题都是标准问题。最核心的问题是你资产证明，资金来源，还有你的身份信息。兄弟姐妹们，你把那些打印出来，每样看好，不要重复。比如说你卖房子「的钱」，你就把卖房子的证明复印上去；是工资你就把工资证明「附上」；借款，你就把借款 — 我不知道包不包含借款啊 — 你就把证明都准备好了它就不会一次又一次的问你。它问你，给你发个信息你回个信息，发个信息回个信息 — 这事麻烦了。你提前把25个问题准备好了，一次过这是最重要的。为什么人要求我给你们发这个信息就因为这个25个问题要准确。英文不好的还有中文，然后把中文文件和英文最好是比照着中文和英文，两样都签上发回去，这是最好的。因为中文还要再翻译，还要再公证，很麻烦！这是一个，今天拜托了兄弟姐妹们。
我为啥我说今天一定要记住，这几乎是战友们最后的机会能加入的，就是以现在这个价格。大家去想想，如果再涨的时候你们再加进来，你还有机会吗？你更难，成本更大！现在这个价格是你最好的时候，大家都懂的我就不说了 — 你们都明白的，那可不是你看到这个样。是吧？所以说我们要更多的，真正的战友们，同胞们的加入，还有懂喜联储人的加入。你一定把KYC这关自己过了，这是你一辈子最重要的资料之一了。要准确，要快，甚至不行就找个专业人士帮你。这是今天7哥我给你们说的，一定要是你想加入，想买币的，要把这个准备好。
另外，现在网上出现了一个喜马拉雅交易所的另外一个相同的网站，那是任何一个网站都要有的，那个网站一搜就搜出那个来的时候，它不是假的，它是真的。因为它比如测试，发信息啊，测试什么的它必须得公开。但是坏的事情是让共产党给攻击了，把很多信息没完整的显示出来，这是共产党干的下作的事。但是很快会公布你们看到的所谓“假网站”是真网站，它是测试功能用的。比如说有些功能它要在那儿测试，但推出去的测试版里面的内容没了，丢失了。比如说告诉你这是喜马拉雅官方网站的测试网站，属于喜马拉雅交易所拥有，比如说你不要点击，还有告诉你点击哪可以直接进入到官方运行的网站。它这些都给删掉了，我相信很快会出来的。所以这是另外一个问题回复战友。
再一个，兄弟姐妹们，喜美元很快会推出存款，很多人要存款 — 有息存款，很快。喜支付大概在12月底以前一定会上的。存款有大额，也有活期存款，也有长期存款，而且利息在5%-7%，有的还有更高一点的也会推出来。
H-Pay下月底运行之前，咱们的代理规则会发给战友。很多战友给我发信息怎么做，等公开以后。另外一个大家要注意的，现在大家都看到了整个价格的反应和走势。还有一个大家最关心的就是提现，在提现这个问题上请大家好好看看其它的货币和银行提现，还有法律，你先了解了解。很快你会看到喜联储会公布你每天提现多少，它要等待律师最后的批准。所以说兄弟姐妹们，这些大事都在每天忙着发生，而且都要经过政府、法律、合规的批准。更重要的现在你没有机会，很多新加入的战友要准备好KYC，懂不懂，明白不明白？我嗓子没事，就是昨天抽了雪茄。昨天他们在的时候抽了两根，走了以后晚上开会又抽了一根。我不是嗓子哑，就是叫“雪茄嗓”，洋名叫“烟酒嗓”。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2079/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2079/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2076/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2076/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：太讲究啦！哈哈哈，一鸭九吃，一鸭十吃。喔噻！咱们今天升级啦，一鱼九吃。哈哈哈。蛇妖闫，来吧来吧啊！蛇妖闫绝对跳楼，我太了解这个人啦，看到这她绝对是痛苦，用她妈妈的话说：从小羡慕妒忌恨中——就是长大的，只信邪不信正，她妈跟她说的。她跟她爸关系特别好，她妈跟她关系超级不好。
这中吗？这中了！这中了！这中了！正好看不到你这儿，可以了，没事儿，你可以吃了。
没事了，没有他没有他，我都看着，你别乱调。再往这边点儿。
哎呀，我的面呐！
Rachel:哇！你这么大碗？
1:28郭文贵先生听的面是自己基金投资的面，最好吃的是鱼骨汤面盘古收价8888元
郭文贵先生：哈哈，天呐，对啦！看看这面，这是你七哥投资的面！
Rachel: 啊？
郭文贵先生：我们家族投资的面。你们每天……每一分钟两笔交易，就这面，所以你吃吃面……长岛哥你要开始喝啊,一会儿我要喝啦。好。
Rachel: （对长岛伟哥）不会喝醉了吧，呆会头晕喝醉了吧？
郭文贵先生：不会！
长岛伟哥：七哥的房间很大。
郭文贵先生：呵呵呵，这不吹牛吧，一千个Rachel你也住下了。
郭文贵先生：反正我不住这楼，我住楼上，住楼上。说实话真好吃。我老在直播中说鱼骨汤面，你们就听不进去，实际上你们没有一个记住的，刚才说的时候我就发现你们表情，你们都没记住，七哥从第一天直播就说鱼骨汤面是天下最好吃的面。直播有时候很有限，这回是销售是广告，下次收钱，咱按盘古价收8888点成美金，反正你们都有钱现在，收币。
长岛伟哥：叫谁卖10个都舍不得卖。
郭文贵先生：我今天给你们说实话，你卖掉一个币，你就失去了今天一桌子所有的东西，这很快就会证明。
长岛伟哥：这直播呢。
3:54几个基金海外联合起来找我们机构投资者要砸喜币，我们战友占6亿个，他们做不到
郭文贵先生：我不知道啊，我不负法律责任啊。我们就今天下午一见面的时候他跟我们说：“几个基金要联合起来做我们砸我们，就是要把我们整个给砸下去！”几个基金海外的联合起来找我们机构投资者说：“我们跟你们站一起，三七分成，你七我三！”“被我干了！”啥意思？只要你手里有的，我现在跟你说，你的币借给我，我来操作，赚了钱你70我30，那是很吓人的事儿，一般人你都躲不过去的，但是咱们战友就占六个亿，你今天你做不到，除非战友全背叛了。
长岛伟哥：他来砸我们也不卖，他来拉我们也不卖。
战友：对，高也不卖低也不卖。
长岛伟哥：他要砸下来了我们再买一些。
5:09喜币设计有失误，发行量太小，都不卖不便利流通，喜币是来用的要真流通
郭文贵先生：这是我们今天知道到一个重大的失误，当初我认为每年要发30亿币，哇噻！他们死活不同意，就拿比特币跟我说事儿。现在证明了这是巨大的设计缺陷，因为你没有这30亿个币的时候咱们就，你明年后年你根本不可能满足得了，因为还要流通啊，你买瓶酒你说倒是要一个币呢还是0.1个币呢？因为你要有一个支付系统，所以我今天下午骂他们，我说你们既然觉得我是结构大师，你们这帮混蛋玩意儿什么时候有过钱啊？我有钱的时候你们还在你妈胎里待着呢。你不听我的，今天全都傻眼了，因为他们现在算——这确实就10亿个币，多少流通啊？你像就这你们又不卖，我咋流通啊？我凭啥卖呀？什么时候你真心不卖的时候，我就告诉你你看着卖的人有多惨你就不卖了，这是最简单的道理，不用人家说，就我看到卖这个币——就像第一个上去20万美元卖的那个，你说你, 你说现在你还能弄回来吗？或者你要要钱，这是第二个问题，就是我要花钱哪来钱我不卖?就是还有机会还能让你拿到钱你还不卖，那你当然更不卖了嘛！所以他们这个设计缺陷在哪儿？——咱10亿个币。比特币是玩儿得稀少，它就没想到真流通，它是炒作，咱这个币不是用来炒的，咱这个币是来用的。你发现七哥今天跟你们说得对不对？
战友：对！
6:50打比方七哥自己拿重金收购战友喜币可以成功，因为币只有10亿个，币少战友是赢家
郭文贵先生：我不跟你们开一点玩笑，他们今天才明白了，我说如果我郭文贵想做你这件事，我一定给你做成功。我多的不敢想，就联系一千亿美元，就找所有的这些战友挨个儿沟通，一把钱一把币——现在多少了？20是吧？100！拿来。很多人是拿不了的，50都过不了，甚至30都交了，我现在我不找那么多，一亿五千币我拿出来，我一万一万地砸你，我绝对把你所有的人给你沟通了。今天200亿的市值啊！你200亿的市值啊！我拿1000亿我砸你我还砸不了你？我给你砸到多少钱？我给你砸到一块钱，我能砸到你一块钱！一块钱你都不卖，你都不卖是吧？我自己卖啊，我卖呀，我19 ，我自己，Rachel买了，18，Rachel又买了，17块你看着“唰唰唰唰“往下下，都是我自己的币呀我自己的钱，看到吧？两三天，我同时舆论就上去了谣言就上去了，完啦！诈骗啦！逃跑啦！郭文贵开飞机逃跑啦！然后FBI检查啦！然后塞林爹都来啦！90%的人就心理关过不了了“完了我们上当了”。这时候开始，“啪”，这币全拿来，全在我这儿，我又自己卖，我自己卖，第一个币10块，第二个币15，第三个币，我10次我就拉到100去了，你后不后悔啊？你后悔是吧？还得往上涨，你有钱吗？你能跟我玩儿吗？他们今天全傻了。因为你这币就10亿个币。
这一屋子都是酒瓶子，你想把这瓶子盖对上，那需要时间，它一共有10个瓶子，那我肯定给你搬腾得清清楚楚的，天上扔着，一个一个接都可以玩儿，玩儿慢动作，他今天他知道这个问题了，我说你（指着脑袋），完了，改不了了。
所以这时候唯一谁是赢家？战友是赢家，因为你更稀有我手里有！hold住的就是赢家，hold不住的一定是输家。
就像打疫苗一样，全大街到处都是疫苗，你看我家楼下每天两个车，在我家门口堵着打疫苗的，免费。
（有人过来提醒8点有个会）
郭文贵先生：好，你让最起码推一个小时，你让保镖赶快给他们说一下，50分钟啊，好吧。
你看楼下，我这楼上楼下大堂都写着“请你打疫苗”，我们律师马上告诉他们：你要再跟我面前出现一次，我就告你。你能说得住吗？多少人打疫苗了？你知道多少人打疫苗你就知道多少人能hold得住币。
Rachel：保安团队也都打疫苗了？
郭文贵先生：基本都打了。后来都不打了,打了一针，队长没打，另外一个队长也没打，坚决不打，他说死也不打。他是非常聪明，其他人我真管不了。
咱们碰桌啊，不碰杯了，过电啊。
QMay：你们的香槟都没有下去。
郭文贵先生：（指着长岛伟哥）今天香槟你一口也不能剩，你要剩这香槟，让法国人看到以后，这你永远成了法国人的敌人，法国人有句话：你可以砍掉我的手指头，你不能把香槟给我浪费掉。香槟的来源你知道这个过程你就知道香槟是真的不能浪费了。
这个时候喝是更贵的。
QMay：（对着长岛伟哥和QMay）干了吧！
Rachel：我干了！(对着长岛伟哥)你开车行吗？
11:23郭文贵先生和战友吃到兴处高唱HCoin to the moon，给战友夹菜还提醒关照小朋友，酒杯都是古董
（郭文贵先生给战友们夹菜,唱HCoin to the moon HCoin to the moon HCoin to the moon，Rachel直拍手）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:15大家到达七哥家
郭文贵先生：跟我走啊，你们那，你跟他干啥去呀，他给你饭吃啊。
长岛伟哥：在直播啊？
郭文贵先生：正在直播中，记住啊，都在直播啊，都在直播啊。进来，进来，你们是除了路大脑骗之后，第一个打入我家的啊，哈哈哈哈。
进来、进来、进来、进来，你们这帮傻子，你还就往那儿走，你跟他干嘛去我饭吃，你把你包放那儿，墨镜你过来你来拍，这就交给你了，你可以和小白你俩来拍。
放这儿，放这儿，放这儿，就放这儿，放这儿。去去去，你先干啥去，你先干啥去，快去，你先干啥去，快点、快点严肃点，快去。你们去，可不可以，快、快、快，去上香了、点香了，你看你傻。
你看你们多不懂规矩啊？我给你们点，几个人？
战友1：6个人，大人1个，小孩1个。
战友2：小孩就不用了。
战友3：对，小孩就不用了。
郭文贵先生： 6个人一人一根就好了，别3根了。
这块不能拍啊，别拍这儿，现在就交给你俩了啊，小白啊，墨镜啊，你念叨了直接放进去就可以了。
你这是代表谁啊？
战友：我吗？
郭文贵先生：是啊，你得代表人啊，是吧？
你们念叨了，插上就行了啊，你们这些傻子一个个的，还往那跑，你们真以为到餐厅吃饭呢？
长岛伟哥：我真跟你们讲，我说在18楼旁边开了一个意大利餐厅。
郭文贵先生：这楼下意大利餐厅切贝亚尼就是全麦哈顿，最有名的切贝亚尼，就是楼下这个。是那个哥们David Tan设计的，待会下去，你下去你看看那个设计就是他设计的，知道了吧？
长岛伟哥：是这样，我进来你说过，所以我就在
郭文贵先生：最好的，但是没开呢，还没开、没开呢啊，没开。
我这是因为啥？因为这个，我明天有会，一会儿、一会儿华盛顿来两拨人，都是到这开会，明天。然后后天就是谁来大佬来，所以说我根本没有时间了，然后呢，我、我下周还要到外面去，山里去开会去。
所以说谁，Rachel这次来了，然后你们从，我本来上上周想请你们来吃饭的，就在喜币上市之前，长岛哥还没来过我家，你知道吧。那Q妹是盘古唯一一个来的，还没来过我家呢。
人家郭强、郭美说你要带Q妹和她孩子去趟咱家，说好几次了。说今天是你们是一半人，一半人进来，你看Rachel代表着没来的战友，长岛哥是万众欢呼，Q妹和她先生、孩子是家里人要求的。所以说今天就是巧了，所以说墨镜你俩是占便宜的，小白蹭的。说你看你每天，你们在直播中看，这回到家来了，是吧？
一会儿带你们转一转，看一看这个。这里边我母亲真是像，Q妹这样，你见过我母亲嘛，Q妹见的多了，这是你没见过啊。这是真实版的，我特别真实我母亲。
长岛伟哥：我们最早以前直播。
18:35 七哥给大家介绍家里的情况，还有419断播的地方
郭文贵先生：对啊，对的，明镜采访就在这。好了，你保证就是什么呢？不出镜的别出镜，还有一个就是我母亲的像不要出镜，其他都可以的了。好好，我给你们介绍家里这是，这样从电梯一进来就过来这是个书房，原来明镜采访，站，就坐在这直播的。何平就在这站着，所以他是个谎言家，说他每次说不在，这个人他，这个人他是很差的一个人，你知道吧？然后你看，所以这么个人你就不可以相信他的。
长岛伟哥：七哥，那4.19断播是也在位置啊？
郭文贵先生：这是我，等一下，给你看那个地方。洗手间，你看可以这个洗手间，你进来啊洗手间，你进来看，这个、这个、这个家多少个洗手间？17个洗手间，现在改成了11个洗手间。
你看这个没人拍过，你看他感觉。这是、这是洗手间，看到了吗？连这都是古董啊，看看这都是古董，看到这了吗？看到了吗？
长岛伟哥：看这个水盆，
郭文贵先生：你看这水盆是吧？
长岛伟哥：真金的。
郭文贵先生：是吧？然后从这过来一看，从这儿过来，往这来，电影院。这个是一个卧室是管家房，就是管家，晚上保镖是在这值班了。我一般不在这楼睡，我是在楼上，另外一个就是安全屋睡觉，但是管家和保镖会在这屋睡。我偶尔也会从这睡，就过来。
长岛伟哥：他们也是睡在家里的。
郭文贵先生：他是睡在家，24小时啊。你看这里边一套系统，还有门口，这个、这个大楼的保安系统。
从这边你看，从这块你看过去，时代在那呢，索罗斯的办公室，基金，老虎基金，GE啊，整个这几个楼就最后面这个楼，几乎你能数得着的大基金全在这里了。包括这个，美国银行的几个基金，整个这一层楼就是咋们的了，整个大楼的就一层楼的，现在就这一个18层，然后你看这个，那边也是个露台，我一会带你们看露台。
这又是一个洗手间，你看这个洗手间，进来看看它又不一样了。在华盛顿，在美……在这个纽约、美国洗手间很重要，你看看这个石头，一块的，你们进来看看
战友：这是洗澡的吗？
郭文贵先生：对啊，不是，他都是叫full bathroom。
长岛伟哥：它那个是个拼接的。
战友：啊，真的是很漂亮，她还有镶嵌的那个边。
郭文贵先生：然后呢这个啊，这个它的皮子，这是小鹿的，鹿皮，这是皮的，这为啥啊？你要知道，Rachel，Q妹这是咱们在这电影院里面来的，这是录歌，它是隔音的
战友：哦，录音室。
郭文贵先生：明白了吧？这是我每天锻炼的地方。
Rachel：对，我认识，我认出来了，你勾的都在上
郭文贵先生：每天锻炼的地方。
战友：对，他这个肯定做过隔音的嘛，所以说
郭文贵先生：当然拉，你看这喇叭，全喇叭，知道整个后面全喇叭，后面全喇叭，全喇叭，全喇叭。
长岛伟哥：QMAY呢？
战友：她在上厕所
长岛伟哥：她先享用一下。
战友：你这个连着这个吗？
郭文贵先生：对呀，对呀，连着啊，我现在点击的这个盖特。
Rachel：哦，你现在，你现在直播是吗？
郭文贵先生：对呀，你以为呢？盖特正在直播，真够傻的。来看看这儿，这个屋过去……现在是什么呢？就是过去4.19断播就是在这，我结果，我坐在这啊，那个、那个所谓的那个什么？另外一个叫什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2073/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2073/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才录了半天没录上，我的天呐；刚才我嘚不嘚录了半天，发现没录上，讨厌。很多国内战友都说，“着急啊，7哥，我特别相信你，想办法都在开喜美元账号。” 我特别讨厌这话！从小到大，我最不在乎就是你信不信我。你信不信我跟我有什么关系？ — 那是你的事。现在很多人我不需要你信我，我需要你赚钱。赚钱了你信不信我都行；你不赚钱，你信我那是你傻。知道了吗？我干嘛需要你信我啊？我们相隔万里，我永远不会需要你给我钱，我干嘛让你信我？我没有任何取于你的，让你信任干什么呢？你可以不信我，只要你赚到钱就行；你是个善良的人，你可以不信我；你可以骂我都行，只要你灭共！
喜联储不是建立了让你信任的；新中国联邦不是让你信任的 — 我们是要灭共的！信不信那是你的事。开不开账号，买不买那是你的造化，你的福气，那是你的机会，跟信不信我没关系，跟新中国联邦也没关系。你挣了钱是你的，挣不着钱说啥都没用。信我顶个啥用，当一毛钱花吗，兄弟姐妹们？当然了，我们的战友曾经4年的跟随，所以他们用6000万美元 — 我原来说错了，三万七不对的，是七万七千人 — 就拥有了一个全人类最有希望，最富有，成长最快的一个万亿帝国。从昨天到现在已经是估值到1.45万亿了，将近1.5万亿美元了。他们这四年付出太多了。他们不是信我，他们把命交给了我，7哥也会把命交给他们。
从前天到现在，现在新增加的人数已经快追上战友了。现在已经是13万多了，将近6万多新注册。这是很少的，我们需要14亿人，最起码也得7亿人来注册吧？还早着呢。还是那句话，你们信不信我不重要，你只要能挣钱。我不希望任何人家人出来一个杨改兰；我不希望任何一个家人出来一个自己的女儿像彭帅一样 — 真的是傻。傻的可怜！
兄弟姐妹们，新中国联邦不要你们任何回报，没有任何取于你们的东西，一切自由。包括我们过去爆料革命的4年支持的战友，从来没有要求，只就是顺便说你传传爆料革命就行了。他们用6000万获得了1.5万亿的一个帝国，服不服？吹牛有什么用？中国人就太相信那虚无缥缈了 — 跟着党走啦，跟着理想啦，还信仰了…… 我说过，“有理想不要理想化”，这是跟王岐山学的。如果信仰不能帮到你，它不叫信仰，那叫欺骗！首先第一个要让你健康、安全、让你要富有，让你没有恐惧。然后你才是放下恐惧，才能知道信仰的味道。
啥都不说了，我还得继续锻炼，不锻炼还是假的。你信不信我，我还得锻炼啊，是吧？不锻炼那就是大臀便便，就像张高丽似的老吃伟哥，喝鞭汤，就这么简单。我今天五点多一点儿的时候一看这个币价 — 那不是股价啊，那是币价，钱的价格 — 吓我一大跳！还早着呢，早着呢，走着看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2071/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2071/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月2日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2070/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2070/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月31日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2067/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2067/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2066/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2066/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，都30号了，真快！很多战友说7哥没发盖特。我真的没时间，抱歉抱歉。昨天晚上，我相信你们能感受到对台的问题。台湾问题是7哥现在最最关注的。台湾的事太大了，和我们每个人都有着没法回避的重大影响 — 无论对个人安全、财富、各个方面。这是我新中国联邦现在第一大事，这真的是不可思议的。
昨天晚上跟很多方面开会，当真的觉得要打台湾的时候，人还是真的很难接受的。我们跟这几个基金我说打台湾怎么影响，好多基金都很兴奋，就像GlobalFoundries控制的AMD真的是会涨大钱的。还有些基金买的很多黄金也会赚钱，这帮王八蛋就是贪钱，就想钱。7哥感受的事情是会生灵涂炭，尸横遍野。共产党真要打的时候，你真的感觉到它很疯狂，但这个世界有多少人相信这种事情会发生？这是大事。
另外一个就是咱们喜币了 — 这事太大了。我从昨天到现在唯一的自己的时间就是刚才看了会飞飞 — 我们“300年的飞飞”直播吃播 — 和我们的Allen兄弟和家人。我看直播的时候给他们发了照片。我说你看我这过去两周 — 我不喝酒的 — 「有人」在我这儿喝了很多很多好酒。那好酒真可以买个房子了都。有几瓶“珍品”的酒7哥也不能喝，但为了灭共，都让人家喝了 — 这就是咱们的选择。我看到飞飞一家人坐那直播的时候，我想的最多的并不是她吃啥喝啥，而是一个这么有修养，这么有品味，这么美好的家庭刚刚染上中共病毒。这真是救过来了。还有，这样的家庭在国内不会有这种和谐和幸福。我们新中国联邦人都要像“300年的飞飞”的家人，那么和谐那么真实 —有好朋友像Allen这种，有同宗同祖的文化，有朋友，有亲人，不互相吹牛，也不攀比，完全活在一个真实的世界里多好？这种感觉就是我们新中国联邦所憧憬和希望的 — 感触很多。
喜币大家都在预测，我可以说没多少人真正了解喜币。喜币不是让你来炒的，你要想炒喜币的话，那你就赶快退掉，你会很失望的。不要想炒喜币，喜币未来最重要的是一个系统。喜美元刚才飞飞就讲到其中一个重点，讲的非常好。现在的全世界花钱真比挣钱都难，特别是比特币你能花吗？你不能花。关键「喜币」它能安全、合法的储蓄和使用自己的财富，而且是全球性的 — 全人类没有一个这系统。你不懂得用喜美元和喜币，你不懂得用这个系统，那你浪费了。昨天大家没注意到你从喜美元「账户」现在就可以买G-Club了，直接就付过去了。很简单了以后。现在像飞飞吃的那个饭，那个餐厅一样，她今天买了中国餐厅，这个中国餐厅老板如果在喜美元开了个帐号，飞飞有喜美元帐号，她就通过喜美元可以给这老板钱了。在美国拿的上海小笼包，交易是在巴哈马，你这个老板的钱就安安全全的，谁也拿不走。你想换成美元你就换成美元，你想换成喜币你就可以买喜币就是了。
反过来说在日本，你去红灯区。如果红灯区的老板娘，这个夜总会里边她有喜美元的账号，你给她说今天我找10个小姐，你给她多少钱，老板娘的钱就在天上飞了，永远在天上飞着。你们不知道日本人被盯得有多紧。这帮流氓政府都是一个德行。这才重要，这是重点中的重点。接下来的重点是什么？不仅能买这个，不仅能全球支付，安全，更重要的事情，大家知道这个支付系统一旦在全球开以后你省下的钱和你在安全下的钱，你得到的投资机会 — 全球的最好的机会，上市都要找你，都要找你这些拥有喜美元账号和喜币和G-Club的人。为什么？知道你通过了KYC，你有一个国际性的投资眼光。他知道你的钱是安全，是干净的。
这就像现在GETTR在社交媒体一样，它最大的价值是什么？它没有任何历史负担，没有任何未来所发生的诉讼。像Facebook，Twitter会有大量的有关疫苗和历史上各种诉讼毁掉他们。它（GETTR）没有。咱们是虚拟货币「世界里」最干净最完整、最有潜力的支付系统。而且绝对跟国家法币「不同」 — 法币就是流氓币、欺骗币 — 它有储备，而且每年随时可以用，谁有啊？不可能的。而且我还是那句话：没有人真正了解喜联储多厉害。咱走着看！
我说实话，真的好久没有这种兴奋了。我也有点儿hold不处，也hold不住。这人吧还是人。想想我也不知道到底喜币能涨多少钱？呃…大概一般的黑市都是实际的10倍到8倍，现在黑市价格基本还是那个价。你们别想着涨10倍50倍的，那不可能的。那是多大的量去了？涨10倍，就这今年的币就10亿美元；涨100倍，就是100亿。你看看这了得了吗？这了不得了呀！那这才是今年呢。它有100年「发行期」，有1000亿个币，那还不成10万亿，100万亿了吗？那还了得了？不会的啊。但是那天交易量，什么事都可能发生。大家一定要做好准备。如果那天很顺利 — 绝对不正常。不顺利才正常。那天什么事都可能发生：黑客、大量的交易者导致终止、共产党的黑呀采用各种手段都可能的。我觉得最重要的事情只要你开了，发生任何事情都能成为它的价值。让全世界知道为什么这个币发生这些事，是吧？因为共产党黑的，共产党为啥黑它？因为它是共产党的威胁，它是最有价值的。嗯…如果那天很顺利，绝对不正常 — 那就太不正常了。为啥共产党不黑它？你灭共，共产党不黑吗？你那么有价值，共产党不黑你？“不正常”才是正常。
行了，我啥都不说了，兄弟姐妹们，还是那句话：星期一见吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天的纽约股市很热闹啊，好兴奋呐。说实话已经好久了，我觉得从2008年奥运会结束后一直到现在，不管多大的事能让我很兴奋，或者说有点小紧张，就是那种有点迫不及待的 — 没了。过去在玉米地的那种感觉是真没了，一点儿都没了。真的是发现人见识的多了，经历的多了；人也老了 —“鼻涕多了，精子少了”；激情也少了。我觉得这是必须的，没办法。原来不懂，现在放「自己」身上真听懂了。「2008年之后」没有什么特别兴奋过，没有什么激动过，但想到下星期一，我真有点兴奋激动。
昨天晚上的时候想到今天纽约上市，我也有些激动。实际上今天咱不是主角，咱只是很小的角色。战友们「和」在喜联储里面的，你们都是主人，星期一我一币没有。但是今天我真是过去这么多年，从2008年以来，昨天晚上到现在我有点兴奋，有点小激动。刚才运动完了，回了很多信息，感觉好多了。刚才不运动运动觉得有点小兴奋。很多信息在说川普总统的SPAC。他那个股票，你看看主流媒体还有全世界的金融领域没人理，SPAC就那十几家中共的基金在炒，「除此之外」没人理。
你看看今天在纳斯达克上市的，中文叫“格芯”，“格芯”上市和预期价格相差个20%～30%。我估计会涨50%吧。不会那么夸张。价格可确定，未来可确定。你能看到主流媒体、经济体、投资基金…这也是出自有处了。但我今天能感受到世界的投行领域 — 垄断结束了。未来人们所追求的基本上不需要投行了。未来是上市会越来越简单才对，而且大家随便可以买。靠投行炒作是没有未来的。也就是说现在这种传统投资，就像今天AMD，“格芯”上市这种传统性的不会有未来的。真正AMD的价值，今天上市后的价格应该在10倍到15倍。由于大部分的利润都被投行所操纵，被投行拿走。没有老百姓的事，老百姓进不去的。我觉得这种“烧油的动力时代”要结束了，就像现在电子汽车「的兴起」。你看看这世界，美国一个Elon Musk代表中国半个国家的经济体量，代表70个落后国家的经济体量的总和都不止。现在是高科技能源的新时代。
第二个就看到了高科技。像生物科技，太空科技，包括医疗科技等一系列的，都是变革的。未来这几个搞疫苗的药厂都会垮，未来新的药厂，可信的药厂，一家可能就富可敌国了，就像Elon Musk可能几万亿美元。
第三个就是虚拟货币，一个好的虚拟货币平台就把所有投行全干掉了。干嘛要投行啊？你看赌场，接受虚拟货币的赌场，兄弟姐妹们，这赌场是什么概念？未来的赌场，凡稳定的，安全的赌场，可信任的赌场，可接受虚拟货币的赌场一定把所有的赌场全干灭。就这么厉害！你走着看，未来7哥在这方面跟大家好好分享。7哥说了，你们等着看。
刚才我看小福利，还有Emily，还有小Seven正在讲成人的故事。Emily曾经放过自己照片，结果有男的把生殖器给放出来了，就这么长，“要不要做呀？”真流氓！还有这种流氓？Emily太可爱了。小Seven刚才在讲“要不要做视频？”和“怎么做视频”。实际上做视频不是技术，做视频第一做的是你的智慧，第二是做的你的品味，第三是做的你的眼界，第四是做的你自己的能力。然后才是技术，是吧？我跟你们说，你要不在GETTR、G-TV上抓住这个机会，你绝对后悔。大家好好的研究研究，要把打赏的事儿做大了。未来像这种打赏啊，私密直播呀，虚拟货币啊…几乎会把一切都改变了人类的。一切都会改变！这就是新的时代。
另外一个，看到昨天蔡英文在CNN接受采访，证实美军确实在台湾。啥时候7哥说的？还有刚才战友们说刚刚下面又抓了2个公安，抓了2个法官。然后跟我说珠海、广东也抓了。我在2019年就告诉过大家，我说，“中国下一步就是政法界和中纪委的腥风血雨” — 要在全国各厅，在20大到来前，政法委的高管里面一半儿要被干掉 — 看看我2019年的直播去。现在已经抓了多少了？从2019年到现在已经抓了几千个厅、局、处级的政法委和纪委干部了。接下来还会更多。不听7哥爆料的，那你等着吃亏吧。
蔡英文CNN的采访讲出美国在那儿有军队，大家知道意味着什么吗？中共现在以为还跟美国政府能勾兑，你勾兑试试？你要有一点常识你就会知道美国和中共是不共戴天的。什么“两个大国新型关系，两个大国共同治理地球” — 扯球蛋！人家忽悠你呢，一定灭你！不是哪个政客想灭共或不想灭共，谁要相信哪个政客你就傻了。美国要灭共是整个美国没有选择 —无论哪党，不论亲共还是恨共都是一样。如果你愚蠢的被操作，那是你愚蠢。和王岐山“拉邦套”的高艳艳的老公，王将军，大喊说，“「美国」如果敢把航空母舰派到台湾，派一兵一卒，马打台湾。”你打呀，绿帽子？你跟王岐山“拉邦套”，就你个绿帽子有资格打台湾？蔡英文已经宣布了美军就在台湾。你去呀？！共产党这个王八蛋就是个流氓骗子，欺软怕硬的。向全世界CNN宣布了。「共产党」你去呀？
这个人类的无知是没办法的。就像很多人看路大脑袋，听路大脑袋直播听了3年了 — 他有一件事儿说过的发生的吗？他有一件事儿说对的吗，路大脑袋，还有蛇妖闫，还有九指妖？告诉我有一件事吗？你举出来。就这也听，所以有的人的脑子是需要谎言的，像吸毒一样，需要谎言，需要被欺骗，因为无知。就像共产党为什么敢对着中国人说“美军来了我就打台湾”，因为中国人相信这种吃了伟哥的阳痿的人说出的无比强大的话，还很享受。
兄弟姐妹们，新中国联邦最重要的是什么？“为真不破”！看着今天、明天发生啥吧，周五见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2063/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2063/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2064/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2064/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2060/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2060/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2055/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2055/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2056/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2056/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2057/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2057/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，战友们好，26号。刚刚健身直播“浇了一身水”，我也不敢冲凉，医生说健完身要热身十分钟然后再冲凉，中吗？然后换件衣服再继续热身，又做了125个俯卧撑。我刚才健身期间手机都爆了。我跟大家说一个很不好的消息 — 喜币这个月底是上不了市了，10月31号上不了了，咋办呢？你们相信7哥相信错了吧，啥都不说了，真的是10月31号上不了了。啥时候上呢？听说要有一个竞猜活动。啥时候能上呢？抱歉了兄弟姐妹们，稍后看喜马拉雅通知吧，我只是刚听说，昨天晚上凌晨1点钟听说的。我很惊讶，我非常恼火，我问他们。啥时候上我也不知道。结果他们说了一堆的理由，说反正这个月上不了了。但是我觉得上不了也挺好，等通知吧，这就是投资。
前天7哥大直播说买TMTG川普的「股票」，吴征的Digital World数字世界，它97，94「的时候你」高买，一定要过一天，过两天，不是说10%，你最起码过个1～2天，2～3天再卖，然后它下跌了，它这叫欺诈。你今天买今天卖不叫欺诈，不能跌能叫股票吗？是他提供的虚假信息和内部交易，和不能兑现的所有的所谓的商业计划，和没有如实提供像吴征这种刑事犯罪和背后的交易事实，和没有提供真实的股东结构，包括这11家基金背后的交易，包括还没有公布的如何把股权卖给川普总统和买川普总统的这些股权，是这些原因导致股票下跌你可以赔，100%赢几乎。如果是股票的自然上下你是不能赢的，不管如何你早上买。
有的战友早上起来9点钟买的，10点钟卖的，赔了10块钱。你想索赔？门都没有！一毛你也捞不着。这次让我真正的看到战友们…咱们要知道7哥是穷人，我是草根，我最希望的就是草根赢。但是你这种心态 — 急功近利；这种心胸，永远不会有你有钱的机会，永远不可能有！穷人有穷的原因，不都是共产党的原因。没有共产党之前我们祖宗八辈穷你怨共产党吗？穷人有很多穷的原因：贪婪、急功近利、没有常识、偏听偏信、完全侥幸，再一个投资是赌博心理的必输的很惨。很不幸的是，无论是中国还是外国所有的草根，一辈子开小卖铺的开商店的，99.99%都一辈子干这个，而且是绝大多数都是破产，因为你急功近利。
今天早上怎么样？现在已经掉到74了。从174跌倒74的股票，你觉得这股票有未来吗？但有的人就以为，心里想川普总统可能能维护到174。昨天让我很感触的事情，几个基金大佬我问他们 — 在美国跟我没合作的基金 — 100%说这是永远不可能的，永远是零「可能」。他们说，“我不相信任何川普总统能买到一个平台，他能运作平台，我100%不相信有任何一个平台在川普的名下能运作起来，不可能！”这就是为啥人家成功？为啥有钱，人家富有？人有起码的常识，一股都不买。
今天早上川普总统的公告，TMTG「的公告」，我看的我心都在流血。我希望川普总统有尊严的赢，但是你看所有的公告几乎是Jason Miller先生为GETTR讲话的99%。你去看一下。你怎么能这样复制？但是我们还是希望川普总统赢，我们还支持川普总统。永远记住：谁攻击川普总统，谁就不是我们的战友。但不能「仍然」支持川普总统。就像你们支持7哥一样，「如果」7哥在那儿坑蒙拐骗、欺男霸女，你还说7哥好吗？那不行。你可以不说，但你不要再信我了，是吧？
现在川普总统「的股票」现在已经跌到74了。这是什么？在到174后的70个小时跌到74跌了，跌了100块钱，还在暴跌。不管未来啊，他怎么公告 — “我要买这，我要买Facebook……”你爱买谁买谁，你可以再起再落，但是我可以告诉大家，这场共产党给川普总统设计的这种灾难，川普总统一辈子都会毁在这里。吴征的刑事犯罪，还有整个背后一帮犯罪分子所有的虚假信息，十几家基金的所有炒上去叫“对赌”。什么叫“对赌”啊？十几个基金咱大家伙儿炒到170，不能你随便走，咱一起走一起进 — 这就叫钓鱼。骗的是谁呢？骗的就是川普总统那些MAGA的小投资者，川普总统绝对不懂这个，他不懂。他不懂的，很可怜、很可悲、很可恨！就像他要建一个社交媒体平台，竟然很多高人相信。社交媒体平台就像做一锅饭一样，你可能做一锅饭，但你说“嘎噔”一秒钟就做出一锅饭来那是绝不可能的。所有人都在骗川普 — “我卖给你个平台，我帮你建……”那都是骗人的。如果是那样，过去的75亿人的地球在过去20～30年就不可能只有GETTR和推特，也不可能只有Facebook、Instagram了。
昨天采访Jason Miller先生，澳大利亚和英国问他说这个平台 — 川普总统的平台上来有竞争吗？这个话说得非常好。有竞争是好事，但是有一个更重要的话：如果这个世界上有3～4家GETTR，3～4家Twitter， 3～4家YouTube，绝不可能出现一个总统被禁言，疫苗真相被掩盖，共产党所有的犯罪和放的生化病毒不能讨论「的情况了」。就是因为没有竞争，Twitter独大，YouTube独大，Facebook独大，Instagram独大 — 垄断才导致这结果。如果没有垄断，就像GETTR，我们希望能出现3～4家GETTR，3～4家G-TV，这是我们真心希望的。有竞争才不能有垄断，没有垄断才有真相 — 这才是根本。
Jason Miller先生做的太棒了，越来越爱Jason Miller先生了。我们很荣幸Jason Miller先生能在最关键的时候能把握住原则，而且他相信真相。我们要继续支持川普总统就一定要帮助川普总统揭穿共产党的犯罪目的和犯罪手段，让所有吴征这帮孙子们骗得钱都得吐出来。你看着咱们就要干这事，咱要抱打不平 — 拯救川普总统！看到我们身边有Jason Miller这样的人你就知道好人还是很多的。我永远相信好人比坏人多。这是7哥现在能每天这样的原因。
很多好事发生。习近平访问欧洲是错误的信息。很多国内的江派竟然给我发信息，“哎，7哥，这是真的假的？”这句话说明了什么？江派根本不了解习的所有的行踪，江派都不了解。7哥信息发错了啊，发错了，抱歉了啊，这是绝对7哥的错误。是王毅出访，但是，王毅他公告了，我就要你的一个公告，你就别勾兑了。习还在北京，国内的江派就别找我了，你们太Low了。明天早上大直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2053/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2053/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月24号。今天这小雨天过后，老舒服了，感觉老带劲了。从昨天晚上到现在都是SPAC股票，刚刚我看股票又涨过100了，正在涨。这是个大操作，最重要的反应的事实要看五周时间。现在做的都是大手交易，大额单子交易，都是机构操作就是要洗呢，不相信你去买买试试去。真要买的呢越高越买，不要超过10股，5、6股，6、7股就不错了。「然后」等着吧，等最跌的时候赶快抛掉 — 这是我的建议。不信你就买着长期持有，你等着便宜时候买 — 都可以。股票这个东西就是赌局，这种股票那就是骗局，我相信川普总统会醒过来的。在钱面前很多人是不冷静的，但最终都会醒来的。最终命比钱重要，安全比钱重要 — 这是最起码的。
昨天晚上希腊的朋友跟我说，他说，“我们政府最近老是神神叨叨的，有些事我都不知道。现在让我去开秘密会议，说还要问关于和新中国联邦合作的事，咋回事？”我说，“是吗？”然后阿尔巴尼亚、塞尔维亚、卡塔尔、意大利、希腊这五国，我说非常简单。「很多人」都找我，问咋回事，都是问新中国联邦的事。后来我告诉他们，他们都不信，说，“我都不知道，你咋会知道呢？” 那走着看吧！
昨天晚上 — 你看我这脸，昨天晚上手机一直开着 — 美国朋友给我发信息，说“有紧急，方便给我回电话”。深更半夜的。然后说，“这是真是假的啊？”我告诉他是真的 — 「习」正在飞行中。他说，“如果Miles你这次你证明了，那你就太伟大了！”我说走着看。今天早上给我发信息，说现在还不能确定。我说你看着吧。记住我说的：卡塔尔、希腊、塞尔维亚、阿尔巴尼亚、意大利 — 31号结束。这说明了什么问题？传说，这个美国朋友问我这“传说”，说明什么问题？我说：“说明了很简单，说明习在国内已经把王岐山、孟建柱、江志成和Jack Ma这些人已经干倒了，已经咔嚓了。”
还有，最重要是卡塔尔，首战卡塔尔，为啥要卡塔尔？如果是卡塔尔的话，因为卡塔尔和德意志银行，和海航，杨洁篪桌子底下都有勾兑！卡塔尔一度时间不合作，后来还是合作了。另外一个干啥呀？去卡塔尔是给旁边的阿联酋、伊朗，整个中东半岛那块儿演戏，私下里面是政治平衡在下面是帮了我忙了，我要感谢感谢你。卡塔尔这个女人不简单，在中东是个人物，绝不简单！能从嫁给杀掉自己父亲的一个孩子，最后创建了卡塔尔王国，买下大奢侈品牌，投资世界巨大企业，黑白两道全玩，什么恐怖分子通通玩。现在你看看 — 玩习去了，这不简单，等着看。
另外，阿尔巴尼亚、塞尔维亚这种地方 — 朋友又发信息，等一下啊，“Sir，I will call you Back，I will call you Back；now I am broadcast” 这个塞尔维亚、阿尔巴尼亚是整个所谓一带一路，但事实上是什么呢？是在布置军事基地。「对」希腊 — 很关心的「问题」就是不要跟新中国联邦合作。再一个，巩固希腊的那些码头所谓的延期两国贷款的问题。意大利就是巩固，要把意大利在欧洲，所谓要扶持“欧洲第二势力”，绝不能把过去“法国的欧洲”，“英国的欧洲”和“德国的欧洲”的安排让它弄下去，要打楔子，要把意大利扶持起来。“快破产了吧，是不是？我帮你印点钞票搞搞你？” — 真正要把意大利整个右翼、左翼全买下。现在在意大利，未来危险了。说现在要跟意大利搞遣返，要搞《遣返令》，要对在意大利的很多华人搞遣返；要对在希腊的华人搞遣返 — 要签司法协助合作协议。在阿尔巴尼亚、塞尔维亚都是要干这个。卡塔尔早就有了，是吧？成天遣返，所以卡塔尔是不安全的。这些咱都掌握，都掌握。
美国朋友说如果是这样的话，他说那就是美方掌握了情况但不确定，经过咱们新中国联邦确定了；如果确定了的话，这个战略是很清楚的。说明「在中国」国内，习已经彻底把对方认为有信心拿下了 — 「虽然」还没有100%信心，要不然不会偷偷出行，是吧？二来，在这几个国家的政治决策绝对是挑战美国的。所以说现在很多人说在美国 — 一定会看到 — 这届拜登总统政府跟中国一定要达成贸易协议，两国恢复正常合作。一定会有！然后两国恢复正常贸易，恢复两国竞争关系，甚至探一探新型两个大国关系 — 就是示好、合作、贸易，来往增加。把病毒的事情放一边，不要去说病毒，不会去追究病毒。但是千万千万记住，越是这种事情发生，共产党灭的越快。因为越这样发生，越会因共产党而导致美国内部分裂的加剧。然后2022的选举这个话题和2024的总统选举一定会成为火花式的，甚至是大战式的，两党最后摊牌的「局面」。“到底和中共国要不要脱钩，要不要灭共” — 最后就谈到这话题了。越挤压，越走极端。现在就怕不死不活，又不说跟共产党好，也不说灭 — 对新中国联邦不利，对灭共不利。「现在」两党间谁也不会把话说到绝，谁也不能把这个话题用到绝。
这次“习一神”悄悄地飞行，到卡塔尔、意大利、希腊、阿塞尔维亚、阿尔巴尼亚，如果这趟飞行成功的31号回到国内，回国后“啪啪啪”几个大决定，在六中全会前，在党内 — “你看看，我啥事没有吧？！到欧洲去都给我磕头，又签了一大堆的军事合作；美国你看看：我现在在欧洲已经开始培养‘第二势力’了，东欧、北欧通通都不上了，西欧拿下，然后就连中东也拿下……” 你们看这个叉叉叉，「像不像」一个“二”字？一个“二”字儿旅行。「习认为他」31号回国为六中全会奠定党内基础，可以这样「头仰着」开会了，是吧？但愿这都是我的梦。很多大事正在发生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2052/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2052/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！兄弟姐妹们：十三档…四十五分钟…哇噻…太夸张了。这种出汗的感觉太好了！
明天早上大直播。很多兄弟姐妹们给我发信息，太多信息了没办法一一回。非常抱歉。明天上午9点大直播。还有很多兄弟姐妹们给我发信息关于喜币的事儿，7哥现在不方便说，请找农场和联盟委员会。然后昨天、今天在南海和东海发生的事情，感谢了兄弟姐妹们，你们发来了这么绝密的信息…非常感谢！然后香港的银行的事儿，还有这些基金签的保密合同 — 赎回合同和第三方担保 — 太重要了！这让我知道为什么许家印所谓的玩儿的这个延缓的「把戏」。
7哥这几首歌听完正好48分钟 — 听一遍。我这信息没法回，兄弟姐妹们，明天直播中聊。明天希望大家大胆留言，我们明天的主播、主持人可以尽量问我问题；我回答大家的问题。我们的主持人也会从现在起搜集更多的信息，但要注意，很多是卧底的，故意捣乱的。也看到现在从GETTR上，G-TV上很多都是卧底的，就让你回答错问题。别上当了！包括青蒿素 — 青蒿素绝对是解药，青蒿素绝对救人命…大家要记住。但是用法什么的要靠医嘱，兄弟姐妹们。
哇喔…这浑身是汗，当汗流浃背流到你鞋里边的时候，你听到我这双鞋里边“咯吱—咯吱”响了吗？这种出完汗 — “浇的水”…“浇水”的感觉真好。今天这个运动算「做到位了」…马上还有40秒结束，总共做了70分钟，然后再做其它的，还有各关节的运动，然后做“腹拉器”。
兄弟姐妹们，你们很多很多问题由于法律问题我不能回答。但是有些问题我明天会在直播中回答，特别是关于喜币的。明天我们主要谈共产党的经济危机，还有现在和世界上这些吸中国人民血几十年的所谓的对冲基金。还有明天我们谈谈到底川普总统这个SPAC (a special purpose aquisition company) 跟Bruno Wu — 吴征这对冲基金啥关系啊？大家绝对能学很多很多东西，以后你们都会成为投资专家，对冲专家。
天呐！9英里！才不到4000大卡，我的老天爷，怎么回事儿这是？！行了，明天见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2050/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2050/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，哎呀，这几天找要喜币的，买喜币的 — 简直是，我真没办法一一的回了。兄弟姐妹们，有很多给我发的信息没法回的请千万千万见谅。我手机真的来不及了，能有5%，甚至3%的能回的都不错了。这是一个事。第二个是要拯救人的 — 要拯救的人太多太多了！还是那句话，不灭共产党都是没有用的，喜币也好，什么币也好都没用。最关键是灭掉共产党。
到处都是救护车，全是救护车。我觉得从早上到现在听到的「都是」救护车。你看你看，简直这全是救护车啊，都是因为疫苗吧？刚才那边儿好几个，因为楼高，在美国都是「出动」救护车，就能听见到处是救护车的声音，太吓人了！都是倒地的，咋办呢？急救。「都是内」出血、血栓……所以，兄弟姐妹们，在灭共这个问题上，不灭共就算救出来你也是另外一回事儿，是吧？我们正在努力的救人，从昨天到现在，有人在路上，有人已经救出来了。
更重要的事情 — 这个疫苗，如果你打了疫苗，打了2～3针，3～4针，救出来也没用了。多冤呐，兄弟姐妹们？好好的过着日子，你打什么疫苗？对吧？真的太疯狂了！这个世界真的有点疯狂。另外，喜币7哥真的没有了。「喜币的分配」完全基于过去你的灭共的参与，法治基金的捐款，还有G系列的投资 — 这是最关键的，不是7哥说了算的；7哥说了不算的。希望大家能明白，能理解。
再一个现在国内的经济，大家都知道了：房地产房子卖不出去，是吧；银行的钱取不出来；到处断水断电；爆炸声起……这什么八号以前到十二号开什么“六中全会”，一搞“六中全会”就要抓人。中纪委到中国25个金融机构巡视名单 — 大家记住那是要死很多人的。最终是要抓郭树清的，最终那几个银行行长都要抓起来的，包括过去的已经退休的这些行长也都要抓起来的，因为那不都是王岐山的人吗？你看康典 （新华人寿保险股份有限公司董事长）啊，新华人寿啊，民生董文标啊，红旗啊这些人一定要被抓的。什么国开行啊，发展银行啊，还包括亚洲投行啊都要抓的。平安那就不用说了，现在是往回弄钱，弄完钱就收了，是吧？这就是大趋势。它「共产党」就是一个“毛屎坑”，就是个绞肉机 — 谁也逃不过去。只有灭了共大家才都安全 — 但地是人民的，谁也不能拿走；所有欠了银行贷款，所有欠了信用卡的都不要付。为什么？它本来就属于你的，对吧？不用“杀”地主，不用“分”田地，地本来就是你的，你本来就是地的主人。这一刻很快就会到来的！
随着“习一神”对台湾的整个的入侵和「共产党」内部的斗争，随时「可能」发生的意外，我相信北京城来自江家、曾家、王岐山家、和孟建柱家，包括现在因清理政法委，中纪委内部想干掉“习一神”的人多了去了，多了去了，谁知道下一分钟会发生什么事？这种历史性的大事的发生不像你看电影似的 — 天上来阴云了，然后还有人跟子弹赛跑，慢镜头，中间还有浪漫的故事，还有拳头打汽车….没这些“故事”的，“啵”一声就结束了。所有恶魔，所有的独裁的体制倒塌的时候连放个屁的声音都没有，就像个屁似的就结束了。
这两天马云在西班牙经过我们爆料，他买通的身边那二十多个人很多人完了吧？马云想跑，想自由没那么容易。据说马云很惨啊，很惨。我就纳了闷了，你说混到这份儿上，搞个云峰基金到处洗钱，还想统治中国人民，是吗？你说你跟孙力军，吴征这种垃圾混在一起，你还想干掉习？还想统治全世界？不可能！
美国的经济、世界的经济面临着巨大的挑战，一定会下行一定会下滑的。“疫苗灾难”在明年五月份以前会显现。这时候什么样的钱能花，什么样的钱能用，什么钱是属于你的，可得整明白了。不超过十天喜币就要上市了，这帮家伙也不告诉我具体哪一天，喜币到底哪一天你们到底知道不知道？上市后会什么情况，什么价格呀？我都不知道。听说在暗网，还有在币圈都有买赌喜币多少钱的，涨到多少钱的，还有现在大量的人准备接受喜币。你们看到美国就批了个ETF，就是虚拟货币的ETF交易平台，比特币就涨到了6万多「美元」。比特币涨到10万跟玩儿似的，但是最可怕的就是美国说它是非法的 — 完了，归零！这是最重要的，否则它涨100万都是有可能的，涨100万都有可能。
兄弟姐妹们，这就是这个时代。最终美美国一定会承认虚拟货币和它的法币—美元，和其它国家的法币共同存在，加强监管。所以昨天我们在直播中把法币和货币搞清楚了；再一个把去中心化的币和去中心化的制度搞清楚了。昨天我说的，人民币，无论什么币包括美元，只要你拿了现金，它就是去中心化的。我和你一对一，不需要第三方，那就是去中心化的了，对吧？你放在银行，就中心化了 — 就这么简单。去中心化的币和不去中心化的体制的币的体制才是安全的，才能接受监管，才能不被定为非法货币，它才是长久的。这就是伟大之处。
另外，兄弟姐妹们能感受到这些天在亚洲还有大宗物品：汽车、芯片各种涨价。涨价完后，所有的经济泡沫会对所有的法币都是巨大的冲击。法币就是个信用，当你乱印没有信用的时候 — 那都不信了，谁还用啊？“信用”，我不信你了，我咋用呢？不可能了！真正的战友们记住：伟大的时代跟我们共同并进，我们是幸福的。但我们也要务必小心防止疫苗，防范病毒。
星期五，明天大直播，明天有大直播，然后星期天大直播。明天早晨见吧。7哥今天穿得休闲，因为要去山里开会，去农场开会，所以穿得很休闲。啥都不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2048/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2048/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月19号，尊敬的战友们好。昨天晚上真是把我忙头晕了，看我这嗓子。昨天晚上开了将近四个半小时的会，开了好几次，起起睡睡，睡睡起起的，好多好多事情。现在国内很多大事都在发生中，Jack Ma跑西班牙接客去了。兄弟姐妹们，我可以告诉大家：看着阿里巴巴的股票，如果你们要任何一个人相信Jack Ma是自由的去了西班牙，那你就傻了，太傻了。要相信的人就赶快买他的股票去，看看Jack Ma的股票会怎么样。Jack Ma完全没有自由，一定要记住，完全没有自由。记住我今天说的话，什么时候原来查Jack Ma，什么时候抓Jack Ma，Jack Ma什么时候去了香港……只有7哥知道。大家记住了吗？只有7哥知道。他去西班牙完全是非自由的，正在处理资产中 — 「咱都」了解，了解，了解。大家走着看，现在是脱手，一切都要脱手，包括大家看到的股票。现在把股票「价格」抬一抬，把很多东西要出手。江家、曾家、王岐山家、孟建柱家危矣，看着怎么弄吧。
现在看到所有这些处理资产当中都这些游戏，包括现在潘石屹，为啥要通缉他两口子？吹啥狼蛋呐？只有咱知道，因为咱有爆料革命，咱有新中国联邦。Jack Ma的惨会是不一般的惨，我最担心他也会跟王健一样什么“跳墙死”，什么生殖器戳死自己 — 我真担心他这样。中国没有男人，在生死面前，在邪恶面前，中国男人基本都是狗屎一个，哪有真正的勇士？更没有智者，所谓的为了家人。作为一个在中国这个社会长大的算个人物的家族一员，永远一个基本不变的道理 — 家里的核心人物，成功人士，你活着家人有尊严，有安全，甚至有时候他们会有痛苦，会受到胁迫，这是他们要付出的代价；但你死了他们没有尊严，没有价值，甚至没有任何希望，一生都是灾难。所以作为一个中国家庭的核心人物，“因你而生，因你而好，因你而有灾”的这种核心家庭成员只有一条 — 你活着他们才有未来，才有希望。不要让家人成为你的肉票，家人成为你的肉票，那你就把家人害了。勇敢的向威胁家人的，向威胁朋友的，向威胁亲人、爱人的说 — “不！” 攒足力气挥出你的拳头，只有这样，即使输了，你都不枉活一世；如果你跪下来，只是早晚让你怎么死和让你家人和你如何死的问题。王健以及N个中国所谓的大人物不都这下场吗？薄熙来如何？周永康如何？只有灭了共产党你才能永远的活下去，「否则」没有任何其它机会和余地，信不信？不信就试试吧。把家人作为你的肉票，最后你把家人虐死 — 打着爱的名义，忠诚的名义，孝敬的名义，实际上就是懦弱、无知。就这么简单！只有新中国联邦和爆料革命能救你们，谁也救不了，信不信？不信走着看，姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2047/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2047/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和疫苗解药的真相了吗？今天是10月18号了。昨天的大直播，兄弟姐妹们，大家注意到了吗？昨天好多好多话没说完。像潘石屹这两口子我才知道，咱们战友告诉我说正通缉他呢。他公司三十多个高管被抓，将近也是五、六百人被边控。潘石屹，张欣被通缉，而且说必须把他弄回去。这帮孙子当年还「四处」活动要遣返7哥呢，现在完了吧？报应啊！“报应”两字用爆料革命和新中国联邦，以及7哥这几年你们就能看得出来。这是很夸张的。另外，昨天就说在抓军队的某人的时候，他开枪先打死了女儿和母亲，然后自己一枪。两枪说的是打女儿和母亲各一枪，不是共两枪 — 这个要纠正一下。昨天咱们的哥们专门给我重申了一下。
现在看来关于吃青蒿素 — 说实话有些人给咱告诉绝密信息的人我没办法一下联系上，不是随时都能联系的。看来反馈吃青蒿素哌喹片有副作用的人多，吃青蒿素「有副作用的」不多，大家务必要小心，一定要看医嘱，这个要注意。我正在想办法联系上最重要的人给我们再重申一下咋回事。
另外一个就是看到今天盘古龙头把“龙头”给咔嚓了，改成了大家看上去一个方方正正的跟银泰大楼 — 上面写着所谓的中国现代灯笼，实际上当时是抄的我们。从1999年开始，我们买地的方案最早就叫“玉琮”，我给大家说过的 — “外方内圆”。整个的天、地和宇宙。什么叫玉琮？良渚文化距今5300年，它已经说法太多了。当时诞生的夏时代良渚文化就是说的是玉琮、玉钺、玉壁。五千多年前中国人当时已经有了所谓的三权鼎力了。玉琮就相当着今天的总统权力；玉琮的下面玉壁 — 财富的权力；玉钺代表着军事权力。一财、一武，中间是皇帝 — 三权鼎力。了不得，良渚文化！
玉琮真正的我是不知道论证多少次了。哪天好好给大家讲讲。玉琮严格讲就叫宇宙之“宗”，宇宙的“祖宗” — 是解开地球、星系和太阳系的密码，上面刻着饕餮纹。饕餮纹有好几种，我们找过太多太多太多了。全世界博物馆有玉琮的，包括有玉钺的，7哥没有不看的。玉琮有好多种，玉琮就是代表着上天来人间来传达上天的旨意，也就是管理人类的。它的坐驾就是骑着人们今天所说的龙、狮、虎，万兽之王。龙只是它的坐驾。什么时候斩龙呢？传说中的玉器是用玉龙和虎，还有万物的血来养着它，饕餮它。群龙现在是把龙头给干了以后群龙无首了，群龙无首就叫“玉琮”，管理万龙的就是龙首，群龙无首叫玉琮。现在把龙头给干了，说明中国马上要群龙无首了 — 这个寓意共产党完球蛋了！绝对完球蛋了。
当时我们为啥玉琮没建成？就是发生了当时刘志华案。后来改成了龙头了。事实上那个事情，就当时玉琮诞生之时，中国过去百年来第一个干掉中国政府和北京城3000个所谓名流的就是“玉琮”。当时那玉琮是刘永清同志超喜欢的 — 胡锦涛的夫人，现在没想到王岐山抢走了玉琮龙头之后，斩龙头变玉琮，成为宇宙之宗，万物之首，用群龙无首寓意新时代的到来，这就是盘古开天！盘古开天当时就是把混沌变清楚，辨别天地，认清宇宙。
就像孙力军给香港明星，给四大不要脸和国内这些人看「视频」，叫“认清自己”一样，认清人类自己。哇，太震撼了。原来他们跟我说过，我以为，我说，“它「共产党」糊弄你们呢。”我看过这个「设计」图，我说共产党一定在骗你们，糊弄你们呢，因为当时共产党内部说要变鸟头。我说变鸟头也挺好，实际上鸟头也有很好的寓意，但我现在不能说。不管怎么变，战友们记住啊 — 中轴线，所谓中轴线，左边是什么？是圆的鸟巢；西边是什么？水立方。“天圆地方”摞在一起就是玉琮，现在“天圆地方”落在了盘古龙头上，龙头不就把鸟巢和水立方给套在一起了吗？而且整个中轴线对着鸟蛋 — 龙珠，万物之首。你想想那个鸟蛋又像宇宙，像地球一样，「预示着」整个宇宙的兴起，转着。现在的玉琮 — 宇宙的宗开天辟地，建立新天地吗？共产党，你玩球蛋了！
哇噻，7哥真的是感觉到天地之间万物有它的规律。什么时候让你郭文贵去北京，什么时候在奥运会前，1999年你买了那个地，只有7哥敢赌这个赌买了那个地。到现在都是唯一的私人开发商，而且买的不是国家的，是农民的地，7哥敢把钱付了，结果奥运会中国拿到了，2008年开了。2001年拿到的地被指定为官方地点 — 奥运村。奥运村在承德、昌平、好几个地方「备选」，最后定在那里。然后盘古盖起来了，又有刘志华事件。这种经历！「当时出现了」黑蛇和白蛇，后来蛇又回来。这视频能找到的，我哪天我要放视频，让大家看看。把这些老杂毛们吓死他们。
玉琮的诞生是宇宙开天辟地，整个是宇宙的新纪元呐！而且凡事只要饕器 — 玉钺、玉璧、现世，记住，玉琮永远是排在第三个。现于世的第一个是什么？大家要记住，所有对良渚文化按今天研究的结果，按照中国「文化」叫“密穴”，叫“密堂之码”。啥叫“密堂之码”？“堂”就是宇宙，“密”就是进宇宙的钥匙，叫“密堂”。看看龙头，原来在盘古内部，就现在民族证券「在的地方」中间有一个“密堂”叫“祖原堂”，用李祖原大师的名字起的，那就叫“密堂之匙” — 是“钥匙”，叫“密堂”。盘古就是“密堂之码”。“密堂之码”的开始是什么？大家记住啊，是玉璧。玉钺是军事权力，是个斧子；玉璧是财富，它外圆内圆，所有的中国的钱、货币，包括西方的货币都按这个来的。放在一起是什么？把玉璧中间放上玉钺的时候，大家仔细查查是什么？就是今天的喜币 — 喜马拉雅币。我不说了，再说秘密太大了。就在喜币上市之前玉琮又诞生于世，这是要开天辟地呀！中国现在“玉璧”先出现了，就是喜币；玉钺「是啥？」我回头告诉你们。玉钺在哪儿呢？你们会看到“咔～咔～咔～”你会看到这些事儿的。然后玉琮就出现了。早一年，早半年都不好，早一天都不好，就今天好。太伟大了！
战友们永远记住我们人类是有主人的，我们是有来出的，绝不是猴子变的。猴子咋只是变了黑人、黄人、白人、咖啡色人，怎么不变其它颜色呢？不可能「是猴子变」的。走着看吧，事儿大了。时间到了，俺啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：08直播测试；战友闲聊
长岛伟哥：盖特有了吗？盖特已经有了，不对，GTV通知的。但是盖特没有啊，啊……盖特也出来了。为什么盖特出来，前两天盖特特别清晰清楚，比GTV都清楚，对，是啊，马上就可以回看，
Rechel莘七女孩：盖特直播功能太强了。太厉害了。
长岛伟哥：你看，这个里边还可以回看，这个GTV还不能回看。
Rechel莘七女孩：还不能回看，对，它这个超强。
长岛伟哥：还有那个就前几天我看他们直播，还可以看留言。
Rechel莘七女孩：你说是在盖特上，没看到。
正义小Sarah：可以可以可以。
Rechel莘七女孩：可以，有吗？在盖特上可以看到留言吗？
正义小Sarah：我现在可以打字的，我现在可以打字，你们去看一下。
长岛伟哥：行。
Rechel莘七女孩：好，我在看呢，这是没有啊。
正义小Sarah：来了来了都来了，看见了，看见开Cally邓（音），我是网页版。
Rechel莘七女孩：我是手机版，手机版没有，我手机版上没有。
正义小Sarah：手机版打横呢？
Rechel莘七女孩：横的也没有，我现在就是横的。
长岛伟哥：有留言出来了，我看到了。
Rechel莘七女孩：手机版你也看到啦，我怎么没有呢？
长岛伟哥：（念留言）“美女帅哥好”。盖特你只要打网页版，哦，能行吗？
Rechel莘七女孩：对，手机版好像不行，网页版可以。小王子说手机版不能打字。
正义小Sarah：手机版不能打字。
长岛伟哥：难怪。
正义小Sarah：进来留言都是。
Rechel莘七女孩：都是Gtv的，留言的是GTV上看，他们说。对，手机有，唐平也说了手机有但是不能打字。
正义小Sarah：对对对，我也看了，是的。只有网页版可以留言打字。你看战友们也说
Rechel莘七女孩：哎，有战友说可以留言打字呢？有可能手机不一样吧。
正义小Sarah：没有没有，他是网页网页，网页盖特可以打字。
Rechel莘七女孩：OK。
正义小Sarah：大家好，战友们好，点赞点赞，还可以打字，还可以发表情。手机版不可以打字，（战友留言）“手机可以打字啊”，哎，这个战友是jhajha68说可以。
Rechel莘七女孩：是不是手机不一样的吧，是不同的版本吧，手机有可能。
长岛伟哥：拉过来一点，哎，再拉过来一点。
正义小Sarah：（战友留言）“可以打字，哦，IOS测试版可以打字”，什么叫测试版可以打字，我用手机打字。
长岛伟哥：这个好，就左边是那个gtv留言，右边是盖特留言，知道吧？
Rechel莘七女孩：太酷了，这样在盖特上直播太酷了。
正义小Sarah：电脑可以打字都是说，IPhone。
长岛伟哥：30万以上多一点，金额多一点，谢谢。
正义小Sarah：（念留言） I don’t understand a word, but awesome and their voices are friendly. Thank you（我听不懂，但太棒了，声音听上去都很友好）。有外国友人。
Rechel莘七女孩：Thank you. It’s called Malisa Day.（谢谢，名叫Malisa Day） 有外国有人，We are testing ，We are testing（我们在测试）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2044/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2044/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2042/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2042/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月16号。我这两天就没推健身的视频，大家知道为啥不？知道为啥不？不给你们看 — 7哥最近在练几个高难动作。头两天做辅拉器，因为我这块有点伤，人家给我出了几个难动作。看上去特别简单，5分钟汗“唰”就下来了。做完这个以后我准备挑战海东兄弟的足球去了，我让他5个球。我让他5个球是啥意思，兄弟们懂吗？我跟海东兄弟去「挑战去」。
昨天晚上凌晨3点多钟，“江西老表”刚刚全家跑出来了。这个人是原来孟建柱的大秘之一，叫陈臻。陈臻的一个哥们，陈臻很多年前帮过他。这人发了点财之后还挺不忘恩情，完全听了陈臻的话 — 在海外「发展」。陈臻当年就说不要在国内混，出去吧。头几年挡不住诱惑，这货又跟孙力军搭勾上了，搭勾上以后还认识了赵薇老公黄有龙，然后不知咋倒腾的帮他倒腾了几笔钱。头一段时间全家在国内都被抓了，让先把钱拿回来再说。后来跟我商量，说，“我是救家人呢，还是配合到底呢？” 我给他出了一招，因为在这个人心目中7哥就是神，绝对是神。后来「我给他」出一招管用了，全跑出来了。昨天跟我通话讲述了孟建柱的一些故事，还有王岐山、江志成、马云、黄有龙的故事，还有上海帮一个叫“娜姐”的警察 — “上海第一妓警”「的故事」。这个娜姐的事把我听的，比听黄片还过瘾。懂的人就知道7哥曾经说过啥 — 现在女的出门带尿不湿。女的除了带卫生巾，还带小孩的尿不湿；7哥带这个「纸巾」— 哈哈哈！人老了，鼻涕多了，那个少了，以后到哪都得带着这个“7哥牌擦鼻涕纸”了。放这儿，放腰上别着，这也是G-Fashion。以后弄两块手巾挂在这儿，看看，这也叫G-Fashion。
我这运动完以后除了汗就是汗。我听完以后，兄弟姐妹们，明天直播好好跟你们聊聊。明天大直播。明天我们这是「一位」圣女，「她是」虔诚的宗教徒，估计还未婚，叫eglise，又名钟声，还有我们吃了青蒿素皮肤更滑的钊颖妹妹 — 世界冠军，还有中国第一猛男郝海东兄弟 — 明天跟你动嘴踢球。这都是明天的「嘉宾」，还有我们“300年的飞飞”。明天了不地了，明天有没有小福利我不知道，明天是强强组合。明天谈的话题会非常多，我就谈谈昨天晚上还有头两天这些事。
兄弟姐妹们记住7哥说的话 — 现在几乎可以定局超过六成到七成，江、曾、孟、韩正、王岐山会大翻盘，因为他们已经无路可走了。明天我给你们好好聊聊。明天我说的话，明天咱们秘密翻译组还有一些农场战友们一定要记住，我说严肃开始说的时候，你们就开始马上准备个不超过3分钟的视频，放上标准的字幕推出去。因为我要让全世界知道我明天讲的，很重要 — 关于国内的经济，关于国内的地产，关于国内现在的政治形势，关于这案子。
中纪委的咱们一兄弟头两天还在香港办案呢，现在已经跑了。跑出来以后说，“7哥，我顾不了那么多了，我只能跑了，很自私啊。” 而且他去了日本。我再告诉国内体制内的兄弟姐妹们 — 在世界上，让你真正在体制内能出来，还有一个有大钱的人，能让你安全的只有两个地方：美利坚合众国和日本 — 大日本帝国。「除此之外」没有再安全的了。什么英国、法国、德国，你像黄有龙这样的很快就会被抓回去。他在法国，肯定抓回去。咱们纪委的哥们懂这个，纪委的哥们说，“本来让我去弄黄有龙的，带了几个人”，他说，“我们这些哥们全去捞钱去了，掏洞去了” — 掏洞就是掏窑子，掏那些大老板、贪官藏的窑子 — 抢疯了！中纪委现在很清楚 — 不是弄到钱就自己被别人弄死，还不如弄点钱跑了呢，所以跑日本去了。没少弄东西，总算出来了，也没办法。他家情况挺好，他家就两三个家人在国内，还很少来往，所以家人不是他的累赘，他已经跑出来了。但是很遗憾，媳妇没跑出来，媳妇跟他感情也不太好。他人出来了，带着她的一个妹妹，他的妹妹到台湾，又到了日本，也是个神人。我明天给你们初步讲讲。现在中纪委上层还不知道呢，只有下面专案组知道，不敢往上报告。
兄弟姐妹们，再说到军事。军事上发生了啥事儿知道吗？明天我给你们讲讲。明天海东兄弟，钊颖妹妹，还有eglise，“300年的飞飞”别忘了提醒我 — 你们忘了我概不负责，因为话题太多。明天给你们讲讲军事问题。兄弟姐妹们你们想象不到的军事问题我明天跟你们讲讲。这个“对话”我讲完以后，共产党所有的当官的，特别是军官都得吓尿裤子。当然，他们跟“习大脑袋”说的时候一定不一样了，跟“习大神”说就完全不一样了。就像我四年前说的，那习旁边的觉得我是骗子嘛，是吧？问陈国平 — 原外交部副部长，问尼奸 — 这个王八蛋、大贪官，你看装得多可怜！还有王毅说我是犯罪分子。现在知道了，凡是过去说郭文贵是假话、谣言的，全部现在证明都是真的。这不是我说的啊，这是王沪宁、赵乐际，整个国家安全委员会「说的」。啥叫国家安全会知道吗？国家安全情报委员会 — 在俄罗斯，原来苏联就叫克格勃 — 就是中国“克格勃”，国安委就是原苏联的克格勃。是那里边儿说的 — 现在证明郭文贵过去所有认为他说的荒唐的、甚至有人报告是假的事现在都证明是真的 — 「关于」孟建柱，王立科，江志成的。现在，我还有很多，我跟你们说曾家还不到时候呢；曾家那几个大将没有一个我不认识的。现在你以为这些人傻呀，是不是？江家、朱家和曾家，「还有」王岐山家一定会反击的。大家看着吧，一定会反击的。
明天我们再谈这个疫苗。看看这疫苗成了啥了？跑到日本的这个纪委的哥们，还有跑出来的江西的这个老板，说，“7哥，你就这个疫苗的问题，在国内政界影响大到啥程度？”他说，“所有帮我的，还有我们这些跑出来的人都说 ” — 这哥们就是打的假疫苗 — “就凭你没打疫苗，打的是假疫苗，赶快跑，能活就活着，啥也想不了那么多了。”
你再想想现在各国之间的政策，走极端的都是被人家威胁的，拿枪顶着。绝大多数国家现在都要放开 — 停止疫苗灾难。兄弟姐妹们，新中国联邦的力量和G系列的力量是不是在撬动地球呢？是不是呢？你感觉？咱们明天大直播见，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这是从办公室开了一天的会回来，特别幸福，开了一天的会，老带劲了。各种官司现在大量的进步，各个官司都有革命性的进展。所以我们要开启，等待着，酝酿着“以法灭共，以法灭贼” — 在全世界。
刚才很多战友给我发了很多很多信息 — 我真的回不完了，因为今天下午我没有时间看手机。战友们「表达」对新的4000万喜币的各种憧憬，各种感激。没有回复的请战友们多多包涵。关于付款的问题，请与各农场主联系，和联盟委员会联系 — 所有的付款。有太多要付款的了，这一百万那两百万的，太多了，我没办法一一回了。请和农场联系，请和长岛哥、老班长联系。如果是实在这几个都联系不了的再找我，中不中？太多了，兄弟姐妹们。
还有一个，莫名其妙的新的人想投资绝对不能接受。没有什么历史，没有任何支持的，莫名其妙就来的 — 这个不能要的，咱们要把好关。这是给我们的老战友，长期的战友，可信的战友留下的喜币上市前最后的机会，希望大家都能把握住。
啥都不说了，我马上有很重要的那个……哎，那背景是啥呀？是对面的大楼。现在的曼哈顿到处都是疫苗的恐惧心理。今天开会的时候原来都是打了疫苗的人，真感到他们恐惧了，他们真感到害怕了，太多人现在被疫苗给吓得半死的了。我担心疫苗真正灾难来的时候多少人得吓死。兄弟姐妹们，任何人跟随爆料革命和新中国联邦，给你最大的一个回报就是你没打疫苗；第二个，就是在这个世界危机时刻，你有希望，你有更多像亲人一样亲的战友，这是第二个 — 你从来没有那么多人爱你，关心你，这都是真正的比家人还爱你，关心你的人，这是第二个；第三个是给了你希望，在最关键的时候你可能安全下来，珍惜吧。我都不知道说啥好 — 珍惜爆料革命，珍惜战友。越想咱们太幸福了，我都是深刻的感觉，没你们7哥就没那么幸福了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2041/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2041/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是10月15号了。兄弟姐妹们，好快啊！从昨天到现在，收到了很多很多战友们关于给在3月15号以后「追加投资或新投资的」战友们补4000万喜币的信息。很多战友们发信息感谢。兄弟姐妹们不用感谢，7哥和战友们之间不用感谢。这个世界上均贫富是不可能的，绝对的公平是永远不可能的 — 在天堂都不可能。但有一个公平的心，有一个透明的政策，有一个善待别人的环境和制度 — 这我认为是完全可以做得到的。兄弟姐妹们，在新中国联邦，在爆料革命，最重要要记住的，就像你们一直看到7哥所行动的，我们一定不能忘下任何一个战友。
3月15号以后的，还有捐款的战友，这都是什么人捐款大家去想一想？无论发生什么事情，这些人都在支持着法治基金，法治社会。他们支持这个就是支持灭共！没有一个人能拿到一分钱，7哥也不能用这个欠任何人的。新中国联邦，爆料革命应该有个制度能让这样相信新中国联邦、爆料运动和灭共事业的人应该得到尊重，应该得到应有的回报。尊重是一种回报，某种其它的方式也可以代表着这种内心给予的尊重和回报 — 各种方式都是。包括我们在这种情况下争取更多的利益，让这些战友过上更好的生活。它也是应该的，它也是一种感激的方式。7哥真的没有一分钱，没有一分股。在这种情况下，7哥尽其所能把我的信用，包括基金，包括战友，包括很多的信用聚合成了一股力量，甚至是一个财富创造的机器。这时候，7哥就要用自己的能力尽可能的让很多战友的付出得到更多的尊重 — 我应该为此努力，而且7哥以后永远为此努力。所以兄弟姐妹们，怎么看待新中国联邦，怎么看待爆料革命？要从过去的行动而不是未来的许诺。
新中国联邦和整个G系列给了大家最重要的是希望 — 在今天全球变成如此之黑暗的时刻，如此之危险的时刻。但是希望它有时间，你不能像中国共产党似的这一梦，中国梦一梦70年 — 我R它祖宗的，这不是希望了，这真的就是欺骗了，这是幻想！不能像“九指妖”似的 — 许给你上帝，许给你真相，然后把你钱给拿走；然后给你要祈祷，让你写遗书。像“路大脑骗”似的 — 动不动就是他改变了人类，他改变人类咋滴了「什么了」？你改变人类咋滴了，谁认你啊？你改变人类你就拿战友的钱啊？你改变了人类你就要把别人给灭掉，你就把郭文贵踢船下边去啊？“九指妖”找个跟你爷爷大的人睡觉，那脸肿的那德行我听说。脸都被玩肿了，是吧？都玩变态了。而且你就可以骂战友，侮辱战友吗？不是的！
兄弟姐妹们，我们战友们一定要看到，希望是应该有时间的。希望它就是希望，希望不是幻想，希望绝对不是不可兑现的承诺。就像喜币，最多就是月底前一定上市了；喜Dollar你们已经在使用了；G-TV你天天在看，天天在使用；G-News你天天在看，天天在使用；GETTR你天天在看，天天在使用，每天都在成长；G-Fashion的衣服你看见了，天下没有的好事；G-Club就不用提了，不是说阿猫阿狗拿钱你就想加入进来的，五万美金能干啥兄弟姐妹们？一万美金能干啥现在这个时代？想想能干啥？
现在随便按照大陆的网络上「的宣传」 — 12万人民币一针疫苗，他大爷的的！我看了这个真是觉得「无语」。「共产党的宣传：」在西方一针疫苗12万，我党给人民免费打疫苗 — 你占便宜了，快打吧。就这种宣传他们也做得出来？跟“路大脑骗”，“蛇妖闫”还有这些伪劣欺民贼，“九指妖”一模一样的德性。就这种垃圾的人永远是一个样子 — 一点常识没有。这个王八蛋，这女人，那你打呗，你让你家人打上十针呗！我们送给你十针不用你花钱，好吧？
所以，希望绝对它是可兑现的，它是非常现实的。像G-Club，兄弟姐妹们，你想想它能给你带来什么样的尊严？我们现在正在定制一系列的政策，让G-Club的会员有更多的在全球的方便。咱走着看！未来和H-Pay这些都会结合在一起。昨天说的喜币，一毛钱一个，战友们，壹度电是多少钱？壹度电也不止壹毛钱吧？现在超市的一瓶水，像随便咱们公司的招待水都是六美金，12美金，还有十美金的水。一瓶水十美金买100个喜币，你买的一毛钱一瓶的水就买「花」了一个喜币。现在平均一小时「工资」都是40美金一小时或30美金 — 端一小时盘子换300多个币。这不是钱的事儿，它连电费成本都不够；这是什么？是对战友的心和用行动对战友的爱。
现在共产党内部到处各金融机构都发函不允许买喜币。现在国内都知道啥叫喜币了，都在问喜币咋回事儿，怎么买喜币？还有现在国内不允许中国人在海外买喜币。记住这个说法：不允许中国人在海外买任何的虚拟货币。但是中南坑和政治局委员，各部级干部的家人随便买。这一点你们相信吧？也就是穷人你别买，共产党员爱咋买咋买，想买多少买多少，你不能干的它都能干。你娶媳妇儿叫什么？叫过日子，他娶俩媳妇叫谈恋爱，叫浪漫，叫爱情。你娶俩媳妇叫重婚罪；你娶仨媳妇是耍流氓，他娶仨媳妇生一堆孩子叫情怀，叫浪漫？一模一样 — 现在是共产党不允许所有人买虚拟货币。但是他想买多少，有人管吗，谁敢管？
话又反过来说，全世界任何执行共产党这个政策的都是和共产党一样的流氓。喜币，喜联储不会执行这政策。那么谁想买虚拟货币请到喜联储呀，去买喜币 — 这不是天赐的机会吗，是吧？越是这种情况下，兄弟姐妹们，大家要记住不能忘了我们的穷兄弟。我不相信人类有任何人在过去的一万年能做到；我也不相信未来的一万年有谁能做得到。你或许有这个能力，但你没有这个心，你没有这个胸怀。就像共产党，他们家里边的钱都上万亿的存了，杨改兰还得把自己的几个孩子砍了，然后再把自己砍了。现在如此，过去如此，未来也是如此。
只有灭了共产党才能有一个相对客观公平的制度和相对客观公平善良的社会，才能有一个善良较公平的制度的诞生，所以无论任何事情，兄弟姐妹们，都是为了一个目 — 灭掉共产党。灭了共产党会有亿万个郭文贵，会有亿万个爆料革命的战友诞生。所以说兄弟姐妹，咱们走着瞧。星期天上午九点，7哥继续和美女帅哥大直播。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月14号。今天录这个视频的时候已经12点了。我才开始录，因为今天从早上一直开会，刚才又跟联盟委员会开了个会。这几天实际就忙一个事 — 就是从3月11号之后吧，从3月15号以后的投资者和新增加的投资者，还有所有战友们的投资没有喜币配额了。但是最近很多战友追加的投资呢都是费了很多劲才把钱拿出来，我心里边老就不舒服。你说有些战友拿到喜币后过两天上市了，吃香喝辣的了，是吧？但有些战友由于各种共产党的原因没有获得喜币 — 你说这多难受啊？所以我心里很不舒服，很不舒服。
有的战友是把自己所有的钱都投资了，而且这时候大家吃香喝辣的时候没有这战友的份儿，我觉得说不过去呀。所以最后呢，我争取到从咱们基金里，从机构投资者争取来4000万个币 — 4000万个币，给新增加投资的这些战友。比例呢可能跟原来有点不一样，过去是0.5，现在可能是0.20。时间已经很紧了，因为就这两天就上市了 — 反正这个月是肯定上市，最后一天，最后两天也肯定上市。在这个时候还能给战友们争取来喜币，还能让大家以这样的价格获得喜币，我觉得天下没有第二个机构、没有第二个人能这么做到了 — 我相信。这就是爆料革命，这就是新中国联邦！其它没有人可以做到！
大家知道意味着什么吗？一毛钱一个币连电费钱都不够。没在这儿 — 买个柴火，是吧，柴火都上百美金一捆 — 20多美金一小捆，240美金一大捆。你说吓死人了吧？你说买个币算什么吧？但是这个币对战友们终生是最重要的，我觉得是非常重要的，因此不能把任何人落下。所以跟联盟委员会和各农场主刚开完，开完以后我有另一个会。现在我心里特别舒服，因为这样的我知道我们的很多战友才能一样 — 不能让好人吃亏呀。很多好人，你想想发生“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这么多事情，战友们还继续，而且更多的人来投钱 — 这是对G系列的信任。我虽然不是股东，但我有影响力。我发挥影响力去说服他们 — 从机构投资者里拿出了一部分币，然后把咱们过去给国内战友留预的6000万个币拿出来一部分给了现在在3月份以后新增加投资的兄弟姐妹们 — 这个配额。
给国内留喜币没问题，因为今年年底，就这一年用不着。可以拿明年增发的十亿个币，从那里拿出来给战友去。那个时候可能价钱，就是成本，给战友的成本可能就高很多很多倍了 — 那没办法，也等于变相送给了战友钱，送给了现在这一批战友钱。因为这个给战友的币里拿出来3000万发给了今天的这些新增加投资的战友们就等同于明年再买回这3000万个币的价格是明年的价格了 — 明年可能是一倍，也可能10倍，也可能100倍 — 谁知道呢？但我相信大家都明白的，只有爆料革命，新中国人才能做到这样的事情 — 真正让好人不吃亏；真正为他人、为战友们考虑。这就是我们新中国联邦能做的事情，没有其他人能做得到。这件事做完了以后，今天开完会已经明确了，我已经重复了三遍了，希望大家能明白。具体问题老班长、长岛哥、铁血组，还有联盟委员会会在直播中说明。这是今天一个新的情况。
另外，大家看到这几天关于打不打台湾和疫苗的问题 — 什么肠梗、心梗、脑梗，航空、火车、飞机……大家都看到了爆料革命是最早爆出真相的，现在全球爆发抗击疫苗。再反对疫苗，一半人也打了疫苗了。这一半人没打疫苗的真的是现在精子、卵子值多少钱？我们不仅是从子宫聊到太空了，现在又聊到了人的安全，人类的未来和生存的方式。大家都看到了，多大程度影响了人类的生存？如果这个世界真的是像你们现在在看7哥这个视频一样有起码的常识Common Sense，你也不会去打那个啥疫苗去。有些人压根儿一年两年没离开过家，你没事儿干了你去打那个疫苗去？那些农民在山里天天种地，你打什么疫苗？这不是要命吗？还有些单身母亲和单身父亲，你要有了事儿，孩子咋办？大家去想想吧。
这个世界非常的疯狂！这就是爆料革命和新中国联邦的魅力 — 我们以“疫苗灭共”仅仅开展了几个月救了多少人？我们以“疫苗灭共”，同时以“解药灭共”，用解药救了多少人？我们又在海外让多少人看到了现在的中国人和被共产党宣传的中国人形象有什么不同？“共产党不等同于中国人，我们中国人不同意被共产党代表” — 意义有多大？通过解药 — 伊维菌素、地塞米松、青蒿素，通过我们现在向世界宣传的真相，就是这个疫苗的灾难，我们拯救了多少人？战友们广泛传播，很多战友这1～2年来，3～4年来每天辛苦工作，眼睛都看花了；经历了一次又一次的事情，把自己家的东西都卖了，就是相信爆料革命。这种感情是没办法用语言来形容的。我们任何人都不会超过三万六千天，在地球上，但是这份感情，这份信任不是每个人都能拥有的。7哥珍惜，我们战友之间更要互相珍惜。我也希望各农场主能真心为战友们服务，真心为我们战友们，不要让他们错过一次又一次的，尤其是他们一生中可能就这一次的机会。“疫苗灭共”、“解药灭共”如果没有战友们的传播达不到现在的效果。这力量有多大？在欧洲啊，在日本，在亚洲，在非洲，在东欧，在加拿大，在澳洲 — 澳大利亚，无处不在爆料革命的力量和爆料革命正义的声音。每分每秒都在拯救着无辜的人们。
美国有航空公司的人，很多我的朋友，包括我们过去的机主的合作人都跟我说，“Miles，你救了我们全家。”非常简单嘛，是不是？这个多简单 — 连病毒都不知道哪来的你怎么整疫苗呢？为啥疫苗打了让我自己负责，你们负不负责任呢？为什么要强制打呢？癌症在社会那么多年，艾滋病那么多年，你们研究了疫苗吗？怎么突然就来了个这个疫苗呢，是吧？为什么要给小孩打？为什么要给待在家里的，还有在山里，根本不出门的农民打？邪恶呀！
兄弟姐妹们，啥都不说了。高兴事儿太多了，你们看直播吧，保证你们“鼻涕一把泪一把”的。我可以告诉你们没有任何人能做这样的事情，只有新中国联邦，只有我们。啥都不说啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2035/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2035/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2036/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2036/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2037/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2037/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2034/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2034/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播疫苗和冠状病毒真相，以及疫苗解药了吗？香港危机真相别忘了！香港，香港，现在又有台湾危机了。刚才我看了天津老马正在做节目，做的非常好 — 在G-TV上。
兄弟姐妹们，大家看到现在在欧洲、意大利、法国，连英国工会，全部都起来了。新加坡这样的小国的老百姓都受不了了，美国大面积的罢工 — 西南航空1800次航班取消了。现在就剩媒体上就不说这是因为疫苗的问题。我昨天晚上开了一个很长很长的会 — 4个多小时。这些天感受到这个世界真的是就三样权力 — 第一个就是货币权，没货币权什么正义啊？正义和邪恶是不分的。谁掌握了货币权，谁就控制了正义和邪恶的分水岭的权力 — 说你是邪恶你就是邪恶，说你是正义你就正义。第二就是媒体的权力 — 只要控制了你的说话权，话语权，黑的说成白的，白的说成黑的；让你死就死，让你活就活。第三个，这两样都不行的时候 — 军队，枪杆子！就这三条 — 很邪恶！
全世界老百姓都知道死人是疫苗的事，它就不让你说跟疫苗有关系。全世界一半多的人 —现在已经超过三分之二了 — 打了疫苗的人的将近1/5，或者1/6，1/7都在反疫苗。那现在就超过一半的人反疫苗，或者是对疫苗现在反感，感到了威胁 — 但媒体就不让你说疫苗。无论是火葬场还是医院，还是小学，还是初中学校，啥都不干了就是让你打疫苗，全世界让你打疫苗。关键问题，打了疫苗的副作用，和打疫苗以后的人家的感觉，或者人家要说谢谢你呢？ — 媒体上不让你说话，全世界，太可怕了！邪恶的势力远远超出了我们想象控制世界的能力。而且这个世界上现在这个拜金主义 — 钱什么都能买，不但能买正义和邪恶，买你的命，买真理，甚至都要代表上帝。
你看看“习大神”所谓的辛亥革命的讲话，看看这半个世界的解读。另半个世界的一半全都是沉默 — 有的是故意喂料，有的是带风向，视台湾2300万人民的生命和安全完全于不顾，胡球扯！知道有不利于共产党的这些信息也不说，都讲一些似是而非，小骂大帮忙的话，大灾视而不见 — 话语权、媒体，太重要了！
现在我真的意识到喜联储多重要！喜美元、喜币多重要！G-TV、G-News、GETTR多重要！共产党现在怕死了。过去两周咱国内的战友说，共产党“要不惜一切代价把喜币上市给阻挡了；要不惜一切代价干掉G-TV，干掉GETTR，干掉G-News；不惜一切代价要把G-Club给毁掉。”最近的行动很疯狂 — 到处虚假举报。顶个蛋的用啊，共产党？你觉得那有用吗？当你都举报完以后，都知道是你共产党陷害我们的时候，我们就是全世界最正义的力量。要的就是你这种愚蠢的行动。
2017年杨洁篪见中东领导，见美国、欧洲的领导，一谈起郭文贵，他就说，“哎，这个事不要找我，找那个人。”欧洲领导问哪个人？“就是那个 — 郭文贵知道的”。事实他说的就是孙力军。后来江志成找英国的一个前国家领导人见面，说“我们想跟郭文贵和解。也不让他回来，只要别乱爆料，别说我们就行。” 「这位领导」说，“你让我说什么呢？跟谁联系，跟你联系吗？”江志成说，“哎，跟那个姓孙的联系 — 就跟他保持联系的姓孙的”。你看看，当时这是江志成的原话。江志成当时所说的话跟今天对付台湾的口径，跟杨洁篪是一模一样的，并且自己有执行人 — 孙力军、孟建柱。“你们找他，代表我，解决问题 — 只要闭嘴，”然后在全世界乱投诉。然后一讲到我们，杨洁篪，还有外交部这帮孙子就说我们是诈骗集团。他殊不知道有多少在去年G-TV投诉了的，相信了他们的这些银行已经遇到了大的刑事麻烦 — 在调查中。
我们战友们一定记住，任何地方关掉你账号，包括你家人账号的，把证据 — 语音、录音都收好，全面到时候开始行动。这叫什么诉讼知道吗？在金融界，有一个叫因种族歧视，银行拒绝服务。这是很大的罪，是很大的罪，兄弟姐妹们！我们已经准备了一年了，我们会全球诉讼。这些王八蛋银行关掉你家人账号，关掉你个人的账号，而且没有理由。最后咱全球连在一起 — 都是共产党的虚假举报的，而且他们听了共产党的虚假举报关了你家人和你的银行账号 — 这叫种族歧视，很严重，银行受不了的。拜托了，跟你们的农场联系，把所有的证据都准备好，我们开始告 — 让共产党最后在全世界，在整个金融领域发出的东西都不管用；把那些虚假举报，配合共产党的那帮孙子全都送进监狱去。在西方假报案，或者跟外国机构，外国政府这种合作的报案会要他们的命的。大家往回看过去几年，博讯的韦石在哪儿呢？熊宪民在哪儿呢？这帮孙子，郭宝胜、夏业良在哪儿呢？都得让他们输的一塌糊涂！一定要相信。新中国联邦和爆料革命说出的话，“言必行 — 行必果！”
另外兄弟姐妹们，在所有的社交媒体上每个战友都要多发信息。我在全世界感受到了，在开会当中 — 咱们G-News太有力量了，不要小看了G-News；G-TV太有力量了；GETTR太有力量了。多发信息，特别是疫苗的。这些外国，各国机构没不看我们的 — 没不看的，都深受影响。我们救了太多人了，兄弟姐妹们！特别要中英文字幕的，还有日语、西班牙语、其它西语 — 葡萄牙、德语、法语这些小语种都要弄，还有俄罗斯语……影响太大了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月11日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2033/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2033/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2031/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2031/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2029/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2029/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月8号。世界变化太快了！Facebook，Instagram，WhatsApp现在是灾难重重。听说内部现在律师，内部的管理团队几乎大崩溃，快完球蛋了。接下的技术灾难，全球的讨剿，还有在冠状病毒、疫苗还有背后的非法操作，想尽一切办法所谓的“媒体正义”，“媒体法院”，“媒体引导”，通过技术诱导一些未成年的孩子沉溺于互联网的危险、犯罪和不健康的心理的社交媒体的灾难之中。现在全世界都在行动了，不光是美国，走着看。扎克伯格这小子可不是一般的坏，叫他“扎泽东”都便宜他了，得叫“扎特勒”。绝对是这小子太坏太坏了，没想到这小子堕落成这样子。
同时关于台湾的问题，台湾很多战友给我发信息 — 打台湾咋回事？兄弟姐妹们，从昨天到今天所谓的瑞士会谈今天可以告诉你们最根本的话，啥叫瑞士会谈？就是美方很清楚怎么糊弄的让习大神不去打台湾？就这么简单 — 你别打，因为美方和西方都判定习身体上撑不过一年，甚至最多撑不过两年，甚至让习任何情况下叫内部的政治斗争把他消耗掉。
头两天记得吗？美国的John Thornton最关键的时候去了北京。听说是外面三周，里面三周quarantine，然后到了北京。你想想他干啥去了？他知道北京现在政治形势 — 据他说很紧张。他绝对跟贾庆林、王岐山是铁哥们。还有跟王岐山最好的金融机构到北京，这次王岐山没出面。而美方的解读，这些人也都不是单一身份，美方也通过这些信息探知中国的内部政治。这些人跟江志成见完面以后和Jack Ma马云见完面以后都发现，所有人在等着习大神出事。马云现在已经能活动了，又出来折腾了 — 到香港，那些所谓保镖都是他买通的人，虽然答应中央往回弄资产，都这边干着自己的事，都是江志成的兵，和李家，和李嘉诚都是一伙的。这些人都是一个感觉，跟美方所有的感觉都是在等着习出事。所以美方根据国内的政治、经济、二十大现在就是跟杨洁篪 — 杨洁篪也是“身在习营，心在江家”。美方对此也有感觉。怎么糊弄的你别打台湾现在 — 然后看着是我有要求，实际你别打，软硬兼施 — 这是美方的战略。
对台湾是不是好事？我可以告诉大家 — 更坏！我告诉你 — 这就是江家、江志成、王岐山、孟建柱和曾庆红玩的段落不一样。他们给了美方这种消息，美方想玩这种消息的时候大家别忘了，它让江家的势力苟延残喘。甚至当一定的时候，他们会果断对台湾出手 — 台湾凶矣！走着看，这是一个。
第二个就是糊弄中共买美国的国债。现在你别打台湾，你太伟大了，我们支持你，坚决维护你这个体制，不干涉你内政。给习大神 — 我们总统要通话，要见面，要友好，要减关税 — 别打台湾。第二，给钱，拿钱买我们的国债啊。习大神一激动 — 买买买买买，小事小事！五千亿 — 两万亿！美方一看，股市先托上去。是吧？把美国国债破天花板的事情解决啦，是吧？虽然刚批了4800亿。大家看这“游戏”，你觉得能一直涨下去吗？天天像“路大脑袋”、“蛇妖闫”、“九指妖”天天靠骗钱、借钱、卖2块钱一张的路德访谈简报 — 路大脑骗？！29美金，一个亿的袋子能行吗？最终他是要要饭的，最终他是要负责的 — 最终这个经济是要出问题的，买国债也是骗一时。说白了，两边儿政治形势都不看好，互相玩儿，都拿对方壮自己的自信，玩儿假的经济，玩儿假的政治环境，一切利好，这才是根本目的 — 牺牲的还是台湾，牺牲的还是老百姓，对吧？这还用说吗，兄弟姐妹们？
另外一个，兄弟姐妹们要看到一个更可怕的问题 — 社交媒体现在在这个疫苗上，还有冠状病毒对这个世界的影响 — 每分钟每时每刻都在改变着一切。所以昨天我们开会，所有这计划、那计划，完了以后我说你们这些计划都特别好，但是我想告诉你们等六个月以后，你们这些说的话都不会发生，甚至都跟你想的不一样。有些话我现在不方便说。他们全都傻眼了，就在这儿。我说你们去想想疫苗灾难改变着人类生存的时候，你觉得这事儿还会发生吗？这个世界上金融只有虚拟货币、数字经济 — 世界会重建金融秩序。谁也改变不了。那才是叫金融，那才叫经济。
第二，新的生命科技，新的技术改变疫苗，改变病毒对人类的危害 — 那叫高科技。
第三，所有的强制让别人打疫苗的，强迫打疫苗的都将受到审判。
最后，疫苗灾难改变人类的一切。
你能改变得了吗？生存方式 — 水、电、飞机、汽车、交通、粮食啥都改变了，你能改变得了吗？在这种情况下，你觉得你谈那些选举不是扯淡的事儿吗，还有政治？得多少人受审判？所有所谓你看到的政治家可能都成为罪人了，对吧？最终病毒共产党一定要有个交代的 — 一定真相出来病毒哪来的？疫苗背后到底谁行贿，谁害人，谁贪财害命，谁是黑暗势力，最终要说清楚的，对吧？那今天说那些东西有用吗？一点用都没有。今天他们在说的那都是笑话。说实在话，新的势力都会诞生 — 政治势力，经济势力，媒体势力。新中国联邦没有任何历史负担，对人类无任何危害，我们的社交媒体平台都是对人类最好的。你们会看到，记住昨天7哥直播说的，未来的几周，几十天，你会看到什么发生？你们「如果只」看到一个上市公司，那太小看新中国联邦，太小看7哥了 — 大戏在后面，别着急。往回看过去这一个月，二个月，三个月发生了啥事儿，再往后看，每天都精彩！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2027/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2027/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2028/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2028/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2024/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2024/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月6号。今天的纽约没有太阳，但是很漂亮，很舒服。7哥在准备会前给大家录一段视频。昨天晚上睡的特别特别好，是近期睡的最好的一个晚上。昨晚上会也开得特别好，今天早上又开两个小会，健完身然后看了好多好多文件。文贵在这儿衷心感谢中国政法界、中纪委、统计局，特别是海军的，我就不在这多说了兄弟姐妹们，你们辛勤的劳动，冒着风险对爆料革命的支持 — 特别感谢！特别是我们有两位女战友，冒着生命危险过去几年和我们一起战斗，现在虽然已经出国了，虽然已经到达了欧洲某国，但是7哥这种感动和新中国联邦的感恩，永远不会忘记。这不是一个勇气的问题了，这是用任何报答的方式都不能报答的恩情。
这几年掌握的共匪的动向，像这几天我们掌握的共匪在全国各地整个的下层，整个基层，对共产党，对中南坑的情况。兄弟姐妹们，你们记住7哥2017年说的话，共产党一定会死在它那个“以假治国，以黑治国，以骗治国，以贪治国，以警治国”上 — 一定会的！现在在全国各地的高压政策让下边人是苦不堪言，也没人敢说真话，全是假话。就像海军，咱就说某部采购这个问题上，全都是所谓的首长的亲戚 — 逼着下面，下属还得配合他们作假，「做出」所谓按照审计渠道，按照国家军内的所谓装备部的规则、指导说明采购。但是全是领导的小三，领导的家人，下边还得承担责任。谁敢往上报？谁报谁死，因为查你的人就是你举报的人，像王岐山、孟建柱和所有的下边的警察一样。
这两天公检法很多人给我发信息，说，“7哥你那个视频录的不公平，我们不是没勇气也不是不敢，我们有啥用，在这种体制下？我们作为公安厅往上举报，全是孟建柱派人查我们；孟建柱不查我们，我们举报孟建柱是王岐山查我们，孙力军查我们，周亮查我们，我们有好吗？”是啊 — 周亮在中纪委是管人事的，谁敢举报？现在中纪委有人敢说实话吗？中纪委某室的人，一个处的哥们给我发信息。他说：“7哥我看了你视频，我回家以后喝了闷酒。咱们认识那么多年了，他说你这么骂我也接受的了，但对我们不公平。”他说，“你了解中纪委这个体制。这个楼里面从一楼到十几楼，有一个人敢惹周亮的吗？所有的领导全是周亮指定的，王岐山指定的，我们敢惹吗？我们举报，我们说人话，马上就消失了，无谓的牺牲。” — 也对。
比如说最近停电的问题，还有煤的问题，啥说法都有。他说我的同学，在政策室的人竟然能写出来 — “伟大的领导，伟大的领袖，是时候对美帝国主义和西方的资源霸权，人权霸权，海洋霸权说不了！”这是一个政策室的人呐。说即使停电停一年，不要说点蜡烛，即使在黑暗中的生活总比在黑暗中的摸索，和黑暗中的不确定的生存，要好的多得多，因为美帝国主义，像西方 — 他们所说的“西方的法西斯” — 垄断了资源，跟澳大利亚干到底。就这么一个疯狂的，纳粹的思想竟然能得到中南坑的领导的最高批示，几个人批示 — 说这位同志的思想达到了国际境界。
你觉得现在到不到文化大革命，兄弟姐妹们？就这种下三烂、流氓、这种小痞子型的竟然也能被所谓的中南坑所接受？跟当年大连的那个被孟建破了肛的“破肛芳”，还有那周什么花都一模一样 — 简直就是个笑话。所以现在啊，兄弟姐妹们，按中纪委的哥们说的话，中纪委大家都低着头干活，就等着旁边谁倒下。说楼上谁出事啦，楼下去谁出事儿啦，他们都是一说就笑笑，因为知道早晚得出事。但是他说王岐山不出事儿，孟建柱不出事儿是什么扯淡的反腐啊？！什么调调都是假的。谁相信呢？
打台湾，说现在已经是箭在弦上了，不打能行吗？现在所有人敢说质疑打台湾那就是要被消灭的感觉，那就是叛国罪了。所以大家只有喊着喊，就像大跃进一样 — 你亩产1万斤粮，我亩产10万斤。那个政策室的哥们又是河南的，河南老乡，所以我很爱河南，河南就出这些幺蛾子。
然后政法委才搞笑呢。说傅政华出事以后，在内部通报前，一大批人出来声讨傅政华，还有司法部、律师界声讨傅政华。大家记得中伦律师事务所那个姓张的，记得叫张什么吧？这姓张的创始人跟我那兄弟朱茂元，另一个创始人，这孙子也是河南人，咱河南老乡。这家伙是100%孟建柱、孙立军的走狗。他把整个中国律师界给毁了，跟傅政华好的一塌糊涂。两边吃，还是北京什么律师协会主席？这姓张的坏得很！然后所谓北大法律系这帮孙子整个垄断了所有中国、北京的律师大业务，然后把北京整个给毁了，把律师界给毁了。这些人全是傅政华、孟建柱、孙立军的帮凶。最近我骂还完以后，好多人给我反映：“哎，7哥，你骂的不公平啊，我们在这种环境下啊……” 啥叫不公平？懦弱永远会有理由的，特别是那些失败的loser永远有很好的理由。你像我那个兄弟朱茂元，苟延残喘，他能找出一堆的理由让自己背叛他7哥 — 我，背叛他的良知。我救了他命啊，我救了他几次命。我救他职业的命，我救了他生活中的命，但他永远想的只是他给我做过什么，然后对他的欺骗、背叛、和专业，他找出各种所谓的理由，跟他那个老板，姓张的合伙人一样。中伦律师事务所早晚要出大事的，它跟西方这几个大律师事务所的勾兑美国司法部是要查到底的。它利用“合法的”合作方式偷盗美国人的信息，进行“合法的”腐败。
像那个太平联盟，大家最近两天查了很多太平联盟 — 这是一个在香港的基金，以联络、欺骗犹太人为主，玩弄女人，制造假文件，哄抬股市，欺骗小股东的机构。太平联盟行贿西方的各种法律机构，包括巴哈马。我们现在都在掌握它的证据。这帮人打掉的时候，就是中国律师界要出大事了。中国的律师界通过这种基金互相之间造假账，互相之间造假审计，欺骗西方股民 — 大家记住，那个时候才真热闹了。很多西方的养老基金和国家安全基金全被这帮孙子给骗走了。跟他们在一起的，包括犹太人，被他们坑惨了，犹太投资圈，他们打着犹太人的名义招摇撞骗。大家记住，这是个天大的事儿。
现在国内军事、政治、经济、能源、社会、粮食、金融、房地产一塌糊涂，要多坏有多坏。还想打台湾，是吧？走看看，啥都不说啦，到时间了。开完会再向你们汇报，明天要不要直播，兄弟姐妹们？想想……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2022/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2022/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月4号，兄弟姐妹们，昨天的六个小时大直播以后，在国内外影响巨大，还真是我也没想到，懂我们的战友还是很多的，在国内的VPN爆了，听说公检法，政法委也都爆了，体制内也爆了。昨天我们整个后台的VPN也是创了最近的历史新高，很夸张。
然后国内外，特别是体制内的公检法的人给我发信息，太多太多了，说感谢老七，感谢七哥，干掉傅振华、孙力军这2个流氓。他们骂得好，实际我心里很难受，我没法一一的回复，太多信息了。我的手机一会儿就死机，一会就死机，信息几千几千的进。
我就想问大家，傅振华过去虐待公检法和所谓的国内外法律和民主人士，法律界有一个敢站出来骂傅振华的吗？我R你八辈儿祖宗的一些海外民运，一些虚伪的、虚假的所谓的网络大咖。我R你八辈儿祖宗！你们要点脸行不行？
傅振华没进去前，你敢提傅振华的名吗？现在你们都站出来，摘桃子是吧？从来我们不在乎什么你摘桃子，尽管摘，但是你们都不要脸到这么个程度，竟然说：“哎呀，七哥，我多长多长时间我就恨傅振华，实际我骂就是傅振华。”你要点P脸行不行？
特别是一些男人，像路大脑袋、蛇妖闫、九指妖，那路大脑不要脸的，他比那站街女还low，啥都是他的。他的老婆是别人的，换三老婆不拉倒，还把自己老婆弄起来“蓝金黄”人家一个残疾人，这帮孙子就low到极点。
像黑龙江的，咱就不说谁了，我希望这个战友你知道，你明明和傅振华勾搭那么长时间，也告诉我说别说傅振华的事儿。七哥从来没说过，也没提过你。就连傅振华倒之前，那些专案组的人跟我联系，就今年三月份，七哥都没说你。现在傅振华倒了，现在你恨不得都是你的功劳，你说你这叫七哥怎么受得了？
我觉得一个人活在世上最不要脸的就是将别人的东西据为己有，更可怕的事情，将自己的爹妈女儿奉献给傅振华、孙力军、孟建柱、王岐山、周亮这帮人，然后再将别人的东西霸占为己有。本来不属于自己的东西，这多恐怖啊。
傅振华事件证明了中国公检法的男人到底是什么样，你们就对着那些手无寸铁的人狠着呢。对着欺霸你们，欺负你们，抢你们老婆，抢你们闺女，抢你们财产的人，你们有一个敢动的吗？
北京市公安局，你们从盘古，从政泉，从裕达收走的房子，收走的金条、银首饰、现金、港币、美元，欧元你有一个还的吗？当年就连我们老家给老娘过生日，买了几个珍珠项链儿，在其他四合院放着，你们都给收走。你们不会天打雷劈吗？你们把这东西都给你们自己的妈，自己老婆孩子去。那你们北京市公安局这些年办的大案，那些大案的财产都登记了吗？连人家安全部的高辉先生，人家死了是吧，再叫你们给生生折腾脑癌死，一个这样的人，天天给我讲爱国爱党的人，可悲吧啊，就他那点首饰，他那点存钱，你们都给折腾走，老天爷会找到你们的，不会只是傅振华、孙力军、孟建柱、王岐山、周亮啊，是吧？
国内的公检法，拍拍良心窝子，你以为你没事是吗？一定会都有事儿，绝对不是过去七十年，在2025年，所有欺压过人民的、所有手杀过中国人民的，所有欺负过律师、民主人士和有良心的人，欺负过老百姓的，还有以办案为名，强奸虐待女性虐待男性，酷刑掠夺财富，威胁财富的，一个都不会放过。我说的话你们觉得是胡说八道是吧？看我过去四年！人类的大审判，所有的全人类的司法人员、军事人员、酷刑人员和犯罪人都会受到审判。这个疫苗这个病毒对人类，是一场坏人的大清洗，你不信是吗？再等两年。
就像国内的很多战友，就像广东、海南司法系统的人给我发信息，我很感谢，因为你们真的是良心未灭啊，你们最后良心发现，“平爆小组”对我们的战友们枪抬高一寸，放了我很多战友，一个都不会忘！记住我这句话，郭文贵和新中国联邦人对所有国内“平爆小组”和各类警察善待过我们战友的，我们战友一定要牢记人家警察对你的以礼相待，以法相待，这都是我们的恩人啊，我们一定要找到人家，敲人家门，感谢人家去。这很厉害，还有很多都是国内公检法，特别检察院的这姐妹们，司法部的各地司法局的，都在发信息，我们一定要敲人家门，感谢人家，送上喜币，送上股份。记住我的话，我们不是拿着给你做任何交换，我们不需要跟任何人交换。2015年，刘延平，还有这个所谓政治局，还有“老领导”多少人给我说，现在你跟我做交易。我跟你交易什么，我不会回中共国，我要你给我钱吗？我不需要啊。现在就更不需要了吧，我跟你什么交易，我跟谁都不需要交易。因为我在你中共国没有任何所求，我所有的都是给予，我都是感恩。
同时让我也看到，就在过去这几年里，公检法，包括军队，“中南坑”各部委里边，有很多很多有良知的人。很可悲的是，有良知的女人比有良知的男人多得多！所以说，我觉得中国未来，中国要没有共产党以后，中国百分之七十的官方位置，要让女人来当，男人不能超过百分之三十，中国男人实在太窝囊，一个个的口炮党，窝囊废。傅振华、孙力军、孟建柱、王岐山、周亮能欺压在你们头上，欺男霸女，还有像陈峰这样人。原因很简单嘛，就是中国没有男人嘛，你们都知道发生了什么是吧？
就像那个河北政法委书记张越书记被抓以后，所有有关的家人、朋友财产都被你傅振华、孟建柱、王岐山、孙力军、周亮刮洗一遍，都以张越案为名，把这东西都抢了。张越犯啥法了，张越到现在你也没定了一个什么罪是不是？这帮孙子，张越这个案子最后查明以后，那得上千个公检法人要掉脑袋的。还有河北的董仚生是吧？河北的董仚生，你这个孙子啊，如果说孟建柱案，王岐山还有孙力军，你进不去，董仚生你全家人要进不去，我郭文贵告诉你，你让我干啥，我干啥！你别以为你藏着钱在海外，我不知道，咱走着瞧。曲龙给你的钱，还有姓高的给你钱，包括原来经侦的高峰，包括和北京安监局李东的勾兑，和孙立军你们之间的勾兑和孟建柱的谋害。我告诉你，河北董仚生，你走着看，还不到我郭文贵出手的时候，你在河北的欺男霸女，你玩处女和河北国资委的人玩处女，玩儿出那么多私生子女都送到海外去，有的人让你给弄死。你开玩笑，你想把习家人买通两个，你就让习放过你是吗？习能放过你，老天也不会放过你，你的私生子女，你弄死的女人不会放过你。还早着呢，公检法的地震远远没有开始。孟建柱，孙力军就是傅振华对中国公检法的所有的渗透和颠覆，基本上都变成了一个行尸团，人尸团、行尸走肉团！习窝囊，他不敢动手，有敢动手的啊，我们支持曾，曾敢动手啊，是不是啊？！我们新中国联邦根据国际法律敢动手啊！
兄弟姐妹们，明天早上大直播，今天直播不了了，太多人要直播了，明天早上直播，姆该塞……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2016/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2016/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月1号，尊敬的战友们好。你看那雁，看那雁！看那大雁活得！这在中国都得炖了，全都给炖了。
尊敬的战友们好，今天是所谓的共产党的中国的“周年纪念日”。中国不是“习大神”说要隆重纪念吗？也没啥纪念呀！兄弟姐妹们要看好，澳大利亚的官员辞职，日本的整个的大地震。接下来是欧盟的官员辞职，英国的官员辞职，美国的官员辞职，全世界因为强制打疫苗的官员的辞职会一个接着一个。今天没有直播兄弟姐妹们，因为我还要开会，还有很多行动，要行动！星期天开会，这几天都是大事，等7哥有时间跟你们聊聊。不过大事也就那么多你们也都知道，比我聪明。
兄弟姐妹们，这几天千万在全世界各地的不要忘了给当地的政府，当地的媒体多发所有关于疫苗死人的各种信息，不要停，不要停！我们在改变人类，我们在改变世界，兄弟姐妹们。这是我们做到了不可思议的事。看看我们现在把各国政府所有这些流氓官员，无知的官员和被黑暗势力控制的人，和共产党控制的人弄成啥样了？不要停，没比这再重要的了。
兄弟姐妹们，我们看到国内现在的房地产，电力停电，习、孟、王、曾、江的PK全开始了。据国内的战友爆料，很多单位已经做好了跟习长期作战的准备。外交部有个叫陈国平的副部长，和孟建柱喝酒胃都喝坏了，听说还和孙力军，还在那块折腾呢。陈国平都没事 — 外交部只要没事，江家就没事；外交部没事，孟建柱就没事。这是一个。
只要中纪委没事，政法委没事，王岐山就没事。所以说习危也，很有可能哪天醒来习被抓了，习被干掉了都是有可能的。这种大事的概率越来越高 — 不光是我们这么认为。现在连西方世界所有人都一致这么认为，说习在某一种时刻可能会被干掉。说中国最大的不稳定因素，不确定因素就是习可能被干掉。
但是兄弟姐妹们，新中国联邦人准备好接管中国了吗？过渡中国了吗？准备好了吗？你连传播疫苗真相的能力都没有怎么办呐？啥都不说了，还得行动！兄弟姐妹们，啥都不说了，星期天上午，纽约时间八点半开始直播 — 九点吧，大直播，大直播。就这样了兄弟姐妹们，稍后再向你们汇报。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2015/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2015/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月30号，马上就要进入10月了。昨天到今天，我们要看到世界上最重要的还是疫苗 — 到底要不要强制打疫苗？咱们“以疫苗灭共”这个事现在越来越大，越来越大。我相信大家也都越来越看到这个感觉了。兄弟姐妹们，永远不要懒，永远不要得意。我们全球战友，特别是欧洲政治组的战友，这么多人没日没夜的工作 — 在日本，在台湾，在东欧，在南欧，在西欧，所有的！特别是在加拿大和美国的这些战友们默默的工作着。我们就给这些官僚们给这些王八蛋的所谓专家门，让他们知道现在真正疫苗的死亡真相和「打疫苗后的」反应就足够了。
7哥昨天直播中说的 — 拿到这些真相只有两个选择：完全把它忽视掉，那未来知道后是犯罪；第二，你面对，那就得有回应。不需要大炮也不需要核武器就能打到敌人 — 这是最巧妙的，是我们对待坏人的超限战，一定要做下去兄弟姐妹们，一定要广泛在GETTR，在G-News在G-TV和所有的社交媒体 — 能有的范围内把那些“以身说疫苗的坏处”的视频和那些证据和信息发到尽可能多的公共媒体上去。你每天多做一次，就做了一次菩萨。你都不知道将会发生多大的事情！我们爆料革命和新中国联邦在这次的“以疫苗灭共”和拯救全人类上是树立新中国联邦人形象，也是未来考验新中国联邦人对人类，对社会，对家人，对朋友，对自己，对世界观，对人生观的真正的判断的标准。
昨天晚上我大概4点钟醒来到现在都没睡。我看到欧洲的和亚洲的，像我们在越南的朋友，像我们泰国的战友，像台湾的战友「工作着」。像日本的战友仅昨天一天就发出一万多份 — 官方给各媒体和给各所谓专家和机构发出的各种视频和材料。太感动了！就连日本政府的官员都给我发信息，还有给咱们秘密小组的发信息，都说，“看到这些信息和资料，任何一个有良知的人都不能不面对到底疫苗是什么东西？到底疫苗该不该打？疫苗一定不能强制打，特别不能给孩子打，给孕妇，打给老人打” — 从昨天到今天。有一个母亲，孩子6岁，母亲打了疫苗死掉了。还有很多一家死好几口。这个是咱们的大事儿，兄弟姐妹们，没有比这再重要的 — “以疫苗灭共”。
然后再看中共的经济，然后再看中共的野心，再看中共的内斗 — 中共的一切都请关注二十大。想想十八大、十九大、二十大，兄弟姐妹们，几乎咱们大家可以说是共同关注的。十八大换上了“习—王”政府，中国进入了一个黑云遮日「的时代」 — 全人类现在都凶多吉少。然后大家跟我一起看了十九大 — 郭文贵和爆料革命成了他们的威胁，看到了刘彦平、孙立军、孟建柱之嚣张。你们很多都没有经历过，没看到过孟建柱当年去德国去欧洲开国际刑警组织会议，去土耳其，到中东去那排场。不敢让习近平和王岐山知道，但是孟建柱私下的享受，要求的地方都比习的都高 — 除了没有马呀、车呀、仪仗队呀，都高的很。有些人给孟建柱送表，送了两三盒表，在一个酒店里边。孟建柱把两三盒表全送给当地的官员了，送给大使了。那人家当地那国家是100多万美金一盒，300万美金的表，孟建柱看看说就不拿回去了，都有了，都发了吧。这就是孟建柱。什么概念？再想想当年孟建柱到某个国家去，那各国的司法部门、情报部门的重视是什么概念？
王岐山是你看过去几年只要习近平去的国家王岐山马上去。王岐山去表面上政治上是跟随 — 就是跟着第1号的，实际上就是2号，私下全埋了钉子了。到现在“习一神”都不知道咋回事。2017年，7哥说孟建柱和王岐山的时候，孟建柱和王岐山在中南海是门对门。你看人家两人这咔咔咔勾兑的，是吧？只有亲身经历过的人才懂在中南海“门对门”的概念。孟建柱不在公安部办公，是在中南海办公。
除此之外，大家看到昨天正式公布孙立军被移送司法机关，是吧？很多战友给我发信息说过去一星期在社交媒体上，攻击7哥和和爆料革命的5毛少了70%以上。说就跟孙立军有关，其实跟孙立军半毛关系都没有。孙立军已经是在这过去的六七个月逐渐在消减，主要是跟海航和王岐山有莫大的关系 — 攻击咱们还主要是王岐山和孟建柱。说明孟建柱王岐山可能还有动作，这两人可能要有问题。但是看了孙立军的公告写得“咬牙切齿”的 — 藏匿资料，结党营私，买官卖官，巨额财富，生活非常淫乱，然后还在很多支付的各种场所，就差没说“双修”到无处不在的点了，然后公安部八局成了什么样子了，然后在香港什么样，在上海什么样……
重点的事情，战友们，你看到没有？三大问题它绝对没敢提：杀人绑架是孙立军过去干的 — 不是十起，不是一百起，而是百起以上。杀人是很多人在监狱里知道这人可能判10年，或者是可以回家的 — 弄死你，财产全收了，杀人抢钱！这里绝对没有提。这是死罪呀，没有吧？第二，在中南坑中南海，看到没有它是隐喻的说了藏匿私人重要的信息和私人机密材料，没有说监听监控。说用超级警察手段搞政治 — 没有说到点子上，都是点到为止。否则在中共中央里边应该说什么话？试图颠覆政权，谋杀领导，但这些都没说。谋杀暗害领导是大事，但没有提。谋杀暗害一定不是一个人，一定是多人。在监狱里把本来该回家的犯人给图财害命，全家灭了一定是多人作案，也没提。第三，监控中央领导人家里多年的私人隐私，录像监控，包括双修视频，没有！那不是一个人作案。
北京公安局的李东，我2017年就说过，我现在都不说了。李东是河南人，跟吴征是生死兄弟。李多原话，那时候孙立军还不是公安部副部长的时候，他说孙立军要当官部副部长了，你弄啥呢？那是孟建柱和王岐山公认的枪靶子。光杨澜一个人在美国那个Digital AI公司，数据公司，就拿走了34亿美元。你们上网可以查一查。这家公司吴征最起码2到3次辞职又进去 — 当CEO。34亿美元卖给了阿里巴巴，阿里巴巴就等于送线。仅这一家公司就34亿美元。仅杨澜，“钥匙澜”就300多亿。光吴征在海外持有的股权，像湄公河，泰国，缅甸，台湾的黑帮，整个包括俄罗斯这一带都1000多亿美元。这是2015年的年底，2016年跟我说的。现在李东在哪儿呢我都不知道。2016年到现在，孙立军、和孟建柱、王岐山都干了啥？中国只要孟建柱、孙立军、王岐山，还有周亮，还有曾庆红在，反腐就是扯王八犊子的事儿。所有孙立军的公告证明了孙立军的势力更强大，无处不在。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2013/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2013/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月28号，兄弟姐妹们好。看看这大自然的魅力！这大自然的魅力，看看这山，这水！
兄弟姐妹们，现在国内已经闹翻天了。国内政治界现在已经基本明白接下来，二十大前的动荡基本上已经开始了。现在国内很多人在猜到底是先抓曾「庆红」呢，还是先抓「王」岐山呢，还是先抓「孟」建柱呢？也有可能说仨都抓。大家现在可以说说到底先抓谁呢？嗯？大家觉得现在先抓谁呀？大家猜猜先抓谁，是抓一个还是仨都抓？再一个，这个电「能」— 7哥啥时候说的？2018年，2019年7哥就说过中国的电价格会涨，粮食价格会涨。
在欧洲，现在已经人死到怕到什么程度了？现在找人打工没人了。餐厅未来服务员会贵死。出去吃饭你会突然发现饭钱比过去一辈子吃的任何时候都贵，在日本更是如此 — 走着看。7哥在2018年说过世界物价将暴涨，大宗物品会暴涨，但有些会极不值钱。你看现在芯片的什么芯片荒搞的汽车贵，未来车根本不值钱。像车这东西高成本，而且在生活中不是必须的，基本上就不值钱了。吃饭值钱，水值钱，劳动力值钱 — 没人出去打工了，死了那么多人，还有疫苗，还有这梗那梗的，谁敢出门，是不是？不敢出门的情况下，不是说工具就不值钱了，谁开呀，谁用啊？凡有人工的全值钱，全贵的要死 — 未来是人值钱。不但如此，大家还能看到这种中国的电涨价、粮食涨价，未来的药涨价，医疗涨价 — 你会看到很恐怖的，比你想象的看到的电影里“魔鬼尸身”那样的魔鬼城市要害怕多了。大家真要记住 — 疫苗灾害开始的时候才真正的是你恐惧的时候。
国内还在搞二十大呢，都不知道啥球二十大呀？开啥二十大？谁当老大，完了以后房地产都得破产，金融都得破产。抓王岐山、孟建柱、曾庆红，都抓完照样破产，不抓完也破产，破得更快。而且现在想还搞世界经济、世界政治？搞个屁！
澳大利亚政府说谁要能帮助跟习通个话谁就能怎么着怎么着 — 澳大利亚这帮愚蠢的家伙还想卖铁呢，还想买铁砂石呢。中共以后没人买钢材，没人铁砂石。中国的市场从过去的一个整个市场的供应链完全已经被切断了。房地产完了，建筑材料就完了；房地产完了，金融，整个保险业，所有的投行，所有的信托，海外的借贷以及所有的工厂设施就全完了。怎么可能还买铁砂呢？这帮王八蛋，傻得愚蠢。西方资本主义的贪婪也让人很害怕。
这几天我也深刻感受到有些美国人不要脸的时候比中国人更可恨 — 为了赚钱真不要脸，赚钱赚到一点良知和道德都没有。现在他们满脑子在华为事件上还想着跟华为合作。或者捡点华为死去的“骨头”。他就没想到那是中国人的血汗。而且更多人不知道，他们也没有想到，有像美国这些资本家，这些不要脸的，根本不管中国人的死活。像苏哈托这些家族，还有香港当年资本家，国内的资本家的投资一样，苏哈托和他的家族应该上绞刑1万次。绝不能跟他拉倒 — 杀害了那么多华人。但有人为了钱马上就跟他合作，而且称公主啊，王子啊，这些不要脸的东西 — 这仇必报。忘掉印尼排华血案的中国人都不是中国人，必须依法追究责任，用法律最严苛的惩罚他们。
美国帝国主义 — 过去共产党骂了很多年的 — 发现是共产党和美帝国主义最亲。结果现在美国最坏的坏人都跑中国赚钱 — 我最近特别感受到。不但赚钱，而且还要中国人的命。都这时候了还替共产党说话呢；到这时候了还跟华为勾兑呢，还想榨点骨头渣呢 — 很可怕。但老天有眼！病毒，还有疫苗，这梗那梗会让这帮孙子们的生活没有这么容易了，没有那么简单 — 在榨取了这么多中国劳工的血汗钱。中国生产啥？中国就生产“血汗经济”，“子宫经济” — 就是所谓的廉价生产出来的这些牛仔裤、耐克鞋，还有廉价的污染了天、地、水的这些工业产品。这帮王八蛋现在还想享受这种生活？没门了！要想解放中国人，先让世界知道要解放中国人的劳工市场，中国人的工资价格，和中国的劳动力剩余价值，否则解放不了中国人。我们真不在乎抓王岐山、孟建柱、曾庆红这些人。都抓了咋的，不抓咋的？你「共产党」反正是死球的了，必死无疑！而且会死的非常难看，非常惨 — 嘎嘣一下「就结束」。这是没有任何质疑的。现在没有任何人怀疑我们把共产党能灭了的。
还有，兄弟姐妹们能看到这几天世界上能有一个组织，有一个平台像爆料革命和新中国联邦这样能把澳大利亚、丹麦、挪威、芬兰、罗马尼亚，包括阿塞拜疆、日本、西班牙、英国、法国、比利时、现在加拿大，全面影响的吗？医疗界专家，科学界谁不看我们的东西？我们的资料给了他们，不看未来会犯法甚至犯罪；看了就要采取措施 — 这就是我们的力量。好比从天上往下掉了个东西，不接砸死你，接就得做好「准备」能不能接得住，接住要有回应，不回应，天上掉下来的东西会要命的。这就是爆料革命的力量 — 用真实的绝对性的情报和证据和专业和良知，没有任何利益图谋之心，没有任何权利之心。不像当年欧洲那些雇佣军到非洲去打来打去的就是为了点钱；不像美国雇佣军到哪去人都知道他们是为了钱来的。谁看得起？爆料革命和新中国联邦不但不要你的钱，无偿奉献，甚至还拿钱帮助你。
最近的失业大潮会席卷全球，全球供应链某些领域会高到吓死人，某些领域会彻底断掉，就像芯片、汽车、粮食供应和全世界的贸易，特别是大量依靠外运，海运的。未来的人的这梗那梗，还有病毒的威胁，以及全世界经济上的不匹配，然后中共国的这种“子宫经济”、“血汗经济”的迸裂崩塌，共产党会带着全世界的经济，带入深渊去。全世界过去三、四十年和共产党勾兑榨取中国人民血汗经济的时代将一去不复返 — 绝对结束！这就是老天，我绝对相信。
苏哈托的事情很多人问为啥没有报应？我也在问为啥没报应？我问了几十年了。但最终我相信印尼和苏哈托一定会得到报应的。就像世界榨取中国人几十年经济，和共产党勾兑，有没有报应？最终一定会有报应。大家走着看。— 哇噻，还带着冲锋枪呢，这些保安都太夸张，用得着吗，是不是？ — 兄弟姐妹们，从今年年底到明年你会看到世界经济、供应链、生活方式、这梗那梗、和疫苗带来的整个的人类重大的变化，更不要说地球政治和地球经济了。人类政治、人类经济、人类生活方式一切改变。唯有新中国联邦人中国人，没有利益之心，没有任何政治之心，一切为了人类的未来，美好的未来、和平、和安全。现在看看共产党的斗争将相当残酷 — 恒大、绿地、碧桂园、富力、民生、平安、陆金所、招商「银行」…… 走着看，都会死得很难看。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2012/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2012/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！二十七号，你看看你看看这感觉啊多好，这是另外一边啊，跟昨天不是一个地方啊。这个这个是好极了啊，不是一个边儿啊，不是一个角度。
昨天这里的时间啊，快天亮的时候，远在南美的几个好朋友。紧急的要给我通话，他们对这个疫苗后的脑梗、心梗啊啊还有心肌炎、心包炎。进行了一个情况，医院的了解啊，他说这个情况非常吓人。他就说那以后的航空啊、交通啊、船舶呀，这咋办呢啊？确实是挺吓人的啊，这个问题问的非常非常好啊。我说现在每个人都应该重视这个问题。
我也在此跟所有的兄弟姐妹们要说一下子。就是每个人你们真要高度的重视，这些科研机构、医疗，交通机构政府啊已经感受到这个问题，可能是将是巨大的威胁。我昨天下午的时候我和一个咱们的最好的一个朋友老人家啊，他在康州住。我们俩通个电话啊，他说miles，我现在我真的是，我觉得出门我没有安全感，我的保镖，我的司机都打了疫苗。我一点安全感没有,我说现在你没有安全感，是你的感觉，你很快将有实际的不安全感。唯一的办法是现在吃解药。第二，要改变自己的生活方式啊，没有必要的出行,没有必要的乘坐航空和交通工具就不要出去了。特别是没事的，逛街的事儿就更不要出去了。这是这个七哥这几天呢。通过各方的官方和咱们的这个各行业的战友给出的信息结果,要注意这个问题。
第二个月给战友们说这个药啊，就我发现战友竟然有人什么买青蒿剂，给这个做成什么合成剂给战友,我昨天直播忘了说了。这是绝对不对,我专门为了这个事情问了咱们的科学家，他说青蒿素的其中绝招就是合成，你老百姓你什么青蒿素，你提炼完了什么青蒿青蒿，什么纯素啊什么的都是没有用的。严格讲没有什么大用，特别是我们战友之间，我非常反对，你瞎琢磨。你这好心的干坏事儿啊，搞出什么这剂那剂的给战友送去，你会害人家命的啊。我建议战友千万不要这么做，你就要吃标准的青蒿素，屠呦呦的治病的青蒿素，然后呢青蒿素的钙片和那些辅助用品会做防范用。但他不治病。大家要记住这个问题。另外一个，如果买药都买不对的话，那你这脑子就真出问题了啊。你要未来出啥事儿不可疼啊，不值得关心的就。你买药都买不对。
现在像伊维菌素啊，地塞米松在国内，像在黑龙江的这个某个咱们战友，非常聪明的买了很多。因为国内要身份证。然后呢，他本人非常聪明的，我不能说那么细啊，为了他的安全，非常聪明的，让这些药给了咱们，得到需要的战友的手里面，救了很多人啊，我们不论是灭共，无论是生存还是生活，都要有一定的智慧，这是起码的常识。
那么我们战友们应该尽所力的想尽一切办法智慧的买到这些药啊，特别是伊维菌素，地塞米松，羟氯喹就不用说了，锌就必须是好买的，那是到哪都能买现在，然后呢，随着全世界很多地方都会开放伊维菌素，地塞米松。当然青蒿素没有人阻挡你的，它不是处方药，它是最管用的，这是一个重要的。
哇，这大雁你看看你们看着大雁，你们看你们看着大雁，你看看。你这咋办嘛，你说啊到处都是，那边是鹿米鹿狐狸啊，到处都是啊。
另外一个兄弟姐妹们，我要给大家要说的，咱们除了这些药之外，这个世界啊我相信这个阻止，
强制打疫苗全面就开始。但是不打疫苗的，刚才我开头说你要防止，没必要的冒险去交通闲逛。
还有一个要防范，接下来的疫苗的梗，还有冠状病毒并未消失，甚至该放新的还会共产党释放新的病毒，咱都务必要小心。
那么在这种情况下，大家要充分的预料到在一两年内的艰难的生活。这个时候不要玩邪的，不要用无知啊。像自己合成药，这不是胡扯的嘛，这是不对的啊。另外一个我要给兄弟姐妹说的，很多人给我发信息。他说七哥在这个接下来啊，我要做这个我要做这个，我要做这个，我要做那个很多要做啊，想法一听起来都很好。但是战友们，你有这个想法，有没有这个执行能力？如果执行能力没有的话，假如说你本人因为执行能力不够失败了，你承受得起吗？所以说这一两年少动。不要冒太大的风险，还是以稳为主，少动为主。
另外一个呢，咱们兄弟姐妹看到现在欧洲啊，日本，台湾整个社会，德国，法国全世界在大变革中。在这种变革当中啊，它不是你想象那么简单，挥手即来，挥手即去，它是多大的事啊，每一个变革都影响人类的未来。你要有耐心，要常识，包括灭共你现在共产党的，现在内部，你看深圳和看黑龙江两回事儿，你看上海北京，你看江苏。你看广西那完全不是一个国家，你要客观的综合的看中共的经济的脆弱性。
从恒大、平安、陆金所、民生招商银行、上海银行,兴业银行，这些百分之百都得倒闭。没有任何选择的，我们这几天开会,就没有任何人。一开始大家都觉得这事很遥远啊，现在大家都觉得是是是,绝对一定会崩溃。世界经济不可能这样下去。这个答案,我可以肯定的告诉大家。但是在这种情况下，如果你没有提前准备好，你一定会成为,被砸倒的这种崩溃的垃圾堆下面那个人。这是毋庸置疑的.
全世界的经济现在已经到了什么程度？生产力和供给之间的矛盾。整个人类生活供需之间所产生的特殊需求。例如这个药，人们的生活方式的改变。对很多物价，对很多产品特殊的需求，已经完全改变了社会的供需结构。不但如此，人们对金融的需要，现在已经到了一个完全矛盾化。啥叫矛盾化？就是过去我赚一百块钱啊，我花一百块钱，甚至我花一百五十块钱，美国。现在是赚一百块钱，要花一千块钱，为什么呢？他过去的房贷车贷，所有的生活方式和他现在任何人能赚回来的钱，已经完全不成正比了，全告政府的印钞票，那能坚持下去吗？你有任何这种想法都不可能下去的。所以说今天兄弟姐妹战友们认真的思考，未来几年最起码两三年的生活方式，认真的思考现在整个世界政治社会的大变革，认真的思考社会的行为，生活方式的改变如何应对。
我明天今天是星期一是吧，明天不直播了，星期三直播吧。星期三我们可能要直播呀，大家都要看我公告吧，我尽量的调整时间。很多人要直播。昨天的直播在国内，国际产生巨大影响，大家不要直播完以后都忘了啊，大量的传播。好吧，姆该噻……到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2010/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2010/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月25号，尊敬的战友们好。7哥说孟晚舟回中国她就真回了，啊，兄弟姐妹们？然后一片沸腾！但网络上评论被关了，不让评论，这是啥子情况呢？很多人问7哥怎么看这个问题，7哥今天就不在这说了，明天我们大直播，纽约上午时间10点到10点半开始，大陆时间晚上10点，比较晚了，抱歉了兄弟姐妹们。咱们好好聊聊所谓的孟晚舟事件和孟晚舟事件的背后的交易的故事。7哥将有不同的观点和不同的情报跟大家分享，到时候大家看看咋回事儿。哈哈，很有意思。
我刚刚在录这个视频之前，我看到国内战友们给我发了信息，很有意思。所以人呢，我还是那句话，认知和脑子里装着什么基本上决定你这个人的行为结果将会发生什么。这是那么重要。为什么信息、媒体、网络那么重要呢？它最终导致你行为的结果和对事情和事物认知的质量 — 你怎么看待这事儿？好好的一个男和一个女的，你怎么能把女的看作男的，男的看作女的呢？！情报有多重要决定了国家的命运，决定一场战争的输赢 — 这是多么重要。最后大家记住，所有的情报和信息影响人心，就是人心到底是善还是恶，影响了人心，这多重要？！明天我聊聊这事儿。
很多战友给我发信息说关于国内粮食的问题，非常感谢。很多战友发的信息说目前国内的粮食、农业，特别是很专业的战友给我发来了粮食的分析，都很专业，但专业这个问题，比方说粮食的看待上，你缺一样东西 — 就是你对整个大形势的判断。你用专业来形容和看待很好，「比如这儿」这么多山，这么多山脉，这么漂亮，但在突发情况和战争面前，在政治面前，它完全变了另外一个味道。很多战友，专业的粮食专家战友们已经开始担心国内的粮食问题了，是吧？觉得明年、后年能饿死人，我觉得比这糟糕的多。明天我们可以聊一聊。
另外，战友们现在就是问如果发生大事，到底哪儿好？是农村好还是二线城市好？战友们：千万千万别忘了真正黑暗的时刻还没有到来！疫苗和冠状病毒的事，你用孟晚舟这事儿相比，孟晚舟的事根本就不值得占用你1秒钟时间。人家皇宫里的皇帝是翻小三儿的牌还是翻小二的牌跟你一个现在穷不喇叽没饭吃，甚至生命受到威胁，可能染上病毒，可能被打疫苗，身体可能两三年都被烧掉了，你管人家孟晚舟干啥呀，是吧？真是自己家里边儿的炕还热不了呢却老担心人家家里炉子有没有烧好，这不是有毛病吗？黑暗还没有到来！那到底在农村好，还是二线城市好？我再告诉大家：越农村越好，越远离人群越好，越远离现代化的消费和供应链的环境越好 — 因为你只要在城市，供应链一断你不就完了吗？再一个，你受人家约束啊，你的出行，你的电话，你的行为都被人家约束，那肯定是不好的，还用说吗？所以尽可能越自然，像这个地方，在大深山老林里，但下边还有超级超市，超级现代化 — 太高级了，所有大城市有的都有，但大城市有的东西在这儿是附属品，没有你也能独立生存，太牛了，太牛了。流来的溪水，你看，不用去超市买水去，是不是？这是山上的雪水，而且现在还下雪，这水多高级啊？长着粮食，有牛、有肉、有鹿，除了狼不能打之外，啥肉都有，还是野的，是吧？你这种自然的生存环境绝对是好的啊。
再一个大家关心药的问题。我再告诉大家，国内很多战友都因为伊维菌素、青蒿素、还有地 塞米松救了命 — 青蒿素是神药的神药，一定要记住！伊维菌素、地塞米松并不难获得，如果能救你的命，你再想不到办法弄不到药物，那就窝囊了。当然新中国联邦联盟委员会在尽其所能和各农场都在救战友，但不是万能的呀。国内的战友，得「尽可能」靠你们自己了，特殊情况下可以支持，但不希望因为支持你而给你带来风险。联盟委员会每时每刻救太多人，做太多好事，积太多德了。很多事情真是不好意思说，很多现在因为药的事情让我们看清了人心，看清了男女关系，老少关系，穷富的关系，和善恶的关系。太多了，太多了！新中国联邦委员会还有各农场真的做的特别棒。真的我们很多农场主啥都不干了，冒着生命危险在时时刻刻帮助战友，速度之快我就别一一说了，漏了说谁都不高兴 — 全世界各地都是这个样子。这种力量从来没有过，而且这么高效率真是不可思议。兄弟姐妹们，这就是新中国联邦，这就是爆料革命，这就是我们真正的价值所在。
接下来大家应该看到和了解的：疫苗和病毒对人类的威胁还早着呢。在生死面前啥事对咱都不是最重要的。第一，咱得一定要防范住病毒；第二，不打疫苗；第三，如果以上发生了，咱有解药，迅速的解药；第四，在这个过程当中有饭吃，有钱花，有房住，然后再追求更舒服一点；最后，当灾难过后，咱们都能健健康康的活着。这才是大赢家！G系列是天赐给新中国联邦的，如果没有G系列，没有法治基金、法治社会，没有G-Club，没有GETTR，没有G-TV，G-News，少了任何一样东西咱活的都不一样，因为你没有希望，而且你都得从腰包里掏钱，你咋能活得更好？还有，你能掏多长时间？有多深的「腰包」让你掏？新中国联邦这个国家形式是上天给我们的，它给了我们希望，把我们凝聚在了一起。爆料革命又创造出了G系列，这真是！让大家能有财富，能有希望，能有动力凝聚在一起，还能好好的活下去。真不可思议！这几天我受到的各种夸奖 — 7哥喜欢被夸奖，被人夸奖太多了 — 我感觉也确实是那么回事儿，哈哈，咱们这真是太聪明了，太棒了！这才是属于我们的，那些不属于我们的，跟咱没关系的事少操闲心，还是多关心我们G系列如何更快、更稳定的成功，让大家都能分享这个成功的喜悦和结果 — 这才是最重要的。明天早上见，兄弟姐妹们，姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2003/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2003/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们，你看看这蓝天白云，你看看，哎呀，真漂亮啊，这花香真的是纯粹的花香，纯粹的花香，太美了，太美了，哎呀，真好！哎呀，真舒服！感觉太好了！哎呀，这清晰的空气呀！凉飕飕的，然后看着大熊、麋鹿，现在马上要吃晚饭了，今天的晚饭超级丰富，刚才我看他们做的那饭老棒了，这味道从这儿都能闻得着。我能给你们发录像但发不出味道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2004/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2004/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow～天呐，你还找高地儿去呐？天呐，天呐，Snow你可真会装狮子啊。看看这个，看看这个 — 这蓝天、白云、山脉！牛了牛了，看到「远处」山上黄色的树了吗？那是我最喜欢的，最漂亮的感觉。我们就在这外面吃饭 — 看看这水，看看这水，看看这桦树。特别这水干净到你无法想象，你看这水清的。我小的时候在东北的时候啊，那赵家沟的水就这样，都是去抓鱼去的。你看这水，然后这整个的沼泽地，你看看兄弟姐妹们，你看看，你看看。看看这石山，太漂亮了，这种感觉没法形容的美，没法形容的美。看看！咱就在这地方开会。
你看这水是从山上流下来的，从山上流下来的水「潺潺水声」。这感觉是没法形容的，没法形容的 — 太美了！然后大家看看对面的山脉像什么？这是我最喜欢这里的原因，可能在相机上看不清楚。看到了吗？正对面，正对面正中间那个山像不像一个印第安人躺在那里？这是我最喜欢这里的原因 — 有神！它有神呐！这儿是个高尔夫球场。100%你在摄像机里，手机里看到的画面就是真实的环境。正对面那个山就像一个印第安人躺在那里，看到没有？你看，那云就在山的下面，就在山脚下。
现在开会的车都来了，马上开始了。先吃早午餐，然后开会，就在这儿开会。你是参与者呀，Snow，啊～Snow？你是一头“雄狮”，白色的“雄狮”啊？哇～我太喜欢这种溪水了，我儿时的感觉呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2006/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2006/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是我的卧室。这地方不大，按中国的亩也就是万把亩，万把亩吧。前面有一条长长的河。我说过吧？今天早上太阳会从东方升起，照样会从东方升起；从正东方，是我床的正东方。院子里有3只熊，有很多很多麋鹿，很多大雁，还有很多松树。后面是巨大的山脉，巨大的山。从这儿看过去是巨大的云脉和山脉，太阳从这里升起了。
开始一天的会议咯，向兄弟姐妹们报告完毕。姆该嗮了～哎哟，这「水面上」热气腾腾的。刚才好多好多大雁，好多。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2001/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2001/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀！咱又坐飞机跑嘞！飞机，大飞机，大飞机，大飞机！哎呀，亲爱的兄弟姐妹们，七哥得给你们挣钱去，得给你们挣钱去呀！所以说，七哥得到山里边给你们挣钱去，放心吧，兄弟姐妹们！还是三架飞机一起飞，三架飞机一起飞，所以说咱没钱呐！只能坐着飞机逃跑，哈哈哈哈！
这也只能坐着咱的大飞机逃跑，是吧？没办法，没办法！还是三架飞机，还是咱的三架飞机，所以说兄弟姐妹们，咱们大概得八九天，我不会每天都有直播，也不会每天都有盖特视频，大家不要担心啊！想七哥了到时候给七哥发信息、盖特下面留言！啥都不佛了，啥都不佛了！行啦！俺要起飞嘞，起飞嘞！起飞嘞！耶~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2002/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2002/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，9月19号，七哥要给你们挣钱去呀，要给你们挣钱，然后再开开秘密会议，是吧？然后好好思考思考，是吧？所以说兄弟姐妹们，今天没直播，明天可能我们有个直播，可能有个直播，在未来的大概八九天吧，不会有太多的直播。
然后可能是没有那么长时间发盖特，希望大家不要担心，因为我到山里去，山里边信号并不好，而且要开会，时间也不确定，很多事情，还要见很多人，所以说发盖特呀、发视频啊，发得晚的时候，别捉急！别捉急！放心吧，兄弟姐妹们。
另外一个这中秋节了，七哥也得过节呀！是不是？也得过节呀！这八月十六是我和你七嫂子三十六年结婚纪念日，咱也得浪漫浪漫，是吧？所以说放心吧，兄弟姐妹们，不担心，不担心，啊！哎呀，乖乖，这到哪儿了这是，所以今天我就发到这儿为止，谢谢，车上太多人了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1999/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1999/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 太大了！耶！真棒啊！这个动力太棒了！憋得受不了了，这劲儿真大！耶~劲儿太大了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2000/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2000/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月18号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们，我的手机就没有停止过来自世界各地的战友给我发来的信息表达感谢和感激的。特别我们昨天大家带头为她祈祷的 — Jessica G大美女，她孩子头两天疑似感染，全家吃了送去的药，现在检查都阴性了；在丹麦的一家人差点紧急送去治疗去吸氧去。开始都测试为阳性，吃了青蒿素、羟氯喹还有锌，现在已经完全是阴性了；在非洲尼日尼亚的，还有开普敦的，乌干达的战友们全部都转为阴性了；还有在老挝、日本的战友。到现在的好消息是过去24小时发现的没有一例走向严重或一例有生命危险，也没有一个进医院的，而且很多在医院都回来了。兄弟姐妹们，你们真的知道你们在呼吸着大自然的新鲜的空气，享受着别人没有的这种安全和自然，和没有打疫苗这种幸福吗？不珍惜当下就会失去未来 — 就这么简单。兄弟姐妹们，真的要珍惜！
我们家有四个篮球杆子，我都不愿看到篮球杆子了。兄弟姐妹们，爆料革命真是老天爷，真的是！贝雷帽别来了，无人机啊，关塔那摩监狱啊，班农和郭文贵又翻脸了，没钱了，班农和郭文贵翻脸一万回了，昨天他爹的100岁生日都过了。有人给中央报告昨天班农父亲100岁生日的庆祝活动，中央领导小组「指示」“平爆小组”必须要把这个生日庆功宴黑客掉，所以昨天真是骇客。但昨天的节目搞得非常好，特别国内战友们反应我们的美女、帅哥们，昨天飞飞、神奇女孩、小福利、我们的喜安娜和喜安迪姊妹两个，我们的钟仁「爆二代」……都太牛太牛了，还有很多战友搞的节目。中央领导就问班农不都跟郭文贵已经因为钱翻脸了吗？这帮孙子成天「造谣」班农跟郭文贵翻脸。路大脑骗说多少回了？九指妖说多少回了？欺民贼说多少回了？四年来说了也有上百回了吧？结果他们自己现在怎么样了？都躲在狗洞里，老鼠洞里面，惶恐不安怕病毒，想解决疫苗的问题，想解决病毒还没解药。兄弟姐妹们，把眼睛擦亮了，看看咱们救的这些战友，看我们救的这些素未谋面的战友，全球的战友联合起来救战友的这种伟大的，人道的，比佛主菩萨的行为还伟大的救人命。每天救多少人命？
另外大家看到经济：关于恒大危机，我们在连续几个大直播以后，恒大、合生创展、绿地、富力、保利、还有广东的另几家总共大概五十家全都得完。银行仅恒大就涉及130多家银行和所谓的信托金融机构，还有最重大的保险公司。平安保险把所有的钱都拿出来都不够赔那些保险的。它都已经把这些保险金全都当自己的盈利给玩儿了，怎么可能「有钱赔」？所以平安正在想办法骗香港汇丰银行、南洋银行的钱 — 把手已经伸向了香港的银行。香港人民过去100年的钱都会被这几个老王八蛋给弄走。走着看，香港会非常非常惨。
所以兄弟姐妹们，我们只能做我们喜欢又能做的事，不要寄希望于做完你喜欢又能做的事有什么回响，有什么回报，有什么样的夸奖和荣誉 — 那你就不是行善了，你就做生意了兄弟姐妹们。千万千万不要。有很多战友说，“哎呀，伤心呐什么的。”你伤啥心呐？说明当初你做事情就不是发自本意去的，发自本意的你就没心可伤，对不对？你伤什么心呢？生什么气，对不对？不用伤心，对吧？兄弟姐妹们：爆料革命和新中国联邦行善不求结果，不求回报。帮人完全出于自愿，没有任何条件 — 这就是新中国联邦人。这几天大直播大家看到我们多少“爆二代”，“爆三代”都出来了吗？郝海东先生成天骂共产党 — “孙子”；现在俩“孙子”了。共产党这个“孙子”；郝润泽给他搞了一个孙子，是吧？他现在是两孙子的爷爷了，是吧？看看我们“爆三代”都出来了！
另外大家要看到全世界最灾难，最可怕的时候还没到来。昨天美国FDA最终没有通过再次给孩子，包括16岁以上的孩子和老人打第三针「疫苗」— 这本身就是个大的突破。这是一个有关疫苗的一个绝对的胜利。还有在欧洲，在日本，昨天晚上到现在我手机一直在联系 —日本多少政府官员都向我们索要资料，让我们提供信息。日本有法律，所以它要提供证据来证明疫苗的危害。我们战友做的这些视频，大家记住，现在G-News「G-TV」的下载量和关注量每天都在爆升；G-TV的阅读量「观看量」比在线观看量升了多少？现在只要7哥每次大直播都在3万6000个到4万个VPN — 就是说每次都在3000万到6000万之间人在看。想想这个力量有多大，兄弟姐妹们？我们没有任何广告收入，不收任何人一分钱；所有做节目的战友没有任何广告收入，不收任何一分钱。而且我们所有说过的话，所有说的引用的都是有出处的信息，引用的真正职业的，一些专业人士的信息和媒体。
这两天的盖特疯了！战友们赶快下载。最近这几天香港的战友很多人加入了进来，香港人没有选择，只有用盖特是安全的。不要因为用Facebook、Twitter、Instagram 把你们给用死了。盖特又不要你拿广告费，又不收你钱，没有任何利益。你来或不来 — 香港才几个人呢，对不对啊？所以战友们不要用狭隘的心，不要用自己有限的胸怀去度量别人比你伟大的多、成功的多、有成功历史的人的想法、信仰和理想。不要学那些欺民贼，一想都是“裤腰带以下的事”；一想就是弄点饭吃，弄点免费的午餐；一想就弄点捐款搞点募捐 — 很low！很烂！那是没有出路没有未来的最惨的一条路。
所以我们要有实力，我们一定要有经济实力，要有绝对的话语权。这个世界上最大的力量，也是现在造成世界冠状病毒和共产党疯狂的核心的力量无非3个：媒体控制；金融控制；第三个，情报控制。不就这三样吗？扯啥王八犊子啊。各国军方背叛自己的国家跟共产党勾兑不就这三条吗？媒体上掌握了你的把柄，不合作就把你什么同性恋、虐童丑闻说出去。然后给你钱，除了掌握你「负面」情况，还掌握对你有利的情报，可以用有利于你的情报让你在政治上有优势 — 不就这点屁事吗？任何一个跟中共勾兑的都是这几条：情报、钱和掌握了你的把柄。就这么简单，也卑鄙至极！
时间到了啊，今天没直播，明天也没直播，星期一直播。最多明天可能晚上会直播一下，但星期一直播吧，兄弟姐妹们。我要开几个“大会”，回头向你们报告，神秘点儿吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1992/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1992/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看这花园，看这花园都成啥了，这王八蛋这花园，这在美国是犯罪知道吗？这花园整成这样，他们跟我说这里边全都是垃圾，全都是垃圾，你看看，全都是垃圾呀！你看这花儿多漂亮的花儿，这个孙子欸！
Hold on（等一下）！我今天是开这个摩托车来的啊！开着摩托车回去啊！I follow you（我跟在你后边）！OK? Yeah! Let‘s go!（是的，我们走）！太牛啦！Go! Thank you! Master, Thank you! （走，谢谢！）
人家今天看这房子的人都觉得是疯子，都觉得简直这帮孙子太疯狂了，行了，回头再给大家汇报啊，Let’s go!（我们走！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1993/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1993/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是原来的床，你看人家这个床高级的，他给弄成这个样子。你看这个，这是个纯实木的柚木的家具，这都是很老的家具了。大家看看，看这个，都是实木的家具。看这牌子，都是有名有姓的，这都是好东西。
看这停车场，多漂亮的地方？多好这都是？这是个艺术家型的东西全让这个王八蛋给毁了，全让他给毁了。这是后门，然后看这停车场，原来多漂亮的一个停车场叫他给糟尽成这个样子！这孙子，这个垃圾简直是 — 真是垃圾。这椅子都是来自挪威的，都是老木头，全给毁了。他临走把这的管道都给毁了，空调也毁了。人家这椅子，这是原主人的。多棒的一个实木椅子，他给砸碎了。玩家具的都懂这都是啥东西！这是原来实木的床，他给拆了。这是纯铜的，他也全都给毁了。看这桌子，大家看这桌子。这是实木的，全都给毁了，多棒的家具全给毁了。这孙子，垃圾简直是。
从这儿上去，看这个房子，大家看这个厨房。你看看这是什么感觉这个房子？你看看，人家多艺术性。这家具是当时买下来的：这镜子、这火炉。多性感的一个镇家之宝给毁成啥样？这孙子他跟家具有仇啊？看这客厅，还有那泳池已经成绿的了，沙发全部给毁了。就是清洁工清洁两三周都清洁不下来。这个画是咱的。你看这是铜的，看看这桌腿，懂家具的人都知道是咋回事。你看这院子漂亮的，这块儿是过去坐在这儿人家两口子喝喝茶，玩浪漫的地方 — 这孙子在这吸痰了，整个花园全毁了。这是我超级喜欢的一个屋子，你看这个实木的家具，这桌子，这家具，这都老东西，还有这柜子。在美国真的这不是一般人用的东西。你看这个锁，这个窗台多浪漫！墙上的东西全都没了。看看这个，多漂亮的东西。来这看这厨房，这帮孙子真是垃圾。
这个地方应该就是强子待的地方。看这实木家具，兄弟姐妹们。看这舒服的，你看看，全给毁成这样了。这都是实木的家具，天呐，这天打五雷轰的东西。你们再看这景观，多漂亮？兄弟姐妹们。后面是湿地，整个森林。这是7哥的摩托车，我今天是骑摩托车来的。你看这后面是孩子的乐园，现在成了魔鬼的乐园了。这孙子真是遭雷劈啊，这个货，你看这家具。
看看这个屋，你们要懂的，兄弟姐妹们，看这家具，看细节 — 全实木的。这是这王八蛋做直播使用的，被他糟尽了 — 天天花里胡哨的。你看这桌子，这桌子的设计，100%最起码得上百年的东西了。纯实木的，搬都搬不动。这个垃圾，你说就这种人还讲什么灭共？遭天谴吧。这把椅子，大家懂家具的查一查这个椅子多有名，多性感，查查。你看这柜子，这火炉，这椅子。人家的雕塑都留在这儿呢，他都给毁了，看到没？看这个桌子上给毁的，这都是老东西，你看看。这孙子，真是用金镶玉的柜子装屎啊，这个垃圾。你看这家具 — 都有名有姓的。全实木的，看到了吗？你看看这屋叫他给遭尽成啥样？这个孙子。我真恼火啊！谁家的东西，敌人的东西也不能这样啊，这孙子你就这么毁东西啊？给毁成这样了。
看看这外面漂亮的！草坪人家说已经清理了这么长时间了，全都是垃圾，整个院里面都是垃圾。我那次看完以后再没来过。这楼梯也全都是实木的，在国内你能做的起这实木的吗？
这是主卧室，看这景观，泳池成绿的了。他把这个房子真的块拆了，还不如给拆了呢。他跟小蔡是分床的，看到没有？你看看这些东西，我们已经多少工人清了几周都清不完。他们说从没见过一个房子会这么乱这么脏。现在我们这个房子现在的管理者就是当初帮助买房子的人 — 这世界太疯狂了！
我让你们看一看这个屋，兄弟姐妹们。懂家具的你们看看这个桌子，可以折叠的，看这实木，这个脚，看这个桌腿，还有那小柜子。你想想原来这个房子的主人多有品味，所以人家搬离时候哭啊，不愿意走。你看看这个家具重的，看看这家具。那个是主卧，这个是另一个次卧。这个床已经全拆了，你看这墙全毁了。原来这屋里你们都不知道有多浪漫，你看人家这个地板，你看人家这个感觉。现在这个房子你们猜值多少钱？你看每个洗手间，你看从这看下去。你看看这个，简直是疯狂啊这小子，遭天谴的。这东西他不得好死啊，他遭天谴。看这柜子，实木的柜子，你看看，兄弟姐妹们，你们看看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1994/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1994/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天呐，这家伙，这给我洗得真干净，真干净啊！呵呵，洗得太干净了！天呐，太漂亮了，太漂亮了！太漂亮了！太漂亮了！太漂亮了！然后高尔夫球场那边，今天我发现高尔夫球场来了好多VVIP，VVIP，咋弄嘞，咋弄嘞！
今天我将举行一场别开生面的篮球赛，都是牛人啊！都是牛人，但是七哥估计零分，零分！零分！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再接着再说一段，我刚才讲的故事就是你知道过去哪些跟江泽民勾兑的吗？7哥在清丰看守所的时候，中国的商界和政界有谁？江泽民时代的各个常委哪个没有勾兑过？你知道胡锦涛时代那些常委跟谁没勾兑过，哪个还有“白手套”你知道吗，再后来到了习进平、王岐山时代。邓家那就更多了，厉害着呢，掌控了中国几十年。兄弟姐妹们，不要被任何一个所谓的人代表了全中国的历史，更不要被任何一位所谓的中国的大咖代表了所有的爆料，包括你7哥。7哥所知道的中国近代史上的事是极少的，但我可以说是极少跨过几代历史的人。大家看到我是八几年到现在，但你想想，那些今天的所谓的牛人，他们都干啥呢？他们曾经都干啥呢？这些人跟某些方面的关系，比如头两天有人跟我爆料他们和中国政法委的关系，说得惊天动地的，好像改变了共产党的规则。看完以后我说你不知道政法委多少人真正是“大当家”的，爆政法委没用的，政法委就是中南坑的一支枪。爆它有什么用？我说你觉得这种事很重要，在共产党的邪恶组织里面只是很少的一部分，就像中央公园的一片树叶。像那只兔子，它以为它能代表整个动物世界，它认为它看到了狮子、鹿、犀牛在草原上的存在，它认为它就是永恒了。它从来都不知道，它就是食物而已。
大家千万不要鼠目寸光，不要用兔子的视野来看整个动物世界。任何人你就问他几句话：你知道这个常委的勾兑吗？你知道平安的勾兑吗？你知道民生的勾兑吗？你知道吴小晖的勾兑吗？你知道叶简明的勾兑吗？你知道邓家跟谁勾兑吗？知道保利跟谁勾兑吗？你知道张德江、贾庆林、张高丽、黄菊、乔石这些人的勾兑吗 — 有几个你知道的？中南坑每天所做的交易成千上万个都不止；整个中国14亿人每天的行贿受贿的交易，白手套交易都是百万，千万笔起，否则整个中国就运作不起来了。你能知道几个？所以不要寄希望任何一个人给你整个中国共产党的腐败地图和真相，没有一个人能画得出来。但爆料革命告诉你共产党的邪恶本质在中南坑。它以贪治国，以黑治国，以警治国，以假治国。知道这个本质我们就要消灭那几个邪恶的掌控邪恶机器的人，而不是我们要把这个邪恶的机器全给它分解了，然后我们掌握了机器的一切，我们还能组装还能懂，放狗屁呢，世界不存在这种人。
大家一定要记住为什么很多人轻信了谣言和被人家骗？因为很多人把自己的无知、懦弱、无能、失败寄托在一个让自己能得到安慰，不让自己受伤害的，和完全幻想的一个骗局的谎言里 — 这就是所有的loser。失败者不愿意面对现实，不愿意面对真相，甚至不敢面对真相。中国人被共产党洗脑以后最大的一个社会的精神问题，社会认知的问题。这个国家这个民族是不愿意接受真相的，是不愿意面对真相的。总想着天上有“贝雷帽”掉下来 — 贝雷帽、无人机 — 总想着这种事情。他们宁可相信这些也不相信爆料革命怎么灭共产党的。
看看中国历史上有一个人，有一个运动，有一个组织能敢叫“新中国联邦”的吗？有敢在国际上建国的吗？像皮特纳瓦罗先生昨天说的一样，下届美国政府第一件事要承认新中国联邦。我们不是笑话，我们不是荒诞，我们没想成立一个什么郭文贵组织把郭文贵立成圣人和神人 — 我们不是的。我们要成立的是新中国联邦，它不属于任何某个人，是属于中国人的，是最后要“一人一票”选出的政府来代表的。但很多人不愿意接受这个现实，要接受“九指妖”送给他们的上帝，接受“九指妖”送给他们的正义，接受“路大脑骗”送来的“贝雷帽”，还有“塞林爹”、“找爹博”、“癌症丽”，是吧？这就是荒唐。
这就是为什么昨天皮特纳瓦罗参与直播后，国内政界有很多高人说：“7哥，昨天是划时代的一天呐！你让体制内人看到了真的新中国联邦的希望，你让各界看到虽然很遥远，但是觉得有希望。你过去的几年搂得很辛苦啊。终于知道你为啥掌握这么多大局了。你不但掌握国内 — 没人怀疑你掌握国内现在的整个经济形势、政治形势、经济情报、军事情报。”美国军方给中共的李作成通电话，你们看看我的爆料去。7哥在他通完电话的24小时我就告诉了美国的朋友。昨天当着皮特纳瓦罗和班农先生我说的还记得吗？他通完电话不到3小时我就告诉了他们，对吧？你看我那个时候的爆料，我已经说到了美国军方不会打，而且跟中共军方已经勾兑了。我这个视频播出去以后，一定党内军事方面的人会知道郭文贵说的是真是假 — 咱不但掌握共产党的军事行动，也掌握世界上巨大的军事行动，否则怎么成立新中国联邦？不成了“骗帮”了吗？对不对，兄弟姐妹们？
就像这些欺民贼伪类们，天天说我要驾着私人飞机跑了，没钱啦……过去四年，天天是一个又一个的谎言。哎，但就有人信。没有人有种，有智慧、有胆量、勇气面对新中国联邦的一个又一个的成就，用一个又一个的传奇征服了世界金字塔最顶端的人。以至于世界上各种正义或邪恶的最大的力量都来团结我们，和我们交朋友，寻求合作：“哎，Miles，我们合作吧。” 昨天上午，在这个西侧「街对面」，一位大佬说：“听说你今天要直播，我知道是干嘛的。你也知道我的能力，我可以参加你这个直播，表达支持新中国联邦，但我要参加投资盖特和喜币。” 我说盖特和喜币的投资我说了不算，我一股也没有，没办法给你承诺，所以你也不用参加我的直播。
四年前这些人能搭理咱，能理咱？靠什么？靠的是行动和实力，而且是可验证的 — 过去3、4年一次又一次的验证。现在很多人把2020年1月、2月时候7哥说的 — “绝对不能打疫苗；辉瑞疫苗不管用；中共一定要拿疫苗统治世界，一定拿疫苗威胁世界，而且疫苗才是灾难；疫苗政治、疫苗经济” 这些话拿出来。现在发生了吗？全世界都在看。他们奇怪“为什么那时候你就能做到呢？” 我们不是蒙的，恒大2017年2月份还是4月份，7哥就说了恒大比谁都会惨 — 现在惨不惨？马云 — 惨不惨？民生银行、平安集团 — 惨不惨？平安集团会惨到你无法想象。它自己都不知道谁想弄它？走着看。所以说有一些垃圾来否定暴料革命的都是一帮招摇撞骗的，想“一揽江湖，一统江湖”，包括爆料革命也有这种人。这种人你想想都会走向灾难，甭说做了 — 不信走走看。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1996/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1996/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月16号，尊敬的战友们好。昨天下午的直播大家都看到了，在国内，在国际上也都产生很大的影响。成功者是能在一个绝大多数人完全不能把握不能掌握的信息面前，而能找到那个最关键的部分 — 这是成功者必备的元素；失败者 — Loser，永远活在和「怀有」希望在别人给你编织的谎言中。所以你可以到相信“路大脑骗”、“蛇妖闫”还有“九指妖”的，绝大多数是没大钱，脑子有问题的人 — 就是把跟自己能力不切合的希望依靠在别人编织的谎言中，来欺骗麻醉自己。这叫做精神毒药。成功者总能在别人看到的问题当中找到机会，总能在别人看到的危机中找到机会，而且能看到事情的本质。
大家能看到昨天皮特纳瓦罗先生 — 这就能看到从昨天到现在很多不同层次人的理解，能看出谁胜谁负，谁高谁低。国内很多体制内的战友，还有国外政府的官员，还有这些成功的商人们闻到了味道。你想想美国白宫的一个“常委”，川普总统第一号最相信的人，他昨天是正式官方作为新中国联邦第一个国际大使来跟各国政府联络，让大家知道新中国联邦和争取下一届美国政府或这一届美国政府以及国际机构认可新中国联邦代表中国人的合法性。它的意义有多大？
且不说他第一个提出“推特‘杀手’就是盖特，盖特就是推特的‘杀手’”，最早就他说出来的“CCP lie，Americans die”。大家知道在几年前，咱们长岛哥到华盛顿抗议游行的时候，他本来要出来见长岛哥的 — 那次对长岛哥会是最重要的一次见面。结果崔天凯，Ambassador Cui，“战装崔”威胁美国“你们要敢出去见美东的抗议者，「我们不敢保证」两国外交会出现什么问题。”最后没办法停下来了。大家一定要看一个人的历史，当任何一个人去批评另一个人的时候，或告诉你一个事情的时候，你得说：“你做过什么？你有这个资格吗？” 就像来自阿富汗的人告诉你说猪肉怎么不好吃 — 那是不可能的。就像“路大脑骗”这孙子，他从来没有机会，永远不会有机会讲，也不会讲一句话，即使皮特纳瓦罗站在他前面，他会一句话都憋不出来。他靠女人吃饭，靠“蛇妖闫”才能晃晃的和别人握个手。就这德行你想他能给你未来吗？
皮特纳瓦罗加入新中国联邦对世界政坛的这种震撼，只有不懂的、无知的人看不到里面的真正的机关和价值。对新中国联邦人来讲，昨天的日子太大了！背后的故事我今天先不说，参加直播的人知道背后还有很多很多故事。在这之前我们一直保密，因为共产党不知道从哪里掌握了渠道还是监听手机，其中昨天还有两个人要来，一个人真的是在到来之前家人受到了威胁，直接威胁；另一个昨天原本是视频参与的，但昨天他在国内的生意伙伴突然告诉他，“如果你参与明天的连线，你在国内的这些生意跟股份都会被共产党查封。”可见共产党的情报多厉害？然后又发生了一些奇哩古怪的事情。昨天的直播是多大的事？！
7哥告诉过你们90天内会发生事。告诉你们，最大的事儿是皮特纳瓦罗还有另外两个世界级人物加入新中国联邦。虽然昨天皮特纳瓦罗正式官方文件已经签署了，那两个人没来。但早晚还得来；还有就是90天内和SEC的和解；最重要的，全纽约检察官Letitia James女士，詹乐霞女士 — 一个美国的政治新星。她很有可能，90%可能是纽约州的州长，或未来是美国司法部部长。没有惩罚条款的终止了对SARACA，还有G-TV的刑事调查，但不包含Sara (VOG)九指妖 — 这意味着什么？大家懂的，你们懂的，是吧？伟大的纽约检察长詹乐霞女士，我们很引以为豪啊，这是多大的事儿，兄弟姐妹们？！
共产党倾尽一国之力对付我们，但它所有的希望幻灭了。它找了几个垃圾，所谓的“路大脑骗”、“蛇妖闫”，还有“九指妖”，大家会明白他们会受到什么惩罚的；也会看到7哥过去三年说的话和90天前说的话。你们对比对比，用事实，用已经发生的事实来说话。兄弟姐妹们，这些就是90天会发生的大事。90天还有一个事儿也是关于我们的，我正在等待中，几乎99%都已经完了。SEC，纽约检察官，还有皮特纳瓦罗正式代表新中国联邦 — 这些是大事儿！还有一个事跟这差不多，你们也不用看了，千万别老想着就宣布把共产党什么的灭了。别那么天真，7哥也没那么了不起，我就是一个普通人，不要给我强加上不属于我的光环，也不要对我有不切实际的希望和幻想。那对我来讲是扼杀，7哥不想承受，也不会去承受，更不会违心的去接受，因为那就不是你们7哥了，也不是爆料革命了。
另外，今天没有直播，明天上午继续有直播。明天上午还是大直播 — 九点开始推流，九点半开始直播。明天下午大概五点到七八点左右有个特别节目：祝贺班农先生的老父亲的百年寿辰。他是外国人，作为班农的父亲，也是我们的美国战友，他天天支持新中国联邦和爆料革命。我们给他过个生日，已经安排好节目了，时间是明天晚上。然后星期六不直播，星期六给《真人真事》，星期天要直播，好吧兄弟姐妹们？
还有大家要看到国内的经济，我在这儿就不多说了，因为只有10分钟时间（盖特视频时长限制）。国内经济，恒大集团，还有一系列的房地产，还有共产党的金融，还有共产党的内斗 — 这些大家都能看到。在动物世界有一个寓言故事：一个受伤的小鹿，事实上是上天派来侦查人间痛苦的神，在地上问一个刚被猎杀的一只小兔子，小兔子差点没被狮子吃了。小狮子说，“你怎么看待撒哈拉沙漠，怎么看待非洲大草原的大迁移，动物世界的规矩 — 狮子咋回事？动物谁厉害？”兔子幸运还没被咬死，说，“我告诉你，从我的一生，一个兔子的一生就能看透整个动物世界的规则：狮子 — 谁谁是老大，全地球的；小鹿 — 小动物里谁谁是老大。但唯有我兔子现在代表了草原上的生存的力量。”最后这个天使假扮的小鹿哈哈一笑，说“原来你的视野就这么大！”兔子从来不知道猎豹怎么看待兔子的一生，从来不知道曾经在大草原迁移之外还有另外更大的大草原。这就叫鼠目寸光，这叫兔子的视野。战友们，我们不要变成兔子。
中国的常委有多少个？中国的常委有多少届？时间到了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月15号，兄弟姐妹们好。继SEC被共产党的经济法律超限战之后，让世界上真正的中国知识界、法律界、私人企业家们看到了在国际上谁最牛？在国内你靠腐败、造假，在美国试试？SEC震撼了吧？懂行的人知道发生了咋回事。今天又发生啥事了，知道吗兄弟姐妹们？“路大脑骗”还有“九指妖”这些垃圾 — 不知道哪只公牛没管住戳出这两个傻货来，还有“蛇妖闫”。竟然上节目说什么“终于解脱了。”你非法挪用了资金 — MayWind的一千多万跟“龟头洋”买房子想赚钱，你解脱，你轻松？你答应战友的上帝呢？你答应的自由呢？“路大脑骗” — 对你的几个起诉，在法庭上告你让你还钱，对房子造成的损害，还有所有的租金，以及法制基金所有的钱和损失。那未来是几百万，几千万的代价，你解脱？你解脱个屁！你逃到地狱里都解脱不了。
更重要的事情，“路大脑骗”当天就发布，完全没常识没逻辑的，说SEC和解是刑事调查的开始。他根本不知道美国法院和独立检察官，还有经济行政监管部门的关系 — 垃圾到了极点，连个村里面的水平都没有。
今天，南区检察院最牛的，全美最优秀的非洲裔检察官James，中文名詹斯勒，一位非常棒的女士，一位传奇女检察官，她亲自签署了和两家公司的和解协议 — 不包含VOG。为什么不包含VOG？有SARACA，有G-TV，但没有VOG，为啥？因为对“九指妖VOG”要继续刑事调查，包括“路大脑骗”。因为九指妖说过“路大脑骗”是凤凰农场的成员 — 他自己在直播中也承认过。你支持了VOG，你说你是VOG和凤凰农场的，所以这事也是“路大脑骗”的事。你的噩梦才刚刚开始。
共产党对爆料革命，对G-TV，SARACA的经济超限战和刑事超限战彻底结束 — 大输！美国历史上没有一个案例SEC是这样和解的 — 没有任何制裁的。美国南区法院第一把手，最传奇的女检察官特别棒。这是我们少数族裔的骄傲，James女士，太棒了！完全依法、公正、高效、长着一双慧眼，菩萨的眼。马上了解了这是共产党的超限战，全给打回去了。但是VOG得留着，所以说你们想解脱？没门！
仅仅这72小时发生的事情，你就知道“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”撒谎Low到了极点。你们就知道共产党他们的官僚，这种傲慢无知，坐井之蛙，以为真的统治了天下。给井底之蛙扔个高尔夫球 — 无意间打到地下的一个高尔夫球 — 青蛙抱在手里以为已经控制了地球。你以为可能吗？你不知道天下有多大。是个人都要管天下；是个人要统治地球；是个人还都要拯救人类 — 作死那是，上天会惩罚的。
现在我们的以“疫苗灭共”，很多人要摘桃子。战友们千万别抢这个，咱压根就没想种桃子，所以咱也不在乎谁摘桃子。谁爱摘谁摘。这个世界上75亿人，如果能让一个人或一个组织骗了，那人类就该灭亡了，就该遭受这种疫苗灾难，因为连起码的真相都没有了。你相信吗？75亿人类不会那么傻的，75亿人类会把所有的邪恶魔鬼全部消灭的，就是代价多大？我们也是75亿的一部分。不是有新中国联邦呢吗？着啥急啊，是吧？什么都别急，就像SEC的调查。
那个没毛的痘痘跟个60多岁，老得跟他爹一样的老公 — 估计快被她折腾死了现在已经。 你说容易吗？共产党给她点仨瓜俩枣的，弄个比她爹还大的男人跟她一起双修，多痛苦啊？在夏威夷，还养了几只狗，养狗干啥的咱都不知道。还有那几个被“绑架”上来所谓告状的，那种脑子，那种境界，那种认知，那种无知，还有“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这些垃圾。
战友们真的要吸取教训，一定要忍住。一年前，你看他们的疯狂，你看看他们的预测，以及共产党以为这回要给我们定罪了 — 会起诉我们了，钱要没收了。现在战友们的钱一分不少，G-TV升值了多少倍？30倍！G-TV没有一天停止直播，大家别忘了G-TV最终还是要灭共的。灭共停了吗？从没停。从过去的“以毒灭共”爆料 — 让世界知道共产党的邪恶：要统治世界，和一系列的中国的奇葩事件：新疆 — 反人类罪，种族大屠杀；现在的以“疫苗灭共”。没有一样耽误的。但共产党付出多少代价？让西方看到了共产党在西方的渗透，法律超限战，媒体超限战的邪恶。
你看那些严肃媒体的那些报道，为了在下面蹭蹭7哥的名字就要整出个头版头条 — 多垃圾啊。但是战友们却强大了心脏，长了智慧，知道在西方如何用法律扞卫自己的权利和利益，在西方如何让自己强大和维护自己的利益了。第一次中国人在西方尝到了集体作战，以法作战，依法保护自己利益的好处 — 之前从来没有过。而且100%的不但要在西方法律上、道德上、社会上、观感上都要彻底的赢，还能把远在一万多里的世界上最大的邪恶共产党这个组织彻底消灭。战友们脱了裤子尿了共产党一脸，是吧？尿了共产党一脸。你说这多丑陋，兄弟姐妹们？
我特别感动的还有这也增加了7哥和战友之间的感情。那么多“老椅子”都纷纷说所有钱都可以不要，所有东西7哥做决定，7哥罚的款我们要出 — 让7哥多么感动。为你们奋斗，真的为你们死一万回都值得。中国人啥时候这样过？什么时候这样团结过？这样无私过？什么时候有这样的国际视野过？我们集体维护自己的名誉，集体维护自己的利益，集体奋斗挣合法的钱，集体和敌人周旋，集体在世界舞台上亮相 — 我们是世界上最牛的一帮人。咱现在一折腾都是世界新闻。报道完以后好多基金都说：“哎呀，我的天呐，这个新闻可大了去了。”大家可以到谷歌上看一看去，SEC的和解是多大的广告？盖特一下增加了十几万的关注率，给盖特做了多大的广告？G-TV，看看这几天数据，哇哇的上，是吧？到时候不说新中国联邦，不说盖特，不说G-TV都不中。这就是啊！
兄弟姐妹们：遇险、遇难呈祥，化危机为真正的机会那不是吹牛的。今天晚上或者下午5点以后我再给你们弄个小直播？今天下午2点到3点，大家别忘了。国内睡觉，我们直播，我和班农先生直播 — 聊聊新中国联邦，还有美国会咋办？都是大事啊，都是大事。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1990/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1990/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 欸！战友们，9月15号啦！今天我做了第四组了，一百多啦！做六组一共，兄弟姐妹们，别忘了健身！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！我是刚刚在外面开会，拿了一个大的证件，今天是个大日子，拿了个大的证件，结果在那儿竟然有人认识我，哎..郭先生..郭先生，原来郭先生这么出名，我今天在全世界真出名了，五个多亿，都争头版，咱们新中国联邦干大事儿。
但是我要重申一下，刚才律师我们弄清楚了，华尔街日报这帮王八犊子这帮孙子，纯粹在胡扯，编造谎言，他根本就不是5.3亿，那5.3亿包含了战友4.9亿的退款，罚了GTV，Saraca..一大堆，罚了大概2000多万吧，罚了九指妖500万，大概罚了3500万吧，3000万的是整个GTV投资者的，这很抱歉！GTV公司的，很抱歉，九指妖是500万，剩下的是战友4.9亿GTV老椅子的投资的钱，还有..就是14天以后你们都可以要求退款了，都可以退了，多牛啊..多牛啊..
另外一个，今天或者明天还有一个呢，大事儿..大事儿..这90天快到了，如果这事搞不定，七哥这90天这事无法实现呢，90天啊，你看七哥怎么打共产党的脸，打这些欺民贼的脸，“啪..”拿屁嘣他们，你们看他们咬着牙在那块儿忍着，90天..90天..
所以说我要给大家重申一下，不是罚我们5.3亿，罚我们5.3亿，罚3000万没什么两样，没什么了不起的，对七哥来讲对咱灭共来讲，都是小事，接下来的今天和明天还有头版头条，但是你能感觉到，你看华尔街日报，所谓的传统媒体，所谓的严肃媒体，他大爷的瞪眼撒谎，连我都上当了，我还真以为是5.3亿呢，行了兄弟姐妹们，啥都不说了，看着..不超过24小时，还有一单大的呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1984/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1984/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
小郑州，小郑州，小郑州，这个啊，一根，给你的啊！这个两根了，给你两根啊！可以了吧？兄弟呀！两根，两根！回去抽去吧！我回头跟你联系啊！给你放在这里边，这个要不然就爆掉了，两天就裂掉了，两天就裂掉了，你要抽啊，不要留。
别傻乎乎地留，抽了才是你的！留着给谁呀？你都不知道哪天被TM路大脑袋给抢去了，蛇妖闫窜到你家去，要跟你玩吸痰，把你骗走咋办？抽了才是你的！别想歪的啦！好吧？兄弟，我给你放进去啦！放这了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1985/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1985/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月13号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，还有解药的大好消息了吗？兄弟姐妹们，9月13号，中国人老是忘了9月13号，9月3号，9月13号，9月28号和9月24号，这都是共产党的大日子，后来就到所谓的国庆，盗国的国庆，那真是国难日。
兄弟姐妹们，你说几十年前，所谓的毛泽东，东方红太阳升，中国出了个毛贼东，毛泽东9月13号死了以后中国人怎么了？谁跳楼了？谁身上少了一块肉了？可怜不可怜啊当年，是不是？所以说兄弟姐妹们，人间不存在什么圣人，圣人不应该活在人间。凡是打着所谓比你高出一头，比你有超能力的人都是骗子，牢记这一点，是人血肉之躯都有性欲，都有恐惧，都怕死，甚至都虚伪，包括你七哥，都是这样的，任何人，他只是程度不同而已，是吧，别迷信，不要迷信，你自己是你的一切，你自己就是万佛万神，你能不能修的那一点，你修到那一点你就是万佛万神，修不到那一点，你就是普通的人，或者你身上有太多的缺漏，垃圾的想法，非常人的想法、贪婪，那你就不是人。如果你超越了一般人的道和德，又坚守生存环境的绝大多数概率的法律和规则，你就是人上人，只要是看多生死，能看清生死，解生死解脱，看清名利，不靠别人活着，有独立的人格，你就是佛和神。
我昨天看到潘石屹两口子，张欣，你看到没有就这俩孙子永远是演员，他在国内是白手套，他在国内是演员，刚被虐完了跑到美国来了，写了保证书的担保人，是吧？到美国来又坐在台上，当年你知道潘石屹，房地产广告买通了很多中央电视台的人，然后电视台故做，哎..不好意思，偶然拍上你了，就像中央电视台的新春联欢晚会一样，偶拍..偶拍..那私下里面要花多少钱，证明我没事儿，我已经到美国了。
他儿子上的学校大家你们知道是什么学校吗？潘石屹在美国也照样是白手套，照样是犯罪，照样是洗钱，照样是偷税漏纳税人，所以说这种人渣到哪儿都是人渣，他儿子学校不合格，出了很大错误，学校据说要开除，买了学校的楼几千万美元，然后把儿子送进去，这两口子成天搞美国智库，给这个智库捐钱给那个智库捐钱，就想玩美国政治，因为他在中国的政治上受到好处了，他到哪儿都得玩，这就是潘石屹他两口子。
你看他那样，到了美国两天不出庭，还在那砍，听说潘石屹，张欣两口子也想写书，要写和王岐山的书，他写王岐山的书绝对火爆，绝对赚钱，写习近平和彭丽媛的书，还要写和北京市委书记刘淇的书，写吧，好啊，他要写书我们给他拿钱，没钱了我们新中国联邦支持他，所以说兄弟姐妹们，当你一生中都在投机状态中，投机是机会主义，不是吃的鸡，潘石屹的房子就在对面，就是那个，就是双塔那个，我手指的双塔的那个，就那个，现在老去中央公园跑步，说不定在楼下跑步呢，这种投机主义者，他永远都是投机，你说咱们爱他的毛事儿了，这两口子到哈德逊研究所当年游说，不要让我去演讲，帮助共产党王岐山来告我，是吧，到处造谣这孙子，是不是？这个垃圾，你看那个小样，他和鸡腿潘他两人站在一起的时候，绝对是双胞胎，绝对是双胞胎，有意思。
然后明天上午9:00直播，记住，习大神旁边的人，明天我就说不超过10句话，跟习大神当年没有关系的事，我让你们知道，这个事儿只有咱们三四个人能知道的事儿，当然了，当事人习主席彭丽媛女士在他俩房间干的事儿，那别人也不知道，只有他俩知道，除他俩之外不超过五个人知道，我是其中一个，我就点到为止，我不会说那么透的，不用担心，不用担心，我就想让你们知道，为什么他两口子说话我会知道呢？为什么他两口子说话，有些人知道不告诉他两口子呢？谁安排的呢？是吧？这几天《酒浴》和《火浴》图你们该找到了吧？这1200亿你也该缕出来了吧？中沙合同你也该搞明白了吧？包括葫芦岛的炼油合同，咋回事，中间也吃回扣，25%，还有干股，永久的干股，是吧？我要跟你们再说说。
明天9:00开始和我们战友大直播直播，直播就是中间也就讲个十几句话，给北京捎个话儿，稍个话儿，我给毛主席捎个话儿，我给伟大的领袖说句话，我也给习主席捎个话儿，哎呀，不要从天而降吧，贝雷帽，路大脑骗的爹，塞林他爹贝雷帽从天而降，哎呦我的天呢，怎么这么多飞机啊，还有找爹博，癌症莉，还有那个在新加坡吃救济金的墨博士，这帮孙子垃圾，真是垃圾，太搞笑了。
昨天晚上真享受，就是现在这种感觉战友们你们有没有感觉到嘛，当很多人被救命以后，真的有成就感，不白活一回，很多战友说，七哥收到你的药救回来了，哎呀，我现在血氧正常了，哎呀，我们离开医院了，真的很幸福，昨天就在这儿，跟美国某位朋友跟医院的人通电话，那个感动，救了人以后，这么大的人物，最后是按咱的办法，吃青蒿素血氧正常了，吃伊维菌素能开始呼吸了，兄弟姐妹们，这个天底下还能比救人再伟大的事儿了吗？新中国联邦爆料革命这几周的大爆料，对世界是什么？接下来的两周，我们还有21天，战友给我算了，21天还是22天，是吧？看着21天发生点啥事儿啊，我要给战友捎句话，我要给战友捎句话，都是好听的话。
日本的战友收到了你们的信息了，特别感动，你们做的事情是对的，让日本政府认识到这一点是太重要了，未来适当的时候七哥再说，包括澳大利亚的兄弟姐妹们，是政治组的人。做得也非常棒，不放弃..要执着，我们会彻底的通过疫苗灭共，通过疫苗展示新中国联邦爆料革命在世界的力量，咱们明天早上见，啥都不说了，啥都不说了，行了，明天战友们早上见，现在大直播..太多战友现在都不行了，要天天播，七哥也受不了，咱们让大家消化消化，所以说隔一天播一次吧，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1986/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1986/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，战友们看我长了一公斤多，得猛练呐，不练不行啊！今天最起码要做八组，八组啊！
兄弟姐妹们，你们看着没有？这个是推到头，它是你要慢慢推，它能远点，否则它是控制你的，所以每次一做完24个的时候，真的是太不容易了！但是这就是坚持！不要想下一个，把现在这个做好。唔盖塞，Mu~（送吻）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1981/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1981/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
老弟呀，这个你看，小郑州，这个是绝对古董的这个雪茄，古董的，现在要买得着一根这个大概在………，得两三千磅吧，两三千磅一根！但是那个老盒没了，这个盒是个世界上仅有的盒啦，非常非常稀有啊！这是哪一年的我看看这是，这是哪一年的，这个盒绝对是世界稀有的，全世界没几个。
这个可以我给你，这个绝对值的，没那么漂亮，但是绝对有意义，绝对有意义！给你啊！致小郑州兄弟，七哥给你签上名！然后今天是2021年，是9月12号。你看看，你看看啊。
这个（第二个）也非常的，这个也是古董的，这个没有这个厉害了啊，这个也是古董的，你看这个，这都是现在绝对不可能再有的了，我也送给你了啊，致亲爱的小郑州兄弟，我最起码花了十几个小时来给你找那个红盒的那个，找不着！你说这神经病已经给我扔了你说，9月12号，这个也是你的了兄弟！
这个（第三个）也给你了啊！这个啊，这个是新的啊，亲爱的小郑州兄弟，文贵，这样的签名，2021年9月12日，这个也给你了啊！
这个（第四个）也是给你的，我只有这么多了，致亲爱的小郑州兄弟，2021年9月12号，这个也是你的，都给你啦！我给你说，小兄弟，这个绝对换台宝马都没问题，看到了没有？牛大了这个。这个你去查一查就知道这个多牛，我都给你带着，连腊纸都给你带着，等我再找到那个真正的老盒子的时候，我再给你寄。现在给你寄这些啊！说了话不兑现是最讨厌的，真的很抱歉！我那让他竟然给我扔掉了，哇~！好了，唔盖塞啦！Thank You!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1980/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1980/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！911，后面正在进行着呢，还没完呢，马上就要完了，《真人真事》猫本小哥，我看迷糊了，说实在话，我看得忘了给录盖特了，然后这个时候很多战友给我发信息，七哥你今天没有发视频，我赶快想起来赶快发。
真的，我觉得猫本小哥，正义小Sara,长岛哥，这种战友发自内心的这种节目，这种问答，我最想享受的是什么呢？就一个人，当你看到有人说实话，不但说实话，他还是有用的话，你说实话是吧，我放屁了，我拉屎了，我吃饭了，这是实话，那有啥用啊，我也吃饭了，我也拉屎了，是不是？就是说的话要有用，这是我的观点。
再一个就是发自内心，原创，来自于自己的，大家记住，道德这两个字里面，千万别讲德，讲德就是王八孙子，德在后道在前，一定记住，讲德不讲道者不懂德，非德人也。一定是非骗即坏，先讲道，道是什么？道是行动，是数和标准，我2017年就讲了，是不是，所有2017年我讲的话，我都不愿意再往回讲了，但有人现在还不懂得起码的做人的基本的道德，讲德不讲道的人，你就是瞎忽悠的。
再一个记住，中国的道和德和西方的耶稣，还有西方的基督教，包括整个这一系列，天主教、东政教、旧约、新约..百分之百是冲突的，道德是讲的人间法，所有的基督徒..有些人发的自己根本都读不懂的，旧约和新约是被人篡改的，甚至一大半教徒不承认的，所谓新约和旧约，那都是瞎忽悠，瞎骗的。中国的道德是人间法，西方的所有的基督派系列，也就是耶路撒冷系列，所有讲的是人、神间法，你也可以讲是人听从神的人间法，它不是人间法，凡是在人间讲神讲话的，你全都是孙子，你全都是该死，你知道了吗？因为你在骗人，就像那狗屁的德先生，这孙子垃圾，从来不露过脸，还说在德国..他在国内好不好，装神弄鬼的，就是一个骗子，真的就是连饭都找不着吃的主，给脸不要脸这种人，七哥就是想只要你灭共，是吧，你就是王岐山习近平来咱也支持，但是你别装神弄鬼是吧，这孙子就是给脸不要脸，你只要把手伸到战友的腰包里，你去伸到腰带里，这就是我们的敌人。
凡是在人间讲神话的，给你用神话的故事让你弄钱的，全都该死，都是骗子，你可以告诉人们有信仰，有神，你不能代表神，你也不能因为你代表神，就叫别人付钱，这是绝对不可以的。可悲呀，还有人花钱，花钱你干啥呀，你拿着1000欧，你干啥不行啊，是不是多简单啊，我都不想多说了。
但是大家都知道昨天和今天我都是见重要的VIP，发生很多很多事儿，很多..以至于刚才好几个人就问我，昨天怎么样？我说我都不好意思说了，我都不知道怎么说好了，但是昨天我是第一次和我最好的朋友，我发最大的脾气，我从来没有过，我们都是相敬如宾。这么多年一、二十年的老朋友，人家是一国之元首是吧，再好也是元首啊，但是我昨天就因为他打疫苗了，真跟他急了，孩子孙子家人都打了，但是他昨天是真害怕了，他真信了，他说Miles我百分之百信你，我吃药，我吃药，因为我说我真不愿意看到我去给你送送行、火葬场..然后他也现在发现了这个世界现在疯狂了，特别是他刚去过中共国，还跟中南坑这帮老王八犊子私下见过面，我昨天冒很大险，我说我不想见你，你打疫苗了，我怕你感染我，再一个就是见中南坑这帮家伙太危险。
但是确实让我感受到了爆料革命和新中国联邦的力量影响太大了，太大了，过去一星期体制内直接找我的，想投资G系列的大概在六、七百人，这六、七百人就是找我的，就是都有关系的，都是七大姑八大姨，通过各种关系找到我的六、七百人，仅仅大概是前天到昨天，现在我已经是没有时间给他回复了，大概就110多人。
所以说兄弟姐妹们，你说爆料革命影响多大，仅仅青蒿素这一样，在国内大家上网络查一查，从爆料以后青蒿素涨了多少钱，市场交易多少量，你就知道爆料革命有多少人看了，千万别相信..就像YouTube一样，头两天50万了，直接给打成20万，我的那个歌Hero还是Take down the CCP,打50万了，直接给降到20万，咱们的NEWS TALK到50万了，直接给你移掉这个节目，别相信那些，你相信青蒿素还有打榜的数。
更夸张的是在香港，兄弟姐妹们，你们知道在香港现在发生什么事了吗？我们明天直播中跟大家好好聊聊，明天聊聊所谓的扩大浅海经济开发区，对香港富豪..准备好，可不是在国内只弄马云、马明哲、马化腾，他是要把香港的钱，香港的那些舔共产党腚的，四大不要脸，都得把的钱给收回来。
明天我们直播会准备这个事儿，讲讲什么叫浅海扩大经济区，这是一个，另外一个现在的宗教机构，宗教机构这几天找我的人太多了，都是示好的，你讲的都是救人的，如何如何..但是能不能不讲我们，我讲的共产党都是假话，都是胡说八道，是吧，都是骗子，你在乎我们说的干嘛，是吧，不用在乎嘛，但是他们就这么在乎，那说明什么？那说明我们说的都是真的嘛，说的重要嘛，是吧？
另外一个马明哲到处告状，马明哲为啥你不告我呀？有种放马过来呀，告我，你告我们那些穷战友，所有战友..只要是因为马明哲告你们的，发信息的，请跟法治基金、农场联系，我们法治基金全面出面，一切律师费由法治基金解决，放心吧兄弟姐妹们，这些天我们救了太多人了，太多战友就是因为现在这些药救活了，我都没法说了，光意大利就有十几个战友，就从死亡线上拉回来的，日本最起码就有几百个，我在日本秘密储存的药，现在就干掉了三分之一，没有一个是农场发出去的，我说的不包含农场的，大家小心不要染上啊，你染上就完了兄弟姐妹们。
另外一个兄弟姐妹们，我再重申一遍，世界的经济真的出大事儿了，我这是从昨天晚上4:00到现在，我收到的都是各种世界上经济的奇怪的疯狂崩塌的有关的数据，务必现在要有吃饭的钱，兄弟姐妹们，特别的感动，我忘了抱歉啊今天发的盖特，明天早上9:00大直播，到时候明天乱聊..明天大直播不是乱聊啊..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1978/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1978/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月8号，明天是8月9号了，明天是毛泽东逝世周日，是吧，因为今天上午我刚刚跟很多地方开完会，开完会以后接下来还有几个会，所以说明天下午我见人，今天下午我见人，都是见重要的人，晚饭还有超级豪华的晚饭，一会儿我就吃饺子，中午还有个午饭，所以今天不直播，明天上午直播。
主要谈啥呢？是吧？明天台湾有重要消息，明天台湾的重要消息，台湾同胞，爱台湾！爱台湾！明天讲讲台湾的消息，还有明天我们再好好讲讲黑天鹅，到底这黑天鹅发生啥事儿了，跟台湾也有关系啊。
另外一个明天好好谈谈国内的恒大，这恒大经济怎么啦？恒大地产？是吧？现在西方所谓的金融界都在说，为什么Miles Guo这么早就说恒大要完蛋了？为什么他就说对了呢？是不是啊？还有一个就是西方很多人在研究爆料革命，但是头几段的大直播确确实实震撼了世界和共匪的内部，说实在话，没有人认真研究过。为什么江家朱家，来美国来欧洲大量的地产大量的房产，没有人查封？没有人动？曾家不敢来美国的，曾家是澳大利亚，大家发现了吗？为啥曾家要去澳大利亚呀？啊？啥情况？对不对兄弟姐妹们？没人问这个问题，是吧，慢慢七哥都会把答案带给你们，七哥让你自己给答案，都不用我说你就有答案了，这就是七哥要干的事儿，是吧？就不用我说，未来你们听着听着自己都有答案了，对吧？最好的答案是来自于你自己，而不是来自于任何人，这就是爆料革命，让每个人都开智，每个人的未来都有能力来判断是非，这是七哥最想要的，对吧。
这是七个最想要的，爆料革命最想要的，让大家有勇气有视野有判断力，这是我最重要的。这样的话，新中国联邦才能成为人群的联邦，那不能是我一个人的联邦，一个人的联帮七哥不需要，我和所有人不一样事情，别人想要的很多东西，一个人要很多东西，或者一少部分人要的很多东西，七哥恰恰相反，任何东西对我本人来讲没有任何意义。这是咱跟所有人不同的地方，也是咱牛的地方。
另外一个国内的经济现在到了这种情况下，据说..据说..瞎蒙，的国内的经济对国内的政治，各种帮派都产生了巨大的震撼，很多人过去他们自己都不一定相信，咱说的事儿就能发生，结果都发生了，那么黑暗的势力有多大的程度控制中国了呢？我可以告诉大家，黑暗的势力已经绝对的控制了共产党的一切，既然能控制共产党的一切就能控制所有的中国，王岐山和陈峰的身份，包括抓起来的人民银行行长蔡锷生，蔡锷生带着所谓的西藏的喇嘛，包括范一飞，上海银行行长，现在是人民银行副行长范一飞，周小川，郭树清，哪个没有国际黑暗组织的力量，没有这些组织的力量，早就被爆掉一万回了，他们存的钱，他们的孩子在西方的留学，他们存的资产，西方不用郭文贵爆料革命，随便找个媒体..在全世界的媒体，全美国的媒体就在五大家族手里面，五大家族..不超过五个家族，你觉得它是蒙出来的吗？没人安排吗？是吧？这五大家族任何一个人使个眼神，给下面仍个稿子，就把你韩正，周小川，郭树清，蔡锷生，王岐山，江志恒，江绵恒，江志成，是吧？分分钟就完蛋了，赌博、吸毒、嫖娼、虐童、洗黑钱、强奸、强奸未遂、Me too,随便给你弄一个，大家从来没有问过，全世界很多国家..像非洲国家、中东国家在美国经常的，连法国的可能当了总统的人，就在对面时代广场所谓的性骚扰服务员，IMF的主席，世界货币基金主席，抓了，那为啥中共的人没干的事儿？中共的人都是君子，都是老实人？不是的，因为不允许他爆，从来没有一单爆的。某国际刑警组织，不是所谓的国际刑警组织，某国际刑警的另外一个组织，退休的一把手告诉我说，他最起码本人经历了20几个关于中共家族的吸毒腐败的案子、洗钱的案子，都被某种力量给搁下了。
战友们拜托了..咱最近不要老说光明会了，咱就代替个词儿，找个其它词儿，叫做某国际黑暗组织，不要说光明会了，不要提光明会了，光明会里面不都是坏人，光明会里面还有朋友呢，咱别说了，咱不和光明会作对，就国际上黑暗组织就行了，所以明天继续大直播，大概明天直播只能拨到11:30。因为我中午有重要的VIP午餐，还有VIP下午餐，还有VIP晚餐，所以只能11:30，跟谁直播不知道，还是很多战友一起来。
兄弟姐妹们，这个世界上最可怕的就是无知，最珍惜的就是勇气，最昂贵的，不是钻石，也不是字画，去他大爷的字画吧，你死的时候啥也带不走，勇气，它会给你未来和人生带来最重要的东西，当然勇气必须作为有正义、无我、无私的很多基础才能带出勇气出来，勇气是无私无我的孩子，那么更重要的事情大家记住，无知是一切灾难的开始，是人生走向地狱的第一个台阶，我们一定要大家集体的群休，把整个智慧脑子全开了，把心开了、眼开了，打破让人生走向地狱的无知的第一个台阶，让你扭转头来，开始走向无我、无私、正义和智慧的未来的天堂，慢慢来不要着急，一个没有计划的一切都不行，就像在日本，你可以不拥有我们日本的护照，但是你没有一个日本名字，那你加入日本几个会是不可能的，是不是？像日本的N什么会，是吧？那是不可以的，那得叫森本，大家说森本一郎和森本郎一，我告诉大家是郎一，但是一郎也是可以的，字划都是一样的，郎一。
为什么？因为日本不能放一个郭浩云郭文贵名字在某某某会里面？那不中，是吧？那是多年计划的结果，不是蒙出来的，不是路大脑袋、蛇妖闫瞎胡编，这两天逮住又开始宣传自己了，作死呢他，他的麻烦马上即将到到来，灾难即将到来，美国的法律已经给他准备好了一切他该去的地方，谢谢，明天早上见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1974/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1974/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相、冠状疫苗，还有冠状病毒疫苗的解药了吗？郑州人祸…说不完了。
即昨天延安共产党的双休根据地，也听说是共产党官二代很多人都在那造出来的，很多过去的官二代都开玩笑说，寻根问祖去延安老摇洞，结果昨天“啪唧”崩塌了，完了，断了根了，双休地点给弄了，不吉祥，然后天门上又来了一个黑天鹅，刚刚的习大神说完防止黑天鹅黑犀牛事件，这就来了。
我昨天拼命的了解黑天鹅的发生是怎么回事，给大家说的想象的都不一样，当时怎么处理的也不一样，竟然上政治局了，上常委会了，哇塞..这事儿可大了，最后是听说这个事儿引发了共产党号称百年来最大的一次，心理和突发事件和自然征兆的突发事件的处理和考验，心里和大自然的所谓的显灵、征兆..傻了，你不是不信鬼？不信神吗？不信这一套？不信邪吗？不信天不信地吗？只信你共产党生殖器的关系吗？是吧？不信啥？不信爹不信娘就信你的钱和枪，这回来个黑天鹅，你毙了我吧，是不是，你吃了我吧，最后这些老杂毛咋想啊，把它炖了吧，是吧，把黑天鹅给炖了吧，是吧？这边还没炖呢，那边延安整个根儿给断了，后来是达成了几套预案，但是就是因为有摄像机，有太多人拍下来了，还没法儿清场，导致一系列的政治事件的发生。这个黑天鹅不简单，这个延安窑洞同一时间不简单。
大家知道还发生什么了吗？昨天据说，天门上有水金棺的地方也有动静，很大的动静，昨天又是对台湾最关键的一天，对台湾的行动是叫侵略？还是打乱台湾最关键的一天，同时发生，这对中南坑这些老杂毛们心理上是一个巨大的考验，严格来讲是一个巨大的改变，上天呢，为什么太阳从那边出来？为什么太阳不从这边出来？从来没有过。为什么花开花落？立秋之日顿觉凉爽，为什么就万物当中..你想想打一针40万亿的分子，一个树叶是多少个万一分子？几十万亿啊，你想想七哥出的汗，这汗里面含了多少东西呀？一个小小的精子卵子，能把祖宗八辈的信息给带进去。
你说这黑天鹅突然从天而降，不怕你钱不怕你抢，是不是，然后就给你立在那儿，你咋地？你能把我炖了吗？这个对共产党的心理影响太大了，中南坑哪个不烧香？哪都不念佛？哪个不诵经？哪个不请愿？哪个不烧纸？来这么一个事儿，就在中南坑的新华门，立着石棺的最中间落在那，如若无人，这个力量太大了，但凡懂宗教的人，你们都能知道这意味着什么，这就是显灵了，这是给你捎信儿来了，也是来警告你来了，已经给了你答案了。
今天咱们不直播，明天上午8:30推流，9:00正式直播，还是我们很多战友一起来直播，大直播，咱这几天聊的问题，在国内影响太大，让大家消化消化，拯救人类一天拯救一次，就吓死人了，一天拯救两次，大家就觉得糊涂了，是吧，咱们明天讲讲中国的2001年到2021年的艺术，翠、玉，老家具，是吧？还有老木头啊，老家的一些古董家具啊，字画啊，这都发生了什么？和平安什么关系？和民生什么关系？和所有的这些大佬们什么关系？像李伯坦，贾庆林的女婿，把佳士得都买了，想干啥呀？佳士得能干啥呀。
每天上海诞生两亿美元的古董字画，每天每天两亿美元，没停过，那你说一年的GDP是多少钱？战友们算算了吗？一天两亿美元是美国的什么？苹果公司？谷歌公司？它有生产力吗？它对人类的文明有任何帮助吗？每天的两亿在上海所谓的艺术市场，钱都来自于哪？钱去了哪儿了？咱们开启一个轻松的，以艺术灭共的新时代，这里面肯定有黄色，因为艺术它就是带着黄色来的，没有黄色的艺术不叫艺术，你像法国的叫流血的艺术，革命..但得露着大胸，是吧？拎着枪…叫革命。
那么中国所有的艺术，中国只要跟钱沾着边儿的，没有跟权利没有关系的，没有和性没关系的，谁在这中间玩？中国玩艺术的就是三个人，没有任何第四个，有权的、有钱的、有名的，这个艺术市场记住把权、钱、名，名也就是性呗，是吧？滚在一起，生产出来的各种颜色就叫多彩的人生。这在中国共产党这个时代，淋漓尽致，文化大革命抄家的时候，所有人都有记忆的，共产党啥都可以不要，但是你的古董文化、字画得拿走，第一个毛泽东就盯着这个，现在新的文化大革命2.0又来了，光上海一天就两亿美元艺术GDP诞生了，走向世界。那全中国多少？钱在哪儿呢？大家想过吗？咱们那些草根的孩子们工作一辈子你都不如五颜六色的人生的一刷子，一刷子就把你给刷没了，是吧？
某个画家跟我见面，在那块儿哇塞..你真的懂画的，你像那个李金山连个屁毛都不是的，屡着大胡子大胡子，装神弄鬼的讲艺术，突然有个女孩进来，人家穿了个大衣，刚刚进冬，进来以后说，大师给你准备好午餐了，请到隔壁用餐，我们四个人刚站起来，那个女孩一转身，大衣打开了，哇塞..雪白的身躯，像两个小碗一样扣在胸前，倍儿清，那两个乳房，，我也楞在那儿了，傻了，确实漂亮，那是天然的美，大师哈哈哈.. 大笑,这是我给你们开饭前的小餐，我一会儿就当面给你们画她这个模特，后来这个大师是谁呀？大家知道吗？这个大师你知道是干啥的吗？到今天为止中南坑坐上客，咱明天聊聊这个兄弟姐妹们，轻松的娱乐型的，还有艺术型的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1975/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1975/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们，这个（指健腹轮）推到头的时候它会自动地卡住，不是你想往前就往前的，啊，累死我了！所以这个是限制量的，只有慢慢地，才能推得更远一些。这个我每天做八组，每一组二十四个，耶~哦哈姆那姆Gi娜斯嘎呀（蒙古语，马背英雄的歌词，意为打倒共产党）！共产党你完啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1972/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 吃卷子喽！花卷，花卷，花卷！羊肉花卷！羊肉，羊肉，羊肉啊！然后大饼子，大饼子，没钱了，只能吃这个了，只能吃这个了！啥锅？啥锅？啥锅？欧~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1967/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1967/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 打滑啊，打滑（由于背景音乐声音存在，不能保证是正确的内容）！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1968/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1968/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 哈哈哈！怎么样？怎么样？怎么样？怎么样？怎么样？怎么样？怎么样？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1969/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1969/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，9月4号，阳光明媚，天气太好了，我想兄弟姐妹们今天我不直播，让大家去看《真人真事》，明天上午8:30推流，9:00正式开始直播，继续聊聊，平安陆金所，平安保险，平安金融，平安政治，还有中国的房地产，很多事儿还没爆呢，光平安说个二十期也说不完。它是几十年的历史涵盖了整个国内大陆。
这几天的直播影响太大了，但是最重要的是青蒿素..青蒿素..青蒿素..地塞米松..地塞米松..地塞米松..伊维菌素..伊维菌素..伊维菌素..太重要了，土霉素有时也可以用，这几种药，氢氯喹加锌，而且一定要加维他命D，一定加维他命D，别忘了，严格按照咱们推出的大胡子医生，还有我刚才说的青蒿素，他是没有的，青蒿素是最牛的。
包括你打了疫苗第一针的绝对管用，但是孕妇和孩子一定要问医生，孕妇和孩子用要问医生，这个千万千万按着大胡子医生说的去吃，但是我说过“两素”不能同时吃的，很多人反映说，有的医生开的方是土霉素和伊维菌素有人说是可以同时吃的，但是我又问了科学家，还问了国内的咱们医学界的战友说，建议不要“双素”同吃，最好是一素，青蒿素绝对不能双吃，一定是单吃。
我再说一遍兄弟姐妹们，这解药的事儿太大了，太大了，太大了，太大了..从这个解药出去以后，我是真身的感受啊，太阳之神啊，万佛万神啊，上天给了我们力量，我现在往回想一直在打激灵，就过去这两三周我过的日子，如果当时能够记录下来，通话、录像、信息，这将是人类上多么伟大的时刻，我现在想想都瘆得慌，这事太大了，然后过去的两三个月，伊维菌素、氢氯喹加锌，然后到最近这几个星期的青蒿素，D-NMD，这是多大的事儿啊，D-NMD，这事太大了，我越想越不可思议，没有万佛万神上天的庇护，几乎这事不可能。我觉得简直我都有点蒙，我坐在洗手间马桶上掐我大腿，淋浴的时候我也掐我大腿，我有时候坐在那儿我也掐我大腿，然后我要转一转，兜兜风，确定我不是在梦中，但他就是事实，我们在改变全人类，改变全世界。
自从爆出伊维菌素、青蒿素、土霉素以后，美国、中国、欧洲、世界，任何地方，几乎全世界有脑子的有正义的人，特别是医学界，几乎都是绝对震撼的，马上召开会议实施，救了多少人啊？伊维菌素几乎到现在是百分之百救人，给过药的还没有人说不行的，地塞米松它有副作用，它有一定的激素，但是对平衡血氧几乎是百分之百，重症..，重症..重症..伊维菌素几乎救人的命，氢氯喹加锌预防相当重要，我再重申一遍，现在全美国全世界到哪儿去，餐厅..因为打了疫苗，他就不戴口罩，这是灾难中的灾难中的灾难，第二个以为打了疫苗你就可以出去工作了，灾难中的灾难中的灾难。打第二针和第三针那更是灾难中的灾难中的灾难，没有万能的解药，你去作的时候，那就一点办法都没有。
我再说一遍，太大了，地塞米松哪儿都有，能存多少存多少，伊维菌素能存多少存多少，没有的找农场找联盟委员会，我们不会给那个人说给你寄上10盒100盒，是不可能的，这种药寄那么多是犯法的，也不好，只给你救急用，然后接下来再有的时候再给你，这是肯定的，全球的发。你想想咱们某个战友，按照秘密的指令发亚洲的某个地方，一天就发出去将近一万多粒出去，他都是发一板两板的都发出去一万多粒，我们在土耳其的战友一天就发出去将近8000多粒，这是提前准备的。你想想..所以说只能救急，这不是在哪儿给你家送一筐青菜去，绝不可能的，这都是救命的药。
另外一个就是平安陆金所、保险、平安银行，大事我都没说呢，还有的都没说呢，但是大家知道，平安陆金所，我讲到这儿的时候，这只是皮毛，接下来讲这些年你去想想，你找马明哲通过关系贷的款，你贷完款之后你的命运你的家人基本上就是以金控你，共产党就是以威胁以证据控制你，以枪杆子，他是以贷控你，以金控你，给你贷款了，让你干啥你干啥，不让你就得收回来，如果你有价值在干点大事，那继续让你贷款，叫什么？贷新还旧。
这就是太牛了，对政治家叫你来当大股东，二股东，三股东，对那些有二等三等的，就让你来，以贷控你，以贷虐你，这里面的故事你可没看明白，等着文贵揭开平安这个大黑洞的时候，再揭开民生的黑洞的时候，再揭开北京银行和盛京银行黑洞的时候，你会看到为什么我当年第一个要说海航？我说海航为什么要把这几个都说上去？没有一个人没有生殖器关系的，都有的，没有一个人没有金钱上的关系的，没有一个人没有政治关系的，因为它只有一个党嘛，当事人可能都不知道，但是他们都上了套了，这才是中国的真正的游戏规则。
这就是为什么共产党这些老杂毛们都装得神神秘秘的，首先要你要忠诚，啥叫忠诚？要求你忠诚的，要你终于一个人的一个组织的，就叫纳粹，啥叫纳粹？纳粹就让你忠诚神秘，不能背叛，然后让你听他的，一切以他为主，就是共产党说的爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的。共产党的老杂毛们玩的金融也都是这样，马明哲也是这样，马明哲跟自己的下属也是这样，董文标就更是垃圾了，更是这样了，还有红旗呀，是不是？还有卢志强，但是你跟曾家比，包括习，你就根本不是一个段落的，太阳和月亮的差距，不管你咋折腾。
那么另外一个大家有看到，我们这几天爆料以后，网络被黑也好，还是技术故障也好，不管哪一样，影响率之大，对整个国内企业界政界的震撼，我们的疫苗、解药打开了现在在中共国不让打疫苗，很多国家也停止打疫苗了，包括很多小区已经都开放了，很多国内战友说，七哥，播完以后我们这里已经没人管了，爱咋的咋的了，也不强制打疫苗了，很多很多..但是战友们还要戴口罩，还要防护，我们要看今年的10月到12月之间，他要不要放新病毒，这才是最关键的。
所以说备药、预防、少动，还要做中长期打算、七哥不把共产党灭之前、你们都是不安全的，把它灭了，你们才是安全的，而且灭共产党不但是正义的必须，而且是我们在一定时间内必须做到的我们的目标，这就是新中国联邦！就这么牛！你咋了，你说..
现在看到这个世界形势变化多快，我就不多说了，明天直播咱们再详细聊，时间到了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1970/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1970/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做了一组健身轮），欧~~哦哈姆呐姆Gi哈斯嘎呀（马背英雄中的蒙古语歌词：推翻共产党）！灭共！兄弟姐妹们，太多好消息了！明天直播，我有好多好消息告诉你们！每一组做二十四个，做六组，千万别试啊！千万别试！这个不是吹牛的！（送飞吻）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1971/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1971/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 来啦，来啦！欧~仨轮的啊！仨轮的不打滑！也滑呀！天呐，三轱辘轧出这么大一个沟啊！我这发现上午轧了好大一个沟啊！三个轮不打滑，这也滑呀！发现了吗？天呐！嗷嗷地滑呀！嗷嗷地滑，嗷嗷地滑，这绿地全毁了，这绿地全毁了！我骑另外一个了啊。中吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1965/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1965/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮），任何情况下不要说自己，你不锻炼找理由，锻炼！共产党，你完啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1963/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1963/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月2号了，昨天晚上狂风暴雨，这雨大的真是..农场旁边的河里面的水都满了,吓死人了，但是真好，也没出现郑州所谓的..这要按照昨天的雨量已经超过郑州千年不遇的洪水了，大家都看到了，纽约曼哈顿地铁都淹了，然后这里面整个河流的水全部爆满了，昨天晚上12:00左右的时候，我出来看到保镖在那边说水都满了，也没出现淹死人啊，堵死桥啊，是吧？我可能不知道，是吧，死几万人十几万人，这共产党吹牛大了，千年不遇，按着这个降水量已经超过郑州的一倍还多，是吧？也没怎么着啊？这邪恶的美帝国主义也没怎么着啊，是吧？也没有多少人去烧香焚纸去啊，所以说共产党这个流氓，Low到不能再Low了.
再一个昨天很多战友给我发信息，说我们看到路大脑骗说，英国的大卫，因为诈骗携款潜逃，全家被抓，我说昨天大卫都出来直播了，他说所以呀，他说咋回事儿啊？七哥？不是被抓了吗？都直播完了，还有人问这话，这不是智商的问题了，这已经不是辨别力的问题了，兄弟姐妹们，咋说了，咋说了，咋说了。
从昨天到现在咱们直接的战友送给药的，就是染上病的，到现在是44个，就是直接他染上病了，44个吃了青蒿素，或者伊维菌素，血氧马上恢复正常，大概有八九个是吃了土霉素的恢复正常，就这么灵，就这么灵，我说这话我都要付法律责任的，或者全部治愈，或者马上现在血氧恢复正常在恢复中，立陶宛，日本，希腊，西班牙，英国，柬埔寨，越南，台湾，拉脱维亚，波兰，这些战友，这都是咱们战友送去药以后的结果。
现在就说吃了青蒿素，或者得病后吃了伊维菌素的，还有吃了土霉素的血氧正常的，多了去了，给我留言的，那毕竟是咱给的，是吧，管用。还有现在的孩子们打了疫苗以后不良反应，现在吃青蒿素非常有效，还有吃伊维菌素的也非常有效，千万记住，别按我现在说的说，按着公布的药方氢氯喹加这个，氢氯喹加那个..氢氯喹不是药，氢氯喹是把这些伊维菌素、土霉素或者是带进去的，青蒿素可以单吃。
另外一个兄弟姐妹们，咱们各农场想尽办法一定备高纯度的正确的药，准备给咱们所有的战友备上，再一个就是战友们别再给孩子打疫苗了，你们那是杀人，不是打疫苗，那绝对是杀人，打疫苗啊，当然前提你不要染上，你不要去染上，有战友说不打疫苗了，吃伊维菌素了就不带口罩了，那就是大卫兄弟这个结果，你不吃药是不行的，再说一遍，好不好兄弟姐妹们？
另外一个咱说说国内的这两天大直播以后，大家看到了吧，七哥所到之处横尸遍野，就是昨天咱们直播在联盟YouTube帐号上50万，不是25万，50万阅读量，然后共匪害怕了，给关了，昨天内部人说，共匪为了不让七哥YouTube新上线的《英雄》的MV版，大家都超喜欢，我觉得比最早的《英雄》，所谓的专业人士拍的那一版漂亮得多得多，广受好评，特别是美加欧人士说，哇，太棒了，太棒了，这个太好了，谁剪的呢？这是原来拍的那一版有我们的Jessica，我们的小萌女，爹妈都是我们的生死战友，爹是香港人，妈是北京人，所以说她是北京香港混血儿，就是我们的Jessica，一直在G-Fashion了，这孩子特靠谱，就是没日没夜的剪，一帧一帧的剪，她剪出来的，就连原来拍的这帮人都觉得我们这东西做得太好了。
听说共匪说，绝不能让这个视频超过10万，不能超过10万，下死令，这影响太大，另外就是头几天的直播，就是关于这几个大直播，共匪下令，这回决定是可以确定的是共产党黑的，说不惜一切力量包括潜伏力量要把这几个视频给拿下来，所以这几天GTV好过不了，所有的工程师们记住了，这回真的是黑客，不是你技术问题了，这也不排除有渗透的，这汗..不排除渗透的，是吧？大家要高度重视，所以说大直播很厉害，，。
那么在咱们大直播一次一次的都是点了共产党的穴，用上海的某位战友说，见上海的几个哥们喝酒说，郭文贵现在在点穴，而且说点的非常准，伤害力极大，然后说看来这个家郭文贵要在二十大以前药弄大动作，哎，还真有人懂，是吧，当然要有大动作了，是不是？懂我者都是高智商的人，都不是说像路大脑骗、蛇妖闫长痔疮的人，郭文贵650洛杉矶闯关，路大脑骗竟然说大卫兄弟因诈骗全家被抓，我都不知道，有战友问我，我才明白过来。
然后我们明天上午大直播，谈谈房地产，谈谈平安，谈谈几个金融机构，再谈判中国的医疗保健，是吧？大家说我们每次直播三、四个小时，国内的战友说七哥你要多讲讲，三、四个小时太短，他说我们每次看你直播，都提前睡好觉，备好菜备好酒，他说我们刚喝到高兴的时候你不播了，不高兴，都在家呆着呢他说，就是等着你直播，为等你直播的，请假的请假，都在家呆着，或找几个老友在家里看直播，而且翻墙现在大家都找到路子了，国内上去翻墙的VPN，把VPN一关照常看，高清，谁也挡不住，下一代的手机，天空的Wi-Fi，咱们的GTV在国内横冲直闯，谁也挡不了，信不信？你们信不信？
昨天在英国 一个驻英大使想干什么坏事，派了仨人过去跟踪我们战友，结果被人家反跟踪的英国政府当场抓捕，摁在地上还喊，我是驻英国大使馆的，人家“啪..”就把嘴给捂住，不准说话，你刚才说的话已经都成为证据，现在你不能说话，我在执行英国特殊任务，“啪”捂住嘴，在英国捂嘴啥意思？知道不？英国的法律是，你现在你可以保持沉默，你也可以说话，你说的话就会成为证据，捂嘴是啥意思？知道不？想对我们战友们下黑手，你试试共产党，只要你动，只要你行动，郭文贵都给你准备着你所有的打老鼠的夹子，夹你的手，夹你的脖子，夹你的腿…新中国联邦会一次次地向你证明我们的实力，莘县阳谷县搭县，走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1964/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1964/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无内容</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看Snow的样..你看..就这样让我抱着它，没办法，就这样..你咋弄吧？你说？咱们今天大家看到了加拿大现在正在大规模的反疫苗的游行，加拿大的战友们一定要踊跃的上街，咱们得把土豆这小子选下去，加拿大的各方面都支持我们新中国联邦，唯有小土豆犹犹豫豫，把他得选下去，选下去的最核心就是，他老想着尝试着跟共产党勾兑那，再一个这个疫苗是要命的，绝对不行，必须要把他采取围魏救赵，然后美国这边会更坚决，大家懂我的意思了吗？得把他选下去，未来你们会看到结果的。
是不是Snow？咱要把坏人选下去，所以加拿大的战友们一定要上街，一定要行动，不要在家等死，如果土豆选上去你们就完了，都得强制打疫苗，而且你没有任何选择，打疫苗打完了一针就打两针，打完两针就打三针，那就没有任何解药了，那就完了…青蒿素，绿蒿素也不管用，是不是？是不是Snow？你看人家干嘛？真是好色Snow，就看美女是不是？你这么老看女的呀？是吧？兄弟姐妹们？必须行动，加拿大那边..
今天我们大卫的节目影响太大了，太多人给我发信息，大卫真是太不简单了，坚强的意志，绝对的信仰，太棒了，但是你们千万不要染上，任何人要想染上经历这一关，那可不是都能活过来的，你有没有大卫的意志？你没有大卫这种身体？千万千万记住兄弟姐妹们，Take down the CCP !你看那眼神..Snow你现在比我都有人喜欢，你比我都有人缘，咋办？兄弟姐妹们，切记！加拿大的兄弟姐妹们，上街，必须得上街抗议反疫苗，你们懂的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1958/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1958/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我现在在车上呢，刚刚的开完会见过人，今天穿的休闲西装，因为今天见的沼泽地的老人家，都是带着乡村俱乐部，休闲的料子。休闲的西装。
我今天上午发出盖特以后，特别说老椅子的战友们让我感动，关于我头两天的直播当中我说到，需要可能调整一些喜币，咱们老椅子的1100多都说无偿的拿走所有的喜币包括投资，愿意给战友，真的，今天上午发出以后，更是没停，很多其他战友也发信息，捐钱的捐股票的..老了去了，有些我可能不能一一的回，请大家不要介意，但是这个感动还有这个事实说明了什么？爆料革命的战友们太伟大了，你们真的不是我，这种感动..战友们这种感动真是，每个人都说的很实在，有人说特别是我每天做梦，这种梦那种梦，关于喜币的未来，但是为了战友为了爆料革命，我愿意捐出来，说的实在、伟大的行动，没法形容，但是好在哪儿？就是七哥随便一说，基金也找我了，基金说，七哥，我们愿意给2000万喜币，他们现在也觉得他们是受益者，所以给2000万，(屁股热乎乎的..)
所以说兄弟姐妹们，这基金也是人呢，受益者，现在基本上..我现在给大家说的是，所有的老椅子求求了，你们不要了，绝对不需要你们了，然后我们会略微的调整，我准备给国内的战友5000万个喜币，现在基本有着落了，你们就千万千万..不要再费心了！感谢你们！感谢你们！感谢你们！兄弟姐妹们，你们这种行动让我..值了，给你们干这场革命，值了，比给我万万亿，我都兴奋，值了，国内的战友也都看到了，他们也感动，我说中国人从来没像现在过，从来没有过，这才是真正的牛！谢了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1959/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1959/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月31号，我是下午1点钟才开始录盖特，大家都知道即最重要的共产党的病毒的解药，青蒿素在昨天直播中被公布以后，全世界青蒿素所有的涨价、下架、买不着、取消订单，引起了世界巨大的反响。
看上去很简单的事情，这确实跟人类的安全和人类的未来和我们每个人的切身利益息息相关，七哥完了以后昨天下午作证作了大概五、六个小时，然后又开会开了四个小时，回来以后我是真感到..就突然间..真是感觉累了，昨天晚上就睡觉，躺在那，喝了半片安眠药，因为我要睡觉，睡了三次，睡了五个小时，醒来以后今天应该是锻炼的，我今天早上太多信息处理不完了，处理不完了，都是急的信息，都是关于青蒿素的，解药的，全世界各地的。
那么我就开始回，回完以后有点饿了，就吃午饭，所以盖特就录晚了，还要锻炼，是吧，抱歉了兄弟们，我再次重申我已经发了盖特了，青蒿素它不是100%，但是据说几乎是100%，咱们因为爆料革命，用班农的话说99.99%，No 100%，或是99.99%，它是什么？它是B-Nab的整个干扰素的一个药方的，是总共是五种药，但是青蒿素绝对是预防冠状病毒，和得了病毒以后几乎都能治疗，治疗周期大概不超过7天，连续吃7天，按照药方吃，那么同时大家要记住，防止病毒的羟氯喹加锌照样管用。然后得上以后伊维菌素绝对管用，土霉素管用，但是目前可能是青蒿素一剑封喉，绝对管用，它不是一般的管用。
我今天和昨天又再次核实，说青蒿素到目前他们所有的临床观察，给用药的，还有延续吃了无一例死亡，这是国内的咱们的战友绝对告诉我的，所以大家要珍惜青蒿素，青蒿素几乎是解药，但另外的五种解药我们也会拿到。原理差不多，共产党现在是非常的恐惧，从我们直播说到现在对青蒿素的生产、原料配方和青蒿素的研究者，现在马上是控制的，然后是闭嘴，彻底的垄断，这就说明的问题了，但是我必须说战友们，七哥对以上说法不能负任何责任，这完全也是战友们的爆料，把七哥不容易输，也没有任何验证的能力，希望大家自我遵守,自我鉴定,自我判断。
那么再一个就是我说的喜币的配额，有些可能需要战友要取消一些，平衡到国内很多需要的战友们，包括这次最关键的这次解药这件事上，大概涉及到十几个战友，我要给他们一点喜币，咱没有了，只能在战友中平衡了，但是让我感动的是老椅子的，1300把椅子，1170把到现在一直给我回信息，都说什么？不但我的喜币七哥你随便用，所有的投资你都说了算，战友们你们是不懂的，你们不是七哥，你没办法体会七哥这种感动，这就是我们可爱的战友，可爱的新中国人，你感动到鼻子老是..真受不了，这种感动真的受不了，所以说当特别特别感动的时候，那也是一种痛苦。
另外一个就是战友关心我吃安眠药的事，担心我的睡觉..战友们不用担心啊，谢谢你们的关心，七哥这段时间为了解药的事情，为了病毒的事情，为了打疫苗的事情，真的是心里面没有一分钟安心，我就想办法..光说有什么用啊，光爆料有什么用啊，关键是找到解药，找到办法啊，所以在找办法当中是睡不好觉的。
另外一个你你觉得能这个消息，七哥敢说出来，这多大责任啊，要有多大的压力，都想去找解药，都有解药了，共产党早就被消灭了，所以在这种情况下，七哥的这种压力还真不是用语言能形容的，责任和担当真睡不着觉，还有一个就是自从共产党2017年9月11号之后，就是我证庇之后，我的家人跟我都断了联系，家人的被审判、被罚、被虐待，把我定为叛徒、奸臣、民族罪人、特务、叛徒等等等，我没给家人联系过，这种压力是很大的战友门，你们都明白的，没有联系过 ，家人也打疫苗了，是吧，而且家人在国内的这种环境当中，受到各种这种那种的压力，是我跟家人也联系不上，这就是我以往这几年的痛苦之一，七哥没办法给战友说和解释，我相信战友们都明白。对我这种家庭观念那么强的人，给家人也不能联系，还有盘古裕达的同事们也不能联系，疫苗灾难当前、病毒、整个人类的大屠杀当前，七哥你说能睡好觉吗？更睡不好觉，本来就睡不好觉，就更睡不好觉了，但是昨天晚上睡的不错。
所以说兄弟姐妹们，谢谢你们的关心！谢谢你们的担心！但是最重要的事情，我们要灭共，共产党不灭一切都是扯蛋的，啥都没用，必须消灭共产党！消灭共产党靠的是什么？靠的是行动，你说咱们这个青蒿素、伊维菌素、土霉素、阿奇霉素，如果咱们不说，世界谁还敢说呀，今天你看看美国法院已经法官责令医生必须给病人使用伊维菌素，我可以告诉大家，这绝大多数是受我们爆料革命的影响，我们的直播，我们的呐喊，我们跟各界的联系，你看看全世界，没有任何人有机会发出声音使用伊维菌素、阿奇霉素和土霉素，没有，只有GTV，只有G-News,只有盖特，你到任何人讲疫苗讲这东西到YouTube给你删掉，只有我们。
兄弟姐妹们这就是告诉大家的，要珍惜自己，珍惜这个爆料革命，爆料革命的力量有多大？昨天的整个青蒿素全球买断，你说那是100万两千万的战友能做到的吗？是不是？在国内你是三、五百万战友能做到的吗？你没有个五、六千万一个亿是不可能达到这个效果的，所以说战友们，你们知道的战友是极少数的，国内不能说10个亿，5个亿7个亿知道我们爆料革命，跟随爆料革命是绝对有的，长期关注跟随爆料革命的一定是3个亿到5个亿之间，不要看这些被共产党篡改的数字，和YouTube篡改的数字，那都不是真实的。
所以说新中国联邦的兄弟姐妹们，珍惜自己拥有的前所未有的中国人的正义的力量，和这些比亲兄弟姐妹亲爹亲妈还亲的真的兄弟姐们，为了战友不惜一切代价，看我这些以前1000多把椅子..七哥永远不会忘，咱们走着看兄弟姐妹们，七哥拿什么回报你们，不是拿嘴巴，拿行动，走着看，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1953/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1953/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才没说完，我再来一段，我再说说国内，被我们郝海东、叶钊颖妹妹爆完以后的体育界，真是哀鸣一片，我在体育界有几个哥儿们，说能不能告诉你的好哥儿们海东钊颖妹妹别说我呀，我说真轮不到说你们，我不会给他说，但我不相信他们会说你，轮不着你，还有几万人还没说呢，论的着你嘛，你算老几？对不对呀，就海东兄弟那个脑子，钊颖妹妹那个脑子，他俩的为人和他俩人历史，他说出的话人家都信，那你没办法啊，你路大脑骗、蛇妖闫，你说谁信啊？连猪都不会信，相信他的人那真的是有问题的。
那演艺界这几天你们都看到了，是吧，各经纪公司七哥最早告诉你们，所有的明星你们记住，他们都会被消失，他们的钱都被拿走，现在还有侥幸的呢，还有走后门的呢，一定要记住，不是当了总统，不是当了教授，不是出了名，不是有了钱，他脑子就好使，更不等于他道德有多高尚，他有多善良，或他比你强多少，绝对不是。只有某种方面一定会比你强，但是你说所有都比你强，不可能。特别是智商，在贪婪面前，在爱面前人们都是傻子，因为贪人们绝对是失去了判断力和理智。在爱面前人们都是很单纯很无知的。
那么在国内的体育界和名人界和私人老板界，关键都是舍不得放不下，结果把自己的智商情商全降低了，他还存有侥幸心理，他觉得跟着共产党，不一定都进火葬场，是跟着共产党很大可能会进火葬场，但我不是那个走进火葬场的。这叫侥幸或者因为贪婪、无知，让自己变成了弱智，这就是路大脑袋、蛇妖闫、九指妖，所有这些人的下场，贪婪让他没有了智商，没有了情商，没有了理智。
那么这些天私人企业界和金融界是什么样的？有人跟史玉柱说打高尔夫吧，史玉柱说打什么高尔夫啊，还想打高尔夫，能活下去就不错了，然后他说，你还有事啊？他说现在谁没事啊？谁会没事？就说马云现在只想活下去，不再吹牛叉了，几年前我要搞哲学，我要练书法，研究历史搞易经，装神弄鬼要拍电影，人在你生命安全、生死面前没搞明白，还面临威胁的时候，你几乎跟畜生没啥两样，这就是爆料革命牛叉的地方，不行你试试，你能做到嘛？是吧？我们在这面前越来越强大，在生死威胁面前，反而越来越强大，你咋弄？咱就这么厉害嘛。
很多爆料革命所有的战友都在成熟和长大中，都越来境界越高，但是你看看那些私营企业家，你看看所谓的体育界、名人界和政治界，金人庆死在二平方米的家里面的火灾事件当中，还有很多人会喝酒死、车祸死、脑梗死、心梗死、肛梗死，所有你能想到和想不到的各种死法会层出不穷，中国14亿人呢，是吧，你想想吧。
所以说国家安全委员会几个小组听说了谁谁谁和金人庆死了以后，说选择的方式很聪明啊，很聪明啊，还是很决绝的，配得上这个部级呀，没有人同情你，也没有惋惜，魔鬼与魔鬼之间它有共同的语言，你死了我有可能会活着，这不是你死了我感觉到同情，下一个就我死，不是的，你死了我就可能活着，这就叫魔鬼的游戏。善良的人，你死了窝很痛苦，我要保护你，我替你申冤，很可能下一个是我，是吧？
还听说打台湾..原来过去的叫做有战略的拿回台湾，最近看到美国西方，还有在阿富汗赢得那么彻底那么精彩，人家说了对台湾完全不需要再考虑其他方面，千载难逢，如果西方世界一旦振作起来团结起来，我们没机会了。宁可把台湾岛打烂，也得把东大门彻底打开，掐住日本的脖子，彻底占领亚洲，你看看..你看看..这了的了吗？
大家看看欧洲，听说国安委讨论欧洲要和共产党经济脱钩的整个议案，彻底要通过，什么东西不允许欧洲的采购不包含中共国，然后要对中共国所有的流通物质全部禁止，那绝对是硬脱钩。国家安全委员会出了什么招儿？你想不到对欧洲人，除了过去限制履行制裁，国家安全委会竟然也有人出主意，派兵中东，搞死霍斯姆海峡， 七哥的嘴脸学的像不像共产党？我的样长得帅，是吧？比老杂毛长帅，学得不像。搞死中东，搞垮霍斯姆海峡，断掉它的石油链，服不服？是吧？这就是共产党。
打台湾，帮助塔利班，干掉霍斯姆海峡石油供应线，掐掉欧洲的所有供给，然后俄罗斯说，告诉咱普京哥儿们，冬天来了，把德国的气欧洲的气都跟他断了，服不服？再不服第三招，把它的金融搞乱了， 金融搞乱搞啥兄弟姐妹们？想到吗？这世界乱了，共产党病毒、疫苗大屠杀、打台湾、干垮霍斯姆海峡，搞乱你的能源，断掉德国的气和欧洲的气，然后把阿富汗难民送到欧洲去，叫欧洲再一次面临阿富汗难民，那就真的垮了，然后搞垮它的金融，怎么搞垮？大家想过没有？能搞搞垮金融，共产党搞跨欧洲金融，太容易了，把阿富汗的难民送到欧洲去，这招儿太阴了。
那你说美国会啥样？战友们？你们想过吗？我告诉你，美国经济垮下来的时候，一定去求中共，中共就借机会不是两个大国治理地球的关系，我来治理地球，你当老二，你当老二，我是老大，服不服？服不服？这就是共产党的嘴脸。
但是最终谁是赢家？不用我说了吧，新中国联邦，这是上天送的礼物啊，星期二直播说啥呢？说啥呢兄弟姐妹们？给我留言，“苍海一声啸，涛涛灭共潮…”有点感觉了吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1954/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1954/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月29号，昨天上午直播完，下午跟着我们的Q May、Q May的先生，还有我们的唐平老师，还有唐平老师的男朋友威廉王，录一下午我的嗓子快哑了，我在那唱..我重录《沧海一声啸》，知道吧，我要录明白它，他们觉得我有很大进步，就能唱一段了，过去一个字一个字唱，当时说有进步，后来就一句一句的唱，现在一段一段的唱，但我还不满意，就是这句“沧海一声啸，涛涛灭共潮..”这劲儿没整出来，特别是“沧天一声啸”，“苍天啸，拔剑斩红妖”“浪沙涛尽，毒霾消..”不对嘛，没找到感觉。
这几天事很大..特别是咱们的这几个直播，在国际上的影响，大家去想想有多大，我特别有成就感，就是那么些真的是世界上最有影响力的基金、名人、官员，和我认识的还有不认识的，还有我朋友的朋友的….当然有朋友的情人了，是吧？都纷纷的现在大多数都谈疫苗了，这些人都很傻，知道吗，然后都是现在吃大胡子医生建议的，打完疫苗也吃羟氯喹加锌、伊维菌素，真让我太高兴了，还有在国内的很多战友的家人，被战友给说服，按照大胡子医生的建议，也在吃大胡子的药方，得救多少人啊，这大胡子医生可不是一般人，特别我们欧洲的科学家，非常感动，他说文贵，这个时候就只有你敢站出来这么讲，这个世界还有希望，爆料革命、新中国联邦还敢传播这个信息，太伟大了，他说他觉得值。
这势必将会唤醒全世界乃至国内，共产党党内一些有良知勇敢的人，和我们再一次的站在了一起，自从路大脑骗、蛇妖闫事件之后，我们爆料革命最近的战友，大家看看那些土豆群、电报群，光现在上万人的群达500多个，就这么牛，你咋弄啊？是吧？这样少说也500万，是吧？你咋弄啊？是吧？
还听路大脑袋说我，假湾流..出关..你大爷来的，美国这个国家出去不检查，但是你想在美国出关，你有事你想冲出去混出去..不夸张的说，一个蚊子它是管不住的，但是你想让你不出去，反导系统有多精明，那你的危险就有多大，他这种谎话都编的出来，他真块完球蛋了，这孙子..没办法，人的智商情商就这么一个垃圾，国内的很多人说这货怎么就烂的这个程度，是，都是七哥的错，都是你们相信我，我捧他捧太多了。
这是个大事，另外一个就是国内的娱乐界体育界，叫做“双煞”，直接给打回原形了，我们的海东兄弟和叶钊颖的“双煞”，连当年可爱的“鞠萍姐姐”都搞破鞋..性魔，当然了…有些话我不好意思说，中央电视台很多女的，你别说真和常人不一样，说实在话还真不一样，我就不再深说了，你们要想深说想了解，等哪天我要是一不正常了，我给大家讲讲咋不一样，说实在话身体结构都不一样，这个世界上还真别说，真不是脸上分高低，我不那么认为，我觉得还真不一样，这话就不说了，有点黄…七哥今天带着白帽子，没带黄帽子。太多经历了，说起来就不好意思了。
另外一个就是直播之后，确实引起了国内外、国际国内的战友和非战友的各种震撼，现在有战友给我发信息要给我分享，人类将有两个太阳的事情，还有战友现在给我发..竟然很夸张的说，让我看他身体上有两个神在那站着，我说这可不行，这都是乱扯的，那你没有认真看七哥的直播，就很简单的道理，不要说现象，不要拿着人看宇宙看太阳，我们的地球上有动物世界，有人类世界，动物世界是可摸可看可亲的，人类世界是你自己，除了动物和我们的人类世界，就是植物世界，你觉得我们可知的世界里面这三个世界有变化吗？你见过肩上有两个神吗？你见过啥时候天上出过两个太阳？或者太阳不按正常出，从西边出来过？从南边出来过？你们见过吗？最起码七哥的飞机，自己飞机的天上家族飞机在天上飞的时候，看的比你们多吧，是吧？我可以坐在飞机场里面，我也没见过在你肩上有两个神，我说那不叫神话，就是你完全超越了你作为人的一个本能，这是几乎不可能的。
达赖喇嘛都做不到，教宗做不到，我也没见过几个就能做的到的，我本来是想跟你们谈一谈,很多..下周二,我们的直播群里人说，下周二我们直播说啥呀？我就不回答他们，为啥不回答？我让他们学会思考，我们应该谈什么，直播谈什么，还有我要看战友你们对上几次直播消化的怎么样，我再决定谈什么，我到最后一分钟再告诉他们谈什么，我说最后一分钟让你们告诉我谈什么，看大家反应，肯定不能谈飞碟啊，外星人啊，什么肩上两个神啊，两个太阳的故事啊，不可能的，那咱们不就成了神经病了嘛，是吧。
我再告诉大家，天堂地狱都在人间，都在你心里，没有任何超出你，只有你不知道的，没有超出你范围之外的东西，我们所有都是被时间、时光给隔住了，打破这个时光不存在任何维度的问题，而且要爱自己，更重要的要爱别人，爱善良，绝对是最伟大的力量，就是我们的天堂中的主人，很多人说我们没有主人，有没有主人，我先不跟你谈这事，很多战友谈，见识决定了你的一切，哪天我好好聊聊我们人类有没有主人，啥叫主人？你把主人的定义是你人定的，那是你理解的，你连主人和仆人都搞不清楚，没有仆人，只有主人。 一说有主人，你就把自己当仆人了，那就受不了了，这些宗教里面最让我接受不了的，就有主仆之分，高低之分，生死之分，这都是扯球蛋，想想你觉得星期二我们谈啥？ 我还没说完呢，再来一段。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）啊！太棒了，每组24，做了六组，中不中？兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1951/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1951/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）24个！这样的话做六组就可以了，别忘了锻炼，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1949/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1949/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月27号，昨天即将近四个小时的直播签名，口红签名，昨天完了以后回来，这嘴真是..你看..真肿了，你说人家女性天天抹口红，人家咋的了？你说咱这天生就是“直人”当不了“弯人”，抹口红抹的，麻呀，然后还老咳嗽，流鼻涕，然后回来又洗，刷两次牙，然后抹了凡士林好多了，但还是肿，国际新款的。以后要想去哪，多抹点口红。
但是兄弟姐妹们昨天虽然707张，很多人还没有得到，很多人还是给我发信息，希望多一点，但是全部拿到手是不可能的，我尽量多一点吧，有些特别贡献的战友，打榜的，我还得补上，找时间。请和你们的农场联系，真没办法，跟我自己联系，我真没办法一一回…
这是一个，另外一个兄弟姐妹们，从过去两周关于疫苗政治、政治疫苗、疫苗经济的直播，大家也都基本上了解什么叫疫苗，疫苗会有什么样的情况，它不是我说的，也不是你说的，也不是爆料革命哪个说的，全球的不同种族、不同的宗教、不同的国家、不同的文化背景的人，都是亲自打了疫苗，然后亲自染了病，然后亲自告诉咱们，我们只是在传播真相而已，或者给你一个选择，包括吃什么药，只是给了你一个选择，是吧，大家都明白了，我觉得打疫苗不仅是自杀还有死亡的事，我认为远远超过种族大屠杀,远远超过。
现在以色列吹牛叉了，打了第三针，传染率大幅下降，你才打了几天？你才打了几针？说太早了吧？ 国家民族个人，任何人在无知和恐惧面前都会失去正常的判断力，甚至存有侥幸心理，自欺欺人。咱走着看，是吧，我就纳了闷了，你打疫苗有啥好处？是吧？你有啥好处？为什么让你打疫苗的人让你负责任？他不负责？为什么打疫苗的人不让你知道其他打疫苗的真相？为什么让你打疫苗的人全世界的网络不让你看别人的态度？这个人类上从来没有出现过，是吧？
那个惨状咱就不用再说了，你不愿意听你不愿意信，你就信他们去，对不对？我们没有祈求任何人相信，我们谈的任何事情你都会去查去，几乎没有多少我们个人观点，完全是公众信息的整理，但是你看的YouTube、Twitte、Facebook，包括谷歌包括中东包括日本，所有的全世界..社交媒体和传统媒体就这几大家族，加起来也不超过二十几个人，是吧？就是不让你说疫苗，不让你说病毒，也不让你说共产党，也不让你说独裁，阿富汗杀人的真相也不让你知道，是吧？
那么这两天直播完，在全球咱对中共国的的影响多大，救了多少人，对吧？咱就不多说了，我每时每刻都能听到战友们、国内的人谁家打疫苗打死的，哪里打死的，你们也可以知道，是吧？我们不会看到这种事情做事不管，爆料革命唯真不破、拯救全人类、创造正道主义，它是无国界无民族的，没有任何文化和宗教隔阂的，就是以善待人、勇敢智慧的面对人生，把生命视做永恒，人不生不灭，一切都是善恶而分，不能论生死高低黑白而分，这就是我们的正道主义，所以说我不可能忘掉我们的主义和原则。
那么关于明天..今天我去作证，明天上午8点半继续直播，谈谈经济疫苗后的疫苗军事，再谈谈疫苗政治后的疫苗宗教和文化，明天还有很多战友会加入，有时间你们就看，没时间不要看，还是那句话，我们谈的很多是大家都比我们知道，但是我们还必须得谈，七哥通过谈和战友们的交流和沟通，把七哥掌握的共产党的要统治全世界、灭白计划、宗教的统一和世界的文化统战，以及经济的蓝金黄，以及世界上军事大布局和现代化的生化武器，和化学武器的研发以及太空武器，这都是共产党要统治世界的一篮子计划。
这是为什么七哥当年2017年敢对着全世界的媒体说，黑暗已经到来，你们准备好了吗？我给中国的企业家，中国的名人我也都说过，你们跑不出来的，肉身出不来的，啥都不是你的，有人说10万块钱的资本从去年前年前就开始了，你们懂啥呀，去年前年前你跟人家双修过，今天双修，它还叫双休，别搞混了，是吧？
共产党现在在各大银行到什么程度了，为什么赵本山的钱它出不来？在银行里边没给你通知让你发，叫你动不了，就像那个电磁枪一样，看不到子弹射你身上，一拉你，你就跟着走，一松你就倒下。这更惨，还有赵本山认为自己朝廷里有人，北京中南坑里有人，早晚能过去，去公公彭丽媛的关，能把自己钱给挺住，这种无知和侥幸、对时事、政治对人性、对社会这种判断的能力和自己的财富，他不能相提，他不能相合、相识，结局就是悲惨的，只是在什么方式下结束而已。
就是咱们爆料革命过去4年来不听不信爆料革命的，砸锅砸爆料革命的，给我找出有一个好下场的吗？很简单第一，他们层次很low,第二全是假的，第三，一切都是贪，第四没有任何境界和信仰的，第五也没有能力离开那茅屎坑，离开茅屎坑的新鲜空气受不了，可能得心梗脑梗眼梗什么的，你像那路大脑袋、蛇妖闫、九指妖那帮孙子，他能说一句真话吗？说一句真话自己活不了，他就是茅屎坑，他必须吃屎，你看他胡编乱造的，但凡有一点点脑子的人你去想想他能有一句带逻辑的吗？还好清醒的人占绝大多数，愚蠢的的无知的愚昧的，完全精神不正常的，或者精神变态的人还是极少的，这就是我们正道主义的希望，是吧？
我们打榜的歌，将近三千万次下载，创造人类的传奇,现在给改成不到300万了，不到300万，那你能影响到全世界打榜的记录吗？我们很多战友打榜的账号都给封了，而且有些特别是日本的台湾的打榜的账号，西班牙的被封了，那你能封住人心吗？这不就是假吗？这不是恐惧吗？这不是怕吗？所以共产党你们这些流氓，iTunes你改，Youtube，News talk,《真人真事》你也给改了，你有这么强大的所谓的四个自信，有什么怕我们吗？是不是？那些欺民贼伪劣，你哪怕你药能直播能有人看，你也算活着个屁脸，是不是？找爹博，癌症莉，路大脑袋、蛇妖闫，编出一个又一个的故事，制造一个又一个虚假，然后找个羊爹跑了，然后是共产党的亲爹来帮你们。
所以战友们在爆料革命新中国联邦最关键的时候，冷静、增加善恶和事物的辨别能力，才能在最关键时候你能做出正确决定，就像你该不该打疫苗？如何吃药？如何回避共产党的病毒，这就是我们人生最最关键的时刻，每一分每一秒，不要说明天，不要说明年，就现在每一秒钟的认知和判断都很重要，面上起来点，明天早上见兄弟姐妹们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1950/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1950/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）,当这个（健腹轮）它推到头的时候，它会不让你往下推，但是一次做24个，这真不是吹狼蛋的！有本事做做，不简单，真不简单！昨天，看我嘴，昨天这个亲吻签名，嘴都麻了，这儿肿了，我挺性感的哈，后来抹了凡士林好多了，别忘了健身，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1944/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1944/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1942/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1942/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮），一组24个，做6组！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1940/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1940/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 这世界上最惨的事情——录了半天，我发现没录上！哇塞，这（健腹轮手柄）都干坏了，（做完一组健腹轮），当你这个（健腹轮）推到头用肚子，东弟颖妹说，用肚子吸回来的时候，真不是吹牛的！这才叫运动！连着做12组试试！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1941/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是8月22号。你们健身了吗？传播香港危机、郑州人祸、共产党病毒真相了吗？听着自己的歌真高兴，谢谢兄弟姐妹们的打榜，这个传奇了不地了。7哥从昨天直播完到现在我的眼睛都花了，真是受不了了，太多太多信息，太多太多事情了。最近几天的直播形式受到了国内战友的一致好评，在国内影响巨大。特别对疫苗，文化大革命的内容引起了国内的绝对性共鸣。大家记住，一定要唯真不破，你用事实才能打动了人家的心。这是经历，还有设身处地的利益和当前情况的对比，这太重要了。而且对我们爆料革命战友出镜人的素质、形象一致好评。
昨天晚上，我跟好几个国营企业大佬们有很长时间的对话。我说实在话，在预料之中，但真在国营企业这些大佬嘴里说出来的时候，我还是很惊讶的。没想到共产党的经济这么脆弱。我知道它是假擀面杖子，那也不能这么假啊。像“亡腚肛”、“蛇妖闫”、“九指妖”一样，不堪一击，不用戳，自己就戳死了，太脆弱了。但是没想到，没想到！他告诉了我了几条过去我们都没有谈到的：国内的国营企业的发工资，很多已经很长时间没发了，或者降工资；再一个，这次病毒造成的伤害，中共国根本没发钱。国营企业有大量的贷款，利息高到无法想象。所有这几个大佬们，你想想跟我通话的人有在最北方，有中间，有南方的，有东方的，有搞石油的，有搞房地产的，有搞金融的，都是减发工资或扣发工资。为啥不发钱？没钱发！说还准备打仗？怎么弄啊？他说再一个私营企业，不整你们整谁啊？他说不仅仅是政治原因，还有一个就是老百姓的钱共产党已经盯住了，必须重新分配共产党才能活下去。这些情况说实在话在我们预料之中，但是没想到这么严重。
另外一个国有企业的哥们跟我说的更夸张，他说海外大量的钱投到巴基斯坦、非洲、南亚这些地方。他说现在根本出不去了，别说病毒「疫情原因了」，是哪国都不欢迎你去。他说在立陶宛这样的国家都撤回来了。在拉脱维亚、阿塞拜疆，在俄罗斯的整个投资基本全完，全军覆没。他说现在只能耍流氓了，完全胡说八道。这真的让人很惊讶！老百姓今后过日子谁敢花钱啊？他说：“兄弟，谁又能想到一年两年后中国是啥样子啊？我头两天回老家，回老家的时候喝酒前大家都是爱党爱国的，一片好，喝中间的时候大家突然冒出来说到郭文贵，说郭文贵这个人头几年混得很惨，” — 我从来没混惨过，我最惨的时候就在清风看守所，那是最惨的时候了，其它时候从来没惨过 — “他家破人亡，后来这家伙搞了个新中国联邦还立国了。能干成事吗？”他很惊讶！
然后说不仅这些人，从老家的领导到村里边都在谈爆料革命。他说让他最惊讶的事情是他老家最老实的一个，就歌儿里唱的“我的表叔” — 就是他的表叔告诉他说：“你看啊，我这几年跟了一个人，就是郭文贵。他说你要注意这个人，这个人未来会改变世界，不仅是改变共产党。我跟你说实话，我的钱全投到G系列里去了。我一个人就投了7000多万美元。”7000多万美元那是很多钱了，在他们眼里。7哥不在乎钱，但他们很在乎啊。这个哥们傻了，这才是他跟我联系的主要原因。他说：“当年我认识你，” — 他也叫我7哥了现在，过去都叫我文贵兄 — “说实在话，一桌子人吃饭的人现在全都抓起来了，现在能在外面还活着的就咱俩了。”我想了想，都忘了，当时在上海去上海餐厅吃饭，那一桌子人就剩我们俩了。他说：“我回老家给我的震撼是那地方多少人就希望你成功，而且坚信你会成功。”
他对G系列进行了研究，说，“7哥，这个局太大了，而且我也知道是谁是背后投资的。我大概知道。你能把那么多投资人弄到不同的投资平台上，太牛了！”然后他说他跟我联络之前，全家四口人买了5张5万的卡，通过某农场投了100万美元。这个人为啥会这样？他娶的是我们山东聊城的媳妇，做到了部级干部，在中国很牛当时。但是就这个人，我见了他，他还算有点儿君子样儿。所以他跟我联系，又是老乡的女婿，又是过去有过来往，而且他还活着，是吧？很多人都没个球的了。让我很震撼是他大概给我说了一些国内的经济情况，然后给我报了些很猛的料。就是关于这个科兴疫苗，他说：“我告诉你7哥，看你两天你直播讲的疫苗太重要了！你知道现在国内有多少人等着明天的直播吗？7哥你一讲疫苗，一讲病毒，没人不相信的。” 莘县，阳谷县，县搭县，走走看！。这是谁啊？— 现在都在听我的歌啊，7哥的歌现在震撼了，“以歌灭共”真好！他说：“原来你看我啥时候听过MP4啊？现在我到哪儿都听，就听这几首，其余啥都不听。”他每天都遛弯儿，全家都听。
讲关于疫苗、讲病毒打动了多少万万人的心。我们在肯尼亚的战友说：“7哥，你可千万要讲疫苗，我把你讲的的都翻译成当地语言了。”
在老挝、缅甸、塞浦路斯、塞舌尔、意大利、俄罗斯、澳门、台湾，太感谢兄弟姐妹们了，「7哥的歌」，还有新加坡和香港，在榜单上霸屏。这些战友都发信息，说“7哥，你好好讲疫苗啊。”明天上午8点30分开始，我们继续讲疫苗到底会对人类有什么样的伤害？然后讲讲7哥对疫苗的一些基本认识。我是完全不懂医学的，但咱们的英雄科学家看我讲了以后，在欧洲两次给我打电话 — 我从来找不着他，他轻易也不打电话 — 电话里给我做了一些辅导，让我讲，我一会儿还要学习学习。明天早上8点30分开始讲疫苗到底是咋回事，对人类有多大的危害？记着打榜啊，兄弟姐妹们，“以歌灭共”啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1935/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1935/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）早上直播，晚上锻炼，不能不锻炼呐，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，刚才一会儿你看到照片，这是在一个朋友家里边地里边摘人家的瓜，摘人家的瓜，七哥几十年没摘瓜了！三十几年没摘过瓜，今天摘个瓜。
你看这（瓜蒂）还在这儿呢，是吧？今天继续莲花刀，记住啊，很多战友都是切不会，一定记住（刀）要到底，看着没有？第一刀非常重要，一定要有这个斜度，看着没有，要有这个斜度，然后这个时候你看，非常聪明地要把这个（第二刀的切入角度），它是决定你这个瓜的瓣多少，这个斜度出来了吧？
然后再这样（第三刀切入），这有时候切得就不均匀了，看着没有？然后依此类推，哟嗬，它不是圆的这西瓜，一定要小心，这刀是非常危险的这时候，非常非常危险，你也可以这样切，（轮番开切）。
走江湖，得会玩刀，所以说咱今天七哥摘了瓜了，三十年没摘过瓜，今天就要来个莲花瓜，莲花刀法，很多战友说练都练不成，实际上真的很容易，跟着花瓣切，你看，这花纹就是跟着你的切的（线路），你看看，切得不均匀喽！有时候也把握不好啊，剩两个没切好，这回，这一刀要把握好。
看看兄弟姐妹们，（把瓜掰开），莲花！莲花不莲花？哇，这瓜我尝尝，嗯，超级甜呐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1932/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1932/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 烧鸡！郭家烧鸡！看到了吗？七嫂今天，我都不知道，你七嫂给我弄的烧鸡，开了一下午会了，哎呀，累得跟憋孙似的！突然有烧鸡，太幸福了！烧鸡，最尖的地里的辣椒，哎哟！太幸福啦！热乎乎的烧鸡，哇！这辣椒，听说有的人吃一口能辣死！啥叫幸福啊？多有钱、多有权，你不过如此，你看这儿战友们（展示鸡翅膀处的肉），你看这肉，你看这，所谓的江湖无非如此。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1933/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1933/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 乖乖！萝卜炖羊肉！萝卜炖羊肉！还有辣椒包子，乖乖，乖乖！七嫂的辣椒包子！啧啧啧，七嫂的菜园自制黄瓜，还有咱们自己七嫂庄园的辣椒（口误，不是辣椒是豆角），豆角，（对旁边人说话，因为把豆角口误说成了辣椒）你瞪啥瞪？辣椒，你七嫂自制的萝卜，还有熏鸡肉！咋弄？咋弄？咋弄？咋弄？咋弄？咋弄？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1929/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1929/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: (碎步小跳），Snow，第十一次！（做完一组健腹轮）怎么样？Snow，耶~中国共产党！像这Snow，跳。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1926/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1926/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮，碎步小跳），耶~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1927/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1927/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们兄弟姐妹们大家好！今天是8月15号，真的是..咱们这个歌,现在是太牛了..太牛了,这歌是响遍地球，这话可不是吹牛，响遍地球..响遍地球，现在1270万的下载量，昨天还说这个不到一千万哪，我们要打成千万大军，今天早上就已经是1270多万了，马上1280万了。
某个国内的网站有人编曲的，没被下来的，在国内瞬间特别是在湖南湖北我很惊讶，一下子就上千万次，最后是昨天是被弄下来了，另外一个现在在海南广东很多DJ厅都在晚上要这个歌，挡不住..挡不住，一个新加坡四百多万人，17万下载量..独立人次，滚动播放，超过170多万人次，你说有多疯狂吧，我们在UAE第一、第二、第三、第六、第七大，全部排，而且现在没有任何下降的趋势，这就是爆料革命新中国联邦，硬的很哪..硬的很哪，硬的很长啊…爆料革命真硬气，确实牛兄弟姐妹们，千言万语都不能说对你们的感激感谢，还是那句话，没有战友们没有爆料革命，没有战友七哥狗屁歌星啊，是不是？七哥这点自知之明是有的。
我又听到这个很多雷人的话都已经出来了，说欺民贼已经是颤颤发抖，语无伦次，羡慕的要死，共产党被吓得哆嗦，现在在国内战战友们看一看，好几个过去跟我合作的，就是基金吧，说国内的投资者都吓惨了现在，想啥办法把准备上市的公司，现在私下里面说美国不能上去香港上，香港上市以后，15%，85折打出去，现在先押现，还没上市就想押现，都应接不暇了，都问我这个怎么样那个怎么样，说实在话有些资产真挺好的，有些资产挺好的，但是我建议他们，由于政治的风险，你就不要干了。
然后昨天你不要小看，索罗斯这一篇报道对习近平的批评，在左派的投资专家眼里面，这是件大事，索罗斯是绝对亲共的，极左的，又称为国际上金融共产主义老大，也就是共产主义社会主义在世界上的金融老大，索罗斯，都是共产主义的追捧者，那么现在他去批习近平去了，这件事意义很大，在国内引起了巨大的反响。据说北戴河一系列的决定，特别是对军事上、国家安全委员会上、对美关系上，还是说没让习一人说了算，没让习能说了算，接下来还有些动作。
昨天我说的吴胜利，为啥我老说马胜利？因为有个马胜利是个画家，跟我很熟悉，所以老说马胜利，七哥的脑子被他们给虐的不好用了，嘴瓢…所以说昨天是吴胜利,吴胜利海军这小子，我在2017年我爆料的时候就说过他，叫鬼子，有个外号叫鬼子，小子不简单，小子很狠、很坏、很贪、很色、这个吴胜利非常坏，但吴胜利绝对这小子是有根儿有底的，人家爹也是共产党的创始人，是吧？同时在军队里边有根儿有底，横跨几大家族，那是要折腾的，他不像梁光烈似的，只要是让我有女人啥都可以，梁光烈这个傻叉，混蛋，他不像徐才厚、郭伯雄，他没什么根儿，吴胜利是有根儿的，我相信海军部下将有一场腥风血。
然后空军的许其亮是100%控制的，但是现在的空军某些地方已经出事了，不听了..不听了，这不是好事，空军海军要出事，这可真不是好事，这是现在稳定的两个基石嘛，军队的基石，但国家安全委员会就不安全了，国家安全委员会不安全了，那中南坑能安全吗？中南坑也不安全了，特别是最近在日本、东海、南海，一系列的挑战，那么现在金融这一块，就是习大神，直到让美国出现经济危机，直到要让美国经济崩盘，直到让美国美元跌到对人民币，那就是1：1，就把美元打下去，能不能打下去呀？你还真别说，说不定有什么意外发生，现在这种疯狂的自残的行为，是吧，我看最后是杀敌一千自伤一万，这一定是这样的，但是两边都得是血流不止，这场大战现在正在酝酿中，只要美国对病毒溯源到月底，它没有一个100%的决定说，这跟共产党没关系，这场腥风血雨就会无限放大，我不相信拜登总统美国总统说，这事跟共产党半毛关系没有，我不相信，结果无非是三条，继续查，一样糟糕，第二是实验实泄露，到底是人为继续查原因，是人为的，还是故意的，还是非故意的，是意外的，第三条那就是说，现在和全世界，包括世界卫生组织、欧洲、日本这些国家、美国联盟要对共产党采取经济上的，有条件的各方面的脱钩，开始逐步脱钩，然后让中共交出所有信息的真相，那就是兵临城下了，那也是灾难。
所以说这几样情况下都是好事，所以说共产党内部的北戴河，有一样事情大家都100%同意的，说病毒的事件你想拉倒，给你没关系，不可能，大家都是一样的，这不可能，那么另外一个，说美国想停止跟共产党对立，甚至要开战的架势，想改变，不可能，但是打不打台湾，现在听说是决定一定要打台湾，大家的很多人都是反对的，但是习一神已经决定了坚决打台湾，这是肯定的，这在北戴河是肯定的，肯定的是要打台湾，谁说都不行，非打不可，说只有打台湾才能抓住这个历史上，再也不可能有的这种机遇了，因为以后再不打没机会了，只有现在打，世界的经济扛不起中共在台湾开战，美国不敢涉入台湾这场战争，同时他们认为现在打，还有机会赢，以后打，没机会赢，所以说现在一定要打台湾，所以说对台湾的挑衅和碰瓷会接着开始。
北戴河之后对台湾更加不妙，对香港现在是很多人提出了反感，对香港不能这么下去，怎么下去完了，甚至有人说香港是整个战略上都是失误的，当然了现在习一神一人独大，谁敢说呀？是吧？你也只能说巧妙的说两句，但是对香港不是好事，说香港已经到此，把香港所有的资源变成了上海，安慰上海人，所有的香港的架势都移到上海去，这就是给最好的一个欺骗骗局，上海永远代替不了香港，然后私人企业家…所有的官员没敢说话的，谁敢说话，你以替私人企业家说话，你就是腐败分子跟你有关系，都不敢说，完了，私人企业家完了，但是北戴河这次的会，用所有的知情者咱们的战友说句话，北戴河真有可能是最后一次北戴河会议了，完全是阴云密布，大家战战兢兢，没有任何好消息，前所未有，说文化大革命的时候还没这样，那当然了，是吧，当然谈得最多的是咱们新中国联邦爆料革命，怎么就整这么大呢？到底中国有多少人跟随郭文贵那？跟谁爆料革命哪？这个话题谈的很多，但我相信战友都明白，这次打榜你们就明白了，那不像他们想象的那么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1924/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1924/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！今天是8月几号了？14号了，你们健身了吗？兄弟姐妹们？昨天晚上我睡了五觉，很多很多的好消息，但是早上因为咱们欧洲的某战友，很重要的战友染上了CCP病毒，紧急送往医院，输氧了，一下把我的心情给打下来了，天哪，心里难受死了，心疼死了，所以说兄弟姐妹们，即芝加哥的阿里郎，还有DC“300年的飞飞”一家，欧洲的咱们的兄弟，还好就他一个人，家里人没染上，我们发现这个病毒就在我们旁边，兄弟姐妹们一定要注意了，真要拜托了拜托了… 真的是共产党现在已经疯了，大家好好活着。
国内的病情绝不是你知道的那样，疫苗的灾难更大更大更大…务必小心兄弟姐妹们，我给大家报告一下就是,昨天的晚上了来自国内的各种消息,特别是所谓的国内的统计部,国家统计局,还有一个财政部,人民银行,政监委员会,还有国家安全委员会,联合紧急召开的所谓的特殊情况下的形式应对大会，防水灾、次生灾害、防疫情。
另外一个，现在就是最可怕的是军队，现在发现很多军队不听习的话，中央下达的指示，下面是完全是不执行完全是只答应不做，阳奉阴违，特别是某军队领导竟然是被抄家了，抄家之后发现在家里面搜出来N个关于对中央现任领导，特别对习一神的有些个人不利的信息，大怒大怒..说你要这干什么？是吧？你作为一个大区司令员，你家藏这干什么？但是跟着这个大区司令员的下属心都很凉，所以随时都可能发生什么事，还有一个保战区，把一个副政委给抓了，就是说政委还没扶正，刚刚内部叫他代政委工作，然后就给抓了，抓的原因，情妇举报，一举报这下麻烦了麻烦了，涉及到海军还涉及到空军，特别是涉及到马胜利，这个是麻烦大了，这马胜利大家都知道，这可不是一般的人物，这个小子可不是一般的人物，军队中的王岐山，听说也得到了很多对习一皇不力的各种信息，某一个特殊作战旅，旅长到厦门的几个军队全抓，因为这个关系，抓了以后同样的发现他们有计划，就是共产党的军队随时要出事，而且能感觉到习一神真的害怕了，确实是害怕了。
现在对台作战这一块，福建的军队评估完以后，没有百分百的把握，对台作战军队，真的就百分百听指挥，特别是海军…你们都懂的，所以说在这种情况下，国内的形势极为复杂，人民银行明确的说经济和烂账、房地产、房地产市场，还有一个最重要的现在和房地产相关的材料，大众物质。例如铁沙、钢筋，相关的室内装饰的东西，那么银行…这就是金融票据，2017年七哥就说了，这些票据还有当年搞得所谓的信托、影子银行、资金池子，基本上现在到了买单的时候，几百万亿..玩吧，那谁能受得了啊，你把美国欧洲加一起，它也受不了，是吧？
那么另外一个就是现在的失业，这失业已经过亿了..大家都知道过亿的失业，而且现在是很可怕，在城市里晃荡的学生找不到工作，农民工招不来，成熟的劳动力现在紧缺，郑州的救灾就发现了找不到人，花钱找不到人，把政府机构这个人大家都是懒工，谁想干那？干不干也是那些工资，谁想干那，都不想干。
证监会已经明确的说，现在是证券就是擀面杖子经济，一旦风吹草动撑不住的时候，一定会崩溃的，现在急需外汇，海外的所谓的外汇储备，那全都是计算方式的改变，事实上能动的外汇绝不超过1万亿，因为你还有外债，对吧？你还有外债，而且现在由于所谓的当年，在美国欧洲在香港各种融资和上市公司，所欠下的外债，而且不能挪用的所谓记在账下的外汇金融根本不能用，马上整个中共国大量的缺外汇券缺美元，而且所有的在海外的也就是人民币加在一起，在海外流通的，就是离岸人民币也就是三万多亿美元，所谓的自己的存款就是自己那点玩意，就是在外国承认的共产党的人民币，也就三万多亿美元， 是不是？也就是二、三十万亿人民币吗，那么二、三十万亿人民币对应着三万美元，你能用的也不超过一万美元，所以共产党的假擀面杖子经济，但凡懂一点的，都明白它会发生什么事情，最关键的事情，他们已经获得情报，就是这个病毒，说美国欧洲日本，以及这些西方美国联盟国家，这几个国家是不会放手的，而且现在这些欧洲和美国的包括澳大利亚，这些军舰都在聚集的台海、南海、东海，随时都失控，而且对香港人大量的离开，国内的现在各种渠道及时制止，都想出来。
所以战友们你们知道三、四年来我给大家说的，有本钱有能力出来的一定出来，现在你想出来比登天都难，么香港人的大撤退、大崩溃，去英国去美国去欧洲，这对他们来讲，香港很快会变成死港，香港如果迅速变成死港，加上外汇的紧缺，再加上国际上对共产党全面的封杀，甚至经济脱钩、政治脱钩、科技脱钩，共产党想再回到几年前的是永远不可能了，综上，国家安全委会得出了现在中共国必须做好最坏的准备，内乱，由于这种水灾导致大饥荒，今年绝对农作物大量的不会有收成，欠收，那么买粮食靠啥买？没有外汇？谁卖给他？怎么运进来？香港这个唯一的进口的码头又完了，新加坡到最后的关键的时候，一定跟西方站在一起，大量的人现在想尽一切办法，能搬几千美金都搬，说现在如何阻止大量的官僚腐败，用特权换外汇和当年国民党一样，往海外转移，最近发现大量的黄金白银，实体黄金白银，往海外运输走私被抓捕的案例，然后新中国联邦爆料革命在海外，每天的信用和实力、行动力都对他们造成了恐惧，而且他们非常担心，这一篇我今天就别说了，等我找时间直播再说，啥都不说了兄弟姐妹们，还是那句话：保重！远离病毒，保住，等待着新中国联邦和灭共胜利的时刻，你一定远离病毒，我再说一遍，伊维菌素是绝对管用的，羟氯喹加锌绝对有预防，回头我直播再说，谢谢兄弟姐妹们！到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好！你说刚刚的几百万下载量的摇滚歌星，滚歌星Miles Guo 此时此刻正在自己家菜地里面吃茄子就大葱，吃西红柿，吃草呢，你说多滑稽，跟着一个36年的结发妻子，在菜圆里面吃茄子吃西红柿吃大葱，这样的摇滚歌星可能是世界上只有一个了吧，然后穿着自己的G-Fashion…自己家地里种的菜，十几岁的发小，结发之妻，呢说这生活…太有意思了，这叫什么？这叫浪漫。咱没有去包小三去，也没有换媳妇，吃点茄子吃了辣椒吃点葱，就不错了。
所以说兄弟姐妹们，上天是公平的，但是没有战友，狗屁都不是，七哥哪能当歌星啊，是吧？哪能摇滚歌星啊，没有唐平老师威廉王，哪能当歌星啊，没爆料革命新中国联邦，咋当个屁歌歌星，但是震撼了世界，真的震撼的世界，我的手机都爆了，都是大人物说，简直不可思议..为什么Miles，你是如此惊人不可思议,这是全球摇滚歌曲,No1,我从没想过我会有一首摇滚歌曲，这是第一部作品，难以置信,非常难以置信..非常感谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1919/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1919/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个是咱自己、你七嫂种的辣椒，叫什么墨西哥朝天椒，超级辣，超级辣，这是你七嫂种的咱家花园里边，这是黄瓜条，然后这个是咱们西班牙的火腿，**Ham（注：什么种类火腿没听懂），还有鸡肉的火腿——土鸡火腿，还有挪威的三文鱼，这就是你七嫂做得鲅鱼饺子，鲅鱼的饺子，我的挚爱。
然后这是你七嫂子花园里边弄的那个辣椒，稍微尖一点的、稍微大一点的辣椒，刚才那是绝对尖的，就这，就这，没钱了，没钱了，咱只能吃点这穷人的饭，很多战友跟我说要注意健康的问题，我不是每天那么吃兄弟姐妹们，辣椒也不会每天吃，偶尔地吃，咱们的医生有特别的嘱咐，放心，放心啊！唔盖塞啦，唔盖塞啦，吃饺饺喽！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1920/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1920/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再录一小段，很多战友跟我发来了信息，就是这几天买卡都买爆了，买爆了战友们，首先我跟大家说说时间的问题，由于喜币上线，喜币是在9月中才流通，所以很多人要从喜美元往喜币账号买卡，还有转股票的钱，它就是时间来不及，经过律师和投资人的商议，已经定为10月底结束，也就是说借款项目、参与GTV新投资、买卡的到10月底，在10月底以前所有的优惠，应该得到1：10的，包括各农场优惠的一样不改，因为这要公平。
另外一个很多战友，像昨天我直播完到昨天的下午，就是3600万的卡，现在就没停过，那么买卡的战友们一定要记住，随着时间的推移，希望每个卡都能配得上你的身份，未来要你愿意的话，可以把KYC做的更细一点，然后大家懂的，就把我们变成G-Club的会员未来和新中国联邦爆料革命相对称的身份，然后能跟世界上更多的俱乐部来对接。
大家看到我们未来的高尔夫，像马阿拉歌，像我说的日本的很多俱乐部，像欧洲的很多..像新西兰国家具乐部，这些我们未来都有可能，不是百分百，很多我想加都会加上的，那你加上对方要的信息和规则，我们都得要遵守，所以大家一定要看得远，我们中国人和俱乐部的人一定要懂得，外国的俱乐部买的，没有任何人接受退会的，全都是遗传几辈子，人家是当成荣誉，荣誉是可以渊远流长，可以遗传，可以继承。
我们中国人没啥可继承的，文化啥也不继承，说实在话，现在在欧洲如果家人有一个继承下来的一个牛的卡，比继承一个房子都感到荣耀，因为这是代表我家这几代人的身份，可我们中国人连自己的爹的衣钵都不想继承，这是共产党留下最大的毒。所以未来卡，我们有一系列的政策，会比欧洲的还要先进，它不但要继承我们的这一代人的伟大，改变人类，消灭共产党，创建新中国联邦，还要继承在全球性的各种资产，包括信用，包括大家都很难想到的就是未来和世界上的各种医疗，包括很多商业资源和信息，它所凝成的那种价值是你不能想象的。
大家看看国内的经济现在到什么样了？崩塌了吧？完全完了吧？整个上海的经济现在是马上釜底抽薪，房地产许家印倒以后，没有人挡住许家印倒，谁弄都没有用，许家印倒了就是整个的房地产，富利，保利，国营的一样倒，只是倒的形式，就是假死还是真死，还是装死，而且接下来所有的网络行业全部完蛋，这是为什么现在是最佳的机会，我们现在在全球发展咱们整个的金融系列，商业平台，还更重要的事情
兄弟姐妹们，千万千万不要忘了，你看到我说过的90天，现在已经过去一个月了，还有60天，这60天你再看看G系列会发生什么事，让你们更多的时间你们去想去看去，你看这60天发生什么事。
而且现在对共产党的以毒灭共，今天下午将有两个很重要的会议，都是和某些党派和国家的权力，来谈以毒灭共下一步，在全球对共产党的资产和共产党的家人，还有那些什么样的私生子女的查封和调查，在全球实行Rico法案，日本现在很清楚，大觉醒，但是日本现在有太多钱被共产党给绑架了，很多产业它还需要点时间，欧洲已经彻底觉醒，七哥前头两天签了什么？还记得吧，干掉它的奥运会，马上欧洲..谁能在那跟我说一个，你蒙一次我看看，不但欧洲做这个决定，美国日本很多国家最后都做这个决定，先干掉奥运会，干掉WTO，干掉世界银行，然后向世界银行要钱，然后IWF，然后把他参与的国际的所有的…国际刑警已经完全没有他的事，国际刑警现在一提共产党头都疼，就像现在一提九指妖，一提路大脑袋、蛇妖闫，我头疼。
所以说兄弟姐妹们，美好的生活只是刚刚开始，永远要记住兄弟姐妹们，看的稍微远一点，别看那么近，俱乐部如果你看了近的话，你应该去参加什么？参加国内的P2P..什么宝啊,什么租赁宝啊..就干那个去了，那么更重要的我们记住，要灭共，一切都是灭共，只要灭共，跟灭共能牵上的，能有利于灭共的，它就是永恒的，就是我们所追求的。
所以说兄弟姐妹们，昨天美国某州的人和我联系，说希望在他们那搞一个大的活动，在搞活动的时候他要提出一系列在美国的中国人的一系列的政策，我告诉他，有几条我是不能同意的，列如在美国上学的孩子，这个是无辜的，你没有证据情况下，你不能把他定为共产党的…他爹他妈是共产党,但是他有来上学留学的机会,包括共产党的所有在国内的，你比如说那个于月仙，就是演乡村故事那个女的，出车祸死了，我很看不惯很多人就幸灾乐祸，于月仙只是个普通的演员，在国内别说当演员，咱们的爹妈，咱们兄弟姐妹，你敢天天像我们这样灭共吗？他们就是吃碗饭的，包括演艺界体育界，不要在墙内的人，拿我们墙外的人来要求人家，这是不公平的，人已经死了，就让她死了，因为什么？我们不能把共产党造下来的孽让全中国人买单，这就是我反对这个州的这个会的主题，你不能把在美国和在全世界的所有中国人，包括共产党的家人，都列为共产党的图谋，这是不公平的，那为什么美国人能有今天的伟大呢？因为美国的包容，美国在全世界和在美国对各种宗教各种族类，甚至德国二战以后，抓住纳粹你得经过审判，确定证据后，你才能遣返，那为啥对中国共产党的后人…你怎么知道共产党的后人他就真的支持他爹他妈？他有选择吗？完全反对，任何人特别爆料革命的战友们，任何人不能把国内的站在墙内的所作所，认为那是真实的表现，那不是，那是在威迫和胁迫的情况下，99%的党员和中国人都是我们的同胞，都是好人，而且他们内心跟我们一样的想消灭共产党，永远不要触碰这个红线兄弟姐妹们，那个于月仙的事情恰恰感到很可惜，这么年轻就过世了，她毕竟她一生活着，她给中国人带来多少快乐，她给中国人带来多少快？替中国人消磨掉多少无聊的时光，我们有啥资格，凭啥去骂人家诅咒人家，她缝红旗了，她缝红旗你就骂她，我告诉你，现在共产党让我家人让任何你们家人逢红旗，没有敢不缝的，她不主动就不错了，特别当那些名人，她有选择吗？就像我跟美国的好多机构说，你们跟我们合作的新中国联邦第一个前提，把中国人和共产党分开，第二个，你要接受我们的，绝大多数中国共产党人还是好人，这是被迫胁迫的，第三个，一定以保护海外华人的利益，包括共产党内部的他们那些没有犯罪的，那些家人的安全和经济利益，我才能跟你们合作，这是根本的根本，否则咱不能合作。
我希望爆料革们，咱们是爆料革命，咱们要有追求，加入爆料革命俱乐部的第一条就是要保护华人，华人没有任何问题，是这个体制出了问题，不能反华，任何情况下都要保护同胞的利益，任何情况下同胞和中国人的安全和国家利益和人民利益摆第一位，但是坚决消灭共产党，铲平共产党，那些妖魔鬼怪，推翻共产党实现一人一票的民主法治制度，谢谢了！说着说着就到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1921/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1921/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经八月12号了，真快啊，首先七哥在这特别特别的感激全球的，在昨天都现在不到24小时，给七哥《英雄》这个歌到itunes的苹果店打榜的兄弟姐妹们，真的是太感动了，七哥在战友这种给脸给面子情况下，成了全球的最奇葩的摇滚歌星..太棒了，在昨天上午大概是10点钟左右上线可能是，然后在全球到现在179万次下载，创造了N个唯一，N个第一。
这次在共产党在6月1号已经批准的上线，一直显示已经批准了，一直到昨天才让过，共产党真的花上亿美元阻止这一个歌上线，就关于替蒙古人发声，你想这个歌战友们值多少钱吗？因为iTunes不能不要钱，所以说要0.99，如果不要钱的话，能不倒贴钱，七哥宁愿倒贴钱也要唱这个歌，因为他为蒙古人、弱势群体、少数民族在发声，这个歌不是七哥要的荣誉，也不是七哥想当摇滚歌星，七哥该吃啥吃啥，啥都一样，现在在树林子里面吃草，为的是我们爆料革命新中国联邦，为少数民族为蒙古的朋友们为他们发声，它的意义在这呢。
那么我们爆料革命新中国联邦所有的战友们，全球一起，这170多万将近180万下载的人数，咱打个折，有人可能家人下载两次，也有150万人吧，这150万人是昨天我展示G-Club所有的会员的总和,可能还要Double (双倍），是吧？那我请问大家，兄弟姐妹们，你现在再看G-Club,G-Fashiob的时候，看爆料革命新中国联邦它是一条什么样的线？是一生二，二生三，三生万物，还是五行之中的..共产党就是以它作为建国和管理民众,统治中国老百姓永远用的五行呢？黄是土，生万物，火生土，土生万物，然后蓝色的生木，蓝色为水，水生木就是绿，绿军装，绿在火面前一烧，注入了土，金就是白，烧金..它就不相信金，共产党就怕金，金就是武器嘛，他让你老百姓永远被洗脑，被割韭菜的状态，在五行当中，我们也是在颜色当中，我们是什么？新中国联邦生爆料革命，爆料革命生G-Club，G-Club生G-Fashion，生喜币，也是相生的，但不相克，谁是土？我们的战友是土，我们新中国联邦的49个星，是真正黄色的太阳星，是以谁呀？不是捧一个共产党，是所有的战友们，我们的所有的少数民族加一起的54个民族，那是我们的土，我们是以人民、以战友、以54个民族为中心，共产党是以它自己的一个党，众星捧它的一个星，九指妖..
所以说战友们通过昨天到今天，很多人对昨天的直播节目大加好评，特别是国内的战友们说，哇..这是即11·20以后最震撼的一次直播，但昨天视频效果没调好，这真是很糟糕，那么我想问大家很多问题，我想找时间再聊一聊，我想跟小福利，小7，英喜..很多战友连个线，我有很多问题问问,例如很多人没有想到，很多具体的，因为不可能都说完，是不是，为什么所有的会员俱乐部都要求你的穿着？为什么会员俱乐部都有了奇葩的规定，像英国的不准女士进，是吧？大家想过嘛马阿拉歌，我们川普总统的俱乐部昨天他都不在线，那马阿拉歌也有很多奇葩的规定啊，在什么情况下不能用手机呀，吃饭的时候不准打电话呀，在里面吃什么饭的时候穿什么衣服啊，有内厅和外厅都有规矩。
像日本叫社长俱乐部，叫社长屋俱乐部在东京，为什么不准带老婆去？是吧？带女朋友可以，不准带老婆，为啥呀？是吧？很多，你像在挪威也有一个俱乐部，他们过去也叫骑士俱乐部，骑士俱乐部很奇葩，男人必须穿裙子，女人可以穿裙子，也可以穿裤子，男人必须穿裙子，为啥？为啥？大家没有想这个问题，我到时给你们解释解释。
包括俱乐部有很多钱的规矩，比如说非会员的人不能在这付钱，有些东西还只能付现金，有些地方还只要求你付本地的钱，有些地方还不要信用卡，它为啥呀？是吧？它有很多很多规矩，那么我们今天的爆料革命就是一个灭共的俱乐部，大家去想想，全人类的俱乐部加一起才多少人？百八十万人，这是最高的，咱不是说最低的，你像马阿拉歌要加上那就了不得了，那么这个百十万人最牛的俱乐部，，改变了人类，那爆料革命这个俱乐部，它能改变人类多少次呢？那么更重要的事情，我还想跟咱们战友要探讨的事情，我们未来的俱乐部要定什么规矩呢？我们的俱乐部到底要有什么规矩呢？
像现在很多战友逮着联盟委员会就骂，戴着联盟委员会就撅，是吧？想骂啥词儿就骂啥词儿，然后还打着要法律要自由要民主，还有九指妖要送上帝，像昨天路大脑袋，我今天早上看，和蛇妖闫找了一个明星的爹拍个照，还穿着咱们的钱买的GUCCI,路大脑袋穿着我们整个G-Fashion的衣服，连领带都是，这个孙子，他在那照相，你看离开爆料革命马上回去，就回到他每天过去骂的所谓照相党，他自己照相去了，就是他骨子里面并没有改变，是因为他根本没有进入爆料革命这个俱乐部，那我们要不立规矩，谁离开了爆料革命，马上回到最垃圾那一面去，俱乐部有标准是有要求的，是有约束的，当然了给你的东西是任何人都给不了你的，每个俱乐部能给会员的东西，都是其他俱乐部给不了了，否则没有人呆在俱乐部里，没有人等几十年上百年呆在一个俱乐部里，像香港的乡村俱乐部，香港的深水湾高尔夫俱乐部，现在排队要等，等个会员要等几十年，英国人走了也是这样，过去几乎很少香港人，香港乡村俱乐部多少钱会员？你能买不着吗？现在你也买不着，像这样的俱乐部它为什么？它为什么香港李嘉诚没有一个..昨天的老牌的像共济会呀,骑士俱乐部，罗马俱乐部，没有任何人请李嘉诚的，为什么没有请何鸿燊？也没有人请霍英东？为啥？它里面有很多很多的规矩，这些规矩铸就了俱乐部的他的精英的整个最后和目的相对称的这么一个阶层，这叫圈层，所有的人类的文明都是有圈层来解决的，说大了一个国家是一个圈，再说大了，像梵蒂冈，他就是个宗教的圈层，在说大了就是以种族以实力为圈层。
就像昨天说的翻身的衣服，四个兜的衣服最主要的使用的就是希特勒，希特勒的整个的影响..它灭共产主义，他学的也是共产主义的精神，他也是个俱乐部成员，邪恶的俱乐部，我没有把这些事情好好来讲讲，希望大家千万别过一星期又忘了，又忘了，咱又不知道是谁了，咱不能老是像路大脑袋打精神鸦片，重磅啊重磅啊..是吧？我们要把它变为骨子里面血液里的东西，永恒的东西，这不是赶时髦，这不是翻身，思想永远不能搞翻身，思想要追求永恒，永恒的东西永恒的思想才能经得起大自然、上天的考验，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1922/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1922/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（做完一组健腹轮）兄弟姐妹们，每天要这么做、做12次，你的感觉就不一样了，开始吧，先热热身。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1913/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1913/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 大家你说这花，你说七哥和这花是花儿好看呢还是七哥好看呢？我就喜欢这花，你说咋弄啊，我中午把馒头全吃完了、菜全吃完了，然后现在赏花呢，然后抽雪茄呢，太腐败了吧！穷人只能吃点草，然后呢还有这样的花儿，哇！哎哟，还有蜜蜂欸！哇~，太漂亮了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1914/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1914/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 吃馍馍喽，吃馍馍喽！这是玉米面儿的，然后这是白面的，这是萝卜羊肉汤，青椒炒蛋青，辣椒——一碗纯辣椒，黄瓜条，绿豆，就这么简单，没钱嘛，没钱只能吃点这穷人的饭了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1915/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
8月10号，尊敬的战友们好！我刚刚的健完身，准备开会呢，很多战友给我发信息，问我今天有没有直播，本来今天有直播，后来有一个会的冲突，刚才今天早上因为和日本有两个很重要的会，同时还要准备一下明天的资料，我们明天上午8点半9点左右开始，咱们就开始聊G-Club,G-Fashion好吧，G-Club,G-Fashion到底咋回事，很多只有给我发信息，我都看不完了。
你理解的G-Club,G-Fashion.. 没有人搞明白这个，这是为什么没有人懂G-Club,G-Fashion，但是这几天买G-Club的人可疯了去了，咱们某个秘密农场，仅仅在过去的不到一周的时间，就卖掉了1700多个卡，你说这还了得了嘛，我们的秘密银行都吓坏了，从来没有抱怨过，说你这太夸张了，看来呀高人在人间，并不在直播中。
所以明天上午8点半9点钟我好好谈谈，明天就一个主题，什么叫G-Club？什么叫G-Fashion？明天是战友的参加，不是战友的真的是不要参加，我求你们了，因为你们也不懂，也没必要浪费时间，是吧？所以明天我们好好聊这个。
另外一个看看北京…我们晚上值夜班的保镖，昨天晚上给我急了好几回，说你这老不睡觉，我要负责啊，签保证书的，保证让你睡觉，我最近老是拿着手机不高兴了，这保镖从老远的菜园子在看着我。意思是你又干嘛呢，一堆人盯着我，你说的天天旁边别着长枪大炮的，在我旁边佬转悠，你说烦不烦，你说我从十几岁就有保镖一直到现在，中国人最早私人企业家有保镖的就是我了，到哪都有保镖，你说我这辈子有什么隐私啊。
昨天跟北京咱们的战友开了一个小视频会，我们中国战友真是太牛了，自己研发了一个视频软件发给我，说这个能翻墙，让我看了看淹的农田，还有他老家淹成是什么样子，战友们你说共产党有多牛叉，GTV有多重要，就在他老家，还不是卫辉不是新乡，我不能告诉你们，没爆出来的地方，说淹的不是太重的，就他家里边的防河堤已经整个全部是垃圾，就是垃圾像山一样，农田全部毁掉，就他的一个村里边就死了七个人，还有十几个人找不着，他竟然用这个软件，在发的时候，旁边所谓的巡逻的来了说，叫他小号，说你可千万别直播呀，你要直播了咱可全完了，孩子，还有一个你可不要把视频发到GTV，郭文贵的GTV啊，原话，“郭文棍儿的GTV”，我最讨厌人家叫我“郭文棍儿”，我叫郭文贵，不叫“郭文棍儿”，你说他们怕GTV怕到啥程度，一个乡村竟然一个巡逻的，这个村民竟然说你不要发到GTV去，你说GTV有多可怕，旁边还有人复合，还有那个“G牛斯”… G-News，所以说这吓死人了，这爆料革命，新中国联邦是太牛了。
谋空军原来司令的儿子，我没说全国司令啊，昨天晚上跟咱那个哥儿们说，老郭爆了一个料，叫我老爹被处理了两次，不是一次，能不能让老郭别再提我们空军的事了，今天一大早上我又得到了杨成武的儿子干了谋件事，我就别说那么细了，把战友说出来，我们全在掌握之中，就是中国空军救援协会刚成立，是吧，原来成立的时候是谁呀？后来又干了啥？弄了多少钱？弄了多少东西？更重要的事情，想对台湾的事情全都给卖出去了，我告诉咱们战友，那几个人我都很熟，原来二部的戚胜德跟他们都是属于军队里面的所谓的高官子女嘛，官二代嘛，经常跟我聊，这些人我都熟，打台湾，他们就觉得打台湾就会发大财，他没想到，最近就叫咱们轻松的一爆料，其中几个人就被处分了，过一段时间我还要爆关于台湾的秘密，我叫他们打台湾之前这帮孙子，我让他自相残杀，这就是爆料革命的力量。
今天给我捎话是不是？你给我捎话是吧？你爹两次处分，你要是多给爆料革命提供点儿料，我就不爆你爹，你不给我提供料，我还爆你爹，就这么简单，你不服咱们就试试。
就像昨天韩国谋大佬给我说，文贵，有些事情我们可以合作，有些事情还需要你帮忙，什么帮忙？什么合作？你只要把韩国未来，把喜联储、喜币、喜美元在韩国合法使用，是吧，甚至允许我们在那开个喜联储银行，咱们就合作了嘛，是吧很容易，不能合作就是你不能伤害我任何战友，我们还没开始呢，你等到2022年法国、德国、日本、委内瑞拉、古巴、巴西，甚至英国政治突变之后，由不得你说了算，现在你跟我平等商量，未来没你商量的机会。
什么意思？共产党想把世界人类第一粮舱亚马逊拿下来，是吧，你会看到亚马逊上最大的护卫者，其中一个就是新中国联邦，而且全部是武装部队。当新中国联邦和巴西政府合作经营亚马逊粮舱的时候，喜联储在世界上被允许开设独立的银行的时候，我们甚至拥有我们的铸币权的时候，韩国这位哥儿们，你当不了一辈子在这么大脑袋，是吧，你得退呀，弄不好你还跳悬崖呢，还自杀呢，韩国总统都被抓掉个球的，所以说识时务者为俊杰，就像日本昨天的哥儿们给我说，日本你报的情报都是准的，我们感谢你，怎么合作？我从来不跟他们所谓的官方合作，要跟我们合作的唯一前提，就是日本政府向韩国一样，你先认我们喜联储，认我们的喜币，把我们的喜美元在美国的使用批了，我自动的给你日本政府提供你永远无法拥有的料，是吧，像地下的潜水、雷达、反雷达系统，我就告诉你点信息，你日本人比你买100个潜水艇还重要，我做不到这一点，你就可以把我们喜联储再踢出来。
所以我昨天跟他说，我们拿情报救你的命，你给我们开放点市场，是吧，喜联储、GTV、G-News、G-Fashion、G-Club、GETTR,我不是投资人,我也不是拥有者,完全独立的,甚至有你国家的投资人，对不对呀？你为啥不这么做呢？这就是战略，大家明天好好听听G-Club，G-Fashion，如果我明天讲完G-Club，G-Fashion，你有0.001的觉得说的有点不靠谱，明天使劲儿骂街，除了不让七哥吸痰之外，路大脑骗在楼上跟小蔡睡觉，路大脑线拿手机给蛇妖闫发信息，他老婆照自己的胸，到洗手间照自己的阴部，发个楼下的某个人，这事都会爆出来的，咱不干这事儿…明天咱们就干点正儿八经的事，G-Fashion，G-Club，小福利，May7 明天跟我连线。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1916/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1916/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （一组十二个健腹轮拉伸，连续做了六组）咱休息五分钟，咱继续练！每一组六次，七十多个，做两次，每天做十二组，一百五到一百六，one hundred fifty，two times everyday！Thank you！（英文大意：每天两次，一共要做150次，谢谢！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1911/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1911/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （无）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1909/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1909/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月8号，55周年前是中国人灾难的日子，共产党在人民日报头版头条登出来，正式发动文化大革命，死了多少人呢，几千万直接死亡，上亿人死，这种残毒留在我们血液里，到今天无处不在的文化大革命的阴影，这种毒霾，这种有毒的思想祸害了多少人呢？什么时候能结束，无法想象。这个世界最大的毒不是砒霜不是毒药，是精神的毒。
就像的路大脑、蛇妖闫，他的洋爹塞琳，要戴贝雷帽，攻击他就攻击美军，领导北约，还有蛇妖闫说我们爆料革命全都是一帮的暴力分子，这帮孙子，现在应该还有5000人看他的直播，这就是毒啊，没拿过一分钱，没干过一件真事，完全蹭吃蹭喝从来没有给过别人，她照样还可以成为所谓的天使、英雄，这就是文化大革命的毒。
这两天看着美国国会，两院、两党都在加紧立法灭共，不仅要以毒灭共，不仅要以钱灭共，不仅要和新中国联邦合作，还要保护香港人、新疆人、西藏人、台湾人、南海，共产党现在正在以一系列的新的计划，我现在不能说，我让他办成了我再说，我要不然我一说，这帮孙子不干了，咋办？我让他们往下进行进行，韩正的私生子的彭肖的事，引起了党内的巨大震撼，北戴河成热点了，现在大家看着韩正的眼神都不对了，恭喜了…恭喜了，恭喜什么？恭喜了…恭喜了，就不说，你儿子不错啊，在外面生了，还很安全..混得不错啊，是吧？大家没往下挖下去，继续挖，你们会真的震惊，可不仅42，也不是华大基金，也不仅仅是科兴疫苗，和科兴科技疫苗，不那么简单，它从哪里来？现在要往哪里去？
美国的军队现在内部出现了各种声音，关于疫苗，关于共产党病毒，美国的各方面都在想和共产党这一战能避免吗？再想想美国66万人死亡，上几千万人感染，这事就拉倒了吗？能拉到吗？大家记住今年年底2022年，首先得经济上先出问题，美国官方数字损失17万亿，实际损失一定超过20万亿 美元，就这美国房地还涨呢，就这美国股市还涨呢，你不是不作死吗？靠啥涨？也玩擀面杖子经济，QE，把美国200多年的信用和货币的稳定系统，现在每时每刻都在卖，然后共产党把你的养老基金、退伍军人的基金的钱给你洗光，你那啥陪？你拿啥补？
华尔街那些基金都是9年的10年期的基金，你现在都是有些不能赎回的，但你没钱了你赎个球啊？这些人都是傻子吗？他不闹腾吗？他一定会闹腾的。更重要的大家要看一看，跟谁他的日本，日本的QE那非常之厉害，日本是完全靠进口的大米，它没有了外汇咋办？如果日元再跌破..现在是100,跌上200是什么概念？欧元的意大利的经济快崩塌个球的了，希腊、西班牙都快破产了，法国，就剩一个德国了，英国还不跟你玩，你想咋弄？这些经济体一旦崩盘，美国的经济滑落，甚至崩盘，股市崩盘，美国和欧洲日本往哪去找人算账去？只有一个地方，中南坑。
再一个今年国内的经济危机，这是房地产…兄弟姐妹们，七哥说了四年了，我从2017年，那时还没有路大脑、蛇妖闫这帮孙子呢，中概股，他都不知道什么是中概股，中概股一定全面消失，中国的粮食将极大的短缺，混不到人吃人，还要人吃树皮可能，王岐山说的人吃草..七哥开始练吃草了..你看到了嘛，我已经开始吃草了，再直播这草都会被七哥吃了，没钱了嘛，粮食会短缺，但愿混不到人吃人，但人会吃草。
另外一个国内的电力、国内的失业、国内的房地产一定崩塌，房地产崩塌，建筑业崩不崩塌？打工妹打工仔去哪？出口性的经济百分之八九是出口形经济，人家不买你的东西，你出什么口？往哪出口？哪是你的口？地狱才是你的口，另外一个想想55年的文化大革命，那是一个国内的区域性的政治斗争，以人民的命搞的假大空、大跃进，亩产万斤粮，放卫星，然后搞的文化大革命，他是一个大跃进的灾难性的政治斗争最后清算的结果，把大跃进政治斗争化，过去的从十八大到现在，不就是大跃进过渡到了今天的政治文化大革命嘛，这一次不同的事情，上一次的政治文化大革命，把大跃进所有的恶果想给它cover掉掩盖掉，是在国内，这一次是世界形的文化大革命，你不觉得美国欧洲在搞文化大革命吗？你不觉得日本在搞文化大革命吗？日本的东京，现在的俄罗斯，现在的英国，你现在的美国，现在的欧洲法国，法德意英，希腊就更不用提了，肯定要破产，你想想那不是在经济文化大革命、政治文化大革命、种族中读文化大革命、宗教文化大革命，现在还有个病毒文化大革命，人类真到了一个最关键的时刻，一切都是共产党把这个世界给毁成这个样子，太可怕了，人类的贪婪终于要付出代价，跟共产党的勾兑，奴役中国人民，终于要付出代价。
现在你能感觉地球咯吱咯吱响的感觉，但凡有点常识，现在口罩不敢用了，这是多而卡的新的变异病毒，咱们是最早，是七哥最早说的，是在欧洲的科学家告诉的，病毒一定会有新病毒，是我第一个说的大家往回看，2020年二月份三月份，七哥就说了新病毒会一个一个来，一窝一窝来，等大家看到我们欧洲的科学家站出来的时候，向大家讲述他曾经爆的料和西方提供信息，你们就全明白了。
所以说兄弟姐妹们，这个时候要把握住三个原则，一定要从长远规划自己的人生，活下去，第二个，除了不染病，不让家人染上病，经济上一定要有长远规划，千万不要幻想，切记幻想，第三个，在这种情况下一定要记住，别犯了贪婪的侥幸的赌博心理，赌这个事赌那个事，特别是大家要记住这个时候，你别觉得人家上人家下是你投资的机会，那是富豪玩的游戏，赌博也不是穷人玩的游戏，没有你的份儿，咱们爆料革命踏踏实实靠劳动、靠智慧、靠我们的付出挣来的钱，才是我们的。千万不要有任何赌徒和侥幸心理去尝试着，去赌人家这个跌那个高的，那就麻烦了，那就麻烦大了。
啥都不说了，七哥这两天我发现你们没找到感觉对G系列，G-Fashion和G-Club没有人说清楚,我看到，等大家找到感觉，我就开始播，G-Club不和G-Fashion到底是怎么回事，有什么样的意义，大家没懂，等大家想明白了我再播，随时，有可能，我看到大家…盖文、推文、GTV直播..沾点边了，我就开始直播了，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1910/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1910/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1907/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow？Snow，你在干嘛Snow？你怎么那么白呀，Snow？啧，啧，啧，Snow，你为什么就爱看美女呀？Snow，太可爱了。
我今天我才知道，路大脑袋、蛇妖闫竟然能编出来说，郝海东兄弟和叶钊颖妹妹现在在海南呢，哇塞，其他的洋爹塞林要空投抓捕变成了把病毒变成美国，现在他也把病毒也搞成美国病毒了，然后现在又搞出这种洋相出来，疯了！为什么离开爆料革命的人都疯啊！一点良知都没有了。
不但如此，战友们，你看看现在美国、欧洲全世界追求病毒真相，全球联合消灭共产党，现在每天有多少个机构、国家组织和新中国联邦联系。
哎呀，真是！就纳了闷了，离开爆料革命咋都成这样了？九指妖、银行账单、退款，什么口罩厂，然后陈其生、龟头洋骗她的钱，PJ潘、Johnathan，然后现在她也开始了，把病毒要甩给美国了，你这种丧心疯，她为什么都能这么滥呢？！咋就这么滥呢！而且滥得这么快呢！
不佛了，明天上午乱聊直播，乱聊直播不谈G系列，行不行？乱聊吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1905/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1905/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！不蹦了，8月6号了，尊敬的战友们好！你们健身了吗？中南海中南坑这帮老杂毛全都去了北戴河，老百姓，你说谁能去北戴河啊？郑州水灾的老百姓，现在都是家没家，业没业的，他们照样去北戴河，照样度假，爹亲娘亲不如党亲，现在的党在哪儿？
现在全国到处戒严，他们还扎堆北戴河，爹亲娘亲不如党亲，你们的党哪？一切都是党的，一切都听党的，现在党去北戴河度假去了，专列专机，整个大陆戒严，整个海戒严，无产阶级的中国共产党，他有世界，他有北戴河，你在哪儿？咱们中国人是世界上最最最最天真无知的，就这视做不见，还有到井冈山，到延安看那破草房，看那个破鞋，叫破草鞋，叫破鞋党嘛，是吧，外号：破鞋党。看他们破鞋破被子，你没看到他玩多少女人，你没看到他有多少私生子。
这个世界上，上天给每个人的智商和智慧是一样，对吧，昨天长岛哥给我发信息，一个老椅子，长岛哥问他，你支持路大脑袋、蛇妖闫是吧？他说，我支持以毒灭共，他说，你支持以毒灭共，他能以毒灭共吗？他的洋林爹不是要抓捕吗？洋林爹不是说要帮助他们以毒灭共吗？他找到洋爹了吗？洋爹现在说病毒是美国造的，他还说，那我支持以毒灭共，长岛哥说，你支持他就不能作为投资者，他说，我支持以毒灭共，就必须选择一方吗？长岛哥说你只能选择一方，他是我们的敌人。
他当然是我们的敌人了，他是骗子，对不对？你绝对不可能你跟着洋林爹的事情你都辨别不清楚，就是路大脑袋从头到尾没有一次料，蛇妖闫全是假的，是我们把她捧上去的，她要砸我们，她把爆料革命定为恐怖分子，他把战友们捐钱定为贱捐，贱民，太贱，你还让我们让你在G系列投资？门都没有。你们谁都别想搅混过关，你过了关，我也得给你拿下去，最好你别侥幸，你不信就试试，一个都不会允许。
就像现在北戴河，陆续到达北戴河，有几个不太高级别的负责警卫的官员和河北的政法委员，昨天一起喝王八汤，在北戴河见面，主要这一个月喝王八汤，鹿血炖王八汤，是所谓的一年的湿气全部拿掉，当然让男的女的都是性欲极强嘛，每年都是有几千万只王八选出来让他们吃，为什么几千万只？只选某年某月，还有公母搭配，大小合宜的，放甲鱼血怎么吃，甲鱼怎么炖，只吃甲鱼鞭，不像咱老百姓都吃了，所以说共产党这些老杂毛壳都比较硬，寿比较长，你像朱镕基最爱吃甲鱼鞭，甲鱼汤，是吧？那一锅汤得多少甲鱼鞭啊，是吧？
吃甲鱼的时候记得他们聊起来，说首长都往这里来集会，这病毒咋办呀？这美国人要是有点什么动作咋办呀？老百姓有没有怨言啊？谋首长秘书说了一句话，说昨天首长和谋首长，说中美关系咱们处理一下，说最近是不是有点过火了？有点失控了？中南坑的大脑袋说了，我们不是给美国送去了一个“战羊”吗？从战狼文化外交对美国，已经变成战羊了，哦..秦刚是扮演羊来了，是穿着羊皮的狼，啊，明白了，首长说有对策，对待美国人要硬几手，软一手，硬几回战狼，然后就软下来，你看这就是共产党。
骗你绝不商量，对老百姓也是，硬硬硬，然后给你示好一下，搞几个大娱乐会，捐点被子，掀掀锅，结束，是吧，对老美也是，赞扬赞扬赞扬…说现在老百姓有什么怨言？中国老百姓，他说关键是，把电视节目搞好，把报纸版面头版搞好，把历史回忆做好，老百姓没有问题的，中国老百姓是可控的，洗脑嘛，中国老百姓就是看电视，看报纸嘛，然后现在上上手机，这不就完了吗，是不是？说美国不会有啥动静，美国完全在我们可控的，就是美国的官员都可控听他的，病毒..你见咱们的首长啥时候戴口罩？你见咱们中南海有一个染上的吗？中央机关有一个染上的吗？有解药啊，结束了。
有人说这病毒是不是下一波得来点猛的？他们会猛，我们会过去，那咱们这到处戒严，各小区，又是武汉了，又是东北，又是北京，又是上海，又是扬州，咋回事？说，咱这没有人传染，光人家传染，人家不是说咱造的药嘛，是吧？意思：我们得演演戏，让外国人看我们也被传染了，我们传染了，我们也戒严了，那用首长的话说，这么多疫情，专案小组，这么多疫情设备，那么多车，那么多装扮，你不表演拉练拉练演习演习，国内是演习，死个万八口的人算啥呀，是不是？演这场戏，怎么演在国外，在世界上共产党的病毒杀你们的人，我家也得死几个，杀你100万，我死个一万八千，不怕呀，杀你100万，我死100万，死500万我都不在乎，中国都是贱民嘛，用路大脑袋、蛇妖闫讲的都是贱民。
我们昨天给奥林匹克委员会写的信震撼很大，今天我们的法治基金，新中国联盟一大早，我们委托的战友又写了一封信，就美国国会最近出台了一系列的法案，很多人要提议废除共产党，在西方世界合法代表中国人的权利，包括因违反人类大屠杀、种族大屠杀，我们也写了信，今天早上出来了，我现在发给了新中国联邦政治顾问委员会，新中国联邦法治委员会，我等他们回复，我可能今天又签了第二份，是吧，第二份，大家记住多了真不行，只能是一次给个40~50份，大家收藏原件，多了不可能，那就没有意义了，而且七哥真没时间，我今天可能在签第二份了，有第一第二了，一生二，二生三，三不就生万物了嘛，对不？咱接着弄。
没想到影响那么大，昨天晚上警告来了，文贵，不要再跨过红线了，冬奥会我们是一定要办的，我说冬奥会你们的病情、疫苗、灾难都将发生，你搞啥？你搞不成…哎..到我们搞的时候就全世界没有病毒了，听到了吗？听到了吗？他们绝对知道疫苗不管用，疫苗就是赚钱，还有其它险恶目的，第二，到他们搞冬奥的时候就没有病了，意味着啥？他们可控。
太多话要说兄弟姐妹们，人那这辈子不怕穷，就怕脑子傻，无论是爱情还是家人，你遇到了脑子有问题这一辈子结束了。真的是心痛啊，看到这些无知、愚昧的…政清，我们的理工男文峰，太棒了，做的太好了节目，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1906/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1906/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1900/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1900/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
抽根儿雪茄，今天高兴的日子，抽根儿雪茄，你看这多漂亮..你看这建筑，你看看这个…真漂亮，今天真的是全世界重新认识新中国联邦，为啥呢？以毒灭共，全世界再一次的认识到了我们新中国联邦的力量，哇..你看这花儿，太多人了，说五月份文贵Miles，你给世界的警告太厉害了，还是很多人相信了我们的，做了各种的防护，所以我们救了很多人，当然了也增加了新中国联邦、爆料革命的信誉，更重要的事情，所有人都看到了共产党要完蛋了，共产党真的完了，无论是从经济，无论是从民生，再一个可以预见的国内资企业的灭亡，还有更重要的，大家看到了这次水灾过后的粮食短缺，社会动乱和内斗政治，台湾的问题、香港的问题、新疆的问题、西藏的问题，都已经到了全世界人人喊打的程度，是吧？所以说兄弟姐妹们，这不是说好日子来了，这是好日子必须来，所以说还有更重要的吗？兄弟姐妹们，共产党完球蛋了。
特别是今天早上我发的那个药的推，那个药是管用的，为啥我又删了呢？因为那个推…特别是欧洲的科学家说，大家还要吃羟氯喹和锌是最好的防护，吃氢氯喹加锌，说呢这动静太大，怕大家不吃氢氯喹加锌了，吃那个药。说吃氢氯喹加锌是最管用的，最好的方法，所以我就把它先删了，你看这花多漂亮，你看这花…你看看…
所以说兄弟姐妹们，而且今天我们发出了新中国联邦第一份的官方文件，取消共产党的冬季奥运，这不是我要发的，是某些组织和机构让我发的，（别超过9：57秒）为啥让我发呢？为啥让我发呢？俺也不知道…有人说Miles，你发这个函吧，好啊，这本来是一个战友起草的，战友和她一个美国丈夫，我还真没想发，我就把这个函发给了美国的几个机构，还有几个跟奥林匹克又关系的组织，结果他说什么？Miles，你一定要发，发给我们，我说是吧，那就发给你们，结果影响那么大，刚才又700多个战友要，现在有超过1200了，想要原件的这个信做为纪念，我不行，明天我再签点，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1901/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1901/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 回来有好吃的了，七嫂菜地的生菜，尖辣椒..超级爱吃，然后是麻婆豆腐，自己做的豆腐，这是南京咸水鸭，然后炸的酱沾这个..然后..看这是啥了吗？面筋鱼肉丸子，就这么简单…吃完以后，开点别的会，相当的不孬…馋不馋？兄弟姐妹们…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1902/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1902/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 咱们战友还有美国的很多朋友给我发信息，他们希望要一份新中国联邦第一次签署的，由文贵代表的新中国联邦官方文件，要求取消冬季奥运会的文件，大家想要，然后总共我签了50份，大概现在有700人想要，不可能我签700份，我只能签50份，看看怎么分配给大家，签的就是一个“龙”字，就是一个“龙”字，我签的太多了，签了多少钱啊？你想想兄弟姐妹们，这个签名可值钱了，我签署的文件合同值多少钱吧，签完了，这个帽子大家没看过，有点像台湾国民党，太棒了，这50份看看哪个战友能获得吧，都是原件，太多了，700份，我是没办法签了，一半给外国人，一半给咱们战友，原件…都是原件，签的跟狗爬子似的，但是有人要，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1903/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1903/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，8月5号了，你们健身了吗？传播CCP病毒真相了吗？大家看看，今天是星期四，大街上又没人了，看到了吗？又没人了。
昨天，美国有十万人感染。我身边的朋友们太多人感染了，很多家人都感染了。这一波又回来了。7哥给全世界的警告，夏秋交接之际共产党的计划：北戴河会议、东京奥运会。欧洲联盟进入了八月份的度假日、美国经济进入关键时刻，要全球放毒。要让美国的政府官员、美军、美国的国防部队，还有欧洲的北约，以及日本奥运会的所有官员都打疫苗。威胁你、逼迫你只能打疫苗。这就像把一群鸭子赶到角落里面，给鸭食它也得吃，给狗食它也得吃。这年代真的是啊，狗还是狗，有的人真他妈不是人。这是真的。这是对人类的大屠杀啊，但世界有几个聪明人，有几个有智慧的人？太可怕了！
我的家人，我的朋友太多无知的了，这个世界真的很疯狂。人类和平了七八十年，作死呢？！这么多药可以防治：羟氯喹可以防治，锌可以防治，政府放开能咋的啊？又不让你负责任。你强制打疫苗，一切后果你不负责任，不打不行；人家要吃羟氯喹，吃锌，自己负责任但你不让吃。这是什么流氓逻辑？打了疫苗就不传染了吗？现在结果是百分之九十几打了疫苗的传染。打了疫苗的有更大的传染性，而且会加速死亡。连病毒都不知道哪来的，怎么研究出了疫苗呢？这不是基本的常识吗？这个世界真是太疯狂了。
兄弟姐妹们，如果你们觉得你的命值钱，你就珍惜你的命。没有比现在防病毒再重要了，其它啥都不重要，一定要相信7哥的，没比你能活着再重要了的了。多少人无知？我们不要跟他们无知。
共产党的经济7哥一再和你说，恒大完了吧？中南坑那些家族想保它，保不了，没用的。把什么案情都移到广州去，没用的。上帝都救不了它。腾讯我说两三年了，好多人跟我说:“7哥，你老说腾讯，腾讯挺好的”。玩啊，去投腾讯去啊？中国共产党下的经济，一个独裁下的经济都叫“政治经济”，“政治经济”政治说了算，政治都要玩球蛋了，还有“政治经济”吗？共产党挑战美国，美国是有很多坏人，他们贪婪，跟共产党勾兑，奴役我中华人民，但是这个国家的体制是有法制的，有媒体，老百姓可以说话。总统是老百姓一人一票选出来的。这里可以自由的去你喜欢的教堂和宗教设施。我们在自己的祖国创造了极大的财富，养活了数以千万，百万的人，却像狗一样流落到美国。在美国，才能安全和得到尊重，还有发展的机会。
这个国家何等之伟大？而我们的被共产党统治的祖国。甭说是狗在中国活不了，人活不了，连鸟在中国都活不了 — 这就是比较。
中国有一个企业家是安全的吗？有一个人是安全的吗？一个不安全的地方是你的国吗？它是你的坟墓。中共国我说了几年了。生意最好的是火葬场，兄弟姐妹们，生意最好的是墓地。你火化得起吗？你埋的得起吗？某大佬现在快破产了，最近老频繁的跟我套近乎，“7哥长，7哥短的，我们是不同的方式实现自己的信仰，7哥我一直默默的支持你。我现在去中南坑还是24小时「随时」，我能干啥我能干啥？”套了一段儿近乎，前一段时间说？。“7哥，我愿意和你赴汤蹈火，我愿意拥有喜联储5%的股份，我拿最高价格买。”你把我当傻瓜呀？黄鼠狼给鸡拜年，谋的不是鸡就是蛋。不谋鸡、不谋蛋，你谋的啥？那你就是扯淡。谁有时间跟你扯淡啊，是不是？司马昭之心，路人皆知？7哥就是辨伪类。对吧？结果这两天快完蛋了，是吧？说如果不能5%，少些行不行？一分都不行！“志不同，道不合”，咱别在一起掺合。
再看看这么多人要死心塌地的跟着“蛇谣言”、“路大脑骗”、“找爹博”、“癌症丽”，还有那个“傻默博士”，结果你们这“洋林爹”呢？你们“塞林爹”呢？在新浪发文章把病毒甩给美国，然后“蛇妖闫”、“路大脑骗”你们说要有计划，要大抓捕，抓“共产党“，要“以毒灭共”。最后说“毒是美国造的”我R你们八辈儿祖宗，你把我们爆料革命都当傻瓜了？这仇不报，誓不为人。不是你砸不砸郭，报不报爆料，你利用爆料革命，你把爆料革命的人都当傻子。还“大抓捕”？抓捕在哪儿呢，“路大脑骗”？ “蛇妖闫”你记住，我还没出手呢，你走着看啊；“癌症丽”、“找爹博”，你走着看。你把我们爆料革命这些人当傻子一样玩弄。他们离开了，我一点都不心疼，但你们玩弄他们，我受不了。就像共产党玩弄我们一样，我们绝对不屈服。走着看。“找爹博”在共产党的勾兑下买下你们这几个“洋狗”、“烂狗”，毁我爆料革命，砸我爆料革命，你想“以毒灭共”？“蛇妖闫”你个垃圾、烂货。现在说病毒是美国造的，如果是美国造的你在美国干什么？你老公到美国来干什么？你到美国来干什么？你原来个垃圾都不是你还当天使？“天使”竟然公开的当人家的小三儿？
共产党的经济崩塌，共产党的北戴河可能火拼，病毒再次肆虐世界，世界上只有一个勇敢、正义的灭共的声音 — 新中国联邦和爆料革命的声音。不信的离远点，我们就是：行动！行动！行动！天在看，共产党你完球蛋了。走着看，老杂毛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1904/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1904/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 十一次，第十一次，（做完一组健腹轮），还剩一次！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1897/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1897/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1892/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1892/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们好，这一晃已经8月2号了。
北戴河这几天就要开大会了，听说前所未有的戒备，越野部队、炮兵、装甲兵都上了。不但如此，在木墟地、西山、玉泉山都布置了重兵。这是啥问题呢？想火拼？想干嘛？更夸张的是大家看到了现在金融市场什么情况？国内和香港目前排在前500的公司大概300家左右，也就是70%左右等待着银行的清算和查封。各大银行的很多行长、副行长，抓业务的行长，要么请假，要么装病，甚至有人说自己染上病毒了。开假病毒证明被中纪委查出来了。为什么？银行要么要钱，要么被查封，行长哪个不吃回扣啊？互相咬。现在共产党的中南坑党内斗争互相咬，企业家与银行间互相咬，谁都想利用中纪委，谁都想利用政法委。这次中南坑大战，8月份的北戴河之战，最核心的斗争就是政法委和中纪委，还有管金融的。热闹了！
而且现在美国态度越来越硬，病毒溯源的问题已经不仅仅是美国想查，欧洲也想查。日本奥运会还没完已经传递了强大的信息 — 病毒不那么简单，为什么和世界的政治敏感事件和地区经济问题紧紧联系在一起？言外之意：有人操纵！兄弟姐妹们，现在前所未有的大家能看到“以毒灭共，以钱灭共，以共灭共，以美灭共”到了大会师和全球“自动灭共”的时刻。
华尔街，好莱坞多少人联系我？这几天7哥成了忙活人了，都请教7哥 — 因为7哥不收费是吧？“为什么……？”太多“为什么”了。华尔街、好莱坞、美国和欧洲贪婪的资本家们，他们将付出多少代价？每一个“为什么”的背后将有多少代价？Elon Musk把房子卖掉了，美国将有一个新的建筑业的大革命 — 新材料，新形式，5%～10%的成本就可以盖一个一模一样的的房子，而且比现在的传统房子还要安全，成本更低。更安全、更坚固、而且更快，所以房地产肯定出问题。美国的经济出问题第一是房地产，然后股市，然后大宗商品。
Elon Musk把房子卖了，住个5万美金的临时房。那个临时房未来就是他要发展的方向 — 建筑业的Tesla，他已经准备好了。为什么搞虚拟货币呢？他知道世界所有的主权货币都将崩跌、崩塌或贬值，所以他搞虚拟货币、区块链。推特的老板杰克，杰克几百亿买了澳大利亚的一个所谓的货币交易公司，支付系统。大家都看到了H-Pay的支付系统执照就「注册」在澳大利亚。兄弟姐妹们：这就叫事业。很多战友们看到了共产党这一波对爆料革命G系列的攻击，因为它恐惧。它咋不攻击夏业良、郭宝胜啊？大家总没有看明白这里面玄妙。
关于G系列的价值、愿景，我等它造谣造够了，故事编完了，7哥来一个大直播。告诉大家G系列的价值在哪儿？昨天晚上我和工程师团队开会，竟然发现我们工程师团队也不知道咋回事 — 让我很惊讶。但我就是要等共产党把瞎话编完了，攻击完了，让它把恐惧全用完了，让它利用G系列贪污完了，让它因为G系列把我们现有内部的不坚定者全部清洗完，7哥再站出来说说什么叫G系列的价值，G系列的价值在哪儿？好吧？
大家会看到，随着爆料革命和新中国联邦往前的进展，飞速的进展，势不可挡的胜利。随着共产党的疯狂，共产党有可能对台湾的动作和共产党在香港埋下的祸根和共产党释放的病毒和正在准备释放的病毒，和全人类面对的病毒变异和强制打疫苗触发的全人类的整个生命和安全的重大危机，最后就找一个组织算账 — 共产党。共产党你个老鳖孙，它所有的行动只能让我们更强大，只能让我们更坚定。
刚才我在直播前运动的时候，某国所谓的智库跟我说：“Miles，希望你来参加一下我们的演讲。”他们现在发现了“蛇妖闫”就是一骗子。我们正在起草法律文件把“蛇妖闫”整个的来龙去脉，怎么骗的「要说清楚」。而且我们找了很多当事人，做了专业的分析和证词发到各大媒体、各大法律机构、各政府，告诉他们：你们再引用任何“蛇妖闫”的事情，你们将对公众负责。招咱慢慢出。对“路大脑骗”一样，让他欲死不能，欲活不能，就他那个路德社。绝对不能它灭，就让他在那儿得瑟，累死他。让他每天都有希望，每天都直播，每天挣不到钱，最后累死他。他最后就会铤而走险了，这个小子我太了解了。把他逼到“兔子洞”里，像我们家附近有几窝兔子，我看到兔子就想到他了。“路大脑袋”未来就跟那兔子一样，呆在窝里「龇牙咧嘴」— 这种感觉太开心了。俩傻货现在还住一起直播去了。说郭文贵影响他俩“睡觉了”，说郭文贵拿锤子敲自己脑袋。没事儿，我可以拿多大锤子锤自己脑袋都没事儿。这个傻叉！看到这种傻叉我太开心了。动物园里边的狮子，抓到猎狗的孩子抓着小鹿的时候在那儿玩儿，小鹿还不知道咋回事呢，还跟狮子在那儿玩儿呢。这种感觉太好了，好久没这感觉了。跟共产党斗了几十年，到了外面放开干以后没这感觉了，现在又有了。看到坏人受到惩罚，看坏人惩罚他自己太开心了。
最近这几天东京奥运会怎么样了？东京奥运会因病毒带来的恐惧，和不确定性让全世界所有的体育界、媒体界，无限放大了看待共产党病毒对人类的威胁。一场体育盛会也是媒体盛会，也是政治家的盛会。它加大了全世界人民探究病毒来源真相的动力。这就是灾难变成了我们“机会”。当然，我们并不希望它发生，是吧？看看吧，明天上午或者明天晚上来一次大直播，讲讲G系列。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1893/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1893/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1894/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1894/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （赏花），真漂亮，哇，这蜜蜂你看，漂亮！真漂亮！哇！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1895/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1895/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow，听话，Snow，别动，Snow，哎哟，No，No，No，No，No，Snow，（Snow突然甩头）天呐，咱别这样好不好，你吓死人了，真不容易，哎呀，端着吓人！吓人！哦，吓人呐！Snow，你应该躺着才好呢，欸，啧啧啧，哎哟~（抱起狗抚摸狗，继续理发），Snow，别动！Snow，别动，别动，别动！
好嘞！看看怎么样？高兴了？高兴了吗？Snow，看我笑啊，看我笑什么？Snow，Snow，听话，听话，Snow，听话，听话，Snow。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1896/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（给Snow理发），听话，Snow，听话，别动，别动啊，好！乖乖乖乖乖，乖，听话！来来，别动，Snow，别动，别动，Snow，Snow，别动啊，听话啊，听话，好嘞！Snow，太可爱了，Snow，最棒的Snow是吧？你是个听话的狗狗，是吧？
神狗！那么多人喜欢你，你要好好做狗啊！嗯，嗯，这块儿，Snow，Snow，你的屁屁臭不臭？Snow，你的屁屁臭不臭啊？别动，别动，别动！太棒了，Snow，你这一动给你干掉一块下来，千万千万别动啊，Snow！欸，Snow，啧啧啧，来，Snow，来，好！好，别动，别动，别动，别动，这儿，这儿，欸~~好~
来，来，来，来，好~听话，听话，Snow老听话了，过来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1890/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1890/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们看看啊，你七嫂弄的酱，她自己炒的，这葱是你七嫂在花园自己弄的葱，我今年不知道吃了多少葱，然后是紫菜鸡蛋汤，然后是看这包子是啥包子吧，这包子是你嫂子种的辣椒自己弄的粉条，看着没有？这个呢，看看啊，哎呀，有媳妇真好啊！别打光棍儿！太好吃了啊！兄弟姐妹们看这个（包子），我今天觉着这个面简直绝了，哇~你看看这个，战友，你看看，这个辣椒、粉条，辣椒、粉条，好日子！所以咱本身就是草根，就吃点草根的饭！每样东西都是你嫂子自己从花园做的，这感觉啥赶脚啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1889/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1889/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机、郑州人灾的真相了吗？郑州病情爆发，南京疫情大爆发，东京指数上涨大爆发，北京封锁小区，黑龙江又封锁小区，广东现在又发现了案例，香港也发现了案例…..兄弟姐妹们，7哥是什么时候告诉大家的？夏秋之交共产党要放出病毒。现在每时每刻都在变化。
我刚刚在看《真人真事》节目呢，节目做得太棒了。一会儿我录完还继续看老朴讲的，每个字都证明了爆料革命的真性情 — 一个字就是“信”！不信你别玩儿，不信就是骗自己了。就是一个“信”，是吧？朴昌海司令这样的行动，讲出的每句话比博士什么教授的强万万倍。他是发自内心的，亲身的经历，亲身的参与才能发自内心讲出别人讲不出的话。这就叫爆料革命“为真不破”。这是最实实在在的。
就在这个当中，我收到过去给我母亲做保健的医生给我发来的信息，告诉我说我们家我哥哥我嫂子都打了疫苗了。哎，我这心真是疼啊，没办法，没办法。这就是我在直播中说的，血液关系，血亲，什么也代表不了。不要说别人信不信了，我的亲哥亲嫂子都打了疫苗了。我母亲的这个保健的这位医生，这位女士，还跟我说不但你哥你嫂子打了，认真去打了，还带着家里人其他人都打了。她自己的爸妈在她那儿住了一段时间，回老家到家第二天就打了。这不跟参与爆料革命一样吗？家人之间不信你。像我的哥哥嫂子，他们不信，他们认为你讲这个完全胡扯。你老七怎么懂疫苗啊，是吧？从小看你长大的，你咋会懂疫苗啊，是吧？就是不信啊！不信就不信了。我刚刚跟她说：“你爸妈也好，我哥哥我嫂子也好就是个亲情，咱就是个缘分，自己的福分自己带着。”我没法按着他们不让去，对不对？这种无知你有什么办法？所以，兄弟姐妹们：我们永远不要强求别人爱我们；也别勉强自己去爱别人。爱和恨都是有原因的；爱和恨是有缘有份的。“万事皆为空，只有果不虚” — 因果有轮回。没办法。
包括现在对“路大脑袋”和“蛇妖闫”，我估计过两天战友们又要找 “蛇妖闫”家，“路大脑袋”家抗议去了。肯定我相信很快会去的。他还在附近晃荡呢，以为拿了共产党几百万美元竟然想撂倒爆料革命？就从他开始砸郭反爆料革命以来，我们每天爆出的料，每天给世界的警报，他能懂一件吗？他能掌握共产党的一个情况吗？在南京的事情7哥是啥时候推出去的？我是第一个推出去的，因为我们掌握内部的会议。还有郑州的事情，他能说准一个吗？“蛇妖闫”能懂一个这个情报吗？包括病毒，包括东京，他懂个屁！关键我们说这个事情不需要人家回报，信不信我们都不在乎。不信你就打疫苗嘛，像我哥嫂一样，是不是？不信你就去嘛，不要吃羟氯喹，对不对啊？不行把孩子带去打疫苗去嘛，对吧？
关于郑州的洪水从昨天到现在太多信息了，我没法看。我要让你们看到那些孩子死的视频，你们能崩溃。一车的孩子全埋里边去了，11个孩子都不超过5岁，尸体都捞不起来了。从郑州这件事情上一个最简单的逻辑：死人了不是你共产党干的，是“千年的天灾”，那你干嘛不让拍照呢？你干嘛不让报道？干嘛不让祭奠？就这点常识都没有。香港没有黑警？香港一共就三万多个警察，能抓的人已经超过三万了，你咋抓的？脑子进狗屎的时候不辨真伪的时候，和这种人根本不必比。
刚才我看长岛哥主持的《真人真事》节目，效果都非常棒，声效差一点。老朴非常好，但是呢他始终想证明爆料革命正确、伟大 — 没必要！觉得我们不正确、不伟大请远离不就完了嘛？“路大脑袋”、“蛇妖闫”想用他们的声音，共产党培养出的声音把我们盖住，没想到爆料革命最近增加的人数是最多的。仅过去两周要买G-Club卡的人已经超过了G-Club已卖卡总额的一半。你要相信正常人中好人比坏人多，正常人比脑残人多。现在要签新G-TV发股合同的人比原来多得多，是不是？这里边无关亲情，只有认知的高低和福报的高低。不是说你的家人、亲人，你爹你妈就比你聪明，他们就会相信你 — 不是这样的，“强扭的瓜一定不甜”。就像刚才老朴讲的，“九指妖”在那儿讲还不觉得她有错，甚至还认为她可以讲因为她认为是对的。基督教里有一条对“善恶”的评价：坏人做坏事的时候有羞耻感，这不是最坏的；最可怕的是坏人干坏事的时候还认为是正确的。这是真正的坏人。“九指妖”、“蛇妖闫”、“路大脑袋”什么“霹雳娇娃”还什么“鸡腿潘”，这些都是真正的坏种！你如果看不到“九指妖”、“蛇妖闫”、“路大脑袋”进监狱，7哥在你们面前将永远让你们用脚丫子、用腚踹我。我一定让他们进监狱去。他们做的事情一定要进监狱—害太多人了。前些天咱们东北的几个战友因为给“路大脑袋”打赏被公安给带去了，关了四星期，把人快折腾死了。这个王八蛋竟然说谁让你打赏了？你打赏的都不够他一天吃饭的。还有这样坏良心的人？！滴水之恩当涌泉相报，人家连续给你打一年、两年赏了，你却说人家犯贱。
现在大家看看这病毒、这个经济。看到美国行动了吗？这是“路大脑袋”，塞林，他洋爹做的吗？是“蛇妖闫”做的吗？是“找爹博”做的吗？看看美国现在的行动；看看欧洲的行动。昨天欧盟说什么？永远让共产党记住：欧盟和白宫的距离永远比中共近的多，就差点没说出来我们是同祖同宗了。“路大脑袋”、“蛇妖闫”的洋爹塞林他连北约的门儿、厕所都进不去。竟然有人愚蠢的相信他们说的。共产党一直要搞策反的就是说：要听不同的声音 — 让你听不同的声音。在中国大陆，共产党让你听过不同的声音吗？“一切都是党的，一切都听党的”他就让你听一种声音，怎么让你听就不同的声音了呢？自己像猪一样的愚蠢还不知道。这就是报应，没办法啊。哎哟，我刚才听了这保健医生给我说了家里的事儿老闹心了。
明天上午九点半咱来个大直播，乱聊吧。咱们哭哭笑笑，说说闹闹，明天来个大直播。也可能九点开始。咱们弄个三四个小时，大家做好准备。我继续看《真人真事》去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1881/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1881/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月30号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、郑州人祸和香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，我昨天跟华盛顿来的人开会一直到晚上，来自欧洲、美国的问题不断，华尔街昨天是一个不眠之夜。谁受得了啊？滴滴、腾讯、恒大、中国东方教育、一共40多家相关公司在华尔街圈了多少钱？软银孙正义会赔多少钱？所有人现在都想起我了，问：“为什么Miles他们这么做？为什么他们提前知道了？现在我们有一些金融证券和信托怎么办？”我说信托都会死的干干净净的，下一个就是信托。还有问这些对冲基金怎么办？我说你对冲不了啦，自己冲自己吧！共产党就玩儿死你们。
昨天很多国家问南京怎么回事儿？我说三天前我获得的内部情报都推到GETTR上了。共产党要干什么内部的会议文件我都有了。南京这件事就是放毒的烟幕弹。病毒哪来的？去俄罗斯的飞机经停南京染上的 — 又是外国人干的。像今天外交部赵立坚说的，都是美军运动会干的 — 这不就是放毒前的铺垫吗？肯定在日本奥运会先放，到处放让你找不着“零号病人”。日本奥运会有教练和日本运动员染上了，从4000人、5000人、 6000人到1万人了，然后奥运会成了扩散点了。谁搞的？日本奥运会，南京是“受害者”，中共大面积感染，好把那些“老、弱、病、残”都定向弄死，是吧？这是为什么共产党在这之前搞出来“蛇谣闫”、“路大脑骗”、他们的“洋爹”塞林、“找爹博”，还有在爆料革命中卧底的这么多猫猫狗狗都出来了，无非是把我们这唯一一个能告诉世界真相的声音屏蔽掉，或者它的声音大过我们的。它放毒并且它说了算。不就这么简单点事儿吗？共产党你“撅起屁股我就知道你拉啥屎”，甚至你不用撅屁股我都知道你“拉什么屎”。这世界非常的愚蠢！美国人到今天还在那儿“溯源”呢。美国政府的官僚真是疯狂至极啊！共产党已经把“锅”甩给美国军人了，美国有行动没吗？没有任何行动。日本有行动吗？日本不知道开这个奥运会就是给共产党放毒搭了最大的变魔术的舞台 — 这事儿可大了去了。战友们，世界上只有7哥唯一一个人说过在夏秋交接之际共产党一定会放毒！
国内的金融到啥程度了？房地产完了；粮食肯定不够。现在到巴西想搞定巴西总统，花巨资想把“亚马逊粮仓”给买下来，能买成吗？美国有些被“蓝-金-黄”的尝试想要高价卖粮食给中共了，能做成吗？教育领域、中概股全面崩溃。中共国垄断的唯一的所谓的经济增长的基础是土地。整个国家的土地它可以卖多、卖少，可以控制楼价。但买了地的人盖房子、买房子哪来钱？从银行的票据金融泡沫来。两者加一起叫中共特色的社会主义下的金融制度。有地，钱哪里来？还搞“擀面杖子经济”吗？没招了，就要把全世界经济都打垮。所以共产党能给“路大脑袋路骗”、“蛇妖闫”钱，能把他们搞定；再把那些阿猫阿狗的全弄出来，给点小钱。它就是要把全世界唯一知道它们的阴谋，知道它们情报的，掌握它们生死命脉信息的Miles Guo、爆料革命和新中国联邦的声音屏蔽掉。因为世界上没有第二个声音可以像爆料革命和新中国联邦一样能对它们有实质性的威胁了。听不懂、看不懂的不需要在这儿听，不需要在这儿看；没指望任何人看懂、听懂了给我们打赏，给我们“吸痰” — 没这个需要。所以兄弟姐妹们，这个世界有多疯狂？！
国内现在哪有救灾啊？全都是黑衣人。郑州出现了所谓“千年不遇”的大雨死人了，大家应该都救人命啊，干嘛那么多黑衣人上街去不让录像？谁录像就打谁！在香港的黑衣黑警现在回到国内了吧？报应吧？当时黑衣黑警在香港“杀、奸、抓捕、谋害”害死多少香港人？这还不过一年吧？郑州当时也有很多小粉红欢呼：弄死香港人！黑衣人到你家来了吧？报应永远不会缺席 — “万事皆为空，只有果不虚” — 一定要相信这个。不管在任何情况下，报应、轮回、因果、结果一定是实的。当时看到郑州多少人欢呼雀跃黑衣人到香港执法，现在黑衣人到家门口来了。
昨晚上我的一个老朋友，郑州刑侦上的人，死了！才不到50岁。他媳妇哭哭咧咧的找到我，希望能如何如何的帮忙她。我说咋死的？说连续几天在外面执法，“抓人—送人”把自己给累死了。本来心脏就不好，两次搭桥了。领导告诉说会给弄一个什么“优秀警察”，补偿3000多块钱。他媳妇哭得像啥一样。我能说啥啊，对不对？当你选择了罪恶的时候，当你选择了贪婪，当你选择了虚假和欺骗，等待你的只会是灭亡和死亡！
昨天我听到了“九指妖 (Sara VOG)”公开承认和陈其生 — “龟头杨”，还有PJ Pan「的合谋」。三人双修完后，“九指妖 (Sara VOG)”双修“龟头杨”代价挺大，被弄了上千万美元。战友们，这件事真把我震住啦。今天晚上或者明天我直播给你们好好聊聊，这事儿太大了。7哥下次直播的时候给你们谈谈我人生中遇到过多少“代持”，多少人让我们“代持”。我遇过多少因“代持”发生的灾难的结果。在7哥的人生当中因“代持”发生过多少不可思议的灾难的结果。没有信仰、没有宗教、没有道德、没有法律的人和社会里，“代持”就是犯罪，“代持”就是纵容对方犯罪。“万事皆为空，只有果不虚” — 什么都是“空”的，只有“果”不会是假的。你做了这件事，你造了这个孽，你造了这个虚假的“因”，那“果”一定不是虚的，会发生的。发生的事太让我震撼了。多少人傻乎乎的当时还跟着“九指妖”，还要写遗书。为啥写遗书？她所谓的上帝，她所谓的祈祷，她给你自由，要保护你，保护你的钱，却把你的钱买了房地产，还搞“双修”去了，还有“蛇妖闫”、“路大脑袋”这些孙子们，就是为了配合掩盖共产党这一波放毒的烟幕弹。竟然还有人说爱“蛇妖闫”，爱“路大脑袋路骗”？快去！千万别走慢了，黄泉路上走慢了也不是好事儿。
7哥今天晚上或明天一定要直播，大家等通知。太多事发生了，视频太短就说到这儿吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1882/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1882/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1883/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1883/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1884/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1884/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）啊, 我的肚子，三天没减，猛吃，我的肚子大了两个号，三天没锻炼，我的肚子大了两个号啊，我今天要做300个 ！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1885/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1885/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）耶~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1879/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1879/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月29号，兄弟姐妹，尊敬的战友们大家好！大家好！…兄弟姐妹们今天是7月29号,真快啊,你看这个对面,看一下,大家看看这个..你看了这个我一直在说,他家就是那个环球的影城的做音乐的,叫…这是叫音乐之王，你看他家就为了做这个花园，他家的三层楼装修1.5亿美元，然后楼上这个花园花几百万，你看看他就这个花，花了几百万美元，他弄了几年了？弄了四年了。
我们中国人谁有心情，谁有耐心经营自己的内心的某件事，能经营个四、五年，向灭共一样，大家都不愿意付出三到四年五年的时间，这是为什么美国它有F35，为什么美国有波音，为什么美国芯片， 为什么美国是互联网世界上超过68%的影响人类的科技，发明者全在美国，美国有IBM，美国有苹果。
这是为什么大家现在看到郑州的灾情，我们太清楚中国人做公共设施是能多骗能多坑，下水道是假的，七哥曾经最早到郑州从看守所出来盖的房子，一开始都没有消防梯，一开始没有消防梯. 后来才必须放在消防梯，甚至无知的问，可不可以不放消防梯啊？也太占空间了，而且又快又好，后来我们知道那个填坑要夯实，然后还可以最好的传统设施怎么做呀，五码四灰呀，是吧就这些，包括怎么使用沙土，怎么把沙土剔除，最后我们盖出最结实的房子，最后跟外国接触以后，人家外国盖房子跟那完全两回事，这才能盖出来裕达花园、裕达别墅、裕达国贸、金泉广场、盘古广场、盘古Plaza，以及我们参与到的投资、没有参与、没有具体管理的几百个上千个，到现在都是最好的。
好事情是需要时间，是需要经历，是需要你真心的付出，一个花园..我刚才在这里打电话，我看出来，就这个花园四、五年，他跟我爆料革命开始..比咱还早呢，人家能把花园种的一根儿一根儿的，七哥到现在我也没这个心情，说搞这个花园搞四、五年，不可能，人家不享受这种文明，谁享受啊，是不是？环球影城全世界第一，原来要买的时候还不到20亿美元，现在是上千亿美元的市值了，而且大家公开说他是个同性恋者，是吧？我们中国人的骨子里的血液里面这事情..就灭共这件事上，大家觉得三年四年五年太长了，从来没想过，这个事情他要让你的心，让你的目标，让你的意识，必须融合在一起，才能诞生那种不可思议的结果。
这就是为什么我们每个人现在要看到郑州水灾的时候，冷漠的人性，懦弱的个性，自私的行动和怕死，这怕那怕，最后变成了给自己的所有的恐惧和惧怕和自私贪婪带来了一个好方式，把一切都忘掉它，按党指引的走，所以共产党这个组织这个魔鬼，他把人性最丑陋的，最坏的一面，让他利用的淋漓尽至。
今天早上我听说有个叫“霹雳娇娃”的又开始又砸郭砸爆料革命了，七哥头两天说啥？未来可能是一周一个一天一个，这个“霹雳娇”原来是康州农场的，最早咋咋呼呼的，拿了法制基金5万美元，法治基金一定会追究她的，天天要工作，到了华盛的搞工作，谁都不行就她行，谁都不好就她好，我一看这人就有问题，就没让她来，立马回去，然后成天要求这要求那，听说..我还没看呢，这种烂人烂到家了，但是这就像我今天早上刚刚，特别舒服现在录视频前，我直播前第一件事一段上洗手间，清肚子，这是我的秘诀，清完肚子以后你才讲的很顺畅，所以你每天都排便，如果你每天不能排便，你就不会享受排便的快乐，那么你每天不排便，你吃那么多就会得病的，爆料革命战友门也一样，大家知道咱们排多少便了吧。
路大脑子、路骗、蛇妖闫，等等等，对了，蛇妖闫，我知道还在康州斯坦福，还想赖在那， 哪儿也没去，赖在那，还想把孩子在那上好学区呢，他上不成，我们已经完全掌握，起诉刑事案件全面开始，从昨天起全面开始，包括蛇妖闫，蛇妖闫现在听说想弄钱，要求亡腚缸离婚，要求他离婚，亡腚缸答应她离婚，好像亡腚缸现在不想离了，想现在是一剑两雕，他这是一杖子挑俩，一个擀面杖子挑两个饺子皮，能挑住吗？挑挑..这叫三人帮，三人同生活，所以说你看看我们拉出这个屎多痛快，现在想想没有亡腚缸和蛇妖闫的媒体，爆料革命多清爽啊，是不是？也不浪费那么多时间，然后每天都出来，出的越多好，拉屎，就像排屎一样，排便越痛快，你看排完便以后，我的心情特别好。
大家要记住，郑州水灾和亡腚缸、蛇妖闫事件，大家知道有多少新的战友加入吗？你看我们排了便了，但是你看我们吃了多少东西，爆料革命有三个阶段，最早七哥开始出来的时候，419是一个革命性的阶段，很多人都起来了，第二个阶段，11·20，11·20就是王健新发布会，这是第二个核心的事件，之后都是路很平稳，这一次路大脑的骗子、蛇妖闫他俩吸痰事件发生后，还有找爹博，还有特别是他们是洋爹塞林，甩病毒甩到美国，让整个很多人一下看明白了，哇塞..然后看到最近全球式的所谓的各农场潜伏的鹰鹰鸟鸟，还是像昨天的“霹雳娇娃”，娇你大爷个屁…早看出你不是个东西，连屎壳郎都不是，所以说你看看一个一个的出来，这些“博屎军团”“癌症莉”“找爹博”“墨博”出来以后，一下子，就我这儿现在就是一下子上就来了。
上海的一个已经被抓了，上海电器的郑老板的女儿，我跟她爹认识也二十几年了，就她爹当时告诉我说，不要相信李友和王恩哥，虽然他俩都跟江绵恒很好，他说这不是个东西呀，当然了上海电器，他也被抓了老郑，老郑老瞿我都认识，他女儿现在在咱们这，他女儿最近带了上海的咱们铁粉的战友，最起码是40~50，那可都是啥层次的？不一样的层次吧，然后最近江苏浙江..哇塞..我喜欢的地区的战友越来越多，还都是很牛的成功人士。
所以战友们想想这个花园，人家怎么经营，到现在主人竟然还一次没来过哪，哇塞这几层楼，整个大楼大堂重新装修，现在装了六年了，人还没来过哪，我们要把我们的心给放定了，它是我们的视野，它是我们的信仰，它不是我们投资的工具，这才叫爆料革命，这才叫灭共，兄弟姐们只有这样，我们才走向还必须能走向我们心中的喜马拉雅的神圣的目标，中不中？到时间了，我今天还有很多事情，我今天下午找时间尽量的直播一下，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1877/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1877/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！战友们好！我的天哪，我从今天早上6点20起床准备今天的作证，一直到现在，8点多才结束，8点20结束，回到家了，把衣服脱了，然后呢赶快有重要的信息回一回，然后就吃点饭，抽个雪茄，坐在凉台上看着美丽的纽约，很漂亮啊很漂亮。
我的天哪这国内泛海要完蛋啊，我好几个朋友过去跟泛海合作的，现在简直是疯了，啥都没了，啥都没球蛋了，帮助泛海担保的资产都给弄走了，后悔啊，七哥原来听你的话，早把钱弄出去呀，现在弄晚了，晚了。
不听爆料革命，不关注新中国联邦，那你将有很大的损失，是吧？很大的损失啊，这纽约的晚上真漂亮啊真漂亮，别看你七哥了，我看你们看夜景吧，你看这感觉啊，你看这花…你看看..你看看..
你说我今天作证的时候，老想着郑州，想到河南，心系河南啊，不知道该怎么好，这河南现在是各种消息，战友你们是冒死啊，发来的信息呀，每个信息我看了，还有的视频，都让人心疼啊，多少人冤死了啊，多少人的生命就这么陨落了呀，太可拍了..太可拍了，真是的..这些战友发来这些信息，叫我看到共产党的邪恶，不灭共产党，这共产党真要灭了中国灭了全世界。
实际上我在几周前我就知道达赖喇嘛准备要到美国来，由于美国还寄希望于天津会谈，太敏感，但是在天津会谈中，中共已经警告了美国政府，不要试图让达赖喇嘛访美，但是美国回来就干了，这就太了不起了，让达赖喇嘛到美国访问这是个很重要的决定，这对西藏而言..习一神刚去了西藏，达赖喇嘛就来美国了，那这多重要啊多好啊，共产党还见塔利班，你见塔利班，他见达赖喇嘛更重要的事情，美国要有真实的行动，要保护西藏人，要给西藏人政策，是吧？我们会继续推进。
我们不需要任何其他人感谢，虽然我和达赖喇嘛是朋友，我们不需要他任何感谢，他们也从来不会感谢人，他们要会感谢人，西藏就没有那么大麻烦了，这是西藏佛教的一个毛病，永远你给我，你应该的，我是我是佛教吗，是吧？你应该给我啊，我不需要感谢啊，是吧？那你时间长了，还是当下的人生和社会，特别资本主义国家，你不懂的这个，那是不行的。所以新中国人联邦人要珍惜老朋友，珍惜战友，永远要抱着一个感恩的心，感恩的心，唯真不破，而且一定要目的单纯，就是消灭共产党，灭共的事业不是个赚钱的事业，灭共的事业它不是生意，它不是买卖。
虽然像蛇妖闫、路大脑袋这帮孙子，它把它当成买卖了，但是我们绝对不是，最近这几天关于蛇妖闫的很多媒体、很多政府在问我关于她的情况，都是恨得咬牙根子，说天下哪有这样的负心之人，这样的道德人，怎么可能是天使，怎么可能是拯救世界呢，对吧？这是个常识是吧？我相信还是有常识的人多啊，是吧？
我的天哪，很多人说这个秋裤，问我这个秋裤，大家看一看，这不是秋裤，它不是御寒的，很薄，这个是什么？是因为我的腿有时候你知道疼、发抖，我穿上它能帮助，它并不热，G-Fashion也会出这个东西，这十几个小时下来，都累得半死的。
兄弟姐妹们，得有强大的意志力你才能说灭共，得有强大的对善恶真假的辨别能力呀，这才能灭共，否则你灭啥共，你被共产党给灭了差不多，是吧？你像吸点痰是吧，撒点谎，国内的很多战友头两天还迷糊哪，都给我发信息道歉，看到了闫博士、蛇妖闫，天上掉下来的屎，路大脑袋、路德，过去的所谓的贝雷帽，还有找爹博，这些所谓的要放大招，要钓鱼、灭共，变成了现在要灭美国了，病毒跑美国来了，蛇妖闫，你亲爹3塞林还有路德，还有找爹博，你爹塞林怎么现在把病毒摔给美国了？你不是要灭共吗？你们还相信蛇妖闫？路大脑袋、路骗子没有跟共产党勾对吗？如果连这都没看明白，你已经不是佩不佩做战友的问题了，你已经不配做人了，你就不配做人了。连畜生都不配了，短短的不到一个月的时间戏剧性的变化，一个什么统治世界、领导世界，还代表北约的，还有贝雷帽，想抓谁就抓谁，还空袭，谁又敢挑战他，说他坏话就等于挑战美国军人，就能把我门抓起来，你这帮孙子，然后说他在钓鱼，钓共产党的鱼，结果现在钓的鱼是美国人，还要毁掉美国，然后要砸爆料革命，郭文贵成立中共特务，结果把把共产党的病毒变成美国了，还是蛇妖闫，还是他亲爹，还大力支持，你看他那个嚣张，有很多欧洲美国朋友看了听了他那个采访，路大脑袋采访视频说，简直太憎恶了，太憎恶了，太卑鄙了，太狂妄了。激动..我有点激动，有点激动，暴躁，失礼了，兄弟姐妹们。
这个灾情这么严重，还准备着打台湾，还要灭我们爆料革命，还派那么多人潜伏，还找他们洋爹，博士团变成了找爹团，然后陷害爆料革命新中国联邦，还好，真正的战友，新中国联邦人，眼睛明亮，没有上当，跟我们送来最大的礼物就是让我们更加清醒的意思到，任何情况下记住，新GTV，G系列，无条件..只要发现你跟共产党勾兑，无条件的取消你的投资，你有种你玩，你别来，你来了，我就能把你踢出去，这些投资者听了我的话，共产党啥都干得出来，卧底，还好他们听了我的话，时间到了，我就不说了，明天发盖特。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1878/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1878/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月28号，尊敬的战友们好！你看我这马上8点整正式开始，所以我现在马上得走，只有几分钟的时间。
7月28号，尊敬的战友们好！郑州国内的灾情，各种消息我想战友们也看到了，没有任何人可以否定这是人灾，这不是天祸，主要是放水，现在整个河南的东北部和新乡的南部西南部，大量的村庄成了“哑巴庄”，郑州市死亡的人数和郑州市政府的不作为，河南省委省政府的不作为，他已经不是人道的问题了，他是大屠杀。如果大家还有人认为这不是人灾，这不是大屠杀的话，那就你起码做人的常识都没有了，没必要再犹豫了是吧？
另外一个大家看到了东京奥运会，中国的运动员是怎么回事，大家都看到了，一个这么大的国家，这种傲慢，这种耍赖皮，就跟一个村里面赖皮流氓一样，完全是不讲理，丢死人了。还搞洗脑呢，还是体育大国，还强呢，是吧？你一个十几亿人口的国家到一个一亿人口的国家去，跟世界上很多低于千万人口国家竞争，你还这样子，文明程度在哪？
再一个现在整个国内科技股，微信我前天跟那位朋友见面的时候告诉他，微信一样完蛋，一定要完蛋，微信应声完蛋，微信很多很多现在它的资金和钱，早就不让它动了，科技股、教育股，还有很多股，反正只要美国经济它不垮，共产党就不会断了折腾，美国经济垮了，共产党的经济也就垮了。就这么简单，还在投机取巧呢。
再一个在这几天全球最热的就是虚拟货币，虚拟货币现在连美国高盛，大家都看到了，要推出整个这个系统，推出整个合法的系统，那就是你像喜币你想不来，不来不行，给你磕头求你啊，你说咋办呀？不好意思啊，不来都不行啊，那么另外一个大家兄弟姐妹们，昨天早上我那个直播，直播出以后，哇塞…出事了，天上突然降落一只鹰，正在撒哈拉沙漠正在打架的两个大群，沙拉沙漠的两个大群打起来了，大群是啥知道吧？或者说是南非的大迁移的两个狮子群打架，也行，突然发现空中一鸣惊响，大鹰啊，就来自新中国联邦，很在乎，两边停止战斗，因为他说你不行，他说你不行…两边都很在乎，就昨天的直播在美国两党内引起巨大的反响，所以说两党都找我，这个感谢你，应该这样说，那个是你不能这样说，支持川普的，说你这个说的不对，然后支持拜登的，说你看看你应该这样说，是吧，最后两边都找我，最后我说，为了让大家都开心，是吧，新中国联邦和爆料革命给两边都给个面子，是不是，我们把视频给下架，说明了什么问题？中国人从来没有一个人一个组织在美国这个国家，包括共产党只会大喊大闹之外，从没有一个组织向今天新中国联邦一样，在美国，我们只做自己的事，还没惨呼到内部的事，就能影响两党对我们新中国联邦的认知，让他们知道我们作用，如果我们没有价值，像蛇妖闫和亡腚缸一样，谁搭理你？你算个球啊？还有过去民运一样，谁搭理你？你算个球啊？是因为我们的观点，我们的立场太重要了，有实际能力实际作用，在这种情况下，所以说…这咱可不是钓鱼啊，我知道你想说啥，你说我要钓鱼，我不是钓鱼的，他们知道我们的重要性挺好，我们可以呀，是吧，把昨天的视频下去，这是我们的权力呀，我说的话我自己可以删除，但有些战友用的自己的账号，在G-News,GTV的账号，发亨特·拜登的，你可以删，你也可以不删啊，对吧？这是你的问题，对吧？我本人我的视频，我可以删啊，对吧？不需要了吗，就删了，删了给谁面子吗？不删给谁面子？两边都有面子。在美国这个社会是要回报的，这不能不要回报，我凭啥这么做呀？是吧？
另外一个就是昨天的视频播出以后，确实在两党，特别在华盛顿，他们认为为什么没有来自中国的第三种声音？现在只有两种声音，共产党的声音和新中国联邦的声音，为什么没有第三种声音？我们真希望有第三种声音，这第三种声音我们更喜希望来自于什么？你可以不灭共，你可以不反共，是来自说真话的中国人，大家会猜猜是谁？我相信很快你会看到第三种声音的到来，第三种声音就是来自中共内部的，不一定是跟咱爆料革命的，让你们知道共产党这几年发生了什么事，共产党正在干什么事和共产党想干什么事。第三种声音会对我们新中国联邦和爆料革命大大的有利，会让西方更加的了解中国人现在的真实情况。不但如此，会让世界更加坚定的凝聚在一起，消灭共产党，例如这次大灾情，这个大灾情他们做了什么？事实是什么？是吧？我称之为第三种声音。
这第三种声音绝大多数是因为爆料革命举行的，但是他绝对不会成为第2个从天上掉下来的屎，蛇妖闫，还有得了大脑症的路大脑袋，路骗子这样的，还有找爹博，癌症莉，你看看那个亲洋爹，说天天贝雷帽，北约合作，美国合作，要有个巨大的灭共的计划，马上行动了，弗林将军，这帮孙子砸完爆料革命，砸完郭文贵，把我们定为恐怖组织，说我们是共产党，突然间一转身上抖音了，病毒哪来的？病毒美国造的，你路大脑袋，你这个王八蛋孙子，蛇妖闫，你们不是说我们是不灭共吗？你们灭共？你们灭共你们找个洋爹塞林，还有找爹博，癌症莉，怎么你们的亲爹、洋爹在北约，不灭共产党？反而灭爆料革命？现在要灭美国了？谁要灭美国呀？刚刚两周前，路大脑袋这个孙子说我们要灭掉美国，博讯的报道，7月10号最大一篇报道，郭文贵的真实用心显现，就是要灭掉美国，然后现在“找爹博”“癌症莉”“蛇妖闫”“路大脑袋”说出来了，现在他信洋爹塞林说出来了，战友们还会那么天真吗？就像“九指妖”一样给你们退钱，如果“九指妖”能退给你们，谁要是收到1块钱，我赔你100万，把钱先给我，有点常识，任何在VOG，任何人包括GTV投资的钱，没有SEC的同意，绝对是不可能的，除非你神经有毛病了，你相信她的假支票。
那么接下来大家可以看到，我们最想要的就是真战友，找到好人，还是那句话，凡是有犹豫的，凡是脑子不清楚的，一律得让你离开，毫不犹豫，每个农场只要感到犹豫的，立马离开，我们求求你不要上当受骗，不要上G系列的当，更不要上喜币的当，更不要上GTV的当，你干嘛上当啊？不要上当。为了保护你不上当，为了保护你的利益，我们让你离开。
兄弟姐妹们，从昨天我直播完到现在，大家你们看到了西方世界对共产党的灾情和对病毒的要求，对疫苗的是否有危害，以及科兴疫苗，我可以告诉你，科兴疫苗会成为全世界最早最广泛的讨伐的一家公司，凡是打了科兴疫苗的不管在哪国，都会集体告他，谁卖疫苗的人谁会成为这个国家的最坏最坏最遭受打击的人，不信走着看，这就是事实。
国内的经济就是短短的24小时和过去的两周消失了几万亿，如果你不相信，事实跟着共产党，找找火葬场的味道，我得走了，时间来不及了，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1872/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1872/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1873/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1873/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 跟着我到这儿来，看看这个房间，我们一会儿喝这个酒，喝这个酒，这个花，然后看这边，看这个大厅，这是个最经典的大厅，今天我就在这里和我的朋友吃饭，看一看，看到了吗？看看整个这个厅，转一转，看到了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1874/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1874/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1875/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1875/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 来战友们，我带你们看看湾流650，这是湾流的650，湾流里面它现在700是最新的，这个湾流650是被称为商务机中的拉法，你看看这个..这是八个座位，你看到没有，（到这来）这里有一个空姐的座位，看到没有，这个是洗手间，这是机长室，往前来..看看，这是个机舱，650目前是飞机中的拉法，这个是个全新的，这是前面的八个座位，然后过来这里，这是个餐厅，后面是个厨房，这是个餐饮，然后是个卧室，餐区，八个座位，加长舱，大家听到有多静，现在是多少尺？过来看一看，大家看看多少尺？46500尺，看看时间，非常的舒服，所有的这些系统，都是目前娱乐性最新的，这个大概在7000多万吧，7500万美元，这是全新的，我正在学习哪，看书啊，往这一坐，安保团队吃饭，我不愿意吃，那边睡觉，（你转一圈），特别棒，650很静很静的，我们的650 ，学习…学习…带老花镜了，我这是看手机的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 兄弟姐妹们，看看这个飞机，650，湾流650，最新的，这在哪儿？看那是什么？战友们，多少车？接谁哪？好了兄弟姐妹们，现在我要告诉大家的是，最新款的湾流650，我在哪里？想我了吗？兄弟姐妹们，回头再给你们报告，看看啥好事</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1871/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1871/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月25号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？最重要的事情、有没有传播共产党的人道大灾难，人灾天祸融合在一起的一个杀掠，在河南郑州、新乡，从前天昨天到今天，无数个真相出来，大家看到了。
从河南的卫辉、新乡、滑县、道口，包括到新乡西南，多少个村子成了“哑巴村”，谁能知道行呀，河南的荥阳、新郑北、邙山下去，黄河两边，你看看那人，..你看看河南开封到郑州中间的村庄,有多少成了”哑巴村”了,这不是一般的死人哪,兄弟姐妹们，这可死的不是一个京广隧道，京广隧道死的人绝对没有地铁5号线里面死的人多，太多真相现在被掩盖了，这是人间真的是最惨的一幕啊。
美国一个911死了3000多人，日本偷袭珍珠港才死了几个人，几乎没死人。一个郑州就这么一个提前放洪水，提前了10几个小时放洪水，提前五天、六天有红色大暴雨警告，水都从地下室、水道钻出来，都杀人了，街上的学校照样开学，公司、政府照样上班，政府官员中午喝了茅台继续双休。据说河南省领导、郑州市领导，那天中午喝了很多茅台，在松山饭店喝了一堆的茅台，都回到大豪华套房睡午觉去了，没有停工，没有交通管制，没有城市公共警告，最孤独地在郑州当时就是一个说真话的人，气象台，他成了最孤独的人。就像我们爆料革命新中国联邦一样，谁说真话，谁是最孤独的。
像九指妖一样，像路大脑袋，像蛇妖闫、癌症莉、找爹博这帮人，只要说假话就有人信，这是人类的悲剧，现在大雨去了上海了，还去了北方了，甚至要到北京去，这雨怎么那么会找地方啊？中南坑的老杂毛马上准备去北戴河呢，去上海去了，那上海要出点啥事儿咋办呢？上海出事只淹死那些有钱的，还有那些老杂毛，别掩老百姓，上海的防洪措施和泄洪措施，政府管理，那可比郑州强一万倍，上海不会有大事儿吧？不会吧？是吧？哪有事儿，人家老蛤蟆、江家不会有事儿，朱镕基家不会有事儿啊，那不是真人真龙天子吗？是吧，还修过南普陀的菩萨啊，那菩萨都保佑着呢，再不行，把这个九指妖要送回上海去，给他们念道念道，祈福祈福，是吧？再不行把路德的亲爹、塞林博士，把蛇妖闫弄去吸吸痰，上海啥事都没了，是吧？
我们大家正常的人，你认为荒唐的事情，在中国真的是一点都不荒唐，都很正常，是普遍现象，蛇妖闫这号人和路大脑袋，还有“找爹博”、“癌症莉”，还有一帮人，这两天我又听说“冠军的后妈”又出来了，也开始砸郭了，你大爷的，老子早就知道你不是个好东西，还有那个李金山，你想跟我玩这一套是吧？哪天我给你们说说李金山，什么玩应啊这是？
昨天我踢足球的事引起轰然大波呀，我要挑战对决郝海东先生，郝海东先生马上反应，说要即韩国大赛之后，接受最艰难的挑战，海东先生的好处就是识时务，非常识时务，知道这将是对他最艰难的挑战，是吧？七哥踢球的水平，你七嫂昨天已经说了，说你要是跟海东兄弟踢球，让你用手球抱着球跑，你都赢不了，但有一样，高尔夫他绝对不行，我今天还给他说，高尔夫我让他五杆，他的高尔夫的姿势比朱时茂的姿势还丑，天下第一丑的姿势就是朱时茂，他是现在比他还丑，现在老茂排第二了，人家钊颖妹妹那个球一挥，人家那球打得咱不沾边儿，是吧，但是高尔夫他是不行了，足球我们有联盟委员会啊，长岛歌也踢了20多年球了，是不是？咱这里面有人啊，大卫兄弟也踢足球啊，是不是？咱给他挑战去，我那球昨天踢的，是不是，你说我这企鹅的腿踢足球咋能行啊，那你说郝海东先生的腿是长颈鹿的腿、豹子的腿，我咋能踢过他呀？我一个企鹅腿怎么能踢过一个豹子腿？踢不过呀？是不是？那咱也不能怕呀是吧，咱也得冲上去啊，这世界上你跟路大脑袋、蛇妖闫，还有“找爹博”学到的最重要的事情，学会不要脸，瞪眼就胡说，是吧，然后就是贝雷帽…这没有贝雷帽的飞机什么的，贝雷帽啊，塞林爹呀，“黄河边”也是配合我的…王岐山是不是也是我的合伙人啊？我现在等着王岐山是不是我们的合伙人啊，会不会哪天说王健也是我杀的呀？路大脑袋…现在搞笑的简直就成了娱乐了，高级娱乐。兄弟姐妹们，在此时此刻咱们更能感觉到，这个世界的疯狂，这个世界的黑暗，黑白颠倒，本末颠倒，善恶不分，都是共产党的毒。
现在美国的经济危机，世界的经济崩塌即将到来，咱走着看，看看到时候还是跟着路大脑袋、蛇妖闫呢？还是找爹博的人有饭吃？还是跟着新中国联邦爆料革命的有饭吃？别吹牛叉，是吧，我再重申一遍，在大陆存粮食是郭文贵第一个说的，不是路大脑袋说的，他是个屁，说经济他懂个啥？所有的经济包括美国的经济，都是郭文贵先说的，有一点别黑了良心，去查查过去四年的历史，都是直播，我让存粮、存现金、取钱、经济崩溃，路大脑袋全部都是抄他七爹的，还成了他的了，他老婆都不是他的，他老婆都跟别人睡觉呢，别黑白颠倒了，还有李金山，还有人说他说的存粮食，老子先说的，脱钩、存粮、共产党缺粮食，包括统计，包括人口、包括兑现钱、包括外汇紧张..都是我，他有什么料？没有爆料革命他连个屁都不是，你看他现在说人话嘛？他还能说成人话吗？躲在老鼠洞里面，是不是啊，在家里面老婆都要给他戴绿帽子了，都要泡我们的“盲人强子”了。还他妈不要脸在那，瞎胡说，你再告诉我过去几年有一样是他先说的吗？你们可以说成塞林是他爹、王岐山是他爹，都行，但是你不要把我们爆料革命都说成他的了，对不对？
行了，别说这些了，大家持续关注郑州国内的灾区，一切都是刚刚开始，明年缺不缺粮？今年缺不缺粮？巨大的缺粮口。缺不缺药？巨大的缺药，银行的贷款能不能取出来？你取不出来。你想往外汇款汇的出来吗？汇不出来，病毒会肆虐吗？一定会肆虐，我再次警告：共产党一定会第二次放毒，现在最大的问题是，为啥不让用羟氯喹？为啥强制别人打疫苗？这才是个大问题。不打疫苗、吃羟氯喹，准备第二次的到来，做好活下去的准备，远离城市是七哥第一个说的，过去两年了，远离城市，回到你的乡下，第二城市，离开一线城市，只有七哥在直播中明确告诉大家的，录大脑袋他从来就不懂，他没这个脑袋，七哥的痔疮智慧都比他强，七哥扔下的情报都比他多，我再次重申国内的战友们，你们要记住活下去，就远离大城市，远离战争，远离政治中心，真的做好几年吃青菜吃草的准备吧，七哥未来48小时，会关手机，发完这个以后就把手机关掉了，48小时以后才回来看所有的手机和信息，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1867/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1867/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月24号，尊敬的战友们好，你们健身了没有？现在能活着真不容易，看到国内郑州的灾区，新乡各地，这些真相逐渐出来，听到这些很多的事情，现在大家都可以证明了，各个渠道，我相信你们都知道了，泄洪在前，大雨在后。五大水库12个小蓄水区同时放水，大家知道了吗？郑州的许书记，还有河南的省委书记杜什么，这帮人完全是因为政治斗争，把老百姓给弄死了。
然后现在大家可以看到，这就是中国整个共产党独裁到现在为止，没人敢站出来说真话，河南郑州，河南省新乡，所有的公检法都是一句话，怠工，他们有本事让他们去干去，河南是个大省啊，就是看着自己的同胞这么死去，尸体一车一车的拉。
习大神到西藏，据人家说，本来说这个行程是不是要修改一下，再一个中央电视台播是不是要缓一缓？据他左右说：不能，一样也不能改，说这是自然现象，多难兴邦，这个时候不要让西方人…给反对势力递刀子，这一听多有道理呀？是吧？中央电视台照播整个行程，照搞。百万哈达…然后整个布达拉宫全面都成为叫做习时代，照样打开了所有的整个布达拉宫所有的秘密，所有的不能打开，都得打开，都得看。整个拉萨响彻了伟大的习主席歌声，歌声嘹亮，百万人献哈达，结果是怎么样？大家可以看明白，谁都没看明白这个猫腻，多难兴邦和大灾历来都是杀皇上，现在是什么？大灾杀皇上，习躲不过这一灾的，党内的人都看明白了。
所以共产党的内部斗争，从地方一个政府郑州市到河南省，许书记、杜书记的习派这两个人，把整个河南省给毁了。只有咱郭文贵、爆料革命新中国联邦第一个站出来说，死亡人数绝不是十几个人，一定是以万起步，现在大家你们信了吗？只有我们爆料革命新中国联邦告诉大家，死亡人数绝不是这个，同时是泄洪在前，大雨在后，大家信了吗？我告诉大家，这是河南的政治斗争、地方对抗中央、地方对抗习皇上的派来的天兵天将，最终牺牲的是老百姓和身家性命，中央电视台还有西藏的行程，这都是给他下套的，习近平的水平也就是管河南的一个郑州市，也就这水平，他哪有这辨别能力呀？这些人给他出的招儿，他不懂什么多难兴邦，大难历来杀皇上，不仅在中国，在外国也一样，任何大的灾难之后，这个总统都会被免掉、被弹劾，而且一定不会有下一任。
死那么多人，这所谓的要领导全世界的，然后现在让大家看看德国，德国也死人了，等大家都明白的时候，德国人家怎么救的灾，德国死了多少人，德国的水量多大，你那个所谓的下雨量，连台湾的每年的水灾的连18%都不到，要按照你这个逻辑，就是台湾每一年大概有50次千年不遇的水灾，那台湾人要死多少次了，德国的下雨量是你的几倍，人家死多少人？人家的救援是什么？人家的补偿是什么？你能骗下去吗？
兄弟姐妹们，这就是互联网时代谁都别吹牛，谁都别撒谎，如果你不相信互联网时代，你就没有活在这个时代，不论是你哪个人，不论你是哪个国，也不管你多强大，在互联网时代一定会给你搞清楚的，不管你哪个人撒谎，不管你哪个人吹了牛，诈了骗，互联网一定会给你整明白的，不管你什么蛇妖闫、路大脑，互联网都是有记忆的，是吧？如果连自己经历的四年，或者活在互联网时代，你还听任何一家之言，包括郭文贵的，包括任何一家之言，你没有辨别能力，那你就活该，这就是郑州现在的惨剧给你带来最好的答案，不管他怎么封锁，无穷无尽的信息涌向了海外，河南人民死了，郑州人民死了，他能拉到吗？都是懦夫吗？都会喝同胞的死人汤、死人水煮饭吃，就忘掉了这个死亡吗？互联网时代谁都别做恶，它只是早晚一天，谁都别胡说，真相一定会出来的。
我们现在可以说是以毒灭共，五月份结束，现在开始了，我们最不愿意看到的是以灾灭共，接下来要把整个郑州的自然灾害，来龙去脉告诉全世界，告诉河南人民，告诉中国人民，以灾灭共是我们第一个说的吧？这回路大脑袋、蛇妖闫不会再抢了吧，你爷爷的你孙子的，你大爷你姥姥的，是吧？是我们第一个获得最准确的信息，泄洪在前，大雨在后，而且这是郑州的许书记、河南的杜书记和习近平帮派斗争的结果，大家都在看着他们出事，牺牲的是老百姓，在西藏，习近平在所有的行程没有改，不但没有改，百万哈达的背后的故事，七哥慢慢给你一一道来。
我们要给大家一点时间，现在是悲痛之余。我们要利用七月份的以灾灭共，以灾灭中南坑，雨哪来的？水哪儿来的？这些老百姓该不该死？河南有没有组织？河南的官员给中央怎么汇报的？兄弟姐妹们不要看眼前的一时，看一时都不好，你比如说这两天战友们有很多要追加投资的，这两天是-Club卡卖的有史以来卖得最多的，然后很多战友现在很愤怒…战友们不要着急,输赢的最后决不在此时此刻，我们只有两个时间才能体验出来，谁能把共产党给灭了，第二个，每到年底的时候你总结总结这一年谁是输家和赢家，千万任何一个聪明的人，不要进入到事情的一个漩涡当中，进了漩涡当中，你一定是牺牲品。
这就是七哥过去老说钓鱼，最近不说了。最近我真的要开始钓鱼了，未来从今天开始起，你会看到七哥又开始了钓鱼的行动，因为要以灾灭中南坑、以灾灭共，还有一个我们要真正的以灾这个事实真相，再一次的惩罚在海外的欺民贼和共产党勾兑的人，不但美国政府要追究猎弧行动的背后的故事，美国政府背后的猎狐的故事，一切因为郭文贵，一切因为爆料革命，所谓海外打着各种华侨身份的人，接下来在欧洲甚至在日本，在澳大利亚一系列的反猎狐行动，会把很多海外的欺民贼给抓出来，所以咱也钓钓鱼，七哥陪他们玩玩，兄弟姐妹们，你们给我发的很多信息，要追加投资的，要再买喜币的很多事情，请和各农场联系，或者七哥有时间直播再聊，请大家千万别忘了，当你有时间的时候动动你的手指，传播整个郑州这种人祸的大灾的，有史以来人祸大灾的所有的真相，这就是支持爆料革命，时间到了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1868/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1868/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
噢, 这都没进去 ！天哪！人家郝海东还没来。Oh My God！这回真进了。
Oh My God！耶！进了 ! 有你海东大哥在，没我们活的了！耶！进了 ！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1869/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1869/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这花多漂亮。哇..刚刚的直播完以后,有几个大咖给我发信息,向七哥道歉，然后如何说错了，我告诉你，这次在路大脑袋、蛇妖闫这件事情上立场不坚定的，永远不可能有和解的机会，永远没有道歉，我不接受任何道歉，最起码的常识。
路大脑袋、蛇妖闫，他能灭共，还鹿死谁手，他吃TM鹿屎，都轮不着他吃，你们相信他是吧，相信他永远就不要跟我们在一起，谁能灭共在这个世界上？只有我们新中国联邦和爆料革命能灭共，你不信你就离得远远的，不要跟我们在一起，就这么简单，是吧，就这么简单，没有什么选择的，这里没有什么中间立场，哎呀这花，我最喜欢这种自然的花，这种自然的花，我最喜欢。
所以说兄弟姐妹们，任何情况下这些人投机取巧，然后在里面意志不坚定，灭共他是假的，他要真想灭共，他连这都不懂吗？他能不懂这些事儿吗？他一定会懂的，如果连这都不懂的话，他能跟我们在一起吗？我们还让他给我们在一起吗？当然不让了，对吧？哇..这花我太喜欢了，你看这花…你看这大树林…你看这些花…太喜欢了.
什么事都可以谈，这事没有谈的余地，不要再尝试跟我说任何道歉，绝不可能，天涯海角你拿走的G系列的投资，都是给你踢出去，你放心，我会让投资机构改变一切规则，也不会让你们进来，咱走着看，看谁是最后哭的那个人，你不灭共，你就不要跟我们在一起，你要灭共咱啥都好说，打着反灭共的名义去灭共，然后想把灭共者给灭了，那咱试试，看看你能做到吗？共产党都没做到你能做到吗？大家走走看，谁能消灭共产党？谁能真正的灭共？咱走着看，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1865/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1865/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，兄弟姐妹们，为啥今天再次来感谢我们的自由女神啊？第一个，先为郑州的灾区的，河南新乡的同胞们祈福，万佛万神、水神龙神、自由女神，同时我们要感谢自由女神、万佛万神替我们铲掉了蛇妖闫和路大脑袋、路骗子、亡腚缸，拔出了我们的隐患，感谢了！感谢了！
灵啊..灵啊…第三个，我要感谢在自由女神、万佛万神的保护下，喜币今天是正式的上线，喜Dollar可以正式的买,喜 Coin，H-Dollar,H-Coin,这是一场巨大的革命,很多人的命运将因此被改变。所以说我们要感谢万佛万神!感谢自由女神!这三条,为郑州的同胞们平安祈福,早日重建家园，得天助，得自由女神助，灭掉共产党，同时感谢万佛万神帮我们铲掉蛇妖闫，路大脑袋，路骗子，继续铲妖，第三个让我们爆料革命的真战友、灭共咱们的兄弟姐妹们获得了我们中国人有史以来在海外拥有的金融平台，喜美元直接可以买，喜币，这是一场什么样的革命！不懂的不需要懂，懂的人你们明白的兄弟姐妹们，啥都不说了，你看这哈顿…忒漂亮了，let’s go，这自由女神太漂亮了。
这有冰棍让我吃一个，这已经不是冰棍儿了，哇..爽啊，在自由女神的前面吃着冰棍，蛇妖闫、亡腚缸，他再一辈子也没有机会来拜自由女神了，走着看吧，我们的战友们将无数次的在这里面相聚，就这吧…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1862/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1862/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月21号，我还是今天要听证，还要开这么多的会。大家都知道从前天到现在，郑州的事情真是牵着心啊，郑州现在整个的天灾人祸，更重要的事情这是人祸，现在郑州各种网络全都给你断了，移动全断了，联通时而有，时不有，所谓的政府官员要求这些人都上班，领导都找不着了，在哪儿都不知道。
好消息是听说这个雨已经往北京去了，但愿吧，郑州躲过此劫吧！那么现在整个五号线和五号线的地下隧道里面，很多都是尸体，很多事情根本没有人理，现在墙墙角角的都是尸体，根本就没有人查，就是共产党它想查他也查不了，共产党历来解决救灾的方式就是大外宣，大内宣，对内部增强信心，顶住..顶住..对外那就是一切都好，死伤人数很少，都是伟大的党救的，然后在内部电视台大量的洗脑，现在欧洲德国死人了，欧洲这死人了，那死人了，你看看他比咱坏，政府不行，用谎言的比较法，跟“九指妖”“路大脑袋”“蛇妖闫”一样，听着有道理，完全是颠倒黑白的，就这种办法，然后就蛊惑那些傻人的心，这傻人他都上当，因为说的最好听的话可能是最有问题的，特别是偷换概念，完全失去逻辑的，还有伪逻辑，伪逻辑的这种思想，所以说洗脑啊，很可怜很可悲。
昨天晚上咱们郑州某政府的领导说，已经往北走了，上面领导很明确，现在做好的是什么，做好的是善后管理，那就是没办法，怎么救啊？那怎么办呢？怎么叫善后管理呀？那就是不让人知道真相，断网、威胁、抓捕、掩盖，然后说这是上天降下来的祸，然后又开始说了，多难兴邦，对郑州人民是好事儿，对河南人民是好事儿，未来你有千年的机会，这是千年不遇吗？是吧？再下一次又千年了吗？所以说你这一辈子活在是值了，这次千年大灾你过了，然后未来的千年你再也遇不着了，这就是现在共产党要做好的宣传，这个大难大灾过后，郑州河南将迎来美好的未来呀，这就是共产党，永远不说解决问题，永远不面对实质的问题，郑州政府说，就连冲锋舟郑州都没有，一年治理黄河几百亿几千亿，河南有几个冲锋舟啊？你看他有冲锋舟救人吗？有冲锋舟的救援队吗？所谓的武警里面的黄金、水利，这些部队，水利部队在河南很多啊，在郑州很多啊，都是防洪水的，在哪儿呢？整个黄河周围就没有几个像样的冲锋舟，钱全部被喝了，全玩小三儿去了。
郑州人是很憨厚的，你看郑州的历史很憨厚，政府说啥是啥，然后政府算没死那么多人，最多也就是个百八十个，而且都是一帮傻人，不听组织的话，冲上去的，找死，基本上死的都是找死的，都是不听话的，听党的话都不会死，而且最重要的事情现在是，郑州现在这个次生灾害，大家知道每个楼的所有的机电、弱点的设施都在楼下，都在地下室。这一冲过去以后，本来河南和郑州在中国人的建筑楼房的质量就差，大家千万记住，所有的建筑设计里面，防震，还有一个，它是一个指数的要求，就是安全结构，还有一个它自然的摆动指数，再一个就是水灾、洪灾，还有火灾，火灾是第一重要的。
郑州这个地方是防火，很少想着是防水的事，这次大量的发展建筑和整个的公共设施，水来了，这水一来就完了，水一来就傻眼了，整个机电设施，整个建筑结构设计，现在都面临着巨大的挑战，这就是现在整个过去的偷、骗、假、腐败，导致的豆腐渣工程，所以说整个郑州竟然大街上，在航海路、大学路、嵩山路、中原路、中原区到郑州新区、到咸阳到邙山以下，包括郑东，没有冲锋舟，没有几个像样的10个20个出来，你怎么救人？你告诉我咋救人？你游泳吗？车又不能开，你咋救人那？不是扯淡的事吗？没电、没水、没食品、没网络，一个政府最重要的职能，当遇到这种天灾人祸自然灾难发生的时候，你有预备，你有一个常识的人民防灾的教育，还有一个政府有组织的工具和能力和运送能力，现在最核心的问题还是通信，通信断了，最关键是通信是救命的，通信第一个就是SOS，紧急救援，喊救命的东西，SOS整个网络没了，这帮王八蛋有多黑，就为了让你不知道真相，能把救命的机会给你关闭了，第二，交通能力、运算能力，你根本就没有船，郑州这个地方一有水你没有船，你用什么救人？它没有任何交通能力，你怎么到达现场？你怎么救人出去？没有医疗，医疗全跑了，医疗全垮了，没有医疗设施救这种人，医院明确说了，我们还就不活那，我们救谁去？，我们还先救自己吧，有的就跑了个球的了，医院能力又不行。
然后社会的公共号召能力，就是大喇叭，喊了，现在各政府官员都不让呆在家，继续上班，你家人死了活球该，都得在这儿呆着，就是玩这种所谓的以情救灾，感情，以骗救灾，你看看我这领导哭了，武警又睡着了，累得不行了…是吧，就整那个一个相机的小镜头，他装上啥都是全世界，是不是？五个武警睡在那，就整个郑州都睡满武警了，是不是？这种镜头下的谎言和所谓的以情救灾，以官救灾，他根本的原因是什么？记住，一个国家是独裁政府的时候，这里的人民和官员只向往着两件事情，权力和金钱，追求权力和金钱的代价是什么？就是没有社会的公平和公正，没有监督了，没有公平公正的时候，就是极度的腐败，腐败到骨髓里，无处不在，腐败到骨髓里最后的结果是什么？社会没真相没公平，当遇到天灾遇到人祸的时候，社会没有任何反应，因为大家所有的经历都是追求了权力和金钱。为了权力和金钱已经没有公德、没有道德、没有公益，更不可能有教育。他当然没有公益基金了，那都是骗人的，公益基金都是腐败的最最夸张的一个领域。
所以说他这个社会管理，他政府管理，为什么他共产党必须得灭那？共产党不灭，这个人类没有任何的好处，中国人要是不明白这一点，那你在罪受得还早着呢，就是中国共产党不灭，以后这种你每个人都不敢想象，所谓的千年的自然灾害，你没有招儿，你只有等死，共产党这几年经常发生千年不遇的灾难，百年不遇的灾难，怎么就这几年老是遇到千年不遇、百年不遇的灾难呢？跟共产党没关系，你倒霉，是吗？
你在挑战全世界的时候是什么？是一个权力的欲望，膨胀的结果，完全自不量力，你要挑战全世界，就像现在郑州正在发大水，你在完全自不量力的把自己变成一个国际现代化的都市，但是你没有这种能力，没有这种人文，没有这种基础，没有这种经济实力，更没有这种教育的基础，那社会一旦遇到真枪实弹时候，你一下就垮了，这就是以假、以黑治国的根本的灾难，那么中国共产党在全世界是什么？是欲望的膨胀的结果，他要统治全世界。欲望是一个无底洞，欲望一定会毁掉一个人、一个家、一个世界，因为他会泯灭你的良知。这就是为什么他敢造病毒，他为什么今天郑州这个样子？原因根本就一个，共产党的独裁、腐败、膨胀和对人民的洗脑的教育，和社会上上下欺骗、空虚的结果，郑州人民多保重，我们为你们祈福！永远和你们站在一起，我们随时向战友们通报郑州相关信息，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）想直播不? 耶！想直播不?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！7月20号，你们健身了吗？七哥因为今天和明天都要做听证，10几个小时，所以说从今天早上6:00到现在一直在工作，然后马上就要开始了，所以说争分夺秒…
从昨天到现在很多国外的媒体都在问我,Miles,过去的那个“蛇妖闫”Dr.Yan,咱们叫“蛇妖闫”，还有“亡腚缸”逃跑咋回事儿？我们要不要再采访他呀？病毒怎么回事儿？我说你们要采访她，继续采访，为什么呀？让她去给你爆病毒啊，爆料啊，是吧，战友们去想想，“蛇妖闫”只要她张嘴。她只有一个说瞎话、说谎话、继续编这个故事，对吧，他们说：哎呀，他还是英雄吗？我说她不是英雄了，他说为什么？我说你去问她去，我说他们诈骗，骗法治基金的钱，骗朋友的钱，制造和编造危害社会稳定的故事，还要扬言嫁祸她先生要杀害她十几次，没杀害成，还是我安排的，然后又把她弄到美国来，就是为了杀害她，然后又把她先生弄到美国来，又要伤害她，他说：那太荒唐了…他说不可能，把她说的话发过去了，我说你们一定要采访，多采访。
很多人都在问：你们有没有起诉她案子的文本？草本给我们？我说对不起，现在没有，不到时候，到法庭去看去吧，那么同样的是从昨天到今天，大家都看到了，对病毒的揭发，美国1秒钟停了吗？福克斯停了吗？美国政府停了吗？欧洲停了吗？有人停吗？就她“蛇妖闫”和“路大脑袋”，就他俩的心理状态，就他俩的能力和口才和人脉，能撬动世界什么板块？他能撬动他家里厨房的那个盆都不错了。
大家看看昨天“路腚缸”“亡大脑袋”逃窜的狼狈，一个那样的房子，他给糟尽成那个样子，对天地、对物都不敬，仨个老婆养了五个孩子，孩子到处都是，他每天在那跟“蛇妖闫”去吸痰去，然后他要拯救全人类，改变世界，然后“九指妖”给他一祈祷，上帝啊..one,two…只有one没有two,九指妖一祈福，她的“蛇妖闫”妹妹跟她了，现在“九指妖”再给她祈福祈福，让你的“亡腚缸”的脑袋赶快带来更大的房子，再给你的“蛇妖闫”祈福祈福，说她妈来，让她爸爸也来，是吧，让她早日找到一个像你过去一样，比你爹还大的一个丈夫，对不对？多好呀啊？也不用办政治移民了，也不用政治庇护了，所以战友们辨别真假善恶，有点常识。
她以为她一直可以骗下去，她不可能一直骗下去，我听说还制造了虚假的录音，郭文贵要追杀路德，别忘了那是谁的房子，谁追杀你？你跑哪去了？还在那编那，用所有的手法和当年的博讯RPLG，熊宪民、韦石和吴征，过去2017年造谣的一模一样，所有用的水军，支持点赞的和那个美国在欧洲不敢回来的，在瑞典的到处要饭吃，骗吃骗喝的，不敢和任何西方世界联系的，只骗中国人的叫塞林，Selin,这个家伙的点赞的全是中国水军。
他呆在瑞典，还有“德意志之鹰”给他最后所有的管理Twitter帐号，就是“德意志之鹰”，“德意志之鹰”是真正的海外潜伏的杀手，我们已经和欧洲各部门都联系完了，正在合作提供信息。有人知道“德意志之鹰”更多信息的，请跟我们联系和联盟委员会农场联系，我们正在跟欧洲的各个国家、各个情报部门揭发塞林，在欧洲威吓恐吓，给欧洲各部门发的关于塞林发的Twitter，还有他整个的威胁，贝雷帽的事情，他们全傻眼了，他现在在瑞典，而且“德意志之鹰”是操控他推特的人之一，“德意志之鹰”背后十几个人，其中两三个女的，包括艾莉，是真正的特务，是跟共产党平爆小组联系的，别着急…别着急…假的真不了，真的假不了。
现在国内的经济什么样，大家得看看，国内的经济什么样？昨天的郑州又变成了欧洲了，现在变成欧洲的威尼斯了，郑州的车都当船用了，看着很心疼，今年的洪水比去年还可怕，今年的中共，辛丑年，粮食、水灾，可能有史以来最严重的，民不聊生，官不聊生，接下来整个中共国大陆中国人民，大家记住，会成为全世界最大的灾难地区，追求病毒的真相，已经是没有任何人可以阻挡的，短短的过去24小时多少人染上病毒，英国开放以后，几万人马上染上病毒，现在在纽泽西在美国发现更多的变异的病毒，所以这时候你看到大胡子医生，吃羟氯喹，包括他发的视频，西方的医生是不敢胡说八道的，绝不是所谓的“蛇妖闫”“吸痰闫”，就利用那个三脚猫，把《非典非自然》还有战友们发的东西，跟西方凑合凑合变成她的了，就像中国所有生产的汽车，所有生产的火箭，所有的手机一样，没有原来知识产权，没有芯片，没有原创，你不是真的，你是组装的，你是假的，你是copy的，它必定被揭发。
这就是从昨天到今天美国人说，怎么一夜之间她从英雄变成魔鬼了，我们搞不懂，我说：搞不懂是你的问题，但是我们要知道，她是英雄的时候我们就唱赞歌，他不是英雄的时候，我们一定要揭发她不是英雄，唯真不破，一系列的官司都会跟着“蛇妖闫”跟着“亡腚缸”回到广东回到香港，他也跑不掉，走着看，现在“亡腚缸”在逃亡的路上，在逃往德州的路上，再落脚去，是吧，然后再继续行骗，可能吗？我们要阻止他们继续危害这个社会，欺骗这个社会，这就是为什么我们过去的所有的惩贼、揭发海外假民运，都是有一个主题，唯真不破。唯真不破在西方永远立于不败之地，记住我的话，只要你造假了，只要你违法了，你就完了，永远不要触犯法律的红线，永远不要去做任何一个假事情。只有这个你啥都不用在乎，你觉得美国那个Lowser塞林，他不敢回美国，他敢回来吗？他敢面对美国司法政府机构吗？他躲在瑞典干什么？他为什么不跟美国人搞灭共去？去跟中国人搞灭共，因为美国人不相信他，欧洲人不相信他，欧洲的政府知道这是个危险的分子、极端分子，精神还有问题，为什么“德意志之鹰”作为特务跟他牵上了？因为他好买，他穷，他Lowser,没有任何西方人理他，但是对付中国人就像“找爹博”一样，“找爹博”这样的就是亲爹了。
一个非常有意思的故事，本来让“路大脑袋”和“蛇妖闫”上舞台演了两个戏，演了个皇帝，演了个太监，演着演着两人不下台了，说我真的可以当皇帝了，我真当太监了，然后还要把这个戏台子的班长给踢掉，要砸这个台子，说我不下去了，这戏我必须演下去，我也要继续演皇帝，我是真的皇帝呀，我是真的太监啊，然后旁边说，你看..你不信是吧？找个洋爹旁边一个要饭的，白发苍苍70多岁的叫塞林，他能证明我是真的皇帝，他能证明我是真的太监，这就是“蛇妖闫”这就是“亡腚缸”，两人还要搞吸痰，让全世界的观众都要相信，我是真的皇帝，我是真的太监，这个戏班子的老板是个假的，他是混蛋，他们要杀了我，不让我当皇帝，我就是皇帝，你快磕头啊，快万岁吧，是啊，相信他是皇帝的，相信他是英雄的，相信塞林的相信“找爹薄”的，赶快给他磕头，喊他皇帝去，别把自己太当回事儿，人生如戏，它毕竟是人生，它只是如戏，人生还是人生，“亡腚缸”“蛇妖闫”，你们两个好日子结束了，等待你俩的是公正的司法审判，不相信走走看，共产党，你完了！这场戏你演砸了，信不信？走走看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1859/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1859/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月19号。
真是很热闹啊。大家可能看到了外媒也在报道共产党由于习近平抓了很多当官的，抓了很多军人，所以共产党啊最后习近平完蛋了。大家想过没有，过去一星期我跟很多西方媒体讲的时候，他们老是说中国完蛋了。我说拜托你们，中国不会完蛋的，中国会非常强大，是共产党完蛋了。可能是习近平、江泽民、中南坑几个老杂毛完蛋了。要搞明白共产党完蛋了中国会更好，共产党完蛋了中国会非常好，世界会更安全。不要搞错了说什么“中国完蛋了”！现在很多人已经改过来了。不要把中国人民跟这帮王八蛋老杂毛绑在一起 — 就这么简单。今天、昨天各大网站还有报道都开始了。
另外，兄弟姐妹们看到了刚才我推出去的GETTR了吧？班农先生现在是排第四最有影响力的节目 — 全球级的。我请问战友们：过去四年是班农战斗室对爆料革命贡献大，还是路大脑袋、路骗子、蛇妖闫贡献大？我们给班农先生的资助连给路大脑袋，“亡腚肛”，这孙子的1%都没有。在法律上，战斗室可以说是和我们一起的，但是班农先生、皮特·纳瓦罗、还有战斗室的人，你觉得哪个不比一万个“亡腚肛” ，十万个“亡腚肛”、“蛇妖闫”大？没有战斗室会有“蛇妖闫”吗？这点常识大家都不知道吗？这也是基本的常识。
GETTR上线，班农先生从来没有社交媒体的，现在他个人十几万关注量，战斗室二十四、五万关注 — 未来最大受益者之一就是班农的战斗室。如果到今年年底上亿关注量的时候 — 他一定会几千万的。GETTR未来是可以直播的，那他直播的时候不要说几千万在线观看，几百万就超过福克斯了，就超过CNN了。这大家都知道的，这就叫实力。你告诉我有一个中国人能在西方世界让西方人，让白宫的战略顾问，影响西方命运的人，能让他在我们中国人的平台上合法的，没有勾兑的，没有交易的，干干净净的说出西方白人的声音和另外一边的声音吗？美国两党之间，共产党所利用的“钟摆效应”，我们把他们放在一起。两党原来是越来越分离，过去他们是越来越分离，分开了。我们会让两党在这个平台上团结、凝聚。接下来盖特里边最牛的人都来自于可能是民主党，我们还会邀请拜登总统、南希·佩洛西、舒默这样的人进入。更多的民主党议员欢迎进入到GETTR，「因为」这是个真正的媒体平台。你觉得这个世界还会再相信一辈子啥也不干就拿个笔“爬格子”的记者吗？社交媒体时代随着一个健康社交媒体平台的建立，给不同的人有公平发声的地方，然后又受到国家法律的内容审查，例如邪恶、犯罪、虐童、这种东西不允许有的平台，健康的平台。不会再有记者了，不会再有欺骗。但是这个平台它会有巨大的影响力。
爆料革命和新中国联邦不仅仅让“亡腚肛”、路大脑袋路骗子，“蛇妖闫”，“吸痰闫”，叫这个小神经病骗子骗走了名声，骗了地位，骗了钱 — 没有失身啊，没失身，她俩互相失身了，互相利用了。“亡腚肛”完了吧？他的博士军团也完了吧？此时此刻，法院马上开庭。对“亡腚肛”的审判将有一系列的，对“蛇妖闫”有一堆案子：造假、撒谎、威胁，一系列的事情，包括给移民局提供虚假材料，剽窃别人知识产权，“蛇妖闫”说的话没有一样是原创的，全是抄别人的。
很多战友免费为她工作的，我昨天在群里说了不要让路德这个王八蛋的视频下来。所有战友做过片头的，做过义工的，做过翻译的，做过支持的，上过他节目的，我们马上把YouTube的信息留下来。为什么？在美国，当你像“亡腚肛”这孙子一样收广告费，被打赏，因此他是盈利的。他让你免费为他工作，但并没告诉你他是盈利的，也没问你愿不愿意干？没跟你签署有效的法律文件，这叫劳工欺诈，因为他用你免费的工作盈利了。完全可以告他。现在我们已经开始工作了。
一会儿、马上我今天、明天、后天三天有五听证会，四十个小时的听证会，所以很长时间大家看不到我发声的时候，大家记住因为我去了听证会。其中我们就有一个法律行动组就要对“亡腚肛”提起另外一个诉讼。同时，我们也希望这些做义工的战友们跟喜马拉雅联盟委员会和各农场联系。我们对他发起诉讼，包括对“蛇妖闫”。我们会让她们这一辈子回到香港、回到广东，每天都想到这是法庭对他的审判。叫他好好知道欺骗、玩弄善良人民的劳动力和意志和玩弄别人的感情和理想，这是我一生中最恨的。
从2017年爆料革命开始的时候，我说不要说造假产品、假东西，我最恨的是什么？假感情，把感情搞包装。大家看一看，任何有良知的看一看班农战斗室在世界的影响力是多大？没有我们他也不会走到今天，因为他真心灭共。战斗室让“蛇妖闫”出了名；路德西方人根本不知道他，就一傻瓜傻叉。我们会让她们回到原始地方，接受所有根据美国法律范围内的惩罚。
还会很多人被蒙在鼓里，我们不要在乎那些，兄弟姐妹们，让她们嚣张一段时间。美国西方法律的社会好在哪里？好人、坏人都有能活下去的环境。不要像中国人似得，一定要把对方打倒在地，脚踩着脸上，蹂躏对方你有快感了。那是什么？文化大革命。按照美国的法律该受什么惩罚，受什么惩罚。他现在忽悠、造假，是吧？说得好像“贝雷帽”是他亲爹似的，还有那“找爹博”。贝雷帽到美国能啥……现在美国法庭、律师说就凭这一条他就完了。
“蛇妖闫”说我是共产党，路大脑袋说我是共产党，说她老公“下药”她十几次。是我把她先生，她的洋丈夫，只有三次性生活的洋丈夫，三次中间有两次还阳痿了 — 这是她原话说的，她原话，不是我说的是她说的 — 到美国来杀她，律师说任何一句话她已经失去百分之百的信誉。所以我现在请各农场的战友们多做一些视频比较一下。把“蛇妖闫”讲的她老公要药死她，我让她老公来美国，还有她所说的疯狂的话做出最短的，不超过1分钟的视频，加上最标准的喜站标准的英文字幕发出来，好吧？希望咱们秘密翻译组，特别是英喜的，英喜的战友做的视频太漂亮了，就做她这几个月撒谎的视频。关于路大脑袋、路波切的你们做的太长了，不要超过1分钟，最多130秒，然后加上字幕。她说的她先生药她，多少鸡蛋，然后我又让她来美国，怎么要再药死她，还有他疯狂的诅咒爆料革命以及“亡腚肛”路大脑说赛琳，还有弗林将军跟他们一起了，贝雷帽可以到美国来杀人抓任何人，如何如何的。就这么个视频，大家发给我好不好？英喜还有秘密翻译组。
所有兄弟姐妹们，从今天起你们再看着世界灭共行动从什么地方开始？让那些怀疑我们的和愿意喜欢跟蛇妖闫去吸痰的，喜欢跟“亡腚肛”吸痰的，叫他们上那边儿去，快点去。给他捐款，给他那个傻币、弄个德必、那个蛇币、赶快去，赶快去！离我们越远越好，越快越好。兄弟姐妹们，没有叫来的，没有可怜的爱情，没有怜悯的信任，只有实力。只有为真不破，永远不要忘了！行了，我要今天去做证去了，姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1856/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1856/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？7月17号这个很好的日子，今天《安红有话说》聊得特别好，今天还有《真人真事》太好了。
兄弟姐妹们一到7月17的时候，就想很多事情，实际上我们有太多伟大的日子了，昨天下午我跟欧洲的几个朋友，还有咱们美国的几位朋友聊了几个电话，确确实实这个时代，我们走的很快，时间很快，现在你看到我们就往回看这四年，再看现在，病毒、香港、新疆大屠杀、海航、王建之死，中国的整个经济，特别是蓝金黄、三F方案、13579以及对美国的渗透，然后整个所谓的中概股的整个的崩塌，而且大家都看得到了华人在海外的安全危机和生存危机，以及共产党把整个中国下一代孩子的到西方留学上学的这个机会腰斩了，不是腰斩了，现在已经基本全干灭了。
再看一看我们这几年对中国的企业，包括恒大、许家印、民生，大家看看民生里面最牛的是谁呀？是吧？刘志强，上海也完了吧？张宏伟肯定完了吧？史玉柱也完了吧，还有谁呀？肖建华已经没了，然后你觉得盛京银行能呆下去吗？这两天整个中共国内，听说由国安委筹备了六个月的特大案的专案组在西山，啥意思这是？想抓谁呀？想抓哪个铁帽子王啊？无非就是抓孟建柱、曾庆红、江泽民，还有现任的韩正，是吧？韩正上海帮，你说他总不会去抓栗战书去吧？这是肯定的，那你说他会抓谁呀？
那么这个内斗、政治斗争，没有我们爆料革命、新中国联邦，搞的再明白的了，没有我们不料革命的国内的战友无私的冒着巨大的生命危险的付出，我们不可能有这些情报。这个世界上最昂贵的东西就是真相，最难的就是对善恶的认知，我昨天我跟那位朋友说，他说文贵，走到今天你认为最难的是什么？我说最难的是人家有基本对善恶的判断和认知的能力，这是太可怕了，“路大脑袋”“蛇妖闫”他们竟然能说出来，我们在香港安排她先生炒鸡蛋，我说他是谁我们都不知道，炒鸡蛋没炒死她，然后再到美国，我们花这么多钱的机票救她，再给他花几万美元买衣服，几十万美元招呼她，然后还安排FBI跟她见面，然后让她上媒体成名人，然后再成了垄断全世界了，然后现在回来再把她先生弄回来，叫她先生再炒鸡蛋弄死她，竟然这个“路大脑袋”“亡腚缸”这个孙子Low到..竟然一个美国都不敢回的，一个被干掉的普通的军人，什么屁都不是，一个叫赛林的一个骗子，天天搞募捐，说中国文，英国人搭理你吗？竟然有贝雷帽？能到美国、全世界随便抓咱们战友？这也有人信。
爆料革命的以毒灭共是我们提出来的，是我们开始的，以毒灭共的最核心的力量，没有媒体你能灭了共吗？谁知道？没有政治关系，你能灭了共吗？你没有庞大的背后的所有的运作和公关，能有人搭理你吗？你那三个报告没有我们安排你能挂上去吗？你以为你是谁呀？你再挂一个我看看去？你再挂一个我看看？这不就给你摘下来了吗？说给你摘下来就摘下来，不但摘下来还追究你的责任，但是就这种情况下竟然有人信她，所以说战友们千万记住，说实在话，灭共我有1000%的信心，但是你让中国人14 亿人都像我们一样有正常的思维，明辨什么叫善恶，拿人家的和要人家的和给人家的是两回事吗？从爆料革命第一天，我给那袁白冰的孙子汇100万美元，给这个10万那个20万，那个50万…捐了多少钱？一直到2020年才有G系列，在这之前七哥全部都是给钱，有一个报恩的有一个感恩的，有一个人到现在站出来说哥人话的吗？没有。有人替你七哥说过公平话吗？有吗？
还有人记得这四年魏京生、郭宝盛、夏业良，所有这些人都来弄钱，给了多少人钱，连死的那个民运的稿纸棺材的，七哥一句话，要1000给3000，那是2017年，全球各地给了多少钱出去，那时候有G系列吗？有人给钱吗？“亡腚缸”这个孙子就钻进一个打赏，就是那个所谓的点击率，然后赚，的广告费一个月弄十来万美元，他一年弄个一两百万美元，他就认为这确实是大钱啊，他唯一的获得者，从没有往外拿过一分钱，“蛇妖闫”更是一毛钱也没往外拿，你们相信一个这样的孙子，竟然告诉你怎么花钱，你不觉得荒唐吗？
所以说我告诉大家，人心啊，太可怕了…换另外一个,我不相信任何一个能坚持下去,继续为中国人争取民主自由、信仰的自由、法治，不可能的，头两天国内的很多战友给我说的，七哥，我看到的中国人一听说哪个领导被抓了，全都是主动投案自首，啥叫主动投案自首？就是把领导给卖了，这个领导先不要说，他是好人是坏人，他就是畜生，人也不要做这么绝，是吧？先把人家卖了，最起码的常识。这是为什么我会引以为荣，盘古、裕达所有的这些同事们，太不容易了，我郭文贵这一生最大的荣耀就是盘古、裕达。还有一些方正的，跟我时间不长，但是有些人是绝对的忠诚，海通的有几个绝对的铁哥们，从没有放弃过，所以说我相信中国人种没问题，是共产党的整个病毒的文化，把中国人给变质了，因为盘古、裕达就是我心中的圣城，中国人种有香港有新加坡，就是一个最好的世界的人种的圣城。一旦是中国人有了法制，有了文明，有了对世界的认知，能打开眼睛，能打开耳朵，听到不同的声音，就像香港和新加坡一样，在国内也有盘古和裕达这样的同事。
昨天“玉米地大姐”给我发信息，她本来说她的小孙子要到美国来，我说你这个孙子怎么没来美国啊？来了没有？哎..不去了，我说怎么了？她说现在美国的病毒到处死人，死得太厉害了，所以就不去了，她说孙子就不让去了，我都无语了，你说这是你七哥的“玉米大姐”，把处男都给她了，是吧，你说她天天还看七哥直播，是不是？结果她到现在还天天说，美国到处死人，病毒比共产党多，你说这是什么人，这就是认知能力的问题。
但是最近这两天“亡腚缸”是事情把她气炸了，气疯了，成天看他们的节目，气炸了..气炸了..老大姐恼羞成怒了，骗了我太多时间了，所以说“亡腚缸”这帮孙子和蛇妖闫最大的骗了战友时间，还有一个，大家谁都别埋怨谁，像刚才说安红，那你原来怎么没发现呢？谁发现了？我都没发现，你七哥都没发现，人家在那骂我呢，我还给人家送狗呢，我发现了吗？我也没发现，人别埋怨，自己都不是神，别老把别人当神，自己能做啥样，这个世界上最无聊的就是抱怨，我们把自己做好，看看现在国内的经济，看看国内的银行，看看国内的房地产，看看现在全球各政府以毒灭共的行动，再看看接下来七哥代表新中国联邦爆料革命，再给你带来啥，共产党，你完了！“亡腚缸”“蛇妖闫”你他妈更完了！不信走走看，喜欢的赶快去给他打赏去，“亡腚缸”“蛇妖闫”，给他们捐钱，找他去，啥都不说了，我去锻炼去了，还没完哪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1855/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1855/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月16号尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们热闹不热闹，今天7月16号，大家现在看到了吗，美国军机又降落台湾了，是吧，不但降落台湾，知道昨天发生什么事了吗？听说在台海美军的潜水艇和中共的潜水艇差点PK，哇塞..事很大吧，谭得塞还有美国CDC，欧洲传染病防卫组织，昨天紧急开会，研究中共病毒到底怎么回事儿？发生啥事儿了？发生啥事儿了？
同时咱把“蛇妖闫”所谓在网站上发表的三篇文章，咱给她拿下来了，能让你上是因为我，是因为我们爆料革命，现在给你拿下来让你看一看，没有你爆料革命以毒灭共，只能说是飞速前进，让你看一看，能让你上也能让你下，爆料革命、新中国联邦是战友的力量，不是你的，我用实际证明给你看，真正的是背后的千千万万的战友和勇敢站出来真正的参与实验室制造病毒的那些科学家们和政府官员，这是谭得塞、美国、欧洲世界、日本、北欧，甚至俄罗斯，都必须面对的现实，铁证啊，你“蛇妖闫”有啥铁证啊？就靠你杀老鼠的手，罪恶累累的手吗？和凭你吸那个“路大脑袋”“亡腚缸”的痰吗？恶心死我了。
所以说怎么样，我会再次的行动告诉你，是一定会把你送回香港。你为什么来到这里？我们给你申请的证庇，我们向政府申请的，必须给你撤回来，你不是说，是我把你先生弄到美国来，马亨来杀你的吗？马亨会跟政府交代的，他认不认识我？他怎么来的美国？很快，兄弟姐妹们要看到的事情，严肃的国际形势，看看最近对共产党的制裁，接下来一系列的制裁，我以前说过，永远不会停，拜登政府的灭共，只能越来越快，不会越来越慢，拜登政府对灭共的行动，只能越来越进行，不能停留在口炮党上，过去的四年，最重要的事情把共产党由彭佩奥国务卿定义为新疆种族大屠杀和反人类罪，彭佩奥国务卿可以说，当今世界灭共的最大的力量，最坚定的灭共力量，最大的杀手之一，他曾经是西点军校的第一人，同时他又是在CIA最优秀的中情局局长，又到了国务卿，他在全世界所有的情报系统，包括他个人的人脉关系，被世界誉为美国近几十年出来的最优秀的外交官，最资深的外交官，蓬佩奥先生做得最关键的一个就是依法灭共、种族大屠杀、反人类罪的政府应该呆在这个世界吗？
接下来看看不仅仅是因为香港对这些人所谓的共产党高官的制裁，接下来会有一系列的包括民主党的官员都会和我们站在一起，记住七哥说的话，今天已经是剩了八十七天了，我三年前说的90天，看看他们会发生什么事情，真正的和我们在一起灭共的是真正的什么人，绝对不是“路大骗子”“路大脑袋”绝对不是“蛇妖闫”，她连饭都吃不上，她跟你灭啥共啊，是不是？那么这种情况下，看看我们背后真正的沼泽地是谁，会让你们看到恍然一悟，哇..原来过去这四年是这些人支持爆料革命，这些人站出来，都是你过去不曾想象的，是共产党不曾想像的，共产党以为我们灭了“蛇妖闫”灭了“亡腚缸”不让他代表我们爆料革命，然后不要谈我们有没有欺骗我们战友，你以为你赢了共产党，灭你的决心更加多了百倍万倍。我们能让一个骗子，没饭吃的“亡腚缸”这个人渣，能让“蛇妖闫”这个魔鬼这个人渣，变成天上掉下来的一块屎，能把你打得跪下，你看着下一个出来的人，你看他是从哪儿来的，下一个再出来的人再又从哪儿来的。
现在国内的经济大家都看到什么情况，现在房地产商，如果你整栋楼卖，没人买，打半折都没有人买，只能想办法忽悠那些占便宜的老百姓，也就是像那个卖菜一样，是吧？你大量批发打折，没有人要，只能是想办法忽悠那些旁边的急需买菜或者是为了占点小便宜的人，那说明什么问题呀，供需出大问题了，房地产的市场供需成了大问题了，社会的流动性资金的流动性出大问题了，更重要的事情就像我昨天说的，你的国家的经济产值和你的经济总量，是你的一千多倍，你怎么可能撑下去？是吧？最重要的共产党今天七哥已经报了猛料，过去两周七哥最在乎的一件事情是什么？共产党花了过去两到三个月，干了一件大事，游说所有的人要在中美之间再出现一个尼克松时刻，这是共产党运作的…所有的高人全出手了，出来说的人要代表基辛格的人是谁？知道吗？默克尔，德国的总理，这是很险的，很有可能发生的，默克尔的骨子里面绝对是共产主义，绝对是亲共的，她把德国带向了一个真的是未来…我听到欧洲的一个真正的政治专家,叫欧洲关系学和地域学的专家,他说Miles以前我不这么认为，他是过去默克尔强力的支持者，他说现在我真这么认为，我说默克尔把德国带上了德国未来200年都回不来的路。
它有三个最大的弱点，信息互联网时代德国的信息产业，几乎和非洲差不多，那就整个德国就完了，第二个德国作为GDP大量的产量，它所有的生产没有跟上现代的后工业化的完全环保绿化的，现在材料的整个革命，德国没跟上，完了，以后你就要买人家的东西，是吧？这是第二个，第三个德国由于大量的产业移向了中国，帮助了中共，现在可以说是升级版的工业版，最后它成了德国的最大的竞争者，然后又成了共产主义、社会主义一个西方的传播平台。德国就像二战犯下的错误一样，共产党这个魔鬼倒下之前，一定带走德国，德国的经济和德国整个的产品，它卖给谁去，除了欧洲那些人，它卖给谁去？亚洲没有人买欧洲产品，它只能卖给中国和欧洲，美国人现在已经大量的排欧的产品，所以这三样德国的意思形态、通信技术、现代材料技术和挺共，会导致灾难的结果，这回共产党杀手锏一个是德国默克，另外一个就是找了另外一个国家元首，另外一个国家元首说：对不起，这事我不能做，我不能做…我不能做，但是默克尔这回失败了，共产党遭到了重创。
啥都不说了，我就录这一段吧，还再来一段吗？别来了吧，兄弟姐妹们，走着看，“路大脑袋”还有“蛇妖闫”，记住，只要是有利爆料革命，那他就会存在，只要是没有利和反对爆料革命，和无利与新中国联邦的，他就不会存在，任何人，包括我，包括任何人，灭共是我们一切的目标。新中国联邦没有人能挡住它的诞生，没有人能挡得住它将被世界和联合国承认的，代表新中国和中国的合法的唯一的政治权力机构，咱走着看，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1851/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1851/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1850/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1850/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow，Snow，咱好几天没直播了，战友都想咱了，咱直播好不好？咱问问战友想不想直播呀，想不想看Snow啊？
啊，Snow，你都成黑狗啦，你替我降魔除妖，你功劳大大地呀！是不Snow？问问战友想不想直播，想不想看Snow？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1849/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1849/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹大家好，今天是7月10号，看着我想装病的样子，抱歉，我今天早上也没有发盖特，今天是发不了盖特了，明天星期天，一般的情况下都需要直播一下的，我是实在直播不了了。
我一直嗓子还在疼，昨天晚上回来，今天看了医生，是热感冒，病毒性的热感冒，这嗓子里面就像有个火棍在里面，一直是头里疼，还有就是红花油，在热伤风的时候又抹了红花油，导致病毒加剧，主要原因就是最近睡觉太少，免疫力低了，还有一个就是头一段从六月份一直到七月，大家都知道都忙活大事儿了，所以说又到了个新办公室的空调，18度的空调，开了两天，每个人都没有想到把空调给降下来，每个人往身上加衣服，就没有一个人去想着把空调给降下来。
我这几天都在想这不就是中国人的孝敬嘛，共产党把我们人类降到最低了，但是从来没想到干掉共产党，都往身上加衣服，7月1号，2号，3号，4号都在18度，我们每个人，长岛哥，战友都往身上加衣服，我也加衣服，就是没想到把空调给降下来。到了7月5号6号才想起来把空调能调一下，这个是很大的伤害，这就是人啊，当个领导多重要，如果我们那些人有一个人喊着说，咱把空调降下来，都不至于这个样子。
然后这几天纽约又特别热，冷冷热热的，但是大家很多人给我发信息关心我，很多战友抱歉，我真的是没有时间一一而回，没办法一直疼，刚刚给我的嗓子到的药，龙角散，我才能说话，从昨天到现在我基本没说话，很多事情要做，还得给你们挣钱去，还要惦记大家，太多事儿了，但是我在这说一下，明天不直播，七哥热感冒。
实际上我过去每年都有一次热感冒，过年都有一次重感冒，到了美国以后就没有了，但这次又来了，又抹红花油，人家说疯了，这时候热中风你，再抹这么重的红花油，所以说都来了，啥都不说了，兄弟姐妹们，谢谢了，大家还是一句话，别忘了健身，保重身体，该双修双修，保重身体，不行了，我说不下去了，说的我嗓子痛的不行了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1848/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1848/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！7月9号了，很多战友跟我发信息，说感冒怎么样了？很担心，特别感动。我昨天晚上大概在今早上4点以前，还是头疼欲裂，也不知道为啥，就是头疼欲裂，后来我想不对劲儿，这也不像感冒啊，也不是共产党病毒啊，咋回事啊？所以说我突然想起来，因为运动的时候，后背和腿伤了，他们跟我买的抹的红花油，我抹了这个东西，我想想肯定和这个有关系，马上到洗手间去冲个凉，冲完以后，头就基本上不疼了，所以自己把自己的病给弄好了，谢谢战友们的关心！谢谢！
咱们战友们这两天都看到了，整个国内的经济形势到了什么样子，招商银行，民生银行多数大额的单子，根本无法兑现，存款就不可能了。许家印搞的很多票据兑现不了了，现在玩黑道了，玩黑道了已经，而且现在不但如此，上海的几个大的房地产企业，现在几个大老板已经限制出行了，所以说兄弟们这就是共产党。
成天吹狼蛋，现在好，就是想欺负台湾，你就欺负谁都不行，就是欺负个弱小的台湾，一弄说要选票呗，14亿人，最近2000万人选票，一选你没了。打架吧，我跟你和平，咱们是兄弟姐妹，但是你得听我的，啥都得听我的，一切都是我的，爹妈是我的，台湾的未来是我的，否则我就揍你，揍你的时候，那就不说我14亿人选票的事了，不说不公平的事了，你14亿人的一个国家打一个同胞，这么威胁。而且现在台湾同胞，经过几十年的恐吓，已经是我看完全没有任何心理，包括实力上的防范能力，你说台湾要是和共产党对抗，那是不可能的，就这，他也天天喊打，而且往死里弄，不行就产平，现在共产党的高层越来越多的声音，宁可把台湾打成一片焦土，也不能让美国人在台湾上有一个美国士兵，就这么恨。
另外一个现在关于整个的新疆大屠杀、香港事件、西藏事件，在美国多个法案他们在游说，新的法案将对他们有严惩，他们在游说，不让发生更多惩罚他们的法案，但是你想过没有，共产党所做的这些事情，用的都是武力、威胁，所谓的重金贿赂和收买，没有一点点的所谓的国家的体面和原则，不但如此，大家能看到，现在在美国上市的中企，大量在美国圈钱，包括像滴滴这样的，大量的搞了多次私募，骗了美国那么多人的钱，你一句话你就把这企业下架了，投资人的钱就打水漂了，是活该啊，那些美国的贪婪家伙，但是哪有一个这样的国家呀，最终买单的还是人民那，谁还给中国人打交道啊？是不是？这是邪恶到什么程度这个政府。
不但如此，这几天在美国在华尔街，在美国的投资领域，都有着一种真的感受到共产党在美国埋下的经济炸弹，无处不在，随时可以引爆，那引爆以后美国作为一个资本的国家，多少人家破人亡？这是不可想象的兄弟姐妹们，所以说中国人在世界上，是否能安全的和有未来的存在，可真不是靠我们这些人就能完成的。14亿中国人都要明白，共产党的疯狂，最后的买单是14亿中国人民和孩子们的未来。
大家看一看美国的历史上，还有在欧洲的历史上，特别是在美国最最敏感的两件事情，种族矛盾，对吧？种族矛盾是最最敏感的事情，当年美国有一个电影，叫《一个国家的诞生》，是南北战争以后，一个最敏感的一个电影，同时这个电影到现在都成为全世界诟病的原因，但是到全世界你必须得知道， 你必须让这个世界上每个所在国家感到安全、信任，你才能安全，你才能有未来，不是你说你爱这个国家，这个国家就爱你了，那不是的。
中国人最起码走到全世界去是个勤劳的民族，和平的民族，但是生生的让共产党在全世界上现在给弄成了一个偷人家东西、说谎话、到哪带来不稳定、不安全、制造病毒、杀人，这才是太恐怖了，所以说兄弟姐妹们，这共产党造的孽太大了，所以说最近的大家都看到了，共产党的内部一系列的疯狂，包括习大神的一心要打台湾，跟美国西方的绝对对抗，而且现在内部的抓抓抓，杀杀杀，钱是没收没收再没收，是吧？这是什么情况？这个国家能好下去吗？ 这个国家不能好下去的代价，谁来买单？这几个老杂毛一蹬腿走了，谁来买单呢？中国人民未来的子孙。
所以说那些小粉红们，那些极端的民粹主义者，好好看一看，就不要看这个历史，就看近代史，玩弄民粹都是什么代价？都是老百姓买单，那些醒不来的，香港的这四大不要脸，和大陆的那些所谓富豪门，你以为你们拿了钱你们能独善其身，现在知道了吧，有人能独善其身吗？有一个吗？与魔鬼同居一屋檐下，你永远都是不安全的。
所以说兄弟姐妹们，这个时候我们更该团结起来，新中国联邦和爆料革命，我们一定要在任何地方、任何可能的环境下大力的宣传，中国人不等同于共产党，中国共产党不能代表我们中国人，我们反对共产党现在这些疯狂的做法，为我们的华人和子孙后代，迎得一个国际上生存的安全的环境，没有比这再重要的了，新中国联邦人正在..别说漏了，我们都在为这做这些事情，全力以赴，好了，兄弟姐妹们，今天就这样，今天我就说到这啊，下午有时间我再跟大家再聊，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1845/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1845/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是七月七号，真快呀，几年前的有个七月七号，是王健7月3号被给弄死在普罗旺斯，王健先生被杀害，这一晃几年了，七月三号、七月四号、七月五号、七月六号、七月七号，还有人记得王健吗？没人记得了，世间人心很暖，但人性很冷漠，王健先生的家人在哪？陈峰又在哪呢？海航在哪儿？贯君、刘呈杰在哪儿？提都不想提他们了。
那么现在国内大家都知道了滴滴打车是事情，震撼了世界，而且很多在美国上市的企业都想撤，而且他不撤他也得撤，大家还有什么希望吗？包括火币，七哥最早说的，现在火币已经内部派了两个专案小组，火币最后你一分钱都没有，火币最后连一毛钱都不值，包括H交易所，不是咱们的，那个交易所，最后都会被共产党收拾掉，非常清楚，只要和中国人有关系的，用共产党的话说，你走遍天涯海角，只要在这地球上，都归共产党所有。
就像在美国欧洲出生的中国人，到中国去以后，按中国公民对待，你有哪国护照也不行，他就这耍流氓，你咋办？如果你认识不到的话，那是你的错误，如果你还认识不到的话，那是你的悲哀，如果你了解了爆料革命、新中国联邦，你还不去行动，还不了解的话，那是你的悲剧，那没办法，没人阻止的了。
国内民生银行、盛京银行、北京银行，这几大银行，那农行..几大银行就别提了，它最后倒，现在都处理所谓的不良资产，几大证券公司，他们的不良资产，包括海通，海通现在这里面几万亿，我很惊讶，这个几万亿..海通是最好的证券公司，中信就是一帮骗子，是吧？也是几万亿，中信现在也是一万多亿了，他咋活下去呢？他哪讹出来一万亿呢？他让你讹也讹不出来一万亿啊，是吧？
咱们的内部的证监会的哥儿们，昨天跟我说，七哥，我这几天看你的直播两次，包括你发的盖特，他说：事实比你想象的还坏，我问他具体数据，他不跟我说，他说我不能跟你说七哥，我说了以后，一听就是内部人说的，甚至找到我，但是比你说的还坏，这是证监会的原话，方正的倒闭和海航的现在破产，他说：它可不是说他欠3000亿，他说：那不是那么回事七哥，他说：很多票据还没出来哪，票据出来之后不止3000亿，3000亿这事是最早..2015年七哥说的就3000亿，现在都折腾了五、六年了还3000亿吗？想堵郭文贵的嘴，造假？不可能。
建行、招行，你像安邦的保险公司，他说：那说是1万多亿的资产弄没了，钱去哪了？钱去哪了？现在大家到最后就是一个平安集团、陆金所、平安，平安一个倒的比谁都快，瞬间会倒塌，他說平安看上去某些業務上是盈利的，他说平安银行，还有平安的烂账，搞的比较高级巧妙，但是平安说倒的时候，就是1秒钟的事，哇..这个让我有点吃惊啊，我说平安怎么也得撑个三、四年，甚至撑到共产党灭亡，他说不会的，一定不会的，他说平安玩的是国际化，玩是是国营的基础，所谓的国内的军工产业，海外战略企业，都在平安走，他也是左手挪右手，他哪来赚钱啊？都是高价利润，他付得起吗？他没有真正的盈利项目，控制着香港的那几个银行，全都完了，现在汇丰控制的..他说汇丰没给他爆料，他说汇丰的秘密出来的时候，西方世界会惊讶的，全都是资产挪用，都是犯罪。
大家很清楚的，在西方世界挪用了别人的钱，不管是1千还是1万，像战友汇的钱，像九指妖..又提到九指妖了，这一提九指妖…你像汇到九指妖账上的钱，她挪用了1万和100万，没有任何差别，挪用了一个亿，没有任何差别，这就是刑事犯罪，天老爷也帮不了她，她一定会被抓起来。所以说现在国内的经济大量的挪用、盗用、骗、国企、上市公司频频倒闭，那你说老百姓的日子能好吗？不可能。
大家都知道今天的7月7号上午，川普总统今天要开，离开白宫后的第一个白宫的新闻发布会，跟咱盖特没有关系，但是咱盖特是重大受益者，大家一定去看，咱们盖特第一次试直播，官方账号试直播，可以在盖特上看，没有跟咱盖特有任何关系，大家不要往那块想，而且大家一定要记住，一定要记住，川普总统来不来，盖特都一定会诞生，而且该做什么做什么，你别老想着啥事要走捷径，看到这几天的成绩了吗？它一定会有挑战，他同样也有机会，他的未来没有人可以挡得住，为什么呀？保守派，爱好自由的，言论自由的，美国宪法修正案，特别是需要有安全感，真正的高科技，真正的盖特高科技连5%都没拿出来，我可以告诉大家，大家走着看。连5%还没拿出来，还早着那，关键的是像这种平台烧钱，你一年烧几亿美元，谁愿意这样烧几亿美元，烧完了钱以后你能成功吗？是吧？一个月都是一、二千万美元，你烧的起吗？是不是？一分广告没有的情况下烧几千万美元，怎么可能啊？是吧？你像这大事，光数据中心，像这样的整法，一个月都是几百万上千万，你要建三个数据中心都是十来个亿，那开玩笑的兄弟们，那不是说谁想干就干，有些人吹牛，我10分钟我建个网站，分分钟…你建建试试，多少个工程师？几百个发工资，然后还有更重要的事情，这些数据后台运维，前端后端，那一算下死个球去了，还有个，说完就完蛋，这就是为什么互联网只有一个Twitter，只有一个Facebook,只有一个盖特，那不是吹牛的，70几亿人口，它是巨大的经济实力，巨大的科技凝聚，超级工程师的智慧，还有一个必须世界上超强的金融融资能力，最后你才能运作下来，哪那么简单啊。
可以这么说，盖特的诞生，是世界的新闻自由，言论自由和世界上公平正义、黑暗与邪恶较量必然结果，它必然成功，不会因为任何一个人，我就跟你们说，别把自己看得那么惨，啥都依靠这依靠那，只有你自己强大，你才能成功，川普总统来，我们欢迎，川普总统不来，关注量一个都不会少，一个都不会少，只是时间的问题。
今天上午都是些重大决策，对咱有好处，我觉得川普总统的时代远没有结束，这是我从2020年说到现在，只有七哥坚持，全人类只有一个人，七哥坚持，我说的是在台面上的人，我始终认为他一定会的，而且一定会跟我们一起灭共，一定是我们绝对的战友，深信不疑。
共产党的恶梦，这是看到这些人，我们要看到这个世界到什么样子，昨天晚上欧洲的给我联系的某位前将军，他说Miles,一定相信我说的话,我的一生没有任何想做的事情,只有干倒共产党，马上要在法国，还有一个某国家..基本上是定局，他一定汇选上总统的，他说郭先生你记住，我什么都没有，什么都不需要，我就是要和你一起灭掉共产党，就这么牛，你咋弄？没法儿.. 没法儿..是吧？
亲爱的战友们，人生是起起伏伏，十之八九不如意，关键在如意的时候别得意的忘了行，在你不如意的时候，不要悲观失了望，人生活着是一个希望，灭共、爆料革命、新中国联邦，是所有中国人的希望，只要这个希望在念念不忘，必有回响，共产党你完球蛋了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1841/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1841/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1842/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1842/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1843/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1843/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1844/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1844/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹好！战友们好！这是7月6号，真快啊，一晃都到7月6号了，昨天晚上一直很多很多时间都在跟国内的战友在通话，就7·1和7·4前后，共产党现在分脏，一波又一波的分赃，但是最近发生这么多大事情，共产党内部乱球套了，最大的问题，过去押大连万达，，押马云的，押蚂蚁金服的，还有还有押平安集团、陆金所的，然后再押嘀嘀打车，这些哪轮到老百姓啊，是不是？你甭说初始投资了，第十轮也轮不到咱老百姓啊，一辈子也轮不到咱老百姓啊，都被当地所谓的政府、省长、省委书记、市委书记都轮不着，然后的大量的共产党的证监会、人民银行呀、银监会呀，这会那会的，全给弄走了，什么人大常委的政法委的，是不是？国安委的军队的，都分完了。
那么你看蚂蚁金服把这些人的梦给灭了，大连万达很多人弄走点钱，很多大钱还没弄走，恒大摇摇欲坠，随时都崩塌，是不是？叶简明、车峰、肖建华，把很多人共产党家人的梦都给弄没了，现在就剩下一个陆金所，海航也完了，是不是？北大方正把这些人也都毁了，北大系的利益集团毁了，海航把王岐山也快毁了，是不是？王岐山现在最稳当的是骨灰盒，还是火葬场、墓地、养老产业是王岐山家的，那么再一个就是王岐山的陆金所，平安集团，很大的方面滴滴打车也有他们家的，结果好滴滴打车也没有，现在都恨死习近平了。
国内的人都说，最想杀的就是习近平这帮人，恨死了，恨习近平的时候都希望我们赢，都觉得郭文贵要赢了，我们就有机会了，能帮我把钱拿回来，就这..所以说共产党现在内部真是完球蛋了，这个国家就像当年的国民党一样，四大家族斗来斗去，被共产党从旁边给利用了，然后说服他们去跟日本打仗，结果好日本把国民党给杀了，共产党把国民党给灭了。
一样的道理，现在最关键的时刻是什么？就是全人类..就像刚刚一个美国朋友给我发信息，他说我相信非常快的时间内，这个世界上和共产党之间的关系和善恶之间的关系和病毒真相，所有的这些问题上，会有一个对决，我认为他说的是对的，我不相信黑暗能吞噬了太阳，我绝不相信共产党能继续在这世界生存下去，我更不相信这些..还剩一陆金所没倒了，基本全倒完了，剩下就是国企了，一个一个往下倒了，民生银行马上倒，盛京完蛋，100%完蛋，招商银行完蛋，那几大家族..
你想想最后他找谁出气去？就找这企业家的家人出气，都弄死个球的，那么现在搞所谓的人民币虚拟化，数字化的人民币，大家都知道是抢钱的么，今天数字化的人民币和国民党的最后离开大陆的金银圈一模一样，就是没有，啥也没有，那是跟金银挂钩，现在跟啥也不挂钩了，一样，对吧？那么从这些种种现象来看，共产党是完球蛋了。
同时大家要看到，这几天各方面咱们的出奇神兵，我都不说了了吧，大家看到了，国内震撼，是吧？咱是行动派，另外一个G-Club，会给你带来更加想象不到，一系列的，都没开始呢，不要说一切都是刚刚开始，还没开始那，一说这我又想起手指了，又想起那个4..4..4..4+5就是九指妖，就像九指妖，台湾的文欣呢，还有郭宝胜、夏业良、韦石、孟伟参、叶宁..这帮孙子，还有黄河边，后悔死他们了，对待敌人最好的方式是你自己强大，你过得比他好，就能气死他，窝囊死他，可不是在法庭的审判送到监狱里是最好的，最后才把他送到监狱里去，这帮孙子看到我们战友们和爆料革命、新中国联邦，每个人都过得比他们好，每个人都过得这么棒，气死他们，眼馋死他们，让九指妖和他儿子魏修竹、陈琪生、龟头杨、PJ潘，在哪呢？你还见他们吗？还敢露脸吗？
这就是最后的例子，还有那些伪民运、欺民贼，现在连捐款..我听说，咱们的战友过去在法拉盛的跟着混的，后来就跟我们了，他说最进那几个欺民贼找他捐款，都是捐10块20块，说大姐能不能找几个人捐点钱，捐10快20快就行了，我说10 快20快那也叫捐，没钱了？都到这程度了？
今天早上我们听了爆料革命跑出来的战友，到了欧洲某国，七哥，就从听爆料革命，坚决的、毅然的把国内的房产能卖就卖，说当时都觉得我是神经病，他说我的钱也都折腾出来了，付出了1/3的代价，就是弄100块钱，1/3给中间人了，但是我身边的人连一毛都没了，他说我太幸运了，感谢爆料革命，爆料革命救了多少人？新中国联邦救了多少人？永远你可以不记住文贵，但每个人都记住新中国联邦，每个人都要感谢爆料革命，爆料革命，新中国联邦不仅救中国人，救全世界人民，要不然这个人类真的将走入黑暗。
这几天你们看到这个世界到了什么样子？是吧？接下来你们会看到更多的神奇会发生，而且都是对爆料革命、新中国联邦最有力的事件，我啥都不说了兄弟姐妹们，我得马上，已经过了几分钟了，我还要与欧洲通一个电话，然后我今天是作证，虽然穿休闲装，作证前的准备，然后接下来几天都是作证，大概这一个月我有九次的开庭，十几次作证，每次都要将进八、九个小时，然后咱还得挣钱，还得给你们挣钱啊，容易吗？不容易啊。
所以说兄弟姐妹们，珍惜爆料革命、新中国联邦，看看共产党每时每刻的灾难，互相欺骗，崩塌前的丑恶嘴脸，想想我们美好的未来，想想一个百年冥诞的共产党，一年才一岁的新中国联邦，咱不都是好日子嘛，啥都不说了，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1825/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1825/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1823/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1823/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1824/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1824/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月26号，尊敬的战友们好。你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？今天纽约好静啊，因为周末了。
大家看看这两天全世界谈台湾的话题，已经不仅仅是所谓的政府就这么官方的聊聊，外交口词聊聊了。现在是企业界、金融界也都在聊，为什么？因为台湾的技术、台湾的科技和台湾的金融和美国、欧洲紧紧相连。台湾没有“蓝-金-黄”。台湾用科技、金融关系还有文化和世界紧紧的连在了一起。所以台湾是受尊重的，对吧？很多人觉得台湾需要保护，这就是好事。这就是台湾政府需要做的，要让全世界知道台湾人民处在极度的危险之中，被流氓所恐吓着。这是很重要的！希望台湾安全。
但是各种内部消息看来不看好，很大的可能要开战，而且是摧毁性的。这些消息都希望是假的，都不要兑现。一旦成真的，对台湾是真的灾难。但是这个世界对共产党的流氓属性的认知是非常天真的，很可怕。你都不知道它们咋想的，有时候把共产党想的简直是善良的不行了，甚至认为“打台湾之前给台湾人把家先给搬了” — 这不是那回事。
另外，关于比特币，据说某国已经掌握了巨大的证据，非常立体性的证据。前一段时间，共产党的海外十大中华公司参与了炒作比特币，而且将比特币抽走。钱进来以后共产党就制定了“杀死比特币”的政策，这完全是四个流氓国家联合的洗钱和敲诈犯罪的一次全球的行动。这是好事，全球数字货币，整个世界的数字货币的“江山”将重新整理。未来合法的、安全的、真正中心化的国际流通货币应运而生，这就是喜币的安全和喜币的未来 — 老天在帮我们。
据说下周美国政府还有川普总统都有一系列的行动，对这些大的社交媒体公司都有一系列的行动。这对我们G-News、G-TV、盖特都是天大的好事，咋办咧？
另外，兄弟姐妹们注意到了最近几天香港除了政府换人，最重要的干什么？香港也查地，查谁储存的地最多，谁手里的地资源最多？这也在查；这也是个现象。在大陆“搞完了地主”，现在又在香港“搞地主”去了。而且不但搞香港人的人，还要搞香港人的钱，你说你咋弄呢？香港的几个大地产商的哥们跟我说:“文贵啊，Miles啊,这一天终于来了！”我说你们也离不开香港，就和共产党同归于尽吧。享了那么多年福，在香港你以为当什么‘香港王’能当一辈子吗？不可能的！充满了天真和幻想。出卖了香港，跟共产党配合搞毁香港，那是要付出代价的！香港那些孩子都是爹妈生的，上大街上去为你们争取自由、法制、安全，事实上保护了你们这些家族。你们不帮钱，不帮说话，有时侯还出卖他们，那这一天是一定会到来的，没得讲的。
共产党的百年冥寿的同一天，也就是七月一号，我们要搬进新的办公室。七月一号那天7哥也要直播直播，咱们要有个新的办公室启用，我们要直播一下。七月四号盖特正式上线，咱是新生命重新开始，它「共产党」是百年冥寿。百年的冥寿现在到什么感觉了？连农村的乡镇，大家问问去，都被发动起来把民兵搞起来了 — 维护治安。所有的高速火车的火车站都派去了军队和特警。飞机场现在飞行员起飞要有绝对警察佩械，配双警，一个拿枪的，后面还有一个监督他的，像狙击手一样。都要陪飞。你怕啥咧，共产党，你个鳖样的，你个鳖孙？老杂毛，你怕啥呀？你这么厉害，你怕啥呀？十四亿老百姓连菜刀都不能随便买，你有啥怕的呀？既然是百年冥寿你怕啥呀 — 大家都给你过生日的。
据说在黑龙江、大连查出了几起欲在七月一号炸几个楼，炸几个桥的案子 — 完全道听途说的。为什么呢？就是因为某些高官和家人财产全被收了，人全被抓了。剩余那些力量都是实权派，要搞点动静。这个时候大家都明白的，中国人的习惯是都等对方出手，还有等别人出手，自己想当旁观者 — 共产党早就把你们弄透了。能让你当旁观者吗？把你给灭了。共产党把所有知情者和当事人都灭了，斩草除根，这是共产党的战略，你们还想侥幸？听说大连的这几个人就是因为行动前内部的告密把整个一个团伙给毁了，要不毁的话大连就要大动静。几个重要的桥梁、关键设施都将摧毁。这一个月前发生的事情，现在共产党害怕极了。
听说在香港也有这种案子告破。听说是在香港的公共设施、火车上、港铁上要有动作，也破了。香港官员知情不报，被除名了，因为知情不报。该官员被免职后发牢骚说那完全都是谣言怎么报啊？开除就开除吧。然后要去英国，结果出境给拦下不能出境了，傻了。香港官员想：“我都不能出境了？我去英国看孩子啊！”走不了了。所以“跟着共产党，走进火葬场”；相信共产党的“一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲”，你的未来一定是死路一条！全世界的人民正在迎接着一个没有中国共产党，没有共产主义的新时代的到来。只有正道主义、新中国联邦能代表中国人的未来和核心利益。香港都这样了，共产党的一百冥寿都这样了，你还想啥呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1820/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1820/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对了，我刚才录完我再说一段，战友们记住啊，在日本建设的GTV工程团队的基地，请和草根小哥还有康州农场的小帅，还有喜马拉雅联盟铁血组委员会联系，都可以，你所有的要求都是可以的，像原来是抖音啊，微软啊，斯柯的，youtubu的，是吧，推特…谁想和我们工作，他们能给的，我们都能给，我们能给的，他们永远不能给，不要听我说，你自己动脑子去问问去。
另外一个，我们会在硅谷也有一个GTV的开发基地，愿意到硅谷参加工作的，同样的大家记住，同样的条件，同样的激励政策，请和旧金山的农场明道先生、依莎贝拉联系，和他联系一样的一样的，那么我们GTV这么大的一个平台，那未来最起码要招3000~5000的工程师工作，盖特需要1000个人，所以说兄弟姐妹们，千万不要在人生当中做出最愚蠢的决定，就是战略性的决策失误，那就是选择谁是你的合伙人，谁是你睡在一个床上的先生和老婆，还有一个就是你的事业，男人就怕入错了行，选错了Partner和老板和妻子，千万不要错过这个千载难逢的机会。
我们的盖特USA的总部在康州，在康州运行，那么技术公司会在这..就在这..那么我们的很多战友会加入到新的盖特到总部去工作,到技术公司工作,也会加入到G-Fashion,我们这次G-Fashion的重新组建的新的设计团队当中,很多会包括战友，相当的兴奋..昨天晚上,国内北京军区的一位老战友给我联系，感谢你，用你最安全巧妙的方式，让我知道了国内的病毒目前的情况，非常感动，原来打疫苗还有这么多意思，我都没想到。谢谢这位战友发的信息！为了安全起见，我就不具体说了，新中国联邦人不会忘记你这个功劳，我会将你的这些绝密的信息传达给世界，我会让你因为你来传达是信息救的人，而得到回报，啥得不说了，喝杯咖啡吧..
喝了咱的酒..喝了咱的酒咋的？喝了咱的酒..又忘词儿了，兄弟姐妹们，喝了咱的酒怎么的？灭共去吧..啥都不说了，你说这唱歌..自己咋不记得歌词儿？我得背下来，唐平老师威廉王老师不高兴，你把歌词儿背下来呗，七哥，我是想背，没时间啊，咋弄？笨啊。
我已经从昨天中午到现在没吃饭了，我真得吃口饭去了，光开会累死我了..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1821/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1821/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你好啊..你好啊..让你看到这个城市的景观吧. 兄弟姐妹们好！今天是6月24号25号？我都搞清楚。
昨天晚上后半夜热闹了，我们国内的很多战友都纷纷的跟我联系，关于现在国内的这些紧张气氛，全中国现在就干一件事，打疫苗，然后备战台湾. 大家都看到了台湾的政府第一次认为，共产党真的可能要打台湾了，但愿台湾同胞不要被台湾的那个傻政府给糊弄掉没命了，早该认真对待了，早该认真对待了..在不认真对待，台湾就处在不是水深火热之中，是万劫不复。真的把你台湾打回到石器时代去了，不是开玩笑的。
我们爆料革命的战友们和台湾的战友们，我们会独立的做好一切最坏的时刻的到来的准备，现在不方便说，我们有很多机密的方案，跟某些国家，某些组织，某些国际NGO组织，现在正在合作. 那另外一个国内现在就是银行，大家记住，这个所谓的恒大刚刚还了一笔贷款，提前还款，玩的就是贷新还旧，不要看这些假象，绝不可能你让郭宝胜，夏业良这帮孙子，说能给你在他家里面能搬出多少金砖银砖给大家去，做善事去，那是不可能一样的道理，就像熊先民，孟伟参这帮垃圾，他不说瞎话，他说不了话，共产党演的是戏，是家族之间的斗争。
大家没看明白吗？国内？最近这几天的政治动静，是吧？外交领域，政法委领域，军队，几乎是明抢明刀了，在开始干，老江派，习派，王岐山的奇强派，基本上是公开亮刀公开亮抢，在香港问题上刚刚头两天内部开了个会，所有的老常委都认为，香港是共产党作出有史以来最大的政治失误和政治行动，当然了习是不同意的了，中南坑不同意了，中南坑说：不要把它变成政治问题，这是国家集体决策，老革命认为集体是谁呀？谁敢给你说不的意见？所谓国家安全委员会不是你习一个人说了算嘛，然后说现在的问题是国家安全放在前面，统一大业放前面，先打台湾。
那些老常委就在问了，那这国际上追究病毒真相咋办呢？打台湾，习一尊中南坑说：只要打台湾，一切问题都是剩下一个问题，打台湾。让世界看看中国人民、中国人民解放军是怎么打仗的，怎么挠你们的，怎么拿屁崩你们的，怎么用叠被子把美军给别叠趴下的，是吧？当然了这些都是无知，政治斗争，互相欺骗，以假治国的结果，最后会啥样？兄弟姐妹们？你们懂的，全部被消灭掉，对吧？全部被消灭掉，这个完全不用担心，是吧？
几天前，决定世界命运的人就和我站在这儿，坐在这儿，我们详细的讨论了国际形势，以及病毒真相，这位领导人说：Miles,已经不是病毒真相了，这叫做病毒战争。我马上说了：I`m disagree…我不同意啊..为啥呀？这不叫病毒战争，还称不上，因为美国的媒体，美国的政府，欧州的政府还没有转向过来，我说这还叫病毒超限，战因为只有一边攻击一边，你还没还手，他们说：I am on the way ，我说：你 on the way也不算是病毒战争啊，但是最近几天有感觉，他们不是on the way了，他们现在可能是真准备好了，以毒灭共，从五月份大局已定。自从我们的战友，在欧洲出证了视频和中南坑的签的秘密文件，还有去买全世界的口罩，PPE，医疗设备，这些证据，还有这些公司的名字，银行账单，大局已定。
这个世界上，结婚了，你进洞房太早，不是好事，进洞房太晚，你到第二天早上进洞房，新媳妇没了，也不是好事，按照人类的规矩，洞房..不像今天似的，提前都同居了，第一次要恰到好处，也别喝醉，也别不喝，是吧？正到好处。干大事的人抓住的是时机，就像G系列的投资一样，时机。
昨天有战友说，昨天晚上有战友给我发信息，我是第一次跟战友…我最最凶的一次,说他原来参加借款项目了，他也有卡，他想把借款项目都转成卡，问我行不行？我当时就说，我说你所有的钱都给你退回去，你不能这么贪婪，你原来你买卡了，你有借款项目，现在一说给大家好处了，事给所有人..是那些继续坚定、在任何风险下从不怀疑的那些人的奖励，你要占尽便宜，要把借款项目变成卡，然后再从卡上再得两份GTV，你这不是占G系列的便宜，你是占战友的便宜，你把我当傻子，你把大家当傻子，你永远不能再参与G系列投资，我必须给你踢出去，这已经不是贪婪了这，是在玩弄我的智慧，强奸我的智慧，那七哥是不答应的，是吧？这种事情战友们，这种人不可能是我们坚定的战友，一旦有机会，他就会背叛我们，远离我们，你说对不对？是吧？这是不可以的。
但是G系列的这个机会，是根据不同的环境，不同的投资者，不同的结构的，最后的所有的大家统一后的战略统一部署的激励，就像美国朋友在美国的婚姻，那些美国婚姻的人多了，中国人跟美国婚姻，在人家国家跟人家结婚，有几个人过得痛快？几个人有尊严的？我们要让他们，这些美国丈夫跟了中国妻子，不要觉得中国的女人好象寄你篱下似的，就要让他们感觉到支持爆料革命，支持正义，支持中国人是对的，娶中国媳妇是对的，所以要给人家奖励。要他感觉到中国人不是口炮党，有情有义，叫新中国联邦人，这个是对整个新中国联邦人的战略和国际婚姻、国际关系，都有战略的意义，长期的意义。
所以每个G系列的决定，都是符合新中国联邦人，和整个新中国联邦的长远的决定，这个不能拿一人一事来看这个问题，我马上又要和一个人开一个短暂的会议、视频会，亚洲已经很晚了，他今天说必须要开会，要谈什么？就是G-Club,还有H美元、H Dollar,如何在日本,他的集团内全面使用,日本比较慢,但是日本一旦决定了就永远不放弃,日本这个国家不轻易说你是他朋友，一旦说是朋友，就是一辈子，这是刚刚的紧急的要召开会议，中啊..咱就去吧，啥都不说了，给你挣钱去，兄弟姐妹们，别笑..别笑..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1816/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1816/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月22号，尊敬的战友们好。
兄弟姐妹们，我在「录盖特」之前接了好多信息和电话。我再拜托「大家」：往喜美元账号汇钱真不是你汇了100万美元、200万美元就一定会给你喜币配额的。7哥没办法，就10亿个，战友们已经拿走了5亿了，一半儿拿走了，剩下的5亿是机构投资者的。从里面挤出个3万、5万喜币是有可能的，战友们这几天也不说就往「喜账号」汇钱，一汇几百万美元，还有战友汇了3000万美元。说7哥我也不要多，我只要30万个喜币。不是7哥小气，我要有给你这30万币，300万币7哥也敢给。没办法了兄弟姐妹们，没办法了，真没有啦。就像7哥这“郭3秒”一样，再吃6个伟哥也弄不出15秒啊，没用的，是吧？那芮成钢吃了6个伟哥听说大早上起不来了，吓坏了。你想想他吃6个伟哥啥感觉呀？掏空了！7哥那喜币一样 — 没了。所以拜托了兄弟姐妹们，绝不等于你汇钱你就有机会拿到喜币，不管配额高低，7哥做不了。但是你在喜美元「账户」的钱随时可以拿走，没有任何人挡得了。善用喜美元账号，慎用。要记住那不是来了就有这个喜币的，我做不了，好吧兄弟姐妹们。但你要加入新美元，欢迎，但是喜币那不行。
说到这儿我再告诉兄弟姐妹们，在国内现在查比特币、查火币是国家安全委员会、国家安全部、公安部政治保卫局、还有技侦局，全上，大家去想想吧！各地各省公安厅、安全厅全部独立调查，而且发报、发通知各省委紧急配合。为什么呀，战友们大家想想？比特币既是共产党和邪恶的国家洗钱、犯罪的工具，它也是共产党内部人士利用来洗钱腐败的工具。火币是这些搞情报的工具，它也搞共产党的情报。那就像矛和盾的关系，不是这个矛只刺人家，反过来也刺你自己。这就是共产党紧张的原因。
共产党最近叛逃出去的人一分钱家产不拿。比如说某省安全厅的情报处处长叛逃到某国，携带者当地重大机密情报，包括阿里巴巴数据中心的情况还有当地军事设施的所有情报。什么东西没拿，家里几千万现金。这哥们儿绝对也是腐败分子，用他的话跟我说：“7哥，我在中国要多腐败有多腐败，共产党未来查到我，那我有100个脑袋也不够枪毙的。他钱一分没拿，最后一查，到国外以后全部置产啥都弄好了。跟当地国，由于7哥的牵头，当地国啥都给他免了，而且绝对安全保护，而且这个国家文件「写明」，包括国会有正式的有关部门向他承诺终身处于最高级「保护」— 证人保护级别，全家「被保护」，出门两三台车全程保卫，24小时。他所处的地方是这个国家山脉之中最安全的地方，所有人的名字全都改了。这个人为啥有钱呢？最后一查发现，这哥们手里边儿最起码有4000个比特币，有两亿美元的火币，钱都走了。共产党害怕了，这说的什么时候？是今年3月份的时候。在福建某驻地对台湾作战部的某个人，头一段出逃是在4月份的时候。我现在可以讲了，因为这个人已经安全了，全家出逃。先通过船到达台湾，从台湾到达了琉球，从琉球住在五星级饭店等待着，然后接到了塞班岛，从塞班岛就……大家都明白去哪儿啦，是吧？同样带走了所有对台的作战信息。据某国几个部门研究后觉得对台侵略是实实在在的计划。所以兄弟姐妹们，这就是它们恐惧虚拟货币和加密货币的原因，共产党作的孽终于报应了。
这两天国内各省的安全和政法部门的人都在干嘛？说头一段时间这帮王八犊子都什么打疫苗。「因为」各地普遍在70%，80%「的接种率」不到90%交不了差。最近在干嘛呢？查比特币，查虚拟币、火币……各种币。最大的华人什么这个虚拟货币交易中心叫什么币的都在被查。说现在查着大家都不敢查了，因为很多这些币都是公检法、政法委、安全部门参与的。大家现在都想交差了事，谁也不想说实话，别查着查着查到自己去了。就像那辽宁、大连专案组一样，天天坑文贵，天天坑盘古，坑裕达，坑着把自己两拨人全抓了，都是一家一家的抓 — 这帮孙子，还早着呢，还得抓。咱走着看。所以这个世界是有轮回，是有规则的。
现在病毒的问题大家感受到了吗？7哥从今年年初说的“以毒灭共”现在到什么程度了？全世界所有的媒体逐渐开始张嘴。这帮王八蛋「原来」嘴里叼着共产党的生殖器 — 咱“以黄灭共”大家别介意 — 嘴张不开。现在共产党阳痿了，没钱给了，没尿给了，这帮孙子开始说人话了，「因为」他知道死那么多人是共产党的病毒「造成的」。很多人已经意识到：包括前国务卿蓬佩奥说啥了？说病毒再来的时候得死几千万人；拜登总统在G7上明确告诉记者现在要防范、要预防，而且说防止病毒再来 — 一定会来的。记住后面那两句话：“一定会再来的，当务之急要预防。”你看看拜登总统说什么话啊？「大家」都没注那后面几句话，给记者说“一定会来的，一定会来的” — 连说了两句还是三句。记住这话，兄弟姐妹们，谁再有侥幸的心理那你就是活的不耐烦了。
那么病毒再来了经济会好吗？还靠印钞票吗？千万国内的战友们不要再屯粮食了，没啥用，知道吗？你能存啥，存多少？你能存的粮食能够你吃是多少？有点儿就行了，关键要综合性的储存。关键你的生存环境，存太多了警察来给你抢走了，千万「注意」。7哥不号召大家存金条，一点毛用都没有，弄不好因金而遭杀身之祸 — 千万千万记住。有一点现金，更重要的事情要有通信方式，或者你在深山老林有一块土地能让你活下去。二线、三线城市最安全。「病毒」一定会带来的，这是拜登总统说的。所以兄弟姐妹们不要攻击拜登总统，拜登总统现在干的事情比川普总统干的多的多，他的行动多的多。他已经明确了习近平跟他不是个人关系，没什么老朋友。川普总统说了吗？川普总统没说，对吧？而且明确的，拜登总统说的病毒一定会再来的，关键是“一定会再来”，一定要注意这个细节。很多话我现在不方便说。
另外，兄弟姐妹们，只有紧紧团结在一起，把喜马拉雅我们所有的战友，新中国联邦，整个G系列战友们的利益、安全、信息、所有的资源联系在一起，让大家才能可能安全。做好准备吧，不是吓人的。这四年任何人听了7哥话的人是什么概念？只要你相信新中国联邦和爆料革命，要么100%信，要么就不要信。走着看啊！今年年底到明年的6月份以前基本上世界大局已定，2周年新中国联邦的时候大家就明白啥意思了。啥都不说啦，不说了！姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1817/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1817/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天下如此之不太平！现在我们看到了世界经济特别是从中东、欧洲、非洲，就连这样的地方物价都在悄悄的上涨，中共国所有的原材料都大幅上涨。全世界的物价是否能挺过通胀或者叫“爆胀”这一关？恶性通胀就是爆胀。大宗商品如此上上下下之颠覆，大量的钱流向了虚拟货币。你看比特币大往下跌，它还是那个价钱在那摆着呢，还是几万块美金在那儿呢。其它的虚拟货币也进钱呢，吸钱呢。这说明了什么？财富和资本正在恐惧整个全球的公开市场，也就是现在所说的美国、欧洲和亚洲的日本这些可交易的市场。所有的资本都在外逃，都在恐惧中。同时，特别是生活基础设施的一些相关的股票：「关于」水、粮食的价格变动巨大 — 不明收购者增加。世界上不明的财富，不明的采购者有些是中共，有些不一定是。巴西明年的期货现在大量上涨，有些像黄豆，在亚马逊河的粮食大量的人去采购。这说明什么问题呀？世界对明年的形势都不看好，「包括对」粮食、石油期货。
另外，现在国内的房地产是否能崩盘？大家应该知道恒大的许家印绝对是个标志性的公司 — 这家公司接近崩盘。它过去是空转，现在它的崩盘会给中共国的房地产带来什么效应？能不能达成雪崩？我觉得可能时间会拖得长一点儿。但最终会是导致中共房地产雪崩的最关键的多米诺骨牌其中的一个板块 — 这我觉得是勿容置疑的。现在国内房地产撑不住，国内的金融能撑住吗？民生银行上星期开会说最艰难的时间已经过了。民生银行要经过平稳的过渡期让更多的储户相信。头一段时间是国家政府介入，特别是私人企业大额存款机构还有一些政府的国营企业要保民生，保存款，拒绝大额存款的划款，有些烂账不要公布。所以说「现在是」所谓的平稳期，困难期已经过了，进了平稳期。但是你这个利润，真正的储户在吗？那些储户的钱永远不让拿走吗？是不可能的。所以国内一党独裁掩盖下的虚假经济现象最终是会崩盘的，我绝对相信共产党的经济一定会崩盘 — 在未来的12个月。
香港的港币早晚一定是零，人民币一定是冥币。中国最值钱的是粮食，不是房地产。未来最不值钱的就是人民币，纸币。大家走着看。千万别相信文贵，我们用事实来看。我们过去的四年验证了一切爆料革命和新中国联邦战友们给世界发出的真相的呐喊和共产党对这个世界上邪恶的统治和伤害，接下来我们将向全世界再次证明。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1818/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1818/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月21号。
这鸟叫的听着真舒服！但是7哥还得去办公室啊，所以还得穿着西装。这套西装也是大家看我没有穿过的，第一次穿，非常舒服。我今天早上称体重，因为这两天连着吃你们嫂子包的饺子什么的，又是肉蒸饼又是饺子，体重78公斤了—78.8公斤。吓我一大跳，怎么突然从77公斤到78.8公斤了呢？但是衣服「很合身」，肚子没怎么鼓，估计都是水分。所以吃面食了不得。
兄弟姐妹门，昨天7哥直播以后，来自世界各地的各种组织和政府机构纷纷跟7哥联系，了解7哥昨天直播的背后的一些内容。我非常简单的告诉他们：“你们完全千万不要相信我们说的，你们想办法去了解去或做好预防。”那么很多战友也找我，问：“我们该做什么？”战友们，非常简单。国内的一定要记住，还是那句话家里有粮食有点现金。别放大量的现金，没有用的，能够吃够喝「就行」。特别是在有情况下一旦爆发「新一轮疫情」，国内也控制不住了，因为共产党给人家放毒它自己家里的多少也得放点。可能，不一定啊，说不定它专门找一个穷地方所谓的穷人民工多的地方也放一下子减少“负担”。所以那时候远离大城市肯定是最好的，关键有吃、有喝的，有点儿现金 — 这是最重要的。
国外所有的战友们大家要清楚核心的威胁是什么？再放病毒的时候肯定会很严重。各种「病毒」比如说目前来看主要是冠状系列，羟氯喹加锌的组合肯定是管用的。我相信随着「如果」新的病毒的爆发，这个东西应该也管用，可能也有新的其它药有防治作用，也会管用。那么在这种情况下就要和咱们新中国联邦和爆料革命各农场紧密的联系。今天下午我会和咱们联盟委员会很多人开几个会，我要告诉大家开始储备所有必须的战友到那时在全球和国内各农场所需的现金和必需的药品和防护用品。到那时请大家和农场联系，和联盟委员会联系。这时候才能体现爆料革命，新中国联邦团我们结的力量 — 这个是最重要的。
中国人从历史到现在都是有难、有灾的时候大家各自飞；夫妻有难都各自飞了。那么我们第一次中国人有苦有难的时候我们团结在一起互帮互助，共同面对灾难和困难。希望全球各农场，新中国联邦的每一位成员都要牢记在这种大灾难之前是考验每个战友是否是无我，是否是自私，是否是真正的兄弟姐妹？也考验各农场和新中国联邦我们能否有能力保护我们的新中国联邦的成员和爆料革命的兄弟姐妹和战友。还是那句话：莘县阳谷县搭县！必须要兑现，让大家看看。
同时，兄弟姐妹们，我们能看到西方的经济还是中共国的经济不可能都太好下去。大家记住经济不好的时候更需要战友们互帮互助。不是说让你你想要啥有啥，最起码不能让大家饿死；不能让大家家人相残；不能有病没人帮 — 这是不可以的。所以兄弟姐妹们，在这个时候更需要新中国联邦和爆料革命的战友们紧密地团结在一起。除了不要乱“双修”，乱走错门，咱互帮互助的事儿多干一些。最近有点乱！这个“以黄灭共”，“以黄”是灭共，别把战友给“灭了”，兄弟姐妹们！跟战友之间的关系越纯洁越好，当然你两相情愿你自己想干啥事儿那是没问题的，你都可以。但是兄弟姐妹们，我们是不一样的！我们是有尊严的；我们是有道德的；更重要的是我们有信仰；我们相信轮回报应。兄弟姐妹之间应多互帮互爱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1813/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1813/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们,你看G-Fashion…你看这个，是吧？咋样？咋样？你看这个衣服..穿上这个夹克是这样，衣服拉开..就这样，是吧，你看拉上就这样，所以说服装的搭配，它就是这么神奇，你想想这件衣服3000美金，5000美金，你会买吗？就这细节，你会买吗？看到没有..这个细节,这个料子,大家看到这个料子了吗？G-Fashion…是吧，大家看到了，但是我想给大家说的事情，这件衣服是爱马仕的原厂的,爱马仕卖的是3000美金,还有，5000美金的，大家你们会去花3000到5000美金去买爱马仕的衣服吗？对吧？你会买吗？
你可以看这个Logo，这就是爱马仕的原厂，看到没有..你看就这个细节，是吧？你像这些衣服，你看这个鞋子里面是像袜子的底似的，实际上看上去这完全是跟旅游鞋一模一样的，跟耐克的里子，外面的皮子..这双鞋8000多美金,你会买吗？就这么简单个鞋，8000多美金，这就是我们为难了，G-Fashion,你到底做什么样的衣服,我们做一模一样的这样的爱马仕的衣服,就这个厂给产出来的,咱卖多少钱呢？咱放到咱们的G-Fashion公开卖的话，大概1000美金，这是市场价格，卖给战友是多少钱？500美金，500美金是人家的十分之一，对吧？十分之一啊，兄弟姐妹们，你说有啥钱赚？没啥钱赚，基本上赔本的买卖，对吧？
这双鞋，咱们买最多是公开价格，咱们市场价格就是没有卡的价格1500美金，但是你看这里面是个软皮，这里面是像耐克一样的很软的里面，像旅游鞋那么舒服，然后小羊皮和小牛皮做的，皮的带，这个最多也是1500美金放在咱们的上面，战友买700美金，十分之一的价格。那你想想战友们，你们会不会买？你怎么想的？你说说…
你想兄弟姐妹们，你就是挣一瓶喝的饮料都没有，但是兄弟姐妹们，这就是G-Fashion，是吧，G-Fashion就是让战友穿上世界最顶级的品牌，一模一样的材质，一个厂的产品，但是我们要让他做出来最好的品质，同样的料子，十分之一或者是八分之一、五分之一的价格。但是走量是不可能的，每个人看我穿都要买，很多人说在哪买的？在哪弄啊？我们正在憋大招儿呢。
谢谢啦，我的天，摄像师在这儿我不敢说，咱们以黄灭共，明天我爆QMay的料，我担心爆完QMay的料，QMay离婚咋办啊，今天QMay的节目《真人真事》做得太棒了，我要的就是这种感觉，发自内心的亲身经历，不是听来的，不是谁说的，亲身的经历，看到共产党是如何面对所谓的他们的人民，所谓的人民的公仆怎么对待他们的人民的，我让大家看看，这就是以黄灭共，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1811/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1811/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月19号，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？
看看后面G-TV正在直播呢， 一葉一菩提、江玉山两口子还有他们儿子，还有我们的墨尔本老哥。我看着这些「战友们的」直播都是一家人「出镜」。你看那形象，那种自然，江玉山真是个大美女。中国女性有独特的美，它是从里到外的美，不是光屁股翘、胸大。它是那种皮肤质感、眼神儿、智慧，还有整个体型的比例，是那种从里到外全身上下的美。 一葉一菩提咱们这位老兄战友太幸福了，你看「玉山」他生个儿子，就「他媳妇儿」这菩萨脸能不生个好儿子吗，是吧？像“九指妖”那个样就不会整个好儿子出来，一定是很糟糕的。你看一葉一菩提「战友」的脸，男人那种自信，他的幸福感是从里到外的。我不用看他后脑勺，我也看不着。我如果能看到，「我想」他后脑勺都是快乐的。你看墨尔本老哥，他经历过风雨有这样的背景和他脸上有那种文化的底蕴在里面。嘴里说出来的字儿都是发自内心的，来自五脏六腑，甚至脚后跟都使上劲儿了。男人那种自信和快乐一下就出来了。这就是我们爆料革命和新中国联邦人应有的模样，中国人的本质太棒了。感谢「战友们」！
明天上午九点半直播有几个小通告，大家一定届时收看。我本来今天想录盖特说，但我想算了，明天还是正儿八经的说吧。昨天晚上我通了个长长的「电话」，昨天一天开会把我给累叉了。回来吃了40多个饺子，把那一桌子菜几乎全吃完了。所以什么事情过则为灾，吃太多了。然后到12点以前，说睡一觉吧，就不舒服，吃太多了就没怎么睡好。半夜起来通了个长视频电话，然后困了躺下就睡着了。睡了不到一小时有个紧急电话就打来了，打了以后，「电话里说」：“哎呀，7哥啊，这么长时间联络不上你，我求求你…” — 吓我一大跳，你说这“以黄灭共”还没开始呢，这怎么就“黄”找上门来了？「当时」一激灵：“谁呀，谁呀这是？你还知道我这个电话？”「因为只有」不超过5个人知道我这个电话。然后她一说谁谁谁，我说你“干哥哥”现在怎么把我的秘密电话能告诉你们了呢？原来呀，担心我说到她，担心爆料革命说到她。她说现在刚刚接了两部电影，一部电影都1000万或2000万「片酬」，你要一爆，我这电影拍一半就完啦。
我说你放心，你“干爹”的事情我绝对不是说，因为你“干哥哥”在我就不说了。然后她说很多人很紧张，说她拍戏的时候都在说会不会谁被爆料啊？她说都在看，宋祖英、汤灿、李萍她们都知道，李威啊，「这些人」都很多故事。她说杨澜是烂透了，她说她的导演说多少年前杨澜就泡别人，这人离婚后新交了个女朋友，杨澜想办法挑拨别人，让人家谈不成 — 杨澜就这么个人。她说杨澜一生就喜欢……她说7哥你使劲爆料她，她特别坏。
兄弟姐妹们，国内的战友们记住啊：我们爆料的主要是那些祸害人的，杀人不眨眼的“黑森林”— 我们得给她烧掉，因为那像无底洞一样害死很多人。你别害人的我们不爆，我们爆的就是害人的“黑森林”，吃人的“黑森林”，还有传染病毒的“黑森林”，就像“三品澜”，“三口澜”，「她老公都要成」“三口组组长”了，像吴征这种人，像孙立军、孟建柱，对吧？
前天上午，咱们澳大利亚的老战友，政府前官员，这个是基本上可以确定的：孙立军把病毒的很多资料，包括“平爆小组”在海外的事情，包括很多他掌握的人，「因为」他非法监听嘛，「很多」中南坑这些老杂毛的信息，「这些黑材料」放在了墨尔本，澳大利亚，还有新西兰她妹妹家和他媳妇所有拥有的房子里。应该是被澳大利亚和新西兰政府获得了。所以孙立军必然死罪，这是澳大利亚联合全世界国际调查的根本原因 — 挺吓人的。所以这是个混蛋！孙立军完蛋了，孙立军交代出来很多杨澜跟他一起做局「的事」，这个“黑森林”不光是她和吴征找钥匙，她们做局，把很多人 — 好人也好，坏人也好 — 赶到深林里边转一圈，精疲力尽的时候，大汗淋漓的时候捉奸的来了。还有未来「继续」用视频威胁当事人，这是很可怕的。
明天上午我给大家爆一爆料为什么杨澜拿中国护照、不拿美国护照 — 大家都说错啦。你们可能能想象到，但是绝对你们想象的不准确，明天我给你们说说。再一个，明天秘密翻译组，同声翻译组做好翻译准备，明天我们要给国际友人有几个警告，明天咱们准备好。各农场的战友明天做完分段把几个重要的小段「视频」马上做成意大利语、德语和各种语言，日本啊各国农场战友马上做成各种语言发出去。明天全球农场的一个号召令 — 咱要给世界传达出一个重要信息，重要信息！在国内的咱们同胞战友们也有重要的、重要的信息，也「需要直播后」马上各农场想办法积极传到国内去。明天的直播很重要。
昨天到现在虽然世界股票市场「休市」停止了，但大宗交易并不停止。你去看一看昨天晚这世界石油、大宗期货、粮食、黄豆、还有粮食的存货，特别是中共国治理下的那些食品添加剂，大家看下食品添加剂的必然材料现在在国内涨到什么价？国外长到什么价？大家都去查一查。未来中国人真的是不是吃馒头，也不是吃粮食了，基本上是吃化学用品了 — 这是很可怕的。这说明国内什么情况？经济崩塌。各种添加剂，还有什么迅速的、快速的养鸡、养鸭这种这种丧尽天良的食品正在加速的膨胀在中国市场流通，害死人了！
再就是大家注意这几天G7集团以后，和普京会面后这个世界上发生了重大的转折 — 明天咱们好好聊聊。兄弟姐妹们，在G-TV，盖特上，大家一定要记住“以黄灭共”别把自己“黄”了。一定要注意世界互联网的基本法规和规则，别整“黄”过了头，那就麻烦大了。在盖特上不要发那些东西，尽量少发。盖特最近是在试运行阶段，工程团队很可能随时把「大家」发的信息全部删除。下个月正式上线的时候大家「数据都」是空的，比如你在原来推特上平移到了的盖特的信息不用担心，再重新上的时候你还可以平移，再平移一次没有问题的。大家有个心理准备，不要慌，好吧，兄弟姐妹们？太多消息明天7哥再给大家聊，昨天晚上电话已经把我给打懵了，你说这电话打的，这人都打来电话了。你们想到是谁了吧？最有影响力的，最神秘的一个女明星，吓到如此「程度」，因为她有秘密嘛。行了，7哥给你保密，啥都不说了。俺去看江玉山和一葉一菩提去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1812/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1812/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗨！看看看看！这个是我最爱吃的芹菜叶。哇！简直是鲜透了。这是素饺子、这是芹菜馅儿的猪肉饺子，然后「这是」你7嫂自己种的香菜、小鲜葱、生菜、然后这是小白菜。简直是绝了！这幸福感简直是爆了棚了！这饺子，还这炸酱，哇，怎么能把这种美好幸福给你们每个战友们呢？这个「芹菜叶」是我觉得这么多年来我吃的最棒的一次，最棒的一次！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1810/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1810/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月18号，尊敬的战友们好！天呐，这都618了。
兄弟姐妹们，“以黄灭共”全面开始了，但千万别过火—尊重女性。主要“以黄”「是要」“灭共”，别整成三级片了 — 这可不行啊！要把故事性、真实性弄好，别老弄一堆黄色照片在那「秀」不行啊。千万记住还有孩子「在看」呢，是吧？咱们跟共产党不一样，千万记住，兄弟姐妹们，拜托了。今天西装不孬，第一次穿，一穿还不错。我还是瘦了啊？瘦多了，你看，但体重没降。头两天减了两公斤长回来了。
“黑森林”杨澜事情曝光之后，国内剧烈震撼。接下来宋祖英、汤灿的故事，李维、李萍还有现在中央电视台每天坐在台上「直播的」几个人都会曝，还有凤凰卫视几个女主播的故事都会曝。很多人说：“郭先生我们过去和解了跟她们都，给我们补偿了钱了。”不能拉倒，还要继续。吴征和杨澜的事情绝对一定赢，一定赢天下。千万别小看了杨澜，杨澜和吴征夫妻两人绝对是魔鬼搭档，害了很多很多人。不能害完人了说因为她是女性，「所以」我们要同情她。在邪恶面前、罪恶面前不分男女，也不分老少，我们就用事实说话。大家要广泛挖出国内各个领域共产党的“以黄治国”，“生殖器治国” — 这绝对对世界是影响和震撼的！但是咱们现在盖特上发的照片、故事一定要不能有碍观瞻 —大家懂的，这个大家要记住啊。投资者昨天给我发好几个信息：你们不要怎么样……投资者很紧张，律师很紧张。咱们虽然有几千个人「的团队」还有最高级的软件moderation内容审查，还「是要」注意，别自己把自己审查给关了。
另外，兄弟姐妹们，最近谣言很多。但是我告诉大家：共产党高官往外出逃是我去年说的。伊拉克被灭之前，利比亚被灭之前，当年的罗马尼亚被灭之前—齐奥塞斯库，都一样，高官先跑！有钱人先跑，名人再跑，然后高官跑，高官跑的时候基本就结束了。我可以告诉大家过去两周跑出来的中共高官绝对不是一巴掌「的数」。我有些话现在不能说，但有些「传的」是假的，你们不要听那瞎说，那是“九层妖塔”。跑出来的绝对是一巴掌多「的数」。咱走着看，因为有很多原因「不能说」，你们会看到的。这是一个集权政府崩塌前的必然，和当年苏联是一样的 — 大家走着看，好消息在后面呢。
另外全世界大宗商品价格到啥情况了？石油现在到啥情况了，知道吧？今天早晨三点半，某中东国家说：你让基金买的石油期货第一单抛出 — 买了没卖出去不算赚钱 — 「现在」第一单已经交易完了，到期了，真赚了一大笔钱。说送我个啥呀？说送飞机你也不飞呀，是不是？送个楼你也不需要啊。「说实话」我真不需要，战友们，等有一天你会发现：有啥想买的？没啥想买的；有啥想要的？没啥想要的。人真的到那一天你会发现人这一辈子很可怜的：没有的时候你为了有甚至不要命；当你真有的时候，真的就是累赘，没任何必要，「还」会成为你的麻烦。我说真的没想要的，只有一个：想灭共！这位中东的公主「接着」说：“郭先生，你真觉得这疫苗「和病毒」是共产党制造的，不是自然的？”你说这话说的，本来挺高兴，但是这公主……我说你再和共产党的谁谁好也不能这么傻呀；全世界人民傻，你也不能那么傻呀，你还是个公主，何况你还当了你们国家那么大的官儿，是吧？虽然她当时跟海航的事情「关联」很深，但是我说你妈作为一个奇女子，你也太丢你妈的人了。所以这个世界上有钱，「或者在」石油上赚了钱，跟智商和情商，至少和情商没多大关联。这「问题」多傻呀，啊？而且她打了两针疫苗。我说：“那只能恭喜你了，恭喜你了。”是吧？
最近共产党在海外的“九层妖塔”兴风作浪，一会儿真消息，一会儿假消息。另外就是现在对咱们爆料革命加以诋毁。我都知道现在有人藏在爆料革命中的已经「和共产党」交易完了。已经交易完了，就等待机会攻击7哥，攻击战友了。过去是战友，现在已经拿过钱了，原因是家人也被威胁，「所以」他也拿钱了，就等待出手呢。我都不揭发他，我希望他良心发现；良心不发现你就攻击，等你攻击完我再出手。我说过：对女性让三招，对战友让五招甚至七招我再出手。能咋滴，对不对？你能攻击我们什么？无非是“郭文贵掏裆；郭文贵强奸；郭文贵3秒；郭文贵没钱；郭文贵是骗子”，是吧？你就造谣这个嘛，你去造嘛。都「造谣了」几百亿次了，你说我还在乎吗？如果有人「愿意」相信，让他信去吧 — 信「谣言」的人就不是我们战友，战友不会信！所以“九层妖塔”在战友中还管用？还有潜伏在战友中的，反过来就“砸郭”的，「认为」还管用还有人看「你们」的，你们看“九指妖”的下场！现在听说「只剩」十几个人了，是吧？十几个人估计有他们自己好几个替身，什么陈其生、魏修竹、PJ Pan……你们赶快准备好去监狱呆着去吧，就别折腾了。“九指妖”现在成啥了？你出个镜啊？魏修竹也出个镜，是吧？PJ Pan还有脸出镜吗？为什么“砸郭”以后都「变得」这么烂啊？你们也像个人样，是吧？丢死人了！
现在经济领域、比特币什么情况？我再告诉大家：比特币没未来，火币一定倒闭 — 没有任何选择的。有些话我「现在」不跟你们说。记住7哥今天说的话 — 618！比特币是共产党、伊朗和俄罗斯最大的洗钱、犯罪的工具，是「共产党」对西方“蓝-金-黄”「渗透」最大的罪恶。昨天我和某国家二号领导人深刻交谈了两个半小时。我相信这个人未来是世界的领导人，而且对爆料革命和新中国联邦我相信一定会支持。我马上要和一个咱们的老朋友在这儿吃个早午饭，开个会。据说王岐山刚和他见过面。他说：“我要跟你谈谈王岐山” —不知道王岐山给我捎啥信儿了？他刚跟王岐山见过面，还是一外国人，他俩能说啥呢？我还不知道呢。大概也就十来分钟就到了。
昨天晚上睡得很少，前天晚上没睡好，因为太多会了。怎么打坐就没找到“啪”一下的感觉。昨天很多事儿，将近20个小时就没停过，脑子老有点儿打坐没打通的感觉，老是蒙蒙的。今天早上「打坐」就“啪”一下就开了，一闪，这脑子只要“啪”一闪就行了，一天脑子都清楚。所以打坐多重要！这是信仰啊！信仰是一切的一切！这几天7哥可看到太多大事儿要发生。717咱们再说吧，咋说咧？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1808/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1808/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1807/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1807/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月16号，尊敬的兄弟姐妹好，战友们好。
6月16号是两年前香港运动最关键的一天，想起来时间真快！但是香港圣城的战斗精神和这些手足们、英雄们的事迹永远不会被忘记 — 这是为什么香港人赢得了世界的尊重。香港人大概未来会到英国伦敦有100万人，会移居到伦敦。我们在伦敦会有一个香港人的组织，我们要把香港人组织在一起。现在在英国，我们的关联公司还有基金聘用的香港人其中一家就30几个人，加上其它几家「达」上百人。而且每一个人对香港人的评价都非常非常的高 — 香港人赢得了世界的尊重，香港是中国人的圣城，香港人是中国人走向法制、民主、文明的一个最重要的参考标准和标志！「香港人」确实了不起，香港人的奋斗对人类的影响，对中国人未来追求法治、民主、信仰、自由的影响都是意义深远，意义重大。
大家这两天可能看到了国内除了躺平在国内流行，现在还流行什么？大街上一片泪泣：大家你怨我，我怨你 — 生活艰难，家庭关系极度困难，社会关系复杂至极。黑龙江省的政法委书记，河南的政法委书记，辽宁省的副省长，大连的什么副市长，专案组都是一帮人「把他们」全抓了。这几个人全都和吴征关系特别好，全是孙立军的部下。我相信他们哪个都进过杨澜的黑森林，都和“三品澜”有关系。为啥这几天7哥老讲“三品澜”呢？我们要开始逐渐一层一层剥下来。爆料革命永远记住：千万不要变成一个“解释新闻”，“预测新闻”，那咱们就不叫爆料革命了。「那样」咱们就叫政治评论媒体，或者说是“口水新闻媒体”了，就不叫爆料了。爆料就要有一手的料，我们刚才说的这些事情，大家「想想」香港两年前运动的时候，我们第一个告诉说香港《反遣法》会发生 — 在4年前就告诉「大家」《香港安全法》一定会通过。当时大家还很高兴呢，6月16号大家以为共产党、香港政府取消了搞《遣返法》，但是我「当时」告诉大家噩梦刚刚开始，而且共产党可能要强推《国安法》。「后来」大家发现了嘛，全都兑现了吧？这叫爆料：有足够的，绝对真实的超级数据和情报，并且能对最后被爆料的当事人和机构或者是社会有帮助，达到消灭共产党这个邪恶「政党」的目的。所以兄弟姐妹们，这才叫爆料。
那么为什么讲吴征和杨澜呢？“平爆小组”所有的信息来源和在海外对「爆料革命」的伤害，对我们国内战友的抓捕，包括“九指妖”这个王八蛋和她儿子“魏修竹，所有背后的现在还在我们战友群里面潜伏卧底的，在欧洲、在亚洲的、在美国的所有的联络人和海外的律师、伤害「我们的」媒体，包括孟维参、熊宪民这帮孙子们，还有海外所谓的这些假民运们，全部的支付资金和律师联系大概80%都是吴征「在操作」。
大家看到了太平联盟这个官司最重要的律师是和吴征在北京蒙古包里边喝着、吃着羊肉看蒙古舞跳舞的人，是美国的前政府官员、FBI官员。这人又是太平联盟这个官司的重要参与者。你去想想太平联盟官司的法官从未听文贵说过一句话，100%判对方赢，100%判咱们输 — 这叫法院吗？为什么太平联盟的艾迪·莫斯在法庭上，竟然被法官说：“你的职业被我所尊重？”艾迪·莫斯在香港、在深圳都干了什么事？艾迪·莫斯难道不知道这个人和吴征的关系吗？他和吴征见过面吗？这些他从来没说过，但最后这些事情都会被揭开。就像DOJ的Higginbotham，还有刘特佐，还有Elliot Broidy，Steve Wynn，所有这些人和钱的背后都是吴征、马云、江志成、孙立军和孟建柱这些人搞的。而且这些里边全有吴征和杨澜，吴征是美国公民，杨澜是“三品澜”，不但睡中国官员，她也睡了很多美国官员。太平联盟这个官司和马蕊案，以及N个所谓建筑师案子，还有梁冠军这些背后全部是吴征是最重要的参与者，他背后当然是共产党了。
我们很多战友被喝茶，被杀害，被判刑、抓捕，在中共国这么多人，包括老G-TV的SEC案全部都跟吴征有关系。我们跟吴征和杨澜的关系不会结束，连开始都没开始呢。随着博讯孟维参的案子，随着Higginbotham，随着Elliot Broidy，Steve Wynn的案子，随着太平联盟的案子逐渐背景的揭开。
国内很多体制内战友的爆料，国内体制内的战友们告诉我：“7哥一定要记住，如果吴征、杨澜的事情搞不清楚，所有「共产党」跟西方之间“蓝-金-黄”的事实就搞不明白。只有把吴征和杨澜为什么被抓了又放了、放了又抓，为什么中共的这些领导去保吴征，为什么吴征是“平爆小组”的绝对干将，为什么我们被抓捕的很多喝茶的战友包括投资G-TV的战友都是吴征和杨澜获得的情报 — 几乎100%，除了“九指妖”这些人主动献身、奉献之外 — 绝大多数全是吴征和杨澜干的，或者在背后干的。
大家要记住：美国司法部重新起诉刘特佐这件事情意义大了去了，而且明确是「中共」公安部的副部长领导的。孙立军跟吴征这两个人天天在一个黑森林活着：“三品澜”嘛，是吧？那副部长被抓了为啥吴征还活着呢？为啥吴征不被抓呢？大家懂中共「游戏规则」的难道不懂吗？吴征还有作用，吴征还能放出来咬爆料革命；杨澜的“黑森林”还继续发挥作用，还有人往里钻进进出出，特别是美国一帮流氓律师特，别是美国一帮流氓的司法的一些祸害者。吴征曾经亲自跟我说过他手里边有美国几百个法官的黑材料 — 吴征亲口跟我说的。大家走着看，吴征的事情是刚刚开始。所以爆料革命别忘了爆料。
昨天民生银行其中一个股东跑出来了，终于跑出来了。跑出来之后，帮他跑的人被抓了。他跑出来了跟我开始联系，说：“文贵先生，我要对你和对所有「曾经」对不住你的事儿要加倍返还，我要和你一起爆料。”我给他的原话就是：“我们爆料革命跟共产党说的有一样话是对的 — 我们不看口头，只看行动。”相信民生很多人会出来的，民生这些人出来以后，他们的爆料也和吴征有关系，和杨澜有关系。查查杨澜和吴征，他们在太平洋联盟贷走了几亿美元，在民生贷了多少钱？可不是那个什么东北大树林项目骗了人，不仅仅是“牛奶”「项目」骗了人，也不仅仅是海外害了爆料革命，他们害的人多了。听说最主动贡献孙立军、孟建柱、王岐山的，其中就是“三品澜”。
所以兄弟姐妹们，咱慢慢来。7哥没兴趣跟那儿讲黄色故事，就凭她「杨澜」那个姿色，是吧？但是他们干的坏事儿，她的姿色是她的作案工具，我们不得不讲。因为她的“黑森林”是作案工具，是害人的工具，咱不能回避呀。想回避也回避不了，莫办法。
这花漂亮吧？爱死这花了。呀哎！这花「好看得」老了去了，太漂亮了，这是真正的花。她那是“黑森林”，两回事啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
