<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王子 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%AD%90/</link>
    <description>Recent content in 王子 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%AD%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</guid>
      <description>内容梗概:
5月6号，尊敬的战友们好，今天5月6号了！
兄弟姐妹们，刚刚健完身。这两天你看到，美国多个重量级的议员，还有前官员，以及现政府官员，都在联名、署名，今天晚上就在这儿，就在这儿对面Plaza酒店，过去川普总统的酒店，离婚后送给了前妻了，伊万卡的娘了，对面咱们开1120的皮埃尔（Pierre）酒店，这都是世界上当年迪生在这发布，摩根这些人在这儿干事儿的地方，是吧？这个角叫Diamond Corner，在这儿有两个大的筹款，以及发动官方到议会，要求对共产党病毒查找真相，并且要求追究共产党的责任。
所以说战友们以毒灭共这个词儿，那不是说说出来的，不是说那欺民贼过去想一出是一出，他没有结果，没有劳动，他也没有执行，他更没有团队的，那就没用了。“以毒灭共”你得有行动，你得有智慧，你得真正的有团队来落实这个事儿，这才行！所以说我干事情第一想明白，一定要想的时间越长、多长都没问题，但是要想明确，想完以后毫不犹豫的去干，越快越好。
我最讨厌的就是中国人相信的“稳、准、狠”，啥叫稳啊？就是窝囊废，用这个“稳”就把自己“稳”了一辈子了；然后这个“稳”字儿过了，窝囊废又找了个理由：我得弄“准”，然后又给了自己一个理由，又半辈子，又下一辈子没了；然后再变成“狠”，最后都是什么？没了，结束了，啥也没有。实际上“稳、准、狠”这个词儿，看你怎么想，怎么解释，如果把“稳、准、狠”用好的话，真正的高人有这个能力能驾驭、能识别“稳”，有这个能力来驾驭住“准”，你才配得上“狠”。很多人就给自己的失败找借口吧，无所谓了。在失败者身上浪费一秒钟都是愚蠢的行为，所以咱们不说了。
现在大家看到了，澳洲，老共要和澳洲要脱钩，威胁澳洲，这就像啥？就像欺民贼还有“九指妖”一样儿：我不给你干了，我要自己成立爆料革命去了，我要成立“傻币”……都一样。你看那欺民贼，Sara “九指妖”要搞G-TV，要搞直播，要搞网站，要搞“傻币”，还有那些过去的N个人，加拿大的搞网站的……大家记得2017年吧？多少人都要搞什么这网站、那网站，推荐这软件，那软件的，有多少人？你见有一个成事儿的吗？
所以说现在你能看得出来，就共产党玩儿的一招儿，我不跟你澳大利亚玩儿了！你家生铁矿吗？我不跟你澳大利亚做生意了，你家有农业吗？我不跟你一起搞军事了，人家用的着你吗？人又不去南海跟你打仗去，人家不去中国南海，去亚洲，活得好好的，活得更好；而你不需要让澳大利亚的资源，你能活得好吗？你的物价会上涨，铁石上涨，铁原料上涨，铝上涨，大量的金属物品上涨……你受得了吗？你是靠再加工的，人家原材料涨了你活得了吗？澳大利亚的农业几乎是无成本的，到你那多少钱？你全靠那坑中国老百姓，坑着中国14亿奴才，是不是？把中国人当奴隶养那么多年，你咋坑的？所以说共产党就是撒泼，不要脸，对台湾就是，我揍你，我打死你，我弄死你，就这流氓嘴脸，跟那欺民贼一样。你看熊宪民那孙子，还有博讯韦石拿着枪，还骂着战友，骂得那么难听，威胁“弄死你，撞死你……”他敢对美国人这样吗？吓死他！人家把屎塞到他嘴里他都不敢。你看看熊宪民还有博讯、韦石见到美国人，那个哆嗦，那个狗怂样儿，这种真正的这是骨子里的奴才，而且欺民贼这些孙子，你看那梁冠军，见了美国人就跟狗一样，跟个孙子一样，就对我们中国人狠，好像天生中国人就该怕他似的。所以这就是共产党的流氓嘴脸、黑社会嘴脸看出来了！
现在，人家印度死人，要跟人家说：“我点火啊”；然后澳大利亚：跟你经济脱钩；香港：把你变成臭港；台湾：让你天天睡不着觉；然后日本：不听话？不听话小心点啊！用核武器把你荡平，手撕掉你日本；欧洲、英国：英国已经老掉了，法国离了我更不行，德国不卖汽车，活得了吗？你加在一起，一个国家的经济、技术实力都不如一个人：伊隆·马斯克！你都不如人家一个人创造的经济和技术和给社会的文明贡献和生产力，真正的生产力。你吹啥狼蛋呢？是不是？吹啥呢？
然后现在国内的银行，前天一个咱们中东某国退下来的外交部长，绝对亲共者。你们记得吗？2018年在那船上的时候，我还戴花那个地方？我就去他家，在离Long Island没多远的地方，在旁边 Grannicks，往那一点儿，他的家，一个大房子。我去那个王子家去。他是中东石油某国，可以告诉大家的，科威特的，这个王子，原来外交部长，他也是王子，亲共者。现在已经绝对是不亲共了。给我打电话说什么？他说我有各种需要，由于在中国的投资，到了中共转了一圈儿，他说整个和三年前我去过中国完全变了个天，他说我真的是震惊了。他说2013年到北京，我见你Miles，他是2000年去的，和十几年前的中国翻天覆地。2008年奥运会他本来要去，他没去成，2013年才去，因为身体问题，他当时震惊了，说中国太了不起了，这是未来！
这次再去的时候，他说跟头几年去中国，几年前，完全不是一个国家。他说人的精神状态，整个社会的动态，还有大街小巷官方的车辆，他从上海、广州、深圳，然后还到了大连，因为他的家族搞油的嘛，他们把资金几乎全部撤回。他说我们现在一点儿都不想留在那里，能卖的都卖掉，什么都不会做。他说不但这样，就是你们中国换了政府以后，我们都不想再去中国了，这个国家变化太可怕了：呼啦一下上到了世界最巅峰，呼啦又下来了。然后他去找这些银行，找他原来投资的银行，所有投资原来跟他的联络人，几乎都被抓完了，特别是民生，都找不着人了。他说这个国家怎么办啊？然后他又听说，跟某个外交部官员见面的时候，他说那个腿敲起来，扬着头，对他一副训示的、威胁的口气，他说吃饭中间一直在剔牙，拿牙签在剔牙，满嘴的全部是共产主义、社会主义，要领导全人类，然后美国完蛋了。他说这简直是疯了！他说我不认为他是给我演戏，我认为他是真的。他说中共现在把整个中国14亿，宰羊毛的我们这些奴才们、奴隶们，他已经全带入了疯狂的境地。那你想想中国会啥样啊，兄弟姐妹们？
我心也在痛啊，兄弟姐妹们。我那里有亲人，有家人，有同事，他们能怎么办？他们也逃不出来呀。他们想独自清醒，唯我独醒，难着呢。所以说兄弟姐妹们，你们有任何可能的情况下，不要觉得对方一定听你的。要有耐心，不求结果，只求你心安。告诉国内的家人，不要让共产党崩溃前，把你的钱带走，把你的家人带走，把你的同事带走，把你亲人带走。共产党它疯了！上天让它亡，必将让它先疯狂，他真的疯狂了！我们就希望它的疯狂之后，不要带走这些无辜的人和更多的财富，和给海外的中国人带来更多的威胁。中不中，战友们？这是女士，这是男士，够江湖！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1554/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1554/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我在这里请你8.回奶奶，你们的红包在哪？
啊。连我们还要看。的休息1.
同城商务KTV装修一边是。了。不，我要看流星。你的出现，看个电视，你们的红包在哪？说。
嗯，时间。8嗯，农村商务。
我在猜3.上学就不累，1奶奶。然后就是回忆留下给你们的红包在哪。
房间的。快放假了。德州牛仔，首先代表我们香草山农场复印部的200多位弟兄姊妹给各位半年，祝大家牛年牛气冲天，个个成为大牛，祝我们的文贵先生带领我们在全球的战友，扭转乾坤消灭中公。春节是我们中国人的传统节日，大家都要回到家里和亲人一起过年，有没有听过一个关于年的传说呢？刚好我在这个准备这个祝福词的时候，昨天晚上也在我们的这个福音部这个三界之前的节目当中，也听到维权故事呢，讲到了同样的故事，传说中的。
你是一头怪兽，头生独角，身披鳞甲，扬言如巨口似血盆，到过年的时候呢，就跟年兽就出来捕食，而甚至呢，这个小孩子也是他的猎物，于是人们就在家里门上贴红色的对联，放红色的爆竹。希望能把这个年兽给吓跑了，如果年兽跑掉的话，大家就高高兴兴的一起说过年了年终于过去了，都有偶在身体里面也记载了一个类似的故事，就是以色列人在埃及做奴隶400年，他们想要离开埃及回到家里。降的时候发了，我竟然不放，于是上帝就在埃及全地降下了实在，这第10灾就是埃及全地所有投身的在那个网上都要被消灭掉，小孩和这个牲畜头生的都是如此，那以色列的得到了神的特别指示。把羊的血涂抹在这个门框上，就知道说哦，这一家是深圳市民，然后就不会进去击杀任何人，后人为了纪念这件事，就有了逾越节，以色列人在门框上涂上红色的羊血和我们中国人过年的时候在门框上。贴红色的春联，这到底是不是一回事呢？大家如果有兴趣的话可以自行去考证，但是有一点今天我想提出来，就是说世上的祝福有效期都很短，对不对呢？我们今天说完这个祝福，这个有效期是多少呢？是一年，因为明年这个时候我们。
就要再说一遍，然而来自上面的祝福，却是永恒的祝福，杨姐说，各样美善的恩赐和各样全备的赏赐，都是从上头来的，这可能也是我们为什么要把这个大的这个福字，我们要把它。倒过来贴，一方面呢取其谐音，舒服到了倒过来了，而另一方面呢，实在是因为一切尚好的祝福，都是从上面而来的，让我们一起来做一个祷告，在我们中国人的传统佳节来临之际，我要特别为大家求属天的祝福。祝福我们新中国联盟的各位战友，在新的一年都能收到来自天上上帝的祝福，让这祝福能够一生一世伴随大家，祝福我们的爆料革命，在新的一年里能够更上层楼，早日灭风，也祝福为学生和各农场的战友，我们一起携手。前行，这样的祷告是奉主耶稣基督得胜的名求啊，好，谢谢大家欢迎，大家有时间到，我们回不来做客。全球的战友们大家好的德州牛仔，我们不非常的幸运可以把我们第1轮的这个祝福最先送给大家，我祝大家能够牛气冲天，个个成为这个面更大了，也祝我们在新一年的。
先生的带领下，全球的战友们团结一致，我们牛气冲天，能够把这个扭转乾坤能够早日咩感动其他谢谢牛仔，而全球的战友们新年好！我是霹雳姐姐，回顾过去从社交媒体上推荐文贵先生的视频，几年过去了，当时被文贵先生的神所吸引，二玲。推动人类历史的洪流在世界各地兴起，他就是爆料革命，我也成为其中的一位战友，先生浓缩的人生跨越了中共邪党的五代领导人，他是这些魔鬼的掘墓人，爆料革命推动了2018年的1120，基金的建立。2019年的6月9号香港返宿中，还有2020年119的印度真相，2020年6月4号新联邦中国的成立，同时在全世界拉格档的同时，我们爆料革命新店帮中国推出了TV控机翻身即可了。我是一位不敢开车上高速公路的人，但是在跟随爆料革命中我可以自驾车到曼哈顿，到纽泽西，到华盛顿DC在改变世界的想改变的人。
我们这些追求真相的战友相聚，宣传公益，使我们这些不畏强权，在新的一年里祝全世界各地的农场发展壮大，祝所有的战友和家人的平安健康，谢谢文辉先生，好。谢谢，平安健康消灭共产党在2021年下面的大侠。7个为听到了吗，嘻嘻，可以把无线切。哼。在全球。
没有。嗯嗯。
8终于来了。没有。
321朋友们，全世界在自由民主和法治的正义之子。在这里恭祝大家新春快乐，大家好，欢迎来到金鹰央金拉姆。我们最重磅的嘉宾，我们的七哥，文贵先生以及我们上报山农场的农场主伟哥先生，一起来参加我们的节目，请大家给大家打个招呼，美东，长岛哥还有直截了当，还有样机送到。所有的我们的美东的战友们，所有的全球的战友们，大家好，大家好，我是陈大哥，很荣幸今天参加我们的年会，尽管我没有太多时间参与组织，计划全部是我们战友这么多，应该是超过上百个战友。嗯参与其中，所以非常高兴，今天我也看了昨天的彩排非常的完美，所以我首先祝大家，今天所有参与的战友，美东的战友以及全球的战友，新年快乐，谢谢，谢谢，好的，那现在。
先给我们全球的战友们致上新春贺词，今天是在春节啊，这个2021年辛丑年牛年的春节即将到来之际啊，在大陆呢，已经是迈入了这个牛年辛丑年的这个门槛了。那么我们在这个地球的另一端，和大家相差12个小时啊，12个小时，我今天一天都在准备着这个所有的明天的，咱们的整个的文贵看春晚的直播，那么我们明天得直播的所有的后台控制，整个全面的安排也都是大多数的，我们美中的啊这个相声。宝山的所有的战友们，那么从这个短短的过去的一年吧，美东啊，我们的整个的香草山的整个咱们农场吧，可以说是成长最快的啊，而且是在我们最伟大的，而最关键的更子咩过年啊TV灭公园，那么最关键的时刻起到了关键的作用，而且。以雷厉风行的执行速度和执行效率和执行质量以及团结战友，说实事办实化的各个方面，啊，都是全球在农场上起到了楷模的作用，那么我们此时此刻呢，再往回看也就是说短短的6个月前新中国联邦的成立日。第1面红旗和第100面红旗都是由我们倡导哥啊，在那个时候领导大家在这个特殊情况下最特殊的时间，而且在全国全世界，全部都是这个科尔庆的时候，这个我们做出来的，而且及时的赶上了我们的新中国联邦的建国日，这个美东香草山。
发给大家，展示的是一个现代化的，国际化的，有效率的城市了，这么一个现代人的团队精神，更重要的事情我们看到了，香草山啊，是做得多说得少，而且跟目前相枣山啊，我非常感激的事，长岛哥还没有说啊，没有给我展示他代表啊。大代表的是不是人的展示活动集约。公平比赛。希望。
谁都想找他所有的事，和战友们背后的所有的家人的付出和我们所有的人和巨大的付出，核心和距离感，衷心的感谢你们每一位战友和家人，谢谢新春快乐。为祝福以及对我们的这个教会我们香草山所有的战友今天基本上都在线，都听着文件的，嗯，教会我们系里有一些对我们的鼓励，我们记得。对我们的提醒警醒，我们也要记得，因为这个未来的这个路上，并不会那么一帆风顺，就像过去一样了，嗯，到今天我们看到了很多我们过去不曾想到的人的事情，就譬如说只要我们过去那么的信任，嗯，那么的，那么的饿。你代表着神代表着上帝，但是到今天为止我们看到了，但这其实也并不是坏事情，我们这条路上肯定会有很多这样的事情，而不会是最后一个，所以我们也会时刻的警醒自己，提醒他要保护我们所有的战友，免于受这样同样的一个伤害，嗯，好的，谢谢，然后主持人。好，先跟你们老板说。
山上还有长岛伟哥的，一切的肯定相信我们全球的战友一定会怀着非常正直善良的信念，来跟谁请跟七哥的爆料革命的步伐，也相信2020年将会是我们的最后一年，那么每次在文贵先生来做客的时候呢，我们的战友。总是想抓住机会来请教王辉先生一些问题，那今天借着年会的机会，我们也总结了几个问题，想来和文贵先生聊一聊，那么首先想请直截了当，直截了当占有，先来提问，就这样那。而轻松的个人呢，我们先从战友们比较关心的经济问题开始好吗？嗯，那个文国先生呢，因为这个cp图呢，已经持续了超过有一年的时间了，这个全球的经济呢基本上遭受的重创，不论是消费啊，生产都受到各方面的影响，那么我们看到世界经济可能出现了一个下行的拐点，可是由于呢这个全世界的大量的量化宽松的政策q1呢。导致这个资本市场我们看到这个房地产股市，甚至虚拟货币比特币之类的，他还在持续的暴涨的一个趋势，那我想问一下，请问一下这是2021年呢，这个世界的经济会怎么样呢？如果下行的话，他可能会在什么时候出现，能给我们战友解答一下吗？谢谢。事情的看法。
盛衰也就是政治上的走向极左还是极右左，又曰。那么无论政治危机，你看到目前的什么现象？到现在过去了4年了，前所未有的，其中的一个点就是灭度的时候出现了美国的拜登的心动之旅和外公的说不清，剪不断，理还理还乱，复杂的个人的这种黑暗的。那这种关系里边都是不正常，不正常的关系近一点，会出现不正常的现象，不正常的现象，就会欺骗，没有智慧，或者被洗脑的，付出愚蠢的代价，你还要付出金钱。
时间甚至生命和安全，那么2020年庚子年，历来的，人类在中国的历史上都是一个政治更迭，人类出现重大变化啊，60年的一个60年以后啊，健美的60年的第2年，也就是流年也就这些。都是政治经济出现了大拐点，下午这个庚子赔款就是60年前发生的，根本没看到前面那事，那么所有我们现在。我听到的，大多数都是被现代的科技和现代的社交媒体，还有这个大资本家和独裁者们，也可以像二战的时候19 12 1944年以前和1933年到36年，这个疯狂的时刻，希特勒二代引发二战的这种完全的消失。可以毫不夸张的说，人类在过去的4年里，我们报了合并开启，刚开始已经开启了人类上最重要的第3次啊防御和防止第3次是。说相关的第3次现实的，明显让我。
和绝对的现代的商业领域里和绝对你的位置努力掠夺化，对全人类像新疆一样进行种族大屠杀反人类的。现在看到的都是假象，所有看到的全部都是对我们每个人，我相信每时每刻，中美之间的政治经济都会产生巨大，当然是借房地产市场虚拟货币。美国经济，中国经济一定会。这样。格式。
他认准的专家们，技能是吹牛，他还能扯淡，关键要相信自己，我相信世界上最后所有人都知道。是我们战友们的港湾，谢谢，那接下来你还有问题吗？扮演的角色和重要性，请问先生来和大家谈一谈。
你除了。如果美国不接受你散户的，美国人也没有机会散户投资的机会，特别是中国人，你的钱你开户，你在银行开户的几乎百分之八九十九开始，你要去到证券公司去投资，那个负担就大了去了，西方是个资本主义。玩大成的地方，而且是特别的好，其他的不告诉我，你的能力，你的财富的所有的金额和所有人接受你的投资和你所遭受的成本，和你找的姑娘，还有那个律师费会计师。跟你投资，基本上10万美元。去不了香港，你去哪了？你还在。
还有一家所有的技术，这是我今天刚说，证件齐全，是高是高细的这件衣服，一模一样的料子带来的爱马仕。那么甚至是我们这个，那我请他们投资季系列有什么风险，你再想想有什么风险，所有那些。有多少占多少，去你任何。你投资。
为了令狐那里去，会到那所谓的龟头洋那里去吗？所以他这个脑子进狗屎了，所以那都不是违法的，回头的个人帐全都是都是大片，会到长岛哥指定账号，那全都是合法的，都是受保护的，那叫投资，他这叫诈骗，诈骗和投资的不同是。但又决定把钱投到你那个账号，这个得到商业认可有法律文件的，这叫投资，没给你签合同的你也承担不了，这个这个所有的投资者给你钱或者再给你汇钱，应该给予的担保和保证和回报的，那就是诈骗，所以说计系列我请问大家，系靠你知道了为什么要关了吗？害怕共产党害怕的，那就是你想想要的，凡是供你觉得舒服的公仔给你了，那一定是骗你的，跟着共产党走进火葬场，它不仅仅是从肉体上也不仅仅是从精神上，在经济上更是如此，跟着共产党，你只要有任何一分钱。也同样会爱你的火葬场，金钱的火葬场，所以姬系列它绝对是新中国联邦的希望，是全中国14亿人民的希望，是所有的新中国联邦灭共的核心的力量，更重要的事情是所有的真正有脑子有智慧，有一点起码的思考逻辑的，我给你钱。你给我啥？就这么简单，继续练你就问我给你钱了，你给我啥合同和政府法律保证的契约和七哥的背书，和现在你看到的商务关系未来的结果KTV还有所有的饥渴啊，那么你给别人。
挣钱的时候你给刘志尧，你给我多少钱，你给他钱他给你啥，先叫你写遗书把钱给他，共产党让你把钱存银行，你不能随便取，给我的钱你买了所有的金融产品，过去共产党的金融产品银行，是97.8%，全部是赔钱，共产党的社保。永不赔钱，那你再问我在国内除了当奴隶生产东西之外，共产党这些年他的经历的成长的基础是什么？只要没有了所谓的打工仔打工妹和廉价的劳动力的中美贸易的逆差关系，他没有任何东西是长远，真正的产生财富，可真正的。为了财富的基础就是良性的，有创造性的生产力，但没有一样东西，只有来料加工和代加工和一个廉价的劳动力，所以说，在中国的经济是火葬场，经济在中国的经济是有去无回的经济，除了这个之外欺民贼，只。让捐款从来不跟你签合同，然后现在我们出来了一个9只妖让你写遗书比他们更狠，直接把钱免费都给他了，所以说兄弟姐妹们继续来理解机器的就这么简单，你有什么样的选择，你过去这些年的投资给你带来了什么？那么未来继续的给你干什么？跟他们有什么不同？还有一个过这些年。海外的华人你有什么机会投资海外的华人，除了你在机器里边有你所和西方人一模一样的投资回报和回投资机会之外，你还有别的选择吗？如果没有的话继续列将是你最好的选择，所以说我们香草山的战友们这个大部分人啊，绝大多数人都投了大钱。
参与了大的投资，鸡系列的成功与否，香草山的战友们你们自己都有，你都应该很清楚，g系列可以说GT v是整个社交媒体的奇迹，又是一个网站而门户网站的奇迹，即将发展为我们的盖特，那是肯定是一定会代替。从华人开始走向国际要代替推测，要代替Facebook，而且我深信，抗击到了将是一个全球性的啊，排在前几名的虚拟货币，而且我深信他是中国人，绝对没有任何选择的适合你的语言，适合你的方式，适合你的文化，而且让你绝对安全全球。畅通的金融系统包括了银行和货币和交易和支付一切的一切，也就是国际版的阿里巴巴，这个阿里配阿里支付淘宝啊，蚂蚁金服，微信支付宝和美国亚马逊整个集团的一个整合。平台，但它绝对不是几个月，也不是一年，一定是要花几年的时间，在这几年当中，他为一个层次一个层次稳步往前走，每一分钱现在我在告诉战友，你们投到GT v的所有的，包括这些钱没有一分钱花掉了还在那里，现在只有花掉战友钱的，只有一个991，没有任何人的。包括基地的钱都在那里，全世界我不相信一个投资平台能像我们一样钱，半年一年来所有的钱都在那里，而且我们平台发展那么大了，所有的投资都是机构投资者让它发展那么大，那么包括大家看到了鸡翻身，他现在已经成为了这样的平台，这绝对是奇迹中的奇迹，所以。
他一定是传奇，一定是神话，一定不会是笑话，谢谢兄弟姐妹们，都已经开始，我现在不行我要马上去上视频去了，我今天准备跟你们说到这儿好不好？谢谢美中查找他的所有兄弟姐妹们，提前给你们拜个早年，谢谢，好的，谢谢谢谢谢谢七哥啊。跟我们分享意犹未尽，要不是时间呢，我们还想听的更多，最后一个就我们今天准备了一个大奖，一等奖需要你帮我们喊一下开始结束对你可以说。伟大的善良的人，开始开始0312.09对吧？在谢谢香港。既然我先离开了你感谢。
好的，刚才非常感谢文贵先生给我们回答了两个非常重要的问题，其实我们还有一些私人的问题来不及问了，希望明天那个文贵先生他的文贵，看春晚的节目里，他会跟大家分享更多的信息，杨经理还有什么跟大家祝福的？嗯，刚刚因为通过文贵先生给我们做的这一系列解答的话，告诉我们战友，对这系列的这个投资的话，已经有了更加清晰的一个概念，那么对于这系列这个未来的发展前景，我应该应该是我们广大的战友，会更加的有信心和希望，嗯，我相信他这个发展应该是它的前景是不可无。好的，那么接下来呢，我们想请导播先给我们放一段，就想到了我们国家组的节目时间长，请我们的导播给我们放一段火教主的小视频。公子妹的五明摩耶夫人。出生时，即显示出非凡的迹象，王子出生7天后，母亲就过世了，有义务抚养长大，大多从小聪明过人，出类拔萃，心地善良，深受家人疼爱。
当时著名的大仙人，阿斯托希林，王子如果出家修道，将成就无上正觉，如果不出家，就会成为统治天下的转轮圣王，身为国王的父亲，净饭王，自然希望儿子能够继承王位，成为转轮圣王。为了防止王子出家修道，国王让王子尽享荣华富贵，并安排王子迎娶表妹耶，输陀罗为妃，然而在一次出城游玩中，悉达多目睹民间老病死的种种苦恼，以及出家。修行者自在，有感于世间快乐的循环以及无法避免的种种痛苦，为了寻求究竟解脱之道，萌发了强烈的出家之念，在一个月圆之夜，他离开熟睡中的妻儿，悄悄逃出王宫，提出需法开始休息。阿私陀仙人的预言应验了，西达多先后跟随多位修行者学习，尝试过世间所有的修行方式，所能达到的，也许不行接收。动物辉最终在明显1而成就圆满，不厚实。
尊称她是贾母以及家族的生意，佛陀在鹿野苑第1次说法，都花了乔陈如等5人为第1批弟子，是家族的皇亲贵族中已磨合波折波折，1.陀螺儿子罗侯罗，堂兄提婆达多安娜，阿那律等多人先后随佛陀出家，佛陀提倡众生平等，消除中性情绪，我的出家弟子，随着皈依教主。真佛陀制定并逐渐完善，借为后世佛教制度的范围，使之有据可循，49分钟，我可以去讲经说法，80岁。摩托雨具是哪家？想安心，你怎么知道流传变。我听说的是到下无名10 6处受受冷死，我也是人精神。
1休息在人有精神为为众生解脱与安宁，依然是儒家中成圆满正果的传奇人物，精神。品质是人类历史上永远值得学习，佛法精深饱经风其在当代社会愈加会发出。观察一下人生中那是吸的，想关照人生中。听，那是吸的。在，大家确认一下好吗？恭喜你获得了，恭喜你获得了。
我都讲了。不懂讲什么，还有许多的大奖和小奖等着我们战友们，继续关注我们的节目，不要走开哦，那我们下面的两个主持人是谁呢？时间的接力棒传给这两位主持人，也希望我们可以喜欢我们，今天我和姐姐两个到我们的时候去，谢谢大家大家新年快乐！
5星1 8声音7.优越不3不？我日你女友。
嗯。嗯。嗯。嗯。嗯。
嗯啊，大侠。好得大家好，我是那个相同三幅一部的德州牛仔，感谢我们有这个机会能够今天在前面为大家送上第1轮的个祝福，又要搬家，新的一年牛气大发成为这个面够大吗？也希望我们在新的一年。真的是文文先生带领我们，所以恭喜大家牛年幸福。是霹雳姐姐，回顾过去，从社交媒体上推荐文贵先生的视频，几年过去了，真善狠的眼神所吸引，2017年美国之音的短波轰动了世界，一股推动人类历史的洪流在世界各地兴起，他就是爆料革命。我也成为其中的一位战友，桂先生浓缩的人生跨越了中共邪党的五代领导人，他也是这些魔鬼的掘墓人，爆料革命推动了2018年的1120，法治基金的成立，2019年6月9号香港的反诉中。
还有20200119，2020年6月4号新年帮中国的成语，在同时在全世界拉开档的同时，我们到了革命系列中国推出了gtv, 第三是g news the club.嗯，我在这个当中呢，其实我是成长很多，之前我是一个不敢开车上高速公路的人，但是现在我可以开车去，嗯，去曼哈顿可以开车去jersey也可以开车去华盛顿DC，其实在这里我成长了很多，我们就是。跟着改变世界的王贵先生改变自己，信仰让我们这些战友们聚集在一起，工艺让我们能够不畏强权，在新的一年一年里，我们祝全世界各地的农场发扬壮大，也祝嗯全世界。战友和家人们，平安健康，我们在这一年里，配档的cp好谢谢大侠，我感觉。那就PK吧，各位亲爱的尊敬的战友们，大家好，很开心，也非常的荣幸，在这新中国联邦成立后的第1个新年，能够与战友们一起在线上。
一起来庆祝欢庆这个佳节，我相信我们每一个人随时爆料革命，从小蚂蚁，老战友到新中国联邦人，我们有软弱的时候，我们也曾经沮丧，我们也曾经信心动摇过，更因为家人朋友的。一个嗤之以鼻，我们心中难受，但是我们从来没有放弃，我们没有放弃的原因是我们经常能够从谷底爬起来，是因为我们想到那些书，为什么我参加暴力革命，为什么爆料革命吸引我，因为那是在我们里面的内心。深处的一个呼喊就是为公义为真理为真不破，所以我们不容易被打倒，那在这里我要用几个啊，几个词来跟各位战友，父母就是赞美，感恩分享，赞美赞美上天给我们有这样的一个机会。在这个爆料的路上，我们能够参与其中，我相信在未来里面，在回顾这段历史的时候，每个战友的参与都是举足轻重的，我们也真的是赞美，就是所有我们在不止在香草山农场，在全世界各个农场所有的战友们。大家心连心手牵手背靠背，我们也感恩感恩赞美，感恩文贵先生的，不抛弃不放弃不忘记，我深深的觉得阿文贵先生的大爱一直到我们战友之间的战。
友情在人的身上，我看到了神的爱在我们的当中，在未来我们所展望的2021年，我们真的是忘记背后努力向前向着标杆直跑，因为我们知道那最后一里路可能也不是那么多钱。但是我们知道我们有这些战友们的陪伴，我们有文贵先生的带领，我们更有上天对我们的不离不弃，我们知道我们必在最后一天达成我们到达新中国联邦，要达成的喜马拉雅山，在这个除旧布新，旧事已过。一切都变成新的了，在新的一年，我祝福所有全球的战友们，尊敬的战友们，新春蒙福，家庭和乐身体健康，谢谢战友们，愿神祝福你们。也带来了感动的泪水，新年来了，带来了爆料革命新的生机，我们一起又走过了365天，月月年年生命，但是却有人要遮蔽阳光，用病毒夺走我们的生命。
我们本来走的是阳光大道，魔鬼却要把我们拖进黑暗的森林，我们人自由，不惧怕恐吓，威胁和死亡，感恩有你。我们是草根，聚集着星星之火，照亮了脚下坎坷的路不感恩战友，我们心心相印和美丽的天使眼泪孟博士，以及广大在背后默默付出的人。在此深深的感谢你们无私的付出和奉献，在新的一年里我们继续全力灭工。我的成绩，但是前方的道路还很漫长，历史的使命落在了我们的肩上，无论我们都拒绝被努力不都要在追求法治，自由民主的道路上继续前行，我们的。成好友，身体健康，新年快乐牛气冲天滩暗礁，邪风恶浪，是因为我们顺应天意，路就会越走越宽广，逆天啊。
而上，正在穷途末路上狂奔，我相信明年的春节一定是一个没有cp的全新的春节，崭新的一年。多重成熟和注定的喜悦，因为爆料革命我们都是幸运的人，2021保重，中国联邦我们都是幸福的人，2021保重，一切都会越来越好。我的年会我们准备了非常丰富的奖品，像是宝马呀，兰博基尼呀，啊，奔驰啊，小伙天涯，这些我们都没有，但是呢，我们有的是my book，还有iPad air port，还有很多精美礼品，所以我们设立了一二三等奖。除此之外呢，我们还有45个欢乐奖都会在今晚揭晓，所以大家不要走开哦，今晚我们还有数位神秘嘉宾会一一的加入，我们一起来庆祝新中国连班以及香草山农场成立来的第1个富有纪念意义的春节的。请大家不要走开，好的，那接下来先让我们一起欣赏一段短片，短片过后我们将进行今晚的欢乐奖的第1轮的抽奖。
你这个美元为锚的，但是这个就是货币发行的一个凭证的一个废物，他是用增发基础货币的方式。他有几个农村居住权的外国人，逻辑混乱的，我觉得这点就够了，是宠物，司马既然找出他们那个作家。漏洞我觉得这个道理是，但是作假的东西的精卫填海我们是神创的话，我们是有谁让我们本来就友尽为游戏啊，但是。中华专制千年就从三亚开始了，到中国以外它通过我们的身体都非常厉害，爆料革命开启民智，普世价值，民主宪政，中国联邦，光照大地。
这些包括大概是将近4000个亿，我想告诉大家，就是说生物制药的时候就想起了说未来这个肯定是很深的，更加自信。珍爱自己，最直接的亮相各个年龄层，并通过高质量的产品来带给人们更多的快乐，还有信心，那一个核心的总结呢，就是说郭先生所提到的这个他是前所。唉哟，这种改变人类生存的这种的商业模式，他是摒弃了这种叶或金银条货币的时代，并且直接重新定义进入到了这种地信用的时代，并且在通过质量价格还有文化支撑起至fashion品牌，并且绑定在系列中。经营合法，对他们最最说了好多的罪，就是法律的这个纸，实际上它是本身没有内在就是。给100万呗，但它就是必然会很多，只是在计算机时代，就是为了宝宝，然后反抗中心化的权力，然后他通过这种程序代码铸造了。
就像郭先生的我们要，我们要追求一个正道主义，我们追求这个普世的价值就是用一个字来，是有一个词勇气吧，然后投资，这是俄罗斯的，一个是我的关键词吧，我觉得。是非常非常优秀的中国人的代表，为什么我把希望工程大量执政亦有坚定不移的信念，并且对未来充满期望。因为文贵先生把阳光照进了我的心里，我感到非常的幸运和幸福，这几年来对很多事情的认识有了新的高度，面对一时的低谷和挫折不会在惊慌和失落，那我的关键词就是幸福吧。
把这个大奖给抽走了，你当时会不会有点失望啊？有一点点，当然有一点点失望，但是我还是移动的，因为我们，我们一方面祝福那位战友拿到了一等奖，但是呢，我们其他的战友仍然有希望。因为我们接下来马上就要抽出我们第1轮的欢乐奖的抽奖，我们将会抽出7位这个幸运的会员，那现在请出我们的2021幸运大转球，抽出我们今晚的第1批的。合作好，我们现在就让我们的幸运球传起来，我们拭目以待，我们看哪些战友会成功啊，收到，这一次的欢乐就好。哦，第1位幸运儿已经诞生啊，我们在这里呢，我们的屏幕上显示的是我们义工的名代号。
然后我们今后的工作人员呢，会帮我们把这个编号和名称对应起来，然后稍后我们会公布获奖的会员名称，然后大家不要着急，我们趁着这个工作人员在准备的时候，也顺便把这个部门的编号给大家念一下，第1位是wz.0084, 第2位是wz，1161, 第3位是l，0044是js 0115, 唉呀，我们的这个w这一部门，我不知道他是哪个。对啊，这个7个里面占了三个好东西，就这个ww z0149。
爱。
爱，谢谢我们观众的耐心等待，我们还需要一点点时间，然后我们马上会把7位幸运儿的名字呈现给大家，7位幸运儿他们的。奖品是什么呢？很多人都在问哈，那现在就先公布这个奖品，他是jbl蓝牙防水，音箱这个市值是120美金，哇，这个欢乐。好像工作人员给我们准备的这么好，这么这么细心的礼物，我也等着下一轮抽奖的时候希望我也能在上面，我们也祝愿有更多的战友可以获得这样的奖品，好的Amy好，香草山的成长凝聚了每一位战友的努力和心血，我们是香草山。在晨露浸润了早春的嫩芽，我们是香草山的丁香，这初夏的论文，我们是香草山的枫叶，映红了晚秋的夕阳，我们是香草山的雪花舞着深冬的冰，因为有你，我们的春天充满了朝气。
因为有你，我们的夏天充满热情，因为有你，我们的秋天更加的灿烂，因为有你的冬天，也因为有你，我们的生活变得丰富多彩的节目，下面就由我们来为大家回顾一下。家，香草山这一年以来战友们精心策划的节目，的创世纪查经和罗马书查经带来上帝的福音，美好生活一见钟情，让我们在百忙之中强心。站比草山的山中聆听，让我们在奔波中抽出时间可以放松我们的身心，教我们创造更多的。重点河道里，想早上的一粒麦子福音漫谈，每一集都凝聚着战友们和爆料革命的故事，带给我们的一个学习商业知识的的革命4部曲给我们展示了香港真相，病毒来源中共在世。南京环以及爆料革命的适应与发展，让我们在了解时事新闻的同时觉醒，给我们很多的深思，不少专业知识也让我们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1071/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1071/</guid>
      <description>内容梗概:
（《小老鼠上灯台》儿歌声）
尊敬的战友们好， 3月25号文贵在这里乱聊直播。
儿童歌曲听起来真开心，真开心。我觉得我小时候从来不听过儿童歌曲，长大以后啊，到了老家呀，才听到了儿童歌曲。现在想起来就像昨天。就像昨天啊，但这就是人生，人生苦短，人生无常。
亲爱的兄弟姐妹们，当我们面对人生的时候，我们每个人应该把时间的概念，把能力的概念，把真和善的概念，我们要搞清楚。所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们特别是面对大战疫情的时候，我们每个人的心态、判断事物的标准和能力，真的是太重要了。
儿歌很好听，最天真，最悦耳，什么时候听都不小。但是我们判断事物，跟儿童现在经过了光阴，是有绝对的不同。因为你面临着吃饭，生存，挑战，追求和各种欲望，各种物质的需要和精神需要，完全独立的不同的人格能力。所以说这个时候，大家的判断能力、行动能力，对自己的人生，对自己的未来和安全，必须自己负责。
我是有两个孩子的父亲，我也有下边儿的孙子、孙女几十个。我们大家族过百人。不超过三代就过百人了。四代的话我们现在就几百人了。那么这个时候大家看到，当全人类面对生死威胁的时候，你的判断决定了你的生死，决定了你的一切，决定了你的未来。最可怕的是，它不仅仅决定了你的未来，它还可能把你全家的生命和未来叫你给捎上，而且这种概率极大。因为你的一个错误决定可以让所有靠近你的人，所有的你的家人，都因为你的一个错误决定而全家灭门，而且没有人承担责任。甚至都没有人跟你说一句sorry——对不起。
我从来没在历史上，没在人类能读的资料上，（读到）像今天这样，这么恐怖：人类（或）遇过一死死全家、一烧烧全门的这种。全人类都在面临这个问题，从来没有过。
由于人类的科技发达，交通发达，全球化，高速的交通工具，高速的通讯工具，信息已经没有任何障碍和空间隔离，只是时间的问题——包括北朝鲜、大陆——想彻底地把信息给屏蔽，是绝不可能的。那么交通也没有任何隔离。人都上了月球了。现在尝试上太阳上银河系去了，更不存在。这个时候，这个危险太大了。
刚刚大家都看到德国总理默克尔，那是什么样的警卫？那是什么样的消毒设施？染上了。加拿大总理隔离了，家人全隔离了。连英国的我的好哥们儿查尔斯王子……多小心，你知道查尔斯王子是多惜命吗？
我一辈子见过仨惜命的，第一个惜命的叫曾庆红，从来不吃药，坚守成（习），曾庆红从来不吃药的。曾庆红应该是这些领导当中活的可能寿命最长的。从来不吃药，坚持锻炼，吃饭永远是谨小慎微。肥肉很少吃，偶尔一周吃上两片。吃的东西都是最天然的最惜命的。所以曾庆红这个命一定长。
第二个就是查尔斯王子。查尔斯王子那简直是一天只吃一顿饭。你看他身体有多瘦。跟他一起吃饭的时候，查尔斯王子坐在桌子上，黑荞麦面包放了一大盘，好几层，旁边儿这块儿放着最好的橄榄油，这边放着肉。他是面包蘸着油，一大盘子全部吃掉，暴吃。但是,绝对一天吃一顿，而且喝东西非常慎重。坚持很好的锻炼，你看他那身材控制多好。那是想当皇帝的人，他等着他娘呢，他必须当皇帝，等老娘等到120岁也得当皇帝。
第三个我就见北京市长王安顺。王安顺吃东西所有的量，都是跟曾庆红一样恰到正好，不健康东西一口不吃。我到外面去，什么你水果呀整的一堆东西，从来不碰。而且不喝凉水，喝最好的茶。所以说你看王安顺本人，整个人是发光的，干干净净。然后你看曾庆红，干干净净；然后你看查尔斯王子，全身上下，那个手啊，你看看，永远那样。这都是要谋大位的人，都是谋大位的人。
你看周永康，那完全不行。永远哈眯着眼，眯着眼从来不正眼看人。只有见两种人，他才会把眼睁开，一个见大官了，有用了，睁开啦，客气了，嘿嘿。另外一个看着美女，（色眯眯）马上一切视若无物。所以说他不是个谋大位的人。薄熙来我这本人面对面我就不说了，咱跟人家不熟。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个身体你存在，你就存在，身体不存在，啥都跟你没关系了。
昨天在郑州的战友给我发个信息，把我吓一大跳。说郑州裕达国贸酒店是下周—不知道几号，好像这几号，是28号，是4月28号我都不知道——要开业了。因为我现在跟裕达和北京盘古都没什么联系，我也不知道。盘古一直是停业的，裕达一直是停业，全停业，从来没有过。过去我在直播中说，当酒店开业的时候，当时Vesting（音）的总裁也是装修签约给我干活的，成了我们的总裁了。他说酒店只有两种情况下关门儿：第一种，你倒闭了；第二种，你可能大装修。大装修，他说裕达20年、30年不会有大装修；关门倒闭不可能了。倒闭你也不需要说是开门把钥匙就扔了。噢，当时我还觉得挺有意思啊。我发现这也不绝对，现在有第三种可能：当疫情来的时候你也可能关门儿，结果疫情把门全关了。
我能理解，管理层的压力特别大，每个月一两千万的工资，这是很恐怖的，这是很恐怖的。而且大家员工们都要吃饭，他得吃饭呢，都失业了。所以说管理层压力大，员工要吃饭还要还房贷、还信用卡、还车贷，咋办呢？——要复工。
所以说共产党这个就很简单：要么你复工，我活着；要么你复工，可能你将面临死亡。在员工面临共产党后边拿枪顶着，两杆枪：房贷枪、车贷枪。另外一个，共产党的宣传政策，大外宣，和家人的生活的压迫，没选择，回去复工，都存有侥幸心理。行了，裕达恢复营业了。盘古还没有恢复开业呢，还没有宣布呢。
反正裕达也好，盘古也好，所有的员工同事们，我再重申一遍：你复工和不复工，是员工的需要；你挣多少钱，郭文贵拿不走一分钱，家族拿不走一分钱，实际控制人拿不走一分钱。实际控制人还不是我，得利者也不是我，拥有者也不是我，我是创始人。我绝对不需要你们开工，我绝对不允许你们开工，我绝对不希望你们开工，这是我的意见。至于公司管理层作出决定，我完全尊重，我没有权利，我也没有能力让你们停止，这公司你们看着办。包括金泉广场电影院。电影院现在是中国盈利的最好的电影院，最好的电影院。
但是我要告诉你们，如果你恢复了电影院的营业，盘古七星酒店的营业和盘古所有的营业，和裕达全部的营业，这是员工和管理层的决定，不是公司的决定，不是郭文贵的决定。因为不管你们挣多少钱，这四、五年了，都是专案组把钱给拿走，我也不要你们一分钱，我也拿不出一分钱，我也要不了。
你们为了公司，我可以理解，这个平台是给员工们谋生的、养家的你们一个唯一的生存平台，我可以理解，你们做出什么决定我百分之百尊重。但是我告诉你们了，三个“不”：我不同意，我不允许，我不希望。剩下你们看着办。
因为今天我可以告诉大家，我再次重申，疫情还有这个病毒，真的连开始都没开始，这是我个人的意见，你们千万不要把我的意见当成了一个任何的……仅供你们参考。
为什么？战友们，任何一个有常识的人，你可以去好好研究研究。
我每天和全世界的各大机构，全世界的医学、政府每天都在联系。
另外，文贵完全基于我们国内的、中南坑的、军方的、医疗系统的最核心的情报系统，还有在各大疫区实际上的死人和病情、治疗情况来做出的判断。我相信世界上还真没有几个人能像我一样，像爆料革命一样，我们的判断完全是基于全人类的所有的信息，和真实的事实、情报做出的。我觉得没有，包括美国，美国政府也没有。否则美国政府就不会完全引用我们爆料革命所有的信息。
现在很多人以为你在生活中，你活在一个虚实两个之间的生活呐，你以为是看电影呐？你以为是看足球赛呐。你觉得这个事情跟自己，我能享受这个电影当中足球赛的快乐，但是我不用像电影和足球一样，付出那么多的辛苦和承担那么多的风险。人生不是这样子的，你所能看到的，现在一切都和你有关系，可能下一个，就是你！！
就像查尔斯王子一样，他身边的人都是我的好朋友，他们说王子绝对不会得上的。上星期我给他们发信息，上星期我说千万千万Prince（王子）要多注意，不要出去了；而且到哪（都）一堆人，你这一堆人，你怎么知道他们见没见啊？你怎么知道他碰没碰东西呢？不会的，我们有各种防护措施。英国人有时候，他老觉得是帝国主义，帝国主义的牌子。完了，染上了。
总理、总统相继染上。我们老百姓算啥呀。这里不分高低。
所以战友们，我今天第一个告诉我家人、同事的话，如果你们认为文贵爆料革命有价值，值得你信赖的话，希望你们也好好想一想。我还是那句话，只要活着，你就是赢家。我每天都收到无数个国内的战友的现场信息，我从来不会发给GTV。我可以告诉GTV，我从来没有一条，是来自我郭文贵由于国内战友发的信息我给GTV放的，从来没有。我过去几年的爆料，从未采用战友给我发送的任何文件、任何信息。我就是有一条，我要保护他们，我要保护他们，而且我未经核实，我绝对不往外发，但是我有个判断。
现在所有进了所谓的武汉什么舱医院，能活着出来的少数人，出来没人敢说话，出来没有几个人是健康的。而且我可以告诉大家，所有的专家都说，一旦你染上这个病，到目前为止，你可能这一生基本上就毁了。你看那钟南山，这人良心已经大大的坏了，他说了，染上这个病，或者是中华民族未来将面临着大量的肿瘤——癌症，甚至多次爆发这个病情，想从身体里把这个病毒杀掉绝不可能；它的并发症、病毒的时效性，和病毒完全不被杀死，这种事实的存在，战友们大家必须要认真想一想，你承担得起吗？你有必要冒这个险吗？所以说战友们，三思而后行。
家人们，我强烈地要求你们，呆在家里，做一到两年的打算，千万千万不要出去冒这个险，否则后果自负。说实在话，在这样的年代，不论谁走了，谁染上了，再有眼泪也没意义了，那是你自己作的。
英国我多少朋友、多少同事、多少家人在那里，我每天都为他们操心，但是我这几天每天都在告诉我自己，我不能花那么多的精力和时间去操他们的心，都是成年人，应该为自己的决定负责任；我没有这么多的精力和感情去操他们的心去，我也不应该。
说到这的时候，我再次请战友们要记住，疫情一切只是刚刚开始，没有都已经开始，爆料革命是都已经开始。
接下来我再说一遍，香港、伦敦、希腊……我上次说西班牙两、三星期以后大爆发，我西班牙好多朋友啊，都是最有钱的人，整个国家现在都恐惧得都在颤抖。我意大利的朋友，大家都看到故事了，看到上班农的War Room节目了。老人家染上病了，家里没钱，没现金，信用卡也不管用了，拿着古奇包，换了一升牛奶；拿着一升牛奶送给老人家的医院里去，因为他俩不能接触，放在走廊里，没人给他，牛奶也喝不成；最后老人家把管拨了，把管让给了年轻人。就这么残忍。
意大利大街上，你发现一个角，或者某个空房里，一堆棺材，得了病的人正等着把自己装棺材里边去。真的是这个世界上太恐怖了。棺材放在那儿了，你死了，帮你装棺材里边的人真的不一定是你家人，因为你根本见不了。这就为什么国内战友很多家人找不着，现在不知道家人在哪儿。火葬场的人大量信息出来，人死了火化了谁知道这骨灰是谁的呀？话又说，你找到骨灰还有意义吗？还有意义吗！
而且咱们东北黑龙江的战友给我发的信息，那个惨状！家人、同事发的信息，你看我一次都没往外发。还是那几个原因，不暴露战友，而且我没到现场核实我不能说。GTV是在公共的信息，我们得到的信息我们发出去。
所以说战友们，西班牙、欧洲完了。
纽约，我从一开始一月份就说纽约将成为美国最严重的城市，我说对了吧？就在十天前还是几百，咣叽，现在美国几万，这几万根本也没办法确认。为什么？确定了几万，是你在测试棒测试以后得到的，如果真正的美国说全国测试，我跟你说后面真的得加一两个零。
现在全人类的政府还在糊涂呢。还在干啥，知道吗？要搞经济、要搞市场、要搞金融。根本不可能。现在面对人类的只有两个事，没有第三个事：生和死。
生和死，没有任何选择。大家来看这几天的股票，上周上海的股票呱唧下去，恒生、深圳股市的两个擀面杖子也都下去了。大家也看到，美国的几个大的指数、道琼斯指数，所有的叭往下跌、几千点。跌到一万八，叭昨天又回到两千多。
大家记住我今天说的话，就象它从两万六我说它跌过两万一样，原来我以为得一个月、两个月时间，结果一周就给跌下去了。就像我预测那次跌下去一样，这次反弹以后我再告诉大家，它一定还得回去。
我告诉大家还有一个，我给战友们说：千万不要投机。投机的概念是什么？我给大家举个简单例子。现在最赚钱的就是买，做空道琼斯指数或者恒生指数。我给大家现在说一个最简单的概念。恒生跌了五千点，或者道琼斯跌了五千点，你拿了一千万美元投进去了，你说我买它跌。它跌一点的时候算一算一手多少钱。一手你可以拿十五万或二十五万，这决定贷不贷款，买一手、二十五万买一手。现金你进去了，这是你在没有贷款的情况下。如果它往下降了五千点，你拿了一百万美元。由于一手你赚五十嘛，对不对。一手、五千点、二十五万嘛，五五二十五，五十块钱嘛。那跌了五千点，你放一百万美元，你赚一百万美元。也就在三四天内赚了一倍。一天0.25倍或一天0.15倍。大钱啊，哪有那么快的，贩毒也没那么快的啊。
反过来说，这股市反弹了五千点、反弹了两三千点，你一股赔五十块钱或者赔二十五块钱。你拿了一百万，你赔掉了百分之五十或者百分之百。那你说我继续再补仓，那是你再拿另外一百万进去，跟再买新的没啥两样。
它多大的风险率啊。相当于你拿着枪在天上打鸟，一群鸟你要打其中的一个鸟，公鸟和母鸟，还得决定它多大年龄，还得打它腚还是打它头，还是打它左眼、打它右眼。就这么高的准确率，你才能打中这个股市。否则的话，大家不都成百亿富豪了吗。
那沃伦巴菲特现在赔了上千亿美元，这两天回来，回来一两百亿美元，还有意义吗？有意义吗？股神沃伦巴菲特这次自己也没有判断正确。在这次事件中只有一个股神——郭文贵，百分之百判断准确。
但是战友们，就像我告诉大家一样，千万不要投这个机。这不是你玩得了的游戏，你玩不起。谁也玩不起。这个时候你就别想着发财、发横财，你玩奇人了，这真是作死呢。不死在疫情上，死在经济上。把房子都压上，那不找死嘛。
所以上海有几个战友给我发信息，赚了大钱了，听了爆料革命以后立马收手，把钱换成了美金，感恩戴德呀。这些战友们你们要收手，你是赢家。如果你还有侥幸，你会输的很惨。老天爷不会让你一个人一次赢、二次赢、三次赢、四次赢、五次赢，都是你赢，还都是投机，那还有天理吗！
拜托了战友，凡是当时你赚了钱的，收手了就别再进去了。只有一个目标，生和死的选择。呆在家里，不要被传染，不要再想着发横财了。这个股市上来多少、多少人倒霉，还会下去多少倍。大家走着看。绝对不可能，上帝都救不了这个股市。绝对不可能。
大家知道吗，全人类整个现在现存的物资，如果按着这个生产下去，全人类能生存多少年？能生存多少天？哪个企业能承担的了员工感染上病对你的集体诉讼；哪个企业能承受得了如果疫情再次爆发对你的打击。现金流怎么来？你不可控的物流你怎么办？要不要有库存，谁来给你供原材料？整个全人类的供应链都断了、运输链都断了，你凭啥你一家独赢啊，可能吗？
整个去年十月份、九月份我就说过，美国的产业链，它得从四月份才开始从中国往回撤，怎么得八个月到十个月。现在那就根本，更不可能。它要撤到越南、柬埔寨、印度、东南亚国家，这些国家也有疫情，而且接下来会非常严重。它怎么办？也不可能。
而且大家现在别糊涂，美国现在口罩可以说整个兹拉达它来生产，还有什么酒业生产这些东西。我告诉你，粮食是要地里长出来的，肉是要一点一点长大的；美国的全产业链想回来，那是需要更长的时间。
这就是共产党下下的、在美国身体里边种下的人尸丸。我把你打跪下，我让你没有选择，因为你需要时间。这是美国人现在咬牙切齿、不敢挥老拳的原因——身体里边有人家的毒啊。它回来可是不那么容易的，战友们。现在看来，美国这个供应链想全回来，那可不是那么简单的。
美国的劳工制度、美国的人权法、各种劳工保护法案，一旦员工聘用了，你要染上病了或者集体感染，这家公司天老爷也让你活不了。这就是为什么我认为全世界的政府，我没见到一家政府现在冷静想清楚问题的。
我们不是神。动不动说“哎呀，文贵你赶快去给他建议呀，让他建议呀”、“赶快开打呀，赶快一脚把共产党踹死”、“派几个战机到中南海把它炸了呀”……现在很多人就把文贵、把爆料革命想成神了。
这就象……我刚才起来、五点多，跟一个战友通了视频，六点多通了一个视频。七点钟，我赶紧躺下来睡了一觉。刚才醒来的时候已经是快八点了，快懵了，赶快前面一个手机跟人家视频的，这边一个手机看着信息，这边手机还听着语音，这边刷着牙，嘎嘎的。来不及了。这个战友给我说这个、给我说那个。
亲爱的兄弟姐妹，我告诉这个非常牛的家族的代表的战友。我给他说：你不要说话那么简单，站着说话不腰疼。这就象大家看足球一样，从这个前面对着人家那些球员“追呀、追呀，踢呀、踢呀，进去、进去，往回跑、往回跑。”你下去，你下去踢去。把球给弄个网兜背你背上，让你跟着人家跑，你能跑完吗？你都跑不完。都把你累死。让你抱着球往里进你都进不去，你跟人家踢去，但你在球底下喊着呢。
说老实话足球很好，我每次到足球场的时候，让我觉得这是一场哲学的课。为什么足球在人类那么多年了，在所有的人，99.99%的人都在批评那个完成了百分之0.1能完成这个使命的人，而且一旦要是自己心目中的那个希望的球星达不到自己目的，就掘人家八倍祖宗，骂死人家。那为啥你不去踢去啊？你是专业、你是职业，我花钱就是看你踢球来了，Please。如果你不是踢足球，他是专业，那你在家当丈夫、当老婆是不是你的职业？你做到他那一点了吗？如果你是老板，你对你的员工你做到他这样优秀了吗？最烂的球员，他在球场上的表现都可能比你在家当妻子、当丈夫、当爸爸、当哥哥、当老板、当司机干得好，你凭什么骂人家？是有精神变态。球场上看出一个人的人品，一个人的境界。本来就是有输有赢的游戏，大家都投入到进去，都希望自己赢，都希望别人输。那当然得有人输啦。输的人垂头丧气，赢的人兴高采烈，他忘了上一次就是你们输了，他也不知道下一次等的就是你输，这就叫哲学啊。
我的合伙人是拥有全世界最好的球队、买的最好的球员的，我有两三个合伙人最牛的，我有合伙人是玩全世界最大的足球赌博的。他每次告诉我的时候，我说我对这个半点兴趣没有。就像玩麻将一样，我永远不会去玩麻将，我连扑克到现在都不会玩，打地主都不会，斗地主都不会。我连麻将九饼啊什么十二饼啊还有十八饼，我根本不认识，我从来不知道麻将有多少饼。因为我的人生我就不会浪费一秒钟在麻将上，本来就知道输赢，不是你输就是我赢，而且是轮流坐庄输赢，有意思吗？我不会接受的。上天给我的生命我不是玩这个来的。
所以说战友们，我们很多当战友对爆料革命，对西方政府，在旁边站着，我真的我最讨厌的就是自己连个水都喝不上的鸟人，然后就批评人家总统，然后就批评这个那个的，谁都批评。我认为那旁边卖糖葫芦的，都比你呆在家里边吃白饭的人强。凭啥批评人呐？少批评人！
人家那外国政府，有人说哎呀让他这么做、赶快做，咋不这么做？凭啥呀？就像我们刚刚过去的这两周巨大的风暴，叫中国人病毒，还是中国病毒，还是CCP病毒这个事上。
大家现在想想，就像看足球一样，这个世界上最优先的球员，球场散去，没有人再记得他的球场上的精彩，也没有记得这个足球的明星是罗纳尔多、小罗纳尔多、什么什么的，没有人记得曾经他为了一个精彩的球付出了多少的汗水和代价。特别像我这种的完全不收票的球员，大家知道过去的两到三周有多么的不可思议吗？
如果定义为中国人病毒，我告诉大家，在未来的十年、二十年、一百年，中国人都是大街上人人喊打的老鼠，不是喊打，是要杀的老鼠。那个病毒可真可怕，中国人就上了共产党的当了。你只能回去，到你那中国的大陆那个地方活着去。这是共产党最希望的。这是什么？排华势力，不是灭共势力，最希望的。
那Inty这个王八蛋就更坏了，他这要把共产党和中国人通通给灭了。这问题上还有人糊涂。Inty没砸锅呀，Inty没有骂郭文贵呀，没有反爆料革命啊。到现在为止，从爆料革命到现在，对爆料革命最大的伤害、最阴险的计划、最危险的分子就是Inty和Inty背后的巴布富（音）、傅希秋，还有新疆协会主席阿勒泰，还有那几个小烂仔。我估计他们连羊肉串都吃不起。严重的种族主义、恐怖主义倾向。
竟然……你现在想想，Inty你看他过去的推特，最早的要求中国人给全世界道歉。我看到这信息我后脑勺子歘一下，后脑勺往回就是一凉、一机灵，我的本能告诉我这是一个大事，我要注意。我往回看他发的信息，我真的他的节目我从来不看，我真没有时间看他的节目。真的看他节目有什么？不就是西方爆出的信息他给你提前告诉你了么，他有啥料爆啊，他从来没有料可爆。他是蹭爆料革命，利用爆料革命，非常阴险。
在华盛顿开庭的时候，我们的战友有到场的，很多人有到场的，跟Inty 的接触。Inty在庭上说过不是一次，说浪费生命，这简直是浪费生命。什么意思？Inty根本不接受美国的这法治系统，他认为最好就是一枪毙了，把敌人灭掉拉倒。两天来跟我们一起吃，我们请他跟我们一起吃饭，随便吃随便喝，他没一句感谢，跟战友离开连个手不带握手的，非常冷，此人非常非常冷。所有跟Inty打交道的人，你可以问问自己的良知，他给你什么感受？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月7日对话钢铁侠</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</guid>
      <description>内容梗概:
钢铁侠：
战友们好，七哥好，我是钢铁侠，今天是2019年12月7日，现在是北京时间晚上10:30，我们第3期的爱听不听直播节目，钢铁侠对话七哥郭文贵先生
今天非常荣幸请到了七哥来我们这个小节目做客，七哥，按惯例您先给我们战友们打个招呼好吗？
郭文贵先生：
钢铁侠和所有的战友们好。
钢铁侠：
好的，几个很简短，那我们就开始了，这个今天作为我小钢的主场，我先给大家来一个自爆，自个爆料自个，我这个资产规模呢，算上现金，投资，名下的物业和房产呢，在1亿多的级别。如果大家感兴趣的话，我这个做生意和投资这些经验我也会在以后有机会跟大家分享。
个人觉得吧，做人做生意呢，稍微有点心得，当然也有很多失败的教训，跟七哥不能比，但是也能给年轻的战友们一些经验。当然了，最重要是灭掉了共产党，咱们90后的聪明才智啊，才有机会发挥出来。
现在在中共国统治下，你做生意也好，打工也好，就平时老百姓生活压力啊太大太大了，中共逮着机会了就开始割韭菜，打着他自己随便可以改的法律去抢劫老百姓的钱，所以讲到我这些钱，真的不算什么。在爆料革命，七哥说过，像我这样的有一点钱，而且呢还比较年轻的战友，少说成千上万，上百亿级别的富豪的战友，大有好几个，还有非常多的顶尖的企业家，政客，演艺界的名流，可以说完全打破了地域的界限，放眼全球哪里都有我们的战友，所以现在灭共是世界上最时髦的事情，加入爆料革命，灭掉共产党，干这个事情，我想想我都觉得实在太酷了。
我呢是因为2018年6月看完七哥爆料之后，放弃了对中共的一切幻想，中共是根本是不可能改变的，只有干掉它一条路可以走。当时我在中共的股市里面还留了有几千万的投资啊，中共的股市这哪里是老百姓能玩得了的，听了七哥之后我就明白了，所有的包括股灾他救市，就是为了少数中南坑和他们有关系那些人的钱。它整个金融市场开着就是为了自己洗钱和割韭菜，那么我就认清了这个中国邪恶的本质，亏了1000多万，小于2000万人民币啊，这个我也跑掉了，全部卖掉，人呢，也离开了中国。
所以我个人是因为爆料革命才保住了自己的安全，保住了革命最重要的这些资本，再有本事的人钱随时可以再赚，我享受现在全身心为爆料付出的这种感觉，就好像自己是英雄电影里面正义的力量，所以我叫自己钢铁侠，复仇者联盟不就是这个正义的化身嘛，现实世界的复仇者联盟不就是我们爆料革命吗？拯救全人类，战友们是不是太酷了。
所以说我们年轻人没理由不关注，我可以很客观很负责任的说，不是每一个人都要，也更不是每一个人都能去参与到爆料革命里面来的，但是随着越来越多人的觉醒，咱们要思考的是，中共灭掉以后，咱们得关注自己能干什么，能怎么做，这就是我们年轻人要关注这个爆料革命最重要的理由。我们不要每天把自己陷在生计里，这种老鼠赛跑里面，在爆料革命可以学到的东西太多了，中国人一个新的开始，我们中国人所有年轻人的机会，在灭共之后，咱们一定要准备好迎接没有共产党的日子，而且我们要活着等到这一天，战友们我不是开玩笑，我们要活着，必须要活着，等到这一天，不能给共产党去陪葬。
好的七哥，那么现在呢我就问您第一个问题啊。七哥之前说过，中东某位王子都羡慕您的生活，这个中东王子是什么样的生活，我估计他肯定不缺钱，也不缺女人啊，那么他羡慕七哥什么呢？七哥您说下！
郭文贵先生：
谢谢钢铁侠啊，谢谢所有的战友们，刚才钢铁侠讲的这些啊，每个字我都听进去了。今天非常的荣幸，上刚哥的节目，虽然还知道刚哥单身啊，希望你这个事业有成啊，虽然很小，还没跨过王健林的一个小目标才一个亿，你这自曝的让我有点，我觉得你咋得有个100个亿啊，原来你还没跨过王健林的小目标，所以说你还不能算成功。这个听说你还在共产党股市赔了钱啊，这个也让我一点也不惊讶啊，但是我觉得你在觉醒，那么刚才你问的这个问题就是说中东某王子，因为我刚才我本来我要拿一些王子和公主们一些跟我的照片。本想让大家看一看，我想算了，因为这隐私的问题。
我首先说沙特吧，沙特有最起码10个左右的王子和公主跟我是特别好的关系，那么在这之前沙特有一个最有钱的王子，也号称最有品位的王子，这个他当时是世界上最豪华的某酒店的创始人，在1999年的时候他拥有了一个波音747的第一架私人飞机，这架747的飞机呢是什么概念？是中国国航买的747-200，当时因为这个中东有些文化它有的人很小气，你不要以为王子的就很大气，他买了一个二手的国航的飞机。你可以上网一查就查出来了，然后他又换了俩引擎，然后到了这个美国的达拉斯一个飞机场啊，这个装修公司去装修，在装修当中我就去看了，里边都是绿的，他用世界最豪华的酒店集团，号称最会赚钱的中东王子在华尔街也非常有名，我跟他有合作。
在见他之前，他这个傲慢，无知到了极点，因为是我们有一个共同的一个去向就是曼哈顿。曼哈顿当时有三个品牌就在我家对面，帕拉斯酒店旁边开了个叫Bijan，你知道是所有的最奢侈的顶级，就私人定制品牌店，他是最高端的创始人，Bijan这个人做的就是黄色为主，耶鲁，他包括劳斯莱斯，包括私人飞机，包括很多名人的，总统的，要没有一个Bijan的夹克，那你就不算是最高端的。从Bijan这个牌子出来了有BRIONI现在我认识的总经理叫阿丽先生，包括BRIONI现在的很多这个私人裁缝，还有后来发展出的第2个大品牌，叫Stefano，Stefano是意大利的，过去是只做领带的，然后还有做这个私人衬衣的，只给人家加工订货没有店，后来开了上海第一家店，后来在洛杉矶比弗利山啊，Rodeo Drive，奢侈品牌店来开了一个，叫做！！！！，然后开店以后到了纽约，在上海，在上海最老是波特曼酒店开的，然后到北京国际俱乐部。这全部品牌人都来自他那里。这些人的品牌店，最大的客人当时是日本的几个人和中东的几个人，包括我这几个王子。他去订东西都要打折啊，每次说给我打多少折啊，每次都打折，人家都很不耐烦。后来这个Bijan就给这王子说，你算了，我不做你牌子了，你也别让我打折了，我不卖给你了，你看混到这程度，旁边就是它最高级的什么季酒店最最牛了就在这啊，很奇怪，你老打折，那么是这么一个王子。
这个王子曾经有一次啊，他和我一起飞行了大概几个国家，他默默的看着我，我飞呀，我去生活呀，我见朋友呀，我买衣服呀。最后一次晚上啊，这个平常还不喝酒，因为他不爱喝便宜酒，他也不舍得买好酒给别人喝，结果他看我都是喝了好酒啊，说实在话，那时候像喝这个限量版的340年的就是黑珍珠，就法国的咱们说的路易13吧，没有人舍得喝呀，他只看不喝呀。那我这一买那时候大概就30万美元吧，买一瓶我一买就买两瓶，我们一起就喝了，他比我喝的还猛，梆梆喝！！所以他下来以后他说：Miles我从来没看过你跟人讨论价格，我从来没见过你，问过你下面人花钱的价格，我从来不看你对别人怀疑。而且他说你每天那么开心，还有很多不快乐的事情，你为什么那么开心？我羡慕你！
我告诉他一点，每天都用钱来绑住你的时间，你在怀疑钱被别人骗，被别人偷，而且您老想着贵与不贵，便宜不便宜的时候，你已经成钱的奴隶了。我在我们中国人的哲学里面，没有贵与不贵，只有是值不值，我当你需要的时候，你喜欢他，他没有什么贵不贵，我当你不需要他的时候，他一块钱都是贵的。例如你现在你饿了，给你个面包100块钱都是值得的，当你不饿的时候，他给你再好吃的东西，中东人爱吃鱼子酱，给你一盒鱼子酱，那是害你呐！
所以说从这些生活逻辑和生活方式他看到了我的开心还羡慕我，当然了很多，包括穿衣，吃饭，我所有买的东西，我买啥他一定买，而且有时候吧当面问我，有时候不好意思就叫旁边的人问，我所有买过东西这些王子公主都跟着我去买去。
后来他在迪拜的时候，有一次在大的party说，我可以告诉大家一个秘密：我认识这个小伙子已经20来年了，我很多买的东西都是跟他学的，跟他买的。就是这么开始的。
但是类似这样的故事，这个王子，公主，不是一个，我不能具体而说啊，包括我曾经跟他们私下谈过这个政治观点，他们也很羡慕我。当然了，这个王子最后被他的后来的一个弟弟也是个王子给抓到监狱去了，抓到了他自己的酒店里面关了很长时间，最后拿走的几十亿出来了，最近精神有点问题了啊。谢谢钢铁侠先生。
钢铁侠：
好的，这个第二个问题啊，这个七哥说没有贵不贵啊，只有值不值啊，这个说的好啊，这人生咱就是图个痛快，咱灭共也是开开心心。
那既然讲到好吃的好久了，我就正好问一下，之前上海有个餐馆叫西郊5号，爆出一个官二代和富二代吃饭，花了41万多人民币，这个账单我投到那个屏幕上七哥看一下，记得你得点评一下，这值不值啊？
因为作为一个世界级的富豪啊，这七哥经常是几万美金几万美金一顿的饭，我看也就吃几道菜，这食材是关键，食材都是顶级的，好的，您看一下。
郭文贵先生：
有机泡菜，脆皮咸鸡这是前菜，这浇汁花螺算是个好菜吧，烧酒酱肉，特色茴香根，黑白顶级！黑白顶级！黑白顶级！完了，完了这下完了，骗子，骗子啊，清酒冻半头鲍，冻半头鲍完了！完了！完了！长江蟹8两，这蟹的话，你上海所有的都比我懂蟹啊，这橄榄肉水鸭，煎牛排，鳄鱼尾炖汤，鲍汁扣花椒。
我想跟你说一下啊，这个刚哥啊，如果你认为41万是贵的话，那就是你这个层次还不够，我可以告诉你这是首先一点。
现在一般来讲，如果是菜的话做到40万那是贵的，如果你上一顿大餐的话很简单，随便一瓶Petrus，现在咱们中国人从喝拉菲到生生的喝Petrus了，因为拉菲太多假的了，你知道吗？因为99，99%都是假的啊，都是澳门船上产的，Petrus可是真的，随便一瓶Petrus大概在3万美元到10万美元，那你就连喝水的钱都没了，你明白我意思吗？我刚才我先看他一点，就三样，他已经全输了一顿大餐。我不用看了，我已经全记住了，我告诉你一顿大餐最值钱第一是酒，第二是烟，第三就是你的主菜。
在中国人眼里边鱼子酱最贵的，然后鲍鱼最贵的对吧，那些海螺那些东西也是贵的，但是它都是有价的。
因为鱼子酱可以无价的，什么叫无价，鱼子酱来自两个地方。俄罗斯的鱼子酱，那是真的是，俄罗斯海的鱼子酱是有的，是纯粹的，自然的，叫鲟鱼鱼子酱。就你能捞出来，捞出来它分三个级别。第一级别是：金色的，就是真像金子一样，你们看我原来都吃过。第二个是就是透明黑色的，第三种就很便宜了，就是白，就是惨白或者是黑，就是这都是人工的或者很差的鱼。
那么最最高级的是伊朗的，因为伊朗是内湖，这个鲟鱼到了内湖里边，它怀了孕，诞生了卵，最关键的时候去把它抓出来，把那个切开了，切开以后在那个桌子上打开，这里边就叫鱼卵，这就叫鱼籽。
伊朗已经在2009年国家立法，任何人不准再抓鲟鱼了，野生的没了，那时候鱼子酱在2008，2009，2010年总共每年产一吨左右，大概是2010年的时候产了三吨，1.8吨被我全买了，当时那个鱼子酱如果能到美国来，因为当时美国对伊朗的经济制裁，鱼子酱带到美国是犯罪的。到欧洲很多国家也是不可以，那么他们卖的都是人工鱼子酱，号称伊朗鱼子酱是伊朗的鱼苗。
但是如果是真的鱼子酱大概在多少钱呢，50万美元，就是一盒就是一公斤啊。我有很多张照片，回来我找找告诉你。但是2009年以后人类上没有在自然的了，俄罗斯那个也不是了，俄罗斯也是养的了，但是也能卖多少钱呢，大概在卖到现在10万美元，一般的好鱼子酱10万美元。所以说你看我，现在家里来客人买了一盒，叫50克，5600美元。
那么在上海，正常纳完税的话，你这个鱼子酱你要倒过去的话，大概你最起码你得付5000美金每一盒，它我看的是8个人，要8个人的话，你这50克你一人那几粒就没了，你最起码你得弄个100克，200克是吧，200克的话，那你就已经是2万美元没了是吧？8个人200克应该分多一点啊。
那么鱼子酱里面最高级是金的，第二个才是就是金黑色，刚才一说黑白鱼子酱，结束，垃圾！绝对是人工的鱼子酱，因为我告诉你全人类上81%的鱼子酱来自哪里？来自于中国千岛湖，全是人工的，而且这个人工的别人的国家做是做8个月人家才收成，甚至两年。千岛湖的20天基本上就是毒，我跟你说，但81%的出口的，它吃的一定是千岛湖鱼子酱，千岛湖鱼子酱多少钱呢？是我说的5000美金100克里边的1%，也就是50美金或者是5美金都可能。咱就说50美金，你才值多少钱？完了吧，鱼子酱是骗子。
第二个大家讲的鲍鱼，鲍鱼也三个级别，跟人参一样，红参叫干鲍啊。然后红参完了，一个就是鲜鲍鱼就是鲜野参，那是第二值钱。第三个就是人工参。那么鲍鱼里边干鲍就是野生干鲍最贵，一个现在最低的价格，咱就别说吃三头的，很少了，这么大也不好吃。一般5头到11个头了，就11个是一斤的，最起码现在大概在人民币8万到15万，如果是5头的，大概可能就弄到40万去了，现在都在涨。那么你这个最高级的干鲍它肯定不是，那它叫鲜鲍。鲜鲍这个级别就是大连产了，全世界90%到85%就是鲜鲍，鲜鲍都是大连产的，都是人工的，而且非常不好。原来是非洲的鲜鲍是很多的，现在非洲也被中国人弄没了，基本没有了。
那么真正的是鲜鲍的是第二级别。它也不是，它叫冻鲍鱼，几乎都是大连的，为啥是冻鲍鱼呢？是广东人是鲜鲍，然后这个沾汁，这个东西基本就是白菜价了啊，也就是说100块钱到最多500块钱一只，我给它算完了。顺着鲍鱼，然后呢海螺，包括后来那个炖的鳄鱼尾，那它太便宜了。
所以说它这里边我们没算他的酒，它是41万里边，刚才的鱼子酱我给算别人一万人民币，鲍鱼五千块人民币，然后鳄鱼尾2000人民币，海螺我给他算2000人民币，我数着手指头，连我脚趾头都用不上，最多最多啊，这个数，他这顿饭的成本，打死了也就3万块钱，输了41万，坑了11倍，当然我没有看有没有酒，这纯都胡扯的。这个人叫孙兆国，我没记错的话，是不是钢铁侠先生？
钢铁侠：我不知道具体的名字。
郭文贵先生：
我去吃过他这饭店的饭，上海当时是这个副市长屠光绍，很牛叉，还有这个上海海通的一个人，还有这个上海的两个小明星，都是年轻人的，你们这样年轻人的，还是小明星，两位女士请我去吃的。
我记得孙兆国这是个大厨，我进去坐在那里说最牛的啊，百万大餐来往那儿一放，那天百万我说他值哪呢？他有几瓶好酒，都是别人送的，那个酒就值了六七十万，他的那个饭我基本没怎么吃。后来好像是孙兆国什么的，他几个人出来跟我说：这个我们久仰盘古。那是我们的鼻祖啊，如何如何，然后说了几道菜。问我啥概念？什么感受?
我说你可以骗人，你别骗的那么可怜。因为当天他做了一个最牛的菜，西方最牛的不就鱼子酱白松露嘛，他做了个白松露鸡，我说白松露，啥时候你吃白松露啊，一年之秋吃白松露，你现在这个白松露是什么季节?刚过了春节你吃白松露，你咋保养的?还拿着一个盒子，盒子里面有大米，大米上面放着煲着的白松露。我说白松露这个东西它根本就不是意大利的，也不用猪去拱去找去，我说这是纯粹假的，就在俄罗斯那边搞的东西，我说这东西最多3000块钱，我说你这玩意太蒙人了，所以这个西郊5号是纯扯的，你要论吃的，我敢打遍天下对擂任何人，钢哥。
钢铁侠:
哈好的好的,七哥是妥妥的吃货。讲到吃就兴奋了，还有我看到这样的留言，大家别以为咱们灭共都是苦大仇深的，咱们这叫谈笑风生间强弩灰飞烟灭，轻轻松松跟着七哥，咱们过好日子，老百姓的好日子快来了，盗国贼会跟你坐在这分享这些吗?再说了咱这节目就爱听不听，你不爱听你把屏幕关了。
我插个问题七哥，贺龄乐老先生之前的遗言中，我记得有一句是折服于七哥惊人的记忆力，刚才七哥过目不忘，七哥你是怎么锻炼出来的，你跟我们说一说好吗，我们学一学，谢谢。
郭文贵先生:
谢谢钢哥，过目不忘，我觉得首先一点你一定要有好的生活方式，如果你天天没有好生活方式，别说你是好脑子，你就是金刚钻的脑子你也是过目就忘，亲身经历的忘，甚至忘了钱在哪，甚至忘了你是男是女都有可能。因为最根本就是生活方式。
现在我想说是你们2000后有几个追求，天天的就是看着名牌，天天看着人家洋楼，天天看着明星的腚，天天盯着手机看什么最时髦，然后哗众取宠，然后晚上不睡觉。你就是爹妈给你金刚钻的脑子你啥也记不住。
我告诉你我得益于几个生活习惯，我不认为什么金刚这个记忆力是天生的。我当时从很早很早在东北的时候，我跟你们说过，东北的冬天，一个冬天都不洗澡，然后呢就到了过了冬了，开春了都跳到了水里面泡一泡，然后有钱的到工人的澡堂子去拿个澡票泡一泡，那一冬天这胳膊肘子，袖腕全是泥。但是我有个习惯，再冷我就想搓搓身子洗洗，我很小到现在就保持洗凉水澡，现在是这么多年是热水和凉水洗澡，刚才我上你节目之前我锻炼完，我报完平安马上进去，热水7分钟，冰水8分钟，啪啪的洗完冰冰的水，脑子很清楚，对不对？洗凉热水澡保持你身体健康，脑子清楚。
第二个不管天塌下来，我11点以前我一定躺床上就眯一觉去，我眯半小时一小时我一定眯一觉，我要12点以前不让我眯一觉，完了我脑子糊涂了，那么12点以后，哪怕我醒三次四次都没问题，就我一定坚持这个习惯，但是我白天睡不着觉，白天我睡不着觉，这是我的习惯。
另外一个就吃饭，就是你千万千万记住，这个酒喝多了脑子是不可能清楚的。我过去是绝对酗酒的，喝完酒我脑子记不清楚的。但是有一条，喝酒之后不要说咱们中国的习惯，使劲喝茶，然后使劲吃这个，你吃的倍撑，人肚子撑了肯定记不清楚脑子，吃完喝完以后别那么撑。
还有一个看东西脑子逻辑要清楚，什么是重点。比如说刚才你给我看菜单，菜单里面，你给我一说菜单我脑子里面瞬间有三个概念:第一主菜是啥?第二你这个里边的卖点是啥？你总得有为啥收你那么多钱嘛，主菜卖点。第3条你这个单子就那么薄，是不是前菜中菜小菜就完了，我就记着重点就行了。说什么过目不忘，100%没有这种人，那是骗人的。
所以小办法小聪明，持之以恒的让自己保持一个清醒的状态，生活方式是能达到记忆力。当然了，贺老他对我，我这个记忆力是跟他认识的第1天，我跟大家过去讲过，就是他下午拿着录像机展示了现在四季青那块地，当时归电子工业部叫华茂电子公司，他是总经理，他的老板法人是江泽民，办公室主任黄丽蔓，黄丽蔓是当时的电子工业部办公厅主任，是他们仨的公司。他让我买四季青的地，我接过看完一圈我就走了，去哈尔滨了，我从哈尔滨回来再去见他的时候，我跟他谈的时:哪河，哪有多少树。他就傻了，他说你就搂了一眼，你这全都记住!从那天起他就觉得我是个天才啊，记忆力，然后就对我刮目相看。事实是我认真了，只要你认真的对待什么事情的结果和不认真的结果一定不一样的。
所以记忆力来自你认真严肃，还有一个你持之以恒的是好的生活方式，谢谢钢哥。
钢铁侠:
好的好的，刚才七哥说了很多信息，咱们都记着，这冷热水交替，增强新陈代谢，血液循环，中午眯一会，这些建议都特别好，咱们搞爆料革命，不能损伤了身体，应该是身体变得更棒才行，然后增强记忆可以通过抓重点，认真，严肃持之以恒的健康良好的生活方式，我受教了。
那么讲到这个名牌啊，我身边很多哥们，追女仔，追这个网红，都喜欢送那个爱马仕的包，我自己的也是很懂奢侈品,七哥对爱马仕还有爱马仕家族的那些那真是太了解了，家里面都是爱马仕定制的家俱，它这都不是公开贩售的家俱。大家都知道爱马仕的家俱是非常昂贵的，而且通常的是定制的价格是你普通人是查不到的，那当年在中国爱马仕第一家店，我没记错的话，就是七哥牵线的，咱们年轻人，不仅仅得年纪轻啊，你更重要的是fashion，你要懂世界上什么东西是最时尚的，七哥从这个最顶级的西装品牌对吧，就是七哥绝对带火了，还经常穿的这些基本上在中国是没有专柜的，克罗星，瑞克欧文斯，斯大林瑞奇这些牌子我记得都没有进入中国市场的，现在最火最潮的这些，那么七哥你能给我们聊聊你的时尚品位？比方说你之前，很多战友说很土的帽子，我觉得很时尚很棒很帅，七哥您聊聊，谢谢。
郭文贵先生:
谢谢钢哥，这个话题，聊起可能就很长很长了，但是我非常有信心，聊这个聊吃聊这个聊吃穿还有飞机汽车的这些奢侈品生活我非常自信，因为我的生活中我经历了，我看到了，这个大家都看到了。
事实上这个fashion就是潮流，它有两种人，它没有第三种，一种是创造这个潮流的人，一种是被潮流的人，你被fashion了，那么大多数人都是被fashion，就是人家有一个好的创意，结果你跟随了你喜欢了你就被fashion了。那么很多成功的人，都是创造和领导fashion的人。
比如说当时最土的是穿西装下边穿牛仔裤，下边穿这个旅游鞋，被称为天下第一大土。后来大家看到了最时髦的就是西装，穿牛仔裤穿耐克鞋。还有当时是什么最土的是外边西装里边穿的圆领衫，大家看到乔布斯给他破了是吧。就是说fashion整个的概念，其中一个最重要的力量就是他的实力，影响力，这个就跟影响力有关系了，政治叫影响力，说明你不是核心，你要靠影响才能达到那个目的。但是在时装界的影响力，就跟我本人的能力和知名度和我的说服力是有关系的，fashion是没有原则的，唯一的原则就是你的影响力的问题。
那么很简单，你现在比如川普总统他要穿一个特别的短裤，立马全世界就都知道了，你可能在批评批评的同时你会发现这是时髦。因为乔布斯穿了圆领衫，全人类现在只要是说理工的科学家，IT的要不穿个黑圆领衫好像对不住自己，就是形象不行了，不穿带领的过去的传统T恤衫要穿圆领衫。
然后就到了大家看到了，所有都穿这个的时候，突然出了一个美国品牌Chrome Hearts,克罗星,克罗星的老板是玩音乐的，是玩DJ的，是玩摇滚乐的，是非常那种吸过大麻以后的感觉，非常暗情，暗火的那种。他眼睛看到的东西跟人家不一样，因为在洛杉矶很火热的地方，时髦，明星演员，那个地方有秀身材，他就把这圆领衫加上了，自己后面一个克罗星，就是黑和白，然后下面一个白，整个区域都是白，然后用很棒的这个棉来做，然后从克罗星的T恤，大家看到那个套头衫，就是所有流行的，也就是大家爱看的，就是骷髅戏，他把他这个骷髅和这个帽衫增加到极致。最后做出双层的，冬天的，秋季的，然后能还变成红色的，有红色logo的，然后呢再加变形，啪啪的就起来了，一下子就火了，而且最可怕的是，克罗心在美国没多少人知道，很小一块店当时，最火的是中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/121/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/121/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！….石家庄的朋友好！… Oh my God… 大家好大家好！（喝水）大家看得清楚吗？看得清楚吧？声音好吗声音？声音好吧？…新西兰的朋友！…太好了太好了太好了！…新西兰的朋友…啊呀，太好了太好了！…新泽西，New Jersey， 休斯顿，太好了太好了！
我这是刚锻炼完，全身都是水，哎呀，我的天哪！太舒服了！…好，声音好啊！…悉尼的好，悉尼的朋友好啊！…很清楚！图像好，声音好，好！我把这…啊呀，太好了太好了！哎呀，声音很好….大家好大家好！
这两天没报平安，我收到了各方面朋友的关心、担心、英国朋友&amp;hellip;啊呀，我真想英国了…阿联酋…啊呀，我的国家，我的第二国家…LA，巴黎…啊呀，好…广州人民…啊呀，太好了太好了太好了！欧洲…啊…
大家好啊！这个，我就不占用大家的时间，国内都是星期一的时候，我就简单地上上镜，出出视频，让关心我、担心我的人放心。没事，都好着呢！这个，特别是，有很多朋友都在问我，这个在华盛顿发生的事儿。华盛顿发生的事儿太多了！这个正事儿，小哥，点评的非常好，非常好！但是呢，因为大家都不是当局人，很多人还没搞清楚。那么大家应该再有点儿时间，你们就会明白，过去的一个月到底儿发生了什么事儿啊!（笑）非常之荒唐，非常之荒唐啊! 即将在中美之间发生很多的你意想不到的这些政治丑闻，政治丑闻。就是因吴征夫妇两个搞的啊。
比如说，比如说这个吴征两口子，在华盛顿啊，几个官员特别严肃地来问
我，Miles，我们要严肃地问你个问题——当然不是我一个人在场啊，不是我一个人在场，最起码有5，6个人在场，额…大概7个人在场，7个人，4个美国人，3个中国人——人家就问我，说吴征和杨澜夫妇明确告诉我们的，说这个杨澜在中央电视台和习近平先生的夫人非常好，成为姐妹，她私下代言代表她，而且代表她在林肯中心明年要搞一个大演出。然后呢，吴征呢是和习主席是哥们儿，经常私下喝酒、聊天，委托他，让他在美国办啥事，然后许了很多的愿，并且说明年如何如何有什么事儿发生，然后总统到中国去会有什么事什么事发生…哎呀我哭笑不得啊，
我真哭笑不得! 2010年，吴征和杨澜女士你两口子在日餐厅跟我吃饭，你两个是怎么评价习主席和彭丽媛夫人的，你俩敢站出来说一句真话吗？你既不认识人家，你也不了解人家，那个时候你还拿了两封信呢，那信我还在这保存着呢！我为了保存领导人的面子，不跟你们拿出来。你还要转给习主席呢，你让我找这个找那个的。我当时就给你拒绝了，我说我办不了这事儿，你现在吹牛，你们是20几年的好朋友! 华盛顿就这么大，人家是政府这么高官，你敢撒这个谎！吴征杨澜哪，你们胆子太大了！
你们敢竟然在美国啊，冠冕堂皇地打着习主席和夫人的名字！你俩配提人家名字吗？杨澜女士啊，你给人家彭丽媛女士，你给人家捧脚都轮不着你！人家原来人家就不搭理你，啥时候搭理过你啊，见你都躲着远远的；在中央电视台，在电梯厅看到你进来了，人家马上闪开不跟你坐一个电梯。你现在说是人家姐妹，你的这个慌撒的骗到了全世界!
你们两个咋骗人家查尔斯王子的？你叫我的朋友，到英国去人家都没搭理你，都说你是骗子，通过我朋友说，我要给查尔斯王子的全球环保基金捐100万英镑。结果好嘛，人家安排了你跟这个吃晚餐，参加了女王的赛马会，过了几天找你的时候，你说：“我说的你理解错了，我要捐给你是阳光卫视的期权。” 又过了一年，天天找你，最后说什么，我有几件古董家具给他吧…
又过了一年，天天找你。最后说什么，我有几件古董家具给他吧。骗人家！把我这朋友骗的，提到你回身发抖，啊。最后查尔斯王子跟我吃饭的时候说，Miles，我见过最大的骗子就是这个Bruno Wu，还有这个Lan Yang。后来人家在一次巨大的晚会上，在查尔斯的家里面，我们几个中国人都在场，中国去了十几个人。（还有）来自世界各地的精英领袖。
人家说我这一生中见过最大的骗子，就是中国来的Bruno Wu和Lan Yang。骗完了女王骗王子，骗完了王子女王，骗人家法国的前总理，然后骗人家德国大众公司的老板，说给人家搞定上海的业务，结果是骗人家几台车不给人家了，当作广告。然后骗了这个老板骗那个老板。然后呢，当时帮我要搞定李友的事情的时候，说孟建柱书记和孙力军，你要1000万美元给你做广告。杨澜女士，我这儿都会公告的啊。
现在我做梦也没想到，你还敢打着国家的名义，跑到纽约来。找到了高盛的前老板，找到了黑石的前老板，找到了摩根士丹利的老板，还有现在的老板，给美国政府写信。然后说一定要遣送郭文贵。然后你跟每个人都说你是受习主席和彭丽媛女士的委托。和当年孟建柱、王岐山、孙力军、傅政华（7:27）抓我的家人，抓我的员工是一样的道理，说是习主席批的。每个人，专案组的人可以去问一问。
我的员工现在还在里面押着，还在外面活着的，你们所有人都说习主席让抓的！抓我的全家，抓我的员工，要把我们全家灭门。现在那你到美国来，你又打着习主席和彭丽媛女士的名义，说是你是私人代表。而且竟然找了这么大老板，你许那么多诺给人家，你是什么用心呢？你不是高级黑吗？你这不是高级黑吗？你这是侮辱了人家习主席，侮辱了人家夫人！你两个能摸到人家边吗？你能看到人家背影吗？轮得着你吗？你来自上海，你代表着上海帮，最后19大前你疯狂。你要杀害郭文贵，怕爆你更多的料。
我告诉你吴征和杨澜，我本来和美国有关政府部门，只是达成了协议，部分地提交你的一些证据。接下来，我会马上公布你和我之间，我没有公布的那80%的大部分。让世界上所有的人，看看你是不是代表习主席，你代不代表彭丽媛女士。我现在已经让所有跟我谈话的美国政府官员和前政府官员，我要求他们，我说你必须，你要给我文字给写下来。我要把这个寄给习主席，我要交给习主席。
我让习主席看看，美国政府的官员是不是骗子？郭文贵是骗子！郭文贵是郭三秒！郭文贵是郭强奸！但美国这么高级的政府官员是不是骗子？是不是你说的？我要让习主席在和川普总统见面的时候，当面问川普总统，Bruno Wu还有杨澜是不是这么说的？问问他在场的官员，我跟这几个政府的官员，这几天我都这忙这个事呀。
我要把这个事情文字化，法律化。让全世界看看，你代表的江家、孟建柱、王岐山和孙力军，你们想干什么？你们打着习主席的名义，把我全家抓了，把我员工抓了，去抓我的合伙人。在香港抓我的员工的时候，就说习主席亲自指挥抓你的！好么，现在你又跑到美国来，天天呐，你造谣。你给那个博讯的韦石，你找了还有我认识的朋友。天天闹着要见我，想给我下毒是吧？
七天十一次要见我，每次离开我家我都咳嗽不止，我都不知道我家有什么，我也叫人来检查和辐射的问题，或者是化学辐射的问题，然后你到处传言，你吴征你到处说什么，说是你找了布什总统，奥巴马总统，还有老布什总统，给川普总统写了信，要求遣返我，三周前说上星期，二周前说第二天，到现在了，要遣返我，你说你是个猪啊，你以为美国是你孟建柱王岐山你江泽民控制的家啊，美国的前总统敢跟现在的总统，敢写一封信，那叫违法，违反政治纪律，马上就会告诉媒体，他们不想活了，你骗人就这么骗的，但是竟然有中国华人在海外的民运人士，打着民运的骗子，这帮猪，还竟然相信，还跑到我这来领赏，你把郭文贵看什么人了，
为什么中国这么多骗子，为什么中国骗子胆子这么大，为什么中国的骗子有这么大的权力，这就是盗国贼产生的最糟糕的黑色的蝴蝶效应，无人敢说真话，都相信假话，说得如此之荒唐，竟那么多人相信，灾难哪，灾难，中国还有什么是真的啊，还有什么能信的这个国家，你吴征杨澜，你竟然把美国的所有的现在的大集团，以中国给他市场机会，你公然的，你这是BGY啊蓝金黄嘛你这是假蓝金黄，这个蓝金黄已经够可怕了，你这个吴征杨澜夫妇，假蓝金黄，骗法国人，骗香港人，骗新加坡人骗马来西亚人，骗菲律宾，把菲律宾的总统威胁控制蓝金黄彻底成功，
你到中东去骗人家这个骗人家那个，搞石油一体，骗美国的导演，现在骗所有的，那天说的名字我都懵掉了，所有美国政府跟我说的这些名字，全都是我们全世界老百姓最大的老板，最大的老板都被你给骗成这样子，这个世界还有什么是真相，多么荒唐啊，郭文贵是个骗子，到今天你们说郭文贵是个骗子，找到一句话是骗了吗？找出一件事能证明吗？竟然在网上说郭文贵提供的文件国务院发文没有，你个猪脑袋，国家保密文件最高级的连title（题目）都没有，连文件号都没有，就是一张白纸，有的是半张纸叠上，只是几句话，连这点常识都不懂竟然拿出国务院的发文号来核对，
郭文贵要没经过鉴定，没有经过有关部门，敢拿出来吗？你敢拿出来一个文件吗，吴征杨澜孟建柱王岐山，证明郭文贵说过假话，做过假事，骗过人，犯过罪，你给我找出一个出来，刘志华查了我三年半，你们从2015年吵了我将近三年，加上之前的也三年多，你找到我犯罪了吗，我偷税漏税了吗？我有刑事犯罪吗？我有诈骗吗？有一个当事人，在海外的，不再你们抓起来的范围下，敢指证我犯罪的吗？有一个吗？有一个在自由的情况下说郭文贵犯法，说犯罪犯法啦，造假了，有一个吗？全世界就这样的事实都不去面对，竟然相信了你拿出这个领导人到处招摇撞骗，荒唐啊，哈德森，你们公安部说不是你们骇客的，我的律师不是你骇客谁骇客的啊，
本拉登骇客的呀，毛泽东骇客的呀，猪能相信吗？你公安部叫财新出来表达的那个证明，说文件是假的，然后你又加上说这个律师哈德森不是你们骇客的，那就证明了一定是你说谎了，因为全世界都知道是你骇客的，美国政府难道不知道谁骇客的吗？你这都否认了，你说你否认那个文件能是真的吗？你说这是假的，你骇客都否认了那事不是你干的， 那文件肯定是真的嘛。就你们这些人还领导着国家，连领导个乡都不配。在华盛顿你挡得住我吗？你能挡得住我吗？你不越挡越厉害吗？这叫什么，这叫天理。
天意不可为，这八个月来一次次较量，老天从来没站在你们一边。原因是什么，那叫天意。假的真不了，真的假不了，我现在不想公布，过2天你们会知道，在华盛顿发生了什么事情，吴征你等着，等事实出来，你这个家伙，你就知道你这个骗子有多么大的灾难，你在中美之间，将引发一场巨大的政治灾难，你将给习主席和夫人，中国的最高的每个领导人，惹下天大的麻烦，中国人将因为你夫妇2个诈骗成功一二十年，这回你是惹到麻烦了，你试试吧，同时我想跟各位推友说的，最近几天发生特别多事情，特别多，
因为我不想说那么早，因为我尊重游戏规则，尊重每个人，接下来我想跟大家说的事情，我正在准备，文贵全球发布会，第三集即将开始，大概三个小时左右，然后第四集接着就上，大概也2到3个小时，然后第五集在十八（九，口误？）大以前完成，大概一个小时，第六集在十八（九，口误？）大完会那天彻底完成，请大家做好准备，然后，在这个中间，会发生一系列我现在不能说的事情，一系列的，大家慢慢看，老天真的站在了我们这边，老天这次在华盛顿又一次的让他们犯下了愚蠢的傲慢的错误，老天又让吴征和杨澜，他们还有何剑峰的人，何剑峰是一个代名。
（老天又让吴征和杨澜啊，）他们还有这个何剑锋这个人，何剑锋是一个代名，大家，这个名字知道以后大家会吓一大跳啊，然后这个等一系列事情发生以后，大家会看到，到底儿，文贵所说的盗国贼 对美国对世界的安全产生了多大的威胁和危害，它即将会对世界产生什么样的负面影响？而且你们会再看到华盛顿 发生了多少神秘的事情 你们看到的事情是很少的一部分，未来你会看到更多的事实，历史， 可能因此将被改变，咱们拭目以待。
吴征，杨澜，你们的日子到了头了，中美爆发任何政治事件，（啊）你（们）会承担一切后果，你的老板，孙立军，孟建柱，（啊）这个王岐山，付振华会向人民负罪。今天你搞了这么多五毛啊，搞了这么多五毛。今天你的五毛搞的我特别开心，因为你这个五毛证明了我更加伟大 。美国人不是傻子，美国人是全世界最聪明的，说，就凭他们那么多五毛就证明了他们害怕你，就证明你说的是真的，什么事情都靠这事实，什么事情都靠事实和逻辑和证据，你靠五毛，那这不等于自杀吗？吴征啊吴征吴征杨澜 ，你真是不配做人呢！你们俩，你真是个典型的，你是个爹咪呀，你唯一的一个坐台小姐就是，Lan Yang (烂杨)，啊，Lan Yang 啊，真的是太可怕了，你这个人的龌龊到这个程度，
我觉得全人类找不出来吴征，杨澜还有韦石，西诺，李伟东，夏业良，就这样的，就这样的（人都不如的）畜生都不如的东西，这真是文贵照出了你们这些这些，真的是畜生都不如，你们拿着国家领导人开始招摇撞骗，开玩笑，你们就拿着一个全国人民的尊严在全世界招摇撞骗，你以为掌握了公检法，你以为掌握中纪委你就想干啥干啥？你等我把这个全球发布会啊，3，4，5，6（集）完了，全世界人民再会看到你们的嘴脸，大家都静下心来，千万别光看热闹，把所有我公布的信息的每一个细节，每一个字每一个证据搞明白，这就是我觉得这些天来我跟美国的这些媒体打交道，
我非常震惊，人家了解的东西太细了，可能某些东西，人家都不知道，毕竟不是咱们中国人，但是很多工作做的太扎实了，太扎实了。然后呢，完全在文贵计划之中，这次，我们按照我的计划提前完成任务啊，走向了西方社会，真正的文贵所说的这个事件，真正的战场是在国外，不是在中国，我特别想保持中国的事儿，中国人解决，但是现在看来中国的事儿，现在因为有，王岐山孟建柱孙瑶贯军刘呈杰，啊，这个这个这个这个这些人啊，还有这个什么洪宁啊，还有王岐山的私生女，（还有）高艳艳是吧，还有这一堆人打官司打到美国来了，再加上这些这个这个伪类们啊，
再加上这个吴征和杨澜啊，Lan Yang（烂杨） 都搞了全世界来了啊，那没办法，中国的事儿就必须跟全世界一起解决了，啊所以说新的时代又开启了，中国的事儿要跟全世界一起解决，这是我最不愿看到的，但这是盗国贼导致的，不是郭文贵做的，啊，这事是实实在在的事实，大家都看见都见证了历史。真的是这个，全身都是水，哎呀，这个，接下来呢，我这几天还得忙活，今天是有一个文件因为有关部门希望是中英文一起发，啊，那就一起发，然后呢一起发吧我就一起发啊，好吧，这个另外一个呢就是，给所有的推友们啊，这个咱们大家又明白了啊，这个人要长德啊，德如长江啊，德如长江啊，要记住啊，德如长江，然后呢，我的计划给大家说好了，好吧，这个今天我就报平安到这儿，不打扰大家了，这个一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
