<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2021年04月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B404%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2021年04月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B404%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！
我刚刚今天又被我们的威廉王老师「和」唐平妹妹给虐了一下午。这是两个月以前准备的歌叫《马背英雄》，写的歌词特别好。头两次我看歌词的时候看得我特别激动，热血膨胀，因为我很多朋友都是蒙古人。大家都知道蒙古发生了什么事情，「因此」我一直还「在」犹豫要不要唱「关于」蒙古「的」这个歌。后来威廉王和唐平妹妹这两位真的是太棒太棒了，我在他们身上看到的最多的就是他们的执着。这个歌呀，包括咱们原来的《酒灭中共》，《沧海一声笑》，就是他俩「威廉王和唐平」没谁都不行，少一个人「创作」都不行。那么他俩「之中」带「着」我唱的是威廉王，做Demo的是威廉王，唐平「负责」整个写词、编曲都是她做的。然后我们这个歌会拿到好莱坞咱们的团队来做所有的配乐，我们已经有了「新中国联邦」国歌的重新配乐，今年，在六四以前做出来。好莱坞「咱们团队」做的。
昨天晚上「好莱坞团队」把《喜马拉雅之巅》的国歌发给我的时候，说实在话一听我真的一下子就是控制不住了眼泪啊。就是这个歌「喜马拉雅之巅」在那个时候「去年6月4日前」赶出来，它是天意。我觉得唐平的嗓子「唱这个歌」真的是没有办法形容的好，「唐平的嗓子」这是一个真的是一个金矿。但是由于她「所处」的环境，包括病毒，没办法让她「更好的」发挥出来。然后威廉王的嗓子「和」威廉王对音乐的那种专业，天才，这「些」不用我多说，大家都知道。所以当他做出Demo的时候，他俩「把Demo」做出来发到好莱坞团队，好莱坞团队说，“我们真的很难相信中国人有这样的音乐天才和「天赋」。”
所以「今天录的」这个「新」歌呢，今天下午就在这儿唱。我从来没有唱过，像刚才哼的一个小调，“哦哈呦哦哈呦～”，这「唱的」我嗓子都哑了你看，“哦哈呦哦哈呦～”。然后呢有一句词：“我们是这草原真正的主人”。哇，嗓子唱的都快爆裂了！但是每个歌词，每一句话，每一个字都是射向共产党心脏的一把利剑。蒙古人太可怜了，太可怜了！我很多蒙古的朋友，还有蒙古的女朋友，我觉得他们值得我们为他们歌唱，我们应该为他「们」歌唱。任何理由，任何情况蒙古人都不应该得到这样的下场。所谓共产党「嘴里」的少数民族得到的照顾政策，结果是把整个民族给毁了 — 连说他们「自己的」语言都不行。我们都看到有个海外的蒙古的一个乐队，我们特别喜欢「他们」。只要是蒙古的文化，我觉得都是天然的，纯粹的，非常非常的棒！
今天下午「我」这嗓子已经是真的哑的不行了，「唱了」几个小时？「有」六七个小时了。在「录音」之前，我练了很多次。那么我觉得我从第一次一个字一个字蹦出来的《沧海一声笑》，到今天的时候我对音乐有了重新的理解：就是音乐它真是伟大的，它是「我们」发自内心的心声！我很难想象一个被共产党完全统治的中国过去这些年，这些所谓的歌星唱“你爱我啊，我爱你啊；你恨我啊，我恨你啊”，是不是？然后爱第三方啊，是吧？这种歌它怎么能唱出来「的」？真的是一个喜欢音乐的人，一个喜欢歌的人，一个喜欢美好的人，每个人带来的嗓子要歌颂自己，歌颂爱情，歌颂美好，歌颂自己，歌颂亲人、家人、和理想的时候，怎么能被别人掐着脖子把它唱出来呢？而且唱出来都「是」自己不喜欢「的歌曲」。这真的比强奸肉体还可怕，这是一种精神上的强奸。
所以今天录歌的时候，唐平、威廉王还有约翰哥哥 — 约翰叔叔已经正名了啊！「因为」最近做了很多大事，约翰叔叔在一次次的丢人现眼之后，现在干了很多大事「所以」降成了约翰哥哥 — 但是我真的是很难相信，很难理解「当」我在「为爆料革命」唱歌之后，14亿中国人怎么「有」这么多艺术家「和」这么多天才的中华儿女「会」被共产党蹂躏强奸了这么多年？这里有专门有歌词：“是谁蹂躏我们的妻女？”我就「改成」：“是谁蹂躏我们的儿女？”这些孩子们连唱歌的权力都没有！我今天唱的虽然很累，嗓子已经都哑了，但是我「今天」非常非常的开心，因为我一生中可能最不可能「做的事就是」让我唱歌了，但是唐平和威廉王，爆料革命，新中国联邦给了我这个「能唱歌的」机会。也得“感谢”共产党，让我郭文贵这一生竟然唱了歌，而且我相信这首歌一定是红遍大江南北，成为创世纪之歌。「对此」我深信不疑！
因为它是用我的生命，是用唐平和威廉王生命的内心世界真实的表达「出来」的。我们不是同情蒙古人，我们是觉得蒙古人他们很伟大；我们尊敬蒙古人；我们爱蒙古人；我们愿意和他们一起奋斗。就像我们愿意和西藏人、台湾同胞、西藏同胞和香港同胞一起歌唱，一起灭共一样。这个歌还是一个《马背英雄》，就会是一个推倒CCP其中一个「重要的」多米诺骨牌。
兄弟姐妹们你们等待着吧，保证你们会喜欢「这首新歌」。
爱你们！谢谢威廉王，唐平老师，约翰哥哥你们所有的付出和辛苦，谢谢你们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</guid>
      <description>内容梗概:
吃完饭了跟大家再说几句，「因为」这中间发生了很多事儿。很多战友说发完盖特以后，很多义工没统计的啊，像原来的VOG的这个就有统计的。我再说一遍，兄弟姐妹们：你们现在在哪个农场，就要把你曾经做过义工的「情况」一定告诉哪个农场。如果哪个农场没给你回复，「并且」你说的是事实，七哥一定会给你讨个说法回来，必须给。这是一个。
第二个，如果哪个农场没给你，或者说你申请的没有给你，找谁投诉呢？发给我，好吧？你就直接发给我，我来给你解决。但是你千万别给我整那么复杂，我看不完。你就说我是谁，我是什么义工，我由于跟哪个农场申请了，「但」没有理我或者没给我处理。你就发给我「这些信息」就行了。别说那么长，兄弟姐妹们，「别」太多别弄那么长，我来给你处理。这是一个。第二个我要再告诉大家：我相信你们都看到了现在这个世界现在最流行的是找共产党的解药。然后再一个就是咱们的喜币了，是吧？
医生说：“不要抽雪茄，不要喝咖啡，你敏感！”我才不信那个呢，该抽抽，该喝喝，啥事儿不往心里搁。哼嗯？所以说这些天很多战友之间在关键的时候就露出了我们所有战友们的能力，还有很多战友对事情「和」对战友的感情。有些人只忙活自己的事忘了战友了，很多人这样子。
很多人说现在加拿大扬帆农场为什么给那么多特殊条件？包括昨天到现在有发信息说了他们这个公开招聘，带薪直播3000到4000，说其它农场全是义工。我想集体回答，「因为」太多人给我发信息了。我想回答：如果哪个农场说是能找出专业直播，你像现在我们最火的飞飞、小福利、小Sara是吧？我们的小飞象，是不是？还有我们台湾的郑钦，对不对？像威廉王，像唐平美女，像我们一系列的这些现在新出来的这些主播，如果在哪个农场哪个农场不能给 — 如果他们需要 — 你不能给解决个几千美金的生活费的话，我一定把这人都给拉走，我都给拉走。G-TV它就应该付这个钱。到那时候你可千万别后悔，我给你们拉走了你可别后悔。因为不能像共产党一样既让「别人」挤奶，还让他出活，还给你扛工，然后还没饭吃，这怎么可以呢？所以扬帆农场就是一个例子，扬帆农场它能拿得出钱就可以，不但钱我还给了杨帆农场更重要的几个特别条件，为什么？就是要扬帆农场做强做大，我可以给每个农场所有的同样的条件，关键你能不能做强做大？你能做得了吗？有些农场战友们的投资机会你把握不住；收了战友的钱汇不出来；战友有麻烦解决不了；光是出事儿，是吧？那是不行的。扬帆农场就是很好的例子。一定把加拿大拿下，一定会让加拿大成爆料革命最重要的基地，绝对会让几百万华人清楚地认识到共产党是他们的威胁，把那些90%不敢参与到爆料革命灭共的，让他们开始相信或者去了解我们。让那些不敢，又不能 — 就是家人被绑架的 — 让他们相信我们他应该敢，应该能。从那些不信的那些人里边让他们逐渐了解我们到开始信。这就是每个农场的最重要的义务。这个义务就是要清楚地传达爆料革命新中国联邦我们所追求的灭共事业，而且能让他们体面的生活，安全的生活。我们过去4年做了那么多事很多都是一个最好的证据。
随着现在G系列的建立，G系列可不是光连接战友，光连接战友和连接我，咱啥都不是。「G系列」连接的是世界上真正的沼泽地和大鳄鱼们，让这些人和战友们一起。我不相信中国人过去有一个人做得到，我也不相信我们可预见的时间谁能做得到。 爆料革命这几年已经告诉大家了，让我们海外的华人走在了世界舞台的最核心，而且我们成为「了」一极，我们希望有更多的战友加入进来。现在我急需的是战友当中出现能人、好人，这些G系列里边出来更多的能人和好人，像我们现在的盖特还有G系列的工程师里边，我们就有一些高人和能人。我深信这些人会出现，真正的未来中国人的马云，马化腾一定会出自这里，我有感觉。我已经现在求他们了，有一天你会成为真正的阳光下的马云和马化腾的时候别忘了你七哥讨碗饭吃，那是我最幸福的，我给你擦厕所我都幸福。「因为这样的人」是来自于爆料革命。这是我最希望的。
现在咱们大使馆急需人；G-News，G-TV，G-Coin急需人；G- Fashion，G-Club急需人。我们现在在西方要啥人有啥人，都是最牛、最高端的人才，可是现在能参与到管理的这些战友们太少了，除了工程师之外都都是不够的。我们不能在西方人家在人家屋檐下靠人给饭吃，人都是人家的。我们为啥不让中国爆料革命的这些战友们加入？现在不加入以后没机会了。我们战友的孩子，我们战友的家人，只要有机会一定给你「这机会」。现在G- Fashion管理层里面一半是我们战友们；G-Club里边现在一个没有，严格讲就是半个，还不不大管用；我们的喜币，喜联储里面一个没有，人家很小心，咱们也没这能力，是不是？
现在G-News是我们战友管的，G-TV几乎是我们战友管的，但这是不可以的，不可以，人还不够。行政管理，企业管理，销售人才，还有一个更重要的：我们这个独特的意识形态里边一个全面性的CEO，我们多希望「有这样的人才啊」，我每天都盼望着这样的人出现，这是我最希望的。这是为什么现在我告诉大家：各农场接下来会有一系列的特殊政策给各农场，你能不能接得住？你接得住以后能不能发扬光大出去？现在想一想今天你干的事儿，过个半年、一年，你都觉得是荒唐的笑话。就像几年前民运还在江湖上，今天你看民运都是笑话，他们连个屁都不懂。
朱利安尼现在这种强势反击多好啊？美国的大战是在2022年。「大家」记住：只有郭文贵说过2个副总统都不是省油的灯。我再告诉大家：我们最好的结局就需要他们这样，2022年美国的所有所谓的保守派，还有所谓的亲共派「来」一场大对决。对决完以后在国会山、白宫、然后美国整个媒体，精英界彻底醒过来，包括在美国底层的老百姓知道共产党是他们的威胁。病毒只有找解药，然后要找原因、找元凶。看看共产党找那些小国家，二、三十个国家，五、六十个国家，我在一年前就说了，半年前就说：这是「美国」的战略，「共产党」还想动联合国呢？联合国在纽约，美国认你联合国就认；不认「联合国」连个屁都不是，连个橡皮图章都不是，是不是？2022年当真正的美国，美国国家主义，美国的保守派和美国真正的灭共派站起来的时候，联合国「还有」所有世界上的国际组织都将重新改组，因为被共产党渗透的太厉害了。
兄弟姐妹们，咱们长长心吧。我先说这一会儿，俺得抽烟去了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1709/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1709/</guid>
      <description>内容梗概:
继刚才录完「第一个盖特」以后，录完那个盖特之后到现在，好多战友的信息我去看「了」一下。很多战友买喜币，喜美元的一些反馈，我想简单给大家说一下：各农场，原来在各农场登记「和」到联盟委员会登记过的，有一些不公平的，你还有机会，还有机会「调整」。
像日本农场，像现在还有欧洲几个农场很多战友给我发信息，「但」我没办法一一回。请各农场的战友们及时跟他们保持联系，跟各农场「保持联系」。我也希望各农场的兄弟姐妹们认真地为战友们服务。我真的我最恨的就是官腔、官僚。我一听到战友当中对待战友这样说话：“啊～是吧？”哎呀，我头都大了。这都是无能无知「的表现」。
我们是服务战友们的，「但」战友现在还有这么多问题，现在「还在」给我发信息：「有」“我的配额没够”「的问题」，“我的配额被取消了”，“我的配额还没有”「等问题」……这是绝对不可接受的！我再说一遍：咱配额比例可以往下均调，但是任何人给落下了，那各个农场未来这是不可饶恕的对战友犯下的错误，甚至是罪行。我拜托各农场的兄弟姐妹们「了」。对每个人来讲这都是一辈子唯一的一次这样的机会，千万千万不能「这样」。
另外，现在各方面的商业合作都「提出」不要钱，要喜币，都要喜币。那不可能有那么多喜币「的」。但是，所有的喜币第一个，最大的，也就是天下最大的一次处女矿泉是要给战友们的。那么，「大家」记住：我们已经买下2000万「喜币」给国内的战友，受害的战友，受迫害的战友，还有在被VOG九指妖骗的过程当中受到伤害的战友，经过核实后，未来是要给这些战友们准备好的喜币。那另外一个就是在国内潜伏的战友，很多人「会给」他们喜币。但是，我告诉战友们：目前，我们由于调整「到」0.5的配额以后，最起码我们有2000万到3000万还是有空间来给我们所有的未被统计上，必须要给的义工们，贡献特殊的义工们，还有各农场漏掉登记的战友们。有必须要给的，那这个里边是有一部分是能给的。现在这个虽然是登记完了，战友们，包括我文贵原来在WhatsApp「群」答应过你们说这个G-Coin上市以后啊我会特殊安排的，「这些战友」还没找我的，现在赶快找我，有可能我忘了，是不是？「我」忘了对你来讲就失去一个大的机会了，那么请你赶快给我联系。各农场把漏掉的，尽可能合理的没有得到分配的「名单」赶快给联邦委员会，给老班长，长岛哥，我们想尽办法解决。如果说这个不能解决，那个「也就」都不能解决。必须是让大家同样的贡献者得到同样的这样的机会 — 这是我要保证的，好吧？拜托了各农场的兄弟姐妹们不要落下一个我们的战友，「落下」一个义工，特别是法治基金重大贡献者，特别是G-TV，还有G-News，还有我们的法制基金的这些义工们。
兄弟姐妹们，拜托了啊，我会继续看信息的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，「已经」4月30号了啊。
哎呀，7哥非常的感慨呀！过去这几天让7哥感受到了资本主义的魅力和力量。喜币，喜Dollar，喜联储上市后，7哥突然之间又回到了5年前在世界经济领域作为一个神秘人物「当时」得到的尊重和重视，一下子感觉找回来了。这个世界就「是」这么现实。这是为什么资本主义能在这个世界上成为最大的政治经济活力「和」人类生存「的」模式。大家「都」能看到。
当然你看「虽然」爆料革命这么伟大，「还有」新中国联邦，「但」很多人就怕沾咱，很多人怕牵连，很多人怕共产党。但是在喜币、喜美元、喜联储上市后，多年不联络的这些所谓的亲朋好友，所谓过去的基金，还有金融从业者都找7哥来了。所以这个世界很现实，你没实力都扯淡的事儿。所以说当很多战友给我这样建议、那样建议的时候，我总想告诉战友们：你有啥实力？你凭啥「给别人建议」？没有Money，没有Money一切事情都完蛋了。
就连现在大家看到的美国「和」日本的合作，共产党敢放个屁吗？它敢放屁吗？它敢说话吗？据我所最掌握的情报来讲，日本第一次告诉中共：你敢在这个事儿上再跟我扯淡，「在」经济上我第一个跟你脱钩。不是共产党威胁日本要脱钩，「而」是日本告诉共产党，“我第一个就跟你共产党丫挺的脱钩。”听说王毅在电话上傻了。日本人是不开玩笑的，说干就干。共产党你能硬的起来吗？「共产党一旦」没钱了，它连个屁都不是。日本一个脱钩把「共产党」吓的。美日峰会后共产党一再威胁「日本」，王毅打电话，打「电话给」日本的外务省「进行威胁」。人家说明确告诉「王毅」：你敢在这事儿上再给我做文章 — 我日本早晚要走今天的，好不容易美国佬现在答应我了– 你敢再给我折腾，我就给你脱钩。闭嘴！”「这是」什么力量？Money，Money！「这是」钱的力量，战友们。
第二，欧洲「的」德国、法国不就是因为钱磕头了共产党吗？但是这次美国到欧洲去要给更多的钱。「所以」，最后的法国、德国一定跪倒在最不喜欢的美国人脚底下，一定这结局的。这就是资本主义社会和资本主义的今天「在」21世纪必然的结局。
现在很多王八蛋，欺民贼傻乎乎的庆贺朱利安尼所谓被搜家。在美国，这种官司大家想想 – 哟这风这么大呀 — 在美国这种官司大家记住啊，打的是什么？打的是钱。你见过在美国哪个官员被另外一个官员陷害进监狱吗？我告诉你：「如果有」，那是「因为」你真有事儿。「虽然对」朱利安尼「出手」，「但」打「击」的「目标」绝对不是朱利安尼，是美国真正的海外代理案的乌克兰，乌克兰！对咱们爆料革命太好了，为什么呀？「因为」他们越查朱利安尼，去搜个家算个鸟事儿啊？在美国谁没被“搜”过家呀？搜家「意味着」什么？「说明」他们就「是」越要斗，越斗越反抗，对咱们灭共「事业」越关键，越好。
我「这个架子」是单撑架啊，7哥这「身手」可以吧？毕竟练过，没练过怎么行啊？这就靠实力，是吧？
另外拜登案子，朱利安尼案子一查，美国各个案子都出来了，对咱们是好事。你说那些欺民贼，这些脑子装了狗屎的东西他们有一次「的」高兴，所谓「他们的」幸灾乐祸正确过吗？昨天有战友说：“啊，他们幸灾乐祸！”我说你见过海外的这些欺民贼们，伪类们有一次幸灾乐祸正确过吗？从来没有过！他们如果有这个本事也算我们能看的起他「们」了。为什么？因为他「们」对世界一无所知！真正的大戏，– 这才是大戏呢 — 我们喜欢这种大戏的开始。对爆料革命就要借势，要会借势。结果，朱利安尼家一被搜，好多人要更加和我们合作「了」。就像喜联储、喜Dollar、喜美元一样、喜币一样，为什么？为什么呢？为什么呢？战友们想想！咱不想说人家的麻烦就是咱「们」的机会。所以这2天7哥忙大了，所有人「跟我联系的」都想投「资」咱们的喜美元，喜币，想参与合作。更多人想投G-TV，新G-TV，为什么？为什么？G-TV能干啥，战友们，能干啥？
还有，朱利安尼家里一被搜，6个月前，「可能」还不止了，「应该」是6个月前吧，大概在大选完之后，我说如果川普总统当不上总统，我「当时」说：“朱利安尼老爷子：不会超过6个月，一定会搜你家。而且一定会查你什么案子。”他当时还说呢：“不可能，绝对不可能！”就是那次抽烟那次，结果他家被搜「查」了，被抄了吧？一定会被抄的，是吧？7哥在美国也待了几年了，7哥了解人与人之间关系的本性，了解资本的本性。7哥从小看着共产党耍流氓，玩政治玩「了」这么多年，7哥了解他们。7哥的朋友当中政治家多，军事家多，经济家多，严格讲大流氓也多。是吧？所以说7哥「这件事儿上也」说对啦！「朱利安尼出事后」，他第一个给我发信息：“真的搜我家啦，你太厉害了！”我说：“恭喜你，恭喜你。搜你家是个好事儿，不是坏事。”「朱利安尼」老爷子最后那点儿余力他一定会在更加激烈的斗争当中「迸发的」，因为它是本能。有了这种麻烦「基于」本能，他本能的斗争就会有另外一个结果出「现」，不管他「本人」如何，都会有结果出来。这种结果对爆料革命都是好的，你们懂的！
再一个，战友们现在看到关于G-TV，昨天某个机构要参股G-TV。给G-TV昨天做了两次商谈，商谈的结果我告诉战友们，我「最后」就说句话：“我这没有时间和你浪费，我这一天天忙完了这几天忙的我连吃饭睡觉的空都没有。我说你就出个像样价吧。”「其实」我心中的价格我认为是很高的。结果他出了个价格，「他自己觉得」不好意思：“Miles，「请」不要生气啊。咱们‘买卖不成仁义在’，不要生气，不要生气。我出这个价……”我当时就「在他」出完「价」以后说：“哎呀，你这个价格出的实在是不太「令人」满意。”但「其实」我「在」心里暗暗窃喜，因为他出的价格超出了我的想要的价格。我说我们要商量商量，我说我会找真正的老板，投资机构去商量。确实我没有决定权嘛。但是这个价格出来以后给了我一个最大的惊醒 — 就是连我们自己都不知道我们在这几年爆料革命「中」所积累的信用、影响力，为真不破，还有G-TV的价值，还有G-TV和喜美元，喜币，还有我们的G-Club，这一切联合在一起以后共同发力「的效果」。所以，他们「也」看明白了：共产党已经完了！他知道共产党现在所有企业全都「会」完「蛋」。所有的大企业都往外跑，这些人钱去哪儿啊？从中国撤出「来」的钱最好的是投「给」中国未来的，新中国概念，那就是新中国联邦后的G-TV，G-Club，G-Fashion，喜币，喜美元。我才意识到伟大的时刻原来已经来了，我们还没准备好呢！
但是战友们，这些不重要。看到了病毒，看到了共产党的经济的崩塌和“以毒灭共”，“以钱灭共”战略正在酣时，「但」还不到最佳时刻。
我今天就录到这儿了，有时间再录。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</guid>
      <description>内容梗概:
这里呢下着微微的小雨，太漂亮了，这种空气真舒服。我只有在像欧洲、美国这些国家睡个三四个小时，脑子「还能」非常清醒，但是必须打坐。但在中国必须得睡三「到」五个小时，还得打坐，有时候脑子「还」不清楚。这就是空气质量的原因。而且我在美国是沾着枕头，沾着床就「能」睡「着」。虽然被人家欺负有几次啊导致我严重失眠，我有多次「因为」被共产党威胁，「被」欺民贼吓唬得我睡不着觉之外，除此之外，「我」沾枕头就「能入」睡，咱就「是」这「样儿的」人。所以说美国的空气是真好！
从昨天「我」发出盖特之后到现在，兄弟姐妹们你们看到，这个世界可以说是日新月异，日新月异，没法形容。喜币在短短的3天的时间就超过了大概昨天已经5000多位「注册」了，现在听说已经达到9000多位了，达到9000多位注册成功。最后KYC能不能成功还在审核。这个系统可以说在世界上目前还没有一个能达到这个「标准」的，而且运行非常平稳。投资机构，还有法务部门都感到非常的自豪，确实太棒了！我们也应该去恭喜他们。喜币获得了巨大的上线成功，巨大巨大的上线成功。
不但如此，兄弟姐妹们，我们还看到了一个从昨天到今天最大的变化：中国共产党现在正在联合世界上低于500万人「口」的国家，几乎都是500万人「口」以下的国家，所谓的联合要病毒真相。咱「们」要“以毒灭共”，共产党要想“以毒灭美”。说真相在哪儿啊？「病毒是」美国实验室出来的，找美国佬去。「中共」联合的都是500万「人口」以下的国家，你能看到共产党荒唐到了什么程度？
昨天晚上我和一个到海外的，原来「是」共产党内部的一位资深社会学家聊了一会儿。他说：“最近，文贵你发现了没有？在过去这一年里边，几乎整个中国只一种声音。”这一种声音就是中国外交部，杨娘娘，王公公，然后「有」点杂音就是金灿荣、张召忠，还有几个什么「叫」翟东升「的」。他「问我」说：“你还见过其他声音吗？”我说：“是的！”他说：“文贵，在历史上不要说现代社会，也不要说百年来的工业文明的所谓的民主社会，即使在过去的封建皇帝社会还「有」左右大臣，还有居中制衡，还有多个声音呢。中国历史上在最早的时候 — 春秋的时候都提倡百家争鸣了，是不是？所以这个社会已经没有活力了，这个社会已经死了。”
还有一个，历史上所有的只有一种声音的时候这个国家就该出大事儿了。「他」说的是对的！他说特别是他每天看路德访谈，看爆料革命，看我们G-TV，「此外」他啥都不看，就看我们的。他每天都看，抱着手机看，「也在」电脑上看，「连他」家人都看。他说现在我们对共产党「有了」更加清醒的认识，「共产党」不仅仅是一个骗子，「而且」是个很低级的骗子。「因此」他完全同意我们对共产党的“假、黑、骗，「以」警治国的定义”。
另外他最近「在」病毒事件上跟世界各国政府都有密切的关系。由于他原来是政府机构的智库 — 社科院。他说西方人正在悄悄地，正在整理着各种证据，包括对病毒「在」全世界各地病毒不同版本的收集、取证。我只能跟大家说到这「个程度」。他说这个动作和中共正好相反：中共是以外交，以大嗓门，以外宣来解决病毒的来源和病毒的问题；而西方是用科学、证据、时政、实验室的验证，「以及」专家意见 — 来自于全世界的 — 在搞清楚病毒的真相和病毒的来源。这是完全本质「上的」不同。这就是中国到现在为啥连个汽车轱辘都造不出来？全是抄人家「的」。因为我们从来不愿意原创，也不相信原创，不想了解真相，只想用概念代替了创意，只想用复制copy代替了知识产权。所以整个中国全是拿来主义。啥叫拿来主义？就是“买爹文化”。
中国的建筑「界」我原来说过，建筑叫“买爹文化”，全是找人家建筑师，找西方建筑师。中国所有的建筑几乎全都是抄西方的或者西方的建筑师 — 叫“买爹文化”。服装界也是这样，科技界也是这样，现在到了病毒了，也要“买爹文化。”完全是无知，完全没有任何责任感，完全没有任何道德的和法律约束。这么一个政党，这么「样的」一个国家意识形态，怎么可能好？怎么可能有未来呢？所以，就像我和台湾的一位合伙人在讲台湾的时候这位这位朋友说的非常实在。「他」说台湾人被吓唬了几十年了，这也不是第一天「被吓唬了」。他说台湾人绝大多人的心理状态已经调整了，「现在」宁可与共产党有一拼，跟「共产党」拼个你死我活也不愿意跪下。而且台湾意识到只有跟随美国才能灭掉共产党。他说我们为啥不愿意统一啊？不愿意统一是因为共产党「在执政」，如果中国有了西方社会的法治、民主和对人的尊严，这个国家「如果」是属于人民选出来的，一人一票选出来的，国家是人民的而不是家族的，从“家天下”变成“人天下”，台湾人愿意回归。就像香港人一样，如果中国人是一人一票选举或者中国人有法制，我相信绝大多数香港人是愿意跟所有真正「属于」人民的国家，大家庭真实的团聚，「无论」从心灵上「还是」从肉体上。
经济上，国内现在房地产什么样啊？美国某智库在下周二在美国某个地方开会研究中国经济一旦崩溃「将」给世界带来的影响。本人可能要在视频上出席，让我本人去，我不去，「因为」这病毒太吓人。这就是现在正在地狱中的印度，在危机中的日本，和刚刚从危机中爬出来的欧洲，还有巴西，「和」刚刚缓下神来的美国的国家危险，就将面临一个由中共带来的对全世界的经济危机的到来的时刻。这就是为什么你看到美国的所有的金融市场现在处于通货膨胀的前夜，崩盘的前夜。你也看到加密货币成为了避险资金和黄金始终坚挺，大宗贸易起伏不定。
现在大家想一想世界的经济脆弱到什么程度？只要苏伊士运河和马六甲海峡但凡有个风吹草动，油价「就会」上升。就会加剧通货膨胀，加剧世界经济的整个调整。虚拟货币、加密货币这种起起伏伏把美国人都吓的半死，要把比特币给干掉。比特币最终一定会被干掉，然后其他的加密货币会起来。美国最后没有选择的一定自己也「必须」发展加密货币，「因为」他不能输啊。就像现在你不管如何，不管你多不愿意到郊外去，到最后你不能说把地球给毁了一样。它是一个生存的环境了 — 加密货币！它是不可能被干掉的，但是部分加密货币一定会干掉。这就是喜币、喜美元到来，喜联储的到来，最伟大的设计，「并且」没有选择的。法律上，合规上，它的全球性上，现代性的加密属性上，区块链的技术上，以及它和黄金的联系上，还有它现在有了最大的一个全球的市场，它都是最完美的设计！
完了，今天「只能先」说到这儿了，俺不佛了，我还一大堆话没说呢。今天就说到这儿了。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1704/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1704/</guid>
      <description>内容梗概:
我再录第二段。另外，现在关于国内经济，大家看到国内的经济到了什么程度？民生银行所有的老底都会被掀出来，「导致」民生「银行」爆盘，许家印爆盘，这几个大的地产公司全爆盘。然后都像海航一样撑个2到3年「再」稀里哗啦死掉。然后你「们」会看到国有银行爆盘。这时候，中国的失业率「将」从过去2、3年1亿失业率会达到将近1.5亿的失业率的时候，「也就是」城市「里」，每个城市当中大概3个人有一个失业或者2个人就「有」一个失业。这个时候中共的经济「就会出现」坑、蒙、拐、骗、偷，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢、到烧，「然后」整个共产党干起来了。肯定啊！房子「市场」倒了，房市倒了，车市倒了，谁还贷款啊？– 金融垮了！这个时候共产党可能就真是要对台湾要动手啦，到香港要掠夺了。中国人不打中国人「因此」就打台湾啊，「因为」台湾不是中国人嘛，是吧？然后中国政府绝不在香港拿1分钱，「但」只要你的命，最后「再」把「你」所有钱都拿走，因为你死了嘛，是吧？然后在全世界说中国人永远不去输出革命，永远不去占有土地，「但」最后一定去想办法去抢、烧、杀、抢、掠！这个时候世界才能醒来。
就像现在懦弱的日本 – 它就知道了：“我只有跟「共产党」拼个你死我活，我才有活下去的机会。”美国才会知道：“不灭共产党，「共产党」就灭我。”然后欧洲北约知道：“原来共产党不仅要灭美国，它是要灭白人？连我也灭啊？所以说也得上。”澳大利亚会发现光喊不行啊，「原来」以为给它「共产党」喊喊就能弄点铁的交易了，「后来发现」得动手，最后它动手。英国就更不用提了，英国这帮傻货只有跟着美国干。这个时候「全世界」才能形成气候。经济不崩塌，内部政治不出突发事件，病毒的事情不引起全世界更多重视或者死更多人或者全世界醒过来共产党有解药，要「问共产党」要解药，「如果」美国没有清楚的认识到对美国的威胁已经不是超限战那么简单，「而是」就在战争中「了」，没有这些事情的发生唤醒不了全世界的犹太人，犹太人毕竟是美国媒体百分之90的控制者，「也」影响不了基督教，毕竟基督教28亿人「是」人类的最重要的一个文明的基础，包括天主教。没有这些宗教和种族认识到，像「比如」犹太人认识到伊朗的背后实际上是绝对共产党，共产党「是」实际上背后的所有的麻烦制造者包括对以色列。然后中东这些国家跟着共产党的，加一起现在跟共产党玩儿的国家GDP加一起29个国家，「GDP」大概5万亿美元，也就是一个英国的经济体，算个球啊，是吧？「GDP才」跟日本一样，有啥用啊？没用的。所以说最后他们会醒过来。
结果中国老百姓「会」发现原来世界上咱不但没朋友，「而且」跟原来苏联一样全人类都希望苏联越坏越好，都诅咒苏联这个国家。后来苏联解体了「全世界」都高兴的不得了，因为苏联历史上干了太多坏事，从来没有任何一个让人尊敬的事儿。二战实际上「苏联也」是罪魁祸首，跟希特勒是一样的。打波兰，包括占领德国后强奸1、2百万，蹂躏杀害德国的妇女和孩子，这都是他们干的。
哎呀，我特别敏感，这花开了以后就这感觉，非常抱歉啊！
所以，兄弟姐妹们，这个时刻的世界需要的是什么？需要我们对世界大局的把握，「并且」多交朋友。美国的经济一定会崩盘，一定会崩盘。美国经济崩盘的时候欧洲经济能好吗？「那」是不可能的；日本经济能好吗？也是不可能的。美国作为「全球」消费第一大国，世界上60%的高科技产品的生产国，全世界80%的高科技的专利国，而且每年有这么巨大开支的军事强国，他经济崩塌怎么办？「美国也」一定要转移所有的问题，只有一个目标能承受得了：中国共产党。然后美国会认识到经济崩塌的核心的原因不能说100%是共产党「造成」的，40%几是共产党「造成」的，美国内部的原因还占超过50%，但是他要解决这个问题唯一的办法那就消灭共产党。
人类都是自私的，在最后你发现只有一个办法能解决「问题」的时候你不会再问正不正义，你也不会问是否是对错，你就一定会对着目标去了，「目标」就是共产党。所以，兄弟姐妹「们」，这一刻「的出现」需要各种因素，「包括」美国病毒再次爆发，「虽然我」希望那刻不要来，「发生」像印度一样这样的病情。在澳大利亚在日本「随着」共产党的再次多次释放病毒，世界要解药，世界的经济再靠印钞票解决不了恶性通胀，全球发生经济局部崩塌到全面崩塌，过渡到了二战以后的「以」超限战「为特点」的第3次世界大战：叫生物科技世界大战，最后到加密数字货币时代到来。这个过程我们参与了，很伟大、很危险，但是我们要脑子很清楚。这个时候「要」记住不要蠢蠢欲动啊，咱不要轻易出手。更重要的事情我们要希望美国赢，只有美国这个国家赢了世界才是太平「的」，只有美国这个国家赢了才能消灭这个毒瘤 — 共产党！就这么简单。
叫什么「呢」，Snow？
哦～这敏感真难受，抱歉抱歉。所以兄弟姐妹们，大家能看到「现在」真的是太关键的时刻了。「从」历史上大家去好好看一看，3年前4年前，「也就是」1500天前没人说灭共的时候，共产党「在」全世界横行的时候，“买、买、买！干、干、干！”要治理全球的时候到今天，1500天后，现在共产党「是」什么样子？我们希望在1700天到2000天内把共产党给灭掉。2000天对比我们人类历史上中华民族过去300年，大家想一想300年也就是将近10万天的中华民族跪在地上的穷苦危险的时候，还有过去将近70年当奴隶、当猪狗的日子，我们用1500天「就已经」把共产党干成这样，「并且」我们可能用2000天把共党消灭掉，「大家」着什么急呀？
昨天突然不知道哪来的一亿美元就进来「买喜美元」了。「从」昨天，我到现在今天早上听他们说，这是听说的啊不是做梦，说又有大概十几亿美元要进来买喜美元，这不就是最好的征兆吗，是吧？为什么呀？为什么呀兄弟姐妹们？因为这个世界到最后的时候，因为恐惧，所有人第一「考虑」是钱去哪儿？第2个「考虑」是自己的子女去哪儿？没有任何地方去，只有新中国联邦，只有喜系列，对吧？大家都看到了我们现在整个时代的伟大，就像我「曾经」说的比特币一样，比特币一定会消失的，它甚至可能……（未完待续）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1705/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1705/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天4月28号了。我的天呐，「时间过得」真是太快了啊！
前天，关于获得奥斯卡奖的赵婷，我发表了一个「关于她」爹妈「对她」教育成功的说法。「后来」很多战友给我发信息，亲爱的兄弟姐妹们「跟我」说她爹是什么「背景」，她姥姥是什么「背景」，她姥爷是什么「背景」。「跟我说」她爸爸是谁，「她」继母是谁。就是「说她是」红二代，说白了就是这个。
然后大家就觉得：这种人她的成功跟她妈宋丹丹有关系，是吧？还有跟她爸爸这个首钢啊，「还有」姥姥有关系。很多「人」这么「给我」发，很多还认为七哥你说这个父母教育是不对的。我告诉大家，记住啊：这个人呐，谁要是「因为」外来的压力让你迷失了方向，「使你」对善恶和真假辨别力失真，那是外来的力量；如果你骨子里要是有问题呢，那是你的问题。
中国有多少个爹妈姥爷是名人的？如果王岐山的孙姚、贯君、刘呈杰要能拿奥斯卡奖，我就对王岐山刮目相看，对吧？而且我据我所知，这个赵婷跟很多官二代很熟，我的很多朋友跟她很熟。而且赵婷本人反而是因为从“毛屎坑”里「逃」出来离死很远，「反而」离死很远。「而通常」所谓的官二代跟死亡的尸体，行尸走肉有什么差「别」？「他们」躺在了所谓的富二代，官二代的阴影里，都是行尸走肉，为什么赵婷她就能出奥斯卡奖？她就能获得奥斯卡奖，她就能拍出那样的电影出来？
大家「应该」去好好看看她的电影。如果是官二代，富二代谁家能出这种「孩子」，她更加了不起，我对赵婷的父母和她体制内的姥爷姥娘们太佩服了，我对宋丹丹这个人就更佩服了。能有一个能冷静的活着，到了西方以后不被毒品，不被性，不被金钱，不被社会关系所打倒。赵婷还能活到这个样子，还能拍出这样的电影，她「赵婷」不更伟大吗？
我见过很多了不起「的人」。就像胡耀邦的孙女胡知鸷一样，「当」你见生活中的胡知鸷「后」，你「会」发现很多官二代都跟她一样，「她」在瑞士信贷做亚洲区主席，我见过N个「这样的红二代」。但是胡知鸷最起码知道，做银行要做真数据，不坑人，「这样她」最起码还有朋友。这就是胡家我看出来的这个胡知鸷这样的女孩是很不一样的，不是因为她是来自于胡耀邦的家庭她多伟大，是来自胡耀邦的家庭她自己还那么伟大，「才让」她变的更伟大。
「关于」赵婷，昨天很多国内朋友都是所谓“「中南」坑”里面的人给我发信息：“哎老郭，你怎么这么说话呀？”「我说你们」这是他妈的羡慕妒忌恨啊，你们家在中南坑住过，「但」你「们」家出一「个」这样的孙女了吗？你「们」家出一这闺女了吗？你「们」家出一这儿子了吗？「你们这帮人」什么人不是拿着权力取个媳妇回来？或者「就是」嫁闺女出去嫁个「别」人根本不情愿的一个男人跟你闺女睡觉？睡你家闺女「只」是为了进中南坑。你们家咋不出一个拍电影的呀？这个思想的高贵和低贱恰恰能体现出一个人对事物的判断的本质。恰恰的因为就是赵婷有这样的家庭有这样的经历，还到美国NYU大学能拍出这样「的电影」还能说出真话来。一句话，她电影没啥了不起，「了不起的是」她说了真话，干了人事；「更了不起的是」她来自于不是人的机构里，不是人的家庭里，而且是魔鬼的家庭里。这说明她父母或者她体制内的姥爷姥「姥」还是人，是个好人。他们没敢干的事，这孩子真敢干了，这更加让人佩服啊，怎么着啊？这有啥问题吗？你们家孩子咋不去啊？你家人，你姥爷不能当上中组部体制内的人，你家人继母不「是」宋丹丹，你爸爸不能当上这个首钢「领导」,「因此」你家的孩子也不能去当好莱坞「导演」去拿这个金人奖？「难道」人家就是错吗？开玩笑嘛真的是。
任何人家的孩子拿到的这个奖它就是奖，而且是在全世界排亚「裔」人，排华人的时候她站出来了，她起到的作用都是功不可量的。这是一个英雄，这是一个成功者。这是一个前无古人，后面一定有来者的这么一个好的开始。太多人羡慕妒忌「赵婷」，而且所有人都以为共产党的家人都是坏。我再说一遍，就像那天在法庭说的，百分之九十几的共产党员都是好人，「他们」只是吃碗饭而已。「有些人」别在这装，有这机会你一个都不会放弃。
某个军队的领导跟我说：“啊！「因为」她家里边儿有钱有势。”我说你家没钱没势吗？你们家的儿媳妇给「你」儿子戴绿帽子；你的闺女给女婿戴绿帽子，有那乱睡的时间去搞点好莱坞电影不行吗？搞点艺术片不行吗？我对所有的有艺术良知的人我高看好几头，因为这个艺术界，「包括」全人类的艺术界都已经被金钱所垄断，已经倒在了金钱窝里。
所以说「这个话题」我暂时说到这啊，咱「们」再说说现在这个 — 我这个鼻子很敏感，「周围」全都是花。我最喜欢的花全开了，我就看花啊，所以说鼻子敏感，抱歉，但听起来蛮性感的嘛，是吧？
我要再说一下「关于」现在这个灭共形势。很多「人」很高兴看到日本又出手啦，印度要反抗拉，然后这个澳大利亚又发声啦，然后美国又有什么动作啦。我告诉你战友们：这些一点都不重要！我必须跟你们说实话，这都是扯淡的事儿，知道吗？印度这个国家死再多人都没有能力，也不敢对中共动手；日本这个国家再折腾也不敢对中共动手。你别以为啥，「如果日本」跟中共动手，它打不过中共，这是肯定的。这个咱别糊弄自己。还有这欧洲就在那边嘚瑟，目前它对中共动手不可能。「如果」没有美国动手，你不可能在武力上动中共的。「共产党」毕竟有核武器，毕竟有那几百万部队在那摆着呢，最关键他腚底下坐着14亿老百姓呢，这就是「共产党能」耍流氓的原因。
那么，最早七哥在半年前就说过，“下一个「病毒爆发国家」是印度。”那时候「有人说」印度没事的时候，我说：“你胡扯。”印度，日本，澳大利亚然后英国美国一定会被接二连三的放毒，这是毋庸置疑的。
什么结果？这个世界的付出的代价和清醒的时刻远远没有到来。他们现在要坚定的灭掉中国共产党，把中国共产党和中国人民分开的时刻远远没有到来。我认为2022年美国中期选举后，才是那个最关键的时刻。在这之前，美国还要付出代价，欧洲要付出代价，日本，印度，也就是所谓的民主国家，28亿的天主教和基督教徒们这些国家，文明的国家，也就是和共产党的流氓国家的这些流氓们不一样的国家。将付出更多代价以后，才可能像我们想象的那样。
你看看，哎呀你看看！所以说战友们永远不要天真，永远不要着急。共产党残虐中国人七十多年了，我们要花1500天，1700天把它灭掉，有点天真，大家等等啊。「共产党」会灭的很痛快，但是不要着急，不要着急。今天我先录到这儿，因为到十分钟的「录制盖特的」时间「限制」了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1702/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1702/</guid>
      <description>内容梗概:
Snow！Snow！Snow？过来～来～叫人家看看你有多馋哈！过来，过来，过来，Snow来！
哈哈！你的嘴为什么每次都能接到呢（郭先生喂Snow吃冰棍）？过来，「哟，」这回没接住。为什么「以前」你每次都「能」接住啊，Snow？哎呀，（这次差一点点）！
（Snow冲着工人叫）你叫什么叫？（Snow又一次没接住冰棍）你个「小」笨蛋！
「我」现在是偷着喂你「吃冰棍」啊，你要是拉肚了可不关我的事儿。我这「是」偷着喂你的啊。违反了“家规”，又偷喂你吃冰棍了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1703/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1703/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
直播前播放视频：班农战斗室20210424——
瑞秋视频片段：我们昨晚报道完之后今晚会再次报道，这显然很奇怪，在很多方面都太可笑的，但是前旁听席川普今天发表声明给予了称赞，并说以这将揭露出2020年选举的真相，更多州的选票将被检查，以揭示出2020年选举的真相，他仍然抱有这种幻想，即他以某种方式赢得了大选，而乔.拜登不再是真正的总统，他不是合法的总统，亚利桑那州的共和党人在这个过程中所做的事情，就是要篡改真实可靠的2020年11月的选举，他们将制造一些结论，比如说其他选举作弊的证据，并被共和党内支持川普的派系所利用，挑动他们最狂热的支持者，质疑2020年大选结果，这是他们过去失败的诉讼中所没有做到的，他们拿到了真实的选票并将其交给阴谋论者，说匿名者Q是他们的策划者还是什么，他们需要用这些选票来阻止选举结果被窃，在支持川普的阴谋论世界中，最疯狂的那部分人获得了真实的选票，并将宣布在亚利桑那州大选中所发生的事情与事实不符。这将成为他们在很长一段时间内试图继续赖以生存的谎言，等着瞧吧，这是一个荒谬的过程，长远来看将变得非常危险，我马上回来。
班农先生：哦，我的女孩瑞秋是如此地担心，我喜欢这个，你不知道我有多喜欢这个，那是MSNBC的执行编辑、编辑兼主管，实际上她是关键人物，斯坦福大学毕业生，非常聪明，我不同意她的政治观点，她大量地报道了俄罗斯的骗局，有时还有点疯狂，但是她是MSNBC的编辑兼首席智囊，对于许多激进左派来说，她有一个小跟班克里斯.海斯，当然还有MSNBC的所有其他方面，女士们、先生们那是昨晚的节目，她在星期四就做了一档（同样主题的）节目，但那档节目影响没有这么大，因为别忘了，就在昨天民主党人上了法庭，试图获得临时限制令，法官没有准备给他们临时限制令，而是准备休庭，在周末未获取更多文件，周一再次举行听证会，但法官说，各位，亚利桑那州参议院已经通过了这一程序（审计），要么采取行动要么闭嘴，你（亚利桑那民主党）必须上交一百万美元，而这一百万美元实际上是用来支付暂停审计的费用，民主党人退缩了。
视频前播放视频二：福克斯EST4/26/2021
主持人：现在参加节目的是地图册组织的创使人，他是《中共国胜利展望》的作者乔纳森.沃德，乔纳森，很高兴今早见到你，非常感谢你参加，我们一直在谈论中共在南海霸凌邻国的方式，给我们讲讲他们做了什么，因为欧盟和美国对此都发表了意见。
乔纳森.沃德：是的，新闻是正如我们最近峰几周看到的那样，他们聚集了渔船，将渔船绑在一起，把它们放在南沙群岛和牛轭礁，你知道，从本质上这是对菲律宾的恐吓手段，欧盟官员指出，2016年国际法庭基本全盘否定中共国在南海的主权，全世界都知道，这些都是共产党通过歪曲历史而炮制出来的虚假主权，同时过去七年来，他们试图通过筑岛强推对该区域的军事控制，我们都知道他们大规模建造军事设施，也与此有关，他们的民用渔船舰队是世界上最大的，他们全球行驶，比任何其他国家捕的鱼都多，他们利用这个手段欺凌该地区近邻的国家，你知道，美国海军上将评论说当你统计整个海军吨位时，中共国已经是世界上最大的海军力量，你再想想他们可使用的民用船只资源，如果我们再想想他们最近的造船力度，（会发现）他们非常专注于海洋发展，这是他们大战略的一部分，很高兴看到美国在欧洲的盟友，从安全的角度看，欧洲和亚洲很多年来注重的领域不同，很高兴看到欧洲注意到亚洲的问题，并为此发声，某些国家甚至准备派军舰去南海，从这一点我们看到跨大西洋合作的更好开始，至少在理解中共国和其对亚洲及全世界威胁的问题上（达成一致）。
直播前播放视频三：EST04/25/2021CNN片段——
赵婷导演的影片获奥斯卡“最佳导演”、“最佳影片”、“最佳女主角”奖！ 然而该新闻在国内已经全网被封！！
主持人：今晚在奥斯卡颁奖典礼上，焦点落在了中共对言论自由的打压上，两部电影似乎激发了中共的怒火，生于北京的赵婷是电影《游牧人生》的导演，中共之前还认为赵婷是“中国骄傲”，但直到一段过去的采访被曝光，那段采访里她直言不讳地谈到中国的审查制度，另一段最新采访歪曲了她对美国的言论，最终导致了这部电影被疯狂打压，还有一部纪录短片《不割席》为我们呈现2019香港反送中运动的震撼场面，但结果是奥斯卡颁奖典礼史无前例地无法被世界第一人口大国的人民看到，《不割席》的导演汉默今天做客我们节目，很高兴您做客我们的节目，您对这样的一部纪录短片受到如此大的攻击感到惊讶吗？
汉默：我们预料到了中共对这部纪录短片的反应，这部短片讲的是一大群年轻人奋起反抗中共政府的运动，众所周知，当北京的政治目的遭到阻挠时，北京一贯采取强硬措施，这部短片里，我们描绘了这些抗议者，中共政府的反应并不意外，但我们并没想到他们会采取这样的审查方式：影响整个奥斯卡颁奖典礼。
主持人：是的，很难预料他们会是这个样子，悲剧的是，在中共红色恐怖的笼罩下，香港一直都是捍卫自由的一座堡垒，中共的镇压如何使其文化陨落如此之快？
汉默：正是这部短片拍摄期间香港这座城市基本的民主权利正在急速消失，不幸的是，电影完成之后，（专制打压）还在继续，去年夏天，中共最新严厉的《国安法》在香港实施，目的非常明确的同时，定义却非常模糊，主要就是打压出版自由、言论自由和集会自由，问题是《国安法》表述非常模糊，很难界定某个行为是否违法， 这时候媒体就需要进行自我审查，这种做法很显然是对抗议的另一种形式的打压，正如我们2019年看到的抗争那样。
主持人：没错，我想指出在过去两年内香港有96名记者和出版商被逮捕或者拘禁，你认为我们支持言论自由最有效的回击策略是什么？
汉默：我希望全世界都要关注香港的事情，因为香港正处在真正的黑暗之中，我震惊于中共改变这座城市的速度，以及剥夺那里所有政治自由的速度，如果全世界都漠不关心，如果他们还在害怕中共的制裁，因为众所周知，中共在感到他们的政治根基被威胁时就会制裁他们，我在此希望挪威政府和其他民主国家敢于发声去捍卫基本的人权。
直播正式开始
一、从今天起没有G币只有喜币喜支付喜联储喜美元
（郭先生抱着Snow上场了和Snow说话）别老想着亲亲亲，来啦，来啦，来啦，战友们看见了么？说两声，说两声儿，你看Snow这小爪子老是这样，干嘛这是，还老这二郎腿，还老别着二郎腿是不是啊？还老别着二郎腿啊，再往这儿点，嗯，Snow，中，咱就在这儿吧，咱就在这儿吧，Snow，中不中啊，中不中，中不中， 中不中，嗯？Snow？还挺好啊，灯光还是可以的，灯光可以。嗯，嗯，Snow？好了，你别老想亲好不好？啊，Snow。
尊敬战友多好咱们现在开始了、开始了、开始了、开始了、开始了，我再把这调一下，尊敬战友们好，咱今天是完全的乱聊直播，今天是4月27号，4月27号，叫它舔得我嘴上粘糊糊的。大家好，大家好，大家好，（郭先生念战友名字）［七鞭，喜马拉雅］，不孬不孬不孬不孬，尊敬的战友们好，咱们这都是G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，你看这都是G-Fashion，都是G-Fashion，全都是G-Fashion，咱们这个鞋子也很棒，各种颜色的鞋子。
兄弟姐妹们好，4月27号，4月27号，今天很多战友发来很多信息呢就是希望能七哥今天直播一下，特别是喜币，喜币上市了，喜币上市了，就在这上市的前四星期还有那不知道死活的王八蛋傻叉还有那九指妖还竟然说那都是不可能，谁谁谁跑了那根本研发不出来，你这种烂货烂到什么程度呢？这烂货烂到啥程度？
喜币拥有自己的五个交易所，五个交易所！它在全世界100多个国家申请了，未来要将，现在有部分批准了、有部分在申请中，而且是受最牛的金融国家认可的数字货币、加密货币，而且这个货币的系统被很多国家认为这是数字货币有史以来安全级别最高的，21号，4月21号人家正式上市。
这个上市了你就想想战友们，它上市是金融交易所，它都上市了，战友们都做KYC了，就那九指妖Low到啥，她不知道啥叫虚拟币，她竟然不知道，她竟然还在那个60个人了现在——60个人的小群里还说这是假的，这是在预定。你个傻叉！你个王八蛋，就这种人，她说她只能带着个儿子去跟人家睡要换得自己的所谓的什么，她连个屁都不懂，你说那是金融机构都上市了，你说你是在预售、你说你没有，就Low到这种程度，你咋办啊，就是没法弄！（跟Snow说话——Snow你别老在这转悠啊，撒哟那拉啊，Snow）
所以说战友们就当这些事情发生的时候，你让我们爆料革命能看到什么，就是一个人起码对真假善恶的一个辨别，对社会上哪怕你有半点认识，所以九指妖她儿子说她是个村妇，村妇很伟大，我母亲就是村妇。但在村妇当中的这个烂货是个Low货个屁都不懂啊，你也可能看得出来就九指妖倒插门的这个男人是个什么德性的，就是她连个起码金融上市的都不懂，人家是4月21号上的市，简直是无语了。
就这种人敢撒谎呢，昨天还说这个根本没有，你懂点常识，就是你把猪最起码说成猪，你别把猪说成狗、说成耗子，这种烂货Low到家了，就这就是砸锅的人还有人在那呼吁：啊~这是这个什么预定，你个傻货，你拿一万个亿你都没有机会买一个币。
所以说兄弟姐妹们七哥在这儿要给大家说什么？唯真不破的意义在哪里？你看看现在喜币上市以后的轰动效应，大家想想什么感觉，这是中国人14亿人唯一的在国际上——唯一的啊我说的唯一的，让西方文明国家相信这是一个没有共产党的一个现代化的加密数字货币，这是一个绝对的、安全的、守法的、最严格的KFC。
咱们战友昨天到现在感受到了这个喜币的整个页面、喜币的设计可以说是全世界的货币刚上市的垮掉很正常，垮个三五次、十来次正常，一塌糊涂的体验度——体验度是最好的、设计最漂亮，上线是最稳定的。
它唯一的就是有些Email，GMail比如说你发GMail回复，回复了有时候大家没有等到回复，有时可能是回复了甚至十几个，还有人战友反应800个，是什么原因呢？是它涉及到这个Gmail的回复的级别是最高的，就在Gmail里边跟他公司签个合同，比如说我的GMail当任何有人尝试想获得我GMail的时候、给我反馈的时候马上就给我Shock down，所以说咱们现在有5000多个战友还有大概四五千个其他的外来的机构散户，也有可能他们在做，那这个时候有个战友呢发了这个GMail以后呢回复的信息，他三分钟到你没有收到的时候有的还甚至涉及到10秒钟直接就给你关掉了，那么再给你来一次、给你几次机会，如果你再不来的话它就给你关了，那有的这个中间连续性地发，你一点击一下它来一次，你点击了一次还没反应过来呢你继续点击，它就形（成）了一个群发，这个是有瑕疵的，因为它设置的限别太高了，但是马上就会解决，马上就会解决。
但是不管如何兄弟姐妹们你们看到了G币，不是G币，忘掉了从今天起没有G币了，只有喜币没有G币，喜币！咱们的中文名字叫喜币、喜支付、喜联储！大家懂了吧，喜币！喜美元！喜~联~储~！就这么牛！
能把联储稳定币、浮动币放在一起的只有喜币喜系统，厉害吧兄弟姐妹们，光吹、光说话是没有用的，喜币的意义和喜币的加密能力和喜币的未来的支付，和喜币的稳定币和虚拟币、浮动币的在一起这个系统，天下将是目前是唯一的，未来绝对会创造金融界的历史。
它不是一般的一个加密货币、虚拟货币，世界上没有一个金融系统，包括国家设计像共产党设计的那什么狗屁DCEP完全是胡扯的、骗人的，这个是在西方文明的社会里法律保障的社会里，受西方的文明和法律所接受的唯一的一个有稳定、浮动、联储、黄金作为备用支付的唯一一个全功能的金融现代化、加密、虚拟现代金融系统平台、现代货币系统。
战友们它有多大的意义，想想吧，想想吧，就这帮傻货他连懂都不懂。它是4月21号上的线，大家不要忘了，它已经成为五个国家的有支付金融牌照的，你拿人家金融牌照，你不交给人家货币、看货币能让你能给你金融牌照吗？你有交易所你不让人家看有没有币人家能让你交易吗？批下来的，美国都批下来了，支付系统、喜支付系统你没有货币它能批给你吗？这是已经在3月份都已经有的了战友们。
竟然有人说G币展不出来，就这也有人听、就这也有人信，我真希望这些欺民贼们还有共产党的党员们都去听、都去信这帮傻叉的话，所以说战友们咱让子弹飞一会儿是我们的口号，现在我们让子弹飞一会儿这个过程当中，就让别人很多人、让敌人、让共产党为让他们付出代价、让他们成为牺牲品，这才让子弹飞一会儿才有意思呢，所以这帮傻货。
二、称中国人不配民主是奴役中国人最王八蛋的理由
行，咱们今天最近发生了很多很多事情，大家比如说刚才有个战友给我发信息，说七哥我曾经问过你灭共的事业最大的,我问过他灭共的最大的困难是什么？他当时没有回答，他现在回答我说是民智——老百姓的智慧没有开启，民智。
我说你完全错了，为什么这么说呢？大家记住，我们中国人被喻为羊群，现在这个羊的统治羊群的羊头披上了狼皮叫共产党，那么我们中国人又追求的狼的精神、狼的团结，羊呢基本上看到同伴被拉走、杀掉、剥皮吃肉的时候呢，羊都认为不关自己的事儿、继续低头吃草，但是它不知道下一个就是它，这是羊的悲哀。而且羊很愚蠢啊，当不管是个好头、坏头只要领着它跳悬崖、跳坑它都跟着跳，然后一生都被人家剪羊毛，然后最后把肉还给吃了，实际我也爱吃羊肉，所以说这种情况就被称为羊。
狼呢就恰恰相反了，狼是任何情况攻击一个羊的时候，狼群全力而上一定给你弄个你死我活，而且集体作战，而且一个孤狼即使走到任何地方，狼它也不会去臣服于任何动物世界，即使见了狮子它都敢上，就勇敢、不怕死，这恰恰是我们中国人现在被共产党给教育了70年完全就没有的勇气和勇敢，还有狼群集体作战的时候分工明细、绝不妥协、绝不放弃，而且绝对是分工作战、角色清楚，绝对是到位不越位，所以说中国人崇拜狼。
但是蒙古人认为狼是人家蒙古人的，汉人根本就不是狼，汉人就是羊——狼的猎物，我认为，我想这么说，不管任何情况下记住，所谓的中国老百姓民心民智未开、灭共的困难——不是这个样子，还有什么叫不醒的装睡的人——不是这个样子的，叫不醒装睡的人是因为你能力不够，叫不醒装睡的人是你办法不对，中国人不是羊，中国人既有羊的善良，也有狼的团队，也有狼的勇敢和勇气，一定要相信这个。
不相信那你来灭共干什么去啊？灭了共有什么意义呢？你始终就认为你把他已经当成羊了你还救他干什么，他早晚也是被吃掉。不是的，中国人绝对他有狼的勇敢和智慧和团结，也有羊的温柔和善良和奉献。恰恰的是有一个邪咒儿就是共产主义，把中国人变成既非狼也非羊，中国人已经失去了信仰、失去了自己、失去了认知自己的真相的能力，这是根本的本质。
只有灭了共产党才能让我们知道到底我们是狼还是羊，实际狼和羊都不如我们，我们是狼和羊的混合体，这是为什么中国人有12个属相，是吧？是老鼠，这是老鼠和蛇他俩是遥相一对儿，希望是有老鼠有蛇的这种毒性、这种智慧、冷酷、侵略性，也希望蛇有老鼠的钻洞的能力，还有老鼠的跑得快的这个能力，你看牛是跟什么呀？牛是跟猴好像是一对，我记不太清楚了，十二属相是两个一对儿两个一对儿，六个遥遥相对，六个遥遥相对，牛是和什么？牛好像是跟猴子，希望猴子有牛的忠诚和勤劳，希望牛有猴子的聪明和伶俐，对吧，然后呢，是什么呀？是马啊什么马和狗的、马和猪的了，这都是遥遥相对。
然后中国两筷子，两个筷子，就是两个棍儿打尽天下吃遍全桌，这非常厉害，这就像中国的阴阳一样，一黑一白阴阳世界造成中国的易经，易经生了电脑，一生二二生三三生万物这俩筷子，所以中国的文化她是非常博大精深的。
那么由于共产党、由于中华民族这几百年来的没落、工业革命的输掉，后来被共产主义的这种思想的掠夺导致了中国人现在人非人、物非物，一切都砸了锅了、一切都乱了套了，而且共产主义在肆虐大地的时候让我们中国人变得非常的不自信、非常的不健康、非常的不善良，更不要谈勇气、更不要谈政治，不要怪这些人民。
所谓的所有的Loser、所有的海外欺民贼、所有的海外华人包括共产党的高官，最后都会以一个理由伤害中国人、都会以一个理由来背叛中国人，就像欺民贼一样——中国人愚昧、中国人这个人种有问题，甚至共产党的高官大家都知道，王岐山认为中国人百年智未开，必须用鞭子绳子捆打、虐待、越杀越好，共产党的高官就像毛泽东一样杀他个几亿人中国人会更老实，按指标杀人、按指标抓人，就像看到海外欺民贼啥也办不成的时候——中国人根本不配有民主、中国人根本不懂得有民主，这都是王八蛋的Loser！Loser！Loser说的话！
因为他根本没有能力拯救中国人民！也没有信心拯救中国人民！这就是共产党奴役中国人的最王八蛋的理由，这就是海外所谓民运、所谓的这些流氓们欺骗中国老百姓的要你钱的时候、捐款的时候，他认为你是捐款者，要对你怎么样连感谢也不说，捐完款以后你傻叉、你他妈根本就不知道有民主。共产党剪你羊毛的时候让你干啥让你干啥、双修你家人的时候让你干啥你干啥，然后就认为你压根狗屁不是，在他们的世界只有输和赢，实际上他们是最大的输家！
三、G系列告诉世界中国人是最聪明最有灵智的人性
喜币、喜联储、喜美元给了你最好的答案，G-TV、G-News、G-Fashion、G-Club给了你最好的答案，中国人不是羊也不是狼，我们中国人是世界上最聪明的人性、最有灵智的人性。
昨天我说那个赵婷是吧，赵婷一到美国学习就入了奥斯卡了，一在西方长大就入了奥斯卡了，那英文讲得比普通话都好听，对吧，人家爹妈也是也是官儿什么的、也是离离结结的，最起码孩子人家长成那个样子。
为什么中国人到了香港100年就成了香港的英雄，就长成那样就形成了那样。香港人团不团结，香港是世界上所有狼追求的最高的境界，香港人是所有的羊最崇拜的境界——互相之间抱团取暖、极为善良、从不伤害别人，香港就是中国人的榜样。香港人非狼非羊！香港人就告诉了我们中国人可以那样！
所有的借用各种理由对中国人群社会你在中国能成功吗？你在中国成功了吗？你没成功！你到外国成功了吗？你也没~成~功~！凡是把自己的失败和错误高高在上的去贬低我中华民族的人都是垃圾！
这就是我们现在看到的喜联储、喜币，喜美元还有喜币到了世界那么多国家所有人都傻眼了，看到所有的白皮书，可以说这是世界上最棒的白皮书，我可以今天在这儿说最棒的白皮书！而且所有用的就是这个CORA，世界上两个写这个虚拟货币的代码，一个是摩根的系统啊，另外一个是美国的IBM系统，CORA这个系统这是目前写的最好的加密货币，不是我说的，是所有获得这些国家的支付牌照、获得这些国家的交易执照后，人家给批准的。
就那九指妖个傻瓜，你问她懂啥叫CORA啊，你问她啥叫代码金融代码，她懂个屁她懂的，这个世界上最可怕的时候一只猪在评判上帝，一只猪在告诉你如何不被人家吃掉，一只猪在告诉狮子如何去狩猎，这是太夸张了。
现在我们要告诉大家的事情——喜联储、喜美元、喜币！G-Dollar记住已经没了，喜Dollar正式面市，喜联储、喜美元、喜支付将改变我们新中国联邦，将成为华人在世界上第一个货币金融系统，连共产党都没做到！我~们~做~到~啦！我们做到了。
四、共产党放毒让心存侥幸的印度变成了人间地狱
就在我们高兴的时候，我们其中有大概十几个工程师也来自印度，印度国家现在是满街上全部都是，满街上死人烧不完，大家你去看看那个视频，在你心里面真的是痛苦至极啊，那都是我们的同类呀——人类呀！在大街上就是完全没有尊严地死去，有人的、有家人的给你烧了，没家人的就真的是扔在旁边了，喂狗狗都不吃啊，这一个人在几秒钟之后成了连狗都不吃的烂肉，一个人迅速的连烧都没有人烧你的一堆烂肉啊。
一个拥有三万多个神的一个印度国家神也没了，神呢？神呢？你去过印度你知道，神呢？三万多个神的国家神在哪呢？印度这个国家头一段时间非常侥幸——什么我们这没有什么感染呐，我们这个民族受神的保佑啊、受佛的保佑。我给印度的朋友我告诉他多少次，我说你记住不相信我们闫博士、不相信路德119访谈的全付出了代价，我说我建议你们是要么你就吃羟氯喹，他们羟氯喹都不吃，我（说）要么你们就一定要做好大灾难的到来，会大死亡的到来，我说共产党一定会给你放毒的！而且势必剧毒、多各种新型病毒！
结果怎么样？现在有印度的我那朋友有私人飞机的全跑了，有飞到欧洲的、有飞到美国的、有飞到非洲的，在塞舌尔我有一个朋友，还有一个赛舌尔还在马耳他的，所有的他搞酒店的说已经印度人挤满了，挤满，五倍的价格都要抢，带着全家全跑了，但是十几亿的印度人有几个有私人飞机的，谁能跑得出去啊？
战友们，灾难呐！人间到了这个程度，你要想像地狱多可怕，我不认为任何地狱还像比印度那么可怕的，你人瞬间倒下就给火刑了就给烧死了。有人一家一家的死啊，你认为这样的共产党还能在世界上存在是吗？我就求求任何相信共产党还存在的啊，我希望你赶快去加入共产党去，赶快吧，共产党太伟大加入共产党去，而且你如果要相信这样的共产党还能在地球上存在，你不是魔，那你就是连魔都不如的人间的邪恶的化身。
五、中共在中国用所有手段让你在无声无息中消失
大家看看印度，看看印度的时候你想想，你相信武汉的今天就死了几百个人吗？！你相信中国只死了几百个人吗？！中国人想在路边烧的机会都没有，印度没有禁止媒体、没有禁止报道、没有禁止任何人来去访问，死那么多人，这届政府完了，莫迪是彻底完了，印度这个国家遭受了重创，但是最起码有一样，老百姓知道发生了什么，在中共国！谁知道！谁敢说？谁敢报道？医生给闭嘴了、给弄死了，记者全部闭嘴了。
就这样的国家要讲治理全球、拯救人类，要一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲，就这样还有小粉红，请问国内的同胞们，你们在为共产党呼吁的时候，你知道你是在犯罪吗？你知道你是在害人吗？你在高呼共产党万岁的时候，请问问你家有粮吃吗？你家的房子需要还房贷吗？你家的孩子可以到美国欧洲留学吗？你吃的是没有化学的物品吗？你们真是让人家给骗成这个样子，猪狗不如啊！如果别人把你看成猪狗那是别人的错，你自己把自己做贱得连猪狗都不如，你不把自己当人待呀！
我印度的一个朋友这次要大量的投资G-TV，说Miles一定给我机会让我投G-TV，哭声啊一片，说我要投G-TV，我说你是我战友吗？不是战友这次不接受你，印度这个地方给了我们一个最好的答案，有你想不到的，没有共产党不敢做的，什么邪恶它都敢做，中国老百姓你看看人家印度，你同胞死了多少人，光整个武汉死了一定是过百万人的，百万人在大街烧得烧多长时间？！
武汉的最早我爆出来火化炉多少被烧化的，大家听进去了吗？大家不在意，就像你被说成了羊一样，你真以为自己是羊了、同伴烧不会烧你，是吧，你看不到像印度大街上那烧人，但是武汉被烧的人比这还惨。
很多年轻的女孩还有那什么那美女都在哪儿了？早都成灰了！你还能找得着吗？世界上最可怕的是共产党的这个流氓逻辑、这个土匪杀人集团所有的手段，就是让你消失在无声无息之中，还让你感激它！感恩它！
六、金融爆雷将炸飞中共使中共的一半死在它手里</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1701/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1701/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天都「已经」4月26号了吧？「应该是」27号了！我都不知道是几号了。
大家都看到了，在14亿中国人八、九十年的历史「中」，这么多所谓的艺人、艺术家、知识分子，多少人？过去死的活的也「是」几十亿人的国家，一个世界的奥斯卡奖没得着，没得着！诺贝尔奖「曾经」弄了一个，现在弄的不敢说话了，是吧？山东的俺「的」老乡啊叫什么言，「我」老忘「他名字」，咱没文化，是吧？另外，赵婷「这位」中国的80后「导演」获得了奥斯卡奖。但你发现了没有？一获奥斯卡奖这人就「被说成」辱华「份子了」，一获得诺贝尔奖，这人就「被说成」不忠于党「了」。而且你发现了吗？赵婷拍这部《游牧人生》「也叫」《无依之地》这部电影，大家好「好」看看这部电影。「电影当中」最值得思考的「应该」是中国当爹当妈的「人」。为什么赵庭的爹妈能生出这么个孩子出来？中国人最流行的「说法」叫什么？叫：望子成龙，望女成凤！望子成龙的另一个意义是什么？是因为你不行，望子成龙因为你不行，因为你不行你就变态了，你要希望你的孩子要行。所谓为了他好，把你根本不可能实现的幻想寄托在你「自己」那个望子成龙的梦上，那结果就是变态的教育。
我听说，我听说，我瞎蒙的啊，因为我家里的孩子有跟赵婷是同学的。就「说」赵婷生活中非常朴实、真实，最重要的是拥有贵族的气质：勇敢！一个勇敢的孩子他一定不会是被父母所谓望子成龙望女成凤的这种父母教育出来的。赵婷如果都听她爸她妈的，跟他爸她妈一样的成长她就不可能有今天，拍不出《无依之地》，拍不出《游牧人生》，就这么简单。每个人的经历和思想和身体各种环境都是不一样「的」，个体化才能表现出个性化，个体化、个性化才能发掘出内心最大的潜力，才能成为一个不同的，一个能塑造出自己个性的「独特」人生。
共产党的在中国的教育叫什么？洗脑教育，「或者叫」标准型教育，「像」过去要穿那个蓝的军装，绿军装一样。这种灭绝人性「的方式连」穿衣服都只让你有2个颜色，教育只让「有」一个标准，然后爹亲娘亲不如党亲，然后杀掉佛，杀掉穆斯林，杀掉基督徒，杀掉天主教徒……你大爷的你「共产党」有什么资格教育孩子？
所以兄弟姐「妹们」，天下的父母要想想「该如何教育孩子？」我的两个孩子，我从来没告诉孩子说你「们要」比你爸爸强。凭什么比我强？「但」孩子任何方面都比我强，我看到我的孩子任何方面都比我强，是吧？身高比我高，身体状态比我好，而且他们都有了绝对的正义，有了自己的爱好。我女儿一听说奢侈品她「就」烦死了。我才给她买「了」双鞋「花了」几百美金，「她就」给我嗷嗷的急：“你别给我买这鞋，我烦！我自己会买。”「我」儿子「也」有自己的多种爱好，是不是？我俩孩子最好「的」是没从政，也没做生意；而且我这俩孩子也不和政客、也不跟生意人在一起「来往」，这就是他们的人生。而「太多」中国人把孩子当成谋生的工具。除了望子成龙「的想法」证明父母不行「期盼」让孩子实现你「自己」不可能「实现」的幻想之外，「还有的更」变态的了达到另外一个目的：让儿子女儿，自己的孩子成为自己发泄失败，所谓争面子的希望和工具。动不动就「跟孩子说」人家人家！哎呀我的天呐，“人家”这个词儿是我最恨的词儿。每个人都「是」不一样「的」，我干嘛看人家，对不对？因为你「自己」失败了，「所以」你就「要找」发泄「的」地方，「你就」要找孩子「来弥补或者发泄情绪吗」？
中国任何天下的父母看看赵婷，再看看中国这几年的艺术家，中国的导演「们」。我要是导演的话我一定今天拉泡屎拿这盆屎子扣自己脸上，扣自己头上去；尿一泡尿自己喝了。中国的导演、艺术家可以说千千万能达到这个水平。赵婷的拍摄，赵婷的技术都不是最好「的」，但是她有一颗所有人没有的一个钻石般的心。她是人，她有勇气，还有胆量。她「在」“「人」活着「是」为什么？”这个问题上说出了自己真实的声音，在“人应该怎么活着？”的问题上她说出「了」自己的真话而已。但是多少所谓的中国大导演、企业家动不动几个亿，几十个亿，包多少小三（情人）包多少鸭子（男妓），变态，吸毒……「他们」都比赵婷“厉害”，但是没有人会记住你们。你们就是娱乐者，被娱乐者，「或者叫做」娱乐者的垃圾！
运动员郝海东先生、叶钊颖女士，我们的科学家闫丽梦博士，理工男我们的路德先生、博士军团，他们活得与众不同，因为他们在为人类的文明在呐喊，「他们」为人性在呐喊。他们这一生不是获得了多少钱、包了多少小三儿，而是他们活在这个世界上给地球、给人类带来什么？每个人不会超过36000天，36000大家都得烧了。但是赵婷的父母是最成功的父母。赵婷这一生是中国人几十亿人「经历」生生死死「之后」，打开了世界让知识界、所谓的艺术界、导演界，一个新的标准。
我就不相信那些导演、演员「们」你们在床上能睡一辈子，能睡死吗？能睡出黄金能睡出你的金娃娃？那些互相搞双修就能搞出你的价值，搞出你的快乐？有的人装神弄鬼说两句然后弄点钱，现在赵婷上来了，原来「夸她是」中国骄傲，现在「说她」所谓辱华。原来中国多少导演有机会成为赵婷？但是最后在金钱和邪恶的势力面前选择了黑暗。不但选择了黑暗，还要为黑暗呐喊，还为黑暗搞装修，帮助黑暗者来毁掉中国人民。人类会惩罚「你们」的，上天会审判「你们」的，永远要记住这个。
兄弟姐妹们，这真是一个我们华人，任何人都要值得珍惜、值得感恩、值得我们荣幸「的时刻」。在世界上共产党释放了全世界病毒，全世界都在把亚裔当成了世界的灾难的时候，共产党把中国人民推向一个可能万劫不复的世界病毒大灾难的责任者的时候，我们说出了“中国人和共产党不是一回事，共产党不代表中国，共产党不代表「中国」人民！”赵婷的出现拯救了很多华人、很多亚裔人，她替亚裔人争得了荣誉争得了安全。无论她是谁，我们感激她。赵婷的父母养育了这么好的孩子，赵婷是中国的好儿女。我们作为同皮肤、同中国人不能像你那么伟大，但是我们会像你那样去为我们的同胞，为良知、为人性发声。今天我们所有人都应该为这个伟大的中国同胞赵婷而发声，「为她」高声呐喊。我们将在任何情况下「都应该」传播赵婷的电影和她的精神，「她」太伟大了！
姆该噻啦，姆该噻了，兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1699/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1699/</guid>
      <description>内容梗概:
Snow！人家很多战友都想你了。「是不是」很多战友都想你呀，小狗？昨天你「要」给我看啥呢？看啥呢？嗯？「你」这「是」啥样啊，嗯？
昨天就在那块儿跟我手牵手的将近2个小时，手牵手2小时。你「们」看它这腿儿，每天都这样儿。嗯？“哟哟哟……” 嗯？「是不是」今天早上起来「有」点不悦悦啊？是不悦悦吧，嗯？「是不是」啊，Snow？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1700/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1700/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：2017年10月5日郭文贵先生在华盛顿召开新闻发布会视频片段——
我想在这里告诉我们所有的美国朋友，包括全世界，欧洲和日本的爱好和平的人，一定要相信我说的话，黑夜即将到来，一定要做好准备。来自中共盗国贼的黑夜即将到来，将弥漫着世界，西方的文明世界，我们每个人都将面临，大家要做好准备。God bless America! God bless America! Thank you!（上帝保佑美国！上帝保佑美国！感谢！）
直播前播放音频二：兄弟姐妹们，谁做到了，翟东升！一周以内让他………
直播前播放视频三：Take down the CCP歌曲，中间插拨郭先生视频片段——
咱讲的话得都记住，都是共产党的第一代第二代第三代的后人，因为这些人眼里边相信这个国家所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正常的，就这么简单，他的思想逻辑他没有什么人道、权力、法治、善恶、公平，从来没有，这江山是我们打的，记得吧有人说过，想推翻共产党？六四啊？拿2000万条人命来换，老子打下来的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点。
插播班农先生视频片段：在过去的20年CCP变得更加极端，他们变得更加危险，贪腐更加严重，他们变得更像一个匪帮，为什么会这样呢？因为他们有一个只为了他们15个家族服务的专制体制，把钱一扫而光。
郝海东先生：新中国联邦、爆料革命亿万战友大家好，我是郝海东，六四宣言之后你们一直践行着消灭中共是正义的需要的誓言，你们的全球抗议行动让全世界的人们更加清楚的看到中国共产党的邪恶以及CCP病毒的真相，我为你们感到骄傲，我也为自己是新中国联邦的一员感到自豪，消灭中国共产党，我会永远和大家战斗在一起，共产党，你完蛋了！
直播开始
乖乖，乖乖呀，兄弟姐妹们，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，今天是4月25号我的天哪，我每天过得糊里糊涂的，4月25号了啊，25号了，兄弟姐妹好啊，天呐，天呐，天呐，天呐，今天本来是没有直播的，在九点多钟还没有直播呢，很多战友发信息，哎呀七哥有没有直播呀？能不能直播聊聊？我们的联盟委员会要开会，但是我约了一个会约了也是今天说要聊个40分钟，聊聊欧洲还有印度、亚洲冠状病毒的事情包括解药的事情，我临时给取消了，取消了我这马上把直播打开咱要开始直播。
所以说兄弟姐妹们先向大家问早安早安，你看我的鼻子啊，昨天我发了个盖特边看真人真事节目边录了盖特，结果就是鼻敏感啊就流鼻涕了，然后就有那个有鼻涕，所以就删了，多恶心人啊，好恶心人啊，天呐。
但是今天直播我再跟大家乱聊一下，就是昨天咱们有战友亲身经历了过去两三天来国内的某省包括上海还有东北的某省、北方的某省，原来当地上可以说代表王岐山市里的纪委还有监察什么什么特别什么巡视组的人被抓，咱这个战友告诉我说被抓的其中有一个人这个人是跟陈峰非常好的啊，跟陈峰聊天这哥们有录像，这哥们有录像，就跟陈峰聊天，那陈峰就把他当孙子一样，但是整谁怎么整、到哪个省去弄第一弄几千亩地，这事儿全给弄出来了，就这你能看得到就现在国内风雨飘摇啊，大家都不知道谁是下一个被抓起来的。
而且不光如此，更夸张的事情大家看到了，我们过去三四年一直在说的事情，那就是说现在国内到底谁是老大，大家很多人都知道曾庆红是老大，曾庆红谁敢动，曾庆红不是谁敢动的，中国真正的现在权力的一极不是习，权力的最重要的一极是曾，就江老爷子他毕竟老了所谓的老佛爷，刘彦平跟我见面称为老佛爷的人毕竟老了，老佛爷现在老了，他家里这些政治资产那俩儿子孙子都撑不起来的，光韩正也弄不起来，谁呀？那只能是曾庆红。
就曾庆红能承上启下，上有邓六斤、曾山是吧，下有自己的弟弟曾庆阳、曾庆淮、，曾海生、大叶，还有其他的几个军方的这几个大佬，所以说他又是管组织出身又是国家副主席，而且当时是名符其实的在邓小平之后的真正的掌门人，这就是曾。而且是真正的红二代是吧，那是毋庸置疑的啊，恨习的红二代都会跟着曾，对江不满的，包括对江不满的、对邓不满的、对习不满的都会跟着曾，曾是真正的在国内就共产主义根红苗正做人做事做到家的，除了他儿子跟他不争气之外，这个家伙是做得是最好的，而且此人比较沉稳，除了儿子这个毛病，你还找不出大毛病出来。
所以说在整个上海滩，上海帮因为他从广东到上海，就是在上海干的非常好是吧，包括在六四事件前后，这个人把握的在党内维护共产主义的所谓的形象、维护共产党的政权是了不滴的。
所以说这个以共灭共最关键要看到曾出不出手，我给大家说了曾这都是每年都在福建过的冬天，然后王岐山都到海南，为了他俩避免接触让习大神敏感，王岐山取消了海南，但这次海南之行私下里面包括在福建，私下都有勾兑。
福建这个地方真正的绝对不是习大神的江山，福建的地方第一江山是谁的？是贾庆林的，贾庆林完了应该说并列是贾曾的，贾曾完才轮到习，这是基本的，现在像卢展工这人都是后去的，那都不行的。
那么同时咱们兄弟姐妹也能看到，就国内现在的经济民生，那到了什么程度，现在习大神一个人对内扛全部共产党员，9000万党员基本都是他的敌人了，他现在不是孤家寡人了，他是孤家险人——最危险的人。
那么再看看现在海外你一人挑战所有的全世界的力量、军事力量，那么同时又放了冠状病毒，已经拿下了香港，他们现在一点也不避讳，而且还要拿下台湾。抱歉啊，我给我拿个东西（郭先生离开座位）。
现在最重要的兄弟姐妹们，看到这个病毒的变化，特别是它现在对挑战全世界、在香港、在台湾要拿台湾、对世界的军事、国际政治经济的带来的这种威胁，特别是现在拜登要访问欧洲，他访问欧洲绝对不是什么不是美国优先那么简单——联盟优先。
他要干啥啊？首先一点他要团结就是英国这个传统的5万亿美元GDP，一定要想着GDP，这个国家的GDP和它的军事实力,它是和行动力它是直接关系，然后到了整个包括比利时、布鲁塞尔这种地方，它都是有它的国际金融组织、国际贸易组织这些国际机构——国际治理，你不能说是拜登都是错的，他这是有道理的。
美国你别看美国优先，你美国优先你整的，川普总统本人在他的内心世界里面他没有想过说一刀致命、我干掉共产党，他从来没想过，甚至他连政权更迭他都没想过，他都没有想过。
大家一定要记住这个我今天跟你说这话，他不是说，千万我再说一遍，这个世界上最可怕的就是你爱——爱错了、你恨——恨错了，爱恨情仇你变成了爱情冤案。冤得别人恨着害的是自己，我们很喜欢川普总统，但是你必须尊重事实，他从来没有说内心里说下决心或想象过我一刀把共产党干掉、我把这共产党政权我给你灭亡，没有，什么时候才开始的？真正让他开始的是在他快下台半年前。
不超过10个月客观地说，共产党这家伙有问题，原来他在想什么？——先把共产党给弄弱，给弄得别那么牛叉，他没想把它给推翻，他也没想说把他的政权更迭，他就这10个月犹犹豫豫，也就冠状病毒开始后大流行后他开始犹豫，特别是我们的科学家闫丽梦博士还有路德访谈119，这些事情对他触动非常大，我说这话都是经得起可以去验证去啊，千万别小看119、别小看了我们博士军团、别小看了我们科学家，这就是为什么说媒体的力量有这么大，就是科学家的整个论文证据这几个报告出来以后，把路德访谈东西让他看过，据我所知，你们在班农先生的战斗使节目也能感受得到，他身边所有人都看过N遍也都在论证，美国的这些生化科学家也对科学家的这个报告进行认真研究，包括119访谈。
那么再一个就是由于我们爆料革命过去积累这四年的经验，我们博士军团、路德访谈、科学家报告包括整个羟氯喹、包括整个后来的整个病情的发展，无一样不在我们的预告和警告之中。他这是一个国家体制，人家想弄明白很容易是吧，他们获得的各种情报，他们都证明了我们说的是对的。
在这种情况下任何人他没有选择，不要说川普就是拜登就是亨特.拜登当上总统，亨特.拜登就坐到白宫的椅子上把他爹踢一边去，他也得选择想办法这共产党我得找你算账的事儿。
这时候找共产党算账的时候你能不能算得了帐，你算得了帐吗？你算的起吗？你有这能力吗？这个时候拜登的战略是什么？他是要联合盟友完了对付共产党，川普总统就认为我就拿经济我来弄死你啊。
比如说当时当川普总统是真的摆在桌案子上，绝对是当时就是他本人空军1号准备飞到台湾岛，本人的空军1号啊，我今天说这绝对是论证过的，川普总统最后就说这不就成世界大战了吗？这直接开战得了算球了——原话就是。那你就搞这个就得了，就直接第三次世界大战开始吧，这是川普总统。
所以最后我给他的幕僚给他说算了吧，他没去，当时是他本人去呀，这是我告诉大家，他要飞去了台湾平稳地降落在那儿，他平稳降落在那儿干嘛啊？他们所说的就是对共产党树手指头去了，台湾现在是世界一部分了，台湾的任何有一点脑子的有一点信息都知道，这是川普总统要去的，而且台湾那边都知道、吓得半死，最后川普总统没去，但后来川普总统他后悔，包括最后他的副国务卿、包括驻联合国大使都准备着都飞到和他在一起驻联合国大使啊，Kelly Craft就飞到这个台湾去，最后在空中给叫回来。
现在看来当任何一件事如果他行动了，这个世界的命运就改变了，那么现在最后悔的是什么啊？就是所说的他没有把冠状病毒事儿给整明白，他后悔得现在天天肠子都青了，他很无聊啊，天天打高尔夫，是不是，你去想想天天打高尔夫的人多无聊啊，很无聊的，一个有世界当过世界上大统领的人，经历过世界上最巅峰的人被人家一脚踢出去了，而且不是自动滑落或者自动地离开，然后呢有这么多机会没把握住，对他是个痛苦。
那么现在大家看到了，各种情报你别忘了，川普总统像奥巴马总统这些人，人家是有享受着美国还可以看美国最顶级秘密的权力的，随便儿说句实在话，随便儿人家得到的信息都比咱们强多少亿倍啊，那人家还是享受国家最高元首的待遇的。
他现在看到世界上的各种病毒和世界上科学家的站出来，和世界上现在各种经济学家告诉他、就让他知道，美国对未来的下一段时间的经济整个的预测，他现在越来越后悔，就是他所有做的这一锅饭在掀锅的时候叫人家给踢去了，换了个厨师，让他只能闻也不能吃，而且这个饭能让人吃好、配好菜只有他，这是很痛苦的。
不但如此，他看到了这个病毒的事情他没整明白，福奇优柔寡断他不换是不是？而且几个大案子他不做，而且能有的权力他没用，包括对特别是中共这一块，他现在突然发现他当时对中共小看了，中共不仅仅是所谓的对他想象中的是美国的经济、偷盗、科技、整个就业的问题的核心和欺骗和耍弄，玩弄美国的政治钟摆效应，四年一次、八年一次操纵美国大选，他更发现了共产党确实像我们爆料革命新中国联邦所说的一样，是有组织有计划的是要搞弱美国、搞乱美国、搞死美国，而且绝对是在操纵着世界上的种族仇恨，而且是有灭白的迹象，甚至越来越相信这灭白计划是真的有，而且在新疆大屠杀的事情他做得是很坚决的，支持了彭佩奥，他发现这个是他最大的政治遗产之一。
所以他现在想回来呀，2022年他无论如何得回来呀，他想回来对谁是威胁呀？民主党人家拜登登总统你回来我还不想让你回来呢，这是美国的政治基本的权利吧，人家拜登要行动.
怎么行动啊？到欧洲去，是吧？找联盟，我跟你的打法不一样，你一个人单挑，老子要群殴，群殴现在他找谁？找我的哥们儿去呀！是吧，人家这个群欧战略也是一样，只要他灭共你群殴死还是说KO死他都是输嘛、都是完蛋嘛，咱管那干啥呀，咱自己咱没有那个能力是不是啊？咱自己连个擀面杖子都没有，天天在舞台下面喊打~打~打~打左边~打右边~结果发现咱九个手指头，哇塞九个手指头是吧，再一发现旁边站一断修魏，哇噻，你打啥打呀？咱没这个能力你就别喊什么姿势正确不正确了，你有本事修下去，你就别喊姿势正不正确，你指头都不全，你就别给人家老伸拳了，还划五魁首啊、六个六的是不是啊？咱现在人家群殴、KO只要灭共，只要他KO到敌人就行了。
据我所知目前响应的欧洲国家和美国的盟国比美国积极，例如日本和英国，包括和共产党已经是睡不自拔的、睡觉睡到已经是醒不来了、已经睡得不能自拔了，即使断修魏站在门口断不了修了这种关系。
德国现在也说了不行我得醒来，断修魏能不能多站一会，让我停止和共产党的双修啊，是吧，现在也想去玉米地里面去待一会去了，因为德国意识到德国的产业面临着一次大的像工业革命之后的一场大变革。
大家你们一定要记住一战和二战之间全世界的伪冒假劣一级产品是什么？是德国，就像现在的中共一样，整个欧洲的低劣伪冒仿制全是德国，到二战之前就是希特勒之后依旧，一九二几年之后到一九三几年全欧洲搞任何会包括那个博览会上写着——德国人不准进入，就像当年在广州博览会上开各种招商会，河南人、不欢迎河南人，不欢迎河南人是一样的，就到歧视这种程度。
后来德国当时在一战和二战之间进行了调整，也就是经济大萧条1917年、18年、19年的时候、大病毒爆发的时候，德国人下决心绝不仿制，搞高质量的产品、标准化，这个才是德国的产品的开始。
那么工业革命他抓住了就是德国人的那种工作精神，生活是为了工作、工作还是为了工作，就把铁、钢、汽车制造，像西门子、奔驰这些，蒸汽机呀、火车呀，这是工业制造做到了一个极致，把金属做得除了不能吃、没做成饭，啥都用技术给做了，这就是德国工业的由来，抓住了二次革命的机会。
你但凡去看这个巴黎工业革命大会，哇噻，巴黎埃菲尔铁塔，你去看看那时候的德国和那时候的法国你就知道了今天德国为什么能把金属做那样，就中国人想玩金属你根本玩不过欧洲，印度在那个时候还是说金属是邪恶的，整个全世界的金属就是生产铁的能力加在一起不如英国的个零头呢，中国和印度加在一起还不如英国一个零头的第三位数，以当时的印度是说铁是邪恶的，不能说铁不能碰铁，这是当时印度落后的根本原因。
后来中国就更不用铁就没有生产铁的能力，最后是共产党来了，大炼钢铁嘛，是不是？最后是把中国人的锅都给砸了，砸完以后炼的那铁够了英国和法国的加一起的个零头，大概是三万多吨的一个三万几千吨的一个零头啊，很有意思。这就是一个工业革命就是金属，工业革命、东西方文明、世界文明的转折点。
后来你知道是中国成了钢铁过剩的国，当时日本的钢铁，那当时日本到到哪去，东南亚国家大搞钢铁厂、掠夺铁的资源呐，这是为什么美国当时和澳大利亚建立起来，就是澳大利亚这是当时和到现在最大的钢铁资源的最大的资源国。
然后呢，中共和印度和日本就是最便宜的轻工生活产品和工业产品和中国产品的生产地，欧洲就是人家的生活豪华奢侈品就是这种生产地，所以世界格局由此形成——澳大利亚，（中国不是）澳大利亚，最重要的是澳大利亚，中东是油生产地，你这俩地方供应我美国和世界能源、铁的资源，还有东南亚的马来西亚做这些橡胶生产的国家，还像巴西的农业国家，然后呢中东供油，中国就是廉价劳动力生产包括日本生产，美国负责消费。
这就是美国一直从二战以后占领着世界上60%和50%的能源消耗全人类，然后又研究和文明生产出了世界的现代化产品60%到70%之间是他的专利和叫现代文明工业产品都来自于美国，那么美国负责消费，把消费变成了消费娱乐，把消费娱乐变成消费娱乐市场，把消费娱乐也变成消费娱乐的政治工具。
所以美国它靠什么？美国最大两个问题：第一就业不能低，就业一低这个国家完球蛋了，他就业不能低就要提高消费，提高消费咋办呢？他这个消费就要靠内部的循环，然后大量地印制美元，然后大量地搞基础设施开支，这是当时在100年前或者70年前60年前都是可以的。
随后日本的工业文明生产越来越强，随着其他国家的生产能力越来越强，美国的竞争力越来越下降，最后中共国他们灾难性的和中共签了一个WTO，一下子把一个13,000亿的GDP2001年的中共国，迅速地在10年后提高到了15万亿，也就是涨了10倍，这15万亿都是WTO偷美国的技术、搞美国的钱，这是搞过去的。
然后又把香港让给中共，整个亚洲所谓的生产区就是给美国和世界作为低价劳动力的生产区的中共，一下子成了最大的能源需求国，澳大利亚钢铁生产钢铁，印度在逐渐的逐渐的在网络文化以后的整个代工时代也崛起。
随着东南亚、越南这些崛起，所以说整个世界经济的蜕变，这时候中共国整个的就是产能过剩、内需过弱，里边是通缩，里边是通缩，因为老百姓不值钱嘛，就是不让你老百姓，不管任何情况下不让你吃、不让你喝，把房子搞成了中国人的房子，中国人的车子，老百姓的命全压在车子上、房子上去了，但是你生活一点也没提高。
在这种情况下世界经济共产党玩了一招儿——一带一路，一带一路就是什么？把人民币国际化，把所有的过剩产能搞到了所谓的中东去和东南亚去，然后成为美国东南亚的代理人还不说，要当老大、要和美国共同治理这个地球，所有一带一路就是人民币国际化，然后控制马六甲海峡、苏伊士运河、吉布提的油，然后借此把整个日本和印度的能源供给生命线给控制，然后建立了一个以所谓的一带一路所有的资源、沿路上保护的安保团队就刘彦平来说的像那个黑水一样，就叫中信跟黑水办了合资，实际上建的就是雇佣兵部队，这就是所谓的共产党的这个来源。
那德国现在搞明白了，我二战以后我是在钢铁上我产业上升级上，我是当时我占了先锋，现在汽车已经转换什么了？马上无人汽车就要来临了，谁都挡不住，三五年一定是无人汽车国家法律化、标准化、强制化，无人汽车还有一个就是电瓶汽车已经去能源化了、去石油石化能源化正式到来了，是吧。
德国有什么优势啊？德国有多大优势啊？一个特斯拉就把你一个奔驰、把你的宝马都给你灭了，你能算什么？是不是？根本就不行了，德国现在发现想依靠跟共产党的这个睡不能醒的这种关系，现在需要断修魏来把它喊醒，必须把狗连襟的关系断掉，这种狗连襟的关系下去会出事儿，会把德国毁掉啊，真的是狗连襟需要断修魏，这时断修魏管用。
在这种情况下德国太重要了，北约严格讲是一半的德国，二战之后的所谓三驾马车德法英，现在英国已经离开了，那欧洲是谁的欧洲呢？原来是苏联说这是我的欧洲，打来打去死那么多人，后来是把苏联给解体了，俄罗斯回去了。谁的欧洲啊？是我们仨的欧洲——德法英，现在英国已经离开了，现在是谁的欧洲啊？法国的欧洲、德国欧洲啊？当然现在是德国的欧洲。
法国人自我感觉球这个情绪，法国人就这种自恋、就这种自狂的情绪你从他的国家你从任何角度看是不可理喻的，绝对的共产主义的流氓官僚国家。就法国这么好的国家被现在这几届政府给搞惨了我跟你说，就是那种完全没有国企划，自恋、自狂、无知、愚昧西方的这个，而且没骨头，嗓门比谁都大、喊得特别厉害，一见到硬的立马跪下，还是双腿跪地直接趴着，所以说法国根本不可能的。
任何角度靠生产奢侈品想成为强国是不可能的，没人打仗的时候穿上爱马仕、没人打仗的时候要穿上LV说我都把对方给撂倒，不可能啊，也不可能。法国说我最好的核武器、我最好的航空母舰、我最好的什么幻影、我最好的空客，它的经济、它的规模、它的国家政治、它的地域都不至于支撑它成为任何、有任何机会成为所谓的世界强国，永远不会。在这种情况下他又极端的亲共，这太可怕了。
如果德国跟共产党的狗连襟的关系要断掉的话，有断修魏帮忙的话这个结局就非常好了，因为北约就会起来，而德国在过去几年这又是川普总统搞的，跟川普总统关系搞得很僵，北约几乎没机会也没办法和美国合作，但是这回拜登总统一定会修复和德国的关系、一定会修复跟法国的关系。
这种情况下，德法如果要一致跟共产党链掉这种睡不能自醒、睡不能自拔的这种狗连襟的关系，说不清道不明的，那个这个事儿很大了，只要欧洲这20万亿的欧元区跟共产党不要说脱钩啊，不要说脱钩，脱钩嘛就是狗连襟的关系啊，钩勾在一起啊，只要是把他钩儿慢慢的让他别那么紧张、别两边双双都爽的那么叫，叫断修魏，就现在我们拜登总统去了应该带着断修魏去，知道吗？让断修魏和他站在一起跟他讲讲话，（郭先生模仿断修魏的九指神功）现在我确定~我宣布~德中关系~，现在进入新时代抓——Chua~断了.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1698/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1698/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。 我这个耳朵正在听着啊，这人这是吃过的，找歌词去了给我发信息，七哥你怎么你怎么知道现在这个不发给特呀，都半夜了啊，现在还走个什么啊？这个亲爱的兄弟姐妹们是昨。亲爱的，我们这里的纽约的，晚上的大概九到十点钟啊，九到十点钟，这个是大陆的上午的九到十点钟的时候，听说啊，这个在天津啊，在哈尔滨啊，还有在这个上海五六个城市，听说抓捕了很多的官员啊。这个其中抓捕的过程当中是最核心的啊，这个核心的人物其中就有王岐山的过去的所谓中纪委亲信的地方的部下，大家也可以想想啊，这个就在咱们直播完，王岐山在海南还有刚当完临时报幕主持人，就动手抓他那么多他的新戏啊，而且是吐。突然间的说没有这绝密级的啊，而这都是当地最有影响，都知道是王岐山的绝对马仔，咣叽咣叽，当年中纪委天天抄人家抓人家都说秘密抓捕的人啊，这帮王八蛋啊，法外的职权的人，突然被抓了，那么在这种情况下。
公安厅的人，政法委的人带走了啊，哇，结果说到了几个小时回来又又来又来这个说他的家在他家里面输入大量的字画啊，而且有个秘密的地下库啊，唱歌啊，在整个啊这个地下里面的字画。啊，永不后退，这是在喜马拉雅的路上，陪我去流泪，w.微笑我欢喜，永不后悔刺激继续啊，边听边听呗，结果是在他家下面，就是找个真正的博物馆级的国家丢失的文物。今天是河北承德博物馆丢失的东西，在这个哥们家找了两家国宝级的啊，而且是说他特别特别震撼的就是，竟然是他家中除了这个国家国宝，只会在承德，就是掌握之外，而且最小的手里边，大量的参与办案的录像。
包括当事人啊，有人被家人带去了，带去以后就是所谓的罗罗洗澡都给拍的高清视频，他都有啊，有多疯狂，这里面其中的有啊，他就是跟陈峰死亡的王健和陈风的几个哥们秘书啊，私下里边就是谈话呀。这小子有录音，还有录像，就这个人是通过陈峰和王建啊，对这个王岐山的话啊，搞得关系啊，只要说陈峰完全代表王岐山的啊，那种口气，而且这个系里这个哥们我就见了陈峰，就像孙子一样啊，而且是一，就是见了面。几千亩地就弄了啊，基本是白给还行的啊，这太重要了啊，这就说明国内这个斗争到了几点了七中啊，这次包括中秋啊，就是曾庆红是真正的中共，今天要说中国最绝对的力量绝对不是希大神是增加啊，只有增加横跨。经济啊妹妹曾海生妹夫张大爷是吧？母亲当年的6斤啊，弟弟啊啊这个这个包括啊，曾庆阳是吧，这是整个三部的啊，所以说整个在家里面的啊，嗯，都是军方的人，而且是在主场作战级别的，而且他。他有意的栽培了很多军方人员，中组部就不用一个地方一个事啊，而且是在国家这个这个副主席位置上，但是要上要上去的这个位置啊呀，来不来说他老跟他老婆也这么叫呢的，所以说。
这个就是昨天这个国内的战友们几次给我传递的信息，这个本来我想今天放几个照片儿的未来，我为了这个这个再发几个照片，我感到非常震撼，因为照片里有几个人是大家都不知道，但是我知道是所谓的曾庆红的身边的秘书啊，向业主向张鑫。那这些人啊，真心的这都是是了不得的啊，了不得的啊，唉呀，所以说，看得出来就国内现在最重要冻到跟在说，实际上将派，曾教练的代表是增派，然后是王岐山。刚才什么演出啊，然后才是那个那个啊，但是这次的行动说明这个真的是习大仁成为孤家寡人之后才意识到，证实他是真正的中国的大老湿蒸啊，政治智慧也是这样啊。而且增的力量啊，是横跨海内外，人家喜欢男的声音还是项目？最爱听你这个问题问的，哎呦，我的妈呀。
对呀好像坚持这么精神啊，怎么办？哥和妈烧的特别好，真人真事情就是要说真人真话，你可以不回答问题啊，要问一些大家不敢问的问题，所谓的大都是专业人士吗啊，你都不专业人士也没都不是专业这个。成天上电视上媒体的人，都用不专业的这个这个态度去对待，实际上就是讲真话就好了，这叫真人真事挺好，然后呢，我觉得咱们那个战友呢，说了还有一个特别重要的啊，说我报了这个，国内愤怒。战友们，你们都知道，你不可能以这个买这个船啊，这什么什么赠品啊，这人我都认识，买了这个飞航文件是搞祖国呀，这些东西他不可能自己玩得了，中国人就是对这个航空啊海上的东西完全玩不了，包括潜水艇包括射飞机呀，现代化的金属武器。当代武器吧，中国玩不了，特别是依靠前苏联乌克兰的这些人，当雇佣军帮主的工程师家都搬过来给打钱，然后也别活了啊，而且成为苏联解体以后基本上有用的都弄过来了啊，所以这个航空母舰上的这个这个电子档抹灭了。电子扇被灭了，这个找的雇佣兵俄罗斯的空间啊，乌克兰空间。
天哪啊，所以说兄弟姐妹们今天别吃不，怎么来说我我让他干啥，做什么事情都做，排第1位啊，电梯。真人真事，节目边发概课，有点晕，我该咋啦？我的缺点都很可爱，越来越来越来越来，越来越，这是真爱，真爱，真爱。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1697/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1697/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：视频来自08/17/2018 班农战斗室——
班农先生：当未来人们回忆公元2021年4月21日，他们会记得班农战斗室节目里向观众展示了达沃斯党的作弊小抄&amp;ndash;伦敦（金融时报）头版头条文章题目，习近平号召建立全球新秩序。你认为今天这个日子会在中共国和整个自由世界之间冲突的历史进程中留下多少意义？
纳瓦罗先生：中共把这篇头条新闻当作一场载歌载舞的葬礼，不是吗？
中共一边抬着川普总统的棺材，一边载歌载舞的庆祝川普总统下台，及其对中共强硬政策的破产。习近平现在必定是志得意满。自由世界里出了叛徒，这真是个悲剧。我认为最坏的叛徒之一，非黑石CEO苏世民莫属。这个华尔街对冲基金老板眼里只有钱。高盛公司里面也有一大帮这种贪婪鬼。他们绞尽脑汁的把美国的产业链外迁，从中牟利。包括把美国本土的工作外迁，以缩减人工工资成本，这样跨国公司们的利润率会增加。
所以事实上，华尔街叛徒们聚集一起开会，颁布给习近平一部宣言书，以正式宣告中共国成为世界经济和地缘政治新的全球领袖。这对美国来说是个糟糕的日子，这对美国来说是个非常糟糕的日子。这好比是黑暗版的1776年7月4日独立日宣言。
直播前播放视频二：视频来自04/21/2021 班农战斗室——
班农先生：娜塔莉•温特斯，另一个关于美国参议员的大片，该前参议员正在与中国共产党合作，以实现新的世界秩序，那是谁呢，女士？
娜塔莉•温特斯：马克斯•鲍卡斯！当然啦，他是乔•拜登一个非常好的朋友。他事实上是乔•拜登在奥巴马政府时期挑选的驻中国大使。
鲍卡斯向拜登的所有竞选活动捐了款，并实际利用这一大使身份，成为许多与中共有关公司的顾问，包括阿里巴巴。但是他刚刚在这个名单上新增加了一条，具体来说是一家叫Binance（比安）的公司，这是中共的新加密货币的交易平台。
他们实际上与中共国提倡的“一带一路”有关。这显然就是中共国通过贷款和基础设施项目将世界上任何一国纳入其掌控之下的方式。他们甚至于与国务院国有资产监督管理委员会下的，有中共背景的各种组织签署了谅解备忘录。
班农先生：这是（中共）央行支持的数字人民币，他们试图发行的数字货币基本上是要打垮作为主要储备货币的美元。
纳瓦罗先生：钱罐子和蜜罐子。中共知道有两种方法可以搞定美国人，对吗？要么让他们上床，埃里克•斯韦尔是个典型的例子。与中共间谍一起在各处睡觉，或者用钱砸晕他们，这就是我们的领袖和大学系统。是的，还有亨特•拜登
班农先生：亨特•拜登的黄片，完全被搞定。
纳瓦罗先生：共产党在中国对这个国家构成了自其成立以来最大的生存威胁。但还有人认为可以从中共国那里拿钱，或者过去开会议，或者以某种方式找到某种便利。继续在那里打棒球和篮球。我们必须解决这个问题，史蒂夫。我们已经过了那个点了。如果你看看这里的现实，他们在袭击我们，好么！
但是像苏世民这样的华尔街大佬，还要去（中共国）那里出卖我们。这次马克斯•鲍卡斯（从中共）那收了张支票，他就可以在美丽的蒙大拿州买一个更大的庄园。这个新世界秩序，这不是一个新世界，而是一个无序的新世界。这是中国共产党的方式如果有人想生活在那个数字监狱里，那就继续做你正在做的事。嘿，勒布朗•詹姆斯（NBA球星）去那边开心的玩吧，去上海打球吧，讨点儿钱。去新疆，在那些劳改营里待上一天。嘿，顺便说一句，我能不能把你的孩子（送去那里）。如果你是新疆人，你就得去（劳改营）
直播前播放视频三：视频来自2021/04/19郭先生直播片段——
郭文贵先生：现在我们成了世界上的一个最独特的一极！我们在乎的事情多少共产党内部的人听到了我们的声音，因为听到了我们的声音，他们开始支持我们，支持正义，甚至和我们要一起战斗，消灭共产党！
再从去年的4.19到今天再看，我的天呐！G-TV、G-News还有我们的G-Fashion、G-Club , 即将上线的G-Coin、G-Dollar。这300多天，不枉活此生啊！那再看看四年前的火鸡龚干啥了呀？还有刘彦平在哪儿呢？孙力军在哪儿呢？孟建柱在哪儿呢？王岐山在哪儿呢？就这孟建柱出来送个丧，发个丧给杨雄，后面一堆特警拎着枪盯着他，你们不觉得是悲剧吗？
就像马云去俄罗斯一样，二十几个特警在后面跟着，连进厕所都有人跟着。强奸案马蕊，这马蕊的内裤已经从蓝色变成红色了，哇噻！吴征支付律师费，吴征呢？他老婆钥匙澜呢？陈峰呢？王健呢？
兄弟姐妹们，看看这四年发生了什么，四年前的共产党在全世界各大机构的渗透，除了世界银行、世界货币组织、世界贸易组织、国际刑警组织这个国际刑警组织现在还共产党说了算吗？，爆料革命所开创的事业对邪恶的打击、对真相的传递、对人类的拯救和中国人活出人样，前所未有！甚至我不相信以后会有。
419到今天了，大家抢的是什么？是话语权嘛！我们现在越来越稳，不但有话语权，我们还有平台，全人类到今天，兄弟姐妹们，政治、经济、宗教不就这三大派嘛！所抢的不就是真理的定义权嘛？说白了就是洗脑，很多人讲新闻，大家知道新闻的一个本质是什么吗？新闻从来不属于普通人，新闻就属于政治、经济、宗教人士的背后的势力。
直播前播放视频四：
2017年10月8日郭文贵先生直片段：你们两个咋骗人家查尔斯五子的？你叫我的朋友到英国去也没人搭理你，都说你是骗子，通过我朋友说，“我要给查尔斯五子的全球环保基金捐100万英磅”，结果好嘛，人家安排了你跟这个吃晚餐，参加了女王的赛马会，过了几天找你的时候，你说“我说的你理解错了，我要捐给你的是阳光卫视的期权。”又过了一年，天天找你，最后说什么，我有几件古董家具给他吧，骗人家，把我这朋友骗得提到你浑身发抖，最后查尔斯五子跟我吃饭的时候说，他说“Miles，我见过最大的骗子就是Burno Wu还有Lan Yang”现在我做梦都没想到，你竟然敢打着国家的名义跑到纽约来，找到了高盛的前老板，找到了黑石的前老板，找到了摩根.士丹利的前老板，还有现在的老板给美国政府写信，然后说一定要遣送郭文贵，然后你给每个人都说，你是受习主席和彭丽媛女士的委托，和当年的孟建柱、王岐山、孙力军、傅政华抓我的家人、抓我的员工是一样的道理，说是习主席批的，每个人、专案组的人可以去问一问，我的员工现在还在里面押着、还在外面活着呢，你们所有人都说是习主席让抓的！抓我家人、抓我的员工，要把我们全家灭门。
2017年10月26日郭先生直播片段：这个背后的所有的利益，不是那么简单，就像澳门的各个外国来的赌星、赌王能拿着信到美国总统那儿去，想办法遣返郭文贵。你们知道吗？有上百个美国名人，我在以前说过，大家没把我话听进去，上百个名人，给美国白宫总统写信，要把我遣返。这百个人都不是省油的灯，省油的灯到不了美国白宫去，这些人背后和中国澳门黑白两道、金融机构、幕后的大亨们，千丝万缕的关系，这些人背后有一个共同的影子，不一定是直接联系，是老板。
2018年4月20日郭文贵先生直播片段：纽约时报爆出了Elliott Broidy里如何作为一个共和党的募捐人、财政委员会副主席，主席叫Steve Wynn，Steve Wynn也完了快破产了，性丑闻，这哥们也是犯罪分子。这是共和党的两大金主怎么和吴征、孙力军还有孟建柱、王岐山倾一国之力通过马来西亚孟建柱的私生子叫Jho Low，1MDB的偷盗者和马来西亚政府以及要通过阿布扎比（但是没有配合）腐败美国司法部。然后游说美国川普总统、游说白宫，以几百亿美元的身价、几十亿美元的公关费用，牵扯到了数百人现任的官员之多。采取不惜一切代价出卖美国利益，要把文贵送回中国。这个当中现在我手里有380张的文件我还没有出呢，慢慢出，慢慢来，但从这个文件当中能看到盗国贼对美国的蓝金黄是多么的严重，对于美国国家安全造成了多大的威胁。因为文贵这个事件导致的蓝金黄项目的暴露，这在未来在美国的历史上那将是了不得的。
2018年5月10日郭文贵先生直播片段：大家都看到了我公布的文件，他和这个吴征、孟建柱、孙力军、傅政华、王岐山等串通在一起，以国家的名义，实质上是担心我爆他个人的腐败的料，进行追杀、截击，不惜代价竟然90亿美元要灭掉郭文贵遣返，而且要把包括在香港，香港政府安排好了一系列的政策、一贯的政策，当年对付所有的海外的民主民运人士拥有香港护照的人士和香港身份证的人士，就是制造虚假护照信息，你看这个香港政府有多可怕，然后利用香港和美国有互相遣返的协议，然后再把我放到那个禁止飞行的名单，动不了了，你就离不开了。这时候香港来派专机把文贵遣返回去。在这个商量即将成的时候，就是Elliott Broidy，美国的这个lobbying公司，还有Nickle
Davis（那个女孩），一起公关lobbying美国总统、美国多个要人以及美国50多个最成功的企业家。这场大戏我曾经在去年的时候一直我都是欲言又止，因为我不能明说，我点到为止。现在随着文件的暴露，事实的暴露和美国西方媒体多方的采访披露，现在证明了这个事实大家越来越清楚。可以说，就这一段事实，关于马来西亚的，大家可以看到真正的什么叫做蓝金黄。
2018年8月17日郭先生直播视频片段：那你们再看看，这个今天Elliott Broidy在纽约时报的报道。当时刘彦平来的时候，是干嘛，已经准备好了香港把我的护照取消，怎么取消？说你持虚假信息护照，你这香港，这有多坏啊政府！再往回看一年，把你放上去不能飞行的名单，就你不能再上飞机，上飞机就把你抓了。
然后派飞机把我抓回去，弄到香港去。这是跟当时跟这个钱是一个计划。你爆王岐山和海航了，我让你把资产全查封，我说你洗黑钱，然后再让刘彦平去骗你，孙力军去骗你，几家公关付几十亿美元的公关费，然后把你放到不能飞行的名单，香港政府取消你护照，然后，啪，把你遣送回来了。多惨呢，这是灭门哪！
重复播放视频一、直播前播放视频二、直播前播放视频三（文字内容同前）
直播正式开始
郭先生哼唱塞北的雪，我爱你塞北的雪，飘飘洒洒…………算了，算了，一会儿吧，（继续哼唱塞北的雪）…………找不着了啊，哎呀，（继续哼唱塞北的雪）哎呀，呵呵，我咋唱不好嘞，塞~北~的~雪~，我这唱着塞北的雪了，尊敬的战友们好，今天是4月23号了，七哥又在这乱说乱聊乱播，我~爱~你塞北的雪~，哎呀，这不孬啊，不孬不孬，兄弟姐妹们。
哎呀我的妈呀，我这完了我这睡了一觉我现在有点不正常，不正常不正常啊相当不正常，这醒来就想直播，耳朵被虐了，哈哈，要的就是这感觉啊，以后要七哥以歌灭共不是让你唱得好听，就是要让他啊，你看这个战友说我你耳朵被虐了啊，不中，不中，这战友不中啊，真是的。
兄弟姐妹们这睡好了就得瑟，这人啊吃饱了睡好了就思淫欲，但是最近咱们战友们集体患上了一个叫断修魏，断修魏呀，知道断修魏啥意思吧，叫断修魏症候群呐，断修魏症候群，大家知道啥叫断修魏症候群吧？哎哟我的妈我睡了将近四个多小时一觉，你说这日子过得太羞耻、太奢侈了吧，纯粹胡聊啊，今天没题、都没题、想都没想、说啥都不知道。
おいしい（哦依希呢），原来如此，哎呀兄弟姐妹们，我给你们要唱一段歌，我觉得怕你们唱哭了，这歌儿七哥要出大歌了，（郭先生对电话说英语）［Master tomorrow tomorrow I back to country. Thank you very much. I&amp;rsquo;m now in the broadcast broadcast live stream］。
想听七哥唱，我唱歌吓死你们这回，告诉你战友们不跟你们开玩笑，接下来我要唱的歌儿大概可能6月4号要献出的歌儿，吓死你们，吓死你们战友们。这不是开玩笑的，呵呵，我~爱~你~塞北的雪~，哎呀，跑回武汉去了，丹荷老师说调儿跑得中，丹荷老师你这么夸我，是骂我还是夸我呀？谢谢了文成兄弟啊，谢谢了文成兄弟，七哥将唱歌，我今天给你们露一下好不好啊？七哥的歌词给你们露一下行不行？你们想不想听？我要给你露一下行不行今天？今天唯一爆料是爆一下七哥的新歌儿吧，中不中？你说大家非要直播，我这啥也没准备直播啥呀，我都不知道说啥！小帅，七哥今天效果格外好，七哥的心情也很好啊，小帅呀，你咋这么了解七哥嘞？。
我当然没人回答我什么叫断修魏症候群呢我没看，啥叫断修魏症候群呢？你们都没有回答我呀，断修魏症候群是什么情况？兄弟姐妹们，不知道，随便说点啥，断修魏症候群就是大家在双修的时候，突然想起了九指妖叫魏继红直接断修，简称为断袖魏症候群，杀伤力相当于冠状病毒，专门对年轻、特别年轻和中坑们叫中年男女有效，一想到完全断修，这不是我说的啊，这是很多战友这两天给我发信息，七哥不要再提那个妖精啦，不是你一想你就断修了，是我们一想也断修啦，哎呀这咋弄啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1695/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1695/</guid>
      <description>内容梗概:
Snow～～～!为什么那么多人抱你啊？为什么那么多人喜欢你啊？都没人喜欢我啊？嗯？你刚才在乱拉乱尿了吧？
Snow你「在」看什么？你看什么？Snow不好意思了，是吧？Snow过来！走了，走了，走了。你看你尿了没有？Go～～Snow！Go～～～～～
Snow，走「了」，过来嘛；进来进来；Snow来；进来吧；Go～！
Oh My God！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1696/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1696/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是4月22号了，22号了啊。天呐，「时间过得」真快啊，4月22号。
今天洗了澡，你们都知道要干啥啊。真的是昨天我回去就惨了，昨天从「法」庭上回来以后连口罩也没摘一直开会开到11点30。然后赶快去再开另外一个小会，一直「开」到两点钟。两点钟「开会」完了冲洗一下淋浴一下睡个觉，然后四点多就醒来。然后呢到六点多又睡一次，睡了大概四十分钟。昨天晚上「一共」睡了两个多小时。然后起来「接了」一堆的电话。
关于昨天开庭「以及」和战友们见面的细节啊，用任何语言我现在是不好形容。说着说着大早上起来我再哭一通咋办呐，是吧？让人家看了咱「多愁善感」，成了眼泪男了，咱就不「说细节」了。等有时间啊这个开完庭以后，希望直播一次，跟战友们这个连连线聊聊天，谈谈我昨天开庭和现在的感受。
那么另外一个我想和大家说的事情，就是昨天在我盖特发出以后，「我爆出了」共产党有解药。「共产党」有解药这件事情可以说在世界上「是」重大重大的一张「灭共牌」，「是」重磅的一则爆料，影响「深远」。昨天我回来以后，就是很重要很重要的一个人昨天就在这「我家」边吃边聊。人家吃我戴着口罩。我说我为你负责我戴着口罩，因为我刚开庭回来。人家一桌子吃「着」，我就在那块儿看「他们吃」。就这「样」看到11点半，我昨天早上戴口罩戴到昨天晚上11点半。
所有真正有正事、有良知的「人」，知道冠状病毒「的情况」了解共产党的西方官员，他说为什么全世界人就没想过这个问题呢？他说你爆出这个问题太重要了。昨天我和亚洲的某个国家连线，人家对方就说:“郭先生我们没有任何怀疑你的意思，我们应该怎么往前走？”我说非常简单：你先定义这个「病毒」是不是自然的，不是自然的那就是人造的，「如果是」人造「的，那是」谁造的？大家现在怀疑唯一的「罪魁祸首」就是中国共产党。为啥共产党里面有人戴口罩有人不戴口罩？为什么共产党的老百姓死了上百万人武汉老百姓？为什么这些高官的家人一个不死？「事情」就这么简单。
那么现在共产党如果说没有解药，那请让他「共产党」告诉你所有参与研究武汉实验室的任何工程师，让他「们」到美国和欧洲来接受质询。别说审判，质询他「们」。让他「们」告诉你怎么找到「冠状病毒的」解药行不行？或者你们美国欧洲不敢跟共产党要真相，「那就跟共产党」要「冠状病毒的」解药呗。说你给解药我「们就」不追究你责任了，这不也挺好吗，对吧？也挺好啊。所以说现在这个「冠状病毒」解药的问题引起了世界上的巨大震撼。
兄弟姐妹们，连我本人在48小时以前，我「都」从来没想过这个世界上会有「冠状病毒的」解药。我「之前」通过各种内部参与爆料「革命」的人「了解」，都给我一句话：不可能有疫苗，因为这是人造的生化病毒，怎么可能有疫苗呢？这是个基本常识，而且每个「病毒」都在变异中。直到他告诉我说：“文贵，我可以告诉你，没那么悲观。只要西方世界有正义的力量和正义的良知的人「站出来灭共」，这个世界是有「冠状病毒」解药的。” 我当时就傻了，我说你在开什么玩笑啊？怎么可能？生化病毒怎么「可能」有解药？他说生化病毒只要是研究者当初把它当成病毒了，它就有解药，然后给我讲了这个过程。「听完」我傻了。但是我也觉的这是个巨大的希望，「随后」我「把这个消息」第一个先告诉了我身边的最重要的一个替我把关这方面情报的科学的一个助理。我说你马上到你们某「机构」找这些人研究研究，「看看」这话是否可靠？「得到的」答案是：他是对的！然后我又经过核实，特别是他说的国内所谓的中央政治局，中央常委2020年所谓的工作方式的重要提要，重要提要。就因为这个问题现在，大家记住啊习「近平」身边没人拉。韩正不行了，本来也不怎么行；栗战书也靠边站了；丁薛祥也靠边站了，大家看到了吗？王沪宁也靠边站了，大家看到了吗？现在就剩下仨人，严格讲四个人「是习信任的」：他弟弟习远平，然后军方的许其亮，「习近平对」许其亮最近也半信半疑，「对许也很」恼火。完全剩下「信任」杨娘娘「杨洁篪」，王太监「王毅」，王太监「王毅」。哎呦，五个手指头，「这是五个人」。
我听说“九指妖”开会从100个人「减少」到现在60个人了。「“九指妖”」疯了，爆疯了，「竟然」说G-Coin，G-Dollar压根就没有完成，威廉姆跑了。你说这个人她疯能疯到这个程度啊，“九指妖”你真的是太贱了！你真贱，你真贱呐你啊，贱人呐，真是贱人呐！还让我「向FBI」告她去？FBI「那儿」不用我「去」告，FBI一定把你送监狱去。刚才我看那信息我快「笑晕了」，还是木兰发给我的，她「九指妖」的仇敌发给我的。说Sara崩溃了，「她」说这个G-Coin，G-Dollar压根没研究出来，然后说这个他们「研发人员」都跑了。就这瞎话她能编成这样，这帮孙子真是烂人呐，天下的烂人。
所以说你看兄弟姐妹们，这杨娘娘「杨洁篪」王公公「王毅」两人和习大神还得隔着个门指挥许其亮，还有个弟弟习远平，这共产党还有未来吗？听说就这个开会的形式把大家全「吓」傻了，也就是给不给谁解药的问题，不是说你家人要解药「就给你」。听说韩正要给家人要一些解药犯大忌了。你「韩正」想干什么？你「韩正」想干什么？嗯？这个解药啊，最后拿解药的人你一定记住，想要解药的人一定把拿解药的人弄死。这就是七哥在爆料「病毒」一出「现」，「刚」开始的时候就说过，「解药」叫“人尸丸”。看看那江湖上，那个什么任老妖「任我行」弄得泡的“人尸丸”。是不是啊？东邪西毒，吃下去用人尸体做的这个“人尸丸”，吃了以后你想再活？那就继续吃我“人尸丸”，必须听我的。这就「是」世界的“人尸丸”，你咋弄啊？苍天在上，啊苍天呐，苍天呐。不是Sara那个苍天啊，不是“九指妖”的那个所谓的上帝 — 这个傻货。今天早上木兰给我发信息把我笑的快晕了，太搞笑。这么惨，惨到这个样子，「竟然」说郭文贵不是来灭共的，是灭你“九指妖”的？你太拿你当个屁了，你太拿你当个屁了你！灭你？哈哈哈！所以现在共产党现在乱了，从我发出那个盖特「之后」。我让大家简单看一下啊，大家就简单「看一下」，「可」别暴露信息啊，我别爆露信息啊。你看我简单「说一下」，每一个小时三千多个「信息」，每一个小时啊，每一个小时。国内很多战友，体制内的战友纷纷爆料：七哥，这个「病毒解药」太重要，你说对了！看看中央警卫局，中央警卫局还有八一大楼什么人戴口罩什么人不戴口罩？
还有现在有些媒体说马云「出事」是因为和刘鹤搞矛盾，你「媒体」扯淡呢你简直是。轮得着刘鹤吗？刘鹤已经靠边站两年了，身体都垮了个屁的了。而且「刘鹤被」查出一大堆的钱，几百个亿的钱。他跟马云好得很，我在北京「的时候」马云见「到」刘鹤跟孙子一样。马云卖了刘鹤是真的，还马云跟刘鹤有矛盾？刘鹤到了达沃斯论坛马云带了一堆的东西，邀请英国首相的，邀请欧洲的首相的安排者就是刘鹤。「这些人」都是我哥们，都问我呢：“Miles，我应不应该去？”我说你去干嘛去啊？不就混点吃的吗？他「们」说：“不是啊，「是」刘鹤请我的，刘鹤「曾经」给我帮过忙。”我说：“那你就去吧。”
这是常识，回头今天七哥开完庭「再」继续爆料。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！今天是4月21号了，是不是21号？我得看一看，对，21号了。
我的天呢国内呀兄弟姐妹我发现了吗？现在是国内私人企业家的噩梦的年，我的天呢，我是从昨天晚上，跟很多过去曾经合作过的一些基金、银行，还有私人企业家的通话，哀嚎一片，现在共产党基本上是什么呢？过去是抓起来叶简明、吴晓辉把钱给你弄了，把你同事啊，资产啊，家人都给你弄走了，顺便看谁漂亮双修一下，这就弄死你拉球倒，现在都变了，弄完以后你还不能死，还得穿上衣裳，然后给你打两下脸，是吧？走出去，还得说我好，是吧？还得夸共产党好，就像马云这样的，出现在酒吧，出现在俄罗斯，是吧，出现在..弄不好又上井冈山了，是吧。
然后听说王岐山在海南出席博鳌论坛，咱们叫BGY论坛。是不是？这个大老千，老妈妈桑出来了，为啥？也有条件的，要把董宏病保，要把任志强病保，说最近在办理中，习大神都同意了，所以共产党他就是个交易团伙、黑帮团伙，这一点是毋庸置疑的，你看刚才我看这个GTV，哇塞..刚刚GTV的美东的节目太厉害了，咱们的美女直播，现场连线SEC，哇塞..南区法院，竟然美国现在还有这样的事情，我现在先不方便说，因为今天下午有可能我要出庭，等出完庭再说吧。
一盘大棋，记住七哥说的话，一盘大棋，你不知道而已，记住，他想骗爆料革命的，他想拿共产党钱的，攻击咱战友的，像SEC的，像Elliott Broidyd ,还有 美国建国以来第一个司法部案，他不是主凶，他是背锅了，咱都得给他弄出来，只有把这弄出来以后，不要说谁是真干共产党了，咱不在乎这个，咱要的是干倒共产党，不是谁真假干共产党，我们不需要给别人证明，但我们一定要真干倒共产党，让美国司法界、军情局、经济界，谁谈共产党，你必骂他，你不反共产党，你就是亲共产党，这就是咱的目的。把所有拿共产党的钱的人，都让他吐出来，这就是我们的目的。
说到这儿的时候，要说日本，兄弟姐妹们，记得几年前我说过日本吗？日本是爆料革命亚洲最重要的基地，近百万华人在那里，对爆料革命的G系列，对爆料革命的整个传播信息，以及救助和帮助在国内受残害的战友，那是个战略之地，我一再地说，我说日本一定会跟我们站在一起的，我毫不夸张的说，美日关系，没有我们的爆料革命，他到不了今天，没有新中国联邦，他到不了今天，未来你们会知道的。日本所有他做的事情，要的是情报，没情报，他不会做出决定的，日本和美国之间的来往，官方是很少的力量，主要是民间，而日本又不善于主动的所谓的搞关系，也就是日本不太会和美国打交道，你看安倍搞得多糟糕啊。那么我们新中国联邦可以帮他，我们有广大的资源，不可替代的情报能力，让他做出决定。
还有接下来你会看到，跟日本同样对中共重要的国家，都会相继公开地跟他翻脸，看看七哥的。我们让他做两个选择，跟着共产党走进火葬场，跟着新中国联邦走向无限的阳光和未来，这就是我们。要阳光找新中国联邦，要想进火葬场去找共产党。这就是我们跟他们说的，所以昨天晚上另外一个某个国家，下一个肯定他是元首，是现在元首的好哥儿们，非常明确的说，Miles,几年前我们就信你，但是我们得跟共产党弄点钱回来，我们利用它，美国欺负我们，我们没办法啊，但最终我们是一定跟美国走在一起，就像现在在法庭开庭，这两个片子，是吧，我们一定要让他们知道，谁在华尔街日报，操纵这个报导，说我是间谍的，Elliott Broidyd为什么..我看见Elliott Broidyd拿钱，Elliott Broidyd竟然给他钱，Elliott Broidyd给他钱，那你的钱咋来的？哪来的？共产党来的，大家都知道在法律上，所以说大家别迷恋川普总统，川普总统当时要选择司法部长，是代表两个骗子攻击我们的，是拿Elliott Broidyd钱的，Elliott Broidyd又是川普总统的哥儿们，所以说战友们不要弧糊涂，这一辈子爱错了，你就悔大发了，恨错了，你也悔大发了，咱不能爱错，也必能恨错，爱恨是情仇，爱恨不是真理，爱恨不是公益，明白吗兄弟姐妹们？
我今天要跟你们爆个大料，爆个大料..记住今天4月21号，七哥给你们爆大料，我第一次在这儿说出来，今天记住南区开庭，这个重大重要的日子，我看有个叫David的,我们的兄弟,这美国人看问题还真跟咱不一样，严重的感觉到美国的耻辱，大家记住，现在屏住呼吸，七哥给你们爆一个大料，准备好了吗？准备好了，你没准备好，没认真，没有正经的坐，对了，得正经坐在那里，正经..兄弟姐妹们，今天给你们爆大料，共产党的病毒，勿容置疑，这是共产党的生化武器，对吧？七哥一再说，永远不可能有疫苗，所有的疫苗都是假的。因为他根本没弄清楚，这个疫苗是生化武器还是来自自然，你怎么可能有疫苗，人类上从没有在短短的60天，或六个月生产任何一个疫苗，没有疫苗就是有没有解药，现在答案是科学家，还有国内的情报，在欧洲的那位朋友明确地告诉我们，共产党有解药。
疫苗是假的，是害人的，谁让别人打，谁强迫打，谁是犯罪，谁是谋杀，但共产党有解药，Cure..Cure..Cure..解药是什么？共产党掌握着人类的命运，所以我昨天正式的告诉某些人，我说如果你相信我，我拿我的生命向你们保证，你们想活下去，找共产党要解药，在制造这个武器的时候，他就制造出了解药，而不要要疫苗，他们如梦大醒，他们..明白了..明白了Miles,明白了，没疫苗永,远不会有疫苗，因为他是生化武器,有解药,共产党，这就是真相.七哥今天爆的大料，要想活着，去找共产党要解药，要解药，要解药。
我不是说挑拨离，不是胡说八道，我愿意承担一切责任，共产党有解药，共产党有解药，要想活下去，找共产党要Cure..Cure..Cure..永远不可能有疫苗，记住今天说的话,这话可别让路德给听见了，路德听见，又该是重磅中的重磅了，又开始重磅了，他现在纠缠于分析啊逻辑啊，但这是重磅。路德要知道这个是重磅..共产党有解药，我知道了百分之百的情报。这是共产党所有带口罩的人，都不是他信任的人，他信任的人都给你吃解药，不信的人还得让你继续口罩，因为告诉你有解药的时候，你就会把我有解药的事情说出去，那就另一方面证明了共产党制造了生化病毒。这就是共产党，只有几个主席台的人是有解药，下面的99.9的共产党员，死球弹了，也不会给你解药，只要你戴口罩，谁戴口罩，谁就是不被信任的，出去的习大神带带口罩，那是演给你看的，主要情况下都不带口罩，不带口罩的，都有解药，戴口罩的都是不被信任者，因为你没有解药，谢谢，回头再说。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1694/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1694/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，今天第12个，哈哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1691/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1691/</guid>
      <description>内容梗概:
这是咱们新到的G-Fashion的帽子！你看这个，哇～漂亮！质量真的是特别特别的好。你看这个：信仰之星。我特别喜欢这块儿的感觉，「摸着」特别舒服。你看这「帽子」里边儿 G|Forever「的印字」，质量绝对是超级的牛！我喜欢这个大小，「戴着」特别的舒服。不孬！还有这个，再看看这个啊。哇！这个 G|Forever 漂亮；「帽子这边儿绣的」是信仰之星；「帽子另一边儿绣着」THE NEW FEDERRAL STATE OF CHINA。
你看看，真不错，相当的不孬。你看这个，哇，你说说，你说说。这帽子「太棒了」！原来我不怎么戴帽子，但是最近我发现戴帽子是一种新的形象。你看，都「绣着」TAKE DOWN THE CCP！这「顶帽子」后头没有哎，这个「有」TAKE DOWN THE CCP。哇～真是漂亮。这两个「帽子」的工艺、料子完全不一样。工艺，你看看，「还有这」质量。但是这个帽壳的结构是中国产的，设计、细节「来源于」洛杉矶G-Fashion。没办法，也可以说成缅甸产，东南亚产，你咋弄？你咋弄？这个没办法，对吧？哇～真漂亮！酷～酷～哇！相当的不孬。
哎哟我的妈呀，一直在通信「和」电话中。关于“王公公”「王岐山」出来，「似乎」有动静啊？！但是国内找不着信息，都「在」乱问：咋回事儿？现在我们成了解说王岐山的人了，你不是开玩笑吗？人家王岐山神出鬼没「的」。「王岐山」啥人物「啊」？「王公公可是」2号人物！
当年的林彪「是」3天不学习赶不上刘少奇。现在是习主席“习大神”3天不学习赶不上王副主席 — 党内都知道！还有党内的人说：习主席即使学习100年也赶不上王副主席！哎～咋佛咧（粤语）？这都不重要！我就不相信在对全世界杀掉几百万人，上亿人「被」病毒「感染」，而且这个病毒是共产党做的。还跟你「共产党」搞环境？搞气候？管球你什么副主席不副主席的，什么主持人不主持人的。「这都是」小事儿。我在乎的是美、日、欧如何的协作，如何把它法律化。
这风太大了！看这外面绿地多漂亮。你看看，啊？多漂亮？多漂亮！我就爱开着门儿。看见「我把这扇门开着了」没有？开着门，一开门风就咣当咣当的。
啥都不佛啦，俺要开会去啦（粤语）！姆该噻啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1692/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1692/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，「今天是」4月20号啦！
「大家看到」王岐山又出来了；中美之间要谈环境治理了。「从」共同治理世界「到」现在共同治理环境、环保。这跟被判了死刑的人在临执行前要谈「谈」哲学、人生，要谈「谈」天堂「是」一模一样「的」，叫生死前的安慰。还有「死人」在进火葬场烧之前得化妆，「是」一模一样的道理。
王岐山在海航「海南」出来「露面」了，干嘛呢？就是让全世界来继续勾兑，我这儿有利益，开放市场，「咱们」共同蓝金黄，共同割韭菜。王岐山出来另外一个证明「了」什么？「就」是扬雄死后上海帮必须再推出更牛的人，同时也「不得不」让王岐山「和」孟建柱出来，因为江家没代表人啦。就「只有」韩正、王岐山「了」，是不是？然后上海的几个人，对不对？孟建柱。同时也说明了“习大神”离了他「们」和西方的勾兑完全不行。你看习的那个稿子了吗？「习」所有的稿子谁写的？「是」外交部写的。外交部写的稿子几乎反过来全是打「习进平」自己脸的。不但如此，大家能看到习的状况非常糟，「他」很恐惧。所有写的这东西都是「表明了」他对这个事情的恐惧，「大家」好好看「看」那文章「就知道了」。
王岐山所谓的「说自己是」“临时报幕人”，为啥说「他自己是」“临时报幕人”？就是忽悠习「近平」。更重要的事情，一个国家副主席「或者」副总统，没有任何一个国家的副总统不等「着」总统死掉，不等「着」总统被干掉的，因为只有「总统被」干掉「或者」死掉，「他」才有机会「上台」。「总统和副总统」这两个职务永远不可能亲密无间。绝对是亲密「的背后隐藏着」巨大的空间，就等着对方死掉。这是一个永远的不变的规则，「就是」亲兄弟都不行。
查尔斯王子在很早的时候「就给」温莎公爵写信，希望他妈妈赶快下台，希望女王赶快“嗝屁”，因为「这样」他好当“皇上” — 就这么讲的。「这还是」亲儿子「呢」，对吧？何况你说他两个「习近平和王岐山是」狼狈为奸，异床同梦的权力的“嗜血者”。大家「从」这就能看到：中国的夜总会「里」，开夜总会的只要那个最老的妈咪再出现的时候，就说明这个夜总会的生意不好了。还有这生意「或者」客人出事儿了，需要老妈咪出来「帮着解决，帮着」拉客人 — 就「是去」找那些大老板、老客人。“来啊！我们最近来了一些小姑娘啊，是吧？还有新来的小伙子 – “鸭子”，「都是」年轻的，还有新疆的。”这一定是缺客了，不是“接客马”「Jack Ma」，是“缺客王”「王岐山」– 一缺客「人」，王「岐山」就出现了，要“蓝金黄”了 — 说明了国内的经济极度危险；说明中共面临最大的问题就是外贸上和国际关系上遇到了灾难。所以现在「习近平」要联「合」王对外「以」解决内部的问题。这暴露「了」一个最大的我们爆料革命所说的「关键问题」 — 共产党完球蛋了！
美国对「共产党」谈环境谈的是什么，战友们？美国给「共产党」谈环境就「好比有」一个杀人犯把一个村里最有钱的村长、最有钱的人和当地最有学问的人，什么美、英、日……所有人「的」家人都已经放了毒了，甚至是杀掉了，而是还偷「了」人家的钱，偷「了」人家的东西，这个时候村长和这些有钱的，有学问的，要跟这个杀人犯这个流氓谈什么？要谈哲学，要谈未来，谈天空，谈环境，这是干嘛呢？「先」麻痹你，「然后再」弄死你。这说明了这个村长和这个流氓之间有不可告人的秘密，互相之间都想勾兑一下。还有，流氓有一个不切实际的幻想：想让村长和这些绅士有钱人放过他，包括旁边「的」“带刀侍卫” — 日本，Japan在旁边呢。
「共产党」希望：你们别打我，咱们可以勾兑。现在这村长，带刀侍卫，还有英国的绅士，还有中东的“油豪”，是吧？好好好，咱可以先谈环境，谈谈治理环境，谈谈哲学，谈谈人生，谈谈未来，谈谈上天……这就叫麻醉！是在人在进入死亡所储存才有的。「像当年」萨达姆勒上脖子前「先给他」屁股上扎一针。这个你们没看到吧？扎一针麻醉一下减少疼痛，基本上所有上绞刑架的都这样。所以共产党已经感受到了美国来给我打一「剂」麻醉针，这是要勒我的脖子，像「把」萨达姆送上「绞刑架」呢。「所以」赶快喊救兵，“现在，哥们咱不打啊。王岐山，江家咱不打了，保住中南坑大家都有利益，都有钱都「有」肉吃。”这是John Kerry在上海遇到了杨洁篪的重挫之后，中共这个不要脸的东西「表现的」跟海外欺民贼一样，永远「把」话反着说。
刚刚公布经济18%增长，然后就在海南「举办」博鳌论坛。博鳌论坛就是BGY论坛。就开始要死不咧咧的要BGY了。把“老妈咪”王岐山给拉出来了，因为妈咪会讲妈咪的话，嫖客听得懂。海外的什么武汉organization，WHO啦，是吧？还有美国华尔街这都要来了。「因为」这都是长期密切「的」关系，嫖客，妈咪懂得嫖客「需」要啥。所以说老妈咪出来了，王岐山！孟建柱还得出来呢 — 你看着啊 — 孟建柱第一站去哪？孟建柱要出来一定去中东，从土耳其「到」中东。孟建柱就是玩这个的，湄公河东南亚是孟建柱开辟的所谓的共产党在南亚的一条情报线，一条所谓给东南亚供给的一个利益线，也是生死线，也是毒品线，也叫黑线。在中东就是土耳其-巴基斯坦-阿富汗，所谓的反恐一条线。马六甲海峡然后到苏伊士运河，到埃及、中东，这一溜干嘛啊？情报线！石油线！暗黑线！要搞“一带一路”什么安保组织，这就是孟建柱搞的，这都要启动。「用」老妈咪、打手、情报、蓝金黄威胁你「美国和西方」，「这些招儿」全来了，「说明」共产党真是没辙了。
习「的演讲稿」我是昨天就知道这个东西「了」，因为我不能说。就大概我昨天「瞄」了一眼就知道习这「演讲稿」是谁写的呢？杨洁篪。王沪宁我都不敢说他有多大的参与，但关键是他身边的另外一个人，姓梁的一个高手帮他写的。这个高手还是懂国际形势的，但就这种情况下写出这个东西来绝对是砸习的。可见党内现在已经完全“正话反说，反话正说。”和当年的胡亥 — 秦始皇的这个小王八蛋 — 毁掉大秦朝的胡亥「和他」旁边的赵高一模一样：指鹿为马，反话正说，正话反说。「这样」才能活下去。
如此看出共产党是完球蛋了。现在还搞DCEP加密货币挑战美元；还要在南海、台湾、整个东南亚我「共产党」说了算；赶「走」美国；然后「在」国内「对」极端的民族主义、极端的所谓的爱国主义「情绪」正在「进行」操弄。大家再看看当年「从」1932到1945年，德国和日本「的情况是」一球样。可悲的事情「是」中国人民，所有的一切「美中所」谈的「关于」环境「的话题」，“老妈咪”（王岐山）出场，最后都是拿中国人的血汗钱，拿「中国人」的未来，拿「中国人」的生命来做交换，养活中南坑几个老杂毛的用血灌的所谓的“人血之花”。悲剧啊！人们「竟然」信，人们特别信！
这就是为什么从过去的新闻媒体，「到」现在有了社交媒体。新闻不属于个人的但是社交媒体属于个人的。所以社交媒体「像」咱们的盖特，G-TV，G-News太重要了。「大家」走着看。咱「们」会把这帮流氓，把「他们」彻底戳穿的，灭掉的。中不中？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1689/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1689/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵～马上就开始了，马上就开始了！Presentation马上就开始了！
哇～某大集团，突然间深更半夜（亚洲时间）要加入。（集团）主席和家人都要加入。哈哈～某国家部门马上要加入，要加入。太牛了，太牛了！这个presentation（让我）很兴奋，我得吃个冰棍降降温。最重要的事情可能大家你们不知道，我们今天的presentation里面95%全是我们战友，这就是爆料革命的力量。我最兴奋的（就是）这是我们爆料革命战友们一起来完成的，而且未来要牢牢地掌握在我们战友手里边儿。科技大佬，灭共的国家主权，世界上最有钱的基金，今天全在了。马上开始，还有20分钟。今天直播当中我没给大家讲的是4年前的中共啥样，现在的中共啥样？想一想，共产党还会有4年吗？
你看Snow（郭先生小狗）馋的。Snow，Snow，我一吃冰棍你看它馋的，你看它馋的。你看看，你看看。啊～Snow（是不是馋了）？嗯？好吧，兄弟姐妹们？不容易啊，太不容易了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1690/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1690/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：
龚小夏：［对不起，我们现在就先得到这儿停止了］，
画外音：美国之音419断播事件，让无数海外华人记住了郭文贵这个名字，在郭先生接下来的爆料中，我们知道了王岐山、孟建柱、孙力军、海航集团等等这些我们不曾了解的名字，通过刘雁平和孙力军的录音，我们也看到了中共官员的虚伪和恶毒，盗国贼、私生子、海外资产、白手套这些原本与我们无关的词汇。通过文贵先生的爆料，深深地印在了我们的脑海，我们知道了那些盗国贼们盗取了我们的财富，我们更是通过爆料革命清楚地看到了海外民运30多年一事无成的本质。
郭文贵先生2018年4月19日视频片段：我们海外有多少华人内心坚信中国人应该有尊严，多少人坚信中国应该有法治、民主和自由，大家就通过这一年看一看，有真心的相信的吗？有真心去推动的吗？更有真心去奉献的吗？有！但绝不是我们看到今天喊的嗓门最大的，今天乌托邦和盗国贼们绑架了我们14亿人民、绑架了整个14亿人民的良知和未来，这也毁掉了我们的过去，正在毁我们的现在，任何有良知人都应该明白我们该应做什么，你可以不做好事，但你不应该做坏事，419一定会成为一个伟大的日子，它将成为中美关系历史上一个重大的事件。随着时间的推移，这个事件会越来越更多人的关注啊，这件事情远远没有结束。
画外音：419断播门之后的两年中, 爆料革命不断用事实和证据说话，经历了多次在美国的断播事件、社交媒体的封号禁言、中共发起的各种法律缠诉后，爆料革命更加坚持唯真不破，对于海航集团、香港、新疆和西藏的准确爆料，让世界看到了爆料革命的能力和信用，通过揭露盗国集团杀害王健事件，让国内民营企业家更加认清了共产党的贪婪和不择手段，同时也让全世界爱好和平人士看清了共产党反人类的本质。
郭文贵先生2019年4月19日视频片段：只要是知道419这个事件的人，只要能明白是要有时间的人，大家都应该明白，419那一天对我来讲那个真的是过去的郭文贵已经没了，那就是生死之战的大开始，419同时在国际上、在国内引起了高度重视。遇难呈祥这个词儿在某种意义上在419是真的发生了，这就是419让西方世界和我们的爆料革命连在了一起，419事件让西方开始观察中共在西方的大外宣和媒体渗透，短短的两年时间，从断播VOA、哈德逊演讲给整个取消、华盛顿新闻发布会，Elliott Broidy、吴征、马云一众大佬、美国几十个大佬想把文贵遣返，整个推特整个给我封掉，Youtube关注量骤降，然后不能让直播，当我们发展中我们拖拉机郭媒体，到今天短短两年中间对我的造谣抹黑，更重要的是从419之后还有了什么强奸案啊、马蕊强奸案、董克文的9个建筑公司案子，还有吴征的案子、潘石屹的案子、黄艳的案子。乱七八糟一二十个法律的缠诉，郑琪这个流氓黑社会在美国涉嫌多种犯罪的郑琪，还有梁冠军开新闻发布会，到文贵楼下广场抗议，已经成了美国纽约历史上最重要的一个事件之一。所以亲爱的战友们，今天再去看419发生的这个事情两年，从世界上看对中国的共产党的这个态度，以及新疆的事件和西藏的事件，以及我们一系列的爆料。江家、王岐山、孟建柱、孙力军、傅政华所有的这些事情，经过了两年大家都知道这是真是假，包括这过去两年从过去的西方有些反中反华到现在由于我们和战友的共同努力，现在西方是反共不反华、反共还要爱华爱中，从过去的共产党的那两年前的经济上不可一世到现在的人人喊打，过街的老鼠用他们的话说，从过去的大肆扩张、目中无人到后来的川普总统的当选后，整个美中形势的巨变。
画外音：当文贵先生看到正义的灭共力量不断集结，看到的灭共的步伐不断加快时，他想到的是如何保证中国人不成为中共的陪葬品？中共必灭的大趋势下如何保证中国人的利益不会被国外资本家掠夺，中国人在国外不会被排斥，所以让西方国家真正的将中国人和中国共产党分开，成为爆料革命需要达成的首要任务。
郭文贵先生2018年9月26日视频片段：最关键的事情，西方特别是美国的政府、川普总统的政府官员通过我的爆料、通过文贵这里通过各种渠道的呼吁，把共产党和中国彻底分开，世界上没有一个党可以代表一个国家的，把共产党和中国和中国人民分开，中国人民和这三个概念是不同的，同时对我们要提出的中国人民绝大多数人是追求法治中国、自由中国、民主中国、公平中国，还有一个和平的中国。中美关系从过去的竞争关系已经到了和中共之间的敌对关系，从过去的讨论到变成了法案和行动，这是前所未有之快，可以说中共和中国的变局就在眼前，谁也挡不了啊。
美国议员：习主席指挥下的极权系统及共产党和中国人民是不同的概念，和海外华人也是不同的概念，和亚裔美国人也是不同的概念，我们两党必须一道，包括情报界和情报委员会反反复复地向美国人民传达这个概念，我们确实面对一个最大的首要的国家安全威胁。但这并不是种族层面的威胁和华裔美国人无关，这个威胁是习主席及其亲信们正在试图统治世界，他们压迫人民，尤其是维吾尔族人民，但同时也压迫其他不计其数的中国境内外人民。
美国人接受采访：我们对中国人民没有意见，是针对中国共产党。
高坦（基础建设议题高级顾问）：唯一令我困扰的是中国共产党的所作所为，中国人民不应为政府的愚蠢行为付出代价。
画外音：事实证明，爆料革命出色的完成了这项任务，当中共为了政权延续恶意放毒之后，无论是美国两党还是普通民众，他们的谴责矛头几乎都指向的是邪恶的中国共产党，而不是孕育了辛勤淳朴人民的中国，在中共病毒肆虐全球主流媒体和社交媒体都被噤声的事情，如何传播真相又成了G-TV和G-News的重要使命，G-TV的上线虽然经历了众多坎坷，同时也迎来了历史性的成功，G-TV苹果版仅上线几小时，在苹果程序商店的排名就超过了微信，G-TV的受欢迎程度是民心之所向。
郭文贵先生2020年4月19日视频片段：4月19号三年，大家你们没意识到了吗？今天我们是在过去想尽办法冒着生命危险，就是说说两句话、喊两嗓子、爆爆料，说出王岐山、海航陈峰、王健，说出孟建柱、孟海晶就这么简单呐，现在咱在G-TV我戳一下子就能做到的事，我冒多少风险？我是拿着红通啊、全家通缉、员工被抓、老婆女儿二次被抓换来了就这么个机会，今天4月19三年我们竟然拥有自己的平台，G-News是全世界关注最快的。
G-TV为上线俩小时就排前面，不到24小时排第一，干掉了微信，还有这个所有的那个那个叫什么国内的叫微博，这是吹牛吗？三年前呐我们就想在这说句话，就付出这么多代价，甚至是生命的代价、我几千亿的代价，今天我们拥有一个自己的平台，今天我们过去的郭媒体叫彻底关掉，我们在这个过程当中我们容忍拖拉机的G-Post的使用，但是我们相信文贵，你们相信文贵，最终换来了我们G媒体这种核武器级别的，而且是有战友说我们做的是最好的，不是！我们G-TV only do unique，Don&amp;rsquo;t want the best, 我们不要最好的，我们只做唯一。
画外音：美国大选时期，川普被主流媒体与社交媒体禁言，我们更加认识到了一个能自由说话的平台是多么的重要，不仅是G-TV，已经上线的G-Fashion和即将上线的G-Coin更是震惊世界，G系列不仅让世界看到中国人美丽、精致、文明的新形象，同时让爆料革命的战友能够在灭共的同时获得利益。
郭文贵先生2020年6月2日视频片段：文贵只有一句话就像告诉所有的战友一样，体面、富有、安全和物质充沛家人欢心的生活方式不是共产党的专利，我们中国人每个人都应该是享受天赋的人权、人人平等、私人财物不可侵犯、国家权力不能被私有化、个人财富绝对不能被公有化，一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲的时代，在现在、在明天将彻底结束，这种荒唐的70年、灭绝人性、惨绝人寰、杀害数以亿计的中国人的同胞的时代将一去不复返，爆料革命在过去三年获得的这种成就有目共睹，但是我们不拘于此，不享受于此，这不是我们的目的，我们不在乎鲜花有多少，不在乎掌声有多响亮，我们只在乎我们唯一的目标——灭掉共产党、建立新中国。
画外音：每逢4月19日这一天，文贵先生总会重新穿上这身长袍，为大家讲述断播门那天的惊心动魄，也为大家见证爆料革命一路走来的坎坎坷坷，这身长袍是我们抗争强权的见证，更是我们迎接未来的曙光。
直播前播放视频二：419断播精选一——国际刑警组织对我的“红通”既不合规，更是基于一个虚假的行贿指控 Miles Guo: The Red Notice from the Interpol against me is illegitimate, and was based on a phony bribery accusation，（详见秘密翻译组盖特https://gtv.org/getter/607d6eb98616c84f0ff11fbd ）
陆康：据我们了解，国际刑警组织已经向犯罪嫌疑人郭文贵发出了红色通缉红色的通缉令，也就是红色通报，具体有关情况你可以去向有关部门去了解。
郭文贵先生2017年4月19日美国之音采访片段： 这个所谓的红色通缉令是在 我2015年1月10号上百个特警进北京，到我抓捕了我270多个员工和我8个家人、边控了3000多员工的情况下，一直到今天已经三年了，纪委加公安的专案组在办案过程当中，对我的家人和员工的虐待可能在明镜一期和二期大家都看到了，那么在三年以后发出了红色通缉令，又恰恰是美国之音公告了我们这个直播节目的三天后，也是我在推特上这个公告的大概是三天后，这是非常有意思的，那么据我所了解红色所谓的红色通缉令呢，它有三个必须的条件，大家可以到这个红色通缉、国际刑警组织的网站上，第一个他必须和当事人有直接面对面的沟通后他才可以发红色通缉令，那么第二个一定和所在国犯罪和他的真实身份、真实的资料核实后才能去发红色通缉令，那么第三个就是这个人的犯罪事实必须清楚，它只具备了一个通报的体制，它不是一个国家的执行机关，他这说白了就像我们中国的农村里边一个播音员而已，他没有执行权力，而恰恰是在美国之音要进行这次直播采访的时候，这几天来我们过得很辛苦也很兴奋，因为辛苦的事情，为什么这么多人这么多朋友都要说服我们不播这个节目，同时也有很多人鼓励我们播这个节目，那么另外一个方面呢，就是说很多人威胁我们各种威胁都有啊，这个我在这不一一细说，但是在这种情况下，中国的官方第一次站出来对郭文贵的案件进行了答复，这个是让我很高兴的，因为过去三年来都是我一个人说，都是造谣通过财新杂志、博讯来造谣来关于郭文贵的信息，这次终于有了官方的这个回答了，这是非常重要的。我还得很感谢这一次的这个所谓的红色通缉，就是所谓的红色通缉当中呢，所涉及我个人信息：护照我没有，身份信息没有，犯罪的所谓跟马建副部长的行贿6000万这完全是虚造的，因为我现在不方便公布的就是在2016年12月份的时候我和中纪委和政法委派来的代表在伦敦有过三次见面，这三次见面当中都谈到很详细的所谓的马健的案情，必要的时候我会公布这所有的细节，这和他所有说的都是完全不一样的，马建副部长的当他的案件公告之后你们就明白了，这是一次完全的想阻止美国之音的播出，进行的一种临时的一种威胁和临时的一个非法地这么采取的措施，这是让人很非常意外的。
哈哈哈哈哈，兄弟姐妹好啊，战友们好，今天是2021年4月19号，我今天又穿上这长袍了啊，今天再穿上这长袍的时候，你说这感觉真是不一样啊，哎呀，刚才我看那个视频是由我们上天造灭疫组的两位兄弟做的，表示衷心的感谢，做的不孬不孬不孬真的不孬啊，一晃到四年了啊，我今天又穿上这个长袍，这个长袍才是那天美国之音当时穿的一件，在船上那件不是那一件。
所以说哎呀一到4月19号的时候，兄弟姐妹们这个心情是真不一样啊，真不一样，特别像今天又更不一样了啊，更不一样了，所以共产党你完球蛋啦！呵呵，就想说这句话，共产党你完啦！我就是想说这话，我就是热血沸腾啊，热血沸腾。然后呢从昨天到现在我收到最多的说419的真的是很有意思，这个非常清楚啊，收到最多的竟然都是国内的谈419的，欸，文贵呀、七哥呀，是不419啦，然后感触很多，然后419是不是要直播一下？也感触很多啊，很多人都是跟我说这个的。
海外的人倒是没有多少，啥意思呢？什么情况呢？我想大概原因是什么呢？国外的咱们大家每天说、每天讲、每天直播就把这事儿给淡化了，国内的很多战友呢因为他们深深的记住了419，还有很多人开始关注爆料革命、关注七哥是因为419，所以这个419确实国内的人就比较在乎。
哎呀，今天感触更多的事情是美国川普总统大选已经结束了，美国总统大选已经花落拜登家，跑他家去了，我上次一年前419直播的时候，穿着这个长袍在船上直播啊，那个时候世界谁能想到世界的一个最伟大的国家的总统、崇尚媒体自由的总统最后被媒体给干掉了。
所以说联邦通讯委员会——当时美国的美国之音的管理机构和美国所有的电信管理机构或者说叫美国媒体管理机构，其中一个人在华盛顿跟我见面的时候，他说过，他说Miles，419这次断播事件对待美国、对待西方都是一个里程碑的历史性的事件。欸，我觉得他好夸张啊，是吧，我说有那么严重吗？当时是的，当时VOA美国之音这件事情我知道这件事儿很大！很大！但是说实话啊，没想到这么严重，也没想到后果如此之严重。
想起当年那个刘彦平给我打电话有一次说，欸，老郭你要注意啊，你不能再说话了，你不能上那个什么美国之音啊，后果很严重！我刚跟孟书记见过面，孟书记说了如果郭文贵上了419，我们将采取一切之必要之手段，在我桌子上那红通已经放了很久了我都没签，我不想签这个东西，可以说红通签署之时不会超过48小时郭文贵就得到我的办公室来跟我说话了，我希望不要再做这种愚蠢的事情，甚至郭文贵会更快在48小时以内就要到被中国警察给抓回来了。
嗯，呵呵，当时刘彦平啊，后果很严重！你要到孟书记办公室喝茶去了啊，哇噻，当时还很看得起我，去孟书记办公室，现在孟书记在哪儿呢兄弟姐妹们？肌肉孟在哪儿呢？还有当时的那个爆肛芳，王芳、王芳、王芳你在哪儿嘞？王芳你在哪儿嘞？当时王芳这个小傻货，你的那个垃圾啊，狂叫还有周什么华什么啊，你说这个你现在想想那小样儿，你看那小样儿，啊，郭文贵侮辱我国，还你国！你大爷来的还成你国了，就有这种不知道死活的垃圾永远都有，当时还真是孙力军的下属还给我捎信儿说，不要老提王芳啦，甚至方便的时候给人家爆肛芳正个名儿、正个名儿，为啥要正名儿啊，你们又没事，你怕什么呀？你没爆肛你怕啥呀？对不对呀？
所以现在看到当年的419发生的事情真是不可思议，从美国总统到美国联邦委员会到VOA，川普总统花了三年多的时间才把他自己人派进去，干了不到一年七八个月又被撵出来，龚小夏火鸡龚要诉VOA，到处募捐搞了几十万美元，钱呢？火鸡龚~你在哪儿呐~捐的钱呐~捐钱花律师费了吗~所有的人骗捐的理由——捐款打官司，不管是他妈那个烂人，小小那个小垃圾那个叫什么鸡腿潘啊，捐款啊还是什么一堆的民运都是捐款打官司，只要打官司全捐款，好像谁家摊上事儿了都是这些老百姓有事儿，他们出头露面儿、倍受荣誉、称为大咖、称为公知，但是掏钱的人都是这些老百姓。
说实在话有些人被骗我现在想起来，通过九只妖事件、通过这些事件我发现被骗是活该，真的活该，不骗他们对不起他们，就从九指妖事件中看得出来，你说她代表上帝、她代表公平、她代表自由，从来没拿过一分钱，从来都是得到者，她有什么权力分配财富呢？她有什么权利来支配上帝呢？她有什么权利来代表上帝呢？欸，那你也捐款，那你活该，就像Sasha龚似的，天天说打官司给律师费啊，我这已经有几十万了，咱们有个战友一把给了她5万、一把给了她10万，哇噻有钱，再去捐、继续捐，Sasha龚的官司在哪儿呢啊？这个垃圾！
火鸡龚都对得起她，这个垃圾龚，垃圾龚，我今天早上的时候跟香港的一个通话，他说当时你和火鸡龚一坐在一起，他说，唉呀丢了郭先生的人了，说实在话啊，我现在想想当时跟她一起的王飞先生，王飞先生那个人是个好人，真的是个好人啊，还有一个美国之音那几位男士都是好人，真的火鸡龚就是一骗子，就是一垃圾的骗子，就是像国内的我们老家的村里边的村妇是一样的，我挠你、挠你、挠你，我挠你、挠你、挠你、挠你，就是她是用什么呢？我告你、告你、告你、告你，就是这个德性啊，啥也不会，满嘴谎言。
但是你现在往回再看的时候，就是这个美国国家的悲哀呀，共产党渗透到如此之严重，就一火鸡龚能渗透到美国国家政府控制的对共的电视台，控制一个中文部，你像李肃这样的人，你是不是啊，你上咱们那个谁那个帅哥新哥李肃、你像王飞这人还有一帮中国人在Sasha龚面前就像那个中国拍那个什么什么草根啊、什么什么东北啊、什么电视、乡村故事的电视剧一样，赵本山里边的角色，后面跟着一帮人，没办法！你就这么一个暴劣的、粗劣的、低下的骗子、小痞子Sasha龚在那儿，火鸡龚，这些人就是没办法，你在美国这种主流电视台，你在那儿工作，Sasha龚在那块儿是不是占着这个茅坑呢，她又不拉屎是不是？天天拿着撅着屁股放屁熏你，你能不跟着她吗？所以你看着王飞这些人、李肃这人都是很有水平的，那几个帅哥都是很有水平的，所以说挺是个悲哀的，就是中国人在西方不能出头露地出入到所谓的上等级社会。但凡你走到上层社会了，再有几个烂的中国人横在你前边像狗屎一样，你还真跨不过去。
所以说现在往回看4月19号真的是让我们每个人每年真好好想想，4月19号之前，过去这4年那些社会上的大V呢，现在什么国内一个叫周周侃的现在回国内被抓了，哇噻，你看着没有谁在报？全都是砸郭那几个媒体在报，又他妈演戏呢，又这帮王八蛋也跟那个什么黄河边、什么老鼠边那个垃圾、那个小太监，回国一样消失啦！消失啦！找不着啦！
然后把他妈抬出来了，然后又把他闺女抬出来了，然后开始募捐了，这帮孙子就这德性，所以你看还得演戏一回，你回国之前要没跟国安安排好你能回国吗？你骗哪个傻子呢？你能让你上飞机吗美国？下了飞机你能进得了关吗？海外那些民运多少年连香港都不让你落，你咋就能落在中国呀？落在中国你消失了你大爷的，你有这么骗的吗？又想骗谁呢？又想骗什么捐呢，又想怎么折腾呢？你回去是接受任务去了好不好？你回去能入得了境，还有人替你报道。
大家记住凡是报道周周侃的什么周侃侃的小垃圾，老斜戴个帽子没毛儿估计是啊，每次都说哎呀我来不及洗头所以我戴帽子，你戴帽子就戴帽子呗你说你有啥呀，还，没毛就没毛，欸，我没有洗头啊，对不起啊，没有洗头啊，然后戴帽子，然后一直那个帽子在头上戴着，你真不好看你知道吗？真不好看。
就跟那个龟头洋似的，你怎么戴那个脑袋也是个尖脑袋，你戴啥你戴他妈避孕套也是个尖脑袋是不是，戴上很难看，那就戴呗，就这他也撒谎，就这回到国内去了，就这这几天海外社交媒体，哎呀，替周周侃，竟然大纪元也报道，呵呵，这大纪元真不长脑子，大纪元你报道这个很丢分儿的你知道吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1688/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1688/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室访谈，华盛顿邮报、CNN记者乔希•罗金：我们要找出病毒真相，阻止一下场瘟疫灾难。疾控中心头目说实验室起源论很可能是真实的。我们需要除中共和武汉实验室朋友之外的人进入实验室调查。 Washington Post and CNN journalist Josh Rogin: We have to find out the origin story to prevent the next pandemic disaster. CDC head said the lab origin theory is probably true. We need someone besides CCP and the friends of the lab to look into it.（详见秘密翻译组盖特https://gtv.org/getter/607c05998616c84f0ff098e7 ）
直播前播放视频二：班农战斗室访谈，乔希•罗金：中共对美国的安全、公共健康、经济繁荣和自由构成了威胁。美国必须应对中共在美国境内实施的腐败和影响从而保护自己 Josh Rogin：CCP impose their threats to our security, public health, prosperity and freedom of America. We have to protect ourselves by dealing with the corruption and influence of CCP within America，（详见秘密翻译组盖特https://gtv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1686/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1686/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是4月17号，兄弟姐妹们，你们健身了吗？俺都不蹦了吧，俺就不蹦了吧。
哎呀，兄弟姐妹们，这几天大家看到都在关注什么事件啊？大家注意着几个问题呀，兄弟姐妹们，七哥可以今天在这儿说，世界即将迎来人类有史上最大的通货膨胀，严格讲叫恶性通货膨胀。过去这些天发生这个事儿，对共产党的整个政策调整你就看得出来，咱的目的就是灭共，咱拯救不了全人类的经济，但是世界的经济的动荡，绝对直接的影响我们灭共的步伐。
那么大家看到发生什么事情？过去这几天，美国拜登总统和日本的首相菅义伟的见面，发生了什么事情？这俩国家印钞现在都印的非常厉害，印钞印的可以说是两个印钞大国，学术上叫QE。QE严格讲就是放的假屁，就是放的假屁，就是骗人的屁，实际上就是印钞票。日本、美国都将迎来巨大的通货膨胀和恶性通货膨胀期。
这两人的见面两事儿诞生了：第一个，亚洲的“小池塘”本来是中共以为自己是老大：我是鳄鱼，“小池塘”里的鳄鱼，美国不别碰。它以为已经完成了，七哥以前说过完成了亚洲我是老大，你美国别碰，欧洲别碰，这个小池塘是我说了算。大西洋，这个美国这块儿我给你negotiation一下，看看能不能也有我一席之地？现在亚洲的“小池塘”里边儿出了三鳄鱼，印度、日本、中共自己..他以为自己说了算了，但是菅义伟和美国的见面，这一次就证明了亚洲，中共已经说了不算了。日本现在已经平衡做老大。印度肯定不服啊，印度说：那我也是老大，是吧？这仨这是亚洲的池塘之争已经开始。
第二，大家注意到，美国和日本达成了经济上的各种合作，桌子底下的协议，那就是你也印我也印，印钞票。你看这就是共产党已经早先得到了情报，共产党干了什么？最近大量的买进黄金，大量的在国内禁止黄金交易，大量的国企在外面悄悄地买黄金和黄金的一些金矿的股份。我的好朋友两个，拥有金矿控股权的，最近以高出几倍的价格把金矿控股权转让给了华字头的海外公司。大家看明白了吧？所以说这个时候，你家里存点黄金没有用的，就黄金涨一倍你那么多有啥用啊？你兑现很难，千万不要乱买黄金。黄金根本不是你能买的玩意儿。你真有闲钱闲的怕老鼠咬了你才买点儿黄金，否则你不要去买那玩意儿，没用的。那么这是国家战略的东西，国与国之间。对我们老百姓没用，但是对咱G系列它就管用了，我们20%的钱去买黄金那就管用了，是吧？所以说看到这个大的变化。
另外一个大家要看到一个非常重要的事情，共产党这几天，杨雄送葬，孟建柱出来了。据咱们国内的上海的朋友说孟建柱出不出来，孟建柱能不能出行，大家还记得吗？当年1998年，1999年的时候，当时江泽民在北京拿下了当时的二部部长，我哥们儿姬胜德，姬鹏飞的儿子。姬鹏飞干掉了当年的戴笠，而且是中国的副总理，而且是情报界的大头子，儿子姬胜德掌管着二部。老江上去必须把他拿下，因为它是刘华清的人，因为它是刘华清的得力助手，所以拿他开刀。姬胜德在监狱里边呆了多长时间？最后是老爹过世，允许他出来，姬胜德出来握手，当众握手。这次孟建柱出来是老江明确给“习大神”说的，建柱得出来。孟建柱是在处于双规情况下。就像当年我被双规，被允许到中日友好医院还要让我回公司开会，开会旁边全是中纪委的武警全带着枪，我还在那儿开会，啊..怎么样怎么样，一模一样，七哥都经历过。孟建柱是经过了上海突损杨雄之后。你中纪委弄死我杨雄，“习大神”你得给我点补偿。咋补偿？让建柱出来参加葬礼，然后给江家绵恒，还有给韩正这些人点儿面子。另外一个就是最近上海帮抓那么多人，弄死那么多人。江家已经认为上海帮有问题了，有点示威，所以说克里访问上海，这都是给上海帮脸上增金的。别看这个兄弟姐妹们。你要看什么？你要看他们多少人被抓、多少钱包被拿走，这才是事实。
据我所知上海的房地产、上海的信托、上海银行，正在大量的布局下次整个世界的金融危机的到来，这一点上海帮，江家，跟习的这帮人就不是一个段落的。上海帮是真正的国际牌，上海帮是真正的世界观点，不是上海观点，不是北京观点，更不是中南坑那个坑观点，不是坑观点，那叫“坑点”。所以说这次能看到江家大量的在海外在布局。新加坡、日本、马来西亚、欧洲，他们现在很少碰美国，大量的布局。所以最近海外买黄金的很多人都是江家的实力派，所以说你看整个国内的经济现在所有的国内通货膨胀，大量经济失业，现在人民币已经虚拟化，叫加密化了，数字化了，而且时间化，什么时间你必须得化完..这就是共产党掠夺你财富的招儿。但是上海帮聪明，这时候弄黄金，弄重金属股，看明白了吗？
另外，现在看到美国，整个金融板块都是暴涨！大家都往上冲，有人带着跑，带着跑，跑上去后有人跟上来，最后就像冲浪一样，得有人冲回去，有人晾在沙滩上，当成虾干儿，鱼干儿。兄弟姐妹们，记住我今天说的话，不会超过一年验证我今天说的话。世界的经济因为通胀，美国的经济和日本的经济和因为印钞票和共产党的擀面杖子经济，全人类从来没有过。遇到最大的一个全球性的经济危机。这次正好迎来了世界过去金本位到布雷森系统垮掉，到纸币现在要垮掉到加密货币、网络金融整个一个大时代，这是人类的大变革。在这个过程当中，不是“小池塘”掀翻了大海，是大海把你小池塘，“啪”就给你弄没了。共产党那点儿假经济，还有香港的自我感觉好的那，完全依仗外向型经济。
所谓的内部消费..美国现在内部消费，我明天上午9点30我直播，我给大家讲讲啥叫美国？为什么老强调共产党的内部消费？大家一看这个世界的格局你就搞明白了。为啥让它内部消费？就是把你共产党钱全弄走。现在共产党大量的买美国国债的目的，很多人以为是跟美国的交易啊支持啊，不是这么回事兄弟姐妹们。这两天我跟各基金在沟通当中，各大基金，包括跟我原来合作的基金都有了最最大的收益的同时，迅速抛掉手中的东西，都在进一样东西。你们想都想不到，他们在进一样东西。所以兄弟姐妹们，越是这个时候一定要冷静，不要让人家给大浪把咱们冲在了沙滩上。而且每个人一定要记住：共产党因为冠状病毒，因为它现在所有在香港和准备打台湾的事情，已经在往死亡的路上狂奔。因为全世界几乎都聚集起来，无论出于政治、经济、地缘、军事、战略的利益，最后大家就一个目标：干掉共产党！希望中国国内的同胞不要受到更多的伤害，就这么简单。
明天9点30咱们直播，今天10点钟《真人真事》路德上节目，咱给他让路。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1687/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1687/</guid>
      <description>内容梗概:
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1683/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1683/</guid>
      <description>内容梗概:
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1684/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1684/</guid>
      <description>内容梗概:
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1685/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1685/</guid>
      <description>内容梗概:
4月16号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们，你好啊你好啊！
我是真的从今天早上一直现在心脏“哒哒哒”，电话接不完。现在国内到了深夜了，好一些了。几乎全是亚洲的、台湾的、大陆的、上海的、北京的、东北的。电话打爆了，信息回不完，都是必回的信息。
主要是现在国内所有人被最近整个共产党玩的这些招数全吓傻了。因为共产党的这些体制内的人..有很多现在已经是战友了，不包含他们，他们知道共产党玩儿这事是真是假。比如说现在中美关系，所有党的高层都很清楚：中美关系能好是不可能了，现在中美关系就玩啥呢？玩儿把这一届总统再玩儿过去，或者让美国和俄罗斯掐起来，让美国和欧洲掐起来，然后在美国国家内部制造更多矛盾，或者再放更多病毒…大家都心知明了。那大家知道结果是什么？你想再好那是不可能了！
就像“九指妖”一样，“九指妖”再折腾她想回到1年以前，今年1月份以前是不可能了，她已经完球蛋了，大家都知道。不是“秋后的蚂蚱”，她连个蚂蚱都不是，蹦都蹦不了几天了。都很清楚，等待“九指妖”的就是进监狱，共产党等待的就是被消灭！它敢不敢打台湾？大家都认为它真敢打台湾，大家就更害怕了，你越是不行了还想打台湾？你不找死那吗？就像“九指妖”一样还想去挑战爆料革命？这不是找疯了吗，是不是？一模一样的道理。
经济造假！所有人都在想尽一切办法把股市抬起来。从一片一片的割韭菜到一点一点地割韭菜。不要一片一片的割，市场很高，但是你去卖卖试试？卖卖你股票试试去？部分股票已经被抬高人家一个一个的剪，剪完以后高差不齐最后韭菜地没了。这就是现在的整个共产党，真的是在一种经济掠夺。股票市场、银行、金管局、银监会、证监会都在人家手里边儿，这些企业家都非常清楚，这些企业家往外汇钱也很难，卖股票也很难，贷款还得还，你说咋办？一点招儿没有。
那么党内体制内的孩子们、家人在国外的，现在真是从过去对爆料革命坚决不相信，和共产党坚决反对，到观察观察，到也可以交朋友，到现在坚决支持爆料革命和坚决支持新中国联邦。他们的核心利益在哪里？在这儿，在欧洲！不在北京、上海，不在香港。香港都被毁了，怎么办？所有人都要表示，是不是？跟新中国联邦要拉近乎，拉关系，这是个必然。孙中山、袁世凯、蒋介石、共产党，啥时候不是这样？特别中国人更是这样了，是吧？俺不说了..
所以说兄弟姐妹们，整个人心的一个萎靡，政治上的一个大奔逃，经济上的大崩溃，和全世界为敌，还有释放的对全人类威胁的病毒的这个结果，谁都清楚，只是早死和晚死，如何死的一个情况下。没有任何人有脑子的人怀疑，包括“习大神”，包括“习大神”的家人。你可以问问“习大神”家人，他家有几个愿意呆在国内的？他家有多少是美国护照？据我所知不超过3个人吧，是吧？那李克强更不用说了，就一个闺女，是吧？女婿家都是有钱的、有权的，都是外国人，是吧？兄弟那边全都走人了。这都是明摆的还说谁呀？还说谁呀？就剩了一个胡海峰在那儿跟随他爹的步伐，等待着习兑现承诺..入阁，是吧？傻孩子那儿哼啥呀，是不是？你根本就到不了那儿，那把椅子会被炸掉的，是吧？
另外一个看到美国，美国现在整个华尔街正在玩一场极为危险的游戏。这次华尔街出事，大家都很清楚，华尔街这次股票的崩溃，只是时间长短，一模一样，不会有什么意外。说不会崩盘，绝不可能，只是炒多高下来，还有多少人可能倾家荡产。但这一次华尔街玩的游戏，准备好了两样东西：第一个，把炒涨起来，涨到今年年底甚至到明年5月份前，炒最高的时候绝大多数的钱全部要出去。钱出去上哪去，兄弟姐妹们？放哪儿去啊？你觉得放完就拉到了吗？他们得找地方放，虚拟加密货币、黄金，就这两样东西，没有任何第三个地方能放。
所以大家看到，昨天咱们一个金融界的非常棒的战友发的信息：Coinbase从0.2，2毛钱到340块钱是多少倍？这叫初创投资和上市投资。咱现在上市是很容易的，非常容易就可以直接上。但是这就是为什么现在，今天的SEC主席瓦格就是来自于支持虚拟货币的。而且现在华尔街神秘的手都在玩虚拟货币。比特币就两个人的：共产党和华尔街。其它几个虚拟货币涨起来所有背后几乎都是共产党和华尔街，这两个洗钱集团正在往市场上猛推高，然后摔下来，把大家都摔死，他就能活吗？所以现在大家都在等着这帮傻货往里冲，现在给描绘了一个金山银山的前景，冲啊！然后“啪”下来了，全都完球蛋了。战友们，越是这个时候千万记住：投机还有赌博式心理，一定会让你倾家荡产，身败名裂。永远不要掺乎，国内的战友永远不要掺乎！
这是为什么G-TV，G-Coin，G-Dollar大家有一点脑子人都知道它意味着什么？这是为什么咱们能搭建一个全世界没有任何一个人，同时G-TV，G-News，G-Coin，G-Dollar，G-Fashion，G-Club同时搭建的这么一个平台，都是同时都踩着世界舞点上，而且都这么干干净净的一步一步稳稳的往前走，谁能挡得住啊？加密货币，虚拟经济和实体经济的结合，G-Coin，G-Dollar，G-Fashion。G-Fashion延伸到G-Mall,G-Club接下来是唯一一个在最关键时期,百分之百每年巨额盈利的企业。去想想，去想想去吧，我就不说了。G-TV百分之百唯一性稀缺资源，G-News稀缺资源，唯一在关键人类的时候讲病毒、讲真相,拯救人类的现代化的社交媒体和门户网站结合性结合的社交平台。
你说这几个加在一起是什么感觉？大家想想，兄弟姐妹们。要不然你看到人家虚拟货币人家赚钱你只能看，你连闻都不能闻。你看了人家加密货币人家赚钱，你连摸的机会都没有，你闻都闻不着。否则你看着世界上唯一的共产党导倒下后，你连个灰儿都捡不着，因为你没有参与，你没有进入。你看到全世界虚拟经济和加密货币、加密金融和实体经济结合的时候，你连灰儿都摸不着，那不就完了吗？而这次爆料革命、新中国联邦让所有的战友们参与这个伟大的时刻，咱必须体面、富有的、安全的生活才能灭共
就这么说了
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1682/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1682/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室连线理查德.弗莱明博士谈病毒以及现在正推行的疫苗，含有人工改造的刺突蛋白基因序列，这种人工蛋白正在制造炎症和血栓（参见秘密翻译组盖特——https://G-TV.org/getter/607827b208b2ab70c821c1cd）；
直播前播放视频二：班农战斗室谈美国医疗建制派已经被中共严重腐化 American medical establishment is so compromised by the Chinese Communist Party（参见秘密翻译组盖特——https://G-TV.org/getter/6078282608b2ab70c821c23e）；
直播前播放视频三：班农战斗室连线闫丽梦博士谈中共病毒来自自然界的说法是谎言；羟氯喹对中共病毒可以起到预防及早期治疗的功效 Dr. Yan: The nature origin of the CCP virus is a lie；Hydroxychloroquine may be a treatment, either prophylaxis or early treatment.（参见秘密翻译组盖特——https://G-TV.org/getter/6078280e08b2ab70c821c228）；
直播前播放视频四：在丹麦永久停用阿斯利康疫苗发布会上卫生官员突然晕倒；
直播前播放视频五：凯尔•巴斯警告，中共数字货币意在输出数字威权主义 Kyle Bass warned that the CCP will export its digital authoritarianism using its central bank digital currency（参见秘密翻译组盖特——https://G-TV.org/getter/60780f3608b2ab70c821ad7c）
来了么，来了么，来了么？哈哈哈，今天是4月15号，4月15号。尊敬的战友们好，4月15号，声音怎么样？声音怎么样？画面怎么样？画面怎么样？七哥的老年性感装来啦，怎么样，怎么样，怎么样？都很好，都很好。呵呵，今天声音没有咚咚响啦，没有咚咚响啦。欸，我觉得这个清晰度得稍稍再调些（指挥旁边工作人员调整摄像机），对比度嗷，慢慢一点点。好，好，好，今天比较真实啊，今天比较真实。这也太露了吧，这一上电视咋那么露了？得这样啊。
呵呵，兄弟姐妹好，今天是你们做好准备啊， 今天我这时间准备个四五个小时，所以说今天纯粹的扯淡、瞎聊，扯淡跟共产党学扯淡。兄弟姐妹们，咱们今天开始的时候大家看到刚才整个全世界关于冠状病毒的真相的问题。大家我相信都看到了啊，我们的好兄弟班农先生，这可以说他真的是成了现在这个世界上白人当中第一个，冒了天下大忌的三件事他都干了。所以说他这一辈子啊要么就被打入万劫不复永久的永恒的火狱，西方叫火狱咱们叫地狱中的叫火狱，要么就是升入天堂最高层，那就可能真的是成了上帝的化身了。
第一个，他是向全世界和文贵和爆料革命开始起，向世界说出共产党不等同中国人，共产党必须被消灭的白人第一个，这就是班农的伟大。他是一个绝对的天主教徒，真的是他是绝对的天主教徒。而且他在真心真意地发自内心的，从小从一个佛吉尼亚的一个非洲裔的居住群出来的一个考上哈佛、到好莱坞、高盛、当兵、进白宫、国师，按中国的过去就是一个活着的范蠡、活着的李斯还要厉害，不是赵高，赵高是太监啊，绝对是国师级的，严格讲他是活着的伍子胥，他是活着的伍子胥，白发飘飘的，当时就是为了举荐皇帝是吧，吴王，千万不要相信赵王这个王八蛋，最后自己被吴王害死，吴王国灭，这就是了不起的一个现代版的伍子胥，他是一个虔诚的教徒。
第二个他干了什么？挑战梵蒂冈，挑战梵蒂冈！哇噻这个厉害了，当年你们还记得吗？当年站在梵蒂冈的屋顶上声嘶力竭，他这个老人家讲完以后跟我连完线，我可惨了，所有的七大妗子八大姨全世界的朋友突然间都冒出来啦，这些人不关心政治关心神、关心上帝、关心梵蒂冈。说文贵你不能跟那个班农合作了啊，不能再谈梵蒂冈了。你能知道那个压力太大啦，我真知道那个世界宗教力量真是太可怕了，太可怕了。
所以当时我跟班农说咱别来梵蒂冈了班农先生，你自己弄吧。但这哥们他就有这种小平头哥，平头哥啊，不服咱就干、一干干到底，人家真行，太大压力啦。结果他一直揭发，你们看到了梵蒂冈的王岐山叫Pietro，这哥们就是跟中共之间签订秘密协议的策划人、具体执行人，也是梵蒂冈跟王岐山一样金融大佬，玩钱的、横跨世界，叫沼泽地里边主人之一，养鳄鱼的，养鳄鱼的，不是鳄鱼地，沼泽地养鳄鱼的。
了不得，钱控制着、情报控制着、国家对外政治关系控制着。大家要知道懂这个规则，所有的什么什么教宗啊那都可以换来换去，但这个人不一定换，他一直在那。就像王岐山弄的金融机构你别人弄不了，远跨华尔街、近控北京所有北京城，北京、上海、广东、深圳、香港金融，没有王岐山能行吗？宗教界你没他不行。这老人家你说现在成啥人物啦，世界上他可不是洗钱那么简单，结果七哥爆了个20亿美元捅了个大窟窿，这是第二件事。
第三件事情，冠状病毒。白人第一个跟着咱爆料革命说的，班农先生啊，共产党病毒、CCP病毒、要吃羟氯喹、不能打疫苗都是班农先生干的，他受到多大的压力，都觉得他是疯子啊，都觉得他是疯子，但是坚持住了。现在证明什么，刚才看到那个视频当中了吗？看到那女的倒下了吗？瑞典那个，看到多少人倒下了，这是鼓励打疫苗的结局，丹麦，丹麦，丹麦。
多可怕啊，兄弟姐妹们，无知的代价，咱原来说过跟着共产党走向火葬场，是不是啊。你要是对谁要狠，把他送去当共产党去吧，再不行，咱过去也说啦，还让他干啥去，大家知道再让他干啥去，然后接着让他弄疫苗去
现在再一个要想让谁死的快，要想进监狱把他送给九指妖，九指妖哈。继疫苗之后叫谁想没钱、叫人变傻送给九指妖去，让他相信九指妖。最近这春天过后，春天就是那个清明节过后，这今年真是复活节和清明节过后，我是看啥都想那个、都想双修，哇噻，阳气上升，现在从早到晚的想双修，整个眼睛都绿了，都这样，放光，哇噻，这人啊，这个身体状态环境太可怕了，到处跟放电似的，色迷迷的眼，哇噻，还好啊，有你七嫂呢犯不了什么错误。
但是我知道我自己有这个病，我觉得这不正常啊，不正常咋办啊？我找了个招儿，当我一想一闪电的时候，嗯，一闪我就想九指妖，一想九指妖，唰，这热度就下来了，哈哈，九指妖我得感谢她啊，治疗降温、治清明春回大地阳气回升之后阳气过盛，你阳气太盛了是不是？叫灭你的阳外号九指妖，然后九指妖上边咱以后要列个牌子：九指妖专治、专帮人灭阳，灭你的阳气、壮阴，这就是九指妖。
我小的时候在老家我们家人有信天主教徒、基督教徒，我说啥叫天主教、基督教？他说当好人、当好人。我说咋是好人啊？你骂我我不还口，哦，骂你不还口，哎哟我说这个是好人啊，我说那骂几句你不还口啊是吧？你骂我反正我不还口。
我说的这真的是我们家最亲近的人，我不能说是谁，最亲最近的一个人啊，我说骂你几句不还口啊？骂我好几句我都不还口。我说一直骂呢？一直骂也不还口，骂你不还口。还有我打你呢？打我不还手！你打我左脸我给你右脸，基督教、天主教，打我左脸我给你右脸。我告诉他我说我不会的，谁要骂我一句，我说我一定骂你两句；你要骂我两句，我说我就动手儿；你要是打我左脸，我打你左脸加右脸； 你要打我左脸、右脸，我就把你撂倒在地上。别跟我讲这些事情，我说谁告诉你的啊？说上帝、耶稣、天主，我说是，那这个事情谁去执行去呢？谁去执行监督呢？那就让天主和耶稣去执行。但是我是人，我说我不同意，我说我是佛教徒，佛教徒也是说什么不打呀、什么不还手哇。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1681/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1681/</guid>
      <description>内容梗概: Snow（郭先生的小狗）！耶～Snow？Snow！哎哟～好看，过来过来。过来，过来呀！Snow来看看。
大家很多人发信息（说七哥）好久没有发Snow的照片啦……Snow这两天毛长了，今天刚刚的给它（修）剪完毛，洗了澡。你看看，是吧？
哎哟～嗯？来，给战友们打个招呼。多少人关心你啊？几千人发信息就要你照片。哟～你可老有魅力了，啊？嗯？你那嘴张（着）啥意思（啊）？哟哟～哟哟～小鸟依人。你看这Snow现在比你（们）七嫂跟我都近，哈哈，你七嫂都不跟我这样（亲近）。Snow比你（们）七嫂对我好，哈哈。谁给你剪的？嗯？
好了！（战友们）拜拜～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1678/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1678/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，哎哟哎哟！How are you？How are you？兄弟姐妹们大家好啊。我刚刚做了两个证人的（听证）会，然后接了几个电话。这几个电话听完以后这心里面 — 摘了口罩以后真舒服啊 — 听完电话以后心里面也真是感慨万千呐。这好朋友，当时我说：“你千万千万不要打疫苗，千万千万不要打疫苗。”结果他(们)打疫苗了，两个美国朋友两个英国朋友，这个英国朋友可怕的事情还是英国的前首相。
怎么样？现在白宫美国要停止强生疫苗。我说你们好好看一看有个中国女人叫闫丽梦。（上次直播中我开玩笑说）在看守所里面往人家(身上)扔卫生巾那个，开玩笑(的)。我说完以后还给她(闫博士)发信息，我说科学家你有没有生气？(闫博士)说我才不生气呢。(闫博士)就是这么好的女人。她说我要在(看守所)里面我就把小白鼠全都训练成反共(的)。(闫博士)就这么单纯，你咋办？就那么可爱。
我(跟我的好朋友)说：“你看看闫丽梦博士的所有的报告。”凡是问我第二遍要不要打疫苗的，我就告诉他不要再问我(这个问题)，你有种你去打。就像那些跟了欺民贼跟了30年(的人)，现在不跟欺民贼了跟“九指妖”，赶快去跟九指妖。九指妖会给你上帝，会让你写遗书，还给你公平，还给你正义，快去！还有一个她那个混蛋的儿子，靠妈养活的混蛋儿子，天天打着游戏机骗钱的儿子。天天打着什么飞虎队，什么战狼队(的名义)，是吧？就这么个什么美国的特警部队，什么的美国的这队那队的，什么海豹突击队胡扯九蛋的。还有什么“龟头洋”，Jason潘。听说(九指妖诈骗团伙)里面现在打起来了，(关于)谁是核心的问题又打起来了。他能有几天好(日子)啊？你见过欺民贼有几天好的，是吧？(这些人)不跟欺民贼了，跟他们去了。有些人就是贱命，你不要尝试着去救这些人。上帝，神都在人类上万年了，都没把人类的很多问题都改过来，咱(们)能改的过来吗？我们也不是神，人家(独裁国家)有“习大神”，希特勒“希大神”，有日本的天皇，是吧？这么多大神呢。轮得着我们吗？我们就是一介草民，是吧？所以说我们不去(趟这浑水)，没有任何责任也没有任何义务去救任何人，或者让人家听咱(们)的。咱(们)也没有这个脸，也没有这个雄心，也没有这个责任，也没有这个义务。
所以我说你去看看我们科学家(闫博士)的东西(报告)。咱(们)别老是救人救得自己很窝囊很着急干嘛？行拉，（现在他们）着急给我打电话了。“哎呀，Miles，我害怕了，我全家都打(疫苗)了，怎么办啊？”我说：“怎么办？等着死啊，等着灾难啊！”我说我告诉你们，我再说一遍，爆料革命新中国联邦告诉过你们：真正的灾难，疫苗经济、疫苗政治最后一定变成疫苗灾难（和）疫苗战争。(但你们)不信呀！就咱(们)国内的这些人，我真的不知道（打没打疫苗）。我说实在话我不知道我们家人谁打了(疫苗)没有。我们家人弄不好有很多人去打(疫苗)去，我也没有跟他们联系。
但是可悲的（是）这种思想。
我说最简单的道理，共产党连SARS的疫苗（从）2003年到今天都没研究出来。（现在面对）“不知道”哪来的一个冠状病毒 — 事实大家心里都有数那是一个共产党的一个P4实验室(研究出来的)的真正的化学武器的病毒，生物武器的病毒 — 你都没搞明白(这些前因后果)，你都不知道，你心里也明白咋回事的时候。在这个矛盾中间你就打了疫苗了？那你不是作死吗？因为你对死亡的恐惧，因为你对真理的不相信，因为你一直以来都相信假的比真的厉害，所以你得打疫苗。这是必然结果，不是多少(当)首相(就)有多牛。你看那教父，多少宗教教父，亲爱的信友们，你觉得代表上帝的那些牧师和教父、戒师、法师、经师，现在(他们)还是“师”吗？(他们)第一个就打疫苗去了，怕死。他(们)不相信上帝能让他(们)上天堂。第二，打两针（的），是怕死中的怕死。第三，让家人都打(疫苗)，（让）家人也别死。勇气、正义、不惧生死的基本的贵族精神，和宗教者的精神全都没了。
(全世界)只有新中国联邦人站得直，坐的正，说的真话，有这种正义和勇气，有这种自信！
荒唐吗兄弟姐妹们？荒唐不荒唐？有多少有钱的怕死，坐着私人飞机，坐着飞机去打疫苗。你看看共产党吹牛叉的，到阿联酋(打疫苗)。阿联酋是中共在中东的疫苗代理商。(有钱人为了)打疫苗从英国去坐着私人飞机，一个疫苗要20几万人民币，(价格)可以比劳斯莱斯了。去啊，都去吧，这些富豪全都打针，打吧，打死了以后(他们)家人跟谁算账？跟共产党算账去，再一个跟自己的无知算账。(你们)不是信上帝吗？怎么现在信CCP了？你(们)不是信上帝吗？怎么信共产党的疫苗了？你(们)不是信真理吗？两个月能(研制)出来疫苗吗？在新中国联邦面前，这个世界变得如此的透明，很多人的丑陋和假、丑、恶、骗全部露出来了，这就是爆料革命的力量。你(们)信不信？我们不在乎你(们)信不信。谁在乎你啊？没人在乎你。无所谓啦，是吧？(你们)别相信我们(爆料革命)，相信“九指妖”，相信王岐山，相信共产党去，相信美国的福奇（去）。
楼下的律师啊还在吵(着关于)SEC的事。SEC相信共产党，这回惹上大麻烦了。我现在知道很多战友已经准备了多个群体诉讼(要告SEC)。群体诉讼的代表我们是说不住的，因为代表了个人的利益。我相信美国投资者最后会集体诉讼SEC。SEC从来八十几年没被抗议过成立以来；从来没有那么多投资者，99.9%它(SEC应该)保护的投资者去告他们(从来)没有过；从来没有过投资者和被投资者联合起来去攻击SEC要有个说法的，（并且这些投资者）被(SEC)共同伤害，从来没有过。而且SEC将面临着历史以来最大的危险，(就是)和外国政府(CCP)非法合作，从来没有过。SEC从来叫共产党的中概股不受任何审核，在美国弄走一两万亿美元，（但）审核中国人和在美国的合法投资者，(这情况)从来没有过。
大家再去看当时的二战的时候日本和德国的企业在美国，在英国，在欧洲就是(现在)同样的待遇。同样的这些国家的所谓金融监管部门也是网开一面，对日本的帝国企业和希特勒的德国帝国企业都是这样的(网开一面)，今天又重演了。历史就是这样子的，好好学习。别听那些所谓知识分子胡球乱抡(胡说八道)，最好的(学习方法)就是（从）事实当中吸取你要吸取的氧气和得到的教育。不要听什么大咖啊，什么公知啊(胡说八道)，都扯球蛋呢。他(们)干啥了？养个狗都养不起，他(们)还给别人带来上帝呢，带来未来呢，是不是啊？这帮畜生都是人渣、骗子。
看看疫苗（灾难)，你看那“九指妖”竟然攻击我们科学家(闫博士)，攻击路德访谈。没有路德119、没有科学家(闫博士)、博士军团、墨博士、冠博士、艾丽(女士)、安红……(他们)天天喊不要打疫苗，竟然这个“九指妖”攻击他们，说都要打疫苗。“九指妖”你不打疫苗，你不让你儿子打疫苗你就不是你爹你娘养的，你就是狗娘养的。你一定要去打疫苗，就你攻击闫博士这件事情彻彻底底我对你这人死了心了。一定要你受到美国法律最严厉的惩罚，走着看。(让你受到)最严厉的惩罚，你攻击路德，利用路德，利用路德这个傻子，然后你还给他要制造麻烦，攻击科学家(闫博士)，(咱们)走着看。现在证明了吧？你“亲爹”福奇给你制造的疫苗你快去打去吧。
行了，我还得去开会，不跟大家说了。姆该噻了～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1679/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1679/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟～今天咱们是13号第2次发盖特。刚才七哥发了那个健身的（视频）证明“郭三秒”还是“郭三强”的问题。7哥还没露呢，如果（有）需要的时候我再露两手。牛不是吹大的，是吧？这（是）个起码的自然规律，你得日积月累才行，（得有）坚强的意志！
刚才就是这（位）战友，我（原本）要给大家说别的话题，刚才战友哭得（把）我的心给哭乱了。就是（战友）被“九指妖”给骗了，（被）原来VOG骗了，然后“九指妖”出来砸锅以后，“九指妖”给了一堆的许诺。然后他（说就）相信（了）“九指妖”真能把钱给退回来。（这位战友对我）说：“对不起，7哥！”然后嚎啕大哭。我真不知道说什么好。这位战友一家好几口都被她骗。基本的常识：九指妖见过钱吗？“九指妖”在爆料中她能拿出来1分钱吗？1分钱没拿出来。她有任何权力能给你钱吗？她没有决定权。她能给你未来吗？她儿子和她（自己）的未来一定待在监狱里，是吧？现在看了她说了好多欺民贼都跟她了，我特别高兴。我觉得过去（说）：跟着共产党走进火葬场。是吧？后来，你要恨谁就叫他去打疫苗，谁要换媳妇换老公的劝他/她去打疫苗。现在又多了一样：现在谁要恨谁就让他/她去相信“九指妖”。如果现在欺民贼像郭宝胜，夏业良这帮孙子，李洪宽这帮孙子，还有熊宪民，伪屎这帮孙子，最好都去跟“九指妖”去，最好都跟她上床才更好呢，结婚才好呢。是吧？我真发现了一个秘密：要恨谁就是把谁送给“九指妖”，太牛了，这招太好了。希望欺民贼能多点跟“九指妖”，看看（他们）能搞点啥出来。战友这个真是太无知了。
另外，昨天战友有人给我打电话核实。我以为是假的呢，忽悠我呢，说有一个战友知道了一个金融机构放高利贷，在几个月以前G-TV的纸质的股票在别人那儿抵押（了）50%的借款。借完以后又还回去了，兑现了高息，3%的利息。头一段时间自从知道有10倍（配股）以后，又拿股票去押，（以）1:3押的钱。我以为这是开玩笑，是忽悠的，结果今天告诉我是真的。真把我吓一大跳。新股票没发到手都有人把这个股（票）期权都押成钱了，我的天呐！战友们咱们能不能别这么干？咱都想不成为泛亚，E租宝的受害者，但是咱也不能去害人。你还没拿（到）新股票呢你都押三倍了，我的天呐，这真的是不好。当然这个战友我知道是可靠的，是没有恶意的，但我真不知道你真能搞成。但是我再次求战友们：咱能不能不这么搞？吓人呐。
这几天来太多战友给7哥发信息想多要点儿G-Coin，G-Dollar。（想多要点）G-Coin，特别是G币。兄弟姐妹们，这个7哥真的是不行，开不了这个先例，该给多少是多少。现在连管理队伍都论几百个几十个在抢，在分。所以说兄弟姐妹们，抱歉了。
（关于）这两天的形势，台湾的情况。听说网络上（流传）一个北戴河秘密视频，（大家）不要信，（那个）100%是假的。我也听了我也看了，100%是假的。共产党内部现在就两条政策：硬撑着，就像当年的慈禧是一样的，硬撑着，忽悠老百姓当炮灰，有侥幸心理。当年东条英机，山本五十六都有着侥幸心理。以为打完珍珠港以后美国（会）：我不打你，你不打我吧。他有侥幸心理。包括希特勒撕毁凡尔赛协议，跨过莱茵河。1935到1936，从10万大军变成50万大军，（因此）他有侥幸心理。可悲的是历史在重演，当年希特勒如果遇到法军喊一嗓子他就完了，就没有第二次世界大战。希特勒也不会杀了2000万人。当年的（日本）天皇从英国回去，第一次在日本喊出来说要在世界上掠夺能源，然后把日本军事化。如果有任何人站出来说句话，就没有日本的裕仁天皇疯狂的把日本送到了接近地狱。
共产党现在是一模一样的，他越来越嚣张，越来越疯狂。内部的政治斗争和压力，还有上边的这些比东条英机，山本五十六还疯狂、还野蛮、还低级、还无知、还被这些“太监们”怂恿得（变得）自不量力和大头症。就跟那“九指妖”似的，她以为她能代表上帝了。这是一个内部的隐患和腐败官僚和政治斗争，加上外部（因为）它制造的麻烦和压力。更重要的事情，希特勒和裕仁天皇二战留给人们最深刻的教训：最后受害的是人民，但（因为）人民的无知给了独裁、军阀、帝国主义者充分的环境，创造了所谓的最高涨的民族主义。然后制造了一系列的虚假理由，把一个民族和国家当成了炮灰，为某几个人实现自己的认为自己是神，像裕仁一样他说是神，希特勒也认为自己是神，“习大神”现在也说自己是神了。老百姓的无知和愚昧，个人以为自己是神的这种无知的膨胀，最后把一个国家民族送入了地狱。现在中国是一样的。现在中国的老百姓，中国所有的普通的人们百分之80到90的这个民族主义膨胀和无知，对世界的完全是一种白纸般的白痴般的认知。当年日本和美国打珍珠港的时候美国是日本的30倍的国力，现在美国是中国的300倍国力也不止。别看那十几万亿美元的（GDP），胡扯球蛋的事儿。但是这就是悲剧呀。
国内是更悲剧的是党内9000万党员，90%，99%都希望什么？战友们？都希望共产党去打台湾，美国最好去攻击中南坑，都想把他们给弄死。弄死完贪污的钱合法了，也没人查了，自己家的私生子女也没人查了，都是这种心理。这就是为什么最近国内的、体制内跟我联系的人特别多。言语中（表达着）爱着国呀，以民族为大呀，但是都希望如果能把共产党灭了那当然是最好的啦，是吧？都这样。那些企业家都说：哎呀～我们也不容易，混口饭吃就得活着呗。但是老郭你要能弄成？那当然是善莫大焉啦，太好啦，是吧？这能感受的到。
现在美国在觉醒，美国这个国家觉醒以后能变成事实，能变成行动。看到这几天什么情况？每时每刻冠状病毒共产党的威胁，还有美国都在“挖美奸”，欧洲也在“挖美奸”。大家注意英国了吗？前首相又被调查了，谁呀？搞脱欧的的，是吧？我早就说过，三四年前就说过他一定会被调查的，开启了先河。
兄弟姐妹们，我明天抽时间看能不能给大家直播。如果直播再聊聊。很多人忽悠7哥（说）：再聊聊，聊聊二战与中共的现在。（我）尽量吧。
俺要洗澡去啦，洗澡去啦！俺换衣裳，穿西装，穿西装！求求大家了：有啥都可以，千万不要有幻想。如果你再有幻想就把你送给 — “九指妖”！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1680/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1680/</guid>
      <description>内容梗概:
这是一组50个(健腹轮)，一会儿再做一组。（我）每天做120个，中间的隔距(休息间隔时间)还不能太大。
喔～兄弟姐妹们，健身是（对）一个人意志的考验，是一个对事情的态度和坚定和执着(的体现)。你们看我这(肌)肉，这肌肉，这全部都是（肌肉）。(感觉)非常非常的棒！肩甲肉还有这个（背阔肌的)位置。你看这块儿，我这里(腹外斜肌)已经全部是肌肉了。这个地方（前后核心肌群)全部是(肌肉)。
(健身)不（仅）是为了好看，当你健身的目的真的是为健身的时候，结果是不一样的。你为了什么弄(出)肌肉让别人看呐，表现给别人看呐，在乎别人怎么看呐……我一健身，欺民贼这帮孙子说我(身上的汗)是浇水浇的。我从来不在乎(他们怎么说)，他（们）说你浇水你就浇了嘛，对不对？你为了自己（而）健身，又不（是）为了表演。
这就是7哥，这也就是爆料革命、新中国联邦的精神：永远不要在乎别人怎么看你，永远不要活在别人的评价之中，永远不是为了第三方活着！（一旦）你把你自己活明白（了），你既为了第三方，也为了一切，你都有了。是不是？Hold住你自己。佛家讲得好：你自己定力够了，没有什么可以打倒你；你自己定力(不够)，你不能去在乎别人（的想法)去。（一旦你去）“为别人”，“表演”，“虚假”，那(你)就完了！
就像我们的G系列，从昨天下午到现在，有多少外国人、欧洲人要投(资)G系列？想想，兄弟姐妹们。有多少美国人、欧洲人买G-Club？有多少人想投（资)G-TV?有多少人想买G-Coin，G-Dollar?想一想，兄弟姐妹们。它不是我们自己能忽悠出来的，谁都有脑子（的）。
现在美国整个房地产(市场)，局部地区崩溃的价格要下降。股票光在那高着，没有交易(无成交)。（这在）历史上（是）很少有的(情况)，是吧？这个时候G-Coin，G-Dollar，G-TV，(价值)就不一样了嘛，对吧？
“真的假不了，假的真不了！”– 相信这个就行了。
啊哦～七哥哪天给你们跳跳舞。啊～继续锻炼去了，时间太长了间隔的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1675/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1675/</guid>
      <description>内容梗概:
喔～谁能连续～做～120个？
啊～兄弟姐妹们？
啊～谁能做120个？感觉特别好。
但轻易不试，不要去试。（因为）试不好就会把背拉伤，特别不容易，看着容易（其实）很难！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1676/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1676/</guid>
      <description>内容梗概:
刚才（我）还没有说完，（现在）换个帽子，也好（便于）你们辨识不是同一个盖特。兄弟姐妹们啊！关于从过去两天，很多战友们都给我发信息（说）想要多买一些G-Coin，G币。有些是符合条件的，有些是不符合条件（的）。拜托了兄弟姐妹们，希望大家能够理解。我们中国人就要学会懂规矩，讲诚信，重承诺。咱们大家定的规矩（是）什么样的战友应该能有配额，什么样的战友应该得到多少？而且包括我们已经给国内受害的战友还有我们潜伏在共产党内部的战友，体制内的战友（和）为我们（爆料革命）做贡献的战友都预留了（G-Coin和G币）。现在还是2000万，还是2000万，原来说（可能减少到）1000（万个），（经过）我们争取，（现在）还是2000万。
在这个2000万里边会有1000万是给一些特殊的战友和特殊贡献的战有还有一些我们的义工们留着的，另外的1000万是给一些体制内的一些战友，给特殊贡献（的战友），包括特别是（在）最近一段时间很多战友成功的被救出来，（在）受到被迫害以后成功的受到了咱们国内的战友救助，救助战友的战友，这些都是未来经过联盟委员会来发给大家的。特殊情况下会有一部分很小的额度会给一些特殊的战友，但是需要符合特殊的条件。那么其它的，7哥既没这个权力也不应该给其他人有任何私下里 — 我一定会发誓啊，这个手，是吧？这只手发誓 — 绝对是7哥不会给任何一个战友莫名其妙的不遵循规则的不重诚信的（给）任何一个G-Coin，绝不可能。G-Coin公司也不会让我这么做，我也做不到。
比如说湖南的某位战友确实做了很多很多贡献，也投资了G-TV，特别是（还）被这个“九指妖”给骗了，（被）这个给骗子骗走了钱。那么像这个战友想多要点G币，但是真的不行。（我）能帮助你把“九指妖”（骗你）的钱给你弄回来，这7哥可以说（已经是）天下没有了，天下没有，只有7哥能做到这一点，没有人能做到了。而且现在律师也好，包括监管机构都认为我们是疯子，哪有这样的人呐？他们不相信有好人好事儿，也不相信有现在“雷锋，”更不相信现在有7哥这样的人，但是7哥还是会做的。那么至于说接着再被“九指妖”骗的，那7哥就不管了，那7哥管不了了。在7哥宣布之后你再被她骗的，那就是活该倒霉了。而且这样的战友我也不想跟你来往，我也不想成为你的战友，（因为）那不是你蠢，不是你啥问题，你是人有问题了。
另外一个就是（关于）G-TV的投资者，兄弟姐妹们，大家都知道G-Coin已经登记完了，G-TV很快，新的在5月16号以前，所有的借（款）项目，所有的在新G-TV投资的所有项目5月16号全部结束，5月16号，5月16号！关于G-Club的问题，G-Club现在不仅仅收支票，也可以是银行付款，也可以通过各农场付款，也可以让指定的有资格的农场 — 大家懂的 – 和农场联系可以帮助你付款。而且一人可以买（多）卡，这都是没有问题的。
有两个特别特别的消息，但是我在这儿不能说，是昨天晚上决定的。（就是）会给一些G系列投资者 — 这个昨天晚上通知了我，说是可以的，具体法律手续怎么做（再公布）– 就是要让我们战友得到更多的利益。我们一定要在这个时候，在这个最关键（的时）期，合法的让我们有特殊贡献的战友和先期投G-TV，G-Club，还有G-Coin，G-Dollar的所有战友，包括（参与）借款项目（的）所有人尽可能得到更多的实实在在的利益，而且是合法的，合法（的）。正在做当中啊！
另外一个我要给兄弟姐妹还要再重申一下：千万在国内的战友你不要老尝试要出国。你在国内就没活好你到了国外想活好也不一定那么容易，甚至可能更不好，是吧？很多战友现在说（想）申请护照出来。我就问战友，我说你在国内做什么？有的战友在国内欠了一屁股债，那你想出来是不行的，你得把你的债务处理了。再个你给爆料革命没有那么大的贡献（的），像某个战友东北的，黑龙江的战友，经常发推。他说，“我发了三四年推了，看（爆料革命）视频。”然后现在要带着全家都出来。出来你怎么生活呀？我说：“你靠什么生活呀？”不可能养你几年，养你一辈子啊，不可能啊。法治基金是战友的捐款，你不符合资助条件帮你一个月、俩月、最多仨月，最多三个月，超过三个月的救济是不可能的，是没有理由的。所以说小忙可以帮，救个急可以，养你一辈子特别（还）养一家人那根本（是）不可能（的）。
另外我们台湾的战友说，“在台湾啊，台湾要开战啦，希望帮他到美国来给他找工作……”这个真帮不了，这个真帮不了！台湾的这位战友就是发推，在台湾支持了（爆料革命）。你连大牛、巴黎的那个农场都没加入，是不是？那你到美国来给你找工作怎么找工作，是不是？你像巴黎还有大牛，天天在台湾大街上（宣传、抗议CCP）那都这么长时间了没停过，你都没有去过，那怎么救你啊？救不了，是吧？包括我们有日本的战友也想到美国来，美国不是天堂，你来了就啥事都没有了也不用挣钱，也不用工作（的）。咱也没这本事，甭说我，就是新中国联邦到没有共产党的时候咱也做不到（让）你想来美国就来美国，我们没这个本事。你必须依法，有必须的理由和合法的理由，（符合）合法的条件，还有基本的生存能力和条件你才可以（申请）。所以，有些7哥没办法一一回（复的），希望（战友们）能够理解。不能一一回就是这个（要求）我确实办不了，我有时候给你（们）回复一个拜托了，就是（说），“拜托了，这个做不了”。我无法回复你，好不好？希望（你们）能够理解。
7哥是个七情六欲全都有的一个普通人，7哥也不是神，7哥就是这么一个傻子，就是别人不敢干的事儿7哥敢干了。7哥有信仰，7哥有追求，但是7哥不等于是神人，也不是超人，也不是有超自然能力。现在更是各种约束，7哥必须要做个纯粹干净的人，活在玻璃箱子里的人，（向）全世界透明的人。所以说更受限制，有些事我能做，有些事我不能做。像灭共这事儿我肯定能做，像爆料革命的所有干的事儿我都能干，（而且）干越多越好。但是私心杂念的事儿就永远没机会了。现在我也得像那个所谓的皇族一样不管你是人还是很神，先得照神的要求活着。（我）自己必须得没有七情六欲，或者减少七情六欲，或者控制七情六欲。像佛祖要求的一样，现在一定要绝对无我，去掉“贪、嗔、痴、慢、疑”。没办法，7哥现在选择了灭共了，那就得走这条路。而且我越来越活（虽然）要接地气，但是不能有太多，就是要干“人干不了的事儿”，挺累的。所以说灭完共，7哥归隐深山林过着最普通的山里的生活，我就是不当流氓也不当贵族，就当平民，山里的平民，这就是7哥。所以希望（有些战友）别把7哥看的无所不能。
像国内战友（想）转7亿人民币，说“24小时，7哥，我把钱送到你指定的地方，你把钱（帮）我转到国外去。”我哪有这本事啊？我哪有这本事？（我）没这本事，我做不到，不是我不做，我真的做不到啊。希望大家在我这儿寄予很高期望，这种事我做不到的时候不要令你失望。我们最关键的一切是要灭共。把共产党灭了我们以后什么都好说，共产党在，啥事都难，大家懂的。
姆该噻～耶～9点……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1677/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1677/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的的战友们好，今天（是)4月12号。4月12号了啊，4月12号，4月12号。南腔北调，今天七哥报平安盖特。
哎呀，很热闹啊兄弟姐妹们，（你们）发现了吗？美国的前国务卿John Kerry，咱们中文叫克里。(他)要马上访问北京，做为拜登特使要访问北京。(他到北京)干啥去咧？你想想去干啥去咧？在这个之前，我想大家好好看看就是我昨天说的1941年11月份，在二战前，日本偷袭美国珍珠港前，美国发的赫尔备忘录(Hull note)。（美国当时）通知日本必须限多少天要从中国–当时的中国我们的中国啊–全面撤军，无条件（撤军），必须撤。
当然（日本）天皇，山本五十六这些人都不撤了，是吧？但是在这个之前，美国最起码派出过三波人就像克里一样去游说。告诉你(日本)啊：你赶快撤啊，再一个，你(日本)别想着在东南亚动我(美国)的奶酪。没想到（日本）咣叽一下打珍珠岛去了，这都是历史啊，(跟)大家好好说一说。
说到这儿的时候大家知道(我)这几天这个到任何地方不谈灭共都不好意思了，（否则）基本都没人理你了，每天的变化就这(么大)。所有人一说话说不谈灭共，哎哟我滴娘嘞，不谈灭共那你不时髦啊，是吧？
七哥在三年前说（过）灭共是事业，灭共还是生意。现在大家一谈生意不谈灭共，你咋谈生意啊，是吧？你从中国的投资有没有啊？撤回来没有啊？你要没撤回来那我不给你投(资)了啊，因为你这风险太大了，是吧？不像原来似的（你）不在中共投资就没人投资你；现在反了，你在中共有投资那你不撤回来，没人投资你。谈生意还有灭共现在是最时髦的事业，任何人不谈(CCP)，对共产党没点什么理解坐在桌上你没话说了，没话说了。
前天晚上我跟一个基金大佬（谈话），老头子（看来）是不行了，身体也不中了。我说你在中国“喝了中国人那么多血”，你也该走了。菲利普亲王都走了，你也该走了–我跟他开玩笑。他说我也活不(了)几天了Miles，认识你那么多年，(你说的)有些话现在想想确实有道理。当时我就跟他说，“你在中国投多少钱赚多少钱，你有一天你会后悔的。”他说为什么？因为当时我还没有公开灭共，我当然不能说(原因)，我（当时只）说：“你走着看。”他今天才发现，他觉得以后他的人生中(最大的)污点就是跟中共的合作。我说你的家族，永远走到全世界都抬不起头来，因为你跟中共(走的)太近了，你的子子孙孙都不好意思说你的姓。就像当年在二战前的德国和日本的帝国做过生意（的），跟日本的军人和德国的希特勒纳粹做过生意，好意思说吗？不好意思说。
他说现在这个共产党被列为种族大屠杀（和）反人类罪以后，还有冠状病毒的发生和香港事件的发生，他说我感觉到可能真让你说对了。我说人生真的很苦短的，你去想一想，现在你想多活一天？他跟我说：“Miles，（如果）让我多活上一年，让我看到共产党的结局吧。”我说老人家你（已经）活那么大岁数了。就像我们每个人的人生一样，你每天早上醒来的时候不觉的这一天(有多)重要，甚至你要打发掉这一天。当有一天你得了重病的时候，或者你有希望的时候，你想活着的时候，哪怕多活一小时，可能你愿意多花一百万。可你想过吗？你过去的人生(充满着)扯淡，撒谎，自欺欺人，骗人，懦弱自私，占小便宜，是不是啊？而且有时候还老想搞双修，(你)浪费多少生命？那个时候你不在乎一天，甚至不在乎一个月一年(时间)。这老人家就像这样，快走了，现在要等(死)的时候，(想着能不能)多让他活上一年，看看共产党的结局。人生就是这样子，他这么大的人物，现在眷恋人生，想看共产党的结局。但是上帝给不给他这一年？我不觉得会给他这一年。就像一个加州的人，过世前给我打电话说：“Miles，我最一生后悔的就是跟共产党走的太近了，而这么多年我竟然宣传毛泽东(思想)。”我说，“所以说你该走了。”
我想告诉战友们的事情(是)不要浪费生命，不要在任何不值得关注的事情上浪费你的生命。全世界人类上最伟大的事业，什么科技公司，什么这币那币都是傻币。只有一件事情是最伟大的事业，(那就是)灭共。我们这一辈子活着，可悲的事情遇到共产党，可幸的事情是我们去灭共产党。没有(人生)比我们再精彩的了。
所以说这次克里到中国去会(跟CCP)说什么？(第一，)台湾的问题你怎么办？你敢动一定灭你(CCP)；第二，香港的(军队警察)马上给我撤回去，恢复香港原来的(和)英国未（履行）完的合同。(如果)不撤回去，肯定制裁你(CCP)；第三件事情，（关于）冠状病毒（真相），必须说实话。（如果）不说实话，肯定收拾你 — 脱钩甚至开战。信不信？但是克里这个人不值得信(任)，（因为）这个人和中共是非常非常亲近的。克里我知道他太多(事情)了，(他家)原来就住在我北面嘛。他女朋友是原来美国第一任小姐啊。(他女朋友)是我朋友，非常漂亮的一个美女，拍过电影。很早我就去过他(克里)家，她(克里女朋友)家，我都去过，都去过。（我）很了解他。但是呢，民主党这回派他去，拜登派他去，中间(和CCP)会有勾兑，会有勾兑。（比如）扣扣手啊，捏捏啊，是吧？划拉划拉脸啊（摸摸脸），拍拍肩啊……(克里)会配合(CCP)说一些软话，外交上的话。（他）会给共产党很大的面子，甚至个人之间有这样那样的想法，你懂得啊，你懂的。但是，战友们要记住，要传达的信息是一定要传达的。当年美国赫尔备忘录(Hull note)之前也一样，那三人有时候软有时候硬的，最后挡不住(美国的民意)，美国是(民主)国家是民意做决定。
大家现在看一看，（我）先问问战友们：你(们)知道二战前美国的经济啥样吗？二战前的美国的经济啥样知道吗？二战前美国的经济糟透了，大萧条。二战以后美国成了世界的帝国，强国，经济强大。（美国）进入了经济周期每八年一个(涨幅)，越涨越高。现在美国经济最强势，(接下来)一定经济会出问题，经济出了问题就叫大萧条，大萧条的结局就是–灭共！（另外）大家知道二战以前日本经济啥样吗？日本经济非常滴好啊。当时是德国那绝对是(经济最好)，日本(经济)跟德国没法比，德国经济比(日本)好太多了。但是二战之后，德国从来没追上过日本，为啥？就是中国国内(的)傻叉小粉红们（听好了）：只有国家政体稳定，人民安居乐业，不为一个家族或者所谓的一个天皇某几个人服务所操弄的时候，大家才有真正的富裕，真正的强大的机会。这就是当年的日本(强大的原因)，而德国当年被打成那个样子，德国永远没追上过日本，到现在永远不可能追上日本。因为德国虽然稳定了，但是德国(纳粹)当年折腾的太大了。这就是现在的中共国(和当年的德国纳粹一模一样)。
(CCP)这两天说了，不对美国抱有什么希望了，（实际上）你（想）报希望报不成（了）。这次（CCP)吓唬台湾吓到这个程度，全世界也把台湾的问题给推出来了。如果他(CCP)一直说对台湾怎么样怎么样，你(美国和国际社会)还没法说。结果冠状病毒+香港+台湾(一起)，这事大了。全世界想把这个事情压下去都压不下去了。(CCP和习近平)就（是）百分之百的现代版的希特勒，纳粹(干的)事情；百分之百的当年日本的侵略，帝国主义，军国主义。当年二战的时候没有新中国联邦啊，没有文贵诞生，所以那个时候人类遭受了那么大的罪 — 哈哈哈（俺这）不要脸啊，俺又不要脸了 — 现在有文贵啊，有新中国联邦，有战友们，所以它(CCP)玩球蛋了。信不信战友们？不管你信不信，时代都会让你知道这是个伟大的时代，属于我们(新中国联邦人)的时代。共产党玩球蛋了，共产党你玩球蛋了。走着看，很多好消息我不能说，得Hold住。咱（们)今年不搞重磅，大家走着看。(世界)经济、政治、军事的动荡接踵而来。突发事件：美国、中共、台湾、香港、马六甲海峡，一个接一个(会发生事儿)。世界的焦点全在这儿呢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室谈台湾的战略地位，台湾的民族与文化及芯片产业和高科技产业与美国息息相关，中共在挑战所有人的自由，台美关系是唇亡齿寒的关系，美国别无选择，只有捍卫台湾；
直播前播放视频二：班农战斗室，谈国家安全委员会制作的人工智能报告的相关内容：台湾的芯片产业就是中共对台湾和台积电穷追不舍的原因，台积电已经把相关业务移师美国，中共克隆的恒生电子是个彻底的失败。谈李开复的《人工智能的超能力》的内容及该书作者身为台湾人的李开复似乎已经与中共站在一起，人工智能产业的三个关键因素：大数据、大数据分析、大数据应用，人工智能是主宰信息世界的战略制高点，是中共在大决战中凌驾于美国之上的战略高地；李开复在北京组织了人工智能的论坛吸引美国的投资以及谋求取得美国的市场准入。
直播前播放视频三：班农战斗室，谈台湾的芯片在军用和民用两个领域都有巨大的应用，台湾的民族和文化与美国息息相关，如果台湾被中共占领将会给美国造成巨大的威胁。
9：24咦，乖乖、乖乖、乖乖，来啦，来啦，来了啊。七哥来啦！尊敬的战友们好啊，今天是4月11号啊，4月11号今天啊七哥乱聊直播，为啥昨天七哥发盖特还发错了，4月21号。我有时候是拿语音，然后呢是语音辨别打出来，有时候改一改发出去了。它有时候这就没有整明白啊，没整明白它就发错了。
所以说有时候咱们喜马拉雅联盟委员会还有这个木兰啊用我的盖特发信息呀，还有G-Fashion 啊，大家一看都知道没发错字啊就一定不是七哥发的，七哥的标点符号、发错字儿，基本上都是七哥发的啊，也就是没文化的人发的啊，都是七哥发的，有文化的都不是七哥发的，就这么简单啊。
今天这个西装绝对是这是全新的啊，这个料子就没法展示给大家。这个料子啊昨天我看啊，你看啊这个西装的料子带弹性的。西装做成这个弹性很少、很难的啊。这个弹性啊你看（比划西装），它这个弹性啊，你看，咦啊，乖乖。这西服，看看。。。我这个背上刚才是，看这个这弹性啊。我这运动、运动过了做了120个就是站起来到地上唰、唰这个扶拉器，结果背部拉伤了。哇噻，这个拉伤以后真难受，这你七嫂子刚才给我贴膏药呢。
哎呀！真是啊！兄弟姐妹们，战友们你们再好对七哥，你也不能给你七哥贴膏药呀，是不是，玛莎呀、木兰呀是不是，卡丽熙啊、阿丙啊，你说哪能给七哥贴膏药？还是你七嫂子吧？所以说你看这时候这就显示出来了，是吧？我是站起来的助扶器，唰，下去。120个，拉伤了。
我今天跟战友们先聊一聊啊，聊一聊就是上周在北京发生和爆料革命的相关事件。这事儿已经过去了，咱就乱聊聊，乱聊、乱聊啊。今天说的时间、人物如有雷同纯属巧合，纯属巧合啊。在一周以前、一周以前啊，我和美国的朋友叫知中派，还有一些在中共国里边儿享有非常高威望的叫知美派——也就是所谓的中国社科院的外围的顾问，就是因为他有美国身份呐，美国人呐、欧洲人呐、日本人呐，但是对中国还是友好的，而且呢在历史上是可信的，那么这样的话，他们是信任但又不能把他拉到社科院，所谓的就是名不正言顺的所谓的海外国策顾问。
那么要知美派的这些人呢也是美国这些政府各个民主党、共和党人，他们认为了解美国跟美国呢有着长期的来往或者受过美国教育。这样的人就像退休后的杨洁篪杨娘娘一定属于知美派，是吧？闺女老婆都在美国、本人在美国，对吧，都是一样的。
就是当年日本的时候二战前有一个叫知美派，知美派里的核心人物是谁知道吗大家？大家知道是谁吗，当时二战的时候最核心的知美派人士，是谁兄弟姐妹们？山本五十六，哎哟！不是你说咱们战友忒牛了，不吃鱼的猫（战友的名字）厉害！山本五十六，山本五十六是偷袭珍珠港的核心人物，偷袭珍珠港的核心人物，核心人物。战友们，为什么你说山本五十六是知美派呢？他是啥身份你知道吗？（郭先生与战友们互动）［美国出来的，山本不想偷袭的，不是在，不仅在，武官！］，对啦！驻美的武官——情报官，走遍了美国叫知美派。杨洁篪就是属于知美派，当时的钱其琛那就是知美派。
七哥跟这个人的对话是经过了半年前某个人的安排，某个人的安排，进行了秘密的所谓的电话、秘密电话会议的聊天。本来说是一个小时，后来我们聊了大概将近四个小时。
听说这个会议谈完以后啊，有人专门给中共的中南坑的老杂毛们做了个简报，很多人专门找去了相关参会的人去了解这个会的情况。其中啊咱先说王岐山，就王岐山专门找这个人聊，把整个头听他说完，说王岐山是一根烟接着，最近他不怎么抽烟了，肾已经不能再换了啊，说那天是一根烟接着一个烟得抽，而且你不要断、给我说、一直说，偶尔还拿笔圈两下子、记两下子，王岐山抠着脚趾头，这是王岐山就是扣着脚丫子，灰指甲啊，扣着脚丫子，咔抽着烟，划两下子是吧。
王岐山在这个人问完以后，有很多很多意见。这个人其中就问到王岐山，说你对郭文贵这个家伙的这个观点，这小子就是胡咧咧，你怎么看？王岐山就给他说，你能在党内给我找出一个能像郭文贵这胡咧咧，咧咧出这些东西的吗？郭文贵说的这些备忘录你们听说过吗？你见过郭文贵咧咧地能把海航给咧咧死的吗？不管海航是真的假的，海航完蛋了吧！多少人让他给咧咧死了，你给我找一个党内。呵呵呵，这是王岐山风格啊，王岐山风格啊。哈哈哈，这王岐山，我们俩这一辈子啊真是有意思啊。
然后这个人还问他，说为什么美国这几个人跟郭文贵他还勾勾搭搭的呀？王岐山就问他：你为啥不想想郭文贵在美国这几年他咋还活着呢？呵呵呵，这王岐山，他咋还活着呢？说你看他那些小兄弟、小姐妹们一天天闹闹哄哄的，你看那些人过得越来越好，你发现了吗？他为什么他们能越过越好，你见中国过去这些年挑战我党、我组织的有人活下来还有人活得越来越好的吗？呵呵呵，有意思啊。包括他认真地记、认真地想，这个是有意思的。
我想今天跟爆料革命的战友们分享一下我们都谈了啥，当然了这个里边他不是，我不能全部告诉大家，我是绝对签了秘密协议的，不能乱讲。首先通信是安全的，首先是大家说话是必须终身保密的，未经全部人签署这个协议，你是不能讲的，这就叫诚信。
说到诚信，我们就要说到那天开会的开始，开始的第一个话题我们讲什么？战友们，就是我们新中国联邦人今天最重要讲的，我们只能用最简单、通俗易懂的办法，让我们战友们、让我们中国人、就我们这些没有文化的草根们、让我们成为受尊重体面的、自己就会尊重自己、自己就会爱自己、珍惜生活、爱生命、体面的生活的人，首先的前提条件我们得有原则、得有标准。那么我们新中国联邦人是什么？辨别真假和善恶！唯真不破！
所以那天开会我们讲了，为什么美国人，我那天首先跟所谓的知美派这几个人， 我说你去想想，我看过你写的书，你写的书就是美国当时布什总统定为所谓的邪恶轴心国、流氓国家。什么叫邪恶的国家？什么叫流氓国家？那什么流氓的对立词是什么？流氓的对立词就是贵族和文明国家。什么叫文明？什么叫邪恶轴心国？什么叫邪恶？我说那现在，我说我郭文贵的观点非常清楚，看我新中国联邦，我们真的对立面儿就是假，善的对立面儿就是恶。恶，就是邪恶，就是邪恶的轴心国，国家邪恶，就是邪恶轴心国。邪恶的轴心国，就是你领导着别的国家集体干坏事儿而以你为主就叫邪恶轴心国。你这个国家的人民和党派搞的都是假事儿，那你就是流氓！
什么叫贵族大家知道吗？什么叫流氓你们知道吗？贵族的最核心的本质就是诚信、契约精神。说这个人、这个民族、这个国家、这个集体没有诚信可言，你不存在任何贵族的基础。说我正义、我勇气，你放屁！你没有诚信你怎么可能。像那九指妖似的，天天要许给你上帝；像那共产党似的，天天爹亲娘亲不如党亲，天天要跟你分田地，到现在七十年了，分给你啥了？就是下看流氓就是九指妖、就是龟头洋，上看流氓组织就是共产党。
那么我们今天说什么叫贵族？贵族的第一个就是诚信，诚信完了才有正义、才有勇气。我说那现在我们说一说被定为流氓国家，那流氓的本质是什么？就是不诚信、没有勇气、欺弱、欺小、欺负妇女、欺负少数民族、造假、以假为真，是吧？共产党这些年是不是都是造假？是不是欺负少数民族？共产党是不是欺负老弱病残？连那当兵的退伍军人都没法活下去。包括你共产党的九千万党员老了以后，有的有火葬场、有的连火葬场都没有。在火葬场里竟然分干部区、十三级高干、五级高干，特级高干进八宝山、进西山，那你说你共产党不是流氓吗？！
在一个国家里面儿大家记住，最高层的、最高等的贵族，它叫什么，它是真正的叫精英阶层。它首先具备了诚信、正义、勇气，不欺老、不欺弱、不欺女，而且有责任感，首先它得有责任。英女王、英王室在她家里边儿，你们要去过温莎公爵所有墙上那个暗的字儿、印的花纹是什么？中文就叫责任。那么为什么他把责任放在墙上无处不在？你看不见，你不用放大镜就看不见，印的字儿就是责任。乔治去世时告诉英女王，你最重要的就是要担负起责任。担责任的第一个办法就是闭嘴、不要乱说话、你不能摇头、不能点头、不能有观点，这就是你担起责任——憋住，咱们叫搂住。这叫什么？这叫真正的这是一个国家的精英。
那你看我们中国的精英是什么？越中南坑的越假——头发是假的、牙是假的、肾是假的、肝儿是假的、经济是假的、上台讲话是假的；宪法都给你改了，你说这不都是假的嘛。假的是什么？假的就是流氓！也不担责任，对吧？中国人死的死，杨改兰、下层社会，大家千万记住流氓不等于是下层社会，当一个国家民族的灾难最大的时候是什么？是流氓是统治阶级的时候这个国家就是流氓国家。就是这个统治阶层所谓精英阶层它是流氓、不担责任说假的时候，它叫流氓阶层，这个国家就叫流氓国家了。
基本上大家记住，下边儿的一个社会分级别，最烂的流氓不等于你在中南坑不是啊，流氓是最最下层的，最高层在上层，中间叫平民，平民占多少？可能占社会80%、90%，这是一个正常的社会——上有好、下有坏，这两头尖、中间撑着就能把你消化掉，这个社会能存在。可怕的事情，最可怕的社会是什么？中间这一块、中间这一大肚子像橄榄球似的，这一块里面全是流氓；精英是尖尖尖、好人极少，就像现在新中国联邦一样；这边流氓这边也很少，几乎绝大多数都是流氓了，这个社会就危险了。赌博心理、善恶不分、真假不分，这个社会就叫危险的国家，这就叫邪恶的国家。
那我们今天来对比现在的中共国，你告诉我中国有多少流氓？从企业家到知识分子、到所谓的艺术界、科学界，有哪个不造假？只要造假的，他就属于流氓；造假又不担责任的，大流氓！造假不担责任、还没有勇气、还没有胆量，这种人是大大大流氓！中国有多少大大流氓？所以说他对人类是无益的，流氓对社会是无益的；那么平民对社会他是无害的，精英是有利的。那么你告诉我中国社会绝大多数所谓的平民，我们是无害也无利，剩下都是流氓了。这个国家、这个民族、这个统治，这个社会下去能行吗？
那我再告诉大家美国人为什么要把你中共要从过去要支持国家，逐渐地在八九六四、包括一系列的南海事件、包括飞机撞机等等等等等等，还支持你中共、支持中国。
他支持的是中国人，他真不见得就支持你中共。相信了你中共，就你在一定的情况下、你经济发达了你就会让中国人有民主和自由。就你1913年到五四运动、到六四坦克碾压学生都可以让你过去，我前提是我再相信你一次、第三次相信你，让你经济发达、改革开放，相信邓小平了。
结果共产党又变成了流氓的本质——骗、假，然后就看到了这个情况。我说你看看，从八九六四以后中国出了本书叫《中国不高兴》。大家都记得有一本叫《中国不高兴》，中国不高兴啦，因为啥？因为中国改革开放了，有点钱了，中国不高兴了。大家记住啊叫持剑经商这个人写的，持剑经商。第二个叫《中国可以说不》，过了几年中国又来了个吹牛逼、牛叉。对不起啊，这是流氓嘴啊，不好。《中国可以说不》，大家还记得吧？到中国可以说不，再没几年习近平习大神、王岐山上来了。大家知道什么书吧？《厉害了我的国》。
美国等来的就这三个——《中国可以说不》、《中国不高兴》到《厉害了我的国》.跨度多少年？中国成功获得2008年奥运会主办权，成功举办奥运会震撼世界。2021年（注：应该是口误，2001年）不但成功地获得奥运会，中国还拿到了WTO的入门券——签了合同。2008年以后中共领导下的中国集体耍流氓不兑现WTO，集体在奥运会上集体耍流氓——喝兴奋剂。体育强国这个词儿，我们郝海东兄弟、叶钊颖妹妹给了你最明确的答案——就是流氓强国、乱伦强国。但凡要点脸的人都知道那到底儿发生了什么。不是避孕套塞住了下水道，是避孕套塞住了你的精神、塞住了你的良心。
某些是正常的，它某些集体做法就不正常。这就是“中国不高兴”、“中国可以说不”到“厉害了我的国”，从2008年奥运、WTO然后全面渗透，叫国际刑警组织、NGO、世界银行、IWF、世界货币组织、世界贸易组织就彻底被拿下了。比利时的间谍可以跟美国相比，美国大概到8万左右吧现在，大约啊！2017年大约6万左右，现在我估计到8万到10万，在比利时一定也达到这个数在欧盟。
就是你让他好了他让你坏，你对他好他对你恶，你对他、你给他、帮他一次，他黏住你要你继续帮，直到你不帮把你干掉和你掐死你为止，这就叫流氓。说到这的时候，中国有贵族吗？中国有多少流氓呢？贵族和流氓的差距就在这儿呢。
美国这个国家他把什么人当成敌人，我说到这的时候从美国历史上看，我们大家看一看非常有意思，美国这个国家它是个极致的、精致的、利己的现实主义国家，它叫资本主义。它又有了一个百分之九十几有信仰的以基督教和天主教为主的多元的宗教信仰自由的国家。就这个人吧这个手现实到不行，一切都是钱、一切都是利益。
所以，美国人一说话，你影响了我美国人利益了——我这要跟你干仗了、要跟你掐架了，咱俩意识形态出问题了，那就是咱俩看事的本质和标准、对好和坏、善和恶的评价出大问题了，哇噻，咱俩可能是你死我活了，所以当美国判断你影响了我美国人的经济利益叫资本主义，那这是老子要跟你打架。那么你和我之间也就是我信仰的神和上帝和我对人权、神权、生存权、生活方式你挑战我了，那这咱俩必须你死我活。
从二战开始，二战大家记住二战当时，我刚才说到山本五十六，日本当时发动珍珠港原因，大家真正认为都哪几条，我想听听战友们，跟你们学习学习。(郭先生与战友们互动)［我看看，石油，能源，石油，石油，石油，石油，控制东南亚的资源，消灭白人，石油，自大的统治者，禁运、石油，能源，钢铁，我们历史上，有一个叫什么，人呐，就是别作死。当时，我们大家可以看到，先发制人啦，拿这儿来］。
我给大家谈一谈啊，刚才我说到的是美国和你从第一条影响了经济，第二条你咱俩的整个信仰、价值观的不同、意识形态，这两个。当时它和日本之间还发生了一条能源，你看看啊，能源！这个能源太重要了，这个能源里面当时日本所有的百分之八十、九十的石油能源来自于美国。在二战之前大家好好看一看、研究日本多少次去北上打俄罗斯陆军部队，每次都输，就陆军没打赢过，就它本来它到北去争夺铁矿、天然气、石油， 大家一定要看这一段，我有时间我一看到我就心血哎呀就一下就膨胀起来了，就觉得哇噻找到很多灵感。就是日本当时这个岛啊它完全靠掠夺，它生存不下去的。它要想要的橡胶当时、石油、钢铁，就这些东西它全靠抢夺。当时它就是多次跟俄罗斯骚扰去打，然后大家知道它就进入中国，不但如此，它进了中国以后美国可没有管它，大家不要忘了，美国没有管它。
这就是美国这个国家是很奇怪的，它甚至觉得日本侵占中国没啥了不起的事儿，这是你俩的事儿，我不想掺乎。就那个时候它并没认为你对我是造成了什么样的威胁，利益上，就是影响我的利益，它没觉得你就影响我利益。第二个意识形态上我也不觉得你意识形态跟我怎么样。能源上你得依靠我，还有核心的利益，欸，它不管它。如果美国当初制止日本，日本是侵略不了中国的。是日本打不赢俄罗斯了去弄中国去啦。等到弄中国的时候，美国也没动手。
啥时候把日本当敌人了？大家谁知道？什么叫孤立主义呀？什么时候？我看看。为什么掐断石油生产线？（郭先生与战友们互动）［民族发展空间，这是乱扯啦啊。大家要记住啊，欸，欸&amp;hellip;，这有牛的战友啊，有牛的，我得找回来。草原战士——结盟德国］。这叫什么？美国第一次感受到最大的日本是我的威胁啦——德意联盟，美国人傻眼啦。大家看看罗斯福的备忘录专门说到，德意联盟让美国吓一大跳。德意联盟跟今天的中共和俄罗斯联盟有没有异曲同工之处？百分之百，太像啦。
然后能源的问题，美国是80%的能源日本供给国。当时日本就多次，美国告诉日本，如果你敢和德国结盟老子就把你油和气给你掐了。今天中共国的76%能源来自哪里？战友们来自哪里？——马六甲海峡、吉布提、红海，还有包括埃及的苏伊士运河，咱简称马六甲吧或者霍尔木兹海峡，中东75%，中东那个地方任何一个国家美国绝对几个小时能把任何国家给你拿下。
所以中共国跟伊朗、阿联酋、沙特、中东各国关系复杂，安哥拉110%的控制。和当时的美国和日本的关系像不像？当时山本五十六和日本的将军，包括这个当时的尼米兹将军专门有这个备忘录，你可以看看到美国的国家图书馆，说我们日本80%的能源来自你美国，如果你们掐断了我们的能源供应，我们不就死了吗？和今天中共国写的中国不高兴、中国可以说不、厉害了我的国、一带一路、2025、2035、2049，大家说像不像？然后中、俄、伊、朝结盟和当年像不像？这美国人现在感受最大的威胁是你中俄伊朝结盟。还有你在跟我抢80%的能源供给线——马六甲、霍尔木兹海峡、苏伊士运河。这是对日本来讲、对印度来讲、对亚洲国家来讲，那不是80%，是100%能源线要抢夺，日本又回到了二战以前、1941年以前。
大家你们谁知道？你们能告诉我，今天战友谁能回答我，什么叫赫尔备忘录？是什么时候发的？谁能知道？什么叫赫尔备忘录？大家知道不？什么时候发的？发给日本，发给日本，告诉日本你必须撤出全面撤军中国，我通知你，你撤出中国。美国人这回意识到了，侵略中国、霸占中国是日本的帝国主义不仅仅要侵略中国，它要对付的是美国和世界。日本和德、意联盟了，美国人感觉到咱俩的意识形态出问题了，咱俩的利益出问题了，能源战略出冲突了。世界上谁当老大未来这咱俩发现你跟我较量的这几个因素形成了嘛。美国发出赫尔备忘录，赫尔备忘录是什么？
（郭先生与战友们互动）［ 是1941年11月16日，佛系大榴莲战友，太好了！&amp;ldquo;最后通碟&amp;rdquo;(战友留言)］战友说的好！是吧？结果呢？兄弟姐妹们，当然日本是攻击珍珠港这是核心的前提，就是日本知道这完蛋了。
但是日本它自己也不会造出当时一个猪队友叫南云忠，山本五十六他也不想打，但是真正攻击珍珠港的另外的核心原因还有内部的原因。大家知道内部的原因是什么吗？啊？大家知道除了南云忠之外还有什么，大家想想，（郭先生与战友们互动）［&amp;ldquo;东条英机速战速决灭老共&amp;rdquo;，&amp;ldquo;陆军和海军的。。。&amp;ldquo;欸，欸。。。&amp;ldquo;陆军、海军对抗&amp;quot;文薇、大郭、right］，兄弟姐妹们，我真爱你们！就是中国人绝对不缺聪明，你就想想七哥这是跟着世界最牛叉的人的对话，你们都能完全、一秒钟就出来了。
当时日本有一个陆军的头儿，我都忘了叫啥名了，我这刚才我好像是还写了一下子，陆军的头儿这个王八蛋叫什么玩意儿？土肥原贤二，土肥原贤二，土肥原贤二陆军头儿。他每次都输啊，他都打呀。他从中国抢了战略资源，什么马来西亚，然后他天天在天皇那告状，说你看看这帮海军呀，从来啥也抢不来，这海军什么也弄不来，说海军就是一个罗嗦、垃圾。当时的日本海军和陆军见面吐唾沫、打架、抢女人。海军去的妓院、逛的女人都要被陆军给使劲虐待；陆军去的妓院海军给你扫了。如果这个妓女告诉说我刚刚嫖过——被陆军嫖过，哇噻，这个女的倒霉了，这个海军能把她虐待死。很多这种故事在日本你可以找到，太多太多了，有些地方就是仇恨到你死我活的程度。
在这种情况下，内部的斗争最后竟然你知道天皇竟然说什么话？天皇说，海军：日本的所有的橡胶、石油和能源的供给交给你们了。哇噻！山本五十六这时候傻了！他知道别惹美国、别惹美国，惹了美国就完球蛋了，这没办法，最后还是干美国。袭击珍珠岛是他一生中最大的赌博，山本五十六是个最大的赌号称天下真正的赌神是山本五十六，他的赌博心理来了。所以七哥一生不赌，绝对不赌，我觉得赌是世界上最愚蠢的，凭他爱赌他就不会赢，爱赌必定输，一定不会赢，任何人！这个原因就内部的陆军和海军之战，最后是内部的军事和政治、经济，还有当时的内部所有的所谓天皇的当时那是天皇说了算这个文化，导致了日本愚蠢地攻击了珍珠港。赫尔备忘录，土肥原贤二这个傻叉把日本的海军逼上了绝路。
今天的中共国大家知道什么情况吗？大家知道现在中国是什么吗？大家知道不知道？今天的中共国，（郭先生与战友们互动）［习二，内斗，习特勒，王把习逼上去了，江习斗，被逼打了台湾，对了战友们说太对了，习总被逼放毒］。
我告诉你，就是党内的所谓的马屁派流氓就是政治流氓，天天拍习大神——你是神，你是神，你是神，你看香港你多伟大，你看看咱跟美国的这几个事你整得多伟大，你看看川普当年到你这块给你下跪磕头。然后一切包括在达沃斯论坛，习大神儿下不来了，另外一个，天天给他说话，（七哥附带肢体语言）你看江要搞你了、你看看江要弄你了、江又要整你了，哎呀你看杨洁篪旁边就说，哎呀我最近听说消息美国要对咱下手啦。
所有的这些老流氓不一定是知美派，是知俄派，跟俄罗斯有巨大的政治经济，俄罗斯这招最厉害，对你下边人的收买——军事收买、武器中介回扣，中国的所有二部、三部、装备部、总装几乎被俄罗斯全拿下。美国人不搞这一套啊，所以说咱得赶快到俄罗斯买点设备，还得联俄制美啊、联俄抗美啊！联俄制美到联俄抗美。
江习斗、联俄抗美、联俄制美到联俄抗美，然后联俄联朝联伊抗美，大家看见了吗？内部重用许其亮干掉房峰辉，大家看明白了吗？海军几乎占了中共今天百分之八十八的将军、大校、少校，大家能数数吧，跟日本当年像不像？现在习大神已经是日本的天皇了，王岐山就是当年的山本五十六，或者说是今天的许其亮，大家看明白了吗？当然了有无数个南云忠，什么杨娘娘啊，王毅啊是吧？这都是南云忠，你觉得像不像，兄弟姐妹们。所以中国的空军和日本当年的空军、日本的天皇政治和当时的日本的政治完全相像。
那么我们再谈一个话题，兄弟姐妹们我们再说回来，当这几年来你看看中国出来什么，如果在南海美国人敢进来我们将有一战；第二，如果是他敢攻击我们南海，我们就打他的关岛基地；如果美军敢来台湾，我们就将横扫一片；台湾的人百分之九十都是想独立的，都是我们的敌人，都得把他们灭了。
王洪光啊绿帽子王说只要美军敢有一人敢进台湾，那非要一定把你打扁了不行。然后有一千架歼-20飞机将飞向任何国家，将任何国家地球上将寸草不生，然后厉害了我的国，然后战狼外交，然后不行来了一个把习拉着说，你看西方人这些都没有任何人敢动我么的，然后是什么，放病毒，叫潘多拉盒子。潘多拉盒子来了吧，来了！ 死多少人？几百万！ 西方怎么着了？啥球招儿也没有。这个世界很荒唐，这个世界没那么可怕，美国人也没那么厉害。这是习大神，哈哈哈哈，高兴了，哈哈哈哈~嗯~是吧。有啥了不起的，用习大神的原话说：&amp;ldquo;小池塘能掀翻你大海&amp;rdquo;，掀翻了吧？掀翻了。
这种情况跟日本当年你看一样不一样？日本的行政官员、日本的陆海军、日本的外驻军都没有告诉天皇也没有告诉所有人知道，说美国的利益在东南亚咱别碰东南亚，什么马来西亚、菲律宾呐、泰国啊这些国家别碰，你碰必死无疑。
山本五十六海军它要想争夺所有的能源只有在东南亚开始，在东南亚开始，所以他要打掉你珍珠岛。就像怎么样？当年苏联俄罗斯在后来几场硬仗俄罗斯赢了，但是俄罗斯损失惨重，最后俄罗斯在东北在什么地方跟日本人你也别打我我也别打你咱俩谁不惹谁，等于苏联默认的纵容了怂恿了日本你爱干啥干啥，咱俩谁也不打谁到后期。
就日本的海军越来越强大，还干翻了、干赢过俄罗斯。山本五十六想，老子也跟美国干一把赌一把，我把你珍珠岛的所有海军给你消灭、第七舰队干灭，美国人也不会，美国人说你别管我日本，我爱干啥干啥，东南亚我干啥你别管。就实现了党内所谓的，海军实现了日本的橡胶、石油、天然气、能源、铁矿、铁砂的所有的日本的国家叫能源供给，但是东南亚是美国的生命线，这就美国最后说了，小王八蛋，意识形态、能源、利益咱已经都是不能勾兑了、不能商量了，那只有打了。
大家知道当时你知道日本能发动多少军队你知道吗？兄弟姐妹们，美国有多少军队你们知道吗？美国在二战之前绝对没想过打仗，绝对没想过开战，大家你知道当时美国有多少军队吗？美国这个国家二三十万军队，日本可以随时动用四百万到六百万，四百万到六百万，美国这个国家，美国几个航空母舰啊？日本几个航空母舰啊？中途岛战役绝对是致命的一刻，日本四个连那个须贺号都给灭掉了，苍龙号都给干灭了，四艘航空母舰给灭了，在中途岛那你想有多夸张，几百家架战机四百架战机给干掉。
美国在被珍珠岛袭击以后又干了个中途岛，美国才几十万人的部队，日本能有几百万，你能想象美国这个国家，当时美国这个国家是一旦要下了决心的时候，它是不计后果的。绝不是在所谓的国与国之间、战争当中所谓的平等还击的标准，它不在他考虑范围内，就你打我一拳我打你一拳，你踢我一脚我踢你一脚，或者你拉我一脸屎我拉你一脸尿，最多是这样，这叫国家的战争规则。美国这国家不这样的，你给我一拳我给你一刀，你给我一刀我给你一炸弹。
所以美国这个国家你可以看，他最后他这个战略已经，战略原意已经模糊了，最体现在伊拉克还有南斯拉夫。到现在美国人研究不出来，到底儿美国人为啥去打伊拉克，意识形态咱肯定你是独裁、你对老百姓不好，能源也不至于啊，利益也不至于呀。伊拉克是个糊涂账，绝对是扯蛋的事。那么南斯拉夫，看上去是地缘政治，俄罗斯还有中共，但是你说能源意识形态，那小屁地方，值得吗？不值得，不管是什么欧盟东扩都扯淡的事。
但是在这之前的美国战争都是有理由的，你可以有迹可循的。但是你要得出的结果是什么？美国一旦是民意开启，大家记住我说的话啊，一旦美国民意认为你这个国家你跟我是为敌的、你是我的敌人的时候、竞争对手的时候、你影响我经济利益的时候，就破坏了我的资本主义的精致的利己主义的底线的时候，你和我的意识形态也就是信仰和对人的态度完全相反的时候，再加上能源。
现在又多了什么战友们知道吗？多了一个，你看，能源是国家经济基础，过去的战争都是地理、为了土地，美国人不至于；然后信仰，现在和美国人对着干——它要杀神、杀基督、杀天主、杀穆斯林、杀佛教，跟美国这个信仰是完全是相反的。
经济——我偷你的科技、我偷你的技术、我不付你知识产权。什么？大家一看就拉出来了，科技是人类的未来、是国家的安全基石。中共完全偷你的还不付钱，还威胁你必须给我到中国投资企业。是美国国家未来的威胁吧？
第二块，能源——它要抢夺马六甲海峡，包括了吉布提、非洲、中东非。对美国是经济上安全又受影响了吧？——经济。
第三条，太空——二战之前没有太空。太空影响了地球安全，美国绝对的安全。现在中共已经在太空上可以随时和美国决一死战，绝对不是美国占多大便宜的问题，肯定最终美国赢，但美国要损失巨大。在损失和死亡、赢的问题上只要美国有损失，美国就算输了——太空完了吧。
第四条，大家看到了，你对整个人类的宗教和信仰已经彻底的干掉——你要当神，你要代替神。
最后你要看到你破坏我在世界的领导地位，别说什么海陆文明、什么海洋文明，扯淡的事儿。现在你几个，中、俄、朝、伊，现在土耳其也尝了巴基斯坦尝尝欲试了，你这五个邪恶联盟、五个流氓国家你要对付我。行了，这又出来了吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1673/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1673/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月10号了，4月10号了
你说说..昨天我给咱们战友们说，祝你们全家好啊，试视频，老奶奶，还有老大姐，七哥最想……下面全家说七哥最想分享生活的点点滴滴，我说七哥想说啥你们都知道了啊，所以说七哥最想和大家分享点点滴滴，最想让你们知道七哥每天都干啥了。确实是战友们太了解七哥了。现在战友了解七哥的程度远远胜过七哥了解战友，这个是不公平的，不公平的。
但是大家知道，这些好日子好事儿太多太多了。就像昨天我在直播的时候没好意思说，接下来还会有很多。大家都看到了，美国国务院现在要把台湾完全是对等国待遇了，对等国待遇了。把台湾原来驻华盛顿大使的馆橡树园都恢复了。而且马上这周，又要对中共国的国有的，所谓中概股进行新的惩罚，新的惩罚，而且欧洲要全部跟，而且日本正在起草一系列的对中共的科技企业全面的制裁，这将是首次。
不但如此，瑞典的大使，还有土耳，法国，英国，除了意大利这个傻货之外，还有哪国呀？包括日本，包括美国，崔大使，穿军装的崔大使..一系列的大使，过去所谓的“战狼外交”现在变成了全世界公认的“疯狗外交” 西方世界要把这些疯狗给关起来，要把这些疯狗赶回到属于它的那个狗窝去。好好回去享受，享受享受北京的雾霾。
所以说兄弟姐妹们，这就是大家在过去一年前，两年前你做梦都想不到的。想想那些“欺民贼”，那些王八蛋们，他们做梦都不认为这会发生，以为共产党是所向披靡，无人能敌,无人敢碰，现在怎么样？现在来了吗？站出来走两步说几句？这就是现在的国际大形势下，所谓的“战狼外交”已经成了“疯狗外交”，人人喊打。
而且现在这个“疫苗经济”已经变成了“疫苗灾难”了，所有人现在都知道你要让对方死，就让他打疫苗去，是吧？所有人都知道：跟着共产党走进火葬场！就连我们这么牛的摩根先生本来要去，就这个月底要去巴哈马去参加婚礼，他的医生，私人医生团队也建议他打疫苗。他不打！他把我们爆料革命的视频给对方看，人家医生说：你说的对，你不要打了。不但如此，战友们，很多国家会因为共产党提供的假疫苗和虚假疫苗,导致打疫苗的死亡会向共产党追责。下一步的“疫苗经济”将变成“疫苗灾难”。
不但如此，还有更好的，更好是什么，战友们知道吗？有更多的人会参与到揭发共产党的病毒真相的队伍中来。而且我原来说过的像闫博士一样的，伟大的天使级的人物,已经和欧洲和美方合作，听说最近要有人要露出来了，要站出来了。我告诉大家：你们所想象的所谓的美中关系，美中军事关系，美中外交关系，和美中贸易关系，绝对不会像你们想象的结果发生，但是一定会意料之外。现在，摆在美国人前面的事情，就是美国人是否等待着共产党来把他们消灭，还是他们把共产党消灭？
这就像昨天，星期五的晚上在华盛顿，叫周五的周末政治聚会。在华盛顿有个文化，周五晚上比较放松，都是属于政治上所谓的政客去参加周五Party。独身的男人，独身的女人要和自己的男友、女友约会。号称也叫做…这太黄了，别说了，有孩子不好听。说那一天华盛顿的河里边洗出来的水中有千万个生命会被洗掉。听说昨天在些Party上的所有人，那几个大Party，搞公关的，搞lobbying的在华盛顿都要参加这个Party，那就有面子了。大家都在谈这个问题：拜登政府，还有国务院现在对付共产党的招和对付共产党的勇气和胆量，会错过一次又一次的最佳战机，会把美国人置于更加危险的境地。而且拜登政府现在能和欧洲以及日本盟国，能够恢复的这种在川普总统之前的最好的关系，把美国第一变成了美国不是第一，那么这些国家就有最佳的战略机会，也就是说所有的总统上来第一年是最好的跟外国搞关系的时候，这个战略机会要用好。那怎么办呢？联合起来灭共，没有任何选择
不但如此，特别是在经济上，全世界都在搞通胀，被共产党搞的通胀，在病毒以后，死那么多人，全世界80%的劳动力停下来不干活的时候，所有的物价上涨，你觉得正常吗？这不是经济吃了伟哥，也不是货币印发的问题，是政治家操弄货币，操弄经济市场的灾难性结果。这就像吃化学食品一样，嘴爽了，然后也痛快了，但是要你的命！全球的经济大灾难一定会到来，晚一点年底，早一点五、六月份，大家都知道。所以在昨天的华盛顿，那些有脑子的美联储的和财政部的人都说：每个人都往里冲，但是多少人会砸在里边去？就像参加崩塌的音乐会一样，所有人都往舞台上冲，但是最后倒霉的，一旦出事儿一定是砸在舞台下面和离舞台最近的人。兄弟姐妹们，千万不要往前冲啊，千万不要啊，不要啊，不要往前冲！
昨天我看到有在华盛顿现场，SEC抗议的战友说，卖了股票投G-TV，SEC剥夺了你的权利，这让我很感动。但是你一定要记住，你一定会明白：你卖掉股票投G-TV是对的，是伟大的。再一个，这两天共产党为什么疯狂的利用“九指妖”，利用海外的潜伏的各种特务攻击我们的G系列呢？因为它们知道G系列将代替他们，将彻底戳穿他们在海外的，“只有共产党能让你发财”，“只有中概股能让你发大财”这个最大的谎言。我们是唯一一个能这么做的。
就像昨天欧洲的某个机构要和我们谈合作的时候，他讲了个意味深长的话：我们以为原来要想和中国人合作，只有和共产党合作，现在我们终于知道，还有你们这样的人可以跟你们合作。我们确实有很大的风险，但是我们也面临着巨大的机会。这就是未来！兄弟姐妹们，想啥了？共产党，你玩球蛋了！老天爷都救不了你！
“战狼外交“我早就说过一定会成为“疯狗外交”，你会成为过街的老鼠，人人喊打。走着看！包括那些“欺民贼”，给共产党舔腚的你们这帮王八蛋，孙子们。还有那“九指妖”说共产党是伟大的，你们走着瞧，上天上帝被你们一次次的利用和出卖，最终一定惩罚你们，走着看，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，搞完设计喝点茶。连着开会，连着设计，一分钟（都）不停。这时候就要学会调整自己，吃好喝好，这是非常重要的。吃好喝好，吃点草莓，吃点草莓。这草莓实在太好了，还限量，这好东西还限量。嗯，Snow(郭先生的狗)受不了了，一见吃的就受不了。
你们看到我就站在这儿，对面是摄像机，然后直播就在这里。办公室有时候就是一个修行的场所，修炼的场所。你能不能静下心来，能不能在很多事当中，(在)千头万绪当中找出你最应该做的事，这是最关键的，否则你就会失去了重点啊，失去重点。昨天我偷着喂了Snow乱七八糟吃的，（结果）Snow拉稀了。今天被你嫂子警告绝对不能喂它任何东西。不能偷着喂它。
刚刚在国内的战友发来信息：一个害我们战友的一个某省的一个副省长被抓了。我们有一个“大椅子”的战友，当时是做大的投资的啊。(他是)当时要投资10亿美元以上的战友，被这个王八蛋给黑了。（这个王八蛋）现在伏法了。大连那个办咱(们)案子的人，几乎没有好下场的。现在盘古(大楼)正在如火如荼的把那个大门啥的都封住了，(开始)改门啦，把龙头改鸟头的工程很神秘现在。很多人搞不清楚（CCP准备）怎么改，很多战友给我发信息说到盘古(大楼)看，咱(们)有战友每天去两次，拍盘古(大楼)的龙头改鸟头的工程。嗯，很有意思。
真好吃，这家伙(草莓)18美金一个，太好吃了。所以七哥工作那么长时间，从早上6点到现在，吃点喝点应该吧？就行(允许)你们到华盛顿，纽约大街上抗议，然后还故意走错门？今天QMAY还专门发信息(给我)，(说)没有走错门。越描越黑啊，越描越黑。撸胳膊挽袖子。
我想告诉大家的事情，整个现在G币系列，在世界引起的反响真的是太大了。我今天早上直播的时候没有说到，你看这个企业家，我今天看到一个关于Elon Musk的特斯拉的某个项目的计划啊什么的，基金里面的这个研究人员（的报告）。你看一个特斯拉干了多少事？是多少个国家做不到的事，一个企业家做到了？这就是美国的伟大。还有，你再看Iphone，Iphone下一步的整个换代产品已经不是这么简单了，换代产品还有整个的它未来要和量子电脑和超级电脑的结合，和天空Wi-Fi的结合，这了不得了。看看Elon Musk(研制)的无人机、无人汽车、大货车、火箭、天空Wi-Fi，整个卫星发射系统基地，和未来的无人驾驶的汽车整个系统。这个人简直是真的是超人呐，真的是钢铁侠的在世啊，钢铁侠也没他整的那么明白。而且人家该干啥干啥，这样的人在中国能活的了吗？早活不了了。
这就是整个中国人不明白的事，为什么中国人不问问，中国(为什么)从来没有一个Elon Musk？(为什么)没有(自主研发生产)一个Iphone手机？甚至连个三星集团都没有。为什么整个14亿的中国人连马桶盖都搞不出来？(中国人)问问自己的国家，扪心自问，你所有开的车，现在文明的东西(产物)，哪一样是中国人研发出来的？
中国没有企业家，只有混家。混子的混家，只有大混家，中混家，小混家，小痞子混家。(中国)没有企业家，这是一个民族的悲哀。美国随便一个企业几万亿美元市值，那是真的，不是炒出来的。不会像中共似的。房子(是)用来住的，不是炒的。是吧？疫苗是用来打的不是用来炒的。中国啥都要炒，炒到啥都没有。一代又一代人炒，把命炒没了，炒了好几代没炒出任何东西来，锅都炒干了。
然后现在搞战狼(外交)，糊弄自己。就是这个世界上很可怕的，就是没有一个国家民族再喜欢壮肾药的，壮肾药的，伟哥最大的销售市场是中国。但是伟哥不是中国发明的，这不是悲剧吗？但却要在全世界炒（作），我们有全世界最牛的排名富豪。(CCP)有豪，（但）你有富吗？这就是说未来世界上最最重要的战友是什么？(答案是)金融产品、科技。金融和科技，你真正的(核心)是你有原创的和原始的知识产权，你才能得到世界的尊重，你才有真正的实力，否则你不是骗自己吗？糊弄啥呢？你连个耐克鞋都做不明白。中国李宁鞋，你看看李宁鞋有几个(科技)？还卖四五万一双。
有几个是你(CCP)原创的？能代表中国人文化的？那鞋在中国那地方穿的真的就合适吗？中国人运动的时候穿运动鞋没事，平常穿运动鞋你觉得好看吗？真不如过去所谓的中国穿的那个球鞋。还有中国那叫什么红蜻蜓(皮鞋)，我觉得挺好的。虽然李宁的很多家人也支持爆料革命，(但是)咱(们)实话实说，是吧，这是个基本的常识。
中国人有信仰吗？你看看美国的企业家里面有多少人是有虔诚的信仰？现在你看G系列里面几乎99%都是外国人。没有那么多事儿，大家就（是专注）干事（工作）。我昨天跟咱们一个秘密团队(开会)，研发的这个盖特他们做演讲。(秘密团队)都是我们中国人，哎呀～真好，这些孩子们。这些孩子他们演讲的时候那种认真执着(的样子)，我觉得真的中国人太伟大了。我为(爆料革命有)这样的战友，跟这样的人在一起工作我觉得特别幸福。他们那么真诚，那么善良，那么包容。这就是我们新中国联邦能把中国人最美好的一面，能给发扬出来，而且能变成一个人的尊严，能变成健康的财富，最终会演变成像美国的Elon Musk这样的企业家，诞生无数个。那才是我们新中国联邦最庆幸的(事情)。未来走在DC大街上，纽约大街抗议的人。他们未来会发现这些人当中会出来多少个伟大的企业家，而不是(CCP那样的)炒家，混家。
这是我们新中国联邦最重要的！
边吃边跟大家乱聊。姆该噻了啊，这是纯属扯淡，大家有时间听，没时间别听。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</guid>
      <description>内容梗概:
我的天哪，今天，现在是4个小时的设计刚过去。你看这新到的料子，新到的料子。你看这个（料子），大家看看这个料子，看到了吗？你看这个(料子的)弹性，这个(颜色多么)漂亮，非常结实，但它却有弹性啊。而且它(这料子)的纤维密度特别好，是三四层的，所以穿在身上会非常舒服，非常的耐洗。这样的衣服一定要穿两三次以后才会非常的漂亮，才会(穿的)舒服。
然后呢，不同的各种颜色。你看，这个价格都在上面呢，你看这价格：这个是41欧(元)啊，41欧(元)。然后买的多，超过5000yard的是33.5欧(元)，这(价格)太夸张了。CHANEL料子(的价格是)6欧(元)，CHANEL的料子(的价格是)6欧(元)，10欧(元)。
看这个战友们，你看这个(料子)，这面是这个颜色，你看，这面是这个颜色。所以说这个(料子)做成帽衫呐，还有裙子啊，它(穿在身上)就非常非常的舒服，而且耐洗。你看这个，非常的漂亮，非常的漂亮。然后你（再）看这个，这个蓝色(料子)，这个(料子的)密度。
咱们的G-Fashion(的料子)首先要有弹性，你看，你看(这弹性多好)。所以说，哎～你看这料子，料子是第一(重要的)，料子是第一(重要的)，料子不行就完蛋了，一切就完蛋了，料子不行(就完蛋了)。你看这个(料子)，你看这个多厚，你看这个(料子)，这个(料子)多厚，你看。(这料子)非常的漂亮啊，这是这些大牌现在都(没有的)。整个这个厂家啊，TEC的，很多厂家都已经不生产(这种布料)了，(大牌)都不敢买(这种布料)了。你看这个黑的，这个黑(色布料)，你看这个黑(色布料)。这个女孩穿上这种裙子，还有男士(穿着这种料子)做成这个衣服以后非常的漂亮啊，非常的漂亮。
啊！真享受，我这一生最爱干的就是设计。你看这个蓝色的料子，你看这个系列，这个粉(色)，是吧？粉色，蓝色，白色，黑色(的料子)，非常漂亮，这个炭黑色非常的漂亮。哇～这个也很夸张的价格啊。所以说这是今天下午为我们的秋季选的衣服的料子（和）设计。因为我们从现在的每个月的90个新款到达到每个月的1000个新款。
今天这个厉害了。你看这个(料子)，战友们，这什么(料子)？你看看。这个是爱马仕的，就是做鳄鱼包的，做Birkin的。大家看看啊，这是那个鳄鱼的那个头部。看到没有？然后你看这个，整个的鳄鱼皮。人类真够残忍的，你看看，你看看这(鳄鱼皮)。所以说我要从这中间要能套过来的话，你看看。想想这(鳄鱼皮)做个Birkin包多少钱吧？这(鳄鱼皮能)做几个Birkin包吧？(卖)100万美元，200万美元都是可以的。加上点碎钻，都是(卖)一、两百万美元，加点银首饰，就能卖个几百万美元。你看看鳄鱼(皮)，所有做这个鳄鱼(皮)的，这泡在基石里面泡几十年的，而且不是说你想买多少就买多少，(这)是不可能的。你看，（如果）这个(鳄鱼皮)做成女孩儿的裙子，做一个小超短裙，咔咔的是吧？哎呀啥感受啊，是吧？哇塞～这小性感劲儿，啪就出来了，是吧？哇塞～这尾巴很长啊。
你看看这个(鳄鱼皮)，Alligator，绿纹鳄。这款就很硬，但就很漂亮。这(皮)就做包啊，这(皮)就做包啊，了不地了！就这一块做包（得卖）多少钱吧，你想想？所以说爱马仕的工艺天下第一，(但)它的设计不行。你看这块(鳄鱼皮)吧，你看看(这韧劲)。这(质量)是开玩笑的吗？以后人类很快就不允许用任何皮了，任何动物皮，这个皮(鳄鱼皮)也不允许用了。这以后这都是(不知道值)多少钱了，（值）多少钱了？你看这。过去的酋长都是这样子(把皮披在肩上)是吧？酋长都是这样的，啊啦啦啦～这个(鳄鱼皮)大围脖(围在脖子上)，(看着)有钱吗？土豪，土豪。这也是G-Fashion，这叫设计装。G-Fashion咔咔咔，你说就这么一玩意儿，整出产品值几百万，最起码几十万。一定是稍微做完就(值)几百万，你说这还了得了吗？你说这了得了吗？有意思啊。我再想想这件(鳄鱼皮)我怎么给它弄成一件我的战装。啊～哦依稀内(日语：好吃！)。真酷啊，真酷啊！设计是最快乐的。
唉～我要是……你想(我身上)这件衣服啊，(我身上)这个不是G-Fashion的(衣服)，这个是Rick Owens的。这件好像是3000多美金，3000多美金(的衣服)啥也没有，3000多美金。你想在咱们（这儿）一模一样，同样的料子一模一样，咱(们只)卖几百美金，给战友们G-Club(会员价)，你想想，你想想。你看这个，就刚才看这个(料子)，这个绿(色料子)和这个粉(色料子)做成女孩的衣服，然后啪搭一个黑的(围脖)，哇塞，那小性感劲儿就出来了啊。哇塞，酷！酷！酷！
这些都是我不喜欢的(料子)，不喜欢的(料子)。所以说今天下午做了不少设计。这是我最恨的颜色，最讨厌的颜色(灰色)，这是我最讨厌的颜色，最不适合我们华人的（颜色）。行了，给大家报告完毕。七哥的设计时间过了，是不是啊？人家管咱吃，管水喝，（给）G-Fashion当顾问不容易啊，得给你们挣钱呐，（俺）不容易啊～兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1672/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1672/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室，谈中共是前所未有的试图把地缘政治三大理论在同一时间实施的势力，第一个就是麦金德的通过内陆交通线控制欧亚大陆；第二个是控制苏伊士运河、吉布提、霍尔木兹海峡、香港、新加坡、南中国海的扼守点等海上要塞；第三个是控制世界岛的外环以打败所有竞争者；中共与背叛美国人民利益的达沃斯党以及华尔街勾结，试图挑战美国的单极势力以最终统治世界；并得出结论必须在今天而不是明天消灭中共这个跨国犯罪集团的结论；
直播前播放视频二：班农战斗室，中共不是一个政府，而是一个中国犯罪集团，他们奴役中国人民，世界人民也深受其害；美国的唯一问题是民粹主义和民族主义；中共通过极权体制和虚拟货币控制世界、摧毁美元；一旦中共的目标实现美国将变得比阿根廷还惨；
直播前播放视频三：中共表示辽宁号航行台湾周边海域是年度例行演习，还表示今后将常态化组织此类演训，绿帽将军王洪光对此解读为，台湾周边可小可大，小到舰炮对陆上目标的打击范围内，大到陆海空火箭军火力覆盖台湾的范围，王洪光还指出解放军在台湾周边开展常态化演习本身也可大可小，今后解放军就像一条巨蟒缠绕在台湾身上，可以慢慢收紧也可以一口吞下；
直播前播放视频四：中共洗脑文章，所谓中共八项超过美国的军力谈中共，当墙内小粉红被这样的文章洗脑洗到爱国情怀爆表的时候，如果他们看到美国航母的实力，小粉红们就会意识到理想与现实的差距；
直播前播放视频五：在2018年4月21日郭先生着与2021年4月7日同款上衣向共产党盗国贼发出战斗的怒吼，在2021年4月7日发盖特回忆三年前的一幕；
18：26呓，乖乖，来了来了来了，来了来了。尊敬的战友们好啊，4月9号，有人要看Snow，Snow进来进来，Snow过来，进来Snow，进来，进来，进来，昂，咱先给大家打声招呼，嗯，嗯，给大家打个招呼，哈哈哈，又舔，大家好！大家好！你别老看我干嘛，你看镜头啊。嘿嘿嘿小样，OK，在这玩啊（放下Snow）。
哎呀，4月9号尊敬的战友们好啊，七哥乱聊直播，乱聊直播。在乱聊的时候，哎呀，看着效果不孬，效果不孬，这木兰照片都发过来了，天呐，挺快呀，够意思啊。丹荷老师也发过来了，看上去不孬啊！嘿嘿，抓那么准，丹荷老师啊。
你是谁？你是谁？你是谁？昨天晚上啊一个初中我的一个同学，初中的同学发一照片，哎呀，把我真的是感动得这一下控制不住了，我完全忘了，当年跟人家乱谈恋爱的时候，几乎每天谈恋爱的时候，谈恋爱的时光啊，那时候我最爱开玩笑，一见面的时候，你是谁？你是谁？你是谁？那时俺爱玩的游戏啊。见了每个女孩，你说那时候人脸皮真厚，所有的女孩只要是放眼能看得着的，老的少的全谈完了，你说丢多大人吧，现在人家都记着呐，你说人别作恶啊，还好七哥只是乱谈了没有乱做，呵呵，所以说现在看起来虽然不好意思啊，但是说实话就是没那么差。
玛莎也拍过来了啊，天呐。欸，我这个衣服今天我觉得可能灯光有点太亮啊，拍出来有点颜色稍微有一点点失真，有一点点啊，还好，这是个深蓝色，是个深蓝色啊。好，哟嗬，这咋还是这咋老动啊？呵呵，所以说感谢啊这些我的老同学们你们都看七哥的视频，而且还留着那么多的老照片，这个让我特别特别感动，这个年龄一看到那时候的照片，确实不一样啊。
这人呐，当你把你一切人生放在你三万六千天的这个长度去衡量的时候，一衡量你啥都想通了，没有任何想不通的。三万六千天，你想想我觉得像昨天一样还在学校呐，今天就站在这儿爆料革命了，当然同学对我的夸奖是吧。耶，怎么弄的，给它关掉。所以说人生它就是这样，放在三万多天里面它就是这样。
那么从过去这几天，这一周我们看到，站在华盛顿、站在华盛顿大街上，（我天呐这怎么？）站在华盛顿纽约SEC美国证监会的门口的抗议的兄弟姐妹、战友们，大家你们看我们看到了什么？真的是让七哥感受到就是中国人的内在的美和中国人一旦内部的能量迸发出来的时候，所产生的这种最美好的东西将是什么样子。大家看到了在华盛顿DC还是在纽约的大街上，很多外国朋友给我发信息，他说我们看到了真是新中国人最美好的一面，最美好的一面就是中国人，你看啊，我们在纽约的、在DC的年轻的男孩儿、女孩儿，像我这样的中坑——中年人，还有孩子们，他们的穿着、他们的打扮、他们的行为、他们的举止，真的是有男的和女的都可以去做模特儿，代表了新中国人的形象——没有脏字儿、没有乱扔垃圾、没有任何脏话，而且行为极为恰当。同时能表达出中国人的真性情、真感情、激情的迸发，那种愤怒对不公、受到了不公的待遇和利益的剥夺和受到了威胁之后是什么样的情况。
就在华盛顿正在现场抗议的时候就有人在国内给我打电话，也有美国的战友给我打电话。打电话当中就是在美国的，美国的公民，美国的公民，已经在美国待了很多年的公民投资了G-TV的，在国内的家人接到了警察的电话说叫你家人在华盛顿现场离开。你看共产党嚣张到什么程度？就是把一个美国公民——在美国定居那么多年的公民，在国内的家人威胁让他离开。在共产党眼里美国已经不是美国了，美国就是它的一个镇了。然后在欧洲的咱们的战友也是投资G-TV的，同时也收到了警察的电话，收到了警察的电话说，告诉你家人不要有任何行动，而且你要按我的规定去到SEC证监会去填表，把钱汇到我指定的账号。那你汇到警察的爹还是警察的妈还是警察的什么人家去你都不知道——第三方。
更夸张的连续这几天竟然有大陆的警察冒充咱投资者给我发信息、给我打电话，但是我确定他就是警察——“我是谁谁谁，七哥，原来我跟你联系过，我的纸质的股票让我烧了，我的电话也没了。我好不容易找到你电话，我用这新号码和你联系。”，他就是警察。
你看共产党这所谓的上天，刚才咱们感谢秘密翻译组添加的这个视频。新闻组这个女孩儿太棒了啊，“我想说第饿（二），没人说第一。”发音不正常但挺可爱的。发音不标准跟七哥一样大舌头啊，是吧？非常好，就中国说第二没人敢说第一。太空武器、激光炮。哇噻！它能毁灭宇宙了，不是毁灭地球了。一千架歼20，说一旦飞过去以后寸草不生。哇噻！共产党这个牛吹真大。这么伟大的一个党、这么强大的军队，用这下三滥手段吗？用得着吗？对待我们的战友、对待G-TV的投资者。
战友们上SEC抗议是自发的，就要求SEC，我们的小王子要求的四条很正常嘛——你把和共产党、警察沟通的事情，你必须展示给投资者。因为美国SEC让中国共产党的警察、黑警们在中国国内威胁所有的战友要撤回投资，导致中国国内的亲人和家人受到了生命威胁和财产的被掠夺。而且失去了G-TV的投资机会。这个要求不过分吧？还有G-TV的战友们要求SEC，你所有的调查的证据和来源是在哪里？
刚刚得到消息，SEC的老大辞职了，哈，辞职了！为什么？他背后受到了巨大的压力，本来你调查G-TV你就是完全不正常的，你来源是什么？你和共产党的合作的基础是什么？G-TV的美国投资者和全世界的投资者是完全依法、依章的在这块儿投资的。到现在为止调查了将近八九个月、十来个月的时间，战友们我再次重申，SEC没指出我们有一条是犯法的。
三条，他说出来的我们的当初，说“你评估过高”。我们找了全世界最牛的两大机构，全世界啊还有美国的最牛的耶鲁大学评估机构。第一，我们合不合法？说“完全合法。”耶鲁大学是参与制定法律的人，完全合法；第二条，评估值是不是和，结果是世界上最牛的一家评估公司，讲出的是什么，评估时评估值太谦虚了，意思你太低了；第三，我们这个投资者的所谓的符不符合美国的证券豁免法，答案是完全符合。
我们没有任何事情啊，他们基于一个跟一个六七十岁的她爷爷年龄的一个假结婚的豆豆还是真结婚的豆豆，在夏威夷的共产党的间谍、非投资者，大家记住这句话啊，非投资者提供的虚假信息，就对我们所谓的调查、要取消所有的GTV的投资者的这种权力和机会。
VOG的事情是一个完全刑事犯罪，VOG的事情你可以去做刑事调查，而且我们，郭文贵已经明确向SEC说了，我欢迎你继续和纽约的检察官继续调查郭文贵是否涉嫌和VOG形式诈骗的问题。我不要全球和解，我要求你调查，所以VOG和我们没有关系。而且我们现在在告VOG，我们在告这个九指妖Sara，我们在告May Wind，我们在告他们的一切的同伙。但是中国共产党的警察竟然是威胁，拿枪指着无数个战友要和美国的检察官联系提供虚假性息、和美国的SEC合作主动撤回投资把钱汇向第三方，这已经是刑事犯罪了。威胁、利诱、威逼、剥夺投资者的利益。
中国人呐从这几千年来就没勇过、也没敢过，这回是勇了一把、敢了一把。我们就是勇过敢过也都是无知的所谓的小粉红要去搞钓鱼岛、保卫钓鱼岛啊、灭掉香港，从来没有正义地勇过、敢过。
只有爆料革命、新中国联邦让所有的中国同胞们真正地朝着正确的方向、朝着正义的方向，然后符合正道主义的精神，追求自己的信仰、维护自己的良知，上街真的勇了一把敢了一把，这是真的是第一次规模性地维护中国人自己的合法权益。大家可以想一想如果不去，未来的SEC和未来的美国的任何一个机构都可以剥夺和威胁威逼利诱所有的中国投资者，失去自己应有的机会、失去自己的权益甚至失去自己的安全。
现在再往回看在一年前和两年前、四年前，只有新中国联邦、爆料革命在全球呼吁共产党不等同于中国人、中国人是最大的被共产党的共产主义的受害者，才有了今天在世界上非常不容易的有一少部分人认识到了中国人和共产党不一样，中国人不能背共产党造这个孽和种族大屠杀的锅和人类反人类罪的锅。大家看到即使这样在不同的城市不同的地方，我亚裔和中国人受到了残害、甚至受到了攻击、甚至生命受到了威胁。
如果说没有爆料革命、没有新中国联邦，按照共产党这几年所有的一次一次的大宣传的操控，在全世界把亚裔和白人对抗、把亚裔和全世界对抗、把亚裔和非洲裔对抗，我们的生存环境是什么样子？中国人的生存环境是什么样子？包括共产党员你们的儿女在海外、你们的私生子女在海外会受到什么样的待遇？大家可想而知，这个意义不是那么简单的。
我们中国人不论是灾难还是成功都非常容易忘记，我走到全世界到各国学历史的时候，总能听到说中国人是最容易忘记历史，同时他们也会很快地忘记自己的成功，说中国人是活在一个未来的一个民族，说中国人喜欢意淫、得到的也会扔掉、受伤害的也会扔掉，永远看着根本不属于自己的，甚至跟自己永远不会有关系的所谓的中国梦、中国的金钱梦、中国的黄粱美梦、中国的发财梦、中国的所谓的战狼梦、中国统治世界的梦，甚至还想一想中国人一夫三妻、一妻八夫的这种美好的梦——永远不会实现。
我们看多了、我们看够了，现在在国内大肆地宣传中国刚刚被评比出来多个所谓世界富豪，什么农夫山泉呢、什么什么去哪儿啊、什么这些网站几百亿、中国北京现在最多的富豪。大家去算一算去，北京的富豪的资产加在一堆你都不如美国一个企业整个企业的市值。就中国富豪加在一起所有的资产它的生产力结果，它叫什么？它叫商人。商人啊，记住，所有中国排富豪榜的前100名都给你算上，通通叫商人。什么叫商人？就是在社会生产力和社会的整个的商业交往过程当中，它是泡沫剂，就你不生产任何有价值的、文明的、创造的、首创的、对人类文明有影响的任何产品，你是个泡沫剂。只是把东搬到西、西搬到东增加了速度而已。你没有任何文明的价值，这叫商人。
企业家是什么？企业是从零开始，创造出了产品、创造出了商业文明、创造出了科技。就像蒸汽发电机呀、手机呀、电脑啊，就你有创造性的影响人类的行为和结果，并且对人类的生产力有着巨大的方向性的影响。当然是提高了生活质量和物质质量，这叫企业家。中国的前100个没有一个企业家。
刚才看到那视频是吹狼蛋呢，没有一个是真的，我郭文贵可以告诉你没有一个是真的。什么激光炮啊、歼20啊，你告诉我有一样是你中国共产党发明的，你告诉我有一个是属于你知识产权的，你告诉我你有一样东西没有西方的芯片你能活，你告诉我有一样东西你有真正的知识产权吗？全是偷的、抄的、骗的。这种洗脑小粉红，你要真有本事你很简单，你把台湾你不是要打下、要打台湾吗？把台湾如何如何消灭吗？你把台湾消灭消灭试试。你不要说打美国、打俄罗斯、打欧洲，你动动日本一个毛试试。
在整个世界的未来，日本、印度、英国一定是比美国、欧洲还要厉害的，一定会攻击你，会把共产主义消灭得像连灰尘都不留。一定不是美国，记住我的话。一定是日本、印度、英国。因为共产党的计划就是要对付日本、印度和英国。第一是欧洲的英国，第二是日本，第三是印度，第四才轮到了美国，最后它一定跟俄罗斯翻脸。
这是它的国策和共产党的精神和所谓的追求，还有一个过上有信仰的生活的必然的结果。它的信仰就是什么？屠杀、控制、蓝金黄、掠夺、打压、假、骗、黑、偷，没有人可以成为它的朋友。所以刚才我回到我说，你看到我们SEC这个抗议的时候，在美国这个社会上引起了什么样的反响？这几天来我们的战友在纽约、在华盛顿对美国人来讲他是重新认识中国人。因为他觉得怎么中国人跟我们原来看到的都不一样？过去一个个穿着到这的袖子、都耷拉着，是吧？西装到这儿，啊～到这样了，憋住了，啊～都这的，是不是啊？这是什么样的中国人？然后呢弄点盒饭，大家呼啦呼啦呼啦吃，吃的还看着人家呢！哎呀，快吃，轮不着我了，是吧那些欺民贼们，到哪地方没超过俩小时的，就想着去吃盒饭去了。这跟所有外国人不一样，这不是我说的战友们，你可以问问美国人特别是华盛顿老看着抗议的。一个在国会的咱们的美国朋友说：欸，Miles，我从没见过在这里几十年有一次中国人到这抗议超过俩小时的，我从来没见过中国人到这来抗议的时候像这样说地上干干净净的，我也真的是没见过这么多年轻漂亮的中国男人先生、中国女士。
为什么？共产党已经把中国人变成全世界的一口痰，人家一看哪儿中国人来了——吐痰的中国人来了、吐痰的中国人来了，就像我问过北京就是上帝吐了一口痰，中国人就是在全世界就是吐痰的形象，到哪儿啪一口痰，到哪就是垃圾、到哪就是老弱病残、衣衫不整、身上不是有肌肉，身上全都是猪肉，看不着一块肌肉看的全是猪肉。
所以说这个对这个影响以后，证明了我们什么，新中国联邦她带给全世界是中国人的正面形象，不是那个视频说的，那完全是意淫小粉红，全把你送到战场上去叫你当炮灰，让世界知道真正的中国人到底是什么样子，而且中国人要勇、敢，而且不是鲁莽的，而且是合法的，而且是追求正义的。而不是过去所有的外国人一看到中国人抗议——维护党中央、维护中国人的尊严、一副病态、一副被虐待完之后的自我的摧残，这是完全不一样的。
所以这几天来，我唯一的担心啊他们完了以后在华盛顿去吃饭去了，大家都不戴口罩了。哎呀，给我发给我视频，我真担心病毒。都有孩子有老人的，求求兄弟姐妹们，你们要注意病毒，这是我最最担心的，这个是最最可怕的，务必务必要在这方面小心，因为这些天病毒往上去越来越多。记得我一年前说过吗，当病毒被传染而且传染率提高、死亡率提高的时候你还被麻木的时候，这是最危险的。现在已经到了被麻木的时候了，很多人已经麻木了，非常非常麻木。
但是你看看我们有一个战友给我发信息，说七哥，他全家全都得上了，全都得了。我们送给他羟氯喹，他全家里边人都好了，然后他一直说服一个旁边的邻居、美国人，让他去吃药，他就不吃，后来说他的邻居得上了，第二天去得时候他的邻居已经死了，到医院已经死了。然后发他死了，哎呀他死了，他死了，他死了，给我打电话哭得一塌糊涂。我说你看这没办法，咱们想尝试救任何人，但是有些人真的就是缘分，他不听话他最后就死了。那么这个时候大家要小心，病毒和死亡率都在提高，所以我看到华盛顿的大家一起吃饭的时候唱歌喝酒，七哥很担心。
另外一个担心，就那男男女女都那么帅，我特能理解那感受，都那么帅、身材都那么好，是不是？青春旺盛、激情迸发、使不完的精力，小酒一喝。会出啥事儿呢？我就想回到酒店，同住一个酒店还都在同一层楼，是不是，你说那9号那喝多了一看就成6号了，是不是？那2号一颠倒过来就成5号了，你说走错门儿咋办呢，你说这年轻少年。
你说七哥啊从年轻过来过，当年我那时候还没结婚呢，那是84年的时候第一次到泰国去。到泰国以后帕提亚，哇塞！好像是个自由的天堂啊，是吧，一堆人，我们去的也是住同一个酒店。哇塞，北京去了几个漂亮的美眉，一路上我就，哎呀，不知道，所有人比我大的20岁的也照顾我，比我小的就一个比我小的都照顾我。照顾我，哎呀那时候小啊，是不是？这个夸帅那个夸帅，我那时候爱习武，翻跟头啥的提溜咣当的，住到酒店晚上喝酒，都邀请我喝酒啊，喝个没完，最后去了几个，那是三个人一个房间的女孩房间，然后房间再去喝，喝着喝着就喝过了，你都不知道，等醒来的时候在谁房间得半天才能明白，你知道那是发生什么结果。
哎呀，这都过去事儿了，咱都年轻过，都年轻过，但是是美好的夜晚，但是再也不能再发生。我就说战友们，这时候我很担心，别走错门儿。呵呵，别走错门，别走错门，啊别走错门，啊别走错门！呵呵，开玩笑，开玩笑，我们的Q May啊，搞音乐的本来血液里边就有火，激情浪漫，小酒一喝，旁边什么小飞象、小飞侠，还有什么小王子，是不是，还有我们的明道，喔噻那小身材好的是吧，然后你说这小酒一喝，是不是啊，路易十六，喝的路易十六，路易十六你说咋弄吧你说。
帕提亚，帕提亚，这乱聊乱聊啊，所以说兄弟姐妹们，当你生人经历这个时候，我想再跟大家聊一个其它的今天的话题，我们的人生里面什么样东西是最精彩的？什么东西最精彩的？告诉大家，我活到今天我所有经历过的事情到今天为止最最精彩的就是你接受挑战，并赢得这次挑战，一次又一次的挑战。当你接受挑战赢得挑战的时候实际上给你自己留下最重要的就是什么，你的勇气、你的勇敢和你的正义感。一次一次经过锤炼后，就是留在你生命中的钻石和黄金。
大家去看一看，英国皇室、所有的西班牙皇室、日本皇室评价一个人的时候不是你有没有钱，也不是你有没有权，他们看任何一个人只有一个评价结果——这个人是否有勇气。勇气几乎是男人和女人最后被评价的最高的境界，也就是贵族的气质，有勇气你再有正义，你就是完美的神在人间！如果有勇气、有正义你再有能力，你就是神中之神，你可以代表上帝了！
我们恰恰的中国人缺乏的是勇气更不能谈上正义，你看看现在举国上下，昨天我看到有战友说国内利益阶层也就是共产党它绝对不想让这些老百姓们知道真相，然后卖给你的叫爱国主义、卖给你的叫奉献和牺牲，还有九指妖卖给你是佛祖上帝和正义和真相，永远卖你这东西，永远抓不着摸不着，就这帮孙子Low到极点。
就是你看那个九指妖从开始到今天那个谎言到啥程度，她跟SEC通话，你去你大爷的这个烂货！你咋轮到你和SEC对话，你和SEC对话你给我看看。就这种谎言，她卖给你正义、上帝、神、公平，这就是所谓的统治你、欺骗你。
被愚弄的傻子们，也就是国内的小粉红，也就是奴隶们，这些奴隶们最重要的事情，他不能让你剥削、被剥夺他的无知的权利、愚昧的权利，实际上是自己不敢面对现实，但是你但凡告诉真相的时候两边全都不愿意、都要攻击你，那就是我们新中国联邦，因为我们具备了这两边都没有的正义、勇气，如果再加上我们的无私，再加上我们的行动能力，那他们都没有。
共产党有行动能力吗？一个国家十几亿人口的国家，这么大一个国家弄成这个德行的，让全世界仇恨、痛恨、厌恶，变成世界上的一口痰的民族，恶心不恶心，你怎么把国家经营的。第二，这么大的一个国家，把自己的私生子孙家人弄到国外去生存，在自己的国都不能生存，你觉得活得这是正常吗？你是赢家吗？在全世界上除了像狗一样疯狗地乱喊乱叫，有一点贵族精神吗？勇气？正义？行动能力？连自己都非常清楚，是在一个国家99％的人都是你的敌人，你还都没有勇气面对真相，有勇气吗？中国人民就更不用说了，就更别说啦。
那么在这种情况我们要看到的事情，就是我们这几天在华盛顿、在纽约看到的这些人的身上出来的、中国人的内在的、最美好的一面——勇气、正义、行动能力，还有对信仰的坚持。这就是新中国联邦，这就是我们追求的，这就是我们想要的，这就是我们中国人未来在中国、全世界要展示的中国人的形象。
为什么说香港是我们圣城啊？香港人具备了这一切的特质，一切的特质，这一切都有！一切的特质，所以说我们尊敬香港、我们爱香港，香港是我们的圣城。到今天的时候我们看一看，又有多少人能活得像个人样，能有个基本判断、能有个基本的坚持。
这些天这么多战友给我发信息请教这个、请教那个。我不敢说请教，我说我不敢被任何人请教，我也不想说教给任何人，我从小最恨的就是说教，那么我现在我想说的事情，就是我分享我这些人生中成长过来的经历。包括喝醉酒以后走错门号以后的感觉啊，哈哈，那感觉是挺好，但是不能老来啊，这不行啊，呵呵。
所以说兄弟姐妹们，当今天我们看到这些的时候，我们真要珍惜新中国联邦、真要珍惜我们的爆料革命，还有我们的所有兄弟战友们带给我们这些最最重要和谁都忽视的、谁都不知道它价值的这些最最重要的美好行动。它在中国、在世界、在任何地方都将带给我们一代又一代人无穷无尽的骄傲，会成为一个生动的教科书。
然后你再看国内的那些企业，我们当看到所谓的富豪、所谓世界前十名、前一百名富豪的时候，我们要想到商人和企业家是根本性不同，我们要当企业家、我们绝对不能当商人，这是个基本的常识。我们要创造财富、分享财富，而且是财富可以创造出来的产品和价值是有利于社会、是一个利他的行为，它应该是对社会有利的，而不是互害的。
现在整个中国大家互害得利、互伤得利。而我们新中国联邦就是要互利，利他才能得利，那就是企业家。生产文明、创造财富、利于社会、回报父母、强大国家，而不是将这个国家的未来全部卖掉。
像农夫山泉，农夫山泉成为中国第一富豪，大家都知道叫什么？那个家伙叫什么？大家知道那个老板叫什么？看看大家啊，看看谁知道？（郭先生与战友们互动）［不是宗庆后，不是宗庆后，姓徐的，姓徐的。大自然搬运工，姓徐的，老公让我来灭共，腿肚子转筋，七哥好，爱郭者，新中联，七哥在梦里相见，十次相见，许家印，不是许家印，不是，不是，不是，不是啊，不是许家印。战友们都回答不出来啊。钟睒睒，对对，钟睒睒，钟睒睒，钟睒睒，钟睒睒（shǎn），钟睒睒（shǎn）是吧？钟睒睒（shǎn），钟睒睒（shǎn），不是我不用坐着说］。
不就是，你说这水有啥文明啊？中国人不喝水，中国人喝雾霾都喝得很饱，是不是？你说那个农夫山泉啥玩意那水，而且那水质量非常差是不是？非常非常差！然后就是网络那几个大咖，你有一个手机，像什么华为还完球蛋了抄人家的，是不是？完全是抄人家的。全是口水经济、复制经济、虚假经济、互害经济，这样的国家你值得人家尊重吗？是不是啊？
有一个日本的现在是我们下一步的GTV的一个投资者，我们正在谈。我们俩在通话当中他说了一句话，他说，郭先生，我作为一个日本人我无上的喜欢中国人，我爱中国人，我最爱吃中国餐，我家里边有两幅中国字画是我们家的传家宝。他说，但是现在的中国人，他说这个精神上的疾病和精神上的整个的萎靡完全是无法想象的。
就像刚才我们看到的前面的视频叫王洪光——高燕燕的老公、绿帽子王，你说他能不要脸到这敢说话，王洪光敢说那段话，你先回家把你老婆照顾好吧。那王岐山的手在你老婆那个肚子里面都泡成茧啦，王岐山天天拿手虐待你老婆，一虐待就俩小时，是不是，哇哇哇地叫，你把你老婆先解放了吧，你别解放台湾啦。你先查查你那孩子，现在中共流行亲子鉴定，你先搞搞你孩子那个到底是谁的DNA吧，是不是，王洪光。王岐山把你老婆虐待啥样你自己最清楚，竟然能在你在家的时候，王岐山进屋让你先出去，啊，把你轰到客厅去，你这种绿帽子王，你说这种变态。
所以这个日本的朋友说得非常好，就是整个精神萎靡，他说你看日本的技术积累、日本的技术研发、日本的整个技术创造，大家去查一查别听我的啊，上网上去查一查是中共的多少倍。日本是全世界第三，有时候排到第二的技术储备国家，中共是全世界最大的技术偷盗、复制国家，日本一亿人口，你说这个要不要脸，世界哪有这种事。我就纳闷了，为啥我们中国人就能相信九指妖这样说的话，你像九指妖、共产党它说的话，但凡你逆向地去说你有啥、你做了啥、你这东西哪来的，说话的结果呢，你看那九指妖连个脸都不敢露现在，这孙子啊她跟SEC对话，你知道SEC的英文咋说吗， 拿着个儿子到处行撞骗，连个保姆的、专业保姆都不如，你就这么个东西天天要卖上帝、卖自由、卖民主，你说要不要脸，欸，有人听、有人还信。
那在中共国共产党王洪光这号的，他竟然说解放台湾、解放全人类、要征服全宇宙，你问他你老婆呢？你老婆呢？你老婆嗷嗷叫的时候你在哪呢？他老婆到处说为什么爱王岐山，王岐山是个爷们，按今天她说的话——“有种”。王洪光就是个吹牛、就是一骗子、就是个嘴炮，就这么简单，就这也有人相信王洪光说的话，有人竟然嗨到不行。
这个世界上最可怕的是，就你没有辨别真和假的能力、善和恶的能力。所以这位日本朋友说，现在看到爆料革命和看到过去四年爆料革命所说的事情都变成了现实，他说最希望中国人民强大，但不希望共产党继续愚昧让中国的老百姓走向这条不归路，成为全世界最不喜欢的人民。这位日本朋友是让我很感动的，因为这话是发自他内心的，他没必要取悦于我。
这就是日本现在正在民间一个最大的民间开始爆发，都在思考谁是我们的威胁——共产党，中国人一定要成为我们的朋友，无论从经济、无论从文化、无论从军事、无论从地域都应该和中国人民友好相处，但是共产党在，日中友好的可能性是没有的。
包括印度，现在印度我跟大家说过。记住七哥一再说的话，印度在24小时以前我说过一句话，我说吉布提、红海，记得吧？我发盖特，盖特上我发完以后，吉布提的伊朗的船就给炸了，七哥第一个说的吧。你看上去以色列炸伊朗的船是一个军事船，在吉布提，这是一个所谓的冲突， 大家千万别忘了，这里边儿都有着各种战略的一种行动的结果。为什么我说吉布提？吉布提现在四股力量在那儿，美国人多年来二战以后一直有军事基地，俄罗斯的军事基地、中共的军事基地、日本的军事补给基地全在那儿。伊朗人想参与，当然了它太近了，红海是不是啊，霍尔木兹海峡、苏运士运河，咱简称吧就霍尔木兹海峡，马六甲供给线，几乎是亚洲的生命线。
共产党一带一路、要把人民币国际化、马六甲的供给线拿下，这就是它所有的一切嘛，就是新殖民主义嘛，是不是啊，就是大陆的文明要挑战海洋文明，从亚洲开始亚洲说了算，然后掐住全世界的能源供给线、掐住亚洲的供给线，它就说了算，然后制造亚币，制造亚洲的所有的现代化数字金融，控制全世界、干掉美元，就这一切嘛！
吉布提这个地方是整个叫中东非最最关键的地方，第二个霍尔木兹海峡，也是马六甲海岸线最关键的能源补给基地。在这个地方的利益是什么，以色列很关键，以色列在那儿有重大的利益。伊朗想抢，伊朗后边儿是有共产党支持着呢，然后一拐过来叙利亚、戈兰高地，是吧？沙特、科威特是吧？就这些地方它必占！所以共产党在这个地方它搞完苏运士运河、搞完马六甲、搞完这个大船，它接下来还会再搞，那再搞的时候就会把以色列和伊朗、沙特，把这所有的、特别是大家现在要看到的、伊朗的现在被美国解除制裁以后，这一切整个穆斯林世界会爆发起来。在这个里边儿就有一个以色列，以色列再跟中共之间不清不楚，这就热闹了。
共产党最想的事情在此地造成麻烦、在此地造成能源争夺，能源争夺那就是局域性战争，局域性战争共产党就在中间有说数：这面儿跟着伊朗有一系列的千亿万亿的投资计划、能源天然气；这边儿跟沙特、跟阿联酋最大的、长期的、全天的24小时的特殊伙伴关系；然后在吉布提、中东非、安哥拉，安哥拉占了中国20%的能源供给，然后把这些全部控制，然后日本、印度就完球蛋了。
它针对的是亚洲的日本和印度，日本和印度接下来会怎么办？日本和印度只要活下去，没有任何选择必须和中共干！大家要干的时候，千万别忘了，印度要想干的时候它一定联合英国，很多个人的话我就不说了，这有些秘密，只有咱局部战友知道，涉及到个人的问题。为什么这样？因为印度和英国之间的文化、法律、金融的联系，一定联英抗中，日本一定是联美抗中。
在这种情况下大家要记住，英国、日本和印度是接下来抗共产党的最核心的，大家会看到一系列的奇怪的事情都会发生，较量在马六甲，最终打的是美元。美元在这个时候就热闹了，现在大家看到比特币，比特币就两个选择，一个是彻底被国家化，就是过去的最牛的就是秘密去中心化，找不着老板，所以大家是绝对洗钱、绝对的避税的一个最佳的货币。
大家要看到所有的比特币它最大的使用的地方叫深网、非法的交易。大家记住那个犯罪组织丝绸之路当时在深网被查的时候，在深网比特币一下子就跌下去了，百分之几十的交易没了。现在的比特币就是中共控制的，中共控制的比特币就是要打击美元、就是在深网运作的、就是要洗黑钱。暗钱有比特币，明的数字货币有共产党的中央银行搞的虚拟货币叫人民币数字化的人民币。在这种情况下美国现在想想，石油美元——石油被共产党干掉了、被共产党控制了，你还有美元吗？所有虚拟货币、比特币被共产党控制了，还有人民币数字化，你还有数字化美元吗？你没啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1669/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1669/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟乖乖啊，今天都4月8号了啊，4月8号啊，兄弟姐妹们，今天4月8号了啊。
刚刚很多战友给我发信息问我很多（关于）咱们的G-TV的投资者看到（战友们在）华盛顿还有纽约的SEC前边儿抗议，很感动。问（我）自己能做什么？唯一能做的是，（如果）你不能到现场的，我觉得最起码你应该到SEC网站上反映SEC完全被共产党非法的、虚假的、间谍（渗透）、信息操弄，严重伤害了G-TV投资者的合法权益。你应该反映（这个情况），这是起码的保护自己的权益，也是作为一个新中国联邦人，作为你自己维护自己利益要做的事情，这是最好的办法。其它的，你也到不了纽约，到不了DC，七哥说啥呢，是不是？
然后呢我非常的感动，看到咱们（在）DC（的）还有纽约（的）咱们的战友们，衣装整齐，形象非常（棒）。你看看我们的（战友们），（无论）男女，都是整理好头发，穿好衣服，规规矩矩的，守法的，斗志昂扬的，意志坚定的维护自己的权益和尊严。这才叫做一个人！（如果）你连这都做不到？谁能保护你啊？没有共产党你能咋的？你能干啥嘞，对不对啊？所以说兄弟姐妹们，这是我给大家的集体回复。7哥没有任何建议，就是合法的拿起自己的武器维护自己的权益。不赢决不罢休，这（SEC）必须给个说法。
包括昨天我看到小王子写出了4个对SEC的要求，这是对的。这4个要求不答应是不行的。特别提到你（SEC）和共产党是怎么沟通的？你的信息是咋来的？你采用了什么信息？你和中国警察怎么搞的？昨天、前天有好几个，记住啊兄弟姐妹们啊，（好几个）原来G-TV的投资者，（通过）原手机号，甚至听着声音都像原本人，结果（仔细）一听根本不是本人，是大陆的警察冒充他来和我联系。后来让我臭祖宗八辈骂一顿，最后这小子给（我）骂急了，说“郭文贵，我们一定给你呃收拾你的，啊怎么着怎么着了，人民警察不会放你。”我说你孙子是警察吧？就是警察冒充投资者来骗取所谓的（要求）往回返钱。
第二就（有些）就连美国籍的人，现在也被警察操弄，因为他家人在国内，也是被警察操弄着来所谓的（要求）返钱，这都是刑事犯罪。这是什么情况发生的？是（在）SEC的纵容下，官僚，与共产党的警察非法沟通的结果。（因此）给我们的G-TV造成巨大的伤害。如果这次大家让SEC把大家真的伤害成功了，那我们以后就没有机会再在美国（进行）任何合法投资（了）。（因为）你任何合法投资共产党都可以用同样的招消灭你。只有共产党的私生子女还有共产党的生殖器关系的那些亲人、家人们才有机会、才有能力所谓拿到初始投资、天使投资、才能拿到所谓原始股，永远没咱们这帮人的机会。（如果）在美国你都没这机会，在中共你就更没这机会了，是不是？就这么简单的道理。为我们现在的利益而战；为我们的尊严而战；为我们的机会而战；也是为我们未来后代、子子孙孙而战。这不是钱的事情，看谁腰弯下去，看谁妥协，看谁为了眼前那点东西卖掉自己的祖宗，卖掉自己的尊严，卖掉自己的未来，这就是最基本的常识。绝不会罢休的啊！为什么他们（能）搞一个ZOOM，搞一个抖音到美国来一成功搞几百亿美元？他们当时几个人偷的人家（的）技术，而且完全跟共产党非法勾当，它能轮到我们战友们去投资初始投资吗？有这机会吗？
那些欺民贼，那些王八蛋，你说你这帮孙子，你整个G-TV出来让我投投。或者你告诉我共产党的抖音、ZOOM、有微信这帮阿里巴巴能让我们初始投资吗？要点脸嘛，啊？唯一一次属于我们草根自己拥有这个初始的投资的机会，（能）当原始股东、当创始股东。（这是）我们用生命换来的平台，被SEC和共产党这样打压，这就叫垄断，这就叫独裁。把所有属于大家的机会变成几个人和几个家族拥有（的特权）。当你尝试去做的（时候）他要消灭你，他要夺走你这个机会，这叫“机会垄断”。（这是）起码的常识，起码的常识。这是多少个千千万万，亿万个战友用生命和鲜血奋斗了4年，斗争出来这么一个机会，（斗争出来）这么一个有价值，（不仅）有商业价值（而且）有信仰价值的综合平台，他们要找各种理由给灭了。那好啊，（如果这样）你把抖音你把ZOOM的初始投资让我们来做呗，对不对啊？
中共的中概股（的问题）你不查，查我们G-TV的合法投资。到现在，SEC，我今天负责任说，“我们没有一样违规！没有一样（是）违法的！”我们花了将近500万美金的律师费，500多万美元律师费，最终可能达到2000～3000万美元（的）律师费。我们到现在，SEC没有一次说我们违规违法的，没有一次！我们能做到这个样子那帮共产党的中概股没有一个合法的，一个都没有！但是他们所有的这些原始投资都是给美国的这些卖美贼，还有共产党的那些所有的卖国贼和共产党老杂毛们搞的，公平吗？现在看看在华盛顿、纽约大街上站着的我们的战友们，（原来）哪个人可以拥有那些人的机会呢？永远不会。所以（共产党和机会垄断者）现在看到你们拥有这机会的时候，它就觉得它受不了，它受不了。所以说我们必须斗争，必须战斗到底，依法斗争，依法战斗到底。
好！接着现在说这几天大家现在已经看到了（关于）伊朗的这个事情，所谓的美国没有制裁了。（这）对咱是好事儿。伊朗没制裁了，伊朗一放开了，伊朗就有可能和老共不一定站在一起（了）。（和）老共不站在一起（了），伊朗的中东，伊朗的中东就会发生（大事儿）。伊朗是三驾马车，伊朗一直想当老大，第二是伊拉克，这才为什么发生了两伊战争，第三是沙特，这三驾马车要开干。实际（是）三驾火车，老要撞。他仨一撞都要抢着和共产党好，同时也抢着和老美好，中东战火重起开始！这种竞争的背后最后还是新中国联邦得利。（虽然）咱不想让他们战争，但是他们的斗争对我们新中国联邦来讲，咱们是机会。告诉我，这三个国家哪一个愿意与新中国联邦为敌？永远不会。这就是我们的机会。对老美来讲不是好事儿，对老共来讲也不是好事儿，但是对咱们来讲是好事儿，因为毕竟伊朗是穆斯林。真正的伊朗的所谓没制裁是因为奥巴马总统的穆斯林的宗教信仰还有和拜登之间政治的这个整个利益。但对新中国联邦是好事，但另外一个，（大家）反而（应该）看到：（美国）放过伊朗，（但）绝不会放过共产党！
所以大家你们看到了：对共的所谓病毒的严查，（我）听说啊，做梦听说的，听说这一点拜登政府已经达成共识。这一点上必须不能妥协，因为妥协就（等于拜登）自己被赶出白宫，就完球蛋了，是吧？（所以）这个不会妥协。那对咱是好事儿，是吧？那对咱是好事儿。还有一个，在明年2022的中期选举，民主党要想赢和共和党想赢（都）只有一个主题：灭共！查病毒真相，“以毒灭共”。只要以毒能灭共，咱管球啥那干啥的？爱咋的咋的，是吧？
还有个咱“以钱灭共”，“以钱灭共”谁也挡不着咱，是吧？现在美国经济、美元、黄金，大家看了黄金了吗？大家看到黄金了吗？看到大宗贸易了吗？看着现在7哥刚说完，我说苏伊士运河，霍尔木兹海峡还得出事儿。美国这些投资者说，“老郭，不可能。”我说“不可能？你等着！”（结果）啪～第2个，7哥刚说完24小时又出事了。
大家注意到共产党在中东的军事基地是干啥的（吗）？第一个，他就是干这事儿–搞破坏。控制霍尔木兹海峡，控制苏伊士运河，控制吉布提（和）红海的石油运输，最终到马六甲。这就跟当时二战的时候日本的山本五十六和美国的伊顿，在打珍珠岛之前说的话（一样）。“美国是我日本的80%的呃这个油的供应，你有天不供应（给）我咋办呢？”那意思说“老子得打你。”所以就打了珍珠港。现在老共一模一样，你老美，我不控制这个霍尔木兹海峡（和）苏伊士运河，那以后你打我，我咋办呐？（所以中共）现在想：我要把日本把美国的粮给断了，把你的市场给断了。这好啊，他们打吧，他打他的，咱（们）发（咱们的）财。咱叫“以钱灭共”，把他们打的仗，打剩下的战场咱去收拾去吧，对不对？还有更重要的信息我现在来不及（说）了，（已经）9点9分了，9分40几秒了，回头再说。
今天的盖特先说到这儿。兄弟姐妹们，姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1667/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1667/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
大家猜猜，大家看到我穿这件衣服的时候，谁能记得我上一次穿这件衣服是什么时间？谁能记得这个视频？当时是在十八楼，在那个佛堂的房间，很生气，很生气！现在我自己（再）看看（那个视频都觉得）干嘛那么生气呀，是吧？
谁知道是啥时候呢？什么时间呢？
对比一下，这件衣服（的）设计师是在洛杉矶一个潮牌店里边儿，叫LA Lorenzo，这个总裁已经到咱们G-Fashion工作了。大家你们看到，（已经）在网站上了。（当时就是在）他那儿买的，当时好像限量十件吧，我买了这么一（件）。（衣服）很好，（材质是）Cashmere的，就这么一个玩意儿，六千块钱，六千美金。我总共穿了大概四五次吧，没怎么穿过。那一次穿啊，是录视频，大家记住，是我早上锻炼的时候录的视频。从那天到今天，这个总裁到咱G-Fashion来工作来了。呵呵！设计师克莱尔（现在）也是咱的设计师了，这个世界真的是很荒唐（奇妙）啊。
另外一个，更夸张的事情，大家可以看到我现在戴着眼镜。这几天老戴，因为这个眼镜，因为我眼睛怕光，看到了吗？（我）怕光。（眼镜）是TOMFORD的，TOMFORD这个厂生产、设计，（是）原设计。虽然是TOMFORD的牌子，但是好几个人都想加入G-Fashion。这裤子，（是）多尼的（Doni）裤子，现在多尼的设计师也是咱的了，是吧？多尼的设计师是咱的了，这个裤子的专利版权是咱的了。所以你看，我发现我今天这一穿，这身东西不都成咱的了吗？
更重要的事情，那次直播（的时候）是共产党对我家人，“爆料革命”和战友的攻击最严重的，（也）是“平爆小组”最疯狂的。网络上（全）是“郭骗子”啊，“郭骗子”没钱啦，什么被阿布扎比追债啊，我X，真的王八蛋。从来没有阿布扎比追过我的债，你给我找出过一次阿布扎比（追我债）。可以这么说，全世界谁都（可能会）追我债，阿布扎比也不会追我的债。（因为）我跟阿布扎比没有任何债！这种谎言，这帮王八蛋，这帮孙子！就是“追债”呀，然后什么“官司要输啦”，“十八楼没了”，“坐着飞机去逃难了”，“船也没了”……这（是）几年前，几乎都是一整套的（造谣）。所以说，后来被斯坦福大学，还有澳大利亚政府的网络安全机构，整个（把我）评为过去几年世界上第一个，（也是）唯一一个最被共产党黑客猛烈攻击的人。那个时候是最猛的时候，而且共产党那个时候对我们所有（能）采取的措施都采取了。
（但是）几年后，G-Fashion诞生了，还是在冠状病毒期间，全世界全部停摆的时候。（我们的）G-Club诞生，G-News诞生了，G-TV诞生了，G-Coin已经酝酿诞生了，G-Dollar诞生了，G-Pay（也就是）G支付诞生了！这还不算数，全世界的新中国联邦在一年前诞生了！这还不算数，全世界可以让共产党的大使馆变成过街老鼠的新中国联邦农场在全世界遍地开花，（还有喜马拉雅）联盟委员会！中国人在全世界展示了一个完全不同的与以往的刻板、苦拉拉的脸、自私、吐痰、懦弱、胆小、龌龊、衣衫不整的形象，彻底改变。
从那天到今天，除了这个之外，还有什么变化？香港沦陷，变成灾难之港！全人类被共产党的病毒杀死几百万人！几亿人染上了共产党的冠状病毒！共产党，从那个时候的到全世界“买！买！买！”，到了今天，（在）全世界它还 “买！买！买！”吗？它是到全世界去“骗！骗！骗！”， “假！假！假！” ，“病毒！病毒！病毒！”
所以党内现在很多人都在议论：到底是牺牲习近平一个人，（让他）把病毒的事情承担起来？还是牺牲几个人？（这）在整个党内，在九千万（党员）中，当然是已经都知道了。无论如何，共产党病毒这个事儿是拖不过去的，是一定会整出来。但是，让习担起来，还是（让）习和几个人担起来呢？（如果是）几个人都担起来的话，还有大家（相互）推责、找替死鬼的时候。想想当时，文贵和“爆料革命”所处的形势和今天共产党所处的形势。没有一个人能解开共产党的“潘多拉盒子”对世界的大屠杀！没有一个人能解决共产党在新疆的“种族大屠杀”和“反人类罪”！没有一个人可以把共产党在香港的屠杀、强奸、犯下的罪行可以解决，没有一个人！
不但如此……所以说，兄弟姐妹们，从那个时候到现在这个中间，世界的巨变，美国总统……
所以说，从那个时候（的世界）到今天，兄弟姐妹们，大家去想一想，整个这个世界，“新疆大屠杀”，“种族大屠杀”，“反人类罪”，冠状病毒杀死世界几百万人，全人类无人能（幸）免，未来还不可确定！（它）就出现了我们的“博士军团”，“路德119访谈”，英雄天使科学家，“爆料革命”，我们的班农《战斗室》……从那一天到现在战斗的，我们是天天赢，周周赢，月月赢，从来没停过。
任何有一点儿良知的人都应该知道，你说郭文贵是“骗子”，郭文贵是“流氓”，（那都）无所谓了。（不管）郭文贵是啥“骗子”，这些事儿有没有发生？这些事儿是真的（还）是假的？就像今天早上，一位老大姐让我特别感动：“七哥，我们投资G-TV，压根儿没想赚钱。我投两百万美元，只想一件事（就是）能帮助你灭共。我特别伤心的是你老强调赚钱，你不能再这么说了。我要想赚钱，我这么大岁数了，我还怎么花钱？我投资的目的是支持你去灭共！”
是的，这话很感人。（但）我们有责任按照商业规律让大家得到回报，这是我们努力的方向。但是我永远不会忘记这位大姐，还有很多战友当时说的，“即使这钱没有（了），七哥，我们（也）支持你灭共！”没有你们的支持，咱们走不到今天，不可能走到今天；就是因为你们的支持，“爆料革命”、新中国联邦才走到了今天；就是因为有你们的支持，才有了现在我掰着手指头（也）数不完的成就和成功。这就是我们今天的“爆料革命”！
所以说，兄弟姐妹们，今天我看到这件衣服（的时候）感慨很多。我吃着最美丽的午餐，我觉得（得跟战友们）说几句。所以任何事情，就怕比较。把对方和自己比较，把历史和今天比较，把说话和结果比较，把行为和兑现比较，把一个人的能力和这个人的说话和行动力结果比较，把过去和今天比较是最好的办法。不能动不动（就）给人家许诺“找上帝” ，“找自由”，“找信用”，（这）永远都是假的！行动！结果！实力！谎言永远是谎言；真的假不了，假的真不了！（我们）“唯真不破”！是假（的），（我们）就灭（它）！
姆盖噻了，兄弟姐妹们，（俺这是）乱说哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</guid>
      <description>内容梗概:
4月7号，尊敬的兄弟姐妹好！你们健身了吗？传播CCP病毒（真相和）香港危机真相了吗？耶耶～耶耶～哈哈哈～兄弟姐妹好啊，（今天是）4月7号。
哎呀我的妈呀，这世界是够乱的啊。你说（现在）全世界SWIFT – 也就是美元支付系统 -这个支付系统在全世界大家知道每年来来往往将近上百万亿美元（的）交易（总量），上百万亿美元。（现在）共产党要挑战SWIFT（系统），结果整（出来）了一个CIPS，就是所谓的人民币的国际支付系统。（共产党）发动了几十个国家，上百个国家，（包括）非洲啊，是吧？（还有）俄罗斯啊，东欧啊……然后自己做自己，就这么做。一年做了3万多笔（交易），3万多笔还是300多万笔我忘了，加在一起全年3亿多美元（的交易总额）。SWIFT一天做300万甚至达到800万笔（交易），一天做多少呢？4万亿或者3万亿美元（的交易额）。过去折腾了几年了，CIPS人民币的国际货币交易系统在全世界占2%，全世界占2%。然后呢（共产党）要挑战SWIFT（系统）。（这是）找死呢吧？找死呢吧！
这还不说，跟中国人民息息有关的（是）中国人买粮食，中国一年最低买5亿吨（粮食），像去年（的情况）到现在要买8亿吨甚至9亿吨（粮食）。（如果）不买这些粮食中国人就得饿死人，这是一定是这样的。它（共产党）买粮食要通过什么？阿姆斯特丹有SWIFT交易中心，纽约有SWIFT交易中心，比利时有SWIFT交易中心，总部在比利时，SWIFT。（因为）也逃税啊，是吧？
你动任何一分钱SWIFT都知道。这是真正的沼泽地大佬：SWIFT，还有美国的美联储。世界上国际三大机构：WTO国际贸易（组织），世界银行美国人说了算，IMF世界货币组织（是）一个欧洲人说了算，世界国际组织这三大机构，再加上SWIFT。你去想一想兄弟姐妹们，共产党挑战它（能）有机会吗？8亿吨的粮食不拿美金买拿什么买，啊？拿啥买？关键是最夸张的（共产党）一年的出口20万亿人民币，大概4万亿美元，大概每年出口4万亿美元，所有的（加一起）啊。那么这些是多少钱呢，战友们知道不？相当于6亿人口，（这6亿人）所有人靠这活着。如果1.8亿到2亿人的就业，按一家两三口人（算），就是5、6亿人靠这活着。你（共产党）这个要整不成，这一、二十万亿人民币（的出口量）就死球蛋了，你拿啥挑战美国？所以共产党它就（是在）作死呢，跟着俄罗斯要搞一个所谓的支付系统。俄罗斯搞支付系统一年搞下来多少钱知道不？6亿美元。丢死人了吧？！
昨天晚上，中东某国，（也是）我们的好哥们儿，（当初）还是我介绍给共产党认识的某个国家。不是阿布扎比，阿布扎比的故事会很大很大（在）未来！绝对是改变世界的。（虽然它是）很小的国家，（但）未来能成为改变世界的力量。（大家）记住我说的话！（我说的）是另外一个国家。这个人是当时去北京奥运会时认识我的，后来跟海航走得很近。（他）昨天找我，说共中共如何邀请他参与什么什么（项目），问我（是）怎么（样的）看法？
我就问他两（个）问题：我说你是不是想把你这个国家，就你这几十万人的小国家，是不是容得下几亿中国人到你这儿来？他说，“那我容不下。”我说你觉得跟美国作对你能活下去吗？他说，“我活不下去。”我说只要你选择中共这几个项目，你就等于跟美国对着干。我说现在我最大的敌人之一（是）瑞士的UBS银行，（他们）花了28年给共产党舔腚，吃共产党的屎，做假账黑掉我郭文贵。（他们）把我家族基金，合作基金坑掉了几百亿美元，换得了王岐山（批准他们）作为第一个海外银行，国际银行（进入中共）。（并且）UBS还放弃了美国（业务），全部撤离美国，拿到了中国的所谓外籍银行第一个牌照。结局如何？上星期在中共，大量的要求外资银行缩小报表，减少所谓的帮助国内企业家往外（的）外汇汇款业务，减少所谓的外汇吸储业务。它（UBS）就完了！包括美国的摩根，包括美国的富国银行，包括澳大利亚的那什么ADB – 就是那最坏的银行 – 最近在中共那儿都被收拾的一塌糊涂。你跟它（共产党）能活下去吗？共产党要死了你能活吗？活不了！那你跟它干什么啊？
现在共产党到处宣传阿布扎比的疫苗。我就纳了闷儿了，阿布扎比卖疫苗能卖多少钱？（这些人）真够糊涂的。一年卖上10亿美元，20亿美元，（就算）中东人都买它共产党疫苗，但是只要一个国家未来告它，（因为）死人了（或者）假疫苗（告它），这国家就破产！你阿布扎比再有钱（也）是很小的国家。我从来没跟他们（阿布扎比）说过这话，我觉得他们真的是在冒险，他们在上共产党的当。这是当初我介绍的这关系啊，我介绍的，（所以）我敢公开说。没有我他们互相就根本不来往，现在是两国最大的贸易来往。但是阿布扎比我第一天就告诉他们：不要忘了你们（阿布扎比）最大的劲敌是伊朗，伊朗背后的最大支持者是共产党，你在这糊涂啥呢？“跟着共产党走向火葬场”不仅限于个人，（对）国家也是一个样（适用的）。那么中东的这个小国跟阿布扎比也不好，这个国家。他说他有点儿羡慕（阿布扎比）。我说你千万别羡慕，老老实实待着，不要跟共产党走。
我想告诉大家什么，今天？共产党（面临的）是：如果很快世界银行剔除中共，IMF世界货币组织剔除中共，世界贸易组织剔除中共，支付系统美元SWIFT剔除中共，然后给共产党更加致命一击（的是）比特币被列为全世界的犯罪货币或比特币被美国所接受成为合法流通货币但是要接受这个（一系列）条件 – 就是透明化 – 共产党高官的洗钱基本完球蛋！
那就不是脱钩啦，那就是直接把钩（子）喂到了共产党这个愚蠢的猪的嗓子里边儿去啦！人家是钓鱼，这是钓猪！钓中共（这头）猪！所以说兄弟姐妹们，到那时候你们再看这个世界。所以现在你看这个世界多疯狂？美国内部所有的激励措施都用完，美元一定完球蛋。（美国）没有任何机会和余地阻止美元和美元经济下滑。共产党是垂死挣扎。只有灭共，美国经济才能重回强大，（但）也得（度得）过这个震荡期，这就是事实。（大家）坐好，坐好家里的椅子吧，兄弟姐妹们，没事儿把你家椅子多钉几根儿钉啊，（因为）这个世界现在很疯狂。当昨天、前天了解到美国要采取这些行动的时候，全面调查病毒必须调查真相，告诉世界谁不配合谁就是我的敌人，然后不惜一切代价动用SWIFT、比特币、世界银行、IMF货币组织、世界这个贸易组织，全面对中共开战。当然没有冬季奥运会了，啥概念，兄弟姐妹们？
走着看吧，（我）啥都不说啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1666/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1666/</guid>
      <description>内容梗概:
4月6号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？还得得瑟几下啊，兄弟姐妹们大家好，4月6号，昨天大家知道直播之后影响非常非常的大，跟我联系的非常明显，就昨天这个直播完以后，跟我联系的绝大多数都是世界政治、经济、战略家，都是世界级的人物，就来了来了…是吧，然后咱们战友们反映的就不太瞭解，欧洲、WTO组织、IMF世界银行，这是世界上合法的世界机构，基本上现在大家还都以为这三个机构，欧洲的、美国的，是吧，控制到不同的情况下，事实上都被老共不同程度的渗透，他想弄也弄不下来。
另外一个就是我说的那个卡恩，卡恩这小子上来以后，是百分之百共产党控制的。从他离开以后，他到哪儿了？就在中法基金会当主席，马云和共产党一年给他1200万美元，你去想想去吧，在美国弄成了犯罪以后回到法国，又要选总统，他要选上总统，法国就是中共说了算了，想干啥干啥，那法国就成了中共的小三了，百分之百的嘛，你看到现在还是，大家还记得这个人吧，跟法国的那个华斌的特务，中法基金会主席，所以整个当时IMF机构里面，也有咱战友，他清晰的记得当年卡恩这个家伙，搞亚币、搞基础银行，亚投行，都是他折腾出来的，后来这就是为啥美国人当时警告他，你再敢说亚币，整死你个孙子，最后闭嘴了都不敢说了，这里面很多故事，哪天我要讲的时候，要是聊起来的时候，那大家会很惊讶，因为很多人很多事都是我亲身经历的。
这个就是看出来咱战友们对世界形势的把握和认识，你看昨天路德访谈，博士军团，他整不明白这事，他没亲身经历，是吧？没有亲身经历，他就整不明白，他只能是表面上看，这背后的故事他是看不到的，这就是一个局限性，这种事情你不亲身经历，你是说不清楚，道不明白的，整个的中共谁去跟他联联络的，怎么回事儿，怎么在法国…当年在欧洲怎么弄的，这里面有很多很多的事情和人，你要没有这个亲身经历，你要没有一个国家级的权利的参与，你很难窥探到核心的秘密，就连美国这个国家所谓的情报部门，因为政府每四年每八年换一次，他换完人就走了，很多人也没有延续下来，这是美国很可怕的地方，好是好在一个民主的政府，坏是坏在四年左四年右，八年左八年右，你没办法，政府也换，国家策略也换，这是美国很不好的地方，很难打交道，很难延续政策性，很难让这个国家完整的记忆下来曾经历史上给他带来的危机和伤害，就像这样的事情很多美国人一弄就过去了，但是共产党可不过去，弄了70年了，所以说这是完全不同的概念。
这就是昨天华盛顿很多人跟我说，哇..都是最高级的人，问的问题跟孩子一样，我说你走着看吧，这回抽掉你黄金，抽走你黄金，这都在计划范围之内，他抽黄金，这边准备好卖你的抛售你的国债，美国现在使劲推房地产市场，房地产你知道，美国的上次金融危机就是房地产市场，是不是？就是房地产完全是胡扯的诈骗，最后搞成世界级的金融灾难，美国那个时候的美元大幅贬值，大家你拿的还是美元，但是经过2008年的金融危机，美元已经大幅贬值，甚至信用超级受损，那个是永远过不去的，这是美国非常可怕的一面。
这就为什么现在美国人没弄明白，你还在推房产，两党之间完全拉选民，是吧？然后现在还不允许房地产只赎，就是你把房地产赎出去，这是不可以的，不允许银行强迫老百姓房子怎么样怎么样，这不就共产主义了吗？共产主义整个所有的金融市场，都是私人商业行为，那最终就完蛋了，就这么简单，所以货币的供应出了问题，整个黄金再被偷走，你国家的信用出了问题，然后再在金融市场出问题，你再拿钱补，你再印钞票吗？是不可能的，所以你能听到现在，就像你站在一个即将化掉的冰块上，这就是世界政治和世界经济，战友们这时候千万别傻乎乎地看着这块冰很好，蹦上去了，你别忘了，整个冰河都在融化中，也就是世界的政治、经济，一切都在融化中，都在重写，就俩个原因。中国共产党这个流氓集团要重整世界，他在冰底下放了一大堆的火，你能在冰上呆住吗？第二个就是冠状病毒，谁都改不了。
所以说兄弟姐妹们，当你们站在这个角度上看问题的时候，站在一个世界的政治经济，把它当成一个冰河的时候，只有我们是诺亚方舟，没有任何负担，我们在这场人类只要不被彻底毁灭以前，我们是拯救世界的唯一一个集体，无论是思想上、信仰上、追求上，还是我们的能力上，还是我们的所有的整个目前面临的大形势、和共产党和美国和政治经济有关系的各个方方面面、只有我们。我们不要在乎人家怎么看我们，这是最无聊的事情，你做好事还在乎人家看，你只要在乎别人看，他怎么评价你，你就是有目的的，我们只做我们的，不要在乎任何人去，，爱说啥说啥，你爱怎么看怎么看，我们又不要你钱，又不要你命，你不搭理我们不就完了吗？不理我们把我们当骗子不就完了吗？把我们当神经病都行，但最后我们实现了我们的目标，拯救了我们的同胞，拯救了世界，这就是我们要做的事情。
我们用事实和结果，向我们现在的博士军团，每天直播的节目对世界影响太大了，路德访谈影响太大了，我们闫博士每天每时每刻都影响着拯救无数的人，爆料革命新中国联邦时时刻刻在改变着一切，看看现在我们的亚裔人、中国人，在世界上受到的这种多么危险的时刻，只有爆料革命新中国联邦，把中国人和共产党分开，把中国人和病毒分开，而且让世界各国的所谓的领导人们，都要澄清这个事实这多重要，这是最重要的。
你像昨天我看到很多投资GTV的战友们，开14个小时的车，从全美国不同的地方去了华盛顿DC，那种纪律，那种队形，那个气质，那个感觉，我昨天给长岛哥通电话，我说我有三次激动得差点眼泪出来，第一个我就看到中国人敢大胆的去说话，你呆在这个国家你是个正常的人，你受到美国的法律保护，就中国人一说话…就过去那样让我看着就受不了，这个民族怎么这样了，现在你看到的人都是意气风发，穿衣打扮都是精神抖擞，女的漂亮，男的英俊，那种自信，是吧，每个人你看看，然后从旧金山赶来的美女团，我们的小飞侠，我们的小王子，旧金山的这些，德州的这些，五月花团，然后美东团过去，你看男的女的，然后车辆有序地进行，然后整个标语的制定，从一天下来，这是让我最感动的，一看到我就真的是…我这么多年了，我就说中国人能不能活得像个人样，首先在西方在这种法律社会做到了，太牛了，你去法拉盛，你去中国城，你看完中国人，你真的一辈子都不想再去了，那么看到这个，我觉得很舒服，第二次让我看到感动的事情就是，警察来了没人害怕，警察来了找我吧，中国人被吓得看到大盖帽就害怕，警察，是吧，这是让我太感动了，第三个我们这个团队之间的合作，每个人都像兄弟姐妹一样，中国人爱中国人，哎呀，这实在让我太感动了，谢谢所有在DC维护GTV投资者利益的战友们，抱歉了，给你们添麻烦了，谢谢了，时间到了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1665/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1665/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：BBC记者沙磊采访过程中被当地受中共控制的流氓黑势力骚扰并驱离采访现场的视频；
直播前播放视频二：墙内砖家称阿联酋一辆奔驰换一针中共疫苗的洗脑视频；
直播前播放视频三：SHARRI访谈节目谈世卫组织发布的中共病毒溯源报告是失败替中共宣传的报告，世卫组织总干事在此事上一反常态地在本周表现出不可思议的勇气与中共唱起了反调，驳回世卫报告关于实验室泄漏是最不可能的假设的说法，并称需要进一步的调查，可能会涉及其他调研任务；与此同时美国等国家在中共病毒的调查方面却是严重的失败，由于意识形态的偏见，美国等西方国的科学家、媒体和政客们却拒绝接受“病毒来自中共国实验室的泄漏”这一可能；美国疾病控制中心前负责人罗伯特.雷德菲尔德提出中共病毒来源于武汉病毒所实验室泄漏的说法后，面临着严峻的舆论压力，但他的言论也得到其他一部分人的支持；美国国务院前首席调查员戴维.阿舍在访谈中表示不接受中共的病毒来源说法；
直播前播放视频四：SHARRI采访克林顿政府国家安全委员会成员杰米.梅茨片段，杰米.梅茨质疑WHO的溯源专家成员包括Peter Daszak与中共的关系并由此牵出WHO报告的不可靠性；杰米.梅茨强调需要调查所有病毒来源的可能性，尤其是没有检查病毒实验室泄漏的可能性，而病毒实验室泄漏的可能性更高；杰米.梅茨强调中共病毒骨架的带病毒蝙蝠与武汉有千里之遥，而且武汉肺炎爆发之初中共就大肆掩盖和误导，这些都必须进行彻底地调查；杰米.梅茨提出世卫调查专家Peter Daszak与中共存在利益冲突； 杰米.梅茨指出中共武毒所的科学家们的确尝试开发针对冠状病毒的疫苗，而该研究的一部分就是推动这些病毒使它们更具有致病性，因此中共病毒的疫情大爆发在某些方面可能与中共武毒所的此项工作有关；杰米.梅茨认为WHO的这份联合研究报告不是WHO的官方报告，也不代表WHO的官方观点；
尊敬的战友们好啊！今天是4月5日，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？亲爱的兄弟姐妹们大家好！ 我得把这个开一下。兄弟姐妹们，4月5日，咱先开始先给大家考一个问题昨天你双修了吗？谁双修了谁举手，谁双修了谁举手，我看谁举手啊！谁双修了？昨天谁双修了啊？兄弟姐妹们有没有？还真有唉！真有胆大的，真有胆大的啊！真有胆大的啊！
首先据历史记载在两千多年以前的春秋时代晋国公子重耳逃亡在外生活艰苦，跟随他的介子推不惜从自己的腿上割下一块肉让他充饥，后来重耳回到了晋国做了国君——晋文公，春秋五霸之一。大肆封赏所有跟随他流亡在外的随从，唯独介子推拒绝接受封赏，他带了母亲隐居绵山。晋文公无计可施，只好放火烧山。他想介子推孝顺母亲，一定会带着老母亲出来。谁知这场大火却把介子推的母子烧死了。为了纪念介子推，晋文公下令每年的这一天禁止生火，家家户户只能吃生冷的食物，这就是寒食节的来源，也是清明节的由来，这是一种说法。
但是，在周朝、唐朝都有各种说法，咱先不说了。我先不说这个介子推，还有重耳这个故事我就不信！他咋就到了以后跟随他又是当时的流亡海外，然后你饿了我就把腿上切块肉。按照今天说七哥咬过手指，七哥断过手指。为，为，为，看啊（郭先生把右手中指亮出来，但是调整成不是树中指的姿势 ），别搞这样，这姿势不好。你看看我这手上，小的时候七、八岁的时候为了一起玩的兄弟们欠人家是一块钱还是五毛钱我忘了，六、七毛钱吧欠人家钱，那很大的钱了。结果都揍他，我说别打了，我一星期我还还不了我断一个手指头给你们。最后七哥也切过手指，那很疼啊！没有弄下来，很疼啊！咬过手指你也看过是不是？七哥的手上也受过多(次)伤。
说在大腿上割一块肉给重耳吃，我不相信。然后呢吃完肉以后，然后回来当皇帝了，你看首先带着老娘上深山了，隐居山林，不爱权、不爱官、不爱钱、不爱名誉，只孝敬老人。然后重耳当时大肆封赏当年跟随自己的人，然后介子推跑深山老林去了不回来。他(晋文公)就去烧山，就把你给烧出来。那么皇帝你想用火烧山吗？你派兵把他绑来不就完了吗？是不是？烧山把他给熏出来，你觉得这可靠吗？就中国人这个故事吧，编得叫你完全无厘头的，没有任何科学性。就是想丰富证明皇帝重情、重义，证明介子推孝敬老人、不爱权、不爱利，放狗屁！这是，我压根就不信！包括唐朝的故事我压根就不信。
包括七哥说的这个佛教故事——一灯能除千年暗，一智能灭万年愚。你看看佛家讲故事，我记得特别有意思，到那个确山，确山很小的地方也有一个庙，庙里住着几个真的老和尚。我说这确山这小地方还有这个啊！从五台山你可以有这些高人，然后呢我就进去了，我说老人家说说这个一灯能除千年暗啥故事啊，他给我讲了个不同的故事，我到了武当山，武当山请教老和尚又给我讲不同的故事，到了西藏，西藏给我讲了很多故事，到了少林寺那就更不一样啦，是不是？
动中禅，动中禅它更不一样了啊，什么一个出家人走在深夜里边一个盲人打着灯笼，结果是说你盲人你打什么灯笼啊，他说你看给我照路啊，他说你盲人你照什么路你是真瞎吗？他说我是真瞎啊，那你照什么路啊，说你看你刚才被人撞了吗？他说我被人撞了好几回了，他说那我就没人撞我，我这个灯笼打着是照别人别撞我，我也给别人照了路，这意思你看，这个黑暗中你打一个灯笼，就你有信仰你有希望能帮助别人，也能不伤害自己。
另外的所谓的少林寺的故事讲得就更加玄了，有人向一个说六祖下面的人，说这个一灯能除千年暗啥意思？他说你看拿着灯在屋里边，噔，啥没有，一照，啪，这屋的所有的黑暗都没有了，他说这个灯是这里边唯一的希望，信仰佛祖就是你自己的内心，然后拿着灯到院里边月亮下一照这灯不显得亮了，他说你有月亮有星星还显得着这个吗？显不着。他说我们人类就在黑暗中，所以说你看着这个灯，所以说这故事吧你咋讲都行，是不是？我跟他们开玩笑，我说那对一个当年对一个寡妇来讲要打一灯笼啥概念？那个寡妇打个灯笼是不是就是出去叫寻夫啊，这个灯笼能解决自己孤独、寂寞的这个灯啊，所以说这个故事吧它不能乱讲，所以说中国这个清明节这故事讲很多。
但今天我要讲的事情，兄弟姐妹们，为啥共产党它要大量的宣传大家过清明节？而且大家要知道，正好是昨天西方的复活节和中国的清明节撞一天上去了，一个死一个活，一个是耶稣活了一个是中国人死了，今天死的，那死的跟活的两个节撞一天，大概有多大的概率，大家猜猜有多大概率？西方的复活节和清明节撞到一起，听听大家。
（郭先生与战友们互动）［1%，几千分之一，文盲，文盲啊，文盲啊，耶，几千分之一，2%，爆料革命靠自己，9万多，这IPAD吧这个真不是，哎，我们的约翰叔叔真的这个真的是没办法，这个人啊脑子是真的是有问题的，他不是一般的有问题啊，我真不愿意说，就IPAD从几个月以前我就说IPAD非常不稳定，他从第一天来就说到现在解决不了问题，他真是个好人，但他这个毛病这个情商真是太可怕。樱桃七七，几十万分之一，千万分之一，零概率，多少年一回，30年一回，盘古风云2020说的是对的，30年一回］，30分之一，不是60分之一啊，命中注定，就在30分之一这个概率上，大家要看到一个非常可怕的事情，我为啥今天给这讲这个？
前天我给大家开玩笑，我说复活节我不知道，你说七哥能不知道复活节吗？我这旁边管家、保镖、保姆、阿姨全部都要过复活节，很重视，我能不知道复活节？那不开玩笑的嘛。咱过那么多复活节，我是开玩笑呢。
复活节和清明节，清明节是我们都不愿意面对的节日，可以说这个清明节是一个中国人是拒谈不愿意谈死亡的，日本人是不忌讳死亡的，所以日本的白灯笼、红灯笼、什么黑灯笼一起用，黑白事儿同时来，犹太人你看看这么家庭观念，犹太人人死了在地上躺着，他啥都不管该吃吃该喝喝，他们一点儿对这个死亡没概念，而且根本扶都不扶、管都不管的，只有中国人就家人过世以后的悲痛甚至是改变生命的，中国人特别是对死是忌讳的。西方你看复活节它是很开心的、很大的一个节日，号称五大节日之一。
那么在这个重复的时候，我们看到了一个什么？让我想起了我和共产党当年，当年的中国旅游局局长，当年管旅游的是谁呀，中国的副总理吴仪。在那个时候就开始提倡说他们在一起商量今年的清明节呀要好好宣传宣传、要好好弄一弄。
为啥宣传清明节？过去的皇帝宣传清明节叫踏青节，春暖大地、春回大地，什么春漾大地、什么冬天离去、阴去阳来、大地复阳都是这样的词，它不太说死亡、说得是踏青节。大家去上山上去踏青赏花，像现在，我们所住的地方纽约，纽约这种地方和中国北京和很多地方它是同处一个交界线上，同处一个交界线上维度是一样的，所以这里的气候和中国的东北和北京差不多。所以说北京现在也什么逛香山呐、踏青呐，东北差不多，那么在这种情况下踏青是很重要的，春暖大地、大地复苏是不是啊，冬天过去了春天来了，就是阳气来了阴气归去了。
这也从昨天开始起从科学大地气候中国的易经风水上是阳盛阴衰，在昨天之前双修的基本上男人是吃大亏，女人呢基本上是吸阴壮阳，哈哈，但是你愿意吸就被吸了，吸阴壮阳哈。听说慈禧啊还有那个过去武则天啊专门在昨天跟她几个情人要轮着班来被吸阳，吸这一下子就一年了，但是很多男的被吸完以后基本上肾亏，所以共产党就老换肾嘛是不是嘛，因为他老被吸嘛就吸没了，这都是开玩笑。但是大家要记住，过去皇帝是为了让大家耕种、踏青、祭祖，是团结大家、凝聚大家，然后叫大家耕地去、走出家门，是气候、春天、耕种、祭祖，家庭的基因充分利用起来，也叫和谐社会吧。
今天的共产党要干啥？当年的旅游局局长姓何的一个人，旁边跟吴仪副总理在那儿聊，怎么要搞啊、为啥要搞啊，叫做清明经济，记住这词——清明经济，清明政治！大家还不要忘了，还有一个最核心的共产党最在乎的清明节，也就是说清明的时候是共产党非常迷信的是鬼去神来的日子，共产党所有的高官、地方官你去看一看去，大家现在出来的人都知道，你看当地的官儿干什么？——踏春、郊游、拜庙，也就是拜鬼拜神，然后拜祖，是共产党的官儿回老家所谓拜清明节，清明节拜祖上，然后再拜当今的庙，然后拜啥啊？大家搞关系，叫清明节是中共一年开始的最重要的个人建立关系网的时刻。
回老家了到地方官员见见面、勾兑勾兑，还是去跑官啊、还是跑钱呐、还是去财政部啊？还是去中组部啊还是去中南坑啊？所有人都为上一级领导安排了回家扫墓拜坟，中国历史上就利用清明节改变历史的很大事件都是利用踏青清明节扫墓建立个人关系，说服皇上说服大臣、说服所谓的地方官员，搞经济、搞关系、搞生殖器。从昨天一过大家乱搞了开始，现在就是说按牲畜说是交配节，交配节。大家一定要记住人类和畜生最多的出生的时间是什么时间，大家一定去看看，出生最多的就是八、九、十、十一，这是中国出生最多的月份，清明节之后畜生也是交配，当官儿的也交配，这就是他们整个完全到乡下去，扫完墓就交配就乱交。然后乱交生殖器、乱交关系，这不是开玩笑啊大家。
所以共产党的三个原因——叫做清明政治、清明经济、清明关系。大家没注意过吧，有人说出有这么高端的词儿吗？只有你七哥说出来了。为什么现在共产党，既然一个不信神、不信鬼的无产阶级共产党、无神论的共产党，你拜你大爷的什么清明节呀？！周恩来、毛泽东、朱德都扫墓，你扫什么墓啊？你烧什么纸啊？你烧给谁呀？对吧，大家就没有动过脑子，无产阶级、无神论的共产党，你扫你大爷的什么墓啊？是不是啊！
你老百姓的人死了以后都平坟，都不让有坟。你们家有坟，那坟头又特别高，是不是呀，一个坟能占几千亩地。那你爹你妈死了是不是不死啊，为啥要有坟啊？老百姓的坟为啥就给平了，像那个岳文海周口的，到了周口以后平坟，把自己平出个厅级干部，周口人就没人敢惹他的。该吃吃该喝喝啥事儿不往心里搁，龟孙，平你的坟，你听不听——不听平你的坟。听——慢（点）平你的坟。用岳文海的话说，你听话我慢点儿平你的坟，你不听话把你的坟给你平了。你是兄弟吧？行，你家坟留着。不是兄弟，是吧？不听话，把你家坟平了，这就是岳文海。一喝酒，兄弟啊喝两杯，你家有坟吧？有坟，喝了这杯你家坟就不用平了。你不喝这一杯，几门儿黑了就平你家的坟。
我问你为啥有人愿意留着自己坟呢？你能平人家坟为啥不平自己坟？！共产党你既然是无神论，更不相信鬼，无神无鬼啊，那你他妈的搞什么清明节呀？！那现在既然无神论，你为啥提倡清明节大家回家扫墓去呀？你共产党官员为啥回家扫墓去？扫完墓就搞生殖器关系，扫完墓就搞工作关系，把这一年的跑官儿、跑官儿、跑钱什么跑来跑去全搞定。
更夸张的事情，去看看中国现在旅游局上一个星期每天报道由于清明节返乡达什么几千万什么几亿次，当地的纸卖了多少钱、香卖了多少钱、各地旅游景点卖票收入多少钱、火车票卖了多少钱、餐饮业增长了多少个点，你们见过这不要脸的共产党吗？！
人家回家去扫墓去，你赚他火车钱、汽车票钱、汽油钱、纸钱、香钱，各大庙、各大道场、各大墓地所有的外面儿卖香的、卖纸的、卖所有的元宝的，包括中国人的这种愚昧的文化，给自己的祖上送女人送小孩的全部被垄断，全部被当地的城管、官员、区长、副区长什么这长那长的全垄断。就共产党挣死人的钱能挣到如此不要脸！
且不说今天我看到了武汉冠状病毒说死了五六百人，说光武汉36万人上去。我们一个武汉的战友恩施的，家里边儿是干啥的——家里开一火葬场合股，火葬场大家可以去查一查，唯一一个合股的火葬场。家里边儿因为什么，做骨灰盒中国第三大。他告诉我，七哥从去年的一月份到八月份之间，他们家就卖了168万骨灰盒。他说平常大概在这几个月不会超过两万个，168万骨灰盒，咱就把八万给他抹了，比平常死了超过四倍，那160万是涨出来的，但不光是武汉整个湖北，160万！兄弟姐妹们，160万的冤魂野鬼，你觉得共产党赚你什么钱？这160万的冤魂野鬼赚了你多少纸钱、香钱、赚了多少汽车钱。
共产党的这叫死人经济、这叫清明经济。在北京整个昌平、顺义还有八大处、西边香山、还有几个西边的乡镇叫什么沟啊，什么几个沟啊，你去看看那些墓地上到处都有人管，到处都有人收钱。东北山上到处是烧纸的、烧香的、到处都有人管、到处都有人敛钱的。大连的几个墓地今年的所有的收入都是过去的几倍，那死人死了多少啊，你知道大连死了多少人、北京死了多少人、河北死了多少人。在共产党在大肆地吹呼清明经济的时候，谁有人能说一说清明的死亡人数的真相，有人吗？有任何人想过这个问题吗？ 好，清明经济说完了。
清明关系，这些官员回到地方祭祖、扫墓，你觉得这些人在搞关系、搞钱、搞生殖器的时候、搞双修的时候，有人在乎当地有多少人死吗？有人会讨论有多少人死吗？我告诉你所有人就一个话题，你们这死了多少人真的，死了多少人啊？啊，死了十来万，啊，你家死几个？没，没死。只要你家没死就行，都是这样。你们报了多少啊，报了五千，少报点儿，你们申请钱了吗？申请了，申请多少？欸，再多要点！所有当官回到家都是你报多少死亡数、你申请了多少国家补贴；然后告诉你这事我上领导那怎么跟你说话去——讲政治。
所有老百姓的死亡和人命和灭门和灾难只不过是当官的升北京、升省里、升市里升官的台阶，没有一个人会在乎你多少人死了，甚至没有一个人会想象说我们这样做是不是缺德呀、是不是犯罪呀——没有任何人！这就是中国共产党。所有这些死亡的人数，都将成为他发财、升官最根本的基础、资源。
再一个大家看嘛，清明经济、清明关系、清明政治都讲完啦。大家还想过一个核心的问题没有，我们所有人被害的家人当中，他们死了是最最悲惨的，被火化了。活着的人有多可怕呀，你活着的人你张着嘴呢、你睁着眼呢、你脑子动着呢，你心脏跳着呢，这些人要一直到死之前不能大声地为他哭泣，甚至不能在同一天为他上坟、烧香，甚至再和别人不准谈起。
湖北的咱们兄弟说他们家人里边死了两个人，在一个月前已经明确谈，清明节前三天你可以去上香或清明节后三天你可以上香，在这其中这六天，你不能去上香！而且查他手机，如果你敢把任何这消息发出去我就把你抓起来，这是政治！国家秘密！
有活着的人，大家想过没有，有多少人因此而痛苦、生不如死，你见过人类上还有这样的国家吗？国家发死人财，搞清明政治、清明经济、清明关系的时候，让老百姓不能哭、不能烧、不能说，这比任何惩罚都严重！这对每个人的痛苦是多可怕，我们有战友到美国来以后电话上跟我嚎啕大哭，说，七哥我总算逃出来了，我是从湖北出来的，一家人家死了三四个，他说我总算出来了，听了爆料革命。他们家里面在国内的，连他表亲家都被找到，你敢把你家死人的数说出去，你全完。
兄弟姐妹们，我们的清明节严格讲是生的人比死的人还痛苦。应该说实在话，咱们应该给我们这懦弱的、自私的、苟延残喘的、苟且偷生的活着的、懦弱的中国人，应该给他们烧香。真这些活着的、懦弱的、无知的、被洗脑的，被共产党还在搞政治经济的、政治关系的、清明政治、清明关系、清明经济的人，真的不如死了的这些人。因为你的生命中实在是太卑微了，苟且偷生，你对死去的人你做什么了？你能做什么？你敢做什么？
这就是我说新中国联邦、爆料革命我们和任何人不一样，我们和任何人不一样，为什么？我们有追求、我们有信仰,我们是那黑夜的那一盏灯，既敢照鬼、也敢照魔。我们活着不是恐惧死亡，我们的活着是避免我们的家人、同胞和好人的死亡和被害、被死亡。
所以清明节不仅踏青、万物复苏、春回大地、阳盛阴衰，我们更要记住的事情，今年这个春天开始的清明节，我们每天每时每刻都要记住要为死去的人而奋斗，要让被冤死的那冤魂野鬼们而伸冤。不仅给他们烧香、不仅送纸，更不要无知地烧那些所谓美女帅哥给祖宗，最好的对他们的忠诚、最好对家庭的负责，而不是向所谓的介子推那样在山里被老娘烧死，而是我要的事情真正的行动、干掉魔鬼，让我们的家人不再被消失、被早死亡，这是我清明节给大家分享的。
(郭先生与战友们互动)［人神共愤，弄死这条狗。烧几个鹿晗，烧几个范冰冰、李冰冰，这无知到家了。活人烧这个的时候，你烧的是自己。一定记住，你烧人家这些活人这些明星的时候，你烧的就是自己的福报］。
在地藏经里面专门有解释这一篇的，你无缘无故的把一个人，活人诅咒他，或者拿着他去烧啦什么的，你烧的是自己的寿命和健康。你不信你试试。在我老家就有一个所谓跳大神儿的，结果跳跳大神儿，他把他家人给跳车祸一车死了俩人。然后他就开始老去拿纸烧人家，烧人家，烧人家，最后有一天他遇到了一个算命的说，你还成天搞大神儿呢，你不信你烧烧把你自己也烧死。你老烧人家活着的人、你诅咒别人的时候就在诅咒自己。就像拿刀一样，你老去捅别人(演示动作)，最后你弄不好就把自己给捅死了。一定会血溅到你身上的。结果真的是，这个跳大神儿的把自己他也出车祸死了。而且是还不远的同一个地方，我深信轮回、报应。就中国人这种无知，你要烧一个，你烧中南坑这帮老杂毛，把他们家人都烧了去。你烧这些无辜的人干什么呀！
兄弟姐妹们我想问一下，咱谈谈今天第二个话题，共产党的以钱灭美。大家知道，我想问俩问题，大家谁能说出来。有多少国家的黄金放在美国，有多少吨？美元在布林森体系崩盘之后，现在，当时的比例是多少、它的价值，他贬值了多少。第二个问题，美元从布林森体系崩盘之后贬值多少？我听听。
(郭先生与战友们互动)［八千五百吨，八千五百，七哥请坐，站着挺累的。不累，不累，不累，百分之二十，六十到一千八，一千吨，二十万吨，今年必胜(战友昵称)你这乱扯的，今年必胜，你胜不了。玉米地的地瓜(战友昵称)，二十万吨，完了完了，你这乱扯。八千吨，二百五十倍］。
1960年第一次爆发了大规模的抛售美元，抢购美国黄金和硬通货，如马克和美元危机，59年底黄金195亿美元对外流动负债达194亿美元，这是当时美金；1968年第二次美元危机，121亿元，330亿元；1971年第三次美元危机，美国停止兑换黄金，调整汇率和黄金官价38哈哈；1973年第四次美元危机，美元再度贬值四十二块二毛二，各国实行浮动汇率；然后布雷森体系就彻底瓦解了，250倍，这个Sempless（战友名字）是对的啊。
大家记住，当年1973年第四次美元危机的时候，美元贬值就是布雷森体系彻底完了，42.22。现在全世界所有的黄金加一起官方说1.6万吨到6.6万吨，实际上就是3万吨我在说了，全世界合法美元30万亿美元。所以说你要算的话就是1万美金，应当是1万美金这个黄金，现在是1800，完全是不对的，是吧，这个价格是完全不对的，应该是1万美金。
后来美国的美元完全是印纸了，叫信用纸币了。那么黄金严格讲是没有内涵价值的，它是属于稀有金属。那么全世界还是存了黄金，这个黄金啊现在在哪里呢？大多数将近几十个国家的黄金绝大多数储备在美国，美国储备在啥地方？就是离我家不远的地方，所谓纽约，不在曼哈顿，就在我家旁边，几十个待的地方啊。（郭先生与战友们互动）［唉，谁？太厉害了，记性这么好！七哥记性不好，记性不好能干这事吗？嗯？8千吨。大家要记住啊，战友，这个爱神贵人啊，放在中央公园，不对的啊］。所有的这些黄金就在这旁边，就在这旁边，就是曾经我拍过在美国情报数据中心的那边。
总共在官方数据是8千多吨，在美国曼哈顿储放，说的是19个国家，实际上是29个国家，他们说的是不对的。在美国真正储放的是九千多吨，不到一万吨。官方所说的现在是全世界3万吨，原来1万6千吨，现在加一起是3万吨，保守的说是3万吨啊。那么现在大家记住全世界最有钱的国家包括中国的黄金也有在这储备的，39个国家,39个国家里面那后面的10个国家，10个国家基本上很小很小的啊，几千公斤，几千公斤或几百公斤，几十公斤，就不算什么玩意了,是吧？对一个国家而言。那么最厉害的是19个国家，占了所谓的九千吨里面的90%。这个黄金如果是被抽走了，啥概念知道吗？因为现在黄金除了美国之外还有英国、还有瑞士。瑞士的黄金很多是在英国、在美国储放的，你不要搞错了兄弟姐妹们。
共产党，大家一定要记住，七哥从2017年爆料就告诉大家了，共产党的一带一路，一带一路所谓的这个马六甲战略计划、还有吉布提军事基地、包括在中东的军事基地、包括对伊朗的核心战略、包括对所有的一带一路2025、2035规划，核心目的就是干掉美元。美元完了，美国就彻底完了。大家你们记得吗在我说这个事情的时候，我说世界上世界货币组织、WMF、世界银行、IWF还有世界银行，大家记住法国有一个总统的竞选人，后来是IMF的主席，在美国2012年被抓大家记得叫啥名吗？
大家记得叫啥名吗？（郭先生与战友们互动）［王岐山来挺郭，卡恩，德意志之鹰厉害，文冰，自由猴子，跟随战神卡恩，一休小哥，冰冰和我来双修，上善若水，卡恩，都答对了，卡恩］。
卡恩当年提出过两个概念，说我们要核实在美国存放的黄金的数量，要去IMF要去核实，而且他已经严肃认真地在做，然后一再媒体上讲被多次警告，IMF的基本的几个总裁都被抓都被办掉了， 因为IMF是不听美国的，它是听欧洲的，IMF是欧洲的，世界银行是美国的，大家别搞错了，所以说这叫分权制嘛，是吧，所以说所有IMF的人都来自于欧洲，所以世界银行的人都来自于美国。
现在中国想把两样都拿走，共产党我这两样我都说了算，现在没说了算以前就是跟人家上床，是吧，送送鹰啊、送送蛇啊想腐败人家，就像世界刑警组织一样孟宏伟花钱买嘛是不是，腐败嘛。很多当年卡恩叫科恩，这个人我是跟他多次在一起的，多次在一起跟他交往的，要当我们公司顾问一年13万欧，去你大爷的吧什么13万欧，凭啥给你13万欧，这个人是绝对是一个流氓级的，他不是好人。
所有地方就是我看过共产党当官的，像周永康啊是吧、孟建柱啊，因为孟建柱的个儿就到我这儿(郭先生用手比划到肩膀那么高)，一米六三的个子孟建柱，孟建柱是一米六三，小个极小，生活中就（郭先生模仿脸往一边抽搐的样子），就老这样，他这真的是很龌龊，他老是这样子，一米六几的个儿，你看到这人你就能一拳能砸扁他，但这小子你要掀开这里面，真的是八块肌肉还是六块肌肉，孟建柱一看到女的，就（郭先生模仿脸抽搐、眼睛斜楞），就这了，跟你说话，啊哈哈，首长，啊~好好好~好好~你好~你好~，一看女的（郭先生模仿眼睛直直地样子），哇~就这了，周永康也是这他也是这，中南坑都是这，还有那个什么原来那什么中办主任王刚，一说话，嘿嘿嘿~一看女的（郭先生模仿眼睛直了的样子），就是，都是这这份操行劲儿你知道吗。
这个家伙科恩就这样，在伦敦在多彻斯特酒店早上起来吃早餐，啊，是吧，啊~（郭先生模仿肢体语言），说那个翻译，欸，你长得不错啊！突然对面有俩女的中东的，中东的女孩往那一坐你想想，你想想中东好不容易不穿衣裳了，穿越少越好，不穿黑袍子了，往那一坐，呓~哇噻（郭先生模仿肢体语言）喔噻这手，看服务员，服务员过来先生你什么？（郭先生模仿肢体语言）这是住在这的嘛？是啊，哪个国家的？卡塔尔的，完全不看我了，就这个王八蛋他说他强奸，我说他强奸猪我都相信，而且那个货是典型的那种性虐待种的那种，变态的，见着是不分、他是不看脸的，只要有这个功能就行，就这么个混蛋东西，我看完恶心得要死。
这个人是共产党最亲近的人，他没到IMF以前我在法国就认识他，当时在四季酒店我多次见过他，啊未来的总统，啊世界主席，啊这这，当时就共产党就有人已经在跟他建立关系，共产党把所有可能的法国人全部你只要有政治能力、世界性能力我都给你拿下。法国、英国、德国三驾马车任何有政治价值的一个也不放过，他是其中之一，你想共产党给他弄女人那不太容易了嘛，共产党还免费，要多少有多少，共产党的某个副部级官员所谓的少数民族文工团，大家可以查一查2006年到2010年，你去查一查有多少个所谓文工团有科恩现场演出的，包括当年的凤凰的人到联合国来演出，还专门演给他看，到华盛顿专给他们看，都是什么少数民族就是藏族、新疆、云南选的那些小姑娘，只要他看好了那就进房间了，那叫政治任务。
但是这个家伙在纽约时代广场2012年5月份，我记得没错。所谓的是强奸猥亵当时被抓了在机场，中共就替他说话，据说中共曾经想尽一起办法要扶持他，甚至在法国不惜一切代价游说让他上去。他当时跟法国的那个拉加德，就是后来IMF的主席那个女的。他跟她关系实际是不错的，那拉加德最后她上来了，最后在法国他也没选上总统。
大家知道为什么吗？共产党在媒体上能操作的能力，你从科恩的事情就能看的出来。全世界都认为他是被陷害的，因为他提出了对美国核实美国帮助这些国家储存的黄金，还有他提出来挑战美元，他同意中国共产党搞亚投行，亚建设银行，就今天的亚建行、亚投行，包括亚洲基础设施银行，亚基建银行，包括和中国所谓对外投资公司搞一个所谓亚洲货币，这都是他干的。
这确实对美元带来了威胁，确实对核实美国黄金的事儿美国很不爽。结果这哥们出事以后共产党就说他是被陷害的。两条，我想跟大家说的事情。通过这件事情，我高度关注了美国储放黄金的事，科恩这个所谓性丑闻绝对不是被设计的，因为他后来在法国世界上出现多的去了，包括中国一大堆很多明星跟他上完床以后都是进医院了。真的是，好几个小明星当时刚刚起来，陪过科恩以后直接送医院去了，具体到医院发生了什么我就不知道了。现在还很火、非常火的小演员。是广东局安排的。这王八蛋我今天说我都负责任，这绝对是一个性变态、性流氓，他绝对不是陷害的。
但是从那我关注起来所有的所谓科恩被陷害黄金的事情，哇！我发现这个事儿很大，共产党为什么老关注这事儿呢？后来我发现这个货跟共产党谈得很多就是要帮共产党建立新的亚洲所有代替世界银行和世界货币组织包括干掉美联储、干掉美元的一系列计划，包括在适时的时候，把美元把美国储放的黄金给弄走，怎么游说这些国家，我那时候的关注。
今年春节前我听到内部说共产党要开始了，拜登上台之后登基之后，哈，登基之后先干两件事儿，第一个，不管你拜登如何先让你拜登得承认病毒跟我没关系、新疆大屠杀的事绝对你得给我摆平，贸易的事情你必须得跟我重新谈、马上会谈，这是一条；第二条，对美国发动两个最核心的抽回所有的投资到美国的国债的，到关键的时候就砸下去这一锤子，让美国股票、股市砸下去，必须制造美国的金融股市危机，回到2008年，这需要多少钱知道吗？战友们，三千亿美元就够了。共产党完全有这能力，三千亿美元就够了，绝对砸下去。同时，在这个领域里面要干第二件事，就是第二条，最关键的一条，劝服所有的国家，把这黄金弄走，弄哪去？存到中国去。给啥条件呢？在美国储放是很少很少的钱，几乎不拿钱。他们中共给的许诺是你存一个我放一个，我让你跟我一起来监管，我让你和我一起监管，你存一吨黄金，我给你一吨黄金的贷款。你看这个这美国哪能赢啦！就是你像德国、荷兰、比利时、瑞士、委内瑞拉、罗马尼亚、奥地利、俄罗斯、斯洛伐克、意大利、土耳其、澳大利亚、法国、匈牙利这些地方，15个国家已经答应了，19个国家也都签署协议了，你在我这儿存一吨黄金我给你相当于一吨黄金的美元配套贷款或者是以瑞士瑞元的配套的贷款，是多少的利息呢？零！
等同于共产党把你的黄金给买走啦，而且东西还是你的！共产党真牛，你知道设计这个方案的人是谁吗？现在在秦城监狱呢，在秦城监狱设计这方案的人他的女儿就是我们的战友，也是G-TV的投资者，我专门跟她谈过这事儿，她说郭叔你知道得太核心了，她说我爸爸专门跟我谈过这个事儿，我说是你爹设计的当时这个局。G-TV的投资者她爹设计了这东西现在在秦城，在秦城的西区关着呢。共产党知道我说的是谁，我不能说他的名字。
最近看见了吗？全世界媒体在上周开始起全面报道要开始，是时候啦！受够啦！Enough！Enough！我们要到美国看看我们的黄金在不在！8000吨也好9000吨也好，美国储放的黄金，我真的不相信真的在那儿，从过去布雷森系统1973年之后到现在这个黄金，以货币本位的黄金，我告诉你未来黄金未来一定值大钱，包括银，黄金、银一定不是1800,一定超过一万块美金，按今天的价格一定超过一万，只是时间的问题，所有的信用纸币一定崩塌！一定崩塌！就是在什么时间、什么方式的问题。
那么在美国这些黄金要没有了，那个科恩他说的是对的，科恩不可能乱讲话一点根据没有，他再好色他不能乱讲话，拉加德当了IMF主席以后，最重要的当时就是被警告，你敢提一次这个事情你也完蛋。原来一个日本的好像一个日本裔的人在IMF的货币组织也想提，最后很快就辞职了，这是改变世界货币命运的。
美国会不会接受储存黄金，我告诉你共产党还有更厉害的一招儿，共产党在美国所有的行贿的议员，我告诉大家一个某国元首，他说Miles，共产党很聪明啊，说让我到美国去搞几个所谓的国会议员作为朋友，我说为什么呀，他说未来要影响力呀，他说他们为什么要对司法委员会、金融委员会、情报委员会、能源委员会那么关键，他说特别对金融委员会，然后要有发起议案的议员，他说实际很少钱，捐个几万美元就行了，就搞定一个，他们为什么要这么干，我当时我的眼睛就亮了，哎呀我说，共产党这所有的准备是和未来就是他们的要以钱灭美的时候、要查美国黄金的时候，美国议员必须得有呼应，我当时就想到这一点了，哎呀，我说这事儿有意思，哎呀我说你要给我讲讲这个细节，啊~他给我大致讲了讲，我知道老共已经深深地植根于准备这场战争。
最近美国最起码超过两到三个议员要提起，自己人提起核查美国给外国储备的黄金包括美国黄金，呵呵，哎呀我没扎腰带，腰带松了。这下子连腰带都没扎我才发现，这太着急了，哎呀，不好意思啊，别看这儿，不要看这儿，不要看这儿~~~，呵呵，没扎腰带我突然发现，天呐！腰带松，这是没腰带，天呐，七哥这肌肉已经起来了啊。所以说，我这过去这一两周我一看共产党出手了，出手啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1662/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1662/</guid>
      <description>内容梗概:
(我)要设计师给（我）设计几套我准备唱歌要用的衣裳，结果一拍，还发现很性感，哈哈哈！（我）这又不要脸了。
设计师说:“郭先生，我们要给你整几套像样的衣服，(你穿上唱歌)太棒了！”
“是啊！”我说，“我也弄点什么男士三点式的，内裤外穿的风格，我也弄两个胸罩，信仰之星感的，扣在这儿(胸部)，咔咔，是吧？然后唱一唱，是吧？”
我那个手机呀，很多很多战友发来(信息)。（关于他们）在国内，去（过）这个清明节，过清明节的感受，以及武汉很多战友说，武汉的所有的墓地都是便衣警察。有的人想到十字路口烧纸（钱），被抓；火葬场旁边，到处是警车。
这到底为啥呢？你们（说）就死了几百个人，你说你弄这干什么？然后呢，他们现在真正地感受到了：这个冠状病毒死的人，那可不是一个零、两个零的事了！更夸张的事情，战友们发现了很多的事情 — 我在这不说了吧！所以，明天我得直播说说，很多战友让我要直播，给大家聊聊，那我就聊聊呗。
另外一个，明天还（要）聊一个重点：共产党啊，咱是“以钱灭共”，“以毒灭共”，共产党正在“以钱灭美”。在这之前，我不能说。我要说了以后吧，它就不干了，哈哈！它就不干了以后，美国人也不信（了）。（反而）说咱造谣，胡说八道，是吧？现在美国人已经知道了，上一周，美国人感受到了，“啊！Miles，你说的有道理。”它动了手了我再说，今天（咱）不搞“重磅中的重磅”，是吧？
共产党“以钱灭美”是咋灭的？它是“灭白计划”的其中(一部分)，它必须要“以钱灭美”！“以钱灭美”就那几招，你们想听吗？咱明天上午九点半见。明天上午，七哥乱聊，九点半直播，乱聊啊。如果掌声够热烈，（咱）多聊一会儿；掌声不热烈，咱少聊一会儿，就这么简单。
这（过）清明节的，我再警告大家：今天晚上，大家今天晚上过昨天晚上，千万别“双修”！这绝对是不好的日子啊；这是阴阳交替(的日子)。现在开始是阳气逐渐消去，然后现在马上是回阳的时刻，将“阳照大地”！
所以说，要坚持住这十几个小时，所以你(们)看我这屋里没人。呵呵呵～啊～扶墙也不行！我知道你(们)想说啥，想（说）“扶墙”（是吧？）扶墙也不算数–不，也算数！哈哈，咱(们)明天见吧，兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1663/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1663/</guid>
      <description>内容梗概:
4月4号，战友们啊！
上午发了盖特之后，我看到很多人给我留言发信息说，“七哥，听说这个美国投资者（是不是）要签什么合同啊？” 可能是大家来源于昨天草根小哥一个直播，但是呢大家记住啊，我再重申一遍：“所以有关G系列投资的决定都要以七哥盖特和喜马拉雅联盟委员会发出的为准！”
咱们很多战友在直播中有些聊天啊，还有个人的观点呢都不能作为官方的数据。所以说咱们要遵守这个原则，中不中，兄弟姐妹们？要不然就乱了。今天早上好几个美国的（战友）在（问）“啊～咋回事儿，七哥？无论如何我们要投资。” 我们正在和律师开会，很挣扎，很挣扎。那就是怎么解决新的重建股份美国投资者（能参与的问题）。现在关键是人家很多机构投资（者）不接受任何一个美国公民（或）美国居民的投资。这事儿麻烦了吧？还有一个，如果有的话，美国SEC可能就有机会继续找麻烦，（所以）人家机构投资者不同意。你要是七哥说了算，是不是？七哥一个人（如果）我能持有，我才不管那个呢，是吧？没办法，咱现在不得依靠人家嘛，是吧，兄弟姐妹们？希望大家能够理解。
再一个就是清明节了。说句实在话，七哥一到这时候最不愿意谈的就是清明节，家人啊，朋友啊。因为我相信很多战友你们不知道，我们有很多战友，不是很多吧有一些战友是因武汉病毒死去的，有的战友是一家人死掉一半儿。一到清明节的时候无论是我的母亲，还有我的弟弟，还有这个当年的清风看守所死去的那些人，还有一个这新的共产党病毒杀害的这个无辜的人，这些冤魂野鬼都是让七哥很心痛的事儿。（所以）我就不愿意提。昨天我开玩笑，我说复活节我不知道啥节（日），其实（因为）我最不想面对的就是西方的复活节，所谓清明节，中国的清明节。人呐，生命是很脆弱的，活生生的人就在你身边顿然就消失了，然后就烧成灰了，然后就永远不能再回来了，你永远不能再见（面）了，任何情况下你都见不着了。在这种情况下你去想一想兄弟姐妹们，每个人都要面临的这个考验而且我每个人毕竟都要去向那个归宿，这个地方。所以说你从这个角度再从“三万六千天”看一个人人生的时候，很多事情你就会想明白，啥东西也不是你的。
大自然：春天又来了，它的春天啊又来了。春、夏、秋、冬四季分明，花开花落。你看一看一滴水里边有上亿个各种菌，一个花草里面是一个世界，一花一世界，是吧？那你说人类懂啥呀？懂个屁呀。什么科学家呀，知识分子啊，懂啥呀，是不是？只会干坏事，不会干好事儿。而且这些流氓政治家就更邪恶了，是吧？现在想一想，就在清明节谈鬼的时候，谈生死的时候，你会发现：真的是就（只有）我们新中国联邦人的正道主义是世界上最伟大的，只有我们的正道主义才是人类的未来！
你看看这世界，哪有几个像样的政府啊？（政府）拼了命的让大家打疫苗，疫苗的背后就是腐败。买疫苗，买谁家疫苗？谁给打疫苗？收你多少钱？政府批多少钱？反正这钱最后得（从）老百姓身上（出）。没有一个政府生产一块钱财富，所有的财富都是人民创造的，所有的所谓免费的最后都从你身上拿出来。就像头两天1万多亿的美国所谓的每个人发1400块钱的补助，（之后）马上加税。（被）加税的人，这些人老板加税了你以为老板能给你啥？老板会在你身上 — 老板自己家里也不产钱，地里也不长美元，也不长人民币 — 最后还在老百姓的劳动剥削出来的，最后还不是这些老百姓的钱吗？这（是）基本的常识嘛。你以为哪个政府伟大的说：“啊～我给你什么补贴1万亿、2万亿，最后羊毛一定长在羊身上，羊毛一定不会出在猪身上，也更不会出在中南坑那老杂毛身上，就这么简单，是吧？不论是哪国都是一样，（所以）政府、政客没一个好东西。我这一辈子当啥也不能当政客，掺乎啥也不能掺乎政治，没好东西。
然后呢我相信被共产党病毒杀死（的）这些冤魂野鬼最终（会）和我们新中国联邦人站在一起，一起灭共！这是一个巨大的力量，我深信不疑。所以说兄弟姐妹们，在清明节的时候我们要为那些被共产党病毒杀死的无辜人们烧纸祈福，为不在人世的家人们好好的为（他们）祈福。
还有一个我要给大家说的事情：越是在这个时候越要想到，特别是这个世界像喜马拉雅联邦在这个世界扮演关键作用的时候，我们倡导正道主义的时候，想想泰坦尼克号一样的世界即将崩塌时候（的）政治、经济。家人最重要，和家人待在一起。任何情况下，到你人生最最没落的时候，家人是你最重要的，你最可相信的，（所以）没有比家人再重要的了。所以希望战友真能懂得家人是你唯一的 — 包括新中国联邦都不是 — 家人才是。爱你的家人，爱你的身边的人，这是核心的核心。我们中国人当中最重要就是家人了，永远别忘了这个主题，永远永远别忘了。所以说我觉得中国的文化，家庭、父母、兄弟姐妹、妯娌关系，岳父岳母（关系）这是最最关键的。
（大家）都知道英国女王的儿子查尔斯安德鲁 — 你知道我都很熟 — 他们家那么多丑闻，那么多事儿，发生这么多事情，这么（一个）冷酷的家庭。我跟他们聊天，（我问）在他们一生中什么最重要？他们说：“不管如何，（虽然）他们痛苦，挑战的永远是家庭的规则，但是他认为家人最重要！” 所以说越是在清明节的时候想想：失去了亲人（便）再回不来了，那干嘛不珍惜活着的家人（呢），是吧？什么东西都是身外之物，什么钱财、房子最后都带不走，都是得留在这世界上。不论你花多少钱买的房子，盖的房子，花多少心血，一样你也带不走。清明节的时候是人顿悟的时候，是阴阳交接，阴气很重的时候，这个月忌“双修”，忌“双修”。我这一说话：“你中，你中，你非常非常中！” 不过七哥给你们说的时候（自己）没控制住，昨天都双修了。哈哈～所以我笑：人吧，说着容易做着难。
每天早上醒来（跟自己说）坚决不抽雪茄。结果，白天还得抽。你看这人吧，说容易做着难呐。七哥是控制能力很强的人了，但还是有时候控制不住，咋弄咧？4月是鬼月，鬼月（通常）发生鬼事儿啊。所以说发生鬼事儿 — 有时候鬼事儿可以是好事儿啊– 共产党的灭亡一定是人间、阴间、天堂共同合力的结果，把它给拔掉，一定这结局。
走着看吧兄弟姐妹们，希望美国的战友们、投资者不要误会，等七哥和联盟委员会发出的通知，一切以这个为准！呵呵～太棒了，9点9分21，24、 25、 26、27
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1664/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1664/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，4月4号你们健身了吗？传播CCP病毒香港危机真像了吗？哎呀我的妈呀，4月4号了。今天是复活节，哎呀复活节啊。兄弟姐妹们，长话短说。这是从昨天到现在，真的我一种深刻的感受啊。我就感到这个世界的经济和世界的政治，甚至全世界人民就像那个泰坦尼克号要撞向那个雪山一样啊。后来当时还有人说什么强大的激光束干掉了泰坦尼克号啊。就是你就觉得那个泰坦尼克号撞向山的感觉，全世界的政治经济和人民的安全(都受到严重威胁)。
就这几天你能听到的所谓的有身份的人，(有)政治(背景)的人，情报界的人。说出这个打疫苗的后遗症，吓死淫(人)了,吓死淫(人)了。第二个就是这个世界的经济啊，你听到这玩金融的(人)，现在真的是瑟瑟发抖。在瑟瑟发抖的时候眼神始终还看有没有机会(再)弄块大的(利益)，贪婪呐，贪婪呐！然后(他们)都不想失去(这个绝佳的机会)，都想趁此机会捞一把。你就觉得这个泰坦尼克号撞上山上去有多(一样)的感觉。
另外，就能感觉到中国共产党的疯狂。真的是卧槽，你就觉得这个魔鬼它一旦站到上风以后，那种狰狞的笑，“哈哈哈哈~~~”，就那种感觉啊。疯狂，灭亡前的疯狂。太多的这个现象没法形容。大家都知道泰坦尼克号当时就是坎迪(海伦丘吉尔坎迪，是电影《泰坦尼克号》女主角原型)，坎迪这个实际上不是像大家想象的那样。她也没上到船头上，搞那个浪漫的飞翔，是吧？(现实中)也没这事。她也不那么漂亮啊。大家在生活中也都知道她是一个，当时她已经五十多岁了，(是)好几个孩子的母亲了。她到纽约去，是看孩子去啊。但都来都是这故事都是瞎编的，都瞎编的。(电影)搞乱了搞浪漫。但是现在泰坦尼克号，倒闭(翻船)当中被(冰山)撞翻之前死了1500多个人当中，最经典的几个故事。包括当时的叫康特的，帮助这女主角放东西。到后来也死掉了，还拿着他的什么镶金框的照片等等等白兰地。就(一艘船)那么多人，就(只有)那两三个人说出这(泰坦尼克号)要撞山了，玩球蛋了。还有很多几个人的忧虑都发生了。
现在我就觉得咱整个爆料革命吧，就像这个世界就像一个泰坦尼克号一样。要从苏格兰到纽约去了，玩大了，玩高级的。但是都为了那个奢华(生活)，所谓的贵族的体面(生活)，(表现出)人类的虚伪和懦弱，不敢面(对)真相。一步又一步的错过(机会)，最后“嗙叽”撞向了冰山。(结果)太可怕了，但这里面毕竟有英雄人物也有脱险的，那就是咱(们)新中国联邦。就咱们新中国联邦。就是我们在救人，最后我们离开了泰坦尼克号。当然了，这个也许有人顺手想拿点金子银子的啊，这事别想。开玩笑，就是爆料革命当中，有些人啊一定要意志要坚定。我们是拯救这个大船的，我们不是等船沉了(再去)救人，一定要让这船沉不下去。
为什么？大家能看到，就这几天你能感受到，国内多少人，聪明的人多少人把家人送到了海外，包括共产党的老杂毛啊，还有这个所谓的政治局的还(有)当地的各省的领导。也就当各地的精英，有多少人把孩子送到了国外？你知我知他们知。又有多少所谓的(说着)为了他们的国和他们的那个家要奉献终身的(人)，把家人送到了海外？又有多少有钱的人和聪明的人，天天喊着爱国的人，把自己的钱和家人送去了海外？现在有钱的，有权的，(他们的)钱(和)人都到了海外。只有傻瓜，没本事的咱们的这些草根(和)家人们，只能呆在国内，包括我的家人，往那去(逃)？你去的起吗？你出的去吗？然后剩下就是在国内的这些人，你(只能)等待着灾难的到来。打台湾，把你孩子送上去(前线)当炮灰；经济崩溃，把你兜里钱全拿出来，一天你多干点活，（你）16个小时上班，把你家东西全部给你变现了，捐给国家捐给党。都让你好好学学当年的常香玉、花木兰，北朝鲜战争捐飞机。这叫什么？这就是真真正正的奴隶制度。就是(盗国贼)家族控制的国家，是所谓的家天下。而不是人民所拥有的国家，就是人民的天下。你没办法(改变)，这就是命运。你出来你活不了，你也没钱转出来。你在国内都没钱，你出来就有钱吗？你家人想出来，出来活的了吗？所以说这个世界很残酷，总是那个1%，5%，10%的人统治着那99%和95%的人。而且(这些人)要你的命，要你的钱，想让你怎么死怎么死。
大家看到黄金最近有大动弹(动静)吗？没大动弹。石油怎么样？(价格)有回落。(价格)有大起伏吗？没有。你觉得这样会（持续）下去吗？(答案是)不可能。霍尔木兹海峡，苏伊士运河还会出事吗？(答案是)还会出事。你打台湾是什么样？你想跑跑得了吗？你跑不了。为什么现在数字货币，加密货币这么厉害？(因为)每个人都恐惧，知道这个世界正在撞向“冰山”。在撞向冰山前，有人还拉小提琴，还想听听音乐是吧？那你尽管快，到最后一定葬身在水里面(的)是你。
这就是今天世界政治经济现状，冠状病毒没有任何一个组织任何一个人，可以把冠状病毒这事“别管了”。让全世界说这事不要再理它了，就这样过去了。没有一个(国家会这么做)。冠状病毒(造成的灾难)每秒每时都在发酵。就像马来西亚那个傻货叫希沙姆丁(马来西亚外交部长)，跑到中国去，(没皮没脸的说)王毅是我大哥。现在马来西亚崩盘了吧？七哥告诉你了吗？(共产党)这是流氓文化。咱(们)那个国内体制内的哥们看不下去了，他说这种(行为)完全是痞子黑帮文化。结果现在马来西亚受不了了吧？就这种作死很Low。只有中国人吃这一套，只有中国人的草根被洗脑的人吃它(共产党)这一套。现在马来西亚连(同)外国的所有的外交领域都看到这个，都傻了。包括现在共产党找出来一批所谓年轻的，还讲英文的，所谓长的好看的(女人)。要替共产党洗地，搞大外宣。抖音，ZOOM大量的搞。
但是你千万记住，冠状病毒你是洗(白)不下去的，你是宣传不掉的。冠状病毒的来源和共产党放的病毒制造的病毒，这个事实永远不会被埋没。你(共产党)要打台湾，你打台湾绝对是宣布你死亡的那一刻。香港的事情绝对不会消失，不会拉倒。还有，(冠状病毒对)美国和欧洲西方世界的经济的重创，最后是一定找人算账的。它(美国和欧洲西方世界)肯定找不着我们新中国联邦，是吧？你(CCP)想嫁祸我们，你嫁祸不了。那找谁去？只有找共产党！不可能把中国14亿人民都灭了，14亿中国人民也是受害者，就这么简单。
兄弟姐妹们，一定要看的更清楚一点，看的更明白一点。现在到啥时候了？你看看，听说我这华尔街那朋友，每个人现在是自己大房子，现在赶快抵押贷款而且是不赎回的。不赎回啥意思？（就是如果）还不了钱我就不赎回了，而且都不要个人的Guarantee啊。都卖公司的，而且都打大折。很多金融资产都往外卖，很多人都想跟我们换G-TV股份呐，G-Coin啦，门都没有，这就是现在的形势。
兄弟姐妹们，一定要这个时候要Hold住。世界巨变前，当你Hold不住的时候，一定是大灾大难伴随着你。拜托了，此时不要贪，此时不要有幻想，此时要有各种防范。兄弟姐妹们，珍惜你现在能听到七哥直播盖特的这个机会，珍惜你现在拥有的自由，珍惜你拥有的健康。人类从来没像现在(这样)面临着一切的重大的改变和重大的挑战。当然了，有智慧有本事(的)人(这)是机会，愿成为每个战友所有人的机会吧。
姆盖塞了！嗯～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室Raheem先生视频片段谈Facebook等科技巨头委身于谁和谁合作的问题以及中国网信办发文《高举党媒旗帜，履行职责使命》所提到的“通过与美国贝鲁格恩研究所、加拿大国际管理创新中心以及澳大利亚洛维等机构合作，我们有追踪机制，有近200名海外智库人士担任《中国日报》特约评论员，一年来发表了300多篇他们的署名文章，使这些有影响力人士能够影响更多的海外受众，更好、更有效地宣传中共。”等中共渗透的实质；
直播前播放视频二：班农战斗室中共和苏联要让人们远离宗教，他们用自己制造的病毒达到让人们远离宗教的目的；
直播前播放视频三：班农战斗室闫丽梦博士谈Peter Dazsak所说的每个字都是为中共争取支持，他在欺骗所有人；
直播前播放视频四：班农战斗室，Raheem谈中共把西方智库玩弄于股掌；
直播前播放视频五：班农战斗室，闫丽梦博士简要介绍她的第三份报告，通过对两位失败的不请自来的同行评议的点对点反驳证明闫丽梦博士关于中共病毒是中共的超限生物武器的定性无人能撼动；
15：50（郭先生吹哨子上场），呵呵，哦，（吹哨子），哎呀妈呀，哎呀妈呀，哎呀妈呀，啊，4月3号兄弟姐妹们好，文贵乱聊直播，乱聊直播，（起身调灯光设备位置），中中中中中，还真有点凉欸，行，就这样吧，好，兄弟姐妹好啊，咱今天乱聊直播，4月3号尊敬的战友们好，今天乱聊直播，因为很多战友给我发信息，特别是我们国内的战友啊，发信息特别特别多，就是（离开座位去调摄像机），很多国内的战友发信息对我提出了强烈的抗议，还给我了建议，主要是说啥呢，说七哥最近你直播太少，直播太少，这个非常得不好。
呵呵，这个战友的批评完全接受，七哥实在是最近播得确实直播得太少，哎呀，咋没了，你看看这IPAD版吧，最近啊，确实直播得比较少，因为大家都知道咱现在忙着以毒灭共，还要搞咱的G系列，不容易相当的不容易，不容易呀，那么兄弟姐妹们，咱今天直播呢大概在五十分钟左右，我们要10：20左右给今天每周六的我们玛莎妹妹的《真人真事儿》给她让路让时间，然后玛莎刚才给我发信息，七哥我们要改一个小时，我说千万千万不要，不要改一个小时，我说七哥这是乱聊直播，乱聊直播，然后大家现在有其他事该忙啥忙啥去，准备去看《真人真事儿》的节目，那都是正事，七哥聊得都是闲事儿，都是闲事儿，然后很多国内的战友啊给我发信息说，七哥最近直播太少，这个问题所以今天我直播。
我看战友的留言啊，［哎哟，九尾花，朱随响声，冰冰和我来双修，啊，又来啦，冰冰和我来双修，七哥我来啦，北斗灭共拳，村里好吗？雄鹰翱翔，乖乖，开始在路上，七哥，喜马拉雅，郭叔帅啊，我要马上给你们直播完我得健身，我现在在这前边没时间健身了，铁蚂蚁，七哥抱抱，林子大了，能看到我吗？看到啦，林子大了，这一会儿五万多了，橙色橙子，我来了七哥，你看这IPAD这块你看它就，这就是IPAD版，你看到没有，这就IPAD版，橙色橙子，GO BANIEL，这是，星巴克饼干，文小彦，咖啡文乐，不得不换号，七哥我来了，不得不换号，洛夫斯基］。
好，咱现在开始啊，兄弟姐妹们啊，我先很多战友啊给我发了很多很多信息，问了很多很多问题，特别是关于一些投资的问题，我咋说呢兄弟姐妹们，没办法，没办法一一回答，比如说，头一段时间就有国内的战友就说马化腾啊、马云呐投资如何如何评价，是吧？然后百度如何如何评价，然后问我如何看法，七哥的看法也没有什么特别的，是任何一个人有正常的逻辑你就会能找到答案，这个人生啊你没有说你有重回去一把的权力，说我回去我再试一把，我经了啥事儿我再试一把，你没有机会再试一把， 不是每件事情你都有机会去玩一把、试一把或重新来一把的，更没有回头之说——没有后悔药。所以你得有起码的常识，大家知道最近咱们大家知道这个虚拟货币市场上美国，就是美国是对数字货币、叫加密货币是打击最严的。因为加密货币、数字货币绝对是美元最大的挑战，而且最终一定是加密货币干掉美元，这是一点儿都不用犹豫的，只是在什么时间、什么方式下。
大家我们知道最近在美国、在世界上，老百姓咱们草根可能不在乎，但金融界绝对是最大的三件事，最大三件事。比特币涨超过4万多，甚至5万多，这件事是对全世界是巨大的一个震撼，超过上万亿美元的市值，这件事影响多大呢？大家知道比特币只有2000多万个，比特币没有任何支付，比特币没有任何内含价值，严格讲黄金也没有任何内含价值。没有内含、没有功能。它没有按照现在社会所谓的交易的功能，它只是个稀缺，就是一个稀缺而已，它没有内在价值。
在这种情况下大家能看到，比特币作为一个去中心化，去中心化是什么？你找不着，加密，你找不到谁是老板。你想告它都告不着它。所以说比特币作为一个加密的一个去中心化的一个完全没有内在价值的货币。那么它在一个今天的社会里开了第一枪，也就开向了传统货币开了第一枪。传统货币就完了，纸质货币就完了，只是时间的问题。第一个挑战就是美国，那么在这种美国全世界最大威胁的对象的情况下，第一金融权力——货币权力、全世界的货币权，造币权在美国手里。美国没有了造币权美国就歇菜了，什么航空母舰，啥都没有了！
在这情况下，大家知道，出来一个所谓的Facebook，Facebook搞了个过去叫Libra，现在叫什么玩意coin，这是它真正的狂想。作为Facebook20亿用户它几乎是等同于，它应该排在全世界第五大国家权力和前五大之内，Facebook就这么厉害，如果它要再有了它自己的虚拟货币，它的权利一定在全世界前仨之内啦。也就是过去的美中俄，可能就是美中Facebook，也可能Facebook美中，就这了！甚至是更夸张的事儿都有可能发生，那权力太大了。
那么在这种情况下大家知道全世界最大的货币加密货币、数字货币的交易市场全在美国，全在美国呀！第一大的就Coinbase，Coinbase这家现在在华尔街市场，又来一个横的，它是2012年开始的，这家Coinbase就是加密货币交易市场一个平台，这好几个创始人我都跟他们接触过，对我影响也是很大的。
就当时2012年人家就开始搞啦，几个人在家里搞，慢慢搞、慢慢搞然后上线，然后它就要搞所谓的一个我们一起创造新的货币的未来的口号，我记得好像是这样，然后下面的口号就是干掉美元，哈哈，重建世界金融系统。大家觉得它是疯子，整个华尔街、整个美国所有的金融系统全封杀它。一度时间他的个人、家人的什么帐号、信用卡统统封掉，寸步难行啊在那时候。
大家后来知道发生了事情？越做越大，大概是2018还是二零多少年是说要上市，所有的投行全部封杀它，而且最后它是在私下里融资，据说融资得很艰难，但首先一个跟我合作的基金是第一家投资的，中东的我就不说了，某家基金投它钱。当时投是大概是我估计估值大概是十几亿美元，十几亿美元，后来评估了是八十亿美元到一百亿美元，但是今天市值应该是1000亿美元左右。
那么Coinbase更玩得很，你这帮华尔街投行你不跟老子玩是吧，你黑我、你封堵我，你背后的黑手沼泽地你不跟我玩是吧。它来个直接上市，啥叫直接上市？就是过去你所有上市在美国你都得中间找个中介，就像到夜总会去你找小姐你得通过妈咪，你没有妈咪不行，是不是啊？你像在中国你要认识杨澜钥匙澜你得通过吴征，吴征就是这个妈咪。是吧？吴征得先来先跟你握握手，然后呢看看你行啦，然后开始啦后面说可以找钥匙了，是吧？它得有中介，它得有妈咪，叫妈咪吴嘛，吴征嘛，是吧，它是这个情况，那么，但是呢这个妈咪吴他有时候他混蛋呐，他不接客啊，就像接客马一样他不接客，我叫不接客吴，你就跟那个找钥匙的人找不上，这个妈咪不让你见小姐你见不了，这就耍流氓了。那么华尔街就是这个妈咪，就是这个当妈咪的这个混蛋他就是敲诈勒索、中间抽成，本来夜总会的抽小姐抽百分之五，它结果抽百分之五十五甚至百分之九十五，然后呢还打压人家，它还挑肥拣瘦，最后人家这个Coinbase去你大爷的，我自己不跟你玩，我自己上！
啥叫自己上？我不募资，我上市我不募资，我上市以后我直接根据我的财务报表直接我就上了，我也不通过你给我帮，因为我通过妈咪是要给我找钱嘛，我不用钱啊，我直接挂牌上市了符合条件，一挂牌上市是什么？就是所有的过去的它的员工还有战略投资者叫基石投资，天使投资、基石投资者全进来了，基石投资者就是咱们大家说的战略投资者嘛，咵就进来了，原来进来的人，就是像现在的G-TV、现在的G系列一样，上市场后你就可以卖了，所以说它没有经过投行、没有经过中间妈咪、没有经过华尔街直接上市了。现在就值一千亿美元，但是所有过去的就像咱们战友投G-TV的人一样，全都可以去投资去了。
战友们现在想一想，我可以回答大家一个问题，我问大家几个问题，这个事情最谁赚钱，谁最赚钱大家算算，就像我合作的基金最早投Elon Musk 十一美金一股，十一美金一股当时投的，现在你能投到Elon Musk吗，能十一美金吗？十一块美金一股现在你能买的着吗？就像我们的合作基金还有家族基金投的当时亚马逊的时候最早也是十几块钱一股，现在你能买的着吗？你买不着。这个Coinbase就是原来它最早投资的加在一起估计好像你看它这个估值，大家记住你看看它是估值，估值好像大概是一千个亿，有说八百亿、有说一千亿美元的，估值啊估值，它的营业好像就是十几亿美元，但是它这回不募资，它就是把所有的原来象咱战友投G-TV人一样股份就上市就做交易了，这分分钟咱都可以做，任何人都可以做，那么这就上市了。
但是最赚钱的是谁呀战友们？刚才我问大家，是像最早的、最早的初期投资者和原始的机构投资股东是最大的赚钱的，这个投资里面的价值在哪里呀，战友们想到没有——时间：你来的最早，最早的时候；时机：你往后去你投不起，你能投得起吗？像这个Elon Musk那块儿家伙几百块几千块一股，你投的起吗？你投不起。往前去你可能没机会，像中国的所有的初期投资者轮得着咱吗？轮不到咱，你所以穷人就永远穷。有时间、有时机的时候轮不着你，人家把这事儿给做了。叫你这个有时机的时候你抓不住，时间的时候你熬不起，人家像Elon Musk人家熬了十年、二十年的，你像我们基金现在还持有大量股票呢，还是前多少名呢。人买的时候十几块一股，你撑得起吗，你还等着要什么买鸡蛋啊、买酱油啊，是吧？买米呀，买火啊，什么买天然气呀，你等得起吗？你等不起，时间熬不起，最后你就是时机、时间都跟你没关系，时机、时间都没关系的时候然后你还想一弄几十倍、几百倍、几万倍，还贪婪，还想着这家伙很大，你一定输。
这就为什么在中国投资就成了赌场，有时机的机会是给共产党的亲生子女和非亲生子女或者是生殖器子女、私生子女准备的，还有那些腐败官员准备的，你没你机会吧？时机没你的，等到上市的时候让你去当韭菜去了，这叫时间，熬时间你熬不起，中间又是假的数据，那一熬就把你熬没了，然后你自己还想赚几十倍几百倍，那你必赔无疑，你见过中国有在真正的股票市场上有赚钱的吗？这笑话说太多了，中国这简直是人类上最多的笑话，所谓金融市场、股票市场，好，没有了，最后所有的就是那个市场变成了赌博。
为什么人家美国我再说回来，对虚拟货币加密货币打击最严的国家竟然能让这样的一个Coinbase在美国花了十几年它将未来一定是万亿公司的，一定是万亿的，没有任何质疑的，一定是万亿的。
它的特点是什么大家记住了吗？这哥们第一个敢说我是最安全，安全确实是它目前做得最好，但跟G系列它差远了；第二个，平台做得最早，第三个原来的三千多万用户现在到了四千多万用户，人家用心地经营了时间。所有的华尔街打压并没让他跪下，他创造了一个大家没有的市场，然后他还把虚拟货币他这个最大的就是黑客攻击、丢失的问题他解决了。
他一定是超过Elon Musk的，你别看Elon Musk造那么多汽车，你别看他造那么多火箭，那叫实体，那叫工业产业，那叫科技产业，那叫科技产品，他未来Elon Musk能做到四万亿到六万亿美元，一定会的这个市值，但是像这个今天咱说得Coinbase这样的平台，就是说金融平台分分钟超过他，一定会超过他，而且是甚至超过苹果，这就是金融的魅力呀，这就是一个时代的魅力呀，这个时代创造了加密数字货币，谁抓住谁就赢了。
第二个人家经历的十几年这种完全不一样，在全人类上大家都没这个视野的时候他冲上去了，大家都撑不住的时候他撑下来了，就像运动员一样你撑到最后你就是赢家，他撑下来了，再一个所有别人给你下绊子的时候他没倒下，美联储、美国金融管理局、SEC那就耍流氓耍得不行了，是吧？人家就上了，就未来他将是，就是所有人最恨的就是华尔街，没有人不恨华尔街的，但是没有任何人最后不被华尔街给强奸了的，你必须得让我弄一把。
就像那吴征一样，不管到最后你找不找钥匙澜，只要你发生关系，我得从中间你得给我办点事儿，是吧？你得给我办点事儿，你得咔哧你一下子，他一定得是这个结局呀。就办吴征案的某个咱们的战友跟我们说，他说吴征这个孙子一点不觉得害羞拿他老婆跟当官儿拉关系，他一点都不觉得害羞。头一段时间跟我说，就吴征拿着自己的老婆去当到处找钥匙拉关系不害羞，华尔街拿你的钱不但不害羞还觉得理所当然。
这一回就被打破了，这个就是我们战友们问我的答案说投资，战友只要你想赚快钱你永远记住你有想赚有多快，你这倒霉就有多快，只要你想赚快钱要赚大钱，你想得有多大你的灾难就有多大，甚至比这还大，所以说大家最后说要时务，要识时务，识时务就是咱们佛家所说的戒贪、戒执着、戒妄想。就是你那完全跟事实不能相符的，所以时机、时间、识时务、时务，这三点我给大家的投资建议。我今天就拿这个跟大家最近老谈的话题，加密货币回答大家这个想法。
所以很多人说七哥你老不直播，我们要听听你。我在刚才说到马化腾还有马云、百度。我和我们联盟委员会这些人说的时候，投资有个基本的判断常识。九指妖你看跟着爆料革命牛吧，折腾得大吧？一夜之间上一亿多美元汇进去了。她以为这是她的价值，她认为这是因为我长得好看，她认为我九指妖牛。从她开始砸锅你见她出过一次脸吗，战友们？你见九指妖出过面吗还？她还有脸露她那个屁脸吗？
原来两天不直播难受像七哥一样，两天不直播痒痒得慌，不得瑟得瑟。很自信呢，因为咱这脸不怕露啊。你见她直播她敢露脸吗，现在天天在那胡说八道，100来个人，80个托儿，20几个自己人。儿子一个人扮演十几个角色，是不是啊？一会扮小猫一会儿扮小狗，是不是啊？还有龟头洋、龟头猪，还有什么PJ潘，什么猪头潘，都是这帮孙子。
就这在这块她敢露脸吗？大家记住崩牙庄他直播的时候，后来还敢露脸吗？曾宏还敢露脸吗？包括那个鸡腿潘那个孙子你看那个样子都成啥了，都快拿屁嘣哧了都快，都成那个德行了。还有一个原来什么天津大驴脸，还有什么天津大驴脸还有谁快忘了，砸锅的这帮孙子你见有几个一直还露脸的？你那个黄河边，黄河边，什么牛鞭、猪鞭的，那孙子你看他现在那样真的是就越整越像太监了，是吧？我看还有人发照片呢，哇噻，这孙子。
所以你去看一看兄弟姐妹们，就是砸锅的人还敢露脸吗？不敢露脸了。那当时Sara九指妖为啥说一个多亿？她误以为是她的钱。那么现在给战友们一个选择，你要有个基本的判断能力，这些人为啥不敢露脸了？因为她的一切不是她的，她没有任何能力，她是零能力，她是寄托在别人盘子上的自己的所谓的价值。
那么现在给你个选择，你是投资马云呢还是投资马化腾啊？还是投资九指妖还是那什么龟头洋，还是什么这帮孙子，你投资谁？如果让我选择，我宁可投资马云一万次也不会投资这个九指妖一次，那钱烧了都不会投资她，她一辈子祖宗八辈就没见过钱，她就是一个在美国替人家看孩子的这么一个人，她见过啥钱，养了十几个孩子一年弄个七、八万美元，我问过她两三次我打电话。我说你的经济收入是什么？这些孩子一年多少钱？七、八万美元十来个孩子，给人家看孩子的。
然后现在就要你给人家写遗书，然后就让你，然后是说代表上帝，然后代表正义，然后代表信义，然后就代表改银行假账单，改银行票单，然后天天给你退款，结果没有一个人收到款。最后是现在最后没辙啦，天天说，哎下周有好消息，下周有好消息啊。你说她代表谁呢？她骗了你，她还要给你要代表上帝，还要教育你，还要你听她的，还让你信她的，最后这两天折腾完了，要跟她一起祈祷上帝，这孙子有多烂？
但是这就是一个人的辨别能力，有人信、有人听，你甭说是这个时代，什么时代都轮不着你赚钱，为什么？投资的最大的第二个元素，辨别能力、逻辑思维。第一个我刚才说了，时机、时间、识时务。第二个我说的是起码的逻辑思维，叫正常或者是常识common sense。就对方连，她连个猪毛都没有，她说要给你弄一窝猪来甚至给你炖猪肉吃，你也信。因为这已经不是投资范围了，这是完全是无知、愚蠢、犯罪的范围了。
就像某位SEC前官员大家你们看到我拿着旗在他家照相的那个，就是看了VOG这些事情以后，他说这个人要不进监狱美国这个国家就完蛋了，原话这帮人不进监狱完蛋了。最可怕的事情她还每天往自己，就是人家美国登上月球以后，大家记住1969年人家美国登上月球了——“我的一小步是人类一大步”，是不是啊？人家那牛，有这话。现在是，欸，九指妖现在是每天一小步、每天一大步往监狱走，呵呵，就是天天就撒谎、天天造假文件，乐此不疲、乐此不疲。那这样的人也有人信，那你信她的人你就永远不会有投资机会，你一定会走进监狱。
再一个你说咱像咱G-TV、还有咱G系列，咱现在所有G系列都属于最初始状态。你要想去投数据大，CNN你去投CNN数据老大了，是吧？你去投福克斯，数据老大的。你见CNN、福克斯股票涨了吗？它未来10年、20年还有涨的机会吗？它能活着就不错了；你去投凤凰卫视，是吧？就我昨天说那个——原来投凤凰卫视数据大，你投凤凰卫视去；你去投投所有的数据大的，你来投Facebook数据最大了20亿人，轮到你赚钱吗？对吧？
咱们的G-TV最高峰值是什么，曝亨特.拜登的时候，就是去年的11月份，到啥？现在的数据是往下有点下滑，但是不要忘了，咱G-TV当时就是在几个月直冲上去，上亿级的，这都是公开的数据是吧？几亿的看。那是人类上从来在这个网络里从来没有发生过，说刚上来的这么一个直播平台、各种功能残缺，直接就干上几亿去了，几百万人上这个平台来看。
那是什么？就是那个时候它一定不可能一直往上走的。它一直往上走那你这就不叫平台了，你这叫神台、造神的台了。那怎么可能啊，但是它毕竟它起来了。所以说这个评估当中现在就很简单，你说按照这个评估数一评估几百个亿。我说你别评估，我们不要评估。我们下一步就是我们这个新的重建G-TV，新的投资者不要评估。
我说这个好，因为按法律规定就像第一次咱们去年4月份的时候不用给你评估。我这就多少钱，我这就600亿呀、400亿呀、300亿呀，你认不认？你认，你认你就投，然后我告诉你所有你投的风险；你没有、你不认，你就别投，我求求你就别投了，就这么简单。
就像当年投资，我们的基金投了Elon Musk (伊隆•马斯克)一样，是吧？他说他自己未来能弄到几千亿美元，所有人觉得他是个骗子，是吧？那基金投了，是不是？11块钱1股。是吧？人家当时也说的很清楚，我们这风险非常大，可能百分之一千的风险，你们要小心。就凭这、当年Elon Musk (伊隆•马斯克)就有这个胆儿，特斯拉，我记得有一次投了很长时间了、大概已经两三年之后了已经。当时投的钱好像是基金也不大，几百万美元，后来又增加了大概一两千万美元，赚了很大很大钱啊。
人家还说呢，特斯拉绝对上当了，现在好不容易涨了，快跑！快跑！我还给这基金建议，我说你可千万别跑，终生持有这个特斯拉。我说中间的时候你就把特斯拉的股票卖个10%、20%就行了，最后是基金听话就是涨了大概是一千几的时候卖过一部分，当然这个基金它也阿里巴巴都有投资，微信都有投资，它赚了很大的钱，但是人家股票大多数还在那儿呢。
G-TV就是这样，你现在重建了，重建以后我说你就这些钱，大家一定记住啊，新的G-TV的重建的公司没有任何评估了，就是喊个价儿多少钱，按照法律规定，这是根据律师的建议，就像咱去年四月份的私募一样，是多少钱，你认不认，你好好看那个文件，你认你就投，你不认你就不投就完了，千万要认真看那个各种风险，现在那个机构投资者他们的律师团队从前天到现在几乎都是在，你看昨天是美国很重要一个节日，这叫复活节，复活节是吧，Easter，复活节是什么节啊，很重要的一个节，咱也不知道，都在加班，都在加班。
所以说很多原来的，像椅子投资者你会收到这份文件，收到同意以后咱就继续往下投，你觉得有风险你可千万别投。但是你要说现在投一个已经成功的，现在的数据评估价的叫评估，评估，评估和预估是天壤之别，预估：我预测，我估计它值多少钱，预估和评估。
你看共产党那帮王八蛋嘴里打击咱G系列，说这个G-Club只会值多少钱，G-TV会值多少钱，然后什么G-News会值多少钱，去你大爷的吧，你懂吗？再按照他们这个逻辑，刚刚上市的Coinbase一毛钱都不值是负资产，按照他们的说法比特币它就是骗局的，根本也不值一分钱，按照他们的说法没有一样值钱的，按照共产党的说法，就所有这美帝国主义的东西都是骗子都垃圾，都是资本主义的嘛，是不是，只有共产党的是好的，对吧。
就共产党你看它干啥事，共产党说我是无神主义，对吧，我是无神主义，所以我把所有的神要杀掉，佛教、穆斯林、新疆人、基督教最近抓得一塌糊涂，天主教、道教到处扫荡。为什么，因为我是神，我要当神我就要灭掉所有的神，大家我说的是事实吧，几年前七哥就说了吧。
第二，资本主义是邪恶的，剥削阶级，是吧，看那私人企业家，是不是啊，你们解决了百分之七十、八十的中国就业问题，什么马云啊，什么许家印啊，万达啊，是吧，叶简明啊、吴小晖啊、肖建华啊是吧，还有什么刚刚抓捕的搞了无数个孩子的包括那个什么那个民生董文标是吧，还有张宏伟啊，这些人，抓一堆的张宏伟的家人是吧，就这些人，你们私人企业家，百分之八十就业，是啊，你就玩的就业了，国家还是以国营企业为主，始终国有企业牢牢地抓住这个中国的钱把子、钱袋子，要以国有企业为主。
那么啥意思啊，国有企业是谁的，是党的，党产党始终要说了算，爹亲娘亲都不如党亲，一切都是党的，一切听党的，怎么办？我要有钱我要当资本家，我把你所有资本家全抓了。共产党这个流氓逻辑，我要当神我就把神全灭了，我当唯一的神。全中国的所有的企业家，我要当老大，全抓了，抓了吧，一个不给你剩。你看着马化腾这两天还涨呢，马化腾一定是这结局，死不了活不了，他不会让他死的，马云可能弄死他，马化腾不一定弄死他，一定这结局啊，就是让所有天下的钱都是它的，然后杀掉所有有钱人。
然后大家看到了，在全世界看到马来西亚的外长了吗，去了。昨天下午的时候，一个咱们的战友的家人到海外治病啊，已经到欧洲去了，说我这欧洲都晚上了跟你通个电话。我说你这不是住院呢吗，他说哪住院呐就是出来了，我说啥时候回去，他说还回去啥呀，不回去了，我说那你这是不忠于党，这么高级干部不回去了，他说我这是中央特批的让我出来看病，但是我就不回去了。
这出来以后就说点人话了，他说文贵啊，原来听你爆料说这些共产党以贪治国、以黑治国、以警治国、以假治国，他说都有道理，哪国也都有这事儿，说实在话，我们也不在乎，我们都在这环境中长大的也都是这环境的受益者。
他说但是这几年感受太深了。他说不是以假治国以黑治国以警治国那么简单了，以贪治国，他说它现在是以贪治党啊、以警治党啊、以假治党啊，它是以黑治党，他说这个事儿这么我们受不了了。就是你看到没有，他原来是党内的核心人物圈儿内人，然后他是你看，我这就一下就感受到了，呀，他都这么感受了，就是你威胁老百姓跟我没毛的关系，你把中国那些人啊当猪养当狗养跟我没关系，因为我不是猪我不是狗，我是养猪狗的，现在是养猪养狗的也被人家当猪狗养了，他受不了了。
他说你看昨天王毅这个家伙这个烂，他说当年是我推荐，王毅是我当时他考验副部长是我考察的，我跟谈的话。哎哟对不起啊这说漏了哇塞，他说王毅啊他像狗一样，经常给我家点送这水果那什么东西的，成天送跟狗一样，他这就是个痞子纯粹的投机者，他你说是自恋狂是绝对的，他说在阿拉斯加演出的跟杨洁篪杨娘娘那一起的时候，丑恶至极！
结果回去，把这些外长拿着钱拿的中国人几十亿几百亿钱到他家来喊给中国人看，他说叫大哥，叫马来西亚叫Oldder Brother，然后喊大哥，战友们你去想一想，一个十几亿人的国家的外交部长，把一个马来西亚的一个球贪官的垃圾的一个什么外交部长跟那个马航事件有紧密关系的这么一个腐败家族，跑到北京去，当着面要教给他喊Oldder Brother，我叫大哥你是我大哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1660/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1660/</guid>
      <description>内容梗概:
4月2号，兄弟姐妹们，GTV上，《我们战友同行》正在直播的这个科学家，国内知名的科学家，爆病毒真相，我刚刚在录这个视频盖特之前，我和华盛顿的两个咱们的好朋友，我别说是谁了通话。他说现在美国在华盛顿，飘荡的一种不安的情绪，说冠状病毒一定会再来的。而且一定会是更加夸张，很多人都害怕，要搬离华盛顿，很多纽约，像洛杉矶很多有钱人，更多人都要搬离，这一段跃跃欲试想回来的人，也都想撤回去了。
所以说这个病毒对大家的威胁，他不分高低，不分男女，不分穷人和富人，共产党干了一件事，不分高低左右的，干了一把，就是冠状病毒，所以说是毒主啊，毒主，共产党非他莫属了。另外一个共产党，他们也掌握情况，中国的经济一塌糊涂。他说这个中国经济还能撑多长时间啊？我说我要跟你说撑三年，你信吗？他说我不信，那不就完了嘛？三年以内嘛、
另外一个昨天晚上，昨天一天太多人…昨天一天参予作证完证以后，一堆的视频会就没停过，然后昨天是半夜里约了咱们的好战友通话，这位战友很有意思，曾经咱们GTV在去年私募的时候，他说，哎..老郭，你这也没啥数据，是不是啊，你没啥数据，你管让投，你这凭啥呀，我说有数据啊，凤凰卫视有数据啊，去投凤凰卫视啊，YouTube有数据啊，去投YouTube去啊，然后昨天晚上跟我通话时候说，哎呀，凤凰整个刘长乐的家人全部给弄了，所有这些凤凰人全部给收拾了。我说我在2017年爆料就说过，当年习近平就想弄死刘长乐的时候，是副主席的时候，是王岐山保了他，当时那个什么陈，人大副委员长，说了一个凤凰管不住这个报告，是我帮他解决的，要不然凤凰早死个球的了，他连一杯水都没让我喝过，这刘长乐这个人是非常现实的人，结果现在是全给收了，全完了。
然后他昨天跟我说他要投GTV，我说你还去投凤凰去啊，他说七哥不不不不，我一定要投你G-TV，我说这个GTV的数据很少啊，他说我明白了，投资这是投资的未来，是投的增长期，我说你懂了，你见YouTube投资赚钱的，还有推特赚钱的，包括微信赚钱的，你投的是什么？你就初期投资者你能赚大钱，人家都有了所谓的大数据了， 按照市场实际价格投的时候，你到公共市场买去，你有可能有那么大的空间成长吗？就连猪脑袋都知道了，什么叫天使投资？天使投资..什么叫初期投资？GTV当时没有..就是投得叫做初级投资，然后是天使投资，咱现在把天使投资和初始投资的空间打回到原形，重新开始，你要想投数据，你去投那些上市公司去，那叫市场实际价值，那叫股票反映的，那剩下的叫什么？最初级的所谓初级投资和天使投资，风险投资，风险投资，就是投他的未来和他的空间，我说这你还不知道吗？要不凭啥你赚钱。
所以说战友们有些人就不长脑子，。人家一说啥，对呀有道理，人家你说这个，有道理，一会儿左一会儿右，所以你这一辈子在左右中飘荡，你永远不会有自己，永远不可能有所谓的人家那种致富的机会，因为你没有判断力，这就是我们希望新中国联邦，展示给大家有基本的判断力，一个听别人说好和坏，一个听别人说对和错的人，你即使有了钱，有了啥，也不是你的，那也是你的灾难，这就是七哥…所有人从小到大就说我，这家伙很难说服他，某演员，据说跟习主席最好的人，曾经问过他副主席说，你怎么看郭文贵这个人啊？这人说哎呀..郭文贵我跟他很熟，这个人，他说你认识他？他是我认识，他说这个人很固执，你想改变他的想法是不可能的，他想干的事儿，你让他放弃也是不可能的，习说，那他是个人物啊，你这么说，那绝对是个人物啊，后来跟我见面的时候，喝酒的时候还专门说这个事儿，是吧？我笑笑，一笑置之，作为一个男人，作为一个有任何自我、自信的人，你这是起码的本事。
第二个，现在我们听说加拿大，我们有个战友说七哥，我出了麻烦了，加拿大我大概会出了十几亿美元，是某某..你们都知道是大佬的下属，十几亿美元出事儿了，我在两年前曾经给他建议过，我这个山东老乡，我说我告诉你，加拿大这个地方，钱容易进，非常难出，而且我告诉你加拿大这个地方，一定未来会实行极左极左极左，谁在那用大钱，你是个愚蠢的愚蠢到家的人。谁在加拿大大量的置产，你是个愚蠢愚蠢到家的人，谁我告诉你，两个人，我可以告诉你最好的例子，李嘉诚，第二，台湾当年的宏国，所有家族在加拿大的投资巨额资金，在过去几乎消失殆尽，为什么知道吗？税，一个税能把你整死，加拿大的税务是比美国还夸张，而且是养猪十年，这话是谁说的？是加拿大说的。就你有大钱进了加拿大，你必完。
最近这几天我听说官方各种消息告诉我说，现在短短的近期就几百亿美元进了加拿大，通过EDF的，但是我觉得这是不真实的，我掌握的情况是140多亿，140多亿美元都是个人资产，两个危险来了，共产党要找你麻烦，加拿大的，你惨了，加拿大的税务和加拿大的钱难出，你麻烦了，你真是脱了狼口进了虎窝，或者是脱了虎窝进了狼口，一定是有问题的。战友们钱最好要去的地方是是什么地方？税务和法律都让你安全的地方，就是很难进，但是很容易出，很难进，就是很难存在哪儿，但是他确实在法律和税务上都能平衡的。绝对不是加拿大，当然了，未来最好就是G币了，G-Dollar,G-Dollarh和G币是全人类未来最方便使用，全球使用，你的钱在全球不能使用的时候，你就变成了一个不叫国际货币，你的财富也不叫安全财富，你都叫不确定性，那叫什么？那叫做死钱，你的钱要变成活钱，国际财富的时候，你就得流通性，不受任何影响，而且这个钱合法合规的，你能让他安全的，让你变成随时都可以投的去向，你想去的地方，那叫活钱，活钱比死钱的价格高多了，这是什么？G-Dollar，G币，我不是在这款推广的，你有本事别弄，就未来只有G-Dollarh和G币，G币有20%的黄金储备，而且生长..那全靠你运气了，G-Dollar没有升幅，永远是你的，手机一划，爱去哪儿去哪儿，一次KYC你安安全全的，只要你钱是干净的，你怕啥，这就是咱新中国联邦牛的地方。
所以刘长乐先生，现在如果你看了我的盖特，我相信你知道我帮了你多少， 我救过你死，救过你活，让你短死了好多年，但是没喝过你一杯水，我告诉过你，王岐山也好，习近平也好，你不管如何，你凤凰包括王济源，我给了你那么多钱，你连个电话都没给我打过最近，这家伙太有问题了，共产党是靠不住的，跟着共产党走进火葬场，他适用于任何一个人，还好有人觉醒了，觉醒早了总比晚了好。
啥都不说了，很多战友说七哥今天必须发盖特，发盖特，我说发盖特..现在发了，如果是大家反映好了一会儿再发一个，你说我现在整的死皮赖脸地，给大家还要点赞，在哪是七哥呀，开玩笑..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1659/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1659/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊。4月1号，乖乖啊，都4月1号啦，4月1号啦，都4月1号啦～
兄弟姐妹们，离我们的6月4号新中国联邦建国一周年，我们这还有几个月啊？哎哟我的妈呀，真是不敢想象啊。所以我们得准备准备吧。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们啊，我想在此呢给很多国内的，还有过去我曾经的朋友呢，包括我的同事们，这个很多人给我发的信息就是关于要买G币和增加G-TV投资的事情。有些我真的是回不了了，太多太多了。但有些我要告诉大家，真的是，没有让你们满意的，我简单的回复：希望你们不要介意！不过你介意我也不介意，你介意就介意吧。
就是G-TV也好，还有G币也好，G-Dollar好，这都必须是和过去法治基金有捐款，长期支持的爆料革命和为爆料革命付出很多，那么而且是个延续的，有老投资，（也有）新投资的啊，参加借款项目的。有些人你突然来了，你就想买G币，那是真的不可能！因为G币是有限量的，它有数的。就现在过去我们战友应该得的东西，答应很多的东西，现在都在往下砍，所以实在没办法，再次抱歉。关于G-TV投资，在这个时间范围内你可以享受的待遇可以享受，但是开特权是不可能。希望大家不要再给我发信息，也不要浪费你的时间。包括咱们七大姑子、八大姨的啊，这些就更不要提了，一个都不能有，一个都不能有。这是文贵向历史、未来，永远庄重的承诺，保证G-TV，保证G-Coin，一个家人一个亲戚都不能有，一个都不能有。如果有，有一天我可以承担一切刑事责任。这是必须的，因为这是战友的。G-Club谁爱买谁买，是吧？谁爱买谁买，你买没问题，啊～这都支持，还感谢。那么G-Club到一定时候一定会停止的，它也是限量的啊。但是你买不买完全自由，在这儿就是一再向大家一再重申以后希望大家能明白，别浪费大家的时间。
那么从这两三天大家都知道了，昨天科学家推出这个“以毒灭共”的第三个报告以后，全世界可以说是跟WHO的所谓武汉，武汉这个Organization，武汉组织WHO所说的所有报告正好是针尖对麦芒。在这个时候在世界上引起了巨大的反响，闫博士累的真是两天都没怎么睡觉了，昨天给我发信息说头都疼，觉都没睡。真的是她干的太棒了，受到了世界上科学家，传染病学，还有世界上军事的情报机构以及生化武器研究专家高度的重视和高度的认可。将“以毒灭共”推向了另外一个层次。这背后也有我们博士军团和路德访谈广泛传播，我们爆料革命各农场，G-News，G-TV的直播，所有战友们的呼吁的都是分不开的。没有这些谁知道啊，谁知道？你家里做的饭多香那别人从来不知道，因为没人给你宣传，是吧？关键是爆料革命，新中国联邦这个平台。没这个平台，闫博士，博士军团也都没有任何意义，可以说。那么这时候就看到我们打的（是）群体之仗，引起了世界上媒体，武器研究专家，世界军事和情报专家这种核裂变的效应。只有事实能告诉大家：我们也不在乎谁怎么评价我们，更不在乎谁怎么来来看我们！到目前我们还没看到一个活着的啊，配得上从道德上，从境界上，从能力上，专业上，还配得上来评价我们的“以毒灭共”和爆料革命！还没有，还没有！希望越多越好，（但）一个都没有！
如果任何有良知的人都应该有这个这个基本的判断，我们战友当然要有这个自信了。你见过一个道德、能力、良知、专业能配得上评价我们的吗？没有。所以这两三天很多人说“哇，这个是一个改变人类（的事情）。”说什么的都有。我心要动一动，我就不是郭文贵。他怎么骂我也不会在乎。他骂你，他能把你骂没了吗？他能把假的骂成真的吗？真的骂成假的吗，是吧？骂你的人，他连你个肛毛都不如，他家里面锅都掀不开，一辈子没见过钱。就像九指妖这号的，现在要开始领着大家要去祈祷上帝了。如果任何有良知的人该说：“这个‘九指妖’你该去见上帝！”让她去见上帝去吧。不要老是叫人家写遗书，要人家的钱。（还）带着大家？用你祈祷吗？你是牧师吗？你是代表上帝的什么人啊？这王八犊子，你说什么东西这烂人。哎～这就是战友的正确的看法。你有什么资格骂我们，评价我们？没有。
包括各国政府。我没有一个叫我感觉尊重在这事儿上评价我们的。所以说俺骄傲，俺相当的骄傲！俺就是这，哈！咱不骄傲不行啊，因为这个世界实在太黑暗了，被共产党这个流氓组织完全是以假、以骗、以黑、以蓝金黄、将各国首脑都拿下。连美国这样的国家啊都不能逃过它这种下三滥的手段。这个世界上我们放眼看去，我们只能俯视这个世界，真的不会仰脸看任何东西，因为太黑暗了。在全世界到处杀人的共产党病毒，种族大屠杀，反人类罪的共产党还竟然有人与它为伍。情何以堪？何来法？何来能力？何来尊重？何来所谓的信仰？当然我们看不起任何这些狗毛东西了。
所以这昨天这个欧洲的某组织还拉着腔调，一上去（说）：“啊，Miles，你晚到了5分钟，啊～我们等你呢。我们希望你给我们做个presentation，关于这个闫博士的第三个报告我们都要听一听，这是谁…”我说“停停停停。我来晚了是吧？影响你们了是吧？”我说，“好，对不起了，你们将等待着另外一个500个小时。”关掉，会不开了。后来给我发信息，我说：“我欠你的？我凭啥给你做presentation啊？你有本事你别信，你说这个病毒是这个蝙蝠出来的，你说是你们这个英国人打猎打出来的，还是穿山甲出来的，还穿山甲交配出来的，那你爱相信谁你相信谁，最好你相信共产党啊。但愿你别走进火葬场。但愿你相信这个武汉organization – WTO，哈～相信它，相信谭德赛谭主席，不要相信我们。最好你带你家人都去打疫苗，打共产党疫苗，啊～相信它去。”不让你相信或让不让你相信，不是我的责任，不是我的义务，我不欠你的，我也不拿你工资。还晚到5分钟？晚到5分钟我给你面子，晚到到5分钟。我凭啥给你说，对吧？
所以战友们一定要记住别：别把自己给作贱了，就像我说战友们光有钱不行，你得有脑子。就连“九指妖”都能，你都能上当，还能继续上当。那你就基本上，（你）这样的人和人类基本上不是同一个智商啦，那就是成笑话了，那是侮辱了。我最起码得学会判断。就像这些人一样，什么绅士啊，什么某组织的老大呀，什么金融集团老大呀，端那个球脸是不是？不要脸的个样子。晚到5分钟，我凭什么搭理你啊？昨天一再给我道歉，还要写信给我道歉，我说不搭理你了。我们谁的也不欠谁。所以我告诉兄弟姐妹们，要认清自己，尊重自己，爱自己，最重要的为真不破，无我无他！没有我了，就没有他人的影响了，无我就无他的影响，没有我自己在乎你什么？我干啥我不在乎你啊！我在乎你什么？
像现在国内的很多金融界大佬抓的抓，弄的弄。听说昨天晚上马云的哥们儿又抓了能（有）几十个；听说马化腾下边又抓了几十个；张宏伟的几个小情人也全都抓了，是吧？现在开发银行又抓了一堆人，就张宏伟行贿的，用鲍鱼行贿的那些王八蛋们啊。听说张宏伟弄的那些私生子也出来了。就这这些人的下场是肯定的，啊～我们干什么事情我们守法，坚信我们的信仰，用实际行动匡扶正义，就这么简单。那些动不动评价的，你问他敢露露脸吗？你问他敢说他是谁吗？没有。那你还受他影响？对不起，请继续受他影响。所以说爱自己的前提要“为真不破”，爱自己的前提（是）自己的能力和自己的辨别能力。不仅要有追求，还要有智慧，起码的智商是要有的。
我今天要开一个庭，作证人。所以说现在不说了，十点多要开始了啊。
姆盖噻啦，姆盖噻，姆盖噻，呃～～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
