<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>二战 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%8C%E6%88%98/</link>
    <description>Recent content in 二战 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%8C%E6%88%98/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1865/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1865/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：郑州灾区民众出来接雨水
出来接水啊，马上没了，水多可贵了。
直播前播放视频二：民众排队领水
直播前播放视频三：求救视频
7月22晚上辉县市占城镇南樊村街道水已2米，大雨还在继续，水位上涨一小时15cm上涨，求政府关注周围的乡镇给我们送点吃的吧，求求人们了，人命关天。
急缺：水、食物
求救时间：22日晚9点
直播前播放视频四：央视网快看——河南这次的暴雨为什么会这么强？
那河南的这次暴雨为什么会这么强呢，专家分析主要原因有三个，第一个是受到台风的影响，我们知道台风“烟花”虽然现在距离我国还有小1000公里的距离，却远程控制了河南的暴雨。
直播前播放视频五：龙山路路口至中原路隧道处设卡禁止民众靠近
现在龙山路路口到中原路的隧道这，民警已经全拦住了，根本就不让靠近，其实你开了也都不让靠近，现在肯定是吧？有啥事呗？对吧，大家心里知道，肯定是不想让大家看见这事情，祈祷吧！希望不要有太多的伤亡。
直播前播放视频六：指挥大卡车直接开下断头路片段
直播前播放视频七：莫也湖已经决口
莫也湖已经决口了，看着没有，这水已经到哪了，看着没有，****已经卖完了，看到了没？这是莫也湖，莫也湖已经决口了啊，看着没有，
一、准确情报表明郑州此次灾情系先放水后下雨所致
来啦，嗯？这家伙木兰她已经开拍照了，今天是7月23号了。尊敬的战友们好，7月23号，我还是咳嗽啊，一见战友就紧张。尊敬的战友们好，7月23号七哥乱聊直播，太多战友发信息了，没办法一一回啊。
特别是来自新乡、安阳、郑州、河南的战友们强烈要求七哥今天要直播，说七哥你啥都别说，你就坐那让我们看看你就行，很多在郑州发来的信息，很多战友都在那哭，我完全可以理解这个哭，七哥也很难受，与你们感同身受。我的家人也在郑州，到现在还没有一个家人给我通过一个信息、通过一个电话，你说这是什么情况？
所以说，兄弟姐妹们在这样的世纪的大劫难之前，我们看出了一个国家、一个民族还有一个社会，它的教育有多重要。它的基础设施、它的通信像这种重要的设施救命的东西他多重要。一个国家、一个民族、一个人、一个家庭、一个公司，你的强壮它不是一下子起来的，它是日积月累。
文明、教育、辩善恶、辨是非，永远知道什么是最重要的，首先一点，不能有假的——假教育、假口号、假感情、假基础设施，这一系列的事情，共产党的假、黑——以警治国、以黑治国、以贪治国是吧，每次在自然灾害面前都被戳得一大堆窟窿。
老百姓的无知和洗脑——到这个时候现在大家看到了，一说马上一个月就恢复地铁了，然后呢解放军来啦，老百姓感动了又开始哭了。老百姓你有没有知道你从小到大你纳的税，你从小到大你的劳动、你的生产力你养了这帮流氓政府是你身上的那个吸血的那种蚂蚱，吸着你一辈子血了。
你有灾难的时候它本来就该救你，它政府欠你的，它生来就吃你的喝你的。他必须有责任有义务救你帮你，你激动啥你感动啥？就这点常识都没有。叫人家强奸了，人家把你提上裤子，你得感谢人家谢谢你帮我把裤子给提上了，现在人死了，把尸体给你拿出来，你感谢，终于把尸体给你拿回来了，你有没有想过，它本来这事儿就不应该发生。
这几天大量的体制内的战友跟我说，这完全是人祸，一周以前都知道这个大雨的到来，政府不停学、不停工、不采取措施，而且更重要的事情，确切，这两天我没敢说，因为咱说话得小心，是泄洪在前大雨在后，知道要来大雨了它把洪给泄了，洪在前雨在后你不死人你死什么呀？！这个流氓政府就是杀人呐！这次完全是人祸，根本不是天灾，记住今天七哥直播说的话，我很小心！不能像那个路大脑路骗子张嘴就来，是不是？
咱得获得足够的情报，才敢这么说，是放水在前雨在后，你才能看到那滚滚的大水到来，这就像为什么北郑州的解放军学院就是当时说的看着水就跳着高来了，为什么？它先从地下过来的，那水可不就跳着高过来了？
解放军学院作战指挥中心，对台作战指挥中心，模拟中心死亡得比我说还要严重，特别是荥阳地下工程和郑州市大学路地下工程几乎皆毁。老天呐！报应啊！你要打台湾吗？然后，这些官员在人死了70个小时以后，现在有警察、有解放军出来了，尸体都快烂了。
二、警察胁迫灾民噤声愈加证明这是人祸不是天灾
现在，所有的警察第一要务，打电话威胁、不准对外发信息、不准对外告诉真情、不准接受采访。我们一个郑州晚报的一个朋友说最早接到的电话不是慰问、不是问死活的电话，是告诉她不要乱写东西、不要乱发东西。
这位女记者是我的老朋友，她说，真的，这个国家完了！我在灾难之中接到第一个电话就是让不要写东西、不要乱发东西。既然是天灾，你怕发什么东西呢？既然是天灾那老天爷承担责任，你共产党的警察干嘛不让她发信息、写东西呢？
我们老百姓这点常识总该有吧！这就足以证明这不是天灾，这是人祸，你放水在前，你知道雨要来了，你先放些水。一直以为小浪底水库没有泄洪，小浪底还挺争气，我昨天晚上知道小浪底是最早悄悄泄洪的，这才导致了荥阳一带，给才导致了这郑州的邙山区这一带还有那些老百姓几个村庄变成哑巴村了，没人说话了，也没人写东西了！
这就是现在整个郑州和新乡、安阳，郑州你们看到的时候，实际上新乡完全有防范的！新乡同样是喊喊大喇叭、发点什么通告、贴几张纸，当官的把家人全都转移走了，剩下这些村庄的冲的冲、死了死，谁知道？
三、此次人道大灾难死亡人数将永远不会被暴露出来
我可以告诉你，老天爷都不会告诉你一个真实的数字。你没在河南待过，你在河南一旦待过，你就知道河南和山东西部的贫困和穷困基本上是四面墙顶着一个屋顶，吃拉尿都在院里面。
那死人了没人知道，永远不知道这村里边有多少数字，死人了就更没人知道了。可以今天绝对地说，这次大灾难、人道大灾难——在郑州、河南新乡、安阳发生的所谓的千年不遇的，现在不是千年不遇了，叫40年不遇了。不胡说八道了，中央电视台竟然是个千年不遇，现在改成40年了。
这个灾难死亡人数永远不会被暴露出来——永远不会，因为死亡的太多的都是村庄了。谁去查你告诉我，查完以后你能活得了吗？永远不会被暴露出来，不论是，他现在一定是结局是过万的，七哥唯一一个说的过万的，爆料革命、新中国唯一一个说的过万的。但是，你说以后他会不会说出来真实的数字，——永远不可能，这就是共产党。
昨天，河南省高院的一个哥们跟我说，文贵，别说是你们不会知道，他说连中央习近平也不会知道，因为没有人去查，他就不会有人去查，也没人敢去查。
他说现在刚刚的开会，他说省委开会问荥阳那块死多少人？荥阳那块一个什么叫甄家村是叫什么一个村，叫什么村我这给说忘了，说死多少？说死了6个人。然后，人家骂他，去你妈的，胡说八道在这块儿！说你现在还撒谎呢，听说一个学校里死了二十几个。欸，他说我没算学校，你要算学校就死了60个人。
四、中共城市地下排水救命良心工程与西方天差地别
就一帮子流氓！就这个国家的治理能力、这个国家里边的整个系统性的整个的所谓的管理能力，他真的不如西方的一个镇上，他们最大的本事是洗脑、要税、城管、宣传，这是绝对是天下第一。干正事——遇灾情、解决灾难、搞教育、基础设施、国家建设，那简直全都是一帮垃圾。
我们这两天看到网上充满了到处的日本的地下下水道工程、巴黎的下水道工程一两千年前就建好了，包括二战后的德国，你们没有去看，我都去看过下水道工程；包括那个穷的西班牙下水道工程，伦敦——战后的伦敦都炸平了，下水道工程我都去看过；日本的下水道工程里边，我几乎是南部、北部，特别是靠海部那块，因为它怕海水淹、还怕地震。我都去看过，你们看到的照片，完全不能反映这些国家的基础设施在二战以后的牛。
它牛到啥程度啊？就一个老巴黎地下几千公里的地下水道里面，那简直真的是吃喝拉撒睡在里边，那个高度、那个漂亮都真的比中南坑那里边的房子都漂亮。
共产党一动一说我们接了一个烂摊子，几千年的中国人，傻叉、垃圾文化、民族都快完了，在濒临死亡的时候，在一百年大庆说的共产党来了，共产党来了，共产党拯救中国人民，五千年的垃圾。
那二战以后是不是你接手了？这跟这五千年的垃圾文化没关系吧？那日本比你接的摊子烂吧，日本政府，你没有留下巴黎的几千年的地下工程，那你总在二战以后，共产党在二战以后你接了中国，那北京、郑州这种省会的城市，你总有地下工程吧？——零！没有。这回你不能再说你共产党不是你的责任了吧？你接手中国已经70年，100年在中国折腾，这百年的工程你总该有吧？——你没有。
教育——日本二战后的日本的教育，全民免费教育，普遍整个日本86%的人是高中和大学。中国是普遍教育小学文化，都像文贵这似的。教育就更不用提，一个教育没上去的国家和民族，你可能强大吗？
文明、发明、创造，一个国家的一个基本的一个衡量国家的一个实力。日本是世界上前五个国家技术储备最多的，世界上多项文明和多项科技和多少创造都是日本做的，日本生产全世界17~18%的现代化的工业用品。二战前的美国也没什么了不起的，二战后的美国现在是全世界68%的现代电子文明科技产品，当时美国才两亿多人不到三亿人。
那你说共产党今天在二战后你和美国比和日本比和战后的英国比，咱这些你觉得这个不行，中国人口太多、历史又太悠久拖累你了，咱跟东南亚国家比，被你打到台湾的国民党，到了台湾以后啥都没有吧，台湾跟咱大陆比比。
你说那台湾人都是大陆人嘛，是吧，人都带走了，那行，那跟隔壁的韩国比比，朝鲜半岛都砸烂了，跟韩国比比，韩国你又觉得你吃亏了，那跟新加坡比比，新加坡比比行不行？一个新建的国家，连水都没有的国家。
新加坡你再不行，跟一个中国南部的香港比比，二战的时候日本人杀掉了80%的香港人，香港怎么建起来的？为什么你周围的国家，是个地方都比你中国共产党发明、发展得强？
你看看韩国的地下设施，战友们你们一旦你要到韩国去旅行，韩国人是开放的，是让你去看的。你看看韩国那个防空洞，看看韩国的地下工程和地下水道，你真的很自卑，你到那时候你真觉得默默地你自己不自觉就会低下头来。
在大陆我们一个个的挺着胸啊、叼着烟、系着假LV、爱马仕腰带的那帮大佬们鼠目寸光、无知至极，天天什么小高丽棒子韩国。我到韩国看了人家的防空洞、防空设施、地下水工程、急救设施，真的你感觉到我们活得真是太可怜了。
你到新加坡，你看看新加坡的整个的所谓的应战措施，新加坡的地下工程，每个工程下边的整个的发电设施，大多数都是华人吧，你看了以后，你就觉得这个新加坡这个国家他真的了不起，咱不是自卑了就无地自容。
你到台湾，台湾那些当时的蒋介石到了台湾以后，包括圆山饭店的后边儿，你到台中、台南、花莲那边，你去看看那些人家的防空设施、防空洞，那都是中国人去弄的吧？你看完以后你就觉得到了中国这边就是一帮又土又傻又骗又假的一帮傻货。
没比较没伤害，德国的大雨多大，大家去想想，北纬40度，这些国家几乎全都遭受了这次所谓的大自然灾害。看看人家，德国仅仅一个县就出来了1600个冲锋舟，2000个防火的、救火的装备的船全部出来，马上政府一人发5000欧，所有的超市，只要是难民的现可以不拿钱直接拿东西——记账，5000欧是5万人民币。
据说伟大的中央的习大神习主席给河南人民灾区发来了，捐要政府拿1亿人民币，平均河南人民一亿人一人一块钱。按郑州就1300万人，你拿多少钱？一个人发100来块钱。你说我R他八辈祖宗这天下还有这样的人，竟然是共产党中央说出来了，欸，这个大水是什么问题啊？是美国的天气，所谓的气候武器，然后是台湾上空的什么什么什么孔雀气旋，什么火焰气旋导致，永远是台湾的错，永远是美国的坏。
欸，那你给老百姓钱爱台湾这个火焰的气候鸟关系呀？跟美国人啥关系？美国人抓着你手、抓着你蛋子儿不让你给钱？美国人、台湾人抓住你蛋子儿了不让你给发钱？你给一个非洲国家一捐几百亿美元，你把你女儿、把你姐妹都送给人家睡觉去，轮到河南老百姓了，你给一人发他妈10块钱！然后还要比爹亲娘亲，一切都是党的，一切听党的。这天下还有这种流氓政府吗？可怜的可悲的是河南人民你还在感动的掉眼泪，还哭啊！
五、美国的伟大在于亡蛇之流不可能永远糊弄下去
这就像九指妖一摸一样的，（和）路大脑袋、蛇妖闫，你见这些人啥时候从兜里掏出一分钱给过任何一个战友，他给任何人过一个贡献。
永远是，路大脑袋这个孙子、这该死的货说你们捐的款不够我一天消费的，你天打五雷轰啊，就你那个穷得瑟样，你吃啥你喝啥呀。你没给过人家一分东西，永远是要的，你有脸竟然骂给你捐款者。
蛇妖闫现在找你Sara姐姐九指妖给你祈祷祈祷，你就有钱了，你身上有多少钱我们清楚。你现在骗得美国那几个议员，昨天今天都找我了，我今天早上第一个通话就是跟他们说的，我说如果你们被蛇妖闫骗，骗得越惨越好。
他们傻眼了，我说为什么，没有美国人再会相信你们说的话，你继续被骗，我继续让她（蛇妖闫）说。如果她坐在那里给你说半小时话，如果你发现她还不是骗子不是神经有毛病，那你就是神经有毛病你就是骗子，就这么简单。
中国人就没有一个起码的辨别能力，就蛇妖闫，欸，那九指妖从开始离开爆料革命露过脸儿吗，PJ潘、龟头洋，傻币要建，要建傻TV，要建什么傻coin，要建傻直播，在哪呢？你们咋就没有见过没听说过。
然后现在这次爆料革命遇到了蛇妖闫、路大脑袋，我看到竟然有人发推说，当我看到爆料革命还有这帮人疯狂的攻击路大脑袋、蛇妖闫的时候，我心都疼啊。去你姥姥的，一边儿去吧你，你有心吗，你他妈连个猪都不是你！你连这种是非都不辨，你跟我们爆料革命？你滚得远远的吧你！
我们要人、我们要伟大的人、我们要战友，不要畜生！不要傻叉！我们难道把你们这样的再包容进来，那不就成了第二个共产党了吗。我们谁都可以不要，但绝对不接受这种愚蠢、愚钝，我这一辈子最恨的就是愚又蠢又笨又贪又傻的人！你蠢呗你笨呗还又贪又傻，而且大脑袋，自我感觉良好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1719/</link>
      <pubDate>Wed, 05 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1719/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一、EST5/3/2021
主持人：该报告内容的官员对辛克莱广播提供的内容所做出的判断，Justin Jacobs是一位在美国大学的中国课题学者，也是《掠夺的补偿，中国是如何失去其财富》的作者。
Justin Jacobs：我们只能利用合理的怀疑来证明这点，但这似乎确实证实了美国高层的情报，（实验室来源理论）至少是一种最有可能的情况，并非不值一提。
主持人：事实上利弗莫尔报告是由Z部门制作的，这是该实验室的情报部门，利弗莫尔发言人Lynda Seaver确认了该报告的存在，她在邮件中告诉辛克莱广播，因为提到的报告是保密的，所以现在我们还不能讨论这个问题，两周前在众议院情报委员会的会议中情报总监说美国仍在研究两种看似合理的理论。
（插入视频片段：）DIR. HAINEWS：其中之一，这是一起实验事故，另一种情况是由人类与感染的动物接触后自然出现的；川普总统：我们正在研究它到底来自哪里）
主持人：一年之前，当Z部门的研究正在进行时，川普总统坚定地支持“实验室起源论”，
（插入视频片段一——
记者问川普总统：到现在为止您是否看到了任何让您感到实锤的信息来认定这个病毒起源于武汉病毒研究所么？
川普总统：是的，我有看到，是的，我有。
记者：是什么信息让您有高度自信认定这个病毒来源于武汉病毒研究所呢？
川普总统：我不能告诉你，这些信息现在还不能说。）
主持人：在一月解密的国务院情报中，指出位于中国中部疫情开始城市的武汉病毒研究所与中国军方密切合作中，一直在进行蝙蝠冠状病毒的实验活动，现在大家广泛认为中共国人民解放军存在一个先进的生物化学武器研究项目。
直播前播放视频二：EST05/02/2021
主持人：我首先要问柯林斯博士一个问题，今天非常感谢柯林斯博士和布鲁克斯博士，这非常有帮助，我想花点时间问问根.格里菲斯议员，布莱特.格思议员和我发给国立卫生研究院的信是3月18日发给国立卫生研究院的，关乎弄清这次病毒大疫情的起源，我知道国立卫生研究院正着手回应，感谢你们的关注，我的问题是，您认为对此次病毒大疫情的起源进行彻底科学调查是符合公众利益的吗？世卫组织总干事说需进一步调查中共病毒起源，您同意他的说法吗？他说调查包括审查潜在实验室泄露的一些可能关联。
根.格里菲斯议员：是的，我确实认为需要在世卫组织的最初调查后再次调查，你可能已经看到昨天《华尔街日报》的报导，说现在美国政府内部正在认真对待此事，国务院、卫生与公众服务部农业部及其他五家联邦机构联合关于下一步调查应该包含的内容向世卫组织提出我们的意见，调查应基于科学，应当着眼于证据，应当严谨，应该努力回答第一次调查没能取得结果的那些问题，无疑国立卫生研究院将在此发挥一定作用，尽管目前这个事显然还在部门层面，那么直接回答你的问题，是的，我们的确认为开展进一步调查是适当的，我们正着手回答你们的信，11页29个问题40个脚注，我们需要更多些天时间。
主持人：是的，我理解，那封信内容非常多。
直播前播放视频三：EST5/4/2021劳伦斯.塞林博士声明
我是赛琳博士，此信息是给还在试图掩盖中共病毒真相的那些政客们、媒体们尤其是科学界的学者们，不管你们是出于个人利益还是政治目的，你们在虚假宣传 中共病毒源于自然界，它根本不是源于自然的。
中共病毒是一个大范围的“功能增益型”病毒研究制造出的产品，这些研究是来自中共科学家们利用的军民融合等项目，也就是说中共病毒来自实验室。中共病毒有太多不寻常的特征，这些特征根本不能用自然进化论解释。中共病毒具有的福林酶切位点，在任何蝙蝠病毒中都找不到，这个特征表明它直接与人造中共病毒有关，福林酶切位点可增强病毒传染性和致病性。
而中共科学家们知道如何人工干预插入它们，唯一的遗留问题是中共病毒是出自哪里并如何制造的，以及病毒的释放是泄露的还是故意的。在中共统治的中国，军方病毒研究机构和民企病毒研究机构没实质区别，它们其实是捆绑在一起的。中共2016年公布的5年计划中明确提出计划的一个目标。自2020年底，随着大量中共病毒的科研信息被披露，中共、西方国家政府部门和媒体开始审查封杀此类信息，我于是决定改变我的分析策略。
你们很多人可能知道，二战时德国有个密码机器叫Enigma, 艾伦•图灵（Alan Turing）因破解Enigma而闻名。但其实还有个鲜为人知的天才起了重要作用，他是戈登•韦尔奇曼(Gordon Welchman)。在Enigma 被破解之前，戈登•韦尔奇曼采用了一套技术叫做“通信分析”系统，来判断破解，比如说德国军队的调遣以及德国发出的指挥命令等。他的那套理论叫做SIXTA. 现在我和一位中共病毒侦探已经改进了戈登•韦尔奇曼的通信分析法，来用于对中共病毒战计划的整个网络进行分析。
下面这些是我们目前发现的：中共生物战项目分为3个层次，秘密军事计划是核心，并建立在民间研究所和大学研究项目之上。这种层次结构为病毒研究提供了必要的手段，通过与国际病毒研究机构的互动从而获取相关知识和研究成果。所有这些收获最后都流向了中共的生物战核心项目。中共生物战项目的起源和传统核心并非出于医药目的，而是兽医学还有部分农业学。
在二战期间，日本帝国军队在满洲里有个生化武器研究所，叫731部队。它的官方名字叫：“关东防疫给水部”。其实还有第二个研究中心–100部队，官方称为“关东军军马防疫厂”。当中共军队在1949年夺取中国政权后，中共沿袭了日本人的方式，将生物战研究纳入兽医研究，在北京、成都、广州、南京和云南建立了“军马卫生研究所”以及类似的研究机构。基本上，这些机构部门都隶属于中共战区军队的管辖。1953年5所中共解放军兽医大学被并入长春的一所大学，该位置就在原日军731部队研究所以南140英里左右。
而武汉尤其是武毒所成为了这次病毒大流行的中心，备受关注。有关中共病毒的研究工作在多个军方控制的设施中完成，冠以“病原体开发——疫苗生产联合计划”之名。由长春军事兽医研究所牵头，在国内及国际上展开了大量的收集病毒的工作。就是那个病毒收集项目为中共病毒提供了蝙蝠冠状病毒的骨架以及创建了像RaTG-13这样的中间病毒构建体，并被错误且广泛的宣传为目前流行的冠状病毒的自然祖先。
在北京军事医学科学院的监督带领下，他们把最感兴趣的病毒都收集并分发给不同的实验室。武汉病毒研究所、武汉大学病毒实验室以及武汉军医院也牵涉于该计划之中。在稍后的视频中，我会详细介绍中共如何利用国际交流来发展其生物战项目，特别是通过对美国的病毒研究项目进行广泛渗透这一方式。
直播前播放视频四：EST05/03/2021
主持人：对照比较是强有力的文学手法，在社交媒体时代通常用来吸引注意力，且很管用，中共正用它作为嘲讽印度的工具，但他们的幽默感让人恶心，看看这帖由中共政法委官方微博账号发出，很显然，该帖把中共航天发射成功与印度火葬的图片并列，你觉得这很恶心是吗？看看最上面的一条评论——中国：送人上天！印度：送人上天！
如今，这种趁火打劫在中共社交媒体很常见，在中共国，许多人把印度的苦难当作嘲笑印度的机会，谁会看到火葬还当喜事庆祝？那个道德沦丧的政权可以，这是迄今我们看到中共国最糟的一面。
中共始作佣者毛泽东有名臭名昭著的话，政治观点不正确就像没有灵魂，对今天的中共，这句话仍有讽刺意味，当印度挣扎于中共病毒二次爆发毁灭性打击之时，病毒罪魁中共似乎对印度幸灾乐祸，中共宣传机器微博账号发了很多冷血的帖子，中国点火VS印度点火，把中共的航天发射与印度的火葬的图片并列，更糟的是，发图的账号关联的中央政法委，强权的中央政法委是负责监管中共执法的，该帖现在已经被删除，就像这个把中共在武汉建的火神山医院与中共所谓“印度火神山”对比，还附上印度大规模火化的图片。
当被要求澄清他们可恶的幽默感时，中共外交部装作毫不知情，拿“帖子不再存在”当挡箭牌，但中共宣传中充斥着这种对比和评论，中共《观察者》网站上周六某头条嘲讽印度总理在神庙祈祷，《环球时报》上个月某头条说病毒肆虐让印度与中共脱钩脱不起，嘲讽他国来煽动民族主义并非中共新潮流，中共宣传机器和战狼外交官长期嘲讽世界，就在本周，中共驻日大使馆发了这条推，然后删帖，帖子图片是死神身披美国国旗手握带以色列旗的镰刀从一国到另一国，身后留下一串血痕。
2020年11月，中共外交部发言人赵立坚发帖，这是张数码编辑过的图片，看似一澳大利亚士兵在对阿富汗儿童割喉。在2017年洞朗对峙时，中共新华社发布了这个视频，嘲讽印度人的长相和说话方式，对于中共，这类帖子可赢得一些强硬分子点赞和分享，但是代价呢？就是自毁中共本已狼藉的国际声誉，这是WION带来的报导。
一、与战友们互动回答战友们提出的问题汇总1
哦，呵呵，不孬啊，今天是几号啊我的天呐，5号啊，尊敬的战友们好，今天是5月5号，文贵向你们请安了，请安了啊，请安了啊，请安了，请安了，呵呵，相当不孬，相当不孬，首先今天已经在直播前呢，顾大姐文贵今天绝对答应你、满足你的想法。文贵兑现诺言，我们有一位顾大姐是原来的在深圳搞房地产开发，同时是最早的深房的筹建者，咱这位大姐不好意思也是我叫妹妹吧，应该叫妹妹啊，已经九十有三，但是很幸运的事情在两年前她开始听文贵爆料，她早就认识我，我们很多年没有来往，当时我们的文奇餐厅的其中一个创始人跟她当时是同事，当时文奇餐厅的创始人也是深圳深房的其中一个人，那么他曾经给我介绍认识，中间我们实际也没怎么来往。
两年前她开始看文贵爆料，然后现在她已经从国内到了国外来，而且发誓，就是老人家就是修成正果后也不留一个渣儿在中共国，有中共的国她不留一个渣，那么头两天给我发信息，她说文贵呀，我和我家里人、她的外甥、外甥女婿，她说我到国外来最大的快乐就能爽快地、没有任何阻挡的和网络控制的能看文贵直播，让我看个够，最好能让我看着能睡过去才好呢。
再一个除了看文贵直播就是到咱们路德访谈一期不落，到点必看，所有的博士军团的名字比我记得都清楚，哪一句说啥都清楚，老人家这成了主要的生活，最近对我有意见，她说每次你只给我慌里慌张，我天天在那抱着手机看你盖特，希望能让我最近让我能听够了、让我认真地去看一下你直播。我答应了她。
今天大家随便问我随机就答，啥问题都可以，从天上到地的、从吃的到拉的、从喝的都尿的随便儿，咱今天就叫乱聊，是吧，咱们就是一个跟战友之间沟通的频道，咱不一定非要严肃地正儿八经在那块儿爆料，所以说今天乱问我乱聊、我乱答，让大姐今天看爽快了，大姐如果信号不好你就给我发信息，我这看着手机。
好了，咱们今天我因为我呢，我大姐也知道，我相信你们也知道，（呀，这声音还关不了啊，真是的。都可以，什么时间都可以啊，就是安排吧啊），我是我有些重要的事情我同时给回复，我们的丹荷妹妹要问白皮书。Wow that&amp;rsquo;s good news, Facebook is crazy. Now I am in the broadcast, on the broadcast maybe afternoon I call you, OK?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1716/</link>
      <pubDate>Mon, 03 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1716/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月3号，尊敬的战友们好。「我」刚健完身，亲爱的战友们你们健身了吗？
刚刚一大早上，我凌晨一大早起来跟亚洲开个会。「开完会」我刚想睡一会呢，唐平妹妹发来了我的「新歌」马背英雄的小样，把我唱的感动的不得了，确实唱的是太棒了，超越了我自己。所以说每个人的潜能都是无限的，兄弟姐妹们永远记住，自己的潜能是无限的，要相信自己。
同样的一个问题今天先要说的，很多战友给我发了信息，讲述喜币的配额的问题。我尽可能的把战友们的信息看完，但是不可能全部看完。有的给回复了，有的没回复，请大家多多原谅。但是呢，请战友们一定跟你们的农场要联系。如果农场一再不理你，你把这信息发给我，早晚一天我会处理的，给我点时间。反正我们「会」尽量做到一个「战友」不落下。兄弟姐妹们，我能明白「你们的」这种心情。有很多战友说只求一币，只求一币！这种心情我完全是理解的。特别是我们的义工，特别是过去给法制基金做过重大贡献，「给」爆料革命做过重大贡献的人，我们更不应该忘记「他们」。
那么另外一个接下来两三周，我们会有很多很多的事情将要发生，将要发生。然后呢，我也会有很多很多其它的行动。咱「们」还是「像」今年当初说的，不搞重磅，不提前预报，不搞预报。我能理解战友们这几天给我发的各种信息，包括G-TV，包括现在在SEC这么多抗议的战友，我能明白。那么我们老百姓都知道：人非圣贤，孰能无过？同样「的道理」是人非圣贤，孰能无私，是吧？但是我们的战友们表现出来的真的是这种无私的精神。无论是在纽约SEC还是DC「的」SEC「的抗议」，战友们太辛苦了。而且在这次的喜币的配额和G-TV发生的一系列的事情当中，可以说「只有」不超过10个人是临阵被共产党摁「在」地上威胁了，然后「要求」退款了。还有一个就耍流氓的，一共就几个人，不到10个人。但是我们所有的战友们表现出这种无私的精神，对整个爆料革命「和」灭共事业的支持，让文贵是最感动的！这份感情是用语言无法形容的，所以文贵记在心里。还是那句话：看行动，看行动，看行动！用行动来回报大家。
从上周五到现在，虽然世界都在周末的时候，但是战友们，这个世界发生了很多事情。印度整个国家处于崩盘状态，整个印度的这场病毒大流行对世界上所有的国家，对共产党的认识和「共产党」对世界的威胁，让世界人民重新审视中国共产党。更重要的事情，我相信大家都看到了中共经济的即将崩盘，就像我昨天说的一样。中国的金融界的崩盘，「以及」对西方的威胁和让西方感到的恐惧不亚于病毒「带来的危害」，这是资本主义社会。他们想到了共产党这样下去，共产党的经济一定崩盘。这些国家绝对不「是」傻子。当这些国家知道「共产党」把中国人当奴隶掠夺的财富给「它」的时候，它可能不吱声。人非圣贤，孰能无私？反正你「共产党」能让我们国家挣钱，它就不管你中国老百姓死活了。现在是共产党「已经」不能再让他们赚钱，而且可能把他们的国家的经济摧垮的时候，它们的私心又来了，又开始恐惧了 — 这就是世界，这就是这么现实的世界。
所以这几天，很多西方国家都在问我：“Miles,共产党的经济崩盘会对我们国家造成更多的影响我们是明白的。你想一想给我们「些」建议，都会有什么影响？”我告诉他们：“绝非是你们想象中的三五年「的」经济衰退，或者短暂的金融市场的停滞，或者说你这个市场上各种股市跌下来……绝不那么简单。”
等一下，我的鼻子。抱歉啊，这鼻子这感冒「还没好」。看我后面全都是花，我太喜欢这花了。
“绝不是股市崩盘，股市下跌那么简单。对「西方国家」社会造成的影响是广泛的，甚至在「未来」五年、十年、二十年都无法恢复。”所以我给他们讲：“「你们」一定要意识到，这种威胁对任何一个国家来讲都是可能造成的经济灾难，「从而」导致政治社会的动乱，甚至引发一系列的社会被掩盖的各种宗教、种族、贫富悬殊「问题」，最后可能导致政权更迭甚至社会动乱” — 共产党早就搞清楚了，如果有一天你们不让我当老大，「我就」让你们谁也过不成 — 这就是共产党的流氓心理。在前苏联，在所有的社会主义国家，「例如」委内瑞拉，都能看的清清楚楚。北朝鲜是只要不让老子当皇帝，你们谁也甭活；如果谁敢影响我，你们都别。共产党就认为这招是灵的，特别他们崇拜北朝鲜，让老百姓都“心甘情愿”的 — 情愿不情愿不知道，看上去好像是「情愿」的 — 心甘情愿的做奴隶，做牛做马。「共产党」觉得这个方式就是「对」中国人，统治中国人最好的方式：北朝鲜模式。
那么「共产党」要管理这个世界。如果不听它的，它就让这个世界变成北朝鲜；如果不听话，就弄死你，从政治、经济、军事，包括超限战，生化武器。
所以说共产党的邪恶和它的凶险，绝对是西方很多国家「不清楚的」。人类很悲哀，他们认识不清楚，因为他们过的好日子太长。人类上从没像二战以后这么长时间的和平日子，人类上自然灾害和局部战争死亡人数那么少，人的寿命那么长「在历史」上从来没有过，人类「历史」从来没有过。这是二战以后，这七八十年最长的，一切人类自然灾害和人道灾害最少的一个战争灾害「时期」。所以人过的好日子太长了，「有了」贪婪，全部都是私心、利己。资本主义所有的劣根性，所有的缺点，都「被」无限放大。它的优越性，优点逐渐在缩小。这就是人类上需要一个正道主义的时候，光资本主义是不行的。那么共产主义想代替资本主义，它绝对是邪恶的。不管资本主义「有」多大的毛病，社会主义都是魔鬼。鉴于此，西方国家对共产党即将带来的经济大风暴和共产党现在每天跃跃欲试在台湾要发起的战争，甚至在南海主动挑起事端，甚至跟日本跟美国，跟北约打一个代理人战争在台湾 – 它想试试。它试的结果这个世界会重建，它试的结果，这个世界就会无限的美好。我们唯一的希望就是它不要用它的疯狂带走更多善良的中国人的子女；更不要用它的疯狂毁掉这么多中国人用土地，用空气换来的这一丁点的财富；更不能让中华民族这个文化，被共产党强奸以后最后砸碎它。让文化大革命变成一个现代版的中国文化大灭绝，决不允许共产党把它变成中华民族的种族大灭绝「和」文化大灭绝，最后中国人成了全世界最仇恨的民族。这是我们现在最要做的。“共产党，你完了！”你完「也」不能带走中华民族的任何东西。这就是我们在做的。看看我们未来几周的行动吧，兄弟姐妹们。很多西方各领域的英雄们，有良知的人们，有信仰的人们，看清楚共产主义本质的人们，智慧的人们，将「会」和我们一起战斗。
姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1677/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1677/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的的战友们好，今天（是)4月12号。4月12号了啊，4月12号，4月12号。南腔北调，今天七哥报平安盖特。
哎呀，很热闹啊兄弟姐妹们，（你们）发现了吗？美国的前国务卿John Kerry，咱们中文叫克里。(他)要马上访问北京，做为拜登特使要访问北京。(他到北京)干啥去咧？你想想去干啥去咧？在这个之前，我想大家好好看看就是我昨天说的1941年11月份，在二战前，日本偷袭美国珍珠港前，美国发的赫尔备忘录(Hull note)。（美国当时）通知日本必须限多少天要从中国–当时的中国我们的中国啊–全面撤军，无条件（撤军），必须撤。
当然（日本）天皇，山本五十六这些人都不撤了，是吧？但是在这个之前，美国最起码派出过三波人就像克里一样去游说。告诉你(日本)啊：你赶快撤啊，再一个，你(日本)别想着在东南亚动我(美国)的奶酪。没想到（日本）咣叽一下打珍珠岛去了，这都是历史啊，(跟)大家好好说一说。
说到这儿的时候大家知道(我)这几天这个到任何地方不谈灭共都不好意思了，（否则）基本都没人理你了，每天的变化就这(么大)。所有人一说话说不谈灭共，哎哟我滴娘嘞，不谈灭共那你不时髦啊，是吧？
七哥在三年前说（过）灭共是事业，灭共还是生意。现在大家一谈生意不谈灭共，你咋谈生意啊，是吧？你从中国的投资有没有啊？撤回来没有啊？你要没撤回来那我不给你投(资)了啊，因为你这风险太大了，是吧？不像原来似的（你）不在中共投资就没人投资你；现在反了，你在中共有投资那你不撤回来，没人投资你。谈生意还有灭共现在是最时髦的事业，任何人不谈(CCP)，对共产党没点什么理解坐在桌上你没话说了，没话说了。
前天晚上我跟一个基金大佬（谈话），老头子（看来）是不行了，身体也不中了。我说你在中国“喝了中国人那么多血”，你也该走了。菲利普亲王都走了，你也该走了–我跟他开玩笑。他说我也活不(了)几天了Miles，认识你那么多年，(你说的)有些话现在想想确实有道理。当时我就跟他说，“你在中国投多少钱赚多少钱，你有一天你会后悔的。”他说为什么？因为当时我还没有公开灭共，我当然不能说(原因)，我（当时只）说：“你走着看。”他今天才发现，他觉得以后他的人生中(最大的)污点就是跟中共的合作。我说你的家族，永远走到全世界都抬不起头来，因为你跟中共(走的)太近了，你的子子孙孙都不好意思说你的姓。就像当年在二战前的德国和日本的帝国做过生意（的），跟日本的军人和德国的希特勒纳粹做过生意，好意思说吗？不好意思说。
他说现在这个共产党被列为种族大屠杀（和）反人类罪以后，还有冠状病毒的发生和香港事件的发生，他说我感觉到可能真让你说对了。我说人生真的很苦短的，你去想一想，现在你想多活一天？他跟我说：“Miles，（如果）让我多活上一年，让我看到共产党的结局吧。”我说老人家你（已经）活那么大岁数了。就像我们每个人的人生一样，你每天早上醒来的时候不觉的这一天(有多)重要，甚至你要打发掉这一天。当有一天你得了重病的时候，或者你有希望的时候，你想活着的时候，哪怕多活一小时，可能你愿意多花一百万。可你想过吗？你过去的人生(充满着)扯淡，撒谎，自欺欺人，骗人，懦弱自私，占小便宜，是不是啊？而且有时候还老想搞双修，(你)浪费多少生命？那个时候你不在乎一天，甚至不在乎一个月一年(时间)。这老人家就像这样，快走了，现在要等(死)的时候，(想着能不能)多让他活上一年，看看共产党的结局。人生就是这样子，他这么大的人物，现在眷恋人生，想看共产党的结局。但是上帝给不给他这一年？我不觉得会给他这一年。就像一个加州的人，过世前给我打电话说：“Miles，我最一生后悔的就是跟共产党走的太近了，而这么多年我竟然宣传毛泽东(思想)。”我说，“所以说你该走了。”
我想告诉战友们的事情(是)不要浪费生命，不要在任何不值得关注的事情上浪费你的生命。全世界人类上最伟大的事业，什么科技公司，什么这币那币都是傻币。只有一件事情是最伟大的事业，(那就是)灭共。我们这一辈子活着，可悲的事情遇到共产党，可幸的事情是我们去灭共产党。没有(人生)比我们再精彩的了。
所以说这次克里到中国去会(跟CCP)说什么？(第一，)台湾的问题你怎么办？你敢动一定灭你(CCP)；第二，香港的(军队警察)马上给我撤回去，恢复香港原来的(和)英国未（履行）完的合同。(如果)不撤回去，肯定制裁你(CCP)；第三件事情，（关于）冠状病毒（真相），必须说实话。（如果）不说实话，肯定收拾你 — 脱钩甚至开战。信不信？但是克里这个人不值得信(任)，（因为）这个人和中共是非常非常亲近的。克里我知道他太多(事情)了，(他家)原来就住在我北面嘛。他女朋友是原来美国第一任小姐啊。(他女朋友)是我朋友，非常漂亮的一个美女，拍过电影。很早我就去过他(克里)家，她(克里女朋友)家，我都去过，都去过。（我）很了解他。但是呢，民主党这回派他去，拜登派他去，中间(和CCP)会有勾兑，会有勾兑。（比如）扣扣手啊，捏捏啊，是吧？划拉划拉脸啊（摸摸脸），拍拍肩啊……(克里)会配合(CCP)说一些软话，外交上的话。（他）会给共产党很大的面子，甚至个人之间有这样那样的想法，你懂得啊，你懂的。但是，战友们要记住，要传达的信息是一定要传达的。当年美国赫尔备忘录(Hull note)之前也一样，那三人有时候软有时候硬的，最后挡不住(美国的民意)，美国是(民主)国家是民意做决定。
大家现在看一看，（我）先问问战友们：你(们)知道二战前美国的经济啥样吗？二战前的美国的经济啥样知道吗？二战前美国的经济糟透了，大萧条。二战以后美国成了世界的帝国，强国，经济强大。（美国）进入了经济周期每八年一个(涨幅)，越涨越高。现在美国经济最强势，(接下来)一定经济会出问题，经济出了问题就叫大萧条，大萧条的结局就是–灭共！（另外）大家知道二战以前日本经济啥样吗？日本经济非常滴好啊。当时是德国那绝对是(经济最好)，日本(经济)跟德国没法比，德国经济比(日本)好太多了。但是二战之后，德国从来没追上过日本，为啥？就是中国国内(的)傻叉小粉红们（听好了）：只有国家政体稳定，人民安居乐业，不为一个家族或者所谓的一个天皇某几个人服务所操弄的时候，大家才有真正的富裕，真正的强大的机会。这就是当年的日本(强大的原因)，而德国当年被打成那个样子，德国永远没追上过日本，到现在永远不可能追上日本。因为德国虽然稳定了，但是德国(纳粹)当年折腾的太大了。这就是现在的中共国(和当年的德国纳粹一模一样)。
(CCP)这两天说了，不对美国抱有什么希望了，（实际上）你（想）报希望报不成（了）。这次（CCP)吓唬台湾吓到这个程度，全世界也把台湾的问题给推出来了。如果他(CCP)一直说对台湾怎么样怎么样，你(美国和国际社会)还没法说。结果冠状病毒+香港+台湾(一起)，这事大了。全世界想把这个事情压下去都压不下去了。(CCP和习近平)就（是）百分之百的现代版的希特勒，纳粹(干的)事情；百分之百的当年日本的侵略，帝国主义，军国主义。当年二战的时候没有新中国联邦啊，没有文贵诞生，所以那个时候人类遭受了那么大的罪 — 哈哈哈（俺这）不要脸啊，俺又不要脸了 — 现在有文贵啊，有新中国联邦，有战友们，所以它(CCP)玩球蛋了。信不信战友们？不管你信不信，时代都会让你知道这是个伟大的时代，属于我们(新中国联邦人)的时代。共产党玩球蛋了，共产党你玩球蛋了。走着看，很多好消息我不能说，得Hold住。咱（们)今年不搞重磅，大家走着看。(世界)经济、政治、军事的动荡接踵而来。突发事件：美国、中共、台湾、香港、马六甲海峡，一个接一个(会发生事儿)。世界的焦点全在这儿呢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1674/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1674/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室谈台湾的战略地位，台湾的民族与文化及芯片产业和高科技产业与美国息息相关，中共在挑战所有人的自由，台美关系是唇亡齿寒的关系，美国别无选择，只有捍卫台湾；
直播前播放视频二：班农战斗室，谈国家安全委员会制作的人工智能报告的相关内容：台湾的芯片产业就是中共对台湾和台积电穷追不舍的原因，台积电已经把相关业务移师美国，中共克隆的恒生电子是个彻底的失败。谈李开复的《人工智能的超能力》的内容及该书作者身为台湾人的李开复似乎已经与中共站在一起，人工智能产业的三个关键因素：大数据、大数据分析、大数据应用，人工智能是主宰信息世界的战略制高点，是中共在大决战中凌驾于美国之上的战略高地；李开复在北京组织了人工智能的论坛吸引美国的投资以及谋求取得美国的市场准入。
直播前播放视频三：班农战斗室，谈台湾的芯片在军用和民用两个领域都有巨大的应用，台湾的民族和文化与美国息息相关，如果台湾被中共占领将会给美国造成巨大的威胁。
9：24咦，乖乖、乖乖、乖乖，来啦，来啦，来了啊。七哥来啦！尊敬的战友们好啊，今天是4月11号啊，4月11号今天啊七哥乱聊直播，为啥昨天七哥发盖特还发错了，4月21号。我有时候是拿语音，然后呢是语音辨别打出来，有时候改一改发出去了。它有时候这就没有整明白啊，没整明白它就发错了。
所以说有时候咱们喜马拉雅联盟委员会还有这个木兰啊用我的盖特发信息呀，还有G-Fashion 啊，大家一看都知道没发错字啊就一定不是七哥发的，七哥的标点符号、发错字儿，基本上都是七哥发的啊，也就是没文化的人发的啊，都是七哥发的，有文化的都不是七哥发的，就这么简单啊。
今天这个西装绝对是这是全新的啊，这个料子就没法展示给大家。这个料子啊昨天我看啊，你看啊这个西装的料子带弹性的。西装做成这个弹性很少、很难的啊。这个弹性啊你看（比划西装），它这个弹性啊，你看，咦啊，乖乖。这西服，看看。。。我这个背上刚才是，看这个这弹性啊。我这运动、运动过了做了120个就是站起来到地上唰、唰这个扶拉器，结果背部拉伤了。哇噻，这个拉伤以后真难受，这你七嫂子刚才给我贴膏药呢。
哎呀！真是啊！兄弟姐妹们，战友们你们再好对七哥，你也不能给你七哥贴膏药呀，是不是，玛莎呀、木兰呀是不是，卡丽熙啊、阿丙啊，你说哪能给七哥贴膏药？还是你七嫂子吧？所以说你看这时候这就显示出来了，是吧？我是站起来的助扶器，唰，下去。120个，拉伤了。
我今天跟战友们先聊一聊啊，聊一聊就是上周在北京发生和爆料革命的相关事件。这事儿已经过去了，咱就乱聊聊，乱聊、乱聊啊。今天说的时间、人物如有雷同纯属巧合，纯属巧合啊。在一周以前、一周以前啊，我和美国的朋友叫知中派，还有一些在中共国里边儿享有非常高威望的叫知美派——也就是所谓的中国社科院的外围的顾问，就是因为他有美国身份呐，美国人呐、欧洲人呐、日本人呐，但是对中国还是友好的，而且呢在历史上是可信的，那么这样的话，他们是信任但又不能把他拉到社科院，所谓的就是名不正言顺的所谓的海外国策顾问。
那么要知美派的这些人呢也是美国这些政府各个民主党、共和党人，他们认为了解美国跟美国呢有着长期的来往或者受过美国教育。这样的人就像退休后的杨洁篪杨娘娘一定属于知美派，是吧？闺女老婆都在美国、本人在美国，对吧，都是一样的。
就是当年日本的时候二战前有一个叫知美派，知美派里的核心人物是谁知道吗大家？大家知道是谁吗，当时二战的时候最核心的知美派人士，是谁兄弟姐妹们？山本五十六，哎哟！不是你说咱们战友忒牛了，不吃鱼的猫（战友的名字）厉害！山本五十六，山本五十六是偷袭珍珠港的核心人物，偷袭珍珠港的核心人物，核心人物。战友们，为什么你说山本五十六是知美派呢？他是啥身份你知道吗？（郭先生与战友们互动）［美国出来的，山本不想偷袭的，不是在，不仅在，武官！］，对啦！驻美的武官——情报官，走遍了美国叫知美派。杨洁篪就是属于知美派，当时的钱其琛那就是知美派。
七哥跟这个人的对话是经过了半年前某个人的安排，某个人的安排，进行了秘密的所谓的电话、秘密电话会议的聊天。本来说是一个小时，后来我们聊了大概将近四个小时。
听说这个会议谈完以后啊，有人专门给中共的中南坑的老杂毛们做了个简报，很多人专门找去了相关参会的人去了解这个会的情况。其中啊咱先说王岐山，就王岐山专门找这个人聊，把整个头听他说完，说王岐山是一根烟接着，最近他不怎么抽烟了，肾已经不能再换了啊，说那天是一根烟接着一个烟得抽，而且你不要断、给我说、一直说，偶尔还拿笔圈两下子、记两下子，王岐山抠着脚趾头，这是王岐山就是扣着脚丫子，灰指甲啊，扣着脚丫子，咔抽着烟，划两下子是吧。
王岐山在这个人问完以后，有很多很多意见。这个人其中就问到王岐山，说你对郭文贵这个家伙的这个观点，这小子就是胡咧咧，你怎么看？王岐山就给他说，你能在党内给我找出一个能像郭文贵这胡咧咧，咧咧出这些东西的吗？郭文贵说的这些备忘录你们听说过吗？你见过郭文贵咧咧地能把海航给咧咧死的吗？不管海航是真的假的，海航完蛋了吧！多少人让他给咧咧死了，你给我找一个党内。呵呵呵，这是王岐山风格啊，王岐山风格啊。哈哈哈，这王岐山，我们俩这一辈子啊真是有意思啊。
然后这个人还问他，说为什么美国这几个人跟郭文贵他还勾勾搭搭的呀？王岐山就问他：你为啥不想想郭文贵在美国这几年他咋还活着呢？呵呵呵，这王岐山，他咋还活着呢？说你看他那些小兄弟、小姐妹们一天天闹闹哄哄的，你看那些人过得越来越好，你发现了吗？他为什么他们能越过越好，你见中国过去这些年挑战我党、我组织的有人活下来还有人活得越来越好的吗？呵呵呵，有意思啊。包括他认真地记、认真地想，这个是有意思的。
我想今天跟爆料革命的战友们分享一下我们都谈了啥，当然了这个里边他不是，我不能全部告诉大家，我是绝对签了秘密协议的，不能乱讲。首先通信是安全的，首先是大家说话是必须终身保密的，未经全部人签署这个协议，你是不能讲的，这就叫诚信。
说到诚信，我们就要说到那天开会的开始，开始的第一个话题我们讲什么？战友们，就是我们新中国联邦人今天最重要讲的，我们只能用最简单、通俗易懂的办法，让我们战友们、让我们中国人、就我们这些没有文化的草根们、让我们成为受尊重体面的、自己就会尊重自己、自己就会爱自己、珍惜生活、爱生命、体面的生活的人，首先的前提条件我们得有原则、得有标准。那么我们新中国联邦人是什么？辨别真假和善恶！唯真不破！
所以那天开会我们讲了，为什么美国人，我那天首先跟所谓的知美派这几个人， 我说你去想想，我看过你写的书，你写的书就是美国当时布什总统定为所谓的邪恶轴心国、流氓国家。什么叫邪恶的国家？什么叫流氓国家？那什么流氓的对立词是什么？流氓的对立词就是贵族和文明国家。什么叫文明？什么叫邪恶轴心国？什么叫邪恶？我说那现在，我说我郭文贵的观点非常清楚，看我新中国联邦，我们真的对立面儿就是假，善的对立面儿就是恶。恶，就是邪恶，就是邪恶的轴心国，国家邪恶，就是邪恶轴心国。邪恶的轴心国，就是你领导着别的国家集体干坏事儿而以你为主就叫邪恶轴心国。你这个国家的人民和党派搞的都是假事儿，那你就是流氓！
什么叫贵族大家知道吗？什么叫流氓你们知道吗？贵族的最核心的本质就是诚信、契约精神。说这个人、这个民族、这个国家、这个集体没有诚信可言，你不存在任何贵族的基础。说我正义、我勇气，你放屁！你没有诚信你怎么可能。像那九指妖似的，天天要许给你上帝；像那共产党似的，天天爹亲娘亲不如党亲，天天要跟你分田地，到现在七十年了，分给你啥了？就是下看流氓就是九指妖、就是龟头洋，上看流氓组织就是共产党。
那么我们今天说什么叫贵族？贵族的第一个就是诚信，诚信完了才有正义、才有勇气。我说那现在我们说一说被定为流氓国家，那流氓的本质是什么？就是不诚信、没有勇气、欺弱、欺小、欺负妇女、欺负少数民族、造假、以假为真，是吧？共产党这些年是不是都是造假？是不是欺负少数民族？共产党是不是欺负老弱病残？连那当兵的退伍军人都没法活下去。包括你共产党的九千万党员老了以后，有的有火葬场、有的连火葬场都没有。在火葬场里竟然分干部区、十三级高干、五级高干，特级高干进八宝山、进西山，那你说你共产党不是流氓吗？！
在一个国家里面儿大家记住，最高层的、最高等的贵族，它叫什么，它是真正的叫精英阶层。它首先具备了诚信、正义、勇气，不欺老、不欺弱、不欺女，而且有责任感，首先它得有责任。英女王、英王室在她家里边儿，你们要去过温莎公爵所有墙上那个暗的字儿、印的花纹是什么？中文就叫责任。那么为什么他把责任放在墙上无处不在？你看不见，你不用放大镜就看不见，印的字儿就是责任。乔治去世时告诉英女王，你最重要的就是要担负起责任。担责任的第一个办法就是闭嘴、不要乱说话、你不能摇头、不能点头、不能有观点，这就是你担起责任——憋住，咱们叫搂住。这叫什么？这叫真正的这是一个国家的精英。
那你看我们中国的精英是什么？越中南坑的越假——头发是假的、牙是假的、肾是假的、肝儿是假的、经济是假的、上台讲话是假的；宪法都给你改了，你说这不都是假的嘛。假的是什么？假的就是流氓！也不担责任，对吧？中国人死的死，杨改兰、下层社会，大家千万记住流氓不等于是下层社会，当一个国家民族的灾难最大的时候是什么？是流氓是统治阶级的时候这个国家就是流氓国家。就是这个统治阶层所谓精英阶层它是流氓、不担责任说假的时候，它叫流氓阶层，这个国家就叫流氓国家了。
基本上大家记住，下边儿的一个社会分级别，最烂的流氓不等于你在中南坑不是啊，流氓是最最下层的，最高层在上层，中间叫平民，平民占多少？可能占社会80%、90%，这是一个正常的社会——上有好、下有坏，这两头尖、中间撑着就能把你消化掉，这个社会能存在。可怕的事情，最可怕的社会是什么？中间这一块、中间这一大肚子像橄榄球似的，这一块里面全是流氓；精英是尖尖尖、好人极少，就像现在新中国联邦一样；这边流氓这边也很少，几乎绝大多数都是流氓了，这个社会就危险了。赌博心理、善恶不分、真假不分，这个社会就叫危险的国家，这就叫邪恶的国家。
那我们今天来对比现在的中共国，你告诉我中国有多少流氓？从企业家到知识分子、到所谓的艺术界、科学界，有哪个不造假？只要造假的，他就属于流氓；造假又不担责任的，大流氓！造假不担责任、还没有勇气、还没有胆量，这种人是大大大流氓！中国有多少大大流氓？所以说他对人类是无益的，流氓对社会是无益的；那么平民对社会他是无害的，精英是有利的。那么你告诉我中国社会绝大多数所谓的平民，我们是无害也无利，剩下都是流氓了。这个国家、这个民族、这个统治，这个社会下去能行吗？
那我再告诉大家美国人为什么要把你中共要从过去要支持国家，逐渐地在八九六四、包括一系列的南海事件、包括飞机撞机等等等等等等，还支持你中共、支持中国。
他支持的是中国人，他真不见得就支持你中共。相信了你中共，就你在一定的情况下、你经济发达了你就会让中国人有民主和自由。就你1913年到五四运动、到六四坦克碾压学生都可以让你过去，我前提是我再相信你一次、第三次相信你，让你经济发达、改革开放，相信邓小平了。
结果共产党又变成了流氓的本质——骗、假，然后就看到了这个情况。我说你看看，从八九六四以后中国出了本书叫《中国不高兴》。大家都记得有一本叫《中国不高兴》，中国不高兴啦，因为啥？因为中国改革开放了，有点钱了，中国不高兴了。大家记住啊叫持剑经商这个人写的，持剑经商。第二个叫《中国可以说不》，过了几年中国又来了个吹牛逼、牛叉。对不起啊，这是流氓嘴啊，不好。《中国可以说不》，大家还记得吧？到中国可以说不，再没几年习近平习大神、王岐山上来了。大家知道什么书吧？《厉害了我的国》。
美国等来的就这三个——《中国可以说不》、《中国不高兴》到《厉害了我的国》.跨度多少年？中国成功获得2008年奥运会主办权，成功举办奥运会震撼世界。2021年（注：应该是口误，2001年）不但成功地获得奥运会，中国还拿到了WTO的入门券——签了合同。2008年以后中共领导下的中国集体耍流氓不兑现WTO，集体在奥运会上集体耍流氓——喝兴奋剂。体育强国这个词儿，我们郝海东兄弟、叶钊颖妹妹给了你最明确的答案——就是流氓强国、乱伦强国。但凡要点脸的人都知道那到底儿发生了什么。不是避孕套塞住了下水道，是避孕套塞住了你的精神、塞住了你的良心。
某些是正常的，它某些集体做法就不正常。这就是“中国不高兴”、“中国可以说不”到“厉害了我的国”，从2008年奥运、WTO然后全面渗透，叫国际刑警组织、NGO、世界银行、IWF、世界货币组织、世界贸易组织就彻底被拿下了。比利时的间谍可以跟美国相比，美国大概到8万左右吧现在，大约啊！2017年大约6万左右，现在我估计到8万到10万，在比利时一定也达到这个数在欧盟。
就是你让他好了他让你坏，你对他好他对你恶，你对他、你给他、帮他一次，他黏住你要你继续帮，直到你不帮把你干掉和你掐死你为止，这就叫流氓。说到这的时候，中国有贵族吗？中国有多少流氓呢？贵族和流氓的差距就在这儿呢。
美国这个国家他把什么人当成敌人，我说到这的时候从美国历史上看，我们大家看一看非常有意思，美国这个国家它是个极致的、精致的、利己的现实主义国家，它叫资本主义。它又有了一个百分之九十几有信仰的以基督教和天主教为主的多元的宗教信仰自由的国家。就这个人吧这个手现实到不行，一切都是钱、一切都是利益。
所以，美国人一说话，你影响了我美国人利益了——我这要跟你干仗了、要跟你掐架了，咱俩意识形态出问题了，那就是咱俩看事的本质和标准、对好和坏、善和恶的评价出大问题了，哇噻，咱俩可能是你死我活了，所以当美国判断你影响了我美国人的经济利益叫资本主义，那这是老子要跟你打架。那么你和我之间也就是我信仰的神和上帝和我对人权、神权、生存权、生活方式你挑战我了，那这咱俩必须你死我活。
从二战开始，二战大家记住二战当时，我刚才说到山本五十六，日本当时发动珍珠港原因，大家真正认为都哪几条，我想听听战友们，跟你们学习学习。(郭先生与战友们互动)［我看看，石油，能源，石油，石油，石油，石油，控制东南亚的资源，消灭白人，石油，自大的统治者，禁运、石油，能源，钢铁，我们历史上，有一个叫什么，人呐，就是别作死。当时，我们大家可以看到，先发制人啦，拿这儿来］。
我给大家谈一谈啊，刚才我说到的是美国和你从第一条影响了经济，第二条你咱俩的整个信仰、价值观的不同、意识形态，这两个。当时它和日本之间还发生了一条能源，你看看啊，能源！这个能源太重要了，这个能源里面当时日本所有的百分之八十、九十的石油能源来自于美国。在二战之前大家好好看一看、研究日本多少次去北上打俄罗斯陆军部队，每次都输，就陆军没打赢过，就它本来它到北去争夺铁矿、天然气、石油， 大家一定要看这一段，我有时间我一看到我就心血哎呀就一下就膨胀起来了，就觉得哇噻找到很多灵感。就是日本当时这个岛啊它完全靠掠夺，它生存不下去的。它要想要的橡胶当时、石油、钢铁，就这些东西它全靠抢夺。当时它就是多次跟俄罗斯骚扰去打，然后大家知道它就进入中国，不但如此，它进了中国以后美国可没有管它，大家不要忘了，美国没有管它。
这就是美国这个国家是很奇怪的，它甚至觉得日本侵占中国没啥了不起的事儿，这是你俩的事儿，我不想掺乎。就那个时候它并没认为你对我是造成了什么样的威胁，利益上，就是影响我的利益，它没觉得你就影响我利益。第二个意识形态上我也不觉得你意识形态跟我怎么样。能源上你得依靠我，还有核心的利益，欸，它不管它。如果美国当初制止日本，日本是侵略不了中国的。是日本打不赢俄罗斯了去弄中国去啦。等到弄中国的时候，美国也没动手。
啥时候把日本当敌人了？大家谁知道？什么叫孤立主义呀？什么时候？我看看。为什么掐断石油生产线？（郭先生与战友们互动）［民族发展空间，这是乱扯啦啊。大家要记住啊，欸，欸&amp;hellip;，这有牛的战友啊，有牛的，我得找回来。草原战士——结盟德国］。这叫什么？美国第一次感受到最大的日本是我的威胁啦——德意联盟，美国人傻眼啦。大家看看罗斯福的备忘录专门说到，德意联盟让美国吓一大跳。德意联盟跟今天的中共和俄罗斯联盟有没有异曲同工之处？百分之百，太像啦。
然后能源的问题，美国是80%的能源日本供给国。当时日本就多次，美国告诉日本，如果你敢和德国结盟老子就把你油和气给你掐了。今天中共国的76%能源来自哪里？战友们来自哪里？——马六甲海峡、吉布提、红海，还有包括埃及的苏伊士运河，咱简称马六甲吧或者霍尔木兹海峡，中东75%，中东那个地方任何一个国家美国绝对几个小时能把任何国家给你拿下。
所以中共国跟伊朗、阿联酋、沙特、中东各国关系复杂，安哥拉110%的控制。和当时的美国和日本的关系像不像？当时山本五十六和日本的将军，包括这个当时的尼米兹将军专门有这个备忘录，你可以看看到美国的国家图书馆，说我们日本80%的能源来自你美国，如果你们掐断了我们的能源供应，我们不就死了吗？和今天中共国写的中国不高兴、中国可以说不、厉害了我的国、一带一路、2025、2035、2049，大家说像不像？然后中、俄、伊、朝结盟和当年像不像？这美国人现在感受最大的威胁是你中俄伊朝结盟。还有你在跟我抢80%的能源供给线——马六甲、霍尔木兹海峡、苏伊士运河。这是对日本来讲、对印度来讲、对亚洲国家来讲，那不是80%，是100%能源线要抢夺，日本又回到了二战以前、1941年以前。
大家你们谁知道？你们能告诉我，今天战友谁能回答我，什么叫赫尔备忘录？是什么时候发的？谁能知道？什么叫赫尔备忘录？大家知道不？什么时候发的？发给日本，发给日本，告诉日本你必须撤出全面撤军中国，我通知你，你撤出中国。美国人这回意识到了，侵略中国、霸占中国是日本的帝国主义不仅仅要侵略中国，它要对付的是美国和世界。日本和德、意联盟了，美国人感觉到咱俩的意识形态出问题了，咱俩的利益出问题了，能源战略出冲突了。世界上谁当老大未来这咱俩发现你跟我较量的这几个因素形成了嘛。美国发出赫尔备忘录，赫尔备忘录是什么？
（郭先生与战友们互动）［ 是1941年11月16日，佛系大榴莲战友，太好了！&amp;ldquo;最后通碟&amp;rdquo;(战友留言)］战友说的好！是吧？结果呢？兄弟姐妹们，当然日本是攻击珍珠港这是核心的前提，就是日本知道这完蛋了。
但是日本它自己也不会造出当时一个猪队友叫南云忠，山本五十六他也不想打，但是真正攻击珍珠港的另外的核心原因还有内部的原因。大家知道内部的原因是什么吗？啊？大家知道除了南云忠之外还有什么，大家想想，（郭先生与战友们互动）［&amp;ldquo;东条英机速战速决灭老共&amp;rdquo;，&amp;ldquo;陆军和海军的。。。&amp;ldquo;欸，欸。。。&amp;ldquo;陆军、海军对抗&amp;quot;文薇、大郭、right］，兄弟姐妹们，我真爱你们！就是中国人绝对不缺聪明，你就想想七哥这是跟着世界最牛叉的人的对话，你们都能完全、一秒钟就出来了。
当时日本有一个陆军的头儿，我都忘了叫啥名了，我这刚才我好像是还写了一下子，陆军的头儿这个王八蛋叫什么玩意儿？土肥原贤二，土肥原贤二，土肥原贤二陆军头儿。他每次都输啊，他都打呀。他从中国抢了战略资源，什么马来西亚，然后他天天在天皇那告状，说你看看这帮海军呀，从来啥也抢不来，这海军什么也弄不来，说海军就是一个罗嗦、垃圾。当时的日本海军和陆军见面吐唾沫、打架、抢女人。海军去的妓院、逛的女人都要被陆军给使劲虐待；陆军去的妓院海军给你扫了。如果这个妓女告诉说我刚刚嫖过——被陆军嫖过，哇噻，这个女的倒霉了，这个海军能把她虐待死。很多这种故事在日本你可以找到，太多太多了，有些地方就是仇恨到你死我活的程度。
在这种情况下，内部的斗争最后竟然你知道天皇竟然说什么话？天皇说，海军：日本的所有的橡胶、石油和能源的供给交给你们了。哇噻！山本五十六这时候傻了！他知道别惹美国、别惹美国，惹了美国就完球蛋了，这没办法，最后还是干美国。袭击珍珠岛是他一生中最大的赌博，山本五十六是个最大的赌号称天下真正的赌神是山本五十六，他的赌博心理来了。所以七哥一生不赌，绝对不赌，我觉得赌是世界上最愚蠢的，凭他爱赌他就不会赢，爱赌必定输，一定不会赢，任何人！这个原因就内部的陆军和海军之战，最后是内部的军事和政治、经济，还有当时的内部所有的所谓天皇的当时那是天皇说了算这个文化，导致了日本愚蠢地攻击了珍珠港。赫尔备忘录，土肥原贤二这个傻叉把日本的海军逼上了绝路。
今天的中共国大家知道什么情况吗？大家知道现在中国是什么吗？大家知道不知道？今天的中共国，（郭先生与战友们互动）［习二，内斗，习特勒，王把习逼上去了，江习斗，被逼打了台湾，对了战友们说太对了，习总被逼放毒］。
我告诉你，就是党内的所谓的马屁派流氓就是政治流氓，天天拍习大神——你是神，你是神，你是神，你看香港你多伟大，你看看咱跟美国的这几个事你整得多伟大，你看看川普当年到你这块给你下跪磕头。然后一切包括在达沃斯论坛，习大神儿下不来了，另外一个，天天给他说话，（七哥附带肢体语言）你看江要搞你了、你看看江要弄你了、江又要整你了，哎呀你看杨洁篪旁边就说，哎呀我最近听说消息美国要对咱下手啦。
所有的这些老流氓不一定是知美派，是知俄派，跟俄罗斯有巨大的政治经济，俄罗斯这招最厉害，对你下边人的收买——军事收买、武器中介回扣，中国的所有二部、三部、装备部、总装几乎被俄罗斯全拿下。美国人不搞这一套啊，所以说咱得赶快到俄罗斯买点设备，还得联俄制美啊、联俄抗美啊！联俄制美到联俄抗美。
江习斗、联俄抗美、联俄制美到联俄抗美，然后联俄联朝联伊抗美，大家看见了吗？内部重用许其亮干掉房峰辉，大家看明白了吗？海军几乎占了中共今天百分之八十八的将军、大校、少校，大家能数数吧，跟日本当年像不像？现在习大神已经是日本的天皇了，王岐山就是当年的山本五十六，或者说是今天的许其亮，大家看明白了吗？当然了有无数个南云忠，什么杨娘娘啊，王毅啊是吧？这都是南云忠，你觉得像不像，兄弟姐妹们。所以中国的空军和日本当年的空军、日本的天皇政治和当时的日本的政治完全相像。
那么我们再谈一个话题，兄弟姐妹们我们再说回来，当这几年来你看看中国出来什么，如果在南海美国人敢进来我们将有一战；第二，如果是他敢攻击我们南海，我们就打他的关岛基地；如果美军敢来台湾，我们就将横扫一片；台湾的人百分之九十都是想独立的，都是我们的敌人，都得把他们灭了。
王洪光啊绿帽子王说只要美军敢有一人敢进台湾，那非要一定把你打扁了不行。然后有一千架歼-20飞机将飞向任何国家，将任何国家地球上将寸草不生，然后厉害了我的国，然后战狼外交，然后不行来了一个把习拉着说，你看西方人这些都没有任何人敢动我么的，然后是什么，放病毒，叫潘多拉盒子。潘多拉盒子来了吧，来了！ 死多少人？几百万！ 西方怎么着了？啥球招儿也没有。这个世界很荒唐，这个世界没那么可怕，美国人也没那么厉害。这是习大神，哈哈哈哈，高兴了，哈哈哈哈~嗯~是吧。有啥了不起的，用习大神的原话说：&amp;ldquo;小池塘能掀翻你大海&amp;rdquo;，掀翻了吧？掀翻了。
这种情况跟日本当年你看一样不一样？日本的行政官员、日本的陆海军、日本的外驻军都没有告诉天皇也没有告诉所有人知道，说美国的利益在东南亚咱别碰东南亚，什么马来西亚、菲律宾呐、泰国啊这些国家别碰，你碰必死无疑。
山本五十六海军它要想争夺所有的能源只有在东南亚开始，在东南亚开始，所以他要打掉你珍珠岛。就像怎么样？当年苏联俄罗斯在后来几场硬仗俄罗斯赢了，但是俄罗斯损失惨重，最后俄罗斯在东北在什么地方跟日本人你也别打我我也别打你咱俩谁不惹谁，等于苏联默认的纵容了怂恿了日本你爱干啥干啥，咱俩谁也不打谁到后期。
就日本的海军越来越强大，还干翻了、干赢过俄罗斯。山本五十六想，老子也跟美国干一把赌一把，我把你珍珠岛的所有海军给你消灭、第七舰队干灭，美国人也不会，美国人说你别管我日本，我爱干啥干啥，东南亚我干啥你别管。就实现了党内所谓的，海军实现了日本的橡胶、石油、天然气、能源、铁矿、铁砂的所有的日本的国家叫能源供给，但是东南亚是美国的生命线，这就美国最后说了，小王八蛋，意识形态、能源、利益咱已经都是不能勾兑了、不能商量了，那只有打了。
大家知道当时你知道日本能发动多少军队你知道吗？兄弟姐妹们，美国有多少军队你们知道吗？美国在二战之前绝对没想过打仗，绝对没想过开战，大家你知道当时美国有多少军队吗？美国这个国家二三十万军队，日本可以随时动用四百万到六百万，四百万到六百万，美国这个国家，美国几个航空母舰啊？日本几个航空母舰啊？中途岛战役绝对是致命的一刻，日本四个连那个须贺号都给灭掉了，苍龙号都给干灭了，四艘航空母舰给灭了，在中途岛那你想有多夸张，几百家架战机四百架战机给干掉。
美国在被珍珠岛袭击以后又干了个中途岛，美国才几十万人的部队，日本能有几百万，你能想象美国这个国家，当时美国这个国家是一旦要下了决心的时候，它是不计后果的。绝不是在所谓的国与国之间、战争当中所谓的平等还击的标准，它不在他考虑范围内，就你打我一拳我打你一拳，你踢我一脚我踢你一脚，或者你拉我一脸屎我拉你一脸尿，最多是这样，这叫国家的战争规则。美国这国家不这样的，你给我一拳我给你一刀，你给我一刀我给你一炸弹。
所以美国这个国家你可以看，他最后他这个战略已经，战略原意已经模糊了，最体现在伊拉克还有南斯拉夫。到现在美国人研究不出来，到底儿美国人为啥去打伊拉克，意识形态咱肯定你是独裁、你对老百姓不好，能源也不至于啊，利益也不至于呀。伊拉克是个糊涂账，绝对是扯蛋的事。那么南斯拉夫，看上去是地缘政治，俄罗斯还有中共，但是你说能源意识形态，那小屁地方，值得吗？不值得，不管是什么欧盟东扩都扯淡的事。
但是在这之前的美国战争都是有理由的，你可以有迹可循的。但是你要得出的结果是什么？美国一旦是民意开启，大家记住我说的话啊，一旦美国民意认为你这个国家你跟我是为敌的、你是我的敌人的时候、竞争对手的时候、你影响我经济利益的时候，就破坏了我的资本主义的精致的利己主义的底线的时候，你和我的意识形态也就是信仰和对人的态度完全相反的时候，再加上能源。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1597/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1597/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！即今天咱们上午直播完以后，发生了更多的事情，还有很多给我发信息，我真是没办法一一而回，兄弟姐妹们，特别是战友问到说这到底这意味着什么？那意味着什么？很多意味啊吉利啊，特别是说到是多深层次意义啊。
我还是那句话，七哥从开始爆料革命就说过，今天的共产党就和当年的希特勒，193０年那时一模一样，到了1935年，36年，他就疯了，34 35 36，到最后的时候攻打苏联彻底完球蛋，西方的自私和西方的资本主义，还有一个整个西方的投机主义，严格讲还有很多沼泽地，当年跟希特勒大量的供给，可能你们没有想到，当年希特勒的所有的战争的经费，绝大多数是犹太的金融机构给的，那么当时是很夸张的，今天的中共的所有的经费，绝大多数来自美国，在他们眼里面是美帝国主义，是吧？在这种情况下兄弟姐妹们，今天又何其相似。
但是历史不是重演，千万不要忘了，历史绝对不是重演，是上天给撒旦定下了撒旦定律，撒旦定律就是叫撒旦疯狂到一定的时候，就会出现一个周期性的正义与邪恶的整个的这么一个较量，最后当然撒旦是被灭了，然后是人类走向另外一个高端，但是付出生命代价的人，就是跟随撒旦，相信邪恶能战胜正义的，就像今天的缅甸，还有一年前的香港，还有现在的冠状病毒，还有这些所谓的科学家，什么博士…今天在这个时候，大家要看到以毒灭共的重要性。
大家更能看到，我们的科学家是难能可贵的，更能看到我们路德访谈多么大的压力情况下，坚持真相，他太难了，七哥对这些事杠得住，那他们是没有准备的，他们扛不住啊，你能看到那些博博士，艾莉、冠博士、墨博士，我们所有的博士军团，安红妹妹那就甭提了，一天两次，一天一次这么折腾，这些英雄，这都是人类的英雄，绝不是什么爆料革命新中国联邦的英雄，你不是人类的英雄，你不可能成为新中国联邦的英雄。
另外一个就是大家相不相信，当时在这个二战的时候，非常多的传奇的故事，包括瑞士整个的后勤通道，当时包括墨索里尼，墨索里尼那个王八蛋支持希特勒，最后是什么下场？可以说是现代版的五马分尸，对不对？大家记住，社会主义来自哪里？来自德国，共产党主义来自德国，就像今天我们想看到过去的尼彩啊，什么黑革啊黑革那整个就是胡扯的，那就完全是..你看这些人所有的人都拿女人不当人，所有的人都是要对女人进行统治的，而且流氓主义，独裁主义，而且完全相信依靠的，就叫做所谓的大外宣，宣传手段，绝对相信，绝对把谎言变成真理，全部被消灭。
大家你看我的衣裳..我现在穿上成新款了现在，G-Fashion决定发展这个新款，那么董建华这个事情你能看到什么？当年希特勒完蛋前，就是我可以告诉你，就希特勒最后一次所有的将军会议，希特勒从桌子旁边“吧唧”一下摔倒了，这些将军知道，希特勒时代完了，但是这些将军还继续为他干，为什么？你折腾呗，我反正在这捞钱嘛，对不对？知道你不行了，打苏联的时候，大家已经知道大势已去。
那么这这个情况下，大家一定要牢记的事情，一定会看到信仰的力量，董建华，当时选董建华第一任香港特首的时候，因为董建华建设大中华，懂得建设中华，而且是董建华的极端，一个商人走向政治权利以后，那种恋权，比政治家还要坏，我跟你说，董家一家人，他爹叫董浩云，我叫郭浩云，污辱了我浩云这个名声，我都不想认他了，当然了他不是我儿子，我也认不了，他太大了，是吧？但是董家人，我很多人都认识，那是很夸张很夸张的，我觉得这个人糊涂蛋到了几点，一个他，一个梁振英必然成为香港，未来像当年的秦桧一样，朔雕像跪在那里，被大家帼脸，千秋万代不跟他拉到，梁振英、林郑月娥、董建华呀，这帮老王八犊子，还有今天的这个所谓的张建明，这些混账们，还有几个警察头子，还有律政司啊，一个也跑不了，这都是反人类罪、大屠杀罪，董建华的跌倒是一个最好的象征，董建华叫董栽倒，董栽倒，董建华，大势已去。
香港取消一国两制，香港取消所有的所谓的民主制度，然后把它变成一国一制，成为中国的一个区，甚至一个县，一个镇，香港700多万人，不要说掺沙子那300万，这400万人是淹不下这口气的，当年日本人在香港的时候，杀掉了80%的港人，最后香港人又把他起死回生变成了世界上最牛的国际港叫香港，当年是死港，最早是把臭港变成香港，香港又变成死港，死港又变成现在，真正的危机之港，共产之港，董建华的倒，是上天给他最后的一个明示，你完了，董建华叫董建倒，董栽倒，甚至港栽倒，“劈..劈..”天意。
很多人说不信邪，你不信邪，共产党一句话，不信这个邪，你不信邪，是因为你自己无知，世界上没有你所不信的邪，那不叫邪，那叫神，兄弟姐妹们我要告诉你们，董建华的栽倒对人的心理的震撼，和对一个信奉神，信奉上帝，信奉黄大仙的香港人，是心灵上巨大的震撼，香港现在已经疯了，我的手机都快爆了，所有香港人都说“哇..”香港死了香港死了，完了完了完了，不是香港死了，是在香港的共产党还有卖港贼他们死了，香港经过了臭港、香港，香港、死港，死港、香港，香港是共产党，现在会回到世界上最伟大的圣诚，没有再比香港配得上“圣诚”这两个字了。
兄弟姐妹们，走着看，现在香港很多感谢我，哎呀..感谢你啊，我把钱移出去了，去加拿大了，英国了，要不然我们完蛋了，记住相信爆料革命，相信新中国联邦，不但救命，不但保财，还能让你千秋万代，还让你得到了世界上人民的尊重。
此时此刻，最大的收益者就是G系列，大家想一想，在此时此刻，我们决定将战友的1300椅子退回去，重新愿意留下来的，跟各农场联系，继续投到海外空中GTV，云中GTV，继续一块钱一股，是什么概念？想想Ｇ－Ｃｏｉｎ，Ｇ－Ｄｏｌｌａｒ未来，是什么概念？共产党完球蛋了，共产党不但完球蛋了，你成就了新中国联邦，最后临死前还干的好事，不孬，还有更大的料我现在还不想爆，因为我爆了，怕你们受不了，等着看．．等着看，不要老想着奇迹，不要老想着奇迹。
像头一段时间，选出一拜登，川普一离开这些人好像失望了，不能活了，就像当年当时二战的时候一样，是吧？英国去了，签了一个什么协议，很多人失望至极，然后希特勒，跨过莱茵河了，好像好多人不想活了，日本打了珍珠岛了，然后很多人觉得完了，不想活了，最后是什么？坚持到最后，坚持你所相信的，你就会赢得无穷无尽的未来，这是不变的墨菲定律，好好学学，兄弟姐妹们，今天是个好日子，今天是个大日子，感谢上天！祐我中华！祐我新中国联邦！共产党你完了！信不信？莘县阳谷县搭县，走走看</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1510/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1510/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，1月20号晚上。这今天的1月20号这纽约还没过呢。这个世界啊够热闹的啊。首先一下，我先感谢一下这无数个战友们发来的信息给七哥啊。
真是让我特别特别感动啊。七哥在这儿真的是没办法这个给你们一个一个的说回复啊，感激啊，感动啊。你们也不用给我发，给我发了很感谢，最好别给我发，我也没办法一一回，我很愧疚的慌。
偶尔回一个，这忙忙碌碌的。这个今天还没过去呢美国纽约时间，世界发生了这么大的变化，我刚才在洗手间的时候搂了一眼路德先生，看了大概三五分钟他的今天的直播。
这个我觉得路波切太累了，太累了。啊，这个，路波切还没放下，还有这个（执）着相啊，着相在里边，这个现在的这个120这里面。还有一个，这个千万记住啊，过去啊，在我们山东老家说：走村串镇的，过去那走那个戏班子啊，这个有很多人啊有唱的是什么啊，这角那角都有。啊，但是呢，一旦旁边人你要说到他唱的那个角的时候，比如说他唱的是一个包公，每到哪儿去他都唱包公，一旦有人骂包公的时候，唉，他不愿意了。因为他唱了多少年的包公，可是他忘了他不是包公，你不能帮你自己扮演的角色当成你自己。这是一个基本的，这是一个。
另外一个，我们老家有人就说好多这样的故事。这村里边儿出了英雄，特别是当时大跃进的时候。之后都没粮食吃了，是不是？这时候有个村干部说了我要去想办法整点粮食去。啊答应完以后，傻乎乎的以为自己是大干部呢，跑到这个乡里边去要粮食去了，详细诉说这里饿死多少人，还有多少这个这个孩子，妇女啊，如何如何快到人吃人了。最后这乡里面是给他弄了几袋子粮食回来。
唉，过两天又不行了，他又去了。啊，他又弄了几袋粮食回来。接着弄了四五回，结果这村里面人所有人没有粮食都来找他，大家也不说话，就在他那个门口呆着，在他家门口呆着，最后他又去了，这回是要不来了，还叫人乡里给骂一顿，为啥呀？乡里边有亲戚，这个人还是人缘也很好，结果回来了，乡亲不愿意了，你咋没弄来粮食啊？用一顿给臭骂。骂完以后，这哥们儿回家以后实在是憋屈受不了，啊，给媳妇说咱这准备的，这家里边儿大事准备的酒喝点儿。喝了酒以后，给全家人就说，我真对不起这乡里乡亲的啊，粮食没弄来呀，我哪有脸见父老乡亲啊，我许给这粮食没弄出来呀。最后是跳了我们那个村里边儿，旁边一个很浅的河里边自杀了。他死了以后，还有人骂他，说这个家伙不靠谱，也有人惋惜说他是个好人。这事儿就这么过去了，直到N年后，有明白人说这是这村里面出来的唯一一个英雄。唯一一个给村里边儿最危急的时候救了很多人，啊给乡里边要来过粮食，但是他错误的自杀了，因为他把做好事当成自己的责任啦。这村里面的村民很简单，你要能要粮食你去要去呗，对不对啊，何况给你要来过这么多粮食。要粮食不是他的责任，啊也不是他的法定义务，而且这粮食要来了也没拿他家去，他也没收你的钱。
就像我们路德访谈似，路波切，我就听了几句我就觉着路波切还有我们这些博士们，很简单，这不是路德访谈和路德和博士军团必须要做到的事情。美国人都做不到咱能做到吗？10000%赢100%赢，我说错了，我们长嘴，胡说八道了，行吧？要你钱了？要你地了？还是让你给我们双修啦？你当我们放屁不就完了吗？是不是，当我们胡说八道？我们是骗子，是吧？不就完了吗？你不要被我们骗不就完了吗？别看我们路德访谈的节目了。别看爆料革命了。去看共产党的这个CCTV去，多好啊？是不是，我就纳了闷了，怎么路波切放不下呢？（执）着这个相。一个119路德先生和闫博士、墨博士和我们的博士军团，爆料革命就可以光荣的、伟大的在这个世间活上个1千年1万年，都是往天上看了。可以俯视全世界绝大多数人了。
天下没几个，你可别傻乎乎的当那个村里边不是干部的干部，去老要粮食，要不回来粮食最后自己还跳河了，扑腾半天最后还给自己淹死了，最后也没人给你立碑树传的。不要把自己的奉献和自己的追求和自己的善心当成自己的责任，这是我给路德访谈路波切博士军团的建议，啊，这不是我们什么失败。
美国大选出这问题是全人类的事儿，我们往前冲啥呀？啊，螳臂啊挡车，螳臂挡车这当然是好像是愚蠢的，我们别真自己拿着胳膊自己去挡地球去了，好像我们真的撬动地球似的。所有的严肃媒体，全人类的媒体说的话，连个放个屁都没有，99.9都是假的，啊，瞪眼胡说八道，没兑现的多了去了是吧，干嘛当成我们的责任呢？这不是疯了吗，这样会把咱们战友也培养成我们老家的村民似的，时间长了你说的话不兑现，战友们都不高兴了，本来战友是好战友，你培养成这样的，不就完了吗，是吧？完全没必要。
关于这个下一步怎么做，还有这个感受，七哥有好多想法，啊，等着有时间了跟大家好好聊聊，啊，好好聊聊，但是关于路波切还有博士军团的这种思想，还有现在坚持的着这个相，实在是太傻了，不好。
你们是英雄，路德先生绝对是中国人的英雄，全世界的英雄，科学家博士军团，绝对是英雄。更加从今天要看到世界上太可怜了，你们太稀有了，你们太宝贵了，你们太了不起了。为什么全人类就你们几个？通过今天我更加尊重你们，更爱你们，更佩服你们，新中国联邦，爆料革命只要是真战友会更加尊重你们更爱你们。诺大的美国，和全人类，有几个能做到你们这样的？千万千万记住，世界上我们是人，我们不是神，神都没解决，现在神都是已经都解决不了的事儿，如果有神在这的话，能让这一切发生吗？如果有神在的话能让共产党能让存在70年吗？如果有神在能让共产党这几天的嚣张吗？病毒还在那儿呢，人类的挑战并没有消失。
今天我认为是爆料革命最大的挑战日，最大的挫败日，也是最大的机会日。如果不懂这个，好好回家找个电影好好看看残酷的二战，希特勒一直以来都赢，基本上都大赢，没输过。日本当时在亚洲时候发动二战的时候，一直也是赢，最后是什么结果？美国一开始的时候被揍的鼻青脸肿，是吧？最后不是赢了吗。没有输过，你赢的有意义吗？没有输过你怎么知道赢的价值啊？最后看结果。
莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1500/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1500/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经是一月十四号了。哎呦，别搞错了！一月十四号吧？对，一月十四号！（距离）这次美国总统换届仪式——换届？换不换届呀？——还有六天了，兄弟姐妹们，真够吓人的啊！完全理解兄弟姐妹们的这种心情，全世界人民实际上都一样。但是，兄弟姐妹们，我说的还是那句话：不要幻想，不要幻想！两个原则：九十九点九，是拜登就职新总统所谓的仪式；但是，川普百分之百赢！这个需要时间，需要政治智慧。
那么，亲爱的兄弟姐妹们，过去，从昨天到现在，我相信大家都看到了，这个世界上发生了这么多离奇（的事情），包括对川普总统（发起了）美国有史以来前所未有的这么一个弹劾，而且是大比例地通过。世界上，现在我们全人类都面临着一个最重要的人类的大转机——到底是资本主义制度，还是社会主义制度？是现在的人类上所谓的民主法制，还是独裁制度？未来在人类上谁当老大？严格讲就是共产主义和资本主义制度（对决）。
从昨天到今天，我觉得全世界任何有脑子的大人物，都在思考一个问题：人类上赖以生存的，继二战之前、二战之后人类上前所未有的全球的安全、稳定和繁荣，人口倍数地增长，全世界整个物质文明的超强发展，地球上所有人与人的交流加速了数以万倍，这个时候，全球很多方面事实上的一体化，面临着巨大的考验！
这个时候，兄弟姐妹们，对于十四亿中国人来讲，（我们）绝对是世界上不可忽视、也不能忽视的最重要的一个考量！无论如何，（拥有）十四亿中国人（的民族和国家），都是创造文明、影响文明和引领文明的伟大民族和国家！现在，共产党想代表这十四亿人，它想说话，它想代表，全世界答不答应？它不但要代表（十四亿中国人），它的条件是，它要领导全世界，让全世界（都要）按它的方式和模式来生存和共处！很多人，只看眼前自己的那个房子啊，车子啊，利益啊。在病毒面前，你简直脆弱得不堪一击！
蓬佩奥国务卿，还有皮特·纳瓦罗，现在还有美国的各种国防军事高官，基本上都已经是官方说明：这（病毒）是来自武汉实验室！来自武汉实验室，就是武器！不存在什么“故意（释放）”、“非故意释放”！就像杀人一样：“（我）非故意杀人”，杀人以后，想说是非故意杀人，那比登天都难，比你否定杀人都难！
兄弟姐妹们，什么情况？在美国（谁当）总统这个问题上，“如果是共产党释放了病毒”的问题上，确定（它就是“化学武器”）的问题上，哪个大呢？哪个大呢？你觉得川普总统能停吗？你觉得蓬佩奥国务卿能停吗？你觉得美国总统——不管谁就职了，（查清）共产党造的这个（病毒的）事实，追求病毒的真相，追究（共产党的）责任，能停吗？
还有，大家要记住，全世界，现在那个傻货——（英国首相）约翰逊说：“这（病毒）是穿山甲带来的！”现在，又有什么更过分得“泄露说”！兄弟姐妹们，让他们尽情地说，他们说的越多，否认的越好越多，他们撒的谎越多，才越能证明我们“爆料革命”、新中国联邦的伟大！这场斗争、这场较量，是关乎着全人类未来的方向和全人类的生存、死亡！
所以说，从昨天到今天，很多人都跟我说：“MILES，在病毒面前，在病毒真相面前，谁是总统、人类往哪走，这都取决于病毒。”最近中共很多人发话出来，说得很对：“从病毒发生的那天起，人类的政治格局、人类的生存方式和未来人类是属灵还是属物质；还是物质依靠，还是心灵依靠？还是这两个的共同体？人和天地之关系，人和自然之关系，人和人之间的关系，宗教和信仰之间的关系，宗教信仰和政治管理的关系，现在到了世界大对决的时刻！
不要看眼前一时一事，看今天——文贵在二零一七年，美国最大的律师事务所（白宫旁边的那个），被共产党黑客，取消了我的政治庇护。（当时）没有一个人说我能赢的，对方对我的威胁是巨大的，给我带来了巨大的伤害。昨天第一审，对方大输！这是美国历史上前所未有的，（他们）全都恭喜我，我没什么在乎。
同时，昨天共产党为了响应这个案子我们赢了——共产党，记得二零一七年，（它们）说过吧？说中共没有参与黑客袭击。但是，现在证明它绝对是黑客袭击，而且律师事务所的美国人给它磕了头，而且那是美国最大的律师事务所之一！但美国有法律，还有法官，这个国家就是总有希望！同时，昨天共产党大连市法院给郑州裕达国贸送去了执行通知书，根据大连的六百亿的、一百三十亿的罚款，要把裕达进行拍卖！你看吧：我这边儿，过去几年，只要我这边儿能有一个大的赢，共产党那边儿就对我的所有的过去的家族的事业和人就会有行动。呵呵，这个流氓！我们这边儿只要有大输，那边儿就有大庆祝。永远都是，过去几年没变过，连美国人都发现了！
我把这个裕达国贸的执行书发给了美国的政府部门，他们说：“哎，真是，每次都这样！”就是我向全世界揭发这个王八蛋的真相，它就打我，打我们的孩子，打我们的同胞。就像（很多）中国人一样，只要是外国人一说共产党坏，它就打中国人民。这绝对是一个流氓，（一个）残酷的、没有任何善良、没有任何正义、更不存在什么公平的邪教组织！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，你知道，我特别特别地享受此时此刻，因为人类上所有关注的话题——美国总统选举，美国总统是否有作弊，是否被偷盗，人类每个国家面对的病毒的威胁，还有疫苗的是否管用，世界经济是否能延续，（这一切）都和共产党有关系！我们要让世界真正地通过这一系列的事实，就像我们那个律师事务所，经过三年的战斗，（尽管）全世界没有一个人认为我这个官司能赢的，（但是）我们现在可以说是改变了整个的一切！我们战到最后会让他们知道：共产党到底能不能代表中国人民？共产党能不能在全世界面前获得信任？它是否应该被消灭？如何消灭？它不仅仅是美国一个总统的问题，（它）是全美国、全人类的问题！
共产党，你绝对完了！你比我想象的玩得还要快，还要惨！就过去这四周你的折腾，加速了你的灭亡！战友们，你们信不信？很快你们就会有很大很大的好消息，你意想不到！愿上天保佑我们吧！你们会等到最大的好消息的到来！但是，千万别幻想，咱不兴幻想，不兴幻想啊！
一切都已经开始，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1492/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1492/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，香港危机真相了吗？啊呀，我的妈呀，真快啊。已经1月8号啦。天啊，真是，这个世界变化太快了。
00:18 兄弟姐妹们，大家有没有注意到，从昨天到现在这个变化，大家都在网络上又传说，什么川普总统有什么特别的广播渠道了，LinWood律师什么要抓捕这个，抓捕那个啦，我再次给战友们说，求求大家了，人生千万记住，可以有希望，可以有理想，千万不能有幻想，千万别想一口吃个胖子，一夜之间人类就变成天堂了。人间永远不会变成天堂，人间永远是有邪恶和正义的两方或者多方，在战斗中，有阳光，有月亮，有黑天，有白天，有男有女，阴阳结合，黑白同道。这中间有灰色地带，但是它永远的主题就是黑白。
01:20 所以，兄弟姐妹们，不要天真，不要天真。大家能看到，我告诉大家，川普总统在1月20号以前不会有任何所谓你想象的抓捕行动，他只有一两个行动而已。一两个行动，而且会让你感觉到很失望，但这就是美国的国家，川普总统手里有巨大的权力，但他必须地按照美国程序办。
01:46 大家有没有想过，当年共产党孙力军、Elliott Broidy、吴征、马云等等所有人，花了多少钱，买通所有川普身边的人，当时想把文贵遣返的时候，那个时候最大的，可以说一党独大，一权独大，就是川普啦，得意到上天了。而且很多背后真相，你们并不知道，就差那最后一刻，博明还有这个塞申斯司法部长，还有班农等，这些人把我给留下，当然他弄也弄不走，那是多大的力量啊。川普总统想干啥，他干不成。他想干好事，利他的事，他今天他也不一定干成，他想干坏事，也不是他说了算，任何总统上来都一样，这就是美国程序的伟大。他现在想干很多事，那他绝对做不到，就像你看到很多人想害川普一样，他也做不到，这就是伟大的美国，当然现在遇到最大的挑战，那就是，把这个系统给打破它。
02:53 那么从昨天到今天，大家记得吗，（等等啊），这个，大家记得昨天到今天我上次站在这，同一个地方直播，换了副眼镜，衣服看着一样，实际不一样，我很多件，仅仅24个小时，发生多大变化。大家记住现在美国，只有一个，民主党和共和党之分吗？不是的。是美国的所谓保守派和美国极左派在斗争。八千万人和另外的五千万人的较量，这两党较量当中，就是黑白较量和人类的终极之战，和有信仰和没有信仰之战，还有最后背后就是共产党的傀儡还是共产党，还是说挑战共产党这一派，无非是这个嘛。
03:47 那么从昨天到今天，大家看到了什么？所有的两边人都在拉咱们，因为在美国历史上，从来没在美国本土国家，有这个三派，暂时很渺小的啊，两个大象在作战，咱这个小蚂蚁现在很重要，现在多少人在劝我，啊，Miles，把Gnews、Gtv跟我们一起合作吧，我们给你什么什么，我们也可以让你Gcoin、Gdollar，我们也可以让你什么Gfashion，我们也可以帮你，这边川普总统就劝说，你可以千万要跟我们站在一起，我们一定会赢，我们一定会如何如何，从昨天到现在，我最多就是劝说这个，刚刚，就在我这个运动爬着的时候，说一会要通电话，我们要如何支持你，现在给你做什么做什么。我说你说这个我都不要，我们只想灭共，因为我们要这眼前这点东西，共产党不灭，我们被灭，我们不要这个，不要拿这个和我，你们是西方人的思想，就看眼前那一点，我们不要。
04:53 说明了什么，战友们你们知道，1815年到1941年，在一战和二战当中，世界最大赢的国家是那个国家，你们知道吗？一战和二战最大赢的国家是那个国家，你们猜猜，当时德国、法国和英国，整个欧洲大战，整个世界的帝国之战。从1815年到1941年，最大的赢家在欧洲就是瑞士。为啥瑞士能赢，希特勒为啥不打瑞士，为啥当时意大利不打瑞士，为啥他不敢打瑞士，它都有各种计划，什么冷山计划，什么热山计划，还有这个天女散花计划，一举拿下瑞士，都没有拿下，反而成为一个金融强国。
05:55 大家知道吗，当所有的，德国当时，最大的战争，它需要粮食，需要后勤补给。在意大利和欧洲和他们之间有一个通过瑞士中间的叫供给区，一个通道，大家你们一定要记住啊，辛晋龙隧道，这是当时最关键的，还有圣哥达，圣哥达隧道，你现在到瑞士去，你可以看到圣哥达隧道和辛晋龙隧道，整个隧道两边布下的坦克，炸药包，还有各种桥梁和地道，瑞士就很简单，只要是你敢动我，我就把这个粮食，后勤补给给掐掉。最后没人敢动它。这是一层意义。所以瑞士成为当时一战和二战最大的胜利国。后来国际联合国，各种组织在那，各种人类最大的法案在那成立，直到今天都是。
06:53 还有我们路波切讲了这个梵蒂冈。梵蒂冈，大家记住，梵蒂冈那么大地方，钱放那了？两千年，钱放那了？大家想过没有？梵蒂冈的警卫是那来的？梵蒂冈的警卫来自瑞士。梵蒂冈所有的钱都在瑞士。任何人，为什么一战，二战后，瑞士成为一个唯一全球的金融，避嫌，最安全的地方，包括今天，美国让瑞士公开账号，不包括梵蒂冈。
07:32 这我们路波切没跟你讲过，没有吧。梵蒂冈的警卫，它的部队全来自瑞士。安全、钱、秘密，今天叫硬盘，过去叫忏悔中的重大纪要，影响人类的忏悔，和叫历史的真相。这，在梵蒂冈有个叫历史的真相，还有向主报告的备忘录。啥叫备忘录，Miles过来忏悔了。我这个偷了这个，闫博士家一个地瓜，然后闫博士去忏悔了，我把这个我们家什么猫给打了一顿，等等。这东西叫备忘录，忏悔的赎罪录，都在那记着呢。
08:20 我们新中国联邦今天是什么，战友们，我想告诉大家的事情，新中国联邦为啥三年来我们要成立G系列，GTV、GNEWS、Gcoin、Gdollar，我们就是人类上未来邪恶与正义之战，中间那个真正的圣哥达隧道、辛晋龙隧道，这就是新中国联邦。很多战友问我为什么这么做，如果大家有脑袋去想一想，看看历史，1815到1941,1946，一直到现在，还有过去两千年历史，梵蒂冈，人类上真正沼泽地其中一个主人，和瑞士的关系，和希特勒，和一战、二战的关系，这点路波切没看明白，我没跟他拂。
09:12 所以说兄弟姐妹们，这里（指头脑）最重要，你们明白了？走着看，我们会创造人类最伟大的历史，最伟大的历史，而且会让中国人在全世界成为最受尊敬的公民、最安全的公民、最富有的公民，而且没人再可以改变，没人再可以威胁我们，任何人威胁我们的人，他们都会被消失，因为他们是邪恶的，14亿中国人将迎来美好、体面的、安全的生活。
09:40 兄弟姐妹们，不是抱怨能解决问题，靠实力，只有实力可以让我们实现我们的情怀和理想，一切都是刚刚开始，俺到时间了。明天再直播，兄弟姐妹们，明天再直播，今天没时间直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1341/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1341/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
早上好，9月19号，尊敬的兄弟姐妹好，文贵乱吃直播。咱是播还是没播呀？有战友进来了好像是。大饼热着呢，还烫手呢。你说这啥感觉啊？就是爱吃这个，今天不健身，吃一顿、大饼卷上，太好吃了。大家千万别影响，看别的去啊，我就在早上试一下频道、试一下咱们的技术，我刚才调OBS呢。今天不健身，休息啊。这块儿显示615个人，这手机显示1158个人，什么情况？我这吃鲍鱼，美国朋友现在也要吃鲍鱼。Miles，你吃的什么玩意儿啊？abalone是不是？你得让我吃吃。结果吃了一次以后，头一段儿说：我们再吃一次啊！吃一次再吃一次，没够了。我这不吃鲍鱼的，最近爱上鲍鱼了。这干鲍红心鲍，看见了吗？一定要有糖心，没糖心不行，得有糖心，中间得带红色。
没钱了，只能吃点面包了，吃点饼吧，我这老人家早上起来给我烙饼，你瞅这烙的你看还热的，现在还冒热气呢。然后牛角包，这是早餐，早餐前的小吃，因为一会我要上班农先生的直播，今天是直播，班农战斗室，哎…鲍鱼汤真好喝，太棒了。
大家昨天都看节目了，班农先生的这个节目，上路德先生的节目，这个节目做得太好了。昨天是班农先生老父亲的生日，昨天他99岁的生日，我说的第一个重点；第二个重点，班农先生的老父亲一九三几年，二战前买的那个房子，六十几年了，那个房子是三千美金买的、三千美金，在那住了六十多年。那个地方大多都是非洲裔，弗吉尼亚的，所以班农先生他是跟非洲人一起长大，所以他不存在什么种族歧视的问题。他的父亲被他的家人称为“专业丈夫”，就是他的爸爸跟班农的母亲过了大概四十多年、四十多年，他母亲过世了，他父亲当时就没有娶人。后来是一个他的朋友过世了，他朋友的妻子嫁给班农的爸爸，两个妻子。这在美国是很少的，这又过了三十几年了，第一个四十多年、五十多年的一个妻子，还有一个三十多年的妻子，所以说叫“专业丈夫”。班农是离了三回婚，还没几年，这小子花心。所以说他这个父亲是99岁，在弗吉尼亚非洲区长大的白人，然后两任妻子，不是说中间离婚的，是前妻过世了——班农的母亲。然后独守空房多年后，感动了一个过世朋友的妻子，又嫁给了他到现在，一直在一起过着。然后在这个房子，当年是三千美金买的，现在还在付贷款呢。
战友们，你想想，一个六、七十年的美国人，99岁了，住在一个房子、三千美金，非洲裔一个群居里边，出来一个什么？一个海军的班农先生。儿子两人全参军，全都是将军级的回来，差不多将军级了。然后回来以后，一个儿子去了伊拉克战争，立了大功；另外这个班农去了哈佛、去了高盛、去了好莱坞，然后去了亚洲回来完成一系列的战绩以后，帮川普总统选举，然后进入白宫，然后开始灭共。你告诉我，战友们，就这样的家人，你看这小房子有多大了吗？要在中国它已经被拆迁了，而且被拆迁的费用就是三千美金，老人家并没离开。美国的官员能腐败到哪儿去？你们给我说，想一想，战友们。
还有一个，这样的地方出来这么个班农，搞了个事件这么大动静，影响了人类的命运。你见咱们中国出来个要饭的、住地下室的、连饭都没得吃的，在自己的国家混不下去，种地种不活，就是让他上街摆个摊也摆不好，就被共产党选到美国来，住在地下室，天天骂人、骂人，骂人家班农，你说这天下有这么不要脸的东西吗？你在你的国家活得真的连狗都不如、畜生都不如，跑到美国来骂一个班农。你觉得这天下荒唐不荒唐？战友们。兄弟姐妹们，你说天底下有这样的事情吗？你说班农有多坏？他坏你啥啦？他惹你啥啦？那些欺民贼，他惹你啥啦？要你一分钱啦？拿你一毛钱啦？喝你一口水啦？伤害你啥啦？你吃人家的屎都轮不着你。人家全家都是虔诚的天主教徒。你去听听那火鸡龚、那个烂货、那个火鸡龚，说：班农不是好人。你给人家班农吃屎都轮不着你啊，那个烂货简直是。（打电话给工程师）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月2日GTV第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1084/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1084/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
很多人进不来呀，很多人进不来呀，进来的人太高兴了。没问题，用我的号直播，凌晨一点没问题啊。木兰妹妹回来了，被踢出去又回来了，不容易啊，你把你海航的股份分给我点呗，就不踢你了。
（测试发现Bug）
我这儿看不着网上打的，但是在iPad还有啊，还有网上打钱的。很奇怪啊，你看到没有，这简直是太疯狂，你看看这玩意儿。我在这儿没有，是吧，你看这没有，你看这大拇手指头还是钱，你这糊弄人吗这不是，战友们说了电脑版上也有。我再点一下这个message，什么情况这是，电脑版，iPad版现在你这个，真是服了。
天呐，我这已经订阅，在内测的时候已经13824了。跟Inty这个孙子还有那个库勒泰发信息说郭文贵直播只有几个人看，你说这孙子有多撒谎，这个inty还有库勒泰是我新疆朋友告诉我的说，是新疆人当中最坏的维族人，就是那种瞪眼撒谎，郭文贵只有几个人看。你大爷来的，简直太坏了。战友们别点钱了，别点那个钱了，别点那大拇手指头了，太难看了，老往脸上冲。
现在Inty大量的买那种僵尸账号，你说这人造假造到这程度，他竟然敢在推特上说我们的GTV花了几千美金。你这王八蛋他还是写程序的，不是你说我们遇到这坏人，原来跟我们当战友的时候咱没发现也没这样想，现在你说这人咋这么坏呢，这是人说的话吗？几千美金？Inty写一个GTV，你不给我写你是王八蛋，你给我写一个，你写一万个我都要。你瞪着眼撒谎，能这么撒谎，你要点脸不要呢。腆着脸给我要钱：郭先生能不能这个给我报销啊，500块钱的麦克风从网上搞什么众筹，最后是我这随便买，花几千美金。
就像庄烈宏这孙子，刚才我推出那盖特，大家看到了吧，咱们盖特盖文，我发出去那盖文。他的报销的有几分钱美金的都，比鸡腿潘还惨，真像一个爹的孩子啊，真像一个爹的孩子。你看他花了六七千美金，咱美东的战友，还不包含一个美东的一个撞车的，撞车的钱900美金，另给的啊，另给的，不含在七千美金里边。你说他是人吗？是人吗？这钱我估计他贪污了.
我今天我才发现，我们财务告诉我说这孙子哎，竟然开的账号是叫乌坎村，Wukan village，你说这要不要脸啊！还有乌坎村，你出卖了你的战友。战友都死了，你跑出来了，你带个小妓女跑出来了，是不是？结果是现在用乌坎村的名义开账号，敛钱。你说这王八蛋多坏啊！你说我做梦都没想过，压根就没想过，我知道这是个坏种，我希望他能改邪归正，但你做梦没想到人能坏到这种程度，就瞪着眼撒谎到这种程度，卑鄙到如此的程度！
你说香港昨天晚上人家其中的一个女士跟我联系的，她说：郭先生我家人全被抓进去了。她跟她妈妈被抓进去的，她妈妈被抓进去以后，第一件事儿把她妈妈保释几个小时出来的。进去（警察）问她妈，你认识郭文贵吗？你认识路德吗？你跟路德有什么联系？把手机打开，点路德，结果发现她妈妈根本不知道路德是谁。她妈真不知道路德是谁，但她妈妈知道郭文贵，是咱的绝对粉丝。这老大姐说：郭文贵我一直看他视频，我每天都看，怎么了？
最后警察告诉她说：最好你不要看，你再看郭文贵的视频对你没好处，郭文贵现在是人人喊打，是香港的敌人，是我们国家的敌人。她妈就特别倔，我不认为郭文贵是香港的敌人，郭文贵是香港的恩人。刚刚给我了将近7000个口罩，我发出去的，而且我见谁都发，怎么他是香港的坏人呢？因为她妈身体不好，把她妈也放了，保出来了。但这孩子在里边待的时间比较长出来了，问的所有的事情。
庄烈宏你造的孽你走着瞧，郭文贵要不把这账给你算明白，我就不姓郭。你记住我今天的话，给你脸不要脸，你个小人渣。我现在想想你在喜马拉雅的时候那个德行，那小撇拉子腿儿，你那个1米42的小个子，我都恶心的慌。我怎么能让你进喜马拉雅大使馆，还让你抽几千美金的雪茄，拿了那么多郭战装、郭战帽，结果现在我发现很多人要的东西你都没给人家。
他打着美东刘素英大姐（等）很多人的名字给人家要的郭战帽、郭战服，还有什么纽约顶郭啊，末代奴隶呀，一堆人，给了他一二十个名单啊，回头我把这名单找出来，二三十个名单给庄烈宏，现在发现他根本没给。
细思鸡腿潘这个王八蛋，列了一堆的名字，结果把所有的郭战装都在家里搁着呢。他要准备卖，你们发现吗？他想卖的，他作为收藏，未来要赚钱的。这是什么样的卑鄙嘴脸呐。爆料革命没给你要一分钱，给了你都是荣誉、都是知名度、都是现金、都是工作！郭战装、郭战帽给你那么多，结果你藏起来，你骗所有的战友。结果他还敢开个乌坎村账号，你说这个王八蛋什么人？
关键你出卖人家香港跟你没仇没冤的这些，人家是拿着命在为香港工作的，这是什么王八蛋呐这是啊？这是坏到什么程度啊？
我发现郭媒体有个好处啊，我在这儿看，我在这儿说，直接就过来，牛，郭媒体确实牛，确实牛。
头两天，我给大家说过，江苏安全厅向安全部、向政法委、灭爆小组承诺，决不让郭文贵的直播和关注数和阅读量超过YouTube，决不让超过四十万，这是他说的。
记住大家用时间来证明，看看到底儿我们GTV未来是有多少人关注，大家你们会明白的。你看这几天的动作了吗？吴征这个王八蛋这个绿帽子王到美国来所有的动作，就是因为两件事：接近六四啦，整个中国大地都在着火，那火可不是我们放的，也不是我们战友放的啊，是上天放的，霹雳神放的。但是我可以告诉大家，国内的火会越来越多。我就等着这个青烟袅袅呢啊，一直不来，他不袅啊，都袅到五台山去了。
国内的霹雳神们，能不能把火烧的离北京近一点啊，能不能把火烧的离人民大会堂近一点啊，能不能尽快让战友看到青烟袅袅啊，那八宝山新的火炉子那在那儿搁着那不锈钢呢，你不用用多可惜啊，霹雳神呐！
所以他们害怕了，接近6月4号了。再一个GTV上线，G-news的这声音。
今天，我们得到确切的情报，他们把G-news、GTV、战友之家还有路德这儿当成必灭的目标。现在小皮匠、卡丽熙也给列进去了啊，必须把这俩人灭了。
所以说亲爱的兄弟姐妹，真不是开玩笑的，GTV现在已经是国家的力量来黑咱，你能在这块儿听一分钟你想想得多少人在看着我们。现在在镜头后面的这帮所有的黑客们，我知道你们都是农民的孩子，都是我们草根的孩子，你们在为虎作伥，助纣为虐。你们伤害的GTV和爆料革命都是你们真正的同胞，中南坑的儿女们不会给你一分钱，不会给你一个口罩，我们今天战友们都是在替中国草根说实话。
你看我今天，我从昨天到这里来开会、上岛、见人、回来，昨晚上睡了四个小时的觉。到现在，我向天发誓我一口饭没吃，我今天节食，我一分钟没闲着，开会、开会、开会、开会，为了什么？就是为了中国拥有法治和信仰的自由。让我们不像猪狗一样的活着，要我们的母亲和姐妹不被他们轮奸、强奸，不要沦为香港的陈彦霖和陈彦霖母亲那样，就这么简单。结果你们花那么大心思你们要……
（与战友互动：又来大拇手指头了，求求战友别按大拇手指头了，别按了，这钱就别按了啊，难看死了，哎呀，真是难看死了。哎呦哈，来一瓶酒，哎呀哈，又来钱了，求求你们别来了。又一瓶红酒，烦不烦呐姐妹们，我知道谁干的，我知道是谁干的啊，肯定是林彪二号郭啸天干的，还有候小宝专干坏事儿啊。）
所以说兄弟姐妹们，这个庄烈宏真的是太坏了啊，现在你等着钟翰林还有梁颂恒出来以后就知道了，他一定会给大家说的。
所以说战友们，这个GTV让他们有多可怕，就像我昨天，那段儿好像是给整丢了，昨天录的最精彩的一段，后一段，后三分之二全部找不着，找不着了，这真的让我太伤心了。
我每一次讲的东西，我说实在话我自己看我都享受啊，我一回头看我视频的时候，我真想抱着视频亲我自己。就这个郭文贵是什么人物啊，能讲出这样的话出来，讲的这么正确。现在我一回看我的视频有时候真觉得我，这是我说的话吗？我有这么聪明吗？实在是佩服。我不跟你们开玩笑这句话，我真认为我自己，我真认为是上天在推动着我说话、在做事儿。霹雳火啊，国内的霹雳神呐，别老在那儿天津转悠啊，昌平转悠啊，别老在五台山转悠啊。着那么多天了，江苏转悠，这火进京吧！
我们的李金山大画师刚刚发了个视频，我特喜欢李金山老师。所以说我们倍喜，大美女你攻击李金山老师，我真不高兴。你这不乱来吗？这不是。
有一个油罐、化学油罐倒了，那罐要倒在人民大会堂啥感觉？别倒在老百姓周边，就倒在人民大会堂或中南坑。哎呀！那多好，“啪唧”一倒，“轰”哎呀！那事解决了。是吧！青烟袅袅了。是吧！所以说兄弟姐妹们，胜利就在咫尺之间呐！
对了，刚才我关于发我们那部长的这个盖文，我们的盖特。我们的部长非常非常好，马上就回复道歉，认错、认错，因为这个是绝不可以的。
曹长青先生，我尊称为先生，我尊称他为先生。因为他绝对是用生命、用时间，他证明了他是反共的、灭共的战友。你甭说什么，有人把他说蔡英文了，这跟我们没有办毛钱关系。我们爆料革命不要求战友跟我们什么都一样，那是什么呀！那是什么？那是共产党。我们要战友只要有两样一样，你不要违背我们爆料革命宗旨：灭共、反共，拯救14亿中国人，追求有法治的中国，自由的中国，其他我都不管。
曹长青老师说啥了，就说了个很客观的话。说这个共产党员是有一小部分坏的，中国人现在发怒，中国人现在难道都是干净的吗？大概这意思啊。他说的很客观。当然不都是，那吴征是吗？吴征不是。庄烈宏是吗？他是畜生。Inty 是吗？维奸。
中国有多少个庄烈宏？这个烂仔、烂人。从一村里出来就开始害人，瞪着眼说瞎话。你看他说的那瞎话，他说的什么，他嘴都说歪了，这个王八蛋。他都不怕造孽吗？就骂人家。
Inty这是、这难道就不包含中国人吗？郭宝胜、假牧师傅希秋，听说今天有战友推特给人家布什家送藏獒，这是真是假呀？我得、我一会我给布什总统他家发个Email，我跟他家人都熟，我要发个Email，我看是真是假。做假政庇，当然了，他并不是所有中国人，所有中国人不一定都是好的。99.9%，我没说百分之百。
部长就攻击他去了，还有我们那个舒美女也叫舒什么也跟着攻击。这不是找事吗这不是。曹长青老师要是不反共、不灭共，还谁反共、灭共？
就像那韩连潮，大家现在你们、你们、你们不要攻击韩连潮，韩连潮是我见过股子里边最反共、最灭共的，他跟共产党是有不共戴天之仇。韩连潮可不是摘桃党，多少桃子都搁到嘴上，他都不摘。连潮是我见过真正的一个好人，中国的好男人，我百分之一百相信他。曹长青老师，我百分之百相信他。那怎么可能？任何情况下，他明天砸郭，我都不会说他坏话去。战友千万不要乱来，到处树敌，树什么敌呀？
任何人发声的时候，如果你是战友，你不能代表爆料革命，你不要代表郭文贵。你先声明，我的观点跟爆料革命战友、郭文贵没关系。你爱干啥干啥去，跟我没关系。
你像这个庄烈宏，是不是！他憋了几个月了，就等着他出现呢！这孙子就该砸。那Inty就是一个维奸、恐怖分子，现在连枪都拿了，枪都上来了。卧槽！厉不厉害，那枪都来了，大家做的对。但是你这不能到处树敌，这不行。
事实上咱们真的是拿着大炮打苍蝇，咱这是拿着核导弹，拿着几千美金的一个战友的这么一个、一个发声的权利去砸那茅厕坑里的蛆，我们家Snow拉出来的蛆。他值得砸嘛！咱提提庄烈宏都给他八倍祖宗了，都给他、叫他冒青烟。
他那个烂仔那样，他在我心里边，别看他喜马拉雅，我给他、尊重他。他在我、这真是、我对他真的连我家Snow好都没有。你见我让庄烈宏上过船吗？你见我让庄烈宏请他上过我家十八楼吗？你、你看我们在喜马拉雅大使馆，所有的美国同事见他没有一个说话的，都不搭理他。几个人都告诉我说，这个人不是好人，我们几个保镖都说他不是好人。
我很生气当时，你们怎么这么说？他就、他就不是个东西，坑坑巴巴的，这典型的这个杂碎。所以说咱们砸他干啥！浪费时间，知道他坏也没砸，结果他更坏了，把人家香港的人送监狱去了。
所以今天我们给Uber公司发了关于他，Uber 马上跟我们联系，打电话：怎么回事？怎么回事？马上回复受理。这样的人酗酒，还跟有涉嫌恐怖主义的人在一起。而且把香港人送进了监狱里边，他有政庇也没有用。
战友们你记住，当你申请政庇或者你在政庇批准后等待中，有两个条件，你们不要触犯。第一条，你不要在美国犯法，更不要说犯罪了。只要你犯法、犯罪，那就绝对给你拿掉。其中最重要的一条，在申请政庇和拿到政庇以后都问你一句话，有没有人因为你进监狱，因为你受伤害？还有你有没有支持过恐怖分子，支持过恐怖分子？还有你有没有向政府提供虚假文件和撒谎？这三条只要有一条，百分之百给你拒绝了。
战友们，所以说你们一定要到美国移民局，一定到美国政府里面把庄烈宏，把香港钟瀚林和香港的这些勇士送进监狱的事情，一定去举报。他百分之百完，包括Inty。
现在郭宝胜的护照，他拿到了，但是现在美国要重新查护照。第一个就是来找我们，说你们跟郭宝胜有官司，但是你郭宝胜的、你拿护照的信息，我们现在要了解，他在国内为什么进监狱的，我们现在正在提供，正在提供证据，不管他拿到护照了没有。
李洪宽这个孙子根本没有拿到，你知道嘛？他就根本没有。因为他有小偷行为，到现在没护照。所以在华盛顿的高院，因为他不属于美国公民，没拿到护照，把我们的案子给踢回来了，现在我们要在纽约起诉他，因为我们俩都不是美国公民，就不能在美国高院来理这个案子。但是说明什么？李洪宽不是美国公民，他因为啥？就因为他偷东西。
说现在庄烈宏也偷东西，Inty有恐怖分子倾向和庄烈宏对恐怖分子有支持，然后还伤害了别人，他百分之百完。所以Uber公司现在很紧张、很紧张。因为什么？我们律师给他发函以后，如果Uber公司不采取行动，未来有客人酗酒出车祸，因为他，或者跟恐怖分子倾向，那他完了，Uber 公司挨告。
所以说兄弟姐妹们，这个有意思了，这个有意思了。战友们，我们的力量是什么？唯真不破，坚定的意志，无我、无私，自己脑子比较大，更重要的事情就是我们有大家集体行动的力量。
战友们，如果今天现在郭媒体一万三千个人加进来的，一万三千个人，现在一万三千八。如果每个人点一个手指头到移民局去告庄烈宏，百分之百他完蛋，Inty 他百分之百完蛋，YouTube、推特，百分之百给他关了。咱就不团结嘛！
战友们，甭说我们五十万，甭说我们五百万、甭说五千万，那五千万点谁、谁不完呐！但是你不能玩假的，你得玩真的。你像庄烈宏这个、这个报销凭据造假、偷东西、故意毁坏财物，我们保镖多次问他，电视机是不是你毁的？不是。椅子是不是你毁的？不是。电线丢了，不知道。摄像机丢了，不知道。他申请政庇，他能说他那战友是他出卖的嘛？他、他在里面关了多长时间呀？他关的在里面待的时间跟他申请政庇跟本对不上，所以说这个问题很大。战友们如果咱们行动，每天早上动一次手，中午动一次手晚上动一次手，三个坏蛋就灭了。在美国就是唯真不破，讲证据讲法律，谁都甭想逃过这一关。
925人在看了，（战友点名）
所以说战友们，咱为啥不行动呢，是不是？关键是战友们要有一致行动的这种自我负责任。你看我们瞿水台，从来不掺和是非的，也不骂人，也不抓特务。但是你看最近瞿水台在庄列宏的事上就发声了，她受不了了。因为1120她也来了，她也跟了两三年了，她也受不了了。真的是，瞿水台是我们战友当中，教育程度最高和工作经验最丰富，人也非常之漂亮，非常优雅，很高尚的一个人。非常高尚，很执着，受高等教育。让人羡慕，薪水我想也是最高的，最高层人才之一。我是一段她就是一百段那种的，我是战友中最低的，看不下去了，看不下去了。
还有多少国内沉默的战友给我发信息，暴怒啊！他们说你看文贵啊，你得吸收教训，这个庄烈宏当初我们就觉得他不是好东西。
很多人我都道歉，我向战友们道歉啊。首先庄烈宏事件还有Inty事件啊，百分之五十都是我得错，甚至百分之八十是我的错。我是用蒋干知蒋干，但是有时候也付出代价了，关键是我让战友付出代价，很不应该，我很难受，非常难受。
曾宏这个王八蛋就不值得一提了，天津大驴脸垃圾都是不用提了。难受的是很多战友因为我的错误受了牵连，还花了钱、花了时间。战友们真的对不起，这个是文贵对不起了，到喜马拉雅农场我一一补偿。如果这些人骗了你们我愿意承担责任，愿意承担责任。
所以说，现在GTV成了共产党的噩梦，成了共产党的噩梦。就像我昨天、前天在直播上说的，GTV未来可以板上钉钉的，Space的WIFI网络是一定会成的，这就是美国背后的支持，军方的支持，这绝不是纯粹的私企。未来没有任何地球上一个角落，包括北朝鲜，中国就更不用提了，除非你把它给打下来，无线WIFI将是美国在全世界的，现在美国定义为美国的正义力量。你想挑战我你就不正义，因为我叫正义的力量，正义的对面就是不正义，对吧？正义的力量！
所以说国内的人咱们同胞，不管如何，你说你都得干嘛，你都会上海外，你上网都得看GTV。你上海外媒体，你上那些博讯的媒体有发声的机会吗？你发文章博讯收你的钱，博讯要把你的网址给中共，你有生死危险。你能发声吗？你能发盖特吗？你能发视频吗？不能。
我们的Masha美女马上也要在GTV直播了，我先看了她的直播，处女播让我也看了，戴着大黑口罩，长头发到这，雪白的皮肤站在那说话，坐在那说话。吓我一大跳，跟当年的女版迈克杰克逊复活了一样出现了。我说你得直播，你不直播不行。她是洋婚姻，嫁给老外了，声音发音是外国人声音，没办法，这叫口水语言吧。但是人家要讲，你想这人要讲起来还有共产党活吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1082/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1082/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在西方社会包括美国，他们强烈地意识到，完了，出大事了。
现在这些所谓的科学家、专家，没有不看咱G-News的，没有不看咱GTV的。
上天造灭疫组，咱们这两天的俄罗斯俄语的、法语的、德语的、西班牙语的、韩语的、德语的啪啪都上去了，大家你们去想想，你们去看看咱们G-News的后台数据。这么短的时间，我们战友们创造了一个什么神奇。
战友们，我们一定要看得起自己，拿自己当回事。这就是我们战友们做到了，没有人能做得到。
整个西方都傻了。这个数据是震撼的。而且我们所有说的话，所有G-News的东西全都是来自于国内和国外的，是第三方。而且都是我们默默无闻的无名的战友们做的，没有任何个人观点。有些文章引用的观点都是多少专家、事实数据，震撼。
战友们一定要记住我说的这句话，你们在创造伟大的历史，这个伟大的这一面是我没办法能用语言形容的。
有人发了个推，挺有意思，说中国男人看到中国女人嫁给非洲人的时候，相当受刺激；要给中国男人找一个白人媳妇儿，你更受刺激。我相当认可这话啊，我想当认可。
中国男人呐，像什么John庄，还有那鸡腿潘，俩加在一起2米84，就这货你就没法看。我还有其他几个所谓的大咖，我跟你说，你在生活中没有真实的这几个人，用的一个龌龊、惨不忍睹来看，还有几个所谓的某媒体，那个熊宪民、韦石你见到以后，那就真的东亚病夫这个词就是他们给招来的，就把我们华人形象给毁了，龌龊。那次在华盛顿开庭，在庭上那帮人，哎呀……。
西方，我给大家说，这几天你们要注意到。非常重要的是，西方是真正地意识到了，就在昨天和前天，强烈地意识到了这个病情，是被共产党给骗惨了。
我刚刚和一个美国非常重要的咱们的战友，国会的某议员，说了一个真的是让我感觉到想明白了的这话。他说郭先生，美国人这次付出的代价可真不是10万亿美元、20万亿美元；他说美国人挺过这一关，就是伟大的美国。挺不过这一关，美国付出的代价可能真就是没有了的美国。
我说我告诉你，我发自内心的说，你可以查我历史，你看我公司里所有我演讲过的所有视频我都有，哪天我要在GTV上，分期把我从1991年给员工开会讲的——我都有，视频、照片、录像——我逐期我都会说出来。你们一定不要看郭文贵现在说什么，你不要相信任何人现在说什么，或说跟他没有关系的什么，你要看他这28年、29年、30年，他说了什么、做了什么。郭文贵的历史都是有录像的，都是可以查的，都是有记录的。你去看看。
那个时候我就说，我在每次演讲我告诉过，我说不要相信这些王八蛋说要打倒美帝国主义，这个美帝国主义从来没要过咱的田，也没要过咱的地，没杀过咱们的爹，没杀过咱们的娘，没杀过咱们的兄弟姐妹，也没有奸淫过咱们兄弟姐妹。美国给中国人的都是支持，都是帮助。
他为什么这么说呢？大家现在记住，纽约四大医院，长老医院、NYU医院、哥伦比亚医院、还有忠诚医院，这几大医院现在还都好，设施什么还都算可以。但是哥伦比亚医院已经明确给政府说了，说就哥伦比亚还有曼哈顿这点资源，在两周要爆发以后，根本杯水车薪。这几个床位、这些医疗根本不够用。——这是一场战争！
很多人看到美国的那个救护船来了，还拍了照片什么的。大家没明白，那个船是给战争准备的；发动了核战争，发动了战争空袭以后准备的。那不是开玩笑的，那可不是几张照片，大家没看到本质。为啥美国人真是感受到了，这太吓人了。
你看到美国那个护士拍出来哭那个小女孩了吗？那个在美国引起的震撼可不是开玩笑的。咱们穷人家出身，咱来自中共那地方，挨打、挨骂、灾难、死人、地震，多了去了，触动还没那么大，都被共产党弄麻木了。可是美国人过着好日子，天天在天堂里边，流个血、伤个筋、动个骨都是大事啊。一说医院里面已经是人满为患，看到这个医院里面到处是人，兵车里拉着死人的时候，这对美国人刺激太大了。
说到这我要跟大家讲，昨天直播，有战友给我发信息说，今天好像是能听的就是美国强大，还有基因这一段，美国生物科技这一段。我想告诉大家，我很多直播，不是说给战友们听的，我的很多直播是说给国内的战友们听的。
还有一个，我必须要说，有些战友啊，你对文贵你怎么教育，十母教子的方法都可以，你得先把自己的知识面扩展一些你再说话，否则你真不能乱说话，说话让人笑话。你别像那欺民贼似得，各个都头大症，都好像是自己天下无敌。
我走到全世界任何一个城市，任何一个国家，我都找当地最好的历史教授、哲学教授、博物馆的导游带我看看，了解历史。所有的导游和大家、真正的教授、历史学家都讲一句话：不管你是多么的学习，多么的辛苦，即使你从娘肚里边，怀你那天十个月就开始，第一天起，你被受精受卵第一天起，在娘肚子里边开始学习，到你死了化你那一刻，你所对历史的了解，那都极为渺小。他说，连雪山上的一滴雪都不如。所以任何时候所谓历史专家，是放狗屁，历史实在是太久远了。
我见过的那个化学的专家，专门给我讲化学。他说：郭先生，我最后要告诉你一句话。你想学化学，你到这个时候了解化学想补课，我可以理解，很佩服。但是告诉你，人类对化学的了解，那实在是太少啦。
最后我走遍全世界，没有我没去过去的地方。答案是：在历史面前，在大自然面前，在人类整个面对的所有的未知力量面前，人类永远是无知的。
共产党培养了一批傻瓜，你看看一个个愚蠢的嘴脸。都以为自己……像王岐山、孟建柱，都觉得自己，哎哟，我是神呢，我干什么都行，我啥都懂啊。我想的就是正确的，我说的就是对的，谁也不如我。他根本不知道，自己家里边穷的连饭都吃不起，连自行车你都不会骑，然后你就屁股在那开飞机呢。很多这种大头症。全人类没有见过比我们中国人啊……就是一张嘴……
昨天我看到一个社交媒体上，一个民工还有个要饭的，就像当年郭文贵那个样，坐在餐桌上在批评美帝国主义。说是，美国完啦，美国不就老大吗？什么叫老大呀？老大你这一时间不照顾，最后人家都跑到中国，都来拜中国来了。
我成长的环境，和中国人成长的环境都是一样的。我深有感受，郭文贵也曾经在这种无知，这种傻瓜的时间，我也经历过，我也当过这种角色。可今天我知道，谁也别乱讲话。特别是，有战友说，你昨天讲的什么……战友跟你说，昨天我所讲的事情里边，如果能听懂的战友都是高人，听不懂的真得好好想想。
我那天在电影院给大家看，就是《摄影师的故事》。摄影师的故事是真实的。我从来不看什么梦幻片电影的，我那是很少的。故事片、情景片，我就爱看历史、纪实片、纪录片，或有真人真事作为背景拍的电影。什么《叶问》呐，除了《叶问》还有什么《战狼》啊，这些都是完全是扼杀生命的，纯粹胡扯、自淫的、自虐的片子，我绝不会看的，不会浪费一秒钟。
这个《摄影师的故事》是真实的故事。今天在共产党内部有多少人，你可以选择当摄影师这个角色。记录下共产党犯罪证据，不惜一切代价留下证据，是拯救你自己，拯救你整个家族，甚至拯救你整个周围的人，甚至拯救整个国家。
大家懂的人都明白，《摄影师》为啥获奖啊？不仅是他的几个镜头拍得好，故事拍得好。如实地记载了纳粹末期，怎么杀人，纳粹是如何的心理状态。为什么有人被枪杀了，为什么有人被活埋了，为什么有人活下来了，却拯救了那么多人。我希望共产党的所有内部的战友们都想想，可以自己当好摄影师这个角色。真别以为你伟大、了不起，等有一天你需要的时候，你就晚啦。我不是开玩笑的。
那么我再提一下子昨天的世界大战，第二次世界大战。第二次世界大战大家一定要看看，希特勒攻打巴巴罗萨、莫斯科、斯大林格勒，包括美国珍珠港袭击，包括中途岛这场战役，这都是决定性的，包括了诺曼底登陆。
这里边我想跟大家说什么呢？共产党就是当年的纳粹。它那么嚣张的情况下，它那么疯狂的情况下，它已经吸毒吸到了自己迷糊了。最后一次跟所有的将军开会的时候，跟戈培尔他们这些人在一起的时候，还有戈林。见面的时候大家都傻了，说这整个一老头啊？他才五十来岁啊，希特勒。迷迷糊糊、胡说八道，还要反攻还要胜利呢。但是德国这些将军都知道，这肯定打不赢，这是自寻死路。但是大家最后都选择了，我们发过誓，我们要忠于元首，最后几十万人死。像在苏联一样，打莫斯科一样，也是几十万人死，在诺曼底几十万人死。苏联都打到柏林了，他还想着反扑呢。
大家想想今天的共产党，难道和希特勒不一样吗？你觉得那中南坑那几个脑袋，哪个不是希特勒这个神精病啊。它已经大局已定，生死已定，还在那演戏呢。希特勒还在那幻想着自己的什么第三帝国，我什么，我要整个德国人要统治全世界了。
你看看几场战争，出现在神迹、神奇、天气和那些不应该犯的错误，德国人。和法国人、英国人、德国人，联军、盟军。包括巴顿将军的二次被重用。最后巴顿死在那儿了，最后还死在那德国了，是不是啊？
这些事情今天，太像极了中共这个政权灭亡前，疯狂、不可一世。你看现在还想着统治全世界，还等着全世界去朝拜它呢。还等着全世界跟它要口罩、要手套呢。
这一段大家没认真看，我觉得战友们，好好看一看纪录片《第二次世界大战》。所有的镜头，九十以上的镜头是战争中的原镜头。经过专家彩色复原以后都是原镜头，你什么大片也拍不出来。原人物、原镜头、现场。那是用上亿人的生命，记载的，那创造了一块历史，被人给记载下来了。这是人类上第一次用视频，现场拍下的视频。
日本最惨的山本五十六，山本这货啊，最疯狂的时候就是中途岛战役。它灭日本的航空母舰，当时牛的很啊，比美国厉害，当时就灭在那。你看看那个美国的傻乎乎的，飞机转没了，找不着了。它第一个是水雷舰队，找着了。水雷不管用，丢人不？那时候美国，你想想丢人不？啪一下子，俯冲式的轰炸机，两个队找不着了。最后，就在最关键九点四十分的时候，突然间天上出太阳。太阳照射水雾，水雾打在了船上，出了一根彩虹。哇塞，这帮哥们找着了。这一顿狂轰滥炸，灭了。
这是一种革命性的，它想诱导美国的航空母舰去那，我打中途岛，你跑这儿来救援，我在后面给你包抄，把你航空母舰舰队全灭了。他没想到美国人破解了“AF”，一个兵一个技术兵，把这个消息给了尼米兹上将。尼米兹就是当时整个太平洋舰队司令。他就相信了这个兵。最后还测试了一把，日本人上当了，证明了这个“AF”就是所谓的中途岛。最后人家是将计就计，世界上最大的钓鱼，把鱼给引进去了。他想把人家引来呢，他没想到一打机场，仗完了没有飞机。回头一看，说对面航空母舰来了。美国，两艘航空母舰。他以为我在夏威夷给你干掉两个，他错了。
航空母舰约克镇，当时说修复要三个月，尼米兹上将看了看跟他说：对不起，我只给你三天。恢复几乎被炸沉了的约克镇号，约克镇号三天被修复，出现在了中途岛。这个伟大的航空母舰可把日本人给毁了。
这是中日战争当中从来不提的，美国人干的事。都是共产党拿着小米加步枪……还有掐脖子，还有甩鬼子、咬死，都是女兵、都是女共产党员全把日本人杀了。根本不是那么回事，所以说那搞笑的。
当时的美国，你去看看那个时代。那个时候已经注定的是（意大利）墨索里尼、日本山本五十六、东条英机、希特勒必亡，必亡。
东条英机啊，到日本去你看东条英机所有关于他的传记当中，东条英机是日本当时武士大家族的后代，这小子又有政治头脑，还是军事专家。到最后他写了一句话：我们都疯了，但是我们只能疯下去。他把日本国给毁了，你们知道吗？打中国、打东北三省，因为他要抢油、抢资源、抢铁。当时日本已经被打得很烂的时候，他竟然想到印度尼西亚去抢荷兰的油田，然后去干掉美国，然后到南下，最后在塞班岛约一场大战，然后中途岛。
你去看一看这个历史，跟今天共产党发动的一个个的战争——一带一路、中美贸易谈判、中东计划、非洲市场占有、然后中非论坛、中俄协议、中俄石油协议——跟当年希特勒的招，你去想去吧，每个故事都能套到一个故事上去，你把每个人物都能找到。
希特勒一辈子都相信到死的，叫戈林将军（赫尔曼·戈林），就是他的空军司令，哇塞那个肚子倍大。打英国他说：我把他灭了，我三天就把他灭了。把英国不但没打灭，把自己给打没了。
法国，当时希特勒陆军，当时啪啪二三十万大军打到法国，法国人这帮这个傲慢，在二战就付出代价了。法国人说什么：他最起码得一星期到十天（才）得来。他做梦没想到，德国人吃了当时（的毒品），今天就叫冰毒。每个当兵的全给喂的冰毒，（吃了）冰毒啊杀人如麻，杀人机器，坦克部队第六师直接干到巴黎门口。把法国人吓傻了，法国投降了。三天打到，当年二战就把法国人（像）马克龙的这种傲慢给打趴下了，你说这希特勒厉不厉害？
啪，给打过去了、打趴下了。戈林，我又飞；当时继续往前打，就直接通过英吉利海峡干英国去了。他的陆军部队接着打，就肯定过去了，历史都被改写了。戈林为了证明自己牛：哎，停停停，元首啊，给我空军把它炸平去，我空军上。
这是最关键的一刻，他把陆军叫停了。英国还没准备好的时候，直接啪过去了，结果一过去，败了，彻底改变了历史。
后来是空军太惨了，英国发明了雷达、发明了雷达阵；德国人有了夜间夜航器；夜航器和雷达阵的对战，一干干了很长（时间），死伤无数。
最后是日本人疯狂，啪叽，偷袭珍珠岛。英国丘吉尔说：行了，我高兴了；二战结束了，西方赢了。因为他知道美国那工业国家，美国那个时候的经济实力、工业产值，还有美国人的思想。
美国人没有民族啊，美国人就是一个欧洲。谁说美国没历史，美国的白人，不是自己的美国长出来的，白人就来自欧洲，是欧洲的精英来的。它就是西欧洲，它怎么没历史呢，人家历史都几千年。说美国没历史，那是狗屁不懂。美国是最悠久的历史，它是历史中的精英的结果，叫美国。所以美国不是一个国家，它是全世界精英的一个平台。包括我们黄皮肤人、亚洲人，一样的嘛。
为什么山本五十六当时完全不同意打美国呢。他到美国、哈佛这些地方都来过，山本五十六在笔记的时候：千万不要惹美国这个巨人，惹了就完了。最后东条英机非要打，他没办法，他就打了。既然打了，他说那我就打个惨的——偷袭珍珠港。偷袭珍珠港根本是不可能成功的，完全是美国的傲慢和大意，结果把美国打那么惨。结果打得惨，反而这件事促进了美国参与了二战，拯救了世界——坏事变成了好事。这是个核心的东西。
所以说大家去看这段历史的时候，你再看今天中共。
所以说那个戈林到最后的时候对苏联，已经被人家苏联在斯大林格勒，三十万大军给拦在雪地里快冻死完了，已经死了七八万人了。
希特勒说：你只能战死，你不能回来。这小子有多疯狂啊！
当时只要这小子说一句话——这个将军叫格斯什么特勒——只要这个混蛋说：我不听你的，我得回去了。啥事没有！他就死忠希特勒，最后他还是投降了。要么你战死，要么你投降，最后他投降了嘛。当时投降是九万个俘虏给了苏联，回去了500人，（其余）全部被杀掉，三十万大军就这么弄死了。
这个中间没粮食的时候，戈林又站出来了：我空军，我给你去送粮食。每天需要四百吨粮食，他总共送去了大概十五吨粮食，你说那不饿死吗，人吃人呐！
戈林就是共产党的绝对缩影，中共的军方无数个戈林，孙力军、吴征、孟建柱、王岐山都是戈林。这些人会帮助我们把习近平、把共产党给引导到一个绝路上去，毋庸置疑的。
我们说到这的时候，你们大家记住，我要告诉大家，你看看当时德国牛到什么程度。德国最先进武器设备的背后，供给全是用骡子、用马，它并不是一个先进的国家。先进的国家当时就是英国和（美国）、是法国，并不是德国。跟共产党今天是很像的：修马路、基础设施、搞火车、大兴建设、权力集中，然后征服世界，一个国家就一个领导，跟着一个领导走。
二战这是真实的故事，我这看了几遍了，我还要再看。
二战给我们看出了很多国家。日本这个国家和德国一样，只要有一个领导，我都不相争了，我就听领导的，领导让我去哪我去哪，让我跳坑我跳坑，让我死我死。悲剧！就是这两个国家只跟着英雄走，英雄如果是枭雄、是鬼雄，这个国家就是进了鬼路、进了黑道，直到死方休！这就是真真正正的日本和德国在二战中表现的角色，东条英机、山本五十六、包括天皇全是这号；希特勒、戈林、戈培尔全部是这结局。
诶，这个美国就不是。美国这个国家，每个人都是英雄，你惹了哪个人了，我们都上。它是集体英雄主义和个人英雄主义（结合），那么美国是一个人英雄主义领导着整个国家方向，所以说这是了不得的。它又尊重集体主义，但是它又主张个人，没那么多英雄。如果你是个所谓狗屁英雄，你不符合我们集体利益，把你干掉。巴顿就打了两个士兵，灭了他，fire，炒掉鱿鱼。
英国是什么国家？英国不允许个人英雄，是国家主义，英国女王就是我们的象征，我们大英帝国就是国家民族主义占上峰。一旦欺负到国家了，全上。平常你看不着什么民族主义，都各个梗梗的，脖子梗梗的。
法国人是典型的傻瓜加投机主义，非常傻的投机傲慢主义。非常有品味、有生活，但是非常自私，投机主义者。
然后我们中国呢？我们中国是典型…….(断线）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1059/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1059/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是2020年3月14号，文贵在星期六和战友们一起乱聊世界大事。
今天是阳光明媚，大海上真是漂亮至极，你们能看到大海，大海真的很漂亮很漂亮。今天也不冷，也不热，阳光明媚，看上去很平静，这个世界很太平很太平。
对面这个小岛上，今天早上我发现很早就有人往这来了，应该是……因为这个小岛现在还没有开放，应该是政府军方人员。对面那个岛上，也有人来，应该是国民自卫队。所以说现在美国，现在这个国民自卫队要起到关键作用了。
稍有点微冷，但是很舒服。
战友们好，我相信很多战友们都上来了。昨天晚上，坦白说是没睡觉，真是没睡好，真是很少有的，很少有的一个就是……，昨天晚上是没有睡好，怎么也睡不着了，这几天在船上是躺下就睡，昨天晚上反而睡不着了。
关键是来自于几个方面的信息。一个是关于香港。咱们国内很重要的一位战友，跟我谈了半天关于香港的事情，这个真是让人心里很不舒服。他说他刚刚和某个人物见面以后，问他到底香港中共上峰的政策是怎么样的呢？那个人告诉他说，非常清楚，上峰的政策就是把香港打跪下，打趴下，打服气；中央所谓上峰已经放弃香港。借着这个机会，要把深圳、珠海、澳门、上海，给过渡期，尽快地过渡到东方明珠，实至名归到上海；说要么留港不留人，要么让香港必须百分之百的听话。后来说了些具体的细节。
就是这位战友当初告诉我们，在2019年6月7号，说香港将要抓捕5000人，接下来是10000人到20000人；就是这位战友告诉我香港的四大不要脸家族的各种承诺。就是这位战友告诉了我，王岐山平港七策：包括在香港使用准化学式的武器，和包括在香港用黑警，在宝安区，在湛江，在珠海，藏着上千辆已经喷好的香港警察和医护用车。大家知道后来一一兑现，一一发生。
是这位战友告诉我，在香港的几个军事基地在处理尸体；是他第一个告诉我，说香港抓捕回大陆大概20000多人。当时说香港已经抓捕3000多人，说这3000多人60%都得消失。后来知道远远超过这个数字。这是在去年，也就是2019年8、9月份的时候说的。
昨天他告诉我，香港会更糟，会有更多人被自杀，会有更多人莫名其妙传染上CCP冠状病毒。听起来这些真让人不舒服。
另外一个消息告诉了我，现在北京、重庆、黑龙江、辽宁，还有济南，以及江苏、杭州真实的感染病毒和死亡人数，听得我真的是心里堵得慌。文贵啥都见过，但是听到这些心里还是承受不了。
另外一个，他告诉了我，现在湖北人已经大部分的强制性离开湖北，到广东、深圳、上海各地去工作。
更夸张的事情说，共产党已经准备好死1亿人口，14分之1，死1亿人口以后的中国是什么样子？由于他所有的情报都是准确的，这1亿人口这个说法，一下子把我从椅子上给弹起来了，因为这个数字和这个说法不是他一人给我说的，其他的我们内部战友也跟我说了。
每14个留1个，这是多恐怖啊！虽然我们这专家那科学家的预测，让我们感到瘆得慌，但是我们毕竟还有希望。可是一听说要1亿人口准备死亡，所以也必须得复工，这确实让人受不了。
然后，说对美、对欧、对世界，又让我担心的，又来了，那就是已经准备好了最坏的情况下，就是世界人类历史上重复演的悲剧：发动局部战争。他们称为的局部战争：打台湾，或者在南海、东海，局部性战争——解决国内的大量人感染死亡和经济问题。只有一个核心目的：让共产党这个集权独裁继续苟延残喘活下去。
听到这些消息，但凡有正常脑子人都会睡不好，确实睡不好，确实睡不好。
今天我想和战友们，以没文化的初中没毕业的文贵的水平，谈谈我对整个冠状病毒，和即将消失的共产党的中国的前夜。我们爆料革命，灭共事业的一些大胆的、无知的、愚蠢的一些个人感想。希望战友们千万不要全部接受、全部信。不要听我讲，不要听我说，你们自己去查证。
我们要从最核心的一年，1918年……
1918年是人类全地球历史上两个最大事件。学历史的人，特别学近代史的人，一定要把一战、二战搞明白。这是最简单的，花一天就可以搞明白。
一战1914-1918年，就是萨拉热窝事件，所谓的刺杀大公——储君夫妇，导致的德、法、英是些老牌资本家，事实上就是欧洲大战，还不叫世界大战。奥斯曼帝国、匈牙利、奥地利、土耳其，这种混战，欧洲混战,（以及）前俄罗斯帝国。
1918年，这个年是对人类很重要的。它事实上是一个新资本和老资本的一场不可回避的战争。是欧洲老牌的政治势力和新的政治势力的一场不可避免的战争。
更重要的，是在拿破仑横扫欧洲，到俄罗斯惨败之后，诞生的新的欧洲势力。而且是人类上新的战争技术和战争方式，彻底改变。从那个时候起，人类已经走向了真真正正地，从老世界走向了新世界。
大英帝国、法兰西和德国这种欲挑战它们地位的这种不可（调和）的，还有奥斯曼帝国，这些奥匈帝国，这种利益，它必然的较量。
新型技术已经诞生：罗盘、无线通信、火炮、坦克、飞机、游艇、轮艇、航空母舰。把过去的那种方阵式的打法，那种火枪式的打法变成了机关枪。
机关枪的诞生，彻底地改变了战争的模式。从死几百人，几千人，几万人到死几十万人。然后军队大量补给的能力，火车一天时间可日行千里，飞机一天可飞行半个地球，工业化的整个世界彻底改变。
这个时候的中国大清、民国时期、大清之后，袁世凯、蔡锷等、孙中山等，中国新的民主，中国和西方国际的力量，也都在萌芽状态。
日本欲征服亚洲，后来要征服世界的野心，和德国以及在欧洲的意大利和法国、英国之间的这种共同的利益和目的，以及独裁政治，新型政权关系。特别是从过去的封建帝国，过渡到集权帝国和市场行为的碰撞，是不可避免的。
但是大家记住，一战彻底改变了人类的一切。这个大公事件，萨拉热窝事件，那个塞尔维亚人到底是哪的，现在都不用管他：后来是法兰西、英国都出来……
就在这个时候，这个打仗，催生了人类新型的战争模式。飞机、火车、航空母舰——大量的工业，德国的魏玛共和国的诞生，包括了新型的资本主义，全面诞生。
第一次大战对中国的影响实在是太深刻了。一次大战的时候，德国占领了青岛，英国、日本，八国联军之后的中国，那时候袁世凯能称帝不是开玩笑的。
这个时候1918-1921年，发生了另外一个更重要的事情，就是西班牙病毒。
西班牙病毒1918年8月份发生的。西班牙病毒虽然叫西班牙病毒，但是战友们，它并不是来自于西班牙。它是来自于美国的堪萨斯州，一个军营里，一个美国士兵感染的。
这个病毒后来被称为HIN1，这个大流感病毒，就是今天冠状病毒的前身。
当时全地球才17亿人口啊。17亿人口的世界，5亿人感染，后来官方说5000万人到9000万人（死亡）。事实上一定是超过1亿人口（死亡）的。这个对人类的改变是巨大的。
大家可能是，没有人去想一想。生化武器在人类上存在了多少年了。公元前一千多年前，都已经有生化武器了。蒙古人打仗，把有病的人尸体给扔到外面去，造成你的传染，扔到水源上去，这都已经有过记载了，造成了大量的传染。
但是化验室研究病毒的，最早是哪里？是大英帝国、法兰西帝国和日本。
当时的美国是一战以后的最大的受益者，是因为那时候它本身并没有参与到战争中去。西班牙这个国家呢，它是个中立国，弗朗西斯科这哥们，一战二战全都是中立国，独裁、集权。
由于当时的西班牙语在世界上属于主流的语言，它又是中立国，它有很多媒体。而且由于它本身，就是他皇上也染上了病了，被大家惯称为西班牙病毒。西班牙病毒绝对不是来自于西班牙，来自于美国的堪萨斯州。最后导致人类死了1亿多人口。
这个病毒1918年开始到1919-1920年年底神秘消失、结束。它第一次爆发是8月份，第二次是10月份左右再次爆发、再次爆发，再次爆发的死亡率高于第一次很多。但是到今天没有人回答这个东西哪来的，最后结局就是神秘消失。
文贵很有幸跟世界上最顶端的科学家，在以前讨论过这个问题，所有这些搞传染病学、生化武器的专家和军人们和情报机构，他们都认为H1N1是在二战之后的1940年到50年代，是由英国人，一个教授，在英国的实验室里分化出来，完全复原，定义为H1N1。后来的H5N1、禽流感，包括中东病毒，包括冠状病毒都是一个大家庭，包括艾滋病。这些情报专家、生化专家，所有人都认为这（西班牙流感）是人类第一次生化战争。
当时的美国还不是世界第一大国。一战的结果，当时应该是削掉美国人，或者美国人想削掉英国人。事实上，它导致了世界的政治版图，和种族存在，和国际、国家各种力量的彻底改变；更重要的是，奠定了美国将成为世界大国。
所以欧洲大战——就叫一次大战，已经点燃了第二次世界大战的火焰。因为世界必将最终确定一个真正的帝国。一战打断了欧洲的一条腿，削断了英国的另外一条腿，英国老牌帝国主义基本宣告结束。可是这个病毒是跟它一起来的。——这个里边很有意思。
大家有没有想过，就在同时，1920年到1921年，有一个比冠状病毒更可怕的病毒来到了中国：李大钊等、李立三等带回来了共产主义病毒。在所谓的那个红船上，来到了中国，共产主义也是同一年、同一时间来到了中国。
所以对中国来讲，有一战、有冠状病毒，也到了中国……
虽然中国政府说，报出来说死了只有几百人、几千人，台湾死了将近一两万人，朝鲜半岛死了十几万人，这都是胡扯的。因为在记录当中，河南、山东、江苏等带、福建一带。村中十有八九染上了这个病毒，到处是哭声，棺材不够卖，白布脱销，连裹人的席子都已经买不着了。怎么可能几百人呢？这都是胡扯的。后来家里边用什么白灰呀，撒地呀，用什么老醋那个土方……现在老共使用的招，还在用。
事实证明中国死人很多很多，台湾当时所谓的死了一万多人，也不都是真实的。美国在那次死了二十几万人，二十几万人。全世界死了将近一亿多人口，十七、十七亿人口啊！大家想想死了多少，说是2.5%到5.5%，我认为它超过这个数。因为那个时候统计和信息、交通不那么发达，也没人报。
但是这三个事件的发生：一战和整个西班牙病毒，包括共产主义来到中国，这个事多大呀！
接下来大家看到，发生了一战之后，接下来就到了1929年和1945年的第二次世界大战。
这个大战的开始，大家记住这有一个条件，1914到1919年，虽然有病毒，一战之后世界的经济，由于工业化，而且是有火车、有新科技的诞生，世界上曾经一度时间，金融、工业、航空、新科技飞跃发展。但是到了1927年，大家知道就发生了全世界震惊的，也是人类上最核心的时刻——就是经济大萧条。
经济大萧条很多说法。叫通缩，就是银行借出去的钱，很多钱还不了，利息很高，就不愿意再借贷；不愿意再借贷，那银行的存款越来越多，银行就更不敢借；然后就减低了消费率。货币供应也就是M2，就今天的叫做降准，也就是给货币兑水。流通，货币流通出问题了，两头憋，给憋出事了。这是一个大家基本认可的说法。
另外一个说法是，当时整个大萧条，美国将近7、8百万人失业，英国5、6百万人失业，全球几千万人失业，特别是西方国家。当时认为是整个按照今天的经济学和金融说，就是说：供给不足，市场消费力不够，流通率不够。
就像一个人一样，血液太稠了，转不动了。血液越稠，人越不愿意动，越不愿意动越稠。就是银行借不出去钱，不敢借，借债的人是越借越害怕，不能借新还旧。实行了血梗阻、血管梗阻，导致经济的发展跟不上，通缩、滞涨，吧唧！社会大萧条，大量失业。
当时美国的胡佛这个人很有意思，胡佛被称为美国历史上一个很糟糕的总统。当时是一个完全靠私人企业家，政府不干涉的办法，来面对这场危机，后来要饭的到处都是。
就我待的这个地方是最有名的，有一个胡佛事件纪念馆。我也看过胡佛纪念馆，当时在大街上的要饭的叫胡佛碗，盖着毯子叫胡佛毯，在那个轮椅上睡的叫胡佛椅。
一时间整个由于大量的失业、发不出工资——没钱，导致另外一个结果很恐怖，就是大量的私人企业倒闭。美国的那些木工产业，当时的建筑工人把那做好的建筑盖木屋的梁、木头和柱子都当作柴火给烧了，农场主的牛奶倒遍了整个密西西比的大河，成了白色的银河。工厂里的工人所有的配件、金属拿回家去当了装饰品。
整个社会就是一战之后的货币金融和市场、流通，包括政府的市场主义，遭遇了重挫。银行大量破产，当时的银行到达什么程度？就是一比九，就是银行储备金是今天的中共一模一样，一块钱借出九块钱，10%的储备金。
当时大家呢，由于慌张、紧张，都去银行取钱，一到银行取钱，造成了一个雪崩效应。到银行取钱，银行兑不出来，到那个银行取钱，结果大量的银行，特别是纽约银行，大量的崩溃、关闭。银行的倒闭和私人企业家借不到钱，以及大量的失业和一些产品无法通向市场，造成了社会治安动乱。
这是刚刚的在西班牙病毒之后的美国，发生了这个事情。整个世界处于瘫痪状态。
大家千万别忘了，这个大萧条对中国的影响，没有。因为中国当时是白银政策，货币与白银挂位，银本位，基本没受影响。
但是对金本位的英国、法国、德国、意大利、西班牙、美国造成重大冲击，最后，二战一个对世界最大的影响，就是英国首先宣布了与金本位彻底结束，脱钩。后来，英、法、意，后来美、日，日是非常早的啊，都宣布了与金本位脱钩。
二战开启了人类历史上第一个货币没有锚定的一个新的纸币的模式，就是开启了真正的美国石油美元。也就是英镑倒下，美元成为世界上流通货币，并且不以金本位，以国家信用，叫国家政权为锚定的这种金融模式开始。这是多大的事，战友们！
不但如此，二战马上即将到来。大萧条之后，希特勒的1932到1942、1945这几个关键点。当然他不甘心了，签下了凡尔赛协议他不想干，一战输了，德国是战败国，他不干了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/790/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/790/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月12号纽约时间，文贵在船上向大家报平安。我正在去一个朋友家吃午饭。
昨天晚上跟大家一样都没怎么睡觉。看着香港，很多朋友也都一直保持联系。可以说，昨天的香港，香港的机场，在继香港8月11号之后，又向全世界展示了香港人的钢铁的意志，伟大的香港人！
今天早上，我大概五点钟才去睡觉，我八点钟醒来的时候，看到很多外国朋友给我发信息，说香港人太了不起了。看到香港机场聚集的上万人，和那一个个标语，还有一些美国人和欧洲人，他们用英文在机场发来的信息，包括香港人在机场的表现••••••香港人的文明，香港人的纪律和团结，钢铁般的意志，真是让人太佩服了！
我跟这些朋友说，如果你好好看一看香港的历史，你会更加地佩服香港人。
在二战时候，就是日本偷袭美国珍珠港的当天还是那几天，同时，跟共产党是一样的，在8月1号那一天，就是从宝安县直接进入了香港。当时的英国驻港督府，马上没几天就投降了，联军根本打不了日本人。投降以后日本就在香港现在的半岛酒店，成立了日军指挥部。
日本在香港统治不到四年时间，香港从160万人口，骤减到60万人口。其中有些大概几十万人是跑出去了，绝大多数最起码60万到80万是被日军杀害和冻死饿死。
但是从来没出现港奸，从来没出现过港奸。
后来我的日本合伙人，我1991年从看守所出来以后，最大的在半岛的一个消费者，每年都要花几个亿，买中国的古董，买首饰，带着他的几个女朋友，还有中国的女朋友，他的家人好几个都是驻港的当时日本的军人。我曾经跟他面对面地探讨过几次。他非常痛苦。他后来也是支持共产党的
人，他后来更痛苦。当然后来支持郭文贵投资了。他给我讲述了当时香港人在日本人心目中，他看过大部分的这些文件，说香港人的精神，和大陆人的精神，为什么就是一河之隔，甚至有些人是从大陆移民过来的，那么不一样。
因为香港人绝大多数来自于广东省，而且绝大多数人来自于中国内部的精英。和坚决不苟同，不妥协和不出卖自己灵魂的人。
所以在香港很多人在大街上都快饿死了，日本人说，你只要是怎么样怎么样，就是当港奸，我就给你怎么样。宁可饿死也不给日本人当港奸。
我说你从这段发展历史你可以看到，香港人今天的繁荣，强大，成为一个国际上的都市，你再看一看二战之后，最大的消费来源国是哪里？最早是英国，后来很快就是日本，日本经济复苏之后就是日本。日本完了是美国。美国完了，消费完了，坏了，来了我们大陆。完了，大香港就完了。
我说香港的文化和香港的经济发展，和香港整个一百多年的历史，可以看到中国人追求的人性的和文化的最高境界。
很多大陆的文化人到香港去说香港人没文化，那是他无知。他把那种人与人的斗争，他把那种他们称为汉奸的狡猾，投机取巧称为文化。他把被篡改了几千年的虚假历史，完全是精神阳痿，崇拜为自己的文化。
这是为什么在大陆的土壤里，能让共产党七十年，立于不败之地。可以搞六四，可以搞文化大革命。就连《白鹿原》这样的小说，最后也只能在香港演。
这就是大陆的土壤和所谓崇拜的虚假篡改历史和文化，而且大陆在经济快速发展时期第一的经济来源就是香港，第一的科技来源就是香港，第一的国际真实的信息也来源于香港。可以说，香港是共产党是大陆人的聚宝盆，生金蛋的大母鸡。
但是香港人现在遭遇的比当年日本鬼子进香港还坏。也是在保安县进的香港。日本还敢说自己是日本人，现在共产党来了，说自己是黑社会。而且要穿着警服，消防服，护士服，白服装，红服装。这是连当年到香港杀戮了近百万人的日本侵略者都不如。而且现在到了香港去，竟然想宣布香港人可能是恐怖份子。岂有此理！
香港人为什么上街，香港人是在要求什么？那五个要求里面，没有包含所谓香港独立，也没有想包含推翻你共产党的政府。所谓的扔国旗，所谓的现在有人拿弹弓，所谓的在香港现在有人涉嫌恐怖主义，没有经过任何调查，共产党的行政官员，就想给香港人定罪。
全人类的眼睛现在都在看着。所以我告诉所有国外的朋友，香港给你们提供了一个了解共产党真实面目，和共产党为什么要杀金母鸡，要取卵。
共产党快饿死了！共产党要通过香港要欺骗全世界，偷盗全世界的财富。
他的用心绝非那么简单。绝不是偶然。现在西方人已经真正地看到了，共产党现在在香港实施的所谓遣返法，绝非那么简单。他们也意识到了。悲哀的事情，他们以前没意识到啊。
昨天晚上我和香港在机场的朋友联机，我告诉他们，我说这次他们一定要到机场去。而且我获得情报，他们想在香港把很多他们认为是零的抗议的人给抓起来。他要把你放到一个角里边，甚至让你们制造火灾，香港机场着火，千万不要上当。你们一定要撤！见好就收！
香港的朋友太伟大了，太智慧了！
分了五六道岗在路上，给大家报消息。警察来了，开到哪儿了，大家马上把衣裳换掉，撤！很聪明！香港人这次，绝对不能让当年从保安县来的日军一样，杀掉五分之三的香港人。
今天的香港已经和过去不一样了，但是大家要记住，今天的共产党比当年的日军还要坏！务必小心啊，香港同胞！
一切都是刚刚开始！
我们永远和香港同胞站在一起，很多人都在跟香港站在一起，你们等着吧！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
