<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文真 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E7%9C%9F/</link>
    <description>Recent content in 文真 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E7%9C%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月2日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1482/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1482/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：大家好，文随好，我看了还有文斌也在这儿呢，大家好。
主持人文真：郭先生您好，早上好。我们现在就是…抱歉，这个房间人比较少，我们现在去其他的文字室做一下广告，等一下可能很多战友会涌进来，谢谢郭先生。郭先生您今天大概是有多长时间可以跟战友们进行一个聊天呢？
郭先生：我大概就半小时，我十二点必须得去接另外一个电话去。
主持人文真：好的好的，那我们帮着您控制一下时间，十二点之前准时结束，那要不然我们就先开始吧。郭先生，您这边有没有就是想跟大家分享的，还是说我们直接就进入一个问答的一个时间。
郭先生：直接问答，直接问,好吧，叫大家直接报名的问问题我就说了，好吧，开始，谢谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生。那我们下面有请第一位战友提问，请首先报一下您是否是之前VOG或者凤凰农场的义工、成员，然后您现在在哪个农场？然后提出您的问题，总共发言的时间请限制在一分钟之内。然后呢就是请不发言的战友，一定把您的这个麦禁掉，然后一定是设置为按键发言，我们进行一个有序的问答。好，下面有请第一位战友，谢谢。
墙国刁民：七哥你好，我是墙国刁民。我是原凤凰农场会员，也是VOG的推广义工，然后现在在雅典娜农场。我的问题是，前段时间您和路德透露，在二零二一年的四月份左右，美国对CCP将会有军事方面的行动，然后我们战友的话也在做相应的准备。然后三十一号您在大使馆群回答战友们有关人民币崩盘时说到,人民币会在十一月份左右崩盘，然后CCP也会在那个时候脆断。请问七哥，美国及世界的正义力量、正义联盟四月份对CCP是否还会有军事行动，然后四月份的军事行动和十一月份的人民币崩盘是否是两个不同的行动？谢谢七哥。
郭先生：墙国刁民，谢谢啊，你这雅典娜农场。首先你刚才问的四月份的火战、大战和今年的十月、十一月份的人民币的崩盘。咱们判断的，墙国刁民和咱们兄弟姐妹们要有一个常识，就是当路德先生，还有我们爆料革命给大家提前说了这些信息以后呢，它不一定是百分之百发生。就像川普总统他每天在那个推特上说：啊，下周会什么样，下周会什么样。川普总统，你回看他的推里面百分之六十的事情都没有实现，他不是他骗人，是川普总统他所有基于当时的情况做出的判断，但是很多事情是事与愿违的。当然有些事情就是说很好的事情变成了很坏了，很坏的事情变得很好了。我们衷心的希望在四月份不要开战，希望年底人民币不崩盘，共产党死就完了，不要带走老百姓。但是呢，看来这两样都跑不了，但是不是四月份、十一月份？不敢这么准确，千万…兄弟姐妹们，爆料革命也好，我们路德访谈的节目也好，你们只能作为参考，不能作为百分之百决策的依据。千万千万记住，谢谢墙国刁民，谢谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生。我们有请下一位战友提问，谢谢。
国学小哥：郭先生，你好，我是国学小哥，目前…（听不清楚）。我想就是问一个问题，就是说最近这两天的话，听到这个路德的话，不断的要讲就是活捉习近平，那么像这种如果果真有这样的一个军事行动的话，按理来讲的话是不应该透露给对方的。因为一旦对方知道了之后的话，咱们再要活捉他的话就非常的困难了，为什么要事先要把这种很机密的消息的话先讲出来了呢？谢谢。
郭先生：国学小哥，这个你学的国学看来是传统国学。但是呢，这个孙子兵法里面专门有了嘛，是不是？兵不厌诈嘛，兵不厌诈。我真发自内心的说啊，这个路德先生说这个我真不知道，活捉习近平，我真的不知道，这是路德先生根据啥说出来的，我也不知道。路德先生百分之七八十、九十八左右的料儿，我都是不知道的，发自内心的啊。我想让都是说我干的，不是我干的，那是路德先生自己基于他的能力和知识和判断做出來的，活捉习近平这个真不知道。但是我觉得現在是我们与两军对垒嘛，兵不厌诈，两军对垒我们是勇者胜、智者胜、仁者胜，現在是用智的时候，这种智慧的方式吧，国学小哥。
主持人文真： 好的，谢谢郭先生的回答，谢谢国学小哥的问题。我在这里再提示一下，如果战友你自己没有问题的话，也可以代替其他文字室的战友提问，如果看到好的问题务必请把他们的名字，还有所在农场也报出来，那我们下面有请下一位战友提问郭先生，谢谢。
文龙：您好郭先生。我是文龙，我是在加拿大农场的，我就想问一下这个1月6号支持川普总统的大游行，是否有安全的顾虑、考虑？然后我们农场是否支持去呢？还是有什么大概的方向？谢谢。
郭先生：文龙好啊，这个加拿大那边，我不知道你是不是老发推的那个文龙，这个文采特别好。关于这个1月6号这个事情呢，我不推荐任何人参加，我不推荐任何人参加，但是大家自己参加是可以的。因为我相信这个1月6号将是一个无法，任何人无法确定的，因为你们看到的社交媒体上说的和我了解的完全不是一回事，现在是，目前如果达不成一个大家默契的一个结果的话，1月6号很有可能是一场内战的开始。咱们作为华人来讲，有可能是因为咱们的皮肤的原因，第一个就受欺负的，首当其冲，这个时候我不鼓励大家去，大家务必小心。
主持人文真：好的，非常感谢郭先生。这里有一个问题在郭先生答疑举手房，其实跟刚才这个战友问的问题可以做一个衔接，我在这里帮她问一下。这位战友的名字是文灵，灵气的灵，她说她之前是VOG以及凤凰农场的，现在是在纽约七星会农场。她的问题是：基于目前美国大选的状况，以及美国和全世界人民认清CCP邪恶本质的事实也在眼前，那CCP病毒毒害全世界的事实也是即将呈现在全世界人民的面前，将来我们海外华人也就会不可避免的面临歧视和迫害。就此我们是不是马上应该加大宣传邪恶的CCP不是中国人民民选政府，中国人民不承认CCP，以及拜登势力勾结CCP放毒以窃取美国政权这方面的宣传。当然她知道我们爆料革命一直在宣传，但她的意思是说，是不是在这一方面要加大力度，并且是我们的宣传媒体以及各种宣传材料是不是一大半以上的标题都需要陈述把中国人和CCP区别开。这是她的问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，这个文灵的战友问的特别特别好，这个真的是七哥有时候睡觉醒来一想这个话题我就身上一机灵一机灵的。因为所有咱们绝大多数战友是看不到这方面的威胁，文灵看到是很了不起的。这个我能感受到西方各种宗教、各种种族对我们华人之间现在这种恨是骨子里边的，就是因为共产党这个病毒的事情，特别那些餐厅啊，还有一些服务行业啊，恨的咬牙里面。今天很多人还是分不开，百分之八十的人分不开，我们现在真的是爆料革命必需担负这个责任，用一切办法要把共产党和中国人分开，要把真的海外华人的安全利益摆在第一位，非常的希望就包括文龙战友说的那个，我们支持川普有各种方式，不一定到DC去。那么文灵，我们支持爆料革命，这个灭共有各种方式，现在先把这个共产党和华人分开是当务之急，当务之急，当务之急。每天说，时时说，一天说一万遍都不嫌重复，这才可以的，采取任何可能的办法，这是个非常重要的话题，也是2021年我们G-TV, G-News重中之重要宣传的，谢谢文灵，谢谢文真。
主持人文真：好的，非常感谢郭先生。下面我们有请现场的下一位战友开麦发言提问，谢谢。
风再起时：郭先生好，我是风再起时，是原来凤凰农场的，也是义工，也是会员，现在在老班长的农场，现在也在大使馆做这儿的义工。我是想问郭先生，在CCP倒台之前，这种防火墙能不能推倒？我们墙内的，我不知道别人，反正我这边一直没有放弃去传播，但是真的是有限的，但是也是困难重重，阻力很大，装睡的人也好，还是说这个各种各样的都有，我只关心这个防火墙何时能倒下，Over，谢谢先生。
郭先生：风再起时，我这个名字刚才没听清楚啊，我非常非常感谢你这个问题。我相信风再起时，你能看到最近的苹果商店删除了很多中国的这个整个APP，而且呢，整个APP呢对中国的背景的一些APP在清理的时候，听说啊，他们现在很多内部也在调整，包括我们现在咱们G-TV呀，咱们G-NewsAPP，还算是比较顺利的，这几关。这都说明了这是美国政府对推倒防火墙有不可推卸的责任，推倒共产党的防火墙的最终的力量不在中共，是在美国，所以川普总统连任极为重要。他在美国把这些作为立法惩处以后，230条法以后，像苹果，像Google，还有这些东西，只要是他不让在美国设置，比如说在国内不允许下载APP，比如说国内下载APP以后就会死机啊，等各种信息分享啊，如果这些东西他不去阻止的话，这个防火墙已经……就是大半被摧垮了。
另外一个，对国内这互联网企业的制裁呢，也是美国最关键，接下来就是说，在美国，对中国的互联网企业制裁，和军工企业，军工这个科技企业、互联网企业，和美国的科技企业，进行大量的制裁，绝对性的制裁，像我们这几年努力的把中资企业还有军工企业，还有接下来最核心的就是说金融企业。只要是金融企业和军工和互联网企业在美国被绝对制裁，共产党的互联网是一定会倒的，一定会倒的，我很有把握在很快的时间内，中国的互联网绝大多数防火墙会崩垮，留下那块就是剩下擀面杖子，嘴硬了。所以说G-TV、G-News、G-Coin、G-Dollar，我们的G系列未来，将是无限的强大，这个是毋庸置疑的，谁也挡不住，只要防火墙倒下，或防火墙……防火墙倒下和出一个口子价值对我们都是一样的，谢谢风再起时，非常非常感谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位战友的名字好像是叫风再起时。那下面我在这个就是郭先生的答疑举手房看到有一位战友，她是给郭先生写了一封公开信，然后呢，下面已经有75位战友点赞，说明他们都非常关心这个。这位战友的名字是叫知心姐姐，然后呢，她的信比较长，我就把它综合成一两句问一下郭先生。她的意思呢，就是说，因为这次VOG事件，她也是进行了一些反思，她感觉这个原因，就是可能是，比如说过度的信任和放手、缺乏监管，然后呢，缺乏一个沟通的渠道，没有竞争，致使一方独大、自我膨胀。当然她不知道其中的细节，但是她的建议呢，大概有挺多的，我挑几个重要的，就比如说，是否农场联盟可以定期与各农场的财务有一个汇总、人员情况汇总、运作、法务等方面的问题，保持一个良好的沟通渠道，有问题怎么样解决，就是避免之前那种一家独大。然后呢，就是最近也有很多战友疑问，比如说借款的事情，她这个里面也有提到，所以说在这里就作一个综合提问一下郭先生，对这一方面有没有想补充的，谢谢您。
郭先生：谢谢文真，知心姐姐这个，第一时间我就看到了，我觉得看上去很美，很感谢。但是呢，这个世界上，说话、建议都是很容易的，我从十几岁创立我自己的实体到现在，开会时候，我是每个人提建议我就问，你的建议还有解决办法是什么？我看到知心姐姐那些建议、办法的时候，她下面也有，很感谢她。但是有些事情不是这样子的，这个爆料革命也好，新中国联邦也好，它经历这些事情是必然的，是必然的，只是我们付出的代价多大。这就是为什么七哥一开始就设计了这种立体式的框架，原因就是让这种事情发生的时候，减少损失。更重要的事情，我们现在是社交媒体的时代，还有一个，我们在美国的一个法律的社会里边，一定要切记一条，有些人是犯错，有些人是犯罪，有些人是由于各种自然原因导致了错误发生，或者说很大的严重后果。 但有些人是故意犯罪和故意欺骗，那是两回事儿。任何体制、任何情况下都不能避免，强大的美国今天出现了这种事情，那不正常得很吗？跟美国比，我们爆料革命新中国联邦已经完美的不能再完美了。但是，我们的追求、我们接受批评，接受建议，这是永远的、谦虚的。
可是呢，战友们一定要记住，在一个灭共的立场上，追求新中国联邦的立场上，有这种事情太正常不过了，但是更重要的是谁敢站出来负责任。这个时候所谓的我民主、我选举，你具不具备民主选举的方式？我们追求民主、法治、自由是我们的目标，但是我们首先要面对现实，我作为一个从小到大是自己奋斗出来的，我最重要的，我认为：一个人要切合实际，不要理想化，不要幻想。幻想和理想化，比这个当初的坏主意还可怕。当然，那些想法我们都在做，所有知心姐姐的那些，哪有一样我们不做的？没有一样不做的，但是我们还要做的更多。但是我觉得这种公开发信的方式不是个好主意，不是个好主意，知心姐姐既然在我们战友当中，干嘛发那么多信，这是帮忙呢？还是帮倒忙呢？还是…甚至是有点高级黑呢？对Sara这块，我们内部讨论可以，不要对她个人攻击，保持我们的七条，Sara也不是神，Sara犯的错误很多人会犯，Sara受到的迷惑很多人会被迷惑。我觉得不管如何，她就是一个普通的女性，普通的不能再普通的女性。我们给了她这么大的一个荣耀和信任，包括七哥过度的信任、过度的背书，这都是要检讨的，七哥也在深思，…（听不清）你们也不知道，未来七哥改吧，谢谢！
主持人文真：好，非常感谢郭先生。这里我插一句，新中国联邦6月4号成立以来其实才短短的7个月，还是一个小婴儿，在这个过程中，我们已经在不断的成长，壮大，不断的完善，接下来需要大家一起努力、贡献出自己的力量，每个人的行动都非常重要。那下面我们有请下一位战友提问，谢谢！
飞虎队：郭先生你好，我是飞虎队。我们在海外战场中，我们美国有很多博士、硕士、博士后在工作，当然也包括留学生。那么现在有一个问题，就是说除了政治庇护以外，比如说目前有工作签证，但是呢，比如说想到你们GTV或G系列去工作，但是你们的G系列可否提供工作签证方面的支持？还是只能够是政治庇护，还是各方面？因为，我这里至少成千上万吧，好，谢谢你的回答，谢谢。
郭先生：飞虎队啊，这个我听明白了，什么叫你们GTV，是咱们的GTV。这个只要是合法的，不管你有任何这样的手续，只要你身在美国了，如果你有能力到GTV和G-News工作，都会全力以赴提供给你所申请签证的保护和帮助，可以跟Didcord这个群，喜马拉雅群联系，也可以跟喜马拉雅联盟委员会联系或与你所在的农场联系。那另外一个政治庇护，你得符合政治条件，任何人符合政治条件，喜马拉雅咱们这个大使馆Discord群，可以联系这个群，里面就有我们的郭啸天，都在。法治基金、法治社会就可以提供一定的帮助，包括是法治基金、法治社会的捐款者，那我们必须得帮助，但一切都是在合理、合法、真实的情况下。好吧，谢谢飞虎队！刚才风再起时问的那个问题是一样的。
主持人文真：好的，大家请注意，尽量不要重复提问。那我们下面请下一位战友发言提问，谢谢。或者我们的义工文随你们这里有没有战友需要提问的？
文晗：七哥你好，我是文晗（待确认）。七哥，我想问你一个问题，我曾经问过的问题，就是G-Club不对爱荷华州，但是你说会咨询一下G-Club律师，我知道你很忙，但是我很想知道答案。谢谢！OVER。
郭先生：文晗，现在呢，这个你问了以后，我还没有给你回答，但是我相信很快会有更好的消息啊。因为我们现在可能正在和几个美国的，就是这个G-Cion的分销商他们在谈，他要谈好以后就是全美国都可以了。在没有谈完之前呢，这个你那块儿现在暂时还不行,我们不想做，有灰色地带，但是不想做。但时间不会太长，也不会太长时间，即使没有找到分销商，咱们G-Cion也会很快的落地美国。然后呢，这个再有任何进展，文晗，你随时跟我保持联系,没问题的，好吧，谢谢文晗。
文晗：好啊，谢谢你，七哥。我就是想问一个，我说，为什么这个灰色地带是不是包子曾经待过的地方啊？然后就没有了，自己想像啊，七哥。
主持人文真：好的，谢谢，谢谢郭先生。郭先生大概只剩最多九分钟了，请战友们抓住最后的这个机会。有请下一位战友开麦发言。谢谢。
文随：郭先生好，我是义工文随。现在是读一位战友在这个聊天区的留言，刚发的问题，已经有三个人点赞了。战友名字叫雪山大哥,请问郭先生：国内接下来饮用水会出现哪些严重的状况？谢谢。
郭先生：谢谢文随,雪山大哥问的问题特别好。咱们国内内部的战友说，最近共产党各省级、各市级，现在已经是纷纷的在研究这些问题，特别是公共供水。现在公共供水呀，这个成本，原来大家都忽视了，那是经济好的情况下，现在这个经济不好的时候，这个预期大家已经很明白了。这种用水成本会加大,成本越大，老百姓越是停下来不用水的时候，可能水源就要出问题了，因为现在上游的成本非常的高。而且现在今年一定是一个，是北方的大涝、中部是大旱、甚至南部是大旱的情况，可能是。那么今年这个预期啊，水会是个大情况。
然后油呢，会过剩，因为没有人用油了。那么更重要的事情，现在加上金融、生产各方面的整个的崩塌,那么老百姓住在城市当中，刚搬到城市惨了。高楼的供水水价高，电梯费用高，物业管理费用高，电费也高，啥费都高。可你经济来源在哪儿呢？你告诉我，中国有什么经济来源？在这种情况下，兄弟姐妹们，雪山大哥不要光在乎水了，现在房子，你家哪儿都贵，哪儿都有问题。所以说，现在看来，中共不具备迅速城市化的生活,所谓的城市化大跃进，这是一场灾难。现在看来二线、三线城市，包括有交通措施的一个乡村，是中国最完美最安全的地方,我要在中国，我一定回老家住去，我一定不会住在任何城市里。谢谢雪山大哥。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，有请下一位战友提问。
文剑：郭先生你好，我是小语种的文剑。我想请问一下，就是说那个联盟和大使馆相互之间的差别和定位是什么？麻烦您告诉我一下，谢谢。
郭先生：文剑，这个差距太大了。这个喜马拉雅联盟委员会，那是受全世界现在17个农场，还有多个准农场，几十个农场、未来几百个、几千个农场，所有的农场主成立的24小时一起沟通决策的、代表全球战友的、所有的未来各种决策的行政机构和协调机构。喜马拉雅大使馆群，我们这个群是给战友们沟通，仅限于我们之间互相沟通和七哥之间回答问题。
还有一个，未来关于法治基金、法治社会，包括各农场和战友之间，就是为了不让各农场像凤凰基地一样，变成个封闭的独裁机制，还有一个灯下黑、欺骗的事情发生。然后呢，建立战友和我之间的信息透明，和一些信息公布的及时化，和这个没有任何行政决策权力，不会成为任何行政机构。但是在喜马拉雅大使馆群，未来会诞生，由于沟通了解、和工作和贡献之后，会诞生很多、成立准大使馆和大使馆的群，我相信是会的。这里是一个和我、和战友之间沟通的平台，信息分享的平台，打破这个垄断的平台，就是这样，谢谢文剑。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，非常感谢能有这样一个平台，可以直接战友们跟郭先生沟通。最后还剩下4分钟左右，我们有请最后一位提问的战友，然后最后我们请郭先生总结一下发言，那接下来有请战友提问，有请。
七号小青蛙：郭叔你好，我是七号小青蛙，可以听得到我讲话吗？郭叔您好，就是我想问一下您什么时候可以去法治基金做客，因为那边有很多的义工客服，有很多的问题想要跟您交流。然后也想和您谈，就是说说话之类的，谢谢。
郭先生：小青蛙，太好了。我今天晚上如果是直播的话，我就不去，我就明天上午去。我今晚不直播我就今天晚上去，反正今天和明天我一定去法治基金群那边去，咱第一个去那儿，好不好，我一定去的，谢谢。
战友七号小青蛙：好嘞，谢谢郭叔，辛苦啦。
主持人文真：郭先生，现在是11点56，您看是您要总结发言一下，还是……
郭先生：你们再问一个问题吧，再问一个问题，完了我再总结一下。小青蛙刚才问的问题特别好，你们安排一下法治基金、法治社会的群，我今晚上或明天上午去，好吧。
小鱼儿：郭先生好，战友们好，我是那个原来凤凰农场的小鱼，现在在那个喜韩农场。好的，郭先生，大家都提了这么多问题，我小鱼儿就说一些祝福的话了。我们中国人都喜欢年年有鱼嘛，我祝福我们以后的战友，我们的同胞，在自由信仰上有余，经济上有余，还有餐桌上天天有鱼，天天有余，时时有余，刻刻有余，我是小鱼儿，谢谢。
郭先生：小鱼，我咋听你说的话像个老鱼啊，像个老鱼呀。哈哈哈……像个老鱼，但是你这个小鱼儿说的话都是过年的话。今天特别好，今天我在这个discord的群，喜马拉雅大使馆这块，以后咱们文斌、文啸、文随、文真，还有这个文成，你们大家所有做的事情，真的特别特别的好。你看就这短短的几天，我们就非常的标准化，然后呢，成了大家一个定海神针的一个平台。在这种情况下，我们想要看到战友们啊，是非常非常善良可爱的，这我一想起来有时候就是，眼泪就想出来，就是我们中国人太善良了。中国人真的是为什么有那么多信访啊，因为共产党把中国人当奴隶。你看我们中国人，咱们的战友当中，都涉及到切身利益、生死安危的事情，七哥只要是振臂一呼，我承担责任，跟大家解释好，这个所有的事情，你看战友们，都是知情达理、包容得很，是吧。这就是让我们看到了共产党这个流氓政权的这个王八蛋的最坏的一面，因为我在中国接触的官员比较多，他们对信访的人都当神经病对待。
那么这也是为什么我们各农场啊，一定要注意，不要不让战友说话，一战友说话好像是他们家里边这个被人家揭开了蚊帐，揭开了床一样，好像有见不得人的事似的。你家卧室里没有第三人，你怕人家看你卧室干什么？是吧，何况咱们都是一家人，你家卧室里没有第三个人藏着，你怕我们看一下卧室怕什么？喜马拉雅大使馆discord的群，培养新战友、连接新战友、团结新战友，为战友解决问题，及时传达真实信息，答疑解惑，团结精英。然后彻底的要解决全球农场之间，未来各农场主灯下黑，甚至被蛇呀、燕子啊，给垄断这种情况的发生，它是一个不可或缺的群。
这就是我们在遇难呈祥啊，这次凤凰基地、VOG的事件，让我们一下子建立了这么好的平台。大家要看到这一点，我们遇难呈祥，这才是我们最最伟大的爆料革命的精神。那么在这里也看到了像……这里那么多战友们你看，马上团结起来，你看看文真、文随、文啸、文家，是吧，这个啸天，还有这个文斌，都起到了这个各种不同的这种作用，随着时间的推移，你们会得到更多战友们的尊重和感谢。那么这种情况下，未来我们这里会诞生，各种准农场、各种农场，和全球各城市更多战友的加入，这就是我们的力量，这就是一个24小时不停的吸战友的机器呀。
所以说在这里衷心地感谢所有加入各群的战友，接下来我会到每个，每天或者是每两天一定到每个群去，开始看。今天晚上或者明天上午去这个法治基金群去，今天晚上的话，我就是6点钟吧，6点钟我去上法治社会、法治基金群，然后呢或者是明天上午的10点到11点，反正我这是一定是尽量的去，然后由你们来安排，好吧，谢谢所有的兄弟姐妹们，谢谢文真、文随，谢谢jun、啸天，辛苦啦。
战友们：谢谢郭先生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：现在就在这块儿说吧，我晚到了几分钟，抱歉，我去个洗手间，哎，忙晕啦，你们说吧，兄弟姐妹们。有啥问题请问，谢谢。
主持人文真：好的，那就大概就到11点40左右，请不发言的战友一定要设置为禁音和按键发言。那我们现在就正式开始今天跟郭先生的答疑时间。下面我们有请第一位战友提问，谢谢。
兄弟连：七哥，我是兄弟连，我是新西兰农场的。我想问一下，人民币什么时候，在今年6月份能崩盘吗？或者是有没有一个大概的时间。Over。
郭文贵先生：谢谢新西兰的兄弟连，人民币我觉得6月份崩不了盘；我觉得灭共时间是在今年的年底左右，年底左右。人民币会在灭共同时，大概提前一两个月吧，会结束。大概在10，11月左右吧，人民币基本上就完了，在这个同时之前，我大概，我相信，相差两三个月左右港币也会崩盘。谢谢兄弟连。
主持人文真：好，谢谢郭先生，有请下一位战友开麦发言。
街边小侠：郭先生你好，我是原凤凰农场的，现香草山农场的街边小侠。我是想请问您，就CCP从娃娃抓起的这个洗脑教育，包括目前过度学习消耗孩子脑力和精力的这个现状，会在什么时间下开始之改变？以前听穆桂英讲过，这个CCP残忍设计下的教育污染，当然后来他带风向我就不听他的了。但是就问您，您会有CCP教育方面的爆料吗？G系列未来会不会涉及教育？over，谢谢您。
郭文贵先生：街边小侠，谢谢啊。共产党的教育，就是七哥一直最早说出来的，一定要记住……（文贵先生没声音了）
（郭先生断线，重新连接中）
郭文贵先生：我再说一遍，街边小侠。新中国联邦宣言里面对中国的，未来我们的G系列还有新中国联邦对中国教育已经有了很好的阐述。另外一个，共产党对待中国的小孩教育，就是商鞅的弱民五术的贫民、苦民，首先用在了孩子上。这个对孩子的身心教育是极大的摧残，让你对这个世界完全没有了基本的认知。首先是苦民、弱民在孩子身上是最残忍的，我们一定会改变它。好好看看新中国联邦宣言。谢谢街边小侠。
文恬恬：郭先生你好，我是来自凤凰农场的文恬恬。前两天得到消息，GTV巡逻组就地解散，也没有任何原因和公告，现在大家都比较疑惑。这么多义工该怎么办，现在也没有一个明确的说法。所以我想问一下，因为我们追随郭先生和爆料革命也不为名、不为利，只是给灭共添把稻草。谢谢郭先生，over。
郭文贵先生：文恬恬谢谢啊，谢谢你啊，辛苦啦。文恬恬你刚才问的问题，这里的所有的管理者文真，还有文斌，大家都可以给你尽快回复。这个就地解散这个词我觉得应该是不准确的，应该是所有的过去的原凤凰农场的，还有VOG的都应该移到喜马拉雅大使馆（群）或你选择去你喜欢的农场。如果是没有给你处理好的话，我向你抱歉，所有的战友付出了很多，都是奉献的。刚才我发现恬恬也是个绅士，刚才我们的街边小侠跟你（提问时）冲突你让给了她，谢谢你啊。文恬恬，请你和文真还有文斌保持联系，这里所有的团队，有什么需要你可以直接跟我联系。谢谢。
文恬恬：谢谢郭先生。非常感谢。
文丽：郭先生你好，新年快乐，我是康州农场的文丽，是在原来VOG和凤凰农场的。之前是因为参与过VOG的小额汇款，但是有一部分钱被退款了。我们之前投资VOG就是支持爆料革命和新中国联邦去的。虽然客观情况现在是这个样子。但我们还是想要继续投资G系列。想请问一下郭先生，我这样子，因为之前被退款了，而Sara承诺我可以补汇，所以这一部分的钱我一直是在存着的，等着补汇的这样子情况。
那请问下，那我们这样子可以补汇去参加我们的这个借贷项目，我们有这样的机会吗？那如果没有，就是不能再参加借贷项目了，借贷项目已经完了的情况下，请问郭先生您建议我这样的小额战友，就是加入我们G系列什么项目好呢？谢谢您，郭先生。
郭文贵先生：谢谢文丽。特别你说的小额战友的时候，我在这儿特别难的回答，因为我不敢确定这里到底有多少是敌人的潜伏。我觉得这样吧，你这个情况一定会有办法的，我觉得你去跟咱们各农场主联系。康州农场，康州农场你跟我们的小帅，面具先生你跟他联系，他有办法。然后再一个，或者你直接跟喜马拉雅联盟委员会联系，都会帮你解决，好不好。谢谢文丽。谢谢，你过去不管如何支持和汇到所谓被他们欺骗，还是如何汇到VOG也好，这些所有都是七哥造成的错误，给你道歉。我们所有接下来的所有G系列，就是为战友量身打造的，一个战友也不会被落下，但是我们要合法合规地进行。请和各农场、喜马拉雅联盟委员会联系。谢谢。
主持人文真：谢谢郭先生。现在就是美东时间12月31号，上午11点20分，郭先生大概还有20分钟时间，所以大家抓紧这一次机会，有请下一位战友提问，谢谢。
文斌：好，这样，文真，现在文字室有一个战友的留言，我帮他读一下。郭先生，我是文斌。有一个叫青衣青青的战友，他留了一个言，一个问题。就是说问：他是原参与凤凰农场借贷的，现未参与任何农场，未加入任何农场，已在大使馆登记报备。那么因为联盟出了一个最新的联盟公告：即48小时内需加入其他农场并登记借款项目，以推动下一步起诉工作的公告。那么像他这样的情况，没加入任何农场的该怎么办？他想问一下。Over
郭文贵先生：请代我回答，谢谢文斌啊，这个青衣青青。我们要求离开VOG，离开原风凰农场的原因是：在凤凰农场和VOG出现了违法，甚至涉嫌犯罪的各种事件，是为了保护战友。还有一个发现，那里边有一些我们怀疑是共产党的潜伏分子，对战友们正在洗脑和伤害和诱骗。
特别是遗书事件，包括有些资金到现在不对账，不说清楚，包括我们现在发现了在Discord里面，完全是打着我的名义，打着G-TV的名义乱说话、乱承诺。这些事情实在是非常非常的糟糕，这对我们带来巨大的损失和法律风险，所以才做出以上的决定，给战友带来的不快请大家包涵。
那么像咱们青衣青青这样的战友的事情，既没加入农场，还又在VOG这个的，请青青直接，你跟文斌联系，文斌给你介绍到各农场去。如果你实在哪个农场也不愿意加的话，我们可以协调把你的钱到时候给你退回去，好不好？如果你还要继续投资的话，请你必须选定一个农场，好不好。谢谢。
战友时光：先生好，这里是战友时光在向您提问。我来自原凤凰农场，先生对世界的趋势有相当强的预见性，并且在一直用“希望”这两字鼓励和号召大家投入到新中国联邦建设中。那么我的问题是：基于您过往的视频中，陈述的是世界要发生巨变，那么未来世界的运行和发展的底层逻辑是否有根本性的改变？能否以某个领域或某个事件为例，为我们更加具象的有启发性的描绘一下这样的巨变呢？新年到了，我们要如何去做准备？并且怎样修炼到这个先知先觉？最后呢，希望先生抽空多注意休息。祝您新年快乐！
郭先生：好，我记下了每个战友的名字。战友时光，非常的感谢啊。我老说世界巨变，我相信战友时光和任何战友都应该明白，事实上过去的三年，世界已经变了很多次了。冠状病毒，让人们改变了生活习惯，这是人类上上万年从来没有的。然后呢，共产党的对世界的整个垄断，美国大选，这个战争就迫在眉睫，只是改变了方式，包括超限战、网络战、信息战、金融战、贸易战，早就开打了。
新的战争方式和新的生活方式让所有的人类在极为现代的文明生活当中，在互联网的时代，让我们呆在了家里。但是生产效率和生产力并没有减少，可是人类的危险和对人类生存的危险，现在越来越多。现在人类上更加倾向于这个是思想战争，或者说未来战争和太空战争。这都是我在这块儿可以接着说几个小时说不完的。
那么，当然我们现在世界的巨变，像昨天和今天，大家发现没有，美国总统大选里面，出现了两个大家从来没有说过的方式，只有我们爆料革命告诉大家的：那么就是美国事实上的不存在两个党——共和党，民主党，也不存在战争和所谓的这个美国的民主。事实上，美国是在真正的在1月6号这一场，真正的大选是一场大审判，这个大审判只有好坏之分，没有民主党、共和党之分。然后审判谁，就是人民审判所有的腐败，还有过去的官僚腐败主义。
那么我们很荒唐的是，中国共产党现在还在玩“爹亲娘亲不如党亲”，还玩儿洗脑呢。而中国人乐此不疲，被洗。啊，这简直中国真的还活在石器的时代。同时看到了英国昨天的首相的Boris演讲，和新型病毒的爆发，这对人类的威胁和不确定因素和经济未来的不确定因素，市场经济的不确定性因素都是无法想象的。可是为什么金融市场现在此起彼伏呢？原因很简单，就是有个共产党的擀面杖子，和不能核对的一个共产党的经济市场。
那么接下来，下一年，共产党被灭，人民币被灭，香港港币被灭，全人类的经济一定是，某些领域，例如互联网，G-TV、G-News一定大涨。像这个互联网的聊天软件儿。但是世界上的所有的传统的东西，都将彻底改变。人们的生活方式，只要你想活着，你大都是应该在固定的方式。旅游业、餐饮业、酒店业基本上是夕阳产业，全完了。
那么，这个时候，战友有多少机会呀！我相信，大家要记住，别玩股票，别玩大钱，发自内心地要认真严肃面对病毒的问题，改变自己的生活方式，甚至人类存在的方式，你都要认真地思考。和家人存在的方式，你都要认真的思考。现在有家人，你是最幸福的。没家人你是孤独的，没家人，只能有爆料革命战友了。所以说，生活、生命、方式、挑战，都在巨大地改变。谢谢战友时光，你的问题非常好！
主持人文真：好的，非常感谢郭先生的回答。我们有请下一位战友提问，谢谢。
艾丽尼：郭先生，你好，我是艾丽尼，我原先是VOG和凤凰农场的，现在在雅典娜农场。我想提问的是：原来Sara曾经说过，VOG的钱是可以转换成G-Club的，并且卡号排前的，后面又说不可以，只能全部转成借款，还说因为无法转成G-Club的这个事情然后七哥巴不得自己给我们自己掏钱。请问这件事属实吗？另外一个就是我想问一下，就是Sara原先说过，会给VOG的战友预留G-Club的卡号，有优先权的更好的权益，并且还劝说战友，尽量先借款，后期再考虑G-Club，请问这个是否与郭先生沟通过？承诺能否兑现呢？
郭先生：唉呀这个，艾丽尼，刚才说的很多问题，不是一个问题，真真你再重复一下，我相信很多战友都没有听清楚，你给我再重复一遍，让大家再清楚一下好吗，然后我再回答。
主持人文真：好的，郭先生，她刚才是在问之前VOG、G-Club有给她承诺，就是说希望她首先去做借款，尽量不要买G-Club，所以说她想问一下这个是否属实，这个是我的理解，这个是第一个问题，我们要不然把这个先讲一下。
郭先生：这绝对是胡扯的事情，这绝对不属实，绝对不属实。你说第二个问题。
爱丽尼：好的，没事，我再说一遍，她原来说过会给我们VOG的战友预留G-Club的卡号，说卡号会排到比较前面，有优先权的一些权益。我想问一下，这个是不是之前有跟郭先生沟通过，然后她这个承诺的话，后期是否可以兑现呢？
郭先生：第二个她说这个问题，我怎么跟你讲呢，我都完全搞不明白了。但是不管如何，只要是原来凤凰基地的，还有VOG的G-Club卡号，原来排前的，文斌啊文真你们要协调好，一定要兑现，不能改变。然后未来在G系列所有享受的各种福利和待遇和利益一样也不能少，好吧，谢谢。
阿拉小苹果：你好，我是阿拉小苹果，我原来是VOG巡逻组的义工，当然现在转到了这里以后被解散了。因为我在墙内，上网很不方便，所以当时我看到老江大哥在讲，然后我就加了加拿大农场。实际上我是在墙内的，就是今天特别害怕，因为之前墙内的疫苗是收费的，所以周围的人都不想打这个疫苗，但是现在墙内已经开始说免费打疫苗了，周围的人都特别想去打这个疫苗。
我就想问一下郭先生，因为我的家人有很多是公职人员，虽然他们听我的劝说已经吃了羟氯喹了，但是我想如果他们被强制打疫苗的话，那他们的安全以及我们这些家属的安全还有保障吗？这个羟氯喹还有用吗？然后我也帮他们捐了法治基金、法治社会，虽然捐的不多，但是已经捐了五六回了一直到现在，我就特别害怕，希望郭叔能帮我解答一下，谢谢。
郭先生：小苹果，我一听说墙内的，还有你这样的家人，我心里边就咯噔咯噔的，发自内心的担心你们。七哥会全力去做，但是首先祝福你的家人、感谢你的家人。另外一个呢小苹果，我可以绝对地说，我代表我个人观点，所有的疫苗绝对不安全，绝对不能打！然后少接触人，一定不被传染，然后呢按照医生的嘱咐吃羟氯喹，还有吃那个阿奇霉素，有病了吃阿奇霉素，没病不要吃。然后呢，还有吃锌，锌和羟氯喹，这是管用的，按照医生的还有咱们科学家的推荐。务必注意安全，务必注意安全！共产党没几天了啊。叫家人能不打千万不打，这就是我给你的建议，谢谢小苹果，请跟这里保持联系啊。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位男战友可以开麦发言了。
海阔天空：七哥七哥，我是康州农场的海阔天空。我想向您毛遂自荐，我是有特异功能，是可以治疗、解决这个病毒后遗症的功能，而且是可以远程的。我一直都没有机会，今天有机会向您毛遂自荐，申请做病毒战场的义工可以吗？谢谢七哥，Over。
郭先生：海阔天空谢谢你啊，等哪天你发发功吧，给七哥发发功，七哥现在需要特异功能，请你跟文斌保持联系。我们不能推广这个事情，因为现在在科学上还没法确定，七哥相信，但是我们推广以后我这个责任重大，谢谢你的热心，感谢。
主持人文真：好的，谢谢这位战友，谢谢郭先生。有请下一位战友发言，郭先生大概还有7分钟左右，请大家抓紧最后的机会，谢谢。
国学小哥：郭先生，我是国学小哥，原来在VOG是义工，现在的话在大使馆群也是义工，我没有加入任何农场。我想说的是，中共在思想理论方面愚弄百姓，尤其是当今的儒释道思想被歪曲和颠覆得不像样子，我长期研究儒释道、易经的思想，这些思想融入我们的正道主义、平民主义的话完全一致，与普世价值完全一致。我清楚地记得郭先生曾经说过，想办一所咱们新中国联邦的大学，不分男女老少都可以来上学。我非常想应聘郭先生所说的这个大学的哲学或者国学方面的老师，不知道是否可以实现，谢谢。
郭先生：国学小哥，万分感谢啊。由于咱们这个共产党病毒的到来，把我们整个的办新中国联邦大学的梦给推迟了。我曾经多次选地，包括多个州都愿意无偿给我们地，给我们支持，很多战友都是教育家要加入，让我是非常非常感动的。可以说要参与到教育的是我们比任何系列的都多。这个事情由于冠状病毒的事情暂时无法推进，我觉得先灭共吧，先灭共再办教育。教育是长久之计，我们先把这个国家、这个民族先安定下来。共产党现在拉的仇恨，和对人类的威胁和制造的病毒和对中国人的洗脑和对海外华人的危害，已经远远超过了一切。非常紧急，中华民族真的处在安危关键之中，现在先灭共，其他往下再说。
我们现在要做的核心的事情，我们要筹集巨大的经济实力和巨大的人才库，然后全力灭共。灭完共以后，跟世界上建立好一个绝对的信任关系，保护好海外华人这绝对的安全，然后和世界一起，让世界相信中国人是爱好和平的，然后建设一个法治、民主、信仰自由的中国的政治。然后呢我们再推进教育，谢谢国学小哥。
主持人文真：谢谢郭先生，有请下一位战友提问，谢谢。战友稍等一下，我们女士优先，请这位女士先问，然后接下来这位男士问，好吗？谢谢。
月巴墨佛：谢谢主持人。您好，郭先生，我叫月巴墨佛，是原凤凰农场和VOG的。就是我想问一下，您曾经提到过沼泽地背后的主人，我的问题是：如果CCP灭了，那这些背后的力量是否也会得到限制呢？谢谢。
郭先生：非常好，月巴墨佛，谢谢啊。我觉得这个，咱记住啊，Deep State，还有沼泽地是完全不同的概念。还有一个是沼泽地里的大鳄鱼，沼泽地里的大鳄鱼像翟东升说的那样，是在华盛顿啊、五角大楼啊、FBI啊、司法部啊，还有干了一辈子议员的这些人，还有白宫那些所谓的侍卫官们。
那么沼泽地呢，它是两回事。沼泽地呢就是说真正地控制着全球的这些隐秘的力量。像美联储背后的力量，像SWIFT支付系统，像美国硅谷里边真正的几个投资大佬。大家都很难知道的，经过公司投资结构的搭建，你根本不知道它背后是谁，你也无法找到。就连美国这么严厉的法律，它保护家族信托基金，不向任何人公布的。这些沼泽地背后的力量，那么它也同时控制着中国的几大家族，跟他们勾兑在一起的。
那么共产党没了，这些沼泽地照样存在，谁灭了，只要地球不灭，他们都存在。但是呢，中国人民将会不是被他们再直接剥削的奴隶和供血器，这是根本，会拯救出中国。现在中国人被共产党的剥削，共产党和它一起，和沼泽地一起继续剥夺中国人民的时代将结束。而且我觉得美国也会非常好。但是美国这个国家，沼泽地彻底结束是不可能的，你灭着灭着，你就成了沼泽地的一部分去了。我们也不会去跟沼泽地去对着干，我们也不会成为沼泽地的一部分。谢谢月巴墨佛。
主持人文真：好，谢谢郭先生。我们接下来有请刚才那位男战友提问，现在大概已经快11:40了，不知道郭先生这边是不是在这个问题之后就可以总结今天的发言？谢谢。
螃蟹团长：好的，您好，郭先生，我是螃蟹团长，我也是义工，我想帮另外一个义工问一下问题，她的名字叫“丽丽”，是（原）凤凰农场十区的，我是十四区的。她的原话是这样的，她说：我在墙内，我们这代人多为独生子女，上有老、下有小，没有富余的钱去做投资，但是我有谋生的本事。原来凤凰农场要做实体，所以我们就想搭建墙内墙外联系这么一种实体资源，用于应付墙内脆断的经济和空余劳动力。但是目前实体结束了，我想谋生之外，请问一下郭先生，当下我能在墙内可以做些什么以符合新中国联邦的规划？谢谢郭先生。
郭先生：谢谢螃蟹团长为国内的战友丽丽问的问题啊，感谢感谢，你们这些义工啊做得非常非常多，是文贵非常非常感动的，希望所有过去的义工都能继续在喜马拉雅大使馆的这个Discord群的协调下，大家都能找到自己的位置，继续为我们的灭共和新中国联邦做事情。
关于当时这个凤凰城搞实体，这是扯淡的事情，它搞什么实体啊？它搞啥实体啊？一辈子搞个餐馆都没搞成，现在要搞实体，你靠啥？你靠的不是战友吗？你靠的不是爆料革命吗？但是你找来台湾一帮骗子来，你搞什么实体啊？那就是骗子，没有任何实体，我从来没听说搞什么实体。
所以说这位在国内的丽丽战友，在国内没有投资G系列，生存的本事，我现在告诉你：2021年辛丑年你先安全活下来，现在是最关键的。然后所有的义工战友们，你们继续做义工，不要老想着现在你根本不现实的事情，灭共的事业我们每个人都有自己的角色，但是不能有过多的幻想和理想化。
所以说，我们希望这个喜马拉雅大使馆Discord群，能把所有的战友更多地连接在一起，跟七哥能直接沟通，七哥会给你们分享最真实的信息和感受。大家记住，像丽丽，像你这样的战友：安全第一；第二个就是2021年别想着干那么多事了，先保住你的安全再说。安全了，闲着没事干了，家里边弄安全了，你愉悦了、开心了，你再想想做做义工，再支持支持爆料革命，这才可以。我不希望任何战友冒着风险和影响生活和安全、健康的情况下支持爆料革命，绝对不允许。
另外一个，关于投到G系列的话，如果你没有钱，或者影响你生活，你那不叫投资，你那是犯傻，知道了吗？这个投资大家要知道，所有战友加到一起投资的钱还不够一个机构投资的零头呢。这是为什么我跟那个SEC，还有政府官员、我们的律师团队，我们有多少人要投10亿、20亿美元，我们拿出它的三分之一就够所有的募集资金了，战友们加一起还没人家多呢。
那为什么呢？就是给战友们有闲钱，或有能力，不影响生活，符合投资资格的人，你去投这个G系列，你能挣钱，有这个机会。但是大家别忘了，凡是投资它都有风险。另外一个，现在给战友的是机会，给了你不能成为压力，给战友的是一个希望，不能影响你的生活。所以说，投资G系列不要勉强，一定要想到符合法规、符合资格、符合你的现实条件，不影响生活和健康的情况下。
这个凤凰农场和VOG，我到了大概8月份我才知道有8000人汇了钱呐。8000人呐，我都吓傻了，我当时——你可以问Sara——我说你说多少？8000人？我真的吓傻了，怎么可能有这么多人汇钱。我一直以为这可能是几百人投了什么钱，一说8000我都吓懵了，因为8000人数，我问最少的多少钱，我原来从来不知道，因为她说最少的几百美金。我说简直是疯了，怎么会接受这个钱。当然了Sara她也没法控制，钱都进来了。
这是个笑话，这是个灾难啊，这是个灾难啊！这是为什么六月一号我说G-TV投资跟你VOG没有半毛钱关系，没有接受任何人，这不符合我发出的募集文件，不符合我们要投资的条款，更不符合美国的法律。这完全是不合法的、不合规的、荒唐的，你知道吗？但是由此给战友们带来的伤害，考虑到国内战友们汇出来的钱汇回去有法律风险，包括也希望战友们能有其他的机会，所以说在后来，我们才想尽一切办法让战友们汇出来的钱，不要给你带来生命危险和安全和带来麻烦，更不能让你们的钱丢失，这是我们想象的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：整理一下，一会儿在问我，好不好?我要马上去开个视频会，我一会我从视频会回来我在给大家回答问题，好吗，青青。
风再起时：好的，青青草原，收到，青青草原收到了，呃，我们提前整理一下， 好的先生，我们现在开始整理，Over。
郭先生：好的，兄弟姐妹们，好的，7哥真是，就是想想你们这时候的失落我就难受，有的……过来给你们说，给你们请安，还请咱回答东西，但是咱们希望战友们不要……咱们大家能高效一点，咱们把问题整理好，我一一回答你们，回答问过的问题最好就别问了，好吗，兄弟姐妹们。
我不能说100%，只要是给我留言老战友，我几乎都记得，我可以肯定的跟人说，7哥是用心跟战友一起心在一起，天地为证，我是拿心跟你们在一起的，请兄弟姐妹们知道。我大概10分钟左右回来，好不好，我去跟那边去说几句话我就回来，然后你给我整理下问题，我就一一回答。
现在是8点43分，我17分钟待这回答问题，我必须得离开，然后我还同时得健身、开会，请大家问问题，谢谢。这林彪同志待这儿呢，太好了。你们有什么就给我说就行了， 你问一下，我就马上给大家回复，谢谢。
主持人（文真）：好的好的，七哥您好，我是文真，我是主持人，我先跟战友们说一下，就是VOG、凤凰农场G系列，相关问题呢，大家可以去联盟委员会，每天晚上有专人答疑，而且之前有很多问过，所以大家尽量不要再问重复的问题，已经问过的就不要再问，今天呢，只能是一个战友问一个问题，昨天和前天已经问过的战友就不要再问问题，每个战友的限时发言1分钟，我们希望给更多其他还没有问过问题的战友留机会，但下面想问问题的战友可以开麦，报名字，然后说问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，谢谢文真，太好了，谢谢。
唯真不破：7哥您好，我能问个问题吗？是这样的，7哥，我知道我们目前呢， 就是出现了这个VOG和Sara这个事情，第二呢，就是我们投资了这个借款，然后也是几个月了，我感觉这个效率比较低，所以我想问的问题是，我们农场联盟委员会，未来是否有机制和计划在加强战友投资的风险管理同时来优化我们的这个就是投资的这个效率，就是怎么样有一个机制可以避免Sara这样的事情，而且同时能优化我们的效率，我的问题就是这样，谢谢。
郭先生：唯真不破兄弟好啊，这个你问的问题是我们现在最需要思考的也是惨痛的教训，也是7哥的无能和无知给你们带来的麻烦。新中国联邦、爆料革命，一定会解决这些问题，7哥从小到大，崇拜的就是快，万招会不如一招绝，从来都是常胜，从来没败过，就是因为我快，我狠，啊，我够这个找出重点。这次事件是感情用事，在VOG事件上，这个这个相信了眼泪，啊，相信了情绪化， 忘记了我的这个长项和管理，给大家带来的这个所有的不便还有这个低效率，7哥给你们道歉。
大家一定要看到，我们这个从4月份到现在，仅仅200多天时间，我们的G-TV，就是政府的独立第三方的估值是26亿美元，市场评估一定是超过10倍，几百亿美元。仅此一项，我们每天等于创造大概是最低是1000万的法律效益的这个财富，或者说这个市场货币的是一个亿的财富。那么如果是这样，按照这个说的话，我们的虽然这样的效率下能创造这样的财富，这是不可思议的，这说明了我们爆料革命的每个战友和爆料革命和这个农场系列，还有G系列，它都是前途无量的，我们的成效、结果是伟大的。
你任何企业要看到，和任何国家成长中，它都是，都是有问题，都是带病成长，但是我们带病成长不能把病变成癌，不能把病变成灾，更不能把灾变成死亡。所以我们需要新生力量，我们需要冷静，越在强大的时候，我们越需要大家团结在一起，共同的面对问题，所有解决的问题，根本问题就是团结，还有要守法。VOG最大的问题，无法无天！以泪代法，以情代法，你说钱，她说眼泪，你说这个安全，她给你说上帝，你说要承担责任，她说上天。任何的发展当中，不能以泪代法，不能以情代法，不能把这个革命情绪化，这是我们这些天更加学到的。7哥灭共也是人生初出行动，搞这些东西也是第一（次），所以说，唯真不破的问题很好，我在此一定会让（听不清）带着问题向大家（听不清）。7哥想办法会挽回，谢谢， 请问第下个问题。
泰格64：谢谢，我的问题是，我们绝大多数人，在5月份就已经完成了这个VOG代理我们进行这个G-TV这个投资，汇款，那为什么Sara她不在这个投资截止以前把我们的这个投资汇到总部，曾经给郭先生什么理由了吗？我们就是现在对她一系列的借口都不信任，希望郭先生明鉴，谢谢。
主持人（文真）：你昨天问过了，之前好像都问过了，看一下郭先生还想不想回答
郭先生：这个首先，你问的问题都非常非常有毛病的，从来没有人委托VOG什么委托投资贷款，谁委托过？这是犯罪，不是违法，犯罪，从来没有，谁给你说过，有什么证据呀？我再重申一边，VOG从未委托什么投资G-TV，你不要把我们所有战友都毁了。我们战友投资合法、合规是跟G-TV投资，VOG跟G-TV没半毛钱的关系。我从多长时间讲，VOG没有一分钱投资G-TV，到现在还没有，到现在还没有，没有一纸合同，所有这种说法都是给咱挖坑的，所有G-TV椅子和投资者都不允许，听到这话一定要把这话给怼回去，然后谁说这话谁负责任，若你在说这话，你就不是我们的战友，知道了吗，泰格64。你投资的钱会给你保证，但不要往这上面说，好吧，谢谢。
主持人（文真）：好的，我再次确认一下，就是关于VOG、凤凰农场的借款，这些相关的问题，可以去今天晚上联盟答疑会，已经问过的问题不要再问，好吗？一个人只能问一个问题，昨天和前天还有之前发言过的战友不要再提问，提问的时候限制1分钟，请下一位战友发言，速度快一点。
天佑：郭先生您好！我们可不可以发表法律声明，全面与Sara 进行投资款项上的切割，并全权委托联盟负责管理追回对VOG、Sara 的投资。同时最最重要的是，如果将款项成功追回后，可不可以仍然把这个款项放在联盟里，仍然继续用于投资爆料革命，继续支持七哥！不要将款项退回到原来的账户内。谢谢七哥！
郭先生：这位战友叫什么名字？天佑啊，你这个问题呢很好，很多战友也在问了。现在首先一点，新中国联邦，这个咱们的农场联盟委员会正在按照这个方向在发展。首先我们是为战友维护战友的安全和利益！要把这个不合法的、被骗的、被利用的和带有风险的投资，我们要给战友们要一定要拿回来，这就是我们爆料革命和新中国联邦！然后不管如何，七哥要承担这个责任！现在已经委托新中国联邦、联盟委员会的所有委员十七个委员，还有秘书长长岛哥，还有主席王雪兵先生。那么现在给大家回答问题，就是希望大家自愿的话，可以和新中国联邦委员会，现在先不用签任何东西，不用着急。由新中国联邦委员会咨询法律、律师，律师认为可以的情况下，可以考虑形成统一的一个文书，然后公告出来，在美国的监管部门认为也是合法的。所以将这个跟VOG的所有的金钱关系，授权由新中国联邦、联盟委员会授权处理，处理到什么什么范围，请律师去定。
最终就是说，现在我们要维护很多战友，现在事实是因为跟随爆料革命新中国联邦、灭共的事业到这儿来的。这都是为了灭共，把钱给了VOG，在VOG误导的情况下，或夸大事实，完全无法无天形成这种结果。战友们的经济利益受到安全（威胁）的情况下，特别是钱根本不能汇回去，汇回去以后，战友会有生命危险和安全的危险。很多战友给我说，千万别退钱，退钱我会被杀掉被抓掉，这是七哥担心的原因。
为了保证战友的经济安全、人身安全，我们新中国联邦委员会在和战友这个沟通之后，会有一整套的合法的安全的方案让大家选择。到时候你们可以选择，一是退款；二是采取法律行动，对VOG对Sara对所有身边的人；三是在Sara完全配合的情况下，战友愿意的情况下，政府部门法律意见都出具了合法的情况下，可以由新中国联邦委员会或机构，然后来接管这些钱。然后把战友们的钱投资到大家同意的另外一个地方。好不好天佑。会给你们回复的，谢谢！你是真正的战友，有智慧！看问题也很准！记住七哥的话，不会让你们的钱少一分钱的，七哥负责！啊，谢谢！
主持人：谢谢！下一位战友。
无望得：七哥，我是无望得，我问一下这个5月份买的那个G-Dollar，通过G-TV那个网站汇款买的，也成功了。这个下一步也没对账，现在是以后怎么处理这一部分投资啊？
主持人：这个问题，您去那个答疑啊，这个问题是每天晚上的联盟答疑。关于VOG、凤凰农场借款G系列投资相关问题，去每天晚上的联盟答疑。下一个战友请问问题。
无望得：我说的是买的G-Dollar，不是那个VOG的投资啊。
郭先生：我来回答这个问题，文真。没问题，G-Dollar这个我可以告诉你，完全由G-TV负责，没有任何问题。你把这登记，在这儿登记和联盟委员会登记就可以。一给你钱，二给你转借，三你有什么其他要求，你可以说出来。刚才这位战友你叫什么名字，你再给我说一下，我记下来。给你带来的不便非常抱歉。
无望得：无望得，不是不便。我就是说这部分钱，现在也没有对账，然后下一步，我想这个不是说1:10买成那个H-Coin嘛？
文贵先生：没有什么H-Coin，不要谈这个事情啊。也不要…G-Dollar、G-Coin，没有什么，那是谁瞎说的那是？乱编乱造，不要在这儿提了，好吧？无望得，你放心，你的G-Dollar一定会给你的！好吧？你来登记就行了，谢谢！
主持人：好谢谢！其实这个昨天和前天已经有人问过郭先生，大家一定不要问重复的问题，我们请下一位战友发言。谢谢！
相聚盘古郭叔加油：大家好，我是相聚盘古郭叔加油，请问一下郭先生，因为有很多的战友把钱汇入了Sara的个人账户，那么我请问一下，美国法律对于汇入VOG公司账户的钱和汇入Sara个人账户的钱，有没有同等的法律保障？谢谢！
郭先生：相聚盘古兄弟好啊，这个非常的感谢你的问题。首先这个汇入她个人的账号，还有昨天她所谓发的公告，说我个人账号已经没有钱给政府了，这是乱扯的。钱在Sara名下，4600多万，在她个人名下，在她VOG名下。VOG和她个人账号被关了，跟在她账上和在她名下，这完全是不同的问题，这也是我们震惊的,我们震惊的。包括现在她不交这个Maywind这个公司的进账多少钱，只说出账。那不管如何，相聚盘古你记住，在美国的法律，你甭说汇到她个人账上了，汇到她狗账上，她都得承担法律责任。另外一个，有七哥在，不管如何，七哥给你们承担责任，好吧，放心！这个我们刚才昨天已经说了，我们给了她一系列的选择，我们保持着我们的七条，希望她能真的是不要再执迷不悟。这个钱呢，你把账对上就行了，关键大家不管是G-Dollar、G-Coin、还是苹果店里的，还是Sara名下的，还是VOG的，大家对账好不好？兄弟姐妹们，最后一个问题，我要马上离开，谢谢。
主持人：好的，最后一个问题，最后一位战友发言，先报名字。
Rita七号小青蛙：郭叔，您好！我是七号小青蛙，我想问您一个问题，因为目前现在有农场出现了就是代买G-Coin，可以预存现金这个问题，我们是否可以相信，把钱存到农场，到时候代买G-Coin呢？因为现在出了很多变故，很多问题，实在是不敢相信，确实我们也没有多少钱。
郭先生：七号小青蛙，感谢啊！凡是我们公告的，农场的，记住喜马拉雅联盟农场的，公告的农场和我们现在我在直播中说的，还有一个就是现在农场给你们说的话，可以到喜马拉雅联盟委员会核实过的，我们都承担责任，都是有效的。这是一个，第二个我要告诉大家的事情，你千万别说我没有多少钱，你一定要不管是投资也好，还是捐款也好，我从第一天就说了，一定要做自己力所能及的事情，自己能承受得了的事情。世界上没有百分之百安全的投资，而且所有的投资，它的回报率和它的总风险都是相对的，一定是这样子的。再一个，小青蛙姐妹，你一定要听七哥的话，只要有问题，你就问那个长岛哥，还有老班长，或者是喜马拉雅联盟委员会值班的，或者在这个discord这块代你转达的问题，都是有效的。但是非认证的农场，或者是不是我们认可的农场，非我们发出的东西这是不算数的，好不好？谢谢小青蛙！
我今天的问题就到这儿吧，我要去开会健身，希望兄弟姐妹了解，希望你们在国内的战友有一个美好的晚上！希望西部的战友有美好的一天！七哥爱你们！给你们带来的问题我衷心的道歉！七哥会用行动承担责任，好不好？兄弟姐妹们！
战友们：谢谢郭先生！谢郭叔！谢郭叔！谢谢七哥！七哥再见！感恩郭先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01:47
文贵先生：这样吧，你们先说说，我在这块听听，好不好？你们先有啥想法先说说，我听着，完后我集体给你们回答一下好吗，兄弟姐妹们？你们现在开始说吧。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：好的好的，那大家一个一个来啊，按顺序先报名字然后说，谢谢。
00:02:10
战友（天藍色 獨角色（文廣））：那个今天那个，我先讲一下，我是那个#天藍色 獨角色（文廣），我想就是想跟郭先生说一下，这个事情其实应该不是在这个时间点说出来的。因为我是原凤凰农场四区的管理，因为被人举报到联盟那边，那个然后，咱那个长岛伟哥——联盟秘书长和老班长，就给我就是定了一个性，说我们那个四区文广就是联合四区战友对抗联盟。因为什么事呢？因为有一个战友在我们的，他是那个八区的负责人，他在第一时间就那个丢下八区的战友，自己跑了，完全没有就是说协助战友就是到，到联盟、或者到其它农场。但是我们就是基本都是按部就班做，就是我们想把他就是说，把战友安排好，就是说，然后我不知道怎么说。就是说他在我们公告区，因为我们这个公告区不是对外的，然后就是发……连续发了十几个联盟的链接。我们当时都知道这个事情，但是心里都挺烦的，然后他就打着这个，就是我删除联盟公告这个，这个旗号说，说我那个对抗联盟。就是我觉得这个时间点那个提出来，真的有点不太适宜。然后，然后那个咱们那个老班长在联盟那边文字区、就是语音房，也对着三四百号战友说了这个事情，说这个四区文广就是说那个联合四区战友对抗联盟。这个帽子可是扣大了，我这个最近哎哟，挺焦心的，真的不好意思，应该谢谢，over。
文贵先生：文广，你说的我听到了。被举报联合文广我知道，不要着急，真战友这一定要挺住，不怕冤枉，不怕蓝金黄，不怕人家挖陷阱，因为那是真战友。放心吧，都会过去，真的假不了，假的真不了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我想那个再补充一下。我们区原是原来十四个区当中就是人数，人最多的，就是整个凝结度就是怎么说呢，就是最有凝结度的吧。我们是第一时间安排战友到那个联盟，然后开了一次聚会，当时有，大概有一百多人。我们想因为这个事情联盟应该是知道这个事情。
我们想表达什么？我们想表达就是说，我们就是原来的原四区管理团队能够就是说，服从联盟安排，能够就是把战友带过去。我们在那边就是举行了一次就是讲述个人经历，就是唱唱歌啊啥的，能够让联盟就是说看到我们已经执行了联盟的决定。并不是像他们举报的那样。但是事实那个长岛伟哥发了公告，老班长也在语音房就是说，那个对于我们这个事情，就好像就是我们对抗联盟。对，我们……我个人私下和就是那个在我们原四区就是跟大家讨论了，讨论了以后就是说那个，大家就是说愿意就是说，我们自己是没有批准，没有批准是他们的事，我个人认为我们每个战友都有权利申请农场。但是他们就认为，就是我拉的战友一起举事对抗联盟，都不愿意接受联盟的这个，这个决议吧。但是我觉得就是说，这有点太……（卡断）。
文贵先生：我后边听不见了，文广。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：我认为这个事情真……但是我个人认为……
文贵先生：你卡了，我根本听不见了，文广。听不见了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我因为最近这段时间比较乱，那个所以说……谢谢啊，over。
文贵先生：下面谁说话，还有谁说话，文广，刚才我回复过了，不要担心，不要担心。
00:07:45
主持人（文真 【REAL战友文真】）：还有哪位战友发言，请开麦，报名字，然后说话一个一个来，谢谢。
战友1：我可不可以问？听得到我声音么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：听得到
战友1：好谢谢！郭先生您好！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：有声音，您直接说。
战友1：ok，这次在vog里边，已经对到账了，也签了合同了，但是没有回执，像这个情况，我是加农的，加农现在又是这个，款项呢又是被冻结，也不想转入到加农，这样的情况，应该怎么办？over。
文贵先生：我不知道您叫什么名字，这位女战友加农的啊，所有这些事情都按照我在直播中说的。你和你不愿意跟加农联系，就跟喜马拉雅大使馆这个群联系，或跟喜马拉雅联盟委员会联系，好吧？如果这两个地方谁给你解决不好，你跟我说，这个没有任何问题，你可以直接给我发信息，好吧？他们必须给你回复，谢谢。
战友1：好的，谢谢，郭先生！
战友（喜马拉雅）：大家好，我可以问问题么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您说，您说，报名然后就说，就可以了，谢谢！
战友（喜马拉雅）：我现在是在郭先生在的群么？我现在不太熟悉用这个东西，谢谢！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：郭先生现在在，您说话报名字，报名字就可以了。
战友（喜马拉雅）：我叫喜马拉雅，我叫喜马拉雅。我可以报名吗？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您请说，喜马拉雅请讲！
战友（喜马拉雅）：哦好！我快快讲。是这样子的，就是说我听了郭先生爆料革命已经三年了，也是郭先生的就是说崇拜者吧。然后我呢在六/五月份的时候跟我的朋友，我是在美国的。我跟我的朋友然后就是投资那个，当时是参加什么私募嘛，投资这个gtv。然后因为我们是十万以下的，所以我们呢就，就寄钱给那个Sara的那个vog，就寄到她那个公司的账号。然后后来呢，就是就再没有下文了。然后我们在想，她也反正也忙嘛，也完全能够理解。
到后来，再到以后呢又是漫长的对账，对好账以后呢，那投资就是说失败了，就是因为这个豆豆的这个破坏呀什么的，特务的破坏。那我们就想那我们就算了吧，没投资上我们就选择退款好了。那到现在呢也都没有退款，所以大家就人心惶惶，就现在这个vog又出了这个问题，那我们的问题是：什么时候我们才能拿到我们的退款？这是我们最关心的问题。因为很多妈妈的话，她们也不富裕，她们的钱等于说也是为了投资拿到回报，结果就是说这个，不能让它打水漂了呀，也不是说一个小数字。如果当时大家想，如果是几百块钱就算我们捐献革命了，但问题是大家都是上千块，甚至上万块的。我的问题是，什么时候我们能拿到，拿到退款？好，over，谢谢。
文贵先生：你的名字够大的，喜马拉雅。真够大的啊！
战友（喜马拉雅）：不好意思！
文贵先生：你说的这些所有的事情啊，我听起来这个是退款什么的，这都是这个vog的事情。现在我们现在目前发现vog可能是，这个打着投资gtv的名字在外边行使诈骗之实啊！这个我们正在把这些东西在整理出来。希望你把你的信息给喜马拉雅农场发过去，喜马拉雅农场。或者你可以通过这个咱这个喜马拉雅大使馆群，信息转发给喜马拉雅大使馆，这个喜马拉雅委员会都可以。我们核实以后，会给你回复的。
战友（喜马拉雅）：这个我已经给喜马拉雅有一个那个hotmail.com都已经都发信了。那我个人是觉得啊——可能你们不爱听，当初我们是就是说，郭先生说这个要相信Sara，然后就是说十万以上的就是，一个什么账户，十万以下的去找那个vog，什么Sara。然后又说不落下，不落下一个战友。那你怎么能代表郭先生这样说呢？哦，跟她切割了，然后就不管我们了，什么都是vog的一推了事，这样是不负责任的吧。我觉得你这样是太……我不是搅局的，我是一个牙医，我不是搅局的，请你不要代表郭先生说话。
文贵先生：喜马拉雅你给我放出来，什么时候说过十万以下到这个凤凰的，到这个vog。什么时候说的，你给我说说，我听听。你把你的所有的付款票据都发过来，我看看。
战友（喜马拉雅）：请问您是哪位，我可以发给您啊，您叫什么名字啊。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您现在是在跟郭先生说话，喜马拉雅。
战友（喜马拉雅）：哦是么？刚才就是郭先生啊？听着不像哎。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：现在是郭先生在给你回答，好吗？
战友（喜马拉雅）：郭先生，对不起。我还以为是其他的人呢。郭先生，我是一位牙医，我不是什么特务、什么之类的，我怎么发给您呢，我又没有您的那个叫什么，就是直接的，直接的账号什么的。
文贵先生：喜马拉雅这个战友，请出去吧，不要在这块儿了，请出去吧。
战友（喜马拉雅）：哇，请出去，你这是……郭先生要请我出去吗？
管理（Wood（文斌））：好，已经请出去了。
文贵先生：这个就是派来在这儿搅局捣乱的，神经病，这甭搭理她，这种人一张嘴就该把她请出去，文斌。
管理（Wood（文斌））：好的，收到。
00:13:50</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
