<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>玉米地 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%89%E7%B1%B3%E5%9C%B0/</link>
    <description>Recent content in 玉米地 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%89%E7%B1%B3%E5%9C%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1803/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1803/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：Snow，Snow，Snow干什么啊？我试一下这个位置，Snow，战友们我试一下一个功能，你们不要乱掺和，不要浪费时间，我试一下连线的功能。
（歌曲红尘情缘）
我加好几个人都没收到啊，我邀请好几个人，兄弟姐妹们，都没收到啊。你看我这乱发，都没人收到啊。我发你G-TV链接，你咋没收到是吗？我这试一试呢，邀请，好好好，我看看，你把摄像头挡住，没问题。
好，什么时候开？没问题呀，说好开，没问题呀，可以呀。对呀，就直播邀请你，不直播邀请你干啥呀？有毛病啊。我试直播呢好不好，拜托啦。我试一下就下去了，大家别耽误时间，我试一下功能啊。有战友跟我反映G-TV一些功能，我要试一下什么情况。
14分钟后好吧，14分钟后咱们开，你们加一个Webex，我给你们开Webex，还有，现在是4点36，4点 50好吧，4点50你给我一个Webex。
好，现在我发现了这个链接是有问题的，战友们说的是对的。我怎么没看到你进到我直播呀？在哪儿呢，我直播，你进到我哪直播去了呀？
玉米地小妹：郭先生，你看我留言了吗？我是玉米地小妹。
郭文贵先生：我是让你接连线，我让你接连线，直播连线，OK？你看你现在已经完全Out了，现在完全Out了。我从来不用香水，没有任何香水的味道。好哇，4点可以的，4点钟应该是可以的，好的。
玉米地小妹：郭先生，我接不着啊。
郭文贵先生：我这不就试呢吗？战友反应这个直播中的问题，我给你发邀请，你怎么接不着呢？你要用你的账号进到你的直播G-TV ，我发，你能接到才行啊。接不着就是问题呀，现在。
玉米地小妹：是我接不着，我手机上有一个邀请，然后我连线就进到直播，就在我的这个……
郭文贵先生：看到没有？我今天试这个直播的原因，很多人跟我反映这个直播有问题。这玉米地小妹就整个糊涂蛋，没办法，糊涂啊！不是，你看怎么弄都弄不出来，找不着你。你这玉米地也不出来，什么玩意儿嘛这是。找不着你的玉米地，你哪像玉米地，一点儿不聪明啊！
玉米地小妹：我已经进来了郭先生，然后你发的我接不着啊。
郭文贵先生：这就是我发你怎么会接不着呢？不可能啊。这就是战友说的这问题嘛，我这跟你试呢嘛，你看我再发一遍。
飞飞：郭先生！
郭文贵先生：啊？谁进来了呀？
飞飞：为什么我在里面呀？
郭文贵先生：你是谁呀？
飞飞：飞飞呀 ！
郭文贵先生：对，我先邀请的你呀，你都不给我回复。你怎么搞的呀？你人呢？我光听你说话，你人呢？
飞飞：我人呢？我在呀，我现在梳了个稻草辫，你就把我邀请进来了，我都不知道这是什么情况。
郭文贵先生：你不要出丑。我就是想试一下子。很多战友说现在发不了，我就赶快来试。我给你们一堆人发了，也没人理我。现在你突然冒一声音，吓我大跳，天呐。光见声音不见人，你是把人没有，你没有点链接是吗？
飞飞： 我点了，我不知道。我现在看得到我自己，我们现在是在G-TV上Live吗？
郭文贵先生：对呀？
飞飞：我的天呐，我现在素颜扎了个小辫子。
郭文贵先生：你把摄像头粘上，它就看不到分屏，你看这不是个问题吗？就是不显示啊。
飞飞：现在是两个屏啊，我都不知道这是什么情况！
郭文贵先生：多少个屏啊？
飞飞：两个屏啊，我看一下，两个屏，怎么一个屏啊？
郭文贵先生：你看，我就一个屏啊。你看你看，我现在用我另外一个手机进去就两屏了，这咱俩怎么戴一样的帽子啊？不约而同啊。
飞飞：我是用来遮一遮我的小辫子啊。
郭文贵先生：你看到没有，这个手机上就显示了。那我现在你看我这儿看的，就是一个屏，现在我就直播这个就显示一个屏，但是播出去是咱俩屏，你发现没有。
飞飞：是两屏啊，是两屏啊，我都要被他们笑死了。
郭文贵先生：这不试出问题来了嘛，你看看。
飞飞：哈哈，我这一会儿我有直播了我在准备，
郭文贵先生：哎，你这素颜挺好看的，你干嘛化那么多妆啊？
飞飞：我~~~~我不好看，哪里好看啦，不好看。
郭文贵先生：天呐，你们这女孩都是这样子，永远看不到自己最好的，永远学人家。天呐，这多好啊，多自然啊、多真实啊，你还要化啥嘛？
飞飞：我哈哈，我要化的我，不然你看现在，哈哈，大家都说好看，哈哈
郭文贵先生：大家说什么？
飞飞：我以为你是来批我，怎么又不直播啊，哈哈~~~所以我赶紧接一下，没想到是直播。
郭文贵先生：你们不直播我就直接邀请你们，我告诉你们，不管你们在什么情况下啊，你做好准备吧。
飞飞：哈哈~~~~~
郭文贵先生：被动直播啊，被动直播啊。爆料革命，被动直播。
飞飞：被动直播，哈哈，文贵先生的院子好漂亮。
郭文贵先生：太漂亮了，我这是很小很小，你们看到的是很小很小，太多啦，因为我没办法走，老远啦，那马场那边太漂亮啦。
飞飞：哇，还有马场，赞赞赞！你下次有空的时候带我们逛一圈呗。我的还是睡衣啊，我真的是~~~~哈哈
郭文贵先生：你们要来的话，你看到我后面女孩的雕塑，看见了吗？
飞飞：我看见了。
郭文贵先生：这个雕塑是罗马时期的一个雕塑，完美的，是我拍来的，从苏士比。
飞飞：哇！
郭文贵先生：这个老厉害啦，这个真的是西方的真正的古董。
飞飞：老公，我跟文贵先生在直播，哈哈。
郭文贵先生：你老公说，在干嘛！！还好咱是公开的，不要担心。你干嘛化那么多妆干嘛。你化那么多妆干嘛，文斌来啦，哈哈，文斌来啦。
文斌：才看到。
郭文贵先生：我邀请了几百人，文斌你怎么叫爆料革命了啊？我在给你发了二十多分钟，飞飞都来了，你都还没来。
文斌：我才看到，抱歉，抱歉。郭先生好，郭先生好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1736/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1736/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、国安加大七哥所用的手机的辐射以图伤害七哥
好使了吗？开始了吗？有点亮啊，有声音了吗，有声音了吗？来啦、来啦、来啦、来啦！来啦！来啦！小七儿来啦！
尊敬的战友们好，非常非常抱歉，今天的声音突然出问题了，约翰哥哥三天不整事儿，这就不拉倒啊，但是今天不怨约翰哥哥，昨天是跟好莱坞的音乐团队开会的时候我把摄像机啊什么的都调了，所以出这问题，所以说是我的问题。抱歉、抱歉，兄弟姐妹们！浪费了那么多时间，你说这家伙半小时，我得把这时间调一下。
好，兄弟姐妹们，咱今天先简单地说一下这个，请兄弟姐妹认真听，七哥这是都是亲身经历的事情才给大家说。例如说咱们现在爆料革命用的是媒体平台，而且大量的电子设备，每天抱着手机在这发信息。我现在告诉大家，我已经说过好多次了，一定要相信七哥说的话，手机对人的伤害极为重要，极为重要！特别第一个防的直接是眼睛，就你看我这个眼睛，我让你们看一下，你看我这眼睛现在红的，你看看、你看看，所以说弄个墨镜装酷，在这块装啊、在这装啊、在这块盖住啊。就是这个眼睛痒到不行，当然是花粉的问题，同时，我必须得戴眼镜，就这个光这现在弄的照得那么厉害，眼睛就干。
最重要的事情，我没给大家讲呢，我哪天开讲这个手机的时候，我相信你们很多人把手机都扔一边儿去啊。那么为什么，在1997年的时候，当时都不是数字手机的时候，全部都是摩托罗拉的时候，我亲自看到了模拟手机加大手机的辐射怎么伤害对方，当时这共匪干的事儿，共匪干的事儿。
那个时候监听手机简直是易如反掌，像一个对讲机似的，放在那儿，周围的对讲机啦、手机都能听到。唧唧嘎嘎，绝大多数都是谈恋爱的，都是在那块儿、从那个你听完那个系统以后你知道人与人之间说句实在话，我不相信什么有绝对的忠诚。因为你听过那个，因为当时就是看到过这个东西，就是那当时那所谓国安的人在那块弄来弄去的，哇塞！我说还有这个！吓得我都不敢用手机了。
后来大家知道都有了数字手机。当时你知道国家安全部就在那个盘古地下室，我进去过、我看过。那个听大家的手机，不管你是一万五千里的美国还是任何地方那跟玩儿似的。但是他们说，苹果手机新款的他听不了，就是说如果一旦有新款的了，老款就能听得了。那么我问过安全部的，什么样的手机、电脑最安全？他说除了苹果电脑、苹果手机外，任何一款电脑、任何一个手机随便听。
后来你们知道他们进口那个ZERO SPIT还有那个ZERO HATCH就是那个“零”的黑客软件，那个软件以色列发明的，这个软件值多少钱呢？当时要大概三千万到五千万，国家安全部买回去以后就把那个东西开始复制，现在连派出所都有，就是苹果手机原来还给你发信息你要点击才能听你的，他现在想听谁听谁的，但唯一的是新款手机和新款电脑比较难，不太稳定，特别是远在美国就不太稳定了。在国内就完全可以。所以呢，国安的人说你想安全呐你就买个苹果手机用吧，经常换换。
但是最重要的最后一句，他说手机我们是可以控制通过手机的辐射控制辐射伤害你的身体，让你得癌症、甚至让你变瞎子。我当时我以为那吹牛，后来这个哥们儿认真跟我说了，他说你看我们手机都是放在一个反屏蔽的袋子里面去。
那么头一段时间有一个莫名其妙的人突然就给我打一电话，上面显示一显示号儿我知道是国内来的，我就接了，一接说，他因为他懂，他说，七哥我叫你个名字你就知道我是哪儿人了，一叫我这个名字，一叫我说欸文贵七哥大兴什么——原来我有国内的身份证是大兴的，我说你啥意思？七哥，你的手机要注意，现在我们有一个部门专门控制你所有的手机，就是加大辐射对你的伤害。
我现在手机只要对着我近一点鼻涕一把泪一把噼里啪啦就下来了，大家你们想想只要你晚上白天你试试，你把手机对着你的脸以后你又很快你就鼻涕一把泪一把，电手机的本身辐射就是问题，加大了辐射对你身体和眼睛是巨大的伤害，所以今天我建议大家：1、一定要在高辐射眼镜，2、跟手机保持距离，3、尽量使用电脑少使用手机，4、能换新款换新款。这是今天的第一个建议，这个说完了。
二、不信爆料革命打疫苗致死致残者令人伤心欲绝
第二个就是灭共的代价、伤心，这个是前天的晚上一个咱们战友给我伤心欲绝、哭得嚎啕大哭，说是她老爸，她老爸本来就是非常非常支持爆料革命——73岁，特别支持这个闺女，成天说自己被压迫呀、一生白活呀，说闺女你走的是伟大的路，但是在疫苗这个问题上突然就跟女儿翻脸了，他要打疫苗闺女不让他打，他说你的爆料革命是骗子，你们都是骗子，你不让我打疫苗、疫苗行，各种逻辑要说服咱们这个女战友他闺女，说咱们因为她闺女不让打疫苗他就觉得是骗子。
最后是把疫苗打了，打了疫苗不到第二天是第三天了老人家走了——死了，临打疫苗的时候还高喊郭文贵和爆料咱们是骗子、疫苗是好用。结果打完不到70小时就走了老人家，这战友伤心欲绝，七哥听了是，我昨天我告诉你，我真的是听着我伤心至极呀！我伤心至极！我真的是伤心至极，听了几年爆料革命的人，70多岁还很年轻呢，然后就因为怕死！无知！最后打了疫苗把小命、反这个命给送了，他走了，给她闺女、给她闺女女婿带来了巨大的痛苦。
身在某国的闺女不差钱儿，家里边儿也有个几千万欧元的资产，在某欧洲国家过得相当富裕，对爹妈极为孝敬，老娘早不在了，这个老爹就要打疫苗，结果把自己给打死，带来的阴影就是对闺女和家人的伤害，所以说人吧你不孝敬，别人骂你是怎么样怎么样又是天诛又是地灭的，是不是？但是你孝敬了，你看看就遇到这样的老人了是吧，这也是个问题，所以孝敬呐不能愚孝，我告诉这位战友你尽力了，这是他的命，你没有办法，你不要再痛苦，你比那不孝敬人强太多了。
话又说回来，我告诉她一个最简单的例子，七哥所遭遇的事情，战友们放到谁身上你们都受不了，任何一点儿放谁身上都受不了，比如说我告诉那位战友，我说我山东阳谷县，就我老说莘县阳谷县搭县，阳谷县当年我大概在83年84年的时候帮过我忙的一个恩人一直保持着来往，一直我很感激他，两口子都是原来阳谷县税务局的，我爱吃羊肉，当年到阳谷去赊的到处是羊肉，都没人赊给我羊肉吃了，是饿得我呀跟那饿狗似的大街转悠，没办法就是再找人家，说还得你帮帮忙赊点羊肉吃。就是人家两口子咬着、皱着眉头没说过不字，就凭这，后来我也在阳谷给他弄了两套房子，还在聊城给他弄一套房子，还买过两台车送给他。
就这么一个人，年龄都很大了，而且我说啥都信啥，我在他家里边儿就像个神一样，是吧？头几天，全家都打了疫苗，我说你怎么会打疫苗呢？他说文贵呀你不知道，他说不是我打，是咱的孩子，咱的孩子呢开了个店，这个店要是都打了疫苗了共产党就给你贴个绿签儿，不打疫苗给你贴红签儿。他说俺老两口还过去，因为他年龄大得多，比我大二三十岁，他说俺老两口还过去经常帮帮他忙，是吧，我们这不打呢不好，就去打啦。
哎哟，我难受哇，我就觉得，我说这太危险，他说旁边也没听说人家出啥事，我说那你知道以后不出事儿咋办呢，是吧，结果好嘛，老人家老伴走了，这位就是他的这个夫人走了，孩子哭死啦，就给七哥说的时候那种伤心到不行啦，我们后悔啦，七哥如何如何的，我不知道该说啥好，这么亲、这么近的人、这么相信七哥的人，到最后毁在了这种愚昧无知，我就跟他说一回我说你相信我这一回千万别打疫苗，就是共产党贴那个绿标签儿结果把她给贴死了，他的女婿现在出了个什么症状呢，腿抖腿发抖，一只腿抖，左腿发抖，哒哒哒~左腿发抖，一家人家死一个半残一个，可怕不？
说到这儿的时候我再给大家说说疫苗，疫苗现在你看看，有200多个科学家联名说千万不要打疫苗，以色列这样的重科技的国家那么严肃的国家说，无论是疫苗还是强生什么疫苗对带来的伤害没办法知道、没办法制止。我再次请求大家，如果你们相信爆料革命，哪怕你不灭共都行、你不支持爆料革命都行，你能不能就是说这个打疫苗上要慎重，这不是我们说说，是全世界在说。
三、战友们务必防范病毒：羟氯喹加锌和合格口罩
另外一个就是这个羟氯喹加锌，兄弟姐妹们现在不戴口罩，一定要吃羟氯喹加锌，你不能天天吃，天天吃不行，一定是按照科学的吃法吃九天羟氯喹加锌早晚一片，然后歇上三十天，要注意科学吃羟氯喹加锌。但是，兄弟姐妹们要吃真正的好羟氯喹，别吃假的，这个太重要了，这事儿拜托了啊。
还有一个口罩，现在大家是逮住什么口罩全是时尚版，时尚版呐，从目前来看口罩最过关的除了正版的3M、N95认证过的，再一个就是日本口罩目前是世界上最高级的，日本的口罩目前是世界上最安全的，希望大家别不舍得花钱，买点好口罩。
我最担心的事情，大家觉得夏天来啦感染率低啦，然后就不小心啦，然后呢戴口罩也不规范，然后把口罩给时尚化，然后呢觉得打了疫苗就无所谓，结果到处去转悠，这就出大事儿了，希望大家珍惜自己的生命，不要给家人和爱你的人带来你死亲人痛的这种无法挽回的损失。
四、被灭共潮打痛的中共转而恐吓七哥的老师和同学
另外一个大家看到刚才这个一开始上一段让播的视频，我们闫丽梦博士科学家一个人正在开启着挑战全世界流氓科学家、正在挑战全世界的伪科学家、正在挑战被共产党蓝金黄绑架的全世界的所谓的牛叉科学家，福奇这个家伙一定会被起诉的、一定会被免职的。
那么我们科学家现在开启的这个人类上前所未有的这种浩大的拯救全人类的工程，她真的是说她天使一点儿都不为过。你看看这一个又一个的采访，她得到了西方的全面的国际上的认可和认知。
而且就因为她，她在前面现在说得可爽了，是吧，现在威胁我的很多原因都是因为郭文贵反党、反国家、反人民。在国内，我的多个老师被最近叫去谈话，谈话的一开头就是——郭文贵是反党、反国家，在国际上猖狂的叛国者。
现在开始了叫起来了，说，你看这个闫丽梦到处制造虚假信息，全都是郭文贵的支持。你说我们有老师是真有种，说，既然是郭文贵操纵闫丽梦制造的虚假信息，那么你怕啥呢？虚假咱怕啥呢？咱国家那么强大！这个警察还当时就嗝屁了——半天没吱声。最后说你不要跟我玩文字，郭文贵是通敌、卖国，而且对党和人民带来了巨大的伤害，你不要玩文字。
我们这位老师就问这位警察还有国安那么多人，说，既然郭文贵一个人他是个骗子，还是你们所说的双面间谍，咱为啥不举证呢？咱证明他是双面间谍不就完了吗？让世界上相信他是双面间谍嘛，是吧，既然你们说郭文贵是骗子，咱取证他是骗子，让证明他是骗子不就完了吗？就像证明他是郭三秒一样。
这警察哄堂大笑。我们老师说哄堂大笑，说，按你这说法我们都不用工作了，都回家就算了，我们老师说是啊，我也想知道知道我这个学生咋就郭三秒了呢？这个小子在学校就不是个好东西，天天谈恋爱，身边都是小姑娘，身边都谈了，连我这都给我写过情书。给我写的情书我还留着呢，过两天我估计网络上会贴出来七哥给老师写的情书，哇塞。这警察很感兴趣，欸~这个好啊，给我们看看，最后警察跟她上她家去，还真把我当年给老师写的情书还拿走了。
但咱们这个老师非常的智慧，是吧？你共产党这么伟大、这么自信，郭文贵是通敌、卖国、双面间谍、骗子、郭三秒，那你们证明他不就完了吗，是吧？你在这诈呼啥？你诈呼我有什么用啊，是不是？但是这位老师明显发现，这些警察、国安喊的时候嗓门很大、口气说得很大，但是对她还是端茶倒水，哈哈，端茶倒水，很客气很客气，而且走的时候还给拉车门，这很客气。
所以说国内有良知的人很多，所以战友们一定要记住，就有些人呢，我们要看明白、有感觉，有些人还是有良知的，不都是失去了人性，不是都失去了基本的良知的。
但是能看出来最近共产党在国内对七哥的打压越来越强，我其中的一位同学被找去以后，一找去就说了，郭文贵跟你上过床，郭文贵跟你在一起过，当年诱奸过你、带你去过玉米地。这位同学结果一说，这位同学现在在山东济南市某部门也是一个局级干部了，我这同学混得还不错。这位同学说你都说对了，当年约我在古城中学十三中东广场，约我出去第二次就把我领到玉米地去了，上床那不是一回，没床上，只能把玉米地当床了。
结果这警察也是笑得哈哈笑，他说那你讲讲郭文贵怎么让你上床的？她说，这你看这都男女的事儿，是吧，然后说是你主动还是他主动？她说我主动的。这警察拉脸了，郭文贵把你弄到玉米地，咋你主动啊？她说这个小子傻，他不知道咋回事儿，最后是他给我讲他在玉米地当年咋回事儿，我说那咱俩就试试呗，我就教他，就这么试了。最后警察讲完以后，说你把这个事实写下来然后就回去了。
结果她到家不到一小时，警察突然闯进她家来，他家里边也五六口人呢，进屋以后，把家里面供的菩萨像当场摔了，说你这是搞迷信活动，然后在家里翻箱倒柜，看看你跟郭文贵有什么联系，有没有当年写的情书，是吧。哇，把一家人吓得哭得一塌糊涂，临走的时候，把家里面仅留的和郭文贵的相框还有照片给拿走了。
我跟这个同学要过多少次，我说我现在特别想你给我一张当年在古城——在山东莘县古城镇唯一的照相馆，一个大窗户上就拿我一张照片在那贴着。因为在那时候你想想，81年、82年我十一二岁，我那时候就这么高的个子，是吧，大长发，穿着港衫，前面是花的，穿着半高跟鞋，然后大喇叭裤——一尺的喇叭裤、倍儿瘦，拎一录音机，戴一蛤蟆是吧，你想想那感觉脑门儿上咔仨大紫疙瘩照那相，哎呀哇塞，整个古城那个照相馆就火得都不行了，都去，那个布景跟郭七儿的一样——掂着录音机、咔嚓照个相，那个照片我没有了就她有，我想要这张照片她就是不给我，结果让警察现在给拿走了，我估计过两天能挂出来，还是那的高跟鞋，哇塞香港版的。
五、很多国内企业家因为爆料革命和七哥而被救
所以最近国内的很疯狂，疯狂的最主要原因就是我刚才所说的由于以毒灭共打到了共匪的要害，由于我们现在的喜币上市对它带来了巨大的威胁，由于在全球推动的以毒灭共、以钱灭共以光速的速度在这威胁着他们，他们内部现在正在做反应包括对马云案的处理啊。
咱们某个战友跟我说，中共上面批示下来，郭文贵等在国际上的反华团伙正在以马云事件作为来策反国内私人企业家，并且诋毁我党对私人企业和私人企业的保护，以图谋和美国等西方国家串通在一起，减少中国内部的外汇和私人投资等等等，证明我们内部投资和私人企业生存环境变成恶劣，现在我们要对马云的企业以及被抓的私人企业和企业老板尽可能地低调处理，以来反击郭文贵在国际上的与西方和美国一起串通的诋毁我国经济和私有制经济的图谋。
啪（七哥拍案）！七哥把他们给救了，Jack Ma这个王八蛋他还不知道把他给保释出去的第一原因，就是因为韩正报了告，习一神进行了批示，结果好嘛，把他给救了，是吧，很多企业家因为咱爆料革命、因为七哥给救了，是吧。
六、大脑袋女婿秦刚要隐藏身份来美国铲除爆料革命
不但如此，听说啊、听说啊，瞎蒙了、瞎说啊，派到美国大使秦刚，秦刚听说是大脑袋的女婿，离婚后，现在听说为了隐藏身份还要演戏出来，最近要推出自己的和妻子的照片，说千万你要把你原妻——原来的妻子的照片和谐恩爱地推出来，证明和我没关系，派到美国来做大使。
从Ambassador崔脱下西装换戎装，现在来了个秦刚，换了秦刚以后秦刚要脱下西装换上女婿装，哇塞，这来了啊，来啦来啦来啦啊，说秦刚到美国第一件事就是要什么都可以不谈，就是要谈爆料革命。要在美国彻底铲除爆料革命，这是秦刚来美国第一任务，哇塞，欢迎啊！欢迎啊秦刚同志！
这个Ambassador崔我们都不搭理他个鸟货了，完全是瞎忽悠啊，看着挺可怜的也就算了。但是秦刚来了我们得有点欢迎仪式，我们得对秦刚有点动作是吧，秦刚的到来，对的就是爆料革命、对的就是Dr闫、对的就是郭文贵、对的就是爆料革命，这是非常重要的。听说一来第一件事儿私下找人要想尽一切办法毁坏我们的6月4号新中国联邦一周年的庆礼，新中国联邦的一年的庆礼。
告诉大家我们是吹句牛的，只要病毒允许我们想请谁来谁都会来、想请多少人请多少人，共产党请到的我们都能请到，就连基辛格我请他他都得来！我可以告诉大家，信不信？就他这样这么亲共的人他都得来，我们去请南希.佩罗西议长她也一定会来，信不信？我们请苏梅尔去，一样回来！信不信？我们请奥巴马前总统他一样回来，为什么？这就是美国，这就是美国，谁都知道新中国联邦代表着一个新中国人的形象，新中国联邦代表着所有的反对共产党和有良知追求民主、自由、信仰、法治的人们。更重要的事情，知道我们是病毒真相最大的贡献者，我们帮的是全人类，我们说的是真话，想请谁来请谁来。
七、过了KYC就有了最高端最牛最安全最加密的银行
另外一个昨天虚拟币在美国德州已经过了，是吧，俄亥俄州、德州，然后是佛罗里达州，然后是洛杉矶、加州，然后是纽约州，美国一定全面80%会通过虚拟币合法化。
现在我想告诉大家虚拟币合法化它意味着什么呢？就是现在你在美国没有合法的州没有人认可你虚拟币是合法的、他不认为这是个货币、也没有银行能开展这个业务、也没有银行能存储这个业务、更不允许买卖，现在可以干什么，大家记住，第一虚拟货币可以到银行开账号，银行给你开——合法；第二，虚拟货币银行认可是一个货币，可以在银行存，开这个虚拟货币存款账号，这个事儿太大了；第三，纳税组织——纳税呀不是纳粹，纳税上把你这个虚拟货币作为纳税的一个币别也就承认它的价值了——国家承认了；第四，在这些州里边儿，如果你有支付——云有支付牌照，你可以支付，你可以支付了、可以买东西了，就这么简单；那么第五，这些货币还可以作为抵押、可以作为贷款，这是五条。
不能什么大家记住，并不等同于你就随便就可以买，并不等同于你啥执照没有了，不是，并不等同于你干啥都行了跟那个传统货币一样——不可以的。你是，第一，你要买这个货币还必须是在美国有了执照的，你现在喜币还没有呢在申请中，你就不能买；第二，你在别的州流通还是不行的，你这几个州可以；第三，你这个币使用上还是受美国法律限制的，只能在你这州使用，大家要搞清楚。但是它本质上已经完全不一样了！
［郭先生与工作人员说话：欸，好好好，give me two minutes（给我两分钟）］，我等会签个文件啊，我签个文件，签个文件是律师文件。
当哩哏儿啷里哏啷，啷里哏啷~话说山东武大郎，接着说，说书的来了，公安上说，找我们那同学说，你们那学校出了一个奇才，那口才比说书的都厉害，呵呵，把我同学笑晕了。
接着说兄弟姐妹，整个喜币正在申请中，它未来肯定是它是，兄弟姐妹们它意思是什么？牛到啥程度？共产党对喜币的恐惧和病毒是一样的，就是对病毒的真相几乎是一样的恐惧，一样的恐惧。
那么喜币未来达到什么境界我相信你们知道，比特币没有了以后，其他什么币呀，大家要搞清楚的是比特币是去中心化的，去中心化的币是没有未来的，就是未来中心化的加密货币它是绝对的未来，最重要的有20%的黄金，你想想未来在美国要流通、美加日全流通的时候，这些牌照全申请到的时候、支付系统的时候，这个加密货币有20%的黄金锚定，然后全球支付，然后呢它的升幅是这样这样子的（郭先生用手比划喜币的升幅），你去想想它是什么样的概念，兄弟姐妹们你想想它是什么概念。
记住我今天说的话，包括G-TV、G-News、盖特，7月4号七哥准备给你们献个大礼，7月4号七哥给你们献个大礼，记住啊！记住啊！七哥，这是捏七（郭先生用手势比划捏七），七哥、7月4号，7月4号，哇塞，我这还好有个手指头，现在我一动手指头就想起来断修魏九指妖，听说现在直播18个人看，包括她儿子、包括PJ潘、包括龟头洋、龟头洋的闺女，还有谁呀？加一起的她前夫是吧，加一起18个人看她，真够可怜的哇塞，7.4、7月4号、7.4七哥要给战友们送个大礼，美国独立纪念日。
我还有8分钟直播时间，8分钟，8分钟，所以说兄弟姐妹们，喜币对共产党它打疼了，以毒灭共把共产党打疼了，最近在全球推动的以毒灭共的联盟行动把它们打疼了，然后现在咱们告诉大家羟氯喹管用共产党恼火了，告诉大家不要打疫苗共产党生气了，G-TV整个全面的胜利，他们知道盖特将改变世界，G-TV、G-News我们要改变世界，他们害怕了，就是现在这么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1505/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1505/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1 尊敬的的战友们好，今天是2021年1月17号，今天是个好日子、是个大日子。兄弟姐妹们，今天是个大日子、是个好日子。1月17号,今天真的很多方面都是个大日子。有些话我还真是因为涉及到私人生活，就不说了，但是确实是个大日子、很高兴。那么今天兄弟姐妹们，刚才看了这个视频以后，亲爱的兄弟姐妹们你们什么感受呢？什么感受，兄弟姐妹们？
25000里长征距离我们今天看视频的人好像很遥远，和今天美国总统大选有没有异曲同工之妙？现在是多米尼盗取了美国的总统的权力，当年的25000里长征、所谓的25000里长征，8万人剩6000人。这就是为什么当年习近平的父亲习仲勋在西北四军、当时的高岗等，当时他们厉害，当时跟回民马家军对抗，最后是他们把共产党起死回生。他们那叫逃跑，用曾庆红他妈的话说；那叫逃跑、逃窜，走到哪吃到哪、偷鸡摸狗。有一次到一个地主家去偷人家的猪，结果地主带着一帮长工把他们打的落花流水。根本不存在什么卢沟桥什么什么之战，全是用邓小平的话说：我们需要戏剧性，也就是需要这个骗局。
共产党当他要撒谎的时候、要诈骗的时候，那叫戏剧性。我们老百姓连贷款，他要说你是贷款的时候，他把钱放给你，你给他15%的利息，他说你是骗贷。这个世界上共产党信奉的是：他拳头硬就说了算，真理出在拳头里，真理出在枪杆子里，从来没改变过。中国人70年了有反抗吗？从当时的25000里长征到1949年、到今天2021年，中国人有反抗吗？这个骗局比美国总统的骗局大不大？对人类的影响大不大？说美国盗取了总统权力，中国盗取了国家权力！盗了70年了，我们中国人都闭着眼睛、闭着嘴儿。而一次次的被他杀害家人、亲人，有谁说话？战友今天的愤怒和勇敢呢？如果一个美国人说：你好看看你们的国家政权被盗去多少年了？你怎么不回去呢？你怎么不解决呢？你咋不给他出招儿啊？所以说我们战友们，千万不要做口炮党啊，兄弟姐妹们。
我任何时间、过去的30年怎么过来的，兄弟姐妹们知道吗？当我被眼前的物质生活、被任何东西所诱惑的时候，我就看两样东西，我就看看共产党撒过的谎，特别是杀害200万的地主，和共产党当年一开始的时候、农村包围城市之前，和井冈山还有到延安这一段时间和25000里长征。杀了200万的地主的共产党，最后饿死了4000万人——官方数据，实际上饿死1亿人；最后是计划生育，还给全世界说：我们给你们解决地球上的人口爆生的灾难。没有人想象过，他养不起呀！就像现在一个穷人家里面要生10个孩子，你养不起呀。可摩门教美国人你生了孩子，给你奖励呀！因为人家养得起，因为这个国家需要人民强大。共产党把养不起，说成了人口控制、世界的贡献，他叫人口计划生育。
不要说别人，我的家人、我旁边的人，我所经历几十年、经历的计划生育，在我的老家，我亲自到现场看不多少次。每年搞计划生育多少人被抓、被砍，多少人到现场把孩子从阴道里面，从子宫里面给掏出来，当场摔死，我亲自见过多次。再看看当年被杀害的地主，后来共产党把国民党给引到所谓的抗日战争，又把国民党的内部的这些傻货们给骗回来，让他们投了所谓的共产党，包括北京城的傅作义。最后是什么结局，兄弟姐妹们？共产党比美国今天盗的大、骗的大，盗取了当年人类上三分之一的人民的权利，而且一盗就70年。
2
我们的祖宗、我们的爷爷、我们的父母、我们的兄弟姐妹们都知道，甚至我们也知道。我们选择了忽视、看不见，找借口、不面对，苟且偷生。当今天我们爆料革命、新中国联邦在70年以后诞生的时候，在美国你看我们多少人在这里每个人都指挥着美国总统，每个人都指挥着美国的国家权力，每个人都想骂几句。我们要想一想兄弟姐妹们，美国到今天为止，一个国家的最高权力被盗取，大家都知道。到现在为止还没有发生内乱，还没有发生血腥的战争和利诱，这是多么伟大的国家；还照常运作，而且面对着冠状病毒这样的威胁，这是多么了不起的国家！
我们再看一看刚刚另外的视频，兄弟姐妹们，你们有没有看到在国内的疫情，国内的疫情现在是什么样？14亿的同胞连门口、连公寓都走不出去，连村都走不出去，连花钱都花不出去，连银行的钱都取不出来，14亿同胞有人站出来吗？有1400个人吗？有1万个人吗？如果你假如说在国内，你有种站出来吗？你又能做什么呢？你敢说出病毒的真相吗？14亿中国人里面为什么只出了一个李文亮呢？为什么能活着、只出来一个我们的闫博士呢？中国人做媒体那么多人，为什么只有一个路德访谈？为什么只有一个G-TV、G-News呢？和14亿人的比例，觉得这个比例合理吗？仅仅是共产党的洗脑和共产党的统治导致的结果吗？我们这个民族、我们这个国家，包括我们爆料革命的战友们、还有新中国联邦，兄弟姐妹们，我们做任何事情的时候，都要认真思考两个核心的问题：你自己能做到什么？你有没有资格这么说？
我的一生当中，面临的背叛、否定、怀疑，我就是这样长大的；我这一生当中面临着多少的眼泪和感动，同时是眼泪和感动伴随着的欺骗和偷盗，没有比我再了解这个的。我小时候的老师、我老家的老师，我把他们全部带到，当时我从看守所出来，我把他们带到了郑州。我们这个盘古、还有政泉、裕达这么多同事，没有一个背叛。第一个背叛我的就是我的小学时侯、还有初中的老师，这是中国的所谓精神和未来的可以说精神和文化知识和人才的培养者、制造者，第一个就是不忠诚。我们后来发现、还有我们经历当中，很多都是来自你最相信和所谓最有良知的教育工作者。我人生最重要影响我的，教育我有勇敢、教育我有勇气，教我面对生死存亡能彻底解脱的——我们的李祖原、佛教大师、建筑大师。第一个，在上海海关就一下就跪下了，再也不给文贵联系了。那不是川普总统面对一个所谓的彭斯，和这个那个的背叛。我的人生之中被背叛多了，我们在这几年里的战友当中，背叛的少吗？郭宝胜这个孙子、还有鸡腿潘、庄烈宏，我们拿心对待他，他竟然这样的对待我、和对我们爆料革命。少吗？
3
刚刚发生的、还正在发生的，像欧洲的某个战友，我跟他从不认识。这个战友需要帮助的时候，我联络马上当地政府，给了他帮助、身份、各种，每天感动的要死。当他联络了一个生意说要带代理的时候，正在谈着呢，突然提出来、给我发了个信息：郭先生，我需要你先支付我30000美元，作为我这一段工作费用。你说七哥咋办？他逃出来、落地、扎根、定居，找到他所要找到的人，然后就开始做业务，七哥的一切。七哥说根本不需要这个，就是想给他提供机会，他要需要3万美元，你说七哥给不给？不给吧，七哥太小气；给吧，这个让人窝囊。这不是绑架吗？这事多了去了，我见过无数次。当你真心…你刚刚准备要给他两瓶水的时候，你正准备要给他一块牛肉的时候，突然对方说“哎，我想要你身上那个钱”。你到底不知道是给他钱还是给他牛肉，这事情太多了。但是我从来没有放弃过、从来没有想过，说我对人不信任，或对人生失望、对正义失望，对善待他人失望，从来没有过。因为那不应该成为我的借口——我善待别人、相信别人的借口，我也不会因为那个战友就和其他战友不联系、或者不帮助战友，或者有充足的理由不去帮助应该帮助的人。我没有。这个世界最容易做到的就是借口，包括灭共和正义。
当我们看到病毒侵袭、伤害和威胁全人类和我们的家人、我们每一个人的时候，大家多少人已经做到了真心的帮他人、真心的要找到真相，几乎都是先保护自己、先保护家人；又有多少人敢站出来面对共产党，向共产党索要真相，象我们的科学家一样、象路德访谈这些博士军团一样，一年来一直地追求着真相，冒着生死、被共产党威胁全家的这种危险，又有多少人能做到？今天国内的病毒疫情到了什么程度？我相信战友们你们能看到一些，但我看到的绝对比你们多。
某个军队驻军，一个部分的军队三分之一的人都死掉了。上面领导让尽快处理，避免在处理当中的交叉感染，限时几个小时，连烧都不可能，不能烧，对军队的处理不是拿去就火化的。给家人的通知：在这个执行军事秘密任务当中牺牲；然后给你发一张纸、什么这证那证的，结束了；给家里边儿三万人民币还不是美元，生命就结束了。当我们看到这个视频的时候我们想想，疫情就在威胁你的生命，你觉得川普总统和拜登总统的选举对你威胁大呢，还是病毒对你威胁大呢？全世界的每个人都知道，病毒对你的威胁最大。那你能做什么呢？自己做不到的，眼前能做而不做的，却要求别人去做。甚至要求上帝每个人给你一个天堂，因为上帝答应了：你要啥给你啥，你就要自己要个天堂。现实吗？
4
我们再看第三个，粮食、赖以生存的粮食，一年来我们说粮食。很多人说：哎呀，路德访谈让我们这个存了美金，现在美金还能换；让我们这了、那了、买了粮食了，现在还有粮食。战友们有没有想过，一年前的粮食多少钱？现在粮食多少钱？现在你还能买多了，还可以吗？允许吗？你能做到吗？现在在国内你敢囤积一吨、两吨粮食试试，粮食已经成了内部的所谓的叫战略必需品、国家战略物资。兄弟姐妹们，当你们看到这个视频的时候，国内发生的这种连青菜，我真的是不懂这个粮食价格。头一段时间说猪肉三十块钱，我都吓了一大跳，我说这猪肉我的印象这才十几块钱，怎么这么快就到三十块钱了，有的地方现在达到四十块钱。很多战友给我发信息，在他们那个生存的地方粮食基本上，有战友想买个一吨、两吨粮食，立马被警告：你买的粮食给你没收，而且把你抓起来。
我们面临着人类上最大的危机、生存的危机—共产党病毒；我们又面临着接下来十四亿人生存下去必需的粮食的危机；而且我们曾经被共产党到现在为止，共产党骗走的、我们中国人十四亿人的国家权力，这三件事都是真实的吧，都和我们息息相关吧，比这个美国总统大选离我们遥远吧。我们能做什么？我们做了什么？有勇气做什么？你又有能力做什么？
昨天晚上我给我们秘密翻译组、我给木兰发信息，我说你把这几个事情你给我整理一下，我明天要用。就是几天来很多战友给我发信息，我最多一天收到几十万条信息，大概的就是要叫川普总统做这个、要叫川普总统做那个。川普总统又不是我员工，我哪儿有资格让人家做什么去，我没这能力。我们可以把一些准确的、重要的信息可以发给他，仅作为参考。但是你让人家做啥，甭说川普总统，今天旁边现在就是你七嫂子，今天我们家是这个大事儿、这个过节似的，我想吃饺子。你嫂子说不吃饺子，我说为啥？“不想吃，刚吃了。”我说那今天吃什么？做那么多好菜，主食是什么？主食：米饭、烙饼。我都没办法说“你今天必须吃饺子”，她就不让吃饺子。我看到厨房里面那么多厨师在做，就是没饺子，我连给你七嫂说了都不算。战友们如果你觉得我窝囊，扭头对你旁边的先生、对你太太说“我今天必须吃饺子”，看看谁说马上给你包。我们不要把美国总统命令的，好像比你自己还管用，这是典型的大头症。我们何能、何德、何智慧呀？然后美国总统赶快把那些人全抓起来，把国会山变成监狱。这话说出去我们就应该被抓起来，美国这个国家有法律的。还有我们不要幻想。从八九六四我就最大的一个教训，就是当时八九六四太多人有幻想症了！幻想到了一种，上上街就能把共产党给灭了。怎么可能？最后被共产党给弄那么惨、杀那么多人。八九六四从今天看，绝对不可能成功，绝对是个巨大的牺牲。不但牺牲那么多人没让共产党去想一想给中国人民主，他连想都不愿意想。天真、幻想、无知，这比愚蠢还可怕！
当我们看到这儿的时候，兄弟姐妹们，这个世界上真的是这么危险吗？川普总统和美国大选的结果真的这么危险吗？我再先重申一遍：一定是川普赢！不到一月二十号举手那刻，你都不要相信；举完手以后，你也不要相信。这个过程是考验每个人的对正义对邪恶的认知，和对自己对别人一个正确的看待方式。你怎么看待赢？你怎么看待输？你怎么看待正义和邪恶？到底儿你相信是邪恶终究能战胜正义，还是正义终究战胜邪恶？这个是绝对考验每个人内心的世界。当然最后归咎你对信仰，你是否有真正的信仰，是考验最核心的东西。兄弟姐妹们，说到这儿我们要看一看，到底有多大影响人类？我可以毫不夸张的说，这真是个终极之战。
用什么话形容这一次的选举对人类的影响都不为过，任何你想不到的灾难的事情都可能发生。但是对我们爆料革命和新中国联邦，郭文贵绝对不会犯八九六四和这七十年来中国人活在恐惧之下，精神上的巨人、行动上的侏儒这种灾难性的错误。我们很客观看待，对我们爆料革命、新中国联邦绝对是最佳的机会。一月六号到现在、包括十一月三号到现在，美国政府对中共的制裁，在从爆料革命这三年来，仅仅这些天的爆料和我们对美国政府所有的影响，仅仅对共产党的企业制裁，我昨天专门晚上让咱们秘密翻译组进行了这个大概的估查了一下——总额四万亿人民币，涉及到的制裁的企业总值是四万亿人民币。按照共产党的四万亿人民币在国内最起码他得给自己的金融杠杆，得做个十几倍、二十倍，那就是几十万亿人民币。是过去七十年来共产党在经济上遭受最重大的打击的时间，最短的时间对共产党进行的最大的、最致命的现实的打击。大家信不信？你承不承认都在那儿呢。没有川普总统、没有蓬佩奥国务卿、没有班农、朱利安尼和皮特纳瓦罗packinger等等，这一切的我们幕前、幕后的战友们的努力，和新中国联邦和爆料革命，和冠状病毒我们作为第一爆料人——路德访谈、我们的闫博士、郝海东兄弟、我们的叶钊颖妹妹，造成的这种巨大的影响的结果。你信不信他都在那儿呢，这就是事实。
5
七十年中国人有多少这样的行动？是我们，但是这就是我们是唯一受益人。蓬佩奥国务卿每半小时、每一小时发这个推，这是在去年冠状病毒开始的时候，我们最早给川普总统写的报告。我本人的建议就是：我说你要跟共产党除了打左勾拳右勾拳，给他玩儿太极之外，你还应该搞一个行动周或者行动月。什么叫行动周、行动月？我当时告诉美国相关的咨询者，我说你们每一小时发一个推，一个一个的决定发，直到共产党给你打电话说：川普总统我要跟你谈谈，我们可以谈。我说一个小时不行就半小时，半小时不行我说就十分钟，最后一分钟他一定会找来。我说他是纸老虎。
到最后这几天，蓬佩奥国务卿采取了这个策略。共产党不仅是完了，战友们我可以告诉你，他会完的非常惨。全人类都在恐惧和担忧的时候，全美国都在害怕的时候，甚至全人类都走向黑暗的时候，唯有新中国联邦和爆料革命是最大受益者。终于在这个危机当中，我们抓到了最好的机、百分之百的机，创造了历史上前所未有的对共产党的最巨大的、直接的、不可逆转的打击。你去问问全世界人民，拜登总统上来谁上来、天登总统上来、黑登总统上来，他就能把对共产党的政策能改变，我郭文贵承担一切责任。全美国集体灭共的决心和行动它能改变，不管是黑登、白登还是暗灯，我承担一切责任，你们可以用一切办法来打击我。如果谁能改变了美国、欧盟和全世界的国家对共产党病毒追究责任、集体因此要灭共？三年来我一再说，未来对共产党最大的审判是全世界的联合。自从有病毒以后我告诉大家，即使大选完了、是拜登也好川普也好，不管任何人都无法改变，全球都会因为病毒要找共产党算账、联合灭共，不会有任何改变！
美国的大院校、企业、上市公司、基金投资，谁再敢投中共，我跟你说给他八个胆儿，把他肛门长到嘴上，他也不敢说这话。华尔街、好莱坞、还有社交媒体，他再贪婪、再跟共产党勾兑，包括这个拜登政府、或者可能不管是哪个什么政府，真的叫他长一脸咸黄瓜，他也不敢去干这事去。在这个问题上，不管哪个政府都是统一的。欧洲，我告诉大家，没有默克尔的时代、没有马克龙的时代、没有所谓的现在欧洲亲中共的时代，即将到来。疫情之后，所有的欧洲一定是极右上线，所有的极右要想上台，就必须反共、灭共。病毒是让所有的全人类联合起来共同认识共产党，所有在过去一年亲共的都将被历史淘汰。而战友们有没有想过一个问题，有多少人认真思考过？在这一年里边，全人类、全地球就一个群体在喊着：这是生化武器！会死多少人，全球最大威胁！只有我们新中国联邦和爆料革命。
6
到今天全世界的政府，包括国务卿蓬佩奥刚刚的推出、包括美国国家的安全报告，都采用的我们的闫博士的两份专家报告。全世界谈病毒的时候，他不管任何人亲共者、反共者、舔共者、还是满脸咸黄瓜的人、还是肛门长在嘴上的人，他们都得面对一个事实：他不能忘掉新中国联邦和爆料革命，他不可能不知道闫丽梦博士。我们闫博士有时候着急的不得了，我说你着什么急，闫博士？全世界每分每秒都在死人、都在传染人。你着什么急？消灭病毒、找到病毒真相，不是你我必须的责任，也不是我们的义务。我们做到的事情已经前所未有，你着什么急？各国政府他有本事说，这都是假的、病毒不存在。“不存在”；病毒是这个穿山甲，“穿山甲”；说是王岐山撒尿不小心撒出来的，“王岐山洒尿洒出来的”，这行吗？你说穿山甲，你说是猴子，你爱说啥说啥，都听你的行吗？你有种别死人，你有种别被传染，你有种你在那站着继续说。像川普总统那样，“四月份这个病毒感冒没了，不用戴口罩。”代价多大？你有种继续说呀！我们着什么急？有人在抢劫，吓的都乱跑。我们敢喊警察，说这时候有人抢劫了。结果你在那块儿捶胸顿足，你把自己给头砍了，有用吗？被抢劫的人一声儿不吱，坐在旁边吃西瓜，再这块儿啃鲍鱼。我们着什么急呀？你着急只有两种可能，我给科学家说：一、这事儿是你干的；二，你这不是咸吃萝卜淡操心了，你这是自己有毛病。
现在短短的一个月，现在科学家看到了：头两天有人说这个病毒是武汉实验室非故意泄露。它非故意泄露、还是故意泄露都不重要，它都是实验室出来的吧？只要是实验室出来的，是不是人造的？只要是人造的，你故意、还是非故意，这已经不重要了。多快呀！短短的不到二十天人类上突然从来自自然，到现在百分之七十的人认为这来自于实验室，百分之七、百分之十的情报部门、政府部门认为这是化学武器。这就像半年前、一年前大家来看那种总选举一样，哇塞，全世界都不听我们的，全世界都不信我们的。最好不信，你有种别信啊。我昨天看到我们战友群里面说，我在法国、我在加拿大，我告诉人家羟氯喹，人家说我咋不知道啊？说这个政府说了吗？“说政府没说”。说政府为啥不让说？说“这个他们不想让卖这个药”。他说那我不相信。那就让他不相信嘛！战友们说失望，你失哪门子的望啊？所以说，很多人这个思考问题是很有毛病的。人家家着火，人家想死、想跳楼，结果你捶胸顿足，你捶什么胸、顿什么足啊？是你长了三足，还是你长了两个胸啊？太多了，是不是？毁人不倦，这事儿不是好事；帮人过度积极，这也不是什么好事。各有各的缘分，各有各的造化。这疫苗和疫情和病毒，接下来任何一个政治家他只要做错一个决定，一切嗝屁。全世界政治家没有一个好东西，没有人去真正替老百姓解决病毒，或者也没有能力解决病毒。那就让他们倒霉在病毒前，让他们通过病毒认清共产党的邪恶，通过病毒消灭这些贪嗔痴慢疑长满满身的政客们，最终他会受到人民的审判。
7
共产党一年前不是从那个海鲜市场，把全人类的连汽车、连陨石都给加上了，病毒来自，到现在汽车都给加上了。最后不得不默认石正丽、包括王岐山传说中的女儿王延轶，都坐在了曾经拍摄贯君、刘呈杰的那个屋，把门布给拿掉了，还是那一盆花、还有绑架我们的曲国姣的那棵树前，又录了视频了。才三百多天，着什么急呀？就像今天川普总统和美国总统选举，你着什么急呀？爆料革命相信的是唯真不破，真的假不了，假的真不了，如果你相信这个，你着的什么急呀？
所以说在过去这20天，我们更加看到了这个世界上所谓的宗教界、企业界，和你看到的人类上的精英和宗教。中国人从来没像今天参与了世界上这么大的、事关人类命运的事。共产党压根就没有机会参与过，中国人更没有机会参与过。爆料革命、新中国联邦让我们每个人都成为世界和人类走向未来，事关人类命运的重大政治、经济和灾难事件当中，而我们是主角。这个你谁能否认的了？否认不了。爆料革命因为疫情、因为灾难、因为过去这一年共产党的擀面杖子经济，我们救了多少人？救活了多少人？我相信没有任何组织可以跟我们媲美！我们对全人类发出的警告、我们做出的贡献和奉献，我相信全世界没有任何人能做到！
8
这两天，可能的拜登的政府的很多人、都是我过去的老朋友，都跟我联系：郭先生、Miles郭，加入我们的队伍吧，我们支持你爆料革命、支持你新中国联邦，确实你们的很多信息很管用，GNews、G-TV要和我们一起来找到病毒的源头，我们愿意和你们一起合作。我原来我曾经说过，跟了拜登总统几十年的一个人是我多年的朋友，在G-TV、G-News上登这个东西的时候还专门找过我，是不是？说是能不能拿下来呀？我说不能拿下来！一、不是我一个人决定的；二、G-TV、G-News是一个平台，谁都可以放，你也可以放啊。只要是合法的都可以放。昨天还找我呢：文贵，我们可以做为很好的战略盟友。我说你先灭共吧，你灭共再说。
欧洲的某军事组织一直跟我们合作，上个星期二的时候告诉我说，我们正在采取一系列的行动，我们将做出前所未有的经济上的奖励，从中国内部找到更多的证人和知情人和参与人，而且说效果良好。在我们提供信息的情况下，他们找到了很多他们想要的人。一直待在欧洲这哥儿们最近找不着了，一看川普总统要嗝屁、不行了要输，找不着了我，也不跟我联系了，我真着急。这哥儿们还真伟大，去了欧洲不来美国，不相信美国、也不相信美国政府，说看看川普总统选举完再说，甚至对川普总统都不相信。结果是他真对了。到现在找不着了，我这好长时间，因为我主动联系不上他，他必须主动联系我，联系方式还很奇怪，现在找不着了。但是不管从哪个角度，欧洲人他们并没有在说：川普总统或者是可能的拜登总统选举、当上任后，对他们灭共有任何影响。他们对灭共的决心，我看是每天都在不一样的、严肃的对待这事情，而且更加愿意跟新中国联邦合作。
9
兄弟姐妹们，对待每个人的威胁，任何威胁都小于病毒、或者跟病毒没法比。这就是我为什么告诉战友们，你们要活着。你都没了，新中国联邦成了、明天没有共产党，跟你啥关系？不管你在哪你已经烧了，多少人到你坆前、骨灰前祈祷、送花，有意义吗？兄弟姐妹们，对我们每个人的威胁，就是共产党和共产党的病毒。随着人类付出巨大的、几千万人染上病毒、上百万人的死亡，每分每秒都可能死人的情况下，没有任何危险、没有任何对我们的威胁大于病毒的，这个事上千万别糊涂。更重要的要知道，兄弟姐妹们，我们爆料革命绝对不能成为口炮党，行动上的侏儒、精神上的巨人。七十年的共产党绑架我们国家都没管，人家美国总统选举才不到一个、二个月，我们就弄得在那块抓耳挠腮。着什么急呀？你有能力吗？你有资格吗？我们中国人绝对没有资格在任何人国家面前谈勇气、谈正义、谈信仰、谈能力，没有任何人、任何人，包括我。只要共产党在一天，我们就没有任何资格谈尊严，没有任何人谈所谓的追求和信仰，这是我们这七十年来中国人的悲剧、悲哀。这是为什么上天让我们有了爆料革命和新中国联邦，我相信上天的力量。
当我说到这里的时候，我想告诉战友们，没有比我们灭共再重要的，没有比我们灭共的决心和真实的行动再重要的，不论你做任何事情都不如你有一个小的行动。真的路德先生说的好，灭共没你不行，一定要这么想。一定要坚定的相信灭共，就是你灭的、就你能灭共。哪怕你在洗手间放屁的时候，你都念叨着我屁崩的是共产党。如果全世界有五亿人同时放屁，说我屁崩的共产党，我相信中南坑这些老杂毛们都会突然死掉。我相信这种物理的力量，如果有五亿人说我爱这个人，这个人一定会非常健康和美好。而且我相信人是生、死，灵魂是不死不灭的，我坚信的！
本来咱们战友们要搞一个宗教节目，星期天、今天我是要上他的宗教节目、佛教界的，后来由于没准备好，过一段时间我要再上。我要好好跟大家谈谈，我对宗教的理解、佛教的理解。我绝对相信人是不死不灭，有生有死，但是灵魂不死不灭。我活到今天最大的收获，我认为我的快乐就是不恐惧死亡。我相信人是不死不灭的——那是灵魂。灵魂如何？修到、做到、感悟、觉醒、破缺漏、大圆满、找到欢喜、找到满福，真正的要灌满人生，唯一的就是正义，减少贪嗔痴慢疑。我们现在每个人都像在鱼缸里的鱼、每个人，只要我们知道我们是鱼缸里的鱼，我们就应该明白世界无穷无尽的大。我们每个人来到世界，都是由父亲的精子和母亲的卵子的结合。很简单的问题，我遇到一个大师。为什么人类是五个手指头，每个手咋不长六个手指头，五个脚丫指头为啥不长六个？“人类在进化，这人类是猴子进化的。”我说猴子咋不进化了？猴子是哪来的呀？
10
我们在人类的地球上有两个世界，一个无性繁殖、一个有性繁殖的世界。我们人类现在都是在餐桌吃的有性繁殖的肉类，实际上就是我们的同类；无性繁殖的植物，这两个我们叫通吃。有的人吃素，只吃无性繁殖的植物。但是为什么人类现在不进化了呢？都长五个手指头，五个脚趾头呢？人类现在动物一万年，我们上十亿年都地球，这之前啥样？在我们的母亲和父亲的精子里、卵子里竟然传载的信息，连我们的祖辈上身体上的一点点小毛病都能传过来。在我们每个人的身体上是多少个精子、卵子的体量啊？我们每个人身上都是有银河系、太阳系、宇宙系，数亿个细胞组成的人类这个比例，跟一个宇宙系没有任何两样。反过来又说了，太阳距离地球只要是远一百公里，我们地球就变成冰的了，就成了冰球了；如果近上一百公里，地球就被烧烤完了；月亮要离地球增加上几十公里，地球就是山崩海啸啥都没了。是谁在控制着太阳和地球的距离？是谁在控制着月亮和地球的距离？我们再看全世界的宗教，死了上天堂、给你七十个处女，或者死了以后你干了好事、交了宗教的这个agent费，你就不死不灭；还有我们佛教讲的，每个人都是佛。但是你要觉醒、觉悟，我更信佛。
共产党就是把世界上罗马时代留下的宗教，和政教统一的人类上统治的结果和糟粕，把宗教统治给所谓世俗化，产生了今天的马克思、列宁主义的邪教思想。他们从来不相信上帝，他们相信那个上帝是个故事。他们根本不相信地球之外、银河系和月亮，因为他们无知。他们不相信人是有生、灭，但是没有绝死。死即是生，生即是死，人是不死不灭的灵魂，他不相信，所以只取决于当下，玩弄于当下，这才是邪恶、邪教的本质。不管他变了什么脸，最后都是统治——统治的化身、掠夺的化身和虚假的化身。因为他不相信未来，他不相信神，他没有信仰，最后让别人信他，这是统治的、欺骗的、骗局的、黑暗的结果。
我们新中国联邦人第一个宣言当中，我们要要求信仰的自由。我们看透了这一切，我们站在了人类的历史上、地球的十亿年以上的高度，我们看到了世界上所谓的宗教崇拜、个人崇拜、利益崇拜和谎言的崇拜对人类的灾难。我们的觉、我们的醒、我们的悟、我们的找到真相的空，看到这些人都是垃圾，看到这些事情都及为的无知和幼稚。就像看到现在短暂的总统选举这个丑闻，远远不能和病毒相比，因为病毒才是真正的灾难和黑暗。正义和邪恶之战是这次美国选举一个具体的体现，更重要的事情是病毒和对全人类的威胁，更重要的是共产主义思想和有信仰的西方世界的对决，这绝对是终极之战。而且我坚信不移，不管发生任何事情，一定是光明战胜黑暗，一定是正义战胜邪恶，一定是共产主义被消失！共产党一定完，它已经完了，马上就完了。你可以信，你可以不信。全人类上有史以来只有爆料革命，没让你信任何事情、没强迫你信任何事情、没让你因为信付一分钱、没让你为信付任何代价、没让你因为信去冒任何风险，全人类没有过。你给我找出任何一个过去的组织，什么白求恩呐、红十字会呀、共产主义呀、乌托邦啊、是吧？包括各种宗教，你给我找一个让你不拿钱、让你不付出、对你无约束、对你没有规矩的，你给我找一个？只有爆料革命。只给予你而让你无限的得到，而不要求你任何付出、对你没有任何约束。这境界之高，我有时候自己真的到洗手间里对着镜子照着自己脸使劲亲。确实越想新中国联邦心情愉悦、春风荡漾的感觉，想一想闭上眼睛就觉得好像在玉米地里面，觉得那个风吹过来玉米地哗哗地声音，在玉米地闻到玉米的芳香的味道、和玉米芯里面那个小嫩嫩的黄穗子那种清香、那种自然，风吹过来的那种浪漫和感觉。
11
中，喝杯咖啡，说着说着进了玉米地了，说说进玉米地了、春风荡漾去了。咱来点浪漫的吧，今天是G-Fashion新产品上线、新产品上线。我们要看一看这个视频，大家都看到了，一会大概是咱们这里的时间11点钟左右，我们的G-Fashion 所有的东西几乎都改了。就是G-Fashion如何让战友们体面的生活，G-Fashion是所有战友的、所有战友的。我是正在想今天新产品上线，怎么让大家能获得点奖励呢？这个今天肯定是又被挤爆了，怎么让大家获得点奖励呢？你像G-Club的这个1月20号之前买的有奖励的，很多战友现在着急呀！是呀，我能理解啊，你说那么好的银项链、还有戒指，那谁不想要哇，这很正常，这是应该得的，阳光的礼物，当然应该得了。
但是我们怎么能让战友们……11点钟，这裡的纽约时间11点，也就是在四五十分钟以后新产品上线，接着就一批一批地上了，一批一批地上了啊。那么这些上线以后，大家看到这次G-Fashion上线的原则是什么？我们的设计团队里面要完成，最重要我们要做的：第一、必须是原创！必须是中国人在世界上不抄人家的品牌，必须是我们原创！唯真不破，大家去看去。另外一个，战友上次那个料子，这个衣服好坏关键是料子。中国人…我给你讲我们现在这个整个G-Fashion系列的总裁是个美国人，是美国一个大的公司、几百亿的公司，刚刚破产了啊。破产原因是什么？他这个公司我不能说他名字啊，他原来是这个公司的高管，他老婆都穿他公司的衣服。当有一天他把所有的衣服生产线移到大陆的时候，他老婆不买了。他老婆让他看，说你看看中国产的这个衣服，你闻这味道。后来他妻子就告诉他说，中国产的衣服不仅仅是质量，关键是材料的问题，它化学成份太多，就像中国现在这个食品添加剂一样。中国的，我们未来啊，过去说G-Fashion是不在中国生产的，现在我们可能有一些是要在中国，初加工在中国做，然后也可能到外面来，但我们会注明，初加工地：Made in China。然后设计完成地在那洛杉矶啊，也可能在法国呀，也可能在意大利，也可能在日本。
比如说就国内的材料是绝对我们不能用的，就是很多材料，它是个绝对是添加剂。那我们坚持第二个原则，必须材料是世界上最安全最健康的材料。那么另外一个，我们这次推出去，让战友得买得起。这就是很多战友说，哎呦，我想买真买不起呀。这一次我们要把价格，大家要记住，我们像现在很多高档品牌，它里边儿有几个系列，它有这个最贵的，是最大家常用的，不同的。但我们的原则是什么？G-Fashion是一场人类上的灭共运动诞生的品牌，这叫服装文化革命，这叫服装文化运动。我们如何把这个服装文化的运动成为所有参与爆料革命和灭共的战友们一个大家都可以留下的记忆，或者说让服装能更加的让你能找到灭共的感觉，并且让你把灭共的这个事情牢牢地记在你的心理和你的身体融为一体，所以我们叫灭共文化运动。
那么所以说现在我们要做的这个事情啊，所以说兄弟姐妹们，今天的再一次，因为咱们原来很紧，那一批上完了。现在是这一次新的一批，严格讲过去那叫初营业，今天是正式营业。我知道很多战友拿着卡的人都在等着买呢。说实话啊，最重要的让战友买的起。还有那个价格啊。这个价格啊，战友们，真是个大的问题。兄弟姐妹们，这个价格啊，真的是太太关键，太太太太关键。所以说我们这一次的，战友们你们会看到这个价格，完全是不一样的价格战略。一般的，比如说我们这个服装，像我身上穿这西装，它是一块钱的料子它加上十五倍、十三倍、十二倍。然后呢，这里边包含了广告费、员工费、管理费，所有的费用，他们最终服装也就是十到十五的这个利润，最多做到二十了。而我们现在呢，因为我们没有那么高的这个成本开支，我们就直接成本就是料子价钱，我们只乘以二点七。这个里边就把设计师的费用，管理的费用，税的费用，什么办公室的费用基本上能cover（覆盖）掉，咱基本没利润。所有的大家看到这个衣服的时候，就是现在你拿卡买到的衣服，基本上你自己开了一个服装公司，包含了一切。而且是你没有任何成本的，你拥有了，这几乎是服装业是绝对不可能的。
12
这就是咱们战友们要了解的G-Club的魅力，G-Club的魅力。G-Club让我们每个人都拥有了一个，拥有很多设计师，很多生产线，很多管理者的那么一个专为你做衣饰的团队，而且你不用付钱，你一张卡就做到了。因为你买到了的东西，战友们，每个人都想搞Fashion，当你真搞的时候你就知道它真不容易。每件衣服你想做，懵一下子，找什么忽悠一下子，那廉价物品，抄很容易。当你真要设计的时候，找材料的时候，加工的时候，然后这个运输的时候，税费的时候，那可就难了去了。它是一整套活儿，牵扯到方方面面，那就没那么容易啦，特别你要做个真东西那太难啦。所以我这很早我就觉悟过来，我到任何餐厅吃饭，多贵的饭我都不嫌贵。因为任何一个餐厅它的经营的税率在，他的利润在那儿摆着呢，只要不是假的，它贵它一定有它的道理。我穿买任何衣服我不嫌贵，因为我知道要想做一个品牌，做一个贵衣服，它不是你想象的啊，我买一个T恤这儿十块钱，我买一个大品牌的一千块钱，我就上当啦，绝对不是。十块钱和一千块钱的材料不同，工不同，艺术性不同。还有这价不等于说，卖你一千块钱的人说我就赚了你九百九十块钱，绝对不是这个道理，不可能。他可能卖一件忽悠你，他不可能一直活下去的。所以说它一定有它的道理，所有价格的组成，除了坑、骗之外啊，正常的商业行动的价格组成，它必然有它的逻辑，它有它的科学性。它跟你的质量、标准和设计艺术性，它是有关系的。
那么我们G-Fashion现在这一次的上线，我们这个大家今天看到了很多，包啊、鞋呀、女装啊、男装啊。这些都是根据我们整个现在爆料革命和新中国联邦和未来和对世界时尚的理解。我们很多设计师都来自世界上大牌、品牌的来的。我们接下来要做的比如说，像军服系列，牛仔系列，还有中国的旗袍系列，还有我们的整个的中国的历史的系列，还有西藏的佛教的系列。那么连布料都是我们自己做的，连布料都是自己做的。但是我们的原则就是让战友买得起穿得起，而且是绝对的是艺术品，不是工艺品。欧洲的大品牌现在全走上了工业之路，就是强调的是工艺，而没有原创的这个艺术性和设计性，这是我们现在要做的。
所以兄弟姐妹们，我们要看一看这个视频啊。（郭先生让人开始准备放G-Fashion新上线的新款系列的展示视频）哎呀，不孬，不孬，不孬。哟呵，木兰给我发的照片儿，这照片是这样，我不知道，因为我看不见。（郭先生念战友名字和留言）流年的冷暖战友，北瓜瓜粉，君子兰，阿信，mgbs。开始吧，俄首富，Music，哎我的妈呀，我看洛杉矶那边儿啊。（放视频）
13
回来啦，哎好好，哇！（郭先生给文班发语音信息）谢谢啦文班兄弟呀，太好啦，太好啦，太好啦，按时上线，太好啦，太好啦，哈哈。哎呦，不孬，不孬，不孬。
哇哦，哈哈，哇噻，兄弟姐妹们啊，刚才看了这个视频了啊。大家一定要记住的，你们当你上网上你去看任何时装的时候，大家你去想到，就是没有…在人类历史上就是这个品牌当中色彩、材料、色彩材料还有它的品牌的logo，几乎是人类历史上最大争议的。在LV之前，路易威登之前，把LV这个品牌写到衣服上去，几乎被整个时装界骂的简直狗屎啊。因为在这个法国之前，包括在英国，包括路易十三、十四时代，是不能有任何标志的，那就是老土啦，就像咱穿西装戴品牌一样。但是，就路易威登，它就把它自己的LV到处写，它变成了设计的基因的一份子。当时大家都觉得穿LV 就是暴发户，穿LV 就是土。后来大家发现，LV成为了真正的时尚品牌。它的创始人，还有它的CEO我都认识。大家知道裕达当时是LV在中国最大的店之一，很多商品只有裕达有。现在被共产党给搞关闭了，逼迫他们要关闭，现在裕达也快没了。哈哈，这都是七哥曾经经历的事情，LV。
在LV之外大家要看到世界上几个有个性的品牌，几乎你看看日本的山本耀司Yohji Yamamoto，这个人就是天天骂这个欧洲品牌。他也是在欧洲学的，巴黎啊。那么他就说，你这色彩太多，你这都是垃圾，我这才叫艺术，是原创。但是它的料子你买完以后啊，它的几乎老款我都买，几乎它的衣服我穿一次不穿第二次，或者最多穿两次，这料子太差。欧洲的工艺达到了极致，大部分的钱和精力都用在料子的研发上。日本是给欧洲生产料子最大的国家，因为它工艺性强，生产质量高。原创那就是欧洲设计。到了美国呢，美国这个国家呢，它就把服装和手机这些东西呀变成了消费娱乐化啦。就是我要买到、拥有，啪，就扔掉啦。这就是美国成为世界上三亿多人的国家，成为最大的消费国呀，它是消费是娱乐化。我们中国人的消费是什么，是功能化。你需要喝，你饿了你才吃。外国人是尝尝味儿，扔啦。它这就是美国人，非常的糟糕，但是它就是这样。
那么到了美国的时尚，它就完全个性化。从过去穿牛仔裤不能穿西装，它变成了时尚。穿牛仔穿西装不能穿旅游鞋成了时尚。穿西装不能带商标，哎，结果带商标带logo成了它的个性。然后呢，把裤衩子不能外穿，这裤衩子给套到裤子外边。胸罩，那绝对不能套外面，那胸罩可以在外面。所有不可能都变成了时尚，所有的不好都变成了时尚，所有的生死之间的忌讳都变成了时尚，哗众取宠，但是它就是时尚的革命。时尚最后成了一个什么？创新、文化，这就是美国还把它功能化，运动装、休闲装、休闲正装、早正装、午正装、晚正装、办公室衣裳，它全给它功能化。就像美国，所有中国人来，都到美国的那个工具商店去买那些工具。我第一次到美国的时候也是，因为它特别好，功能化、具体化，啥都…在美国你想买啥，商场都有。中国人都自己做，就是它得功能化。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1478/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1478/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：（00:05:10）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！所以说，在今天这个特别的日子里，首先恭喜我是音雄这个所有的获奖者和没有获奖者，能够参与这个节目！感谢你们，同时感谢唐平女士和威廉王先生，让文贵成为世界上华人的第一次打榜成功的歌手，让我们一起在新年之夜为全中国人民、新中国联邦所有的暴料革命的战友、全世界人民、香港台湾西藏同胞，一起祈福！
郭先生：（00:08:38）
阿弥陀佛，祝大家新年愉快，唔该晒！
郭先生：（00:09:00）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！
威廉王：（00:27:18）
全球最受暴料革命战友们关注的大型音乐灭共节目，GTV我是音雄之G Forever全球跨年晚会，2020年度总决赛——音雄之夜！
唐平：（00:27:30）
本节目由GTV空中唱响团队和纽约香草山农场联合制作播出，特别要感谢英国伦敦喜庄园的鼎力协办！
威廉王：（00:27:42）
今天我们将会角逐出我是音雄2020年度的冠亚季军和观众最喜爱的音雄。
唐平：（00:27:50）
请战友们赶快为你们喜爱的音雄投票，投票时间截止到今天晚上所有的音雄演唱完毕为止，到目前为止啊，我们现在可以看一下我们这个场外观众投票的这个情况，那么我们观众最喜爱的音雄，他们是：合掌僧，还有就是灭共喵星人和喜山必胜。好，目前是这样的一个情况，大家在节目的进行过程中间也可以尽快的去投票。
威廉王：（00:28:24）
是的，同时我们也非常荣幸的邀请到了七哥跟我们全程连线。他将为2020年度音雄们颁奖，并与战友们一起倒数跨年！
唐平：（00:28:36）
好的，那么现在就有请我们的国际级的天皇摇滚巨星歌手郭文贵先生！
威廉王：（00:28:46）
七哥，欢迎！
郭先生：（00:29:17）
尊敬的战友们好啊，七哥非常荣幸的在由我们唐平妹妹、威廉王创始的GTV我是音雄啊这个年度的最后的这个评奖大会啊，这个晚会非常荣幸的参加，特别是啊，这个我在2020年被这个威廉王、唐平妹妹给鼓捣成摇滚巨星了，我现在还没找到这感觉呢，希望今天晚上我能找到这感觉啊，这个在家里面、在社会上都没找到的感觉呀，今这还没有人把我当成摇滚巨星，还是当成郭文贵和爆料革命，但不管如何我内心里面我是找到这种感觉了，特别是在今天晚上这个2020年，这么一个复杂的年份，我们将奔向2021的时候从我们的庚子年到这个辛丑年的时候感慨万千，但是在这么一个艰难，这么一个痛苦，这么不确定，这么一个悲惨的2020年里边，有一束阳光，那就是我们的我是音雄，可能是我觉得唐萍妹妹威廉王他自己都没有感受到，这个我是音雄的节目他会给中国人和包括在病毒期间庚子年会带来什么，我相信很快的时间大家能回味2020年的时候，你有很多事情可能不记得，但你不可能不记得我是音雄这个节目，因为6月4号的时候，当我们这个在纽约的这个自由女神下面，高唱起了这个当时喜马拉雅这个歌的时候，很多人都感到了震撼，特别是在西方，在纽约，在曼哈顿，一个中国人的歌声和中国人的歌词，但是却是一个国际的韵律。而且呢极大的震撼了很多西方人的心灵。（断线）
威廉王（00:31:34）
好像网络很卡哦，（唐平：对，没有声音了，卡了）哇，你估计会不会是……
唐平（00:31:45）
那现在我们先来看一下我们现场的投票的情况。我们暂时排在第1位合掌僧；另外这一位是灭共喵星人，现在得票是2774票，排在第2位，占比是30.2%，然后排在第3位的是喜山必胜，占比是11.8%。目前是1087票，加油加油，大家继续投票。
威廉王：是的，我看到有的战友在下面留言说，如何投票？我们的小熊，把我们的投票链接请发到里面，已经发到了，现在我们的文贵先生的连线好像被黑了一下。
唐平：
重新连线一下。
威廉王：OK，请我们的战友们现在踊跃的投票，又涨了。是不是设备设备被黑了吧，有可能。好，那在咱们调试设备的同时，要不咱们先……哇，我还以为他们投票也被黑了，吓死了。好，请大家踊跃的给我们10位音雄去投票，这个投票截止到我们冠军音雄演唱完毕之后就截止了。大家现在可以投票，有一点可以注意的，就是我们的这个投票是不记名的，然后可以重复投票，如果您非常喜欢某些音雄的话，你可以给他多投几票也是没有关系的。
唐平：好的，现在我们暂时出了一点点的问题了，那我们先放一下宣传片。
郭先生（00:39:35）
兄弟姐妹们，非常抱歉，刚刚回来，刚刚在咱们电脑已经被黑客一个了，看来今天晚上亏了备了几个电脑，今天我是音雄的动静太大，太大，所以说这个今天，我觉得大家做好各种心理准备，我刚才没说完，我再接着说一下，我觉得，当我们回顾2020年爆料革命和新中国联邦的时候，6月4号的我觉得喜马拉雅之巅这首歌绝对是历史性的，是我们中国人第1次在西方在美国由中国人自己，所有的创作这样的歌曲，而且他不是红歌也不是蓝歌，他是一个真正的民主的法治的听从上天之歌，当我今天坐在这里准备了一天，就是上这个节目的时候，我就是想我晚上想说什么，我一准备就不会说了，但是我一想到6月4号吧，就有点激动，就真是激动，激动了好多回，我今天晚上说就是要控制我不激动不激动啊，但是事实上我还是很激动的，那么今天的节目呢从西装到衬衣到领带，你看的我好像穿过，其实全是新的，然后今天是我们这个整个房间啊，所有都是重新布置的，一切一切都是新的，一切啊，因为我认为这是我是音雄的节目它不是一个盛典，它是一个盛世啊，它是开天辟地的盛事。那么今天共产党说，他说你们今天晚上这事搞不顺啊，领导下命令了，绝对不能让他把着我是音雄搞顺，包括VPN现在国内的战友们，你会深刻的感受到今天被劣质化的VPN，你几乎都看不成啊，可能是最被劣质化的视频，而一直会断啊，但不管如何今天这就是我们唐平和威廉王，我是音雄这个节目的最核心精神，就是不妥协就是，就是不害怕啊，就是不放弃啊，我觉得6月4号开始的我是音雄节目已经在西方和世界第1次开辟了中国人的声音，中国人的歌声和中国人真正的音乐，什么叫音乐？就是三个主要的核心，表达内心的感受和物理世界和生理身体世界的一个完美结合的表达的一个结果，感官的音乐的精神的，都听从于精神上的呼唤，大家都知道中国的红歌从来没有这三个什么感观的，发自内心的听从上天的，从来没有，都是听共产党的，完全是让你洗你脑的，那么我是音雄节目里面最代表这三个，内心的敬重上天的啊，发自内心的啊。而且是愉悦他人的，而是发至内心真实的。今天晚上将有这么多我们的战友，兄弟姐妹冒着生死危险，人类历史上没有唱个歌冒着生死危险的，冒着生死危险来到这来给唱歌唱给大家听，唱了一年了，今天战友们给我的兄弟姐妹们多多打赏，多说点好话，感谢他们吧，感谢威廉王，感谢唐平女士和我们的Qmay，所有的兄弟姐妹们背后的制作人，还有我们今天来参赛的所有兄弟们。谢谢，谢谢。
威廉王（00:42:51）
好，谢谢，感谢七哥。那在我们的总决赛开始之前。我是音雄2020年度第6名到第10名的音雄和两位单项奖得主将为大家带来一场音乐盛宴。另外还要告诉大家一个好消息，今天我们将从现场的观众中抽出4名幸运观众送出我们的GFashion沧海一声啸七哥同款战帽1顶，请大家千万不要走开哦。
唐平（00:43:26）
好的，那么我们接下来就有请我们第一位音雄出场，她是谁呢？
冠军的后妈（00:44:07）
七哥好，唐姐姐好，威廉王好，各位战友们好，我是冠军的后妈。然后我非常感激你们可以把我在音雄的赛场上每一集都留下来，可以让我每一次都有机会每周写一首新歌唱给大家听，我的歌是以日记形式来记录每一天灭共过程当中发生的事。然后今天要唱的这首歌呢，是一首关于就是在13天大战的时候拜登硬盘门的时候发生的，拜登和维尼熊之间的故事，这首歌里面会有两个角色，一个是拜登，哎呀不是，一个是亨特，一个是维尼熊。今天都由我来唱，我接下来就开始唱了。
唐平（00:44:56）
加油加油加油
冠军的后妈
（演唱）
郭先生（00:49:18）
太棒太棒了。
冠军的后妈（00:49:25）
我还可以说话吗？
（唐平：对啊，接下来就是你跟七哥说话的时间了）。
七哥，我我我，等一下……我从2017年就开始看你直播，然后从那个时候我就开始追随爆料革命了。我现在我愿意付出我的每一天，我相信大家都可以看得到就是，我也不知道我的方向对不对，我每一天付出我的所有时间努力，还有我能够做出的我的所有能力，我和其他的战友一起合作。然后希望我在现在的这个时间里，我可以全心全意的为爆料革命去付出，无论我的能量是有多大或者是有多小，我会尽力去传播，尽力去总结，然后尽力去把我能够听懂的东西写出来，或者是唱出来告诉大家。我的歌就是一个日记形式，我们有很多的口号，我也没有什么豪言壮语，我就是希望我们以后建国了，我能够真正成为一个自由民主国家的一个正常的公民，就是一个普通人，因为我知道在自由民主国家里面，普通人他是人权最大的，只要我不想去帮别人管什么东西的话，我应该是人权最大的，我想享受一次做一个自由的普通人是什么样的感觉。
然后在这个三年的时间里面，每一次您在直播的时候，我就会在直播的这边来看您，只要是您在喝咖啡的时候，我也在喝咖啡；您在喝酒的时候，我也在喝酒；您在，您在那里臭美换衣服的时候，我就会看完了跑去外面逛街去；然后您在抽雪茄的时候，我就没有抽雪茄，因为我没有，有段时间我也买了一个，但不会抽。然后我就，今天就是不一样，我居然可以真的坐在这里讲话，然后让您听到，我真的非常非常非常激动，虽然我今天还是不能让你看到我，我觉得好像这个对于灭共没有什么太大的帮助，但是我相信，只要我们真正灭共了以后，那个才是我们真正自由的，真正可以让自己和家人全部都安全的时候，我们今年一定会可以实现的。每一天我都在跟踪新闻，我相信一定能够做得到的，这个就是我现在想讲的。
郭先生（00:52:32）
我可以说几句吧，这个冠军后妈这个今天我特别特别激动，七哥今天得搂住，要不然这鼻涕一把泪一把的，就跟唐平似的了。咱还得搞节目，特别特别感动啊，你的所有的说的话和你的行为，和过去2017到现在，是我们爆料革命当中，可以说很多很多战友的一个共同的标准和经历，特别在今年4月份咱们这个GTV当时的这个开始私募的时候，很多战友第1次给我发信息联系，说的很多话，很多事情故事都是一样的。这说明了什么呢？像冠军的后妈一样，你这么年轻的一个女孩子，这个年代成长的，跟七哥有很大的代差，但是我们的目的和人性的追求是没有代差的，我们向往美好的生活是没有代差的，是一个人的本性，就像你参加我是音雄一样，他是勇气，他是表现，同时你最重要是你听从了上天的使命，你唱这个歌的时候很多人听了可能跟我感受不一样，我听了真的我觉得每个词我都觉得很感动，而且我觉得你在你唱的时候就是我在唱，而且我觉得它的寓意和它的韵律，和发自内心的感受，只有内心有追求、有信仰的人和追随了三年爆料革命的人才有这种感受，七哥和你我们很多战友都不是追星的，我们追的是信仰，追的是理想，所以说在这个当中你看到你的歌，听到你的歌，包括你今天的这个心情，包括我们所有战友们今天的心情，我相信你总得问自己，我为什么会这样，我这样值不值？我为什么这样？我在为什么？我告诉大家就是因为我们内心有个共同的目标，就是愿意向邪恶挑战，我们表达的方式不一样，去录视频，威廉王子和唐平他俩在这搞音乐的平台，唱歌写词，还有背后像Qmay这所有的人，兄弟姐妹们在全力的工作，我们不同的方式都是一个目标，就是灭掉共产党，灭掉邪恶，追求信仰的自由和依法独立让中国人过上体面的生活。冠军的妈，你的话，你今天所有说的话，都会成为我们中国人历史上最重要的，七哥特别感谢你，刚才你说的雪茄你是可以抽的，七哥也会给你的，你要我都会给你的，你喜欢的七哥都会给你，希望等我们面对面的见面，你摘下口罩来，期待着和你尽快的真人见面。谢谢冠军后妈，谢谢。
冠军的后妈（00:55:13）
谢谢七哥。
唐平（00:55:20）
接下来有请我们的七哥为冠军的后妈颁奖。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1353/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1353/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
效果咋样啊？兄弟姐妹们，效果很好，相当地不孬，中不中？这回声音可以了吧，兄弟姐妹，这回声音中不中？声音、图像都中。
9月27号，兄弟姐妹们好，战友们好。现在是文贵试直播，完全乱扯，昨天在《我是音雄》节目里学了个，叫什么脱了裤子，拽裤腰带，什么叫扯蛋啊。光着腚拉磨，转圈丢人，说得好。相当地不孬，中啊中啊……俺谁也不加，俺谁也不加，俺都是不加，俺都是不加。今天谁也不加，你们别老喊着加加加，不加啊。我就几分钟，别浪费你们时间，兄弟姐妹们。
（讲电话：明天申请的法院抓捕令，包括调查、起诉、全套刑事，一套全上，照顾好兄弟姐妹们啊，啥都不能疼钱啊。）
热闹了，声音大多了，是吧，声音大多了。文信来了，是吧，文信啊。兄弟姐妹们啊，兄弟姐妹们大家好，大家好。
周孝正就是个垃圾，你们老关注这帮垃圾，这些孙子根本不值得一提，垃圾，走道都哆嗦都掉渣了，都担心他走着走着腿都没了，还值得一提吗老不要脸的东西，你看他跟龚小夏这帮烂人烂到家了都。
我今天开一天会呀。这个相当的爽啊！哎呀真是有意思啊，这世界真是太好玩了。俺坐下俺坐下。中……咱坐下，中，听战友的话，吃饱饭，中不中？坐下就坐下，
战友们啊，我是在这块试直播呢你们可千万别耽误时间啊。兄弟姐妹们，这世界变化够大呀！真够大的啊！刚才这个某个组织在问我们的闫博士。看我这今天自己抄的歌词，这歌都唱完了都火遍世界了还不背歌词呢。“四海英雄聚今朝，江山笑，天宇摇，谁负谁胜出已分晓”（唱上了）沧海一声啸，滔滔灭共潮，四海英雄聚今朝。真好这词啊，真好！嘿嘿，这歌词我还没背下来呢。今天是，给人家开着会前面放着歌词，这边说着说着那边在翻译翻译，我这边在背背歌词啊。What are waiting for the words is no more，CCP lied，the peoples die，we are wrong all the time，takedown action action action，takedown the CCP. 真好这词，越看越好。
亲爱的兄弟姐妹们，这个明天又星期一了，哈哈，这一周将注定不平凡。下一周这美国总统辩论，这辩论前得发生啥事啊？得发生啥事？现在国内一塌糊涂的乱，世界也乱了，都是共产党搞的。全球各地到处都是在轰轰烈烈地搞着灭共、灭贼。
哎呀，兄弟姐妹们，一天不跟你们说说话就是受不了哇。今天好多战友发信息，七哥你就是站在那啥也别说都行，我们需要看到你。中中中中，国内的战友。亲爱的兄弟姐妹们，你们相信我们直播的时候只有一百万、二百万人吗？兄弟姐妹们，你们要相信这个你们就太傻了！我告诉你们，就改推特的一个人，改推特的一个人，去年啊，帮助改推特的转发转推点喜欢，就这么一个人拿了多少钱你知道吗？1200万美元，1200万美元！就改咱战友的推特关注率、转推，就拿一千万就一个人。现在可以把许家印那个家产都给买了，是不是？如果1200万你要想跟个明星双修，估计也只能是一分钟的事儿。能买1分钟，也只能买1分钟。这钱还是不够用的，是吧？所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们想想，你们想想这世界有多疯狂，我们中国人有多可怜，有多可怜？真是。
但是兄弟姐妹们千万别妒忌这个，别羡慕这个。他们卖掉的是未来，卖掉的是他们子子孙孙的未来，卖掉的是人的尊严。那钱他没命花的，这些人拿这钱是没命花的。你像那个火鸡龚、Bob Fu、郭宝胜、胡平、吴建民、盲流子、熊宪民、孟维参、韦石、李洪宽、鸡腿潘、咸鸭蛋、相林，他没这个命花的，梁冠军是不是？郑祺。爆料革命把这些混账们全给打出来了，是吧？不用他们诈唬，别听他们诈唬。天津大驴脸，我答应过天津战友不再说叫天津（大驴脸），叫大驴脸吧，别天津了，叫大驴脸吧。大驴脸交给小皮匠，交给地山谦谦了，意大利的地山谦谦。我们要行动。还有那个叫什么Percy，德国那个叫Percy。还有加拿大一个叫杨健翱的，这都不会给他拉倒。骗了钱，天天威胁。你放心这都给他留着呢，都给他留着呢。
战友们，咱现在全球灭贼，先别开锅，先把这几个弄完。弄完以后下一波就是李洪宽、火鸡龚、这是火鸡龚，然后是朱万利、鸡腿潘、咸鸭蛋、还有夏业良、孟维参，下一波主要是孟维参、火鸡龚、李洪宽还有夏业良他们。这一拨弄完再弄那一拨，一拨一拨来。咱必须让美国、让西方看到他们到底是什么东西？傅希秋Bob Fu你咋呼个屁呀，你咋呼个鸟啊，你咋呼？你那二十来个人你喊来啦，你怎么着啊？到处说假话，你骗谁呢？共产党党校的人出来当牧师来了，在德州就你那点屁关系，你在我们面前你连根肛毛都比不上，轮不着你Bob Fu，你算根毛。你骗美国人，你可以骗美国人，你可以一次一次的骗。但是爆料革命会把你的真相给你爆出来。你到底是共产党怎么来的美国，你搞了多少假政庇？你那每年几百万美元都花哪去了？几百万美元哪来的，大家战友们想过没有？甭说几百万美元，几十万美元，几万美元就让他一辈子待在监狱里。Bob Fu说他钱都是干净的你们信吗？火鸡龚那饺子馆她不偷税漏税？火鸡龚、周孝正整了一窝子人来呀，在华盛顿，这是她原话告诉我的。周孝正说十几个全来，当时我就知道这娘儿们是作死呢，这个女人啊。对不起啊。她是作死呢，抱歉抱歉。老灭贼灭得受影响，墙内的战友等不及了，墙内的战友都气死了快，看到这些。这些战友都出来和没有共产党以后，这些人..咱国内的这些人是要跟他们算账的，是要跟他们算账的。
黄河边他已经完了，黄河边。早着哪。看着，他不是有人吗？Bob fu你看着，咱们未来的二，三周，咱们再看看你到底有什么样的邪门歪道。你玩邪的，你玩假的，你在美国，你要是能玩成了，Bob fu我们也认了。就你那几把子钱，你坑了这么多人。你现在到处代表中国天主教、基督教，谁让你代表了？Bob fu，谁让你代表了？你咋来的美国？你那钱都去哪儿了？火鸡龚，一个美国公民，开了几个饺子馆，那现金都去哪儿了？我们都给你留着呢，都给你留着呢，那夏业良，是不是？你造多少假。你听着这帮人，不是亮枪就是亮关系FBI，FBI就是他亲爹，天天吓唬人，没有爆料革命咱们这海外的华人多惨，得多可怜。
法国，法国将变天，记住战友们，记住我说的话，法国要变天了。春风没事，现在又回急诊室了，又回急诊室了。熊宪民雇凶打人，明天警察申请法庭令去抓人，还抢东西，熊宪民，这回你惹大了，这回你惹大了。我们这周末了，我们的战友，法治基金、法治社会的战友，都在那值班，照顾着春风，水果送得春风都吃不完了，好吃的。但是现在身体不行啊，吃不下去啊，在急救室呢，律师团队周末全面工作。
他去华盛顿参加祈祷节，你真是对中国人的侮辱。中国很多教会的战友都跟我发信息说，这个王八蛋代表我们，一个共产党党校出来的人，共产党员，跑到美国代表我们天主教徒、基督教徒，参加祈祷节，简直都受不了。这个李洪宽这个王八蛋，他作的孽大了。他现在也不是美国公民，战友们，李洪宽，咱们会让美国政府看到，他在美国干的坏事，敲诈，欺骗，威胁，偷税，犯的罪多了去了李洪宽。
“正义之师“（战友名字）你就把视频拿了吧，你就别折腾了。好不好兄弟？不要上纲上线，唯真不破。
大家支持《我是音雄》，唐平和威廉王这个平台，我们一定要把它做大了。你看我们现在，科学界，我们有了一个中国人的最伟大的英雄，从来没有过，我们闫丽梦，伟大的科学家英雄；新闻界啊，我们又出来个路德路波切啊；体育界，世界冠军叶钊颖妹妹；体育界出来了亚洲足球之王，足球先生郝海东兄弟，郝海东兄弟啊；音乐界，出来我们一唐平妹妹、威廉王。你说这，金融界有我在还有别人么？你说生意界有我在，还能有别人么？不用了吧啊？；G-Fashion，fashion界你说还有他们的事儿么，没他们的事儿了吧。新中国联邦的雏形逐渐显现了吧。我们现在多少个将军啊，中将、少将、大将啊，都将投向新中国联邦。将彻底地在全球消灭共产主义，灭共谁能挡得住啊？现在你有种，你敢在大街上说我是共产党员，你敢说说去啊？
战友们，你们一定要相信啊。路德先生话说得好，灭共没你不行，就缺你一个，踊跃地转发。这个国内这几天你们都看得到，这个沧海一声啸、Take Down the CCP，这歌声是单歌有史以来啊，被重复听是最多的，下载率是最多的，在线听是最多的啊，从来没有过。咱们蓝歌，咱们的蓝歌啊，蓝色信仰之歌彻底灭掉了它的红歌啊。咱们用了大海之水把它那个小邪恶之火彻底浇灭啊，是吧。以歌灭共，以乐灭共，以体育灭共，以科学家灭共啊。唯真不破，追求法治、民主、信仰的自由，这有错吗？没错吧。我们现在这个，有一个还有另外一个音乐组正在创造红歌这块，改版红歌啊，把红歌都变成蓝歌啊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，谁能代表中国人?！傅希秋能代表中国人？郭宝胜能代表中国人？熊宪民、夏业良、李洪宽这帮孙子、火鸡龚能代表中国人？瞪眼说瞎话啊，瞎话连篇得他自己都觉得，就疯狂了简直是啊。兄弟姐妹们，所以共产党它是彻底完球蛋了啊，完球蛋了。你看看那个黄河边那个德行。共产党最近咋不救你们啦啊，咋不救你们啦？你们连那个月经纸都不是啊，一次性都算不上啊。你以为你，拿你当回事儿呢啊？
Bob Fu你看嚣张的，哇噻他简直成了上帝了。动不动就要把谁给遣返，把咱战友遣返，要把咱战友给消灭啊。动不动就上美国国务院啦，去FBI啦。你这种人，你说他要是再让他下去，那中国人那不都成他奴隶了么？帐号被删了，哎呀，不要在乎啊。那说明你是真战友，这都是垂死挣扎。所有伤害爆料革命的，所有的与新中国联邦为敌的啊，所有在美国给共产党干脏活儿的，所有的在美国造假的、欺负我同胞的，都将受到惩罚。
还有兄弟姐妹们，大家一定要记住啊，咱们下一周咱们就这一周啊，新的OBS版的已经就推出来了。大家这个电脑上直播呐，就是非常的好，界面都非常棒啊。清晰度、加载视频、音频、照片、多方连线、加字幕链接、在线网站都很容易，花个一个小时学一学。G-TV真的是太棒了，太棒了。
（网友：吹牛叉是伪类的饭碗）没错。大家就在这个一系列的较量，这个不交手，你都不知道对方有没有。我们战友在德州去，我们去了十来个人，傅希秋找了一二十个打手，还报假案给当地警局，我们今天给当地警方都联系了，我们正在给提供所有的资料。我们给相关政府部门说:傅希秋是怎么在网上说的，怎么说谎，怎么撒谎的，一交手就知道对方有没有了。你看到黄河边啥样，熊宪民玩啥招?熊宪民找邻居给钱，然后打人伤害是吧。鸡腿潘你放心，鸡腿潘你得瑟，有你的好戏，你得瑟到底才是有本事的，牛，你得牛到底，你要狠你也狠到底，你让我们看看。光嘴上活、口活有个屁用啊！鸡腿潘那孙子那德行，我都不想提他，我提他我就觉得太抬举他，太抬举他了。
唯真不破小蜜蜂，日本樱花团。现在你们那个咸鸭蛋、相林还没拿下，就是日本没有，在这个灭贼上，你们干的不行，干的不行，跟以往的事都执行的太厉害。鸡腿潘吓得半死的到处托人说情，还嘴硬还在那骗呢。鸡腿潘能成为人物，是爆料革命让他成为了人物，否则他连垃圾他都不是。
所以说兄弟姐妹们，你们要看到如果说没有全球灭贼，海外的华人有一天是什么样的？多危险!我今天早上就在跟这个咱们团队的律师在说，我们得开始研究，没有共产党的，新中国联邦如何保护海外华人在任何地方都能被辨别出来:我们是灭共的。亲爱的兄弟姐妹，请记住我今天说的话，我们是灭共的，将对你的人生多么重要，严格讲可能是第二次生命。我们到哪去，怎么让人看到我们是中国人的脸，但我们不是共产堂，我们不是间谍。我们跟那帮欺民贼不一样，我们不跟共产党干脏活，我们是灭共的，这非常的重要，这个不是那么简单的。
西方社会现在经济马上到了崩溃的边缘，社会动乱，很多人都受到这样那样的生死威胁。整个反华反共这个事情，如果没爆料革命彻底完了，华人真的就彻底玩了，天知地知凭良心吧。谁在替华人在干事？是我们天天站在寒风中，站在风雨中，冒着风险抛家舍业，没有周末、没有白天晚上，开车数千公里去灭贼的，是这些人来维护了我们所有华人的安全和形象。
今天大家去想一想，当年你说我和郭宝胜打官司、夏业良打官司，站在法庭上几天。就在法庭那站着，你说我旁边站着几个跟一坨屎的垃圾，你说恶心死我了，我看他一眼我都觉得难受。但是我了解了美国法律，我没有怕累，跟郭保胜打一个2万美元的官司，我私人飞机飞了好几趟，律师费花了上百万，打两万（的官司），就是让世界看清楚郭保胜的嘴脸。同时在灭贼这个事情不是钱能衡量的。郭宝生还能害太多人了。
我们为什么要那么做，文贵辛不辛苦，文贵在庭上待了几天，一天十几个小时，几天的开庭。夏业良的事情，几天的开庭。我住的酒店一天的费用都比他官司的费用要高。为什么夏业良上百万美元的官司要打？不是钱的问题。我们就是要让西方社会知道，就是让我们中国人知道，你不要怕事儿。你今天怕了事儿，明天事儿就找你。今天你怕了这些邪恶的妖魔鬼怪，下一个灾难就等着你。在国内我和私人企业家见面，我告诉他们，你们记住，没有一分钱是你们的，你只有强大，你只有守法，钱才可能是你的。
我从2017年（开始）爆料就说，钱是什么东西啊，钱在银行里边跟你半毛钱关系没有。钱花了才是你的，没花跟你半毛关系没有。那帮愚蠢的猪，那恒大，许家印，是吧。许家印是谁的人，许家印是习远平的人，习的弟弟的人。现在咋了，哭爹叫娘了，咋不出来了？那王健林咋不出来了？出国呀，再出国呀，对不对。你不出来嘛？好几架私人飞机你飞呀。现在这私人飞机飞哪呀？从广州飞到深圳，从广州市天河区飞到深圳？那王健那787呢，在哪呢？陈峰的那100多架私人飞机呢？安邦的跟岳欣禹一在那块闹气，一人买俩（法国达索）Falcon-A两架飞机。原来是自己飞机坏了，在机场，要坐，不坐，我买俩。你买俩，我也买俩，现在这4架飞机在哪呢？不是你的东西，不是好道来的东西，你早晚得还回去。为啥咱要唯真不破呀？不要走魔道，不要走邪道，不要走假道。共产党现在在全世界造的假，它以为它在北京城，站在那就想说啥说啥，想干啥干啥。我打台湾，我收香港，我灭新疆，我消灭蒙古，我干掉西藏，我脚踢印度，我脚踩日本，我嘴吃美国。你能，也行，你赶快弄啊。
就在过去这几个月，又建了好几个P4实验室，P3实验室。还玩呢，还下命令呢，要把生化武器研发到全世界首屈一指，走在世界最前沿，争取把整个生化武器战争提高到国家最高度，这是最近内部的话。你觉得这美国人、欧洲人的情报都是傻子，他都不知道吗？两个月以前我说过，大外宣要全面开始，大家看到了吧，潜伏的咋样？骂彭蓬佩奥国务卿肥猪，坚决影响美国大选，干倒川普总统，干掉美国，让美国经济崩盘，让美国内部动乱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1317/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1317/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天的晚上，唱了5个小时4个小时歌啊，啊，哎呀，9月3号，谢谢兄弟姐妹们，文贵现在不务正业一心唱歌，一发不可收拾，咋办吧？所以现在吃点面包啊，喝杯咖啡，接着唱兄弟姐妹们，昨天和蒙古的战友们通话很感动。蒙古人就是蒙古人，蒙古人流的血还真不一样啊，蒙古人确实不一样，我们也不一样，也不一样，刚才有战友啊，给我建议德州牛仔，让我操那个所谓的国歌是吧，起来，不愿做奴隶的人们，唉这歌不错，我就会唱了，这咋弄啊，现在是一发不可收拾，现在一想啥歌就来歌词了，香港的同胞是我们的耶路撒冷，确实是感到，咋弄的？哎呀，我被曾红这小子吓趴下了，快，你还没有安保，他也跟人家说了，没有安保设施啊，也没保镖，随时都可以弄死文贵意思啊，然后你看了没有？熊宪民，夏业良就史诺，韦石，还有那个夏威夷那个烂豆豆没毛的豆豆，我们深爱的豆豆现在找不着了，这个烂豆豆侮辱了我们豆豆的圣名。
等我们豆豆找他算账吧，据说我们原来豆豆是打拳击出身，英语电脑拳击还玩一首好音乐，长得极漂亮，还不得气死啊，看到这个。没毛的烂豆豆的，嗯，然后还看谁了。现在我看战友们正在讨论全球依法灭贼农场还是个好，真好。必须得结束啊，这些打着民主民运的形式，骗吃骗喝骗募捐，然后侮辱谩骂我们的战友，但是我觉得更重要的是依法灭贼啊。像昨天熊宪民侮辱我们纯生新疆小哥，那个漫画不让走，你绝对不能走，你不能离开，不能离开，骂他们，我打电话报警，他不报警他就是威胁，他报假警就犯大罪了啊，假报警，还拿车，听说撞那个春生，开车撞春生。绝对是。绝对是弄5年是没有任何问题的啊，所以说昨天一旦要是他要把那个谁春生啥摁倒，春生他俩抓着衣服厮打在一起，啊，那那行了，那昨天那他这一辈子呆在监狱里吧，你不动手啥都行，骂你骂是没法律监督的
没有法律，就像在法庭外面骂我，骂我娘，骂我家人，李红宽还骂我家人，是吧，你怎么也没办法啊，你在这喊呗！你骂熊宪民，你R他娘，你R他八辈祖宗，你R他闺女，你R他一亿次，没辙是吧，对不对？但是熊建民这是共产党特务啊，啊。传说谣言传说是特务啊，是吧，他会打你的所以说得依法，灭贼得安全啊，现在国内流行玉米地，我超级喜欢的一位大师昨天半夜里爬到玉米地去了，把我笑的快不行了，艺术家一说出来话，就不一样，就带着艺术味。那史诺那孙子，还有鸡腿那孙子，出口就喷粪。
全球依法灭贼，进入了新时代，什么黄河边呢，全球农场啊，第1条件保护战友的名誉，保护华人的形象，中国人的安全，如果这都做不到你这个农场，你怎么当战友了是吧？依法灭贼进入新时代。郭文贵被人吓成这样子，还搞新中国联邦？是吧，好害怕呀。我好害怕呀，美国的司法部都行动了，咱们战友还没行动呢。啥叫爆料革命啊，自己家人都保护不了。是吧，是时候了，全球战友，已经感受到了巨大的威胁，共产党对我们战友们，对我们每个人的法律超限站，家人的侮辱和威胁。曾红，庄烈宏天天拿着战友的爹妈家人骂着玩儿啊，是啊，在美国在欧洲骂人都不犯法，都没有刑事罪，那你骂一句我们可以骂你1000句，你骂1000句我们就可以骂你100万句。法律既给了你这个权力，也给了我们这个权利，对吧，你上我们11202外面喊强奸犯，上我楼下喊是吧，我们也可以上你楼下喊，你只能喊三个小时4个小时，你能喊40个小时400小时吗？我喊了你们三年了海外的欺民贼，如果你们能团结起来，我给你们钱，你们这帮孙子诶（北方骂人话），你能团结起来吗？你看你们穿那个样，你看你们穿那个衣裳，夏业良，叶宁，熊宪民，我真看了你这长相，我真感到羞耻，可悲，说你是垃圾痔疮党，真的是太高看你了，接下来咱走着看，我们是我们真正的中国人，会告诉你什么叫依法，什么叫执着，什么叫智慧，走着看，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1314/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1314/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看咱G-TV当时上线的时候，基本上还没有什么价值和资产呢，它是无形的。G-Fashion现在有团队、设计师、有产品、有商业、完整的商业计划，而且G-Fashion它拥有G-TV这么成功的一个私募之后、创造奇迹之后的一个基础。而且G-Fashion现在可以说具备了所有的商业的条件，包括它的潜在的商业价值、包括咱们战友们铸就的这个世界影响的这个价值，是吧。这是大家都知道的，对不对，这个完全是可预测、可查啊。它跟G-TV又不一样的事情，它几乎是风险太小啦，然后G-Club又即将要推出。所以说G-Fashion某种程度上，它的商业风险和商业价值和G-TV还是不一样的。
但是G-Fashion是百分之百的法律独立系统；百分之百的不同的投资人。这个时候咱难在哪儿了，兄弟姐妹们。怎么让人家全世界的投资人、和人家承担风险的这些人，愿意分享给已经成熟的、存在的、低风险的商业利益、商业价值？咱们G-News现在评估价格是二十多亿美元呐，是美国最专业的，这个咱们很多战友都参与了、都知道，那是二十亿美元呐。G-News啊，G-News是咱们没有任何实体吧，人家G-Fashion，人家有整套的班底、整套的人马。当然了主要创始灵魂者是我，是吧。但是法律上、股权上，人跟咱没关系啊。现在这个任何一个人，G-Fashion现在你要上市，现在要多少股、多少钱一股？大家别忘了啊，它有几个概念大家要搞明白，现在要评估G-Fashion，它有几个概念。从昨天、前天到现在，大家都在看G-Fashion的股票。这最近我们的江财神也好，还有我们战友中的这些专家、金融专家也好，就没有人、一个人能说话到点子上去的啊。就所有人讲就是三词儿：感激、不可思议、然后多少多少。不是，你老讲这个、那用你讲么？是不是啊，战友们、兄弟姐妹们。
我这话，今天只讲给战友听的啊，只讲给新中国联邦、爆料革命战友一起听的，还有所有咱们兄弟姐妹听的，不对外面任何人有效啊。你讲这个可以，大家从这几天包括我们的常委群，我们的路波切路德、我们的木兰妹妹，董事Sara妹妹、安红妹妹、江财神啊，还有现在我们的路德社访谈的兄弟博博士、艾丽女士、赵博士、墨博士全在上面呢。好像墨博士，没有赵博士，墨博士啊。没有一个人把准确的价格说清楚。你知道这，你说这让我能睡得着觉吗？这么大的一个事儿，就没人讲明白的啊。我在群里说的很清楚啊，G-Fashion这次发行是多少呢？一千亿股、一千亿股，这是一个概念啊，我再给大家说是一千亿股。一千亿股是多少钱的股本呢？一百万美元。一百万美元到了这个每一股上，一千亿股的时候大家算算是多少钱？是0.1呢，是0.01呢，0.001呢，还是0.001、还是0.441。
那么，大家看到我过去直播中说过，给这各农场百分之一、百分之一。我们这几天所有的这些农场大佬都在跟分赃似的，都在分那个百分之一。百分之一什么概念呢，就是十亿股。十亿股让他拿多少钱呢？一万美元。只拿一万美元就获得了十亿股，大家听懂了啊，那么大家再查查是几个零。那么所有的我们那个群里边再也不说股了，就说这个百分之一了。我们的老班长、我们的长岛哥是主管这次的，还有我们各农场的，小皮匠、卡丽熙、江财神啊、这个大卫哥、这个Sara啊，这个现在已经到了康州小帅了。小帅已经到康州了，现在人家厉害了，从图桑已经改名康州小帅了啊、康州小帅。康州小帅、我们的朴司令朴昌海、我们的南韩南部司令朴昌海、北部女司令哈恩、还有我们的俄罗斯大美女蒙面美女玛莎，还有意大利地山谦谦，还有我们的西班牙的文戈七雄，还有我们德国，德国大熊现在还在欧洲范围内是吧。还有谁啊，我们日本的Peace就不用说啦，日本就三拨，日本是Peace、还有草根小哥、还有心语007。每个人都想着百分之一，就十亿股。他没有想过，有几个问题把我给震住啦。都在想百分之一、都想百分之一，到最后我一问认股。郝海东先生、叶钊颖女士是最早在群里边，我说你认多少股啊？我们的路德先生说，我认一亿，我是一万美元。他要一万美元，他有出多少钱的，他说我只有一万美元，一万美元买多少呢？路德能买十亿股。我说你先弄清楚，每个人都管你们要多少？郝海东先生、叶钊颖女士——我们的东弟、颖妹妹，人家报了个啥？我要一百万（股）。一百万是多少钱啊，一百块钱。一百块钱啊、一百块钱啊，是吧。等于不拿钱、等于不拿钱。不是，十块钱。十块钱、十块钱啊。
所以说战友们，那么我们现在最重要的，考虑G-Fashion为什么要定这个价？任何股价都是五块到十块的，不会是一块钱的。但是大家想了吗？五块到十块，是我们战友几乎没有人能买得到的。为什么？大家想一想，我不管定多少钱，我定一千亿股，我这次只发行一亿股，五块钱，分分钟就出去了，十亿股也啪一下就出去了。但是我们过去G-TV投资的人，他手里哪有这么多现金啊？我们说过的，G-TV的这一千把椅子是最早拿钱支持爆料革命的、新中国联邦的。不管你是独立的法人，还是太阳、月亮是你的老板，大家说好的要优先。咱现在就把这G-TV的投资者给忘了？你自己玩去了啊。
所以我跟这投资者说：对不起啊，因为你的消费的客户很多都是我们战友。我们有承诺啊，法律上是独立的。但是你不能忘了这些战友啊，那你给五块钱，我战友咋买啊？我战友过去投了一百万美元、投了G-TV，现在你定五块钱一股。我是买一百万股，五百万美元；买十万（股），五十万美元、五十万美元。谁有那么多现金啊？！怎么出来啊？对不对啊？这是一个。另外一个，我们买的G币的战友把钱搁在那儿了，大家就相信你郭文贵了；买了G币的，我没拿着钱、我也没拿着币，我就相信你郭文贵了。你把他们给忘了么？或者你让他那五块钱一股，你让他再出来拿，他哪那么多钱啊？对吧。然后买了苹果店的G币的人，你说好兑换，你再让他五块钱去买去。啊，怎么可能啊？
这还不说，我们那个什么这个VOG呢。虽然VOG是独立的法人，跟我们法律上没半毛钱关系。而且是二十几个小时前是硬砸进来的，但是战友是相信爆料革命、相信文贵的。大家又没拿到股票又没拿到钱啊。现在就一把（把）他们给抛掉了，他们犯哪错了，对不对啊。凭啥我们就这样，我相信Sara、我相信了VOG、我相信爆料革命，我依法地投资，我还被人家喝茶可能，没我的事儿了。那你这还有没有公平了啊？！包括这些借贷的战友们，不管你发生什么事情——天天喊着郭骗子、天天喊着司法纠纷、天天这什么被调查等的这造谣，顶着被喝茶这个这个这个啥，照样借款。你把他们也忘啦？
关键是你不忘，5块钱一股，我天，谁有那么多钱呐？然后马上大家肯定买G-Club，谁不愿意？谁愿意看到G-Fashion你穿了这么好一件衣裳，我想买、两三千美金，我买得起么？这G-Club就是让所有人都买得起时尚的、高端的、高质量的，不是made in china、不是来自于中国的。我们只有三个地方：欧洲，欧洲的就是意大利跟法国，那土耳其咱都不要，就欧洲法国、美国和日本。其他任何地方产品都不要，最高端的产品。G-Club多少人现在？现在已经几百万人等着要买了。你说这G-Fashion，你“呱唧”一下子你这一发行，哇塞，把我们战友之间。大家是，你是法律上都说得过去，但是我们战友跟我们这个新中国联邦、跟着文贵讲过啥呀？先是感情，情在前、理在后了，或情理并重了。所以经过争（取）、经过斗争，前天上午还给那些农场的咱们这些兄弟姐妹们、领导们还说呢，我说这个一千万美元，最起码一千万美元，就是一毛钱一股也得1000万美元。但是1000万美元，咱们农场现在谁拿得出来1000万美元？这就是我特别挣扎的地方。
我们战友可以不要命支持爆料革命，你看看旧金山、看看洛杉矶、你看看Sara，你看看一切，美东全世界各地、日本、澳大利亚、安红、这个大卫，所有的人，小皮匠还拖着孩子开着车，今天又跑出去苏黎世去了，是不是？大家怎么能拿出1000万美元认购你这个股份呢？这是一个很大的问题。所以说大家必须得有钱，凭什么就共产党有钱，我们这些人就那么穷啊？我们哪儿不比他们差呀？更加刺激了我，战友们必须有钱。还有一个，更加让我想的这个事情，这些股票你现在要给了那些欺民贼了，他们有钱呐！过去那些天把我给震住了，好几个拐弯抹角的找到我：“文贵，你G-TV那20亿美元，你卖给我5 亿股或者10亿股，我现在就买，我给你加倍呀！10块钱都可以。”
战友们！我再提醒你个数据，整个G-TV才20亿美元、20亿股，咱整个震惊世界的私募才3亿3千万股。一个农场就拿10亿股，最后大家都是看派分，没有说这1%是10亿股啊，你没有注意到问题。最后是大家平衡了，因为很多农场你像哈恩、你像朴昌海朴司令、你像日本心语007，你一共多少个战友，你加一起还不到50个战友呢。你拿10亿股，你分给谁去呀，是不是？你分给谁呀？山地谦谦意大利的你也没有那么多人哪，对不对？你还在一起呢，那么就0.2和0.1两个层次，0.1是多少，战友们？一亿股。就是G-TV发行的三分之一，0.2是两亿股。所有的人都不谈这两亿股、这一亿股，这数据也没人谈。
最重要的事情，就是这几天整个中东的像阿曼的、卡塔尔的那些孩子们，都是我看着他们长大的王子啊、公主啊，他们就要100万股，使劲喊了就要1000万股。我可以告诉大家，科威特的一个王子就在这后面住，昨天说：“郭叔，我能不能给你买5亿股？我愿意出一个市场价。”5亿股是多少，战友们？ 0.5，他得拿多少钱？他没有人相信我这个定价，我告诉大家一个数，没有一个人说过，只有这些大投行、投资家说过，他说：“ Miles，你疯了！”什么概念？战友们啊，你拿到G-Fashion今天的价格，就是你拿了100万、10块钱。当几个月以后，可能希望开始私募的时候，最起码1块钱起价。1毛钱起价，什么概念你知道吗？当1块钱起价的时候，你的股票涨了10万倍！10万倍！当要是1毛钱起价的时候，1万倍！1万倍！就下次私募，1毛钱1股，你涨了1万倍！当1块钱定价的时候，你涨了10万倍！你告诉我全人类上发生过这任何这事吗？共产党盗国它也没有这回报吧？在美国为啥他值钱？现在G-TV我再说一遍，你谁能拿出来股，你给我弄个1万股、10万股，你给我找出来看看，谁愿意给你1块钱1股，谁愿意给你？没人给你！10块钱给你吗？不给你！你找一家可能，你找几家是不可能的，谁也不傻，美国的法律就这厉害，他就值钱就值在这儿呢！
现在为啥要叫这些农场成为原始股东？你原始股东你才能说我有定价权。上了以后，只要战友有一个人投了1分钱、1分钱，说我郭文贵说我现在要给别人发行、我便宜，那是犯罪！这就是美国的法律的伟大！我们这就是为什么我们愿意接受美国的任何法律的监督啊，因为他的监督、严管，才有了我们今天的价值。全人类的钱进美国，为啥钱不在中共啊？就是它没有监管，它想干啥干啥，它天天剪羊毛。你在美国你现在郭文贵说G-TV，还是说是G-TV的股东说SARACA，我现在G-TV我要干什么、干什么。你第一件事情，美国政府和消费委员会、这个证券监督委员会，百分之百会盯着你每一块钱。你不相信，我这船上我要敢拿着G-TV说非法的，我的拿着抽根雪茄什么的，你看看是啥结果。你可以说一次、两次你蒙混过关，抓住你了，这一辈子就结束了。
这就是美国和共产党的不同啊，战友们！所以说你在这之前，你成为原始股东，咱们定下来，投资者愿意是可以的。这比白送还白送，啥概念啊，你知道不战友！没有一个人说过，一个人都没讲。给你0.00001的1块钱的这股票，你知道G-fashion的成本是多少钱吗？给你发行注册这个公司得多少钱吧？整个公司1000亿的公司价值100万美元。你去看看现在G-fashion打样的做衣服，付的设计师、付的团队的钱。咱们的战友一半的是咱们的战友在那儿呢，未来他们会站出来说话，咱花了多少钱！世界上有做赔钱买卖的吗？没有！咱们做了！这不是白给你，是白给你还赔钱；不但赔钱，还得做个承诺，不像共产党他给你画个大饼，是吧。咱现在不是画了个饼，咱是直接给你弄了一个造饼的车子和工厂。每个人一个工厂，你不用、你不用这个看着共产党画的饼。这个饼你可以吃、可以摸，是个工厂，你还可以造给别人。
0.1是1亿股啊！1亿股你拿到的时候，你是多少钱，战友啊？1000块钱。1000块钱你拿了1亿股。你像那朴昌海、哈恩、山地谦谦、心语007、草根小哥，是不是啊，那都是0.1，其他农场0.2。这个0.1、0.2就是1亿股、两亿股的这些农场拿到的。都是1亿股、两亿股。你拿了1000块钱、2000块钱，你拿了1亿股、两亿股。这就是现在没有人想的，我们最重要的事情是这1亿股、2亿股，如果不是爆料革命的战友，你把这个股份拿走了，那咱就麻烦大了。人家拿了1000块钱，拿走了你1亿股，你说这未来你的麻烦有多大呀？他拿走了1亿美元，或者甚至未来值10亿美元，只花了1000块钱。他拿着这个其中的1%、1‰对付你，都把你搞惨了。
所以这些怎么保证这些股要到战友手里边，这是我们这两天让我心里很不舒服的。没多少人关注这个问题，恨不得先拿到股票，这是我们中国人身上最大的毛病。你想过这股票是给你的吗？不是给你的！这股票是给战友的、给那些G-TV投资和法治基金常年捐款，和支持爆料革命、买G币被喝茶，到VOG现在是钱票两空的人，还有G-Club、还有现在上街的这些战友。如何保证这股票不被共产党和欺民贼、和潜伏在我们爆料革命战友当中的坏蛋得到股票，这是我们第一要务。而且你不能嘴说，必须是符合当地国的法律文件，你必须符合法律文件。
唉呀！你看看这个夕阳，你看看这漂亮，漂亮吧战友们！我让大家看着点啊！
所以说战友们，想想啥概念啊，就是如何让战友们在法律——当地法律和美国的法律完全的保护的情况下，不被共产党、不被欺民贼给我们进入缠诉、盗取，属于战友用生命换来的财富啊？没几个人用心、没几个人用心，这是很可怕的、这是很可怕的，兄弟姐妹们！说实在话，这是这才是真正的、可怕的本质啊！就是大家要想的，这是谁的？这是给战友的。就是各个农场、各个有权利控制股票的，你记住你只是监管，这个股票是让各农场成为一个联系战友基石，这是给你的，跟投资啥关系呀？是吧。让这些战友真的是能有巨大的财富、合法的安全的财富、在美国的财富。我们要把这个爆料革命和新中国联邦这个资源，真正的分享回馈给战友们，这是我们的核心。但是说实在的，大家真的没整明白、真的没整明白。哇哦！太漂亮了！所以说让我这两天有点睡不着、有点睡不着啊。你说能睡着吗？但是这个股票作为10块钱买100万股，100块钱买1000万股，1000块钱买1亿股。大家想明白。这种情况下给大家分享的这个利益，你说这多大呀！0.1买仨这船啊！马上就买这船。如果是下次增发，就是1毛钱的时候，就涨了1万倍1股。1块钱要是增发的时候，就涨了10万倍。你听懂这概念了吗？没人说出来这个数来——10万倍和1万倍，就甭说1000倍、100倍了。
所以说兄弟姐妹们，天下有这事儿吗？像不像太空母舰这？像不像太空母舰？所以说兄弟姐妹们，这两天我有点郁闷。这是人类上前所未有的、一次巨大的财富的一种再分配。你说那科威特、你说那阿曼，他们傻吗？他愿意拿1块、甚至拿5块要买，他傻吗？他不傻。但是如何让战友获得这个千载难逢的机会？你只能把价格降起来，是吧？如何感恩这些战友们？你像咱们华盛顿有位战友，投GTV是把自己家的房子给卖了。当时你说我想我不让他投，我知道他将失去这个机会；让他投，他卖房子，我这心里面责任老大了。但是我有信心啊，战友做的决定是对的，是吧？所以这事是好事，但是接下来如何保证这些股票从各农场，能把世界各农场建立起来、强大起来？这是我们的核心目的；让我们的战友富裕起来，这是核心的目的；如何保证这些股票不被假爆料革命的战友和假新中国联邦的战友给盗取，这是核心的问题；如何用当地的法律和文件，确保这种事情不会发生。这里没有什么公平、不公平。公平是双方的，这是单方的给你的，不存在什么公平、不公平。这有什么公平啊？
我们这几个大佬，你像路德先生路波切、Sara、我们的科学家、郝海东先生、叶钊颖女士、安红、木兰都是1千万股；我们上路德访谈的几位博士，200万股，200万股20块钱、20块美金。想想一个G-TV才3亿多股增发，几百亿美元要进来投，你想想这是啥概念？天下有人送这大礼吗？没有人送这大礼。这就是新中国联邦。共产党中南坑的人杀人、放火！海航以王岐山国家主席、纪委书记，抓了百万党员、抢劫财富，他能有10万倍吗？他能有100万倍吗？因为到10块钱的时候，就有100万倍的回报。我可以保证大家人类上从来没有过。
这是在美国依法要做的，我们这不能说再骗钱了吧？没这样骗钱的吧？给你100万股，要你10块钱，200万股要你20块钱，我们的艾丽，是不是？200万股，20块钱。博博士20 块钱，200万股。对吧？我们的郝海东先生、叶钊颖女士，是不是？一人1千万股，1千万股就是1000美金。但是各农场，你像日本那个Peace、长岛哥，是不是？老班长新西兰这、澳大利亚安红这，加拿大1%是不会改的。我们怎么办？把现在先发到这几个农场的0.2就是2亿股，别说0.2，就发2 亿股，都发下去，然后1亿股的发下去。等到确实这些农场建设的行政、法律各方面符合当地运转条件，把这些东西剩下的0.8及时会发给他们。就8亿股再发给他们。你想想战友们，一个农场拥有一个价值，你有了十万倍增长的股票，有效的、归美国法律的股票，多少战友会凝聚在一起。这个在西方资本世界，你没有资本，你哪来什么主义，没有资本怎么建新中国联邦？对吧？
这回不能再说我们骗了吧？谁要骗，谁来骗骗我，给你10块钱，你给我100万股，是吧？所以这个数没人说、没人讲，没人讲出这些重点。这是给战友们，这是建设新中国联邦海外系统的一个建国之策。建立一个海外的监督中国人走向法治、民主、自由、信仰自由的一个新中国联邦的，联系战友之间的一个资本经济的保障。同时是建立全世界的喜马拉雅农场系统，不会因为经济被蓝金黄，减低战友们受害的风险，强大战友们的安全，让战友们轻松上阵，走向喜马拉雅的目标，建设没有共产党的新中国，成立一个海外永远监督，没有共产党新中国的，必须走法治、民主、信仰自由的一个监督巨大的、国家级的力量。
那么很简单，例如新西兰老班长那拿2亿股，过一段私募完以后，咱就说1毛钱一股，那值多少钱？2000万美元，1块钱一股就2亿美元，如果拿到10亿，就10亿美元，未来G-Dollar、G-Coin金融系统，你融资给你押50%，你就压走了5亿美元或者是1亿美元，那是现金呀，对不对呀？那G-Coin、G-Dollar,大家想一想，G-Dollar 那是分分钟在手机上拿钱就走的，谁也挡不住，那没有任何人可以挡。我有了你的G-Dollar，我手指头一按，在手机里“叭..”就走了，我转向世界各地去了，我“叭..”一划，我划到G-Coin去、就虚拟货币，直接到G-Fashion,我买你的汽车、买你的衣服，我给你买光了。我一个人下一亿订单，一下就给你买完了。这是在美国，千万记住，说的每句话都要受美国的法律监督，每句话都是你被告或者是你告别人的证据。大家可千万记住，这是跟中国完全不一样的。在中国你胡说八道，不负责任啊。共产党天天说，推翻了地主，你就可以当地主。那话他都敢说，一万八千里长征，从北京走到纽约又走回去了，哇塞。厉害吧，没人负责任。在美国这绝对告你、绝对告你！这是个人类上叫法律诉讼最多的国家，就说因为这个系统，世界上才会有每8个人或6个人就有一个律师。
你想想咱G-Fashion,就这一个律师费花的钱，都不止100万吧。大家要记住，这就是让的战友们强大、各农场的强大，我看了很多人解读啊，我今天太多会了，讲了十几个小时，嗓子都冒烟了。很多人解读啊，只描画了未来的所谓的前景，只描绘了对你的好处和感恩的话。这个兄弟姐妹们，咱不用说那么多，关键要说到的事情，如何让这笔财富真正的让战友们强大起来。你看我们的一个日本的战友，我昨天才知道一个长期的战友，家里面的先生身体还不好，也没什么钱。我一听，我心里面咯噔咯噔的难受，我希望咱们的战友们都能不受经济的困扰。包括你像我跟我的裕达的这些同事们、还有盘古的同事们，几年都没联系了，是吧？因为联系对他们也不安全，你们都看到我这多少人，在开封的法庭、在大连的法院被审判，家人资产被查封、房子被查封，不能出境。但是没有了共产党，他们是自由的呀，我怎么办？我们专门拿出来了大概在40亿股，40亿股就4%，专门就是给我盘古的和裕达的，包括我的方正的、海通的和国内的其它地方投资的，因我受害的，包括那些人和家人。因为在美国的法律，它可以怎么样？就是我成立原始股东的那家公司，公司有这个股票，我不用跟你商量，我可以写你是受益人，这受益人就是谁。比如说我北京盘古的，你看被审判的那几个人，我就写上他的名字，受益人是他，这未来股票必须是他的，必须是他的。我们很多女同事，也是单亲母亲啊、单亲母亲，为了我们爆料革命事业被关了三、四年，对吧？房子也被查封，现在还戴着电子脚镣、手铐，也不让上班，也不让给发工资。但是也没找工作，就这样坚持着，我一次电话没跟她通过，但是她一定会在这个名单上，是吧，这是一个。
第二，我们国内多少战友们，就像我们那个大校的家人，为了爆料革命付出了生命、威胁，咱能忘了他们吗？不能忘了他们。所以说我们另外又有一个10%，是G-Club、G-Club3，我们在那儿是多少？100亿股，这100亿股未来受益人就是要给他们，100亿股最起码是100亿美元吧，对不对？那另外在文件里边，我们有的未来就是说所有支持爆料革命的，我们还有一个20亿股、大概20几亿股，20几亿股多一点，要给他们、要给他们。
哇…又来了个无人机，完了，这特务又来了，你看看，哇…曾宏来了，曾宏来了，快快快，快看，战友们，快看，无人机啊。看看无人机，曾宏又来了，熊宪民、无人机，哇…曾宏、熊宪民、无人机又来了，看见了吗？看见了吗？曾宏、熊宪民的无人机又来了，可能是啊，哎…好像不是他们，好像不是，哇噻，吓我一大跳。哎呀，人家曾宏和熊宪民太厉害了，在美国都敢追杀人，哇噻，你看那共产党的特务有多厉害呀。
你看这漂亮不？大家现在发现这个船厉害了吗？它没有中间，那个玻璃它没有蓝色，它叫做白玻，严格讲像水晶一样，就是不要有这个横档，你看这个周边绝对透明。然后这个伞，这个叫puqi，最有名的伞，能挡风的。你看这个简单的一个wen，非常简单的、高质量。然后你看这个弧形，就为了烧成那个弧形，你看增了多少倍的价格，你看看。这就是好东西跟坏东西的差距。你看这个漂亮，战友们，你看。哇…，太漂亮啦！羊肉串、羊肉串。
哈喽，哈喽，so cool。发现自己人、自己人，我以为熊宪民和曾宏来了，吓死人了，吓得我发抖，哎哟！所以说兄弟姐妹们，这一次的整个…，战友们要记住，我们要永远记住我们说的话，我们给战友们的承诺、互相之间的承诺。我们战友之间相互的承诺是最最最重要的，这就是我们G-TV的投资者和法治基金、法治社会的捐款者、相信了文贵的战友们，我们有些人虽然我们没有见过面、互相见过面，但是我们在事上我们见了。在这些事上能看出一个人的本质，能看出一个人到底值不值得你信赖。共产党如果有文贵的亿分之一、百亿分之一的信用，我们也不用take down the CCP了。70年来共产党全是撒谎。70年来全是欺骗，没有任何兑现，这才导致了天怒人怨啊，我们要take down the CCP。我发现这个红很好看，咱们G-Fashion这个款得整明白。所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们这个G-Fashion股票的事我先说到这，先说到这。
还有一个我觉得需要我们要说的，兄弟姐妹们，你想想G-Fashion会让共产党对共产党内部的人分化，共产党的人会有多大的冲击、多大的冲击？他们就想一想，他们什么时候得到共产党有过十万倍、一万倍的回报过？那些城管、那些警察、那些检察院、那些法官，拿着个命陪着领导喝，送去了老婆、送去了闺女，得到了共产党是什么呀？得到了是什么呀？战友们，没有任何保障的一个人生、受尽凌辱的人生，出了国不让你再回去的人生。老了真的养不起，结果攒点钱、贪点钱，结果钱连冥纸的价值都不如。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就是我们爆料革命的魅力，对吧？这就是咱爆料革命的魅力，全人类上做不到的，我们要做到。就像我们要take down the CCP一样，没有人相信我们能做得到，但是我们现在能不能做到？肯定能做到。我们不但要做到，不能像共产党一样，从开始推翻地主到现在把孩子送上越南战场、印度战场，文化大革命饿死人，从来就没拿人当过人，也没让任何人富裕过。我们中国十亿人没有公共厕所，到现在中国竟然教育还不免费，全人类连非洲很多国家，它支持的非洲都已经免费了。像非洲一带一路放出的所谓上万亿的支持、万亿美元啊、十来万亿人民币的支持。中国人现在有人吃不上饭。竟然头两天所谓的社会保障部的部长什么玩意儿说的，中国人现在扶贫成功了。王岐山已经说了嘛，去年已经成功脱贫了嘛。这个中国人刚刚脱完贫，可能不吃草了，不像王岐山那个，水灾来了，跟美国对抗，现在没粮食了，现在要干嘛？是脱贫了，让你清盘子，拿舌头把盘子清干净，这还没脱贫呢。人家记者问到，脱贫的标准是什么？你想过吗？中国人均四千块人民币，一年四千块人民币。战友们，四千块人民币的话是多少？六、七百美金，六、七百美金你加一加咱们这个一千亿的G-Fashion，是能救多少人？你拿到的一亿股，你能救多少人？
战友们、兄弟姐妹们，这个共产党不要脸到什么程度啦？“年均4000块人民币”这帮王八蛋的话能说出来，还高于联合国的标准，我真是R他八辈祖宗啊！气的我那会，你知道我看到他讲话的时候，气的我真的是我浑身发抖啊，兄弟姐妹们！中国人真的是一点不夸张，在美国的狗都超过4000块人民币，超过700美金呐！随便养个狗一年都不止700美金，都是一两千美金呐。兄弟姐妹们，你想过吗？那官员竟然自豪的骄傲的说，他忘了王岐山说的“我们已经脱贫走向小康是已经不争的事实了，对吧？共产党伟大吧？我让中国人有饭吃，我这个党了不起吧？”你看那个王毅那个流氓样、画的跟个鬼似的，那个杨娘娘——杨洁篪走到全世界去，到哪去几十个亿、到哪几百个亿，这帮孙子哎！竟然能在公共的场合能说出来。你说杨改兰她怎么不把自己孩子杀掉，自己自杀呀？现在我想想我就看他讲话，我真的不想活了我感觉，不要脸到这程度啊！你们去过敦煌吗？去过真正的宁夏那边吗？那个水是黑水，人都短寿，共产党还往那移民呢。这说的是十几年前，连4000块人民币都没有、1000块钱，兄弟姐妹们，1000块钱。但是那时候王岐山1989年至1999年之前，人家已经在旧金山、洛杉矶一买一个区一个区的，人家海航一百多架私人飞机，787一个小时5到6万美元的成本。
14亿人呐！我们14亿人呐！兄弟姐妹们。你说这个国家、这个民族到了什么程度？我们竟然是默认了！接受了！我到现在永远不会忘掉我娘，家里养几只羊，那羊把我娘拽的一个跟头一个跟头的。这一年就指望家里养两头猪、养几只羊，是吧？养几只母鸡下点鸡蛋，买点酱油、买点盐，过年的时候给孩子扯上几米布，缝上几件衣裳。我们都是这么过来的呀，几十年了？战友们，四五十年了，我今年50岁啦。四十多年前中国就这样，到今天了还4000人民币呢这王八蛋。“而且我自豪的说，中国人脱贫已经达到了4000块人民币了。”这帮孙子哎！再想想我们今天战友们，我们给战友的1亿股几亿美元或者1千万美元，是1亿人民币10亿人民币100亿人民币。中国能不能多出点郭文贵这样的骗子啊？能不能多出点你们共产党所宣传的郭文贵的骗子啊？别出多，出上1千个，1千个乘上1千亿、1千亿股，是多少钱？啊？为什么文贵这最难听的嗓音唱出来Take Down The CCP，Take Down The CCP，现在在国内大火。连那东北山旮旯里面，东北某个小品演员给我发信息“七哥，火啦，火大了！”我说啥火大了？吓我一大跳，我说你们这说小品的就是夸张，怎么又火大了？什么呀？说：“Take……听听，听听。”改版的“Take Down The CCP”到处都是。这叫什么？民心向郭，民心向我们爆料革命。
文信，文信那天跑现场去了，我们文信兄弟是默默无闻的爆料革命的战友，任劳任怨、老黄牛啊。哎？你看文信这咋加不上了你？现在人一多加不上了。天呐，这文信竟然不是我的好友，这啥概念这是？疯了吧？文七，加上了啊。
现在还在到处还要爱共产党、还要爱它，我们这次G-TV、G-News、G-Fashion、G-Culb、G-Coin、G-Dollar，可以说每一个行动都是射向共产党的心脏的一把利剑！让共产党看到我们新中国联邦和共产党不一样的地方。对吧，兄弟姐妹们？这是核心吧？我们要拿几百亿、上千亿的股份来证明新中国联邦、新中国人和共产党不一样。共产党是让你一切都听党的、一切都是党的，爹亲娘亲不如党亲。新中国联邦一切都是战友的，必须和爹和娘亲，一切以你为主。甚至还有机会咱去玉米地、玉米地，说着说着又到玉米地去了。
最近“我是音雄”唐平妹妹那搞得很火，我正在练歌呢，准备要蒙面去到“我是音雄”唱歌，歌词就是“我们一起去到玉米地”啊。等着吧啊，你们只要是不怕痛苦就敢来参加啊。所以兄弟姐妹们，这个意义对共产党，我们的以共灭共、唯真不破、无私无我，我们用钱用行动，一切都是战友的，一切以战友为主，和共产党的一切都听党的、一切都是党的、爹亲娘亲不如党亲，形成的鲜明对比的力量，绝对超过战争。他们到美国来是偷钱，偷人家的工作、偷人家的技术；我们是什么？我们是给美国纳税，给美国带来机会。马云的一百万个工作机会，去他大爷的吧，忽悠呢吧？你看我们是实实在在给美国人带来工作、投资、发展的机会，美国人怎么能不爱我们呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1178/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1178/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月16号文贵临时跟大家直播，我给大家报告几个事。今天6月16号，向战友们问好，第一个，现在这两天我看到很热闹啊，我的娘咧，四万多了，了不得，了不得，所以共产党通过控制VPN、防火墙把所有电脑，大家记住，上G-TV的，不是90%以上的人是通过电脑来看的，还有通过国内的安卓版的手机来看的。他们没法下载咱们的APP。那么咱们安卓版的APP大概在一个月左右到一个半月就会上线，不超过两个月就会上线。到那时候国内的战友就可以下载安卓版的APP，那时候就好了。
部分国内的、体制内的战友们都是要在电脑上看，电脑上看在电脑上叫什么？叫游客，他不在那APP的范围内，这就被共产党彻底给干掉了。另外咱们的APP所有战友的关注量，都被螃蟹这个混账他给设计了一个东西，你上了以后他专门控制你的，就让你上不去500，你过去500不让你过去800，过去800过不了1000。现在我这个是单用服务器，所以现在显示基本真实，还不确定真实，事实比这还要多，所以说爆料革命现在走进了千家万户。
爆料革命的战友们现在已经知道，已经成了新中国联邦的公民，也是世界上最有希望、最受人尊重的新中国联邦公民，引起了世界的震荡！这几天大家已经看到了，得民心者我们新中国联邦；得天助者我们新中国联邦。共产党当然害怕了，是吧？它不是无神论吗？无神论老天爷专门打雷劈它，是不是啊？专门给它降灾祸，它害怕着咧，是不是啊？好害怕咧，他们以前上八宝山前也都吓得发抖，我跟你说，他们不相信神，胡说八道的；另外他们怕揭穿真相，现在怕爆料革命把他们的真相揭穿。
最近几天战友们发现了没有？新的一波潜伏的特务出来了。我今天早上我是睡在旁边800亩的…这个房子是4.9英亩，前面一块沼泽地；另外一边是800英亩的一个牧场，一个马场；那边400亩的一个河流，一个山，都属于俺用的，不太大，也有1000多个acre。1200个acre是多少？一万亩地，一万亩地也就一万亩地，不大不大，一万亩地。除草是不让我除，我想除也不让我除，家里边有专用的除草团队，种花的、除草的都有。
兄弟姐妹们，这几天出现什么人？新的潜伏的人出来了，刚刚俺的木兰妹妹，木兰“七哥你好…”，一大早一听，哎哟，我的妈呀，全身都酥了…。但是现在我们又出现了多个木兰，现在战友之家天天教我英文，特别特别感谢，叫灭共英文组，非常非常感谢兄弟姐妹，我每天都学习，你看我墙上全都是打印出来的，然后昨天我在那边锻炼，地下趴着时，我太太一看，啥玩意？我说战友给我弄的单词，她以为情书呢，那么认真的朗读。
你看，我给大家听听…。很多人说，七哥，你把爱都给SARA了，所以很多人都黑SARA，这话说得非常不对，SARA首先对我好，她把爱都给七哥了我才对她好，SARA可以为七哥什么都可以做，一点不夸张吧？我为啥不能对她好？当然对她好了，将心比心嘛。对吧？（郭英文小组播放英文），你看这是电脑的声音，咱有一个战友的声音，哎呀我的妈…太好听了，（播放战友朗读的英文单词），你看这声音好听的…这是咱战友啊，太厉害了！为这声音我也得好好听，这太好听了，另外一个我没找着，说话慢慢地，真舒服啊。
这个木兰给我发信息啊，我给你看看啊，刚刚木兰给我发的啊。首先今天关于一些，因为木兰负责处理，来看战友的有一些问题，发email昨天盖特上的那个，所以说她要给我回复，都什么问题；第二个就是帮着大家收G-TV投资被非法退款和G-Dollar被退款的那些诉讼的票据的提供。那么有人问问题了，那么问题来了。都知道木兰单纯，好糊弄，都往她那去了。你看看啊，“有一个14岁的孩子问木兰能不能投资G-TV”，你们觉得这个事正常么，战友们？
14岁的孩子问木兰能不能投资，他能支持爆料革命，还问木兰。你哪来的钱啊，你哪来的钱啊，偷的钱你也偷不来那么多钱来投资，这不明摆着就黑木兰的么。木兰问七哥，14岁孩子能不能投资，木兰你傻呀，这一看就是共产党来钓鱼的，你要说能，你就犯法了。这是共产党这种卑鄙的流氓，它要设计你犯罪，这就共产党。你有没有罪，你没罪，我说你有罪你就有罪；第二，你有没有罪，你没罪，老子设计你有罪。这就是邪恶的共产党。现在他们就觉得木兰，天天听木兰声音听的，天天在那墙上挂着木兰照片打飞机，手淫，妒忌啊。现在要把木兰陷害了，一个个的招多了去了。过去木兰给我发着信息都是陷害木兰的。还有战友什么，给木兰发信息，我在天才组里面，我发给Frank的信息，我的身份，我的保密…，这一听就是给她下套的。谁让你发的呀，Frank发的有啥问题呀，人家合法的加拿大的公司。挑拨离间，到处告状的人一定不是好人。而且这些人专找木兰，为什么，傻呀，说好听的叫天真，善良啊，善良在共产党眼里就是傻呀。这帮畜生共产党们，这帮卧底不得好死，你们陷害那么好的人，你们简直是疯子，而且木兰每次都给我回复，她也不辨个好坏。
他只有14岁，你听听这话，你听听这陷害。然后现在最近，前天有人在小皮匠那，法国小皮匠，发了一堆信息，我是战友之家的，谁谁谁不能到小皮匠这来，你回战友之家。挑拨离间，小皮匠给我发信息，你看看，郭叔，Sara的人来骂我们人，挑拨我们，不允许战友之家的人到我这来。我马上，我说你等等，我说你记住小皮匠，很有可能这都是共产党的陷害，我把这个消息发给了战友之家，没有一个人认识这几个人的。就是这过去我见得多了，多少人上这当啊！上这当的人就是一个原因，你不相信爆料革命，你不相信战友。你不信嘛，才能发生这种事嘛，Sara不会干这种事情的，怎么可能干这种事情啊？太热了。Sara绝对不会干这种事情的。这种打着战友之家去，绝对就是招摇撞骗的，就是挑拨离间的。但是就是小皮匠她没那么相信，她也不那么相信Sara，她也不太相信我们爆料革命，要不然怎么能这样呢？是不是？我当时就告诉她，这肯定是挑拨离间的，Sara不可能这么干的。结果到了Sara战友之家，我吼了好几嗓子，所有人都吓个半死。根本没人认识他，就是挑拨离间的。
现在螃蟹这孙子，打电话给小皮匠也挑拨离间。然后有人给日本的战友打电话，说了一大堆的好话，还放什么，专门用录音机编排我的录音。给日本这位战友说，你看，你这是被郭文贵，郭骗子重点骗你的，你看人家说你是什么什么，然后如何如何！
但是他搞错啦，日本这位战友网名和真实的名字根本不是一个人。那两个人那是。结果这个日本战友特别跟七哥学会了钓鱼，就听他说。说完以后他说，都弄完了，忙活好几天了，我告诉你，你说的这个人是谁谁谁，是当年跟相林这孙子混的，那个秃头。我这，我是谁？我是个男的，我不是女的，你说的完全是谎话，祖宗十八代骂了他一顿。这帮人坏的，一对一打电话去挑拨离间。然后成组，组团的打着战友之间的名义，到小皮匠那去挑拨离间。
我们家隔壁两个直升机坪，看到没有，这是黑鹰的军用飞机。旁边有两个国土安全部的官员在这儿，经常哐哐就来了。没法弄，人家美国这国家直升机，就像中国人的自行车一样，咋弄啊！
这挑拨离间到了卑鄙的程度，到新西兰也去挑拨离间。新西兰的战友给我发信息，谁谁谁说老班长坏话。我说谁说的，他说来自于俄罗斯玛莎的手下，我说100%是假的，100%是假的。等会儿再联系的时候，联系不上了。我说这些大家要记住。共产党的流氓、丑陋，正在给大家设计圈套，诱使你犯错或犯罪。什么14岁啊，什么我投资啊，什么我被骗啦。
第二个，打着战友之家，打着小皮匠，打着英国大卫，打着安红，打着日本的Peace、007心语，打着台湾文欣、侯小宝，打着老江。哎，加拿大老复杂了，那特务多了去了。这个好多都是加拿大来的，然后美西的。互相挑拨离间，我来自哪的，到哪去，说你什么，就要制造矛盾。
还有一个，大家一定要记住。凡是在社交媒体上一出来直播，天天直播，好像他压根就没别的事儿。天天直播，我都做不到。还天天直播两小时，三小时。然后在推特上平均两小时发一推。而且发推、发直播勤倒无所谓，就干一件事，就传播什么？张嘴是耶稣，闭嘴是耶稣，必须搞基督立国，不搞基督立国你就不行。然后到处抓特务，谁是特务，谁是特务。你记住，只要天天在推特上抓特务的，99.999%就是敌人，我三年前就说过。好人是没有抓特务的能力的。爆料革命也没有赋予任何人权力去抓特务去，不需要。特务也是战友，只要他灭共。就是特务，你改邪归正，就现在王岐山改邪归正，都是我们战友，对不对啊？凡是抓特务的，你有啥能力抓特务。你就说明你了解特务，知道什么叫特务。天天给我们爆料革命树敌的，一定是坏种，一定是坏蛋。
我们爆料革命不需要任何所谓的勇士啊，出来替爆料革命锄奸，你哪凉快哪玩儿去。我们爆料革命喜欢人家砸，砸吧，你不砸你是孙子，你使劲砸，那些特务们，伪类们，欺民贼们，你使劲砸，看哪个不把自己砸死?天灭你，你使奸，你干的坏事，爆料革命各方面都把你灭掉。我们爆料革命不需要任何人抓特务，过去三年抓特务的人，哪个是好东西？有几个是好东西啊？ 天天抓特务的！我们小心点就行，刚刚我说的那个，你有防范意识，给木兰说，我十四岁投资，有点常识好不好？我用别人抓不？立马跟你骂一顿，滚一边去！对不对？怎么可能？但是，不需要专业抓特务，抓特务是假，树敌是真！抓敌是手段、是借口，拉仇恨，树立对立面，打击爆料革命是核心目的！战友，别上当啦！你看看这些人，哪个抓特务最后不是砸锅的，反爆料革命的，反反共者，反反共者，对吧？所以说这个我说完了，别上当。大家有揭露共产党的事就干，灭共的事干，抓特务的事，少干！让特务活着吧！
今天诉讼的问题，我再给大家回答一下，好多的。第一个，递交材料、证据有没有截止日期在那个email？越快越好！但是，你不可能七月份再给，那就没有用了！6月底之前，必须弄完。
第二个，汇款至Capital One的资金没有收到回执？何时会收到回执？就是买G-Dollar的，还有G-TV投资的，不管你有没有收到退款，最好都写上我的名字，我是买G-Dollar的，我的票据，最好是发到那个email里面去。然后我们要作为统计。因为现在要把所有的投资者作为统计。好不好？如果是我已经被退款了，上面写被退款者-第一行，或者我没有被退款，我是买G币者，或者说我是G-TV投资者。写一个，让我们多一个信息，不要搞错了。何时会收到回执？你们千万记住，不要着急。当你都递交完材料以后，我们现在发现，这没办法，战友们没经验，百分之七十、八十的战友寄来的合同都需要重新填写，都是没认真。事实上，非常简单，打勾就完了吗？是不是？该打勾的没打勾，签了个字就弄来了。所以说战友们！还需要时间！需要时间！请大家G-TV投资者跟我们现在那个投资委员会，正在跟你们联系，把没有打勾的，没有填写的填写上。没有收到回执的，请等一等。一定会在，6月底，7月份都会给你回执。第二个问题。
第三个：如果G币没有收到退款，是否代表已经购买成功？是的！没有退款，G币退款成功！
第四个问题：很多人问的问题是，如果投资由VOG公司的，不要往这，跟这掺和！找VOG去，所有VOG都是独立的公司，独立的投资者，你们找VOG去，给VOG汇款的，给VOG投资的，去找VOG,不要往这寄材料，也不要问问题。Okay？
唔该噻啦，港妹啊。现在每天工作16个小时，给大家回信息。她说：老板，手机网络有问题，我马上给她回过去了。香港女孩太可爱了，无怨无悔，就是工作，一句闲话没说过。人家香港人我就纳闷，人家不说闲话这孩子，人家港妹到这来上班一年多了，没说过一句别人的闲话，没扯过一句闲篇。咱在大陆我那有公司，我们公司老出现那种三八的事，员工最爱告状，我一听告状就烦，你干嘛没事告状呢？好像就你聪明似的。我也不是傻子对不对。
我们家的工人多，一二十个工人，还有保镖，没办法。这个世界上当有钱人有时候挺麻烦的。
你们看我这裤子没有啊，这个和昨天G-Fashion的同一个款，但是昨天是白的，今天是黑的，看到没有。多舒服你知道嘛，太舒服了，又好又舒服，这将成为G-Fashion永恒的每年不同的材料，不同的改款，永远的。这个权利是咱G-Fashion独特拥有，没任何人有啊。那个是昨天到的眼镜，好看吧，好多眼镜呢。
刚才我念完了，另外我再说一遍，G-TV的投资者我再说一遍，国内的战友、国外的战友、任何战友现在投资委员会正在和你们联系，投资成功未完善的正在跟你完善，你要填好、填全资料。然后就要给你发股票了，现在已经要开始发股票了，发股票的时候会通知你，说你的股票开始发了，就通知你。你就根据给你发的密码和你收到的网站，你去一输入你的名字和密码，就查到你的股票了。然后股票就是你的了，然后按照上面的网址，你说我想印纸张股票，一张35，再打印每一张5块钱，比股票还贵呢。你想要多少张，有红蓝黑三种你选择，就这么回事。今天开始已经开始准备发股票的事了，大概是有70%的战友需要完善签约和认股协议，认股协议当中要修改的。但是不影响给你发股票。大家Email里面可以自己把我买了，千万不要把认股协议，你没有被退款的认股协议、保密协议不要往Email上发。你可以说一下，我是谁谁谁，我已经投资了，没有被退款，我叫什么名字，这样和我们核对就可以了。千万不要发任何文件，我过去签的，我拍的签字页，我给你发过来。千万千万不要了。
另外一个，被退款的是最关键的，一定在一开始写上，我是G-TV被退款的，G-Dollar被退款的，然后写上我是谁谁谁，什么时候汇的款，买的什么，多少钱被退回来的，后附证据，然后我会受什么威胁。咱现在24小时，咱们投资委员会还有咱们战友的都在观察和收集你们的信息和证据。我们的律师全面开始工作。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是核心，今天说完了。
另外一个我要告诉大家，今天下午或明天，听夏威夷的好消息，我就说到这。新中国联邦今天下午会和三四个国家级的实体开会，还是研究新中国联邦如何和西方联合起来，达到尽快灭共的目的。亲爱的兄弟姐妹们，你们可真不知道发生啥事了，你们也不敢想象。亲爱的兄弟姐妹们好事太多了。
我再给战友们说，有钱能搬腾得出来赶快搬腾出来，能离开大陆的离开大陆，能离开香港的离开香港。整个共产党的一切都将灰飞烟灭、土崩瓦解，这70年的噩梦该醒来了！
亲爱的兄弟姐妹们，你们真不知道发生了什么。我不希望像三年前一样，你们听我说话和灭共事业觉得好像远在天边；现在告诉你，触手可及。不要让自己的无知、不要让自己的侥幸再次毁了家人和自己。
亲爱的兄弟姐妹们，夏威夷是共产党的一场绝对的噩梦，绝对的噩梦。现在华盛顿、纽约、比利时，包括莫斯科和日本，都在准备没有共产党的之后的中国怎么打交道呢。寻思啥呢战友们？寻思啥呢？寻思啥呢战友们？
看到俺家了吧。过去48小时。看我家花园这花多少，一个大花园、大菜地、好大呀。太棒啦！
三峡可能是真要可能出事。我昨天告诉大家，昨天我看有人发这问题，就是共产党核心问题就是要把川普2020让他输，这是他内部定的政策。但是到夏威夷谈判他得说相反的话，我支持你川普，我可以提供你的竞争者的坏消息、情报，帮你赢。说最简单的逻辑竟然有人在这听不懂，这简直是！你说共产党找点特务，找点有水平的是吧。他当然在内心里想干掉川普不想让他赢，但是要到夏威夷说哎呀我要帮你赢啊，给你提供情报啊。他一定要相反的说么，这简单的道理么。
那么另外一个，那么这是肯定的，三峡大坝，我告诉大家是绝对有问题的。我说实在话如果任何是战友在三峡大坝灾区的，赶快走人，太危险了。但是动作太大了自己定。
北京现在，战友们，我哭不得我笑不得呀，我多少同事，我多少家人在北京呀，我也跟谁没法联系，我也不联系。大家长点脑子行不行？它一定会复发的。我是在一开始还没爆发的时候，我说会是第二次次生灾难和第二次爆发才是杀人呢。西班牙大流行疾病，死人是啥时候死的？是第二次才死的。一九一八年，一九一九年才死人，因为当时又有世界大战，第一次死的当时说是才几百万人，到第二次直接就几千万人了。
我再说一遍，共产党制造病毒，你有本事，你有尿性，你想把它给控制住不可能的。你以为都送到人家美国，都送到曼哈顿，都送到伦敦，你家没事了，不可能的！现在北京人出都出不来，出来了不让你回去，那能简单吗？能是一、二个病例吗？战友们！你相信那是一、二个病例吗？可能吗？不可能的。北京严重，战友们别得意，不管你在哪的，战友们，我告诉你你都可能处于最严重的区域，没人控制得了！不是开玩笑的，全世界都严重，没错，所以说会很严重战友们。
我现在会跟你们说两个事，没有人知道，我今天就算爆料吧。给大家说说：北京市政府，一个人染上病了，谁也没说。到了北京和天津的一个医院找他家亲戚，开始给他治，真的是自己防护也不错，还真的差不多了，没了，检查已经好了。但是这个亲戚建议他说，你不要离开这个医院，他说可能有反复，这个事没那么简单。这个人就听话了，就把他送到一个叫什么天津宝坻，宝坻有套房子，就把他送那儿，把他藏起来，躲起来了。我告诉你，结果宝坻，我告诉你最起码二、三百人感染了，其中有十几个人都是立马死了。所以说战友们，你们一定要小心，这没有任何消息，没有任何人知道。整个这过程战友都跟我说了，很多东西，因为我要保护战友，这不能爆，这是一个；第二个我告诉你上海，上海郊区，一个楼里面，竟然死了十几个人，没有任何报道。不是开玩笑的。
咱能不能活着呀？！咱跟死亡去碰啥？能沉住气沉住气，该在乡村呆在乡村呆着，该在哪呆在哪呆着。如果说要出去，一定要万倍小心，不要跟它碰，更不要相信共产党半句话。新中国联邦都成立了，好日子在后面呢，碰什么呀战友们！
我再告诉大家，香港将是巨大的灾难。现在美国和欧洲咱们的战友们，还有这些政治盟友，要在香港问题上做大动作，一定要保护香港。
现在共产党正在已经策划，叫没有达赖喇嘛的后达赖喇嘛的西藏时代正在花重金在海外找流亡海外多年的藏人代替达赖喇嘛。他们在准备叫：“没有达赖之后的后达赖时代”。已经在做准备了。所以说你看它在做这个的时候它以为它能撑着呢，它撑不住。共产党都肯定没了。什么叫没有达赖的后达赖时代？是没有共产党的西藏时代。
在香港现在大量的蓝金黄，大量的威胁，四大不要脸家族，但是四大不要脸家族都在悄悄的外移，基本空了，成空港了香港已经。
战友们，什么样的时代啊？这每一句话、每一件事，在过去70年都没发生过。这个时候你不好好活着，这个时候你不好好搂住，是不是？而且你们有一个爆料革命，你们拥有一个新中国联邦，是在世界上最安全、最有法律的地方—美利坚共和国。你还想啥呢？战友们！你不珍惜这个平台，你不珍惜这个你一生中做的最正确的决定，跟随爆料革命，创造了新中国联邦。全世界都在弃共产党的船的时候，对吧，消灭它的时候，而你成为这个里边儿最早觉醒的人。未来就一定属于你的，这一点儿没有任何质疑的。新中国联邦时代将給每个战友无限的未来。虽千万人吾往也！
我们最近台湾很多战友，台湾的“大牛”，还有台湾一个女孩叫“台湾巴黎”啊，继文欣、侯小宝之后，台湾现在好多人都站出来了。非常非常漂亮。大牛那孩子特别幽默特别憨厚，台湾巴黎好像是个混血儿的闺女，特别漂亮，还要到纽约来看七哥呢，你可别来了。欢迎你上船啊，你自己享受船啊，七哥不敢，看你犯错误啊这不中啊，太漂亮了啊，开玩笑啊！欢迎你们来纽约，大牛啊，台湾巴黎呀，欢迎文欣、侯小宝到这儿来，好酒好吃哈，好招待。还可以让你们上船，上船可以啊，没问题啊。
那么，亲爱的兄弟姐妹们今天直播啊主要是回复战友的问题啊。请大家踊跃的赶快给在盖特上的那两个Email地址发有关G-TV、G-Dollar被非法退款的这些信息寄给我和证据，好不好，谢谢兄弟姐妹们，谢谢！咱们一起为全世界、全中国人民，香港、台湾人民，新中国联邦祈福！阿弥陀佛！
哎呦我的妈啊，20多万啊！20多万呐！
联邦梦，加你了，就凭你叫这名必须加你，联邦梦，咱不是梦啊咱不做梦啊，我们中国人已经做太多时间梦了，郭西装互粉，加你了。
最近在GTV上有些人没事天天骂大街的，有些账号要给你停一停了啊，不能让你用了。我们要把这些在这天天骂大街、天天骂人的、可能是在那块给你停一停这是一个；第二个在GTV直播的战友们，你们拿的这个视频你别当聊天工具好不好？这个往哪一架对着天花板就在那聊，一聊一小时你这不是浪费吗？对不对啊？你要不放个好视频要不你放个滚动的好照片。你说你就对着天花板难看死了你知道吗？弄的GTV观感非常不好，为啥中国人不能认真的做好一件事呢？既然在G-TV直播平台为啥不像个直播样？你不露脸你找个东西像样的好不好？你要聊天工具你干吗上G-TV聊啊？这不自重嘛！叫人笑话我们嘛！对不对呀？正义公民加你了啊。拜托了兄弟姐妹们认真的在G-TV要么直播就直播有用的事。
兄弟姐妹们我得马上去开会了，时间不行了11：55了。玉米地小妹发信息呼叫呼叫七哥快来玉米地，七哥有时候很忙因为很多玉米地的故事啊，不跟你们开玩笑啊。我挡住这儿，这真的是玉米地小妹啊，哎呀我要给你们放点玉米地的短片儿你们都晕了啊。
好好好，这木兰老是偷着给七哥拍照，唉。亲爱的兄弟姐妹们明天这个时候你们任何人直播的时候，你们要注意两个事。第一个咱们的服务器升级把两个东西上线了，就是我这个个人用的一个独立的服务器功能你们全有了，就是你们基本上能反映出50%你在线直播的观看人数，一定是你原来直播多少倍。因为现在是咱被人家黑掉一百倍、一千倍、一万倍。郭叔加我无敌一条龙，加你了啊。所以说从今天后半夜到明天直播要观察这个问题。第二个，大家有没有注意到G-TV的很多功能都改变了，接来下大概在未来的两三天盖特，这网络版的盖特UI难看死了，螃蟹这个烂货！简直烂死了！丢死人了！马上要改版啊，这个网络版要推出来；然后咱们的app螃蟹到现在没有给升过级，为啥不给升级啊？因为苹果店给停了。因为当时螃蟹偷金币在里面设置了一堆的漏洞人家苹果公司拒绝给升级，现在已经同意给升级了，app很快就这一两天就给升级了，会有很多事情，所有我希望大家在G-TV直播的认真的直播啊，在那块天天骂大街的乱聊的给你停了啊。好几个（账号）都要给你停了，一会我就告诉他们。我们的G-TV不是在这块干这个的黄色的、不灭共的、不健康的、特别那种带有不雅的东西立马给你永久删除。现在有两个天天在那骂大街的给你暂停了，我已经给你暂停两次了上来以后还是骂还是在那骂天天骂，骂大街不行，这绝对不行啊。
好吧兄弟姐妹们？好事儿太多了我都不敢说。刚才我直播前华盛顿的哥们打电话“Miles你千万不要说！千万不要说！”我说放心“我相信你你不要说。”我不说，不说不说俺不说俺不说。战友们你记住啊这两天你心脏得练好喽啊，不是吓唬你们啊太多好事了啊。
当年2017年在香港有个女的记得吧？举行了结婚仪式，我嫁给郭文贵了。大家还知道这个事儿吧？那位女士被共产党给抓了，关了一段以后现在给放出来了；另外一个在日本的一个女孩单独给我搞了一个什么结婚仪式。这个日本女孩现在人家已经结婚了，有了心爱的人现在已经生孩子生宝宝了，名字非常有意思，她就是加了一个文贵的名字。
这两天好事太多了，咱就不说了我还是努力工作。一句话——行动！行动！不要再玩口炮了啊！好吧兄弟姐妹们，唔该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1165/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1165/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好!我正在这船上面睡觉，这一会就8000多人了，这太厉害了吧。阳光太美了，你们看看大海、看看阳光，我们现在在一个海的中间的地方、海的一个中间的地方，天空中到处是飞机。我现在是在美国东部的一个地方，海水、阳光、美女这是美国的…，11,959，战友太夸张了。
前天也就是说我们6月4号离开曼哈顿的时候，我们跟班农先生一直就在工作，工作到6月4号晚上10点钟。我第一次听到班农先生说我累了，我得睡觉去。我说“好啊，你去睡去吧”。然后我又继续工作到大概凌晨一点钟吧！也是我最近以来很少有的，一觉躺在那睡了五个小时。哎呀！就睡傻了，醒来以后就觉得好像能飞的感觉似的。
结果班农先生睡了12个小时，醒来以后满桌子菜。班农先生，这么大的牛肉，人家大早上起来是早午餐，烤这么大一块，大概在3到4公斤的牛肉，然后切开放在那真漂亮。班农先生吃了两大块，就从那个4公斤里面最起码吃了1.5公斤。哇塞！因为我现在不吃牛肉了，我看他吃，馋的我流口水。然后我吃了三只小（视频卡了）。
工作了、昨天一整天工作最起码是16个小时吧！班农先生是昨天晚上11点回去睡了，大概是11点半回去睡的。我2点起的床，工作到将近到4点多钟又回去睡了两小时。班农先生是早上7点钟起床，然后在战斗室工作。然后今天早上到现在，都是从大概不到8点钟吧工作到现在，大概现在是，最起码我们俩都一直、几乎是1秒钟没有停，同时都是三个会议、两个会议。
所以说哎呀！这个快乐没有时间、没有时间说累呀、不累呀。挺好的。大家看到好像昨天我没直播，今天没直播。昨天到今天可能是，我们几乎不停，事太大了，事太大了！哎呀，我睡一觉，我在战友面前直播睡觉。你们该干啥干啥，我要睡觉了啊。
尊敬的战友们好，现在是6月6号文贵在船上在太阳下睡聊、睡聊，睡觉聊天叫睡聊。我太喜欢，这飞机太多了。哇！6万5千多，天呐！你们让不让共产党活了呀！天呐！这一会8万多，天呐！疯了。
亲爱的兄弟姐妹们，今天上午我和班农先生还真的是一起看了，班农先生说了给我个神秘的礼物，战斗室War room。还有我们的木兰传奇、James，还有Zach，咱们的上天造灭疫组，还有我们的战友们的即时翻译，太棒了，这都让我很感动。我觉得Zach今天是神秘的客人，非常感谢Zach啊。给我们翻译的战友好几个，Jacky、Doc、文素，今天好像没听到文素啊，翻译特别棒，很让人感动。
亲爱的兄弟姐妹们，就是现在你能感受到，新中国联邦成立之后，毫不夸张地说，真的是天下大变了。中国人，还有外国人看到我们那面旗帜的时候，你真的能感受到——就是说他们对中国人的理解，和中国人对生命和世界的理解，真的是完全完全不一样了，真的是大变。包括我觉得这个特别特别关键的，就是对西方世界、对各个领域，军队啊、金融啊、媒体啊，这些国家的这种影响啊，真的是、我们真不能用语言来形容的。
就是很多人都在问我，为什么那个国旗是蓝色的？那个星星代表着什么？和中国的红旗、中共的红旗有什么不同？然后为什么叫新中国联邦？特别是有人说，叫联邦就好么？不应该叫联邦。欧洲的德国不是联邦制也很好啊，有法治、文明也很强大。还有人多人说，你不应该纯粹的感谢美国共和党，也应该感谢全美国人民。大家也看到，我们感谢全美国人民了。还有一个就是，他们怎么都不会想象到我们有几千万人在线、几千万人在线，他们傻了。然后看到我们战友们这种热情，看到我们战友们这种激情。你看我现在11万人了，你看现在多夸张！livestream上，这个效果跟我们的GTV差太远了。GTV太棒了，GTV真的是太棒了！不是一般的棒。说实在的，真的不是一般的棒，太棒了！12万多了，哇塞。
那么对大家更大的震撼就是说，新的中国人和他们想象的中国人、见到的中国人，怎么这么不一样呢？另外一个就是这个仪式本身，和这个仪式特别是郝海东先生和叶钊颖女士的念，这简直是没谁了！很多人啊、很多人他不懂得这个其中的意义。这个咱们所谓的老领导啊，在5月30号和31号、6月1号都有给我打电话，不同的人都说什么，听说你要郝海东、叶钊颖两口子上来念宣言。他说这个有影响、意义没那么重大吧？这个我当时我什么都不想回复我也不想说什么，他们是不懂的，他们是不懂的。他们不知道郝海东先生和叶钊颖女士他代表了人心，他代表了人心。郝海东先生叶钊颖女士他是代表着良心，代表了良知！
什么共产党说的什么，这个王阳明的心学——致良知，这个知行合一。你致什么狗屁良知啊？我在这个宣言前我说的我希望大家能懂，你这个中国人民这个中南海大墙上写着为人民服务，你为我服务，你能不能让我选择你，让不让你服务的权利？我有没有资格给你要求什么服务的形式的权利？这共产党第二个词是什么，全世界最早的时候是从李大钊后来的毛泽东、张国焘这些事情，一切权利都是人民的，建造一个人民作主的人民当家作主的新中国。这些王八蛋共产党你现在有点良心吗，现在是中国是这个中国人民当家作主吗？有吗？有人民当家作主吗，为人民服务人民有没有选择让不让你服务的权利呀？对吧！郝海东先生叶钊颖女士告诉了全世界人民，老子不希望这个党再给我服务了！
一个是女人呐，叶钊颖女士用她自己的双手从小到大流着汗一辈子，一个女人打羽毛球冠军有多难呐！你打死我我也做不到。还保持着自爱、自尊自重，这就是中国女人呐！她没有靠跟男人睡觉让自己实现价值啊，当一个成功的女人呐。然后人家大胆的追求爱情，我爱上郝海东了咋滴，我就爱他啦，敢爱敢恨。体育界体育界成功，那是亿里挑一啊！中国十四亿人有几个像叶钊颖这样女士的？大家说说。而且多么坚定的支持郝海东先生，夫唱妇随呀。这个话让我太感动了，我相信在中国女性当中引起的震撼，是超出我们常人超出任何人所想象的。我的这些跟我谈过恋爱的几个老师、女老师都非常非常的感动和佩服。哭了几天了。给我发信息“文贵你找谁也没有比找叶钊颖让我感到感动，叶钊颖太干净啦！她是靠力量靠执着成功的，太了不起了。”这就是叫民心的一半儿、天下女人心。
另外一个，战友们你们想到了吗，郝海东先生郝海东先生那几嗓子念出来，我掉了好多次泪。一开始念那个嗓门儿，这郝海东先生原来是用脚来证明了价值，这回真的是用嘴呀证明了价值，讲的太好了。一开头，共产党,消灭共产党是为了正义的需要，正义的需要！这就叫民心！对不对，你看他那样，是不是。
中国足球最烂，为什么中国足球最烂呐，被你们强奸、被你们政治化、被你们黑金化。要说郝海东不是好球员谁信呐？包括咱们多少足球优秀运动员呐，多少啊！我这几天我才知道，好多外国人跟我说，“中国有好多好多的优秀足球运动员，好多好这个都被共产党这个体制给扼杀了。”这叫什么？这叫另外一半的民心，两人加在一起就是老百姓的意志，叫做民意。老子给你们搞惨了，搞70年了，郝海东先生他的儿子……
哎呦我的娘嘞30几万了，各位大师、大仙儿们，战友你们太厉害了，哇塞！
所以说这个民心民意，郝海东先生和叶钊颖女士这个太大了。在国内全世界你看到全世界报道，都把郝海东和叶钊颖女士放最前边，这就是天下的民意！全世界人民都要臣服于能力。这两人是靠自己出了多少汗呢，那是踢出来、打出来的天下呀。而且放弃了多少。他的儿子刚刚在塞尔维亚足球连着2次进球、一个扳平、一个是帮助了战胜，结果塞尔维亚这个王八蛋的，看到这报道共产党威胁，把郝海东先生的儿子fire掉了，这就是共产党的黑暗啊，黑暗。
刚刚在两小时以前，相关政府和官员打电话来核实，“Miles这是真事吗？”我说是的，郝海东先生的儿子这个球被fire掉了。他说需要我们做什么？我们要让这个孩子来美国踢球，马上就可以来。我说他不愿意来美国，还想在欧洲踢。“没有问题，能解决。”叶钊颖女士的学校和郝海东先生的足球学校、羽毛球学校、家人都已经受到了威胁，这就是流氓黑社会。你放心，全世界一定会管的，一定会管的。更重要的全世界的媒体关注郝海东先生，韩国、日本、泰国、马来西亚，非洲、阿尔吉尼亚、古巴、北朝鲜、津巴布韦、乌干达，共产党的这些穷哥们儿们那个国家报纸都报道了，能把敌人的朋友变成朋友，你这力量就大了。这就是爆料革命，郝海东和叶钊颖夫妇两个人做到了，太牛了！
我这两天我看到这个演艺界还有这个音乐界无数人联系，说唐平这帮人的 歌声把我们给唱哭了，郝海东叶钊颖访谈，能把我弄哭好几回。外国人都不懂为什么中国人那么能哭啊，我说外国人是个现实动物，叫资本主义，钱是一切。中国人是相信上天，相信人性和感性的民族。所以说我们中国人呀，这个流眼泪是正常的，是感动，是一种表达方式。外国人是一激动给你钱或你给我钱，中国人一感动流眼泪，然后还给你钱。所以说文化完全不同，所以说这个郝海东先生叶钊颖女士这个太棒了！昨天晚上跟叶钊颖女士跟郝海东他俩联系，昨天我这边开这会也没断跟他联系，叶钊颖女士跟我讲她的孩子的时候，叶钊颖女士掉眼泪了，我也掉眼泪了。
哎呀!天下的母亲哪,都没有中国人的母亲难的(七哥哭泣)。这动不动就威胁孩子吧，这都什么玩意啊？叶钊颖女士的家人和孩子同样遭受着威胁，让我心里很不安！你说郝海东啊，皮糙肉厚的揍他一顿，我都不心疼。是不是？抗揍啊！是不是？叶钊颖女士也抗揍，揍两下也无所谓，成人了。你说你跟人家孩子都下手，你干你干嘛？你说啊？高兴之余，我很难受！只有我知道啊，只有我知道，当孩子、老人被威胁的时候是多么的痛苦！
郝海东先生和叶钊颖女士完全不需要做这个事。没有钱，一毛钱没有啊，我现在给郝海东先生唯一的一个利益，他俩手机是我送给他的，是我们的西班牙战友委托送给他的。没有任何一分钱利益，但是呢人家的学校、家人都受到了威胁，生命都受到威胁。儿子被足球踢出队，另外儿子家人受到威胁。你说这是什么政府啊？这人类上还有这王八蛋的吗？这老百姓，你是为人民服务！他就说句真心话，你就把他孩子、家人威胁，你这什么王八蛋政权啊？
（哎呦 我的妈呀 六十四万 你们都想干啥？真想造反呢。)
昨天让我很难受的就是叶钊颖女士。昨天班农先生听说以后，还有美国政府的某个哥们听说以后都掉泪了，嗷嗷的哭啊。他说这简直太难让人忍受了，他说怎么能威胁他们的孩子呢？我说这就是共产党！你看看。刚才叶钊颖女士告诉我，这就是共产党！这就是王八蛋的共产党！黑社会啊，黑社会还讲点规矩呢！这次投资G-TV的没有一个上当受骗。战友们你说中国人不讲信用，你说黑道不讲信用，香港的向华强这些人都比他们共产党讲信用。没有一个战友，用地下钱庄汇钱出事的。这共产党连黑社会都不如！所以说这个民心民意，是大到可以说你无法想象！(这是)第一条。
第二个，国际力量全傻眼了。你说谁能？咱到现在G-TV投资已经是五个亿，差十万不到五个亿啊，G-TV投资5个亿。现在等待要投的钱，大概还有五百个亿。这在六四的前24小时结束。全世界的现代金融家都知道，G-TV一定会超过万亿，现在每个人看到我们G-Fashion的结构，看到G-Fashion的概念，我们有些战友看到我们的产品了。G-Fashion哇！凯尔巴斯、班农先生，还有华尔街的几大投资机构，全美国最大的商务机构不能说是谁啊——是川普总统最大的经济支持者。老人家说：“Miles，你让我投多少，我投多少。我现在就可以投G-Fashion,五块钱一股，一股五块钱。”我说我们G-Fashion从一百亿美元开始，我到时候找你。是不是了五块钱一股，我说不可能？我要让我的战友发财。大家都看到了这个股，钱不会撒谎，钱是最忠诚于实力的，是最忠诚于安全。每个人在拿钱的时候，就知道什么意思。
前天，我们到G-Fashion新区工作的两个孩子，都是我们爆料革命的战友。哎，我们背后的国家主权投资者说，“哎，Miles，你为啥不派我们的人去啊？”你找来这么年轻的两个小孩子啊？我们现在已经18个人在工作了啊。说为什么要两个这样的人啊？我告诉他：“你一定要记着不要再跟我谈这个话题，G-Fashion我可以告诉你，90的这个管理层和经营者都将来自我战友，你要敢反对这个，你就不要再跟我合作。G-Club、G-Fashion、G-Mall和这个咱们G-Fashion管理团队，百分之九十都要来自我们管理。”他说：“太年轻了。”这个世界属于年轻人的，你们都是Old-Fashion了。G-Fashion大家会看到，改变世界的格局。
我们有G-Fashion、G-Club啊，我们G-Club大概一个月以后我们开始卖会员啊。5万美金一个会员，1万美金起到5万美元，五个层次。G-Club先开始，然后G-Fashion、G-Mall，然后开始搞私募，然后G-Dollar、G-Coin，整个的我们的喜联储全面开始运作上线。然后G-News、G-TV，百分之九十都要以我们的战友为主。如果这些平台所有赚钱第一个不是战友们赚钱，所有团队不是以战友为主，我说我们就失败了。
所以说今天上午好几个机构投资者就在这儿开会，找班农先生视频，说这个投资有什么前提？我说什么前提都可以谈啊，永远要记住管理团队、还有优先利益，一二三四次私募，一切以我们战友为主，否则就不要谈。我告诉他们我说：“G-Dollar、G-Coin很快会达到十万亿美元，咱不信走着看——三到五年十万亿美元。G-TV万亿美元，G-Fashion、G-Club还有G-Mall一定是达到，G-News要达到将近5万亿美元，一定的。”我们要把共产党的所有手里的钱，百分之七十拿到我们新中国联邦来，我说谁也挡不住，没人挡得住。
然后昨天前天，好多人都告诉我，你这个国家的意义是什么，定义是什么？我告诉战友们，我说你们看我五年前，我曾经在伦敦有一个演讲，叫世界企业家这个经营会上，我想办法把文件发给大家。当时我还没开始爆料呢，我告诉什么叫国家主权？当时是习近平啊，这个先生提出来所谓的中美两国新型大国关系，还有给世界治理世界的新药方，叫什么？大家还记得吗？命运共同体，建立世界的命运共同体，给共产党命运共同体。我当时我讲：“什么叫中美两国大型关系？那就是这个世界咱俩说了算。一个是资本主义，一个是共产主义，就是白天你说了算，黑夜我说了算。我有一半的弄钱、杀人的权利。”
我说：“他所有的统治，金钱、土地统治的思考之上。第二个，叫命运共同体，啥叫命运共同体啊？老子穷你们都得穷，老子要死你们都得死。啊，我的生死你们都必须跟我同生死，但是不能共命运，也不能共利益，也不能共安全。我让你不安全可以，你不能让我不安全；我让你可以没有钱，你不能让我没有钱；我让你家人不安全受威胁，像叶钊颖还有郝海东先生他俩的家人受威胁，我家人却不能受威胁。”就是世界上必须臣服于共产党的绝对的集权。
而所有他的国家概念是什么？中国的14亿人是我的，你不要碰；中国的市场是我的，你不要碰；中国的960万公里土地是我的，你不要碰。中国老百姓不能拥有土地，不能拥有选票，不能拥有任何言语自由的权利，你不能碰。但是你家的土地、你家的自由、你家的钱我可以碰，你家的女人我可以碰。我说我告诉你，这都是世界上最LOW的政治家，包括美国现在很多所谓的精英。
这个世界上真正的国家概念是什么？共同的信仰、共同的安全、共同的信任、共同的利益和共同的愉悦，这才叫一个国家的主体。
新型国家关系是什么？不再以土地建立国家，不再以权力建设国家，不再以货币成为一个国家。
世界改变了，为什么？互联网。互联网让所有一个人、任何人在一秒钟内享受同一个信息、同一个快乐、同一个价值、同一个利益，甚至可以共同享受一个黄片儿。我的船长在里面看黄片儿呢，刚才让我逮住了。互联网就这么大，甚至可以创造政府。
飞机、游艇，世界上没有24小时不能到达的地方，你的土地已经非常狭隘了。哎呦我的妈呀70多万，（在线人数）比刚才掉了几个。现在还以国家、土地建立国家的，那是愚蠢，傻叉！叫统治。你把人圈在一个土地上——你要跟我一样的想法、说一样的话，给我纳税、听我的话，你的母亲、你的女儿、你的老婆、你的兄弟、你的哥哥都是我的奴隶，凭什么？把你当成信仰、当成神，凭什么？
真正的现在的21世纪的国家概念是共同的信仰、共同的利益、共同的安全、共同的人生观和世界观，我在任何地方都可以。我们所有的国家概念就是我们这些平台，现在来看我文贵直播的，我相信百分之九十以上都是认可我的，那我们不就是同一伙的吗？同一个国家的吗？
我们拥有自己的货币，咋啦？合法不？G-dollar、G-coin，我们拥有自己的商店、商场、设计、文化、物质生活、游艇、飞机，合法不？合法。我们拥有最好的美食，我们在这上面可以大家互相认识、一起走向玉米地，合法不？合法。你愿意我愿意，咱俩天天去玉米地你管的着吗？我到澳大利亚找木兰去玉米地，你管得着吗？我找安红去玉米地，对不对呀？只要她愿意我也愿意，道德问题是另外一回事。加拿大我有玉米地小妹，到日本去有女朋友Peace是吧？俄罗斯也有、巴西也有、塞尔维亚也有，是不是？
在西班牙郝海东先生、叶钊颖女士已经给我找好好几个女朋友了，是吧？都安排好了，我上那也去玉米地。我估计郝海东先生叶钊颖女士会他那块给我种一块玉米地的，专门让我用是吧？他两口子老在床上折腾，身体那么好，我说床塌了咋办呐？他说我们的活动场合，双修的场合不限于床，但是他家没玉米地，是不是给我种块玉米地吧。开玩笑啊。
对吧？我们想上哪双修（就上哪）双修啊，为啥非要跑到中国满天污染的960万叫神州大地、咱污染了土地了吗，是吧？你老搞双修，抓住我们还说我们叫嫖娼，对不对？多难呐？在这儿不叫，叫双修啊。
郭文化，一定要基督立国。我特别不爱听你什么一定要基督立国。凭什么一定要基督立国啊？我们正道主义不能立国吗？当然能。正道主义包含了基督。我们要包容，凡是说什么一定要基督啊、一定要天主啊、一定要佛祖啊、一定要穆罕穆德，你就LOW了、跟共产党一个样了。凭啥就你呀？凭啥就一定呀？你凭啥一定啊？你呀？动不动就这一定一定，你这个脑子有问题啊！
我们的正道主义就是万佛万神！包含一切的——只要是对上天的尊敬，我们敬天敬地，要让所有的天下都有信仰的自由，你凭啥就你基督一家呀？你凭啥就你基督一家呀？你凭啥这样说话？你太共产党了你呀。凡是说话一定的，一定一定的、必须的，都是脑子有问题的。我们爆料革命一定要改变，你相信法轮功去信法轮功，没问题的，说不定哪天我还就信法轮功呢，你管得着吗？我信基督就基督，我信天主就天主，我相信佛教就佛教。你凭啥老说基督啊？有些人就强迫症，非白即黑，在他们看来，不信我的，就像那欺民盗那些王八蛋一样，三十年了，不信我的你都是共产党的间谍，凭啥呀？人家不支持爆料革命人家照样活得滋润，凭啥不让人家活得滋润啊？人家反对爆料革命那是人家的权利，对不对啊？不要动不动就说什么一定要基督立国，这话很不好。
爆料革命战友们绝对不能走向极端，我们真正的就是爆料革命，就是让世界看到的，得上天之助，上天有多少神啊？你知道吗？我只信一个神，你不担心那些神把你给雷劈了吗？对不对啊？我们要万佛万神，多伟大啊。
所以说战友们这个国际力量，多少人现在说，哎…听说你要买土地，我的国家你可不可以啊？非洲有某些国家真漂亮的国家想卖，我说非洲我们真不想去。欧洲国家很多人要卖给我们，但是欧洲很多国家比如希腊，希腊曾经有一个岛谈了好多年，跟新加坡商量，新加坡想买一个离岸国，买个岛，后来没买成。但是我们也不想去，因为欧洲接下来的十年到五十年会极大的动乱，经济衰退，然后非法移民和原来居民的巨大冲突，社会动乱，全欧洲的钱都不安全，都不知道往哪去，很可怕的，欧洲我们得想想什么国家。
美国周边国家还是可以的，但是什么国家？我们得要主权啊。国际力量在这一次仪式之后，这都是建国以前的事了，是吧？建国以前，对我们的看法，现在新中国建立以后，叫建国后，国际形势大变。这个感受…战友们你们真的感受不到，你都不知道有啥情况，忽然间我也傻眼了，怎么这么多人支持我们啊？怎么这么多人要帮我们啊？这么多人恨共产党，太厉害了。
我们战友一定要记住，谁要说必须，谁要说往一个事情绑的时候，绝对不可以的，任何人不可以。这是国际力量，包含太大了！你能想象到未来我们立国，国际影响立国，新型的正道主义、包容的信仰和宗教、文化，社会主义生存了百年、千年之后，面临着巨大的问题，就是人类走向何方？
我相信能解决世界问题的不是习近平同志的叫什么“新型大国关系”，或者说什么利益共同体，都不是的。没有共同的信仰、共同的利益、共同的安全，什么叫命运共同体啊？胡扯的。我相信我们领导世界，这叫国际力量迅速萌芽、迅速诞生。
第三个，天意。民心民意、国际力量，天意。现在所有国内最相信天，迷信的，最迷信的就是我们中国人。可悲的是中国人他没有一个统一的信仰，但是中国人内心世界对上天是绝对尊敬的。只有共产党这个恶魔来了，把中国这些东西全给砍掉了。就是共产党来把中国的社会的DNA、家庭、信用…“信则立，不信则废”，中国这个民族讲信用和团结，家庭DNA、勤劳智慧、敬天地敬鬼神、道家、佛家、包括基督教天主教在中国的诞生，包括穆斯林，非常棒的！这共产党这个王八蛋集团太黑了，把这一切都给砍掉了！
但是这一次天意啊，乌云密布到曼哈顿。大家你们找我们设计群裏面，还有木兰澳大利亚中国直播群裏面，还有长岛哥，还有Zak,还有玉米地小妹，他们都可以放出来聼聼。我12点到1点到2点的时候，包括6月2号他们告诉我说，Zak还有还有玉米地小妹 都告诉我说，20%的可能，能飞飞机，要下大雨。我告诉他放心，交给我， 我来处理这事，一定让天晴起来的。大家那是听起来好像我神经病，我是安慰他们。没有的，我不可能拿那么多钱，花那么多心思，我跑那去让雨淋我去，我神经病啊？那共产党不说，怎么样？完了吧！郭文贵完了吧，被大雨淋了。啊…共产党这帮王八蛋，那时就该说你了，他就该说“天意啊”。你赢了他不説天意了，这帮孙子，王八蛋，太烂了共产党！
结果好，到了那..真是乌云..哗哗哗的。班农傻了，他都不知道外面还有船，他也不知道这事情。我告诉所有的人，Zak还有木兰，还有玉米地小妹，还有我们所有群，路德啊，Sara，安红，老江，都在我的群里面，所有的战友，都在我们这里面。我们的全世界各地喜马拉雅农场都在那个群裏，我说你们放心交给我。我跪在雨裏面啊，我是跪在水裏面念叨的，我这一念浑身就来感觉，哎哟..跟过电试的，…真的是很夸张的，我感受到了。我站起来我跟班农先生说，我说放心吧，天气会好的。就说完不到30分钟，这天上就跟撕开一样，唰..就开了，然后就在自由女神的上面就出现了太阳，哗…就照下来了，哎呀..这班农还有那些船员都傻了，船员的旗都不敢挂以前，他説：我可以挂旗了，兴奋的，这些人跑了，
对了，每个人我昨天给他们發了美金现钞，给每个人奖励，所有船员都傻了，所有参与的，郭先生你真给我们这些钱吗？一辈子没有见过这么多人给钱，昨天全奖励。班农先生也傻了。我说每个人都有红包，每个人都發了，然后就兴奋的不得了！这个时候飞机…这个时候大概5点钟吧，说飞机可能起飞。然后新时代广场那个大屏，我告诉你，没有一个美国人说，可以让你放时代广场大屏幕的，因爲时代广场绝不允许放任何政治话题的视频，包括出租车，绝不允许放任何政治话题。最后“啪”都起来了，我们的Zak，我们的长岛哥，玉米地小妹，木兰，Sara，路德，还有我们..真的是无数个战友，太夸张了。都累死他们了！我们长岛哥跟他老婆，自己用手缝的旗帜啊，拿手缝是呀，还有谁我没説到的，老了去了！哎呀，真是太多了，我们太多人了，哗…就起来了。
説实话，我这咬手指头啊，我是头两天想的，我说所有这些欺民贼还有共产党说什么，郭文贵你不是跳楼嘛，你怎么不跳啊？这是个话题，我说我得出点血，得让他们表达一下子。第二个，我也很迷信啊，这么大一个事建国了，你说要不见点血是不对劲的。到了船上以后，那个杯子“叭”就碎了，吓我一大跳；然后那个旗杆“叭”就折了，哇塞..又吓我一大跳！哎..我说这啥意思呀这是?按照我对天，对易经八卦说，这事大，老天爷关注了，你要不整点动静是不行的。咱也不能杀个鸡，也不能杀个猪，这咋办哪？我就想想我得出点血。大家你们真的..我跟你们说你们不相信，那个杯子、那个旗子就立在这儿的时候。我们的国旗什么时候到的？战友们你们知道吗？六月二号第一批旗子到，是上午十一点；第二批是六月三号下午六点，下午六点啊。七点钟开始典礼。我订的旗子立起来后“叭”一声有个杯子就碎了，就这样的杯子，一模一样。你说我也没动它，杯子就放在就这么一个垫子上面，我就这旗子放这，然后杯子叭的一声就碎了，就像有人砸了一下，碎的一桌子。把我们那孩子吓坏了，郭先生怎么回事？我也没动它啊。然后听着咔嚓一声，实际上是那旗竿响。没找着，我说收拾了吧，这是老天给我们的祭礼。过了不到半小时，大家都在整理其它旗子的时候，那个旗杆“啪”的一声就碎掉了，一下就折下来了。
大家知道什么经典故事吗？基督故事大卫王。他搞了一个他的下属的女人。所以天下大家记住啊，我爹我娘太伟大了！淫朋友妻如淫自母啊，碰朋友老婆就像碰自己亲娘一样，不能碰的女人绝对不能碰！穷人的钱、要饭人的钱、国家的钱、卖血的钱、弱者的钱千万别碰。那会死人的。还有一个，即使祭奠上神的东西，千万别碰。大卫就是碰了下属的女人，从此一直走厄运，最后被干死了。大卫王当时要进耶路撒冷的时候，前面两个标志大卫王的旗子“叭叭”全碎了；大卫王诞生的时候也是前面两个旗子碎了。旗子这个东西就是生和死的象征，是上天和下地之间的图腾。手机的信号我们沟通叫信号，跟天地的沟通就是仪式和这个旗子。我一看这旗子，咋出血啊？你们看我这手指头，你看这么一大块肉。我现在后悔咬的太少了，这是不够勇气啊。第二天我想想也不能拿刀子割啊，拿刀子割个口也太丢人了。我想就按照历史上最伟大的，中国几千年历史有上万个这样的故事。包括当年刘邦、项羽啊，包括当年秦始皇，包括岳飞，无数个故事；包括当年魏王，他在灭佛之前伟大的时候，向他母亲发誓，要让国家强大起来也是咬指按手印。因为这个指头是连着心的。用这边，不用那边因为是用来擦屁股的。我一咬手指头的时候咔嚓一声，把班农先生吓了一大跳，他都听到响声了。但后来出了好多血啊。我就等于祭了天，出了血，也兑现了我当年2020没有灭共产党我跳楼这个诺言。但没想到啊，老天雷鸣电闪，一下子震撼了，这个事太大了！大家要想到啊，这个是很夸张的。这个时候我们一直定的时间是路德先生定的八点钟，中国人是七上八下，一生二、二生三、三生万物。这是一个；第二个，七，七七四十九，佛祖真正的成佛了，七七四十九无语的时候，真正的传佛的时候就是七七四十九天。而且四十九就是天上各神仙、星宿、天空中紫微星给神仙留的地方叫四十九行宫。神仙回家给神仙导航的就叫北斗七星。
所有的七的数是一个基数，是万物累积的基础，是神仙级别最高，七。所有佛、神都是七开始的，也是确定万事、万物和人类。它就是阴阳，有为和无为的世界分开的数为七，一分为二，黑白世界。人天之分、天地之分、人神之分和人鬼之分，都是从七开始。这就是为什么中国人死人要过一七、二七和三七，分清楚死人和活人的界限。这个数，人和鬼是可以沟通的，人和神是可以沟通的。为什么佛家有二十一天，五七三十五天、六七四十二天、七七四十九天，它有它的天数，它有它的密码。
跟上天上神沟通，和万佛万神沟通的密码，就是中间的信仰之星。一切国的核心是信仰，信仰就是上天，敬天敬地敬父母，唯真不破等等。蓝色代表生命，海洋、水，金色代表阳光、太阳和力量。男为阳女为阴，阴阳结合，水、阳光，力量，四十九星，信仰星，这个太大了。
那天就是七点，原定八点，经过我一掐一算，不行。昨晚我在想，这个八不行，大家知道我们家我讲过的事，我们家老八，当时就是因为上面的七哥太厉害了，我八弟命都没了。然后我一算这个时间，在这个地方，我十几张纸划完，算半天，还测了半天签，咋测八点都不行。七点四十七分也不行，七点五十七也不行，七点十七也不行，七点二十七也不行，四十五也不行，二十一也不行，就测到七三七，好。我给路德、咱们直播室、长岛哥、木兰、玉米地小妹、Sara、安红，老江还有我们Zak、James、James这个…就测到737好，我给路德、长岛哥、木兰、玉米地小妹、Sara、安红、老江。还有我们这个Zak, James, 我们的James这个女孩太了不起了，我老忘，James是我们这次女性当中，真的这个James太厉害了。我们的唐平这个歌手就更不用提来了，唐平、威廉王太厉害了，唐平太厉害了！唐平，James，这次出了很多新的伟大的战友，Zak, James, 还有这个唐平、威廉王、玉米地小妹、长岛哥，还有很多新的伟大的战友都站出来了，真的是了不起。James一晚上在路德家啊，一晚上啊，我们的安红快累死了，真的是吓死人了。最后我给他们发信息，我说改时间了，7:37，差一秒都不行，大家看到那天，如果差一秒种，那手指头咬的时候可能那个霹雳雷就弄不上，你看那容易吗？啪啪啪，闪了三下，我还真没发现，后来很多战友说我才发现了。完了以后我们就往回撤，上船就开始瓢泼大雨，雷鸣闪电，咔咔的雷啊。这时候那个自由女神后边那个雷声啊，啪啪地一直闪，在这个之前好几个船要靠近我们，人家那警察拿着机关枪，开着那个海上警察船，“Get out!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1151/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月25号，我今天现在重点的先和大家乱聊聊，乱聊聊。
亲爱的兄弟姐妹们，从前天、昨天到现在很多战友给我发信息，发WhatsApp，说我那个什么什么钱被打回去了，有的是一星期前付的钱都被打回去了，有的是在两周前付的钱都被打回去了。非常简单，说这是非法账号，涉嫌诈骗，特别是关于咱平台的名字，还有带saraca的统统不中。
最为明显的地方就是日本，就是日本。日本几大银行都说上面发了信了不准付款，绝对不准付。然后泰国;马来西亚，部分新加坡也有，香港就别提了，那就甭提了。然后就是美国华美银行，华美银行是100%共产党的走狗，这是100%的，大家千万千万要注意要小心。所以现在很多战友表现出了不同的心态，有的人是哭天喊地，有的人是着急，因为6月2号结束。6月2号结束大家都着急呀！说实在话，这很正常。
战友们，我给大家说一件事情，就一个G-Dollar从日本汇款3.6亿美元。咱先不说退回去，不说退回去的，3.6亿美元，一个日本不要说美国，不要说什么加拿大，也不要说香港，更不要说大陆了。什么概念?你想想共匪它能不紧张吗？它不紧张它还叫共产党吗？所以说把它们吓尿了，吓尿了。据我所知它们给日本发去了所谓的警告函，人民银行，人民银行还专门成立了这样的组织，专门对付咱，专门对付咱。
一个G-Dollar一个国家就三个多亿，我说的三个多亿可不是从第一天到现在，就那两三天。我可以告诉大家，如果他们要不设这个挡的话，我可以毫不夸张的说一天300亿以上，一天就300亿以上，300亿美元。
所以说战友们，我告诉大家为什么还等到现在，我们第一天不到，所有的要求和所有的法律让我们满足条件的第一天，实际上是什么时候20个小时就完成了，20个小时就完成了。为什么要把G-Dollar提前推出?就是要让很多战友不能落下，一个也不能落下。
为啥我说Sara伟大，合法的帮战友，天意啊天意！没法形容了战友们，天意！天助我们。如果说我们随便弄的话，两周2000亿，那是轻轻松松的，那是改变世界金融格局的，战友们2000亿现金!那是改变世界格局的！个国家的GDP1万亿，一年能剩下2000亿美元吗?也剩不下来，那不是开玩笑的！
就是咱们喜马拉雅喜国，咱们简称喜国，喜联储那就是轻轻松松跨过世界前十名，轻轻松松，就开国之日钱就能达到世界前十名的实力。咱要是努力几年这个势头保持下去，那绝对是前几名了，那不是开玩笑的战友们。
香港三家公司基金，还有新加坡两家，这三家就说我现在投你180亿美元，我们拒绝了，拒绝了，不要。这共产党给我吹，共产党光咬着自己的屎橛子不撒口，叫它去咬去吧！吹吧！我们是骗子，我们是诈骗，你能挡得住吗？现在它是螳螂，我们是车，它是螳螂挡车，不是螳螂挡臂了。不是螳臂当车了，是不是！它就现在已经完了。
但是战友们，我要告诉大家的，我再说一句，我做到了、我尽可能的做到最好。我昨天坐在这，坐了五个半小时，我的腿站的疼的我不行了。因为我的腿这两天特别、特别疼，五个半小时，我给战友们回复信息。有战友还给我打来了电话，我们加州的说郭先生，你这时候还自己处理，还有一位我们的女战友说郭先生，你这时候还自己处理。我说现在是投资委员会，人家有周末还是美国假期，人家回家了，只剩下我了，我不回，这战友们多难受啊！
你看到有战友嚎啕大哭、全家大哭说，全家里边就是这个希望，汇不出去钱了，钱给打回来了。这一打回来好像给打入地狱一样，你知道吗？就这还了得了嘛！郭先生咋办呐？我再说一遍战友们，狼走哪都吃肉，狗走哪都吃屎。我们的爆料革命的战友都是狼，还都是狼王。不要放弃，你放弃了，你但凡松一松口，这个机会就远去了。
我可以告诉大家，这几天很多人说我愿意跟你去投那个200倍的，那个杠杆的做空香港。求求大家了，你们千万不要投。我给你说实在话，本来我们这个家族基金，这回投是20亿美元，昨天和前天开完会以后，我们可能只投两千万美元。不是说不相信干不灭共产党，也不是说不相信干灭香港港币。大家要记住这个时候，共产党现在已经是调集了天兵天将来对付这个。
啥叫200倍杠杆呢？我告诉战友们，是世界上最大的几个保险巨头来给你对冲买了这个保单。可是现在据我所知聚集的资金是多少钱呢？大概在6千亿美元。共产党报告给自己人民银行的大概在500亿美元，就是少报了10倍，大概在5千亿、6千亿。但是香港的整个这个港币只有一种可能，脱钩才能让它彻底的暴跌。它的擀面杖子还真管用，哇塞！在那顶着真管用。
它总共24个月、24个月，所以我给予三条原因，我说我建议家族基金不要投20亿美元，投2千万就算了，当没有了。一个原因，我说现在共产党在香港脱钩这个问题上，只有押这个脱钩是百分之百会赢的，这脱钩。自贸区地位肯定干掉，大家记住，自贸区地位是肯定没了，没有自贸区地位不等于说香港港币是脱钩了，大家搞清楚了，可别搞、都搞清楚，只有脱钩才有这种百分之几十的跌幅。但是共产党如果它要脱钩了，共产党就没了，那它肯定就没了，如果脱钩，香港、香港国安法一实行。这种情况下，记住战友们，我们把共产党灭了干嘛去投港币去呀？我们有太多作品了，接下来会有…（直播视频断了）
现在欧洲的几个大保险公司，包括那个安联都跟我们说，如果你要愿意做人民币的话，我们给你做500倍的杠杆，500倍呀！500倍的杠杆。战友们那是500倍呀！那不是开玩笑的。说明安联、安联现在光有大陆的、来自香港的储户储金多少钱呢？6万亿人民币、6万亿买保险、人寿保险的。你想想它要做空共产党人民币的时候，什么概念？这是安联呐！安联呐！我觉得，但是它是只给我们这个基金合作，因为我们基金里边跟它们合作常年的历史，不能说、说多了又不行了，说多了安联又出来声明来了。那么所以说我们做那个节目、做港币，这是一个。
第二个，这个24个月，我告诉你可不光是共产党要撑港币，全香港的四大不要脸，它都撑港币。那香港的资产是多少啊，几万亿房产啊，几万亿美元房产，不是几千亿美元啊，那都是变成负数去了，那还了得了么。所以说这个力量不是开玩笑的，包括这华尔街你跟它搞两下子咋办，对不对呀？最后一分钟，我就撑过那一分钟，然后再让它死，给它来个回光返照，把咱们钱全给骗走，你连反驳的余地都没有，你没有讨论的余地，18份文件你签完，这钱就等于给人家了。一种可能你赚几十倍，一种可能你就啥也没了。所以说绝不能跟它赌那一秒钟，和那一分钟。第三个我更加要说的事情，我不认为共产党能撑过18个月，我不认为它能撑过18个月，分分钟就完了，我们干嘛跟它赌那个去？所以这个坚决不干，我们从20亿调整到两千万美元。 这个一会儿，马上10点10分，我们要开一个会，跟欧洲的。
战友们，我们给很多人，记住啊，Saraka（听不清）还有G-TV是他们设定的，我们又准备了几十个账号，会找木兰，找Sara，找安红，找老江，找路德，都会给你们的，新账号，都没问题的，千万不要放弃啊！
我一会儿10点这个，我一会儿要跟家族基金开会，我们再最后讨论一下，所以那个战友不要再给我发信息了，你们千万不能干这个，我们不会让任何人干这个的。
这是一个问题。另外一个问题啊，在三天前，我们的这个平台被张伟，被西雅图的螃蟹，由于过去这个东西是他写的，他掌握很多后门，他就从旁边绕过来，绕过服务器。就盯住里面的某个，比如说照片，他就盯住那个照片攻击，绕过防火墙，为了把现有所有的这些bug，漏洞取消，我们把所有的服务器重新换了一家公司，统统换了个地方，第是二次了啊。这就像战友们在讲的话，下面的心脏给你换了，上面说着话呢，下面心脏给你换了，就是我们大挪移了。本来应该全停的，就没停，换的还比较顺利。所以在澳大利亚，在台湾，在日本某些地区在过去的大概30个小时内，你直播时候的视频，就一直在转，没有传上去，什么原因呢？就是因为服务器更换了，它没有跟上去。但是从昨天的纽约时间的上午已经彻底都恢复了，包括直播链接，这对我们大家的安全和未来平稳运行至为关键。给大家带来的不便，万分感谢，万分感谢，唔好意思啦，我学粤语啊，唔好意思啦。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们家族基金的律师，哇塞，有人说看不到我，也听不到我说话啥意思？没有问题吧。特别是有些汇款银行啊人这个提供收款的我们这个平台的地址的时候你完全不要给它地址，你完全不需要给它地址，你只说汇款银行。
今天大家来找这些人呐还有这些人发出的，哎怎么回事木兰我这挺好啊。大家不要去提供给银行这个地址和信息，不要提供，这是你的权利。
所以说兄弟姐妹们，我想今天我跟家族基金开会来决定我再次建议你们不要去碰那个东西，那个是太危险了，你们不要碰这个东西啊，这个咱们有更多的东西去做，更多更多的东西去做。
另外一个我想跟大家说就是G-Dollar，这几天疯了一样的钱铺天盖地啊铺天盖地，大家上上面去点击的时候根据G-Dollar除了没有这个现在刷卡支付之外，事实上你什么方式都可以的，什么方式都可以啊，支票、汇款、账号对账号都是可以的。我可以告诉大家G-Dollar还有咱们这个平台的投资远远高于你想投的那个做空港币，记住我今天说的话，一定会的！完全不是一个等量级的，千万咱们中国人不要犯这个毛病，自己的东西都不是好东西人家的东西都是好东西，不是的啊。相信自己你们做的决定是最正确的，最正确的！那么这是一个我要给大家说的。
另外一个我要给大家今天要讲一个事情就是这几天除了我们这个平台被黑之外，接下来会越来越更好越来越好，我说过两周会有改变吧，现在开了刚刚一周啊。亲爱的兄弟姐妹们，接下来你要看到这几天从特别从日本和台湾，特别是从澳大利亚在加拿大，海外的清网行动，在YouTube上在Twitter上大肆的来清理我们战友们的这个灭共的账号，很多人的YouTube直接就给你黑掉，直接Twitter就给你关掉了，各种理由。我们已经得到了确切的消息，灭爆小组这次是花四十亿美元，四十亿美元要在这个六四期间要把我们爆料革命的声音屏蔽掉。所以那天我们喜马拉雅宣言就是那个立国宣言嘛，可以告诉大家那个中间被黑掉N次都是有可能的！你们要准备看那个宣言的时候或参与这个直播的人，你一定要做好心理准备，啊跨嚓嚓跨嚓嚓跨嚓嚓，一会断了一会断了，这中间插进黄色广告都是有可能的。因为共产党现在已经四十亿美元呐，那是多大的钱呐，四十亿美元能把Twitter给买了，YouTube才两千六百亿美元是不是，但是它的市场是流通股，但是你真要砸进去个几十亿美元分分钟你就控股了，那不是开玩笑的。所以说共产党拿四十亿美元要把咱这个六四宣言和海外的六四纪念活动还有这个所谓咱们立国活动统统要给消灭，不允许在Twitter、YouTube上。在国内战友们你们要做好准备，在国内你那天你想看咱这个平台你想看这个宣言，难了！你得做多手准备，实在不行你就别看等完了以后看录播。
咱们的内部的战友明确告诉我，是重划了几个板块，现在不让你说各省你负责去，就是什么中南区呀东北区呀西北区呀西南区呀，划了七八个板块，让政法委专人负责各个板块，决不能让今年的六四闹出大动静，因为它们感受到了今年的六四和过去真可能是最后一次纪念六四了。这就是一个新的六四的开始，失败的六四将成为一个成功的六四，不管中国过去的五四运动还是中国的这个六四的失败还有美国七四的人权立国改变人类，更重要的事情我们往回看一百年所有人类跟随的就是美国当年的七四，一七七六年七月四号，现在它们深深的感受到它们的敌人就是当年美国一七七六年七月四号的宣言，所以说这个时候它们是不惜代价四十亿美元要克掉我们那个一二十个小时。我们的现在直播时间是定在纽约时间六月三号早上六点半开始预播，播一些这个回顾历史的视频。7点钟正式开始，一直连播18个小时到纽约时间6月4号中午12点，也就是大陆的时间6月4号上午6点钟开始直播，7点钟正式开始，一直到你凌晨12点、凌晨12点。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们要想想这十七、八个小时，这中间一点不夸张的说，断个七八次、几十次那都是正常的。我们现在是喜马拉雅CCTV中心台，路德先生是总导演、总导演，是这个总播。我们有两三个地方同时做好了备份、备份直播。我呢就在这，就在这农场，我就在农场给大家在这块直播，跟路德先生连线。有路德先生以及很多战友，现在我还不能报名，未来在那个直播完以后，后边好长好长的名单，歌唱演员，朗读宣言人士，然后唱歌的人、作曲者、总导演，喜马拉雅新中国第一届联欢晚会、联欢早会、联欢早会，这是第一届。总导演肯定路德了，副导演是谁呀？咱这很多战友几乎你们知道的大战友都在，大卫呀！英国大卫呀！凤凰啊！俄罗斯的玛莎呀！法国的小皮匠、意大利的千千、日本的Peace、台湾的侯小宝、文欣，是吧！然后我们的Sara当然必须的了，是吧！主角、常务导演。我们加拿大的老江、江财神、卡丽熙，是吧！还有这个美国的，这就、这就美东的，这就没人了，美东、美东完了，全部沦陷、全部沦陷。还有西班牙的、法国的还有另外的，还有我们南加州的，南加州的好多，美西的好多呢！好多。还有图桑的面具先生、面具先生，图桑的面具先生；还有加拿大的，多伦多的我现在不说，但唐平我可以说了，唐平是这次主唱，喜马拉雅国歌的主唱；还有我们的陌陌呀，还有我们的Twins、twins，新西兰老班长是这次的主角之一，老班长将携他的两个女儿twins也唱我们的喜马拉雅国歌；还有这个、这这这。
我有时候一念叨吧！念、漏下谁就特别不好意思，你知道吗？还有、还有谁？我看看啊！我现在就没有、没有说到的威廉王，那我就不提了，多了去了，威廉王，我们这个，我们美东的现在长岛，我们长岛哥现在好像是老大，美东现在好像是长岛哥，别忘了长岛哥，长岛哥是后、后发居上。我们的少斌兄，我们的文雅、文峰、文素老妹。
加拿大的还有我们玉米地里的小妹，我老忘了，当自家人了。我们玉米地里的小妹，又想去玉米地了。哎呀！开玩笑啊！这玉米地里的小妹，这都是主角。这个日本还有更多的，我现在不能说的。澳大利亚的很关键的就是我们安红、安红还有我们木兰，现在安红、木兰，还有澳大利亚墨尔本的很多。这个安红就不用提了，那肯定。我们的博博士、艾丽女士都会全面出来，我们的墨博士现在好像还没定，还没定。然后当然了，那天还有神秘嘉宾、神秘嘉宾、神秘嘉宾，弄不好我把那玉米地大姐给请来了，大家要记住啊！玉米地大姐请来了。
现在这玉米价格很贵，不能随便去糟践，扑腾扑腾一大片玉米都毁了，这不行，得注意，我得给玉米大姐那天出来…她说我什么都喜欢你，就是超人，但有时候说话带粗字。我改我改，我给大家说，开个玩笑，我们中国人太…，走在大街上，老像死了人似得，是不是？苦大仇深的，是不是？长着个…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线挺郭小妹</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1132/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
挺郭小妹：今天我有幸邀请到我们的郭先生来一起闲聊“爱情”。小小激动一下，就是爱情永远都是一个永恒的话题，从古至今，所有的文学，电影作品里面，永远都不会缺少这种元素，它把人性的美好和丑陋豪无遮掩的展现在人们的面前，然后我非常感谢郭先生能把这么好的话题留给我，然后我今天准备了一些麻辣的问题，来请郭先生解答，当然了还可以通过他这个聪明，俏皮，可爱的方式，躲过我的话题。当然了我觉得这也是很好的节目的效果吧，然后我今天的背景音乐不知道大家能不能听见，就是我选择了郭先生最爱的爵士，也是我本人最爱的，但不是Miles Daivs的，我放的是我喜欢的歌手，我想分享给大家和郭先生。然后亲爱的郭先生你要不要给大家打声招呼？
郭文贵先生：挺郭小妹，亲爱的战友们大家好！非常高兴，非常特别，在今天一个极为特别的日子，在这里和挺郭小妹见面，而且今天有很多意义啊，谢谢！
挺郭小妹：谢谢郭先生！今天这个直播时间完全由你来掌握，反正我准备了很多问题，绝对可以填满这二个小时，所以时间完完全全由你来掌握。那我们就开始我们第一个问题啊，第一个问题你别紧张，
郭文贵先生：我很紧张，我很紧张…
挺郭小妹：在你眼里，什么样的男人才算是个好男人？什么样的女人才让你庞然心动哪？郭先生？
郭文贵先生：非常简单，我觉得勇敢的男人是让我最佩服的，女人我觉得是善良的女人，是最最让我尊敬的。
挺郭小妹：就会让你怦然心动的感觉啊？
郭文贵先生：是的，是的..善良的..
挺郭小妹：好，那我们开始第二个问题，郭先生，在你成功之前和成功之后，和爆料革命中这三个时间段，就是你对待女人的看法和对待感情的看法有什么改变吗？
郭文贵先生：哦，非常大的改变，在我回答你这个问题前，我可以抽雪茄吗？小妹呀？
挺郭小妹：可以啊随便，我们这是很放松..
郭文贵先生：我得征求你同意，这在你家客厅啊
挺郭小妹：没有没有，你看我就是为了你还放了爵士音乐，就是想让你放松啊，对吧，就像..
郭文贵先生：这个世界上让我紧张的事还从来没有，你声音真好听，小妹啊，
挺郭小妹：没有了没有了。
郭文贵先生：我们的战友真是女性有魅力，男性有阳刚之气，有正义，太好了。哎呀，刚才你这个问题，说实话小妹，你这个问题我相信你是第一个问的，但是最近我也在思考这个问题，还真是叫你给问的到核心上去了，我觉得在爆料前，就像我曾经在视频中阐述的，我对爱情家庭的看法，那都是我最内心的啊，一些真实的感受。等到爆料革命走到今天的时候，这就像人啊，吃饭前你饿的慌，你对饭的描述，你是不一样的。等到吃到中间的时候，你吃差不多快满足的时候，你描述又不一样。但你吃撑了，这时候你说什么饭，你感觉又不一样的。我现在我觉得是吃撑了的那种状态，来描述你今天这个问题，我觉得最核心的，我最大的变化，我觉得真是..人生在世，真的是佛教它是一个哲学，我觉得它不仅仅是个宗教，贪嗔痴慢疑，把很多事情告诉了你真相的办法，但凡你去学习去了解一些佛教的点点滴滴，哪怕是一点点，你都会对这些事情都会看的很明白。
我觉得到了一定时候，爱情它真的是..你要相信爱情是缘分，任何俗家的标准，不管是你三毛、张爱玲，还是罗密欧、朱丽叶，还是温莎公爵，都不能概括到咱们想要的答案，今天我的感受是什么？我觉得真正的到一定时候，对爱情的理解：使命和爱情是绝对冲突的，人的生理和爱情是绝对矛盾的。人的能力和财富和你脑子里想要的爱情，包括和性，这是绝对矛盾的。等到我的今天的时候我就更加相信，原来家庭啊爱情啊，到了这时候你会发现，真的只是很奢侈的东西，它不容易，不是说白头到老就是完美，你像我和我太太，34，35年了，这就是完美，还真不是。
因为最近很多战友的家庭..跟我一对一的沟通，让我更加的感受到，很多不是说白头到老就是幸福就是对的。还有，很多人咱们战友不要孩子，丁克，很多人不要孩子的理由，我是绝对尊重的。你说我说杨改兰，我很尊重她，很了不起这个母亲，这是个爱情，她先生跟她一起死了，这是中国苦难的罗密欧与朱丽叶吧 ？但是杨改兰和她的先生不应该要这几个孩子，要这几个孩子你说多惨啊，都给砍死了——很勇敢很残忍，所以它是个矛盾的。另外一个这爱情啊，这个解说太多了，三毛说，不要说不要讲，讲了就是错，是吧？不要讲。爱情这个东西就是不同的时间的一个幻想，到最后就是..到安丽娜卡里娜一样，最后后悔自杀时候说，一切都是假的——这也不对。
现在我认为，我特别赞同到今天，我认为琼瑶说的好，霎那就是永恒——拥有过，那一刻是美好的，它就是永恒了。和生命的长度和生命的厚度来比，霎那就是永恒，关键是你拥没拥有过，那个100%的真实，“叭”..或者是“叭叭叭叭叭”，十年，三十四年，或者34天34小时。所以我今天说：拥有过，只要是真正的达到那个境界，就是永恒的，剩下再赋予它任何更多的东西，和意义..谁给我树大目手指头了，是夸你还是夸我？都是..我觉得是不对的。回答完了，谢谢小妹！
挺郭小妹：谢谢郭先生，你说的特别好，我觉得这个世间上不是所有的人都有福气，可以得到你所说的那个爱情，这是非常珍贵的。这是拿钱还有社会的地位，所有这一切都是换不来的。真的就是缘分，你碰见了就是碰见了，碰不见的话，你这辈子只能是遗憾了，只能是等来世了，是吧？然后现在我们就开始第三个问题，郭先生准备好啊，郭先生你这么英俊潇洒，这么绅士，如此的自信，我觉得你看问题永远都是一针见血，我相信很多女性一路过来，都会被你的魅力而折服，你是怎么把握这个朋友和爱情的边界呢？郭嫂有没有吃醋的情况呢？如果遇到这种情况你该怎么处理呢？
郭文贵先生：我相信你刚才夸我的那些我都不敢承认，虽然我从小到大都是这种语言都在伴随着我，我说实在的，我都感恩的。不管是我自己不会得意到忘形，我真的会以为，但是我也不会去拒绝，但是我觉得这是礼貌的善良的一说，但是自己不能把自己太当回事了，太当回事刚才你说的那些美好都不会存在，没有一个女人喜欢大头症的人，没有一个女人喜欢自不量力的人，很多男人把自信当成说大话，说意淫的话当成自信，那完全就是意淫，意淫和自信完全两回事。包括别人的夸奖，当一个男人特别在意夸奖的时候，如果不被夸奖就不舒服，特别不爱接受批评的时候，没有一个女的会喜欢，这一点我是男人我可以肯定的说。
回答你刚才的问题，小妹你很有经验啊，这个我知道你未婚，但看来你生活不简单啊。如果你告诉我，你说你低于100个男友我都不相信，你这个经验问出这话，绝对超过100个啦。
小妹：没有，没有，没有，怎么可能，真是的！
郭文贵先生：你对男人的问题和看法，事实上它是一种人生的理解和经历。我觉得啊，当男人和女人一生中就是白天和黑夜，男人和女人嘛，还有第三个吗？没啦，去那么点事儿嘛。男人和女人，白天和黑夜，这就是你每天面对的，不管你多装，事实上你每天都经历这些事情。
确实我觉得不同的时间有不同的感受啊。就像我讲了玉米地的故事的时候，你没有那么多时间想那些事儿，哪有时间想啊，小妹，我相信你也经历过玉米地，甚至是高粱地啊。有没有经历过，小妹？
挺郭小妹：没有，没有，这绝对是您的专属啊！
郭文贵先生：那有没有过高粱地啊？玫瑰花园呢?哈哈
小妹：绝对没有！
文贵先生：哈哈，开玩笑啊！
没经历过，说明你很苦，很可怜。说实在话，我觉得人生最大的，就是男女之间把那个虚伪拔掉的时候，你就会得到快乐，就这么简单。
你问我怎么经历的时候，不同的年龄，玉米地那个年龄的时候，没那么多时间考虑啊.它完全是一种本能，是生理，是一种男女之间的那种,我觉得是上天给的一种东西，那个东西包含了一切了。我说比什么诗人，什么爱情哲学家，还有那些爱情什么经典，伟大多得多。那段到中间就遇到你的那个问题了。
哇塞，你有家人，你有朋友，你遇到人也可能有家人，有朋友，还有不同年龄，不同代。特别是我这号人，我十几岁就跟我比我大的一倍，甚至是两倍的人，她们的女儿都比我大。我就经常会遇到那种隔代呀，这种不伦之恋太多太多了啊，也有比我大两倍的，有喜欢我，因为我的生活是跨代的。
我从幼年直接到了青年，我是没有少年的，从青年直接跨到中年去了。现在是到老老年了，是吧？所以我这种跨代，它就老有这种事情，这个时候你问这个问题是非常好的。这个时候我觉得，任何人都可以说成多么伟大的词啊，什么什么，怎么怎么，道德啊，胡扯八蛋的事儿。
当你遇到不同的人，它就不同的诱惑，每个人都不同。但是有一点我认为是大家要遵守的，你不能伤害第三方，这个第三方是什么概念，就你不能伤害，因这件事儿伤害第三方。如果你没这个能力，如果没这个把握，你决不能去跨过那个红线去，这是核心。
还有一个，我觉得：得到和不得到的这种快乐，我觉得我愿意保持，我不愿意得到。你跨过那个红线不就是肌肉相亲吗？一次，两次，三次，五次，偷，再偷，偷一百次，一千次，它能咋地呢！让你保持这个感觉，可能是一直保持着，就不过那个线也是一种美好。但你把握不住，不是每次都把握住，把握不住就过去，过去也是美好，承担责任就好了嘛！不伤害第三方就好了嘛，这是我的原则。汇报完毕，哈哈！
小妹：谢谢郭先生。我最欣赏您的一点就是说，您刚才说这个太自信，太自大的男人，不会有女人会喜欢。然后我觉得您身上有个最大的优点就是：用英文说Down to earth,就是非常接地气儿，就是不管是您在看任何问题的时候，不论谈论爱情，艺术还有谈论商场或政治什么的，你永远都是very down to earth——就是非常接地气儿，就用最朴实，最直接的语言，然后说出了很多的这个哲学的大问题。
这个事我觉得是必须有真正经历过，感悟过的人，才能用最简单的，大家能明白的语言给解释给大家，所以这个我相信这也是你的魅力之一！
郭文贵先生：谢谢你夸奖，真是夸奖了。像你这样，我遇到的基本上就是一个小时就过红线了，哈哈！最好别见面，就在这儿视频上见吧，哈哈。
挺郭小妹：哈哈，我都不知道该怎么说。好了，同学们现在我们的高潮来了，其实我准备了一条关于玉米地的事儿。这个问题呢我相信是很多战友们都想问的，然后您刚才也提到了，就是您在之前多次提到了玉米地的故事，然后这三个字呢也是掀起了高潮，很多人呢就用这个玉米地这三个字，起了他们的网名。然后您之前说呢会跟大家分享这个故事，择日不如撞日，就给我们大家说说呗，很多人想知道。
郭文贵先生：哈哈，首先声明啊，现在18岁以下的孩子离开房间，离开这个视频啊。
我觉得我相信你，包括身边的人，任何人都有过这种经验。这种经验我觉得我最早给我答案的是，我看日本的这些小说啊，特别是当时我看到一个京都的一个小说，什么中国人翻译特别烂的那种，浅译本啊，讲述这个男女之间。虽然就像中国的少女之心一样，但是他讲的是比较真实的故事。
就是这么一个小孩儿，他呢每天就去给庙里边儿去拉那些木头啊，干那些庙里的活啊。结果呢他就遇到了在庙里面干活的，咱们称之为尼姑、义工的那些人。后来就是完全自然的发生了一系列的事情，他把美好的都记下来了。那么日本的和尚是可以有这个性的，甚至说可以在家，带家庭出门修行的。我觉得是挺好的啊，很多人就满足了各种需要吧。
但是我说那个玉米地，特别是后来我觉得，那我只说第一次的玉米地吧，好多次呢，哈哈。我跟你说，就是那个我们的老大姐，她是改变了我一生。那是我真正碰到人肉——就是女性，她是的第一次——我这脸一点儿也不红，一点儿也不害羞。
因为我觉得是非常美好的，我特别感谢她，让我最早的成为男人，第一个就是让我成为男人的女人，我特别特别感谢她。她们家庭挺惨的，她原来是高官的孩子，被下放到那个地方去的。她是很有教育的，她爸爸当时是什么副级干部，还是什么的。她家也被斗过什么的，很惨的。她就长的那种非常漂亮，很实在的，后来我就发现了很多很多事情啊，她完全是一个非常浪漫很有诗情的人。绝不像琼瑶那个摇啊摇，摇了半年了，眼泪都哭干了，最后都还没发生到一起呢，还什么摆紫花，露台摆花呢，还弹钢琴呢，她那个是非常直接的。
我有一次专门问她，我说你都跟谁这样，是吧。你都跟谁，她就告诉我，前边儿老朱家，老顾家，老赵家，谁谁谁我都跟他。呃，你这不是和都谁！这不是搞破鞋吗？东北叫搞破鞋，你知道的，很丑陋的。我说你这叫搞破鞋呀！
她说。什么叫搞破鞋啊，我喜欢他，他喜欢我，为什么叫搞破鞋啊！她说你知道吗，身体是我父母给我的，我自已说了算，那个时候她都能讲出这话来。然后又在兜里边儿掏出来几张纸扔给我，等有一天你能念了，好好看看这个。
我后来我就知道人家是有文化的人，是被共产党砸到那个山沟里去了，人家把人性搞明白了，人家把这个东西当成很自然，是天意，是天体。
后来我跟她成好朋友，很好，当然了给我弄的饺子特别好吃啊，人家给了我奖励啊。当然我特别感激她，尊敬她，她们家最后的遭遇很惨的，非常非常惨。
这个我也尝试过帮她，只是帮不了，因为后来她的这个事儿就出事儿了，因为她太多了，中国人是不可能都接受这个观点的。她后来的老公就是打她，虐待她，她就在当地成了名啦，所以说挺惨的。
但是我觉得她没后悔，她跟任何人，她都没后悔。最后一次见到她的时候，完全人变了，就认不出来了，这也是挺惨的。
所以我觉得当啥我也不要下辈子当女人。这个当女人每个月七天之苦，然后年轻顿然逝去。然后我觉得还要生孩子，还要养家，还要做饭，哎哟，这当女人太难了。从她身上我看到，当中国的女人太难了，当中国人的媳妇太苦了，要当中国一个好女人几乎比登天还难，如果你要当个中国女人，还当个快乐的，幸福的女人，不可能。汇报完毕。
挺郭小妹：谢谢郭先生，我估计您刚刚最后的总结说出了很多中国女人的心声啊我觉得，就是中国女人现在对我们就是要求太高了，就是第一要事业要好，又要照顾家庭，然后又要长的漂亮，然后要照顾小孩什么之类的，真的是要求太多。所以说现在很多年轻女性她们选择了单身，她们选择了就是用另外一种方式得到她们自己的人生价值，然后我觉得也是非常赞同的，然后我也非常很诧异现在为什么很多这个上海呀各种公务员据说把自己女儿闺女就像卖东西一样拿个牌儿说，各种去相亲，我觉得这是一个社会的一种畸形啊。好我们现在呢开始下面一个问题。就是您是怎么看待这个性爱还有爱情还有婚姻呢？
郭文贵先生：啊！我觉得这三点看上去好像是一伙的是吧，人生都躲不过去，这完全是三个完全是完全不是一回事。我认为，这个性这个东西真的是不一定是有性就有爱，这个性情是一种本能是一种天理我觉得，真的不是……而且它很美好，非常干净非常神圣，人类所有的关系都是因为性达到了最高境界，也所有的交易和所有的人类的文明的背后都跟这有关系。你的美食、你的吃的结果、你的fashion、你的工作、你的这个这个所有的精神境界……甚至是严格讲来说上天给了你这一个身体就像宇宙一样，你必须要使用这个功能，你不使用你会出病的，这个完全不是一回事。
第二个我觉得爱情这个东西它是一种没有性，你说有爱情那纯粹胡扯的，没有爱情可以有性，但是没有性不可能有爱情，我认为那纯粹胡扯，没有性的婚姻绝对是痛苦的悲惨的是虐待的变态的。然后呢，但是可能是当性这个一开始和爱结合以后，当爱这个东西可能有一段的延续期，这就像抽烟一样它有个烟雾缭绕的阶段，也可以视为爱情的末期或者伟大。但是爱情除了奉献呐、什么我经过我是一个偶然呐、我和你是一个错误的见面呐，但是我我什么我爱情那些什么浪漫诗集，我和你的偶遇啊是我生命来的意义呀等等等，都扯的骗人的，我认为都是胡扯的。对不起啊！（郭先生电话响了）。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
