<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>九指王 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B9%9D%E6%8C%87%E7%8E%8B/</link>
    <description>Recent content in 九指王 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B9%9D%E6%8C%87%E7%8E%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1530/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1530/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好！今天是2021年1月30号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
这世界真疯狂 这世界真炸裂。我这是，昨天晚上睡的非常好，（今天早上）一醒来我发现，九指王儿子，在过去的4年爆料，又再次回去陆战队了。然后，九指王——Sara又回到警察男朋友的怀抱了。九指王继续劝战友们继续写遗书，啊，而且，重申遗书和遗嘱不一样，啊！
然后，现在突然说，说头两天发出的链接，说Maywind那个公司，战友们几千万那个钱那个公司，跟她没关系，她从来不知道。也不是他儿子注册的。也不是他儿子建的账号，那个人她从来不认识。九指王实在是太牛叉了。然后，另外两家公司，她不知道，她从来不知道。不是他儿子建的，也和她从来没关系。
九指王啊，九指王！我从你身上看到你那卑劣性，还有你那傻儿子。你个男人啊，你令狐，你吃着你娘，你残废的娘的饭，躲在她背后。你有种是个男人，你站出来！花没花战友的钱？多少战友家里边穷家荡产。被你给骗的，你花着一个残废娘的钱，躲在她身后边。一会美国陆战队，一会美国特战警察。是个男人，中国人的悲哀。多少人呐 战友们 不要为闺女儿子打一辈子工。不要为任何人打一辈子工。那是可悲的。就这个九指王身上就看得出来。这也是所谓的挺郭爆料混进来的大汉奸。太可怕了，太可怕了。还让写遗嘱呢。还要写遗书呢。
好，咱不说别的。然后，看到了，诺贝尔奖。成天这个要诺贝尔奖，那个要诺贝尔奖。我们路波切最想要诺贝尔奖了。哈～开玩笑呢。还想给我们科学家诺贝尔奖。胡扯呢！是吧？现在诺贝尔奖要给美国ANTIFA，更让我炸裂的事情，就跟九指王是一个来路的，就是脸皮厚，纯不要脸， 瞪着眼说瞎话。
现在你知道发现什么？共产党竟然找诺贝尔委员会，说：我们强烈地建议，要给石正丽诺贝尔奖。我以为这哥们跟我开玩笑呢。结果我今早上，我说我睡觉前，你是真的假的啊？说真的，很严肃的，中国要给石正丽搞诺贝尔奖。哈～你听我这脖子响呢么？这世界太疯狂，这世界太疯狂。一切都是因为共产党。过去是比爹亲娘亲的，一切都是党的，一切都听党的，啊～然后这样的共产党。以黑治国、的共产党 突然间，过去反腐，反腐完以后，现在要抓政法委了，现在听说政法委现在是鸡鸣狗跳啊，鸡飞狗跳啊，听说中纪委的人这几天好几个自杀的，听说军纪委的人这几天自杀的，听说东北这几天好几个人自杀的，因为要查政法委了。过去是习王搞反复，军队纪委抓军队，地方纪委抓地方官员，然后政法委协助抓人，执行手段，安全部，上手段。现在是抓啥了，要抓过去抓人的人，所以现在公检法现在惨了，惨大了。走着看吧
这还不算炸裂，兄弟姐妹们，更有炸裂的。陈峰，所谓不当主席，啊，然后，海航被有序经营的情况下，可以合法的破产重组。然后，赖小民案执行死刑。听说最近几天肖建华案， 叶简明案都将浮出水面。我噻～我听说这个案子浮出水面简直把我吓一大跳。共产党真是世界上真的是最不要脸，最疯狂，太疯狂的党了。我不跟你们说，大家走着看。
然后，据说啊，更炸裂的是，听说拜登，这个美国的总统，完全不听使唤，美国政府不听使唤。然后中共现在是各种威胁，杨洁篪，杨娘娘，王毅，还有国际爱安全委员会。各种话都穿出来了，什么中共的女婿啊，中共什么的燕子的女婿啊，同床共枕啊，自己的所谓的蛇啦，燕子以后的自己的 亲人近人啊 都不管用后， 采取了更狂的措施。说什么我们一定要打台湾滴，台湾是要收回滴。啊，你们不要说话。我们可以做什么呢？啊～可以跟你们讨论讨论，啊～给你们美国的讨论讨论。将我们的国债进行和美国，合理的，合情的，长时间的，长期投资的安排。否则，中共这边说了，啊，台湾还照打，啥条件也不给，你们好自为之。给美国下通缉令了，（竖大拇指）老共历害 老共历，还是老共你太厉害了。
炸裂不？像不像黑社会？这一切的路子。然后这个掏肛，听说上边，啊，这个，掏肛最起码是掏出5万亿人民币，啊。打疫苗掏肛下的任务，是5万亿人民币，就是将近1万亿美元。所以说，这个掏肛党，人家这个掏肛党之前呐，要掏几万亿上万亿美元呐～然后要给非洲、亚洲、东欧、南美，给出任务，必须弄出3万亿美元的，啊 3万亿人民币的疫苗，5千亿美元的疫苗。外交部大肆派出人去了。听说现在销售最好的是中东，回扣很大，回扣很大。啊，够炸裂吧够疯狂吧？
然后，现在国内没有粮食的，现在马上要出台政策。以后吃饭，买粮食可能会在实行粮票之外，定量吃饭，啊，吃饭超过量的，可能要采取措施，那不是掏肛，要掏胃啦，从你这要掏胃，从你这胃里给你翻腾出来。
然后银行存款更炸裂。所有存款过去，超过5万要汇报，现在明确了超过2万的，必须上报，核实钱的去向。这叫做，叫做什么？这叫做金融，，，大额现金和存款移动实行监管管理办法草案，马上要出来了。
在香港，更炸裂，香港派出什么人知道么，兄弟姐妹们？香港中联办一大半换掉，派出去，是所有在全国各地，纪委干部和安全局的干部。香港惨了。现在可不是以警治港了，现在是以情报治港。这完全是当年，希特勒做法。完全是秘密警察，特务，就像克格勃来治港。这个惨了，香港的手足，兄弟姐妹们，能走快走吧。真的是，非常严厉的措施，留港不留人。但是，还要给你加上，人走前留下，走了就别回来。BNO不算数，下一步只要是有问题 ，有（立）档（案）了，反正香港人都建完档（案）了。
然后，海航事件发生以后，在党内也是炸裂，都有自己的海航。哪个党员，哪个都有自己的海航。为啥这些王八蛋可以搞，我们不可以搞，我们也可以搞破产重组嘛，是赖账不还么。听说几个银行联合上书，上书完以后，这几个银行就被查了。银行说事实上，海航的隐性债务远远超过说的7千亿。这就是共产党。
今天不直播，明天上午九点半直播。和大家乱聊。明天九点半直播，因为是星期天，咱们大陆的战友们，可以好好的休息一下。今天晚上，我本来想直播来着，但是我怕，，，大陆的战友起不来。就这吧兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，啥都不说了。九指王，继续，啊 继续撒谎啊 九指王。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1529/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1529/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们好啊！2021年1月29号。你们健身了吗，兄弟姐妹们？千万别忘了健身！
现在，大家看到了吗？过去20个小时发生了什么事？我的乖乖！大家知道北京这4个帮派谈完以后啥结果吗？王岐山第一个，自己的小事，私事，先拿下了——冠君的事儿，先解决啦！是吧？刘呈杰他爹的事，顺便也解决一下，是吧？这就（是）王岐山厉害：“你必须答应海航重组，破产重组啊！”
陈峰当时说我：“郭文贵，百分之一千撒谎。”这孙子现在完了吧？主席没当上！然后，把资产，整个海航7000亿的资产扔给了老百姓！7000资产啊！大家看到，这就是游戏，这就是中国人的悲哀！老百姓被蒙在鼓里面，一次又一次啊！
他们讲术，他们争权，是吧？结果是，你打台湾，我让你海航破产！接下来是七大银行破产，钱进冠君、王岐山，刘呈杰他家。当然了，整个曼哈顿这块儿，还有几百套房子是在陈峰名下呢！几百套房子，还有上千亿资产。然后，老百姓倒霉。老百姓干嘛去？抠你肛门！中国人喜欢走后门儿，把你后门儿给你抠，抠你的屎，抠多少钱？大家算过没有？120块钱一个人，还是50块钱一个人？中国人能抠出来上万亿、几万亿人民币出来！能从肛门里抠出几个海航出来！
然后，现在据说是，各地踊跃、自愿报名，愿意帮党抠肛门。现在是老的——只要你喘气的，小的——只要你喘气的，大小不分，男女不分，老少不分，统统抠肛门，抠屎。
一个党——要“为人民服务”的党，比爹娘还亲的党，现在要抠人民的最后一道、爱走后门的人民的肛门，要抠几万亿人民币出来！
然后，这边海航宣布破产重组。郭文贵，企业负债几乎是零，也不欠你共产党一分钱，对吧？我们裕达不欠你一分钱，所有的（罪名）都是你栽赃陷害。我们正常经营，过去这么多年，给你养了从过去到现在总共6万多个员工——现在还养着几千个员工，你要让它破产！
你这帮孙子，老杂毛！
然后，海航，7000亿明账；暗账是16000亿的债，你让它破产重组！啥叫“”破产重组”啊？破产重组，就是把坏的资产给人民，好的资产它拿走。这叫破产重组！
什么这“专家”、那“专家”，“专家”个屁！在极端的共产主义的国度里，破产重组就是骗钱，合法骗钱！没有政府加持你，你就叫“诈骗”；有政府背景，就叫“破产重组”。就这么简单！最终都是老百姓的钱。
而且，这里面除了有政治的背景之外，有更大的猫腻，大家走着看，海航参与的所谓国内的各种参股、控股，所有的投资的各种项目，都会慢慢地转移到所谓的这些家族里面去。这就是14亿人中国人的悲哀！（盗国贼）明着就把钱转走！没有人敢说话，也没有人想说话。
除此之外，你再看美国。王岐山站出来话说了：“中美关系，利益大于矛盾，利益大于分歧。”这时候为什么王岐山出来说话了？王岐山勾兑的，这就是为啥不弄死王岐山。王岐山早就已经给共产党下了绊儿了，下了蛊了：“你弄死我，你活不成！”在美国，各华尔街大佬，在沼泽地里边，那是认我不认你！不认你习，认我！什么共产党不共产党的，人家认钱，认money！”
咋样，兄弟姐妹们？王岐山这小子鬼道了吧？但是，这也是他灭亡的时候！这玩意儿老威胁吧，一回行，一回半行，两回、三回肯定不行！等把你弄完了，就把你灭掉了！海航，你破产重组了；美国这会儿，你又站出来了。然后你的各种钱，你也收好了；贯君也好，孙瑶也好，那接下来不弄死你们？肯定弄死他！大家看到昨天我传的那个（视频了吧），彭德怀、刘少奇当年被弄成那样！这是早晚的事儿嘛，王岐山！记住我说的：早晚的事儿！
另外，听说最近，美国有很多人要准备发动对中共过去这些年所有跟美国的重大交易背后的促成者——在美国叫“lobbying”，在中国叫“公关”——要进行调查钱去哪儿了？这将热闹了！而且记住我说的话，中美一定脱钩！海航的事儿一出来，我就知道一定要脱钩了！等我有时间直播，好好聊聊：为什么这时候王岐山站出来，为什么海航这时候要破产重组，为什么我说在这个事儿上验证中美一定脱钩!
接下来，中共这半年，还能说一个一个零星地崩，各大银行、各大国企所谓破产重组；下半年，跟下饺子似的！我还是那句话：人民币一定会（变成）冥纸！港币一定会消失！中国未来，就是粮食贵，（别的）啥都不贵了！共产党都开始抠肛门儿啦，战友们，都开始抠肛门啦！下个抠什么呀？还有啥门儿可抠啊？不能抠眼珠子吧？中国产什么，兄弟姐妹们？十四亿人，咱们产什么？大家都问问：中国的经济生产啥？经济增长点在哪儿？别骗我，别骗自己——骗别人，别骗自己，行吗？
就像昨天有位战友说的：“九指王”不是说“爆料革命”不可相信吗？“骗人”吗？那她也跟着骗了三年！《路德访谈》，有战友人家直接私下问“九指王”：“‘九指王’，你不相信‘爆料革命’，那你现在还让我们写遗书，那是不是国内要存粮啊？是不是战争真的会发生啊？”她哑口无语了。“如果你相信‘爆料革命’说的‘战争会发生’，那你还是相信《路德访谈》！
如果你说‘战争不会发生’，那你为什么还要让（战友）写遗书啊？”这是起码的。这位战友，他有脑子，他有逻辑！
共产党经济好（的话），你抠我肛门儿干啥呀？那我再问一下战友们，有没有问过：“中南坑”那些老杂毛的孙子、孙女、私生子女，被不被抠肛门儿？让不让你抠？谁去抠？谁脱了腚抠？摆好姿势，四十八度角？共产党抠肛门，抠屎，已经变成了吃屎的党！“为人民服务”的党，变成了“吃屎的党”！那你觉得它的经济还撑得下去吗？还演戏呢！
兄弟姐妹们！啥都不说了，直播时再说吧！等直播的时候，我再给大家详细聊聊。我今天没有直播，今天事儿太多了，事儿太多了！
哎呀，感觉着浑身是劲！你听我的感觉，看看共产党在我身上留下的伤痕，你看看，听到了吧？“嘎嘣嘎嘣”地响。每天我锻炼的时候，每天疼的时候，都会更加坚定我（的信心）：“消灭共产党！要快点消灭共产党！”
啥都不说了，兄弟姐妹们，唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1526/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1526/</guid>
      <description>内容梗概:
1中不中兄弟姐妹们，尊敬的战友们好！2021年1月28号文贵吃播，乱聊吃播，乱聊吃播啊，（念战友名字及留言）［卢卡斯、西点军校，这都是老战友了。］好，怎么样？兄弟姐妹们。吃播、吃播、吃播，这是黄瓜，看到没？这是黄瓜，然后呢，这个是青菜，这个是辣椒，看看这个是辣椒，先吃个青菜，祈祷。吃点儿吧、喝点儿吧，俺要开吃了。（念战友名字及留言）［抬头望天，今天通知及时，所以说GTV的兄弟姐妹们，一定要这个通知及时。民主法治公司，七哥，爱你。王岐山来挺郭，嗯，不孬、不孬。］所以说，严重同意老江啊，Jim，咱们要把数据采集这块还有整个的存储器这块，一定要搞明白它，拜托拜托，我在直播呢。你看这个现在这个通知，通知是非常关键的，很多战友都是有时GTV收不到通知。那你盖特未来你发出去，要即时才行，不即时不行。
不喜欢这样吃青菜，，一般一般一般。嗯，鸡肉，好吃，真好吃啊～我怎么像今天吃的好像是联邦之旗的饭，后边两个联邦旗，有意思啊。Whatsit？（郭先生与厨师英文对话）天呐，Toomuch。这鸡、鸡块、鸡排。所以说兄弟姐妹们，很多人给我发信息，我发现最近发太多了，都给我说，七哥你好久没吃播了，希望吃播一下，我说好吧。半夜三更的，木兰看着好饿，那起来吃啊，今天就跟七哥一起吃吧。（念战友名字及留言）［七喜，七喜，芝加哥，通天大侠，无名战友，郭叔永远是我郭叔。］米饭，米饭啊，还是米饭，我喜欢米饭，吃点这个就这个咸黄瓜，放在这儿，腌黄瓜，腌黄瓜，呵呵，别搞误会了啊，七哥吃腌黄瓜别搞误会了啊，腌黄瓜腌黄瓜腌黄瓜，ok。嗯，Yeah，thats good，keep here space, not too high, give me more space, no no no, come down, yeah, yeah, yeah, good。（郭先生与摄像师英文对话）
2
玛莎来了，七哥今天画面比昨天好。对了玛莎啊，玛莎我要找你呢玛莎。昨天，九指女王Sara，在所谓的Discord回答问题，你说这个这个女人有多坏啊，玛莎你们这些女孩们，你要好好研究研究，她竟然给战友们说啥，玛莎，说现在国安啊，根本没有什么虐待，国安喝茶根本不打人、也不虐待、也没有威胁，你们主动找国安去喝茶去，听说里边有一个是来自于俄罗斯农场的战友，问他，那你有什么七哥给你的许诺的大椅子、小椅子的语音吗？然后这个九指王就说了。啊，还放了我一段录音，我说Sara跟律师谈过了，然后呢这个，你这个你是可以做的、是合法的，你这个椅子得多大啊能帮多少战友啊，这还了得了，她把这段放出来了。然后意思是说什么，七哥，这是我是他允许的，然后最后要说什么，说你看他连这都敢否认，郭文贵，他要是干倒共产党以后，他比共产党还共产党。竟然有你玛莎的人响应，你那人真的是脑子有问题了啊。
这个战友很简单问这个九指王啊，你让我去这个国保那喝茶，如果我被喝茶以后我不能出境或者我钱被没收了、或我家人受虐待，你负不负责任？这是第一个问题。第二个问题，这么多战友被抓去喝茶的是不是你让去喝茶的，你有没有给国保提供信息，谁给你提供的证据国保不受虐待。咱们现在，Sara本人就收集了三千多个信息，或者是一千多个信息，木兰那也有，战友被威胁、被喝茶，战友们知道有没有被虐待，她从来没有去过，她是怎么跟国保联系的，这个基本的常识吧。那你放出来郭文贵的Whatsapp，说是合法的大椅子，你请问Sara一个问题，战友们还有很聪明的战友啊，接着就问，那你有没有七哥的当时给你授权啊，S ARACA、GTV的授权，文字的，她说没有，她说有语音。记住那语音说的什么话，Sara从来没有告诉你超过10万你有权力在任何情况下去收战友的钱，你从来没有、没有授你权这个，我在直播的时候都说过，难道我是能忘了吗，我直播的时候说过几十次，如果不够10万的你去找Sara，那是律师多次证明，我们有两千把椅子，战友，千万别忘了，两千把椅子。
任何一把椅子收你一万，或者批准你一百万一千万，是由GTV的律师和GTV的投资委员会来决定的，给你VOG也好，还是什么这个玛莎G也好，还是九指王也好，我们可以给你七百把椅子啊，可以给你一千把椅子啊，可以给你1990把椅子啊，为啥一把椅子没给你啊？因为发现你这个九指王不可靠、发现你这个人不行，撒谎、疯狂。到现在没有给你一把椅子，那战友为啥不问呐，VOG九指王，咋不给你九把椅子，也不给你一把椅子，大椅子。我们可以说是所谓的大椅子，是说的让你允许范围内、是被GTV批准的，为啥不收你一分钱呐，这战友，所以说有很多战友这个脑子啊，一说啥就，这个真的是，这句话真的有最有名的，这个世界上，你把无知和把贪婪的人让他去辨别真理和真相那比登天还难。真的是，你听着这些，玛莎妹妹啊，还有这有些战友去有些问问题，也是啊，Sara九指王说的有道理啊。
3
兄弟姐妹们，你只问Sara两件事情，Sara从爆料革命到今天，你拿出过一分钱吗，你往回拿回去多少钱？例如，病毒来最厉害的时候，口罩，这么多成千上万的口罩发给Sara，Sara发给过战友几个？所有的帽子，最早她拿到的最多，帽子发给你们几个？郭战装，发给她最多，现在还有一千多套，听说在仓库一两千套，她发给过你们几个？这跟郭文贵是骗子、郭文贵撒谎有关系吗？跟国保喝茶有关系吗？国保喝茶能给你送帽子吗、能给你送郭战装吗、口罩吗、能送钱吗？这是第一个问题。第二个问题，关于这个钱的问题，郭文贵有没有拿你一分钱？郭文贵收的任何一分钱随时你可以拿走。Sara现在啥也不说，郭文贵就是骗子，GTV也是骗子行不行？Sara你把钱还给我，就这么简单。Sara你把账你拿出来嘛，到底你收了战友多少钱，为啥不亮账？你的律师为啥不交联络方式？就是给钱就完了嘛，就这么简单的事儿，郭文贵是骗子，郭文贵是大骗子，跟你Sara给我钱没球关系是吧？然后她说我找国保喝茶，你签字，现在Sara鼓励大家还要签遗嘱呢，还要鼓励签遗嘱呢，凭啥签遗嘱签给你Sara，你是谁呀？你是战友的孙女？你是战友的情人？你陪战友搞双修了，这战友的辨别力都没有，哎哟我的妈呀，玛莎，你一说我来了。
这就玛莎你的那个农场里有人，哎呀有道理呀，有道理的战友你认为九指王说的有道理的，快点快点去，去找Sara去，跟国保喝茶还给你帽子还给你战装还给你钱，你给她钱你也别要啊。谁拿你的钱了，就这么简单嘛。然后听说九指王要搞直播电视呢，也要搞直播。你不搞你是王八蛋，你一定得搞，看你能不能搞成啊。你看那个傻货，生活中的Sara你们去看看那个人，你见了以后你真的是，真的是你都变成了一辈子不会再想双修了。因为你这话她也敢说得出来，找国保喝茶去，喝茶没事儿，也有人信，然后写遗嘱有什么错呀，你继续写遗嘱啊。活这么大没听说过，要鼓励别人写遗嘱还写给了她、把资产留给了她，也有人听、还有人问，这世界上竟然有这种笑话，太可怕了。
4
嗯，我也挺喜欢吃青椒的，生鱼片，金枪鱼，所以说兄弟姐妹们，你觉得这天下疯不疯狂，九指王竟然能说这话来，国保，去国保喝茶没事儿，从来没被虐待过，没有人虐待。那这样很简单，那Sara那你去找国保喝茶呗，多简单的话、多简单的问题，就多容易可以找到真相啊，Sara你来，那你回来呗，回国内嘛，跟国保喝喝茶吧，就这没有人问。战友觉得欸，Sara说得有道理啊，我也听说了，啊，喝茶没事儿，那Sara你让你儿子回来嘛，还有让你那情人海洋回来嘛，还有海洋的女儿，还有你那Jonason、PJ都回来嘛，喝茶嘛，多简单的问题。你说共产党怎么不能虐待中国人哪，就这样的傻货、这样的骗子、这样的Low骗子，她也有人听。玛莎说了我们农场三位喝茶的都是VOG过来的。天下还有这种王八蛋逻辑呀，很简单Sara三年爆料革命你出过一分钱吗？你拿回去多少钱，战帽、战服、口罩还有羟氯喹药都是以你为主的，你给过战友吗？你是属狗的还是属骡子的，你儿子用了吗？你给战友了，不是对战友要比对兄弟姐妹儿女还要亲吗？啊？另外，多简单，跟国保喝茶，是不是啊，没事儿那你回来嘛，让你儿子回来嘛，让你的情人回来嘛，让九指王也回来嘛，喝喝茶嘛，跟黄河边似的。这世界太疯狂了，我给你说，这话也有人敢说、也有人敢信。老天爷给我们了真是感谢路波切，尽快地把Sara给踢出去，不踢出去以后的祸害有多大呀得呀，她还要搞直播平台呢，你不搞你是王八蛋，你不搞，搞笑。
5
（念战友名字及留言）［跟随七哥定点清除，好久没吃播了，是的，战友，为啥今天吃播，漂洋过海］，今天不健身，今天是休息，今天不锻炼所以说我今天可以早点然后吃播，糟透了，糟透了。别摁错了，摁错了，呀，雁平来了，在吃播呢，我在刚才说那个九指王呢，劝战友们都去喝、去找国保喝茶，没有虐待、没问题，还有这九指王告诉战友说她要搞直播平台呢，下边有人竟然呼应，你说这世界有多疯狂。给Sara寄了多少口罩、多少帽子？（王雁平女士回答：口罩几千个有了。）多少箱子？（王雁平女士：一箱子是至少两千吧，至少是寄到一两箱是有了，因为寄了好几次嘛），不止，绝对不止，郭战装现在一千多套在她仓库搁着呢，从来不给战友，然后鼓励战友去找国保喝茶，也有人信，然后她要搞直播平台。就很简单，你能把钱给咱就完了，啥也不需要，说Sara你只要把钱给我们就完了，啥也不需要，多简单。我小的时候，我们那村里边有人借了钱、抬了高利贷不还，一去的时候也是跟Sara九指王一样讲道理，还搬着板凳给那些债主说，欠你的钱、欠钱还钱天经地义，肯定给你，我现在没有哇，是吧？我现在没有哇，说得一样讲道理，你看当年我的什么情况，我借谁钱都还了，我借你钱我现在我欠你钱还钱天经地义，但是我现在没钱。然后那些老百姓就站在那儿，大过年的，围着他说，你欠我钱欠我几百块钱不还，你看你家过年呢，买得吃的、买得喝的、弄得这弄得那，那你咋有钱啊，他说你看我欠你钱，我借你钱是做生意了，我这家里边买粮食又是买鞭炮又是割猪肉的，是吧？那是我自己的钱，老百姓说也有道理啊。那你啥时候还啊，人家说还你，没事儿我不还你我给你利息呀，还讲道理。后来我去了，我说伙计再说一遍，说完以后，叫我一顿给臭扁，老实了。把猪肉拿走，是不是啊？他家别过年，你欠我的钱你就得还钱，到时间还钱，啥也别废话，哪有那么多道理呀？钱顶不了道理的，道理也顶不了钱的。
当时大家全傻眼了，我说拿走，既然你欠钱不还钱，你家里猪肉最起码今天这过年你别过了，是吧？多简单的道理。现在战友在那块，欸，九指王，就是啊，你说得有道理啊，你看然后九指王给大家说，啊，这是郭文贵让我投椅子，谁让你投椅子，谁让你有椅子的，椅子的权力你有权力吗，有合同吗？没合同，有语音，语音咋说的，曲解呀。再跟你重申一遍，我们有两千把把椅子的权力可以给任何人，投到VOG的任何人，我们可以一千的一万的一百万的都可以给，但是你Sara你欺骗了GTV，你说你代表GTV，你没有任何法律依据。不但如此，Sara你还竟然收一百万、两百万的，那这个一百万这两百万这个椅子谁给授权的，关键是你把钱还给大家呀，让那么多人失去了投资椅子的机会，还在大陆承担着风险，现在你劝这些人去到警察和国保那喝茶去，没事儿， 然后去国保喝茶以前先把遗书写了，如果国保把他杀了，钱是你的，你这种流氓逻辑你也说得出来。然后打着什么Voice of Guo Media，郭的声音，谁是，我多次直播说你跟我没半毛关系，现在Voice of God Media，代表天的神的声音了，战友们惨了。原来Voice of Guo Media你可以找郭文贵，你可以还有个依靠，不管合法不合法，现在你得找上帝去了，这九指王太牛叉了，比共产党还牛，要找上帝，得问问Sara，你见过上帝没有？
6
今天吃播乱聊，这是金枪鱼，那是金枪鱼的肚腩，这是咱的鱼还是自己的？（王雁平）——是咱们那个。是吗？（王雁平）——对。（王雁平）——这个鱼只有半夜两点到七点才卖。这鱼两点多才开？（王雁平）——两点到七点，厨师凌晨去的。天呐，你看七哥吃口饭，这是人家那市场上是凌晨两点才开，两点到七点，所以厨师是半夜去的，只开五个小时，哎哟，所以说不容易呀，我爱吃日本的这个白鱼，日本的白鱼，还好，嗯，这不错，郭妹，这有一个战友叫郭美，郭美，当初好像还骂过我，我记得，然后跟我联系上以后，天天教我怎么生活，戴耳机，是吧？郭美，然后她说我跟你女儿一样叫郭美，然后过关的时候因为叫郭美叫警察好多次给拦下来，然后她说的，相信那些呼应和配合Sara的VOG的所谓战友大部分是小特务，那肯定。说实在话，我听了那些他们发给我这些东西以后，我特别开心，因为战友们我们去区别战友的好坏的时候，真的是非常危险、很难的。，非常非常非常难的，区别战友的真假，甚至是是又坏又傻还是傻和坏，欸，一次一次的所谓的这些混蛋们潜伏进来的这些人，像这个九指王还有鸡腿潘，还有那个崩牙庄是吧。他们能帮我们筛选出来很多谁是傻的谁是坏的，这个过程是非常，就像一个人的身体，你在吃饭的时候，你的细胞在对抗当中，杀死了很多坏细胞是吧？那么这种情况下对咱是好事儿，我们得感谢九指王，这位九指王让我们看出来，有些战友他真的不是坏，他真的是傻，这种傻的战友我们更要小心，因为他能这样地傻，他未来什么事儿都干得出来，一旦傻人要干坏事的时候，比那个坏人干坏事结果还严重。再一个就是很多人很多战友在乎九指王这些人说法，你在乎的就说明你是有问题的，我们爆料革命验证了尼采最著名的一句话，当你飞得越来越高的时候，那些飞不起来的人，是看着你是越来越渺小，因为你飞得太高了，是不是啊？中国老百姓说狗眼看人低，你别忘了，你是越高狗眼看得你越低，因为它看不见了嘛。是不是就像尼采说的，你飞得越高对那些飞不起来的人来讲，你是非常渺小的，甚至是不存在的。那么我们说傻的这些战友啥呀，他这些傻的战友他就在这些最最飞不起来的人，抱住人家的腿和脚丫子，就认为这就是世界了，这种是可怕的。
7
从昨天到现在直播，我要给大家分享分享这两极世界发生的事情啊，现在美国四大帮派，俨然成立，俨然，因为还没有公布嘛，MAGA，Make America Great Again，川普总统的这一派，称为极右派，第二，叫美国的军情派，也叫西点帮，蓬佩奥国务卿这个已经是把所有的很清楚灭共，这真能叫灭共帮，西点帮灭共帮，西点帮灭共帮，川普总统可不这么说啊，川普总统是Make America Great Again，America First。然后呢听说现在又有新的口号了，过几天要出来，然后呢西点帮，西点帮就是要叫美国强大，就是要干掉共产党，就直接就是西点帮干掉共产党，第三帮共和党，麦康耐尔还有共和党这些这些人，什么罗米欧啊，全都起来了，就是现在的这些老帮菜们，第四帮就是民主派，民主党，民主党里边分了好几帮，也有很严重灭共的，这四帮现在已经在酝酿二月八号以后到三月十二号以前，逐渐全部公布，最迟不到四月一号，为什么呀？抢预算、抢钱、抢捐款者、抢关注者。
这四帮所有的人都非常清楚，爆料革命我一开始就告诉大家的，过了一月二十号，全人类只有俩话题不可能有第三个话题。不管谁当总统，他都是这两个结局，第一灭共，大家记住，记住文贵和爆料革命说的话，这个不需要你付钱的，也不用你答遗书，也不用你对九指王发誓，这不是Voice from God，是Voice from Miles Guo、cheater Miles Guo、Liar Miles Guo，骗子郭、谎言郭来的，你们别相信，去验证。兄弟姐妹们，要记住，全人类任何地方、任何话题，未来所有的核心就是灭共，就是共产主义、社会主义和中国共产党对全世界的渗透和威胁。第二条，严格讲是这个灭共是第二条，第一条是叫病毒，病毒这个病毒现在你看到没有，共产党已经最近出来了，哇噻今天早晨我看到科学家发给我，这个有一个网络一个什么人物出来以后，我没看细啊，但愿我别说错了，大概意思就是，这是美国中情局设计的病毒，就是现在承认了这不是来自于穿山甲，也不是来自什么龟头，啊，不是来自那个什么乌龟呀，更不是来自九指王了，是吧，也不来自什么穿山甲什么的。现在承认生化武器来自实验室，谁搞的呢？是来自实验室，不是来自动物、也不是石正丽、也不是来自那个财经的胡舒立的屁眼儿里边，是吧？来自哪里呢？美国CIA，CIA用的谁呢？闫丽梦，Dr.Yan，这里面有没有路德呀？这共产党俺服了you了，俺服了you了。这共产党这个不要脸简直是王八蛋到家了。现在，从过去是来自山洞说、穿山甲说、蝙蝠说、Seafood Market之说，改了，现在改成了，是！来自我们说不是，这是武器，现在是闫博士和美国人造的，我估计再往下说就是路德是其中重要一员。太牛了，共产党你忒牛了！嗯，这鱼真的很鲜，你说真是啊，谁知盘中餐哪，厨师很辛苦啊！还有一个兄弟姐妹们，你们知道什么吗？我要分享完这个以后，咱有位北京的一位战友被喝茶，说他原来是在Sara VOG的，然后VOG呢，他就给我发信息当时，这个战友，一个是我们英国的大卫，这个大卫骂她了，还有这位战友如何如何不好。最后我把这位战友，我说这样吧，你别在VOG了，跟着七哥吧，这位战友就跟着七哥了。然后呢一直做了很多很多事情，也被国保喝茶，肯定是她干的，Sara这九指王干的。所以说，大家应该多找Sara，把七哥的语音都放出来，都放出来让战友们听听，看看七哥有什么样的隐晦、撒谎、欺骗的语音都放出来，你不放你是个垃圾你不放，她放了语音以后更好了。大家知道里边最核心的一句话吗？我在当初讲的最核心的一句话——经律师同意，你可以作为投资，你可以作为投资。她发的有信息投资，VOG可以投资，我可以接受七百个，接受一千个。为啥没接受你？记住了，我是经律师同意的。战友为啥不问呢？七哥都说了律师同意了接受VOG的投资可以给战友椅子，为啥一把椅子没给？为啥就没有人问这么简单的问题？为什么七哥在6月1号讲话的时候不包含VOG，为啥不包含VOG？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
