<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>孙景浩 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%99%E6%99%AF%E6%B5%A9/</link>
    <description>Recent content in 孙景浩 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%99%E6%99%AF%E6%B5%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/490/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/490/</guid>
      <description>内容梗概:
谢谢你们大家来参加我们的新闻发布会，在纽约的 PiEERE 酒店。 同时我想感谢。现在在线观看的人们，尤其是中国大陆的网民。 这个新闻发布会的根本就是为了中国，美国人民。 我们欢迎中国人民加入我们。 在过去的一年里， 媒体大量报道了两个事件， 一个是伦敦春天之前发生的事情， 另一个是土耳其几个星期之前发生的。 在春天发生的是一个俄罗斯人在伦敦被毒死， 另一个是几个月前卡舒吉 在土耳其被杀。 两个事件都是悲剧，导致国际媒体的高度重视和关注， 今天我们为什么在这里， 郭文贵先生带我们了解一些让我们震惊的事情。 基本上，成千上万的最优秀，最聪明的中国人， 在过去的几年间，不是被消失，被关押，被自杀，或者莫名其妙的死亡， 或者他们的资产被剥夺。 在我们今天的的国际媒体世界始终没有任何的线索，或者没有任何的愤慨。 这个不是一两个独立事件，这些
人不是那些无关紧要的人，这些人都是 在媒体，在大型集团公司，经融市场， 军队， 政府，或者其他各个行业。 不管是女人还是男人。
这个真的是非常棒！通过媒体的链接会成为国际性的文化。 今天会结束这一切， 因为一个男人决定站出来。决定不在忍受和妥协， 他已经做好了用他所有的财产去追求真相， 确保中国人民不在受到中共的屈辱，这些资深的中共领导人们。 今天是关于这些鲁莽的，不计一切后果的，和责任的这些人。 全世界最大的金融中心开始慢慢了解中共的这些资深的领导们在金融上是如何的鲁莽，在过去的15-20 年。不停的硬刷货币，增加贷款，将来很有可能会导致经融危机，我认为。 今天在郭文贵的演讲里面会提到这些例子。
我们拥有全世界上最大的经融公司之一，也是从一家小公司发展起来的在从 2014-2018 成为了全世界最大的公司之一， 我认为是一些很大的经融公司的支持和扶持， 和一些西方的经融大佬， 问题是他们是如何的鲁莽，不顾一切后果， 是谁从这里获得了利益，谁拥有它们，谁把中国人民的财产拿走了， 是哪儿些人获利了，是谁故意看向另外一边， 这些海航的领导人，你们今天可以看到， 郭媒体派去的调查人员， 和一些其他的调查人员今天他们都在这里， 他们的调查报告都会递给相关部门，这里有很多问题关于到底发生了什么？ 现在什么是最有力量的，是法治， 海航犯的错误，经融机构犯的错误，和个人犯的错误， 让海航在过去疯狂不计后果的扩张。 他们都说郭文贵是个骗子， 然后去法院告他， 后来他们发现非常困难，他们察觉到他们犯了一个致命的错误就是美国是法治国家。 今天郭文贵会用她的行动，和很多数据告诉你们到底发生了什么， 他是如何用法律来进行反击， 因为你们今天可以看到，郭文贵今天说的一切关于海航， 共产党， 还有中共领导人，和他们的关系 ， 和海航拼命的扩张都是真的！
今天你们都可以看到， 这个关于海航，还有经融机构们的被揭秘的这些事情， 在海航被揭露的过程，最重要的是， 郭文贵会在他演讲的最后，他会谈到，他给中国人民，这些被迫害的人们，成立一个一亿美元的基金， 叫法治基金。它的主要目的是帮助那些被消失，被关押， 被妙明棋妙的死掉的家人们， 不管他们是自杀还是从40层楼被跳楼， 还是那些个人资产被剥夺的人们。 现在郭文贵的演讲马上开始， 之后我们的调查团队也会和大家分享一些信息， 我们欢迎大家和媒体记者提问， 在后面的环节。 请大家记住， 这只是刚刚开始， 很多事情还需要很多年去完善达到那个目标。但是今天你们会看到一个公司作为例子，如何从一个什</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
