<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>独立战争 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8B%AC%E7%AB%8B%E6%88%98%E4%BA%89/</link>
    <description>Recent content in 独立战争 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8B%AC%E7%AB%8B%E6%88%98%E4%BA%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</guid>
      <description>内容梗概:
一、文化灭共和盖特美独立日上线成主力将势不可当5：20
郭文贵先生：尊敬的战友们好，现在我们和我们伟大的班农先生正在咱们的盖特的新办公室做现场的直播，今天是7月4号，伟大的美国——美利坚共和国的独立日，我们已经一起度过了好几个独立日了，特别是班农先生，We are together four years, together to Independence Day（——我们已经在一起过了四个独立日了）.
班农先生：Yes, four years.——是的，四年了
郭文贵先生：所以说今天感觉特别好，现在呢今天又是一个特别的日子，盖特上线，所以我们现在跟班农先生在这块直播。啊，可以了？所以现在呢，这个请，Please，you need to talk we are（fourth July in Lady May. enjoy the ocean——请，你应该谈谈我们在Lady May上过独立日的经历）哈哈哈哈……..
班农先生：英文（略）当然了，上个独立日我们是在Lady May上边独享大海的广阔，感谢每一个正在观看直播的人，今天是美国独立日，但更重要的是独立宣言是对所有人说的，这是每个人对极权政府的独立宣言，因此我认为这个日子不仅仅对美国意义重大，这个日子对全球的人们来说都意义重大，尤其是对在中共极权统治之下的中国的老百姓意义重大。
郭文贵先生：刚才班农先生已经介绍了今天我们一起度过了，所以我们和班农先生我们已经度这个过了好几个的美国独立日啊，但今天在一起的时候感觉又不一样。We after you know last year we are on the boat，fourth July. So today just three hundred days，the world has big change.——你看去年我们是在船上度过独立纪念日，到今天三百多天过去了，世界已经发生了巨变。
班农先生：世界发生了巨变，第一件事就是我告诉文贵你有优美的嗓音，你应该去唱歌。
郭文贵先生：今天也是盖特上线的日子，（以下英文翻译见小王子的翻译）
班农先生：（以下英文翻译见小王子的翻译）
郭文贵先生：（对小王子说）英文…….你可以说一下，你给大家把我们俩说的翻译一下。
小王子翻译：刚才郭先生说他在到办公室前的5分钟，接到了来自于北京的消息，说已经要开始黑客攻击我们的盖特，然后到了办公室之后不到5~10分钟，我们整个盖特的很多大V的账户就被黑客掉了，然后用户名被改掉了。
然后班农先生说我们所有的在这里我们要追求的是中国人的自由和新中国人的这个形象、我们的民主和自由，那么共产党黑客我们是非常正常的，如果我们不被共产党黑客的话，那么班农先生会感到非常意外。
班农先生：（英文略）（以下英文翻译见小王子的翻译，有遗漏的要点在此列明）对于美国人来说，对所有的班农战斗室的嘉宾们最重要的一件事情是郭先生的《Take down the CCP》，美国的年轻人们和孩子们都唱这首歌，（郭文贵先生喊Take down the CCP！），这首歌太有力量了，我们的很多嘉宾问我是从哪里得到这首歌的，这位中国歌手是谁？我说歌手是郭文贵。
《Take down the CCP》这首歌面世已经快一年了，我们也把这首歌播放了一年，这首歌影响巨大，美国人想，哦，明白了，这是共产党，这是共产党，这也在盖特上展示了同样的影响。（以下内容见小王子的翻译）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
