<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>非洲 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9D%9E%E6%B4%B2/</link>
    <description>Recent content in 非洲 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9D%9E%E6%B4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1998/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1998/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月18号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们，我的手机就没有停止过来自世界各地的战友给我发来的信息表达感谢和感激的。特别我们昨天大家带头为她祈祷的 — Jessica G大美女，她孩子头两天疑似感染，全家吃了送去的药，现在检查都阴性了；在丹麦的一家人差点紧急送去治疗去吸氧去。开始都测试为阳性，吃了青蒿素、羟氯喹还有锌，现在已经完全是阴性了；在非洲尼日尼亚的，还有开普敦的，乌干达的战友们全部都转为阴性了；还有在老挝、日本的战友。到现在的好消息是过去24小时发现的没有一例走向严重或一例有生命危险，也没有一个进医院的，而且很多在医院都回来了。兄弟姐妹们，你们真的知道你们在呼吸着大自然的新鲜的空气，享受着别人没有的这种安全和自然，和没有打疫苗这种幸福吗？不珍惜当下就会失去未来 — 就这么简单。兄弟姐妹们，真的要珍惜！
我们家有四个篮球杆子，我都不愿看到篮球杆子了。兄弟姐妹们，爆料革命真是老天爷，真的是！贝雷帽别来了，无人机啊，关塔那摩监狱啊，班农和郭文贵又翻脸了，没钱了，班农和郭文贵翻脸一万回了，昨天他爹的100岁生日都过了。有人给中央报告昨天班农父亲100岁生日的庆祝活动，中央领导小组「指示」“平爆小组”必须要把这个生日庆功宴黑客掉，所以昨天真是骇客。但昨天的节目搞得非常好，特别国内战友们反应我们的美女、帅哥们，昨天飞飞、神奇女孩、小福利、我们的喜安娜和喜安迪姊妹两个，我们的钟仁「爆二代」……都太牛太牛了，还有很多战友搞的节目。中央领导就问班农不都跟郭文贵已经因为钱翻脸了吗？这帮孙子成天「造谣」班农跟郭文贵翻脸。路大脑骗说多少回了？九指妖说多少回了？欺民贼说多少回了？四年来说了也有上百回了吧？结果他们自己现在怎么样了？都躲在狗洞里，老鼠洞里面，惶恐不安怕病毒，想解决疫苗的问题，想解决病毒还没解药。兄弟姐妹们，把眼睛擦亮了，看看咱们救的这些战友，看我们救的这些素未谋面的战友，全球的战友联合起来救战友的这种伟大的，人道的，比佛主菩萨的行为还伟大的救人命。每天救多少人命？
另外大家看到经济：关于恒大危机，我们在连续几个大直播以后，恒大、合生创展、绿地、富力、保利、还有广东的另几家总共大概五十家全都得完。银行仅恒大就涉及130多家银行和所谓的信托金融机构，还有最重大的保险公司。平安保险把所有的钱都拿出来都不够赔那些保险的。它都已经把这些保险金全都当自己的盈利给玩儿了，怎么可能「有钱赔」？所以平安正在想办法骗香港汇丰银行、南洋银行的钱 — 把手已经伸向了香港的银行。香港人民过去100年的钱都会被这几个老王八蛋给弄走。走着看，香港会非常非常惨。
所以兄弟姐妹们，我们只能做我们喜欢又能做的事，不要寄希望于做完你喜欢又能做的事有什么回响，有什么回报，有什么样的夸奖和荣誉 — 那你就不是行善了，你就做生意了兄弟姐妹们。千万千万不要。有很多战友说，“哎呀，伤心呐什么的。”你伤啥心呐？说明当初你做事情就不是发自本意去的，发自本意的你就没心可伤，对不对？你伤什么心呢？生什么气，对不对？不用伤心，对吧？兄弟姐妹们：爆料革命和新中国联邦行善不求结果，不求回报。帮人完全出于自愿，没有任何条件 — 这就是新中国联邦人。这几天大直播大家看到我们多少“爆二代”，“爆三代”都出来了吗？郝海东先生成天骂共产党 — “孙子”；现在俩“孙子”了。共产党这个“孙子”；郝润泽给他搞了一个孙子，是吧？他现在是两孙子的爷爷了，是吧？看看我们“爆三代”都出来了！
另外大家要看到全世界最灾难，最可怕的时候还没到来。昨天美国FDA最终没有通过再次给孩子，包括16岁以上的孩子和老人打第三针「疫苗」— 这本身就是个大的突破。这是一个有关疫苗的一个绝对的胜利。还有在欧洲，在日本，昨天晚上到现在我手机一直在联系 —日本多少政府官员都向我们索要资料，让我们提供信息。日本有法律，所以它要提供证据来证明疫苗的危害。我们战友做的这些视频，大家记住，现在G-News「G-TV」的下载量和关注量每天都在爆升；G-TV的阅读量「观看量」比在线观看量升了多少？现在只要7哥每次大直播都在3万6000个到4万个VPN — 就是说每次都在3000万到6000万之间人在看。想想这个力量有多大，兄弟姐妹们？我们没有任何广告收入，不收任何人一分钱；所有做节目的战友没有任何广告收入，不收任何一分钱。而且我们所有说过的话，所有说的引用的都是有出处的信息，引用的真正职业的，一些专业人士的信息和媒体。
这两天的盖特疯了！战友们赶快下载。最近这几天香港的战友很多人加入了进来，香港人没有选择，只有用盖特是安全的。不要因为用Facebook、Twitter、Instagram 把你们给用死了。盖特又不要你拿广告费，又不收你钱，没有任何利益。你来或不来 — 香港才几个人呢，对不对啊？所以战友们不要用狭隘的心，不要用自己有限的胸怀去度量别人比你伟大的多、成功的多、有成功历史的人的想法、信仰和理想。不要学那些欺民贼，一想都是“裤腰带以下的事”；一想就是弄点饭吃，弄点免费的午餐；一想就弄点捐款搞点募捐 — 很low！很烂！那是没有出路没有未来的最惨的一条路。
所以我们要有实力，我们一定要有经济实力，要有绝对的话语权。这个世界上最大的力量，也是现在造成世界冠状病毒和共产党疯狂的核心的力量无非3个：媒体控制；金融控制；第三个，情报控制。不就这三样吗？扯啥王八犊子啊。各国军方背叛自己的国家跟共产党勾兑不就这三条吗？媒体上掌握了你的把柄，不合作就把你什么同性恋、虐童丑闻说出去。然后给你钱，除了掌握你「负面」情况，还掌握对你有利的情报，可以用有利于你的情报让你在政治上有优势 — 不就这点屁事吗？任何一个跟中共勾兑的都是这几条：情报、钱和掌握了你的把柄。就这么简单，也卑鄙至极！
时间到了啊，今天没直播，明天也没直播，星期一直播。最多明天可能晚上会直播一下，但星期一直播吧，兄弟姐妹们。我要开几个“大会”，回头向你们报告，神秘点儿吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1987/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1987/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月15号，兄弟姐妹们好。继SEC被共产党的经济法律超限战之后，让世界上真正的中国知识界、法律界、私人企业家们看到了在国际上谁最牛？在国内你靠腐败、造假，在美国试试？SEC震撼了吧？懂行的人知道发生了咋回事。今天又发生啥事了，知道吗兄弟姐妹们？“路大脑骗”还有“九指妖”这些垃圾 — 不知道哪只公牛没管住戳出这两个傻货来，还有“蛇妖闫”。竟然上节目说什么“终于解脱了。”你非法挪用了资金 — MayWind的一千多万跟“龟头洋”买房子想赚钱，你解脱，你轻松？你答应战友的上帝呢？你答应的自由呢？“路大脑骗” — 对你的几个起诉，在法庭上告你让你还钱，对房子造成的损害，还有所有的租金，以及法制基金所有的钱和损失。那未来是几百万，几千万的代价，你解脱？你解脱个屁！你逃到地狱里都解脱不了。
更重要的事情，“路大脑骗”当天就发布，完全没常识没逻辑的，说SEC和解是刑事调查的开始。他根本不知道美国法院和独立检察官，还有经济行政监管部门的关系 — 垃圾到了极点，连个村里面的水平都没有。
今天，南区检察院最牛的，全美最优秀的非洲裔检察官James，中文名詹斯勒，一位非常棒的女士，一位传奇女检察官，她亲自签署了和两家公司的和解协议 — 不包含VOG。为什么不包含VOG？有SARACA，有G-TV，但没有VOG，为啥？因为对“九指妖VOG”要继续刑事调查，包括“路大脑骗”。因为九指妖说过“路大脑骗”是凤凰农场的成员 — 他自己在直播中也承认过。你支持了VOG，你说你是VOG和凤凰农场的，所以这事也是“路大脑骗”的事。你的噩梦才刚刚开始。
共产党对爆料革命，对G-TV，SARACA的经济超限战和刑事超限战彻底结束 — 大输！美国历史上没有一个案例SEC是这样和解的 — 没有任何制裁的。美国南区法院第一把手，最传奇的女检察官特别棒。这是我们少数族裔的骄傲，James女士，太棒了！完全依法、公正、高效、长着一双慧眼，菩萨的眼。马上了解了这是共产党的超限战，全给打回去了。但是VOG得留着，所以说你们想解脱？没门！
仅仅这72小时发生的事情，你就知道“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”撒谎Low到了极点。你们就知道共产党他们的官僚，这种傲慢无知，坐井之蛙，以为真的统治了天下。给井底之蛙扔个高尔夫球 — 无意间打到地下的一个高尔夫球 — 青蛙抱在手里以为已经控制了地球。你以为可能吗？你不知道天下有多大。是个人都要管天下；是个人要统治地球；是个人还都要拯救人类 — 作死那是，上天会惩罚的。
现在我们的以“疫苗灭共”，很多人要摘桃子。战友们千万别抢这个，咱压根就没想种桃子，所以咱也不在乎谁摘桃子。谁爱摘谁摘。这个世界上75亿人，如果能让一个人或一个组织骗了，那人类就该灭亡了，就该遭受这种疫苗灾难，因为连起码的真相都没有了。你相信吗？75亿人类不会那么傻的，75亿人类会把所有的邪恶魔鬼全部消灭的，就是代价多大？我们也是75亿的一部分。不是有新中国联邦呢吗？着啥急啊，是吧？什么都别急，就像SEC的调查。
那个没毛的痘痘跟个60多岁，老得跟他爹一样的老公 — 估计快被她折腾死了现在已经。 你说容易吗？共产党给她点仨瓜俩枣的，弄个比她爹还大的男人跟她一起双修，多痛苦啊？在夏威夷，还养了几只狗，养狗干啥的咱都不知道。还有那几个被“绑架”上来所谓告状的，那种脑子，那种境界，那种认知，那种无知，还有“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这些垃圾。
战友们真的要吸取教训，一定要忍住。一年前，你看他们的疯狂，你看看他们的预测，以及共产党以为这回要给我们定罪了 — 会起诉我们了，钱要没收了。现在战友们的钱一分不少，G-TV升值了多少倍？30倍！G-TV没有一天停止直播，大家别忘了G-TV最终还是要灭共的。灭共停了吗？从没停。从过去的“以毒灭共”爆料 — 让世界知道共产党的邪恶：要统治世界，和一系列的中国的奇葩事件：新疆 — 反人类罪，种族大屠杀；现在的以“疫苗灭共”。没有一样耽误的。但共产党付出多少代价？让西方看到了共产党在西方的渗透，法律超限战，媒体超限战的邪恶。
你看那些严肃媒体的那些报道，为了在下面蹭蹭7哥的名字就要整出个头版头条 — 多垃圾啊。但是战友们却强大了心脏，长了智慧，知道在西方如何用法律扞卫自己的权利和利益，在西方如何让自己强大和维护自己的利益了。第一次中国人在西方尝到了集体作战，以法作战，依法保护自己利益的好处 — 之前从来没有过。而且100%的不但要在西方法律上、道德上、社会上、观感上都要彻底的赢，还能把远在一万多里的世界上最大的邪恶共产党这个组织彻底消灭。战友们脱了裤子尿了共产党一脸，是吧？尿了共产党一脸。你说这多丑陋，兄弟姐妹们？
我特别感动的还有这也增加了7哥和战友之间的感情。那么多“老椅子”都纷纷说所有钱都可以不要，所有东西7哥做决定，7哥罚的款我们要出 — 让7哥多么感动。为你们奋斗，真的为你们死一万回都值得。中国人啥时候这样过？什么时候这样团结过？这样无私过？什么时候有这样的国际视野过？我们集体维护自己的名誉，集体维护自己的利益，集体奋斗挣合法的钱，集体和敌人周旋，集体在世界舞台上亮相 — 我们是世界上最牛的一帮人。咱现在一折腾都是世界新闻。报道完以后好多基金都说：“哎呀，我的天呐，这个新闻可大了去了。”大家可以到谷歌上看一看去，SEC的和解是多大的广告？盖特一下增加了十几万的关注率，给盖特做了多大的广告？G-TV，看看这几天数据，哇哇的上，是吧？到时候不说新中国联邦，不说盖特，不说G-TV都不中。这就是啊！
兄弟姐妹们：遇险、遇难呈祥，化危机为真正的机会那不是吹牛的。今天晚上或者下午5点以后我再给你们弄个小直播？今天下午2点到3点，大家别忘了。国内睡觉，我们直播，我和班农先生直播 — 聊聊新中国联邦，还有美国会咋办？都是大事啊，都是大事。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1939/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1939/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是8月22号。你们健身了吗？传播香港危机、郑州人祸、共产党病毒真相了吗？听着自己的歌真高兴，谢谢兄弟姐妹们的打榜，这个传奇了不地了。7哥从昨天直播完到现在我的眼睛都花了，真是受不了了，太多太多信息，太多太多事情了。最近几天的直播形式受到了国内战友的一致好评，在国内影响巨大。特别对疫苗，文化大革命的内容引起了国内的绝对性共鸣。大家记住，一定要唯真不破，你用事实才能打动了人家的心。这是经历，还有设身处地的利益和当前情况的对比，这太重要了。而且对我们爆料革命战友出镜人的素质、形象一致好评。
昨天晚上，我跟好几个国营企业大佬们有很长时间的对话。我说实在话，在预料之中，但真在国营企业这些大佬嘴里说出来的时候，我还是很惊讶的。没想到共产党的经济这么脆弱。我知道它是假擀面杖子，那也不能这么假啊。像“亡腚肛”、“蛇妖闫”、“九指妖”一样，不堪一击，不用戳，自己就戳死了，太脆弱了。但是没想到，没想到！他告诉了我了几条过去我们都没有谈到的：国内的国营企业的发工资，很多已经很长时间没发了，或者降工资；再一个，这次病毒造成的伤害，中共国根本没发钱。国营企业有大量的贷款，利息高到无法想象。所有这几个大佬们，你想想跟我通话的人有在最北方，有中间，有南方的，有东方的，有搞石油的，有搞房地产的，有搞金融的，都是减发工资或扣发工资。为啥不发钱？没钱发！说还准备打仗？怎么弄啊？他说再一个私营企业，不整你们整谁啊？他说不仅仅是政治原因，还有一个就是老百姓的钱共产党已经盯住了，必须重新分配共产党才能活下去。这些情况说实在话在我们预料之中，但是没想到这么严重。
另外一个国有企业的哥们跟我说的更夸张，他说海外大量的钱投到巴基斯坦、非洲、南亚这些地方。他说现在根本出不去了，别说病毒「疫情原因了」，是哪国都不欢迎你去。他说在立陶宛这样的国家都撤回来了。在拉脱维亚、阿塞拜疆，在俄罗斯的整个投资基本全完，全军覆没。他说现在只能耍流氓了，完全胡说八道。这真的让人很惊讶！老百姓今后过日子谁敢花钱啊？他说：“兄弟，谁又能想到一年两年后中国是啥样子啊？我头两天回老家，回老家的时候喝酒前大家都是爱党爱国的，一片好，喝中间的时候大家突然冒出来说到郭文贵，说郭文贵这个人头几年混得很惨，” — 我从来没混惨过，我最惨的时候就在清风看守所，那是最惨的时候了，其它时候从来没惨过 — “他家破人亡，后来这家伙搞了个新中国联邦还立国了。能干成事吗？”他很惊讶！
然后说不仅这些人，从老家的领导到村里边都在谈爆料革命。他说让他最惊讶的事情是他老家最老实的一个，就歌儿里唱的“我的表叔” — 就是他的表叔告诉他说：“你看啊，我这几年跟了一个人，就是郭文贵。他说你要注意这个人，这个人未来会改变世界，不仅是改变共产党。我跟你说实话，我的钱全投到G系列里去了。我一个人就投了7000多万美元。”7000多万美元那是很多钱了，在他们眼里。7哥不在乎钱，但他们很在乎啊。这个哥们傻了，这才是他跟我联系的主要原因。他说：“当年我认识你，” — 他也叫我7哥了现在，过去都叫我文贵兄 — “说实在话，一桌子人吃饭的人现在全都抓起来了，现在能在外面还活着的就咱俩了。”我想了想，都忘了，当时在上海去上海餐厅吃饭，那一桌子人就剩我们俩了。他说：“我回老家给我的震撼是那地方多少人就希望你成功，而且坚信你会成功。”
他对G系列进行了研究，说，“7哥，这个局太大了，而且我也知道是谁是背后投资的。我大概知道。你能把那么多投资人弄到不同的投资平台上，太牛了！”然后他说他跟我联络之前，全家四口人买了5张5万的卡，通过某农场投了100万美元。这个人为啥会这样？他娶的是我们山东聊城的媳妇，做到了部级干部，在中国很牛当时。但是就这个人，我见了他，他还算有点儿君子样儿。所以他跟我联系，又是老乡的女婿，又是过去有过来往，而且他还活着，是吧？很多人都没个球的了。让我很震撼是他大概给我说了一些国内的经济情况，然后给我报了些很猛的料。就是关于这个科兴疫苗，他说：“我告诉你7哥，看你两天你直播讲的疫苗太重要了！你知道现在国内有多少人等着明天的直播吗？7哥你一讲疫苗，一讲病毒，没人不相信的。” 莘县，阳谷县，县搭县，走走看！。这是谁啊？— 现在都在听我的歌啊，7哥的歌现在震撼了，“以歌灭共”真好！他说：“原来你看我啥时候听过MP4啊？现在我到哪儿都听，就听这几首，其余啥都不听。”他每天都遛弯儿，全家都听。
讲关于疫苗、讲病毒打动了多少万万人的心。我们在肯尼亚的战友说：“7哥，你可千万要讲疫苗，我把你讲的的都翻译成当地语言了。”
在老挝、缅甸、塞浦路斯、塞舌尔、意大利、俄罗斯、澳门、台湾，太感谢兄弟姐妹们了，「7哥的歌」，还有新加坡和香港，在榜单上霸屏。这些战友都发信息，说“7哥，你好好讲疫苗啊。”明天上午8点30分开始，我们继续讲疫苗到底会对人类有什么样的伤害？然后讲讲7哥对疫苗的一些基本认识。我是完全不懂医学的，但咱们的英雄科学家看我讲了以后，在欧洲两次给我打电话 — 我从来找不着他，他轻易也不打电话 — 电话里给我做了一些辅导，让我讲，我一会儿还要学习学习。明天早上8点30分开始讲疫苗到底是咋回事，对人类有多大的危害？记着打榜啊，兄弟姐妹们，“以歌灭共”啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1816/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1816/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天下如此之不太平！现在我们看到了世界经济特别是从中东、欧洲、非洲，就连这样的地方物价都在悄悄的上涨，中共国所有的原材料都大幅上涨。全世界的物价是否能挺过通胀或者叫“爆胀”这一关？恶性通胀就是爆胀。大宗商品如此上上下下之颠覆，大量的钱流向了虚拟货币。你看比特币大往下跌，它还是那个价钱在那摆着呢，还是几万块美金在那儿呢。其它的虚拟货币也进钱呢，吸钱呢。这说明了什么？财富和资本正在恐惧整个全球的公开市场，也就是现在所说的美国、欧洲和亚洲的日本这些可交易的市场。所有的资本都在外逃，都在恐惧中。同时，特别是生活基础设施的一些相关的股票：「关于」水、粮食的价格变动巨大 — 不明收购者增加。世界上不明的财富，不明的采购者有些是中共，有些不一定是。巴西明年的期货现在大量上涨，有些像黄豆，在亚马逊河的粮食大量的人去采购。这说明什么问题呀？世界对明年的形势都不看好，「包括对」粮食、石油期货。
另外，现在国内的房地产是否能崩盘？大家应该知道恒大的许家印绝对是个标志性的公司 — 这家公司接近崩盘。它过去是空转，现在它的崩盘会给中共国的房地产带来什么效应？能不能达成雪崩？我觉得可能时间会拖得长一点儿。但最终会是导致中共房地产雪崩的最关键的多米诺骨牌其中的一个板块 — 这我觉得是勿容置疑的。现在国内房地产撑不住，国内的金融能撑住吗？民生银行上星期开会说最艰难的时间已经过了。民生银行要经过平稳的过渡期让更多的储户相信。头一段时间是国家政府介入，特别是私人企业大额存款机构还有一些政府的国营企业要保民生，保存款，拒绝大额存款的划款，有些烂账不要公布。所以说「现在是」所谓的平稳期，困难期已经过了，进了平稳期。但是你这个利润，真正的储户在吗？那些储户的钱永远不让拿走吗？是不可能的。所以国内一党独裁掩盖下的虚假经济现象最终是会崩盘的，我绝对相信共产党的经济一定会崩盘 — 在未来的12个月。
香港的港币早晚一定是零，人民币一定是冥币。中国最值钱的是粮食，不是房地产。未来最不值钱的就是人民币，纸币。大家走着看。千万别相信文贵，我们用事实来看。我们过去的四年验证了一切爆料革命和新中国联邦战友们给世界发出的真相的呐喊和共产党对这个世界上邪恶的统治和伤害，接下来我们将向全世界再次证明。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1762/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1762/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才有电话打进来给我打断了，我再录一些接着说下去。
另外一个兄弟姐妹们，现在在香港和台湾的问题上，大家已经意识到，仅仅昨天一个周末，在日本，在印度，在非洲的联盟，最最亲共，被共产党完全控制的，间谍渗透的联盟，非洲联盟，包括中东的联盟，东非，包括所谓的南南合作组织，昨天下午都在福奇之后，所有的人紧急开了会，说怎么应对这个事件？大家一定最终会说是共产党病毒，我们该怎么办？我们反对吗？就像法国参谋长一样说，我们要不就是站在未来中美之战的选边站。他们说现在一个是真相，一个是跟共产党站在一起。所有人最后的答案都是，坚决不跟共产党站在一起！
立陶宛的事情是什么？是叶简明被杀以后，叶简明的事情，共产党的傲慢把总统简直都虐到家了。叶简明在这三个国家，拉脱维亚，立陶宛，还有一个北边的一个东欧国家，四个国家，叶简明都有很深的政治关系，立陶宛这个国家我去过多次，立陶宛多个人到中国去，被共产党羞辱到了极点。包括达赖喇嘛跟立陶宛的关系也不错，被共产党威胁到了极点。这一次好了，拉脱维亚，立陶宛，还有北边这个石油国家、天然气国家，全部要跟老共翻脸。接下来就是沙特等中东国家，全部要跟共产党翻脸，因为共产党说的话没有一样兑现的。
现在大家突然间炒币的人都发现，原来是华尔街和共产党在炒币。未来这些失去钱的人，一定记住炒比特币的人，会在美国和中共之间会掀起人类有史以来最大的法律诉讼战。因为这是个骗局，它不是去中心化，它是绝对中心化。1.4%的人控制着97%，怎么可能是去中心化呢？而且共产党的几个家族在干着这个事情，联合起来在控制着政权。
另外一个现在大家要看到，欧洲经济，美国经济，各大公司，国内的几大电商跌掉了几万亿，是吧？欧洲的美国的几大公司都在悄悄的跌下来，都在悄悄的跑。只有傻瓜才往里进。你看到的都是虚像，都是化了妆的脸，都是抹了口红的脸。所以兄弟姐妹们，是什么的时机？是新中国联邦的时机。接下来大家会看到，美国一个一个领域，科技领域、知识领域、教育领域、好莱坞以及所有的领域、农业领域像多米诺骨牌一样“咵..”倒下去。一切灭共。
福奇都承认了,这已经是实验室出来的，结局是什么？今年春节的时候我就告诉大家了。只有一个灭共！否则永远没法活下去，你没法交代。
啥都不说了，我要走了。我要赶快去工作去了，给你们挣钱去了，挣钱去了。人家还等着我呢，跟我招手呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1668/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1668/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月7号，尊敬的兄弟姐妹好！你们健身了吗？传播CCP病毒（真相和）香港危机真相了吗？耶耶～耶耶～哈哈哈～兄弟姐妹好啊，（今天是）4月7号。
哎呀我的妈呀，这世界是够乱的啊。你说（现在）全世界SWIFT – 也就是美元支付系统 -这个支付系统在全世界大家知道每年来来往往将近上百万亿美元（的）交易（总量），上百万亿美元。（现在）共产党要挑战SWIFT（系统），结果整（出来）了一个CIPS，就是所谓的人民币的国际支付系统。（共产党）发动了几十个国家，上百个国家，（包括）非洲啊，是吧？（还有）俄罗斯啊，东欧啊……然后自己做自己，就这么做。一年做了3万多笔（交易），3万多笔还是300多万笔我忘了，加在一起全年3亿多美元（的交易总额）。SWIFT一天做300万甚至达到800万笔（交易），一天做多少呢？4万亿或者3万亿美元（的交易额）。过去折腾了几年了，CIPS人民币的国际货币交易系统在全世界占2%，全世界占2%。然后呢（共产党）要挑战SWIFT（系统）。（这是）找死呢吧？找死呢吧！
这还不说，跟中国人民息息有关的（是）中国人买粮食，中国一年最低买5亿吨（粮食），像去年（的情况）到现在要买8亿吨甚至9亿吨（粮食）。（如果）不买这些粮食中国人就得饿死人，这是一定是这样的。它（共产党）买粮食要通过什么？阿姆斯特丹有SWIFT交易中心，纽约有SWIFT交易中心，比利时有SWIFT交易中心，总部在比利时，SWIFT。（因为）也逃税啊，是吧？
你动任何一分钱SWIFT都知道。这是真正的沼泽地大佬：SWIFT，还有美国的美联储。世界上国际三大机构：WTO国际贸易（组织），世界银行美国人说了算，IMF世界货币组织（是）一个欧洲人说了算，世界国际组织这三大机构，再加上SWIFT。你去想一想兄弟姐妹们，共产党挑战它（能）有机会吗？8亿吨的粮食不拿美金买拿什么买，啊？拿啥买？关键是最夸张的（共产党）一年的出口20万亿人民币，大概4万亿美元，大概每年出口4万亿美元，所有的（加一起）啊。那么这些是多少钱呢，战友们知道不？相当于6亿人口，（这6亿人）所有人靠这活着。如果1.8亿到2亿人的就业，按一家两三口人（算），就是5、6亿人靠这活着。你（共产党）这个要整不成，这一、二十万亿人民币（的出口量）就死球蛋了，你拿啥挑战美国？所以共产党它就（是在）作死呢，跟着俄罗斯要搞一个所谓的支付系统。俄罗斯搞支付系统一年搞下来多少钱知道不？6亿美元。丢死人了吧？！
昨天晚上，中东某国，（也是）我们的好哥们儿，（当初）还是我介绍给共产党认识的某个国家。不是阿布扎比，阿布扎比的故事会很大很大（在）未来！绝对是改变世界的。（虽然它是）很小的国家，（但）未来能成为改变世界的力量。（大家）记住我说的话！（我说的）是另外一个国家。这个人是当时去北京奥运会时认识我的，后来跟海航走得很近。（他）昨天找我，说共中共如何邀请他参与什么什么（项目），问我（是）怎么（样的）看法？
我就问他两（个）问题：我说你是不是想把你这个国家，就你这几十万人的小国家，是不是容得下几亿中国人到你这儿来？他说，“那我容不下。”我说你觉得跟美国作对你能活下去吗？他说，“我活不下去。”我说只要你选择中共这几个项目，你就等于跟美国对着干。我说现在我最大的敌人之一（是）瑞士的UBS银行，（他们）花了28年给共产党舔腚，吃共产党的屎，做假账黑掉我郭文贵。（他们）把我家族基金，合作基金坑掉了几百亿美元，换得了王岐山（批准他们）作为第一个海外银行，国际银行（进入中共）。（并且）UBS还放弃了美国（业务），全部撤离美国，拿到了中国的所谓外籍银行第一个牌照。结局如何？上星期在中共，大量的要求外资银行缩小报表，减少所谓的帮助国内企业家往外（的）外汇汇款业务，减少所谓的外汇吸储业务。它（UBS）就完了！包括美国的摩根，包括美国的富国银行，包括澳大利亚的那什么ADB – 就是那最坏的银行 – 最近在中共那儿都被收拾的一塌糊涂。你跟它（共产党）能活下去吗？共产党要死了你能活吗？活不了！那你跟它干什么啊？
现在共产党到处宣传阿布扎比的疫苗。我就纳了闷儿了，阿布扎比卖疫苗能卖多少钱？（这些人）真够糊涂的。一年卖上10亿美元，20亿美元，（就算）中东人都买它共产党疫苗，但是只要一个国家未来告它，（因为）死人了（或者）假疫苗（告它），这国家就破产！你阿布扎比再有钱（也）是很小的国家。我从来没跟他们（阿布扎比）说过这话，我觉得他们真的是在冒险，他们在上共产党的当。这是当初我介绍的这关系啊，我介绍的，（所以）我敢公开说。没有我他们互相就根本不来往，现在是两国最大的贸易来往。但是阿布扎比我第一天就告诉他们：不要忘了你们（阿布扎比）最大的劲敌是伊朗，伊朗背后的最大支持者是共产党，你在这糊涂啥呢？“跟着共产党走向火葬场”不仅限于个人，（对）国家也是一个样（适用的）。那么中东的这个小国跟阿布扎比也不好，这个国家。他说他有点儿羡慕（阿布扎比）。我说你千万别羡慕，老老实实待着，不要跟共产党走。
我想告诉大家什么，今天？共产党（面临的）是：如果很快世界银行剔除中共，IMF世界货币组织剔除中共，世界贸易组织剔除中共，支付系统美元SWIFT剔除中共，然后给共产党更加致命一击（的是）比特币被列为全世界的犯罪货币或比特币被美国所接受成为合法流通货币但是要接受这个（一系列）条件 – 就是透明化 – 共产党高官的洗钱基本完球蛋！
那就不是脱钩啦，那就是直接把钩（子）喂到了共产党这个愚蠢的猪的嗓子里边儿去啦！人家是钓鱼，这是钓猪！钓中共（这头）猪！所以说兄弟姐妹们，到那时候你们再看这个世界。所以现在你看这个世界多疯狂？美国内部所有的激励措施都用完，美元一定完球蛋。（美国）没有任何机会和余地阻止美元和美元经济下滑。共产党是垂死挣扎。只有灭共，美国经济才能重回强大，（但）也得（度得）过这个震荡期，这就是事实。（大家）坐好，坐好家里的椅子吧，兄弟姐妹们，没事儿把你家椅子多钉几根儿钉啊，（因为）这个世界现在很疯狂。当昨天、前天了解到美国要采取这些行动的时候，全面调查病毒必须调查真相，告诉世界谁不配合谁就是我的敌人，然后不惜一切代价动用SWIFT、比特币、世界银行、IMF货币组织、世界这个贸易组织，全面对中共开战。当然没有冬季奥运会了，啥概念，兄弟姐妹们？
走着看吧，（我）啥都不说啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1560/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1560/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频：蓬佩奥接受采访视频；祖孙两人被洗脑的春节许愿视频；蓬佩奥接受采访谈关于中共病毒和WHO与中共勾结的的视频；揭露九指妖杀人犯罪集团视频；等视频。
10：34嗯？尊敬的战友们好！尊敬的战友们好啊！今天是2月15号文贵乱聊电影，今天在聊电影前先看看我们的G-Fashion，你看看啊，这是今天在我直播前刚刚、刚刚送到的，看看这个，兄弟姐妹们，这像啥？啊？哈，神秘主义，这是说好听的话叫装、就装、就装。咱么这G-Fashion啊，你看这是高领衫儿，你看这个是短袖的啊，然后这个是长袖的，你看这个是LORO PIANA的料子啊。就这件衣服在任何一个大牌里面一定是一万美元以上的。但是在咱们这反正就不一样了啊，看到了吗？是吧，这背后是这样的，看到没有？G-Forever，唰！咔！咔！穿这个得穿一靴子，你看今天我穿一靴子是吧，得穿一靴子，咔！唔呦，相当的不孬。嘿嘿哈哈哈！相当的不孬！这是一件，我再试试这一件，不是这个、这个。你把这个挂上啊。这件是很有意思，这件也相当的不孬啊。你看，这件是什么？你看到没有？那件是没扣子的，这是有扣子的。你看到没有，同样的是咔！（戴帽子）哇塞，这件老牛了，你看这里面里子，嗬！啊！你看这个，我太喜欢这种感觉了啊，这种胶印的、这种现代、这种酷啊，这个真的是，我觉得是个时代的象征，就是非常直接、粗暴，很酷。然后这还带扣子呢，我就不一个一个扣了。还中式的扣子，“啪”一下子，这感觉牛了，这感觉实在太牛了，这种太！你看！（揪了揪衣服的布料）这是咱G-Fashion的最大特色啊，看到没有，（跟工作人员说话：你快照几张，刚才都没有照，往这跟前照）你看这个是吧，你看这个，是吧！这感觉一下就，你看这弹性，你看啊，这，这感觉，你看啪！（甩衣服）这得什么星范儿啊，什么星都不行啊，所以说好莱坞的，现在是好莱坞的明星你可以看到无数人要穿这衣服，你看看（揪衣服布料），太牛了，太牛了，太牛了！哇塞！你看这个！太酷了，而且我特别喜欢带有这个中式的扣子的这种感觉，咔！咔！咔！一系！你往哪一穿，这衣服它不一样啊，是不是，这是感觉啥感觉？（与旁边工作人员说话：你刚才那个给我再照一下子。我得发给G-Fashion一份，发给G-Fashion啊。）你看这个，这个是没有扣子的，刚才穿的是没有扣子的，这个是没有扣子的，咔！哇塞！这实在是太酷了啊。刚才我收到这两件的时候我简直是我觉得太厉害了、太厉害了！太厉害了！看到那儿了吗，G-Fashion的拳击手套儿，G-Fashion的拳击手套儿看到了吗兄弟姐妹们。G-Fashion的这（展示衣服）、这可以咵！（戴帽子）穿上这个衣服，戴上这个拳击手套，这像不像真正的侠客、沼泽地里的人啊，这是沼泽地里的衣服啊，啊？沼泽地！行了，咱扯完了这些。哎呀！刚才是为G-Fashion做广告时间，G-Fashion做广告时间。不孬、不孬、不孬、不孬、不孬、不孬、挺好、挺好、挺好。。。好，开始。（郭先生与战友们互动）［帽子漂亮吧，是吧！］这还有最新芒的，还没来呢，来了以后才，真正的漂亮的帽子还没来呢啊，兄弟姐妹们！还没来呢啊。
15:50兄弟姐妹们，2月15号，兄弟姐妹好啊，今天啊，文贵跟这里大家乱聊电影。在乱聊电影之前啊，我先跟大家聊点儿其他的闲篇儿啊。昨天大家看到这个G-Club内部的，咱们G-Club的每年两次法定的叫做晚会，也就叫聚会，昨天是第一次。昨天的这个，（与身边工作人员说话：把这门儿关一下，拜托），昨天的这个晚会进行的非常顺利啊。几个小时，大家都知道我们抽了奖，抽了一个，10个10万的奖，五台宝马，从7系、5系、6系，i3、i1啊，然后抽了750项G-Fashion的礼物，包含了哨子啊、手链啊等等。你看我后面这个是刚刚来的这是戒指、手链、眼镜、哨子等等。送出750件，都是送出去的，那么昨天呢由于是波多黎各是咱们的G-Club的注册地，法律各项规定，所以抽奖它不能像共产党似的，它定然后它小姨子抽，然后它大舅子得到，那都是这么干。这是因为波多黎各是归美国法律管辖的地方，它跟美国是一样的法律，它呢当地的法律呢就要求你必须是由政府指定的摇奖部门按照它的摇奖规则来搞。你不能乱弄，你说了不算。你只有把信息提供给他，然后你把物质提供给他，所有的规则要他定，然后他跟你沟通的只能是律师，所以说大家昨天看到了，是在一个封闭的社交媒体的平台上由G-Club会员加入进来，由主持人我们的唐平女士和威廉王先生，还有G-Club的管理层、还有G-Fashion的管理层、还有G-Fashion的设计团队等等，包括律师团队，然后由政府的这个抽奖部门一起开始了昨天的这个宴会、抽奖活动。（与旁边工作人员说话：你甭管了，我来弄你甭管了，照得不错，你看这个颜色是对的，这个黑的是对的那蓝的都不对的，好吧），那么昨天的这个整个聚会呢是由舞蹈啊、音乐啊、主持啊、团队介绍啊、G-Club的愿景啊展开开始，说实在话我昨天虽然中间有很多技术问题，更体现了我们G-TV的了不得，更感觉到我们G-TV太牛了！但是我们昨天真的感受到了这个G-Club这么新的团队还有这个G-Fashion的团队实在是让人太骄傲了，包括我们的战友们，昨天很多都是我们战友的农场的各农场主、委员会委员出来抽奖，昨天抽奖的整个环节呢也非常的了不起。好像真的有冥冥中的天意一样。我们的老班长直接上去以后直接弄了仨大奖回去了，然后长岛哥还没上来呢，美东就干走两台到三台宝马车，
然后一上来以后又抽出两个大奖，据今天我听长岛哥说五台宝马像天意一般地全部是在美国被抽走了，全部美国。更让高兴的事情，好像是四个大奖就是移民的移民奖就是I have one dream，I have a dream 这个奖是国内战友得到了，真是太棒了，那么后来好多，昨天好多战友呢给我发信息，就问一些具体我再重申一下，就是昨天不管你任何人你有没有参与进来也不管你，有几个原则我再重申一遍就是你有卡号你没进来你的号也在摇奖之中，我相信昨天好几个国内得奖的都没有参与进来但他也得奖了；第二、大家要记住即使原来汇了钱以后钱被你退回去的你有卡号的，你也在摇奖的卡号之中，但是你得了奖以后在一定时间内你把钱要付上你才能领奖，否则你将被取消资格；第三个大家要记住后来大家是有人拿到钱、有支票的马上给了你所谓的临时卡号的它都在摇奖之中；第四个大家要记住，为什么老班长还有美东还有日本的草根小哥我们铁血团除了我们大卫兄弟比较可怜之外，草根哥弄走了俩大奖，你说这了得了吗这个？两个大奖所以说为什么他们得那么多大奖呢，其他的就是说好像没怎么着一样，原因是这个大奖都在五万的卡里，所以说你都去看宝马了，都看那个十万那个移民大奖去了，那个750个给忽略了，750个也很多奖好不好？所以说因为这几个农场五万的卡多，那个大奖是只对五万的卡，你像那宝马车七系是给五万的，六系是给四万的，五系是给三万的，是吧？三系的是给两万的，I系的I1的那就是给电子车是给一万的。那么昨天这个抽奖当中大家看到是因为它有对不同的价格的卡它有不同的级别，所以说大家能看到昨天抽出来集中在大奖的地方就五万卡多的，另外一个最后一个大家要记住的所有这个活动抽完奖以后包括你要拿护照申请护照怎么申请、包括这宝马车你是要钱还是要车，所有这些事情咱们都不能去主导也不能碰，都是由政府的委托的那家公司来跟你对接，去办理手续你要护照你去办理移民手续去，你要车给你提车，你不要车不要护照给你现金都可以。所以说兄弟姐妹们，我在这重申一遍它是这样子的，那么现在呢就是咱们的G-Club的也好都在后面在协助，这就是它公平的地方，它不能像中国过去的那个中国的十字什么慈善机构，它在那块儿弄完了，那个信封一打开，然后一念是谁，根本不知道中间做了什么鬼，最后把这东西全成他家的了。这是不可以，从头到尾都是第三方任何人都无法染指的机构来自抽奖的。所以昨天这个事情开辟了中国人百年的先河，我活到今天五十多岁，我从来，哎哟对啦，今年我又长了一岁啦，五十多了呀，我才想起来这事儿，我从来没见过在海外包括共产党强大的世界第二大经济体，比爹娘还亲的共产党从来没有任何活动给过中国老百姓这样的待遇，和给过一个老百姓这样透明和公平的待遇，所有的中共的这些年过去的只有偷骗抢，我从来没听说给过，海外的所谓的华人机构欺民贼都是一盒月饼啊两盒月饼啊，没有什么正儿八经地为中国人给过利益或给中国人什么东西，我从来没见过，特别是在公平透明的方式下，让中国人参与到国际化、国际标准运行的这种鼓励式的这种让大家开心的这样的晚会我从来没见过，大家一定要记住这就是我们中国人的问题，我们中国人家庭观念最重，我们中国人最讲的是善良、善待别人，我们中国人最讲的是诚实守信，我们最挂在嘴上的，可是我们从来这么多年没有一次有这样的行动，这真是个悲哀，这也是这次搞这个晚会的时候才想起这个问题，从来没经历过，所谓海外华人搞这搞那都是胡扯的、都是骗人的，这是真正的实实在在的活动。
25：23那么G-Club这个年会绝对是新中国联邦在国内造成了巨大的心理影响，从昨天到现在那个影响太大了，因为大家相信这个抽奖是公平透明的，而且大家相信既然拿一万块钱、拿五万美元在共产党那也就是一瓶红酒钱，就有可能一个全家五口移民的机会、就有可能获得一台宝马七系车，这是让他们绝对是不可思议的，大家中国人都习惯了也心知肚明共产党的所有的所谓的希望奖什么什么慈善奖都是假的都是自己玩自己，没有老百姓的机会，你拿了钱你也没机会，永远那个奖是属于那不拿钱的人，那么这个给了大家希望，所以昨天买卡的希望了解的太多了，都在问下一次什么时候摇，我们要买卡，我们要摇，肯定的，下次一定比这个多，最起码这个移民项目也就是说我们有一个希望的移民项目，这个最起码得在三十开始、三十个抽奖开始，而且下次再抽奖的时候不能只抽五万的有这个移民项目，我们一定会可能是要在一万的也有一个两个比如说，两万的有三个四个，三万的有五个六个，四万的七个八个或十个，剩下的可能是五万的有二十个、三十个、十几个，这样的平均，我们要再抽奖的时候可能车根据大家的需要劳斯莱斯可以、大客车也中、越野车也中，你要拖拉机也可以，咱们要不同的车型，而且一定不是宝马了，是吧？还有个我们可能还有其他项目，现在先不方便说，先不方便说，刚才我说这个不代表G-Club任何公司，完全郭文贵胡说八道没有任何法律的效力。因为这是本人不是G-Club的高管，也不是它的律师，所以没有资格说，但是！ G-Club除了，哎呀嗬，我这画面我这一看相当的不错，我一直看着这电视机前边了，咋样啊兄弟姐妹们？看着，（郭先生与战友们互动）［七哥咋那么还帅呢，黑暗即将过去，那这是说的是实话，七哥绝对帅啊，呵呵呵，还有这样不要脸的哈，我觉得这个是那个今天这个光圈,,,,,,（过去调摄像机）］，哦，我觉得这样差不多，这个还好，那么昨天这个G-Club的年会呀，它让我们G系列所有的人都看到每个人都有希望，每个人都有可能获得大奖，每个人都有改变自己生命和生活的机会，而且体面富有的生活不是共产党的专利，而且我们要越来会越高越多越大越高质量的贴近战友们的生活。这就是真的是G系列如果做不到这一点，G系列一定不会成功，而且越在这个过程当中文贵也在升华、文贵也在长大，特别让我感受的是从昨天晚会之后，国内的各个领域人的反应，国内的各个层次的反应，
大家就想到真的是能发生这事儿吗？真的有这么好的事儿吗？我拿五万块钱能抽一宝马、一万块钱能抽一宝马，这是什么概念呢？是吧，而且我们现在为大家考虑到移民这个太多人需要了，我昨天在晚会上也说了，我们已经跟这个国家，跟他的国家达成了~~~因为它是非常友好的。我们现在马上已经在昨天直播前，已经被获批另外的50个移民家庭，就每一个移民家庭可以有五个人，又已经拿到50个，我们随时都可以开始，随时都可以开始。50个完以后，我们想做个100个的，100个做完了以后，我们想做一个500个的，这样的开始。也可能做200个、300个的这样的开始。我们让很多战友在灭共之前，安全、体面，特别那些受陷害、受打击的战友，很多战友包括被九指妖，被原VOG Sara、龟头杨，被这帮王八蛋给出卖，陷害的人，让他们救出来，让他们有一个安全、美好生活的地方，那个国家的海洋非常的漂亮、海景非常的漂亮、人们非常的热情，而且那个国家也是很多国家免签，到美国来基本都是十年免签，非常非常的好，很方便，这是一个扎扎实实、实实在在的能解决战友的问题，能让战友真的是安全、过上体面生活的具体方式，不是口炮。
31：40同时我也想到，为什么海外欺民賊、华人那么多年就没干过一次这样的事儿呢？他们从来是手心永远是拿、朝下的、抢，再一个是要，永远没有说给的。所以说他们永远不会得到任何人的尊重，他们不会有未来的。这个事情是骗不了人，每个人内心都有一笔账、每个人都明白这发生了什么、每个人都知道这意味着什么！所以兄弟姐妹们昨天这个事情是一个华人在海外互相之间关系的新开始，是华人之间建立信用、华人之间不再回避华人、华人之间不再以华人同胞为耻、华人之间不再互相躲避、华人之间有共同的利益，除了爆料革命、新中国联邦把华人、和中国人和共产党分开、和共产党不等同于华人、和共产党不代表中国人的这个时代刚刚分开以后，是一个重大收获。千万别小看了这个意义，这个意义里边包含的意义真是太多了。在西方国家里面，每个国家在西方展露出来的都是它的本色，因为所有人到了美国、西方国家以为我是另一个我了，我都不一样了，是吧，我的文化、我的宗教、我的信仰、我的生活方式，特别对待同类、族类表现各异。日本人到哪里都聚团，日本人到哪都吃自己的饭、自己的生活方式，基本跟当地人不接触。中国人到了国外就是以离开同胞为进入当地的社圈称为叫入流、高层社会，是这样的一个判断。俄罗斯人到了国外以后，又结婚又生孩子尽快把自己变成没有俄罗斯的痕迹，等等等不同吧。还有各种宗教，那么我们中国人在昨天之前，基本上是除了某些省的或者某些组织和共产党利益相关的人聚会所谓的华人会、所谓的中国城之外，基本没有任何高雅上档次的活动。那么这一次让世界看到了希望，让中国人看到了希望。我深信这个开始将开辟中国人在海外的人与人之间一个新的信任和互相相处的、不再以为跟中国人打交道就丢人的一个新的中国人关系的开始。
34：42那么第二个我今天想谈的，昨天啊，大家知道完了以后，最近准备很多很多的事情，过完年我真的是昨天晚上睡了特别好的一觉，睡了七个小时，醒来以后到现在我就觉得，哎哟，迷迷糊糊的，睡得太舒服了，想飞起来的感觉啊，然后今天晚上我还是要直播。因为昨天我女儿建议我看印度电影“白虎”“The White Tiger”这个电影，那么我就下去看了。在看之前，我一打开就看了几分钟，大概八分钟吧，我就想起来了，这个是原来有人找过我，是2011年还是2012年找过我们，我们有个电影公司要投资的。我就知道这个大概的故事，我还没有看的时候就直播了，当你们看到几次闪断了，是因为我把这个镜头给掉转过来了，那不是G-TV的问题，是我操作的问题。后来我就播出那一段去，很多战友都去看了。后来我也看完了，看完以后很多战友有很多人说，文贵你怎么看这个白虎电影？我说我真没有时间把战友们的建议都看完，我真没时间。我今天跟大家录完盖特以后，吃完饭就跟我们的铁血组、联盟委员会之前华盛顿开个会，跟他们开了三个多小时的会，然后又跟华盛顿开个会，然后又和欧洲开个会，然后马上坐这给你们直播，几乎没有闲着呢，我还没有时间看大家任何人给我的留言。我就凭直觉、我就凭我的判断，我给大家先分享一下这个白虎电影，为啥我要跟大家谈这个电影呢？文贵不是电影影评人，我不懂电影严格讲，我是电影热爱者。第二个为什么文贵要觉得白虎电影我要跟大家说一说呢？我告诉大家，这个电影我知道它的背景是什么？最早找过我们投资，这个电影的原作者应该是一个政治记者，这个政治记者跟他一起写的是一个有一个印度的企业家，这个印度的企业家是在中国四川还有湖北武汉有投资的。所以说当时因为我有这个过程和背景，而且这个人、这个故事大概写得很多是有一定背景的，是2010年我记得12月份温家宝访问印度，确实这个人跟温家宝有接触，而这个人是什么所谓中印商会的一个负责人，它这个故事是真的，它是有背景的，它不是全（编造）它是有真实的背景作为村托的，而且它是有目的的，它是非常有目的的，这个目的跟咱们爆料革命有关系。到目前为止，咱们的这些政治大咖、历史大咖，很多人像我们国内的SS先生、像我们香港的战友影评人士某导演，还有像我们国內某某某导演，都给我发来说，听说你推荐这个电影，说我是什么什么看法。我基本上告诉大家，包括我们战友当中，我们的杨丹荷老师也给谈了自己的看法，还有很多战友们也发来了看法。我说实在话，我还没有看到一个人说到点子上去，一个都没有说到点子上去。这个背景为什么要以开始给温家宝写信，我是杀人犯，为什么他说从他家开始，特别是在电影当中有一个印度裔叫平姬的女主人，平姬这个本身这个演员，据说啊我可能说的不对啊，这个不关重要，她是印度在美国好菜坞最成功人之一，片酬很高、做了很多慈善事业，而且受很多美国人爱戴。那么这个就说明这个影片还是花了大钱的。我一开始我以为就几十万、几百万美元吧。后来我闺女说，爸，你不对的，人家花很多钱的，这个演员就花了很多钱。哦，我说是嘛，然后我很严肃的看了，好像是花很多钱。然后呢这个整个背后的背景还有几个中国人参与，后来中国人好像是离开了。这个电影就和共产党之间这个社会主义，和共产党的共产主义它有很大关系。再一个就是爆料革命咱们追求的信仰自由——宗教有很大的关系，还有一个我们追求的法律、民主有很大的关系，然后我们更重要的事情，这个电影当中说到了很多人、很多事跟我们爆料革命都有交集，所以说咱有关系啦，哎，这我得说道说道。所以很多战友很关心，咱们心相连着呢，心相连着呢。因为大家都有感觉，
有感觉啊，这就像两人男女见面一样第六感，第六感，（郭先生与战友们互动）［咋样啊？我看，山西大姐，文杰赞了主播，啊，心相连，七哥老家的，唯快不破，啊，抬头看路，呵呵］我先谈一谈这个，先第一，我先谈一个宗教。这个男主角巴拉姆从一开始一出来，一定要记住到最后，他几个大的色彩的变化——蓝色、黄色、绿色、红色。大家记住，印度是百分之八十以上是印度教，印度教它把特别是印度这种种姓制度分成了四个种姓级别，这个时候它这个国家这个宗教称为世界上各种教在印度都有。你去过印度你会发现，那个印度和中共国不一样在哪里呢？印度是天堂和地狱共同存在人间的一个国家，而且几千年了，而且几千来被外来势力统治。那么那个地方就是什么，天堂与地狱共同存在。你像那个一去什么红宫啊、泰姬玛哈呀，是吧，然后佛祖呆的地方啊，是吧，佛陀啊，诞生之地啊，都是这些。各种教在那啊，听说啊，大大小小，大的教你数了十来个没有没有的，小的教曾经发生的到现在的上千个，这个教里面这个分出了，特别是印度分出了四个种姓之后，它把印度分开了天堂与地狱。所以说北方印度和南方印度完全是个天堂和地狱，你到了新德里，你从那个路边路过你看到一会是地狱一会是天堂，那个地方差点要了我的命，我就吃了东西，我自己带的水、带的吃的，住的超级酒店，我就没喝它的水，我都喝我的水，结果我就给送医院去了，到现在都搞不清楚是啥原因，那块有一个非常有名的酒店，叫Oberoi，欧贝罗伊酒店，就是Mr. Oberoi创建的酒店，那酒店里面的高级，我认为是世界上最好的，那个服务就更不要说，比日本服务还好，你待酒店里边那真的是人间的天堂，你没有啥，漂亮、美、一切服务到了家了，你想象不到。但是你到了大街上、你到了外边，你看到富人区、穷人区，真是天堂与地狱。那中国共产党和这个印度有啥不同呢？中国只有地狱，没有天堂，中国你告诉我哪里是天堂？什么西双版纳、什么西藏、什么样的东北还是新疆，无处不在的中国警察和城管、无处不在的特权和军牌车、无处不在的警车和不可确定的抓嫖抓赌，中国看上去富丽堂皇，中国整个这个国家，你从印度看到了地狱在人间、和地狱和天堂的存在，但你在中共国，你真的你觉得你在你家里你都是在地狱里边，因为你没有安全感！特别是我这个从草根农村、从北方到南方、从山东到中原到北京这整个发展，我更加有资格说，你越成功你越觉得中国只有地狱没有天堂。进了中南海你都觉得中南海都是地狱不是天堂，中南海每个人战战兢兢是看着象个人说的全是鬼话，看着是大领导所有的都染头发，染完头发说的全是假话。印度最起码它还不一样，它还有地方，它真民主假民主也好那个地方它还真有选举，虽然贿赂什么的，它还真有选举。但是印度的基础设施和建设，你跟中国中共比，确实没法比，跟中国差很远很远，可是印度人的生活和印度人对生命的理解跟咱们中共国真不一样，包括印度人的暴烈和暴力和中国人真的不一样，这么多年印度从来没有一次农民起义，也就没有一次像样的反抗。中国还有什么陈胜吴广、什么太平天国还有六四，是吧？还天天有上访的，印度没有，一次像样的农民起义和反抗势力没有，被称为世界上最大的民主国家非常之腐败，但是它也非常之选举，而且在那个地方真是无论在任何天堂地狱都体现了，所以它四个种族、种姓的分隔把社会彻底的阶级化。那么到现在，男主角说了一句最关键的话，在印度没有四个姓只有两个姓——有钱的和没钱的，呵呵，这是真的，同时这几种颜色，蓝色是贵族的颜色、黄色是贱民的颜色、绿色是奴才的颜色、红色是暴力的颜色，这几个颜色从电影从头到尾线贯穿至始一点都没改变，而且导演和导演的手法非常自然流畅地来把这个从头拍到完这个电影，那么这个时候宗教一开头这个男主角坐在车上和他的男主人女主人就说了一段关键的话，说在印度你不信教那是不可能的，就是，你信教你就要抱、都要去亲佛教的腿，所以说在印度的奴才都要亲地主也就是自己的主人的脚丫子，就跟奴才一样，所以说你要到哪去都要抱佛脚，有的佛、有的寺里边它一个佛两脚，它有的一个佛六个脚、八个脚，它关键是那里边说有一个主人的教——伊斯兰教，也有三个主人的基督教，也有多个主人的印度教，多个神的最多的有几万个神的，他说那你拜谁去呀，很多脚丫子，他以几句话把印度的宗教给你说完了，就印度偶尔信教偶尔不信教和这是印度文化的矛盾的存在。所以宗教在印度既是精神的也是物质的，同时它是精神疗法，我到印度以后我拜访了所有的这些我认为牛叉的人，我所以说我到了印度拜完以后，我更加觉得如果你没去过宗教设施这个历史性的去走一圈，和所存的高人对对话，和了解了解各种宗教的哪个教都有它的经，经就是它的法嘛，就是它的章程、它的宪法，你不了解了解这个，你没有资格来说话，你不了解这些宗教的开源之地，当时从印度怎么去的阿富汗，为什么阿富汗阿米勒大佛那时那么宏伟、那么漂亮，为什么又被灭佛包括到了中国它们又被灭佛，为什么在印度被灭佛？为什么印度教占百分之八十几，佛教才占百分之零点几，零点七还是零点五我忘了，那么你不了解的，这个女主“咵”就给你解释完了，宗教在印度是穷人的精神疗法、富人的利用工具，佛教是敛财的一个生活方式、敛财方式，同时也是政治家利用的工具，它忽而坚信、忽而不信、忽而否定、忽而去信别的，换来换去，同时用了这几种颜色整个贯穿电影，把这四个印度诞生的种姓制度把宗教的劣根性和宗教的毛病、这宗教把人给分成四种啊什么婆罗迦罗什么的阿伽的给弄的四种姓啊四种神四种姓啊压在印度人头上几千年，你能想象这多可怕。
然后就在印度诞生的更像宗教的奇怪的叫做鸟笼的社会效应，鸡笼、鸡笼的效应——在笼子里关上尽管吃，自己的同伴被杀掉的血腥、毛铺一片，毫不在乎，虽然知道下一个就是自己，继续吃着，还咯咯咯咯的响着。社会贫富悬殊极大、极不卫生、极不生活，没有一个政府认真的去搞基础设施特别是清净、水、管道，更警察司法极度腐败。
50：43这个时候就有意思了，宗教说完了，咱现在说再第二个，为啥说战友们现在我要给你了解这个事情呢——印度的经济，一个十几亿的印度人的经济，它是中共国的几分之几，而且不但如此，印度国的财富几乎是百分之五的人统治着全印度国的所有财富。而且印度的国防和印度的国防打战几乎不行。印度跟中国打仗，你就不用讲跟中共，几乎可以是扁的，只要美国不参与、虽然它有核武器啊，那会打得稀里哗啦、满地找牙。他们没有，这个民族被统治被外来统治了几千年，这个民族曾经被几千个外来的兵就给统治了、就给打败了，但是对外来的种族来侵犯它的宗教的时候它拼死相干，这就是印度人，很矛盾！而且那个地方很奇怪，这个经济的钱哪来的、钱都去哪儿了，你很难想象，大量的黄金、家里边存现金，现金和纸票和大量的黄金饰品，这是印度未来成为世界上最大的黄金民间储备国。没有人相信银行，也没有人相信政府。大量的现金、大量的黄金，而且到现在的流通和交通极为封闭，但是它是世界上由于它有英语，外来侵略者英国人植入的英语，它占了优势，继现在工业文明之后的网络科技和电脑科技让印度出了一大批码农和工程师，这是美国所有的网络科技现代工业产品，继中国之后的第二代的代加工地。这就是那个男主人中间所说的，如果他先去了瓦加西，叫什么的中文，他要先出那个城市的话，大概过去这几年都是论倍数成长，那就赚大钱了，都是给美国这个科技啊网络啊写代码啊加工啊设备啊，现在更厉害了，中国撤出的很多都去了，整个那个地方非常发达，你去看那个高楼、生活方式完全照抄美国，处处是抄着纽约一条街一条街的抄，好莱坞、纽约，所以印度有宝莱坞，印度也有什么印度硅谷，这都是抄的美国。可这就是印度以百分之五的人控制着百分之九十五的财富，但是印度的经济和经济的成长，未来，中共都是在吹牛都是印度不行，我认为印度会非常快，印度假的真的也好，它真的有民主，最重要的事情，它旁边越南，就是东南亚几个强的，特别是马拉西亚、泰国、新加坡，旁边这几国，包括叫马什么这个国家，他们这几个国家联合起来，但是它的文化，印度文化绝对是优于中共的文化优于中国的文化，而且印度和这些国家和邻国的关系，可信度要强的多。巴基斯坦就不行了，巴基斯坦完全是不行的，完全乱的，那个国家是半点希望都没有——贪污、腐败、谎言、经济、人獭，一塌糊涂！所以说它的经济呢很想依赖中国。
54：42说到这的时候你要想到，当时1962年中印大战，中印大战你到印度去听，和中共的军方人去说这个中印大战完全得到是不一样的答案。当时中印大战最后开战之前，当时的尼赫鲁的当时的好像印度的总理啊还坚信中共不会打印度，因为他被中共的各种关系包括印度很烂的情报和军事部门，被共产党当年的陈毅、外交部还有周恩来这些人给欺骗了，任何理由情况下，不管你怎么排华、怎么赶中国人、怎么骂我们共产党、怎么不配合，我们都不会给你有任何冲突的，在联合国多次私下表态。关键是印贺公路，印贺公路，当时是毛轮路，他改成公路、改成了运坦克的路，就这，连印度人一开始都不知道，到最后知道的时候都修完了。共产党是一堆的许诺，最后印度还以为绝对不敢打，那不可能的。当时他就认为如果共产党敢跟印度开战，世界大战了，他就这么天真就这么想的。结果是共产党偷袭了，把它打了个稀里哗啦，把它打惨了实际上，把印度人一下信心打没了、尊严打没了，当时的印度总理2010年温家宝去访这个，2010年还是2012年我忘了，去访印度的时候，辛格私下里给温家宝说过一句话，那1962年你们对印度的欺骗和那一场战争，把印度人和中国人过去唐曾取经的那个关系打到它那之前去了，就是把中印关系打到唐曾取经之前去了，这辛格这哥们挺会说，呵呵。印度有个反对党的领袖叫做斯瓦拉吉，我记得当时斯瓦拉吉还是当时温家宝访问的时候还跟他见过面，斯瓦拉吉就是拍这个电影的背后的支持者，他当时是反对党的领袖，当时是辛甘地，辛亚甘地好像是，当时是也见了温家宝，也曾经向他提出了这个中印之战，说中印之战把中印关系打回到了唐朝取经之前去了，因为共产党欺骗了他们，把他们打得那个样子，打得没有自信了、没有尊严了，从那以后在西藏这个问题上，不管中共怎么说，他们都不相信它了。中印人民本来是最为友好的，唐僧取经嘛，你想想那是到印度去，中国又是个佛教国家，它本应该友好，但就那之后，就像共产党宣布的，天天大外宣那样恨日本人一样，印度人就恨咱恨到了家了。你到印度以后，你能感受到印度人骨子里边对中国人的反感和不信任，因为就觉得中国人就是个骗子。
58：29这个从经济说完，到1962年中印战争，61年开始到62年的欺骗，我们再谈另外一个观点，战友们。自从胡锦涛、温家宝、习王上来以后，他们特别想的就想把印度用和平的方式拿下、把边境弄下。大家要记住啊，这个拉甘地家族跟中共的关系是非常好的，是被共产党是基本蓝金黄的。中印边境百分之九十都是在辛格之前基本上都解决完了、都被搞定了，中共是占了大便宜的。在俄罗斯，基本边境也解决问题了，中共是大输的。在什么时候结束的？主要是在江时代搞定的，你还真别看，还真是都是江时代搞定的，邓时代搞定了一部分，然后江搞了一部分，就是北部的边境缠绕多年让出一部分，搞明白了。跟印度的边境，划得差不多了，纠纷基本解决了，现在你看到就是印贺这一块，不是什么大事，过去所有的大问题都基本解决了，中国沾了不少便宜，印度是让着中国的，但是中共这个骗子是永远是欺负软的怕硬的，和欺负软的欺骗老实的。
那么在亚洲中共要当老大，它就得干掉印度，干掉印度怎么办，它就去蓝金黄这些家族，这个电影当中的最今天给大家谈的核心，从印度这个电影，你看到共产党对世界的渗透，因为我本人参与了，当时中共制定的政策——13579计划，其中一个，就是一定要通过经济和蓝金黄和政治家族和操纵、影响印度的各次总统大选、总理大选，把这些家族拉到中国去让蓝金黄他，然后的手段是要制造什么——今天我说的核心，战友们你知道那个电影的核心是什么矛盾吗？大家知道吗？（郭先生与战友们互动）［“红色手提包代表是中共吗？”不是。红色代表的就是，在印度非常清楚——暴力，就是力量、就是暴力，最坏的颜色，啊。大家知道“阶级矛盾、种族矛盾”，大家说的“印度人得病是用自来水刷牙”，对了。自来水刷牙，没错，但是我不确定，医生说不是啊。“贫富矛盾，宗教”］，刚才大家说的有对的，大都说对了。整个电影贯穿的，我告诉大家的事情不是种族、不仅仅是反抗、不仅仅是社会主义。其中你能看到的最重要的事情，这个主角从头说到最后结局说，见温家宝说了什么？见完温家宝说啥了？大家想想，见完温家宝说啥了，啊？（郭先生与战友们互动）［（郭先生拍案叫绝）灵溪、克里斯多夫说得太好了！灵溪我太喜欢你了，克里斯多夫反应太好了］。白人不行啦！——（七哥再拍案）今天的主题！七哥啥时候说过，给大家从2017年到现在？共产党在世界发动的本质是一个什么，利用黄皮肤人、黑皮肤人、咖啡色皮肤人就是棕色皮肤人——占了全世界将近75-80%干掉白种人！如果这个电影大家没意识到这个，国内的一堆大咖跟我发信息，包括我们战友们，没有一个人谈到这个话题，印度是棕色人种。在美国，今天在美国所有挑起的，就是对付白人的、把白人变成少数的；在欧洲就是对付白人的，就是所有的大移民、大迁移；在南美对付的就是白人的；在非洲就是对付白人的；在亚洲就是对付白人的。本人亲自经历了几次和印度的当时访问的来访者在盘古吃饭，本人亲自参加，所以很清楚这个背景。温家宝当时去是许了大愿的，温家宝去之前的战略，所有和印度驻中国的大使馆那些人真是驴啊！蠢驴啊！共产党是有计划、有步骤地把那些官僚的人个个拿下、洗脑。一再说、多次说、多年说，说印度所有的问题就是白人给你们带来的，印度所有的问题就是白人在你们身上栽下的，所有跟巴基斯坦的问题，这个哈密尔（克什么米尔）整个高原的事情，这都是英国人给你搞下来的，然后你今天的问题都是美国人搞下来的，你和中东的关系是美国人搞下来的；所有的问题都是白人搞出来的。这个电影一开始说去美国，美国完蛋了、美国不行了，白人现在怼肛门、吸毒、男的玩男的女的玩女的，完啦！——百分之百的中共的宣传。白人完蛋了，这是棕色人、中国人的世纪。看一看共产党走到全世界去，我亲自亲耳亲眼见多次在非洲、在多国、非洲驻中国和外国，中共的领导人交道永远是一样的话——白人是这个世纪的真正的灾难，你们的麻烦全都是白人搞来的，白人的世界的殖民文化；我们现在是一伙的，我们是受害者。这是中国共产党在全人类干得最巧妙的、对美国最大伤害的事情，悲哀的事情连美国人他一点都没觉醒。看了温家宝，整个以自述的方式给温家宝写信歌颂你社会主义，最后啊穷人杀富人有道理。你这什么人也不能杀富人，我们也是穷人，你不能杀人啊，杀人还成功了。共产党在印度的输出社会主义、把所有的社会矛盾归咎于白人、把所有的贫穷悬殊归于你的制度——资本主义。那你要想赢怎么办？——跟随我共产党社会主义，跟这毛泽东一样，干掉地主睡地主的老婆和女儿，这不是跟这电影一模一样吗？阶级仇恨、种族的绝对的白人仇恨，不要说种族仇恨这是不对的，种族仇恨有内有外、各种种族，这是完全“种族矛盾白人化”，应该这么说才是正确的。这是共产党在全世界统治世界最大的一个阴谋，没有人敢谈、没有人敢说，这真是个大问题啊！这个电影的核心，我看那个的时候，每句话我都能读懂从哪来的。白老虎，你是白老虎，这个人从一个四个最劣族姓他要变成阿苏克（Ashok）的时候、变成贵族的时候，从他一个过去的最低贱的黄色面对着最贵族的蓝色，然后到变成他偷东西的最坏的绿色、最奴性的绿色、最坏的奴性，他已经认识到我是奴性，到最后他变成暴力的红色和血色，然后他所有的出租车什么的都是红色，更重要是他的牙——把自己的牙、所有的东西洗掉，要走向文明，但是他要杀掠！它归咎于——我们社会主义是对的，然后说白人完了，白人搞屁眼去吧。他不来美国啊，你不要忘了那里边的女主角那个叫平姬（Pinky）还有它男主角阿苏克是在美国纽约的教育，当这俩人到了印度的时候还反对腐败他还接受不了呢，最后是她这个女的平姬唯一一个唤醒他要做他自己的，要从地狱变成天堂那边的时候，她回到了纽约，那么这个阿苏克最后被杀、被他干掉之前，说这才是我的国家，我不会回纽约的。就是他还是接受了印度的这个腐败的、优越的制度，在美国的平权他接受不了。这时候杀他的时候得到了充分的印证，杀他是对的、杀他是有理的。这是完全社会主义当年杀地主、推翻地主、土改，一模一样！最后归结为，印度强大、白人完蛋了、未来是棕色人和中国人的。跟你隐喻了印度这些人都是，所有的中国人，这个整个的这个电影的作者，就是一个非常了解中国老去中国的，替老去印度驻中国大使馆的写了很多歌颂中国的文章的，你好好查查去战友们；而且是在中国是要有大利益的。这种情况下大家看到这部电影的核心在哪里？共产党能把印度一个国家变成一个仇恨白人和把几千年的外来历史归咎于所有的白人和美国，而且是如此之成功。兄弟姐妹们，你觉得七哥讲得有道理吗？（郭先生与战友们互动）［啊？“太中了！”，一道微笑，对，我在印度上学，你在印度上过学呢还，海澳华之星］，
为啥我要跟大家乱聊一下这个电影呢？我要乱聊一下的根本原因，我就是要让大家看到，共产党在全世界的这个流氓对人类的威胁还有西方整个的堕落，这是很可怕的，兄弟姐妹们，非常可怕的。而且这个电影能播出来，而且能在NETFLIX这样的大平台上能让你播放，而且就这样的电影，完全歌颂共产党的。（郭先生与战友们互动）［炮爹，七哥好，昨天练大了浑身酸，一大早躺着看您直播，涨知识，呵呵，你都练多大呀，炮爹，我的天呐］，好，我说完了这个电影的—这是一个核心。
1：11：30我想再给大家说这个所谓的鸡笼和反抗，这个里面儿这个反抗，我们现在，我看到电影一开始的时候，我把它理解成一个对强权、独裁的反抗。我们爆料革命就是反抗嘛，所以大家看，我看完以后，我对这个反抗的理解。这个电影对我们爆料革命是绝对有巨大的启发的，就是中国没有了共产党，中国人就真的走向了文明的精神时代吗？中国人真的就能走上守法、有道德的时代吗？亲爱的兄弟姐妹们，我觉得全人类、没有比中国人骨子里面儿再有这种四种所谓的阶级种姓制度的。在中国，中南坑的人和政治局的人、中央委员的人、和省委的人省政府的人、和县城和农民、我们的户口制度、我们的身份证、我们的当兵政策、我们的孩子上学的机会包括保送，兄弟姐妹们，全人类上有比中国人的种姓制度再厉害的吗？黑五类、地主出身、地主狗崽子、臭老九，共产党从延安到现在，原来是个习近平的曾经的秘书，给我当时讲述他老爹给他讲述当时的延安——那整个就是一个群居、乱伦，而且特权，杀人真的如麻，杀人根本不当回事儿。说中午这个人还在餐厅的大食堂服务首长呢，下午时发现这个人已经死在沟里面儿被枪毙了。人路过之后看几眼，还有人吐唾沫，没有一个人给他添上一锨土。原因是什么？说中午服务的时候，把首长的孩子，当时一个叫什么将军的，把他孩子给烫着了。 你觉得这个人的下场比印度那个奴才好吗？！我去过印度以后，我说印度人总比中国人幸福。印度人最起码可以活在乡村里，活在那个脏乎乎的河边儿上，包括那个生和死和丘河，你到旁边儿再脏再弄，他最起码印度人他们的精神面貌拜什么教也好，他可以去庙里去、他可以去拜什么佛，印度教、佛教、基督教、伊斯兰教什么教都有，甚至中国的道教在那儿都有，把我吓一大跳，找到一个大的道教的地方，但是看上去不太像，但是也挺有意思的，还捐款的还不少。中国人，什么地方，什么时候共产党让你盖那么多庙了？让你痛苦你不能找到治愈的办法。说白了，假宗教就是精神安慰法、精神手淫嘛。就是你痛苦你要继续痛苦你不能精神手淫。这个电影让我看到，最起码这个最底层的奴才他有上庙里面儿去摸摸神脚、去祈福，身上还戴着一个佛像卡玛佛，他还能精神上有点儿寄托。他从小被老师鼓励之后说，你是那个WHITE TIGER，他跟那些所谓的地主家的还有那个有钱人的司机，他就感觉到“老子跟你不一样嘛！” 所以跟你没什么可说的嘛，所以他很高傲。从他穿上蓝色的工装以后，他就觉得我也是贵族的一部分啦，而且我是WHITE TIGER！在中国，所有当官人的司机到我们裕达、到盘古去的，人家都是给一百块钱，我们都是给二百、三百，有时给一千块钱。有些司机你不给，习惯了，“欸，这回咋不给钱呐？” 我们都是安排最好的吃的。那些司机，搞那些领导、首长的老婆，搞他们领导、首长的小三儿，听他们说话、监听他们说话，出卖他们的信息，然后这领导不在，他就是领导了，就是领导的化身了。比这个当时当奴才的时候、杀人之前，那比这个生动得多得多了！那共产党，这个里面儿描绘的主人，用你的时候，“哎呀，坐在沙发上，兄弟啊，咱们是一家人了，签上吧，代我去承认、担任刑责。” 看他流着泪，又说“你先出去吧”，等不用他的时候，一脚就给踢开。这种真实的场面，战友们，如果任何来自中国，你见过少吗？！我告诉你，我们的家人，可能我们的爹妈、我们的兄弟，都会干出来。在我们中国不是中南坑人这样，在我们中国无处不在呀！即使在村里的副村长都比那个地主都嚣张。原因是什么兄弟姐妹们？因为中国人已经没有了信仰，中国人骨子里没有平等，中国人崇拜的是金钱，中国人一片都是炫耀、比较、攀比，完全是胜者王侯败者寇没有任何怜悯之心。一个天天炖狗、能把狗活剥了锅里边给炖了的，能把任何一个狗吊起来活剥皮吃了的，只有北朝鲜和中国，全地球我觉得可能这样了，我到非洲去我也没看见啊。就中国这个打狗的这个运动和中国城管对待老百姓男的女的那个棍子的打法远远超过印度。印度有钱是可以让你买命的、可以让你安全。在中国有钱是让你没命的。在印度，你见过几次所谓的反腐啊？最起码当官儿大家都有饭吃、都腐败。这个现在的总理搞了一个牛的，把现金给收回去了，玩一把也没死那么多人，要在中共国得死多少人呐？！从大跃进、五四，到所谓的三反五反、弄地主，到共产党进北京，到斗刘少奇，就成天自己人杀自己人。然后党斗人民，人民斗人民。我们中国人的骨子里边儿、心里边儿的种姓制度，对人的不平等，以钱定高低、以钱定阶级、以官定阶级，那个县、市、城的变化和等级，和到一个人同学聚会、家人聚会，有比你多钱的、比你官大的，那种嘴脸，那比电影里演的这个男主角，那要真的滑稽得多得多啦！大家这个我说的这个同不同意？（郭先生与战友们互动）［看看大家，可以呀，战友们同意啊，
严重同意啊，绝对啊。一语惊醒梦中人，呵呵，不敢当，不敢当啊。七哥说到骨子里了，不敢当，不敢当］。这是为啥七哥今天要给大家要说一说呢，本来今天我要休息的，我给大家要说一说呢，我发现那么多大咖、那么多政治、历史研究学家、这么多所谓的印度研究学家。这个电影的就这一块儿的时候啊，他作为一个奴才，他想反抗，他想反抗的是什么，是从穷人当富人的反抗，他把杀人找到了一个安慰自己的理由，他从来没有信仰。这真的这中国人这个鲁迅说的，奴才当了主子可能比主子还可怕。我们不是奴才，我们是一个普通人。
第十部分：
1：20：57他这个人是骨子里边儿就是个奴才的，这个演员。他以为他逃出鸡笼啦，他不知道他已经坠入了人间的万劫不复的地狱，他永生不会再回到人间或者再进入六道轮回，哪道轮回他也轮不着他了，这是这个电影的局限性。但是你知道他寄希望的是谁，是中国共产党、社会主义。兄弟姐妹们，你能想到一个偌大的印度能这样。七哥去坦桑尼亚、尼日利亚、津巴布韦、开普敦，还有这个什么雅加尼瓜这叫这个那个城市，非洲的乌干达，是不是啊，这多什么这亚那亚、什么冈比亚、刚果。我去过所有的非洲的地方，那个地方这些杀人的魔鬼和军人们、屠村的人，崇拜的全是毛泽东、崇拜的全是中国共产党。就连美国的多少政治家，他们骨子里边儿很多人见面骨子里边儿佩服的是毛泽东。我向天发誓，我最起码本人在桌子上不低于两百次以上听到跟美国像基辛格、美国的大咖们还有非洲的领导人们，两百次以上，就有人就说毛泽东过，几乎没人反对。兄弟姐妹们，共产党的这个病毒和共产党在世界输出的种姓制度和阶级制度远超过所有人的想象。今天的美国这个怂样，就是完全傲慢、金钱、贪婪和失去信仰以后的这种灾难性的结果，使共产党把全世界的矛盾都对准了少量的白人，是它在挑起一个以白人为靶心的一个世界种族大战。在中东、在非洲、在亚洲，美国人绝对没意识到共产党花了多大的力气、多大的精力来做这个事情。温家宝2010年访问印度，所有的核心就是让印度认识到，咱怎么都可以，我啥都可以让步——在马六甲海峡，在这个整个中东的石油利益上，我都可以给你让步。在亚洲咱俩并肩当老大，叫做在世界中美两个大国关系，就其实咱俩管世界；在亚洲，中印两个大国关系、新型关系。这是温家宝要去的，然后就说你的问题全是白人全是美国人，我们是被欺负的民族。你不要以为呀！当时的辛格和印度很多人是接受这个观点的。说白了，你记得当时习近平在这个墨西哥那次访问、副主席的时候，他说中国共产党一不输出革命、不输出贫穷，一些白人吃饱了撑的管我们的闲事儿，现在。当时的邓小平说，当我们输出革命、输出贫穷的时候你就来打倒我们。当时的乔冠华在国际联合国的时候人家问他，中国强大了以后你们会不会称霸世界，说中国人永远不会输出贫穷、输出革命，这也是《上海联合公报》的基础，这也是毛泽东、邓小平所有人所谓的说的，中国人在世界上不称霸。周恩来当时是万隆会议上最核心的中国人永不称霸、永不对外派军、永不干涉他国政治、永不结盟。今天你在看到这个电影的时候，我想让战友们从另外一个角度看一看，从美国的大选到印度的一个寄希望于把杀人犯都寄希望于共产主义和社会主义、寄希望于中国温家宝，把全人类所有的问题都是变成白人化、白人式是责化，包括所有人类的经济和强大的希望都认为是中国共产党。他说的中国绝对不是说中国人，我可以告诉你，他说的就是中国共产党。他崇拜的是温家宝，绝对不是崇拜的是郭文贵，也不是崇拜的是什么这里面儿的咱们哪个哪个战友，不可能的，他看不起你的。在印度你能看出来那个奴才味儿是到处是就像那个每天晚上冒出的炊炊的袅烟一样无处不在，他们是看不起中国老百姓的，他们只看得起共产党当官儿的。然后你再看看非洲，你再看看亚洲的任何国家，共产党的种姓制度、阶级主义和在潜移默化的把全世界的责任白人化以后，正在发动的人类上的真正的一场世界大战，真正的叫全人类少其他社种要和白人的一场大战，这叫做灭白战。没有人去想这个事儿、没有人敢说这个词儿，我说出来的。共产党已经多年来这就是要干掉美国的3F方案、13579方案的核心的核心——灭白计划！就是要灭掉美国和西方在世界上存在的少比例的白人，这才是共产党最阴险的。2025、一带一路、全世界制造中国化、2035中国GDP超越美国世界当老大、2025中美共同治理世界、2035中国治理世界、2049美国玩球蛋滚蛋——滚蛋的前提就是灭白计划。那我请问战友？灭白计划已经运行了那么多年，在精神上、思想上、利益上、阶级上、历史上筹划了白人已经成功，你说它得杀手锏是什么，灭白计划？我听听战友的。（郭先生与战友们互动）［洗脑。亡秦必楚，蓝金黄。哎，等等等等等等，这有人说了啊。加斯皮尔斯，病毒。帅，病毒。雄心不违心，货币。媒体，疫苗，左派的思想］。战友们，都你们都太牛了，七哥真的爱你们——虚拟货币，战友们你们太牛啦，你们一个人都说对了一个啊。13579计划，我告诉你们大家，记住啊。潘多拉的盒子——虚拟货币打倒美元、病毒干掉白人，就这两条，其它都不用谈了。什么左倾啊啥的，都不用谈啦，就这两条。（郭先生拍案三次）兄弟姐妹们，你们看到了吗，爆料革命是乱抡的吗？新中国联邦是胡侃的吗？就在我们直播这中间世界上每分每秒在死多少人，这个病毒让世界看清了WHO、全世界的科学家、媒体的沦陷，病毒改变了美国的总统大选、改变了人类的命运、改变了全人类的生活方式。接下来的病毒一定是灭白开始，咱走着看。记住七哥今天直播，第一次向全世界发出声音，共产党的3F方案、13579的征服世界和一带一路、2025、2035、2049就是一个灭白计划。（郭先生再击案）今天七哥和战友们再一次的共同创造了人类历史上伟大的时刻。今天你们会像当年2017年10月份我在华盛顿的新闻中心，太子这个，国际新闻中心（国家新闻俱乐部National Press Club），我告诉美国一样，黑暗已经来临，时间不多啦，你们准备好了吗，跟那天一样。记住我今天说的话，兄弟姐妹们，记住我今天说的话，
这部电影所有骨子里边渗透从编剧、作者、导演、主题所有的它自己都不知道它就是表现了共产党在世界上实行的灭白计划，这是核心。第二个虚拟货币，印度下一个虚拟货币是跟中共一定会合作的！为什么？共产党在印度的蓝金黄势力太大了！只要有选举的地方，以后都离不开共产党的魔掌除非共产党没了记住我今天说的话！灭白计划要灭你什么，灭你的钱就灭你白人，当然了制造什么这样的那样的种族矛盾那都是小事，还有一个他要灭你的宗教，当一个人想让你灭掉你的信仰的时候、想让你信他的时候，这个人就是你人生最大的敌人。今天欧洲和美国世界你看看欧洲那些不要脸的政客官员马克龙包括Boris Johnson包括德国的默克尔、意大利，他们都会成为人类上政治上的历史性的垃圾！他会钉在人类的历史的耻辱柱上，你记住我郭文贵今天说的话，因为什么？他没有意识到，为什么共产党要灭掉你的信仰基督教、天主教包括犹太教，为什么灭掉你的信仰让你们信它共产主义，它不是想灭你的族呢吗？它为什么到新疆去大屠杀它让新疆人不让你信你的教，它让你信共产党，爹亲娘亲不如党亲、一切都是党的、一切听党的，它是代表上帝的，它要把印度这三万多个神全都给它消掉变成一个神——中国共产党，西方的今天和欧洲的今天的不是绥靖主义，是完全的卖国主义，这帮流氓、这帮垃圾！这种变态的一些政客们，他在出卖着整个人类的这几百年来的人类上最伟大的文明，还有美国这些政客们跟共产党还勾兑，还有华尔街的Lobby in，华盛顿的Lobby公司、公关公司、华尔街、好莱坞和硅谷，这些人都将会钉上历史柱上，因为共产党是灭白！灭白就灭你的钱把你的钱变成它的钱叫虚拟货币，灭你的教就要信共产主义，就这么简单！还有什么可说的吗？！兄弟姐妹们，多可怕呀这个世界！就这帮流氓、就这帮黑手段，它把世界真的快搞没啦！不是黑暗，这个世界可不是黑暗，实在是太危险了。哎呀，行啦，这一块我不深说了，说点高兴的吧，别把你们吓得睡不着觉，我有两条写好了要跟你们说，但是我别说了，说了把你们今天晚上吓得睡不着觉了。
1：34：14但是呢，这个巴拉姆在我们身边无处不在，我们每个人在中国的成长的巴拉姆的男主角的那种最坏的一面，我们都有，我们任何人都要记住所有的种姓制度和阶级制度都是别人给你强加上的，如果你但凡你有信仰，但凡你能看透生命的三万多天你就一定不会成为所谓的种姓制度的奴隶，你不存在鸡笼子，但凡你不成为拜金主义，你把生命的本质搞明白、你真的心中有信仰，没有任何阶级主义，没有什么这主义那主义，更不存在任何所谓的什么鸡笼啊、防火墙把你干倒，绝不可能，一切在你心，还是那句话，心定不为浮所动、不为利所动，千万不为这些烦恼和挑拨所动，你就少灾少祸免灾免劫，一定是这样的。
1：35：25大家头两天记住七哥有时候发盖特你们老不注意，兄弟，有时候我发完以后就想，你说我这发完以后战友们明白我啥意思吗？我头两天说拜登上来对咱们最大的好处是虚拟货币G-Coin、G-Dollar，大家最近有啥感觉好消息吗？我想听听看谁能说对？美国对虚拟货币有什么好消息吗？我想听听，看看战友们的，（郭先生与战友们互动）［啊，讨伐九指骗子互粉，GTV的发展现状，好，等一会我说，呀，大卫作战室，SEC，呵呵，今天这兄弟说得好，我的大卫兄弟，大家对大卫兄弟不了解，英国大卫兄弟是我很喜欢的一个兄弟，他过去呀很多事情啊背后都不知道，我是知道的，大家多对大卫作点了解，他那块是非常非常地棒的在英国，英喜农场值得战友们高度关注，高度关注，希望大家多加入英喜农场，批准脸书数字货币，］大家现在看到美国决定数字货币的是谁呢，就是美国的SEC主席，SEC主席就是美国证监会在虚拟货币在美国是当成证券交易的，管得非常非常严，可以交易但你得拿牌照，拿牌照很难。这哥们儿是美国最有影响力的对数字货币的发言者，你们可以查他的名字啊，你们查查名字兄弟姐妹们，（郭先生与战友们互动）［Swift，Gary，欸，可以呀，Gary，欸，对对对，冰冰和我来双修，文鹰、TGMG、文波先生，大家战友们太厉害了，我们战鹰团的兄弟太厉害了］，这个人是对虚拟货币的专业知识、是对虚拟货币的理解是美国现在老大，他跟谁最好，他跟我们最不喜欢的人谁最好，知道吗？兄弟姐妹们，看谁能猜准，（郭先生与战友们互动）［小王子也来了，拜登，班农，不是，习近平，不是，对啦，小扎，哈哈哈哈，扎克伯格］，咱战友亦尘厉害啊，不是王岐山，这哥们挺烦王岐山的，他跟扎克伯格关系好，但这个人啊他是非常欢迎虚拟货币，他已经很明确，虚拟货币谁也挡不住一定是人类的未来，美国人是挡不住的，美国人说你挡住它就是你挡住了你所有的走向未来的路，这是他说的，就你把这个挡住了你就别走未来了，但是他是最最地说监管最重要，绝不能让虚拟货币成为洗钱的偷税的平台，这是他的另外的一个说法，兄弟姐妹们，这个人一上来当SEC主席，我真是我真的我当时听说，咱的律师是Elon Musk的律师，你们知道吧？当时Elon Musk就是马斯克被SEC调查说他是诈骗，你们记得吧？要把他FIRE掉，他的律师叫邦迪，邦迪就是我们的律师，非常非常棒的律师，如果是川普当时要赢了，这个就是另外一个人当主席，肯定是咱哥们，那肯定的我就不说了，但是呢，说如果
是川普当时要赢了，就是另外一个人当主席，肯定是咱哥们儿啊，那肯定的，我就不说了。但是说如果拜登上来当主席，说如果这个人要上来，Gary要上来，那就牛大了，那就牛大了，他比任何人还厉害。结果这哥们儿就上来了，它就是天意。战友们，这就是为什么战友们记住，任何事情它都是危中有机、机中有危。一切成就看你的能力。你说这个人一上来，我现在我给大家讲一讲G-Coin， G-Coin、G-Dollar是全人类上唯一一个双货币——稳定币和浮动币的，是唯一一个虚拟币把20%的钱买成黄金作为备付金的。今天有些这个，你们看长岛哥、老班长、大卫、还有草根哥的关系，有些话我不能说，呵呵，我这差一点说漏了，我别说了。最近批了几个，就这个批复一下来，那个牌照、那个数量，铛铛铛一排呀，七哥就像听到这个人想当主席，我整个人“嗡”一下子兴奋得，当时我就觉得，哎呀，突然就脚心发热，手心也发热。然后旁边正好你七嫂子放的日本的柿子，我就拿一柿子嘎叽嘎叽吃了，吃完以后我就找手机放哪儿了找不着了，实际手机在我兜里边儿呢，找手机，最后发现兜里边儿呢。然后站在外面、站在雪那块儿。我站半天，最后你嫂子“你干嘛站外边这是？你不冷吗？”我就穿一背心儿就出去了，就这样，就不觉得冷了。因为我知道兄弟姐妹们，一说到这儿，现在有点儿激动啊，兄弟姐妹们，老天在帮我们爆料革命啊。你说咱们早不弄晚不弄，就在人类在最重要的选择，人类上还没有发动大战的时候，货币改啦！从过去的传统的板凳时代，到了金时代、银时代，然后以金银为货币纸币时代，纸币时代，石油货币，纸币，现在到了数字货币。数字货币就两种，就是国家为绝对中心的叫基础性国家数字货币，共产党那种的；第二个就是扎克伯格和咱搞这个，是完全去中心化，但咱们现在还是企业中心化的。就是世界上流通的商业性的数字货币。关键咱是唯一一家有备付的，还有稳定性货币、浮动的，咱唯一一家。咱们这个设计、咱这个概念和整体的这个多将近八个月的时间，那值了天价了。再一个你所有的货币，你发行的数字，有些你一年只能发，比如说比特币它只有2700万个，你说你能得多少钱吧。你值2000亿、值3000亿、4000亿你在世界这块儿算不了什么玩意，你什么都影响不了。头两天我们在日本收购的，日本几乎是第二、第一大的世界货币公司交易市场，包括这个创始人是世界货币的前三号人物，我们就是魔女还有我们日本的战友，是负责来去谈这个收购的。从230亿日元谈，也就是2300亿美金（编者注：此处为郭先生口误，230亿日元按100日元兑换1美元计应该为2.3亿美元），。谈着谈着快成交了，咣叽450亿买走了——4.5亿美元。战友们，你知道就差一两天的时间，就这一夜之间涨了2.5亿美元。这家公司平台有250万客户，世界上最先进之一排在前五名吧咱说，货币的技术而且是世界前几个拥有比特币的货币经营平台，还拥有美国、欧洲、加拿大，全世界的所有的经营牌照。咱那天要买完，咱这个东西值多少钱？兄弟想想去吧。这一点儿不夸张，咱堆的那白银、黄金就比外面那就像雪一样堆上几米过去都没问题。那啥概念？你时机、技术、条件都让咱占了。那个没收购成没问题，咱一定会收购其他家。但是美国这个事情，我曾经想过，三年到五年内，让我们能被允许进去，加入这个一篮子计划。（郭先生拍案）战友们、兄弟姐妹们，咱才多少战友啊？咱想干啥不行啊到时候。但是这时候就来了一个这个人，老天就来了这么一个人，支持货币、支持虚拟货币。他越严管对咱越好，因为咱设计这个系统是百分之一百不会有一分钱是洗钱的。我当时跟他们建议，因为现在我只能有建议权了，咱没有其他权利。我说这个平台成功与否，就取决于你是双币、浮动币和这个稳定币，还有一个你要拿20%的钱来作为黄金储备。更重要的事情，决不能让他成为任何洗钱和偷税的工具，你就会成为全世界最牛的流通工具。当时人家批的数量很小，现在往下我不能说了，你听那几个人说去吧，别人说合法，我说不合法。结果老天爷就在同时这个东西拿到了、这个东西拿到了、这个东西也来了！而且美国就派来个这么牛的人，这是最好的，比川普赢还棒！兄弟姐妹们，新中国联邦你得天助啊！
1：46：19我昨天看那电影的时候哇，我就想:啥时候叫我看那电影不行？就大年初三，你说我初三以前我天天忙得我天天嗓子都哑了，忙得够呛。大年初三我说今年是2021年第一场电影就看了《白虎》，这个电影结果跟咱们还有各种因缘。让我深思啊，让我看到了其中的秘密和千丝万缕的共产党要统治世界的潘多拉计划、13579计划，这病毒，咱以毒灭共，共产党是以毒灭白呀！共产党的所有的病毒和虚拟货币都是灭白计划，咱要唤醒美国人和白人呐，任何族都不能被灭呀！彭佩奥现在以为自己给新疆人，共产党定了一个&amp;quot;灭族大屠杀&amp;quot;，他没想到人家的下一个目标就是灭你，他绝对不会想到。我这个昨天我到现在我就想了，我得让彭佩奥花十分钟就得让他听明白，得让他相信这就是共产党的灭白计划。你看你七哥做的，你看你七哥做，你看着，啊！所以兄弟姐妹们，共产党不灭，天下没有太平；共产党不灭，天下没有人安全；共产党不灭，我们没有任何人拥有未来。
好了，划拳:五魁首哇，六个六哇！啪啪啪（郭先生击掌三下）！昨天，在这个G-Club当中，威廉王、唐平问有战友问我,七哥，你这啪啪三下啥意思？是什么暗号？我说代表过三秒，(击三下掌)1、2、3哈哈哈！当然不是了，以后给你们解密。
今天的直播就到此为止，感谢战友们的时间。
现在一起为75亿全世界人民、14亿新中国联邦的同胞祈福！为台湾同胞、新疆同胞，台湾同胞、西藏同胞，现在包括新疆同胞啊！为爆料革命的战友们和家人祈福！
阿弥陀佛！
1：49：24啪！啪！啪！（击掌三声）好，中了！中了！中了。今天七哥讲的咋样？讲的大家觉得怎么样？兄弟姐妹们，啊？对了，刚才GTV大家问我GTV，GTV在等待我相信我们会有一系列计划。GTV第二次私募它按照法律规定你是要六个月以后你才可以呢，然后呢六个月申请，但是我们在SEC调查当中，我相信我们的第二次私募是在今年的下半年，一定是在下半年，我想啊下半年。所以我今天说了六个月以前你可以说，六个月以后你不能说，我觉得今年下半年我相信很快GTV等待这个有一系列的行动，会有一系列的行动兄弟姐妹们，战友们我就是那句话，你们去听老班长啊、长岛哥啊、草根小哥和大卫兄弟和所有战友们去做直播就知道了。你相信GTV的任何情况下你都不会离开GTV，七哥向你保证，不管怎么转悠，你就相信七哥，你就跟着GTV。你不相信GTV的全人类只有GTV能够做到你可以随时把你钱拿走、会给你多次选择，这可以吧！你不相信你可以把钱拿走不就完了吗？就拿走嘛，这可以吧！如果相信七哥，无论下一步我做什么决定你们就跟随就行了，请看新中国联邦所有的公告，然后看他们直播去，他们讲的比我还清楚。我可以告诉大家，任何大家要投G系列，他要赔钱七哥说了算，七哥来赔你们，只要G系列赔钱我来赔你们。就像昨天GCLUB会员一样，七哥能让你一夜之间你能赚那么多钱、能享受那么高的利益啊，利益啊！咱不说赚钱，利益啊！掌嘴啊。GTV只要你相信你永远不会离开GTV，你不相信的你随时都可以离开，好吧。这就是我们唯一全世界独此一家，只有咱能做到。
阿弥陀佛。
谢谢了，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1465/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1465/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1455/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1455/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 12月23号，现在是，你看到的七哥，是刚刚淋浴完，刚刚出了，淋浴后的，现在你们的七哥。
00:16 今天从开会到现在，大概中间停了不超过十分钟。开到了将近十二个小时的会啊。啊呀，很好，刚刚的在冲浴前，收到咱们国内朋友的电话。国内的朋友，不一定是战友，听到他（她）讲国内这情况，简直是啊。
00:42 战友们，国内缺粮了吗？缺粮缺到啥程度了？昨天下午，中共，国家安全委员会，把这个，解决缺粮问题排在首位。防止金融大规模的治安事件，也就是挤兑，不让你取钱。放到了国家安全的位置。因以上没粮食，不让取钱，即导致的社会的大规模的抗议、上街，甚至所谓的暴乱、骚乱。啥叫暴乱，就是老百姓和平发声呗。排在国家安全最紧急位置。而且说不论如何在南海跟美国人都不要有冲突。不行就打台湾。 解决内部的问题要打台湾。
01:54 银行完了吧。所有在国外的外资，所谓的骗美金的中资企业完了吧。没粮食了吧。现在跟非洲国家商量，把在非洲进些农作物，要拿人民币进，听说非洲一开始都说愿意要人民币，昨天基本上都拒绝了。不到四十八小时，这么大的变化，都拒绝了。
02:30 中国人不能出国留学，出国留学的被撵回去，而且中国外交部第一次，给国家安全委员会，也就是常委坑，写了报告，全世界据了解超过一百二十个国家正在酝酿，商量，排查所谓中共党员和政府的工作职员，所有的名单，很有可能引发全世界的反共，反中国政府的海外的工作人员，包括国有企业，不但如此，外交部说各国政府正都准备和美国一起，对中国共产党控制的国有企业，包括很多国家现在要查当时，过去这十多年2012到现在的，这十多年的，当时执政的政府官员在中国所得到的救助和贷款去向。大多数都回扣了嘛。
03:46 据说啊，欧洲几个混蛋，害怕了，害怕了。咋交代啊，吃那么多回扣。而且很多国家政府都认为这个病毒，都知道明确是共产党干的，生化武器，而且大家都知道，甚至很多人都说，不给共产党揪责，将对自己的国民没办法交代。怎么办？怎么办？很多人建言中国政府应该将这个责任归咎在武汉实验室，不分人员故意泄漏或者非故意泄漏上，不要再纠缠于所谓来自自然和人啦，就说是实验室非故意泄漏或部分某些人泄漏，或者报复社会泄漏。建议中共赶快要立案查处这事。
05:06 共产党啊，共产党啊，你说它玩的招高不高？一点都不高。可怜是全世界因为钱，都泯灭了良心，没有一点智商。上天真的是，给了我们最大机会灭共，让全世界，集体的暴怒，并和我们一切灭共。
05:41 所以今天，我们和这个咱们的战友，聊天时候说了句话，咱们这次的灭共得到天意啊。据说，这个，包括VOG的事情，还有凤凰农场的事情，灭爆小组，听说韩正大骂，大骂，政法委国家委，大骂，说：“你们愚蠢到，你们竟然让他们公告，让这些人写遗书，你们失控了。破坏了我们这个计划，否则的话，我们通过这件事情，可以把法治社会、法治基金、爆料革命、所有的G系列、农场一锅端”。还有，现在不说，未来再说，还有。说你们看过去这几年郭文贵，那一次的智商低了，这一次你看郭文贵他们，反应多块，彻底的破坏了他们这一次的重大计划。
06:58 所实话，咱真没这本事。这真是我和路德先生还有科学家，感觉不对劲了。没想那么严重，最后这Sara还给我们送了个大礼啊。她竟然不交、不配合，但是我们上共产党的当，我们不会把Sara跟她儿子，按照共产党的逻辑把他们送进监狱去，逼着Sara和她儿子令狐跟我们为敌。然后对我们的形象大加伤害，然后再执行他们的第二层计划、第三层计划、第四层计划、第五层计划、最后达到第六层。这几层，我先不说，咱已经都掌握了。毁我们的是被蒙蔽的战友，帮我们的是我们神秘战线付出最多的隐秘的战友。
07:58 兄弟姐妹们，千万不要因为任何事情怀疑战友，没有战友我们活着的意义都没有了。你们谁帮我们实现新中国联邦，谁帮助我们爆料革命一直坚持在不败之地，获得全世界的尊重和信用，没有战友们，要新中国联邦又作何用啊。
08:23 啊呀。郭文贵敢在这公开的说，就是因为我的战友无穷无尽，你找不着。不像我们当年【我盟】，陈氏兄弟，一找就找着了。保密、绝密资料，出去的口很容易。现在我说的，你找不着。所以我才敢说。现在灭爆小组派往的德国、日本、英国、加拿大、澳大利亚，所谓的像对待Sara和VOG一样的，通过台湾，通过美国的渗透的加拿大小组能成功，围剿我们农场。说实话，如果我们有农场再次被围剿的话，那是你活该。纯洁的人，纯洁的战友是不会被围剿的。
09:23 感谢啊灭爆小组给我们送来的大礼，让我们再次警醒和升华，就像你们会上说的，这一次给爆料革命带来的升华和对你们灭爆小组的防范不可估量，你说对了。让我们会更成熟，更慎重。灭爆小组，咱走着看。谁灭谁。啥都不拂了，战友们。高兴吧，亲自己的脸吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1345/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1345/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖呀，今天是9月21号，兄弟姐妹们啊9月21号。然后文贵刚健完身，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们揭发ccp的病毒，还有香港危机的真相了吗？兄弟姐妹们，哎呀，在这个美国和欧洲一系列的大锤落下来之前啊，我在这儿乱聊，聊咱家的事儿啊，一个是在喜马拉雅农场啊，兄弟姐妹我再重申一遍，不管哪国的喜马拉雅农场啊，战友们永远永远记住我这话说的啊，都有选择农场的权力，就是我愿意呆在这儿，我不愿在我就走，所有的战友跟随的是新中国联邦，跟随的是爆料革命，啊，他不受任何人必须的领导，啊，他也不会，啊，也不应该啊，也没有被剥夺任何所谓的选择权，啊，这是一个核心的问题。第二个问题，这次农场呢，啊，咱灭鸡行动啊，还是说这个灭边行动啊，就这个这个，麻烦大麻烦大的边啊，黄河边啊还是灭庄啊？还是灭曾红啊，还是灭梁冠军和郑齐灭火鸡龚啊，我们DC的，我们的DC农场，老是忘你们的名字，现在不忘了，你们出手吧。李洪宽、郭保胜欠的钱还没给呢，夏业良欠的钱还没给呢，啊，火鸡龚的饺子馆，啊，在那招摇撞骗说是都是给她当义工的，然后在这个这个女人要赚钱火鸡龚，火鸡龚替共产党游说，啊拿最惠国待遇，完全撒谎，啊，是害我们多少战友？她是到欧洲去干嘛去啦。跟共产党有什么勾兑？对吧，DC得行动了，这次全球灭贼行动，包括LV任何地方，都要看结果，战友们眼睛都不是瞎的啊。
你看加拿大的战友，啊，昨天、前天你看看你一站都一天是吧，灭边行动，啊，这是战友眼睛都是雪亮的，未来啊各农场所有都要接受战友的评分啊，啊，你像那个我们老班长新西兰你看他厉害吧，那要新西兰、现在大家知道要新西兰承认新中国联邦啥概念？啊，全是、非洲多少国家现在就抢我们新中国联盟去呀，咱不愿意去，啊，咱想去有法治文明的地方，现在很、非洲几个国家去的都法制不太健全，啊，是不是啊？包括欧洲的几个小国啊，现在要求，啊，这个嗯你们来吧，我们承认你新中国联邦，然后给你一块地，但是你要在我的附属下，那咱不去，那咱不去。是吧？你看这个新西兰啊，还有现在这个塞浦路斯，对吧？希腊、西班牙都热烈欢迎我们像油卡岛都欢迎我们去，但是你不承认我的主权我不能去，是吧？你不卖给我地我不能去，你不是给我、不让我自己独立的运作，不颁发护照我不能去。哎美国现在其它州有找我们的了，这就是战友的行动力啊，对不对啊？灭贼行动，全球的灭贼行动，啊，要得到全球的战友全力的合作和支持，如果灭贼行动当中发现战友你既有能力又有条件，啊，你该参与你没参与啊，那你是有问题的，那么战友们一定要记住，我们这次的灭贼，就是要把共产党正在进行的海外大外宣，还把海外的流氓、黑社会、贩毒党还有跟那个、那个常年勾兑的所谓的欺民贼，民主民运的假人士，让他们被西方人看清楚他们的钱哪来的？拿没拿共产党钱？和共产党勾兑了没有？勾兑以后对这个国家，对这个美国、欧洲文明国家有什么样的伤害？包括对我们战友对我们中国人有什么伤害，对我建立一个没有共产党的法治的民主的自由的新中国有什么伤害？他们撒了什么谎，威胁了多少人，提供了多少资料，残害我们我们海外的战友和同胞，对西方人、就像高彬这个王八蛋，从来不上班哪来的钱哪来的买个房子？为什么给自由去中国啊，必须露一个打一个小日本的惊天鸭蛋，还有那个相林大长腿，我们的魔女咋不行动啊，不行动是吧？草根哥也不行动，007也不行动是不是？还有那朱万丽，是不是啊？不行动，还有那个那个在德国的被小皮匠给骗走电脑的是吧？那也不行动是吧？咱得行动要看结果的。必须要感谢洛杉矶的几个混帐一个也不能放过啊，华盛顿是重灾区，纽约是重灾区，加拿大澳大利亚中的几个，鸡腿潘，啊，我再说一遍，我听说澳喜啊在内部有各种想法，战友们记住，澳洲安红会是一个出头露面永远最重要的一个战友，木兰是最重要的战友之一，这俩人一个露面，一个不露脸，各有所长各有所需，她永远是我们的战友。但是战友们你们有选择权啊，如果你们觉得澳喜农场一个瓶子，出俩，啊，安红一个木兰一个对不对？我们澳洲有很多有力量有能力的战友，啊，没问题，永远不要分裂，但是战友们有选择农场跟谁的权利，谁也没有权利说垄断你必须跟我，你必须跟他。战友们这一分钟可以给你那一分钟就可以跟他，啊，这是永远不能被剥夺的，所有战友跟随的是爆料革命、新中国联邦，这个谁都别忘了好不好？
大家呀这个情绪很正常，啊，经过这个整整合合，才能把每个人的能力和组织和协调和你、你灭共的决心才能体现出来，这就正常嘛，正常嘛。但是澳大利亚灭鸡灭贼行动会看出真正战友的能力，和你灭共的决心，啊，我再说一遍啊，澳大利亚澳喜农场现在是一个，也可以成俩。你问你愿意，战友跟谁都行，秘密翻译组是一个独立的，啊，该享有喜马拉雅农场的同样级别待遇的啊这么一个。那么另外一个，我们现在其他城市啊战友们你们发的信息我都收到了，几百个城市，真不是一下子能答应的，你不能十个、二十个人就行，咱得有一定的人数、一定的能力、一定的组织。还有一个，你像我新加坡为啥老不提啊？新加坡老提，你离的共产党太近，共产党蓝金黄太厉害，我怕伤害到你了。你比如说某些国家战友，我知道你一直挺郭挺爆料革命灭共，但是我担心你的安全和危险，所以说我不提，当你一定能力的时候一定会允许的，你包括我在德国战友昨天就改了，德国这个支持灭共的战友团是吧？不叫农场非常棒，但是德国战友的行动大家都看见了，是适当的时机，就是要让他成为正式的喜马拉雅农场，啊，我们不会忘掉一个真心灭共，挺郭挺爆料革命的战友，我们不会放过一个支持共产党，残害战友，迫害战友的任何一个欺民贼、任何一个敌人，这就叫爆料革命，这叫新中国联邦。大家记住我的话，未来的六个月我们要重新在西方，在过去的一年改变了中国人形象的同时，建立了新中国联邦，把中国人和共产党分开，中共不等于中国的时候，我们未来六个月，要把中国人海外的形象重新树立起来，走着看，啊，有些事我不方便说，啊，今天美国几大机构，啊，除了忙活高法任命的事儿啊，高院任命的事啊，要不然今天现在大锤已经落了好几个了啊，现在忙这事儿了啊这周，但是照样有大锤！共产党，你完了，你信不信你都完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1344/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1344/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月20号啊，尊敬的战友好，哎呀，这个昨天晚上，这个真是哭晕在厕所了，哎呀，这个一晚上没怎么睡觉啊，睡不着。这个我们的好莱坞的这个团队啊，这个写的这个歌实在是太棒了，这个音乐的力量太大了，太大了。原来啊，我觉得我知道、我懂，现在我觉得我狗屁不懂，这个音乐的力量太大了，共产党你不得不佩服他聪明啊，六七十年前，啊，这帮孙子就知道以歌洗脑，啊，就搞这个大外宣啊，这个家伙厉害的很。这个东方红太阳升中国出来个毛泽东啊，这歌，你现在想想这个洗脑力量有多大。北京的金山上出来个红太阳，昨天晚上，这个我深刻的再次体会到，tack dwon CCp,让我惊了一下子啊，这个以歌灭共原来能把全球这么快的连在一起，几十个小时，不到48小时席卷全球，超出我的想象，嗯，超出我的想象。
在我意料之中，没想那么快，这个然后呢，这个歌呢，最重要的事情大家看到了，昨天我直播当中很多美国人还有欧洲人、白人他们都不知道，他听的歌都是沧海一声笑，然后呢，这个再回来tack dwon CCp、tack dwon CCp每个人就是这个话就记住了。沧海一声笑严格讲咱还没有上线呢，现在还在做着其他版本。但是很多西方人已经是就把那个沧海一声笑，他不会说沧海一声笑中文的，他就啊啊啊啊啊啊，都哼了。
昨天我是第一次啊，出去到这个到这些公共场合，奢侈品店为咱GFS去这个去看一下，另外这个买了一些鞋子啊，一些今年的一些流行时尚啊，这个走出去。我确实感觉到世界在变了啊，昨天在LV店里面大概百分之六七十，基本上都是非洲裔在买东西。我昨天就见了两个中国人，啊，两个中国人，我估计这俩中国人很有可能也是知道我要去那里了，估计后跑去的啊。没买东西，就在那说话了，还偷偷的拍我。还有一个我觉得这是昨天让我震撼的，这真的世界被共产党改变了，就是你能感受到这个城市的死气沉沉，啊，真是啊，都害怕呀，没人呢， 啊。LV店还算可以，但是百分之七八十是非洲裔，这是过去从来没有见过的，以中国人亚洲也就是一两个。更让我震撼的事情，就是GFs是我这些年的想法啊，GFs这种风格在过去在美国我从来没有见过，不能说一次吧几乎没有啊，我没见过一次我穿那个风格，我也喜欢那个风格有人穿的，没有，啊。但是昨天，我在那个一个店里面就见了大概4个，就穿着这种衣服，而就是我三年前穿那个款他们在穿，而且我相信好多都是歌星啊，足球明星啊，那些人啊，体育明星啊，都在那穿着。
这个让我很惊讶，啥时候突然间啊，这会儿真的是在几年后的流行，跟咱几年前的这个这个想法，包括现在DFs放在一起了，啊，我当时把照片发给咱们这个集团的中心，他们说郭先生，你可能会不明白，几乎咱们所有的音乐制片人都穿着你穿的衣服，这点过去在好莱坞在洛杉矶杜很少的，几乎90%都是咱亚洲人给买了。啊，这就说明什么？我们对待GFs的判断是对的，还有一个就是，亚洲人的品位是牛的。另外一个，我昨天我这个看到苹果店门口排队的人呢，一样照样在排队，啊，这样我也很惊讶，大街上没人，苹果店人不少，就是科技产品的需要啊能证明美国科技国美国的这个经济还是很强大的，很强的。哎，这个国家真是太了不起了，实力就是实力啊。然后你再看这个，在病毒期间人家这个穿，还有这个生活，你真的感受到这个国家实在太牛了，太牛了，规规矩矩振奋人心，创意、设计、科技产品还是，啊，没有停止，没有停止。
这个，我昨天回来以后，我做了好多好多事情，都快要睡了，昨天上安全屋放一缸水，我说泡一泡，啊，洗个澡，刚想把手机放外面去，这个洛杉矶好莱坞团队说，郭先生你要准备好啊，用专业的耳机听，这个妈妈这个歌做出来了，我都光着屁股呢，赶快把那个音响连上，我就是听。我想他能怎么着，我唱的歌，这个歌是可以说100%是我写的词，头两天我给唐萍妹妹说了一下，唐萍又发给我的词，那词太长了啊，我觉得不行，也是我写的，他们又发给我，我都忘了，后来我就在半夜里，他们说你赶快唱两嗓子。我也是睡觉了，我又起来穿上睡衣就站在这儿，就喊了几嗓子啊，然后把词99%都删了，我就用了三句话啊，我说就这三句话吧，啊，就这么唱，就给发给人家了。人家都在听的这个时候呢，人家就觉得人家有创意了，人有创意这个团队太牛了，就是人家就是很兴奋都不行了啊，就现在跟咱跟咱们合作写歌已经兴奋到不行了，然后呢就是一直写，昨天这是第一个版本来了。我在那儿躺着呢，一嗓子我一下子眼泪就出来了啊，我相信所有战友你们听到这歌一定是这样的，我现在一说就浑身起鸡皮疙瘩，这一嗓子就把我眼泪就喊出来了，啊，我这、然后接下来往下听就受不了了，这个、这是继我老娘过世以后啊，我是最激动的一次，嗯，一发不可收拾了，这下子在浴缸里面啊，这个人呢，我说什么情况下才流泪啊，我真实的感受的就是痛失亲人，还有一个就是思念，思念啊，我相信任何外来的力量都不会比这两种力量大，因为这是发自内心的啊。
这个我在看守所里边看到几十个人被枪毙，啊，也有人嗷嗷的哭的，那种恐惧的哭啊，干哭也没眼泪，他是恐惧是外来的力量，我也看到被打的嗷嗷的哭的，我看过这个在看守所的女的啊在里面喊，这个在里面喊，这个64是中国人的希望啊，64是这个中国人的未来啊，然后被拉出去拿那个，就是当时那个清风管教所，就是那个外面那个藤子拧成一起的啊。然后上面有个铁丝就往女的身上抽啊，那个女的嗷嗷的哭啊，我们从那个笼子里往外看，抽、哭半天，一会就没眼泪了，它是外来的，啊外来的压力。我也看过毛泽东死以后啊，我给大家说过我娘在那哭，然后呢，我问我娘为什么哭？她说是思、想他的爸爸了，旁边很多人哭都是光喊不掉眼泪，啊我深刻的感受到痛失亲人的，哭啊，是你控制不住的，啊，真是昨天哭了这是一遍又一遍，我听了大概30多遍吧，我给这个团队发了个、在浴缸里边我发视频，我说你们真的是快把我给干掉，太棒了啊太棒了，所以让我再次体会到音乐的力量。昨天可以说是一个不平凡的一天，让我体会到美国科技的经济的强大和实力，让我感受到音乐的力量，以及与战友先分享一下，我去健身去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1341/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1341/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
早上好，9月19号，尊敬的兄弟姐妹好，文贵乱吃直播。咱是播还是没播呀？有战友进来了好像是。大饼热着呢，还烫手呢。你说这啥感觉啊？就是爱吃这个，今天不健身，吃一顿、大饼卷上，太好吃了。大家千万别影响，看别的去啊，我就在早上试一下频道、试一下咱们的技术，我刚才调OBS呢。今天不健身，休息啊。这块儿显示615个人，这手机显示1158个人，什么情况？我这吃鲍鱼，美国朋友现在也要吃鲍鱼。Miles，你吃的什么玩意儿啊？abalone是不是？你得让我吃吃。结果吃了一次以后，头一段儿说：我们再吃一次啊！吃一次再吃一次，没够了。我这不吃鲍鱼的，最近爱上鲍鱼了。这干鲍红心鲍，看见了吗？一定要有糖心，没糖心不行，得有糖心，中间得带红色。
没钱了，只能吃点面包了，吃点饼吧，我这老人家早上起来给我烙饼，你瞅这烙的你看还热的，现在还冒热气呢。然后牛角包，这是早餐，早餐前的小吃，因为一会我要上班农先生的直播，今天是直播，班农战斗室，哎…鲍鱼汤真好喝，太棒了。
大家昨天都看节目了，班农先生的这个节目，上路德先生的节目，这个节目做得太好了。昨天是班农先生老父亲的生日，昨天他99岁的生日，我说的第一个重点；第二个重点，班农先生的老父亲一九三几年，二战前买的那个房子，六十几年了，那个房子是三千美金买的、三千美金，在那住了六十多年。那个地方大多都是非洲裔，弗吉尼亚的，所以班农先生他是跟非洲人一起长大，所以他不存在什么种族歧视的问题。他的父亲被他的家人称为“专业丈夫”，就是他的爸爸跟班农的母亲过了大概四十多年、四十多年，他母亲过世了，他父亲当时就没有娶人。后来是一个他的朋友过世了，他朋友的妻子嫁给班农的爸爸，两个妻子。这在美国是很少的，这又过了三十几年了，第一个四十多年、五十多年的一个妻子，还有一个三十多年的妻子，所以说叫“专业丈夫”。班农是离了三回婚，还没几年，这小子花心。所以说他这个父亲是99岁，在弗吉尼亚非洲区长大的白人，然后两任妻子，不是说中间离婚的，是前妻过世了——班农的母亲。然后独守空房多年后，感动了一个过世朋友的妻子，又嫁给了他到现在，一直在一起过着。然后在这个房子，当年是三千美金买的，现在还在付贷款呢。
战友们，你想想，一个六、七十年的美国人，99岁了，住在一个房子、三千美金，非洲裔一个群居里边，出来一个什么？一个海军的班农先生。儿子两人全参军，全都是将军级的回来，差不多将军级了。然后回来以后，一个儿子去了伊拉克战争，立了大功；另外这个班农去了哈佛、去了高盛、去了好莱坞，然后去了亚洲回来完成一系列的战绩以后，帮川普总统选举，然后进入白宫，然后开始灭共。你告诉我，战友们，就这样的家人，你看这小房子有多大了吗？要在中国它已经被拆迁了，而且被拆迁的费用就是三千美金，老人家并没离开。美国的官员能腐败到哪儿去？你们给我说，想一想，战友们。
还有一个，这样的地方出来这么个班农，搞了个事件这么大动静，影响了人类的命运。你见咱们中国出来个要饭的、住地下室的、连饭都没得吃的，在自己的国家混不下去，种地种不活，就是让他上街摆个摊也摆不好，就被共产党选到美国来，住在地下室，天天骂人、骂人，骂人家班农，你说这天下有这么不要脸的东西吗？你在你的国家活得真的连狗都不如、畜生都不如，跑到美国来骂一个班农。你觉得这天下荒唐不荒唐？战友们。兄弟姐妹们，你说天底下有这样的事情吗？你说班农有多坏？他坏你啥啦？他惹你啥啦？那些欺民贼，他惹你啥啦？要你一分钱啦？拿你一毛钱啦？喝你一口水啦？伤害你啥啦？你吃人家的屎都轮不着你。人家全家都是虔诚的天主教徒。你去听听那火鸡龚、那个烂货、那个火鸡龚，说：班农不是好人。你给人家班农吃屎都轮不着你啊，那个烂货简直是。（打电话给工程师）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月6日连线Twins</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1130/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:今天郭叔必须说，因为你们到这个平台上开始，首先我要感谢你们两个后代到这直播，带来的这种新的一代潮领的效应，因为你们在家里不能上学，你们这个直播让很多你们这样的一代的人来关注着我们现在在做的事情，非常非常的感谢。
Twins:我们好喜欢在GTV上直播，好好玩。
郭文贵先生: 这个真的是属于我们中国人的，你们两个是第一个Twins上来的，你看你两个来到这个世界上就是Unique是Twins，每个人都羡慕你们Unique(独特)，人家说Twins是上天给的礼物，是好几世爸妈结的善缘，是你们已经很Unique了，然后又到了一个最Unique的中国的一个社交平台，然后呢，你俩又Unique玩音乐的，在咱这表演音乐的，传达精神上最高的境界。传播宗教，传播阳光，传播力量，最好的方式和传播正义是音乐，所以说你们又是第一个，你们有太多第一了，上天给了你们太多了，要珍惜!。
Twins:谢谢!太谢谢了!我们在GTV上觉得好好玩了，我们第一天直播的时候就做了4个Video，好好玩，我们就是喜欢，就是喜欢这样子。
郭文贵先生:这金币真多，可能你俩的金币是最多的。今天你俩是金币在APP改版第1次使用，你俩都碰上，说你俩这个命太好了。
Twins:给这个都是因为你在这里。
郭文贵先生:那也不是，你的家人都是我最好的朋友，所以我说你俩就是我的孩子，你知道我为什么这么说吗？你俩能不能告诉我贝拉米拉，
Twins:I don’t know。
郭文贵先生:我来告诉你，因为你的爸爸，你的妈妈，你的家人还有你们，我们正在一个平台上，这个平台就是我们的家，就是你直播的平台，同时我们有一个共同的梦想，我想你们俩都懂，我不想你俩谈那么多的政治，你俩不要谈那么多的政治。我们正在创造一个喜马拉雅式的大家庭，你的家人是我的老朋友，很多关系都是我们的老朋友。我们正在创造一个大家庭叫喜马拉雅，你们是我们喜马拉雅的孩子，当然就是我的孩子了，而且你们是有标志性的孩子，所以说你们很重要，你们是有使命的喜马拉雅大家庭的孩子，太棒了，谢谢!
Twins:喜马拉雅是什么意思?
郭文贵先生：我今天一会我给你爸、叫你爸回去教你什么叫喜马拉雅，我不要教你。Himalaya大家庭就是我们现在做的，没有共产党的新中国，一个有民主、法治的自由的新中国，然后叫你们这样的孩子，没有危险的新中国。
像你们两个在中国多危险呐！又漂亮、又不差钱、还有天赋，是吧！那又是twins。你知道吗？很可怕的。我的七星级酒店里边有双胞胎，在我那里工作，最后都让她们离开了。为什么？她们是家庭一点也不缺钱，跟你们一样，家里边有金山银山。但她们想工作，她就在我那里特别喜欢。但是来的一般都是共产党的流氓贪官，他们每次来都要，哎！我要这个双胞胎给我服务，然后就说一些很低级下流的话。不但如此，他们还老是有一些，啊！你爸爸妈妈是谁呀？你在哪里上的学呀？你要不要我送你一台奔驰呀？都是这种流氓级的。
人家好好的孩子，人家不差钱。在他们脑子里面，每个人都是可以用钱买的，如果钱买不到的时候，我就要你的命，我抓你的家人，我甚至设计你要犯罪，这就是共产党，太危险了。所以孩子们，你们在家庭的一个安全的雨伞下，你没有这种感觉，你们还很幸福。但毕竟你是要走向社会的，所以说一个干净的、安全的、没有恐惧的、公平的、法治的、信仰的一个社会就叫喜马拉雅。
Twins:喜马拉雅，懂了，现在懂了。
郭文贵先生：两个笑的真甜，但是你俩笑的甜的背后，有问过你爸爸、你家人，你问问他们是不是都像你笑的那么甜？他们的人生是否都像你们那样甜？不是的。你们笑得甜是家人的所有的付出，你们俩不在中国了，现在当然啦！你俩可以这么笑，在中国人里面，每个人都可以这么笑吗？不可能的。
来杯咖啡，你俩要不要喝杯咖啡呀？
Twins：我们有在喝茶，对，绿茶。
郭文贵先生：你爸爸妈妈都是这么棒的人。
Twins：是，我们给。
郭文贵先生：你们说。
Twins：是的，他们真的是，那我说照相的时候。
郭文贵先生：你们俩太幸福了。
Twins：我们是很幸福，是的。给爸爸照相的时候，他说不会笑。
郭文贵先生：你知道他为什么不会笑吗？你的姐姐就像你爸爸，有时候一回唱歌的时候，我发现、突然间你们两个一会，我要给你俩提建议再说。就你的姐姐最像你爸爸的脸。你的脸，嗯，笑，嗯，就这样。因为你像你爸爸，你的妹妹呢！就像你的妹妹呢！就有时候就笑的比较“啊”很开花呀！很天真呐！你就像，你姐姐就像你爸爸一点。
为什么？因为你爸爸的内心世界里边，并不像你们想象的那么快乐。因为他知道，他担心着你们俩的未来，担心着你俩的未来安全和幸福。他知道这个世界上是很险恶的，特别是我们的国家中国。所以你爸爸不会笑，他不是不会笑，她比你俩还会笑，你俩就是你爸爸的真实的镜子，因为你爸爸在担心着两个女儿的未来和安全。
他知道中国有红黄蓝幼儿园，连那么小的孩子都不放过，而且他知道你们的安全，他一直在担心着。做爸爸的永远在想着自己的孩子如何安全，如何不被人家欺负，特别像你俩的twins，你爸都在想这个。所以你爸怎么笑的出来呀！
你两个是上边有雨伞，打雷下雨有雨伞，下面当然不用愁眉苦脸了。你们要理解爸爸的爱和爸爸的担心，都是因为你们两个。虽然你俩现在不在中国，有这么好的生活环境，但是你爸爸为你们的担心，那是很大很大的。
Twins：嗯！爸爸很难啊！
郭文贵先生：我想、我想请教你俩三问题，你们两个晚辈要直接告诉郭叔叔，第一个问题：什么叫音乐，你给我说一下？
Twins：什么叫音乐，有点像那个说一个故事，可是是有个旋律，就是你可以，我觉得应该就是可以你很容易的就是最像Express（表达）的一个感觉，一个故事一个发生的事情，都可以说用一些歌词都可以说，可是变成一个旋律一起，而且写成一首歌就是你永远都可以有这首歌，你永远都可以你听这首歌你就会记住你以前写这个故事的东西。要一起有了一首歌如果你是讲一个事情的话，你以后听这首歌你还会记住那个时间那种感觉。
郭文贵先生：你知道希腊女神缪斯吗？是干嘛的。
Twins：啊！不知道。
郭文贵先生：你知道中国人的音乐和西方人的Music有什么不同吗？
Twins：他们用更多（听不清说什么）
郭文贵先生：哈哈！所以啊！你俩还小，你俩不应该知道，你俩要知道了，对于我就该吓跑了。所以说我们这经历了很多生命我们才懂得。我生命中有很多很多世界上最棒的音乐家最棒的音乐家，这个我包括你们所说的就是还有歌星啊，歌星和音乐不是一回事啊你不要搞错了。歌星他是一个以音乐为工具的职业者叫歌星，歌手就是说把歌和音乐放在一起的用嗓子表达的作为工具生存的和表达的叫歌手。完全又不同了啊！
我问你的是音乐和Music西方的音乐，Music就是缪斯女神的她的力量，她传达的力量和声音，还有他对整个的上天和神的表达，它是一种把内心的世界和物理的世界和过去和未来来综合来表达的一种祈祷的方式祈祷的方式。我要干什么、我想什么、我发现了什么，发自内心的那是一种。
但中国人是完全是不同的，中国人的Music造出的音和乐，音就是你自己的表达，就是声音是一种动作语言。那么乐呢是你的心是你的心里的想法。用简单的话说是我看事情的方向和标准来自我心的对事物的一个便捷的方法和结果，然后用我的嗓子来表达出来，所以它叫音和乐。就是发自身心的一种声音的表达方式，完全不同。
一个是祈祷上天，祈祷的把我全内心的祈祷，哇！我的生命啊！我的爱呀！苍天呐！大地呀！神呐！这时候祈祷哦！然后是怎么样怎么样是吧。不要那么早让我面对死亡啊，不要有那么多恐惧呀，让我的家人幸福啊！这是追求的是一种祈祷。中国人是一种是我内心对事情的想法，你发现中国人啊，音乐这个乐器是世界上最棒的，笛子啊、二胡啊、唢呐呀，是吧，都是最棒的。但中国的声音好声音是来自于新疆来自于陕西，严格讲都是少数民族的，因为汉人的嗓子并不那么好，我们的肺活量也没那么好。更重要的是我们的血液当中从来不允许你想真实的表达你内心的想法和声音，压抑了不允许，久而久之中国人就失去了那个功能了。
所以音乐在中国是极为奢侈极为高尚，到了中国近代的时候共产党把音乐就给垄断了，不允许你说出你的心声，用你的嗓子要用你的嗓子说出我党的声音来骗别人，来掠夺别人。
所以中国没有音乐只有哀乐，所以中国人到农村呐吹那个唢呐的时候，哇哇，所以说为什么叫唢呐你们知道吗？唢呐是干什么用的你俩懂吗？
Twins：唢呐？我们知道二胡，不知道唢呐。
郭文贵先生：中国的唢呐跟中国二胡一样是很有代表的，包括笛子。唢呐要么把你吹进了洞房，就是结婚的时候给你入洞房用的，要么把你吹进了火葬场，吹进了坟墓，这死人以后吹的送行，所以他们红白事死人和结婚用的，它是同一个乐器，那种哀鸣和那种的悲伤是压抑了中国人几千年文明在血液里边最浪漫的表现。人死了用一个喇叭啊…给吹走，送到死亡。然后到你结婚、到你新生命来的时候，哗….也吹唢呐，中国人把生和死用一个音乐表达得淋漓尽致，在唢呐之间的音乐有两个，最核心的一个是笛子，表达爱情，这吹笛子的基本上就跟情有关系的，所以叫笛子情。二胡是干吗的？很悲伤，二胡是无奈，笛子情悲伤的二胡和送生死的唢呐，都是中国民族文化中悲剧啊。你就不要说边远的，蒙古的大马琴，人家那种奔放，但都表达了哀伤，所以在中国的大地上音乐绝大多数是哀乐和哀伤。但是你到了西方，吉他呀，甚至西方最流行的电子乐器它是一种什么？都是蹦擦擦蹦擦擦，它给你一种心脏…都是以心脏为基础的，心脏扑扑…这个为节奏的，是吧？是跟着心脏节奏的一种表达物理的、生活的一种感情的抒发方式，绝大多数是快乐的。所以西方有迪斯科这种快乐的音乐、电子音乐。人家有音乐，人家敬奉上天，人家的表达爱情，人家享受着年轻的身体和爱情，憧憬着美好的未来，我们的音乐绝大多数都是哀乐。中国人就没有嗓子，不允许用嗓子，为什么？你要用嗓子唱出你的美妙和你生命的美、生命的妙和爱和情的时候，你就会被杀掉，因为官员不需要你有爱情，不希望你表达感情，更不希望你比他聪明、比他美好。他妒忌一切，他要掠夺一切，所以都干掉。只剩下什么？用乐器表达他不懂啊，就二胡拉一拉吧，吹吹唢呐吧，他听不懂也就算了，所以说中国的音乐一直是被压抑，甚至可以说是，完全是已经被埋没了，但是中国的音乐也是人类上最棒的。我告诉你孩子，我再问你第二个问题，世界上表达的乐器当中最高级的乐器、也是最能表达感情的也是最美妙的，把身体和嘴巴发出的气结合为一体的乐器是什么？最早的、最厉害的。
Twins：嗯….不好意思。
郭文贵先生：笛子，笛子，把嘴和乐器结合的就是笛子，你俩现在玩的叫吉他，是手玩的，是身体的，你没用嘴巴的，唱歌是嘴巴和身体的结合唯一的就是笛子。我告诉你最厉害的笛子是哪年代有的，是什么笛子，你俩知道吗？来自于哪里？
Twins：不知道。
郭文贵先生： 我告诉你，人类上最早的笛子，你知道笛子是七个孔，对吧？现在的笛子都是七个孔，最早的笛子是九个孔，九个孔，你一会可以上网查，来自于中国商朝之前发现的，在河南省郑州市博物馆的叫九骨笛，九孔的骨笛，九个孔。那个音乐吹出来九个孔，孩子你想想当时的人类，中国人是多么的美妙啊，
我到印度，到达卡，有一次把我吓坏了，我喜欢印度的很多音乐，因为是跟佛教有关系的，它特别棒。很多人说叫巫乐，你那个身体被它的音乐带着你好像不摇一摇不唱一唱就不行，这个音乐就很美，那个节奏，你就情不自禁，情不自禁就是音乐最高的境界了，因为她让你控制不住的情不自禁，这是最高的境界。灵魂已经在身体里达到最高境界了，这个我就喜欢，我就陶醉，不喝也醉，音乐把你搞醉了，停不下来，这叫音乐。这就是宗教的魅力，一直停不下来。
后来他们告诉我说印度的文化很古老，但是这个东西来自于中国。哇，我就很震惊，他说这就是中国的九骨笛来的。佛教才两千多年，公元才两千二百年，那个是七千年前发现的，七千年前！有人说五千年、七千年，就说五千年，中华大地上就有九骨笛了，比佛教、比耶稣还早。所以我们这个民族、这个国家是很伟大的，但是这些年被彻底的给干掉了。
所以孩子我看你们几集的音乐的时候，第三个我想问你们的问题，表达音乐的最基本的基础是什么，你俩给郭叔叔说说。我要收钱，你俩以后赚的钱我要分成了，我要给你俩讲，收钱，哈哈。
Twins：是旋律…
郭文贵先生：不是旋律，旋律都是以后的事情，你发现所有的唱卡拉OK也好、还有歌星上舞台也好、还是说在大街上卖艺的也好，你发现所有的音乐家还有歌手，表演到最高境界的时候他们的身体语言有三个方面，你知道哪三个方面吗？第一个，闭上眼睛，在舞台上啊～，就闭上眼睛了，一定要闭上眼睛，到了一种状态了。你俩老睁着眼睛，使劲睁着。它是一种情不自禁的表达方式，他到了那种状态了，他想找一种感觉。有的是真达到了，有的是演戏，在舞台上看，那叫舞台之风，所以说他要闭眼睛。
第二个，你发现，他那个头、身体语言是一种无我的状态，已经不在乎谁在看我，哇，就是无我的状态了，身体和他的音乐融为一体。
第三个，你看到所有的在歌厅、在舞厅还有在卡拉OK，当大家唱到、或者表达最关键的时候，就是身体最累的时候，全身心的精力表达，声音一直唱不停，身体达到了一种境界，表达愤怒也好、兴奋也好，迸发出一种力量的绝境。
这三个是到达了音和乐，Muse的艺术的最高境界，你俩在表达当中，还太小。第一个，很在乎形象，老睁着眼睛，还要在乎对方，分心了吧。你俩的声音是我见过最棒的之一，我不给你俩开玩笑，我不会说一句的。你俩具备上天给你最好的乐器，乐赋，还有外在的形象，她叫体。你俩叫Twins就是体，上天已经给了你最美丽的容颜、最美丽的双体、还给了你俩这么好的嗓子，但是你俩因为在乎对方，老睁着眼，感觉还没到，当我和对方不用看的时候，已经到那种感觉的时候，那就到那种境界了。
另外一个，当你表达到一定的时候，你根本不会在乎别人怎么看你，因为你到那个感觉的时候，这就叫音乐。真正的好音乐没有一次是一样的，只要是表达一样的歌手，现在的歌手唱一个音乐能唱一辈子那不叫音乐，那就是一个歌的工具。没有什么创新，艺术就是唯一性，没有第二次，没有其它标志，艺术就是唯一的unique。重复的叫标准，标准的歌手。你俩人是每一次唱的都用生命唱，所以你俩不要在乎别人怎么看，谁都不要看，就是尽情的来抒发你们内心的感受；
另外一个，我感觉我看你俩唱得,这么小，有时候就到了一种迸发出一种全身的洪荒之力，演的时候我很惊讶，这孩子很有天赋，你俩未来不得了。就是不要有在乎，音乐不是给别人，是给自己的。只要是别人说你好的时候，实际上你的音乐已经输了，因为都懂的时候，它已经不叫音乐了。音乐这东西绝少数人能懂，因为你的感情别人怎么突然都懂了呢？怎么可能呀，你的身体讲出你内心什么，他怎么懂呢？
比如我们喜欢《相思小蚂蚁》，是那个年代记住了我们生命中的某个时刻，它在我们心目中已经不是音乐了，它是一个回忆的工具。你俩唱的时候要把那个相思小蚂蚁唱到一个你俩的境界，那才是牛了。“哇”我们又回到了那个时代，但是我们又不同，不同的境界。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1103/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来了..来了..来了..战友们来了..先馋馋大家吧，看看大家想吃啥？土豆，汤，花菜，半只鸡，一只虾，俺特别喜欢这个馒头，这个厨师做的馒头，面包太好吃了，牛油包，面包，这个..这个..这个厨师很好啊，意大利的厨师。战友们，你们要陪着我把今天这个吃完哪，你们得多馋得慌呀，亲爱的兄弟姐妹们，你们得多馋得慌兄弟姐妹们，这马上就上一千了…,一千哪这是什么概念哪，亲爱的兄弟姐妹们？
亲爱的兄弟姐妹们，我现在的后面哪，大家看看后面，最早是华盛顿邮报的创始人，大家都知道。他其中一个孩子，儿媳妇再婚以后，就是娶了美国之音的阿曼达，另外一个就是摩根家族最后一个活着的摩根先生，摩根先生就在这后面。去年我到这来的时候，和今年到这来的时候，感慨万千。这个世界已经变化太快了，马上又要回到美国之音当时断播事件的419了，亲爱的兄弟姐妹们，这说时间真快呀，2017年到2020年已经是3年了，你说现在这个世界变化有多大，现在全人类在面临的一个巨大的一个病毒的一个威胁。但是呢，你看看就在这对面，你看这么多牛人，这么多牛人。
当年的华盛顿邮报的创始人，她就是一位女士，她已经过世了。孩子也是有自杀的，有好几个自杀的，他家的隔壁就是甘迺迪家的一个房子，甘迺迪家的。所以说你看，真是啊，不是说豪华，富豪，成功，你就能平安无事了，真不是这样的，亲爱的兄弟姐妹们，闪退四次是什么意思？战友们？闪退四次。
闪退四次，现在怎么样？是吧，那我现在的ipad怎么不显示留言了哪？刚才有留言，突然没了，我这1186，你那是多少？1260几，现在IP哪？大概实际在线有多少？你估计？
我现在一点都不饿，没有食欲，因为刚健完身，还有一个就是我这几天吃的我这个肚子，前天是饺子，饺子吃完，中午吃的花卷，大前天是馒头花卷烤鸡烤鱼，每天我们家的厨师，就是拼命的给我整吃的，你说我夫人我们的庆芝同志，是每天给我整好吃的，你说这天天一桌子一桌子吃，哎呦，今天早上我是不需要锻炼的，我连续锻炼8，9天了，但是我休息了两天了，我今天还是锻炼了，吃的太多，现在已经不是腹肌了，马上到怀孕状态了。这看咋弄你说。
所以说特有意思啊，这些欺民贼说郭文贵吃播，吃播，看吃播，真是，郭文贵搞吃播，你说咱搞点啥事吧，这欺民贼都得妒忌死，你说我吃饭直播，很多战友要求，他们给我定名叫“吃播”，真够搞笑的。
现在这大海..战友们我真的是在任何摄像机面前，是没办法把这个大自然让大家看到的，这个大自然是太漂亮了，这个大海是太漂亮了。你看那对面，因为是逆光的咱就肯定照不出来，你要能照到的话，你看对面那个海上，这个水波..这个敏感真是..一到这个时候敏感就来了，还有..大家看看这边，你看看..你看看..太漂亮了太漂亮了。
亲爱的兄弟姐妹们，（视频断开）把自己都忽悠蒙了，共产党的中南坑，中南坑退休的政治局常委委员，他每天都能看到什么？就是现在比如说，疫情，就是每天疫报，疫情是疫，每天疫报，然后早上他们才能收到。今天就是所谓的内参，内参里分好几个级别的哪，有到县级的有到省级的，有到省部级，有到正部级的，有到常委的，它不一样的，就是国际星情，国际上的雨情，什么都有。那么他们整个内参里面，分成级别报告里面，他们都是..过去的共产党他们还是知道，这些人要知道什么是真什么是假，而且经过国家安全委员会以后，他们有个叫“国安一字号”，国家安全委员会一字号。
一字号是只给退休常委和现任常委看的，那每天都会说疫情啊到底真死了多少人，假死了多少人啊，那个东西他们自己.. （视频断开）那么它也造假。它一造假就麻烦了，那就是他们所说的，所有的信息都是经过编辑的，完全脱离了事实。说白了上海帮知道，中南坑你这个王八蛋你们把我们都忽悠了，你连这你都造假。这个造假到了什么程度？就是绝对不信任。就像咱们路德先生访谈，跟艾女士..好像艾女士还有咱墨博士出面了，好多人说这墨博士很了不起，我说墨博士了不得啊，还有艾女士，听说露相了。就像他们跟路安谈路瑞谈一样，路薄谈..说路德根本就不相信你，跟你说话都藏着掖着，那你怎么谈？谈啥呀谈？对不对？
那么中南坑就感觉到你们这些王八蛋，忽悠就忽悠，你们把我们都忽悠了。就是把自己都忽悠蒙了，已经没有真相了。这是他们很担心的，另外一个就是去中国化，去中化，他说所说去中化，大家都知道就是去共产党化。而且这些人的各种情报已经得知，各国家各地区，及大州几大洋，全部在联合。这个联合不是开玩笑的战友们，现在外交部大家去到各地领事馆，全世界的中国住外领事馆两件事不干，基本不接受签证。基本不接受任何驻地的官方文件，大家记住我今天说的话，中南坑人你们知道我说啥意思，他已经到了什么程度了，各国找你就两样，一，我要东西，帮忙要钱。二，我要你要负责任，我要你知道真相.他两样都给不了人家，他就耍流氓老子不搭理你们。我给你沉沉，沉的你跪下来拉到。然后呢我只愿意（网络断了）
那么这种情况下这个去中国化，他势必会赢，那就是去中化，追责任的事情现在是全世界是山呼海啸，大家能看到什么呀，外交有外交的规矩，大家们能看到什么。这是中南坑压力可大了。上海帮可不是傻子他非常清楚，另外一个在经济上的去中国化，这就中国人都都吃瓜烙了，我告诉大家一个最简单的例子，你们去两个地方去看，不要听我说战友们，所有在国内的战友你看你旁边的，所有的开店，商店，所有的开铺子，包括淘宝上所有的是网上商店，转让率是多少？战友们转让率是多少？你说你经济好，你就去看看失业率和这个所有的商户的转让率，所有的地方，从各大城市到最低的县城，无处不在。
那么的经济上的去中化去共化，已经在全球上蔓延。现在全世界的只要带中国的，只要中国餐厅，中国城，中国超市，几乎是到了底线，灾难在地狱中生活。上海会议他们是懂的，这个只是刚刚的开始，上海帮说你不得不佩服郭文贵和爆料革命他们，这次把中国人和中国还有这个在海外防止种族歧视种族屠杀，种族事件这一票干得太漂亮了。所有人都这种感觉。包括他的家人他们都是受益者。
这绝对是记载历史的，绝对是记载历史的。昨天晚上一位美国朋友跟我说了一句非常精彩的话，他说文贵Miles,就刚刚发生了这个事情，你在美国让所有认识到中共和中国人的不同，中国不是共产党，共产党不代表中国人。他说这个历史意义太大了。我能感受到这个力量的多大，他说这个太及时了。所以说去中国化就是去共化，他们深知肚明。经济上已经在去了。
再一个现在大家都知道，所有在海外过去投资的项目，军事基地，以中海外，中海油的扩展的军事战略基地，卫星基地，所谓的一带一路的战略投资基地，桥头堡全面停止。一，他付不起钱，付的钱这世界你去想想战友们，你记住人与人的关系，国与国的关系，有两种关系最健康，两种关系最不健康，一种关系经济关系，咱们共同发财，这个关系绝对是健康的。一方给予一方，或一方欺骗一方，或一方只得到了另外一方没有利益的，这个关系的绝对不健康。
所以我们所有战友可以共同发财，不要指望伸手你施舍给我一点，或者我给你钱你帮我干啥事，这绝对不健康。共同发财才健康，没有背判，只有共同赚钱。这是美国的为什么联盟它强大？因为大家共同赚钱。你能美国找人家欧洲说，因为咱俩一起赚钱了，你把这钱还给我吧，那是不可能的。是不是？谁也不行。但是如果我美国给过你钱，我当初该跟你要这钱。这个是很不健康的。
那么中共给所有的这个世界的经济关系，基本上全是带威胁性质的，一方情愿的，让对方出卖国家主权，国家尊严，国家利益的，那个一方的叫BGY，叫做给予或者叫做一种行贿，一种收买，所有它不健康，这经济上。所以说现在中国完了，他付不了钱人家就是老子要干你，这就为仇了。
你想想那个鸡腿潘，那个庄烈宏那个孙子，还有曾宏不就是想弄钱吗，还有那Inty，弄不着钱的就翻脸了嘛，不就这么简单点。给它点钱那个鸡腿潘，给他钱，它喊你爹喊你爷爷，那个孙子，他把老婆都会给你卖出去。他真就这种人，你看他那个样，他能把郭战装挂在后面，他不知道什么叫羞耻，这就是这个不健康的关系和不健康的人，它就发生了。
但是我们共同发财，谁也不欠谁的，你也没办法说怎么样怎么样，这都有尊严的这是非常关键的。中共掉入了一个不健康的经济关系的陷阱，现在要么战争要么背弃，要么就是过去的所谓的利益朋友全变成敌人。另外一个不健康的关系，两国之间的来往，是以个人的领导，所谓的中共大领导，领导之间的关系。你看过去这十年，习王时代，强调最多的一句话，两国领导人之间的个人友谊，包括美国川普总统，大家全掉这个坑里面。
国与国之间是国家的利益，国家的安全，这是主要的。两个领导人关系那就是餐桌上的装修的一朵花，那叫Decoration装修。你不是主题。那就是大家搞外交使用的词儿，你真要以个人领导关系来决定两国关系，这个关系是绝对不健康的。因为你可以腐败，你可以交易，而是任何人的情绪化，会影响两国人民的利益。共产党的所谓领导魅力外交，括弧，后面加上什么？他要说什么？贵族气质外交，还有王岐山的什么？老子现在就拿钱弄你，这个什么双休外交，一切嗝屁。
因为全世界人民都在死人，面临瘟疫的时候，全转换头，哎..你跟他好，你俩干啥哪？你俩都干啥哪？他成了最大的威胁。川普总统现在个人压力最大的就是这个。就美国记者你看他问了吗？你俩不是哥儿们嘛？你俩不是好朋友嘛？你不是相信习主席说是感冒，4月份就好了嘛？压力巨大川普总统。美国..哪国总统压力不大，巴基斯坦，中国的铁哥儿们，你看看人家在说啥？说这就是咱们的铁哥儿们呀？咱们就是老铁呀？就拿这抹布给咱做口罩？拿着胸罩的布来做口罩？哎，对了，瞿水台牌啊水台牌，水台现在要卖胸罩，我没搞明白，胸罩？太搞笑了，水台牌胸罩，买一送一，不做广告，开玩笑。
这巴铁，巴基斯坦别忘了，巴基斯坦几个最重要的几个家族，都是我的好哥儿们。好多人的关系都是我介绍给他们认识的，巴基斯坦人吧他有个毛病，你给多少他不说感谢，但是你少给一个他马上跟你翻脸。所以巴基斯坦的所有人，当时张洪伟那孙子在巴基斯坦投资石油的时候（网络断），你用巴基斯坦骗开发银行的钱和陈源我知道，但是你想在巴基斯坦获得利益，什么油田，我告诉你，你绝对在骗自己，骗你的股民。结果最后张洪伟怎么样？完全胡扯，就拿巴基斯坦在那骗了一把，几百亿的开发银行贷款，当然也为了洗钱了。
所以这个巴基斯坦的风格，现在恼羞成怒，听说最近明确告诉中共，你们要在这不兑现，你不再送给我几亿口罩，最高级的N95，送给我最好的检测器，我就跟美国签约。这就是耍赖嘛，在国际战略关系上，这就是庄烈宏那个烂仔，曾宏那个烂仔，就是鸡腿潘，Inty这种烂仔极端分子，最好的嘴脸就是这个。就这德性，得不到了，我就要把你说的啥也不是，能得到了，你是亲爹，你是我亲亲亲爹，这王八东西。
所以说战友们你们能看到，国与国之间和人与人之间是一样，这个健康与不健康关系，经济关系完了吧？另外现在最最最危险的大家要记住，中共埋下的定时炸弹，也是现在跟西方最大的不同，人家国与国之间在危难时刻，人家互相帮助，真心的相对，国与国之间健康的关系，就是我条件的支持你。现在美国西方做到了。我们有共同的宗教共同的信仰。我们有共同的一个国家治理方式，这时候不是说你个人领导关系，也不是说我带有威胁，我尽可能的帮你。
从上一星期大家已经可以看出端倪，整个欧洲和宗教，基督教，天主教国家已经开始了。这个时候非州就危险了，因为非洲在这个方面太欠缺了. 下一个灾难就是非洲和南美洲。因为它不存在这个问题，这是一个最健康的关系，除了信仰，共同的法治系统来了。另外一个最健康的关系，也是最核心的两国之间两国人民，除了有共同的语言，共同的文化，共同的信仰，现在有共同的命运。经济共同体还有健康。
这是为什么现在你看的日本，台湾，大量的给美国无条件的捐助，经济上再全面合作，经济上的全面合作，都来探讨中赶快解决危机，再这样撑下去30天。我给大家说过，这两个健康的关系，现在在国际上已经形成共识。这是为什么现在中共它两个最不健康的关系已经在发酵，而最健康两个关系跟它半毛关系没有。这时候整个中共经济的虚假经济，泡沫经济，电脑经济，马上面临着崩塌。
战友们现在你去想想，我从昨天到现在我整个脑袋都是蒙的，战友们大家都知道我睡多长时间，我不能细说。每一个战友我都要亲自回复，回任何回信息。在每个回信息的时候，让我感动的我真的是..我从昨天到现在我哭好多次，来自香港的战友给我的留言，我们爆料革命救了这么多人我真没想到。在国内的战友留言，多少家人除了粮食备了药，来自于澳洲，欧洲，战友们我才发现了一个核心的问题，瑞安平女士在路德先生节目说这话说得好，真正的战友从来没有离开过，我们一定要纠正，说走到喜马拉雅可能10%5%，这个观点是错的。如果我说错了，我向战友道歉。老战友一直就在，假战友随着出局。
很多战友留言说，郭先生，那些砸郭的加一起他算什么零头啊。都是假战友。严格讲假战友逐渐的被淘汰出局。真战友一直在那。这话说的太好了，这回瑞安平女士的高度突然升华了，真是刮目相看。事实是这样的，而且没想到这么多人，一家一家的听爆料革命，一直听到现在，而且因为听爆料革命救下这么多人。不可思议，不可思议。
另外一个战友们让我感受到，大家真是通过爆料革命，现在看到了国内的经济和国内的政治虚假，以黑治国，以假治国，以贪治国的真相，这是为什么上海的会议，几个会议几乎他的每个决定每个看法，都是对着爆料革命的。他没有意思说给你回应爆料革命，他不会的，咱别拿自己太当回事，别忽悠咱自己。但是他必须尊重这个事实，他就把爆料革命给抬到最高的境界。
这就是事实，就爆料革命讲的这几条，现在他们也默认，他们也知道老子就是以黑治国，以贪治国，以假治国，以警治国。现在是灾难来了，香港的问题叫他们彻底搞砸了，当年大家记得嘛，咱们台湾的一个战友去看江泽民，朱镕基，朱镕基紧张的不要说这个问题，完了，香港完了。朱镕基不让讲，不要说这个话题，当时的恐惧，老江也说这话。赶快吧准备点东西，赶快离开吧。要出大事，完了。你想想那时香港还没发生哪。他们比谁都知道。
这就是现在我们爆料革命爆到现在的时候，根据上海会议，我们得出的结果，整个爆料革命所讲的这些事情，现在已经是在整个国内大面积的发酵。刚刚一个月前他们说，我们的粮食根本不是问题。不必要储备粮食，全国上下现在大家都警觉到，现在买粮食到什么程度，我们广西的一个战友是一位警察，他说：郭先生，一星期前我就不认为储备粮食这件事爆料革命说的是对的，，我问谁，谁都说粮食没有问题，他说，但是就这几天，我傻眼了，他说我们的领导，偷偷的开车全是往老家送粮食，他说信任我的领导让我帮他放粮食。他说这是个问题，他说，但是这些领导有没有想过，这几布袋粮食是不可能坚持一年二年的，不是每个人都可以在家里放几顿粮食的，你有那么大地方嘛？你能放得下吗？你觉得就能过这一关吗？
我看到很多战友给我留言让我感动得真的不行，半年前买几顿粮食，带着爹妈上山上去了，养鸡养鸭已经是自己自给自足了，这是真战友。第一个想到爹妈，没爹没妈的不孝敬的绝不是我们真战友。不爱老婆不爱老公的，绝对不是我们的战友。这就行了，你看看听到太多这样的故事，让我感动得不行。
我们香港的好多战友给我发信息，真的是..把我太多次弄掉眼泪了，香港的战友说：郭先生，爆料革命和你们是我们家人活下来的根本原因。听到你们说我们家里人，就在哪买了什么什么东西，而且有的人已经跑了泰国找个山上呆着去了。储备了大量的粮食，甚至还买了羟氯喹。我们很多战友给我发信息，我们备了药，七哥我听你的我备了药。阿奇霉素，羟氯喹。
说到这我跟大家说一下，战友们记住啊，我们有战友捐的药，也有我们买的药，我们有大量的药，储备在三个地方，欺民贼你也可以去举报去，我们在香港我们有药，我们在日本我们有药，我们现在在欧洲我们有药，但是呢现在我们有两种药，一种是经过了提前，我们这个事情之前，经过医生合法买的，通过医疗机构。但这药寄到美国寄到欧洲某个地方是需要药方的，说这比较麻烦，但是如果战友谁要是真的万一家人什么人有病了。但愿不会，然后那你有这个东西的话，我们就可以免费送给你，前提是法治基金法治社会捐款者，和长期支持爆料的战友，第二，我们现在国产阿奇霉素和国产的羟氯喹，亚洲的战友，我们是合法的寄给你。从台湾寄，从日本寄和从香港寄，需要的请联系，特别是法治基金法治社会捐款者，和长期支持爆料革命的战友，跟Sara，木兰，路德联系。因为他们是法治社会法治基金的董事。我们就会考虑是否进一步..不保证啊不保证啊。前提是药是国产的，质量都是大厂的，你们都看到了，这个是我不敢保证质量。第二，有没有药方？你吃了以后，后果你负责。第三，寄的，有时候能寄到，有时不一定能寄到。但是凡是符合这个条件的，我们几乎100%都会给你寄。因为国内的量不一样，欧洲的是60粒一盒，我们买的。国内的是20粒一盒，所以说他是骗人嘛，他20粒一盒他要39几块人民币，现在也卖了将近200块钱了好像是。当然我们绝对不会卖，凡是超过市场价，多一分钱我们都不会买。欧洲的大概十几磅20几磅，现在也卖了100磅了，很夸张。前提是欧洲的我们都是英国产的，你要有药方处方，亚洲的不需要。请战友们和以上三人联系，前提条件责任我在这说清楚了。
好吧兄弟姐妹们，接下来我再给大家说一下什么哪？亲爱的战友们，一定要看到一个关键的关系，这个时候，文贵在爆料革命之前说过，我们的路德访谈所有的战友，我们的墨博士，
爱丽女士，安红美女，是吧，老江同志，Sara，战友之家所有的战友，都一再呼吁，大家看见最近疫情变化了嘛？最近的疫情变化是什么概念？和我们几个月前说的一样不一样？病毒是AI病毒，人传人，还可以无症状的最危险的发生，在金属上有可能长达17天甚至27天，气溶胶就是说话口气都可以传染，而且动物宠物都有可能传染，现在又出现了一个新的情况，大家我就是说，说这是怀孕的病人，这是绝对的不正常的病人，我说它是共产党的生化武器。大家现在突然发现，不是共产党说的什么年龄只死老年人，不死年轻人，现在连还孩子都死，很小的孩子都得，都死。
这个时候你看到全世界各国政府，所有战友给我发信息，都发现了一个问题，几乎是一打电话说我有症状，所有国家几乎都是，不是积极让你来检测，像在日本，意大利都说你呆在家里，哪儿也别去，多喝水，多运动，多睡觉，美国也是。美国已经全部这些州都成了灾难州了，这个事儿很大呀兄弟姐妹们，你连被检测的机会都没有，那你只能等着了，就是症状爆发出来了。而且现在在这些国家竟然公开的..你像日本天天电视台说啥？你到医院也没用，医院不就是这几个招儿嘛？也给你治不了病，法国更夸张，法国现在除了用裤衩子当口罩，用胸罩当口罩，这法兰西真够牛叉的，全人类就他这么干，拿裤衩子当口罩，拿胸罩当口罩，有可能还是水台牌的啊，“呱唧..”起来了，还有拿着避孕套的，套在头上，避孕套就行了，避孕套插在手里，避孕套插在手里，避孕套套在头上，这都是法国人干的，无聊的简直是..这个极左主义的政府太可怕了。
咱们法国战友给我发的录音，说家里谁谁谁现在已经流鼻涕了，症状很明显，一直打不通，打通就告诉你..（断了）要做什么，你千万千万要记住，这个时候你要做好的防范，万一有症状你打电话那是很难得到救治的，而且医院是最大的传染区。所以在这种情况下战友们你不要以为得了病就更得到救治，你也不要以为你真的是有了病了，你就能治好羟氯喹，不是这样子的。
一个美国的朋友他就是染了病了，现在是奄奄一息吧，他就给我说.Miles太痛苦了，生不如死，所以我告诉你战友们你最好方式是什么？你不要得上，你不要脑子一冲动出去了，这没事那没事的. 其中有一个朋友洛杉矶的，去约会女朋友去了，憋的难受了是吧，见女朋友去了，回来以后染上了，不但他染上了，把自己的姐姐也给染上了，他在他姐姐家住，你说这姐姐倒倒不霉，你说这小弟弟，管不住小弟弟的小弟弟，结果出去乱在那撮，回来以后把姐姐给染上了，哎呀。他不好意思.他的姐姐气死了，要把他撵出去。我的一个好朋友啊，是个美国人。这个时候你还管不住小弟弟，你还乱撮去，还去搞私人约会去，一个最好的办法，你不要指望任何人会救你，只有你能救你自己，不要出去，不要尝试，最坏的时间没有到来。
现在咱们几个月之前我就说过，各国政府..此起彼伏，啊..我找到解药了。我有疫苗了，各种骗子厂商都出来，不要相信，到目前为止，只有羟氯喹和阿奇霉素管用，而且那是你得上以后，但是那基本上那已经是灾难了。就那也是10%-20%死亡率。所以我很着急战友们，不要有任何侥幸心理，你不要想着有了就会有救治，你不要有任何投机侥幸的这种动作真实的行为，很可怕。
现在最好就让那欺民贼，让他们..什么多举报呀，头两天..对了，那天那个曾宏真的是帮大忙了，这曾宏，严格讲是好战友，他把石诺给送去以后，结果人家警察啥也没有来，是王艳平女士把她的警察找来，这两天各部门全找，虚假举报，说这里面有卖口罩的，有卖医疗用品的，F部门也都来了也都查了。战友们我们会卖口罩嘛？我们要没卖口罩，那说我们卖口罩是什么罪？在特殊时期这个法案对瞎举报假举报那是重罚，所以曾宏是某种程度上是战友。帮了忙了。史诺该去他该去的地方，还有那几个突然冒出来的中国人也都在找。特别搞笑，真是垃圾..
这种愚蠢，结果他发那个视频，他戴那个一个防毒口罩的那个人，那个人结果是个路过的人，人家找到了，人家说我在这路过，一个神经病老跟我在这说，人家是个路过旁边商场的工作人员。人家现在不愿意了，把他视频给放出去了，所以的警察来，警察是因为他违反了禁制令，老老实实呆在那，呆在车上把资料提供，这帮人撒谎骗人骗到这种程度。
但是我们鼓励这帮欺民贼，多干这事，因为它会增加更多的，加快他走向Rikers（赖克斯）岛的机会，这是好事，但是我们战友们老老实实的在家呆着，老老实实在家呆着，我有些消息是不能告诉你们的，有些政府跟我分享的消息，明确Miles你不能对外说。一定记住最困难的时候并没有来，一定要做长期打算，现在的病情和病状，完全是不可确定的情况下，动物，孩子，然后没有任何症状。长期潜伏，而且不知道跟谁接触就得上病了。现在很多人是找不到任何病状的来源，所以大家这时候不要以为羟氯喹能救命，当吃羟氯喹的时候，你已经出了大麻烦了，好吧，但是我们为战友准备了羟氯喹。为法治基金法治社会准备了羟氯喹，阿奇霉素。刚才我已经说了。
最后我想给战友们说的，我在这几天每个人给我个人发信息，这是我的情感，我只能回复一次二次，多了我真回复不了，我现在最起码80%的人我没回哪，没有收到回复的不要着急我慢慢来，我一天只有24个小时，大家看到了昨天晚上睡了不到三个小时的时间，我一定会会回的，一定会回的。一切战友们记住维真不破。我们一切都要说真话。如果你要有假了，那这事很麻烦。我只能说到这很麻烦，
另外一个战友们千万别忘了香港，我更加这两天我激动的，感动的，流眼泪的时候，更加感觉得香港是我们最最伟大的同胞。香港和台湾太重要了，没有香港台湾外国人怎么看我们？外国人会怎么看我们？就因为有香港和台湾，外国人觉得中国人这个民族中华民族还有谱。所以说亲爱的兄弟姐妹们，在你可能之时动动手指头，传播香港危机，武汉疫情的真相。
千万别忘了，亲爱的战友们，我今天的直播了就到这，因为很多战友呼吁，我现在本来要吃饭，我想算了，耽误你们时间，我现在就一起和战友们为全世界人民，14亿中国人民，香港，台湾，西藏同胞，祈福！一切都已经开始。
阿弥陀佛！大家是不是有点馋了，我这饭都凉了，我的饭都凉了，但是我是真是不想..我看看啊，（打电话）怎么样现在？哇..今天从一开始直播一直就很顺利，昨天是从开始就没有任何问题特别好，今天也是特别顺利。然后现在国内战友给我发信息，他们大多数人还是用电脑，还有ipad版看的，所以把ipad版抓紧给放出来好吧，好了，那等一下我就挂了 。
战友们咱们是每次直播，事实上很重要都是测试，现在战友们记住ipad 版还没有彻底推出来，在电脑上看是最稳定的，在手机上用手机版，不用下载App，因为咱App还没有上线哪，咱们很快会上线，我们整个G-TV未来战友们要记住的，我们最主要打的几个板块，大家看到Zoom歇菜了，它肯定完了。抖音肯定完了，不可能西方国家再有任何…微信一定会被封杀。Jack马的淘宝也会被封杀，所以说战友们我们现在的G-TV,就会所有的他的空间都替代掉。Zoom在短短的几十天疫情期间就赚了几十亿美元，现在嗝屁了，千万不能偷东西，这是不健康，不能靠骗来的东西，（网络信号不好）…
那是不可能的，我们G-TV现在严肃认真的给战友们发出来，现在如果有原来抖音的，有Zoom的，有淘宝的，所有过去的工程师，愿意跟G-TV合作的，请和我们联系。跟Sara战友之家和木兰传奇和路德先生联系发信息，他们会给我们一起来联系。或者在G-TV上给我留言都是可以的，我们希望什么工作呢？在国内的战友你可以做合同工，在美国的战友，也合同工。因为现在我们..像咱们喜马拉雅大使馆，最愿意找合同工，（看到旁边：人家遛狗，有钱人的日子是真好，真的，越来越感觉..有钱人还是不一样。这旁边太多有钱人了，有灾难的时候看到，还是有钱人好）
战友们在西方也是，我们合同工工作，我们特别愿意合同工，就是合同工作不用计算小时，也不用计算工资，这个事你干到啥？多少钱？很多战友都踊跃的报名了，都在木兰传奇那，我们成立了一个专门战友愿意帮忙的，这是一波人，第二，你按项目，我们按合同工，讲好了，你做啥做啥？给你多少钱，合同工。第三个，就是我愿意签合同拿工资给你工作的也可以。我们现在最起码要招个一两百名，电脑工程师，UI设计的，写代码的，特别是金融支付系统，我们一定G-TV要成为全世界上唯一华人可信赖的，共产党不会把你的钱给查封的支付系统，一定超过支付宝。一定超过它，那肯定超过它。
西方人最敢相信的中国人不跟共产党合作的，去共后的商业平台，另外一个就是我们现在的网上商务，就是我们未来的G-Fashion,所有大家要想象的，现代商务系统咱全有。所以有这样的工程师和专业人士请联系我们。第三个，就是新闻类的，新闻类的这些有经验的，愿意和大家合作的，请给我们发信息。我们现在马上要招几百名，战友优先，法治基金法治社会捐款者优先。
大家一定要记住，我们以最快的速度，我们要把抖音.. 比如说抖音的工程师我们优先，Zoom的优先，它所有的功能我们都有。我们都把它深化了。马上就不会有防火墙了，现在我告诉大家，在国内怎么上G-TV，你可能先用VPN连接点进去，然后你把VPN关掉，G-TV就可以直接看了，不用VPN。这是一招，第二招，你可能试几次，直接GTV就上来了。直接就上来了，很快，你在哪都可以看，没有任何问题的，很快，我现在不说那么细。因为我不能说，很快网络绝对没有。那你想想咱们GTV是什么概念？G-News将什么概念？G-Fashion是什么概念？G-TV是独立的，G-News是独立的，G-Fashion是独立的未来。
所以说战友们有愿意参与到G-TV工作的，请一定跟我们联系。我再说一遍，贫穷不是我们爆料革命，不是我们草根儿应该拥有的，富有体面的生活不是共产党，盗国贼的专利，我们大家都应该有体面的安全的富有的生活着。本该如此。所以大家记住，合法的合理的健康的关系.追求财富，这就是G-TV要给大家提供的。亲爱的的战友们一定是优先的，特别是给法治基金法治社会捐过款的，长期支持爆料革命的，请你一定给我们联系这个机会有多大？我相信大家都明白.。我相信，我还是那句话，一定把G-TV打造成一个万亿的，一个让中国人说真话，让西方了解中国人，让中国人了解到西方的，同时可以赚钱的这么一个现代化商务平台。迎接AI, 5G和一个智能化的，一个新的生物科技，一个人类的全新的时代。
我的目标非常清楚，三年来一直这么说，从未放弃过。共产党这过去几年，黑客我们，采取
各种手段，它让我们更成熟，它让我们更强大。因为他黑的是网络，G-TV不是网络值钱，G-News也不是网络值钱，全世界的网络多了，是因为我们三年爆料革命积累下来的信用，还有这些战友们这些资源，没有这些战友郭文贵真的狗屁不是。没有这些战友不可能G-TV值钱，它跟技术没什么关系，这就像G-TV现在，大家上去使用的时候，不管有多少Bug，大家都很耐心地接受，因为它有感情，这是大家的希望。G-TV是让中国人追求法治和喜马拉雅信仰自由的这个人类的大革命时代的大家的孩子，我给我们的一位咱们重要的啊G-TV的合作者，我说他是G-TV之爹，所有的战友都是G-TV之母，G-TV之母，我就是这个保姆。我就是这个保姆，我负责会把它变成强大，你们很快，当我可以自由说的时候，你会看到G-TV有多强大，多强大。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日路德和班农访谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/644/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/644/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
今天非常重要的有了我们战友，路德先生。远道飞来，远道飞来。本来要保密呢，我看这个路德先生也没保密，有些人已经猜出来了。在这个过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事。中国的一带一路委员会，一带一路委员会还有中国青岛的所谓的国际的军舰造访。而且呢更重要的事情，引起世界注意的是在曼哈顿举行的叫「美国当前危机委员会」的会议，曼哈顿会议。
这个会议呢，引起了高度的关注.在现场，前所未有的出现了美国几十年以前，叫美国当前危机委员会对苏的几乎所有成员，当然都是活着的人，没活着的没来啊。要是已经不在的人来了，那可真是大事啊。要里根总统回来的话，估计共产党直接吓的缴枪乱叫了。但是班农先生那天的演讲，引起了巨大的震撼。啊，对吧，路德先生。我认为这是他最近演讲最精彩的一次。而且大家都发现，他瘦了十几磅以后更帅了。
那么今天呢，我们为了响应所有的战友的问题，就是因为很多人给路德先生留言，给我留言，说要问这个「当下危机委员会」的名单，大家关注的问题。 我们今天的翻译奶奶呢是实时翻译。
班农先生：
我先要说一点，首先向中国的观众说他（郭文贵先生）是我的经理人，也是我的代理人。所以的话呢，很认真的要说一句，郭媒体还有文贵先生在星期四在曼哈顿中城，非常高贵规格的直播室。我们谈到，你知道中国有很多的王岐山，他们也是要用很多的钱来买这些的高贵的住宅。但是他（郭文贵先生）是在这样同样高贵的地方同传、直播。而且这个地方聚集了所有的、很多的直播室啊，与电视台、直播电视台相比一点都不逊色。而且的话，我们有7个拍摄镜头，而且他（郭文贵先生）已经担任我的经理人、代理人了。
郭文贵先生：
我现在已经跟他（班农先生）做了这个交易了。班农先生之前还有个CBC的采访，也引起了巨大轰动。我们今天前一个小时时间，我和路德先生代表战友来问班农先生问题。班农先生以最快的时间给我们回答，每个回答不要超过5句话，我们问的问题不超过一句话。一个小时以后，休息十分钟，我和路德先生继续就这些问题再回答战友的问题，好吧。我现在，我代表战友们，我先问第一个问题：班农先生，您认为「当前危机委员会」对中国这个有价值吗？
班农先生：
那这个是我的想法，首先是欢迎路德先生，我很荣幸能跟他一同直播，荣幸你的远道而来。我觉得呢，「当委会」的力量以及它的价值，是唤醒美国人，让他们知道中国的情况，中国的老百姓现在还是像奴隶一样生活。而且不让我们美国啊，华尔街啊帮助这些当
权人压制民众。所以我们要让华尔街的人知道，他们是如何帮助这些当权人士压迫中国老百姓。
路德先生：
我想问一下，那个「当前危机委员会」的会议在美国的主流媒体中有多少全面报道的？
班农先生：
其实我们有很多人比如说CMBC啊，都直接来采访我们。而且在美国受到很大的关注、很多大的报道，所有的主流媒体都要报道。
郭文贵先生：
那天在St. Regis Hotel酒店举行的，很贵的一个厅，这个会的钱谁出呢？
班农先生：
瑞吉酒店也是在五大道，离特朗普大厦一条街的距离。街上都是一条街中最高贵的，住宅啊、物业啊，所以（盗国贼）就是用的你们的钱来这买的。那么还有，我们的当委会，我们也会募款来运营。我们也是有一些支持者和赞助人帮助我们来操作。所以很感激郭媒体和法治基金。
路德先生：
大家都知道，CCP的蓝金黄的能力是非常强的，那么你们这个委员会里的人怎么避免CCP中有影响力的人混进组织，决策过程中又成为CCP的，帮CCP说话的一个机构？
班农先生：
我们是要很小心，因为这次是当委会第二次重新启动跟生效。所以的话，我们必须要很小心的来筛选我们的会员、成员。当然我们也知道共产党的渗透力也是很强的，所以我们也必须要非常小心。我们意识得的到中共的渗透的强大，所以在这方面，我们是非常的小心的。
郭文贵先生:
我在那天看到，在会场后边的很多人啊，都是在美国具有绝对实力的神秘人物。这个我认为那天最大的亮点。班农先生，你是怎么把这些人组织在一起的？
班农先生：
是的，我们有一些人可能是中共派过来的人，但是我告诉文贵，其实我是挺喜欢让这些人一起的。因为，这样我们可以让他们知道，我们这个委员会非常重要。我们是第一次召集这样正式的会议，所以有一些间谍在场也是好的，可以让他们知道，我们是有多么受到主流媒体的关注。
路德先生：
这些参会的人，文贵先生说，里边有秘密执行委员会的成员。昨天在会场中，是不是有很多非常有影响力的人，虽然没有发言，但是在美国商界非常有影响力的人物，是不是也在全面参与这次当委会的行动。
班农先生：
是的。我们只有6个成员是我们的秘密委员会，所以当时，我们只有一些时间让最重要的人去说话。但是下次我们应该有下一次的媒体报告会，在华盛顿首府。因为现在外界有很多人希望我们开这个会，让大家来了解到「当委会」的事情。所以下一次我们是在华盛顿首府，来开这个媒体报告会。
郭文贵先生：
我希望下次这个会，可以让路德先生还有更多我们战友，爆料革命、反共革命的战友能到那去参会。
班农先生：
其实反中共，已经是一个大趋势，因为郭媒体还有文贵先生，已经有很多的中国爱国人士已经参与了。所以在美国，我们已经看到了，大方向的改变，就是很多人都知道共产党的力量。但是我们主要是针对华尔街这些的精英，因为你知道，是华尔街的精英分子的金钱帮助了中共，让他们有那么大的力量，所以我们必须要是让华尔街的人知道。
路德先生：
那天听您演讲，听到几次Guo Media，Guo Media，，你为什么在如此重要的场合提到几次Guo Media，为什么？
班农先生：
这个就是说，我们是在美国，我们可以通过郭媒体来直接将会议播放到中国，而不被阻挡。所以我们是通过郭媒体来直接直播，所以郭媒体是非常重要的工具。而且，你也知道，我非常喜欢跟文贵先生直播，我们也看到很多这样的行动互动。让中国观众可以直接看到这样的会议，我是非常喜欢的。
文贵先生：
班农先生那天委员会开完以后，国内的共产党的内部产生了巨大的反响。但是我们最担心的是，你这又变成了一个海外口炮党组织。像过去中国在海外假民运，天天喊口号，喊了三十年，啥都没发生，又担心你这来个美国的大忽悠，搞了这个口炮党，口炮委员会，你怎么能变成行动呢？
班农先生：
但是我们真的会采取行动的，我们首先是退出基金。你要看到，美国将会有很多的资金不会流入这个退休基金。你知道昨天，我们已经有很多华尔街的人来谈，是如何不再将资金投入到支持中国的退休基金里边了。
我们知道，有这个Media 100，他们都是忠于中共的人。从前，华尔街的人说，不投钱到中国是歧视中国人。但其实不是的，我们投资的中国基金，中国企业，都是被用来支持压迫中国老百姓生活的、压迫支持中国的自由民主运动。所以我们不能再投资到这些企业，国营企业，我们这样其实是解放了中国老百姓。其实你知道，中国很聪明，过去他们利用种族歧视的说法来让我们不断投资到中共企业，但是我们必须让大家知道他们真正的目的。
路德先生：
就是那天，很多网友非常关心，那天会场上有很多人跟文贵先生打招呼，为什么文贵先生在这个会上受这么多人的关注，能否跟我们说下原因？
班农先生：
因为文贵先生，在美国是非常受到美国媒体关注的人。而且，在美国现在很多人都在谈郭媒体。我们知道郭媒体可以直接穿过中国的防火墙向中国人民直播，所以他（郭文贵先生）的能力是非常强啊。而且他也是可以跟很多美国的最顶尖的一些对冲基金的经理认识，所以他说的话很多人会听，受到很多人关注。而且，他在不停的攻击中国共产党这方面，是不留余力的，所以的话，他也受到很多中国观众广大的关注。所以，在这里，我们也是高度的注意他。
郭文贵先生：
事实上，答案很简单。没有班农先生跟这些朋友，我们不会这么受欢迎、受关注。没有这些战友们的辛勤努力，咱们也不会受到这么多关注。感谢班农先生，感谢战友。
在这之后，我呢，很荣幸的又被某几个组织邀请5月份到华盛顿，有更重要的会议。就像班农先生，委员会接下来会在国会山演讲，接下来又会在好几个地方。法制基金和我们班农先生一直会持续下去。有这个机会，我们会让更多的战友们参加。
很多战友问班农先生，另外一个很关键的问题，很多国内的、体制内的人物，跟我发信息，就说美国「当前危机委员会」会对美国国会以及五角大楼和白宫的决策上产生具体有什么样的影响？会不会像原来当前危机委员会对苏联一样，会影响白宫对中国的决策，最后决策是对共产党进行惩罚和灭掉，而不是跟它达成某个协议。
当前当前危机委员会对苏联，目标很明确，干掉苏联、干垮苏联。这个，干垮苏联的这封信就是我们共同的朋友，那天会议重要的人之一，叫Roger Robinson在场。他是年轻的时候写的这封信。现在是有Frank ， Steve Bannon，Roger Robinson，Bass， 还有更多的人，是不是会像当年一样，直接口号：干掉共产党，会不会发生？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/603/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚工程师给我打电话说，郭先生你最好试一下直播，关键是看看战友们的通知，你能不能收到。因为头两天发现黑客改了lifestream的通知功能，还挺能啊，黑客还挺能。再一个就是说他们进行了信号干扰。就是说把我们的直播链接转到其他地方去，造成我们直播时的画面突然变化。
现在正式开始。
尊敬的战友们好，这是3月4号文贵报平安直播。
大家都知道，这两天真的很热闹。大家不能老看电视，还有新闻，发生以后，大家才感觉到，哎呦，这就是新闻了。凡是电视上，报纸上的，他已经不是新闻了，叫旧闻了。基本上全世界的逻辑都是这样。那共产党就是什么呢，就是骗人了，就是骗人了。
现在两会在北京的召开，听说还真是挺热闹。昨天晚上一晚上频繁地和各方面的战友们（联系），战友们都很热情，很多战友发来了信息，请你们理解。一个你们发来的信息我不能实时地用，因为用了以后呢我会担心对你们安全有影响；另外一个呢，你们的信息我也得去了解，我才能用；还有一个就是说，有些信息可以用，有些信息不能用。这是个原则，请战友们能够理解。
但是所有的在北京给我发信息的战友们，我求求你们了务必注意安全。咱不发哪个信息，咱也不做哪个信息，照样实现喜马拉雅。不是说我搞媒体的，天天在那块儿逮着新闻就往上上，恨不得又个新闻。这不是文贵爆料革命的目的。我们也不依靠这个。所以请战友们一定理解，你们的安全是第一位考虑的。
像昨天晚上有战友给我发的信息，现场的情况，我不可能爆，因为你太伟大了。你虽然是录了当时那些人的说话，我爆出去以后，你就会暴露出来。我爆的不是盗国贼，我爆的是我们伟大的战友。那不行的。虽然你现在也是人大代表，你以为你什么都知道了，不是的。共产党比你想象地邪恶。
所以说战友们，这些天来，整个共产党内部，整个国内两会期间，听说，听说啊，不是爆料，我觉得是非常重大的利好消息就是说：很多人意识到了这个国家风雨飘摇，正在驶向一条可能不归的路上。这不是我们想要看到的。我们要爆料革命成功，不是想让中国完蛋，或让中国走向灾难。恰恰相反，我们要拯救中国，避免中国走向灾难，避免中国走向一条不归的路。
就连非洲的朋友都不能理解，说中国人饭还没吃好，穷山恶水，跑到我们非洲来当老大。所以说，人家都不能理解，人家到了中国转了一圈，去年所谓中非论坛，人家去中国看去，人家无法想象，说：中国穷成这个样子，还在这块儿装老大。这是我们爆料革命真正的目的，决不能让中国人，中国人的未来让几个家族说的算；绝不能让中国14亿人的未来，让现在的北京用铁丝网拦起来，绑架一批所谓的人大代表，政协委员，全是花钱买来的，绝大多数，也不是人民选的。
让这些人在被绑架的情况下，让共产党几个家族拿枪顶着，那解放军咔…咔…咔…的进到里面威吓，那不明摆着威胁嘛。还把镜头朝高一点，然后显得那人民解放军好像十几米高的样子。玩这种低级的游戏。希特勒已经把这个玩到最顶级、极致了，最后是什么结局啊？还是不被灭亡了嘛。你多大的人民解放军，多大的军队，你都是来自于人民，他都是人民生的，他不是中南海门口的什么狮子生的，他也不是你那个共产党拉屎拉出来的，都是人民生的。你威胁什么啊威胁！他最终还是属于人民的。
所以说战友们，这个整个两会期间现在探讨的，核心的问题，就是如何现在来使中国不成为世界上仇恨的国家；如何使中国现在脆弱的、虚假的经济能够维持下去；如何能将中国这种傻叉式的，想当世界老大的这种狂想，不是梦想是狂想，这真的是狂想不是梦想，把中国人民送上战车；如何让中国现在的老百姓真正的避免这几个大的灾难，自然灾难。自然灾难，造成中国人这个水污染、土污染，空气污染，导致的这个人类健康大灾难；如何避免整个中国的道德灾难，整个中国现在人与人之间已经不说人话了，就比谁狠、比谁坏、比谁假，太可怕了，人道灾难。
另外一个就是如何避免中国这种不切合实际的，一小部分没有文化，没有任何政治逻辑，这种自私，鳄欲膨胀，鳄是大鳄的鳄，鳄欲膨胀，导致这种要在世界上称霸的这种疯狂。
我觉得这次两会有人敢提敢说还是了不起的，大家意识到了，就王岐山、孟建柱、孙立军这帮人，傅政华，是中国官场的灾难，是中国人的杀手，这是非常恐怖的。就这一小撮人，七八个人，四五个人，就现在天天吆喝着，中国要建立核心，要领导世界。这边要领导世界，那边要捐款；这边要勒紧腰带过苦日子，然后这边喊着美国人搬起石头又砸自己脚了。不要玩火！
这边跟美国人磕头，刘鹤跑到川普总统办公室去，两手发抖啊！语都不成句，把这个5吨50吨变成了500万吨，成了世界笑话。这边跟美国谈结构改革，中国那边加大国有化；这边是谈到中国要开放市场，改革开放；这边又明确的说中国经济靠国营&amp;hellip;.这都是什么变态人格啊！而这边的对全世界是：中国讲法治，依法治国，然后坚决不学西方的司法独立那一套，坚决不搞西方司法独立那一套！ 坚决党领导司法 ！这是什么样的变态的人格啊！
（与战友互动：10亿欧元，不是法治基金啊）
战友们，嗯，你看看我发郭文的时候，在过去两年来，都是什么情况？文贵是钓鱼高手啊！我可以告诉你们，那个10亿欧元是有一帮人，给我们的重要的战友一直在喂料，一直在喂料，喂料叫什么呢？我要揭发，我揭发那个谁谁谁腐败，这是一 。第二个呢？就是说我有钱，我要大捐！但是&amp;hellip;.又但是啊！
凡是来拿着这种大额支票，还有所谓的盗国贼的海外存款，还有十亿百亿欧元证据的。目前来看，我们收到的真的是万万件，我们从来不用的。基本都是欺民贼在海外的骗子。想把像路德先生、Sara、细思小哥和像卡丽熙这样的人呢，让你报假新闻，把你自己爆掉。还有CCP海外的沉默力量，就是这一招！
第二招是干嘛啊？就是拿着这个，我有盗国贼海外的存款，我让法治基金给我钱，来骗钱呢！我昨天推出去的是我们其中的一张，是我们其中一个非常棒的战友发给我的，说有人要拿这个来给法治基金来揭发盗国贼，要弄钱。我就把这一张截了出来我就发出去了，我发出去了，我就知道会收到三个效果。
第一个，那就是像这些欺民贼们，哇！会心跳！哎呀！受不了了！郭文贵得到10亿欧元！得心脏病，得心脏病，会让他们兴奋！但几分钟以后就发现：真的假的？发现这不是真的！然后就说：这是郭文贵在欺骗！哈哈哈哈！结果我发现一大批人中招了啊，好多人估计已经得心脏病去医院了，像韦石、西诺呀，什么李洪宽这个畜生，夏业良这个畜生啊，肛毛党啊，高冰尘那个畜生，估计就抱着他老婆内裤直接上医院去了啊，哈哈哈！这帮畜生就得心脏病了！估计。但是后来发现：不对！怎么回事？10亿欧元还核算半天，价值14亿美元。然后呢？就说：郭骗子！就开始骂我！实际上，就是他们被耍弄后的那种丧心病狂。 所以说，战友们，结果是我发完以后很多人，哈哈哈，全中招了！但是更重要的一点：我要让那些所谓的来到法治基金想来骗钱的，记住，郭文贵是法治基金第一护法，你能过我这关了，那你就牛了啊！先别说你要过班农这一关；还有凯尔巴斯这一关；还有那么多美国的专业大家，会计师啊••••••我们的这个法律基金的团队都是世界最牛的！
结果，你到我这一关呢，你想想：人类上怎么可能出现这帮愚蠢的，只有共产党培养的这种诈骗犯？10亿欧元，还是本票，A to P，听说过吗？现在你到银行去，我们基金每月每日都有大量的转款，投资。你汇1000万美元试试，你汇1000万美元试试！汇100万美元试试！都要把你弄清楚你钱是哪来的？为啥汇给对方？
这个世界上现在大额汇款到了几乎不可能。10亿欧元，还香港汇丰银行，你把汇丰银行的楼给他拆了，看他敢不敢。还有一个，还什么年票，哪有10亿欧元开本票的呀！你听说过这问题吗，不可能啊。所以说咱又打骗，还打欺民贼，还要虐待他的小心脏啊，然后大家还欢乐一场，然后还钓出了这些畜生们的无知。哈哈。太开心了！结果这帮人每次让我钓吧，别钓那么准。结果一钓就上钩，一钓就上钩。估计加拿大那孙子高冰尘第一个就得心脏病了，哈。太搞笑了啊。
还有那个现在到处没饭吃，去那救济中心的那个叫李红宽，我估计看了这信息，他们也不懂什么叫本票，我估计这哥们儿直接就蹲厕所里暴哭去了，吃屎去了就。这个我也告诉所有的想试图在法治基金来骗碗饭吃，你就别做这梦了。法治基金是所有的战友们投钱拿进去的，是自己的理想，是自己的希望，是全中国人走向法治，信仰自由的平台，是大家的未来。谁动里面一毛钱，花于个人生活，花于个人享受，那就天诛地灭！
谁要骗了法治基金的钱，必当是我们的敌人。绝对是，那真的是，你万里之外，亿里之外，也绝不放过你。我们要保护法治基金真的像超过我们的生命。所以说前天有一个孙子出来说，郭文贵先生，释大成被抓了，你是不是救济一下。释大成跟我多次有联系，多方面联系。你代表人家释大成，那你给人家捐，别捐一万美元，你捐一万人民币，捐捐。孙子你一分钱不捐，你出来叫我们法治基金做什么事情，你说你算什么毛啊，对不对呀，不要脸的东西。
所以说现在一帮人，法治基金在那儿看着，心服口服，羡慕嫉妒恨，然后又想办法骗点儿钱。你说这帮王八蛋，太坏了。战友们啊，全人类上没见过比海外欺民贼，比共产党再坏的。历史上没有，我相信未来也没有。就不要脸，没原则，没人性，瞪眼说瞎话，饭都要不起，吃饭吃不起，花钱没有，天天一帮肛毛党在那块儿胡说八道。一说就是全人类最高
尚的话，你说这是多么的悲哀。战友们，想想这些欺民贼，你像夏业良这帮畜生，天天到哪儿去，一年穿着那两套西装，到处去忽悠，到处去骗钱。我看日本相林还发了个什么，利用我们的声势，来帮助国内私人企业家。你连个饭馆都开不起，还帮助人国内的私人企业家。
你看加拿大那帮欺民贼，逮着一桌子菜恨不得把盘子都给他吃了。天天搞什么民主民运。跑到沙漠里，几千美金买了一块儿地，然后为了搞旅游，吴建民，还有李一平，还有汪珉，还有这帮畜生，全海外一帮杂碎，跑到那儿去骗人去。可悲不可悲呀。你拿谁说事别拿六四说事儿呀。你就不怕六四英雄们晚上到你家来，来报应你嘛。这帮孙子，太坏了，太坏了！肛毛党啊。所以你想想不要脸到什么程度啊。现在法治基金每天，可以说每分钟没停过捐钱，要把那捐钱那滚动的感觉要放出来，我估计海外欺民党全都得气死，全都吐血，还是吐黑血！
现在共产党开两会也一样，害怕至极！害怕至极！就怕中国老百姓哪一天突然间走向大街。所以这次，两会当中，提最多的事，防止经济出现重大滑坡，导致不可控制的后果。第二防止小规模的所谓的上访事件，导致社会重大的不可控的治安事件。最后形成不可控的局面。而且第一次说八九年六四环境，逐渐在国际国内又再一次形成。第一次说，从八九到现在。都在说，说防止再次形成类似于八九六四同样的环境，现在在国际上和国内，已逐渐形成。
就是老百姓过去看你们贪污，太子党，现在是看不惯了盗国贼。现在的盗国贼（概念）已经深入民心。今年只要是国内经济，只要是国内经济出问题，共产党彻底完了，彻底完蛋。不信，咱走着瞧。战友们，我马上要开会，今天开的会都是和咱法治基金有关系。还有，就是查盗国贼海外资产，约的人来谈一些具体的事情。亲爱的战友们为十四亿中国人和战友们祈福！..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/559/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/559/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，1月20号你们健身了吗，健身了吗？文贵报平安直播。
大家昨天可能都看了路德先生和Sara的联机，他俩主持的节目。昨天早上直播的时候我就在这儿，有班农先生，还有其他的几个将军。班农先生他不是一个一般的人，不是一个凡人。这不是一个凡人就是什么，这个人啊做起事儿来的认真程度，那可不是一般的认真，那可真是认真。那Rule of Law，就几个小时，啊法治基金，一条一条地抠，一条一条地抠。然后呢问。他现在有一个基金，有上百万的人，巨额捐款。但是他怕再搞大了呢跟总统有冲突，他影响力太大了。所以说，美国也讲政治啊。
另外一个呢，咱这个Rule of Law 基金得到了西方很多人支持。自从1120我们公布以后，班农先生啊，就对Rule of Law 这个认真，太多人找他了。有一个，就有一个，特
别夸张的有一个人，要捐10亿美元，就是1120的当天，找了班农先生，要捐10亿美元。这两天哭着闹着就非要跟我见面。
哎呀最近啊，收到太多消息了，我本来今天准备好跟大家分享。就有一个外国战友，发来这个那美金啊，那屋子里边啊，几十平方米的现金，那个金砖啊，那个保险箱啊，拉一车。有的藏着把钱洗到非洲去，把钱洗到非洲，从非洲买黄金。这盗国贼太疯狂了。然后那黄金一箱子一箱子，金砖一条条的，那钻石啊，几盘子。当然我们现在没有确认是真是假，现正在确认中。我们希望春节的时候放出来，我估计王岐山同志直接就跳楼啦，孟建柱直接就跳楼了啊。战友们你们是没法相信的，没法相信的。那个多到了你们没法相信的程度。
大家看我这个手机呀叫直播手机。直播手机下的那个软件有个叫大江的，直接控制那个手柄的，直播效果就不好，还老断线。哈哈，你说这玩意儿有法弄吗，有法弄吗？天啊，他（助理）把我当猪呢，你看你看这咖啡，多大。你说冲那么多咖啡，喝完我还不得上天了。所以说，这些提供的这些视频啊，还有那些信息呀，真是太吓人了。就是我越爆料把我自己爆的都害怕了现在。你说盗国贼要那么些钱干嘛呢啊？要那么多钱干嘛呢？我看那视频那钱啊，什么盗国贼疯狂的事我没见过，但是你说你看那么多钻石，就跟冰糖似的在那儿搁着，你看那么多美金在那儿摆着，你说你要那么多钱干啥呢你说。能花得了吗？！
所以说战友们，很疯狂。所以说班农先生呢，他来呢有坏处有好处。坏处是美国啊，很多人烦他。好处是他真有影响力，人真认真。而且他这个战略方面，那真是没法弄了，他讲那些事情，要救咱们的战友，要救私人企业家和家人，要救这些老百姓，要救这些宗教被打压的人士。他这一张落大了。我说咱得先跟美国各大的基督教天主教联合起来。
上回开会完，他回去就找了一堆，他本身就是天主教的。说这些教，首先就声明，凡是从中国出来的天主教人士，基督教人士，怎么怎么••••••哎呀我的妈呀，这一说大发了了去了，全世界一联合就是几千家。而且他们要联合发声明，要对梵蒂冈进行抗议。我说您这一惹就惹大人物，我说你就甭惹了，咱这梵蒂冈就别抗议了。
但是呢就不能想象，不能想象，一个这样的天才，天天看书学习。昨天你们看见了吧，他到哪儿都拿着《超限战》那书，拿着邓小平的书，拿着《孙子兵法》的书。
最近我推荐他让他学王阳明，王守仁的书。《传习录》，他已经开始学习了。他要搞不忘初心了，你没法弄。你说这么爱学习的人你说咋弄啊，这玩意儿。牛干不过他，你这会儿给他说完王阳明，他不知道是谁，他马上记下来，他回去看。看完他跟你讨论，王阳明。这怎么弄。说王阳明这个人为什么杀那么多人，当那么大官，他要当圣人。中美贸易昨天已经谈了，就是扯王八犊子。用他的话说就是扯王八犊子，翻译过来，英文词儿很粗鲁啊，我就不在这儿说了。
美方很清楚，王岐山把刘鹤给推出来，刘鹤就特别谦虚，很客气，很绅士，跟你聊，很礼貌，一天推一天。到最后一分钟，两万亿美元，未来什么2024年，2025年，那时候川普总统早就没了啊，就离开白宫了。两万亿买你东西，现在你把关税给我取消了。就是忽悠，就是忽悠。就是玩儿你，就是钟摆效应。给你许个天上大饼。用昨天那个将军的话说，什么中美经济论坛，什么中美对话，搞了48届了，什么也没谈出来。越谈美国越弱，越谈美国越穷。
所以说美国不是傻子，清楚得很。用今天的话说，就是操蛋的想法，王岐山，孟建柱他们完全同意。原来他们搞不清楚咋回事，现在特别清楚。这个王岐山绝对是背后操作者。然后呢，昨天他又给我拿了份报道，他说你看，一份报道写中国危险，说习近平多危险。就是美国很多宗教界，这两天炸锅了，炸锅了。大家要看看那报道啊，我一会儿我可以推出去。有一个人写了一个报道，说在西方世界，宗教信仰自由的世界里面，最忌讳的一件事情，就是挑战神，也就是耶稣，或者是上天之神。
这个十诫大家都知道，第一诫就不能挑战神。那么现在中国把基督界的十诫第一诫给拿掉了，这一诫谁是那神啊？习近平是神。习近平是神啊。所以说呢整个的西方宗教界傻了，宗教界这这傻了，这几天听说给川普总统，给白宫写信的人多了去了，炸了锅了。说这个那你习近平是上帝，那我们都是你的臣民呗，那就开世界大战了那就，那就疯了。所以说他们昨天紧急的问我这咋回事啊，这咋回事。
我说这样啊，我呢对这个观点很简单，这个事情是肯定是有的，中国到处都是，我的观点不一定你们爱听，你们又说我这个又要被别人利用了。我说我认为这个事情习肯定是不对
的，但是这个在基督教拿掉十诫的一诫主意谁出的，我说我告诉你这个事是孟建柱出的。而且这个事情我早就知道。王岐山是力推这件事的，为什么？
我说你们听听我两年前讲的视频叫南普陀计划。南普陀计划就是让习在这块临时坐上一届，然后就推上自己人了。没想到习上去以后啊，他不下来了，还要一辈子当。王岐山是跟他，帮助他，说白了是监国。孟建柱就是监国。执行者就是孙立军。江家在后面弄着，就这么简单。
习那时候整个官场，整个官场我见过连那个处长都敢说，哎呀这近平啊没人吶，没团队，你现在听都是笑话。就那时候就一个处长都敢说，近平，近平啊，没人吶没团队，好像得离了他不行，我得帮他。那中纪委的处长，那处长级都这么说话。可怜近平啊很难干事呀。那个中南海里面就是那个档案局里面的，那就是一个小处长，跟我吃饭，他就跟我说，哎呀我这得加班呀，近平刚上来没人吶没团队。
那个时候真的习是颤颤抖抖，诺诺弱弱的，但是完全执行了江的计划。凡是当年在江病期间，还有跟锦涛站在一起的，跟李源潮、令计划站在一起的，想当什么政法委书记，公安部长的，进常委的统统抓了，那不都抓了吗。习和王岐山完全执行了这命令，没想到执行完这命令，他把宪法给改了，突然就给改了，就是真的是临时演员现在变成导演了，想当导演了，不但当导演把剧本也给改了你咋弄啊，是不是呀。
那个南普陀里就说的很清楚，首先叫打压宗教。中国就要树以一尊一教一党，这是三个一。一尊不是你，不是你不是你江家栽培的，是我习啊。这个你看已是一尊了，一尊了，以我为核心了是吧，一尊了。一党那是共产党，我现在是一尊吶，那得听我的，是不是，好玩吧，哈哈，这有意思啊。一教，对不起了就是习教，啊就是我，我就是神了。然后呢，特有意思啊，头两天有两位将军同时指着我说，郭先生回答我问题，你是不反习还是不敢反习？这是两句话啊，是不敢反习，还是不反习。我说两样都有，两样都有啊。也不敢，也不反，我说我郭七条现在还有效，现在不反，但不等于永远不反，也不等于永远不敢，就这么简单。
跟你说实话，我现在在镜头里说实话。我还是那句话，中国不能乱；共产党必须灭，必须得灭；而老百姓的钱必须得还；绝大多数党员都是好人，啊就这么简单，这就是我的逻
辑。所以他说：你现在啊这个说法是不是庇护习？我说那用事实说话。我说的真的是事实。我坚决反对拿掉十诫中的关键一诫。但是我说你一定要知道这个事，这个事现在已经他们是一伙的，我们是一伙的，这是肯定的啊。那么最关键的事情大家要知道，中国定习为一尊，定党为一党，定神教为一教就是现在共产党教啊，我说这个事情他是背后有巨大的力量。
但是我说你要是看到的事情，我一再倡导的中国应当行正道主义，就是法治的中国，信仰自由的中国。我说王岐山现在是什么身份？王岐山特别高兴，王岐山两边跨，本来是执行江家计划啊，大家都心照不宣，执着执行自己也成副导演了，常务副导演，你想想能给我未来吗？我现在已经是一级了，对不对呀。他也知道，习分分钟想捏死他，那是肯定的。他也分分钟想弄机会想代替习，这一点不容置疑的。这一点这几天开会大家都认为，你看看，所有到今天西方有人骂王岐山的吗？说到所有王岐山的说中国最高层被揭发腐败，没有说王岐山的名字的，但是逢习必骂，骂的一塌糊涂。
几天前，他的王岐山的好朋友叫Bloomberg他的这个两个最好的记者采访我，他也报道过我们的事情，还挺正面的。那就我说我说你们Bloomberg说了全世界最有权力的人啊，全世界最有权力的人，最有影响力的人王岐山，王岐山啊是不是。那么为什么你们就报道王岐山的腐败呢？他不腐败吗？他在美国的房产没有问题吗？
另外一个美国大媒体他们今年定为有四个大报道，四个报道两个全是关于王岐山的，这个人过去是坚决挺共，现在是坚决反共。这个人说了一句话，他说我现在关注的问题，为什么西方媒体只骂习？不提王岐山，不提孟建柱，唉我说你这个人很厉害。他说从这个司法部Jho Low 这个事情上他深深的意识到，Jho Low这个家伙，跟孟建柱太深了，大家看到FT 报纸了吗？头版头条是Jho Low站在后面是船，现在Jho Low已经是西方四百多家大媒体定为2019年主报的报道，大家看着好戏吧。
现在就是孟建柱和孙立军绝对浮出水面了，绝对浮出水面了。而且很多人现在问孟建柱、孙立军。那这位朋友说，郭文贵你说的这个有道理，没有西方不骂王岐山，只骂习近平，说明了王岐山在西方的影响力和蓝金黄的深度力量，沉默力量。
我说你还有一个最核心的问题，华尔街听谁的，华尔街绝对听王岐山的，没有老百姓想得问题，华尔街世界上几十万亿资产的这么一个华尔街，这个美元的缔造者，他这些年投资过去十几年，投俄罗斯了吗？极少极少，投日本了吗？极少极少，投欧洲了吗？极少极少。欧洲是美国的第一大经济利益源，但投中国最多亚洲，那里面都是王岐山埋下的坑，我说习想在经济领域挑战王那就不可能。
第二个就媒体界，折腾这么多年了就没有骂王岐山的，这就是为什么班农今年春节联欢晚会，我说你一定给我们国内战友们给我说三件事你必须要说，昨天他正式答应。我说第一件事你是怎么认识吴征的？他怎么要叫他老婆要采访你啊，要上你们家去找钥匙去，这个事你得说，说清楚。他答应了，他笑的不行，我说你必须得说，他说：我真的要说吗？我说你真的要说。
第二个就是如何在白宫和总统拿出的文件说，哎把那个郭文贵遣返回去啊，强奸任何人，Rape everybody，我强奸了所有人啊，把他遣返回去那个文件、那个过程、那个整个那个这些人怎么保我的啊，我才能活到今天这个过程你必须得说啊，他也同意了。
我说第三个你要说，你见过王岐山本人，王岐山本人他怎么把你请到北京的，怎么中信给用专机把你接到北京的，怎么从一个小时谈了三个小时，王岐山怎么晃晃荡荡的过来，然后这个这个跟你像个老头似的，突然间脸上狰出来像魔鬼一样哒哒哒哒就在哪块讲啊。然后就指着自己鼻子说，你们西方报道我说反腐败领导者，我就是那个领导者，你们说我这个抓了10万人，我抓了100万人，我让千万家庭家破人亡。说那眼睛里就是魔鬼一样。
就是这个班农一说到这一幕，班农就说那天我是发现这家伙绝对是个Devil，是个魔鬼，绝对是个Devil。我说你要在《文贵看春晚》要讲。另外一位将军，这个人讲中文讲得非常好，他见过两三次王岐山，很早以前见过，和十八大以前见过，十八大以后见过。他评价王岐山更加精彩，他说这个人是个心理变态，他说我是军人出身，这个是心理变态。
他说他见过孟建柱，他说他是双倍的心理变态，心理变态。他也见过孙立军，他说这个家伙一看他就不是一个正常人，他不是正常人。他们都是那个Devil魔鬼，西方人很相信这个的，他们很相信。这个人呢跟我说Mils我一定不惜一切代价要跟你站在一起，这个哥
们现在又回去工作去了，又回到了白宫工作去了。这个不太方便，原来他本来是说要加入咱们基金的。
昨天开会呀，更加体现了西方就这几天，宗教界整个的对这个拿掉这个十诫的一诫的习，要当那个神，这件事情议论大了。这就反过来说，他们最后同意我的观点，我说这就是王岐山孟建柱江家的厉害，就是摆给你习近平看，让你反腐你替我家灭掉的敌人，全国现在党员有多少人想杀掉习呀。你们看看给我发的信息，几乎每次都不低于百分之三、四十，全是问我你为啥不反习，都是骂习的，骂王岐山的很少，很少真的是。这些人啊都是恨的，你反腐嘛，对不对？你不管假反腐真反腐，他反腐了。
第二个这个所有的习这几年整个在国际上的这个折腾，这个然后这个利益的更换、更迭、转换，多少人恨他呀。一塌糊涂大家都看到，各省经济全造假。大家看看陕西秦岭的事件，不是明显了吗？习批完文件，人家拿到以后，市长到走廊里边去，走廊里开个会说，哎这个哥们，这个傻哥们给咱又批示了啊，你们得应付应付，怎么应付啊，然后就布置一篇。6次抓多少人了，山西都抓完了，陕西动几个人了？现在最后没办法了才动了。然后中央还得说，得听习的，不听习的还得下去，说明啥你还没有说了算。这个利益的更迭，这些人绝对要弄死他。
我说然后让他搞个人崇拜，集权，修宪，这一修宪把所有人的希望全整没了，谁不想宰了你呀。这修完宪了还不说，砰击立他为神，这个我在过去直播当中啊，我就一而再，再而三的说。我过去给我大伯，我大伯从小就说，要想害死谁就使劲让他多吃撑死他。再一个就是让他有钱让他多买不动产，把现金变成不动产。第三个就是使劲夸这个人，夸成神，对战友可不是这回事呀。把他立成神天天给他磕头磕死他。所以我说我一听他谁说郭文贵是神那，郭文贵是耶稣啊，哎哟我就哆嗦，我就害怕。
而且咱们中国人基本上老百姓都是当奴才，最后是奴才愣把那主子给磕死。基本都是这样，所以现在习上去了。从临时演员变成了导演，还带了一个常务导演。然后从这个利益均衡到利益一家独强。然后呢权利是暂时的，现在的变成永恒的，然后现在我是神，一派，一尊一神一党你说这咋办吧。
所以说我说这个王岐山是高人，美国人听不懂，战友们你们千万记住美国人不是那么懂咱中国，太不懂了。你说你郭文贵说的有道理呀，我讲了十几个小时，头两天讲了十几个小时，昨天又十几个小时，他们觉得有道理。我说我告诉你，这就是把习往死了弄那。我说南海事件，台湾事件，我说你放心台湾的事情，接下来王岐山、江家、孟建柱得找出N个理由来得让习对台湾有动作，咱不信走着瞧。
因为什么，让你成了神，让你当了一尊，让你永远当皇帝，就是当皇帝吗，永远当皇帝吗，然后党都是你的了，全国人民都是你的，然后就动台湾那你不就作死了吗，肯定作死了。就是把你捧上去，把你捧得高高的，高高的，让你自己都觉得哎呀飞了，然后叭唧摔下来。这战略王岐山真的牛，王岐山好处是一点没有，除了对哥们够意思啊。剩下的王岐山我跟你说这家伙真是个魔鬼呀，真是个魔鬼。
所以说整个这个美国现在真是国家在变，我跟你说美国换100个总统都不能再转回来了，说对共产党现在大家都看到了，所有人都清楚了。这刚刚的在华盛顿有两三个非常绝密的会议，大家都是同一个观点，就是千万记住不要反中国人，中国人跟美国太多友好了。他说中国人跟美国人之间有太多的友好的因素和元素，和文化，美国人真的是太喜欢中国人了。说实在话美国真的是喜欢中国人，一切的一切。你能看到的，大家不要把它都看成蓝金黄，那就极端了。在美国太多人喜欢中国了，那个喜欢的不都是因为你共产党，他真的是因为中国人的民族个性和文化，勤劳温柔有感情。
我们的食品，我们的文化，我们的诗情，我们的浪漫，不是共产党，那也不是蓝金黄，有些不是蓝金黄。另外一个就是绝对是共产党是他们的威胁，共产党里面极少数人，这些在西方已经形成了，已经形成了观念了。这我认为是郭文贵爆料革命最大的贡献，包括军方的人都这么认为，绝大多数人都认可这个观点。我们的法制基金就要在美国，在世界上N个国家，就要庇护所有的被压迫的宗教、平民、私人企业家、和政府官员的家人们。其中一条他们就接受，共产党绝大多数是好人，否则人怎么给你政治庇护啊。
所以说这个共产党是个危胁，共产党的体制是个威胁，共产党的绝大多数是好人，只有一小部分人是魔鬼，就是王岐山孟建柱孙立军这号的。绝对是，
而且现在他们认，我没想到这个欧洲跟我见的人，这个现在《文贵看春晚》欧洲的现任总统要来参加。我会在春节晚会上，我当面问班农先生，你问他有几个人想来参加，我说一个都不要。我们《文贵看春晚》不是你这些在看春晚，我说让你来就不错了。美国的民主党的几个现任议员都要来，我说对不起我们这块儿不是你们政党较量的平台，我说你们搞起来的这个政治我们受不了，我的原则上不参合你们美国的政治，你们也不到这来利用来，我不要你们来。
为什么呀人家接受了咱们观点。就是说现在这个中共对西方，包括加拿大事件，包括美国贸易战，所有的问题都是共产党的极少数的魔鬼绑架了中国，绑架了共产党，是不是？上星期的时候，几个美国的朋友，还有欧洲的几个朋友，特别是我跟欧洲的几个朋友通话当中，我们一个电话会议，他们要跟中国军方有个碰面。在这之前要跟我说说，我说你们不要把你们对面坐的军人，职业军人都当成坏蛋，他们真不是。
我说共产党里面就是有几个邪恶的人，我说共产党不是说这些人当中他有选择，他有选择吗？他在到政府工作他不加入共产党，他加入国民党就给他抓起来了。我说你们不要把共产党都当成坏蛋，共产党这个体质是坏的，共产党极少数是坏的，现在共产党的这些八千多万人，90%是为了工作。谁跟他玩啊？
我说你看看这个腐败到啥程度了，腐败的其中一个原因就是你贪我也得贪。所以说咱这个变化太大了，太大了，大家你们都没有感觉。你看看最近班农的演讲他刚刚在费城的演讲，费城的演讲最高的一次演讲在费城300张票，希拉里去，克林顿去两个人卖完。结果他去了，班农去了500张票卖完，又加几百张，这是历史上从来没有的。而且整个费城是民主党的票仓。
而且在川普总统竞选的时候支持过川普总统，这次把他给弄去了。结果他的一演讲就是你们的血液，你们的命，你们的房子，你们的自由，你们的工作谁给弄走了？中国共产党的几个魔鬼，不是中国人。你去看他的演讲去，一个多小时的演讲又加一小时，又一小时访问，前所未有，历史上没有过。他整个过程就是把我们这个观念给输进去，不要恨中国人，中国人恰恰是你们的合作伙伴，偷走你工作的不是中国人。包括现在十几个院校，这十几个院校，这是演讲当中，他们每年都有私下演讲。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/279/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/279/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，哎呀今天是四月二十七号，还是二十八呀我都糊涂了了。哎呀我还是要报平安视频啊，昨天路路德先生的访谈节目因为美国的林林教授一个中国的妻子，在采访当中突然给停了了，啊哈哈哈哈，然后他妻子说我害怕，我害怕。太多人被这个迫害了了，太好的词儿，十四亿人民，就是要有人说出来，我害怕，我害怕，太多人被迫害了了。就像亚美尼亚一样，一日之间把盗国贼给铲平他，还有一个，昨天和前天看到了了金金正恩，你看人家金金正恩那范儿啊，地球上最牛的八零后。你看人那个握手，到了了南方，打破这种这个老老政治的规矩，又把他领回到北北朝鲜，然后大气的往前走啊，这孩子不不简单。
我说这这孩子去真不不简单。啊可以说是中国见过他本人的不不多啊，我是见过他两到三次，这个孩子比他爷爷还狠，比他爸爸还聪明，啊这孩子真不不简单。这孩子咱先不不说他好的坏的这个体制啊，我不不是说他体制好，我非常反对独裁，反对北北朝鲜残害人民，就像我现在反对盗国贼一样。但是他的事情给了了我们启发，什什么？得有实力力！得有你的核武器！
如果金金正恩同志啊，这孩子要没有那个核武器，哪可能跟你文在寅握手啊，哪能把你拉北北朝鲜来，那发生战争啦啊。啊包括这个在见面的头一天，二十四号的演习，停，停了了，啊，。然后呢先到中国去，弄弄一票，弄弄起火车。弄弄上几十个专列列，弄弄上八十万吨柴油，啊回来，然后呢给俄罗斯打打电话
然后呢给俄罗斯打打电话，这边给
美国川普总统见面，见完了了，还带去了了北北方的冷面，北北朝鲜的冷面是好喝啊，绿豆的，好喝，然后咔咔咔，中午回去睡个午觉，然后回来，啪，签了了，然后呢，散散步，穿着喇喇叭裤，走了了，回去了了，是不不是，坐着大加长，特制奔驰，他喜欢奔驰，喜欢路路虎，这范，取决于他的实力力，我们的爆料料，没有核武器级的料料，没有这样的勇气，你啥也办不不成，你有了了核武器，那你就能乱用吗，那金金正恩同志，这孩子要把武器扔到中国，扔到美国来，扔到南韩去，还谈吗，不不谈了了，那还谈啥呀，现在好，他拿了了核武器，他没扔，叫引而不不发，对方知道你有没有核武器，要不不然咋给你谈呢，你以为盗国贼不不知道你手里里有什什么，不不知道怎么能搞重庆的事，能搞马健同志出来认罪，能搞那么多人出来认罪，让刘彦平到美国来他就到美国来？他两录音我还没放呢，我慢慢，你们看到像昨天路路德采访，吓成那个样子，断播，全世界蓝金金黄，大家没注意到，中国软外柿子，杨洁篪政治委员，今天飞往了了科威特，明天飞阿布扎比，叫访问，外事访问，访问啥呀，我在科威特银行行有账号，我给那陈氏兄弟，我叫周先生，在科威特银行行开的账号，科威特银行行，
他要商量量把那钱，给拿走，他不不可能的，在他被抓的一星期后，他家人就通知把钱都弄弄走了了，所以干嘛，继续到海外，封我的关系，封我的账号，能有用吗，
金金正恩也被你们封了了几十年年了了，都被封成这样了了，所以金金正恩的事情告诉大家，要有武器引而不不发，有实力力确实有毁灭他们一百次的能力力，还有一个要最终把引而不不发变成你的武器，否则你就是自取灭亡，放小视频，放小视频，放啥小视频啊，不不到放时你乱放，都是假的，都是假的，然后给你找出来陈氏兄弟，都是假的，这个女女的不不是我，这个手去动她的也不不是王岐山，也不不是孟建柱，这都不不是我，他们撒谎，像他们重庆的谎，三邪视频的谎，贯君的谎，刘程杰的谎，撒完都不不相信的时候，让他深深地掉入了了卡西拓拓陷阱。这个时候咱们小视频一点一点放，人家金金正恩这孩子五连发，人家两连发就把他灭了了，这是我的战略略，再一个，这些伪类们，这些狗屎们，让他叫一叫挺好的。这个音乐里里面有黄浪浪黄浪浪的声，像是苞米骨子似的，那是杂音音乐，再给你点伴奏，当啷浪荡浪浪来两下，人家金金正恩也有，旁边这声那声都有，这个体制是坏的，但他这个决绝的精神，这个战略略，和这孩子的思路路赢了了是可以学习的，我们不不希望有第二个伪朝鲜，更更不不希望有中国的盗国贼，再有未来的所谓三年年，全世界今天在非洲国家已经有百分之五十一的国家都是民选的国家了了，凡是非洲民选的国家一律律都是反共产党的，反盗国贼的，全赢，只要反就赢，南美，现在哪个国家只要反中反美反盗国贼中共的，赢！
欧洲在干嘛，欧洲在像老老鹰一样脱掉老老的茧子，正在复苏中，美国人都在唤醒中，欧洲在干嘛，欧洲在，像老老鹰一样，脱掉老老的茧子，正在复出中，美国人正在唤醒中，他们爱中国人民，就像昨天林林教授说的，都爱中国，爱中国人民，尊重中国文化，恨中国的体制，恨这个共产党，恨这个盗国贼，而绝大多数人认为共产党是好的，也是被绑架的。昨天有一个朋友，啊，美国朋友，问我，你怎么看待，这个下一步，中国盗国贼，会做什什么样的事情，在中国会想干啥？我说他们在五年年疯狂啦，他们过去那把中国所有的权利利，给私有化啦，成功
啦，把财富现在接近公有化啦，抱他家去了了。现在要干啥，要挑战全西方世界，当全世界的老老大。你们不不行行，你们不不行行就死亡，我说你们一觉醒来，老老婆孩子都没啦，你的房子也都没啦，他们都现在点头，啊，最近这各国政府官员，就是跟我联络的太多啦。
我今天虽然是周末，加拿大来的人一会要和我见面，就是关于这陈氏兄弟的事，陈氏兄弟的事，那回事，陈家兄弟的家人也跟我联系了了，现在准备我参加我搞的一个记者招待会，我说我想想吧，不不到时候，因为陈氏兄弟的事说出来，百分之十，盗国贼就吓尿尿了了，中南坑那个财水就成了了屎水，尿尿水了了，就这么可怕，那两兄弟不不是凡人，那双胞胎，一米九的个，一个是懂科技，一个是懂医学，还有一个，那位陈什什么玉啊，陈之玉啊，我叫中文名啊，是加拿大的交通警察，他是交通警察，而且玩枪玩的特别好，盗国贼啊，你会想到双胞胎男的，还有两双胞胎女女的呐！
他给郭文贵文件，我让他给我制造文件，还搞什什么p，什什么pdf，疯
了了吧，啊，疯了了吧！我让他给我造假文件，我是自杀么，我敢送到美国政府去啊？我还有点脑子没有啊，然后美国政府说是真的，啊，我有病啊我呀。我说那个东西是美国执法部门，得到，说是真的，那是经过人家认证的。盗国贼啊，你骗吧你啊，你骗吧，你这种愚蠢，傲慢，无知，恐惧，还有重庆公安过去一桩桩一桩桩的大事，你这会儿可到灭亡的时候了了。你们是给国家，是给盗国贼集团，在，正在给它打造一个大棺材，不不是水晶的啊，不不是水晶的。是什什么的？是铜的，是铜的啊。因为铜棺材到了了地狱永远不不能再回来了了啊。行行啦，谢谢重庆的警察，这些专案组，最近到北北京盘古，到郑州欲达，从过去二十万块钱，支付，整个公司运转支付，要向后报，要向他报告，头两天写什什么？十万块钱要向他批准，昨天又把这员工公司表都拿走了了。哎哟，盗国贼啊，你太小看郭文贵了了，郭文贵从开始没拿你一分钱！我在这庄严地说，从中国出来，没从国内拿一分钱。我还进去近一百多亿现金金，被你们给查封。永远不不会在国内拿一分钱，记住，郭文贵说的话。但是你带共产党三个字的，盗国贼字儿前，我现在都不不想碰，你给我都不不要。就
你们那个脑袋，无知愚蠢。就你们那个专案组，什什么专案组啊？你们是黑社会组，就是靠抓，打，你有本事用智商，用法律律和我较量量较量量，有本事放马过来，在法律律环境及咱们试一试，你什什么都不不是。一切都是刚刚开始啊，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/73/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/73/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯好。沙发，恭喜恭喜啊，恭喜了啊。恭喜恭喜恭喜网络太好了，太想你们了。
我一上来就480，唉哟，490 500哎呦，太好了啊。给我两秒钟啊。
对啊，是有点长啊，这两秒今天。但是网络啊，完全是是网络大家这个这个这是绝对是网络，因为本来是今天，因为吃过了吗？就是他们钥匙。这个网络，因为是要在36个小时，到38小时以后要直播，我们有6个预备方案啊。
哎，我这不纯啊，一会我就全删掉了，所以说呢。爱本来就好，消息特别多，特别多好消息啊，跟助理啪啪啪呀。别提了，我这助理现在见我的时候，我都搞得我都不好意思了，祝你老哥开玩笑，老板啊，你啥时候这个又啪啪啪呀？这助理每个都比我还勇敢呢，现在的孩子们哈，哎呀，搞得我都不好意思，整的我现在哎呀，这小孩。
到哪都不好意思，你说啊，外国的助理都跟我说，郭先生啪啪啪，哎呀，你说什么？我说他不能讲这些笑话，大家跟我进的药要提网络稳不稳定。声音怎么样？这个效果怎么样？因为咱每次试完以后呢，有两个很大的问题，就是图像极不清楚，图像极不清楚。然后呢，还有一个就是很大的问题，就是这个等着挂到优酷上以后呢，那个厄因音质的效果并不很好啊。
邯郸人民，邯郸人民，上海户，你看刚才我看到姜的香味。郭文贵阿一讲，孙政才被双规了，我讲那么长时间，王岐山那也不被双规，傅政华也不会双规。呵呵，孙政才被双规，我今天给推友们解了一个消息啊。咱今天在这儿讲啊，咱就别玩，也玩不过来，一会我都删了，是我老乡，我上次讲了绝对天才这个人可了不得真是天才。
太聪明了，太聪明了，我见过的政治家当中像他那么聪明的我没见过的人啊，我说我听说我听说啊，但是。今天挺高兴的，因为我今天收了200万美元赌金啊，如今我只能把它给捐出去了，这个在今年的12月。2016年喝多了，喝了三瓶，2016年12月份的时候，我和一朋友打赌，我说这个。孙政才，孙政才的哥们啊，这个这个哥们是作为幕墙的建筑为木墙的，我说你认为。
孙政才能进常委，我说我给你打赌，我说这个他一定会被抓，而且十九大以前被抓有三个。这个三个政治局的核心人物，他是其中之一，我说赌10亿美元。他们说我不给你赌那么大，就赌200万美元，而且这哥们特讲信用啊，南方人讲信用，最后我们拿走了200万美元。啊，这个今天这哥们儿真够意思，就把200块钱给我了，昨天给汇的，你说昨天晚上在多长时间？
他得到消息不到两小时就把钱汇给我了，这让我很惊讶啊，她女儿住在迈阿密啊，她让她女儿把钱逛街会给我的，而且是。这里的星期五的晚上，你看这讲信用的人啊，讲信用，副总理。但是这钱不是退回去啊，说实在话实际上还是人太好了。他跟王岐山不好啊，王岐山最恨的贾庆林，刘淇那都是他的，那那都是他的敌人。
死敌阿岐山同志不搞死他们才拉倒呢，怎么可能啊现在？关键是大家感觉到图像好，声音好，可是一到挂到优酷上就特别不好，重庆是个是非之地，我不同意。重庆是一个真正的一个精英之地，中国人应该感谢重庆人和四川人，因为太多的历史上都是重庆的。和重庆的精英们一次次改变了中国，四川人是要值得我们尊敬的啊，这个这个地方的人。
文化都很有情怀，很有理想，而不怕死，非常了不得新建。当然不是断网还断你命啊，那不是断网你也注意吧，下一步还要你的命啊，那是断你的网那么简单的，还算你的命呢。小心吧，非洲表示信号不稳定的非洲。我说去过这个安哥拉，非洲我都去过了啊，都去过了，这个非洲这个地方有着特别吸引人的地方，特别好。
香港起义吧，香港起什么夜香港人游街决定。没问题啊，讲话也没问题，香港人跟你吵架，他他指着你脑门子很长时间，上海人一样不会动手的，啊，不会的。成都和四川一样，成都四川的，四川重庆都一样，四川人真的是非常非常的讲义气，不论男的。那女的特别讲义气，特别讲义气，今天有几个老兵。
这个让我很惊讶，特别是我今天在这儿，如果你能看到的话，今天给我发信息的老兵说你要买武器啊，然后呢成立组。只是回去这种事情千万不能干，你们任何人干了这种事情就把老兵给毁了，本来老兵就是受害者，你拿。第1个枪，你拿了这么一个刀，那你就成了祸害了所有的老兵，千万不要授人以柄，千万。不要让到过人们抓住你的这个短处和冲动，而让你灭了你的顶，让把老兵都毁了，千万不要千万。
任何情况下咱都要守法，咱恨到骨子里，他就是利用国家的这个机器不守法我没有。说法那我们跟他不是一样了吗？千万的手法这是原则，所以说这个今天还有昨天给我发那个信息的那几位这个。老兵们，你们如果能看到我这个今天视频的话，希望你们千万不要那么冲动，我们所有的奋斗都让我们活得更好，活得更长。活得更健康，活得更有尊严，让我们的子孙后代活得更有尊严更安全，你那么做法那就断掉了你的小小生命。
要撞掉了你的子孙后代，那是不对的，千万不要，重庆人不把自己当四川人，那是他无知啊。发芽的事情我已经做了好多好多了，但是我真的很惊讶啊，泛亚。到今天没团结在一起，一珠宝的所有受害者们团结在一起，这是巨大的问题，但凡你们要团结在一起。今天你们易租宝和泛亚，就不可能叫人家私下里面个个收买啊，分而离之，愤而离职。
都分开了，跟你分离了，那多可怕呀，对不对呀？太可怕了，易租宝和泛亚，只要不要大家团结在一起。我们永远不可能有维权，只要不团结在一起，没有一个这个集体的团队，你们永远不可能成功，这个。王哥这个格机啊，大家我都准备好了，你放心吧，会很热闹，这个王哥王哥叫床的声音和那北大的于丽娜你们。你会觉得那简直是，那就香港有一个叫什么成人片叫什么？怕这里有孩子啊，一般的孩子不会放弃的，这个叫什么的一个？
那个成人圈那比那还要火爆啊，比这还火爆，那家伙是真是假我可不知道啊，是真假我都不知道那。加个王三哥，这个我二哥的儿子儿媳妇特别好的孩子啊，而现在是到美国的这个北大的校长啊。他们上了学以后再读哈佛，是我让他去的，是我帮他忙吧，这个帮他在哈佛学校啊，这个未来我都会找出来这个这是这牵扯的。因为他在美国住哈尔滨市，我帮忙的这一系列的证据可以拿出来，是我捐助的钱，捐助了几百万美元。
让他两个儿子儿媳妇进了美国的哈佛学校啊，这个未来汇报，大物理学家。号，这个跟美国的这个各个情报机构关系非常好，然后呢，和我们在中共的元老们过家家。那是非常好，这个虽然是辽宁啊，东北军区沈阳军区，好像沈阳军区。许司令员的儿子，但是此人呢，这个这个作为让我很惊讶啊。
等一会儿睡，我先试试网络，想你们了，因为我每次做了。我得正襟危坐，我得严肃，因为那个表情的严肃，因为在那种情况下，你必须得让这个这个因为是。适合一些同志老同志，老领导们看啊，很重要，这个王恩哥同志也得看啊，但是王先生这个生活中。真是，那你们是无法想象的，这个男人呢，我发现真的是50~65是一个危险期，这个时候又抓女人。
不花钱还抓权力，啊还要面子，但是干的事都是很多时候都是跟人都是不太一样，不太想象中不太一样。所以说为什么贪官老出在55~65是个最大的危险期呢，这是有道理的，在网上看到了就想抓住一切的微博。啊，这个每天都不想放过那一晚上，每天都想办法啊，叫花让他自己过得很痛快，所以。推销北大的女学生啊，到处的，这个宣扬他的这个这个这个人格魅力，到处在弄钱。
你有抓住他这个毛病，那就是给他弄个一两个亿是吧，买他所谓的专利公司，然后我就给他儿子儿媳妇给很多股权。然后北大医药啊也让他让他儿子儿媳妇间接持股，已持有通过公司持股，啊，给王恩哥先生的女情人也吃苦啊。这一系列一系列的就叫把王戈先生彻底拿下，这导致了以后，在王礼友和我的问题上，王先生。他卖掉了良心，失去了公平，性爱视频是大杀器，那也是。
对，我也是大杀器啊，千万记住还有一个咱们都有儿女，这个很多女同志都是无辜的，现在我的老婆呀。女儿啊，这个对我是个巨大的影响，就不让我千万不能做那个事，因为刘志华的性爱视频成了我的标签了啊，这个在。放这种视频，我们家人真的不愿意，但是有时候也没办法吧，啊咱们这个曲线救国。不好听我们一定会满足你们的，但是方式和手段大家要记住啊。
谢谢车友们，你们每次让我注意安全的时候啊，你们每次做爱叮我的时候，我都是真的是我，我是什么特别的。咱穷人家的孩子，草根的孩子，谁对他好难忘不了，你说你这一说我这话吧，我就激动，就不行就就就有点热乎。所以说嘛，你们每次这样定位的时候，我就觉得我怎么如何相报啊，中国历史上这个这个对人这个。报恩就是以身相许，你说文贵就是一个身体也不允许给那么多人了，再给咱这老头了也没人要啊，是不是啊？但是真的感动，真的。
感动真是感动，那天我给你们我给你们偷。但对外别说啊，这个王岐山书记他家呀，我还费尽了周折，费尽了周折。这个那个视频会很珍惜啊，接下来的爆料当中啊会有很多很多的东西啊，你比如说彩爆料。材料来源，他把那叫什么陈向军啊，我真的不知道这是谁这孩子挺可怜的，给我发了一些照片，他跟他儿子他还真跟我说实话了。
昨天我在那个我我从来不照照片儿长什么样啊，他只给我侧面的一个照片，但是他给我发过他老婆的儿子的照片，然后呢。这个孩子很可怜，如实的说自己贷款房子，钱也还不上，也没钱，很苦很不容易，他那个时候还没给我报账呢。然后呢，他说大哥你能不能这个嗯给我点钱，就简单的含蓄的说了一遍，我马上给他汇了钱，他不报。抱着我就给他退钱，而且我也感觉这个孩子已经不正常了，但是咱捐款都捐给那些骗人的和尚在干嘛不去这个帮助一下这个。
对，她这对我这么友好的，或者说还可能有帮助的人呢，所以咱就马上就给他汇了钱，抓。被抓着孩子对他不是坏事，第一让他会长成熟，第2个他以后知道防范自己，而且我相信在里面学到的东西别忘了。真要学东西到看守所住上了一年两年的比在外面读了10年大学，20年大学强，我又不是在这个89的时候帮我。如果没有今天的文贵啊，不在那8个月的死刑的死刑靠没有今天的晚会早就完了啊。
所以呢，这个爆料的材料来源，他们说了半天咱就不说，王岐山书记他老婆是不是美国公民，他就不说海航这20万亿怎么来的。行的股权到底老板是谁？冠军的爹是谁？孙尧他爹是谁？是不是刘春杰的爹是谁爆料？某一个小弱环节，你抓人家老百姓干嘛？警察应该去两边去利安干嘛只装的无辜的老百姓呢？说了句话啊，张家放火你不查只查氏火是谁卖的，这卖的火的是犯什么法了呀？卖货可以吃。
抽烟可以可以跟这个照明点蜡烛，谁让你去这个这个干坏事去了，可是呢，他只查这个卖火的，不查放火的。这王岐山书记啊，建国道国他不查，但只查谁给王岐山同志提供了性药啊，这不是这不是侮辱人吗？你说把那几个人谅解有什么意思呢？但是这孩子不是坏事，包括宋军老弟，包括那个什么骗子那些人，他们骗了我一点不。正在洗啊，你说我们这个国家，谁不是骗子啊，从上到下谁不是骗子。
有人骗的高级点，有人骗的低级点，有人是骗的，老百姓有的是骗子，生意人有的是骗子，国家有人是道路。为国家，我被人家骗了，我很荣幸，啊，为什么他能骗我就说明这人智商很高很了不起，未来。前途无量，姚明珊女士的东西太多了，几百页我要。我要这个这个如果把这东西拿出来，我担心阳明山女士自杀，我真不想牵扯到姚明山，你这个人真的是挺不错的啊。
我不想牵扯她，但是出于无奈没办法的是不是，这个人是一个天才啊，你们这对。身材感兴趣啊，绝对是天才，这个勿容质疑的，但是呢，无论是被抓了还是升官了，这个事情这都是转移问题。为了实现的啊，转一文配的这个爆料的这个这个这个事件，大家应该有感觉，包括刘晓波先生现在你说的盗墓贼有多大。大的权力把脚脖弄死，提前死，弄大的，然后呢，这个这个在搞的这个孙政才同志的高大。
王三运搞大的，还有下个卢展工搞大的，啊，还有刘奇搞大再一个下一步就可能贾庆林书记家里人或者。没有事，搞大了，高大的目的就是转移视线，转移视线，所以说他们说这个阿文贵的爆料没人知道。他还专门什么博讯宝，北京去采访去啊，十几个人谭文贵，这是多么的无知啊，真的把我们老百姓当傻子吗？你问问。身边的人谁不知道违规啊，不知道就落伍了。
我的道路特别多，说实在话我不怕你们骂我啊，这个不怕你们骂我，这个。我的道路是很多的，但是由于春游你们老这么样的把我往上推，你把我往上推推的我现在下不来了，但是我10个够了。自己别晕了，别晕了，是不是还有人说陈全国陈全国是河南的出来的了不得的人物了。搞不得，温州真是太好了，我。
新领导人家看不起我，人家觉得还算啥呀，人家当国家领导人呢，所以我今天除了5毛7。另外你们一定要坚信一条，在中国这个土地上只有三个层次，只有三个层次，第一啊就是人家红2。啊，红二代官二代，就是红色是当官的，不管这穷人谁到了那一代谁都看不起我们这些生意人。所谓的商人艺人，啊，更看不起你老百姓当猪狗吧，第2层人就是出了名，有钱的人就忘了自己是谁。
草根了就把老百姓当猪狗，然后就给人家当官的去当的那个连小三都算不上，也就是个妓女啊，那么第3种。那就是我们这种草根老百姓啊，只要不忘根本的草根老百姓，咱们就是最伟大的力量，咱们是一家人，文贵到今天。我从来不把自己当有钱人，我从来不把自己当成是一个成功的人，我认为我就是个穷人，这个今天中午的时候我还给我的孩子在那儿说。今天中午出去吃的特棒的一顿饭啊，所以说剩下来我说我很不舒服，我就看不得浪费。
这个浪费是最不好的，因为我们是穷人孩子出身，粮食多不容易，这个翻地龙上肥，然后把它。那这个胶水然后长出苗，然后这个还盼着好天气，然后收割到长垣里，然后打出来再晾，晾完以后再放好。放好以后，经过了几十人的手几时到手，然后磨成面磨成面，再不知道经过多少人手在蒸成了粮食都蒸成了饭面包。多不容易呀，你又不是老百姓，所以现在微贵啊，过什么苦日子都不怕啊，都不怕。
反对删除谢谢啊，你知道崔勇骂我，你知道我现在最想的是什么吗？说实在话，我最想的能和所有的微友们能面对面的聊天，如果能跟所有的微友们没有一天都聊一聊。我们当初或者从这个半年前上网这种感受，真心的感受为得死而无憾，因为没有一个人啊几乎。很少像我这样的人上网以来，啊，是被妖魔化，已经在毛屎坑里游了那么长时间了，跟着大区们摇了那么长时间了。
经常被臭屎熏的受不了了，出来呼吸一下，偶尔再转下去，再继续跟着毛泽东的，后来又得到了这么多。智慧的推友们的认可和支持，你知道我对推友们的感激是无法言语的，所以说催我们我对你们的。真心真意的感受，感情感激是无法形容的，然后看到这里特别多孩子们特别。给我孩子吗？给我发了很多次信让我感动的，真的是受不了受不了啊，亚运村的朋友，哎呀。
郎咸平当然知道了哦，my god啊。这是这是网络，怎么电脑也要试一下啊，现在你们事的时候你们可能没有感觉。
这个虽然我是用推特发的，但是大家你们看一看我给你们的联系，不是正常的电信号，我为。本来就想把这个东西放到中国去，就让他们这个墙挡不住你们。对，现在中国的所有这些老板们都充满了希望，因为到过人们会给他们许很多的愿会给买。云的马化腾啊，所有人都许愿向郭宝昌啊，这些老板许愿，然后呢，你你说咱们的人啊，党内的。
组织的人你绝对没问题啊，未来绝对保护你，你是国家利益，所有人都被这个局面会被欺骗。中央中南海的人领导换一个一大桌人的话，你他的承诺一切都烟消云散。这个某个部门安全不什么二不什么不给你的承诺，领导一换一切烟消云散，只不过是用过的抹布扔了而已。在这个世界上谁都不会活过36,000天，不管你是。
中国谁有多深啊，你那个华为的人多伟大呀，但是我认为是中国最伟大的老板，但是他剩下的还能超过1万年。就30多年嘛，没有了，在这个问题上大家都是平等的，对吧？还有大家千万别忘了。你说小郭先生在几个月以前大家谈了一下归属，那时候没有癌症的时候，我说小波不会过19的，今天在谈的时候。昨天已经变成灰了，啥都找不着了，天老爷都不会让你再回来了，经历过无数次这样的。
生与死的考验，看到了一个活生生的人，瞬间变成了骨灰，变成了征伐，事件太多。很多人就是对中国的佛教当成了乞求平安和钱和女人的工具，佛教是个最好的哲学。一切皆为空，在某种条件下一切都是假的，都会像肉体一样一把火就烧完了。啊都是假的，这个世界上人最可悲的是你相信假象你还被假象所左右，这是被严大村。
北京大屯表示感谢啊，大腿大腿对我太好了，所以呢。他同事好像入不了常了吧，啊，马英九先生。住在怀仁堂，这是谁在远了吓人的那个革命军，中国的老。将很快洗牌啊，在这个未来的2~3年内，你今天所听到这人基本上基本上就不会存在了，不是光。
晚上过广场啊，我克广场逛逛，很多人都会跟徐明礼明啊，雷阳一样的下场一定能解决的啊。而且你们手里的房子和股票，你会发现根本不值钱，你要拿着你的钱到国外花的时候，你发现你的钱连纸连名字都不是连名制。你不信就试试，会有几个高战啊，股市高涨，经济突然下好，然后呱唧就下来，下来的时候。上去的时候把你的钱给吸了，下来的时候你钱都没了啊，你们都记住的话就向着2015年25万亿一样啊，文贵其钱啊。
找了很n个地方，藏了一些钱，要不然今天没到过，咱们今天给封账号，明天给查封，咱咋活呀？早都想到了啊，他们会怎么干？我希望7月17号的报还爆料的时候。你们认真的看一看，把这个爆料你们用自己的手上这个中国政府公布的信息和你们了解的过去历史的信息。和你们掌握的基本材料和逻辑和你经历的事情进行对比，得出一个让你自己信服的答案啊，文贵的爆料。
绝不敢保证是全部是正确的，但是我敢保证我是用心的，我是负责任的，但是推友们要根据我爆料来确定。你们心中的那个答案到底是真是假啊，这很重要，孙中山。特价了崔勇，你太伟大了，孙中山先生一生最可怜的，有人说爱你当孙中山吗？你在那不是骂我吗？那多。可怜的我可不想，我也没那个本事，我也不想十九大哥。
我到今天我怀孕十九大开成什么样的结果？真的，哎呀，是女人都是好人，我不是不行。姚明是s5不是好人，这个我专门有一集啊，这很快你可能不知道的时间，突然的时间。你们要习惯我这种突然袭击啊，我是为了咱们能顺利的直播，报一个政法委的料，大家。我到那个时候我有一个要求，谁要在我看过视频的人必须答应我一个条件看完视频，一定半小时。
不要有任何行动，不要离开自己的位置，认真的思考，然后你再行动，千万别冲动，因为我我最恨。我最不想看到的是中国乱，中国乱就是我们的悲哀，虽然我们被盗贼绑架了，但是我们不能乱。忒有了，这就是说我要真报政法委的突然袭击报政法委的时候，我要一定请求你们每个人在你的面前发誓。个人不要冲动，因为我一旦爆出正发给你的信息啊，那是真会有视频的，听到一些领导的开会说话私下的和女人说的。
的话还有和女人的关系还有钱的去吧，特别一株饱饭养这钱去哪儿了？怎么判的？这个案子领导怎么指示的？怎么拿白纸上写着？便签纸的指令，牵扯到哪些家族，我担心你们啊，受不了啊，把你们家的。点着给扔楼下去了，然后把这个从楼上把这东西扔了，那就麻烦大了，那就不好了啊，所以说我要接着要报一下政法委的量的时候。比717火爆，但是717绝对是一个历史性的审判啊，谁都无法改变绝对历史性审判文革。
爆丸717的每一个字都将成为中国历史上的重大事件，你们未来走着瞧，那绝对不是咱们的中央电视台，说那几个是什么意思？陈向军那是因为我们家这俩人就决定了，这就是王岐山是对谁说的可能吗？那可能吗？我下午爆的料都是经过国际上法律部门的。刚刚我们今天下午在这开了6个小时的会，每一条都经过了律师和鉴证机关的认定，他们当着面核实核实。完成，你可以上那个了，这都是在国外发生的，那不是说在国内的意见那一个结构图能代表什么。
什么东西啊，愚蠢无知的盗国贼们就拿这个骗我们老百姓啊，我们难道这个世界上没有那么傻吗？郭文贵有那么愚蠢的事。都要去报到去吗？拿着自己全家人的生命员工的未来1000多亿资产去爆料去吗？可能吗？我所以说我报完717，那是一个历史性的审判的一个决定性的证据，大家一定要用心去干第2个就一定。要牢记在心，随时下一个就报政法委的料，会让你们心脏真的受不了啊，心脏受不了，那么接下来。
我是关于说说那个范冰冰小姐的这个告我的事啊，我在这说一下，本来今天呢这个本来。今天啊，这是准备好的啊，我这个要说说范冰冰小姐抱着个告我的事情，那么嗯当时呢，确实一个跟。他的最好的一个朋友，也不是范冰冰小姐的意思，是他个人的意见，但人家明确说了。说这个是冰冰小姐，并不知道范小姐她是我个人啊，因为我也是朋友，他打电话他问能不能今天的爆料给我个面子不要。
说这个小范儿啊，因为他跟小贩的关系我也清楚，这个哥们曾经帮过我的忙，所以说呢，我说你说吧。你是什么意思？三个要求，第一不抱想法，第2个呢，他给他点时间，他跟小范去沟通啊，能不能把这事儿呢在。我们之间解决第3个，任何情况下给小贩留下起码的一个作为这个职业的尊严，他是迫于无奈。被人胁迫，这个你说作为崔勇，你们想想如果有一个人帮助你，或者说有一天文贵给哪个打电话。
叫你帮我为这个忙啊，文贵和人家啪啪啪了，说现在能不能帮忙给我留点面子，你们都不给我面子吗？那你给我面子吧，一样的。道理嘛，对不对呀？人家这个时候能站出来说已经很够意思了嘛，啊，所以我说好，我我不说我不说了，在这个不是。做完以后到现在呢，这个朋友呢，给我讲了很多事情啊，我觉得说的挺对的，就是小范，我一直说不容易啊，小贩不容易的。能走到今天也是奇迹，但是呢，我要表明我的态度啊，欢迎冰冰小姐，范小姐。
这一身，这个起诉文贵，用法律求得你的真相和公正。比以身求法啊，别用身体换取法律的，给你一个帮助，比已深求真相要好得多，特别是在美国。起诉我你不用的时候一身去跟法官说要去，你也不用用身体，找哪个当官睡觉去，换得这个只是法官来对你。判有力的这个这个判决，所以说呢，我特别的欢迎范小姐到美国这个自由和可以相信的有法。
法律的国家的起诉违规，感谢你来起诉，欢迎你来，这比你以身试法。以身控法好的多的多，而且呢，我特别希望在美国这个法律系统里面把你和他的关系能说清楚。把你和这些人的关系能说清楚，那对这个范小姐呢，你花个七八百万美元，我花个一两千万美元能让。世界知道一个干干净净的冰冰那个那个比水晶还透明的冰冰，比莲花还干净。
冰冰给一个这样的形象，那是多大的广告啊？有什么不好呢？所以呢，我欢迎范冰冰小姐到美国这个。以相信法律，相信规则，相信程序正义，相信以事实为根据啊，是不是以法律为准？强，不被任何政治操纵的国家的法律系统来证明您的清白，这是好事。太好了啊，所以说这三名为小姐呢，你的好朋友能替你说话，这一点我很佩服，而且你本人并不知道人站出来替你帮忙啊。
我这点很佩服，中国演艺圈能有几个像你这样的人，基本上混不了，这是冰冰的为人做到的。这位朋友明确的告诉我，他跟王岐山的事情他早就知道啊，非常清楚，非常清楚啊。啊，他说，但是他也迫于无奈嘛，他就当演戏了，所以就演了一场戏，这场戏那就别让大家都弄得很尴尬，说那里边的人他。都是混子，就是冰冰，是无奈的我完全同意的观点啊，无奈了，我需要所有推友们对这个。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
