<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>德意志银行 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BE%B7%E6%84%8F%E5%BF%97%E9%93%B6%E8%A1%8C/</link>
    <description>Recent content in 德意志银行 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BE%B7%E6%84%8F%E5%BF%97%E9%93%B6%E8%A1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月16号，你们健身了吗？天哪，哎呀，战友们，来了来了。
战友们好！我今天还是5点多起床，战友们。因为我今天9点整跟一个世界上的打击金融犯罪的最棒的一个媒体采访，采访。弄洗黑钱的那个项目，弄了好久了好久了，特别是海航，特别是海航，德意志银行，还有中东某国，例如卡塔尔…咱采访。
接下来就有一个关于海外中共子女这个洗黑钱，藏匿资产，特别是陈国庆这个房产的事。看自己在摄像头前，咋那么俊啊，咋那么俊。接下来就是跟美国的这个基金，还有一个金融机构，就是未来法治基金，咱们的基金，就是很多战友们，可能，我们正在论证。分享，举报的成功费，举报的成功费。但是现在律师还没跟我回复那，这个今天中午我们就开这个会。
就是说，我们未来谁捐的法制基金的钱，如果基金查到海外洗黑钱，检举几百家中国公司在这诈骗，然后获得的奖励，那是大钱，15%-30%。然后除了拯救被共产党陷害的这些
我们的草根儿，民主命运人士，西藏，新疆，少数民族人士，宗教人士，这个知识分子，然后那，剩下的钱按比例返回。也就是说，世界上第一个可能是这个要赢一个国家，可能有万倍亿倍的回报的基金，但是法律上需要论证，我们正在论证，今天中午。所以战友们主要是干这个。所以早起，赶快这个锻炼。
另外一个…家里网不清楚？小哥，家里网不清楚。等等…我再来一下，亲爱的战友们好！现在中不中？不清楚。直播呢。不要过来…解像度很低，一直都是，还是模糊..（网名）不中。那你们就先在这儿听听吧，我等一下就挂出去，马上挂出去。哎呀，太好玩了，咱们战友们太可爱了都..有你们真好！
有你们真好！真好，真好…你要赶快跟他们说一下，但大家都反应清晰度很差，说分辨度不够。亲爱的战友们，亲爱的战友们，抱歉，抱歉，抱歉，真抱歉，这个…咱这个调试当中真是有问题，我发现真有问题。心中无码，自然高兴…这个太可爱了，总是断，这断是我刚才试的，这断不是，咱不能怨人家盗国贼，不能冤枉人家，盗国贼也不能冤枉。我马上就简单报个平安。
亲爱的战友们，今天是1月16号，今天有几个会，关于这个洗黑钱的报道，采访，还有一个关于海航的，德意志银行，卡塔尔的，还有一个就是很关键的，就是国内现在高官子女在海外洗钱，藏钱，再一个今天要开会，关于法制基金是否可以合法的作为一个慈善公益基金，慈善公益基金，能否未来将获得的在海外合法巨额收益。
未来除了用于灭共，依法灭共之外，然后就是把这个钱，比如说谁捐钱了，比如说小哥，小哥这小子不会捐钱的，小哥这小子钱都去藏痘痘去了，比如说拿了，捐了一块钱，小哥最多也就捐一块钱，木兰最多得捐1000万啊，捐一块钱，捐完以后呢，Rule of the Law 检举揭发马云成功啊，马云的资产上千亿美元，如果这样的话，按照美国的法律，应该给15%-30%，那都是几百亿美元，几百亿美元你花完了，咋办啊？我说你还给当初捐款者，可以十倍一百倍的赚，但是美国这个法律都有税的问题，公益基金嘛，每笔钱去哪都清清楚楚。但是呢，不是不可能，所以要论证这事。
我要把以法灭共，咱还得既有理想，还得赚钱，我本身是做生意的，是不是，凭啥让大家捐钱，除了灭共之外，还得有点甜头，这是我想干的。他们觉得我很疯狂，律师觉得你这家伙太疯狂了，没人这样想过，我说没人这么想我才这么想，这是一。
另外一个，前天试播的时候，我说了马克龙的事，好多美国朋友不愿意打电话说，你怎么能这么说啊，看来美国人关注咱的真多，你怎么能这么说，说我们开的马克思，特斯拉，进了中南海，拉走一车钻石，我说难道不是吗？你进去几十个小时，又办厂又卖车，结果李克强给你发绿卡，你得赚多少钱啊，你股票涨多少钱啊。我们中国人的血汗，老百姓挑一辈子粮食，还不够你放个屁呢，这就是共产党，给你们的钱全是我们的血汗。看来触动他们了，这是一。
另外一个向大家报告，希望路德先生，sara，政事小哥，卡丽熙，美东之声，澳洲之声，昭明先生，还有这个安平，你们赶快报道，春节联欢晚会，真让他们难受，前天昨天今天，我收到了N个，威胁我的，春节联欢晚会不让我讲谁，不让我讲谁，我都留了，都报美国政府去，看来他们是真痛了，真害怕。所以春节联欢晚会他们真害怕，特别是宗教这块，好多地方的公安警察，说你们要敢爆我们省什么事，就怎么着怎么着你，威胁。
宗教这块，另外一个怕啥，怕爆这些歌星的丑闻，当然江家害怕，孟建柱害怕，孙立军害怕，还用说嘛。王岐山更害怕了，相当的害怕。但是战友们，就这个春节晚会更得搞好，更要搞明白，所以亲爱的战友们，希望大家踊跃的给春节晚会提供关于宗教被陷害被打压，城管打老百姓，还有国内经济变坏的证据，事实证据，还有就是挺郭爆料战友被陷害，被判刑，被虐待，所有的证据。虽然春晚很热闹，所以说战友们，咱们春晚看来已经成了大杀器了，一不小心就练成一杀器。
看来要爆大料，达赖喇嘛这事引起世界震撼，很多人都在问关于这个事。我可以告诉大家，一定会震撼。所以说这几天看他们的反应，说明我们的春晚一定得办，而且得办大的，办好的。亲爱的战友们我时间到了，我得马上开会，我得冲个凉，刚刚浇了一身水呀，我这是浇水运动啊，我得去冲冲凉去，浇了一身水，赶快得穿西装，开始准备工作。我这接受采访，不能准备，已准备不会回答了，所以人家问啥我也不知道，但是呢几个会呀，又得十几个小时。
好吧，谢谢所有的战友们，如果有任何想在春晚想说的话，有证据的话，发给sara，发给木兰，发给路德，好不好，谢谢。发给小哥也中，但小哥这小子就爱贪污啊，战友都给贪污了，咋弄啊这玩意。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，为所有人祈祷。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/380/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/380/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，今天是文文申请赠品一周年，也就是2017年9月7号我申请的政绩。9月8号下午我得到了回复，那么是当时杨先立先生和韩亮这两位伟大的两位兄长啊。今天呢，正好一周年发生了n个国际的大事件，刚刚。
总统宣布了一系列的措施还行啊，还推宣布卖掉德意志银行所有。去年也就是9月7号跟我说过，等到一年后你会看到海航会发生什么。这是他最后的防线，等到他卖掉德意志银行的时候，那就是一个新的开始直线下沉。直线下沉，第2个一分钟的事吧，现在呢，我想大家。
1982年到83年，阿文贵这个在江湖上骑着摩托车到处跑的时候开这个深陷。到哪最爱吃的西瓜，还有小小军啊，喝点酒，那么当时我发明了切西瓜的办法，也是跟人家学啥，不是我发明的。还有这个办法，当年骗了一个小时到这儿多远，把他给迷住了，现在我给战友们啊，亲爱的战友们表演一下啊，这叫莲花西瓜。你倒啊。
两刀，因为那个时候啊，这个卖西瓜的人都是现场切。阿卖西瓜的人都是现场切，我基本上从来不让他们切，都是我切，我切完以后我实力希望感觉特别强。然后我就自己写啊，这是有秘诀了啊。那也叫泡妞。
多大了，都50岁的人了，还在这讲泡妞的事呢。群刀乱舞啊，就获得了一个清楚的关系啊，很多人。我这个汽修啊，这是老不练啊。大家赢了啊，但是今天这个33年后。
谁也没想到我是切给最伟大的啊。唉对对。亲爱的战友们你们。
这个此时此刻最想和你们分享，文贵，第1个喂你吃啊，嗯。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
