<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>诺贝尔奖 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%AF%BA%E8%B4%9D%E5%B0%94%E5%A5%96/</link>
    <description>Recent content in 诺贝尔奖 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%AF%BA%E8%B4%9D%E5%B0%94%E5%A5%96/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1701/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1701/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天都「已经」4月26号了吧？「应该是」27号了！我都不知道是几号了。
大家都看到了，在14亿中国人八、九十年的历史「中」，这么多所谓的艺人、艺术家、知识分子，多少人？过去死的活的也「是」几十亿人的国家，一个世界的奥斯卡奖没得着，没得着！诺贝尔奖「曾经」弄了一个，现在弄的不敢说话了，是吧？山东的俺「的」老乡啊叫什么言，「我」老忘「他名字」，咱没文化，是吧？另外，赵婷「这位」中国的80后「导演」获得了奥斯卡奖。但你发现了没有？一获奥斯卡奖这人就「被说成」辱华「份子了」，一获得诺贝尔奖，这人就「被说成」不忠于党「了」。而且你发现了吗？赵婷拍这部《游牧人生》「也叫」《无依之地》这部电影，大家好「好」看看这部电影。「电影当中」最值得思考的「应该」是中国当爹当妈的「人」。为什么赵庭的爹妈能生出这么个孩子出来？中国人最流行的「说法」叫什么？叫：望子成龙，望女成凤！望子成龙的另一个意义是什么？是因为你不行，望子成龙因为你不行，因为你不行你就变态了，你要希望你的孩子要行。所谓为了他好，把你根本不可能实现的幻想寄托在你「自己」那个望子成龙的梦上，那结果就是变态的教育。
我听说，我听说，我瞎蒙的啊，因为我家里的孩子有跟赵婷是同学的。就「说」赵婷生活中非常朴实、真实，最重要的是拥有贵族的气质：勇敢！一个勇敢的孩子他一定不会是被父母所谓望子成龙望女成凤的这种父母教育出来的。赵婷如果都听她爸她妈的，跟他爸她妈一样的成长她就不可能有今天，拍不出《无依之地》，拍不出《游牧人生》，就这么简单。每个人的经历和思想和身体各种环境都是不一样「的」，个体化才能表现出个性化，个体化、个性化才能发掘出内心最大的潜力，才能成为一个不同的，一个能塑造出自己个性的「独特」人生。
共产党的在中国的教育叫什么？洗脑教育，「或者叫」标准型教育，「像」过去要穿那个蓝的军装，绿军装一样。这种灭绝人性「的方式连」穿衣服都只让你有2个颜色，教育只让「有」一个标准，然后爹亲娘亲不如党亲，然后杀掉佛，杀掉穆斯林，杀掉基督徒，杀掉天主教徒……你大爷的你「共产党」有什么资格教育孩子？
所以兄弟姐「妹们」，天下的父母要想想「该如何教育孩子？」我的两个孩子，我从来没告诉孩子说你「们要」比你爸爸强。凭什么比我强？「但」孩子任何方面都比我强，我看到我的孩子任何方面都比我强，是吧？身高比我高，身体状态比我好，而且他们都有了绝对的正义，有了自己的爱好。我女儿一听说奢侈品她「就」烦死了。我才给她买「了」双鞋「花了」几百美金，「她就」给我嗷嗷的急：“你别给我买这鞋，我烦！我自己会买。”「我」儿子「也」有自己的多种爱好，是不是？我俩孩子最好「的」是没从政，也没做生意；而且我这俩孩子也不和政客、也不跟生意人在一起「来往」，这就是他们的人生。而「太多」中国人把孩子当成谋生的工具。除了望子成龙「的想法」证明父母不行「期盼」让孩子实现你「自己」不可能「实现」的幻想之外，「还有的更」变态的了达到另外一个目的：让儿子女儿，自己的孩子成为自己发泄失败，所谓争面子的希望和工具。动不动就「跟孩子说」人家人家！哎呀我的天呐，“人家”这个词儿是我最恨的词儿。每个人都「是」不一样「的」，我干嘛看人家，对不对？因为你「自己」失败了，「所以」你就「要找」发泄「的」地方，「你就」要找孩子「来弥补或者发泄情绪吗」？
中国任何天下的父母看看赵婷，再看看中国这几年的艺术家，中国的导演「们」。我要是导演的话我一定今天拉泡屎拿这盆屎子扣自己脸上，扣自己头上去；尿一泡尿自己喝了。中国的导演、艺术家可以说千千万能达到这个水平。赵婷的拍摄，赵婷的技术都不是最好「的」，但是她有一颗所有人没有的一个钻石般的心。她是人，她有勇气，还有胆量。她「在」“「人」活着「是」为什么？”这个问题上说出了自己真实的声音，在“人应该怎么活着？”的问题上她说出「了」自己的真话而已。但是多少所谓的中国大导演、企业家动不动几个亿，几十个亿，包多少小三（情人）包多少鸭子（男妓），变态，吸毒……「他们」都比赵婷“厉害”，但是没有人会记住你们。你们就是娱乐者，被娱乐者，「或者叫做」娱乐者的垃圾！
运动员郝海东先生、叶钊颖女士，我们的科学家闫丽梦博士，理工男我们的路德先生、博士军团，他们活得与众不同，因为他们在为人类的文明在呐喊，「他们」为人性在呐喊。他们这一生不是获得了多少钱、包了多少小三儿，而是他们活在这个世界上给地球、给人类带来什么？每个人不会超过36000天，36000大家都得烧了。但是赵婷的父母是最成功的父母。赵婷这一生是中国人几十亿人「经历」生生死死「之后」，打开了世界让知识界、所谓的艺术界、导演界，一个新的标准。
我就不相信那些导演、演员「们」你们在床上能睡一辈子，能睡死吗？能睡出黄金能睡出你的金娃娃？那些互相搞双修就能搞出你的价值，搞出你的快乐？有的人装神弄鬼说两句然后弄点钱，现在赵婷上来了，原来「夸她是」中国骄傲，现在「说她」所谓辱华。原来中国多少导演有机会成为赵婷？但是最后在金钱和邪恶的势力面前选择了黑暗。不但选择了黑暗，还要为黑暗呐喊，还为黑暗搞装修，帮助黑暗者来毁掉中国人民。人类会惩罚「你们」的，上天会审判「你们」的，永远要记住这个。
兄弟姐妹们，这真是一个我们华人，任何人都要值得珍惜、值得感恩、值得我们荣幸「的时刻」。在世界上共产党释放了全世界病毒，全世界都在把亚裔当成了世界的灾难的时候，共产党把中国人民推向一个可能万劫不复的世界病毒大灾难的责任者的时候，我们说出了“中国人和共产党不是一回事，共产党不代表中国，共产党不代表「中国」人民！”赵婷的出现拯救了很多华人、很多亚裔人，她替亚裔人争得了荣誉争得了安全。无论她是谁，我们感激她。赵婷的父母养育了这么好的孩子，赵婷是中国的好儿女。我们作为同皮肤、同中国人不能像你那么伟大，但是我们会像你那样去为我们的同胞，为良知、为人性发声。今天我们所有人都应该为这个伟大的中国同胞赵婷而发声，「为她」高声呐喊。我们将在任何情况下「都应该」传播赵婷的电影和她的精神，「她」太伟大了！
姆该噻啦，姆该噻了，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1534/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎唷～2月1号，兄弟姐妹们好啊
你看了后面儿啊，这个我让大家看一看这个从昨儿晚上下的那个大雪一直到这儿啊，特别享受这种感觉，简直浪漫到不行啦。啊～我就趴这会儿看着下雪的感觉想起我儿时的在东北啊，啊～每天活在那个冰天雪地里的生活真快呀，啊这人生是真快。
今天可能曼哈顿就我一个人穿西装了，因为今天由于大雪曼哈顿所有的办公室必须关掉。啊～但是七哥为啥要穿西装呢？大家猜猜要干啥呢？可能就一个人穿西装了，所以保镖说啊先生就你一个人穿西装了。大街上没车，啊～没有车，也没有人，办公室关了你说我为啥穿西装？啊～鲜花啊废话，俺不多佛，啊现在佛点主要的，
亲爱的兄弟姐妹们，现在这个无论是加州，还是欧洲，还是说小米粥，还是腊八粥，每个州都是得到了最确切准确的消息，CCP病毒冠状病毒正以最猛烈，最不可思议，啊传染率，感染率，和死亡率大幅上升在杀人。同时在全人类都叫顶尖科学家，最可信赖的科学家，啊现在都纷纷站出来发声说：这个病毒不是来自自然，是共产党病毒是实验室病毒。昨天你们看到了班农先生，采访了奎伊博士，你懂的啊，采访了奎伊博士。奎伊博士的严谨和情绪控制，语言控制都达到了世界上最传统的级别。即使那样儿，每个字儿都小心说话的人，而且记住啊，这个人厉害到什么程度？中国人简直把他当神很多人。他是这个很多药的老板的或者是发研，或者是这个发起人，或者是经营者。他救活了无数人。啊～他的药很多公司的，还有他旗下的药到中国去最多长过100多倍，啊～这个人了不得，啊～绝对战友啊，绝对战友，我就不多说了走着看啊。
现在接下来，在欧洲，在日本，在瑞士，啊大家要记住，不要乱传假。千万记住这个假东西太多了，什么日本这博士，诺贝尔奖那都是假的，啊～真的你还说不完，你说假的干什么呀？凡事有假的，发假信息的战士，都是我们的敌人，你已经不是战友了，因为你会害死很多人。千万不允许。这里没有灰色地带，只要你发假消息，就是我们敌人，立马和你切割。啊～这没有什么中间好坏问题，啊～这就是非…就不是敌就是友，不是友就是敌的问题。
那么世界上所有的科学家都站出来了，来验证我们的天使科学家闫丽梦，我们的Dr.Yan,我们的路德访谈的119的时候,爆料革命整个带动全人类上唯一的一个真实的声音，然后爆出V2的班农战斗室，震惊了世界。想想此时此刻，每分每秒所有人都在传发着共产党的掏肛的照片，掏肛，掏肛的照片儿，和共产党所有过去撒过的谎：蝙蝠啊，是吧，穿山甲呀，以及WHO撒的一个又一个的谎。我从昨天到今天，我明确的告诉了所有跟我联系的人：我说我告诉你，共产党创造了这个生化武器的CCP病毒，叫Covid-19 Virus，他们有解药，啊～疫苗不一定成功，但有解药。这就是为什么在一年前，啊我给所有的政府机构告诉他们：你们找到解药的唯一办法干倒共产党。现在我可以说告诉全世界人民：你们要想活着，你只有灭掉共产党，或者你找共产党要解药。我可以负责任的说共产党有解药。啊～这是为什么共产党要把疫苗经济扩散到全世界，把疫苗经济变成共产党共产经济中国共产党经济，世界共产党经济。为什么他们能控制到全人类不同的气候时区不同的啊维度的所有的国家所有的感染率和感染的时间都是背离和历史上自然研究所有都不一样，反规律的，因为那是人造的。人造的就现在人在控制，为什么中南坑老杂毛都不染病，都是中国老百姓染病？它在中国的推行疫苗，疫苗是生化武器的附属战争的武器，它叫做基因控制，整个人类的精神，身体健康控制，通过疫苗可以控制人类的经济，甚至控制人类的所有的行为和举止，决定着全人类的生死。
这就是郭文贵在爆料前，四年前说共产党的人尸丸，但凡中国人知道人尸丸的，就知道武侠小说里边人尸丸。这就是现代版的人尸丸。啊～信不信？可以不信，我们不在乎你信不信，爆料革命不在乎任何人信不信，你不信你不信，你信你信，信不信？俺不在乎。啊，大家可以想象到，我这儿是有多少多少人，啊，纷纷来问。我说：现在你们想起来我们了？
啊～郭文贵不是在这块儿胡说八道的。爆料革命不是胡说八道的。现在，很多医药公司也傻眼了。跟着共产党卖疫苗会把自己卖死的。不管它买多少保险，大面积疫苗死人，造成人道灾难，没有一个保险公司对付得了。保险公司会倒，大医药公司会倒，当然政治家也会倒。
昂山素季，记得我在两年前说过么？我说昂山素季，一定会被军方干掉的。她背离了，她欺骗了所有的缅甸的追求民主和法制的人。大家你不要以为干她的人，那些那些所谓军队的政变，就说她是什么虚假选举，操控选举。我告诉你们，这里面很大的共产党的影子。昂山素季踩两条船。啊，又想踩美国船，还想踩中国船。最后被老共给卖了，老共把她卖了，为啥卖她呀？东南亚的—大东盟计划。昂山素季想玩弄于手中，还想像玩弄她的人民一样。昂山素季是活求该的。啊，～活求该的。一个背叛了自己的一生的信仰的人，她这个下场已经太好了。啊～现在美国人还替她说话，没用！越替她说话，她死得越惨。
任何一个打着民主、法治，啊～信仰，获得权力而忘记初心的人，都将受到审判。我们的爆料革命，更要记住这一点。当你爱这个权力，恋这个权力，追求这个利益，追求这个荣誉的时候，什么诺贝尔奖啊，权力啊。老百姓的心都给你一个人了。凭什么呀？
这是为什么新中国联邦永远不允许进入权力核心，只能监督。任何人，你自己可以去，新中国联邦这个作为咱们的发起者，不允许经营直接参与国家管理。这就是现在我们要做的。想想多伟大。
接下来大家看看，美国政府，哈哈，会在这些决策当中，扮演着更加让你想象不到的角色。啊，美国的四个帮派，每时每刻都在酝酿着巨大的行动。全人类——只有一个目标——病毒哪来的？太漂亮了，你看这雪…
病毒哪来的？谁造的病毒？谁该负责？这就是文贵所说的，任何人挡不住全人类，全球共同联合灭共的步伐。信不信兄弟姐妹们？
莘县阳谷县搭县——咱走走看。啊？你看我今天这新西装，穿上多好看啊！刚才那个颜色不对，因为是这个光线的问题。是吧？你看这多好看，我站这儿，太棒了这西装，你看这领带，啊～跟这一样的（面料），但是细节没体现出来。
我今天心情特别好。说不定啥时候随时就直播了。哈哈，开完会，见完人再说吧。兄弟姐妹们，想你们，这个天气太适合直播了。啊，太适合了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1530/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1530/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！今天是2021年1月30号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
这世界真疯狂 这世界真炸裂。我这是，昨天晚上睡的非常好，（今天早上）一醒来我发现，九指王儿子，在过去的4年爆料，又再次回去陆战队了。然后，九指王——Sara又回到警察男朋友的怀抱了。九指王继续劝战友们继续写遗书，啊，而且，重申遗书和遗嘱不一样，啊！
然后，现在突然说，说头两天发出的链接，说Maywind那个公司，战友们几千万那个钱那个公司，跟她没关系，她从来不知道。也不是他儿子注册的。也不是他儿子建的账号，那个人她从来不认识。九指王实在是太牛叉了。然后，另外两家公司，她不知道，她从来不知道。不是他儿子建的，也和她从来没关系。
九指王啊，九指王！我从你身上看到你那卑劣性，还有你那傻儿子。你个男人啊，你令狐，你吃着你娘，你残废的娘的饭，躲在她背后。你有种是个男人，你站出来！花没花战友的钱？多少战友家里边穷家荡产。被你给骗的，你花着一个残废娘的钱，躲在她身后边。一会美国陆战队，一会美国特战警察。是个男人，中国人的悲哀。多少人呐 战友们 不要为闺女儿子打一辈子工。不要为任何人打一辈子工。那是可悲的。就这个九指王身上就看得出来。这也是所谓的挺郭爆料混进来的大汉奸。太可怕了，太可怕了。还让写遗嘱呢。还要写遗书呢。
好，咱不说别的。然后，看到了，诺贝尔奖。成天这个要诺贝尔奖，那个要诺贝尔奖。我们路波切最想要诺贝尔奖了。哈～开玩笑呢。还想给我们科学家诺贝尔奖。胡扯呢！是吧？现在诺贝尔奖要给美国ANTIFA，更让我炸裂的事情，就跟九指王是一个来路的，就是脸皮厚，纯不要脸， 瞪着眼说瞎话。
现在你知道发现什么？共产党竟然找诺贝尔委员会，说：我们强烈地建议，要给石正丽诺贝尔奖。我以为这哥们跟我开玩笑呢。结果我今早上，我说我睡觉前，你是真的假的啊？说真的，很严肃的，中国要给石正丽搞诺贝尔奖。哈～你听我这脖子响呢么？这世界太疯狂，这世界太疯狂。一切都是因为共产党。过去是比爹亲娘亲的，一切都是党的，一切都听党的，啊～然后这样的共产党。以黑治国、的共产党 突然间，过去反腐，反腐完以后，现在要抓政法委了，现在听说政法委现在是鸡鸣狗跳啊，鸡飞狗跳啊，听说中纪委的人这几天好几个自杀的，听说军纪委的人这几天自杀的，听说东北这几天好几个人自杀的，因为要查政法委了。过去是习王搞反复，军队纪委抓军队，地方纪委抓地方官员，然后政法委协助抓人，执行手段，安全部，上手段。现在是抓啥了，要抓过去抓人的人，所以现在公检法现在惨了，惨大了。走着看吧
这还不算炸裂，兄弟姐妹们，更有炸裂的。陈峰，所谓不当主席，啊，然后，海航被有序经营的情况下，可以合法的破产重组。然后，赖小民案执行死刑。听说最近几天肖建华案， 叶简明案都将浮出水面。我噻～我听说这个案子浮出水面简直把我吓一大跳。共产党真是世界上真的是最不要脸，最疯狂，太疯狂的党了。我不跟你们说，大家走着看。
然后，据说啊，更炸裂的是，听说拜登，这个美国的总统，完全不听使唤，美国政府不听使唤。然后中共现在是各种威胁，杨洁篪，杨娘娘，王毅，还有国际爱安全委员会。各种话都穿出来了，什么中共的女婿啊，中共什么的燕子的女婿啊，同床共枕啊，自己的所谓的蛇啦，燕子以后的自己的 亲人近人啊 都不管用后， 采取了更狂的措施。说什么我们一定要打台湾滴，台湾是要收回滴。啊，你们不要说话。我们可以做什么呢？啊～可以跟你们讨论讨论，啊～给你们美国的讨论讨论。将我们的国债进行和美国，合理的，合情的，长时间的，长期投资的安排。否则，中共这边说了，啊，台湾还照打，啥条件也不给，你们好自为之。给美国下通缉令了，（竖大拇指）老共历害 老共历，还是老共你太厉害了。
炸裂不？像不像黑社会？这一切的路子。然后这个掏肛，听说上边，啊，这个，掏肛最起码是掏出5万亿人民币，啊。打疫苗掏肛下的任务，是5万亿人民币，就是将近1万亿美元。所以说，这个掏肛党，人家这个掏肛党之前呐，要掏几万亿上万亿美元呐～然后要给非洲、亚洲、东欧、南美，给出任务，必须弄出3万亿美元的，啊 3万亿人民币的疫苗，5千亿美元的疫苗。外交部大肆派出人去了。听说现在销售最好的是中东，回扣很大，回扣很大。啊，够炸裂吧够疯狂吧？
然后，现在国内没有粮食的，现在马上要出台政策。以后吃饭，买粮食可能会在实行粮票之外，定量吃饭，啊，吃饭超过量的，可能要采取措施，那不是掏肛，要掏胃啦，从你这要掏胃，从你这胃里给你翻腾出来。
然后银行存款更炸裂。所有存款过去，超过5万要汇报，现在明确了超过2万的，必须上报，核实钱的去向。这叫做，叫做什么？这叫做金融，，，大额现金和存款移动实行监管管理办法草案，马上要出来了。
在香港，更炸裂，香港派出什么人知道么，兄弟姐妹们？香港中联办一大半换掉，派出去，是所有在全国各地，纪委干部和安全局的干部。香港惨了。现在可不是以警治港了，现在是以情报治港。这完全是当年，希特勒做法。完全是秘密警察，特务，就像克格勃来治港。这个惨了，香港的手足，兄弟姐妹们，能走快走吧。真的是，非常严厉的措施，留港不留人。但是，还要给你加上，人走前留下，走了就别回来。BNO不算数，下一步只要是有问题 ，有（立）档（案）了，反正香港人都建完档（案）了。
然后，海航事件发生以后，在党内也是炸裂，都有自己的海航。哪个党员，哪个都有自己的海航。为啥这些王八蛋可以搞，我们不可以搞，我们也可以搞破产重组嘛，是赖账不还么。听说几个银行联合上书，上书完以后，这几个银行就被查了。银行说事实上，海航的隐性债务远远超过说的7千亿。这就是共产党。
今天不直播，明天上午九点半直播。和大家乱聊。明天九点半直播，因为是星期天，咱们大陆的战友们，可以好好的休息一下。今天晚上，我本来想直播来着，但是我怕，，，大陆的战友起不来。就这吧兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，啥都不说了。九指王，继续，啊 继续撒谎啊 九指王。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/716/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/716/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月22号，星期六。文贵报平安直播，今天还是由我们的战友和现在我的同事Joe 庄同志，现在是总导演。文贵现在向大家报平安。
在这个今天直播前大家都看到了，我们放了几个小视频，是由我们战友之声和咱们的战友之声的战友们做好的，包括几篇报道，大家可以从这个视频里和这个报道当中还有推出这几篇文章，大家可以看到一些非常非常滑稽的事情，这些东西是抹不掉的，这就是互联网的力量，这也是我们现在爆料革命当中最核心的武器，也就是西方发明的让共产党胆战心寒的，那就是今天的互联网网络科技，社交媒体。
大家可以从刚才这些看到了什么？在几天前，凤凰卫视在下面滚动滚动，中国的大小社交媒体都在传美国600家企业联合写信给美国特朗普，给特朗普写信赶快解决问题吧！这个中美贸易不能再干了。中美贸易的事这个让我们少赚钱了，活不了
了。竟然有在国内由中央党校的，有人在微信群里发信，怎么样？还要对我们的党伟大的党有信心，对于我们的中央领导的战略决策，战略布局要有信心！看看美国人600家企业，600家企业包含了美国将近80%的美国GDP产值。要什么？要美国总统停止中美贸易协议的争端？马上签！川普总统这几天非常的紧张，频繁的给我们这个中南坑的领导这个写信，打电话，通过各种渠道表达了非常的抱歉：习主席王岐山同志，本人作为美利坚的一个总统，我得玩政治，我得正式回到谈判桌上来，咱都是哥们儿吗？是不是？咱愿意回到谈判桌，听说还准备好了叫什么？张局，张绍忠，还有那几个什么名嘴都要出节目了。
亲爱的战友们，这不是玩笑，这不是笑话。头两天这些消息就传给我的时候，包括咱们的支持我们的党内战友们都深信不疑。文贵真没有力气，真没有时间，真没有任何的勇气和那种开心能给大家去解释去了，我都蒙叉了。你没办法说了这事情，就是他们能把这信以为真，这就叫共产党，这就是叫四个自信，这就叫大国关系。这就是共产党创造的爹亲娘亲不如党亲的这种文化。
这不算数，还有更夸张，大家刚才看到那个视频了吗？外交部竟然说，你看了耿爽了吗？香港已有80万人上街支持香港的反逃法。而且关于说香港人上街上百万人上街反对反逃法。说我就不愿意跟你争了，香港政府告诉我的远比你想象的低，那意思就30万都不够。这还不算数，王毅同志，公开发言，这是美国CIA的黑手，请撤出你的黑手，停止你的黑手。还有在中东，你别让我打开中东的潘多拉盒子。然后哇哇哇就把这个伟大的习主席送到北朝鲜去了，一车双手叭叭叭，然后再带霹雳舞似的，呱叽就去了。然后在这个这个拿鞋底把美国的，共产党的鞋底，东风15D改造成的伊朗爱国者，伊朗爱国者，嗙，把无人机给打下去。然后香港发生了学生，结果是党内现在一片传阅，虽然短暂性的，由于西方控制香港学生运动占了点上风，香港林郑月娥同志暂停了这个反逃法，但是我们还是大赢。我们测出了西方的底线，我们得到了西方在香港渗透的信息，我们测试了香港的民心，大多数还都是民心向党啊！这简直没法弄啊！
亲爱的战友们，共产党有多不要脸！共产党有多可耻，只有你想不到的，没有他做不到。这真是成为全人类的笑话。昨天和前天说实在的话，战友们我没有太多时间关注这些事，我都在布局下一步的行动。我更多的跟人家开会，见人开会和视频联机，我向别人展示刚才这些有关的照片和视频。战友们千万记住，不是所有的外国人，所有的外国领导都懂，都知道。
我向大家举一个例子，前天晚上一位法国的朋友给我在这个通话当中，我讲了我刚才这些说法，当时在六百个美国企业的事情，他以为是真的美国企业现在要美国总统要马上跟中国签协议，要臣服于中国，连他都相信。而且香港的这个学生运动他非常生气，很震撼，但是共产党放出来的外交信息，他有些真不辨真假，我把一些
东西给他，我给他解释，他真的是蒙圈了！更不可思议的事情，战友们。你能想象到吗？整个中共的驻外机构，接到通知向当地驻在国去游说，说香港是有组织的，一个所谓的在香港发起的反共和颠覆国家主权的一个行动，是由美国CIA搞的，还有日本的情报部门的参与。现在是美日不是美英，英国已经不在范围之内了。
更夸张的事情，竟然是让驻外机构拿指针分任务，你要游说多少家媒体，让他不允许报道负面的就是香港的真实信息，然后要游说多少外国领导人，大家知道吗？一个法国的媒体在香港盯了几天，盯什么呢？就是他看到了和作为香港人收到了香港中资企业和香港中资企业，包括这个中联办，还有港澳办给八百一千八甚至2000要求上街去反对这些反对反逃法的人。整个过程都参与了，他要写一篇报道，最后一分钟被大使馆给叫停了。威胁，威胁还不行，记者还要处置，最后找了他报社说我们的广告费，如果你要敢注销去这篇报道这广告费全停，到中国的签证全给你停。最后这个报纸停了。
然后大家现在看看中共新的行动！就塔利班代表访华，塔利班代表访华干嘛呢？就打击恐怖主义交换意见。你大爷的我真是受不了，我真是我看了照片我快疯狂了我快疯狂了。这世界怎么变化这么快呀！短短的几年，现在中共要和塔利班代表就打击恐怖主义交换意见，你说这咋弄啊！战友们，这咋弄啊！啊，你没法弄。
你说这还能说理吗？这还有讲真理的地方吗？你说把塔利班请到了北京去在钓鱼台要讨论打击恐怖主义，谁是恐怖主义？香港的学生？上大街的学生？那些妈妈和孩子？还是白宫的川普？还是欧洲的哪国？这个世界太疯狂，黑白颠倒。
我们再看看美国政府，我们要看一个新的报道，美国在前天正是的通过了立法的程序。就是对，包括行政上的制裁，同时进行。对中国的几家高科技企业和中国的生产，有高科技含量的计算机的企业和技术产业进行了封杀。
这四家是其中我曾经说过的，36家和90多家的其中之一，其中之四，一小部分。据我所知，接下来还会更多。这是文贵在那半年前八个月以前，我就告诉大家的事情，大家千万别小看了，你看看这几家企业的背景是什么？您看的这几家企业都生产啥的？你看这家企业，这共产党对中共的整个在征服世界，称霸世界的野心，它的重要性。美国出手太慢了，但是他毕竟出手了。
还有大家要看到更核心的问题。这次美国行动是在G20以前，没有任何竞停止，而且一出手是永远不可挽回的，不可逆转的。就现在准备G20的会议，要签成协议，释放孟晚舟，解决华为，停止对中共科技封锁，香港的人权运动事情，大家会看到在G20上真会又是一次的滑稽的结果。我已经说过一次了。在几个月以前说中美贸易协议谈判，中共那牛的不想打，不愿打，不怕打，但你要打我奉陪到底，最后变成了一次次的打电话。不打仗了，打电话。打完电话还不算，现在，中共还要打恐怖主义。还有个塔利班 讨论的打击恐怖主义，这个照片把我笑翻了。
然后再看看这几个制裁的几个高科技企业，这几个制裁的高科技企业，大家要看到它的对中共的打击绝不亚于华为。懂行的是看门道，不懂行的看热闹。现在懂行的很多人看到这个东西都很震惊。包括美国人，很多美国人认为美国政府这回开始干正事了，干正事了，终于保护美国的利益了，终于把内部的政治口号变成行动了。
我可以告诉大家，接下来华为很多，现在还保持暧昧关系的，包括台湾台积电，都得哏屁，台积电会哏屁，会很惨！包括绕道日本的几个供货商都会很惨！华为比你想象的还要惨。虽然之后在G20想尝试华为用技术换市场，用技术换免于制裁，不可能，零。现在是美国600家企业反对川普撤销对华为的制裁，是反对川普停止对中国的制裁和共产党说的600家企业。写信让川普停止和中国的贸易的争端，要对中国签署贸易协议恰恰相反！共产党骗老百姓。
但是美国的法律和美国的行政权力，和白宫用事实和决定称制裁性的不可逆转的四家企业，和对华为进一步的审核和惩罚，在G20上绝不可能！昨天晚上我和一位美国朋友••••••我昨天真的是累得我真是头昏眼花，这个到啥程度，我洗完澡以后从洗手间出来。我这习惯就穿上睡衣，然后呢马上我就赶快去念一下经去，昨天吧唧穿上了，把我西装给穿上了！不是穿的睡衣，下边还露着半拉屁股呢裸体，你说那要拍下来啥感觉？穿的西装，然后下边裸体就出去要念经去了，哟人想不对劲，回来了，累蒙圈了。
就这个时候，一位美国朋友一定说在芝加哥，他都要参加一个党内的会，他们的党内的会，在这之前要过聊聊。聊聊G20，包括美国对这几个企业制裁，他还要发起一个法案，发起法案就是彻底关闭，华为的所有现在还偷偷的技术供货商，特别是台积电。我今天可以告诉大家，台积电完了over了。绝对完了台积电完了。咱不信，咱就看一看。
第二个台湾大选。这哥们昨天我说他说到点子上了。他说台湾大选美国绝对不是观察，绝对不是揭露真相，美国要全面参与。很有可能很有可能，就在大选的最后几天，美国要爆出重大政治决策，这个不用想那美国总统那个台湾的那个选总统，最后一分钟，美国如果有两项政策出来，立马改变这个台湾的总统的选势，勿容置疑。
其中有三条，我认为说到点子上了。
第一个马上说，只要你郭台铭你要继续选，比如你跟共产党不说清楚，所有郭台铭的企业都成为美国制裁的下一个华为。这他就傻了。包括其他的，如果亲共的像韩国瑜，马上只要你看到你这要选这个总统了，如果你不明确表态，你不拿出几个条件，美国立马列为对你的制裁，你选什么总统，这是一条，对亲共的要当选的台湾的2020的总统，进行直接性的国家制裁。千万别相信郭台铭到白宫晃荡几次，然后就以为能帮台湾了，大家想想，那伟大的习主席在马阿拉歌还人家两个还握手言
欢的，对不对？那跟普京还哥们呢？互相仰慕呢，那个加拿大那是兄弟国，那个欧洲，那是人家祖宗，咋了？该咋惩罚你咋惩罚你。如果台湾人民要相信这个了，台湾的那几十万美国护照持有者，那你就是白持有了，半点影响力都没有，相反总统要证明个人关系和个人关系不能被某些特别是共产党利用，可能是副作用更大。
第二条措施。这位哥们儿我觉得说到重点上了，对台湾进行政策性的取消一中，把台湾经济和美国经济纳入到国家战略产业范围之内，哇塞这事大了！那就是台湾的经济就成了美国第54个州了，那就成了美国一州了。那还了得了吗？我说这个管用这个管用，这个绝对管用，赶快整，越快越好。
最后一条，美国明确台湾在国际上必须参与联合国和NGO组织和所有的什么同等的权利和地位。我告诉这位美国朋友，如果你要这么做，你下一任选总统，你一定会当选。2020没他的戏，2024后你一定当选。而且我相信台湾人民香港人民所有拿美国护照的都会卖掉家当来支持你。他相当兴奋。昨天这个谈话让我兴奋莫名，又差点裸奔呢，又差点裸奔。所以战友们，这些大好形势是哪一刻造成的，不是6月9号，是我们爆料革命开始。
6月9号之后，我和班农，还有我们的细思哥还有我们的Joe 庄先生站在这儿的时候，我就说过，千万别高兴太早。共产党接下来的招，示弱装可怜，各个分化，制造事端，然后把责任推给你，调换角色，然后混淆视听，制造灾难，浑水摸鱼，把你变成犯罪分子，一定会再回来的。包括香港一说暂缓不撤销，这个暗雷埋着巨大。香港过去几天争得多大的荣誉，两百万人的荣誉，震撼了世界。可能这是最大的成功也是最大的失败。特别是香港现在从6月16号到现在，和6月12号到现在，我明显感受到香港的反共组织出问题了。
有些人内杠了，特别某些小孩，小孩，名声大素质很差，一心一意的想拿诺贝尔奖，就想拿诺贝尔奖。跟中国的海外欺民贼民运混淆在一起的人，背后天天被民运们，你要拿诺贝尔奖啊，你要拿诺贝尔奖啊，迷了。所以说你看到，前天到今天整个到香港的包围警察总部的彻底失败，彻底失败。
第一个最危险的事情，当我看到有人抱着那个铁码去撞击警察总部的时候，我认为这简直是疯狂了。香港市民现在树下伟大的形象，就不是暴徒，而且是全世界上最有纪律的市民。你拿这些你去嘭嘭你去撞香港总部，香港警察就等着你这一刻呢。你撞了不是受人以柄嘛，还好有些年轻的孩子非常冷静，绝对不能这么干，必须停，这是暴力，停下来了。如果在现场，按照这几个小年轻孩子，想得诺贝尔奖的年轻的领导，直接撞上去，再接下去，整个香港颠覆性的变化。香港警察总部，整个周围布满了重兵，就等你犯这错误呢。那就是叫香港白虎堂，就等着你入这白虎堂呢，你还往上撞，你一点政治脑子没有，光想拿诺贝尔奖。拿过诺贝尔奖你就真的能拯救人民吗，拿诺贝尔奖的几个拯救人民了？
半年前，一年前我在华盛顿的时候，有几个人说，郭先生我们要联名提名你拿诺贝尔奖。我立马拍桌子我开始骂他娘了，我谁要再跟我说一次诺贝尔奖你就是对我郭文贵巨大的侮辱。我就那个F字骂他了，当时他就傻了，他说没必要这么粗鲁，我说你们当年捧的诺贝尔奖的都什么下场？肝死，肝癌死，穷家荡产，刘晓波就死在你们手里面。中国拿诺贝尔奖的，提名诺贝尔奖的有几个有、有好下场的？玩这干啥，香港要拿诺贝尔奖的人，一来，坏了，香港出事了，乱了，直接冲击香港警察总部。而且当时我一看这些人出现，所有当时发动69的，612的最牛的几个人全都没有出现。
就因为这几个人乱领导，孩子失去方向了，香港出现分裂了。香港警察是瞎子吗，是傻子吗，当然不是，香港所有的监控是共产党啊。香港警察总部在他来之前，大陆的安全部，广东省安全厅，国家安全委N个领导，男男女女，在整个楼上楼下周围，进行了新的一盘演练，就等你犯错误呢。李家超已经把卢伟聪抛出去了。林郑月娥已经把卢伟聪抛出去，责任都推给卢伟聪了。郑若骅也基本上推出去了，人家公开道歉出来，林郑月娥已经示弱了就差趴在地上了，李家超在议会里被骂的狗血喷头了，卢伟聪不出面，卢伟聪本来到期就要退休了现在是延期，现在人家做好了就把卢伟聪，你放心卢伟聪一定出来辞职。
现在香港的前警察，叫曾伟超已经出来说话了，曾伟超是谁大家查查曾伟超是谁？曾伟超说了香港当时的警察执法不过分，现在是整个香港警察给全世界树形象，我们有孕妇，我们有孕妇在里边啊，生孩子啊生不出来堵着门儿不让我去，有人有病了我们不能去，有人打电话被偷了被杀了我们不能去，有人严堵着门儿不让我们出门儿啊，看看砸鸡蛋我们保持了克制啊。
大家去想想，就过去这24小时的昼夜，对香港市民的伤害，林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪扳回这一局的背后，都是我们海外欺民贼这些王八蛋！在香港的所谓民主民运的领导上中的毒，我们有些战友胡涂到了极点，竟然在后面紧紧跟随！紧紧跟随呀！是什么跟随？说这个哥们儿是香港的领导，这个哥们儿将是下一个香港的领导，你能搞明白吗？香港人几个知道他的呀？他就想得诺贝尔奖呢！
凡是在这个反共的主题上想有名有利有权利的都是混蛋！都不是我们的战友！结果如何？惨剧呀，差点酿成啊！竟然撞击警察总部去你这是什么概念啊？而且那一刻的录像现在你看看海外，大家看看主流媒体已经风向有点变了。共产党的厉害，共产党他掌握的这个国家机器，如果战友们你们相信嘎嘣一下CCP就完了，那干嘛让他控制70年啊？香港人如果说两次上街就把共产党解决了他干嘛要忍让22年吶？哪那么容易呀？！共产党再流氓再可耻再不要脸，他是一个绑架了14亿人的黑帮团伙呀，他绑架的不是几个孩子啊，不是几个老人吶，他是绑架了14亿中国人的国家机器呀！
任何一个对共产党的反共事业上存有利益心，权利心，和其他心的都是混蛋，都会死无葬身之地，任何人如果你侥幸，天真，你是找死，多大的利益呀！
我法国那哥们儿竟然告诉我说，他说他给他报社打电话，他说你什么意思啊？威胁了记者？不给签证我来帮你解决，没广告我来帮你拉，那你不能把这报道不写呀。结果人家社长说了句话，你能保证我们60％的广告收入都来自于中共和他没关系呀？哥们儿傻眼了，那我做不到。就共产党的蓝金黄力量在全世界多大呀？他在香港有多少沉默的力量啊？
你看香港那个袁律师、黄思豪小年青孩儿，那是折腾了将近20年了，20多年前我见这小子的时候多大的一个孩子啊？当律师的时候就想到当香港特首了，另外一个我见的就是当时的梁振英，当时还是为公司呢。那个时候我是干裕达的时候啊，亲爱的战友们，那共产党的力量是什么？林郑月娥多早，几十年前人家就到北大，到香港大陆交流班儿去了，人家林郑月娥的老公是哪一年到中共党校都讲课去了？那卢伟聪那跟上海帮那是什么关系呀？那郑若骅多少年是中国大的国有企业的律师啊？那么简单吗？那李家超全家在英国在国内多大的势力呀？哎！竟然天真到有几个小毛孩子上街，竟然要领导着这些人差点去撞击总部去，这跟当年的六四，八九六四，异曲同工之妙。
现在所有谈论六四的，很多话我真的有些话我暂时是我不能说，有很多人提到咬牙切齿，咬牙切齿什么？说现在还活着那些王八蛋天天打着六四这个幌子的人，当年就是他们提起了什么这自联那自联，最愚蠢的事情竟然是有共产党的人，有官员在故宫的东北门某个院里面，啪唧给喷出来一个，胡耀邦同志怎么样怎么样，这哥们说完了完了完了，因为他是党内的人，这孩子被利用了他没法阻止。结果就发现从另外一个胡衕出来了一个赵紫阳同志，你本来八九六四是反官倒，反的康华公司，反正是这个赵紫阳的这个赵大军赵二军，反的是邓家一小部人，包括胡耀邦家人也有被反的，突然间直接把胡耀邦牌子举起来了，把赵紫阳牌子举起来了，直接对着邓小平去了，你想想这不就变成政治斗争了吗？
邓小平那时候正在犹豫是当极端坏蛋，还是当极端好人的时候，吧唧变成内斗了，用现任的现在还活着的有影响力的老领导的话说，他说那一刻他说真的是我就知道这些人被利用了，混蛋至极！大家再看一下当年中央电视台的直播还有录播，还有见李鹏的照片，你看看现在还活着的学运领袖，这些不要脸东西，见李鹏的时候是什么样不要脸的样子，那哪里是学运领袖啊，都是想去谋官去了，就那个副县长都认了！全国人民的希望被这几个那几个民运领袖给出卖了，大好形势毁于一旦！一个国家民族第一次的民主运动接近有成功可能性，结果被成了内部政治斗争的工具。
最后定义为一模一样跟这个王毅讲话，邓小平最后讲话记住了吧，拿着根烟，在人民大会堂，啪一口痰，大家都明白啊，啥叫八九六四啊，对吧，心中都有数嘛，不就是西方想要颠覆我们共产党的体制吗，司马昭之心路人皆知嘛，对不对呀，我这说成河南话了。大家知道这一段吧，最有名的视频，定义为这是一场政治运动政治动乱，真成暴徒了，李鹏成了千载的共产党的英雄，怎么贪都没事，现在香港又差点出这事了。
昨天我没办法我不能带手机，我偷着看看发生什么事，当我发现我们伟大的路德先生，做节目说香港有人说毒气，我直接我真想平板躺在我的露台上我想躺一会，我真没力气我想跟路德先生打电话，我现在都没给他发信息呢，我真想跟路德打电话，你能不能把这个节目停了啊！我告诉你共产党要这时候给你放毒气，那它就不叫共产党了，他叫共傻党，这叫傻叉党，他给你放毒气，你放毒气去它都给你按住！他会在警察总部给你放毒气吗？他放那毒气就让咱战友闻到了，别人就没闻到？你说怎么就他自己闻到毒气了呢？这个人是谁？是我们战友吗？你就直播出去了 ！我们很多战友还跟随，那什么大唐电视，还有什么RF自由电台也跟着上了，哎呀我的妈呀，我一下蒙叉了，我说共产党太厉害了！
当年八九六四的时候，一位军队的干部跟我说，他说你知道当时我最大我现在要谴责的最坏良心的是什么，他说是我指令了20几个人，他从几个班里面选出了20几个人，他说当时穿上了护士的衣裳和当时平民的衣裳上街上去，干了第一件事就是把一个尸体给烧了挂到树上去，在木樨地。这哥们儿每次说这事，他都要掉眼泪。每次跟我喝完酒，只要一说这话，一定端起大杯子喝。共产党任何体制内有良知的，知道郭文贵说的是真是假。你们知道是怎么回事儿。
当时杨白冰但当时直接告诉，马上要死人，没死人这事没法行动。下边都懵叉了，怎么死人？没死人啊。你们都傻呀？死个人不容易吗？而且必须要有记者在场。大家记得，当时光明日报的记者，查查光明日报的记者，叭叭叭拍的照片，你看看照片拍到的、发出去的，总共一个小时啊。当时还没有什么传送WiFi啊，它咋会就出来的呀？那人就挂到那桥上去了。解放军被烧了，被人给挂在了桥上。全国全世界傻眼了！就像当时江泽民在上海，抓了钦立本——上海党报——一样，全世界都注意这事儿，好像风向有变风向有变。
我们这个所谓毒气事件，还有撞香港警察署事件，跟这件事完全一样。
如果我没有在场，我们的战友要打着“一切都是刚刚开始”，或者打着什么“郭七条”直接撞上去，那就是对着我们来的。我们还真没那么重要，人家共产党真没尿咱，真没觉得你有啥了不起的还，说明。香港这些孩子可傻眼了，结果我们香港本地战友跟我发信息，还好那会儿我看到了，说有人在他旁边劝他，说他不认识。劝他说，你们现在要放火，你们一定要放火。说为什么要放火呀？说只要你一放火，
警察就会往外跑，说你们有带汽油弹？没有我帮你弄去。我当时告诉他，你可千万千万记住，这个人你马上报警；第二，你马上告诉所有人，不要接触这个人。这跟我通完话（再）回去找人，没了，找不着了，要给汽油的人没了。战友们，如果任何人一冲动，拿一瓶子汽油，棒叽点着了，香港200万人上街就变成了历史上的最大笑话。共产党一秒钟就赢了。
又变成了八九六四。怎么碾，不是坦克碾你了那就，让你碾压你。现在共产党玩的政策就是，老子不用我的坦克碾你，我让你来碾你。他就希望造成踩踏事件。就是香港人踩踏，这是个多大的事你知道吗？在八九六四坦克碾压学生，是人类独此一次碾压学生。第二个，现在世界死亡最多的公众事件，就是舞会和集会的踩踏事件。这就是孙立军在香港，还有在广东，在多次演习当中，其中最重要的，他就提到，如果发生踩踏事件，如何处理。发生踩踏事件，孙立军当时告诉所有的香港警察，一定记住这时候香港警察，只拉警报，切切不可以碰人，就是不要去碰死的人，要把媒体放进去，救护车到场不救人，警察只是鸣警不叫人，就是把车跟你围起来，最后你都踩死。香港200万人踩死另外10万人。这是他最佳效果。所以，一旦要到这种情况发生，说这个返逃法这就大赢。这叫上上策。以港人踩港人，踩死港人，然后，警察在旁边围着，响着警车，跟放鞭炮一样嘎嘎嘎，咔嚓咔嚓人全死了，而且踩死的绝大多数都是老人和孩子。这是他最希望的结果。香港人聪明啊，616、612、619，没发生这个事儿啊。
Joe 庄干得好，多放点这照片，别老放我。我看着我自己有时候就忘了讲啥了，看自己忒帅，忘了讲啥了。看这照片比较好，不忘我，这时候要忘我。所以说战友们，你知道昨天香港的这几个孩子太棒了。香港那几个女战友，真是太牛太牛了。说郭先生，我马上通知所有人。我说前往千万记住，把刚才发生的事情向警察报案：有人怂恿我，给我汽油，有人让我放火。大家想想，那能是你的战友吗？昨天又有一个说我闻到毒气了，啪就出来了，我的妈呀，我快受不了了，共产党和香港警察绝对有这个贼心，他也有这贼胆，就是他要干这事情的时候我们要去报道去说这事，绝对不能这么说，必须得有N个人作为证人，必须有绝对的证据，那是天大的事了！
诶，这太不好意思了，又夸咱郭媒体呢，说咱战友，这是白宫的前常委，前常委啊。哇，相当的不闹啊，我得给他拍个照片，我在直播中，太好了。
亲爱的战友们，过去的这两天发生的事情，我可以告诉大家，千万千万记住，这一刻是需要的，这一刻是需要的，也是正常的，但是我们不要失了分寸。香港从6月9号那一天我说已经新生的香港，6.12以后新生的香港，无人可以再改变，除非自己改变，自己自杀。
所以说亲爱的战友们，你可以看到这几个香港的这几个错误的行动，都跟我们过去的欺民贼、民运有深刻的交道和来往，都是一帮无知、愚蠢、贪婪、贪名的家伙！而且我们有些战友根本你不知道是咋回事你就冲上去了。战友们我求求你们了，你们一定要动动脑子不要说过头话，不要臆测、不要猜测，不要急于表现自己，不要向所有人证明自己有料，不要向所有人证明自己我比别人聪明。我告诉你任何事情24小时就会露馅，你没料就是没料，你不比任何人聪明，你不比任何人伟大，你就踏踏实实做事，像战友之声，像路德先生直播、像细思小哥、卡丽熙、澳洲之声、戴维小哥，还有现在我们消失的政事小哥是吧，你就做正事就行了，行动。你不需要做什么来显摆你自己有什么，我比别人厉害、我有料、我有能力、我有智慧、我有特别渠道，你有啥特别渠道啊？
我们做自媒体的在天下所有战友面前都是已经是完全是透明的，切不要显摆、切不要领先，切不要抢媒体、不要抢话题。全人类能看到的事，我们能一个人你就比别人聪明？你如何证明自己比别人聪明啊，亲爱的战友们？不可以的！但是香港这事能拉倒吗？已经结束了，只是时间和方式问题，它越折腾、它越垂死挣扎越有好处。
我当时爆料，这个说我一爆料说王岐山，人家不但没退休还当了国家副主席了，然后人家傅政华，人家不但没有贬职没被抓起来，人家还升了官了，是吧？孙立军也有更大的权力了，孟建柱虽然回家退而不休，事实是这样吗？事实不是这样。王岐山因为恐惧他要当上了副主席，他现在比谁都难受，所以这回王岐山这家伙鬼啊，要把香港折腾得精疲力尽啊，现在正在发生中。但是他给很多人也说了，说他最后悔的事情十九大修宪把他当成副主席，外国叫副总统，他认为现在上去下不来了。他跟几个海外的朋友、国内的知己说，你王岐山同志听到了也知道文贵说的是真是假吧，就后悔了，说十九大修宪上去下不来了，说什么（时候）是个头啊？
人就是人，没有人是神。傅政华后悔的事情，非常后悔当时孟建柱在的时候，还有孙立军，他们俩对抗的时候没下狠手。结果让这些人差点把他灭啦。他也担心，他未来被他们再灭啦。孟建柱就不用提拉，后悔的就别提啦。惹谁也别惹郭文贵啊，还有一个，他确实认为反腐运动中抓的人太多啦，他害怕，他早晚得被清算。孙立军现在是上去更下不来啦，现在他要杀掉一切对他未来造成危险的人，他要兑现所有的，跟他战友们，他的那些同盟党说的话，盗国贼，替他们铲除一切好人，拿回香港，把党内所有的隐患全抓了，所有该死的人都死了，封口。孙立军能把这事做到吗，战友们，容易吗，这么容易吗，那是一条不归路。
不要看此时此刻的输和赢，我给战友们说很多遍了，咱们的老百姓们要灭共，你真心想灭共的，就像今早做平板撑一样，啪啪啪，做了32.4，今天战友们说我创纪录了，不是，我记录已经打破34分钟了。今天做的非常的平顺，为什么。我知道我
一做的时候，给我定下来，今天要超过32。一响手机，32.1多一点的。所以说，你相信这个事情，你相信你能做到，你坚信自己能做到就会发生。不要寄希望于突然走在马路上捡一包钱，总是发生，突然有人给自己打一堆赏，打100万美元，这事不要发生，发生也不是好事。我们要行动，不寄希望于奇迹。
香港不可能6.9，6.12，6.16以后 说这四个人我都辞职了，回家了，然后香港特首普选吧，然后呢，共产党撤出香港，绝对不可能！那需要一系列的挣扎，一系列的斗争，一系列的反抗，甚至是可能发生更多的人想象不到的挑战。卢伟聪一定会辞职，接下来可能就李家超，个个辞职，或者是林郑月娥。通过辞职换回一大批人心，最后反逃法想尽办法都给你过了。然后要制造一切事端把责任推给香港老百姓，让全世界说，香港需要反逃法。大家研究研究反逃法，从台湾这个抓人事件，这种不要脸的故事。就跟刚才说的，看的那个视频，说是香港八成人上街支持反逃法一样，根本不存在这个问题。在台湾杀人，你来到香港了，你就成个反逃法，在美国杀人了，去到香港，你要成立杀人法了是不是啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/74/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/74/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：彩云之南
尊敬的推友们大家好！（合十）这是文贵7月15号报平安直播。
这几天发生的事情特别多，这个，哎呀真是，每次坐在镜头前面的时候给大家想说的话都太多了。但是呢实实在在的镜头前说太多了，时间太长。那么在这个特别的时刻啊，是心情特别复杂的。因为这几天来我相信很少有像最近这几天中国的社会政治经济形势如此之复杂。
特别在此我抱着非常难受的心情呢，要对刘晓波先生的过世呢表示沉痛的哀悼！这几天海内外吧，国内虽然明面上老百姓没有太大的动作，但是呢我相信社会上引起了巨大的动荡，我也听说了很多让我感动让我失望难过的故事。那么海外呢咱们就不用说了，大家都看到了，大家都是惋惜哀悼愤怒，但是我还是想说，就我以前说那几句话，我们此时此刻呢最重要的我觉得，就是要想：我们曾经为晓波做过什么？我们能为他做什么？未来我们应该做什么？
那么现在呢？我们大家都看到了。晓波的事情已经不是他一个人的事情了。他是我们全部中国人都要思考的一个人，都要面对的一个事件，和都要了解这个事情的发展，随着晓波先生走向自由世界的同时，他给我们带来的思考太多了。
晓波先生这个事情的本质和真相，已经超出了现在我们所有人听到的看到的。这就是为什么我从一开始，在一年前有人问起我关于晓波事情的时候，我就告诉大家这一定是他的结果。因为我深信我看到和听到的真相和事实和根据我多年来与这些人打交道的经验，让我知道他一定是这个结果。包括头几天，还有人梦想着他能出来，和刘霞能出来，这都是绝对的幻想。包括有人谈起晓波选一个什么墓地埋葬，那绝不可能！而且一定让晓波死无葬身之地！今天死无葬身之地这个词在晓波身上发挥的淋漓尽致！
我曾经在明镜第二期说过，现在盗国贼们要管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器。临死了连埋你的的地方都要管，都生意垄断了。中国能做殡葬生意的，能做墓地生意的没有老百姓，一定有规委土地政府官员的背景才可以。所以死了葬地他也管。
管天管地管拉屎管放屁，还要管你的生殖器，死了管你葬的地。这在晓波身上发挥的淋漓尽致了。同胞们你们永远要记住：晓波今天的结果，绝对不是就是他一个人，也不会因为他因为获得诺贝尔奖，他有这样的结果。
事实上每天都在发生。而且一定会发生在你我之间，只是因为他没获得诺贝尔奖，你不知道而已。今天所有的听众们，观众们，你们拍着自己的胸口说：你能获得这种待遇吗？你想刘晓波这种待遇，把你葬了，把你撒向大海那是不可能的。你不配这种待遇。你撒也是自己撒去，你葬还得自己拿钱。你不拿钱也没人给你葬。你那几公斤尸体油还有人给你敛走，你还得付钱。不是每个人都有晓波这种待遇的。你想这种待遇都很难。
所以中国人现在生你说了不算。死你也说了不算。活着你更说了不算。所以这是为什么我在第二集明镜直播和多次报平安直播节目当中，很多人已经被洗了脑，完全忽视了这些严肃的和你息息相关的问题。
而且这些盗国贼们对这些问题的看法，和你完全相反。因为他们非常清楚，他们做的是坏事。如何维持这坏事？就是把坏事继续做下去。那就是握紧手中的枪，使劲磨利手中的刀，再不行了上自己的大炮。现在整个中国的宣传系统，所有的宣传机构，加足了马力，就是弱民贫民愚民。
我们国内的很多中老年阶层的人，因为能吃饱饭，当然了他不知道吃的是化学物品，因为还有窝住，所以很多人都不想失去，而且拼命感谢盗国贼。在这种弱民贫民愚民的环境下，刘晓波先生的事件，已经在国内很多老百姓心目中成为了一个真实可信合理可接受的事件，这才是真正的悲哀！全世界人民不关咱们吃不关咱们喝，人家看不下去。诺贝尔和平奖的主席到中国去，签证都不给签，以各种理由咱们这个国家权利的傲慢和国家主义的傲慢，已经到了你无法想象。
我们看5年前10年前20年前，中国招商引资，欢迎外商欢迎国际人士到中国来的那个环境，和今天比已经到了什么样的程度？任何一个有理智的人都不会认为今天这种环境是正常的。包括今天刘晓波先生的夫人刘霞女士，现在瞪着眼撒谎，就那种撒谎她自由，现在想起她是中国公民了，她需要保护，她需要不被打扰。不被打扰这个词用得实在是，他已经被打死了死无葬身之地，现在是不被打扰。这个词不被打扰和马上火化撒遍荒山野岭，你想想这种对比这种谎言。这不是一个人操作的，这是一个机构一个国家一个组织操作的。哪能用一句没人性没人权没民主没法治来形容啊？我看到所有人群当中悲哀悲痛，你的悲哀和悲痛恰恰是盗国贼愿意看到的，因为它制造了恐惧！它让你害怕！
前天晚上一位老领导跟我通电话。非常严肃的问我；文贵，你不觉得这事你应该好好思考吗？我说：我思考什么？
“刘晓波告诉你们海外所有这些？？的所谓跟国家机器做对的人的下场！这就是你们的下场！这就是你们的结局！这就叫死无葬身之地！“
这位老领导是我尊敬的好朋友，它一直在劝我这劝我那，我很尊重他。现在我也很尊重他。就他中毒之深，中毒了！我完全可以理解。
我告诉这位老领导：恰恰和你说的相反。如果说你们没有看到这是你们不远的结局和下场，那恰恰是你们的悲哀！你曾经给我说过：要想让其亡，必要其猖狂！当时薄熙来被抓你给我这句话。今天这句话你应该好好想想。要想让你亡必要你猖狂！
我说刘晓波先生的事件绝非是结束。他只是刚刚开始！他警告了所有抱有幻想和为了五毛钱七毛钱卖掉自己尊严卖掉自己生命和理想的人，告诉他们：你们也会是这下场！我绝不相信你们所有这些党员都能进八宝山，我也不认为刘晓波先生这样是个悲剧，我恰恰认为是他一生中最重要的价值！那就是用自己的死证明了你们是骗人的，乌托邦的，撒谎的，证明了是不能存在幻想的，更证明了刘晓波先生的伟大！
他撒向你们是荒山野岭，我认为是他真正的自由！他会化成无穷的力量，植入到老百姓的心中！而且我告诉这位老领导，你不信你就走着看，这个事情所留下的价值和力量绝不是他和他夫人刘霞女士能想象得到的！因为你让所有人感到恐惧的时候，所有人到最后发出的怒吼和本能的反应这个力量，是巨大的。我认为晓波先生已经在黑暗中，带来了一缕阳光，这缕阳光将不可被关住，也不会再被遮挡，他一定带来照亮黑暗毁灭黑暗的太阳！这就是晓波先生留给我们的希望！
当时我和一个国家领导人在一起吃饭，我说：”这个反腐下去会是什么结果？“（15:12）
刘晓波的事只是开始，绝非结束！
在线9069（ET8:42）
撒向荒山野岭，死无葬身之地，将化作巨大的力量。将带来太阳。
如果反腐成为打击对手变成极端统治的工具，最后的怒吼将毁灭他。
我对刘晓波先生的回应。
呼吁过了，害了他们。
不呼吁，
不要消费刘晓波。
除了动手指头，还能做什么？！
文贵能做什么，我有数。
我们的下场是什么？？
几天来，中央电视台，两个推友被抓了，宋军的报道
几个主题：郭文贵的信息来源低级，一说就给钱，傻。
妖魔化郭文贵，啪啪郭文贵，穷鬼郭文贵。别信，淫棍，
从来不少给钱，又花了1000万美元，存了一个律所1亿美元，另外一个1.3亿美元，计划3亿美元。
天眼查不可信，因为郭文贵天眼查都不可信了。
中央电视台不为人民服务，都在为盗国贼服务。暴露了他们的想做什么？
暴露了他们在做什么？
没有人知道提供了这些信息？孙凤山是代持者？刘呈杰海外资产？为何不提这些关键信息呢？岐山盗国了，杀人了，
我们不是甲乙双方，我是个人对方是公权力。
他们的好坏和我爆料没关系。
中金投资亏损
天眼查是国家认可的，你们用是可信的，别人查就是不可信？
营业执照是假的吗？
海航三年前10个亿现在2万亿
N个爆料人已经移居海外
他们将用我的名义爆假料
穷鬼淫棍骗子，是盗国贼
华盛顿采访中的笔误，跟我采访是不一样的，有录音。不想改变政府。任何修改要经过我认可。由于跟我多个朋友认识，接受了采访。我写的稿子不能你审。
很多都是盗国贼们为了服务个人，以国家名义，200多家的机构以各种名义将自己的孩子情人，对双方造成巨大伤害。
绝对不是，既伤害美国，甚至伤害中国更多，没有底线，只服务自己。
这是他们没有谈到的。中美关系
在宗教文化司法政府金融娱乐各个领域，文贵事件是个大照妖镜，有多少人敢于面对真相，有几个人敢说真话，几乎没有，超出想象
很多美国人把盗国贼个人想法当成国家想法，这是被骗
互相猜忌，不信任，那完全是相反的，这是巨大的威胁
作为中国人，虽然不拿中国护照，
很多方面没有写出来。中国需要一个强人，能让中国运行。
避免中国成为北朝鲜
至今郭文贵有很多选择
老领导：516不播的话，会得到解决。
你走一步，我走十步。至今我尚未走出不能回头的一步。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
