<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王先生 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%85%88%E7%94%9F/</link>
    <description>Recent content in 王先生 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%85%88%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月31号，我是音雄这个音乐平台，我们这个音乐节目由唐平女士和威廉王来创建的，这是我们华人第1个在自由世界在全世界自由发声，自由唱歌的。也就是阿波罗音乐之神所推崇的任何音乐和个人只有发自内心才会感动别人才会愉悦自己，那么今天我们大家看到了一个最不会唱歌的文贵是被我们我是音雄节目，推崇出来两首歌，沧海一声笑，还有酒灭中共，并在2020年第1个华人在全球打榜成功并且排名第一，这是音乐的奇迹。同样，它也是应该发生的，幸运的事情我们有我是音雄这个节目，唐平女士和威廉王先生，那么今天晚上很多战友和我一样，过去可能都没有唱过歌，但是由于过去一年来参加了我是音雄的节目，我相信给你带来的感觉是无法形容的，并且今天晚上将有大家评论评委评出在一年当中12个获奖者，恭喜所有的获奖者，而且是有GFashion的GForever，属于爆料革命的G系列，全面为战友每个人特别定制打造的GFashion的衣裳，那么特别荣幸的事情，今天文贵来参与这个节目的同时，我是今年这个打榜第1名的歌手，希望2021年我是音雄节目能培养出更多的郭文贵，和比郭文贵更多更多的郭文贵，希望我们真正的我是音雄节目，跟共产党不一样的是被控制被利益收买的歌声，而我们是完全来自于内心的，是给别人带来愉悦和力量的歌声，并且衷心的希望2021年我们的我是音雄节目像丘比特之神一样，用大家战友的真实的歌声得到的那个爱情的金箭，来感化那些被丘比特之神射中的银箭者，没有了爱情，没有了真实，只有恐惧的那些所有的同胞们。
亲爱的兄弟姐妹们，我们是幸运者，有爆料革命和新中国联邦把我们连在一起，并且创建了我是音雄这个节目的所有战友们，你们是真正的音雄，谢谢大家，请大家和我一起为所有的爆料革命和全美国全中国、香港、台湾、西藏同胞祈福。阿弥陀佛。2020灭共不能没有你，2021灭共我是音雄需要你。谢谢，新年快乐！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1473/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1473/</guid>
      <description>内容梗概:
“我是音雄”创造了中国人在音乐世界的奇迹，郭先生作为在自由音乐世界打榜的华人第一人，也是来自“我是音雄”，是唐平女士和威廉王先生创造了这个奇迹！
这一年来，战友们用真诚用歌声唤醒了很多人，相信阿波罗的爱神之箭会用艺术和音乐的力量唤醒更多沉睡的，麻木的人，是你们的伟大创造了中国人在世界歌坛乐坛的奇迹。
这只是刚刚开始！
“我是音雄”在将来一定会创造更多的音乐的奇迹！感谢战友们能勇敢站出来，不管有没有获奖，都很了不起，这是中国人在国际上第一个自由发声，完全没有金钱，收买和造假的歌唱的平台，我是音雄创造了很多奇迹！
文贵先生将和战友们一起在我是音雄跨年颁奖晚会上一起听歌，一起跨年，祝战友们新年快乐！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月20日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/926/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/926/</guid>
      <description>内容梗概:
我相信很多人都在一小时前甚至两个小时前，你们已经坐在了电视机前和电脑前面，正在准备着来和我一起来参与这个，一年前无人相信的1120 这个神奇的日子的传奇的继续。2019 年的11 月20 号，是2018 年11 月20 号，王健之死新闻发布会的一个延续。今天当我们再次坐在了电视机摄像机前面的时候，世界发生了巨大的变化，由我们战友们和我一起，我们一起发动的人类有史以来最伟大的螳臂当车，我们叫螳螂挡臂啊，螳臂挡车，这个反共的运动。
可以说在过去的这300 多天，进入了人类上历史上最伟大的时刻！一个一个的传奇，一个一个的不可思议是很多战友们和文贵一起创造的。上天给了我们使命，上天给了我们很多的明示。我们正在完成上天给我们伟大的使命，那就是消灭共产党，让中国人要宗教的自由，信仰的自由和法治的社会。消灭独裁，消灭一党专政，消灭个人崇拜，解放14 亿中国人民，让中国人睁开眼睛，张开嘴，打开耳朵，和这个世界正常的人一样，来享受着上天给了我们每个人在生命当中知情权和自己的起码的人权，我们每个人都需要的安全和尊严。
这场爆料革命它必将是残酷的，它必将是伟大的，而且一定会成功的。我们过去的三年已经证明给很多人，包括我们的敌人共产党，让他们知道我们有能力，我们有决心，我们有上天的使命，我们有朋友能彻底的消灭他们，实现一个法治的信仰自由的中国。
从新疆的200 万人被关在集中营和香港的人道危机的送中法，以及对台湾的每时每刻的军事威胁，以及过去，在这一年里消失的所有企业家，再回想到当时，我们在2018 年11 月20 号，我们看到了消失的墙，和在我们当时的酒店里边召开的这个，王健之死的新闻发布会所遭遇的挫折和打击。
今天在365 天后，我们坐在了曼哈顿属於我们自己的一个独立的楼—— 喜马拉雅大使馆。而且我今天我们的战友路德先生亲自在现场操作整个属於我们的专业的直播间。我们今天也不需要去租所谓的林肯中心或者什麽宴会厅，我们自己就可以举办大型的活动。
这就是我们喜马拉雅大使馆的一个他最重要的价值和目的，他成为了一切反共的，我们的同胞们战友们在西方的最安全最法治最高档的中心之中心，我们大家的家。
在过去的一年里我们成立了法治基金，法治基金得到了千千万万个，亿万个战友们的支持，创造了无数的传奇。我们今天再一次坐在这里的时候，法治基金已经成为美国、西方世界上可以说是前100 名的公益的，专业管理的，募集额最快的，一个让中国人拥有法治自由的公益基金。它拥有C4 和C3 的牌照，从去年我们开始的时候，有些欺民贼要去检举揭发说我们非法经营，到现在牌照齐全获得，到获得巨额的支持和捐款，这有我们无数个国内的同胞和海内外的战友们的无私的奉献。你们一个人都不会被忘记，一个人都不会被抛弃，一个人都不会被背弃。
今天你们看到我们的屏幕的左边和右边，今天因为有这个Stripe 捐款，Stripe 的反应大概在5 到10 分钟，由於我们为要保护隐私，不显名字，只显额度，另外我们随时显的PayPal 的捐款，我们同时呢，银行，各大银行帐号也介入捐款。
今天我们的所有捐款，今天啊，只限今天的，我们的目标是1000 万美元。募集的1000 万美元全部用於调查王键之死新闻发布会的所有的团队，给他们补偿、支持，包括对他们的安全和未来法律支持和保护。并且会将继续下去，直到王健的钱找回来，直到王健的死的背後的每个凶手绳之以法，直到王健所有的死的真相没有一点一分的犹豫，让世界公认为这是真相为止！记住啊，咱们战友都不是有钱的人，你们没钱可别乱捐，别傻捐啊。我已经发动了我的金融界朋友们，我说，如果你们觉得郭文贵是你的朋友可信任，今天就来捐款，看看我有没有朋友，看看能不能得到捐款。我相信啊，1000 万还是没问题的，今天莘县阳谷县搭县，咱们走着看。
我们今天呐，我先预读到这，接下来就是说，我们今天的直播大概到12 点到1 点之间，我们在直播的过程当中会有战友连线，还有战友准备的视频，还有我要爆的料，现在就开始放一个战友准备的视频，请大家欣赏
（播放战友视频）
战友们，咱们回到这里的时候呢，我们要和战友要有个连线。我们现在这个，马上和我们的战友安红女士连线，由她今天作为第一个连线的战友，讲一讲这个，我们这个作为老战友，今天再一次的在一年後开始1120 的王健之死的，这个爆料全球直播，她什麽感受，这是非常重要的。
安红女士你在吗？
（安红女士向文贵先生和各位战友问好，回顾自己的爆料经历，敬酒三杯。）
安红啊！巾帼英雄，以你为豪！
谢谢安红女士，谢谢啊！回头咱们开始直播，我接着爆料，太棒了，太棒了！现在呢，我们要开始的是，咱们要开始爆料了，爆料时候我要，现在我要从这里，我要开始爆料，大家心脏准备好了没有啊？
大家看这个照片是哪里？大家熟悉这堵墙吗？大家熟悉这堵墙吗？这个人是谁？这个人又是谁？这个女的是谁？这个人是谁？这女的谁呀？这是谁？三位保镖，一位女的戴着墨镜大家熟悉吗？这张照片，我可以告诉大家，这张照片就揭示出了谁是杀人犯，王健怎麽死的。
请第二张，大家如果看不清楚可以再看清楚一点，田丁，看一看，孙景皓、李宁、周恬恬，就在这个墙上，大家看明白了吗？这两张照片够震撼吧？
再往下走，这个照片看的更清楚吧？他们在干什麽？王健呢？战友们，王健呢？现在安红女士喝了3 杯就舒服去了，现在估计还得喝三杯，这个震不震撼，这个照片，你王健，陈峰，王岐山，你没想到我会有吧？
说到这的时候我们再看下一张，这是更清楚了吧，孙景皓，李宁，田丁，还有周恬恬你做梦没想到会有照片在这吧？
亲爱的战友们，这每张就有人出价钱，说郭文贵只要你不爆料，每张照片1000 万美元，值多少钱大家自己心平估计去。
再往下一张，大家看到了，在干什麽呢？他们在干什麽呢？
再往下走，他们在干什麽呢？战友们，看明白了吗？这照片。
再往下走，再往下走，这个人看清楚了吧？田丁、孙景皓、李宁、周恬恬四个人看明白了吧？
再往下走，看明白了吧？孙景皓、田丁、李宁往下看啥呢？我闪点，我闪点，我看那墙挺瘆得慌。哇塞，这墙，看啥呢？战友们，我不说，俺不说，不说。
下一个，这干嘛呢？干啥呢？什麽情况这是？这安红的酒喝的我吊起胃口来了，你说这玩意儿，这个诱惑力太大了，什麽人受得了啊这个，来你看这个周恬恬咋了？周恬恬捂脸呢？哭了？看着害怕了？我跟你说，你看到的捐款从来就没动过，我这里面光我收到的5000 的都已经是几十个了，但是从头到尾就在那块不动。
（郭先生和路德交流捐款显示问题。）
大家看啊，咱这人特贪钱啊，特贪钱，他不忘钱的事。看看这，干嘛呢，战友们，这个照片要在一年前咱说有的话，就不煽咱脸呢嘛，可能吗？战友们，但是他就在我们这。说到这，再往下走，下一张。下一张，再下张，没了吧！
亲爱的战友们当我们看完这个的时候，我不给你们解释这个照片，我希望你们记住这个照片。这个照片将真正的让你知道从开始，本来这个照片是放到最後去的，就为了这个照片要不要放，律师，法律团队跟我争执很大，这个不让放，但是我说要放，还是第一个就放。我让今天所有坐在电视机前的战友们，你们要看到是真料你们要看到的是有价值的料，
现在我们请开始，笔录。
我跟你们说句实话，俺有点小激动，小激动，大家想想啊60000 页的文件，60000 页啊，我们要爆料的2 年也爆不完。你说路德先生看的眼睛都冒光，这个人就是天生做媒体的料，他就老想偷两张恨不得，觉得每一张都的爆一天，你就算是跟老江，安红，钢铁侠一折腾那事大了是吧。
但是今天这些料呢可以这麽说，我们要做媒体观点的话，每一页可以爆一次，我们可以最起码爆个10 年、8 年，郭媒体就绝对火了。我们要的不是这个，我们要的是真相。王健夫人黄芳女士，我知道你现在在线。黄芳女士，你让我很伤心。我先说这个，黄芳女士你竟然在检察官那，竟然在法院你敢做假供，你不但做假供你还配合做假证。你是美国公民呐，你把王健的尸体就埋在你隔壁吗？是王健的尸体吗？黄芳女士，你做的所有的假证，你销毁的东西我们都有。我再告诉你黄芳女士，你不跟我们好好合作你将终身後悔。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！关于胡平先生头两天瞪着眼说瞎话，把他的脸从菱角形又变成了三角形，玷污文贵。还有头两天什么民主纪念王先生的会上有一半人，特别是其中陈闯创这些人掐断曹长青先生的采访，然后还骂人。
就这个小屁孩陈闯创，我跟韦石博讯见面的时候，他当时给我发信息要跟我见面，结果后来有人跟我提议说他没读完博士没钱了，你能不能给他点学费？
这个小烂仔到处搞假政庇，很多人给我提供他资料。所有的朋友们，你们看到胡平几十年他干过什么呀？他什么都没干，把老婆送到大街上让人家乱干去了，他啥也没干成。
如果说他能给中国带来法治民主自由，那可能吗？相信这种人那是自己脑子有问题了。那么像陈闯创这种烂仔学上不完，天天跟着博讯韦石、西诺这些人搞假政庇，专骗中国人，他有本事去骗谁去？只骗中国人，他能给中国民主法治自由吗？满口脏字，西诺竟然敢讲“真相”，你说他那个烂样儿没有一句实话。
韦石天天害中国人，就这些人在法拉盛连曼哈顿都不敢来，他来待一个小时他都害怕腿都抖，就这帮人还要给中国法治、民主、自由、真相，可能吗？
尊敬的战友们，这是我们的悲哀！我们的民族、我们的国家出现了这么多的杂碎，在西方国家这么文明法治的社会，动不动就拿着过去30年40年来忽悠人，动不动就给中国人民主、法治、自由，结果是搞假政庇、假文件，骗色骗钱，韦石把人家弄床上去，西诺天天骚扰人家，挨个女的打扰，骗人家。
自己还是律师还卖保险，然后跟某些律师联合一起给人家做假政庇，陈闯创他们专门拿着跟人家的照片去，天天开民主法治大会，天下哪有此理呀？
这是我们民族的悲哀，哪有一个民族这么爱骗人，还专骗自己同胞的呀？全人类没有。这既是我们大家要深思的问题，也是我们必须要解决的问题。你看他们那天开大会的时候，那些人丑恶的嘴脸怎么配谈民主两字呢？连人都不配呀！这真是我们民族的悲哀。
所以所有的战友们，我们必须把这些假民运、伪类们彻底地铲除，按照美国的法律、以事实为根据，大家检举揭发。任何人能拿出韦石、西诺、陈闯创、李伟东、夏业良、乱伦彪，还有青莲那个女的，所有所谓搞假政庇、提供假信息的这些人，只要拿来能证实、你愿意出庭，只要能出庭作证，我马上5万美元给你们，一切费用我负责。
谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
