<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>祖宗 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A5%96%E5%AE%97/</link>
    <description>Recent content in 祖宗 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A5%96%E5%AE%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1885/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1885/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（念战友名字）塞黑，塞黑，文战，小王子又来了，是不是真的小王子啊？哗哗的这人啊哗哗的（进入直播间），My God哎呀这人啊……太阳墨镜777，哎呀哎呀，哎呀这人呐，哎哟妈呀，玉竹子，七英里，哎呦我的妈呀，天呐。刚才是断了啊，我估计真的是黑客在黑啊。
所以说，兄弟姐妹们我想跟你们说啥呀？想想战友们，我们今天不要说在线的，咱不要说6个亿，这扯淡的，这扯大了，6个亿……6个亿这也够牛的，这共产党想的招。咱就说60万，6万，6万个行吧战友们？
我们从这次蛇妖闫、路大脑袋这孙子这事情发生，离开我们爆料革命群的总共不超过60个人，你觉得60万人相信这60个人还是这60个人应该是相信这60万人呢？
战友们，你们要相信一个从来没留露面的这60个人或者是你们了解的垃圾的人——蛇妖闫、路大脑袋，你还是相信在镜头前四年直播的七哥呢？你们相信七哥在中国创建了盘古七星酒店、金泉、裕达五星级饭店，蹲过清丰看守所，为灭共丧过命失去过手足，母亲被气死，全家被抓，上千亿资产被查封，外号战神。
过去四年爆料无一次不中的，七哥现在在西方世界牛叉到什么程度？我讲到了中国的中概股，我讲过中国的经济，我讲了香港的事情，我讲到了郭台铭，我讲到了所有的共产党的军队的干部，讲到了郭伯雄、徐才厚等等等，哪个没兑现？什么许家印、阿里巴巴，哪个没兑现？
七哥在西方真的是牛得像神一般的人物吧，这不是吹牛的吧，就像昨天华盛顿来那个就说：Miles，你是世界上唯一一个告诉世界真相冠状病毒的，而且来自武汉实验室的，在华盛顿没有一个人会怀疑这个，全世界没有任何人怀疑。
那时候有蛇妖闫吗？蛇妖闫还在香港吸痰呢，这个烂货她算个屁呀。有墨博士吗？有找爹博吗？路大脑袋他算个屁呀，他就是听你七哥的风他就当雨，什么重磅的重磅，哪个不在那听风就是雨胡说八道？
（念战友名字）伊莎贝拉来了，伊莎贝拉。
所以战友们，你觉得今天我们，咱相信6万也好60万也好600万也好今天在线的战友，还是相信现在离开爆料革命那60个战友？离开这60个人加一起资金投资不超过100万美元，还是相信已经投资了几十亿美元的你们这些战友？你们比他能力差？你们比他没钱？你们比他傻？你们比他好糊弄？——都不会吧？都会是相反的吧。
那不很简单嘛，少数服从多数，这是永远的真理吧？你说七哥怎么能为这所动呢？我又不为了你钱，我又不跟你吸痰又不跟你双修，是吧？真的说实话，七哥经历过一切，就七哥现在这种状态，还有爆料革命、新中国联邦这种状态，让我感觉到佩服。
我得把窗帘关上，这电动窗帘劳斯莱斯就是牛，“啪”就关上了，外边看不见，对吧？
所以想想，兄弟姐妹们，七哥到这种状态，爆料革命、新中国联邦到这种状态，它是一种人生的最佳状态，你见过一个中国人在世界上最顶端金字塔塔尖上，和全人类在共同、平等地在完成一个伟大的事业，你们见过吗？历史上全人类有过吗？
看看盖特加入的人，那些海外民运、路大脑袋、蛇妖闫，所有砸郭的人加一起，每个人都加一起，你要能认识一个在盖特上的大V，你八辈祖宗、你八十辈祖宗都烧高香了，你要有一个（认识）你都配跟我说话。
离开新中国联邦，离开爆料革命，你连个毛儿都不是。我那天作证完回来以后，屁股出血了，拉便，我这一抓，哇塞有血呀，吓我一大跳，这七哥怎么来月经了呀来例假了呀？我的天，吓我一大跳，怎么七哥突然变女的了？是痔疮犯了。为啥痔疮犯了呀？这一整天15个小时开庭，再一个是吃东西，我吃辣的吃太多了，那天吃好多辣椒，一吃辣椒，吃多了，给我炒了一大盘辣椒，尖椒辣椒，墨西哥的，哇噻辣的我全吃了，结果辣的我来“例假”了，哇塞。
那会笑的我，把我自己笑晕了快，因为我老骂那些欺民贼是痔疮，哈哈哈，然后我把自己吓一大跳以为来“例假”呢。开玩笑啊，所以说咱们多开心呐兄弟姐妹们，咱们在开心中快乐中咱们干着人类上前所未有的最大的事业。（直播断线）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1669/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1669/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟乖乖啊，今天都4月8号了啊，4月8号啊，兄弟姐妹们，今天4月8号了啊。
刚刚很多战友给我发信息问我很多（关于）咱们的G-TV的投资者看到（战友们在）华盛顿还有纽约的SEC前边儿抗议，很感动。问（我）自己能做什么？唯一能做的是，（如果）你不能到现场的，我觉得最起码你应该到SEC网站上反映SEC完全被共产党非法的、虚假的、间谍（渗透）、信息操弄，严重伤害了G-TV投资者的合法权益。你应该反映（这个情况），这是起码的保护自己的权益，也是作为一个新中国联邦人，作为你自己维护自己利益要做的事情，这是最好的办法。其它的，你也到不了纽约，到不了DC，七哥说啥呢，是不是？
然后呢我非常的感动，看到咱们（在）DC（的）还有纽约（的）咱们的战友们，衣装整齐，形象非常（棒）。你看看我们的（战友们），（无论）男女，都是整理好头发，穿好衣服，规规矩矩的，守法的，斗志昂扬的，意志坚定的维护自己的权益和尊严。这才叫做一个人！（如果）你连这都做不到？谁能保护你啊？没有共产党你能咋的？你能干啥嘞，对不对啊？所以说兄弟姐妹们，这是我给大家的集体回复。7哥没有任何建议，就是合法的拿起自己的武器维护自己的权益。不赢决不罢休，这（SEC）必须给个说法。
包括昨天我看到小王子写出了4个对SEC的要求，这是对的。这4个要求不答应是不行的。特别提到你（SEC）和共产党是怎么沟通的？你的信息是咋来的？你采用了什么信息？你和中国警察怎么搞的？昨天、前天有好几个，记住啊兄弟姐妹们啊，（好几个）原来G-TV的投资者，（通过）原手机号，甚至听着声音都像原本人，结果（仔细）一听根本不是本人，是大陆的警察冒充他来和我联系。后来让我臭祖宗八辈骂一顿，最后这小子给（我）骂急了，说“郭文贵，我们一定给你呃收拾你的，啊怎么着怎么着了，人民警察不会放你。”我说你孙子是警察吧？就是警察冒充投资者来骗取所谓的（要求）往回返钱。
第二就（有些）就连美国籍的人，现在也被警察操弄，因为他家人在国内，也是被警察操弄着来所谓的（要求）返钱，这都是刑事犯罪。这是什么情况发生的？是（在）SEC的纵容下，官僚，与共产党的警察非法沟通的结果。（因此）给我们的G-TV造成巨大的伤害。如果这次大家让SEC把大家真的伤害成功了，那我们以后就没有机会再在美国（进行）任何合法投资（了）。（因为）你任何合法投资共产党都可以用同样的招消灭你。只有共产党的私生子女还有共产党的生殖器关系的那些亲人、家人们才有机会、才有能力所谓拿到初始投资、天使投资、才能拿到所谓原始股，永远没咱们这帮人的机会。（如果）在美国你都没这机会，在中共你就更没这机会了，是不是？就这么简单的道理。为我们现在的利益而战；为我们的尊严而战；为我们的机会而战；也是为我们未来后代、子子孙孙而战。这不是钱的事情，看谁腰弯下去，看谁妥协，看谁为了眼前那点东西卖掉自己的祖宗，卖掉自己的尊严，卖掉自己的未来，这就是最基本的常识。绝不会罢休的啊！为什么他们（能）搞一个ZOOM，搞一个抖音到美国来一成功搞几百亿美元？他们当时几个人偷的人家（的）技术，而且完全跟共产党非法勾当，它能轮到我们战友们去投资初始投资吗？有这机会吗？
那些欺民贼，那些王八蛋，你说你这帮孙子，你整个G-TV出来让我投投。或者你告诉我共产党的抖音、ZOOM、有微信这帮阿里巴巴能让我们初始投资吗？要点脸嘛，啊？唯一一次属于我们草根自己拥有这个初始的投资的机会，（能）当原始股东、当创始股东。（这是）我们用生命换来的平台，被SEC和共产党这样打压，这就叫垄断，这就叫独裁。把所有属于大家的机会变成几个人和几个家族拥有（的特权）。当你尝试去做的（时候）他要消灭你，他要夺走你这个机会，这叫“机会垄断”。（这是）起码的常识，起码的常识。这是多少个千千万万，亿万个战友用生命和鲜血奋斗了4年，斗争出来这么一个机会，（斗争出来）这么一个有价值，（不仅）有商业价值（而且）有信仰价值的综合平台，他们要找各种理由给灭了。那好啊，（如果这样）你把抖音你把ZOOM的初始投资让我们来做呗，对不对啊？
中共的中概股（的问题）你不查，查我们G-TV的合法投资。到现在，SEC，我今天负责任说，“我们没有一样违规！没有一样（是）违法的！”我们花了将近500万美金的律师费，500多万美元律师费，最终可能达到2000～3000万美元（的）律师费。我们到现在，SEC没有一次说我们违规违法的，没有一次！我们能做到这个样子那帮共产党的中概股没有一个合法的，一个都没有！但是他们所有的这些原始投资都是给美国的这些卖美贼，还有共产党的那些所有的卖国贼和共产党老杂毛们搞的，公平吗？现在看看在华盛顿、纽约大街上站着的我们的战友们，（原来）哪个人可以拥有那些人的机会呢？永远不会。所以（共产党和机会垄断者）现在看到你们拥有这机会的时候，它就觉得它受不了，它受不了。所以说我们必须斗争，必须战斗到底，依法斗争，依法战斗到底。
好！接着现在说这几天大家现在已经看到了（关于）伊朗的这个事情，所谓的美国没有制裁了。（这）对咱是好事儿。伊朗没制裁了，伊朗一放开了，伊朗就有可能和老共不一定站在一起（了）。（和）老共不站在一起（了），伊朗的中东，伊朗的中东就会发生（大事儿）。伊朗是三驾马车，伊朗一直想当老大，第二是伊拉克，这才为什么发生了两伊战争，第三是沙特，这三驾马车要开干。实际（是）三驾火车，老要撞。他仨一撞都要抢着和共产党好，同时也抢着和老美好，中东战火重起开始！这种竞争的背后最后还是新中国联邦得利。（虽然）咱不想让他们战争，但是他们的斗争对我们新中国联邦来讲，咱们是机会。告诉我，这三个国家哪一个愿意与新中国联邦为敌？永远不会。这就是我们的机会。对老美来讲不是好事儿，对老共来讲也不是好事儿，但是对咱们来讲是好事儿，因为毕竟伊朗是穆斯林。真正的伊朗的所谓没制裁是因为奥巴马总统的穆斯林的宗教信仰还有和拜登之间政治的这个整个利益。但对新中国联邦是好事，但另外一个，（大家）反而（应该）看到：（美国）放过伊朗，（但）绝不会放过共产党！
所以大家你们看到了：对共的所谓病毒的严查，（我）听说啊，做梦听说的，听说这一点拜登政府已经达成共识。这一点上必须不能妥协，因为妥协就（等于拜登）自己被赶出白宫，就完球蛋了，是吧？（所以）这个不会妥协。那对咱是好事儿，是吧？那对咱是好事儿。还有一个，在明年2022的中期选举，民主党要想赢和共和党想赢（都）只有一个主题：灭共！查病毒真相，“以毒灭共”。只要以毒能灭共，咱管球啥那干啥的？爱咋的咋的，是吧？
还有个咱“以钱灭共”，“以钱灭共”谁也挡不着咱，是吧？现在美国经济、美元、黄金，大家看了黄金了吗？大家看到黄金了吗？看到大宗贸易了吗？看着现在7哥刚说完，我说苏伊士运河，霍尔木兹海峡还得出事儿。美国这些投资者说，“老郭，不可能。”我说“不可能？你等着！”（结果）啪～第2个，7哥刚说完24小时又出事了。
大家注意到共产党在中东的军事基地是干啥的（吗）？第一个，他就是干这事儿–搞破坏。控制霍尔木兹海峡，控制苏伊士运河，控制吉布提（和）红海的石油运输，最终到马六甲。这就跟当时二战的时候日本的山本五十六和美国的伊顿，在打珍珠岛之前说的话（一样）。“美国是我日本的80%的呃这个油的供应，你有天不供应（给）我咋办呢？”那意思说“老子得打你。”所以就打了珍珠港。现在老共一模一样，你老美，我不控制这个霍尔木兹海峡（和）苏伊士运河，那以后你打我，我咋办呐？（所以中共）现在想：我要把日本把美国的粮给断了，把你的市场给断了。这好啊，他们打吧，他打他的，咱（们）发（咱们的）财。咱叫“以钱灭共”，把他们打的仗，打剩下的战场咱去收拾去吧，对不对？还有更重要的信息我现在来不及（说）了，（已经）9点9分了，9分40几秒了，回头再说。
今天的盖特先说到这儿。兄弟姐妹们，姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1561/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1561/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇塞，现在你们看到这个外面，你看看，真是皑皑的白雪啊，看到没有？看到没有？哎呀，人家骑马，咱骑狗，呵呵！这块儿没有人走过，你看这雪有多深吧！你看看，你看看，所以说，这真是马上又要下大雪了，又要下大雪了！整个这个地方，真的是特别特别的冷，但是超级的爽，空气极为新鲜啊，极为新鲜，特别舒服！
哎呀，刚刚我录完盖特发出去以后，没多大一会儿，（有人）又打电话来了：“哎呀，盖特上不要讲这些事情！”为啥不能讲？为啥不能讲？对不对呀？你们可以做，我们（却）不可以讲，这是哪来的道理呀？是不是？
另外一个，昨天很多战友们，就是抽到奖的战友给我发信息，问一些细节。请战友们一定要记住：不要问我，你们要直接跟G-Club的联络中心，还有——特别各农场联系。然后，稍后G-Club会公告一系列的细节，因为有些事情是不能公开的，所以它（现在）不能公告。所以说，你们要看你们的Email。很多战友，（把）G-Club的管理团队给你发的信息，全放到那个“垃圾信箱”去了，这个是有问题的啊。
（郭先生在唤一只狗）
“多多，来来来，来来！”大家知道（这）是谁吧？这是才六个月的笨笨的媳妇，还没入洞房呢！它媳妇，超级可爱，叫“多多”。超级超级可爱，比笨笨可爱十倍、一百倍！超级可爱，才几个月，这是纯正的（狗），人家祖宗八辈都是世界冠军——给笨笨找个媳妇儿，还要找个带有家庭政治（背景）的，根儿红苗正的——这够扯的！不过，（“多多”）超级超级可爱，超级可爱！
然后，我今天下午会有一个短的视频会议，谈一些关于咱们新中国联邦和某国合作的事儿。特别是昨天的事情，严重的影响了他们。
（郭先生快乐地逗狗玩儿）
然后，昨天那个G-Club抽奖，影响太大了，影响太大了！特别是对——任何有脑子的人，它意味着什么？大家都很明白的：我们要培养一个一个的有良知的人，有更多的机会，应该让他们活得更有体面，特别是——这话还有些不能说，在法律上。
接下来，据说还有更大的活动，更高端的活动！很有意思，我特别特别的开心。当我看到战友们得到了这样的快乐，有这些希望和机会的时候，我真的是最开心的！以前我都感受不到，现在我感受得更加的真切！就真的是，当你做了一个你自己愿意做、又不是为自己的、是为他人的事儿，你特别开心的时候，那种感觉真的是佛家说的，那真的是叫做——不是“清凉的法喜”，应该是无缺漏的真正的内心的“莲花喜”和大欢喜的感觉！那种愉悦感是无法表达的！
特别是昨天看到这些战友抽的那些——哎，我这鞋你们看不到，这鞋太漂亮了，这鞋太漂亮，太漂亮了——特别是听到战友抽的这个奖（可以）改变家庭命运的人，太重要了！而且是国内的，太重要了！
咔咔，金鸡独立，可以吧？兄弟姐妹们？哇塞，我发现我这功夫现在可以啊！当年的腿功一点儿没废呀，可以再战江湖！ 哎呀，这个腿就没那个腿强，你看到没有？这个腿就疼，腿疼就这个腿，就没那个腿强，你看到没有？
哇！咱这个G-Fashion裤子，太棒了，太棒了，太棒了！又暖又好，特别的舒服！所以说，哎呀，兄弟姐妹们，我希望每个人都能跟文贵一样，真的找到那种独特的快乐和欢喜，特别特别的幸福，特别特别的舒服！
我没想到，昨天G-Club的年会影响这么大，这么多机构主动跟我们联系，希望能跟我们合作。G-Fashion，最起码得一年、两年才能成熟；G-Fashion最起码一年到两年，才能形成全世界的销售。现在是刚刚起步，漏洞百出，缺点、挑战到处都有，包括整合。但是呢，G-Fashion的那种与众不同和那种独特的价值，大家已经看得到了。那个唯一性，还有，特别是G-Fashion给整个时尚世界和未来整个时尚在全世界上和质量最大的问题——质量、价格和材料之间最大的矛盾，还有它的设计的艺术性，是所有品牌的挑战！我觉得G-Fashion将是世界上最大的创新，最大的创新！我相信它会走得非常非常远，飞得非常非常的高，而且会非常的成功！
唔该哂！哎呀，唔该哂啦，兄弟姐妹们！俺啥都不说了，俺要工作去了，开会去喽！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1517/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1517/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1天呐，（画面）怎么出去了呀，哟哟哟，我还在这喝上了，天呐，啥情况呀这是啊？喂，这有声音没有啊？嘿，啥情况嘛这是？喂，有声音没有呀？天呐，有声音没有啊？没有画面吗？我天呐，我还在这准备呢，（画面）就出去了。有声音没有啊？兄弟姐妹们。有声音吗？有声音吗？中不中？天呐，七哥这亏了没在这块裸奔啊，天呐我怎么搞著搞著（画面）出去了呢。声音很好，哟，这个这么真实啊，今天，这么真实呀，天呐，不敢想呀。这太阳，有点冷，有点冷，有点冷，有点冷。这样好了吧，今天有好消息呀，好消息是约翰叔叔不在，哈哈哈，约翰叔叔不在啊。兄弟姐妹们，尊敬的战友们好，今天是2021年1月24号，文贵早晨乱聊直播。
现在是8点09分，我8点45分一定要下线，我在这纯扯。我是从6点钟起床后，赶快的和我们台湾的一个朋友通了个小视频，通完视频电话以后我再看那两个手机的时候，我的天呐劈里啪啦都是咱战友给我发的信息。七哥今天无论如何得直播一下，哪怕露露脸儿都行，你不说话都行。特别是吉林通化还有这个四平还有长春的战友，给我留了一段话让我特别特别感动，说七哥我们现在已经在家里边儿没吃没喝，这个像我们这还有点儿身份的人，把所有的能救济的能帮的家人、帮朋友的、帮同事都帮了。还有些人的说现在死在医院了，这个家里人也昏过去了。你说昏过去往哪抬呀，抬医院里不让你出来了，抬别的医院就不让你去。然后家里死人往火葬场拉还很贵，要4万块钱。谁家现在有4万现金呀，银行取钱银行也不开门，也不给你取。
另外这个我们的战友是大连的战友，这个旁边的邻居死了想去帮忙，结果进屋不让出来了。那么另外一个战友发信息，说上街上买肉，是前天买是那个什么肉啊40块钱一斤，40块钱一斤。然后呢是昨天再去的时候直接涨60了，一问不卖给你了。说现在这里已经没有什么高官和低官了，也没有什么穷富了，他说有钱也花不出去，剩下的都是恐惧在这儿。他说七哥现在更夸张的事情，孩子当兵呢，孩子从部队打来电话，说我们突然间接到命令全去东南了，还不让说具体，东南是哪儿呀，是海南岛呀还是福建啊，全走了。所以说战友心里很焦虑，说七哥站出来你就随便说两句就行。兄弟姐妹们，七哥实际上很多话都说过，但是战友们最想等什么。战友们就想等个爽的，欸，一睁眼睛共产党没了，再一睁眼睛王岐山没了，再一睁眼睛习岐山（口误：习近平）没了，再一睁眼睛北京天安门现在归咱们拥（有）了，再一睁眼睛北京没有雾霾了，再一睁眼睛我天，家里边这个所有的绿地变成了大海，所有这马路上的城管没了。
2
这不是乌托邦，也不是幻想，这是彻彻底底的，这真是中国共产党给你的、永远的、一个很好的一个实现办法，叫梦想。只能在梦里想，人间都不可能有。还有包括这些战友们头两天说，哎呀，听说这个青烟袅袅了，中南坑的你不喜欢的几个人全都死了。这种想法特别好，我也想，但是能不能做到？它不仅仅取决于一个人或两个人，它取决于很多方面。就像120，咱本来灭共呢，咱好像比美国选民还著急。美国总统一选出来不是川普了是拜登了，大家觉得要自杀，觉得天昏地暗了，没有未来了。然后说你看七哥说的也不准，路德说的也不准，不是100%嘛，不是1000%嘛，不是10000%嘛。战友们说实在话，像我这么谦虚，像路德先生这么搂著的，中国、世界上我不见第二个。为什么这么说？
Lin Wood、朱利安尼、班农、Cotton、福林将军、议员、川普家族，那英国的Nelson Fraser（弗雷泽·纳尔逊，新闻工作者）、前首相，都是在113以后说呀，百分之一百啊、百分之一千啊。都人家说完我们才敢说的，对吧？到昨天晚上，他们家人还给我发信息呢，Miles相信我们，We’ll back one thousand percent，We’ll back one thousand percent呐，七哥没发出去（这个）信息吧？没有跟你们说one thousand percent吧？路德先生是在我这听说以后，他们家人承诺了已经one thousand percent了，他才说的百分之百。人家说的百分之一亿的时候，路德先生才敢说个百分之1千。咋了？没人敢指责川普去，没指责班农和朱利安尼，指责郭文贵和路德。我R你八辈儿祖宗，你就是个贱皮子！贱种！这不是种族歧视吗？见了白人疴屎，你当鲍鱼吃。轮到文贵、路德救命的时候，你挑我们的毛病。路德这一年前就让你们囤粮食，现在好，吉林、大连所有人感激跟我说，太感谢路德了，我存的粮食管用了。买粮食都买不著，有人夸过路德吗？就这种贱种知道吧？对你一万个好、一亿个好，最后一个不好一切都是垃圾。专门天天强奸你、轮奸你的，一次不强奸你，你不爽了，你不是贱种吗？有些人骗你钱，骗完钱以后跟你讲情怀、讲理想、讲信仰，他给过你啥呀？他能给你啥呀？他有啥给你的呀？住的、吃的、喝的都没有、查他八辈儿祖宗都没见过一顿牛肉啥吃的，给你许情怀，动不动上帝、信用、自由、民主。你疯了吧，就这么样地爱相信那些不切实际的东西。现在吉林、东北都来了，哎呀，谢谢路德，谢谢。北京的咱们这个昌平的好几个地方的战友…哇噻，这怎么这么亮了，这阳光怎么突然照我脸呐，这是谁安排的呀，啥意思啊。我对我真的是觉得特别不公平，我们多少战友冒著命、冒著这个全家的危险去灭共去。
然后有一些人啥也不干，坐在那抠著脚趾头、嗑著瓜子儿品头论足。还有人，你像路德先生全家都冒著这么大的风险，背后多少威胁。像科学家、像郝海东先生、还有叶钊颖女士无数个战友，还有这几天在北京各种行动的战友，多么的恐惧啊，他们，谁知道他们？他们能得到什么？但是就这也被批评。
3
所以说兄弟姐妹们，为啥我文贵在这儿说。咱看著这个世界它有时候太不公平，有人在前边儿奋死、浴血奋战，为了根本不向你要一分钱、不想要你一口饭、甚至都让你不知道名字的人。跟那些天天向你伸手、他连自己挣de工资都没有、某些人一辈子真的是连自己生存能力都没有，来批评这些浴血奋战，身家上亿上几十亿或者家里过的很好的人、为你付出、争取信仰和自由法治，你在家抠著脚趾头你骂来骂去评头论足的，你算什么东西呀，是吧。
4
昨天那个有一位大姐，文贵我听说你把房子给了路德以后，她说从你爆料革命到现在我没掉过一滴泪，但是你给了路德这个房子她说让我掉泪了，为什么？她说我活这么大事情，我从未见过一个人无缘无故地给一个人房子，又不是你文贵得到了什么。而且是你付出，她说咱中国人啥时候有这么一个人呐。她说另外你给房子的那个人值得给，她这个路德先生，她说，你说这连个房子都没有。干了这么多好事情，她说我给我女婿说过好几次，咱给路德弄点钱让他买个房子，然后她女婿给她说，你放心，文贵一定安排好。这才让我们感动啊，这才是我们的战友啊。在那块儿、天天在那块儿说话，在那上边动动手指头批评这个、批评那个。有些人连个脑子都不长，人家说风你是风、人家说雨你是雨，看看昨天发生什么事情？昨天我见了几个人，咱说的超过七十二小时了吗？
5
拜登政府明确地说，我同意川普总统的，共产党人类种族灭绝罪是大屠杀，这意味著什么？共产党是不是过街的老鼠，中国人活这七十年你们什么时候知道过美国在整个换总统以后，还能把政策这样的延续、跟我们保持一致的，谁能做到？不但如此，战友们，再问问，我们能把中南坑里边要整个这四拨对台湾的这个作战和香港当年的整个的反遣返运动，谁能把握住？只有爆料革命、新中国联邦，是郭文贵吗？不是郭文贵。是谁吗？不是。是我们默默的你们不知道的战友。你们可以天天骂郭文贵，没问题，郭文贵是骗子、垃圾、狗屎，什么都行。我不在乎，什么名（义）都可以骂我。但是你们不要坏了良心，骂那些和骂爆料革命、新中国联邦。你骂新中国联邦、爆料革命的人你必定要遭天谴，要遭天灭。因为太多人为了这个目标，为这个行动付出太多了。你看到的叶钊颖、郝海东他失去了多少学校、失去了多少国内的收入，银行账号被封。你看到的博士军团，哪一天博士军团的人他们不是熬夜，失去了多少与亲人相聚的机会，带来多大的风险。科学家作为一个年轻的女人科学家，她完全可以待在那里，全世界现在这个疫苗啊、什么病啊、病毒者、科学家，都是到处搞疫苗经济，像她这样还不得抢手吗？她失去了一切、付出了一切。无数个像彤宝国这样的人物，此时此刻多少人在前线为我们爆料革命、新中国联邦作战，动不动就否、动不动就骂。你们千万记住啊，你要相信或你不相信，上天绝对是长眼的。
我就纳了闷儿了，又不要你一分钱、不喝你一口水，连你名字都不知道是谁，你就在那块儿开始诅咒，你不坏了八辈儿祖宗良心了吗？你不遭天灭吗？什么样的政府都得灭你这号孙子，你们有什么资格？有些人动不动民主啊、法治、自由、真相，你姥姥的个蛋。你有啥资格谈什么自由、真相，一帮骗子。连要饭的本事都没有，你还谈民主。没爆料革命现在你连个屁都不是，说你是屁都对得起你了。全身上下全家都不够一卷卫生纸钱，动不动张口就是上帝，张口就是自由、法治、真相。我说战友们长长脑子，永远要记住，他说这话的时候，你问他你能做到吗？你凭啥？你做过吗？就这点思维逻辑行不行？所以说我现在我说实话，就是中国这共产党那块儿它真的是满城铺金砖我都不想回中国。甭，就是整个中国人都信新中国联邦、爆料革命我都不想回去。就这个国家、这个社会环境、人文环境到了让你无法生存的程度。无知愚昧到了极点，起码的一个逻辑思维它都不自恰，是吧？这是哪位历史学家说的，不管这个国家政府有多好多坏，当你周围生存的环境和人，他没有敬天敬地、没有对人和神的起码尊敬的时候，这个地方就不是你生存的地方。
一个人就三万多天，我这都活了五十岁了，还能够多活个，我最多我就想活六十五岁，是不是？再活个几千天，干嘛去跟著那些人去扯掰去？张口是报纸，闭口是报纸，张口是听说、闭口是听说。谁说啥都信，一会儿跟人这个好的时候，鼻涕一把泪眼泪的，一弄就哭。啊，我感动，我为你奉献。一翻脸不认人了，把人弄死。人家说给你个天，你也信，给你两个太阳，你也信。我这两天我看到，你看看就咱们这东北的战友们，听了爆料革命、跟爆料革命的，家存粮存钱的，这回得救了。原来的武汉人呢？广东人呢？其他人呢？得救的呢？有一个人说路德、爆料革命、郭文贵先生，我们得救了、我们得了什么样的实惠了？没人说，当然咱们战友是心中有数的。这拜登总统上来以后第一个坚持了，我们爆料革命说了他推翻不了。
我前天跟路德先生我说他可能都推翻。路德先生吓一大跳，他说，是吗？现在什么情况？拜登总统、政府官员跟我们现在密切接触，要深刻地了解Dr闫博士的整个信息，比川普总统政府都还积极。
6
我记得我几个月以前我曾经说过，我说拜登要当了总统可能更反共。哇塞，一部分人说自从郭文贵说这话，我就不再相信他了，自从郭文贵说这话，我就不理他了。我R你八辈祖宗，你再理我你是孙子你要再理我，爱滚哪去滚哪去，滚得远远的，爱死哪儿去死哪儿去你。然后好了，拜登上来了，又是不相信郭文贵了，这拜登恨郭文贵，要把郭文贵遣返。你爱滚哪滚哪去你，一帮Loser。你有啥资格来评价郭文贵啊？你做过啥？你能做啥？你拥有啥？这帮孙子，恨不得把你妈、把你闺女都给卖了的主儿，不要个脸，还动不动站出来说几句。你看你那个德行，我就不说你名字了，等哪天我说的时候，就是让你倒霉的时候。 这回人家拜登上来了，好家伙，比川普总统还积极。这两天说了，“我们要认真研究Dr闫博士（说）的这个情况”。
而且现在他政府当中绝大多数比川普政府还积极，当初都不让说呀，一年都不让说呀。现在说这很有可能就是生化武器，而且就是来自实验室。而且对这个新疆种族大屠杀，觉得支持川普总统的观点。台湾问题，虽然有著联合公报，但是说坚决支持台湾，而且可能真要派人去访问台湾。本来蓬佩奥国务卿是想第二任，对了，我们说（川普）总统当选，蓬佩奥国务卿都说，皮特·纳瓦罗都说准备川普总统第二任期，你们咋不说去？你逮著爆料革命、郭文贵、路德骂起来了，你们这帮孙子。这些欺民贼，这些混账们。蓬佩奥国务卿本来准备好的，都要做的。川普总统所有过去他承诺的这些事情，后来他都没做呀，包括特别调查检察官、见闫博士、定成CCP病毒、香港定为是一次的大屠杀、把共产党定为公众的敌人，然后跟北约发起一起对共产党的制裁和个人的共产党（员）的经济的查封，他都没做呀。
人家拜登总统上来才几天啊？很明确啊，有人为爆料革命振臂高呼吗？有人为这个新中国联邦振臂高呼吗？到底你们是想要新中国联邦是要灭共呢？还是在这块儿来验证郭文贵的真假是好坏呢？郭文贵是流氓、郭文贵是杀人犯、郭文贵是骗子，跟灭共和你相不相信灭共，和你觉得应不应该灭共，它有什么关系？如果你想灭共，没有，郭文贵就是骗子，你去灭去呀，你去灭不就完了嘛。郭文贵是个骗子，你不是骗子啊，你去灭去啊，你有钱呐。头两天有个人所谓的参与借项目四万块钱，说要求退款。我告诉他们战友，我说马上让他退，你不退你是孙子，我早就知道你是来干啥吃的。就你那点，你说就那点钱还叫钱？在你眼里叫钱，在郭文贵这什么钱都不算。还是那句话，郭文贵就打个电话，我说借20亿美元，借它100年，他要能超过2小时钱给我，我都不要他钱。GTV、GNews、GCoin、GDollar、GFashion那是一些小辈所能评价的吗？是一些无名小辈所能评价的吗？是要了一辈子饭抠抠琐琐地省吃俭用、坑蒙拐骗的人所能理解的吗？
拜登政府，我过去说他更灭共。未来你看著，我现在要说他更加有效灭共。我昨天跟他们说，他说，你还坚持川普能回来吗？我说，当然川普能回来。他说川普，我说川普赢啊。他说现在就你一个人坚持，我说我就这么坚持啊，你可以不理我呀。对不对呀？删东西？不删。你啥时候明确对我们爆料革命、新中国联邦支持了，我就删，因为那都是战友发的。郭文贵这辈子我说过可以啥都没有，不能没种。郭文贵这辈子啥都可以没有，绝对不会没有良心。我什么都可以不做，这一辈子必须灭共。咋地，我说的不对吗？如果不相信这个的，远离我，远离爆料革命，远离新中国联邦，走得越远越好。这一辈子最可怕的，你嫁了个男人或你娶了个媳妇在床上，你想著别人、同床异梦，然后双方都还得装作高潮，这是最最可怜的。我跟你七嫂子过了三十五年，我要有一天我觉得这个女人不是我拥有的，我早就跟她离婚了，我绝对不会跟她过的。但是有多少人不是同床异梦啊？多少人活在虚伪和委屈之中啊？那么我们追求信仰没一个人拿刀逼著你、没一个人拿枪逼著你。
7
新中国联邦、爆料革命不需要任何人所谓地强让你，有条件，啥都没有、完全自由。爆料革命没你不行，这是路德先生说的。但是我也想说的，爆料革命没谁都行、没谁都可以。我说过，过去爆料革命最后这些战友能剩百分之五就不错了，那我是（往）高说的。爆料革命开始到结束，它最终是由上天指定是谁就是谁。真有信仰的人，你撵也撵不走，没有信仰的人你留也留不住。想进来在这块混钱占便宜混利益的，我告诉你，那未来的爆料革命的起伏多著呢，你趁早快点离开。可别把你钱给赔了，可别让你在这块儿吃了亏。那共产党给你的利益大了去了，还有个投资机会大著呢，投资那个Elon Musk去、投资这个扎克伯格。拜登总统当选以后，对我们有啥好处吗？好处太多了。
我要原来说，大家觉得我是神经病。他第一条，对我们G系列在利益上绝对高于川普总统，他啥不干，拜登总统他一定把Facebook这个数字货币Libra给搞起来， 叫DCKP（口误：DCEP，Digital Currency Electronic Payment, DC/EP）吧现在叫，这是他肯定的。他只要让美国允许搞数字货币也就是虚拟货币，他这个大门不能只对Facebook扎克伯格开吧？美国的市场是全世界虚拟货币，绝对是这个门只要一开，人类就合法地走向了未来、虚拟货币的时代。他只要一打开，他让他过他不让咱过吗？GCoin、GDollar搭这个顺风车，咱是不是最大受益者兄弟姐妹们？你信不信？这个没有人看出来。第二，战友们，我想再问一个问题，不管拜登政府如何所谓被他们所谓亲共、勾兑，你们想猜想的一样，他最想杀的是谁你想想？他最想合法的干掉的人物是谁？
不会是郭文贵吧？我连个屁都不算在他们眼里面，在这事上他冒险去干我干啥呀？干我，我会成为他被灭掉的工具，因为对手会拿著我的事儿整他去。人家昨天说，Miles 我们可不想沾你呀，你千万千万记住，我们要跟你重申，你是我们的战略资源，国家战略资源，我们要合作。因为他不想让对方拿著我这事去攻击他，欸，千万千万不要。郭文贵的价值是你很多人看不到的。但是他说得很清楚，我们最担心的事情就是共产党造我们的谣，对共的政策我们不能错，错了就完了，对这届政府是致命的打击。对共什么手段、什么样的政策，决定了拜登总统能当多长时间、是输是赢。绝不是国内政策，全部是对共。
啊，大家听明白了？谁能威胁美国总统？谁能威胁美国的安全？不是郭文贵，也不是卡扎菲了，也不是伊拉克了，是共产党。如果能有一瞬间斩首，把中南坑那几个杂毛给灭了，那是拜登总统最想干的事儿，大家都心知肚明。当你手里有了无尽的权力，只有一个人、几个人能威胁你的未来和安全，你啥都不会想，你只想著干掉一件事，其他都是副作用、都是副事儿。对吧兄弟姐妹们？你觉得川普总统要上来他有这劲儿吗？他永远没有。川普总统要灭共是他的信仰和理想，他个人上他不觉得共产党，到现在，听说到昨天，今天班农先生去飞马阿拉歌，去马阿拉歌了朱利安尼先生，今天啊今天飞马阿拉歌，今天下午好像是，还是今天上午我忘了。邀请我去，我不去，我不去。原来当总统我都不去，不当总统我就更不去了。就飞马阿拉哥去了。我说我永远不会跟你们同框出现在镜头前，不去。就昨天他们还说呢，川普总统认为习近平不是他的敌人，对吧？共产党说确实要消灭，但是共产党怎么消灭他的说法，他还是需要慎重的。他怕习近平，他害怕他，他害怕共产党。这可是完全本质不同，一个人要绝对感觉对方有机会能把自己灭掉，这是私仇，和在意识上我想灭掉这个组织这是两回事，那是政治。这就是兄弟姐妹们要看到的大局。
8
另外一个，我昨天早上上午直播，这四帮派在苏州、在上海、在北京看谁进八宝山。我可以今天负责任的告诉大家，最起码过去在六天来习近平从来没有一次声音传出来过，过去两周来习近平没有一次亲笔签字，全部是打印版，这在习近平执政以来从来没有过。昨天国内战友说，我的直播和路德的直播在国内震动很大。但是他说你忘了一个人，他说曾庆红的动静你看到了吗？欸，确实我忘了啊。他说，汪洋、李克强、韩正、胡春华是四个共产党内部要接权的人物。他说你没有想到，这次为什么王岐山出来了、江（泽民）出来了、胡（锦涛）出来了、习（近平）来了，这是四派。他说，但是你想过曾庆红吗？我说，我真把他给忘了。他说曾庆红是背后的那个真正的黄雀。他说苏州的江、胡虽然过去对抗，这次可能联合。王岐山他说和曾之间是一直不好，他说但是王岐山这次是全家救命啊、玩命了，但是曾并没出手。听说了习要以打台湾来凝聚全党、全国人民的这个想法，所有的没有一派是支持的。所有的军方听说要真打台湾，这次是玩真的时候，说军方的人觉得这就是灭国之刻，只要开战，国必灭。
过去这几天瞬间地看到国内的这个病情啊大幅提高，感染率大幅提高。粮食短缺现在已经看明白了，食品供应链已经出问题了。这个强制打疫苗，很多人问我，包括战友们给我发信息今天问我怎么看。战友们，共产党从在中国诞生之日起，凡事给你免费的东西你往回数，你别听我郭文贵说，你当我放屁，有一样免费的吗？免费的有一样不要你命的吗？那枪毙人都要要六块钱的子弹费，它给你免费疫苗那能是好东西吗？
挪威、丹麦、俄罗斯南部、非洲，咱们很多非洲的战友，坦桑尼亚说一个城就死了将近50个人，打完疫苗以后。最后驻坦桑尼亚大使要求坦方绝对不能对外公布，一个电视台、尼日利亚的一个记者要求采访，这个尼日利亚记者被关了好几天在坦桑尼亚。你的疫苗死人了，如果没猫腻你瞒啥呀？我们的战友是这个中国中建公司的，是在这个冈比亚，在那块搞一个什么公路工程的，说打完以后的第二天就抬出去仨，而且要求保密。这个打完疫苗死的这个人全身发抖，一开始就是那个嗓子大到你无法想象喊，扯著嗓子喊，喊著喊著嗓子哑了，扑腾倒地上了。我今天给大家直播告诉，疫苗免费千万能不打千万别打。第二，你能不出去就不出去，咱得活著，有粮食、有水、有盐，活著别冻死。这为什么我们说爆料革命从这个几个月以前不管战争爆发还是疫苗，大家回老家或到二线、三线城市要比在大城市好的多。
9
这是为什么昨天通化、四平、长春、吉林、大连、沉阳、还有这个梅河口的战友们你们感到恐惧。你们要早真的相信爆料革命，你们可以减少你们的恐惧、减少病毒对你们的威胁。这是个起码的呀兄弟姐妹们，没人要你们一分钱，爆料革命、新中国联邦是人类有史以来不是不要你一分钱的正义行动。你信个教堂还要你百分之十五的工资呢，进门还得捐个三块、五块、十块、八块的呢。爆料革命不让你任何勉强做任何事情，法治基金、法治社会的捐钱，百分之一百全部都是用到了跟新中国联邦，爆料革命灭共的事业上，中国人从来没有过。
我给郝海东先生、这几天和叶钊颖女士，我们通话还有视频，我说中国人从来没有一个基金透明、真正的把钱用到了中国人正义的事业上去，从来中国人没有一个捐款者是拿著命、拿著未来和安全捐到一个自己的信仰上去，从来没有。爆料革命、新中国联邦、郭文贵没要你们一分钱，郭文贵身上没有来自战友的一毛钱、一厘钱、没有一口水。就这我们做事情还不行吗？邪恶在中国、魔鬼控制著整个中国，你们不去打、不去骂、不去评去。
我们爆料革命、新中国联邦拿著全部的身价和这些英雄的战友们流血、卖命、拿著全家的命、拿著上千亿的钱，来铲除对你的邪恶，我们要被骂、被批评，你觉得公平吗？你信就信，你不信就不信，是不是？你有本事你自己干去，什么胡评乱足啊。看那个路德先生傻乎乎的，好像灭共成他家责任啦，好像灭不了共是路德就该活埋了一样，有这道理吗？
10
另外一个，关于G系列，兄弟姐妹们，我们今年以共灭共，重点发展G系列。不想参与千万别参与呀，任何参与的人都可以离开。我今天告诉大家，如果VOG原来Sara所有的欺骗的那些钱，那些钱一分没有动的啊。如果是他们能拜托她Sara了，还有那帮周围她那帮骗子、孙子们，能把钱还给战友们， 这是必然之路啊。我想给大家再说一遍，就VOG经手的钱，你不要听Sara胡说八道，这钱任何情况下，任何情况下，这是第一天已经决定了，这钱必须得还到战友手里去。还到你手里边去，你想再干啥，你加不加入G系列、你投不投资，那是你自己决定，你必须得回去。回去的方式，一是Sara主动地配合司法部门和SEC和检察官把钱给你们，还是说她被抓了、被判了，由司法部门给你们，只有这两条路，没有任何第三条路。我们现在防止的就是防什么？防止Sara以各种什么神呐、主啊，是吧，自由啊。她这一辈子她不知道什么叫神、叫主和自由。
现在我更加明白这个Sara的阴险毒辣，这个欺骗性太强了。就是整个爆料革命从第一天到现在所有遇到的坏人、所有受到的伤害加一起，不如Sara个零，就是这个女人对爆料革命、对新中国联邦的伤害，未来让历史去评价去。那么所有的现在我们就防止一件事情，就不要让Sara再用主啊、自由啊、神呐。然后再用说把钱我给你们退、登记，就像登记遗书似的，登记，她跑了，或者她被活埋了。她旁边一帮坏人呐，那个叫海洋的那个王八蛋那绝对是共产党的孙子的孙子啊，这是最王八蛋的一个东西。叫海洋的那个，带著自己的闺女，去到那儿去，然后到那个德州去上大街，然后给写遗书是他出的主意，海洋。然后这个所有的这个借项目，什么大沙发、小沙发、大椅子、长椅子，全是他的。
最近我们才掌握，都是这个孙子设计的，这个海洋，这个王八蛋是必须要受到严重的惩罚的。他什么时候出现的，到德州抗议、到遗书整个全程设计。就他会设计到等把钱汇聚到一个地方，这小子给跑了，或者把Sara给灭了，或者把Sara送给见Sara的主去了，你知道了吗？他们拿钱跑了，我们就避免这一样。就避免，我们要求就是在美国政府和美国政府认为的部门SEC和法律部门监督下，必须经手所有VOG的钱、任何钱、经Sara手的钱，还回到战友手里边去。还到手以后， 你们想干啥是你们的事情，这是我们现在最要做的事儿，好吧？关于这个情况请跟喜马拉雅联盟委员会和各农场联系。我再告诉大家，Sara她即使是，她不管是用神呐、还是用她的海洋啊、还有海洋带的闺女去的骗的那个局呀，是吧，又是燕子又是蛇的。你记住我现在负责任告诉大家，美国凤凰城FBI和检察官不仅会调查。美国联邦政府、美国联邦检察官对Sara、对海洋、还有那个叫Jonason的一定会调查，记住我今天说的话。她退钱是她必须要做的，她再往前走，那就是另外一回事儿。但不管她怎么退、还是叫神退呀、还是退给神呐、还是退给她的海洋哥哥呀、还是海洋的闺女呀，但有一条她被刑事调查是百分之百的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1489/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1489/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，我们这几天收到战友发来的各种信息，非常非常的感激和感谢，就是各地的国宝和安全部门，用家人作威胁让他们曾经参与GTV投资的人，还给了FBI的举报网址和电话，要求到FBI举报，说我被诈骗了。这完全是栽赃陷害，共产党就造假嘛，是吧。
00:31 但是共产党，你千万别忘了，美国这个国家不是你造了假就能过的去的，你以为，你以为现在的现状就是你大赢了？你彻底赢了？仗剑之人必死于剑下，你共产党，你这种以黑起家，以贪起家，以假起家，以骗起家，最终得倒在假和骗上，你以为你到FBI报假案，买通几个人就能行了吗？
00:57 兄弟姐妹们，理解你们所有的难处，理解你们的威胁，但是这就是我们共产党当中，博弈当中，必然要有的，必然要发生必然要有的，但是很感谢战友们，你们的勇敢。还有你们对文贵，对GTV和所有战友的这种勇气，文贵是非常非常的感动。
01:18 兄弟姐妹们，但是一定要记住在共匪的威胁之下，你做什么都可以理解的，但是让我们知道是最好啦，特别上美国FBI报假案这种事情，被逼迫报假案，那是重大的国际跨领域的司法犯罪，有语言，有录像那就更好啦。
01:44 以为昨天，好家伙，这家伙，川普总统要缴枪啦，共产党就更疯狂了，疯狂的制造刑事虚假案子，我R你八辈祖宗共产党，你狗改不了吃屎，你这帮孙崽。走着看啊，走着看。别给脸不要脸，我给你们留着脸呢，但是你们要不要脸了，那咱们就一堆给你烩了吧。这帮孙崽。东弟，颖妹妹，这话现在成名话了。这帮孙崽，但是绝大多数有良知的人，还是枪高，枪口抬高一寸，俺也非常感谢。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1364/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1364/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月12号啊，尊敬的兄弟姐妹们，大家好，大家看了刚才又录歌了。又录歌了，啊，哎呀，没钱了只能录点歌挣点钱嘛？咋弄嘞兄弟姐妹们，咋弄嘞你说？咋弄嘞你说？
这个，明天好像是个大日子啊，周二，今天是美国假期，啊。
明天是周二啊，哎呀，今天本来想直播直播的，我就别打扰大家了吧，是吧，算了。
今天一直有直播的冲动，那明天吧，明天看看，明天让我们的路波切，路兄弟CCTV就搞去吧。中国联邦电视台是吧？大事儿。今天纽约阴雨绵绵啊，相当的舒服，我特别喜欢纽约中央公园啊，还有纽约市下雪的时候感觉，和下雨的时候的感觉啊，特别舒服，这个美国这个国家。
会会重新回来的，会强大起来的。
接下来这这几这一周真的是太多了啊。G-club上线16号17，啊16号G-fasion，17号是G-club，然后明天世界又发生那么大的事。明天还有总统演讲啊，然后呢，文贵还要进深山老林，我是从星期三开始啊，进深山老林啊，也就是后天。嗯，然后然后听说这香港、这国内也有大事 要发生啊。是吧？
哎呀，热闹了啊，然后全球新中国联邦唤起的依法惩贼啊，现在是如火如荼啊。大家要记住，我们所有全世界战友自发的这个，别听任何人诈唬啊，别听任何人诈唬，你要听这些人诈唬就完了。中国人真的是不知道咋回事，就胆子就被吓破了啊。遇到保安穿警服的，哪怕站门上，，搞一门童也吓得也哆嗦，一切要依法，要自信啊。
还有一个谁也没想到吧，战友们，这国内昨天和前天发生的事你们没想到吧？我相信你们可能，甚至都不知道啊，我相信很快你就会知道的。所以说爆料革命是什么。用路德先生话说，站在今天说历史，没说错过，好像听起来有点算命先生的感觉啊。这几天欺民贼又诈唬的很厉害，到处国内推的视频，郭文贵完了，又要被遣返了，又没钱了。
我一直就没钱，我一直就没钱，这几年来每分钱真的一点不夸张，连买内裤钱都是借的。
他不可能我有钱。我干啥了，你们看我每天24小时，谁给我钱，怎么可能有钱，是吧。
然后楼下律师这大假期都在开会啊。就是要在明天我要有个直播，希望明天或者后天，直播就是关于G-club、G-fasion上线，我不能说的话，我不能做的事，和我身份的厘清啊。
首先大家记住，那G-club充1万你买了你变成2万3万4万我都没问题的啊，你都可以往上变，可以升级啊，随时可以升级，这是一个。第二个。G-club，这回买，没有任何所谓投资，他不叫投资，他叫save your money 节约钱。也不存在所谓G-fasion，还股票绝对没有啊，没有啊，没有，绝对没有啊，没有，绝对没有啊，绝对没有啊。而且大家知道我是跟G-fasion、G-club没有任何股权，没有任何股权关系，所以明天，或者后天直播得说一下。
啊，你看我的公寓都输了，又被人家拿走了，文贵都要睡马路了。战友们，你们还投资G-club，还去到G-club省钱，G-fasion行不行啊？中不中啊，挺搞笑的。挺有意思。
更夸张的是，我看这帮欺民贼，你说都是啥德行，你像那Bob傅家里边，拿着那个水 。啊，喷人家合法抗议的人身上，那个灰尘扬土机往身上弄，整一帮人威吓恐挟？
然后到处发出威胁，啊，还有15号还到那搞了一些那些牧师要抗议，广场，咱能不能。Bob傅啊Bob傅，不是讲法律吗？美国不是有法庭吗？我看你家昨天出了俩人说去法庭啊，去法庭啊。中国人就怎么就整了这帮东西出来啊，你看那副德行，那个操性劲儿啊。跟那个黄河边还有什么盲流子，郭宝胜，熊建民这帮孙子李宏宽，啊，你看看那个那个什么朱万利，鸡腿潘这帮孙子，夏业良垃圾，中国人怎么长出一帮这帮垃圾出来啊？你看昨天那帮人那个得瑟样，晃着腿啊。啊你打扰人家生活了啊，你可以去告状上法庭啊，孙子，你才来美国几天啊？啊？教育这些人呢，这些人讲英文的时候你还在哪呢？你还在喂猪呢，你还啊。是啊，上法庭，Bob傅，你咋不上法庭啊？你这个孙子哎，你咋不上法庭啊？什么打扰你生活了，美国宪法规定的，就是你要干出去就有人要来可以打扰你生活，而且是依法打扰你生活。站在马路边上犯法吗？你这帮孙子，烂人垃圾啊。像李红宽还有火鸡龚，龚小夏要到处行骗，你看龚小夏那满嘴张口就是屎，张口就是谎言，啊。你们一看看熊宪民见了美国警察，就是喊爷爷喊祖宗，还主动舔人家腚，他都高兴，一扭头看到中国人哇噻，就好像欠他八辈祖宗真的R他八辈祖宗一万年一样，马上他来了嗷嗷的叫，从Bob傅从郭宝生从李红还从夏业良，从朱万利，从鸡腿潘从盲流子。从你这个熊宪民，孟维参。这帮孙子脸上能看出来，只要对着中国人那家伙那个狠，咬牙切齿那种看不起，那种嚣张。一见到外国人吗？立马，啊，就装孙子了。我真R你们八辈祖宗。Bob傅找了几个出来发个推，你吓唬谁呢？你吓唬谁呢？我郭文贵到美国得时候，你还在聊城的地垄沟里边吃屎呢你，还你那个简历书里面有。
你书里都写了吗？你的钱哪来的？你咋到的香港？香港的证件是谁给你办的Bob傅Bob傅。我今天再告诉你Bob傅，拿香港身份是国家情报局，每个人，只有猪都会知道，啊，到香港。移民只要没有亲戚，全部都是情报情报移民，没有一个不是的，没有一个不是的。郭文贵说移民知道吧，我香港的投资者合伙人，那是真正的香港亲近加投资。
裕达在那摆着呢，Bob傅你告诉我你怎么去香港，你拿香港的身份移民，你100%是国家安全机关给你发的证。对吧？很容易弄吗？美国任何一个法院，给香港政府发信：我要求这个人移民的所有身份。和你在美国移民局填的身份一样吗？你要一样，我从楼上跳下去，记住我今天说的话，这些天。知道了谁是恐怖分子，谁说谎谁造假，美国10月6号以后，10月6号以后，你看看会发生什么事Bob傅？ 还有跟随那些牧师，谁只要敢跟着你一起，他的身份都得查清楚，不信咱试试看。你造假推假宣言，假牧师身份，真共产党的身份，香港的情报移民，还有。美国的所有税务都会查清楚，走着看，按时间到了，不能超过10分钟，mugaisai啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1365/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1365/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没有开录呢，不要开始啊。
现在开始啊，嗯，我觉得那个还，这个还,Demo里面，力量不够。
（背景）那我把这个删了，重新开始录。
对了。
嗯。
（背景）开始。
好。
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走！
爆音儿了。再来一把。接着录啊。
嗯，这咋肛门用劲，用不上，老是肛门用劲儿。
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！。
这个不错。再来一遍啊。
哎我只能肛门用劲儿，哎我发现管用哎。拍拍屁股，找不着肛门，这个哎这个问题，丹田找到了肛门找不着了。嗯好
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！
哎这个也好。
（背景）永不为奴这个要高一点
再高一点的是吧，好，但是一高就破音儿你知道吗？
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！
再来一遍，好。每喊一次，都喊不下来了，这比比直播三小时都累，好，嗯。
找不到肛门呢，
（背景）今天声音比昨天红要洪亮。
是吧？
爆料革命，这碗酒，敬天，敬地，敬战友。
新中国联邦人，永不为奴。跟——我——走——！
哎这个好，这两个好。
然后是，咱再录那个，啦啦啦啦。。。
（背景）这就录完了。这就录完了是吗
还有一个就是
（背景）那就不停了，
不要停，
你把它存起来吧，你别再整没喽。
哎我的祖宗啊，我服了你了。
（背景）不会整没了
你再。。。你弄了我20个小时，我都不想活了你知道吗。
啊~~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1271/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1271/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月5号了，我看到最近有人流传说，孙力军是因为掌握武汉疫情的证据进去的，我R他八辈祖宗谁敢说这话这帮孙子啊，调查孙力军是从什么时候开始的？孙力军三月中还去武汉指挥疫情的知道吗？孙力军在调查肖建华案子，国内知道肖建华案子的人都知道，肖建华在海外几千亿美元，这是一定要弄回去的。当时记得孙力军跟我在华盛顿通话的时候，他亲自说的，肖建华的案子是和大家所有想象的不一样，由他本人处理，肖建华处理这个案子在海外基金当中，仅孙力军一个人就拿走了他500亿美元，黑了。调查调查结果发现，肖建华跟习近平的姐姐乔乔有重大的合作，花50亿美元把乔乔的老公的当年在通州啊昌平啊做的房地产，包括当时的孙政才做的房地产，全部叫肖建华买走了，花了50多亿人民币，从农行贷的款。农行北京市支行，在东二环的总部在那个地方贷的款，当时是项俊波保险公司帮的。这个钱50亿买了之后，后来资产价值最后折腾了价值1000亿。把钱全弄海外去了，结果是孙力军把这钱全给贪了，孙力军把钱黑吃黑给贪了。让他追索所谓赃款，结果赃款让他拿走500亿。
不但如此还把习家…当时严格讲习家是正常的，就是习的姐姐跟他的交易还算是正常，但是没有一件是正常的。那个正常的交易的钱、那个案子还通过当事人抓更多证据。孙力军杀人包括孙力军所得到的古董，孙力军第一个被揭发出来的人是谁？知道嘛？，揭发他的大家可能你们都没有想到，是当时最关键的一个人物被抓起来的，大家都把他给忽视掉了，是蒙古的一个家伙，蒙古的这个家伙是给他了一个正儿八经的一个金矿的股权。然后就是香港，香港几大家族联合给习写了信，孙力军在香港和林郑月娥跟每个人谈的时候，通过他所有的手段，把澳大利亚他小情人在澳洲的一个公司，拿走了好多人控股的股权，这小子要股权。孙力军身上掌握多少钱？大家知道嘛？最起码现在是2000亿美元到手的现金，已经兑现完了。
这帮孙子外面欺民贼骗咱们战友骗那么长时间，又在这带风向的。你这帮王八蛋，不得好死啊你！孙力军是个杀人魔王，抓了多少国内的民主民运人士，香港这些孩子的死亡有多少是孙力军直接干掉的。他就是刑事犯罪。然后在党内的政治斗争，多少所谓的他的政敌，知道南普陀会议的人叫他给办掉的。多少这帮国内的明星。因为影响了他跟明星睡觉被抓进监狱去了，又有多少企业家是被他黑死的被弄死在监狱里。我日你大爷八辈祖宗，你们这帮孙子啊，那个袁弓夷你们这帮王八蛋，你不得好死我告诉你，带风向什么孙力军掌握武汉疫情。去你姥姥的吧你大爷的你，孙力军是香港的杀人魔鬼，是中国人民财富最大的掠夺者之一。是过去这8年到10年民主民运人士被残害的罪魁祸首之一；是党内的真正的有可能支持我们灭共的力量的陷害者之一。他是一个政治杀手，他是一个经济杀手，企业界杀手，民主民运杀手。我跟他交多少手难道我不知道嘛？你们这帮孙子你们这时候带路。
亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要用脑子啊！你看看现在海外的网站又把这往这带呢..就是让孙力军的背后主子孟建柱，江志成、江家江绵恒，曾庆红等脱离这种关系，孙力军100%是上海帮的杀手。上海帮控制了香港，上海帮控制了整个中国政法委。中国所有的灾难就是政法委，还有在香港，香港的政法委的枪，是民主民运中国走向民主希望法治的根本的最大祸魁和挡路石。孙力军是这个挡路石上，最大的执行者和杀手。
此时此刻有人出来说这话，我真的R你八辈祖宗。香港这些死了的孩子袁弓夷会把你家祖坟给你挖了，你们这帮王八蛋，你们这帮混在一起的吃屎的东西。香港人的账是一定要算的！现在你替共产党搞大外宣，你们这帮孙子不替香港人说一句话，你替共产党搞大外宣，转移重点。还为江家为这些盗国贼，为这些欺民贼，你们还在为他们演戏，歌功颂德，转移目标。还想成功是吧？还想再骗一次，有爆料革命，有新中国联邦，你想都不用想，孙子啊。
你看我的衣服啊真是瘦了，你看这..你看这原来..你看这瘦多少，你看..真瘦了..看看啊..我的过去穿的好多衣服，寄到了G-Fashion咱们洛杉矶总部，咱们的战友看我衣服后发现，郭先生发现你个优点，你很多衣服你都留着很珍惜。是的，我人生当中我没有一台车卖的，我送人我也不会卖；然后我的衣服出来没有扔到垃圾堆的，可以给家人同事朋友穿的，不会仍的，从来不会，没有毁过一件。因为每样东西都是生命中经历的。然后战友有的说，其实你也很重情的，我说不对，太太不离婚，是的。但是我这人喜欢多，我的衣服喜欢多，现在你看这一件好像穿过，我这一模一样的衣服我最起码也得有个上千件。我喜欢多但不放弃，我不会因为一棵树放弃一片森林。关键我要森林我也珍惜森林，我不会像那王八蛋似的，为了新的一棵树把一片森林全烧了 ，我不会的，任何一棵树我都不会放弃。太可爱了，郭先生发现你的衣服很珍惜，我真的很珍惜，但是我喜欢…
昨天给我送来的咖啡，我今天喝了，太棒了！如何让战友们感受到我生活中的这种温度，这是我下回要想一下的。这种咖啡真的是花钱买不到的，太棒了..真好！阳光之后晴空万里，但是昨天路德家树也断了电也断了，路德好可怜啊带着几个孩子，还有我们的科学家当了他的秘书翻译了现在，给他到处找东西。好多树都断了好多电都断了。我们家旁边农场里面的树断的一片一片的，但是我们家有两重发电，所以没有任何问题。但这就是美国，你看晴朗之后风雨过后。
亲爱的兄弟姐妹们，经得住风雨才能见彩虹啊，唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1243/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1243/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家不要忘了，一会儿有班农先生的节目。
尊敬的战友们好，今天是7月19日文贵乱聊直播。今天的时间可能会很长啊，该睡觉的去睡觉，该干啥的去干啥，完全乱聊、瞎扯。首先祝战友们周末愉快。今天这里很热、非常的热，所以我在下面直播，有空调就不会那么热了。
我们现在马上是9点41分，战友们我相信很快、在今天的12点以前，我相信这个世界会有巨大的变化。我相信全美国、全世界会遵循一个基本的原则，也就是现在大家要看到的事、都要关注的事——那就是共产党病毒、CCP病毒给人类带来的危害。现在什么党派、选举、经济、股票都是扯淡的事；现在对待全美国、全世界人民、包括我们的敌人，核心的问题就是冠状病毒。现在冠状病毒已经将全人类的赖以生存几千年的、人类的最安全的地方、生命得到保障的地方——家庭，每个人的家已经变成了监狱。现在的共产党病毒已经将全世界人民所有的努力和生命的安全和保护，区分人类和动物世界根本的地方，也就是人类文明开始的地方，也是孕育着我们下一代的地方，我们和畜生之间不同的地方——家庭，都变成了监狱。“人间炼狱”这个词儿共产党实现了，这个人间的炼狱就是我们人类的家。
现在还讨论什么股票市场、经济，还讨论什么选举、政治党派，还在这讲什么共产主义、什么文化大革命，都是瞎扯的事！全人类都面对着一个问题，这个病毒是哪来的？如何解决病毒这个问题，怎么能解决？我们人类上都面临一个最核心的问题——怎么能解决？How? 只有找共产党才能給你答案，对吧战友们？不解决病毒，什么党派、选举都是胡扯的事；什么股票、市场经济都是胡扯的事。那么找出解决办法，停止美国和全世界人民死亡，将家庭不要变成炼狱、不要变成监狱，唯一的办法找共产党要真相。
我们的闫博士、我们的闫英雄已经告诉全世界，“人类沒有时间了。”我认为这句话会成为我们人类历史上最重要的一句话。如果这句话不被人们认识到严重性，那人类将受到巨大的惩罚。沒有人神经病敢站在镜头前、站在这里，用全家的生命去告诉全世界、撒一个谎——说这个冠狀病毒根本就是感冒，然后我们给说成了生化武器。全人类这么大70亿人口，不敢向共产党要真相，然后我们说成了冠状病毒，然后我们说成了生化武器。将冠状病毒说成生化武器，我们疯了？
闫博士她是人类上伟大的英雄，現在我相信包括我们战友，很多人不明白这其中的意义，她本人都不一定明白这个意义，但是上天给她的使命，上天明白让她来干什么。天使来到人间，从来不知道上天给她任务究竟具体到什么，她只需按照这个戏本演下去就可以了，那叫使命。按照上天的戏本演的戏，那叫使命；按照共产党王岐山等演的剧本，那叫什么？那叫灾难、那叫悲剧。
現在全人类都在按照共产党的剧本在演一个悲剧。每个人都在想着我的股票、我的房子、我的愛人、我的男人、我的女人、我的孩子。你忘掉吧！每个人都应该忘掉，我們人类愚蠢到如此的程度，竟然连威胁人类的整个战争都不敢面对，都不敢问这个灾难是哪来的？都不敢去问问这东西会发展到什么程度，都不敢问这是哪來的，也不敢问它究竟会到什么地方，对吧？未来会是什么样子？大家想想。人类上竟然都不敢面对一个威胁自己生存的一个生化武器也好、冠狀病毒也好，竟然不敢问出自何处？
全美国拥有全人类最多的科学家，香港的P3实验室和武汉的P4实验室，包括共产党在昌平的生化武器实验室、防化部队，绝大多数科学家来自美国。冠状病毒的技术不是共产党原造的，是美国的技术和生化的技术专家，和美国的所有的MIT、斯坦福大学这些生化学校研究导致的和培养的这些中共的科学家们，研发出的冠状病毒，包括斯里兰卡的马里克。
难道美国人就没有能力可以让科学家研究出个结果？到底这是来自与自然，来自于果子狸、舟山蝙蝠，还是三文鱼？还是来自于王岐山的痔疮？还是到底是真正来自武汉生化实验室？这个答案难吗？一点都不难。全人类的力量加在一起，如果就问一个问题：这到底是生化武器，还是树上、果子狸上、在三文鱼里面长出来的？这个答案有多简单！因为政治、因为自私、因为金钱，因为共产党的“蓝金黄”迷惑了全人类的双眼。这么大的事实，郭文贵和闫丽梦、路德、安红、我们的博博士、墨博士、艾丽、Sara、老江我们这些人、战友们说，“这是生化武器，这是动物的、来自自然世界。”我们能做到吗？我们做不到。事实能被掩盖吗？不可能！多简单的事情呢，6个月了，难道人类搞不出来一个真相出来吗？在这种情况下，讨论什么股市、经济、选举，战友们你们不觉得荒唐吗？只有停止全世界人民因为CCP病毒的死亡，是我们人类的唯一方向；只有寻找到CCP病毒的真相，才能停止美国和全世界人类的死亡。
这两天网络上很热闹，有人又开始讨论了，怎么处理9200万党员？还有一些欺民贼又蹦出来了，这要开始灭共了。战友们们又担心了，摘桃党的、还有人喊谁谁爹了，谁都不舒服，战友们。我觉得我昨天跟郝海东先生、叶钊颖女士我们通话，我说“郝先生，我真没有时间，我连直播的时间都没有”，我说“中国人怎么就活到这个份上了呢？”我在直播中说过无数次，就是从2012年以后突然冒出来个“习大大、彭麻麻”，我简直我看到这个字、我听到这个人说，包括我在电视台60岁的老人、80岁的老人到几岁的孩子叫习大大、彭麻麻。我都感到浑身起鸡皮疙瘩、我无地自容。我真希望我变成穿山甲钻个洞里面呆着去，我找个洞藏起来，我觉得我作为人类是个羞辱！我觉得动物世界都不会做这种上丧心病狂、可耻至极的事——敢公开让人民叫他“习大大、彭麻麻”。这无耻、可耻到什么程度，这个共产党？中国人民就买这个单！尽然有人就敢叫，还写到媒体上。这两天又出来个袁爸爸，头一段儿出来公开在叫袁爸爸，尽然就有人直接喊袁爸爸！赵岩这个鳖孙、还有那欺民贼也叫袁爸爸，你叫袁爷爷、袁爹爹都行，他跟你奶奶睡一万次，跟你家睡一万次，你别把我们给裹进去。为啥我们战友也有人喊人家袁爸爸？你不要脸到啥程度！还好有个郝海东、路德，我真不知道，很多人说了我一看，我一看这个节目，“啊，我说做的好。我真不知道。”郝海东是男人，路德是男人，叶钊颖、安红是一个真正的巾帼英雄！
你没事了见谁喊谁爹，还有这不要脸的民族吗？还有这不要脸的人类吗？你没事干了，你缺爹呀！你缺啥也不能缺爹吧！逮谁喊谁爹去，就他那个操行样，他当猪的爹都不配。那赵岩见谁喊谁爹，你给他点钱，他喊你爷爷。你再给他点、你给他点花生米、大麻花，他喊你祖爷爷，他把他奶奶都可以卖给你。你有病啊！你动不动喊人家爹。所以咱这个民族到了什么样的灾难程度？我真的R它八辈祖宗这共产党，你把中国人变成了这副德性啊！一个缺信仰、缺信任、缺诚信，一个缺起码对人类尊重，还缺爹的一个民族，还有这不要脸的事吗？
建筑上买爹文化，全抄人家美国、欧洲的，复制人家、百分之百复制人家；服装，连我都不要脸穿人家西方的，我都够不要脸的了、穿人家西方的。咱没办法，咱没有好的衣服；食品，吃人家麦当劳；中国的茶之乡喝人家的星巴克咖啡、肯德基。咱这个民族文化、饮食、尊严、服装、建筑都已经是买爹文化了，现在直接就见谁喊谁爹。你还有这不要脸的事嘛！这欺民贼在这个人类上干过啥事？这帮王八蛋！又给中国人找一爹、找一烂人、下三滥，而且人又极享受。你让这李洪宽、郭宝胜还有那欺民贼，都喊这王八蛋爹去。
闫博士英文不好，我R你八辈祖宗，你这个混账东西。闫博士不是来卖英文的，她是给你安全的！这帮孙子，老天不灭你们真没天理了。闫博士是来给你秀英文的吗？闫博士讲的英文，你听的懂吗？你这帮孙子。闫博士是告诉你，你将死亡的真相。在这个问题上，没有什么你欺民贼，也不存在你这个王八蛋的，喊你自己爹，把你奶奶卖了去吧你。这帮孙子真他妈不要脸到极点了！批评闫博士，你配吗你？
香港运动进行一年多了，你干啥去了？你们这帮孙子。共产党存在70年了，你不惩罚共产党，你现在冒出来说，你奶奶个腿的你，“你要惩罚共产党”。放你奶奶的罗圈屁！闫博士没出来爆料以前，你咋不说说冠状病毒是哪来的？我R你八辈祖宗，你能说过一句爆料的话吗？你有一点点对共产党伤害的能力吗？你这一帮子阳痿党，这帮畜生。
你骂闫博士，说闫博士英文不好，我R你八辈祖宗。我们又不是卖语言的，我们又不是语言学校；我们是卖正义的；我们是给人类带来安全的；我们是拯救全人类的；我们是灭共的。我R你八辈祖宗，你们最近蹦出来的这帮孙子，你们啥时候对共产党有过一毛钱伤害过？香港的孩子被轮奸、被强奸、被杀害，你们说过一句人话吗？
你们这帮孙子要点脸好不好？我们不给你什么，战友们，我求求你们别老说桃子。咱没桃子，咱不在乎桃子，我们的目的不是保护桃子。谁缺桃子，我送给你们去。别老说这丢人的话，战友们，谁有本事谁摘，谁摘走谁摘。我们只要一个——灭共。就是因为战友们，你们这么关注这事，在乎什么桃子、摘桃子，整的这帮孙子都天天不是卖爹、就是卖他奶奶的。兄弟姐妹们，你们能不能不关注这事，没有你们的关注，这帮孙子，什么曾宏、庄烈宏、大驴脸啊还有什么郭宝胜、胡平、李洪宽这帮孙子，他就根本不会存在这个社会上，他就是一帮垃圾。
还有什么“袁爸爸”这个王八蛋，这个袁弓夷，你看那个操性样，他他妈舔屁股都轮不到袁弓夷。你去回家，袁弓夷你去卖你奶奶去啊，我R你八辈祖宗袁弓夷，你再提我郭文贵一次，我R你八辈祖宗。去你奶奶个腿吧，你算个屁，你来教郭文贵来了你！你知道班农怎么说你吗？班农说看到你那个样子就觉得你不是好人。是我告诉班农的，班农问了我三次，这是我犯的错。我说你跟他见面吧，不是，我说这个人可能是好人。但我没让他见面，结果那孙子见上去了。所有战斗室见过袁弓夷都说，这是一个龌龊的、猥琐的小人，一看就不是好人。然后给班农许诺给法治基金捐款100万、5千万。我R你奶奶，袁弓夷，你给法治基金捐的款呢？袁弓夷我R你奶奶！你给法治基金捐的款呢？你这个孙子哎。你骗班农你捐5千万，你捐100万，你奶奶个腿的，你连一毛钱你都没捐。你用5千万、100万骗了班农，他是法治基金主席，你跑人那骗吃骗喝，你啥也没干。你有老婆、你有女儿，你知道吗袁弓夷呀？你打着灭共的名义，5千万捐款的名义，100万捐款的名义，你欺骗了班农。
我今天早上告诉班农，我说班农我告诉你啊班农先生，如果这个袁弓夷你不跟他算账，我跟你算账。记住我的话袁弓夷。看看我过去三年说出的话哪一件没兑现的。就你那个low样，就你那个长的那样，就像一个猪屁股没长开似的。我一看你那个脸，就是猪腚后面那个样子，肛门样，一副长不开的肛门脸，你还称他妈袁爸爸。你是孙子你知道吗你啊？你有妈，你有爷爷，你谁爸爸你呀？
所以说战友们，不要见谁都喊谁爹！不要去关注这帮孙子诶。就是你们这帮人的关注，才整的他们一个个的这么妖魔鬼样。
我犯了一个巨大的错误，当时正在忙着呢，班农先生问我，我说这可能是好人，结果班农说Miles不是我的错啊，他说法治基金捐款，你让我当主席，那我不能拒绝捐款者呀。他说捐5千万，一会100万，最后捐5千万，还要好几次账号。这个孙子诶袁弓夷，你他妈整个一个香港人的耻辱。看你见那些王八蛋人，没饭吃的一帮孙子。还他妈billionaire，你billionaire个屁你billionaire。
求求战友们，你当个屁把这个袁弓夷这个孙子给他放了，他连你那个屁都不是。他是香港人的耻辱。这几天好多香港人给我发信息，说这个王八蛋就是香港人的耻辱。你骗了美国人，你会得到报应的，美国人不会跟你拉倒的，你走着看。
好，这篇过去，把他当个屁，给它放了。拍拍屁股，拍拍两下，当个屁，嘣，给它放掉，完了，别浪费时间。
现在我给大家说一下关于国内水灾的问题。亲爱的兄弟姐妹们，现在国内三峡大坝、葛洲坝，包括恩施、包括整个武汉，包括整个的南京下游，都面临着巨大的水灾的威胁。共产党啊，大家要对共产党有个清醒的认识，就是共产党多在乎这个水灾？我给大家说一声啊，我蒙的啊，我做梦啊，我是做梦蒙的，以下所说的话都是梦话啊。
听说有人给中共中央报告，听说有人在北戴河回来，专门见了社科院专家、水利专家、金融专家。听说，问：你给我说说，他们给我报的数据不一定真实，我想听听你对水灾预测和最坏的结果发生，会造成什么样的后果？听说这位专家，总共大概十几分钟时间。说：大概长江中下游，就是今天三峡大坝，三峡大坝出事可能性不超过五十，三峡大坝崩开不超过五十，这是原话。就是现在三峡大坝没出问题，我们现在放水必须得持续性的放水、偷偷地放水，叫泄洪，把它泄掉。就像咱们放屁似的，三峡大坝也要放屁，把多余的水放出去，叫偷偷地泄洪。说整个中下游影响人口大概在四千万人，可能造成人死亡三十万到五十万人，这是最低预测。
说第二个可能，如果雨水还持续，在八月二十一号以前，持续性的还有雨水，跟现在的气象和过去的六十年、一百二十年的整个预测就是庚子年吧，大的雨水量的话，参照历史数据，就是取最高的五年的值，然后平均数，大概在八月二十一号基本就见分晓了。这种情况不出意外的情况下，说，三峡大坝和整个下游粮食农产物大概60～70%，基本完了，基本结束了。整个渔业反而会大丰收，因为水多了鱼会多，农牧渔业会大丰收。
如果是再过一点，可能会造成千万人死亡！说，最后如果三峡大坝一下子、不可预测的有30～40%可能，突然崩塌了，那后果就严重了，一切都改写了。就整个长江下游亿万人民可能丧失生命，亿万家园将毁于一旦，因为它将是中国有史以来最大的洪水。因为它上边有大坝，还有几个，现在泄洪能力、分水能力它是一次性的，人们遭受的这种洪灾和洪水的打击是不可控的。
听说中央某领导说：啊，你说得很客观，说得也比较好。但是这三峡大坝不是我们建的，不是我建的，也不是我这届政府建的，是当时的李鹏政府建的。邓小平时代的决定，甚至是毛时代、邓时代的决定，然后江时代完成的，跟我没半毛关系。——就是死上一亿人，跟我没关系。
战友们，这就是共产党。中国老百姓的无知、可怜、被洗脑，是有原因的。到现在还认为爹亲娘亲不如党亲。绝大多数中国人都恨共产党，但是谁都想当共产党，谁都想当共产党的高官，当个县长，当个局长，当个市长。“什么样的人民选出什么样的政府”，约翰·洛克在政治里面这句话我是最认可的，这位政治哲学家这句话我是最认可的；还有他这个“权力不能被私有化，财富不能被公有化”，我最认可。什么样的人民选出什么样的混蛋政府，什么样的好人民选出什么样好的政府。
你听听这王八蛋说的话，死一亿人口也好，还是三亿口人也好，跟我没关系。这是邓时代、江时代完成，是他俩的事。我听完这话以后，一直到现在我都不能淡定，我坐卧不安。我求求上天，千万三峡不要真的毁了，因为那是人命啊，几亿人命啊，几亿苍生啊。但是，这个事儿没发生，他们这个态度，对人民的生命，对中国老百姓这个决定。什么叫政府？什么叫政府，就政府帮助人民解决问题。当你这个国家政府不能帮人们解决问题的时候，这个人民就会帮助你政府，就解决了你这个政府了。现在可悲的事情，老百姓命悬一线，他们却这样，已经做好了你全滚蛋死掉的准备。
关于救援，听中共中央说，中共中央，我这梦里边，中共中央啊，明确说，他说救援，把全军都派去就能救得了援吗？能救得了几百万几千万人吗？救不了。只有让老百姓自救。但是宣传，在国内外还是要搞好的；关于灾区的信息，还是要牢牢地被我们控制的，绝不能外泄。啊，是吧是吧是吧。对灾区的死亡和灾区的实际信息，绝不能被敌人所掌握，特别是，美国、欧洲的媒体掌握。严封死守，不是大坝，就是所有的有关信息的外泄。现在不防洪了，防外国媒体，防我们G-TV，防我们爆料革命，防西方的所谓的中正媒体。这是多可悲呀，多可悲呀！完了吧，你的命是你自己说了算，我党，你爹亲娘亲不如党亲，这如果党不要你了，不跟你亲了。你听天由命吧，别听党由命吧。
第二个，关于金融。对这个最近这个金融方面怎么看啊，这个看来这个什么情况啊？几个问题说完以后，这哥们儿说：现在的金融，关键的问题，我们的货币增发。现在是热钱流进，热钱流出，属于失控状态，接近失控。现在香港恒生和深圳、上海的股市，完全是在我党的控制下的结果。但一旦我们失去控制，这个金融市场会有很大的危机，啊。听说当时中央领导问他：现在我们的货币，这个QE，也就是印刷钞票，到底是什么？什么样的一个比例？他说：大概70%几属于增发。就是咱实际上只有两块钱，结果呢增加了变成10块钱了，就多增发了7块多钱。哟，他说这个比我知道的还好，我以为达到80%多了呢。他说这好啊，他说只有这样，才能让美国人，美国的经济和欧洲的经济处于滞胀状态，接下来是通胀。美国和欧洲是不可能接受得了，承受得了；我们大量的海外进行输送的债务……债务啊。记住这话，债务，就是共产党到了中东，到了东欧，说我们借给你300亿，我借给你500亿。这哥们儿给那张纸，我有500亿了，他就拿着500亿到美国去买股票了。实际上是债务的累积，把整个国内的过度印发的印刷的货币数输送到了全世界市场。全世界的市场全被兑了水，全部虚高。大家看那个电脑，哇噻又涨啦，2300、2400、2500，哒哒哒哒一直涨。
全人类的经济，从来不可能像今天这样，像过去的两三年，说这样的GDP增长，可能吗？全人类一年的GDP才80几万亿美元，共产党的房地产就6、70万亿美元；共产党的金融票据就达到了将近100万亿美元；共产党对外承诺的债务，那你是无可计算的。所以西方现在多少被兑水了，超过40%-50%。那么西方的货币、西方的金融市场和西方的大宗货品，包括石油、黄金、银、铜、还有一个房地产市场，都被泡沫化了。
西方现在政要们，每个人都跪在股票市场下面，求求你股票市场只涨不降，我好选举。自私的政府，可怜的政治家们。所谓的资本主义，资本的主义，没资本不成主义，没资本赢不了。最后是1%的人，控制着美国和欧洲的财富的这些人，拼了命地要把股市往上推，剪羊毛，然后绑架政治家。结果是什么？大家……怎么可能呢?你就那个擀面杖子，你自己端着也累得慌，你端一天、端两天，你端三天假擀面杖子也累得慌，你自己也得掉下来。它只是哪一天什么时间，每个人都是击鼓传花，这届总统到下一届去，或这届总统到第二任，第二个任期，每个人都击鼓传花，欧洲也一样，美国也一样击鼓传花。但是早晚有一天击鼓传花它会掉下来的。
所以共产党就玩这个庞氏骗局，我让你根本承受不了，你得听我的，我可以帮你多撑一会，让你赢这些选举。如果你不听我的，“嘣”就下来了。而现在1%的人，控制着人类的财富的人，在控制着整个背后的这张肮脏的，这种没有人性的游戏。这就是那天中共领导说：啊，还挺好，70多，我以为80多呢，这对我们来讲，对西方的经济，市场的影响力，会更加加大我们对西方经济、金融市场的影响，好，不错。
听说，我在梦里梦见的啊，中央领导非常开心，红光满面，而且还瘦了很多。所以：金融是战略武器，管用了；洪水爱死多少是邓、江的事，跟我没关系。さよぅなら(再见)！回海边去晒腚去了，晒光腚去了。这就是共产党，这就是共产党。但是美国和世界也要认识到，战友们，所有这俩问题，它是严重的问题。但是什么问题加一起，也不如现在我们说的冠状病毒。这是真正的人类的问题，冠状病毒是核心的问题，如何停止世界人民的死亡？
等等啊，我看时间，班农先生马上就要开始了。完了吗班农先生？不会完了吧？
所以说，人类面临着一个最最关键的选择，只有两个选择：灭掉共产党，解决找到冠状病毒的真相，全人类合作一起研究疫苗和解药；第二个就等着全人类更多人的死亡，全人类集体把家庭变成监狱，让大家都疯了，最后群体把政府废掉。还没到班农先生呢，谢谢木兰妹妹！木兰妹妹现在是24小时在状态，好。
所以说，人类上前所未有的，将家变成了监狱，而且你没有选择，你离开家你就死，你可能死。我过去这三四天，跟我好多同事，比如说我们家族基金的律师，头一段时间就是一周前，她心理状态还能承受得了，现在我觉得她人已经快疯掉了，这位女士。昨天我跟加拿大的两位朋友通信，他的姐姐在后面啊啊大叫，我说咋回事？你姐姐叫啥呀？他说：我姐姐每天现在，最近两三天每天跑到花园里大喊啊……叫。我要死了！啊……我要死了！我要疯了！然后抓头发。不是抓耳挠腮，是抓头发，捶胸顿足啊，她快疯了。他说：我姐姐从小到大就是勤劳工作，现在门也不能出，而且加拿大又严厉了监管措施，他说她快疯掉了。他说关键是没人知道什么时候能结束啊！
我跟他的会，下一个是跟欧洲的一个并购律师和会计师，我跟她通话。哎呦，我觉得她整个人都已经垮掉了，说话很不耐烦，一直就喝那个冰水“咵咵咵”的。我说我感觉你胖了很多，她说我胖了20多磅。一个女士胖了20多磅这很吓人呐，很吓人的！她说我快疯了，她说不知道哪一天我就自杀了。我噻！这够吓人，我说你为什么这么想啊？她说什么时候结束啊？什么时候没有这个该死的病毒啊？我快疯了！我要理发，我要修指甲，她说我现在受不了了。她的孩子天天像疯了一样，头两天孩子还出去到门口的公园跑一跑，这两天孩子也不敢出去了，说最近旁边公园里面有人感染上了，太恐怖了。
然后日本东京的我朋友，说我老两口本来没事，老去下面公园转一转，但最近他说，我们公园旁边的一个幼儿园十几个人感染了，吓得我们俩也不敢出去了。他说我们现在坐电梯都害怕，觉得哪都是病毒。我说你记得郭文贵爆料是从2019年12月31号，我们从G-News发出去的关于冠状病毒的警告；1月2号我在船上告诉全世界这不是冠状病毒，这是人类灾难，这是生化武器。我说你还记得郭文贵说过吗？所有这个病毒到5月份是个关键期，如果5月份解决不了，就要到8月份。8月份之前是人类绝对承受不了的一道红线，心理上承受不了。如果这个时候再不能解决、没有希望，人类上可能一下就乱了，一秒钟内，啪就乱了！但是人类要面对的问题是，真正的感染的灾难，是今年年底和明年年初。就像当年西班牙大流行疫病一样，它是第二年和第三年死人最多，这不是开玩笑的。我说你做好准备吧。快疯了。我说享受你自己给自己建的监狱——就是你美好的豪宅。
人类之所以是人类，他是一个动物世界上一个精灵的动物之灵的动物，你把他都圈在家里面每天面对着墙和厨房，每天面对着电脑和抱住手机，这个人类会疯掉的。不可能半年一年两年！共产党现在希望…，你看共产党现在有个误区你发现没有，所有共产党的官员都认为反正我吃这个羟氯喹我也不会染上，我的生活方式也不会被改变。反正共产党的高官早就被边境控制了，也不能乱跑，就在家里面玩擀面杖子玩少女玩处女玩双修。我的生活没有改变呀，我也死不了啊，然后就等着美国把川普总统干掉。把川普总统干掉以后然后所有的问题都解决了。大家别忘了这是个他更大的误区。我不相信你能干掉川普；我更不相信干掉川普你就能把问题解决了。这个病毒还在那儿呢，你回溯不了。人类最终是把你共产党干掉！但愿中国人你别自己傻乎乎的往上冲，自己扛起来；（给船员说话让打开电视看班农先生fox采访节目），你别自己替共产党扛雷去。这个别干这事。
现在亲爱的兄弟姐妹们马上是班农先生了，我今天啊我本来还有其他几个热题要直播啊热点问题。大家觉得是不是我应该停下来大家去看班农先生节目去？战友们你们要相信我说的话，感不感觉你们家就是你们的监狱，你们承不承认？承认的请举手。啊下一个班农先生啊，下一个班农先生啊。
举手了吧，相信人类上，大家我现在加不了你们，这个功能没有开，抱歉啊战友们。人类第一次有人把你的家庭把你赖以生存的家变成了你的监狱。亲爱的兄弟姐妹们，这是不是人类的灾难？啊，同意吧。我看，哎我的妈呀！一百九十万我以为十九万呢，哈哈，吓人呐。有点吓人呐战友们。现在要，咱马上看班农的吧，大家是不是要看班农节目去呀？是的。
所以说现在美国所有的政治家还有美国所谓的经济学家这帮王八蛋啊贪婪至极呀！现在还不，这木兰让我继续，你七哥再讲仨小时你也让我继续，从来不关心七哥的累不累死活啊，只是就要七哥站这儿给你乱聊是吧，哎，自私啊，咋办呢。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我告诉你这个世界你相信啥你都不要相信政治家。什么叫家的，只要是家都别相信，这帮骗子。现在竟然全人类没有人敢面对共产党说：孙子哎，这病毒来自你这儿，你告诉我咋回事儿行不行？不很简单嘛，把那石正丽给抓过来，是不是？把那几个郭德银等都抓过来。我不管你现在在哪儿，必须给我抓过来。把那个马里克，闫博士科学家她那个老公，包括她老公。闫博士不高兴了：干嘛抓我老公啊？她老公是坏人，我相信啊。唉！真糟蹋了我们科学家了。
我们的闫博士，叫闫博士，是不是？告诉她，马里克弄过来，你电脑里到底啥玩意儿，这病毒哪来的？不就解决了嘛。竟然全人类这么大的国家，这么伟大的国家和全世界没人敢面对！敢问问共产党。可怕不？可怕不可怕？现在把全人类变成了人间的炼狱，全人类，人类上没有过。然后中国又面临着水灾。
我头两天我跟几个朋友说，我说过去三年发生什么事情，我已经在三年前告诉全人类，黑暗已经到来。没人理我呀！郭“强奸”、郭“骗子”、郭“三秒”、郭“三邪”是吧？没人理我。然后上天就给你看到了一个香港的被杀害、被强奸、被迫害的整个香港走向灾难的这个人间炼狱的真相。哎，全世界说，这不关我的事儿，跟我没半毛关系，老子要关注股票市场，老子要买房子。哎呀，最多帮你推推就不错了，这是香港人民的事，我不管。上天说，你还不管是吧？共产党放出了冠状病毒，你管不管？冠状病毒让全世界人都呆在家里面，坐在电视机前抱着手机看看香港发生什么事。而且让你全世界在思考一个问题，共产党已经让你待在家里边了。已经把你家变成监狱了；把你家的客厅变成你放风的地方；把你家阳台变成了监狱放风的那个笼子；把你家厨房变成了你的监狱里边的最痛苦的地方。让你全家人坐在一起研究，到底人类和你全家还能不能活下去。你要不要面对共产党对你的威胁？共产党是上帝，共产党是耶稣，共产党是佛祖，爹亲娘亲不如党亲，与天斗与地斗其乐无穷，与人斗把你斗家去了，把你家斗成监狱了。你要不要面对？如果全人类这个时候还不面对，你还不灭共，你还不去坚决地灭共。上天就替你把你处理了，连你一堆处理。因为你和共产党一样了，泯灭良知、泯灭人性！那你这个人类就不需要存在了，什么动物之灵、地球之灵，我给的你一个地球，你就这么给我管的？你这帮人类？拉倒吧，滚蛋吧！人家弄不好是让什么狮子啊，是不是？让大熊啊，来管理人类了，管理地球了。你得了吧，是不是？
如果是上天，真有上天的话。看到人类现在都被关在家里，把家变监狱的时候，你还不去关注正义，你还不去想办法面对问题，完全是满足你一时之欢，所谓虚假的擀面杖子经济和让你自己住在豪宅里，躲在家里，以为全世界只有他们死，我会活着。还有像共产党一样，说长江以南那几亿人死了，跟我半毛钱关系没有。那是江泽民、邓小平干的。然后经济问题，经济问题只要你爱钱，我就让你低下头来跪在我这里。
这是全世界人类已经变成黑帮化，全人类已经变成了最最丑陋的，连动物都不如的，这是犯罪化。全人类都在被黑暗所笼罩着，被黑暗所征服。这真的是就跟圣经里边讲的，人类到毁亡的时刻了。现在我们需要诺亚方舟，需要雅典娜计划。但是我希望的事情，是全人类不要需要诺亚方舟，不需要雅典娜计划。只需要我们的正义，每个人的本能和人类起码的良知和你的勇气就够了。勇气比雅典娜计划重要，正义作为人性的基本的良知，这是比诺亚方舟重要。
我们为什么每个人不去干这事呢？我们天天跟那帮王八蛋、欺民贼那帮孙子，什么袁弓夷长得那个肛门脸，抽搐的肛门脸。你跟他那个老不要脸的跟他混啥？该死的东西，他算个屁呀？那赵岩那个孙子，垃圾就是。还有那什么郭宝胜、夏业良还有胡平，胡平能把老婆给别人轮奸去，你在乎他干啥呀？还有那曾宏那个孙子，他连跟猪睡他都感觉荣幸。只要有棍戳他，他就开心。他天生的就是那个，咱们小时候的玩具。曾宏，只要有棍一戳他就哈哈哈笑，他天生这个被戳的货。那庄烈宏你看那个德行，能拿老婆去卖去，你在乎他干什么？看看你自己能做什么吧。
战友们，当你批评庄烈宏和曾宏还有这个袁傻叉的时候，咱们肛门脸，袁肛门脸的时候，还有郭宝胜啊，还有什么李洪宽、夏业良的时候。先问你自己，你做了什么，先问你自己做了什么？咱不说己所不欲、勿施于人。就你自己没做到，不要批评别人。你自己先做什么，你应该继续做什么？我认为每个人心里边都有自己的诺亚方舟，每个人心中都有自己的雅典娜能力。雅典娜就是你这根手指头，传播爆料革命的真相，传播正义，这是核心。
天呐！（福克斯采访班农先生）开始了…
Yeah!Super！牛！太喜欢了！今天班农的演讲太牛了！重拳，重拳！八卦连环掌！牛牛牛！一会儿下一个叫Radarlio, Radarlio是最亲共的。主持人给整的哇哇的叫，给整惨了，重戏吧，哥们。此时此刻今天的新闻，从美国总统到美国国会议员没有人不看的。战友们，现在记住，你手里面有一个雅典娜的能力，把刚才班农先生的讲话，推向全世界。这就是文贵今天，求求战友们，求求你们了，你们要去做的。
那个什么袁肛门啊，叫欺民贼喊他爹去吧，赵岩一个亲爹，一个爸爸，一个爹叫他去喊去吧，你们不要理他，不要再说任何关于他的事，当个屁把他放了。战友们用你的手指头，想办法把刚才班农的福克斯新闻赶快推。你千万记住，每10分钟推一次，不要停，不要停，不要停。今天的班农的讲话，未来你很快就会知道，他的能量相当于100个战斧导弹，记住我今天说的话，你们很快会来验证我的话是对是错。求求路波切、安红美女、艾莉女士、Dr博、我们闫科学家正在辛勤的工作着，还有Sara、信友之家、霹雳之家、秘密翻译组，还有我们的天才群，包括喜马拉雅，兄弟姐妹们把刚才班农的这段讲话翻成各种语言，推到全世界去，放到G-News放到盖特上，拜托了。
这段话说的太重要了，是美国在近期的唯一一个人做到！你看，司法部长，司法部长和班农和瑞恩FBI老大，和蓬佩奥，皮特纳瓦罗，你知道他们有什么共同吗？百分之百的…。 （电视里人）这是绝对亲共的叫Radarlio，这个烂人啊这是绝对亲共的，超级亲共，老钱了，都是坑的中国人民的钱。记住他们都有一个共同的，百分之一百的虔诚的信徒，天主教。战友们，他们就是一个共同的天主教信徒，他们讲的话没有一句假话。蓬佩奥昨天已经公布了吧，竞选2024年总统，蓬佩奥一定会是下一届总统。蓬佩奥，班农，Tom Cotton，是下个，2024年，总统三个人之一，一定会出一个总统的。一个人出总统，另外一个人一定是副总统，不可能有别人！你们记住我今天说的话。2024年，一个人是总统，一个人是副总统，另外一个人就是国防部长，甚至下届就是，2020年之后，就是2020年。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要百分之百的，拜托了，你们手指头，在家里呆的烦的，不要老抠着手机，看那些无聊的东西，浪费生命。如果你端着手机，你只看别人的信息，你从来没参与过，你那叫kill yourself， kill life，kill time，就叫自杀，消磨时间，自杀。你要参与，用你的手把刚才班农的话推到全世界你能推的媒体上去，绝对不能是个转发，想尽一切办法推出去。另外每个人手里面都有一个诺亚方舟，这个诺亚方舟拯救你自己，就是你的心，不要被妖魔鬼怪影响，带到沟去，你要走到一个真正的，你手中的雅典娜的计划，去动用他。这是你唯一能赢的地方。战友们，这就是今天的直播核心。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1209/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1209/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家能听到声音吗？亲爱的兄弟姐妹们，能听到声音吗？声音很好就中。咱拿着棒子吧！共产党有棒槌，咱有棒子。尊敬的战友们好，今天是7月8号，文贵在这里和大家乱聊直播，不孬不孬不孬。这一晃都7月8号了，战友们这也真够快的。文贵7月8号，在这里向大家乱聊直播。
7月8号下午，亲爱的兄弟姐妹们，这两天大家都很高兴刚过了七夕节，七夕节中国的情人节。亲爱的兄弟姐妹们，大家都过得不错，很多投资G-TV的战友都拿到了G-TV的股票，没有拿到的别着急。我在这再重申三遍，战友们一定要联系我们投资委员会的律师、还有股票发行公司，给你发E-mail、发信息，你要回复WhatsApp，一定要回复信息。如果没有拿到的，请在那个WhatsApp上回信息，好吧？然后有些可能是你没有回复信息，人家律师啊我们说了也不算数。律师得看所有的东西，一股也不能差、一分也不能差，都要对上。所以说请兄弟姐妹们多多的原谅，这也是我们应该高兴的事，这在美国是严谨的、美国是认真的，好不好？希望兄弟姐妹们能够高度配合，把这个股票赶快结束。现在大部分已经都拿到了，大家很高兴。
大家在昨天7月7中国情人节拿到股票，不是故意安排的，完全是这个时间赶的。但是我们很高兴，天意吧、天意。亲爱的兄弟姐妹们，接下来G-TV这个股票大家收到以后，这个股票你可以选择你要的纸张股票——黑色、红色、蓝色你任选。选完以后，他会寄给你，有什么事情保持联系。G-TV已经正式的成为美国一家上市前私募的、受美国金融机构和政府的各种的证券机构监管的一家公司，所以说非常重要，一切都要依法办理。
现在卡吗？视频效果如何？视频很好、不卡，声音也很好。现在发现看谁的直播都不如咱的，咱的直播是最棒的，真的是。看咱的直播效果，不直播都不好意思。但是我很纳闷啊，战友们有些人把这个G-TV当成了广播电视台了，完全没有视频，就放一朵花、放一个麦克风，竟然讲了一个多小时、讲两个小时，那你要直播G-TV干吗啊？广播电台不就完了吗？咱是G-TV不是G-Radio、也不是G广播，大家把它当成广播了，多浪费啊！你说。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，收到股票的你就回复一下“收到”就好了，其它就不要说了，咱们就等着吧，以后你们就按照G-TV的股东享受G-TV股东的待遇。没有收到的，请你赶快看你的E-mail或给WhatsApp联系。大部分已经发出去了，我们希望能更快的结束这个事，好吧？兄弟姐妹们。
G-TV是连续一、两周了，董事会每天都开几个小时的会，开会、并购、发展、建设、团队，全部在进行中。那么亲爱的兄弟姐妹们，还有一个，就是这两天咱们被攻击得很猛——共产党攻击的，共产党人也不是傻子，人家一个国家机构，是吧？所谓的被绑架的国家机构。对不对？共产党能坐以待毙吗？不可能坐以待毙，共产党一定会出手。我在6月4号以后，我告诉咱们的美国朋友，我说“你们记住，接下来共产党的攻击会有下面几招，共产党最大的本事就是造谣。”造谣！过去三年造了多少谣了？真的是啊，美国人很在乎这个造谣。我说你看这攻击谁啊？凯尔巴斯、蓬佩奥、皮特纳瓦罗、然后还有班农先生，当然郭文贵啊，一定会攻击的。
所以你看那国内的电视台骂皮特纳瓦罗，骂到啥程度？然后昨天FBI的老大雷，叫瑞恩——中国就翻译成雷，最细的、前所未有的一条一条细节，关于中共在美国的间谍问题。完了以后，有人问中国的外交部发言人。这共产党的代表张嘴就把人家FBI的雷，说成“这是个一贯撒谎”。你见过雷啥时候撒过慌啊？一个FBI的一个老大，你见过啥时撒谎？这是个传统的美国人、非常好的一个人，人家就是履行职责。人家说我们在干啥，人家讲了共产党派这个那些所谓间谍，到美国玉米地偷人家种子的事儿。丢人呐，实在是丢人呐！你说你跑人家玉米地偷种子，让人给抓了，你说丢不丢人？还有四个自信，你大爷的！你啥自信呢？就这么自信——跑人家美国玉米地去偷人家种子，结果让人FBI给抓了，是不是？
然后，从七八千一下子掉到一千。然后你们看到了共产党的这个喉舌，张嘴就来啊，“这个瑞恩一贯撒谎、一贯撒谎，极端的右派啊。”记住啊，只要是反共的美国人、外国人——“种族歧视、极端右派、一贯撒谎，搬起石头砸自己的脚，然后所谓的政治投机主义。”你叫共产党一说这话，所有人类全天下的大词儿全都砸到你头上去。他关键是为什么共产党这70年，就中国人真信？哎，这中央台一说、外交部一说，大家听的很爽，哎就是啊。绝对不相信真话，绝对不相信善良，就相信假话、就相信恶。谁敢耍流氓、谁敢胡说八道，我相信谁。这就是中共洗脑后咱现在的中国同胞的下场，这不仅是别人，我的公司、我的家人一样。
我的哥哥回家以后，一张嘴就是今天新京报报道了啊，然后说“哎，我听说啥事了。”我说“你在哪听说的啊？”“我在什么报纸、什么报纸啊、新浪网看。”反正你也看不了外边网，然后新京报、然后人民日报、还有郑州大河日报啊。我回家最大的痛苦是跟这哥哥、嫂子、家人们就没话说，我说实在话，没法聊。你能天天生气吗？我那时候没暴露，天天这么极端的，用共产党的话说——极端的反共，是吧？你没办法啊！然后一看，哎呀，最近美国又出事了，美国现在没法儿过了、水深火热。我记得特别清楚啊，2000年啊2000年，2000年这个911啊发生以后。哎呀这个我回家，家里边的同事、还有我们的同事们，“美国这回完了！老板，这回美国完了。” 我说咋了？“美国这回彻底的完了，中国肯定是老大了。” 那时候奥运会还没开呢，是吧？还没申请下来呢，2001年才下来，WTO——2011年前。我说咋了？“完了，美国现在整个国家现在就完了、崩溃了，然后中东人会席卷美国。”
当时我说“疯了一样”。我记得当时我去北京医院去看一个老领导——住院了、手术，哇塞！那一层楼他占着，我上去以后，记得他警卫去接我。一见我，“哎呀郭先生，美国人这回完了。”我说：“是吗？”这哥们八局的，我记得特别清楚，另外一个是九局的。“怎么你们在这呢？”“来看看老领导，让我来接你来了。”我说：“美国咋了？”他说：“这回911美国完了，如何如何… 。然后说布什总统多傻啊、完全没反应，美国这回傻了。然后在美国的穆斯林会把美国整个摆平！”当时我就觉得我不知道说啥好，可悲的事情——中国当时1万多亿美元的GDP就说美国不行了。中国现在10几万亿美元的时候，美国更加不行了。
所以说昨天那个外交部不要脸的，叫什么赵什么家伙，我不知道他叫啥名字，我真的是看够了。我是看到战友们发来的，“瑞恩一贯撒谎，极端右派，投机主义。”别你说这“我们中国的安全部也不是吃素的”，你啥意思？——“你能抓我们中国的间谍，我也要整几个美国在中国的间谍。”叫赵立坚，是吧？战友们，你见过这种流氓发言人吗？他代表我们中国人，你说如何让人家看我们这个国家、这个民族，有话好好说行不行？
好了，我当时一爆海航，咵叽，“郭文贵强奸犯”；一爆王岐山，“郭三邪”；一爆王岐山跟海航，“直接给发蓝通了、还发红通”；419一爆孟建柱，“全家给抓了”、“ 郭三秒”了，直接从“郭强奸”、“ 郭三邪”、“ 蓝通、红通”，直接给我整成三秒了，整成“郭三秒”了。你看这体格，你给我三秒太多了吧？郭0.3秒就够了了。结果呢，来了、派来了谁呀？派来了孙力军、吴征、刘延平，然后“七哥长、七哥短，大哥长、大哥短。你娘就是我娘，你爹就是我爹，你哥哥就是我哥哥。你放心，谁欺负他们，我把他抓起来，过年我陪着他们。你放心，老人有病，我去看。”我老娘也被整死了，我老爹被整的起不来椅子了，半瘫了！我哥哥被抓起来三年多了，我的同事也被抓了。孙力军也被抓了，孙力军也进去了。这就是共产党，是吧？这还不算数，当时华尔街、还有美国的华盛顿邮报找了中国记者，“郭文贵、郭强奸”。
最近新中国联邦，所以说六月四号以后，我就给所有的美国战友，我说“你等着吧，你们的造谣来了。”一星期前《华尔街日报》要采访我们，说我们收到了一个叫豆豆的，豆豆给美国FBI 举报“GTV诈骗”。而且FBI在调查班农，FBI调查kyle bass，FBI调查Miles郭。我R他八辈祖宗！华尔街这两个记者，我R他八辈祖宗！这个跟那个叫ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ的、同一个——就当时说我是双面间谍的记者，一模一样。这《华尔街日报》，刚才我跟班农先生、还有两位将军说呢，我说，你们成天，当时《华尔街日报》我不让采访我，你们非让他采访，我说“他早晚一天，他得砸锅。”结果砸锅了吧，而且还砸那么厉害。6月4号以后，头两天还让《华尔街日报》采访我呢，我坚决不让采访，我就不接受，咋的？我就不让采访。结果是不采访、来了、砸锅。同样的两个人——一个印度裔记者、一个白人记者，我这就告他种族歧视了。好吧，现在说了“班农先生被FBI调查，郭文贵被FBI调查”，是今天晚上出来或者明天早上出来。又来了啊，大家记住。
为啥你们知道嘛？这回是什么？他们最担心班农回去帮川普选举去。班农先生不回去。这一说FBI调查，在法律上你就不能回去帮川普总统选举。他的核心是干倒川普、不能让川普总统赢，川普总统彻底反共。明白了嘛战友们？来了吧。然后告凯尔巴斯，说凯尔巴斯被税务局调查、被FBI调查，然后又干嘛——吓跑投资者，明白了嘛战友们？凯尔巴斯先生的身份可没那么简单。
你们现在不懂，未来你们会懂的。昨天看到那个布隆伯格报道了吧？王岐山的哥儿们、王岐山的兄弟，看到了嘛兄弟姐妹们？这就是真正的中共这个！你永远记住，当共产党骂谁的时候，当西方所谓的主流媒体报道：“中国人谁是坏人的时候，和站在了中国人的对立面——所谓的中国人啊，共产党说的中国人，共产党对立面的时候”，这一定是好人，而且消息一定是假的。大家往后看前７０年，是不是这样？
所以说头两天，凯尔巴斯还有班农先生还很当回事，我说随便。记者给我们律师，我们律师只有一个话，郭文贵对着视频直播说的，“ FBI从来没调查过郭文贵，FBI从来没调查过班农。”这个华尔街我R你八辈祖宗，你这两记者我R你八辈祖宗，你就造谣吧！对吧？你就造谣。你有本事你到法庭去告我去，对不对？你耍这种烂流氓跟共产党，还有那两个骗子华盛顿的，ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ，Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ这两个烂货，叫一个豆豆——是共产党的间谍。你个烂货，稀不拉几的几根烂头发，还拍什么写艺照，你恶不恶心？
但是你要看到共产党的问题，还有什么找的一共不超过６个人，所谓要求退款的，说是去FBI去告调查我们。FBI是你爹啊？是你爷爷啊？那FBI的瑞恩老大都是被共产党骂的已经是狗屁不是了，那是你爹啊？动不动就FBI。博讯、韦石还有熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子啊，从２０１７年第一天我在英国就说，“你来，我叫FBI抓你。”到现在我没见过FBI啥样，你们这帮孙子！用郝海东先生说的话“你们这帮孙子”。
现在鼓动华尔街Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ，Fach　Ｗａｌｌｅｒ，我R你八辈祖宗，又造谣呢？什么FBI调查班农了，怎么调查郭文贵了？FBI在那活着哪，你出一句证据出来给我看看？倒是吴征把美国前FBI官员弄到北京去，是不是？蓝金黄，多少报道啊？ 所以说现在你知道很夸张的，上星期有个记者他说，“我们确切的获得消息，吴征是受美国FBI叫‘保护令’保护的。”哎呀我的妈呀！我说“吴征是在美国申请了正式的所谓的间谍工作文件的”，人家是合法间谍、美国公民，然后是为上海情报局工作的，从来没挣过一分钱，号称以老婆为工具的这个白手套、公关公司。公司俩人——董事长吴征，副董事长杨澜，公关以老婆杨澜是最大资产。对不对？就拿他老婆到处卖嘛，对不对？
当时就找到班农先生俩小时，一个小时吴征就给他说，他老婆有多出名。他老婆说彭丽媛女士每周一到两次必须打电话，抚慰受伤的心灵，叫“知心大姐”。说不给杨澜打电话，彭丽媛女士就过不去了；然后习近平先生经常也给吴征也打电话，甚至喝喝个酒——抚慰受伤的虚弱的心灵。这样人都活着哪，这不是我胡说的吧？这样的人竟然是FBI保护的、有保护令的，他不是双面间谍他是什么间谍？美国不报道，主流媒体华尔街你不报道，你大爷的！你逮着郭文贵报道。
我不是双面间谍嘛？你咋证明我咋双面了？双面得有共产党一面，那一面是美国、还是哪一国？我再次重申：我跟美国任何情报机构没有合作关系，我公开说的。你站出来说呀？你大爷的华尔街日报，你个王八蛋，你站出来说呀？是吧？所以你看所谓的中正媒体有多可怕？就是为了点钱，你看看这俩记者就在这个时候找一个“豆豆”（网名）、一个烂豆豆、烂到家的人，竟然打电话说：“我被骗了几万美元。”谁骗你了？班农骗你了？郭文贵骗你了？我收你钱了？你把钱汇到VOG、你找VOG去，VOG还找你要钱呢，你给VOG提供的都是虚假信息，你符合资格吗？对不对呀？哎！就这她也竟然能上了桌面，竟然也能上得了桌面？亲爱的兄弟姐妹们你觉得这荒不荒唐？
所以说头两天这个华尔街日报，我们四个大律师：“哎！我们要紧张！我们要紧张相对、紧张相对。”我说你放屁！有什么相对的？你要想收律师费收律师费，我才不在乎他报道什么呢。我就不相信了，我说我过去三年郭文贵是全地球被网络骇客、造谣的——斯坦佛说我占到48%，澳大利亚官方报道说我占70%多。我有多少脏名冠到我郭文贵脑袋上？人类上只有现在郭文贵一个人！受到了如此之攻击！谣言、妖魔化、郭强奸、郭三邪、郭红通（红色通缉令）、郭蓝通（蓝色通缉令）是不是？郭双面间谍、郭三秒、还能说我啥呀？你还能造我啥谣？
现在好嘛华尔街来了，我说你们紧张是你们的事，不要给我谈，这个我不要听。然后班农先生、卡尔巴斯，我说：“你们的事是你们啊，别跟我说。你们找你们的律师，你们去处理去，我不在乎。”我说他越报道我越出名，最终的事实会证明到底是真是假。美国这个国家伟大就伟大在——好人他会有好结果！坏人一定要得到惩罚！这就是美国的伟大！但这里不都是好人，坏人多了。华尔街日报多少坏蛋啊？是不是？
头两天纽约时报一个最牛B的记者、牛叉的啊，牛叉的记者，叫Kevin Ruth，说要报道我、坚决报道，找我们律师说要查一下Bruno Wu的事、Bruno Wu 吴征。我说查吴征好啊，我最讨厌采访我，我就不愿意采访！每天就采访，烦死我了！后来几个律师说Bruno Wu的事你还是接受采访吧。我说好吧，一张口问我，说啥？说这个大纪元你有没有给它钱呐？我说你啥意思啊？怎么大纪元？大纪元怎么了？大纪元报纸给钱了？我当时就火了！我说你们纽约时报吃饱了撑的？拿共产党多少钱啊？我给大纪元钱关你个屁事啊！我给它钱不合法吗？何况郭文贵一毛钱没给过大纪元！也没给过任何法轮功（钱）！我说他们做的非常棒，非常好！我非常尊敬！干嘛？大纪元现在搞火了，纽约时报就害怕了是不？就出来想干倒他是吧？我说你找共产党去呀，你们这帮不要脸的东西！拿多少狗粮啊，跑这来打击大纪元、法轮功来？
我在上面就骂起来了，结果班农先生、还有另外将军说“哎！Miles，停停停。”他说他是非常有名的记者，他说我来给他说。我说你们不要管。我花了四十分钟我就给他理论法轮功、大纪元。我说法轮功死多少人，你知道吗？你咋不要证据啊？大纪元，我说你知道在香港大街上就一个大纪元在那块儿，架着摄像机对着共产党“咣咣咣”，他们直播，那容易吗？那玩意。说着容易！我说你去呀！你不是在香港吗？你不是纽约时报吗？他说：“我们报道了这个，我们报道了那个。”我说你放屁，你是纽约时报，你当然该报道了，你拿了多少钱啊？大纪元上哪来钱去啊？好不容易出来个中国讲真话的媒体，你就要干倒它，你咋不干共产党啊？
对不对呀？就是欺负软的怕硬的，对不对，吃点狗粮，什么狗屁中正媒体啊，对不对呀？我说我郭文贵就不吃你们这一套，我说我不让你们采访我，你不报道我，爆料革命搞得很火嘛，对不对呀？
个十百千万十万，108936，才十万？所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万记住，爆料革命需要的是勇气，需要的是你对“真”的绝对尊敬！对“善”的绝对尊敬！你要对美国这个国家法律有绝对的信心！唯真不破！唯善不败！扯啥王八犊子呢，华尔街报道，把他们吓半死，你爱被吓被吓，我是不被吓，是吧。
今天，本来有一个相当牛叉的一个是…，昨晚上我发了盖特，非常牛的一个报道，结果中共大使馆又出来捣乱，今天要报道了，就是爆料革命又进入了新的时代。然后我们会带领美国和西方世界开展另外一个层次的灭共行动。信不信？但是本来就现在，今晚7点钟该发生的，有可能啊，推迟个一两天，两三天，推迟了半周，也可能下一个小时就播了，咱走着看。还是你在美国买通华尔街，谣言…讲英文讲多了，Rumor Miles guo管用，还是你想造谣班农管用？那FBI查不查班农查不查郭文贵，在美国一查就知道了，用得着你个王八蛋造谣吗？对不对啊？
那么现在，亲爱的兄弟姐妹们，只要咱那个出来，那是带着全世界，集体喊打，对共产党集体喊打，集体喊打，对共产党进行一种歼灭性的打击。你就造这谣又咋地啦？FBI调查我又能咋地？调查我吧，调查我吧。我是强奸啦？我是杀人啦？我搞间谍活动啦？我骗钱啦？好哇，调查我吧。我从来没听说骗钱是FBI调查的。
豆豆你这个烂人，你将成为历史上比秦桧那个莫如妻跪着的还脏的女人，你走着看。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天晚上也可能明天，华尔街日报新的造谣，郭文贵、班农，甚至还有凯尔巴斯被FBI调查，共产党…，但是我们的弹药，我们的杀伤力那要比它强的多的多。我们说的是实话，你会看到这个媒体，国会、白宫，美国的所有的部门跟欧洲的所有的政府跟着我们集体行动，集体行动。战友们，走着看。共产党，就你们拿点小钱儿，玩点这游戏，三年来从来没变过招儿。买通推特、YouTube、Facebook，关我们的账号，然后再在媒体上造造谣。没变过招儿。
但是说实话，这几天我是好兴奋呐。我就不敢直播，老怕我搂不住。我得搂住啊，我得搂住。我就怕说大咯，说早咯。哎，等着吧，我得憋着啊，是吧。看看国会啥行动。FBI已经是开完啦，是吧。听说抖音也要关啦，甚至把中共所有的APP都要关啦。战友们，在半年前一年前，你在哪说这话，你都得挨脚踹、挨屁崩，中国说中共的APP要关了。你开玩笑呢，你疯了吧？郭骗子吧？现在美国总统说：抖音得关了。甚至中共的APP都关了。那中共的APP都关了，你说谁受益啊？啊？战友们，G-TV的投资者，还有Miles郭。哈哈，你说我想不笑能行吗？有时候自己偷偷的笑，偷偷的笑，偷偷的笑。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿还不够大，看到昨天的报道了吧?据说有人啊，有美国高官故意的泄露给布隆伯格，王岐山的好哥们，说你看想把香港港币和美元脱钩的是谁想干的？凯尔巴斯干的！是不是凯尔巴斯干的，我不知道，俺不知啊，俺不知啊。哈哈，俺不知啊！但是你报道已经晚了，能停下来吗？大家相信能停下来吗？不可能吧，停不下来了吧。我原来告诉你说港币会变成冥纸，人民币比冥纸还不如，你们不信是吧?咱走着看。
前天我给美国朋友说，我说中国是一个靠出口贸易的大国，出口贸易的80%的额度就是美国和欧洲。现在中国共产党就是这个出口额度的背后的，叫黑手共产党。让所有的客人，也就是买家，把这客人全部给放了病毒，让人家家人都可能死亡。还输出共产主义，叫antifa。然后辱骂美国，威胁官员。还在香港杀害自己的子女、同胞，来吓唬这些跟中共跟中国人做贸易的欧美国家。叫杀子，杀闺女给外人看，甚至强奸自己的闺女，自己的姐妹，然后再弄死给外国人看。你说这客人还敢来跟你做生意吗?这客人不敢。这客人还敢来跟你中国做生意吗？不敢。这就是共产党流氓的地方。
形容中国的经济和香港的经济，就两句话就说完啦！靠出口型的中国和香港经济，客人全被给赶跑啦，你说经济还能好吗？第二条：整个中国和香港是靠外来的技术，外来的真正的高端科技和美元，外来的投资来支撑的体系。现在这些人受到了生命威胁，看到你杀害自己的亲姐妹，亲闺女，而且还立了个法，谁敢阻止我杀我香港的闺女，香港的这个姐妹。我就把你抓起来，我把你也弄死，我让你跟她一样死那么惨，也可能把你强奸、轮奸死。
那你说，谁还敢给你美元，谁还在敢给你科技，谁再敢给你人才。这不就完了嘛！所以没了美元，没了外来的资金和技术人才支持的香港中共，死啦！就这两条，我说讲啥都是废话！依靠外来出口型的贸易，没有客人了你能活下去吗？依靠外汇，外来技术人才的，人不敢来了，你还能撑下去吗？
说上海的经济金融市场好，香港金融市场好。刚刚回去一千多亿美元。我告诉你，伦敦、纽约、华尔街，投机的钱，这叫热钱，热钱！啥叫热钱？就是你刚娶了个媳妇啊，嚓，钻你被窝来了，你还没摸的着呢，这被窝，嚓，就走啦！被窝刚刚有点温度，你刚想一伸手，走啦！走之前，还把你啥带走了？把你家里边儿，屋里边儿收音机、录音机、什么金镯子啊，甚至你奶奶、你爷爷给你留下的什么几代的遗产都给卷走啦。就是让你感受一点温度，让你抓不着摸不着，你就甭想着跟人家入洞房了，噌就跑了，然后把啥都给你带走了，这叫热钱。热钱在西方金融资本叫什么钱你知道吗？大家知道什么钱吗？
西方金融资本有几句非常有名的话，这是当年二战之后，罗斯福总统和丘吉尔、斯大林，然后讲述的时候说英镑结束了，现在是美元的时代了，英国佬你退了吧。当时，罗斯查尔德家族已经完全投降美国这边了，几大家族是吧？大家都知道。你想想当时丘吉尔说了一句什么有名的话，英国的英镑第一个就死在了你美元手里，因为你们用热钱袭击了我们英镑。就先把英镑做高，“叭”给你做低，“咵”给你卷走。当时真是这些美国大投资资本家真这么干的。所以他们叫什么？热钱就是拿走你最后一分钱，让你什么也得不着，把你整个你要面子、你造假的、你最后那一分钟比赌博还惨的，就是席卷而去的这个钱，这叫热钱。
亲爱的兄弟姐妹们，上海股市只要涨，往上巨涨的时候，和它跌的下来，就是剪羊毛的速度，永远是成正比的，49%和70%，大家去看去，永远是这个数。就给你留30%，49%到70%，49%到70%永远这个阶段，大家去看一看。
郭文贵从来没买过一股上海股市的股票，郭文贵从来不做任何二级市场，谁要发现我做了你就把我捏死。那叫投机。海通股票、方正股票，我叫收购，我从来不买不卖，从来不做。我们的基金所有的投资都是长线投资，叫股权投资，绝不做二级市场，永远不做。二级市场叫投机，投机输多少钱你都活该。从来不做。
热钱是干嘛的？不是来投机也不是来投资来了，就是给你晃一下，让你“砰”回光返照钱走人，卷走你的钱，大家走着看。
所以我说，大家都讲完了，我从来没说过，我从来没有说过，我昨天我从来没说过的话，我就说了两句话，第一个，我告诉他一千多亿对我们来讲爆料革命，灭共运动是天大的好事，好就好在是回光返照，最后把他股票市场、金融市场彻底摧垮。他们都楞了。说你怎么认为？我这么认为。但是你美国的贪婪和伦敦金融资本家的贪婪这是王八蛋的事，就到我们中国去席卷去。新中国联邦未来，推到共产党以后绝不会给你们任何机会到中国去搞热钱席卷，不可能。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1193/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1193/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，刚才那个是热爆了、热爆了、热爆了，刚才下面有阳光。
那么杨洁篪呢，就我刚才跟大家说那样啊。他不但没有半点……不像大家想像的那样。然后美国官员说，你们这个人民这样下去，他们能不造反吗？新中国联邦据我们所了解，就是一些被压迫、被打压、被威胁、财产被非法剥夺的人成立的新中国联邦。说那个据我们所知……
我说这话一个字都不会差的啊。
他说我也很奇怪啊，他说这曼哈顿自由女神那个位置，他说应该是美国最繁忙的港口之一。他说怎么可能一艘船没有啊？我也不知道。他说那飞机怎么能起飞的，我也不知道。他说你那直升机、军用飞机给他录像，那我也不知道。——原话就是这样。
然后大家哈哈大笑，大家就大笑，大家在那块儿哈哈地笑。杨洁篪板着脸，从头到尾一直板着脸。说我有必要提醒你们美国同仁们，我有必要提醒你们，在海外的华人基本上是三个层次。
一种人，就是像新中国联邦参与者一样,都是在大陆经济犯罪了,还有就是经济上无法生存了,跑到美国、欧洲来了。这是海外华人现在新中国联邦的绝大多数人，犯罪后逃离国外。
他说包括在美国，过去在美国可能几十年的海外华人。他说像有些海外华人，为什么中国人到了海外以后扎根在一起啊、在中国城啊？他说绝大多数是没有合法身份的，他们都是一群福建和沿海地区农民，都是非法地移民到了美国和欧洲。说这些人基本上也都是不干净的，也都是犯罪的。
他说非常不幸地告诉你们，我热爱我们的民族和国家。但是到了你们这国家来的绝大多数，就是过去的非法移民和现在的国内的经济犯罪，和在国内饭吃不下去的，到你们这儿来了。
他说另外一部分人，就是我们国家政府允许的、支持的，到你美国和欧洲来留学的。这绝大多数都是我们党的好子女，留学以后依法都回去建设祖国，没有非法滞留。他说很不幸啊，在你们这儿看到的人绝大多数属于前两类。
这个杨洁篪、这个王八蛋有多狠啊！当时美国人全傻啦，这在美国谁要说这话那还了得了。就我们现在所有在海外的华人、能看我直播的，还有很多人都是一帮犯罪份子啊。包括那些天天挥舞着红旗，欢迎欢迎，欢迎欢迎，那个手持欢迎旗的人，现在也都跟我们一样了。都属于在国内没饭吃、混不下去的犯罪分子和非法移民，和我们这些人在国内犯罪的。
战友们你听听，这是一个中国的中央委员、政治局委员、号称第九号常委的杨娘娘，在美国人面前给我们这帮人的定义。当然当场就有一个美国人就提出来了，大家都知道是我们的好朋友，那个人的名字。
说你完全说的不是事实。他说我们了解的新中国联邦里绝大多数都受过高等教育。他说那个足球明星，他是没有饭吃了吗？他在西班牙，他们俩口子，她不是世界冠军嘛？据我们了解郭文贵不但是个Billionaire，而且你们的官员说他的钱是在中国赚得最合法的，而且你们查了他5、6年，没有一样证据说他是不合法的。而且你竟然罚他130亿美元，你们这么荒唐、瞪着眼颠倒黑白啊，这完全不是事实。他说现在的郭文贵，我们知道的不比你们少，包括新中国联邦。
几个官员竟然跟他们说什么？你知道郭文贵现在在国内非法集资。人家美国哄堂大笑。他说这非法集资你就没资格说了，这是由美国政府说了算。买G-Dollar、G-TV投资在美国土地上，你没资格说。
就是战友们你看一看，杨洁篪和崔天凯等这一群党政军、军情特的人员。他们的嚣张可不是来磕头来了，直接威胁。
我们的人，我可以告诉大家。杨娘娘你最清楚，我有没有人盯着你。不管你在什么狗屁基地，你住的地方有没有我的人。
就John R. Bolton这本书，每个人一份。就私下，非正式会议上问美国人：怎么样，麻烦了吧？你们麻烦了吧？他们很嚣张的。他们以为川普总统是肯定被干掉了。川普总统你要想不干掉，不被干掉，回来求我，让我支持你。
第二，冠状病毒你失控了，你没有疫苗，你救不了了，你也得回来找我。
第三，你们最在乎的股市，完啦，你回来找我。
第四，你社会Antifa，这种大动乱，你得回来找我。
你就别跟我说香港啦，你就别搞什么新中国联邦啦，你就甭说什么把共产党和中国人分开啦，门都没有。
杨洁篪明确地说，香港问题不容你们插手。你们不能说、不能问。你们想要合作吗？想继续把第一段的贸易执行吗?你们想第二段协议吗?那就老老实实听我的。中国人民在美欧的全是犯罪份子，你们要小心。新中国联邦这帮人都是犯罪份子。说郝海东和叶钊颖这两人在国内涉及多种案件，我们正在调查中。
这已经开始要给郝海东先生和叶钊颖盖帽子啦，是不是。无非就是整个视频出来，然后是欠钱、视频，性无能。我估计郭三秒现在又改成了郝二秒了，郝二秒也可能郝五秒。然后什么事都要弄出来。
这就是整个夏威夷会议，威胁、然后呢又不要脸，杨娘娘这付嘴脸每秒每刻都在给北京看。所以说夏威夷会议之后，美国政府真的也是傻眼，让很多人恨和生气。据我所知啊，我瞎蒙的，美国政府从那天回来以后，现在正在游说美国最关键的决策者。第一道红线是不是应该过去呀？我们要应该大胆地说出来：中国共产党不等同于中国人民，中国人民是受害者。中国共产党要为美国的12万个人的死亡和200万人被感染，全世界的400万被感染，几十万人死亡负责。美国迅速地启动了，本也准备还可能有余地的，就是前天的国会山研究的法案——国家主权豁免法。
国家主权豁免法只要给它免了，共产党的官员像杨娘娘到这儿来就可以抓他。像崔天凯你别脱了西装穿军装了，抓他——只要你有证据说他犯罪了。还有一个，文贵在这就可以起诉共产党政府，罚了我130亿美元、扣了我几百亿美元，那我就可以在这它告了。我们战友在国内的资产被它查封了、被它没收了，直接在美国告，几乎100%赢。只要你是真的，别玩假的。在欧洲的郝海东先生、叶钊颖女士，如果精神受到伤害也可以告它。对吧？国内的学校都被没收了，儿子被威胁被退球队，都可以告它。这个时候，中国人民就成了美国和西方法律保护的对象。
共产党成了一个非法的组织，这是第1条红线。
第2条红线，大家现在还没看到影呢，我相信很快会发生。就是美国川普总统和习近平先生的个人关系，这两个人关系那么好，两个总统，这得有个说法。到底是非常友好啊？还是你死我活啊？还是你要负责任啊？这要有个说法。第2条红线一过，那就是带动全世界的领导人和中共的领导人之间的个人关系。这个意味着什么？你们知道嘛战友们？意味着我们每个战友，你就站在西方的总统的这边，还是站在了共产党那边。非常清楚，没有中间的。
像那几个砸郭的几个王八蛋，啥名我都忘了，都得被弄回去，100%他得回去。过去在我家楼下挥红旗的那个100%回去，因为这个时候美国实施的是Rico法案。在美国已经没有灰色地带了，在欧洲也不用有灰色地带。大家记住我今天说的话，没有灰色地带。
还像那什么叫细丝鸡腿的那个混蛋在澳大利亚，两个月以前拿到澳大利亚护照，所有的信息都是假的，澳大利亚肯定立马把你关到移民监狱去。你想回中国都不让你回，在移民监狱里边，既不是澳大利亚也不是中国，你呆着吧。包括他老婆孩子一定的。这种非法获得身份的，郭宝胜、夏业良肯定进去，韦石、熊宪民啥事儿没有，是个流氓、是流窜犯，也得进去，肯定的。那曾宏肯定送到鸡奸监狱去了，跟公鸡弄到一起，这个混账一定是这样的。
所以说大家就有选择，共产党的人和西方站在一起，西方的人你跟西方站在一起，你到底想干啥？这条红线要过。
最后一条红线，脱钩。就到底香港这个事情定义什么意思？然后开始真正地与共产党全面脱钩。必须的、有条件的、给时间的、警告的——南海问题、东海问题、台湾问题、香港问题，明确给你标准，包括防火墙拿掉。然后在这个时候马上脱钩。你给回复、你答应了，咱可能再谈论。如不这样——脱钩，直到你答应为止。实际上就是共产党死了。
昨天他们跟我讨论说，他们评估共产党能坚持12个月，我说它要能坚持三个月，我承担一切后果。不可能，共产党短了30天，长了三个月。所以我告诉美国官员——朋友们啊，朋友们，官员咱不认识，咱这小人物不认识啊，都是我在这做梦瞎蒙的，梦到的——我说你们只有这几个行动开始，六个月干倒共产党、六个月。脱钩；制裁；明确共产党非法政权；对中国人民和中国财产给予保护，叫中国人民起来反抗；让全世界包括欧洲、日本、美国所有国家，对冠状病毒死亡的人数、资产损失索赔；最后一条我说，一定要明确只要它在台湾、只要在香港任何军事行动，美国毫无犹豫灭顶式打击。就这六条，六个月Over，结束、结束！咔！
我这几天就干这了。中不中战友们？哎呦！从几十万一下掉到3500，这黑客也太狠了吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我可以告诉大家，爆料革命、新中国联邦到了一个关键的、关键的时刻，共产党有多怕我们新中国联邦！斯坦福报告在国内引起巨大反响，什么人看了郭文贵的视频？一千亿次看、一千亿次看我的视频，影响会多大？
接下来这周我给大家说了，本来是这一周、是应该昨天全面发声，但是昨天节目有所变化。下周吧，下周我相信应该全面开始。我所说的这些事情都是在上一周全面酝酿，这一周全面落实，下一周应该全面铺开。千万别小看了国会山的这个《国家主权豁免法》、千万别小看，汤姆.科顿这个议员了不得。
亲爱的兄弟姐妹们，接下来你会看到山崩海啸。也存在变数，战友们。不是不存在变数，共产党在美国、在西方的渗透可不是开玩笑的，不是开玩笑的。
目前大局已定。最后一个我想说的是，战友们还是看行动吧，看行动吧，我相信你们会感受得到。
国内的战友们，我在几个月前就说过，下一个最严重的是北京，而且冠状病毒只要它开放，一定会回来。回来了吧？我最早说过，美国曼哈顿将是最严重的地区，我说对了吧？而且我说只要它开放，美国就会回来，加州、洛杉矶、亚利桑那，包括面具先生和Sara在的图桑，那就了不得了。我告诉大家，珍惜生命，不要把全家人跟自己给害了。
我们在凤凰城的律师，当地最大的律师跟Sara见面，Sara没事，Sara就保护、就相信爆料革命，天天戴着口罩。那位大律师就染上了。你看可怕不可怕？Sara如果不戴口罩就麻烦了。我们另外一个医生也染上了，医生都染上了，你说多可怕？一定要小心。而且冠状病毒我再次重申，下一、两周你会看到，冠状病毒短期内有解药、有疫苗不可能，我们可能很长的时间要过在戴口罩和一个完全不同的生活状态中，否则你只有作死，要记住。
另外，共产党完了。共产党的经济肯定完了，这一点毋庸置疑的，而且全世界的经济一定是下行的，下行得你无法想像。就是美国大选完了以后，你会看到什么都便宜，要注意只有咱们GTV的股票、G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club值钱，我这不是吹牛的。就像到现在，GTV每一毛钱、每一个决定我说了都不算，班农是主席，哇噻，这美国的法律和律师严到啥程度？前天一个GTV要给人家出一个Offer、要买一个物业，出Offer要所有的独立董事要出面，有一个并购项目，但愿能并购成功，此时此刻就在对面岛谈着，就在对面岛上谈着。如果能谈成了，这绝对是全世界的一个大事，哇，GTV搞了一个并购！别忘了，GTV募股当中70%的钱是拿去并购的。
现在最起码十几个项目正在谈着并购，比如说这个Offer，比如说这个并购，咱们内部律师和外部律师明确告诉你，必须是独立董事请来的评估师，必须是两到三家以上；第二，必须是独立的投行两到三家代理，说你这个价格值不值。战友们，你要想在美国把这个造成假，可以的、你可以造假，你拿着你的脑袋去造假去，而且你100%会被揭发出来，只是时间的问题，这就是美国这个社会的伟大。你想黑箱作业，可以啊，你不要命你可以这么做，你能做到吗？机会几乎很少。你能做到，你肯定会受惩罚。这就是中国和美国最大的不同，这就是共产党邪恶体制和西方文明体制的不同。它不是完美的，但在西方文明的法治社会里边、有信仰的社会里边，它有一个基本的结果：就是好人能得到好报，坏人能得到惩罚。在中国是完全相反：好人不得好报，坏人不得到惩罚，是坏人惩罚好人。
什么叫法治的国家、有信仰的国家？西方就是。就像这GTV大家投完钱了，你按照中共的什么E租宝这些王八蛋，又买车又买房的，又买内裤又买胸罩的，他又去嫖娼啥的把钱随便花，不是亲爹就是二姨的给你成立董事、独立的董事，你在这绝不可能。班农、凯尔.巴斯、艾瑞克、约翰.摩根、律师，绝不可能允许你郭文贵拿走一块钱，也不会允许另外股东，什么某某机构你拿走，绝不可能，或者把你家的东西你就想便宜便宜，打打包就卖，绝对不可能，绝不可能。
这几天，有好几家美国大的金融机构，昨天晚上有一个，我不能说名字，因为这是秘密，都签了保密。大家都在谈，大家都说这是下一个推特，要跟我们谈。他说，Miles我不要钱，我要你一千万GTV股票，可不可以谈？给几个董事一说，他们说不可能，最多给他五百万。
你郭文贵说了不算、你没用，这就是GTV。我们那个G-Club现在已经刚成立完，我们跟那个投资机构的律师昨天开会。我说现在要写个信托文件，然后你要给什么。人家说：“对不起郭先生，你先停停停。你给我说的每句话，我都得录下来，我得让我律师去开个证明，我再给你回复。”真不像是在中国，你坐那块忽悠，大腿一撇拉、叼上烟、喝着酒，在酒桌上你想说啥说啥。不可能，每一毛钱都得来之有据，去之有出。
我们要准备那个G-dollar起诉stripe，起诉wells Fargo那个富国银行，战友们，你们提供的那每个字、每个证据，人家一条一条的看。你想想、大家想想，我已经收到9000封邮件、一个email，另外收到了大概是7000个大家发来的信息。去告去，你想这律师费多少钱？但是他必须得告。这所有人都预言，这可能是建国有史以来最大的一个金融诉讼案，而且会把这几个金融机构全部告垮。
所以战友们，大家提供GTV投资被非法退款的那个email，你继续提供。你买的G-dollar的，往那email继续提供，然后被威胁的继续提供。大家千万记住，不要像你想的那么急，在国内找个派出所所长，把案子给你搞定了，不可能。在美国它非常慢，它必须按法治程序来搞，但是你们等我们结果，好不好！
当地的农场的起诉的，现在大家都在准备中。有像澳大利亚，他们要起诉的已经准备中了。战友们在当地的起诉是集体诉讼的，GTV在美国诉讼是完全两回事，我再说一遍，包括stripe、包括G-Dollar都是一样的。唯一的是你要提供两次信息，你如果参与了当地的集体诉讼，你要拿一次证据；给我们GTV帮助起诉这些流氓银行、还有stripe，又要提供一次证据，好吧。那么这是一个。
另外一个大家要知道，现在股票大家本来是6月16号都会来验收自己股票，但是由于大家填的那个认股书的打勾和打叉的地方不标准，70%都要重新返回。这个一返回，大家知道会计师、律师、投资委员会几个来回，那些事工作量增加了那不是十倍、也不是几十倍，上百倍了。
有一部分已经通知大家了，就是你可以去认自己的股票了。另外绝大部分战友们，等着都完了你都会拿到股票，到那个网站上一查自己名字，查到自己股票。你也可以确定你是要一张纸质股票，还是不要纸质股票，还是要多张纸质股票，都是在那里发生。
另外一个，投资委员会的whatapp，大家没有别的事千万不要问，你就等着就可以了。不会让你少一分钱、一股股票，因为那是犯罪，不可能的。一美元对照的一股的GTV股票，不会少。
现在G-Fashion、G-Club会在7月中推出，G-Fashion不会卖东西，会展示给你一个简单的一个要卖的东西，G-Club会开始卖会员。然后8月底9月初，G-Fashion全面开始交货、全面运行，G-Mall全面运行。G-Dollar、G-Coin正式出售大概在9月份左右，甚至9月底到10月初。好吧，战友们。
所以说G-Dollar、G-Coin一定会成为人类最牛的货币，我希望啊！一定会最牛的、最安全的、最受欢迎的、最稳定的货币，最有升值空间的,我希望啊！我希望，得加上我希望，俺希望、俺希望。
所以说兄弟姐妹们，这些好事太多了，每天太多太多事情了，我有太多好事了。现在有战友们直播啊！我就是没有时间直播，我就看你们直播。另外一个GTV上的直播，现在GTV上已经成立了管理委员会。
凡是在直播当中，有人把路德先生、路德访谈节目架一手机，你就在那块转播了，我会把你账号给你关掉；有人放一首歌就没事了，架一手机就在那听歌，一听俩小时，断了再来俩小时，俩小时断了再来俩小时，我会给你关了；你在GTV上，你卖什么氢氯喹药的，我会给你关了；任何广告、任何留言，我都会给你关了；还有一个在GTV上骂人的、扯淡的、还有发黄色照片、黄色视频的，我就会给你关了。
一你是共产党派来的、收拾我们的，浪费我们资源的。这视频每一秒钟都算钱，我们都有成本的，这个月跟上个月可能要差10倍、20倍都不止，你浪费我钱来了。第二你是来捣乱来了，你不让别人看到一个有价值的视频，叫兑水。另外一个你就是来耍流氓来了，这都不允许。
我们GTV下一步的质量，如果你说的话和你讲的节目，完全是废话、完全是扯淡。你像那路德访谈，你干嘛呀！你录屏干什么呀！听，听不清楚；看，看不清楚。你让大家干什么？这是一个视频平台。
你在那块、你把某个歌声就在那重复的放，你在干嘛？也没人。你在那块弄个大的标题，叫大家吓人呼啦的——“这个王岐山跟谁搞双休啦”，“什么什么世界的未来”，这就完全胡扯的。还有一些专门天天在这打着基督徒的名义胡扯，你看凡是过去天天喊基督徒、耶稣的，绝大多数的这些欺民贼们都是这套路子，一定打着耶稣的名字在这块骗，然后支持爆料革命、最后砸郭。不要上当，不要上当！
还有一帮烂人！你说，头一段时间某某人天天挺郭，然后就自己不要脸了，说什么“没有我，郭文贵怎么能成网红？”你说你要点屁脸不要，你算老几呀，你算个屁毛啊你算！郭文贵一天干的任何一件事情，是你一辈子、一万辈子你都做不到！还没有你，郭文贵怎么会成网红？我从来不想当网红。那简直是不要个脸！还有的人在发着一段推特就成了专家了、就成祖宗了，他要评判这个世界是对是非、黑白颠倒。去你大爷的吧你，你算个屁呀！动不动就把上帝给扯出来了，动不动就基督徒，你谁呀？你连名字都不敢说，你干过啥呀？你做过啥呀，发了点推，支持支持爆料革命，拉点什么人气，就不要脸到……
我们有战友也竟然跟，我真的是可怜死了。战友们，你们能不能别咱吃饱了撑的就干这事去！就这些流氓烂仔，什么支持这个——天天挑战李金山法师、明天挑战徐晓东、后天挑战梁什么东，这都不是好人。我们早就看出来了!他现在砸郭了，你还跟着他辩论去，你吃饱了撑的呀。让他自己去玩去吧，随便砸嘛。我们要让所有砸郭的、反爆料革命的，让他的一生都耗费在砸郭上——耗死他；让他的一生都因为爆料革命的强大和新中国联邦的强大、我们能过上美好的生活，气死他；我们要让所有砸郭的人看到我们的美好和安全，改变人类的、真正承蒙上天之意的我们的成功，让他憋屈死他。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1024/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1024/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对面那块就是整个的海景船，我们与最伟大的人物只有十米的距离，十米的距离。大家看到了么，然后这是个酒吧。看看啊，对面就那个广场上，全是特警，荷枪实弹的特警，就是准备今天晚上的晚会，今天晚上重大的一个晚会，所以说此时此刻这个地方荷枪实弹。
我本来是要回到船上去睡觉的，因为今天晚上上千人，安保现在是要走五关，现在这五关里边加了一关，就是这人有没有接触过从中国来的中国人，我们中国同胞。所以现在就多了一关，人家咱们的哥们老板说你不要回船上去了，还得再回来确认你一次，还得再检查一次，五道关，然后你就在这睡觉吧，给我开个总统套房睡觉。 （整理睡衣）不能往下开了，再往下开漏光了。所以说就让我在这睡觉，我说好吧，昨天晚上也没怎么睡觉，我就睡了一会儿。然后这门口门外全是保镖，然后（外面是）海滩。这房间是人家家里面人用的房间，从来不对外的，结果今天给了我了，给了我面子。
所以说那就享受享受吧，是吧。所以说没朋友不行，到这来，你说这么大的事，全世界的人物全在这，比奥运会检查的还严。
中午，吃完午饭，开完会，这全部，真的是有多少钱你也来不到这来，大家但凡了解马拉阿歌这个叫海湖庄园，现在我们这边是海，马拉阿歌我照相那边是湖。这个海这边基本上是老板的家人，还有姐姐，家人，女儿，孩子家住的。今天还是免费的，给我这个大套房，给我在这住，就休息，就别回去了，晚上直接参加晚会。
那咋弄嘞。 FootBall, 今天晚上和明天，又是美国最大的超级碗，美国在这儿，这个超级碗在这，什么牛人都在这，私人飞机飞不进来，川普总统一来，谁也飞不进来。很多人都说，Miles我怎么飞进去，我说对不起，你飞不进来了。怎么弄啊，今天中午给我准备的特好的吃的，真特别特别好啊，今天中午吃的特别爽，龙虾三明治，新的Sea Bass 的鱼，还有法国小笋鸡儿，还有超级的做的甜品，川普总统还吃的Hamburger。
但凡知道一个美国文化就知道为什么这里有两个大床，很多人了解历史就知道了。川普的水，做广告啊，川普牌水。所以保镖都是贴身的，楼上楼下贴身的保镖。
所以我刚才很多美国人就在问我，国内的那些疫情的情况，我就不想说啥了，我就把那视频，哭声，特别是有个视频刚推出来，喊着妈妈，妈妈，那个哭声，我叫他们听，听一个哭一个。
全世界都在关注的一个大事，中国疫情。川普总统是高兴了。大家记得是谁说过，有谁说过，说川普总统会不会被弹劾，我说一定会被弹劾，会不会弹劾成功，绝对不会成功！
很多美国人跟我打赌，全输了现在，都输了吧，弹不成了吧，开玩笑呢！不要以为什么牛叉人都聪明，很多人都是侥幸，没有常识，怎可能把川普总统弹劾。王岐山，你看到王岐山对付中国人，那是一愣一愣的，整一把零一把。
所以说，人家老丈人姚依林统治中国，8964到美国买那么多房子，买相当于今天上千亿美元的房子。那时候一千多万相当于今天上千亿了都，玩完了以后，女婿再玩中国人，为什么，整中国人一整就灵，但是对外国人，王岐山他不灵，你太高看他了，那中南坑的人对付美国人都傻叉着呢。他竟然判断，川普总统要被弹劾，一定会被弹劾，怎么可能！绝对不可能。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，川普总统今天高兴，没被弹劾，弹劾的事停下来了，多棒啊。
但是中国人现在却活在水深火热之中。亲爱的兄弟姐妹们，想想，看着这些中国人，咱们现在尸横大街，尸横遍野，火葬场的生意做不完了，而且全国上下没口罩，何等的荒唐啊！没口罩！一个诺大的中国，要统治全人类的中国，没口罩！你说你咋办吧，用伤心能形容完么，用伤心能形容得了我们的内心世界的情形么。诺大的一个中国，牛叉到一个统治了14亿的人民70年了，竟然没口罩。荒唐不荒唐，恐怖不恐怖？
我今天穿着睡衣直播，川普牌睡衣，谁试谁知道，川普牌睡衣。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，就今天，刚刚在这发生的事情我都用语言没法跟你们形容，美国人人家简直觉得不，可，思，议！说中国现在到处找不着口罩！共产党不牛么。
卡丽熙来啦，卡丽熙，我要念你卡丽熙十次啊，卡丽熙，卡丽熙······
（看窗外）哎哟哟哟哟，俩警车，护着这是谁啊，啊，某个部长。中间一高尔夫车，前后俩警车挺搞笑的啊。
卡丽熙来啦，卡丽熙，我要念你卡丽熙十次啊，卡丽熙，卡丽熙······
保镖晚上还住一起么？当然不住一起啦。你七嫂子现在跟我睡一次都很难啊，你七嫂子睡一次都得经过保镖批准，很难很难的。
哎呀，有意思，后面还有一大块，这个后面是个大露台，那边是个露台，这面大家可以看到是仨露台，这都可以打开，打开之后我基本上我拿个东西都可以扔到老板家了都，这就是人家家。一切都是刚刚开始啊。你看这下面全是保镖，这里严格讲是不能直播的，绝对不可以的，你看我用的这个都是特别的WiFi，门口全部都是手机，都是全给屏蔽的，不能直播的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我要告诉大家的事情是，就是现在中国的这个疫情啊，让我们能看清真相，如果再不看清真相的话，真是我们的悲哀。中国人尸横遍野啊，此时此刻，一个国家连口罩都没有，连口罩都买不着。
而且在中国现在开会的时候，领导穿的用的，全是美国的，3M的N95口罩，医生们用的是普通的医用口罩，还是领导优先，这种王八蛋体制，是多么的混账啊！这些医生护士，多伟大啊！
我现在要多少给我多少，就是那个现在已经涨价了，原来69块9，现在是110美金的，就是防毒面具，整个全脸盖住的那个，特别高级，人家说你要1000万给你1000万，要1个亿给你一个亿，如果共产党能开放，我送给医生，我们让第三方，也不让你不相信的人，让第三方，让大家监督下，送给医生使用，行不行！
刚刚的现在美国的前十个富豪之一的其中之一，今天跟我联系：Miles我要开始，我先拿出5个亿美元，开始直播跟你一起48小时，请班农先生给中国人募捐。我说现在还不到时候，不可以。
因为这个时候我在那个这个刚才那个会议中心，我就给人家录，人家安保的人家这个安保人员特勤局的以为我在录视频，吓一大跳，他说先生你可千万不要视频，因为我这周围都是秘密雷达你不能视频，我说不是不是，我说还不到时候，太早，要等等，再过一两周吧，就是美国人这些真让我特别特别感动。
我再一个重申今天早上说的，在海外的华人怎么开除你不合美国法，你放你姥姥的狗臭屁！我再告诉你共产党的五毛你别在这块胡搅蛮缠，混肴是非，现在穿上爆料革命的挺郭的马甲，还打着什么律师民主的名义再在这混！
我告诉你，美国人开除你的理由不会告诉你，就很简单：
你申请美国护照时候信息真不真实，
你申请加入美国国籍时候你有没有发誓，忠于美国，
你现在在美国你还竟然打着红旗支持共产党，你在美国还传播替共产党做大宣传，你还要爱鼓励别人去爱共产党，你什么狗扯的事。
美国有RICO法案，美国有爱国法案，好好看看爱国法案第45条或者第47条，第几条我忘了，任何在美国拿绿卡居民和在美国申请工作的像美国的纳税人，你都必须遵守美国国家安全法，你必须忠于你在美国和美国法庭上和美国你拿起身份时发誓的所有的一些发誓的一些内容，这是起码的常识，你必须忠于美国。
你现在你告诉美国人你说我这个什么劳工法你胡扯呢，美国安全法大于宪法。你只要是在提供移民信息，在申请护照中发誓，相违背的事情都是不可以的。
现在你在纽约法拉盛梁冠军，梁冠军最近咋不得瑟了？我郭文贵说的FBI找你了，你有本事敢说没找你，找你多少次了告诉我，你等着吧梁冠军，纽约的威克岛的地方有你熊宪民，韦石，孟为参，梁冠军的位置，你等着吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们有些人啊，有些人，他听着说着像有道理的话，实际上胡搅蛮缠。现在就像我们公司现在，就是我现在我打工的公司非常清楚，你连问人家说你过去工资多少啊，你有什么性别趣向啊，你有没有离婚呢，都是不合法的，甚至他的体重你都不能问。但有一条，对他有同样的要求，如果他说的话是假话的话你立马可以把他解雇掉，而且律师可以起诉他。
在美国真和假这个事是天大的事，你在没有说假话的情况下，你一切都受到法律保护，如果你说了假的这事就难办了。
就像郭宝胜这个孙子在大庭上，叫人家法庭，我律师问他说郭文贵给你钱的时候有没有说你这钱必须用于爆料革命，有没有告诉你这个条件，你有没有说这个每分钱我花的都会经过你的批准，他说没有，最后律师把WhatsApp亮出来给他看，他说我不看，最后法官说你必须看，他说我是美国公民，得保护我的权利，法官说在这屋里我就是美国法律你必须看。
为什么，你说假了，就这一句话郭宝胜输掉了，打了一年半的案子，花了上百万美元，就这一句话你造假了，现在你像郭宝胜申请公民我们现在正在了解他，他的护照包括李洪宽这个孙子，夏业良这个孙子，还有这个吴建民申请的政庇，我们包括那个成水炎申请的护照，我们都在按照美国法律，我们用第三方维护国家利益挑战你。
你申请移民时候你是不是党员呢？你在国内受陷害是真是假呀，就像郭宝胜在法庭上说，引用的都是共产党对我的诬陷的证据，最后我们的律师在法庭上在陪审团面前说，你也是被共产党判刑的，你说共产党冤枉了你，郭文贵被共产党所有的诬陷你作为证据，你们还都反对共产党，人家哄堂大笑陪审团。郭宝胜说的话一切都是对他自己的自伤行为。那我到时候申请护照的这些人，现在全砸锅，包括那个何频拿着加拿大护照，你在美国搞着媒体，偷着税，不说说能行吗。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，可别被这些人所谓的，一弄就吓唬你，傅希秋这个孙子，我R你八辈儿祖宗傅希秋，我R你八辈儿祖宗傅希秋，我R你八辈儿祖宗傅希秋，你不是找FBI面对面吗，这屋里现在两个FBI，门口现在有将近四五百个FBI，你大爷的你！
竟让这帮人，我们中国人太可怜了，被共产党给吓唬了70年嘿唬了70年，在海外又被这欺民贼，假牧师，天天给骗，天天被威胁，我们中国人骨子里变就是欺负软的怕硬的，相信假的不相信真的，悲哀呀！此时此刻多少生命有多少人烂在家里了呀，有多少人烂在家里了呀！竟然有人信（共产党）！
所以说战友们在这个时候大家去想一想。最近你看杨洁篪，我刚刚的就是一位美国朋友说杨洁篪最近跟这个欧洲和美国各种勾兑，就是中国这事情，什么都可以谈，希望在这一次所谓的中国这个疫情上要能两国进行全面合作什么都可以谈。
这就是共产党。只要遇到硬的跪在地下就给人家舔人家擀面杖子，给人家舔亮了再给人家给人家包装好，再给人家搁回去，他要遇到擀面杖子的面条，他就把面条给吃了，因为太软了，他只相信擀面杖子硬，这就王八蛋。
现在美国人家接美国人，他谁也不敢挡，但是加拿大小国家想接侨回去，不让你接，日本人天天为难人家，给人家的窗口，飞机飞的窗口，日本朋友告诉我说，只给人家两个半小时，然后检查日本人的时候全身上下，恨不得把肛门也给人家打开检查检查，就是歧视虐待。是这些人就感受到共产党，这种欺软怕硬卑鄙可耻。
杨洁篪一再的告诉这个美国人说：你看到发出的那些视频都是中国人造的假，很多人都是像骗点小钱募捐，都是编辑的视频。昨天下午他跟一个国家的一个领导人，这个领导人大骂WHO的谭德塞秘书长，说你马上应该辞职，你他妈滚蛋，就是你要害多少人，人家明确告诉他，你记住这个疫情在我国家发生发展大了，我饶不过你，你他妈辞职我也饶不过你！
杨洁篪随后打电话跟他说：「唉，希望你能不要威胁他，对他客气点。」这领导人当时就火了：「就是你们在背后支持，WHO才这么混蛋！」可能是应该要辞职啊，我不知道辞没辞。 （那领导人）然后说：「他必须辞职！我给他24小时，他不辞职我们就要采取措施！」他肯定要辞职，而且明确的里边拿中共钱的过去被举报的事情都可以查下去！
杨洁篪到处碰壁到处许愿，给英国的一个部长，给他说：中国愿意再跟英国的各个方面合作。过去牛叉的事，都要，包括香港的事，香港的事愿意欢迎英国派代表团到香港去。包括成立香港的这个独立调查第三方，愿意让英国全面参与。
就差没说了《中英联合声明》又管用了！这个不要脸的嘴脸！当流氓当黑社会你也当个样！你也硬到底！你也有点骨头！这个烂货！！就会玩处女！玩双修！！装神弄鬼 ！！！丢死中国人了！！！！结果让人家英国这个部长，人家是祖宗八辈的撅他呀！说你给我打这个电话说什么意思啊？我能跟你说这话么？我有什么权利啊？ ！
实际上这个英国部长知道啦，美国一定监听他电话。杨洁篪也不傻，我给你打这个电话，只要你说YES，美国人都知道，全国都知道，你也就完蛋了！英国的他的对手早晚抓住这个「电话门」收拾他们。这叫做智慧蓝金黄。
就像我给、就像路德给我打个电话：郭先生，在你家住房里面有什么什么事。我说好啊放那吧！那路德就把我毁了。本来没有，那我要是被人家监听不就麻烦了嘛？ ！是不是？ ！那不可能这样子的。这就叫，这就毁你呢！这杨洁篪打这个电话，人家大骂他！
所以说战友们，这种卑鄙的流氓嘴脸就是共产党真实的面目！这就是你看到的共产党的真正的欺软怕硬！对待共产党就是我说的给他来硬的，比他狠，比他真，比他善良，你比他不自私，你就伟大了！你就成功了！
像我们华盛顿的「瞿水台」我们的战友，默默无闻，人极为漂亮，优美高雅，从来不提任何过分要求，从来不提！不像有的人，每天都给我发三百个信息，语音的，能跟我提、能命令我一百回。真是……
所以说战友们，你说此时此刻，你说文贵这连着几天来我根本睡不着觉。就眯一下就醒了眯一下就醒了，我昨天晚上眯一会儿竟然梦着王岐山了！哇塞，王岐山穿着一身非常靓丽的西装在一个餐厅里，我过去跟王岐山聊起来了，聊的全都是海航。非常友好！我醒来以后我整个人我半天（没缓过来），我掐我自己脸，我说这郭文贵怎么跟王岐山聊起来了。这什么梦啊？ ！而且王岐山友好地不得了！也没谈什么灭共的事啊！后来我突然想，啧！有意思啊！这个梦是反着的。这家伙把我吓一大跳啊！把我吓一大跳！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1014/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1014/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，现在是1月25号，在纽约的大年初一，是咱们北京的大年初一的晚上。
亲爱的兄弟姐妹们，我相信，昨天在文贵看春晚直播之后，大家都经历了惊心动魄的，人生中从来没有人经历过像这同样的、这样的感受。进入了庚子年，也就是说人类上可能是大家都将难忘的，过去48小时的一个中国春节，也叫老鼠年，也是60年一遇的庚子年。
每逢庚子年就是大事。
那么大家看到了，在今天，此时此刻，多少同胞在水深火热之中、多少同胞生命悬于一线，多少人守着亲人的尸体，连哭的声音都不允许，多少亲人瞬间不到24小时，好好的一个人从倒下到火葬，而且骨灰盒都不允许你拍照片……很有可能，人类上一场巨大的人道危机即将发生。它现在是危机，是肯定了！是不是人道的巨大危机？不知道。
所以呢，我们今天虽然是春节，刚才放了这个恭喜发财的歌，毕竟大家今天是农历的春节。在大家欢庆之时，千万别忘了，全人类正在面临着一个巨大的、可能失控的一场人道的生死威胁。那么我们在这种情况下，我们该用什么样的心态。我们今天要说，从昨天到今天，中文字体里出的最多的一句话，叫做“正能量”。
今天大年初一的我先给大家，战友们，所有天下的人们，给你们拜个早年。希望今年2020年的庚子年，所有人平安、健康、快乐。我给战友发的信息最多就这三个词，平安你才有一切，你有病了，你啥也没用了；然后要健康，然后要快乐。这就是我从爆料第一天我的人生哲学。祝所有的战友们和天下的人平安、健康、快乐。
然后我希望所有的人都能在这个庚子年，一起见证，一起发力，推倒共产党，消灭共产党。只有消灭和推倒了共产党，你才可能有平安、健康和快乐。那么我要说的事情，给大家拜完年了，多多保重，平安、健康、快乐。
（接下来）我要说的是这个正能量。正能量这个词，是共产党发展出来的最流氓、最最洗脑，连起码的一个逻辑性都没有的，一个大宣传的，带着CCP的茅屎坑的臭味的一个词。它必将成为人类的文学、文字、文化上一场巨大的灾难。
亲爱的兄弟姐妹们，什么叫做正能量？任何事情、任何物体它都有一个中心，没有一件事情没有中心的。我们处在一个物质和相对的世界里面，有磁场的世界里面，这就不用我说了，一个物理化的世界里面，任何事情的中心，只要是失去平衡，它一定是不真实的，它一定是倾斜的。所有事情的这个中心被称之为真相，中心就是真相，真相就是中心，只要你偏向任何一边，它都不是中心，他不是真相。
什么叫做正能量？就是远离中心的一边。远离中心的一边，它一定不是平衡的，一定不是中心，它一定不是真相。那就是共产党让你说的“真相”，就是共产党要说的话，按照他的标准说的话，以他为中心的话，远离真相的话，叫做正能量。
按照他这个共产党的说法，全人类说的话没有一个是正能量的。因为你批判共产党，你说出真相，你对事情的真相是你遵从的唯一标准和目标。这就叫真和善的问题，这就是真和善的问题，什么叫正能量？正能量就是：按照共产党的标准，所制定的标准，以它为核心的标准，远离真相的标准，这就叫做正能量。谁发明的？什么叫正能量？共产党是知道自己黑、假、骗、盗的时候，它让你只看它那方，叫正能量；不允许看它偷，不允许看它盗，不允许看它假，所以它叫正能量。
所有的正能量这个词，就是最大的欺骗性。只要在网络上，只要在社会中提正能量的，全都是被共产党洗脑的。骗子、大骗子、超级盗国贼！
在网络上这两天，搜索第一词，不是“武汉疫情”、不是“P4实验室”，是“正能量”。
昨天在北京一个公众的游泳池，所有的人都传染到了，把所有人全弄走了，就一个人是装上袋子到楼上去，所谓的叫独立管理。为什么？她是某个公安局副局长的女情人。后来这人不愿意，为什么把我们圈起来，把她弄走？为什么把她独立起来？他们说：要说正能量的话，你不传播正能量，我就把你抓起来。这位战友给我打电话，他说……我不能说他骂人的话啊，我R他八辈儿祖宗类似的话……
对了！傅希秋，大过年的，我R你八辈祖宗傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，你的FBI呢？我不能忘了骂你。
这人说：我R他八辈祖宗，这公安警察说正能量，就让我说假话，不准说真话。公安局把他的小情人用着一兜把她放屋上去，让把我们圈屋里面来。
最后这人闹得厉害，让他出来了。也在他的公寓里面，不允许他出来，电梯也不能用了，消防门都给锁上了。这就叫正能量，不允许告诉别人真相。
亲爱的兄弟姐妹们，你们觉得正能量这个词，如果在庚子年2020年还要成为任何人的口头语，我们战友之间第一个，今年要和共产党的正能量，要跟它拜拜。这是分辨伪战友、真战友的标准。对不对，战友们？——按照台北选举的话说，你说“是不是”、“好不好”。
哎哟，我喊了半天、喊的嗓子都冒烟了都。不好的都走开吧。
战友们，刚才我喊半天，在音乐中喊的。
简单的说，正能量是共产党洗脑的词，我们的战友发现公安局长把他的小情人，独立地给请回他楼上公寓去，把其他人关起来的时候，然后别人质疑的时候，说要讲正能量的话，否则我把你抓起来。最后在反抗当中，也让这位战友到了楼上房子去，没有把他送到所谓的隔离区去。
战友们，反抗是唯一的机会。这位战友给我打了电话出来，他让我说你把这录音录下来，他说到时候你给我放出去。我现在为了他的安全不放。我这块有很多很多录音，昨天给我发出来的。
北京基本上已经是，他不是要封京，不是要封城，北京现在完全在失控状态。
咱们这位战友也不是一般人，也不是一般人。
不行我这衣服太湿了，我得脱一下。大家记得这件衣服吧？这就是那个5600美金那个Loro Piana，咱们郭战装的原本，原本。看这孩子来了，孩子来了，盘古的孩子，盘古之子。
亲爱的兄弟姐妹们，这个战友啊，他给我报了一个很重要的信息。他本来是一个纪委的工作人员，他们说现在纪委里面已经死了六个人了。北京啊，我今天负责任地告诉大家，纪委，北京市纪委已经死了六个人了，而且有严格保密！为什么死了呢？就是当时在武汉去抓人的时候，把家人给抓了。倒霉呀，报应啊，这个家人染上病了。纪委死的所有人当中，没有一个发烧的，当时全都误以为是出现了刑事案件，结果后来发现完全是传染。这个事情发生在大概七八天以前，非常滑稽的事情，这个被抓的人，这个家人当中他并没有全家感染，但是专案组却被传染了，这是一个消息。
另外我告诉大家，这位战友透露了一个让我很震惊的消息，说：王岐山在广州换肾期间，曾经到武汉呆了四天。秘密到武汉呆了四天，是坐火车到达的武汉，在武汉呆了四天，完全是特殊军人全部保护，用专列到的武汉，到武汉呆了四天专列回的北京。中间还有停留，大家未来会看到视频，王岐山到武汉的视频。这是让人很吓人的。
王岐山从广州换完肾，为啥提了着尿袋子，揣着擀面杖子，揣着老江财神的爱马仕戳了亮的皮子啊，跑到了武汉，他到底见谁了？干啥了？这位战友的信息对我是一个震惊！我就纳闷，这时候他去武汉干嘛？这个时间我一核实，一算，跟这病毒出来差不多。
还有一个，这位战友说，据他所了解，他这个完全是听说啊，刚才那个是他完全清楚的。他说在纪委这个人死以后上报过，中央没有任何回复。武汉疫情出来之前，中央得到几个密报，紧急报告，北京上层没有回复，这完全是不和常理的。
特别是当时是报给韩正的，韩正副总理是管公共卫生的。说韩正不但没有回复，下边包括省长、省委书记给紧急报道时候，韩正一概不回复。这就有点不正常了，一个管公共卫生的副总理，在这种大事面前，那得第一个先卸责，报给王岐山，报给习近平。那是一定的，否则以后你找我的麻烦啊，你说是我的事啊。不回复！
他不回复的原因：第一个，他不想让习知道，或者根本没让习知道，他也不让你说话。第二个，给习说了，提前有默契，不给你回复，等待事情发展。现在这个事情啊，真的是非常的诡异了。
很多战友们给我发来关于这种事情的信息，我说请先看路德节目，路德访谈，把路德最近的节目看完你再来问我，我真没法回复。
昨天那都几十万、几十万的信息战友们，我抱歉了，我真没办法一一回复了。你听我这嗓子都成啥了。
所以说亲爱的战友们，国内现在，我刚才一开始说的，所有所说的宣传正能量，就是让你不要说真相，跟党的口舌一致发言、说话，远离事情的核心本质——叫真相本质，叫做正能量。正能量就是一个事情的一个片面的标准，那也就是共产党的那个标准，那就是骗人的标准。
今天中国武汉疫情，所有的外国人，包括我马上要跟人家几个视频的，问我第一个看法，问我怎么看法？我告诉他们，我说如果这件事情没有鬼，共产党没必要瞒。我说你先告诉我共产党有什么责任，我没有证据，但有一点，他掩盖事实，这个是他最大的罪过，这个西方、全世界和所有受伤害的人永远都不能忘了。
政府的第一职责，就是要把这种重大疫情，第一时间要公告，这是基本上公共管理学和国家政治学的一个基本常识，你掩盖真相你绝对另有他心和别有目的，这是第一条。
第二条，在武汉也好，在现在全国各地、各省发现这么大的疫情，连走在最前线的医护战士竟然没有任何的防护措施，完全没有任何医疗措施保护在前线的医护人员。更重要的事情，所有共产党的政府部门不采取任何公共的防范，一二三的基本的国际上世卫中心发表的公共医疗事件的标准，也没配备医药，而是派军队进行镇压，这是第二条公共的犯罪。
第三条，如果这个病毒没有问题，为什么从12月7号、9号、10号、17号、19号，相继发布的版本全部都是假的？你为什么要说假话？
另外一个，2018年1月、2月、3月、4月，中国所有的官方文章，特别是王岐山的女朋友财新，为什么她最早发现了，最早提出了所谓的中共在武汉的P4——就是化学武器、生化武器的研究中心研究出了冠状病毒，类似于当时的非典病毒。为什么胡舒立知道？武汉没有报纸吗？武汉的媒体死干净了？中国的媒体死干净了？为什么你胡舒立知道？胡舒立的文章就能爆出来？谁给你的权力？你从哪来的信息？
一直到现在，反腐运动，和今天的武汉非典，和当年2003的非典，唯一的一个核心、正能量，就叫胡舒立。
所以我告诉西方，你们为什么不去把这三条搞清楚？你把这三条搞清楚了，你就明白了。
大家可以看到，北京封城，全国封城，香港马上也会封城，别听林郑月娥的，一定会封城的。然后现在很多国家接下来，一会，今天到今天晚上12点以前很多国家会拒绝中国的旅客和飞机，游客和飞机，这已经不是开半点玩笑了。这个很有可能会全世界宣布，中共还有中共绑架下的14亿中国人民成为一个大疫区。那成为疫区以后，共产党，那将成为全世界代表着14亿中国人民，就是三个代表，那就是新的解释了。
代表中国人民，在全世界人民，被人家全世界给封锁了。成为了疫区。第二个代表，代表着全中国人民向世界传播病毒，而且是自己造的，而且被世界现在开始全面的反抗和攻击，把中国人成为了一个不受欢迎的已经动物的人，不是人类的动物了。第三个，很有可能中共把中华民族，代表着中华民族，真的走向人类上最大的灾难。
这是中国人相信共产党，被共产党洗脑，没有信仰、自私，被共产党操弄和失控的一个必然结果。
如果这个事情没有那么多人自私、害怕，不敢面对真相，14亿人没有一个英雄，14亿人不敢站出来推翻他们，他们根本不敢玩这种可能性的人造的生化武器的，这么一场政治运动和政治战争。
如果说过去几十年，共产党每次不是屡屡得逞，操纵民意，所谓正能量，远离真相，以假代真，以恶代善，屡屡得手，中共就不敢试这一场所谓的正能量，掩盖真相的这一场人道的危机，它就不会发生。
如果不是中国老百姓14亿人民这么自私、愚蠢地……头两天，人人喊打，希望香港人死绝了才好。我们任何一个有常识的中国人都要记住，香港人是我们的同胞，台湾人是我们的同胞，新疆维吾尔人，西藏是我们一国的，是我们同国呀！我们吃了共同的喜马拉雅山的水，我们是活在一个共同的炎黄的土地上啊。
共产党杀新疆人，抓新疆人的时候我们说什么了？共产党抓西藏人，杀西藏人我们说什么了？
共产党刚刚的三十几年前改革开放，利用华侨，利用台胞，利用港澳台胞。同胞们给的资金，技术的支持，成就了中国历史上所谓的改革开放。
我们还没过上几天好日子呢，只是把盗国贼养富了。就开始骂香港人，像那个徐焰将军似的，香港人三分之一都该消灭，另三分之一是王八蛋。
像那个孔庆东王八蛋，就把中国企业家，还把香港人骂成狗。香港人大街上母女被强奸、被杀害、被轮奸，大陆人幸灾乐祸。
台湾人人家想说个真话的时候，就要打过去，天天要弄死人家的时候……
美国人和中国人每年搞上万亿的贸易GDP咱们还要干掉美国的时候……
全世界的华人走到全世界挥舞着红旗，骂着香港人，操人家妈，操人家祖宗，高声大喊，震遍世界的时候……
共产党要领导世界的时候……
中南坑的人，这个王岐山坐上787飞机，有几十架私人飞机，一个海航有100多架私人飞机。把王健给杀害，穿上红裤衩，印着藏经（也可能是双修的藏经）。当陈峰肚子上顶着处女，王岐山顶着处女，告诉处女：我是来成就你来了，你的痛苦就是你的幸福，我破了你的处，你就可以成仙了，你就永远死不了了！
当一个个杨改兰把自己的孩子头砍掉，把自己砍死的时候；自己的老公回来给她守着七七，自己再自杀的时候；然后定义为她神经有毛病的时候；只为了300块钱就剥夺她一家人生命的时候……
这个国家不出问题，那不正常！！！
我们不反思吗？
什么叫正能量？正能量，你就是傻子，你被骗了，你要去骗别人，你要帮助共产党骗别人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/971/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/971/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月22号文贵报平安直播，怎么样？亲爱的战友们，相当的黑呀，因为这块情况很特殊，大家看到了这面又是火，大家你们可以看到，又是火又是太阳，还暴热。
所以说亲爱的战友们，这个地方非常的浪漫。大家看看这儿，你看看这个，你们看看这个，你看这鲜花，仙人掌，绿树，对面的那个印第安山，大家看到了灰机，大灰机大灰机，大家你们能看到这个，牛叉，实在牛叉，太牛了，镜头表现不出来，这种浪漫的感觉。所以说亲爱的兄弟姐妹们，没办法，没办法展示。你们能看到对面，那个山是太漂亮了，我一会儿就去那山上吃饭，一会儿就去那山上吃饭啊，都是大灰机，大灰机，军事飞机。就这你看对面那个山下面那个地方，有大概260架先进式飞机，军事重地呀！你说我这到这来以后，哎呀，你看的这个太漂亮了这个鲜花，跟这个昨天的纽约前天的华盛顿，完全不是一个天下，好像不是一个世界一样，大家等一下啊，那里边有人，还有好几个美女别让大家给看见了。大家看明白了这个相当地漂亮，相当地漂亮。
亲爱的兄弟姐妹，这个我是大概飞行了5个小时吧，飞到这里，昨天在飞机上，我做了很多很多的事情，然后到达这里以后，感受最深刻的就是我们爆料革命原来深入到了世界上这么深入的地方，我曾经到这里来的时候，跟现在的比较，上一次和再上一次，天地之差呀！现在所有的人看到都是朗朗上口，一切都是刚刚开始，还有你们健身了吗，就这样的事情，这太阳光光的就来了，你看这太样棒棒的，说上就上，20多度。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，就咱们现在这个爆料革命的影响，是很多战友们大家都是不敢相信的，都是不敢相信的，我相信随着时间的往前推移，大家都会越来越明白，就是我们这个爆料革命啊真的在改变了人类，全人类方方面面，无论是蓝金黄还是3F，还是对中共的邪恶认识，这都是到了一个新的台阶。
昨天晚上有一个人问我，他说文贵你给我简单的形容，你开完庭以后对中国的人民的生存环境和美国的相比，我毫不犹豫的告诉他，我说中国现在还活在一个是真真正正的现实版，2020年的2019年的一个奴隶社会制度，而美国是一个现实版的2019，2020年现代民主版的一个文明国家当中，根本差距就在这儿。就是来自一个奴隶社会，这个地方是个文明的民主社会。而且这个话说完以后，美国朋友，非常非常认可，因为他也是刚从台湾，香港，澳门，北京回来，也见了很多人，见了非常多人，同时也见了王岐山，在广州见了王岐山。见了王岐山以后是非常深的感受是，他觉的王岐山这个人脑子出问题了，绝对王岐山的精神出了问题了。
他记得王岐山是他的多年的老朋友，而且明确的告诉我，知道你跟郭文贵认识，我也知道你跟这个家伙有联系，没问题，你可以把我的话说给他。王岐山说你们美国人根本就糊涂了，就中国人现在，他说你看中国人这一年多没有什么猪肉，不买你美国猪肉了中国人不是活的好好儿的吗。
然后这个美国朋友说，我看到了很多在广东各地在抓狗，到处在打狗，他说你们把这狗都打死，这么小的狗这么可怜，你给狗要颁发执照，生存执照，那共产党为什么就不能给一个对你们提出1亿的人他们有生存环境呢，你们可以一夜之间把所有的狗杀掉，有多少狗要被你们杀掉，王岐山说你想知道多少狗吗？几亿只，几亿只狗，那几亿只狗变成肉的话，中国人一年也吃不完。他说当年文化大革命的时候，为什么中国没有狗了，他说当时疯犬病，死很多人，最后中央做了明智的决定，把所有的狗全部打掉。结果狗救了很多人，你知道他当年杀狗救了多少人吗，救了上千万的人甚至上亿的人也不夸张。
我这个美国哥们儿他简直懵叉了，他知道王岐山那个脑子出问题了，他说你为什么要把这狗都杀了，结果这个哥们儿说中国人不吃猪肉，可以吃狗肉，而且中国的狗就杀了能救几千万上亿的人，你说这个家伙脑子不是出问题了吗，看看我这Snow，我看这我Snow我心里都难受，昨天晚上Snow跟我一起睡的觉，他一有动静他就叫我，他就叫，一叫我就醒了，但是听到这话我就抱着Snow我就心疼的慌。中国的人可怜，狗也可怜呐！
我也要喝红牛，从来不喝红牛，因为这个地方太热了，这个地方凉我就随手抓了一个，跟班农同志学坏了，刚刚班农先生给我发信息，昨天因为我在路上的时候，他说我快到纽约了，我说我在飞机上呢，他把时间给我记错了，他以为我是今天飞呢，然后班农先生说，他也见了我这位美国朋友，我们共同的朋友，他也听说了王岐山现在的状况，我说这哥们儿不是换肾了，我觉得他们在换脑子了我说，要么一个正常人怎么可能这么说话呢！我觉得王岐山换的肾，这回我觉得可能换肾换出问题了，估计换出、真的换了个强奸犯的肾。他在强奸所有人的智商，所有人的智商。
太漂亮了没办法传播，没办法让大家看到这里的漂亮。我看看拉一拉能不能看到这山呢！大家能看到那个山吧！大家看到这个山，你们看看漂亮吧！你看那个山，你们看看这远处的山，你看空中的战斗机。是吧！战友们真是、想让战友们分享一切的美好。
这位美国朋友在去之前跟我见面说，他说文贵你说，我该不该见他。我说你要见一定要见他，他说会不会给我下药？我说他不会给你下药。美国人都被吓成这样也是挺搞笑的，怕被下药。说明他深刻地相信了，我们告诉他们的共产党和王岐山的邪恶，兄弟姐妹们真是很搞笑。
但是呢！王岐山的疯狂给我们有重大的帮助。这哥们儿拥有百亿的产业，但是可惜的是膝下无后、膝下无后，强烈的、坚定的支持我们的爆料革命。不但如此，他现在还支持班农先生的战斗室War room。然后他这两天看到我们在华盛顿开庭，他简直不可思议。
他说Miles，你能告诉我，你为什么要这样的吗？我给他讲了几个观点，我说、我想请你回答我一个问题。我说、你觉得郭宝胜的背后，付钱的人是谁？他说Bruno Wu、Bruno Wu、吴征。但是我告诉他，除了吴征还谁能付钱？
我说你不要忘了，郭宝胜这样的人在美国是以假牧师来行骗的。他从西部一步一步地挪到了华盛顿，而且他这三个证人当中其中就有一个牧师出来，而且其中当中一个最在乎的，其中之一我说他是假牧师。
我说我问你，在美国在你们华盛顿还在美国的社会华人的圈子当中，谁是代表中国所谓的华人基督教徒和牧师和宗教领域的？谁又愿意让郭宝胜在这个官司上，他愿意付钱，对所谓的海外华人假基督徒、假宗教领袖对他有利。还有一个，我说是谁在国会山到处说我坏话，除了火鸡龚要代表共产党，海外欺民贼。我影响了谁的利益？他当时：“诶，他！”我说对了。
我说郭宝胜这个人背后、他是一个傀儡。有人打着宗教的领域搞假政庇，中国所谓的民主民运和假64就三帮。我说在美国就三帮，没有任何的第四帮。我说第一假民主民运，假64所谓代表，假宗教领袖。
他们现在要打着各种名义在美国国会山游说。然后呢！事实上游说结果全部跟共产党玩的一套，就是精神绑架，然后是肉体绑架，然后榨取你的剩余价值。就这三帮人嘛！就是搞政庇嘛！榨取这些刚刚从大陆奴隶社会跑出来的人。他说你说这些有道理。
所以说，我第一个，我一定让郭宝胜说出你的钱是哪来的！我昨天、有战友给我发了，因为我没有时间看路德先生、路江谈、路安谈、听说还有很多路翼谈、路瑞谈发来简短的片段。包括还听说我们的瞿水台、在现场的瞿水台被路德先生采访了特别好。
瞿水台女士是个、真的是让我们感到很、我看到瞿水台，我心里就温暖，就是很温暖。就是一个、真的是一个非常东方型的，长发披肩、身材极为匀称、面部极为优美、非常慈眉善目、非常优美的一位东方女性。说话语音非常的，她这个变音我听着不好听，她本人声音特别好听。是一个很有修养的东方女性，穿着特为得体。既有西方的优美自信也有东方的含蓄，很优美、非常优美。
夏业良案子的时候她就在，然后这次她又在。但是最精彩的最后一天她不在和最精彩的第二天她好像不在。像瞿水台也上了节目了。但是大家都、包括Inty先生他也不是第一天就在也不是全部都在。他没有注意到一个重点。
就是这些重点当中是郭宝胜在对抗、所谓抗辩当中，他在过去被庭前问话的时候，问他、大家都知道那个视频在网上呢！问郭宝胜，你的律师费谁付的？是不是你自己付的？他说，不是我付的。我们在我们律师问他的时候，这个律师费是不是你付的？他说是我付的。我们律师就拿出来说，你在庭前问话时候，在去年12月吧，不是，在几个月以前，问你律师费的时候，你在几页几行说，问你律师费是不是你付的？你说不是。然后呢！郭宝胜说我不记得了，我们律师没有再往下问。我在之前我告诉他，这个问题你只问到这为止，我不希望你用这个问题对他穷追猛打。因为这个问题我要把庭上问话，要用到下一个和下两个案子当中去。
我就是让他说出一句话，我就知道郭宝胜在庭上一定否认这个钱，是自己的付的。原来说的来自第三方，他不承认。只要他不承认，我说、他就开始进入另外一道大门。结果完全在我预料之中，然后我的律师看看我，我就没吱声，律师就明白不往下追。
我告诉这位美国朋友，我们要追究、查出来郭宝胜和他妻子李里（音）女士的账号所有的钱，不是在这个案子是下个案子。而且大家注意到没有，在开庭的时候。他让他妻子出来作证，这让我心里很难受的事，非常难受。我看到他妻子就是一个中国普通的，一个家庭妇女被叫到庭上去给他作证。
郭宝胜那个嘴、那个脸紧张到你都不行，我都能看到他侧面就是瞪着眼睛，他就怕他妻子说错。他妻子上去以后，整个是眼睛、眼神扭转，整个是慌了，就原来是史蒂芬江涛律师让她背的。他根本不知道咋回事！上去英文的，你知道郭文贵诽谤你先生事吗？那是英文的，她说我知道、我知道。你还没看呢！人家法官都说你看了吗？你懂英文吗？所以说他教她的。
然后就是人家问她，你对你先生有什么样的一些个人观点，她竟然不明白看郭宝胜。郭宝胜竟然在被告庭上当场告诉他妻子是你个人观点，马上我律师说他竟然在庭上主动告诉他妻子，这是证人呐！这是完全违法的。哇！人家那陪审团都懵了，法官说你给我闭嘴，你不要再说了，他的律师赶快说你别说了。
就郭宝胜这种状态把他妻子至于如此之不义。当然我们有最大的优势马上问他老婆，问你一句，她傻一句。我们的律师已经准备好就是啪！就要问，我把他摁下来。他又要起来，我又把他摁下来。为这个事情，我们律师下来以后跟我很不开心。
他说你为什么阻止我呢？他说这是我们最重要的一关。我说、我说实话，虽然在之前准备好了让你给她问，但我看到他妻子站在那那个感觉的时候，我说她毕竟是我的同胞。她毕竟是我们中国人，我真不愿意让中国女性在这个庭上如此丢人。而且我说她是郭宝胜的妻子，她也是我的同胞，我没有必要把这个无辜的妻子给放进来。我说你问她三句话就把她给问傻了，这是一个。
另外一个，大家看到郭宝胜开完庭以后跟江涛拍了个照片，还笑呵呵的红光满面。我告诉大家那是他的钱主、出钱者让他必须这么做的。所有参与到庭的战友们还有他们人，你问一问。
郭宝胜从第一天到最后一天，郭宝胜几乎是崩溃状态，那脸用一句话，死尸……僵尸的脸一点都不夸张，当这个陪审团宣布结果，第一个结果，第二个结果，郭宝胜整个人快崩溃了，整个人就傻了，那个脸都耷拉下来了，我看到那眼神我真不想再看了。就像我告诉大家的事情，我最担心的是郭宝胜真的崩溃死在那个庭上，那就真的是丢人了，那就真的太丢中国人了，为了一个民事案子，暴死在庭上，那这不就麻烦了吗？
就郭宝胜，你想想，第四天他穿这个大衣坐在法庭被告席上。当在等待当中14个小时，他竟然跑到那个椅子上，脱了鞋、披上大衣睡觉，他整个脸从开始到完，他的眼睛小到了你看不见眼睛，他整个郭宝胜本人，你们看看他本人啊。但是摄像机啊，给了他非常好的美颜，包括那个照片是美颜的，江涛这个人看上去就是个是病人，彻底的病人，而且病得很严重，所以他俩用相机进行了美颜，谁让他这么做的？
第一条，出资者，你绝对不能承认你败了，因为你败了，我们这个骗捐、牧师这个资格就没了，我们怎么能败呢？你败了就代表我出资者败了，我是牧师界败了、宗教界败了，不可以！然后你要拍个照片说我赢了。
战友们想问题啊，我不知道咱们的路德先生等各位战友的节目，Inty节目有没有看到，我那天对Inty先生说，我希望你把庭上的点点滴滴传达给整个咱们战友们的爆料革命，我不知道Inty’先生有没有做，但是呢这个瞿水台女士做的特别特别好，我听了她一段，说得特别特别好，因为（虽然）她没有全程参与。
但是郭宝胜的精神状态和郭宝胜的这些拙劣表演到现在我还没看到任何人说出来，而且战友们要记住一句话，就像第二天的时候，第二天Inty先生在酒店问我，他说你什么感受？我非常直接的说：“我感到悲哀。但是，如果现在有人就在Westen酒店大堂，有人去打郭宝胜，无缘无故地打郭宝胜，我一定冲上去，我一定去帮郭宝胜，我不会帮任何人，因为他毕竟是我们同胞，如果有人不公平地去打郭宝胜，我一定去帮他”。这是我们人类起码有的本能，但是你看到那个动物世界，鬣狗互相之间也咬，当狮子来咬鬣狗的时候，鬣狗扭过头来就对着狮子，狮子之间也咬，争风吃醋，为了要把雄狮和雌狮子情感打得一塌糊涂的时候，但是你鬣狗来了它一定是咬你去，这是动物的本能，何况我们是人呢？
所以我说我不想在这个庭上让人家看到中国人这么烂、这么丢人，更不要说把郭宝胜一个无辜的乡村妇女的妻子给拉上庭上去，绝对不能这样做。所以说我的律师三次跟我发生了严重的争执，他说你是让我打官司还是让我帮你在这块给你维护所谓的民族主义啊？他很不高兴。我说不可以，我宁可输掉官司我不会怪你，但是绝对不允许把郭宝胜的妻子，让人家看到我们中国的女人如此之烂，所有中国女人都是我们中国男人的母亲，我们不可以这么做。
接下来我们会告Lily女士，就是郭宝胜的妻子，我们一样，我们现在已经全部准备好了，告她的时候你只提供好你收人家钱，收我们爆料革命战友的钱，还有郭宝胜PayPal账号，他想毁也毁不掉，我们给他发法院令，他必须给，他妻子也得给。还有他妻子说这个钱是从国内来的，她太傻了，我的律师问她三句话就问傻她了，你怎么把钱存出来的？中国共产党5000美金都抓人，你怎么把你几万美金带出来的？他老婆一定回答不了；第二个，你个人有没有账号？你的先生和你之间有没有共同的资产和账号？她一下就傻了；第三个，你先生跟你20年……19年的夫妻没发生过争执，没有发生过一次争执，那请问她接下来的一句话，你和你先生最近的生活美不美满？幸不幸福？一下子她就把她自己脸就打了，我们有N个话，但是不要问，不要说。
而且大家没有注意到，法庭的证人是不允许出现在法庭上的，在过去这个时间，因为你听到法庭上已经在审了，你再做证人不行的，但是过去的三天，熊宪民——屎诺这个孙子，我R他八辈祖宗，这个烂人，这个人得R他一万辈祖宗，战友们，这个熊宪民还要告法官呢！他竟然几天来都在庭上坐着，他竟然说他没在庭上坐着，所以他被轰出去。这个人的谎言，就是我们的瞿水台女士的家人说得对，他本来要埋个雷呢，结果自爆了，这是真实的。
但是战友们要看到一点，在这个庭上的，还有对了，我忘了个小烂人，那个叫陈闯创，那小家伙，哎呦我的妈啊，真是恶心死我了！就是看着那个样，他穿了个上衣，比他身高，是他身高3/4的比例，然后那个表情，晃晃荡荡的出来。然后几个人为了午餐，那几天天天为了午餐掐的一塌糊涂，谁买单、谁吃午饭。郭宝胜是坚决不买单，郭宝胜跟律师跑旁边一个小咖啡馆，估计花五美金吃个面包，就这也不愿意付给他们，吵得一塌糊涂。就这些细节，你会发现这三帮，假牧师帮、假宗教帮、假六四帮，假所谓的民主民运帮，都是搞假政庇的，来都有各自所需，这是很糟糕的。
但你看我们战友，你看看我们的战友，个个人都是精神抖擞，而且非常之大方，我请瞿水台、Inty去吃饭，不去，我说你给我面子你去吃饭去，我们在酒店我们24小时我们订了一张桌子，订了一个角落，我们的角落就是除了我们任何人不能用。你去问问我们Inty，还有咱们瞿水台，还有其他战友，整个Westen的角是我们全部定下来的，而且上去饭，我们不管多少人，全桌都是把饭摆满的，随便吃，即使我们有100个战友，你也能吃，而且吃当地最高级的。我们唯一的是开完庭，第三天的时候，看到郭宝胜还有他的律师，还有夏业良到了那个Westen酒店去了一趟厕所。去厕所出来的时候，旁边的那个我记得特别清楚，那几个美国朋友说他们只能付得起上Westen酒店厕所的钱，把我给笑晕了，我说他厕所不用付钱。
我们的战友那天不管任何人来，W酒店随便你享受，楼上的房间随便你用，而且我们吃得是最好的，但是那边就为了3美金、5美金的那个小面包，他们每天都掐架，在这个法庭上都掐架。你还看到郭宝胜那个照片，我可以告诉你们，我希望Inty和瞿水台女士还有其他战友说说郭宝胜在庭上的表现，那个表情，几乎是50%到60%的时间处于闭着眼、昏迷、睡觉状态，整个脸色就是面如死尸，郭宝胜整个人，多次睡着，就在被告庭上睡着，我的律师说：“Sir，你看我”，你看他，“嗯？嗯？！怎么啦？”，整个就是郭宝胜处于崩溃状态，谁实在话我还真不希望他崩溃。
（看周围景色）哇，真漂亮！哇！还有一个，战友们，这位美国朋友看我们在庭上，很多中国人出来所谓的爆这爆那消息，他都有两个中国助手，这两个中国助手搞不清谁是敌、谁是友，就把所有人的这些人发的关于这个案情的推特啊、信息啊，什么夏业娘啊、什么韦石啊、什么熊宪民啊，这帮畜生们，这个我R他八辈祖宗，熊宪民，我R熊宪民八辈祖宗，每天R他八辈祖宗一万次，这个不粗鲁，这个货就必须要这样！然后呢，把这事讲给他听。这个美国朋友非常愤怒地说，他竟然如此地来侮辱我们美国的Alex大法官，他说这事我要出手，美国人有点受不了了。我说我非常抱歉，我们两个中国郭，中国的郭，都姓郭，我们到这儿来，我们愚蠢地虐待你们美国最伟大的法官。还利用了你们最高等的资源，实在是丢人，这哥们很愤怒，很愤怒&amp;hellip;..！
战友们，郭宝胜的欺诈罪完了以后，我昨天是周末的时间，我们就开始已经准备好了，把他被定欺诈罪的事情从下周一开始，也就是把他所有被听审的情况和判决书，发给郭宝胜的房贷、银行、发给郭宝胜他所说的所有的基督教协会、发给美国的宗教监事会、发给郭宝胜所有的他所经历过的、包括移民局。然后我们现在已经把郭宝胜在国内判刑的所有的原件公正已经做完。他不是说他是煽动反革命罪嘛，我们已经把那东西全部拿到。再一个就是把所有的郭宝胜跟他有保险的地方、包括美国的教育机构、包括国会山全部都发出去。只要郭宝胜出现的地方、买车保险的地方、租车的地方、只要他去餐厅吃饭的地方、包括他（使用）银行卡的地方、包括PayPal的账号、所有的地方全部发出去。
我告诉我们的律师团队，我说：“你一定要确保郭宝胜在未来所有能出现的地方，叫郭宝胜都能提前被通知到，「这个家伙有欺诈罪」。”
然后&amp;hellip;&amp;hellip;.现在我们要把所有的社交媒体、推特、YouTube把他所有的造谣、诽谤罪（的信息）全发布出去。我会让郭宝胜一百万倍的感受到跟爆料革命作对，应该有的（惩罚）、在美国法律内的惩罚。
所以说&amp;hellip;亲爱的兄弟姐妹们，＂一切都是刚刚开始＂，这话不是说着玩的，这是真的，这是真的！
所以说郭宝胜的案子接下来大家会看到啊，在纽约起诉他，郭宝胜每天都要来，来纽约。我们会把他妻子所有的银行账号、他（所有）的银行账号、所有他买房子的东西、他所有的手机信息、所有的email，全部给他拿出来，都会给他放出去。我们是通过合法方式啊！对吧。我们告他了，告他的时候，现在不是文贵告他了，很多战友告他。就是说在纽约告他，他必须来纽约。
然后呢现在可能还要到其他州，他原来在那个州告他。他虽然搬过来了，（但是）他有些事是在那发生的，所以要飞回原来那个州，叫什么州？然后在（发生过）那地方告他。
然后几个地方（同时）都（会）告他，纽约、还有西部的什么州、华盛顿他三个地方跑吧。
再一个最后我要跟战友们说，战友们，现在我们虽然有很多战友已经签完了文件，把你们被骗的所有的这些信息，还有被骗的钱的这个权力，已经签署了文件，卖给了其中一家公司。
按照美国的法律啊，战友们我解释一下。比如说：“安红女士，他被郭宝胜骗了，骗了一百万美元，安红女士有权力把被骗了一百万美元的这个案子卖给一个叫ABC公司去（任何一家公司）。这家公司就可以先付你百分之十或百分之十五，付你现金就把你这个案子所有的权力买过来了，ABC公司就有权力去诉讼郭宝胜，然后你要配合这个诉讼当中的出庭、作证就行了。”
那么现在我们做出了个决定，亲爱的战友们，请大家听清楚啊：“不管你是被郭宝胜骗了是一百、一万、还是一百万，只要你跟木兰女士联系、Sara女士联系、路德先生联系，这三人都可以，你跟他们联系完以后，你把你捐款的凭据发给他，只要是你签我会发给你文件，我们有标准的律师文件会发给你，发给你以后你签署、你同意、你看完以后，我们会中英文版本的。你所有被郭宝胜骗的钱，百分之十我们立马付给你，记住啊！百分之十。”因为在美国的法律有规定，当你买这个被欺诈案，或经济案的时候。如果你没有真实的付钱，这是无效的。
所以很多战友说；“文贵我不想要你这百分之十。”不是我要，是一个独立ABC公司，跟我半毛关系都没有啊。那家公司买你的，他必须要付你钱，战友们！咱们之间很客气，但是这是尊重法律，明白我意思吗？所以说你们一定要接受这个百分之十的钱，否则到法庭是没法告他的。
当你们收到这个百分之十的钱的时候，付款给你的票证和签署的合同放在一起，就可以到法院去告他了。
所以说现在战友们，当你们任何人给郭宝胜捐过款的。听说Sara女士，我们的Sara女士，人家在所谓美国FBI的男友替他捐了款了，那票证（记录显示）都捐了好多钱呢！这Sara当年是郭宝胜的强大支持者。
所以说Sara女士先把你的票据先弄过来，我们要把所有的战友，被郭宝胜骗的这个案子全面起诉，拜托了战友们啊，拜托了啊&amp;hellip;
请大家千万记住，不要把这当成支持文贵，你不要钱。你要支持文贵，你一定要百分之十的钱，咱们现在全面开始。
亲爱的兄弟姐妹，一切要行动，一切要行动啊&amp;hellip;.！
我现在赶快得洗澡，洗澡完了以后，我要去当地最神秘的地方、我最爱的一个建筑。而且（见的人）是最最牛X的人，大家都是耳熟能详的美国娱乐界的前三名之一，去他家吃午餐。去那吃完，他去吃个午餐，我去他家里开会，稍后再向大家汇报。
关于郭宝胜案子的问题，先让战友们先说吧，等我有时间了我再跟大家再聊聊啊，这个不重要。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我今天想和大家说点重点，别一会给忘了，今天真喝多了，今天，川普总统过去住了20多年的房子，他和他太太，也就是伊万卡的妈妈离婚住过的房子，我去那看了看，我一看到餐厅，这个餐厅是没有任何变化，就是一个白宫的餐厅的椭圆形桌，各角啊都是那个柜子，然后我又去了那个餐厅吃饭，这个餐厅厨师是当年，在河南郑州裕达工作过的厨师，
我也不知道，我提前订好了，当地是一个最牛的餐厅，我去啦！结果到那以后，给我一个惊喜，我就带了一个保镖，秘书，还有律师，还有房子的中介，我们都穿着休闲装，一坐那，咔咔咔鼓掌，啪出来了，我这照片明天发给你们，一堆照片啊，
哇塞，完全是我的思路，我说诶？这个厨师厉害啊！结果厨师出来了，说郭先生，很高兴和你见面，我一看诶？面熟啊，
但不认识啊，真老了，结果人家说了，我在裕达为您工作过，我天天看您的视频，我女儿就因为您，学了中文，在郑州大学学了中文，后来又到北京外国语学院，现在我的生活因为你而变，我在这里，他离婚了，娶了二房太太，这里还有一架日本餐厅，这个地方都是老钱，叫old money town ，诶呦我去，太多牛人了，没办法，我也不知道我这么多朋友，结果听说我来了，昨天到现在好多联系我那个助理，和我见面，要请我吃饭，
然后我看了个房子，1916年，这个人公开要卖的价格是2500万，说文贵你要想买，1500万，只要你买，另外我看了一个房子，人家标价最贵的，7000万美元，这个人也认识我，和访问过中国的商务部长和我见过面，在我家吃过饭，说mils，价格只要别低于30（百万），人家装修又花了20（百万），就是5000万美元，说你随便，
我发现我郭文贵咋这么重要啊，姻缘轮回啊，到这咋这么多朋友啊，有点兴奋啊，确实有点兴奋，然后到每家去都给我准备了我爱喝的酒，我爱吃的水果，你说咋弄！啥叫姻缘轮回，我今天中午扯着嗓子，在sara战友之声聊天室， 聊了一个多小时，说实话，我午饭就在旁边我没吃，然后聊完天，吃了几口，马上去，因为约了几个人，结果遇到这么多朋友，心情万分激动。
最让我感到惊讶的事情，一位习近平主席，彭丽媛女士的老朋友，多年的老友，在家等着我，让我一下子，这个人曾经在北京和哦我见过面，他要安排我和习主席见彭丽媛，我说对不起我说不需要哈哈，结果今天等着我，说mils没想到把，我和你在北京见面之后，在香港见面之后，今天在我家里面。我就傻了！ 然后他说，今天我送你个礼物， 这里有个游艇俱乐部，给你免费会员，这个俱乐部多少钱都不让进，就得看人，叫old money member yacht club， 给我一个会员，我说这个我绝对不要啊，我从小到大，不接受人礼物，绝对不接受，我说某某人送给我一个什么礼物，我送给他十倍回去，而且东西原样送回，我不接受。
放歌《we are young》
你们喜欢听这个歌嘛？《we are young》
亲爱的战友们，一个人的理想有多重要，你说川普总统在几十年前，就在这个地方盖了一个和白宫椭圆形办公室，和白宫一样的餐厅，一比一的比例，天天招待客人，你说他在这，不敢想象，人家今天走进了白宫，你说他现在成了美国总统，你必须得佩服这个人，这种人要是在中国造得给灭杀了，这就是为啥中国不可能有Iphone，不可能有谷歌，中国也不可能有推特，不管你爱不爱，中国也不可能有任何今年太空的科技发展，都是抄的，你说美国有多伟大，
我今天看了有6 7 个朋友，我真的震惊，大清朝时间，1916年，1846年，1826年，人家家里面房子，家具原模原样的摆在那，咱们大清朝，都是设计最好的东西，是给皇帝用的，老百姓用了犯法，皇色，他们叫yellow，咱们不能用，用了要杀头，咱们回头看看，当年大清朝的法律， 都是王八蛋，都是骗人的，今天看来不都是丧觉任性的嘛？在100年后，中国共产党的法律，哪一条站得住？
在看大清朝当年，你见到了这么多好的东西，都到西方了，都是收藏品，我看人家地下室，几千件的古董啊，他们不能拍卖，因为来源不明，但都是中国人创造的，在150年前，200年前创造的，在地下室一堆，什么拍卖行里炒作的珐琅彩啊，什么宋徽宗的青瓷啊，一堆一堆的，人家压根就没当回事，这不是中国人的悲哀吗？现在中国一带一路，对待全世界，卖着中国的产品，不是一样吗？我们的计划生育，独生子女，这个政策说的有多伟大，你爱国吗？
就生一个，宁可杀一万，不要多一个，今天你把计划生育你给灭了，你共产党你放屁呢你？你过去说的宁可错杀一万不能多生一个，我在我老家莘县到朝城大概十几公里大家看一看，我向上天发誓，我帮过我很多老家的人，孩子6 7 个月了，被抓走了，我去看去，在一个路上，搭着帐篷，旁边有两个医疗室，就是现场给你打胎，哭声一片，被打下的孩子就扔到坑里面，有的孩子被收藏了，当时流行吃胎盘，我说过无数次胎盘啊，今天你在美国和人家说这事，人家会以为我是神精病，但这是真的啊！胎盘啊！！！
就像法轮功说的，中国人杀人，遗址器官，那是真的啊， 西方人不信因为他无知，他不敢相信，战友们我在山东老家，我往北朝城，一条路，专门对朝城，古城， 就是独生子女，把怀孕的妇女抓回来强行打胎，就是把手伸进阴道里，直接拽出来，多弄一个多有奖金，弄一个人200块钱，我从我老家到河南，跨国古城2000米就到河南地界， 叫台前县，还有运城，运城属于山东，就是彭丽媛的老
乡，我家离彭丽媛老家大概15公里，那时候有两个最著名的，到今天是台前县，造假！ 假茅台！全世界第一！
茅台酒厂造一瓶茅台，台前县造4瓶茅台，我哪一天给你讲讲，郭文贵曾经参与过，这种所有的事情，我见过一切，另外一个最可怕的是什么，贩卖人口！我已经结婚了，我已经有了我儿子的时候，我的隔壁后面，我家姓郭，叫郭家族，和贺氏家族，后边有个我二爷爷，50多岁了，没有媳妇，人家给他花3000买个媳妇，去领这个买的媳妇的时候我亲自到了台前，贩卖人口的地方，河南台前，几个村庄贩卖人口，都是从四川各地绑架过来的学生，我看到了被绳子捆着，铁链子锁着的，房子屋子里面裸体的女人，无数个！
15-20 阿丙
这个，我看到下面有人说，哎呀，郭叔长发呢，我长发没了。有时经常啪一甩头一捋，发现没头发，就这么长。习惯过去啪一甩头一捋，没头发。还有人说，能不能换个歌儿？对不起！你想换歌的人，get out, 滚蛋，去你姥姥那儿报道去啊，我们是不欢迎你。
相思小蚂蚁，是我们战友们，反对共产党，反对乌托邦的国歌，你不爱听，你滚你姥姥家呆着去，不要在这儿听，听到了没有？爱去哪儿去哪儿玩儿去啊？还有刚才我看到有漯河双汇的。漯河双汇呀，我去过几次。万龙老板，是中国企业家里面最牛的人，我们是打过多次交道。
也有中央当时的领导，当时的领导建议我入股双汇，我都拒绝了。双汇也找过我多次，我都拒绝了。为什么我知道，我不想牵累这家好企业，因为我知道我未来想干什么。你想今天我走这条路，不把人家给牵累了吗？不把人家给害了吗？万龙是个了不起的人，小到镇长，小到区长，无人不想敲诈他。朱镕基到河南去必须见他，然后最后被中央常委一举拿掉。
最后搞了一个天大的企业，这不是万龙想要的。双汇未来也是一个中国的巨大的炸弹。我头一段时间美国有两位检察官跟我聊天的时候说，我想跟你聊聊双汇，还有在美国的收购的这几家企业。很微笑着跟我说。我一听我就明白了，美国已经盯这个双汇，在香港的总部。包括购买美国史密斯企业，和美国高盛的合作还有上市，还有这个融资，已经高度关注。
而且他们问了我几个企业的名字把我吓了一大跳，因为那是温云松的吗，温家宝家族的吗。温家最大发财的，其中第一是平安，第二就是双汇。还有一个美国高盛下面的很多(企业/公司)发了大财。下一步美国一定在这儿着手。他问我的时候，因为我和万龙董事长认识，还有他下面一个小兄弟，姓杨，这小伙子特别不错。由于这种关系，我当时我说对不起，今天我不想谈漯河双汇的事情。
我说，我知道他们一些事，我也知道你问的是什么意思。我说对不起，我不想谈。我说，在我郭文贵的嘴里面，永远不想伤害漯河双汇，他不容易。结果另外一个旁边的一个这人问我。说，那我问你另外一个事情。实际问的事情也是关于双汇的。他只是在套我。我说我告诉你，如果你再用这种办法跟我聊天的话，我现在马上让你get out，滚出去。别跟我玩这套，我说我见多了。我说你太小case了。你那拿这个一年二十几万的工资。
二十几万美元，你甭跟我玩儿这个了。我说你别跟我说这个，你滚出去。后来他不敢再问了。非常清楚，因为当时说好了就是私人聚会。是不是啊？我不喜欢说的事情。你不可以这么说。不管美国任何什么CIA，FBI，还是国土安全部。跟你见面首先一条。说，你所有的一切都是自愿的。如果你不愿意，你不要做。这是美国最伟大的地方。当你说这话的时候，如果你在套我，你在委屈我。
你在勉强我，那你就是犯法的。你就是非法取证。所以说双汇当年的事情。双汇当年的事情，绝对，我知道的太多了，我不想说。我要说说双汇当年的事情。说说平安当年的事情。兄弟姐妹们。你们都想自杀了？你不想活了？你想想当年双汇，平安最大创始人马明哲，马明哲唯一留下的合伙人叫孙建一。（这个平安里面最重要的段伟红，董事，现在被抓了，还有我的好哥们车峰）
20-40 草根
还有一个深圳的姓秦的，还有深圳搞保险的，姓张的。你说这事我咋能不知道，都是全部都经历过，而且背后很多人投资，是代表我的，他们赚了几百亿几千亿，最后给我说对不起，这钱我一分也不要了，你代表我的我真的不要了，我说我不想要我也不敢要，真的是咱们一个中国的草根，别老想着跟皇帝一样的生活，跟皇帝一样的分利去，那不可能的，找死哪。
咱就不要了，不要了，那王歧山的情人，谁不知道高燕燕呢？高燕燕一出场大家都恨不得给她舔屁股去，不下20次高燕燕出席的场合让我去，我都拒绝了。因为我
知道高燕燕可能在参加宴会之前刚和王歧山上过床，而且王歧山和这个高燕燕的感情和他这个老公老王都知道，都知道，圈都知道。你想想他最好的朋友林强是我公司的CEO，我咋能不知道呢？
当时共产党里边最牛X的人，30年搞调查的，合法调查的就是马建副部长，还有邱进，邱进的哥哥叫邱 跃，北京市规委的主任，是我朋友。你说你黄燕那点事，我咋啥不知道啊？当时书记是谁啊？北京规委主任是谁啊？胡锦涛的夫人-刘永清，我认识刘永清的时候我还不知道她是胡锦涛的老婆呢，你说我啥不知道哇？这钱咱不要，郭文贵要是在国内敢要这人的钱我活不到今天，早被弄死一千回，一万回都不止了，咱不要。所以平安集团，玩多大？
多大呀？你们想马云哪，马化腾呢，他俩算个屁都不是，他俩那是叫什么？是现在网络金融，严格讲今天真正的叫他们是真正的金融骗子，真正中国金融老大就一个人&amp;ndash;平安，平安里就是马明哲，马明哲的女儿在香港啊，记住啊，在中环有一个叫中环中心的，当年是谁啊这个，最牛的富豪，刘銮雄，后来卖给了这个何鸿燊的四太，卖给四太的梁安琪的，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/335/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是呢，咱是哪些器械思极恐第1个上来的兄弟啊，种。我在墨尔本哈喽，又来了8088兄弟啊。黑那边才开始。郭叔，王文奇，你带文字啊，可以啊，王文琪啊。
直播直播直播啊直播。你长太帅了，所以说你搞的第一兄弟啊，你咋那么帅呢啊？喝防弹玻璃你看看。哎刚才我去去划船，哎呦爽啊，真爽啊。
没穿长袖，这是爱马仕的给我做的这个T恤衫。哎，别转播细思极恐，咱这是直播的工程师让我试试，因为他今天他不敢相信这个数说这个。200多一次攻击怎么能活下来？他们不敢相信，也不敢相信200多亿是什么概念，200多亿是什么概念呢？啊是不是啊？不可能吧，我也觉得不可能，我觉得太夸张了嘛，他就是嘛，对吧，怎么弄呢？
没法弄，我觉得不好看呢，咱现在是世博的啊。兄弟姐妹们啊，帅啥有屁用啊，我看他咋看的。这个今天咱们这个直播，哇塞，直播完以后很多人都懵了啊，都蒙了，我看细思极恐小哥没有。啊啊，你挺好啊，1, 爱着这事。
这这个是好兄弟啊，这话我爱听了，结果国内的。喂喂，怎么搞的啊？这个这个。你就停了，进来啊，哎呀。然后他们就特别过瘾，说我这几天我顺口就来了，哎呀，发自内心啊，只有你舅舅真的是。
撑不起来，我说他肯定撑不起来啊，我母亲我父亲唯一的错误就让我晚生了几十年，如果让我早生几十年不可。能让这个魔鬼在中国杀掉我们上一任啊，是个什么电视剧最卖国的人。怎么不说话啊？我到日本看过很多这个日本的这个国家级的档案啊，和日本合作的共产党。现在他天天让你爱国，爱什么国啊，爱什么国呀，爱你这个锅呀，被你逗得活呀。
需要人民的时候，人民市第一，人民是娘，你是公仆，啊，不需要人民的时候你修改宪法你说。就说这是什么？那你说说你，你啊，你说我在美国这几年我在想我爹我娘我咋不相信。不说哪了啊，要脸不要脸了你啊，我就恨你了，啊，谁什么都没有，你这不要脸的东西。你能说出这种话来呀，那你们既然爹亲娘亲不如党亲你中南海的人，把你们的照片。
都摘下来，挂上挡的照片，咱们中国的老百姓怎么就这么傻呢？给中央领导回去，不把那金银财宝好吃好喝给他爹他妈去给过你吗？你跟人家签。不如打钱，更夸张的啊一切。一切正常，现在我们要听党的呀，特别听党的呀，你党不说了吗？依法治国吗？
在哪儿呢？依法治国。好舒服啊。这个太好玩儿了，哇噻。我都爱我自己，太爱自己了。
It&amp;rsquo;s OK is the class. Only this.是俺小哥说对了，但是呢，现在关键是什么他给加的这个就是这个。反黑客的呢，就是WS的时候呢，他们有一个软件就是辨别它的绕开的。说你跳跳跳又很快，你跳不开你不能揍了吗？对不对呀？那么现在这种情况，所以说他们的事。
所以说，这个这个他们是这个软件是软件对咱们有很多功能啊，都有问题了啊，但。人家给他开发这个软件的人啊，头发都白了，真的头发白了，很刺激，但是这个头发都白了。哇，刚才你都不知道我看了多大的鹰，大概半小时以前。每天看着怎么就那么大个依旧在转就再转，你说这王健真挺神的，你必须说王健这个人啊，是有是有佛性。
是有念力的，干那么多坏事啊，有人说我要没有，最近我看的人说郭文贵啊，是跟人家共产党。打完赌玩玩，输了输了掀桌子了，说这话的是你大爷，你你祖宗就是瞪眼说瞎话，谁上桌子？是不是独子啊？谁想赌谁不想赢钱呢，你见过中国有一个人敢站出来说我没有在中国拿出一分钱的敢公开说吗？我。多次说过美国法院我们那么多法官不会把我每句话都问郭辉，你不说你没在大陆拿过一分钱吗？你如果能证明你在大陆你拿。
你姑姑就撒谎，你什么都不可信，在法庭你什么都别说，说话是要付出代价的，我跟共产党赌我赌我呀。我跟他赌什么呀，还有人不要脸的说什么光棍，要不是说这个这个出事就是共产党的那个皮手套。你祖宗真的在瞎了狗眼了，你说这个话，如果说这话的人你就瞪着眼睛说，我告诉你，你如果是不是共产党。你的路子失败者，你不是说皮手套白手套，你就是个淫棍，你祖宗都是淫棍，你在哪说过？
这话你见过一个郭文贵这样的中国出了这样的人吗？我从29年前我的弟弟付出了生命，我那时候我上桌了吗？我有钱。我有本钱跟他赌吗？我赌我从监狱出来29年，我随时我就可以走，我不跟他赌。我拿到钱了，我还给他赌什么呀？赌桌不是要钱吗？我随时可以离开，你们瞪着眼说瞎话，你就是骗你们这帮人给我宝石。还有什么民主民治民民的片子，上天会灭了你们瞪眼说瞎话，你连擦屁股都不配。
什么郭文贵要不要，不是说他就是共产党的皮手套，你也太小昆贵了，官位从进清风。鉴于在一起，我告诉你光棍就不是谁的手套，89年从4月份开始起就证明了光棍谁收到的。微视，你们瞪眼说瞎话，你的咪咪的良心，你们这帮畜生，你们要是这个国家要让你们说了算。你们除了会骗钱，你来到过贼的本事都没有，这帮烂人简直是他。
脸不要脸啊，歹这个是要说一说捐款的，捐了5毛钱你都恨不得把裤子脱了，一个个的不要脸的东西就在这儿。中国人好不容易逃出了大家一人，结果出来被你们这帮烂人啊，没有了骚味的猎狗，没有骚味的狐狸，没有牙的裂口。在外面的微粒在骗，人家那些孩子一个月的工资捐给你们1000美金，说我没饭吃能不能给我点，你把人家骂回去啊，你们都这么个东西。阿呆在加拿大那帮人什么也不干，没工作几十年来啊，线圈不一致还说反共产党的共产党的福。
科长又说跟你们男的女的睡觉，你能把你祖宗都报上去，把骨灰都报上去，你们有两个人说什么给脸不要脸，我说不跟你们扯不给。你们都给脸不要脸了，你以为我会怕你吗？你有种的到法庭上见你们，一个个的我告诉你什么话。这边什么李毅凭什么赖建平，还有那几个我告诉你钱，我不说你们是女的，我在给你脸不要脸，你看他怎么办，该怎么往下走。什么光棍节若不翻桌子，什么皮手套也太小看光棍了，郭文贵在锅里没拿一分钱。
娟子，这个这个投资了多少钱给中国人，我多少岁我就等待了29年，就是潜伏就是要推翻共产党。你敢说这话吗？说哪些人说让你回去，你把你祖宗把你买的奶都卖出去，一个个不要脸的东西。你看那郭宝胜又拿着西藏人在那片啊，那个根本，唉，最近这个这个很多人骂杨建立啊，我说你别骂杨建立。杨建立的人真是个好人，你们别骂建立压着建立他就是告他这个真的是在美国做了很多事情啊，你不要老妈建立。
啊，那郭葆生那个烂人那是什么西藏人，他是人家西藏西藏人，跟你妈睡了，跟你姐睡了不好生啊，跟你奶奶睡了。从西藏人你哪个学校里有其他人呢？你这个不要脸的东西，天天瞪眼说瞎话。那就是诈骗犯，你说你在这儿胡说什么民族还是什么亲人，西藏人就西藏那几个站在前面就跟这几个人打交道，西藏人我告诉你根本不值得可怜。跟你说，中国那么多人是不是跟我照相的，你问问谁敢跟他爸当面问过他，问问她。
说你就是招招骗子，你本人你们都是有问题的，为什么都是骗子，没说你们的这片给你照相那天给你照相，拿着你的照片到处去骗。所以战友们，那咱们中国人真的是太可怜了。我今天下午跟一个国内的朋友紧急找我说感慨万千呀，我说我这话听太多了，你天天感慨多少人。看你做点啥行不行啊，感慨啥呀，你有啥感慨的呀，你能活多少年？
有啥感慨有什么用啊，你看他的锅，保证你看看他所谓的这个这个明信片啊，那一个片你看看那个石头。你看看那为什你看看那乱伦标，你看看那夏业良，你看看那唐柏桥，你看那陈军啊，现在再看看过去。说出那些话，对中国姑娘说那话。I love you嘿嘿，工作没个饭吃天天。
那个招摇撞骗中国人在海外丢这么丢人，丢韩国人的这种信用中国人让外国人看不起，都是你们这帮人给毁了。国内有盗贼绑架，好不容易跑出来，你们要想尽办法把他送回那个大店里去啊，你们这一个个东西真的是天灭，你们太坏了。怎么老天出了你们这帮杂种了，一个恶的瞪着脸不要脸的人，还那么李红这个畜生，你以为你骂你啊你。记住你记住你饿里红关你妈的每一句娘我都要你付出代价，你记住我的话。
告诉他每一句这句话，小，你可怜了你不敢见你。你敢抓这东西，你敢挑战法院，你给我道歉道歉去了。拿着美国的护照，你在美国招摇撞骗，征婚启事装神弄鬼，像个狗一样溜来溜去。在视频面前你瞪着眼胡说八道，你装个男人，你这种人老天不灭你真的是没有天理了。
所有的我告诉你，所谓打着民主民运的骗钱骗捐，骗投资骗假证的。Wow.这些人你说共产党给你拿。
可能勾兑，哪个人你们能啊，把屁股洗的干干净净的，你把衣服脱了干干净净的，你冲上人家去还得慢镜头出来。充电去。所以说战友们呢，咱们中国人真的是可怜，说实在话，我这几天跟着一个官员，我的希望。希望官员现在都跟我很很直接哦。
还有大家知道这些海外的镜片的一些老师竟骗那些老实人。什么我来为你的吻了你，看你那一个个的贱骨头像我吻你的吻，我放个屁都比你值钱，我为你的为你配置我吻我，我吻了你算老几？只要被我吻你，我问你啥呀？啊，问你啥呀？我问你啥你有啥问的？
你有色，你有钱，你有权你又容易，就你那几个仨瓜俩枣的那个样，干啥呀家？你那个王岐山那么一个刚毛都不如，你还为你来了，你真拿你事当回事了你。你被吻吗？你啊，你值得被吻吗？拿自己的这帮人都是自大狂，自恋狂，瞎狂啊一个个。这个真的是不要脸到极点，我不是现在。
我很早，我一看到这个那时候到国外来，我一看到一个这些神经病，到时候打到我代表中国人，我代表中国人权民主自由的，我就生气。啊，我就生气，就这帮人能代表中国人吗？就你们那副德性，那么下三滥的样，恨不得一盘子肉。出来汤都喝了啊，你说跟我们的员工的时候恨不得到了，我要不要吃那个龙虾，我要吃的龙虾三明治。啊，人家有几个人很文明的都不怎么吃，你们国宝是根本就把那纸壳箱都吃了你，你这种贱人你说你。
我一听说他们代表中国人，我就生气，我一听说他我就生气，中国人太多了。扔了吧嗯，舒服。Helen park, 今年30年啊，上次喝50年。不错，郭宝胜，收到了，收到了吧？你收到案子了吧？
你不是要告我的吗？我看你拿啥告我啊，什么原件你还告郭文贵的，就你那仨包了。反正一个月前你回家呆着去，别在这装孙子，我就你这号可以到郭文贵你配吗？你来呀，来呀你呀。这种烂人一个个的爱，你说我们中国人就这这两个这种杂碎，一个个的说。啊，已经够惨了啊，你说咱这帮人你到了国外以后被人家骗，你说加拿大那个朋友那么好的人。
就被郭宝胜打着这个挺郭的名义给骗走了几十万美元，然后把钱买房子去了，你住那房子里边，你不怕出事儿吗？你心能安吗？那钱是你挣的吗？郭文贵不要忘了谁捐款谁拿着谁给你捐款了，谁你那叫诈骗吗？我那时候在华盛顿发信息，我说这个郭宝胜。长了一个宗教的手，实际上我没说明我看到了所有的国内宗教骗子都长那个手都长那个手，对他就天生的是骗子，这小子有点。
我会改的，只要是今年有一只什么陈军啊，这都是1号色啊，天生的。哎呀，多高兴，你们在这儿呀，你看看对面的相，太漂亮了。太漂亮了哇，太漂亮了，太漂亮了。
哎呀，看的就是这帮伪名媛在这么大是大非面前，王健。绝对超过啊，n个江南啊，我跟你说实话的战友们，我最担心的事情就是谈了。
他们一动手你都不知道，当我知道王建啊，这个这个行程的人告诉我的时候，我说这回王建可能去。为你们高度关注，王健的一举一动我全知道，包括股权清楚。然后等着王健的死讯传来，我跟你说实在话，我震惊的同时我就直接。我当时我在我的椅子在这边，我这边有两个律师，我一下子刮样东西全走了，花也全收了。
结果忘了这种热茶水喷了一身，我当时，我我当时我是。7月3号下午的1:20，也就是警察都处理完了啊，大家要记住这个时间点我再重复一。王健是7月1号订的酒店，7月2号到的，7:59到。然后回到房间以后八点二十几分出来，她换了衣服，然后走到外面，从外面又回来去吃饭了。
这时候突然间从外面用同时插两台面包车，两台黑色奔驰面包，从奔驰面包车回来。出来了，然后呢，这个时候6个人出去吃饭，然后吃饭这个中间就很快就回来了，回来的时候这中间就有五六个中国的，还有法国的。女的用同样的奔驰面包车把他们接回来，这个时候不超过9点，然后他们可以吃饭，吃了将近4个小时，吃饭13桌，我给大家。就三桌啊，一桌，王健，阿学军啊，王健，王健，华彬这个。
还有谁这个这个这个微啊，这是一桌，另外一桌三个人翻译天津。何培楠楠楠叫申请号，另外的一桌一个法国女人，5个中国5个中国中国女性。大家在一起，一直吃到了4:22，将近12:00 11:00，57分他们离开，回到房间。这个时候穿鱼尾裙女人出现，啊，出现进去以后很快拿着东西走人。
这时候是王健跟他一起进去的，王健很快出来，大家都看到了，然后王建又出来，又在门口见了两人。又回去那天听你听着啊，天天这时候12点多一点就看到王健那个后面跟着啊，那个那个那个谁啊。往往他的秘书，然后他回到房间这个时候，同时大概12点。10分左右又签了40蚊件，法国那个女的又回来又拿着文件，华平进去了。
然后睡觉了，啊，睡觉屋里绝对不是网线一个人，王夫人我向你告诉你，你一定记住房间，屋里不是一个人啊。睡觉以后大家就知道，早上他们醒来，王建新来到餐厅吃饭吃饭的时候。粉红色的T恤，稍短一点的裤子，吃饭的时候华。阿斌，到那儿陪她吃的，但滑冰很快提前理财，10:15签到了一本翻译。
这个时候在天津，何培楠楠王秘书，非常的慌张，里里外外的跑，一直从11。25分~11:36，10:36往家走出来，然后他们上了车，上车是谁呀？只有天定一个人，先上车带着王杰上车，王健这个时候已经是眼睛这块就慌了啊是怎么上去的？11:30, 5分59秒，11:36车往回走，送他出来的人，大家记住的角色。
这个酒店的老板也是厨师，就是也是给王健做饭的，厨师也是那天送她出来的，11:36.分时秒数，车拐弯时1:37车跨过的大门，这个时候距离教堂787米。11:46, 王健死亡，死在了那个墙下边，从那个墙下面到上面那个台阶，大家可以上去。二彬彬那个房子和那个台阶上去啊，这没有什么不可能的，他是飞过去的，而且我告诉你。
他们那里没有图，大家看了没有，未来我们的视频都发给你们，然后上去上面有图啊，所以它怎么上去的，他怎么来的图。啊，这个有意思了，11:46，最夸张的是华彬十二点零几分就回到了酒店合肥的家。警察骑着骑警摩托车，然后还另外带了一会警车过来，倒酒的时候见面，十二点十几分不到一点。十二点一二十二点四十几分走了，开着车放着歌曲就走了，你说你家养个狗死了，你不会那么快走。
王建的尸体的时候还没上车呢，大概在1:40左右把他押上了车，把玩电视里放到车上去。王健送到了距两个小时以外的叫火葬场啊，叫PH，名字我忘了，就在这个。教堂周围有三个，平时间最起码有三个10分钟就到了停尸间，23.但是你把玩件事不到两个小时以外的车身就站上去，12点这个。
回来大概晚22 30分钟，这个女的翻译啊，这个叫卢艳丽也回到了酒店，后来前。冰也回到了酒店，连续住了6天回了家，后来就忘了。见的妇人到1:00，杨光夫妇到了啊，也在那一直是他们定的，就是6号的酒店，他们离开又到另外一个酒店或者外面租了一个房子。一直到7月9号到7月7号他们9号离开，把尸体运回西雅图。
在停时间发生的事情千万别忘了我提醒你们，等哪天讲的很有用。很有意思呢，时间的故事啊，跟鬼片一样。那个无人机大钱别忘了，跟当年对我一样啊，无人机花结果那个无人机，那个公司竟然说啊，我是。接到了郭文贵的秘书，王燕萍想让我们拍广告，这谎言你敢杀啊，你也敢杀犀牛哲西这家公司你是干啥的？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/244/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/244/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
我早上一醒来，看到了好几个好朋友给我发来的信息，说文贵呀，一定要慎言慎言啊。然后下边儿又看到 “你说你可以拥有多国护照，你又可以娶N个媳妇啦” 唉？我没说过这话，很奇怪呀？原来又是有人把过去的事儿撰到一起，然后造出谣言，谣言这话我。这就是盗国贼们现在拼了命的造谣再造谣。
另外一个就是，我的律师给我发了个信息，律师说，有一个叫魏什么参的，外号叫韦屎韦石的，还给人写信，说我们是民主民运人士，你们怎么可以代表郭文贵呢？你说韦石这种连流氓都不如的人，这种烂人，祖宗八辈儿上做了孽的人，怎么捏出这么个东西出来？
还敢打着民主民运，全天底下谁敢说民主民运？你说你韦石、希诺你害了多少人？你害了多少人啦？结果我是头两天听说，王岐山在某个场合说：“海外的有帮弟兄，还得照顾照顾啊。” 当时海航的人都在场。
最近海航···大家要注意，海航要回光返照了。海外的那些砸郭人士，还有所谓的那些假民运、假民主人士，专为王岐山在那儿摇旗呐喊的，还有钓鱼的这个博讯网站，会有动作，会得到组织上给点狗粮。但是你也别忘了，这是美国，这不是中国，不是你想干啥就干啥的。
另外一个，这个很多咱们的战友在问，下一步怎么爆料？我昨天在视频里已经说了，我们现在是要给王岐山先生、孟建柱先生、傅振华先生、孙力军先生，要给人家机会，人家又回来了，又回炉了，人家需要安排、勾兑，把自己的小弟弟、小孙子、私生子、私生女，然后（把）钱再搬腾搬腾。
然后给一个很好的理由，让海航回光返照，这叫重组。重组，债务重组，资产重组，然后换几个领导，然后国家就派几个即将退休的人，瞒山过海。盗国贼的“盗”的手段，那是超出常人所想象的！
所有的中国同胞们要问一句话，王岐山是什么理由回到党内的？王岐山的老婆是不是拥有美国护照？王岐山家的姚庆，是不是拥有海航的股权？贯君作为一个王岐山的私生子，可不可以DNA鉴定一下？刘呈杰的DNA是不是可以鉴定一下？孙瑶到底他爸是谁？他妈是谁？怎么除了玩狗还玩熊猫？还有银行那么多钱，他到底是咋回事？为什么那么多人？
田国立、田丁、田惠宇这家里人都坐787—都坐海航的飞机？那咋不坐天航的飞机？你咋不坐俄罗斯的飞机？为啥呀？再一个，银行里那么多账号、那么多存款是真是假？是不是应该说一说？
竟然有人跟我建议说，郭先生，你把资料寄给中纪委吧。这些人脑子里进了什么了？中纪委是王岐山家的小二，是王岐山的小二，现在这些小二都不是了，中纪委，监察委都不是了。人家是二把手，永不退休的二把手。
去想想，当年那大宋朝的高俅和蔡京加一起，都不如王岐山一个胳臂厉害。人家王岐山先生，现在是哪儿硬啊？全身哪儿都不硬，嘴硬。更重要的是，现在是私生子硬。人家一个叫贯君，还有更多呢，刘呈杰，刘彤是谁呀？谁是他爹呀？私生子硬，私生子年轻，人家要靠私生子生存，这叫什么？盗国贼的未来，就是人家私生子、私生女的未来。
人家现在哪不厉害？钱多呀，美金硬啊，不要人民币，要美金呀。所以说，战友们说，咱们怎么爆料呀？很简单，让人家勾兑勾兑，让人家排排阵，布布局，暗杀对武，蓝金黄手段，利益疏散。输送完以后，人家搞出几个大动作，岐山同志头两天说了，他要搞几个大动作，我都知道。
在北朝鲜的事儿上，他要出头露面，中美贸易上要出头露面，然后到中欧的谈判上出头露面，然后飞一趟俄罗斯，再干一趟日本。你看，自己就像那个猫狗大战那个猫一样，身上全是武器，刀子叉，嚓嚓嚓全弄完了，然后回来了。
你看，王岐山回来，那谁干的事儿？王岐山同志干的，在党内拍着桌子，该吹牛了，棒棒棒敲着桌子，看看我怎么着？丫挺的，怎么着？扳手腕，我赢了，怎么着？党内一片（鼓掌声）：哇，老王厉害呀！厉害，厉害。这就是人家老王，回回这样。
原来是救火队长，现在改了，这叫救灾队长，救习主席的灾，灭习主席的难，帮助中国人摆平灾难。下边的救灾高手，你看着吧，所有的宣传，韦石、夏业良、胡频······天下没有王岐山都不行，甭说是共产党了。中国人没有王岐山，活不了；全世界没有王岐山，活不了。然后外国的媒体都得放着“王岐山不愧是一员大将，天下难得的奇才，中国太聪明了。”
为什么？因为他会把中国14亿人的未来，14亿人的所有拼命换来的血汗钱财，14亿人的子子孙孙的安全，给你卖了！盗了你的国，还得卖了你的国，卖了你的国，还得你说感谢他。这是什么？哑巴被强奸，有苦说不出来。这就是王岐山的盗国贼集团。
所以我们要爆什么料？等他出手，让子弹飞一会儿。你等他回去，在那儿高兴拍桌子，灭贼大英雄的时候，咱们再出手。所以现在要把咱们的媒体系统建好，大家拭目以待。还是那句话，我老家说的，这个莘县和阳谷是县搭县，什么意思？你要不服咱就现来现地试试。
另外一个，有一句古话，我们都要值得学习：不是不报，时候未到。老天看着呢。老天能让王岐山回炉当副主席，这是上天给我们最大的礼物。我这句话说了很多遍了。文贵说的爆料不是娱乐，我不像某些人在那臆想，患臆想症，道听途说，跟你比划着，让很多人很享受。
我讨厌，我没有时间去浪费在这种事情上，我没有时间跟任何人意淫，我也没有任何需要让别人认可，或给我掏钱，给我买这买那的，不需要。我只需要一个让大家和我一起看的结果，那就是：盗贼的灭亡，喜马拉雅的实现，法治自由民主的中国。让中国有法治，任何人现在不提中国要有法治，谁的良心就是黑的。
没有法治，就是我那些员工被害的结果，就像昨天我说的，任何一个人都想象不到，他们竟然把一个这样年龄的女士，光光的，在那儿站着作为惩罚？她也没犯罪，她老公被抓了，你把她这样干什么？说她包庇罪，你给郭文贵的家人所有的拒传的时候、关押的时候，都叫包庇罪？最后你什么罪给判的刑啊？现在你给我的员工定为包庇罪，让人家裸体站在那里······14亿人民，只要任何人不知道法治的重要，你的老婆女儿有一天都会被裸体站在那里，人家想干啥就干啥，不信咱走着看。
一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们！
我这百米之外的总统家，就在（总统家）楼下，你看看，正在干嘛呢？这么多人在那抗议。看看啊，总统家，这就是总统家，美国的旗子下面，就是总统的家。你看这就是美国，这就是法治 ，这就是自由，这就是无穷无尽的上天的力量。
谢谢战友们！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
