<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>谢健生 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B0%A2%E5%81%A5%E7%94%9F/</link>
    <description>Recent content in 谢健生 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B0%A2%E5%81%A5%E7%94%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/82/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/82/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对民运啊大家没必要那么在乎 / 赖律师闹明白了 / 我就希望中国有两个派的诞生 / 海航的事情越来越公开了 / 恒大的悲剧比谁都会惨！/ 夜总会里的二号妈咪 / 我就给钱啊！/ 我要把在美国的爆料通过法律固化。/ 所有美国人听说这个事情看完我钓鱼回来的结果，大家全傻了！全傻了！/ 这场战场在海外打对我们太重要了！/ 你将成为历史的罪人 / 有过千万人支持我的时候，我们跟盗国贼叫板了！/ 把地雷点着了，咱就别管崩死谁了！】
秦群是大鱼。不能随便报啊，秦群重量级相当于刘呈杰。
傅政华肯定完了。
推友都不是催文贵爆料的，相信文贵的计划想法真实性。推友对文贵的支持到了前所未有的程度。推特里边有正义有智慧有感情有爱。这是文贵深刻感受到的。文贵知道推友在文贵这次爆料运动中，叫运动吧不夸张呵，起到决定性作用。我们不要依靠任何所谓组织。
【对民运啊大家没必要那么在乎】
对民运啊大家没必要那么在乎。民运一共三十几个人跑到华盛顿来开会，花了5000多美金。魏京生先生不容易，30多个人对抗盗国贼，人家根本不理你。结果我们跟这30几个人咬上了，有什么意义啊？整个活动里就出了两个大流氓一个夏业良一个李伟东，明显不属于民运。不要把夏业良和李伟东跟民运连在一起。这是一，第二个不要对民运寄托那么多希望。民运过去二十几年没干成大事，不等于未来干不成大事。但是你要是寄希望它干成大事，也是不现实的。大家别浪费我们的精力时间。夏业良除了钱钱钱就是个骗子。在北大的时候就愿意跟女学生聊天。这是他一惯作为，爱和女人打交道，不爱和男人打交道。再就是喜欢钱。好几个人跟我讲，为了十几美金和人脸红脖子粗。我12美金12分都不给你，我扔了都会给你。他怎么代表民运呢？
【赖律师闹明白了】
赖律师把海航上市公司中英文文件全看完，闹明白了。贯君在中文文件里没说出来，贯君在海外文件全有。由美国护照，叫Babut，是个代理人。现在海航加一起就仨人的，贯君陈峰和王健的。实际上他没看明白，贯君背后还有一个刘呈杰还有孙瑶，只是用公司代持化了，完全隐蔽化了。这不是一版的人能做到的。大家听的时候一定要耐心，这是人生最重要的课。推友搞企业和人打交道，你把这些视频看了对你有巨大帮助。革命成不成功追求民主法治成不成功，对你是有巨大帮助的。你能看出王岐山这个人怎么糊弄老百姓的。债留大陆钱进美国。误导你慈航等于慈善。钱进了他家私人基金了。
王岐山骨子里就觉得中国老百姓都是猪容易骗。说啥你信啥。你看那个视频里“我们不拆怎么发财啊？”实际上他眼中没有老百姓。他要收买那些拆迁党，靠拆迁活着的黑社会势力，为海航的拆迁为养老集团的拆迁找出正当的理由。你听着爱国爱党实际全为他自己。所以大家要看到这种盗国贼的无知愚蠢权力的傲慢，把老百姓当成猪狗愚蠢至极。可杀可驭可贫可弱的民完全不放在眼里。为什么谢健生这种烂仔都能跑到美国来，以为他一喊就有钱了。怎么可能啊？你只能是死路一条！
你看李伟东到美国来骗美国政府30万美元给他做了心脏手术，你看那个脸疙疙瘩瘩跟个癞蛤蟆一样。就李伟东这号人在哪国都活不好。王岐山就用这号人。像陈峰这号人，装神弄鬼天天念经。（模仿）员工弄到山上去，扇嘴巴然后抄本佛经然后你听我的。回头跟年轻女孩儿做爱去。做爱的时候还得跟人家女孩儿说：“西藏藏佛里边有欢乐菩萨，我和你做爱是采阴补阳。对你好对我好咱俩前生有缘。“ 这就是陈峰。
都是装神弄鬼坑蒙拐骗的人。王岐山经常这样（模仿抹头），一走道都这样走（模仿）。你见过一次中央电视台王岐山走道超过10秒吗？没有。那就是一个典型的痞子。你看他用的人，不是假文凭，全都是黑道的。一说话就是三字经。你看他用的人，胡舒立实在是对不起咱们观众的眼睛。你看那文章，我自己的事我没看明白。谁能看明白给我留言我特别愿意聆听。
我看了半天，这是对文贵最大的奖励啊。文贵从2014到现在没在中国拿一分钱。还给中国国内拿了几十亿。在这种情况下成了海通第一大股东，弄了120亿，太厉害了。我买飞机是2004和2006年，那钱是哪儿的？他没想到本人在日本的资产在澳大利亚的资产在美国的资产，哪儿来的？我觉得胡舒立有点儿失措，可能李友啊没跟她在一起欢乐，脑子错乱了。
黄艳告我怎么还不来呢？
【话题】我就希望中国有两个派的诞生
那天他们在华盛顿开会的时候围成一圈，我感到悲凉。民运这么多年怎么混成这样呢？5000多美金搞了30几个人叫海外民运！人家这些盗国贼怎么能看得起咱们呢？让夏业良李伟东这样的人献丑去！他们又不是民运。我搞不清楚魏京生为什么让他俩去了？
那天李洪宽那个头型长相肌肉，洪宽兄厉害！那天赵岩先生的采访都是好意，公平的。我一直非常感谢赵岩先生一直以来对我的支持。其他人我不认识。
郭文贵再次重申不会与真正的民运人士任何人为敌。永远不会伤害民运人士。但是我永远不会跟民运合作，我也永远不会掺合你们民运的事。这是文贵一再说的我不会加入任何组织。文贵要把郭七条义无反顾不惜代价争取到底。
头几天说我转发了打倒共产党。哎我没说啊！后来再看是我转发的我没看明白。我放了引号，所以我马上删了。如果郭文贵给你画了这么大个饼像某些像夏业良这号人，我反党我打倒中共，我弄个海豹突击队，他连海豹的毛都摸不着，他连饭都吃不上。就骗一些比较有理想的女性，骗女孩子，他玩这个。他在中国混不下去了，也没钱也没势了，跑这儿来，跟你画大饼是骗你呢！
打倒共产党那么容易吗？美国那么多政治家都不说打倒共产党，咱说打倒共产党去啊？那是骗你呢！那么容易吗？共产党9000万人，你打倒谁去啊？还要暴力革命？我再次说，不管谁支持我，你们说打倒共产党，我郭文贵不会说的。我就希望中国有两个派的诞生，像美国一样，叫什么党不重要，最重要的是司法独立媒体独立，任何人都有言论自由法治独立的公平对待，个人财产得到保护，妻儿老少的安全得到保护，我认为这是最现实的。现在你连饭都吃不着，你说我给你牛排，我给你鱼子酱，那是骗人呢！
现在太多人精神补给欺骗，你要啥我给啥。给你来世？谁能验证来世啊？你把现在先给我行不行啊？我很现实啊！所以现在任何人任何帮派，你们的追求我不反对，但是你不要影响文贵。我做生意出身，就是一鸟在手胜过万鸟在林。这个是非常重要的。现实中能给推友什么，很现实。别说30年50年，再过50年我们在坐的绝大多数该死去了。我们希望看到胜利的开始，所以说我们该赢的时候，我们要赢了。我们的赢是要现实的赢。
再过20年你天天喊打倒共产党，你搞啥推翻呢？你推翻了你咋办呢？你有这个本事推翻吗？你越这么喊你输的越惨！而且牺牲的是国内的老百姓。盗国贼你都对付不了，你能把共产党推翻了吗？你吓唬谁呢？你骗谁呢？
胡舒立夏业良李伟东章立凡这一帮全都是要反习近平，坚决不反王岐山，就连环球屎报看上去帮王岐山的，事实上在黑习近平先生。我们绝不能让盗国贼把我们利用了。我们愿意让任何人利用我们，那是我们咱没本事或是咱的荣幸。
就像那天民运魏京生说：“不要让郭文贵利用了。“ 我一下都笑喷了。我利用你啥啊？你给我钱？你给我影响力？你给我名望？你给我力量？如果郭文贵被别人利用被正能量不是，被正确的力量利用，我荣幸啊！但是不能被盗国贼利用。
推翻共产党现在不现实，也做不到。而且等于自杀。你让别人先杀你不杀，这是我一直反对的。这么多年了，海外民运人士还有极异人士谁做到对中国的任何事情有改变了？怎么就改变了？
就在我们身边盗国贼的私生子女私生子女财产盗取国家财富，N个人家天天在第五大道买名牌，人家就在我隔壁有上亿美元的楼，人家在美国各地坐787，ACC,波音飞机，你能咋了人家？你喊啥呢喊啊？你看咱们在华盛顿讨论的时候，所有的讨论当中讲的话我大概看了看，有90%都是过去N年说的话。都讲了二三十年的话你还在讲你不累吗？
如果郭文贵明年直播还在讲这话，我就真得搧自己嘴巴，我拿鞋底搧知道吗？我都不配跟推友说话了！莘县阳谷县搭县马上兑现的意思。别画大饼，别整个精神上的巨人，行动上的侏儒，什么也做不了。咱身边那么多坏人，明知道是特务，你能把夏痔疮怎么着？你能把章痔疮怎么着？你能把癞蛤蟆李怎么着？你能把胡舒立这样的人，你能把博讯韦石希诺怎么着？还有楼下的谢健生完全是流氓。你说我欠你钱，你拿出一张纸来我欠你钱！完全耍流氓，敲诈！大家能做什么？你什么也做不了！
只有我本人！我会做！我一定把韦石希诺送进监狱去！我一定把胡舒立送进监狱去！我一定把谢健生再次除了让他离开焦作，让他有家不能回，让他一定进监狱去！你走着看！
所以说推友们，判断一个人有两个标准，一是善恶。没有黑白，相对而言。不同环境是不同的，但是善恶是一样的。第二个就是真假的标准。就是他说的是真是假能不能做到。
我们直播13万但是显示只有1万1，我们找了几个专业公司。看完以后说这就是盗国贼们的黑客在篡改我们Youtube的关注数据，篡改我们推特的关注数据。这种烂招！你说这人能管理国家吗？你叫我做这个我都不好意思！
【话题】海航的事情越来越公开了
大家看到的报道1%不到，起码不下上百个机构停止了和海航的联系。过去所有做贷款的都给海航发出了函，要求取消合同。这就是扎扎实实的行动啊！海航的事情越来越公开了。大家看到我爆了20万亿的时候，现在所有的查完超过20万亿。你去想想这证明了什么？他们想干什么？哪是想赚钱呐？这就是他最后的目的。什么叫盗国贼啊？他不是诈骗了。他盗国的前提在海外是金融诈骗，在海外工程公司控制N个账号，在中国把钱骗出来，然后债留大陆钱进美国，然后一走了之！什么把股权捐给了慈航，那就是把一切责任扔给了老百姓！白白的骗走了你们的钱！无数个姐妹都将成为杨改兰！你没选择的！
【话题】恒大的悲剧比谁都会惨！
大家看我六个月以前爆料的时候，中国的经济在下一年会什么样。谁也不会想到乐视会这样的结果吧？安邦大家看到了什么结果。万达看到什么样了吗？都看明白了吗？肖建华什么样了？郭广昌什么样了？多少企业你们是不知道的？
恒大的悲剧比谁都会惨！比海航还惨！我会有两集专门爆恒大的！恒大的丑闻只比海航大不比海航小！什么叫房地产？没有金融腐败搞不成大房地产，没有篡改容积率不可能做大。所有恒大买的地，不管多少钱都敢买。比如这地值10亿，我100亿买了，但是我改容积率该100倍！什么概念啊？这个10倍的地价，在我100倍容积率加大的时候，就已经没有了。我这只是个比喻啊！已经不存在成本的问题了！把房子卖给谁不重要！卖给银行！卖给自己的金融机构！进行了高评估再抵押，再抵押甚至重复抵押！贷走了钱！老百姓买房子，你买不买不重要！
恒大的背后老板，恒大的资金来源，恒大的资金去向，恒大的运作手段，比安邦万达只过100倍不会低。它不是生意，那叫政治！上次为啥我替王健林先生说话啊？我跟他不熟原来认识。就是说这个人是真干事的。王健林是每天十几个小时工作工地，我们俩共同的律师是朱茂元嘛，多次听说它倒在工地上，过去没找到组织老板之前，成天没钱天天借钱，有时候一个月剩几十万块钱，那时候它没有私人飞机天天坐商务机，有时候机票钱付不出去。不容易啊！他不容易！
但是恒大这个就是个大骗子！纯粹金融诈骗！恒大出事的时候比安邦比民生比海航都要大！而且国际上会更加震撼！我会突然爆恒大的事情！这个许家印啊我过去从来不愿意多说他，但是他跑到世界上各处骂我郭文贵，谣言中伤，完全胡说八道，我跟他无仇无冤，跟我好几个合伙人说瞎话。所以我决定把许家印的料给他爆出来！
谁是你老板？许家印知道！看我咋爆你？！
我也希望你跟海航一样“假的”。现在证明了你不假了吧！海航再搞新闻发布会啊？海航每次开的新闻发布会都是判自己死刑100次！你想再改都改不了了！他们的愚蠢和权力的傲慢金钱的傲慢，就是咱们的武器！就是判他们死刑的！现在全世界都拿他新闻发布会说事了！
“贯君是代持的！” 贯君(如果)是代持的：你所有的贷款都是金融诈骗！因为你贷款的时候从来没有说最终受益人是贯君！或者说贯君是代持者！那不就是诈骗吗？！
【话题】夜总会里的二号妈咪</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
