<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>郭叔 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%8F%94/</link>
    <description>Recent content in 郭叔 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%8F%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2077/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2077/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
● 视频一：泽连科医生说疫苗是优生项目，用来杀死部分人口，造成慢性病
采访人：从疫情发生之始到今后，我发现的一件有趣的事情是，那些假新闻、主流媒体、电视医生、疾控中心和食药局，他们为什么在这段时间没有提及通过锻炼、正确膳食、膳食补充剂， 来提高你的免疫系统？， 为什么卖酒的商店开着？为什么体育馆关闭了？像是锻炼、正确膳食、膳食补充剂，他们不认为那些是我们要做到吗？你为什么认为他们把那些都移除了？
泽连科医生：只有你用正确的眼镜以正确的视角来分析事务，.一些事情才会有意义。而那些眼镜并不来自于一个未经尘世的体面人，请看，像是硫酸羟氯喹、伊维菌素和其他救命的药，获取它们的渠道和有关它们的信息都被限制了，任何胆敢与政府言论唱反调的医生都被所有社交平台封杀， 而现在我们看到了所有关于这些可怕疫苗副作用的信息都被限制传播， 所以你会自问，发生了什么？ 我们如何将这个谜题整个解开以使得事情能够讲得通？
那么，如果你认为那实际上关乎你的卫生健康以及对于你最有好处的是什么，那么包括你自己的问题，所有问题将摆在你面前， 然而，如果你将问题理解为政府是我们最坏的敌人，是实际上的某些，我直呼其名，一个优生学项目， 是被设计用来杀害我们中一定比例的人，以及制造长期疾病，来让其余的人繁衍，而根据最近记录的专利，在8月31日有一项经过美国专利局批准的专利描述了50页的高复杂性工程
以及这些疫苗所涉及的纳米技术，其中有一项技术能够测量你体内的生理数据，像是体温和心跳， 并连同你的地理位置一同发给第三方，而在你说我是阴谋论者之前，我首先是个阴谋现实主义者，因为事实上，我有这项技术专利的文件，, 所以对于那些想要亲身调查并探究事件原委的人，.如果他们不同意我的观点，可以来找我辩论， 所以说，我可以毫不留情地说，我们就是协同努力的一部分，这个努力要大量减少无辜的人口。
00:00:30 直播准备
郭文贵先生：得改了，谁来了我们都在等着。你让所有战友等威廉王，你不是弄死他了吗这不是？开始。谁授权让你们等的啊？你们怎么能这样呢？怎么这样做决定呢？对吧？你不能让战友们都在那等，我们可以等，你不能让战友等，这是什么决定？谁做的决定这是？
开始。你说八点你就不要推迟，小白、墨镜你们在干什么？
墨镜：好，这就推。
郭文贵先生：下不为例，你们不能这样做事情。你们拿着全球的战友等一个威廉王，你是不弄死威廉王？你是在开玩笑，你这是。犯这种错误是不可饶恕的，而且未加商议、未加决定，你们就这么做。
正义小Sarah：墨镜我觉得可以把我的那个框再移到这边多一点，好像有点不平衡。
墨镜：好的。
正义小Sarah：谢谢。
文耀：谁……你们给唐平打个电话吧？她该不会以为是8点半吧？
郭文贵先生：不要打了。不要打，不要打，不要打，不要打。直播的时候如果还需要叫床的话，你就错了，文耀。你肯定惯你的孩子。这就是中国女性一贯的犯的毛病，还需要叫床直播？你在开玩笑呢这不是吗？你开不开始墨镜？你不开始我走了？我真的，我不给你播了。啊？
墨镜：推了推了。
郭文贵先生：你再有一次这样的墨镜，我一次不会给你们参加直播，再也不会跟你们开始了，我很严肃说这话。你还不了解你七哥的性格。我有一个侄子跟我家里吃饭，我告诉我侄子，一辈子不能再跟我同桌吃饭。从那天起，他从11岁，从来没跟我在一个桌子上吃过饭。
00：03：21视频播放，采访Zelenco医生
00：07：20回直播画面
正义小Sarah：郭叔，你的麦没开是吗？
郭文贵先生：抱歉抱歉，我的麦没开，请吧文耀。
文耀：好的，七哥早。
郭文贵先生：今天谁主播呀？你不是主播吗？
● 0：07：48直播开始
文耀：是我主播，对不起。七哥早，小Sarah好，文空战友好。尊敬的战友们、亲爱的同胞们，欢迎再次来到文贵大直播节目。今天我们，这样吧，先请七哥和嘉宾们给战友们打个招呼。刚才七哥没有开麦，谢谢。
郭文贵先生：先让正义小Sarah、文空，然后完了我再说。
正义小Sarah：好的，谢谢郭叔。今天很开心、很荣幸跟文耀姐、文空还有郭叔我们一起大直播。今天跟正常我们的小字辈，以及所有的爆二代一样，每次上来是跟长辈们、前辈们多多学习。谢谢。
文空：好的，谢谢大家。大家好，我是文空，很高兴、很荣幸能够再次跟七哥联线，然后参加这个文贵大直播。然后，上次参加直播的时候，我们好多战友还都是穷战友，现在发现我们好多战友都已经是富翁了。欢迎大家加入这个富翁的行列，也感谢七哥带领我们走上了这条康庄大道。谢谢，谢谢大家。
郭文贵先生：这是文耀、文空，我们的正义小Sarah。刚才说老前辈，我们没那么老好不好？谁让你掺乎到老？你们一整那么年轻干啥呀？我们老黄瓜现在还带着花呢，你干嘛把我们整那么老？人家文空跟你差不多大好不好？东北的小孩说话就是家庭没教养，找你妈投诉。
你应该说，你们虽然都是跟我同辈，但是你们就是比我好，说话多好听，是吧？文耀刚才脸都绿了，你没看见？今天穿着黄衣裳。开玩笑。文耀比我小20多岁，让你们一整，给我整成一辈去了。
文耀、文空、正义小Sarah大家好，今天是11月5号，今天直播。我们今天是4个人，本来也是五个人，再加我，中间这是威廉王睡觉不起床，因为挣了钱了，临时不来，我们临时把他框给他取消。就是刚才我们主播竟然是墨镜、小白决定等待威廉王到来，你说这是什么荒唐的情况？这么多全球战友直播等你威廉王起床？你在开玩笑呢吗？
这叫爆料革命战友？那些伪类、共产党看我们什么？这叫爆料革命、新中国联邦？全球期待等你威廉王起床？你这不是毁威廉王吗？是吧？但是我们唯真不破，有啥说啥，我们马上开始是吧？这是起码的，对不对？所以说咱们这个，大家要记住有个纪律。你没纪律真的是不行的，我们是个新中国联邦，我们是爆料革命，真不是爆尿革命。你想来一下就尿一下子，不想来就不尿，那不行的。
0:10:55：喜币突然跌到17.3最低峰，原因因为讨论群言论不慎导致抛售
郭文贵先生：那么还有一个出了个事，我今天早上我看了一下，哇塞，股票跌破，从20.46跌，不是股票，咱们是币，币值跌了剩17.3几最低峰。吓我一哆嗦，发生什么事了？共产党砸盘了。我就马上，我就告诉了有战友要买的，我还给打电话，我说战友快买，吩咐战友快买，有机会，共产党砸盘。
但是就在直播前我才知道，长岛哥、老班长以及铁血群，我才知道咋回事。就有咱们的，我不知道什么群，现在这到处讨论群，真的很吓人这个群，我一堆的消息，我都无法辨别。所以说咱们得把这个群代表什么喜币、喜联储发言回答的，从这一分钟起都得停。
11:44代表喜联储、代表喜币发表观点问答的都得停，喜联盟认证完才可以回答问题，否则任何回答都是非法的
郭文贵先生：我再声明这个事，我再重申一遍，谁代表喜联储、代表喜币发表观点、问答的，你都得停。你到联盟委员会备案以后，备完案了，喜联盟给你认证完了，你才能回答有关任何喜币的问题。任何回答都是犯法的，犯法的啊！这个不是战友犯规的啊，这个是很大的事。你记住它是上市公司，它在没上市前，你咧咧怎么回事儿，现在你这个真不行了。
你比如说文喜成立那个什么喜币这会、后援会什么的，你可以叫什么喜币什么自愿的，但是你就是这个喜币委员会，竟然他们的律师昨天下午告诉我说：郭先生我要起诉你。喔噻！吓我一大跳！说着话突然说这么一句，我说你什么事儿？严肃的吗？“你擅自成立喜币后援会”，我说我没有成立啊，他说：但是是你们战友成立的。就这么夸张啊！吓我一大跳，你知道吗？而且这巴哈马的大律师是法官出身，啊，不苟言笑那种人，跟王岐山长得特别像，你知道吗？也头上没多少毛，也是偏分那种的。喔噻，吓我一大跳。我说我们一定要告诉战友得注意，就这告诉完我想今天直播时候说，昨天晚上出了个这么个事。
第二个事儿，老凯，我们的老凯——铁血组成员，在这个啥群里我都不知道，回答战友说，我原来准备投新GTV的喜美元，我可不可以用来买喜币，老凯说不行，导致昨天晚上很多人把喜币马上就开始卖，卖股，这个老凯这是犯了大错特错，你知道吗？我很惊讶这件事情啊！
一会儿文耀我先让你说说，咱俩差20岁，是吧？年龄接近这种，你就知道那么多啊，啥时候喜美元从第一天说的事情，你进了喜美元，钱你说了算，你爱买啥买啥，我说了嘛——你买内裤、你买袜子、你买胸罩，只要对方接受，谁也不能挡你。
包括喜美元说我这一秒钟进来，我这一秒钟走，你不能挡我，是吧？这是第一个定义就是它自由。那现在汇到你喜美元的钱，人家当然自由啦，人家买喜币，凭啥不让人家买呀，人家到年底买新GTV股票的事情，人家愿意买就买，不买就走啦，我就要喜币，我不投你GTV，咋啦？这是常识啊，凭啥不让人家动啊？
喜联储如果失去了货币的自由权，和随时贴换的权利，它连垃圾都不如，我第一个就是它最大的敌人，是吧？
昨天有人推出来，又是一个咱们战友，成天捣乱的一个战友，今天早晨我看到他发信息，叫“简体字”，他擅自推出去，说在这个喜美元里面提现，什么限额500、限额2000，我说咱长长脑子行不行啊。你甭说你喜联储，你老天爷也不能让人家不取钱，我们遇到过所有的银行不让战友取钱，最后都是什么？最后还是把钱给战友，但是谁还理他们，甚至你可以起诉它。
昨天是因为喜联储上面已经明确地告知，它是一个目前调试状态，就是喜美元有时候有时甚至限制2000的、甚至还有发出限制20000的，它是个功能调整状态，永远不可能限制你钱走钱进的，永远不可能，我告诉你，包括你钱去哪儿，喜美元的自由性是百分之百的价值，没有贴现和流通的自由性狗屁都不是！当然买喜币啦，老凯说这话上市公司会告死你的，这会告死你的！
所以从现在决定，我再告诉大家：任何人，现在从GETTR上带有喜马拉雅币的，你把你账号赶快改了，还有喜马拉雅什么解说群的你必须马上改了，你把后边加括弧，谁谁谁自发的，我不承担后果责任，要不然你会引来一堆的诉讼，不是七哥能说了算的，我说没用，连我都想告，昨天这个傻货。我给他解释半天，那个驴脸真的是很难看，那个驴脸你知道吗？人家都不认识我，那天上市的时候，说这货是谁呀？站着侃了一天17个小时都不认识我，是吧？人家说“你就是郭文贵先生吗？我要告你！”哇塞，气死我了！但是你七哥也不能跟人家打架去隔着电视机。
我再重申一遍：老凯这样的说话，最后一次，我都不知道会引来什么后果，任何铁血组、任何联盟委员会、任何投资者战友，你对喜币、喜联储发出的话，未经授权一切法律后果你负责，而且法治基金、法治社会不会帮你的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：啊？这个邀请谁也没人搭理我呀？啊？这邀请也没人理我呀？兄弟姐妹们？
罗伊：喂？我怎么被拉进来了？
郭文贵先生：可以呀，终于来了一个帅哥。
罗伊：七哥好七哥好，刚播完。
郭文贵先生：你好。你们两个在大街上你们也不戴个防护怎么可以呢？
罗伊：哎呀大意了大意了，今天没有准备好那个消毒液。
郭文贵先生：正义小Sarah她妈就这么一个闺女，你这有点啥情况咋交代呀这是，是不是？你们不小心怎么能行呀？你们辛苦了
罗伊：不辛苦不辛苦，应该的。
郭文贵先生：我是试试这个连线怎么样，现在我发现我邀请你们大概7、8分钟以后你们才接到。
罗伊：哦是这样的，我刚在手机这个App外面就没有显示，然后进来以后我看到有一个通知，然后通知里面我点进来，然后就有这个打电话的这个界面，然后再点进来，就进来了。
郭文贵先生：所以说你要知道咱现在的这个问题是什么呢，就是说人家，本来人家就是说就有这个App就能通知你，你不能说我点击再进去，这是不可以的。
罗伊：对对对，是的，现在是这个问题。七哥你那边声音有点小。
郭文贵先生：啊？
罗伊：七哥你那边声音好像有点小。
小Sarah：不是郭叔（声音）小吧？
郭文贵先生：声小？我听着你的声音大着嘞
罗伊：哦就是，我好像，咱们听着郭叔好像声音有点小。可能是我们在这个环境里边可能不太那个（大）。声音不小，好吧，好吧，那是我的问题。好的。
小Sarah：郭叔，我发现一个问题。郭叔好。就是我们所有的战友跟您就是用G-TV直接连线的视频，在上传过后全部都，我们的画面都是白的。
郭文贵先生：啊？
小Sarah：对，我们的画面全都没有。大使馆那次的直播，我们全都是white off，就是白的。然后上一次您跟飞飞她们直接连线，飞飞她们也白了，然后完全没有视频。就是G-TV上……
郭文贵先生：反正所有人都是白的，你们没有颜色。
小Sarah：嗯嗯嗯。
郭文贵先生：这比恐怖片，这比本·拉登还恐怖啊我觉得。那咋没人告诉我呢？
小Sarah：我们告诉约翰哥哥了。
郭文贵先生：你告诉他等于告诉石头了，告诉花岗岩了。
小Sarah：对，石沉大海了。
郭文贵先生：好可爱，你跟约翰哥哥说了那不等于跟石头说了一遍吗？
罗伊：之前好像是云录制的问题，他们的这个录制好像一直是有问题的。
郭文贵先生：咱现在我跟你俩讲，罗伊你俩，咱现在改的就是录制这一块，现在你看我们直播的高清是1080的非常的好，甚至达到1440，很棒。但是一上传，完了，那个效果就是垃圾，然后上传还很多丢失，就这一段是咱们要把它代替掉这个深网的嘛 。
罗伊：对对，是。
郭文贵先生：再一个，关注量、数据、上传都被人家动了手脚了。这就在人家餐厅里边你给咱做饭吃，人家端上来的饭，你都做的时候可能看着挺好，你做完你端出去，一经过他的手，就给你就白板了，或者就叫你丢失了，这是很可怕的。所以说，咱不自强，咱就必被人家收拾，就这么简单。
罗伊：是的，上次七哥，这是我第一次跟你成功地连上，之前你连了我至少三次，第一次到现在都快一年了。
郭文贵先生：我现在给小Sarah也发了，你去看正义小Sarah接没接？
罗伊：（Sahah）你看看，你看看你的那个消息，应该是……
小Sarah：啊？我没有哎我没有
罗伊：你看看，可能是要，你看消息里边，看消息里边，没有吗？
小Sarah：没有。
罗伊：那你退一下。
郭文贵先生：这比牛郎会织女都困难，我的天呐，还得等到8月15日才行。
小Sarah：七叔你再打一次呗？
罗伊：小Sarah没有。
郭文贵先生：你看你看。
小Sarah：我等你，在线等你。
郭文贵先生：好，正义小Sarah。
小Sarah：他会不会听不清？
罗伊：他那边声音听不见吗？
小Sarah：能能，我在听着呢。
罗伊：好好好，好的。
郭文贵先生：你跟约翰哥哥说，天呐，我都不知道这个事情，你跟他说了，那，那行了。
小Sarah：画面太好了，农夫说。谢谢！帅的叮咚档说能听见。是的，我们现在就是G-TV直播，G-TV本身这个程序连线的。
郭文贵先生：你看，我又给你发了一下啊。
罗伊：欸，来了，来了一个推送。刚来了一个，不是吗？
小Sarah：是吗？
罗伊：欸？一下就没了呢？
小Sarah：闪了一下
罗伊：等会你看。没有
小Sarah：没有
罗伊：shut掉吧把程序，然后再进去看有没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1543/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1543/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，尊敬的战友们好，我这是开下午会。我这是刚才那个录的盖特到现在，一直戴着口罩。共产党太牛了，让全世界都戴着拢头。呵呵～就上一次录的盖特出去之后到现在我收到大概20个战友们的信息，都是被共产党喝茶的，还有几个被共产党判了8个月的还有一个，还有一个是被共产党，这个家人给威胁的啊。全部信息来自于VOG，啊，全部信息来自VOG。这个Sara这个简直这个九指妖太坏了，啊，太是魔鬼了。哎呀，嗯～这个魔啊，这个魔，真是让我们的爆料革命成长很多付出了很多的代价。所以说共产党给全人类带拢头，Sara九指妖给让全部爆料革命战友们写遗书。然后把遗书钱全给她。
今天刚才我看到这个战友发来信息，啊让学两人，学痘痘，啊，每个被喝茶人要学痘痘。你看痘痘的推特啊，学痘痘，第二个学Sara，九指妖，你看Sara啊，然后现在就说了海洋，啊，这海洋的这个这个厉害啦，这是我们的英雄你要学他。所以说“龟头洋”，九指妖，痘痘是一个级别的，啊～。这是一个级别的。
所以说兄弟姐妹们，这个真是七哥的错呀，这个给她背书啊，给战友们带来了这么多的麻烦，啊～但是战友们你们要记住：任何人付出的代价，都不会白白付出的！新中国联邦，爆料革命不会忘掉这一切的。另外一个兄弟姐妹们，这说明了什么问题？让我感动的所有这战友们发信息都让我很感动，“七哥，这证明了我们灭共确实有效了，共产党害怕了。”这是真的，战友们到这个时候，还以这种态度对待新中国联邦，对待爆料革命。跟九指妖，“龟头洋”这一比，你就可立分高低。千万别一说，这个九指妖给闫建平说过好几次，她最希望他的儿子和人家混血混混混把中国人血混没了没有了。她跟我说，当时我觉她疯子简直是。就她骨子里是恨中国人的，啊，未来你们会发现她真实的嘴脸，她骨子里边就恨中国人的。她不承认自己的皮肤，她觉得中国人不行。恰恰相反，让现在经历这种事情，就是战友发的信息让我觉得为这样的战友奋斗牺牲我觉得都值得。啊～在这个时候，这些战友们还能坚持自己的信仰，任何人你想想，啊那容易，但是你真到那一刻，被叫去喝茶，被威胁，被殴打，甚至被生死威胁，失去自由。全家人做威胁，没几个人能挺住的，没有几个人不抱怨，没有几个人不往后退的。但是我们那么多战友太伟大了！
在广西的一家人家，四次喝茶，都是Sara，九指妖。现在大家必须问个问题为什么国内最近喝茶全都是VOG的汇款者和VOG的啊所谓写遗书的人。这就是“龟头洋”这就是这个九指妖最大的阴谋，让你写遗书让你填表格，最后弄清楚你，把你消失，然后钱成为自己的。
所有的梦，你看现在在图桑，在凤凰城这么多刑事案子，她现在还做着梦呢。就是这叫典型的图财害命，遗书继续写，还要搞什么网站。就个傻货就她那个脸，就她那个样，她能搞啥呀？还她要发行S-Dollar，S-Coin呢，等着吧呃希望真正的傻子们啊共产党都去买她的，希望共产党都去买她的S-Dollar，S-Coin吧，所以说兄弟姐妹们，这有多疯狂？
共产党的病毒啊，它不那么简单哪。但是兄弟姐妹们，必须要说，七哥四年来经历的，那是多少啊？我从第一天就说过，一定在你可承受的范围内再支持爆料革命，再共同追求新中国联邦。这是七哥一直说，到现在我也说，谁离开爆料革命，新中国联邦，你曾经跟随过，没有问题的。接下来共产党我说了嘛，头两天说，共产党新的一波120以后，大量的攻击。啊，然后呢120以后，共产党的几百人上千人啊都出来，藏在很深处的农场的所谓的GTV投资者都会站出来，对我们来讲确实是好事儿。因为任何一个高尚的目标都要经历过这些。
就像昨天有战友给我说，啊～他说为什么我郭叔有这么多麻烦？他说你郭叔就是孙悟空，九九八十一难，啊。带着我们追求我们想要的东西。他七叔现在这是多少难了？他说，哟，这我还真不知道。咱们是的，任何一个中国人的孩子都知道，你要取得真正的正经，你说经历八十一难甚至更多。这孩子问的问题非常好，新中国联邦那远远比那什么到印度取经啊那厉害多了。全地球最难最难的经，啊。但是七哥也感受这种快乐，就是我们活着不白活，就咱们这个新中国联邦，咱们战友们，就现在干的事情是全人类没有的。
我今天开会所有人给我讲述这些政府的这些官员对我们新中国联邦，爆料革命。你看看这过去这24小时发生什么事情？全世界的科学家，有良知的都在说：这是来自于实验室。他只要谈病毒不谈我们爆料革命，新中国联邦不可能，他只要谈病毒谈羟氯喹，不谈冠博士不谈墨博士不谈博博士，不谈艾莉，不谈路德访谈，不谈我们英雄是不可能的，啊，他只要谈这些，不谈新中国联邦不可能，不谈新中国联邦那是他绝对跨不过这个事件的。谈新中国联邦就有我们的叶钊颖女士，郝海东兄弟，然后我们所有爆料革命的战友。这就是事实，我们创造了多少个伟大呀！
现在谈海航的，现在金融界，今天下午很多问我关于海航的事情，让我出主意还请我当，还给我钱呢，要当顾问费呢，是吧？海航事件多少世界金融机构将因此而崩塌，遭受检查。
所以说兄弟姐妹们，每时每刻我们在影响着这个世界。当然我们每时每刻只要是影响这个世界你也是付出代价。所以我们总比当猪狗要活的死的好得多，我们现在是人，高尚的人，有信仰的人。这就是七哥四年来的战斗的快乐。
这刚刚发了两条信息都是给我说这个关于共产党现在这个病毒啊还有咱们新中国联邦啊，太多政府，新政府还有欧洲，想了解新中国联邦。咱们走着看，兄弟姐妹们！
姆盖噻～我要赶快一个越南信息，赶快～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：整理一下，一会儿在问我，好不好?我要马上去开个视频会，我一会我从视频会回来我在给大家回答问题，好吗，青青。
风再起时：好的，青青草原，收到，青青草原收到了，呃，我们提前整理一下， 好的先生，我们现在开始整理，Over。
郭先生：好的，兄弟姐妹们，好的，7哥真是，就是想想你们这时候的失落我就难受，有的……过来给你们说，给你们请安，还请咱回答东西，但是咱们希望战友们不要……咱们大家能高效一点，咱们把问题整理好，我一一回答你们，回答问过的问题最好就别问了，好吗，兄弟姐妹们。
我不能说100%，只要是给我留言老战友，我几乎都记得，我可以肯定的跟人说，7哥是用心跟战友一起心在一起，天地为证，我是拿心跟你们在一起的，请兄弟姐妹们知道。我大概10分钟左右回来，好不好，我去跟那边去说几句话我就回来，然后你给我整理下问题，我就一一回答。
现在是8点43分，我17分钟待这回答问题，我必须得离开，然后我还同时得健身、开会，请大家问问题，谢谢。这林彪同志待这儿呢，太好了。你们有什么就给我说就行了， 你问一下，我就马上给大家回复，谢谢。
主持人（文真）：好的好的，七哥您好，我是文真，我是主持人，我先跟战友们说一下，就是VOG、凤凰农场G系列，相关问题呢，大家可以去联盟委员会，每天晚上有专人答疑，而且之前有很多问过，所以大家尽量不要再问重复的问题，已经问过的就不要再问，今天呢，只能是一个战友问一个问题，昨天和前天已经问过的战友就不要再问问题，每个战友的限时发言1分钟，我们希望给更多其他还没有问过问题的战友留机会，但下面想问问题的战友可以开麦，报名字，然后说问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，谢谢文真，太好了，谢谢。
唯真不破：7哥您好，我能问个问题吗？是这样的，7哥，我知道我们目前呢， 就是出现了这个VOG和Sara这个事情，第二呢，就是我们投资了这个借款，然后也是几个月了，我感觉这个效率比较低，所以我想问的问题是，我们农场联盟委员会，未来是否有机制和计划在加强战友投资的风险管理同时来优化我们的这个就是投资的这个效率，就是怎么样有一个机制可以避免Sara这样的事情，而且同时能优化我们的效率，我的问题就是这样，谢谢。
郭先生：唯真不破兄弟好啊，这个你问的问题是我们现在最需要思考的也是惨痛的教训，也是7哥的无能和无知给你们带来的麻烦。新中国联邦、爆料革命，一定会解决这些问题，7哥从小到大，崇拜的就是快，万招会不如一招绝，从来都是常胜，从来没败过，就是因为我快，我狠，啊，我够这个找出重点。这次事件是感情用事，在VOG事件上，这个这个相信了眼泪，啊，相信了情绪化， 忘记了我的这个长项和管理，给大家带来的这个所有的不便还有这个低效率，7哥给你们道歉。
大家一定要看到，我们这个从4月份到现在，仅仅200多天时间，我们的G-TV，就是政府的独立第三方的估值是26亿美元，市场评估一定是超过10倍，几百亿美元。仅此一项，我们每天等于创造大概是最低是1000万的法律效益的这个财富，或者说这个市场货币的是一个亿的财富。那么如果是这样，按照这个说的话，我们的虽然这样的效率下能创造这样的财富，这是不可思议的，这说明了我们爆料革命的每个战友和爆料革命和这个农场系列，还有G系列，它都是前途无量的，我们的成效、结果是伟大的。
你任何企业要看到，和任何国家成长中，它都是，都是有问题，都是带病成长，但是我们带病成长不能把病变成癌，不能把病变成灾，更不能把灾变成死亡。所以我们需要新生力量，我们需要冷静，越在强大的时候，我们越需要大家团结在一起，共同的面对问题，所有解决的问题，根本问题就是团结，还有要守法。VOG最大的问题，无法无天！以泪代法，以情代法，你说钱，她说眼泪，你说这个安全，她给你说上帝，你说要承担责任，她说上天。任何的发展当中，不能以泪代法，不能以情代法，不能把这个革命情绪化，这是我们这些天更加学到的。7哥灭共也是人生初出行动，搞这些东西也是第一（次），所以说，唯真不破的问题很好，我在此一定会让（听不清）带着问题向大家（听不清）。7哥想办法会挽回，谢谢， 请问第下个问题。
泰格64：谢谢，我的问题是，我们绝大多数人，在5月份就已经完成了这个VOG代理我们进行这个G-TV这个投资，汇款，那为什么Sara她不在这个投资截止以前把我们的这个投资汇到总部，曾经给郭先生什么理由了吗？我们就是现在对她一系列的借口都不信任，希望郭先生明鉴，谢谢。
主持人（文真）：你昨天问过了，之前好像都问过了，看一下郭先生还想不想回答
郭先生：这个首先，你问的问题都非常非常有毛病的，从来没有人委托VOG什么委托投资贷款，谁委托过？这是犯罪，不是违法，犯罪，从来没有，谁给你说过，有什么证据呀？我再重申一边，VOG从未委托什么投资G-TV，你不要把我们所有战友都毁了。我们战友投资合法、合规是跟G-TV投资，VOG跟G-TV没半毛钱的关系。我从多长时间讲，VOG没有一分钱投资G-TV，到现在还没有，到现在还没有，没有一纸合同，所有这种说法都是给咱挖坑的，所有G-TV椅子和投资者都不允许，听到这话一定要把这话给怼回去，然后谁说这话谁负责任，若你在说这话，你就不是我们的战友，知道了吗，泰格64。你投资的钱会给你保证，但不要往这上面说，好吧，谢谢。
主持人（文真）：好的，我再次确认一下，就是关于VOG、凤凰农场的借款，这些相关的问题，可以去今天晚上联盟答疑会，已经问过的问题不要再问，好吗？一个人只能问一个问题，昨天和前天还有之前发言过的战友不要再提问，提问的时候限制1分钟，请下一位战友发言，速度快一点。
天佑：郭先生您好！我们可不可以发表法律声明，全面与Sara 进行投资款项上的切割，并全权委托联盟负责管理追回对VOG、Sara 的投资。同时最最重要的是，如果将款项成功追回后，可不可以仍然把这个款项放在联盟里，仍然继续用于投资爆料革命，继续支持七哥！不要将款项退回到原来的账户内。谢谢七哥！
郭先生：这位战友叫什么名字？天佑啊，你这个问题呢很好，很多战友也在问了。现在首先一点，新中国联邦，这个咱们的农场联盟委员会正在按照这个方向在发展。首先我们是为战友维护战友的安全和利益！要把这个不合法的、被骗的、被利用的和带有风险的投资，我们要给战友们要一定要拿回来，这就是我们爆料革命和新中国联邦！然后不管如何，七哥要承担这个责任！现在已经委托新中国联邦、联盟委员会的所有委员十七个委员，还有秘书长长岛哥，还有主席王雪兵先生。那么现在给大家回答问题，就是希望大家自愿的话，可以和新中国联邦委员会，现在先不用签任何东西，不用着急。由新中国联邦委员会咨询法律、律师，律师认为可以的情况下，可以考虑形成统一的一个文书，然后公告出来，在美国的监管部门认为也是合法的。所以将这个跟VOG的所有的金钱关系，授权由新中国联邦、联盟委员会授权处理，处理到什么什么范围，请律师去定。
最终就是说，现在我们要维护很多战友，现在事实是因为跟随爆料革命新中国联邦、灭共的事业到这儿来的。这都是为了灭共，把钱给了VOG，在VOG误导的情况下，或夸大事实，完全无法无天形成这种结果。战友们的经济利益受到安全（威胁）的情况下，特别是钱根本不能汇回去，汇回去以后，战友会有生命危险和安全的危险。很多战友给我说，千万别退钱，退钱我会被杀掉被抓掉，这是七哥担心的原因。
为了保证战友的经济安全、人身安全，我们新中国联邦委员会在和战友这个沟通之后，会有一整套的合法的安全的方案让大家选择。到时候你们可以选择，一是退款；二是采取法律行动，对VOG对Sara对所有身边的人；三是在Sara完全配合的情况下，战友愿意的情况下，政府部门法律意见都出具了合法的情况下，可以由新中国联邦委员会或机构，然后来接管这些钱。然后把战友们的钱投资到大家同意的另外一个地方。好不好天佑。会给你们回复的，谢谢！你是真正的战友，有智慧！看问题也很准！记住七哥的话，不会让你们的钱少一分钱的，七哥负责！啊，谢谢！
主持人：谢谢！下一位战友。
无望得：七哥，我是无望得，我问一下这个5月份买的那个G-Dollar，通过G-TV那个网站汇款买的，也成功了。这个下一步也没对账，现在是以后怎么处理这一部分投资啊？
主持人：这个问题，您去那个答疑啊，这个问题是每天晚上的联盟答疑。关于VOG、凤凰农场借款G系列投资相关问题，去每天晚上的联盟答疑。下一个战友请问问题。
无望得：我说的是买的G-Dollar，不是那个VOG的投资啊。
郭先生：我来回答这个问题，文真。没问题，G-Dollar这个我可以告诉你，完全由G-TV负责，没有任何问题。你把这登记，在这儿登记和联盟委员会登记就可以。一给你钱，二给你转借，三你有什么其他要求，你可以说出来。刚才这位战友你叫什么名字，你再给我说一下，我记下来。给你带来的不便非常抱歉。
无望得：无望得，不是不便。我就是说这部分钱，现在也没有对账，然后下一步，我想这个不是说1:10买成那个H-Coin嘛？
文贵先生：没有什么H-Coin，不要谈这个事情啊。也不要…G-Dollar、G-Coin，没有什么，那是谁瞎说的那是？乱编乱造，不要在这儿提了，好吧？无望得，你放心，你的G-Dollar一定会给你的！好吧？你来登记就行了，谢谢！
主持人：好谢谢！其实这个昨天和前天已经有人问过郭先生，大家一定不要问重复的问题，我们请下一位战友发言。谢谢！
相聚盘古郭叔加油：大家好，我是相聚盘古郭叔加油，请问一下郭先生，因为有很多的战友把钱汇入了Sara的个人账户，那么我请问一下，美国法律对于汇入VOG公司账户的钱和汇入Sara个人账户的钱，有没有同等的法律保障？谢谢！
郭先生：相聚盘古兄弟好啊，这个非常的感谢你的问题。首先这个汇入她个人的账号，还有昨天她所谓发的公告，说我个人账号已经没有钱给政府了，这是乱扯的。钱在Sara名下，4600多万，在她个人名下，在她VOG名下。VOG和她个人账号被关了，跟在她账上和在她名下，这完全是不同的问题，这也是我们震惊的,我们震惊的。包括现在她不交这个Maywind这个公司的进账多少钱，只说出账。那不管如何，相聚盘古你记住，在美国的法律，你甭说汇到她个人账上了，汇到她狗账上，她都得承担法律责任。另外一个，有七哥在，不管如何，七哥给你们承担责任，好吧，放心！这个我们刚才昨天已经说了，我们给了她一系列的选择，我们保持着我们的七条，希望她能真的是不要再执迷不悟。这个钱呢，你把账对上就行了，关键大家不管是G-Dollar、G-Coin、还是苹果店里的，还是Sara名下的，还是VOG的，大家对账好不好？兄弟姐妹们，最后一个问题，我要马上离开，谢谢。
主持人：好的，最后一个问题，最后一位战友发言，先报名字。
Rita七号小青蛙：郭叔，您好！我是七号小青蛙，我想问您一个问题，因为目前现在有农场出现了就是代买G-Coin，可以预存现金这个问题，我们是否可以相信，把钱存到农场，到时候代买G-Coin呢？因为现在出了很多变故，很多问题，实在是不敢相信，确实我们也没有多少钱。
郭先生：七号小青蛙，感谢啊！凡是我们公告的，农场的，记住喜马拉雅联盟农场的，公告的农场和我们现在我在直播中说的，还有一个就是现在农场给你们说的话，可以到喜马拉雅联盟委员会核实过的，我们都承担责任，都是有效的。这是一个，第二个我要告诉大家的事情，你千万别说我没有多少钱，你一定要不管是投资也好，还是捐款也好，我从第一天就说了，一定要做自己力所能及的事情，自己能承受得了的事情。世界上没有百分之百安全的投资，而且所有的投资，它的回报率和它的总风险都是相对的，一定是这样子的。再一个，小青蛙姐妹，你一定要听七哥的话，只要有问题，你就问那个长岛哥，还有老班长，或者是喜马拉雅联盟委员会值班的，或者在这个discord这块代你转达的问题，都是有效的。但是非认证的农场，或者是不是我们认可的农场，非我们发出的东西这是不算数的，好不好？谢谢小青蛙！
我今天的问题就到这儿吧，我要去开会健身，希望兄弟姐妹了解，希望你们在国内的战友有一个美好的晚上！希望西部的战友有美好的一天！七哥爱你们！给你们带来的问题我衷心的道歉！七哥会用行动承担责任，好不好？兄弟姐妹们！
战友们：谢谢郭先生！谢郭叔！谢郭叔！谢谢七哥！七哥再见！感恩郭先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿嘿 早餐早餐啊，今天是，这个是最新的啊，昨天直接从咖啡厂拿来的咖啡。我的亲娘来，这种味道战友们真的是没办法的。（郭叔飙英文）。这个简直是，这个这个，我真的不知道该怎么用GTV能把咱们的这些这些东西能分享给大家，大家你们看啊，就是说，现在我是歌星啊，我是歌星。哎呀就这么闻，天呐天呐我要脱衣服了当众脱。（郭叔又飙英文）这个是太棒了，然后呢，我说早上啊，你看大家看到这个，我要吃一个，先吃个这个。嗯啊，哎呦。哇这也是刚刚烤出来，战友们就这个新面包我最爱吃，哎呀，然后我太喜欢这种感觉了。嗯，然后。然后喝一口水，漱一下口，咖啡从嘴里面一定要然后再吃这个面包啊，嗯，嗯，所以说兄弟姐妹们，美好的生活啊。从早上开始，我这是已经是了，刚才已经工作了两三个小时，跟战友们连线，然后现在坐在这儿，开始喝咖啡吃面包，今天不锻炼，所以说特别特别好。太多好消息了。战友们现在好消息像重锤之雨一下就忘了什么是锤了。
现在路德路波切搞的重锤重锤这些都不知道锤了，一堆锤落下来都没人在乎了，世界已经彻底改变，一切都已经开始，谢谢OK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1311/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1311/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （郭叔哼唱）哇！瞧瞧，瞧瞧，你瞧瞧。这是啥意思哦？这是什么意思啊？哈哈哈哈！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （班农，郭叔全程英文）这是我太太种的瓜啊，送过来的，（班农，郭叔全程英文）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1266/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1266/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月6日连线Twins</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1131/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:今天郭叔必须说，因为你们到这个平台上开始，首先我要感谢你们两个后代到这直播，带来的这种新的一代潮领的效应，因为你们在家里不能上学，你们这个直播让很多你们这样的一代的人来关注着我们现在在做的事情，非常非常的感谢。
Twins:我们好喜欢在GTV上直播，好好玩。
郭文贵先生: 这个真的是属于我们中国人的，你们两个是第一个Twins上来的，你看你两个来到这个世界上就是Unique是Twins，每个人都羡慕你们Unique(独特)，人家说Twins是上天给的礼物，是好几世爸妈结的善缘，是你们已经很Unique了，然后又到了一个最Unique的中国的一个社交平台，然后呢，你俩又Unique玩音乐的，在咱这表演音乐的，传达精神上最高的境界。传播宗教，传播阳光，传播力量，最好的方式和传播正义是音乐，所以说你们又是第一个，你们有太多第一了，上天给了你们太多了，要珍惜!。
Twins:谢谢!太谢谢了!我们在GTV上觉得好好玩了，我们第一天直播的时候就做了4个Video，好好玩，我们就是喜欢，就是喜欢这样子。
郭文贵先生:这金币真多，可能你俩的金币是最多的。今天你俩是金币在APP改版第1次使用，你俩都碰上，说你俩这个命太好了。
Twins:给这个都是因为你在这里。
郭文贵先生:那也不是，你的家人都是我最好的朋友，所以我说你俩就是我的孩子，你知道我为什么这么说吗？你俩能不能告诉我贝拉米拉，
Twins:I don’t know。
郭文贵先生:我来告诉你，因为你的爸爸，你的妈妈，你的家人还有你们，我们正在一个平台上，这个平台就是我们的家，就是你直播的平台，同时我们有一个共同的梦想，我想你们俩都懂，我不想你俩谈那么多的政治，你俩不要谈那么多的政治。我们正在创造一个喜马拉雅式的大家庭，你的家人是我的老朋友，很多关系都是我们的老朋友。我们正在创造一个大家庭叫喜马拉雅，你们是我们喜马拉雅的孩子，当然就是我的孩子了，而且你们是有标志性的孩子，所以说你们很重要，你们是有使命的喜马拉雅大家庭的孩子，太棒了，谢谢!
Twins:喜马拉雅是什么意思?
郭文贵先生：我今天一会我给你爸、叫你爸回去教你什么叫喜马拉雅，我不要教你。Himalaya大家庭就是我们现在做的，没有共产党的新中国，一个有民主、法治的自由的新中国，然后叫你们这样的孩子，没有危险的新中国。
像你们两个在中国多危险呐！又漂亮、又不差钱、还有天赋，是吧！那又是twins。你知道吗？很可怕的。我的七星级酒店里边有双胞胎，在我那里工作，最后都让她们离开了。为什么？她们是家庭一点也不缺钱，跟你们一样，家里边有金山银山。但她们想工作，她就在我那里特别喜欢。但是来的一般都是共产党的流氓贪官，他们每次来都要，哎！我要这个双胞胎给我服务，然后就说一些很低级下流的话。不但如此，他们还老是有一些，啊！你爸爸妈妈是谁呀？你在哪里上的学呀？你要不要我送你一台奔驰呀？都是这种流氓级的。
人家好好的孩子，人家不差钱。在他们脑子里面，每个人都是可以用钱买的，如果钱买不到的时候，我就要你的命，我抓你的家人，我甚至设计你要犯罪，这就是共产党，太危险了。所以孩子们，你们在家庭的一个安全的雨伞下，你没有这种感觉，你们还很幸福。但毕竟你是要走向社会的，所以说一个干净的、安全的、没有恐惧的、公平的、法治的、信仰的一个社会就叫喜马拉雅。
Twins:喜马拉雅，懂了，现在懂了。
郭文贵先生：两个笑的真甜，但是你俩笑的甜的背后，有问过你爸爸、你家人，你问问他们是不是都像你笑的那么甜？他们的人生是否都像你们那样甜？不是的。你们笑得甜是家人的所有的付出，你们俩不在中国了，现在当然啦！你俩可以这么笑，在中国人里面，每个人都可以这么笑吗？不可能的。
来杯咖啡，你俩要不要喝杯咖啡呀？
Twins：我们有在喝茶，对，绿茶。
郭文贵先生：你爸爸妈妈都是这么棒的人。
Twins：是，我们给。
郭文贵先生：你们说。
Twins：是的，他们真的是，那我说照相的时候。
郭文贵先生：你们俩太幸福了。
Twins：我们是很幸福，是的。给爸爸照相的时候，他说不会笑。
郭文贵先生：你知道他为什么不会笑吗？你的姐姐就像你爸爸，有时候一回唱歌的时候，我发现、突然间你们两个一会，我要给你俩提建议再说。就你的姐姐最像你爸爸的脸。你的脸，嗯，笑，嗯，就这样。因为你像你爸爸，你的妹妹呢！就像你的妹妹呢！就有时候就笑的比较“啊”很开花呀！很天真呐！你就像，你姐姐就像你爸爸一点。
为什么？因为你爸爸的内心世界里边，并不像你们想象的那么快乐。因为他知道，他担心着你们俩的未来，担心着你俩的未来安全和幸福。他知道这个世界上是很险恶的，特别是我们的国家中国。所以你爸爸不会笑，他不是不会笑，她比你俩还会笑，你俩就是你爸爸的真实的镜子，因为你爸爸在担心着两个女儿的未来和安全。
他知道中国有红黄蓝幼儿园，连那么小的孩子都不放过，而且他知道你们的安全，他一直在担心着。做爸爸的永远在想着自己的孩子如何安全，如何不被人家欺负，特别像你俩的twins，你爸都在想这个。所以你爸怎么笑的出来呀！
你两个是上边有雨伞，打雷下雨有雨伞，下面当然不用愁眉苦脸了。你们要理解爸爸的爱和爸爸的担心，都是因为你们两个。虽然你俩现在不在中国，有这么好的生活环境，但是你爸爸为你们的担心，那是很大很大的。
Twins：嗯！爸爸很难啊！
郭文贵先生：我想、我想请教你俩三问题，你们两个晚辈要直接告诉郭叔叔，第一个问题：什么叫音乐，你给我说一下？
Twins：什么叫音乐，有点像那个说一个故事，可是是有个旋律，就是你可以，我觉得应该就是可以你很容易的就是最像Express（表达）的一个感觉，一个故事一个发生的事情，都可以说用一些歌词都可以说，可是变成一个旋律一起，而且写成一首歌就是你永远都可以有这首歌，你永远都可以你听这首歌你就会记住你以前写这个故事的东西。要一起有了一首歌如果你是讲一个事情的话，你以后听这首歌你还会记住那个时间那种感觉。
郭文贵先生：你知道希腊女神缪斯吗？是干嘛的。
Twins：啊！不知道。
郭文贵先生：你知道中国人的音乐和西方人的Music有什么不同吗？
Twins：他们用更多（听不清说什么）
郭文贵先生：哈哈！所以啊！你俩还小，你俩不应该知道，你俩要知道了，对于我就该吓跑了。所以说我们这经历了很多生命我们才懂得。我生命中有很多很多世界上最棒的音乐家最棒的音乐家，这个我包括你们所说的就是还有歌星啊，歌星和音乐不是一回事啊你不要搞错了。歌星他是一个以音乐为工具的职业者叫歌星，歌手就是说把歌和音乐放在一起的用嗓子表达的作为工具生存的和表达的叫歌手。完全又不同了啊！
我问你的是音乐和Music西方的音乐，Music就是缪斯女神的她的力量，她传达的力量和声音，还有他对整个的上天和神的表达，它是一种把内心的世界和物理的世界和过去和未来来综合来表达的一种祈祷的方式祈祷的方式。我要干什么、我想什么、我发现了什么，发自内心的那是一种。
但中国人是完全是不同的，中国人的Music造出的音和乐，音就是你自己的表达，就是声音是一种动作语言。那么乐呢是你的心是你的心里的想法。用简单的话说是我看事情的方向和标准来自我心的对事物的一个便捷的方法和结果，然后用我的嗓子来表达出来，所以它叫音和乐。就是发自身心的一种声音的表达方式，完全不同。
一个是祈祷上天，祈祷的把我全内心的祈祷，哇！我的生命啊！我的爱呀！苍天呐！大地呀！神呐！这时候祈祷哦！然后是怎么样怎么样是吧。不要那么早让我面对死亡啊，不要有那么多恐惧呀，让我的家人幸福啊！这是追求的是一种祈祷。中国人是一种是我内心对事情的想法，你发现中国人啊，音乐这个乐器是世界上最棒的，笛子啊、二胡啊、唢呐呀，是吧，都是最棒的。但中国的声音好声音是来自于新疆来自于陕西，严格讲都是少数民族的，因为汉人的嗓子并不那么好，我们的肺活量也没那么好。更重要的是我们的血液当中从来不允许你想真实的表达你内心的想法和声音，压抑了不允许，久而久之中国人就失去了那个功能了。
所以音乐在中国是极为奢侈极为高尚，到了中国近代的时候共产党把音乐就给垄断了，不允许你说出你的心声，用你的嗓子要用你的嗓子说出我党的声音来骗别人，来掠夺别人。
所以中国没有音乐只有哀乐，所以中国人到农村呐吹那个唢呐的时候，哇哇，所以说为什么叫唢呐你们知道吗？唢呐是干什么用的你俩懂吗？
Twins：唢呐？我们知道二胡，不知道唢呐。
郭文贵先生：中国的唢呐跟中国二胡一样是很有代表的，包括笛子。唢呐要么把你吹进了洞房，就是结婚的时候给你入洞房用的，要么把你吹进了火葬场，吹进了坟墓，这死人以后吹的送行，所以他们红白事死人和结婚用的，它是同一个乐器，那种哀鸣和那种的悲伤是压抑了中国人几千年文明在血液里边最浪漫的表现。人死了用一个喇叭啊…给吹走，送到死亡。然后到你结婚、到你新生命来的时候，哗….也吹唢呐，中国人把生和死用一个音乐表达得淋漓尽致，在唢呐之间的音乐有两个，最核心的一个是笛子，表达爱情，这吹笛子的基本上就跟情有关系的，所以叫笛子情。二胡是干吗的？很悲伤，二胡是无奈，笛子情悲伤的二胡和送生死的唢呐，都是中国民族文化中悲剧啊。你就不要说边远的，蒙古的大马琴，人家那种奔放，但都表达了哀伤，所以在中国的大地上音乐绝大多数是哀乐和哀伤。但是你到了西方，吉他呀，甚至西方最流行的电子乐器它是一种什么？都是蹦擦擦蹦擦擦，它给你一种心脏…都是以心脏为基础的，心脏扑扑…这个为节奏的，是吧？是跟着心脏节奏的一种表达物理的、生活的一种感情的抒发方式，绝大多数是快乐的。所以西方有迪斯科这种快乐的音乐、电子音乐。人家有音乐，人家敬奉上天，人家的表达爱情，人家享受着年轻的身体和爱情，憧憬着美好的未来，我们的音乐绝大多数都是哀乐。中国人就没有嗓子，不允许用嗓子，为什么？你要用嗓子唱出你的美妙和你生命的美、生命的妙和爱和情的时候，你就会被杀掉，因为官员不需要你有爱情，不希望你表达感情，更不希望你比他聪明、比他美好。他妒忌一切，他要掠夺一切，所以都干掉。只剩下什么？用乐器表达他不懂啊，就二胡拉一拉吧，吹吹唢呐吧，他听不懂也就算了，所以说中国的音乐一直是被压抑，甚至可以说是，完全是已经被埋没了，但是中国的音乐也是人类上最棒的。我告诉你孩子，我再问你第二个问题，世界上表达的乐器当中最高级的乐器、也是最能表达感情的也是最美妙的，把身体和嘴巴发出的气结合为一体的乐器是什么？最早的、最厉害的。
Twins：嗯….不好意思。
郭文贵先生：笛子，笛子，把嘴和乐器结合的就是笛子，你俩现在玩的叫吉他，是手玩的，是身体的，你没用嘴巴的，唱歌是嘴巴和身体的结合唯一的就是笛子。我告诉你最厉害的笛子是哪年代有的，是什么笛子，你俩知道吗？来自于哪里？
Twins：不知道。
郭文贵先生： 我告诉你，人类上最早的笛子，你知道笛子是七个孔，对吧？现在的笛子都是七个孔，最早的笛子是九个孔，九个孔，你一会可以上网查，来自于中国商朝之前发现的，在河南省郑州市博物馆的叫九骨笛，九孔的骨笛，九个孔。那个音乐吹出来九个孔，孩子你想想当时的人类，中国人是多么的美妙啊，
我到印度，到达卡，有一次把我吓坏了，我喜欢印度的很多音乐，因为是跟佛教有关系的，它特别棒。很多人说叫巫乐，你那个身体被它的音乐带着你好像不摇一摇不唱一唱就不行，这个音乐就很美，那个节奏，你就情不自禁，情不自禁就是音乐最高的境界了，因为她让你控制不住的情不自禁，这是最高的境界。灵魂已经在身体里达到最高境界了，这个我就喜欢，我就陶醉，不喝也醉，音乐把你搞醉了，停不下来，这叫音乐。这就是宗教的魅力，一直停不下来。
后来他们告诉我说印度的文化很古老，但是这个东西来自于中国。哇，我就很震惊，他说这就是中国的九骨笛来的。佛教才两千多年，公元才两千二百年，那个是七千年前发现的，七千年前！有人说五千年、七千年，就说五千年，中华大地上就有九骨笛了，比佛教、比耶稣还早。所以我们这个民族、这个国家是很伟大的，但是这些年被彻底的给干掉了。
所以孩子我看你们几集的音乐的时候，第三个我想问你们的问题，表达音乐的最基本的基础是什么，你俩给郭叔叔说说。我要收钱，你俩以后赚的钱我要分成了，我要给你俩讲，收钱，哈哈。
Twins：是旋律…
郭文贵先生：不是旋律，旋律都是以后的事情，你发现所有的唱卡拉OK也好、还有歌星上舞台也好、还是说在大街上卖艺的也好，你发现所有的音乐家还有歌手，表演到最高境界的时候他们的身体语言有三个方面，你知道哪三个方面吗？第一个，闭上眼睛，在舞台上啊～，就闭上眼睛了，一定要闭上眼睛，到了一种状态了。你俩老睁着眼睛，使劲睁着。它是一种情不自禁的表达方式，他到了那种状态了，他想找一种感觉。有的是真达到了，有的是演戏，在舞台上看，那叫舞台之风，所以说他要闭眼睛。
第二个，你发现，他那个头、身体语言是一种无我的状态，已经不在乎谁在看我，哇，就是无我的状态了，身体和他的音乐融为一体。
第三个，你看到所有的在歌厅、在舞厅还有在卡拉OK，当大家唱到、或者表达最关键的时候，就是身体最累的时候，全身心的精力表达，声音一直唱不停，身体达到了一种境界，表达愤怒也好、兴奋也好，迸发出一种力量的绝境。
这三个是到达了音和乐，Muse的艺术的最高境界，你俩在表达当中，还太小。第一个，很在乎形象，老睁着眼睛，还要在乎对方，分心了吧。你俩的声音是我见过最棒的之一，我不给你俩开玩笑，我不会说一句的。你俩具备上天给你最好的乐器，乐赋，还有外在的形象，她叫体。你俩叫Twins就是体，上天已经给了你最美丽的容颜、最美丽的双体、还给了你俩这么好的嗓子，但是你俩因为在乎对方，老睁着眼，感觉还没到，当我和对方不用看的时候，已经到那种感觉的时候，那就到那种境界了。
另外一个，当你表达到一定的时候，你根本不会在乎别人怎么看你，因为你到那个感觉的时候，这就叫音乐。真正的好音乐没有一次是一样的，只要是表达一样的歌手，现在的歌手唱一个音乐能唱一辈子那不叫音乐，那就是一个歌的工具。没有什么创新，艺术就是唯一性，没有第二次，没有其它标志，艺术就是唯一的unique。重复的叫标准，标准的歌手。你俩人是每一次唱的都用生命唱，所以你俩不要在乎别人怎么看，谁都不要看，就是尽情的来抒发你们内心的感受；
另外一个，我感觉我看你俩唱得,这么小，有时候就到了一种迸发出一种全身的洪荒之力，演的时候我很惊讶，这孩子很有天赋，你俩未来不得了。就是不要有在乎，音乐不是给别人，是给自己的。只要是别人说你好的时候，实际上你的音乐已经输了，因为都懂的时候，它已经不叫音乐了。音乐这东西绝少数人能懂，因为你的感情别人怎么突然都懂了呢？怎么可能呀，你的身体讲出你内心什么，他怎么懂呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1111/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1111/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
啊。有点歪呀。
是。你说说你说说。
哎呦。
看看，哎呀，哎呀。今天是哑巴直播，战友们，你们只看我吃饭吗？我是不说话了，我这嗓子不中啦。战友们我就是看看哪一只小，这是一只鸭子啊，这是一只鸭子啊。
人家昨天跟我说啊，厨师说，郭先生，给你做一只啊小的山鸭。先腌出来，战友们我没法给你们传授这个感觉啊，这个厨师是新来的，这个厨师。就是个烤面包，每天早上考那个牛角面包，还有这个下午烤面包那个味道，能把人给馋死了，我说我这两天累啊，我说嗓子就一天那么多话要说，我少吃点吧。
今天上午吃完饭，我说今天就一顿饭，刚才人家说了，郭先生，他说我烤的面包你尝尝，我说不尝了。然后说吃给你腌的鸭，不吃减肥，呆了一会，饿的都不行了，我给他说了就来一块吧，他说两块，我觉得两三块，4块4块，结果最后上了一只鸭子，然后我看了很多战友发信息说郭先生你直播你聊聊别说话都行，大家都在家闷着啊。
我说这事到处都有人直播呀，是吧？为什么一定要文贵直播呢？对吧？没办法。哎呀，我真的是好累啊，从早上6点多到现在，嗓子啊。我吃了不好意思啦。
哎呀，唉呀妈呀，天底下最幸福就是吃了，没有任何东西了。刚才有战友给我发信息，一家人也到了美国都在学习啊，他自己还学硕士还是博士，好像在，然后说叫无欲则刚。
我说不能这么说，这无欲则刚的话不能乱用，我不相信无欲则刚的词，你是什么欲啊，你是王岐山那个陈峰。这个双休的欲，啊，那个欲是灾难，是吧，天天想害人骗人，还有那个欺民贼，天天要害人坑人。那是灾难，对吧，如果有一个利他之心，利天下之心。拯救天下之心啊一个利他之心的就是大菩萨心，大菩萨心是不是欲望， 5佛论道的时候，其中最佛讲过一句关键的话，你说无欲戒欲啊，那人是卵生。人是卵生的还是胎生啊？人要不要吃饭呢？要不要饮食啊？啊，那既然是胎生，他哪来的性欲啊，那么你天天念经是吧？你要是铲除自己过去的罪过啊，是不是啊？你要立地成佛，这叫不叫欲啊，拯救天下众生这叫不叫欲呀。
最后还是说哈，就是他哥哥受到了批评，这欲里面分两种欲望，用咱老百姓的话.就是一个邪欲一个正欲，这吃鸭子，严格来讲应该是吃草。为了爆料革命，还是吃鸭子吧，因为咱有革命，所以说，战友们不能说无欲则刚。在共产党这个社会，在病毒面前，你没欲望你活不了。
要有正欲，正道主义。你从超市买这玩意儿和自己做的不是一回事。天呐这鸭腿简直是。
人家老江在线直播，2000多，是吧人家朴先生，也将近1000。啊，这个我看耿炎直播都是都过了好多了，现在就我这直播的时候才1200人，惨呐，GTV开始以后。大家都看路德，老江，安红，艾丽，sara，小皮匠，卡丽熙，还有郑州小哥。
还有草根小哥，谁还看文贵呀，50岁了。长得丑，还有企鹅腿。说话还大舌头，只能吃播了吧，我这几天过的日子，最多的几个词。Oh my god! Oh, my god unbelievable.
所有的团队，律师团队每天无数次不可思议，天哪。啊，每个人，然后就是眼泪感动，感动。幸福了，感动了。刚才就对面的岛上。这对面的岛上，我刚准备出去，我说我要休息一下，我的眼睛受不了，嗓子也受不了。
我要直播30分钟前，一下这船啊，那风大得不得了，到了那个海沙滩上还有好大的风吹着，风太大，让我感动整个早上没见一个在外面的人，一个没有，所以美国也没有红袖箍，一个也没有，我傻了吧唧的，我拿根雪茄。给你们直播吧，结果我看风那么大，也别直播了，我坐那抽吧，一个傻小子。
啊，坐在海边沙滩上无一人，一个这么大的岛，抽雪茄你就疯了。哎呀妈呀。这个是鸭胸，这是一块大的鸭胸，你看这个鸭胸肉和咱正常人看看大家看了没有？你看这个熏的，腌的
真的啊，不能鸭皮特别肥就不好吃了，嗯。幸福。这gtv太牛了，战友们，我们短短的26个小时。创造了世界自媒体的绝对的无数个第一。
彻底被震傻了。今天早上英国一个哥们儿给我打电话。Miles, 我们二十几年的好朋友，我没跟你要过东西，但这次我必须要当你的独立董事，
还有一个。对不起啊，就是上次啊，2016年。跟你一起吃饭那个叫做区块链是号称英国区块链的爹，说。一定要跟你合作，要加入这个董事会，他说他给我讲了，你这个gtv的厉害，还有gnews的厉害。
他简直是不可思议，不可相信，事实上战友们，这个世界是很冷酷的，非常残酷的。我告诉大家，这世界上只有一条真理，就是实力，啊，我如果战友在家呆着的孩子，相信文贵的就是一句话实力，就那个人，剑桥大学那哥们说区块链之爹啊，你知道我们这几个月前跟他商量说。能不能跟他搞一个团队啊研发团队发布的，你说他迅速的给我回了一个email。，说你这想法听起来都很好，绝不可能发生，现在他找上门来，找到这个元首。就跟我说要加入的，是不是？这在资本主义社会啊，它有很多东西是有很多东西真不好，资本主义就是太利益太拜金主义。哎呀，这块儿肉啊，你知道我最爱吃这块肉吗？我最爱吃，你看。啊，我最爱吃这个。
然后就找上来了，然后说我我们要投资。现在就跟王岐山吃草了，郭文贵是第1个思考。他看了我们这两天的gtv，我告诉大家这是咱吹牛没有用的，咱吹牛没有用的，像那些欺民贼说自己和高院长什么大总统有用吗？有用吗？那玩意24小时给你戳穿了。
数据，gtv这个数据吓死人了。我们短短的二十几个小时直接去。TV搜索第一，大TV第一，在很多国家，就是自媒体。排到了100名，排到了50名，还排在前10名，就这么牛。
今天下午，王艳萍跟法务团队。mlies团队，法治基金团队还在给战友们寄口罩，手套，跟华盛顿医院。给这个给这外面的医院，给纽约的所有的这个这个公务人员，送洗手液。送这个啊口罩结果来干嘛？因为这好多次了，欺民贼不是举报吗，结果这回举报来了，警察，还有警车来，你就不要来了，我们开警车去一排警车。一会不知道有没有照片发一张啊，这玩意也不给我发，这王艳萍有毛病，这个人啊只干活不说话，你本来应该是一条身体都不好我说你回家休息了，这一病，易感染病毒，一隔离，就上班，她也不给我拍个照片发过来啊，结果好吗？人家警察说，有人给你们捣乱吗？跟我们报告，后面说这个案子正在调查中，有人报假案啊，好几个地方报假案在查。
所以说老天爷帮了咱，他们不犯错误咱没机会。战友们三天前你给我发whatsapp？我有很多没有打开呢，请原谅，因为whatsapp往里跳的时候，我我一点就是新的，一点就是新的，反而只要我上个洗手间。我接个电话，老的就得下沉了，很多没给回呢，希望大家千万千万别介意。
Steve feng, 真有外资啊，橄榄枝啊，阿汉。安养之地，加州，007超级猎人。人多丸子，杨浦小哥。
员工小哥不是我们那个新县阳谷县搭县的这位战友，高人，手扶拖拉机。花开了，文星沉默的小蚂蚁文伟披罗衣。啊，我告诉大家，现在我知道很多人谁是谁啊，我都能整明白，玉米地老大爷。玉米地
Jacket where are you的？Hello.都stock totally oh my god 1.这是对的吗？
第2个月了，one.They are just for a another day before we is my husband, VIP come up.What is your奖励自己。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1090/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好了，我们今天就不等了，反正这里能直播，我就在这里跟大家聊一聊。
实际上今天呢，战友们没有什么太大的事情，今天是星期六，以往文贵都直播，所以今天呢，我还是直播一下，特别都是国内的战友，都是希望星期六上午，因为纽约时间，他们是晚上时间，因为星期天他们好一点，所以他们希望我直播。
今天我有几个事情，我希望跟大家聊一聊吧，叫乱聊。昨天晚上真的是，直播完很兴奋。但是兴奋完以后，就面对现实的时候，这心里面很难受。
大家都知道，纽约每八分钟，每八分钟啊，亲爱的战友们。每八分钟死一个人啊。意大利是几分钟死一个人，西班牙是几分钟死一个人。现在澳大利亚还好一点，还不按分钟算。
我突然间昨天想起来二月中的时候，我们武汉的战友，很不幸他现在也染上了CCP病毒了，当时他跟我的电话中说得非常清楚，他说，七哥你知道嘛？我姐姐告诉我说，他们那里现在报告的数字是每一分钟是死一个人。大家算一算，纽约每八分钟死一个人，一天死多少人？一千多个人，那要每一分钟呢？一小时60个人，24小时，当时仅仅是他姐姐那里报告的。
他姐姐是当地的，就是民政机构的这么一个负责人。他姐姐劝他说，你赶快走啊，能跑出去就跑出去。那时候武汉已经是这个戒严了嘛。他们还是有办法的，家里还是很有实力，但是他选择了真的不离开，他姐夫也有办法叫他离开的，他真的没有选择离开，最后他真的给染上了。这我们太多背后的故事和战友了。
当时一分钟一个的时候。那样的事情已经进行多长时间了，战友们？大家想想那个时候已经是多少？你想想该战友们！那时候一天按照这个说法的话，一分钟一个人。一分钟一个人啊，一小时60个，十个小时就600个，一天一千多，那你想想就那一个地方。就按那一个地方说，武汉死了也不止5万人了。
这是多么恐惧的事情，战友们。所以昨天我就在想，全世界现在论分钟死人。我们很多战友看到爆料，我们有没有想过这是个什么样的时代呀？战友们，这是个什么样的时代？我们能用恐怖、能用人道灾难一句话就把这事儿给带过去吗？不是那么回事儿，真不是那么回事儿。
昨天凌晨两点多钟啊，咱们一位老战友跟我通话说：文贵啊，看这些人走到地方了，没有青烟袅袅。我说，是的，都去八宝山了，八个都到了，不是四个，但是炉子没开呀，这八个人又活着回去了。这八个人是都到了八宝山了，但是这八个人都回去了，要留下来两三个，三四个就好了，是吧？
前天他们去植树了，本来以为植树能留下两三个人呢，结果一个也没留下。
这骇客，简直太疯狂了，骇客现在骇客太厉害了，这数据简直是！livestream说现在我们正在遭受巨量的攻击，说随时可能断啊。这几天真的疯了，我觉得共产党真的疯了啊，真的不想让咱直播，是真不想让咱直播呀，能感受到共产党不让咱直播的感觉啊，非常远的恐怖，但是我们还得坚持直播是吧？
这八个人到了那里去。没有被青烟袅袅，那个不锈钢的炉子8341号也没有被启动，但是我觉得时间不会太长。我就等一句话话，行了！中了！我们爆料革命就有巨大的变化，不会说，就这一刻都赢了，会有个质的变化。我深信会的，我非常坚定会的，战友们！
同时这位朋友告诉我说，文贵整个现在，整个是宣传口24小时工作。就每四小时就有一个叫靶向型的新闻，这打靶一样，放一个靶子，靶向型的新闻。
现在在全世界，大家都看到了，全世界洋溢着中国人的春风，在全世界洋溢着中国人的春风！就是这纽约也好，意大利也好，西班牙也好，这死人都属于春风，中国的春风给吹死的。你活该死。
在国内，各省各大市都在全力的。歌功树德，为习近平塑造灭疫英雄的雕像，给公检法树碑立传。
而且现在全中国就像我们春节前说的，生意最好的是火葬场，卖骨灰盒的还有墓地。咱在两年前咱就说，中国的养老产业，还有这个墓地，还有这些骨灰盒，殡葬行业。都是王岐山家控制的，所以说这王岐山家真了不得啊，这姚家都了不得。
你活着赚的钱到老年时候全要到王岐山的姚家去。然后到你死的时候，从火化到骨灰盒到墓地又是姚家。其他的还是几个中央领导家，原来孙政才给曾家搞了一大块儿，曾伟就是搞殡葬业起家的嘛，是吧？大家都知道。
承德还有北京这个边儿上的几个大的墓地，殡葬的那几个公路还有火葬场都是早年曾伟搞的，九几年搞的，最大的。当时孙政才就是在承德帮助曾伟搞了一大个山啊，搞了个公墓的墓地，豪华的墓地，才得以提拔，这是曾家提拔的人啊。
但是咱这位朋友也给我特别明确的说，文贵，你能想象吗？他说我旁边的邻居告诉我说，好的骨灰盒有20万一个的骨灰盒。墓地有40万到80万的，还买不着，还得找关系。更夸张的是，现在是抱着骨灰盒到墓地不让哭。
中国人历史上是最忌讳的，天塌下来你得让人家办，这个所谓的送行就是这个丧事儿，白事儿，得让老百姓吹唢呐。让他尽情地办，有火葬有土葬的改革，但真没有说不让你哭，这在历史上还没有过。
现在到北京的火葬场，去拿骨灰盒都要晚上的拿，分距离拿，定点儿拿，不允许一咕哝，你想来就来，都得岔开时间，
武汉就更不用说了，武汉市稀稀拉拉的在广场那些人，你看到的那都是已经给你安排好时间了，让你错开了的。到拿骨灰盒不准哭，不准问，说这骨灰是怎么回事儿啊？你怎么确定是家人的？不准打开，不准问不准哭，然后想办法找墓地，墓地贵的要死。等到了墓地了，不让哭，清明节呀！
我听了心里太难受了，特别我们山东老家。当地的官员不允许一年一度的清明节给家里过世的人和列祖列宗，去焚纸，烧香，大声的哭。我老家这个要不哭是有问题的。老家要到坟上不管如何，要拍上腿要哭上几下，有没有眼泪，你得拍腿哭几下。哭不了，不让哭。
哎呀，这也是让我吓一大跳啊，这个怎么死，你说了不算啊，死了以后你还得不算数，你不算数完了，买骨灰盒，你家人多少钱不算数，然后墓地给你涨个五倍，十倍，你还不算数。到了墓地还不让哭，还不让拍照，还不让录像，这是什么年代的事？
我们老家聊城，正在全力准备所谓的按需分配 ，准备实现共产主义了。按谁的需要，不是按你的需要，是按党的需要，分配你几个鸡蛋，分配几块肉。
然后我收到了全国大量战友发来的内部文件，江西、宁夏、锦州、辽阳、沈阳。各内部领导已经说，怎么样接下来计划性供应，供销社供应， 现在不叫什么粮票叫消费券，在全国悄悄地实行。
然后现在储存粮食的已经不是老百姓了，现在储存粮食都是当地的有头有面的人，牛人。我本来该四川，找了12吨粮食，另外一个60吨，都想好，都卖给我，挺好的，四川的，结果说了，郭先生给不了这么多了，只能给你1吨到2吨，因为当场的官员都要，我们瞒不过去。现在给你拉都拉不出去，粮食属于查的，战略物资，不是口罩了，战略物资。整个都是在抢粮食。
所以当时听了路德，当时备粮的，全得救了，不听路德备粮的，现在倒霉了。
还有更滑稽的，口罩。现在是全国各地什么人都造口罩，大家可能大家去问一问，红星二锅头厂就是北京的就是原来潘石屹买那块地，北京红星二锅头，北京二清局的，红星二锅头过去的一帮人，现在在北京在撺掇着造口罩，说造量巨大，到处找人卖。
昨天我看到这个网络上一个小视频，一位女士试这位口罩，口罩，打火机，打一下，隔这会一吹就灭，假口罩，吹不灭就是真口罩，我一开始用那点雪茄打火机，我怕不行，我又找了那火，照吹不灭，我们的口罩绝对是最好的。我担心这一个假口罩就害死一家人。
那在国内什么情况呢？那跟着红星二锅头的这帮人，搞假口罩的，其中一哥们儿跟我说，他说你知道吗？我们发大财了。我们的口罩现在，他说次品2块钱1块钱卖一个，好的3块5，就这差不多的，真管用的，大约10块钱到15块钱。 成本大家知道非常便宜。我说你们都是假的吗？也不是，有些有真的，有些你能碰上点真的，有的就是假的了，真假混在一起。
我说你知道这会害人吗？他说都是民工、老百姓，他们半点、一点点不觉得这是坏良心不好意思，没有。觉得中国民工，像杨改兰，像我们草根就该死，你需要戴什么口罩？对不对呀？ 我说你们都戴什么口罩？他说我们都是原来备的，3M，N95。她说我闺蜜还从澳大利亚给我寄过来的N100。
战友们，这种心态大家说的，多么的平淡你看我说的，你听着多自然！就好像说人家天边的事一样，跟咱们一点关系没有。你知道我现在想什么吗？
我怎么就知道这个王八蛋卖的假口罩不会被我家人给买了呢？我怎么就能保证他们买的假口罩没被我的员工给买走呢？我的员工买这假口罩，我能想像我的员工家人他们都想省钱，那不就完了吗？你找谁去啊？你就是找着了你又怎么着他呢？而且一死可能就死全家，这是什么世道啊？！
人好好的就为你图个 1块钱10块8毛的，我得把你弄死就卖你假口罩，你死了还不让你家人认骨灰盒，不认骨灰，骨灰盒钱你说了不算，然后拿骨灰盒不让看，不让确认里面的人是谁，拿骨灰盒不让拍照不让哭。然后要去墓地，给你涨10倍，到了墓地清明节了你也不能哭！
进去怎么进去的大家知道吗？现在墓地连烧香都不行，现在拿一个花，他们告诉我，你说什么？就拿一束花，里面很严，查，检查，什么热枪，探枪？还有这个什么三关，到墓地去，我不知道他们担心是传染给墓地里的那些死去的人，还是担心传染给看墓地的人，全中国都这样大家可以去问问去。不准上香，不准烧纸，然后不准哭，不准拍照，就拿束花，大家捂着嘴，吭哧吭哧走了。
我三年来爆料，我一再说的是中国人活活不起，生生不起，生了孩子养不起，养起孩子上学上不起，上起学考上大学考不起，考上大学你也上不起，考不上大学你又活不起，然后到中间结婚你又结不起，有病病不起，死了死不起，埋埋不起，现在埋了哭不了，你说这是什么王八蛋社会？这叫中国的春风吹遍了全世界，这是春风真够春的了，这种叫床的声音已经把全人类的人都毁掉了。
我真的很难相信看到全世界全中国《人民日报》大红字写着，“中国的春风荡漾着全世界”，这种不要脸到这种程度，然后全中国的海外的媒体大肆的宣传，习近平就是当代的伟人，王岐山就是商鞅在世，这个范蠡在世，国师。
现在全世界都不想跟美国了，美国现在什么又写了，美国有七条也是，这个组织不力；口罩没有；资源没有；愚蠢；内斗；对老百姓不负责、耍横、傲慢什么玩意列了六，七条，反正美国这个国家完蛋了，全世界将抛弃美国，全世界就认为只有跟随中国了。中国现在这个灭疫、抗疫天下第一，充分的体现了习主席是天上之神。王岐山也是天上之神，可能二郎狗神，什么神咱就不知道了，都是神，拯救了全中国人民，全中国人民这是太荣幸了，全世界人民都不跟美国了，都要来跟随中国了，都在想办法推中国你快当世界老大吧，你不当这世界就完了。这叫你要想抗疫灭疫要学中国，然后中国春风荡漾去了全世界，然后美国七条烂的不行了，天天死人，整个灾难之中哭爹叫娘到处抢东西。
我刚刚推荐大家去看二战的纪录片，咱看了德国那个 戈培尔那些不要脸的那种宣传，当时是造成二战德国人的灾难，死亡几百万，全世界也死亡几千万，日本也是那种几个航空母舰打没了，山本56，东条英机还告诉我们打赢了，美国人的航线全灭了。
大家不知道这个谎言、宣传是独裁生存的，它是最重要的食物！一旦戳穿了独裁和恶魔的谎言，他基本上就没有生存之地，无论是魔鬼，无论是独裁，还是极权，靠的最核心的手段就是愚弄老百姓，就是虚假和欺骗，这就是我们爆料革命所提到的反对以假治国。
从二战我们看一看，希特勒但凡任何一个谎言被戳穿，德国人就不会遭受那样的危机，就不会差点给灭国了；
日本人但凡当年能看清东条英机和山本五十六的野心，这个国家也不会遭受那个灾难，做那个愚蠢的行为。
为什么英国人和美国人赢了，说实话，全民说实话，大家现在都在面对着一个一个新闻好像跟你没关系的，战友们，所有这些假话都跟我们有关系，这个假话造成的危害，一个一个绝不亚于一个核导弹。
我的一个老同学，东北的老同学，是长春一汽的，这有四五年没跟我联系了，跟我联系上，跟我聊两句话。他说我们厂现在加班加点在生产，文贵呀，我也看了你几年视频，一开始我觉得你是个英雄啊，我甚至觉得我都想跟你了，但是最近我要跟你说一句，你输了。为啥呀，我别说他名啊，跟我说说我咋输了，我特别想听听，你多指教指教。
他说你看，这个疫情开始到现在，确实湖北人民付出了巨大代价，他说，你说死几十万，那不靠谱老七，他说死了也就十来万人。不行，我得平静平静啊，这事我不能骂娘，骂我同学，我得平静。我今天直播以前呢，我怕我冲动啊，我真的是，得让我平静平静啊，我得转移转移我的心情。
我为什么要转移下我的心情呢，战友们，说实在的，我这个同学这人特别特别好。我们原来家人，一到东北去的时候，他开着车，跑里跑外，接待，吃饭，从没向我伸过手，从来没有。当年我在东北的时候，我们家特别穷，我当时去，他很早他们家就父亲被平反，就返城了，那时候人家地位很高，但是呢，那时候人吧，你在农村的人，被下放的地方，从磐石，红旗岭那时候再去都让人家很烦的人，你知道吧，脏乎乎的也不洗个澡。到人那去，还跟人家到食堂去，还跟人家混碗饭吃啊什么的，人家都不愿意见，但是我一说我去了，人家家人包括他，后来他太太啊，给我很大面子，带我去洗个澡。因为那个时候东北那个地方，都是黑泥，你说我们三个月五个月不洗个澡，你说那个鞋里面都是放点玉米芯来取暖，那脚上那泥都皴了。你泡一天两天泡不下来，谁让你上家去啊，上家去，上人家楼，那楼是多高级啊是不是啊，那楼上去，脱鞋吧，都是泥，不脱鞋吧，你不能穿着鞋，那东北那个黑稀泥我是真不喜欢。我到了外国最大的感受，外国走到哪去，有山有水，它没稀泥，就中国东北那个稀弄啪嚓的没法干净。人家，老七进来，没事没事，然后呢，带着我去洗洗，还帮我买那种那时候咱们东北人废旧的军装，还给我弄两套军装，大概三块钱，两块钱，军装，穿上，洗的虽然不干净，但也泡了半天吧，也泡一些皴下来。所以说，这对我是很好的，我很感激，就我这么成功以后，到东北去，没跟我伸手要过一分钱，我给很多人买了房子啊，买了车啊，买了几台车，他从来没有过，从来没有，我很尊重。
他说这个武汉人，他说没有几十万，老七，没那么夸张，更不会到百万，十几万是有的，我平静了半天。他接下来告诉我，他说你知道么，某某某，咱们同学的妈妈，这回疫情死了。他说这老太太也是老看你直播，但是最后一分钟，被扇呼着去做义工去了，这对我更是刺激。看了我那么多直播，还被扇呼去当义工去，他说，到那第二天下午，她感觉不舒服，她就回家了，回家以后大概不到一个小时，就把她给弄回去了，弄回去以后大概十几天，死在里面了。我那位同学到现在没去拿骨灰，他说他不能确定那是他母亲骨灰。
大家不要忘了，在武汉，很多东北人，很多吉林人，桦甸的，磐石的，很多很多，四平的，榆树的，很多，梅河口。这又告诉我说，为什么我说你输了，文贵，我们现在厂子大量生产，我们厂也在做配件，生产移动式火葬场。我们今年超额完成了，我们两万件，现在我们做了六万件。
我说都零疫情了，你们做火葬场干嘛，他说这疫情还会反复啊，领导说了，这次是会反复的，有准备，但是死的人，绝大多数是老年人，或者身体不健全的人。我们领导私下说了，这是民族，人种，上天帮我们净化我们这个民族的一种方式，留下来的都是精英，死的都是球活该。
战友们，你听听啊，这是真正的共产党这个王八蛋的黑社会的声音啊。真希望啊，既然是放毒出去了，那把这些养着吃粮食的，白吃的，都弄死球了算了，这就他们的心声。
不要忘了，一汽这个地方是直通中央的。什么样的政策，那一汽是最早知道的，江泽民为啥去一汽，那是中国的重工产业，它本身就是军工产业。一汽不是商业，是百分之百国营，百分之百服务于军工。而且他们是秘密生产，都选的所谓的优秀共产党员。他们生产绝大多数的配件，然后把配件运到了上海去，上海组装。
你说现在全世界，荡漾着中国的春风，中国共产党的春风荡漾全世界的时候，平均三分钟死一个人，八分钟死一个的国家都在悲痛之余的时候，中国在大量的制造骨灰盒，烧尸体的焚化炉，然后在全世界说需要中国治疫灭疫的思想和战略，要学中国，然后大量的制造假口罩，然后大量的制造假药，然后告诉中国人你们回去上班，现在是零增长，然后这边开始造着焚化炉。
大家你们去看一看，靠近福建，有一个地方造骨灰盒的，你看看24小时工作，他们工作到什么程度了。骨灰盒从过去的所谓的硝化板，实木板，现在已经完全变成了那种木头压缩的，压缩板，产不完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日连线庄烈宏</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
庄烈宏先生：其实我这两天我很好奇啊，文贵先生，因为刚才的一个随手拍当中，我又问文贵先生一个问题，但是呢，文贵先生又不肯回答，说明天再说，今天呢我就不想再问了，想必这个问题大家都知道是什么问题。
郭文贵先生：区块链啊，你发现没有？这两天，咱们战友有的人就已经搂不住了，这就为啥我一直在咱群里说旧庄你要搂住，就是人家美国还没说呢，就说中美要签第一段协议了，啊，咱们战友们情绪有的就来了，就开始评论去了。
这么大的事，咱要搂得住，第一个，你怎么能耐，你也不是那个决策人，就你说再多你能是川普吗？难道你比川普还能早知道吗？你没必要证明给大家看，我们爆料革命，我们又不是情报中心，你干嘛显示那么着急，冲最前边，你想领导全世界，所有的事请我都知道，所有的决定都是跟我一样的，你可能吗？习近平他做决定，他下一个小时做什么决定甚至他自己都不知道，川普总统他有些事他也不知道。“梆”一个电话五角大楼说我抓到这个人了，头一个小时他也不知道啊 。就谁也扮演你那个叫神知，或者说是万能万神，你别扮演这个角色。包括这区块链，你昨天问我，区块链还没开始呢，大家就开始了，区块链解释去了，都要抢这个新，John庄你想吗？你抢的起吗？
庄烈宏先生：我没有那个条件可以抢。
郭文贵先生：谁也没有这个条件，你只有一个条件旧庄是你要做到的，就是你搂住，你不要去尝试去证明给全世界我是最有本事的，我的预测是最棒的，我的情报是最棒的，我无所不知，我无所不能，那你就完了，你就开始失败了。
这就是两年来爆料，John庄你发现没有，我从来不会去赶时髦，我从来更不会去赶新闻，因为我从来没把我当成新闻人，世界发生的事多去了，你都知道？怎么可能啊。所以说现在大家都是什么？比特币，区块链，我就说难听的话，战友们凭着你的良心，你拍着你的心窝子说说，在这个之前你知道啥叫比特币？你知道啥叫区块链？你不就是Google 两下子你去弄个常识吗？如果你能Google出来的东西你能讲给别人听，你觉得你还能说服别人的话，不是别人的悲哀，是你的悲哀，因为你的观众实在太Low了。就你随时，你那么聪明，都有这么一个智能手机，你上去这么一搜你就……
所以说，任何人呐，你就别尝试着说：哎呀我要证明给全世界，我什么都懂，什么都知道。区块链哪是你Google完就到那讲去了，然后就讲给别人很兴奋，下边点赞，好、好、好，讲得好！你得到什么了？你告诉我？John庄，你得到什么了？你以为观众们都是傻子吗？战友们都是傻子吗？在这儿人家就觉得：哎呦，庄烈宏是区块链专家，我佩服你。如果你真这么发生了，那是你的悲哀，是这个给你留言的悲哀，因为你们都不可能在一夜之间你把区块链搞明白。你比如说伊拉克这事出来了，马上就有人这个……那个谁啊？巴格达迪，ISIS恐怖分子，大家也去解读去，你知道多少啊？你去过中东吗？你了解IS吗？你知道逊尼派 和什叶派的感受吗？你知道它是怎么来路的吗？然后大家一弄就讲什么这派那派的……
庄烈宏先生：文贵先生的角度跟大众还是有很大不同，包括大家都知道的香港的这个事件，香港运动4个多月以来，在4个月以前的一年多前，文贵先生当时说出的香港即将要发生的情况，大家当时都是一头雾水，想都没想到，今天香港竟然发生了这样的情况，是吧？现在看到香港的军队，香港的这些由解放军假扮的香港警察，看着这些蒙着脸的速龙队，就能看到当时的文贵先生观察香港的，观察中国与香港这个经济的角度跟大众是完全不一样的，如果对于我庄烈宏去看的话，我怎么想都想不到，你跟我说我是不相信的。
郭文贵先生：这个，John庄你身上有很朴实的一面，就是说你尊重事实，你也敢面对现实，就事实是什么样就什么样，这个是就不哗众取宠了，所以说我觉得你一定要坚持到你旧庄以往的这种。一定要记住没有战友是傻的，他今天不明白你旧庄说的，他明天不明白，他后天、大后天一定会明白。没有任何一个人你能糊弄得住所有的观众和战友们。这就是为什么说大家一定要搂得住我一再说。
特别是这两天我能看到继彭斯副总统演讲之后大家很冷静，大家表现得非常的镇静、非常得有修养，但是就这个比特币的事情一下子就让大家的显出来，这个讲得太多了。然后呢给我私信的国内战友们说这个比特币的事这个解读的，特别是我们爆料的战友，区块链，包括咱们外边的社交媒体无人不讲，你看看没人不讲的，你能告诉我那一个人讲得你心服口服，你给我说出一个名字出来，你给我讲一个人出来，所以他讲得你心服口服你给我找一个出来。
庄烈宏先生：昨天晚上江财神讲得，江财神、江老兄讲得，我觉得跟共产党关系特别大，这一点我是肯定应该是能够相信他的，但具体怎么样还得在文贵先生这个角度这个高度去理解的话去给大家讲得话那就能够更加清晰了，我认为。
郭文贵先生：为啥我这么说呢？因为我最早我参与过，我参与了所谓的国家数据战略，其中包括了5G，为啥当年我敢跟西方所有的人说，华为不是跟PLA跟解放军合作，华为就是PLA，这话是我第一个说的，没有一个人说过这话的。所以说从那以后在美国，在欧洲，在所有地方演讲很多人都开始把这个话提出来了，说华为不是跟PLA合作，华为就是PLA，因为什么？我知道它干了啥，我知道它为啥干的，那么华为就是区块链的一部分，就是数据战略的一部分，这是个起码的常识嘛。John庄，你不能说今天很多人突然说区块链，就单独地说区块链，然后说共产党常委宣传区块链你就说区块链，大家谁都没明白就这几天大家的讨论，你就已经被区块链了，都在谈区块链，还有谈香港运动的吗？还有谈中共四中全会嘛？为啥不谈了，就把你区块链了。
区块链最重要的事情就是领导你一切，我今天先不和你说核心的。共产党玩这套东西是什么时候开始的，是从2006年开始的。大家当年看奥运会的时候，大家记住，同一个世界，同一个梦想。后来刘志华被抓了以后，就是绿色奥运，就是不要腐败嘛，包括数据奥运。数据奥运背后是什么？我问过几个美国朋友：你们参加过奥运没有？参加过。我说你的指纹在中国有没有？他说没有。我说你只要参加过奥运，你所有的虹膜,所有的指纹，所有的信息都已经在共产党那了。
然后叫数字北京，你去网上查查去。你再查数字边防，然后是今天大家说的威视。我说：你去看看当时的威视战略是什么？威视的创始人是胡海峰，是胡锦涛的儿子，是在清华同方大楼上，两个楼其中之一，21楼、22楼、23楼、24楼、25楼。刘志华是在21楼，叫北京市政工程中心，上面就是胡海峰。刘志华当时第一次被抓捕就是在清华同方那边发生的。
你去想想威视当年第一个口号是什么？建立世界上数据的最高峰，叫数字政治。数字在前，政治在后。然后讲了个数字治国，数据是国家的安全基石。你去查查威视的网络上，当年就是这么说的。现在大家都讲区块链了。区块链，信息，AI，5G哪那么简单讲啊，大家千篇一律的讲了。
共产党毕竟绑架了14亿人民，还有它的权力，它的力量，它的资源是我们没法比的。但是我们解读要给它解读得正确，因为我们有这个能力，因为你干了，发生了，你想瞒住是瞒不住的。所以我们在区块链这个事情上绝对不能误谈，绝对不能以我们自己为了显摆自己，以我们自己浅薄的知识。那绝对是误国啊，当然误党就最好了，把它党给误了，死了就更好了。咱们不能误国，很多人听我们说话的。绝对没那么简单。
庄烈宏先生：能透露一点区块链，关于共产党背后的关系。能透露就透露，不能就算了。
郭文贵先生：关于区块链，我可以谈一件事情。区块链最核心的问题，它首先是政治，然后是军事，情报，金融。
我就给你讲一个最简单的事情，中共刚刚七十年大阅兵。它展示的所有武器当中，西方最感兴趣的是什么？最感兴趣的就是信息部队。你什么东风都是瞎忽悠的，你吓唬谁啊，开玩笑，你还没打，你就已经死了！！！信息部队那一部分，所有都是围绕区块链这关系。严格讲，你部队没玩区块链是打不赢战争的。但是你不要忘了，美国的华人科学家叫张首晟，斯坦福科学家怎么死的？自杀死的。什么时候死的？是华为事件发生的几天后。他是华为最高层顾问，这个5G和区块链什么关系。张首晟最早提出量子电脑，在量子电脑面前，什么区块链，什么比特币连个毛都算不上。但是可喜的事情，美国刚刚在两个月前正式公布，第一个量子电脑已经现世了，已经在试用了，已经发生了啊。
量子电脑一发生，你哪有什么密码啊。你这电子什么东西，都是笑话了。这都跟石器时代差不多了。在量子电脑面前，比特币算啥啊，分分钟就把你给解体了，啥也没有了。什么几百万倍，根本不止。
现在IBM大概是在亿和十亿次之间。然后它可以达到百亿次，就是一和一百亿，叭，就开了，你哪有什么密码。就像你家的门一样，再好的锁，我来个两千度高温直接融化，我拿个一万度你房子都没了，你还谈啥区块链啊。
大家现在完全没弄明白为啥共产党要搞区块链，完全给搞错了 ，从技术上你来谈区块链。
庄烈宏先生：据说第一台量子计算机现世后，运算速度比传统计算机高上几百万倍，但具体我不清楚。我给大家讲一个很简单常识，我以前用I3 window系统下载720P的视频，下载了3天。但现在用I9window系统下载1080P的视频大概只用20分钟就可以了。你们可以想想这区块链在量子计算机前面是什么概念。
郭文贵先生：John庄你悟性非常高，刚才你说的非常好，但是呢，还不是核心。共产党拿区块链说事完全是战略型的，它的核心本质跟大家说的是完全不一样的。共产党谈这个区块链的时候，我们爆料革命真的看到希望了。等我明天认真跟你们讲。
战友们啊，明天上午大概十点钟我们开始直播，很无聊的直播。明天我从十点钟直播，我们都不会出现，在那个地方，大家看吃的，我的厨师给大家做一种菜。明天呢是我请John庄同志，路德先生，Sara女士还有江财神在喜马拉雅大使馆吃午饭。我三天前专门订了一块肉，刚刚到了，明天你们俩留着肚子啊，从现在起就不要吃了。凯琳吃过好几次了。那个肉刚刚到了，现在就要开始做，一直做到明天。从明天上午十点钟大家就能看到做肉的后半段过程。大家可以看到这个过程，然后做点小菜，然后咱们一起吃午饭。
大家从明天早上十点钟，你们有事就去干事去，没事的话，最好准备点吃的，因为你们会馋得受不了。明天我是在这里请你们几个吃饭。明天你的职务是把这个摄像直播弄好，就拿咱们移动的直播设备好不好。吃完午饭以后，大家聊得高兴了，也可以到这里来，大家直播一下。路德，Sara，江财神，John庄，我们几个要在这里乱谈了。
明天你们要记住，麦克风要查一下子，可能人多了嘛！要查一下。你负责明天把这个弄好。
庄烈宏先生：好，没问题。
郭文贵先生：我让你来，我还没给他几个说呢！我要给他几个说一下。
庄烈宏先生：说什么来着？
郭文贵先生：没有什么。什么种类的肉？什么种类的肉？在这块都能看得很清楚。
庄烈宏先生：江财神要吃肉夹馍。
郭文贵先生：首襄阳、首襄阳，没事，我也去餐厅吃，然后看直播。酒庄很像香港TVB明星，什么叫像？早超过他了吧！当然了。
庄烈宏先生：是吗？谢谢谢谢。
郭文贵先生：所以说亲爱的战友们，我们今天就是试直播，不爆料完全不爆料。本来我有刚才要谈的2点钟，但是因为我还有视频会议约了，我还得上去。结果酒庄同志，我们整个是直播间，你们看不见彻底大改变，彻底大改变。这两天酒庄同志很辛苦和我们的团队还有我们的美女凯琳同志还有我们的港妹日以继夜的玩成了这不可思议的任务。
反正路德不太靠谱，我发现路德根本靠不住，得了，我别指望他了。我还是自己干吧！所以说星期六、星期天我自己干，我就给John庄发信息，你干嘛呢！John 庄说我在喝茶呢！我说你来吧！John庄就来了，来了以后我们John庄我们48小时完成了不可能的任务，我在等路德先生等到猴年马月去了，别等了。我们的凯琳妹妹，我们的港妹妹妹，我们的保镖我们所有的其他几个团队，最多的时候这里长达几十个人全面工作彻底改变。大家你们看到好像一样，但是绝对是直播间彻底改变了。现在可以说，这是我想要的感觉。
庄烈宏先生：就是也有很多是我们另外、另外的哥们功劳。
郭文贵先生：功劳。
庄烈宏：对、对、对，把这些、地下都没有线了。
郭文贵先生：把我这个地毯让路德给我毁了，地下一根线现在都没有了，干干净净。这就是John庄，John庄这、最大的就是生活中干净，就特别规整、规矩。这点不像福建人，这边完全不像。
庄烈宏先生：我也不是福建人。
郭文贵先生：对了。
庄烈宏先生：我是潮汕人。
郭先生：潮汕人也不像潮汕人。
庄烈宏先生：都刷屏，大家好。
郭文贵先生：我的背景是纽约中央公园的一个实景照片，实景照片，实景照片。
庄烈宏先生：非常的好、好看。
郭文贵先生：今天完全不爆料，战友们完全无料的。
庄烈宏先生：本来我想给大家调个大家可感兴趣的，这个话题现在我调不起来。各位抱歉，抱歉，文贵先生说明天讲。
郭文贵先生：明天讲、明天讲。
庄烈宏先生：明天到底讲不讲？我们共同期待吧！好吧各位。可能文贵先生还要等一些关键的信息吧！我估计，不然的话今天不用留到明天讲。我估计文贵先生，每次做一些事情都要有确切的信息才会跟大家讲。这个也就是前几天在John庄的一个随手拍当中，文贵先生经常说的，说一些没有不是确切的信息不能随便发，发了之后会影响我们心中的信誉。我认为文贵先生这一点非常值得大家学习，文贵先生是吧！
郭文贵先生：不敢当，不敢当。人家说了John庄很爱干净，没错，你们换个背景。有战友们要求换个背景，换个背景，跟随七哥，赵岩在阴阳怪气砸锅了。你要砸就大胆的砸，别烂不拉几的像个太监似的，有种放马过来，你看郭文贵给你准备了什么菜，等你砸的时候一定让你扒下郭文贵内裤的时候让你看到很恐惧的东西。
庄烈宏先生：我给大家说，说说赵大将军一个吃相吧！
郭文贵先生：还会爆料，John庄要爆料，John庄要爆料，兄弟好。John庄同志只要是任何人对我砸郭，那就立马就不得了了，最明显的是一个John庄一个卡丽熙，第三个是木兰，木兰传奇，木兰妹妹，现在睡觉呢！只要是有人一砸郭，哎呦！马上受不了了。这就是为啥是好兄弟呀！这个是不是好兄弟是有感受的，这就像男女对方一样，说我爱你和我不爱你，你不用说那么多，对方是有感觉的，对方是有感觉的，哥们好，对哥们好也是有感觉的。男女之间如果用嘴说出来说我喜欢你，我爱你，这已经是太Low了。男女之间就是最大的就是身体、就是感觉，完全、对方真的是万里之外都有感觉，不是说1在米之内。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/558/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/558/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们啊，这个是因为我今天早上快五点才睡觉，然后呢我十点整我跟人家吃早餐，十一点出去作证，再过40分钟，在那做完证以后，休息20分钟，然后去四五个地点开会，都是些那个那个地方啊，大家都知道。但是刚才我一看手机，这小哥，政事小哥金屋藏痘把自己给藏起来了，诶，什么情况啊这是。
说实在话，我一点都不悲痛，政事小哥能活到今天，都已经是奇迹了。政事小哥据我所知是虔诚的信徒，虔诚的信徒。上帝呀，在考验他，上帝也在给予他。如果你这辈子作为中国人，你没被共产党骚扰过，那你就是被共产党恩泽过，被共产党恩泽过的人不是进了秦城，基本上就是作恶多端下地狱，凡是被共产党陷害过的，有的是像我们这样，立地成佛了。有的是当坏蛋了。
小哥就是立地成佛的人，已经修成正果。 我还没闹明白呢，但是他已经修成正果了。他一个人做出的贡献，真的是不亚于郭文贵，不亚于郭文贵。小哥已经完成了重大的历史使命，和上天赋予他天使的使命和责任。所以说金屋藏痘，郭叔就不和你计较了，咱俩就一笔勾销了，这就算过去了啊。但是呢，我有三句话给小哥。
说啥呢，第一句话，这么说应该，小哥，你没有遇到爆料革命，你不知道你是谁，我相信是这样的，爆料革命让你知道了你是谁，不管遇到多大的压力，别忘了你是谁。
第二句话，有点激动啊，有点起伏啊，不中。第二句话啊，你好好对你的家人好，家人是第一位的。如果爆料革命像共产党和像欺民贼一样，什么爹亲娘亲不如党亲，爹娘也没有爆料革命重要那是放狗屁呢。爹娘老婆孩子重要，所以说，照顾好家人。
这才是爆料革命的本质，爆料革命成功是干啥，成功就是让家人过得好，过的更幸福更安全。
第三句话小哥，切记，不要和共产党，千万千万你砸锅你就尽管砸，你要砸锅能高兴，都没问题。你千万千万不要上了共产党的当，不要跟共产党那个那个那个，靠近他，千万不要，就这三句话。
如果你需要砸锅，小哥你最好拿出来过去这一年爆料革命中，爆料革命当中，所有作出贡献的一亿倍来砸锅，因为你越砸锅，你郭叔越厉害，你使劲砸，使劲骂没事。你放心，你就尽管来。只要能让你，能好，能安全。我对你的频道和你的未来，希望的是，你不挺郭，你砸锅，但是你别关频道，推特也别关。你就发那些什么你和金屋藏痘呀，那些事啊，叫我们听听你声音啊，哪怕骂你郭叔都行，每天早上醒来一看小哥骂我呢，我高兴。
Youtube别关，推特别关，手艺别扔了。因为到2020年，咱们干翻共产党以后，你最起码你得到中央电视台去，现身说法，当年怎么参与爆料革命，怎么推翻的共产党的，怎么拯救大裤衩子，怎么拯救大妓院里边主持人和你的同行们，啊。就这么多，小哥，所有战友都要记住，这一天到来是太正常不过了。过去Sara挺过来了，路德先生挺过来了，但不是每个人都能挺过来，也不是每个人应该挺得过来的，非常好。
被共产党的威胁谁也挺不住，说实在话。我流眼泪的时候不让你们知道，让你们知道怕你们难过。这就是为什么我们要干倒共产党，为什么要推翻共产党，这就是鲜生生的例子，鲜生生的例子。亲爱的战友们，因为我马上要准备开会去啊，我今天告诉大家的事情。接下来，中美之间，香港台湾，海外私生子女，盗国贼的财富和家人们，将遇到他们想象不到的挑战。小哥等人的痛，和我们所有战友在国内被关，被压，被判，你放心，一定，郭文贵会给你拿回属于你的公正和安全！我一定让他们付出巨大的代价！
记住我说的话，亲爱的战友们，为14亿人民祈福。真好，每次祈完福以后都有巨大的力量。小哥的事情是不幸的事件，但是说明我们的爆料对共产党造成了巨大的冲击！从好处看。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/357/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/357/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？ 今天是8月16号， 文贵健身报平安直播。 战友们， 千万别忘了健身呐， 别忘了锻炼呐。 我这儿每天累得半死的， 但还是得锻炼， 不锻炼不行， 不锻炼不行， 不锻炼就彻底傻了。 战友们， 不锻炼可了不滴啊！ 你们都健身了吗？ 啊战友们？ （看屏幕， 点战友的名字）
亲爱的战友们， 今天是8月16号， 文贵向大家报平安直播。 祝所有的战友们家人平安， 身体健康。 昨天给你们以试网络的为名跟你们聊了半天， 咱们瞎胡侃。 侃完了以后出来， 我们团队没有一个说话的， 谁都不说， 不吱声， 看我笑。 “您辛苦了， 郭先生， 你非常辛苦啊！”。 都不理我。 然后呢， 回到我们的小安全屋的时候， 发现我的手机全部给拿走了， 一个也没了。 哎呀， 但是昨晚睡得还不错， 睡了大概4个多小时。
然后呢， 起来跟我的基金通了大概2个小时的FaceTime， 这个不同的人， 不同的地方。 所有人都说， 郭先生你太累了， 你要休息。 我说好。 但是我说现在大敌当前啊， 怎么休息得了啊？ 不能休息啊！ （看屏幕战友留言， 点战友的名字）
我简单地说啊， 今天报平安，为啥我要直播呢？ 昨天晚上， 这个咱们国内的另外一个大群里边很多战友加密语音告诉我希望我这个今天还是直播直播。因为昨天直播他没看见， 然后呢昨天直播的效果也不好， 然后还想直播直播。 我看到你们来了， 我就不念你们的名字了……念战友留言）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/350/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/350/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
沒人呢、沒人呢！咋沒人呢？
我要“郭战服”，哈哈！——郭叔试网络呢，啊！别耽误你时间。你要“郭战服”没问题啊！联络上了吧？“蛋挞”又来啦，“蛋挞”来啦。战神战报，啊！刚刚我在这订船呢、订船呢（手举游艇图纸），订个船噢！75节（船速）、75节，超快！设计厉害吧？几年前我就开始设计——啊！哈哈、哈！中不中、中不中——战友们（河南话）。我就试试网络，现在卡不卡呀？关键我要看“卡不卡”。我这工程师老让我试，老打扰你们，啊！hill，文贵好——英文的，hill，文贵好——拼音的。你好！你好吗！哈哈！你好吗！ 还是有点儿卡，是吗？
sara又来啦！sara来了啊！卡、卡。卡就不玩儿了、卡不玩儿了。  知道郭先生过去这几天在船上干嘛了吗？海航的事儿做成吧！哈哈、哈哈！（特得意），哈哈、哈哈！哎呦！不说，我这人事儿不成不说，不吹牛噢！啊！不像他们那伪民运、假民运天天吹牛，天天玩儿口炮。啊！精神意淫。咱这人，办成了都不说。我从小、我爹我娘就说：最高贵的人是办成事儿不说，中间高贵的人是办成
了就说，最不值钱的人没办成、没办成之前就说，最最最坏的人是办不成瞎说。咱那海外的伪类们，欺民贼、盗国贼、爱国贼，就是一天天地胡编海造。咱不说、咱不说（山东话），啊！
海航 ——你看他下面还有啥？嗯！嘿嘿！哈哈、哈哈！（爽朗地）。
你们收我的“盘古”、收我的“政泉”，查封我的股票、查封我的海外资产、查封我的现金。抓我员工、抓我的家人、抓我的同事，威胁我的合伙人。烂招儿、烂招儿啊！你们这个不要脸！咱走着看，你看你拿啥招能把郭文贵吓唬住。这几天又开始威胁我们了、又开始威胁了！什么这证、那证地。你去想想，郭文贵要是被你给吓唬住了，那叫郭文贵吗？那是郭文贵吗？噢！你以为都跟你们那些狗崽子们一样——天天拿着你们骗着玩儿？在你面前又掉眼泪、又磕头、又下跪，天天举手发誓。拿着他祖宗、爷爷、奶奶、发誓，啊？宫本、宫本来了，啊！我让你们充分地表现。蛋挞说对了，我不吱声，让你表现。
我告诉你！我现在打开一个手机，我随便看一个手机的信息，我跟你说能吓死你！能把你盗国贼吓死！啊！你的32家公司都在这——排着队呢。海航这个——这儿是个钥匙，啊！这是个钥匙。马拉戈！盗国贼们咱走着看，接下来往下看。
你们对我、对我们的同胞们，欺负了70年！现在，你以为在国际上，也没人敢斗你啊？可能吗？郭文贵来，就干一件事儿——就是来灭你来了！啊！就是灭你来了！！你不信就试试？我知道你们咋想地，你有啥了不起地——郭文贵，你能折腾啥？啊！大不了我们做交易。你试试！如果你能跟任何国家做了交易，我保证能让你所有的交易人——全部进了大狱！
（如今）没有一个人敢跟你共产党做交易的，敢跟你盗国贼做交易的。看着法国报纸报出来了，就是我们上次做采访那个人。战友们，就是我们上次采访的那个人，报道出来了吧？王健之死——谋杀！嘿嘿！《费加罗报》也会报，《纽约时报》马上报。啊！《洛杉矶报》也报。我过去和你们——从来不说，你看我过去所有的事都不提前说，我现在和你们说，都会报。“刑事案”也会立，啊！立了之后会吓死你——盗国贼。
我刚刚，半小时之前收到了信息。我打开这信息让你看——盗国贼。今天，你们谁也别想睡觉！大连是法院的、大连市检察院的，啊！西城区规委的，啊！开封市这个法院的。大连市的西岗区法院院长——抓了吧？当时最牛叉的副市长刘志国
也抓了吧？辽宁省的刘强也抓了吧？你大连市所有参与郭文贵案子的，哪个？——我能放过你算跟你拉倒！除非你生下来，你说你压根儿没贪过、没玩儿过女人。那行——你神！我给你磕头，啊。
现在，只要是——包括北京三中院的。刘冰，刘冰小子你就等啊！刘冰你就整啊！三院院长，我太清楚了。田玉玺是你们原来的老领导吧？但是，北京高院的执行庭的庭长，那是跟习近平主席发小，那真是一个屋长大的。梁家河的党委书记，是人家田玉玺的爹。人家田玉玺的爹，又当了延安书记。那跟习仲勋是最好的，啊！那跟习是最亲、最近的，那是、真是最亲的人！那是我哥们儿！啊！田玉玺，玺——就是皇帝玺那个“玺”。那是我哥们儿！我了解习先生——习近平同志，都是通过他来了解的最多。家人我也了解的多，啊！所有的家人我都熟嘛！啊！据他告诉我，啊！田玉玺同志——据他告诉我。你们三中院的事儿，我都清楚。刘冰你就折腾吧，啊！你把我这个楼拍卖。你拍卖我一平方米，我在海外拍卖你一万平方米。我绝不一步走十步，我走百步、千步、万步！
接下来你的公司咱看看啊！你还多少公司、银行会被查封，咱看着，啊！刘冰——三院执行庭刘冰。你这个时候，还敢拿钱儿，玩儿女人，啊！人家“政泉”——我的政泉评估下来，商业（评估）4万7。你把我盘古写字楼——35万平的写字楼，你给我评成6万块钱（每平米）。然后，你再给我打七折——4万多块钱。你这个刘冰、三中院。评估——俩小时完成，就这个程序上不合法，早晚一天，把你三中院刘冰进监狱去！早晚一天，啊！走着瞧！
哎——！我给相关部门说，本人没我什么。盗国贼这32家公司的资产，还有这个一百多个中国官员、家人的资产。我给你提供的信息，你们少查一个，我都告你们。
陈锋，你所有的房子，我告诉你陈峰，所有你在海外的，包括在欧洲的，包括在香港的，只要是你拿美金买的房子，一个不给你留，陈峰，所有你的股权，所有你的资产，除了你儿子身上的内裤扒不下来，都得给你扒下来。王岐山，你记住，姚庆，啊，孙媱，刘呈杰，贯军，姚明姗，啊，所有的你们的资产，我告诉你们，除了你身上穿的内裤不给你扒下来，每一毛钱的东西都给你扒下来。你不信走着瞧，你不信，你不是不信邪吗？中国老百姓百年不开智吗？开一个智就治死你。
我，我，还有我的战友现在都在开智。我们这些战友们现在，把这个对付你们当成了毕生的事业。王岐山要敲桌子了，对，嗒嗒嗒嗒嗒，敲啥呀，手疼，敲钉子上了，（文贵先生此处搞怪：模拟王歧山敲桌子手疼的样子）哎哟！手疼。他们家的桌子都是盗国贼给买的，质量比较假的，烂质量，所以就敲呗。（此时文贵先生念直播屏幕上网友的名字，念网友的评论，并随机回答问题）。一会儿就上这么多人，你说我这儿试试网络，打扰你了，战友们，该吃吃该喝喝嘛，啥事不往心里搁。
（此时又念网友的名字和评论）。哎呀，推特封咱，那在乎这干啥呀。如果咱们要被一个推特给左右了，咱还打击盗贼，那不是成了郭宝胜，成了唐柏桥，夏业良了吗，是不是，成了明镜了吗！忽悠了吗！这两天何频先生老说这是机器人，大家发个信息问问何频，这机器人怎么还跟外国合作呀哇，还插手海航大楼呀。这机器人咋还跑到普罗旺斯杀人去了，这机器人怎么叫唤的都是胡舒丽呀，嗯？
哎呀，现在我没看何频先生说的那些话，那简直都成了，不是笑话啊，那真是废话，全都是废话。今天我又定了一个船，又定了一个船。这个图全是我设计的啊，75个knots,75个knots，我的娘咧，什么概念（此时文贵先生用声音和手势形容船走的很快）。我这个大船是20，3.3倍。你想想船加一点都不容易呀。哎呀，最近我们这基金是赚大钱了，啊，所以说不花点钱也不中，得花点钱。挣钱花了心踏实，啊，挣钱才能花。这个何频真是现在想想他当年采访我啊，采访完把我给踹掉啊，然后开始软性砸郭，然后陈军在旁边害郭。你何频不管，还动不动就威胁我，你开啥玩笑呢你？
天天这么多人把我们同胞当傻子，战友们，这真是我的悲哀。这么多人，啊，国内有盗国贼，海外有欺民贼，有这个爱国贼。（郭先生此时手握新船的设计图纸）这个绝对是我设计啊，我设计。四年前就跟他讨论啊，这是个年轻的新厂，荷兰的，刚开完，开完会。啊。（此时郭先生看直播屏幕的网友留言），还A股，还香港股，加一起他还没美国一苹果公司大呢，啊，有啥呀？啊。永远不会建议你们跟我做生意，买基金。别跟郭叔买基金。有人说跟着郭叔买基金。
放心，如果郭叔让你掏钱了，郭叔让你去跟我去做生意了，那你郭叔就是个大骗子。那就是个烂人啊，我再说一遍，凡是在网络上，在媒体上，不管你有啥事儿，只要让别人掏腰包的都是骗子，啊，你干啥也不能让别人掏腰包。凡是咱战友们给
别人掏腰包，这种人你就不配当我战友，你太可怜了，你太无知了。郭叔还让你们跟我做，不可能，我的基金的这个，这个总裁到我这来我现在连饭都不请他吃。到我这来，喝点东西，半小时开完会走人，很简单，非常简单，
我说，咱们就是利益关系，别跟我说那么多，你就赚了钱了你就在这儿干，分成那么高，是不是呀。这家伙一年你分几个亿美元啊，十几亿美元，我用不着请你吃饭。我赚钱对我来讲真的是，就像这一样（端起水杯），喝杯水。赚钱真不是个多难的事啊。
当你有信仰有理想，上天想让你赚钱不赚都不行。如果你没这个德行，没这个福行，招摇撞骗，就这帮民运骗子，一天天地哭爹叫娘的，弄点这个点击率。
头两天我看见这个洛杉矶的盲流子先生啊骂这个黄河边，骂得爽，我不能骂。你说这盲流子先生也不够意思，你骂骂李洪宽行不行，你骂几集李洪宽，多骂他几声，使劲儿骂他娘，骂他奶奶，我听着爽爽。我不能骂，你帮我骂骂。我去给你打赏去，中不中。
这会儿又熬鹰呢，熬黑客，哈哈哈。战友们太可爱了，战友们你们太可爱了，我真是爱死你们了。
我现在都想不明白，为什么盗国贼拿咱们中国老百姓不当事儿，咱们这多聪明啊，爱死你们了，太爱你们了。
我天生的就是爱中国人，就是爱中国老百姓。我觉得中国人的皮肤啊，精气神啊，温柔啊，就是好。除了近些年当中我们这自私啊，没礼貌啊，没纪律啊，这都是共产党的事啊，是不是，这盗国贼的事，他负责教育给教育坏了。
中国人，四大问题，不改不行。第一是假，假不改中国彻底就完了，这是共产党的病毒，假。第二条，我们中国第二大问题，毒，毒品。第三，赌，中国人太好赌，这共产党弄的我们没选择。第四条，我们现在最最重要的，也是我们现在核心的，我们没有纪律。
那么另外这三条我们要做到，不能无信仰，无信仰就完了。不能无法律。第三个，不能无孝敬。中国人把这，法律，孝敬，纪律性弄好，这多容易的事啊。盗国贼动
不动就说，中国人一百年开不了智啊，好像中国人就该死一样，都应该当猪狗，你们这帮混蛋的盗国贼，这帮畜生。把中国人训成了猪，连猪都不当看了现在。
过两天整点儿大动静，啊，大家看看。
战友们我真心疼你们，我不能熬着夜黑着把你们给熬了啊，把你们给熬了。算了吧，咱就聊到这儿，网络试得挺好。昨天我没来得及加上推特关注的请大家原谅，因为昨天我真的眼都花了，我昨天加了老多人，哒哒哒哒赶快加，你看看，结果还有很多没加的。再一个就是帽子，郭战服请跟Sara Wei 联系，Sara百分之百代表我，跟Sara Wei 联系啊。
痘痘的推号被封了，哎呀这痘痘的推号也被封了，痘痘啊，你说盗国贼有多夸张，连一个痘痘你都不放过。听说痘痘比我年龄还大，现在看来这是真的。看来是真的。痘痘阿姨，你好，不要伤心难过啊，好吧，痘痘阿姨，老想你啦。推特封了无所谓，上郭媒体吧，啊。
这会儿黑客······所以他们不敬业，拿点儿钱，能衷心吗，咱们起诉了郭宝胜了啊，这是第一步，接下来还有好几步呢，我叫你骗，我叫你骗，你看着啊，第二步，第三步，郭宝胜啊，接着往下整。还有接下来马上你会看到。
我这人啊，我上厕所的时候我都不会闲着，我就赶快安排安排告这些欺民贼，上厕所时间来处理欺民贼。一般的时候小便的处理他。大便的时候方便的时候处理国内的小盗国贼。然后正儿八经开会的时候是处理盗国贼海外资产。这不是开玩笑啊，不是挖苦，真的是这样安排啊。放心吧，搂草打兔子啊。
Kim C 又淘气了，走喽，完成了，我这几天的计划。接下来看，政府的，看政府的吧。
莘县阳谷县搭县， 盗国贼们，不信咱们见面试试实力。 有种的到纽约来， 到法庭上跟我见。 昨天，那个多维那个王八蛋网站，共产党的走狗，说是郭文贵的强奸案这个又要重审了。 你混蛋至极你就！你有种把那个马蕊送到美国来， 你把马蕊叫到没过来， 你有种， 你有种！ 你吴征、你孟建柱、你孙力军、你王岐山，你把马蕊送到美国来。
还什么袁建斌要告郭文贵， 你垃圾， 你配吗你？ 你吃屁都轮不着你！袁建斌。 袁建斌你干了啥你清楚， 你怎么得的绿卡你清楚， 你在国内干了啥你都清楚。 我在这儿等着呢， 我那块儿等着呢啊！ 别的本事没有， 钓鱼、给黄鼠狼、给什么鬣狗啊布个洞、挖个坑那是我擅长， 啊擅长。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：他要停一下一个多小时，说说就过了啊，它要停一下。嘿嘿嘿……(指着屏幕激动地喊着)小哥！小哥！小哥！哈哈。小哥，大坏人，小哥，大坏人，等着你砸郭吧，砸吧你，你和豆豆你俩串通好就要砸郭。（念战友呢称）4827，好、好，回来了啊。
0:28讲述年轻时向七嫂求婚承诺未来肯定富，要重新塑造自己
郭文贵先生：写信我说跟我现在很贫穷，但是我有未来。你要嫁给他，你有现在，但你没有未来。因为先富的人很难保持到富一辈子，我这穷人未来我肯定富。还有一个我说我要重新塑造自我，我有很多毛病，把头发剪了，然后，不穿花衣服、不穿喇叭裤、不戴墨镜蛤蟆镜，我老婆这封信她还保留着呐。
现在我想想，这个“重塑自我”这个词呀很好，那个时候我小，因为才十多岁，哪有那么多洋词呀？是我的一个中文女老师，啊不，英文女老师告诉我的，文贵，你要重新塑造自我。哎！我说这个词好呀老师，重新塑造自我啥意思呀？老师给我解了解释，我老用。
所以，因为砸郭，给了我重新塑造自我的机会，多少人砸郭？人家砸郭不都是没道理的呀，砸郭很多是有道理的呀！砸郭的人都很多也都有文化呀，“砸”的挺好的。啊，那不是一般的！所以说，我原来我看，现在我是绝对不看呀，现在很简单，我希望大家理解啊，凡是我看到你说话带脏字的，还有一个，我觉得你瞪眼说瞎话的，还有一个就是你在那块完全是五毛什么的，二话不说拉黑、拉黑。我没有心情看，我也没有时间看。
1:54《郭媒体》被骇客天天上十亿次，没时间回复战友信息，不要骂五毛
郭文贵先生：我跟大家说——现在，确实我每天我律师给我严重警告，包括我的私人医生，啊，包括我家人、包括我的公司，给我严重警告。说：“郭先生，你必须每天不能超过一个小时看你的手机”。因为我这确实看的我眼睛老是花。然后，绝对不能超过一个小时，因为确实影响到我的眼睛，我的眼睛啥也不花也不老的，是吧，但有时候冒小白金。第二个说，你不能老用手机，你要用你想好再用，你这是不可以的。鉴于安全的需要和我说话的严谨性需要，和我的眼睛安全需要、和时间的需要。因为我现在这个三十多个案子，我们这个几家基金事情的了结，我还有十几个公司要运作。你去想想大家，真的是时间太紧了、真的是争分夺秒，真是争分夺秒！
所以说，还有《郭媒体》人家天天黑客，上十亿次的黑客，所以说我没办法看。原来我都回复地看，现在我真的没有时间回复，希望大家战友们多多理解、希望五毛们也多多理解、希望所有砸文贵的多理解，我没法回我也没法看。所以，我看的会很少。你看，不管如何，五毛们骂，大家千万……我一次没有回过嘴，不要去跟他们，他们也有爹妈，他生下来不是五毛，就像那些贪污犯、腐败分子都该抓，但是他不是说他被抓就应该不被当作人对待，不是他是腐败分子，他家人都是坏蛋，也不是他生下来就腐败分子，这是我一直坚持来的。腐败分子永远该抓，但他要当人待对待他，公平对待。不能……甄别性的被抓，包括五毛，他生下来不是五毛，他也有父母有家人，他也有良心他也有人性，不要骂他们，不要那么怼他。这个凡是大家记住啊，这个不建议啊！
4:02鼓励战友情绪稳定，专心做事，不受别人干扰，经得起骂才是赢家，说假话会和是报应
郭文贵先生：包括头两天我看到昭明先生录节目，我看了一段，昭明先生看的看的下面留言，有人骂他了他脸就变颜色了。啧! 昭明先生，对历史上我看没几个学再好的，但是做到的——昭明先生对不起啊，做到的不多。你要能把这个东西看透了，你会享受，骂你那说明在乎你，是你重要。别人有人骂？没人骂！所以呐，五毛们不管怎么骂，不要在乎。谁能不在乎五毛的骂，你才配在社交媒体，谁能不被五毛的骂影响你的情绪，你才可能是赢家！你如果在五毛的骂当中，还能不乱、还能搞着好节目，像路德先生那样、像现在卡丽熙这样、像雾婷那样，哎，这就绝对成功了。
另外一个大家辨别能力，你可以看到社交媒体上，凡是天天抱着手机看自己的点击率、转发量和喜欢的，你一定是个loser，输家！因为你的目的不应该是这个。你把你想说的、你把你想做的你就表达好就完了，会给你结果的。凡是老想着表现自己、多少人关注自己，要么等着那个点击率、广告费花钱的，你什么都没有，啊，什么都会没有。
所以说呐，我认为什么叫做慈悲心、利他心、菩提心，什么叫善良，就是利他心，就是善良。多利己心，或者害人利己心，恶！恶！什么是坏？坏就是假嘛！所以你看着瞪着（眼）——很多人说假话啊，说假话！你不要生气！假话是会得报应的，假话一定会得报应的，不用你着急，你着什么急呀？
5:57委内瑞拉的事着急也帮不了，只能学习。现在习主席旁边一堆小人都在骗他，实现“喜马拉雅”有信心
郭文贵先生：那委内瑞拉咱着急也没用啊，咱着急人家该怎么着怎么着，咱啥也帮不了。咱就是学习，咱在那学习。马来西亚好像是我帮忙了，我帮忙连个亿分之一、千亿分之一都没有。没有这种几十年的积累、没有One MD的这种腐败、没有纳吉布一党执政的傲慢、没有那种金钱迷惑的双眼、没有旁边一帮……所有盗国贼旁边都一帮“拍马屁”的，“哎呀，你历害！你神！你历害！”
就像这个我们习主席旁边一堆小人都在骗他，据我所知都在骗他，太多人在骗他了。这就是他的最大的危险嘛。那么现在一样，这些人成就了他——马来西亚，完了。呵！说郭文贵这个……谁要说：“哎呀，这是文贵造就了马来西亚事情”，那就打自己脸都不配——咱算老几呀？这个世界上最可悲的就拿自己不当回事，更可悲的是太拿自己当回事！咱只是在关键时候、关键时候咱去参与了一下。
像中国实现“喜马拉雅”是郭文贵推荐的，那郭文贵算个啥了！可能吗？就是明天晚上发生了——中国像马来西亚一样，现在是完全不一样了，中国改变了，有民主、自由、法治了，媒体自由了，大家都可以自由回家了。——一定不是文贵的功劳，文贵连里面连根毛都算不了，因为那是太多原因了。一个国家的改变哪那么简单呐。
再一个要说文贵现在是不是有信心实现“喜马拉雅”？绝对有信心！为什么？我看到了这个里面的乱和脏和危险，它里面全是空的。像中美贸易这事，大家说：哎呀一会儿中兴又救活了！——它救活咋了？哎呀，现在又达成协议了！——咋了？哎呀明天又掐了！——咋了？往回看历史，这你往回看你都不记得这些事。
8:11中美关系和中西方关系极度紧张，中国极度扩张放下“韬光养晦”是大灾难，中国没能力和美国欧洲作对，中国权力私有化，财富公有化将导致走向极端灾难
郭文贵先生：有一件事情大家切记，中美之间的冲突，从川普总统开始进入了一个新的时代。我再说，不是川普总统，希拉里当总统、谁当总统、赖斯当总统、卢比奥当总统都一样！只是手段问题。中国面临最大的问题，就是中国和美国的关系，中国和西方的关系。这是为什么我说中国过早的极度扩张、放下“韬光养晦”，那这是大灾难，大灾难！这个有一千个理由也不能让中国放下“韬光养晦”，一万个理由也真的不能和美国、欧洲作对，你没这个能力，也没这个实力。
另外一个就是中国现在国内的这种控制——要不要集权？要集权！什么样的集权？绝对在有法治制度下的集权。一个没有法治的，不叫集权叫私权，把它私有化了。没有法律基础和法律条件允许的，和走法律程序合法的集权那叫私权——权力私有化。中国财富是否应该调整，是否应该避免资本主义的这种私心私利，导致国家实力这种巨大和巨脆弱的这种同时存在，助长了私心，然后私企绑架国家，是不是要调整？要调整！但是把财富公有化，那是恰恰相反，走向极端灾难！
9:54中国一党专政，高度集权，安全、维稳、繁荣、忠诚、银行、科技、医药领域全部造假
郭文贵先生：这就是中国现在所有的官员，现在到各省去，你去看一看啊，中国为什么没有芯片？为什么没有发明？中国现在一个医院、一个科技项目立起来，两年要出结果。怎么可能两年出结果呢？它要钱呐——它编假材料，这两年出不了结果怎么办呢？复制呀！复制不了什么办？造假呀！这就是中国的最大的悲剧。由于这个体制，一党专政，高度集权，然后，一帮马屁精。
还有一个造假心理。因为这个国家没有信仰了、没有法律了，谁都以造假为信仰，谁能造假成功为天才，谁能造假成功——天才吧！你看我天才！中国共产党都相信我了，结果是什么呀？——药－假药；芯片－假芯片，所有的东西都是假的，由于你那个体制要求他必须造假。
就像中国的贷款一样，中国任何人贷款、任何人，包括你国有企业，如果你按照中国的人民银行和各大银行的贷款规定，谁要能说一笔钱贷款是合法的，我现在在这儿郑重的发声明，我郭文贵我让你砍我一百刀。任何一个人去看看中国贷款的规定，绝不可能。就是贷款的要求条件就是一个让你犯罪的、就是让你永远做不到的贷款条件，所以它必须腐败。
所以它必须腐败的前提就是金融里面的内容虚夸。这就是中国的科技领域、医药领域没有发明、没有创造，中国在为这吃着苦，这就是中国的空气污染——因为假发明、假科技，报假信息、假环保、假技术造成的；中国的假食品——是中国的假检查、假食品维稳、假食品安全、假监管造成的；中国人的土壤的维稳、土壤的污染是绝大多数的水污染、医疗污染、食品污染之后，造成了同样的结果——假报告、假信息、假材料、假化肥。今天中国的科技发展，为什么没有？——今天人家一个芯停了中国都乱了！因为中国全都是假发明、假科技、假报告、假专利。中国的政治的倒霉倒在哪里？就是假安全、假维稳、假繁荣、假忠诚。
12:38马克思主义是笑话没人相信，岳文海贪污腐化，郑州机场建设拿走一个多亿，做假帐，中纪委官员被贿赂视而不见
郭文贵先生：习主席说：“我们现在还相信马克思主义！”你知道谁相信马克思主义，共产党内就没有——零！一个都没有相信马克思。我相信他本人也不相信马克思。你现在在党内考试，马克思都成笑话了，那都笑话了。什么叫马克思啊？岳文海先生说过一句话：“什么叫马克思呀？啥叫马克思？那个字－马个啊(用手划着圈)，骂人的话那是。谁信呢”？我那天推出岳文海的照片，是在盘古他住的公寓里面，他对面坐了几个人，我没法在这放出来，我那是有意思的。岳文海在那个地方攻关，攻到从中央到地方，没他攻不上的。总书记身边、原总书记身边，哪个秘书、警卫都跟他好得很，到那吃饭去。吃饭时有冲的茶，冲茶之前有美女（双手做揉捏动作）音乐呀，然后吃着最好的饭，一顿饭几十万，一瓶酒都上百万。
岳文海在郑州机场、在郑州机场建设当中，光那一件事上他拿走了将近一个多亿，然后，把帐全部做平。嘿嘿，全部做平！中纪委查不出来。中纪委不是查不出来，中纪委的官那天晚上就在他对面桌上坐着呐，中纪委里的其中一个副书记就在他旁边坐着呢！你说能查出岳文海？查不了！所以那照片都是有意思的，为什么？——全造假！岳文海的造假水平让我看到了共产党没有什么造不了假的。
那挖坟去，你说把那坟给平了。他想当周口书记，（学官员扬头傲慢姿态）啊…这个！——平坟。本来是已经下令了是郑州市委副书记，跟我兴奋的（说）：“兄弟啊！我是郑州市委副书记了，马上当书记”。下文了——最后，由于有人检举揭发他贪污，还有养多个小三，还有一个就是他老婆、孩子在国外，是个裸官。马上换到了周口去了。到周口心不死啊，他还要继续干，干什么？——平坟！结果给我打电话，我说：“你这个平坟干嘛？哪有平人家坟的呀！当官的坟都可以埋，你老百姓的坟不让埋？凭什么平人家坟？多造孽呀！这干这事干啥”？“兄弟，我都是想上你那给你打工去呀，我平坟就是让他开除我呀！开除了我，我给你打工去呀”——你说这岳文海，你这就是咱们共产党的官员！
所以习总书记想抓谁的时候，只要是知道－我这些都是为了习主席好啊，我这弄钱、买爱马仕包也是为习主席、习主席未来用呀、送人呀！我估计都是这些心理。哈哈，所有的官只要抓都跪下来，全跪、全磕头、全鼻涕一把泪一把，全都是进去以后——据中纪委（人）告诉我说，所有的人都是停不下来的揭发。
15:48豪夺巨额财物贿赂纪委官员，关系直通中纪委和公检法、安全部，举报没人管，反腐败全造假
郭文贵先生：岳文海历害到啥程度，把那纪委领导找来，“这……中纪委调查来了，双规前你看看能不能放他一马呀？对国家很忠诚呀！”然后领导：“…哎…不好这么说……”。“你看我打个电话，我和谁谁书记在一堆呀，接电话——事过去了！我见过多了去了。那天岳文海的对面，美女伺茶的同时，旁边就是中纪委副书记。
这位中纪委副书记，岳文海告诉我说，他说：“他相中了一幅黄永玉的画，希望我给买了去”。我说：“好呀，文海，对不起呀！我不需要他，我也不怕他抓，我也不是共产党员，你给我打欠条”。这岳文海够鬼的，他把画给拿走了，巨大的一副画，在黃永玉现在网上查得着的、查得着的，一个莲花，一个莲画图，大的，百尺画。你想想现在得上亿了估计，六、七千万，那个时候大概四十万一尺，最起码四十万一尺那个。你想想这是多么钱，现在了不得了那个，上过邮票还——黄永玉的，就给这位副书记了。
后来我这当面，还带着我员工证明，让岳文海还这个画，他不认！就像当时我家墙上挂着一个徐悲鸿的《奔马》的一个图，我那是给我爹大寿的时候买的。结果岳文海看好了，说：哎呀，上次那个领导来看你这个画说是真的，我想借去让他看两天中不中？我说：“拿走吧！”——到现在也不还，到现在也不还。这幅画给谁？现在的中南海！据岳文海说给了王岐山的秘书周亮。周亮说给了王岐山，那真假咱不知道。借走了不还——那黄永玉的画我跟他要好几回了，我给中纪委的说：“岳文海在我这拿走了画他不给，那幅画值好几千万……”，中纪委跟本不理我。这叫反腐败吗？——全造假！
这个岳文海有意思，拿了一大堆画回来让我看，全都是中纪委办案收来的画。然后，他又赶快买了这些画，他还问哪里有高级彩色复印，为啥？他要把这些画给放回去。岳文海活的就是中纪委的这条路和公检法、安全部，你说这岳文海有多历害？
18:24傅政华办一件案子以假玉换真玉，以假翠换真翠，价值几百万，上千万，中国梦是假梦是噩梦
郭文贵先生：共产党哪有查腐败的呀？傅政华办案查一个老人家，把人家的玉给人家拿走，人家检举揭发，最后说：“这个玉在原地又找到了”——实际是个假的，那个玉都是几百万；然后有一个翠，人家丢了，人家那是几千万的翠，最后又在原地找到了，说：“那是个假的！”亲爱的战友们，所有的今天你看到的所有的都是假！这是为什么我说，中国的假忠诚、假反腐、假政治、假管理、假爱民，那中国的梦，也是叫中国假梦！比中国噩梦还可怕，是假梦！
(喝口水)“千里做官、威力四川”。咱不腐败腐败当啥当了？当啥官了？哎呀，说起来，这……我就太多了、大多了。这个岳文海早晚、早晚一天会成为输的。我最近看到网上有几个大明星，我原来认识——都是文海领来认识的，很多明星。全都是：“文海哥！文海哥！”——好多明星，最近几个火的电视剧（演员）都来过！那个什么？李什么那个？哇塞，靠着岳哥哥，哎呀，这样摸着脸（学头和右肩靠边上人的身上，用左手摸那个人的脸）这样，这样，哎呀，我都受不了了都。嘿嘿……。（读战友留言）范冰冰？——那不是啊，跟范冰冰没关系。
就是岳文海这个人就代表了中国共产党真正的高级、所有的高级白手套、中介、妈咪，全部都在党内。还什么监查委、还什么中纪委——都是骗鬼的！都是掩盖了一个个腐败集团的一个工具平台而已。中国不改革、中国不把媒体监督放开、不把网络放开、不让老百姓告诉中央什么是真话——一切都是假的。所以海外砸郭的朋友们，谢谢你们！继续砸郭啊，感谢你们让文贵重新塑造自我。砸郭的朋友别砸过头了，你要是触犯了法律红线那我不好意思了，不好意思啊。希望你们理解啊。接下来一系列的法律行动还会发生，希望你们不要在意啊。
20:49《郭媒体》被骇客太历害了，美国目前没能力彻底防止中国来的骇客，《郭媒体》还在挑战中！砸郭的基本是混不上饭吃、招摇撞骗的，我们实现民主、法治、自由的环境不容乐观
郭文贵先生：《郭媒体》这些天被攻得太历害了、太历害了！哇塞！这真受不了，我都看不完了！每天在这(攻击)，这个是国家级的。据说推特和YouTube 也是被他们威胁，如果你敢让郭文贵直播就把你骇没了。——所以他们不光是钱，听说人家主要是害怕黑客，很可怕！但是呢这是好事，我问过美国政府，我说：“你们倒底就为啥不敢管呢”？结果人家说了：“很……”，哎呀，我得小心点说。啊，说这个啊——因为美国现在还没有能力彻底地防止中国来的骇客，那么美国需要一到两年才能把网络建好，能挡得住所有的黑客，人家就会彻底的返回攻击，然后，毫不犹豫一直攻下去。哦，原来是这么回事！所以说咱还得忍着。连美国政府现在都在等待着他们在完善他们的网络，然后再打回去。所以说咱们的《郭媒体》还在挑战中！
现在……(和在线战友互动)冰心、冰心、冰心就傻捐钱，你钱多你瞎捐啥呀冰心！吴仪那个照片和李克强的我就不多说了，没有人真正了解中国政治，那天事情什么都没看明白，核心人物没看明白，核心意义没看明白，那天说明啥也没看明白！哈哈哈……慢慢我再说吧。说明我在——那也是钓鱼，我想看看海外到底有多少高人，砸郭的人当中真正了解国内的时候，发现砸郭的人基本都是混不上饭吃、招摇撞骗的，国内连饭吃不着，外边饭更吃不着的人。连饭都吃不着的人混了半辈子了，吃饭狼吞虎咽，还抢饭的人，说明了个问题，这个嘴都饥饿地都解不了饱，想把精神上给富有了，不可能，不可能，绝对不可能！
所以说这个人呐，吃相、坐相、站相、说话的说相，它都跟人的经历和实力是有关系的，有关系的。所以说现在看到外面这个乱说、乱编、乱弄，最近委内瑞拉和马来西亚的事没人关注，都在想办法捐钱骂人让人很伤心，这是为什么我们现在实现民主、法治、自由的环境还是有很大的问题的！我们实现民主、法治、自由的环境，真的不容乐观呐！
23:45和战友互动，自我评价年轻时单纯和厚道无知，现在有沧桑感、比较成熟，老道
郭文贵先生：最近这个我们诉这些人法律方面非常非常地有进展，非常非常的有进展，非常好。照片——说实话，我那些照片都特别高清，完蛋了——一推到手机上完全变样、完全变样，特别不好，那些照片照得非常好，每个人都是有意义的。木兰、木兰。我那个口罩，戴大口罩那个，木兰喜欢那个——好！七哥单独给你发几张啊。谢谢啊，谢谢大家对我的问候。这个电池快没电了，估计几秒钟就要爆了，大家别以为是黑客了，估计“啪“的一下就没电了。
（念战友留言）现在的味道，我说我过去吧，是非常的单纯和厚道，单纯和厚道。厚道说别的好词就是无知。今天的我呐，是比较经过了有沧桑感、比较成熟，或者是老道啊。（念战友留言）胖时像你弟。哈哈，好。哎哟，我那个时候我走到哪去，我那时候走到哪去最受的就是中老年人喜欢，特别是女性，中老年人喜欢，都说：这孩子看着真厚道，这小伙看上去真厚道，而且好多人都愿意摸我一下子，摸我脸，特别特别多。
我认为是经过了这个看守所和那个事情之后，对事情地看透吧，没那么贪婪、狡猾吧。（和战友互动）我爱大家、我爱大家。斯先生来了，斯先生来了、斯先生，哈哈。陈兄弟俩最近有些消息？现在我不方便说，不方便说。放心吧，他俩一定会回来的，一定会回来的！现在他不说他俩造假了，办他俩案子的人要出大麻烦了。
我这个汗衣就是Stanford Laurency 的，原来是七百五混丝的，不混丝的三百五，现在给我打折、打折，各种颜色的，七百五十刀和三百五十刀。啊，斯先生、斯先生。这个关于人家说的这个（插念战友呢称）风满楼、风满楼，哈哈！关于大家……大家千万千万记住，不管人家谁砸郭骂郭，别在这上讨论，别讨论，谁砸就砸去吧。如果文贵是怕砸的人你们也支持文贵，那就太瞧不起自己了嘛，谁爱砸谁就砸，他犯了法了，有法律制裁，都会有结果的，所有的事情都会有结果。
26：42从五月十号生日那天已经决定我决不会再提孟建柱、王岐山，我的五哥、六哥，还有家人都在监狱关着很痛苦，未来只说事不对个人
郭文贵先生：我推出很多照片，你可以看到我的过去，我头两天想推出我一个八五年的照片，我推出去时候你们会吓死，——那个照片，会吓死！八五年的照片，那个照片看着你会懵了，那照片。就是让我的过去我无法掩盖，那是事实，今天就是过去的结果。所以说砸郭的人也好、骂郭的人也好，都会有结果的，都会有结果的。我对岐山先生，我很少说啥了，因为不管他如何，他是个老人，我对他必须保持尊重。岐山先生毕竟是个老人，我对他必须保持尊重，他干的事我不能容忍，他这个人我必须保持尊重，希望大家能理解。包括孟建柱先生，他己经退休了，我对他必须保持尊重。我决不会再提孟建柱先生、王岐山先生，对他的人格上有任何不好的，再不会说了。我已经从五月十号生日那天已经决定了，我已经决定了。
我的五哥、六哥，还有家人都在监狱关着，我们家人都很痛苦、很痛苦的，经常哭，当他们哭传达给我这信息的时候，我从来一次没有联系过。因为我不想他们那么难过。但我会想到王岐山和孟建柱、包括傅政华、孙力军他们也有家人，我也要考虑他们家人的感受。所以说，我只说事，对他们个人未来决不说，希望大家能够理解亲爱的战友们。
28:08和战友互动聊天
郭文贵先生：（和战友互动）“这就是你”——嗨呀，冰心真会说；“刘特佐“——100%会被捕，100%；“齐奥塞斯库？”——哎，齐奥塞斯库的故事哪天可以讲讲啊！“对事不对人”冰心——对了；“介绍介绍衣服”——好、好、好，这是个鹰，你看这鹰，弹性——看，弹性、看到弹性了，关键有弹性。你看刚才出的所有的汗都已经干了，有弹性。今天做平板撑。船，“船的谁没收了”？“刘特佐”——哎呀！
“刘呈杰他爹”——这一点上，我还真得佩服小哥，春节的时候，我把那个春节的视频发给小哥，让他们给我做一个（东西）我挂上去。其中就故意的把刘呈杰他爹写成另外一个人，发给了小哥，故意的。结果，小哥又给我回信，“哎呀！郭叔、郭叔，我知道刘呈杰他爹是谁，但我不会说他、不会说的”。我说：“好，我相信你！”——真没说过，到现在没说过。但这件事上让我坚信了小哥的人。
我钓鱼，这小子没让我钓成，这说明是好人。如果他要是坏人的话，一看刘呈杰他爹在那写着呐，甚至“啪”的发出去了，他正好上我当——我钓鱼，就证明他不是好人，关键时候会出卖他郭叔的。——没有！小哥是一流的，小哥绝对是个——即使你砸郭叔，郭叔都会信你，太历害了！真正的刘呈杰他爹很快会出现的啊。出现你们真的是，刘呈杰他爹、刘呈杰的来路，你们都会惊讶的啊。所以说，小哥那天躲过这一劫啊，这个证明他是好人。所以，真的假不了，假的真不了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：来了吗？哇！已经六位啦！已经六位啦！好！
（念战友留言）哇！“沙发”！ 4661。“踢你踢你踢你”！5865！5865！5865！（工作人员送东西来）来！拿过来！没事这个镜头还没转过来呢！先把水放这！好！得给我拿一个那个黄的夹克来。一会儿冷了给我披一下！拿个黑的吧！那个鳄鱼的那个……
“早”上好！爱你！Forking：一直在等待”！对不起了，我晚了几分钟，晚了几分钟，因为来客人了啊！“0717。耶稣爱你”！哎哟可千万不要说万岁！那是害文贵呢！不好！“大贵好”。这话我爱听！哎呀，真是不孬啊！哈哈哈哈。
大家看看中央公园漂亮不漂亮？没声音不会吧？声音怎么样？浙江人聪明，习主席就喜欢浙江人，用他的话说：“浙江人不捣鼓人，不捣鼓事儿，只干事业！”
“大家好！RallyXia”。多伦多的朋友好！“7128：有”。有声音啊，我也把我当自己家人对待；“98”，我也是！在这都是咱自己家人啊！ “WimanMM：郭叔叔好啊”；你好！你好！“999；宇成”。
我要转镜头了啊，
工作人员（送东西来）：等下
郭文贵先生：干嘛？天呐，你给我拿那么厚的，你要热死我吗？天呐你干嘛么？你要搞那么热的东西！谢谢啊！谢谢！
（念战友留言）“自家兄弟……”哇塞，直接300又直接368了! “再漂亮也不如文贵漂亮”（笑）。等等啊，因为我这有服务人员给我拿东西，我刚才刚运动完，别把人家给上了镜头了！
抱歉抱歉！刚才我突然间来客人了……今天文贵很黄色啊，注意啊！很黄色、很黄色啊！相当黄色！这小哥干嘛去了小哥？“73！Cyj；你好！你好“！我谢谢了啊！“爱你，7768”；爱你爱你啊！“赵，姓赵啊”；谢谢谢谢！谁在我旁边？服务人员，服务人员啊！服务人员！
“哈哈哈哈！0405；开心小蚂蚁”；谢谢啊！“Osy”我念后三数啊！“095：看不见黄”；我黄，今天超黄啊！“711”；好呀！“去年情人节你在平台关注我了；哈哈哈哈；king king king；黄皮衣”；黄皮衣！（笑）yellow leather；小哥也在；“豆豆豆”上次唉呀……；好! 木兰! 木兰! 木兰！木兰终于来了啊！你好你好你好！
“哈哈！你念我”；上次我是和豆豆开玩笑呢，结果呢差点抑郁症！“869；小蚂蚁”；400多人了；噢，上次显示300多，结果我一放下的时候是1700，后来第2次的网络一打开的时候是3000多，哇塞这什么情况这是？“711：见到你很开心；要换个网络啊；有声音；求翻牌！求翻牌”；你翻叔叔牌吧你！唉呀! “957、957、957”!
这两天啊，我这个老关注黄色的那个这叫什么——一个叫自由自在的风，老给我发那个黄色网站，这个我每次都点开看，我不拉黑他——原因很简单啊，接下来我要在专家的建议下，在黄色网站放点小视频！说不定哪天哪个网站就放出视频啦！哈哈哈！“视频直播的请求”，老想加我——8596，我不能加你呀；“安徽工业大学”；谢谢谢谢！转了！不等了！
嘿！大家好大家好大家好！大家好！很黄！今天很黄！相当的黄！（比划胳膊做运动）“嘎嘎”刚才做，哎哟我这胳膊你看看做的这肌肉（展示胳膊肌肉）你看这肌肉都成啥了？嗯？嗯？嗯？（笑）大家好！大家好！今天是黄色系列！黄色系列！
“草！真他娘帅”！是谁呀？你说是那个5.1共振的发起人是吧？你说他帅是不是啊？不够意思吧！“镜头太高了”！（调整镜头）这意思是吗？是这意思吗？中不中？这样中不中？这样中不中？“有点卡顿——镜头”；现在可以了吗？镜头？EER（战友呢称）？咱听话！ 咱现在我就认为我最大老板就是我们的战友——草根战友、小蚂蚁，小蚂蚁啊，这是我认为这是最核心的，永远不改，你们是最重要的！最重要的啊！
（06:52）五一共振没发生；调侃豆豆
郭文贵先生：好！刚才我在运动的时候就想了很多很多事情。“河南人民发来贺电”；谢谢。我就是在运动的时候5.1共振昨天发生什么事了呀？北京天安门那个像是不是摘下来了呀？是不是换了个人的像啊？有没有发生啊？结果我发现天安门网站天安门楼还在那，中南坑里那几泡水也继续在晃荡，天安门上的像依然挂在那没换人……
然后我又赶快通过我的渠道——亿万人的渠道可以说是，咱不能说是哪个哪个群！马上发出, 密码“嗒嗒嗒哒哒”他、他、他、他、他……结果反应：“郭叔！没共振！”我说：“搞明白了没有？”，然后大家回复：“没有！”再三确认，然后我就开始上咱的推特去看，发现有一个傻子上当了叫豆豆，豆豆竟然是一夜傻乎乎的呆着个脸，仰望星空，穿好了各种战服，像猫狗大战那个猫一样背后别着好多叉子、刀子的，“咔咔咔”的准备要上阵了！
结果还好，他提前比较尊重泰山娘娘，泰山娘娘保护了他。白在那站了一夜当了傻子，结果泰山娘娘庙里边人家扔里边有贡钱也没啦！估计被豆豆给偷走了！哎呀！这世界太荒唐！这世界实在是太荒唐！真是让人受不了！“瑞士人发来贺电”！谢谢啊！“今晚不用横屏了”！谢谢谢谢啊！
“什么时候放黄视频啊”？不要说脏话啊；这个我行……，什么5.1我又赢了，我跟他赢得着吗？我跟他赢得着吗？“豆豆躲到娘娘庙去了”！哎，注意啊！豆豆啊，想出家别往那儿去，别装！你要想出家我给你介绍个地方——南普陀！
南普陀就舟山普陀， 舟山普陀在后山专门给女士有出家的一个地方。不能叫那个地方！不能叫那个地方！那地方晚上唱卡拉OK呢！豆豆可以去，还卡拉OK你知道吗？偶尔还走走猫步（模仿走猫步）“咔咔咔咔”走点猫步什么的，挺火的，豆豆可以去那里——南普陀！
（09:53）政事小哥发现了99999；龙摆尾，龙戏珠
郭文贵先生：“要看冰冰：舟山去过”！舟山郭叔在那块儿经历了很多事！“九五至尊”。大家上次看了吧，我看到有战友神人，特别这个政事小哥，我现在我觉得他真的不止60岁，我估计这个人是个人妖，你知道吗？你说他咋这么能呢? 就他发现了99999—— 5个9 ！
9999.9（米）——这件事情我郁闷了一年说实在话，我咋就这个梦里边就真梦到了这么一个（数字），我大伯连个1都不会认识，10来岁就当兵去了，他老人家给我托梦竟然让我去看看这个前面那个亮光！结果我还会玩了Google Earth，结果我一次次量，我就简直不敢相信——竟然发现99999!
后来我还不服，我最后找了北京市土地局测量处出了文字的东西——盘古大观的尾巴——龙尾巴——龙尾，“龙摆尾”是啥意思啊？龙摆尾啊！龙摆尾！那就要换江山了！“咔”到那个“龙戏珠”那个“珠”——就中国人要重新生的龙蛋龙珠！结果正到那裂开的缝9999.9（米）简直不可思议！
这文贵编不出来呀！文贵无法编出来呀！什么刘邦白蛇呀，什么什么这个这个这个那个那都是瞎编的——无可取证！现在好了，你就说你可以上Google Earth一查……中间那个白塔正中间有两个核心的我还没有说，我说了真的是兄弟姐妹们咱们小蚂蚁们你们会受不了的呀!受不了的啊！大家未来可以发现秘密!咱那位战友查的很准，小哥查得很准，但核心没找到，核心没找到！
（11:57）陈氏兄弟的近况
谈到昨天啊，我真的把“5.1共振”这个事我都快忘了啊！我都快忘了！怎么就是我今天早上谈到这个“5.1共振”呢？不是我今天看人家笑话或者希望人家失败——不值得，因为在昨天下午发生了一件事。唉呀！挺让我惊讶的啊！这我不能说那么细——我不是端着！郭叔不是端着的人！
最重要的事情是昨天的某个过去专案组的一人，好久没有没跟我联系了，我以为他也被抓了呢，结果这个哥们昨天就是大陆的深夜给我打电话（念战友留言）“49690！京F47690”！厉害！刘志华的车号啊！刘志华的车号啊！他呢就给我（说）：“郭先生这个好久没联系了，我跟你联系一下……”
然后就说了个事情让我很难受——就是陈氏兄弟！陈氏兄弟！说被他们给打惨了！打惨了！这俩兄弟是你认死不服啊！认死不服啊！而且是非常重要的事情——这俩兄弟从头到尾都喊的要打倒共产党！打倒盗国贼！最后是就是没办法，不能把他俩就毁了相啊，他俩都加拿大护照啊对不对啊？
说怎么办呢？还不能那么折腾他，所以说呢还得让他们吃，结果这俩哥们啊比谁、比我说的——我原来说错了说：吃三个人的饭，那个陪他小吴说：“郭先生你说错了，他一人吃4个人的饭！”所以说昨天我听了心里很难受——就这俩兄弟被打。但是呢我说实在话，为啥我让家人你们也不要担心？
因为很简单，他俩从小到大经历过各种挫折，而且在体制内也是潜伏那么多年，而且做医生出身的成天面对尸体；那个人是玩枪的！那也看过很多实战。所以说他俩心理素质和身体都没问题，都有准备的为了今天。这样的人他说啥我都是信的！另外一个非常关键，这俩人呢有兄弟、有队伍、有勇气、有理想、有情怀！不一样！
所以说呢我说家人你经济上有困难可以找我——里边的事我现在是传达给你们了，加拿大政府，还有新加坡以及其他方面包括美国都在关注这事，他一定会出来的！一定会出来的！而且呢他们犯了一个愚蠢的错误，弄这俩人犯了愚蠢的错误。因为这俩陈氏兄弟的报道，大家也看过了。这陈氏兄弟弄的时候，这个根本不服，不服。然后在较量当中，他们犯了极端的错误。接下来这事都会公诸于世，所以大家不要担心。
（15:17）海外民运的募捐陷害了陈氏兄弟
郭文贵先生：昨天这事弄得我心情很兴奋，很沉重。但是这位专案组的哥们给我讲了一句特别关键的话：郭叔，你能不能别再跟这海外民运掺乎事了。
我说什么意思啊？他说我们头一段时间抓了一些人，抓的那个人都是跟海外有联系的。就是什么，一些民运的人叫他们捐钱。这个陈氏兄弟出事的主要核心，我现在要重申一下啊，是因为陈氏兄弟在汇款当中……呃，我今天就说白了吧，前天这事已经露出来了啊，这个本来留给路德节目说的，我现在暴露一下吧。
这个他暴露是什么情况呢？就是我们公司的香港财务，是一个专案组派来的卧底。首先这个人就是卧底，而且头两天让我调来了美国，才把他调来美国，前天晚上偷偷跑回去了，偷偷跑回去了。那么同时，这个人给专案组看到了我们给他汇钱。更重要的是这陈氏兄弟犯了个极端的错误，就是给国内人分钱的时候，钱被人给盯住了。
而且盯住了的同时，这个最关键是给了中南海里边专员的钱，专员也需要钱，给中纪委的，给公安上的，给钱，都被人家给盯住了，所以很多人被抓。
这俩兄弟最大的贡献是他提供了很多领导人的视频，他在这个视频在传的过程当中非常的厉害，他有一套独立的系统。但是他有独立系统，但是呢钱没办法进入独立系统。他呢就汇钱被人给盯住了。
钱惹了祸，然后叫人家给盯住，再加上派了卧底到我们香港公司。加在一起，然后就瞄着他了，这是一个大部分的故事。
（17:17）国内很多人因捐钱被抓；爆料革命断了海外民运的财路</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：Hello大家好，网络弱，网络信号弱啥呀，没弱呀。怎么弱呀？大贵早上好。JJ8808，哎呀，大家好，大家好。Porop（根据郭先生的发音），喝咖啡。好好好，哈哈哈。大家好。哎呀，你们帅，大家帅。哎呀，太好了，太好了。重庆。换造型了？没有，刚锻炼完，刚锻炼完。天呐，今天主要做平板撑。太有意思了。
对面就是王岐山家，对了，王岐山家。苍老了，是呀，苍老了。大家早上好，早上好。北京都能看见，好啊。新疆人翻墙出来，太好了。我一说新疆人心里不舒服，哎呀，我去过新疆那几次真的是让我真的，我觉得没法，没法，没法，没法想。重庆又开庭了，开谁的庭呢？这个我咋不知道啊。木兰好，木兰好，木兰好。马来西亚，马来西亚。眼镜酷哇，我不是上次，去年一下子买了四个，不同的颜色四个。
Instagram，Instagram, 咱现在是打游击战，游击战。跟盗国贼他搞郭媒体去，咱到这来，他往这，咱到那去。社交媒体的力量，什么伟人？千万别说文贵是伟人，特别不好听这话。那什么伟人呐，伟人都是那个意思，那个意思。
（02:06）豆豆说政事小哥有四分钟
郭文贵先生：我昨天我看着这个豆豆，我很不高兴，我跟你说吧，我睡觉前我看了这个推特，豆豆竟然说政事小哥有四分钟，那意思比郭叔强，郭叔是郭三秒，他比我多多少倍呀？三秒，四分钟，多少倍呀？几十倍呀。啥意思嘛豆豆？现在开始扁郭叔了，豆豆也要造反，豆豆也要砸郭了现在。哎呀这个小哥吧，四分钟也短了一点吧。呵呵呵…….昨天豆豆发这个信息我很不高兴呀，啊？什么意思嘛，豆豆出现了，还007，你砸郭吧，豆豆我告诉你，你砸吧你。还有这么搞法的吗豆豆？这样地毁叔叔。啊？叔叔现在跟你沟通不了，没法发推特，你就这么砸郭叔，欺负人呐你这不是嘛。他有四分钟，你咋知道他有四分钟？
大家好！大家好！不要说远离老民运，远离老帮菜，这个不都是坏人，有的还是很多不错的。啥豆豆恋我恋的不行啊，砸郭叔呢，砸郭叔呢。昨天竟然说小哥四分钟，郭叔郭三秒，你什么意思嘛，你？
河南父老乡亲支持你，哈哈，代表全家问好。谢谢。谢谢，我代表全家谢谢你啊。
不是，这个昨天小哥把我Instagram直接下载，就给挂出去了，都下载不了，这小子太厉害了吧？小哥在不在呀？你告诉我怎么下载下来呀？
啊，Diana，Diana，Diana，我也爱你爱你。我们都爱你，我也爱你们。你们都是神啊，我是小蚂蚁。哈特然图（根据郭先生发音），爱你呀文贵大哥。这个拼音不行啊，有时候…..你告诉我谁，0717？啊，0717？这是谁呀？加入直播，什么意思？
小哥玩电脑高手，真太厉害了。这小哥简直是太厉害了。爱你没商量，我也爱你没商量。今天你生日，Diana，生日快乐，生日快乐。生日快乐，生日快乐。什么时候回国呀？呵呵呵，喜马拉雅实现了，盗国贼灭了就回去。河南南阳的。江西小蚂蚁。
我爱大家，没有大家什么都不是。什么喜马拉雅啊？搞什么喜马拉雅？下个软件，来了加个视频，这什么意思啊？我要看看。邀请直播，我点了呀。五千万美金，推特，郭先生是真的吗？是。那不已经播出来了嘛，五千五百万，把我的账号给我block掉啊。
（05:34）郭媒体被黑客
郭文贵先生：眼镜再好看也不如郭叔的眼睛好看呐（摘掉眼镜）。眼镜好看啥意思呀，眼镜好看还是郭叔的眼睛好看？但是我在视频里面眼袋也太大了呀，原来我没发现，我一直呀，我老奇怪我为啥我眼睛没有眼角纹呢？我后来发现也有眼角纹了。然后说我咋没眼袋呢？然后发现这也有眼袋了，而且越来越大。我戴眼镜是什么？我运动的时候听音乐，要戴眼镜，感觉咔咔地。锻炼的有激情，要不然锻炼不起来呀，不是那么容易的。然后我对着那个窗户，我特别不舒服。我现在手机看的我呀这眼睛真是不行。我还戴，我不是装啊，千万不是装。
七哥是健康神，谢谢啊。啥样都喜欢，好，我告诉你，现在豆豆你说啥郭叔都不喜欢了已经，不喜欢你了。
那叫卧禅，卧禅这词我第一次听说。咱这兄弟姐妹，哎呀，太牛了都。不是推特是他们在推特上说，人家推特说没说咱不知道。
郭媒体我要跟大家说一下，就是黑客，CCS咔咔咔。然后黑客植入。然后就把你的东西给你删掉。没用，他删掉咱能回来呀。哎呀，黑客真够用心的了。然后我那WhatsApp，WhatsApp，WhatsApp有另外一个号，现在他怎么弄呢？把我黑客，说你这个手机号码有问题，你一点击，啪就丢了，太搞笑了。这个盗国贼的烂人，哎呀，流氓啊，流氓。怎么能跟人家PK , 还PK人家美帝国主义呢。还PK美帝国主义呢。
（07:37）老鹰衣服正在做当中，郭媒体会出苹果英文版
郭文贵先生：我的鹰衣服正在做当中。豆豆失恋了，就是。老鹰衣服太贵了，真的是。现在成本，因为最近最大的问题就不想搞的乱七八糟的，因为我要搞那个质量好的。人家给我设计那个Loro Piana那个，那售价是四千多美金，我给大家推出去看过，四千多美金，我希望成本控制在二百美金，但是人家这个做的，在土耳其做的，还有意大利做的，法国做的，现在回来怎么报价都要500美金。
说啥？你说啥豆豆，小哥四分钟，郭叔才三秒，你什么意思吗你？你也帮盗国贼来砸郭叔。
郭媒体会出苹果英文版的，苹果已经通知我们了可以开始，我们先要暂停暂停。因为大家明白的，有些人钓贼，执法不能还让我们不要，还要继续用。
没灯光，没灯光，姐妹们没灯光。但是我希望那衣服控制在就是一百美金。我跟他们商量，我说绝大多数是送的，送朋友的，送战友们的，不是卖的，卖的也必须是一分钱不赚。Apps可以下载。只有临死前见一面了，这别吓唬我，这是吓唬人的。这个在悉尼，太好了。我听什么音乐？主要是我听Rock，有时也听听pop，然后主要听印度的妖乐，妖乐，哇，嗡嗡，感觉好。
一百万人民币方正证券，人民币，此时此刻刚刚结束，杨洁篪先生在科威特要搞那个我给陈氏兄弟的五千万美元，然后还要这个方正，搞方正啊，哎呀…….
哈克桑，一看像莘县老乡，莘县老乡。对，我这个直播是为什么呢？头两天我的这个律师给我统计了一下我收到的信，都他们先收，所以你们给我写信，我不可能先看，都是律师，安保团队看。然后律师团队给我建议，说想办法你还是跟战友们多沟通，我们小蚂蚁们，因为大家写的信特别感动。
杨洁篪抓我把柄，我抓他把柄还差不多，我没把柄，郭先生最牛的就是没把柄，有把柄早完了，人折腾咱几年了，现在是造把柄。
方正股票拿好多年了，莘县阳谷县搭县，莘县阳谷县搭县，中兴通讯被搞了呗。马云现在…….
（11:22）请大家把微信和阿里巴巴的信息发给Sara
郭文贵先生：我在今天直播里面拜托各位，拜托了，首先感谢你们发来的所有的有关微信的，还有阿里巴巴那些信息，那么接下来大家，任何人希望你们把微信的，block掉你们的，把你们信息整丢的，还是有什么违法的，还是你照片丢失，信息丢失，还有马云给你们开网店的这些情况，卖假货的证据，请可以发给Sara，发给Sara，发给Sara。
推特，哎呀，才不到三万，miss you，谢谢。然后发给Sara，Sara整理一下给我。Sara在不在？Sara，拜托你收一下好不好？因为这个是我今天给大家讲的，特别特别重要，特别重要。
微信公司，阿里巴巴公司，所有的大数据，钓鱼，违法，卖假货，然后侵占用户利益，泄露信息，太关键了。大家现在看到那国会每天都干啥。
这个美国的，重庆警察就说郭文贵给美国议员行贿，哈哈，我现在在这给战友们说，他要是找到郭文贵给美国议员有过一分钱行贿，付钱，郭文贵你怎么我都行。这些盗国贼，你干啥就以为我干啥，愚蠢的连猪都不是。说猪都……唉…….
锻炼完身体感觉不错，今天做平板撑，我是做平板撑。所以说千万记住，看到现在国会在哪干嘛呢？已经要开始，已经要开始全面调查这些公司。
可以啊，朋友圈被屏蔽了，当然可以啊。……（听不清）见识少嘛，都被洗脑了。哎呀，兄弟我穷啊，这话不能说兄弟啊，这话说就丢了咱战友的面子了。咱们哪穷啊，咱们这块（指脑袋）富有就不会穷。
（13:40）四川人重庆人最可怜；文强没底线，送女人送毒品
郭文贵先生：重庆你说出来个孙政才、薄熙来、孙力军、文强，还有过去那些，这么多年来都出什么？重庆的老百姓最可怜了，竟一帮TM流氓骗子，政客来收拾重庆。四川人最厚道，当兵、打仗大多数都是人家四川人，重庆人。结果政客到那去了，GDP上万亿美元，几千亿美元，然后去的一帮人都是流氓骗子，又是唱红歌，又是搞这个那个，都是骗人的。
文强这个人啊，这个，大家谈谈文强，哪天谈谈文强。文强这个人啊见过几次，用土匪两字说他都太高看他了，这个人确确实实是很恶，警察里面的恶人。这个没任何底线，就是一句话给领导送女人，送毒品，他认为这就是买卖。没底线。当然了那是那个体制的牺牲品也是，所以说文强家人也是挺可怜的，文强一辈子都给帮助别人干坏事了，最后让坏人给干了。
调查乱发工资的事比你们想象的严重，你们慢慢看吧。我告诉大家的话，大家未来都给我验收验收。
这个文强睡过的巨星多了去了，多了去了。跟领导一起睡啊，太多了。重庆的领导内层里边啊，跟真正的领导的核心，我说大家没有注意的。绝大多数抓你的吸毒。上层领导送女人送毒品，那才是叫高尚的礼物。什么钱呐酒呐，算啥，不算，不算。大家不了解的规则。
多少明星都是专门飞到四川去，四川老百姓都知道那些吸毒的地方。主要是上层领导主要玩毒。谁敢说谁不玩？去验验血去。发了直播请求是谁呀这是？我爱看什么书啊？我最近看书大多都是政治的。原来没看的书，比如说《国富论》啊我最近看，《国家正义》啊，看了几遍了。
吸毒上瘾就毁了呗，被千万别碰毒品，千万别碰毒品。我有点凉啊，我披上….哎，我这件好像也没穿过哎，大家注意到了没有？看看啊，这是带这个点儿的，你看。也是这个Bijan，也是Bijan。哎呀，这家伙又黄又粉的哎，黄赌毒、黄赌毒不能碰，不能碰。《国富论》真正看的是老百姓的生产力和这个政权的关系。
（17:04）只投资不投机；袁红冰、宝胜和相林是我们的兄弟
郭文贵先生：从来不买比特币，我本人只投资不投机，本人从来不炒股票。从来不买任何所谓即买即卖的，即买即卖的东西叫投机。这个投机呀，最终都是输家。不能搞投机。投资可以，不能搞投机，我只搞投资不搞投机。
瑞女士iPad的事，我也特惊讶，非常惊讶。大家可能是无法想象，我是昨天早上醒来我才真正地发现了，我才知道这个日本东京这个事，我原来啊，真的模模糊糊我没往心里去。那天瑞女士给我发信息，我正在开会，然后呢我就赶快出来听听，然后听到哭声说话把我吓一大跳。所以说大家都别往这个事，都过去了。我也发了声明了。
袁红冰先生和宝胜先生和这个相林先生，这仨人是跟所有人不一样的啊，这三人是我们的兄弟。任何情况下大家不要去攻击他们，也别骂得那么难听，我很不舒服，很不舒服。没必要，真的没必要。他们这三人是跟谁不一样的啊，不一样。
这眼镜啊Chrome Heart，Chrome Heart，看到了吗？Chrome Heart，Chrome Heart。然后这是用那个骨头刻出来的这个框。
所以说，大家别，大家别去，千万千万不要，都可以理解。夫妻有时还闹离婚呢，是不是啊？我太太就两次跟我闹过离婚，坚决跟我离婚，不要我了。然后呢她要净身出户，闹的那七八天，咋的了，不都还好着了吗？都33年了。夫妻还闹离婚，那有啥呀，是不是？
大家手有这个五个手指都不一样长的，自己的嘴还咬自己舌头呢，我娘成天说这话。宝胜不要批评他，他老实人，批评他干啥呀？宝胜就喜欢钱，有点太喜欢钱了。这个他也没钱是吧？有时候糊涂点，人是好人，别这么样。
（19:31）评价薄熙来；重庆人真的太可怜，张献忠屠蜀
郭文贵先生：怎么评价薄熙来啊？我觉得薄熙来这事别评价了。今天我憔悴？不憔悴呀。现在我怎么憔悴啊？我的脸色晒的，晒得爆黑，你看皮都掉了。已关注我1年，谢谢啊，30227。
哎呀，薄熙来是毛思路，都没思路，就一个思路整权力、整钱、整女人。哪有什么思路啊，你听他们瞎说，什么特色社会主义，什么社会主义的，放狗P的，都是骗人的。薄熙来，薄东来也这样，知道了吗？薄起来也这样，薄不起来也这样，知道了吗？大家都别相信那个，哪有什么主义啊？现实主义，生存主义，盗国主义，哪有什么主义啊？瞎胡说的他们。他们像我一样有钱，他啥主义都不谈了，早猫起来了。大家别信那个事情，千万别跟着他们的圈跳舞走，那就麻烦了。哪有什么……在重庆他们搞唱红打黑，还是搞什么国际经济，还是搞什么重庆大经济区，都是一句话，刮老百姓的钱，都是刮老百姓的钱。不是刮胡子，我这胡子一天不刮，哗的就起来了。刮老百姓的钱骗老百姓。所以说这个……
木兰木兰，明白了，收到了啊。这个冰心，记住啊冰心，你发Twitter，我给你发私信。一周来冰心不在，我就每次给你发，都是block掉，发不出去。希望你不要误会。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
