<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>郭叔 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%8F%94/</link>
    <description>Recent content in 郭叔 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E5%8F%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1856/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1856/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这快没电了，这个快没电了，天啊，iPad这块。这帮小孩简直是，声音怎么样啊？声音怎么样啊？我在试技术直播呢，试直播呢。呵呵，（对着电话发语音）——我收到了、我收到了。我在试试直播呢在这。
欸？这WIFI没连上呢？
（发语音）——你俩又过好生活去了，七哥在这大周末的还劳动呢。太不公平了啊！
现在是直播啊，兄弟姐妹们，别在这浪费你们时间，我在试直播试直播。
（读战友直播留言）不得不换号，七哥G-TV观看人数是怎么计算的？路大脑袋说，我们观看人数少不值得，不知道咋怼他。你还操这闲心呐！他说的话你还上心呢！呵呵呵我这WiFi没连上了这个iPad。
兄弟姐妹们咱在这块试直播呢啊，别耽误你们时间、别耽误你们时间。这一会就上了就一万多了！我们事实上观看的人数一定是多于我们现在显示的人数这一点是毋庸置疑的。
如果不相信就不要看呗，这不很简单吗？对吧，我们干嘛要回答一些谎话连篇的人呢？连自己的儿女都不养，连自己的爹妈都不要，你们怎么相信这种话，相信这种话你还、你觉得回应这个话，你不就上当了嘛，不就是要转移你的视线嘛，4年来又是主又是耶稣，天天灭共，又是哭又是闹，最后搞什么搞吸痰去了吸痰闫，是吧，搞双修去了。
这话你也要回答他，他说你，说你是男的是女的，难道你要脱裤子给他看看吗？对不对啊？这是个起码的常识。共产党要的就是啊，要的就是现在。
七哥，亡腚缸是不是被赶出去了？我希望先别赶出去呐，他不赖在那儿吗？叫他赖着嘛，你在美国这个国家只要你有赖过、你耍过赖皮、你耍过流氓，这个历史一旦被法庭认证了，像什么蛇妖闫是吧，像这个路大脑袋、路骗子。他只要撒过谎只要能证实，在他回中国之前、回广东之前、回香港之间，他没有任何回击的余地。
大家着什么急啊，是不是？他在那块住着每一天他还得付钱，是吧？他在那儿住着能舒服了吗？对吧！那些家具都毁差不多了，索赔！那家具比房子还值钱啊，咱现在不是直播，是试直播，大家别浪费时间，特别国内的战友，你们该睡觉了，这个时间点上你们千万别影响你们睡觉啊！
所以说兄弟姐妹们，千万千万不要跟着伪类们和这些所谓亲民贼们的共产党的脚步走，那不就傻了吗？哇！这中央公园的景观太漂亮了，太漂亮了！把这个我往上拔一拔，这旗子也给我整歪歪了。好！好！
（读战友直播留言）反共美国大兵官方号，七哥，念我、念我。反共美国大兵官方号啊，让领导先走，水电费不要帮他付了，水电费是他自己付的啊，他自己付的，这是有什么说什么。鸿雁声声啊，关塔那摩，关他妈的摩、TT蚂蚁，七哥还没有聊我，奥莉佛儿，七哥，念我念我念我啊，霹雳大侠DC 、Maria玛丽亚，七喜七哥很久不念我了，七喜七哥很久不念我了，七喜啊，相机过热啊，向往自由的东儿。
现在大家觉得用这个麦克风的时候音频结果怎么样？这帮家伙真是太不靠谱，这小孩太不靠谱！这孩子太不靠谱！这些孩子怎么就这么不靠谱呢？真的我觉得，咱们这个中国人，暨七零后、八零后，这些孩子太不靠谱，真的是太不靠谱。
给他们说好的，我这一回到办公室，我这一看，办公室里边搞得一塌糊涂，一塌糊涂。你看那旗子也是乱的，直播什么都是乱的，电脑都能没电，坑坑包包，乱七八糟。这些孩子真的不靠谱，太不靠谱。
所以说中国共产党的教育，如果共产党再不灭，中国人完了，没有未来，肯定完了，这些孩子们太不靠谱。所以现在你看不光是欺民贼，还有这些所谓的大头党，现在就中国这种急躁、浮躁、不接地气、不现实，太可怕了。
火眼金珠，亡腚缸伙同眼里盲荡夫，自圆其说，白圆其说、破绽百出、顾此失彼、贻笑大方，哪儿远打到哪里去，是吧？哪儿运打回哪里去，下地狱是吧？飞行员文悯，马诺吉诺今晚不睡了，七哥。我关注你了，我关注你了。马诺吉诺比例，艾迪，七哥领带漂亮，不停20，七哥领带好漂亮。
对了，我在想，人家让我去看衣服，我给忘了，我给忘了。李哈哈啊李哈哈，解放中国，解放中国。一江春水向东流。说说法治社会移出安红和老江的事儿吧。没有什么，是吧？老江也是战友，安红也是战友，对吧？但是法治基金董事不可能让你一直当下去的，不可能的，完全不可能的。没有什么，大家不要过度解读。
郭叔大徒弟，七哥直播我就不睡觉了，七哥直播我就不睡觉了。泡爹，泡爹来了。泡爹，泡爹，我觉得有意思，泡爹来了。小蚂蚁闻立，于人，文玉，效果非常好是吧？那就好。在印度，05勇敢的心在印度，看七哥直播。爆料革命无处不在。
我们这几天会给印度的电视台、媒体都联系，让他们知道蛇妖闫，蛇妖闫，她所有说的话都是假的。很多战友问，那个网站上她写的三个报告又交上去了。兄弟姐妹们，拿下来再放上去，还不到百个人的下载量，她什么都不是了，而且在里面竟然攻击爆料革命、攻击法治基金。那里边的文章的内容，很多人都是像冠博士很多人跟她一起写的，她列成为自己的所有作品，这本身就是剽窃。这个女人烂到家了，烂到家了。
所以说，接下来她会有一堆的诉讼，在她嫁给这个所谓的她亲爷爷、亲爹之前会一堆的诉讼。最后她找个干爹，让他去给她买单去。蛇妖闫的噩梦还没开始，走走看，她还得蹦哒几波，得让她蹦哒上上下下、上上下下，蹦哒蹦哒。就这个愚蠢的东西，坏都坏在她的嘴上。她只要一张嘴，对咱就是赢，就为了让她说。
就现在各国政府都在问，怎么？她丈夫在香港要弄死她十几次，没弄死，还炒鸡蛋，还让她海边儿，然后她就到美国来了，然后她还要再嫁给他，然后还得一年后还要哭，还要跟他聊聊。而这个中间跟那个路大头，在这块跟他搞破鞋。这是什么样精神分裂的女人呢？然后说我们要把她丈夫弄到美国来要杀她，我们给她送过无数次吃的没杀她，结果要把她丈夫弄来就杀她。这种流氓的东西，还有她发的那些推。
战友们，每个推都要把它留着，她有理由面对媒体的质询，她面对政府机关和情报机关和未来作为证人被质询的时候，她是不能自圆其说的。只要她不能自圆其说，那就是欺骗。她欺骗，她就要附连带责任，就可以有人起诉她。由于她的误导，有多少人丧命？有多少人的身体错误地耽误了治疗的时间。
病毒是共产党制造的，那不是说你想说就想说的，都知道是共产党制造的。你没证据你不能乱说话，是不是？共产党的病毒制造了，共产党的新疆大屠杀了，明天来个人说我亲自见过新疆大屠杀，你见过吗？没见过，你的罪一模一样。新疆大屠杀已经定罪了，但由于你撒谎跟那个新疆大屠杀没关系，你撒一个新疆大屠杀的谎，和你撒谎没有任何关系，你照样成罪。
战友们千万别忘了，还是说，怎么可能一日的英雄今天成了魔鬼？这历史上少吗？多少人曾经是英雄，然后一夜变成了魔鬼？英雄和魔鬼之间是怎么辨识的？就是一个人的自控能力和对上天和万佛万神的信仰的把持，就这么简单。她做不到，她就成了所谓的天上拉的屎，她就成了魔了。没有一个英雄不是从小事积累至成英雄的，没有一个英雄变成魔鬼，他不是说经过一个过程的，关键还是本质。
看看这个刚刚的电影，两个教皇之间换岗的事情。教皇曾经是魔鬼，这个教皇曾经是共产主义，那俩人还不是换岗了吗？现在还都活着好好的呢，是不是？你能说教皇没有犯过错吗？你能说教皇过去没干过事吗？那现在的教皇过去阿根廷的时候，多少人为他死了？他跟政府多少合作的独裁？然后这个天皇的电影当中明确表示地表示，儿童、娈童都有。他再让他来给他宽恕他，是不是？代表上帝宽恕他，是不是？别人不能给他宽恕，只能找下一任的还有大主机、大枢机给他宽恕。这不就是，天皇都能这样，何况你个普通老百姓呢？
魔鬼也可能干天使的事儿，天使也可能干魔鬼的行为，但是不能因为他曾经是英雄干魔鬼的事，我们说也是对的。更不能因为他是魔鬼他救了人，我们说他是错的，这是个基本的常识。
任何人在这事儿想图谋抹黑，颠倒黑白，就是共产党的这个逻辑。共产党就是雷锋，只要是雷锋是好人，我的妈呀，捡粪蛋都是伟大的行为。叠被子都是英雄，都是天使的行为，这不是骗人吗？事实证明，雷锋是一个政治工具。
我们看过中国历史上塑造过多少英雄。英雄是根据时代、环境、不同的条件下成就的结果。相反的事情，人们不要把英雄当成神。英雄在不同的环境下或者说不同的事情的背景条件下，他随时可能做出魔鬼的行为。但不要因为我们曾经是干过英雄当了个事儿，就永远认为他是英雄了，他就是天生的英雄。没有是天生的，这世界不存在这个问题。
所以说那个路大脑袋路骗子他这两天在折腾，穷家末路，他会是爆料革命有史以来、砸锅以后最惨的一个人，还有蛇妖闫，最惨的一个人。见过砸锅有一个好下场的吗？有一个砸出钱、砸富的吗？
大家走着看，共产党这一次的全军出动，里外夹击、内外夹击，外国人、中国人混用，各种族都上来。他们多惨，仅仅一星期就惨到如此之程度。为什么？人们的心中都有一杆秤，这个世界上永远不要去对老百姓，对普通人你看不起，那你就大错特错了。这个世界上我认为西方的文明和东方之间和独裁之间的对比，最重要的事情是西方尊重的人。
所以说兄弟姐妹们，不要跟着这些人污点去跳舞，你叫他得瑟，叫他继续得瑟。他现在越说越好，就怕这小子不直播了，——完了。就怕是蛇妖闫不发推了，——完了，是吧？她只要发推，他只要说话，你想想如果咱有坏事，人家说，你挡得住吗？你挡不住。
但咱没干坏事，你让他尽情的说，他都是编的谎话、谎言，连郝海东、叶钊颖妹妹都成了特务、共产党的间谍了，这王八蛋，塞林这孙子，这个老流氓、不要脸的东西。你看他都把长岛哥都变成Agent了，是吧？这话对咱越发越有利，他越发越有力，让他越说越有利。
在欧洲把他起诉的时候，欧洲这些国家限制他出境的时候，让他上法庭的时候，把他定为精神病的时候，他就明白啦。这些人从来是不见棺材不落泪的，大家要记住这话。
所以说就怕现在亡腚缸路大脑袋路骗子他不直播了、他不说话了——完了！这个蛇妖闫吸痰闫她不发推——完啦！这个赛林，还有找爹博，找爹博不发推、不吹牛——完啦！光听咱一家说，谁信啊，是吧？你得让对方出手，这个就是再会说的不如会听的，谁都不是傻子。
（念战友留言）赛林没了他的推，他没了推可不好啊，他的推没了可不好。无线麦拾音好，在接领就完美，现场空间在接领麦就完美。吸引才是装修下，夏天小面包，唔该赛拉。喜马拉雅茶馆，呵呵，七哥，七哥，七哥不睡啦。
霹雳大侠DC，七哥西装配青绿色领带太帅了。聊下啥时候能破网墙？共产党都快完了，你找什么网墙啊？天空WiFi一开始没有什么网墙，放心吧。咯吱咯吱咯吱，他们真是走火入魔，魔怔啦。魔怔了才好啊，魔怔了才好啊兄弟姐妹们。土项无形，多少打了爆料革命名义的投机分子啊。没这个不正常啊，没这个不正常。
兄弟姐妹们，没这个咱这爆料革命就扯淡了，你天天要灭共产党，全人类没人敢说这话，你要灭了共产党，还真打痛他啦，他真的就打了个半死啦，还没有人这么搞你，没人反你，你觉得正常吗？不正常嘛！你杀个鸡，人家还扑棱扑棱啊，是不是啊？
（念战友留言）溜溜哒哒，吃个冰棍儿。我这没冰棍儿啊，我这一周以前，我离开的时候，我交给咱几个小战友了，就回来以后就发现啥都没干，这孩子真的是不靠谱，太不靠谱。我就发现交待的活，啥都没干。
当然我知道他一定会有一万个理由。一个没干成事的人，他一定有一万个理由，干成事的事人永远不会说的。你这小孩这就完全口炮的一代。七哥爱你，请问七哥，G-Club现在还在发实体卡，一定会发的。玉米地，一定会发的。
相机过热啊，提丰泥色，战友有眼光，有眼光，提丰泥色。我有大概五、六条这样的领带，但是都是偏一点点不一样的，这是一个系列。红润，我这加不了你，因为我的iPad没放我账号。
我现在就结束了，你们这么多人不睡觉，我就不跟你们聊了。战友们，你们国内的不睡觉，我就不愿意跟你们聊了，影响你们身体。 这不行，我这本来是试试直播。
哎呀，樱花团还不睡觉啊樱花团。小哥，小哥，爱各位。七哥，念我念我，樱花团。AI小哥,AI小哥，棒啊。为正义行动，不着急，聊聊聊聊聊，不睡觉，吃冰棍，聊聊聊聊。Free little fish, 聊聊聊，聊聊。追随七哥，我就是传奇。18万。
刚才一开始战友问我，路大脑袋路波切，他说的咱们的G-TV数量不准，路波切说你七哥是共产党，你信吗？路大脑袋，他说那个贝雷帽能到全球各地抓人，你信吗？他能说一个连美国都不敢回，一个苟延残喘的一个赛琳，都快死球蛋的货，你信吗？你相信那什么这将军那将军加他了，你相信那Q组织吗？你相信那路大脑袋天天说的，重磅中啊重磅，你给我说有一次重磅发生了嘛，这四年？
除了我们给他料之外，他有一次发生了吗？路大脑袋说跟闫丽梦没睡过觉，这个小子连他妈连他亲闺女都敢睡，结果他把你妻子给骗啦，你信吗？那个盲人小哥强子叫他说一说，叫他看什么？
强子盲人小哥刚上飞机，他就把他的信用卡、把他的电话卡就给他停了，这就是亡腚缸，这就是路德，你相信这种人吗？你相信在一个十七八岁的女儿面前同时搞两个女人，公开地搞，你信吗？
你相信蛇妖闫这样的人，她竟然说我们是极端份子，爆料革命是共产党员，替共产党砸爆料革命来啦，哇塞！替共产党砸爆料革命，这话你们也信啊，你信不信？然后你要回答这个路大脑袋路骗子亡腚缸的问题，你不是脑子进水了吗？
凡是吸痰闫蛇妖闫、路大脑袋路骗子亡腚缸说的反面的话，他说不对的，你都认为是对的。他说对的，一定是假的。过去这几年的爆料革命的经验，如果你还没学会这的话，你就是浪费时间。过去共产党说我们的，一定是相反的。共产党说发生的，一定是假的。欺民贼、海外民运所有说的话，没有一件是真的。你给我找一件！
11.20要发生了什么什么啊？他们说了多少谎言，为什么你们都忘记了？什么黄河边要吃屎、要跟他妈同葬，熊宪民要什么，要自杀要死。什么11.20我拿他祖宗保证，孟维参、熊宪民一次次在上面攻击七哥是令计划的人、郭伯雄的人，然后呢曾庆红的人、江泽民的人、胡锦涛的人、马健的人，还有什么张越的人，都是人啦。你见过有一次是真的吗？有一次吗？
还有什么Michael Waller、 French Wallop找着了FBI、国土安全部、国防部调查我们啦，FBI调查又出手啦，马上出手啦。四年来，有上千次了吧？有一次兑现了吗，战友们？
如果你还能受这个影响，你在骗你自己，真别浪费时间，你参与到这场爆料革命对你都是个损失。你就不信，是不是啊？都干了四年啦你都不信，你还浪费时间干什么呢？该干啥干啥去吧，是不是！要么就给亡腚缸捐钱，要不就给蛇妖闫捐钱，要么去陪睡，是不是啊？
而且共产党说的话，一个国家一个组织证明了100%假的，孙瑶、刘呈杰、贯君的视频，还记得吗？假视频。陈峰的1000%，你还记得吧？你那个叫什么林毅夫，99%你还记得吧？王健你还记得吧？王健林你还记得吧？啊，张宏伟你还记得吗？孙力军你还记得吧？Bruno Wu、钥匙澜你还记得吧？潘石屹你还记得吧？董克文你还记得吧？胡平你还记得吧？夏业良、郭宝胜你还记得吧？
咋啦，一个小小的亡腚缸、一个蛇妖闫算个毛，她连个屁都不是。他是在爆料革命中最low、最烂、胆最小、最不抗折腾，而且会死得最惨的，就是他在美国撒谎。制造大选谎言，大选的谎言，勾兑整个政治的社会谎言，引起社会动荡。包括这个蛇妖闫撰写、编撰各种报告，编写事实，共产党制造毒是真的，但你说假话那也是不行的，就这么简单！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1845/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1845/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Q MAY：我们今天是在盖特G-TV还有G-Fashion新的总部和大家见面。
正义小Sarah：对，今天非常开心，非常激动，看见郭叔了，然后也是在我们新的办公室，整个room tour了一下。整个办公的环境以及我们现在G-Fashion还有盖特，所有的这些工程人员和工作人员们整个的工作的状态，真的感觉像来到家一样。
Q MAY：嗯，刚才郭先生也是带我们参观了整个，这层应该都是。
正义小Sarah：对，它是整个一个圈儿。
Q MAY：整个一层，然后我们现在所在的区域应该是G-Fashion的部分，对。它以前是哪个公司？
正义小Sarah：？？？？
Q MAY：对，？？？总部在这边，是吧。然后我们可以看到这个地上有一些，就拍摄用的那种轨道，是专门拍那种走秀的，然后再往那边走就是工作的，办公的区域。我们还看到了Jason Miller。
正义小Sarah：嗯，哈哈，Jason Miller很认真啊，他在那里一直在工作，然后跟我们打招呼，非常的那种亲切，没有距离感，然后他对于我们打招呼非常的humble。就是你看不出他是一个多么领袖啊，大人物啊，任何架子都没有。
Q MAY：对，平易近人。还有呢~~~~哈哈，待会儿郭先生会。
正义小Sarah：一会儿七哥会来跟大家~~~~
Q MAY：我们是暖场的。
正义小Sarah：呵呵，我们是暖场的。然后感觉到整个的，我们在这里所有的，我们战友的，这个在这里工作的战友，他们都是非常的这个谦虚，然后非常的照顾人，照顾人这方面真的没的说。
刚刚我们才刚吃完他们这个点的，给我们的热乎的三明治啊，然后整个的像给我们拿吃的时候，大家全部都是戴着手套、口罩，真的是面面俱到，所有方面都是帮你想着，方方面面的这种周到的服务。
Q MAY：然后我们接下来会有更多的同事加入到这个大家庭里面来。未来这个地方就会是一个根据地，对，不光是有节目，还有我们后台的很多的工程师，还有G-Fashion运营的团队都会在这边，包括设计的团队也搬到这边来了。因为G-Fashion之前是在L A嘛。
正义小Sarah：对，然后现在整个的，包括刚才我们也看到这个整个G-Fashion那边，他们的工作的感觉和他们的团队。他们一直在设计衣服还给我们看，说你们觉得这个新版这个版型怎么样。
Q MAY：其实我们的设计师，Jessica也是我们的战友嘛，是左轮的女儿，她也可以做那个模特一样，刚才给我们试衣服看，Jessica很全能。
正义小Sarah：对，Jessica是非常stlye的那种女生。感觉工作非常地努力认真。还有就G-Fashion这一块，我觉得可能很多我们的战友们都会有一些疑问，就是说买的很多衣服、货现在没有到。
其实刚才我们这个了解到，我们的设计是完全没问题，我们的市场营销完全没问题的，只是在于这个原材料供货这里。
Q MAY：对，它的那个就是布料的选择会非常的讲究，所以会耽误一些时间，再加上最近有一些搬家嘛，所以好多货还没有发出来。
正义小Sarah：对，还有就是因为这个Covid-19。像这种加工，做工，就是一个非常拖延的一个状态，所以在这个漫长的等待期间，我们要等到好东西，其实战友们都不怕晚，对吧。然后我觉得我们很多的战友们对于我们G-Fashion、所有G系列的东西都是抱有着非常大的支持和期待的，我们就耐心等待。
Q MAY：而且刚才我们还看见很多新品，就是那一排包。透露一下，是包，各种各样的包，非常好看。
正义小Sarah：非常好看。
Q MAY：是不是要叫郭先生？
正义小Sarah：他可能现在还在忙，那没事，我们先给他预热、暖场。念战友们的留言［冷天晴，战友好，全球G系列客服群，战友好，天上飞斧，G-Fashion缺货反应一下，这不是缺货啦，300年的飞飞，飞飞姐，我在这儿了，开心，超级开心。
然后稍微跟大家讲一下，因为我跟Q MAY都是昨天来的，那我们就跟战友们稍微讲一下这两天的感受吧。我是在昨天下午的时间到纽约的，然后到了以后长岛哥接待我们，就跟我们的这个大家长一样，然后让我们感觉到受宠若惊。
就觉得说，给我们照顾得就是跟自己的孩子一样，然后晚上就是在我们衣食住行，方方面面都是为我们考虑着，然后今天上午呢，也是再一次的去了我们的喜马拉雅大使馆，在那里我真的是第二次进去。
我就感觉到就上一次走的时候，没有想到还有第二次进到大使馆的机会，也没想到能这么快能进入到大使馆的机会。所以一切就感觉，就像郭叔跟我之前说过的，你永远不知道下一秒、明天要发生什么，就是每一天你都在创造奇迹，每一天都是奇迹不断的再发生。
就是跟了爆料革命以后，真的是你每一天接收到的信息，包括每天它改变你，可能第二天的未来都是按时、按秒、按天这样在算。而且每天都在很大幅度的改变着你的整个的生活。你说呢？
Q MAY：嗯，今天我们在大使馆的时候也是等待两位战友去面试吧，可以说。对，整个感觉他们也觉得非常的棒。所以就像上天安排的一样，大家在这边相聚，然后能在一起工作，彼此的这种信任，第一次见面就没有那种陌生感，倒是好像见到亲人一样的那种感觉。
其实我们虽然是第一次见面很多战友啊，但是已经在线上工作了好长时间了。所以其实还是那句话，大家的互相信任的感觉，是因为在一起而不断的完成了很多的事，一件一件的事情，一件一件成功的事情，这样累积起来的这种感情，我觉得非常的珍贵。所以今天我们大家在一起见面，在一起参观这个新的办公室就会觉得非常的，那种有希望的感觉，充满希望的感觉。
正义小Sarah：对，对。尤其是我们两个，我和Q MAY就是同一天到的，然后在这里可以整个过程都是一起。然后你就能感觉的到马上就是人越来越多，然后我们一批一批的战友们加入进来，然后为我们整个G系列、我们的事业在这里奋斗着。
我们是第一批，我们是这个奠基人，然后你就会感觉到身上的使命，还有未来，你能看见未来的那个远景。包括这个郭先生跟我们今天安排完，像我比较适合做些什么啊，Q MAY比较适合做些什么啊。
那当然，Q MAY比较适合在音乐方面，像我没有什么太专长的~~~~但是我觉得在这里做什么都是学习，做什么都是这种非常态的一种体验。你这一辈子不可能有这样的机会，在一个这样的环境领域，世界云集的这些设计师、音乐家、艺术家，还有我们的这些世界精英在这里有一个说话的机会，或者听他们说话的这个机会，我觉得都是非常难得的。
Q MAY：因为我们这个也可以说从零开始的一个平台，所以大家从做节目开始，很多都是从不懂到一点点的学习，然后到越做越好。这个平台可以说我们不是在工作，我们是在为自己、为所有的愿意发声的正义的人在争取这一个更好的环境。
所以我们特别会珍惜这个平台，一定要把它内容做到精品，然后让它的价值，让它的影响力变得更大。所以就是这份使命感就让我们觉得说在这边做事情非常的荣幸。
正义小Sarah：对，是的。呵呵，我们是不是到时间邀请郭先生过来？
（二人鼓掌）
郭文贵先生：你俩不要动啊，我就站在这儿啊。
正义小Sarah：嗯。
郭文贵先生：今天我夹在两位美女中间，这勾腿儿也勾不着，也不勾了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1828/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1828/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：啊？这个邀请谁也没人搭理我呀？啊？这邀请也没人理我呀？兄弟姐妹们？
罗伊：喂？我怎么被拉进来了？
郭文贵先生：可以呀，终于来了一个帅哥。
罗伊：七哥好七哥好，刚播完。
郭文贵先生：你好。你们两个在大街上你们也不戴个防护怎么可以呢？
罗伊：哎呀大意了大意了，今天没有准备好那个消毒液。
郭文贵先生：正义小Sarah她妈就这么一个闺女，你这有点啥情况咋交代呀这是，是不是？你们不小心怎么能行呀？你们辛苦了
罗伊：不辛苦不辛苦，应该的。
郭文贵先生：我是试试这个连线怎么样，现在我发现我邀请你们大概7、8分钟以后你们才接到。
罗伊：哦是这样的，我刚在手机这个App外面就没有显示，然后进来以后我看到有一个通知，然后通知里面我点进来，然后就有这个打电话的这个界面，然后再点进来，就进来了。
郭文贵先生：所以说你要知道咱现在的这个问题是什么呢，就是说人家，本来人家就是说就有这个App就能通知你，你不能说我点击再进去，这是不可以的。
罗伊：对对对，是的，现在是这个问题。七哥你那边声音有点小。
郭文贵先生：啊？
罗伊：七哥你那边声音好像有点小。
小Sarah：不是郭叔（声音）小吧？
郭文贵先生：声小？我听着你的声音大着嘞
罗伊：哦就是，我好像，咱们听着郭叔好像声音有点小。可能是我们在这个环境里边可能不太那个（大）。声音不小，好吧，好吧，那是我的问题。好的。
小Sarah：郭叔，我发现一个问题。郭叔好。就是我们所有的战友跟您就是用G-TV直接连线的视频，在上传过后全部都，我们的画面都是白的。
郭文贵先生：啊？
小Sarah：对，我们的画面全都没有。大使馆那次的直播，我们全都是white off，就是白的。然后上一次您跟飞飞她们直接连线，飞飞她们也白了，然后完全没有视频。就是G-TV上……
郭文贵先生：反正所有人都是白的，你们没有颜色。
小Sarah：嗯嗯嗯。
郭文贵先生：这比恐怖片，这比本·拉登还恐怖啊我觉得。那咋没人告诉我呢？
小Sarah：我们告诉约翰哥哥了。
郭文贵先生：你告诉他等于告诉石头了，告诉花岗岩了。
小Sarah：对，石沉大海了。
郭文贵先生：好可爱，你跟约翰哥哥说了那不等于跟石头说了一遍吗？
罗伊：之前好像是云录制的问题，他们的这个录制好像一直是有问题的。
郭文贵先生：咱现在我跟你俩讲，罗伊你俩，咱现在改的就是录制这一块，现在你看我们直播的高清是1080的非常的好，甚至达到1440，很棒。但是一上传，完了，那个效果就是垃圾，然后上传还很多丢失，就这一段是咱们要把它代替掉这个深网的嘛 。
罗伊：对对，是。
郭文贵先生：再一个，关注量、数据、上传都被人家动了手脚了。这就在人家餐厅里边你给咱做饭吃，人家端上来的饭，你都做的时候可能看着挺好，你做完你端出去，一经过他的手，就给你就白板了，或者就叫你丢失了，这是很可怕的。所以说，咱不自强，咱就必被人家收拾，就这么简单。
罗伊：是的，上次七哥，这是我第一次跟你成功地连上，之前你连了我至少三次，第一次到现在都快一年了。
郭文贵先生：我现在给小Sarah也发了，你去看正义小Sarah接没接？
罗伊：（Sahah）你看看，你看看你的那个消息，应该是……
小Sarah：啊？我没有哎我没有
罗伊：你看看，可能是要，你看消息里边，看消息里边，没有吗？
小Sarah：没有。
罗伊：那你退一下。
郭文贵先生：这比牛郎会织女都困难，我的天呐，还得等到8月15日才行。
小Sarah：七叔你再打一次呗？
罗伊：小Sarah没有。
郭文贵先生：你看你看。
小Sarah：我等你，在线等你。
郭文贵先生：好，正义小Sarah。
小Sarah：他会不会听不清？
罗伊：他那边声音听不见吗？
小Sarah：能能，我在听着呢。
罗伊：好好好，好的。
郭文贵先生：你跟约翰哥哥说，天呐，我都不知道这个事情，你跟他说了，那，那行了。
小Sarah：画面太好了，农夫说。谢谢！帅的叮咚档说能听见。是的，我们现在就是G-TV直播，G-TV本身这个程序连线的。
郭文贵先生：你看，我又给你发了一下啊。
罗伊：欸，来了，来了一个推送。刚来了一个，不是吗？
小Sarah：是吗？
罗伊：欸？一下就没了呢？
小Sarah：闪了一下
罗伊：等会你看。没有
小Sarah：没有
罗伊：shut掉吧把程序，然后再进去看有没有。
小Sarah：没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1542/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1542/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，尊敬的战友们好，我这是开下午会。我这是刚才那个录的盖特到现在，一直戴着口罩。共产党太牛了，让全世界都戴着拢头。呵呵～就上一次录的盖特出去之后到现在我收到大概20个战友们的信息，都是被共产党喝茶的，还有几个被共产党判了8个月的还有一个，还有一个是被共产党，这个家人给威胁的啊。全部信息来自于VOG，啊，全部信息来自VOG。这个Sara这个简直这个九指妖太坏了，啊，太是魔鬼了。哎呀，嗯～这个魔啊，这个魔，真是让我们的爆料革命成长很多付出了很多的代价。所以说共产党给全人类带拢头，Sara九指妖给让全部爆料革命战友们写遗书。然后把遗书钱全给她。
今天刚才我看到这个战友发来信息，啊让学两人，学痘痘，啊，每个被喝茶人要学痘痘。你看痘痘的推特啊，学痘痘，第二个学Sara，九指妖，你看Sara啊，然后现在就说了海洋，啊，这海洋的这个这个厉害啦，这是我们的英雄你要学他。所以说“龟头洋”，九指妖，痘痘是一个级别的，啊～。这是一个级别的。
所以说兄弟姐妹们，这个真是七哥的错呀，这个给她背书啊，给战友们带来了这么多的麻烦，啊～但是战友们你们要记住：任何人付出的代价，都不会白白付出的！新中国联邦，爆料革命不会忘掉这一切的。另外一个兄弟姐妹们，这说明了什么问题？让我感动的所有这战友们发信息都让我很感动，“七哥，这证明了我们灭共确实有效了，共产党害怕了。”这是真的，战友们到这个时候，还以这种态度对待新中国联邦，对待爆料革命。跟九指妖，“龟头洋”这一比，你就可立分高低。千万别一说，这个九指妖给闫建平说过好几次，她最希望他的儿子和人家混血混混混把中国人血混没了没有了。她跟我说，当时我觉她疯子简直是。就她骨子里是恨中国人的，啊，未来你们会发现她真实的嘴脸，她骨子里边就恨中国人的。她不承认自己的皮肤，她觉得中国人不行。恰恰相反，让现在经历这种事情，就是战友发的信息让我觉得为这样的战友奋斗牺牲我觉得都值得。啊～在这个时候，这些战友们还能坚持自己的信仰，任何人你想想，啊那容易，但是你真到那一刻，被叫去喝茶，被威胁，被殴打，甚至被生死威胁，失去自由。全家人做威胁，没几个人能挺住的，没有几个人不抱怨，没有几个人不往后退的。但是我们那么多战友太伟大了！
在广西的一家人家，四次喝茶，都是Sara，九指妖。现在大家必须问个问题为什么国内最近喝茶全都是VOG的汇款者和VOG的啊所谓写遗书的人。这就是“龟头洋”这就是这个九指妖最大的阴谋，让你写遗书让你填表格，最后弄清楚你，把你消失，然后钱成为自己的。
所有的梦，你看现在在图桑，在凤凰城这么多刑事案子，她现在还做着梦呢。就是这叫典型的图财害命，遗书继续写，还要搞什么网站。就个傻货就她那个脸，就她那个样，她能搞啥呀？还她要发行S-Dollar，S-Coin呢，等着吧呃希望真正的傻子们啊共产党都去买她的，希望共产党都去买她的S-Dollar，S-Coin吧，所以说兄弟姐妹们，这有多疯狂？
共产党的病毒啊，它不那么简单哪。但是兄弟姐妹们，必须要说，七哥四年来经历的，那是多少啊？我从第一天就说过，一定在你可承受的范围内再支持爆料革命，再共同追求新中国联邦。这是七哥一直说，到现在我也说，谁离开爆料革命，新中国联邦，你曾经跟随过，没有问题的。接下来共产党我说了嘛，头两天说，共产党新的一波120以后，大量的攻击。啊，然后呢120以后，共产党的几百人上千人啊都出来，藏在很深处的农场的所谓的GTV投资者都会站出来，对我们来讲确实是好事儿。因为任何一个高尚的目标都要经历过这些。
就像昨天有战友给我说，啊～他说为什么我郭叔有这么多麻烦？他说你郭叔就是孙悟空，九九八十一难，啊。带着我们追求我们想要的东西。他七叔现在这是多少难了？他说，哟，这我还真不知道。咱们是的，任何一个中国人的孩子都知道，你要取得真正的正经，你说经历八十一难甚至更多。这孩子问的问题非常好，新中国联邦那远远比那什么到印度取经啊那厉害多了。全地球最难最难的经，啊。但是七哥也感受这种快乐，就是我们活着不白活，就咱们这个新中国联邦，咱们战友们，就现在干的事情是全人类没有的。
我今天开会所有人给我讲述这些政府的这些官员对我们新中国联邦，爆料革命。你看看这过去这24小时发生什么事情？全世界的科学家，有良知的都在说：这是来自于实验室。他只要谈病毒不谈我们爆料革命，新中国联邦不可能，他只要谈病毒谈羟氯喹，不谈冠博士不谈墨博士不谈博博士，不谈艾莉，不谈路德访谈，不谈我们英雄是不可能的，啊，他只要谈这些，不谈新中国联邦不可能，不谈新中国联邦那是他绝对跨不过这个事件的。谈新中国联邦就有我们的叶钊颖女士，郝海东兄弟，然后我们所有爆料革命的战友。这就是事实，我们创造了多少个伟大呀！
现在谈海航的，现在金融界，今天下午很多问我关于海航的事情，让我出主意还请我当，还给我钱呢，要当顾问费呢，是吧？海航事件多少世界金融机构将因此而崩塌，遭受检查。
所以说兄弟姐妹们，每时每刻我们在影响着这个世界。当然我们每时每刻只要是影响这个世界你也是付出代价。所以我们总比当猪狗要活的死的好得多，我们现在是人，高尚的人，有信仰的人。这就是七哥四年来的战斗的快乐。
这刚刚发了两条信息都是给我说这个关于共产党现在这个病毒啊还有咱们新中国联邦啊，太多政府，新政府还有欧洲，想了解新中国联邦。咱们走着看，兄弟姐妹们！
姆盖噻～我要赶快一个越南信息，赶快～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1467/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1467/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：整理一下，一会儿在问我，好不好?我要马上去开个视频会，我一会我从视频会回来我在给大家回答问题，好吗，青青。
风再起时：好的，青青草原，收到，青青草原收到了，呃，我们提前整理一下， 好的先生，我们现在开始整理，Over。
郭先生：好的，兄弟姐妹们，好的，7哥真是，就是想想你们这时候的失落我就难受，有的……过来给你们说，给你们请安，还请咱回答东西，但是咱们希望战友们不要……咱们大家能高效一点，咱们把问题整理好，我一一回答你们，回答问过的问题最好就别问了，好吗，兄弟姐妹们。
我不能说100%，只要是给我留言老战友，我几乎都记得，我可以肯定的跟人说，7哥是用心跟战友一起心在一起，天地为证，我是拿心跟你们在一起的，请兄弟姐妹们知道。我大概10分钟左右回来，好不好，我去跟那边去说几句话我就回来，然后你给我整理下问题，我就一一回答。
现在是8点43分，我17分钟待这回答问题，我必须得离开，然后我还同时得健身、开会，请大家问问题，谢谢。这林彪同志待这儿呢，太好了。你们有什么就给我说就行了， 你问一下，我就马上给大家回复，谢谢。
主持人（文真）：好的好的，七哥您好，我是文真，我是主持人，我先跟战友们说一下，就是VOG、凤凰农场G系列，相关问题呢，大家可以去联盟委员会，每天晚上有专人答疑，而且之前有很多问过，所以大家尽量不要再问重复的问题，已经问过的就不要再问，今天呢，只能是一个战友问一个问题，昨天和前天已经问过的战友就不要再问问题，每个战友的限时发言1分钟，我们希望给更多其他还没有问过问题的战友留机会，但下面想问问题的战友可以开麦，报名字，然后说问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，谢谢文真，太好了，谢谢。
唯真不破：7哥您好，我能问个问题吗？是这样的，7哥，我知道我们目前呢， 就是出现了这个VOG和Sara这个事情，第二呢，就是我们投资了这个借款，然后也是几个月了，我感觉这个效率比较低，所以我想问的问题是，我们农场联盟委员会，未来是否有机制和计划在加强战友投资的风险管理同时来优化我们的这个就是投资的这个效率，就是怎么样有一个机制可以避免Sara这样的事情，而且同时能优化我们的效率，我的问题就是这样，谢谢。
郭先生：唯真不破兄弟好啊，这个你问的问题是我们现在最需要思考的也是惨痛的教训，也是7哥的无能和无知给你们带来的麻烦。新中国联邦、爆料革命，一定会解决这些问题，7哥从小到大，崇拜的就是快，万招会不如一招绝，从来都是常胜，从来没败过，就是因为我快，我狠，啊，我够这个找出重点。这次事件是感情用事，在VOG事件上，这个这个相信了眼泪，啊，相信了情绪化， 忘记了我的这个长项和管理，给大家带来的这个所有的不便还有这个低效率，7哥给你们道歉。
大家一定要看到，我们这个从4月份到现在，仅仅200多天时间，我们的G-TV，就是政府的独立第三方的估值是26亿美元，市场评估一定是超过10倍，几百亿美元。仅此一项，我们每天等于创造大概是最低是1000万的法律效益的这个财富，或者说这个市场货币的是一个亿的财富。那么如果是这样，按照这个说的话，我们的虽然这样的效率下能创造这样的财富，这是不可思议的，这说明了我们爆料革命的每个战友和爆料革命和这个农场系列，还有G系列，它都是前途无量的，我们的成效、结果是伟大的。
你任何企业要看到，和任何国家成长中，它都是，都是有问题，都是带病成长，但是我们带病成长不能把病变成癌，不能把病变成灾，更不能把灾变成死亡。所以我们需要新生力量，我们需要冷静，越在强大的时候，我们越需要大家团结在一起，共同的面对问题，所有解决的问题，根本问题就是团结，还有要守法。VOG最大的问题，无法无天！以泪代法，以情代法，你说钱，她说眼泪，你说这个安全，她给你说上帝，你说要承担责任，她说上天。任何的发展当中，不能以泪代法，不能以情代法，不能把这个革命情绪化，这是我们这些天更加学到的。7哥灭共也是人生初出行动，搞这些东西也是第一（次），所以说，唯真不破的问题很好，我在此一定会让（听不清）带着问题向大家（听不清）。7哥想办法会挽回，谢谢， 请问第下个问题。
泰格64：谢谢，我的问题是，我们绝大多数人，在5月份就已经完成了这个VOG代理我们进行这个G-TV这个投资，汇款，那为什么Sara她不在这个投资截止以前把我们的这个投资汇到总部，曾经给郭先生什么理由了吗？我们就是现在对她一系列的借口都不信任，希望郭先生明鉴，谢谢。
主持人（文真）：你昨天问过了，之前好像都问过了，看一下郭先生还想不想回答
郭先生：这个首先，你问的问题都非常非常有毛病的，从来没有人委托VOG什么委托投资贷款，谁委托过？这是犯罪，不是违法，犯罪，从来没有，谁给你说过，有什么证据呀？我再重申一边，VOG从未委托什么投资G-TV，你不要把我们所有战友都毁了。我们战友投资合法、合规是跟G-TV投资，VOG跟G-TV没半毛钱的关系。我从多长时间讲，VOG没有一分钱投资G-TV，到现在还没有，到现在还没有，没有一纸合同，所有这种说法都是给咱挖坑的，所有G-TV椅子和投资者都不允许，听到这话一定要把这话给怼回去，然后谁说这话谁负责任，若你在说这话，你就不是我们的战友，知道了吗，泰格64。你投资的钱会给你保证，但不要往这上面说，好吧，谢谢。
主持人（文真）：好的，我再次确认一下，就是关于VOG、凤凰农场的借款，这些相关的问题，可以去今天晚上联盟答疑会，已经问过的问题不要再问，好吗？一个人只能问一个问题，昨天和前天还有之前发言过的战友不要再提问，提问的时候限制1分钟，请下一位战友发言，速度快一点。
天佑：郭先生您好！我们可不可以发表法律声明，全面与Sara 进行投资款项上的切割，并全权委托联盟负责管理追回对VOG、Sara 的投资。同时最最重要的是，如果将款项成功追回后，可不可以仍然把这个款项放在联盟里，仍然继续用于投资爆料革命，继续支持七哥！不要将款项退回到原来的账户内。谢谢七哥！
郭先生：这位战友叫什么名字？天佑啊，你这个问题呢很好，很多战友也在问了。现在首先一点，新中国联邦，这个咱们的农场联盟委员会正在按照这个方向在发展。首先我们是为战友维护战友的安全和利益！要把这个不合法的、被骗的、被利用的和带有风险的投资，我们要给战友们要一定要拿回来，这就是我们爆料革命和新中国联邦！然后不管如何，七哥要承担这个责任！现在已经委托新中国联邦、联盟委员会的所有委员十七个委员，还有秘书长长岛哥，还有主席王雪兵先生。那么现在给大家回答问题，就是希望大家自愿的话，可以和新中国联邦委员会，现在先不用签任何东西，不用着急。由新中国联邦委员会咨询法律、律师，律师认为可以的情况下，可以考虑形成统一的一个文书，然后公告出来，在美国的监管部门认为也是合法的。所以将这个跟VOG的所有的金钱关系，授权由新中国联邦、联盟委员会授权处理，处理到什么什么范围，请律师去定。
最终就是说，现在我们要维护很多战友，现在事实是因为跟随爆料革命新中国联邦、灭共的事业到这儿来的。这都是为了灭共，把钱给了VOG，在VOG误导的情况下，或夸大事实，完全无法无天形成这种结果。战友们的经济利益受到安全（威胁）的情况下，特别是钱根本不能汇回去，汇回去以后，战友会有生命危险和安全的危险。很多战友给我说，千万别退钱，退钱我会被杀掉被抓掉，这是七哥担心的原因。
为了保证战友的经济安全、人身安全，我们新中国联邦委员会在和战友这个沟通之后，会有一整套的合法的安全的方案让大家选择。到时候你们可以选择，一是退款；二是采取法律行动，对VOG对Sara对所有身边的人；三是在Sara完全配合的情况下，战友愿意的情况下，政府部门法律意见都出具了合法的情况下，可以由新中国联邦委员会或机构，然后来接管这些钱。然后把战友们的钱投资到大家同意的另外一个地方。好不好天佑。会给你们回复的，谢谢！你是真正的战友，有智慧！看问题也很准！记住七哥的话，不会让你们的钱少一分钱的，七哥负责！啊，谢谢！
主持人：谢谢！下一位战友。
无望得：七哥，我是无望得，我问一下这个5月份买的那个G-Dollar，通过G-TV那个网站汇款买的，也成功了。这个下一步也没对账，现在是以后怎么处理这一部分投资啊？
主持人：这个问题，您去那个答疑啊，这个问题是每天晚上的联盟答疑。关于VOG、凤凰农场借款G系列投资相关问题，去每天晚上的联盟答疑。下一个战友请问问题。
无望得：我说的是买的G-Dollar，不是那个VOG的投资啊。
郭先生：我来回答这个问题，文真。没问题，G-Dollar这个我可以告诉你，完全由G-TV负责，没有任何问题。你把这登记，在这儿登记和联盟委员会登记就可以。一给你钱，二给你转借，三你有什么其他要求，你可以说出来。刚才这位战友你叫什么名字，你再给我说一下，我记下来。给你带来的不便非常抱歉。
无望得：无望得，不是不便。我就是说这部分钱，现在也没有对账，然后下一步，我想这个不是说1:10买成那个H-Coin嘛？
文贵先生：没有什么H-Coin，不要谈这个事情啊。也不要…G-Dollar、G-Coin，没有什么，那是谁瞎说的那是？乱编乱造，不要在这儿提了，好吧？无望得，你放心，你的G-Dollar一定会给你的！好吧？你来登记就行了，谢谢！
主持人：好谢谢！其实这个昨天和前天已经有人问过郭先生，大家一定不要问重复的问题，我们请下一位战友发言。谢谢！
相聚盘古郭叔加油：大家好，我是相聚盘古郭叔加油，请问一下郭先生，因为有很多的战友把钱汇入了Sara的个人账户，那么我请问一下，美国法律对于汇入VOG公司账户的钱和汇入Sara个人账户的钱，有没有同等的法律保障？谢谢！
郭先生：相聚盘古兄弟好啊，这个非常的感谢你的问题。首先这个汇入她个人的账号，还有昨天她所谓发的公告，说我个人账号已经没有钱给政府了，这是乱扯的。钱在Sara名下，4600多万，在她个人名下，在她VOG名下。VOG和她个人账号被关了，跟在她账上和在她名下，这完全是不同的问题，这也是我们震惊的,我们震惊的。包括现在她不交这个Maywind这个公司的进账多少钱，只说出账。那不管如何，相聚盘古你记住，在美国的法律，你甭说汇到她个人账上了，汇到她狗账上，她都得承担法律责任。另外一个，有七哥在，不管如何，七哥给你们承担责任，好吧，放心！这个我们刚才昨天已经说了，我们给了她一系列的选择，我们保持着我们的七条，希望她能真的是不要再执迷不悟。这个钱呢，你把账对上就行了，关键大家不管是G-Dollar、G-Coin、还是苹果店里的，还是Sara名下的，还是VOG的，大家对账好不好？兄弟姐妹们，最后一个问题，我要马上离开，谢谢。
主持人：好的，最后一个问题，最后一位战友发言，先报名字。
Rita七号小青蛙：郭叔，您好！我是七号小青蛙，我想问您一个问题，因为目前现在有农场出现了就是代买G-Coin，可以预存现金这个问题，我们是否可以相信，把钱存到农场，到时候代买G-Coin呢？因为现在出了很多变故，很多问题，实在是不敢相信，确实我们也没有多少钱。
郭先生：七号小青蛙，感谢啊！凡是我们公告的，农场的，记住喜马拉雅联盟农场的，公告的农场和我们现在我在直播中说的，还有一个就是现在农场给你们说的话，可以到喜马拉雅联盟委员会核实过的，我们都承担责任，都是有效的。这是一个，第二个我要告诉大家的事情，你千万别说我没有多少钱，你一定要不管是投资也好，还是捐款也好，我从第一天就说了，一定要做自己力所能及的事情，自己能承受得了的事情。世界上没有百分之百安全的投资，而且所有的投资，它的回报率和它的总风险都是相对的，一定是这样子的。再一个，小青蛙姐妹，你一定要听七哥的话，只要有问题，你就问那个长岛哥，还有老班长，或者是喜马拉雅联盟委员会值班的，或者在这个discord这块代你转达的问题，都是有效的。但是非认证的农场，或者是不是我们认可的农场，非我们发出的东西这是不算数的，好不好？谢谢小青蛙！
我今天的问题就到这儿吧，我要去开会健身，希望兄弟姐妹了解，希望你们在国内的战友有一个美好的晚上！希望西部的战友有美好的一天！七哥爱你们！给你们带来的问题我衷心的道歉！七哥会用行动承担责任，好不好？兄弟姐妹们！
战友们：谢谢郭先生！谢郭叔！谢郭叔！谢谢七哥！七哥再见！感恩郭先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1313/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1313/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿嘿 早餐早餐啊，今天是，这个是最新的啊，昨天直接从咖啡厂拿来的咖啡。我的亲娘来，这种味道战友们真的是没办法的。（郭叔飙英文）。这个简直是，这个这个，我真的不知道该怎么用GTV能把咱们的这些这些东西能分享给大家，大家你们看啊，就是说，现在我是歌星啊，我是歌星。哎呀就这么闻，天呐天呐我要脱衣服了当众脱。（郭叔又飙英文）这个是太棒了，然后呢，我说早上啊，你看大家看到这个，我要吃一个，先吃个这个。嗯啊，哎呦。哇这也是刚刚烤出来，战友们就这个新面包我最爱吃，哎呀，然后我太喜欢这种感觉了。嗯，然后。然后喝一口水，漱一下口，咖啡从嘴里面一定要然后再吃这个面包啊，嗯，嗯，所以说兄弟姐妹们，美好的生活啊。从早上开始，我这是已经是了，刚才已经工作了两三个小时，跟战友们连线，然后现在坐在这儿，开始喝咖啡吃面包，今天不锻炼，所以说特别特别好。太多好消息了。战友们现在好消息像重锤之雨一下就忘了什么是锤了。
现在路德路波切搞的重锤重锤这些都不知道锤了，一堆锤落下来都没人在乎了，世界已经彻底改变，一切都已经开始，谢谢OK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1310/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （郭叔哼唱）哇！瞧瞧，瞧瞧，你瞧瞧。这是啥意思哦？这是什么意思啊？哈哈哈哈！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1282/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1282/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （班农，郭叔全程英文）这是我太太种的瓜啊，送过来的，（班农，郭叔全程英文）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1265/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1265/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月6日连线Twins</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1130/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:今天郭叔必须说，因为你们到这个平台上开始，首先我要感谢你们两个后代到这直播，带来的这种新的一代潮领的效应，因为你们在家里不能上学，你们这个直播让很多你们这样的一代的人来关注着我们现在在做的事情，非常非常的感谢。
Twins:我们好喜欢在GTV上直播，好好玩。
郭文贵先生: 这个真的是属于我们中国人的，你们两个是第一个Twins上来的，你看你两个来到这个世界上就是Unique是Twins，每个人都羡慕你们Unique(独特)，人家说Twins是上天给的礼物，是好几世爸妈结的善缘，是你们已经很Unique了，然后又到了一个最Unique的中国的一个社交平台，然后呢，你俩又Unique玩音乐的，在咱这表演音乐的，传达精神上最高的境界。传播宗教，传播阳光，传播力量，最好的方式和传播正义是音乐，所以说你们又是第一个，你们有太多第一了，上天给了你们太多了，要珍惜!。
Twins:谢谢!太谢谢了!我们在GTV上觉得好好玩了，我们第一天直播的时候就做了4个Video，好好玩，我们就是喜欢，就是喜欢这样子。
郭文贵先生:这金币真多，可能你俩的金币是最多的。今天你俩是金币在APP改版第1次使用，你俩都碰上，说你俩这个命太好了。
Twins:给这个都是因为你在这里。
郭文贵先生:那也不是，你的家人都是我最好的朋友，所以我说你俩就是我的孩子，你知道我为什么这么说吗？你俩能不能告诉我贝拉米拉，
Twins:I don’t know。
郭文贵先生:我来告诉你，因为你的爸爸，你的妈妈，你的家人还有你们，我们正在一个平台上，这个平台就是我们的家，就是你直播的平台，同时我们有一个共同的梦想，我想你们俩都懂，我不想你俩谈那么多的政治，你俩不要谈那么多的政治。我们正在创造一个喜马拉雅式的大家庭，你的家人是我的老朋友，很多关系都是我们的老朋友。我们正在创造一个大家庭叫喜马拉雅，你们是我们喜马拉雅的孩子，当然就是我的孩子了，而且你们是有标志性的孩子，所以说你们很重要，你们是有使命的喜马拉雅大家庭的孩子，太棒了，谢谢!
Twins:喜马拉雅是什么意思?
郭文贵先生：我今天一会我给你爸、叫你爸回去教你什么叫喜马拉雅，我不要教你。Himalaya大家庭就是我们现在做的，没有共产党的新中国，一个有民主、法治的自由的新中国，然后叫你们这样的孩子，没有危险的新中国。
像你们两个在中国多危险呐！又漂亮、又不差钱、还有天赋，是吧！那又是twins。你知道吗？很可怕的。我的七星级酒店里边有双胞胎，在我那里工作，最后都让她们离开了。为什么？她们是家庭一点也不缺钱，跟你们一样，家里边有金山银山。但她们想工作，她就在我那里特别喜欢。但是来的一般都是共产党的流氓贪官，他们每次来都要，哎！我要这个双胞胎给我服务，然后就说一些很低级下流的话。不但如此，他们还老是有一些，啊！你爸爸妈妈是谁呀？你在哪里上的学呀？你要不要我送你一台奔驰呀？都是这种流氓级的。
人家好好的孩子，人家不差钱。在他们脑子里面，每个人都是可以用钱买的，如果钱买不到的时候，我就要你的命，我抓你的家人，我甚至设计你要犯罪，这就是共产党，太危险了。所以孩子们，你们在家庭的一个安全的雨伞下，你没有这种感觉，你们还很幸福。但毕竟你是要走向社会的，所以说一个干净的、安全的、没有恐惧的、公平的、法治的、信仰的一个社会就叫喜马拉雅。
Twins:喜马拉雅，懂了，现在懂了。
郭文贵先生：两个笑的真甜，但是你俩笑的甜的背后，有问过你爸爸、你家人，你问问他们是不是都像你笑的那么甜？他们的人生是否都像你们那样甜？不是的。你们笑得甜是家人的所有的付出，你们俩不在中国了，现在当然啦！你俩可以这么笑，在中国人里面，每个人都可以这么笑吗？不可能的。
来杯咖啡，你俩要不要喝杯咖啡呀？
Twins：我们有在喝茶，对，绿茶。
郭文贵先生：你爸爸妈妈都是这么棒的人。
Twins：是，我们给。
郭文贵先生：你们说。
Twins：是的，他们真的是，那我说照相的时候。
郭文贵先生：你们俩太幸福了。
Twins：我们是很幸福，是的。给爸爸照相的时候，他说不会笑。
郭文贵先生：你知道他为什么不会笑吗？你的姐姐就像你爸爸，有时候一回唱歌的时候，我发现、突然间你们两个一会，我要给你俩提建议再说。就你的姐姐最像你爸爸的脸。你的脸，嗯，笑，嗯，就这样。因为你像你爸爸，你的妹妹呢！就像你的妹妹呢！就有时候就笑的比较“啊”很开花呀！很天真呐！你就像，你姐姐就像你爸爸一点。
为什么？因为你爸爸的内心世界里边，并不像你们想象的那么快乐。因为他知道，他担心着你们俩的未来，担心着你俩的未来安全和幸福。他知道这个世界上是很险恶的，特别是我们的国家中国。所以你爸爸不会笑，他不是不会笑，她比你俩还会笑，你俩就是你爸爸的真实的镜子，因为你爸爸在担心着两个女儿的未来和安全。
他知道中国有红黄蓝幼儿园，连那么小的孩子都不放过，而且他知道你们的安全，他一直在担心着。做爸爸的永远在想着自己的孩子如何安全，如何不被人家欺负，特别像你俩的twins，你爸都在想这个。所以你爸怎么笑的出来呀！
你两个是上边有雨伞，打雷下雨有雨伞，下面当然不用愁眉苦脸了。你们要理解爸爸的爱和爸爸的担心，都是因为你们两个。虽然你俩现在不在中国，有这么好的生活环境，但是你爸爸为你们的担心，那是很大很大的。
Twins：嗯！爸爸很难啊！
郭文贵先生：我想、我想请教你俩三问题，你们两个晚辈要直接告诉郭叔叔，第一个问题：什么叫音乐，你给我说一下？
Twins：什么叫音乐，有点像那个说一个故事，可是是有个旋律，就是你可以，我觉得应该就是可以你很容易的就是最像Express（表达）的一个感觉，一个故事一个发生的事情，都可以说用一些歌词都可以说，可是变成一个旋律一起，而且写成一首歌就是你永远都可以有这首歌，你永远都可以你听这首歌你就会记住你以前写这个故事的东西。要一起有了一首歌如果你是讲一个事情的话，你以后听这首歌你还会记住那个时间那种感觉。
郭文贵先生：你知道希腊女神缪斯吗？是干嘛的。
Twins：啊！不知道。
郭文贵先生：你知道中国人的音乐和西方人的Music有什么不同吗？
Twins：他们用更多（听不清说什么）
郭文贵先生：哈哈！所以啊！你俩还小，你俩不应该知道，你俩要知道了，对于我就该吓跑了。所以说我们这经历了很多生命我们才懂得。我生命中有很多很多世界上最棒的音乐家最棒的音乐家，这个我包括你们所说的就是还有歌星啊，歌星和音乐不是一回事啊你不要搞错了。歌星他是一个以音乐为工具的职业者叫歌星，歌手就是说把歌和音乐放在一起的用嗓子表达的作为工具生存的和表达的叫歌手。完全又不同了啊！
我问你的是音乐和Music西方的音乐，Music就是缪斯女神的她的力量，她传达的力量和声音，还有他对整个的上天和神的表达，它是一种把内心的世界和物理的世界和过去和未来来综合来表达的一种祈祷的方式祈祷的方式。我要干什么、我想什么、我发现了什么，发自内心的那是一种。
但中国人是完全是不同的，中国人的Music造出的音和乐，音就是你自己的表达，就是声音是一种动作语言。那么乐呢是你的心是你的心里的想法。用简单的话说是我看事情的方向和标准来自我心的对事物的一个便捷的方法和结果，然后用我的嗓子来表达出来，所以它叫音和乐。就是发自身心的一种声音的表达方式，完全不同。
一个是祈祷上天，祈祷的把我全内心的祈祷，哇！我的生命啊！我的爱呀！苍天呐！大地呀！神呐！这时候祈祷哦！然后是怎么样怎么样是吧。不要那么早让我面对死亡啊，不要有那么多恐惧呀，让我的家人幸福啊！这是追求的是一种祈祷。中国人是一种是我内心对事情的想法，你发现中国人啊，音乐这个乐器是世界上最棒的，笛子啊、二胡啊、唢呐呀，是吧，都是最棒的。但中国的声音好声音是来自于新疆来自于陕西，严格讲都是少数民族的，因为汉人的嗓子并不那么好，我们的肺活量也没那么好。更重要的是我们的血液当中从来不允许你想真实的表达你内心的想法和声音，压抑了不允许，久而久之中国人就失去了那个功能了。
所以音乐在中国是极为奢侈极为高尚，到了中国近代的时候共产党把音乐就给垄断了，不允许你说出你的心声，用你的嗓子要用你的嗓子说出我党的声音来骗别人，来掠夺别人。
所以中国没有音乐只有哀乐，所以中国人到农村呐吹那个唢呐的时候，哇哇，所以说为什么叫唢呐你们知道吗？唢呐是干什么用的你俩懂吗？
Twins：唢呐？我们知道二胡，不知道唢呐。
郭文贵先生：中国的唢呐跟中国二胡一样是很有代表的，包括笛子。唢呐要么把你吹进了洞房，就是结婚的时候给你入洞房用的，要么把你吹进了火葬场，吹进了坟墓，这死人以后吹的送行，所以他们红白事死人和结婚用的，它是同一个乐器，那种哀鸣和那种的悲伤是压抑了中国人几千年文明在血液里边最浪漫的表现。人死了用一个喇叭啊…给吹走，送到死亡。然后到你结婚、到你新生命来的时候，哗….也吹唢呐，中国人把生和死用一个音乐表达得淋漓尽致，在唢呐之间的音乐有两个，最核心的一个是笛子，表达爱情，这吹笛子的基本上就跟情有关系的，所以叫笛子情。二胡是干吗的？很悲伤，二胡是无奈，笛子情悲伤的二胡和送生死的唢呐，都是中国民族文化中悲剧啊。你就不要说边远的，蒙古的大马琴，人家那种奔放，但都表达了哀伤，所以在中国的大地上音乐绝大多数是哀乐和哀伤。但是你到了西方，吉他呀，甚至西方最流行的电子乐器它是一种什么？都是蹦擦擦蹦擦擦，它给你一种心脏…都是以心脏为基础的，心脏扑扑…这个为节奏的，是吧？是跟着心脏节奏的一种表达物理的、生活的一种感情的抒发方式，绝大多数是快乐的。所以西方有迪斯科这种快乐的音乐、电子音乐。人家有音乐，人家敬奉上天，人家的表达爱情，人家享受着年轻的身体和爱情，憧憬着美好的未来，我们的音乐绝大多数都是哀乐。中国人就没有嗓子，不允许用嗓子，为什么？你要用嗓子唱出你的美妙和你生命的美、生命的妙和爱和情的时候，你就会被杀掉，因为官员不需要你有爱情，不希望你表达感情，更不希望你比他聪明、比他美好。他妒忌一切，他要掠夺一切，所以都干掉。只剩下什么？用乐器表达他不懂啊，就二胡拉一拉吧，吹吹唢呐吧，他听不懂也就算了，所以说中国的音乐一直是被压抑，甚至可以说是，完全是已经被埋没了，但是中国的音乐也是人类上最棒的。我告诉你孩子，我再问你第二个问题，世界上表达的乐器当中最高级的乐器、也是最能表达感情的也是最美妙的，把身体和嘴巴发出的气结合为一体的乐器是什么？最早的、最厉害的。
Twins：嗯….不好意思。
郭文贵先生：笛子，笛子，把嘴和乐器结合的就是笛子，你俩现在玩的叫吉他，是手玩的，是身体的，你没用嘴巴的，唱歌是嘴巴和身体的结合唯一的就是笛子。我告诉你最厉害的笛子是哪年代有的，是什么笛子，你俩知道吗？来自于哪里？
Twins：不知道。
郭文贵先生： 我告诉你，人类上最早的笛子，你知道笛子是七个孔，对吧？现在的笛子都是七个孔，最早的笛子是九个孔，九个孔，你一会可以上网查，来自于中国商朝之前发现的，在河南省郑州市博物馆的叫九骨笛，九孔的骨笛，九个孔。那个音乐吹出来九个孔，孩子你想想当时的人类，中国人是多么的美妙啊，
我到印度，到达卡，有一次把我吓坏了，我喜欢印度的很多音乐，因为是跟佛教有关系的，它特别棒。很多人说叫巫乐，你那个身体被它的音乐带着你好像不摇一摇不唱一唱就不行，这个音乐就很美，那个节奏，你就情不自禁，情不自禁就是音乐最高的境界了，因为她让你控制不住的情不自禁，这是最高的境界。灵魂已经在身体里达到最高境界了，这个我就喜欢，我就陶醉，不喝也醉，音乐把你搞醉了，停不下来，这叫音乐。这就是宗教的魅力，一直停不下来。
后来他们告诉我说印度的文化很古老，但是这个东西来自于中国。哇，我就很震惊，他说这就是中国的九骨笛来的。佛教才两千多年，公元才两千二百年，那个是七千年前发现的，七千年前！有人说五千年、七千年，就说五千年，中华大地上就有九骨笛了，比佛教、比耶稣还早。所以我们这个民族、这个国家是很伟大的，但是这些年被彻底的给干掉了。
所以孩子我看你们几集的音乐的时候，第三个我想问你们的问题，表达音乐的最基本的基础是什么，你俩给郭叔叔说说。我要收钱，你俩以后赚的钱我要分成了，我要给你俩讲，收钱，哈哈。
Twins：是旋律…
郭文贵先生：不是旋律，旋律都是以后的事情，你发现所有的唱卡拉OK也好、还有歌星上舞台也好、还是说在大街上卖艺的也好，你发现所有的音乐家还有歌手，表演到最高境界的时候他们的身体语言有三个方面，你知道哪三个方面吗？第一个，闭上眼睛，在舞台上啊～，就闭上眼睛了，一定要闭上眼睛，到了一种状态了。你俩老睁着眼睛，使劲睁着。它是一种情不自禁的表达方式，他到了那种状态了，他想找一种感觉。有的是真达到了，有的是演戏，在舞台上看，那叫舞台之风，所以说他要闭眼睛。
第二个，你发现，他那个头、身体语言是一种无我的状态，已经不在乎谁在看我，哇，就是无我的状态了，身体和他的音乐融为一体。
第三个，你看到所有的在歌厅、在舞厅还有在卡拉OK，当大家唱到、或者表达最关键的时候，就是身体最累的时候，全身心的精力表达，声音一直唱不停，身体达到了一种境界，表达愤怒也好、兴奋也好，迸发出一种力量的绝境。
这三个是到达了音和乐，Muse的艺术的最高境界，你俩在表达当中，还太小。第一个，很在乎形象，老睁着眼睛，还要在乎对方，分心了吧。你俩的声音是我见过最棒的之一，我不给你俩开玩笑，我不会说一句的。你俩具备上天给你最好的乐器，乐赋，还有外在的形象，她叫体。你俩叫Twins就是体，上天已经给了你最美丽的容颜、最美丽的双体、还给了你俩这么好的嗓子，但是你俩因为在乎对方，老睁着眼，感觉还没到，当我和对方不用看的时候，已经到那种感觉的时候，那就到那种境界了。
另外一个，当你表达到一定的时候，你根本不会在乎别人怎么看你，因为你到那个感觉的时候，这就叫音乐。真正的好音乐没有一次是一样的，只要是表达一样的歌手，现在的歌手唱一个音乐能唱一辈子那不叫音乐，那就是一个歌的工具。没有什么创新，艺术就是唯一性，没有第二次，没有其它标志，艺术就是唯一的unique。重复的叫标准，标准的歌手。你俩人是每一次唱的都用生命唱，所以你俩不要在乎别人怎么看，谁都不要看，就是尽情的来抒发你们内心的感受；
另外一个，我感觉我看你俩唱得,这么小，有时候就到了一种迸发出一种全身的洪荒之力，演的时候我很惊讶，这孩子很有天赋，你俩未来不得了。就是不要有在乎，音乐不是给别人，是给自己的。只要是别人说你好的时候，实际上你的音乐已经输了，因为都懂的时候，它已经不叫音乐了。音乐这东西绝少数人能懂，因为你的感情别人怎么突然都懂了呢？怎么可能呀，你的身体讲出你内心什么，他怎么懂呢？
比如我们喜欢《相思小蚂蚁》，是那个年代记住了我们生命中的某个时刻，它在我们心目中已经不是音乐了，它是一个回忆的工具。你俩唱的时候要把那个相思小蚂蚁唱到一个你俩的境界，那才是牛了。“哇”我们又回到了那个时代，但是我们又不同，不同的境界。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1106/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机CCP病毒真相了吗？一切都已经开始。天呐！
亲爱的兄弟姐妹们，我今天直播时间不能长。因为10点钟我要跟欧洲开两个会——视频会，所以说1分钟也不能延迟，1分钟也不能延迟。我这是刚健完身，跟战友们在这乱聊一下。
首先感谢战友们发来的这么多这么多的信息，我真的是没办法一一而回，没办法。所以我就赶快直播一下。而且很多战友说：不行，太长时间没听到你说话了，文贵先生，你得赶快说两句。我就赶快说两句，时间不长。
首先战友们，昨天我发了个盖特，我相信你们都听到了，也都看到了。过去这七八十个小时，是我近些年来掉眼泪密度最多的一次。简直是有时候受不了，1小时能掉十几次眼泪。战友们发的每个信息和战友们发的这些故事，实在是震惊了我。我做梦也没想到：爆料革命真的救了这么多人，而且救的这么彻底，而且帮助人，还救了人的钱，救了很多人的家庭。
从世界各地发来的，大家都明白我不能说的啊！各种信息说我是谁，我就是听了爆料革命，我家在……我在两年前，我就离开了中国。2017年我毅然的卖掉了房产，卖掉了工厂，我出来了。不但躲过了共产党的所谓的私有资产国有化，国有资产家族化这个过程，而且躲过了大牢，太多这样的战友了。
我发现：2017年爆料的效果到2018年是救企业家，救的战友是最彻底、最多的——这真是超出了我的想象。这么多人携家带口的全部离开了中国，离开了中共国。躲开了中共的私有资产共产化的灾难，被盗国贼化的灾难。
有些人没有被以贪反贪这个革命给卷进去，还更关键的很多人在最关键的时候把房产资产卖掉，把钱给拿回来——现在几乎都不可能了。到了第二波救的人，我发现绝大多数是去年年初的时候。2019年这个王健的事情对私营企业家、国内的人影响太大了，太多人把钱出来了，举家外移，很有意思。
战友，我没有别的意思啊！第一波反应出最快的人都是最有钱的、最成功的人；第二波反应的是中下层，不是太有钱，但是感到危机的人，小有钱的离开了；到了第三波就是这次疫情病毒，就开始屯粮食、上山，把股票房产卖掉，取现金，这是比较小富的人。几乎是80%左右给我发信息，爆料革命给我参与这次、那个、那个的，绝大多数都是山东人。
我真的是，我为啥要感动啊！咱法治基金的捐款者一切优先，我看到每张法治基金票据说，郭先生这是我当时法治基金捐款证明，我都要掉眼泪。因为我知道那意味着什么，那是多么坚决，多么勇敢。绝对的不顾一切的对法治基金的支持。
有的战友把发出来几百万，当时捐款的那个没发出来票据，以及钱没捐成被警察给叫去喝茶，还有威胁、写忏悔书发过来。大家不放谁身上，谁不知道，放谁身上，谁知道。这时候还是支持我们爆料革命，我每个人，我都是想掉眼泪，我难受，我感动。
真的是瑞安平女士，三年老犯糊涂事儿。就上路德节目把一个事给研究明白了：说真正的战友从来没有离开过，我真的是太有感觉了。这是瑞安平啊，我是对你崇拜的现在如滔滔江水了。如果你需要爱马仕皮子，可以让老江转让给你几条。
太厉害了，真正的战友是真的没有离开过。假战友、冒充的战友逐渐必须被离开，因为咱们战友火眼金睛。真正受到实惠的，真正的在爆料革命中躲避了共产党的以贪反贪、以黑治国、以警治国、资产被盗国贼化的这些战友们，永远不会离开爆料革命。
更让我感动的是很多人都是带着全家老少给我发信息，这是我老公、这是我婆婆、这是我老丈人、这是我老丈母娘、这是我老婆、还有孩子，都是一家一家的支持爆料革命，支持文贵。
我们爆料革命要求的是对爹好、对娘好、对婆婆好、对老公公好、对老丈人好、对老丈母娘好、对老公好、对老婆好。我们真的是感受到了爆料革命这些东西深入咱们战友每个家庭、每个生命里每个部分，这是真的让人感动。
战友们，你们无法想象。如果有一天喜马拉雅农场相聚，大家坐这儿说，我是什么时候开始支持爆料革命，我们家人怎么支持爆料革命。如果你们能体会到，真是一点点的话，我就是真的无法想象。
我被震惊了，我不是感动了，我是没法形容的这种感动，我真觉得我郭文贵值。
头两天，一个我的发小给我发信息：七哥，现在是烟不抽了，酒不喝了，现在你连饭也都少吃——我看了难受，我一看你那样我就想哭，你能不能答应老弟，你多吃点饭。我说七哥没事，酒不喝烟不抽，然后双休要靠我的手。七哥现在一直在奋斗爆料革命，双休都靠手了。所以说，我说你记住，七哥会很快跟你见面，健健康康跟你见面。
我这个老弟是我的发小，知道我爱吃，现在因为控制身材不能乱吃。但是他告诉我说，七哥你知道吗？我身边的每个人听不到你直播，大家都跟没了魂似的。你就在那直播，就在那吃饭，你不吃饭，你坐着都行，你让我们看到就行。我说兄弟你也太夸张了，你说你七哥做那，你看他干嘛！我说你也太夸张，你也就看你七哥好。
但是这几天我是真明白了，爆料革命成了很多战友生命中不可缺少的一部分，而且是五湖四海，而且我真也没想到，世界上原来这么多战友支持我们，无处不在啊！没有任何国家，没有任何地方，非洲的、南美洲的、亚洲的、东欧的、北欧的、西欧的、那北美洲就不用说了。
从开始Twitter、 YouTube封杀到现在，很多战友采取各种办法、各种手段来听文贵的爆料视频，听我们战友爆料视频。这是为什么这个G-TV这么厉害，就还在内测阶段就达到几万、几万个VPN。战友们，国内的战友，是战友从来没离开过，而且很多战友的故事太让人感动了。
我们有一位战友发信息，七哥很多人听到我这个，因为按照规定必须一对一的回复信息，但是公司可以派出公司的团队回，我不用回。但是我说不行，我要一个一个的回。因为他们是对着我来的，他们相信是文贵，而且我说我要让他们听到我负责任的声音，相信我的，我要负责任。所以很多人听到我声音，都、都哭得受不了，嗷嗷地哭。以为这真的是七哥吗？我说真是。
但是战友有一样，我不能第二次、第三次给你回复。无关的你尽量不要问我问题，因为大家你去想想，当你给我信息的时候，我要把你的名字输上去，我还要输上数码，我再回来、再看你这个，回复你信息。你再问我一回，我再给你回一回，我还得点击页面回去。那个WhatsApp回信是非常差劲，所以我们一定要做一个比他好的。
回完每个人的信息，我都得倒回到最……划拉老半天，因为时刻都不少于2000新的人进来了，所以从前天到现在2000人一直在（视频中断）进来那个。新进来那一刻我一点进去了我回复了，但是老的前两三千个一直在那回不了。所以战友们你们要知道：不是我不回，实在太多了，一直就两三千个人在那。好像手机超不过3600个新的人进来，所以那3000多个一直在那。所以拜托了：不管我怎么着，你就尽量无关的消息先别问我，咱以后聊，好不好战友们？
你们听我这嗓子战友们，过去这几天我的嗓子成什么了，我每天大概是真的是一二十个小时，嗓子真的是冒烟了，真是冒烟。我刚才锻炼完想去上个洗手间，我一看时间来不及了赶快来给大家说。所以战友们你们要记住：我没给你们回的不要着急。有些是没办法这是系统问题，有些可能这一刻他先发了，他是今天这一刻发的反而先得到回复，昨天和前天没回复。
战友们，我不会……只要是法治基金捐款者和老战友一定优先。还有很多战友那种感动的话，这都是我们未来见面的见证礼。我真幸福啊战友们！我这种幸福的感觉，你们能懂吗？一个50岁的男人在这个时代全世界人类在面临着生死危机的时候，我得到了来自全世界这么多人的全家的信任——老的、少的、幼的、孩子、男的、女的——全力支持。世界上还有几个？
我们的律师团队说：郭先生，你在创作着人类上太多没有的传奇，说现在这就是传奇。老天有眼呢！昨天我给一个律师开玩笑，我说我们老家有句话，为啥我说为真不破？我们老家有儿歌：天苍苍地茫茫，大地之间只有真话，才是亲娘。我说我们讲的都是真话——天苍苍地茫茫，这个大地之间只有真话才是亲娘，假话都是晚娘——说真话是让人尊重的，让人信任的。
而且很多人说：郭先生，我没想到你给我亲自回语音，亲自回复……什么叫亲自？我讨厌这个词儿。和战友之间没有阶级，没有高低，我们一定把我们脑子的共产党那个病毒拿掉！
再一个，我特别感动的就是：很多香港的战友给我发信息。香港战友都是普通话说不好，一发：郭叔，因为你我们还活着；因为你，我们还留着这个希望。我们等着你回香港，一个都不能少。我告诉所有的香港战友：记住，告诉所有人，郭叔一定回来，让香港变回香港，一定会解放香港。
说实在话，这么多天我要有一次，我在乎过数字，我在乎过什么钱、名，我郭文贵不配站在这。对郭文贵来讲，天上飞的，水里游的，地上跑的，没有一样东西我再想要的。现在是酒也不能喝烟也不能抽，用手来搞双修。现在连门都不能出，没有什么追求的。全世界所有的大城市的房子我都有，所有男人，所有人想要的东西我没有一样没有的。
我就是一定要告诉香港的战友们：一定要等到郭文贵回去，解放香港——香港是我们的耶路撒冷，香港是我们的圣地。所以每个我看到香港的战友们，你们留那么长的数字的时候，我不知道该说啥好。你们的信任，你们对爆料革命的这种认识和支持，是什么都换不来的。
我非常惊讶，这么多我不知道的香港战友，有这么多人在支持爆料革命。我们一个台湾的，我找了两三年了是什么人在台湾做那么多宣传在媒体上——我都不知道是谁。这次给我发信息我找到了几个人，我也吓坏了：原来是台湾政府里这么高级别的人，都是我们挺郭爆料的战友啊！从2017年上街游行开始就是他们。这么高的官员，一直支持，从南到北。
说，台湾得多少人支持你郭先生，你知道吗文贵？你来台湾的时候，你会看到前所未有的，从南到北从高雄到台北，多少战友去接你——一家一家子，从小孩到老人。有些台湾话我听不太清楚。
大家你去想想我在几十个小时咋过来的。人家是真是假，人家是拿着什么来的？人家能说出那历史吗，人有必要那一家人跟你郭文贵，听你的语音又哭又啥的吗？为真不破，无我无私！爆料革命这个影响力真是太大了！我们让多少人，从过去的平凡，从过去的普通，走向了他人生完全的不同。
昨天有个战友，日本的战友，又漂亮又有钱——那是我们的战友。真漂亮，真有钱，还有文化还有水平，昨天在GTV直播。她说七哥，我第一次直播了，高兴！我说为什么你不直播？为什么不让我们人生活的精彩？为什么我们可以追星？我们眼里没有星，我们自己是最好的明星。为什么不追自己呢？对着摄像机讲出你心里话，别在乎别人怎么看，不要有表演的感觉。你就尽快讲，对着你自己讲；你不要在乎别人怎么说你，你自己就是最大的星。为什么不能让自己的生命更精彩？为什么不让你自己变为自己的明星？
昨天有位加大那的战友发信息，说他女儿说：为什么你追星？值啊！郭叔现在直接给你回语音了，我追星为什么这些明星不给我回复啊？我说我非常不喜欢这话，告诉孩子：我不是星儿，你也不需要追星儿，我们是兄弟姐妹。战友，告诉孩子，他就是星，没什么星是值钱的。
这几天，你能想象的多大的明星多大的人物，我也告诉你——因为这是个人隐私——都跟我联系：我是谁，郭先生，我要怎么着怎么着，我通过谁谁谁。我没有捐款，但是我家人什么什么了……我一概回复，我说你的演唱事业很成功，你的演艺事业也很成功，但这不是你当时捐的，这个不可以。我最起码拒绝了超过10%以上。
没有星。为什么？我们爆料革命是全人类现在最大的明星！无论是从华盛顿，还是北京，还是东京、欧洲，任何国家现在说G-News、 G-TV是世界上最牛的星。
未来你们会看到这个世界上有多少人，他必须回头无数次地来顶礼膜拜，来看我们的G-News、 G-TV上所有的“上天造”，还有“战友之家”的我们爆的料，我们的路德访谈和战友们的路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、路艾谈、路墨谈、所有的爆料，我们战友之家所有的爆料，你们……（视频中断）
昨天有一个中国的大伽，在纽西兰呢，给我打电话，“老郭，我现在希望能跟你合作，把我的队伍带去跟你合作。我的企业看来是美国要封杀了——你也别提了，我现在跟你合作。”
我告诉他：“你跟不跟我合作，我们都叫G-TV，都叫G-News，谁也挡不住他强大。”我说“你用脑子想一想，Zoom、抖音、Jack马、支付宝、什么蚂蚁金福，所有共产党的中共国的海外支付系统，还有任何生存空间吗？”
我说只有G-TV、G-News，会把你们800亿的什么语音社交、视频市场、会议市场——800亿的会议商务，包括未来我们GTV上最牛的，全世界的和中国人可相信的GTV支付系统、区块链支付系统、商务系统。我说只有一个可以相信的，中国人、世界可以相信的，按照西方法律、注册地在美国，让美国人在知识产权、科技、知识、能力……让中国人的智慧能发挥所长，绝对不需要跑发改委、跑证监委，完全靠能力直接上去就发财的唯一平台——G-TV和G-News。
谁能做到？东西方唯一政府、民间、商业、科技、知识产权，能让大家平等的实现自我价值的G-TV、G-News。我说你还想啥呢？跟我合作？我说我不需要你合作，我们跟谁都不合作。过去这一星期，最起码世界上超上百个名人要加入我们独立董事会。未来我们选几个吧，不选多了。
还有一个，亲爱的兄弟姐妹们，我再在这说一遍。GTV和G-News是所有爆料革命战友的，任何有智慧、有能力、有理想、有抱负，所有的战友，你有这个能力的，要利用和G-TV、G-News，因为他是爆料革命的孩子。你会写码农、你会写UI、你会写设计、你会写支付系统、你会写商务系统，你甚至在GTV未来的商务上、G-Fashion上，开一个你的商店，然后你可以在上面搞招婚栏目、介绍栏目，估计这事就是Sara干的啦、木兰她们干的啦，还有例如水台胸罩，是吧。你这都可以。
一定要在G-TV上，让战友们成为你们可以相信的一个战友们的平台。爆料革命没有组织，但我们有平台，我们有爆料平台。我们没有任何title、没有任何名义，有一个共同的名字，就叫战友——爆料革命战友。
在没有共产党的新中国以后，战友们你们要记住。很多人问我，“郭先生，共产党没了，我就要回去了，中国山也好了、水也好了、人心也好了。”我告诉战友们，我没法一一回答：那太天真了！中国的山河、污染、包括人心的沦丧，是需要很长时间恢复的。这是为什么我们需要G-TV、G-News这平台。
因为中国的山和水，人心、制度、信仰、法治，需要一个巨大的财务平台，和巨大的人才储备，和集结一切有良知的战友们来拯救这个民族于危机之中，确实能够监督一个没有共产党的新中国政权，不再成为比共产党还坏的政权。中国人民不能再出了狼口入了虎口。
所以我们要有两手、两把剑，像个超人一样：一把有足够的财富，我们要打造万亿的平台，还是最快的时间打造万亿平台。钱！这是解决、监督和实施爆料革命的喜马拉雅，和灭共后的法治、信仰自由的中国的根本条件。第二，力量！你也可以说武力，但咱叫力量。你没有一个这样的力量是不可能的，这力量是跟西方的联合的力量。我们穷哈哈的、要着饭，谁跟我们合作呀？
我们要与美国、联合国、全世界的国家的力量，来监督象这些新政府向世界承诺的“让中国人有信仰、法治自由”。不要像当年共产党一样，“我们要给中国人带来像西方式的民主”。推翻了地主，你就当地主。结果是推翻了地主的人，谁都想当地主。最后他们真当了地主。那是不行的。必须有一个国际的力量，让你推翻地主的人不要当地主——这叫力量。
后面两把剑，有一把我们叫最牛的剑，就是我们爆料革命战友在世界上的有生力量、产业、产品、信用、金融、各个领域。我们战友一个你看不见的、无法计算的、一个核心的监督力量——我们叫战友之家呀。另外一个大家一定要记住：我们要有媒体。世界上媒体是巨大的力量，没有这个媒体平台，谁听得着我们说话？谁能揭发下一个政府和共产党把我们再变地主、把我们给弄死呀？媒体的力量。
两把剑：战友的联盟，我们的媒体平台。钱、力量。这才是我们G-TV、G-News核心的本质。想一夜之间把中国变成象西方那么美好，那是做梦。
亲爱的兄弟姐妹们，很多战友问我的话，我真的没办法一一而回。但是香港的战友和台湾的战友，你们记住，只有爆料革命能消灭共产党，让中国真正地拥有没有共产党的新中国。台湾才能自由！香港才能自由！才真正的光复香港，为那些勇士雪冤！
我相信很快，川普总统和习主席的个人关系，不再是好朋友啦。
我相信以美灭共、全世界联合灭共和以共灭共的时刻，已经在急速的向我们走来。
天助我们，共产党正在以一个疯狂的、无法想象的错误决定，自欺欺人，不知道已经剑在头上——这种无知的傲慢，在疯狂的走向死亡。不信咱们走着看！
亲爱的兄弟姐妹们，所有给发的信息，我都会一一的回。所有的那个事情都会在两到三周内决定。我们会进入到一个新的时代，咱们走着看。很多话，我现在真的没时间说，我回头咱在乱聊直播说。万分感谢，所有的战友们。你们所有的语音、所有的对文贵的鼓励，爆料革命都会永远记住。
还是那句话，真战友和真是文贵的战友，疼婆婆、疼公公、疼老岳父、疼老岳母、疼老婆、疼老公、照顾好孩子。战友们，爆料革命最关键的，你们得活着。你没了，爆料革命给你没关系了，时间还很长。
我第一听到有一个战友告诉我说，头一段跟法治基金申请口罩没有收到，我很难受。这位战友，我已经向你道歉了，现在在加拿大。任何需要口罩的、法治基金捐过款的，还有需要药的——羟氯喹和阿奇霉素的，请跟我们联系，可以和Sara、路德、木兰联系。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始。让我们为全世界人民、中国人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日连线庄烈宏</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/890/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/890/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
庄烈宏先生：其实我这两天我很好奇啊，文贵先生，因为刚才的一个随手拍当中，我又问文贵先生一个问题，但是呢，文贵先生又不肯回答，说明天再说，今天呢我就不想再问了，想必这个问题大家都知道是什么问题。
郭文贵先生：区块链啊，你发现没有？这两天，咱们战友有的人就已经搂不住了，这就为啥我一直在咱群里说旧庄你要搂住，就是人家美国还没说呢，就说中美要签第一段协议了，啊，咱们战友们情绪有的就来了，就开始评论去了。
这么大的事，咱要搂得住，第一个，你怎么能耐，你也不是那个决策人，就你说再多你能是川普吗？难道你比川普还能早知道吗？你没必要证明给大家看，我们爆料革命，我们又不是情报中心，你干嘛显示那么着急，冲最前边，你想领导全世界，所有的事请我都知道，所有的决定都是跟我一样的，你可能吗？习近平他做决定，他下一个小时做什么决定甚至他自己都不知道，川普总统他有些事他也不知道。“梆”一个电话五角大楼说我抓到这个人了，头一个小时他也不知道啊 。就谁也扮演你那个叫神知，或者说是万能万神，你别扮演这个角色。包括这区块链，你昨天问我，区块链还没开始呢，大家就开始了，区块链解释去了，都要抢这个新，John庄你想吗？你抢的起吗？
庄烈宏先生：我没有那个条件可以抢。
郭文贵先生：谁也没有这个条件，你只有一个条件旧庄是你要做到的，就是你搂住，你不要去尝试去证明给全世界我是最有本事的，我的预测是最棒的，我的情报是最棒的，我无所不知，我无所不能，那你就完了，你就开始失败了。
这就是两年来爆料，John庄你发现没有，我从来不会去赶时髦，我从来更不会去赶新闻，因为我从来没把我当成新闻人，世界发生的事多去了，你都知道？怎么可能啊。所以说现在大家都是什么？比特币，区块链，我就说难听的话，战友们凭着你的良心，你拍着你的心窝子说说，在这个之前你知道啥叫比特币？你知道啥叫区块链？你不就是Google 两下子你去弄个常识吗？如果你能Google出来的东西你能讲给别人听，你觉得你还能说服别人的话，不是别人的悲哀，是你的悲哀，因为你的观众实在太Low了。就你随时，你那么聪明，都有这么一个智能手机，你上去这么一搜你就……
所以说，任何人呐，你就别尝试着说：哎呀我要证明给全世界，我什么都懂，什么都知道。区块链哪是你Google完就到那讲去了，然后就讲给别人很兴奋，下边点赞，好、好、好，讲得好！你得到什么了？你告诉我？John庄，你得到什么了？你以为观众们都是傻子吗？战友们都是傻子吗？在这儿人家就觉得：哎呦，庄烈宏是区块链专家，我佩服你。如果你真这么发生了，那是你的悲哀，是这个给你留言的悲哀，因为你们都不可能在一夜之间你把区块链搞明白。你比如说伊拉克这事出来了，马上就有人这个……那个谁啊？巴格达迪，ISIS恐怖分子，大家也去解读去，你知道多少啊？你去过中东吗？你了解IS吗？你知道逊尼派 和什叶派的感受吗？你知道它是怎么来路的吗？然后大家一弄就讲什么这派那派的……
庄烈宏先生：文贵先生的角度跟大众还是有很大不同，包括大家都知道的香港的这个事件，香港运动4个多月以来，在4个月以前的一年多前，文贵先生当时说出的香港即将要发生的情况，大家当时都是一头雾水，想都没想到，今天香港竟然发生了这样的情况，是吧？现在看到香港的军队，香港的这些由解放军假扮的香港警察，看着这些蒙着脸的速龙队，就能看到当时的文贵先生观察香港的，观察中国与香港这个经济的角度跟大众是完全不一样的，如果对于我庄烈宏去看的话，我怎么想都想不到，你跟我说我是不相信的。
郭文贵先生：这个，John庄你身上有很朴实的一面，就是说你尊重事实，你也敢面对现实，就事实是什么样就什么样，这个是就不哗众取宠了，所以说我觉得你一定要坚持到你旧庄以往的这种。一定要记住没有战友是傻的，他今天不明白你旧庄说的，他明天不明白，他后天、大后天一定会明白。没有任何一个人你能糊弄得住所有的观众和战友们。这就是为什么说大家一定要搂得住我一再说。
特别是这两天我能看到继彭斯副总统演讲之后大家很冷静，大家表现得非常的镇静、非常得有修养，但是就这个比特币的事情一下子就让大家的显出来，这个讲得太多了。然后呢给我私信的国内战友们说这个比特币的事这个解读的，特别是我们爆料的战友，区块链，包括咱们外边的社交媒体无人不讲，你看看没人不讲的，你能告诉我那一个人讲得你心服口服，你给我说出一个名字出来，你给我讲一个人出来，所以他讲得你心服口服你给我找一个出来。
庄烈宏先生：昨天晚上江财神讲得，江财神、江老兄讲得，我觉得跟共产党关系特别大，这一点我是肯定应该是能够相信他的，但具体怎么样还得在文贵先生这个角度这个高度去理解的话去给大家讲得话那就能够更加清晰了，我认为。
郭文贵先生：为啥我这么说呢？因为我最早我参与过，我参与了所谓的国家数据战略，其中包括了5G，为啥当年我敢跟西方所有的人说，华为不是跟PLA跟解放军合作，华为就是PLA，这话是我第一个说的，没有一个人说过这话的。所以说从那以后在美国，在欧洲，在所有地方演讲很多人都开始把这个话提出来了，说华为不是跟PLA合作，华为就是PLA，因为什么？我知道它干了啥，我知道它为啥干的，那么华为就是区块链的一部分，就是数据战略的一部分，这是个起码的常识嘛。John庄，你不能说今天很多人突然说区块链，就单独地说区块链，然后说共产党常委宣传区块链你就说区块链，大家谁都没明白就这几天大家的讨论，你就已经被区块链了，都在谈区块链，还有谈香港运动的吗？还有谈中共四中全会嘛？为啥不谈了，就把你区块链了。
区块链最重要的事情就是领导你一切，我今天先不和你说核心的。共产党玩这套东西是什么时候开始的，是从2006年开始的。大家当年看奥运会的时候，大家记住，同一个世界，同一个梦想。后来刘志华被抓了以后，就是绿色奥运，就是不要腐败嘛，包括数据奥运。数据奥运背后是什么？我问过几个美国朋友：你们参加过奥运没有？参加过。我说你的指纹在中国有没有？他说没有。我说你只要参加过奥运，你所有的虹膜,所有的指纹，所有的信息都已经在共产党那了。
然后叫数字北京，你去网上查查去。你再查数字边防，然后是今天大家说的威视。我说：你去看看当时的威视战略是什么？威视的创始人是胡海峰，是胡锦涛的儿子，是在清华同方大楼上，两个楼其中之一，21楼、22楼、23楼、24楼、25楼。刘志华是在21楼，叫北京市政工程中心，上面就是胡海峰。刘志华当时第一次被抓捕就是在清华同方那边发生的。
你去想想威视当年第一个口号是什么？建立世界上数据的最高峰，叫数字政治。数字在前，政治在后。然后讲了个数字治国，数据是国家的安全基石。你去查查威视的网络上，当年就是这么说的。现在大家都讲区块链了。区块链，信息，AI，5G哪那么简单讲啊，大家千篇一律的讲了。
共产党毕竟绑架了14亿人民，还有它的权力，它的力量，它的资源是我们没法比的。但是我们解读要给它解读得正确，因为我们有这个能力，因为你干了，发生了，你想瞒住是瞒不住的。所以我们在区块链这个事情上绝对不能误谈，绝对不能以我们自己为了显摆自己，以我们自己浅薄的知识。那绝对是误国啊，当然误党就最好了，把它党给误了，死了就更好了。咱们不能误国，很多人听我们说话的。绝对没那么简单。
庄烈宏先生：能透露一点区块链，关于共产党背后的关系。能透露就透露，不能就算了。
郭文贵先生：关于区块链，我可以谈一件事情。区块链最核心的问题，它首先是政治，然后是军事，情报，金融。
我就给你讲一个最简单的事情，中共刚刚七十年大阅兵。它展示的所有武器当中，西方最感兴趣的是什么？最感兴趣的就是信息部队。你什么东风都是瞎忽悠的，你吓唬谁啊，开玩笑，你还没打，你就已经死了！！！信息部队那一部分，所有都是围绕区块链这关系。严格讲，你部队没玩区块链是打不赢战争的。但是你不要忘了，美国的华人科学家叫张首晟，斯坦福科学家怎么死的？自杀死的。什么时候死的？是华为事件发生的几天后。他是华为最高层顾问，这个5G和区块链什么关系。张首晟最早提出量子电脑，在量子电脑面前，什么区块链，什么比特币连个毛都算不上。但是可喜的事情，美国刚刚在两个月前正式公布，第一个量子电脑已经现世了，已经在试用了，已经发生了啊。
量子电脑一发生，你哪有什么密码啊。你这电子什么东西，都是笑话了。这都跟石器时代差不多了。在量子电脑面前，比特币算啥啊，分分钟就把你给解体了，啥也没有了。什么几百万倍，根本不止。
现在IBM大概是在亿和十亿次之间。然后它可以达到百亿次，就是一和一百亿，叭，就开了，你哪有什么密码。就像你家的门一样，再好的锁，我来个两千度高温直接融化，我拿个一万度你房子都没了，你还谈啥区块链啊。
大家现在完全没弄明白为啥共产党要搞区块链，完全给搞错了 ，从技术上你来谈区块链。
庄烈宏先生：据说第一台量子计算机现世后，运算速度比传统计算机高上几百万倍，但具体我不清楚。我给大家讲一个很简单常识，我以前用I3 window系统下载720P的视频，下载了3天。但现在用I9window系统下载1080P的视频大概只用20分钟就可以了。你们可以想想这区块链在量子计算机前面是什么概念。
郭文贵先生：John庄你悟性非常高，刚才你说的非常好，但是呢，还不是核心。共产党拿区块链说事完全是战略型的，它的核心本质跟大家说的是完全不一样的。共产党谈这个区块链的时候，我们爆料革命真的看到希望了。等我明天认真跟你们讲。
战友们啊，明天上午大概十点钟我们开始直播，很无聊的直播。明天我从十点钟直播，我们都不会出现，在那个地方，大家看吃的，我的厨师给大家做一种菜。明天呢是我请John庄同志，路德先生，Sara女士还有江财神在喜马拉雅大使馆吃午饭。我三天前专门订了一块肉，刚刚到了，明天你们俩留着肚子啊，从现在起就不要吃了。凯琳吃过好几次了。那个肉刚刚到了，现在就要开始做，一直做到明天。从明天上午十点钟大家就能看到做肉的后半段过程。大家可以看到这个过程，然后做点小菜，然后咱们一起吃午饭。
大家从明天早上十点钟，你们有事就去干事去，没事的话，最好准备点吃的，因为你们会馋得受不了。明天我是在这里请你们几个吃饭。明天你的职务是把这个摄像直播弄好，就拿咱们移动的直播设备好不好。吃完午饭以后，大家聊得高兴了，也可以到这里来，大家直播一下。路德，Sara，江财神，John庄，我们几个要在这里乱谈了。
明天你们要记住，麦克风要查一下子，可能人多了嘛！要查一下。你负责明天把这个弄好。
庄烈宏先生：好，没问题。
郭文贵先生：我让你来，我还没给他几个说呢！我要给他几个说一下。
庄烈宏先生：说什么来着？
郭文贵先生：没有什么。什么种类的肉？什么种类的肉？在这块都能看得很清楚。
庄烈宏先生：江财神要吃肉夹馍。
郭文贵先生：首襄阳、首襄阳，没事，我也去餐厅吃，然后看直播。酒庄很像香港TVB明星，什么叫像？早超过他了吧！当然了。
庄烈宏先生：是吗？谢谢谢谢。
郭文贵先生：所以说亲爱的战友们，我们今天就是试直播，不爆料完全不爆料。本来我有刚才要谈的2点钟，但是因为我还有视频会议约了，我还得上去。结果酒庄同志，我们整个是直播间，你们看不见彻底大改变，彻底大改变。这两天酒庄同志很辛苦和我们的团队还有我们的美女凯琳同志还有我们的港妹日以继夜的玩成了这不可思议的任务。
反正路德不太靠谱，我发现路德根本靠不住，得了，我别指望他了。我还是自己干吧！所以说星期六、星期天我自己干，我就给John庄发信息，你干嘛呢！John 庄说我在喝茶呢！我说你来吧！John庄就来了，来了以后我们John庄我们48小时完成了不可能的任务，我在等路德先生等到猴年马月去了，别等了。我们的凯琳妹妹，我们的港妹妹妹，我们的保镖我们所有的其他几个团队，最多的时候这里长达几十个人全面工作彻底改变。大家你们看到好像一样，但是绝对是直播间彻底改变了。现在可以说，这是我想要的感觉。
庄烈宏先生：就是也有很多是我们另外、另外的哥们功劳。
郭文贵先生：功劳。
庄烈宏：对、对、对，把这些、地下都没有线了。
郭文贵先生：把我这个地毯让路德给我毁了，地下一根线现在都没有了，干干净净。这就是John庄，John庄这、最大的就是生活中干净，就特别规整、规矩。这点不像福建人，这边完全不像。
庄烈宏先生：我也不是福建人。
郭文贵先生：对了。
庄烈宏先生：我是潮汕人。
郭先生：潮汕人也不像潮汕人。
庄烈宏先生：都刷屏，大家好。
郭文贵先生：我的背景是纽约中央公园的一个实景照片，实景照片，实景照片。
庄烈宏先生：非常的好、好看。
郭文贵先生：今天完全不爆料，战友们完全无料的。
庄烈宏先生：本来我想给大家调个大家可感兴趣的，这个话题现在我调不起来。各位抱歉，抱歉，文贵先生说明天讲。
郭文贵先生：明天讲、明天讲。
庄烈宏先生：明天到底讲不讲？我们共同期待吧！好吧各位。可能文贵先生还要等一些关键的信息吧！我估计，不然的话今天不用留到明天讲。我估计文贵先生，每次做一些事情都要有确切的信息才会跟大家讲。这个也就是前几天在John庄的一个随手拍当中，文贵先生经常说的，说一些没有不是确切的信息不能随便发，发了之后会影响我们心中的信誉。我认为文贵先生这一点非常值得大家学习，文贵先生是吧！
郭文贵先生：不敢当，不敢当。人家说了John庄很爱干净，没错，你们换个背景。有战友们要求换个背景，换个背景，跟随七哥，赵岩在阴阳怪气砸锅了。你要砸就大胆的砸，别烂不拉几的像个太监似的，有种放马过来，你看郭文贵给你准备了什么菜，等你砸的时候一定让你扒下郭文贵内裤的时候让你看到很恐惧的东西。
庄烈宏先生：我给大家说，说说赵大将军一个吃相吧！
郭文贵先生：还会爆料，John庄要爆料，John庄要爆料，兄弟好。John庄同志只要是任何人对我砸郭，那就立马就不得了了，最明显的是一个John庄一个卡丽熙，第三个是木兰，木兰传奇，木兰妹妹，现在睡觉呢！只要是有人一砸郭，哎呦！马上受不了了。这就是为啥是好兄弟呀！这个是不是好兄弟是有感受的，这就像男女对方一样，说我爱你和我不爱你，你不用说那么多，对方是有感觉的，对方是有感觉的，哥们好，对哥们好也是有感觉的。男女之间如果用嘴说出来说我喜欢你，我爱你，这已经是太Low了。男女之间就是最大的就是身体、就是感觉，完全、对方真的是万里之外都有感觉，不是说1在米之内。
男人和男人更有感觉了，他完全有感觉的，这你对我好，你对我不好我当然有感觉了，这还用说吗？所以说我最不喜欢就是、这在东北人爱说这话。哎！我这人老厚道了，然后哎！你知道吗？我对你老好了。哎！我一听这话我浑身就起鸡皮疙瘩。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/557/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/557/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们啊，这个是因为我今天早上快五点才睡觉，然后呢我十点整我跟人家吃早餐，十一点出去作证，再过40分钟，在那做完证以后，休息20分钟，然后去四五个地点开会，都是些那个那个地方啊，大家都知道。但是刚才我一看手机，这小哥，政事小哥金屋藏痘把自己给藏起来了，诶，什么情况啊这是。
说实在话，我一点都不悲痛，政事小哥能活到今天，都已经是奇迹了。政事小哥据我所知是虔诚的信徒，虔诚的信徒。上帝呀，在考验他，上帝也在给予他。如果你这辈子作为中国人，你没被共产党骚扰过，那你就是被共产党恩泽过，被共产党恩泽过的人不是进了秦城，基本上就是作恶多端下地狱，凡是被共产党陷害过的，有的是像我们这样，立地成佛了。有的是当坏蛋了。
小哥就是立地成佛的人，已经修成正果。 我还没闹明白呢，但是他已经修成正果了。他一个人做出的贡献，真的是不亚于郭文贵，不亚于郭文贵。小哥已经完成了重大的历史使命，和上天赋予他天使的使命和责任。所以说金屋藏痘，郭叔就不和你计较了，咱俩就一笔勾销了，这就算过去了啊。但是呢，我有三句话给小哥。
说啥呢，第一句话，这么说应该，小哥，你没有遇到爆料革命，你不知道你是谁，我相信是这样的，爆料革命让你知道了你是谁，不管遇到多大的压力，别忘了你是谁。
第二句话，有点激动啊，有点起伏啊，不中。第二句话啊，你好好对你的家人好，家人是第一位的。如果爆料革命像共产党和像欺民贼一样，什么爹亲娘亲不如党亲，爹娘也没有爆料革命重要那是放狗屁呢。爹娘老婆孩子重要，所以说，照顾好家人。
这才是爆料革命的本质，爆料革命成功是干啥，成功就是让家人过得好，过的更幸福更安全。
第三句话小哥，切记，不要和共产党，千万千万你砸锅你就尽管砸，你要砸锅能高兴，都没问题。你千万千万不要上了共产党的当，不要跟共产党那个那个那个，靠近他，千万不要，就这三句话。
如果你需要砸锅，小哥你最好拿出来过去这一年爆料革命中，爆料革命当中，所有作出贡献的一亿倍来砸锅，因为你越砸锅，你郭叔越厉害，你使劲砸，使劲骂没事。你放心，你就尽管来。只要能让你，能好，能安全。我对你的频道和你的未来，希望的是，你不挺郭，你砸锅，但是你别关频道，推特也别关。你就发那些什么你和金屋藏痘呀，那些事啊，叫我们听听你声音啊，哪怕骂你郭叔都行，每天早上醒来一看小哥骂我呢，我高兴。
Youtube别关，推特别关，手艺别扔了。因为到2020年，咱们干翻共产党以后，你最起码你得到中央电视台去，现身说法，当年怎么参与爆料革命，怎么推翻的共产党的，怎么拯救大裤衩子，怎么拯救大妓院里边主持人和你的同行们，啊。就这么多，小哥，所有战友都要记住，这一天到来是太正常不过了。过去Sara挺过来了，路德先生挺过来了，但不是每个人都能挺过来，也不是每个人应该挺得过来的，非常好。
被共产党的威胁谁也挺不住，说实在话。我流眼泪的时候不让你们知道，让你们知道怕你们难过。这就是为什么我们要干倒共产党，为什么要推翻共产党，这就是鲜生生的例子，鲜生生的例子。亲爱的战友们，因为我马上要准备开会去啊，我今天告诉大家的事情。接下来，中美之间，香港台湾，海外私生子女，盗国贼的财富和家人们，将遇到他们想象不到的挑战。小哥等人的痛，和我们所有战友在国内被关，被压，被判，你放心，一定，郭文贵会给你拿回属于你的公正和安全！我一定让他们付出巨大的代价！
记住我说的话，亲爱的战友们，为14亿人民祈福。真好，每次祈完福以后都有巨大的力量。小哥的事情是不幸的事件，但是说明我们的爆料对共产党造成了巨大的冲击！从好处看。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/546/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/546/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
楚门：战友们好，郭叔好，我是《楚门看世界》的楚门。
今天真的是太荣幸了，作为一个90后，能够单独采访郭叔，我现在是激动得要死，我这个说话都在打哆嗦。真的见到郭叔，好紧张好紧张。
文贵：楚门先生好，非常荣幸的接受楚门先生作为90后，第一次我接受90后你们这年轻人的，战友们的采访，我非常非常的开心，在此向所有的战友们，楚门先生和战友之声问好，谢谢！
楚门：谢谢郭先生。
郭先生从2017年到现在，差不多有两年时间的爆料，我在我的生活中，从来没有遇见过郭叔一样能够去挑战一个国家的人。这样的人我只是在电影中看到过。但是，没想到真的在现实生活中，真的有这样的人存在。
当我看到郭叔的那一刻，我就觉得如果我是个女孩子，我就真的爱上郭叔了。但是我不是女孩子。而且我非常想喊郭叔一句「七哥」，因为在我的脑海中，一个人能不能做大哥，最重要的因素就是，能不能扛起责任。
现在呢，郭叔扛起了14亿人民这个担子，郭叔满足了我们所有的想象，所以能我真的很想喊你一句「七哥」，行吗？
文贵：谢谢楚门先生，非常荣幸，你叫我七哥也好，郭叔也好，都可以，这是个名称，我都接受的，谢谢。
本质我们是战友，这战友是最重要的。战友不分年龄，没有年代，谢谢。
楚门：之前各种各样的采访，大家关注的点都是在爆料上面，很少有直接关注郭先生他本人的奋斗历史，所以呢今天，我做这个采访呢，我就想达到一个效果，就是希望通过这次采访，让所有的战友对郭先生有一个立体的认识。因为郭先生在直播中讲得最多的就是盗国贼他们，在我们的脑海中呢，别人一提郭先生三个字，我们想到的是王岐山，孟建柱，傅振华和孙立军。所以今天这个采访的节目呢，我希望能够看到一个更加立体的郭文贵，就是下次我们说郭文贵三个字的时候，不光想到的是盗国贼，还想到的是郭文贵这个人的奋斗的历史，他的创业的精神。所以呢，郭先生能不能详细的聊一下，您的奋斗历史和创业精神。
文贵：谢谢楚门先生，我也愿意聊一些我的，我本人所亲身经历的，和战友们感兴趣的个人的一些生活和经历，包括我创业到现在各个方面。
我们现在呢，所有的因为被关注，不是因为郭文贵有多少八卦的性事，或者多伟大的创业史。
论创业，我在中国排几亿号以后，也轮不着我。
论这个本事，那我也是一亿号以后也轮不着，几亿，十亿人民最后面的是我。论经历论传奇，花边新闻，我跟任何一个盗国贼的处长也不能比。人家天天做新郎，夜夜入洞房，我都不能比。
你说要是论这个有钱，有钱的人比我多了去了去了，这都不是重点。
这个重点是，我们是因为文贵在这个时代扛起了，创造了爆料革命，和反共产党的这个运动，才引起了战友们的关注，和引起的战友们的关心，甚至是战友们为我的付出，这是重点。
所以，我特别希望，特别希望，还是以爆料为核心。
那么刚才楚门先生说的，一提到郭文贵就想起了王岐山，傅振华，还有这个孟建柱和孙立军。所以说呢，这本身就是成功，因为我希望的就是一提到郭
文贵在历史上的时候，就能想到的这一届的盗国贼，想到这些绑架了十四亿中国人的几个关键人物，甚至是改变了我们十四亿人的历史的人物，我认为这就是我要的结果，这就是我要的一个我在历史上要扮演的作用。
因为这些人是真正的，就是我想说的，他就这不超过10个人，一小撮人，毁掉了整个中国，毁掉了十四亿人，甚至在威胁着全世界。
那么我也很愿意回答，楚门先生问我的任何有关个人的问题。因为我不知道你想问什么，你叫我来自己讲，我不知道讲啥。讲我这个从小贩卖汽车、摩托车啊，贩卖人参啊，还是贩卖牛仔裤啊，还是我的恋爱史啊。您问问题，我回答，谢谢楚门先生。
楚门：好的，第一个问题。
在2017年，您在最开始爆料的时候，您说您跟您的母亲在东北生活，当时您的父亲被打回右派，当时您的生活环境有很多外国人，您能不能聊一聊这段经历呢？当时您的生活为什么会有外国人，当时您的母亲，带着差不多七八个孩子一起生活，您的母亲又是非常的信仰佛教的，您自己信仰佛教是不是受到了您的母亲的真传，您能不能聊一下跟您母亲的关系，以及在那段时间的生活的经历，谢谢。
文贵：谢谢楚门先生。战友们的母亲就是我的母亲，战友们的父亲也是我的父亲，所以我的父母就是战友们，咱们都一样的父母。我们家当时被下放到东北吉林省，潘石县，红旗岭镇的这么一个地方，虽然是叫它叫镇，这是一个行政的辖区。但是它的本质呢，就是一个军事特区。
现在的上市公司叫吉恩镍业，它是生产镍矿的地方。那个年代镍矿肯定是军事所需，军事重要材料，军事重地。那个地方是来自全国各地的专家，因为当时那里有火车运那些镍出去。当时那里有很多来自俄罗斯，还有这些共产主义国家的专家们。还有更重要的事情是，在这个地方的管辖直接是归所谓的当时，咱后来的冶金部，中央来管的。那毛主席，好像前几届常委啊，这些共产党的大佬都去过。
那个地方很神秘，好车，解放车，沃尔沃车，伏尔加车，甚至连罗马尼亚生产的车，共产主义国家生产的车，特别是俄罗斯生产的各种车，拉达什么的，到处都是。那个地方当时来看，它是一个现代化的一个地方。而且每天24小时从几个地方，从地下挖出来的，矿井下面挖出来的镍矿往外运，所以
跟当时是中国非常贫穷，大跃进，还有跟共产党占领了中国那个气象，农村和战后的景象形成的鲜明的对比。
所以那里穿的很多是来自海外货，吃的用的也很多都是世界上其他国家，来自外国的吧，特别是社会主义国家。那里有很多外国专家。当时我父母是被下放到那里的。我父亲在文化大革命的时候腿被打断两次，被给扔到旁边一个村子叫赵家沟，在吉恩镍业公司旁边一个赵家沟，也基本上都是从不同的地方被下放，文化大革命后期从不同的地方新迁移到这个村子里。
就是一个山沟，山沟前面有两个水库，有稻田，有沼泽地，非常非常的美，真像仙境一般。那个地方住的是草房，土墙磊的房子。前面是一块自己家的园子，后边一个园子，标准的东北的两园一屋，就是前园和后园种菜，中间一个房子三间房。一进门是一个锅，锅里面就是炕，烧炕，东北冷嘛。
那个时候我是在吉林这个地方，旁边一个山河村出生的。出生以后大概两三岁以后移到了赵家沟。到了赵家沟，这是一个最原始的地方，我们家也没有地，当时政府也不会给所谓的供应粮，因为当时我们家应该是吃国家供应粮的嘛，那个时候根本就没有管了。文化大革命之后，这个人被扔沟里去了，可以说是自生自灭。
在这种情况下，我母亲带着有着我们8个儿子，加上我父亲，9个男人，她要做饭吃。而且有了上顿没下顿，而且连柴火也没有。因为要去山上弄柴火，这属于当地官员的特权，如果被他们给抓住了就揍你，甚至关押你。只有偷偷的来，偷偷的来也不是每天都能弄成的。所以守着满山的柴火，像我爹我娘这样的人，也没有资格去烧这个柴火，所以老用点那个树叶瓯那个烟，然后把炕烧热，度过寒冬，还有把饭能煮熟。
这是我们小时候，像我跟我母亲我父亲，这种最悲惨的生活情况下，这个是你们今天90后无法形容的。后来我的父亲母亲，又遭遇了一个当地的矿里的领导，高干子女，把我的几个哥哥给打了一顿。因为我父亲当时被委任看那个水库，不让人捞鱼，鱼属于生产队的。后来阻止这些矿里面的高干子女去捞鱼，就把我父亲腿又给打了伤了，给扔到水库里。后来我的哥哥就把他们给打了。
结果当时这些矿上的高干子女回去之后，在第二天堵在我哥哥上学的路上，在去矿里上学的时候，在这个火车道旁边，用刀子棍子把我几个哥哥打了砍
了。所以我的五哥脸上眼睛这里有个刀疤，我四哥身上有很多刀伤，我的三哥手上也有刀伤，我二哥大哥在场，当时没受太大的伤，但是对方也伤得很严重，都接近了死亡。
所以我小时候记忆很清楚的事情，是当时躲地震，我们家在旁边搭了一个躲地震的棚子，躲震棚子。后来我母亲听说，我的哥哥被打的全住院了，我母亲就哭着拉着我就去了当时的矿医院。当时我到了矿医院的时候，看到楼梯里全都是血。后来我到了药房里看到我的哥哥脚上，手上吊着那个绷带，流着血，医生也非常不客气，因为我们属于那种所谓的反革命的后代，打我们的人都是矿里的子女，人家巴不得你死了才好。那时候我母亲就是哭啊，我记得就是鲜血和我母亲的哭声。
然后我就被扔在那个楼道的下面，呆了几乎一整天。晚上我母亲拉着我回来，一路上一直走着、哭着，翻过两个山头，才能回到赵家沟。这一幕是我小时候最清楚、最最重要的一幕！ 但是我母亲每天在那个年代(那是犯法的)每天家里边都供着菩萨，香也很少，偶尔才有一只支香，早上她都要拜一拜，晚上拜一拜。我母亲回到家就在菩萨像前哭，还有我们家还供着老天爷啊，还供着天乙真人，我母亲是佛教，道教也是什么都信，信神信天。她也分不太清楚佛和道的差别。所以我从小我就记得，我母亲的希望，我母亲认为驱灾辟邪带来公平公正的就是菩萨！就是神！这一点让我从小可以说受到巨大的影响！ 这也是为什么，我告诉所有的战友们，要孝敬老人！因为在你最困苦的时候永远不离不弃，能把饭能把命给你的是你的父母！不一定是你的丈夫，不一定是你的爱人，更不一定是你的儿女，而是你的父母！给你生命的是你的父母；能为你付出生命的也是你的父母；能把她嘴里的饭给你的也是你的父母！我母亲我从来没记住，她主动在桌上主动吃过饭，永远都是我母亲最后一个吃或者她不吃。在那种情况下，我记下了：我的母亲她没有自己，我母亲的唯一希望是能让她驱灾避邪，躲过灾难，让家人平安的是信奉的是佛，菩萨还有上天各神，没有什么当时的政府或中国共产党！而他们恰恰是残害我们的人！
而在那个时候，在我周围的村子里面，有来自不同地方的人，什么样背景的人都有，我也很少记得能得到什么太直接的帮助，就是人与人之间的关系实
际上是很远很远的。在那个山沟里，在一个现代化的一个军事矿井里，在一个我们家里有八个儿子，一个父亲，这样九个男人需要我母亲照顾的家庭里长大，那你去想想在我的生命中留下的是什么？ 这就是为什么我说中国人，真正的社会的构成的基础不是政党，不是什么爹亲娘亲不如党亲的放屁的文化，中国人的基础是什么？中国人的基础是家庭，家庭的核心是什么？是母亲！所以我跟我的所有的朋友说，包括我的儿女，在这个世界上对不起母亲的人要被天打五雷轰！对不起父亲无所谓，我认为中国的男人啊没有什么了不起的，中国的女人都是伟大的！
所以头一段时间，我看到有个人物在公然说：中国的女人毁掉了中国的男人！我觉得简直是太搞笑了啊！他在任何一个国家讲这个话，他都会被起诉，他是个上市公司主席，我就纳闷了为什么没有人起诉他？实际上我应该问他：没有他娘他能生出他吗？他娘可以找一万个爹给他，但没他娘就生不出来他。 中国女人坏，中国女人那么差！在文化大革命的时候，所有的不背叛丈夫的，不背叛子女的大多数是女人！而恰恰相反：忘掉妻子的，制造这场灾难的，或不管儿女的恰恰都是男人。而且中国这些年我们把我们的女人都变成了男人，特别是我们黄河以北，把女人都变成了像男人一样能干活，像男人一样粗鲁和说话，是谁干的？是这个社会给逼的。
包括宗教信仰，我们庙里边大多数是和尚，都是男人啊，你见过有多少个尼姑？这些和尚这些年又干了什么事？中国的道教、佛教、什么儒教&amp;hellip;.大家去看一看，我们男人扮演的是宗教的传播作用，可是他现实生活中做到了什么？回避现实，避免工作，也没有达到传播宗教和信仰(的作用)。
但恰恰像我母亲这样的家庭妇女，在文化大革命这样的时代，还让我这个儿子，我们这样的家，吃了上顿没下顿的人，在深山野林的人，让我知道了：有佛主有菩萨，有上天有神，有因缘轮回！我娘每天说：孩子别作恶！上天看着呢。有轮回有报应。这才让我郭文贵能活到今天，才有我今天的根本性的基础，所以我信天！我信神！我不信共产党！我根本就不信什么党比爹亲娘亲的王八蛋话，一切都听党的，一切都是党的。
因为我从小就看到了我家被党害，被党破害！我看到了女人的伟大！我父亲那个时候每天就是跑到外面去来什么申冤，想给平反，家里做绝大多数的都
是我母亲，所以说我也很爱我的父亲，头两天我跟我的父亲通视频说了：我非常的爱你！但这家里边老大是我娘，您得面对现实。现在情况下你也得面对现实，家里老大是我娘。 所以说我接受不了任何人对女性不敬，对母亲不敬，或者说在中国社会上贬低女人，这真是人类上最不要脸的灾难！我竟然听到有人在公开场合侮辱中国女人，中国的灾难是中国共产党造成的，是这个体制造成的。你不能怪罪一个女性，竟然这种事情还能上视频，还没人说话，中国的男人都去哪儿了？中国的男人你都死了吗？难道女人不包括你妈吗？不包括你姐姐妹妹你女儿吗？中国女人那么差，那么你应该回炉啊！叫男人生你啊！所以说一谈到母亲的话，我的想象太多了， 楚门先生，今天我要告诉您的这一件事情你一定要记住传达告诉90后：你们不在乎，你们现在是 &amp;hellip;那个70后的人家说喝长城红酒、卡拉OK，你们是啥？喝汽水？想喝就喝醉，喝醉吓死你。你们是这个不穿西装，要穿那个乞丐服，完全是自由开放。但是千万记住，没有父母，也没有90后，不管70后90后都是父母生的，哪零后都应该孝敬父母，这是我们中华民族的一个最伟大的一个社会基因！没有了这个就没有了自己，不存在哪零后。
所以楚门先生，我希望你一定从今天节目做完以后第一要呼吁的不是爆料革命，首先要孝敬父母！谢谢楚门先生。 楚门：谢谢郭先生的精彩演说，就是在孝顺父母这方面确实是需要向郭先生学习。因为从我们90后看70后，大多数人就是从我们的角度来看来审视70后，70后的人大多数是比较孝顺父母的。就像拿我父亲来说，他的年龄跟您一般大。他也是非常地孝顺奶奶。所以从你的身上，和我父亲的身上，我都学到了确实是为人父母真的很不容易，我们应该作为90后，确实在张扬个性的，也有去孝敬我们的父母，因为我们的父母把我们生出来，养育这么大，真的是很不容易。
21-30:23彩虹桥
文贵：那我先告诉你，今天我能和你结这个缘，能跟90后你第一次被采访，我被90后采访，你是第一个，这个我认为就是你孝敬你父母的这个因缘回报。所以说你永远不要忘了孝敬你父母是最重要的，谢谢楚们先生！请问问题。
楚门：在刘志华案件发生之后，也就是2005年，当时摩根中心，也就是现在的盘谷大观，当时你的公司就起诉了北京市政府，当时你第二次到国外去躲避，当时的躲避是不是因为这次迫害。你出国之后发生了什么事情？你后来为什么又回来了？你在创业过程中，这个刘志华的案件算不算你创业过程中最大的挑战？谢谢！
文贵：谢谢楚们先生。首先一个刘志华的这个事情绝不是我生命中最大的挑战，他是我最大的战绩之一吧。是我向共产党，挑战共产党初试牛刀的第一刀，应该是这么说。我最大的挑战在我人生当中根本还没有出现呢，包括今天的爆料革命。我认为这所有的事情都是对我的锻炼。那么，如果说过去对我来讲，我感受到，我生命中遇到什么样的挑战，发自内心地说，真的没有。而且刘志华这个事情，那2005年我没有出来，没有躲避，这是不准确的。
从这个1999年，我是在美国呆了将近一年的时间，在纽约，住在了川普international 酒店的那个，就在我对面的这个地方，后来到了硅谷住，然后去了几个地方，那是一年多。因为当时的赖昌星的案子，赖昌星的案子。朱镕基总理批了菲律宾总统阿士特华达给他写了封信，然后他就做了批示要把我抓。结果我得到了消息，我就离开了中国。有这么个事情，在那之后，没有躲避过。
还有个不存在2005年我在外面，没有。我实际上2003到2006一直都在和刘志华的战斗当中。也是就在这个战斗过程当中，我更加深入地进入了中国的中纪委，安全和情报系统，结交了很多朋友，同时我更加了解了共产党的运作。北京城我去过几百个咖啡馆，茶馆，跟着安全部的，中纪委的，天天跟着他们装神弄鬼的借办案为名，吃喝嫖赌，我也跟着他们去过夜总会，也看到过这个安全部的领导当着我的面，给几十个，上百个小姐检查，有没有来月经？你是哪儿的人？来过夜总会多少天了？还在夜总会里面会面，情报间谍，真真假假，虚虚实实，流氓加君子，爱国加骗国，交叉在一起。
恰恰那个时代让我过得非常充实，每时每刻他们告诉我，有人要杀我，天天告诉我，说，我得到消息了，这个谁要杀你，要杀你，然后突然那个人背后告诉我，别相信他。我们得知刘志华现在要升什么什么官，当国安部部长。然后这个人告诉我，这个人要弄死你。这个人说，天天敲诈勒索，坑蒙拐骗。所以说，我对共产党这个以假治国，我感受太深了。2003年停工以后，这个被各种人士敲诈，各种人士拉皮条，帮我搞定，各种人士给我传达信
息。然后和中纪委，项目组，安全部，公安部，还有地方各省安全厅，公安厅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/356/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/356/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？ 今天是8月16号， 文贵健身报平安直播。 战友们， 千万别忘了健身呐， 别忘了锻炼呐。 我这儿每天累得半死的， 但还是得锻炼， 不锻炼不行， 不锻炼不行， 不锻炼就彻底傻了。 战友们， 不锻炼可了不滴啊！ 你们都健身了吗？ 啊战友们？ （看屏幕， 点战友的名字）
亲爱的战友们， 今天是8月16号， 文贵向大家报平安直播。 祝所有的战友们家人平安， 身体健康。 昨天给你们以试网络的为名跟你们聊了半天， 咱们瞎胡侃。 侃完了以后出来， 我们团队没有一个说话的， 谁都不说， 不吱声， 看我笑。 “您辛苦了， 郭先生， 你非常辛苦啊！”。 都不理我。 然后呢， 回到我们的小安全屋的时候， 发现我的手机全部给拿走了， 一个也没了。 哎呀， 但是昨晚睡得还不错， 睡了大概4个多小时。
然后呢， 起来跟我的基金通了大概2个小时的FaceTime， 这个不同的人， 不同的地方。 所有人都说， 郭先生你太累了， 你要休息。 我说好。 但是我说现在大敌当前啊， 怎么休息得了啊？ 不能休息啊！ （看屏幕战友留言， 点战友的名字）
我简单地说啊， 今天报平安，为啥我要直播呢？ 昨天晚上， 这个咱们国内的另外一个大群里边很多战友加密语音告诉我希望我这个今天还是直播直播。因为昨天直播他没看见， 然后呢昨天直播的效果也不好， 然后还想直播直播。 我看到你们来了， 我就不念你们的名字了……念战友留言）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/349/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/349/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
沒人呢、沒人呢！咋沒人呢？
我要“郭战服”，哈哈！——郭叔试网络呢，啊！别耽误你时间。你要“郭战服”没问题啊！联络上了吧？“蛋挞”又来啦，“蛋挞”来啦。战神战报，啊！刚刚我在这订船呢、订船呢（手举游艇图纸），订个船噢！75节（船速）、75节，超快！设计厉害吧？几年前我就开始设计——啊！哈哈、哈！中不中、中不中——战友们（河南话）。我就试试网络，现在卡不卡呀？关键我要看“卡不卡”。我这工程师老让我试，老打扰你们，啊！hill，文贵好——英文的，hill，文贵好——拼音的。你好！你好吗！哈哈！你好吗！ 还是有点儿卡，是吗？
sara又来啦！sara来了啊！卡、卡。卡就不玩儿了、卡不玩儿了。  知道郭先生过去这几天在船上干嘛了吗？海航的事儿做成吧！哈哈、哈哈！（特得意），哈哈、哈哈！哎呦！不说，我这人事儿不成不说，不吹牛噢！啊！不像他们那伪民运、假民运天天吹牛，天天玩儿口炮。啊！精神意淫。咱这人，办成了都不说。我从小、我爹我娘就说：最高贵的人是办成事儿不说，中间高贵的人是办成
了就说，最不值钱的人没办成、没办成之前就说，最最最坏的人是办不成瞎说。咱那海外的伪类们，欺民贼、盗国贼、爱国贼，就是一天天地胡编海造。咱不说、咱不说（山东话），啊！
海航 ——你看他下面还有啥？嗯！嘿嘿！哈哈、哈哈！（爽朗地）。
你们收我的“盘古”、收我的“政泉”，查封我的股票、查封我的海外资产、查封我的现金。抓我员工、抓我的家人、抓我的同事，威胁我的合伙人。烂招儿、烂招儿啊！你们这个不要脸！咱走着看，你看你拿啥招能把郭文贵吓唬住。这几天又开始威胁我们了、又开始威胁了！什么这证、那证地。你去想想，郭文贵要是被你给吓唬住了，那叫郭文贵吗？那是郭文贵吗？噢！你以为都跟你们那些狗崽子们一样——天天拿着你们骗着玩儿？在你面前又掉眼泪、又磕头、又下跪，天天举手发誓。拿着他祖宗、爷爷、奶奶、发誓，啊？宫本、宫本来了，啊！我让你们充分地表现。蛋挞说对了，我不吱声，让你表现。
我告诉你！我现在打开一个手机，我随便看一个手机的信息，我跟你说能吓死你！能把你盗国贼吓死！啊！你的32家公司都在这——排着队呢。海航这个——这儿是个钥匙，啊！这是个钥匙。马拉戈！盗国贼们咱走着看，接下来往下看。
你们对我、对我们的同胞们，欺负了70年！现在，你以为在国际上，也没人敢斗你啊？可能吗？郭文贵来，就干一件事儿——就是来灭你来了！啊！就是灭你来了！！你不信就试试？我知道你们咋想地，你有啥了不起地——郭文贵，你能折腾啥？啊！大不了我们做交易。你试试！如果你能跟任何国家做了交易，我保证能让你所有的交易人——全部进了大狱！
（如今）没有一个人敢跟你共产党做交易的，敢跟你盗国贼做交易的。看着法国报纸报出来了，就是我们上次做采访那个人。战友们，就是我们上次采访的那个人，报道出来了吧？王健之死——谋杀！嘿嘿！《费加罗报》也会报，《纽约时报》马上报。啊！《洛杉矶报》也报。我过去和你们——从来不说，你看我过去所有的事都不提前说，我现在和你们说，都会报。“刑事案”也会立，啊！立了之后会吓死你——盗国贼。
我刚刚，半小时之前收到了信息。我打开这信息让你看——盗国贼。今天，你们谁也别想睡觉！大连是法院的、大连市检察院的，啊！西城区规委的，啊！开封市这个法院的。大连市的西岗区法院院长——抓了吧？当时最牛叉的副市长刘志国
也抓了吧？辽宁省的刘强也抓了吧？你大连市所有参与郭文贵案子的，哪个？——我能放过你算跟你拉倒！除非你生下来，你说你压根儿没贪过、没玩儿过女人。那行——你神！我给你磕头，啊。
现在，只要是——包括北京三中院的。刘冰，刘冰小子你就等啊！刘冰你就整啊！三院院长，我太清楚了。田玉玺是你们原来的老领导吧？但是，北京高院的执行庭的庭长，那是跟习近平主席发小，那真是一个屋长大的。梁家河的党委书记，是人家田玉玺的爹。人家田玉玺的爹，又当了延安书记。那跟习仲勋是最好的，啊！那跟习是最亲、最近的，那是、真是最亲的人！那是我哥们儿！啊！田玉玺，玺——就是皇帝玺那个“玺”。那是我哥们儿！我了解习先生——习近平同志，都是通过他来了解的最多。家人我也了解的多，啊！所有的家人我都熟嘛！啊！据他告诉我，啊！田玉玺同志——据他告诉我。你们三中院的事儿，我都清楚。刘冰你就折腾吧，啊！你把我这个楼拍卖。你拍卖我一平方米，我在海外拍卖你一万平方米。我绝不一步走十步，我走百步、千步、万步！
接下来你的公司咱看看啊！你还多少公司、银行会被查封，咱看着，啊！刘冰——三院执行庭刘冰。你这个时候，还敢拿钱儿，玩儿女人，啊！人家“政泉”——我的政泉评估下来，商业（评估）4万7。你把我盘古写字楼——35万平的写字楼，你给我评成6万块钱（每平米）。然后，你再给我打七折——4万多块钱。你这个刘冰、三中院。评估——俩小时完成，就这个程序上不合法，早晚一天，把你三中院刘冰进监狱去！早晚一天，啊！走着瞧！
哎——！我给相关部门说，本人没我什么。盗国贼这32家公司的资产，还有这个一百多个中国官员、家人的资产。我给你提供的信息，你们少查一个，我都告你们。
陈锋，你所有的房子，我告诉你陈峰，所有你在海外的，包括在欧洲的，包括在香港的，只要是你拿美金买的房子，一个不给你留，陈峰，所有你的股权，所有你的资产，除了你儿子身上的内裤扒不下来，都得给你扒下来。王岐山，你记住，姚庆，啊，孙媱，刘呈杰，贯军，姚明姗，啊，所有的你们的资产，我告诉你们，除了你身上穿的内裤不给你扒下来，每一毛钱的东西都给你扒下来。你不信走着瞧，你不信，你不是不信邪吗？中国老百姓百年不开智吗？开一个智就治死你。
我，我，还有我的战友现在都在开智。我们这些战友们现在，把这个对付你们当成了毕生的事业。王岐山要敲桌子了，对，嗒嗒嗒嗒嗒，敲啥呀，手疼，敲钉子上了，（文贵先生此处搞怪：模拟王歧山敲桌子手疼的样子）哎哟！手疼。他们家的桌子都是盗国贼给买的，质量比较假的，烂质量，所以就敲呗。（此时文贵先生念直播屏幕上网友的名字，念网友的评论，并随机回答问题）。一会儿就上这么多人，你说我这儿试试网络，打扰你了，战友们，该吃吃该喝喝嘛，啥事不往心里搁。
（此时又念网友的名字和评论）。哎呀，推特封咱，那在乎这干啥呀。如果咱们要被一个推特给左右了，咱还打击盗贼，那不是成了郭宝胜，成了唐柏桥，夏业良了吗，是不是，成了明镜了吗！忽悠了吗！这两天何频先生老说这是机器人，大家发个信息问问何频，这机器人怎么还跟外国合作呀哇，还插手海航大楼呀。这机器人咋还跑到普罗旺斯杀人去了，这机器人怎么叫唤的都是胡舒丽呀，嗯？
哎呀，现在我没看何频先生说的那些话，那简直都成了，不是笑话啊，那真是废话，全都是废话。今天我又定了一个船，又定了一个船。这个图全是我设计的啊，75个knots,75个knots，我的娘咧，什么概念（此时文贵先生用声音和手势形容船走的很快）。我这个大船是20，3.3倍。你想想船加一点都不容易呀。哎呀，最近我们这基金是赚大钱了，啊，所以说不花点钱也不中，得花点钱。挣钱花了心踏实，啊，挣钱才能花。这个何频真是现在想想他当年采访我啊，采访完把我给踹掉啊，然后开始软性砸郭，然后陈军在旁边害郭。你何频不管，还动不动就威胁我，你开啥玩笑呢你？
天天这么多人把我们同胞当傻子，战友们，这真是我的悲哀。这么多人，啊，国内有盗国贼，海外有欺民贼，有这个爱国贼。（郭先生此时手握新船的设计图纸）这个绝对是我设计啊，我设计。四年前就跟他讨论啊，这是个年轻的新厂，荷兰的，刚开完，开完会。啊。（此时郭先生看直播屏幕的网友留言），还A股，还香港股，加一起他还没美国一苹果公司大呢，啊，有啥呀？啊。永远不会建议你们跟我做生意，买基金。别跟郭叔买基金。有人说跟着郭叔买基金。
放心，如果郭叔让你掏钱了，郭叔让你去跟我去做生意了，那你郭叔就是个大骗子。那就是个烂人啊，我再说一遍，凡是在网络上，在媒体上，不管你有啥事儿，只要让别人掏腰包的都是骗子，啊，你干啥也不能让别人掏腰包。凡是咱战友们给
别人掏腰包，这种人你就不配当我战友，你太可怜了，你太无知了。郭叔还让你们跟我做，不可能，我的基金的这个，这个总裁到我这来我现在连饭都不请他吃。到我这来，喝点东西，半小时开完会走人，很简单，非常简单，
我说，咱们就是利益关系，别跟我说那么多，你就赚了钱了你就在这儿干，分成那么高，是不是呀。这家伙一年你分几个亿美元啊，十几亿美元，我用不着请你吃饭。我赚钱对我来讲真的是，就像这一样（端起水杯），喝杯水。赚钱真不是个多难的事啊。
当你有信仰有理想，上天想让你赚钱不赚都不行。如果你没这个德行，没这个福行，招摇撞骗，就这帮民运骗子，一天天地哭爹叫娘的，弄点这个点击率。
头两天我看见这个洛杉矶的盲流子先生啊骂这个黄河边，骂得爽，我不能骂。你说这盲流子先生也不够意思，你骂骂李洪宽行不行，你骂几集李洪宽，多骂他几声，使劲儿骂他娘，骂他奶奶，我听着爽爽。我不能骂，你帮我骂骂。我去给你打赏去，中不中。
这会儿又熬鹰呢，熬黑客，哈哈哈。战友们太可爱了，战友们你们太可爱了，我真是爱死你们了。
我现在都想不明白，为什么盗国贼拿咱们中国老百姓不当事儿，咱们这多聪明啊，爱死你们了，太爱你们了。
我天生的就是爱中国人，就是爱中国老百姓。我觉得中国人的皮肤啊，精气神啊，温柔啊，就是好。除了近些年当中我们这自私啊，没礼貌啊，没纪律啊，这都是共产党的事啊，是不是，这盗国贼的事，他负责教育给教育坏了。
中国人，四大问题，不改不行。第一是假，假不改中国彻底就完了，这是共产党的病毒，假。第二条，我们中国第二大问题，毒，毒品。第三，赌，中国人太好赌，这共产党弄的我们没选择。第四条，我们现在最最重要的，也是我们现在核心的，我们没有纪律。
那么另外这三条我们要做到，不能无信仰，无信仰就完了。不能无法律。第三个，不能无孝敬。中国人把这，法律，孝敬，纪律性弄好，这多容易的事啊。盗国贼动
不动就说，中国人一百年开不了智啊，好像中国人就该死一样，都应该当猪狗，你们这帮混蛋的盗国贼，这帮畜生。把中国人训成了猪，连猪都不当看了现在。
过两天整点儿大动静，啊，大家看看。
战友们我真心疼你们，我不能熬着夜黑着把你们给熬了啊，把你们给熬了。算了吧，咱就聊到这儿，网络试得挺好。昨天我没来得及加上推特关注的请大家原谅，因为昨天我真的眼都花了，我昨天加了老多人，哒哒哒哒赶快加，你看看，结果还有很多没加的。再一个就是帽子，郭战服请跟Sara Wei 联系，Sara百分之百代表我，跟Sara Wei 联系啊。
痘痘的推号被封了，哎呀这痘痘的推号也被封了，痘痘啊，你说盗国贼有多夸张，连一个痘痘你都不放过。听说痘痘比我年龄还大，现在看来这是真的。看来是真的。痘痘阿姨，你好，不要伤心难过啊，好吧，痘痘阿姨，老想你啦。推特封了无所谓，上郭媒体吧，啊。
这会儿黑客······所以他们不敬业，拿点儿钱，能衷心吗，咱们起诉了郭宝胜了啊，这是第一步，接下来还有好几步呢，我叫你骗，我叫你骗，你看着啊，第二步，第三步，郭宝胜啊，接着往下整。还有接下来马上你会看到。
我这人啊，我上厕所的时候我都不会闲着，我就赶快安排安排告这些欺民贼，上厕所时间来处理欺民贼。一般的时候小便的处理他。大便的时候方便的时候处理国内的小盗国贼。然后正儿八经开会的时候是处理盗国贼海外资产。这不是开玩笑啊，不是挖苦，真的是这样安排啊。放心吧，搂草打兔子啊。
Kim C 又淘气了，走喽，完成了，我这几天的计划。接下来看，政府的，看政府的吧。
莘县阳谷县搭县， 盗国贼们，不信咱们见面试试实力。 有种的到纽约来， 到法庭上跟我见。 昨天，那个多维那个王八蛋网站，共产党的走狗，说是郭文贵的强奸案这个又要重审了。 你混蛋至极你就！你有种把那个马蕊送到美国来， 你把马蕊叫到没过来， 你有种， 你有种！ 你吴征、你孟建柱、你孙力军、你王岐山，你把马蕊送到美国来。
还什么袁建斌要告郭文贵， 你垃圾， 你配吗你？ 你吃屁都轮不着你！袁建斌。 袁建斌你干了啥你清楚， 你怎么得的绿卡你清楚， 你在国内干了啥你都清楚。 我在这儿等着呢， 我那块儿等着呢啊！ 别的本事没有， 钓鱼、给黄鼠狼、给什么鬣狗啊布个洞、挖个坑那是我擅长， 啊擅长。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/284/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/284/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：来了吗？哇！已经六位啦！已经六位啦！好！
（念战友留言）哇！“沙发”！ 4661。“踢你踢你踢你”！5865！5865！5865！（工作人员送东西来）来！拿过来！没事这个镜头还没转过来呢！先把水放这！好！得给我拿一个那个黄的夹克来。一会儿冷了给我披一下！拿个黑的吧！那个鳄鱼的那个……
“早”上好！爱你！Forking：一直在等待”！对不起了，我晚了几分钟，晚了几分钟，因为来客人了啊！“0717。耶稣爱你”！哎哟可千万不要说万岁！那是害文贵呢！不好！“大贵好”。这话我爱听！哎呀，真是不孬啊！哈哈哈哈。
大家看看中央公园漂亮不漂亮？没声音不会吧？声音怎么样？浙江人聪明，习主席就喜欢浙江人，用他的话说：“浙江人不捣鼓人，不捣鼓事儿，只干事业！”
“大家好！RallyXia”。多伦多的朋友好！“7128：有”。有声音啊，我也把我当自己家人对待；“98”，我也是！在这都是咱自己家人啊！ “WimanMM：郭叔叔好啊”；你好！你好！“999；宇成”。
我要转镜头了啊，
工作人员（送东西来）：等下
郭文贵先生：干嘛？天呐，你给我拿那么厚的，你要热死我吗？天呐你干嘛么？你要搞那么热的东西！谢谢啊！谢谢！
（念战友留言）“自家兄弟……”哇塞，直接300又直接368了! “再漂亮也不如文贵漂亮”（笑）。等等啊，因为我这有服务人员给我拿东西，我刚才刚运动完，别把人家给上了镜头了！
抱歉抱歉！刚才我突然间来客人了……今天文贵很黄色啊，注意啊！很黄色、很黄色啊！相当黄色！这小哥干嘛去了小哥？“73！Cyj；你好！你好“！我谢谢了啊！“爱你，7768”；爱你爱你啊！“赵，姓赵啊”；谢谢谢谢！谁在我旁边？服务人员，服务人员啊！服务人员！
“哈哈哈哈！0405；开心小蚂蚁”；谢谢啊！“Osy”我念后三数啊！“095：看不见黄”；我黄，今天超黄啊！“711”；好呀！“去年情人节你在平台关注我了；哈哈哈哈；king king king；黄皮衣”；黄皮衣！（笑）yellow leather；小哥也在；“豆豆豆”上次唉呀……；好! 木兰! 木兰! 木兰！木兰终于来了啊！你好你好你好！
“哈哈！你念我”；上次我是和豆豆开玩笑呢，结果呢差点抑郁症！“869；小蚂蚁”；400多人了；噢，上次显示300多，结果我一放下的时候是1700，后来第2次的网络一打开的时候是3000多，哇塞这什么情况这是？“711：见到你很开心；要换个网络啊；有声音；求翻牌！求翻牌”；你翻叔叔牌吧你！唉呀! “957、957、957”!
这两天啊，我这个老关注黄色的那个这叫什么——一个叫自由自在的风，老给我发那个黄色网站，这个我每次都点开看，我不拉黑他——原因很简单啊，接下来我要在专家的建议下，在黄色网站放点小视频！说不定哪天哪个网站就放出视频啦！哈哈哈！“视频直播的请求”，老想加我——8596，我不能加你呀；“安徽工业大学”；谢谢谢谢！转了！不等了！
嘿！大家好大家好大家好！大家好！很黄！今天很黄！相当的黄！（比划胳膊做运动）“嘎嘎”刚才做，哎哟我这胳膊你看看做的这肌肉（展示胳膊肌肉）你看这肌肉都成啥了？嗯？嗯？嗯？（笑）大家好！大家好！今天是黄色系列！黄色系列！
“草！真他娘帅”！是谁呀？你说是那个5.1共振的发起人是吧？你说他帅是不是啊？不够意思吧！“镜头太高了”！（调整镜头）这意思是吗？是这意思吗？中不中？这样中不中？这样中不中？“有点卡顿——镜头”；现在可以了吗？镜头？EER（战友呢称）？咱听话！ 咱现在我就认为我最大老板就是我们的战友——草根战友、小蚂蚁，小蚂蚁啊，这是我认为这是最核心的，永远不改，你们是最重要的！最重要的啊！
（06:52）五一共振没发生；调侃豆豆
郭文贵先生：好！刚才我在运动的时候就想了很多很多事情。“河南人民发来贺电”；谢谢。我就是在运动的时候5.1共振昨天发生什么事了呀？北京天安门那个像是不是摘下来了呀？是不是换了个人的像啊？有没有发生啊？结果我发现天安门网站天安门楼还在那，中南坑里那几泡水也继续在晃荡，天安门上的像依然挂在那没换人……
然后我又赶快通过我的渠道——亿万人的渠道可以说是，咱不能说是哪个哪个群！马上发出, 密码“嗒嗒嗒哒哒”他、他、他、他、他……结果反应：“郭叔！没共振！”我说：“搞明白了没有？”，然后大家回复：“没有！”再三确认，然后我就开始上咱的推特去看，发现有一个傻子上当了叫豆豆，豆豆竟然是一夜傻乎乎的呆着个脸，仰望星空，穿好了各种战服，像猫狗大战那个猫一样背后别着好多叉子、刀子的，“咔咔咔”的准备要上阵了！
结果还好，他提前比较尊重泰山娘娘，泰山娘娘保护了他。白在那站了一夜当了傻子，结果泰山娘娘庙里边人家扔里边有贡钱也没啦！估计被豆豆给偷走了！哎呀！这世界太荒唐！这世界实在是太荒唐！真是让人受不了！“瑞士人发来贺电”！谢谢啊！“今晚不用横屏了”！谢谢谢谢啊！
“什么时候放黄视频啊”？不要说脏话啊；这个我行……，什么5.1我又赢了，我跟他赢得着吗？我跟他赢得着吗？“豆豆躲到娘娘庙去了”！哎，注意啊！豆豆啊，想出家别往那儿去，别装！你要想出家我给你介绍个地方——南普陀！
南普陀就舟山普陀， 舟山普陀在后山专门给女士有出家的一个地方。不能叫那个地方！不能叫那个地方！那地方晚上唱卡拉OK呢！豆豆可以去，还卡拉OK你知道吗？偶尔还走走猫步（模仿走猫步）“咔咔咔咔”走点猫步什么的，挺火的，豆豆可以去那里——南普陀！
（09:53）政事小哥发现了99999；龙摆尾，龙戏珠
郭文贵先生：“要看冰冰：舟山去过”！舟山郭叔在那块儿经历了很多事！“九五至尊”。大家上次看了吧，我看到有战友神人，特别这个政事小哥，我现在我觉得他真的不止60岁，我估计这个人是个人妖，你知道吗？你说他咋这么能呢? 就他发现了99999—— 5个9 ！
9999.9（米）——这件事情我郁闷了一年说实在话，我咋就这个梦里边就真梦到了这么一个（数字），我大伯连个1都不会认识，10来岁就当兵去了，他老人家给我托梦竟然让我去看看这个前面那个亮光！结果我还会玩了Google Earth，结果我一次次量，我就简直不敢相信——竟然发现99999!
后来我还不服，我最后找了北京市土地局测量处出了文字的东西——盘古大观的尾巴——龙尾巴——龙尾，“龙摆尾”是啥意思啊？龙摆尾啊！龙摆尾！那就要换江山了！“咔”到那个“龙戏珠”那个“珠”——就中国人要重新生的龙蛋龙珠！结果正到那裂开的缝9999.9（米）简直不可思议！
这文贵编不出来呀！文贵无法编出来呀！什么刘邦白蛇呀，什么什么这个这个这个那个那都是瞎编的——无可取证！现在好了，你就说你可以上Google Earth一查……中间那个白塔正中间有两个核心的我还没有说，我说了真的是兄弟姐妹们咱们小蚂蚁们你们会受不了的呀!受不了的啊！大家未来可以发现秘密!咱那位战友查的很准，小哥查得很准，但核心没找到，核心没找到！
（11:57）陈氏兄弟的近况
谈到昨天啊，我真的把“5.1共振”这个事我都快忘了啊！我都快忘了！怎么就是我今天早上谈到这个“5.1共振”呢？不是我今天看人家笑话或者希望人家失败——不值得，因为在昨天下午发生了一件事。唉呀！挺让我惊讶的啊！这我不能说那么细——我不是端着！郭叔不是端着的人！
最重要的事情是昨天的某个过去专案组的一人，好久没有没跟我联系了，我以为他也被抓了呢，结果这个哥们昨天就是大陆的深夜给我打电话（念战友留言）“49690！京F47690”！厉害！刘志华的车号啊！刘志华的车号啊！他呢就给我（说）：“郭先生这个好久没联系了，我跟你联系一下……”
然后就说了个事情让我很难受——就是陈氏兄弟！陈氏兄弟！说被他们给打惨了！打惨了！这俩兄弟是你认死不服啊！认死不服啊！而且是非常重要的事情——这俩兄弟从头到尾都喊的要打倒共产党！打倒盗国贼！最后是就是没办法，不能把他俩就毁了相啊，他俩都加拿大护照啊对不对啊？
说怎么办呢？还不能那么折腾他，所以说呢还得让他们吃，结果这俩哥们啊比谁、比我说的——我原来说错了说：吃三个人的饭，那个陪他小吴说：“郭先生你说错了，他一人吃4个人的饭！”所以说昨天我听了心里很难受——就这俩兄弟被打。但是呢我说实在话，为啥我让家人你们也不要担心？
因为很简单，他俩从小到大经历过各种挫折，而且在体制内也是潜伏那么多年，而且做医生出身的成天面对尸体；那个人是玩枪的！那也看过很多实战。所以说他俩心理素质和身体都没问题，都有准备的为了今天。这样的人他说啥我都是信的！另外一个非常关键，这俩人呢有兄弟、有队伍、有勇气、有理想、有情怀！不一样！
所以说呢我说家人你经济上有困难可以找我——里边的事我现在是传达给你们了，加拿大政府，还有新加坡以及其他方面包括美国都在关注这事，他一定会出来的！一定会出来的！而且呢他们犯了一个愚蠢的错误，弄这俩人犯了愚蠢的错误。因为这俩陈氏兄弟的报道，大家也看过了。这陈氏兄弟弄的时候，这个根本不服，不服。然后在较量当中，他们犯了极端的错误。接下来这事都会公诸于世，所以大家不要担心。
（15:17）海外民运的募捐陷害了陈氏兄弟
郭文贵先生：昨天这事弄得我心情很兴奋，很沉重。但是这位专案组的哥们给我讲了一句特别关键的话：郭叔，你能不能别再跟这海外民运掺乎事了。
我说什么意思啊？他说我们头一段时间抓了一些人，抓的那个人都是跟海外有联系的。就是什么，一些民运的人叫他们捐钱。这个陈氏兄弟出事的主要核心，我现在要重申一下啊，是因为陈氏兄弟在汇款当中……呃，我今天就说白了吧，前天这事已经露出来了啊，这个本来留给路德节目说的，我现在暴露一下吧。
这个他暴露是什么情况呢？就是我们公司的香港财务，是一个专案组派来的卧底。首先这个人就是卧底，而且头两天让我调来了美国，才把他调来美国，前天晚上偷偷跑回去了，偷偷跑回去了。那么同时，这个人给专案组看到了我们给他汇钱。更重要的是这陈氏兄弟犯了个极端的错误，就是给国内人分钱的时候，钱被人给盯住了。
而且盯住了的同时，这个最关键是给了中南海里边专员的钱，专员也需要钱，给中纪委的，给公安上的，给钱，都被人家给盯住了，所以很多人被抓。
这俩兄弟最大的贡献是他提供了很多领导人的视频，他在这个视频在传的过程当中非常的厉害，他有一套独立的系统。但是他有独立系统，但是呢钱没办法进入独立系统。他呢就汇钱被人给盯住了。
钱惹了祸，然后叫人家给盯住，再加上派了卧底到我们香港公司。加在一起，然后就瞄着他了，这是一个大部分的故事。
（17:17）国内很多人因捐钱被抓；爆料革命断了海外民运的财路
郭文贵先生：那么反过来说，就是这个专案组说，就是因为海外有些民主、民运的人士，通过各种方式拉拢国内的这些善良的草根老百姓们。让他们捐钱，在这个捐钱当中，很多人被抓了，很多！不是10个、8个，不是300、500，很多！有的人是给人家打赏，打赏钱。打赏的人全被抓了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/280/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：Hello大家好，网络弱，网络信号弱啥呀，没弱呀。怎么弱呀？大贵早上好。JJ8808，哎呀，大家好，大家好。Porop（根据郭先生的发音），喝咖啡。好好好，哈哈哈。大家好。哎呀，你们帅，大家帅。哎呀，太好了，太好了。重庆。换造型了？没有，刚锻炼完，刚锻炼完。天呐，今天主要做平板撑。太有意思了。
对面就是王岐山家，对了，王岐山家。苍老了，是呀，苍老了。大家早上好，早上好。北京都能看见，好啊。新疆人翻墙出来，太好了。我一说新疆人心里不舒服，哎呀，我去过新疆那几次真的是让我真的，我觉得没法，没法，没法，没法想。重庆又开庭了，开谁的庭呢？这个我咋不知道啊。木兰好，木兰好，木兰好。马来西亚，马来西亚。眼镜酷哇，我不是上次，去年一下子买了四个，不同的颜色四个。
Instagram，Instagram, 咱现在是打游击战，游击战。跟盗国贼他搞郭媒体去，咱到这来，他往这，咱到那去。社交媒体的力量，什么伟人？千万别说文贵是伟人，特别不好听这话。那什么伟人呐，伟人都是那个意思，那个意思。
（02:06）豆豆说政事小哥有四分钟
郭文贵先生：我昨天我看着这个豆豆，我很不高兴，我跟你说吧，我睡觉前我看了这个推特，豆豆竟然说政事小哥有四分钟，那意思比郭叔强，郭叔是郭三秒，他比我多多少倍呀？三秒，四分钟，多少倍呀？几十倍呀。啥意思嘛豆豆？现在开始扁郭叔了，豆豆也要造反，豆豆也要砸郭了现在。哎呀这个小哥吧，四分钟也短了一点吧。呵呵呵…….昨天豆豆发这个信息我很不高兴呀，啊？什么意思嘛，豆豆出现了，还007，你砸郭吧，豆豆我告诉你，你砸吧你。还有这么搞法的吗豆豆？这样地毁叔叔。啊？叔叔现在跟你沟通不了，没法发推特，你就这么砸郭叔，欺负人呐你这不是嘛。他有四分钟，你咋知道他有四分钟？
大家好！大家好！不要说远离老民运，远离老帮菜，这个不都是坏人，有的还是很多不错的。啥豆豆恋我恋的不行啊，砸郭叔呢，砸郭叔呢。昨天竟然说小哥四分钟，郭叔郭三秒，你什么意思嘛，你？
河南父老乡亲支持你，哈哈，代表全家问好。谢谢。谢谢，我代表全家谢谢你啊。
不是，这个昨天小哥把我Instagram直接下载，就给挂出去了，都下载不了，这小子太厉害了吧？小哥在不在呀？你告诉我怎么下载下来呀？
啊，Diana，Diana，Diana，我也爱你爱你。我们都爱你，我也爱你们。你们都是神啊，我是小蚂蚁。哈特然图（根据郭先生发音），爱你呀文贵大哥。这个拼音不行啊，有时候…..你告诉我谁，0717？啊，0717？这是谁呀？加入直播，什么意思？
小哥玩电脑高手，真太厉害了。这小哥简直是太厉害了。爱你没商量，我也爱你没商量。今天你生日，Diana，生日快乐，生日快乐。生日快乐，生日快乐。什么时候回国呀？呵呵呵，喜马拉雅实现了，盗国贼灭了就回去。河南南阳的。江西小蚂蚁。
我爱大家，没有大家什么都不是。什么喜马拉雅啊？搞什么喜马拉雅？下个软件，来了加个视频，这什么意思啊？我要看看。邀请直播，我点了呀。五千万美金，推特，郭先生是真的吗？是。那不已经播出来了嘛，五千五百万，把我的账号给我block掉啊。
（05:34）郭媒体被黑客
郭文贵先生：眼镜再好看也不如郭叔的眼睛好看呐（摘掉眼镜）。眼镜好看啥意思呀，眼镜好看还是郭叔的眼睛好看？但是我在视频里面眼袋也太大了呀，原来我没发现，我一直呀，我老奇怪我为啥我眼睛没有眼角纹呢？我后来发现也有眼角纹了。然后说我咋没眼袋呢？然后发现这也有眼袋了，而且越来越大。我戴眼镜是什么？我运动的时候听音乐，要戴眼镜，感觉咔咔地。锻炼的有激情，要不然锻炼不起来呀，不是那么容易的。然后我对着那个窗户，我特别不舒服。我现在手机看的我呀这眼睛真是不行。我还戴，我不是装啊，千万不是装。
七哥是健康神，谢谢啊。啥样都喜欢，好，我告诉你，现在豆豆你说啥郭叔都不喜欢了已经，不喜欢你了。
那叫卧禅，卧禅这词我第一次听说。咱这兄弟姐妹，哎呀，太牛了都。不是推特是他们在推特上说，人家推特说没说咱不知道。
郭媒体我要跟大家说一下，就是黑客，CCS咔咔咔。然后黑客植入。然后就把你的东西给你删掉。没用，他删掉咱能回来呀。哎呀，黑客真够用心的了。然后我那WhatsApp，WhatsApp，WhatsApp有另外一个号，现在他怎么弄呢？把我黑客，说你这个手机号码有问题，你一点击，啪就丢了，太搞笑了。这个盗国贼的烂人，哎呀，流氓啊，流氓。怎么能跟人家PK , 还PK人家美帝国主义呢。还PK美帝国主义呢。
（07:37）老鹰衣服正在做当中，郭媒体会出苹果英文版
郭文贵先生：我的鹰衣服正在做当中。豆豆失恋了，就是。老鹰衣服太贵了，真的是。现在成本，因为最近最大的问题就不想搞的乱七八糟的，因为我要搞那个质量好的。人家给我设计那个Loro Piana那个，那售价是四千多美金，我给大家推出去看过，四千多美金，我希望成本控制在二百美金，但是人家这个做的，在土耳其做的，还有意大利做的，法国做的，现在回来怎么报价都要500美金。
说啥？你说啥豆豆，小哥四分钟，郭叔才三秒，你什么意思吗你？你也帮盗国贼来砸郭叔。
郭媒体会出苹果英文版的，苹果已经通知我们了可以开始，我们先要暂停暂停。因为大家明白的，有些人钓贼，执法不能还让我们不要，还要继续用。
没灯光，没灯光，姐妹们没灯光。但是我希望那衣服控制在就是一百美金。我跟他们商量，我说绝大多数是送的，送朋友的，送战友们的，不是卖的，卖的也必须是一分钱不赚。Apps可以下载。只有临死前见一面了，这别吓唬我，这是吓唬人的。这个在悉尼，太好了。我听什么音乐？主要是我听Rock，有时也听听pop，然后主要听印度的妖乐，妖乐，哇，嗡嗡，感觉好。
一百万人民币方正证券，人民币，此时此刻刚刚结束，杨洁篪先生在科威特要搞那个我给陈氏兄弟的五千万美元，然后还要这个方正，搞方正啊，哎呀…….
哈克桑，一看像莘县老乡，莘县老乡。对，我这个直播是为什么呢？头两天我的这个律师给我统计了一下我收到的信，都他们先收，所以你们给我写信，我不可能先看，都是律师，安保团队看。然后律师团队给我建议，说想办法你还是跟战友们多沟通，我们小蚂蚁们，因为大家写的信特别感动。
杨洁篪抓我把柄，我抓他把柄还差不多，我没把柄，郭先生最牛的就是没把柄，有把柄早完了，人折腾咱几年了，现在是造把柄。
方正股票拿好多年了，莘县阳谷县搭县，莘县阳谷县搭县，中兴通讯被搞了呗。马云现在…….
（11:22）请大家把微信和阿里巴巴的信息发给Sara
郭文贵先生：我在今天直播里面拜托各位，拜托了，首先感谢你们发来的所有的有关微信的，还有阿里巴巴那些信息，那么接下来大家，任何人希望你们把微信的，block掉你们的，把你们信息整丢的，还是有什么违法的，还是你照片丢失，信息丢失，还有马云给你们开网店的这些情况，卖假货的证据，请可以发给Sara，发给Sara，发给Sara。
推特，哎呀，才不到三万，miss you，谢谢。然后发给Sara，Sara整理一下给我。Sara在不在？Sara，拜托你收一下好不好？因为这个是我今天给大家讲的，特别特别重要，特别重要。
微信公司，阿里巴巴公司，所有的大数据，钓鱼，违法，卖假货，然后侵占用户利益，泄露信息，太关键了。大家现在看到那国会每天都干啥。
这个美国的，重庆警察就说郭文贵给美国议员行贿，哈哈，我现在在这给战友们说，他要是找到郭文贵给美国议员有过一分钱行贿，付钱，郭文贵你怎么我都行。这些盗国贼，你干啥就以为我干啥，愚蠢的连猪都不是。说猪都……唉…….
锻炼完身体感觉不错，今天做平板撑，我是做平板撑。所以说千万记住，看到现在国会在哪干嘛呢？已经要开始，已经要开始全面调查这些公司。
可以啊，朋友圈被屏蔽了，当然可以啊。……（听不清）见识少嘛，都被洗脑了。哎呀，兄弟我穷啊，这话不能说兄弟啊，这话说就丢了咱战友的面子了。咱们哪穷啊，咱们这块（指脑袋）富有就不会穷。
（13:40）四川人重庆人最可怜；文强没底线，送女人送毒品
郭文贵先生：重庆你说出来个孙政才、薄熙来、孙力军、文强，还有过去那些，这么多年来都出什么？重庆的老百姓最可怜了，竟一帮TM流氓骗子，政客来收拾重庆。四川人最厚道，当兵、打仗大多数都是人家四川人，重庆人。结果政客到那去了，GDP上万亿美元，几千亿美元，然后去的一帮人都是流氓骗子，又是唱红歌，又是搞这个那个，都是骗人的。
文强这个人啊，这个，大家谈谈文强，哪天谈谈文强。文强这个人啊见过几次，用土匪两字说他都太高看他了，这个人确确实实是很恶，警察里面的恶人。这个没任何底线，就是一句话给领导送女人，送毒品，他认为这就是买卖。没底线。当然了那是那个体制的牺牲品也是，所以说文强家人也是挺可怜的，文强一辈子都给帮助别人干坏事了，最后让坏人给干了。
调查乱发工资的事比你们想象的严重，你们慢慢看吧。我告诉大家的话，大家未来都给我验收验收。
这个文强睡过的巨星多了去了，多了去了。跟领导一起睡啊，太多了。重庆的领导内层里边啊，跟真正的领导的核心，我说大家没有注意的。绝大多数抓你的吸毒。上层领导送女人送毒品，那才是叫高尚的礼物。什么钱呐酒呐，算啥，不算，不算。大家不了解的规则。
多少明星都是专门飞到四川去，四川老百姓都知道那些吸毒的地方。主要是上层领导主要玩毒。谁敢说谁不玩？去验验血去。发了直播请求是谁呀这是？我爱看什么书啊？我最近看书大多都是政治的。原来没看的书，比如说《国富论》啊我最近看，《国家正义》啊，看了几遍了。
吸毒上瘾就毁了呗，被千万别碰毒品，千万别碰毒品。我有点凉啊，我披上….哎，我这件好像也没穿过哎，大家注意到了没有？看看啊，这是带这个点儿的，你看。也是这个Bijan，也是Bijan。哎呀，这家伙又黄又粉的哎，黄赌毒、黄赌毒不能碰，不能碰。《国富论》真正看的是老百姓的生产力和这个政权的关系。
（17:04）只投资不投机；袁红冰、宝胜和相林是我们的兄弟
郭文贵先生：从来不买比特币，我本人只投资不投机，本人从来不炒股票。从来不买任何所谓即买即卖的，即买即卖的东西叫投机。这个投机呀，最终都是输家。不能搞投机。投资可以，不能搞投机，我只搞投资不搞投机。
瑞女士iPad的事，我也特惊讶，非常惊讶。大家可能是无法想象，我是昨天早上醒来我才真正地发现了，我才知道这个日本东京这个事，我原来啊，真的模模糊糊我没往心里去。那天瑞女士给我发信息，我正在开会，然后呢我就赶快出来听听，然后听到哭声说话把我吓一大跳。所以说大家都别往这个事，都过去了。我也发了声明了。
袁红冰先生和宝胜先生和这个相林先生，这仨人是跟所有人不一样的啊，这三人是我们的兄弟。任何情况下大家不要去攻击他们，也别骂得那么难听，我很不舒服，很不舒服。没必要，真的没必要。他们这三人是跟谁不一样的啊，不一样。
这眼镜啊Chrome Heart，Chrome Heart，看到了吗？Chrome Heart，Chrome Heart。然后这是用那个骨头刻出来的这个框。
所以说，大家别，大家别去，千万千万不要，都可以理解。夫妻有时还闹离婚呢，是不是啊？我太太就两次跟我闹过离婚，坚决跟我离婚，不要我了。然后呢她要净身出户，闹的那七八天，咋的了，不都还好着了吗？都33年了。夫妻还闹离婚，那有啥呀，是不是？
大家手有这个五个手指都不一样长的，自己的嘴还咬自己舌头呢，我娘成天说这话。宝胜不要批评他，他老实人，批评他干啥呀？宝胜就喜欢钱，有点太喜欢钱了。这个他也没钱是吧？有时候糊涂点，人是好人，别这么样。
（19:31）评价薄熙来；重庆人真的太可怜，张献忠屠蜀
郭文贵先生：怎么评价薄熙来啊？我觉得薄熙来这事别评价了。今天我憔悴？不憔悴呀。现在我怎么憔悴啊？我的脸色晒的，晒得爆黑，你看皮都掉了。已关注我1年，谢谢啊，30227。
哎呀，薄熙来是毛思路，都没思路，就一个思路整权力、整钱、整女人。哪有什么思路啊，你听他们瞎说，什么特色社会主义，什么社会主义的，放狗P的，都是骗人的。薄熙来，薄东来也这样，知道了吗？薄起来也这样，薄不起来也这样，知道了吗？大家都别相信那个，哪有什么主义啊？现实主义，生存主义，盗国主义，哪有什么主义啊？瞎胡说的他们。他们像我一样有钱，他啥主义都不谈了，早猫起来了。大家别信那个事情，千万别跟着他们的圈跳舞走，那就麻烦了。哪有什么……在重庆他们搞唱红打黑，还是搞什么国际经济，还是搞什么重庆大经济区，都是一句话，刮老百姓的钱，都是刮老百姓的钱。不是刮胡子，我这胡子一天不刮，哗的就起来了。刮老百姓的钱骗老百姓。所以说这个……
木兰木兰，明白了，收到了啊。这个冰心，记住啊冰心，你发Twitter，我给你发私信。一周来冰心不在，我就每次给你发，都是block掉，发不出去。希望你不要误会。
还有一个今天早上我发现郭宝胜的Twitter，宝胜，我再给你说被拉黑，真不是我拉的，这绝对不是我拉的。盗国贼帮我拉的，就希望我俩打起来才好呢，你说多坏啊，这些盗国贼。千万记住，宝胜我可没拉黑你啊，我没必要拉黑你。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
