<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>姚庆 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%9A%E5%BA%86/</link>
    <description>Recent content in 姚庆 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%9A%E5%BA%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯。
那个bus。
好拿。
The names are watching.这是一部分。
Concentration.Rush and distance of Russian citizen.
很if not found.Of the Chinese people.
不是in media.
Do not come under any more, in the.现在。
And will cause in the future can be seen in the exam.我也要one of the is not the lodge. That is a sense.
The age of support.On the question.Who property office.那你觉得是。
World medium.没有。你那个是谁？没is.
Fight on the stand.
11我的收入。More important这个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/181/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/181/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月7号文贵的报平安直播。刚刚我发了一个郭文，就是说看到了海航的总裁王健先生在年终大会上的讲话。我看了以后真的是受不了了，我觉得这些盗国贼们竟然敢如此的撒弥天大谎，而且你看王健的讲话几乎就比李克强总理的讲话口气还大，好像这个国家、这个民族、这个党在世界上的扩张要完全靠着海航和王健。
你看看陈峰和王健他们讲的话，我们中国人好了也不行、慢了也不行、快了也不行，你有什么资格代表中国14亿人民说这话呀？然后说西方人、西方的反对者，一开始就把西方定义为敌人，然后说他们在西方的扩张是人民的利益。
那个捐款更夸张地说“我们不捐款行吗？不捐款在西方能得到西方认可吗？能达到我们扩张和侵略的目的吗？”就这么肆无忌惮的让中国人成为了西方世界绝大多数国家的敌人。
谁给他的权力？谁给他的使命？谁让他这么做的？符合14亿人民的利益吗？你和全西方作斗、为敌？
更夸张的事情，你看到他们说钱，说我们钱哪有问题了？我们60%的负债率算什么呀？ 瞪眼说瞎话，你60000%都不止，你把它说成60%。
60%你还慌什么呀？你有什么慌的？你还怕西方人反对吗？西方人反对你什么都是依法的，怎么可能你把60%负债率这个事情还拿出来说呢？那你既然负债率那么低 你还要贷款干什么呢？你还要员工给你贷款干什么呢？
把你所有藏匿的钱、非法获得的钱和给盗国贼私人的钱，你把这些钱全藏起来不说，让员工替你买单，归结于西方对你的侵略与中国人为敌，把中国人拖出来和西方为敌，掩盖你的盗国事实。
更夸张的事情你瞪眼说瞎话呀，说什么“海外反对势力”，瞪眼说瞎话，说的是真的是假的？你自己的真假，难道西方的报道、西方的真假是你一个人所说的吗？你面对的是证监会，美国证监会、美国金融管理委员会、香港证监会、香港金融管理委员会，你干嘛你就在乎他们这些人的报道啊？这些人不可能没有的就给你瞎说出来，就给你报道啊。
不能像你们一样，像王岐山、孟建柱一样无中生有对不对？ 都是人家根据法律根据事实的，西方记者报道都是已经发生的事实，没有像你们一样，像胡舒立一样报道完全不可确认且未发生的事实，或者说被你们诬陷的事实，没有经第三方证实的，瞪眼说瞎话呀。
你在德意志银行买的股权，你的实际控制人是真是假？全世界谁给你造了假呀？那贯军、刘呈杰是你53%的股东，谁能给你造假呀？你既然是合法的企业，为什么不能把贯军和刘呈杰说出来呢？你为什么把贯君、刘呈杰变成个人股东呢？
国家那么大的战略就让你们两个小毛孩私生子、你敢说说贯军他爹是谁吗？贯军他妈是谁吗？刘呈杰他爹是谁？刘呈杰他妈是谁？你为了国家好、为了海航的员工好，这两人的爹和妈你怎么不敢说呢？ 海航的员工怎么53%的股东是谁都不知道呢？难道这又是中国习主席、共产党给你委派的吗？这种谎言王健竟敢撒，跟我原来所想像的王健、你疯了你呀，你疯了！
不但如此，还把佛祖给拉出来，按照佛教是什么意思。懂懂佛教智慧吧，佛教要是有一点点是真的话你们早该死一亿回了。你能不能按照佛教回答你怎么买的787飞机？全世界比你有钱的人有的是，中国什么样的战略需要你买一个787？装潢成王岐山他们两口子爱抽烟的？而且你787只拉王岐山他们家的人、姚庆他们的人，拉他们的情人，你那五、六架飞机ACJ、BBJ怎么只拉姚家的人呢？你不是说对外出租吗？你租过吗？
这跟佛祖有关系吗？佛祖的智商和智慧跟你有关系吗？是跟禅宗、密宗有关系呀？是跟“西方为敌”有关系吗？西方与你为敌你就买一个787？你拿你家的钱买呗，你拿老百姓的钱买干什么呀？
田国立他儿子田丁跟你是什么关系呀？你们之间银行为什么那么多的钱啊？你为什么把钱转给田丁啊？田惠宇跟你什么关系呀？田惠宇的孩子为什么钱都是你给转过去呢？田惠宇的孩子上学的钱为什么是你给呀？
田惠宇孩子买房的钱为什么都是你给呀？为什么田惠宇、田国立、还有进出口银行那都是王岐山的秘书，那怎么着中国只有王岐山可以给你贷款？中国的国家战略是侵略西方？“蓝金黄”西方？就为啥只让王岐山“蓝金黄”不让别人“蓝金黄”？既然是国家的使命，为什么只准你一个人干呢？这不简直是愚蠢至极吗？
王健你把中国人当猪狗呢？你以为像过去一样骗谁都成，骗完了以后还骂人家傻。现在你要骗海航的所有员工让全世界都听你的，你做的是对的，所有海航的事情都是伟大的，是为了14亿中国人民的。
你才是猪呐你呀，你真把全世界的人民当傻子了？陈峰不是说郭文贵说的全都是假的吗？那假的你拿出证据来呀，你的股票不要跌呀，你拿钱还人家的钱呀。
你跟银行是有贷款合同的，根据郭文贵的公司被骗贷的标准来看，你哪个不是骗贷？你哪一个不是诈骗？因为你没还钱，我把钱都还回去了还多了，贷了32还了45，你现在连本儿都没还，你这叫诈骗，连骗贷都不是，合同诈骗，你想把合同诈骗说成国家战略。
这就是今天所有战友们都知道的什么叫“蓝金黄”，好好看一看这篇文章：海航王健的内部讲话，就是对西方的“蓝金黄 ”。任何有良知的战友们把王健的讲话翻译成英文发给美国政府，发给美国国务院，发给美国FBI，发给美国媒体，让他们看看什么叫做“蓝金黄”。
这就绝对证明了陈峰和王健到西方来带着所有的任务，来对西方的政治、经济、文化进行侵略、技术掠夺，买美国的波音飞机都是要跟美国波音公司战略上要争高低的一个战略，是个人都能够看清楚这个道理，这是最经典的“蓝金黄”。
为什么过去这几个月我不说你海航呀？我让你得瑟，我让你蹦跶，就像海外你们找的这些小流氓，吴征、韦石、西诺、李伟东这都是，还有胡舒立挺王派，还有挺你们海航派，让你们嘚瑟。
我们有没有犯法？我们有没有犯罪？我们自己知道。我们犯法、犯罪希望所有人都严惩我们，美国这个国家我们要没有的话，那你们要有了你们一定也逃不过去。绝不是你在大会上讲几句话，也不是你喊几嗓子你的那些员工都上当受骗，你把海航的员工也当猪狗了，海航员工难道看不到你们所作所为吗？海航员工难道不会问吗？
你们拿那么多钱，既然你是自己60%负债，那你为啥不还银行的钱呐？既然你有那么多钱，干嘛要给员工非法集资呐？既然你有那么多钱，你王健你陈峰怕什么啊？既然你是国家战略为了民族干，那你在飞机上专搞那些名模干什么呀？你王健吃的喝的用的，一个人比一个国家，一万个习主席都不如你，你怎么交代呀？
动不动就把习主席抬出来了，你和王岐山是一个德行，张口闭口“习主席”。王岐山这家的姚臻、姚庆还有洪宁到处吹：这个我们不会退的，习离不了我们，没有我们没有他，你们看吧，两中全会我们还继续辅佐他，没我们他能行吗？习主席他会什么呀？金融他能行吗？党内谁服他呀？和老同志沟通谁听他的呀？他不得听我们靠我们的嘛。
王健今天你讲的话完全地证明了这句话，原来你们就真觉得习主席离不了你们。你的海航竟然打着习主席的牌，什么都是习主席让你干的，国家战略让你干的，国家强迫西方，所有今天的原因都是西方造谣造成的，西方媒体造谣不希望中国好，不希望中国快，不希望中国慢，怎么都不行，所以你要搞海航品牌能给波音讲数儿，能给美国官员讲数儿，能渗透到西方，能影响到西方，这是西方的阴谋。
西方的阴谋怎么把王岐山家都阴谋到你家飞机上去了？西方的阴谋你怎么买787？你买这个ACJ、BBJ呀？西方的阴谋你怎么把钱都转到田国立、还有田惠宇、还有秦梅、还有朱镕基、江家、曾家，怎么都跑他们家去了？你咋不把钱转到我们家去呀？
你把你们的盗国行为给国际矛盾化，把你们的盗国行为给习近平化，让他替你们买单担罪责，把你们的盗国行为形成东西方的民族对立，使中国人民和西方人民对立化，把你们的盗国行为给中国的所谓的国际战略化，把你们的盗国行为变成“一带一路”的国家战略方针基础化。这早就是你们预谋已久的，我早就说过了，我就等着你们在这块儿蹦跶呢、骗呐。
中国人民如果真的相信你们，那中国人就活该被你们盗、活该被你们骗。如果中国人能够唤醒过来看清你们的本质，中国人但凡就问你们两个问题就行了：你给我们带来了什么样的利益？你拿走了我们存下的养老的、祖祖孙孙的钱，还有杨改兰那种自杀省下来的钱，还有中国人一辈子放在那里的养老金，放在银行里的钱都被你们拿走了，你什么时候拿回来？你回答这第一个问题就行：拿走的钱，你啥时候拿回来？
第二个问题，中国老百姓要问问：你们这种战略行为，让中国人民与西方世界、所有全世界为敌，让你去代表，是中国哪个法律赋予的？是谁赋予的？你不是说习近平主席吗？那你让习近平主席敢站出来说这话吗？就这两条就行了：谁授的权？你拿的钱什么时候回来？
现在你在大会上讲全世界都是错的，就你是伟大的，全中国人民都是蠢猪，就你是聪明的，这个国家没你们不能活。愚蠢、狂妄，这是哪家的佛祖的佛徒啊？你信的什么佛啊？你信的是魔，不是佛！这次也见证见证佛，到底天上有没有佛、有没有菩萨，如果真有佛有菩萨，海航你们天打五雷劈，你骗了中国人几万亿的钱，你还在那块瞪眼说瞎话骗员工的钱，如果你们不遭天打五雷劈、不全部被灭之，我就不相信这个世界上还有佛、还有菩萨！
我早上醒来看了你们这篇文章看了几遍呐，中国有多少这些不要脸的盗国贼、企业家到全世界去？横着讲话，是个人就代表国家，是个人就要代表中国14亿人民，你们凭什么代表14亿人民？
蝇营狗苟、鸡鸣狗盗，爹娘不要，老婆孩子不要，朋友不要，朋友不忠，对国家骨子里恨不得都想自己当皇帝都想控制，每个人都想搞死几个人，狂傲无比，各个人里容不下任何批评的声音，自私自利，永远是把世界的一切都当成自己的，到哪里去都是无知狂妄的土豪的形象。
给人类带来了什么样的文明？给人们带来了什么样的好的结果？什么样的贡献？你配当人吗？最后要顾忌佛教讲的就是：贪嗔痴慢疑，你哪一个不是贪嗔痴慢疑到了最顶端呐？你们连下地狱都不配，还讲佛？
回首过去一年，陈峰和王健你们讲过的话、做过的事，打不打自己脸？到美国来做慈善，“我们捐给美国，不捐美国行吗？”哪个企业家一定要捐给美国180亿美元或300亿美元才可以发展企业了？你拿的钱是捐了吗？你借了中国人民的钱你捐给了美国的慈善资金，然后你对美国说你又不是慈善资金，你要点脸不要啊？
这一年的爆料让我看到了无耻至极，就是你们这帮盗国贼和海外的假民运、伪类们，你们连做人都不配，瞪着眼说瞎话，没有一点道理，没有一点点人性，更不要符合佛学、哲学、哲理了，更不要说符合宗教了。
上天如果有任何的神，如果有佛祖菩萨让他们给我们做个评断，给我们中国人民做个评断，你们要是伟大的你们是对的、你们对中国人民好的，我郭文贵首先愿意遭天打五雷劈。如果我要是错的，我就遭天打五雷劈，如果我不是你们是的话，你们遭天打三雷劈都行。
你们这个报告写成这个样子，说出这样的话，这个国家被你们绑架呀。动不动就说习主席，习主席让你买787了？习主席让你买ACJ了？习主席让你买湾流了？习主席让姚庆收藏全世界的普洱茶了？让孙瑶账号上那么多钱了？让姚明珊、姚明端都拿美国护照了？
让洪宁让高燕燕可以代表中国跟黑石跟高盛在那块骗中国钱了？让你海航把钱都打到个人账上几百亿、几百亿美元？又是习主席，抓我们的人是习主席，打我们的人是习主席，没收我们财产的是习主席，把这个判了15年的曲龙给释放出来，以“不自然”为条件说习主席的命令放曲龙出来，河北高院、河北政法委说这是最高领导习主席的命令。又是习主席，今天海航所有作为又是习主席。
尊敬的战友们，好好看看这篇文章，把这篇文章一定翻译出英文好好地发到美国所有的媒体上去，让他们看看这些人到底是来干什么来了。
打着“蓝金黄”的名义既害美国又害中国，打着“蓝金黄”的名义既害中国人民又害中国政府，当然还要害习主席。更重要的是要把全世界和中国人形成对立，这叫共产主义。制造矛盾，利用矛盾，从矛盾成长，制造仇恨、利用仇恨，然后掩盖它的真实目的，这就叫乌托邦，骗子主义、憎恨主义、矛盾主义，这是真正的魔鬼。
如果王健的这篇文章不将成为世界上了解中国的经典，那这个世界也出现问题。上天又给了我们一个好的礼物。谢谢，谢谢！尊敬的战友们，我们要珍惜啊，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/123/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/123/</guid>
      <description>内容梗概:
尊重的推友们，大家好！
这是郭文贵10月14号全球发“不”会第四集，在推特上@kwok miles GWG 郭文贵的直播。唉呀！从昨天到现在我们的两个facebook两个帐号都被关掉，然后第一次我们的youtube也被关掉直播功能。就是在现在我准备用twitter直播，刚刚也被关掉，是被骇客掉还是被关掉，现在无从得知。那么我们采用了第二套方案的第一个方案，那就是用英文的文贵推特来进行直播，可能还有推友还没上来，但是呢，没上来下一步就看视频吧，就看回放吧。
此时此刻啊！文贵非常的激动，激动！千言万语，万语千言！
首先呢，请让我代表所有的团队，我的家人，向刚刚播放两个视频，一位是日本武藏 晶先生，一位是含蓄先生，制作了两个视频，这个武藏 晶小姐呀，武藏 晶小姐，昨天刚刚挂上来了的，那么我看了以后，今天我决定用这个，因为我觉得这个非常，非常的好。那么有很多，我们亲身和推友一起走过的路，和大家所耳熟能详的故事。另外一个呢，含蓄先生播的这个对我们最近的爆料，这八个多月来，九个月的爆料是一个总结。这里面的各种故事种真实的事情和那些人，都是和我们血肉相连，都是我们的同胞，也都是我们的痛，也都是我们追求自由，民主，法治和希望实现郭七条的原因和基础。
这不是电影这也不是个电视剧，所以，每一个字每一个图像都和我们的生命和我们现在所有看到这个视频的每一个人息息相关。所以这两个视频能成为我们这一代人永远的美好的记忆和追求。同时他也是鞭策我们，叫我们勇敢的，永不放弃的去追求我们民主，自由，法治。
这几天来发生了太多的事情，我没办法在这一一解说。我真的是电话被打爆了，各种人，各种办法都来找我，希望我今天不要直播，各种诱惑，天价的诱惑，巨大的诱惑！
天大的威胁，巨大的威胁！时时刻刻面对着。但是，这就象文贵过去所说的，想去说一件事情，想去讲一件事情太容易了。你说你上天就两个字“上天”。讲“上天”太容易了，要做到不可能，太难了。文贵在面对这些威胁，和诱惑的时候时刻都行动。但是，我的良心和上天赋于我的使命和我死去的弟弟，和我被失去自由的员工，还有家人，还有十四亿同胞所面临的这种威胁和丧尽天良的不公平。以及再想想有N 个杨改兰女士这样家庭可能发生。文贵决不能被吓倒，也不能被收买。所以不管如何爆料我们今天都要进行下去，这个全球发“不”会都会播，接下来还会继续播第五，第六。没有人能挡得住！
我们这一代人必须赢；和追求自由，民主，法治的决心！
我就不多说了。现在开始，我们今天大概分三个部分，那么我现在呢希望大家开始。这个第一部分主要是对下两集的预告。不是太具体，那么让大家都知道，同时我也希望大家在这个情况下踊跃的能开始跟我一起来合作，就是我前期预告的信息，有任何提醒请大家来告诉我。那么这个中间有两次各休息五分钟。
现在开始，我们今天大概分三个部分，那么我现在希望大家开始，这个第一部分主要是对下两集的预告，不是太具体。那么让大家都知道，同时我也希望大家，在这种情况下，踊跃的能开始，跟我一起来合作，就是我前期预告的各种信息，有任何提醒，请大家来告诉我。那么这个中间我们会有两次中间休息，各休息5分钟，让大家去去洗手间。好吧，那么我们现在就开始吧。全球发布会第四集开始。
大家现在看到的第一张，就是昨天Youtube， 现在是这个Youtube给我们发来的，说你这个由于这种原因，现在给你停止直播了。大家你看一看，早不停，晚不停，就在我们今天第四集时停了。而且所有要停止的原因都是关于孙立军，孟建柱，还有什么爆肛芳，还有绿帽吴，吴征，杨澜。 这个，就看得出这些人在美国的BGY项目，给美国带来了多大的实际的控制力，有多大的影响力。这是事实。那么我们今天就从这里开始吧。
那么以下信息那我说一下，来自于各方人士，相关法律及调查机构及认证机构。那么如果是大家有异议，可以到我这里来，可以起诉，我欢迎起诉。
第一部分，我们是对于下一步发布会的预告。这个预告，我们发布的预告关于政法委的。这个由于他们各种资料涉及到了国家机密，也涉及到了外国的国家机密，涉及了很多人的隐私。我们就从政法委孟建柱先生开始，我们当我们调查 和认证了很多文件以后，我无法想象，真的是难以形容。
我们一个国家的四百多万的公检法以及武警官兵，大家所听从的唯一领导。 孟建柱先生，他的腐败，堕落，淫乱，无情，无法律的这种造成的结果和事实。我相信过去历史上的小说，无论是和珅还是赵高，还是魏宗贤，还是俄罗斯的贝利亚都无法相提并论。孟建柱书记，在过去的五年政法委书记，五年的政法委副书记和公安部长。 犯下的罪行，这个是今天我不能一一说。未来我相信，中国人民一定会挖出所有的真相，以警示后人。大家请看。
以下展示的护照信息，我就不在这里念了。这些都不属于所谓私人范畴。这涉及到了中国和美国的各种的巨大犯罪，涉及到了公众利益。所以不属于这个。
这是孟建柱先生的护照号码。
这是他的妻子。
这是他的女儿之一。她所有巨额美元的存款，银行账号的详情，流水，存款信息，稍后公布。大家要记住，稍后公布
这个孟建柱的女儿之二，叫孟海洋，这个是新的，
现居住于澳大利亚的黄金海岸，据调查很早就注销了中国国籍。与孟海晶均持有大量的房产，藏有孟建柱的非法所得，大量的金银珠宝玉器，大量的绝密文件和办案卷宗。银行账户存有巨额美元现金和资产。银行的账号和详情都后面公布。大家知道，在这之前我们公布了孟海晶控制的全基金还有很多资产。到现在为止孟建柱女儿和孟建柱先生还没有出来说孟海晶那些全family 和他们没关系，还没有。
我们等待着再出现一个假孟海晶。这又出来一个新的是孟海洋。我们等待他们出来。
孟建柱的情妇之一：叫王梅女士。
这是她的护照号码，她现在已经入籍了欧洲，未注销中国护照。和他有一个私生子叫王海德，（私生子）之一，之一,大家记住! 2001年8月13日出生，中国护照号码是这个号码，已随母入籍澳洲，母子现居与墨尔本；在悉尼，墨尔本和黄金海岸拥有多处房产；曾借助于孟的背景和势力，以所谓境外投资的名义，比如说,那个，那个绿地啊，啊 ，这个他们就是太多啦，向海外转移了大量资产；转移出境的资金主要流向了不动产和酒店五福产业。
孟建柱的情妇之二：叫陈思婷
出生日期和护照号码这里都有；原江西省委办公厅秘书；育有一个孟的私生子陈达聪，护照号码哪？这现也是在这里；现居住于新加坡圣淘沙；母子均为新加坡永久身份。
那么孟建柱书记，先生的情妇之三：叫刘谷萍
出生日期79年。他不同的年份他都喜欢吃—年轻的，像爆肛芳是属于倒数第二年轻的，还有比她还年轻的。有些吃阴枣的那都是13，4岁，15，6岁的。
这个刘谷萍女生是原江西省人大内务司法委员会主任科员；
现居住于加拿大温哥华，也已入加籍；
育有一孟的私生女叫孟刘静，听说非常漂亮，非常漂亮啊。2005年3月10日在温哥华出生，加拿大公民身份，加拿大的公民身份！
那么孟建柱先生的情妇之四：大家知道了，这几年来信访主任，国务院副秘书长舒晓琴。这是，我估计床上的需要是少了，关键是叫生殖器的关系和利益吧。
现任国务院副秘书长，国务院机关党组成员，国家信访局局长，党组书记；
孟建柱的重要“参谋”；为政绩而在全国新房数据作假，并不惜勾结公安政法系统打压，迫害信访民众。那这不叫勾结了，这不叫勾结啦，这词用得不当！
舒晓琴的堂妹叫舒晓诗的儿子：章浩雄出生于这个，护照号码；现居住于美国加州；
为舒晓琴代管多个信托基金和离岸企业，银行存有巨额资金。也有说这个孩子也是孟建柱书记的，啊，孟建柱先生的，但是这个咱真没做DNA，下一步咱想办法去做，咱想办法去做；
在美国加州拥有多出房产。
这个是孟建柱先生的现任的江西省委的副书记，省人民政府省长，党组书记，是舒晓琴等，王梅等，现在江西的保护伞，叫刘奇，这个刘奇—省长。
刘奇的妻子叫王宜。护照号码。王宜哪 （应为刘奇？），作为现任的副书记，省长，已经是正部了。那么他是2000年，他的王宜妻子就已经办理新加坡移民，入新加坡籍；（刘奇，王宜)儿子叫刘正涛，1984年11月9日出生，护照号码是这个，2000年赴新加坡留学，已入新加坡籍；王宜实际控制巨化集团，江西啊，通过对外投资方式，向海外转移资金，在新加坡（大华银行），泰国（大华银行，泰国商业银行）等地藏有巨款。
而我们现在没有放上去他的信息呐，在澳门，澳门，有专门给他洗钱的人，有专门给他收集和转移对海外的这些珠宝啊，特别是江西的瓷器啊，有一帮人，所以说他的故事非常之多。这个王宜是非同了得！那么接下来我们会再说更多啊
那么接下来我们就说说傅政华了。傅政华先生作为公安部副部长，副书记，公安部常务副部长，中央610办公室主任。
我们呐，本来是今天是把他作为一个重点去爆的，后来还是啊，傅政华先生帮了几个人，救了几个人。救得人其中呐，就包括我的老领导。昨天，这个，打了10几次电话，一个劲儿给我说：我没有和傅政华沟通，就是我（打电话）因为他救过我，所以希望你把那一段不要放，那么非常担心，说傅政华现在几乎是一天吃几片安眠药，睡不着觉。到处感觉有人暗杀他，惶惶不可终日。说他也活不了几天了，他现在接下来的19大后，他也很难受，所以呐，就少爆点吧，或者不让爆。我说这个绝对不行！必须爆！
（本来是今天呢，把他作为一个重点要去爆的，后来还是，啊，傅政华先生，这个帮了几个人，救了几个人，救的人其中就包括了我的老领导，啊）。
（老领导）昨天这个打了十几次电话。 给我说，他说我没跟傅政华沟通，就是我因为他救过我，所以呢希望你把那一段不要发。那么非常担心，说傅政华现在几乎是一天吃几片安眠药，睡不着觉啊，到处感觉有人暗杀他，晃晃不可终日，说他也活不几天了，他现在，这个接下来的19大后，他也很难受，所以呢说就少爆点吧，或者不让爆。我说这绝对不行，必须爆。
傅政华的儿子付永斌，1983年5月9号出生，在读高中期间，赴加拿大温哥华就读，已入籍加拿大，现住于温哥华附近的白石镇。这个儿子，付永斌，现在控制的银行信息和资产，是惊天的，这是傅政华睡不着觉的根本原因，付永斌这个孩子啊也非常非常的狂妄。非常的狂妄，而且这个孩子控制这么大的资产，拥有这么大的物业，在加拿大，已引起了美国和加拿大的高度注意。我们和加拿大和美国有关部门正在合作中，当我们双方沟通的时候。他们都非常的惊讶，他怎么会有这么多钱，这么多资产。是不可思议的。
傅政华的情妇之一呢叫赵月琳，啊，赵月琳。原北京市公安局的机关民警，已入籍新西兰，在惠灵顿和奥克兰等地均有房产。藏有傅政华办案非法所得大量的金银珠宝玉器，啊，大量的绝密文件和办案卷宗。银行存有巨额美元现金和资产，银行账户详情，流水存款信息稍后公布。这个人的和这个赵小姐呢？啊赵女士和这个傅（政华）有一个私生女叫赵燕曦。2012年11月17日出生。啊，这个女同志相当不简单。所使用的银行的注册和存款方式，用这个当地的司法机关说，这是他们见过最专业的藏钱和洗钱方式。
从她前的资金来源和存款方式一点儿法律瑕疵没有。但有一点，因为现在傅政华已经被这个美国列入了马格斯基法案，啊，同时现在当地政府让他（查这个），提供资金来源，还未提供，所以这件事情这个资产还有藏的信息呢，公布之日也是天大的事儿，这个也是挖到10尺以上，啊，新的地下室，而且，很多银行的保密的保险箱，所以说傅振华是干公安的，干刑侦出来的，非常懂他的弟弟付卫华负责给他送东西。所以说一会我们看到后面的时候，大家知道海航用打大飞机往外拉，一车一车东西，大家知道一个翡翠镯子就过亿，就过亿，有的一个古董，像那个叫五龙金的五龙车，五龙车呀，五个龙，金龙，拉着一个车，那一个多大呢？3米X1米2。你去想想那是值多少钱啊？这位赵小姐可以有大东西。
接下来我们说说，孙力军，
我们在爆孙力军的时候啊，这个是很吓人的，他这个儿子孙尚华呀，这个是2000年10月26号在国内出生。护照号码是这些啊，现在已经是澳大利亚永居身份了，那么他就是不对的啦？这就违反了（党纪），妻子李丽1972年2月21出生的，他已注销中国（身份），（成为）澳洲居民。那么他是在澳洲左右登记的结婚，这个时候的孙立军还整出一个黑龙江的假的 “孙力军”，你骗傻子呢？是不是你骗傻子呢？
你有本事你叫你的那个“孙力军”亮亮他们别说，你别说两百万欧元，他俩万欧元的纳税证明，你这能拿出来吗？就像那个假视频孙瑶那个刘成杰是一样子的，完全胡扯啊，完全胡扯。这个孙力军我要说的是这个护照号码的孙力军，DE0222698的孙力军，其他的“孙力军”跟我们爆的没关系，啊，没关系，请把这个护照的资产你亮出来，你亮出来，包括你是这个好几个基金的最后受益人，不是你儿子孙尚华，是你孙力军，啊，不要把共产党不当党，也不要把中央领导都当傻子，当老人家。有本事你让中央的领导去把那些资产包调出来，看一看，最后受益人是谁？ 啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/112/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/112/</guid>
      <description>内容梗概:
推友们网友们大家好，这是9月9号文贵直播报平安，我有两次在船上吃饭直播，有推友说不要吃饭，直播不礼貌，有很多推友，说你一定要是吃饭时直播，我们要了解真实的你。还有一个时间的问题，我要是再晚一点吃完饭直播，大陆的朋友可能就比较晚了，所以说时间还有众多存有的需要，咱们就现在开始这个直播。
姚依林100年
今天主要来谈一谈这两天王岐山先生和姚庆先生和他死去的爷爷，这个中国过去的副总理政治局委员，包括常委几百个上千个，那都死了有70年，80年，100年了，是不是都要搞个一个一百周年，这有什么纪念呢？偏偏这时候搞出来这个，但所谓的百年，而且还让姚庆出场，这是个活人不算数，把死人给抬出来了，你无非就是向全国人民昭示吗？我们家是根红苗正吗？是不是姚依林过去帮助很多人？你们现在该报答的时候了，还有看看我这属于官二代，然后姚姓属于这个这个官三代了，必须得保护，这不就是像14亿人民在这示威吗？你们搞那个活动，那要花多少钱，有多少个杨改兰你能救活呀？7000万人还在那个贫穷线下，你们搞这个干什么呀？所以说这个我觉得非常之滑稽，这正更加证明他们的空虚，还有他们对这个世界的不了解。 我们这些推友们，老百姓们恨的就是这些官二代。恨的就是这种老子打江山，儿子坐江山。恨的就是你们把我们草根不当人。恨的就是拿我们的钱，你们想怎么花怎么花。你姚庆你在那开会你坐什么飞机去的？你赵俊坐什么飞机去的？你搞那个活动谁给你付钱呢？你说明什么呢？100年的姚依林有多伟大的贡献？中国历史上多少伟大的人？拿着国家的公器作为私用吗？来掩盖你盗国贼的罪行吗？这是很简单的道理？所以我觉得很滑稽，这更说明了王岐山在这在那，掩盖他的盗国罪刑，那个海航是你的，还有你这个贯君的爹，你是贯君的亲爹啊!刘胜杰在爹是谁呀？他妈是谁？姚明瑞姚明珊是谁？刘新阳死了，为啥你要去参加葬礼？你美国的房子怎么回事？姚庆的大额现金怎么回事？这跟姚依林先生有关系吗？姚依林先生在天之灵看到你们这些王八羔子这么样的折腾，他不得气死。大家不知道姚依林先生的出生地不是在大陆，是在香港，他出生地是香港，老人家还是很正直的，他老人家在天之灵看着呢。 这个刚才我说到了姚依林先生，他们这个家族，有很大的一个遗传的病因，所以说很多人都得了病，现在王岐山盗国贼的面目被揭露出来的时候，还拿着他老人家出来在这块显摆，让全国人民天天看他上电视报平安，拿着死人报平安，这是什么情况？这是对全世界人民，14亿人民的极为不尊重，是权力的傲慢，你姚庆是海航的股东，你姚庆坐787飞机，737飞机，这些飞机，大量的现金存款。田惠宇，田国立作为你的两个马仔，控制了中国的银行，中国银行被你们家族说了算，你想怎么着就怎么着，这个你不说清楚，天天拿着这个死人在这里显摆，这多大的悲哀，这是多么的悲哀的事，拿着死人现在出来说事来替你活着，替你王岐山，替你姚庆，还绑架国家，这不更加坐实了，你们是盗国贼吗？国家什么权利？是次于赋予你们可以拿着死人，就一个副总理你就可以在全国人面前耀武扬威，你来绑架14亿人民，那个电视是给你们家用的，电视是你们家拥有的吗？所以尊敬的推友们，你看这些人的傲慢，你看这些人的嚣张，还有这些人的智商，还有这些人是14亿人民，9000万党员的，真的是如猪狗，把我们这人当傻子，这个时候把你爷爷抬出来了，姚庆你站在哪了，你张力凡呢？你张力凡现在不是说此姚庆非彼姚庆吗？站出来说话呀！挺王的人挺孟的人挺孙的人挺傅的人，你们看，历史会把你们每个人订到你的耻辱柱上，让你们死了都不能进你们的祖坟，你们不知道你们在干什么，你们不知道你们所有的挺王挺孟挺孙挺傅的代价是什么？我们这14亿人民看着它们这样在表演，多少人恨他。 昨天那位老兵跟我说，他说我这回来只有两个理由可以让我回去，一个是胜利了，盗国贼被灭了，国家改变了。第二个，那就是带着另外一种使命回去。这位老兵跟我这昨天聊的太好，让我太感动了，他告诉了我太多的核心的。我最需要我又不懂的东西，而且他告诉了我这些老兵的惨状，被维稳的惨状，不能用几句话来形容了。这些老兵现在已经成了各个县市省区重点关注对象，都成了罪人了，而且想尽一切办法对这些老兵的出行手机监控，家里都突然间安上了这个摄像头，你能把这老兵给消灭吗？就这种治国的方式，治国的手段和治国的这个水平那简直是无法形容的愚蠢，所以我们看到这个最近盗国贼的各种拙劣的表演，让我们真正的看到了我们这个国家14亿人民GDP加一起全世界第二，还在这块牛叉叉的，在这说我是第二，但凡跟韩国一样，我们都是全宇宙第一了，全世界第二是你的耻辱。
14亿人民是全世界最辛勤劳动最有智慧最善良的人民，最与世无争的人民，被你们教唆的很多人成了这个样子。自从文化大革命以来，我们人类上最大的人道浩劫就是来自于咱们的国家，这五年的所谓的反腐败又是一次巨大的一种人造浩劫，还在这不知天高地厚，还在这天天赶在摆场子摆桌子搞这种黑社会手段，什么叫百年诞辰，不就是摆场子吗？跟黑社会摆黑桌子不一样吗？就这么简单的道理，把我们老百姓当傻子，对不对？ 姚依林先生百年寿诞在安徽，在中央台亮相，王岐山全家出来，证明什么？证明你们家是官二代官三代，证明你们伟大，证明你没盗国，证明你们家有权利，证明这个我们不怕你了。你这种拙劣的表演就证明了你已经完全就没有关系了，你姚庆来到这个世界上你给这个地球上有个一分钱的贡献吗？你给过社会有一毛钱的贡献吗？你给中国老百姓有个一分的贡献吗？你娶赵俊，赵俊真的爱你吗？你一切都是中国的累赘。你坐了787，你坐专机，这都是人民的财富，对不对？你没有做过任何贡献，享受今天的荣华富贵，这在全世界今天的任何一个文明的社会，不要说GDP第二第三的时候，GDP前十的地方有一个国家能容忍了你这样吗？中国不是皇权社会，你们还是一片的皇权思维，皇权思想，然后还有什么叫人民在又是皇权思想还在人民面前装神弄鬼，体现于人民扶贫，你干嘛不管你这个百年寿诞的钱拿给捐给老百姓搞扶贫去，中共中央让他们做这个事情，这就是我们中共中央出问题了，这是个很大的问题。然后这几天来啊这个看到了高光进律师解释了在明镜，我们中国盗国贼怎么所谓百名侯通，怎么实际上千名也不止了，千名有个几千名，那么红通怎么搞政治庇护，怎么被骗回国，骗回国以后还说这是策略，不是骗回国策略。 我觉得高光进先生讲得太好了，高光进律师是讲得太好太好了，让我非常感动，那么高律师呢这个讲得这个事情我看到有三个根本的本质，就是人家把你骗回去，那叫策略，骗你叫策略，咱们要是做点什么错事，那叫犯罪，叫诈骗，他骗你的策略，他们盗国那叫国家安全战略，然后呢威胁你的家人，这完全就是侵犯人权犯罪，他也叫策略，然后这个把你的钱财夺走，他说那叫什么，那就非法财富，然后据为这些人所有，所以你会看出这个本质。第一条一定不要上他们的当，这是第一条，必须有刘邦的这个勇气，你把我爹炖了，我要找你讨两碗汤喝，必须有这个勇气。第二条，我觉得高律师讲得特别特别好，在美国不要有任何侥幸心理。美国这个国家一切都是法律，法律法律法律，等有时间的时候我给大家讲讲这一段时间我经历了美国法律的故事，你们会非常非常愿意听，非常非常愿意听。我用了大概五家美国最大的律师事务所，不包含这个其他小的。我经历了太多事情了，我希望有一天给大家分享，就是说高律师讲的不要有侥幸心理，到美国来以后马上申请证批，或者你马上面对现实，千万不要拖延时间，也千万不要任何幻想和盗国贼们去谈判。这是第二条我觉得是一定要做的。第三条在美国什么都可以做，绝不能做假文件，绝不能说假话，绝对不能骗人，这个代价你是根本付不起的，盗国贼在我们的身体里，在我们的生活中种下了无穷的假的种子，这是这个乌托邦，就是主义，就是假主义，骗子主义吗？肮脏的主义，千万千万朋友们不要在这这个有任何说假话作假文件。 我昨天我看了李洪宽先生，说了他去这个证批被保的问题，他说人家你听到都是假的，结果给否了，这很有代表性，千万千万不要让说美国律师或者是华人律师，任何人给你造假，因为在这造假了，在未来你一生当中只要找出你一个家的事，你一切有为结束了，千万千万不要，我觉得这非常之好。然后我就看了这个曹长青这个先生的昨天的，关于这个美联社这个所谓的这个说我强奸的报道，1300字，长篇深度啊，还有这个什么报道，真的是太佩服了。我真是愿意当他学生去，我愿意付学费，听听他演讲，听听他讲事情，太牛了，不是一般的人啊。不是一般的人，所以昨天讲的让我很兴奋，我觉得学了很多东西，就是说他的思想他的逻辑，这个美国的法律，还有美联社和中国的沟通，大家能看到蓝金黄，盗国贼自己恼火，那么蓝金黄也到了美联社，就在我们身边，而且你看到的张痔疮还有癞蛤蟆，李伟东啊那个畜生啊李伟东那简直是个畜生。他发出去关说坏话的那些语音就不能听了，天下还有这种坏蛋，这个癞蛤蟆里这个李伟东简直是个畜生，所以说这个李伟东这癞蛤蟆里还屎诺这种人，还有这个这个张痔疮，这些人都是蓝金黄的，我今天在这宣布我们很快会采取一系列的法律措施，对这个癞蛤蟆里这些人就张痔疮下痔疮，还有美联社，我们已经有早在几周前我们就有了计划，是等着到过咱们都出手多出完以后我们再出手，现在基本上已经接近成熟了，就到过谁这招用得差不多了，我们也要，开始了啊我们要开始了，也要开始对他们出手那么这些人哪这些人所有的这些作为都是蓝金黄的结果。曹长青先生的披露当中美联社和中国政府的这个蓝金黄的过程和沟通胡说，所谓的这个长篇的定义啊那种那种完全是假的定义，那么美联社那个小中国华裔的那个男孩子，这绝对是有大问题的。我们正采取一切措施对这个人进行了解和调查。所以整个这个事件从曹长青先生的这个整个他的视频当中看到了我们中国人的智慧，还有我们海外的所有的精英人士的水平和良心，这实在是太棒太棒了，文贵非常的感激，非常的感谢。无论是高律师，无论是这个郭国青律师还是着曹胜清先生这个赖建平律师，讲出这话对我们海外的华人以及未来我们要从事的打推翻盗国贼的伟大事业都是有巨大的帮助，这个太好了，所以呢这个这几天这个发生这个事情以后，我觉得啊从曹长青先生的这个视频当中和这个赖建平先生当中在生命当中郭先生的事情当中，从高律师和明净的这些一系列的视频当中还有这个郭宝胜先生的视频当中还有赵岩先生的视频当中这个都看到了。我们未来海外华人从文贵这个视频获取最大的其中之一的财富就是通过文贵事件，我们看清了整个盗国贼的本质，我们了解了盗国贼管理国家的手段，我们也特别的也应该学到更多保护自己的方法。 而且特别是，大家能看得到的就是这几天来，包括了正批，包括了这个我们这个怎么看待这个中国的大外宣媒体，看到了这些狼狈为奸的人，操纵我们的思维和大脑，然后控制我们了解的真相，这是无尽的财富，我们可以救下很多很多的人，这是太重要了。 这两天大家都很关心那个马云先生，这个有些说文贵有些炫富，也专门谈到了这些东西，为什么炫富，我不认为我是炫富，我为什么让大家展示了我的生活最根本的问题，我想在这里特别给大家解释一下。当我准备出镜的时候，我在第一次处男出境交给明镜的时候，我就想过我了解盗国贼会从哪对我下手，我如果不说我的飞机说我的船，盗国贼就一定会说说我多么的奢侈，多么的败家，如何如何的。还有把我的生活，我喝酒，我吃饭，我的穿衣，那么攻击的工具，他们这个人脑子里面有个很深刻的概念，就所有的中国老百姓，只要你享受财富，这叫炫富。这个炫富是套在所有人的心灵上，思想上一个魔咒，就你有财务，你也不能当面享受，你也不能出面，只允许姚依林的百年大寿在人民大会堂，开在安徽省委书记那开，可以开合法的享受财富，人家姚静坐787，有人讲吗？就连夏业良这样的混蛋他都不讲一句的787的飞机，为什么大家已经被教育成一个魔咒，就是享受什么都是应该的，我们享受什么都是不对的，我们凭什么不能享受，我们所有获得的财富，只要是合法的，我就敢享受我们。我呢出来第一个就是防止他们利用这些攻击我，第二条我和他们不同的事情，我的财富都是交了税的，我的财富都是合法所得的，我为什么不敢出来享受呢，我要让所有的全世界人民全中国人民看到合法财富的力量，我就是敢面对镜头，敢面对观众，为什么不敢呢？因为我是我是劳动得来的这是第二个原因。第三个原因，我认为我享受这样的生活，是中国人，是中国劳动人民和中国合法获得财富，一个品位的标准。我们不都是土老帽，我们的享受都是很高，就就像我们在这里，在southheart这个地方，我们中国人坐在船上，没有几个这样船的，我们为啥不可以享受呢，而且我们合法的享受，而不是那些人天天要找的，买个船天天开性party，马云经常带坐着专机，一带十几个模特就到澳门去嫖去，马云先生你要听到了以后你出来说说你有没有？我听到马云先生经常拉到专机一拉十几个模特到澳门去赌，到澳门去嫖的时候，我真的是有点有点崩溃了，我因为马云先生在我心目中是一个非常非常正派的人，非常非常的成功的人士，我想他怎么能成这样的人呢？我简直不可理解，那么我讨厌这种生活，我的船就是和家人和最好的朋友相聚，这就是我为什么也可以第三，我大胆的健康的有品位的享受生活，享受财富。第四个我觉得是最关键的，我们一定要盗国贼看到，我们这些人不是说他一打就能爬下的，所有的跑出来的海外人士都像犯了大罪一样，你本来就没罪，结果让你自己把你自己吓得个半死，躲躲藏藏，跟着老过街老鼠似的，盗国贼陷害你，是他犯罪了，你怎么躲躲藏藏的呢？你怎么能像过街老鼠似的？那不就助长了他的嚣张吗？凭什么呢？所以说我必须让他看到真实的我们。他们是陷害施害者，我们是被害者，我们应该更加活的阳光。第五个，海外所有国际上的好生活好名牌都让盗国贼给享受了，所有的好酒好船好飞机都为他们服务。我们要大声的说你们那个服务是非法的，是肮脏的，是吸了血汗钱的。我们是些人才是合法应该享受的，要大胆地向他们提出来，我在这地方只要有盗国贼，我这发现一个，只要我出现的地方我发现有到过这里，我立马就报警，我立马就是就给你录像，就从我做起，绝不让你盗国贼在。
我要向全世界和中国的所有的同胞们，我也像你们，让你知道郭文贵是一个什么样的一个品位，什么样的文化程度，什么样的人生履历，什么样的一个真实个性的360度展示给大家，同时要盗国贼看到你想用金钱孤立郭文贵你能不能做到，你想用造谣抹黑能不能让郭文贵垮下？这是一场精神的较量，财富的较量，是一种意志的较量，是一个品位的较量，是个真相的较量。
所以说我就要展示给大家，而且我上自媒体的时候，我就是一个原则，说真话，毫无任何底线的，没有什么可以什么，我这我不应该说，我那不应该说。很多推友私下里跟文贵说，这话你不能说，那话不能说，我都告诉大家，希望你不要跟我提这个建议。我文贵在走向公众媒体的时候，我就是两个原则，一定记住说真话，第二就是绝对的尊重推友，剩下我觉得都不应该去想。推友哪一个是傻子？ 船开始走了，这个大海真想让同胞们到这来看看，那一次是在哈德森河，这是海了，太漂亮，太远了，太舒服。真希望同胞们都享受这样的生活，所以这是我的这所谓的炫富，我从不认为我炫富，我也从不认为，我这样做是错的，我过去这样生活，我不可能在推友面前我就装成这样，我不想装，我就要真实，我对推友们就是要表现我的事实，而且让盗国贼们，让他们知道看看能不能打败郭文贵。
头一段时间所有过去的八个月的谈判，孙立军还是刘延平，两位先生还是孟建柱先生还是王岐山先生，所有的招就是骗回郭文贵，骗回去。这挺性感，热了有点，大家别介意。把我骗回去就肯定弄死，像昨天高律师他们说的一下飞机铐上，然后一堆的臭打，那不是臭打了，那就是踩在你的脸上，使劲戳。这些人就是先把我骗回去想弄死，那么这些招大家都看了，所有的招，我就等着他出招了，我每次等他们出招，我跟他们每次都是游戏啊，我了解他们。我在香港离开的时候是2015年1月9号，2015年1月10号他把我全家逮捕的，2015年1月8号下午，他们去深圳，坐飞机准备到香港，坐车摆渡的香港，15个人就要逮郭文贵去，那就再摆的几个小时，我就离开了香港，要不然我就被他们给带回去，就没有萧建华被带回去了，他是第二个，我是第一。在2013年的年底，我儿子也是差一点让他们闷住，后来离开以后回去了，傻乎乎的，还是被他们给抓住呆十天。2015年1月10号那次逮捕，我儿子差10分钟到20分钟飞了飞机，否则也被抓住。然后，我到了英国，大家知道我逃过了一劫，然后到英国，我到美国来之前，他们到英国去准备要用麻袋把我装回去，结果到了美国来又躲了一劫。忙了几个月，刘彦平书记来多次见面，孙立军到美国华盛顿来，多次就想把我给第三方遣返回去，给弄回去，结果没弄成，他都是失败了，最后这几天超有希望了，有希望，又又有大希望了，正在给我在这来打太极的时候，我又得到政庇了！ 倒过来说我跟他们斗得很有意思。所以大家看到了与盗国贼之间的斗较量，坚决不能怕事，坚决得有智慧。我爱吃法国饼，放上这种咸鱼，你让我看一看有什么。— — — 我超爱吃这个。
马云
今天腊肉节，我简单说一下马云。马云先生，我跟他喝过酒，喝得伶仃大醉。马云先生一直是我极为尊敬之人。马云先生，我了解他是从过去我有个朋友，中央电视台的，做那个《赢在中国》的那个制片人，叫王利芬女士，很了不起，这个女士非常好，跟马云先生，他俩是好朋友，我从那儿得到一些马云先生的一些过去的情况。马云先生过去跟马化腾斗，QQ什么的，斗德很很很残酷，但是他找不着组织，就是找不着老板。马云先生曾经，大家知道他的办公室从杭州到了上海，从上海到了北京，北京又滚回上海，上海又回杭州，很惨。有一次，他在中国大饭店门口，通过大饭店门口，嚎啕大哭，为啥呀，他就没人，就是没组织。后来，听说江家出手，江家一出手，马云先生咣一下就起来了，从江家当他的老板，到后来诸个常委家族当他的老板，然后他摸清了一条路，就N个政治局委员，我好几个政治局委员朋友的孩子们都是他的都是他的股东。马云就开始了马云的真正的发家之路。马云的发家主要是靠什么？就是官商垄断，就马云所有干的事情都是法律的边缘，都是法律的灰色区域或法律的禁止区域。马云，比如在任何国家，如果政治上给你这样的披露，他都能成功，绝对能成功，它是垄断。咱们学资本主义的时候，就是有一条，就是市场垄断，就是马云的所有的官商勾结后的垄断，是马云财富的99.99的原因，而且江家是最大的老板，江志成是最大的老板，我最起码不低于七八个朋友，全是他的股东。这是核心的核心，马云先生要到到哪去，你看他每次演讲，他到全世界演讲，他花了很多钱做宣传，你看他的演讲当中，你仔细去看看，讲的全是废话，都是废话，一句真话都没有，他要敢讲一句，面对着观众说一句，你怎么拥有这种市场上没有的绝对的权力，也就市场的垄断权，你为什么有，就这一句话，你能真敢回答你就够了，他从来不回答。什么理想啊，我从来不管公司啊，他好像神仙一样，你听说过人类真有神仙吗？乔布斯，那是人家是坚强的意志，美国的科技环境让人家乔布斯发展了。IBM是不是!任何一个全都是靠科技市场,人家靠着真正的社会优越制度。他是靠什么？马云是靠了真正的中国共产党造成的百分之百的市场垄断的权力和制度，与官员们真正勾结最好的样板，这就是马云第一成功的。第二，马云这人民法律贡献，什么叫淘宝，全都是卖假货，这全天下人类都知道，全卖假货，偷税漏税，卖假货，然后到全世界去，还得打着一个英雄、救国救民、耶稣来到世界上的这个事情，这真的是人类的悲哀。你说人家，有些企业家那却实在佩服人家，创造了文明，创造了财富。资本论里面第一句话，什么叫商人呢？商人是社会的膨胀剂，不制造出任何的文明和财富，他就是膨胀机。什么叫企业家？企业家是有创造性，创造文明，引导社会，创造财富，不是膨胀机。马云就是一个商人嘛，你是什么企业家？你根本不是什么企业家，说我救了很多网络上很多很多人，中国只要市场放开，谁都可以个淘宝的事情，谁都可以干蚂蚁金服的事情，没有你马云，不用你拯救，中国人自己都把自己拯救了，中国人这个复制的能力，中国人创意的能力，全人类第一。是中国的、官方的整个市场的垄断和官方的腐败，不让任何人有创意，不让任何人来碰这个市场，才形成了垄断性的马云的市场。别人开淘宝能开的活吗？公安那边把你给掐死了，说你非法集资，说你什么诈骗都给抓了，你说一个国家几百万公安干警为你马云占场子、绑架别人，那当然你能发财了，当然你能赚钱了，你骗谁呢？你到处演讲去，在韩国有一次演讲，我听了，我真听不下去了。我说下午那学生特点，马云先生，你告诉我发财的秘诀啊，坚持啊辛苦啊。你马云辛苦过吗？那农民工不比你辛苦吗？农民工最后换的连个看病的钱都没有。然后要有勇气，你有老兵有勇气吗？我们的老兵的命都交给国家了，最后换的什么样子，用作前台这帮老兵说的话，他说我们现在不是说被他们抛弃了，我们的人生是彻底被他们绑架了，我们院子抛弃我们，不要管我们，让我们自生自灭都可以，就这个不行，我们这老兵现在去哪、吃啥、喝啥、跟谁见的时候他们管你，马云说什么勇气，你有什么勇气啊？然后在韩国讲，我们这些人想搞市场，也搞这种网络如何如何，我就在环境，你一定要大胆的做，你想做的事。废话，中国人想做的事多了去了，你的老板江泽民家族让做吗？江志成的一个基金那么多钱，他一喊一嗓子就几十亿几百亿，那上海银行，那是他们家了，整个上海大半70%都是江家的，谁敢说呀？谁做也都是给江家打工的，谁要你马云十几个政治局委员是你们家里边的股东，那放个屁都是比常委会都重要、政治局委会都重要。你讲啥呢？骗这些孩子们，所以说马云第二个是就千万别把孩子们当傻子，马云你记住我说的话，你的事将成为全人类研究的对象，真相一定会出来的。 我看了有一本书，就是英国出版的，就是杰克马，到底是骗子还是超级天才。然后，他们问我，也是你的朋友，他问我怎么看这个书，我说很简单，答案马云不是骗子，他是具有超级智慧的骗子或者天才的骗子，不是说他要么是骗子，要么是天才，我说不是，他是超级的智慧的骗子，绝对是，百分之百的，就马云是个超级的骗子，然后这是第二条。 第三条，马云，你的财富不论在哪国的，到最后你都要面对一个全人类的问题，你的财富去了哪？你财富的分配？还有你和中国这些到过人们的勾结，一定有一天,会让你走向审判台，马云你看着。头两天，我跟美国反腐部门开着会，对我影响特别大，而且还有一个朋友告诉我说，让我很惊讶的事情，他说迈尔斯，你不要忘了任何一个用美元，只要花美元买的东西，这个是美元买的，只要在全世界各地，只要我证明你这个钱是非法的，美国有全世界的执法权。这让我太兴奋了，就你马云用美元买的东西，还有盗国贼们用美元买的东西，我在全世界都可以告你，这就是我郭文贵下步要干的事情。马云咱俩这个较量你看看，从现在开始，郭文贵绝对是你的噩梦，你要有本事能证明，你的每一分钱都是干净的，我给你跪下，你要能证明你跟江家的权力垄断没关系，我给你跪两次，如果你要能证明你没有参与大数据，你没有帮助他们获取公民的信息，成为盗国贼的帮手，你敢保证你的每一个产品都是真的，没造过假，没有涉嫌犯罪，我给你跪三次，所以说马云先生，千万别以为你有了钱你就拥有了一切，不可能。雅虎杨致远让你给骗得半死不活的，孙正义也对你是意见一大堆，你不在那吹牛，我都知道的事，老百姓不知道！ 马云先生，你的财富是怎么获得的，你最清楚，我们这号人也清楚，背后江家、孟建柱、孙立军，还有我不说出口的几个常委，还有几个副总理，你清楚。你最清楚，我们清楚，答案是一定要有的，不可能没有答案的，所以说马云先生，这是第三个问题。我们的较量从现在开始，你到处去游说不要帮郭文贵，还在其他公司出钱帮助盗国贼收拾我，你还有许家印都玩这事，还有绿地的张玉良，你们这些狗杂种们，跟那些盗国贼的狗杂种们，你们这些帮凶，咱们非得有个较量，一定是你死我活。马云，我原来真的很尊重你们，当我知道你和江志成是毛头，还有咱们现在的两个副总理的家人，还有某个现在常委的家人，还有跟孟建柱、张玉良你们这些人混在一起要对付郭文贵的时候，我无比震惊。第二个，我听说几乎马云的飞机，每一周都要一次、两次到澳门，去嫖十几个女孩子，那赵薇就是帮凶了。 大家老问赵薇的事情，拿赵薇当回事干嘛，赵薇咱是个女孩，咱不说她，以后再说。整个的吃喝嫖赌说明了什么，你马云你看你啊，自古以来无论是官家还是商家，求神拜庙，以道养身，以道养家的全是没信仰的，那都是自己的恐惧和惧怕死亡，作恶多端，寻求精神上的解脱或者说精神上的慰藉，那叫精神安眠药。如果一个人和官家和商人，去拜鬼拜妖道的时候，这人基本上是没有信仰，你看马云这个人是极为惧怕恐惧死亡的，而且是他跟那个我认识比他早的那个死掉的王林先生，那王林变蛇的。王林先生，他去拜，不是他伟大，他是根本对这个世界上的信仰没有，他还局限于求鬼求神求蛇求妖啊，黄大仙然后狐狸他求这个，来想办法来保证他安全，保证他健康，保证他赚更多的钱，这都是说明了没有信仰、恐惧、作恶多端的这种行径。真正有信仰的善良的人不需要这个，不怕鬼敲门，因为没做亏心事。 另外一个，马云先生现在狂妄的，觉得自己，各国总理，各国元首，各国首相跟我多好，拿联合国的什么顾问，联合国给他出了一个什么护照，还好像穿上黄马褂了，有不杀之金箍罩，马云你见识还太短。我在国外看到的卡扎菲的儿子、家人跟他几个孩子也都认识，当年在英国读书，英国买了那么多房子。卡扎菲出事以后，全英国的贵族们、富豪们都首先坐出来跟他澄清，跟他没关系，不认识，捐给剑桥的钱退回去，主动把事说清楚。在西方这个社会太现实了，你说你成了犯罪分子了，你还想谁搭理你？你拉边倒去了，资本主义社会，钱就是主义，别在这说那么多，资本主义社会法律就是最高无上的主义，只要你碰到法律了，没人会救你，这是个现实。 还有你看到萨达姆他家属？在英国，在欧洲，萨达姆要出事，最后结局是什么？马上不是树倒猢狲散，马上大家都躲得远远的，根本跟他不认识，能救得了你吗？救你的只有你自己，谁也救不了你。我郭文贵要干了杀人放火的事，我要跟这些盗国贼集团们到处助纣为虐，那能活到今天吗？还有人竟然那个乱伦彪，这个家伙竟然说郭文贵获得了三个一等功，还要申请庇护，你懂点法律，不懂政治，政治庇护你懂不懂。乱伦彪这号人能成为律师，是对全人类的律师的侮辱。郭文贵的这三个一等功，第一是中英友好，中英友好我伤害谁了；第二是达赖喇嘛要回国，你能做得到吗？我是为中国人。第三，我是为了新疆人和少数民族回国，我做的全是最伟大的事业，我充分地利用了盗国贼的机制和系统，做出最伟大、正义的事情。你竟然敢说我三（个一）等功是我不能政庇，政治庇护几乎和你过去做什么，和你现在政治庇护的目标有关系吗？这种乱伦彪、夏业良这种，这真是人畜都不是的人，这简直是我们中华民族的悲哀。人家美国的一个律师看到他们说的这些以后，他们简直就是说，无法理解，不可理喻，所以说马云花了点钱，在海外买通了各个媒体网站、海外所谓的海外大宣传，为他整个的站台，被马云所用，所以马云先生这回对我的这次出手让我很震惊，非常震惊。卡了，黑客攻击啦。 回来啦，没问题，有时候也不一定是黑客，因为现在海上也走不成的，在走着呢，所以有时候可能是我们信号的问题，咱也不能什么都怪人家黑客，这不公平。咱有什么说什么，所以说到这儿，手势啊，我们和朋友约会的时候，在视频有个手势，这样、这样、这样，传递信息。结果头两天我传递信息，因为我把信息给传错了，所有咱们的这个联络的方式，朋友们这个不管用，不是了，大家就有什么信息，通过那个中间那个方式给我，那个方式啊，这个不用了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/110/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/110/</guid>
      <description>内容梗概:
我们华人的世界没人为女人孩子呼吁一声？
董卿梅婷李思思
最后盗国贼一定是那个猴子的待遇！
软实力战争！
我就看你香港政府香港移民处！香港特首香港法院怎么处理曲国娇的事情？
尊敬的推友们尊敬的微友们所有的朋友们大家好！（合十）
这是文贵9月6号报平安直播！咱们这以色列技术可以啊！咱们这个网络啊遭受了前所未有的攻击。攻击的频率攻击的力量巨大！这都真是国家级的啊！这是国家级的！盗国贼们是真害怕了！
【话题】我们华人的世界没人为女人孩子呼吁一声？
昨天是个很特别的日子。大家都在关心王彦平女士上明镜的事。说实在话我很惊讶。昨天上午的时候，何频先生打的电话说：“能不能让王彦平女士呢接受采访？”他前天就给我说了。我就有点儿不高兴。何频先生你怎么老是戳弄别人就为了你的点击率老让人家上镜！人家家里边儿还有她本人遭受了如此之攻击，你就别老为了你那个点击率，为了你那杯咖啡就让人家上镜头。害人嘛！然后他说民意不可欺啊！大家都关心啊！何频先生老拿着这个糊弄我！我一听有道理！那么前天说的。
昨天呢要开我们船的录像。他们去拍去。然后去拍呢又给我说：“最好王彦平女士能接受采访！“因为他也见了王彦平女士了。他说跟社会上说的太不一样了。应该接受采访。我也没给王彦平女士商量，我就让我女儿郭美啊就到了办公室啊其中一个办公室，我说你跟彦平商量商量看她愿不愿意去？她愿意去就去！她不愿意去就算了！这时候何频先生就说了：“为了保护王彦平女士的安全，可以在一个你们指定的神秘的地方。例如他57街豪华办公室。“我说何频先生你太开玩笑了。要是接受采访就在我们这地方采访。而且大大方方的接受采访。在我们的船上！这时候呢王彦平女士就表示只要公司愿意她愿意接受采访。她有担心，担心对家人带来不方便，担心对她以后的的生活带来不方便。我说那你个人决定吧！最好去！去的话就到船上去！在咱们的地方采访！
结果就这样，就去了！去了以后小平同志在那儿等着呢！长枪短炮的在那儿等着呢！所以这个媒体人啊何频先生老强调这个媒体人是挺可怕的。为了他的一杯咖啡，为了他的所谓的点击率观众，他什么都可以不要。他认为就是他的神圣原则。
到那儿有以后王彦平久坐在那儿了。后来我听郭美给我说，没到几分钟就开始问上了。就问上了。王彦平女士事实半点的准备也没有。小平也没给人家有什么沟通。而且何频先生更夸张的事情，你多谈谈你们老板。所以这个媒体人的本质。就是吸血的你知道！就是挖你的料！挖你的料！而且老是给你澄清！我是媒体人！所以昨天就发生了这么一幕！好像我们经过精心安排的！或者说处心积虑的完全不是！就让何频先生这么瞎戳到的。小平先生就开始了。结果一开始大家发现了，陈小平先生采访我的时候，老师看镜头，经常给导播使眼色，多露他的脸。但是昨天你看录王彦平女士了吗？他压根就没给观众一个正脸！就完全是侧脸！死盯着王彦平女士！我这看明白了小平先生！采访完了我就打电话打到我女儿那儿。我说我给何频先生小平先生通个电话，何频先生说非常好。但是呢他说他没全看。他说他知道非常好。结果就给小平通电话，小平第一句话就说：“哇塞！我爱上王彦平了！非常好！所有的问题我都问了！非常好！王彦平素质非同一般！我爱上王彦平了！还要请她喝咖啡还要请她看电影！“ 这就是昨天的整个事实！你可以问问小平先生！你可以问问何频先生是不是事实？
我认为自媒体最重要的就是一定要说实话。很多朋友现在问我怎么样成功的在自媒体上展示自己。我说你一定要记住，千万要记住，就是说实话，你说一句假话，等到推友明白过来的时候，一切都结束了。就包括这一切的过程，一定要说实话。
王彦平在去得路上，跟我女儿还有我同事在一起的时候，就问：“老板我说啥啊？怎么说？“ 我就告诉她两条：除了你家人之外，你不说的，你爱说啥说啥。我就这一句话。而且是用语音说的。大家可以看着。我什么也没有讲。因为事实在数以亿计的推友面前，怎么可能藏得住呢？藏不住的！
任何人要想欺骗推友，欺骗网友那就是真是无知愚蠢到了极点。这就像今天的王岐山先生孟建柱先生傅政华先生孙立军先生他们完全不知道这个时代，他以为控制网络就控制了真相，控制网络就控制了大家知道一切真相的权力，这完全不同的概念。技术上你建了高墙，而绝不等同于真相就消失，而更不等同于不知道的人就没有智商，没有其他能力知道，这完全是不同的概念。所以说今天大家看到新的国家领导人，新的企业领导人，当他们不懂得现在这个自媒体和信息时代到来给大家带来的这个巨大的变革它的本质，你那么他已经被淘汰了。他一定会失败的。
因为在今天的科技时代，在今天的自媒体时代，没有任何事情是秘密的。也没有任何事情你可以欺骗的。什么高墙那就是自欺欺人。那就是给自己建起了未来的监狱。你建的墙越高，你在监狱里待的时间越长。
就像北朝鲜，我到北朝鲜去。所有人跟着我的人，他们当时北朝鲜公安的人，我问他们：“你们手里拿的手机你能上网吗？”他说：“我不能上网。这是国家手机。“ 我说：”那你怎么知道外面发生的事情？还有昨天前天美国发生的事情？“他说：“我偷着上网。”我说：“抓住了？” “抓住了就进监狱！”
但是我问了所有当时陪着我的官员，没有人说不上网的。后来我多次验证这个事实，更加的知道。北朝鲜的高墙，让他自己被孤立，让他自己变得危险。
中国今天搞互联网墙，只能让中国更孤立，只能未来让他们在监狱里的时间越长。这是绝对不正争的事实。事实上一年上万亿的维稳费用，是给它们埋下了永远不能跳出来的坟墓。
所以你看这自媒体网络你看他们天天黑，你黑他干嘛啊？你能黑的了吗？你越黑文贵越重要！你越黑证明文贵现在这个爆料越有价值！这种愚蠢的无知的想法，这是大家可以通过？？看到的。
昨天王彦平女士的出镜可以说是惊天劈地啊！我昨天我从开始爆料到现在，我和我太太第一次共同看了一个视频，就是王彦平受访。我太太非常难过。因为她特别了解彦平这个女孩子。她说：“彦平承受的太多了！”她就觉得我们对不起王彦平。她说：“你看看她的孩子，让她的家人丈夫让人家的父母，怎么来看待这个事情。然后我太太就昨天这么老实的人，先天维护共产利益的！她比共产党还共产党呢！虽然共产党员！她说你看看：为什么这些人对一个女孩子对他们孩子这样的攻击？
哎吆！我说你说对了！哎呀！这像我老婆！我说你说对了！你说对了！
昨天我老婆又给我了又不同的一面：就是她虽然是对这些事情不知道，美猴王昭明先生谢谢啦！谢谢啦赵岩先生啊！还有章立凡先生真的假的？
昨天我太太坐在这儿说的时候呢，说了一句特别让我激动的话真的是把我我都想流眼泪。文贵快成了眼泪郭了。她说：“不管你们男人怎么打仗，你们都不要这么对待彦平才三岁的孩子还有彦平这样的女人。！“ 哎吆！我老婆这话说实在话我给你们说实话，这不是耍流氓，我当时生理上有反应，突然有性欲的感觉！这就是为什么我爱我太太！
谢谢高瑜女士！
当时我就觉得我就抱抱我太太！我说你这个问题太深刻了！太深刻了！这就是一个女人的本能！就是说咱们男人打仗，不要对这些女士们弱势群体们去这样对付他们去！多不好啊！
你说把人家王彦平家一个三岁的孩子照片亮出来攻击。各种语言的攻击。各种恶毒语言的攻击，对人家王彦平进行各种语言的攻击，各种人身攻击。
包括那个马蕊，被押回大陆以后，让她出来被强奸，编造了谎言。盗国贼们有没有想过？你咋不拿着你妈妈拿着你女儿来去说被强奸了？来诬陷郭文贵！拿着别人家的闺女去陷害郭文贵强奸。这对这个女孩子一辈子毁了！马蕊这一辈子怎么嫁人啊？怎么嫁人啊？你去想想！怎么活啊？
还有你说人家王彦平女士招谁惹谁了？你说你注册人家的假推号，就这么天天给人家打叉打叉！假音频！假视频！胡说八道！你说这多可怕啊？！
哇塞！今天这五毛真多啊！哇塞！这五毛今天挺兴奋！
我太太昨天给我说。哎呀我是特别特别的感触颇深！就是这场战争，不应该让人家王彦平女士卷进来！不应该让马蕊小姐卷进来！也不应该让王彦平三岁的孩子卷进来！
但是这个韦屎屎诺乱伦彪夏业良夏痔疮，还有癞蛤蟆李李伟东所有犯下的罪行，这种造谣诬陷，无底线的对三岁的孩子对王彦平女士对马蕊小姐对人家的家人这种造谣攻击泄露信息骇客手机骇客电脑！这件事情绝对不会结束！绝对不会拉倒的！
大家一定想想！这些人的好坏，这些人的隐私，跟你王岐山孟建柱傅政华孙立军盗国杀人灭口和海航股权！贯君他爹是谁？贯君他妈是谁？刘呈杰他爹是谁？他妈是谁？孙瑶是谁？海航的钱哪来的？给美国纽约慈航捐不是1800亿啊！那是6000亿美元！是有什么关系？
还有郭文贵是流氓！郭文贵是强奸犯！人家王彦平是什么？跟你们这些盗国贼的犯罪海航有啥关系？刘呈杰他爹是谁有什么关系？这是最简单的道理！最简单的道理啊！所以说你看：这件事情体现了什么？
我想说关于王彦平女士上镜的事情。就是颠倒黑白大家你看到了颠倒黑白到什么程度？无底线对女性和孩子的伤害！还有既然如此，我非常深刻咱们所有的推友们：你看到过中国有哪个公众媒体有良心的媒体还有我们的何频先生所说的媒体人的立场！谁替王彦平说过句话？！谁替她孩子说过句话？！谁替马蕊小姐说过句话？！这种事情不要把人家给牵扯进来！
有人吗？！
就我们这个国家这个社会现在我们华人社会里边儿，就忽视掉我们骨子里边儿，就完全把孩子女人的应该得到的尊重，和一个文明社会应有的道德！那完全不存在！
谁替王彦平说话啊？谁替她孩子说过话啊？谁替马蕊小姐，为什么要让这个孩子出来强奸美联社？你要接受采访还是一个中国小孩儿！那就是被肯定蓝金黄了！还能得好死吗？那孩子！做这个孽！她合法吗？你采访他中国官员，中国官员还不披露姓名！中国政府任何人接受这样的指证采访必须说姓名！
你采访郭文贵了吗？你不采访郭文贵！在你登报纸的前六个小时你给我发了个Whatsup你要采访！这种流氓行为和盗国贼的行径早晚一天被天审地审！被所有的人民审判！
‘你们有没有想过人家王彦平这一生怎么活啊？
我昨天看王彦平在电视上的表现，跟小平先生，充分的体现了小平先生采访的艺术和水平！充分地体现了小平先生对职业媒体的这种追求。让王彦平的表现，我了解的王彦平50%！就王彦平本人的境界和修养，那比这高的多得多得多！她昨天真的完全没准备！这我可以向天发誓！（举右手）绝对没有！她没有准备！是被我突然给拉去！被何频和小平给诱骗去的！
但是王彦平呢很多心里话她没说出来！她经常提醒我她是共产党员！我说共产党员不都是坏人！这一点证实了我对共产党员99都是好人，永远坚持！绝大多数都是好的！王彦平就在我身边就是党员！还有其他还有党员呢！党员不等于是坏人！但是王彦平人非常的真诚！非常的？？！家庭教育非常之好！特别是从法国读那么多年书，跟他先生一起读的书！她的家人都是体制内的人！而且非常的素质很高！我跟她家人也认识！你去想想，这些人录制制造了啪啪啪视频，把人家家人人家孩子照片出来，还无端的给安出一个小姨子来！她压根就没有什么小姑子来。她压根就没有小姑子！
所以你看看这种灾难的错误，对人性的攻击，对女性的不尊重！对儿童半点儿保护怜悯之心都没有！这种无底线的盗国贼们这种罪孽必须让我们深思！为什么这种事情在今天的文明社会出现在
我们华人的世界没人为女人孩子呼吁一声？
这个非常重要。所以这个山琳女士啊维护女权，讲了很多我觉得特别好！但是这件事情是个最好的代表了！为什么我们这个代表着国家的盗国贼们，控制国家权力的人竟然如此的来攻击？
乱伦彪你必须对此有说法？你不说法，你的母亲你的女儿的事情，我会永远跟你没完！我一定要让你知道你乱伦你母亲你乱伦你女儿叫乱伦！
王彦平你看到了我跟她是不是侄媳妇关系？我跟她有没有啪啪啪？你这瞪着眼胡说八道！如果你还知错不改，你那就是走向了犯罪的深渊！这是必须要交代的！
屎诺韦屎癞蛤蟆李伟东夏业良夏痔疮还有章立凡章痔疮你不对此事公开出个交待，这是咱没完！一定没完！你们整个对王彦平和她孩子的伤害，对我的人格造成的诽谤和伤害诬陷，那是必须要个说法！你不要以为喊喊就拉倒了！这事不可能拉倒！也不可能结束！
【话题】董卿梅婷李思思
另外一个王彦平事件非常典型的代表了盗国贼们的凶残和凶狠，我在这儿我要谈一谈，不论是王岐山还是孟建柱，还是傅政华还是孙立军。
孙立军和人家董卿，将近十来年上床，将近十来年在一起。人家给他生了孩子！然后在孙立军不在期间，董卿陪孟建柱游泳。孟建柱喜欢游泳。然后又把董卿给上了！人家董卿有口说不出来啊！霸占了一二十年青春全没了！那么这是他对女人的态度！明知那个他也不说，因为他觉得老板给他的政治利益重要！这是一个非常悲惨的女性的代表！
而且孙立军这人最爱明星！最爱玩女人！还有我们陈小平不是许晴最爱，最爱的一个女孩儿叫梅婷！曾经跟潘石屹先生拍过一个电视剧。梅婷也是孙立军搞过的女人！威胁！严格讲是强奸的女人！
还有一个中央电视台的李思思，叫主持人。李思思是过去贺锦涛的儿子，贺国强的儿子贺锦涛的情人。结果她要上中央电视台，在中央电视台要上春节联欢晚会2009，结果呢他就找了中央电视台台长焦利。焦利答应她了上那个台。上那个主持人。后来就没让她上。结果她就拿着一个录音找了贺锦涛说：“焦利和我睡觉了。我有录音。睡觉的时候我告诉他我跟贺家熟。结果焦利说贺家算个屁！你少给我吓唬我这一套！“ 结果她拿了这录音找了贺锦涛，贺锦涛拿着这个录音就去找他爹了。第二天就把焦利双规了。焦利说我压根就没跟她睡过觉，我也没有这个录音。是她造的！但是当年的贺国强就是今天的王岐山！就把焦利给抓了！焦利是我朋友！
这个李思思曾经也找过孙立军也被孙立军长期给霸占，到现在也没有？。所以说孙立军和贺锦涛是表兄弟！
那李思思还跟谁睡过觉呢？李思思也找过傅政华。让傅政华在一个公寓里边儿霸占了将近一年。所以傅政华跟孙立军也属于表兄弟！李思思小姐你也来告我吧！梅婷小姐来告我吧！
打破了陈小平同志又一个梦中的情人！那么王岐山先生除了许晴范冰冰他搞得女人多不多呢？我就别说了！太多了！什么黄艳啊！那多少啊！
也有一个演艺圈不太出名的女孩儿，姓王！这个女孩儿通过各种渠道跟我联系，千万让我不要说她。这个女孩是长期跟着王岐山的。这个女孩儿曾经帮助我。当然了王岐山本人不知道批过一个文件，还有帮助一个香港的朋友，解决过中纪委双规广东的一个人的问题。当时找了广东帮忙的时候找了朱明国，朱明国当时那天晚上喝醉酒，跟他们喝醉酒。说过一句最狠的：谁敢腐败我让谁家破人亡！就是跟他们喝的酒！喝了六瓶路易13哪！这个土豪！
这个朱明国当时帮他没解决成。找了我。我找了这个女孩儿。这个女孩儿找了王岐山书记，这事给办了！办了涉及巨额资金！这个今天我不说她的名字！因为现在不到时候说。
未来这些事情都会出来。就他们玩弄女性，视女性他们叫玩女人他们不叫爱女人。这就是为什么他们敢把马蕊一个这样的女孩儿给亮出来，作为牺牲品推在他们前面，就像在战场上把孩子女人挡在前面！让敌人射一样！无辜的孩子女人！这是他们的本质！
这是为什么王岐山书记孟建柱书记傅政华孙立军这过去五年办的案子，全部通奸。全都生活不正常。就他搞女人叫搞恋爱。别人搞女人叫搞通奸。别人搞女人叫强奸。全是生活腐化！通奸生活淫荡！所以说中国共产党有个第二号名字叫世界通奸党！这是大家都知道的嘛！大家都很清楚的对吧？！
所以大家看到了在他们心目中女人和孩子，只有他的老婆和孩子是人是女人应该得到尊重。别人的女人孩子全是玩具。全部是玩具！全部叫玩女人！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/81/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/81/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。内容缺失。
一定是刘呈杰他亲爹出来证实，然后孙瑶一定出来证实；海外，他们会找人出来证实他们的基金。所以说，我刚才讲了这么多的时候，我想问大家，王岐山先生为啥不把美国的房子也找个人来顶替一下呢？你这1988，86年就买了美国的房子，那个时候……你想想那时候要拿出个几百万美元买房子是多少钱？相当於……真的现在是几亿美元不是几千万美元。那个时候是八几年，能拿出几百万美元现金呐！买房子一买就是一圈儿啊，一圈儿啊！
这个房子，王岐山先生能不能让中央电视台的出来证明一下？说那个假姚庆，假的！没有！那我洛杉矶的房子是谁的啊？这个姚明珊，不是我们家姚明珊，姚明端不是我们姚明端；那个孙瑶也不是我们家孙瑶；孙凤山，也不是我们家孙凤山；那个family trust（家族信托）也不是我们家的，查一查嘛！你也把这个也说一说，这个你来出来证明证明。
这个完了後，那个银行帐号也不是我们的，不是我们的，没有这账号；你出来说说吧？坐787（波音787）的姚庆不是我们家姚庆，是那个昨天上中央电视台的姚庆？你说一说嘛！坐那个叫5273（飞机编号B-5273）的波音，是不是你的？不是我们家姚庆，那个姚庆的老婆，赵俊也不是我们家照片的那个赵俊。那个赵容也不是他的孩子，谁的孩子？赵容她爹是谁？赵俊她老公是谁？这个姚庆是假的，那个姚庆谁的？我是身在美国呀！我说这话要犯法的，我说你是假姚庆是犯法的，你来告我呀？你来呀！
你干嘛中央电视台呀？起码的常识，中央电视台被你控制的。哪有一个裁判，你当着裁判，现在你把球扔到人家门里边去，然后你裁定你赢了。一回回你裁判抱着球往里扔，这公平吗？你现在是我的对手，你现在还有个身份你就是当裁判。
然後你把球抱到，扔到我的门儿里边来，你说你赢了。能不能让老百姓看着，但凡你造假，造的像点嘛！
你说你美国的房子，姚明珊的护照，能不能现在……王岐山先生，既然那个姚庆是假的，不是你们家姚庆，那姚明珊是不是你家的呢？姚明珊的身份是不是真的呢？姚明珊的这个房子是不是真的呢？你的「家族信托基金」是不是真的呢？对不对呀？
您看看这边儿这个悬崖峭壁，多漂亮，看这儿！这块儿多漂亮，一会儿就过来了。
你想想，王岐山先生，你既然已经否定了那个，否定了那个姚庆，也否定了姚明珊，孙瑶。你家孙瑶的亲爹亲妈是谁，是生女养女？亲妈是谁？孙瑶海外有多少资产？她有多大family trust（家族信托）的控制资金？她怎么去这些地方工作的，怎么去这地方上学的？
就这点常识都没有，我们的夏业良先生，章立凡先生竟然站出来为他们说话，我们需要王岐山腐败，需要他继续反腐。但是要派突击队去，把这个中央的人先杀了，只留王岐山先生，那就中国就给王岐山先生就完了呗？章立凡先生既然站出说话了，那此姚庆非彼姚庆，那王岐山的那个姚庆和我公布的飞机的姚庆，公布的护照的姚庆是谁？姚明珊的护照身份是不是可以说一说？
咱今天已经说了好几遍了，所以说咱们今天在这儿聊天的时候，看到这个山山水水啊……我跟推友们主要是聊天不是爆料。
你看这房子多漂亮，你看人家前边儿，都是个大湿地，全是那湿地？你看这这这……那个小船儿是来自加拿大的，从加拿大开过来的，这个直接从这儿开船，就往刚才那相反方向走，就直接到了加拿大去了。很方便很容易，我这船直接就去加拿大了。太漂亮了，过两天我又去加州咯！又要去加州了，现在马上到曼哈顿了，我今天给大家的爆料就到此为止好不好？有什么大家需要问的请给我留言。
到曼哈顿就这个船还有一个多小时，就看着很近但是还有一个小时，我到那山涧这里过去这里。再过五分钟我就关掉了，好不好？我一会要去公海了。
因为我们还有另外的几个朋友，他们的船也往那儿走。然后呢，他们会在我那儿跟我聚会，我会上他们的船，去开一个会。开完会以后，跟另外一个船呢，我们去那个law allen（音译）到law allen 那块儿去见朋友吃个饭。吃完饭以后我们在船上见面，晚上决定是到底儿回来还是不回来。
还有这个演艺圈的几个导演和几个非常有名的这个明星。我正在准备全球发布会全球发布会呢，想关于音乐，还有这个要请的贵宾，知名人士出场，谈一谈这些。
然后呢，他们对我这个“郭七条”非常感兴趣，每个人都想听我解释解释“郭七条”。昨天也是他们让我解释解释“郭七条”，我就解释解释“郭七条”，解释完他们特开心。所以说，全球发布会强力推廣發布“郭七条”。
然后呢，他们对“郭七条”的了解啊……这个特别地，他特别救中国，他们都感同身受，有感触。很有意思，我演艺圈有很多很多朋友都是很多年的朋友了，都是世界上最成功的导演呐，制片人呐，还有这个非常棒的演员，他们都特别特别棒。
所以说，衷心的希望所有推友们能和文贵一起，在创造属于我们的生命的时间，我们的未来。而且，特别重要的，要大家和文贵一起，决不能等着盗国贼们来设定我们的计划，设定我们的人生。也决不允许盗国贼们来决定，我们家人和孩子们，这个所有的人生。
稍微往这儿移一点，叫（让）大家看那个角，往这儿面儿。大家可以看到，这面儿的山涧，大家可以看到就是这边儿的山涧，很有意思，非常漂亮！大家看那下面儿，那是那个湿地，特别多的湿地在下面。这个水流呢，特别特别的大！45个Miles（英里）的速度的往前走，大家看到很平静，但是这个水流特别特别的大，特别特别大。
所以说今天呢，我就给大家就说到这儿为止。衷心地祝愿所有的推友们家人和睦！多陪陪家人，多陪陪爹妈，有时间给爹妈多一个拥抱，给自己的儿女多一个拥抱；有时间多陪陪自己的老公、妻子、姐妹，多陪陪家人，这是最最伟大的事情。
然后呢，多陪完家人，陪陪自己的伙伴同时呢，大家有时间想办法，跟文贵一起，咱们来打破这个绑架我们的这些盗国贼们。让我们的子女，让我们的生命更有意义；让我们更有安全感，更有未来。
我在这里现在看到了对面的曼哈顿的整个的这个岛，然后另外一个的George Washington（乔治华盛顿）的桥，特别特别漂亮，特别漂亮！我有时间我会和大家一起再在船上会来这个做直播。
今天直播的这个系统大家可能看到了，这是非常好的啊！这是用船上的系统，还有卫星系统，还是非常稳定的。
衷心的感谢大家！希望大家身体健康！
一切都是刚刚开始！谢谢！
【以下摘要内容的视频未见公布，所有信息以郭文贵本人确认为准】
昨天几个军人问：我最在乎什么？我答：“推友”。失去推友，我的理想很难实现！其他也重要。
“防止员工被中共收买。” 答：相信良心，相信上帝！被收买也没有什么不好！
跟陈峰一起飞的是不是吉艾的姚庆？赵俊是谁啊？中央电视台这样造假。老领导打电话说：明天一个姚庆要上电视。我5月就说过他们会出这招。
此姚庆非彼姚庆会成为中国的经典，是上天给我的礼物！
四大名著红楼梦之外都是说官家。会有新版本姚庆刘呈杰出来。
西方记者问我，我知道这是个假姚庆。怎么说啊？
我公布了护照。我放了个假的，他们就上钩了。中国姚庆有700多个。身份证件是核心，飞行记录是核心。吉艾科技和海航什么关系？最牛记者这脑子都没有！
签证问题。美国有几千万非法移民。我有外交护照，11国护照，有些是盟国进美国免签。
押到电视台去说假话。我被抓过，想说求饶都来不及，就被打晕了。装了碎头发的塑料袋罩头，你会咳嗽，出血。不如阿富汗，没有证明不怕死的机会。武警很好，暗示我如何应对。摁你头进马桶，宁肯喝水也不要憋。
说我被骗了。你们骗别人，以被骗为耻。我就当做慈善了。
40个小时和老领导通话。不要编辑，你看的话就什么都明白了。
专案组让说啥说啥，要求我们署名，我们不署名。文革也没有今天这么乱。
有现役军人和我联系说：倒一下得了！我说不能，要健全体制！
民主法治自由没那么可怕！
之后爆料啊，大家无法想象。纪委不加公安，什么都不是。
过去几十年和中纪委安全打交道占了我生命的大部分时间。你看刘云山，被折腾的。笔杆子已经不行了。现在玩枪把子。
中国一党独大，黑箱操作，这是根本。海外数百万上千万回不去。国内的人，企业家活在莫名其妙的恐惧压力之下。
每几年股市折腾一下子，把你的钱洗走。东京，伦敦，澳洲，所有豪宅区几乎都是中国人买的。
国内民工的孩子想上学都不让你上。我过去的工地上，每年都给民工买几头猪。想拿我工程，对待民工要像兄弟。我没骂过一次民工。6000万留守儿童不能到父母身边读书。
姚庆是个标志性事件。我没说过吉艾的姚庆是王家的姚庆。我说过的是姚明伟的儿子姚庆。69亿美元只是一部分，有更大的资产。感谢中央台的节目，可以被理解，被绑架了。我未来公布更多的事情。我没说过姚庆孙瑶刘呈杰的事结束了。唐卡、普洱茶、古董。
何频公布了一张照片，里面有姚庆，何频真厉害。
等他们的刘呈杰爹妈姚庆爹妈出来了，我再公布。我不能公布王岐山DNA，否则我犯泄露国家机密罪。
我们会要求黄艳三个事。DNA，我掌握的录像，比如你的胸部有一个痣，许晴右下有生理特征。
黄艳，我不道歉。你虐待了全北京人的未来。
所有说我假的只有一个来源，中央电视台，环球时报。
老百姓被偷的已经不知道什么是偷了。插到每个人肝上抽血，还要感谢他。情人们也有情人。一旦背叛就收到威胁，国内家人被绑架。孩子如何花钱不当钱，也不健康。美猴王勿婷所言，路灯都是赐予的？本来就是我们的。
被骗以后只要说话，就抓起来。就你自己花钱请一帮人来虐待你。
为什么中国人这么老实？中国人的钱去哪儿了？
孙瑶出入都是警车开道，老百姓就没有人问问呢？
狙击手？我的狙击手更厉害！红外线瞄准！
中纪委网站？到强盗那儿报偷去？不想活了吧！
偷出来的两三万亿美元，加大税收，N个常委委员的家族信托。国内将来会尸横遍野。
不要贷款买房，不要买股票，换点儿外汇。
三天前香港警察冲到和我合作的基金，说我洗钱。把他们吓坏了。也就是说，以黑治国已经到了香港。千万别放在中资银行。不要通过中资券商。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/80/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/80/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，Faceboo,推特，Youtube的朋友们，大家好。这是郭文贵7月26号报平安直播。
今天纽约阳光明媚，天气非常好。但是过去的大概36个小时我总共睡了大概5小时的觉，吃了2顿饭。这是第二个报平安直播。坦白地说这三十几个小时过的很有意思，我真想把我身上按一个24小时360度的摄像头，让大家能看到发生的一切。这36个小时特别精彩。717以后这36小时是最精彩的。和我预测的大部分是一样的。
但是有些事情的新的出现，让文贵感到极为震撼！
【我愤怒！我极为愤怒！！】
两个感觉：一个对盗国贼们这种无知无耻贪婪权力的傲慢，金钱的傲慢感到震惊。同时对一个14亿人民的国家，一个国家机器如此被玩弄，如此被愚弄，把真的14亿人民当猪狗当傻子，这比北朝鲜还恶劣！我感慨万千啊！
这个说实在话，我真的今天上节目的时候我有很多题目要说。但我真的到了不知道说什么好的程度。比如说：刚刚在中央电视台又开始亮相了，把一个什么叫陈向军的，又亮出来了。包括吉艾科技的姚庆又出来了。希望大家看看我所有的推特过去，4月份5月份的时候，爆料开始的时候，就有人钓鱼调文贵啊，就把现在出来的吉艾科技上海公司这个姚庆照片演讲出来，说这是姚庆。当时是章立凡先生，说此姚庆非彼姚庆，我还转推了这个推文，文贵从来没说那个姚庆就是王岐山家的姚庆，我希望王岐山先生好好回答向全世界人民，在中央电视台叫你家姚庆站出来，不要让这个姚庆站出来，亮亮你家姚庆的护照，有没有坐这几百次海航的私人飞机，姚庆的银行账号是真是假，姚庆玩明星是真是假，姚庆的老婆是不是赵俊，女儿是不是叫赵荣。这个被你们亮镜的他老婆不是，吉艾里边有180家吉艾公司，你不要拿其中一个出来骗老百姓，姚庆是你们家族信托基金其中一个受益人，你能不能把你家族信托基金拿出来晒一晒。这个姚庆就戳穿了文贵的谎言，那我请问王岐山先生：你们家在美国的房子有没有戳穿郭文贵的谎言呢？你们家1986年88年89年就买了今天几百亿的房子，你一买一圈房子能不能戳穿文贵的谎言呢？那姚明珊美国身份能不能戳穿郭文贵的谎言呢？孙瑶是你的养女能不能戳穿郭文贵的谎言呢？姚明端Frank 孙能不能戳穿郭文贵的谎言呢？姚明珊姚明端孙凤山孙瑶你太太几百次共乘一架飞机，光飞行费用几十个亿，你能不能也戳穿一下郭文贵谎言呢？
还有海航的20万倍增长，这个你从过去的盛唐杨浦公司海南航空到你后来的100%被你们控制，国营变民营咋变得你能不能给我回答啊？这都算以前的了！这都是以前的了！
但是就在717之后，你把所谓的贯君神秘的二十几的股权转移到了美国，转移到了美国啊一个叫慈航基金，贯君是谁啊？能不能王岐山先生说说啊？我知道你下一步会找出贯君他爹他妈，你会找出刘呈杰大爹他妈！然后也亮镜说话，王岐山先生，你但凡把抓起来的任何一个人，你让他能在香港美国自由采访，他要说的1%能跟他现在说的一样，那郭文贵愿意承担一切责任！
你拿一个国家压着老百姓在镜头前认罪。让他说话，你这是多么强盗的逻辑权力的傲慢，金钱的傲慢欲盖弥彰啊！
你能不能回答贯君他爹他妈是谁？刘呈杰他爹是谁？刘呈杰他妈是谁？海南航空从1000万到今天的2万亿控制资产20万亿，是怎么变来的？贷款是谁协调的？还有你能不能把盛唐杨浦公司怎么从中间给抹掉的？怎么拿到这些贷款以后，又怎么转到你们家的姚庆账号上？不是那个姚庆的账号。你能不能回答老百姓这个问题？
更重要的事情我想问问王岐山先生：在这里我有很多话要问问您的！现在这些专案组这些公检法被你操控着的盗国贼集团们，郭文贵当年1988年，和台湾的李登辉总统，菲律宾的埃斯特拉达，朱镕基总理你们三人围剿郭文贵，结局是什么？你们输了！郭文贵赢了！因为什么？因为我是正义的！
第二次郭文贵检举揭发刘志华，一剑封喉，刘志华伏法！而刘志华我当时举报他的金额是200万，后来事实查出来几个亿。虽然没公告。牵扯几百人。但是那个时候的胡锦涛书记，温家宝总理，人家还有信用啊！吴官正书记，何勇书记马馼部长，人家答应的把盘古大观当时的摩根中心还给我。抓捕刘志华的24小时，就办理摩根中心还给我，后改名盘古大观。那个政府是有信用的。后来在中纪委安全部的协助指挥下，提前完成。320天完成了盘古大观50万平米的建筑，创造了世界建筑史的奇迹。在2008奥运会以前完成了盘古大观。而且是在没有一分国家扶持贷款的情况下。现在你们定义为马健先生接受腐败，荒唐不荒唐？！
那个人家胡锦涛先生温家宝总理人家吴官正书记，人家何勇书记，人家马馼部长是讲信用的。这才铸就了盘古大观。最起码他不敢瞪着眼说瞎话颠倒黑白，控制国家机器，他还有个交代。虽然放过了你王岐山，虽然放过了黄艳，虽然放过很多人，但是基本的承诺还兑现了。这才造就了郭文贵后来给国家做了那么多贡献。立了几个一等功。而现在的政府连流氓都不如啊！瞪着眼说瞎话啊！我这几天真让你搞得哭笑不得啊！你是真把老百姓当猪狗啊！14亿人民被你这样的愚弄，全世界人民被你这样愚弄！
泰晤士报报的都是假的吗？FT金融时报报的都是假的吗？纽约时报报的都是假的吗？全世界人民都被骗了？全世界人民都是傻子？都是骗子？就你王岐山先生是真英雄！你把这个破姚庆给拿出来，你扰乱视听，转移视线。王岐山先生，我真被你搞得有点儿苦笑不得了！
那你能回答回答你为啥和范冰冰女士，许晴女士，多个明星，高燕燕女士什么关系？你的家族基金什么时候建立的？有多少钱？
你能告诉我，王岐山先生，当初轰动了全世界的博讯的韦石和希诺杜撰了一个《习近平先生的情人》这本书，后来抓捕了香港铜锣湾这几个人。可以说对中国的一国两制巨大打击。杜撰者出书者是博讯的韦石和希诺，杜撰的，绝对是服务于情报的。
可是就在我检举揭发你们以后，希诺一反常态，坚决反习主席不反王岐山书记，不反你们这几个盗国贼，什么道理啊？这不是司马昭之心路人皆知吗？！
就连一个夏业良先生，刚到美国的，要准备用海豹突击队，要空袭中南海，杀死习主席等多有中央领导。但是我这次一爆料，坚决不能爆你的料，坚决支持王岐山书记，哭着喊着闹着。要反皇帝不反王岐山先生。
就连章立凡先生反共反党，反了几十年了突然一反常态，只反皇帝不反王岐山等盗国贼，这是什么原因啊？
几天来，发生的荒谬这种现象，我看过很多历史书籍，有赵高有李斯又魏忠贤有张献忠，中国的太多奸贼了，太多笑话人士了，但我没有任何办法，能和你连在一起。
你的招实在太拙劣了，？？无耻无德无？贪婪，到了一种我无法形容的程度。欲盖弥彰这词都不能用在你们身上了！
马来西亚的一位过去军队的将领，跟我在这儿见面。讲了很多某某人认他的孩子，某某人作为他的干爹，还有他看到了盗国贼们在马来西亚柬埔寨老挝的贪婪和交易和威胁，说中国国家政府已经不是国家政府了，就是这几个人的。
然后我看到了孙瑶你的女儿，刘呈杰贯君姚庆，其他的银行账号，把我镇呆了！把我镇呆了！我在这儿告诉你王岐山先生盗国贼们：你等我再次公布你账号的时候，你自己会明白，会发生什么事情。接下来我要告诉你：郭文贵过去一剑封喉刘志华，和埃斯特拉达朱镕基总理，和当年的李登辉，战争我全赢。到后来举报李友5罪，全成，100%准确。金额超过2000倍。我所有检举揭发人基本都已伏法包括姚刚，
现在传言姚刚也被你们给搞死了。
到现在检举揭发你们盗国贼，咱用事实说话，我检举揭发你们盗国贼们，你们的孙瑶你们的姚庆你们的贯君你们的刘呈杰你们海航82%的股权，你们的2万亿资产，即将把14亿人民房子变成一文不值，股票变成一文不值，而且你现在制造了一个巨大的盗国计划啊！让我们今天现在开始吧，你要能把你的这些事都抹了，你要拿一件事能证明了王岐山先生，我也就服了您了！我都不想做人了！我真想回去做毛屎坑的蛆去了！
咱们今天先说说你的我今天要爆的主要几个料。大家准备好心脏，看看你还有啥办法把这也给变了。我佩服您了，这个国家机器被你们操控到这个位置，这种程度，一个国家的网络被控制以后，你想干啥就干啥，你想让老百姓听啥就听啥，你真不把老百姓当人啊！你但凡当一个孩子，你也不至于这样欺骗老百姓！我愤怒！我极为愤怒！！
这是我们的国家！不是你们的国家！这是我们的同胞！你不配做我们的同胞！你用如此之愚蠢手段控制着国家控制着人民。这个国家被你们强奸轮奸还得说爱你，还得高声地说爱你！然后你把身上所有值钱的东西都拿走！你连被强奸的这个民族的内裤你都拿走！你们太凶险了！你们简直太卑鄙龌蹉了！咱先说说你的基金怎么回事！开始！
【私人基金合法避税隔离债权】
咱先说说什么叫私人基金？（图示1）什么叫私人基金？
首先一点，私人基金，主要是高资产人士，一般来讲，都是有钱百万千万美元，或者亿万美元，要不然不需要基金，成立基金有啥用啊？杨改兰成立基金连每年的管理费快递费都拿不起！
所以干嘛啊？基本上都是掩盖财富巨额财富，同时把资产能低税率低成本的传给下一代的保密的传给下一代，私人基金设立可使资产所有人保留资产控制权的同时，去除名义上的所有权，也就是说你王岐山先生拥有的这个东西，可以在名义上看不是你的，达到财产收益权利与所有义务的分离，合法避税，隔离债权。大家要搞明白隔离债权这个词，你要债的找不着我这个基金，我这个基金股东原来持有的钱，你就是海航所有贷的银行的钱，未来破产了你找不着我这个基金，我的天哪！！
你想想这是什么样的概念啊！海航成立了全世界大概80个慈航基金，什么叫慈航？慈航不等于慈善！不等于慈善，我请大家记住！不等于慈善！基金不是做公共事业的！也不是做慈善事业的！是完全掩盖巨额财富掩盖真实控制人的！合法避税的！隔离债权的！
再一个看到，私人基金设立人不必是资产捐赠人的特性，使其能发挥最佳的保密功能。保密啊！保密是第一重要啊！
资产所有人获得最大的资产安排自由，规避各地法律强制安排。哎呦！大家想明白！什么叫强制安排啊？也就是说你贷了中国2万亿，你想申请强制性通过法院拿走，不可能！它不承担债权！它的债权已经被隔离了！也就是说海航在贷款之前，成立了计划，叫慈航基金。香港慈航海南慈航，美国慈航欧洲慈航，所有慈航就像我昨天所展示的，在香港炒股票的慈航，所有收益跟债权没关系，你共产党中国政府你想到时候王岐山先生不在了，下一个习书记想把你钱弄回去，汪洋书记想把钱给弄回去，还是说陈敏尔书记给弄回去，不可能了！因为债权是隔离的！不受法律追究！而且保密不知道谁是控制人！而且不纳税！
这个基金什么时候成立的？一会儿咱们看。
海航从三年前成立基金，和六年前成立基金，八年前成立基金，一年比一年多，贷款越来越多，也就是说从贷款那一天就准备好了把所有的债权和债务都隔离了！什么概念呢？大家要看看。我为啥震惊啊？就是王岐山书记在海南当省委书记的时候，贯君出现的时候，从国有变私营的时候，这个计划就已经开始了！就是盗国计划！
什么盗国？连国家都无权追偿的！这叫什么？第一句话：慈航基金隔离债权，把钱洗走，不论杀人放火你都不能动这个基金的钱！第二成立家族Family Trust，在八几年人类没有的时候人家就开始了，就把所有钱最后归到那个Trust。两手都抓！抓谁啊？抓老百姓的命！！抓老百姓的钱！！骑着啥？骑着中国！！骑着中国人民的政府！可怕啊！下一页，（图示2）
我们一会儿会发出去。第二页，
私人基金会涉及的四类当事人或组织。大家看一看，资产所有人（资产捐赠人）也就是意图使用私人基金会安排的真正创始人。私人基金设立人，出现在这册文件上的名字，为进一步保密信息，通常以法人的名义成立。就是说你在文件上看到的那些都没用。要谁都行，李某某王某某姚庆什么庆胡庆都可以。私人基金管理委员会，可以由自然人或者法人组成，负责掌管基金的运作，一般由资产捐赠人直接或间接控制。所以你看到的那些都是傀儡。那就是直接捐赠人都由你来定。完全你看不到。那个文件你完全没有信息。私人基金保护人，负责监管管理委员会，如使用专业资产管理公司充当私人基金管理委员会时，资产捐赠人可充当保护人，控制基金的银行账号，对资产的使用进行审批，此外基金保护人可充当为未成年人设立基金的监管人，监管未成年人对于资金的使用。啥意思？就是这个基金你看见的人背后指使者，可以选择任何方式让你听话。银行都是听我决定。
所以海航在我511爆料之后，马上站出来说：我们将把股份捐给慈航基金。你看他反应之快，你看他决定之快。大家以为所有中国老百姓全世界说，慈航就是慈善嘛。基金就是不是他的了嘛！
恰恰相反！
海航和王岐山先生盗国贼们，你们真把全世界人民当猪狗了，你们这种控制着宣传机器，这个慈航基金不是慈善基金，他叫私人基金。反而从私人变成更私人更保密更隐蔽，更不承担责任。达到了什么目的啊？海航干了一件天下绝响！你将成为全人类金融界学习的榜样！就在郭文贵爆料的时候，以最快的速度做出了基本的反应！就是当初设计好的沉船计划！也就是盗国计划！怎么让这些东西不被国家查封！怎么办呢？
第一招，放到基金里。就是我爆料的当天，你把海航的人都抓了，你把陈峰抓了你把姚庆抓了你把（25:49）贯君刘呈杰抓了，你把人都抓了，你要不回来了。你这2万亿你索不回来了。你无权索赔。你就把他枪毙了你到美国欧洲香港钱不应该被你拿走。这才是为什么在公告，而且这个公告抢你钱的时候还以一个最伟大的理由：我们把钱捐给了慈航！从来没说海南慈航美国慈航欧洲慈航香港慈航，不管哪个慈航，都是一样的。而且骗了你！给你个假象这是个慈善基金，不是我控制的。他叫私人基金，实际更加被他控制。更夸张的我要给你说，什么？这个捐赠说实话，我们这个基金未来管理权，这个不继承，股权不继承，在717公告！我真的受不了了！我真的快崩溃了！我的亲娘哎！按山东老话：我的那亲娘哎！你真是敢骗俺哪！！那基金本来在表面上就不是你，你有什么权力啊？基金本来就推脱责任，我不欠你钱啊！我没钱也不欠，那不是我啊！你管不着啊！你竟然拿出来对着全世界的记者和金融机构，那天参加记者招待会的金融机构和记者们，要么你们被收买了，要么你们就真的是猪！你为什么不问问这是私人基金嘛！你这个基金当然没有管理权和继承权，你要推脱责任嘛！你把抢人家钱的手段说：我是帮你管理钱呢！我抢你钱是帮助你呢！是救赎你呢！这是多么可怕啊？第三张，（图示3）
私人基金会的合法避税，你知道他这些上万亿几千亿美元，他为了合法避税，基金会啊可以最大限度递延及节省个人所得税，以取得更高的长期资产回报。基金的投资收益几乎没有税收负担，比较一个人名义持有的的债权股票而产生的利得税而言，私人基金会无疑更有税收上的优势。出于保密考虑，资产所有人可以委托她所信任的人律师出面设立离岸公司作为私人基金会的设立人，委托他人并以匿名的方式成立离岸公司，可以最大限度的保护资产所有人的信息。私人基金会有离岸公司设立后，与创立人公司之间资产独立，并无所有权关系，资产所有人可通过管理委员会控制私人基金会，如为信息保密，可设立另一家离岸公司作为管理委员会的唯一成员。说白了就这么简单！
私人基金会前边我可以设立A，B，C，D，N个角色，
为什么放N个角色？你找到我的时候，我可以前面放一亿个人一万个人，甚至我就永远不用出现，我可以用任何一种方式，用电话方式用传鸡毛信的方式，让你来接受我的命令。站在前面，而且不管天塌下来，你都找不着我！
更重要的事情当我这个股权借着所有贷款，所有涉及的犯罪就是杀人放火抢了你国库的钱，你也无权来查封，任何国家所有的猎狐行动，猎的是狐狸不猎老虎，不猎盗国贼，这个猎狐计划从开始，从开始就打击政敌，打击老百姓打击私人商人，钱别跑人别跑，闭嘴别说话！但是我，你们管不着！你查不着！未来我不控制这个国家了，你到美国去拿不走我的钱！
多少人懂得私人信托啊！多少人懂得私人基金啊！家族信托基金！没人懂得！中国的私人企业家有几个懂的？何况老百姓呢？这个猫腻玩大了！！
也就是说在王岐山先生很早在十多年前的盗国计划，到海南开始实施，成立私人基金，到贷款，到通过大量收购，然后大量收购以后上市公司，大量的抛股票，洗钱，最后全部洗到这些私人账号，最后收购德意志银行，欧洲的各种公司，收购完以后你钱不能找的时候，通过另外的N个基金汇集到一个地方，就是美国政府你就是不能碰他的钱！除非地球灭了！下一张，（图示4）
私人基金会的合法避税，大家可以看到，这世间得控制好，这家要不然 ，
私人基金会最重要的，对外投资，资产所有人通过控制管理委员会，实际控制私人基金会资金账号及一切运作，由于是独立法人，所有人对基金会的资产没有名义上的法律所有权。因为是独立法人，所以对基金呢资产所有人对基金资产没有名义上的所有权，就是你有些你根本看不见。资产所有人可以设定自己为受益人。并通过管理委员会订立的基金规则进行私人基金会收益分配的调整，获取基金会投资所产生的利益，利益我能拿，或者资产所有人也可将自己的子女或特定对象作为受益人，我指定谁就是谁！由于私人基金会以公司形式存在，有较长的存续期，资产所有人也可将该私人基金会计划作为遗嘱的替代进行使用。通过基金规则，资产所有人可以随时调整基金受益人及受益份额受益方式等内容，且基金规则无需披露。就是我想把这钱给谁就给谁。我一高兴我上个洗手间出来改一改，把孙瑶的20%改成李瑶，我其他几个私生子女来了也给改一改，我改完没人知道。永远不影响我的资金资产，想改谁改谁！想给谁给谁！而且你查不着！你还追缴不着我！我一个人说了算！
所有基金的核心：谁是最终受益人！谁是最终受益人！这就是海航必须交代的：谁是最终受益人？谁有最后的分配权？这个不说清楚，你就麻烦大了！
慈航不是慈善基金！慈航基金是一个完全操作的盈利的隐蔽资产的不可追究的免法律责任的，叫私人基金！最关键的，他控制的最终受益人是谁？下一个，（图示5）
私人基金会的遗产继承。大家看到了，我就不一一念了。大家慢慢网上看去吧。又连着避税的考量同时，最重要的是这些资产对未来的受益人，那都是有绝对性的。
为啥昨天我告诉大家要准备好心脏呢？你知道我是五月十一号，他们就提前启动了沉船计划，提前启动了洗钱计划，竟然告诉老百姓说：我把钱捐给慈善基金了。慈航基金！什么意思？陈峰开记者招待会在全国，掩盖说这个贯君私人股权要捐给基金了，不是我们的了！这恰恰中国十几亿人就没有一个人敢站出来说实话：这还是他的！更是他的了！不但是他的，更夸张的是，717暴露了以最短的时间，511到5月22号，仅差11天，把一个中国6000亿的资产附带着一个几万亿公司财务的公司股权，未经发改委国家工商特殊行业金融机构的审批，直接划到了美国！！就不在你中国玩了！直接送到美利坚去。到了美利坚你想再拿走，不可能了！美国人那给你玩命的！在美国钱是很重要的！就11天就把海航的控股权，是多少呢？大家千万别忘了，国内的海航是百分之二十二点多，美国纽约的慈航是29.5，他俩加一起是51多一点儿。什么意思啊？海南的慈航背后的受益人是谁啊？你们知道吗？美国纽约的受益人是谁啊？加在一起是51，陈峰和王健加一起才29，其他人才十几，还得有条件的持有，也就是82%其中的52，全在谁手里边啊？两个基金！两个不可追诉债权的基金，不是郭文贵说的29.5贯君了！这里边厉害了，国内的慈航的受益人，我告诉你是谁：刘呈杰！！！
纽约慈航的受益人是谁啊？贯君和王岐山的家族信托基金，姚明珊姚明端孙凤山孙瑶姚庆贯君刘呈杰，欲盖弥彰啊！！偷天换日啊！！狸猫换太子那算什么啊？？偷天换日啊！！！
谁能睡得着觉啊？我要能睡得着我还是人吗？我们这个国家啊！这个国家被偷走了！！昨天竟然上电视台，把那个姚庆吉艾就把郭文贵否了！你能告诉我这跟你姚庆什么关系？你能给我说说国内的海南慈航最后受益人是谁？文件拿出来！你把纽约的慈航在第三大道这个地方，谁是最终受益人？你啥时候换的？看文件，（图示6）天哪！！
你2016年成立的纽约海南慈航基金，第三大道850，3 Avenue,16层。大家千万看看，你啥没有呢！大家仔细看看这个章我画的红圈。2017年5月22号，你开始了。就你2016年报税啥都没有。但是2017年郭文贵511以后11天你重新进行了登记，这个基金激活了。激活了，到7月17号向全世界公布，海南的29.5贯君的你已经捐给了美国纽约的慈航基金。
你是捐的吗？你是偷的！！
偷和捐是两回事啊！你是把中国的钱6000亿偷到了美国！
你把偷说成了捐！！而且直接偷给了你的王岐山家族信托基金！你说这个偷天换日到了什么程度啊？！
你把中国人全世界人当成了傻子啊！
美国基金有两种，一种是司法部管的基金。一种是IRS管的，你这是归美国IRS管的，你要填整个的900表，这写都是可以公开可查的信息。所有推友都可以上网查。不要再给郭文贵要证据链了，你可以查2016年报税成立时间，到2017年5月份。我手上的信息又被你们盗走了。我手上好几个绝密信息在昨天网上竟然有传播。没传开。但是你让我震撼啊！瞪着眼你把全世界人民把全中国人民当猪狗啊！你这个时候你再看看你是谁？下一个，（图示7）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月10日王岐山家族</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/72/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/72/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们大家好。今天是7月10号，文贵的报平安直播。
刚刚大家看了中央电视台共同关注的节目，还听了相思小蚂蚁。感觉非常好。
【证据链证据来源都有了】
我们的引蛇出洞，让子弹飞一会儿，钓鱼这三招，全都灵了。
在这个共同关注和新华社的报道出来之前，有一些痔疮帮们，天天要证据链，也有人给我要证据来源。现在大家知道了。证据链证据来源都有了。
大家都看到了，还有看到了共同关注以后，除了我们战略上成功，引蛇出洞。让蛇出来了，现在看到盗国贼这仨字，我定义准确，谁能让新华社让中央电视台出这节目啊？那只有王岐山同志傅政华同志以及他们的盗国帮们，这些盗国邦们指挥了国家的机器，严格叫党的机器了，也不是国家的机器了。而且是振振有词啊！
出示证据还让相关人出镜，但这一次他们玩砸了！我相信轮回报应。共产党不是不相信轮回报应吗？这回就是轮回报应！天天拉人家上电视。天天拿人家游街。原来周永康令计划是吧，那不都有资格上电视台了吗，那么多高官。
现在他们又拿着这些人游街，下回该轮到他们了！为什么呢？大家看一看。所有他们今天说的每个字，每句话经过时间，经过文贵的爆料，经过推友们的验证，经过9000万党员14亿人民的了解，这些所有的信息每句话，都会成为他无法推翻的证据。
光一个新华社环球屎报还有什么财新网，还有什么凤凰网啊都不算事。因为可以删可以改。但共同关注这个节目，好！共同关注嘛，全人类都关注！
视频的伟大魅力就在于此，不可更改！也不可解释！这就是他伟大的魅力！这就是文贵28年准备当中，等待着历史上这个伟大的时代到来。那就是自媒体信息时代，还有就是自媒体关键的视频时代，这个太重要了。
所以说当昨天看了新华社报道的时候，我心里马上就上香祈祷，快点儿报快报，知道的越多越好，接着我就希望，因为我早获得信息，先前在视频中我都给大家说了。他们将有什么样的举动会录谁，接下来还会录，网络上给我提供信息的朋友，还有宋军老弟，视频，还有报道，但是我担心他们后悔。临时有高人出手不要出视频，那麻烦了！
三邪视频强奸女员工视频助理啪啪啪视频，那都是对文贵这个事情的最大的佐证，因为最终是真是假，事实会给出结果的。
共产党不是说嘛，成天讲嘛，我们的公检法不是讲嘛，以事实为根据嘛以法律为准绳嘛。现在事实大家已经看到很多了。这回共同关注又讲了个事实。
这个事实要经过法律的标准。以法律为标准最后鉴证一下。所以他这个视频当中啊讲了很多事情啊，对我的帮助，对咱们爆料的帮助，对郭七条的推进，那实在是太有帮助了。天大的礼物！
所以我上香祈求快录快播快报，但我看到这个视频凌晨的时候，我兴奋啊，我开心了。因为几个月以来我的努力和付出，换来了第一次最有价值的回应。
从他们开始录制三邪视频强奸女员工视频史发亮视频王有杰视频马健副部长视频到和助理啪啪啪
，到现在私生子两个，还有一个叫郭豪，Lord Ellen。昨天我又看了和另外我的助理，不是助理是我们一个财务工作人员，又是生了一个私生子。现在我已经俩了。我都找不着，看谁能帮我找着了。所有的造谣，一系列音频视频演员一大堆，都是下三滥的动作，卑鄙无耻。
北戴河的老同志知道他们卑鄙无耻知道他们下三滥，但是让北戴河的老同志们，让9000万党员14亿人民看清他们盗国贼，他是盗国了，那是个人犯罪个人行为，它可以推傅政华干的，公安部干的，他不承认王岐山干的，但这回他是国家行动了。那就是王岐山干的，他也得认。这个干的里面说什么？大家都看到了各种推友，太有智慧了。这不就给文贵最大佐证吗？
信息来源是真实的。我还真没看这视频，刚才播的时候，我这看了看。这位马先生我不认识。最起码它证实：说有给我的信息都是真的。飞行记录是真的，人名是真的。那就是当初各种痔疮们夏痔疮说那个姚明杉不是那个珊，那个杉写错了。阿波罗网说此杉非彼珊，也弄错了。现在证明这个杉就是那个珊。姚庆，章痔疮说这个姚庆不是那个姚庆，现在证明这个姚庆就是那个姚庆。所有我上次公布的飞行记录信息，那都是对的。
来源中华人民共和国政府公务员，这都证明了。还有证明了他们的所作所为当中留下的痕迹，大家刚才看了。
【那是一个经过王岐山姚明珊姚明端孙凤山姚庆孙瑶共同认证之后的一个外喷图】
瞪着眼中央电视台说瞎话：推友们上网搜一搜，787飞机是什么样的外喷？是什么样的喷涂大家看一看。那是一个经过王岐山姚明珊姚明端孙凤山姚庆孙瑶共同认证之后的一个外喷图。那就像你们买的车一样，你买个大巴你买个法拉利不一样，那个787飞机外喷图是个性化喷图，大家看一看刚才他要刻意的放上海航的带有海航飞行标志的红色喷涂，那个叫大花棉袄，土的要死。你说他有多么的卑鄙吧！
中央电视台你出来这样一个节目，郭文贵是坏蛋，那上面的喷图都换成假的。那显然不是商务飞机Commercial飞机，不是公众飞机，它是私人飞机。
【话题】我篡改什么了我到现在还没说清楚啊
节目当中讲的一些假话啊，简直谎话连篇。说什么郭文贵拿到资料以后进行了篡改。我篡改什么了我到现在还没说清楚啊。说有明星在飞机上，在飞机上有男有女，就有男女关系吗？那这不是胡扯吗？！那言外之意：男女坐飞机都有关系吗？你这不是偷换概念吗？你把老百姓都当猪狗呢？
【话题】证明了这是傅政华让我调查的
你的飞机从波音787买来的时候，现在你要记住啊，这里面几个概念：什么时候我让宋先生给我提供信息的？是傅政华找我要调查海南和王岐山的时候，这回证明了，我爆料是2016年12月，还差一天就2017年了，2017年爆的料。（21:30）他给我料的时候是2015年年初，我开始让他调查料，这个料证明了：是谁让我调查的？我没想到2017年爆料呢还，那是傅政华让我调查的吧，这证明了吧。你们弄巧成拙，你们次次佐证让我引蛇出洞，证明了这是傅政华让我调查的。那反过来证明我爆傅政华料是对的。
【话题】为什么就没有任何一个商家来租赁？
说谎话说这架飞机是一个可以租赁的飞机。谁都花钱可以用，那太好了。大家看一看这份文件（出示），这是所有他的飞机大概700次飞行的记录。这个纸我是打不出来的，这是民航官方用纸。官方格式，刚才那位马先生谢谢他了。给了我佐证，说一个字没改都是真实信息。那太好了，那么这700次飞行，如果中间有一次是被租赁的，是有商务飞行的，郭文贵原来说过：陈峰先生，如果有一次有人拿钱租赁飞行，过去啊，在我爆料之前，郭文贵赔100亿1000亿都可以。
既然是一个全世界唯一的787飞机，而且对外租赁，为什么就没有任何一个商家来租赁？你打过广告吗？你有联络电话吗？你有网站吗？说到这儿我再告诉你个事情。787飞机和王岐山先生当上纪委书记和时间和海航的整个资产20万倍增长的时间是同时曲线上升，未来推友们记住，我会把，大家看看这有多少（出示），这都是原件。如果我在以前把这亮出来，我就不能引蛇出洞了！现在我就等着你说这话呢！我才能把它亮出来！我才有意义佐证你今天视频说的话！
【话题】这就解释了为什么787对外不出租。
你说787飞机是谁都可以租的，在787飞机上大家上网可以查，是美国的一家公司，这家公司会给提供一切的证据和资料，这架飞机买绿飞机是海航买的波音的。绿飞机生产出来以后直接运到了这家内装公司，这家内装公司我18年前我就认识他，我从你买绿飞机到你要装这飞机，我全都跟着你呢。
这架飞机的设计其中很重要的功能，里面有专门给姚明珊女士抽烟的地方，专门排烟的特别系统，因为姚明珊抽烟比王岐山还厉害。同时又给了姚庆的卧室，有王岐山和姚明珊睡觉的卧室，有姚庆睡觉的卧室和他之间都有层次（？？），然后有王健陈峰他们的卧室，他们往后边摆吧，严格讲员工级别的。同时又给王岐山姚明珊专门设计了洗手间，又给王岐山姚明珊喜欢抽烟的同时躺卧的专用沙发，还有大电视，更重要的连被子床褥连餐具都是姚明珊同志选的。从这些飞机的个性化设计到平面布局到功能，都是为王岐山姚明珊姚庆打造的。这些飞机怎么可能租给别人。这就解释了为什么787对外不出租。
【话题】沃伦巴菲特也不会租你的
787飞机直接成本6万美元。事实上是不止的。787飞机他说3亿2，大概花了4亿美元。如果4亿美元今天按照中国贷款的财务成本一年最起码要4000–5000万美元的利息，那么加上6万美元，再加上折旧。你像我那个全球快车飞机，我买的时候是4000多万美元，今天再卖的话不值1000万美元，头两天机长说最多800万美元，因为私人飞机市场暴跌。什么概念啊？我一共才飞了2000多个小时，我直接拿出去的钱就是1万5到1万8，这是直接费用，我已经花了3000多万美元了。再加上4000多万美元又减掉了300多万美元，那什么概念啊？我就3万美元成本了！那787实际上10万美元的成本！你10万美元一小时，这个飞行谁能租你的飞机？你给我找着一个租的，连比尔盖茨都不会租你的。沃伦巴菲特也不会租你的。
【话题】你付钱了没有？谁替你付的钱？你纳税了没有？海航有进账没有？
这个问题大家在推特中很多推友说了：你付钱了没有？谁替你付的钱？你纳税了没有？海航有进账没有？最重要的是700次飞行的所有这些飞机，已经全部成本26亿我都给你算了，我这是全球爆料上开始给你说的。未来更加鲜活的场面给你出来。26亿成本全是你姚家和王岐山家的。
在中央电视台共同关注说：飞行了100多次，150个人，大家可以看到，所有这个记录当中，这个（出示）全是机组，这面是乘客身份飞行目的地。这一架飞机从头到尾就是你姚家用，没任何人用，功能是你的，只有你飞，而且从订制到飞行到外面喷图到功能全是你的，然后你说这个飞机啊我给爆料了郭文贵说是不是姚家的？你能拿出来不是你姚家的吗？你能给我拿出来不是给姚家做的吗？你听说过一个孩子长得像他爹，然后你说这不像，这不是我儿子，谁能证明是我儿子啊？很简单！化验DNA！你能把买飞机卖飞机装飞机所有的过程你敢摊出来吗？你说不是你儿子，这DNA验证是你儿子。这飞机就你用啊，没别人用。
【话题】你回答我这个问题啊！！
关键问题你没回答核心，海航是谁的？海航是谁的？海航怎么在你王岐山执政的5年里边怎么从1000从10个亿，变成了20万亿的控制资产，变成了2万亿的资本，这是你陈峰说的，不用我要证据链吧，痔疮帮们，你们可以上网去查，他说是2万亿，那你去查查嘛痔疮帮们。20万倍的增长和你787飞机的关系，股东贯君是谁？姚庆是谁？刘呈杰是谁？孙瑶是谁？这不你回答我这个问题啊！！
如果你回答我是谁的海航，海航怎么变成20万倍成长？怎么从建行拿钱？怎么从海航拿钱？怎么从进出口银行拿钱？怎么从民生拿钱？怎么现在一下子就几千亿拿钱？贷什么款？怎么转出600亿美元？
更夸张的事情，跟你王岐山家没关系，怎么把钱都转到你姚庆账号了？转到你姚明珊账号去了？转到你孙瑶账号去了？怎么都转到贯君刘呈杰账号去了？你能把这一系列的事情都否定了吗？叫共同关注！你想共同关注，新华社给这些老同志们骗这老同志吗？这个很简单的问题啊？说清楚不就完了嘛！
【话题】这是神马逻辑啊？！！
除了这个之外大家不要忘了一个核心，你光说787了。787上有个女孩儿，上飞机就跟人家睡觉，关键这个飞机飞行每次女孩儿飞行从来是女孩儿不跟姚明珊出现，我咋不说姚明珊跟别人睡觉呢？因为你们嫌她太老了嘛！
所有明星都跟你姚庆上飞机！所有明星都跟你姚庆还有贯君和刘呈杰上飞机！那为啥她不跟郭文贵上飞机啊？她咋不跟大街上要饭的上飞机啊？每次上飞机飞行的地方，看看去哪儿了？在飞机上有没有睡觉？这位马先生宋先生有资格说吗？不等于你马先生宋先生给我提供了资料，你就等同于知道全部飞机内部发生了什么事情，就你提供了资料，我郭文贵就不能再爆跟飞机有关的其他资料了？这什么逻辑？这是神马逻辑啊？！！
【话题】这一期的共同关注简直是神来之笔。
这中央电视台啊就是个妓院！知道嘛！昨天有位老领导说：文贵啊，赶快看共同关注，这回丢大脸了。你啥感受？我说：领导啊，老百姓不是傻子！啥叫共同关注啊？我说很简单，官员王岐山盗国贼就是老鸨子，妈咪，我们这些人就是妓女。现在老鸨子把妓女穿上警服，就要查我们查黄。现在郭文贵的下场。
现在老鸨子弄几个小姐，到那儿去当播音员去了。他能讲出什么话来啊？满嘴不是脏话吗？但是对我是好事，大家都知道。那就是个小姐。就是个妓女，中央台不都是妓女吗？哪个不是妓女？找了个男的出来，那男的也一样！就像那个扭腚康一样，他一辈子都完了！他明知说瞎话，咱没必要攻击他。
可是中央台的谎话是给文贵天大的礼物。所以刚才我问了几个问题，这床上用品抽烟区功能化，还有你姚夫人的证件，还有你飞机的使用，还有你飞机的成本，还有你跟海航的关系，海航资产的暴增，还有海航贷款的钱进了你个人的账号，这完全是不同的。
但是这回你证明了这架飞机是你姚家实用的，这个飞机是不是属于你姚家的？是不是属于你王家的？这个很简单：因为钱是从哪来的？钱是从海航来的，海航去买了飞机，飞机在哪家公司？在你王岐山姚庆控制的公司手里！那不就是你姚家的吗？！对不对啊？
就像你美国的房子，你再找出夏痔疮阿波罗网说不是你的。美国政府的文件，在美国如果敢造假那是犯大罪的，不像中国什么都是假。连中央电视台都是假的。生殖器都是假的。是不是啊？
那现在大家在美国随便说房子是谁的那是犯罪的！你还瞪着眼说瞎话。这一期的共同关注简直是神来之笔。
【话题】三个要点
我非常抱歉啊（合十）！首先向宋军的全家表示道歉。给你们带来的麻烦。宋军表现的非常不错的。我跟宋军见面没几次。大家要记住那里边可以歪曲丑化郭文贵人品不好，利益诱惑。
大家看一看，过去三年来，对郭文贵所有的从博讯开始，财新开始，三个要点：
郭文贵没钱，是个骗子，逐渐不说了。为什么？发现我比他说的有钱。三年越整越有钱。这不能说了。因为没钱了是个骗子就没人靠你了吗！
第二个过去不说现在说是个淫棍，一开始说是没有性能力，因为太正了嘛，老婆30多年不换，儿女双全，也没绯闻，发现是同性恋，头一段时间跟我的律师同性恋，还跟我的律师要结婚了，男的。然后又开始说我阳痿，举而不坚丑化我，让所有的女色对我放弃幻想，现在坏了，发现郭文贵这家伙非常硬，硬的跟铁一样，很能啪啪啪跟好多人啪啪啪，又来了，性能力从举而不坚同性恋到硬如铁坚如钢，郭文贵简直就是 一个色狼。
第三步你看郭文贵说的资料，这小子胡说八道啊，谁沾他谁死啊！三邪视频，谁沾他谁亡啊！谁碰它谁都亡啊！
教那宋军说那话结结巴巴说出来，那神沾着他都倒霉啊！我还是那句话，如果按这个逻辑说，那王岐山没沾你的人都抓起来了，几百万，那你不更完蛋吗？共产党监狱关了7000万人啊，每年都枪毙几万人啊，那共产党不是最邪恶的党吗？中国政府不是最邪恶的政府吗？那你王岐山傅政华政法委不都成了大流氓大邪恶了吗？如果按这个说法中国共产党的官员有几个好东西啊？
【话题】没证据造证据。想办你呢！
还有一个不合逻辑的，2015年初2014年底，宋老弟给我提供资料，2016年底我才见到了宋军老弟的女儿，在我伦敦家里边，我家里办公室从来不挂任何名人的相片。我在原来节目说过，凡事挂名人和所谓名人照片的，都是不自信。而且也不尊重对方，拿别人炫耀，太商业化。我家里办公室从来不挂。
在我家里唯一一个就是认识宋军老弟和他女儿的当天有个照片。因为他苦苦要求了多次要见我一面，我从来不随便跟人见面的。见面要跟我照个相，要签个名，经过五六次说，我凭啥给人家签名啊。我在北京2012年，2008年我非常低调的，最后跟宋军老弟全家见了个面，见了还是个小孩子呢，我就有这么个照片。这个照片呢就挂在我伦敦家里边。所以我和他认识很少见面，管理飞机。
因为在北京有私人飞机啊是个巨大的麻烦。因为按照规定你要申请提前一星期，能不能申请来还不一定，你就是申请来那天让不让你飞还不一定。说白了咱们政府对私人飞机，给你设定那个杆儿，你必须拿钱才能喂到那个高度，所以每个养私人飞机的人，都会有大量的钱私下要送出去，我不想干这个事。找了一个私人代理公司，就是宋军那个公司，是我们办公室干的。所以那时候我没见过他，一年给他几百万，代理我们，随时能飞，或到时准时飞。就这么认识了宋军老弟。
所以我要想收买宋军老弟，他也不要忘了，它是从2014年到2017年，他才出的事。而且借着这个赚了大钱。他这个女儿长成大姑娘了。在国外读书，在伦敦要跟我见个面，那赶快见吧。我就给孩子做饭，吃，喝酒，那天像过节似的我们很开心，和我们家的阿姨，还有我们那个警卫一起喝酒，特别好。他那孩子特别好。现在成了共同关注当中，说收买宋军，我这么大个人物去你说去干这种把他当孩子的事情，我去收买去。我有必要吗？我有这么多人。我用得着这样去收买吗？何况在那个时候资料我已经全都有了。
大家看到这个资料和这个版不一样的。（出示）其中给郭文贵资料的专案组好好长长脑袋看一看，宋军给我提供的资料在我的资料里连千分之一都没有！你们有多少内鬼？知道吗？问问傅政华，这些（出示）傅老三提供给我的。是傅老三提供给我的。你不查傅老三，你查人家宋军！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/68/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/68/</guid>
      <description>内容梗概:
频效果怎么样？太好了，太好啦！
——“眼镜下了，这样亲切。”
好！听你的。咱就是听网友的话，文贵是最愿意听网友的建议的人。
从昨天到今天又发生很多事，这两天多热闹啊，王歧山、孟建柱、傅政华频繁出手啊。明招暗招都在出，这些人要出点有意思的招，现在这些都在我的预料之中。他们能不能在我预料之外搞点招。现在这些人得多紧张啊，事情整的鸡飞狗跳的。
今天早上，我的一个外国的朋友跟我说，你怎么搞的？这个世界现在变得如此的疯狂？很多哈佛的教授们仨一群五个一伙儿的在研究「郭文贵现象」。郭文贵现在已经成了「现象」了，什么「现象」呀？特别有意思的是，昨天晚上，一位新西兰的推友紧急和我联系，联系什么呢？他知道了陈峰、王健，特别是王健在新西兰有房子、车辆、情人，王健干的一些事情也跟我讲了。但是最后，他讲了一句话，他认识的王健比我想象的还坏，他说王健不是民营企业家，也不是国营企业家，也不是商人。他说王健这个人就是一个超级骗子，满口谎言，吹牛。动不动就说自己是「海南李嘉诚」。他动不动就说，中国的常委里面的人，他想弄掉谁就能弄掉谁。然后如何如何……
然后，他给我爆了王健的料、陈峰的料。我给他说，你注意安全。结果人家说，这个人是一个艾滋病的携带者，他已经不需要安全了。他想跟这些人同归于尽，这样去证明自己的价值。他为什么染上艾滋病？因为海航原来的高层。所以，你说看这些人有多坏啊？明明自己有艾滋病，还去害别人。这是什么样的心态呀？
刚才有朋友说我这胸针漂亮，因此，我突然想到一个故事。2008年的时候，中国人民解放军的总参谋长是谁呀？中国最有权力的人。这个人也是「江派」权力最核心的看守人，这个人叫陈炳德。他当时是中华人民解放军的总参谋长。在2007年的时候，我们在一起喝过酒。当时喝茅台喝多了，他太能喝了。他的一帮警卫和秘书是在我盘古的四合院喝的。在这其中的一次，我喝多了把他下边的人給揍了，那人就是吹牛，因为他下边的人太能吹了。我把那人揍完以后，那人就到处造我谣说我这不好那不好。后来，陈炳德也说我不好，那群人跟我不拉倒，到处毁我。他们不但到处毁我，陈炳德总参谋长也到处说我坏话。
后来，我跟他们又在一起喝酒的时候，我又喝多了。这回又把他们得罪了。后来，他们听到北京六十年大庆的时候，上了天安门。我还上了主席台。当时那个陈炳德就很奇怪，你郭文贵为啥可以去天安门逛逛去呀？你为啥可以上主席台呀？你为啥还在军队的那个台上和那么多中央的首长在一起呀？你凭什么呀？他就心里纳闷，当场没说。
这事过了后，他跟中央部委还有北京市的刘琦吃饭，他到处问，郭文贵怎么上的主席台呀？郭文贵怎么能上天安门呢？他为什么有这么多的VIP票呀？他的车还能进去呀？他对我是非常看不起，他说郭文贵就一草根、企业家，他凭啥往我们官场钻呀？这哪是他玩的地方呀？这就和当年刘志华撵我出去一样——“哪凉快去哪玩去，奥运村那是你能在这玩的呀？”九个大脑袋，前三个能玩，剩下六个玩不成。这些官员看待民营企业家、非红二代、没有来路的人，在骨子里就把你当体制外的人，就把你当低级下贱之人。他永远不可能接受你。
后来，陈炳德不知道，他的下属要搞一个设计，作为送给各国国防部长的礼物，就是八一军旗，还有他们的军徽。他们设计来设计去，最后找到了一个给我定制服装的其中一位设计师。后来，又辗转回来找我，他们询问我的建议。后来，我设计了这套中華人民共和国军委主席、军委副主席、总参谋长，就是军委委员才有权力送给外国国防部长军委委员的礼物。这个就是我设计的，礼物是纯金的。这个东西出来以后，各国国防部长都争着要，太漂亮了。
共产党搞的那套东西庸俗、土气，人家拿到就扔到一边了。那时候，歼7、歼9的破模型，人家收到就扔一边了。后来，这个东西人家问能不能花钱买？当时做这个东西，我留了一些，当时牵的合同里边写的很清楚，我有权利留一些。我到哪都带着我们中国的国旗，这是中国人。讲到这里，我和军队里很多这样的首长在一起有过各种接触。
大家看我这个西装，没有任何西装像我这样有两边的封扣眼。两边这个有的往上翘起来的，有的往下的。这块都是一針一針绣上去的，这块的颜色是配我这个领带的。衬衣也是同一家公司设计的，衬衣后面有四个开口线，这都是我设计的。这些由于我设计以后，这些东西成了这个品牌最流行、最好卖的东西。
我最讨厌裤子有裤线，太俗了。我不要裤线，结果，我不要裤线成了流行。这几年，川普总统和我共同使用一个服装裁缝，所以呢，他的所有裤子都是没有裤线的。因为，他抄我的。这是我的设计。我身上这件衬衣的比例是我的比例，这是专为我设计的。我在每个服装品牌都有自己的尺寸，这是我自己要求根据我的脸型和比例来做的。所以，我这裤子都没有裤线，大家可能都没有看到。所以说，我跟川普总统是穿一条裤子的，哈哈！
今天这个衣服大家说好像看我穿过，其实没有，这是件新的。每次这些品牌我都定40～60套之间的衣服，各品牌的细节、材料和本质实际上是不一样的。所以，这些衣服看着可能很相似。
大男人一定要爱美。我们中国人在西方人眼里的形象就是邋里邋遢的、每个人都穿着和身体极不相称的休闲装，穿着牛仔裤。我们东方人最不适合穿牛仔，我们东方人最不适合穿不相称的那种休闲装。因为什么呢？西方的男人和女人，他们的身体是圆的，我们是扁的。中国人的皮肤白的有质量，西方人很粗躁，特别是年龄大了以后。
我们东方人的旗袍在大腿和手臂位置隐隐约约开两叉，神秘中带点含蓄，透露出质量。当人身体是扁的，穿着旗袍就显得飘逸很漂亮，整体上有一种吴带当风的感觉。同时，人穿上旗袍显得很神秘，又带着一点小小的诱惑。但是，外国的女人穿旗袍就不一样。她们胸大、屁股大，整体还翘着，一个S型，吴带不当风，不好看。没有神秘感，皮肤也没有那个质量。外国人体型又一种雕塑感，轮廓很强，所以，他们的照片很好看，实际上是没有质量。
外国的男人就不一样了，他们肩膀很宽，臀比较翘，腰又相对细些，然后人家从小被教育身体要挺拔，“坐有坐相，站有站相”。所以，外国人穿衣服很有一种阳刚之气。那咱们中国男人穿衣服呢？穿着夹克遢拉着，站没站相，坐没坐相。整体上看起来是遢拉着。中国男人一般个子比较小，站又站不直。还有一点，中国男人穿衣服很喜欢袖子特别长，看起来总是耷拉着个袖子，这样看起来很窝囊，比例不好。
什么叫做美啊？谁能说出美的标准呀？曾经，我去意大利见一个研究米开朗琪罗的学校的校长，我问他：什么才是美的标准？这个校长说：所有美的标准就叫“协调”。有的人，眼睛不好看，鼻子不好看，眉毛不好看，但是放在一个人脸上，就是好看，这就叫“协调”。反过来，这些放在一起的时候哪都好看，拆开的时候，哪都不好看。
咱们东方人穿衣服就是“不协调”。所以，中国人穿衣服呢，女人不要随便去穿人家西方的衣服，东方最美的是旗袍，吴带当风。西方人的身体跟我们是不一样的，所以，当我们在穿西装的时候要穿出我们自己的风格。衣服不要太花俏，不要有太多的幺蛾子，不要有太多的表演。因为，中国人的脸没有那么多的“雕塑感”，本来中国人的脸看起来就是扁扁的，整体就像畫了一个圆，抠了一个眼睛和鼻子一样。所以，中国人穿衣服的时候，应该要给人以简单、质量与美感。
所以，中国的男人穿衣服要穿深颜色，要穿的整齐；中国的女人穿衣服要穿用料软的，看起来含蓄和神秘的，这是在说中国人穿西方衣服。东方的长袍太适合中国男人了，这种长袍有内涵，有文化，人穿着这种长袍在坐和站之间都能随身而动。西方是“随衣而动”，咱们是“随身而动”。所以，这完全是不一样的。
中国人讲的是“质量”，西方讲的是“轮廓”；所以，我的衣服都是我自己设计。我这西装后面的双開氣兒都是开高了三寸。原因很简单，中国人和西方人腰和屁股的比例不一样。
中央电视台，所有电视台的人穿的衣服，都是全人类的笑话。可以说，他们那样穿衣服是全人类服装界的灾难。男人打蝴蝶结，我最受不了就是中国人打蝴蝶结，那简直是垃圾到了极点了。西方人穿蝴蝶结绝对是有讲究的，咱们东方人打蝴蝶结太糟糕了。我现在最怕的就是我当年打蝴蝶结的照片被人找着，我那时候真的是特别愚蠢呀！
那时候刚到国外来，我买了爱马仕的蝴蝶结，蝴蝶结看起来花花的，大白天的穿着明晃晃的大礼服。一想起那时候的我那穿着，我现在就想吐啊……猪啊！土啊！
直到有一天，我在法国爱马仕的总部，我向爱马仕的老板POLO先生请教，“如何穿衣服和衣服的定义，为什么晚装、正装、休闲装、舞装不一样？”。那时候，我真的体会到了一点，自从有共产主义来到中国，他们把中国的文化、历史还有审美彻底给淹没了。整个社会不只是“精神污染”、“文化污染”，他们还把我们老祖宗留下的最重要的、全人类都尊重的，爱马仕顶礼膜拜的我们的“北魏之风”，伟大的精神文化全都给抹杀了。
为什么？老人家说了一句特别重要的话——“當中国人知道什么叫做服装、什么叫服装的美，当服装变成美，变成一种艺术，当服装比食品还重要的时候。我们还没有衣服呢！今天的中国竟然不知道怎么穿衣服。爱马仕可以说跟‘北魏之风’相比毛都不算。我们最崇拜的就是北魏时期中国人的衣服。但是，现在中国人却崇拜爱马仕。”
说这话的时候是九几年的时候，现在他老人家已经不在世了。全中国第一家爱马仕的店是我郭文贵帮他开的，在王府饭店。王府饭店开业的当天，他有了孙子，所以他的孙子叫：beijing·polo。当时，人家崇拜我们的文化到这样的程度。
结果，这共产主义一来，那什么玩意兒的“毛装”啊？这就是一种精神侵略。每个人的身体和精神境界不同，服装就是满足一个人的个性和精神上的对话。全穿“毛装”那就是全跟他一个人对话，一种语言。当一个社会只讲一种语言、只有一种色彩的时候，那就是悲剧。这样的话还不如不穿衣裳呢。哎呦！我感觉他说的太好了。这就是共产主义給我们带来的危害、欺骗、侵略，这一切都太可怕了。
另外一点，为什么说中国人的衣服好呢？中国衣服的个性化细节与质量是西方到现在都学不来的。不管是后来的中山装，还是日本的学生装，灵魂全来自于我们东方——中国人。所以从这可以看出，法国人对中国文化崇拜至极。他后面说到了蝴蝶结，说蝴蝶结最不适合的就是中国人。蝴蝶结是整个礼节的代表，它和身高、皮肤、色彩都有关系的，外国人很少用蝴蝶结。我们中央电视台的人穿着亮晶晶的衣服打着蝴蝶结看起来傻乎乎的，他们是民族文化的无知之徒。中央电视台传播给孩子们的精神污染，审美污染，艺术污染，生活污染，我们再过五百年也洗不干净。这些都是剧毒啊！这些比共产主义的乌托邦更可怕，更具有灾难性。
很有意思，从咱们现在中国人穿衣服就能看出民族文化的没落。习主席那时候到荷兰去穿着中式的衣服，我觉得我太佩服他了。终于有一个中国领导人尝试着穿自己的衣服。我和西方这些服装设计师聊天的时候，他们都表示很惊讶，说“印度、巴基斯坦都有自己的民族服装，占了全人类四分之一人口的中国却没有自己的民族服装。你们的领导都穿着很差的西装打领带，有的领导还打着蝴蝶结，可以说一点儿的民族尊严都没有了。”
什么叫尊严呀？文化是尊严的核心。文化的没落，文化的失去，在文化上的copy抄人家，这就是没有自信，没有主题了。我们这个国家最可怕的地方除了人权、民主、尊严、人性被扼杀之外，我们的文化，我们的祖宗给我们的一切东西都没了！
所以当时，习主席和彭丽媛女士穿中式服装的时候，全世界一片叫好；后来没再穿我就不知道为什么了。我曾经和日本的几个设计师，台湾的建筑设计师，美国的几个大师，还有我们的华人设计师一起给江总书记写了一封信，共产党作为一个国家的政党，要有自己的民族服装，这是我们民族的尊严。
我们现在天天喊这喊那，为什么没有自己的民族服装呢？咱哪怕穿个裤衩子都行，是不是？咱们国家领导人哪怕穿着短裤去参加人家晚会，这也得算是个性，咱不要穿别人的啊。这就是中国人现在精神面貌的一个象征，我们失去了最起码的文化的图腾。我们民族和文化的图腾是龙，我们国家和民族讲的语言是汉文，我们吃的饭叫中餐，我们穿的衣服叫什么？叫西服！严格意义上讲，我们穿的衣服不是自己的民族服装是个悲剧，这是文化的没落，这是文化的失败。
但是，我觉得彭丽媛女士的形象太好了，她给我们中国女人争回了失去了的尊严，我也特别喜欢彭丽媛女士穿的各种衣服的料子、中西风的搭配，料子，衣服很适合她，衣服的质地非常好。世界上穿衣服，没有什么名牌不名牌，只有适合你的才是最好的。从这一点上，我觉得习主席和彭丽媛女士给中华民族争来了面子，争来了尊严。这是非常重要的。
骇客现在正在骇咱们呢！但是推友们说，他们现在正在看没有什么问题的。我们现在在测试这个频道，很多人说看不到，可能是因为被骇客掉了。这实际上是好事，这几天来，大家应该都看到这些行动了。
我接着说，我觉得彭丽媛女士给中国女人的形象、中国的服装文化、中国的民族文化争来了很重要的尊严，这些尊严是过去不曾有过的。在我认识的所有的西方人眼里，他们对彭丽媛女士形象的赞美几乎是绝对持赞赏态度的，他们对中国的女人以及中国的服装和文化刮目相看。彭丽媛女士在国际上外交礼仪细节上的把握，做的恰到好处，她非常非常了不起，我们应该感到荣幸而且要感激彭丽媛女士。别忘了，她是我们山东的姑娘，山东姑娘真了不得啊！在服装上，我真的有太多感受了。
大家好好看看，旗袍是从什么时候开始的？这和当时的中东文化有着各种联系。我们中国的旗袍是世界服装界伟大的传统，非常了不起的。
很多人说习主席“通商宽衣”，这说法没完没了。如果你是恨习主席，你就会因为他念错了一个字就对他心生怨恨，你觉得这样公平么？谁不念错字的？谁不说错话呀？我不是替习主席说话，他念错了一个字能怎么着啊？一个错字就能否定了他。这王岐山满嘴瞎话、强奸良女、杀人、贪污几万亿你们不说，习主席念错了一个字成了你们(眼裡)的毛病了？人家吃个包子也是毛病了。
王岐山是干啥啊？他抢走了你们的钱、你们的儿女，他天天瞪眼说瞎话。什么北京“非典”，跟那个什么有什么关系呀？他是救火队长？他救了谁家的火啊？他本来就一个骗子。中农信被他搞破产了，中信托被他分给外国人了，海南的金融机构给高盛了，建行被他霸占了。这些你们都不说。
为什么习主席说错了一个字你们就在那不放过了？我真的接受不了这个，这样公平么？就甭说我认为习主席厉害，即使习主席不厉害，他是敌人，那我们也得公平呀！如果我的推友你们根据这个去否定习主席，那就没有任何人能当我们的国家领导人。那我们再看一看全世界都 领导人，哪个没有致命的缺点啊？人家国家的人民选上的领袖是“你能给我什么？”，“你能给我干什么？”，这是重要的。
过去这几年，没有一个说王岐山的坏话的，王岐山给你们带来了什么呢?欺骗！盗取了你的国家，盗取了你的未来。如果你们不去了解这些盗国贼的邪恶，任何人都无权去批评别人了。很简单，我拿出了王岐山老婆的美国护照，你们要证据，我给你们拿出来了。你们怎么不说话了呢？你们说房子，我查到告诉你们地点、价钱，现在都是十几、二十套了，你们没人说证据了。
“章痔疮”、“夏痔疮”还要证据，什么证据啊？你拥有一个外国护照你就要被双规，你就要被调查。我说海航是贯君、刘呈杰、姚庆、孙瑶控制的。你回答我呀？孙瑶是法律上登记的是你王岐山的养女啊！她怎么会拥有海航呢？海航是怎么从国有资产一千万注册变成了你个人的？这些是不是需要他们提供证据呀？我已经告诉了你们这结果了，你们咋不问他王岐山要证据呢？“章痔疮”、“夏痔疮”、这些五毛们连起码的良知都没有了，这公平么？
没有一个人质疑王岐山骗子、盗国了，现在还在替王岐山说话。我听他们一帮台湾和香港金融界的人谈起王岐山，“郭文贵爆的料都是真的，那又怎么着？王岐山让我们赚钱了，我们就要支持王岐山。”说这些话的人要记住，上天的神灵看着你们呢。这不是王岐山让你们赚了钱，你们是帮助王岐山洗了钱、坑了钱、偷了钱！老天会给你们报应的。
王岐山利用了你们骗取了老百姓的钱、草根的钱、老百姓的未来。现在还让我拿证据？我拿什么证据？范冰冰？我说了范冰冰，她可以来告我呀！我拿什么证据？他俩做爱我又没在旁边站着。视频？视频你可以说是假的。我女儿的假的推特，我的助理王艳萍的假的推特，我的儿子假的信息；还有我的假的啪啪视频，他们还把这些视频发给我的家人。这样卑鄙到如此的程度甭说是一个国家政府，流氓都不会走这条路，流氓也是有层次有标准的。这种龌龊的手段怎么没人问他要证据呢？文贵啪啪啪了，拿证据呀！所有人说郭文贵不好不拿证据。
《博訊》韦石说那么多话，没有一个人问他要证据，郭文贵说每句话都要证据。“章痔疮”还想要证据链，你们想干什么呀？所以，五毛和七毛们不要把郭文贵当傻瓜。你以为你撺掇撺掇郭文贵我就着急了？用他们的话说，“郭文贵爱冲动”。你看看我会不会冲动？
所有的推友们，大多数人都能看出你这丑恶的嘴脸，王岐山先生，我说了你这么多了，你能不能回答一下，你和海航什么关系？姚庆和贯君、刘呈杰为什么控制着海航？他们怎么拥有这么多账号？他们怎么拥有这么多资产？孙瑶和你什么关系？她为什么有这么资产？她哪来的钱？贯君和你什么关系？刘呈杰和你什么关系？你和高艳艳什么关系？你睡没睡过范冰冰？你睡没睡过许晴？这叫法律上赋予你的义务，名字叫“倒置举证”，你要回答。
所有人应该去找王岐山要证据，我已经公布了海航所有公司存在的结构，大家去工商部门都可以查到，虽然他们删除了很多。你们找了几个人马上要录视频，然后就说这是谁谁给郭文贵的证据，我是吸毒的，但是我是被陷害的，我全是假的，有用么？
海航的股东是谁？这个答案全世界都是知道的。你在向外国银行和国内的银行申请贷款的时候都提交过数据，这能造假吗？你骗老百姓，你把老百姓当猪狗，你真觉得老百姓就是猪狗了么？你不回答这些问题，接下来，我就会让你必须要面对这些问题，我会让你回答，我会让你面对。这个国家居然现在被你愚弄到这样的程度！
有朋友跟我说：“文贵啊，你让他们尽情地表演，他们表演的每一个动作都会让全国人记下来，未来，都是人民跟他清算的铁证。他们的恐惧就是我们的武器，他们的行动就是给我们最大的帮助。”
我再说一遍，我全家人，除了我没有一个用推特的，我的助理没有一个用推特的。所以说，如果有，那一定是假的。这几天，你们居然派黑客侵入我的youtube里去，用郭文贵的假直播来骗推友们，然后用《VOA》中文的假直播影响推友们，你把推友的智商看的太低了！你以为在国内你说个话大家都信，这是国际上，怎么可能都相信你？你这种愚蠢、无知、傲慢的行为体现了老百姓过去是怎么被你们骗的，老百姓以后就怎么跟你算清帐。
绿城跟孟建柱和孙立军的关系，他们俩就是绿城的老板，上海江家是老板。我接下来爆的绿城、绿地、复星、上海银行、上海实业投资、上海久世，上海这些年几万亿的钱去哪了？中国农业银行背后的股东是谁？所有这些和王岐山的关系，这些事情都会慢慢公布。
七月十七號，大家记住！时间大概是四到五个小时，没有爆料，大家想看爆料的不要浪费你们的时间。我要展示的是王岐山犯罪的证据，傅政华犯罪的证据和孟建柱犯罪的证据，我要让大家知道，让全世界知道。而且，我展示的每张纸、每页材料都会经过美国司法部的鉴定。那些东西公开以后，任何人无法销毁，任何人无法不面对；西方这些国家会把这部分资料拿来查洗黑钱，查封在美国非法资产的依据，西方的各个国家和各个组织已经完全的響應了起来。
今天下午四点钟，我就要和几个律师在这里开会，大家一起讨论怎样在新西兰、澳大利亚、日本这些国家去查封这些资产。这些钱是天文数字啊！这些钱要是拿回去给老百姓太关键了。我们现在每一个具体的行动都是对应一个目标，目标就是要把盗国贼所有从老百姓那骗的转移到国外的资产、钱、私生子女，还有他们真正的目的，我们要把它们戳穿。还有，这些钱查封后经过西方的司法系统再还给我们的老百姓。然后，按照西方的法律拿出来一部分钱，成立一个与法治和民主相关的基金，然后真真正正地去支持中国人法治、自由、民主的行动。这非常之重要。
王岐山、孟建柱和傅政华在十九大到底要干嘛？非常简单，这仨人在十九大不能退休。第一，这样保他自己的命，他知道一旦他退休了，这九千万党员一定会跟他清算。他怎么样才能不退休？他掌握了那些所有能够决定他命运的人的老领导的黑材料，威胁他们。然后，再许给他们利益；然后，软硬兼施；然后，十九大让他们当国家副主席；管外交，管政治，管纪委的这个权利；在中纪委用上自己的人，在政法委用上自己的人。未来十年刀把子、枪杆子、钱袋子都被他们控制着。
下一步，他们一定会绑架习主席，他们骨子里面就是不接受习主席的，他们要是接受习主席，过去这些事情就不会发生。所以说，这就是他们十九大第一个目的，一定要把习主席变成傀儡，或者，他们把习主席给灭了。
第二个，很多人跟我说情，“文贵啊，你误会了，实际上，张德江多次在会上，多次提起你的事情。”那你们为啥不查呀？“这些对你不利的言论都是刘云山搞的”。把我当猪来骗我？这些跟王岐山、孟建柱、傅政华没关系，这些跟刘云山，张德江有关系。
张德江的女儿是在国外读书长大的，他的女儿非常漂亮，他女儿回到了国务院，在档案局工作，人家是非常低调的人。他们给我传消息说，张德江的女儿在海外赚了很多的钱，这些钱也有上万亿，你不爆他们你非要爆王岐山。这个哥们他完全不知道，张德江这人是啥样我不知道，他的女儿绝对是个好人。他的女儿非常善良，非常低调，非常漂亮。人家在国务院上班，她跟我的家人有密切的来往，我太清楚了。
王岐山派出这样的骗子来，刘云山的儿子刘乐飞跟我认识，刘乐飞是我见过的高干子弟里面最亲切，最可靠，他是一个一点都不贪的人。刘乐飞有多少钱，有多少女人跟我半点关系没有。他给我的印象就是一个好人，他不欺负弱小，不欺负女人，非常直接，也很谦虚。他们拿这些来骗我。
后来又跟我说车峰的事情，这是怎么回事？不就是因为当年车峰的老岳父得罪了王岐山嘛，朱镕基就骂了两人，一个李克强，一个戴相龙。王岐山为了替“中金”报仇，要拿掉社保，帮助你洗钱，把人家车峰弄了。“车峰还说他老岳父把他给骗回去了”，这是胡说八道。
车峰在香港的「数码」当时已经涨了几十倍，他已经赚了几百亿了，他当时跟马云签了一个合同，马云说入股，马云说你要来国内签这个合同，我就给你。那就是再600个亿。然后他评估了一下，他这个股能赚4000亿，我说你千万别回去，你回去就惨了。
但是他跟我说什么？两个月前，王岐山请老戴去中南海去坐，王岐山问寒问暖，“你老半儿病了？我要去看看，我让我的秘书周亮去看看？有啥事跟我说，你告诉车峰，有啥事找我。”这个老戴回来就跟车峰说：“王岐山对他可好了，而且还关心你呢，有什么需要的，他还得请你吃饭呢。”车峰就松了心了。两个月以后，马云让他回去签这个合同，他就回去了。他住盘古那个四合院，他回去以后还跟我通电话，我说你马上离开北京，你千万不要呆在那，王岐山一定是把你骗回去的。他老岳父也劝他走，让他回去，别在那了。
第二天，在国贸大饭店吃饭，头一天吃饭，有很多高干子女在，没动他。第二天，几百个特警把跟车峰一起吃饭的所有人及他们的司机和保姆都抓走，听说一共抓了八百多个人，他们动用了特警把这些人全都抓走了。
他们被抓走以后，戴相龙去找王岐山，王岐山说我不知道啊！谁抓的？怎么回事？马上拿起电话，你们丫挺的怎么连老戴的女婿都抓啊！你放心，我帮你问。这事不是我干的，这是傅政华干的。老戴还相信了！王岐山就这么骗人吶！鬼子六就这么把车峰给骗进去了。根本不怨老戴，老戴怎么可能把车峰骗回去呢！老戴夫人的病已经一年多了，车峰都知道。
王岐山又操纵了《财经报》说戴相龙把他女婿给骗回去了。这和当年“杨改兰事件”是一样的，都是因为你抑郁，因为你性格极端。怎么一个村里的不自杀，她杨改兰自杀啊？车峰被抓了是他老岳父把他骗了。鬼子六的阴险就在这，杀人不留痕迹，让你被他杀了还得感激他，他还挑拨车峰和戴相龙的关系。就这样，鬼子六把车峰給撂里面去了。
这就是报当年戴相龙看不起他，说他是个金融骗子，朱镕基家族到处敛钱；然后，他反对朱镕基，说下岗职工那么惨，他還借着长城资产，中建投，把老百姓的钱和下岗职工的钱全拿走。中国的下岗职工根本不明白，在美国，你要炒掉一个工人，你要付给他十倍的月工资。中国的下岗职工只给0.3倍啊。中国的下岗职工是中国历史上最大的被骗群体，悲剧！很多就成了卖淫的，开夜总会的，贩毒的犯罪集体。
为什么？他们被朱镕基和鬼子六骗了。整个中国下岗职工未来的血汗钱被谁拿走了？王岐山，朱镕基。大家可以查一查，钱跑哪去了？这些钱去哪了？这些资产去哪了？都跑他们家去了！为什么人家看不起咱，说中国人可怜。明明你知道人家把你东西给骗了，你还要感谢他，还要爱他，还要无动于衷。这是多么的可怕呀！
所以，现在十九大，王岐山要扶持韩正，因为韩正有私生子，他们有韩正的把柄。韩正要么你当政法委书记，要么当国家副主席。但是，你永远要听我的。为什么？你听江家的，也得听我的。江家接受，朱家接受，但是，你要100%听我的。他王岐山玩的就是这个游戏呀！表面上給江家、朱家希望，实际是他王岐山绝对控制。鬼子六这个人，这人跟赵高比起来，只有过之没有不及。这是真正的“现代赵高”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/57/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/57/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们大家、好大家，这是文贵六月十九号给大家的报平安直播视频。
嗯，这个这两天啊，因为刚刚的过完六月十六号，大家都知道这个六月十六号的这个这个节目呢，引起了巨大的反响和震撼。所以说呢，呃，这几天呢，我再调整了一下，同时让子弹一会儿，啊，这个、哎哟大家真是，哎呦大家好大家好大家好，我现在是，这个，还是用咱的新系统啊，鸵鸟屁股的一亿美元，你看咱这推友的智商太高了，一下就看出来了。为什么你知道吗？大家想知道吗？你不喜欢，因为有一个这个推友啊，这个说他喜欢刀郎的歌，发了三首让我选一首，说今天是啊，这个他的一个重要的节日啊，私人的我就不说了，然后希望我能放这个歌，我就把这个放了。我也很喜欢啊，我也很喜欢，这个一美元的事情呢，是非常重要的一个美国的官员啊，这个代表美国政府来跟我谈事儿，到我这儿来。他到我这个屋里洗手间的时候，我说我们中国有个规矩，我说这个你进我洗手间要付钱，首先要付钱，这是一个。第二个你进洗手间前先解答解答我这个鸵鸟屁股对着我，这个有什么好和不好，啊，你们美国人就你们那有名的画家啊，这美式画家你是什么感觉？然后呢，他给我解释了一下，啊，竟然让我很开心，就是我时刻要记住鸵鸟精神是灾难，灾难、死亡、失去、疾病，失去爱情家庭的一切的重要的原因。任何事情不能这个用这个鸵鸟的精神来面对，可是我们中国人现在最大的这个问题，就是我们的鸵鸟精神啊。
然后呢，我说那个一美元上一次洗手间开玩笑，结果他离开的时候真的就放了一美元，而且大家看不到那么细这一美元还缺一个角，在下面写了一个条，他说我相信迈尔斯你能改变中国人现在的这么严重的鸵鸟的这种这个想法，很让我感动，我就把那一美元贴到了鸵鸟在腚上了啊不是那个陆康的腚啊，是鸵鸟的腚上。所以大家的眼睛是雪亮的啊，雪亮的。刚才我进这屋之前很有意思，有一个上我家来的，这个一个这个美国人呢，是来给这个调整电器的，结果一见我特激动啊，跟我打招呼，我说打招呼啊那么激动干嘛啊？结果呢，她说她也是我的推友啊，看我的节目啊，两眼含着泪，她说你一个人对抗这么大的一个这个邪恶的这么一个集体怎么能对付的过呢？他说我都替你担心呢，全家都替你担心。唉呀，我说这个美国朋友啊也挺也挺太重感情的，我们中国人眼泪多这美国人眼泪也挺多的啊，我说没有问题，我说我要的，我要做的，所有的一切目标就是我要行动，我说并不像你想象那样，说你要到商店里面买个西装回来，就西装一定回来要好看，我说我关键我要行动我要做，我说其他至于说结果和达到什么样的目的，我说我相信，我能实现我的目的也能达到我要的结果，但是我一定会做下去的，这个真的是就在十来分钟以前发生的事情啊，就在十分钟以前。咱得看咱的系统啊，推友们我也在看咱们的系统啊，希望大家咱们要知道，那天6.16要没咱这个以色列的科技，咱麻烦了，那麻烦了。
这个我这两天梦游，钱太多脸上就冒油，这个对了你也换个你也调调。这个6.16那一天证明了我们最重要的事情，科技、科技能让你实现理想，科技能帮你达到人生的目标，现在我们国内啊，很多老同志啊，老革命啊，还把科技当成那么不是一回事呢，他们不知道你这个网络控制给全世界带来了最大的机会，什么机会啊？人家这些所有的科技公司说，你没有中国的网络控制，北朝鲜的网络控制，我们哪有机会赚那么多钱，哪有人去买这个打破长城突破网络控制的技术啊？所以中国千万别把这个墙给拆了拆了我们赚不到钱，一年多少钱？朋友们，你们都吓死你们，我以为一年也就几十亿美元，就是说一年六百亿美元啊，六百亿美元就是被人家赚走了，都是突破网络技术保护网络技术，恐怖吧！就为了让咱老百姓闭上嘴，把耳朵给捂上，六百亿美元！有多少个杨改兰不用自杀呀？多少个杨改兰不用自杀呀！推友们们你觉得这是不是悲哀啊？是不是悲哀啊！所有推友们想想，咱们的父母家人不要说六百亿美元分给咱了，六十亿美元，也不用那么多杨改兰自杀嘛，对不对呀？可怕不可怕！啊？哎呀，没办法，真是没办法。
那么另外一个，今天本来是发推啊，专门要说说这个大连的副市长刘乐国见公安局局长，还有大连专案组，啊大连专案组。大家你们看那天在大连开庭了没有啊？所有那个那个视像是删除不掉的，你们看看那个后面上网查一查，那都是谁？一个我们的员工你都看不见、家属。那个开庭就叫黑箱操作，全部是办我们盘古证券郭文贵案的专案组的人，全都是专案组的人大家可以看一看啊。现在那个视频它是删不掉的啊，它是删不掉的删不掉的啊，大家好好看一看，笑话不笑话？什么叫公开开庭啊公开开庭有没有人民的参与啊？没有人民的参与。有没有这个涉案人的家属参与？没有人参与你叫什么公开开庭啊？你叫公开诈骗，叫公开欺骗，这种伎俩把十几亿人民全世界人民当猪啊？你说是他傻还是我们人民傻呀？还是我们人民窝囊呢？你能不能给人民。伟大的刘乐国副市长你能不能给人民一个回答？你那些公开审判的公是谁开是谁呀？公给你们专案组，开给你们专案组是不是？你这样的欺骗的官员你未来你要升了官，那不是大连人民受害的问题了，而是全国人民受害的问题了。
判完以后，你玩这个游戏啊，把我这里头再多关三个月，那你就让我们大家来看一看，我们方正案的，把方正案子和盘古案子比一比，方正案子在那边吃香的喝辣的也没有什么秘密关押。我们的人是秘密关押，啊，吃的都是比那号子的饭都还差，结果你不但如此吧，你们更夸张的事情，啊，这个当庭开判的时候几条街封闭，中央去了那么多人，当庭释放，连李友那四五个情人、秘书也当庭释放全家接走，然后呢，你也不公开审判也不公开审理，结果好吗？好，郭文贵的案子开始公开审理，公开审理不让人民参加，不让人民参加然后呢，也不让其他媒体直播，让你指定的秒拍直播阶段性的直播。还有这里面细节，刘乐国副市长真不想和你说，我说了我觉得今天大连人民真也可能上街。因为今天我直播前啊，我这个老婆又吓得半死，说你千万千万别提人家刘振国副市长，千万千万别提专案组啊，这崽子把她吓半死，啊我这我这就不说了，我这刘乐国副市长我再告诉你，你要是小看郭文贵，还有你专案组，咱往后试试看，你看看你骗郭文贵的代价，你看看你们李友钱的代价，你拿北大方正的代价是什么，咱拭目以待，啊，拭目以待。你看看能不能这事就这么拉倒，你给谁演戏呢？你给人民演戏来骗人民，你把我的吕涛现在多判了三个月押在那干什么呢？就是你判了两年零三个月，李友的人都可以假释，坐一半的时间都可以回家，为啥吕涛不能回家？为什么杨瑛谢红玲不能回家，不但不让回家嘛你们还让她穿上小粉T恤，让杨瑛对着镜头说我特别好，我特别开心。你这种欺骗，你记住刘凯，刘乐国副市长，还有所有大连的公检法的人员们，你们今天的欺骗将葬送你所有的政治生涯，任何时候老百姓都会问，为什么杨瑛和谢红玲不能回家？关在酒店你还让她录那样的视频。你骗谁呢？我的员工，我作为中国任何老板都可以不管员工，我是把员工当亲兄弟姐妹一样当孩子一样，我去了七八个员工到大连去专门照顾她吃饭。她们在里面关了两三年了，就这你不让我们跟她接触，你还让她穿上粉色的T恤还要录个视频，我很开心。所有人都长长脑子被关了两年了，你不让回家太开心，她是猪啊她开心啊？她不想见她父母吗？她不想见她家人吗？这种戏你们要演的出来，何止是卑劣啊。咱们怎么面对我们的人民呢？就这种假你都敢造？开庭让你专案组坐在后面然后对着镜头，然后呢把人给弄出来，李友的人当庭释放，左右拥抱豪华车队走了，然后那大连还有官员给欢送，好像英雄一样，我们的人就要被关起来，弄的酒店里面去，你收钱收得也太黑了良心了吧？太黑良心了吧！好，比照李友方正的案子我们的不公开。他们的不公开，我们的公开，他们的不依法，我们要依法，啊，然后呢他们的人就可以马上回家，我们的人要在这边待着，还多待几个月，然后呢所有的事情不直播，我们还直播。
（没问题吧？）所以呢，就这，还叫依法审理依法走程序，你们就这样的去骗老百姓，你骗郭文贵，你骗我的员工也就算了，啊，那你这样的骗咱们老百姓，咱这老百姓就真的傻吗？就这么傻？你刘乐国副市长你的政治业绩和大连的公检法就这么造假，那你到哪当官不造假呢？你公检法造假造到这个程度，全程的造假，全程的造假，全程的安排，你以后哪不安排哪不造假呢？这个是很可怕的，还有为什么这个大连专案组收了李友方正的钱，把我的员工押到北大方正集团去审问，然后让方正上市公司竟然没有我们一个董事，没一个监视，你把我的员工戴上脚镣手铐，你下边的姓廖的姓高的人，收人家钱，这事情今天我都不爆，你等着哪一天我要去大连专案组刘乐国副市长，你们的资产，你们的家人，你们有没有女朋友，你们有没有刑讯逼供？有没有收北大方正的钱，我一定会给你们个答案，咱先记住，啊，咱记住！另外这个案子怎么去大连的啊很多人在问，非常清楚，刘乐国副市长找到中央政法委，主动要求把这案子，调到大连，很简单你有政治的目的，你想拿着这个案子办好，因为这案子都涉及到高官是不是？有钱、有利益就有政治关系，还有美女。拿到大连以后你把事办完，然后呢，你现在就像判了罚我们两亿多罚了有七亿多弄了八、九、十来个亿了，私下里边弄个几十个亿，然后呢，你弄个副省长，天下哪有人不知道你们大连把案子给要回去的，你为啥要案子？为了政治升官，然后掩盖和令计划的这个和你们大连的关系，掩盖周永康和你们的关系。所以卫星关在大连，通过这些案子你们可以掌握很多中央领导的信息，通过案子里李友罚了两个多亿，郭文贵十来个亿，然后私下里面你们再弄点北大的股权，那几十个亿，这家伙名利双收，权利和利益，所有的现在这个海外的所有的这个媒体人就没有人议论这个事。可是为啥就让它到大连去啊？很简单嘛刘乐国副市长是为了个人的政治升级，为了个人弄钱专案组全捞钱，然后再通过合法的罚款，然后罚完款的公安再盖点什么楼，然后再吃50%回扣，就这么简单，这就是中国的游戏，谁不知道啊？然后你把我的人关到大连去，能少走一天就少走一天。李友给你们已经够多了，够多了，你们竟然敢想什么，竟然敢想着方正的股权，这真是不要命啊，要钱不要命啊，啊，这太可怕了吧。大家现在不知道，当时你知道一年前我们盘古的大楼还有我们的证券的资产已经给做好准备，由大连专案组给进行拍卖，直接给挂到了，就长城不良资产，还有中电投，包括方正股份一千多亿资产。然后到了中建投到了长城不良资产，一打包值十几个亿就到了姚庆冠军还有刘成杰手里边去了，这都你们专案组研究好的，你以为我不知道吗？你们以为我不知道吗？结果你们没有实现目的，没做到吧！然后去这一部分给了这个深圳的啊叫花样年华，花样年华曾宝宝了啊，这个十个亿弄四十个亿，已经把我们给分了，结果我一爆料你不敢了，不就大连专案组吃了原告吃被告吗？付振华杀了原告杀被告，抓了原告抓被告，然后再吃了原告吃被告，结果弄大发了，收不住了。大连也想玩这一手啊，吃完北大吃郭文贵，然后再把郭文贵的资产装到了方正，装到长城不良资产装到中建投，然后通过海航一转悠就给你弄个几百个亿，然后他们那个几百个亿，然后呢这就分了。这是还没开始呢，中央领导不会都是傻子，中央的中华人民共和国的政府都不可能都是贪官，这事情都会有个结果的。不管你什么傅政华，你什么刘乐国，不管你北京是什么姜良栋副局长也不管你们在家里套走多少钱，几百万几千万到现在都不给，也不管你们有多大的本事。那你放心，我真相信这句话，不是不报，是时候没到。一定会发生的不要抱侥幸心理。那辽宁的公检法基本上都抓完了吗？有几个人薄熙来不就抓了吗？你们现在还在这玩呢，就还在这演戏呢，政治目的。
第二个，知道你刘乐国副市长，你和这个北大的这个朱善璐还有王恩哥校长很好，都是大连人，把案子要过去，你可以替他们哥们摆平，然后呢，通过办案子可以认识更多的官员，捞到政治资本就这点小聪明。文贵在二十年前都懂了，但是你别忘了，因为这个也可能要你的命，因为这个会要你们的命，能给那些领导今天能玩游戏的人，那王恩哥那是谁呀？那人家跟江家是最深的关系，那是第三个儿子，对不对呀？你也往里边玩，那不玩死你吗？哪天你知道多了也得把你灭口，所以说，人说大连的王立军就就是你刘乐国市长，就是你大连的王立军嘛，公安部公检法都这么说呀，是不是啊？你真的这么弄啊你，你们大连专案组吃了这么多钱，干了这么多刑讯逼供的事情，这么多这个低级下烂的事情演这种假戏，然后那个玩那么多政治游戏。现在还对我们施以迫害，你把人都杀了都宰了，你看看你刘乐国你能不能让你家祖坟上冒青烟，你看看你能不能大连专案组你二十个人你能怎么着，你以为老百姓都是傻子吗？大家都在睁眼看着呢，你大连专案组的这些人里边多少人有钱呐，那有多少人家里富可敌国也是啊，开着什么车住什么房啊？有没有女情人啊，是不是？你以为这事就能拉倒吗？你以为呢？你想通过这个事情搞政治上成本搞经济上大钱，那未来呢？这人都是傻子？不会给你拉倒的，能那么简单吗？啊行啊，今天这个我老婆就说半天，本来有重磅炸弹公布你的资产和房子，公布你的账号，公布你的孩子上学啊，公布你的情况呢，几个人包括专案组几个人，我今天就算了，我再过一段时间再说，这第一。第二个呢，关于这九个到纽约来告我的那几个施工单位啊，我觉得真是个笑话，我们律师啊，现在去找了对方啊，董克文一写的那封信，一看简直是笑话，这简直就是个低级庸俗的连流氓都不如的诈骗犯你知道吗？因为我们到北京的九个单位现在都疯了，有的单位找我们说这咋回事啊，我们没告诉你们呢？谁告诉你们了？怎么看电视上我们跑纽约告你们了？说没告啊，我们这边也傻了说你告诉我们了呀！结果发现是什么？说曾经有一位姓高的律师打电话给城建委还有其他单位，说过，是不是盘古欠你钱呐？我能给你在美国把钱给你要回来啊，人家说我不用我们已经在执行状态，人家给钱，是专案组里把这个东西查封了给不了，账上有现金一解封就给我们了。不会不会我可以给你要的更多，你给我一份函就行了，一个委托函，人家就是自己的律师就是起了个委托函给了他了，那个国营企业吗？人家跟你要钱，你不要你承担责任，结果好，现在在美国用他们的名义给我起诉了，人家吓坏了，为什么？我郭文贵可以不认账啊？盘古也可以不认账啊，你已经告我了，我的钱不用还你了。本来我们这次给专案组的申请就还这些人钱，未来过去，嗯下一个四十八小时以内把我们所有过去三年来，给专案组申请一次一次将我银行里几十亿的现金，第一优先还给包括这九家单位还款的报告，我贴出来你看一看。现在专案组就答应了优先现金给他们，他在纽约一告我，我不用还了，是不是？我也不会给你申请了，你先别还了，你等着吧，你在纽约赢了再还你吧。这人火了说这人是骗子啊，不能代表我呀，他怎么能代表我呢？另外一家更夸张，有一个人说我是专案组的我姓萧，我可以替你把郭文贵钱给要过来，然后你给我写个委托函吧，然后这个哥们就是这个装修企业，就把拿着委托函到了香格里拉给了他们，现在他想的不对劲了，专案组把我公司的每十块钱为单位都查清楚了，怎么可能不知道公司财务呢，他知道我公司财务比我们公司都知道，结果现在才发现也被骗了。也就是说董克文这九家单位的委托人根本不是原单位，也就是董克文这个这个先生接受的这个律师是骗子，专案组也没这个权利，那位不知名的号称高律师的也不知道单位。所以说今天我们的律师也傻了，我们就说我们到法院查，所有这些东西都不存在，你说这中国咱们这些这些盗国贼们丢人丢到什么程度了，跑到美国来丢我们中国这样的人，让人家美国人一直摇头，说你们这个国家这个民族怎么能这样呢？拿着法律如此之开玩笑呢。你说这你说这这玩笑开到什么程度了已经？董克文还在那还斜着膀子还还帅哥帅哥，你哪帅你，我看你就是一个龌龊的小人。为什么那天何频先生给我发信息，唉呀文贵啊不要拉长线啊，这董克文你不要跟他怎么样，我说何先生你记住，他代表了盗国贼他已经不是律师了，那么我就不能拿律师看待他了，那么今天他不但不是律师他连人都不是了，他连起码的人都不是了，你还来这边做广告宣传，你骗了多少华人还那做广告片，你说那玩意儿你有多可怕呀，你连做起码的律师、竟然说什么我都告诉你的原因是基于公众信息，你有多可怕！
董克文先生你能把这九家单位给你的这个这个所有的委托，所有跟我涉案的文件你能拿出来吗？你怎么收场啊？你怎么来面对律师这两个字呢？什么叫法师什么叫律师你学学，是解释戒律的这个这个这个专业人士叫律师，解释戒律就叫律师啊，制定这个法律标准戒律的叫法师，你说你是解释戒律吗你连自己都不知道什么叫戒律啊，你好好学学法，好好学法律的基本基础，这多可悲啊。你说大连演这么个龌龊的戏，就拿着全中国人民所有的法律的资和尊严来骗老百姓，玩这种游戏，自己家真的是左手倒右手玩了一把，然后你就跑这董克文先生，你完全就没有任何委托的搞了一把。还有什么黄艳女士，你把黄艳女士的委托给你我看看，头两天海航的纪委的这个这个这个副书记已经被抓了，海航在三亚的那个三亚机场，那个那个填海的工程也在审计和立案当中，其中现在就有案子已经在查黄艳了，黄艳女士怎么拿钱来去到你这个到您这儿来董克文先生去立案，你能不能把这个钱来路和委托手续弄明白，你怎么能那么大个，你说一个律师吹得那么大牛。竟然连这玩笑都开的出来，这是何等的玩笑，我都无法想象的事情，这怎么能这样呢啊？你真以为共产党这九千万党员都是瞎子都是猪啊，都被你们骗的？那九千万党员有多少人看不下去了呀？你们这样的演戏拿着国家的公权力，这样的骗，这样的低级庸俗的骗，一手这手摸着屎，这手给老百姓讲的说，我们伟大的理想我们要绝对纯洁有莲花的心，你这毛屎坑的蛆还让所有人遵守莲花般的行为，太可怕了，你说竟然能出这样的笑话出来，这九家律师这样的案子，听着都无法形容了。
还有我们的伟大的章立凡先生，没有此姚庆非彼姚庆了，照片对不上，你能不能现在这个章立凡先生你能给我对照对照说，冠军是不是那个冠军？刘成杰是不是那个刘成杰啊？姚明珊你是不是那个姚明珊呐？姚明端你是不是那个姚明端呐？孙瑶是不是那个孙瑶啊？能不能你说说真的，咱别说哪个不真，你说真的，这个海航跟孙瑶和冠军和刘成杰的钱，这个关系图是真是假呀，那个那个他的身份证护照信息是真是假呀，你老说哪个怀疑不真，你给我说说哪一个是真的能告诉我吗？章立凡先生你真的是老糊涂了，你这连起码做人的尊严都没有了。你甭说那你这真的是你得感谢中国，在阿富汗早有人上你家把你给毙了把你弄死你了，你这是与人民与真相为敌啊，我过一会我今明两天我再亮出二十套房子出来，我再亮出来你再去查查去，你不是说你能查那个房子吗？那你查一套给我看看呢，那个那几百个账号哪个是假的？章立凡先生你能不能站出来说一说呢？你能不能说哪一个是真的787是真的吗？那飞行记录是真的吗？那护照信息是真的吗？那银行近几百亿亿美元是真的吗？海航贷款两万亿怎么贷的是真的吗？所以说海航怎么贷的钱，海航的钱去哪儿了，咱是不是得给人民说个清楚啊？海航的钱能不能还，是不是能说清楚啊？海航是怎么从过去的百分之百的国家的国营企业怎么转成百分百私人的，是不是得说清楚啊？那么海航不管是国营是私人的，是不是告诉人民这个股东是谁啊？这股东是谁你能不能说一说，这股东是拿多少钱买的这些资产呢？它怎么在长城不良资产中建投，啊，还有像这个这个昆仑银行，还有这个正融，昆仑能源和正融资源，正融石油，正融石油是有多大呀？专门经营这个中东石油的正融是有多大呀？那长城不良资产，天津开发区，新疆河南上海是不是？广东涉及到几千家企业，大家要记住的，二十万亿是控制性资产，不是拥有资产啊，这是两回事。就像一家银行有存款十万亿，是不是，你像民生银行说有两万多亿的、有七万亿的资金资产是存款达到了七万亿，不是拥有，拥有资产民生才有几千亿。所以说这二十万亿是控制性资产，不是他拥有资产，说是控制了二十万亿资产，是不是应该说清楚哪来的？下步去哪儿了？还有一个这个长城不良资产公司中建投这几年的资产都去哪了？都卖给谁了？是不是应该说清楚啊。然后到海外投的几百亿美元是怎么投的？是经过外汇管理局审批了吗？这钱能收回去吗？这是不是要说清楚啊，章立凡先生，啊，这个昨天夏业良先生我从来不说他，夏业良先生竟然说出来不抓王岐山，原因是让他去抓李鹏，抓这腐败家族，这是让人无法讲，这简直是天真这是简直是别有用心，啊这是绝不可接受的，我看到这个以后我真的很震惊，全世界人民能相信你的逻辑吗？这几天，这几天六月六以后什么人都站出来了，大家本色都露出来了，用得着这样嘛！我们就是想问清楚，人民的钱存在银行还安不安全，就刚才海航的问题，是不是应该回答，姚明珊女士的身份是真是假，是不是应该回答，如果姚明珊你是这个身份是真的，那过去五年所有抓的人都应该放回来。如果他这个资产有万分之一是真的，所有这五年抓的人都应该放回来，包括我的马建副部长张越书记。都应该放回来，因为咱们是冤枉的。跟你比那算什么，你是盗国贼他是小偷，他是在一个房子里被困饿了很久必须偷吃个糖块儿的人，那就是你给他创造了一个必须偷吃你糖块的条件，这在法律上说，在法律上讲是不可抗拒的犯罪条件，那就是当事人是冤枉的，跟这个自、跟这个这个这个正当防卫没什么两样，那你这是故意犯罪啊，盗国贼啊，对不对呀？盗国贼啊，那你这五年如果你这是真的，是不应该把这些人都放了，啊，那竟然是你说章立凡先生说，哎哟此姚庆非那个姚庆，这哪个姚庆啊这两天我把姚庆身份证亮出来，冠军身份证出来刘成杰身份证出来，能不能给大家一个交代，这些人是谁？他亲爹是谁？能不能让在公众之下，按照这个过去中纪委纪委加公安办案子，把他爹是谁，他妈是谁？能不能说一说？这房子我还没报呢，香港的房子我还没报呢，DNA我还没报呢，夏业良先生你现在就不让说王岐山了，章树立就逮着说这个此姚庆非彼姚庆，这是、你这是犯罪，你知道吗？你这是包庇犯罪呀，明知别人犯罪你还替他辩护，你这不是犯罪吗？中国老百姓在当鸵鸟也不能让你们这么欺负，我们说了他这么多犯罪的证据，你们视而不见，然后呢，就开始要说这些人不应该抓，你有什么权力说你不应该抓啊。中国有没有法律啦？这世界荒唐到这个程度，真让人家笑话不笑话呢。几十年来不出一郭文贵，老天爷造就了这么一郭文贵到这来了，谁叫文弱书生？哪有这么文弱的呀，这个推友怎么说的，这是怎么叫文弱书生啊，完全不同意，什么叫文弱？怎么说帮这盗国贼说话呢，怎么可以这样呢，什么叫文弱书生啊？文弱你可以回你家文弱去，你不要替盗国贼文弱好不好？我是拿着我的命拿着我全家人的命，拿着我员工的命，拿着我几千亿的资产，我换来的真相，你随便一个人就否定了，文贵是无法接受的，这你就是我的敌人，明白吗？这个我这个谁能接受得了，我们是拿命换来的真相，给全国人民找到真相，偷走了我们那么多钱，结果你现在说找个理由不去面对他，不去抓他不抓责任，他抓了几十万党员啊九百多万个家庭受牵扯。如果这样下去还有什么真理？这个国家还有救吗？这个国家有多么丑陋啊，谁敢为未来三到五年说这些钱能拿回去，你敢吗？章立凡先生你敢吗夏业良先生你敢吗？不要这样子这个态度，太恐怖了，瞪着眼说瞎话这连这点起码做人的原则都没了，文贵无法忍受已经到了，什么叫修养啊？如果在杀人犯面前讲修养那你是懦弱你是自私，现在进了海外出了这么多人士，我要再次重申啊，不管你什么民什么运我都不感兴趣，说实在的话我跟你啥运永远不跟你抢饭吃，我跟你半点关系没有。我在616已经说了，你谁我也不指望你们帮我，你们也帮不了我，我要干的事也不会跟你们有任何冲突，不会争你们任何一个所谓的这运那运人的饭吃，希望大家千万别在这儿，大概过去一二十年，你们各有各的利益，你们各有各的地头，各有各的山头，各有各的地盘，什么什么功法轮功啊，你运啊，什么什么太多了不都不知道，我跟你们没半点关系啊，我永远也不会掺和你们的地盘去，我也没敢，不敢兴趣，郭文贵从小就是一人打多人啊，我喜欢独狼行动，我喜欢一个人的去，去往前去做事情，我的目的很简单，就把郭文贵这几十年的经历和我的财富，给中国人民争取民主自由依法治国，让老百姓财富得到保证，这就是我所追求的，让中国人活的有些尊严，让中国人活得更多一些安全，让老百姓多一点公平，任何反对我这样追求的人，不管你是什么人，你一定不是人，啊，连畜生都不如啊。
我也不会给你们任何人，我说过不会承认任何组织，不会参与任何组织，不会要任何名利，成立推特党本人只是拿经济支持，啊，本人出钱出力但绝不参与，我不会掺和任何政治啊，我现在对立的人就是盗国贼，啊，我就是郭七条，发自内心的就是郭七条啊，接下来我会分期分批，啊，看着我亮出来一个个的账号，一个个钱的来源，一个个钱的去处，一个个新的不动产，还有一个个的视频，然后让中国老百姓看到谁是可信的，谁是不可信的，让老百姓真正的看到，你到底你家存的钱安不安全？你那个房子为什么从过去三十万买的，涨了三百万你以为赚钱了，你家你再赚的，你再去买菜的时候变成一万块钱一斤都有可能，大家想一想这短短几年你的菜涨了多少倍？中国的维稳费用你们知道吗？老百姓你们算过账没有？中国现在中国政府从过去的2%的维稳费就短短的几年，现在上升到13.9%，今年我听说已经突破了14.7，突尼斯国家出事的时候是从0.7涨到了7%，结果出现了那种马吉吉的事情，本阿里的事情，马德里的事情，贝尔雅的事情，结果国家给推翻了，所谓茉莉花革命就开始了，还什么人家操作的，谁能给你操作一个马吉吉？人美国人能给你操作你这个去吗？啥都认为帝国主义干的，干嘛都来美帝国主义，你来美帝国主义买房子干嘛住这干什么呀？所以说老百姓我希望你们知道真相，就现在14%将近13.74，超过14的维稳费，那就是说现在你赚100块钱，14块钱都来收拾你来了，啊，来整你来了，这个可怕不可怕。我只是这样说，老百姓不需要你拿14的钱来管，自己来抓自己，那么现在需要中央知道真相是盗国贼，他们知道这个国家要出大事了，随时要出大事了，把钱都跑到美国来了。你去想想在美国的钱在我家周围每个楼里边看看。哪个房子里面没有几个中国人，哪个买房子的中国人花几千万美元，他是在这个中国是卖鸡蛋的，卖茶叶蛋的？有哪个是卖糖葫芦的？有哪个是昨天发的视频能卖青菜老板娘的？有几个是像杨改兰这样的家人，是这个钱拿着救急的钱给他买房子？可能吗？我们要对得起良心好不好，现在所谓的民主民运人士天天去中国人争取宪政民主，啊，自由，你连自己你穿的衣服，你随便一个领带，随便一个衣服都给救济一个村儿了，然后就盗国贼出来了，你不替他说话，你不让他过去还钱啊，你要说盗贼不抓，然后呢，老百姓不救，老百姓的钱不管，然后让老百姓给他自由，说什么呢？你向一个正在饥饿中的人说你不用吃饭，你只在那块对着天，你这念经就行了，念什么念民主自由你就可以吃饱，你就死不了是不是？哪有这样的民主，不怕你没民主，也不怕你不懂民主的自由，就怕打着民主自由的骗子，西方国家这么多年最小心的就是什么，最小心就是自由和民主的骗子。我现在发现咱们身边这个民主自由的骗子，包括六四那个事件啊，躺在那些英雄的血上吃饭的人太多了，说实在话你就不怕得报应吗？不管六四是冲动还是伟大，还是说你有理想，那都是已经过去，你今天应该自食其力。任何人以六四的英雄以什么民主自由在海外靠捐款的都是骗子，如果今天某某现在这个谁敢亮出自己的资产，谁敢亮出来你有多少钱你哪来的钱？你自己那么多房子那么多钱，你叫人家给你捐款，让人家说为了追求自由民主宪政给你捐款。你应该把你家房子卖了，给人家捐款去，现在咱这个民族追求天天打着给中国要推翻共产党啊，然后呢，这个这个你回去执政去，说实在话，我现在看到有一些人，甭说你回去执政去，你回去当个村长，中国人都是倒霉，你真的不如那个城管人员。城管人员啊，他还这个有一点点害怕有一点的忌讳，你看看咱有些公知，对着推友说话那个口气，啊，你们训狗似的，说老实话，我在纳闷那些推友这些推友、真的是不是被奴役惯了呀？就被人家那个呵呵的这么训斥着训狗一样，哎这推手们很高兴，还记得说话，干嘛呀？有些所谓的公知打着民主自由，他做什么了他能做什么呀？他让你们捐钱，你问他你的钱呢？你把你钱都不捐了呢？为什么我们中国同胞这么愿意被人家骗这么容易被人家骗？这也是我们推友我们每个人要想的，今天我们最可怕的海外，大家扪着良心拍着胸脯说，说哪个人可以拿自己的钱搞民主自由去，哪个人可以失去自己的自由，拿自己的家人的安全去搞自由民主去，有吗？如果你没有就不要忽悠老百姓上街，拿着自己的家人的安全生命金钱去搞民主去，你们这是害人，你这是犯罪，你知道吗？让人家掏钱，你搞民主自由，让人家拿命你搞民主自由去，你在这美国享受着这个这个大房子、绿地，这是什么道理啊？如果今天你们恨共产党的话，如果大家要看明白，谁能代替共产党啊？就今年我们看到的人有几个能代表共产党的呀？你把共产党给推翻了，中国现在的老百姓不就是人吃人吗？让你们这些人去去管中国去，那中国不是说比现在糟糕亿倍。你连这一辈子都没干明白一件事，吃喝坑骗，我说实在话，我最近在跟一些朋友交流当中，我说我真的很伤心，我说我看到这些人，说如果这些人要真的像章立凡先生啊，像现在这些得他讲话的人，这些人要是执政，我说中国老百姓不更惨了。他骨子里边他就是一个典型的独裁主义者，你说叫人家鲍同鲍老，你像人家高瑜女士你像人家郭宝胜这样的人，是不是啊，你像人家这个唐柏桥先生这样的人啊，这个这个这个我都完全像何频，我拿命保证，我绝对敢保证。那其他几个人像魏京生他敢真的是跟你PK了一辈子啊，他真没钱啊。但有些人是什么让人家的钱，拿了人家的命跟你搞民主自由，你去当官，你看你说的话，那种官僚样那种气派让人无法忍受，而且这个人道德极差，谁都看不上，一个傲慢的谁都看不起的人，怎么可能当领导还当国家领导人呢，可能吗？
所以说，各位推友今天啊，我现在要说的事情，我跟所有的民主和各海外各派没关系啊，我不指望你们任何人帮我，我也不会要你们任何东西，永远不会跟你们走在一起，我也永远不希望与你们为敌，这是一。第二，我再告诉大家的事情，大连的事情，一切只是刚开始，啊，你放心，我的家人员工在大连受的罪，绝不会拉倒，绝不给拉倒。未来这几天审的案子，我们在希望他们再把戏演得再演一些。他戏演得越假，对我们越有机会啊。
我明白了，对不起，我楼下有很多媒体，今天很多媒体一起这个吃午饭啊，吃午饭我得赶快走了等着我呢。还有一个，像大家今天所说的事情，接下来我们会再公布，啊，这个，盗国贼们啊，盗国贼们的资产银行帐号银行现金各种新的身份，还有，我告诉大家的绝对不会是姚明珊家里一个人，我们的九十一本里面涉及了几百个官员，你放心你们的私生子，几百个人，啊你们私生子弄的钱啊，包括那华润集团的钱都去哪儿了，过去的经历啊，各位海外的这个大概几千套高级房产，澳大利亚马来西亚，新加坡啊，香港，啊，这你放心啊，包括澳门的有一些这个股权和产权，这都会爆的，啊，真的一切都是刚刚开始，一切都是刚开始。还有一个大家记住了，中国的银行现在大家一定要小心了，这些银行已经彻彻底底的被拖垮了，老百姓一定要记住，小心人家怎么玩的，人家成立了一个发廊只有二百万，控制了一万亿四万亿的公司，然后这四万亿的公司，这个债务是怎么买回来呢？可能只花四亿四十亿，买完以后，人家再进行处理，可能又变成了一万亿这把钱拿走了，如果哪天把这这个发廊给关掉，这个发廊只值两百万，这叫有限责任，说你永远找不到人了，这就是这就把几万亿洗走了，就这么个游戏，然后呢，想看好谁资产就给你玩一吧，也可能就是银行贷你钱的时候，就是想好了把你东西你收了，以后还钱他不让你还，这是整个中国的政治、政法和纪委加公安的一个强盗集团，把国家的钱把一些老百姓的钱给吸走了，到时候你找这个人就消失了，你像冠军刘成杰，孙尧，你上哪找去？你找都找不着你不知道是谁，在郭文贵之前无一人找出冠军的照片和身份证，谁敢说呀，刘成杰的这个照片没人敢，是郭文贵说出来的。章立凡老同志竟然昧着良心瞪眼说瞎话，你怎么不说话了呢？原来你怀疑咋就不说了呢？所以说中国现在可怕的除了盗贼之外，还有一帮帮助到国贼，在前面拿着手电筒探路的，打掩护的给他们化妆的，戴头罩的，这些人一样可怕，我们一个也不能给放过，啊，咱们的一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，未来的两三天呢，我要到这个加州去开会，这有时呢报平安啊，或者是这个推特，可能晚一点，希望大家不要担心。好吧，这个衷心的感谢所有推友的支持和帮助，一切都是刚刚开始，6.16的这个明镜采访，将一定会影响中国也会改变中国，所以希望大家慢慢消化五十六个问题，哪个问题都是天大的问题，过去几十年没有人做过，啊，未来谁又能做我就佩服你，谢谢你们，谢谢所有的推友，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月29日关于王歧山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/47/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/47/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。
抱歉了，晚了几分钟。我六点钟的，起点三十五才醒来，赶快冲进去洗澡换衣服。
刚才老领导又打电话过来。又在那儿跟我喊了半天。所以晚了几分钟，真的很抱歉。非常非常抱歉。
今天请大家坐好板凳，坐好准备。咱们要做好长时间准备。今天的事情比较多。
【忧伤和思考的节日】
首先我说今天是中国历史上最关键的，大家记忆犹新的，也是老百姓忧伤和思考的一个节日。
在我们山东的老家。非常的在乎这个节日。五月端午屈原节。在我们老家也叫正义节和思考节。
特别在今天这个日子里，我在想今天中国还有没有楚怀王？有没有宠妃郑袖，有没有公子蓝。公子蓝是多么重要啊！还有一个靳尚，我们有没有靳尚呢？我们今天的生活中有没有公子蓝，郑袖，靳尚，楚怀王这样的人呢？有没有大秦的李斯，赵高呢？我们的楚怀王是个笑话。但是他是历史，事实。公子蓝今天能看到的N个太子党。郑袖就是我们能看到的领导人的N个家属和情人。而且经过几千年我们还有新的名词私生子和私生女。今天思考屈原的时候，屈原两次被流放，都有冠冕堂皇的理由。除了没有被强奸之外，除了屈原先生没有黄艳的小手，跟他发生关系之外，当时也没地产商，像潘石屹先生和任志强先生之外。
事实上历史和今天是惊天的相似。我一再说盗国贼，子蓝，靳尚，郑袖，这都属于盗国贼。没有这些盗国贼，根本不可能形成战国时期那样惨烈的局面，虽然屈原也姓米，米姓。后来米月嫁给了秦王，生下了皇帝，我们的秦始皇。
历史是如此的吊诡，在今天端午节的时候，真的希望大家思考，我们的身边为什么一直有公子蓝？为什么有郑袖？为什么一直有屈原这样的人被冤枉？为什么大秦死在了李斯赵高身上。我相信轮回。我相信因缘 。
【过去的六个月】
今天我坐在这里的时候感慨万千。刚刚几分钟以前，我尊敬的其中一个老领导，给我打电话还在让我相向而行。还在说我的事情由慢到缓由缓到急，尽快解决，逐步解决。还在听他后面领导的话。还在糊弄文贵呢。我跟这位老领导从伦敦见至今已经六个月了。他是受各方领导正式官方和我接触的老领导，这个老领导这的是个好人，发自内心的说是个好人。不管怎么样，他让我的四哥和六哥，妻子和女儿恢复了自由，我郭文贵，老郭家和全公司都会感恩戴德一辈子，虽然说是后面孟建柱书记等人批准下，也可能是习主席批示下，恢复了自由，但是具体联络人，我感谢这位老领导。他是我说的党内绝大多数好人的代表。
最近几天来发生了很多的事情。今天在端午节说出来非常有意思。六个月我和这位老领导接触，从开始到现在发生了一系列的事情。从开始根本没人知道到我出来爆料，到明镜爆料，到VOA爆料，到成了我自媒体爆料。从我当初的我愿意配合，只要求依法对我家人员工和资产进行一个解决方案，我拿出N个方案，到今天一直让我相向而行。三次见面，两次在伦敦，一次在美国。时代都变了，川普都当上总统了。川普都到欧洲转一圈回来了。春天都过了，进入夏天了。还让文贵相向而行呢！
我们家人的头发都白了。有白了一圈了。我母亲眼睛又哭瞎了。我员工所有的家人已经从半神经病到真正的神经病了。
半年来这些官僚的作为，和一面和谈一面下手，一面欺骗着这位官方的老领导，一面对我采取各种措施。从过去劝说，暗杀到了明杀明说，从VOA电视那24小时，所谓的红通，过去对我家人的再次抓捕，录制了三邪视频，强奸员工视频，全世界的媒体对我进行了打压。进行暗杀，又再次见面，知道今天。我们国家这个政府，不要说没有信用，就半点信用都没有，严格讲今天谈判背后的领导，连流氓和诈骗犯都不配，六个月来，我看够了你们的表演。如果说过去28年我没有搞明白，那么这六个月我真的搞明白了。而且这六个月以来，可以说每秒钟对我来说都是痛苦的。对我的家人员工来说都是痛苦的，我们都盼望着下一秒又好消息。如果郭文贵和员工们犯罪了，违法了，依法公正解决。你没必要押两年半到三年。李友等十六人，六罪四罚，数额巨大。连办案人都说，如果跟李友的人比较，你们的人不但没有罪，应该是好员工好公民。李友所谓的检举揭发同事立功了，回家了。在里面享受国家领导人待遇。我们的员工受尽了羞辱凌辱，欺骗欺诈，刑讯逼供，打残废，至今严密羁押，连名字都不让知道。
李友给所有人送的钱送的美女起到了作用，令计划儿子令谷的车是魏新送的，你们也不敢公布。那法拉利车是你们北大送的。李友却回家了。不但他回家了，员工全回家了。他们加一起的刑期还没有我们四个员工加一起的多。这就是中国的依法治国。这就是中国的反贪。马健副部长，现在唯一公开的跟我有行贿关系的人，用你们的话说是六千万。我检举揭发的傅政华先生，我们给他送的钱，现金送了三次。要求一个金融牌照价值几十亿，海外要求五千万美元。我们实据，你们竟然不查不问。你们不但不查不问，还让傅政华先生一次次出境。证明他没有事。这就是你们的反贪。
潘石屹先生的容积率从不到1变成了5，从不到1变成了15，你们不但不查，还让他站出来诋毁我。就连任志强先生也阴不阴阳不阳的在微博上说“听说郭文贵说了半天老吓唬人，你亮两条，把我们吓死呗！一些道听途说！“
是吗？你觉得我道听途说是吗？我现在就告诉你们我怎么道听和途说的。
【王岐山和赵高】
大家回头看一看，从我爆料第一天到今天，诋毁我的人都是什么人？胡舒立是站在前面的，然后有潘石屹先生，黄艳女士，岳文海先生，还有就是公安口这几个人，从骇客到美国，骇客到网络，骇客到世界，骇客我手机，骇客我推特，下作手段无所不及。这是一个国家对我一个人的攻击。那么这些人背后的老板都跟谁是一伙？
包括头两天路透社又登了一篇我和托尼布莱尔的文章，又是完全引用了胡舒立所有的话。现在我想问问所有的同胞们，在过去的五年，习主席被骂的，全人类难听话都骂给他了，可是你听说过有骂王岐山书记的吗？从来没有。
是王岐山先生伟大吗？是他真的不贪吗？是他神圣一尘不染？还是王岐山先生从来不近女色？别人都是强奸党，他非常干净和纯洁？他是处男？王岐山同志是处男？他没有孩子就证明了他没有生殖能力没有性能力吗？他没有孩子就不贪吗？
我们历史上赵高，他贪不贪哪？他没孩子啊。历史上子蓝郑袖贪不贪啊？我们历史上无数这样的人。
所以大家想，为什么没有人骂王岐山书记？为什么都骂习近平主席？就连美利坚合众国，最自由的地方也没有骂王岐山书记的。而且2015年王岐山书记公开说“所谓的抓这些官员，我王岐山没抓过。我一个没抓过，跟我什么关系啊？“
那是谁抓的呢？那就是习近平主席抓的，孟建柱书记抓的。那就和你王岐山没关系。接下来全国上下，全人类，全地球，全宇宙，连中国发射的卫星上都查得到的，王岐山书记是神人，一尘不染，圣洁至极。几乎是佛祖再世，菩萨再世。无儿无女不近女色，救火队长。
所有接触我的记者都问一句话“为什么王岐山这么多年是全中国被全球认可最干净的人？”我说很简单，他拥有一个胡舒立女士，他拥有N个利益集团，他跟西方的政治家们有桌子地下的交易。海南唯一的证券公司变成了高盛高华，还是他家人当总裁，只有在他在位期间把金融牌照判给了西方，他跟西方有利益交易。他跟西方有复杂的背景。
为什么这么多年反贪的罪过都让习主席担了？而王岐山书记，孟建柱书记啥事没有。公平吗？谁都知道抓的人跟谁有仇。谁都知道《人民的名义》电视剧是谁让拍的。我跟习主席没有所谓的政治和利益，我是用事实说话。如果谁能给我提供习主席各种腐败证据我也照样揭发。可是没有啊！
他们家人做生意我非常清楚啊。他们家的人做的那些生意加一起不如王岐山书记和其他几个盗国贼的零头的零头。我说话是讲证据的。
王岐山书记的私生子私生女有几个？你敢站出来给我说吗？你敢在全国人民面前接受DNA化验吗？
我曾发推说过，如果我查不出你两万亿的贪腐，我郭文贵从这楼上跳下去。
六个月了啊，你们以谈促打，以谈找机会杀。
我从第一天告诉你们我有N个选择。欧洲日本美国每天都在问我，让我作出选择，我没有这么做。我始终觉得中国是我的国家，是我的祖国。我应该爱这个国家。我不想接受西方给我的特别保护方案。我想让我的子孙我的父母，看到他们希望看到的那样。让子孙看到他们的祖爷是一个有坚持有理想的人。我爱国家我爱人民。我恨盗国贼。我恨你这个体制。
可是这六个月来，我用全家的生命，过去三年的痛苦，一而再再而三的延伸。你们一次次对我进行暗杀和追杀。
美国相关部门跟我谈话的时候说“你知道你周围有多少人想收拾你吗？想做掉你吗？用过什么办法吗？“
我说我当然知道。但是我相信我不会被他们做掉。他们说“为什么？”
我说我是正义的，我是受到佛祖上天诸神保护的。他们大笑。但我说的是真的。
【过去的三周】
就在三周前我说不爆料什么原因呢？我想让大家知道的事情。
三周前这位受委托的老领导决定来美国见我，我接受了。说”从现在起你不应该再爆料了。我说“好，从现在起我不爆料。不报王岐山书记，孟建柱书记和孙立军的料。我是说这三个人。但是有前提。我妻子女儿另外一个女员工马楠，我侄女郭丽洁，必须马上回家，到美国见我。“他们答应了。我的妻子女儿来了，我的员工和侄女到现在没有来。他们绝不会百分之百守信的！我发信息给他“你到美国之日没有兑现诺言，我有违约的权力。”
大家看看，头几天我也爆了一些料。但是我还是没有违约。
就是这个领导带着四个人，代表了他们来美国和我谈判的时候，发生了太多的事情。我毫不夸张的说过去一星期里发生的事情，真的不亚于，用昨天晚上一位老老领导的话说，你差点引发了中美之间的一场战争。但是这件事情考验了郭文贵的人品，道德，因为这位老领导是以国家的名义到达美国来跟我谈事情的。我是带着一片忠心和希望，来跟他谈事情。我一再跟他说，别再给我讲政策了，别讲相向而行了。我们应该来点儿实际的了。
就在他要来的期间，大家知道他推迟了两周的时间，他说是签证的问题。后来在我们中南海内部，频繁给我发来信息，我到今天万分感激。我真不知道他是谁。我相信即是有正义良心的人，同时也在利用我的人。抱歉我这么说。
他们正在想办法抓捕和我有关的人。包括也有骗我的人，在广州。中间有人打着某领导家人名义骗了我的钱，他们把他抓了。5月7号抓捕了北京首都机场给我提供了部分海航航班信息的人。抓捕了给我在总参二部的一个军官，给我提供信息的人。在上海，和刘特佐(JHO LOW)商量如何利用第三方把我弄回去的事。
包括有人向他们许诺在美国政府游说通过阿联酋把我弄回去的事。包括研究把我绑架到穿船上，用货船把我运回去的事。包括在纽约大街上有人冲上来说我调戏过这个女性，跟当地的警察串通好，把我关起来让我闭嘴的事。包括有人设计把我家人放毒品，陷害我有毒品。
都在上三周的爆料中，酝酿之中。主要的领导人是其中的四个盗国贼之一。但这事都没有发生。所以这位老领导是被利用的，他真是个好人。背后这些人一面跟我谈，一面使用这些黑招对付我。
上次我说的一共三招。第三招叫烂招。
第二招是跟美国政府做交换。头两天习川会以后有六个不同的工作小组谈不同的两国合作问题。每个小组来华盛顿都在游说美国政府将我遣送回国。而且美国的有些官员也在骗他们。说我们可以做，你们给什么条件。开出了天价。这就是当年的子蓝和郑袖想干的事，卖国求文贵，卖国求平安。
你们所有跟华盛顿谈的话。你们所有在华盛顿所尝试的交易。未来都会被公布。记住今天郭文贵说的话。不但美国的国会山都在盯着，全美国人都在盯着。你们以为是真正的世界老大了。你们觉得可以控制全世界了。可能吗？！
这种愚蠢傲慢在中国欺骗我们的草根老百姓，把老百姓当猪狗来对待。我们这些人傻吗？被蒙着眼睛耳朵嘴巴那么多年了。到美国来还以为能做到？！你以为在非洲能做到，在美国也能做到？！在中东能做到，在美国能做到？！你看看结果是什么。
【全天候网络】
特别是头几天，我们的胡舒立女士所做所为，已经超过了媒体的底线。胡舒立女士原名叫胡舒拉。在文革期间有命案。101是你的一个非常重要的点。胡舒拉女士你的事情刚刚开始。我再说回来，这么多年来，胡舒立女士天天骂这个骂那个，骂过王岐山吗？她给Bloomberg付才徳他们提供了习近平家人做生意的最关键资料和信息。她为什么不提王岐山的呢？
郭文贵爆料那么长时间，胡舒拉女士，你改成了胡舒立，你杀过人。你报过密，你让人家破人亡过。你既然那么恨共产党的体制，为什么不爆王岐山书记呢？
大家知道章立凡先生是大家尊重的，也是我所尊重的德高望重之人，一直在批判着这个体制。批判着共产党，批判习主席，毫不留情面。怎么从来不批判王岐山先生呢？
大家往回看过去的五年和十年，是谁导演了瞒天过海，把王岐山先生变为神的？
这个不可思议的全天候网络。美国人英国人问我，是谁这么大本事让全世界的媒体都在歌颂一个人？全人类上没有过。你们查一查像他这样身份的人，有谁不被骂的祖宗八辈？！只要是这样的人几乎50%的人是反对的。他竟然是零。这背后的力量和运作难道就是为了他的名声吗？
【王岐山控制金融资产】
还有王岐山先生的家族，现在控制的金融资产，我说过中国金融资产总共180万亿，几乎都是听王岐山的，不是他拥有。他几乎可以控制和影响。这180万亿里面有多少钱被王岐山先生拿走了呢？除了海航的这两万亿人民币之外，还有多少钱呢？大家可以查一查，这几年中国的不良资产去哪儿了？海航的两万亿贷款最后归位不良资产，不良资产就会进入到王岐山先生绝对控制的中建投。中建投以零价格转回到海航。就这样把钱拿走了。过去二十年中建投处置资产达50万亿人民币。这个国家级的不良资产处理包，完全黑箱操作。是谁在操作，王岐山书记本人。过去的两年，王岐山书记竟然把中国建投变为私人控股企业，其中第一个人就是由姚庆同志实名作为股东，注册公司，2016年5月，叫什么吉艾公司，成为中国建投股东处理不良资产。
王岐山书记的打击腐败，什么周永康徐才厚令计划马健苏荣，加一起还不够零头呢，他那还得做权钱交易，王岐山书记的这个盗国贼，他直接就把银行钱拿走了，千亿万亿啊！这不是一个简单的腐败的问题。
【私生子女】
回过来说，王岐山书记要那么多钱干什么呢？据我现在所掌握，王岐山书记的私生女私生子都非常之年轻，也非常之优秀。王岐山家族的房子可不是那一个，在西方有一百套之多。如果按照这个跟薄熙来比较，那王岐山书记可以判一百次无期了。他要这些财富，私生子私生女都这么年轻，受那么好的教育。
有老领导说“岐山书记都70岁认了，你还说人家有私生子私生女？“
我什么也没给您说，是真的尊重你。
”二十几年前，他才五十岁。二十五年前，他四十几岁。老领导能不能不昧着良心说话？他七十岁了就等于他没犯罪吗？那周永康，徐才厚都不用抓了？！苏荣也不用抓了？！所有到七十岁的官都没有罪？！这话我都不愿意听，浪费时间！“
”他老爸老妈都八九十了，这某某领导，还说人家什么啊？“
”他爸他妈八九十了，就把我爸我妈杀了啊？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/46/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/46/</guid>
      <description>内容梗概:
【一分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
明天系是天大的事，很快会出来的。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频。但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
打破防火墙是我下一个目标。
中国股市不是有组织，就是我们的盗国贼们，骗钱洗钱的。等我未来，全球发不会公布了银行账号资金，海外，你们会吓死的。我谦虚的说没有爆千分之一！不谦虚的说万分之一还没爆呢！
你们看到真相以后真的会受不了的，会睡不着觉的，你们不知道遇到了什么样的盗国贼！惨大了！
【三分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
昨天我看了何频先生节目很好，播到完才四百多人，何频先生肯定妒忌我。我得小心点儿了。大家多关注关注何频先生吧。
很多推友们要求有没有这个那个的照片，特别是我知道在另外一个联系方式上，咱不能让盗国贼们知道，要求姚庆的照片，我一会儿就发。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
我现在考考所有推友们的调查能力，我要练练大家，让大家都变成郭文贵，都比郭文贵强。我给你们发点儿照片，发点儿地址，让你们去了解了解，看你们能查到新东西吧？那里有大量的信息。
明天系是天大的事，很快会出来的。
我最讨厌网红这词，能不能以后不说这个词。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频，但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我告诉你中国共产党的9000万党员，绝大多数都是好的，但是你能找着像文贵一样，拿着钱，拿着生命，全家的生命，跟盗国贼们斗争，有几个又这样勇气敢于和盗国贼斗争的？为了国家，不为了钱 ，不为了政治，不为了名义。“ 老领导也就说，不再说那么多了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
709的家属，一定向他们问候，太了不起了。最近很多美国的朋友都给我谈709的事情。709在国内的影响超过国内N倍。外国人太关注这件事了，影响巨大。
中国哪有扫黄，扫黄都是搞政治，扫黄都是找证据呢！哪有扫黄！中国扫黄应该去政府大楼扫黄去。领导睡午觉的时候扫黄去。扫黄全都是骗人的，抓证据，打击对手。
怎么可能浦元一跟吴怡能有关系呢？不可能。吴怡女士绝对没有任何腐败，她是中国最清官之一。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
凡是在这儿鼓励我快爆快爆的推友，都不是要干大事的，都是在这儿起哄的。很多推友让我很感动。告诉我，不要随便爆，要适当的时候适当的时间爆。这是真正跟我亲跟我近的人，天天在那儿鼓励我爆料的人，看热闹的人，不是要干大事的人。大家愿意看到结果，不愿意只看到我爆料。
令完成口才非常好。很有脑子。
曾庆红，老领导？ 不是的。
没啥事，国内没有让你们做的。谢谢。注意安全就行。
朱时茂，自从我出了事，从来没联系。这家伙，现实的很，他只跟钱跟女人有联系，不会跟朋友有联系。
香港一定会动起来的，会大动起来。你们不知道。香港一旦动起来，无法想象。香港这个社会，过去为中国带来财富，带来先进，带来了改革开放最重要的帮助。未来在中国走向法治建设民主自由的时候，一定还会有重大的帮助。海航是一个盗国贼集团的一个平台，未来你们会知道的，海航的事件，将会成为全人类的灾难之一，走着瞧吧。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
有些人挑唆我，被操作的，不值一提，就想让我提提他，我就是不提他。他连推友价值的亿分之一都没有，不要提他。大家不要在乎那些傻子，神经病，有些人根本不要提，道听途说，郭文贵爆料咋回事，我要评价评价，他就没想过，你有什么资格评价啊？！你是干什么吃的啊？！还有些人根本不认识我，到上边去讲讲这个，讲讲那个的，推友们应该想想，那多无聊啊。不要理他们，在那儿蹭知名度呢，无聊至极。
我当然要回中国了。早晚得会，那必须得回，那是我的祖国，为啥不回啊？！盗国贼们一定会被我们灭掉的！
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
你把我宰一万回也别让我当总统，搞政治是最可怜的了。中国政治家你看看，染的黑头发，着大长袖子西装，一天天瞪眼说瞎话，骗的自己都相信了，多可怜啊！
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
盗国贼们健身都在床上健身哪。老东西咬我？乱咬吧，累死他。
从另外一个渠道发信息的推友们，感谢你们的信息，我马上要开会了。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
范县的，谢谢。我超喜欢范县。
我的团队电脑水平是要提高。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/12/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/12/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们，推友们大家好，这是文贵啊，对，是达到13万推友关注的，感谢视频。
这个虽然我这些，我们的敌人啊，盗国贼们采取了各种下三滥的手段，但是呢，这个网友对我的这个关注没有减少，这对文贵是这个，最大的一个鼓励啊，也是我的动力啊，我一定不辜负啊，这个网友们和推友们对我的这种支持，这个今天呢，我想主要谈一下，就是从昨天到今天大家谈的最多的事情就是海航这个事情。
实际上我都准备着这些绝大多数的证据，和事实呢，我是要在全球新闻发布会上去讲了啊，我这就简单讲几个这个观点啊，这个事实大家不要老说证据，是事实，现在这个海航的所有的有关的经济数据，财务数据都在网上可以查得到啊，这不用我去提供证据，这个海航在短短的这几年从1000万发展到1万亿人民币啊，1万亿，天下少有，他7个股东每个人的这个现在呢是1400个亿，平均产值了1400个亿，这也是人类上前所未有，那么昨天我看到了秦伟平先生，在这个陈晓明先生的宁静火派当中，这个一些论段非常的专业，那么这是咱们所有的推友们和网友们应该注意去看的节目，就是多听一些专家去说了一些话，而不是听一些这个所谓的一些专业人士，点评人士，只是证据，证据，只要证据，不顾事实。只要我给证据，而自己不去找证据，或者自己去找这个事实，这个线索，文贵不是法官，谁都不是法官违规也不是警察，也不是检察官。这是大家一起努力的事情。
秦伟平先生给了我一个很好的角度，那就是说，他问了几个问题，非常的好。
海航这个贷款拿什么做抵押的？而且他将近100%的钱都是从国内贷款的，那么他为什么不在国外贷款呢？他拿什么做抵押的？
第2个问题问得非常好，按照现在陈峰先生自己所说的。他的资产现在是1万亿啊，负债70%就是7000亿事，事实不是的超过8000亿啊。这个将近7000亿货也好，8000亿贷款也好，12%个平均的利息和财务费用，那么它就是一年要大概赚800亿到900亿的纯利润，人家还要扣掉他所有的成本，按照中国现在政府公布的就各种行业的，回报率利润超过5%的几乎很少，那实际上就是贩毒的搞黑社会的吧，贪官是没有成本的了，是100%的利润。如果正常的商业的话，那就这样算他大概吧，大概800亿的900亿的纯利润，他的营业额大概有2万亿啊，这个2万亿，很显然，这个秦伟平先生就说啊，
第3个很好的角度，他说道。这个钱最重要的是他说是400多亿，这个在海外，错了，大概600多亿美元已经到海外，这个600亿的投资的主体和结构，很多都是跟海航国内的贷款的机构对已经没有关系了，和上市公司都没有关系了，那结局很简单，就是国内有一天他的企业破产的时候，那么稍微破产就行了，海外这600亿美元，怎么追回去呢？谁能追回去呢？秦伟平先生说了，那就真的100年，通过司法机构，都无法把钱追回去。另外一个，秦伟平先生讲了一个很重要的观点，如果他没有背景，这个贷款怎么可能贷得出来呢，那是不可能的，我们可以今天负责任的，我愿意跟陈峰先生，王健先生面对面的对峙，可以在任何地方打官司，我保证他的贷款都是不合规不合法的。
啊，那么另外一个很重要的角度，中国现在老百姓连取3000美金5000美金的孩子上学都不让去啊，那你怎么把这个几百亿美元的汇出来的呢？这个是一个很重要的事情，这个你汇出来的美金，还有投资国内银行怎么控制呢，根据中国现在的这个，所有贷款的控制体制是不可能的。所以说从这个角度来讲啊，秦伟平先生给出了我们大家很多很好的观点和专业的意见啊，这个专业的意见和这些观点就是一个对照了今天海航的事实，海航跟我无仇无怨，我在此真的是，我希望陈峰先生和王健先生你们一定要明白，我跟你们无怨无仇，这个我也知道做企业有多么的不容易啊。在那样一个大粪池里面能游泳能活到今天都不容易，我跟你无冤无仇，你也不用上别人的，当你找几个福布斯黑我，你找这种这个这个什么美国的黑社会，想办法干掉我，做掉我，然后想尽办法去研究我，陈峰先生，王健先生。
特别是陈峰先生，您是信佛的人，你是虔诚的佛教徒，我非常的尊重你，您去想想，这件事情文贵是没有选择的，您做的这个事情，不是文贵爆，早晚都得爆啊，而且你也知道你和王岐山书记几十年的相识到海，海南所有的你们的这个合作亲密无间，包括这些银行行长贷给你钱的这些关系，而且这些行长给我提供了各种的贷款的理由，当初的过程和细节每个人都害怕被王岐山书记给抓了，而且你们每天几乎一年，我们给你数一下在过去的，大概在七八年里面，这个王健先生和陈和那个姚庆先生在一起的时间超过了他夫人的大概是20倍啊，王健先生和姚庆先生飞行的时间已经几千个小时，也是人类上可能是最多的了。
那么姚庆先生和王健先生给银行贷款，几乎也是姚庆先生出面，代表王岐山书记出面，而且是王岐山先生的夫人，姚明珊，姚明端，都是经常坐你飞机，不是一次，不是10次，那是N次啊，那么很简单，中国谁有这个本事，只有王岐山书记，孟建柱书记有这个权利，当然习主席也有，但他不会这么做。那么只有他们有这个权利。
他们是什么样的情况下，让你带着，这么多钱呢？您把这钱600亿美元转到境外去，怎么能保证这钱能还上和回报呢？陈峰先生你可能听着不舒服，但是陈峰先生这一天啊，陈峰和王健这一天，你们早晚都得面对的，这些钱都是老百姓的钱啊，那些孩子上不起学，看不起病啊，你看到咱们这个这个国内的这个山村的人，大多数人还是人与畜同居，人类上最惨的时刻，除了这个石器时代之外，人和畜相居，还有很多的。
我们就想想头一段时间，四川啊这个山区，一个家的家庭妇，丈夫还残废了，他为了这个生活下去，最后取消了300块钱的低保，最后他把4个孩子全部给砍死了，最后自杀，他只需要几百块钱，可是现在我们这个任何一个企业家都要有良心，我们把这钱都转到境外以后怎么给社会交代呢？所以说陈峰先生和王健先生希望你们能对文贵的这种行为呢，表示理解，但是你不理解我也没办法，你是个信佛的人。这可能都是我们的宿命吧，佛祖上天给了我们使命，扮演了不同的角色，我希望你能真正的静下心来啊，这个好好思考，这个因缘这个轮回啊。
这个开始啊，特别我要说到的是昨天我录的那个视频当中啊，啊这个BBC的采访报道的完整版实际是不完整的那个，因为在这个调整的字幕当中啊，他裁了很多，这个BBC呢，当时没有播出的原因非常简单，就是这个胡舒立还有国内的很多的人施加了压力BBC需要我修改，修改了19分钟的版本，二十几分钟的版本，而我本人亲自去了BBC总部见了他最高层啊，我，我非常明显的感受到啊，就是咱们这个国内的媒体。已经深深的影响着B B C，而且他们啊管着全球的新闻部的总裁，刚刚也访问了，财信啊，财新，而且见了胡舒立，所以说，我感受到了他们这个BBC受到了中国的各方面的压力，包括他们也召见了BBC的几个记者要求也是取消他们的，这个记者签证，让他们，这个威胁他们不要播出。我可以理解BBC。
那后来呢这个这个视频呢，因为是我有，后来还有我们自己配的这个英文字幕再配字幕当中呢，就是掐的呢，这个剪辑的不好，那个1000亿美元我要重申一下，1000亿美元是在问到我们的几个基金的时候，这几个基金总管理的资产，管理的资产总额约1000亿美元，那不是文贵的，那文贵有1000亿美元，文贵我也不爆料了这个干别的事情了。
第2个我们家族所涉及管理的资产和拥有的资产280亿美元， 希望也不要误会啊，
第3个是其中讲到的是螳臂挡车，螳臂挡车，我说的是螳螂挡臂，这个中间的前面有一段故事，因为这个。这个我本身是口误，这个跟我通话的领导呢也是口误，所以所呢，我就说，他也纠正了我，我还告诉他这个螳螂挡臂和螳螂挡车这个实际都一样的啊，就我是个小人物，您就是觉得我是个虾米都不是，所以这段都掐了。希望大家呢理解，但是我不在乎，网上很多批评文贵没文化，真的没文化呀。
想装有文化，那得多累呀，多可怜呀，我可不想装。但是呢，我对我自己的这个水平，修养，还有道德，那是非常自信的啊，所有文人批评文贵没有文化，我再说我是流氓，我是土匪，我是诈骗，我是杀人犯，由法院来裁决。
我今天干的事跟我文贵是什么没关系，主要的是看我爆个料，是否对这个国家有帮助，是否对这个人民有好处，是否能真的推动依法治国，甚至是否能真的能推进，不要以贪反贪，不要以警反贪，不要以黑反贪。这是最重要的，文贵的事文贵自己承担。文贵的水平，来那文贵自己成受水平给文贵带来任何正的负的作用。所以呢大家不要浪费时间在这个上面。
在最后我想说呢，还是回到海航的事件。海航的事件，所有的涉及的这些银行的贷款的未来一定会真相大白楚，一定会真相大楚的。我知道最近这个北京派来了最高层的，有中处部的，也有政法委的，还有公安部的，都到美国华盛顿，这几天我都得到消息，国内外的，就是不惜代价要把文贵弄回去，他们还真以为美国就是他们的某个局呢，就是公安局，北京市局姜梁栋说的算呢？还以为是大连公安局刘乐国局长说的算呢？你们可以试一试啊，当你们在无底线的向前前进的时候，你看看会发生什么，只要你不一枪把我给毙了，把不把我这个楼给炸了，你看看会发生什么事情，你们已经试过很多年了，2、3十年了。文贵已经给你们在表演了2、3十年了。再表演一次也不多，我已做好充分的心理准备，虽然有人也跟我在私下接触，缓兵之计。
啊，这个异面讲和后面一边埋兵布阵，准备把文贵一剑封喉，给射杀，你也在美利坚共和国，你们要能做到这个，郭文贵死了也就值了，因为这会让文贵用生命来证明你们是真正的盗国贼，你们真正的是龌龊的，你们是坏人，还有美国，这个国家也不可信任。用文贵的生命来唤醒这些，那是值得。希望你们在纽约，在纽约，在华盛顿的所有来跟美国政府以国家利益来交换，要把文贵弄回去的人，希望你们能生活的很好，你呢？注意安全啊，这个不是这个世界都是你说的算的啊，文贵做好一切准备，我也希望你们做好一切准备，咱们拭目以待。一切都是刚刚开始，谢谢您，谢谢所有的推友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/5/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/5/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的，网友们，推友们大家好，这个关注我的推友们已经达到九万了，文贵在 这录个视频向大家表示非常非常的感谢，此时此刻，这个非常的激动，因为这个我们在很短的时间里面也创造了推测世界里面的奇迹我知道这是大家对我的这个关心和对我的期望。
这个文贵不会让大家失望的，我一定会在反对以黑反贪已经反贪，这个以贪反贪，然后反对这些盗国者，推动中国的依法治国的路上要走下去，坚定的走下去。而且希望推友和网友们这个再次的这个更多的关注文贵，更多的支持文贵，然后呢同时我也希望大家和我一起推动这个依法治国，文贵有很多问题，有很多缺点我希望你们指正和批评，但是我深信在这个特殊的历史时刻，特殊的时间和特殊的机遇下我们有机会，能做特别大的事情，最近几天来发生了很多很多的事情，我在这里不能一一述说，由于各方面原因但是未来你们会看到我们现在获得了全世界的，人们的关注一切有正义的和关注，关心中国的还有一些呃在历史上和中国有这样那样关系的人都在高度的关注了我们现在事态的发展，这既是我们的机会也是我们的挑战，因为，这更要使我们每一步要走好我们的所有的提供的反贪的资料和爆的料都要扎实，都要有确凿的证据，因为最后来评判的人一定不是这些盗国者们现在掌控的国家机器，也不是我们这推友们，而是十几亿的中国人民，还有这个全世界关心中国的正义的人士，更重要的事情大家一定要有信心，最后我们要通过法律手段让这些盗国者们真正的服法而得到他们应有的惩罚。
而且，更重要的事情，推友们和网友们在这个时候我们不要激动，不要超之过急，不要急这个细作吸眼球的事情，文贵提供的证据是真是假时间会给你们答案，法律和司法机关会给答案，事实一定会照相于天下大家要一定有这个信心，而且文贵再次在这里要表明，不反习主席，我认为习主席是我们现在所做的这个大业当中千年不遇的一个圣人，他是能帮我们实现这个理想的，我深信不疑，在一个我们不反政府啊，不反政府，不反中国。我们要做一个让人家尊敬的中国人，那我们就一定要客观公正，而且我们要守法，不能和你那些盗国者们一样，这个满嘴胡言把假话当真话说，还让老百姓相信，还要当成理想。 那么接下来大家看到的这个所谓这些天发生的事情，无非这些，盗国者们就像操纵709事件，泛亚事件，易，租宝事件，雷洋事件啊，徐明事件李明事件一样啊，欲盖弥彰啊，用威胁黑社会手段，包括了这个所谓的我一个，个人担保的一个。我们公司的一个这么一个因为专案组查封，没有履行的承诺，跑到跟他们半点关系没有的管辖地的美国来起诉我，同时他们也是海南航空的投资人，这些愚蠢的无知的啊，这种这种这个傲慢的这种做法实际在帮我们，包括这次的最关键这几天发生的事件，VOA的这个段波，还有外交部的这个。陆康先生的这种发言，还有一个这个所谓的红色通告啊，包括了这个对我们家人和员工的威胁，包括在这个24小时逮捕了我们的两个这个这个董事方正的董事一个是马楠女士，一个是徐洋洋，这些愚蠢的行动充分的证明了他们根本没有法律概念，根本不会所谓的根据。 是 不是根据，以法律为准绳，对待我们每一个公民而且，这都是他们说，威胁啊还有达到目的，及阻止别人对他们的爆料的一切手段，这就像我以前说的，大家千万不要相信过去的几年反贪反腐当中还有这个网络控制啊，媒体控制抓大威是为了国家为了意识形态绝对不是，就是这几个人。还要骗我们的习主席，制造了一个个耸人听闻的所谓的这样那样的丑闻啊，会什么颠覆国家，以这样的理由啊，这样的这个达到了他们控制他们丑闻出来的这个目的同时他们收买了国际刑警组织，让这个梦宏伟去当这个主席，就是要威胁所有在海外的这些华人们啊，变成了红色通缉令。 然后呢，让你们这些人都害怕不爆他们的料，所有的一切这几年的国家行为都是被操纵成服务，他们过去的丑闻的封锁，同时他们偷国库的钱，他们根本不满足这个贪官送的几百万几千万几十亿了，他们直接从国库里拿钱，从我们这贫穷的老百姓草根老百姓手里拿钱，因为你们把钱存给了银行就以为是安全了，而且他们最好的办法就是用一张纸或几张纸，然后这个贷款把你的钱就拿走了，当然了大家很清楚，姚依林已经过世那么多年了，姚家没有一个人有能力，有权力让哪个银行就完全不符合贷款条件情况下带给你几亿几十亿几百亿上千亿那是不可能的，任何在这个。问题上做文章的人那都是愚蠢至极的，那历史是要对你审判的根本的原因很简单，就是王岐山书记他可以抓任何行的行长，他只要使一个眼神，甚至让他秘书周亮出面吃个饭，那北京银行开发银行进入银行，所有的丑闻就要告诉他们你们贪污的事情在查要多少钱有多少钱。 因为给你钱的这些有史的行长，他们本身就是贪污腐败分子，当然他们的任命抓在了王岐山书记的手里面，他想给你多少钱给你多少钱，所以姚庆先生他跟在海航一年飞行几百个小时啊，飞行上百次，这些年来，从2006年都开始飞，一直飞到现在，这从来没停止过，这不是玩这个王岐山书记。在海南创下的这个利益关系吗？这是海航的股东啊，谁有这个权力呢，如果别人这么做早被抓起来1000次1万次了，这是事实说明了，这所有这个姚庆的这些利益和所得到的尊重和容易和他花费的金钱，还有他所作所为全部依仗于王岐山书记，这是基本的事实。 当然中国的公检法孟建柱书记，他也要依靠王岐山书记，他们是利益共同体，那傅振华还有孙力军副部长，孙局长当然要依靠他们，是他们4个人，左右了中国这几年来所有的证据在过去的几年，中国根本没有政府，只有这几个人在管理的这个国家说控制了这些国家所有的中国的热点事件，所有网友们。你关心的事情哪个跟他没有关系呢，啊，哪个是没用的，大家好好想一想是我的爆料是真和假，大家不要在这讨论，真和假不是你们能决定的，也不是我能决定的，最后一定会有国家大审判，这一点不要怀疑，任何在这方面抱有幻想的人，那都是跟他们一样的疯狂，他们以为可以永远的控制权力，永远的控制媒体永远的控制。丑闻，再不行就跑出去，我有国际红军组织可以抓你，再不行我可以杀你，这些都是吓唬胆小的，当我们为了自己的生命和尊严和为了我们起码的家人的安危，而且不顾一切的时候，这件事情根本不会成为我们的阻力，我希望所有的推友，我希望所有的网友们你们一定要明白，文贵现在不需要你们给我私信里发，让我注意安全。 跟我这样那样的，我真的不需要，我需要你们是站起来行动，维护你的尊严，维护你的利益，你们的存款去哪儿了，你们的家人和你们的朋友说到这个所有的威胁，你们怎么做的，这是最重要的，所以说我这次真的非常的恳请网友，我每天你看到我戴着眼镜不是近视镜，是为了以防这个电脑的这个光我每天都大概是。10个小时看电脑，手机，我眼睛受不了，希望大家呢，不要在手机里和给我私信里面发这个新闻，之后文贵呀注意呀，健康啊，然后你怎么样啊，把我的信息再转发给我，这真的是太不好了，因为我很真诚的面对每一位推友，每一位私信，我都尽量的去回。  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
