<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中南 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%8D%97/</link>
    <description>Recent content in 中南 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%8D%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1993/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1993/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再接着再说一段，我刚才讲的故事就是你知道过去哪些跟江泽民勾兑的吗？7哥在清丰看守所的时候，中国的商界和政界有谁？江泽民时代的各个常委哪个没有勾兑过？你知道胡锦涛时代那些常委跟谁没勾兑过，哪个还有“白手套”你知道吗，再后来到了习进平、王岐山时代。邓家那就更多了，厉害着呢，掌控了中国几十年。兄弟姐妹们，不要被任何一个所谓的人代表了全中国的历史，更不要被任何一位所谓的中国的大咖代表了所有的爆料，包括你7哥。7哥所知道的中国近代史上的事是极少的，但我可以说是极少跨过几代历史的人。大家看到我是八几年到现在，但你想想，那些今天的所谓的牛人，他们都干啥呢？他们曾经都干啥呢？这些人跟某些方面的关系，比如头两天有人跟我爆料他们和中国政法委的关系，说得惊天动地的，好像改变了共产党的规则。看完以后我说你不知道政法委多少人真正是“大当家”的，爆政法委没用的，政法委就是中南坑的一支枪。爆它有什么用？我说你觉得这种事很重要，在共产党的邪恶组织里面只是很少的一部分，就像中央公园的一片树叶。像那只兔子，它以为它能代表整个动物世界，它认为它看到了狮子、鹿、犀牛在草原上的存在，它认为它就是永恒了。它从来都不知道，它就是食物而已。
大家千万不要鼠目寸光，不要用兔子的视野来看整个动物世界。任何人你就问他几句话：你知道这个常委的勾兑吗？你知道平安的勾兑吗？你知道民生的勾兑吗？你知道吴小晖的勾兑吗？你知道叶简明的勾兑吗？你知道邓家跟谁勾兑吗？知道保利跟谁勾兑吗？你知道张德江、贾庆林、张高丽、黄菊、乔石这些人的勾兑吗 — 有几个你知道的？中南坑每天所做的交易成千上万个都不止；整个中国14亿人每天的行贿受贿的交易，白手套交易都是百万，千万笔起，否则整个中国就运作不起来了。你能知道几个？所以不要寄希望任何一个人给你整个中国共产党的腐败地图和真相，没有一个人能画得出来。但爆料革命告诉你共产党的邪恶本质在中南坑。它以贪治国，以黑治国，以警治国，以假治国。知道这个本质我们就要消灭那几个邪恶的掌控邪恶机器的人，而不是我们要把这个邪恶的机器全给它分解了，然后我们掌握了机器的一切，我们还能组装还能懂，放狗屁呢，世界不存在这种人。
大家一定要记住为什么很多人轻信了谣言和被人家骗？因为很多人把自己的无知、懦弱、无能、失败寄托在一个让自己能得到安慰，不让自己受伤害的，和完全幻想的一个骗局的谎言里 — 这就是所有的loser。失败者不愿意面对现实，不愿意面对真相，甚至不敢面对真相。中国人被共产党洗脑以后最大的一个社会的精神问题，社会认知的问题。这个国家这个民族是不愿意接受真相的，是不愿意面对真相的。总想着天上有“贝雷帽”掉下来 — 贝雷帽、无人机 — 总想着这种事情。他们宁可相信这些也不相信爆料革命怎么灭共产党的。
看看中国历史上有一个人，有一个运动，有一个组织能敢叫“新中国联邦”的吗？有敢在国际上建国的吗？像皮特纳瓦罗先生昨天说的一样，下届美国政府第一件事要承认新中国联邦。我们不是笑话，我们不是荒诞，我们没想成立一个什么郭文贵组织把郭文贵立成圣人和神人 — 我们不是的。我们要成立的是新中国联邦，它不属于任何某个人，是属于中国人的，是最后要“一人一票”选出的政府来代表的。但很多人不愿意接受这个现实，要接受“九指妖”送给他们的上帝，接受“九指妖”送给他们的正义，接受“路大脑骗”送来的“贝雷帽”，还有“塞林爹”、“找爹博”、“癌症丽”，是吧？这就是荒唐。
这就是为什么昨天皮特纳瓦罗参与直播后，国内政界有很多高人说：“7哥，昨天是划时代的一天呐！你让体制内人看到了真的新中国联邦的希望，你让各界看到虽然很遥远，但是觉得有希望。你过去的几年搂得很辛苦啊。终于知道你为啥掌握这么多大局了。你不但掌握国内 — 没人怀疑你掌握国内现在的整个经济形势、政治形势、经济情报、军事情报。”美国军方给中共的李作成通电话，你们看看我的爆料去。7哥在他通完电话的24小时我就告诉了美国的朋友。昨天当着皮特纳瓦罗和班农先生我说的还记得吗？他通完电话不到3小时我就告诉了他们，对吧？你看我那个时候的爆料，我已经说到了美国军方不会打，而且跟中共军方已经勾兑了。我这个视频播出去以后，一定党内军事方面的人会知道郭文贵说的是真是假 — 咱不但掌握共产党的军事行动，也掌握世界上巨大的军事行动，否则怎么成立新中国联邦？不成了“骗帮”了吗？对不对，兄弟姐妹们？
就像这些欺民贼伪类们，天天说我要驾着私人飞机跑了，没钱啦……过去四年，天天是一个又一个的谎言。哎，但就有人信。没有人有种，有智慧、有胆量、勇气面对新中国联邦的一个又一个的成就，用一个又一个的传奇征服了世界金字塔最顶端的人。以至于世界上各种正义或邪恶的最大的力量都来团结我们，和我们交朋友，寻求合作：“哎，Miles，我们合作吧。” 昨天上午，在这个西侧「街对面」，一位大佬说：“听说你今天要直播，我知道是干嘛的。你也知道我的能力，我可以参加你这个直播，表达支持新中国联邦，但我要参加投资盖特和喜币。” 我说盖特和喜币的投资我说了不算，我一股也没有，没办法给你承诺，所以你也不用参加我的直播。
四年前这些人能搭理咱，能理咱？靠什么？靠的是行动和实力，而且是可验证的 — 过去3、4年一次又一次的验证。现在很多人把2020年1月、2月时候7哥说的 — “绝对不能打疫苗；辉瑞疫苗不管用；中共一定要拿疫苗统治世界，一定拿疫苗威胁世界，而且疫苗才是灾难；疫苗政治、疫苗经济” 这些话拿出来。现在发生了吗？全世界都在看。他们奇怪“为什么那时候你就能做到呢？” 我们不是蒙的，恒大2017年2月份还是4月份，7哥就说了恒大比谁都会惨 — 现在惨不惨？马云 — 惨不惨？民生银行、平安集团 — 惨不惨？平安集团会惨到你无法想象。它自己都不知道谁想弄它？走着看。所以说有一些垃圾来否定暴料革命的都是一帮招摇撞骗的，想“一揽江湖，一统江湖”，包括爆料革命也有这种人。这种人你想想都会走向灾难，甭说做了 — 不信走走看。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1978/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1978/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！911，后面正在进行着呢，还没完呢，马上就要完了，《真人真事》猫本小哥，我看迷糊了，说实在话，我看得忘了给录盖特了，然后这个时候很多战友给我发信息，七哥你今天没有发视频，我赶快想起来赶快发。
真的，我觉得猫本小哥，正义小Sara,长岛哥，这种战友发自内心的这种节目，这种问答，我最想享受的是什么呢？就一个人，当你看到有人说实话，不但说实话，他还是有用的话，你说实话是吧，我放屁了，我拉屎了，我吃饭了，这是实话，那有啥用啊，我也吃饭了，我也拉屎了，是不是？就是说的话要有用，这是我的观点。
再一个就是发自内心，原创，来自于自己的，大家记住，道德这两个字里面，千万别讲德，讲德就是王八孙子，德在后道在前，一定记住，讲德不讲道者不懂德，非德人也。一定是非骗即坏，先讲道，道是什么？道是行动，是数和标准，我2017年就讲了，是不是，所有2017年我讲的话，我都不愿意再往回讲了，但有人现在还不懂得起码的做人的基本的道德，讲德不讲道的人，你就是瞎忽悠的。
再一个记住，中国的道和德和西方的耶稣，还有西方的基督教，包括整个这一系列，天主教、东政教、旧约、新约..百分之百是冲突的，道德是讲的人间法，所有的基督徒..有些人发的自己根本都读不懂的，旧约和新约是被人篡改的，甚至一大半教徒不承认的，所谓新约和旧约，那都是瞎忽悠，瞎骗的。中国的道德是人间法，西方的所有的基督派系列，也就是耶路撒冷系列，所有讲的是人、神间法，你也可以讲是人听从神的人间法，它不是人间法，凡是在人间讲神讲话的，你全都是孙子，你全都是该死，你知道了吗？因为你在骗人，就像那狗屁的德先生，这孙子垃圾，从来不露过脸，还说在德国..他在国内好不好，装神弄鬼的，就是一个骗子，真的就是连饭都找不着吃的主，给脸不要脸这种人，七哥就是想只要你灭共，是吧，你就是王岐山习近平来咱也支持，但是你别装神弄鬼是吧，这孙子就是给脸不要脸，你只要把手伸到战友的腰包里，你去伸到腰带里，这就是我们的敌人。
凡是在人间讲神话的，给你用神话的故事让你弄钱的，全都该死，都是骗子，你可以告诉人们有信仰，有神，你不能代表神，你也不能因为你代表神，就叫别人付钱，这是绝对不可以的。可悲呀，还有人花钱，花钱你干啥呀，你拿着1000欧，你干啥不行啊，是不是多简单啊，我都不想多说了。
但是大家都知道昨天和今天我都是见重要的VIP，发生很多很多事儿，很多..以至于刚才好几个人就问我，昨天怎么样？我说我都不好意思说了，我都不知道怎么说好了，但是昨天我是第一次和我最好的朋友，我发最大的脾气，我从来没有过，我们都是相敬如宾。这么多年一、二十年的老朋友，人家是一国之元首是吧，再好也是元首啊，但是我昨天就因为他打疫苗了，真跟他急了，孩子孙子家人都打了，但是他昨天是真害怕了，他真信了，他说Miles我百分之百信你，我吃药，我吃药，因为我说我真不愿意看到我去给你送送行、火葬场..然后他也现在发现了这个世界现在疯狂了，特别是他刚去过中共国，还跟中南坑这帮老王八犊子私下见过面，我昨天冒很大险，我说我不想见你，你打疫苗了，我怕你感染我，再一个就是见中南坑这帮家伙太危险。
但是确实让我感受到了爆料革命和新中国联邦的力量影响太大了，太大了，过去一星期体制内直接找我的，想投资G系列的大概在六、七百人，这六、七百人就是找我的，就是都有关系的，都是七大姑八大姨，通过各种关系找到我的六、七百人，仅仅大概是前天到昨天，现在我已经是没有时间给他回复了，大概就110多人。
所以说兄弟姐妹们，你说爆料革命影响多大，仅仅青蒿素这一样，在国内大家上网络查一查，从爆料以后青蒿素涨了多少钱，市场交易多少量，你就知道爆料革命有多少人看了，千万别相信..就像YouTube一样，头两天50万了，直接给打成20万，我的那个歌Hero还是Take down the CCP,打50万了，直接给降到20万，咱们的NEWS TALK到50万了，直接给你移掉这个节目，别相信那些，你相信青蒿素还有打榜的数。
更夸张的是在香港，兄弟姐妹们，你们知道在香港现在发生什么事了吗？我们明天直播中跟大家好好聊聊，明天聊聊所谓的扩大浅海经济开发区，对香港富豪..准备好，可不是在国内只弄马云、马明哲、马化腾，他是要把香港的钱，香港的那些舔共产党腚的，四大不要脸，都得把的钱给收回来。
明天我们直播会准备这个事儿，讲讲什么叫浅海扩大经济区，这是一个，另外一个现在的宗教机构，宗教机构这几天找我的人太多了，都是示好的，你讲的都是救人的，如何如何..但是能不能不讲我们，我讲的共产党都是假话，都是胡说八道，是吧，都是骗子，你在乎我们说的干嘛，是吧，不用在乎嘛，但是他们就这么在乎，那说明什么？那说明我们说的都是真的嘛，说的重要嘛，是吧？
另外一个马明哲到处告状，马明哲为啥你不告我呀？有种放马过来呀，告我，你告我们那些穷战友，所有战友..只要是因为马明哲告你们的，发信息的，请跟法治基金、农场联系，我们法治基金全面出面，一切律师费由法治基金解决，放心吧兄弟姐妹们，这些天我们救了太多人了，太多战友就是因为现在这些药救活了，我都没法说了，光意大利就有十几个战友，就从死亡线上拉回来的，日本最起码就有几百个，我在日本秘密储存的药，现在就干掉了三分之一，没有一个是农场发出去的，我说的不包含农场的，大家小心不要染上啊，你染上就完了兄弟姐妹们。
另外一个兄弟姐妹们，我再重申一遍，世界的经济真的出大事儿了，我这是从昨天晚上4:00到现在，我收到的都是各种世界上经济的奇怪的疯狂崩塌的有关的数据，务必现在要有吃饭的钱，兄弟姐妹们，特别的感动，我忘了抱歉啊今天发的盖特，明天早上9:00大直播，到时候明天乱聊..明天大直播不是乱聊啊..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1972/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相、冠状疫苗，还有冠状病毒疫苗的解药了吗？郑州人祸…说不完了。
即昨天延安共产党的双休根据地，也听说是共产党官二代很多人都在那造出来的，很多过去的官二代都开玩笑说，寻根问祖去延安老摇洞，结果昨天“啪唧”崩塌了，完了，断了根了，双休地点给弄了，不吉祥，然后天门上又来了一个黑天鹅，刚刚的习大神说完防止黑天鹅黑犀牛事件，这就来了。
我昨天拼命的了解黑天鹅的发生是怎么回事，给大家说的想象的都不一样，当时怎么处理的也不一样，竟然上政治局了，上常委会了，哇塞..这事儿可大了，最后是听说这个事儿引发了共产党号称百年来最大的一次，心理和突发事件和自然征兆的突发事件的处理和考验，心里和大自然的所谓的显灵、征兆..傻了，你不是不信鬼？不信神吗？不信这一套？不信邪吗？不信天不信地吗？只信你共产党生殖器的关系吗？是吧？不信啥？不信爹不信娘就信你的钱和枪，这回来个黑天鹅，你毙了我吧，是不是，你吃了我吧，最后这些老杂毛咋想啊，把它炖了吧，是吧，把黑天鹅给炖了吧，是吧？这边还没炖呢，那边延安整个根儿给断了，后来是达成了几套预案，但是就是因为有摄像机，有太多人拍下来了，还没法儿清场，导致一系列的政治事件的发生。这个黑天鹅不简单，这个延安窑洞同一时间不简单。
大家知道还发生什么了吗？昨天据说，天门上有水金棺的地方也有动静，很大的动静，昨天又是对台湾最关键的一天，对台湾的行动是叫侵略？还是打乱台湾最关键的一天，同时发生，这对中南坑这些老杂毛们心理上是一个巨大的考验，严格来讲是一个巨大的改变，上天呢，为什么太阳从那边出来？为什么太阳不从这边出来？从来没有过。为什么花开花落？立秋之日顿觉凉爽，为什么就万物当中..你想想打一针40万亿的分子，一个树叶是多少个万一分子？几十万亿啊，你想想七哥出的汗，这汗里面含了多少东西呀？一个小小的精子卵子，能把祖宗八辈的信息给带进去。
你说这黑天鹅突然从天而降，不怕你钱不怕你抢，是不是，然后就给你立在那儿，你咋地？你能把我炖了吗？这个对共产党的心理影响太大了，中南坑哪个不烧香？哪都不念佛？哪个不诵经？哪个不请愿？哪个不烧纸？来这么一个事儿，就在中南坑的新华门，立着石棺的最中间落在那，如若无人，这个力量太大了，但凡懂宗教的人，你们都能知道这意味着什么，这就是显灵了，这是给你捎信儿来了，也是来警告你来了，已经给了你答案了。
今天咱们不直播，明天上午8:30推流，9:00正式直播，还是我们很多战友一起来直播，大直播，咱这几天聊的问题，在国内影响太大，让大家消化消化，拯救人类一天拯救一次，就吓死人了，一天拯救两次，大家就觉得糊涂了，是吧，咱们明天讲讲中国的2001年到2021年的艺术，翠、玉，老家具，是吧？还有老木头啊，老家的一些古董家具啊，字画啊，这都发生了什么？和平安什么关系？和民生什么关系？和所有的这些大佬们什么关系？像李伯坦，贾庆林的女婿，把佳士得都买了，想干啥呀？佳士得能干啥呀。
每天上海诞生两亿美元的古董字画，每天每天两亿美元，没停过，那你说一年的GDP是多少钱？战友们算算了吗？一天两亿美元是美国的什么？苹果公司？谷歌公司？它有生产力吗？它对人类的文明有任何帮助吗？每天的两亿在上海所谓的艺术市场，钱都来自于哪？钱去了哪儿了？咱们开启一个轻松的，以艺术灭共的新时代，这里面肯定有黄色，因为艺术它就是带着黄色来的，没有黄色的艺术不叫艺术，你像法国的叫流血的艺术，革命..但得露着大胸，是吧？拎着枪…叫革命。
那么中国所有的艺术，中国只要跟钱沾着边儿的，没有跟权利没有关系的，没有和性没关系的，谁在这中间玩？中国玩艺术的就是三个人，没有任何第四个，有权的、有钱的、有名的，这个艺术市场记住把权、钱、名，名也就是性呗，是吧？滚在一起，生产出来的各种颜色就叫多彩的人生。这在中国共产党这个时代，淋漓尽致，文化大革命抄家的时候，所有人都有记忆的，共产党啥都可以不要，但是你的古董文化、字画得拿走，第一个毛泽东就盯着这个，现在新的文化大革命2.0又来了，光上海一天就两亿美元艺术GDP诞生了，走向世界。那全中国多少？钱在哪儿呢？大家想过吗？咱们那些草根的孩子们工作一辈子你都不如五颜六色的人生的一刷子，一刷子就把你给刷没了，是吧？
某个画家跟我见面，在那块儿哇塞..你真的懂画的，你像那个李金山连个屁毛都不是的，屡着大胡子大胡子，装神弄鬼的讲艺术，突然有个女孩进来，人家穿了个大衣，刚刚进冬，进来以后说，大师给你准备好午餐了，请到隔壁用餐，我们四个人刚站起来，那个女孩一转身，大衣打开了，哇塞..雪白的身躯，像两个小碗一样扣在胸前，倍儿清，那两个乳房，，我也楞在那儿了，傻了，确实漂亮，那是天然的美，大师哈哈哈.. 大笑,这是我给你们开饭前的小餐，我一会儿就当面给你们画她这个模特，后来这个大师是谁呀？大家知道吗？这个大师你知道是干啥的吗？到今天为止中南坑坐上客，咱明天聊聊这个兄弟姐妹们，轻松的娱乐型的，还有艺术型的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们兄弟姐妹们大家好！今天是8月15号，真的是..咱们这个歌,现在是太牛了..太牛了,这歌是响遍地球，这话可不是吹牛，响遍地球..响遍地球，现在1270万的下载量，昨天还说这个不到一千万哪，我们要打成千万大军，今天早上就已经是1270多万了，马上1280万了。
某个国内的网站有人编曲的，没被下来的，在国内瞬间特别是在湖南湖北我很惊讶，一下子就上千万次，最后是昨天是被弄下来了，另外一个现在在海南广东很多DJ厅都在晚上要这个歌，挡不住..挡不住，一个新加坡四百多万人，17万下载量..独立人次，滚动播放，超过170多万人次，你说有多疯狂吧，我们在UAE第一、第二、第三、第六、第七大，全部排，而且现在没有任何下降的趋势，这就是爆料革命新中国联邦，硬的很哪..硬的很哪，硬的很长啊…爆料革命真硬气，确实牛兄弟姐妹们，千言万语都不能说对你们的感激感谢，还是那句话，没有战友们没有爆料革命，没有战友七哥狗屁歌星啊，是不是？七哥这点自知之明是有的。
我又听到这个很多雷人的话都已经出来了，说欺民贼已经是颤颤发抖，语无伦次，羡慕的要死，共产党被吓得哆嗦，现在在国内战战友们看一看，好几个过去跟我合作的，就是基金吧，说国内的投资者都吓惨了现在，想啥办法把准备上市的公司，现在私下里面说美国不能上去香港上，香港上市以后，15%，85折打出去，现在先押现，还没上市就想押现，都应接不暇了，都问我这个怎么样那个怎么样，说实在话有些资产真挺好的，有些资产挺好的，但是我建议他们，由于政治的风险，你就不要干了。
然后昨天你不要小看，索罗斯这一篇报道对习近平的批评，在左派的投资专家眼里面，这是件大事，索罗斯是绝对亲共的，极左的，又称为国际上金融共产主义老大，也就是共产主义社会主义在世界上的金融老大，索罗斯，都是共产主义的追捧者，那么现在他去批习近平去了，这件事意义很大，在国内引起了巨大的反响。据说北戴河一系列的决定，特别是对军事上、国家安全委员会上、对美关系上，还是说没让习一人说了算，没让习能说了算，接下来还有些动作。
昨天我说的吴胜利，为啥我老说马胜利？因为有个马胜利是个画家，跟我很熟悉，所以老说马胜利，七哥的脑子被他们给虐的不好用了，嘴瓢…所以说昨天是吴胜利,吴胜利海军这小子，我在2017年我爆料的时候就说过他，叫鬼子，有个外号叫鬼子，小子不简单，小子很狠、很坏、很贪、很色、这个吴胜利非常坏，但吴胜利绝对这小子是有根儿有底的，人家爹也是共产党的创始人，是吧？同时在军队里边有根儿有底，横跨几大家族，那是要折腾的，他不像梁光烈似的，只要是让我有女人啥都可以，梁光烈这个傻叉，混蛋，他不像徐才厚、郭伯雄，他没什么根儿，吴胜利是有根儿的，我相信海军部下将有一场腥风血。
然后空军的许其亮是100%控制的，但是现在的空军某些地方已经出事了，不听了..不听了，这不是好事，空军海军要出事，这可真不是好事，这是现在稳定的两个基石嘛，军队的基石，但国家安全委员会就不安全了，国家安全委员会不安全了，那中南坑能安全吗？中南坑也不安全了，特别是最近在日本、东海、南海，一系列的挑战，那么现在金融这一块，就是习大神，直到让美国出现经济危机，直到要让美国经济崩盘，直到让美国美元跌到对人民币，那就是1：1，就把美元打下去，能不能打下去呀？你还真别说，说不定有什么意外发生，现在这种疯狂的自残的行为，是吧，我看最后是杀敌一千自伤一万，这一定是这样的，但是两边都得是血流不止，这场大战现在正在酝酿中，只要美国对病毒溯源到月底，它没有一个100%的决定说，这跟共产党没关系，这场腥风血雨就会无限放大，我不相信拜登总统美国总统说，这事跟共产党半毛关系没有，我不相信，结果无非是三条，继续查，一样糟糕，第二是实验实泄露，到底是人为继续查原因，是人为的，还是故意的，还是非故意的，是意外的，第三条那就是说，现在和全世界，包括世界卫生组织、欧洲、日本这些国家、美国联盟要对共产党采取经济上的，有条件的各方面的脱钩，开始逐步脱钩，然后让中共交出所有信息的真相，那就是兵临城下了，那也是灾难。
所以说这几样情况下都是好事，所以说共产党内部的北戴河，有一样事情大家都100%同意的，说病毒的事件你想拉倒，给你没关系，不可能，大家都是一样的，这不可能，那么另外一个，说美国想停止跟共产党对立，甚至要开战的架势，想改变，不可能，但是打不打台湾，现在听说是决定一定要打台湾，大家的很多人都是反对的，但是习一神已经决定了坚决打台湾，这是肯定的，这在北戴河是肯定的，肯定的是要打台湾，谁说都不行，非打不可，说只有打台湾才能抓住这个历史上，再也不可能有的这种机遇了，因为以后再不打没机会了，只有现在打，世界的经济扛不起中共在台湾开战，美国不敢涉入台湾这场战争，同时他们认为现在打，还有机会赢，以后打，没机会赢，所以说现在一定要打台湾，所以说对台湾的挑衅和碰瓷会接着开始。
北戴河之后对台湾更加不妙，对香港现在是很多人提出了反感，对香港不能这么下去，怎么下去完了，甚至有人说香港是整个战略上都是失误的，当然了现在习一神一人独大，谁敢说呀？是吧？你也只能说巧妙的说两句，但是对香港不是好事，说香港已经到此，把香港所有的资源变成了上海，安慰上海人，所有的香港的架势都移到上海去，这就是给最好的一个欺骗骗局，上海永远代替不了香港，然后私人企业家…所有的官员没敢说话的，谁敢说话，你以替私人企业家说话，你就是腐败分子跟你有关系，都不敢说，完了，私人企业家完了，但是北戴河这次的会，用所有的知情者咱们的战友说句话，北戴河真有可能是最后一次北戴河会议了，完全是阴云密布，大家战战兢兢，没有任何好消息，前所未有，说文化大革命的时候还没这样，那当然了，是吧，当然谈得最多的是咱们新中国联邦爆料革命，怎么就整这么大呢？到底中国有多少人跟随郭文贵那？跟谁爆料革命哪？这个话题谈的很多，但我相信战友都明白，这次打榜你们就明白了，那不像他们想象的那么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1903/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1903/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！不蹦了，8月6号了，尊敬的战友们好！你们健身了吗？中南海中南坑这帮老杂毛全都去了北戴河，老百姓，你说谁能去北戴河啊？郑州水灾的老百姓，现在都是家没家，业没业的，他们照样去北戴河，照样度假，爹亲娘亲不如党亲，现在的党在哪儿？
现在全国到处戒严，他们还扎堆北戴河，爹亲娘亲不如党亲，你们的党哪？一切都是党的，一切都听党的，现在党去北戴河度假去了，专列专机，整个大陆戒严，整个海戒严，无产阶级的中国共产党，他有世界，他有北戴河，你在哪儿？咱们中国人是世界上最最最最天真无知的，就这视做不见，还有到井冈山，到延安看那破草房，看那个破鞋，叫破草鞋，叫破鞋党嘛，是吧，外号：破鞋党。看他们破鞋破被子，你没看到他玩多少女人，你没看到他有多少私生子。
这个世界上，上天给每个人的智商和智慧是一样，对吧，昨天长岛哥给我发信息，一个老椅子，长岛哥问他，你支持路大脑袋、蛇妖闫是吧？他说，我支持以毒灭共，他说，你支持以毒灭共，他能以毒灭共吗？他的洋林爹不是要抓捕吗？洋林爹不是说要帮助他们以毒灭共吗？他找到洋爹了吗？洋爹现在说病毒是美国造的，他还说，那我支持以毒灭共，长岛哥说，你支持他就不能作为投资者，他说，我支持以毒灭共，就必须选择一方吗？长岛哥说你只能选择一方，他是我们的敌人。
他当然是我们的敌人了，他是骗子，对不对？你绝对不可能你跟着洋林爹的事情你都辨别不清楚，就是路大脑袋从头到尾没有一次料，蛇妖闫全是假的，是我们把她捧上去的，她要砸我们，她把爆料革命定为恐怖分子，他把战友们捐钱定为贱捐，贱民，太贱，你还让我们让你在G系列投资？门都没有。你们谁都别想搅混过关，你过了关，我也得给你拿下去，最好你别侥幸，你不信就试试，一个都不会允许。
就像现在北戴河，陆续到达北戴河，有几个不太高级别的负责警卫的官员和河北的政法委员，昨天一起喝王八汤，在北戴河见面，主要这一个月喝王八汤，鹿血炖王八汤，是所谓的一年的湿气全部拿掉，当然让男的女的都是性欲极强嘛，每年都是有几千万只王八选出来让他们吃，为什么几千万只？只选某年某月，还有公母搭配，大小合宜的，放甲鱼血怎么吃，甲鱼怎么炖，只吃甲鱼鞭，不像咱老百姓都吃了，所以说共产党这些老杂毛壳都比较硬，寿比较长，你像朱镕基最爱吃甲鱼鞭，甲鱼汤，是吧？那一锅汤得多少甲鱼鞭啊，是吧？
吃甲鱼的时候记得他们聊起来，说首长都往这里来集会，这病毒咋办呀？这美国人要是有点什么动作咋办呀？老百姓有没有怨言啊？谋首长秘书说了一句话，说昨天首长和谋首长，说中美关系咱们处理一下，说最近是不是有点过火了？有点失控了？中南坑的大脑袋说了，我们不是给美国送去了一个“战羊”吗？从战狼文化外交对美国，已经变成战羊了，哦..秦刚是扮演羊来了，是穿着羊皮的狼，啊，明白了，首长说有对策，对待美国人要硬几手，软一手，硬几回战狼，然后就软下来，你看这就是共产党。
骗你绝不商量，对老百姓也是，硬硬硬，然后给你示好一下，搞几个大娱乐会，捐点被子，掀掀锅，结束，是吧，对老美也是，赞扬赞扬赞扬…说现在老百姓有什么怨言？中国老百姓，他说关键是，把电视节目搞好，把报纸版面头版搞好，把历史回忆做好，老百姓没有问题的，中国老百姓是可控的，洗脑嘛，中国老百姓就是看电视，看报纸嘛，然后现在上上手机，这不就完了吗，是不是？说美国不会有啥动静，美国完全在我们可控的，就是美国的官员都可控听他的，病毒..你见咱们的首长啥时候戴口罩？你见咱们中南海有一个染上的吗？中央机关有一个染上的吗？有解药啊，结束了。
有人说这病毒是不是下一波得来点猛的？他们会猛，我们会过去，那咱们这到处戒严，各小区，又是武汉了，又是东北，又是北京，又是上海，又是扬州，咋回事？说，咱这没有人传染，光人家传染，人家不是说咱造的药嘛，是吧？意思：我们得演演戏，让外国人看我们也被传染了，我们传染了，我们也戒严了，那用首长的话说，这么多疫情，专案小组，这么多疫情设备，那么多车，那么多装扮，你不表演拉练拉练演习演习，国内是演习，死个万八口的人算啥呀，是不是？演这场戏，怎么演在国外，在世界上共产党的病毒杀你们的人，我家也得死几个，杀你100万，我死个一万八千，不怕呀，杀你100万，我死100万，死500万我都不在乎，中国都是贱民嘛，用路大脑袋、蛇妖闫讲的都是贱民。
我们昨天给奥林匹克委员会写的信震撼很大，今天我们的法治基金，新中国联盟一大早，我们委托的战友又写了一封信，就美国国会最近出台了一系列的法案，很多人要提议废除共产党，在西方世界合法代表中国人的权利，包括因违反人类大屠杀、种族大屠杀，我们也写了信，今天早上出来了，我现在发给了新中国联邦政治顾问委员会，新中国联邦法治委员会，我等他们回复，我可能今天又签了第二份，是吧，第二份，大家记住多了真不行，只能是一次给个40~50份，大家收藏原件，多了不可能，那就没有意义了，而且七哥真没时间，我今天可能在签第二份了，有第一第二了，一生二，二生三，三不就生万物了嘛，对不？咱接着弄。
没想到影响那么大，昨天晚上警告来了，文贵，不要再跨过红线了，冬奥会我们是一定要办的，我说冬奥会你们的病情、疫苗、灾难都将发生，你搞啥？你搞不成…哎..到我们搞的时候就全世界没有病毒了，听到了吗？听到了吗？他们绝对知道疫苗不管用，疫苗就是赚钱，还有其它险恶目的，第二，到他们搞冬奥的时候就没有病了，意味着啥？他们可控。
太多话要说兄弟姐妹们，人那这辈子不怕穷，就怕脑子傻，无论是爱情还是家人，你遇到了脑子有问题这一辈子结束了。真的是心痛啊，看到这些无知、愚昧的…政清，我们的理工男文峰，太棒了，做的太好了节目，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1901/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1901/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，8月5号了，你们健身了吗？传播CCP病毒真相了吗？大家看看，今天是星期四，大街上又没人了，看到了吗？又没人了。
昨天，美国有十万人感染。我身边的朋友们太多人感染了，很多家人都感染了。这一波又回来了。7哥给全世界的警告，夏秋交接之际共产党的计划：北戴河会议、东京奥运会。欧洲联盟进入了八月份的度假日、美国经济进入关键时刻，要全球放毒。要让美国的政府官员、美军、美国的国防部队，还有欧洲的北约，以及日本奥运会的所有官员都打疫苗。威胁你、逼迫你只能打疫苗。这就像把一群鸭子赶到角落里面，给鸭食它也得吃，给狗食它也得吃。这年代真的是啊，狗还是狗，有的人真他妈不是人。这是真的。这是对人类的大屠杀啊，但世界有几个聪明人，有几个有智慧的人？太可怕了！
我的家人，我的朋友太多无知的了，这个世界真的很疯狂。人类和平了七八十年，作死呢？！这么多药可以防治：羟氯喹可以防治，锌可以防治，政府放开能咋的啊？又不让你负责任。你强制打疫苗，一切后果你不负责任，不打不行；人家要吃羟氯喹，吃锌，自己负责任但你不让吃。这是什么流氓逻辑？打了疫苗就不传染了吗？现在结果是百分之九十几打了疫苗的传染。打了疫苗的有更大的传染性，而且会加速死亡。连病毒都不知道哪来的，怎么研究出了疫苗呢？这不是基本的常识吗？这个世界真是太疯狂了。
兄弟姐妹们，如果你们觉得你的命值钱，你就珍惜你的命。没有比现在防病毒再重要了，其它啥都不重要，一定要相信7哥的，没比你能活着再重要了的了。多少人无知？我们不要跟他们无知。
共产党的经济7哥一再和你说，恒大完了吧？中南坑那些家族想保它，保不了，没用的。把什么案情都移到广州去，没用的。上帝都救不了它。腾讯我说两三年了，好多人跟我说:“7哥，你老说腾讯，腾讯挺好的”。玩啊，去投腾讯去啊？中国共产党下的经济，一个独裁下的经济都叫“政治经济”，“政治经济”政治说了算，政治都要玩球蛋了，还有“政治经济”吗？共产党挑战美国，美国是有很多坏人，他们贪婪，跟共产党勾兑，奴役我中华人民，但是这个国家的体制是有法制的，有媒体，老百姓可以说话。总统是老百姓一人一票选出来的。这里可以自由的去你喜欢的教堂和宗教设施。我们在自己的祖国创造了极大的财富，养活了数以千万，百万的人，却像狗一样流落到美国。在美国，才能安全和得到尊重，还有发展的机会。
这个国家何等之伟大？而我们的被共产党统治的祖国。甭说是狗在中国活不了，人活不了，连鸟在中国都活不了 — 这就是比较。
中国有一个企业家是安全的吗？有一个人是安全的吗？一个不安全的地方是你的国吗？它是你的坟墓。中共国我说了几年了。生意最好的是火葬场，兄弟姐妹们，生意最好的是墓地。你火化得起吗？你埋的得起吗？某大佬现在快破产了，最近老频繁的跟我套近乎，“7哥长，7哥短的，我们是不同的方式实现自己的信仰，7哥我一直默默的支持你。我现在去中南坑还是24小时「随时」，我能干啥我能干啥？”套了一段儿近乎，前一段时间说？。“7哥，我愿意和你赴汤蹈火，我愿意拥有喜联储5%的股份，我拿最高价格买。”你把我当傻瓜呀？黄鼠狼给鸡拜年，谋的不是鸡就是蛋。不谋鸡、不谋蛋，你谋的啥？那你就是扯淡。谁有时间跟你扯淡啊，是不是？司马昭之心，路人皆知？7哥就是辨伪类。对吧？结果这两天快完蛋了，是吧？说如果不能5%，少些行不行？一分都不行！“志不同，道不合”，咱别在一起掺合。
再看看这么多人要死心塌地的跟着“蛇谣言”、“路大脑骗”、“找爹博”、“癌症丽”，还有那个“傻默博士”，结果你们这“洋林爹”呢？你们“塞林爹”呢？在新浪发文章把病毒甩给美国，然后“蛇妖闫”、“路大脑骗”你们说要有计划，要大抓捕，抓“共产党“，要“以毒灭共”。最后说“毒是美国造的”我R你们八辈儿祖宗，你把我们爆料革命都当傻瓜了？这仇不报，誓不为人。不是你砸不砸郭，报不报爆料，你利用爆料革命，你把爆料革命的人都当傻子。还“大抓捕”？抓捕在哪儿呢，“路大脑骗”？ “蛇妖闫”你记住，我还没出手呢，你走着看啊；“癌症丽”、“找爹博”，你走着看。你把我们爆料革命这些人当傻子一样玩弄。他们离开了，我一点都不心疼，但你们玩弄他们，我受不了。就像共产党玩弄我们一样，我们绝对不屈服。走着看。“找爹博”在共产党的勾兑下买下你们这几个“洋狗”、“烂狗”，毁我爆料革命，砸我爆料革命，你想“以毒灭共”？“蛇妖闫”你个垃圾、烂货。现在说病毒是美国造的，如果是美国造的你在美国干什么？你老公到美国来干什么？你到美国来干什么？你原来个垃圾都不是你还当天使？“天使”竟然公开的当人家的小三儿？
共产党的经济崩塌，共产党的北戴河可能火拼，病毒再次肆虐世界，世界上只有一个勇敢、正义的灭共的声音 — 新中国联邦和爆料革命的声音。不信的离远点，我们就是：行动！行动！行动！天在看，共产党你完球蛋了。走着看，老杂毛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们好，这一晃已经8月2号了。
北戴河这几天就要开大会了，听说前所未有的戒备，越野部队、炮兵、装甲兵都上了。不但如此，在木墟地、西山、玉泉山都布置了重兵。这是啥问题呢？想火拼？想干嘛？更夸张的是大家看到了现在金融市场什么情况？国内和香港目前排在前500的公司大概300家左右，也就是70%左右等待着银行的清算和查封。各大银行的很多行长、副行长，抓业务的行长，要么请假，要么装病，甚至有人说自己染上病毒了。开假病毒证明被中纪委查出来了。为什么？银行要么要钱，要么被查封，行长哪个不吃回扣啊？互相咬。现在共产党的中南坑党内斗争互相咬，企业家与银行间互相咬，谁都想利用中纪委，谁都想利用政法委。这次中南坑大战，8月份的北戴河之战，最核心的斗争就是政法委和中纪委，还有管金融的。热闹了！
而且现在美国态度越来越硬，病毒溯源的问题已经不仅仅是美国想查，欧洲也想查。日本奥运会还没完已经传递了强大的信息 — 病毒不那么简单，为什么和世界的政治敏感事件和地区经济问题紧紧联系在一起？言外之意：有人操纵！兄弟姐妹们，现在前所未有的大家能看到“以毒灭共，以钱灭共，以共灭共，以美灭共”到了大会师和全球“自动灭共”的时刻。
华尔街，好莱坞多少人联系我？这几天7哥成了忙活人了，都请教7哥 — 因为7哥不收费是吧？“为什么……？”太多“为什么”了。华尔街、好莱坞、美国和欧洲贪婪的资本家们，他们将付出多少代价？每一个“为什么”的背后将有多少代价？Elon Musk把房子卖掉了，美国将有一个新的建筑业的大革命 — 新材料，新形式，5%～10%的成本就可以盖一个一模一样的的房子，而且比现在的传统房子还要安全，成本更低。更安全、更坚固、而且更快，所以房地产肯定出问题。美国的经济出问题第一是房地产，然后股市，然后大宗商品。
Elon Musk把房子卖了，住个5万美金的临时房。那个临时房未来就是他要发展的方向 — 建筑业的Tesla，他已经准备好了。为什么搞虚拟货币呢？他知道世界所有的主权货币都将崩跌、崩塌或贬值，所以他搞虚拟货币、区块链。推特的老板杰克，杰克几百亿买了澳大利亚的一个所谓的货币交易公司，支付系统。大家都看到了H-Pay的支付系统执照就「注册」在澳大利亚。兄弟姐妹们：这就叫事业。很多战友们看到了共产党这一波对爆料革命G系列的攻击，因为它恐惧。它咋不攻击夏业良、郭宝胜啊？大家总没有看明白这里面玄妙。
关于G系列的价值、愿景，我等它造谣造够了，故事编完了，7哥来一个大直播。告诉大家G系列的价值在哪儿？昨天晚上我和工程师团队开会，竟然发现我们工程师团队也不知道咋回事 — 让我很惊讶。但我就是要等共产党把瞎话编完了，攻击完了，让它把恐惧全用完了，让它利用G系列贪污完了，让它因为G系列把我们现有内部的不坚定者全部清洗完，7哥再站出来说说什么叫G系列的价值，G系列的价值在哪儿？好吧？
大家会看到，随着爆料革命和新中国联邦往前的进展，飞速的进展，势不可挡的胜利。随着共产党的疯狂，共产党有可能对台湾的动作和共产党在香港埋下的祸根和共产党释放的病毒和正在准备释放的病毒，和全人类面对的病毒变异和强制打疫苗触发的全人类的整个生命和安全的重大危机，最后就找一个组织算账 — 共产党。共产党你个老鳖孙，它所有的行动只能让我们更强大，只能让我们更坚定。
刚才我在直播前运动的时候，某国所谓的智库跟我说：“Miles，希望你来参加一下我们的演讲。”他们现在发现了“蛇妖闫”就是一骗子。我们正在起草法律文件把“蛇妖闫”整个的来龙去脉，怎么骗的「要说清楚」。而且我们找了很多当事人，做了专业的分析和证词发到各大媒体、各大法律机构、各政府，告诉他们：你们再引用任何“蛇妖闫”的事情，你们将对公众负责。招咱慢慢出。对“路大脑骗”一样，让他欲死不能，欲活不能，就他那个路德社。绝对不能它灭，就让他在那儿得瑟，累死他。让他每天都有希望，每天都直播，每天挣不到钱，最后累死他。他最后就会铤而走险了，这个小子我太了解了。把他逼到“兔子洞”里，像我们家附近有几窝兔子，我看到兔子就想到他了。“路大脑袋”未来就跟那兔子一样，呆在窝里「龇牙咧嘴」— 这种感觉太开心了。俩傻货现在还住一起直播去了。说郭文贵影响他俩“睡觉了”，说郭文贵拿锤子敲自己脑袋。没事儿，我可以拿多大锤子锤自己脑袋都没事儿。这个傻叉！看到这种傻叉我太开心了。动物园里边的狮子，抓到猎狗的孩子抓着小鹿的时候在那儿玩儿，小鹿还不知道咋回事呢，还跟狮子在那儿玩儿呢。这种感觉太好了，好久没这感觉了。跟共产党斗了几十年，到了外面放开干以后没这感觉了，现在又有了。看到坏人受到惩罚，看坏人惩罚他自己太开心了。
最近这几天东京奥运会怎么样了？东京奥运会因病毒带来的恐惧，和不确定性让全世界所有的体育界、媒体界，无限放大了看待共产党病毒对人类的威胁。一场体育盛会也是媒体盛会，也是政治家的盛会。它加大了全世界人民探究病毒来源真相的动力。这就是灾难变成了我们“机会”。当然，我们并不希望它发生，是吧？看看吧，明天上午或者明天晚上来一次大直播，讲讲G系列。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1827/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1827/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月28号，战友们好..战友们好..6月28号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？三十来度，但是微风吹过来，鸟叫声太棒了..太棒了..没法说..没法说..兄弟姐妹们，七哥前天说，什么大连炸桥案，香港炸楼炸桥案，是吧？北京要炸中南坑案，我刚说完，香港避风塘几十艘船大爆炸，谁搞的啊？意外呀，是意外吧？是不是又是所谓的香港自杀者，跳楼自杀者干了呀？
不但如此昨天在北京城，在地下水道所谓军事国防工程，某段领域轰然倒塌，结果是上面说：千万啊..保密，敏感时期不要说，因为死了的人外面也不知道，都是进京所谓保卫百年冥诞的，据说死了上百个人，说北京和香港同时发生，你说七哥咋那么会懵呢，一懵就准啊？但愿我懵的都准啊，完全是娱乐，兄弟姐妹们别当真啊，七哥就是娱乐，瞎蒙的啊，北京说快板书的，都是乱扯的，是吧。
另外七哥刚说完经济，国内央行出事，这两天抓了一堆人，大家看一看2012年北京拍的纪录片叫《大秦帝国的裂变》的纪录片，纪录片其中写这个片的人。听说前天晚上在家上吊自杀，这个人是王岐山的好哥儿们，是吧？董宏的好哥儿们，王岐山的秘书的好哥儿们，这个人给各大企业家，就是所谓的贷款，特别是山东河南一带，还有些信用社，你别看拍了一个纪录片，那是有脑子的，王岐山从2012年就开始折腾，2010年就要搞了，歌颂大秦王朝的纪录片，就是那个时候的王法多么细致，种粮种地，然后大家连做爱时间都给你有要求。那个时候对人民有多善良啊，大秦朝的法律有多好，大秦帝法，从大秦帝国到裂变，到北汉帝国，到北汉吧？这么一个纪录片，在家上吊自杀，这哥儿们，你上吊自杀就上吊自杀呗，是不是？还提前把家人都说服，家里面有其他人自杀未遂，原因就是大量的打着王岐山给予的贷款，动则几亿，还有几十亿，光他一个人也玩了几百亿，自杀了。
据说北京银行、盛京银行要玩蛋，但是中共、中南坑又批示了，擀面杖子经济嘛，是不是？继续用电脑控制着，不能出事儿，这就是中共，但愿你能永远的控制下去，你就一直这么撑着，拿个擀面杖子这么举着，是吧？一直举着，人家睡觉你也不睡觉。你就这么举着，我看你能举多少年？共产党，你个老杂毛…
这还不说，比特币的事，刚七哥说完在加拿大，华人一个最大的H币..交易市场全球最大的，共产党培养的之王，大家你们不了解这个背景，这个华人曾经是个学生，在共产党国安委军队的布置下，在世界培养出了最大的虚拟币交易市场H币，加拿大现在开始封杀，不是封杀他，是共产党发现这哥儿们不听话了，比特币还有世界的火币..这币那币的，狗币，在那交易半天，大量的洗钱，还帮助共产党的反面洗钱，现在这个哥儿们在被追杀中，世界最大的虚拟货币市场创造人，要完球蛋，你说咋弄？咋弄？..咋弄？..咱想不成都不行，是不是？咱们H币是交易市场在未来的多少天就上市，就完全使用了，你咋弄啊？你说？你想不强大都不成。
昨天我看喜马拉雅联盟委员会的回答非常好，喜马拉雅联盟委员会的回答，只代表联盟委员会，他是一个NGO组织，不代表任何G系列的观点，也不承担任何法律责任，非常好。昨天老班长，长岛，草根儿，小飞象，问答都非常好，但有些问题是完全不合法的，有些回答也不合法，完全不正确，但是没事，反正不负法律责任嘛，是吧？就像七哥在这乱播胡说八道，是吧？不负法律责任，是吧？但是我希望兄弟姐妹们，千万千万一定把心端正了，贪来的财富，你是要付出安全和鲜血的代价的，这种投资得来的财富，你才会带来快乐，安全和健康的，千万不要贪来，不能偷来，不能盗来，这是个起码的常识，更不能绝对有投机心里，以前的过去的事情你就是过去了，你像G-Club卡是不是,你拿了20万，你要几个卡，你可以要20个一万的卡，你可以要4个五万的卡，你可以五万一个，三万一个，二万一个..你随便挑，是否你读懂G系列，你就知道了怎么组合你的卡，但是一定要拿卡，因为这个卡未来增加的功能， Who knows？谁知道呢？
今天可以买日餐便宜，明天可以买内裤便宜，还不知道哪一天买苹果便宜，哪一天..还买更多汽车飞机的，都有可能啊，那靠所有的G-Club的会员共同的努力，包括GTV，昨天的比喻很好，但是GTV大家都不做节目，怎么行啊，刚才一大早上玛莎发了我一个百年，共产党冥诞的视频，下面还写一句话，很多战友..玛莎说，就是俄罗斯农场的，很多人说，我从来不用她的视频，你说这小孩儿她有多不长脑子啊，就用你玛莎的视频，但是你做好啊，视频做的不错，视频上的英文小的看不见，我最起码过去四年来，我喊过绝对超过百次，所有加英文字幕的，要学喜站，喜站一个人的数量和被剪辑的，是我们所有爆料革命战友们的一个整和都不止，他做什么了？就是在最快的时间抓住西方的领导人或者重要人士，灭共的最关键一段，加上字幕，最快的，所有字幕是白的，字体大小比例从来没改过，然后上面一个喜站的一个标志，到今天他已经成为爆料革命最最昂贵，最高质量的资产，就这，玛莎你都学不会，还在那块欺负七哥，说七哥不发你视频，很多战友说多少遍了，秘密翻译组说了两年，到现在有时候还搞不明白，就永远把那个GTV啊，还有那个秘密翻译组的LOGO..土的要死，我发给很多人说，你们的LOGO太土了，改不了，你咋办？
喜站一个人，我们的兄弟一个人，就能干那么多事情，大家好好学学，你想赚钱，GTV不是我一个人在那说就能赚钱的，得靠大家的努力，否则它不值一分钱，抖音也好，Zoom也好，那有共产党支持的，我们有爆料革命支持，我们有天时地利人和，但是你不努力啥都不是，你躺在那，是不可能有财富的，求求大家了，认真的做点事，高质量的事儿，GTV，盖特。G-News，你看这G-News烂到什么程度了，这G-News烂到什么程度了，听说让我等着奇迹的发生，但愿吧，求求了！
所以说兄弟姐妹们，一切不能靠嘴，一切不能靠假擀面杖子，一切都要 Action!Action!Action!行动，马上六月份都要过去了，要到7月8月了，7，8，9，10 ，是一年中最关键的，要耕耘收割的时间，一秒钟都别浪费，好吧兄弟姐妹们，太多好消息，七哥还不能说，看着啊，从今天起到这周末，你看美国欧洲发生什么，你看看会发生啥，老杂毛，爆料革命新中国联帮给你百年冥诞送来了大礼，7月1号，我们也直播，俺也直播..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1820/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1820/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你好啊..你好啊..让你看到这个城市的景观吧. 兄弟姐妹们好！今天是6月24号25号？我都搞清楚。
昨天晚上后半夜热闹了，我们国内的很多战友都纷纷的跟我联系，关于现在国内的这些紧张气氛，全中国现在就干一件事，打疫苗，然后备战台湾. 大家都看到了台湾的政府第一次认为，共产党真的可能要打台湾了，但愿台湾同胞不要被台湾的那个傻政府给糊弄掉没命了，早该认真对待了，早该认真对待了..在不认真对待，台湾就处在不是水深火热之中，是万劫不复。真的把你台湾打回到石器时代去了，不是开玩笑的。
我们爆料革命的战友们和台湾的战友们，我们会独立的做好一切最坏的时刻的到来的准备，现在不方便说，我们有很多机密的方案，跟某些国家，某些组织，某些国际NGO组织，现在正在合作. 那另外一个国内现在就是银行，大家记住，这个所谓的恒大刚刚还了一笔贷款，提前还款，玩的就是贷新还旧，不要看这些假象，绝不可能你让郭宝胜，夏业良这帮孙子，说能给你在他家里面能搬出多少金砖银砖给大家去，做善事去，那是不可能一样的道理，就像熊先民，孟伟参这帮垃圾，他不说瞎话，他说不了话，共产党演的是戏，是家族之间的斗争。
大家没看明白吗？国内？最近这几天的政治动静，是吧？外交领域，政法委领域，军队，几乎是明抢明刀了，在开始干，老江派，习派，王岐山的奇强派，基本上是公开亮刀公开亮抢，在香港问题上刚刚头两天内部开了个会，所有的老常委都认为，香港是共产党作出有史以来最大的政治失误和政治行动，当然了习是不同意的了，中南坑不同意了，中南坑说：不要把它变成政治问题，这是国家集体决策，老革命认为集体是谁呀？谁敢给你说不的意见？所谓国家安全委员会不是你习一个人说了算嘛，然后说现在的问题是国家安全放在前面，统一大业放前面，先打台湾。
那些老常委就在问了，那这国际上追究病毒真相咋办呢？打台湾，习一尊中南坑说：只要打台湾，一切问题都是剩下一个问题，打台湾。让世界看看中国人民、中国人民解放军是怎么打仗的，怎么挠你们的，怎么拿屁崩你们的，怎么用叠被子把美军给别叠趴下的，是吧？当然了这些都是无知，政治斗争，互相欺骗，以假治国的结果，最后会啥样？兄弟姐妹们？你们懂的，全部被消灭掉，对吧？全部被消灭掉，这个完全不用担心，是吧？
几天前，决定世界命运的人就和我站在这儿，坐在这儿，我们详细的讨论了国际形势，以及病毒真相，这位领导人说：Miles,已经不是病毒真相了，这叫做病毒战争。我马上说了：I`m disagree…我不同意啊..为啥呀？这不叫病毒战争，还称不上，因为美国的媒体，美国的政府，欧州的政府还没有转向过来，我说这还叫病毒超限，战因为只有一边攻击一边，你还没还手，他们说：I am on the way ，我说：你 on the way也不算是病毒战争啊，但是最近几天有感觉，他们不是on the way了，他们现在可能是真准备好了，以毒灭共，从五月份大局已定。自从我们的战友，在欧洲出证了视频和中南坑的签的秘密文件，还有去买全世界的口罩，PPE，医疗设备，这些证据，还有这些公司的名字，银行账单，大局已定。
这个世界上，结婚了，你进洞房太早，不是好事，进洞房太晚，你到第二天早上进洞房，新媳妇没了，也不是好事，按照人类的规矩，洞房..不像今天似的，提前都同居了，第一次要恰到好处，也别喝醉，也别不喝，是吧？正到好处。干大事的人抓住的是时机，就像G系列的投资一样，时机。
昨天有战友说，昨天晚上有战友给我发信息，我是第一次跟战友…我最最凶的一次,说他原来参加借款项目了，他也有卡，他想把借款项目都转成卡，问我行不行？我当时就说，我说你所有的钱都给你退回去，你不能这么贪婪，你原来你买卡了，你有借款项目，现在一说给大家好处了，事给所有人..是那些继续坚定、在任何风险下从不怀疑的那些人的奖励，你要占尽便宜，要把借款项目变成卡，然后再从卡上再得两份GTV，你这不是占G系列的便宜，你是占战友的便宜，你把我当傻子，你把大家当傻子，你永远不能再参与G系列投资，我必须给你踢出去，这已经不是贪婪了这，是在玩弄我的智慧，强奸我的智慧，那七哥是不答应的，是吧？这种事情战友们，这种人不可能是我们坚定的战友，一旦有机会，他就会背叛我们，远离我们，你说对不对？是吧？这是不可以的。
但是G系列的这个机会，是根据不同的环境，不同的投资者，不同的结构的，最后的所有的大家统一后的战略统一部署的激励，就像美国朋友在美国的婚姻，那些美国婚姻的人多了，中国人跟美国婚姻，在人家国家跟人家结婚，有几个人过得痛快？几个人有尊严的？我们要让他们，这些美国丈夫跟了中国妻子，不要觉得中国的女人好象寄你篱下似的，就要让他们感觉到支持爆料革命，支持正义，支持中国人是对的，娶中国媳妇是对的，所以要给人家奖励。要他感觉到中国人不是口炮党，有情有义，叫新中国联邦人，这个是对整个新中国联邦人的战略和国际婚姻、国际关系，都有战略的意义，长期的意义。
所以每个G系列的决定，都是符合新中国联邦人，和整个新中国联邦的长远的决定，这个不能拿一人一事来看这个问题，我马上又要和一个人开一个短暂的会议、视频会，亚洲已经很晚了，他今天说必须要开会，要谈什么？就是G-Club,还有H美元、H Dollar,如何在日本,他的集团内全面使用,日本比较慢,但是日本一旦决定了就永远不放弃,日本这个国家不轻易说你是他朋友，一旦说是朋友，就是一辈子，这是刚刚的紧急的要召开会议，中啊..咱就去吧，啥都不说了，给你挣钱去，兄弟姐妹们，别笑..别笑..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1799/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1799/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月12号。
今天发盖特之后，可能未来24小时内咱们G-TV的盖特功能就关闭了。盖特是G-TV的一个附加功能，G-TV主要立足于直播，主要是直播和上传视频，盖特是独立开发的。大概到今天晚上12点停，大家的数据都会保留，都会到时候移到独立的盖特平台去。那里是独立的法人，独立的公司运作，但是咱们战友的数据都是一样的，使用会更好。大家也可以现在把数据保存下来，到时候也可以很容易的就「移过去」。你不移的话呢，「技术」团队也会给你移过去，好吧？今天可以多发几次盖特，发完以后就到另外的地方去了。
我相信大家都知道这两三天发生了多大的事情。昨天美国司法部出来宣布美国大选的事情，特别是亚利桑那这些有争议的州。这么直接，这么坚定，这么明确，这么细致地做出的决定。我们战友去年很多人看到媒体平台上大喊大骂的，如何如何，这就是美国的法制。美国的法制即使到这个时候，即使拜登总统现在是现职，这是司法部门做出的决定。谁敢动一张票立马扔监狱去，你敢改一个数字就把你扔监狱去，这是美国司法。新中国联邦人永远应该记住：千万别在那些小的不能再小的事儿上浪费精力。但大选，还有美国的司法「系统」，国会山，不可能让每个人100%满意，也要不可能让100%一波人绝对控制这个国家，也100%不可能让哪个党说现在是执政党就可以把国家颠倒黑白无视法律 — 这都是美国伟大的地方。
川普总统你1月6号的事情有争议也得面对，现在拜登总统选的司法部长该干啥干啥。川普总统选的司法部长该不干啥不干啥，怎么滴？这就是在美国你一旦看到这个的时候，一个人千万别觉得自己的是非判断是对的。很多人就觉得“我”这看法就是对的，你就该这么办。那国家能谁上去都会觉得自己是对的，哪有觉得自己是错的呀，是吧？世界上没有比我们中国人在共产党的魔鬼统治下「这样」“大头症”和自以为是了。然后呢就是那种“霸道主义”，遇强则弱，遇弱则强；遇到「对方」善良那自己就是天，就是神了。完全是遇到善良以后利用的一塌糊涂，还得把对方弄死，弄死对方还觉得自己是伟大的。这就是我们这个民族现在很大的问题：“我”太大了，没有任何感恩，永远狡辩，永远自己是对的 — 这是很可悲的。
所以在美国去年大选那些事情当中我们能看出一个国家一个民族的素质。为啥美国能强大？在那种情况下美国没有暴乱。在美国有暴乱的绝大多数是新移民，在网络上最出口不逊的，最让人不舒服的就是新移民。美国这个国家，来了以后要融入这个国家，感触太深，这事儿太大了兄弟姐妹。司法部这个事儿出来以后太大了。我跟一桌子的人在一起吃饭看这个报道以后傻了，都傻了。
那么另外，昨天看到了刘特佐被司法部 —司法部这样对他是最好啊 —被起诉。作为孟建柱的私生子，刘特佐游说遣返7哥，文贵，这个事情一定会查的明明白白的。像头两天我作证一样，我说就是吴征安排了一切的马蕊案。问我有什么证据？我说吴征根本不认识马蕊，吴征为什么支付马蕊的律师费，对吧？为什么吴征有马蕊的蓝裤头，是不是？他老婆杨澜有没有蓝裤头他都不知道怎么就知道一个从不认识的马蕊有蓝裤头？马蓉在中国这样的社会要想认识吴征，就算她磕头，吴征都轮不着见她，吴征才不会见她呢。她为什么跑到英国要跟他见面，还要给他那蓝裤头？吴征给她付几百万，还是几十万的律师费，对吧？几百万人民币是多少钱在中国？可能吗？吴征可是中国的特务，那么吴征和刘特佐他俩像亲兄弟一样，孙力军跟吴征两人好的不行，孙力军又代表中共政法委、中纪委，你说这不是简单的事吗？刘特佐我跟他素不相识，有啥关系呀？他是孟建柱的师生子嘛，否则他一个马来西亚人会去爱共产党去吗？只有生殖器关系「才会这样」。
FBI的人当时跟我见面说：“Miles，我很难相信，”还有CIA的人说，“很难相信刘特佐是孟建柱的私生子。”我就告诉他：“你所有不相信的可能都是真的，因为你不知道共产党的邪恶。”我说，“刘特佐到美国来可不是什么搞几个女人，睡几个明星，在对面的Time Warner楼上买几个公寓，腐化腐化你们 —不是那么简单的。刘特佐绝对是共产党生殖器治国，海外间谍网其中的核心的一部分。他没有太具体的任务，但是有一生的完整的任务。什么叫完整的任务？就是干掉美国，搞掉西方世界，保护他们这些私生子女，生殖器治国的关系。据说刘特佐和 Elliot Broidy，Steve Wynn这帮人，还有George Higginbotham案子没完呢，早着呢。
到大家都出来的时候你们会意识到爆料革命有多少战友背后的付出，没有爆料革命7哥没有真相出来，没有公平对待。7哥只能是死无葬身之地，就像吴征说的，一定的。就是因为爆料革命，有这些战友才把真相弄得出来，不仅仅是7哥一个人。没有爆料革命，7哥没有公平、没有清白。我说这同一天2017年9月10号11号，马蕊案，SOHO案，海航案，然后7哥申请政治庇护。2017年5月份我就知道强奸案了，为什么？因为刘彦平跟我说的呀，吴征给我说的呀。说有蓝裤衩还有精子，说马蕊怀了双胞胎，哇噻，还双胞胎。而且说他手里有我的精子，还什么蓝内裤。双胞胎在哪呢我都不知道，是吧？所以我2017年9月1号就发推了，发了马蕊的照片。其实我这个事儿干得很不漂亮，很不男人，我很后悔。2017年10月份她才起诉我强奸案，为啥我提前知道？因为它共产党跟我讲，拿这威胁我嘛 — 这事儿很大。还有Higginbotham后面的老板是谁呀？Steve Wynn，Elliot Broidy后面是谁呀，兄弟姐妹们？哪那么简单呢？
不但如此，国内现在经济、政治一塌糊涂。现在在网络上这几天给习列了他执政期间中共经济、政治、国际关系方面的问题。大家看这是干什么呢？中共的经济和香港、台湾、中美关系、国际关系、俄罗斯经济、大撒币、一带一路、新疆事件、国内政治事件都剑指习近平。中南坑的大战「开始啦」，挠你，挠你，挠你要开始啦，可不得了了，这个可不得了！但是这就是天意。这些事情要在几年前发生，哪个都是天大的事。现在中南坑据说韩正要当了总理就是什么呢？就是一步之遥就要当总书记，大家看着吧。这个“以美灭共，以共灭共”「的顺序」可能要颠倒过来，可能要先“以共灭共”吧。国内的经济是完了，别往坑里跳了兄弟姐妹们。更多的大好消息我随即再给你们报告，太多了我说不完。明天直播，明天上午再聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1763/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1763/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友好，战友好，我得把音乐关了，了不地了…
5月24号，尊敬的战友们好!我马上要走了，马上要走..去开会去。穿着大马靴，是吧？兄弟姐妹们，七哥这个打扮“冻不死”，共产党，咱不想幸灾乐祸，这叫什么？“权力集中能干大事”这种骗人的所有的政治谎言，告诉中国人：“权力集中能干大事”权力集中也能像希特勒一样，杀死更多的人，是吧？是能干大事啊，也能杀死更多的人呐，对不对？而且官僚、无知、低效工作。运动员，一个世界级的马拉松，能让运动员冻死21个人。
以色列，以巴战争，发了几千发导弹，才死了12个以色列人。共产党能杀21个最优秀的运动员，最优秀的人。这就叫集中权力干大事，集中资源干大事？资源都集中了，谁还给你干事啊？中间要不是放羊的农民，我们这些草根，得死更多人。真的是太多人无知到了极点，有些人竟深信不疑。说句老实话，有些人是被害的轻，早晚死他家人的时候就老实了。就相信共产主义什么“集中资源，集中权力干大事”这王八蛋逻辑。
另外一个兄弟姐妹们，要看到现在经济上，不是集中资源干大事吗？钱都集中中南坑啦，这聚集的几天怎么样？大家记住：民生不倒，招商不倒，平安不倒，中国经济不会倒，我说过，包括邮储银行。还在那显摆呢，民生银行我原来说1.7万亿，结果昨天有人告诉我说：“文贵，你说太少了，3万亿找不着。”弄不回来了，任何一个猪脑袋的人都知道，中国所有的资源，所有的财富，就在那不超过200个家族手里控制着。你愿意当猪，你愿意当狗，你愿意愚人自愚，愚蠢的人自己愚弄自己，你自己去玩去。你不要带走所有的同胞。
运动员的事情就发生了问题，冬奥会还会有吗？这样的中共国还能搞冬奥会吗？那不都冻死个球的啦，不但如此，大家看到“以毒灭共”英国伊丽莎白女王，法国总参谋长，法国国家的所有过去亲共的，亲共产党腚的那帮王八蛋，都站出来开始说人话了。
福奇昨天的真正的妥协的原因，就是因为他知道我们有“第二个闫丽梦博士”在欧洲作证了，他才害怕了，才出来说话了。但是我告诉大家，闫丽梦博士的功力还没发出来呢。第二个闫丽梦博士这样神级的科学家，还没开始呢。还有在中国的金融界会出来几十个科学家这样的人物，来对付共产党。不但如此，印度已经清清楚楚的认识到，它不跟共产党干，共产党就会弄死它。日本也清楚，不是妥协..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1722/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1722/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，摘了口罩的感觉真好。忙到这时候了，「收到」很多战友给我发信息，还是说国内很多人转发关于喜币安全的问题，「提出」很多问题。首先一条，我看了很多「战友的问题」，现在简单回答：共产党在内部说所谓的封杀比特币就是封杀喜币，让大家不要买喜美元「和」喜币。这是「共产党」真实的目的 — 司马昭之心路人皆知。我们的聪明的战友都知道为什么「共产党」怕喜币呢？为什么你怕喜美元呢？它没啥嘛，是不是？既然没啥你干嘛怕呢？
然后宣传说：你们要是买了喜币、喜美元，「共产党就会」拿着枪顶着你让你把喜美元还是喜币划到什么什么地方，你不就完了吗，是吧？按照这个逻辑，「对买了」比特币「和」所有虚拟币「的」，都可以拿着枪顶着「你的头」，都可以转到你家去，转到共产党的中南坑去，是吧？这不是胡扯嘛。区块链最大的安全好处，是任何纸币和传统的所有的金融系统都不可能比拟的。简单说，就是过去写鸡毛信和今天打手机电话的感觉。鸡毛信路上谁都可能劫了，被谁“蓝、金、黄”了，是不是？在哪个店被人下蒙汗药了，都可能被人劫下。过去拍了很多皇宫的剧，不是汤里下药啦，就是打胎拉。然后什么信啦，篡改遗书啦……今天是电子时代是不可能「这样」的。就像电话，一个电话打给对方了，信息收到了，「这」中间只要信号在，是不可能的。想销毁都不可能。电子的好处「是」经过了电子的不会说话的，即时篡改不了的科技的安保之后，没有任何办法篡改和销毁。
比特币最核心的就「是通过」区块链给加密化，任何人做不到篡改或者抢劫。篡改数据或掠夺数据或销毁「数据」都是不可能的。它的伟大就是它的加密性。更重要的事情很多战友不知道，当你有人拿着枪顶着你脑袋说把钱转给我，转到二奶家，三奶家去，结局是什么？大家好好看看喜币，喜美元，包括所有的区块链都有一个功能，就是追索功能，就这么简单。喜币也好，「或」任何现在的新的加密区块链币都有一个功能：当你钱非法转走了，是可以追回的，可以追踪的，这个追踪只有你能做到。一、你报警了，报警以后马上报警系统里面一个非常快速的系统验证了你的身份「是」你报警了。报警的方式很多种，比如你可以在密码「里」写上“叽里咕噜”一大串，或者你只写上一个你很容易记得名字，后面加上任何一个标记。当你输入密码以后就是当「有人拿」枪逼「你」的时候，「这时」你输入了记号，币会发出去，但「这个」号已经告诉了区块链的安保中心：我是被威胁的！钱就会被冻结！但是有的人就会看到收到钱了，绑匪收到钱了，但你钱拿不走。即使你拿走了，区块链的厉害就「在于」你到任何地方，区块链都可以找得到。它不可销毁，不可篡改。这是它的核心价值。
例如「共产党」拿枪指着「你」，你把「虚拟币」转到了A转到了B转到了C。「数据」一直在区块链系统里面，只要是区块链的安保系统是一定给你找的到的。所以说它有一个追踪系统，这个追踪系统是不服务于共产党的，不服务于任何政府的，只服务使用者客户的，这是它基本的保证。这就是今天的区块链加密技术的核心价值。
另外一个很多战友说到，那我要是把这「虚拟币」去买商品去了，买完以后我说我东西报警了，然后我说我「买」这东西是被强迫的，然后是不是可以毁约呢？我也告诉你：绝对不可能！因为你买的东西，对方的信息是事实存在的，除非他「的信息」也是假的，「即使」是假的也可以证明他是假的，也没有任何问题。对方是实体，你去买东西的时候，你「购买」过程它都是有痕迹的。在区块链里面，这就是它核心的区块链技术，都是可验证的。你报了假案，最终一定倒回来给你查的很清楚，「因此」你根本做不了假。作假的代价是负上刑事罪责，「作假」是不可能的。比如共产党拿枪指着你，现在让你帮我买什么买双鞋买条内裤，你给我寄过来。你放心，最后「这个」过程本身就是证据，就证明它「共产党」犯罪了。任何情况下，过五年十年一百年都是这样。而且所有的区块链在社会上流通「轨迹」，大家都可以查。你唯一不知道的是这个币的使用「者」是谁？「币」主人是谁你永远不会知道。只有这个「币的」主人想让你知道你才能知道。只有这个主人根据安保的程序加密技术，让国家刑事部门或犯罪调查部分而且是在所有的币的研发公司多方的配合下，没有任何人可能造的假，才能找出币的主人。所以说不存在什么共产党拿枪指着逼你拿走。那叫你这么说那比特币都「被共产党」抢走了，是不是？1.4%的人拥有了一万亿的94%～97%。那都抢走不就完了吗？你可能吗？你抢走的钱也是人家的，你也拿不走。就这么简单。
区块链「和」加密货币的加密性，安全性，流通性还有它「的」可追溯性，更重要的事情，它不需要Agent。就像我今天说的，它不需要中间商。不像过去你打个电话：“哎～总服务台啊？给我接6号机。”「那边说」“你等着。”「然后」摇「通」6号机，中间人听见了，而且你不知道，无法验证，是吧？6号机「接通了说」：“我再给你转首长，转921，然后再转……”这不扯淡了吗？现在电话一对一，一对一加密。你想监听一对一的电话都那么难，你想今天电话的加密技术和区块链的货币加密技术那不是一个等量级的。我们的很多战友们都是搞专业的，我想你们都知道我说的是什么。区块链不能丢，不可能丢。不能抢，不可能抢。
说到这咱「再」说说共产党的疯狂。看看中共的国有企业这周末受到了什么样「的制裁」？「对」三家电信「公司和」更多企业，中概股都将出牌。不但美国、欧洲、日本都将行动。印度大行动马上开始，加拿大更不用提。所以说七哥在2017年说的脱钩还有中概股被灭掉成为国内一时的笑话。「当时」说郭文贵是疯了，「但」现在都发生了。现在国内在干什么？在操练火葬场如何快速的烧人。上千个上万个城市正在筹划着一次又一次的演练文化大革命的杀富豪，杀有钱人，杀名人 — 这都是我们的所谓的帝俢主义，美帝国主义，资本主义「造成的」，这又一场新的2.0的文化大革命正在上演。
兄弟姐妹们，你骄傲吧，「因为」今天你「能」活着；今天你骄傲吧「因为」你没被病毒放倒；你高兴吧，你珍惜吧「因为」你拥有了今天的爆料革命。你要充分利用上天「不仅」给你生存下来还「让你」拥有加密货币，现代G-TV，G-News，G- Fashion，G-Club这样的机会吧。这在中共国不可能「发生」，你拥有了「也会」是灾难。「共产党」不可能给你拥有。在中「共」国的加密货币只有一个党一个组织说了算 — 共产党。所以它绝对的不安全，绝对的中心化，没有法律监督的加密货币成为区域性的加密货币，它就不叫加密货币。那叫流氓币，骗子币，就这么简单。加密货币的运行是24小时，需要庞大的一个队伍，庞大的机器，庞大的独立数据中心，庞大的工程师「队伍」。没有资金的每天的支持，你根本不可能活下去。所以说这些条件放在一起，不是谁都「能」玩的。看着人家唱歌很容易，你唱唱试试？这个世界上看着狗叫两声「都觉得」很容易是吧？学狗叫你都学不会，像九指妖一样。吹牛可以，别把自己给吹晕了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1713/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？5月1号了，兄弟姐妹们。今天是5月1号了。
现在国内形势非常紧张，大家都看到了现在党内都知道曾、王、习大战已经到了中期段落了。作为姥姥家是福建的曾庆红、山东人的儿子王岐山和河南人的儿子长在陕西的习大神，这一波较量到了最关键的时刻。
而且最近共产党内部已经明确了，非常清楚的一定要打好冠状病毒这一仗。打好冠状病毒仗是什么呢？就是让美国必须站出来为共产党背书，让美国说这是武汉实验室泄露或来自自然，跟共产党没有关系。让美国出来背书，然后私下承诺什么都可以谈，经济上怎么都可以谈，同时做好「准备」如果美国不这么做就打台湾。「在」台湾、南海跟美国干一场，做好牺牲50万所谓的共产党人民解放军战狼的准备，把美国这届政府打垮，把美国的经济打垮，让全世界的注意力全注意到台湾和南海之战上去，不再谈管状病毒。这说明了什么兄弟姐妹们？说明了共产党知道冠状病毒会要它的命。
同时要让印度彻底服软；要让日本感到恐惧；澳大利亚感到恐惧；要让美国人感到病毒的事情绝对不能去追究共产党的责任，绝对不能查真相，更不可能给你解药。当然这个战略一出来，习大神孤家一人了。中南坑改成习一坑了，因为只有习近平一个在城坑里边了，所有的常委的人都跑出去了，找各种理由溜出去就「是」不在中南坑里待着了，给你习一个人的，叫习一坑，习一坑。就现在给你吧。就像我告诉大家的一样：整个中南坑现在就俩人跟着，就习相信的 — 杨娘娘、王公公。
现在所有的外交部还有中国金融系统给习作报告「的时候」，像4月份这个经济报告，大家说一定不能说实话，不能把民生的事说出来，不能把许家印的恒大说出来，更不能把招商银「说」出来，也不能把平安的事情说出来，也不能特别是「把」现在香港的经济形势说出「来」，「只能编」各种瞎话的骗人。现在来自于中东的捷报频传和非洲司的外交部的捷报频传掩盖了世界上向中共讨要冠状病毒真相和全世界都在加剧憎恨共产党同时怪罪亚洲人的真相。一切都被盖住了，一切都被盖住了。所以说现在习大神叫习一坑，「他」活得很滋润，叫打好冠状病毒这一场「仗」，让印度彻底跪下来，让日本感到恐惧。「如果」你不恐惧，下个就是你。让澳大利亚彻底害怕，不行就给你来一剂猛「药」。让全世界看：看到没有？给我对抗的结果就是这个，这是真正的「他们的想法」。
党内现在大家都已经清楚了：曾、王挑战习一定会有一方倒下或者全倒下。现在曾庆红每天都活在他姥姥家 — 福建，邓六金的老家。「他」那是有想法的。习现在就两「张」牌了：我手里有合法的控制国家的武器 — 军队，第二，不行我就打台湾。但是这种事情在任何时候都是双利剑，「一旦」军队不听指挥咋办？你打台湾你咋知道美国不打你北京城啊？但习的内心世界绝对相信美国只能会打代理人战争绝不会直面冲突，所以他觉得「如果」牺牲到50万大军美国人一定退。就是我让血流成河让你美国人害怕，就是你杀了我的人我拿「些」孩子「让」你杀到手软，最后你就把我放过了。这都是流氓、黑帮、贩毒分子的事：生几十个孩子，把孩子扔出几个去让警察杀，杀到你自己不敢杀了，你把我「就」放过了。就是让台湾死伤个百八十万人，让所谓的共产党的人民军队也就是共产党的党卫军死伤了四五十万人，把那辽宁什么伯格宁号「你美国人」也干掉它，把南海机场「让」你炸毁它，不行把海南几个基地让给你，把大连青岛几个基地让给你，你炸毁「不」就完了呗？你别打我北京城。但是这个一但「实现」了，那习就「有」优势了，拿出手来就把王和曾「派势力」通通的抹「平」了，江家就更不在话下「了」。所以习现在：对内捞经济，能拿谁拿谁的，准备好最坏的时刻到来，要打好这个半场的战争就是要让印度跪下来，让日本害怕，让澳大利亚害怕，然后让美国哆嗦，就是一个它「共产党」最想要的结局。然后「一旦外部」没事了，或者打台湾或者内部解决。这就是习要坚持住的，这今年「是中国传统的」辛丑年真不容易。现在变成“习一坑”了，这真的对他来讲「也」很危险，「成了」孤家寡人了。
那么现在的这个中国的经济大家都非常清楚：中国经济现在到了什么状况？大家现在随便跟着国内的亲人了解了解：去银行贷款还贷不贷给你？社会上的借款20%的利息30%利息到处都是。现在全世界都知道只要中国人来买房子，基本都拿现金，没有人贷款，也没法贷款。仅仅在3月份的时候，「就」1000多亿「资金」逃到了加拿大，「接着」4月份下2周就600多亿又逃到了加拿大 – 资金外流。现在更重要的事情是虚拟加密货币，「也」包括咱喜币，我相信你们知道的喜币，大额的钱来买喜美元，“咣咣”的钱。因为咱不是股东，所以我给他们建议：我说你们一定要慎重，人家是不愿意要「这个钱」，「但」因为没办法，「交易市场」是开放的，谁都可以注册，像喜美元和喜币。我建议他们尽量不去要这些人的钱「来投资」，但他们说人家是合法的钱必须得要。咱也没办法儿啊，你不要都不行啊，是吧？人家钱拿钱砸你门你能不要吗？
我们在日本的合作人最近几天「遇到」大量的来自中共，来自中「共」国的，真的是大公司，就是让他想尽办法去买在他的资产。因为日本的经济现在往下滑，很快就是泡沫就要破了也是。去日本的钱都是「来自中共」高层的，来美国的钱不是高层的，去加拿大的是中层的还有企业家，去欧洲的有一小部分是高层的「钱」，但绝大部分都是企业家。这说明了什么？有钱的人在跑，有权力的人钱在想办法藏钱，这是任何一个王朝崩溃前的一个绝对征兆。民生银行几个股东，多个股东，「还有」大额贷款者全部限制出境。我们有个战友说他接到了命令仅仅过去的3周就边控了跟民生「有关」的大概4000多人，在边境上拦下来就200多人。大家想想是什么情况？所以战友们一定要珍惜你们现在自由、安全的日子，「现在」你不会羡慕马云了吧？你不再羡慕马化腾了吧？你不再羡慕董文标了吧？因为你的好日子才刚刚开始。珍惜现在你已经拥有了安全，还有你的一切。如果你是战友的话，你拥有一个新中国联邦，你拥有一个G系列。一定这时候多想想“断修魏”，让你冷静下来，冷静下来，别贪婪，别羡慕，因为共产党倒闭前有无数个泡沫「会破」，你千万别挤进去。还像我说的那样：不要让自己的钱和自己的孩子成为共产党的炮灰，不要冲动，不要贪婪，不要伸手。
兄弟姐妹们，「好不好」？时间到了，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1705/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1705/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天4月28号了。我的天呐，「时间过得」真是太快了啊！
前天，关于获得奥斯卡奖的赵婷，我发表了一个「关于她」爹妈「对她」教育成功的说法。「后来」很多战友给我发信息，亲爱的兄弟姐妹们「跟我」说她爹是什么「背景」，她姥姥是什么「背景」，她姥爷是什么「背景」。「跟我说」她爸爸是谁，「她」继母是谁。就是「说她是」红二代，说白了就是这个。
然后大家就觉得：这种人她的成功跟她妈宋丹丹有关系，是吧？还有跟她爸爸这个首钢啊，「还有」姥姥有关系。很多「人」这么「给我」发，很多还认为七哥你说这个父母教育是不对的。我告诉大家，记住啊：这个人呐，谁要是「因为」外来的压力让你迷失了方向，「使你」对善恶和真假辨别力失真，那是外来的力量；如果你骨子里要是有问题呢，那是你的问题。
中国有多少个爹妈姥爷是名人的？如果王岐山的孙姚、贯君、刘呈杰要能拿奥斯卡奖，我就对王岐山刮目相看，对吧？而且我据我所知，这个赵婷跟很多官二代很熟，我的很多朋友跟她很熟。而且赵婷本人反而是因为从“毛屎坑”里「逃」出来离死很远，「反而」离死很远。「而通常」所谓的官二代跟死亡的尸体，行尸走肉有什么差「别」？「他们」躺在了所谓的富二代，官二代的阴影里，都是行尸走肉，为什么赵婷她就能出奥斯卡奖？她就能获得奥斯卡奖，她就能拍出那样的电影出来？
大家「应该」去好好看看她的电影。如果是官二代，富二代谁家能出这种「孩子」，她更加了不起，我对赵婷的父母和她体制内的姥爷姥娘们太佩服了，我对宋丹丹这个人就更佩服了。能有一个能冷静的活着，到了西方以后不被毒品，不被性，不被金钱，不被社会关系所打倒。赵婷还能活到这个样子，还能拍出这样的电影，她「赵婷」不更伟大吗？
我见过很多了不起「的人」。就像胡耀邦的孙女胡知鸷一样，「当」你见生活中的胡知鸷「后」，你「会」发现很多官二代都跟她一样，「她」在瑞士信贷做亚洲区主席，我见过N个「这样的红二代」。但是胡知鸷最起码知道，做银行要做真数据，不坑人，「这样她」最起码还有朋友。这就是胡家我看出来的这个胡知鸷这样的女孩是很不一样的，不是因为她是来自于胡耀邦的家庭她多伟大，是来自胡耀邦的家庭她自己还那么伟大，「才让」她变的更伟大。
「关于」赵婷，昨天很多国内朋友都是所谓“「中南」坑”里面的人给我发信息：“哎老郭，你怎么这么说话呀？”「我说你们」这是他妈的羡慕妒忌恨啊，你们家在中南坑住过，「但」你「们」家出一「个」这样的孙女了吗？你「们」家出一这闺女了吗？你「们」家出一这儿子了吗？「你们这帮人」什么人不是拿着权力取个媳妇回来？或者「就是」嫁闺女出去嫁个「别」人根本不情愿的一个男人跟你闺女睡觉？睡你家闺女「只」是为了进中南坑。你们家咋不出一个拍电影的呀？这个思想的高贵和低贱恰恰能体现出一个人对事物的判断的本质。恰恰的因为就是赵婷有这样的家庭有这样的经历，还到美国NYU大学能拍出这样「的电影」还能说出真话来。一句话，她电影没啥了不起，「了不起的是」她说了真话，干了人事；「更了不起的是」她来自于不是人的机构里，不是人的家庭里，而且是魔鬼的家庭里。这说明她父母或者她体制内的姥爷姥「姥」还是人，是个好人。他们没敢干的事，这孩子真敢干了，这更加让人佩服啊，怎么着啊？这有啥问题吗？你们家孩子咋不去啊？你家人，你姥爷不能当上中组部体制内的人，你家人继母不「是」宋丹丹，你爸爸不能当上这个首钢「领导」,「因此」你家的孩子也不能去当好莱坞「导演」去拿这个金人奖？「难道」人家就是错吗？开玩笑嘛真的是。
任何人家的孩子拿到的这个奖它就是奖，而且是在全世界排亚「裔」人，排华人的时候她站出来了，她起到的作用都是功不可量的。这是一个英雄，这是一个成功者。这是一个前无古人，后面一定有来者的这么一个好的开始。太多人羡慕妒忌「赵婷」，而且所有人都以为共产党的家人都是坏。我再说一遍，就像那天在法庭说的，百分之九十几的共产党员都是好人，「他们」只是吃碗饭而已。「有些人」别在这装，有这机会你一个都不会放弃。
某个军队的领导跟我说：“啊！「因为」她家里边儿有钱有势。”我说你家没钱没势吗？你们家的儿媳妇给「你」儿子戴绿帽子；你的闺女给女婿戴绿帽子，有那乱睡的时间去搞点好莱坞电影不行吗？搞点艺术片不行吗？我对所有的有艺术良知的人我高看好几头，因为这个艺术界，「包括」全人类的艺术界都已经被金钱所垄断，已经倒在了金钱窝里。
所以说「这个话题」我暂时说到这啊，咱「们」再说说现在这个 — 我这个鼻子很敏感，「周围」全都是花。我最喜欢的花全开了，我就看花啊，所以说鼻子敏感，抱歉，但听起来蛮性感的嘛，是吧？
我要再说一下「关于」现在这个灭共形势。很多「人」很高兴看到日本又出手啦，印度要反抗拉，然后这个澳大利亚又发声啦，然后美国又有什么动作啦。我告诉你战友们：这些一点都不重要！我必须跟你们说实话，这都是扯淡的事儿，知道吗？印度这个国家死再多人都没有能力，也不敢对中共动手；日本这个国家再折腾也不敢对中共动手。你别以为啥，「如果日本」跟中共动手，它打不过中共，这是肯定的。这个咱别糊弄自己。还有这欧洲就在那边嘚瑟，目前它对中共动手不可能。「如果」没有美国动手，你不可能在武力上动中共的。「共产党」毕竟有核武器，毕竟有那几百万部队在那摆着呢，最关键他腚底下坐着14亿老百姓呢，这就是「共产党能」耍流氓的原因。
那么，最早七哥在半年前就说过，“下一个「病毒爆发国家」是印度。”那时候「有人说」印度没事的时候，我说：“你胡扯。”印度，日本，澳大利亚然后英国美国一定会被接二连三的放毒，这是毋庸置疑的。
什么结果？这个世界的付出的代价和清醒的时刻远远没有到来。他们现在要坚定的灭掉中国共产党，把中国共产党和中国人民分开的时刻远远没有到来。我认为2022年美国中期选举后，才是那个最关键的时刻。在这之前，美国还要付出代价，欧洲要付出代价，日本，印度，也就是所谓的民主国家，28亿的天主教和基督教徒们这些国家，文明的国家，也就是和共产党的流氓国家的这些流氓们不一样的国家。将付出更多代价以后，才可能像我们想象的那样。
你看看，哎呀你看看！所以说战友们永远不要天真，永远不要着急。共产党残虐中国人七十多年了，我们要花1500天，1700天把它灭掉，有点天真，大家等等啊。「共产党」会灭的很痛快，但是不要着急，不要着急。今天我先录到这儿，因为到十分钟的「录制盖特的」时间「限制」了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1663/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1663/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月4号，战友们啊！
上午发了盖特之后，我看到很多人给我留言发信息说，“七哥，听说这个美国投资者（是不是）要签什么合同啊？” 可能是大家来源于昨天草根小哥一个直播，但是呢大家记住啊，我再重申一遍：“所以有关G系列投资的决定都要以七哥盖特和喜马拉雅联盟委员会发出的为准！”
咱们很多战友在直播中有些聊天啊，还有个人的观点呢都不能作为官方的数据。所以说咱们要遵守这个原则，中不中，兄弟姐妹们？要不然就乱了。今天早上好几个美国的（战友）在（问）“啊～咋回事儿，七哥？无论如何我们要投资。” 我们正在和律师开会，很挣扎，很挣扎。那就是怎么解决新的重建股份美国投资者（能参与的问题）。现在关键是人家很多机构投资（者）不接受任何一个美国公民（或）美国居民的投资。这事儿麻烦了吧？还有一个，如果有的话，美国SEC可能就有机会继续找麻烦，（所以）人家机构投资者不同意。你要是七哥说了算，是不是？七哥一个人（如果）我能持有，我才不管那个呢，是吧？没办法，咱现在不得依靠人家嘛，是吧，兄弟姐妹们？希望大家能够理解。
再一个就是清明节了。说句实在话，七哥一到这时候最不愿意谈的就是清明节，家人啊，朋友啊。因为我相信很多战友你们不知道，我们有很多战友，不是很多吧有一些战友是因武汉病毒死去的，有的战友是一家人死掉一半儿。一到清明节的时候无论是我的母亲，还有我的弟弟，还有这个当年的清风看守所死去的那些人，还有一个这新的共产党病毒杀害的这个无辜的人，这些冤魂野鬼都是让七哥很心痛的事儿。（所以）我就不愿意提。昨天我开玩笑，我说复活节我不知道啥节（日），其实（因为）我最不想面对的就是西方的复活节，所谓清明节，中国的清明节。人呐，生命是很脆弱的，活生生的人就在你身边顿然就消失了，然后就烧成灰了，然后就永远不能再回来了，你永远不能再见（面）了，任何情况下你都见不着了。在这种情况下你去想一想兄弟姐妹们，每个人都要面临的这个考验而且我每个人毕竟都要去向那个归宿，这个地方。所以说你从这个角度再从“三万六千天”看一个人人生的时候，很多事情你就会想明白，啥东西也不是你的。
大自然：春天又来了，它的春天啊又来了。春、夏、秋、冬四季分明，花开花落。你看一看一滴水里边有上亿个各种菌，一个花草里面是一个世界，一花一世界，是吧？那你说人类懂啥呀？懂个屁呀。什么科学家呀，知识分子啊，懂啥呀，是不是？只会干坏事，不会干好事儿。而且这些流氓政治家就更邪恶了，是吧？现在想一想，就在清明节谈鬼的时候，谈生死的时候，你会发现：真的是就（只有）我们新中国联邦人的正道主义是世界上最伟大的，只有我们的正道主义才是人类的未来！
你看看这世界，哪有几个像样的政府啊？（政府）拼了命的让大家打疫苗，疫苗的背后就是腐败。买疫苗，买谁家疫苗？谁给打疫苗？收你多少钱？政府批多少钱？反正这钱最后得（从）老百姓身上（出）。没有一个政府生产一块钱财富，所有的财富都是人民创造的，所有的所谓免费的最后都从你身上拿出来。就像头两天1万多亿的美国所谓的每个人发1400块钱的补助，（之后）马上加税。（被）加税的人，这些人老板加税了你以为老板能给你啥？老板会在你身上 — 老板自己家里也不产钱，地里也不长美元，也不长人民币 — 最后还在老百姓的劳动剥削出来的，最后还不是这些老百姓的钱吗？这（是）基本的常识嘛。你以为哪个政府伟大的说：“啊～我给你什么补贴1万亿、2万亿，最后羊毛一定长在羊身上，羊毛一定不会出在猪身上，也更不会出在中南坑那老杂毛身上，就这么简单，是吧？不论是哪国都是一样，（所以）政府、政客没一个好东西。我这一辈子当啥也不能当政客，掺乎啥也不能掺乎政治，没好东西。
然后呢我相信被共产党病毒杀死（的）这些冤魂野鬼最终（会）和我们新中国联邦人站在一起，一起灭共！这是一个巨大的力量，我深信不疑。所以说兄弟姐妹们，在清明节的时候我们要为那些被共产党病毒杀死的无辜人们烧纸祈福，为不在人世的家人们好好的为（他们）祈福。
还有一个我要给大家说的事情：越是在这个时候越要想到，特别是这个世界像喜马拉雅联邦在这个世界扮演关键作用的时候，我们倡导正道主义的时候，想想泰坦尼克号一样的世界即将崩塌时候（的）政治、经济。家人最重要，和家人待在一起。任何情况下，到你人生最最没落的时候，家人是你最重要的，你最可相信的，（所以）没有比家人再重要的了。所以希望战友真能懂得家人是你唯一的 — 包括新中国联邦都不是 — 家人才是。爱你的家人，爱你的身边的人，这是核心的核心。我们中国人当中最重要就是家人了，永远别忘了这个主题，永远永远别忘了。所以说我觉得中国的文化，家庭、父母、兄弟姐妹、妯娌关系，岳父岳母（关系）这是最最关键的。
（大家）都知道英国女王的儿子查尔斯安德鲁 — 你知道我都很熟 — 他们家那么多丑闻，那么多事儿，发生这么多事情，这么（一个）冷酷的家庭。我跟他们聊天，（我问）在他们一生中什么最重要？他们说：“不管如何，（虽然）他们痛苦，挑战的永远是家庭的规则，但是他认为家人最重要！” 所以说越是在清明节的时候想想：失去了亲人（便）再回不来了，那干嘛不珍惜活着的家人（呢），是吧？什么东西都是身外之物，什么钱财、房子最后都带不走，都是得留在这世界上。不论你花多少钱买的房子，盖的房子，花多少心血，一样你也带不走。清明节的时候是人顿悟的时候，是阴阳交接，阴气很重的时候，这个月忌“双修”，忌“双修”。我这一说话：“你中，你中，你非常非常中！” 不过七哥给你们说的时候（自己）没控制住，昨天都双修了。哈哈～所以我笑：人吧，说着容易做着难。
每天早上醒来（跟自己说）坚决不抽雪茄。结果，白天还得抽。你看这人吧，说容易做着难呐。七哥是控制能力很强的人了，但还是有时候控制不住，咋弄咧？4月是鬼月，鬼月（通常）发生鬼事儿啊。所以说发生鬼事儿 — 有时候鬼事儿可以是好事儿啊– 共产党的灭亡一定是人间、阴间、天堂共同合力的结果，把它给拔掉，一定这结局。
走着看吧兄弟姐妹们，希望美国的战友们、投资者不要误会，等七哥和联盟委员会发出的通知，一切以这个为准！呵呵～太棒了，9点9分21，24、 25、 26、27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！刚刚的冲了一下了，因为今天一天都在开会，就没停啊，但是我看到很多战友发信息说，七哥，把你上午录好的没发出来的视频发出来，还有制止了一场什么样战争？这事很大，说我们家Snow最近情绪不好,路上就是有蚂蚁咬，总是咬，看见保镖路过也是不停的咬，有时候我离得远了，到草坪上走回来，它也咬，结果发现它，我抱着它看见一个鹿的雕塑一直在咬，最后我发现了问题，为啥Snow老是咬哪？最后我智慧的解决了这个问题，它再也不咬了，也不去要那无辜的蚂蚁了。谜底我就不多说了，咱还是说说战狼外交吧。
这披着羊皮的羊非要当狼，当狼还不算数还要当战狼，现在弄的全世界又是疯狗又是战狼的，又是披着羊皮的羊，披着羊皮的狼，全世界都是中共话题，兄弟姐妹们，你们发现有一个话题和2017年以前，共产党搞一带一路的时候，全世界买买买，海航，到处签约，然后中国是醒来的狮子等等等，还有一次这样的词儿吗？除了偶尔冒出来去骗钱的，江湖的政客之外，你觉得还有吗？不但没有，大家再查查历史上，只要中共国或者中国历史上，只要去跟俄罗斯拜码头求好的时候，要绝对行成全天候战略关系，过去叫联盟，中俄为了打破这个所谓的联盟这个词，不结盟的这个承诺，他们的全天候战略伙伴关系，全天候战略关系就叫联盟嘛，咱们是生活中叫哥儿们关系，是吧？拜把子，不拜把子就叫哥儿们关系，哥儿们关系跟拜把子有什么两样？一样，他就瞪眼骗，对吧？
所以说兄弟姐妹们，你觉得他现在公开的要跟俄罗斯站在一起，查查历史上，不要查太长时间，就查500年，或者你从彼得大地，往这查一查，看看罗斯跟中国最好的历史能发生了什么事，这都是征兆，我觉得中南海的八个人加一堆，也玩不过普京的一个胳膊，他真跟人家不是一个量级的，说是在话，你要是在生活中你跟普京打过交道以后你才知道，普京是天生的政治家，你玩政治这一块，你玩军事，你玩国际外交..那就不是一回事。
叶利钦当时交给他的时候，当时他把莫斯科市长给救出去的时候，送出俄罗斯的时候，保住了叶利钦家族在国内的核心的利益，最后叶利钦曾经说过一句话，俄罗斯几百年没出来一个懂真正的，俄罗斯政治和国际政治兼有的这么一个人，说普京就是这么一个人，国际外交就是实力外交，在国内就是流氓外交，就是流氓政治，看谁能玩，他是克格勃出生，玩情报的，你跟他玩啥呀？是不是？人家是从小到大，根红苗儿正，在圣彼得堡，好好解了解人家家庭成长去，中南坑跟人家玩，真的是，太小儿科了，可悲的是中国即将迎来更大的灾难。
新中国联邦最不想的就是共产党死亡前带走太多人，说到这的时候，必须得想想马克思列宁主义，从马克思列宁主义到达中国，害得中国那么惨，最后马克思列宁主义，共产主义，现在又和俄罗斯站在一起，这两国人民都会受害，咱走着看，两国人民都会受害。
最近很多俄罗斯的朋友跟我联系的时候，也征求我的看法，我说两国人民但愿少遭点殃，只能这么样，我们只能往好了想，但是有时候上天做什么裁决，还有这两国之间的这些实权的掌握者，也就是国家机器的现在的控制者，也就是中南坑还有普京政府，你很难说发生什么事，但有一点是毋容置疑的，共产党必将灭亡，很快会灭亡。
我们就是希望它少带点人，少带点好人，就像2月2我说的孟母教子一样，进墓地的时候孩子就天天去学哭殇，到了屠宰场就去学当屠夫，靠近学校的时候就学礼仪，这是孟母教子，一个国家的臣民也是一样的，人民也是一样的，我们就是奴隶也是一样，就共产党交给我那个假、黑、丑、恶，这种骗，无处不在，这才诞生了中国..竟然有人在西藏要各庙堂里面去祈福，说感谢佛祖菩萨，杨娘娘，王公公，习大神，中南坑这都是菩萨现身了，西藏将迎来一个宗教自由的时代，西方完蛋了。
就远在黑龙江边陲之镇，都是上街要扭秧歌要庆祝，通知到各街镇，说中国人终于硬起来了，过去的反腐的时候，打铁还需自身硬，这回不用说了，自己硬了，硬到世界去了，在阿拉斯加把美帝国主义骂的一塌糊涂，把这个狼变成了披着羊皮的狼了，你说这个国家这个民族现在已经被这个国家政府，这个父亲啊母亲啊，爹亲娘亲不如党亲的，党爹党娘，把人民教育成这样了，现在就是假丑恶。
兄弟姐们的你们但凡有国内亲戚，好好了解了解国内疯狂到啥程度，真是看不下去，就不知道该说啥好，到底是疯还是癫，都很正常啊，但是就能做出这种疯狂的事情出来，整个国家和民族啊，真是处在了走向地狱的灾难，还是重生的关键时刻。好好看看国内的经济是啥样，啥经济都没有了，就是房地产，房地产就是玩房地产，玩来玩去就是房地产，中国老百姓没有任何梦想，就是房子，好像房子能让你长寿，房子能治你的病，房子就让你有饭吃？你家房子就能种几亩麦子？然后有一少部分人，梦想的所谓的股市的奇迹，这个擀面杖子股市，然后剩下时间，就是靠谣言，靠八卦，靠战狼外交，你说这咋办哪？
我这手机都快爆了，手机都快爆了，每个手机的信息都看不下去，就是咱们的同胞，咱们的亲人和家人，竟然沦落到如此的境界，兄弟姐妹们，千万别忘了你们度过的每时每刻，全人类每秒钟，可以说是千万分之一秒钟在增加，仇恨中共，仇恨中国，还是仇恨中国人，全人类只有一个新中国联邦爆料革命，在努力的把中国人和共产党分开，想一想多少人，我们现在有很多发生的身边的事情，我都不方便说，涉及到个人的隐私。
今天早上我的好几个好朋友，就告诉我真的是没法想象的事情，都是染上了病毒，而且有人真的就不想活了，染上病毒. 我没时间了，今天就录到这吧，务必小心共产党病毒，战友们一定不能大意， 一定不能大意，星期三上午我直播，中不中？没时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1640/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1640/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！322..322..322..今天是个好日子啊，一堆话想说。刚才我录了一段了，不给你们发了，因为录的涉及巨大的隐私啊，说不上我一会儿高兴就发了，七哥聪明的化解了一场危机，智慧的化解了一场战争。但别说了吧，现在我要马上开始健身，因为我一会儿要开俩会，今天早午餐要提前，因为现在家里有领导啊，人家要早吃，咋办呀，咱说了不算啊，是吧？
兄弟姐妹们，昨天我就说这个节目，哪个节目没看见，一堆战友给我发信息，连国内呀，这真是咱们的战友太多了，国内的战友发信息，七哥，说澳喜说的不对，澳喜有什么什么节目做得可好了，澳喜的人也给我发信息，哎..我们做的节目排前五名，然后日本樱花也给我发信息，哎..我们樱花做了很多节目啊，国内的战友也发来说，樱花的节目不如以前了，但是还是有节目的。所以七哥的说话开玩笑也不能随便开，很有意思啊，你们懂的..
现在国内沸腾啊，国内战友说沸腾啊，连街道都开会了，祝贺中国人不吃这一套，划时代的改变，中国人已经开始领导世界了，中国人已经开始跟美国上课了，美国人已经腿发抖了，美国人已经是站着那撒尿了，自己都扶不了自己了，尿裤兜子里面了，没法扶。还有更夸张的事情，说披着羊皮的狼已经彻底被我们驯服了，而且私下里面一再给中国人道歉，未来可能要给中国的农产品都不要钱了，然后中国人也不用种粮食了，美国的羊肉啊，牛肉啊，猪蹄啊，反正美国也不吃，是吧？这粮食也不吃，是吧？都送给中国了，免费。
还有一个更重要的事情，听说美国的苹果手机，直接就以后就每次出新款，都给北京送，中国人一人发一个，就是为了求求杨娘娘，王公公不要打我们，不要打我们…所以说现在你看，伟大的党决定要封圣，，可能中南坑有8个人要封圣了，不是一个了，这不仅仅是握握手，你不怀孕的，就能怀上孕的问题了，基本上给你打个电话，你不怀孕的，都能怀上孕，不生孩子，打个电话，你就可能怀上孩子，神了。
现在是偏偏远的新疆和东北，各街道委员会都在认真学习杨娘娘王公公，这划时代的在习大神的领导下，划时代的国际大事件，让中国人站起来了，中国人像狮子一样站起来了，已经不是披着羊皮的羊了，是披着狮子皮的羊，牛了..牛了..牛了..了不的了。但是据战友说，七哥，我家的前面还是吃着老咸菜，大葱蘸酱，还是已经臭了的酱，没啥改变。
所以说正在等待着美帝国主义，把所有的苹果手机，美国的农产品、牛肉，只吃牛排，剩下的那些什么牛腿啊，牛便呢，牛筋啊送给他们吃，了不的啊，我们必须得说，杨娘娘，王公公是划时代的英雄，据说在国内传说，你看看当年撒切尔夫人，是不是，吐痰邓，把她吐得当场摔倒，中国有了一个真真正正的把香港拿回来的新时代，是吧？然后这又开始在北京开两会，把香港疫苗董，给董栽倒了，一个董栽倒，香港彻底都没了。
你看这回中国一去开会，你看直接..当天拜登在专梯上面，是不是？在空军一号上摔了三次，这都说明中华民族即将走向伟大的时代嘛，是吧？领导全宇宙，然后决定未来不去登火星了，把火星拿到北京去用，是吧？上面有各种能源直接拿北京用了，自己独享，多好啊，这就像中国一个作家叫高炎，叫什么炎..不知道，高彬县长出了一个苍天大楼，就像那个肥臀女人一样，家里面突然送来了十几头杀过的刮过的白猪肉，随便吃，红烧五花肉 ，有点精神错乱，一听着。
兄弟姐妹们，你们觉得现在整个中共，还有正常人吗？但凡战友和国内，大家聊聊天去，你要能聊一个小时，七哥就给你磕头了，整个中共国现在是胡言乱语了，天哪，还好，有我新中国联邦，还好。哎呀，我觉得现在，我和国内的很多人聊天，我能保持精神正常，还知道用嘴吃饭，还知道去洗手间去排大便，我就觉得我很难能可贵，兄弟姐妹们真的是太恐怖了，一个21世纪，一个这样的时代，竟然有这样的人民，这样的政府，这样的一个互联网的时代，能让人民变成这样，我欲哭无泪。我都不知道说啥好。
所以今天早上我这一堆的的话想跟大家聊，刚才录了两段，我都不发，因为说的太直接了，算了，胡扯吧，俺要去健身了，健完身以后说不定跟大家再聊，每天我着GTV，粉红袖，太棒了太棒了，谢谢！恶心你一下，兄弟姐妹们，保持一个清醒的脑子是多么的不容易，有个起码的判断力，多么的不容易，别忘了我们是人，不是猪，有多么的不容易，有多么的重要，共产党我真R你八辈祖宗，你把中国人变成这样，等新中国联邦收拾你们吧，很快你会看到的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1623/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1623/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，没钱了，吃点咸菜吧！吃点咸菜，吃点青菜，顺便吃个老鸡—哎呀，在国内吃点老鸡，越来越难了啊！这老鸡，我就爱吃这老鸡！你看看，吃点酱油。你喝酱油吧？没钱！然后，吃点饺子，酸菜饺子，没钱啊！是吧？然后，吃个鲍鱼，日本的鲍鱼！哎呀，没办法，穷，穷，实在是穷！
哎呀，真绅士啊，不容易啊！兄弟姐妹们，这日子过的！咋说嘞？咋办呢？咋办呢？兄弟姐妹们，是吧？这共产党“中南坑”，成天吃香的，喝辣的，咱老百姓也只能吃草了！据说，有人告诉我说，有人给王岐山说：“你看，有人说你造谣，（让）老百姓吃草吃三年。”怎么样，怎么样的。王岐山脸一拉：“咋的呀？就是我说的呀！老百姓吃草，那不是减肥吗？吃草的中国人，都是什么人？最有境界的！出家的和尚，还有那真正的（富人），都减肥呀，是不是？那些城里人才吃草呢！出家的人才吃草呢！中国老百姓吃草，那说明这个国家有希望啊！”这个王八蛋！什么话让他一说，都是他有理！这就是共产党：永远它没错，永远它是“伟光正”！
但是，老天爷会知道谁对谁错的！这个世界有阳光，有月亮；有黑天，有白天；有真假，有善恶。会有人做裁决的！好吧，兄弟姐妹们！
七哥吃这饭，没花战友一分钱！即使是“郭骗”，“郭欺骗”，也没骗战友一分钱！大家不用担心。这点已经用事实证明了吧？不（像）共产党，（它）的钱都是欺诈老百姓的！全世界没有一个政府生产财富的，都是老百姓的钱！共产党所有的钱，也都是老百姓的钱！王岐山不吃素，他家不吃素，他家吃高级的海参，安徽的野菜，是广东（厨师）做的，最高级的海味儿。所以说，他应该吃素，让老百姓吃肉！
这就是我说的，俺说得受不了了……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1604/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1604/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：关于准备2022冬奥会备选方案的访谈节目视频片段；
直播前播放视频二：班农战斗室关于中共在新疆种族大屠杀的访谈片段；
直播前播放视频三：国内的工厂招不到工人、工人都成为工奴的视频片段；
7：08呀&amp;hellip;出镜了，出镜了，出镜了。尊敬的战友们好，今天是3月10号，3月10号，文贵乱聊直播。这出来了吧？欸，出来了。我咋发现这看着，这白宫、白宫。好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，咱们今天是乱聊直播，乱聊直播。从昨天到现在很多战友一直给我发信息，发信息问了很多很多事情。说实在话兄弟姐妹，真的很多信息没办法回，这个WhatsAPP现在我真的是我都感到恐惧了，因为这个信息在“哒哒哒”真回不完，有些回不了的信息，真的拜托了兄弟姐妹们，你们别生气，你们别生气。你看我这儿，我这今天又是早上睡的，然后我爬起来刷刷牙、洗个澡直接就冲过来了，赶快播一下。因为太多战友了特别是在我们边疆、边疆小镇也给习大神、这些常委们一样，什么什么新疆边陲啊，七哥咱也是来自于中国国内边境、边陲小镇的战友们，有的真是咱们的喊着七哥，很多是国内的八、九十岁的、七、八十岁的那些兄弟姐妹都喊着七哥。有些人发信息很艰难，给我发着信息，给我发的家里面的情况啊，特别像云南那些地方。真是七哥每个视频都看得特别感动，也感到真的是悲哀。就是全世界看中国的时候，现在中国就是俨然一个帝国的崛起啊。对不起啊，敏感，还是敏感，这敏感又要来了，又要来了，但没事。俨然一个帝国的崛起的一个所谓中共帝国，但是中国人民真像奴隶一样，就像刚才你们看到了这个视频当中，大家看到的这些真相。另外一个是前天的晚上有广东的就是这些过去开夜总会的、夜店的某老板，也是咱们现在爆料革命的支持者，给我发信息说，“七哥你看看我们现在这个情况”。当然我不能给他放出去了，放出去以后看到太凄惨了。然后他跟我说了一个很关键的事，说就连当地的领导、镇里边的领导都找他谈话，说怎么能拉一些小姐过来，多拉点小姐过来，私下里请他吃饭。哇塞，我说这经济不是好得一塌糊涂吗？这怎么镇领导亲自出面找小姐啊？这就是整个中共的现状，经济一塌糊涂，一塌糊涂。那么为什么共产党又要掩盖呢？为什么共产党一定要掩盖呢？共产党他们早就，共产党不是傻子，不是傻子，共产党早就有预感，他们很清楚的，他们一定要控制这个经济的主题，这就叫国有企业。所谓的私有企业国企化，这是它真正的核心和目的，私有企业国企化以后，它把住所谓的主流经济，它不在乎你老百姓的死活。像广东这种做小姐生意、卖人肉生意的，这都留给当地去干吧，像刚才咱们这个看到这个视频当中这种做服装加工运货生意的，那都让你，就是给你点油水，也没有多大的油水，这种高劳动力低收入的，都让你地方这些的乡镇、县城去干吧。像那房地产、金融、银行啊、什么三桶油啊、什么一罐气啊那你摸也摸不着，就是中国真正的到了一个国家资本主义，真正的到了一个国家经济彻底垄断。不但如此，就现在民生被榨取的剩余价值，在中国历史上，真的是，可能是很少很少了。
12：31这就是接下来中国的老百姓民生会越来越差，说生活不堪重负，不堪重负，然后到北京去中南坑去报告，厕所你都关心领导你建得真好。大家注意到这个关系了吗？讲给习大神说话对面那个女的是谁啊？是当地的土霸、恶绅、富豪。这就是商鞅当年最关键的——用恶人、用富人来统治你这个好人和老实人，用不干活的人统治你这些干活的人，然后形成的乡里、村里，就是现在的村长、乡长、里长，就是社长、什么镇长都是靠杀敌人的头级、杀人、家里挂着多少人头，杀完人以后你就可以拥有土地、你就会封官加爵，然后这里的人就是你的奴隶了，而且你生的孩子，你的孩子不能继奉，要想这样就要继续杀人你才能继承，共产党现在玩的就是这个。你们没有注意到吗？在中国所有的乡、村、城镇，现在党员，党员当地的镇长、乡长一定他家原来是当过什么县里的法院院长啊、什么工商局局长啊、检察长啊、农业局长啊，也就是根红苗正。就是害过老百姓、坑过老百姓、喝过老百姓的血，脸上红扑扑、眼里亮晶晶、手指头很硬，这样的人你才能封为里长、乡长、村长，就是你喝过老百姓的血。这些人是绝对与老百姓为敌的。中国老百姓的悲哀已经不是用语言能形容的了，真的是不能形容的了，就不能形容的时候就开不了智，他已经分不清谁对他好、谁对他不好了。基本上中国老百姓有房子住、有车子、有媳妇抱着，这个老百姓就没有多少想法了，这跟当今的文明时代、民主时代和过去的动物世界有得一比了，就是两端——一端是最高端，就是中南坑，要统治全世界，最低端就是中国老百姓14亿中国人民，14亿中国人民生孩子给他们生军队。
15：28这就为什么头一段时间有人在国内说为什么年轻人不生孩子？就讲这个动物世界，动物世界的老虎、狮子是动物世界的王，往下去都是吃草的了，而且津津有味天天低着头吃、从来不问世间事，是吧？就是低头去吃草，有的是挤出来的是奶，有的是生出的是孩子，生孩子干什么？一个一个接着生，生得还挺勤劳。因为他要用自己的肉体和孩子来供应那个最高端的食物链，要给狮子、豹子、老虎还包括猎狗，准备着自己的孩子让它们去吃，这就叫“食物链”。共产党最尊奉的就叫“食物链”，我就应该吃你的孩子、吃你的肉、双修你的孩子、掏你的子宫、掏你孩子的子宫、双修你全家人，那这是我就应该这样啊。所有当了共产党高官的，当了县长的认为我就是县里的狮子——方圆五百里我说了算。当了镇长的，那就我说了算——方圆一百里我说了算。当了市长的，那就对不起了——方圆千里我说了算，我就是那高端的狮子，我就是吃你们孩子的，就掏你们肛的，进了中南坑的，全国人民都是我要吃的肉。
为什么不愿意生孩子呢？就是这些人明白，老子生了孩子就是供应你们吃肉的，老子不生了！生孩子我给你养大然后让你去双修、然后给你打工、给你扛工。老子不生了，我以绝育、我绝种我也不让你这所谓的高端链来培养那么多肉奴、命奴、工奴、钱奴、房奴、车奴 ！这是真实的写照。
第四部分：七哥亲历最底层杨改兰们的窘境见证魔鬼之方
17：29我曾经到广西，还有敦煌那边去。我当时要求人家当地的所谓的市领导还有军人很奇怪，郭先生，我们接待多少首长来，没见过你这样的人。我说我要去看看这里的所谓你们扶贫工程、希望工程，带我去看看。我要看看那些所谓的从河南、山东移民来的给了钱的没水喝的村庄，跟我去的人都觉得我很神经病，我去看去、挨家看，我也去摸摸他被子啦，我也去摸摸被子、掀掀锅还看看那缸里的水。兄弟姐妹们，你们没有亲自去过你们就没有资格说话，你就没有资格知道说共产党有多坏、多阴险、多险恶。那个地方所谓的一年给他们600块钱的，这600块钱的扶助金80%都被剥削走了，那里的人真的是一年就穿一套衣裳。你不到那去过你不知道杨改兰为什么杨改兰作为一个女的、一个母亲都把孩子都生出来了拿着斧子能把五个孩子、四个孩子砍死，再把自己砍死，她老公回来最后是守着一个星期孝自己再把自己砍死，他活不下去了。如果一个正常现在听我直播的战友们，任何一个人我相信你去了你绝对自杀！所以说我去看过那里我不是一会儿，也不是像人家中央领导去了摸摸被子、掀掀锅就走了。我是在屋里坐、我跟他们聊天，我还尝试吃着他们的东西。因为我过去的小时候就穷得比他们好不到哪儿去，我完全适应那种生活。跟我去的我家人、孩子哭得就不行了。因为老人家有的那八九十瘦骨伶仃的，就那一个小烂簸箕上面放的那个留下的那个干粮，那上面苍蝇真的是苍蝇比干粮大，孩子哭得就不行了，对我们家孩子真的是再教育。跟我去的那些同事们，旁边还有当地的警卫局的人，警卫局不在乎，跟我去的那些同事们真的是对他们的人生都是巨大的影响。我说这就是中国改革开放以后所谓中国GDP要成为世界第二，当官的要到全世界去喝最好的酒、买断了世界上最好的酒、最好的品牌、奢侈品牌，这就是中国共产党！兄弟姐妹们你不知道，当我看到咱们边疆小镇战友们发的信息之后，我是真能感同身受，我是来自这样的生活，我多次去过最穷的地方看这样的生活。我去东莞去，人家晚上都去嫖小姐，一去几百个姑娘陪着是吧，到那去，这是正常程序，是吧？——按摩、吃完喝完然后去嫖完、按摩按摩、再洗洗澡、然后再送到房间去，基本都是这条路子。就是真的人间魔鬼，人间正道是沧桑，人间魔鬼之方、魔鬼之和就在中国广东和中国这种沿海打工密集的地方。
21：30就是高端和低端这个人口来源，它不是北京蔡奇一个人说一蒙就蒙出来高端低端，它不是这样子的。他在北京说高端低端，那中南坑里听不见嘛？陈希同要把中南海移到通州的时候，那朱铬基为啥说：听说你发表高见啊，我们就是一中南坑啊，把我们搬走啊，把我们弄走啊。是吧，耍流氓，朱镕基！因为那个地方是他双修的地方，你把我这坑搬走了我咋双修啊，对不对？所以最后把陈希同给弄死个球啦。呀，把我们弄到通州去？丫挺，滚！为什么？在北京市有些北京市长傻乎乎以为你是我北京里边的首都，我北京我也老大。他忘了，对于共产党来说你就是我一丫餐——擦脚端水的丫鬟，你敢竟然提我搬到通州去把我送出中南坑，你不想活了吧？那不弄死你了嘛！另外一个角度反映，所有的北京的官员你真放个屁中南坑都知道。这件事你能看出陈希同的无知和傲慢，以为跟邓家好我就敢说这话。最后不弄死他，把全家都给弄死了吧，把他整个的帮都弄死啦，跟着他的人叫王宝森最后开枪自杀，对吧？大家都知道这故事。就你在北京干啥事，他中南坑都知道。他要不允许你干你是干不成的。那蔡奇说你是中端人口、低端人口，把他赶出北京去。那你说中南坑能不知道嘛？那中南坑当然知道啦，那中南坑骨子里认不认？认不认你所谓的低端人口赶出北京的说法？当然他认，因为他骨子里它就这么认为，你们这帮王八蛋就是低端人口。你别忘了，我可是有北京大兴区护照啊，我有它那个身份证，当时给我办大兴区的，我当时是北京居民啊当时是。郭文贵，你看我上面北京大兴区什么什么门牌号，是吧。给我办的时候还据说，据说是公安部领导亲自指示说要办的是那是一个叫秘密监管区，也就是给领导人办事的地方。后来我知道了，那都是所谓领导关系区包括小三也都在那里。我这要是个女的我就惨了。所谓的中端和低端，这是共产党骨子里边认定你的——我们老百姓、草根就是低端人口；知识分子还有像我们海东兄弟球星、冠军，还有我们叶钊颖妹妹，是吧？还有像科学家当医生的、还有中国什么博士啊、还有那些所谓披着教授衣裳的人在共产党眼里叫中端。所以叶钊颖妹妹但愿今天别看我直播啊，钊颖妹妹，她在中国叫中端。戏子那就是中下端，是吧？中下端。像我们这帮人生意人都属于中下端。再穷像我们的本质我们就是低端人口，我就属于低端的。你像人家郝海东先生，叶钊颖还有咱的博士军团，像艾丽、安红，在国内人家属于中高端，中高端啊，我这就属于低端人口。这不是开玩笑，这是真的。在共产党的心里边它是有一杆秤的，所以说它对着你喊的时候——江山是人民的。人民是我的，它没说完呢。江山是人民的！然后一扭头，你丫挺的，人民都是我的！毛泽东这么想、刘少奇也这么想。刘源这个人我多次跟他接触，就刘源这骨子里边的恨，对共产党那是你可以显而易见的，那是要血洗共产党的。但是他真当了共产党的官儿他一点儿都不会血洗，他认为我成高端了你们都成低端了，你都是我的低端、中端我使用的工具而已。我在郑州投资的时候，当时刘源是郑州市长，后来到了河南省副省长，省长助理、副省长，然后去了北京，后来当了武警司令——黄金部队武警司令。他身边的人跟我熟得太熟了，就是你看高干子弟你可以看刘源，包括这习、王，上来他想蹭、想上去，他想去帮着他反什么徐才厚、郭伯雄。最后没想到螳螂捕蝉黄雀在后，他是螳螂啦后面那黄雀他没看见——王岐山和习。因为本质上刘源他爹是高端，但是高端之间和高端的较量，因为他爹当年是对习仲勋、高岗等人整的背后黑手。姚依林是干啥的，大家没搞明白呀！姚依林是香港人，王岐山的老岳父姚依林
是香港农民，是香港火炭的农民参加了革命，人家是跟谁是一伙的你想明白了吗？人家属于富农当时，是外来者，毛泽东是地主的孩子，周恩来是大地主的孩子，所有那些所谓的搞革命的都是有钱的人，人家那时候就是高端，你刘少奇是哪端的？你是哪端的？你往里冲能冲得了吗？哟，多少人了？个十百千万，哟嗬，10万了，哎呀妈呀，（郭先生与战友们互动）［泡爹，健身效果越来越好，越来越快,,,,,,］，所以说兄弟姐妹们，说到这的时候，你再想想他们说的江山是人民的，什么时候说的？是毛泽东、邓小平都在遇到换权指定接班人、内部政治斗争到了最高峰的时候才会说这话。现在习近平刚刚说这话，跟上海帮还有和曾庆红，曾庆红据说现在还在福建呢，还在福建，而且在福建还享受生活不错。最近看了不少我们的直播爆料视频，看了很多电影。我今天以视频为证。现在你可以查证查证去，曾庆红看我们直播视频最起码看不低于200个小时，而且都是筛选后让他看的，看电影不下五十部。不下五十部电影。
29：25我可以负责任的说，你们可以查一查去。中南坑，知道，咱都知道，中国现在到了什么时候了呢？——已经认真地，严肃地不加掩饰地在将高中低端人口法律化，并且一点都不含糊的将低端和中端和高端人口三个层次阶级斗争，和中国的经济分层次、人分层次、教育分层次，最后要达到一个中国回到现在的中南坑所谓的研究的共产党这些年我们修正主义要重新开始。什么叫修正主义？可不是你理解的修正主义，就是共产党实际上是秉承上天旨意的，我们相信无神论对共产党已经不适应了，共产党理解的神和你理解的神不一样。你理解的耶稣、佛祖啊、阿拉呀，是吧？那不对的，共产党理解的神，只要是成功的人、能领导人民走向美好的生活的人都是神，而且是经过科学地验证研究这些人确实有能力，基本上这些人吐出的唾沫你舔了，你就会比美容还管用，如果他的精子得到了，被得到、被他双修过，那基本上你就不死了。是吧？如果说你要是说得了癌症，就这个人只要摸一下你的头，你(癌症)就没了。如果你运气不太好你想挣钱，他基本看你一眼，你挣钱到哪儿去都是一马平川，遇到沟沟填平，遇到车祸，车都是只人家车翻你车不翻。最后就在现实中发现完全封圣是有道理的，封圣封神是有道理的。然后就解释出来你看看，马丁路德金在美国这号人实际上是神，这个神被美国人杀了，是吧？佛洛依德这人也是神大家不理解的。还有英国刚刚过世这科学家宇宙学家叫什么金，我也见过这人，这都是神，英国人错过了机会没有封他神。那么中国过去毛泽东就是神，大家是心里知道都把他当神尊敬，没有给他法律化，现在发现了习大大、习大神是神、是圣，他是神、他是圣。那是不是他算一极呢？他算一极，他是人间的神、中国人的神，封圣，剩下咱都是什么？咱是人，他是神，两等出来了吧。这人里边又分出等了，所以说雷锋要活着，那他就是上等人，是吧？你像薄熙来这些人是吧？被抓到秦城监狱的这些人，这属于下等人。谁是什么高尚的人呐？这些劳工们，刚才视频出来的那个，你是高尚的人，但你是下等人。共产党员是什么人呢？你有使命的人就叫中等人，就算郝海东兄弟，叶钊颖妹妹啊，你包括像路德这样在国内都属于中下等人了，郝海东先生属于中等人，是吧？也可能中上给你定，科学家是中下人、中上人。你属于中等人、中上人、中下人。反正你在中这你不能上，是吧？这个社会你现在不知道有多危险！战友们！中国现在社科院上百号人研究着把这个所谓给理论化，要把中国社会给阶级理论化，要给中南坑的人要封圣封神，然后告诉你：你的贫穷不是你不是国内有什么错。是你不努力、是你修行不够。然后现在要让佛教、伊斯兰教，各教的大佬都要出来，觉的习近平讲的是对的，用佛教的说，用咱爆料革命的话说是唯真不破、说真话，说真话是最好的修行。那就是说事实上你就是因为你上一辈子没干好事所以你穷。说你看杨改兰，为什么杨改兰你那么穷啊？是你上辈子没干好事。对吧？刚才那哥们为什么一天那么辛苦啊？你咋没进中南坑啊？是你爹你妈都没干好事，你也没干好事。像海外这爆料革命这帮小子，为什么这帮小子要灭共啊？因为这帮小子天生长得就是反骨，都是一帮loser，是吧？欺民贼那就是垃圾，垃圾生出来的，你就不入流了。爆料革命天生反骨，是吧？你们爹妈就是下流人，所以你们都是反骨，把咱肯定打成这个了。是吧？那知识分子那有些人出来闹事，那这些人都是下等人，只是披了中等人的衣裳。
第七部分：为啥被共产党驱除的低端和中端人口没有反抗
35：37自从蔡奇分出北京中等人的时候，各界知识分子，老百姓，稀稀拉拉稀稀拉拉就过了。某原来政治局委员，我跟他一次通话当中。他不敢，他说话都是哼哼哈哈的，因为咱可以理解。我当时就问他，我说现在的蔡奇搞的这个所谓中端人口你们就不觉得老百姓会继续闹下去吗？老百姓有良知的人他能跟你拉倒吗？什么时候你还搞阶级斗争为纲了？“嗨，中国老百姓忘性大嘛，文贵，也就是三星期、一个月就过去了”这是几年前的事，你看后来就发生了，中国老百姓就是几星期后就忘了，北京被撵出去的人也没有人嘚瑟了。再过两年又来了一拨，把中端人口给拆了。原来是真的是在财富上分配上分都是我们低端人口。但是那些得意的，所谓在北京的那长城脚下的中端的人口也给拆了。真的中端人口拆了，也是一样闹腾俩星期结束。所以说这个政治局委员吧，嘻嘻哈哈说的都是真理。
他说，文贵呀，哎呀，中国人，他哪有像你这号的？！他说中国人啥事儿—包括到海外去的，本来一腔热血要报仇的，看了一场电影儿心血来潮——我要学荆轲刺秦王；我要学那个什么电影那个《佐罗》我要复仇、匡扶正义。他说，文贵，像你这样一辈子就想干这么一件事儿的中国没有。他说，就你这爆料革命他说在任何人面前，一、早就被收买；二、早就被饿得不干了；第三，他说自己把自己折腾死了。当时我觉得这哥儿们有点儿忽悠我，但是现在你往回看这两三年。当时他在四川，他说你看我回我老家来，他说，我这回来了当地当官儿的，我去年来，这个地方所谓的老百姓闹事儿他说震惊世界！他说现在我回来这事儿没人提啦！房子都拆了，他说这房子都盖起来了！他说中国老百姓啊，挨压、挨打、受灾、抗压性极强。他说，中国人还爱忘记，没啦！这个哥儿们说的笑着跟我说这话的时候，今天我们往回看不愧他当年是搞宣传的，对不呀这是我完全瞎说的，这个不愧是人家是有学问呐能进中南坑，看问题是有本质的啊！就当年的北京清理中端人口这件事情绝不是小事儿，蔡奇敢喊出中端人口，后来再来一把而且都是冬天干你，这是共产党、中南坑都是默许了的。也从那时候起就是我生活中所见到的习大神还有王岐山——手指头硬、阎王爷王岐山，就是生活中亲自说的事儿，就是中国老百姓不能当回事儿。后来王岐山说“中国人吃草吃三年也没事儿”，这是他骨子里面儿的东西。他们认为，他们是上帝有使命的神生的孩子叫神子，过去叫太子、叫做天子。上天的儿子叫天子，天子就是皇帝。所以他倆认为他（们）就是皇帝，皇帝可以继承代表上天来指定接班人。所有这些中国的老百姓都属于中等、下等。像路德访谈的博士军团、艾丽、安红、闫丽梦博士，还有我们的郝海东、叶钊颖以及我们这些爆料革命当中的大咖们，都属于中等人口和下等人口。因为你们的爹妈不代表天子那一伙的，不是来自于“紫微星”，文贵这绝对属于下流（人口），什么吴小晖、叶简明都是下流（人口）。这不是开玩笑啊，兄弟姐妹们，你们以为我在跟你们开玩笑是吗？
40：33最近，我告诉大家，今天给你们爆点儿小料。最近发生什么事儿知道吗？中南坑派出几波人马到全世界各地区去又分出了层次——对待美欧日富裕发达的经济国家，不包含俄罗斯，俄罗斯在他（指中南坑）眼里面儿属于一个只能用不能信的主，能买不能信的，而且是立马属于那种逛窑子那种文化——进去打枪打完走人的那种、脱了裤子干完活走人，不见你脸、不见你面，好话说尽扭头就走。这是共产党内部定的，所以不包含俄罗斯，更不包含所谓的东欧的那些，什么力拓维亚尼，根本不包含这些。主要是美欧、加拿大这些国家。派出了以外交部、统战部、教育部、科技部、商业部，包括后面隐藏着的哒哒哒政法委某些高知识、高教育的人去到外面儿走亲戚。走亲戚去干啥知道吗兄弟姐妹们？——打疫苗！劝你们一定要打疫苗！打疫苗的好处是什么？那说法简直基本上是一听以后全部不行现场拿针自己扎，我扎给你看，扎给你看。然后打完针干啥呢？叫你打针不是目的，我送给你针儿也不是目的，我给你带来了生意，我这个针儿就让你家做代理了。有钱吧？挣钱了吧，你打了针儿。然后就要开始什么？——叫健康卡，你这些不打针的人，你要控制他（她）上飞机流动，包括餐厅参加工作，你不打针你就是病人啦，不是你得了病是病人，是你不打针儿就是病人！我怎么验证你呀？——现在的科技、识脸技术，我提供给你。欸，你看到了吧！所以说，咱们共同发财，然后分出社会有病和没病。没病的人让他（她）变成有病的人，有病的人只要打了针就变成没病的人。不打针儿的人全部让他（她）没工作、不能走动、不能坐火车、不能坐飞机，双修就别想了，双修属于犯罪了那时候就，这是在西方的高等国家。二等国家去中东，去中东去。那中东这些国家没有一个不行贿的，是吧？我这给你带的疫苗，你这块儿实行所谓的打卡，还有完全身上要实行编码制度，就不放你脑门儿上放胳臂上，是吧，然后呢，告诉你政治的好处，你可以控制你的人民、你可以控制这些财富，然后根据不同的时间打不同的针儿分出不同的人，把社会阶级化。最下级的，去非洲包括南美，那就更厉害了，告诉政府这是你们天难的机会呀。以后你因为这个打针儿不打针儿标签化，如果谁要是不听话的，你就有合法的理由把他（她）抓了、收拾他（她），而且借口是镇压这些祸害人民、有传染疾病的人都是病人。哇塞，这厉害吧！事实上，你发现这背后是什么？他将这个世界已经是高、中、低化，阶级化了，高等、中等、低等。另外一个目的达到的是什么？把整个世界牢牢的掌控在他新的蓝金黄、疫苗经济、疫苗阶级、疫苗的和平时期的战斗方式。把生化武器——我们闫博士说的超限武器放到了全世界，而且牢牢的控制在自己的手里面儿，培养了新的一批被蓝金黄的政治势力。大家再想想我让你们看的印度电影《白老虎》，如果白老虎的男主角儿跟温家宝见面，温家宝说你回去吧，我给你这个权力，你回去给他们打针儿，不打针儿的全是病人，打针儿的都是自己人，如果不遵守打针儿的全抓监狱去，然后咱倆发财，那哥们儿回来干什么？！他就不是最穷的五姓之族了，他就是印度的最贵族，他给自己封圣了，那不是杀人逃跑这么简单了。这就是真正的灭白计划最终就成功了。如果在世界上这个成功以后，包括这个拜登总统他都自己都想不到，未来你不打的连个拜登都不能见外国领导人，你是病人！这个世界上，共产党的疫苗经济到疫苗政治、疫苗战争、疫苗人种化。战友们，这个棋太大啦！沼泽地在哪儿呢？沼泽地呢，这会儿？沼泽地的人不打疫苗他（她）也出不了家门儿啦，你在沼泽地呆着吧、养鳄鱼吧。我跟你们开玩笑吗，你觉得？！再抓班农先生的时候，不会是什么基金呐、钱的事儿，是班农没有打疫苗，走出你家那个大使馆我就把你抓了，因为你不打疫苗，欧洲，最早现在在议会，
是跟我们的合作的情况下，我最早告诉他们这些计划，还有几个有良知的王八蛋，是吧，说不允许强制打疫苗，他们意识到了这Miles郭你说得对。我们正在跟其他国家合作在做这个事情。曼哈顿未来它就这样，你没有打这个疫苗就不让你进曼哈顿，也不让你出曼哈顿，憋死你在这儿。你们看过美国好莱坞在好多年以前拍过一个电影，叫做什么（危险之城）啊，很梦幻的很疯狂的像吸了毒似的一个片，犯罪之城，你们以为那是什么嚓嚓嚓的好玩呢，玩镜头艺术呢，它有道理的，共产党就在玩犯罪之城，就把你每一个大城市都变成犯罪之城。
47：54还有大家注意到最近有什么消息，看明白了么？你们注意到最近有什么大的变化么？生活中，有些国家反对口罩、烧口罩，有些国家宗教设施已经开放，有些国家突然间好多宗教设施诞生了。新的宗教聚集方式变化了，包括在欧洲、在非洲、在中东、在这里，潜移默化地正在告诉你，这就是当时皮特纳瓦罗给文贵，他绝对相信了文贵，他给川普总统多次报告说Miles郭说的是对的。当时共产党这个病毒是给香港的学生准备的！失控了！他想一步一步的来，它没想到一步就跨了个最后一步去了。杀香港的学生赶回家去了，结果把全世界都给毁成这样了。其中他当时的计划之二，就是让你这些宗教密集聚集的地方让你人不能聚集、改变你宗教聚集的方式，共产党要把世界宗教的形式给你毁掉。现在你发现了吗？最受打击的是宗教还有学校。你们聚集、你们学习、你研究我共产党，我就改变你的生活方式，我就让你死在那儿或让你回家，拿对付香港学生的方式对付全世界的宗教和学校，因为共产党知道什么。
49：47我今天可以这么说，周永康在最火的时候有一段对话，可能大家在网上你们认真地搜能搜到是跟谁的对话，这也是他政治犯罪的证据之一啊。后来提起了，没有人敢，那时他说啥没人敢动他。说共产党下一个不管选哪个书记必须选出来一个能当皇帝的人，不管选谁都是要对付美帝国主义、都要和美国人较量。中国现在跟世界上这八大强国也好、六七大强国也好，现在是刚刚人家这张桌子上七个人在吃饭，中国人刚刚想可能平等地上这个桌子，要么上去，要么就万劫不复被打回原形，他们就会灭了共产党。如何办呢？ 就是中国人一旦是没有了共产党，中国人真的会跟随美国走向西方的生活方式和政治制度，中国人是不会容忍共产党的，中国人会把共产党的老账算清楚、挖祖坟。如何让共产党在中国继续地生存下去，我们必须有超限的武器和超限的战争准备，跟迟浩田说得一样的话。迟浩田这是我们经常一起喝酒，这话他是挂在嘴边的。你们觉得很稀罕，我听得多了。这是他很认真的，周永康，要在全世界无处不在是我们派出的人和到处有我们的钱。一旦需要即使毁掉这个世界也在所不惜，也得维持共产党在中国的执政。不论发生任何情况下，在中国维持共产党的专政，原话，记住，专政是不能妥协的。不要说一个六四、一百个、一万个、十万个六四、天天发生六四的事情，共产党都要在中国始终保持专政高压。中国在未来的几百年上千年，这是他原话，说中国共产党都要明白，中国人民人口素质低下，只能是优化人口统治下的中国社会。记住啊，记住啊，在优化人口统治下的中国社会。中国那些什么狗屁老师啊、文人知识分子一帮流氓从来没有研究过共产党，从来不知道什么，听他们胡说八道，这是郭文贵亲耳听到的。什么叫优化知道吗战友们，就是把人分上中下等，就是今天你听到你看到的疫苗政治、疫苗经济、疫苗阶级！和中国的高中低等城市优化。他们认为你只有像很多人从家里边爹娘穷也好爬出来，就他们尊奉的精子优化论，说当人性交之后上百万几百万上千万的精子经过最后一个怀上了，那些全被干掉了，他认为这就是精化。我亲自见过一个少校和一个少将打起来了，就因为在讨论这个问题，在八大处北京军区打起来了，因为他们骨子里相信，就是被淘汰的你就是应该被淘汰的，我站上来了我就是优化人种了。被优化后的人口，你记住周永康原话——被优化后的人口，他认为只要是共产党我把你提拔上来到了上面你就被优化了，剩下的那些全都是傻叉就该被统治。不要忘了他说过——即使一天一个天安门、一天十个天安门，就是杀掠也不能让出共产党的专政。你觉得共产党在全世界人类面前，它有胆怯、它有羞耻、它有道义、它有人性、它有法律、它有境界，那你真的是有病了，你就真的是低端人口了，你就太搂了。
54：27七哥每天花十几个二十几个小时在这里哒哒哒讲跟全世界人民讲，我还没遇到一个人敢真正说挑战我的告诉他们的关于共产党的真相，说实在话，真的是有些人吧，你看那些从国内出来的一些突然冒出来的一两个人冒几句傻话，是吧，很搂的，都是书本上的知识，全部都是照着猫画虎，你看着像又不像实际上根本就不是。因为你没有这个经历、你没这个体验，我是用我的生命、用我家人的生命、用我的财富、用我的智慧、用我的生命和时间，我与他们为伴、睡在一起、亲眼见、亲眼看、拿手摸甚至和他们吃过一样的饭、干过一样的啊，那是什么啊双修啊，但是我和他们没干过，真没有，我看过他们双修。你看到现在国内就是经常看到有些所谓的战友们就是哗众取宠啊。咱们战友就是特享受，就是一骂共产党啊，大家就不分青红、不分好坏了，这是好人啊，好人，好人，不是的！佛家里面有几本书，戒师、法师和经师叫三师，三个师形成了三藏法宝，戒师、法师和经师，你看到的所谓知识分子、很多的所谓的大咖，讲不出所以然的，他能讲一讲不出十的，很低的。你像那个崔永元，崔永元讲的话我特别爱听，为什么呀，因为崔永元是亲身经历者，他不是在课堂上、他不是在餐馆里，也不是在出租车里面所谓的经历的，他是在中央电视台那个所谓的大染缸里亲身经历的。那些所谓的共产党官员高等家族的家人是啥球样，他看得很明白，中国人、共产党对付那些老百姓，怎么对付的，什么叫计划生育，什么叫统战，
什么叫对待人民的，为人民服务？什么叫升官，什么叫考学？什么叫堕胎，什么叫强奸，什么叫谈恋爱，什么叫浪漫，他看得太清楚了。所以他说的话里边，你只要听懂的，崔永元里边是有内容的，这不是开玩笑的。那个毕福剑你像这人，他说那话他是骨子里边他是有东西的，毕福剑他是有料的。其他那些人站在历史说今天，胡扯的事，那纯粹胡扯的胡扯。就是一个北京高端、中端人口这事上，低端人口包括现在跟疫苗的关系，没有人能连在一起。只有和中南坑的老杂毛有过经历的、交过手的人和在体制之内浸淫过的人，你才能感同身受。据说曾庆红头两天在海南说了一句意味深长的话。说这这有人问他：首长，这现在北京这情况怎么怎么样。嗨！你们管这干什么？中国人不折腾折腾那是要出大事的，折腾折腾不出大事，你们看到的都是小事。这个跟他聊天的人给我发信息，说陪着他，他每天散步，陪他散步去。陪着曾散完步看电影，然后就跟他小声的说，习最近什么什么样，王岐山什么样。曾庆红（脸）一拉：说这干什么？！去… 哎呀，首长会不会很危险？欸！你的钱不都转出去了嘛？还有什么家人在这儿啊？还有什么什么。哎呀，让他们出去旅游去！美国去不了，加拿大去不了，是不是，去去新西兰嘛，去其他国家，去旅游去吧！还得个一年两年的。这哥们这话说的，所以你看曾庆红判断中共还有习、王还有个一两年的大折腾。高中低端、疫苗政治、疫苗阶级，疫苗阶级这是全世界化，是吧？潘多拉计划、灭白计划、收复台湾，彻底把香港彻底的全部搞定。所以说未来香港就是那个海关都没了，都已经随便去了。不要掺沙子了，直接拿洪水来冲你，对吧？这个跟曾庆红陪他走步、散步的人绝对是曾庆红母亲的原来家族的关系，在广东人，广东人。他家人也是过去的老红军，曾经当过广东省委领导，最早期土改时的中共领导，有意思啊。
1：00：20（郭先生与战友们互动）[雅典辣豆：这个世界太魔幻了。我坐在这儿一张嘴就说了五十三分钟，我就没停一停，你们让我停停行不，兄弟？就没人心疼你七哥。刚才我一位战友，咱一位战友啊，我这个投资者手机拿回来了，真好，你看。我这个投资者手机拿回来就很多人我可以回信息。你看，你看就这个手机我可以，原来你说不让我用，不让我回信息，这帮王八蛋真坏。这是谢谢七哥，今天您发的视频看到您疲惫、憔悴了许多，很是心疼，不容易，不容易！但不敢说安慰的话，怕我短信影响七哥的大事儿，说的都是实话。你看这，我现在很多手机跟战友的联系都在这儿呢。]
［哎呀，一个战友，我现在收到。哎呀，我一跟这些战友聊天，我就心里边就是痛快。咱们都属于低端人口啊，都说低端人口的话。文贵与广东人有缘分。真的有缘分啊］！
我哪天啊，我跟大家聊聊，我最近接触了广东人啊，精英，广东的高端人口，精英。他就跟我聊聊广东。我说，哎呀，我说我觉得他没有了解广东人为什么骨子里边对共产党是不服的。在全中国人当中包括香港，都没有广东人，就广东人对共产党是认识最清楚的，是最不想让共产党在中国的就是广东人。很多人说，因为我这个沿海开放、信息开放、出去的人多。我说不对，我本人亲自到广东，广东几乎我全走遍。福建的西南部，广西的东南部，我这些我全都去过。我是第一个说出来，公开说出来，如果有一天新中国联邦会在督促选举权利发生、共产党灭亡之后，第一个要让广东独立。广东一定要独立，广东独立以后中国的一半的经济就会是个健康的经济。然后把广东这个所谓的今天共产党搞的大湾区要分成两三个独立的，香港必须是个独立的独立体。把广东珠海还有福建西南部，包括广西的东南部给它弄成一个独立的实体，也叫联邦吧，咱就暂称联邦吧。广东人会释放出世界上巨大的能量，这是骨子里的东西。全中国只有一个地方，拥有国际化、传统化、现代化、正义化与融为血液一体了，非广东莫属。广东人就吃饭是个大问题，就是广东的精英是客家人，客家人就是河南人，河南的历史文化就传到了广东，这是大部分。福建的西南人的这种抗压、爱斗，这种勤劳和广东人结合在一起。广西东南部这些人的勤劳和那种淳朴又结合在一起。只要广东把文化、饮食这些东西改变以后，把国际化增强，广东一定是世界上的最强大的经济体，而且倍出人才。很多人没有认真研究过，胡说八道，都是拿着书在那研究。你去过几个城市？我去过不低于60个城市，我去过最农村去吃他们的饭，我去看过他们。很多人的阳明心学，你们这帮王八蛋几个去过阳明心学走过的路啊？你去过几个龙洞啊、乌龙洞啊？你怎么不忘初心怎么来的？他们根本胡扯，你去过那个阳明学，王阳明走过的那些战斗过的路，说服那些土匪，所谓的还有背叛者，怎么回去、怎么安山扎寨的？所以说很多人他都是胡扯，都是书本上的东西，不值得学习，一定是实际的。广东人的那种精神，广东人的那种骨子里边的东西，是这些年沉淀下来的一个好坏的综合体。你把坏的要控制住，这就都是好的了。
（郭先生与战友们互动）［王岐山来挺郭：我反对广东独立，中国不能分裂！独立不等于分裂，联邦制嘛，联邦制，联邦制，还中国不能分裂呢？太阳墨镜777：广东人还是有血性的。是的！灭共马诺及诺比利：灭共不可能一两年，就在今年。行！玛诺，中中中！冰冰和我来双修：共匪这招真他妈歹毒啊！操！新中联，啊，小蚂蚁的力量，七七哥哥哥，七哥不要一两年，一两个月吧，受不了了！最好一两个小时，你的理想不要变成幻想。理想变成幻想，你不要，千万千万你别把自己给整疯了，
然后变成了不切实际的幻想。]
1：07：05（郭先生与战友们互动）［文科千佛山，七哥七哥我爱你，曾庆红也是广西人］，曾庆红是广西人，广西人啊，但是他母亲是在广东政治上是影响力很大的。浙江，我当然去过浙江啦，浙江那没去过还叫中国人吗？太喜欢浙江了。说实在话，浙江、江苏、上海就这些地方，也就江浙吧领导中国政治经济呀，中国有希望。千万别让我们山东人、千万别让东北人领导中国，领导中国就没希望了。七哥走万里路，对呀，我只相信走万里路的人，我不相信读万卷书的人。永远记住，我只相信走万里路的人。如果走过万里路又读过万卷书，那我佩服你啦。但是没有走过万里路、光读过万卷书，那对不起啦，那就完全是扯淡的事儿了。［愚人79叫文愚，愚蠢的愚，七哥两年多没念我了。曾的母亲是福建人吧？对这是对的，曾庆红是江西人，对，是江西人，瑞金的。东北人是历史上贫困的山东人，对啦没错。山东政治是最黑的］，就山东人吧，我作为山东人啊，中国山东人就是官儿迷，就是官儿迷啊，这官儿迷简直是。山东人很正义的大汉到东北以后演变成了鲁汉，就是鲁莽的鲁了。正义的鲁汉到了东北变成了吹牛的鲁莽的，就是大嘴巴一张海阔天空——张嘴是天、闭嘴是地、中间儿有时间喝醉酒就去玉米地，是吧，就这种人，是不是啊？就是永远是这样，酒后东北就是山东人最劣质的一面。我在山东老家，我一看到我们老家喝醉酒以后，说实在话一说话我头都疼，我到东北去跟人家喝酒，我一看这东北人喝醉酒以后觉得就头疼。就完全是精神意淫症，精神意淫症，张嘴是天，闭嘴是地。然后最终就是“这他妈肉，真他妈瘦，光他妈骨头没他妈肉”，然后就是那个什么那个词就来了啊，是不是啊，这他妈&amp;hellip;&amp;hellip;。哎呦，嗓门儿大天下无敌，然后大家都很享受，家里人都听得很舒服都叫英雄主义。他根本不知道这纯粹的意淫症，那叫英雄主义吗？然后一说谁，谁谁谁跟谁打架啦把谁打了，我在大街上路过，谁一看我，我上去我揍他了，把他扪倒了、我抠他了、我尅他了，单挑，不服啊，这种低俗的英雄主义无处不在，男女老少从最高等、中等、低等都这德性儿，你说这还有救吗？没救。这就是东北那二人转里面唱来唱去它是个笑话，它永远不会有艺术。我太喜欢二人转了，但是当你有真的一个人你去理解艺术的时候，这个二人转讲的都是所谓的人生的小气，它没讲过任何有大的东西。我也是东北出生的，这是我两个最最重要的地方。但是这就是我们山东人和东北人的悲哀，我们拿不出门儿去。你觉得东北真的是艺术、二人转是艺术是吧？那你上全世界上你让大家听听去。贝多芬不要说贝多芬那音乐不仅在你家能听，在猪窝里听它也好听，对不对呀？这是个基本的问题。二人转可以当成一个地方艺术，你不可能是国际化的。象山东人这么伟大的文化，一说我们是来自孔子的地方。你们去没去过？我最早我就去了曲阜，我再也不去了。我后来我就找了很多科学家、很多历史学家、中国哲学家，包括所谓的孔学后人，哎呀我的妈呀，我要和你们讲讲这个你们就受不了了，那孔家人现在看到那都恨死我了，是吧？我当时你像我对爹娘是孝敬，我是骨子里边的行为是深受孔学或者说儒教影响的。但你去打打交道，你去了解了解真正的背景，包括后来到了随着他的几个学子，子路就这些人、墨子这些人，墨学，我专门都去看过，子路坟就在濮阳嘛，对不对呀？我都去看过，就你了解完以后，你会发现，就这些东西说实在话，绝大多数都是被后人或者当时就是糟粕，它对人没有半点儿帮助，全是奴役人的思想的。你想走了那个路以后将是不归路，胡扯八道。我没见过生活中有一个人真正的尊奉所谓儒学和孔学的。
1：13：00很多把中国人的传统行为结果，记住啊，传统行为的结果，就像非洲人人家喜欢音乐，哒哒当当，是吧？到那儿去。南美人，哒哒当、哒哒当音乐是吧，到新疆人就老摇脖子那种，那是人家的一个民族、它这个民族的本能行为的结果，它绝对不是你哪一个文化、单一文化、某个人的所谓哲学思想影响的结果，你不能归定于他。就是中国人从古到今、从战国到现在、从大概隋朝到现在，它都是什么？家庭为基因的。看中国问题你不看家庭因素一切都是扯的。所有中国的文化宗教信仰一切来自于家庭的文化和家庭的关系。所以我老是说，家庭政治学、家庭经济学是中国人每个人要面对的，为什么共产党从来不谈这个事儿啊？一个社会的所有的关系，它起源于社会的叫什么？结社文化，那就是走出家庭叫结社文化，就是今天的政治的雏形，也是我们夏朝的时候，玉钟、玉钺、玉璧，党、政、军三权鼎立，然后形成了这个世界上国家治理的方式。但是这个之前就叫结社文化，结社文化就是今天所谓人与人之间的关系管理文化，但是它的前提是家庭政治、家庭经济和家庭关系。没把这个搞明白的，就像你看我们很多人一说家庭关系的时候，所以你没有搞明白家庭关系和家庭政治、家庭关系是你的内心世界，是一个人、是一个种族所有的根本基础。
1：14：43你谈宗教、你谈信仰、你谈一个人的行为结果，包括我们爆料革命只遵从两条没那么多复杂的道理——善恶、真假。只要你想知道这两样，任何你拿到善恶真假你走遍全天下无敌，那是绝对是可以囊括一个世界所有哲学思想宗教的一个袋子，我全都可以给你说过来。任何宗教你敢说你对善恶要颠倒了你一定是邪的，任何社会上的政体真假你想颠倒你一定是邪的。这就是爆料革命、新中国联邦的力量！真假善恶是一个家庭政治关系、家庭经济关系、家庭关系的核心基础。那你告诉我你再用这个真假善恶去看老子、儒家，包括什么尼采呀，就这些，还有马克思啊，是不是啊？包括这，咱就不说了，一说又得罪人啦是吧，这些大咖似的，你去看它里面有多少流氓逻辑，它有尊重女人吗？一个女人都不尊重了，你说这个善恶里边我拿善恶套你，你善待女人了吗？你把女人当奴隶？那马克思弄一把椅子自己弄了一个洞说自己生殖器那么长，然后坐在图书馆里面，然后把它坐出一个大生殖器来。不是，马克思主义跟生殖器啥关系呀？马克思主义不是毛泽东中国说所谓妇女半边天，共产主义、社会主义跟你生殖器啥关系呀？在英国那图书馆里边，搁在那儿天天炫耀。你到底儿是羡慕他的生殖器，你还是羡慕他的马克思主义呢？然后列宁，然后列宁一张手、一举手那就是所有的一切都是我的，然后拿帽子一搂，这一切都是我的。都是你的啦？你怎么面对都是你的这些东西呀？人民都跟了你了，是不是啊？实现这个共产主义去啦，那实现了共产主义，到底儿啥是你的共产主义、乌托邦主义？按需分配？按需分配，我就需要你列宁的脑袋，你能不能给我？我需要你把你的生殖器割下来，能不能让我割喽啊？是不是啊？谁来决定是需？
咱就老百姓的俗话，咱不用政治哲学在那块折腾那个狗屁的事儿。他才多少年？人类历史多少年？你但凡用这个真、假、善、恶去衡量的时候你会发现，所有的人都经不起衡量，就像黑天和白夜，多简单。在阳光下一切都将变得苍白，因为阳光让你照着，在黑夜中一切你都看不见真相，这就叫真、假、善、恶，阳光和黑暗。
1：17：45所以我去了曲阜，去看了以后，连那旁边卖咸菜的都能一套一套地给你讲，都能背下来。但是大家知道吗？那咸菜里边的蛆，那个咸菜里有蛆！我说你那咸菜太多蛆了，不高兴了:&amp;ldquo;你哪儿来的？你鲁西的吧，是鲁西的吧？穷不拉几的啊。这蛆，没有这蛆就不是曲阜的咸菜，知道吗？在这个地方，就是有蛆的咸菜才能代表我当地的水平&amp;rdquo;。哇噻把我教训一顿，你说我十几岁的孩子，但是还好我脑子不被被他清洗，我心想这王八蛋纯属胡说八道，曲阜有蛆的咸菜，叫西宁啊什么宁的，咸菜有名的有蛆才是好咸菜。我从东北到老家那时候六七岁那时候第一次，东北老家那块赵家沟毕竟有山有水、大自然呐。跟着我大伯回到老家了都是小土墙，然后一下了客车，倒腾了多少天，碰见了拾棉花的老乡，都叫顶门儿(谐音):&amp;ldquo;顶门儿回来了？&amp;ldquo;顶门儿就是哥们。哇塞，捡棉花撅着屁股，一帮那农民可怜至极。进了村里边，我的祖房都是小土墙，我家那房子两米多，我结婚就在那里边了。我爷爷的房子，我没见过我爷爷，我也没见过我奶奶，都过世了。看到我爷爷奶奶结婚用的那个床，我结婚也用的那张床上去了。两米高的小土房还趴不拉几的，外面有一个罐子，我们老家有一个叫香台，香台上有一个罐子，我大伯放下就把那(罐子)掀开了。我大伯临离开山东去东北前，家里厨房上边吊着一个篮子筐，他也没有媳妇，一个人嘛，那个筐里边走的时候蒸的地瓜干，地瓜干、窝窝头，拿出来都长毛了，都长毛了。然后就还得拿风箱烧锅那种，放点树叶点着，然后弄点水放上去，就把那地瓜干、窝窝头已经两个多月了，放在那里边锅上蒸。然后就到了那个香台上坛子崴出来豆豉，我最爱吃老家的豆豉，全是蛆，全是蛆，白蛆，捡都不捡的，一蒸就好了嘛，就放到那儿。哎呀，我嚎啕大哭，我觉得简直到了地狱了，还不如呆在东北呢，这是我第一次到老家去。因为我说东北话，他们叫早话。那个鲁西那个老家穷，叫曹营，旁边邻居家我都叫二爷爷、二奶奶。旁边墙上一堆孩子趴在那看我来，都喊我大伯的名字:&amp;ldquo;这是谁呀？&amp;ldquo;&amp;ldquo;这是七儿，这是俺七儿。&amp;ldquo;然后就那窝窝头就那玩意儿，地瓜干、窝窝头，就那蛆。我知道啥玩意儿叫蛆，我老家那地方说明更加比你曲阜更有文化了呗。他不是，它是雨水整的嘛，他就胡说八道、颠倒黑白，他就真、假嘛，对不对呀？我没给你们讲过这个，太深刻了，太深刻了。然后是从我们家旁边都是姓郭姓嘛，那老爷爷家旁边他家有棵杏树，因为杏一开花要结果的时候，他就怕我们小孩去偷吃他的杏长大了，他就在杏树下面24小时睡觉看着他家杏树。因为杏树摘了杏可以去卖，这是个很大的收入。我们家院里也有一棵杏树没那么大。我家那个我称为三姑奶奶的一个人，是当时我们老郭家旁边最漂亮的，三姑奶奶，人真漂亮，上学还好，跟我一起一个学校。我真把她当三姑奶奶了，对我特别特别好，经常拿点吃的给我什么的。然后她看杏树的时候说:&amp;ldquo;嗳，七儿你想吃就摘杏啊！想吃你就摘。”这已经是五、六个月以后了，就是冬天到的山东老家，然后到春夏了，树已经杏长起来了，我三姑晚上在那块儿睡觉。她家有那个蚊子的蚊帐，你说我家那么穷哪有蚊帐？她家有蚊帐，在树下面有一个蚊帐，白色的蚊帐。她在蚊帐里边看书，还带灯罩那个灯罩看书。哎呀！我说这个好啊！没见过蚊帐(在)东北那儿。她家蚊帐啊！白白的蚊帐里边点着油灯，我三姑姑婀娜多姿的身材就展露出来了。我看着看着蚊帐就看着我三姑奶奶这身材了。那时候小啊，我说:&amp;ldquo;你的腚很大呀，很好看啊！我能不能摸两下啊？&amp;ldquo;那时候很色，真不要脸啊！我三姑奶奶说:&amp;ldquo;嗳，七儿你怎么这样？&amp;ldquo;就是三姑奶奶跟我实际上跟我是同龄人，我们就特别好。有时候她爸、她妈给她送饭过来，就是那个窝窝头里边放上那个豆豉，她就拿着窝窝头吃着豆豉看书。我就一发不可收拾了，到底是看她的杏还是看她的蚊帐我也说不清楚了。就是我们家隔壁墙就是他家，而且我一翻身就过去，结果就一发不可收，老去看我三姑奶奶的蚊帐。实际上我估计现在想想是看屁股去了，知道吗？很不幸的是我问她:&amp;ldquo;你到底大了想干啥？&amp;ldquo;她说:&amp;ldquo;嫁给城里人。&amp;ldquo;她真的嫁给了城里人。因为我三姑奶奶她的亲姑父是我的老姑爷爷是在中原油田一个运输公司的头。那当时很大(官)，经常开着汽车回来，哇噻，是我们当地最大的、最有钱的人之一了。结果她去了，真嫁给了当地的一个工人，很不幸最后死了。当我听说三姑奶奶最后是死那么惨的时候，我真的是两、三天过不来。就是这么好的一个妙龄美女要嫁给城里人，低级人要嫁给中等人，嫁给中等人以后那个惨就别提了。她们家在我们那块是最富裕人之一，人家有城里人嘛，城里的亲戚经常有人开车回来。家里还经常飘出汽油味儿，因为点打火机什么的，来时还放点汽油。而且我那个姑爷爷是那个中原油田的是一个特别特别好的人。我被抓，在中原油田被抓以后我弟弟，全靠他支持我们全家。当时所有人没人管我们的时候就姑爷爷管的，在我们心目中是永远的恩人。特别善良，就是典型中国人自己行了就把一个乡、一个镇都救济起来，后来他的儿子很不争气。我这个姑奶奶到那儿去以后嫁了人也给她操了很多心，那是典型的家庭雷锋。很惨很惨，我从小看着婀娜多姿的(三姑奶奶)个不高、长的很甜、很漂亮最后是很惨。就是低端人口嫁到城市，城市人口再被嫁到所谓高端的领导家，是中国人所有人的梦想，但绝大多数人最后都是悲剧。
1：25：48当我们看印度《白虎》电影的时候，我的感触最深的事情是:在中国不是五姓家奴，在中国所有的除了共产党的高官之外，我们每个人都很难走出，你镇里边有高、中、低等。我跟你们讲过，我一个另外的那个女同学的爸爸是当地一霸，供销社主任，还有当地的叫什么？叫什么乡长啊什么的。当时他有摩托车呀，我跟她闺女谈恋爱，他骑着摩托车在大堤上拦着我说你敢跟我闺女一次，我弄死你！不能再跟我闺女出去。&amp;ldquo;哇塞，我当时才不管那一套呢，我照样跟她闺女出去，出去骑自行车玩儿去，是吧？她闺女真是太漂亮了，到现在我们都保持着关系，现在是我们战友，但愿她今天别看我直播。我挑战他爹，是不是啊？她那时候老给我买肉锅饼吃，那时候老给我买肉锅饼吃。那就是在我们镇里边就分(高、中、低等)；我们家村里边就分出高、中、低等；镇里边分出了高、中、低等；到县里边高、中、低等；然后到省里边的高、中、低等。你到了中国，几个人能去北京啊？
我们都活在像比印度还惨的五色家奴、多等阶级的社会。现在你往回想，大家不去面对，事实就是这么回事。今天我给大家聊这个的时候，我想给大家说，兄弟姐妹你们准备好，共产党正在开始将你心中过去所有的你人生经历的、你不敢面对的阶级斗争为主——中国是一个奴隶和主人的一个现代化的奴隶社会，它将把祂变成法治化、合理化，从封圣、封神、到共产主义在中国和共产党的所谓特色的社会主义能给人民带来美好的明天和共产党是无往不胜的为人民服务的最大的权力，始终代表着人民的利益、人民的未来、三个代表，而且能和谐你，现在又到了以大神来领导你们，然后在全世界搞疫苗政治、疫苗阶级，然后告诉你我将统治全世界，做好准备吧！共产党内部已经有人明白过来了，原来搞的是这个，不是那么简单的。是不是？咱们到此吧！怎么办？大家抑郁了，喝水啊战友们，沉默的代表软弱，喝水啊，杀霹雳火。
1：29：06兄弟姐妹们，我想告诉大家的事情，没有任何人能挡住，全世界只有我们爆料革命一定会灭了共产党，一定会灭了共产党，我这几天就，如果共产党说他们觉得他们自己是代表神的话，如果他认为他们自己是有超自然力量，他们觉得自己就是那所谓的高等人的话，我觉得我们爆料革命我们比他还厉害，最起码他在中南坑代表着中南坑或者中国那块神，我们认为我们代表了全世界的最大的、全人类的黑洞当中能形容的，咱也得比共产党还会吹是吧，咱们我觉得我代表比他还大的神中的神，它只代表了它那一块的神，我们代表着全部的神-正义之神。过两天你们就知道战友们会发生什么事了，就这过去几天七哥干的事情，你过两天你再看，我在这不说，你们各农场的战友跟各农场联系，咱先把这1300把椅子，先把这G-TV的股份先发完，我得先把咱们战友们变成不是下等人，最起码咱也是跟路波切、闫博士是不是？这博士军团，原来博士军团咱答应送人家股由于调查没送，咱必须兑现，咱得送给大家，是吧，包括国内付出了生命自由代价战友们，我得把这股权给它发出去，我得让他们家人跟他们真的是无忧，不用嫁给城里人，也不用喊着自己当什么中国的高等人。还有我们的颖妹妹、东弟弟，我们得把他们变成从中等人变成上等人。等你看这两天我弄完的，没有人能理解，我会用行动、用结果告诉你，会把所有参与借贷项目的人，会把所有G-TV1300把椅子的人，所有的你买了G-Dollar的人，所有的你买了G-Coin的人你看我把你变成什么人，我不想说我只想做，我就想把你们变成上等人，我们这个上等人是以什么为基础的上等人，共产党是以它那个国为上中等，最高等在中南坑，最下等就在咱们乡里村里面，我要变成的上等人是以地球为点是地球上的上等人、中等人就是地球上的中等人、下等人是地球下等人，我们是什么是下等人知道吧？郭文贵是下等人，我就是为真的是为我们新中国联邦的所有的战友打工的人，我去叫下等人，我是在下面支撑你们中上等的人，不是等级的等，我在下面支撑你们。新中国联邦的委员将在下面支撑你们，中等的就是正在往上走的那些人，我们不是分质量上的高中低，我们是分责任上的高中低，大家走着看，我真的不愿意跟你们说，我说真的我可以告诉大家，没有人能做到也没有人敢这么做。我就给你举个最简单的例子，你们参与借贷项目的1300把椅子的人咱比较。1300把椅子的人要面临的新的，如果你继续要G-TV的股份，一个很简单，一块钱一股还是一块钱一股，但是原来是20亿美元的市值，现在因为经营一年经营数据都变了，现在是90个T的数据，90个T！G-News是多少知道吗？180个Gigabyte，但是G-News的关注者是它的5陪，但是G-TV的数据是90个T，按照90个T怎么也得给个900亿美元吧。咱就评估500亿美元下来，原来的20亿你就变成了25倍涨了。那过去G-TV椅子的人你买了一块钱一股，比如说你拿了10万元，你买了10万股，那按照如果按照今天重新招募的话，那你还是一块钱一股，但是你的公司变成500亿了，你也没吃亏，你完全没吃亏，因为公司大了对你有好处嘛，没有一个人可以说再跟你讨论这个问题，但是我说不行，你不管评值200亿，我希望它评到200亿，越低越好，不要评的高，评完这个钱你要给战友们按照这个实际评估值给他发股，这人类上没有过，严格讲是什么意思你知道吗？这是第二次私募，你把第二次私募的利润空间给了第一次了，那投资者是谁也不干的，机构投资者，但是我们就要做到，就是你原来你买了10万股的G-TV，现在你可能发给你新股的时候，可能是变成100万股或200万股或250万股，你想这是什么概念？战友们！人类能有一个做到的吗？没有一个接近的做到，第二参与借款项目的，参与借款项目的，但是你原来借款项目是三年五年以后是吧，现在都可以转成股份了，转成股份你可以了吧？没有人能做到，谁能做到？你原来没拿住椅子，现在你享受了椅子的待遇，而且享受了椅子的回报，就比如说你借款项目拿了1万块钱拿了1万股，现在拿了10万股，现在你可能要拿出来，给你发200万股、250万股，但是前提你这个250万股的50%你要留给你的农场，为什么留给农场？因为农场原来6%的利息，人家50%留下来3%，那这个你必须50%给农场，这农场必须得强大，农场委员会承担的风险，每个人都拎着脑袋不惜代价的为你干活，那必须要是给他，所以说你除了你比如说25倍你拿了10万股，你这回可能是你拿了10万的借款，你能收到的是500万股，你可能你要拿回去自己250万股，另外的那一部分一半就是或增加的那一半留给农场，农场由农场集体分配。全人类没有一个人做得到，没有任何人做得到，只有我们能做得到，只有我们能做得到。原V OG还有凤凰农场被诈骗的同样待遇，但是前提是大家一定记住，你必须等到官司了结以后才能到你手里去，将由喜马拉雅联盟委员会的公司代持，谁能做到？而且我告诉大家，我给大家简单透露一点，昨天我们开了将近很长时间的会，某个国家几个领导人出面说郭先生为了你们这一次的整个的，这不叫私募，也不是募资，
这一次是完全原始股，原始股，就所有战友除了原VOG凤凰农场你是在那个喜马拉雅联盟委员会下面拿到是椅子，是椅子之外，其他的全部都是原始股，也就是说所说你可以理解为椅子也可说成是房东，完全给我们开特例，全部通过。而且召集几大银行开会，这几大银行给我们开户，包括我们联盟委员会农场、BVI都可以开户，大家想想谁能做到？ 共产党那么大的一个国家机器它都做不到，它百分之百做不到。这里面大家要记住的，就是说，你可以拿最低，最低是5万，最低是5万，然后往上是不限的，一般是10万。 5万到10万间是给各农场的权力，就是有些老战友确确实实，确确实实没这么多钱，但是由于跟随爆料革命很长时间，可以给你5万，叫你拿一个就是原始股东的权利，也就是椅子吧你可以这么说。但是呢，标准是10万，如果是5万以下，1万以下是不可能的，5万到1万的，有可能。有特别多贡献的，也给了各农场的权力，有些特殊可以照顾，也是允许的。但是不能多，所以说1万到5万，是特别特别照顾，是各农场的权力，特别联盟委员会，5万到10万，这是联盟委员会和农场主的特殊权力，是基于不同战友的贡献，所有这些人，在这个周五之前，所有参与了借贷项目的和所有1300把椅子投资的，都享受这个重新估值后的重新分配的1块钱1股的估值后的同比例的股票。但是要求原来，包括在星期五以前，我听到有几家所谓要求退款啦不参与借贷啦，包括原来VOG，一概不准参与，你说啥都不可以回来。到现在为止我要纠正一下，那天我说有3个退椅子的小皮匠那个，我说错了我道歉啊。那是一个法国的一个咱们的姐妹家里面因为个人原因，人家是投的这个钱一半拿走、一半留下来，因为人家家离婚了，这个是我说错了，人家是坚决哭着闹着不能离开。这我说现在又多了一位是美国籍有一个椅子要退，据他所说，是家人的经济周转有问题，我们这完全理解、完全理解，而且他呢也被VOG给骗了100万，所以说这很麻烦，刚才我昨天给他说这100万我负责给你要过来，刚才我看我这律师给我发信息说你不可以这样，退椅子的人，VOG的钱你不能要。我不知道怎么处理呢还。所以总共加上那个手持钢叉的闰土叫它闰一辈子，只要提出的一概不准留、一概不准回。就你过去参与借项目的你拿了1块钱，这次可能给你25块钱，或者是10块钱，但是你想再回来绝对不可以，截止日期就是这个周五以前，这是给喜马拉雅联盟委员会和喜马拉雅各农场的权力。啥样兄弟，共产党搞阶级斗争，我们陪它玩玩，你只要搞阶级，我就把我们的战友变成世界上最高等的最高等的阶级！ 战友们你一定要记住我今天说的话，千万咱别得瑟，咱别炫耀，但是当你们手拿到G-Coin、拿到了股票，当你们把（它们）都能变成钱的时候，我只拜托你们在你们安全的情况下，像那日本的草根小哥还有我们的007是吧，我们的007说话靠日本木兰啊，七哥，那一说话七哥骨头都酥的那种人，是吧。 007在日本山顶上买一栋房子架起360度摄像机直播上三天，是吧，德国的克劳迪亚到德国宝马之山弄他一栋房子架上摄像机直播上一星期。像我们加州的有些战友、爱车的那几个战友，是吧，加州的太阳啊什么的是吧，还有什么文信喜欢大货车的是吧，买上10台搁在家里面喷成不同的颜色架上摄像机直播，一个车一个车里面吃。在法国的小皮皮、皮匠，弄个巴黎的大房子对着艾菲尔铁塔尿它一下子然后直播，对不起啊对不，女性不能尿（郭先生超尴尬），对不起啊，这说着说着就说漏了，那小皮皮咋能去对着艾菲尔铁塔尿去，不行不行不行，这说错了，收回来啊收回来啊，（喝水看屏幕）对吧，小皮皮找她儿子去尿去，她不能尿啊，那小皮皮对着艾菲尔铁塔尿一下子直播出大事了（郭先生笑翻了）。对不起啊皮皮，说着说着七哥老把你当男的，这就忘了，这男女不分了这个，（笑翻中）哎呀真的是胡来真的是，哎呀掌嘴掌嘴掌嘴（拍自己脸），不好意思不好意思。是吧，我估计那铁血组的人，我估计老班长还有长岛哥就要买私人飞机去了在飞机上直播了，那是尿得高，那可以尿一下子。我就希望战友们叫共产党看看，就不在共产党你的等级社会里面，这些中国人出来以后不用你的利益金钱分配制度、不用尊奉你的所谓的做人思想规则，中国人能不能过上体面的生活，而且是合法的、而且是交税的、而且是干净的，共产党到今天没有，不敢晒出你所谓无产阶级的资产，共产党叫无产阶级，结果你们官员王岐山都800万的资产，虽然去了好几个0，去了8个0也不止吧，你都无产阶级吗不是吗？ 你不敢晒出你的资产，你们当地的一个镇长都比美国总统富有，你们叫无产阶级，然后让人民要一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲，你杀土豪分田地，最后全中国的田地全被你一个党控制了，你这个王八蛋流氓！ 我会让你看到，郭骗子、郭文贵、郭三秒、郭强奸、郭欺骗是怎么&amp;quot;欺骗&amp;quot;战友的，我会让你看到，你共产党你甭说给我们战友们说几十倍的或者是这个外国啊，记住战友们啊，这回给你发的新的股跟原来一模一样，设计都差不多，都是一模一样的股票。你要1块钱1股也行，你把你10万股写上去也行，基本上这个工作的人都是原来那波人，只是换了公司，就给你发股票的人和发股票的的公司基本就是一波人，它不是公司了，因为它是海外国际公司，但都是在美国合法运作，一模一样，这就七哥牛的，这全部都是这帮人。共产党你哪怕把你那个西藏里面的那个树渣渣发给我们战友们，发个10万倍我都感谢你了。
1：45：32（看屏幕）以前那股票你可别扔，那就作废了，肯定作废了啊，但你别扔啊，那也是个见证，你可千万别扔，因为这有些很多时候是有用的，我就不多说了啊，那是有用的啊。你们千万别扔你们原来发的股票，那有用！！ 还有用！！ 啊~！！ 不管裱起来，那不是艺术品那有用！！ 你听我说，有用！！ 你看那泡爹你糊涂练糊涂了你啊？ 那不能裱起来，那有用（捶桌子）！！！ 我再说一遍，有用有用！！ 我现在不多说啊，所有原来的股票都要留着，这回你们这1300把椅子，不管SEC给不给你们退钱的情况下，我们就会把股票给你，但是给你有一条，当你未来什么时间钱不转过来的时候你这个股票就给你作废掉，这要前提啊。不管你在SEC原来第一次投资G-TV的股票钱退不退，都会把股票发给你，这是一啊。另外一个我要告诉大家啊，我要告诉大家一定要讲清楚，所有的我们战友1300把椅子的人，头两天有人说什么螃蟹那个什么50万和解，放狗屁的事情，螃蟹拿了50万，压根就没给它椅子，就没给它一股，
到最后一分钟他还想要股票呢，但是咱不能不给人家股你又不给人家钱，你这不是成了共产党了吗。咱就把钱给他退回去了，这是，你不能对待螃蟹像真正的敌人一样，就不管螃蟹有多坏，螃蟹他毕竟是G-TV当初他帮了忙了，我心里面打归打骂归骂，但绝对会手下留情，我不管他以后发生什么事情，所以说他这五十万我告诉律师一定给他，你又不给人家椅子，又不给人家股票，你不给人家钱，你凭啥呀，给人家了。因为他想要椅子。
另外一个大家关于那个苹果店那个G币呀很多说法，还有人在G-TV直播，我希望你直播前你有点常识，我把你当战友的时候我不愿意说你，当你干的不是战友的人事儿的时候，我可以告诉你，你完全是混蛋，什么叫苹果币知道吧战友们，是当时螃蟹设计你看螃蟹接受了所有人的直播，包括当时的九指妖直播，很明确就是游戏里面的那一种叫所谓的内部消耗币，那个钱你买进去以后永远你没有资格拿回来，你在里面只有打赏，最后在内部循转消耗完掉，你啥也没有。就这么简单的事情，内部消耗币，那不是支付币，那不是虚拟币，因为这个苹果IOS不给咱们的G-TV升级，不给G-TV重新上线，没办法才把G币拿下来，在这种情况下，完全是G-TV不用还给你一分钱，到今天为止，你所有的一共大概是四五百万，六百万是四百万我不知道，还被苹果扣掉百分之三十，苹果店扣掉的百分之三十，还有现在找不着的一百多万，也可能螃蟹弄他家去了，这五六百万美元七哥一个人全承担了，再把原钱还给你，全人类上不可能有一个人做这种事情，你找一个给我看，我赔你十倍一百倍，到现在投资者，人家那个G-TV的机构投资者说这个钱你拿我们绝对不拿，就这也有人敢上电视敢来挑战，所谓七哥什么契约精神，去你姥姥的个蛋吧，你滚吧你，这都垃圾，你永远是贱种这就是。永远不要搭理这种人，结果整了半天他只有40个币，你个王八蛋你在这忽悠什么。这都是共产党派来的小流氓，知道吗，很Low，没有人，七哥一直忍着这种窝囊我不说话。
1：49：50如果中国人历史上，还是全世界人类历史上，你能找到一个像G-TV在投资当中这么对待战友，包括你给我找一个，你把七哥打成狗屎，你给我找一个，我这几天天天跟这些律师、跟这些投资机构谈，我天天就是没有停过，我在这屋我要超过三分钟把腿翘起来休息了我郭文贵就是个畜生，从来没有。我在为战友而战，天知地知我知，我不需要任何人知道，我不需要任何人感激，就这你也敢来挑战我郭文贵，你也敢来骂我们爆料革命，这帮孙子哎。
如果战友们这次在G-TV和爆料革命的G系列当中，如果你还没有，如果你没有学到感恩、你没有学到公益、你没有学到一个人与人之间尊重的话，你绝对没有希望了，你再也没有希望了，在这个当中有人什么怀疑啊、不信啊赶快走、快点走，你走得越快越好，去找九指妖去给她写遗书，九指妖给你真相、给你上帝，共产党比爹亲比娘亲的共产党，你找它去，给你土地，是吧，去找它去，千万别跟我们，如果爆料革命这几年还没让你学会辨别真假善恶，你最好离我们远去，这样的人我们是绝对不欢迎的，因为这是累赘。（郭先生与战友们互动）［以前的借款不用等三年了］，你不但不用等三年！把你未来五年的利息都给你付了！你要说话呀，你要懂得什么意思啊。［美丽的三文鱼文敏，没有借款项目啦］，没啦，啊没啦，没啦，没啦，没啦，绝对没啦。在周五以前的事，这个周五就结束了。只有各农场有权利接受战友，各农场就完了。王岐山来挺郭，…所有的过去的借款项目的所有人，你和椅子一摸一样，拿到这一次重新评估后升值后的所有的股票，不用等三年了，不用了，而且你拿到了和椅子一样的权利，但是你拿到椅子的权利增值的那一部分的百分之五十是要给你农场的。因为你提前被预支了三年的利息，你本来你要给人家百分之五十的，百分之六到百分之三嘛，百分之五十嘛对吧，你要给各农场，这个你一定要接受，中国人要学会跟人家分享，你绝对不能跟共产党一样，你的是我的，我的是我的，你不能像易租宝那样的骗你，什么东西连利息你也不用付，他谋你的本，你要学会感恩农场，这些农场主都是顶着雷不容易，你这个本来要等三年的事情，你现在拿到了，你凭啥不感谢人家，人家给你承担多少分险，你像那个韩国的那个朴司令都快折腾死了，是吧，你像那皮皮，在法国比登天都难，没有撒尿的事，没有撒尿的事，对不起对不起啊。是不是啊，意大利，包括那个加拿大，两千多万的在账上冻结的，意大利的文科那有大概几百万冻结的，还有这个是哪儿啊？ 瑞士有几百万冻结的，大概四五千万，这次全部给你发股票，全部发给你，发的条件也是按照有椅子发给你，记住战友们，是按照有椅子的发给你，也是，比如说你在这个加拿大被冻了十万，你可能会得到两百万或者两百五十万的股票，但这股票会发到联盟持的农场里面，当你的钱汇过来以后，扣除掉你增值的百分之五十给农场，给加拿大老江、文枫，那你必须得给，因为他俩给你顶的雷多了去了，然后把股票发给你，你得到还是一把椅子，就是你在加拿大任何一个人，记住啊，任何一个人，你拿到股票的时候你就是一把椅子，不存在没有椅子，任何一个人，只要你拥有了G-TV股你就是一把椅子。这就是这次的规则，你任何一个人，无论是直接从G-TV拿过来的，无论是直接从那个联盟委员会拿过来的，只要你是拿到G-TV股票你就是一把椅子，听懂了吗战友们，包括VOG、凤凰农场、加拿大被查封资金，还有瑞士、还有这些资金，全部都把股票发给你，每个人都是一把椅子，中不中？我告诉战友们，如果你拿到这个G-TV股票，说你还缺钱花，说我这个股票我没法卖啊，如果你拿不到借款的钱，如果你还拿不到，比如中间你卖个百分之十，你可以卖的，你可以找人卖的，但是你要经G-TV同意，你可以卖的，如果你卖不出去的话，战友们你真的说实话你只能去吃土啦，你吃草都不应该吃啦，因为这个评估值是全世界最权威的机构，G-TV在这实际运行，你拿到两百…比如说江财神他有了一百万股，如果江财神一百万股一块钱一股拿的，是吧，我现在我去弄个百分之二十，我二十万股我卖掉，我不卖你二十万美元行不，我卖十万美元行不，你卖十万美元就是你原来的所有的成本了。如果你没有这个本事的话，你就江财神你就赶快吃土去吧。最简单的道理是吧，我们有个战友在加州的，加州的战友，他说七哥你看我这怎么样怎么样，我说你记住，如果你卖不出去我来帮你卖，就这么简单。从前借款的可以追加，是在星期五以前，刚才有很多战友给我发信息，说七哥能不能再多给一周时间，我在考虑，也可能多给一周时间。太多战友发信息了，但前提是任何一个人，包括近期这一个月以内发现你是新来的，你从来没有支持过爆料革命，你也从来没有冒过头，你这绝对不可以，你就是昨天或者前天，上星期汇的钱都不行，我先把话说在这啊。
各农场一定要清楚：当我发现你这根本就是为了钱来的，绝对不可以。把你踢出走，这是我们的权利。你别跟我说公不公平，没有什么公平，这是我们的权利。我要保护绝大多数战友的利益，这是不可以的。比如说长期是义工、长期支持爆料革命、大家都是耳熟能详都知道的。你比如说像路波切呀，你像闫博士呀，是不是？你像西班牙什么文戈呀，皮皮呀，日本的007呀，草根呀，二尊呐，魔女呀，马拉多纳呀，还有台湾的大牛呀、巴黎呀、俄罗斯的玛莎妹妹。哎哟我的妈呀，我的玛莎，玛莎那块儿钱老了去了啊。朴司令啊，是吧？你像这样的人，那就二话不说。欸，朴司令那钱你可千万别收了啊。朴司令那钱你再收就是犯罪了啊。只能是帮助联络。你那个韩国是不能再收钱了。千万千万记住啊。加拿大的文枫、王子啊，我们面具先生啊，是不是？还有我们的波士顿啊，波士顿的七喜农场啊，还有我们原来的文喜呀，还有我们波士顿的挺郭七妹呀、如水呀。所有的这些战友们，当然长岛哥你这是大佬了，是不是？王雪冰新西兰、 澳大利亚雅典娜、安红、保罗、英国我那铁血组大卫，是不是？这都不用讲的了。你那只要你来的，只要你认得，你说“这就是我们战友”，啥话别说。你说王岐山是你战友，我都相信。因为我们必须对我们农场主、对我们的铁血组有百分之百的信任。你说王岐山我绝对信。因为说明你跟王岐山认识。他总能为我们，孟建柱也行，我相信你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月9号，尊敬的战友们好！
这家伙的屁滚尿流的洗个澡，吃口饭，马上录今天的盖特。因为马上要跟战友们要开会。昨天晚上啊，我相信国内最多的、最大的问题是国内两件事情。这个确实在我们预料之中，但是也超出了我们的预料之外。就是国内的上海股市还有几个大的金融机构，几个大的烂账，还几个大的经济指标，都超出了我们想象。这太可怕了！这一下割韭菜割了多少人的钱呐？多少人的钱呐，兄弟姐妹们？所以说这个咱们有些战友啊，他穷不是因为不劳动；也不是因为他不勤劳；是因为这个脑子（不清楚），还有贪婪，出了问题呀。就是说在共产党的这个擀面杖子的经济下，你既然能做梦想着有5倍10倍的回报？你想到银行的存款比你挣钱快？你想着竟然是股市上有你赚钱的机会？那你这不完蛋了吗？你多勤劳你也白干呐，你干1万年，还不如这一下子搞错误了，就把你的钱给弄走了呢，对吧？
另外一个，在香港，很多金融产品全爆仓。像汇丰的，很多都爆仓，为什么？大家要看到只有平安股上涨？平安股的背后还是王岐山，平安股的背后还是中南坑。这真正叫操作，也就叫控制，这叫做真正的金融犯罪，也就叫割韭菜。但是平安这块，这个股市随市上涨，陆金所干掉蚂蚁金服，我很早两三年前讲过陆金所干掉蚂蚁金服。
这是权贵干掉真正私人企业家。人家真正的北京帮，一直控制权力的帮（派）-习大神干你江泽民，（你江泽民）叫在野党，在野党是什么呀？蚂蚁金服，马云。人家的实质的控制党 -中南坑，习大神、王岐山，是平安陆金所。这你（看）显示出来了吧？所以在中国没有什么能力赚钱（的说法）。啊～只有你这个白手套在什么时间内你赚钱。但最终马明哲，记住我今天说的话，我第一次告诉你们：他比马云还得惨，他比马云还得惨一百倍！记住啊！我曾经听过原话，就是原来王岐山抓起来的董宏。他说过，你记住，抓马明哲那一天的时候，就像当年乾隆抓和珅一样会把它连根带啥子的拔起来。而且一定会到了不管谁，一定会的。任何一个人抓你平安的时候就是抓了一个宝，抓了个金（宝）藏，是吧？一定的啊。
我跟马明哲没任何个人恩怨，没任何个人恩怨。这人见面还说我（的）未来，说我这长相，我的相貌，未来要做赌博的话，能赚什么万亿的钱，富可敌国。每次都瞎喷，是吧？瞎忽悠，这是它们本质。当然（他）还给我相面？我给他相面（差不多），我给他相八辈面啊，是吧？
那么另外一个，就是我很惊讶，我非常惊讶，在这次上海股票这个血洗当中，有很多我们战友被洗光了。还有一个（事情）可能战友们你们不知道，有一个人通过我们的系统，（或者说）战友，换了大概200多亿欧元。（他）海外给欧元，（相当于）100多亿美元，（战友）在国内给（他）人民币，（他）在国内做这种逆向操作，（结果）全部赔光。我从没见过一个人在大陆共产党的手里边儿能赚过多少倍钱安安全全拿开的，从来没有。都是账，都是算的账。有些事情绝不是我们草根能碰的，在中国这个真正的江湖的政治里边，也叫沼泽地的政治里面，在中国百分之百的沼泽地大佬控制的经济领域，草根也想赚大钱？你暂时拥有的控制权、保管权，最后都得还回去。任何人，从乡村，到北京，到中南坑，只有那几个家族是‘永恒’的。
就像那个中信的王军，王军死后，中南坑下令，王军的海外财富继续保护，为什么？（因为）王震（替他们）杀了新疆人。这就是共产党，他们那几个杀人的魔王，他们是一伙的。我们草根是被杀的，永远和你（共产党是）对立的，你的钱早晚得还给他们。你在手里搁一搁可以，你想拥有，你想花掉它，你想使用它，不中！这就是中共邪恶的地方，我们要灭他的地方。
兄弟姐妹们，不要天真了。（你）还hold着房子呢？多少人呐？你将死在（因为）贪婪和无知的一下。中国有个房子住住就行啦。你想指望它发财？想传承万代？你见过全世界有一个房产、房子，是盖在不属于你的地上的吗？就像你的孩子，在别人肚子里面长出来的，他能真心喊你妈妈？他能属于你吗？竟然有战友买了几十套房子，这回一次全输没了。跟我说：七哥我这几十套房全收了！我说我只能祝福你，失去了房子，（但）你没有失去命。不要让自己的无知和贪婪在你一个人身上体现出灾难。
兄弟姐妹们，共产党不亡，谁都不会有钱，谁都不会有未来，谁也不会有幸福。如果你在这事儿（上）还天真，或者说蛇鼠两端，你还想试试（贪婪），请！
哟嚯，这是川普的家啊，（大家看）川普的家啊。这个最上层咖啡色那个他家，一整层，一整层。现在曼哈顿就我们俩这整层的房子亮着了，哈哈哈～哎呀，昨天我看老人家啊，真有点老了，真有点老了，真有点老了。但是斗志没减啊，斗志没减。对共产党的认识越来越深刻，整个不孬，不孬。但是你看看这曼哈顿-空城，空城啊。你看他（川普）家下面儿没人了，也没人抗议他啦，原来的时候天天有人抗议，现在没人抗议了。
俺得开会去咯～！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1592/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1592/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（郭先生在等待战友们进入直播间，同时和身边工作人员讲话开始直播）不用，按了吧，开始了啊。（郭先生边看手机，边等待战友进入直播间，边锻炼身体压腿、抻腿），（郭先生拿手机发送英文语音信息）。（郭先生与战友们互动）［郭叔这两天直播频繁。谁说的，谁说哒，谁说哒！放马过来！啊！叫Giovanni，啥意思，啥意思啊，七哥直播你烦是不是啊（郭先生开玩笑的），啊！哎呀（郭先生在锻炼身体压腿、抻腿）！哈哈，直播、健身两不误，冇错啦，冇错啦！（郭先生双手合十）3月3号尊敬的战友们好，七哥乱聊直播，呵呵，乱聊加健身直播。啊！哦咦嘻馁！兄弟姐妹们啊，你看我昨天啊，哇噻（郭先生看手机信息）。我这个跟战友常用的手机，这个是小的iPhone12这是大的iPhone12（郭先生手里拿着两个苹果手机）。昨天突然间就是，戳，怎么戳也不管用，就是啥也，就有时候叭一下就黑屏，有时候啪一下就闪屏，欸！你就按不进去，按哪都不管用，关机也关不了，被黑了！然后呢一直到今天早上刚才我才欸，管用了，管用了。但是呢昨天晚上换了个新的手机，新的手机，新的手机，换了个大的iPhone12。哎呀哇噻，这共产党我咋惹你了，最近又开始黑我了，哈哈，哇噻！（郭先生边说边锻炼身体压腿、抻腿）。（郭先生与战友们互动）［美女与野兽，叫我，叫我！叫你了，七哥。哎呀，这家伙，谁说，七哥，念念我呗！我看谁呀？霹雳无敌，叫欺凌后觉醒，欺凌后觉醒，被欺凌以后觉醒，天呐，犯过啥事儿啊，哈哈！共产党真是最近有点害怕我发现啊！
(You look camera this is G-Fashion new T shirt…….电话略.)］我们的总裁给我一大就报告，这才洛杉矶几点呐？五六点钟，每天他们都是这样，鸡蛋，每天早上醒来漱口，一杯温开水“唔”喝下去，然后吃一个苹果，然后刷牙、洗脸，然后热身，然后一杯咖啡、一个鸡蛋，然后锻炼，这就是七哥的生活。我发现GTV现在特别好，从这个我的IPAD上看百分之百是我自己，我特讨厌发出去不是我自己的感觉。这杯子真是中南坑的，这真是中南坑老杂毛们送给我的，这下面还有编号呢，这帮孙子。什么习办呐、李办呐、吴仪办呐，什么刘什么办还有什么中办呐，这办那办的，都是办坏事的地方。你说咱这拿着中南坑的杯子砸中南坑挺搞笑的，哈哈哈，（郭先生与战友们互动）［韩国姐姐，念你，音画不同步，真的吗？有音画不同步吗？不能够啊，有吗？我看看，这木兰在线呐，木兰，是音画不同步吗？木兰、木兰你在哪儿？我发现一个问题，（离开与工程师对话询问音画不同步，还调成绿光，然后在咔咔跑步 此处略）（武侠义 七哥喊你）］这一会儿上来了上来人了，欸，（此处在镜头前甩胳膊甩腿，略过）听到我肩部响了吗？G-Fashion，全新的啊
刚到的啊，太舒服了，你看，你看，看，嗯，特别舒服，郭氏设计，全世界独此一家。我特讨厌外国人所有都这样，（把衣服领子拉下来）都这样，非常不好，一点时尚感没有。我看到飞飞，DC的飞飞直播穿那个G-Fashion的多酷，多现代啊，加上她性格活泼特别好，现在同步了吧？同步了，木兰说了。就是嘛，这个战友谎报军情啊。好，兄弟姐妹们，现在我们说正事啊。
很多战友给我发信息说拜登政府要给中芯国际放生，然后如何如何，很多战友们特别咱们体制内战友在一周以前就跟我说他们得到这个消息，他们内部嘛知道的早，然后呢说拜登现在完全倒在了中南坑老杂毛的裤子底下了是吧，如何如何的。我不这么认为，我不这么认为，美国的政治它是一个两派你死我活的斗争，而且这个斗争之间现在打的最唯一的牌就是中国共产党，就是病毒和中共经济，然后是大屠杀、反人类罪，还有香港事件，还有它打不打台湾，再一个就是美国内部的腐败。不就这么点事吗？对不对呀？你能让人家美国人在这个时候啥都不说就听咱的，就灭共，凭啥呀？凭啥？你不灭共你让美国人给你灭共去，对吧，凭啥呀？包括体制内的战友们，你有种你弄死几个中南坑的王八蛋老杂毛，你当当英雄，你老喊啥口号啊？对吧？就像前天咱有位战友，是吧，你手里面有枪，是吧？你有兵，是不是？你随时可以起义呀，你可以当当英雄嘛，你不要老责备美国，你可以骂美国都无所谓，关我鸟事呀。但是我们都革命不建立在依靠任何人身上，不存在任何幻想上，也不能有任何责备上。你看那帮欺民贼，要钱都时候伸手伸的啥都行，手一拿回来钱，都是你都错。哇噻，四个手指头，都是你都错，都是你不对，对吧，都这德行。他大爷来的，然后就是哎呀美国不民主了。你看那滕彪，乱轮彪强奸、强奸彪，骂川普总统，好像你给人家川普吃人家屎、你把你爹你妈带着吃人家屎都不配，那个不要脸的东西说人家川普怎么怎么着，人家川普人家祖宗八辈拉的屎都不让你吃是吧。你算个鸟哇是不是？你算个什么鸟啊，还是没嘴的鸟。就凭你那副德行、就凭你那操性劲还说人家川普总统，对吧？还有个海外欺民贼到美国来要饭吃，领人家的、提供假文件吃人家的这种福利，还在那块批评着美国，这种人真有病，我跟你说不是一般的有病。这个国家给了你自由、给了你安全，你有什么资格批评人家？我们任何人都没有资格批评人家。有种回去呀。别在这呀，对吧？就像国内的战友我说他，我说你干到已经是正部级了，是不是？你连这点脑子都没有哇？
你当了一辈子被强奸天天替共产党站台，你现在支持爆料革命你就以为你是神呐、你就是正确的了？不是的！你也不要骂美国，拜登还是川普不管是谁咱没有资格命令人家，咱也没有资格骂人家，咱只有把自己的事情做得更好，这事唯一的，是吧？人家拜登给中芯国际放行关咱啥事啊？对共产党好了中芯国际放好了？是吗？咱有种咱别让他做，咱把中芯给它掐死。
15：43在灭共事业上，中芯算个啥啊？啥也不算。更重要的我今天为啥说到这话呢？我这憋了这一星期了，很多人给我发同样的信息，我很纳闷，上到部长级到中南坑的战友下到咱平民战友，为什么对这事情这么敏感就不看明白这本质呢？我轻易的不想把这话说出来，因为今天我不想把这个事预料出来，因为去年咱太早爆料、太早重磅中的重磅导致很多咱在美国政府里的朋友很被动，然后共产党提前发现我们干啥了提前蓝金黄去了，蓝金黄完阻止了三十几个案子的发生。是吧？咱就不想让它知道，结果共产党所有的情报机构天天看我们爆料直播，看文贵报平安视频，然后分析，分析完然后就开始啦，采取蓝金黄，提前拦去堵截去。所以这帮王八蛋就是特别的坏，所以今年我就不提前预报，我让你不知道。实际上中芯国际我今天告诉大家怎么回事啊，我跟大家比的例子啊，我很小很小的时候，我姥娘村里的人也叫舅舅的人到东北去卖山东老家吹的小哨、哨还有那小笛子，还有带气球的，吹起来嘣开了，他卖那个去啦。那时候也叫投机倒把，到东北去卖这个东西去，贩卖。然后呢，就跟我爹我娘讨论什么叫做回头汤？欸，我就跟感兴趣，我那时候很小，也就是七八岁吧。我说什么叫回头汤呢 ？就是在山东老家有老人过世啦，要临走前有所谓这玩意儿调的汤，叫老人喝下去。老人会回过头来，快死啦，回过头来，然后睁开眼睛然后说，孩儿啊我的钱在炕底下藏着呢、我的钱在哪埋着呢、还有什么金银珠宝。然后呢是分给你大姐什么钱、三姐什么钱，把遗产分配完，然后一倒，就走啦~~~就是叫什么啊，回光返照汤！你说我那时候很小，听上去挺搞笑的啊，我听着也挺神奇啊，那还有这个啊。那有没有喝了这汤继续活下去的呢？那没有，这是我小时候听说的。后来，大家知道不到七、八岁第一次吧，回山东老家途径北京、山东折腾好几天，在火车上连沙发座底下都钻不进去，在厕所门口呆着，人家厕所里面也给塞着，也没人上厕所。哇噻，那个难受好几天，大家都知道我多么传奇的经历，那个时候回到老家第一次，我就打听谁家有回头汤，我就老问这事啦，人都觉得我很奇怪。后来真遇到，我叫老老爷爷、老老老爷爷，老老老爷爷的妻子——老老老奶奶，小脚就这么长，现在还活着呢老人家一百来岁了，这么长的小脚（七哥比了个手势，大概十厘米）我问她啥叫回头汤？她就给我解释解释，后来就明白啦，什么叫回头汤啊，就是最后一分钟勾兑些营养给老人家临死灌一下能把人激回来，有可能激回来，然后再重新分配一下资产。反正最后我明白啦，这人是活不回来啦，救不回来啦。今天拜登给中芯国际是啥知道不？给的就是回头汤，快死个球的了，川普都已经弄死了，掐死、快掐死了，拜登——别、别、别掐死，共产党我给你点回头汤，回头汤一喝，然后拜登同志——我的钱在哪儿呢？我的钱在哪儿呢？就这么点狗屁故事，是吧？你说中芯国际你告诉我，中芯还能回来比以前那么强大吗？
谁告诉我谁能让他跟以前那么强大？我敢跟任何人对赌，中芯已经死了，100%死了。就像当年的ZTE川普玩儿它一样，给你喝点儿回头汤、掐一下子，给你喝点儿回头汤、掐一下子，最后掐死个球的。这里边谁弄钱了？——沼泽地，谁弄钱了？——美国的沼泽地和中共的沼泽地–上海帮，上～下、上～下，把所有的老百姓钱全弄走了。中芯国际还有什么中海油，还有未来的微信，还有什么民生银行、招商银行、汇丰银行、东亚银行、建设银行、农业银行、中国北方工业集团就是搞武器的、保利集团、保利地产都是这个结局。就像华为是一样的——掐死你、给你喂点儿返魂汤——告诉我资产在哪儿呢？然后别人一看，哎呦可能有，最可怕的是咱们现在内部的战友，还有咱们战友以为什么它回来了，不是回光返照，好像又重生了。我告诉你绝不可能，世界上的投资和金融家没有一个是傻子。说中芯国际，川普回来、蓬佩奥回来、还有班农回来、皮特纳瓦罗回来，谁回来都是把它掐死它。这像家里一个老人，是吧，快过去了给掐死了，家里面另外一个什么所谓的坏女婿、闺女想要资产给弄个还魂汤，但另一个恨的来又得再掐你一下子直到掐死你为止——它已经没有任何能力再站起来，再活回来了。这对咱爆料革命是多大的好事，任何真心灭共的人都希望这种事情多次发生、反复发生。当年ZTE发生的时候，我跟大家说什么？大家去看看我当时的视频。我说ZTE一定会死，但是不会像你想象的那样死。你知道我有一个哥们儿搞基金的，在ZTE死～活、死～活，就还魂汤喝的过程当中，你知道他赚了多少钱吗？30亿。过去总共投资了不到一亿，起起伏伏回报不到一亿五，还投了将近七八年，但在ZTE这死死活活当中赚了30亿现金。现在去新西兰了，买一大房子一千多个acre，养了一堆小毛驴、养了一堆马，这哥们给我说，他说七哥，咱法制基金你只要任何情况下法治基金捐个几千万美元没问题。这就是人家离开了，说亚洲我都不会再回去了，甭说是回中共国了，亚洲我都不回去了，这是真正的玩家。就一辈子人吧，有人磨剑，磨磨磨磨，磨完以后卖了，磨磨磨磨磨，他那不叫剑，他那是贫贱的贱，叫磨的那个贱，知道吗？但有的人一辈子，唰唰唰，真磨的是剑，一生只玩一次，“啪”！是不是？敌人的首级斩下，就是共产党或者是投资的目标——赢了30亿走了，这是高人。很多人以为拿个小牙签儿，我挠你、我挠你、我挠你、我挠你，你以为就当剑用了？你糊弄你自己吧，这件事情的判断，是一个人的智商、情商、和你的真实能力的问题。这是真的看出一个人的智商和能力的问题。所以说中芯国际、台积电。我再告诉你台积电一定会倒得一塌糊涂，它就倒在共产党。它会给沼泽地无数次灌还魂汤——喝～死、喝～死，最后结束。它谁也挡不住哇，它是大势所趋。话又说回来，拜登政府放一个、掐一个、喂一个还魂汤，这种玩术符合美国利益，最重要的符合他本人利益，最重要的符合他本人的利益。
呀，我的旗子星咋还没露出来 (七哥去整理旗子，我就发现这个撑啊本来以为是MADE IN AMERICA呢，后来发现不是！)好，就是嘛。得瑟，腿疼了一下。
25：49那么中芯国际这件事情，我上周知道以后，我就怕他不干这些事儿，因为他干这个事儿的时候国内的沼泽地也跟着玩儿。中芯国际的爹是谁呀？他爹是共产党，他娘是谁呀？美帝国主义的所谓沼泽地。这俩人在一起嗯、嗯、嗯。。。是吧，诞生的是什么？诞生的是魔鬼。他越在这块儿嗯、嗯、嗯。。。是吧，诞生的小魔鬼越多，他会挑起共产党内部的巨大的内部斗争。上海沼泽地还会像玩ZTE一样，继续在这起起伏伏的搞钱。咱们看到国内有几个战友搞财经的，我就不说具体名字了，他讲得都对，他是看现象。就看皮肤病一样，一看皮肤有病，拿点儿什么牛皮癣膏哇，什么、什么贴点膏药，贴上去没用的，这个病的本质是在身体里边出来的，是吧。我们看的是这个人，他还没有出来皮肤病的时候我们就知道他要出皮肤病了，这是我们与众不同的地方。而且我们知道出完皮肤病以后，它会不会变成皮肤癌？我们知道共产党哪儿能变成癌、哪能自然恢复、哪儿能再洗一洗就能好，这是共产党的皮肤癌的走向。你别以为给他一个什么中芯国际，他接下来很多都会放生，包括华为，都要放生。华为真正的老板不是共产党，是中南坑的那个人，你们知道是那个人，是不是？是伟大的伟大的老元帅、伟大的领导，跟上海沼泽地都没球啥关系，知道吗？所以说他们拼死救回华为，那是他符合他家的利益。江山是人民的，他家也是人民呢。我见过、听说过共产党好多当官的说。我说欸，你们不是为人民服务吗？你怎么只为你家人服务啊？他说，欸，文贵你说的不对呀，欸，你这可不对呀，你这可是有误会的。我们家人难道不是人民吗？哇噻这王八蛋我见过好几个，后来我就无语了，我就不说了。我就跟你们说一个某军委副主席，现在已经死球的了。哇塞！我上他家一看，哎呦我的妈呀！这么大的院子，上百个女士兵伺候着他，哎呀我的妈呀。什么他那个一个堂妹住在那儿，从屋里出来都是五六个兵抬着，还有几个小男孩儿在后边还拿着拐棍儿。哎呀我的妈呀，在院里晒着太阳，我就怕她把太阳给摘下来了。我就开玩笑呢，中午去他家在西山，然后我再中午吃完饭，喝点儿酒，是吧，不喝点儿酒也不敢。我说，首长，您这老说为人民服务，你看你们家这个，谁像你们家是的？一两百口子为他家服务啊！我特别记住啊，这老王八犊子，他喝那么多他没迷糊，他突然跟我说，欸，文贵，你这个你是有问题的，你这个思想是有问题的。所有的那屋人全都傻眼了，你知道，在你没跟那些人打过交道，跟那些人打交道，真跟伴虎一样啊！一句话就要你的命啊！那下边人，你看当的那个奴才、那个服务员，他们每个人你都不知道所谓首长服务员，战友们你们想想，以为首长睡睡哪个女当兵的以为多大事儿？那是你八辈子烧了高香了，你见那女服务员对首长那个照顾，你能想想，农民的孩子从来没疼过爹娘，十几岁所谓被弄去了选美、选美、选美，培训、培训、培训到首长家去了。那就是首长家的一家奴啊！那就是一个物件，像手里所谓玩儿的那个班尺子一样，物件，想咋玩咋玩，想放那儿摸屁股就摸屁股，想摸摸胳肢窝子摸摸胳肢窝子，是吧！想在裤裆里摸两下摸两下，想扔就扔了，他就是那个感觉。所以那些人一看首长对我(这样说)，全傻眼了，全看我，我乐了。我说，首长，啥意思？&amp;ldquo;我的家、我的家人难道不是人民吗？你这个理解是错误的。&amp;ldquo;想一想一般人都懵了。是，人家家人也是人民啊！那我问他了，我说，那我们这些人民家里边，那我家里边咋没有那么多人？&amp;ldquo;那我可以给你家送去人呢！我给你派个，马上！这个勤务长小张，给文贵家送上里100个我们的女战士。&amp;ldquo;我向天发誓！这是军人，送100个、200个，郭老板还不用付钱，原话就是:&amp;ldquo;郭老板不用付钱。&amp;ldquo;这就是中共的真正的嘴脸。你别以为他跟你在开玩笑，他是真心这么认为的，这个事儿最可怕的就像九指妖一样，欸，我改了支票了、我改了付款单了，你要的时候我不吱声、我不回答你，是吧；然后你再跟她要钱，你写遗书；你再要钱，你再要钱，我给你上帝是不是；你再要钱，你再要钱，你再要钱我给你真相。她认为是真的，这个王八蛋！你知道吗？他坏人，你千万记住，别以为坏人他知道我在干坏事，他不觉得。就这军委副主席张同志，眉毛很长，是吧？一家人家在那陪着，哇塞！在那儿晃荡晃荡的，你说他一个表妹都受这待遇，我都怀疑那表妹跟他啥关系，是吧？咱那草根的孩子就给他家当奴才去了。这是共产党真心的这是他认为，为人民服务，我家也是人民，那么中南坑里边的人非常清楚的，他不认为这个华为是我家它有什么不对。那么我家人，我家就代表着人民呢，我家人也是人民呢。你问问江泽民，你问问这个韩正，你问问曾庆红，你问问所有的上海帮这些人，你问问江绵康、江绵恒，是不是？还是江志诚。他没有半点不觉得说我是中国人民的主人是有什么不对的，他不认为说江山是人民的、江湖是人民的、人民是我的、我就代表人民，他一点儿不这么认为，这就是真正的中国的真相。所以说中芯国际，他们认为那上上下下炒一炒挺好啊！他炒一炒，我弄点钱。他没有任何想象说你炒的时候把老百姓的钱炒没了，他说你的钱就是我的钱。
33：08就像九指妖一样，你的钱就是我的钱，我的钱是我的钱。你跟九指妖要钱，九指妖从头到尾没花过一分钱撒过无数次谎，每次都说:&amp;ldquo;我从来没拿过一分钱。&amp;ldquo;一回一万、两万，然后我给义工了。去你大爷的！FBI、国土安全部会跟你说清楚。国土安全部、美国FBI调查完所有的事情以后，我们特别希望他调查，因为他对我们新中国联邦我们这些人到底有没有洗黑钱、有没有骗钱、涉不涉嫌犯罪会对我们重新认识。等到新中国联邦出现在美国政府名单的时候，这是对我们最好的背书。这叫什么？这叫KYC，这叫背景调查。如果咱真有洗黑钱、犯罪还有诈骗，象九指妖一样，那你等着吧，什么狗屁新中国联邦？进监狱呆着去吧你，对吧，这就是我们最希望的。那九指妖你啥结局？她百分之一百进监狱！篡改银行票据、谎话连篇、拿掉所有不属于她的钱、制造假文件、虚假承诺、假合同，然后还威胁战友，让人写遗书、跟共产党合作，然后满口雌黄，然后在银行、在律师面前全撒谎、作伪证，她1000年在里边出来不了！她跟他儿子令狐，叫什么魏继红（注：郭先生口误，应为魏丽红，下同）？九指妖叫魏继红，儿子叫什么？哎呀，叫啥呀？叫魏啥呀？叫魏修竹。魏修竹、陈其生、赵明、PJ潘，潘杰好像签证要到期了，要跑回去了吧？你跑到哪儿也跑不了！你能出了境，我都给你磕个头，你要能出去美国境，我给你磕一个。潘杰PJ，你试试去，
是吧？那么，战友们，这就是一个共产党它的心态和坏人的心态永远是，他不认为自己在干坏事儿，这是一个我说完啦。第二个关于咱们，说哪儿去啦呀？直接干五台山去了，这跑题了。
35：24我们要说一个，昨天那个G系列很多战友在问说这农场那农场取消了。战友们没有取消任何农场，就是在这个投资过程当中，战略性的资源组合，没有取消任何农场。今天一大早上，玛莎：七哥，你能不能又不说我们农场啊？很多人以为我们农场被并了，谁要并你们农场了？谁并你们农场啦？没人要并你农场啊，谁要并你农场啦？非常简单，就是因为你是初始公司，初始公司啊，初始公司，听懂我意思了吗？你是爹和娘的关系呀。如果你觉得GTV我说是儿子，不是，那就是GTV是娘，现在弄了20个爹，20个丈夫，就是干共产党去了，就这么简单，行吗？诞生的所有的椅子就是孩子，是不是啊？就是孩子，那都是股东嘛，都是家族成员嘛，对不对呀？然后集体灭共去，基本上是这个概念。
那么这些农场你不能多人家法律有规定，你不能因为灭共，说你这就整出了几十个出来，那不行的，它有限制的。那有些农场你的这个投资和战友们委托你，你就没必要嘛，你的利益照样该管的管理费。你就把这个加给其它强大的农场。因为你得有收钱的能力、再转款的能力、还有律师、还有会计师这一堆的文件，你干嘛做那么多呢？一个额度有限，所以把那些我说像韩国农场啊、像玛莎的俄罗斯农场啊、西班牙农场啊、小皮皮法国农场啊，是吧？还有康州农场啊，是吧，还有几个准农场啊，你还没形成规模，你把你的业务就这一单再投GTV的初始投资去弄到其它农场代理你。这个代理当中该给你的费用给你，就这么简单。战友你啥也不受影响，不是为了战友好吗？一定记住，初始投资是组合家庭的一员，创始家庭的，是爹妈身份，椅子是这个家庭成立以后的第二代成员，现在战友们直接进入第一层，成就了第一个家庭成员，就这么简单！因为我用专业术语给你们说吧很多战友听不懂，还有人在问我，七哥，啥意思？啥意思？我真没法回。我那个手机我从昨天，就投资者那个手机，我昨天从律师那儿拿回来，我给大家回信息，我开始680，我回了四个半小时了，690，因为里边信息就叭叭叭就回，因为有的战友还我回一次，他给我回复一次，我回一次他给我回一次，完了，三次四次，所以实在我没办法。我想给战友们多回，因为很多这个关键时刻我得给回复。人家律师拿着手机呢，这律师在美国的律师可不是拿你钱就替你说话，他比那个检察官、他比调查部门还认真，这个信息我得拿走、这手机我得拿着，你没办法。这就是美国法律，这是我们追求的，也是我们想要的，是吧？咱就得尊敬人家。所以那个手机我就给大家回，有些我真回不了，太多了。你问我啥叫初始啊？初始和椅子有啥不同啊？战友们，所以我今天赶快直播，初始和椅子，初始就是成立这个家庭的限制，中国叫一夫一妻制，在中东也是一妻三妇制，一妻三妇制。咱现在呢，由于过去那是成立完家庭以后，才邀请你们进来当了家庭二代，叫椅子，这叫什么？这叫私募。可以搞三回，私募第一次，私募第二次，私募第三次。就是组建家庭SaraKA是爹GTV是娘，他俩一结婚有了咱们这个新的家庭成员，是战友们、是咱们新的兄弟姐妹们。那么再还有第二次兄弟姐妹们、第三次兄弟姐妹们，然后就上市了，然后全世界大家都来当兄弟姐妹们。这回不是，这回是一个SaraKA爹，现在一个丈夫，现在弄了二十几个丈夫来了。这个家庭这是一妻多夫制，哇噻这事儿挺夸张，所以共产党很害怕嘛，他就怕这个SaraKA这样的公司。
40：24那么这个时候战友进来以后呢，全都直接升级，这就是为什么你是椅子，是房子下面的椅子，现在是盖房子时候把你盖在了房子里，你是房子的一部分，房东啦。千万记住，这些进去以后的农场、进去拿到的股份是他本人所拥有的股份，它给你在手上的就是GTV股份，不存在所谓的给的是它本人的股份，不可以的！你拿到手的就是股份。例如我们在探讨一个更好的，哎呀我在想，说不说战友们？搂不住了有点，（郭先生与战友们互动）［联邦伟业要成了，椅子成房东，说对啦！］所以说我们得感谢这个没毛的豆豆，没毛的豆豆我R你八辈祖宗你，你这个坏种，你简直是坏到家了，你说我对你多好，萍水相逢给你几千美金、对你无限尊重，结果你个混账东西干尽杀绝之事，毁坏我战友、伤我新中国联邦，此账必算！此账必算！和九指妖有一比。但是最后七哥的本事就是你的坏、你那个坏脓水，我能变成双氧水、我能变成清水、我能变成力量，真谢谢你！当我最后大梦方醒的时候，我突然间我从房子里面我真的是我要兴奋得跳，我想唱一首歌，我想感谢豆豆，因为我突然发现由于你这个坏还有九指妖这一折腾、九指妖这VOG诈骗也帮了我们，一下子让我们找到了另外一个层次，就把战友变成初始，把整个GTV，SaraKA和G-News升级到云中去，现在搞的叫云计算是吧，我搞的叫云平台，云平台！你大爷的，你真帮了我了，就是我真的是冥冥之中老天爷帮咱爆料革命。战友们你去想想，这得是多大的力量才能帮到我们这样，是不是？SEC调查这么长时间、官僚至极，咱以后再说这事儿，各种力量的渗透，是吧？结果弄来弄去，啪！七哥的想法来了，想法来了。这么多战友要自杀、要抱着孩子要跳楼，是吧？很多人要自焚，是吧？七哥压力倍增啊，咋办？咋办？咋办？咋办？迫在眉睫，怎么办？也不能让SEC把咱们都逼死啊，一千三百个人的希望也不能少啊，GTV也不能因为共产党的怕这个GTV这个爹、这个娘，这样伤害我们呐，是吧！抱怨是没有用的，靠实力，咔，主意来了！上天来电！初始，把战友们…，你看，这就是当你想到对别好的时候为别人负责任的时候，你就会得到上天的这个灵感。把战友们椅子统统变成房东，还变到天上去、云上去不受任何房子控制，你房子要盖到人家地上，盖在美国人家美国管你啊，是吧，你盖到英国英国管你啊，咱这回得盖到空中去，在空中就叫云中，云中的平台，云中GTV，哇噻，把我给美透了。所以说，牛了，无非是就一个代价：七哥还有背后的投资者他们要付出代价，他们少赚点嘛，不就这么简单嘛，叫战友们，叫战友们地位高一点嘛，那如果当初认为这个平台就属于战友的、就是为爆料革命又何尝不可以呢？为啥不行呢？除非是我私心太重，和投资者机构者他认为这个GTV不应该服务爆料革命，那你当然不同意啦，是吧！对不起啦，七哥得告诉机构投资者你必须得尊重这个条规。大家，只有战友好大家都好。
45：14我当时还给他提了一个方式，我这乱说的啊，乱说的啊，你别当真啊，我当时提了一个疯狂的方式，他们全都懵了啊，这咱们联盟委员会的委员都知道。我说完以后，他说我求求你Miles，你在直播中能不能不说这事儿，能不能不说这事儿，你说我说不说啊。（郭先生与战友们互动）［玟欣、G-玟欣啊、李玟的玟啊，不是那个文欣。搂住、搂住、搂住，战友们都让我搂住。我发现让我搂住的都是真战友，说“说！说！说！”的那全是五毛儿。可能啊，“说吧！文贵先生说吧！”这都不是绝对不是椅子。“说的”不是椅子啊，“不说、不说、别说、别说”］，我就简单说一小点儿吧，昨天我直播完以后就我那手机我回不完。只有一个战友是咱在美国的战友投了80万个GTV椅子、10万的借款项目，他说，七哥，我退60我留30投资——只有一个，所有其他人全部说，七哥，所有的钱可以捐给你，捐给你，所有人都说你说咋办就咋办，给你七哥，几乎都这样——你说咋办就咋办。所以我昨天晚上我给那个欧洲的那两个律师，我说我想把这个东西发给你，我想让你看一看为什么我做出这个决定，你觉得我是个疯子。但我让你看一看，世界上有一个国家有任何人能得到这么多人的信任吗？而且这些人说，七哥你把钱退回来会要我的命、七哥你把钱退回来会要我全家的命、七哥你把钱退回来我全家可能失去自由。还有所有超过一半的人说，七哥我投资是为了灭共我不是往这赚钱。既灭共还要赚钱可以，但是你要选择是灭共还是赚钱，当然灭共！我说为什么这就是我做出这决定，因为他们心中把我放在了他们脑袋之上。我当然要把我的战友，这一千三百把椅子放在我的脑袋之上，你们外国人不懂，但我请你学一学。他们很感动，我说所以说我说的计划一点儿也不疯狂，我只是把我的战友放在了和我平等的位置上、我考虑他考虑在我的头之上，我没有把我放在第一位，我没有把你们机构投资者放在第一位——这是个基本的我们爆料革命、新中国联邦和GTV存在的原因。他们现在明白了，越来越明白，比如说我这很简单，我们战友退款的时候SEC它必须得给俩选择，它不给两个选择会死很多人，一个是他们知道有多少人不能直接退款，它不能退款啊，那不能退款的话，他们就是他的钱就指定第三方。一个指定到我们这个农场啊，战友们到农场那儿去拼爹去了，是吧，这个就直接就填表的时候就三项选择可能：1，退到你原来账号；2，指定到你指定的账号；第3个你现在你可能你可以买G-Club啊，对吧？你可以买G-Club啊，对吧？你懂我意思吗战友，下面的话我就不说啦，下一半话我就不说了，你可以买G-Club啊，这个倒合理合法吧，五万块钱一个卡，买两、买三。现在我告诉我说，G-Club你们要修改章程，每个人可以买N张卡，为啥不能买N张卡？对吧？你买10张卡就50万，你买20张卡就是100万。为啥不可以？你想买100张就买100张，买100张就500万。对吧？然后下一步，然后、然后、然后、然后你们就懂了是吧，我就不能说了。大家懂我意思吧。而且我还不，他们能把我们掐死吗？欸，掐不死，反过来说了，假如到时候G-Coin、G-Dollar要上市的话，我买G-Dollar去啊，我买G-Coin、我直接买G-Dollar去。买G-Dollar是不限额的嘛，它就是美金对美金嘛，我买G-Dollar去。我过的了这个啥，我直接买G-Dollar了。我有了G-Dollar，我爱买啥买啥。
我买股票、 我买锅、 我买碗、 我买盆，你管得着吗？(郭先生对管家说话)［ Not now，please，please， please。OK， not now。How can do this？I’m brocast，please］。另外，我说那我买啥，买任何东西你也管不着，那我买G-Dollor我去干啥都行，反过来说我想拿钱我随时可以拿走啊。G-Dollor可是随时变成现金的，一秒钟啊，我一划就变成现金了，你管得着吗？ 你管不着，对吧？那G-Dollor也可以买任何你明白我意思的啊，什么东西都可以买，G-Dollor也可以到农场去，说欸，农场我给你投资，是吧？这农场里面说那可以啊，给你啊，是吧？我给你这个（手指抓一起的手势），是吧？你想要的东西，都可以啊。他能把我们挡住吗？当时我们给SEC说了，VOG，VOG的所有的投资，我们强烈要求跟希望SEC写的协议当中把VOG的给写上去，原来它这个是不写的，我们让它一定要写上去，我告诉律师团队必须写，写上去就把VOG所有过去战友的投资给它法律化了。就写什么VOG的投资我们要退回，一共咱这块儿收了6000万，来到这个VOG的，这个傻货这个九指妖，这个烂货。这6000万这一说呢，现在因为在凤凰城百分之百在刑事调查，我告诉大家的是，她一定会进监狱的，只要是说退回去，这个钱就会退到司法机构去，就司法机构监管的账号去，就叫也可能是FBI、也可能是CIA、也可能是那个Homeland国土安全部、也可能是法官指定的账号，那咱们VOG的战友的钱都安全了嘛，这个6000多万一退回去在那个地方，人家会主张给原来的所有战友退回去，到那时候战友同样有两个选择，一退回你原来的账号，二退到你指定账号，你继续可以买G-Club 、你可以买G-Dollor或者你愿意把钱你爱干啥干啥去，或者你买完G-Dollor以后你再去买什么山啊水啊地啊什么股票啊，随你的便。不但让我们战友这次没受到伤害，还让我们战友有了更多的选择，兄弟姐妹们，您觉得怎么样？（ 自豪地笑）七哥就这本事儿，这就当年我和盘古大观还有盖裕达的时候，每次事情过后七哥都上一个台阶，遇难呈祥不是吹牛的，你不能像海外那帮欺民贼那帮傻叉，你过一段时间你会看到好几个案子，我会咋赢他们你看着，不是上次几个傻货一辈子的Loser，因为他永远不会赢。他是遇灾成大灾、遇灾成难。厉害不？兄弟姐妹们，厉害不？这就是七哥说的，所有任何战友记住七哥说句话，一千三百把椅子，你们受到共产党的威胁和伤害和受到的这些不公待遇，我绝对一个都不会放过他们！ 记住我今天说的话。第二，你拿过来的钱，一分不会少，只会多不会少。我刚才给大家说一个啊，更疯狂的，大家你们别吓倒了，我估计听完以后，老班长、长岛哥，我估计直接昏过去了，如果你们想看他昏过去你就听我说，不想看他昏过去你就别让我说。（ 郭先生与战友们互动）［搂着搂着，搂住搂住搂住，别说别说别说（喝水）］。
54：17现在有个问题啊，就是我简单说一下，也简单说一下啊，昨天晚上勾兑啊，昨天晚上勾兑，因为呢一你这个GTV这个资源得卖出去卖回到云中平台去，卖完以后要重新评估，这东西我想卖多少钱谁管不着，因为这不涉及第三方，是吧？我卖一毛钱你管得着吗？我卖一块钱你管不着，但是要有一个第三方评估，但是你没有这个其他股东给他评估多少钱，那你是多少钱就多少钱，是吧？
卖完以后，再重新拼爹的时候，拼共产党的爹、给共产党多造些爹的时候。是不是？那么怎么办呢？那评估就照那个耶鲁的第三方，斯坦福，或者是英国的剑桥评估，这样的评估。人家已经问过了一星期，说怎么一评估都得给你评个几百亿去。哇塞，这把我给吓坏了啊！我说：“几百亿，我这战友哪有这钱呐！他没这钱呐！”我说，“但是，你能不能评得越低越好啊？”这个反正这不是私募，这无所谓的。因为这是投资原始股，不受限制的。你可以发股一块钱，你可以发股一分钱。但是呢，原机构投资者要求一个重新评估。因为，他拿钱了嘛！现在战友们，你们一分钱（没有），说来说去你们没拿一分钱，就是那钱你没有没花你一分钱。人家是花了这个钱了，是吧，人家要求评估。所以这些数据和这个平台属于人家的，这没办法，这是共产党还有没毛的豆豆还有九指妖、共产党折腾的了。要恨，恨他们去，是吧。那评估，那要一评估你想想那战友们就歇菜了。你就是拼爹进来你也不能说人家说要评估你也不让评估啊。这没辙了，昨天晚上遇到的新问题，那我给他了个建议，我说：“如果你评估，比如说你评估了100亿美元，比如你评估了500亿美元。我有一个要求，就是我原来投资椅子的这些战友们，按照当时的比例给我们战友。”就是说，原来参与的人，人家是一块钱一股。那你现在评了一百亿的时候，那就不是一块钱一股，是一块钱十股，一块钱五股，因为涨了五倍嘛。你要涨了十倍，那就是一块钱十股。你不能让我战友们吃亏！就是说那最低也得评个五十亿美元，五十亿美元我说那也很简单，就是一块钱一股半，1.5股，那不是就一股了，就是2.5股，2.5股，对吧？我说，最起码的，你得让我们战友享受原来的待遇。他们也觉得很疯狂，你算是Miles你这太疯狂了，全世界没有人这么做的。我说：“但是，就是一个前提。我战友得到的一个不能少。只能多，不能少！”多少，就凭这两个。第一个，公司的总价值，和战友一块钱一股，不能少！说不定，还可以那样让折腾一下呢！是吧？为啥不可以啊？最终要跟着一条，所有这些平台必须我战友绝对控制权。绝对控制权，现在是战友和我那个家族基金加一起绝对控制权。一定是的，否则绝对不可以！这就是七哥告诉大家，你们有N个选择，愿意跟的就跟，不愿意跟的，走。走的时候，欢迎！跟的，咱们继续奋斗！这就是七哥要说的。所以说，中芯科技七哥跟你说了，折腾它必死无疑！还有几个国营企业，接下来都会折腾！都会灌还魂汤。就是这个回光返照汤，最后人家沼泽地弄点钱，谁也挡不住！共产党的核心是，不是为了人民，也不是为了所谓的党的国家，是为了那几个家族能尽快把钱拿走，这是他们要干的，他们要洗钱，真的要洗钱。再一个就是我们G系列，这一次让我们学会了更多、成熟。直接将G系列不在人家的地盘上盖房子，要在云中盖房子。最后，在云中要搭建出我们自己的国土、自己的平台。然后战友的投资，有N个方式会让你们获得更多更安全地投资、更好的回报。这是今天七哥说的，这是今天七哥所说的中心。还是那句话，兄弟姐妹们，任何事情都要做你力所能及、能承担的。任何事情都要做你坚信的，否则别做！现在，俺要去继续锻炼去了。我要继续锻炼，我要现在从这里开始，为75亿全世界人民、14亿新中国联邦人、台湾同胞、香港同胞、西藏同胞祈福！为我们爆料革命的所有战友和家人祈福！
阿弥陀佛！
啪啪啪（击掌三声）！
1：00：51今天的直播怎么样？怎么样？这件衣服漂亮，今天穿着舒服，新的啊，我再告诉大家的就是这个GTV一定是，GTV一定是战友的，（郭先生回身戴上一顶G-Fashion的帽子）哇..好看啊，这个好看啊，说实在话，你说七哥这个帅吧，确实有点与众不同，（把原先的白帽子换成了黑帽子）呵呵，不玩点不要脸的不拉到啊，这个帽子在大牌里面是460美金，那咱Fashion战友买，那就差太多钱了，保证是一个厂一模一样的，还没上市那，你看这质量，你看，是吧？Take Down The CCP ！Take Down The CCP ！我看那个DC的菲菲讲的Take Down The CCP的，Take Down The CCP ，没劲儿，得喝点酒，Take Down The CCP !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1586/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1586/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十八号，我怎么一想就想笑啊？嬉皮笑脸的，严肃点儿！
兄弟姐妹们，本来我今天上午想直播呢。昨天晚上快到八点了，我实际上才正儿八经地睡了一觉，太多的和国内的战友的联系！我相信兄弟姐妹们知道的比我多——国内的政治、经济，还有国内现在很多老百姓过得实在是不太好啊！——当然了，“中南坑”肯定比老百姓过得好。
所以在国内，大肆地流行着：“穷人不要学法律”——“穷人一旦学了法律以后，会走偏激的路线！”偏激谁呢？偏激谁呢？“穷人不能学哲学” ——“学哲学，是侮辱了哲学！”也就是说你就是猪狗！你怎么能有脑子呢？是吧？你学哲学（就是）侮辱了哲学！“穷人不要搞投资，不要搞大投资”，为啥？“你又没啥本钱，你搞什么投资？那都是富人家、共产党家人玩的游戏，对吧？”然后，“富人不要老想着上什么大学”——“富人搞个初中毕业就不错了，是不是？就像文贵那样的，你干嘛上什么大学啊！你知道那么多了，对党不是危害嘛！对吧？”“富人更不要想出国”——“你出国干嘛去？给人当奴隶去？——你就是我讲的‘奴隶’，你干嘛出去？是吧？”“富人更是不要搞什么科技”——“你哪有脑子搞科技啊？你是‘被科技’的人，你怎么搞科技啊？对不对？”
还有那老师，大家也看了，昨天我盖特发的视频，说“那领导的孩子和你这穷人家、草根的孩子，那怎么一样的智商呢？那领导的孩子，有钱人的爹妈一天挣的钱，是你妈一辈子挣的钱——五十万，五十年挣钱，是不是？”言外之意：你们就是王八犊子，智商不够，情商不够；当官儿的孩子都是高智商、高情商；有钱的人高智商、高情商！我R你八辈儿祖宗！我真他妈生气，你知道吗？
我从小第一次跟老师打架，就是因为这个！我哪天好好说说这一段儿。当时我打了一个镇长的孩子，后来把这个老师的孩子给打了，因为他俩欺负我。打完以后，（他）当着全校学生的面，拿着个东西怼我的胸，我都不吱声。最后他说：“就凭你，你爹是干啥的？你敢打镇长的孩子？你敢打老师的孩子？教办主任的孩子？”我恼火了，抡起板砖，给他一顿臭砸：“我打的就是你们这帮人的孩子！”
我很生气，知道吗？我非常生气！到今天，中国不但几十年后没建好，今天（这个老师还）公然在教室里，在政法大学、在北大、在清华这些王八蛋的所谓大学里，公然侮辱中国的十四亿老百姓，竟然在这短短的两周前，你伟大的“中南坑”的领导习近平说什么“江湖是人民的”，“江山是人民的”，既然江湖和江山都是人民的——邓小平还说你们是“人民的儿子”呢，怎么“草根”现在就这么不值钱呢？我们只能当猪狗，是吗？我们只能当猪狗，连反驳、连问的权利、连改变的权利都不能有，连想改变的权利都不能有！你们这帮孙子！
共产党，你要不被郭文贵灭了，天下不灭了你共产党，全人类都不应该活着！你不仅是“种族大清洗”“反人类罪”，你奴役了几十亿的中国人民，过去几十年，你犯下了滔天罪行，怎么给你算（账）都不为过！咱们走着看！我相信共产党你们自己都知道发生了什么！
美国，就在过去的短短的不到七十个小时内，所有的保守派大会里边，几乎百分之百一致地（认为）必须干灭共产党！所有共和党和美国保守派和美国的国家价值观、民主价值观、文化、教育、宗教，被你共产党“蓝金黄”、蚕食透了！你们也知道白宫、国务院、五角大楼现在没有形成统一——非常清楚，在灭共问题上不统一，什么事也不能统一！“沼泽地”这块儿的事儿，你们能勾兑的事情，我可以告诉你们：郭文贵都能做到，不信咱走着看！过去这四年证明给你们看了，我们还会证明给你们看！
就凭你们现在，你们需要这些穷人的时候，你让他站出来说“江山是人民的”，然后你再代表人民， “爹亲娘亲不如党亲”，最后“亲”成了几十年、几代人的奴才，当猪狗。现在还要把我们的孩子当成猪狗，（甚至是猪狗）都不如地对待！你们这帮王八蛋，简直是残忍至极！天必灭你共！
兄弟姐妹们，另外一个，很多战友给我发信息，国内的——哎呀，说着我就生气，这又自摸了，不行！“钥匙澜”来了，找钥匙！呵呵！“钥匙澜”，“钥匙澜”，“钥匙澜”，找不着钥匙，到处跑！
哎呀，说起（这些），我看到国内现在天天就是“穷人不配思考”“穷人不配上学”“穷人不能发展”“穷人任何人不能像人一样地有尊严地活着”，（我一听就）生气！所有中国的问题，都是灾难的问题；（所以的）灾难的问题，都是共产党搞的！所有的灾难的问题，共产党都是根本原因，没有任何其他原因！（其他说法）都是扯的——当然了，我们草根们太懦弱，没勇气，自私，这也是一个重要原因。
另外一个，战友们很多人发信息，关于这个G-Coin、G-Dollar，今天早上，我回复了很多信息。（现在）我再跟战友们说：它必须按比例来，真的不可能你要多少是多少。这里唯一的，有两千万个G-Coin，这是七哥找基金买下来；买下来以后，放到喜马拉雅联盟委员会，专门给未来在国内被陷害、喝咖啡、喝茶、失去自由、被迫害、被剥夺资产的，还有一些捐款法治基金、法治社会，被剥夺利益的、被威胁的，（这）是给这些人的补助。
然后，这次是没有任何给予，完全按过去投资G系列的比例来。按比例来，现在是一比一，一比一！你投了一块钱，就对应一个G-Coin，一块钱的投资，有一个G-Coin。就这个，现在咱也不够。要完全按照一比一的话，那几个大额投资者，他就八亿多了，那战友（就）一个也没了，那就需要大概十六亿！不可能十六亿的嘛，战友们！所以说，那些大额的，我已经告诉了战友们：“你们都不能拿了，就给这些小额战友们！”
大家永远不要忘了，我们所有的“爆料革命”的这一切，是让穷人、让草根的兄弟摆脱贫困，不是给大咖准备的。所以，大咖们投了的钱多，对不起，还没名额，这就是“爆料革命”，这就是新中国联邦，咱和共产党完全不一样！
我有时间啊——因为我现在，我今天不敢直播，因为我有点hold不住，我老担心我hold不住，所以我不要直播，我控制我自己。我今天晚上如果有时间，我把我心情弄得不好点儿的时候，我再直播。我心情太好时就兴奋，得意有点儿忘形。我要把我弄得心情特不好的时候，我再直播。
今天晚上可能直播啊！我今天要试一天的时间，我到处找毛病，到处找不痛快，我要把我自己心里弄得非常不好，晚上我就给你们直播，我聊聊为什么一定要咱们这些穷兄弟发财，为什么要这些穷兄弟发财！
还有个更重要的事情：我昨天跟联盟委员的兄弟姐妹们开会，我从来不说的，我昨天第一次跟他们说：“我今天可以告诉你们，不管是G-Coin、G-Dollar，不管是GTV、G-News，不管是G-club、G-Fashion，大家一定要记住：现在是很多机构投资者百分之百控制着，七哥真的一股都没有；但是，我们有一个发展的协议，未来我们有认股权等等的一些安排，最终这些系列必须有战友百分之五十一的控制权！百分之五十一的控制权的战友们，就是现在的这一千三百把椅子和所有参与G-club、G-Coin所有战友们！这是必然的结果，这是所有战友们永远要监督完成的！我们需要很长的路要走，因为前期需要战友投资、机构投资、大机构投资，最后上市，进行市场化。但是，不要忘了：这是我们核心的目标！
今天晚上六点钟以后有时间，我就给大家乱聊一下子——当然得我心情不好的情况下，心情好我就不直播了。心情不好了，我再直播，六点钟以后见吧，中不中，兄弟姐妹们？
我这最近老自摸啊，啥毛病嘛，这是？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1576/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1576/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这今天上午直播完以后，我的天呐，我今天一直在开会。从你们看完我直播到现在，没吃东西，喝了一瓶水。一直开会到现在没有停过。啊～没有摘口罩，一直到现在，这个很夸张。中间只喝了一次水，摘了一次口罩，上了一次洗手间。
然后呢，我刚才我看信息，简单看了一下。就因为我上午的直播，哇噻，这共产党咣咣的呀哎，呦我的妈呀，呦我的妈呀，说：文贵啊，你这个直播太吓人了。虽然我们是半夜里边，我们很多人看到这个信息。关于两会你解读明白了，关于打台湾你是说准确了，关于这次两会的重大事件，你都说对了。就是要确定，啊中南坑的接班人，我不但要管一辈子，我要领导一辈子。江山永远，江山是人民的，江山，人民都是我的。
谁有权力决定下一个接班人？那就是我。啊，就是习。王岐山现在在旁边儿，虽然暗下里边走两边船，但是他也两边都不吃亏。但是这个内斗，现在是在国内是大家看的都很明白。很更夸张的事情是整个经济，特别像打台湾这件事儿，有脑子的人都知道打台湾那就是作死，就自杀去了。但是现在所有的人，就像我今天说的一样。给习汇报的经济指标，给习汇（报）的所谓打台湾的结果，都是假的。说打台湾，原来说一个月，现在说了，美国不参与或者是不直接参与。啊～一星期绝对拿下，甚至3天拿下，而且竟然最近有人告诉他们说，打台湾可能是一枪不打，当天台湾就投降了。现在就差了台湾会自己游泳回大陆了，就差这个建议了。所以说这个是好事，这是好事，兄弟姐妹们。因为他们这样做共产党就会更加的作死。
对美国那边，听说崔大使不是脱了西装换军装了，崔大使现在已经是天天报喜事儿啦。说美国军事界，啊国会山的议员和拜登的新政府以及川普原来的政府的前官员，以及过去反共的人士，包括郭文贵的这些朋友们，都在私下里排队等着我，要见我崔大使。就差个说给崔大使换尿垫子了啦。都想让我摸摸顶，让我说两句好话，然后呢安心安心，回去都睡着觉。因为过去啊受迷惑啦，对共产党说了些不利的话，是吧，我们要见习主席，我们要向习主席表达我们错了。给我们个机会悔改吧，是不是？这个这个我们还是要跟习主席好，听习主席的，就差了没说了，啊你可以来双修我们家人，一切都是习的，一切都听党的，一切都是财产都是属于人民的，人民和财产都属于中南坑的。就差说这了。这崔大使这好消息频繁往回送啊，刚才那哥们我看那信息超级好笑，他说文贵，在我上班的路上的时候我要给你发一个信息，你太了解中南坑的运作了。就刚才，我们收到了信息，说美国又报捷报来啦！又报捷报来啦！美国有好消息，崔大使，牛X！快点儿崔大使啊，你一定把那等着到你那儿给你所谓要摸顶的，灌顶的，要让你双修的人，挨个都接待接待。你大爷来的！
最重要的，现在我要跟你们说啥呢？听说中南坑啊，听说，咱们这获得了美国支付牌照以后很是紧张，很是不高兴。我可以告诉大家，这只是刚刚开始！就在今天下午，某个国家和某个金融组织，现在正式的答应我们，他们要进入绿色的快车道和我们G系列全面合作。以毒灭共，灭共是主题，还有以毒灭共，和以钱灭共，它是一个和沼泽地里边所有人之间能达成默契最好的二件武器。以毒灭共，让世界人民安全；以钱灭共，资本主义社会有资本有主意，两样都有了。要尊严要安全要钱要利益，合法的就从咱这儿获得。这不是吹牛的，这不是忽悠的，谁能做到？给我看？
所以说兄弟姐妹们，此时此刻让我们每个人都要看到：新中国联邦的宣言和新中国联邦所有的行为和新中国联邦做出的一切的事实，包括我们以毒灭共啊包括我们现在的以钱灭共的所有的行动，会让所有的战友们和中国人民，得到真正的安全和自由的信仰和司法的独立。并且，会让大家都体面的生活。这就是我们新中国联邦，所以说国内的人，看咱直播的人，你想多少人看咱直播？你想想，今天上午多少人看，国内的VPN是多少？你想想。
兄弟姐妹们珍惜上天给我们的这一切，全世界乱成了一锅粥。唯有新中国联邦，唯有爆料革命，成为了世界上唯一一个有正义，追求真相，追求正义，追求信仰，信奉上天的一部分绝对性的阳光力量。Mou（没）第二个啦，Mou（没）第二个啦～
然后关于香港，刚才哥们儿跟我说，说香港让你这事情给说绝了，还有台湾的事情。大屠杀对党内的人震撼太大，定义为大屠杀，对所有的共产党家人这种震撼，每时每刻都像在身体上放了个定时炸弹一样。担心自己的孩子，担心自己的海外资产，担心海外的私生子女，担心海外的家人和担心以后，没有共产党的以后，这个世界他们如何出来？这都是相当担心的啊，相当担心。
昨天我带的黑领带很像，但不是这个啊，不是一个。咱有好多呢，大概200条啊200条啊，都看上去差不多，所以说兄弟姐妹们，好日子珍惜吧！啥都不说啦。很多人的信息我不能回，或者是不能及时的回，请所有的给我发信息的朋友们，国内的朋友们，和战友们请不要见怪。
文贵在奋斗，在灭共，在为你们挣钱！（啪啪啪三拍手～）
嗯～姆盖赛～嗯？这什么？啊～哇噻，外面来了两车呀</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1567/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1567/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：某地同胞在砸封闭围栏，公安现场维稳；
直播前播放视频二：国内某地疫区一坐轮椅人员在相关人员带领下被带入车辆，最后显示地点为黄庄公寓附近；
直播前播放视频三：九指妖在没有授权情况下误导和欺骗战友们给VOG打款包括十万以上汇款的视频；
11：06尊敬的战友们好，声音可以吧？视频音响怎么样啊？尊敬的战友们好，2月19号，2月19号，2月19号文贵乱聊直播。我本来是6点多才开始睡觉的，睡醒以后，对不起，我这敏感可厉害了。睡醒以后，看各种信息、处理文件，今天也不知道咋了看到了咱国内很多战友给我发的信息，我真是太多太多了，最让我惊讶的是我几个老同学，这老同学今天七哥是专门临时为你直播的，你们知道。这真的是有十几年没有跟你们联系上，所以看到你们这信息我非常的惊讶，非常的惊讶。特别是你说这东北的，那时候这同学还记得跟我打架的时候，上红旗岭，红旗岭，我们打架的时候那事你说我真都忘了，真抱歉啊。所以说你们的信息因为是在一个叫“不在通讯录”里边的名单里，所以说我基本上我就不看。我今天是一点开突然听到咱们那个小丫这么跟我一说，“我是小丫”，然后怎么着让我吓一大跳，这一出溜一大串儿。但是老同学说实在话我不能说你们的名字，说了把你们牵扯进去了。但是听到你们的信息，七哥是非常非常的激动，非常激动，一下子嗓子就热了、就顶住了，哎呀，我的妈呀，一下子就把我带回到小时候了。真抱歉，那时候天天跟你们打架了，我跟小丁的谈恋爱的事情你们还记得，那时候才多大呀，写情书都写得那么专业，我现在都写不出来了，但是听到你们说你们的惨状，生活的惨状，七哥是可以预料之中的。因为整个东北三省，说句实在话中国东北三省就是农奴，农奴啊，就是农村以耕地给地主家弄粮食的农奴。头两天我介绍印度《白虎》电影，那就是地主，那是农场主，那叫农场主、叫地主，你们那儿连地主都不是，你们的地主是省委书记，那当然了要剥削你了。包括你说这些孩子现在都出去卖身、卖身生存，说在那儿已经是不见不怪了，常见不怪了，包括大家都已经都用一个麻醉剂——笑贫不笑娼。所以说这中国人这个哲学呀、历史啊，当你有权力的时候，就要讲啥——“宁可站着死，也不跪着生”，然后——“宁可为玉碎，绝不为瓦全”。但是一到了穷人家的孩子卖身的时候就说了——“笑贫不笑娼”，所以这帮王八蛋的这种哲学逻辑，咋说它咋有理。这就是现在共产党你这一说中国人穷，中国孩子上不起学，到现在中国人的上大学，中国的大学跟中国人口的比例是全人类上最低的连非洲都不如。我去过津巴布韦、尼日利亚，平均的大学都比中国高，结果中国还给人家去赞助，不要脸，可怜之极。就是中国共产党压根没想让穷人的孩子上过学，想让你上学你是万里挑一、百万分挑一。北京大学、清华大学、复旦大学，那哪是你老百姓上的学呀！是吧，所以说共产党它压根就是愚民就是让你变成笨蛋、弱民让你非常的穷、苦民让你生活非常苦，如果你这几样都不是很强大了那就把你杀了、送进监狱去，这就是“驭民五术”，它怎么能让你聪明呢？所以它让你、你孩子卖娼，那叫什么？“笑贫不笑娼”，应该，你孩子不卖、不嫖、不卖身，我上哪儿去买身去啊？是吧。那么，他们的孩子那就是什么？——宁可到美国去当狗，也不在中国当常委的孩子。
中国老百姓就没想想，你们家旁边那镇长、县长、副县长、局长的孩子哪有不出国的——到不了美国到加拿大、到不了加拿大到澳大利亚、到不了澳大利亚弄个英国、弄不了英国弄个法国、法国再不行西班牙、西班牙不行再弄个德国，实在欧美都不行了，亚洲就弄个日本，这是基本的常识吧。那为啥你们不问呐，你们那么爱你的国，共产党、中南坑、党员领导你把你孩子送到外国去，送到敌人手里干嘛去啊。所有共产党的孩子只要是被外国人，特别是他们恨的叫做“灭白政策”的，只要有白人能跟他孩子睡觉，他爹、他娘、他爷爷奶奶就巴不得全世界知道，你看我孙女儿、我闺女儿跟一个白人睡觉了、嫁给一白人了。中南坑里边儿当年黄菊的女儿嫁给那外国人以后，包括那原来的那贾庆林的女婿李伯潭，他女儿贾蔷是非常好的人啊。人家那孩子就说，到美国、那孙女儿、外孙女儿嫁给一个白人才是对的。为啥你们那么恨美国、那么恨白人，恨不得自己的闺女儿、孙女儿、外甥女儿都让白人去睡一下子去呢？那东北的某副省长闺女到了外国嫁了一个比自己大20岁的白人，领着回国以后比她爹都大，是吧。然后到过年满地张扬，各厅局领导来拜年都要介绍这是我女婿，哪国人、哪国人还是叫兽啊，专门教他女儿在床上如何当野兽的就叫叫兽。那你们就不问他为啥你们这些领导的孩子都要跟外国人睡一下子，这么恨美帝国主义都移民到美帝国、欧洲去，你最恨的，最恨的把你家闺女、外甥女都送去跟他上床去，这符合逻辑嘛？所以老同学们，你们看透了七哥是真高兴的啊。其中一个同学原来是在哈尔滨闯出点名堂被关了7、8年出来，被教育得在里边儿出来以后说党太伟大了，党如何、如何伟大，出来那几年弄傻个球的了，现在明白过来了，他进去那几年是冤枉的，坏人远比他多的多，当年所谓的他弄了个罪名给他叫什么叫做煽颠罪，煽颠罪，现在发现他七哥天天煽颠，天天煽颠，呵呵，煽颠是正常的，你不煽不颠你才真是奴才，所以说你看到东北的那些老家的那叫农奴。请问东北的老乡，我在老家待过的地方，你们有没有想过你打一辈子、你粮食年年丰收、你活到80岁，东北的年龄平均是65岁，你干40年的活从15年开始干，你一年你按照你东北现在的粮食收入，你一年5万块钱，5万人民币，牛叉吧！10年50万，你干40年，你干200万到300万人民币，你不够那你们当地的一个副省长、一个省长家的一件家具钱，你不够他们到外国买一个洗手间的房子钱，你到北京去你买都买不了一个洗手间、连个卧室一半你都买不了，而且你这一辈子就不能吃不能喝。我给你举个最简单的例子，就像老同学你刚才就是给我说的那个，七哥你，就是说七哥你要直播，不直播我们几个睡不着。好，我今天就为你们直播的，我这话再说一遍，人家美国就像现在这几个公司里边儿的工资就6万美元、7万5千美元和12万美元、15万美元，也都是120万到130万人民币和50万人民币，也就是人家一年干的钱赚的工资工资就是中国老百姓十年，人家到超市买东西，兄弟姐妹们，买的东西是最便宜的，世界的物价最便宜的。当然不代表你七哥这帽子啊，你七哥这帽子，大家猜这帽子多少钱，猜这个帽子多少钱？猜猜啊，这个帽子多少钱，这个帽子市场上就有卖的啊，这是G-Fashion的样板啊，这是G-Fashion的样板，你们想想。
这个帽子值多少钱？所以说，兄弟姐妹们，我告诉你们，例如，在美国买粮食，买面包吃的东西、买面吃的东西，一年下来你就是我们咱们东北天天吃白面、天天吃面包、天天吃油炸的、天天吃牛肉、天天吃猪肉，花不掉你工资的百分之二十，但是你在中国你要想天天吃牛肉、天天吃猪排、天天吃牛排、天天吃面包、天天吃油炸的，老同学啊你的工资得十倍，这就是把你变成奴才的根本原因。就中国是世界上最低的工资、最高的物价。美国、加拿大，你在加拿大，你但凡不懒基本物价就白给差不多。有时候几块钱就买一天吃的东西，你在美国工作、在加拿大工作，欧洲工作一小时这一天的饭全有了而且吃最好的，你在中国能吗？所以你不当农奴嘛，对吧？那么另外一个孩子上不起学、卖身，现在卖身已经不是为耻了卖身为荣了，是吧？听说咱老同学的俩外甥女在海南这一个冬天就这几个月弄了百八十万，说这孩子过年回来了，说姥姥我在海南这是三亚干了一百多万回来，说就是哪儿、就是屁股有点疼，然后身上被人挠青几个、遇到几个变态的，还有人送几个金项链子。呵呵，你这当姥姥的这也敢跟我说，哇噻真是，你说这中国成了啥了，外甥女去卖身卖淫回来赚一百多万还得给姥姥说哪破了、遇到几个变态的，这国家还有法弄吗这人民，所以东北三省你就是农奴。所谓的中央的中南坑的老杂毛去了看看你们种地种咋样啊，掀掀锅啊、摸摸被子啊，然后问候两句呀，再看看你厕所啊。咱东北啥时候都知道现在还都是乱拉乱尿，基本上是那农村哪有几个屋里有厕所的啊？哪有几个有厕所的，你电费交得起吗，你有自动厕所吗？中国整个东北的农村和西北和西南的农村活在一个原始的时代，人畜不分！人和畜生家里养的牛养的羊晚上还得弄屋去，人畜不分、人狗不分、人屎和畜生屎不分，这就到了一个，这就是中国所谓的脱贫，这帮王八蛋，从第一天——七八十年前就推翻地主了许给你土地了，现在是往上看无一瓦——上天无一瓦，往下看——下无一分地，中间——你想生存只能靠你的和你的孩子的生殖器，这就是中国现在的现状嘛，这不是西北的绝大多数。养活的是谁啊，养活的是中南坑几个老杂毛，养活的是你当地的几个大地主、省长、省委书记，还有当地的县委书记，就这几个人！百分之九十九的人养活那零点零一的人，中国人的悲哀啊。所以说老同学的家人你们被卖淫、以卖淫为荣就是没觉醒，结果是最近看七哥的老煸颠，老煸颠，看视频觉醒了是吧。但是中国人就像刚才有位老同学说的一样，说我们都快土埋半截的人了啥也干不成了只能寄希望于孩子了，这就中国人，就是把你的意志已经被共产党彻底给你磨灭了、把你的整个斗志彻底磨灭了，你说我的老同学大概都比我大个七八岁也就是五十七八、六十多岁左右，平均比我大五岁以上，是吧？在外国刚刚开始这男人的好日子，基本上外国离婚率百分之七十、百分之六十八是二婚三婚的好时候，就是人生的成熟阶段。中国人的男人一到六十岁，就叫做当官的叫腐败的阶层、腐败的年龄，叫抓住人生的尾巴使劲腐败、使劲去搞女人，所以说就腐败了、捞钱。在外国，你看昨天我去看我们GTV的董事，别忘了，GTV的董事是我们摩根先生，那是真正的沼泽地的爹，昨天
王雁平跟我坐在那儿看人家那个船搁在那儿，王雁平问人家说这船什么船啊，叫COAREST1920年人家家里的大船，游艇四个，四个，叫JP摩根，我说你爷爷叫啥名你给雁平说说，叫JP摩根，JP摩根，大清朝的时候JP摩根，美国的货币、金融系统包括当年的布雷森系统的所有的核心系统都是人家建的，然后在那搁着。我说人家1920年不是我没出生我爹还没出生呢，大船在那搁着，四个当年！中国还扎着大辫子、女的裹小脚呢，这就是我们GTV的董事，这是真正沼泽地吧，这是真正的沼泽地吧兄弟姐妹们，王雁平在那儿傻眼了是吧，老人家坐在那儿是吧，对着大海咔嚓是吧，你看人家家，老人家现在是人家，人家女儿才二十来岁，九十多岁老人家（女儿）二十多岁，所以咱一听老同学你们说不到六十岁都已经土埋半截了，你还有半辈子没过完呢！这就是中国人的可悲呀！你们可以过得很久很久不要那么早地放弃，你们这孩子卖身你不以此为耻已经震惊了七哥，不到六十岁就放弃人生你再次震惊了七哥，听说你们东北现在整个这种情况更加震惊了七哥。唯一听到好消息在看七哥直播，还有现在知道旁边有些人是胡扯八道了，知道这病毒是共产党造，叫MADE IN CCP。
呵呵，这个帽子啊大家没猜出多少钱啊，没猜出多少钱啊，牛吧！这个帽子八百美金到一千五百美金，大家你们可以到爱马仕网站上去看去啊，但是你知道在咱们GTV会多少钱吗？一模一样的GTV，不会超过三百美金咱们G-Club，一模一样一个厂子出来的，所以说你这个差距有多大，啥叫剥削？这就叫剥削，呵呵，这就叫剥削，这太有型了，哇噻，这个质量搞手摸那不是一个档次的了，你看看这个，坏了我咋跟海东兄学老爱摸人家钊颖皮肤的感觉，呵呵，这是不是又得编辑一个视频出来啊，这帮孙子。所以说说到这儿的时候，今天我再说一下其他的正事儿，老同学的乱聊完了，希望老同学不要继续让自己的孩子家人去当农奴当性奴！和把青春被剥夺以后的等待死亡的生命之奴！当年七哥表现给你们过方圆五百里内，听说谁牛咱就上他家去敲他门去挑战他跟他干一仗，七哥从来没输过吧，这不是吹牛吧，在我老家、在东北，方圆五百里听说牛人必须上去登门挑战去，还没见 一个人在我前边站着过，七哥不现在活得好好的吗？现在挑战全世界最大的魔鬼是吧？是不是啊？当年在东北可以这么说吧，老同学你们加在一起的财富、加在一起干的事儿和享得福、加在一起受得罪，都没有七哥的百亿分之一多，对吧？所以人生得奋斗、人生得挑战，还有你们在国内安全情况下来看七哥直播，不安全别看，再一个能出来的只要能出了国的，到七哥这儿保证你美国的
正常人的生活七哥全包，一个不，全包，全包。再一个，孩子只要不再去海南卖淫的、孩子来找着我的，找到叫我姥爷也好、叫我爷爷也好、七爷爷也好，全力支持。但是你想过什么比尔盖茨孩子家的生活没有，美国老百姓普通生活、有尊严的生活七哥全包，今天在视频中向你们承诺。这中南坑的这瓷器喝着，这是跟老杂毛喝的一模一样的瓷器啊，当年中南坑送给我的。
30：47好，咱今天说说以毒灭共，台湾某位社科院，台湾社会科学院的专家昨天跟我聊天，他举了几个例子，他说文贵呀，他说这个闫博士在网站上放出的论文阅读量百万之多、下载量六七十万。他说按照全世界科学界、知识界，一比七十，就是说我这个所我下来这个文件分给七十个人的话，他说它达到千万，阅读量他说也会超过千万，这是毋庸置疑的。他说你想想台湾的搞芯片的不会阅读闫博士的这个所谓的这个共产党的病毒论文去，特别是他讲的核心——商人也不会阅读、官员也不会阅读，都是知识界。他说我告诉你，在台湾，台湾这篇作文，只要在台大还有台湾社科院的，他说你不敢想象只要带点教授有点脑子的几乎都跟他谈这个问题，同时这两天路波切路德访谈非典非自然这本书，现在在台湾都在下载、都在看。他说文贵现在台湾可以说从上到下他见到的没有一个人说过这事是自然的，从没有一个。他去了我们共同的几个和尚庙我就不说了啊，亲共的和尚庙啊，庙里面我估计很多尼姑啊都来自共产党的那些什么燕子啊、什么蛇呀，但愿他别碰到蜈蚣，这蜈蚣还带个崽叫令狐，九指妖，九指妖，九指妖，然后呢还带个崽令狐，这家伙这双修，本来是放蛇放燕子结果碰到蜈蚣了，蜈蚣还带个崽，我噻，厉害了，他说去了这几个大和尚那儿，大和尚都给他说，他说春节前他们见面的时候，所有的人都跟他说，说这绝对的他说这是人造的，他说没有任何疑问的，当然所有的佛教人必须给你加上一个神秘感，上天的眼告诉你的，这叫宗教的最好答案，你找不着的答案的答案就是他说的算，上天。就像九指妖一样动不动就上帝呀、信仰啊，是吧？就这个，呵呵~~这玩意，嗯，这东北老同学刚才看了这，呵呵，这老同学还在看七哥直播呢，不说你们了，回头再说。所以呢宗教界在台湾早就发酵了，捷克大主教出来了、汉堡的纳米专家出来了、拜登的前支持者出来了，大家看到了吗？包括种族大屠杀这个新疆，拜登说出所谓的文化标准之后得到了全世界的谴责。那么毒、非典非自然还没有一个人敢颠覆，拜登现在最想的就是颠覆这个说法 。
（郭先生接电话）［Hey, Maria. Yes, I’m good now, I’m in the broadcast, how are you? No problem, you can tell them the speech. Ok. Yes, ok, I miss you too. I think we Saturday we can meet you together, dinner? Oh, With Rudi? Ok, Rudi, you, and me, and in the, in the my apartment we together, ok, five o’clock, we together dinner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1557/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1557/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是二月十二号，美国时间的大年初一早上。七哥今天早上，这是咱们G-Fashion的全新的衣服——全新的，昨天没有展示的；这是咱们郭战装的款，这里边儿是——以前给大家展示过了，就是两周前特定的，就是咱们的信仰之星的两套——一套红色的、一套金色的衣服，专门穿的，今天是“处女穿”，献给澳雅农场了。
这两天，大家都知道，（我）非常非常的忙，但是非常非常的充实！这是中国一个农历的春节，七哥在此衷心地祝十四亿同胞和所有的十四亿同胞所有的家人们：新春愉快！万事顺利！平安健康！这包含了中国的共产党的所有的党员。
兄弟姐妹们，当我们每年过春节的时候，我们都要去想一个问题：到底什么是“春节”？大家一说（就是），过去的、什么传说中的 “年”是一个怪物，天天到村里来吃老人、孩子，大家为了赶走它，点爆竹来把它赶走，从此形成了“年”。也有人传说，在战国时期——包括后来的隋，隋时代，隋朝，就在咱们今天的所谓的“南方”，大量的（人）得瘟疫病。瘟疫病解决以后，（“年”就成了）祭奉上天的一种形式。同时，在一年四季的这种节气上，它是一个最大的转换的节气，它是中国人几千年的智慧。跟西方的、后来（用了）两千年的公历年，也就是以基督教为主的两千年的公历年，所谓的阳历年几月几号是一样的。
中国人的传统文化当中，有一些很伟大的东西，但（也）有很多的糟粕！比如说过年，这种傻吃、傻喝、请客、送礼，完全没有什么意义的所谓的磕头，给红包，给钱，这是非常糟糕的，糟粕！大家忙了一年了，结果把钱花光，吃光，喝光，而且搞那么多虚荣（的事儿）！再者，都喝出病，还打架，还骂架，这种无知不是一般（的话能够）形容的。
哦，没有火焰了，我得添一下（柴）！
那么，咱们今天，我们有新中国联邦了，我们过着一个金色的年，我们过着有希望的年！无论是撵走“年”——那个所谓传说中的怪物，吃老人、孩子的“年”，无论是南方的所谓的祛邪、祛除病毒的“年”，它都是一个（目的）——它让人活得健康，让人活得安全，让人活得愉悦！
共产党现在能让谁活得健康，兄弟姐妹们？雾霾，漫天都是；医院，进医院比进天堂都难；最好的生意，是火葬场——都知道了“跟着共产党，走进火葬场”，看个病，打个针儿，到处是邪医、假医生；有病，小病（给你）整大病，大病整死你，把钱给你掏空；没病的，给你整出病来！中国不产任何医药，中国没有一个医疗专利，到处卖的什么药全是假的！
不但如此，兄弟姐妹们，这“健康”没了，“安全”有吗？王岐山说：百万共产党员，叫他送进了监狱！那是多少个家庭？几百万、上千万家庭！然后，你看到中国有钱的老板，除马云、王健林、叶简明、吴小辉、肖建华……数不完的，有几个（有）好下场？你看许家印，现在好像磕党中央呢！他很快（就）把自己都磕没了！
前天，大家知道，一周以前我就告诉大家了：“中南坑”说了，必须在春节前，让拜登打电话过来！给杨娘娘下令，给政治局下令。谁说的？只有七哥说了！咱掌握 “中南坑”的一切动向！昨天打电话了吧？而且选择的那种时机，那种电话，《路德访谈》都解释了。但是我要告诉你的事情：这个电话打完，对美国，对中国，它都是“双伤”！第一个，它激起了美国人的愤怒；第二，中国内部的政治（斗争）加剧！最大受益者，又是咱新中国联邦！大家不服，是吧？看到现在拜登电话之后的负面效应全都出来了吧？
绝对这个意义——“总加速师”，还有“中南坑”，他们要面子，演戏，给中国人搞洗脑……过去啊，它管用——它没有互联网，老百姓都已经不辨是非，不辨真假，你想说啥是啥，是吧？你打电话了，他问你“脚疼吗？”你问他“头疼吗？”是不是？他说“我跟你去‘双修’”，他说 “我跟你‘双双修’”……谁球知道啊！是吧？
现在，这电话一打完，全世界媒体都报道！然后，共产党吹牛：把美国总统摁跪在地上，在它规定的时间、规定的地点——“双规”的情况下，然后打电话。所以说，这个在中美的历史上创造（了一个词）叫“双规电话”——按习近平规定的时间、规定的方式，（让拜登）给他打电话，恭贺他新年。牛啦！这叫中美“双轨电话”。
“双轨电话”一打完，毕竟拜登总统代表的是美国人民，美国人民不愿意了：那你“双规”了他，你等于“双规”了我呀！听说，暴烈，暴烈！昨天晚上，就是咱们这里的大年三十，除夕夜，我这块儿的各国朋友——原来很多人都很喜欢拜登的，我跟你们说过，那个曾经劝我跟拜登（应该）怎么怎么好，然后跟我说过：“哎呀，文贵，拜登是个好人……”如何如何的。昨天打电话，嗷嗷地骂，祖宗八辈儿地骂，说：“（拜登）他简直是个软骨头！死了那么多人，谁来回答到底是哪来的病毒？（这个问题）还没搞明白，你（就）打这个球电话——‘双规电话’！”这说得对啊：“还在死人呢，你就打‘双规电话’，你这不是傻吗？”
然后，美国这几大家族、几大药厂也惨了，说：“你打这 ‘双规电话’，共产党先把疫苗吹出来了，先把解药吹出来了，我们赚谁的钱去呀？你这……这是啥意思呀？”还有一个：沃尔玛呀，华尔街呀，（它们）说：“我们现在（要）共产党讲（话算）数啊！”川普总统给了美国人一个让共产党讲（话算）数的机会——你干了坏事，我现在美国已经把你封了，已经把你制裁了——华为啊，抖音啊。我们能帮你开（封了），是不是你也得叫我的人也进去呀？让华尔街也进去？（这是）讲（话算）数的最好的牌！ （可是现在）“你一个‘双规电话’，那就不用讲了！”真是这样子：本来（这就好比）川普总统做了一大锅菜，（可）一个“双规电话”，就等于屙了锅里一堆屎，谁也甭吃了！这个电话的负面作用太大了！但是，对新中国联邦太好了！
不但如此，兄弟姐妹们，你还会看到更夸张的：“双规电话”将使很多人联合在一起，没有选择地“联合灭共”！大年初一，这是绝对的好消息！不管拜登在白宫呆几天，他跟习近平和“中南”坑想勾兑的空间几乎越来越渺小了，能做的事儿（几乎越来越渺少了！）
辛丑年大吉呀，七哥想心情不好都不中！兄弟姐妹们，辛丑年， “以毒灭共年”， G系列“以钱灭过年”，现在开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1551/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1551/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
都二月九号了，我的天啊！哎呀，接下来三四天，要弹劾川普总统！大家也看到了这些——国内啊，整个国内，现在都乱套了，各种流言啊，各种流言纷纷。特别是在“中南坑”和上海，现在各种说法都有。昨天晚上我们那位老兄，说他去看老爷子去了，老爷子说：“他们来看我，我给他提了个醒——‘庚正辛丑钱。’（庚，‘庚子’的‘庚’，‘庚正辛丑钱’，辛丑的钱。）民生不稳，就要出大麻烦！”
这个老革命给习（近平）的这个说法好！“庚正辛丑钱”，民生要是不稳，你就要出大麻烦！那就是嗝屁了！从历史上（看），“庚正”都是换权的。“庚正”闹完以后，到辛丑年，“辛丑的钱”，钱一出问题，老百姓（就）出问题！
最近说买了四百亿吨的粮食期货和现货四十亿吨——多少亿吨啊？可能不是这个，我的数据可能是错的。哇塞！你还说“不缺粮”呢，“不缺粮”你买那么多粮干什么？这位老革命给他说：“你看你们现在，对付一个郭文贵 “爆料革命”，丑态百出！现在好吗？你们花了最短的时间，（让他）在国际上树立了一个灭共的、唯一的让大家都能看得到的新中国联邦！不要小看啊，这个事情可大可小！处理不好，辛丑年这可能是个大事儿！”
昨天同时，大家知道我昨天晚上几乎没睡觉，我们用了三个并购——哈哈！我在这儿可以跟大家说——三个并购，精彩绝伦！今天早上的七点半钟完成了。但是我们打了一个国际的战役——指东打西！共产党把我们所有的情报——获得的，还有所谓掌握的手机和电脑，它以为掌握我们核心信息了呢，结果就对着我们指向的西就冲过去了，花了好几亿美元，几百亿日元！最后让我们另外完成了一个地方的交易，过一段儿，都能公告。有一部分，是我们战友全面参与的，等我们战友公告完以后就知道了。
关于现在海外的“平爆小组”。听说“平爆小组”——第一次真正地听说，除孙力军——原来“平爆小组”的创始人、领导——被抓之外，现在关在秦城，原来也因此抓了一部分；但是，昨天，“平爆小组”的几个大头目给抓了！听说，过几天还要抓几个人！
你们看到的什么“手持钢叉的闰土”这个人，战友们，你们知道，他第一天加进来，第一天加进来，这孙子，他就是来潜伏的！更重要的事情，我们在一个月前就知道了：所谓的“平爆小组”抓了很多战友以后，强迫你要录视频，上传YouTube，到推特骂人，而且就让你本人干，给你写好稿子让你干！接下来会很多，很多战友都跟咱们新中国联邦联盟委员会都留下了各种的条儿和信息，包括视频：“有一天我要是（被迫）录视频砸锅的时候，我是被迫的，不是我的初衷！任何情况下，我（都）不要退椅子！”
那个“手持钢叉的闰土”的椅子，是肯定要退的！但是他的钱怎么退回去，不是我们说了算，那是纽约证监会（决定的），也可能半年，也可能一年，也可能五年、十年！反正尽可能地让它越晚越好吧！让他折腾吧，尽情地哭吧！这戏都在我们预料之中！
昨天晚上，我半夜听到“九指妖”又在那儿讲“情怀”呢！在Discord又给大家讲“情怀”呢，讲“自由”，讲“信仰”，讲“情怀”，花了将近一半的时间，最后讲“情怀”！你说这个烂女人，她能讲“情怀”？她要你的情，还要你的钱，还要你的命！要你讲信仰，讲上帝，让你写遗书，钱遗给她；她写遗书，钱遗给她！然后她讲“情怀”，就是让你不要要钱，让你去举报GTV，不要举报Sara——“九指妖”！
千来万去，（我还是）一句话：你拿了（大家的）钱，你还给大家！最近（她）推出来什么“洛杉矶收钱”（账号）、什么“阿布扎比收钱”账号，胡说八道！所有她推出的付钱，在喜马拉雅联盟委员会各农场都能看到。联盟委员会农场多不容易！能把战友的钱安全达到你们的目标！所有的躲避，都是（为了）躲避共产党和共产党的假报案、搞陷害。战友们，要好好感谢农场，珍惜战友吧！多少战友不容易呀，联盟委员会不容易呀！得转好几圈儿才能把钱转干净，转安全！要不然，共产党就到处报假案——像这个“手持钢叉的闰土”啊，像“九指妖”啊，和（中共）派来的特务啊，瞪眼胡说八道！
“手持钢叉的闰土”，他不知道吧？他所有填的信息都是假的！我最早说过加拿大（有人）填假信息，从去年五月份我就说：“你会付出代价的！”现在该你付出代价了。你不但退椅子，你要等待着钱游泳游到加拿大去。加拿大、美国政府都会调查你钱的来源，和当初你所有所填信息的虚假性，（这）叫“诈骗投资”，“手持钢叉的闰土”！从你第一天来卧底的时候，（我们）就给你布好了你即将去的地方——跟“九指妖”的未来是一样的！
这个王八蛋“九指妖”，讲“情怀”？快恶心死我了！你有啥资格讲“情怀”？你从不出一分钱，你吃的喝的，连你的擦尿布都是战友们的钱！你住在（每月）八千块钱的公寓里边儿，搬出了你过去的“棺材屋”——大家看看她过去住的那个“棺材屋”，现在跟你儿子开着豪车，花着战友的钱，你喝的水钱都是战友的！你没有任何理由拿战友的钱！（就这）你（还）给大家讲“情怀”，你这个王八蛋！
就像昨天，咱们的战友在上海说的：“有人说，现在在美国的这次这一仗打得漂亮啊！”最近听说“中南坑”要进行一系列的庆祝，在春节期间，要出几篇硬文章！在春节前后，要搞几个大活动！今年要把《春节联欢晚会》的节目全部进行调整，主要以歌颂新的“中南坑”的这些老杂毛为主！
听说，上海的几个老头儿相当不悦悦！这几个老头说了：“现在，全球人类，都在想着跟共产党要冠状病毒的真相呢，共产党已经被列为‘种族大屠杀’‘反人类罪’了，你们还要搞大庆祝，搞几个大节目！老百姓难道都是瞎了眼？老百姓就不说？老百姓就不看？你那墙——防火墙就真能封得住老百姓的眼？
所以，这几个上海老头儿，快死之前还说点良心话。他们还没想到，像“九指妖”一样，（还要）给他们讲“情怀”，讲信仰，让他们写遗书啊！所以，兄弟姐妹们，有意思！
世界真的很大；世界实际很渺小，就那么点儿事儿！共产党玩球蛋了！“庚正辛丑钱，民生不稳，这就要出大麻烦！”这话说得好！姜还是老的辣呀！辣的姜，还是老啊，有经验！
行啦，择时我再直播！听说“路波切”和大卫兄弟在搞直播呢。我们要全力以赴戳穿“九指妖”和共产党“平爆小组”对战友们的陷害，对新中国联邦的再一次的攻击！谢谢兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1550/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1550/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
2月8号，刚才我录了一段，没发出去。我再录一段吧！
你们健身了吗，尊敬的战友们？我就不蹦了。从昨天到现在，华盛顿的咱们的战友们，说现在“中南坑”习（近平）下了命令：必须要在中国春节这个契机（到来的时候），牢牢地把握这契机，让中美关系恢复正常化，让拜登要恭喜春节！看来，三个硬盘发酵了，三个硬盘！所以说，兄弟姐妹们，所谓的美中春节外交即将开始，咱们拭目以待吧！
另外一个，这两天来，看到这个比特币，涨下涨！大家要意识到，这是文贵两三天前说的：这是共产党的所有的虚拟货币——共产党货币，让全世界的货币去中心化，其它的虚拟货币去中心化，（而）它绝对中心化，造成了共产党内部经济的绝对恐惧！千万别忘了：共产党内部的共产党员的钱不都是黑钱，也不都是脏钱，有些很多也是劳动获得的。但是，共产党就是，在它面前，一切都是党的，一切都听党的，你所有的钱都不合法！最大的受威胁者是共产党党员，所以这些财富的恐惧，一定（会）想尽一切办法外移。
这就是所说的“外溢效应”，叫“突然的外力的效应”，就是马桶——在经济学说里边，一个水桶的水，里边儿突然一个大石头扔进来了，它把水不仅仅是给你漾出来了，它是给你砸出来了！这个时候由于恐惧，就是突然间的外力，把水外溢以后，这水（会）去哪里，你就无法控制了。
那么，这就是非正常现象，这就是看到为什么我说的欧洲的古董，日本的古董，日本在一些好的地方的房地产——日本的经济会崩溃的，在奥运前后。日本整个的QE太夸张了，而且日本的QE全到国外去了，日本的地产一定会崩盘的！就这，（中共）大量的钱（还要）进去买！原来是买香港，现在是买欧洲，像伦敦，是房子就买——伦敦的经济未来也好不了！为什么？就是中共所有的绝对中心化，共产党内部人知道。所以说，它先赶快把钱给弄出去。
这种“外溢效应”，对共产党的经济是灾难的结果。它本来已经不堪一击了，靠“擀面杖子经济”，完全是虚假经济，这时候把所有的，绝大多数人——中国的财富百分之七八十在共产党员手里边呢——（这些）财富（将会）外溢。而且，这就是虚拟货币、数字货币，未来两种货币——绝对去中心化的商业虚拟货币和绝对中心化的由国家背书的基础性货币，这两个（货币）的对垒已经开始了！最终一定是去中心化的货币赢，因为它安全，隐私，而且谁也控制不了。共产党绝对又是打开了金融界的“潘多拉盒子”！
那么，大家能看到，这些古董和房地产市场的高扬，被共产党买走的时候，还有什么现象，大家知道吗？这些人买完房子，买完古董，就要把更多的家人送到海外来！这在中国叫什么？它不仅是去中心化，（还）是去精英化，而且是拔根儿，去几代！
那么，现在看来，全世界在过去的几天里边儿，全人类都在想着的是病毒的问题，都在找病毒的真正的来源！现在大家基本上都明白了：病毒，就是共产党的武器。
华盛顿，今天2月8号以后，美国的真正的内部政治斗争，甚至引发内战，是从今天开始的，大家拭目以待吧！全球联合灭共，全球没有选择的一起灭共，和共产党内部要想保存自己的财富——咱先说你是合法财富——和子孙的未来，你已经没有任何选择！共产党要把你们这些所有的人都中心化的结果，那不是老百姓害怕，是你们害怕，是你们的子子孙孙都要脱离不了魔鬼的共产党的机器，你愿意吗？
所以说，现在这个病毒经济、疫苗经济，现在（再加上）数字化人民币和“蓝金黄”，直接威胁全世界大统领，你觉得它能赢吗？我绝对不相信！
还更重要的，病毒的源头，（大家）一定会很快找来，全要共产党找解药：“你给不给解药？！”不给解药的结果是什么？给了解药的结果是什么？共产党都没了，你的绝对中心化的货币还会存在吗？共产党都没了，你共产党员的财产还能安全吗？毫不夸张地说，只有新中国联邦才能代表中国人民，包括一些善良的还有希望拯救的共产党员的利益！只有新中国联邦，谁也不行！是吧，兄弟姐妹们？信不信啊？
现在美国各派之间的较量，你觉得会停止吗？你觉得各派之间的较量，所有的能离开中共这个话题吗？各派之间的较量能不谈病毒吗？谈到病毒能不找病毒的真相吗？谈到病毒真相不找我们的闫博士科学家吗？能不看《路德访谈》“一●一九”吗？谁能跨过“爆料革命”、新中国联邦？
共产党，你能把香港事件、缅甸事件、病毒真相……掩盖得了吗？只要知道你掩盖不了，你不能让75亿人闭嘴，你共产党就一定被灭！现在是绝对的国内所谓的用数字货币来统治世界的绝对中心化，事实上是去共化，事实上是将所有的中国的精英逼到外国，去精英化，所有的精英和撵出来的钱都新中国联邦化！你不信，走着看！
啥都不说了，我真饿了——从我昨天中午吃过饭到现在——你（只）看到我吃了，兄弟姐妹们，你看到我练了吗？你（只）看过我吃的时候，你看过我不吃的时候吗？昨天中午到现在，七哥除了吃了俩苹果，（别的）啥也没吃，而且刚才练了俩小时。太多信息我回不完，还有视频会议。
春节，我一直误认为2月14号是春节呢，14号是G-Club的会，事实上是2月12号，就是大陆的三十晚上的大概8点钟吧，不要太早，8点钟，我们再开始直播，叫《文贵看春晚》。那么，也就是这里的三十的早上，这里的12号早上，是吧？我也搞不清楚时间了。早上八点钟，就是让西部时间的战友们稍微多睡一小时；国内的，咱也不要那么早，好不好？八点钟到九点，甚至九点钟，好不好？最后你看我通知吧，我再问一下这个时间。好吧，兄弟姐妹门？有什么建议，请给文贵留言，在盖特下面留言，中不中？
俺得吃饭去喽！啊，好日子，好日子啊，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1533/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
哎呀，外面的大雪，真舒服，我再给你们看一眼！你们看看，看着这大雪，是吧？有意思！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1523/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1523/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，哎呀我的妈呀，这戴口罩开会是真憋得慌。你说这吃完午饭在那儿开会，戴着口罩，还要戴两层口罩咋活啊这是，没法活呀，共产党这些狗娘养的，真是毁死全人类了。
兄弟姐妹们，刚才你们看很多战友给我留言，今天早晨我才发现，原来盘古大观上面耷拉一个龙头，
原写字楼被北京所谓的“金隅公司”拿走以后，叫”砍龙刀”那家公司，王岐山的侄子拿走以后，整个出租率只有30%，这帮孙子。
然后呢，经营不善，也没人经营。我估计都在里面搞双修了， 这帮孙子。结果是，搭了个东西， 也没人跟我说，现在盘古也没人跟我联系。我就联系我们原来的一个律师。
我说“咋回事儿啊那个?”。 盘古有战友给我发了那个，（盘古）上面有升降梯，在改造什么呢，他说，“中南坑的那老杂毛们，刚刚研究完，说龙头风水，自从龙头立起之日，共产党就岌岌可危了，所以说呢都是郭文贵赢。
相信这个龙头早晚得把中南坑，得把共产党他们的命给没了，所以说，要拿下。 不但要拿下，还要把龙头改成鸟头，甚至改成猫头。
“为啥改成鸟儿呢？我说，”中国不是说嘛，龙的传人嘛，共产党不是龙的传人的代表嘛， 那你不成鸟人了吗？或者成猫人了吗？”然后他说“因为共产党认为自己真的是蛇，因为是蛇，蛇可以吃鸟”。 我说，“那你要变成鸟头，那要变成了鹰的感觉，那鹰不是吃蛇嘛”，“要变成个猫，猫头”，我说“猫也吃蛇，不好！”他说“那若是可能变成火炬呢？” 火炬，就是生成火炬的样子。
我说那若是火炬可太好了！我命中是大土”，我说“我是火生土”我说“这对我来说就更好了”原来当时人家说要做火炬，我没做。说 “火炬对我个人好，但是若想在政治上有所作为，还是得要龙头啊！”我一听，哎呦。
那怎么变? 在风水上，记住，啥叫风水，先风后水。什么叫风水？就是你的来的原因，风是因，水是果。那不可能是有水没有风 ，那不叫风水。也不可能是后风先水。
所以说开始就是郭文贵创造的它就叫龙头，盘古龙头。而且就在你的虎位之上，龙虎相斗，颠覆你共产党。
你怎么能把风水颠倒过来叫水风？水风对咱更有力了！水风是在虎位，它是相生相望。但是，最关键的事情，风水，风水已定，是不能改的。风在前水在后。
所以共产党找死，这帮老杂毛都是忽悠他们，都是骗他们。搞笑吧!
兄弟姐妹们，谢谢你们给我发的信息。别担心，它怎么改都是龙头。 你像“金隅”拿走了，金隅都快完蛋了，是不是？ 谁拿走，他都改变不了它是龙头。 谁拿走都改变不了风水。大局已定，共产党玩球蛋了。不担心。哈哈哈，兄弟姐妹们，太搞笑了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1519/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1519/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1是不是太亮了，兄弟姐妹们，是不是太亮了、太亮了吧。兄弟姐妹们，乖乖，都这吧，还是咋咧？（穿上一件皮夹克）有点儿凉啊，瓦莎吉、瓦莎吉（注：郭先生指的是皮夹克品牌，音为瓦莎吉），哇这像空军、空军飞行员，是吧。兄弟姐妹们、尊敬的战友们好，今天是1月25号，兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，大家好、大家好！哇塞，我夹克好大啊，像空军飞行员，哇塞，今天这儿有点凉啊。兄弟姐妹们大家好，2021年1月25号文贵乱聊直播。还是咱们战友发了太多信息，这个信息太多，我真的是没办法一一而回，没办法一一而回。咱们战友们昨天很多人发信息还问我，七哥你那麦克风是啥麦克风啊？这是七哥录歌的麦克风、录歌的麦克风，所以这镜头是自动调焦，我一得瑟、一动弹，它就乱调啊，声音也行。好。
2
兄弟姐妹们，因为很多战友给我发信息都是问各种问题。特别是东北的、吉林的——我出生的地方的，那个地方的很多咱们战友们现在非常非常的惨、非常非常的惨，另外一个包括大连的、沈阳的战友们，非常非常的惨，告诉我现在这些情况。兄弟姐妹们，七哥是很难受，跟你们一样地痛苦和无奈，这是为什么咱们全中国人民需要爆料革命、需要新中国联邦。兄弟姐妹们，全人类上从来没有一个像共产党这个流氓政府这样对待老百姓的。西方、在西方的世界，你就是屠宰场杀个牛杀个鸡，还得让它听听音乐；而且得让它一下死、不能虐待它，杀之前还得祈祷祈祷。中国活活的老百姓啊！活活的老百姓就给圈在屋里了。很多战友们跟我说有的家他们老人，像姥姥、姥爷给他们打电话，连说话都说不出声了。好在哪里呢？大家在冬天东北准备了过年的年货、还有过年的年菜，还有点儿吃的，要不然就死在里面了。但是像通化的、还有吉林的、长春的，战友给我发信息说，有些人家里面连水都没有了，打电话没人理。如果真找到个政府官员，就威胁你：再胡打电话、再胡说，就要你的命、把你列为不安定分子。这流氓共产党，你说咋弄吧。现在是爹亲娘亲不如党亲，这党现在跟谁亲呢？那共产党家里边、中南坑有空调不？中南坑有饭吃不？当地的通化的那个科长家里边都有饭吃。这回咋“爹亲娘亲不如党亲”咋就不灵了呢？一切都是党的，一切都听党的，现在中国的老百姓想听党的，弄点吃的。行不行？也不让听了。
当你需要的时候，党就不允许你听它的话了，党要让你听从死亡、听从灾难；当你需要的时候、你去找党的时候，党就要开始威胁你、让你自我决定，不让你听党的了。咱们通化的一位战友嚎啕大哭号啕大哭，说七哥呀，就在这事儿之前、我必须老实说，我最多八成相信你们说的话和你说的话，我周围的人安好着呢，也是一个干部休养所。他说我们干部休养所的人生活不差，打打球、玩一玩、经常聚会，组织上还经常给发点免费的东西，虽然有时候是发霉、过期的，但也是发的免费的。他说这些天这个病毒事件上，我看清共产党了，我百分之百相信爆料革命。他去年听了路德访谈换点现金、备了点儿食品、被大家笑话：你该找路德给你报销去，啥事儿没有啊。这几天傻了！这就是兄弟姐妹们，爆料革命、新中国联邦的力量。
3
另外一个，说到这儿咱再说说台湾。很多台湾战友给我发信息，咋办？像昨天开会的时候我们台湾的战友大牛问我，七哥咋办？你说我能说咋办，台湾两千多万同胞，你不能都移民呐？那共产党希望你移民呐，它把岛给占了，留岛不留人嘛。那你是不是投降了吗？那么咱们战友们，我昨天给大牛说了。战友们，如果台湾战友来美国，你到澳洲、你到欧洲、你到日本、你到任何新加坡这些地方——只要有战友的地方、有农场的地方，大家一定尽全力给大家提供住、吃、行的方便，但是全台湾同胞咱可就没办法了。昨天晚上很多台湾的朋友真害怕了，过去三四年没联络的、过去的台湾朋友也发信息，看来是真要打仗。我告诉他可能不会那么快，共产党现在是在什么？现在是叫逼统，逼着你统，现在表演表演，让美国让欧洲看看，是吧？我要打了，我真打了、按真的来，行动多着嘞，放心吧。然后就台湾国民党就出来了，哎呀，投票投票投票啊，为了台湾的统一、为了台湾的未来，识时务者为俊杰，就像那个俄罗斯搞多米尼亚一样，投票吧，一投票同意回归或者是千年的和（平）协议——实质的回归，搞个什么一张纸出来。就是共产党这套都学普京的，学得很LOW。然后是什么？只要是你一投票，只要内部有人呼应，就是打了你也是合法的。这是中美之间最大的勾兑呀，这是最大的勾兑！翟东升这个王八蛋没说完的话就是这一段，就是有合同、有交易，就是把台湾给交易出去、把香港交易出去，然后就真的是港澳台大湾区了。台湾同胞以为自己在那岛上过着挺好，以为在那岛上共产党不敢来惹我，以为爆料革命你们不需要、新中国联邦不需要。蔡英文，蔡英文这个总统，小蔡可能真的最后一个台湾的民选总统啦，真可能就把台湾给葬送了。
可能你们没有意识到，小蔡的政治错误和政治的幼稚、和这届政府的投机取巧，也相信以假治台、也相信所谓利益集团的勾兑，能让自己和台湾安全。你走着看，今年是辛丑年啊！战友们查查历史上辛丑年台湾都发生过什么大事儿？这真是天时、地利、人和都对台湾不利呀。曾庆红同志已经从北京、上海辗转到了福建；江泽民、胡锦涛同志又和很多军队的老同志、和现在的同志正在勾兑中；习近平同志要露脸了，到底儿是真的、假的习近平，咱也不知道啊！很多人说习近平这个手术怎么脑子不剃头发？咱有些人吧，如果你没长脑子呢，可以理解；你没长心也可以理解；如果一个没长脑子、没长心的人，长了个臭嘴，这就是个怪物了。共产党的摄像机、共产党的灯光师、共产党的化妆师，中南坑里有多少医疗服务，兄弟姐妹们知道不？军队、军医、保健局，全国医生，全中国人才大概在400万个医疗专业人士，将近有两万人服务于中南坑。这个所谓的定向的、非手术式的、叫什么治疗啊，叫什么创什么手术啊（注：微创手术），你还能看见？还把脑袋你又给你打开个瓢，把你脑子放外面来，可能吗？当年连我那哥们儿高辉先生过世之前，他脑子做手术都两次了，做完手术啥也看不出来。然后还可以选择把头发这块，给你整个把头发这块掀开，然后再给你搁回去。共产党玩儿这东西，换脑子都是共产党全人类先干的。
4
呦嚯，吃点儿鲍鱼，好热呀！哇塞，这也忒鲜了吧？七哥的营养餐，从昨天中午到现在还没吃饭呢。所以说你看还看他脑袋、那个台上，我十有八九我不相信是习本人，十有八九我不相信是他本人。如果让你眼睛在电视平面上，你能看清楚他手术没手术过、有毛没毛，你在开玩笑呢吧？这种幼稚的就像真的是，像一个小孩子在告诉大人，在手里换东西，啊嗯，在哪儿呢，左边右边？就这么简单的游戏。所以说真正的有智慧的战友，啥叫智慧呀？当大家都在事物当中，纠结于事物本身的时候，你却站在事物的另外一个角度来看待整个事物的全面，这叫智慧！共产党玩儿这种事情，他可以一个台上弄一百个习近平，都是分分钟的事儿，太容易了。克隆人、找替身，还有这个所谓的无痕手术、还有摄像机造假，天下第一——那是共产党，不是现在，一直以来。两万五千里长征都能给你编的出来，啥给你编不出来呀？
5
所以台湾的有战友问我，说习到底儿咋样？习这一辈子，我本人亲自听到不下十次，他就是想把台湾拿回来；然后对新疆、西藏非常之狠，非常之狠！而且狠到你无法想象的程度，战友们、台湾同胞、台湾的战友们，你们会感受到的。他认为他是这一代的、他就是秦始皇二世、或者秦始皇在世。所以说这几个同志去逼宫的时候，“你看我脑袋啥事儿没有，是不是啊？百年大业、百年大变局、天大的机会，打台湾！”打台湾，就这么简单！会不会打？我可以告诉大家，我认为十有八九，现在是逼统，打不打先不说，把台湾拿下是肯定的，肯定的！把台湾统也好、战也好，反正是要拿下台湾。
6
这是日本的、日本的（海）参。刚才，刚才这个喝了一个新的咖啡，这个咖啡是什么咖啡呢？就是那个咖啡豆是椭圆形的。鲍鱼，这个鲍鱼你看糖心的吧？你看糖心的，我喜欢吃糖心的。这是一个我们基金的经理说，“七哥啥也不行，叫我供你吃鲍鱼，我挨个给你选。”结果这小子每次给我送个二三十个鲍鱼，因为这都是九头、十一头的。哎呀有点咸，真不孬、真不孬。他得给他自己每次都选，选完以后基金出钱，哇噻这哥们儿明着送我，实际给自己也送了一半。这是个英国人、这是个英国人，所以说英国人就爱占便宜，我发现英国人超级爱占便宜，咱也吃吧是吧？然后又给我弄了咖啡，这咖啡是去年在世界上获奖的咖啡，46000镑一斤！500克，1斤啊500克，全世界一共就3磅，然后人家拍卖来的。嘎！喝了一杯刚才，喝了一大杯，哇噻，喝完以后鼻子里边觉得一下鼻孔大了，就觉得鼻子孔特别大，哎呀我说这咋回事？我说这有毒啊这是？然后就觉得这个眼睛吧就突然觉得看啥都亮晶晶的，然后觉得这个脑子就嘣~这个耳朵也嘣~就是响。哎呀我说坏了！啥事这是？然后打电话，人家说：“七哥你真是老土，这就是这个咖啡，他说能让你没有感觉到咖啡的力量，让你整个一天处在极度的10个小时的兴奋之中。”结果我锻炼的时候，我就感觉今天锻炼咋就没感觉呢？这咔咔咔50磅就这么弄，然后啪啪啪一弄，没感觉，但是出汗，出一身汗。原来是劲儿大！哇噻！这咖啡，所以这世界他忽悠人吧？它再贵也不值4万镑啊！这不纯（粹）黑人嘛，这帮小子就是打着送我的名义，事实上啊他就自己捞点喝，但是反正他也不看视频，无所谓啊。
7
接着说咱台湾战友们，然后台湾战友现在钱、往外转钱咋办，问我。七哥不是帮你洗黑钱的、也不懂转钱的，不知道。唯一的有机会未来你买G-Dollar、 G-Coin可以啊。台湾钱，如果有一点脑子，台湾的钱得转走；有一点脑子我给你建议，有一点本事赶快撤出台湾；有一点脑子，办公室、公司离开台湾。千万记住，今天我说的话以视频，我为啥本来我想录个视频的，就是我就是想要大家知道我是直播。我今天最想传达的信息的事儿，福建、台湾、还有青岛、包括大连附近的战友们要记住，台海之战这回绝对不会是无果而终！中共对台湾的问题绝对不会无果而终！要么你和平回来、协议回来，就是你也被统一了，就是跪下了、缴枪了。就是内外夹击，然后就是俄罗斯那个什么克里米亚那里同样的事；第二就是你被打烂了，没有什么任何第三第选择。
因为台湾再这样下去，再继续这样下去不可能了。双龙计划永远别忘了，第一个说的郭文贵说的。双龙计划是从多少年开始？因为去年的在香港极大地受阻、又加上川普总统的政府，所以他没有搞成，这回他是一定会搞的。还有大家如果你觉得我们说话、爆料革命放屁，你千万别听、千万别听。为啥我说大连、福建、青岛，因为这些地方开战以后，还有一些军事的一些敏感的地方都在那，潜水艇、军舰都在那些地方，包括海南岛、海南。美国会不会介入？我再告诉大家，假模假式的介入，高调的喊、低声的放下。昨天我跟我们联盟委员会，就像我说我要去打一个小孩，旁边有人然后抱着七哥、抱着腰，“别打呀七哥，别打呀”，然后这边一脚、这边一拳，那人撂倒了。然后还在那儿“别打呀，别打呀”，帮、就把腿给甩过去了，台湾就是这个结局，甚至是比这惨。我说这是好的，只要台湾能不打烂这都是好结局。回归不回归呀、被不被出卖呀，这已经是基本成定局，绝不会让你拉拉倒倒的过去。只有一种可能——我们把共产党给灭了，只有一种可能——我们以共灭共有了巨大的成就、我们以美灭共有了重大的突破，只有我们能创造这个奇迹。就把中南坑几个老杂毛内部大乱，他就无心顾及台湾。
台湾人更不要相信的就是你们台湾的政府，台湾的政府它里面的人你去问去，每个人他就两个想法：第一个美国帮不帮？美国不帮就得投降、就谈条件。没人想战、没人敢战，这是肯定的！这两天不是给军队涨工资——大家看到的是表面，那是公报的消息。军队就是要马上提职、换防，就是前天只有一个人说了吧：共产党要对台湾的行动和转移内部的政治压力和几个、四个帮派。只有咱说出来，没有人说出来，我们掌握中南坑的绝对的一切。包括达沃斯论坛、达沃斯论坛讲什么，我前天我就告诉了美国的相关人士。达沃斯论坛习会讲什么？同一个世界、同一个梦想，就是共产党、听共产党的，one world, one dream，Listen to CCP 就这。达沃斯论坛这个王八蛋的地方就是成了中共的一个政治洗脑论坛，然后和西方的经济交易、BGY，合法的BGY的论坛。这未来绝对是个犯罪组织，这帮王八蛋忒坏了！所有达沃斯论坛在哪儿？海南、海航、天津、渤海金控，它是跟整个欧洲和西方精英勾兑的一个论坛，太王八蛋了。这些事儿我知道的太多了，我都懒得提他们，你知道吗？这丢我的人，我没有时间提他们。
然后当时我跟美方说，美方说啥？习还不至于那么早吧、还不会那么快吧！结果怎么样？出来了吧！同一个地球，就一个地球，我们就一个地球。就一个地球，言外之意是啥？就一个地球，这个地球要毁了大家全完蛋，你敢动我吗？你不敢动我，谁说了算？我说了算呐！同一个地球同一个梦想啊，这个梦想是什么？就是听共产党啊，对吧？然后全傻眼了。哇噻，都是大写英文字母给我发信息： MILES，你太厉害了！跟你说的一个字都不差。我们掌握他们的每时每刻、对台湾行动、四家勾兑结果。战友们，如果那天啊，当时这些军机去北京的时候干掉俩的话，这结局就变了。那就八宝山了，没有打台湾了，直接就去八宝山了。如果那天习没有站起来，这些人噶叽下手了，那也没有——那不救了台湾了嘛！是不是啊？
8
但是战友们有这个心呐，但是共产党还是一个邪恶的黑社会组织啊，又逃过此劫。青烟凫凫是早晚会发生，所以我告诉台湾的朋友，我说你觉得我们说的可能是笑话是吧，你觉得我们说的是笑话？只有新中国联邦，只爆料革命灭了共产党才能救台湾、救香港，才能救十四亿中国人民，否则不可能。你们等着吧，噩梦还在后边呢，我们说的不是笑话。像我昨天开会说的一定要相信爆料革命、新中国联邦，它只有两个结局：笑话和神话。爆料革命和新中国联邦过去的三四年，已经用无数事实证明了我们是神话、是传奇。我们的科学家、我们一个闫丽梦科学家，就一个人在病毒上在挑战全世界的科学家。全中国的所谓的被封为东亚病夫的中国人——实际上人家说的是你脑子、思想是东亚病夫的，都是所谓的利己主义者、像猪狗一样的生存者，恐惧死亡、恐惧挑战的东亚病夫出来了郝海东、叶钊颖女士，这些深深地影响着这十四亿中国人。更有亿万个战友在国内和我们共同地作战，让我们向全世界展示我们对共产党的情报、和对共产党的行为、对共产党的行动掌握——天下第一，这就叫爆料革命。我们是神话，我们是神话的继续者、创造者，我们会用事实、用行动让世界看到我们不是笑话，是神话。
如果任何人想弄点小钱，弄点什么网红、搞点什么媒体、整点什么出名，那你就是笑话。爆料革命会出很多笑话，例如什么VOG“神呐、神呐，我给你民主啊，我给你信仰、给你自由”。你连你家饭锅都没有，是不是啊，还给人家信仰、自由呢？加一起，把你家打打包还不值一个、真的还不值一个车轮子钱呢。笑话会很多，但是个人，你是个人的笑话，是你人生的笑话。那帮傻货一个个的、走着看吧、吹狼蛋嘛、吹吧，她吹狼蛋她也吹不了，我估计最多吹个老鼠蛋。所以说兄弟姐妹们，回答台湾很多战友的、还有整个海南、大连、包括经济界、青岛战友的话，关于台湾战争、还有吉林正在被共产党圈在家里边的战友们，战友们要互相帮助。只要到了海外，只要需要爆料革命的，各农场全力以赴支持。共产党我相信一定会被爆料革命、新中国联邦灭了，以共灭共把它灭了，我只有我们能拯救台湾，没人拯救台湾。台湾要么被打烂要么投降，太惨了！但是用那个孤岛心理来面对世界，你最终会受到惩罚的。历史已经无数次证实，任何投机主义都是不可能的。
9
现在我们一起为十四亿新中国联邦人、台胞、香港的港胞、藏胞和全世界人民、爆料革命所有的战友和家人们祈福。
阿弥陀佛！好，我抽时间再随时直播啊、随时直播，回到曼哈顿不就见人嘛、开会呀，现在去洗澡、穿西装、开会，一个会一个会，一个人一个人得见，兄弟姐妹们，随时有时间我就抽空给大家给咱直播乱聊。兄弟姐妹们，希望咱们这一周能看到更多的传奇的延续和发生。唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1516/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1516/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，2021年1月23号，文贵乱聊直播。今天是星期六，啊呀大家你们看我眼睛有啥变化，兄弟姐妹们，嗯？我估计你们也猜不出来啊。
兄弟姐妹们，我相信从昨天到现在，很多战友们都是非常激动，非常激动。就像在国内啊，很多城市，包括在广东、上海、东北、哈尔滨，很多街道突然间有人哇哇哇一直鸣笛。后来警察闹不清哈情况，这怎么这么多人鸣笛啊？有的警察是战友他是知道的。所以说这就是爆料革命的力量，爆料革命的力量。你们能看到啊，整个爆料革命在中国的，从山里到农村，从农村到二线城市，到县城，在这个西藏的，在新疆的咱们战友发来信息啊——因为我怕把这个放出视频影响战友的安全——都说，哎呀七哥，了不得了，到处都是鸣声。有的战友到街上一拉两声喇叭，哗哗哗都跟着拉，嘀嘀嘀，嘀嘀嘀，嗒嗒嗒的，大家全傻了啊。
所以说战友们大家要记住，爆料革命的力量和新中国联邦，中国十四亿人，就不要说十四亿，就一百四十万，那什么概念，也可以把共产党给灭了，一千四百万那是百分之一万灭了，那一亿四千万那是百分之一亿把它灭了，是吧。如何统一调动力量，如何能把战友的力量在同一时间、同一地点、同一形式，合法安全地爆发，将是爆料革命新中国联邦未来最重要的。但是呢，就从昨天到今天我们就看到了，爆料革命在中国，在被共产党绑架的所谓的中华人民共和国，十四亿中国同胞的中华神州大土地上，它已经不是萌芽，它已经不是说像小草，它已经形成了巨大的可联合作战的树林，一旦风吹草动必将凝聚在一起。
我相信这次大家能感受到，一次一次路德访谈讲到敏感的事情，在国内的社交媒体，包括共产党中南坑，还有军队的反应，都能说明爆料革命已经深入整个十四亿同胞的任何生活领域，任何地点，任何地方。这是过去三年四年来爆料革命，我们每个战友用手指头，大家不经意间联合起来做到的，这个绝对不是一人之功，也不是哪几个人之功，这就是真正的结果。大家任何有佛教，有宗教信仰有常识的人都应该明白。这是什么？这是真的是汇聚起来的力量，时间凝聚起来的力量。呀乖乖啊，这咖啡咋这好咧。
然后大家都在激动的心情，甚至我看到很多战友发信息啊，这个无数战友发信息可以说是，我相信很多战友正在那看着呢，到外面十字路口去烧香，烧纸，很多人在家里面念叨啊，这个念经，这种念念的力量巨大啊，巨大。说到这儿的时候，大家知道，动物世界，人类世界，还有我们地球之外的世界，它都是有规矩的。但凡你找到这规矩的密码，撬动这自然力量，那都是无法想象的。就像咱们大家都知道，那太阳距离地球改变一百公里的差距，地球就给烧了；要远一百公里，地球就成了冰，就结冰咱就冻死了。月亮跟地球之间相差距离改变一百公里，地球就完了，山呼海啸就没了，结束了。谁在控制这个距离啊？我相信念力，人类的力量，绝对可以改变这一切的。一旦这个东西没了，啥都没了。
就像我给大家一再说过，我最喜欢的动物世界，我最爱到非洲大草原去看动物大迁移，你到那儿以后，人类到那儿，飞机落下去。我们把飞机飞到达里斯萨拉姆，坦桑尼亚的首都，然后用专门当地的，就那种带着螺旋桨的军用的飞机，或者是专门搞旅游的飞机，直接可以飞到那个大草原上去，直接落在大草原上。然后到那儿以后，给你搭好的帐篷，然后呢有厨师，跟五星级饭店一点差别没有。然后对面全部是各种的鹿啊、马啊、豹子啊、狮子啊、鬣狗啊，各种的，长颈鹿啊，多了，望不到边。皑皑的白骨啊，到处是被吃的白骨落在那。然后所有的动物，安静地生活着，按照规矩往下南下迁移。晚上睡觉的时候，狮子就在你帐篷门口，嗷嗷嗷的叫，然后出去的时候跟豹子，旁边一窝一窝的撩。然后看豹子爬树，在那块儿看豹子做爱，看狮子一家躺在那儿做爱。哇塞，那感觉是大自然它有规矩。
所以说大家多去，动物万物之王是狮子啊。刚才我们看了一段视频，当狮子老的时候，或者狮子病的时候，很多人都忽视这个问题——怎么解决的？狮子是一定，非常，当狮子，当这个老狮子，不管你是公还是母，当你在这个家族里面，因为狮子所带的地方，五百公里之内没有第二个狮子家庭，如果有第二个家庭就会把你修理掉。这五百个范围之内这是我的地盘，所有的食物都是我的食物，所有的地盘都是我的。唯一对它挑战最厉害就是鬣狗，以群而攻之。所以它一生当中，狮子它成长锻炼是跟鬣狗的斗争，然后它吃鬣狗的孩子，咬死鬣狗，鬣狗来集体围猎它，它的威胁，其它对它没什么威胁。然后就是老了有疾病，那有病了都不认呐，那狮子它也不死啊，它也不想死啊，它有病了它老了它想死吗，它不想死，咋办？狮子是不愿意看到你老了你病了你还在领导我，我知道你哪一会儿决定，或哪一会儿你带着我们一帮狮子去狩猎的时候，把我们带坑里咋办呢。狮子当发现你老了，没有狩猎能力，没有保护能力的时候，直接一家人把你干掉，吃掉。这是狮子王的故事，哈，狮子王的故事。
今天大家都看到了，另外一个，人间的，狮子王的，两个故事。美国有一个叫Larry King，Larry King啊，Larry King这是当时我从小的时候，就看美国这个节目的时候，就有一个穿着背带裤，吊着背带裤，老在那儿直播。哇，这个人，这个美国人好厉害啊，Larry King，Larry King的家人都成了传奇啊。世界，这个电视播音界的真的是教父级的人物。后来你们知道吗，我们爆料革命开始，他被七千美金还是三千美金给收买，一个以色列的人——一个间谍，被共产党给收买，给吴征，吴征这个孙子收买的，估计杨澜也到他家找过几次钥匙啊，然后就靠近了Larry King 。 Larry King就跟俄罗斯的一个女主持，被人家编辑出来——当时最关键的时候黑文贵的——这么一个节目。哎你们不要看啊，兄弟姐妹们，这都是过去的事了。
当时Larry King的影响力有多大，我就给你们说吧。几乎当时Larry King这个事情出来以后，我们好些——现在大家有些你们知道，有些你们不知道的西方的各界朋友，特别就是英文界的朋友，哇，都相信了：啊Miles，你有大麻烦了，哇！这个大麻烦。说Larry King出来说这个话，他绝不是代表他自己的，Larry King代表着美国政府的一种声音，这是提前做铺垫呢，然后如何如何。在中文世界里边，在中国人世界里边影响没那么大，但是在英文世界里边当时影响非常大，对爆料革命，这一下子，影响非常大。后来起诉他不起诉他研究了半天。最后大家知道，Larry King说过，特别是病毒发生后，病毒发生后他说过一句有名的话，我要染上这个武汉冠状病毒，我去中国治去，中国一定给我治好。他就喜欢共产党，崇拜共产党到这个程度。就在这个被俄罗斯还有Bruno Wu找钥匙的间谍黑郭以后，他的孩子，两个孩子莫名其妙都得病死了，结果昨天晚上他老人家也走了。他被他自己的狮子王国狮子给围猎了，他也老了，他也没用了，就这么走了。
所以说你看这个人间呐，战友们要记住，真是说实在话，我在很早都说过，我老的时候，还是说……我不想活超过65岁，我希望65岁，我没病啥，也想把自己结束了，不超过65岁，我不想给家人给亲人给任何人带来负担。所以说我最起码的，我在遗书中要写得很清楚，不论任何情况下，我失去生存能力的时候，必须要给我安乐死啊。坚决不能像那狮子一样，和Larry King一样，到这个程度啊，不行。
我每次到这个非洲大草原看到动物世界这种自然轮回的时候，我对动物世界这种生物链，我无限佩服。它有优胜劣汰的机制，你老了，你有病了，你就撤呗，对吧？你说你虐待别人干什么呀？还美其名曰地说，还得让人家孝敬啊，还什么善良啊，这不可以，不能用所谓别人的善良，让人家一生为你付出代价，这是不好的啊。我本人我认为这是现代化思想，我也认为是尊重大自然规律的最好思想。这是为什么我到了大草原以后我更加相信，所有的生物都是有规矩的，所有的生物链它都是上天设定的；而且我相信生命绝对是有生有灭，但是没有死。没有死，它只是一个不同形式的延续。因为你看到大草原这个是上亿年来，整个大草原的规矩没变过。那里没有选举啊，那里也没有共产党啊，那里也没有空调啊，那里也没有管理啊。谁在管理啊？那里的生命繁衍那么多年了，两个世界并行着，植物世界、动物世界，水、河流、云、树，都是在这种有性繁殖和无性繁殖的两个世界相互并存着，是谁在管理着？
所以我觉得人类的贪嗔痴慢疑是人类存在的最大的问题，它是个灵性的世界。人类最大的问题，和动物不一样的（是）我们有灵性，我们有语言，我们有更高的智慧。虽然到地球才一万年就成了地球之王，但是人类一旦把灵异这俩字给忘了。我觉得人类就要毁灭，所以人类必须要有信仰。信仰就是我们的父母通过了性生活，精子卵子的结合，将我们万年的祖宗给人类输入最高级的密码，通过精子和卵子进行结合，诞生了不确定性、可控制的人类的这种一代又一代的传播——人类的繁衍。谁想活到老，再活五百年、再活一千年，找死呢，是吧。关键的要认识到，通过信仰，人类是不生不灭，所谓生灭只是一个物体而已，我坚信不疑。
昨天到今天发生啥事？北京、苏州、八宝山、上海发生什么事？昨天我看了路德访谈，路德访谈讲得好，真是爆料革命开启了以共灭共的新时代，我认为这个定义非常好。你们可能很多战友都，自己一辈子，或者有些人没被重视过，自己不重要，当真的你到了重要的时候，你就不相信自己重要了。为什么？你们可能真的很难想象，我们爆料革命像路德访谈节目，时时刻刻在左右着中国的政治和政局。在我们爆料革命和新中国联邦诞生前，几乎共产党的“以外打内”，也就是两党或者三党，或者三派、五派，所谓的保皇派，过去保江的，就是现在的执政党，当时的执政党就是胡锦涛派，还有什么知青团，还有什么军队和地方斗争，都叫以外打内。是什么？编造个信息，然后国内有权势的人，拿着海外所谓的海外消息，在党内作为证据斗争。那个时候是谁啊？就是当时的韦石这个王八蛋，就是博讯，还有屎诺，还有那孙子黄河边，就这帮孙子，就这些所谓的欺民贼。就给个几百块钱几千块钱，有时候给个百八十万，就弄这个事。就是当人家的尿桶，让人尿一下，回来之后说我尿完了，然后拿这个尿泼人家脸上去，就是党内斗争的工具，他也没有什么大活，也没什么大事业。但是现在因为爆料革命、新中国联邦，他们的说话没任何人相信了。所有内部的人，所谓“以外打内”、“以外斗内”的这种时代几乎都采用的我们爆料革命和战友们的信息和路德访谈，当然GTV、G-News是最重要的。
那么昨天到今天，昨天路德先生跟大家讲了四派相斗。江派是不可能在短期内消除的，胡派，习派，王派。据说，据说昨天跟习见面，见面时习说，大家都说你身体不好啊，我们来看看你啊。那么多派突然间要看他。而且是美国、俄罗斯还有其他国家，也有人迅速地飞往了中国，因为这些国家的情报部门都掌握了各种信息，都知道了习的这个脑袋出了问题，通过路德访谈得知啊。脑袋出了问题，那你脑袋出了问题这关系着人类的安危啊，是吧？我们大家都来看看你啊，同时也介入了，需要我们做什么，协调协调。就像那个狮子一样，当发现这个狮子身上发出臭味，走道“噼叽噼叽”响，不是“咚咚咚”响，它已经没有战斗力了，那些年轻的狮子都来了：哎，不行了是吧？过来看你身体好不好啊？。
听说习非常热情，头上戴着包扎布的，跟大家见面：谢谢你们的关心，正要找你们呢。你看美国大选，我们现在虽然经历了最艰难的2020，1999，但是我们过来了，上天、运气、国际形势都站在了咱这一边；虽然很危险，现在可控。2025、2035、2045、2049完全有望提前达成。2025之前要达成，第一个打台湾。说：现在收回台湾迫在眉睫，我们要紧紧抓个形势。所以请你们几个现在跟大家好好地在各方都多做工作，我们要联合一起，团结在一起，实现我们的中国梦，那第一个得打台湾。说：在你们到来之前，我刚刚已经派出了四个部分行动，对台湾空中侦察，水中、水上，地面的，整个对台湾实行软封锁，以及向相关国家说现在台湾形势紧张，我们可能要采取保卫台湾行动，包括党内、军内已经做出了各种计划。
大家明白吧，习对着仨人说啥？所有的人要记住，我现在要打台湾，我身体没病。听说习向大家展示了自己的身体状态，走几步，走几圈，放几声嗓子，甚至要求和大家喝点茅台。更重要的事情，习说，啊，习知道军队有恙，军队有动作，调整军队到前线作战指挥部的人员。原来王岐山是绝对不掺乎军事的，那是敏感区域，绝不可以的。据说这次发现王岐山在军方还是有人的，很厉害。本来以为胡锦涛在军队已经没人了，发现军方在胡派还是有人。那江派绝对是军中老大，绝对不是习。所谓的调整，那就是通过许其亮，把和江派、胡派和王派有关联的人都送到前线去。这就是习再一次象毛一样，把当年国民党和北京城傅作义等投降共产党的国民党军人，让他睡不好觉。他们拥有美式武器，直接都送到北朝鲜去，冻死一批，战死一批，不给他武器，让美国人杀掉一批。百万大军就给他灭了。这回好了，你们不是现在来关心我的身体吗？老子把你们全送到台湾前线去。
听说在苏州，江老爷子和王岐山这个密谋被习掌握了，习这一招挺厉害的。你们江、王从海南移到苏州，从苏州你们现在跑到这来逼我，检查我的身体，连胡锦涛这小懦夫都站出来想提条件。现在习派就是栗战书、许其亮、丁薛祥、习远平，还有那几个年轻的副总参谋长。同时，如果习有问题，哪几个人厉害？汪洋、胡春华、韩正，是吧，厉害吧？当然还有丁薛祥，对不对？还有上海那几个，把这几个人通通被弄为国家大战略中心指挥部，也就是国安委下面的所谓对台国家大政策制定中心，甚至派到对台作战去。哎哟，习这一招厉害了，弄不好这几个人未来都要死在台湾战场上啊，就象孙力军和孟建柱当时去执行香港任务是吧，执行完以后，驻港办那个姓王的那个叫王什么来着全完蛋了。香港搞定了，回来全进监狱了。对台作战要把汪洋、胡春华、韩正这几个人给弄进去，有意思了，兄弟姐妹们。
最让我感动的就是刚才直播前，大概今天早上6点多战友们跟我通电话，他们的表示和他们面临的风险，真让七哥感动得掉眼泪了，真受不了。我们今天坐在这里对着镜头聊天，我们的每分每秒每句话，都是战友们用自己和家人的生命换来的，我们不是搞娱乐的。在美国这个国家，你对着摄像头直播的每句话、每个字都要承担法律责任，特别像我们已经被无限放大。我们国内有亿万个战友跟随，我们讲的每句话，战友们都知道你讲的是真是假。我再次重申，爆料革命是唯真不破，爆料革命每句话都是用战友的生命和鲜血换来的。从昨天到今天，听着像是电视节目，很难想象每分每秒我们战友们经历了什么，背后又经历了什么。多少个佟保国这种事件会发生，只是你不知道而已。多少个凄惨的、伟大的、悲凉的故事发生。
今天早上有战友跟我说，七哥，我们毕竟往前走了一步，这四派之间的分裂从昨天已成定局。而且这位战友讲得非常清晰，这四派中的其中两派一定会被消灭，或者四派之间的斗争愈演愈烈，对台攻击也好，内部其他所谓的政治决定也好，共产党的分化、分裂、互相残杀，这已成定局。八宝山的炉子绝对会使用上，但是不是昨天、今天还是明天，谁也不知道。但是因为这些，有些战友会付出代价，战友们都是愿意的，也做好了准备。爆料革命也不可能说就坐在摄像机前就把共产党给灭了，我们从来没有这么幻想过，从来没这么想过。但是我们的战友实在太伟大，如果我要有习近平那样有三个替身的话，我一定回国跟战友们并肩作战去。我没有这仨替身呐，是吧。（看留言）“我咋这么安静？”这样就对了战友，说明你经历了大事了。我们在从事着全人类都没人敢做的一件事情。你的安静就通过一件一件事情的成长，流血、失败、失望、背叛、危机，甚至是接近灭亡。就象共产党的二万五千里长征，8万人剩下6千人，然后才能从井冈山到延安，然后进香山，最后才进了北京城。
所以说兄弟姐妹们，爆料革命走到今天是多么的不容易！每时每刻每秒是多么的不容易！灭共事业是前所未有的，在人类历史上没有过，连二次大战、一次大战涉及的规模和被绑架、被威胁的奴隶们，也没有象今天中国人这么多。特别是我们现在面临着共产党手里拥有的国家的权力。大家持续关注苏州，在苏州这些人都没有离开，去北京的外国的协调者也没有离开，八宝山的炉子也没拆了。上海的较量绝不会停止。自从路德访谈爆出习脑袋做手术那天起，就象刚才看到的短片狮子的猎杀，它已经全面地开始。没有人可以停止这场内部的残杀。每个人现在都在看着习的脸，这是真的还是假的？第二，这个是什么状态下的？这个脑袋是真的还是假的？
然后每个人睡觉前都不知道下一分钟会发生什么事情，党内每一个人都在猜测到底是习胜了还是王胜了，还是胡又回来了，还是江卷土重来了？每个部委收到决定都想，哇塞，这啥意思？这个想弄谁？这是哪派的意思啊？金融界想这是王的意思还是习的意思？军方：呦，这是习的意思还是江的意思？地方上一看：呦，这有没有胡的影子？一说对台，哎呦，这要把谁要送到台湾去啊？然后接下来杨娘娘要到美国来，昨天定下来说，据说习告诉这几派说，杨娘娘已经和美方沟通好，马上到美国。中方杨来，要么是拜登总统去访问中国，或者Harris副总统，或者是中国。哎，习说了，不行王岐山同志也可以去访问一下美国嘛，王岐山拒绝呀，王岐山不来，王岐山担心来了以后给做掉啊。
这种较量你看看，任何中南坑的决定，都被视为是内部斗争的一部分，都想将对方置于死地。双方之间和四方之间的信任土崩瓦解。从过去的猜忌，到现在大家基本上是打明拳了。接下来我觉得很大的可能大家会看到，鹿死谁手，定在台湾。我估计八宝山的炉子等来的，可能就是在台湾战场上掉转枪口……福建这个地方，可能真的是爆料革命要看到共产党灭亡的，第一个多米若骨牌倒下的地方。台湾现在真的是复杂喽，真复杂了。香港的日子不会好过，香港的日子好过不了，会更惨，直到（共产党）灭亡。
我们现在的眼睛啊，真是一个眼睛看着美国和国际形势上，以美灭共绝对是它是个战略战术，但咱不能依靠它，从来没依靠它。另外一只眼睛盯着台湾吧。盯着八宝山、苏州、上海。现在大家等著那个青烟袅袅，我真不知道，也可能是下一分钟，也可能下一个月，也可能下几个月。但是我们爆料革命战友啊这次付出了代价，付出了代价。
所以说兄弟姐妹们，任何人，当你看到我们爆料革命所发生的事情的时候，想想，当战友们你们投资G-TV的时候，加起来的那些钱，还不够一年的律师费呢，是吧，能有多少钱？那过去几年你想想，你们能看到的，七哥被共产党枪走的钱，最起码几百亿美元吧，几百亿美元就是战友们投G-TV的几百倍吧。那个直接的损失，那不止几百亿美元吧。你看那个所谓的微信大V啊，财经真相是好人，他是没问题的，我说的是微信大V的房地产大V号，那是胡扯的。你比如说，他还说到我跟托尼布莱尔去中东2013年，放他姥姥的罗圈屁。我跟他们认识是什么时候？奥运会的时候我们都认识，奥运会前都认识，扯王八犊子呢瞪眼胡说八道。还什么温家宝访问中阿，完全是共产党专案组语言啊，所有用的信息都是共产党专案组的语言。我去那的时候轮得着温家宝吗？胡扯八道的。我们的一个基金就是120亿美元，原始基金，120亿现金，管理资产，涉及资产那是上千亿美元。这帮孙子这种很烂、很low你知道嘛。非常烂、非常low，所以说你看在中国的媒体上，任何老百姓，99的老百姓可怜呐，就是看所谓的大V呀，微信呐，还有微博呀，都是假的。那是胡扯，你看看咱们的损失。你看看我们的战友们在背后的损失。
我们昨天一位战友，大概将近70多亿的资产被查封，煤矿被查了，在矿上的现金被查了，其它在其它省市投资全被查了。你想想，现在咱们有战友要做一个G-TV 的股权转让——因为现在咱得批去你知道嘛，转让价格是很高的，到现在因为我们去申请还没有给回复，我们会继续，有很多战友想转让股权，我们正在跟政府部门沟通没有回复，回复以后由喜马拉雅联盟委员会，咱们由老班长、长岛哥他们会给大家公布——其中一个战友就拿着自己拥有的G-TV股票做了一个完美的一个资本运作。这个战友的运作之后，让我看到为啥共产党这么怕G-TV的强大？昨天下午4点钟我和原SEC和原南区的法官开会，现在他都是我们的这个法务团队的。其中就讲到，他们真的就这个圈就搞不明白，为啥共产党这样地威胁战友？拿着枪逼着战友，给这个纽约检察官办公室报假案，打假电话。这在美国你自己给检察官打电话说的是假话，你要负刑责的。除非你能证明我有正当的理由被人威胁，被共产党警察威胁让我报这个假案。你像那个没毛的痘痘，她早晚她得进监狱去，那是毋庸置疑的。千万记住战友们，我文贵对这负法律责任的，任何在美国你撒的谎、你没有证据的承诺和你虚假的向政府承诺的东西，你是要负法律责任的。
那么他们就问为什么这么做？我给他们开始解释共产党多害怕G-TV强大，它不想让G-TV强大，也不想让G-News、G-Coin、G-Club、G-Fashion强大，它就要开始把所有的投资者用枪，用各种家人的威胁，让你所谓的给检察官打电话，然后报假案说被骗了，然后把钱拿回去。最后在国内再让这些人上电视，你看看我被骗了，但我钱我拿回来了，你们要向我学习呀，然后在哭一通啊，然后劝说大家——实际上这个人是被威胁的。然后共产党再把汇回去的钱再给他没收了，没收这个钱，再把这个人给抓了，然后让你彻底消失。因为你不能去有机会到海外去向美国检察官说，我当初所有的个电视认罪和要求退还款，是警察威胁的，我还有证据。所以我说任何一个人被威胁的时候，他就面临着未来已经可以定义的结局，报假案、家人不准出境、配合共产党的警察继续作假、直到伤害G-TV和把钱拿回，他的钱被共产党给没收，然后他彻底消失。我说你们这叫谋杀，他们听明白了。
我说我们要做的是什么？我们说实话，就战友投资的那个钱，任何情况下随时，我说我希望你只要在投资者安全、自愿情况下，把钱都退回去，那太少的钱了。但是战友们的损失你咋办？美国SEC这个政府部门他怕什么？怕这1300个战友联合起来一旦起诉SEC，这是个天大的事，它可不想这么干。因为这个G-TV投资多少，现在有美国最权威的耶鲁评估机构，还有一个金融评估机构华尔街的，已经评估完，它绝对是升值的。这些人拿不到G-TV的股权，那么G-TV的损失和这些人受到的威胁和绑架和财产损失谁负责？这是天大的事情。那么同样的道理，在G系列，被人家骗，被人家上当的这些战友，我们现在希望直接跟政府沟通，未来我们可以合法的要给这些战友一个奖励，我们要让这些受到威胁和损失的人得到合法的奖励，甚至叫补偿。我们在探讨这个方案。你比如说昨天、前天我们收到两个战友被警察叫去：你必须给纽约检察官打电话，你必须录这样的视频，你必须这么说。然后把其中的一位战友的老爸老妈也给逮到警察局去了，当着他的面羞辱、虐待父母。这是什么概念战友们？这本身已经不是投资的问题了。这些战友受到伤害，他应该受到美国政府和各国政府的保护。GTV作为被投资者，有责任、有义务应该给人家进行一个协调甚至是帮助，甚至给予适当的损失补偿。这有道理吧，兄弟姐妹们。
但是整个GTV投资的那点钱，它所诞生的财富实在是太大了，你看看现在GTV值多少钱呐战友们？价值多少钱？所以未来G-Club、G-Ddollar、G-Coin未来啥样，大家都心知肚明。那么共产党最怕的是这个。所以有战友告诉我说平爆小组为什么换了一批又一批？平爆小组平着平着爆就不平了，就变成了爱爆小组了，最后平爆小组到爱爆小组的心态，最后从爱爆小组都成了保爆小组了。都要保护爆料革命的小组了，很多人都成这样了，因为他们是人，不是畜生。
就像我们刚才其中一位战友，他说：我跟你嫂子在离开家以前说，我把遗书写好了放哪放哪了。其中告诉她一句话，你爱我如何如何，但首先我告诉你，我是一个中国的男人。我不想等到我肚子大了、老了，我还在共产党的这个流氓统治下，我没法向后代交代……。 这往下我就不说了，不然你们都要哭声一片。这位战友就说：G系列为什么让共产党那么害怕？G-TV好好让任何人看看，G-TV做过任何一个违法、瞪眼胡说八道的视频吗？没有。那为什么共产党那么恐惧？ G-TV有什么可怕的，那完全可以说是由世界上权威人士或者说根据战友翻译过来的国际上的文章，有这么可怕吗？这位战友又告诉家人说： 共产党连G-TV、G-NEWS、郭文贵、爆料革命、路德访谈都那么害怕，那共产党还有执政能力吗？就是因为我们的懦弱、我们的无知、我们的贪婪，才让共产党在中南坑里面摆弄我们14亿人民，摆弄我们家人，几代人，我们不会再让他们摆弄下去了。
其中有战友曾经告诉他身边人说：如果你想认认真真地面对你的人生，还有你每天讲的大道理，你去G-TV、G-NEWS看上两个小时回来，你觉得你说的话你还愿不愿意继续说。这就是现在（情况），听说昨天某些人在见习之前在旁边聊天，说过一句话：共产党这么厉害，习这么厉害，那就放开呗，让大家去看看海外的媒体、社交媒体，包括那什么爆料革命和新中国联邦啊。 听说王岐山跟胡说： 啊呀，爆料革命不就是个现代的小梁山嘛，能怎么着？最后还不是那么回事！ 王岐山吹狼蛋呢。那意思就是啥，那最后还不得招安嘛，招安以后不就是宋江全都给毒死了嘛。可能，啊，那是别人，那是过去，那叫水浒。水浒那叫，我们这是钻石浒、钢浒，我们是信仰之浒。
王岐山他说啥我都明白，王岐山只是轻描淡写，事实他想说啥？他想说的我太了解了，王岐山跟胡说这话的目的就是很清楚，现在事实上，新中国联邦、爆料革命就是一个反皇派，你想招安是不可能的。你拿啥招安呐？我不在你地盘上，是不是啊？我也不需要你的钱，我也不需要你的军队，对不对啊？老子没有任何所求于你，你给我啥？你给我国家主席？立马我自杀也不当你的国家主席去。待在中南坑那地方比监狱都难受，大家觉得中南坑很神秘，但凡去过中南坑的人都知道那就是一个鲜花招展，极low、极品质差、极为压抑的在墙内，一圈墙，就是一个豪华监狱。说瞎话、擀面杖子，然后喝着人血的那种管理体制，互相提防，紧张得要死，每个人都不健康，精神不健康、身体不健康，那不是找死去了吗？所以王歧山讲这话是啥呀？王歧山心知肚明。但王岐山也给胡说啊：这帮小子折腾对咱们的伤害，在国际上的影响不可估量，小看他们了；对经济上的负面影响，他说小看他们了。他说那一次私募那小子搞几百亿钱要去，这确实超出想象了。他说当时我还觉得这是胡扯的，没想到这是真的。 所以说王岐山这小子知道咱的厉害了。
海航这个事情，大家另外一个层次没有看到海航上面是渤海，我从爆料那天起就说记住渤海，是渤海金控。渤海金控是中国蓝金黄的大平台，然后是中金，赖小民。赖小民已经结束了，然后肖建华、吴小晖、叶简明，然后王健林、许家印。听说许家印最近完了，许家印最近不行了啊，听说最近要把许家印给拿下。所以说大家要记住，在中共执政下，大家都是砧板上的肉，最后无非是怎么炖了你，吃了你而已。
刚才讲到这的时候我让大家要知道，为什么说路德先生说得特别好，以共灭共的大时代，以美灭共两手抓的时代，我们一定要盯住，这是关键，随时它就崩塌。我再提醒爆料革命战友们，爆料革命、新中国联邦不向任何战友承诺灭共的时间，即使我们说了，你当我们放屁。我们绝对不能承诺时间，谁也不能承诺时间。你问什么时候灭共，不知道；什么时候有结果，真的不知道。你们觉得这个时候没有时间，也不承诺的时候，不愿意跟着，完全尊重，千万不要去关注。还有一个，凡是投资G系列感觉到不安全的，赶快申请把钱退回去，反正是一毛钱也没有花，你现在有机会，快把钱拿回去，任何跟G系列有关系的钱你能拿回去都拿回去。千万记住，爆料革命不承诺时间，不承诺时间，大家记住。
另外一个，我们战友要记住，我们现在壮大和发展G系列，是跟随爆料革命新中国联邦的战友们，是我们现在的重中之重。开展以共灭共，发展G系列，强大新中国联邦和世界上各种真正的灭共势力和灭共力量的联合，让战友们真正地有强大的经济实力，能跟沼泽地里的哥们有更大的话语权和交易的资源，这是我们现在最重要的。我们继续等待着好消息，继续等待着八宝山、苏州、上海传来的好消息。现在文贵再次在这里向国内的战友们说，你们所做的每件事情，都是中国历史上最伟大的，新中国联邦人永远不会忘记。我现在在这里和战友们一起为14亿新中国联邦人和中国同胞、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞和全世界人民祈福。
阿弥陀佛！战友们看一看未来两三周内中共军方和军纪委的一些决定，再看看党内所谓的一些人士变动，再看看台海行动，你们就知道过去的24小时发生了什么事。兄弟姐妹们，灭共没你不行！但是一定要记住兄弟姐妹们，灭共的事业上，一定是你自己能承担得了、承受得了——安全上、经济上、时间上。这是一个人类上前所未有的、最伟大的行动，它也是最危险的。所有的战友们都要选择自己可以承受的方式，就象昨天到今天发生的这些事情，等过一段时间你们就会知道发生了什么事。另外一个，兄弟姐妹们，我刚才再说一遍的是，爆料革命时间表没有任何承诺，没有任何承诺。爆料革命没你不行，但是爆料革命谁也不能承诺，承诺就是瞎忽悠。好吧，谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1513/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1513/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
22号，啊下午6点多，大家都比我着急呀。哈哈
各种消息啊，各种战友给我发信息啊，别着急战友们啊，激烈的较量中啊，时代啊大时代，也可能有好消息也可能没有啊。但是今天绝对是改变历史的一个时刻，这是毋庸置疑的。啊，各种消息，不管哪一种都是爆料革命最重要的一天，这种厮杀不管哪一方倒下都对我们爆料革命有好处，是上天送给我们的礼物和机会。
大家都很着急，我特能理解这种心情啊。但是，你看出他们造假了吗，造成啥了那假？胡扯八道。呵呵呵～嗯，只要相关人没有全面出场，啊，这个真相就没有出来。或者说，要不就站着出来，要么横着出来，反正得有出来。
这四拨人，只要没有站着横着出来的结果。那现在那视频，中央电视台的视频都是假的，啊，千万别信啊，都是假的，胡扯的。看着吧，上天正在帮我们。
但愿这个不是一次，另外一次的挫败。啊～战友们太伟大了，这种感觉太奇妙了，这个男人呐，特别像我们这种男人，一遇到这种感觉的时候，啊，心情不一样。就像真是，一拳就能把这个地球砸个坑出来似的。一想到能灭共，一想到这些中南坑的老杂毛，啊，要被火化要被烧掉，哎哟，这兴奋啊，好啊！
等着消息吧兄弟姐妹们，随时直播啊，可能最终结果应该在明天，啊明天吧，好坏在明天。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1511/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1511/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1文贵先生:兄弟姐妹们辛苦了，这世界很热闹啊！现在很热闹兄弟啊！非常非常热闹。
大卫:文贵先生，战友们都期待着您来，大家都感觉说不到点子上。
文贵先生:刚才我等了半天，大概看了几眼。木兰妹妹给我发链接，总连不上，现在声音可以了吗？
大卫:非常清楚，七哥。
文贵先生:好了，非常非常棒。现在华盛顿看来非常的热闹。首先向在后台工作的兄弟姐妹们问好。在这个特殊的日子，大家一年来我们都心系美国大选，可能这个世界上除了当选美国总统的家人之外就是我们了，可能就是我们贴得最近，心里边一直跟他们挂在一起、行动在一起，非常之紧张。我跟美国朋友说:可能没有比新中国联邦人再心系美国大选的了。很多美国朋友都说:那你们今天这个直播是什么意思呢？是支持拜登呢？是支持川普呢？还是你们要表达什么呢？很多人都在问这个话题，而且很多美国人关心着我们新中国联邦会有什么样的动作，会有什么样的态度。所以说你看去年，如果说我们新中国联邦想让別人在乎在乎我们，那几乎是不可能的。你是谁呀？你还没出现呢。说爆料革命，爆料革命是个行动，也没有什么。那么现在一提，大家都会把我们的命运和我们的行动，跟世界上这么大的一个美国总统选举放在一起。这就是短短的从6月4日到现在，我们战友和爆料革命、新中国联邦形成的实力，这叫硬实力，这不是软实力。还有一个就是由我们千千万万个战友，像闫丽梦科学家、我们路德访谈、我们博士军团、叶钊颖女士、郝海东先生，以及今天坐在我对面的大卫兄弟、所有农场的这些兄弟姐妹们，大家共同的行动和努力的结果，我们形成了自己的硬实力。
2
那么在今天事关人类生死、终极之战现在出现的镜头，可能是我们所有的战友绝大多数都不相信这一幕会发生，而且世界上我相信很多人也不相信会发生；那么包括8000万美国人他也不相信会发生，但是它就是发生了。发生的时候我们应该怎么看待这个问题呢？我一直在看这些问题的时候我在想:你说这个人类的大选，大卫兄弟你在讲的时候，人类有很多这样那样的大选和美国的就职仪式，但从来没有一个戴口罩的。这就像一年前允许戴口罩的时候，国内的老革命说:这像戴笼套一样。这个畜牲界，中国人给驴呀，怕吃草要给它戴上笼套；还有我小的时候，记得东北那个牛它也戴笼套，怕牛干活时偷吃草，就戴上笼套。你看这人的笼套印上自己的logo，这个笼套艺术化、时尚化、个性化、国家化、权利化。什么化都有，但是改变不了它是个笼套。这个笼套是哪儿来的呀？今天当我们看这个屏幕的时候，你真的很难想象，所有今天决定在这里的人当中，所有的全人类都戴着笼套；还有的不愿意戴的，你就得死。你想过这问题吗大卫兄弟？你不戴你就可能要死啊，那你要戴笼套。戴笼套那你要戴出你的所谓的级别，老百姓戴点便宜的、不管用的，甚至共产党的假的，有的甚至买不起的。人家这已经时尚化了，然后戴不戴笼套的问题已经政治化了。戴不戴笼套决定着生死的问题，这是谁干的，共产党！
哇噻，这共产党牛着嘞，你看看。所以你想想啊，这跟谁有关系？所有今天这里的人的言行举止全都和共产党的病毒有关系，而且所有的这些生活方式都和中国、中共、中国人民有关系。不但这个，兄弟姐妹们，你们还能看到一个更加让大家很多人都忽视的一个问题，决定这些人的命运、决定这些人的生命和生活质量，也是中共。就是说今天我们看世界的这种最大的一个政治仪式的时候，中国人从来没有像今天这样，不管是好是坏，跟世界人类的命运如此紧密相连；从来没有像今天一样，还有一波在外面的中国人，还有在内部不敢发声的中国人叫新中国联邦、爆料革命，与世界的命运紧密相连。然后你看着这个真正这个镜头跟你看着效果很好，你但凡你到过美国国会现场，但凡你知道这个美国国会仪式，你会觉得这里不是凄凉，说实在话你能看到这是人类的可悲。这么多人戴上笼套的时候，没有任何人敢问笼套是哪来的？也没有任何人敢面对这个笼套的真相，甚至要和装上笼套的人要进行勾兑、合作。是什么样的力量让这些人戴上笼套以后，还不敢也不敢面对、不敢问真相的？大卫兄弟这是什么样的概念？人类到了什么样的灾难时刻？它关系着你我，关系着你的孩子，关系着你现在没出镜头的你太太、你孩子，关系着全人类的命运。
世界上最有权力的地方，你承不承认，美国都是世界上的真正的领导世界的国家、世界警察。那么世界警察都这样了，那你说人类会啥样？今天毫不夸张的说，是人类上我相信万年来，来到地球最最最最黑暗的一天。咱先别说这个总统的权力，也别说这个总统的职位。大卫兄弟，就说今天你看到的这些人戴着这个人造的笼套，而且随时可以面对生死的笼套。从这过去的两三天来我真是，让我在今天之前，而且很多都是咱们的好朋友。所以人类呀这个人性啊，他绝不像圣经、也不像佛祖，也不像伊斯兰教告诉大家的，他人性是勇敢的；也不是像人们所说的、想象的人性是这么样的善良的——人之初性本善，还真不是。我这些天感触太深了，但是说实在话，战友们呐，我有很多话想跟大家说，在今天这个日子里边儿啊，我特别的啊，我想有一段话给大家讲一讲。你等等啊，我的把这段，但这个效果不好，我让他把这个备录下来啊。
3
大卫先生：好，我们等一下文贵先生。
郭先生：能不能备录一下，能不能后面儿那个给我插上U盘备录下来，那摄像机给我录下来，摄像机，不要录屏，要录那个，我现在等他准备录下来啊。（郭先生看留言回答留言）我理发了，这个有战友，头两天我在直播的时候，下边儿说，七哥，头发长啦，结果你这一瞎说，听战友的，理短点儿，吧唧，我让他理九号，一理六号，理完啦，够短的，但是我觉得挺好看，大卫兄弟。
大卫：跟我的差不多了，七哥。
郭先生：我觉得你那个好啊，我觉得应该像你那个长短，但是我白头发⽐你多了，我现在从小盼望的白头发终于来了。今天你看到这个现场的时候，很多人给我发来现场的情况，很多美国朋友他们就觉得简直是荒唐、不可思议。他们所有人都说完了，美国完了、美国完了，说美国完了。他们好多人都在现场呢，在现场的人你想想啊，这都跟拜登团队是非常好的、能到现场的。刚才咱一哥们儿、将军的管理者，我看到他已经到现场了，跟他的太太还有女儿，给我发信息、发视频。还有咱们几个姐妹儿、朋友说，彭斯在现场几乎没有人跟他打招呼，他会非常惨，非常非常惨。都不愿意说实话，没人敢说实话，知道嘛。就你去想想，这所谓的美国好莱坞天天拍大片儿——拯救地球、拯救人类，这美国天天拍大片儿，都是正义、超人、美国队长、然后如何如何。但是你看看今天现场是什么情况，就是人类的堕落，大卫兄弟啊。这真的是当时撒旦说的话，人类的邪恶和我相比，远超出你的想象。真是，我们今天感受到了撒旦说的对：你们老觉得我坏，人类的坏远超你的想象，比我撒旦还坏呢。
你看现场有些坏人，过去一天美国政坛和军界发生的事情，很多人你们都是不知道的。我可以告诉大家，是背叛中的背叛、背叛中的背叛！一直在背叛。所以说你看到现场的时候，… ，千万千万要记住，人类上最可恨的就是背叛，但是我们现在看到的事情，一切都是背叛中的背叛，这种背叛，就改变了全地球、全人类的命运。当我们爆料革命面对今天的时候请大家想想，你最接受不了的实际是背叛、欺骗，背叛就夹带着欺骗。背叛不一定就是欺骗，欺骗里边儿一定有背叛，或者说欺骗是主角、背叛是主角（配角），它是个主副关系。但是今天我们看到事关人类命运的时候，背叛和欺骗相互交叉，背叛和欺骗常用的手段都是宗教、神、爱、奉献、信仰，都是这词儿。所以当我们爆料革命、新中国联邦走到今天的时候，很多战友真的不明白爆料革命这几年有多难？你看到的那几个小人渣、小烂人的背叛，他本来就狗屁不是，他背叛不就骗点钱嘛、骗点名嘛，骂一骂嘛。战友们，对咱们爆料革命来讲，基本上他们连放个屁都不如，没有人记得他们。咱们爆料革命背后所承受的一个一个背叛，那是你们所没有看到的。那都是大钱，那都是大伤害，那都是大家无法承受的。大卫兄弟，说到这的时候，我相信你能明白，当一个革命、当一场运动，你要面临真的追求我们今天灭共这种伟大运动的时候，兄弟，它可真不是那么简单的，它真不是说你脑子一热就去搞爆料革命、灭共去了。
4
灭共这件事情真是一点儿都不夸张，几乎是全人类有史以来、前所未有的一个正义运动，最勇敢的。你看看今天在这个舞台上的人，是影响了人类、控制了人类多少年的人，今天这些人都是这样戴着笼套、带着家人、牵着手，在摄像机面前还得表演。没有勇气，他们根本不敢面对共产主义的邪恶和魔鬼。今天中南坑的老杂毛儿们，这些人在现场在干什么？这些老杂毛儿看到这些人，我都能想象到这些老杂毛儿们那种傲慢——扣着脚丫子，喝着可能今天要打开80年和100年的茅台了，真要打开了、叫纯茅台了，该喝上了。大卫兄弟，那已经没价值了。同时在盘算着自己的私生子女和家人、还有海外的资产，怎么弄回来；还有一个如何来虐美国人、报复美国人。…，她就是个泼妇，她就是个骂街的，就是养了条狗啊。但是她绝对代表着主人的态度，就那种得意——那已经把美国拿下，那完全不顾，把美国侮辱的简直是猪狗不如。就像咱们大陆的每天城管打菜贩子，城管打卖糖葫芦的，和国内的警察、派出所长所谓抓小偷、抓嫖娼，抓住小姐以后把小姐按在地上，脱光了屁股，然后要检查检查胸里边儿有没有东西呀，检查检查阴道下边儿夹没夹这个自杀呀。派出所经常是所谓的检查、担心有人自杀，所以抓住小姐以后、脱光，连下体都得打开，都得拿手扣一扣，张开嘴、摸摸胸检查检查。就是那种侮辱人的得意，他认为我是所长啊、我是公安、我是警察啊。就像城管打那些卖菜的老人家，他觉得绝对是我有理、我有权，我心安理得。就昨天华春莹那种感觉，就是美国人已经被大陆人抓鸡了，…，你能想象今天的北京城是啥样子的…反人类罪和种族大屠杀，这绝对是一个天大的事儿。暴跳如雷，就像一个抓鸡的时候，结果这鸡突然指正出来说，你就是那个把我…哇塞，那个…这种情况下，你能想到…就是你能看到中南坑这个整个巨大的反差的同时，你也能看到共产党的得意忘形，还有受到重击之后的暴跳如雷。
5
所以说，你看现在战友们还有什么G11往南飞啊，战友们都等待着昨天一夜之间把谁抓捕啊。我们也能通过这个看出，我们这些人被共产党洗脑和被共产党统治70年以后，我们很多人身上流着共产党的那种残毒、幻想、不切实际的幻想，还总寄希望于别人，老是觉得天上能掉大饼；不但掉饼，还得带着点调料，甚至还带点儿什么羊腿、鸡腿的。兄弟，你看我们这留言兄弟姐妹们，从过去一星期，七哥很早就说过99%是拜登出来要当这个总统的。然后大家都在非常期盼着所谓的重雷啊、行动啊，好像抓捕啊。这个幻想，大卫兄弟，这是我们中国人身上所有这种幻想、这种不切实际。
6
所以说当我们谈论这个的时候，兄弟，我们必须要想到我们战友，过去70年为啥咱没行动？过去70年…，我又没犯罪我凭什么要你赦免？这个赦免对班农先生是获得了人身安全，也不用到法院去被骚扰，但是班农先生选总统这终生地给结束了。这不是什么好消息，他只要被Pardoned，不可能再去选了，甚至是身居要职是不可能的。还有战友担心Elliott Broidy也被赦免了。兄弟姐妹们，咱看问题咱动点脑子，人家美国川普总统不是咱的总统，人家有人家的生活圈子，人家有人家的利益圈子。Elliott Broidy跟他之间的关系、利益比咱，人家不强大一百倍？咱一毛钱没给人家川普过，是吧？而且人家是当初川普总统竞选的时候，是共和党竞选委员会副主席，那里边整过多少钱？是吧，你去想想，我和大卫兄弟再不好，我也比跟那其他的人要好，那关键的时候那我肯定保大卫兄弟啊，那还用说啊？那战友似的，你说你个外来者是吧，你跟我有过共同的理想，你郭文贵那你跟我远着呢，大卫兄弟我这战友，那我肯定以战友为主啊。郭文贵没有伟大的说，我不要战友…
7
所以兄弟姐妹们你想一想，人家Pardon Elliott Broidy，那太自然、太正常，这更体现川普总统了，是不是啊，这更体现了他这个人的文化和这个人的个性。况且Elliott Broidy跟他们家人各方面的关系，还有利益关系，那人家总统有这个权利，太正常不过了。我们竟然理所当然地，我们不喜欢川普总统就不喜欢；我们要喜欢川普总统就喜欢，怎么可能呢？
8
我再说一遍，我一直说，当初对我们最大的伤害、最大的威胁是川普总统，是共和党，不是民主党。但是我们要牢记，我们对川普总统要保持绝对的尊敬。但是我们千万不要掺乎美国共和党和民主党这两党之争，永远不去攻击民主党。你看头两天我们把G-News、G-TV上哈里斯的、当选副总统的东西给她删除，就她旁边的人、就她家人跟我联系、我过去的合伙人、洛杉矶的，说“Miles，你能不能do my favor”，他说哈里斯跟你爆料革命、新中国联邦也没仇没怨，支持你们灭共”。
那么人家这么说，咱们爆料革命、新中国联邦最起码跟哈里斯为敌，没必要。连美国八千万人都不愿跟他们为敌，咱们非要跟哈里斯为敌、我要PK你，符合爆料革命的利益吗？符合新中国联邦的利益吗？咱把她这个删除是为了团结更多美国的朋友们，或者更多的支持我们爆料革命、灭共的人，这是战略战术的考虑。在这个时候只要服从、适合我们能灭共，只要他达到我们灭共的目的、有利于灭共的目的，兄弟你说我们应不应该？兄弟对这些事情你怎么看，你先说说。
9
大卫：谢谢七哥，我是这么想的，就是我觉得今天就像我们昨天和战友的实际对话，我们要想一下我们是谁？我们是新中国联邦，我们是爆料革命，我们有一个自己的定位。比如说三年爆料革命七哥带领咱们战友把中国人和中国共产党剥离开，把14亿百姓和中国共产党剥离开，美国无论哪个政党，我们有我们的朋友，我们有我们的政治操守、我们目标。只要是能跟我们的目标、也就是灭共，能够吻合在一起的，我们都可以去合作，我们也尊重美国的各派人士、各方人士。永远也不能失去我们的目标，那就是消灭ccp，我觉得这个是最重要的。尤其是在这个冠状病毒、ccp virus对全世界的影响下，任何人都要面对这个事实，你们的生活、你们的家园、我们的信仰、我们的亲人、我们的生活都改变了。所以就用我们现在看到我们的伤害，形成统一战线，才能灭掉中共，我们才能有活的机会，才能让自己的国家、政治有一个安全的保障。所以我觉得无论民主党、共和党，我们要看到的就是我们目标、我们的努力。
文贵先生：我觉得老弟你说的非常好。那么另外一个大卫兄弟，我们要看到一个问题，就是说我们现在爆料革命确实需要一个各方面的调整。我要强调的事情是，我坚信川普总统一定会赢、一定会回来，一定会回来，不改变，这是一个；第二个，我们尊重美国的宪法。就像昨天和前天说：“文贵Miles，你们新中国联邦，我们现在这个典礼符合美国宪法”。是的，这目前美国在表面的法律上，现在是拜登政府上台。12点以前我都不说，从12点之后，他是一个目前合法的美国政府机构。我们爆料革命待在美国，我们要对上任后的拜登按照现在的合法总统，和他现在的副总统——她在白宫待着呢，我们要对她保持尊重。首先我们爆料革命战友们不能对她个人攻击。
10
另外一个，我们不能把爆料革命、新中国联邦自己，大家现在就冲上去了，就冲到前面去，就到白宫对面。人美国8千万人都在家待着，然后咱新中国联邦就几个人到对面去，喊着“我反拜登”。人家问你：你反的不是拜登了，是反美国了。包括美国某国家部门说：“Miles，12点以后你再反拜登，你就是反美国。”大卫兄弟，人家美国这说的是对的。就是说你在12点以前，我想说啥说啥，我爱说啥说啥。12点以后他待在白宫，我们以后爆料革命战友拜托每一位，首先不能个人攻击。美国目前说他是假的、偷的总统的问题，那是大家说。我们特别是爆料革命、新中国联邦，咱不能天天挂在嘴上。因为美国现在它最终是要走法律程序的，一定会走法律程序。他们这个争执是没有完的，川普总统也没有放弃。他现在交的权力是给国会，交给美国人民的权力；国会把这个权力、总统的权力，现在给了拜登。那我们，现在拜登副总统还没有当上总统呢、还有半小时。他身边很多人都在支持我们新中国联邦，包括民主党的人没有伤害过我们一次。就这些天，人家民主党的人说：“我们伤害过你Miles Guo一次吗？我们对你新中国联邦伤害过一次吗？”没有。我们不和任何党派合作，我们不和任何所谓总统个人发生任何关系。我们就是一个原则，不掺和美国政治；只要是和共产党勾兑的，我们就不答应，揭发、揭发到底。
未来他当上总统以后，你家人和共产党勾兑，我们一定会揭发、一定会说，不论多大风险；你和共产党勾兑的事儿、或者帮助共产党强大，那么我们坚决反对。但是要记住，对拜登总统、或者拜登总统他家人和他个人，我们不再攻击。这在美国是有明确法律（规定）。对他是否是合法总统的问题，咱不说。我们对他所有的对共政策和帮助共产党的事情，坚决最大声音站出来反对。我反对你们的个人攻击，比如说大卫兄弟你干了什么坏事了，我只说你，我不能说你去偷情的啥事去，那属于个人攻击了，是吧？只能说我和他不一样，我反对；然后为什么反对，然后你这个为什么在那儿。但是不能去攻击家人、人身攻击，这是我们爆料革命要坚持的。对副总统Harris我们更要是如此。她身边的很多人未来也一定会和我们爆料革命站在一起，一定会跟我们站在一起，而且很快也会有行动。可以说从昨天开始起，在美国谁想再和共产党再好、再勾兑、再交易，绝不可能，绝对不可能！就过去一星期来对共产党的制裁和行动，共产党的死亡它已经是被合法化了，被消灭它已经是合法化了，用什么形式消灭、什么时间消灭，只是这个问题了。谁往这上边去给它掺和，那ISIS恐怖组织它还折腾两三年呢，很多人还给它钱呢，很多国家还支持它呢，最后不完了吗。这个大家不要抱幻想，它最终必将被消灭，跟ISIS一样、比它还惨。
11
所以兄弟姐妹们，一定一定的兄弟姐妹们切记的一条，从今天起，文贵拜托新中国联邦和爆料革命战友们。12点后念完宣誓词，再也不要攻击拜登当选总统和副总统他们个人和家人，这是我今天第一个；第二个，凡是他和共产党勾兑的，我们坚决反对；另外一个，不掺和美国两党之争。而且只要是美国宪法保护的我们就支持，宪法不保护的我们坚决反对。凡是美国和共产党勾兑的、对共产党好的，我们坚决反对；凡是只要它伤害共产党的，咱都支持。这你觉得怎样兄弟，有啥需要补充的你想想，大卫兄弟你觉得怎么样？
12
大卫：七哥已经给我们说的很清楚了，而且我们其实能看到，就是这次美国这次的无论从大选到现在、到今天，此时此刻川普的整个的团队还有从应对上都保持了足够的大的克制，就是在美国的法律下。所以您给我们说的，我们完全能够接受、完全能够理解，就是还是我刚才提到的就是我的想法就是，永远不要忘了我们的目标就是中共，这是咱们要去的地方。
文贵先生：好，很多战友反应很卡啊，这个可能是人今天特别多，再一个网络的问题，网络被劣质化了可能。另外一个，我想给战友今天在现在是纽约11：36，还有二十几分钟就是拜登当选总统可能就要正式就职演说，是法律上就开始结束了。我在这儿呢想给大卫兄弟和所有战友们，分享我今天三点感受。我相信你们能明白我此时此刻的心情，说实在话今天这感觉和这种感受对我人生这是第二次。2012年十八大和到2013年，那一刻是我人生第一次有这种感受。七哥真的可以说是卧薪尝胆，我经营了二十几年，我觉得十八大能在我的规范范围内，让共产党的和平演变到就是evolution到revolution，和平演变到最后革命，把共产党这个流氓，让老百姓没有死亡的情况下，从中南坑叫它变成一个真正的法治、信仰自由、多党派一人一票的党，我是很有把握的。
但是大家后来知道，令计划是个叛徒，令计划是个骗子。然后他儿子就被人家给设计了、给弄死了，然后就进入了一场革命，和今天的美国总统大选异曲同工之妙。那一刻对我的震撼，当时是，这次没这个感觉，当时是我在盘古酒店的顶上、直升机坪上，我听完整个过程以后，他仨人说完以后，真的就是我觉得整个人啊，那种感觉就像冰冻了一样。“嚓”就一个人到失望的时候，我不知道很多人有没有，就到了这种悲哀的时候就“叭”整个人就要冻掉一样，一下子你就觉得整个世界你觉得掉一根头发都能听出声音出来。你说这个人太可怕，我长那么大、我弟弟过世、我在看守所被枪毙那六十个人我都看了,包括放出来，从来没有一次我连着三、四天就是精神的不得了、睡不着觉、也不困，也没喝咖啡。就整个人啊，就不知道咋回事儿了，听着谁说话也听不进去，就坐在那儿就是发呆，不知道怎么想。那几天那不是度日如年，没有时间的概念。我觉得几十年的这种希望，我觉得这一下子,这个胡锦涛懦弱和令计划的背叛，都取决于他们有家庭之恋、爱自己的儿子,令计划爱他自己的儿子、自己独大…最后叫人给干掉了；胡锦涛就是对自己的闺女和儿子和媳妇，最后跟习达成了默契，让权嘛，让儿子未来进常委。整个中国最后就到了习、王手里，中国一到了王手里边，中国的文化大革命2.0一定会发生，而且共产党的杀掠，中国的私人企业家会走向灾难，因为习、王要走的这条路的路子就是文化大革命的路子。最后我做了一切的努力，最后我知道他们要开干了，我再离开了。兄弟姐妹们记住，他们的失败是因为有家人、因为有私心、因为懦弱、因为天真，还有心中没有信仰，毁掉了一个中国再次转向的机会。
这真是从来我没说过的。后来到了美国、爆料革命，到了爆料革命，我们就支持川普总统，川普本人、家庭、各个人方面都曾经对我巨大的威胁，但是后来各种原因、他身边的人、各种关系，他是有史以来对中共（打击最大的），但是始终没有放掉和习的个人关系和所谓的共产党病毒的事情，他是灾难性错误。他这个灾难性的错误绝对是取决于他的家人对他的影响，还有他身边几个人…还有川普总统身边所谓的家人对他的影响。最后又导演了美国版的令计划儿子，这个死人选举、多米尼选举、完全不信任正义的人。
13
我曾经面对面跟胡锦涛说过一句话，我说锦涛书记，如果你真正你要想成为一个中国历史上的大家记住你的人、一个真正的政治家，你要让共产党走向法治和民主。他说我做不到，但是我会尝试。他说如果说十八大后，能让源潮，源潮就是李源潮，让源潮和薄熙来他俩要能上来的话，逐渐未来会实行党内，那时候开始搞党内选举、党内民主，过渡到中国法治独立。最后你看是功亏一篑，彻底拉倒。这是中国走灾难的断头台，中国搞出了一个所谓“一带一路”、“2025”、“2049”、挑战全世界，这才有病毒出来。这是当时最坏的方案出来，欺骗了川普总统。他一切一切共产党的行动、对共产党的防范、对共产党病毒的确认，包括跟闫丽梦博士说好这最起码五六次的见面，最后都取消；包括说定义CCP病毒都取消；包括现在把共产党定义为种族屠杀，都是就要在下一届开始。他身边的这些坏人太多了，一个个的令计划都起来了。说到这儿的时候，我要告诉大卫兄弟，你去想想，如果郭文贵哪天要把我儿子、把我女儿、把我家人、什么女婿、还是儿媳妇放到了爆料革命里边，你们啥感受？我今天告诉你大卫兄弟，你代表铁血五人组，你告诉所有的战友们，有一天郭文贵的儿子、闺女、女儿、女婿任何其他七大妗子、八大姨加入爆料革命，你们有任何的权力处置，包括我本人。
14
任何人类的伟大的行动如果做不到无私无我、没有恐惧，你一定不会成功，这次爆料革命和灭共运动一旦有家人裙带卷入掺和，都是对爆料革命战友每个人的侮辱。大家冒着生命危险就是要灭共，我们首先要放下恐惧，当你恐惧的时候，你什么都没有。没有恐惧了你才能无我，有恐惧怎么可能无我呢？当你无我的时候，你要想得更重要的一点，绝对不能有裙带关系。川普总统、胡锦涛主席这两个人类上最痛的感受的都是因为这个，背叛、欺骗、伪信仰、伪正义和过不了儿女家庭这一关，特别是什么妻子、还老公、什么小舅子、小姨子，凡是家族牵扯进去的事业，一定不是伟大的事业！一定不是、绝对不是，因为你有私心。我再重申一遍，任何我家人或者什么未来我们一定会把共产党灭了，无论任何情况、任何理由，我家人、老郭家的和包括跟我有血缘关系的，任何人不许参与爆料革命，任何人不允许到所有的新中国联邦的有关的事情，这是我今天向所有战友的公开发誓。我给你们任何权力、任何情况下、采用任何手段，对我这一旦有这种行为，你们有任何合法性处置，杀之、灭之都是你们的权力。我在这里第二次看到了美国总统这次，我们看到总统这次大棒子来的时候，那这同样的私心、同样的背景，你让共产党侥幸了，否则共产党绝不会再超过六个月，最多今年一定被灭。共产党可能苟延残喘多个一两年、三四年是有可能的，但是我坚信，它很快被灭掉，谁也挡不住。因为病毒的事情和整个香港的事件，和新中国联邦和爆料革命唤醒的全世界的人民，以及这次美国被操纵大选的这严重的后果，这几个账它最终要算的，它只是算到什么时候而已。所以说今天我在12：00以前，我向所有的战友们说出我对这次美国总统大选我深刻的感受。
15
我再重申一遍：川普总统一定会赢，他只是哪种方式和什么时间回来。任何人和共产党勾兑，我们坚决反对。从现在12点以后，停止对拜登家人和拜登本人和Harris的个人攻击。而且我坚信他的团队会跟我们站在一起，一起灭共。再一个，文贵从十八大到现在，两次叫文贵亲身经历到了最关键的时刻。这里是为什么？有天意吗？是天在帮共产党吗？绝对不是。我这些天都在想，如果当时真的是让薄熙来和李源潮当上了共产党，结局会是如何呢？可能比这还惨。我们得感谢上帝送来个习近平和王岐山，最起码让我今天看到了，共产党的内部绝大多数人成为了爆料革命的战友。如果李源潮、薄熙来上来，那共产党很多人跟他们干到底，不一定支持爆料革命。从以共灭共这个角度和共产党的这个能力和实力、和绑架了14亿中国人这个角度上看，我们得感谢习加速师，感谢王岐山干掉了百万党员和造成的对立，包括对世界的这种侵略，把他们变成了希特勒现代版。
那么今天的美国川普总统这个事情，是不是我们失败了呢？我恰恰的认为不是，我看到了更大的是机会，上天非常清楚，共产党这个魔鬼要灭之前，必须让全人类看到共产党的危害、共产党的威胁，否则共产党还会苟延残喘再有机会，或者对中国人更加血腥。这次让美国这个国家的权力像中国一样，给美国再送个希特勒，送来一场人道的威胁、国家正义的威胁，会唤醒全人类。上天安排的都是最好的、都是美丽的、都是完美的，相信万佛万神，给人类证明给你看，你们跟随共产党、不灭共产党会怎样。所以说过去的这八年、十年，让唤醒了国内的所有的同胞、私人企业家，和共产党内部拜习王（所赐），现在还有一个拜登和Harris政府，会让全人类看到共产党的威胁，然后这两边合在一起， 大家都明白过来了，全人类才能灭共。从宗教上、精神上、逻辑上，我认为这是通的。所以，我非常感激这两次让我的震惊、让我感到了挫折，以及灭共事业在时间点上、在我们灭共上，好像是三年四年，好像是昨天发生这么大事儿、今天发生这么大事儿。但是战友们，在历史的长河中、在一场伟的大运动中，它基本算不上什么时间，这么大的事情需要的时间它太短了、太快了。而这一次是整个是唤醒全人类、拯救全人类，是正义邪恶的终极之战。
16
过去几年唤醒了，包括习王政府唤醒了党内的人士、唤醒了中国人民、唤醒了中国的企业家。你看看马云又出来表演去了，他最终跟王健一样、跟陈峰一样，死无葬身之地。最可怕的人在死之前，还让你表演表演，还不如王健呢，给一下子就拉倒了。中国历史上多少？叶简明出来表演好几次呢，直接扔河里面去了，是吧。所以说兄弟姐妹们，现在不要看任何人在台上闹得欢，最后上天、万佛万神一定给他拉清单。正义必胜，是不是你坚信的，人类是不是有主人，有没有万佛万神，这是你是不是你坚信的？如果是你坚信的，不要看这一时一点一事，正义正在向我们走来，谁都挡不住！而且，它有助于我们灭共运动。这是文贵今天在2021年1月20号，文贵给战友们分享的心得。灭共是意味着什么？ 一切都是上天的礼物，谢谢大卫兄弟，谢谢所有的兄弟们。我们可以看一看现场现在把画面切过来。
17</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1497/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1497/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，真快啊。这都几号，11号了。我的天了。
00:22 兄弟姐妹们啊，今天有两个事。首先一点，兄弟姐妹们，很多GTV的投资者，包括G系列的投资者，现在在国内受到国内所谓的国安、警察问话，威胁，然后在逼迫做假视频，到美国假投诉。
00:39兄弟姐妹们，文贵就提两个建议。第一条，他让你干啥，你干啥。千万记住啊。让你写啥你写啥，让你怎么配合你怎么配合。一切以你安全，和家人受到的生命威胁，和你的自由，为最高利益。这是一条建议，他让你干啥你干啥。以你家人利益。让你写啥你写啥。啥都跟他说，一点都不隐瞒。这是一个。
01:12 战友们，一定要记住。一定尽可能的把这些人的名字，那怕一个电话号码，那怕他是一个个人的信息，或者你能把他基本情况能留一点都行。然后想尽办法保持着，或者传给我们，你熟悉，你信任的农场，和爆料革命联邦委员会，就咱们的喜农场联盟委员会。或者说咱们喜马拉雅大使馆Discord或者发给我。就足够了。我向你们保证，所有对你们威胁，拷问，逼迫，威胁的人，他不但让你虚假投诉，各方面不会得逞，他会让你未来有无尽的可能。
02:01 兄弟姐妹们，记住文贵说的话啊，我们跟相关部门已经联络好。只要有证据，只要有一起，那怕一个手机号，一个语音，一句话都行。我保证你能把他底给捋出来。他所有在外国的家人、亲戚、财产会被查封，会被查处，被追究，被追责。明白了吗？兄弟姐妹们。关键要小心，小心，再小心。先不安全不传先留着。这是你的财富。
02:38 我在告诉兄弟姐妹们，任何人不可能拿走你的一分钱。任何人不可能强迫你做任何不情愿的事情。这就是GTV、Gnews、G系列在美国的价值。美国总统，一百个美国总统也拿不走你一分钱。在西方，私人财产神圣不可侵犯，跟上帝一个级别的。谁都拿不走。我，上帝，一万个郭文贵也拿不走。这是第一个，今天要跟你们说的。
03:10 第二个，兄弟姐妹们，一定要记住，我们现在最核心的，兄弟姐妹们，要看到，过去就仅仅这二十天，蓬皮奥国务卿，对高官访台，谁说过。郭文贵说的，一年前说过不下五次。对西藏立法和保护，对香港立法和保护，包括对香港人的美国签证和履行。我说的，我们爆料革命说的。还有对中共国有企业的制裁和国家所有国有企业的制裁。我两年前、三年前说的。现在只剩下一个金融机构了。事实上没有全面脱钩，基本在脱钩中，我们爆料革命路德访谈最早说的。
04:01 我告诉你们的比特币不会好，我告诉你们微信一定完蛋，我告诉你们ZOOM一定完蛋，我告诉你们抖音一定完蛋。我再告诉大家的一件事情，防火墙一定完蛋，我再告诉你们的，凡是对战友枪口抬高一寸的都会得到巨大的西方的照顾，或者特赦，或者G系列给除特殊利益。
04:28 凡是对我们战友，看到辽宁三个省当年李友放水，祸害盘古的法官、检察官，全被抓，全家被灭，共产党灭的啊。两个副省长全被抓，全家被灭，他的侄子现在就是我们的战友。我给了他侄子足够的面子。没有提前说，看到了吧。不管你是刘国强，刘若强，不管你是大连什么西城法院的，什么张鹏明，还是张鹏黑，只要陷害过盘古的，一个都不会得好下场。我不是幻想，我不是在这吹牛，过去三年证明给你们看了。孙力军、孟建柱、王岐山，还有他们那些贯君、刘成杰，是不是。有几个好的。
05:29 我再告诉，兄弟姐妹们。我用三、四年证明给你们看了。兄弟姐妹们，记住约谈你们，威胁你们，造假材料，威胁你们投资，假投诉，还有在网络上录假视频的战友们，让你干啥你干啥。这是你的机会。再一个，兄弟姐妹们，我希望我们秘密翻译组一，秘密翻译组二，还有我们联盟委员会里的所有的宣传部门，把最近一段时间，整理一下，七哥啥时候说过对台，和对西藏，对香港，有好事，包括对新疆，都兑现了吗？
06:10 一个蓬皮奥国务卿和美国川普总统任期内所做的事情，是过去七十年的和。对中共的制裁，除了全面脱钩，基本上全做到了。除了斩首之外。现在让路德先生整的，乱找我，“啊，叫路德闭嘴吧，别说啦。啊，可以啦，可以谈，什么都可以谈，有空间”。我不知道啊，路德整的啥我都弄不明白啊。路波切现在独立造反啦。完全不在爆料革命控制之下，他现在已经脑子开光了，嘴也开光了，是吧。
06:50 现在，我们对共产党最大的恐怖的打击，就是当时GTV投资，短短的两三周，Gcoin还有我们当时的G币，十六七亿美元现金要进来，最后要全面投资进来，意向投资全部现金四百六十亿美元。共产党历史上没有过。它自己都做不到。是我们爆料革命、新中国联邦的力量。所以接下来，它们在网络上逼迫了很多现在爆料革命战友，此时此刻，还有战友正在去的路上。录假视频，集体投诉，集体说我们诈骗，甚至要陷害新的取向，要陷害战友说，这是替郭文贵给美国政客，叫政治募捐。这帮孙子。在洛杉矶安排虚假案子，所谓假政批案，一系列的造假，战友们要记住，咱爆料革命是为真不破，咱把别人的假，他们造假的所有犯下的罪行变成我们的力量。他们的造假，他们的恐惧就是我们的武器，从2017年，文贵就这么说的。
08:12 最近共产党，这几天，将有一系列的行动，判刑，抓人，镇压，一系列的都会出来，大家看着啊。正在把这个即将倒闭的共产党的经济，这个假擀面杖的经济在崩塌之前正在全力挽救，它只有一个办法，多杀人，多抓人，震赫，把所有人都吓尿了，让你到银行取钱都不敢取，这就是共产党。这帮孙崽。这帮中南坑的老杂毛，你到时候，你完蛋啦。你大爷来的。共产党，但凡有老婆，有孩子，有家人，有老人的，你知道该怎么做。想想当年共产党（国民党）搞金银券的时候，共产党在倒闭的时候，什么人最后活下来了？你是人，你不是畜生，你也不是魔鬼，你也不是中南坑那些老杂毛那样的权力。你啥也得不到，聪明点。
09:14 战友们，今天不直播，可能明天后天直播。唔该晒了。这个，我今天要开几个会，开完会以后，很多问题我再回答战友们，看不完，几十万个信息，回头再跟大家一一回啊。谢谢兄弟姐妹们。因为真的是回不及了。当我能回的时候，一定给你们回。太多了，你看我的手机全都是满的。全都是爆满的，但是战友们记住，我尽量的去看，好吧，兄弟姐妹们。今天可是个大日子，这一周可是最最重要的一周，全人类重要的一周。要说它多重要就多重要。奇迹，能不能发生呢？战友们，千万别偷懒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1486/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1486/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好，现在都1月5号了战友们，真快呀。明天就1月6号了。哇塞，这真够乱的啊。
00:15 北京咱很多战友突然间从昨天找不着了，后来我发现咋回事，咱们有些战友手机不能联系，北京出现了紧急情况，昨天大批的军队秘密的乔装打扮进入北京，从南部、西部、东南角、东北角、北部、西北角，七个角，七个部分，大量的军队乔装进入北京。发生啥事了，咋回事啊？
00:47 然后今天，大家要看到啊，美国东西部，南北部，各帮派都在角力。交织啊，交织啊。现在是背叛，反背叛。忠诚又忠诚。拉帮又结伙。啊呀，热闹的不得了，华尔街又不想踢出中共三大电信公司了。现在是鳄鱼上岸了。沼泽地的主人现在在旁边咬着手指甲在那块看热闹了。全世界进入全所未有的乱战，群战的准备，这个状态。美国大选真是到了滑稽，最滑稽的时刻了。很有意思，很有意思。但是只有爆料革命这边独好啊。大家都懂的。
01:42 这个，国内今天有人跟我发信息，“嘿，郭先生，咱们不能把事搞绝了啊。还有那个路波切，让他就别说了，别说了。我们还有空间。咱们都留着空间呢”。意思还给我们留面子，还可以讲和。但是路德别讲。我都不知道路德讲啥。后来我赶快发信息，路德你讲啥，你跟我说一说。我说你这真是啊。你惹麻烦了，七哥给你背锅。我真不知道他讲啥，真不知道。当然后来我就知道，路德是哪方面来的渠道，有战友出卖七哥，把这个情报给路德，不给我，不像话。
02:23 但是呢，国内的金融，我就不多拂了。经济，大家我可以告诉大家一个最简单的数字，统计局的战友告诉我说，他说，七哥可能你根本不，我跟你说你都相信。他说过去的四个月，任何一项往下跌幅都是拦腰斩。银行的烂账，在过去的四十基础上又拦腰斩。战友们，现在国内的银行烂账大概在65到70左右。说房地产要倒，一切全完，房地产不倒，一切就是慢点完。说现在整个中南坑是乱的一锅粥。说两小时以前下的命令，要这个数据，两小时以后打电话要用这个数据，再过两小时，说大脑袋说了，这数据不行得改这数据。大家无所适从。这擀面杖老用啊，就用慌了，不知道咋用了。
03:28 但是，爆料革命不需要中国人活着水深火热之中。但是爆料革命，俺喜欢，俺高兴，俺愿意。共产党乱，不就咱的机会嘛。美国总统大选，它越滑稽更能分出谁是朋，谁是友啊。对不对，兄弟姐妹们。
04:02 啊呀，美国总统大选让我们知道在美国，谁可以打交道，谁不可以打交道，这个价值大的去了。共产党那点本事，它不知道啊，天意真的站在爆料革命这边，这么多人突然有病了，这么多人被弄死了，现在真是乱了。听说上海现在蠢蠢欲动啊。现在有些人想当螳螂，捕蝉，黄雀在后，黄雀不一定是赢家。昨天我推荐以后，战友们螳螂捕蛇，螳螂捕老鼠，螳螂捕鸟，战友你们就找到了，战友你们真厉害。不是螳臂挡车，也不是螳螂挡臂。螳螂还能吃蛇，谁属蛇的啊？谁属蛇的啊？谁属鼠的啊？七哥让你们看，你们没明白啥意思啊。
05:03 啊呀，真舒服，千万要锻炼。你看昨天川普总统，74岁了，在乔治亚，在那块叭叭的元气十足讲了八十分钟，你说这种政治家，这不是天才，这是什么，八十分钟啊。杠杠的讲，然后坐着空军一号，陆军一号，叭叭叭的直升机走了，厉害吧。这就是人家美国，中国想学，你觉得很容易，你学学。八十分钟，直接已经火化完了，进火葬场了，火化完了都。还八十分钟，都是假擀面杖子，后面要放个直升机，我估计，一飞直接就下来了。觉得很厉害，就像中国人看了外国品牌，时尚一样，这多容易啊。你做做，累死你。几千年，五千年的文明历史了。你做成啥了。地球几十亿年了呢。十几亿年的地球了。出了多少人类啊。是不是。它不是那么简单的，光那异想，大头症。
06:10 现在美国华尔街，又替共产党洗地了。你放心战友们，华尔街第一个被整治，华尔街被整治，所谓的这些媒体大咖，第一个被整治，咱走着看。他们这种博弈，唯一的受益者就是爆料革命、新中国联邦，战友们，不拂了。
06:32 今天晚上，或者明天，明天一天直播，明天上午九点，九点直播，上午这里的直播，开始啊。由卡丽熙、小皮匠、木兰、秘密翻译组，跟全球的战友连线直播，主要是解答美国明天的1月6号的辩论，有百分之一的可能，和百分之五的可能，迅速结束。不结束就要讨论二十个小时，这二十个小时就到了7号了，这也不一定是完结，也不一定是完结，看上去是完结，最终就是1月20号，但是明天很重要，很重要，好吧。战友们，一切都是刚刚开始，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1462/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1462/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【持续更新】中共作恶无数，灭亡倒计时，以共灭共；新中国联邦将接管中共海外资产，中东和俄罗斯不会保护中共利益；中共大屠杀，制造病毒信息被掌握，栽在自己监控系统下；战友中藏龙卧虎！
00:01 12月26号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？健身了吗？啊呀，兄弟姐妹们，昨天晚上跟国内的战友们沟通当中啊，学了不少东西。听说共产党的生活会事件引发很大的风波。听说很多匿名信，惹的中南坑人很不高兴。很不高兴。问的问题都很尖锐，很尖锐。跟当年北戴河贾庆林这封信，说的是对的，写的。这写的好。中国的粮食还能撑多次时间？接下来美国的制裁，导致的国内的金融整个的大动乱。怎么解决？
01:01 现在老百姓还凑活的有饭吃。没饭没水的时候，又没有电的时候，老百姓会不会乱。老百姓乱了，维稳当中的手段是什么？没水没电没粮食，你就有水有电吗？是吧。很简单的道理。银行挤兑的时候，抓人，抓的完吗？如果不抓的话，这些人接来下会导致什么样的结果？不是社会动乱，那就是打砸抢了。
01:35 那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问的好。问的好，外国势力会不会干涉。那么现在，中共，中国共产党有史以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里，事出何因？我们做了什么事情有今天这么大的困境？还有什么说泰山压顶。从如履薄冰到泰山压顶。谁是那个泰山？谁把这个泰山移到共产党头上。
02:23 另外听说，说接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机，将到达冰点，触发点。一发将不可收拾。说人民币全面的崩盘，和港币的消失，中国能不能承受得了，共产党能不能承受得了，中国人能不能承受得了，世界经济能不能承受得了，这问题问的太好了。这就是三年的爆料革命说的，现在的所谓的九千万党员，有多少人到时候会和党的中央站在一起？有多少党员在没有工资领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不站在了上街游行，打砸抢，和外国势力，和跟他们站在一起。嘿，这个问题问的好。问的非常好。这就是我们想要的。
03:33 说现在这种情况，一旦上街触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网。是外国势力被动断网。一旦断了网，社会会不会出现，由于信息时代，带来的方便，触发社会大崩乱，大崩溃，大爆炸，还有好多大，记不清楚了，太多大了。这是个老常委写的，很有水平。
04:19 原来，南斯拉夫，64，天安门事件，我们终能找出来一个，外部原因当替罪羊。包括大跃进，是苏联搞的，是吧，招回科学家搞的。这次如果造成大爆炸，那我们怪谁？我们还找谁，把这个雷找给谁？有没有替罪羊？64是美帝国主义搞的，邓小平的路人皆知嘛，就是美帝国主义嘛。是吧。那斯拉夫美国人搞的。大使馆。那这谁搞的？
05:07 病毒。现在这么多理由，这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国。全世界必将让中国共产党给一个说法。共产党准备好了没有？是与外国的所有机构合作，组织，还是继续喝他们对抗，对抗的结果，就要是跟全世界对抗。让全世界接受一个结果，和他们绝大多数人认可的结果，几乎不可能。最后的答案是什么？中国过了庚子年，到达了辛丑年，辛丑合约，是哪年的？60年前，120年前，发生了什么事情，庚子赔款，可不是庚子年，是辛丑年搞的。会不会再来一次，庚子赔款，我们赔的起吗？老百姓会让我们赔吗？
06:29 中国和中国共产党，能过的去辛丑年吗？国际形势，国内政治形势，病毒事件，国内经济，国际经济，和这些年来，共产党在世界上，开展的一带一路，以及在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地。未来怎么继续下去？说共产党现在做的事情，摊子太大，麻烦太多了。树敌无数，后果不敢想象了。大家走着看啊。这事真是大了，不都是傻子。
07:36 还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及啦。这不废话吗？其中提到，过去几十年来，从未形成，以我们华人，形成的任何群体，对共产党有了实质性的挑战。现在海外有了爆料革命，还成立了准国家组织新中国联邦。过去几年来对这个爆料革命、新中国联邦的轻视，无视，和打压，让它成为全世界上唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。
08:41 说这个新中国联邦背后的实际力量和它未来的影响力，和中共在全世界负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不在重视新中国联邦，和爆料革命，共产党将亡于此。灾难将来于此，这你说对了。一定的。不会让你们失望的。咱走着看。老杂毛们，中南坑的老杂毛们，说对了。这是中国历史上从来没有的，而且不会停止，一定会赢，而且会赢的非常精彩。就像我（说）共产党你完了。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe756d793a06b22d9e21ccd
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7635e93a06b22d9e2242a
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7b0d293a06b22d9e246ce
00:01 我就知道他和熊光楷有关系，不要小看了爆料革命，之所以不说出来，美国正义的力量需要熊光楷。大家还记得当年刘彦平到纽约来跟我说什么吗？文贵你傻什么啊，你说人家熊光楷干什么啊。熊光楷是当时那是二部的部长。到了总参是情报，副总参谋长，是管全军的情报。那在美国是非裔人、黑人、白人、黄皮肤人，什么人种都认识朋友比你多。还在那电梯间趴我耳朵说，“熊光楷连个电话都不用说，只要暗示一下，你就会在纽约大街消失”。这是刘彦平跟我说的原话吧。
00:51 在电梯间趴我耳朵说过两次，不要再提熊光楷，你惹不起他。即使习都要对熊敬畏几分。因为习都知道，惹了熊了，那不是共产党那个范围内能控制的。那是世界的力量。我懂。干情报的，跟干黑社会的，跟干杀手有什么两样。是吧。 这位战友为什么我告诉他，我早就知道，他吓傻了。他说为什么早就知道我是熊光楷的，跟他有关系。
01:31 我说你给打电话，你给我说话，你给我提过几件事，我就知道你跟他们会有关系。我当然要查你，了解你。我了解了解，国内的战友一说，那就是这么回事。你只是他的代言人之一。代持他资产之一。为什么？所有帮助熊光楷代持的人，第一得有把柄，第二控制的住你，第三他一定有办法监控你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1466/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1466/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十二月二十六号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天晚上，在跟咱国内的战友沟通当中，（我又）学了不少东西。听说，共产党的“（民主）生活会事件”引发了很大的风波。听说很多匿名信，惹得“中南坑”的人很不高兴，很不高兴！
问的问题都很尖锐，跟当年北戴河贾庆林的那封信是对着写的，写得好：中国的粮食还能撑多长时间？接下来美国的制裁导致的国内的金融整个的大动乱怎么解决？现在老百姓凑合着还有饭吃，没饭、没水、没有电的时候，老百姓会不会乱？老百姓乱了，维稳的手段是什么？（老百姓）没水，没电，没粮食，你就有水、有电吗？很简单的道理。银行挤兑的时候，你抓人抓得完吗？如果不抓的话，这些人接下来会导致什么样的结果？不是“社会动乱”，那就是“打砸抢”了！那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问得好！
现在，中国共产党有史始以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里？事出何因？做了什么事情，（才）有今天这么大的困境——他们说是“泰山压顶”？从“如履薄冰”到“泰山压顶”，谁是那个“泰山”？谁把这个“泰山”压到了共产党的头上？另外，听说，接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机将到达冰点、触发点，一发将不可收拾！人民币全面地崩盘，港币的消失，中国能不能承受得了？共产党能承受得了，中国人能不能承受得了？世界经济能不能承受得了？这问题问得太好了！这就是三年“爆料革命”所说的。
现在，所谓九千万党员，有多少人到时候会和党中央站在一起？有多少党员在没有工资可领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不会上街游行，打砸抢，和外国势力站在一起？这个问题问得好！这也就是我们想要的。
现在这种情况，（他们）一旦上街，触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网——外国势力（操控），被动断网？一旦断了网，社会会不会出现由于信息时代带来的方便（出了问题）（从而）触发社会的“大崩盘”“大崩溃”“大爆炸”——还有好多“大”的，我记不清楚了，太多“大”了！这是一个老常委写的，很有水平！
原来，（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），六四天安门事件，我们总能找出来一个外部原因当替罪羊——包括“大跃进”，说是苏联搞的——召回科学家搞的。这次如果造成大混乱，那我们怪谁？我们还找谁？找什么理由？有没有替罪羊？六四，“是美帝国主义搞的”，邓小平说：“路人皆知嘛，就是美帝国主义！”（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），“是美国人搞的！”那么，这（一回是）谁搞的？病毒，现在（我们拿出了）这么多理由、这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国，全世界必将让中国共产党给一个说法，共产党准备好了没有？是与外国所有国家机构、组织合作，还是继续跟它们对抗？对抗的结果，就要跟全世界对抗，让全世界接受一个结果——它们绝大多数人认可的结果，那几乎不可能！
最后的答案是什么？中国过了庚子年，到了辛丑年。《辛丑条约》是哪年的？一百二十年前发生了什么事情？“庚子赔款”！可不是庚子年啊，是辛丑年搞的。（明年）会不会再来一次“庚子赔款”？我们赔得起吗？老百姓会让我们赔吗？中国和中国共产党能过得去辛丑年吗？国际形势、国内形势、政治形势，病毒事件，国内经济、国际经济，这些年来共产党在世界上开展的“一带一路”，以及现在在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地，未来怎么继续下去？共产党现在做的事情，摊子太大了，麻烦太多了，树敌无数，后果不敢想象！大家走着看，这个事儿真是大了，不都是傻子！
还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及了！这不是废话嘛！其中提到，过去几十年来，从未形成任何以华人（为主的）群体对共产党有实质性的挑战，现在海外有了“爆料革命”，还成立了准国家组织——新中国联邦。过去几年来，对这个“爆料革命”、新中国联邦的轻视、无视和打压，让他成了全世界唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。这个新中国联邦背后的实际力量，他未来的影响力，对中共在全世界上负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不再重视新中国联邦和“爆料革命”，共产党将亡于此，灾难将来于此！
这次你说对了！（我们）一定不会让你们失望的！咱走着看，老杂毛们，“中南坑”的那些老杂毛们，（你们）说对了：这是中国历史上从来没有的！而且不会停止，一定会赢，而且会赢得非常的精彩！就像我说的：“共产党，你完了！”
对了，我还要接着说几句啊。（对于）这个所谓的信函，老领导的建议函，还有两件事我要回复你们——我就不给你们发信息了，同志！
第一条，你说到道，共产党多年来在海外安置和置放特殊情况下的“党的安全资产”，如果发生以上事件——全世界伐共的时候，怎么办？老领导，你就别操心了！“爆料革命”、新中国联邦“替你料理”了！非洲那块儿，我就不管了；中东、亚洲、美洲，你就别想了！我现在可以告诉你：现在，这几天的马拉戈，就是圣诞节都有人在写这个法案——如何查封你共产党的海外资产，包括你的秘密的国家所谓的“党的安全资产”！咱走着看，谁沾你们谁完蛋！就像踢出你那些中资企业、踢出你那些上市公司的指数一样，像纳斯达克一样，像欧洲的指数一样，会把你所有的钱由“爆料革命”、新中国联邦接管，你就别操心了！
第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况下是否经得住考验？哈哈哈哈！俺告诉你：你绝对经受不了考验！有我呢，你（经受不了）考验！未来，你会知道，文贵给你布的是什么局！我早知道落水狗会往哪儿跑，把水灌进老鼠洞里，看老鼠出来还会往哪儿跑！我早就守着你的洞口，要逮你这一堆儿老鼠了，记住吧！
还有其他的那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，你就别惦记那些“国家安全资金”了，新中国（联邦）接管了！中东和俄罗斯的关系，你就别想了！有我呢，（俄罗斯）靠不住！还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧！唔该哂！
哎呀，走走路，真舒服啊！哈哈哈！哎呀，兜一圈相当的不孬，兜一圈相当的不孬！太多监控系统了！卡卡，卡卡，卡卡，你看看，你看看，监控系统无处不在！结果现在是，共产党布了全天下最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底拿下！绝对的、灭绝人寰的人类大屠杀、种族大屠杀、制造病毒（的资料）都被拿下！你说这玩意儿，你说这玩意儿！所以说，人啊，别作恶，别作恶！真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不？共产党就是你最好的例子，兄弟姐妹们！
新中国联邦、“爆料革命”给大家带来的是什么？唯真不破！千万别作恶，千万别以为自己小聪明；不要用上帝，不要用神，也不要用你的善良来掩盖你的贪婪！贪就是贪，有小心眼儿就是小心眼儿，人之常情嘛，但是你不能侵犯别人的利益，更不要相信别人的愚蠢就是你的机会——别人傻，别人没看见，那是人家不愿意说透！
你别跟共产党似的——你跟共产党说：“我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想（你）给我发工资。”共产党（就）说：“哎，（你要）讲情怀啊！”你一说：“我想拿回属于我自己的。”（共产党就说）“哎，（你）还要讲奉献呢！”你跟共产党说：“我家里人需要养活。”（共产党就说：）“哎，你要讲无私啊，你要学雷锋啊！”王八蛋！你们拿的钱，你们拿的人命，你们拿的利益，（那可）不是富可敌国，是你都快控制全宇宙了！叫人民“讲奉献”，“讲无私”，不能讲“利己”，只能讲“利你们”！这个王八蛋的共产党！现在，它自己建的监控系统，把自己给“控”了！
不说了吧，一说多就说漏（嘴）了，是吧？哎呀，好好好，马上走，马上走——可能不叫（俺）说恁多吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1461/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来看看，来给战友们看这傻样，一百多磅，去吧。战友们等那么长时间，啊，不好意思了，好了好了，现在好了吧？战友们现在好了吧？中中中中中，好了好了，对了刚才就是麦克风的问题。好，那咱们是不是重来呀，唉呀，这什么情况呀这是，你们一开始说话呀，啊，兄弟姐妹们，结果你们不说话，导致的浪费，一个小时过去了，你说我这扯着嗓子喊半天，唉呀。现在八十万人了，好了，兄弟姐妹们，我今天要说，咱们大概要说，一开始说的话呢，我想告诉大家的事情，当我们圣诞节的时候，每次过节日的时候，大家一定想到，咱们这圣诞节特别是我们正道主义新中国联邦，我们现在需要的事情是对每个节日的真正的理解，这是神的节日，信仰的节日，不是吃吃喝喝的节日，而且我们大家真的要静下心来，新中国联邦正道主义，我们到底追求的是什么？我们真正追求的是在人间，我们最起码锻炼的是对真假善恶的辨别能力。我今天特别想和大家说，就像最近发生的事情一样，你不能说别人说你签东西吧签文件吧，签了啥事也没有，签了没有法律效力你就签了。啊，那未来不要说新中国联邦，新新中国联邦也保证不了，你说你签了文件，你家房子是我的，但是你签了以后没法律效力，这怎么可能啊？
没有法律效力的文件，让你签干什么呢？特别让你牵的人，你不能让你说没法律效力的文件签完以后，最终他是受益人，这是个起码的常识嘛。那就是共产党说，唉你签吧这个没有法律效力，签完这东西都是我的，但是我是共产党受益人，你当然不能签了，居然没法律效力你让我签这干什么呢？那为啥没法律效力签完要给你呢？这是个起码的常识兄弟姐妹们，我们连做人的常识都没有，怎么可能去跟神见面去呢？怎么神能照顾我们呢？最起码耶稣放牧的是羊，祂可没有放牧蛤蟆，没放牧猪啊，对不对呀？
所以说这几天让我感触太深了，实现新中国联邦、新新新中国联邦，谁能保证我们大家？就真的每个人都聪明了、安全了吗？那真的不是什么新中国这个主义，那是新中国联邦也是个政治实体，是我们这个目标，有管理就有利益，有管理就有大家不服气，有管理就有腐败者，就有私心，让你唯一的啊不被人家统治可以被管理，是符合绝大多数人利益的一个方式，那叫法治，大家认可的，还有民主。
在法治、民主啊这种情况下，你可以追求你的自由。大家想过没有，很多人跟你讲自由的时候，全人类对自由的所有的标准是没有一个是统一的，就像真理一样，动不动就说真理，什么叫真理？我在看守所关的时候，最后大家、我给大家说过，就是什么叫真理？我那个号里面被枪毙了几个教授，还有神学教授啊，打得一塌糊涂。他最后就说了啊真理。就是在某个领域内，大多数人认为对的标准叫真理，它不可能放诸四海到哪都管用。啊，他不适合一个无限制的范围，它是有限制的范围，这就是说国家的法律是绝大多数人认可的，它才叫做真正的宪法，少数人拟定的它不叫宪法，十八大修改的宪法是非法的。
那么在我们新中国联邦爆料革命，啊，符合绝大多数战友利益的，啊，那是我们大家认可的，那只把利益给了一个人和一个公司的那一定是骗子啊。大家刚才有人说，说点开心的话，是，共产党天天跟你说开心的话，啊，我们这个小康之路啊，实现共产主义呀，一人一个打地主你可以睡地主的老婆和女儿啊，啊，进了这个北京城，一人一个女学生啊，然后推翻地主你就会拥有土地啊，推翻国民党啊，你们的钱啊不是国民党的金圆券啊，你们家里面每家都可以枕头变黄金啊，脚穿银质靴，吃啥随便拿，用啥随便用，啊，一个媳妇不够娶俩，共产党是这个婚姻自由性自由，你看看这多好听的话呀，听了70年了，啊，听了70年了。
我跟我的同事开会，我每次告诉他们如果说好听的话，最好你别说，别浪费时间，你就说解决问题和你发现了问题告诉我解决问题的办法，啊，不要让别人、最好说不好听的话，我们新中国联邦绝对不是说，实现了新中国联邦你就有自由了，什么叫自由你告诉我？实现新中国联邦你就有民主了，什么叫民主你告诉我？你连法都不知道兄弟姐妹们，怎么可能有自由和民主啊，法律是一个实践的一切民主自由基本常识。让你的钱你死了给我，这样子叫自由吗？用你的钱把你弄死钱给我这叫自由吗？用你的钱把你弄死，钱给我。这叫自由吗？这么多战友说：七哥，我相信你了，我相信爆料革命了，我相信新中国联邦了，你写遗书了,我看都没看，他们说了没有法律效力，你知道你七哥是什么感受吗？每时每刻我身，我身体看到每个战友发来的所谓协议书，我都颤抖。爹妈爷爷啊孩子，有的人是在广西，江西的穷人，连家里面那几个土房都给了都写遗书里面去了，而且我要放弃一切法律权利，一切归你们。何等荒唐啊，为啥要把最穷困的战友变成了一个圣诞老人呢？这个战友有没有当圣诞老人的能力呢？
大家说这话不好听。是吧？啊，是不是？你们觉得不好听。我告诉你，战友们，我今天就是要讲这个。国内多少体制内人给我发信息，文贵这一难你们过的不简单的，不可思议呀。你们现在连听都不敢听了，是吧？想都不敢想了，是吧？那就不叫新中国联邦。新中国联邦就不允许过度承诺，就不允许造假，就不允许欺骗。没有那么多好听的话。我们很简单，灭共，灭共的路上没有什么好听的话。为真不破，为真不破哪有那么好听的话。法律，独立的法律，民主和自由，信仰的自由，是我们追求的，哪有那么多好听的话。
我知道给你讲啥好听的话，啊，明天共产党就没了。今天晚上过了就死了，然后你就把钱写遗书给我吧。这话你爱听不听。让我感受，我从爆料革命到今天干什么我最让我受不了的事情，所有人都相信眼泪。绝大多数人在眼泪面前，你放弃了道德，真理，真相，善恶，真假。唉呀。共产党的眼泪多不多？这朱镕基，我要准备100口棺材。他把谁装进去了，他把所有中国人的钱全装家去了。他解散了多少中国的上岗的穷人啊。当时有国有企业的工人是他要的吗？他有私人企业选择权利吗？是你共产党的垄断，结果王八蛋把人家的经历生命青春时间机会全榨干了。给你3万块钱下岗。这比杀人还可怕呀。你们见过下岗大姐下岗大哥的惨状吗？你去查一查，我们当时裕达裕达国贸建设当中，我们有一个条例，凡是下岗青年下岗大姐优先使用，到今天都是。你们可以去查去，为什么？我到东北沈阳我到吉林我看了一圈，所有人都像你们现在刚才都这样说的话一样：不要说党的坏话，要跟党保持一致，维持社会稳定，维护国家尊严，我被下岗了，国家需要我们。关键是你下岗了，你维护着你所谓那个流氓党的尊严，你的惨状谁理你，谁记得你啊？最后上访的叫做访民，天天被殴打。然后成了所谓的贫民刁民，在王岐山眼里，这帮孙子就该弄死，就该活埋。你们没见过王岐山一提到访民，说那个脸色，那小子眼睛是放光的毒啊，狠啊。我当面问过他，我说你怎么看这访民？“妈的丫的全都给关起来，对他们太客气了；如果有战场的话全送战场上去。”
这就是你们听到的美国人，一个美国北韩当时参战的将军，临死前告诉自己的孩子，在班农先生的战斗室节目说，千万不要提北韩，千万别提北韩一样。那些参战，你说那些孩子连武器都没有，都是一些孩子拿着拳头来挑战美军.美军杀到最后，将近百万大军死在北朝鲜。就是百万大军，得多少颗子弹，你们想过没有？得多少颗子弹呢？杀死100万，多少颗炮弹？
我曾经参与过一次，台湾的和大陆的老将军啊一个聚会聚餐当中。在这个聚会当中说到北朝鲜，酒后了，他们说，你们想过没有啊？80万大军得多少子弹打死啊？老头嚎嚎的大哭啊。为什么？他是跑到台湾去了，他那一部分人当时被共产党全说跟了共产党了，全送到北朝鲜去了。我从2017年爆料就说共产党当时毛泽东进了北京城，最睡不着的就是傅作义，还有国民党的所谓的，跟了共产党叛变了，共产党的军被共产党给欺骗过来的，全是美式武器。怎么弄死他们，还有那些所谓的下人，不听话的部队的兵娃娃兵，最后全送北朝鲜。当时习近平的父亲说过一句话，啊，当时是给汪东兴说的，这些人去了再也回不来了。汪东兴指着王习近平的爸爸习仲勋说，“你闭嘴，你要想活着。”虽然后来汪东兴对习家极为不好，但是这句话是警告了习仲勋的，保他了，要不然他死的更惨。因为都清楚，就是把这些孩子送到北朝鲜去了，给弄死了。那么今天我们看了下岗青年下岗大姐，就是中国人，所有被榨干了青春的那一代人，40506070，所有的人全部被毁掉了啊。朱镕基当时牛吧，哭着眼泪抹着鼻子，为中国人民要什么什么，到美国来跟美国人要拍拍肩出出气，给我100口棺材，多少人把他视为英雄啊。他活了现在快100岁。他喝人奶吗？他100%喝人奶。他女儿是中国银行副行长，儿子是中投的老大创始人，在世界各地存着几千亿上万亿的钱。你相不相信？
你不愿意面对这个现实啊，但是你另外一面,哎呀，一看推特，川普快完了，哎呦，我心脏不行了。川普快完了，我完了我完了。就像，你不相信，在两个小时以内外面皑皑的白雪会变成翠绿的绿地，你不相信。
你永远相信的事情，最坏的事情会发生你的身上；你永远相信眼泪会给你未来，事善良的。眼泪屁都不是。用眼泪讲故事的人，非邪即恶，或者就是懦弱。我们的爆料革命，既不需要懦弱，更不需要邪恶。
昨天有战友在的DISCORD喜马拉雅大使馆DISCORD说，啊，我如何如何看待这个问题？兄弟姐妹们，就是因为你的懦弱和自私和无知，你害了别人啊。这是我今天圣诞节所说的话，不要用你的善良和无知去坑害我们的战友。不要是，我们爆料革命喜马拉雅农场所有战友，只要你有任何理由，你向战友去拿钱的，你不能给他有回报的，你没有100%法律保证的，你都视为欺骗。
我们一定不允许。任何农场以任何名目敢给战友们当中做生意借钱，向他伸手的，一定把你铲除，一定要你消失，不要再在我们这里。如果你有本事搞一个GTV，让战友们说这样的项目，你就能赚钱，被喜马拉雅联盟委员会认可，所有的战友认可，你可以。如果你没有能力，你自己，你既没跟大家商量，你没有任何理由的获取一分利益，都视为诈骗。但战友们你们千万记住，我昨天告诉我们喜马拉雅联盟委员会，发出通知所有写遗书的人，通过各农场赶紧把写遗书的马上发给喜马拉雅联盟委员会。我再重申一遍，这件事情我在这之前都没说过，因为这战友是跟随爆料革命的，是跟随我郭文贵的，所有被写遗书的人的，请把遗书发给喜马拉雅联盟委员会。所有的后果我负责任，所有的责任喜马拉雅联盟委员会承担，我会为你们讨回公道。我会把你们所有签过的遗书统统给你们废掉，我会让所有让你写遗书的人受到法律的惩罚。如果你们因此受到的经济损失，我会帮你去解决。明白吗？兄弟姐妹们，这是七哥给你的圣诞节礼物。
七哥不是从烟囱上爬下来的，七哥是从这走出来的，我给你的时候这是我第1次在镜头前直播中向你们得承认，这是给你们的一个圣诞礼物。如果你们想听圣诞好话，请找共产党去，七哥这没有啊。
才130万，还是1300万，从来没到1300万过。
兄弟姐妹们，我们过去两三年化解了无数次的共产党的各种阴谋，各种的灭爆小组的陷害。我们经得，战友们这经得经历过，你们知道，钱关，性关，荣誉关，还有一个邪恶的，所谓的当领导关，大头症。你不过这关，你在爆料革命是呆不下去的。更重要的事情，大家要提升，不要动不动就抓特务，不要动不动就东家常西家短。我们要的是真诚，善良，包容，唯真不破。我们就是一个目标，就是一个手段，消灭共产党，实现新中国联邦。啊，其他的不重要，在这个当中，我们追求的是我们也要有体面的生活。
为什么共产党他们能过圣诞节？共产党不让你们过圣诞，国内的战友不让你过圣诞。我请问问你们，你刚才说朱镕基家没过圣诞吗？王岐山家没过圣诞吗？我告诉你王岐山家没有一年圣诞节不过的。全家人在姚依林在家时候，人家说了我们家族是从香港来的，姚依林是香港火炭生人员，原籍香港火炭人，我们有信仰。
啊，你告诉我，中南坑那边有几家是不过圣诞的？因为要过着圣诞，万一圣诞老人来了，这好事不能到你家去呀。圣诞老人从烟囱爬进来，而且还拿着礼物，也不能给你走在北京大街上给出租司机去啊，那得给我中南坑的人，那不属于你的。就像你在中国挖到了珠宝，你挖到这个古董，国家所有，共产党所有。那圣诞老人要送来东西，也不能归你所有，要归我中南坑所有。中南坑哪个人不过圣诞，哪个五星级饭店不过圣诞啊？这你。结果中央政府，共产党领导，中央领导这一哭，唉呀，我这个是什么什么啊，我这是这个为人民服务啊。掀掀锅，然后掀掀馒头，拍拍肩，你就感动的不行了：哎哟，领导来了。中国老人用的那个从来不剪的指甲的手，黑川川的手啊，然后呢，感谢首长感谢领导给你两个馍。多少人习惯了这种生活啊？被人家怜悯，被人家可怜，然后人家用巨人用眼泪拿走你的财富，拿走你的生命给拿走你的未来，你还感动。
共产党在中国那么多年，就是这么骗的，就是这么统治咱得。你讲法制他讲眼泪，你也给他讲公平他讲自由，啊，你跟他讲民主，他跟你讲国家利益。一个根本性的原则，你有能力让我增加一分钱，你们战友们在看什么事的时候，你们先想想，特别是郭文贵，特别是新中国联邦，特别是农场，你要问三句话：这件事你是谋我的钱还是谋我的命，你一定要想。一定要想。七哥这些年就跟这人打交道，真是我想这样这个人跟我讲，说她为了我为了我啥，你谋我的啥。第二，他为啥流眼泪？他为啥对我那么好？他为啥这么做？无非是精神层面，物质层面，还有某些方面需要你，他为什么？
请问最后一个，大家问问，你，他说我给你一块钱，我给你挣100万，我给你挣1000万，我有这个机会，我能帮你。首先要问对方，你有这个能力吗？你如何让我知道你有这个能力啊？如果你做不到，我该怎么办啊？为什么这事跟我这么说，不给别人说呢？他现在有啥呀？他家里面连个驴都没有，他给我弄个波音飞机，可能吗？他连个住的房子都没有，他说为了让我能赚100亿千亿，让我买高级别野，你信吗？
他见你的时候是骑着电驴子来的摩托车，他告诉你说马上你就可以拥有一台飞机了，还有一台什么当年的桑塔纳，今天的奔驰劳斯莱斯，你信吗？起码的逻辑。任何在决策面前三个不要信，我告诉大家，不要相信眼泪，不要相信说的，不要相信他的许诺。拜托了，拜托了。
记住当时GTV私募的时候，我在视频中说的，郭文贵是被共产党说的一个诈骗犯，强奸犯，所有所有所有一切，投资者就记住，投资有风险，你一定要小心。这是为什么告诉你，多少要投几亿几十亿我们没有要，记得咱们就要了10万块钱的战友。这都是很核实的吧？我们出具了各种机构投资者的证据，而且是受美国法律保护的。任何受中共法律的和受其它国法律的你们都不要信，只有美国和欧洲的文明的法律国家可信。是吧？咱今天说到这。
啊，这个事我必须说啊，希望的田野：我们不信啊，关键是7哥太夸SARA了。
对啊，我承担责任，我承担责任。这是为啥我第1次在直播前，因为太多战友，你们没有发，太多人发了。是吧？希望的田野是发了。所有签过遗书的请跟各农场或喜马拉雅喜马拉雅联盟委员会或喜马拉雅DISCORD联系。怎么联系？找这个文斌啊，这个郭啸天，还有这个这个Shawn联系。你放心，七哥承担一切责任。七哥绝对不是推卸责任的人。
任何一个有宗教有信仰，任何一个信奉上天的人，我不是等着圣诞老人来给我烟囱送礼物的人，我是靠我的双手和行动获得礼物的人。我最重要的事情我相信是责任，检验一个人的良知和道德，你要看这个人的责任心。中国男人当中，我这几天当中，跟家里好多人发生了很多的这个这个讨论和争执。我说当然有很多男人啊，这个特别是在这个这个这个国外来的，我说男人第1条告诉我的，不是能力，也不是道德，也不是你多聪明，也不是能干，就是你的勇气。就你不应该没有勇气，勇气是男人最起码的最美好的本质，跟高低丑恶胖瘦没关系。你有起码的勇气你才是男人。啊，当然我们要讨论到关于什么叫女人了，是吧？
那么兄弟姐妹们，我今天想讲的这个关于川普总统在美国大选的问题啊。同样的道理，我们如何看待美国总统大选。三天前，我最好的朋友之一啊，也是某国前国家领导人，跟我们的这个基金的头打电话，这个说要紧急见面。啊，见面了就告诉对方说啊，你告诉miles，川普拜登都是我哥们。啊，当然了，都是他哥们。拜登100%赢，没有任何疑虑。美国政治很黑暗，也很黑暗啊。叫miles到我们国家来吧，我们给他最高的保护，我来保证他，我们这个国家是最有信心的.说了很多好话，当然了，我们这位基金的老总，说完以后把原话转告给我，我告诉他我是要在一个月以前两个月以前我就告诉你，他一定心里是这么想的，现在证明了我说的是对的，另外一个，人家说的有道理没有？有道理。我们很感谢，但是会发生吗，一定不会发生，我说川普总统100%赢。啊，这就是为什么我说当一个人你对你坚定的东西，你信仰的东西，你追随的东西，对与不对，啊行与不行，是一个理性的和基于事实的和经过历史的一个判断，才是可信的。而不是完全情绪化，而不是完全追随，或者听从别人想法，最可怕的一个人就是一道听一途说，瞬间改变主意，兄弟姐妹们，当我看到一个人啊，我告诉你我认识人当中，如果这个人比如说发现她老公左右她、这个女士，或她老公或者她媳妇左右这位男士，或者这个男人是专门听谁的，就是听孩子的，就孩子一个建议，回家爸呀妈呀孩子呀，孩子说的对，这人我坚决不来往。因为你跟他打交道，这个人他完全没有任何的自我的一个决策的观念。任何人没有他没有一个自己的判断能力，自觉能力，我跟日本人打交道的时候我学到了一招，啊，我那么多年跟日本的大家族投资，日本人是很清楚的，啊，无论是儿子闺女你在家里面说话，爸爸妈妈你不可以乱讲话的，我几乎很少见日本的几大家族那孩子都是继承人，在爸爸面前爸爸这个人不好啊，这个人不好啊，这个是不对的，这个是不对，绝对不可能。我曾经见过有一个人，爸爸问他啊，说你看这个高尔夫球场这个人这个人怎么看？他说，嗯，你问我的观点是吗？想了半天，坐在那个盘着腿说，能不能让我明天回答你，他说可以啊。
啊，我说为什么明天回答，他说爸爸信任我才来问我这个问题，我得慎重，我说的话得让我爸爸信任。哎呦我这个让我很感动，当时你说我这个刚从看守所出来的小伙子，我们中国人是啥样的？张嘴就是爸这个人不是好人，妈那个人不是好人。这个人为啥这样？有些人，妈呀，为什么咱不能挣钱呢？为什么郭文贵能挣钱咱就不能搞大钱呢？咱为啥你干那么多事情，共产党来劝说咱那些所谓的农场大V，为啥你付出那么多郭先生还老批评你啊，为什么咱不能挣点大钱呢，为啥咱不能开工厂呢？一样的道理，我们在爆料革命当中，绝对战友们要记住一条，爆料革命有很多是一家一家的，我们不能道听途说，包括总统选举，啊，我们那位战友告诉我说，唉，我爸说了川普总统根本不可能赢，然后我妈说了，川普总统不能赢。我说你认为呢，我认为川普赢。那就是你认为，你不要告诉我你妈认为。川普赢不赢，就像我这位欧洲的这位前国家领导人这样说，他不会半点影响我对川普总统绝对赢的判断，因为这是个起码的常识，因为是我们基于爆料革命和这一届政府形成的结果。川普总统一定赢，我非常惊讶我多年的政治上的朋友，各国领导人几乎是绝对的拜登100%赢了，没有川普的事儿，结束了，但咱最后结果看一定川普赢。说到这儿的时候，咱要说另外一个话题，兄弟姐妹们，所有的这些国家领导人，他们都支持爆料革命和新中国联邦，他们佩服在病毒事件和中国企业和中共对西方的蓝金黄和我们对整个关于中国经济和擀面杖子，病毒的死亡率和病毒的来源，包括一切一切，我们路德访谈所有的博士军团所有的爆料、119，绝对支持相信，都是不可思议的，那么我请问战友们谁又真心的在乎在今天圣诞节之前，大家想一想，现在的中共的企业一次被重罚58家，华为、中兴、ZTE包括现在的马云，包括所有的中资企业700多家，700多家。2018年我说108家的时候，所有人都把我骂得狗血喷头。说永远不可能，我说108家中资企业被将被踢出啊，整个美国纳斯达克和美国上市公司。受到sec的绝对监管，而且必须提供原来所有材料，而且所有的公司都会离开，当时我说的时候对我最大的挑战都是经济界政治界领域朋友说Miles你这话说的太过了，绝对不可能，不要听那美国的川普总统旁边皮特纳瓦罗呀，还有什么莱特希泽忽悠，这都是胡扯的，一家都不可能。我压力太大了，兄弟姐妹们，2018年只有路德那时候名不见经传挺我支持我，爆料革命支持我，战友们支持我。脱钩，脱钩，脱钩，中资企业会被剔除，我日本的最好的朋友，从来很少批评我的战友，让孩子给我发信息，Miles这个事情你说的可能是有点急了，美国不可能把中资企业给踢出去，除非共产党灭了，这个要慎重的说，我当时压力有多大战友你知道吗？几乎一面倒的像今天都认为川普总统不会赢一样，所有人认为这是疯狂的，包括后来我们说汇丰要被制裁，中资银行被制裁到现在没有制裁下来，我说以后很多人说我。Miles你说话要慎重啊，你这个信用的问题啊，特别那些基金的人说，你现在你我们都相信你，你不能这么讲啊，对我们有误判呀。战友们，你们知道这个压力有多大吗？任何人说完话以后，他都叫社交媒体，不代表本台观点，拉倒吧，大家也就不跟他深究了。文贵说错了话，付出经济代价，甚至是付出巨大的法律责任，要承担法律责任，而且会影响我的安全。这不是开玩笑的，更重要的事情，我代表了我们爆料革命，严重的影响爆料革命的实力。那我怎么办呢？我首先我对我自己说的话，和我的情报的准确性，我有没有自信？我如果道听途说，人说，唉呀，我要改过来，我要改过来了啊，这个中资企业不会被制裁了啊，这个是不会了，我找理由了，今天的爆料革命会是这样的吗？可今天，所有的中资企业，在要被必须强迫提交所有的盈利和负债表和过去历史信息，我会告诉大家零企业在美国，它不是108家，全部滚蛋，何况现在有100多家，将近180家企业被制裁了。包括共产党的官员制裁，当时所有人国内的体制说，文贵，美国绝对不敢对共产党的高官任何人制裁，一个厅局级干部都没有，他说那就是说那叫打开了天花板不可控了，我是啥意思啊？他说美国和中国这种国家是有默契的，绝不能制裁现任官员和厅局级以上的官员，啊，这是体制内咱战友当时给我的警告，最后你发现了吗？历史以来对港官对中共的人大代表副国级干部进行全面制裁，多少人？当时我的压力是多大，兄弟姐妹们你知道吗？那是不可思议的。因为我在乎国内体制内的战友对我的信任和对我判断能力的这个信任度，这直接决定了爆料革命将成功和失败，就像我今天很多事情像借款项目，我必须要在公开说一样，因为不是你们懂了国内战友就懂了，不是你明白了，国内战友都明白了，国内战友要知道文贵全透明。我但凡有一点隐藏，我但凡有一点桌子下的事情，都会变成他们对我增加对我的怀疑，他增加对我的怀疑就增加了对爆料革命的怀疑，对爆料革命对文贵的怀疑，他就可能就是让我们爆料革命失去可能突然间我们赢的机会。虽然那可能是1/亿，有英雄出来啊，拿掉那几个代表我们1/亿代表中国人那些混帐，这种机会的失去是没法估量没法计算，所以我必须保持透明，我必须尽可能让所有的墙内的战友们，通过他相信的直播渠道和他看到的信息来相信文贵还是可信的，没有变，是透明的，那么这些企业被制裁这些高官被制裁，我必须得让他们看到事实，但是你像汇丰银行到现在没制裁，还有平安银行，很简单被勾兑了。但是国内体制内战士知道他们是在名单上的，但早晚一天一定会被制裁，但是这100个高官和国内企业被踢出纳斯达克，大家欢呼雀跃。只有拔掉共产党在华尔街国外的这个外汇的输血管，和华尔街好莱坞和硅谷大佬的勾兑，共产党才能逐渐从看上去无比巨大的巨人当中慢慢的缩下来。把这个充气的假老虎纸老虎，彻底打回原形，在这种情况下，国内体制内的战友，还有体制内的咱们的同胞们，会逐渐看清共产党的本质，现在已经看明白了，他又把手伸向了人民，让人民现在要多生生二胎，节省粮食立法节省粮食，停电，回农村下乡，房子收回，马云的股票拿回来，马化腾也约谈了，让马化腾主动提出来，不要走马云的路，听昨天说的，让马化腾主动表态，我不走马云的路，我的东西给国家给人家给国家了。李彦宏你要表态，柳传志当然就已经是国家的也要表态。啊，现在马上接下来中国的大咖全部表态，再次共产化吗。啊，大家会看到这个所谓的经济巨人正在倒下的时候，正在吸所有中国人的血的时候，大家就会有人动手，动手他就告诉我，中国人只有一个信息可以听到——爆料革命，新中国联邦，路德访谈。我们告诉他的事情就是共产党的真相，我们告诉他共产党的真相和戳破它的假和共产党的流氓和邪恶就是靠真，所以我们一切都是透明的，一切都是真的。这个力量是巨大的，因为中国人太缺真了，我们对待战友是善的。为什么善的？大家可以看到我们完全在过去的72小时三四天内，我在美国，这是美利坚共和国，我们只说一句话开始行动，多少人都会进监狱了，我们没这么做，我们不是共产党，动不动就弄死人家全家、动不动把人弄死，我们还保留着基本的善良和对战友的感恩，不管他现在做什么，我们看他以前做了什么，而且我们尽可能的让大家用事实看到我们是善待战友或曾经的战友，真诚的对待战友和真诚的承担责任和真诚的珍惜战友曾经的风险。是不是真的假的，她自己有感觉，我没有感觉你没有感觉，这就是爆料革命和中共有很大的本质不同，在川普总统赢与不赢上，你必须要有一个你到底信不信？你是道听途说，你还是基于情绪判断，对共产党咱们所说的这些企业会被干掉、共产党会灭掉，你信还是不信、还是你完全情绪化的判断，你到底追求新中国联邦和爆料革命灭掉共产党，你到底是情绪判断还是一己之私，还是你无聊在这儿起哄，一次一次考验着一个人对上天对自己、信仰、宗教、真诚、善恶，一个人性的本质，这就是今天我们爆料革命它最有魅力的地方，他时刻检验着人最不愿意面对的东西，他也时刻在考验个人的勇气，真诚度善良度啊，是丑的还是美的。我不相信，我也到现在我还没看到，我可能是见识很狭隘的，到目前为止在中国历史上还没有一个像爆料革命，像新中国联邦像我们的这个，我郭文贵这样敢于承担责任，敢于面对任何挑战，而且把一切都公开化，透明化的从来没有，我不和稀泥，我不怕担责任。啊，我也不怕面对现实，我非常清楚我跟任何人的沟通，但凡我都想到有一天会被公布到世界上去。我干的任何事情一定会有一天，只是早晚的问题，一定会公布世界上。我没有选择的啊，我时刻告诉我自己，我这些话我这些事儿，我这些行为，最终都会被公布于世，经过所有的人检验，啊，大家背着手左看右看上看下看，捏一捏，摸一摸，闻一闻舔一舔，这是一定的。所以我告诉我自己，只有坚持唯真不破，才能获得战友的信任和尊重。所以说任何人在我面前给我游说，唉呀，郭先生，这话你不要说了，这话你不要说了，这事你不要。昨天Gfashion啊，你看啊，昨天给我这个，昨天我们那个Gfashion的这个我们的啊，副老总吧，还是老总发信息，郭先生你收到花了吗？我什么花，收到包裹了吗？啥包裹？说德国包裹。什么德国包裹，我到外面一查，找不着啊，我带上手套口罩，然后人家保镖说干嘛啊？保镖也给我找，一堆呀，没有啊。一个大盒子，我找啊，找半天没有。我说坏了坏了丢了。他说不是发给你了，最后在一堆里面翻到了一个这么大个盒子。然后我打开，他说是一大盆花啊，一打开，这么大一盆花，是我人生当中收到的最大的一盆花。（只有六朵白色玫瑰，七哥调皮的闻一闻）嗯，唔该晒了。我说哎，就这花呀，上面写的Gfashion祝郭先生圣诞快乐，还来自德国。啊，好大呀，好贵呀，你说我郭文贵作为一个Gfashion的一个总设计顾问啊，我有时候开会开三四个小时，我就是不要收你1万美金，1000美金一小时，你得给我多少花啊。给我买这花，我马上我就给他推出去，盖特，最后它老总给我道歉，哎呀，郭先生，对不起，对不起啊，对不起，他买的德国这个网站电商跟马云一样，买的是一排大的红玫瑰，被人家给骗了，但是我不知道真相以前，我就是我觉得Gfashion这样做是不对的，因为我们战友们要买你Gfashion的时候，给你买了一个裤子就给你送个内裤，人家女生买个大衣啊，我们的这个这个战友谁买了大衣了，回头给你寄个胸罩，还是水台牌的胸罩，那战友不愿意了，是不是啊？这就误会就大了吗。那么你像昨天，我们有个战友，一个战友啊，啪给我发个照片啊，举个手照的那个收到了信仰之星的戒指，非常漂亮，我说你给我说实话，我也没看到真货啊，我说你跟我说实话，这个戒指如果她非常漂亮很好，因为他是925的纯银100%的纯银啊，战友们，这是你们可以鉴定的。然后这个教授感觉挺好，另外一个，一个女士趴着发信息@我太兴奋了，我收到了这个这个手链，我收到了信仰之心，特别感动。哦，我特别好，然后咱有战友呢，就是最早一批我们农场的一些战友们给送的这个裤子基本上都收到了啊，我特别开心，但是，战友说包装很差，因为她但是很感动的是Gfashion是在包装上写上了，这是临时的包装，非常的抱歉，他有这封信。
我们就明白了，我说回头做出正式的盒子会给你寄过去，这就是一个真正的结果，啊，你Gfashion犯了个错。我就为啥不能公开，我必须公开，对吧，当然我知道了，现在你是被人家骗了，但是你被人骗了，我是受害者呀，对吧？那么在一个Gfashion是你向战友们收到了这个信仰之星的戒指，还有这信仰之星的手链那么开心，但是看到那么烂的盒子，知道上面写了封信，说这个信，啊，是临时的，回头给你补，这就是真诚的美好，我掩盖，我让你都不知道，我有多少事情要掩盖呀，我得多少人去欺骗是哄瞒啊，我哄得住吗？谁有这能力啊，就像这个遗书事件。遗书事件，现在来龙去脉我们可以说99%已经清楚了，从这些遗书事件当中我们可以看到，多少人是集团作案集团作战，到了那个vog的那个所谓的discord里面去，有人设局有人劝有人告知战友说哎你来出主意嘛，说让战友写的遗书，出主意的人迅速把自己的信息删除，那个傻乎乎的战友说了哎你要公告一下呀，还有人要出个标准版本，然后这个遗书出来要给谁要给SARA要给vog，你听说过这个有多荒唐。有人在discord里面把战友弄了所谓的8000人，有人突然就说哎你要叫战友写遗书吗，把钱给vog给sara，那好啊。这个货就傻乎乎就上去建议了，建议完建议的人没了，这个建议完人马上有人就出了一个标准性的遗书。这个遗书填完以后，上面写明哎你不用担法律责任啊，啥事都没有。咱们一个国内的一家人，哭都不行了。啊，我哪一天我希望真的大家有能听到这些哭声和惨叫声，人家就那些钱，人家好不容易翻墙越岭到了海外来，到了你vog去所谓的投资，股票没拿到钱没拿到，现在还让人家混了个遗书，而这事，那你让你七哥不说，我盖着我我装作听不见，我还是人吗？啊，然后共产党派来那个高官特务又是美女就是帅哥，两份谈恋爱跟两辈人谈恋爱，然后就让战友写遗书，你这是什么事儿这是？
你不要说是什么vog，任何人你干这种事情我都会跟你干到底，美国有法律，事实有真相，千万别告诉我说，唉呀，我不懂法律，我上当了，千万别告诉我这话，千万，千万，任何人在这事上，你说你上当了，你上当，把钱给你，那你要让我上一次当呗，说哎我非故意的，你非故意的钱为啥全部给你呀 ，啊，当时我们是好心，你好心为啥钱都到你腰包去啊？像共产党一样，为人民服务，但人民的钱都得给我。我R你八辈祖宗，共产党多少年了，你把共产党你为人民，把钱给人民，为人民服务先把钱，把那两桶油。把你的基础设施，把你的金融系统你放开不行吗？说马云垄断，马云不是个好东西，是不是马云这个一年前你们知道，哦快两年了，非常真诚的想跟我合作，让我拒绝了，我说你这个货早晚一天你也得进去，啊，想和解想合作。因为他现在骂马云的时候，说马云是反垄断，你说这个天底下哪有黑社会告诉警察，说警察因为反对黑社会犯法了，共产党是全世界最大的垄断机构，把14亿人民的天地生殖器都垄断了。啊，现在要反垄断，这对马云是多么的不公，一模一样道理为人民服务，一，我们是无产阶级，全世界最有钱的人，最有钱的家族，全世界最有钱的集团，它就是无产阶级，然后天天抓人杀人了才叫为人民服务，所以一切都要听党的，一切都是党的，国家有宪法，宪法他改了啊。
当年我记得非常清楚啊，令计划。这个令计划下面几个人给kuakuakua啊，这个令计划这小子晚上就是，这哥们是晚上不睡觉的，喂猫，然后经常就是晚上半夜以后，约中央电视台的那些主持人来谈话，安排明天的工作，就这样，大家知道先从客厅才开会，然后那些美女都到二客厅谈，谈着谈着进里边卧室去了，啊，每天都这样，这种事情胡锦涛就真不知道吗？胡锦涛不是不知道，共青团的惨败，啊，就这个李源潮，很多人把这事告诉李源潮，李源潮和令计划是你死我活的战略关系，李源潮还真把这事告诉了胡锦涛，但是他告诉的方法。比较隐秘啊，说这个令主任啊，生活上得检点点儿，中南海还有各种势力呀，这个不到十八大前咱还得小心啊，天天约中央台的这些小女孩在那谈，一谈谈到半夜，他们的家人回去生气啊，万一整点动静不好。胡锦涛做了三下手势，啊，吓到李源潮再不说了。那意思，以后不要说这话，不准说不要说，当时总参的一位姓张的将军在京西宾馆，郭伯雄，徐才厚，啊，什么梁光烈，所有的大区司令，还有当着习近平的面，喝醉以后大骂，大家都知道这个事件，把郭伯雄，徐才厚骂了个狗血喷头，你这帮贪，你怎么卖官，你怎么弄，kua他本来是弄个副主席的，结果没让他弄，那总长没让他当，你知道这个事件。然后喝酒喝醉了，把东西全砸了，最后习近平把所有那个桌子上的人全抓的抓，弄死弄死，对比两个人。为什么共青团全给灭啦？就是因为胡锦涛包庇令计划，包庇共青团的腐败，不作为，互相勾结，最后导致令计划的儿子命谷事件，令计划，如果当时迅速告诉胡锦涛，就不会出现以后这个事情，令计划还有生存的机会，共青团能有生存的机会，但他彻底被灭了，就因为他瞒着哄着，最后胡锦涛从美国从那个墨西哥一回来直接下了，西山开会啊，开会全完蛋，叫孟建柱，孙立军，等这些人江家设局全给拿下，这两拨都不是好东西，都该灭，但我们，这毕竟是中国人，我们看到他们这个斗争当中我们要什么，虚瞒欺骗哄骗，结局就是让你灭亡，我们还走这条路吗？爆料革命最关键的，唯真不破，不准上欺下骗。决不能搞小势力，拉帮结伙，你看现在我们那个农场，未来最大的挑战，谁能渡过这一关，就你不是拉帮结伙搞山头，然后用自己拉帮结伙，你必须你肯定要打击另外一拨。你打击另外一拨，你一定要造假，你控制不住的，你一定失去公平，战友们，vog和凤凰农场绝对不是第1个，最后一个，他一定是第1个，但肯定后面还有n个。新的农场，会像雨后春笋一般的诞生。谁也挡不住啊，原来我们想100多个，400多个，现在看来肯定挡不住啊，一定是几千个，甚至更多，但是在这个过程当中，谁搂不住，你坚持不住这个原则，是一切灭共，一切为实现新中国联邦，对战友要像对待自己兄弟姐妹。坚持唯真不破，真善狠，郭7条，你坚持不住这个原则和喜马拉雅宪章，你就会离开，我郭文贵对待这些事情的发生，第1条公开透明，第2条，对错之间，尽可能内部解决，如何解决不了，一定是要通过法律，不管是谁，第3条，在这件事上战友的利益和我们新中国联邦爆料革命的理想上，我们只坚持一条，谁都不行，必须是按照所在国的法律和喜马拉雅宪章，和我们爆料革命的整个的原则为主，最后服务的一个核心利益就是战友们的经济安全。啊谁都不行，哎呀，好漂亮啊。哎吆270万了，我的娘来，一道微笑啊，太中了，这两天那个盖特啊，我发出去以后我在下面等。点击你看到有些勾勾应该是你，你已经是被我关注了，我就不要再点两次了，但是现在约翰叔叔带的团队，有些战友我关注了。他还没勾勾，所以我还是得点。啊，所以说咱们过圣诞的时候别非要吃一肚子。非要说一堆满嘴抹蜜的话，感谢你们战友，太棒啦，太好啦，咱们哭一通吧，管用吗？越是在这圣诞节的时候，越要讲点有用的话，承担责任，如何该承担责任。怎么解决问题？你比如说，到现在vog几乎战友给vog的钱，还有这次借项目的钱几乎百分之八九十全在她账上了，所有的律师告诉我说，郭先生你马上发公开函，马上发，这是最好的机会给她切割，前天就开始要钱，我说停停挺，然后刑事报案，我说停停停，我们一定要想到sara她和vog曾经做的好事，我也很惊讶这钱全在她的手里边呢，都在她个人账上的，她要跑了咋办？她耍赖咋办？我说你放心，我们有几万个战友，在vog，如果她敢这么做，美国的法律，她就是神仙，她就是川普是她亲哥还是躲不过这一关，那些唆使她的这些间谍，包括现在洛杉矶的这些，你放心一个都都跑不了，我大不了我承担责任吗？我承担责任，但是我做梦都没想到这些东西全在那呢。
几乎我们现在一句话，就根本是说所有东西都在上面，多恐怖啊，战友，我在这说一遍，我已经给了sara和vog足够的三次时间，24小时，72小时，三天，让她把所有账上的现金和所有东西该交的交，该跟喜马拉雅联盟委员会。她再不交，她再不配合，她不把帐说清楚，我们得到战友的授权，喜马拉雅联盟委员会，一定会采取一切可以采取的行动，到那时候战友们记住啊，别怪七哥无情，我今天把话都说到这了，七哥狠下来的时候你们是想象不到的，我要没有这个狠劲，到不了今天，一个优柔寡断之人是成不了大器的，我七哥耳朵根子软，有时候太过的感情化，这是我的毛病，但最终七哥会站在一个保护战友的核心利益，保护战友的经济利益，保护爆料革命的平稳运行，保护新中国联邦实现目标，这是7哥决不妥协，我这真的不是开玩笑，不是口头语，亲爹亲娘，老婆儿子闺女都不行，在这个问题上，只有战友利益排第1位，谁都不行。新西装太帅呀，乖乖，懂啊行家，今天我带的这个看了没有？新的徽章，信仰之旗，信仰之星啊，纯金的啊，纯金的啊，你看到没有？看到没有啊？这个新领带啊，新领带，新衬衣，新西装，一切都是新的啊，新的鞋，鞋不是新的。这个这个笨笨的毛毛弄我一身，嗯，这是一针一针缝出来的战友们，这是一针一针缝出来的，这个只有爱自己，你爱自己了，你才会尊重自己啊，像今天圣诞节比如说我是沐浴更衣啊，兄弟姐妹们沐浴更衣啊。这个穿上新衣裳，这个不是开玩笑的，刚才这个看到了，家里好多好多人，刚才来调来给我调音响的，调视频的是儿子，从来没掺和过我的直播。今天是儿子调的啊，闺女闺女调的。那个羽绒帽子哪里买的？不跟你说。Gfashion，咱有钱花到gfashion好不好？咱这个咱有肥不施外人田行不行？七喜悟空，极度的坦诚就会无坚不摧，这话说的好，七喜悟空好样的兄弟姐妹，我告诉你，我当年我从看守所出来以后，我在看守所出来之前七哥是经常是吹牛的，很爱吹牛的人，甚至是爱说瞎话，真的，我从看守所出来以后。就是最大的改变，就觉得吹牛是可耻的，说瞎话是非常可耻的，但也没彻底改，说实话。有时候还是吹牛，也说瞎话，什么时候让我彻底改掉了，兄弟姐妹们，就是真正的去，就是因为跟共产党打交道，你能不说瞎话嘛，人说问你啊，文贵啊，你这个你这个性格好像很不像，你在哪修炼过？这样没有蹲过大狱，经历过生死的人或者家里边是个副国级干部的人，哪有你这境界呀，你说你说瞎话说真话，你不能说我在清丰看守所关过，你不能到处吆喝去，肯定不会说。那么这种就包括共产党当官，你看看共产党咱的党如何如何，你能说我恨共产党，你不可能啊。什么时候？真的是跟李祖原大师这个佛教的修行，跟着修行儒家，牟宗三老师在台湾的那个最后的儒家大师，还有禅宗，就真的让你感觉你说瞎话，你吹牛你感觉到，自己真不舒服，后来发现嘛，哎，你说真话吧，能获得完全不同的感觉，哎就是，因为突然发现环境有巨大的变化啊，这时候就越来越懂战略，你可以不说假话，你完全可以不说假话，但是真话有的话你可以不说，比如说我问你什么爱党么你就打混过去吗是吧？那么。这种快乐就是当你坦诚的时候，极度坦诚的时候，你会感受一种力量在包围着你，一股正义的力量在包围着你，共产党的官他也是人，就很多人发现，有很多人认为你很单纯，实际上很单纯，我单纯就坦诚吧。但是因为我很单纯，很多这些人也相信我，这是为什么我进中南海，跟上我们家洗手间一样，撒泡尿就进中南海了，是吧？一模一样，因为他们不防我，我坦诚，对不对，因为共产党都知道我这人绝对不是到那去玩，共产党伟大，我觉得从来没在任何地方说共产党伟大，我从来我没有说真话，我也没说假话，我没告诉你所有的真话，对吧，而且对待人和事上我有的话我可以不说，但我绝对坦诚，这就是我郭文贵才能走到今天，和经济合作当中更是这样，人家说miels这得挣多少钱，我说可能还会赔钱呢，对吧，还有风险呢？挣多少钱那我说希望是这样，但最坏是这样，我从来不会说永远是挣钱的，永远不会。所以说兄弟姐妹们这几天很多战友这个你们不知道我的感受，兄弟姐妹们，你们真不知道。这么多战友给我发信息，一家一家人哭成一片的时候，都是一句话七哥，我们相信的是你啊，我们相信的爆料革命啊，我们相信新中国联邦。那是真的呀，这个时候你说我我很简单，就跟我啥关系啊，推出去不行，我不能推，我要相信律师的话，那我不就当了律师的奴才了嘛。看了吗？我永远我告诉他王雁萍我是王王雁萍，你记住啊，永远不要相信律师，永远不要听律师的话，但是所有律师的建议，我们必须认真思考，有两件事红线要碰住，法律是不允许的，咱坚决不干，但是所有的律师建议我们绝对不能100%听，因为我们不是律师的奴才，啊，这是起码的常识，要按律师的话呢，现在sara和令狐早就进监狱去了是吧？还有这还有那他那几个所谓的什么铅笔小元那，嗯，是吧？那早进去了啊，我要···，这是sara姐姐糊涂啊，你要把7搞碎啊。我跟你讲啊，冰冰和我来双修说的话，sara她一没意识到这件事情可以把爆料革命法制基金、法治社会、所有的爆料革命的战友一锅端掉，烟消云散，包括莎sara本人包括他儿子会彻底消失在人间，就这么大，如果你们还没有意识到，等哪天听路德，路德访谈给你们去解释，他比我理解得透，他的情报已经比我得到的多了，很多这个的情报，听路德访谈，他会很好的告诉你共产党的平爆小组设了个什么样的局，如果sara你但凡有一点良知，不要，不要老说上帝告诉你，不要跟老说你的自由，你听听这个真正的事实和情报到底给你怎么设的局？怎么危险？包括sara和他所有的本人，包括我们所有人都会被彻底的消失，就这么大，事儿就这么大，娇气猫，人要有最基本的思考能力、辨别能力，如果没有就努力，有人生在世，做好自己就不错了，这是很实在。庚子霹雳，这个事儿太大了，一项就够蹲监狱，百分，不是噢，现在最起码有70多项罪行跟这事有关系，70多项啊，70多项，你们自己任何一个人找个人去弄去，去问一问，7哥太难了，这么大的事儿，真的很大很大，真的路德先生说的对，是老天帮了我们，真的是老天帮了我们，我当时就很多人给我发信息，平爆小组的战友们是太关键了，给我说这个事我感觉不对了，我才给路德跟科学家有了一个两个小时的视频，这个视频彻底的挽救了我们，要不然大家在睡梦中就被干掉了，而且所有人你们所有投资的钱也没了，所有人都将置于灾难和消亡之中，所有人，300多万了，我的天哪，很多人被喝茶都是跟这事有关系的，很多人被喝茶都是因为VOG，我再告诉大家，战友们，VOG 的discord你们不要再进了，所有的discord里面有太多潜伏的特务了，所有你们跟sara还有sara那几个贴身的人联系，你们务必要小心啊，除非你认为，阿，你需要···，还有战友说，我要陪陪sara姐，唉呀，求求你，你太善良，快去陪你sara姐去，啊，我还想陪她呢，我还比她还心疼呢，陪她去，快去陪她去啊，啊，你的善良正在扼杀爆料革命，你是对sara姐好，你利用你所谓表现给别人的你的善良，你在毁掉你起码的人性和公平，毁掉爆料革命，你去吧，我再告诉战友们，所有他们的通信，所有他们的这个社交媒体，你要记住，几乎是100%会被共产党拿走。咱们跟咱们同胞有法制观念是真不多，共产党的货，庚子霹雳，对呀，这就是共产党的毒。到处说，在那个音频里开会上，sara讲我要自由、自由。自由，你有自由的能力吗？你能给战友自由，你能给战友这个能力吗？啊，你没有法治，没有公平，不抛弃私心，哪有自由？战友要自由，自由，要···战友话把全家的生命、房子、未来、姥姥、爷爷、奶奶的钱都给你，她要给她自由，你给他啥自由？他能从江西飞到纽约吗？他能从到美国的大街上吃个汉堡包吗？你连一个汉堡根都不会给他付吧，这哪有让人家要自由给你钱的事啊，这个起码的常识，到昨天在discord里战友说我想陪陪sara姐姐，你去陪去啊，你把脑袋搁给那是你的自由啊，但你不要把别人的钱来拿着让你来装着善良，我求求你了战友们，这种无知这种愚昧，共产党不统治你70年，还要再统治你7000年才好呢。雪莉，我们爆料革命事实求证，所谓君子爱财要取之有道，所有贪婪一切将会牛头带脚还，这世不还来世加倍还。耶····，对了，雪莉，艾····，雪莉厉害，这战友啊。坐标喜马拉雅，七哥当爹又当妈，还当老师太难了。坐标喜马拉雅牛，过去这两天，咱国内的战友，给我最多的是哭声，还谁来负责任？还有说文贵你得直播，好好说说，你得好好讲讲，战友们，你坐在这个现在在发言当中有两种人事不关己，因为你你没被受骗嘛，你没被威胁嘛，所以你觉得你就是没有什么压力，但你想过另外一种人了吗？是被骗者、被威胁者和真心关心爆料革命的人担心爆料革命因为受伤的人，他们有什么感受啊？真睡不着觉啊。某警察啊，某警察啊，他的一把手是我好哥们，我当时告诉他，他是孟建柱的铁哥们，我说你一定会被抓，而且你抓以后家破人亡，最后那孟建柱先抓他，我说大家都知道，郑州的公安局局长，河南省公安厅副厅长黄保卫。啊，他是空军飞行师出来的，我山东老乡，到河南当郑州市公安局长，我告诉他，我说抓你以后，你就再出不来，他觉得跟孟建柱好，我认识孙力军孟建柱是他介绍的，啊，你想想，最后是抓孟建柱先抓他，抓他的时候给他说，你把事情交代交代，最多一个月你就回家了，结果，艾··，电池要换了，结果是交代了，进去以后越交代越大，听说从几亿到几百个亿，啊，到几百个亿最后还不了啦。嗯，回不来了，现在在里边癌症永远出不来了。我这老有经验了。啊，那么这位黄保卫局长交代完了几个亿到几百个亿，孙力军也进去了，大家知道，孟建柱进去了，郑州听说几千个警察受牵连，他在里边癌症了，听说最多活几个月，啊，一家子人在生活中黄保卫士是我认为，我认识当中最有良知的好人，他妻子他女儿是特别好的人，他女婿也是开飞机的。啊，在西···在这个这个别说了，核心部门开的飞机，非常非常好的人，但是他的无知要把他给毁了，黄保卫案件下面很多人就是其中这个他的副手，给我这个，就不行了7哥你必须得好好的公开直播说说，我说为啥呀？咱们这个河南啊，多少人听你直播，听说这个这个遗书事件影响巨大，让我说，其中一个，你说这，这几天咱们这GCLUB 买GCLUB这个账号这个暂时的，现在大家只能用支票来寄，啊，寄来支票你就可以这个买GCLUB，过两天才会公布新的账号。或者说战友们，你到各农场去买就行了，被认定的农场你都可以买GCLUB，你把钱给他们，然后G ··各农场帮你买，他们都有账号给你啊，咱们各地的农场，日本的啊这个农场，英国的农场，法国的农场，法国是准的，德国的准农场，俄罗斯的玛莎农场，还有这个加拿大的是，还有谁的农场，还有这个西班牙的准农场，还有这个纽约的美东的这个，还有新西兰的，长岛哥，澳大利亚的木兰和这个这个安红啊，这个很多这些农场啊，这些农场都可以代买的。但是就是因为停下来以后，我们收到了很多大额的支票，都是寄给了我们这个秘密地点，你买一个卡最多5万块钱，你一家人买4个卡，20万块钱，你寄那么大的这个这个收这个支票，我咋能受得了啊，受不了了，这是个常识。 你不能说感情一冲动，这么干。你是感情这好像是好很了不起，你毁了GCLUB了这个，就黄保卫事件和这个借款事件是一样的，不能感情用事，你不能用好心办坏事，你也不能替你的好心来各种借口去伤害别人。再这不要天真，黄保卫最后天真进去了出不来了，啊，几千个共产党的官全进去了，出不来了，家破人亡，有机会再回来嘛，上天乏天无术，孟建柱最后我听这头两天一个孟建柱最核心的啊，一位女士知己，跟孟建柱有两次性交啊，两次，两次性接触，给我亲身讲述了孟建柱，后来就拉倒了，孟建柱帮了她很多忙啊，还捞出了一个所谓的当年一个经济大案的一个关键人。他现在已经到海外了，说孟建柱在这个这个彻底的被干掉之前，还通过她往外倒腾钱了，你能想象孟建柱都到这时候了，找曾经过去在江西有过两次性接触的女人，然后他还往外转钱，一开始转了大概是1亿多美元，后来就通过她说，能不能再多放点？我··。一开始给的是5%手续费啊，后来说能不能多帮点？她说能帮多少？他弄个四五亿吧，最后弄了四五亿，到第3次来了。说能不能再大一点钱？股票、还有代持、还有钱，多少钱？40亿美元。你能想想孟建柱有多可怜？他这个时候他还找一个这样的，结果人这个女的人家一看害怕了。同时所谓的专案组办孟建柱的办孙力军的早就盯着了，把这个帮助他弄钱的女的家人已经全都控制起来了，这个女的已经在第2笔钱的时候信息已经全提供给所谓办案组了，等老孟把这钱稀里哗啦转过来以后，嘎机··给封了全给拿走了，你以为孟建柱就是高情商吗？邪恶的人，以假让自己实现理想的人，或者相信假丑恶的人，他的情商和智商在某种程度上一定是低的，我希望我们的战友当中绝对是，你是无知变得情商智商低，而不是邪恶的让你智商低，这就是我们大家要面对的。别过圣诞了，现在你天天寄希望于烟囱里爬出一圣诞老人，给你带了好多礼物，然后一切都关心着吃，是吧？关心着吃、喝啊，我们人不是个到这个世界上吃了拉，拉了吃啊，如果有一天我最希望呢，上天乞求就是人类啊不要每天三次吃饭，三三两三次拉屎，不好，我觉得人类为了不··，为了不污染地球，最好能发明一种药，一天就吃一顿饭，最好少拉屎啊，这这地球污染，太多人吃，我最爱吃，但是我觉得现在我越来越感觉到这个杀这个动物我吃不下去。七哥真的要快，真的是七哥要··，麦克风高一点，真的是要要快成佛了啊现在。苍蝇不叮无缝蛋，370万，我的老天爷。Gclub,亚世七哥这会不会也被sara露泄泄露？目前我觉得，目前我没发现啊，我再说一遍Gclub只要是我们喜马拉雅联盟委员会认可的农场，你们都可以通过他们买Gclub，然后现在是卖·，是可以寄支票，但是战友们你不要寄那大额支票，啊，你像咱们某个点咱们的战友说的，昨天告诉我说从亚洲那，他说，七哥坏了，他说我查了半天，一个1300万的一张支票，你说的这能入得了帐吗？另外一个入了一个600万的支票，你怎么可能啊。等待七可可，爱七哥真的太值了，原来如此恐怖，马诺基诺比利，多做事少说话无私无我，这是我参与灭共的原则。对了。马努吉诺比利，正义之心、文角，立地成佛。啊，明日愁来明日忧，七哥曾经说过常委群里有人直达中南坑，七哥曾经说过常委群里有人直达中南坑，我可以告诉大家，如果以前我说过有直达中南坑，我也告诉大家，中南坑现在，我可以现在负责任的告诉大家，中南坑里边家人家属不看爆料革命的几乎不多，我可以告诉大家，今天你看到这个370万的这个显示数字可能是IP数字20万，因为我们是调整了整个的这个官方数据，是把IP加上这个IP显示实时IP和IP数据啊，但真实的观看一定是超过1000万2000万，一定会的，因为声网不是我们控制的，声网是这个沈南鹏控制的，共产党控制的啊。另外一个你像这个Gclub，Gclub，最想买Gclub的人就是共产党的咱们真正内部的战友。啊，Gclub你看到未来会成为什么？你慢慢看，慢慢看，你会看了Gfashion会成为什么？这两天Gfashion在更新啊，我们这个约翰叔叔领导的Gfashion团队后台更新的技术很差，这两天马上就全面更新全面上货。你看的上的货东西会是什么？性价比，你去看啊，你们去看，我可以告诉大家，Gclub将成为新的一种商业和电商的一种模式，啊，你们去看。所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播啊，我有本来有很多话，我再告诉关于川普总统大选，别看了芝麻细节，最后一天，1月20号最后以后举手的是最关键的，也有可能我在最早说过1月20号不行了，变成南希佩洛西临时过渡总统，可能到2月份，是有这种可能很小的比例，1月6号不是最终的日子，是1月20号，一定要记住，有1%的可能，干到2月去啊，但最终一定是川普总统，不管中间发生啥事，不管中间发生啥事？Gmall什么时候上市? 正在运行中，Gmall会正在运行中啊，我们下一个这个推出的有有三个产品啊，都是秘密产品。七杆底座，7哥具有代表新中国联邦门面的设计项目是否可以让各大农场战友参与讨论点评了，让更多的沉默中出来。当然了，所有的现在我们的这个平台，我强烈呼吁，而且我告诉所有的咱们这个投资者呢，我说必须要接受一个。我们接受你的投资，但是你必须要保证我们50%的团队是我们的战友，永远要保持，这是我们原则，这必须把机会留给我们战友。呃··，七哥Gclub合作项目找谁?樱桃互粉，七哥Gclub，Gclub合作项目请和喜马拉雅联盟委员会，喜马拉雅联盟委员会，这是第1个；第2个，各批准的各地农场农场主，第3个到喜马拉雅discord的群，discord的有管理群你们找他就可以啊，那里面有文斌文潇文加，还有我们的这个啊，好几个呢，我就念不出来我就不念了啊，就这几个，你找他们郭啸天啊。七哥Gcoin什么时候预购?某时间啦啊？噢，刘特佐这说到刘特佐，这刘特佐这个小王八蛋啊，额··我想告诉大家的事情，刘特佐啊，当时到总统府到全世界刘特佐，这么高的个儿，他到哪一坐下来，我有飞机，我有两架飞机，我有船，我在纽约有房子我在洛杉矶有房子，我在哪有房子，然后呢我有多少多少法拉利，见任何人都是这样，走到全世界去，他有钱了吗？他非常有钱，当时手里是几百亿，共产党光给··，孟建柱给他这个这个养父啊，还有他母亲吴育幼1000多亿的大马借款项目，高铁项目，几千亿的投资的这个这个绿地的在那块儿那个新城项目，超级有钱吧。但你看到Jho Low有多可怜，到哪去先显示就有钱，我很多朋友见过Jho Low一辈子不再见他。说这个人什么都没有，虽然暂时他暂时说我有这个有那个没人看得起你，最后Jho Low现在成了人人喊，到哪都是喊打的老鼠，Jho Low这个王八蛋，他跟孟建柱，孙立军对中国人的伤害你们没有意识到，过个今年年底，就是2021年底你会知道Jho Low对这个中国人的伤害有多大？他和孟建柱孙力军对海外的华人伤害有多大？他在整个亚洲杀了多少人，他骗了多少钱，共产党是为了一个这样的孙子，有多么的腐败，中国的私人企业家有多不要脸，多少你认为的超级大咖为了靠近孟建柱给刘特佐舔腚，不要脸，给他送女人、送钱、送股份，悲剧。所以钱这个东西只有干净的才有力量，这种邪恶的钱一定是邪恶的结果。
哇，这下雨太漂亮。
这就是我要告诉所有兄弟姐妹们，网络、网警、中国国进党总裁：“我知道中国网监局网络设备弱点，向文贵提供设备内容信息，需要关联无网，建设备网络可以反控制，使用VPN他们手机报警灯会显示红色报警，这是他们的尾巴，还有临时非CCP网警五毛系统带地图。”
七哥说说马航，啊，马航，很快会有结果的。2021年我相信马航一定会出来结果的啊，一定会出结果的，有很大的可能。
G银行正在运作中啊，非常的顺利啊。文玲：请文贵先生尽量少开发动物产品。不会，我会少开发一定的，一定。
王岐山绝对失去自由状态啊。北京房价？北京房价不是在涨是人民币跌了。现在是很多人不知道往哪去弄钱，是把房子那块当成钱了，而且共产党不让银行倒，实际房价是暴跌，人民币暴跌啊兄弟姐妹们，这是起码的关系。我总以为大家明白了，结果大家不明白。
400万人了。谈谈灭共的话题吧，我告诉大家，碧桂园、啊碧桂园，在东南亚投资上万亿。对，我告诉大家G系列的G班克，我们GCoin/GDollar/Gclubs/Gfashion/GTV/Gnews, 它这个整个的链条，大家去想想，人类上还有一个这样的系列设计吗？昨天，某国的财政部长说，我们想和你认真的谈合作，还有某个大的国的一个投行，说要给我们、欢迎我们入股他们51%都可以，我在这有些话，我只说GCoin/GDollar。GCoin/GDollar将成为金融界最牛的创新产品，只有一个能和黄金作为储备，和美元的、有美元双币的公币的只有这个。
开战的话，我们战友们，我们时刻都在战斗中啊。战友们想想，4月份你们投资GTV和今天的GTV是什么概念？我看到那个美国最牛的耶鲁，还有另外一个机构那个给的评估值，我都说实在话这真是现钱，谁也拿不走啊。兄弟姐妹们，这多重要，这就是一个人判断能力，这1000把椅子的人是多么的智慧，多么的了不起，和参与投GTV的人，你们是多么有智慧，多么的幸福。你见中共有一家投资公司有这样的安全，有这样的保护，有这样让你有信心，让你有这么省心的吗？有这么安全的吗？男人和女人的所有的关系取决于安不安全，这是基础。国家跟人民之间关系一切取决你给不给人民安全，给不给人民的财富安全。第三条国与国之间是否获得尊重，你能不能让人家感觉到安全，政治安全，经济安全。人与人之间的关系就是你能够让对方觉得安全和政治安全，经济安全。任何一个人，不管你做什么时候，你先问对方你有这个能力吗？你能给我政治安全经济安全吗？如果你没有就闭嘴，别放屁，这是起码的常识。
国内为什么易租宝啊，什么什么被坑啊，你都没想想那几个傻货，他怎么可能有能力？他怎么可能有这个机会？他有那个道德给你政治安全经济安全？他连个屁都不是，他能不是骗你的吗？他见过那个钱吗？像刘特左他没见过这个钱呢，他见了这钱就糟践这个钱，他就是坑蒙拐骗，最后全世界都被他骗了。啊，他有一家上市公司吗？他有一个事业？啥都没有，全靠空壳公司玩，他能不死吗？GTV你看得着摸得见，你一点就进去了是吧，你可以使用，这是起码的常识吧。你看那刘特左不就是骗子吗？他不是有钱人，他是被钱玩弄的可怜之人，这个世界上只有挣钱投资的结果让你有钱，不要投机不要取巧。圣诞节更要知道圣诞老人不会从烟囱你过来给你一张支票，也不会从烟囱过来给你想要的东西，只有你自己，你的智慧，你的能力，你的行动，你的汗水让你能致富，啊，这是非常重要的事情，不要天真，不要天真，不要天真。
好，兄弟姐妹们我今天就直播到这儿啊，两个多小时。米小乐，俺们最初的就是投GTV，10万以下找sara，这算什么呢？这算什么？你问我这算什么？你让我在这回答你这个问题吗？咱们已经说了已经是几个月了，你现在还在问我这个？你说这个这我咋回答你？
防火墙什么时候倒？正在倒中啊。（战友：别把蓝色光标列入制裁。）
兄弟姐妹们，对中共的经济封锁和制裁，和对官员的制裁和打击，滚天雷一般的哗哗的过来啊，你放心，大家看到川普总统昨天发的那个推这个视频，这在半年前是绝对不可能的。啊，在今年6月份的时候，让川普发CCP virus，他最起码开了几个会最后他没有发CCP virus，他没有发就是怕美国和共产党和中国人民这个经济责任的问题。他也知CCP virus，但是让他发好几个视频他没敢发，因为那就是两国战争，这个一个国家的总统考虑问题不是我们单独的灭共，人家有太多利益平衡了。但是，终于在昨天直接不是转推是推出去，那个把共产主义共产党和定义为犯罪组织的最关键的视频他给推出去，这事你们不知道这个意义有多大，如果三年前川普总统推一个视频，就这一个视频就改变世界了。大家现在知道的太多，见到的太多，爆料革命带来的成果太多，大家都忽视了，大家过去桌子上连个面包都没有，现在突然来了牛肉，羊肉，鸡肉，鸭肉，还有鱼子酱，结果桌子上放了钻石，钻石你都忽视了，因为太多转移了你的眼睛，这在过去你是啥都没有的，但是大家别忘了，你不要老往上看，你看看每天、每时、每刻我们爆料革命的结果，没有爆料革命川普总统百分百他不会推这个视频。现在川普总统在马拉歌身边所有的人几乎都是我们战友，对共产党的经济制裁和个人制裁，包括对香港所有人真实切合实际的资料都是我们爆料革命做的，对台湾对国内的这些地区的少数民族所有的保护绝大多数是我们。没有暴力革命，绝对没有今天全世界把共产党和中国人分开，共产党不等于中国，把海外的华人绝不等同于这个共产党全部分开，只有我们爆料革命做到了。
每天发生的事情，对共产党的认知和西方世界对中国人的认知和对中国人的保护，这些都是用语言无法形容的，这都是爆料革命战友能做到的，任何爆料革命的战友都要明白这是我们的能力，这是我们的结果，这是我们行动的结果，绝对不能让任何人、任何农场、任何其他人去代表了，这是不可以的，属于所有的爆料革命，属于所有的新中国联邦，任何人除了想像一手举空，VOGsara就是想，为什么不接受喜马拉雅联盟农场？不接受，她想一个人代表爆料革命，她想一个人、用最好的语言我只听七哥的，我只听七哥，然后侯小宝说我只听sara和这个路德的。
你听这话多好听，如果你七哥是个混蛋的话就完啦。你听七哥的，七哥说过吧唯真不破。第二，跟战友不能有利益关系。第三，一切忠于爆料革命和新中国联邦。那为啥你要给战友写遗书，这么多人把钱都给你咋不给你七哥呀？你跟你七哥说了吗？你七哥说过绝对不允许做的事你为什么做了？你为什么拉帮结伙，拉到台湾的侯小宝等人挑战喜马拉雅委员会，从来不和联邦委员会联系？为什么我说过任何农场不能搞地区垄断，你为什么要垄断半个美国？现在战友的钱，几千万上亿的钱，为什么你拿着现在没个说法？这是听七哥的吗？然后把路德拉上去，路德、sara凤凰农场，那路德得承担一半法律责任。
那给我的那是？谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1445/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1445/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月18号，12月18号，12月18号，记得这个T恤衫，还记得哦。
00:14 这个，兄弟姐妹们，今天是12月18号，12月，太热了，太舒服了，12月18号啊。今天是个大日子，绝对大日子啊。今天早上路波切的访谈，没啥可讲的，但到今天晚上，战友们要准备好小心脏吧。
00:43 但战友们，别一说这话，就以为是终极之战，美国抓人啦。然后中南坑给炸了。它不可能。就是我们中国人的思维啊，这么多年锻炼成什么都是极端的。爱，我爱死你，我用爱烧死你，狠，我狠死你。中国那刀，匕首，那小的时候，在东北，刀后面带倒刺的，扎在你肉里边，那倒刺拔出来，还能把你肉给刮出来，扎进去还得在你骨头上转一转。就这啊。你能整个打武器也行，整不出来，对不对啊。然后就觉得，一弄，就把对方弄死。中纪委安全部一说话，搞死他，搞死他全家。
01:35 这就是这些天来，在美国学到的。我最近感受最深的，也是这么多年，就是感受很深，但是没像现在身临其境，身在其中，就美国人到这个时候了，法律，上帝，人家没有轮回报应，但是人家讲着文明，也没有听到一个说搞死他全家。也没有一个说吧他全部铲平。川普总统有太多这样的法律，机会，武器，他可以做了。
02:10 我听昨天晚上国内战友跟我说，国内中南坑开会，说大领导现在这个行动对我们如何有利，如何有利，说每天，大领导都得听，全世界像他请安啊。如何有利啊。开会把它排第一拉。过去都是按你名字拼音英文字母的排序来发言，现在改成以中国领导第一个发言。都答应了。很高兴，每天都听到好消息，翘着腿，扣着脚趾头，然后他说这个美国川普怎么怎么不行。他完了，垂死挣扎。不会叫他过这个圣诞节的，他过不了圣诞节。下边一起楞了。
03:07 大领导还有妙招啊。大领导，你想想，什么意思。就是中共想弄死美国，想弄死川普，是怎么狠怎么弄。两天前开会说，告诉咱那些哥们，一定要川普进监狱， 或者让他死在就职前。
03:30 你看我们中国人思维，发现了吗？看到了吗？最近这几天发生的事了吗？七哥心有点疼。爆料革命跟了三年的人，跟了三年的人，没闹清楚为啥跟爆料革命，没闹清楚跟谁，没闹清楚，你为什么跟爆料革命，发现了吗？啥事都没有，凭空捏造事情，而且对战友狠到了极点，翻脸不认人啊。中国人这个翻脸，还有人说美国人翻脸不认人。美国人翻脸跟你说实话，中国人翻脸跟你阴阳怪气。笑里藏刀，背后插刀子。一点责任法律意识没有。
04:22 这是这些天，我在美国人这看到的。人家美国人是真有修养。造假，即使假就在眼前，也的经过大家的共同认识和确认后，还有经过法律上这是假，这不是你抓住一个人出来，说是假就是假。那法官都到那个程度了，你也不能抓他。
04:50 川普总统发那推不是开玩笑的，他说的很文明，很实在，就是他本人。大法官让美国人失望，这个国家让你人家心疼。但凡了解川普总统他本人的，和美国真正的文化的，所谓中国人认为的，上层文化，你就会明白他说的是心里话。他真的心疼。就像七哥这两天心疼一样。我累我不怕，灭共我不怕，但有些战友们做的事情让我心疼，心真有流血的感觉。真的是这个世界好人太难当，你容不得好人的。你不要钱，不要利，不说假话，不玩弄手段的时候，几乎你就是个Loser啦。
05:31 面对中国人的时候，基本上你就是个被玩弄者。关键是伤害你的人，他还觉得自己很受伤，这是很可怕的。从来不问我，我们要过你什么，什么都是你自愿的，我们给了你什么，我们给你的是空气中看不见，手中抓不见，沙发上坐不了。对吧。永远都是别人的错，永远都是别人的错。自己没错。
06:04 所以说最近的一些事情发生是好事，有人拉帮结伙。天天，就像我刚才说的现在中共中南海一样。日本要通电话，要叫你这个中日经济论坛讲讲话，还有中日什么扶贫会讲话。我必须排第一，人家日本就说好，让你排第一，打破规则。听说这个日本，对中国的观感度下降。…，给查查。怎么日本对我观感下降了。那能对你观感不下降吗，这病毒，还有你这中共独裁。就这他都不知道。
06:42 为什么，下边一帮人忽悠他。全是假话，这电的事情发生了，没人告诉他，高压电网造假，电的衰竭和丢失，丢电的现象都是过去的腐败和质量造成的严重结果。然后气候变化，变成零度以后，质量问题也骤显。结果告诉他说，这是咱经济好啊。现在各处电不够用啊。咱这个几个月涨了八千亿美元啊。哇塞，一听，哎呀，全世界就咱一家独好。他看不到流落街头的穷人。因为他身边一堆王八蛋的小人，在捧他，在夸他。
07:32 我们爆料革命有些人也是这样子，一堆人，小人在夸。小人在捧他。 你看看谁会最惨，中国人历史上所有的皇亲贵族都是死在私生子女，一帮太监，一帮小人，和流氓假正义的人身上。我们感到庆奋的事情，跟美国并肩作战的时候，看到美国不是这样的。任何一个人，你要接触到美国最高层，你会看到，这种小人几乎没有生存的机会。叛徒很正常，看到川普总统被叛变的时候，我们这算个毛事啊。我觉得太小事了。人家最起码是正大光明的叛变，还有点理由，咱们这都是小动作，都是小人。
08:28 但美国这个国家让我们真的学习，他这个国家强大是必然的。没有多少小人，你可以说在这么高层面前，你瞪眼说瞎话，说日本观感度低，达到百分之五，事实上是百分之四十五的观感度。报告把4给拿掉了。就这大领导不高兴，给我查。为什么降了百分之五的观感度。
08:54 这些外交部，杨洁篪，王毅，把那个45，改成了5，他都接受不了，为什么？因为一堆骗子和小人围着他。恰恰美国川普这可能吗？这就是伟大。一个社会的文明，一个社会的诚实度和有没有信仰，不是挂在嘴上。自己有麻烦说上帝。你给别人制造麻烦，你成上帝了，你就是上帝个屁，你根本不是上帝的羊。
09:21 那么今天，今天，今天，战友们，你们看着会发生啥事。千万吃好喝好，等着，今天的大事发生吧。但别老想着一口吃个胖子，一脚便能踢遍天下，变成巨人，是不可能的。兄弟姐妹们，什么事都要现实。不要把自己变成幻想者。行动，行动，行动。灭共没你不行，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1385/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1385/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天11月11号光棍节。文贵在这里跟大家吃播乱聊。今天因为我要开会，今天不健身。所以说呢，我就有时间吃播了。大家看不到啊，今天是日餐。这是日餐的早餐？嗯，好吃，好吃。日本的饺子，哇塞，今天你也吃。我超喜欢日本的这个青菜啊。（调试摄像机画面）战友们快馋死了，日本餐啊，不错，不错。中国人的饺子，日本人做。这个是早餐吃的。看，这是日本饺子，在日本叫什么，中华料理。不错，不错，我就喜欢早餐吃日餐。
兄弟姐妹们，好日子！ 大家，很多人给我发了信息，担心的太多，很紧张，是吧？很紧张，咱中国人爱操闲心，啥都担心，担心着经济、安全。从ipad出现，效果旧旧的感觉，是吧？不一样，背景显得旧旧的。 画面太模糊，我在这看不模糊 ，效果很好，看来这个问题，很多战友用不同的手机，一定要通知大家更新，更新哪。我觉得特别好，看我自己，可喜欢了，哈哈，还有这样不要脸的吗？ 你们跟七哥有没有学到脸厚，不要脸，哈哈。
我今天早上睡得时候，快5点多了，一觉醒来8点10分，屁滚尿流的下来，因为我今天办公室10点钟有会，是和律师开会，律师团，叫律师团应该是。所以，我一看好多好多战友发的信息，七哥能不能吃播？哪怕10分钟，我真的是太感动了，没办法啊！得了，赶快。
我小的时候，在东北，如果有米饭，有我娘汆的羊肉丸子，然后炖点菜，那简直是 ，这个人要幸福的时候，怎么幸福？就是你不知道怎么好，站、站不好，坐、坐不好，就是幸福中等待着掀锅的那一刻。亲爱的兄弟姐妹们！ 当你们看到我吃的这么好的时候。特别是国内的战友们，你一定要想到你没吃的时候，你咋办？饿死人，我觉得饿死人是可怕的，被饿的那个过程更可怕，太可怕了！所以说兄弟姐妹们，现在今天这个，某武装部队，昨天因为所谓的战士们浪费粮食，进行了惩罚，昨天还通报了全军，那不是说战士啊！这战士是牺牲品，不是说他浪费了粮食。是这个战友当成了时代的牺牲品，就像当年时代造了一个假雷锋一样。就是让部队少吃东西，所谓的不浪费粮食，共产党的粮食将是大问题。
更夸张的是什么？战友们。这位战友说，他们高两级的军事领导亲自指挥，亲自批评，亲自出席这个严肃的、所谓批判大会。这都是共产党演戏呐！杀鸡给猴看，杀一儆百。当我看到他给我说这这消息的时候，完了，中国将出粮食大问题了。解放军开始禁粮、省粮、演戏，那就要出大事了，这是一个。第二个，很多人、国内战友说，共产党党内都是传说，说拜登一定当选啦！股市可以暴涨啦！什么都涨。亲爱的兄弟姐妹们，爆料革命三四年了，爆料革命哪说错过。爆料革命三年前的中国物价和今天的物价差多少钱？这是我小时候吃饭的感觉啊！那时候就没有这么精致。真是一粒粮食也不能浪费。
所以说兄弟姐妹们，很多人以为拜登，他们说拜登赢啦！这也涨，那也涨，那就涨呗！我们希望中国什么都涨，知识也长，智慧也长。看七哥吃饭，你就饿了。好，共匪的擀面杖子不能涨，说得好，共匪的擀面杖就不能涨。他涨了擀面杖子，害的也就是老百姓，吸的老百姓的血，这是个基本的常识、基本的常识。兄弟姐妹们，现在美国大家看到，不是民主党拜登输赢的问题，连参众两院都输了，还想啥呢？我那天27天后的直播说啥呀？参众两院还有军事，国防部长开了吧！军队国防部长开了吧！任命的都是谁呀！弗林将军的人。弗林将军是谁呀？弗林将军是最最恨共产党的一个人我告诉你。未来咱们再说战友们。最最恨共产党的人，所有他身边的人，他的助理、律师，过去的团队，办公室的人，现在全面重用。
兄弟姐妹们，他的人可不仅仅是国防部用，也不是什么FBI、司法部用，是很多方面。那是真正的国际上军事专家、情报专家。等哪一天，你们就明白了。我现在可以告诉你们，没有我们爆料革命，美国人醒不过来；没有我们爆料革命，美国人躲不过这场灾难；没有了我们爆料革命，世界这次将付出更多的代价甚至是走向地狱。我看到瞿水台发的很多Twitter，还有一个我们特别、我们有一个财经真相，财经真相这朋友发的这个Twitter都是很有水平的。中国的经济，中国的黄金，接下来的抖音，抖音它百分之百完蛋，百分之百完蛋。什么微信百分之百完蛋，所有人都梦想拜登赢。
国内的有战友，上海的战友给我说，我们这块领导接到通知，说拜登肯定赢如何如何，说中共上层没有动作。战友们，战友们都是太单纯了，你们没有跟邪恶打过交道。你说我想要干坏事，我能告诉我身边的谁，我去干坏事去吗？中南坑干坏事还全党通报一下？中南坑干坏事，我要制造病毒了，让所有的武汉医院，全党、全军都知道。你这不是神经病吗？怎么可能啊！让你制造病毒知情的人也就一两个人，甚至两三个人。能让你直接制造病毒的人，都是分开了十几步、一百步，你互相都是不知道的，怎么可能轮得到你上海知道。我要制造病毒啦，这你广东知道、武汉知道，怎么可能？！那就像这个，他把拜登给搞定啦。他能在全党说，哎呀，放心吧。像欺民贼似的，我搞定拜登啦，美国大选咱说了算，软件咱供应的，咱给他改。可能么？共产党中南坑里边，就中南坑里边，说这个话都不在屋里说，都是走到院里说去。即使习近平和许其亮说话都不可能这样的（在屋里）说，都是到外面咬着耳朵说。就像当年胡锦涛跟他夫人一样，刘永清，但是他没有什么太大的敌对面，没有什么威胁，两口子说点孩子的话都到外面说去。因为共产党监听无处不在，他们太了解自己啦。所以说，很多国内的战友们说，哎我们咋没听说。你听说这事儿早就结束啦！
所以说，今天我这吃播就回答国内的战友们担心的事儿。什么叫你不知道？你知道的一定都是假的，只要共产党要你知道的。干坏事儿，没有人喊着叫全天下人干坏事儿去。你家里过日子，你老爹老娘离婚啦，啥原因啊？爸爸说妈妈有问题，妈妈说爸爸有问题，你当孩子的轮得着你知道么？你不知道，你知道的也不是最直接的。何况共产党这个流氓，是不是啊。看结果，看结果，战友们，看结果。啥都别看，看结果。明白不？结果是什么？川普总统大赢！啥叫众议院啊？众议院管钱的。所有美国国家的预算，行政预算。这就是为什么过去四年川普总统他超级痛苦，政府停摆。只要你重要（的事儿）想花钱的都不让你花，你不想花的我都让你花。你任何一个人，现在你正常生活你没问题，当你没有钱的时候，当你的钱由别人说了算的时候，你生不如死。我给大家直播中说过，我老娘老说，啊孩子啊，这个谁有钱也不如你自己有。爹娘有老婆有孩子有，你也得伸伸手呐。真这样子的，你就是，你像我兜里从来没拿过钱，一分钱没有，因为我有这个环境。当每个人你走大街上你一分钱没有的时候，给你老婆孩子、给你老公、给你爹妈伸手要钱的时候，你一样的难受。川普总统他花钱，你想干啥我不让你干啥，绝对不让你干；你不想干的，我使劲儿给你钱。美国是资本主义社会，没有资本哪有主义啊？你的资本被人家管着呢你能活得好么？我可以说Nancy Pelosi是美国过去这几年最有权力的人。为啥她那么嚣张那么厉害啊？弄得川普总统生不如死啊。把握住了美国的钱。就像共产党说的，资本，控制住资本，就控制住了美国的一切；控制了资本，就控制了美国的媒体；控制了美国的媒体，就控制了美国所有的市场和所谓的民调和信息。然后立法，参院，House，你这个参院立法。但是你众院是，开始弄，到他那块去表决去。你没那么大权力，只是这个制衡，立法权。这是个…他两（参众两院）一旦要到一个党手里边了，我的天呐，这就了不地了，了不地了。但是美国历史上，像这样的大选，所有的议员、参议院、senator、House，统统给颠覆过来。然后总统出现丑闻，历史第一回，历史第一回。
Arizona是第一个帮助川普总统，告诉了全美国人，你看没有公告是吧，让全美国人，包括民主党都知道川普总统将大赢。美国总统大选已去…为什么？因为软件一改变，人一到那监场，立马数字改了。大家都心照不宣的知道，这个大选里有问题了。大卫•博西是川普总统的竞选的副经理，到那以后得上病毒了。但是Arizona虽然没有点出来，像北卡罗纳州一样，一个州只要颠覆过来，大选的结果和以前所有的问题都成为滑稽，都将成为笑话，就这结果。全人类上，只有我们爆料革命坚信这一天能发生。（跟身边的人说）刚才，就是开门前，我这提着裤子抓着手机，我才发现保镖没给你开门。
我抓着手机的时候，这个法国一哥们打电话说：“Miles，我认为拜登还会赢。”我说，去你大爷的，滚吧你。就这人也当过法国副总理，你说那共产党玩死他，到现在还坚信拜登会赢，去你大爷的。昨天晚上我睡前就看见他给我发的信息，为什么？我给他转发了一个，就是整个洛杉矶发现了很多的假票和撕票，还有这个一个内部人给我发了一个信息，我转发给他了，结果他给我回复：“Miles，Trust me，nothing can happen。”这家伙恨川普总统，什么也不会发生，你相信我，我没搭理他。一大早给我打过来了。这是法国的副总理，跟我特别特别好，罗斯查尔德跟他也是很近，现在的总统马克龙也是罗斯查尔德的嘛。罗斯查尔德老大就是跟我最好的，大家看过照片，叫杰克•罗斯查尔德，是英国的，其他的罗斯查尔德啥都不是，他是老大，跟我特别好。他给我介绍跟他认识的。
这些所有的欧洲大佬没有人没见过我的，我不一定记得他们，为什么？罗斯查尔德秘密聚会，我去就我一个中国人，唯一的一个中国人，全在那。只要活着喘气的全在那；活着不喘气的都带着小本本的，什么爸爸、爷爷、奶奶、姥姥的，好几辈，我都知道，但是人都见过我我不一定记得他。这哥们跟我还走得比较近，成天要卖银行给我。他当时问我，李书福要买这个沃尔沃汽车，他说这个家伙是谁呀？李书福，要买汽车。我说，你去问你的杰克•罗斯查尔德，你问他不就知道了吗？他说，为什么？（我说）你们罗斯查尔德投资了。他说，是吗？结果一问他，投了，罗斯查尔德几个全投了。还有深圳那个做汽车的比亚迪也投资了。投资都是承诺回报的，比亚迪、微信、大疆，大家去看一看，包括辉瑞制药。辉瑞制药的科技研发中心是在上海还是北京我忘了，全在中国的。你相信辉瑞制药？辉瑞制药研发中心在中国，还搞什么疫苗，病毒？战友们，那是武器，如果你相信那是生化武器还相信疫苗吗？分分钟它可以造出来N个了，就像我们英雄科学家说的，她们搞科研的，没有一次培养一个菌种的，得多个菌种。谁要说那个管用，现在我挑战全世界，谁说那个管用，你先打，你先给你孩子打，给你老公，给你爸妈，给你家人全打上。这几天了，美国朋友说，有疫苗了，我说那你先打，你当我面打，谁不打谁是孙子，你不打我就不相信你。
兄弟姐妹们，这个疫苗的事情，辉瑞的背后投资的所有股东你去看看，再看微信的投资股东，再看蚂蚁金服和陆金所。所有跟中国有关系和美国世界上有关系的股东，它逃不过去黑石、高盛、新加坡淡马锡，阿布扎比两家，马布扎拉或者阿菲拉，就是投资局，然后沙特投资局，日本孙正义，这些完了，香港两三家，什么美国华平香港，还有澳大利亚的那个投资银行，还有日本的偶尔的有一、两家。就这二十几家，永远不会变。这二十几家里面加上未来有几个个人，这个女的出来，那个男的出来，那就是贯军、刘呈杰这号的。就所有的投资里面只分两种人：中国的老常委、老政治局；中国的新常委、新政治局，没变过。美国分什么？美国就是高盛、摩根士丹利和华尔街这几大家分了多少，就那二、三十家，所有的，只要上百亿、上千亿的游戏，你看中国的、美国的，几乎没有改变过，背后就这帮人，都是国际大盗和国家大盗，就这么简单。你看看辉瑞制药的股东是谁？辉瑞制药这回疫苗宣布完以后，我第一感觉，辉瑞制药会因此将付出巨大的代价，因为有一天它会太多人诉讼它，怎么可能几个月…AHD你都没搞呢，病床病理分析结果你根本没有呢，你就开始宣布你有疫苗了，你糊弄谁呢？
昨天下午，我不能告诉你们的私人信息，我们的G-Fashion的一个重要的一个同事染上病了，昨天下午5点钟。3天前，他的助理Passetif，我说你一定要小心，很有可能你被染上，他说我们检查了没事，我说那是潜伏期，昨天又检查，他给染上了。所以战友们我要给大家说，千万不要依靠疫苗帮你解决问题，不要相信疫苗，永远不要得上这个病，你要小心，千万别听这帮流氓政治家的，还有这些大佬控制的各种什么大的医疗机构，你就惨了。还有个，不要天真的想，共产党在美国在全世界控制什么势力，你都知道，你要都知道，都不叫秘密，都不是真相。还有一个，不要天真幻想，看实际结果，不要被一点那些小人们影响。有些人跟着欺民贼，几年来看人家的虚假频道，天天用历史说今天，用历史比今天，天天的造谣生事，天天的（唯）恐天下不乱，天天说谎话。但有人给他打赏，有人去看，这样的人你们千万记住，就让他去看去，茅屎坑里边没有蛆不叫茅屎坑了，这刚吃完饭有点受不了啊，这蛆是一定要找茅屎坑去的。你要他去吧，你说你生他那闲气干嘛？你好好一个人，你跟这茅屎坑的蛆生什么气啊，是不是？让他们多待那会儿看，他们越多越好，因为他把坏人给引走了，就像在东北小的时候，苍蝇多的时候，苍蝇多的家里边打不完，聪明的办法，在外边远点弄一堆牛屎狗屎给扔一边去，所有苍蝇都叮那去了，它不往你身上扑了，把那些苍蝇啊，蚊子啊，旁边扔个狗屎啊，让他们去围着那转去吧，就不骚扰你了，多好啊是吧。但是咱自己咱可不是苍蝇啊，是不是啊，咱别自己被人家给转移了视线呐。
另外一个，战友们，我要告诉大家的，这个咱们的这个G系列，没有了抖音，没有了这个Facebook，没有了Twitter，然后美国把Google给它分拆了以后，咱们的G-TV，咱的G-News，咱的G-Club，咱的G-Fashion，想不大都不行！想不大都不行！对不对？我还想说啥？战友们我能说啥？有些话我不能说太多了。这几天，今天下午啊，你们会收到一些好的消息，但是我觉得最终，从下周一、周二会逐渐明了，真正让你清楚的明了的，25号吧，25号，这就是美国的伟大。如果中国像川普总统在职总书记，遇到这样的事了，第一招，抓人，把宪法修改了，把对面全消灭了，是不是咱们都感到很爽啊，那就完了！这就是人家美国的伟大，就这种情况下，大家还都在控制着，在法律范围内，川普总统不能随便使用法律，参众两院你也必须听话，你要在中国似的，一切举起着手，一切听党的，一切听习主席的，哇塞，你听的可过瘾是吧，百分之百举手同意。咱们香港的战友给我说，现在整个香港人每天日趋急下，觉得对香港没有信心，香港立法院都给控制了，谁还有信心呐？谁还有信息呐？对吧，这就是美国的伟大，他们像…共产党那几个人想把美国也给颠覆了，变成跟它一样。很多美国人问我，Milse，他们到底为什么这么干？我说就想让你美国变得和共产党一样，就想让你美国的政治体制实现社会主义，就像共产党一样，想把你女儿、你老婆给双修了，就得给你双修了。美国人一听，哇塞，Fuck …就这么简单，还有多高尚吗？没有多高尚，本质就这么简单。我说未来你们的教堂都要改成社会主义，社会主义思想大教堂。美金，你们要印上中国共产党，我说白宫，你们要升双面旗，中国共产党的党旗和你美国旗，哎呀，这美国人，Milse，不可能。我说有啥不可能的，这不就在发生吗？多简单啊。
很多的王八蛋，在海外的欺民贼，讲的玄玄乎乎的，这个有一个你们都知道的，天天在网络上很高调的一个叫什么博士，一讲，哎呀，出口就是历史，出口就是博士，唐宋元明清的，好像他在唐朝活了多少年，好像唐明皇是他舅舅，汉武大帝是他大爷似的，没他不懂的事。我问他一句话他傻眼了。我说你给我讲讲埃及呀，埃及法老是谁呀？讲几句。我说，法老有妹妹没有啊？法老的妹妹有几个孩子呀？傻了！我说你给我讲讲玛雅时代，玛雅时代是什么时间表？什么历史线？跟这个地球是个什么样的时间线？他当时说我不是研究这个的。我说我告诉你，没有一个人类，你可以讲任何一个全球的人类的历史，那可以知道这个国家，不知道那个国家。你即使一生下来你就开始学习，你从来没睡觉过，你对人类的历史知道的几乎是可以忽略不计。是因为你的脑袋作为了起点，你来衡量人类的历史，那是你的无知。
本人当年到哪去跟大家说过，我都要找当地的哲学家、历史学家、最牛的教授，全程陪着，我付钱，给我全程讲课。我给你们说过一个英国的一个大教授，历史学家，当时一天1500镑啊，那相当于今天10几万英镑请一个人一天讲，跟着我在车上哇哇讲，俩翻译。他就给我讲，他说：郭先生我看你花那么多钱，你很爱学习，但是我告诉你，即使你把英国的历史全都背下来，在人类历史的大河当中它是微乎其微可以忽略不计的。所有的学历史的人，他说在你这个国家管用，你到那个国家不管用。就他带我去马克思那个博物馆，他说Miles，这个全是假的。马克思坐的那把椅子，那个椅子下面还有一个坑，是他的生殖器，不是9.5啊，我估计得19.5，这么大我噻，这么粗，这么粗……哈哈哈那把椅子，他说这个肯定是假的。他说这都造假，什么都是假的。唉，我觉得这个老教授说的好。对吧？这就是常识，不管你知道多少，最后的结果，你跟人类的历史，跟大自然比啥都不是。这就是为什么要有信仰!别在那装。你一见那官员，一见那教授，一捂着肚子，嗯哈……，然后装的我懂天下，无所不知，一张口就是什么名著历史，一张嘴就是什么这词那词，你这个词、你这个历史跟这个人类、你跟美国、你照以色列比，你屁都不算。是因为你自己认为你自己知道了，你认为你知道了全世界。那是因为你的无知，掩盖了你的知知，你的知知太少了，然后你又叫别人想知道你的世界，那是无知。
所以战友们，你看到现在，共产党所有看美国，全拿走中国共产党的那个小孔看美国。美国这个国家最伟大的就像我们今天一样，都是全人类的精英聚集的地方。你不可以拿一个国家一个民族文化看美国。共产党拿自己的法律系统来看美国，他太无知了。美国不仅是英国大陆法最成熟完善的国家，他的根本的基础是美国的宪法。美国宪法里面核心的核心他是基础来自于美国英国的大陆法，非常细腻，即使错了，最后你都得纠正过来，而且纠正过来一次就更加的完美。这就是为什么各州有各州的议员、各州的立法、各州的法院、还有各州的立法权、参众两院。人家各州都有自己的各种情报和权力决策部门，这就是美国。美国就是你别玩假，这个国家你玩了假，你绝对要付出代价。
我前天下午和广东的一位副省长，现任的副省长，我跟这哥们通电话，他说：美国太了不起了。我说：为什么？他说：到现在为止，共和党民主党没有一个人敢站出来瞪眼胡说八道说瞎话的。要在咱们中国，哎呀……真相被掩盖了，谎言会漫天飞。但是你看到现在除了CNN，纽约时报这帮王八蛋媒体，那它本来就是骗子么，它就是犯罪当事人，它当然说谎了。但是你看共和党不能说被害方哭爹叫娘的，拍腿拍腚的，然后瞪眼说瞎话。所以说你也不能瞪眼说瞎话呀，对吧？绝对不能。
当初战友们都要跟着凯尔巴斯做那200倍的杠杆，很多战友们说，七哥，给我发了好多信息呀，七哥我要投钱，200倍那个杠杆做空港币，我要投钱，而且都写了授权书给我，我都拒绝了。大家记得这事吧？美国媒体宣布拜登当选，港币，做空港币的你们知道赔了多少钱吗？兄弟姐妹们，所有的凯尔巴斯基金赔了50%，赔了50%呀。这个战友你们没赔，SARACA，你们没投，SARACA投了，SARACA投了一个亿，一亿美元，现在已经赔了5000万了，赔了5000万了。前天收到了基金通知，告诉大家现在在市场上你的账面余额已经赔了一半了，5000万了。兄弟姐妹们，你说当时你们要是文贵的良心不正，我就让战友们去投，今天你的钱已经少了一半了.我请问大家有任何理由GTV投资会少一半吗？永远不会。这就是文贵对战友的感情，永远不可能你投资GTV少了一半。因为你投的钱花那一分钱都要通过美国法律会计师审计。我不能把你投资的钱今天买个日本餐吃一吃，那直接抓起来了，美国真的把你抓起来。那么你要战友们的钱投的都是在战友的公司里面，GTV永远不可能。但是如果你今天听到因为拜登的虚假当选，你将失去你的百分之五十，你得多痛苦。文贵能坐在这跟你们吃日餐吗？不可能的。兄弟姐妹们，这就是文贵，用事实衡量出来。所以那些欺民贼还有共产党，为啥我们打击他们百分之百的赢啊？假的他都是假的，咱就是真的。唯真不破，只要咱坚持了真永远是赢家，没人挡得住。全世界全人类最大的赢家就是爆料革命。所有我身边我朋友我的基金里所有的人都认为拜登赢，你们都不知道有多可怕。二号三号四号，我给大家说了有几个最关键的国际上政治合作者对我们新中国联邦背后很支持的，说大势已去拜登赢了。现在傻眼了，昨天就说完了完了，一看Arizona、一看乔治亚州、一看洛杉矶、一看北卡罗纳州，就说大势已去。晚上一看参议院众议院的票数，他说完了完了大势已去。川普当年2016年能赢在那种情况下，这次他所有赢就是因为我们爆料革命战友，你们伟大的工作了13天。我可以告诉大家，我们GTV上1.7亿的？？？，大概几十万的IP。那天我直播的时候1.85亿的？？？，23万的IP，显示在线人数23万，？？？是1.85亿。在国内咱们内部战友随时告诉我情况，绝对是超过3个亿看的，3亿次看的。意味着什么？这个传播数都是数亿计的。在美国几乎是各州各县各市没有不知道GTV的，没有不知道GTV的。谷歌的一个副总监是台湾人，咱台湾同胞，一直给我保持着一个联系。他说Google自从那13天中文信息GTV和G-News的信息都突破了历史的最高点。大家永远记住我说的话，我说了三年了，不管路德访谈还是我们VOG还是我们战友几个好的节目，战友做的有质量的节目太少了，现在我是音雄也上来了。这些节目背后数据是百分百被操作的。我们的秘密翻译组自从开始上线以后，从YouTube开始，YouTube内部告诉我说它百分之九十九的数据都给你取消了。你等着，等这次大选完了咱都给它不拉倒。你看我得数据关于郭文贵的数据现在是最最敏感的名字，比恐怖分子的名字还敏感。所以说我们的前途多了不起啊，我们的影响力有多大啊！就是我们战友的这13天改变了人类的历史啊！我们中国人就是爱什么啊？自己干了伟大的事就没有自信敢相信，干了坏事还给自己找理由。像我们SARA妹妹一样啊。
咱们GTV不需要捐款，有美国人想给GTV捐款。最起码吧，我曾经合作过的基金，一个美国的基金很多股东纷纷的发来信息说，文贵我们特别感谢你拯救了美国，拯救了这次大选，让我们知道了真相。这人都是过去高盛的最高管，这个基金的人，他说我所有的信息都来自保尔森都来自基辛格，所有的信息都来自民主党，部分信息来自于姆努钦，但是我听了他们的我们的基金这次全惨了。就是相信了你，还有部分相信了你，我们才度过了这场灾难。所以说兄弟姐妹们高兴吧，啥也不说了。你们给我发了那么多信息我没法一一而回，我在这吃播。非常的粗鲁非常的没礼貌非常的抱歉战友们。但是文贵就是这样唯真不破，文贵展示给你们除了合法的要求的我能做的事情我都做了，除了裸体不能展示给你们之外我百分之百是真实的。我在战友面前，咱对面也是战友，我可以告诉大家，你们看到的文贵是百分百真实的，我可以向上天、列祖列宗保证，说的话做的事包括鼻子也没整过，都不是擀面杖子型的，都是真实的。这就是文贵。现在一起为全世界人民、美国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、所有的天下的人们祈福！
阿弥陀佛。昨天上午我去办公室之前去圣乔治大教堂祈福的时候，我就一过去他那个因为都认识我，啪就把里面那个内门打开，说郭先生请进去。我说我就在外面祈福就好了。他说你现在祈福有没有增加点内容啊？我说真增加了，原来我不掺和美国大选，这次我希望川普赢，因为川普没和共产党勾兑吧到目前为止。然后呢我进去的时候，里面一个牧师听说我进去马上出来，给我说半天，我这英文也没听明白。最后旁边保镖给我重复了一遍：感谢你拯救了美国。我说这上帝不是在这嘛，我们都求上帝来拯救我们了，我们咋拯救美国了？他说他一直看您的视频，看咱G-News、GTV。他认为是我们爆料革命拯救了美国。我说是我们的战友拯救了美国。特别特别的感动。我离开以后他们说那是教堂里面的二号人物。这位是民主党人士，就是因为看了GTV\G-News就不再投拜登了，去投川普了。而且他说他不相信纽约的投票比例，他说他们教堂最后百分之九十都投了川普。你说这影响有多大吧？这场大选完了以后全世界最牛的事情就是爆料革命和新中国联邦。14号在华盛顿有新中国联邦上街支持川普总统，愿意来的战友请跟长岛哥联系，还有华盛顿DC的阿炳联系。欢迎参与啊，啥都不说了，阿弥陀佛！我赶快去开会了。谢谢战友们，随时再直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1382/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1382/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 这本来，尊敬的战友们好啊，今天是10号了。这本来啊这个…我是…急着想去锻炼去了，结果梆…叽电话啊，说这这有重大事重大事啊，我说那咋办呢？呃…先先通个话啊先通个话，呵呵很热闹，亚利桑那州的事情，虽然现在啊兄弟姐妹们，结果还没出来是吧？着急是吧？咱们有时候爆料革命就是报太早啊太早，但是兄弟姐妹们记住啊，有些事情有点耐心啊都会来的，川普总统100%赢啊，这是一个。另外一个昨天我讲了很多关于这个小时候看黄片的事，看直播，大家要明白我的意思，为啥这时候文贵要说这话？啊，我们老爆中南坑的料啊，咱也得让中国人知道知道这个乡村的故事啊，乡村的故事，到底发生什么事情啊？让大家知道知道乡村发生了啥事呢？也就是现在让全中国人民啊，都要明白共产党，咱就要爆爆村长的料啊，不仅仅爆爆这个国长的料，还要爆爆村长的料，啊这就是咱们现在要做的兄弟姐妹们。也就是昨天文贵希望通过爆村长的料，文贵儿时的成长能掀起…哎哟这个旗真好看啊，能掀起啊真正的全民爆料，全民认清共产党啊，从村长啊到现在共产党无处不在的中国各个地方，都要认清楚共产党，以共灭共，最终灭了共是给谁福?是给人民，人民得想明白为啥要灭共？所以我们新的爆料，新中国联邦和暴料革命要开始啊，对整个中国共产党对中国人民的洗脑和无处不在的共产病毒进行清理，因为共产党马上就完了。共产党完了老百姓不明白为啥让他完，那能行吗兄弟姐妹们。所以说有些话我先不说啊，我得赶快去，刚刚起来我得上香去啊，我7:00才睡觉，唔该晒了，兄弟姐妹们，别忘了健身啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1294/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1294/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
8月21号了，战友们，我这个工作的8月21号深夜了，看来这梦还挺好，这一半噩梦没实现，没有真的发生挺好的啊，我们不能忘了，灭共啊。是为了人们过得更美好啊。咱不希望人出入太大的事儿太多人死亡是吧，哎呀这个昨天听说国内一片沸腾之时啊是大灾频发啊党内的政治党内的大佬们啊跟我们的看法。趋向一致趋向一致啊，说这次在美国这个事情会对中共啊，会引发一个更大的灭共的一个反效应，说中共这次的这种疯狂的宣传，绝对是搬起石头砸自己的脚，还有明白人。事实就是找死呢，不是吗？班农现在的事现在看的很清楚啊，多清楚简直荒唐，在法庭上下所有的事情，在美国他是个正式的法律程序，有啥了不起的，班农在中国它已经被自杀啊。被自杀死1000回了，多少中共官员渴望有这样的待遇呀，多羡慕半农啊，啊，如果中国有这样的法律系统，那中国不就强大了，大家都心中有数，在中国班农还能走得出来吗？永远都。
不可能永远都不可能啊，这就是一个国家强大的根本原因啊，所以说这些神经病啊，在高呼之后发现自己的系统跟人家没法比，这就像那个吉利汽车啊，要跟奔驰比一样，那是不可能的啊，所以说笑话。都是笑话，这就考验一个人在大是大非面前能否看清楚本质，嗯，不孬不孬不孬不孬，班农先生第1句话出来以后我问他饿不饿，哎呦，就是我现在特别饿，想喝你的汤，我咋办你喝不了啊，他说他害怕我们在一起。我说你的案子老怕我们俩在一起干啥呢？啊，现在整的我这儿船都出名了，连全世界都知道了船了，可能全世界有史以来最出名的船了，有史以来，我的天哪了不得了。所有我的朋友都说miles 这个船了不得了。这世界上人呢，这是多少人？想花多少钱，找公关公司把自己弄出名了，弄不出那么大的名，咱不小心啥都得出名，结果还上了中国中央电视台了，谢谢中央中央电视台的战友们啊，编辑的不错很好看的。共产党中南坑的人多想去文贵的船上坐一坐。中南坑人估计你们是一辈子也坐不上来。你想到我船上被逮捕都不可能，结果昨天来的人当中没有fbi的就是南区法院的结果都知道文贵都看文贵视频，挺搞笑的所以非常尊重非常友好是人家这个。
国家法律呀，哎呀，真了不起，这就是美国啊，这就是我们新中国联邦的需要啊，给每个人都证明自己无罪啊，给一个任何事情和你自己过去的行为，一个公正的说明和面对司法的机会，这就是这个国家的伟大。为啥美国那么多啊？有共产党的私生子女，你咋不去中共国呀？不就是看到了，班农这样的人能有这样的待遇，他不完美，但他目前是最好的，中共，你们羡慕吧，啊，俺要睡觉觉咯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1280/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月13号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，啊，这个大家我相信，有些人已经知道了啊，这8月13号真是昨天的8月13，大陆的8月13啊，这个大家我相信知道了北京上海发生了什么事，听说小规模的政治暴乱未遂啊？吓得习王一身冷汗，这王岐山在家里面本来应该是等待什么消息呢是吧？结果没弄成。这个事很大，但我相信，接下来要所谓的韩国近邻走一圈，要对外的访问啊，随时啊，随时都有可能要出大事，从来没有过，像现在中南坑成为中国世界最不安全的地方。最不安全的地方，一晚上睡觉都得换地方，这也确实挺好玩的，这就是共产党他必须面临的，他制造了全人类上百年来的恐惧，现在他面临着最大的恐惧啊，另外一个现在在欧洲。没想到啊，听说这个美国推广的否定中共的政权的合法性，一致得到同意啊，那么现在大家都在想那你美国，共产党不合法，谁合法呀，是吧，有人说推台湾的国，台湾合法。这绝不可能啊，中国人民也接受不了，我倒希望中国人民接受台湾的合法性了啊，然后呢，最后是新中国联邦啊中国华人海外机构扶持对象，大家不了解，真不了解，有些人说可以了解了解，最后大家达成一直是想尽办法。
啊，得让中国人成立一个被中国人，被世界人民所接受的一个政治未来的合法性，有合法传承，也就一人一票的选举政权，先否定共产党的，然后给中国人民一个选择。那新中国联邦坑定是其一呀，是吧，但是我们新中国联邦不参与政治，我们可以作为推动者，昨天晚上多人跟我联系，说miles你愿不愿意参加，接下来啊，我们要几个，呀不能说有一个什么会啊，我说我不参加，能不能派人参加，不参加，新中国联邦。不要钱不要权，只要推翻共产党，不掺和政治，啊，就这么简单，战友们你想想这个事，历史的进程，在过去百年的中华民族历史上最黑暗的历史之中。你每天都能收到这样的消息？全人类在讨论共产党，定义它没有合法性，我们是其中的最关键一极，你们能想到吗，爆料革命战友们，另外一个，其他国家最近纷纷表态。美国大选之后，要改组联合国，改组联合国只有俩选择，重组联合国，还有一个，把现在联合国彻底改变，这个改变当中第1个，大家记住我今天是全人类就是我郭文贵说的一句话，第1个说的，爆料革命说的，就会把共产党，把现在的中华人民共和国的政府合法代表中国人民14亿人民在国际上地位踢出去，本人提的建议，现在已经提上日程。在法合法性上把共产党给灭了，共产党就彻底嗝屁了，另外一个经济领域肯定脱钩，这次欧洲之行蓬皮奥国务卿乃至过去这两三天来，我今天可以说，昨天都不能说，研究的就是怎么和中国脱钩。如何减少影响？如何一致性脱钩，战友们百年来有人敢提这话题吗？没人敢谈，现在正在进行时。共产党，从没人敢说推翻共产党，消灭共产党，现在全世界 说共产党必须为这次的病毒承担一切责任，要把他送上审判法庭，推翻共产党审判共产党消灭共产党。是我们爆料革命最早的唯一人类敢提的，现在已经提上全人类的议事日程，你说行不行？战友们，另外全世界要做好准备。
迎接没有共产党的新中国到来的一切准备，要把中国人和共产党分开，而且要形成政治统一语言，统一行动，兄弟姐妹们，谁能把中国人和共产党分开，谁能让全世界让中国人成为最欢迎的对象，唯我爆料革命，香港，全世界正在进行时，对香港人进行安全保护。必须会把香港未执行完的合同，按其过去让共产党甚至没有共产党的新中国，继续延续下去，让香港永远成为东西方的桥梁。此事正在进行时，谁敢想？谁敢做，查封共产党高官在欧洲，在美国所有海外资产包括私生子女，限制共产党的旅行，查封一切共产党控制的海外所有资产。此事正在进行时，不说了，战友们等着好消息吧，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1256/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1256/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，我这是新到的，你看新到的咱G fashion的裤子啊。啊是吧，然后呢这个裤子各种颜色的还有一些，哇噻。我一会给大家看看啊Forever，gforever. gforever.汉朝男士之风，够大了，这型号太大，但是这样穿会很好看。这样这咋像鬼似的呢？呀、像睡衣，哇塞、今天我看了这个样板给我寄来，把我笑晕了快啊，这夫妻打架的时候穿的啊，即翻身G forever没有定啊，这是一个其中一个logo，但并没有定啊，啊。喳喳喳喳，我找个时间直播一下，把这些款给你们穿一穿。看看啥感觉啊，诶、哦咦内这兜不好、兜太小、太往下了，你看兜放这。中不中？说啊抽时间给大家直播直播，看看咱这即翻身都干啥了啊，诶还有这个我给你穿穿。这件儿啊，这件儿班农先生爱死这一件儿了，爱死这件儿了。哇、“潄”“瞿”“噗”“耶噢”咋样？咋样？“耶”“库”得了我别找模特了，咱Gfashion我就自己上吧、是吧，你看这个。啊共产党你完蛋了的。跟演黑道片似的。共产党你完蛋啦，你大爷的，中不中？我要拍个DV片。一开始往这一站，共产党你大爷的，你完蛋了！我估计中南坑一听、哎呦我地娘勒全气死个球子了。即翻身
我从前早上到现在除了上午的韩国的直播之外，到现在一直开着嗓子都快哑了，现在聊聊翻身成了娱乐。不错，哎呀得瑟得瑟吧，这个伯根里红是挺漂亮的，太舒服了啊。女款的男款的都有，这叫、这个衣服我们要，要永远的四季穿的衣服。耶、共产党你玩球蛋了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1195/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1195/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，你们想知道彩虹为什么今天出现吗？北京中南坑的人，还有，残害中国同胞的人，还有在香港兴风作浪的人，还有海外的这些亲民贼，你们想知道彩虹的意义吗？信不信邪，从现在开始起，大家记住，下周三到周五，你看看看会发生什么，你们会知道为什么彩虹会出现，你们知道自由女神会不会发力。共产党不是无神论吗？你不相信神么？让你看看神，是否，已经开始惩罚共产党和消灭你共产党，咱到下周六直播的时候再来讨论这个问题，莘县阳谷县搭县，咱走着看吧，中不中？亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1103/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来了..来了..来了..战友们来了..先馋馋大家吧，看看大家想吃啥？土豆，汤，花菜，半只鸡，一只虾，俺特别喜欢这个馒头，这个厨师做的馒头，面包太好吃了，牛油包，面包，这个..这个..这个厨师很好啊，意大利的厨师。战友们，你们要陪着我把今天这个吃完哪，你们得多馋得慌呀，亲爱的兄弟姐妹们，你们得多馋得慌兄弟姐妹们，这马上就上一千了…,一千哪这是什么概念哪，亲爱的兄弟姐妹们？
亲爱的兄弟姐妹们，我现在的后面哪，大家看看后面，最早是华盛顿邮报的创始人，大家都知道。他其中一个孩子，儿媳妇再婚以后，就是娶了美国之音的阿曼达，另外一个就是摩根家族最后一个活着的摩根先生，摩根先生就在这后面。去年我到这来的时候，和今年到这来的时候，感慨万千。这个世界已经变化太快了，马上又要回到美国之音当时断播事件的419了，亲爱的兄弟姐妹们，这说时间真快呀，2017年到2020年已经是3年了，你说现在这个世界变化有多大，现在全人类在面临的一个巨大的一个病毒的一个威胁。但是呢，你看看就在这对面，你看这么多牛人，这么多牛人。
当年的华盛顿邮报的创始人，她就是一位女士，她已经过世了。孩子也是有自杀的，有好几个自杀的，他家的隔壁就是甘迺迪家的一个房子，甘迺迪家的。所以说你看，真是啊，不是说豪华，富豪，成功，你就能平安无事了，真不是这样的，亲爱的兄弟姐妹们，闪退四次是什么意思？战友们？闪退四次。
闪退四次，现在怎么样？是吧，那我现在的ipad怎么不显示留言了哪？刚才有留言，突然没了，我这1186，你那是多少？1260几，现在IP哪？大概实际在线有多少？你估计？
我现在一点都不饿，没有食欲，因为刚健完身，还有一个就是我这几天吃的我这个肚子，前天是饺子，饺子吃完，中午吃的花卷，大前天是馒头花卷烤鸡烤鱼，每天我们家的厨师，就是拼命的给我整吃的，你说我夫人我们的庆芝同志，是每天给我整好吃的，你说这天天一桌子一桌子吃，哎呦，今天早上我是不需要锻炼的，我连续锻炼8，9天了，但是我休息了两天了，我今天还是锻炼了，吃的太多，现在已经不是腹肌了，马上到怀孕状态了。这看咋弄你说。
所以说特有意思啊，这些欺民贼说郭文贵吃播，吃播，看吃播，真是，郭文贵搞吃播，你说咱搞点啥事吧，这欺民贼都得妒忌死，你说我吃饭直播，很多战友要求，他们给我定名叫“吃播”，真够搞笑的。
现在这大海..战友们我真的是在任何摄像机面前，是没办法把这个大自然让大家看到的，这个大自然是太漂亮了，这个大海是太漂亮了。你看那对面，因为是逆光的咱就肯定照不出来，你要能照到的话，你看对面那个海上，这个水波..这个敏感真是..一到这个时候敏感就来了，还有..大家看看这边，你看看..你看看..太漂亮了太漂亮了。
亲爱的兄弟姐妹们，（视频断开）把自己都忽悠蒙了，共产党的中南坑，中南坑退休的政治局常委委员，他每天都能看到什么？就是现在比如说，疫情，就是每天疫报，疫情是疫，每天疫报，然后早上他们才能收到。今天就是所谓的内参，内参里分好几个级别的哪，有到县级的有到省级的，有到省部级，有到正部级的，有到常委的，它不一样的，就是国际星情，国际上的雨情，什么都有。那么他们整个内参里面，分成级别报告里面，他们都是..过去的共产党他们还是知道，这些人要知道什么是真什么是假，而且经过国家安全委员会以后，他们有个叫“国安一字号”，国家安全委员会一字号。
一字号是只给退休常委和现任常委看的，那每天都会说疫情啊到底真死了多少人，假死了多少人啊，那个东西他们自己.. （视频断开）那么它也造假。它一造假就麻烦了，那就是他们所说的，所有的信息都是经过编辑的，完全脱离了事实。说白了上海帮知道，中南坑你这个王八蛋你们把我们都忽悠了，你连这你都造假。这个造假到了什么程度？就是绝对不信任。就像咱们路德先生访谈，跟艾女士..好像艾女士还有咱墨博士出面了，好多人说这墨博士很了不起，我说墨博士了不得啊，还有艾女士，听说露相了。就像他们跟路安谈路瑞谈一样，路薄谈..说路德根本就不相信你，跟你说话都藏着掖着，那你怎么谈？谈啥呀谈？对不对？
那么中南坑就感觉到你们这些王八蛋，忽悠就忽悠，你们把我们都忽悠了。就是把自己都忽悠蒙了，已经没有真相了。这是他们很担心的，另外一个就是去中国化，去中化，他说所说去中化，大家都知道就是去共产党化。而且这些人的各种情报已经得知，各国家各地区，及大州几大洋，全部在联合。这个联合不是开玩笑的战友们，现在外交部大家去到各地领事馆，全世界的中国住外领事馆两件事不干，基本不接受签证。基本不接受任何驻地的官方文件，大家记住我今天说的话，中南坑人你们知道我说啥意思，他已经到了什么程度了，各国找你就两样，一，我要东西，帮忙要钱。二，我要你要负责任，我要你知道真相.他两样都给不了人家，他就耍流氓老子不搭理你们。我给你沉沉，沉的你跪下来拉到。然后呢我只愿意（网络断了）
那么这种情况下这个去中国化，他势必会赢，那就是去中化，追责任的事情现在是全世界是山呼海啸，大家能看到什么呀，外交有外交的规矩，大家们能看到什么。这是中南坑压力可大了。上海帮可不是傻子他非常清楚，另外一个在经济上的去中国化，这就中国人都都吃瓜烙了，我告诉大家一个最简单的例子，你们去两个地方去看，不要听我说战友们，所有在国内的战友你看你旁边的，所有的开店，商店，所有的开铺子，包括淘宝上所有的是网上商店，转让率是多少？战友们转让率是多少？你说你经济好，你就去看看失业率和这个所有的商户的转让率，所有的地方，从各大城市到最低的县城，无处不在。
那么的经济上的去中化去共化，已经在全球上蔓延。现在全世界的只要带中国的，只要中国餐厅，中国城，中国超市，几乎是到了底线，灾难在地狱中生活。上海会议他们是懂的，这个只是刚刚的开始，上海帮说你不得不佩服郭文贵和爆料革命他们，这次把中国人和中国还有这个在海外防止种族歧视种族屠杀，种族事件这一票干得太漂亮了。所有人都这种感觉。包括他的家人他们都是受益者。
这绝对是记载历史的，绝对是记载历史的。昨天晚上一位美国朋友跟我说了一句非常精彩的话，他说文贵Miles,就刚刚发生了这个事情，你在美国让所有认识到中共和中国人的不同，中国不是共产党，共产党不代表中国人。他说这个历史意义太大了。我能感受到这个力量的多大，他说这个太及时了。所以说去中国化就是去共化，他们深知肚明。经济上已经在去了。
再一个现在大家都知道，所有在海外过去投资的项目，军事基地，以中海外，中海油的扩展的军事战略基地，卫星基地，所谓的一带一路的战略投资基地，桥头堡全面停止。一，他付不起钱，付的钱这世界你去想想战友们，你记住人与人的关系，国与国的关系，有两种关系最健康，两种关系最不健康，一种关系经济关系，咱们共同发财，这个关系绝对是健康的。一方给予一方，或一方欺骗一方，或一方只得到了另外一方没有利益的，这个关系的绝对不健康。
所以我们所有战友可以共同发财，不要指望伸手你施舍给我一点，或者我给你钱你帮我干啥事，这绝对不健康。共同发财才健康，没有背判，只有共同赚钱。这是美国的为什么联盟它强大？因为大家共同赚钱。你能美国找人家欧洲说，因为咱俩一起赚钱了，你把这钱还给我吧，那是不可能的。是不是？谁也不行。但是如果我美国给过你钱，我当初该跟你要这钱。这个是很不健康的。
那么中共给所有的这个世界的经济关系，基本上全是带威胁性质的，一方情愿的，让对方出卖国家主权，国家尊严，国家利益的，那个一方的叫BGY，叫做给予或者叫做一种行贿，一种收买，所有它不健康，这经济上。所以说现在中国完了，他付不了钱人家就是老子要干你，这就为仇了。
你想想那个鸡腿潘，那个庄烈宏那个孙子，还有曾宏不就是想弄钱吗，还有那Inty，弄不着钱的就翻脸了嘛，不就这么简单点。给它点钱那个鸡腿潘，给他钱，它喊你爹喊你爷爷，那个孙子，他把老婆都会给你卖出去。他真就这种人，你看他那个样，他能把郭战装挂在后面，他不知道什么叫羞耻，这就是这个不健康的关系和不健康的人，它就发生了。
但是我们共同发财，谁也不欠谁的，你也没办法说怎么样怎么样，这都有尊严的这是非常关键的。中共掉入了一个不健康的经济关系的陷阱，现在要么战争要么背弃，要么就是过去的所谓的利益朋友全变成敌人。另外一个不健康的关系，两国之间的来往，是以个人的领导，所谓的中共大领导，领导之间的关系。你看过去这十年，习王时代，强调最多的一句话，两国领导人之间的个人友谊，包括美国川普总统，大家全掉这个坑里面。
国与国之间是国家的利益，国家的安全，这是主要的。两个领导人关系那就是餐桌上的装修的一朵花，那叫Decoration装修。你不是主题。那就是大家搞外交使用的词儿，你真要以个人领导关系来决定两国关系，这个关系是绝对不健康的。因为你可以腐败，你可以交易，而是任何人的情绪化，会影响两国人民的利益。共产党的所谓领导魅力外交，括弧，后面加上什么？他要说什么？贵族气质外交，还有王岐山的什么？老子现在就拿钱弄你，这个什么双休外交，一切嗝屁。
因为全世界人民都在死人，面临瘟疫的时候，全转换头，哎..你跟他好，你俩干啥哪？你俩都干啥哪？他成了最大的威胁。川普总统现在个人压力最大的就是这个。就美国记者你看他问了吗？你俩不是哥儿们嘛？你俩不是好朋友嘛？你不是相信习主席说是感冒，4月份就好了嘛？压力巨大川普总统。美国..哪国总统压力不大，巴基斯坦，中国的铁哥儿们，你看看人家在说啥？说这就是咱们的铁哥儿们呀？咱们就是老铁呀？就拿这抹布给咱做口罩？拿着胸罩的布来做口罩？哎，对了，瞿水台牌啊水台牌，水台现在要卖胸罩，我没搞明白，胸罩？太搞笑了，水台牌胸罩，买一送一，不做广告，开玩笑。
这巴铁，巴基斯坦别忘了，巴基斯坦几个最重要的几个家族，都是我的好哥儿们。好多人的关系都是我介绍给他们认识的，巴基斯坦人吧他有个毛病，你给多少他不说感谢，但是你少给一个他马上跟你翻脸。所以巴基斯坦的所有人，当时张洪伟那孙子在巴基斯坦投资石油的时候（网络断），你用巴基斯坦骗开发银行的钱和陈源我知道，但是你想在巴基斯坦获得利益，什么油田，我告诉你，你绝对在骗自己，骗你的股民。结果最后张洪伟怎么样？完全胡扯，就拿巴基斯坦在那骗了一把，几百亿的开发银行贷款，当然也为了洗钱了。
所以这个巴基斯坦的风格，现在恼羞成怒，听说最近明确告诉中共，你们要在这不兑现，你不再送给我几亿口罩，最高级的N95，送给我最好的检测器，我就跟美国签约。这就是耍赖嘛，在国际战略关系上，这就是庄烈宏那个烂仔，曾宏那个烂仔，就是鸡腿潘，Inty这种烂仔极端分子，最好的嘴脸就是这个。就这德性，得不到了，我就要把你说的啥也不是，能得到了，你是亲爹，你是我亲亲亲爹，这王八东西。
所以说战友们你们能看到，国与国之间和人与人之间是一样，这个健康与不健康关系，经济关系完了吧？另外现在最最最危险的大家要记住，中共埋下的定时炸弹，也是现在跟西方最大的不同，人家国与国之间在危难时刻，人家互相帮助，真心的相对，国与国之间健康的关系，就是我条件的支持你。现在美国西方做到了。我们有共同的宗教共同的信仰。我们有共同的一个国家治理方式，这时候不是说你个人领导关系，也不是说我带有威胁，我尽可能的帮你。
从上一星期大家已经可以看出端倪，整个欧洲和宗教，基督教，天主教国家已经开始了。这个时候非州就危险了，因为非洲在这个方面太欠缺了. 下一个灾难就是非洲和南美洲。因为它不存在这个问题，这是一个最健康的关系，除了信仰，共同的法治系统来了。另外一个最健康的关系，也是最核心的两国之间两国人民，除了有共同的语言，共同的文化，共同的信仰，现在有共同的命运。经济共同体还有健康。
这是为什么现在你看的日本，台湾，大量的给美国无条件的捐助，经济上再全面合作，经济上的全面合作，都来探讨中赶快解决危机，再这样撑下去30天。我给大家说过，这两个健康的关系，现在在国际上已经形成共识。这是为什么现在中共它两个最不健康的关系已经在发酵，而最健康两个关系跟它半毛关系没有。这时候整个中共经济的虚假经济，泡沫经济，电脑经济，马上面临着崩塌。
战友们现在你去想想，我从昨天到现在我整个脑袋都是蒙的，战友们大家都知道我睡多长时间，我不能细说。每一个战友我都要亲自回复，回任何回信息。在每个回信息的时候，让我感动的我真的是..我从昨天到现在我哭好多次，来自香港的战友给我的留言，我们爆料革命救了这么多人我真没想到。在国内的战友留言，多少家人除了粮食备了药，来自于澳洲，欧洲，战友们我才发现了一个核心的问题，瑞安平女士在路德先生节目说这话说得好，真正的战友从来没有离开过，我们一定要纠正，说走到喜马拉雅可能10%5%，这个观点是错的。如果我说错了，我向战友道歉。老战友一直就在，假战友随着出局。
很多战友留言说，郭先生，那些砸郭的加一起他算什么零头啊。都是假战友。严格讲假战友逐渐的被淘汰出局。真战友一直在那。这话说的太好了，这回瑞安平女士的高度突然升华了，真是刮目相看。事实是这样的，而且没想到这么多人，一家一家的听爆料革命，一直听到现在，而且因为听爆料革命救下这么多人。不可思议，不可思议。
另外一个战友们让我感受到，大家真是通过爆料革命，现在看到了国内的经济和国内的政治虚假，以黑治国，以假治国，以贪治国的真相，这是为什么上海的会议，几个会议几乎他的每个决定每个看法，都是对着爆料革命的。他没有意思说给你回应爆料革命，他不会的，咱别拿自己太当回事，别忽悠咱自己。但是他必须尊重这个事实，他就把爆料革命给抬到最高的境界。
这就是事实，就爆料革命讲的这几条，现在他们也默认，他们也知道老子就是以黑治国，以贪治国，以假治国，以警治国。现在是灾难来了，香港的问题叫他们彻底搞砸了，当年大家记得嘛，咱们台湾的一个战友去看江泽民，朱镕基，朱镕基紧张的不要说这个问题，完了，香港完了。朱镕基不让讲，不要说这个话题，当时的恐惧，老江也说这话。赶快吧准备点东西，赶快离开吧。要出大事，完了。你想想那时香港还没发生哪。他们比谁都知道。
这就是现在我们爆料革命爆到现在的时候，根据上海会议，我们得出的结果，整个爆料革命所讲的这些事情，现在已经是在整个国内大面积的发酵。刚刚一个月前他们说，我们的粮食根本不是问题。不必要储备粮食，全国上下现在大家都警觉到，现在买粮食到什么程度，我们广西的一个战友是一位警察，他说：郭先生，一星期前我就不认为储备粮食这件事爆料革命说的是对的，，我问谁，谁都说粮食没有问题，他说，但是就这几天，我傻眼了，他说我们的领导，偷偷的开车全是往老家送粮食，他说信任我的领导让我帮他放粮食。他说这是个问题，他说，但是这些领导有没有想过，这几布袋粮食是不可能坚持一年二年的，不是每个人都可以在家里放几顿粮食的，你有那么大地方嘛？你能放得下吗？你觉得就能过这一关吗？
我看到很多战友给我留言让我感动得真的不行，半年前买几顿粮食，带着爹妈上山上去了，养鸡养鸭已经是自己自给自足了，这是真战友。第一个想到爹妈，没爹没妈的不孝敬的绝不是我们真战友。不爱老婆不爱老公的，绝对不是我们的战友。这就行了，你看看听到太多这样的故事，让我感动得不行。
我们香港的好多战友给我发信息，真的是..把我太多次弄掉眼泪了，香港的战友说：郭先生，爆料革命和你们是我们家人活下来的根本原因。听到你们说我们家里人，就在哪买了什么什么东西，而且有的人已经跑了泰国找个山上呆着去了。储备了大量的粮食，甚至还买了羟氯喹。我们很多战友给我发信息，我们备了药，七哥我听你的我备了药。阿奇霉素，羟氯喹。
说到这我跟大家说一下，战友们记住啊，我们有战友捐的药，也有我们买的药，我们有大量的药，储备在三个地方，欺民贼你也可以去举报去，我们在香港我们有药，我们在日本我们有药，我们现在在欧洲我们有药，但是呢现在我们有两种药，一种是经过了提前，我们这个事情之前，经过医生合法买的，通过医疗机构。但这药寄到美国寄到欧洲某个地方是需要药方的，说这比较麻烦，但是如果战友谁要是真的万一家人什么人有病了。但愿不会，然后那你有这个东西的话，我们就可以免费送给你，前提是法治基金法治社会捐款者，和长期支持爆料的战友，第二，我们现在国产阿奇霉素和国产的羟氯喹，亚洲的战友，我们是合法的寄给你。从台湾寄，从日本寄和从香港寄，需要的请联系，特别是法治基金法治社会捐款者，和长期支持爆料革命的战友，跟Sara，木兰，路德联系。因为他们是法治社会法治基金的董事。我们就会考虑是否进一步..不保证啊不保证啊。前提是药是国产的，质量都是大厂的，你们都看到了，这个是我不敢保证质量。第二，有没有药方？你吃了以后，后果你负责。第三，寄的，有时候能寄到，有时不一定能寄到。但是凡是符合这个条件的，我们几乎100%都会给你寄。因为国内的量不一样，欧洲的是60粒一盒，我们买的。国内的是20粒一盒，所以说他是骗人嘛，他20粒一盒他要39几块人民币，现在也卖了将近200块钱了好像是。当然我们绝对不会卖，凡是超过市场价，多一分钱我们都不会买。欧洲的大概十几磅20几磅，现在也卖了100磅了，很夸张。前提是欧洲的我们都是英国产的，你要有药方处方，亚洲的不需要。请战友们和以上三人联系，前提条件责任我在这说清楚了。
好吧兄弟姐妹们，接下来我再给大家说一下什么哪？亲爱的战友们，一定要看到一个关键的关系，这个时候，文贵在爆料革命之前说过，我们的路德访谈所有的战友，我们的墨博士，
爱丽女士，安红美女，是吧，老江同志，Sara，战友之家所有的战友，都一再呼吁，大家看见最近疫情变化了嘛？最近的疫情变化是什么概念？和我们几个月前说的一样不一样？病毒是AI病毒，人传人，还可以无症状的最危险的发生，在金属上有可能长达17天甚至27天，气溶胶就是说话口气都可以传染，而且动物宠物都有可能传染，现在又出现了一个新的情况，大家我就是说，说这是怀孕的病人，这是绝对的不正常的病人，我说它是共产党的生化武器。大家现在突然发现，不是共产党说的什么年龄只死老年人，不死年轻人，现在连还孩子都死，很小的孩子都得，都死。
这个时候你看到全世界各国政府，所有战友给我发信息，都发现了一个问题，几乎是一打电话说我有症状，所有国家几乎都是，不是积极让你来检测，像在日本，意大利都说你呆在家里，哪儿也别去，多喝水，多运动，多睡觉，美国也是。美国已经全部这些州都成了灾难州了，这个事儿很大呀兄弟姐妹们，你连被检测的机会都没有，那你只能等着了，就是症状爆发出来了。而且现在在这些国家竟然公开的..你像日本天天电视台说啥？你到医院也没用，医院不就是这几个招儿嘛？也给你治不了病，法国更夸张，法国现在除了用裤衩子当口罩，用胸罩当口罩，这法兰西真够牛叉的，全人类就他这么干，拿裤衩子当口罩，拿胸罩当口罩，有可能还是水台牌的啊，“呱唧..”起来了，还有拿着避孕套的，套在头上，避孕套就行了，避孕套插在手里，避孕套插在手里，避孕套套在头上，这都是法国人干的，无聊的简直是..这个极左主义的政府太可怕了。
咱们法国战友给我发的录音，说家里谁谁谁现在已经流鼻涕了，症状很明显，一直打不通，打通就告诉你..（断了）要做什么，你千万千万要记住，这个时候你要做好的防范，万一有症状你打电话那是很难得到救治的，而且医院是最大的传染区。所以在这种情况下战友们你不要以为得了病就更得到救治，你也不要以为你真的是有了病了，你就能治好羟氯喹，不是这样子的。
一个美国的朋友他就是染了病了，现在是奄奄一息吧，他就给我说.Miles太痛苦了，生不如死，所以我告诉你战友们你最好方式是什么？你不要得上，你不要脑子一冲动出去了，这没事那没事的. 其中有一个朋友洛杉矶的，去约会女朋友去了，憋的难受了是吧，见女朋友去了，回来以后染上了，不但他染上了，把自己的姐姐也给染上了，他在他姐姐家住，你说这姐姐倒倒不霉，你说这小弟弟，管不住小弟弟的小弟弟，结果出去乱在那撮，回来以后把姐姐给染上了，哎呀。他不好意思.他的姐姐气死了，要把他撵出去。我的一个好朋友啊，是个美国人。这个时候你还管不住小弟弟，你还乱撮去，还去搞私人约会去，一个最好的办法，你不要指望任何人会救你，只有你能救你自己，不要出去，不要尝试，最坏的时间没有到来。
现在咱们几个月之前我就说过，各国政府..此起彼伏，啊..我找到解药了。我有疫苗了，各种骗子厂商都出来，不要相信，到目前为止，只有羟氯喹和阿奇霉素管用，而且那是你得上以后，但是那基本上那已经是灾难了。就那也是10%-20%死亡率。所以我很着急战友们，不要有任何侥幸心理，你不要想着有了就会有救治，你不要有任何投机侥幸的这种动作真实的行为，很可怕。
现在最好就让那欺民贼，让他们..什么多举报呀，头两天..对了，那天那个曾宏真的是帮大忙了，这曾宏，严格讲是好战友，他把石诺给送去以后，结果人家警察啥也没有来，是王艳平女士把她的警察找来，这两天各部门全找，虚假举报，说这里面有卖口罩的，有卖医疗用品的，F部门也都来了也都查了。战友们我们会卖口罩嘛？我们要没卖口罩，那说我们卖口罩是什么罪？在特殊时期这个法案对瞎举报假举报那是重罚，所以曾宏是某种程度上是战友。帮了忙了。史诺该去他该去的地方，还有那几个突然冒出来的中国人也都在找。特别搞笑，真是垃圾..
这种愚蠢，结果他发那个视频，他戴那个一个防毒口罩的那个人，那个人结果是个路过的人，人家找到了，人家说我在这路过，一个神经病老跟我在这说，人家是个路过旁边商场的工作人员。人家现在不愿意了，把他视频给放出去了，所以的警察来，警察是因为他违反了禁制令，老老实实呆在那，呆在车上把资料提供，这帮人撒谎骗人骗到这种程度。
但是我们鼓励这帮欺民贼，多干这事，因为它会增加更多的，加快他走向Rikers（赖克斯）岛的机会，这是好事，但是我们战友们老老实实的在家呆着，老老实实在家呆着，我有些消息是不能告诉你们的，有些政府跟我分享的消息，明确Miles你不能对外说。一定记住最困难的时候并没有来，一定要做长期打算，现在的病情和病状，完全是不可确定的情况下，动物，孩子，然后没有任何症状。长期潜伏，而且不知道跟谁接触就得上病了。现在很多人是找不到任何病状的来源，所以大家这时候不要以为羟氯喹能救命，当吃羟氯喹的时候，你已经出了大麻烦了，好吧，但是我们为战友准备了羟氯喹。为法治基金法治社会准备了羟氯喹，阿奇霉素。刚才我已经说了。
最后我想给战友们说的，我在这几天每个人给我个人发信息，这是我的情感，我只能回复一次二次，多了我真回复不了，我现在最起码80%的人我没回哪，没有收到回复的不要着急我慢慢来，我一天只有24个小时，大家看到了昨天晚上睡了不到三个小时的时间，我一定会会回的，一定会回的。一切战友们记住维真不破。我们一切都要说真话。如果你要有假了，那这事很麻烦。我只能说到这很麻烦，
另外一个战友们千万别忘了香港，我更加这两天我激动的，感动的，流眼泪的时候，更加感觉得香港是我们最最伟大的同胞。香港和台湾太重要了，没有香港台湾外国人怎么看我们？外国人会怎么看我们？就因为有香港和台湾，外国人觉得中国人这个民族中华民族还有谱。所以说亲爱的兄弟姐妹们，在你可能之时动动手指头，传播香港危机，武汉疫情的真相。
千万别忘了，亲爱的战友们，我今天的直播了就到这，因为很多战友呼吁，我现在本来要吃饭，我想算了，耽误你们时间，我现在就一起和战友们为全世界人民，14亿中国人民，香港，台湾，西藏同胞，祈福！一切都已经开始。
阿弥陀佛！大家是不是有点馋了，我这饭都凉了，我的饭都凉了，但是我是真是不想..我看看啊，（打电话）怎么样现在？哇..今天从一开始直播一直就很顺利，昨天是从开始就没有任何问题特别好，今天也是特别顺利。然后现在国内战友给我发信息，他们大多数人还是用电脑，还有ipad版看的，所以把ipad版抓紧给放出来好吧，好了，那等一下我就挂了 。
战友们咱们是每次直播，事实上很重要都是测试，现在战友们记住ipad 版还没有彻底推出来，在电脑上看是最稳定的，在手机上用手机版，不用下载App，因为咱App还没有上线哪，咱们很快会上线，我们整个G-TV未来战友们要记住的，我们最主要打的几个板块，大家看到Zoom歇菜了，它肯定完了。抖音肯定完了，不可能西方国家再有任何…微信一定会被封杀。Jack马的淘宝也会被封杀，所以说战友们我们现在的G-TV,就会所有的他的空间都替代掉。Zoom在短短的几十天疫情期间就赚了几十亿美元，现在嗝屁了，千万不能偷东西，这是不健康，不能靠骗来的东西，（网络信号不好）…
那是不可能的，我们G-TV现在严肃认真的给战友们发出来，现在如果有原来抖音的，有Zoom的，有淘宝的，所有过去的工程师，愿意跟G-TV合作的，请和我们联系。跟Sara战友之家和木兰传奇和路德先生联系发信息，他们会给我们一起来联系。或者在G-TV上给我留言都是可以的，我们希望什么工作呢？在国内的战友你可以做合同工，在美国的战友，也合同工。因为现在我们..像咱们喜马拉雅大使馆，最愿意找合同工，（看到旁边：人家遛狗，有钱人的日子是真好，真的，越来越感觉..有钱人还是不一样。这旁边太多有钱人了，有灾难的时候看到，还是有钱人好）
战友们在西方也是，我们合同工工作，我们特别愿意合同工，就是合同工作不用计算小时，也不用计算工资，这个事你干到啥？多少钱？很多战友都踊跃的报名了，都在木兰传奇那，我们成立了一个专门战友愿意帮忙的，这是一波人，第二，你按项目，我们按合同工，讲好了，你做啥做啥？给你多少钱，合同工。第三个，就是我愿意签合同拿工资给你工作的也可以。我们现在最起码要招个一两百名，电脑工程师，UI设计的，写代码的，特别是金融支付系统，我们一定G-TV要成为全世界上唯一华人可信赖的，共产党不会把你的钱给查封的支付系统，一定超过支付宝。一定超过它，那肯定超过它。
西方人最敢相信的中国人不跟共产党合作的，去共后的商业平台，另外一个就是我们现在的网上商务，就是我们未来的G-Fashion,所有大家要想象的，现代商务系统咱全有。所以有这样的工程师和专业人士请联系我们。第三个，就是新闻类的，新闻类的这些有经验的，愿意和大家合作的，请给我们发信息。我们现在马上要招几百名，战友优先，法治基金法治社会捐款者优先。
大家一定要记住，我们以最快的速度，我们要把抖音.. 比如说抖音的工程师我们优先，Zoom的优先，它所有的功能我们都有。我们都把它深化了。马上就不会有防火墙了，现在我告诉大家，在国内怎么上G-TV，你可能先用VPN连接点进去，然后你把VPN关掉，G-TV就可以直接看了，不用VPN。这是一招，第二招，你可能试几次，直接GTV就上来了。直接就上来了，很快，你在哪都可以看，没有任何问题的，很快，我现在不说那么细。因为我不能说，很快网络绝对没有。那你想想咱们GTV是什么概念？G-News将什么概念？G-Fashion是什么概念？G-TV是独立的，G-News是独立的，G-Fashion是独立的未来。
所以说战友们有愿意参与到G-TV工作的，请一定跟我们联系。我再说一遍，贫穷不是我们爆料革命，不是我们草根儿应该拥有的，富有体面的生活不是共产党，盗国贼的专利，我们大家都应该有体面的安全的富有的生活着。本该如此。所以大家记住，合法的合理的健康的关系.追求财富，这就是G-TV要给大家提供的。亲爱的的战友们一定是优先的，特别是给法治基金法治社会捐过款的，长期支持爆料革命的，请你一定给我们联系这个机会有多大？我相信大家都明白.。我相信，我还是那句话，一定把G-TV打造成一个万亿的，一个让中国人说真话，让西方了解中国人，让中国人了解到西方的，同时可以赚钱的这么一个现代化商务平台。迎接AI, 5G和一个智能化的，一个新的生物科技，一个人类的全新的时代。
我的目标非常清楚，三年来一直这么说，从未放弃过。共产党这过去几年，黑客我们，采取
各种手段，它让我们更成熟，它让我们更强大。因为他黑的是网络，G-TV不是网络值钱，G-News也不是网络值钱，全世界的网络多了，是因为我们三年爆料革命积累下来的信用，还有这些战友们这些资源，没有这些战友郭文贵真的狗屁不是。没有这些战友不可能G-TV值钱，它跟技术没什么关系，这就像G-TV现在，大家上去使用的时候，不管有多少Bug，大家都很耐心地接受，因为它有感情，这是大家的希望。G-TV是让中国人追求法治和喜马拉雅信仰自由的这个人类的大革命时代的大家的孩子，我给我们的一位咱们重要的啊G-TV的合作者，我说他是G-TV之爹，所有的战友都是G-TV之母，G-TV之母，我就是这个保姆。我就是这个保姆，我负责会把它变成强大，你们很快，当我可以自由说的时候，你会看到G-TV有多强大，多强大。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1043/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1043/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，2月27号，文贵临时紧急报平安直播，我手机放这，咱现在时声音太好。亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了么，你们传播香港危机，武汉疫情危机的真相了么。
由于这几天，文贵一直在开会，因为头两天，我母亲一周年的时候，一天没工作，所以说积累了很多会，昨天去了几个地方，然后昨天很晚才回来，昨天一直是早睡觉，早起，一直工作到现在，我嗓子都要冒烟了，很多战友发来的信息啊。各种担心，说几天没录视频啦，说文贵露露脸，特别是来自黑龙江的朋友发的信息，还有北京的，西山的，八大处的朋友啊。战友们，表示衷心的感谢。
我早在三星期前，我和某国政府在一起开会的时候，我就告诉他们，我说中国的疫情，我当时在那个地图上告诉他，我说你会看到，黑龙江会非常之严重，当时的两个外国朋友非常吃惊。他说，为什么你会说黑龙江很重要，那么遥远，他以为浙江，江西，重庆还会重要，黑龙江太远了，够不着。我说你恰恰错了。
黑龙江会非常严重，我说你不了解黑龙江的人口的情况，黑龙江到南方的工作情况和黑龙江省委省政府他真正的腐败到什么程度，以及官僚到什么程度，这个地方一旦打开，很难控制。
然后我告诉他，我说北京会成为最重要的灾区，而不是湖北，不是武汉，而且我给咱们三部的周围住的朋友，就是北京西山，我多次提出西山，是解放军，共产党军队的重要核心基地。共产党就是玉泉山，西山，还有西边的凤凰山，在北京的八大处军区，然后香山炮兵部大院。香山炮兵部在北京香山的红旗村（应为厢红旗）。这几个地方有一个共同的特色，凡是这地方，都有叫湘鄂情的餐厅，后来湘鄂情改成鄂这个，鄂那个咱就不说了。特别是在西山八大处，很多湖北的在那块开餐厅的，而且，做军队的生意的非常之多。
那个地方就是国家网络中心，信息技术中心，中国卫星基地，中国卫星发射技术研发中心。
果不其然，黑龙江，八大处，还有西山，包括凤凰山的军事基地这种地方，都出现了重大疫情，绝不是共产党说的八个，八十个，我告诉你加俩零都不拉到，否则北京作为首都是绝对不可能的。
另外一个，战友们，马上，从三月初开始，春暖花开，春暖花开的时候大家会什么感觉么？大家记住，我是去年有了花粉症的人，花粉症的人都会打喷嚏，当打喷嚏的时候，你去想想，你能想象么，每到三四月份的时候，整个纽约中央公园，还有在华盛顿，到处是打喷嚏，啪啪啪的，你去想想，是病毒最大传播的时候，花粉是人类最大的传播力量。这是全球性的。
所以说你从人类上，1898年，1899年和1900年，和1800年，你看当年死人最多是什么情况。有点常识啊，我们要尊重历史。
另外一个，现在中共的所谓的公布的所有数据，我可以告诉大家，全都是假的，共产党，你有本事来告我，全都是假的！我们有绝对的情报，我们有绝对的情报。内部的情报告诉我们，火葬的人数、死的人数、和这个确定的人数、和现在特别是医疗感染的人数，说是1800人的纯胡扯的！纯胡扯的！医护人员很多人已经被感染了。不是说一千几啊！一万几都不拉到！有没有证据呀，谁跟我要证据，你放狗屁！你找共产党要证据去！郭文贵没有必要给你证据，你爱信不信！竟然有发现郭文贵你有证据吗？谁在说证据我就骂你祖宗回去。人都死在那了，共产党如果是真的，如果说我们是假的，你就应该让全世界的和全中国的死人的家属们叫他们说话！这就是证据！
你没必要杀了李文亮抓了八个医生，只要你敢让全中国人说话，你敢打开互联网，你让死者的家属说话，你让湖北的武汉疫情人的说话。而不是让你的警察、让你的演戏、让你的跳舞的人说话，我一切我都可以说我闭嘴，我都是假的。最简单吧！多简单呐！
竟然有东北的、辽宁的、沈阳的、大连的有人给我发信息老战友说，哎我这块儿看不到异动，我说当你看到异动的时候你爸你妈就死了，你想看什么异动？无知到愚蠢到这种程度！竟然把自己的儿女送到前线去，这样的父母你有多么的可怜可悲呀！你有权利生他，你没有权利让他死。中国人让全世界看到了我们的可怜、可悲、可恨之处！我们的战友说，我看到没有什么益处，我说从现在起你再也不是我战友，我不要浪费一秒钟在你身上。
郭文贵告诉你，让爆料革命告诉你，让你小心只是让你小心，你干了一辈子的事去吃吃火锅、去出去侃侃大山、看看CCTV、你干了一辈子事能不能这几天不干或者带上口罩干，就那么难吗？非要去找死，那你去找死去，你找死你还把家人给弄死，随便啊！随便！不要相信我们，相信共产党去，你有两个选择，相信我们相信共产党。我们不祈求你相信，我们也不需要你相信，对吧！相信共产党就好了吗！去工作吧！去打工吧！
我们深圳的一个战友冒死告诉我说，深圳感染的在宝安区西边几个大仓库全部是集中隔离，完全是穿上便衣的警察来控制，根本不让碰！在深圳机场旁边几个地方在隔离，从香港运回来的感染者还有在深圳的，一车一车的拉。你们相信死了只有一千多人吗？意大利才感染了几天，死了多少人，比例是多少，感染率，死亡率，在意大利在伊朗和中共天地之差，难道中国有解药吗？
现在全世界上造谣说是西方来的疫情，别管谁来的哪来的，咱现在不说，先能不能咱们战友们先别让家人死，你别害死全部家人。
王岐山出来了，我以为他在29号出来呢，结果还是站着出来的。刚才看到了站着出来的，我以为的横着出来的。王岐山据我们有人说啊，他也感染上了，我们的所谓的常委群有一个功能，我们要想给共产党捎话的时候在常委群说几句，马上中南坑就知道。我们常委群里有讨论王岐山染上了病了，结果王岐山就出来塞尔维亚副总统握手了。你们觉得王岐山感染没感染上战友们，你们觉得感没感染上，你们看看王岐山。
中南坑常委谁感染上了，你们很快会知道答案的。
共产党这个黑、这个假、他出来演，对咱们爆料革命是天大的礼物，让他演到底！
抱歉时间到了！亲爱的兄弟姐妹们，我今天给大家首先表示感谢战友们的关心和战友们在头两天对我母亲一周年录制的各种视频，非常感激！非常感动！永远铭记在心！最好的孝敬和缅怀、思念就是行动！最好的感激战友们对我的关心就是行动！
现在我再一个给战友们说的。千万别以为疫情在中国，在武汉，在湖北。我今天重点告诉大家，所有在全世界只要是爆料革命的战友，看视频的，记住文贵说的话，你家里开始备点粮食，备点必需品，备点口罩，勤消毒，勤洗手，一点儿坏处都没有，未来你们会懂的。
包括在曼哈顿的人。包括在深山老林里面我们的江爱马仕皮子，远在澳大利亚悉尼住别墅的安红美女，远在巴黎住的艾利女士，还有住在军事基地的薄博士，熊博士。我们住在美丽的鹿旁边，深山老林的路德先生，卡丽熙女士，大卫兄弟。我们远在欧洲的这个小五，这小五这孩子脾气太大，太大。小五这孩子私底下跟我沟通：真是个天才啊，他做的节目现在影响世界，凡是加英文字母的，全世界都在看。非常之非常棒！我们的穆桂英，穆钢谈非常好，太棒了。
你们要听我的话，听七哥的话。最坏的日子绝对没有到来。共产党灭亡一定是分秒的事。
千万不要相信任何政客说的话，政客永远都是政客，都是骗子。一定要相信自己的判断。病毒没有解药之前，它不会消失。有了解药，它也很难消失，你没有必要拿着命去博它去。更重要的事情，要对家人负责，对朋友负责。
看看意大利，看看伊朗，看看刚刚全世界各国发生了什么，你觉得病毒会停下来吗？你觉得共产党能把它打开的潘多拉盒子它能盖住吗？你觉得王岐山有几次，能出来和塞尔维亚副总理来握手。
大家走着看，你们看看中南坑会有几个人倒下。中南坑常委不倒下，上海股市，深圳股市，香港股市不倒下，咱的3.0不算数。
记住我说的话，战友们，一切都是刚刚开始。多保重，战友们，咱们走着看。29号，咱们直播见，29号，咱们直播见。
为所有的14亿人民，香港同胞，台湾同胞，新疆，西藏同胞，全世界人民，爆料革命所有的战友们，家人们，祈福！
阿弥陀佛!
战友们，我今天真的是连续开了10个小时的会，然后另外还有两个小会。明天上午在喜马拉雅大使馆跟班农先生，我会再上他的战斗室节目，可能是10点-11点之间。然后下午，一下午开会。
然后星期天上午，我到下午要休息一会儿，晚上一整夜开会。所以说，一直在3月1号以前，我可能没有时间直播。29号直播是肯定的，所以29号直播完到3月1号，甚至3月2号，可能都不直播。29号直播会很短，可能半个小时吧。最多半小时，好吧！
战友们，一切都是刚刚开始，听从天意。看看老天怎么安排2月29吧。王岐山站着出来了，这家伙，有点意外啊，有点意外啊，看看29号谁还能站出来。为了证明29号这个大日子，是吧！看看天意，一切都是刚刚开始！再见，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1034/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1034/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月15号，文贵报平安直播。
战友们，今天本来是要在公司直播，但是，由于今天好多事情，再加上昨天我太晚了，昨天晚上我一晚上没怎么睡觉，咱们的战友跟我有群的都知道我手机一晚上没关。今天一大早上，大概5点多不到6点，我躺那呼就睡着了，醒来的时候我们家两只狗在我脚底下呢，哎呦我的妈呀！然后我太太给我做的热乎乎的鸡蛋，吃个鸡蛋，就这个时候精神才缓过来劲儿，赶快冲个凉，洗个澡，冲过来，所以也没时间去办公室了。
另外一个是今天星期六，所有的团队公司连着两三周了，大家都是忙得不得了。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我们在忙什么，我们在忙口罩，忙洗手液、防护品。非常夸张的是，我们过去的两周，我们通过香港，通过国内北部，我不能说具体地方，东部，运回国内的口罩绝大多数全都被扣了，都叫征用。但是在前两三天，在我们所有的团队的努力下，一部分口罩运进了国内，有10万的，有30万的，有40万的，都运进去了，这个非常之欣慰。我们虽然现在是肉包子打狗，但我们继续打，直到把狗打地上、打趴下为止，但是最终我们扔进几个包子去，还是非常有成功感的。所以团队很累都回去休息了。
昨天我们办公室看到整个大街上几乎人家都走了，就剩我们办公室灯火通明。为什么呀明天星期天，后天是星期一，是人家的总统节，所有的人家美国的同事们，因为咱楼里面就两三个华人，都是美国人，人家都有安排，星期六、星期天、星期一，人家都出去过节去了，所以说．．．
（一大早上，我们家笨笨，这大早上，我这我睡觉时候把脚丫子一个人我在一个大床上，我喜欢把脚丫子搭拉到床底下来，突然有咬我脚趾头，我下一大跳，蹦一下醒了，这狗太神了，７点２０过去咬我脚趾头，你说，它就好像知道我必须要起床一样，太厉害了。它要出去便便去了，是吧笨笨？你就爱出镜头，去吧。现在跟Snow两人好的不行。所以说这狗，我说这狗真厉害。来自于西藏，这西藏的狗叫松狮，10个月左右，太可爱了，简直可爱的不行了。）
那么我要给大家说的事情就是，整个人家美国的同事都要去度假，所以说我们这今天我说我在这直播吧。今天直播完全乱聊、胡扯，亲爱的兄弟姐们，我知道很多人都在线啊，很多很多人都在线，但今天完全乱聊。
我先聊之前聊个什么呢，很多国内的战友给我发信息，问我很多问题，我今天一一回答。但是全部回答不可能，我每天几十万个战友发的信息，但是几个大多数问的比较多的问题，我尽量的回答，我也是想了两三周了，给大家来回答。
首先第一个大家最关心的问题：这个疫情接下来会往什么情况下发展，中国政府会采取什么样的措施。这个问题是所有人都在猜，所有人都关心的问题。文贵我在这，以我个人的情报，和战友们的联系，和我对共产党的了解，我简单我仅凭郭文贵个人之见，并愿承担责任地说说的我想法。
昨天，我跟一个某国他的大领导，我们一直保持联系，他给我发信息。他说我刚刚听了简报，说中国共产党决定，还要让很多人返回城市去工作，工厂开工，酒店开业。他们给我汇报的情况，他说我想跟你核实一下。给我发了几个简单数字。
我给他的回复是：是的，基本上你们的情报是准确的。
他说他们要开什么会，三月份，什么共产党的会，他现在还要开什么会，这个会真的那么重要吗？我说是的。
他说，那你觉得，接下来会发展到什么情况，会有什么样的坏处，会有什么样的事情发生？
我给他回复，我说他们决定三月的第一个星期，继续要开共产党的那个王八蛋的政治两会，完全虚假的，所谓人民代表和政协代表，根本不存在的；但是为了……为了，记住我的话啊，为了党内的政治斗争，和现在共产党统治中国人民——或者是你们叫管理中国人民——的权力的延续的合法性，他们是一定要开的。
他说，那你确定他们是让人返城吗？
我说是的。
返程的代价是什么？
我给他回复，他们返城的代价就是，要在中国酒店开业，部分服务设施、餐厅开业，有些交通要打开，有些火车、飞机，要专用、专飞，给他们用，随之而来的服务都会有；但是，接着会导致下来大面积的传染，大面积的传染，就会传染到中国再次爆发，爆发完以后会传到全世界。
这个我发到我们群里有，但是你们没有看到（他）后来给我回的话。过了一段时间，他给我回复说，Miles，你给我们的这个消息，跟我们判断是一样的，那将对中国人民是个灾难，但是对待灭掉共产党是一个完美的风暴。
我当时给他发了个信息，我说我特别不爱听你这个话，我说你这话太像中国共产党了。他的“完美的风暴”，灭共了，你觉的挺好了，我说我们中国得死多少人！但是我给他发英文的时候呢，我给他写的是：I don’t like the styles,这style to many people to die ,for me is no good，I don’t like the style。我给他发这个，结果他回复说：你这个回复很好，他说是很痛苦，是很不好，死很多人；他说，但是，这就是中国人要付出的代价。
我告诉大家，通过过去三周的情况来看，我们内部战友冒死每天告诉我们的情况，党内现在是：不是四分五裂，是各据山头，各占一方，县里的、市里的、地方的，和过去的老势力、新势力，和所有今天有权力和有权力背后的人，都在打小算盘。
但是我可以告诉大家，没有一个官员是真正想老百姓你死没死。我可以告诉老百姓，咱同胞们，你自己想想，在家里呆这么多天了，你想想中南坑的官还是呆过中南坑的官，还现在是有权力或者有隐形权力的人，孟建柱、孙力军，像吴征这号的商人、白手套，谁会想想湖北、武汉、北京、河南、山东死人了？没有一个人去想，甚至他们不在乎。
更夸张的事情，战友们，我可以告诉大家，我联络的，跟我有商业来往的，还有朋友的，甚至很多战友，都希望死越多人越好。人类的悲哀啊！全人类上从没见一个民族、一个国家——我相信人类史上从来没有发生像今天一样，一个民族，一个国家面临着灭顶之灾的时候，这个灭顶之灾的时候——竟然有人，活着的人希望更多人死。这就是现状！
马云，在几个月以前，在香港见马化腾，见香港曾家的人，还有我们郭家的人。香港是有一个组织，一个富豪组织，叫啥我就不说了，这是个很神秘的组织，没有人报道出来过，这些富豪们。在商业上竞争的马化腾，二马，还有这个平安的马明哲，但是在利益上却都一样的，他们有一个隐形的组织。马云见了马化腾就说，听说你东西也被抢了？咱就没点办法，咱就等着被宰，抢完东西要不要咱命啊？后来潘石屹还有张欣，听说都到场，后来是几十个大佬都到场，所谓的香港，这些富豪，若干人到场。
听说在这个会上，大家都认为只有共产党没了，他们这些白手套才能活下去，他们觉得这就是卸磨杀驴。他们是驴嘛，是不是，原来赶驴的就是共产党的中南坑嘛，他们就叫卸磨杀驴，这个驴知道要被死。
大家知道还有谁在场吗？大家想想武汉实验室归谁领导，千万别忘了蒋超良这个身份。蒋超良的孩子在哪工作，有人报道出来过吗？蒋超良的孩子在香港干什么？蒋超良的孩子在美国曾经干过什么？大家去查查去。
我不想说别的，但我可以肯定地告诉大家，早在半年前，当中共习王决定把私人资产全部变为国有化的时候，就像在八年前、七年前开始酝酿反腐运动的时候；五六年前抓了百万共产党的所谓的贪官的时候；共产党的内部一直在酝酿着干掉这几个人，和真正的内部政治革命。
这次，一些私人大佬们，白手套们，绝不会束手待毙，等着共产党弄死他。
大家记住，在香港山顶的这个聚会，这个山顶聚会有两个最核心的人物，是大家从来不知道名字的，是上海帮的海外的核心力量——我不能说，因为跟我是朋友，绝对是，过去是，绝对是共产党在香港的白手套，绝对超有钱——第一次说出最狠的话，说这个屋子里面，如果咱不把他们干掉，不把习干掉，不把王干掉，没有光说习，习王干掉……还有现在谁，我不说了，还有现在的几个常委，还有国安委几个干掉，我们这些人早晚进监狱。其中有个人说，郭文贵说对了，这是我们屋里面唯一个背叛我们的人，出去自己闹革命去了，我们要么被进监狱，要么进地狱。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天可以负责任地告诉大家，我再次负责任地告诉大家，这个武汉病毒是从什么时候开始说的，我在一年前直播中就说过，共产党在临死前可能会制造大型的人道危机或者自然灾难，甚至大型疫情。我两年前也说过。
大家要记住，P4实验室，记住今天文贵说的话啊，所有的中共官员记住这话。武汉实验室一进门的墙上，写着一个最重要的标题：当你的脚踏进这个门的时候，你就走进了潘多拉的盒子。大家上网上去查，这个武汉实验室的设计师是谁？建筑师是谁？建筑商是谁？我问过大家过去霹雳山、雷神山、火神山，下面是个村子，在拆迁时是北京拆迁的，建这个房子是谁建的，当时为什么同样的是房倒屋塌死这么多人？在那个地方，为什么P4实验室的入门的碑上，就叫霹雳碑！谁写的？谁提名的霹雳碑啊？霹雳碑的下面为什么写上：当你踏进这个门的时候，你已经走进了潘多拉的盒子？当然下边说了，你要这样，你要那样，否则的话这就将失控，会造成什么什么样的结果。
千万不要忘了：P4实验室的所有的警卫，所有的保护是谁干的？总参保卫部。有人报道过吗？为什么一个民间的富豪赞助的，全部都是国际上能通天的人物，赞助了一个共产党拿巨资六十亿美元建造的一个神秘的工程室，叫外国人做顾问，然后中科院和军事工程学院来搞设计，而且完全是抄西方的。
他的整个建筑下面是，整个是，下去是一个小，上面是一个口，中间是一个直径，然后下面又是一个口，是两个口中间一个直，大家立过来就是一个工字，工字立过来就是实验室；电梯下去，下去是放大了，上半部分是由军科和各个院校的工程师来做的，来负责，和允许的教授，像什么石正丽啊，郭德银。但是下面他都不能去，下面只允许军方的去，军方的是（编号）多少，303研究所和106研究所。303和106就是共产党新编、新设立的生化部队的编码。这个地方完全是总参保卫部，还有原来从三部、从西山，三部是在西山，现在中南坑的领导全在西山呢。玉泉山和西山，全部清空，在西山的三部那里抽走的人。
我请问问兄弟姐妹们，在这个时候，我们中国同胞，战友们，你问我的时候，共产党它会往哪走？共产党的下步会干什么？
首先你要知道事儿是怎么发生的，你不能老是用问别人答案，你应该用自己的脑子，自己的手，用自己基本的常识，来找清楚原因，你才能找到答案。我说这些网络上都可以查，都可以找到。就像我们说共产党的经济数据一样，是人都可以查，不要听郭文贵说的，但是你可以去调查。不要听爆料革命说的，你去查。
为什么这个上层是教授专家，什么卫生部，而下部就是军方，这叫军民合用。为什么要把中国能讲英文的和国际上有联系的大佬们集合到一起，而且没有一个是穷人出身的，全都是有钱有势的，官二代、富二代，也就是中国真正的贵族，有贵族气质的贵族啊。
现在全世界的科学家，陆续站出来，都在证明我们爆料革命、我们路德访谈节目所说的话。这绝对不可能是天然诞生的，绝对不可能！这完全是人造的，而且被植入的基因现在逐渐明朗。
在这种情况下，我们的一个答案非常清楚：既是人造，它是怎么出去的？谁让人造的把这病因植入进去的，而且是病毒对中国人和亚洲人杀伤最大，为什么？
今天我们再次回到几周前，非常明确的结果是：这个病毒，人造的，但是它放出来了。一个是非故意的，非故意的，是谁干的？非故意的，为什么湖北蒋超良，为什么郭德银和石正丽极力否认？在1月6号，湖北武汉还有樊城的几个干休所，还有樊城的研究所，包括樊城军工厂，都已经实施了，完全是半戒严状态。
早在12月27号，所有的几个院校都已经开始检查体温。而且临近上海的，上海的卫戍区的几个军队——大家现在可以去查一查，可以了解去——就已经开始检测体温，而且已经限制湖北人进来。1月4号到8号之间，整个湖北武汉、江浙一带，好多军事设施的旁边都增加了岗哨。
只有湖北武汉的老百姓还不知道，还万人席、开大会，还有人说这病可防、可治、可控，人不传人。
这个时候，为什么在湖北武汉、江浙，以及军事区、军事院校，特别是大家要注意到，湖北省委，大家看一看，有人一定会晒出来的，湖北省委什么时候囤积了200万口罩，这口罩现在在哪里？大家要看一看，从武汉，湖北的贵族们是什么时候私人飞机最多的，私人飞机大量地从武汉到了海外去。
我想告诉大家，你们用这些已经发生的事情，你可以问问，为什么他们能先知先觉？只有2个原因，一个这是你干的，你知道；第二个你知道以后你不让别人知道，那就让别人去送死。
今天这个问题大家听起来很玄乎吗？你觉得是不正常的吗？在这个时候，我告诉大家，他一个，这是有组织的，不一定是共产党的国家组织，也可能是国家组织；这是有组织的行为，只是一个人，还是一万个人，还是一亿个人；这个组织是有针对性地，是要干掉对方和达到某种目的，但是不管哪方干哪方，牺牲者都是老百姓。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月27日谈科比意外死亡</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1016/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1016/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生说：尊敬的战友们好，现在是一月二十七号，文贵在马阿拉歌，还有在迈阿密Palm Beach正在直播，向战友们报平安。亲爱的战友们，你们健身了吗？你们传播武汉疫情真相了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，咱们现在正处在人类上最关键的伟大的时刻。但是在这时候，咱要健身。咱要健身，现在的健身比打胸腺肽还关键，这不是开玩笑的。所以咱爆料革命三年来，这个健身意义重大！咱们已经给战友们准备好了——今天的这种疫情需要的——良好的身体状态，所以说，亲爱的兄弟姐妹们，无论如何请千万别忘了健身啊，千万别忘了健身，这非常关键。
另外一个，亲爱的战友们，在过去的二十多个小时里面，大家看到发生什么了，人类上发生什么了，庚子年啊！
首先大家要记住，沉重地默哀，哀悼，伟大的球星科比先生，科比先生和他的女儿坠机而亡，这真的让人心都碎了。科比先生我们打过几次交道，他曾经也去过我们盘古，到盘古去过两到三次吧。为人生活中非常客气，为人极为友好，特别喜欢中国人，这点让人（感觉）又不一样，就很喜欢中国人；而且对中国的饮食、文化，还学习过一段时间，还了解过一段时间。
让我记忆非常深刻的事情，当时跟着他的一个翻译，翻译的手机找不着了，他在旁边我们空中四合院，他站在那儿，个儿高啊，他在那站着，这翻译说手机找不到了，他就忙着帮他找手机。旁边一堆保镖很客气，帮助他把手机给找到。然后呢，一再给道歉说是他的错，印象深刻。
还有一次在洛杉矶，在这个Soho俱乐部，当时我跟那个，那个变形金刚的导演迈克尔·贝，我们几个人还一帮演员在那喝酒，一大长桌子。他带着几个人来了，还有家人，老远过去个个给我们打招呼、拥抱，最后把单还给买了。因为不是会员的你也不能买单，他也是那儿的会员，把单给买了。
所以说这个人啊，他的心地很善良，他的骨子里的文化跟很多人还真是不太一样，人特别谦虚，特别好。非常希望中国啊能有健康的NBA。我就问他，为什么你要说中国要有健康的NBA啊？他讲了一个非常关键的话，因为当时NBA的三个大佬全在场，他说中国的NBA是听政府的，他说政府是不可能给你一个好的体育的；他说第二个，中国的NBA是完全在垄断，完全不是在大家自发的、喜爱的情况下的体育，所以体育不自由，他就不是体育。我完全同意。跟1932年希特勒搞的奥运会是一模一样的。
另外外一个，他说体育的本身就是要独立的经济，决不能来自于其他政府和其他的第三方的经济。这个他说得太好了。人很少说话，但是说话的时候非常坚强有力，这是当时认识的科比。
但是昨天我正在飞机上，飞往这来的时候，这个伟大的星啊，坠落了。在这个半年前，大家记住，这个真是，半年前多了，快一年了，有一个预言师，曾经说过几个大人物的事。他说你看很多人他不相信图腾文化，他说实际上图腾文化，它给你藏了很多的密码。他说比如说，你看那个耐克公司的广告，在科比那个飞机上，它那个星，钻石星是倒下来的，他说非常不好，而且那个飞机的原号也不好。我说你这一说，你应该告诉科比去啊。
然后他还说了几个重大的2016年选举后的政治走向，他说你看这个人，他说他用了一些最不吉祥的数字，最后结果肯定不好。然后呢，他还说了班农先生，说班农先生有某些方面他是犯了错的，看从2015年、2016年选举的时候他说的话，他说你看班农先生在白宫干不长。还有另外一个明星——都活着呢，这都活着呢——如何如何。
但是昨天发生这个事以后，我第一个感觉不舒服的就是这架直升机。Sikorsky的直升机我过去也经常用，但是不管什么再好的飞机，Sikorsky的飞机有大的，总统的就是SH-60，大的那个Sikorsky改的，但是呢，这个SH-60商用最多的，商人、明星用最多的，最安全的飞机。但是他的尾翼，方向翼是有问题的，所以说我后来很少用。因为当年我在法国的一个朋友，认识的一家人，用了二三十年的直升机，都是从乡间每天上班到巴黎，最后一家人全部从飞机上坠落全毁了。科比的飞机用的是为了省时间，还有他每天时间是按分钟算的，所以说这个人是非常之勤劳。最后是这样，上天保佑啊，上天保佑。
咱们这个图腾设计真得注意，但是科比真是太可惜太可惜了，还带走了最好的女儿。真是啊，人的生命，佛家讲得好啊，生命无常啊，真的是无常。大家务必要好好活着，好好生活。
但是我看有些人留言，说有钱人啊，别得瑟、别过。我赞成有钱别过，但是说有钱人如何如何，说坠机跟有钱人有没有关系？大家要看到，就是科比每天用直升机省下的时间，每天早上五点钟开始锻炼，而且每天把家人工作生活都完美地安排，才成就了科比。大家千万别学共产党的那一套，吃不着葡萄说葡萄酸，羡慕嫉妒恨。
一个这么伟大的球星，从接触中的科比，几乎做人是完美的，跟很多人是绝对不一样的，绝对不一样的。所以说这是个让人尊重，让人惋惜而悲痛的一个伟大的新事件。
那么从这个事件昨天还看到，咱们中国国内武汉疫情，现在发展到了什么程度，亲爱的兄弟姐妹们。这个武汉疫情发展到什么程度，我想大家都看到了。
现在从昨天发展到今天，政治上的行动，共产党政治上行动远远地大于实际上防疫的行动！
大家记住，共产党是搞宣传出身的，搞情报出身的。它玩啥事之前，它先要评估。评估就是，它这件事情怎么能骗你，能更好地骗你，这是它的核心目的。所以说，你看，大家知道自从十八大以来，中国出现了几十个小组，这些小组的组长。大家都知道的，当时整个从十八大以来，N个小组的组长，这个小组组长从来轮不着李克强。这回李克强得了个组长不容易啊，是拿命换来的。
但是你看着了没有，所谓的小组组长里面，你们上网去查一查，非常奇怪的：共产党的卫生部门，没有；韩正是管公共卫生的，没有；卫生部的高官领导，没有。基本上大家看到的都是一帮去送死的。给你表演的机会，但是你要拿命来赌一把。大家看明白了吗？你要拿命赌一把，这就是共产党。
所以，政治操作、政治行动、政治斗争高于一切防疫的实际行动——这就是共产党。
另外一个大家能看到，从昨天到现在的变化，除了政治操作了外，战友们千万别忽视了一个真正的问题。就是中共又采取了，历史上中国所有灾难发生的，一个根本性的共产党的操作。无论是当年的唐山大地震，无论是当年2003的非典，无论是四川的大地震，无论是新疆的所有事件，第一个行动：封嘴、封眼、封网、抓人。让所有人闭嘴！看明白了吗？这就是共产党最好的行动。
我们给北京寄去了16000个口罩，到北京给扣住6000。我们给湖北的襄樊分别寄去了大概是2万个口罩，一个不给，全部扣除，连一个条都不给你。去找他，说什么由于现在国家紧急状态，我们有权利征收任何物资。2万个口罩连一个小条都不给你。
我们湖北的武汉的几个战友给了不同的地址，寄去的口罩一个没拿到。大家别忘了我们买的不是一般的3MN95口罩，我们买的很多是防毒口罩，69块钱。也有的我们还定了一部分，大概一两百个超级的，110美金一个的，统统给扣掉。关键这些口罩去哪了呀？
我们的战友的家人，有就在那几个医院的，所以一个也没拿到。后来他们专门医院的人，咱们战友的家人打电话说：“听说你们扣了一批从美国来的口罩，能不能给我们几十个？”电话上大骂：“你听谁说的？都是海外造谣，从来没有！”
不但如此，大家在武汉的战友，国内的战友，你们最清楚。很多战友，我们发动了很多战友去给武汉捐的时候，所有的回答是：不允许接受海外任何捐助，任何海外的慈善机构和任何的NGO机构参与和捐助，包括那些医生，谁敢跟海外的慈善机构或捐助者，一切后果自负。
兄弟姐妹们，这是共产党，你在镜头前看到和实际上最不一样的。在这种疫情前面最大的一个良药，就是告诉大家真相，还得加上两个字，“及时”让大家知道真相，“及时”让大家知道真相。
现在各省、各市封村了，他为啥人还在行动？为啥人还在冒死在这大街上晃荡，原因很简单，就两条。在共产党的70年历史里面，从来没教会中国人怎么做人。就是不害人，当有这种疫情的时候，你应该负责任地保护别人，你不能乱动，你不能上人家串门，你要洗手你要戴口罩，然后才是为你自己。
共产党的商鞅五术，愚民、贫民——叫人民穷，叫人民变得笨，弱民、苦民，这几条在这回疫情当中全部都爆发出来了。就是人一旦遇到公共情况，一旦遇到人道的事情的时候，都变得比畜牲还弱！
这是为什么在武汉，我们战友告诉我说，有人看到旁边停车，直接往车把手上吐痰。这人可能没得病，他觉得万一我得了，我也不让你好。
更夸张的事情，昨天很多战士给我发来信息让我震惊啊。就是很多警察请假，当时说不允许请假，谁也不准请假；警察：我宁可不干了，我真有病；还有人开了有病的假条；还有人故意自己拿车把自己腿刮一下，拄着拐拍个照片发给领导：我腿被撞了；有的人故意，平常老实不得了的人，天天给领导拍马屁的，突然间发脾气，跟领导大吵架：你有本事你把我开了，你有本事把我修了。整个共产党的内部组织，共产党员也是共产党的人民，他也某种程度上彻底地被洗脑，也被商鞅五术化了。王岐山的商鞅五术用绝了，有时候他连自己都中招了。所以现在什么，军队和警察和政府人员是尽可能的不碰别人，尽可能地保自己，找各种理由推卸责任。
最可怜的是什么，最可怜的就是坚信党、坚信政府，走在前线的护士、医生。媒体，有媒体吗？大家看到14亿的中国人，所谓的600万媒体人在哪呢？你见过一个吗？
一说李克强总理他跑到前线去建房子，大家上网查一查，湖北武汉随便把军用招待所、政府招待所，还有旅游景区；成熟的管道设施，大家千万别忘了，任何国家，包括共产党过去十八大以来天天在高速路上降落、起步的飞机，在所谓的国防总动员预备役……啥叫预备役啊？就是全民皆兵，所有的设施都可以作为战争的一个基础。这比战争厉害啊！你用得着盖那个狗屁房子吗？你把这些设施马上转为预防总动员，你不就行了吗？！
共产党在这个时候，他所有70年来洗脑、愚民，玩弄政治，假、骗、偷、黑，在昨天的20个小时到现在，全部暴露无遗！
我引用联合国的一位高官说的话：我们曾经怀疑过共产党，我们后来又寄希望于共产党，后来我们拿了人家钱以后，又幻想共产党它会真正地对人民好。他说这一次，在这个疫情当中，我们真正地看透了共产党，它的本质就是黑社会；根本不在乎谁死谁活，只要它活着就行。
到这个时候了，还发动了像文化大革命斗地主的方式来进行防备，全人类面临有史以来，可能是前5大的人道危机的疫情。不但如此，还阻止最起码的防止疫情的国际人道救援；还用政治手段解决他们制造的人道灾难。他们只有一个，他们想死人，他们认为等待死人无所谓。
有国内战友爆料说，中央领导已经在春节时候做好了准备，少则1000万多则一个亿。“多难兴邦，多灾兴国呀”！我一听这话我就R你八辈祖宗啊！啥时候能烂到你们中南坑去啊？啥时候能死到你们中南坑去啊？为什么总是一难都难到老百姓啊？共产党你们太坏了，你们太黑了。你们真把中国人当成猪狗了，中国人太可怜了。
现在，且不说从技术上，它将导致全人类灭亡也有可能，是全国灭亡也有可能，百万、千万都有可能，无人知道。我们最起码要做的一个政府的责任：
第一，让大家知道真相，及时地得到真相。
第二，你做不到的，让别人能做到的，以救人命为优先任务。
第三个，共产党可以不做事，能不能别做假事。
第四个，共产党可以不救人，你别再借灾、借疫情杀人。
第五个，共产党，你最起码要做到的事情，你这个时候要忘掉政治，以人命为中心，别搞政治操作。
第六个，习近平先生，李克强、王岐山先生，这个时候，最有本事的是谁呀？是人家习主席、王岐山呐，你这俩人得去武汉得救命去啊。得韩正啊。这时候还玩政治操作，老百姓看在眼里，疼在心里呀！光一个李克强是不够的，李克强必须得去，这些副总理、中央政治局常委都得去。党不是急人民所急，为人民服务吗？
第七个，亲爱的战友们，此时此刻共产党最核心要做的事情，不仅仅是封城，不仅仅是封路，更要打开国家的所有的粮库、资源，来救济这些老百姓。
第八个，亲爱的兄弟姐妹们千万不要忘了，这个疫情的人道灾难，在家躲着封城、封村了，中国的粮食、物资和水，我告诉大家：三星期。记住啊，人类上所有的疫情的心理承受、身体承受，生存能力三星期是最最高限。要么他疯了，要么他好了，要么他死了，不可能再有其他的好的。三星期被堵在一个地方，生存三星期是最高限。如果这三星期，共产党还不改变这样，那就是给所有中国人给你的三条路：你疯了，你死了，你成仙了。大家记住共产党这个第八条，你们要记住，大家看是不是。
第九条，亲爱的兄弟姐妹们，所有这个疫情，大家要记住的：王岐山说2月份结束，绝不可能。除非是死掉成千万、论亿的人是可能的。这个疫情大家要做好准备，你做好准备的核心，就是你如何生存下去，如何不自私地、变态地生存下去。你不能老是，你不管别人了，你有病了，到处咬人去，那不行。如何聪明的活下去，这是第八条。大家做好心理准备，这关键是你的生存环境、物资。
第九条，亲爱的兄弟姐妹们，我们现在要告诉共产党的事情，我们爆料革命此时此刻最希望的事情，就是中国少病人、少死人、少传染人。我们爆料革命的战友们，任何人不能夸大其词，不能制造恐慌，不能无根无据的乱猜测、乱预测，这一点是必须的。任何国家在公共危机的时候，每个人都要记住，你的最好的本分，就是不要夸大事实，不要制造恐惧。
第十条，亲爱兄弟姐妹们，我们爆料革命说好的，现在武汉的事情是不是第3道大门，我说还不到。两道大门到了2.7，现在还不到。什么时候到？我在等着联合国和国际金融组织的决定，包括美国、欧洲的联合决定。
第十一条，亲爱的兄弟姐妹们，我们现在要做的事情，大家一定要拍着良心说，问一问，共产党你们听听我们爆料革命说的话。过去三年如果没有爆料革命，你今天的疫情会是什么样子。如果没有爆料革命会是什么样？共产党你也拍着心窝子，跟我们战友一起，如果这次没有我们爆料革命，香港没有我们爆料革命，台湾没有我们爆料革命，新疆没有我们爆料革命，你共产党，你已经完了。
但是你的完，你将带走几亿中国人，这是我们不愿意的。因为共产党要把新疆人200万全杀了，或者把香港戒严了，或者对台湾打仗了。你死了，你完了，你不能带走我们那么多香港、新疆、台湾的同胞。这就是爆料革命的价值。我们做的你们不高兴的事，你们恨之入骨的事，但是我们拯救了多少的苍生啊！
这就是我们的十一条和对共产党，如果你要是能有一点脑子，你们这些猪头，吃得猪头大耳的，在中南坑里边，你算啥呀！那科比这么大的星星，说坠落就没了。生命不过3万6千天，你们中南坑的人想一想，你再球能，你也活不过这个灾。你再能，你也活不过共产党今年被灭。庚子年到了，你还有什么侥幸心理呀！你必然完蛋，6月4号就你们最后的一天。
你现在做的最好的办法就是，对待疫区，展现出你人性的伟大的光辉，做出你权力内最好的，能做出对老百姓好的决定。等到我们建立了一个没有共产党新中国以后，你不被清算。
所以说，所有中南坑里这些老王八蛋们，你们就那些年龄，你再活能活多少天，3千天、5千天，大限啦！在这个疫情上，中南坑你们不要有任何政治操作，一切以人的生命安全，负人道的责任，这是你唯一的选择。庚子年你们一定会不存在！
三年前我给你说的话，你觉得我胡说八道的话，今天你觉得郭骗、郭强奸、郭三秒说的话，有哪件没兑现的？
我再告诉你共产党，郭文贵的每一个爆料时间表，背后的意义，你慢慢，你会明白的。
潘多拉盒子你会明白的。
以共灭共、以美灭共，我相信你越来越明白了。
天意，就是让你共产党今年必须灭亡，而且你会要彻彻底底地被消灭，你没有任何挣扎的机会。如果你想挣扎，你就试试。
所以我宣布，所有中南坑和共产党员，你们要记住：此时此刻是你们最后一次在人民面前，在共产党的独裁和魔鬼面前，是选择与魔鬼为伍、与人民为敌，还是以人民为核心，真正地做一个立天下苍生的选择。——这两条路你自己选。
不要等到大审判的时候，让你们的家人，让你们本人，遭受和你承受不了的审判。
这次大疫情，所有共产党员，你们要看到，共产党心里有你吗？你有超级口罩吗？你有独立空调吗？你有机会不上前线吗？你家人能受到保护吗？你可以天天打胸腺肽吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1006/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1006/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？今天是1月19日，亲爱的兄弟姐妹们，本来啊，今天是没有直播的啊，为啥我现在要录个录播呢？
昨天晚上，我们得到了国内战友们，中南坑内战友们给了我重大的消息，为什么叫刘鹤的“外溢效应”？为什么删除今天的新闻啊？原来如此！
第一个，人家美国是威胁了，这十几条我在这儿等着你呢，你不来签，我就马上取消你的香港自贸区地位。我马上查封你的资产，贪官在美国的资产。我马上对你的关税还要提高。这是很夸张的啊，一系列的事情，几条。
还有一条啊，咱们这是没想到，战友们告诉我说，核心的一条。当然了，包括这个把它从货币操纵国地位拿掉，表面上的，暗下里面有个交易，就是美方要承诺在未来两年内无论香港发生什么，都不能取消香港自贸区地位。也就是说在某种意义上，他们拿每年2千亿，总共大概5千亿，买了一个香港自贸区地位，论香港死多少人都不能被取消！然后再从货币操纵国上取消，这个给拿掉。
这是让我们太惊讶了！竟然是把香港人，“香港人权法案”当成首要任务，说白了，5千亿买了一个对香港屠杀权的通行证！
但是我告诉大家的事情！它成功不了！美方是被它威胁了！美方也是老子先把你骗上床，先让你试试我的擀面杖子，然后我们都不记得了，爱怎么着怎么着。
虽然这件事情我经过核实，美方不会兑现的，但是对香港，香港的同胞们务必要注意啊！共产党要动手了，看来，要动大手了啊！务必要小心！
今天我必须得对这位战友在此立视频为证，永远地感激你对我们爆料革命得巨大贡献，没有共产党的那一天，我一定让全世界人民，全中国人民知道，你的伟大。务必注意安全！
香港同胞务必要注意安全了！这个信号告诉了所有香港同胞！
一切都是刚刚开始！
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/841/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/841/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，现在是 9 月 28 号文贵报平安直播，我现在在海上，刚刚和咱们的重要的朋友吃过早餐。
今天在直播之前，我先请所有的战友们，咱们认真地把今天直播大家静心来地听一听，静下心来地听一听，这对香港特别的重要，对中国特别重要，对世界特别的重要。为什么这么说?一星期以后大家就明白了，就知道答案了。
所以亲爱的战友们今天的直播咱不扯别的，咱就是请所有的战友们静下心来地听一听，特别是香港的战友们。香港的战友们一 定要认真地听，让香港的所有的人都知道今天我的直播，是越多人知道越好。希望很多战友们今天以最快的时间能把这个视频，把它给剪成最短的，配上粤语、英语的字幕，想尽一切办法传 到香港和大陆去。因为今天我们这个视频所有讲的话，都会在 10 天内，一星期内，甚至更短的时间内得到验证，这是至关重要的。这是为什么我要给大家说，请大家一定今天要把我说的每一件事，每一个事，让给大家认真地传递这个信息，至关重要！
大家都知道，过去几天我们大家都看到中国的全力以赴，让全北京全中国人，几乎就差了不让拉屎撒尿了，都在干一件事——70 年大庆，共产党的70 年大庆。就差不让你喘气，不让你拉屎撒尿了， 一切都在控制。这是一件很大的一件事，这件事的本身有多大咱且不说，但是他和今天的香港的上街抗议运动加在一起，这个意义它就大了去了。为什么说因为香港人非常的清楚，经历了三个月的运动，死了那么多人，抓了那么多人。香港人付出这么大的代价，引起了国际上这么多人的关注。此时此刻，香港人的命运就和这 70 年的大庆己经紧密相连。香港人是生还是死? 关键就是看这个 10 月 1 号了，10 月 1 号的前后会发生什么，基本上决定了香港人这场运动的生与死的结果。
就在这个时候，全世界又发生了一个大事，远在一万五千里之外的，世界上最强大的美利坚共和国。就在 10 月 1 号之前，的前不到一周的时间，两党之争进入了火热化，弹劾川普总统， 全美国都在关注着弹劾川普总统这个重大政治历史事件。这三件事放在一起的时候，战友们，这发生的政治效应就是这次我们所说的下一周，所有事情的根本元素。我告诉大家它意味着什么?在没有弹劾川普总统之前，没有弹劾川普总统之前，这个香港事件和北京的 70 年大庆，大家要知道啊，整个事件真的是拜上天的安排。
为什么说拜上天的安排?川普总统从来没有在香港事件上明确地说出来，它是什么样的性质， 他是什么样的态度。因为，就像我们头两天在直播当中说的:他担心共产党，王岐山利用他最大的弱点，美国的股市会下滑。他不敢说坚定的给香港这场生死之战-香港人与共产党的这种正义与邪恶之战，他不想沾边，甚至不想掺和。祇有在参议院众议院，在各种这个民间的力量呼吁和各种地游说。和香港人上街的这种行为感动了他们，和符合这些参议员、众议员个人的政治利益的情况下，发起了《香港保护法案》，《香港人权法》。然后有点扭扭捏捏地要决定是否取消香港自贸区地位。是否对香港进行金融最严厉的制裁，最严厉的制裁，是否要决定最严厉的制裁。甚至对香港这些个人，制裁的个人而不是像征性的，而是决定性的制裁，甚至是致命性的制裁。
亲爱的兄弟姐妹们，就在这关键的时候，中共的 70 年大庆不可回避地冲着香港就来了。 70 年大庆跟香港的上街抗议运动，反诉中运动紧密地联在一起，它千倍万倍地放大了香港运动的，在国内政界的影响力，它也成为了共产党内部几个大的盗国贼和利益集团政治较量、政治斗争中的最重要的一项。香港人民需要的就是这种感觉，否则没人关注了，有意义吗?现在通过 香港人不屈不挠的，震撼人类的这种抗议运动，展现了香港人民的素质，征服了全世界人民对香港的认知。
结果达到了什么效果?香港人是正义的，香港人民得到了全世界的同情，我相信中南坑里面，就是这些混蛋们的家人也是五体投地地佩服，这就证明了香港人民获得了人心，获得了天下正义人的支持。香港人死了那么多人。这么多人失去自由。林郑月娥等四人帮卓越的表演和共产党用黑社会、白社会，假解放军、假警察操控香港，威胁香港，以黑治港，以假治港，以骗治港、流氓治港的本质在过去三个月表现得淋漓尽致，天赐良机！即使想站在中共一边的人也看明白了。
所有的在中间派的人，包括在西方、在国内犹豫的人，只要他是人不是畜生，都站在了香港这些上街抗议的伟大的年青人、和伟大的港人这边。
所以说，正在这个时候，上天又赐给了一个必须的良药啊。面对着阳光，上天之剑！那就是代表了全世界最核心力量的美国，出台了有史以来最快的《香港人权法案》。但是，它还慢吶，还是解决不了根本性的问题啊！就在这个时候，我们最担心的事情，川普总统的不下决心。美国是三权鼎立啊，只有一个权力帮助不够啊。立法了，谁来执行啊？美国立法是国会，执行是谁啊？是行政部门，也就是白宫。这个监督执法，和执法，和立法完全是独立的。
就在这个时候，美国两党之争，天赐良机，爆发了乌克兰的所谓的两个总统的电话丑闻事件。大家看到了，迅速的，快速的，史无前例的，对川普总统进行了弹劾程序。现在美国内部已经出现了俩总统——川普总统和南希•佩洛西总统。就在他们两个人的斗争进入白热化的时候，大家应该看到，美国在这届总统之前最重要经历竞争的两个人——希拉里，浮出了水面。希拉里从来没服过，不服啊。南希佩洛西已经现在成为美国最有影响力的人物了。
大家知道这有什么意义吗？她早出一个月，和晚出一星期，是天地之差。为啥我那天直播说，这次最大受益者是香港人呢？就在接近十月一，中国的所谓70年大庆的时候，全世界的反共进入了最高潮的时候，香港人在大街上抗议最需要关注的时候，这几股力量拧在一起的时候，后劲略显不足啊。
结果这个弹劾，最核心的焦点是什么？谁对中共更狠！我告诉大家，你会看见接下来的每时每刻下周，你会发现，他们所有的弹劾，还有这个南希•佩洛西、希拉里、拜登，还是川普总统，最抢着干的一件事情，就是在香港事情上谁更狠，谁更快。南希佩洛西肯定说：”川普总统，这川普总统就是讲讲，No action，没有行动。我这马上通过法律，签字，马上办，不行一二三，明天就算数！”希拉里会说啥？希拉里下周就该表态了，有可能啊，我都瞎蒙的，喝多了，大早上起来喝多了。说：“这根本都不算数，这算什么？我要是选上，我要去选总统，我要今天决定选的话，我就会把共产党在我任期半年内，对这些所谓中南坑的人进行制裁，停，和中国经济脱钩，对中共所有的这些人进行什么样的制裁，历史以来最严的。更重要的事情——香港独立！”南希•佩洛西会说啥？ “香港独立不够啊！香港人民到美国来，自动成为美国公民。”拜登会说啥？ “那还是不够的，我们要让香港人民得到美国的保护，南海的舰队进去保护香港！”
你想想这种话要是说出来，战友们，对川普总统是多刺激啊？他会说啥你去想想？川普总统这辈子服过谁输啊？我比你还要快，我比你还要狠。川普总统会做什么？ “老子现在就签，香港自由贸易区地位没了！香港脱钩了！对香港人制裁！派兵就在那块儿等着，只要你敢动香港人，我就要跟你开干。你敢动香港人，我就宣布香港独立、台湾独立、新疆独立、西藏独立、广东独立！对查封所有在美国的资产，一根毛都不给你留。公布所有美国掌握的中共的性爱视频，公布所有中共在西方的财富。”
不行，我得搂着点，别说过了。说着说着就有点兴奋啊，哈哈。战友们，你们相不相信啊！这良机，香港人想不赢都不行，香港人想不赢都不行啊！
看到今天CNN的报导了吗？看到昨天晚上美国在争什么吗？所有现在美国的问题，都是中国共产党干的！现在争论，到底习近平是不是独裁？共产党是不是流氓政权？是不是合法？现在美国的核心问题，不管是拜登，不管是川普，不管是希拉里，都认为是共产党的事！
大家去看一看，美国主流媒体从来不报导的事，现在全开始报了。特别是美国，现在都统一一句话，习近平和王岐山是中国绝对权力。 Absolutely power！ You need take absolutely responsibility！ Absolutely force！ You should absolutely ，it is to take responsibility！绝对的权力，你就要有绝对的责任，这下麻烦了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/787/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/787/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是8月10号。你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，很热闹啊，很热闹。时间稍微长点，两个月，大家要注意到，香港昨天有很多明确的变化。而且大家要看到，香港昨天的上街，还有一些人的表态已经完全不同了，完全不同了。而且在西方的这些国家，大家也能看到，很多表态和支持也不一样了。大家也都看到了。
所以说战友们，共产党啊，共产党啊，共产党啊，共产党要完球蛋了，完球蛋了。共产党真的要完球蛋了，要完球蛋了。你看看，这共产党哪像一个党的样子嘛。北戴河，大家都知道发生什么事了吧？也知道党内发生什么事了吧？
党内发生的这些事情，是可以预测到的。大家都知道，现在党内利用这个事情都开始较量了。利用这个事情较量的本质是什么？就是各利益集团都不想在香港这个事上，去为他们这个疯狂的行动（买单）。可以说，什么玉石俱焚啊，太看得起他们了，林郑月娥，她跟谁焚啊？她焚不了！她未来要面对的事情，是她自己走向灭亡，彻底灭亡，没有人跟她去焚去。谁去焚啊？跟她焚啥啊，是吧？谁愿意跟你焚啊？
我本来要跟大家分享一下这个的。我看到北戴河战友们给我发来的信息，说这些中南坑染头发的家伙，手指头硬的家伙，非常激烈的对抗。很明确，谁负责任？！谁为现在负责任？说香港那些老百姓，你这样打他们，打那些孩子们，那全都是被录下来的。你还能像八九六四一样吗？！这东西都能给它铲除了吗？！
任何一个国家宣布，香港警察、香港纪律部队、香港政府属于恐怖组织；然后如果进港的解放军进去以后，把香港的驻港的所有官员列为恐怖组织，和对人类有威胁的、不受欢迎的份子，共产党不完了吗？
这个老同志说的都对，这老同志这回可逮着机会了，使劲PK啊。还有特别搞笑的，咱们的战友跟我说啊，竟然有老同志写了短短的半页纸，发给所有的人，题目就是：明年是否我们还能在北戴河相见！题目就是：明年是否在北戴河还能相见！
战友们啥意思啊？你想想，这里边就问了几个问问。
第一个，香港的问题，最终你怎么解决？
第二个，中国的经济只要下去，你还有明年吗？
第三个，这种高压下的中国社会，你能撑过明年吗？
（第四个，）更重要的事情，中美关系到这个程度，共产党和中国的政府能撑到明年吗？中国现在多方面的问题，不可抗拒的，无法改变的，少数民族，如新疆、西藏，如果突然间全新疆人全都上街了，你还能再镇压吗？这个问题怎么解决？你能解决吗？你能都抓起来吗？党内人人自危，将引发的党内的消极，和潜意识的海外势力的配合，甚至是发生内部性的动乱和暴乱，怎么解决！
（第五个，）但是我觉得其中有一个问题说得特别好，说现在共产党能在这个时代控制住互联网和社交媒体吗？这个说得太好了！能控制得住吗？
（第六个，）最后一个说，中国的财政数字和外债，如果发生双爆发，结果会是什么样？
（第七个，）以美国为首的西方，如果对所有的在海外的国家资产（这老同志很聪明），都列为非法资产，进行查封，怎么办？这老同志还是有脑子的，还是有脑子
的。他不说这事腐败资产哈。一听这像谁，大家知道了吧？美国说，这资产，我都怀疑你是非法资产。怎么办？怎么办！
（第八个，）还有一个，这老同志挺聪明，最后一条，现在你国家安全委员会的国家运行制度，事实上废除了常委政治局，这个模式是否能继续下去？牛啊，牛啊！
这位老同志敢这时候说话，对着谁来的，大家都明白了。啊，是吧！
所以这个时候大家要记住，以美灭共，把战场拉向国际，以共灭共，来感觉了。
这是我爆料有史以来，在党内，发出的最有效，最积极，最有用，最直接，对我们爆料革命和灭共的最佳信息。
这位同志弄不好又要改变历史了。十八大他就改变历史了，这位老同志还是不错滴。所以我还是搂住了，少爆他的料。如果他再不说话，我就要爆料了哈。当然了，人家跟咱不是一伙的，人家是跟共产党一伙的。但是这个北戴河的信息太重要了，重大，重大信息！！战友们等着吧，这个信息出来，傻眼了北戴河。这开启了以共灭共的最重要的时刻！第三个战场，就是共产党内部斗争的战场！以共灭共进入第三个时代！共产党内部开始内斗！谁能改变？请告诉我，谁-能-改-变！我等这一刻等了很久了！上天会有眼的！
一切都是刚刚开始..亲爱的战友们，关注北戴河的这封信事件，关注北戴河的政治动态。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/778/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/778/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今天是8月3号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀没喝完啊，今天是星期六啊，亲爱的战友们，亲爱的战友们，香港。很多我们的同胞们还在大街上，啊，昨天的香港的公务员上街啊，又一次震撼了世界，我感觉。
香港的同胞很聪明，现在有准备，千万不能掉以轻心，千万不能掉以轻心啊，亲爱的战友。啊，45磅啊，不能掉以轻心啊，我就要说到这儿，莘县阳谷县。很快咱都能看到是什么样的结果，会发生什么事，共产党说不干什么的时候，你们一定要记住。你想干什么？要干什么了，只是不要不一样的名字而已，当他说要干什么的时候，他一定不会给你兑现。
跟美国的协议谈到现在了，只有文贵说那将是一个荒唐的荒谬的结果，兑现了吧。WTO协议对象了吗，啊，从70年前啊，就是推翻了地主。老百姓拥有土地，你就有土地吗？现在中南阁的人叫无产阶级有产吗？他是无产阶级吗？香港同胞啊，你们要面临这个重大的重大的挑战和机会，只有一个错误不能犯，不要相信共产党。
当现在战友吗？一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月13号。
昨天晚上，没怎么睡觉，很兴奋，主要是有几个基金，我不是顾问吗，咱顾上也得问，顾不上也得问，要不谁借给咱钱花呀，对不对呀，没钱花不行呀。咱一个1120就干掉那么多钱，每年那么多钱，谁借给咱钱花呀。所以说呀，昨天是非常关键的！全世界的市场都在盯着，人民币兑美元，港币整个汇率的变化，还有就是穆迪指数，以及一些金融场外的交易，期货石油，真热闹。
从2008年到现在，这是我看到的，金融市场场外最活跃。场外资金移动最大。中国主题，人民币主题，还有汇率的变化，是最难以预测的一天。主要就是中美贸易的协议问
题。也可以从昨天这一系列的事情，这一系列的场外金融交易，和变化当中可以看得出来，全世界对中共的经济是真不看好。而且对待未来，根本不抱任何希望。所以说，昨天的场外是真有赚大钱的。而且赚大钱的很多人都是跟中共的高层以及家人有联系的。他们的一些核心信息，那是相当准确的。也就是说对中共的高层的决定和下一步的走动和走向，那时非常了解的。因为他们要拿钱，他们要付钱，一旦要错了，要付出巨大的代价。
所以说，昨天晚上可以看出来，中共的高层家族，玩金融的，就是中南坑那几个家族和江家，那江志成就更不用说了。孙立军，孟建柱那是核心的核心，因为人家掌握着情报，掌握着政法系统呢。
所以从昨天可以看出来，全世界老百姓绝大多数人，都是这些高官，这些权利，所谓的国家机器的掌控者的玩物。就是玩具。
老百姓天天喊爱国，爱国不爱国跟你啥关系，有一毛钱的关系吗？能给你多一点儿养老保险？让你看病少花点儿钱？不可能。
从昨天金融市场能看得出来，中共的上层玩弄老百姓的经济，玩弄国际金融的力量，这几个家族的核心利益，金钱，生殖器关系是老百姓无法想象的。当然了，世界上西方几个大巨头家族也跟着获了巨利，巨大的钱，那钱是老百姓不能想象的。
我只能说呀，中共是真完啦，但愿中国老百姓少一点儿受祸害。发自内心地说，看到这些变化的时候，我高兴，我又不高兴。高兴的是看到中共都在弃船，凿船，都在跑。中共是真完了。
不高兴的事情，我太清楚了，老百姓要付出什么样的代价，都是偷老百姓的钱。他今天偷你点儿钱我觉得还好点儿，如果再时间长，那老百姓就真的连要命的机会都没有了。
这些人太贪了！任何懂得国际金融的光看一下穆迪指数，人民币兑美元的汇率，港币的变化，一些金融期货指数，包括石油，几个大的指数，你就会明白，中共真的完了。
但愿吧，在他完蛋之前，少祸害点儿老百姓。但愿吧，这个时间不要太长。
星期三以前我基本上不直播，因为我都在和基金开会，咱顾上也得问，顾不上也得问。咱叫顾问。谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
有点黄啊？清楚不清楚，可不可以？模糊？咋又模糊了呀？多伦多清晰流畅，你们怎么样？有点模糊，等等啊，现在行了？这样，我往这来来，怎么样？中不中？好啦好啦好啦！所以说啊，有意思啊！去郭婶那就好了，你郭婶在那呢，我去傻呀，把我揍出来了，你想让我夫妻打架是不是？
（亮肌肉，右臂肱三头肌上有一颗痣）呀～～～哇～～～
看这水浇的…（出拳，拳击）你说说，我这拳要是打到孙立军脸上，你想想，你想想，嗯？战友们，啥感觉啊？
好！今天是3月3号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！哎呀，我得喝点水啊。（擦汗）出汗出汗，钱太多，钱太多，老出汗，可以
了吧？谢谢谢谢。亲爱的战友们好啊，咱就不长篇大论了，简单地说。有战友啊，给我发来私人信息啊，我有四个人要给你们回复的，我不能一一给你回复，因为我不能给你们写这个东西，我就不说了，我说完以后就知道是谁的，亲爱的战友们。特别是有的老战友，在广东给我写来的东西，说是，他们错啦，由于过去跟我有私人的whatapp语音，他们拿着语音在当地找了一些人， 06:00-12:00—— XX 某某(文成)
找了一些人建了一个群说是代表文贵。代表文贵呢就捐钱，最后骗了人家一个房地产开发商，骗了人家800万块钱，800万。最后是人家报案了，人家报案了。报案了以后，家里人被判了8年，被判了8年。说是让我出面写个东西，说是确实当时跟我有联系，然后是确实我委托他了，这样他的刑就可以被免，他找好人了，大概是这意思。给我发来好多次了，也给我寄来好多信。我想告诉这位战友：你几次寄来的信，我们律师全收到了，你不是我们的战友，你是骗子。
我们不给你文字回复的原因，非常简单，因为我们不能再给你机会骗钱去，而且你骗的那个开发商人家给我也写过信，人家是真心支持文贵的，人家是在中山那个地方，边上小开发商，开发些小房子，人家是真心真意的全家拿出800万支持文贵爆料的。这是一年前我从来没要求过捐款，结果你把人家给骗了，人家当然要告你。现在结果你说你又找了法院，找了人了，可以把这8年给放出来。要让我配合你做个假材料。这位战友你这个脑子是有问题的，你也不是战友，你这太过分了，太过分了。
不但不给你做，如果你再敢来要求的话，我就把你这封信寄给法院去。到此为止，而且你必须把钱还给人家。这个房地产开发商我们是有联系方式的，如果你不把钱还给他，我可以告诉你：这个钱，我们会把你所有的东西，我们会给法院写个证明。这个你不要再这么做了。另外一个，另外三个人，其中一个来卖李友材料的，卖李友材料的，李友的司机在我这拿走了20万现金，把李友的换肝的，银行的票据发给了我，那个手术的东西，我也公开推出过。还有李友的一些其他信息，我还没有推出。你这20万我就算了，给你了，就认了。
虽然后来整个李友的笔录你只发了一部分，没有全发全，我也就认了你了。但是你还不老实，最近你又拿了其他人所谓李友其他材料又来卖来，还要了个天价2000万美元。你再
敢在这乱来，我告诉你：一定会我把你所有的东西寄给李友，寄给贺国强，还有寄给当地的司法机关。你要碰到黑警察就该你倒霉了。因为很简单，你现在提供的料我还没报呢，我一报就知道是你怎么弄的，在车上怎么录的音。李友的事还没，我跟他的事第二章没开始呢，接下来李友，余丽呀，还有魏新呀，还有他女儿呀，是吧，在国外的事这都没开始呢。所以说你要有真材实料你就来弄，你没有真材实料你别到我这来蒙，那是不可能的。
最后一个我想说的事情，某个检察院的检察官，你原来给过我的材料，我付给你钱了，200万美元都付给你了。但是你把中间东西你都留下来，中间关键的东西都留下来，现在要把这一部分东西你又去卖，这不厚道。结果你卖来卖去又卖我这来了。在英国的你卖的那个人又送我这来了，你不厚道，是不是？你让我那么感动一把就付给你200万美元，对不对？你这么弄法就太不厚道了。结果你卖剩下要卖的关键的那些东西还跑我这来了，这不好。走向喜马拉雅你可以发财，我们也支持你发财，你不是我们战友。但是咱人得讲点厚道，我拿着钱拿着全家性命对付老共，对你本身就是好的，你干嘛来骗，不好，是吧！
唉呀咱们大陆啊，这个骗子，共产党这个骗子政府就产生骗子，他确实是个问题，确实是个问题。亲爱的战友们，另外一个我要给大家说的金正恩，火车已经跨过北京了。跨过北京了，直接回去了。据国内的有人反映跟我说，最高领导在内部大发雷霆，说是在南宁偷拍事件是重大政治事件，说那个偷拍的人被枪毙都应该，被枪毙都应该。你说这话，哈哈，拿金正恩大侄子太当回事了，这国家14亿人民现在被共产党给绑了呗，现在又被金正恩大侄子给绑了，相当的不好过。凭啥不能拍？凭啥不能拍呀？那美国总统走到那去了，你被拍是正常的，你不被拍才不正常呢，凭啥中国老百姓不能拍呀，你告诉老百姓不让拍了吗？耍这流氓，所以说太过分了。这个大家可以核实，这是中央的会，中南坑你们要知道是不是说这个。
另外一个两会，两会现在要通过给美国表演的知识产权，知识产权保护，这是第一条。第二条，所谓的对外投资、对外援助法，啥叫对外援助法，把对外给钱要合法化，要合法化。第三，通过什么大湾区，大湾区的一系列条例，这什么货币使用，什么办法啊？干啥呢？对外给钱合法化，正常化。把广东澳门，香港变成自己骗外汇，对外洗钱的一个合法
平台，把香港700万人把澳门50万人，把广东，深圳，上千万人绑在一起，将近2万亿的GDP，这就是共产党洗钱那个大屎坑子，叫钱的池子。
然后马上科技板块一上，这里面玩的猫腻大了，是吧？大家看着是为国家，实际上全是共产党给自己玩的游戏，非常夸张。另外还听说要通过什么这个关于网络安全信息管理条例法规试行办法，就是网络控制，变名了啊，信息什么私人信息安全保障办法，加大网络控制，又来了又来了。所以说你看，战友们，哪有诚信所谓的把网络给你开呀，哪有诚心什么给你结构性改革呀，那不扯王八犊子么这不是。
另外一个听说啊，两会这几天党内斗争相当激烈。党内斗争相当激烈。比如说那个被骗的那个房地产开发商，曾经就是当地的政协委员。他也给我发信息，他告诉我说这次政协开会完全不一样，不让带手机，不让见朋友，不让出驻地，就是住的酒店。更夸张的事情，他听说这整个北京，到处都显示着，反习和拉山头的这种感觉。
另外一位咱们的战友啊，咱很多战友都是政协委员人大代表。因为咱们的战友们，悄悄地发出信息告诉我，说郭先生的爆料革命啊，没想到那么多人都知道。他有时候尝试着故意说一句：「一切都是刚刚开始！」每个人眼睛都亮，然后他有时候说一下，「北美教练」，然后，马上大家有感觉，他说他说的都有感觉。但是大家都心照不宣不说。竟然有人私下给他说，你相信几成？他给人家说「一切都是刚刚开始」，有人问他，你相信几成，然后他就伸出个手指头5，然后再翻过来再5，就是百分之百，那个人点点头。所以说咱现在一切都是刚刚开始，北美教练是在国内对暗号的，暗号了，有意思啊，有意思。
另外一个听说，王岐山头两天又住院了，王岐山同志住院出来以后呢，说精神显得大好，估计又换什么肾啦，又换什么肝了啊？肯定是这个结局，但是说王岐山脾气暴躁，脾气暴躁，最近见了几个人，就是大骂，大骂陈锋，骂海航，骂王健，说他们坑了怎么怎么着，然后骂金融的老板，说你们太黑了，往外弄钱，然后说弄钱还打着王岐山的名义，结果是现在让我背着黑锅。听说在党内开会，有人提出对王岐山，说王岐山应该对这个跟海航的关系和海航的贷款给中央解释解释。现在说这个老百姓关注这方面事太多了，说实在的大家能有人敢提。也就意识到王岐山的时间差不多了，可以跟他谈谈，叫叫板了，这一天一定会来的！
另外一个现在整个听说讨论经济方面，都是绝密的信息，这回在政协里面还真有些人敢说话了，说地方的经济差的不行，今年的15万个亿，几乎都是到了江浙一带，广东一带也就是盗国贼家族控制利益最多的一带，。而且很少跑到黑吉辽，跑到新疆，往宁夏那边去，云南就更甭提了，轮不着你的边。而且很多政协委员说你的15万亿，你推出来以后，你都给了国有企业，私人企业怎么办？大家都抢肉吗？对不对，抢肉吗？
而且真有有良知的人还真敢提出来P2P，说不管你如何，P2P是你这届政府，你提倡大家搞的。包括电子金融，骗了老百姓那么多钱，现在关键是有人说你的钱去哪了啊？我估计这提出议案的是咱们爆料革命的战友啊，人家说钱去哪了，是不是得说说？这就是有良知啊，这不是灭良知了，这是有良知啊，钱去哪儿了？要问问。
另外一个说中国这个去年的GDP到底是多少？是12万亿，还是11万亿，还是8万亿，差距太大，这就是现在什么，不但国外知道你盗国了，国内也知道你盗国了。老百姓也明白你偷了钱了，P2P的钱去哪儿了，实际非常清楚，加在一起听说是8万亿人民币，加一起大概一万亿美元，最终被坑走的大概一半，5万亿人民币。这5万亿人民币在全国是多大钱哪，这5万亿很多人都是贷款，百分之五六十都是贷款。大家别搞错了，这5万亿也好8万亿也好不是说你们家里边的钱，它是个金融概念。
某人搞了个P2P，发起一个找了个理由。像我认识的一个人就搞了一个所谓的小额贷款给那个大客车，大客车小额贷款，一个人只能贷三千。但是你累计不能超过5次。可有的人造假，他弄20次、100次，这个钱他一分他也没拿，严格讲，他只是银行里贷了个一二十万，他去理财去了，最后这钱跑哪儿去了？都跑到所有的这个所谓的小额贷款P2P公司去了，这钱哪来的？贷的是银行的，最后这银行的钱是老百姓的，是无辜的老百姓的，最后是P2P的老板卷钱跑了。跑哪儿去了？
绝大多数的保护者全部都是中南坑里的人，他拿这个执照没有中南坑不可能，他要能跑得了，没有公检法帮助不可能，故意不抓回去他，那是毕竟有内线，他是这么个概念，几万亿。多少人妻离子散家破人亡啊，但是那个哥们贷钱的那个人，他虽然没往外拿一分钱可
他少拿了一点钱，但是银行是找他要钱的，银行不给钱就收他的房子收他真的大客车，就抓他的人，就这么简单。
另外一个金正恩这回听说在这个两会影响特别大，影响特别大。大家都觉得值得吗？一个国家把金正恩当成祖宗来供着，毛泽东活过来也不过是如此了。给钱给东西，然后横跨整个中国，中国为他全部买单，战略如何呀？听说有人提出质疑。所以两会完以后，两会将是一个大的新的政治事件。过去两会前都要抓几个人，祭祭两会的旗帜，吓唬吓唬两会的人：别动啊。杀虎给鸡看，不是杀鸡给猴看，杀虎给鸡看，杀狗给鸡看。这回没敢动就是国内形势国际形势较为复杂。
中国现在整个经济摸不着北了，到底是搞P2P呀？什么供给侧结构改革呀？还是发展小农经济呀？还是搞人民供销社呀？都吹狼蛋呢，骗不下去了，几乎这骗招都用完了。所以有些老革命现在给中央写信说两会要提倡务实经济、民生经济，少搞这个大型基础建设，少搞国际投资，大家会看到这个报道的。要把所有的投资和未来的发展，五到十年叫发展中国经济质量全面结构合理化，可以不生产，不能有过剩，两会有这么个概念。说明什么问题呀，骗不下去了，国内经济糟透了。
竟然有人联名给中央写了信，说中国经济如果再这样下去，未来不可能有两到三年的好愿景。中国的人民币汇率和金融机构特别是银行和影子银行，还有地方债务，将近80万亿，什么45万亿呀，80万亿的所有的这种影子银行和地方负债。实际上中国的钱都是假的了，经济都是假的。再不弄就要出大事，老百姓会上街的。只要中国官员拿不到工资，只要中国老百姓付不起银行账单，只要老百姓取不出银行钱，中国的经济中，国的政治一天就垮了，就这么简单。
所以说战友们，咱们的爆料革命，深入党心，被党内同志完全接受，咱们的爆料革命已经
广入民心，大家都得到了认可。我们爆料的真实性那是毋庸置疑的。接下来就要内外呼应，内外呼应，现在在炖呢，咱们下面烧着火炖呢，这里边锅里边炖着一个大王八，就是CCP，要把这个王八从里到外给它炖熟它，才能掀锅。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。今天的爆料，哈哈今天的爆料，今天的报平安就到这儿为止，我压力很大这时候星期天，因为国内的我希望大家好好休息，我希望国内的战友们第二天不要疲劳上班。
一切都是刚刚开始，为战友们祈福。.. 阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/333/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/333/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月22号啊，文贵在船上，给战友们，在吃早餐的时候报平安直播。看看声音怎么样啊（郭文贵先生调节麦克风）。哎呀！今天是7月22号啊，7月22号，这个文贵啊，在这里，哎呀，昨天晚上是特别激动啊，特别激动，这个昨天晚上这个没怎么睡觉。但是很兴奋，非常兴奋。这个，昨天晚上，主要是昨天晚上之前有太多兴奋的事儿，特别是看了，昨天路德先生的啊，采访亨利小哥，亨利小哥。现在这小哥帮了不得呀了不得。
这些小哥帮可了不得呀，这个是！这个，一个一个的小哥，约翰小哥儿，令狐小哥儿，啊，亨利小哥儿，啊，这家伙，了不得啦，大卫小哥，啥时候是个马丽妹妹，啊，马丽妹妹。昨天晚上啊，我们很多投资者给我联系，这个关于碧桂园，碧桂园出事儿啦，真出事儿了啊。还有一个李源潮，说李源潮被双规了，啊，热闹非凡，热闹非凡。哟，嘿，我在这儿能看到我，相素特别好（郭先生调整频幕），这家伙我一看我自己，实在是有点太帅了啊，不好意思看我自己都。
哎，大家别吐啊，开玩笑啊。所以呀，这个，昨天晚上相当之热闹，相当的热闹啊，相当热闹。所以呀，昨天晚上，这个，昨天晚上，这个这个通话呀，更多的是经济，金融，李源潮啊，这个确实是大事儿啊，大事儿，这个碧桂园我早就说过，你跑到马来西亚去，你跟孟建柱这人合作啊，这个杨先生这个人实际上这个老板真的是不错的。这些地产商当中这个老板，比较讲究的，还讲点道德的，心中有上天的，还真属杨老板了啊，杨老板，他女儿这个人也不错。
他女儿这个人非常不错。但是他走了这条路没办法，你跟共产党这个茅屎坑里边那你只有这一个结局，没有选择。所以呀，亲爱的战友们，碧桂园，这个倒下，他不是说一万亿的问题，他这个整个中国地产链儿就出问题。现在这个货币呀，大幅贬值，来冲抵美国贸易所带来的整个的这个损失，这个就是饮鸩止渴，饮鸩止渴。不从根本上解决问题不行。你告诉我中国什么行业真正的创造财富，很早我在视频上就说过，什么行业创造财富，大家想想，工业啊？农业啊？科技？金融？没有一样，没有一样。
中国只有在航天方面，现在确实是有进步的，但是他发展成财富，那需要一段时间。那不是开玩笑的啊。那你说股市，股市更不是了。中国的股市人家不是形容了吗？外国股市是投资。然后呢，你在其他国家呀，股市是赌博。你在中国，那就是嫖娼，股市。嫖娼，又损失身体，还损失钱。最后弄不好，还是，叫一炮毙命。染上艾滋病。当然不包括中南坑的常委啊。
人家不会，人家都提前身体检查。人家都找处女。所以是吧，这个这个，这个是不一样的。所以呀战友们。所以说，战友们，现在呀，这个盗国贼的，这个盗国贼们呀，疯狂。欺骗，嚣张。傲慢。真的是我发现，咱们很多老百姓真的不知道！大家有感觉都不具体，都不具体。这个房地产商，啊，房地产商。玩的是啥呀？房地产商玩儿的是啥？48%到55%，都给国家交税了。税和费。然后房地产商剩下的20%到30之间，基本上是员工费用。
和交给银行的利息。甚至更多。房地产商的利润，不会超过5%。超过5%，到10%，20%，那是什么？那完全是玩数字游戏。超过这5 到10，都不正常了，在任何国家，都不正常。中国房地产商，一弄就是几百亿，几千亿。郭文贵当年搞房地产的时候，有你万达吗？有你许家印吗？有你碧桂园吗？我郭文贵是，91年成
立的房地产公司。93年，就在郑州，就拆下了几千户的土地。我没有一块地是买的是政府的。93年中国还不实行土地转让呢，都是协议转让。
我都不买政府的。我做完以后，郑州市政府，市委，人大都找我。你看看郑州市，那个市委对面那个楼，好多都是我的设计概念。市政府的那个大门，当年都是我设计的。郑州市政府那个楼里面有个毛泽东选集有个故事，就是反对新盖豪华楼堂管所。有人把那个牛牵到当时豪华的郑州市政府的三楼去，抗义郑州兴盖豪华楼堂管所。就是那个故事。这个楼他当时让我拆了。跟我合作。
五五分成。说实在话，当时那个中国，有几个懂的？搞房地产，跟政府之间，以土地出股的。啊，没有几个。我拒绝了，不和政府合作。后来河南省的高院。所以说，只有河南省高院，那块地，也要跟我合作。找我合作的人多了。我在以前的节目讲过，河南的这个地方人口多，文化比较深。那个地方很穷，来的都是些坏官儿。都到这儿来欺压百姓的。政府特别坏。水浅王八多。所以当时我老婆说，这个地方你别在这儿呆着。这不是你呆的地方，还是你回北京吧。
后来李克强书记也好，包括后来的李长春书记也好，都曾经给过我多大的项目，我都拒绝了。我还是在北京发展。现在证明什么？谁在河南发展？谁都是死。那卢展工的家人，那福建来的那一邦，搞房地产。那最后，河南人都知道啊。陈贵元儿，搞那一段儿。都知道哇。是吧。到了北京。那就不用说。全国多少人找我合作啊。裕达酒店是个品牌。我决定，决定不再搞房地产，就不再搞了。
搞房地产，要不你与官方勾结？要么你就是说，骗取银行。再个你还必须得加上豆腐渣工程。这三样儿你不做，你肯定搞不成好房地产。这三样我都不想做，呵。我知道，早晚一天得算账。算了，拉倒，咱不做，咱走人。现在看来啊，这是，我走是聪明的，不做房地产是对的。你别看那些，所谓的，现在的那些富豪们。又玩儿足球的，又玩儿这的，又玩那的。别看他跳得欢，最后，老百姓，都得跟他拉清单。我得吃点儿战友们啊（郭先生祷告），（我给战友们祈福！…）
文贵祷告……
10：05
为战友们祈福。所以战友们，别羡慕那些所谓有钱的人，别羡慕，那些有钱的人的悲剧和付出的代价是你也无法想象的。日本米饭啊，我不能这样吃啊，我不会这样吃的。所以啊所有的战友们，你想想，那些有钱的人，你看着他很红火，坐专机，想要啥有啥，美女淑佣，那压力你看不见，别光看贼吃饭，你得看贼挨打的时候。中国人啊权力敢受到监督，那你就是伟大的；财力你敢晒于阳光之下，那你就是光明的；男女关系，不怕人家说，那你就叫真爱，能有几个呀？没几个。
所以战友们哪，千万千万记住，别羡慕那些有钱的，别羡慕那当官的，别羡慕那有名的，我见的演员那多了去了，一吃饭有领导在，保证不看你旁边有钱的，那家伙使劲往上蹭，那就蹭得你受不了，你都没法想象，真比赵本山的小品都夸张。如果没有当官的在，有钱的人在，那谁有钱那谁就马上这一桌子都受到关注。这个现在最火的，最火的，其中有两三个演员，很小的十五六岁我就认识她，当时我说这个孩子一定会火，他们说为什么，我说你看这孩子才多大呀，她妈领着她来了，眼睛一扫这一桌子，这一扫这一眼，
就知道这桌子谁重要，马上就靠你坐，然后给你夹菜，然后靠着你耍嗲，嗯……嗯……耍嗲。因为我这吃过几回饭，我太有感觉了，比我有钱的她就靠上去了，比我官大的，那时候总参二部的姬部长一来，嗯……她就上去了，结果姬部长的老板来了，熊光楷，哎哟她靠熊光凯去了，后来出名了啊，出名了。见谁呀，见了大导演，见导演，见这个导演那样，见那个导演那样，没法想象，没法想象。这个社会的畸形，她愿意吗？她不愿意，她不愿意行吗？她没办法，她没选择。
13：12郭媒体被攻击断网，以下是文贵与工作人员小声沟通
嗯？好象是断了是不是？我这边断了，等等等等，这儿断了，这边在走，是网的事。……Return Yes ……但是这个效果可好了。……What’s this？嗯，发生了什么事情？被黑了。嗯？HTTP……这什么意思，等下等下。诶？有问题呀。……哈！真不行了，就登不上去，骇客骇客，看来是骇客，继续来那个什么……。绝对被黑了，绝对被黑了，呵！终于出手了，出重手了。绝对出重手了……，太搞笑了。可以了，等下我们再试试那个。
18：10转场Instagram
中不中？回这儿来了啊，回来了，哈哈哈，哎呀，太搞笑了，吓死他们了，盗国贼，吓死了，把郭媒体给黑了，黑瘫了。一会儿看着点儿啊，郭媒体行了然后再回
去。加入了吧？战友们，看着了吧？盗国贼把郭媒体，最起码得超过30亿次的饱和性攻击，才能把它黑掉，哎呀，忒搞笑了。对！文昕，文昕好文昕好，7596、蛋挞、68IOF、730、J70，跟着郭叔/七哥转战场，贵叔谢谢了啊！zhengzheng，9306你也饿了啊。
文贵现在刚刚从郭媒体，换到了ins，那边被黑瘫了，这个虾好，战友们这个虾好，这个虾非常好，这个虾好啊！好！这个青菜叶好，咱吃这个小嫩羊肉，郭媒体被黑了，东北的冻豆腐，小鸡冻蘑菇是我的最爱，他这个郭媒体呀，他们黑不了我，我没带反黑客的秘密武器，是一个大盒子，我们工程师说你坚持不了半个小时，我当时用了十几分钟，然后就被断了，盗国贼的手段非常烂，如果咱们用他们对付我们的招对付他们的话他们根本没有活的余地，DOS攻击太简单了，烂人嘛，如果街上有个人拿着菜刀乱砍，不是证明他是英雄，
那是证明他疯了，我们不能这么做，猪肉炖粉条我要声明，我只爱吃东北的杀猪菜的猪肉冻粉条，黑客总头肯定是王岐山孟建柱啊，执行者就是傅政华孙立军啊，傅老三是不是，当年不是打电话说吗，谁谁谁的网站不是被黑了吗，他能说话吗？嚣张，就是嚣张，茴香饺子！好吃！我已经吃不少了！吃不少啦！！！（吃饭，擦嘴）我晚上没怎么睡觉，太兴奋，所有人都在问，中国银行什么时候出事，民生银行什么时候出事，
北京银行什么时候出事，许家印什么时候出事，马云什么时候出事，马化腾啥时候出事，我说 凡事之前穿着八路军衣服上井冈山的，都好不了，我告诉你，所有的战友，凡是上那去的，都是心里有鬼，我小时候在东北丢个鸡丢个鸭，那个人就在村口开骂，谁偷我鸡了，谁偷我鸭了！你喊的时候，你放心，凡是站在前面问寒问暖的，你鸡丢了啊，鸭丢了啊，哎呀我昨天还看到了，肯定是其中的一个人偷的， （服务员送来了吃的）OMG，大家看看，我最爱的鸭子！！！
我最爱的鸭子，么么！thank you ，give me some，凡是冲在前面问寒问暖的都是做贼心虚，犯罪的都爱跑到犯罪现场证明自己没犯罪，跑到井冈山干啥，跟你有啥关系？爹亲娘亲，不如党亲！说这个话的人，都被抓了，谁先说的？大家记住了么，谁先说的，习主席最亲爱的人，——刘志丹，刘志丹被毛主席搞多惨？搞死了吧！我小时候记着，工业学大庆，农业学大寨，啊～什么大有作用为，哎呀，凡
是那个都是骗人的，写这个的人没好下场，所以战友们（吃下了一片鸭子）（又喂了工作人员一块）我得放到他嘴里吃，
你们要看到这一幕可能以为我是同性恋，不是，关心别人，爱别人，就是爱自己，你不给逼人爱，没有人给你爱，所以啊，大家看到了，所以说这些人跑到井冈山去，下场会很惨，你看股市，都在下，就我的方正股票上涨，现在所有和我签了合作协议的各国的，都疯了，郭先生啊，我们给你赚大钱了，因为什么嫩，不是买股票的前，他们是所有人跟我一起买跌，然后这个买涨，然后就赚大钱了，不赚都不行，都不好意思了，现在凡是做空的都赚大钱了，人家赚钱的马上花，不像我们爱存着，有的买房的，买农场的，
（喝水）啊，我再说说亨利小哥，啊对！李红薯的事，我刚刚看到很多战友和我说李洪宽发了个推，说这个，打官司输了，这个熟了以后，然后呢陪500万美元，7月初就判决了，然后呢这个，什么还又要捐款了，还说我伪造他签字，（吃饭）哎呀我的妈呀，好吃！吃的特别好，李洪宽，发的推我扫了一眼，我从来不看他们的东西，有的人精神很变态，别人骂你吧，你就听，你听了还生气，为啥骂你啊，就是你太贱了，这些人吧，我深深知道，像李洪宽骂别人娘，上天会给你报应的， 那李洪宽的娘和他姐妹妹，下辈子被驴那个，和驴睡。他作恶太多了， 李洪宽先生，你给你妈和你姐妹带来的这个妄语，真的是驴生的啊，造孽啊，看了他的推，说他7月初官司就输了，说郭文贵伪造他签字，（夸新厨师好看）听说是个女厨师，德国人，上个厨师让我炒了， 不中！
然后说我冒充他（李洪宽）签字，然后他说我要募捐了，500万美元。我要告诉战友们，第一，我在一个月前我在视频中跟大家说过，有几个官司，我们赢了，详细的我都没说，凡是赢的事儿吧，我都不愿意说。我赢是应该的，因为我从来没干过坏事儿，我说了肯定是冤枉的，我要向战友们哭诉啊。现在，你像很多那个，像财新公司来告我的，灭回去了，现在只剩下胡舒立个人告我，像那个什么pa，叫做太平联盟，
海航控制的基金，头两天要把我房子给查处，查封，法官给判了，输回去了。然后我们的诉讼接着弄。还有另外的两个，没公布的，法官直接给踢回去了，大概五六个案子吧都赢了，还有四个案子吧，是初期，告这些欺民贼的也赢了。但是我不想
说，等公开再说吧，6月底的时候，我的律师团队告诉我，李洪宽这个案子我们肯定赢了，然后呢，500万美元肯定赔了。整个这些情况，我觉得都是小事儿，咱重点打击盗国贼，欺民贼那些事儿都是小事儿。
那么李洪宽说我伪造他签字，在美国，你敢伪造别人签字，那真是找死呢，那就直接等于自杀，大家去查查伪造别人签字这个文件是判刑多少年，20年以上你呆在监狱去吧。你要是做假证，欺骗政府，真是20年以上，20年起步，在中国造假呀，他不算罪。这两天你看看假疫苗，你说坏不坏良心啊，假疫苗都敢做，为什么假奶粉，假药，假食品，到处都是假？因为中南坑的人没有一个是真的，都是假，全说假话，但是在美国你敢造假，
那是极大的犯罪，远超过杀人，在美国这个罪行相当严重，要是我冒充李宏宽的签字，我律师能干吗？我内部律师有六个，我的律师团队有十几个人，他们能干吗？替我顶这个雷？所以你看李洪宽这个人啊，发推让募捐，你看这个人撒谎到什么程度，他竟然敢以这个理由去募捐，然后说赔了500万，500万，现在还没判呢，但是这个案子已经判他输了，诽谤，接下来就会限制他所有的发言，然后法院会在李洪宽的信用网络里面发出一个法律红色警报，
这个人未来寸步难行。我们有另外两个刑事行动，现在我根据他在国内以征婚启事为名欺骗的女性，已经替他在刑事上面启动了，包括他欺骗人家钱财。结果他居然以这个为名进行募捐，你说天底下还有这种事儿吗？战友们。哎，他不是说以这个500万为名募捐吗？我取消它。哎，你给我打通那个咱们团队负责律师团队的人的电话，看他醒了没有？李宏宽，你记住，你不是要以那个500万为名募捐吗？我现在把那个500万取消，我看你还募不募捐。
哎哟，李洪宽，不是这个案子输了让你害怕，接下来的噩梦才刚刚开始。电话打通了，郭文贵：“喂，雁平，我跟你说李洪宽那个案子啊，李宏宽在推特上发了个推文，说他官司输了，要赔500万，还说我冒充他签字。”王雁平：“这不是胡说八道吗？”，郭文贵：“你把她这个推文保留好，马上提供给法官。你马上给这个律师发个EMAIL，先发email再打电话，通知咱们的律师团队，对李洪宽的500万美元索赔取消，暂停吧，暂停暂停。”王雁平：“别取消吧，我这边已经快完成了”。郭文贵：“他没有那500万美元”。
王雁平：“这是我们这边法律团队的目标，都马上快赢了，你还要停啊？”郭文贵：“李宏宽现在拿着募捐又骗战友呢，咱们的妹子都被骗了，你让他先暂停，取消吧取消，你先把他那两个刑事案子抓紧时间推进，关键是得让这小子受到刑事惩罚，经济惩罚不是咱们的目的。”李洪宽，你记住，你的噩梦真的是刚刚开始。李洪宽，你别以为你的秘密我不知道，我不说，就像这次判决完我都不说，你不说我不说。还有那个吹牛的，吹狼蛋的，说我今年爆料是一地鸡毛？
还有那个天天烤尸体的，啥名儿我都忘了，等着吧，还有那个袁建斌，成天起诉这个，起诉那个，就你那仨瓜俩枣的钱儿，你起诉谁去啊你。还有韦屎，屎诺，你走着看。对了，韦屎的一个州的账号钱刚刚转走，韦屎你觉得你把钱转走，别人就不知道了吗？屎诺，你就觉得美国政府就那么傻吗？你带着这样的背景，干的那些事儿。还有夏业良，黄河边儿，李一平，还有赖建平，谢建生，郑介普，咱走着看。李洪宽，我再告诉你，郭文贵所说的，
把未来所有的爆料的视频音频，出书权，出版权，知识产权，一切，以后都会放到一个喜马拉雅基金（暂定），都是由战友公开选出来的人说了算，由战友们来管理，任何人不能碰，
文貴：就是为海外和国内的战友遇到了司法陷害、遇到了盗国贼，来帮助他们，子子辈辈、千秋万代！任何人想利用这个概念那都是徒劳的。任何人募捐的钱，只要是用于你，包括你打官司——那都是骗人的、都是骗人的，绝不允许！只要你用郭文贵和爆料的名义，跟我沾上边儿的——我一定会起诉你！啊！不信就试试。 那郭宝胜就甭提了，你就等着吧！郭宝胜这个烂人，国内给我提供的证据，还有你做的恶，你就等着吧！你麻烦大了你。
曲龙他肯定完！曲龙跟王健一样下场。你想想！那河北的董仚（xian）升———（是）政法委书记，（还有）高院院长利用他出来咬我。曲龙能出国么？出国——外国人就把他给抓了，要了解这个情况，所以只能在国内。那在国内，他活着就是对这些人的威胁。咬郭文贵的——咬完了不就完了么，那能有好下场吗？不可能的，嘿！曲龙那小烂仔，自己不知道天高地厚。
你进了监狱，让你呆了六年半，还不能让你想明白。原来，家人天天去看你，说你看佛书。我还真动了心了，我想这小子学好了啊、不再招摇撞骗了，不再玩儿黑社
会了。我想办法、帮写信，怎么能帮助帮助他呢——在经济上。唉！放出来了——咬人，又回来了、又玩儿横的、又玩儿黑的啦！又以为天下你说了算了！又玩儿招摇撞骗了，又搞行贿受贿呢。你个小子——就你那点儿德行、就你那点儿造行，哎呦！我地妈呀！找死那你。
未来打官司赢的钱、赢的钱，也会放到郭的战友基金里面去。会很多，你放心——会很多。我可以告诉你，最起码现在有四五个，我们有把握的，能让他拿到（索赔他）就是五百万美元以上的。包括那个美国人某某——那个替吴征说话的那个。要了（他）一亿美元——我们索赔。他有钱，绝对不会撤（诉）的。叫&amp;hellip;（英文名）造谣啊！——跟那个吴征噢！ 国内政法委、公安界，正在酝酿着一场革命，看他谁先进（监狱）去吧啊！所以说，李洪宽那个事情，你甭再骗捐了哦！好吧！大家都看到了啊。
接下来，我想和大家谈谈。昨天我很兴奋，国内又炸了锅了。就是昨天，路德先生采访那个——叫亨利小哥！！这个亨利小哥啊、亨利小哥。昨天，咱们这个节目，是继爆料革命以来，到社交媒体上、社交媒体上。这个社交媒体上出现的——非常重要的一位人士，非常重要！这位重要人士啊！我觉得亨利小哥，他是——我认为他确确实实、真正的了解共产党内部运作的，是内部人士。像我一样，潜伏过的人士，我不属于内部人士，但潜伏过、潜伏过。所以说啊！
他这个很重要、很重要。因为，他一（说）出口，我就知道，他是不是在里面待过。咱们过去的很多战友爆料呢，很少人在真正的核心、内部待过。或者说，你真正的看到了——那个核心里面的真正秘密。你看，他说那个江泽民家，江泽民家的后面，就是毛主席的故居。毛主席故居和那个（江家）之间有一个花园，花园里有一个黑暗的洞，就是（通）往地下道的。实际上呢，他（亨利小哥）是九十年代初离开的，后来发生了很大变化。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月22日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/332/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/332/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，中南海的事实和体制内的一些情况啊，大家不要老想着看性丑闻，玩弄女人， 昨天亨利小哥说了，在他们生活当中这根本不在计算范围内，另外他讲了一条，我特别佩服， 他就是体制内人，怎么看待王建被拍照死，被谋害， 他们为什么做的那么粗糙，那么傻，我觉得亨利小哥思考都没思考就讲出了核心的重点，他们不觉得王建先生死了是个事儿，他天天杀人，不出名的新疆人， 西藏人，反对者， 国内老板的知情者， 领导的知情者，或者知道老板杀人的， 像曲龙
这样被利用的，多了去了， 经常杀，他做梦也没想到出来个郭文贵跟他叫汁，这是本质， 昨天小哥这个让我很佩服啊。
没有神神叨叨的理由， 没有高大上的原因，就这么简单&amp;ndash; 傲慢，亲爱的战友们，这个体制让他们疯狂，是你难以想象的.
这两天啊，确实国内政治环境有变化，非常大， 有些话我不能说，能感受到国内的官员们都没希望了，他们知道自己有一天会被清算，被换掉， 他们想天天过着做新郎， 夜夜入洞房的生活很难， 因为国内的环境一尊了，啥叫一尊啊， 就是啥都是我的， 你的是我的，我的是我的， 啥都是我的，这个一尊以后谁也不要想夜夜当新郎了， 那都是人家玩了。
今天这个情况， 这几天国内是有意思的， 包括香港昨天前天少量的游行，这游行把习近平的照片放地上踩，都是规模性的，不是小打小闹，包括疫苗事件， 这都不是开玩笑的。
然后刘特佐， 听说孟建柱，孙立军，傅政华以前搞死的那些人现在全都在折腾，傻？谁傻啊， 你一出手，共产党内部都知道你要干啥，大家都成天玩， 都玩一辈子了，一看就知道孟保护私生子吗， 拿着国家利益， 然后你在马来西亚搞的那么多贷款，马都公开说是洗钱吗，洗哪儿去了，都去了盗国贼 私生子女那儿去了，一个马来西亚就几千亿啊， 全世界200多个国家尼。
孟建柱原话告诉我好朋友沙特王子，马来西亚，菲力宾我100% 控制，多嚣张啊，敢说这话。 人家问他怎么看待习近平啊， 我就是习的特使代表他的，我说话他都听的，从来没有反对过，一次没有， 永远都问我， 建柱你什么意见？啥意思啊， 习听我的吗。他就是南普陀会议指定的监国之一孟监国吗。
大家去看看，孟建柱所有在党内讲话，一开口， 70-80% 都是&amp;ndash;我跟习近平同志，。。。。。先把习推前边来，就像上海那个海航泼墨门一样， 先说这是习的资产，海航是习家的， 你说共产党是习说了算，全国姓党， 党就姓习了。
你说强盗去你家了，把你家保险柜啥都拿走了， 这房子都强占了， 儿女都绑架了，突然发现你家锅台上有个烂地瓜，他还想吃， 你觉得可能吗？端着枪把你房子抢了， 告诉你这都是我的， 一切姓党， 爹亲娘亲也没我亲， 然后发现了烂红
薯我也拿着， 可能吗？一脚就给你扔一边去了， 海航对他就是烂红薯。对不对， 就这么简单。
我支持所有人泼墨， 支持所有人爆料， 但是别玩我们，别惹我们， 别转移我们爆料的视线。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/278/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/278/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）感谢重庆公安局替文贵做这么大的广告
郭文贵先生：尊敬的战友们好啊！今天是2018年4月26号文贵报平安直播！这几天从重庆公安局吹风会过去之后，文贵现在一下子忙了！ 全世界的各个媒体以及各个政府都在问这件事。中国的网上点击率我超过习近平主席了；Google的点击率我也超过习近平主席了！ 你说这重庆公安局啊、重庆公安啊，我得感谢你们了， 你们辛苦了！替文贵做这么大的广告！
那么更重要的事情啊， 大家都看到了——这个他们剪辑的我和陈氏两位兄弟所谓的通话， 在我把100%的录音给推出去以后，事情完全变了味。这50多家媒体都在找我， 而且要这个所有的证据， 我现在告诉你们： 我特别开心， 他没有把陈氏兄弟弄出去以前我这手机都删了， 最近重庆吹风会以后我马上拿着手机到了相关政府部门要求恢复， 结果一恢复啊我才发现iMessenger、WhatsApp 全都恢复过来了！
这一恢复过来我就做了法律认证。 一认证太有意思了——我慢慢地往前推， 慢慢的往前推让重庆市公安局搞的什么李庄案的过去啊、 还有什么文强被死啊、 还有什么王立军啊……重庆公安就出杂碎， 就出假案的地方， 我要好好的让大家看看他们怎么造假案的！ 然后这些证据全恢复了——上天给我们的力量！
然后我在我的Twitter上、郭媒体上推出了这个用语音做的视频之后， 引起了巨大的反响！ 西方的媒体觉得受到了污辱！ 受到了利用！ 那么接下来大家会看到很多好戏， 大家看到了刚才Free Beacon（自由灯塔）已经报出来了， 而且我登的那个《声明》当中说到的， 是由美国执法机构认证的文件是真的。 我是经过了美国政府执法机构的认可后才发那个《声明》的。
我相信不会很长时间美国的执法部门对此也会做出一个《声明》和行动出来，大家慢慢看！ 大家是相信美国的执法机构呢？ 还是相信重庆警察呢？ 还是相信王立军部下呢？ 还是薄熙来部下呢？
（02:45）感谢战友发来关于微信和阿里巴巴的有关信息；五千万美元的目的
郭文贵先生：另外一个我再次要感谢咱们战友们给我发来的关于微信和阿里巴巴的有关信息， 我们要的是阿里巴巴卖假货， 阿里巴巴收集大信息， 所有咱战友的信息， 阿里巴巴在贵州的大数据； 还有一个就是微信随意的关闭战友和微友，包括我的好几个他都给关了。 收集这些战友微友的信息， 大家有这证据再继续给我发！
我这个两个美国推动的听证会至关重要，极为重要！我们要让帮助盗国贼来伤害法治、民主、自由、欺负这些草根的人得到严惩！严惩！ 还有我非常地感谢很多战友们给我发来最新的信息， 新的信息很有意思。
大家看到了陈氏两兄弟， 我给他们开好了账号准备了5000万美元， 大家记住了吧，重庆公安局在招待会上第一没说专员是谁， 第二他没说那个卷宗是要的谁卷宗，陈氏兄弟！ 第三陈氏兄弟认识我是2017年5月份， 郭文贵是2015年9月份申请的政庇。 所以不存在那个搞政庇的事情！ 还有陈氏兄弟这个所说的在加拿大因为孩子有自闭症需要治疗——谎言，加拿大的孩子治病和上学都是免费的！更重要的大家要看到的事情——陈氏两位兄弟是加拿大籍，是怎么从这个加拿大回到中国去就抓起来的？ 然后这个电视认罪的？
更重要的事情大家要看到一个核心——文贵为什么要给他5000万美元？ 为什么？ 所有的战友们！ 看看公安上和中国的盗国贼公布的所有文贵的信息， 哪一个人文贵说要给钱的我没给？ 都是超过我承诺的给的钱！ 文贵没有欠一个战友给我提供信息的钱！ 也没有让一个人少拿钱！ 这就是郭文贵！ 慢慢你们会知道——文贵花了多少钱！ 过去一年花了多少钱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/272/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/272/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
● 昨天录像效果不满意
尊敬的战友们好！
我这不问你们健身了吗？这是4月20号的晚上，八点多了。因为我昨天，4月19号接受路德先生的专访，我没有健身。哎啦！但是我觉得像犯罪一样，我这偷懒了，不行。我今天得补上，所以说，我就补上了。今天，我这刚刚健完。这光不好，这光不好，这会好点。
这个昨天录像的这个灯光后来效果太烂了，太烂了，我是太不满意了。我给我昨天的灯光效果表达，这个最后表现，最多40分，最多40分，这个很失败。
但是呢，重点都做了，昨天一激动，昨天，关键中间叫小夏把我给问激动了，给。这小夏是干记者出身，忒牛。刀刀见血，突然间，你这问的这些话题，路德要学习，这个小夏还是了不得，了不得。一下子昨天，想起一年前的4月19号，太多触景生情，一谈到高辉先生受不了了。
● 共产党欠高辉先生的
我可能过去这几年来，为一个人哭最多的不是我家人，就是高辉先生，经常我运动的时候，一想起他，我就泪如雨下。这个作为一个男人来讲，当黑社会，你也得有个忠诚度，忠诚度都是可以的，这个他是连什么样的，哎！不能说，一说又该激动了。对他，老天太不公平了。这个共产党这个国家，还有中国这个政府欠高辉先生一条命。欠他的忠诚，他在上天之灵，他会看到的，我就不多说了，未来我慢慢把他的视频和讲的过程。很多年，我们俩在一起，有时候就无意中录的视频，我偶尔看一下，每次看时，都受不了。
这个他给我讲述安全部的事情，对这个国家党的看法，还有他的领导怎么对待他，未来我都要说说，我今天录这个视频，关键的呢，我要说什么呢？这个，唉！这个昨天和今天！这个关于中南坑，还有爆料的问题，我这说了很多话，但有一样，我必须要说。特别是我这个今天下午在看这些绝密文件，涉及到美国政府、孙立军、刘彦平，还有这个其他老领导跟我联系这些记录，还有涉及到美国这些公关公司，还有美国的几个，这个这个大佬们，想把文贵送回去的这些文件的时候。
● 文贵先生要感谢帮助过他的人
我必须得说，过去这一年甚至过去的三年吧！一次一次的，如果没有中南坑里边的妖怪，不是绝对的，我想说那里不都是妖怪，也有善良的妖和怪。比如说，在刘彦平到我这个公寓来，前……不到两天吧，也就二三十小时前，我们拿了一张纸，要没人告诉我说，刘彦平来，带着谁来，孙立军同时去了华盛顿。然后呢，同时又有黑社会，怎么对付我。如果没那个信的话，我就可能真的上了刘彦平的当了，都是有可能的。
那么，那次事件来看，让我度过了一场危机。从今天看，从去年的4月份，到这个去年的6月，6月份，到7月份，这简直每一天都无数的风险，在我周围埋藏着，分分钟要我的命。涉及到全世界各种最高最高的，最有钱的国家，最有钱的个人，最有权力的个人和最有权力的集团，最坏的集团和最流氓的集团。就是中南坑的人，都有，都包含了全世界了。黑社会、白社会、军阀、恶棍都上了。
那么，在过去，2014年，包括我离开香港，如果没有前一天，到今天我都不知道这是谁，给我打电话说，文贵，你马上离开。然后呢，这个如果是2013年那一天，我不知道，不马上离开，我真不知道是谁，我不可能活到今天，包括2015、2016我都躲过了好几次，很重要的这个关键时刻。然后，包括我到美国，2017年的4月份到美国来，这个关键，除了傅政华傅老三提醒之外，还有其他人给了我信息，否则我也活不到今天。
往回看，吓得也是(身体动作表达)，一激灵一激灵，还是挺吓人的。
但是，我今天想，这个人的身体！还是很厉害的。就是我一想去年，就是这个时间点，跟美国的运作，中东的运作，马来西亚运作，这个孟建柱的私生子Jho Low的运作，还有我这个朋友来，这都，现在让我对上了。我那时候就老是，白天的时候就激灵一下子，我说这怎么回事？就激灵一下子，老有这个症状。
过了那个9月7号以后，到现在再也没有，再也没有过，就是这个事情，非常有意思。没有上天的眷顾和帮助，文贵活不到今天。我真是太相信，头顶上面有太多神灵了，没有这个各方神仙罩着，我活不到今天。
第二个，没有中南坑里边的很多有正义感的妖和怪，可能也是好人，我在这向你们道歉，表示衷心的感谢。没他们一次次的提醒，我也活不到今天。没有系统内的一个个人的无声的人的帮助，我也活不到今天。更重要的事情，我要跟大家说得事情，如果没有，这个党内真正有良知的人在后面默默地支持文贵，我也根本不可能，不但活不到今天，根本不可能发生今天这样的情况。
所以说我现在越来越相信有上天的眷顾，越来越坚信党内九千万党员，很多是好人，这个我越想越是这样。所以，我今天必须在这先道个歉，就是很多人，我不是，不能说全部，中南坑里面不都全是妖和怪，这个有些人是好的，表示感谢。
再一个我要向所有帮助我的人，我在这要承诺，你们帮助文贵，一定不会错的，你们看到了阿布扎比在这么大压力下没有背叛我，没有出卖我。就在这个、这个王子访问川普总统的时候，一句话都没有提到过。而且我错过，当别人问他的时候，说你怎么看Miles Guo的时候，他说这是我兄弟！这是我的partner，这是原话。大家你可以看看纽约时报的报道和未来我将推出的文件，能证明我得到了人家这样，阿布扎比太牛了，太牛了。
还有这个中东另外两个国家的这个元首，也是受到中国最高领导人问的时候，你怎么看待郭文贵？他说这是一个非常、非常，就是big bold，就是很胆大的人，很有勇气的人。然后说，这个人是我们认识完全不一样的中国人，我们相信他。
所以说，请帮助我的人，看到世界上那么多人帮我，包括欧洲那么多国家，频繁地和我接触。从来都告诉我，Miles，只要你愿意，我们国家给你提供全部的帮助。从2014年到现在，从没改过。这个包括日本，大家也都知道，包括日本。多次给我表达全力以赴，可以支持我，帮助我，给我一切帮助。
所以说，帮助我的人要知道在国际上，文贵可以吹，不吹牛地说，绝不像马云那样忽悠，一百万的职务，他说完，旁边人说这小子就是个骗子。后来找个理由下台阶了，中国的企业家在人家心目中，几乎都是骗子，几乎都是妓女。文贵在国际上的能力，绝对不会让你们失望。你看到我这一仗仗，打的。这个纽约时报、华尔街时报，还有更多媒体接下来的报道，绝不是偶然，这一点请大家放心，没支持错。
● 文贵只为14亿中国人而战，没有任何图谋
第二个，你们看到了文贵从开始到今天没图谋任何人一分钱，没向任何人伸出手，永远不会把手这样(动作演示)伸出去，永远记住！我不会为了利益而战。
另外一个，你们支持了我，你记住，我不会有任何政治图谋，我不会有任何政治图谋，这一点，你们放心！不会让你们失望。
还有，任何……文贵不为了名义而战，为了名太容易了，我为名干什么？所以说，你们不会支持错。我只为14亿中国人民的正义、尊严而战；为我受侮辱的家人、员工、朋友、和伙人而战；为上天，支持我的上天而战，绝不妥协！你们支持我，不会错的。
我更不会为了钱，大家很清楚，盗国贼所有强奸、缠诉、诉讼、黑社会、抗议、国家利益、国家交换、流氓团伙、军阀、公关、收买，所有招全用。你(指中共)现在就差一张暗杀我了，你来吧，你来，有种你来！记住我今天说的话，你对待我的家人和员工、我的同事，你对待所有的这些手段，我会百倍万倍地还给你。
● 贵先生与盗国贼的仗会打下去
中南坑里面人，你们都很清楚，郭文贵有没有料，从2013年、14年，你们就觉得郭文贵就是个，啥也不是，啥也不是，到后来发现有料，想换回去，觉得我也折腾不起来，到后来一次次跟我交手。
孟建柱不是牛吗？郭文贵能怎么着？郭文贵能怎么着吧！我们几百万，几百万部队还收拾不了他吗？你收拾了我了吗？不是我不爆你料吗？我爆了你料，你有什么话可说的吗？王岐山，你不也牛吗？牛都那个样了，根本就不值一看了，现在咋，不扳手腕吗？我把手伸到裤裆里边，我拿个小指头扳你王岐山，你信不信？你信不信，王岐山。我把手伸裤裆里的小指头扳你，有本事过来，你已经完了。
傅政华，吹牛呢，NTM就在国内折腾那些烂事，傅政华，你看着，你家傅老三，你看看你家里，还有你那些情人，你私生子女，你看我怎么对付你。你对我家人对我员工，你看我怎么对付你。我哥哥的痛苦，我的员工的痛苦，我的员工的家人失去自由，你看我怎么对付你。孙力军，这回你不吹牛了吧！在那儿，大哥呀！我到美国来，根本不提你，我发誓。
所有战友们，你看到共产党员，乌托邦，中国政府官员撒谎，还有刘彦平，“我根本不知道”，他是来搞中美对话来了，刘彦平一颗善良的脸，善良的语言，你是来骗过来了吧！我从昨天之前，刘彦平先生，我给你保留了面子，我不说你。我一直感谢你，我太太、我女儿来了美国。
但是，从昨天开始起，这个，不是昨天，从上个星期开始起。我看到这些文件，刘彦平先生，你好好拍拍你的良心窝子，你为了你的组织，你伤害一个跟你完全没有关系的这些善良的人，到现在，在这一星期前还还保护你的人，接下来我就不保护你了。
孙力军，你撒谎的这种，这种骗我的，骗我家人，骗我，你撒谎，什么给我姥娘磕头去，代我行孝、觉得我与众不同。我来华盛顿完全没有什么关系，我会把你的E-mail一个个都拉出来，你和Jho Low，孟建柱的私生子，Jho Low。你跟孟建柱老婆在这看病，你跟孟建柱的老婆上床，你是，孟建柱上了你的女情人，上了董卿，你上他老婆。然后，Jho Low又是他私生子，你跟Jho Low共同玩女人，你看你们这帮畜生。
所以说，现在咱走着看，你不是在一局吗？是不是啊！你不是说你有情报吗？你不是有武器吗？咱往下走着看，我没有说过你们的核心秘密，我给你们家人留了足够的尊严。但是，现在在咱往下看，这场仗咱怎么打下去啊！
你看接下来，接下来郭文贵再给你亮招，亮的招还跟以前一样不一样。我再让你们用事实说话，莘县和阳谷县搭县，咱用事实说了算啊！走着看啊！你们不是，你们不是盗了这个国家权力了吗？你看我怎么从上到下，让你们在过去的所有事情，让14亿人、让全世界人都知道，你还能挡得住吗？你能挡得住吗？放马过来。
一切都是刚刚开始，尊敬的战友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/271/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/271/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《纽约时报》爆出了Elliott Broidy等人如何游说遣返郭先生
尊敬的战友们好！
昨天继四一九这个伟大的日子，我接受路德先生专访之后，受到了国内外的高度关注。同时，昨天我在直播当中没说的事情，《纽约时报》爆出了Elliott Broidy如何作为一个共和党的募捐人、财政委员会副主席；主席叫Steve Wynn——Steve Wynn也完啦，快破产了，性丑闻，这哥们也是犯罪分子。
这是共和党的两大金主，怎么和吴征、孙力军，还有孟建柱、王岐山，倾一国之力，通过马来西亚孟建柱的私生子叫Jho Low——1MDB的偷盗者，和马来西亚的政府，以及要通过阿布扎比——但阿布扎比没有配合，通过阿布扎比腐败美国司法部，然后游说美国川普总统、游说白宫，以几百亿美元的身价，几十亿美元的公关费用，牵扯到了数百人现任的官员之多，采取不惜一切代价的手段出卖美国利益，要把文贵送回中国。
这个当中，现在我手里有380张的文件，我还没有出呢，慢慢出，慢慢来。但是从这个文件当中能看到，盗国贼对美国的蓝金黄是多么的严重！对于美国的国家的安全造成了多大的威胁！
这个事件导致蓝金黄项目的暴露
因为文贵这个事件导致的蓝金黄项目的暴露，这在未来在美国的政治历史上那将是了不得的。现在再想想那些什么梁冠军、谢建生、郑介甫，这几个强奸犯、流氓、骗子、黑社会，你算毛啊，你毛都不算，轮得着你吗？你在那块打酱油的都不算。
所以说大家看到，过去一年文贵有多大的压力！经受了多大的事情！与什么人在战斗！大家能看明白。同时大家也能看到，他们使用的卑劣之手段，无法无天的这种行为给全世界都带来了危害。美国人民现在越来越意识到了，太多美国人从昨天《纽约时报》的报道当中看到了这种端倪。从昨天到现在，我的手机上有680个信息。那么同时大概有200多个记者都要采访我的，我没有接受采访。
就在昨天我接受路德采访之前，美国《华尔街时报》前天、大前天，还有美国6大电视台都在找我。我这手里的文件还没出呢，等着！
将爆料杨洁篪、孟建柱、孙力军；吴征是个关键人物
杨洁篪的小性丑闻，我想问你杨洁篪，你搞没搞过处女？你搞没搞过处女？我下回我把名儿都给你说出来，然后我再一点儿一点儿给你爆！然后杨洁篪你在美国做了什么？然后再告诉你们去了中东到了阿布扎比又做了什么？
孟建柱，我再说孟建柱钱在哪？我再让你知道孙力军，大家都知道过去：大哥呀! 我来根本不谈你，我谈中美对话呢。你们看看孙力军是怎么腐败美国司法部的，是怎么骗美国人的。
凡是砸郭的都是盗国贼给了钱的、喂了狗粮的
然后吴征在这里面是怎么送钱的？吴征是个关键人物，吴征、Jho Low在里边是弄钱的；然后吴征有多少次见过陈军？多少次见过明镜（明镜新闻出版集团）何频？为什么明镜（明镜新闻出版集团）的何频到最后把我这样——我实质的恩人，我的恩人用善意的感恩，变成了用感恩过了火。就像昨天举的例子——本来我是在妓院，一个少女被人绑到妓院给出卖了，到了一个解救少女的医院里面，结果就进了贼窟，进了贼窟又把我卖回了假警察、盗国贼。
为什么会发生这些事情？为什么何频先生到处游说：郭文贵早晚得抓回去，很快就会抓回去，远离郭文贵！和陈军同出一辙。到底儿和吴征什么关系？到底儿他们有什么样的交易？大家慢慢看，文贵的爆料大戏只是刚刚开始。因为它牵扯到中国的党、政、军各种利益集团。
为什么马云也参与了？为什么那么多老板，你们想想中国的马云、美国50大人物，光叫Steve的就7个——什么这个Steve那个Steve，都是最牛的人，美国最牛的政要！文贵有那么重要吗？是文贵什么让他们那么恐惧，大家一定要问这个问题，是什么让他们恐惧？包括那些砸郭的那些所谓的民运的伪类们，你们为什么砸郭，大家可以看明白了。
凡是砸郭的都是盗国贼给了钱的、喂了狗粮的。凡是来侮辱郭文贵的、要把郭文贵遣返的，全都是盗国贼收买的。全都是与人民为敌的，与九千万有良知的党员内心里想象的要推翻那个盗国贼集团完全是不一样的。他们害怕，他们恐惧！
共产党对家人、员工和同事的迫害
你们未来会看到文件当中，他们是怎么样对待我的家人、我的员工、我的同事。这是为什么昨天我一个跑出来的员工——这是很多年以前了2009年就到马来西亚去了。这两天在拉斯维加斯给我打电话说：就连他是个高管，他的家人被威胁，他的亲姐姐被带去了7天，而且姐姐被检查身体好几次，每天都有男士来检查身体，把身体都检查，这就是中国的人民警察。我这个员工说了：“老板，我这辈子没有别的目标，就是要跟他们干到底”。
中国盗国贼的黑暗和腐败，和盗取中国人民的利益，盗取了人民的未来，把人民的尊严当成了狗臭屁，而且有这么多助纣为虐者在海外帮他们，这是我们民族的悲哀！这是我们14亿人民的悲哀！
现在大家看到了，盗国贼的凶、盗国贼的险，还有人替盗国贼们说话吗？还有人替王岐山说话吗？那个夏业良替王岐山说话的，胡平替王岐山说话的，还有海外那些伪类替王岐山说话的，还有现在天天替共产党擦地的明镜（明镜新闻出版集团），你们要问问你们自己的良心、列祖列宗，能不能对得起你这个“人”字。
不灭中南坑里的那些妖和怪们誓不罢休
我的昨天、我的今天就是你们的明天，我的所有的经历每个人都会发生，在国内每时每刻都在发生。大家走着看，一切都是刚刚开始。郭文贵对你们这些盗国贼这些完全不在话下，不在我考虑之中。你等我出手，看一看我出什么手，我不让你中南坑里的那些妖和怪们灭掉，郭文贵此生白活一世。我不把你这盗国贼集团灭掉，我白活一世。
当我每时每刻想着我的员工和家人被这种侮辱；我的哥哥、侄女在监狱里面受你们的折磨；我的老人八九十了，我不能尽孝；我的六千个员工被你们边控；我的几千亿资产被你们查封；我的员工到现在还在消失；我能拉倒吗？你们不是倾一国之力来对付郭文贵吗？暴露了你们的软项，你连郭文贵都对付不了，你能对付得了美国吗？你能对付得了日本吗？你能对付得了欧洲吗？吹狼蛋吧你，你连那个鸡蛋都是造假的，别说鸡蛋对导弹了。
要爆中南坑的老婆和女儿是多么的淫乱；要爆刘呈杰他爹和N个妈
盗国贼你在你家里你厉害，你出了门你狗屁都不是。我爆的那料还没有开始，等着！我接着就要爆你们盗国贼中南坑里面你们的老婆和女儿是多么的淫乱，只有过之没有不及。
你们怎么对付郭文贵的？让天下人都看明白! 我这些天我给美国人跟他们说：“你看他们怎么对付我的，你们看这些文件，我该怎么对付他们？”。所有的人——美国的、日本的、欧洲的朋友（都）说：“你做什么都不为过”！只要郭文贵在法律律范围内，我对着中南坑你们的老婆孩子，我一定要开炮！
我慢慢会把这些文件翻译成中文，一张一张给你们亮出去。怎么这些人利用郭文贵盗取国家财富的，你们为了郭文贵，几十亿几十亿美元地骗。
孟建柱弄了国家几千亿，e租宝、泛亚的钱全部洗到他私生子Jho Low的手里去了，我已经公布过，你们查都不查；孟建柱的私生子女在澳大利亚有这么多钱，你们不查；王岐山、姚明姗、姚庆你们有这么多钱、私生子女，你们不查。刘呈杰他爹你听见了吗？我不爆我是给你面子，但是你们对我那么狠就对不起了，我不但要爆刘呈杰他爹，我还要爆刘呈杰他妈——N个妈。你走一步我要走十步，咱们走着瞧！
我要去开会啦，马上没时间了，一切都是刚刚开始！谢谢！所有战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/257/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/257/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，我再接着录一段。刚才我讲到如果海航不被抓，刘呈杰、贯君的事情不给答复，抓人家吴小晖是绝对没有公平的，没有法治的。那反过来，我现在就要说了啊，亲爱的战友们，大家再去想一个问题，我这里有很多信息，民生银行吴小晖怎么买来的？招商银行怎么买来的？重庆商行怎么买来的？
那些房地产最顶级的项目，每个项目都是几百个亿，吴小晖每个房地产项目都是几百个亿，怎么买来的？当初为啥没人管？那么同样的它旁边几个项目，像那几个地产老板的，那么都是同样买的，吴小晖被没收，那几个项目要不要被没收？
吴小晖的保险公司有虚假注资的问题，这完全是骗人的，在几年前已经改了，是完全可以申报性质的，说虚假完全是骗人的。说挪用资金那更是胡说八道！挪用资金，中国的商法里面合同法明确规定它是责任制的问题，严格讲是财务上犯错，绝不是犯罪。
挪用资金还有目的、还有使用资金的方向的问题，更是胡说八道。个人侵占？吴小晖要说是个人侵占，更是胡说八道！个人侵占从中央到今天挨个枪毙，没有一个不侵占的。喝个茅台酒都该枪毙你，哪个不侵占啊？胡说八道。
我最重要的想说的事情，我告诉你们是谁在吴小晖被抓之前就开始满城风雨，说吴小晖离婚了。吴小晖压根没离婚，到今天没离婚，他和卓晓芮恩爱的不得了，而非常喜欢他这个女儿。是谁替他说的？第二，哪一个王岐山、孟建柱盗国贼想干掉的人之前，谁自己出现？——财新胡舒立。
只要胡舒立这个魔鬼从地底下钻出来那一刻起，就有人倒霉了，而且这倒霉的罪一定是布袋罪。永远三条罪：有女人。当官的都是有女人，都是什么天大的罪，周永康万亿、百亿的，然后什么薄熙来多少亿的，个个如此。一定是千百个女人，徐才厚、郭伯雄一定是女人、生殖器犯罪的，惹了人了。
然后第二个，钱多得不行了。钱能淹死人了，快成山了。第三，侵占罪。挪用资金罪，非法资金来源神秘罪，背后有靠山。胡舒立要出来爆的人，那一定是王岐山、孟建柱想搞的。所以说大家知道了吗？掏肛之前得叫一叫，谁叫？——胡舒立。
所以大家看看，凡是盗国贼要报仇的，政治的仇恨和想弄钱的，那一定胡舒立出现。我想问问，为啥胡舒立不去爆海航？为啥不去爆李友啊？为什么胡舒立不去爆刘呈杰、贯军？为啥不爆孙瑶和姚庆啊？
大家从这件事能看出来，所有盗国贼不但垄断了整个国家的媒体，还专门有打手，有掏肛之前的嗡嗡叫。所以我说中南妖、中南怪呀，中南坑里边都是妖和怪，外面还有小鬼，这小鬼还在那儿帮衬着，你说这多可怕？
这个国家彻底的被魔和鬼、妖和怪控制着。所以说中南坑里边有妖有怪，大妖怪。还有王岐山的傲慢，王岐山的傲慢就是当年的蔡京，把宋徽宗给送上了灭绝之路，整个国家灭绝，中国文化的断层，灾难！
再一个大家可以看到，宋徽宗的灭亡，他家人被轮奸、被强奸、被烤成灯油，他儿子想进去跟着一起死都不行。那大量的字儿啊，宋徽宗字儿多好啊，他有句话：我为丹青生。所以大家别介意，因为我这是太早学的历史了，本来学得就不好。
我为丹青生。河南的钧窑窑瓷都是他出来的，开封的龙亭当年是多牛，但是他就听信了蔡京，蔡京给他规划了一个个不符合现实的方案，把忠臣全毁了，所谓的大宋江山一切被葬送了，中国历史被葬送了，那就是蔡京。
蔡京下边有童贯，有高俅。童贯就是今天的孟建柱，高俅严格讲就是孟建柱啊，绝对是这么号人物，所以说今天是大北宋在线。所有有良知的人，你看看大北宋当时对待所有的忠臣，包括梁山好汉是怎么干的？利用完灭了方腊再赐药而死，然后这些兄弟们都是勒颈而死。
你再看看当时对待商人，那个时候是百花齐放的时候，商人没有好下场的，最后全被宋徽宗给卷走了，叫蔡京给卷走了。蔡京也自我感觉天下第一才子，所以今天是历史的再现，我要提醒所有国内的党员们，下一个灭的就是党内的所有良知的人。
党内的党员们和军队的所有同胞们记住，蔡京当年是不容得任何一个他不顺眼的人去上位的，大家走着瞧吧。中南坑，还有八一大楼，还有政法委大楼，长安街1号，灾难即将来临，西方也会看着你们所有有良知的人怎么行动。据我所知你们的好日子不长了，咱们走着瞧。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/241/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/241/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天一直非常忙碌的和相关部门的合作，关于提供有蓝金黄在西方发展的一些具体情况和解释。同时，文贵在准备着怎么能把我们过去一年爆料的非常丰硕的成果, 也就是盗国贼特别是王岐山、孟建柱、孙力军、傅振华他们害怕我们曾经爆过的料, 如果他不害怕的话干嘛都要删除呢？
这些爆过的料和一些信息变成西方认可的法律的证据，还有如何跟西方的当地的部门展开合作，不要让我们的爆料因为他们删除了就变成了娱乐；更不能把文贵用生命和血汗换来的爆料证据和信息变成了娱乐，或者被盗国贼在海外的伪类们用各种办法转移视线，让大家忘记，那是不可以的。
那么另外一个，我们确实要马上进行全面的调整，毕竟王岐山先生已经回来了，副主席呀！在西方英文里叫做 Vice President ，我们该怎么和他进行斗争的同时，又能达到我们的目的，同时利用好他这次的回来让更多的国内和党内的人士；国外的人士；他曾经陷害过的这些党内的正义人士，让他们能看到这盗国贼本来的面目。
还有一个，他们的恐惧才导致了他们能继续延续Hold 住这把子，他们的本质就是中南妖和中南怪，他就是盗国贼，要把这个“盗”字让所有党内的更多的人知道，要把这个“盗”字让国内更多的同胞们知道，要把他这个中南妖、中南怪的本质让大家看清楚。
通过证据、事实让更多的党内人士看清中南妖,中南怪对他们的威胁，和过去发生的事实去对比，比如说反腐，反腐都反谁了？都抓谁了？为啥不抓谁？两会新的任命都出来了，傅振华都当司法部长了。然后你看看整个分的蛋糕，说白了就是把权力私有化，都私有给谁了？
下一步把全国人民的财富怎么公有化，然后通过这些盗国贼到香港绑架我们的合伙人屈国娇，是怎么绑架回去的；香港警察是怎么配合的；香港警察与政府是如何听从于他们，拆我香港的家，威胁我的员工，到我们的律师事务所非法拿走文件等等，以及在银行非法查封这些信息。
警告所有国内的私营老板们，让他们看到盗国贼的本质，他们对这些私营企业家们会做什么。我一定让更多的发生的事实和相关的人站出来说话，让他们更加地明白，盗国贼和中南妖、中南怪会对中国的企业家在下一个五年如何把财富给所谓的“党化”。“党化”就是盗国贼化，放他们的腰包去。
他们会出什么样的招？过去的我是一个最好的例子，让大家来看明白。还有一个就是我们决不能把文贵爆料变成文贵的娱乐爆料，盗国贼现在在 YouTube 上，在 Twitter 上制造各种的热点来转移视线。例如在 YouTube 上更多郭文贵的假账号每天直播，转移文贵的视线，伤害文贵的信用。
更重要的事情，对Guo.Media 也是想尽办法传播谣言，让人家不去关注。那么他们这些转移视线和不让关注的手段，就证明了我们的爆料是真实的，是对他们有威胁的，他们是恐惧的。那么他们为什么要控制网络？要关掉 VPN？这是他们的恐惧。那么我们怎么才能让国内的同胞知道呢？那得通过事实和手段。
事实和手段就是正在调整，第一，把 Guo.Media 更好的正常的运转。第二，Guo.Media 一定要成为一个翻墙的媒体。Guo.Media 马上会有更多的新技术出现，而且更重要的事情就是要发展援郭会更多的人使用社交媒体，更多的人站出来讲话，然后把过去所有爆过料的证据和事实一遍一遍用更多、更好的办法传到国内去，让大家去消化。
过去的大家根本不相信，到大家说相信，到彻底相信，到大家开始和自己的利益结合最后发展成行动，这就是文贵现在最要做的事情。对付盗国贼没那么容易，走向喜马拉雅,没那么容易。如果那么容易，打击盗国贼和我们追求喜马拉雅的事情根本轮不到文贵来干。
现在我们最重要的事情是行动，要冷静，我们现在和西方各个国家反盗国贼的人进行合作，这是把战场拉向国际的最好手段。大家已经看到了，我有些话是不能明说的，大家心中有数，智慧的有良知的人都心中有数。我们现在可以说在国际战场上打得非常的漂亮， 而且大家接下来会看到一系列的这些事情会发展下去。
现在欧洲和美国、日本这些已经联合在了一起，而且这种联合对中国追求法治、民主、自由是前所未有的机会，我们必须要珍惜，这是我们的主战场。另外一个，我们不仅仅光靠海外华人和援郭会的人打击盗国贼，更重要的还是国内的同胞们能看到这些真相，特别是党内有良知的人看到真相，这些对我们是绝对的帮助。
所以现在我们做这几个事：一，把国际战场这仗持续下去，打得更坚稳更好，然后想尽办法把过去爆料的信息更多的传到国内去让更多的人知道，让更多的人成为一个支持我们的力量去反击盗国贼，然后捉中南妖、中南怪。
还有一个，让世界上所有的科技都会为文贵的社交媒体和爆料革命服务，让更多的人站出来，有更多的郭文贵，这就是文贵现在所追求的。别着急,，文贵会一次次的用事实来证明谁是真正的反盗国贼，谁能真正的捉中南妖、中南怪。任何事情容易了还需要文贵干什么？容易的事情有价值吗？没价值。
文贵今天感受到了上天和历史赋予我的使命，这是一个伟大的使命，非常的光荣，非常的荣幸。我每天看到盗国贼们这些卑鄙、流氓、威胁，丧失天理的行动，有些话我现在不能说，我充满了斗志。因为没有这个文贵会觉得非常的孤独，因为有这个才证明我是对的，我是有价值的。
我再次重申，海外的伪类用西方的法律来解决，什么都会给我们一个公平的答案，不要费太多心思，更不要陷到援郭、砸郭这个纠结里面去，这些事不是我们的关注点，我们应该远离它。第二个，支持郭也好，不支持郭也好，不是我们的重点，我们的重点是让中国人看到真相，让西方所有的文明国家看到威胁。
援郭、砸郭根本不会影响，也不会起决定因素来实现我们的喜马拉雅。那么我们只有让国内更多人和海外西方国家看到威胁，才是我 们援郭的人达到裂变的作用，我们援郭的人才是真正有价值的。所以不要再关注援郭、砸郭，更不要关注什么运动，我们关注的是爆料！爆料！再爆料！
爆料是手段，爆料一定要爆真相，一旦爆假相那就是自杀。爆了真相传到国内让更多人知道只是时间问题，它这个炸弹一定会炸的，而且现在积聚的能量，国内越是沉默力量越大。
王岐山当了副主席以后，党内的反应是超出所有人想象的：生气、恐惧、无奈。而且所有人现在有本事的往外跑，更有本事的现在想办法准备着自己灾难到来时如何应对，另外有人在脑子里想和我们一样的事情，这就是今天上天送给我们最好的礼物。
尊敬的战友们, 一切都是刚刚开始。谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/242/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/242/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。我再次重申现在坚持郭七条的意义。昨天和前天我和国内的一些朋友通电话，很多人、很多信息汇集到一起的结果，就是盗国贼现在最希望、特别是王岐山先生那个小手“哒”“ 哒”“ 哒”，王岐山先生最希望我们打破郭七条。
而且所有的专案组和海外的伪类们收集各种和我联系的信息，就是要证明郭文贵要打破郭七条了。我们绝对不能成为王岐山和盗国贼们内部政治斗争的工具，郭文贵不能成为任何一帮一派的利用工具，也不可能啊，也不可能！这是符合逻辑的，否则那就惨了。
另外一个，我希望再次重申，所有的战友们，郭文贵的爆料革命非常简单，绝不允许搞募捐，绝不搞募捐！第二个，我们绝对是非暴力的要求，非暴力的诉求。另外一个，我再要重申的事情，我们就是反盗国贼，这是我们的核心：反盗国贼！反盗国贼！这个是不能改变的。
另外郭文贵不会参与任何组织，也不会成立任何组织，永远不要任何政治头衔，永远不会在这个事情有一分的牟利。而且文贵的爆料更重要的是永永远远不会图一点名，所以我希望所有的挺郭、砸郭的人都要记住，文贵希望，只要你们砸郭开心你们就砸郭，只要你们能有利于反盗国贼，给中国人争取法治民主和自由，你们砸郭也可以，骂郭也可以，怎么弄郭都可以。
但是援郭的所有战友们你们要记住，你们如果援郭带来安全、自由、威胁和经济损失，你们千万不要援郭，我不需要你们援郭。不管有多少人援郭还是砸郭，文贵的这29年计划都要实施下去，都会要继续走下去。另外一个我再次重申，盗国贼对我们的残酷是无法想象的，很多话我是不能说的。
两天前我们一个员工的妻子给我打了电话，两、三年来没通过电话，给我打了电话哭的一塌糊涂。当年她被带走的时候，在北京市公安局就让她在屋里面，说她身上藏有东西。确实她进去之前带了一个小手机，当时立马把这个手机翻走，就因为这个把她臭打一顿，男的女的一起打。
她长得很胖的，然后站在门口墙边脱光了，光光的身子站在墙边，然后那个门开了，就里里外外都有进出的人。几个小时，她哭他们就抽她的脸，抓她头发往墙上撞，然后往她身上各个地方都打，特别是女的进来，就是哪都打。
你去想想我的心情，真的是发自内心的好不起来，我都难以想象一个都是女人生的男人，还有女人生的女人们，你们怎么下的了手？让一个女人大白天的站在门口跟示众一样，来来往往的人就去看着她，而且对她的各种隐私地方评头论足。竟然有的男人说这个什么毛挺长啊，是不是什么挺厉害呀？
你想想我员工的家人说这个我是什么感受？所以所有的战友们，不要用你们的家人生命、自由和安全，和你们那些养活生命的钱来挺郭，来援郭，没有意义的。我们要靠的胜利和我们的成功，喜马拉雅法治自由民主的中国，是中国党内绝大多数人看清楚中南妖、中南怪和盗国贼们他们的本质。
是他们要hold住那把椅子，抓住那杆枪，捂住钱袋子。他们这种姿势，然后在嘴里讲的一个个的假话和军队的威胁，这些事情被他们看完以后，发现下一个就轮到他了，该抓他了。这种恐惧和威胁，九十九的党内的人都看清楚了就会把他们推翻的。我们需要学会的是以党治贼，以党反盗。
所以战友们，你们再支持、再援郭也不会起到决定的作用。咱们可以表达情绪，我不希望你们有任何人去冒险，我再次向大家重申，文贵的爆料革命不希望任何人流血，不希望任何人付出代价，更不要像我员工这家付出太大、太大了。
我再次求求大家，你们千万不要任何的暴力和所谓的牺牲精神，这是绝对不允许的，拜托了。咱们这是该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁。没事儿了喊两声，你不高兴就砸两下郭，高兴也砸。需要相信我们一定会赢，该我们赢了！有文贵，文贵的生命中没有输的历史，没有输的历史！
我不会说什么机器人儿啊，什么狗屁机器人，机器人都搞自动化了，现在机器人给自己改软件了是不是？哪有什么机器人，这是魔鬼，这是盗国贼。只有他是魔，只要他是鬼就见不了光，文贵爆料的手段就是把他见不了光的事情曝了光，让全世界人民看到，让上天看到惩罚他们。
所以这不是人与人的斗争；也不是人与体制的斗争；也不是我们弱小和那些盗国贼斗争。是正义与邪恶的斗争；善和恶的斗争；真和假的斗争。更重要的是上天正义之神和魔鬼的斗争，没有人可以改变结果，这事必然的结果，他们一定会输。
你看他们这个张牙舞爪的样子，这个世界上人类的趋势，还有基本上大家可以断定的全人类现在一起和我们反盗国贼不可改变的大趋势。国际的战场，和他们曾经做过的恶，和基本的人类文明永远是邪不压正，不要看他们猖狂。
战友们，一切都是刚刚开始。但是，我求求你们，任何人都不要因为这场革命付出任何代价，留任何的血，文贵谢谢你们了，你们安全和自由、平安就是对文贵最大的支持。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/240/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/240/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？
昨天我开会特别好，学了很多东西，所有（人）都在问王岐山回炉、中国修宪、中国的未来会怎样。我基本上很简单回答：一个国家，当这个国家的教育和政治缺德的时候，我说这个国家的女人和孩子（是）首当其冲的受害；当这个国家的领导人缺乏法治的时候，我说就是遍地没有公平，必产妖孽。
我说：今天的中南坑里面之所以这样，中南坑里出来妖和怪、妖孽，就是因为中国缺德、缺法治，缺德缺法治……哇，（楼）下面抗议枪支的……缺德缺法治的国家是什么结果呢？就（会）出大妖出大怪，出大妖出大怪，当然没有公平。这个时候这个国家必将遭受大难，首当其冲就是那些中国的妇女、孩子们，没有好的教育，丈夫—强者都在外面乱搞，还要把自己的女人要穿上三角裤衩。
我说你看看《水浒》当中所有的那些被害的梁山好汉们不都是当年高俅那些奸贼吗？你像那高俅弟弟（高廉）的孩子（小舅子）殷天锡把人家小旋风柴进老叔给打死，还抢人家宅子，最后李逵跟他进去一说，要打人家李逵，李逵最后把他给杀了，最后没办法把小旋风柴进和李逵所有人又逼到梁山上去了。梁山好汉哪个不是被逼出来的？因为那个时候缺德、缺法治、没公平。
那个中南坑，当时的皇庭里边、朝廷之上出了妖出了怪，所有的好汉们、有正义的人士，包括最多的是梁山好汉是出自党内，也就是当时皇帝的提督们—今天的公安局长、司法局长（被）逼上了梁山。今天中国的好人都跑到哪去了？都跑美国、欧洲来了，美国和欧洲这些文明国家就是当年宋朝的中国英雄的梁山。当然了，有很多是狗熊是骗子，像什么夏业良、什么屎诺、韦石、陈军这些人这都是骗子，这都是危险分子，还有什么李洪宽，这都是精神病。
所以现在你看中国这个法治问题，我回答他们很多问题，他们都了解很多。例如傅政华当了司法部长了，我说：你想想这个傅政华当司法部长和王岐山当了中国的副主席，外文叫 Vice President，Vice President，他不是 Vice President，但是没办法，就得这么说，孙力军，升官。
那么很简单，这些人都是酷吏。今天你让傅政华，他本来应该进监狱被别人管，他现在要进监狱管监狱、管全国的监狱，被他冤枉在里面关押的人；他要灭掉所有人的口，要弄死这些人和弄死这些家人，虐待死他，躲猫猫死、心脏病死、抑郁症死、自杀死，你看吧，无数个（死法）。
然后管律师，律师是解释戒律的，就是解释法律的，就管律师，那律师还能说话吗？律师要的是公平，中国媒体不自由，律师再不让解释戒律，要听政府的，那要听傅政华的、王岐山的、孟建柱的、孙力军的那中国还有公正吗？我说：失去公平的，没有法治的社会必将产 妖孽。这就是王岐山为什么回炉，这就是为什么王岐山能骗习近平能让他改宪，还让他终生制，他（王岐山）也终生制，让傅政华做司法部部长，然后去灭掉所有他们过去害的人、还活着还张着嘴的人；然后再把律师、解释戒律的律师全部给灭了，没人解释戒律，更没有媒体监督了，这就是中国。
我说：因为他们的赵孽，因为他们的恐惧，他们要延续下去（就）必须Hold住这把椅子，Hold住这把椅子的时候，未来可能知情者，例如王岐山、例如孟建柱、例如傅政华、例如孙力军，知情者可能会把他们给 说出来，让咱们一起来Hold住这把椅子，你也别离开我，别让我失去控制，我也得控制。所以说这就是掩人耳目、掩耳盗铃。而且我说你看外国现在到处是“蓝金黄”，美国刚刚出了本书写的就是中国盗国贼在西方的“蓝金黄”，火爆之极。然后你看看美国的参议员Rubio，你看看美国刚上来的John Bolton，你看看Pompeo国务卿这些人都说的非常清楚。
中国的盗国贼是西方文明、乃至中国人民、所有全世界人民的威胁。然后现在台湾，所有人都意识到了，下一步盗国贼一定利用、挑起大陆人民和台湾的矛盾来化解内部的经济危机，和这些人被盗国贼绑架—所谓的选票、高选票 ，差一票、差两票、差三票 ；还有，一定制造中日之间的民族矛盾，让中日之间的矛盾转移内部的视野，然后把他们列为功臣—我抢回钓鱼岛了。
然后很简单，你看美国这次非常聪明的，台湾未来直接就是在台湾进行边检，全世界只有15个国家直接检了直接到美国来。但是中国，未来人民、中国人民想来美国、想来西方世界，难了，太难了，谁搞得事情？—盗国贼搞的，因为你的不友好不诚实不兑现让西方对我们怀疑，盗国贼的嚣张让他们感到了恐惧 。
所以战友们，昨天我在这个会上我深刻地感受到文贵爆料的革命已经是成功地在西方引起了核爆炸的效应，让所有的有良知有能力有知识的人现在都在关注中国。只有一种人，就是缺德的人，缺德人必缺智慧，缺德者必缺智，他没有智慧，缺德缺智者不往上看，就像我们家这Snow 小狗一样只往下看，看狗粮，看它喝的水，它不往上看，它不看未来，这就是海外的伪类，海外的伪类和盗国贼在海外的帮凶，和现在助纣为虐的人，也在西方配合着这些盗国贼们洗钱，干着非法、伤害世界公平正义和伤害中国有良知人民的勾当伤害着中国最弱势的群体—女人、孩子。
西方世界是容不得这样的，西方是依法的国家，真的依法治国的国家，不是依法治“郭”。不像那个曾庆红家族，要通过中泰要“依法”抢走我42套公寓，100多亿的房子要用 10个亿抢走；不像江家控制的上海银行37 个亿要拿走我300亿的房产，而且要通过法院拍卖拿走。大家都知道，谁上盘古去谁敢吗？谁敢去拍卖吗？——不敢拍卖，谁敢拍卖，打个电话你就被抓了，谁也不敢，而且是网上拍卖，要在马云的阿里巴巴和什么商城，网上卖。
背后都是他们在控制，没有人敢出标，那最后，一标不行、二标不行，第一次七折，第二次65折，第三次，问人家买家，那个欠钱的，也就是欠江家和曾家的：你要不要？你要你拿走（打折）50%，原来评估是30万一平米，本来就评估成13万一平方米了，13万的50%就是6.5万，拿不拿？他说“我拿”，他就拿走了；他要是不拿，这个合约担保就算取消了。
大家去想一想，江、曾两家的权力还用打电话吗？只要中国人知道这是江、曾家想要的，上海银行想要的，谁敢去投那个标的呢？所以北京三中院的法官，还有他这个姓刘的叫什么刘军的这个，这个执行庭之所以那么的积极，一秒钟都不等要把程序全走完，而且连送达的时间都不给。
像河北的董仚生要把曲龙15年的罪行就用一句话“不自然”，就是审判不自然，他把整个最高法、最高检、公安部给河北的指定管辖全部推翻，然后把所有的15年刑（期）给取消，还把曲龙的资产还给他，还把我们的资产还要给他。在我们还他的时候，当着法官的面，让曲龙带着七八个（人），像黑社会一样侮辱我们的律师，在大堂里边指着鼻子骂。
这就是中国的“依法治国”，这就是中南坑的妖怪，利用一国之力、一国之权，为所欲为，想干什么干什么。就像高俅的小舅子、高俅的侄子说“全天下的女人都是我的 、全天下的房子都是我的，我想住哪就住哪，全天下的命都是我的，我想杀谁就杀谁”，这就是中南坑的妖，叫“中南妖”和“中南怪”。
但是过去是高俅、赵高，没有外国人管，没有世界人民管，没有Social Media，没有社交媒体，现在不可能了，咱们拭目以待！赵高、高俅、傅政华还有王岐山，还有孙力军、孟建柱，咱们走着看吧。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/235/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/235/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天我给大家谈一谈昨天晚上和一个老领导通电话，挺有意思。这个老领导很久不跟我通电话了，昨天这个会开完了要给我打电话了。
对了，大家看我今天穿的一身绿衣服，这是个丝的，看看一套全绿，一会我去练舞蹈去，所以穿的这件衣服，超棒！就是当年给我特做的一套衣服，非常非常棒。当年卖最贵衣服的店已经破产了。
这个老领导给我打电话：“文贵啊怎么样啊？会开完了你什么感受啊？闹腾了一阵子你也总结总结吧？有人见岐山了，说你看郭文贵还在外边折腾呢，还爆料呢，你怎么看啊？”听说岐山先生骂我，用那个脏词骂我说：你看他妈爆的人，人家黄艳是吧？看看人家这几个人，什么傅振华,包括孙立军还有谁谁谁，你看不是都上了吗？还他妈的折腾呢，怎么着？不懂！跟我扳手腕？
我说老领导啊相当不同意你的话，你一说我就知道，虽然你身在上海，这人见了岐山，我说也是忽悠，这是代替岐山、拿着岐山瞎说话，我就不相信他见过岐山。如果岐山这么说了，和现在的结果更加证明了文贵从胡舒立手里面的“权力的猎手”变成了“权力的猎物””，然后这个“权力的猎物””通过文贵的爆料，然后文贵现在成了“权力的助手”。
然后老领导就不高兴了，说你这个嘴就是硬，说你啥你都听不进去，古人说得好，柔弱生平安，记住啊，刚强那是万祸之开端。你就是太强了，还折腾呢？你想折腾个家破人亡到底呀？那岐山同志都终身副主席了你还有啥折腾的呀?我说那我终身反王岐山。
那你还能反多少年呢？我说我再反他20年我才是他刚当选的年龄。你能反20年吗？我说他能活20年吗？他说中央都做了这么大的决定了，你还在那里折腾？我说中南坑、不叫中南海叫中南坑，就那几个人你不要觉得他们就代表了中国14亿人民的未来，那一天的选举投票证明了郭文贵的什么？他说能证明什么？证明你都是错的！
我说老领导我不能同意，证明了郭文贵的盗国贼的理论和我反对盗国贼将成为历史上最伟大的创举！这和任何政治民主法制都不一样，我说这次是反盗国贼的运动，盗国贼就是法治民主自由到了灾难的时候才有盗国贼的诞生。所以那天大会能证明什么？证明了文贵这个盗国贼的定义是太准确了，那军人“duang”地进来啥感受啊？哪个人不吓成那样啊？
他说你瞪眼瞎说，那人都感动得流泪了呀，那人都哭呀你知道哪现场吗？我说你怎么知道不是吓哭的呢？你咋知道不是吓哭的是感动的哭呢？他说你看那记者的采访女同志都感动成那样了。我说你咋知道那个不是提前背好了稿子？她的家人没被在屋里被拿着枪顶着呢?谁能证明啊？
他说你这不是胡搅蛮缠吗？我说你不让胡搅蛮缠的最好的办法就是媒体自由，你让我们去采访采访，你让人打个电话让【自由中国】给那个被采访的记得打电话，看她家里住哪？多大的房子？老公是干什么的？她再说说我激动、我流眼泪。
我说流什么泪呀？家里金银满贯，那2900个人哪一个在地方不是一霸呀？何况9000万党员是你们能代表的呀?谁让你代表了？你咋代表的呀?？你都代表了你还干吓唬人干嘛？王岐山弄了一个副主席回来了，你就不要让他不当常委嘛，我说要是文贵的爆料没有价值，那就让他当初直接当常委嘛。那干嘛许诺私下协议说我保你一生平安在中南海里边住着，然后副主席，早晚还得出去折腾折腾。那就直接当常委嘛，干嘛还第8号？直接第2号。不还是你们内部有较量、有斗争嘛。
所以老领导说你这是胡搅蛮缠。我说谁不是胡搅蛮缠很简单，直接上媒体。这就是我说媒体自由是最关键的，我说我们这些草根，14亿人13亿以上都是草根，你啥时候能选出13个人能让大家说说话，能让大家去人民大会堂去。
他说这一天会来的。我说我还真不觉得这一天有多长，说不定明年两会我们的援郭会就有人站在那握手去了，跟谁握那还真不一定，我说我看完这个会开完我更加有信心。他说你那援郭会都是一帮子精神不正常、身体不健康,、家人都很失败、然后小钱都能买的乌合之众。
然后我中间跟他发火了，我说的很难听我就在这不多说了。我就告诉他一条，论学历我们援郭会一定比你们坐在大厅里面的人强；论精力这都是在世界各文明国家生存绝对比你们强；论体力我们平均年龄不超过40岁比你们强，特别是我们这些人不论男的女的肾都比你们的好，绝不用手。
我这是发自内心的非常愤慨，我说你再看看反我的人基本跟你们一样，学历低、假教授、都是流氓，身体不好肾不好，而且经常猥亵别人。我说我们不会，只有他们调戏我们援郭会的人，我们不会挑衅别人，看看我们每个人。所以我们援郭会的人真该站出来让他们看看我们精气神！
老领导说看来你是还要折腾。我说我要告诉你不但要折腾，而且还要大折腾。而且我说我们把这个战场拉到国外来，我说你知道我说什么，我说盗国贼们的后花园也就是后门、肛门，他的后门在哪呢？在国外不在你们那，用你那2700票决定不了，而且你盗国贼所有的弱项，就这个最弱的后门在国外。
什么折腾不了？你还说什么要把郭文贵….,你王岐山还要代表中美关系，你到美国来把我弄回去。我对面100米就是川普总统的家，能怎么着？美国是一个讲法律的地方，这个国家的伟大，就是你能够看到谁也不能一个人说了算，我说咱们拭目以待就看你能折腾什么?就凭你们相信吴征这种烂人，相信你们那天翻白眼的记者搞的那一套间谍工作，然后吴征跟她一起，栽培她到那儿采访去，我说就凭你们那天会议的安排和撒谎，这种恐怖级的让大家闭嘴，然后吓得每一个人、我说这可不是老鼠见了猫呀，我说那是实实在在的老狮子见了一群鬣狗的感觉，怕被掏肛啊，都躲着都这样走的。
这是什么？恐惧！恐惧的背后是什么？你说的那个柔弱生平安不对！记住，柔弱是恐惧，等到哪一天柔弱变成难以抗拒的压力到了他无法选择的时候，我说他就咬死你。记住我的话，你看看【动物世界】有多少那鸭子能挑战一头牛，一只很小很小的鹰能把一只巨猩猩从山上给扔下去，把羊给扔下去。我说你好好看看，恰恰这个会说明了什么？中国正在走向极端，就像我以前所说的，很简单，因为你恐惧怕清算，所以老是坐在这hold在这不走了，这个椅子我一走就被别人占了，然后就不让我再回来了，有没有屎我得在那拉着，脱着裤子在这占着，再不行把我哥们拽到这。为什么呀？王岐山也不能走，王岐山一出门找人把我给灭了，然后拽着他说你不能走，拽着他做副厕长然后咱俩在这蹲着，hold着这把椅子别人不要动咱俩，就这么简单。
老领导说郭文贵你是不是喝多了呀？我说我给你说实话，白酒从刘彦平先生离开以后不喝了，红酒我也已经在两会前彻底、从现在起三个月以内不碰一滴酒,而且我说我的肚子从以前的下六个月上八个月现在基本都是四个月，马上就要变成肌肉了，为什么？因为我感受到了胜利的喜悦！喜马拉雅！我感受到了那种清爽。
看看历史，学学历史，所有的历史上出现的赵高这样的人物，我说我郭文贵和战友们和援郭会创造了一个中国现代版的赵高，赵高那不是灭他自己，他是要灭掉一群人的！老领导您活好吧，别哪天在上海把您也给提溜走了，您的柔弱不是把您也给灭了吗？当年许诺让你进中央，你不也没进吗？就在上海当官弄点钱是不是？您也出不来啊，哪个共产党不被双规啊？共产党一个处长都被双规了，北京的副部级出四环都不行，坐飞机都得申请。
最可怜的是共产党的9千万党员的99%都是可怜的、被绑架的，一周七天，七天24小时天天害怕着，跟老婆睡觉，醒了都得看看是不是自己媳妇；女干部醒来还得看看自己老公在不在，是不是？不弄钱上边领导不送礼不行，弄钱哪来啊？就得下面去伸手，下边去伸手了就得欠人家的，啥事都得干，不管你反不反腐，真反腐假反腐，这个环境一点没改。
现在世界上最残酷的、最冷酷的、最可怕的就是那个讲:“我感动”的那个，就是党员、基层党员，都是人家的工具，都是喂那种什么人尸丸了，让你干啥你干啥，不用你“啪唧”你就完了，不给你你就活不了。这就叫盗国贼，绑架了14亿人民，绑架了全国人民。
最惨的是共产党，最惨的是军队，嘭嚓嚓,嘭嚓嚓。我们家就有好几个，朋友家好几个，都是在北京仪仗队出来的身体都练坏了，回去以后谁管你啊？都成了老兵。再过10年看那个捂住宪法、护送宪法的人，都得成老兵，都得被信访了。
这个说实在话，按宪法的严肃性就是多少人尊重，他来自于哪里？他来自于老百姓，你不用按着它，你心里有你就会尊重它，如果你心里没有，对你来讲你抱着那都是骗人的。那是你的跟这些人没关系，那是为王岐山等盗国贼所用的，有用吗？什么国家长治久安不需要党内斗争，西方势力侵略我们，我们现在一致对外，需要一个环境不需要斗争这都是借口。那就你行吗？别人也行啊，14亿人民就你行吗？对不对啊?有些话我就不说了。
我昨天还给老领导讲了一个故事，我说老领导你还记得吧当年你给我安排去上海的某个寺院，住在寺庙里面在那叫我辟谷7天，我第三天饿得实在不行了，我晚上起来找点东西，一翻东西的时候发现一本《金瓶梅》还是图集的。结果我正在看的时候，我说挺好，结果一位出家人和尚出来说你怎么看这个？我说你们咋有这个？他说郭居士你可不知道，我们看这个就是练我们的心智，练我们对菩萨的坚定。
这个东西我们看是我学佛的一个必须。看《金瓶梅》是学佛的必须。把我当傻子呢？当然了当时我的佛学没那么高的境界。后来这个人也是因为内部打架给开除了寺院，也不是好人。不等于那个寺院不好，但那个事情让我很多感受，这么大的寺院里头,还竟然看《金瓶梅》，有些人把《金瓶梅》当了佛经了，骗别人，都是那些不健康、被欺骗或者是装傻的人给你上点粮食，给你上几毛钱给你上点供，但早晚一天会抛弃你的，因为他知道你念的不是经念的是《金瓶梅》。这是昨天我和老领导的通话。
最后想给所有战友们说的,没有人能挡住我们追求喜马拉雅。千万千万记住，所有咱能看到的那些阿猫阿狗们的那些东西那都不值得一提。文贵戴眼镜，出来一个李苍蝇李洪宽，文贵站着直播，现在一般人都直播，现在文贵穿丝的衣裳了，穿这个练武装了Robber了，你能不能也学呢？你都学会也没用，因为你不是发自内心的，发自内心的追求喜马拉雅的这种坚定的意志才是上天、太阳给我们的力量；才是所有支持你的人发自内心给你的力量。这就是佛家说的这就叫未来！大家支持你就有未来，没支持你就没有未来。
大家回头看看，下一周你看我会有什么行动，把所有的影响我们喜马拉雅的这些环境的各个小刺都给它拔了，然后咱再看看王岐山先生这个赵高在党内怎么折腾，怎么制造恐惧、怎么制造怨恨、怎么制造矛盾、怎么制造对立。乌托邦共产主义就是靠制造人与人的矛盾，人与人的对立、仇恨、丑化、愚昧来统治。
但是王岐山先生这回在党内制造的仇恨和丑化和对立和矛盾，那是几千万一亿人不能比较的，让整个西方世界看明白了的事情。所以，我们的未来还是把战场打在境外，在西方掏他们的肛，我们的团结就是我们的力量，我们对追求喜马拉雅的无私之心、无利我之心、无我之心一定会让我们成功。该我们赢了！
尊敬的战友们，路途当中很艰险，有高有低，大家不要怀疑自己的追求，怀疑的请一定该干啥干啥去，不怀疑的不要有劳怨、不要有恐惧、不要有害怕，一定要面对挑战，因为这种挑战才是你登上喜马拉雅以后的那种兴奋、那种成功感！
战友们，文贵不求任何人，绝对不需要任何人去冒着家人和自己的安全、自由和风险去挺郭，文贵决不允许、决不喜欢，求求你们别这样。文贵有自己的计划，不管有没有挺郭有没有援郭，我都会坚定地走下去。我喜欢的就是独狼战斗，这就是为什么我永远不搞民间组织，不成立任何政治组织，我也永远不掺乎任何所谓的政治活动。我们就要相信上天的力量和盗国贼它是个自然现象，必然灭。王岐山的回炉和昨天的选举告诉我们，一切都是刚刚开始，该我们赢了！
一切都是刚刚开始，该我们赢了！战友们祝你们有个好的周末。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
