<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>天安门 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E5%AE%89%E9%97%A8/</link>
    <description>Recent content in 天安门 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E5%AE%89%E9%97%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</guid>
      <description>内容梗概:
一、文化灭共和盖特美独立日上线成主力将势不可当5：20
郭文贵先生：尊敬的战友们好，现在我们和我们伟大的班农先生正在咱们的盖特的新办公室做现场的直播，今天是7月4号，伟大的美国——美利坚共和国的独立日，我们已经一起度过了好几个独立日了，特别是班农先生，We are together four years, together to Independence Day（——我们已经在一起过了四个独立日了）.
班农先生：Yes, four years.——是的，四年了
郭文贵先生：所以说今天感觉特别好，现在呢今天又是一个特别的日子，盖特上线，所以我们现在跟班农先生在这块直播。啊，可以了？所以现在呢，这个请，Please，you need to talk we are（fourth July in Lady May. enjoy the ocean——请，你应该谈谈我们在Lady May上过独立日的经历）哈哈哈哈……..
班农先生：英文（略）当然了，上个独立日我们是在Lady May上边独享大海的广阔，感谢每一个正在观看直播的人，今天是美国独立日，但更重要的是独立宣言是对所有人说的，这是每个人对极权政府的独立宣言，因此我认为这个日子不仅仅对美国意义重大，这个日子对全球的人们来说都意义重大，尤其是对在中共极权统治之下的中国的老百姓意义重大。
郭文贵先生：刚才班农先生已经介绍了今天我们一起度过了，所以我们和班农先生我们已经度这个过了好几个的美国独立日啊，但今天在一起的时候感觉又不一样。We after you know last year we are on the boat，fourth July. So today just three hundred days，the world has big change.——你看去年我们是在船上度过独立纪念日，到今天三百多天过去了，世界已经发生了巨变。
班农先生：世界发生了巨变，第一件事就是我告诉文贵你有优美的嗓音，你应该去唱歌。
郭文贵先生：今天也是盖特上线的日子，（以下英文翻译见小王子的翻译）
班农先生：（以下英文翻译见小王子的翻译）
郭文贵先生：（对小王子说）英文…….你可以说一下，你给大家把我们俩说的翻译一下。
小王子翻译：刚才郭先生说他在到办公室前的5分钟，接到了来自于北京的消息，说已经要开始黑客攻击我们的盖特，然后到了办公室之后不到5~10分钟，我们整个盖特的很多大V的账户就被黑客掉了，然后用户名被改掉了。
然后班农先生说我们所有的在这里我们要追求的是中国人的自由和新中国人的这个形象、我们的民主和自由，那么共产党黑客我们是非常正常的，如果我们不被共产党黑客的话，那么班农先生会感到非常意外。
班农先生：（英文略）（以下英文翻译见小王子的翻译，有遗漏的要点在此列明）对于美国人来说，对所有的班农战斗室的嘉宾们最重要的一件事情是郭先生的《Take down the CCP》，美国的年轻人们和孩子们都唱这首歌，（郭文贵先生喊Take down the CCP！），这首歌太有力量了，我们的很多嘉宾问我是从哪里得到这首歌的，这位中国歌手是谁？我说歌手是郭文贵。
《Take down the CCP》这首歌面世已经快一年了，我们也把这首歌播放了一年，这首歌影响巨大，美国人想，哦，明白了，这是共产党，这是共产党，这也在盖特上展示了同样的影响。（以下内容见小王子的翻译）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</guid>
      <description>内容梗概:
我再来一段，另外一个兄弟姐妹们要看到，国内整个的经济，整个社会的环境，就是北京加个油都不行，取钱取不出来，菜刀都不让买，把大部分人给圈起来，那就甭想提上访了，这种情况下还所谓的共产党代表共产党完成了上个100年，接着再来100年，哪有这样弄的，强奸一个国家100年，杀人杀100年，然后你再让我杀你、强奸你100年，这种流氓逻辑。
共产党这次的百年冥诞，在很大程度上就把中共国的不仅三国政治进入绞杀阶段，也把真正的民心，把真正的中国老百姓给唤醒了，不但如此，大家还能看到，最使我们新中国联盟希望发生的，就老百姓的贫困的生活和老百姓整个社会的这种穷苦，和被洗脑后的这种愚昧，在电视机前这个屏幕里给展示出来的时候，实际上大家不要忘了，这就是爆料革命新中国联邦的力量，要广泛的使用媒体传播，这是比核武器还厉害的核武器。特别是社交媒体，因为老百姓逐渐明白，这个完之后很多人，内部的人是我们朋友，不一定是战友，都在说文贵，我们真看到共产党完蛋了！
很多过去的人都不说，现在一说：共产党，你完球蛋了！都在跟我说，为什么？他比较身边的人呢，他比较发生的事，特别到银行取不出来钱，你看病看得起吗？是不是？然后挑战美帝国主义，昨天晚上，上海的某位领导这几年来都跟我联系，你看，实际上共产党找他谈过话，说你别佬和郭文贵通话，他就是跟我通话，咋的了？是不是？这哥儿们挺够意思。
我专门给他谈了一点，我说你看美国和中共国的最大不同是什么？我说美国已经是玩的所有的游戏是什么？他把地球，他叫做全球村，叫地球村，然后发展到太空去了，然后你玩手机、玩科技，上天空中取财富，共产党是什么？他把一个国家变成他的家了，把国变成了家了，把家又变成他一个人说了算了，我说：你说人家把地球变成一个村，村里面还有民主还有自由选举，这是什么原因？把一个国变成自己家了，你的死亡和未来是可以明确的，必然被干死嘛，谁受得了？都知道外面的世界，这个国不是你们的，是我们的，是一人一票选出来的，他必弄你。
第二个，我说美国伟大在哪里？美国就这么贪婪的资本主义社会，这么多坏人，他包容了全世界的各民族到美国来，包括我们所有的人都占美国便宜，都到这避难来的，天天骂骂叽叽的美国，在这享受最好的待遇，他有着一切的包容而是全球性的，他聚集了全人类的人才和全人类的财富，全人类的智慧，共产党那，把所有本事的，有点脑子的人，杀了、抓了、撵出去，然后把他那些所谓的刘备的阿斗给服上去了，还有一帮的奸贼，就像徐拥的那种烂人，是吧？我说这两国之间的未来又可见，他说：对对对。
我说第三个最可怕的事情，这个国家这么贪婪，他有个上天，他对大自然、对上天他有神，他有他对人尊重，你不能随便杀一个人那，在美国你随便杀狗你都要进监狱的，你虐待狗都要进监狱的，他有天，他有地，他有动物，他有自然，他真的是有一个对生命的尊重，共产党那？他是神，他要灭掉所有的神，他当神，他要把所有的自然生命全毁掉，炖狗肉、吃狗肉、狗肉包子、狗肉饺子，什么都吃，老鼠肉公开的卖，现在你还到处吃胎盘，他可能有未来吗？
对吧？他能有未来吗？传出去了，这回挺快，我说这样相比之下，没比较没伤害，没比较没真相，我说你觉得在天安门上就那些人，人家美国要搞那个活动，那不是分分钟嘛，你能在天门上开出一个B52轰炸机来，人家都是几十年前了，你能开出一个航空母舰，人家大清朝就有航空母舰了，你能有一个自主产权的汽车吗？你能造出一个芯片吗？华为都去养猪去了，你说中共国内的基础设施，那是人家美国盖纽约曼哈顿的时候，是你大清朝的时候，人家都有整个社交、整个世界最现代化的建筑，现在还笑话人家是老了，你知道人家啥时候建的吗？是你共产党还没开花结果那，你还在你娘胎里转悠的时候，人家美国就有曼哈顿了，你知道吗？人家当时都有汽车了知道吗？
你从1913到最后你骗来骗去1921年，到了2021年，你当时你选的7月1号所谓的大日子，叫乾坤之日，你让国民党带着中国人去跟日本抗战，干死百万华夏儿女，抗日，最后你把国民党收买了、贿赂，你是靠腐败、贿赂、蓝金黄发家的好不好，挑拨国内战的好不好，然后百年后不要脸的东西在那继续说，当年的五四运动。你还有脸说五四运动，五四运动不是要给中国人送来美国式的民主生活吗？五四运动不是让人民当家做主吗？不是要推翻的地主，让所有中国人拥有自己的土地吗？你现在百年后跟西方决裂，你还想灭掉美国，还要灭掉耶稣灭掉基督，当年还说你救了犹太人，然后现在最反犹的就是你们，为什么？你们是见钱就是娘啊，见钱就是爹啊。
所以说他站在天安门上他讲的每句话，每个字，战友都要好好分析，没有一句是真的，没有一句是兑现的，就这，还有人信吗？所以这位上海老领导说，文贵，现在我想想这些年，交你这个朋友，我这一辈子值了，我坚决反对你消灭共产党，但我坚决支持你现在所有干的事和你说的话，这就是咱们爆料革命，我相信天安门广场上无数人是我们的战友，我啥都不说了，来人了，我开会去了，两个会
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1832/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1832/</guid>
      <description>内容梗概:
我刚才把那个录的头一段已经上传了，上传时间是将进六分钟，高清视频，将近10分钟传了6分钟，是非常棒的。
我接着刚才没得得完，我再得得一段是什么呢，前天，共产党的也是跑出来的一个原安全部退休的人，这个人大概在三年以前，就是2017年年底的时候，曾经给我说过什么话呢？文贵呀，咱们是好哥儿们，我也希望你把共产党给灭了，他说：但是不可能的，他说：可想像三、五十年内没人能灭了共产党，就是这个人，他在看了爆料革命以后他跑出来了，就是这个人当年他说了一句话：黄河边..我们家人都相信黄河边,不相信你说的话,说文贵人不错,但是就想报仇嘛，是吧？说的有点夸张，哪有那么夸张啊，我们还不知道嘛，结果是我当时给他说，我说如果黄河边，他的订阅量能超过5万，他的有人观看量超过5万的时候，我说我郭文贵在任何情况下，你让我从哪儿跳，我就从哪儿跳下去，为什么？我说人性它是有本能的，就这个王八蛋你看那个德性，连太监他都当不上，你就给小鸡鸡的刀都找不着，你得拿个牙签给他锯掉，是吧？就说话那男不男，女不女的那个操性样，你说就他那个德行，他甭说是中国人，他是哪国人都感到丢人，他就不是人，他就是个畜生，他把老婆内裤挂在前面去，你这是什么个畜生啊，是不是？就这货在国内他一定是带着自己的女儿，带着自己老婆，跟吴征一样，像杨澜似的，找钥匙，他真的..他妈在，他都敢这么做。就这么个烂货、孙子，他没底线，如果中国人堕落到这个程度的时候，有几万人订阅他，还看他的时候，那这个民族，这个国家就不需要灭共了，共产党最好强大一点才好。
就这个人跑出来以后感受太深了，可以说他现在就在加拿大，他说在侧面，在一个餐厅亲自当面，他看到生活中的这几个烂人，民运分子，他说真是…生活中看到这些人，就看那个德行，看那个样，跟个老鼠跟狗一样，伸脖子，搭腰的，他说：文贵你说的太对了，他最起码知道我生活中啥样，昨天我看到这些战友，我是有感受的。
所以昨天这位跑出来的人昨天看直播的时候，他说：文贵，我太爱新中国联邦了，他说现在跑出来了家人，真的是把你当神那，为什么呀？他说周围的人，抓的抓，死的死，病的病。这不仅仅是报应，就是一个人他有基本的认知，昨天的早上就直播前，他们和我说这个那个..平台，我说我告诉你，狮子从来不会在乎美丽的小鹿，你什么态度这狮子，狮子只在乎什么时候饿的时候吃掉你，虽然在坦桑尼亚大草原上，无穷无尽的野狗、猎狗围着狮子狂叫着，甚至有的豹子都来挑战，但是狮子永远是狮子。
记得中东那个王子给我发的信息吗？就这么说的，我说我们一定是大赢，看着共产党在天安门上，当说出那些话的时候，是吧？保持香港港人治港，澳人治澳，高度自治，一国两制，对台湾还是那老一套，是不是？和平统一，就是你跪下来求我，这叫和平统一，你不跪下来求我，不主动回来，那叫台独，台独叫什么？粉碎你，粉碎..粉碎..别忘这词儿，粉碎，美国人昨天很多英文的读完以后，很多人做的是不对的，啥叫“粉碎”？记住这句话“粉碎”，记得当年吴征吗？钥匙“澜”的吴征打电话：郭文贵，你不配合共产党，不听党的话，我们的四个条件是非常牛逼的，对不起这个词儿，我最讨厌这个词儿了，非常牛叉了，还说了算，你要不配合，让你家破人亡，粉身碎骨，记得孙力军当时说什么吗？孙力军给Elliott Broidy 和Jho Low说,转达郭文贵，不配合我党，不主动归案，把手里的所有掌握的视频音频资料交给我们，那将粉身碎骨，记得孟宏伟说啥吧，发红通的孟宏伟现在在哪儿？孟宏伟曾经跟几个人说，我跟老郭没仇，我很佩服这是个爷儿们，个人说，但是他不回来，那我们通缉完以后，让他粉身碎骨，记得周永康说过多少话，周永康在生活中把脚往这一放，谁说的？咋说的？再说一遍，叫他粉身碎骨！说的最多吧？
徐才厚，徐才厚的老婆最爱说一句话，你是想用导弹？你是想用车祸啊？还是直接给你烧了，让你粉身碎骨？是吧，徐才厚的老婆，郭伯雄当时还没当军委副主席的时候，就跟旁边的几个人，跟我们几个哥儿们，包括我就许诺，北京军区情报部的人说，别着急，到时候让他粉身碎骨，这都多少年的事了，兄弟姐妹们谁粉身碎骨了？天安门城楼上房峰辉哪？董宏哪？周亮现在也完了，周亮要马上抓起来了，周亮要抓，王岐山一定会疯掉的，周亮几乎是王岐山的一个左胳膊右胳膊，董宏，周亮，孙瑶，听说孙瑶的钱也要往回交，贯君、刘呈杰很多大代持的养老院，这些人家都往回交，包括很多火葬场，也要往回交。
所以说昨天在天安门上看到这一幕的时候，兄弟姐妹们，你们想想这是一个粉身碎骨，让所有人都粉身碎骨，粉身碎骨到整个民族精神的这么一个流氓团伙，他们那个对世界的认知程度，真的连大清朝都不如，300年以前，不是飞飞，抱歉，不是800年，是300年，你看到我们昨天上线的连线的这些人，山西小妹、巾帼小妹、亚哥，我们兄弟，正义小Sara，300年飞飞，阿炳，在前线DC农场的小蚂蚁，蚂蚁2，你看看我们老班长，看看草根小哥，看看我们的叶钊颖、海东，昨天他俩个连线是所有国家战友跟我说，是他俩有史以来最棒的讲的，很多人说：叫他俩多讲一会儿，我当时发信息说：长岛哥，赶快多讲一会儿，我没办法，我没长岛哥官大呀，我只能听他的，他现场总指挥啊，所以你们要恨，恨长岛哥，别恨我。
所以说你看这形象，很多国内战友说，七哥，你说要郝海东和习比一比念稿子，他说你这个招儿太牛了，第二个让海东让钊颖跟他们PK天安门，这个招儿太牛了，兄弟姐妹们，他俩要是在自由广场跑一圈，旁边都乱了，还用核武器吗？还用芯片吗？还用马桶盖吗？还再给你100年，再给你800年那，你想做梦吧，对面和后面，左边右边，天安门，发生的大事你们都不知道，慢慢都会解密的，七哥现在不爆料今天，不搞重磅，都搂住。
在过去的70多小时，我们新中国联邦一岁的情况下发生了大事，世界发生了很多大事，共产党在不经意间就成了贩卖人口了，人口贩子了，下一步呢？洗钱。肯定洗黑钱，然后黑客组织，黑客组织洗黑钱，停网，查封金融系统，查封海外资产，是吧？然后再把他列如用完全非法手段操纵货币，包括虚拟货币、比特币
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1833/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1833/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，7月2号。这也太快了，都7月2号了！你说咋弄啊？这也是太快了。我昨天在新办公室，盖特办公室直播，现场很多咱们中国的战友，我几年没和那么多咱们中国同胞在一起了，「昨天」第一次。最重要的是都是我的战友。
大家知道这儿为啥空着吗？有个东西拿走了，还记得什么东西吗？后来发现是个超级古董，很值钱，现在送博物馆去了。所以有时候值钱东西在身边你就是不知道。这咋还有个双修的图啊？我的天呐，我才发现，无“黄”不在啊，这家伙！
昨天跟那么多战友在一起我感受特别深。昨天一晚上大家都看到我手机一直在工作，没怎么睡觉，「直到」早上才睡了大概两个多小时。很多国内的战友都问我：“啥感觉啊，七哥？”很多人「有自己的」说法。发自内心的说昨天是我过去四、五年最幸福的一天，虽然前天我几乎没睡觉。长岛哥带着我们苍天饶过谁、Ada、Ada的妈妈、老凯，老凯的妻子圆又圆儿子闺女，还有我们的CC的编导，长岛哥的儿子和女儿，然后还有我们的白白 — 白白是在后面工作的，小斯基……你看看我们昨天所有的兄弟姐妹们，那就更不用说小飞象，小飞侠，还其他在现场的兄弟姐妹们了。昨天是个新办公室，外面一直在搬家，“咵咵咵”进进出出的。在美国搬个家事很大，保险、人工保险、安全保证……一堆的事，可复杂了。但是我们要把6个月的事3天完成，那没办法，这是咱们的速度。战友们在那儿继续在直播。昨天技术是很差的，但是我昨天给长岛哥说:“谁愿意做差？没人愿意做差，谁都想做好。「时间」又急，要求又高，再不允许犯错，凭啥？”
昨天听说在天安门上发生的事：弄了两个月准备上天安门挥挥旗，「其实」摄像机几乎不可能拍摄到。不过是自我感觉良好，认为经历了历史事件了。但由于下大雨，导致很多人病了。住院住不了，有的人现在也不管你有没有病了，到处扔。而且有很多人被抓了，听说擅自发表国家不让发表的国家机密 — 其实就是现场发生的事：有人病倒了，躺地上有没有人给拖走啊……这叫国家机密？！就是扯王八犊子的事，只有小的时候才能看到这种荒唐、滑稽、可笑的事情。这已经不是民粹了，也不是黑帮了，完全到了荒诞的，不可理喻的境界了。
记得三国的有个许攸，背叛了袁绍给曹操提供粮草，救了曹操一命。许攸后来被他下面的大将叫什么许褚的给干掉了，被斩首了。当时许攸帮助曹操而背叛了袁绍，咱不说谁好谁坏，就演员那个样子，那个得意、那个小人嘴脸现在在中共里面无处不在。得意忘形、小人得志、自以为是、大头症，就像海外民运是一个德行。
听说中共上过天安门的这些人都在吹牛：我偷拍了照片啊；我看到谁了；谁都坐我旁边……完了，全抓了！这不但是黑帮治国，是整个国家处在了一个完全荒唐、荒谬、完全无自我、无任何人格、无任何正确判断的一个荒唐的境界。这已经是社交媒体时代，人类走向了21世纪的文明时代，你想想有多荒唐？然后再想想我们新中国联邦，不经意间昨天就创造了神奇。昨天长岛哥还有在场的战友，老凯他们，他们啥都知道，但不知道昨天创造了神奇。
昨天一大早上，有世界级的大师发信息给我，说今天做了很正确的决定，非常严格，保密什么的。我就笑，我说好啊恭喜你啊，挺好的，你们就这么做吧，我就不说别的了。到下午两点的时候，我就看到那个哥们“砰”一下就从那个角上就蹦起来了。我正在直播中，正讲到长岛哥拿脚挠小飞象的时候，我在那笑的时候，我知道事成了。严格讲昨天这个日子太了不起了。没有人相信因为大家没成功过，甚至没感觉过上天和大自然的力量存在。一年四季花开花落，几万年都不变。为什么夏威夷那么暖和，为什么纽约是这样？为什么南北的经纬度上东北、哈尔滨、纽约一样的经纬度上出现这么多同样的城市？没人给答案，因为你习惯了。真相和神力在你旁边，但你已经不在乎它了。而你从来不去在乎新的发生的神力 — 我认为这就是宗教信仰的力量。宗教信仰最起码给你提供了可能，提醒你我们是人，很渺小；我们是有主人的，就是万佛万神；大自然里是一种无穷的力量，地球很小，有银河系，银河系外面还有太阳系，黑洞……大了去了。我们不要把自己变那么无知，那么可悲。
昨天7月1号共产党的一百年冥诞，1921-2021。对面棺材板躺着的那个人，天安门上战的那个人和天安门后坐着那些人，还有前面广场上完全是民粹主义，倒退到一百年以前。我觉得大清朝的中国人的文明和认知程度，和辨别事物的能力，认证事物这起码的能力都比今天的天安门上看到的7月1号那一天强的多得多。它已经不是倒退一百年了，一百年以前了。
兄弟姐妹们，你看到那个的时候，我们新中国联邦人，七哥在那块儿直播的时候，在中央公园最牛的媒体的大佬的中心，腚地下坐着这些历史，面对着整个美国美好的未来，面对着我们新中国联邦的未来，才1岁的新中国联邦人，看到对面这些同胞们，长得气质如此「不凡」，脸上那种静，还有旁边那些孩子的和谐 — 我想着这些孩子如果在国内“红-黄-蓝”幼儿园上学会是什么待遇？CC是圆圆和老凯的女儿；香港的老佐还有他妻子静是北京的，女儿，儿子「一直以来」都在我们的爆料革命。你看他们的表情，身体语言，你会真的爱他们，感觉这是亲人，几辈子都愿意当的亲人。他们没有这种感受，我很明显，因为我看太多丑陋了。再想想天安门上发生的一幕，我们能打破旧世界，创造新世界，啥感觉?但是他们不知道：一年的新中国联邦昨天24小时干的事是全地球上不超过一个巴掌的人能干的事。
「这是」五个不是四个，完了，“断修魏”把我毁了。一摸手就想我几个手指头？一个，两个，三个，四个，到底几个？五个。每天早晨醒来得查清楚 — 五个。下步得查脚指头去了。我昨天看这些战友，第一次见面的时候我看他们手指头是不是五个？完了，得了“断修魏”症了，我接着还得再录一段，没说完，没嘚嘚完。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1831/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1831/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：节日里啊，他们的节日也就是我们的讨伐共匪的一个重要的一个时间点，今天我很高兴的是在这里和我们的长岛哥还有我们的小飞象一起来开始今天的8个小时的直播，也可能更长时间，那么现在在我旁边呢，大家都熟悉的是我们美国著名的媒体人、媒体联络人，就是我们的Jason Miller先生，大家欢迎他。
现在呢，我们请Jason Miller先生呢一起来加入到我们今天的直播，请他先和我们谈一谈全世界都在关注的，昨天在北京天安门发生的，完全是已经回到了北朝鲜模式的所谓的共产党1921到2021的百年庆祝活动，让我们看到了共产党的完全是与文明、与文明的世界、与世界上的民主和法治完全的背道而驰的那种景象。
回到了北朝鲜的时代，而且绑架了14亿中国人民，完全不提这个冠状病毒给世界带来的威胁和对世界上人类的杀害和正在持续的对人类的威胁，完全不负责任。
完全挑战美国、完全挑战西方，视全世界人民如任何不存在，这种流氓这种黑社会的这种感觉，完全的展示给这个世界，共产党已经完全失控了，那么它是世界爱好和平追求法治民主自由的所有人的最大的敌人，那么我们今天请这个Jason Miller先生为我们谈一谈他的感受，现在请小飞象简单翻译一下，谢谢。
小飞象：（英文翻译略）
Jason Miller先生：非常感谢您，也同时向全世界爱好自由者问好，能与你们在一起深感荣幸，能与这么多为实现自己目标而不是听任独裁政权独断专行的自由抗争的勇士在一起深感荣幸。
郭文贵先生：非常的高兴，我们Jason Miller先生今天他在这谈的观点，在西方我们现在发现并没有很多人在关注共产党的百年大庆它的意义是什么，1921年到2021年。
昨天习近平的讲话中，他手里有个英文稿，多次的提到了两个百年的计划，就前100年共产党要完全的统治亚洲，统治所有的中国人民，输出共产主义。
昨天明确地告诉全世界人民，习近平讲的那句话，共产党是中国人唯一的代表和权力，共产党和中国人民不能被分开，第三个共产主义行，就共产主义是最好的一个人类的管理的方式。
请Jason Miller先生想想，为什么西方媒体没有关注到共产党已经明确的认为这个世界需要共产主义，需要共产主义的管理模式，你来怎么看，因为在美国的马克思已经是大家很敏感的词了，但昨天习近平明确地说马克思主义是我们过去100年成功的基础，未来的100年人类上也需要马克思，他怎么看待这个问题。
小飞象：（英文部分略）
Jason Miller先生：非常感谢您，显而易见，共产主义是世界上所有自由者的恶魔，当人们必须听从政府来告诉你，你应该如何思考、你应该信奉什么、你应该如何行动或者你应该过怎样的生活的时候，那是荒谬的。
人类历史已经证明所有的法西斯政权都是不会有效的，显而易见的是，美国人民对于中国人民和中国共产党是有非常不同的看法的，美国人民爱戴和尊重中国人民，而对于中国共产党它甚至不是真的共产主义，它就是一个法西斯极权，在这个极权里少数人垄断了所有的财富和权力，然后指挥所有其他人应该如何做。
（以下部分有卡断）那么作为一个非常重要的问题就是为什么在过去的一百年里美国社会没有意识到中国共产党的邪恶，这是因为美国的大公司急于向中共国兜售他们的产品，所以在这些大公司眼里没有中国人民，为了兜售产品他们愿意做一切事情，一小撮人屏蔽了真相。而现在郭文贵先生正在帮助唤醒这个世界。
郭文贵先生：谢谢您Miller先生，您知道您认识的每个人都在关注中国共产党，昨天习近平说欢迎一切有益的建议和善意的批评，但我们绝不接受“教师爷”般颐指气使的说教，这意味着中国共产党在强奸美国，这是很疯狂的事情，习近平说没有人可以对我们说三道四，这是疯狂的事情，昨天是中国共产党百分之百挑战美国的日子，您对此有何感想，您觉得有多少美国人看清这些真实发生的事情？
Jason Miller先生： 是的，这是中国共产党要向美国人民表达的意愿，真正重要的是我们从习近平的宣示中能够看到的是中国共产党政权的所作所为绝对不是为了中国和中国人民的利益，他们就是为了自己的利益，中国共产党的头号目标是保住权力，中国共产党的头号目标不是帮助中国人民，他们的唯一目标就是保住权力，这就是习近平明确表达出来的意思。
郭文贵先生：是的，先生，完全同意您的说法。非常感谢您，然后现在很多人都在问一个问题，现在美国的社交媒体和媒体都已经完全倒向了一边，彻底失去公允，因为美国人有非常强烈的言论自由的意识和宪法权利保证，现在美国人已经彻底偏向了一个极端，保守主义没有更多发声的平台，每个人都希望有新的平台可以提供自由发声的机会，对此您是怎么看的？
Jason Miller先生：我们的目标是有这样一个新的平台能够在市场上占一席之地，在这个平台是一个新的平台，是一个人们可以真正表达个人的政治观点和个人信条的地方，在这里你不会随意被注销账号或者赶走，在这里不再会有政府单位或者一些大公司不允许你信仰某些他们不同意的东西。
在这个新的平台上，你可以讨论你信仰的东西，你可以听到像美国的支持川普总统保守人士的声音，在全世界我们也看到类似的势力，你可以看到巴西总统博索纳罗以及印度总理莫迪，我们可以采取像切断尼日利亚政府的方式，并且与此同时我们看到高科技垄断公司试图操控人们的思想，这几乎重现了乔治.奥威尔的那本书《1984》中描绘的场景，我们永远不会容忍这些高科技垄断公司像《1984》那样操控人们，从1984到2021要花费几年的时间。
但是现在我们正处在这样的境遇中，他们告诉你该如何思考、你们该信奉什么、你们该如何购物，这对我们的财富、我们的权力是至关重要的，有少数寡头希望达到这样的目的。
我们要确保市场上有个位置可以确保世界上的每一个人，美国人、中国人，所有的人都可以在这个平台上自由地、公开地发声。
郭文贵先生：完全赞同您的看法，先生。即使现在美国也在做出迅速改变，美国模式也正在向昨天屏幕所显示的天安门模式靠近，所有的在场的百万人同样的身体语言，同样的高呼，那是疯狂的，没有人是安全的，即使美国人民要回到北朝鲜模式，昨天你看到的天安门告诉你不需要言论自由，Jason Miller先生，我与您交往已经四五年了，我非常钦佩您在宗教信仰自由、媒体公允而不是偏向极端方面的立场，我希望您可以创建一个新平台，让美国可以领导世界，保护信仰自由、言论自由和媒体公允。
谢谢您先生，非常感谢您参加我们的直播，我知道您还有很多工作要做，一个小时后我们再邀请您进行直播，谢谢。
Jason Miller先生：非常感谢各位，非常荣幸参与节目。
郭文贵先生：我们现在是放，接下来Jason Miller先生还有工作做，大概一个小时或两小时他还会再回来参加到我们的节目，今天因为我们是很长时间的直播，会有很多人的参与，我也是第一次和长岛哥和小飞象，我们在一起主持节目，严格讲今天是真实版的真人真事，今天我是贸然参与来了，但是很高兴。
接下来我们是另外一个是什么？（长岛哥：我们接下来进入那个短暂的视频），短暂的视频啊，短暂的视频节目以后接下来就是我们继续是吧，继续，然后呢就Jason Miller先生可以去工作好不好？
今天我们所有的在这个现场所有的办公室是一个新的办公室，崭新的，在我们这面就是原来的CNN总部，CNN总部搬走了，我们的屁股下面就是CNN过去的运营中心他们也搬走了，我们来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以我们现在很幸运的事情，不是我们故意的，CNN的大老板的房子就在这个旁边那个角的楼上，我一周前还去过他家，那么我说我们来了他们离开了，这也象征着寓意着我们一个新的媒体的时代，一个美国和世界的媒体的变革时代是真的来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以说我们现在G-TV也好还是G-News也好，它都是以适应了时代的需求，还没有多少人看得懂，但是你回到了1921年中国共产党进入中国的时候和到今天的2021年，我们大家应该明白共产党的其中的核心的武器就是Media，就是媒体。
昨天所有天安门上花了300个亿的这么一个场面，所有的就是要表现给世界媒体看的，这就叫brainwash，叫洗脑，那么我们就是反洗脑，这是正义的力量和邪恶的力量的一种较量的目前最有效的一种方式，那就是Media——Platform（注：媒体——平台）。
那我们既有G-News既有G-TV，我们还要有我们的兄弟姐妹们、正义的勇士们，刚才我们在这里有了一个非常严肃的庄严的神圣的仪式，那一刻我一下子浑身起鸡皮疙瘩，就是我们中国人骨子里面都有自动的东西，我在10分钟前都没有告诉发生什么。
就在几分钟前我告诉了长岛哥、老凯我们组织一下，大家相约的就站在那里就进行了我们的仪式而且是庄严神圣的，原因是什么？我们骨子里每个人都有对上天的尊重，每个人都有对万物和生灵的这种敬仰，这是发自自然的，（对长岛哥说：你啥感受你一会好好谈谈）。
咱播完这视频再回来，你俩先谈谈对新办公室的感受，然后呢Jason Miller先生去工作，然后你俩主要谈谈这个啊，所以说今天你们看到镜头前是我和长岛哥还小飞象，但是后面很多都是我们战友，今天很多战友我也都是第一次见面，我们在这里相聚意义深远，我相信这个地方将是新中国联邦走向一个新的层次新的开始，你说是不是，长岛哥？
长岛哥：对，是，我们这一次也是到了一个新的地方，然后我们接下来也是新的挑战，有很多的工作可以去做，因为现在我们很多人已经一周年过去了，我们已经所有的工作已经逐步的走向线下，逐步的就有很多的战友聚集在一起，我们把这些工作往继续往前推进。
所以我们接下来需要更多的战友加入到我们这个线下的工作当中来，无论是G系列还是联盟各项工作，爆料革命全面的向前推进，好的，我们接下来就会放一段视频，然后接下来我们会跟海东夫妇然连线，然后一起来分享我们今天这个感受，太好了。
新中国联邦终结中国百年杀戮2:连线郝叶伉俪谈朝鲜及体制之恶
新中国联邦：终结中国百年杀戮时间点01:04:12–01:31:10
郭文贵先生：开始,中不中？
叶钊颖女士：中！中！中！
郭文贵先生：颖妹妹，中中中~~~东弟，颖妹妹，大家好啊。看你们俩现在穿的衣裳漂亮啊，好喜庆啊。
郝海东先生：西班牙*****（卡断听不清）
郭文贵先生：哈哈，西班牙，额好，西班牙。东弟、颖妹妹好，再次抱歉，我们刚才在直播当中连线出了一些问题啊。兄弟姐妹们，今年很高兴和东弟、颖妹妹我们在共产党的百年冥诞的日子里，我们在美国的曼哈顿纽约新的办公室。东弟、颖妹妹，看到了吗？这个多现代。
郝海东先生：看到了，七哥。
郭文贵先生：在我们的脚下是26,000尺的办公室，旁边是过去的CNN总部还有CNN的运营中心全搬走了，咱们来了。那么刚才呢，我们请的Jason Miller先生和咱们的长岛哥还有小飞象我们一起完成第一段的直播。
也就是说昨天我们都看了，不知道你看了没有，我把中英文版的我是认真学习了N遍了，我都快背下来了，共产党的百年冥诞的讲话，还有那个天上的阴云密布的北京的天气，以及一下子让我想到了我去北朝鲜时，北朝鲜带给我的那种感觉完全重现在北京天安门。——服装、挥舞的旗帜，身体语言包括表情，包括下面听到习近平喊就像教师爷般的跟我们、来教会我们那是不行的，也就是说完全不听啦。要威胁这世界啦，太多感受了。
今天第一个想请教一个问题，海东兄弟、颖妹妹作为你两个世界级的运动员、知名的中国人来看，昨天天安门回到了北朝鲜的时代和这么快的速度把中国人带入了一个行尸走肉、吃了人尸丸的所谓的绝对核心的独裁时代，你俩看到这一幕的时候为我们是中国人，为我们是同胞，为我们是新中国联邦人，看到这些你有什么感受？
先请颖妹妹回答，然后东弟回答，你别抢话啊，再一个你回答问题要直接，我们现在接下来就长岛哥、小飞象要问你俩，你俩要直接、快、准，谢啦，颖妹妹、东弟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</guid>
      <description>内容梗概:
首页【中英文字幕】6/29/2021文贵盖特：共产党百年冥诞的恐惧，即将崩溃的经济和世界对共产党的病毒追责．你共产党还会有明天吗？
【中英文字幕】6/29/2021文贵盖特：共产党百年冥诞的恐惧，即将崩溃的经济和世界对共产党的病毒追责．你共产党还会有明天吗？
Caihongqiao
Caihongqiao 6月 29日
制作： 【彩虹桥】
6月29号，尊敬的战友们好！健身了吗？健身了吗？我这两天..我发现..只是个新西装，全新的，你看看这么大，这也真是的..减肥啊..减太肥了，减太多了，兄弟姐妹们好！6月29号，今天我是在咱们的GTV发一下视频，因为盖特不是咱的，是吧？人家现在要调整，没办法，咱就只能认啊，是吧？清理所有的数据，清理所有的账号，然后大家要重新注册。
大家知道这几天真的是太忙太忙太忙…即香港避风塘大爆炸，北京地下军事，所谓的国防工程，某些区域进行的大崩塌，大连所谓的炸桥事件未发生，大部分被抓捕，之后在香港又发现了疑似有人所谓要炸香港的火车，香港整个的港铁，现在是如临大敌。
那么在北京，大家地铁我想北京的战友都能感受，到处是便衣，到处特务，到处是军人，整的好像是天要塌了一样，那么不但如此，昨天在故宫里边过去布置的二千个特种兵，一下的增加了五千，你说那故宫里面增加五千个人，吃喝拉撒睡是什么样子，然后在中南周围，在大楼顶上又提前加重了布置了各种的防御工程，所谓的防无人机，是第一要务，防无人机，在天空中布置了大量的防无人机的各种激光炮，现在共产党的激光炮在世界上绝对是世界级的，有美国它永远排不了第一，排在前三位前五位是没问题的，而且西山基地还有在东部整个通州地带，在首都机场附近，在南苑机场附近，形成三环的网络，啥叫三环？就是每一个角度都有三个设施，三个部队，布置了三环网络，互相不相信。
那么现在共产党就是要全程，全北京城戒严要打飞机，别理解错了，打飞机是另外一个打飞机，真打飞机啊，不是打你自己的飞机，是真打飞机，全城现在最紧要就是打飞机，这个很可怕的，一个国家一个政府被吓成这个样子的时候，这是挺可悲的，更夸张的战友们可能不知道，各单位就连你灌了多几罐天然气，现在要查，为啥你灌几罐天然气？为啥？被带走要查，有的战友家里面，有的朋友家里面有多几台车，把几台车给移出去了，然后都加满了油箱，找来了，你家突然间的几个车启动，加那么多干什么？加满油干什么？又要问，还要做证人，还打电话问，你是否预约了，下一个要去的地点。
去昌平还有去蒙古大草原上那几个高速路上，都布置了重兵、坦克，就担心有人从那进来，据北京城体制内的所有的战友们说，经历过一辈子，活着的时候想过，没见过这一次所谓的国庆百年大庆，冥诞，党的诞，这么样的如临大敌，这么样的恐惧，从来没有过，那是为啥呀？为啥？兄弟姐妹们，恐惧，是吧？它给全世界输入恐惧，它给我们爆料革命每个人都输入恐惧，现在是它恐惧了，七哥从第一天爆料就说，共产党的恐惧就是我们的武器，它知道恐惧它就知道，民心不在党，民心已不向党，没有人相信一切是党的，一切听党的，爹亲娘家不如党亲，都知道这个王八蛋是要被干掉的，因为它是杀人凶手。它是这个民族的祸根。
各大金融机构，现在派进去的所谓的纪委，还有国家安全委员会的委员，各大银行机构，任何对外的信息，任何人的手机，任何人的电脑都要被监控。在经济领域如果你不是假擀面杖子，你有那么害怕吗？上海兴业银行、上海银行、上海信托，造假报表造到自己都不好意思了，所谓的国家经济安全领导小组，指导人员说，按党的吩咐办，党要有多少钱就要多少钱，在后面加一个零加两个零，那不是事，上海人比较胆小说，这样下去能行吗？我要承担责任。我承担责任，你不用承当责任。
上海的兴业银行的说，那我咋知道你是谁呀？你到时候不认，咋办呢？我现在就代表党，你必须这么做，关键的一句话：现在民心不能是俺，民心就是国家安全，啥叫民心？欺骗来的民心，在香港，香港的几大银行、几大老板、几大背后控股人明确的说，赔钱国家给你，必须按照擀面杖子的经济继续往下撑，任何对外公告的金融数据，都必须经过驻港代表办公室、经济维稳办公室，统一协调，香港人你们听到了，你们懂的我说的是真是假，欺骗的是谁？欺骗的就是港民和我们大陆的同胞，就是让你的钱，把最后的钱全部给你弄走。
但是战友们知道7月1号这个百年冥诞，共产党会有很多疯狂的举动，天安门上天安门左右会有很多疯狂的决定，7月1号的前后，这前还有几十个小时后，你会发现一系列的政治、经济，重大的决定，国际关系也会突变。百年冥诞这一天，大家你们就可以真正的好好的庆祝一下，共产党你完蛋了！ 共产党你是真的完球蛋了！你恐惧的这个样子，短短的四年爆料革命，就像你的恐惧成了这个样子，过街的老鼠，在国际上你已经成了笑话，全球要喊打，在国内你的经济处于崩溃，民心已经完全向着新中国联邦（New Federal State of China)，每个人的内心世界都在等待的那一刻的到来，那一刻就是你灭亡的时候！信不信？
几亿中华同胞不会白死，8964的所有被你碾压那些冤魂野鬼，都在天安门等着你那，几亿人被你们在肚子里面给捏死的那样孩子们，都在等着你们那，文化大革命被饿死的，相互相食那些冤死的孩子们都在等着你们那，被你们送到北朝鲜战场上，所谓相信了共产党的冻死在北朝鲜战场的人，都等着你们那，还造假那，香港的避风塘事件，会一而再再而三的发生，会全国爆发，你现在竟然让全国各地各大码头不让卸货装货，你怕到这个程度共产党，想想吧，你想过你有今天吗？你想过有今天吗？你能躲得过今天，能躲得过明天吗？你能躲过明年吗？你的码头不让装卸货，你就能躲到永远吗？所有中国被你掠夺和杀害的生命，已经全面开始行动，共产党,你完了！走着看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1574/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1574/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹好！很多战友给我发信息，问关于G-Coin、G-Dollar，还有G币的一些事情，请兄弟姐妹们（理解），拜托了！因为我不可能一一地给你们回，希望你们能和你们的农场联系上，农场会给你回的。今天上午，我们跟所有的农场主们都开了很长的视频会议，已经明确，大家尽可能地在各农场解决。还有一个，有些事情农场联盟委员会能帮助解决，有些事情需要各农场帮助大家解决。
因为这几天，可能信息太多了，我没办法一一地回，希望大家能够理解。抱歉，非常不好意思，每天都是太多太多会了。我从昨天到现在就吃了几片面包，吃了点这个东西，都没怎么吃饭，还有一个接一个的会开，希望大家能够理解。
现在“以毒灭共”“以钱灭共”，形势一片大好！全球想找真相的，如何“以毒灭共”，如何“以钱灭共”，那只有找我们了！所以，你想多忙啊！
现在，共产党已经是乱了：现在又搞什么“国家是人民的”“江山是人民的”。谁的江山？扯王八犊子！“江山是人民的”，（那）你把地给人民！是不是？我看到国内的战友给我发信息，说习的讲话：“江山是人民的。”为了纪念他父亲——习仲勋在天安门一九四九年的讲话。那很好啊！你把江山给——别像“九指妖”似的，你给人家钱就完了，你这废什么话！你给人家钱！人家要你（退）钱，你说你给人家“真相”；人家要你（退）钱，你说你给“公平”；人家要（退）钱，你说你给“自由”……去你大爷的吧！你就给人家钱！
“江山”嘛，“江山”就是土地嘛，资源嘛，权力嘛！你把土地给老百姓，别老强拆！第二个，就是把老百姓的选票的权力——决定谁来管咱们这个国家，（谁来）当管理公司，你把这权力给老百姓！这才（叫）“江山是人民的”！
你别老学“九指妖”——人家要你钱，你说法治基金；人家让你还钱，你要（给人家）真相；人家让你给钱，你（要给人家）说“上帝”。这个王八蛋，满嘴谎言！是吧？这和共产党都是一副德性的！
但是有些人被说得太长了，就信了。我问你要钱，你跟我说“上帝”，那我就找“上帝”去；我问你要我的钱，你跟我说“自由”，那我就找“自由”去！共产党现在说“江山是属于人民的”，那你把江和山给人民！笑话不笑话，兄弟姐妹们？
“以钱灭共”“以毒灭共”，已经让共产党嗝惨了，共产党摘不掉的帽子：毒，是它造的；种族屠杀，是它干的；过去七十年犯下的几种滔天大罪，（它）是不可逃脱的！就像“九指妖”一样，她百分之一百和陈其生“海洋”、Jennerson、PJ潘，还有她儿子魏修竹，就是Sara Wei——“九指妖”的儿子，一定会进监狱！走着看！
唔该哂啦！呵呵！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不。嗯嗯嗯嗯。3
我。
嗯。
嗯嗯嗯嗯。嗯，英雄科学家的出镜，就像是一道闪电。划过黑幕笼罩的天际，不可阻挡的撕开一道口子，金色的阳光。
立刻冲进来，穿透云霄迅速的播撒向大地，乱舞的群魔立刻被烧住。一线交往之征兆，全世界都为之一振，因为人们知道，黑幕终将被驱散。阳光必将照耀大地，幽灵必将被彻底拆除，我们一直在坚定的守护。你不孤独，我们一直在殷切的期盼你不孤独，我们一直在凝聚着无比的愤怒。
你不孤独，希望之巅喜马拉雅，必将到来很快很快很快。各位亲爱的兄弟姐妹，各位战友大家好，欢迎收看爆料革命秘密翻译组同声传译件。今天我们将为大家翻译精彩的斑斑龙先生战斗是同期节目，文慧先生与多位战友将做客战痘士。无锡港版官方节目即将开始，敬请收看，谢谢大家。
Each other because the time lines match up and that&amp;rsquo;s really critical. So yes I do believe he is not only can tell she is also credit so why wouldn&amp;rsquo;t GB a permanent voice in the.Discussion about covered 19 II worry that she will not get a hearing except on the well she carried the message that you know is going to.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1158/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1158/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个好日子啊。很多很多好事情，这些好事情多到我都不好意思说了，真是天助我们中国人，该到我们过好日子的时候。
在今天开始的时候我先给大家说一下，昨天一位姓赵的战友也是我们的投资者，给我发信息，他说“七叔，我给议员Tom Cotton写了一封信，关于在美国学生的事。”我看一开始的时候就是鼓励Tom Cotton反共，我一看这个挺好，我就没看完。这就是忙的毛病，一粗糙的时候，完了出事了，就出事了。我说好啊。我真是我跟这个战友从来没有聊过天，从来没有说过话。然后他跟我说的是小郑州让他说的，我说小郑州这人我很相信的——咱们战友、靠谱。我说行。
结果今天几十个战友给我发信息，都是我们老战友。“说文贵听说有小郑州要发一个关于理工男的学生在美国的事，说小郑州发的。”我说什么时候发的？我一看，我一下子火就顶到脑门子上了。因为我最受不了的事情，就是千万记住——有些战友你进了爆料革命来了，打着爆料革命的名义，你在外面的言行，就没事你到处树敌。你树敌人家不说你，人家说是爆料革命，人家说是郭文贵。我们这些战友到底是跟不跟你呢？跟你去跟人家干仗去，到处树敌？我们是灭共的，不是在全世界打群架的，不是没事找事、吃饱撑的打架去的。我们不想多一个敌人，不要把战友逼成敌人，也不要把那些无辜的人逼成我们的敌人。
在我们的群里我还发现有战友事先为这个问题争论，我还错误的支持了小郑州。后来我发现问题了，就马上纠正，把那个战友赶快拉入群，给人家道歉。小郑州非常棒，是个男人、是个爷们，还有这位赵先生马上道歉、马上道歉，在Twitter上道歉。
特别是涉及到我们中国人孩子的问题，我们战友务必得小心。因为想想现在、刚刚度过Inty这个恐怖分子——他想让全世界把汉人全杀了，都像东突分子那样占领中国，让全世界强奸杀中国人他就开心了。还有我们汉人这么贱，有人居然跑去看他Twitter、去挺他去，五六千人，这天下岂有此理！
当时大宋宋徽宗被弄到辽国时，一路上当着他的面强奸他的老婆、强奸他的女儿、强奸他的家人，最后把他烤成灯油。其中说的最多的话就是“汉人该烧该杀、该奸。”这不是民族主义，这是Inty挑起来的。刚刚把这事平了，现在竟然傻乎乎的把在美国的学生分成文科和理科。文科和理科碍你什么事？只要是他灭共反共，他跟文科理科什么关系？这没事吃饱了找事干去。
就像昨天我说的李倍喜战友一样，中国女演说家于丹，他给人怼上了。没有不怼人，不怼人不算事，就是非得怼人才叫爆料革命。你怼人干嘛？你怼共产党去，有种怼共产党去、怼王岐山，你怼咱们战友干嘛，你怼那些无辜人干嘛呀？跟你没见过面，你这就把人家祖宗八辈给人家弄一下子，人家招咱惹咱了？
那叫什么于丹，于丹对吧，人家于丹咋了于丹？于丹是在共产党的那个笼罩下。于丹，于丹挺有才的呀，她不说共产党喜欢的话，她不找死呢嘛，中国有一个人敢站起来说这话吗，你干嘛欺负人家于丹呢？而且所有挑战对象绝大多数都是女的，你这不是有毛病吗，后来我听说她退出群了。倍喜，那你退你就退吧，你不退我也想让你退呢。
这于丹怎么招你惹你了，跟咱爆料革命有啥关系？也没砸咱爆料革命。就像那个头一段时间这个拉仇恨，叫什么这个什么晓冬啊，是不是？你弄那干啥呀，你有本事砸那欺民贼、砸那些伪类，郭宝胜、夏业良、吴建民、博讯韦石、熊宪民、鸡腿潘，你找这些人去呗。
你这干嘛呀这是，一会对着什么理工男来了，什么叫理工男？你这什么道理这是，这是简直荒唐至极的事。所以我们爆料革命战友一定要记住，不能让任何人包括亲爹亲娘，以个人的所谓的喜好和态度，和自己的政治站位，利用爆料革命去干私活去，或者是无意中干私活。这都是不可以的，这必须是无情无义的。
亲爱的兄弟姐妹们，前天有一个咱们澳大利亚的、我们很尊敬的，叫老战友叫阿明、阿明老师，一个战友叫西西的——咱们的女战友好漂亮的、好漂亮，老公也特别帅。老公那样啪照相，她掺着胳膊，咱的战友的夫妻真的都是郎才女貌啊，好漂亮啊。西西，西西是他的学生，给我介绍的阿明老师，人家这个想法、人家那个出手，还有人家这个品味，你就感觉到很舒坦。
新西兰我们有老班长、还有一个叫Bio——我们叫Bio的一个战友，给我发了很多信息。告诉我新西兰已经准备好了，“我有律师团队，我已经准备好了，我跟你一起来维护新西兰战友的利益，要打到底。”你看这！你看这行动是不是，实实在在的。你听到我刚才我说这些人都说什么吗？都是给爆料革命，都是给爆料革命，没有一点想着我怎么往回拿。
我为啥老说Sara啊，Sara是我用自己的生命经历了这个女人。这个女人受尽了屈辱、受尽了侮辱、受尽了误会，从没想过一分钱。她想没想，这点我知道——从来没想过。所以说不管当时任何人砸Sara，现在发现凡是砸Sara的人基本都是坏人。就像路德，当时全天下几个能看上路德的啊？哎呦我的妈呀，能把路德那简直给糟践死了快，就差说他是狗屎了。
还有也没见过人家路德。就把人家路德说的，“哎呀我不喜欢这种人呐，理工男。”哎，当时路德就是理工男。我说理工男咋了？理工男，那李克强是理工男，你看他当总理窝囊成啥了，我当小三都不当那李克强那总理。我跟李克强很熟，我都没想到这个理工男怎么堕落到这个程度啊，是不是？
当初我超级喜欢理工男，我说这个理工男可以上来了，但这跟理工男没关系呀，跟理工什么关系呀？那路德是理工男，成功吗？那李克强就那么窝囊。我看李克强给路德当秘书，他都不配。那Sara是什么女啊，她儿子叫她小村妇，人家现在是干了个顶天立地的，女皇都干不了的事都干了。女皇多少人啊，五千万人。现在在大陆知道Sara的、感谢Sara的，绝对超过一亿人。女皇怎么了，女皇。女皇不给你饭吃，把你饿死在大街上，你觉得她是你的女皇吗，跟你毛关系啊？Sara每天工作十八小时到二十个小时，感动的一天天给我在视频上哭的一塌糊涂，把我也整哭好几回。她就是觉得为战友干点事，她高兴，她没有“我”。我说的阿明老师——没有“我”，那西西没有“我”，我们更不要到处挑事。
你看我们有些战友，加入战友以后，哇！成大V了，在推特上、在GTV天天就是骂人。我现在可以告诉你，咱GTV我有几个人，我告诉过他，在GTV上你天天就是骂人的，我不管你是谁。我这个可不是什么中立媒体，跟这个没有半点关系。只要你不是灭共的，你不是保护中国人利益的，你天天在那挑事的，不管你是不是战友，一定给你删除。你不高兴，你就不高兴去，我不在乎，我从小到大我不看任何人的脸。
现在有几个人在上面不是骂这个就是骂那个、天天骂架，哎呦我真的烦死了，你知道嘛！你能不能把生命的时间用在有用的事上，你把这人骂瘫了能怎么着？都骂跪下、都骂趴下，舔着你的脚，你把脚踩在头上，你就幸福了？你像庄烈宏、鸡腿潘、曾宏这个王八蛋，他跪在地上，我都不去踩上去。我把他扶起来，你高点、你高点，我蹲着走行不行，你伟大。他就是一堆狗屎，你骂他干嘛！
这是满脑子文化大革命的思维，不找个敌人骂，我就没价值了。然后不管自己是干啥的，总统川普批评，副总统批评，习近平、王岐山我也批评，上帝我也批评，谁都批评。哎呦，我的妈呀！这在哪国、什么制度下，我可以告诉你，这都是有问题的。我们爆料革命最怕是这样——到处树敌人。
有一个头两天报假案，说我被骗钱了、假投资。“你是哪国？”我是香港人，然后如何。人家银行也接了案子了，结果这傻货绕到第三国，美国在quarantine 期间，因为他有美国护照。这小子回到美国了，一进境先把他隔离前，先把他抓了，因为他报假案。
他就讲了一句话跟我们有关系的，他说我是爆料革命的。“那为什么你还要说假案呢？”他说因为整个爆料革命这些人，他们是灭共产党，我不想灭共产党，我就想灭我个人的仇人。“你个人的仇人是谁呀？”说了一个战友的名字。他混进战友来就是想打掉一个我们在战友中的战友，然后就告黑状。我告诉说，这个事绝对是假的，他背后就是CCP，当然他现在也没认。
我查了这人背景，这个人也姓赵，绝对CCP的一个人。但是这种人，我跟他简单聊过以后，他过去是咱们战友之一。我看他会干嘛？几乎是成天评价这个是不对的，那个是不对的，他就天天给你带路的。就是把爆料革命、把战友们推向一个个敌人的对面，这小子绝对不是一般的，他可不是所谓的报一个战友的私仇。这是共产党培养出来的，跟了爆料革命三年了，我曾经一度时间很尊重他，后来我发现他不对劲，后来变成幕后去了。
战友们，我们但凡一不小心就被这人给利用了，何况咱要是、咱得政治水平。咱们战友干啥的都有，有按摩的是不是，也有当医生的、有当老师的、有开Uber的是不是，有当厨师的、有开餐馆的、有当保洁工的、有当教授的，还有当政治家的、还有亿万富豪，就是因为有不同的来历、不同的层次，才这么包容成了一个大家庭、喜马拉雅大家庭。但是我们这些人来了以后，都是相信的正道主义、唯真不破的，就是一个目标——灭共。
这个世界的问题大了去了，我们解决不了，咱先把咱自己的问题解决了。这里没有级别，只有一个态度问题。级别就是你灭不灭共、坚不坚定，你越坚定，你级别越高。Sara曾经没有钱，路德现在也没有钱，老江还有安红，我相信他们也没什么钱。博博士？他有什么钱？艾丽都不是有钱人，他们都不是追求钱的。包括你看了我们俄罗斯的玛莎、法国的小皮匠。对了，法国的小皮匠今天给我发信息了，“七叔，你怎么不说我们欧洲团？”。
欧洲喜马拉雅团我们听说了，已经几百号人了。我告诉小皮匠“我上你们群里去跟大家聊聊天、说说去，希望欧洲团这回真的能仰起，真的能起来，真的能起来。”这欧洲对我们太重要了，欧洲能建几十个喜马拉雅农场。希望小皮匠和欧洲的所有的战友们能联合起来，能像哈恩的感恩典站一样。现在朴昌海都已经是跟不上人家哈恩了，但是哈恩跟朴昌海态度相当不合。
但是我要告诉大家，你俩谁要斗争，你俩全都得废。必须志不同，但你道——志不谋但道同，你必须得相处。这就是人家朴先生——大绅士，人家哈恩直接说“我对你做事风格不一样，我玩我的。”可以。欧洲一样，你想玩自己的，没问题。你像新西兰有老班长，但是你说bio能打官司后，我就让bio上。
日本有Peace，Peace组成几十个人团非常和平，日本我相信未来爆料革命当中最有实力之一。这个Peace来头不小，这个劲来的，还有007呀。心语007你看都是啥人物？哎呀我的妈呀，那心语007那可不是一般人啊。那咱日本的战友一出手，“郭先生，我投8000千万。”喔噻，吓我一大跳，我说不接受8000千万的投资。“这个我投500万，要行我再投500万。”喔噻，有钱呢，太有钱了。
意大利的好多战友，现在把城堡都拿出来，“郭先生，我现在把城堡拿出来给你，无偿的给你，1400个acre。”喔噻，好漂亮，但是意大利就很漂亮。那个法国的好几个我最喜欢的几个地方小镇，就在日内瓦开船40分钟过去有两个小镇，连汽车都没有。哎呀，那花、那城堡漂亮死了，我到那块、到那个季节，最爱吃那个海鲜餐厅去。哇太美了，这个岛上一大块地，应该排在前十的地，无偿捐给喜马拉雅。
你看多少战友，今天一下午我收了十几个战友，“郭先生，我有成熟的5到10年经营的公司，我无偿的把这公司送给爆料革命。”你看这战友，你看这战友，我每次回复都很平静。说实在话，我每次我都把我自己，我得按住胸口，哎呦感动。因为我们中国人真的好日子来了，我们中国人最美的一面都展示出来。所以现在我发现任何人攻击我们中国人，我都受不了。你们只有一个敌人——共产党，如果你不攻共产党的话，攻击任何海外的中国人，都不是爆料革命的战友，用不着你攻。
海外的华人，你包括那梁冠军那个王八蛋，那是典型的……还有那个叫周什么那个货，还要派杀手杀我那货。他在大街上被摁倒揍，我一定是帮他打别人去，因为这是个起码的一个人性。他好、他坏很大原因，我说包括在海外这些孩子，他们100%都是受害者。包括那小粉红。如果从小他的成长是一个有文明的、有法治的、健康的一个环境，他不会变那个小粉红，都是共产党的牺牲品，我们干嘛对他来劲？你对共产党来劲去呗！
我再重申一遍，亲爱的兄弟我求求大家了，爆料的战友们，你们要不砸共产党，你谁都别砸了。主流共产党，上厕所时间砸砸亲民贼，还有Inty这种烂人，鸡腿潘、庄烈宏这种小兔崽子小烂仔，还有那曾宏那小太监，脏乎乎的样子啊，砸砸他。还有过去的郭宝胜，还有Bob 傅-傅希秋。喔噻，他给总统写了信，然后总统就听了他的了，然后就把中国的中概股全给砍杀了。哎呀我的妈呀，这个世界上吹牛我见过最敢吹、最不要脸——叫Bob 傅-傅希秋，烂人。就是你砸他去呗，你砸他去呗，对不对呀？别砸我们战友，别砸无辜的。所有海外的孩子，任何孩子都是我们保护的对象。
那吴征的孩子，我们都得保护。吴征是他爸，他妈是杨澜，吴征的孩子不一定是坏事儿啊，人家保护人家爸保护人家妈是天经地义的；人家为人家爸爸、妈妈、骂咱那也是正常的。这是人性。但是他要被欺负我们一样要保护他，我们才配对得起这个脸呐！我们来自中国，中国是我们的爹；黄皮肤是我们的娘。严格讲走到海外所有的华人共同的爹共同的娘，爹就是国娘就是黄皮肤。你改变不了！
没事战友你不灭共、你不揭发共产党、你不搞冠状病毒、你不为香港发声，你替香港孩子发声你就别砸别人。我只要发现谁砸别人爆料革命我一定出来阻止你。拉仇恨没事闲的那叫什么疼啊？忘了。闲的什么疼啊？
兄弟姐妹们这个网络应该好一点了吧？北四环小妹我刚才走的时候我记着你呢，我必须把你加上，我记得上一回就有你我没加上。哎呦！这谁？飞虎已经加了差点给整没了你看这玩意，文贵七哥加我，加你了，你好战友文真，对方正在输入中加你了，哎，哎，真实新世纪也加你了，嗯？是不是没加上啊？加上了，七哥加我木屋知足，鸟语花香，是鸟语花香，太多鸟了哎呦！你不知道我有多少鸟？
兄弟姐妹们我刚才想说给大家，我再一次抱歉了战友们，现在一定要记住最重要的，就是说我们在海外能有机会说话发言的人，主题就是灭共。然后就是保护所有海外华人的利益，当然包含西藏、香港、台湾，包含了我们所有的同胞，包含了我们敌人的孩子。我们敌人的孩子跟我们不是敌人，未来天然的反我们、骂我们都正常得很。我们绝不允许爆料革命当中任何人随便树敌。人家过人家的，碍咱啥事啊？是不是？何况我们都有共同的爹、共同的娘，就是祖国和黄皮肤，没必要，对吧？这是基本的。
今天下午很多战友还给我发信息，关于G-Dollar买了都退回去了。大家一定要记住，退回去的你都留好过去付款的证据；因为中间人帮你买G-Dollar现在没退回去的，你都把证据留好。现在你问我，我告诉你，一定是打官司告华美银行和Stripe。你暂时拿不到钱，你可能拿到更大的钱。我们绝对不会跟它妥协的，绝对不会拉倒的，非把它告惨了不行。美国是有法律的地方，永远是保护绝大多数的老百姓，我们都老百姓我们都草根啊。战友们这是很重要的！
你放心，文贵绝不允许任何人欺负我们战友。我做不到的我没办法。川普总统欺负你了我没辙了，是不是？但如果是任何人欺负我们战友们，只要我能出得了手，我就不会放弃。我们要成为海外华人最可相信的、一个维护华人安全、尊严、体面、利益的力量。这是要做实事，光靠口炮，那些欺民贼所谓的民主民运、六四吃血卡的那帮人，那跟他们不一样。那么我们的G-Dollar已经遇到了这个问题，必须出手。
还有一个投资款被退回去，赶快留证据。我现在可以告诉大家，大家有80%的可能在6月2号之后还有机会以1美元1股你们会拿到股票。但前提是我会要求你出示，你签了合同了，你的股票被退回去了，你出示证据。你的钱被退回去了，可能让你买的。因为我们受到了不公正的国家邪恶的力量打击。我们在想办法，非常好的消息，昨天到今天。
王雁平还有团队每天工作十八个小时、二十个小时。我今天到现在最起码处理了四千八百条信息。你们想想，我哪天跟你们好好讲讲，你们看我的工作方式，如何用这样一个架子，一个架子两个手机，手里拿着手机，如何拿着笔把工作怎么做好。如果你不能处理5个手机的话，基本上百亿富豪跟你没关系，有了百亿你也可能hold不住，弄不好还出事儿。
你看昨天和今天，最起码几十个律师都在开会。哗哗哗…在美国，战友们要记住，律师给你出这个东西那是法律，它不是中国的律师都是白手套，一点用没有，一个科长能把他给灭了。在这儿律师出的字就是法律，到了法庭就是法律，他就代表着法律，所以每一步每一分钱都要经过律师和投资委员会批准。所有的任何东西，股票。
战友们，从6月2号开始，你们有3个时间点，记住3个。你们要练好心脏，第一个时间点是从6月2号十一点之后到两点之间，我要直播咱们这个平台投资的事。很多人你会受不了的，我先跟你们预告，大家一定要休息好，坐在那儿，冷静的在家人的陪伴下，听我告诉你，我来阅读关于这些事情，很多人会受不了。很多人你会受不了的，你千万记住啊！我真的很担心，我很担心。因为我知道咱们战友都是草根，一辈子都没经历过这事。你就在看电影，看电视，看好莱坞大片的时候，跟你从来没关系。
有人说，你住哪里啊？我住北京啊！北京哪儿的？天安门啊！天安门哪的？天安门西边儿！西边儿哪啊？木樨地啊！木樨地哪儿啊？木樨地北啊！北边儿哪啊？香山啊！香山哪儿啊？香山西边200米到内蒙古了！北京人爱吹牛，我跟你们说。咱北京的啊，天安门。你问他进过天安门吗?他连那个门都没摸过，这就是中国的可怜。我住北京城，咋地?一说话京腔就出来了，我们北京人怎么地，来了！你在北京，你见北京大楼有几个北京人盖的？没有北京人盖的。
我父亲代的就算是在北京工作了吧，当时我大伯是吧。我算是北京二代吧，我也。有些人内心很狭窄。有人可把它当个事儿啦。因为他没见过世界有多大。天天讲中南海的事儿，他连中南海的人都没见过。车子一过，哎，这谁我知道。认识吗?经常在我旁边过！哈哈
但是我告诉大家这回你们还真是，很多人你们是真的要坐中南海的坑来了。这把椅子真的有可能属于你的了，你真得把心脏收好。6月2号是法律文件给你公告，法律文件公告！很多人会，嘣!
你看我现在我状态的控制，要把血糖控制住，要不然太兴奋。啪！一个好消息！！！过去啦！啪，又一个好消息，过去啦！！！能行吗！！！所以我现在要搂住！你看我今天上午直播完我就锻炼，在泳池旁边啪啪锻炼。我们玉米小妹说：七哥，你跳舞呢？呵呵，我跳什么舞啊。就老想着玉米地，跳什么舞。我在这块儿锻炼，因为不锻炼不行。我出一身汗，啪，泳池里面，我得休息半个小时，在泳池游一圈。
我还专门买了个手机的水里用的防水套。当时我想直播给战友看看，我在水里游泳时偷着笑的感觉。结果我的保镖给收起来了，没找着。要不然你们会看到今天裸泳在泳池偷笑的感觉。不是全裸啊，不是全裸啊！今天没弄成。我要告诉大家的是，我每天都控制情绪，太多高兴的事儿啦，太多高兴的事儿啦!
所以6月2号，很多高兴的战友，你一定要搂住你的心脏。你们要准备点儿酒，先喝点小酒，兴奋兴奋，肯定都是好消息啊！这另外一个就6月3号北京时间早上七点，纽约时间晚上这个时间。你们要真的，我建议大家沐浴更衣，端庄而坐，准备好网络，不管它怎么用VPN把你的视频劣质化，你都应该保证一个好状态来看。非常简单咱的仪式，就几个人，加一起不到十个人啊，非常简单，就念那几张纸，结束了！但是它是伟大的，有意义的时刻！可以这么说战友们，就像共产党它做梦也没想到，就前天，就今早咱们直播说的。崔天凯给美国人说，如果你们美国人真是不顾人类的、人性的光辉，执意要灭共的话，我就要脱下西装穿上军装。
你大爷的，你捐点儿钱吧，崔天凯。说我将为我的祖国而斗，脱下西装穿上军装。崔天凯，我们求求你，你能不能别为我们而斗啊，你能不能不把西装穿上军装啊？你把西装脱下来，把兜里的钱包给我们好不好？我们是中国人，不需要你们为我们而战，你最好不战，我们才幸福呢！谁让你们为我们而战啦?你是为你的党而战！你是为你的利益集团而战！崔天凯，你不要挟持14亿中国人，在那儿装！我要脱下西装穿上军装，为我的祖国和人民而战。你笑不笑话，谁让你了，谁让你那么热情了，谁让你们为我们而战了。那64天安门的时候你咋不为我们而战呢？香港死那么多人你咋不为我们而战呢？西藏死那么多人你咋不为我们而战呢？那么多E租宝被骗的人你咋不为我们而战呢？那以贪反贪抓进去监狱那么多冤枉的人你咋不为我们而战呢？你家几十亿人民币四五亿美元现金，你咋不给我们分点呢，你装什么装啊你呀。
所以说6月3号晚上建议大家准备点酒准备点小菜，保证一定要看，好好看。GTV很难能正常运行，很难，很难！这回它目标在这儿，咱跟共产党打的叫游击战，它是游击战，咱也打游击战。它的主攻目标就是G-tv,嗯对不起啊，就是这个平台。我们要直播的肯定不是以这为主，我们以livestream，老GTV，记住老GTV。我们公告以后我们明天会公告出去，公告完以后大家大量的发啊。还有youtube所有整个仪式，所有人没有知识产权，谁都可以转播。而且我们会有更多现在不可说的方式传播开去。非常小，非常简单，都在quarantine呢，隔离状态，没办法，谁也不能见面是不是，没办法啊，班农都在他那块儿，见班农也危险，我也危险，他也危险，是不是。
所以说6月3号是个大日子，希望大家沐浴后好好看。我觉得6月4号也就是大陆的6月4号的晚上11点钟12点，就是我们这儿结束了，18个小时直播结束的时候，后一个小时后俩小时会很精彩，会很多事儿。严格讲大陆时间是6月4号早上7:00-9:00，这个是最激烈的时间，最好的时间啊，一直到12点，然后你们可以睡觉去了。12点以后你醒来，晚上的8点，就是6月4号纽约时间早上的8点，一直到12点，你们一定要看，你们一定要看。好多事儿啊，好多好多事儿啊，所以说亲爱的兄弟姐妹们，好事儿太多了。
所以说这三个时间战友们啊。6月2号中午11:00-2:00，因为我可能晚，因为像川普总统演讲一样，太大了事儿，我得等着文件、法律文件，每个字儿，这个事儿怎么回事儿。还有可能重大人物要写感言。关于这段折腾这事儿啊，你们要什么结果，这板上钉钉的啊，板上钉钉的！然后你们将有什么，那你们会极为兴奋！你们一定会像在2008年奥运会一样，开幕式一样兴奋，我告诉你们战友。然后接着到第二天早上，6月3号晚上直播去了，你这又兴奋了，然后到第二天6月4号早上又直播，这三个时间。所以就基本上比过年热闹，大家准备好吧。
我再说一遍，所有被退回G-Dollar的还有退回投资的，80%的可能我会让你们还是按原价1块钱一股的买到这东西，世界上没有人这么做的。因为你听完6月2号我直播完，对这事儿做完总结你们就明白了。
再次的为世界人民，全中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福。
阿弥陀佛。唔该噻！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
先生好啊，大家好，非常荣幸，我在这里thank you very much。It is my honor to be here。我once again。啊，每天带领约200多人死亡，美国几百人在死亡死于来自于中共的冠状病毒。I am terribly travel to.
Is that in New York to hundred people died every single day by the sea cp virus, 我特别的味道在这个5月。4号的时候，中国的五四运动节，美国国务院的安全战略顾问搏一博明先生发表的演讲，实在是太棒了。I am excited to see the speech given by不明白的，the United States government. No.我们当今天看这个五四运动的时候，是中国人结束了封建统治和避免独裁统治中国的一个最伟大的一个中国。
走向世界和西方世界对接，最关键的一次就是民主人权和法治和道德的一个文明的启蒙。This my first man is an environment from the western culture that gives us they are we are young for democracy, freedom and the rule of law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月21号文贵报平安直播，时间会很短，因为一会儿我马上要去开会，我也给大家简单汇报一下。
亲爱的战友们，大家都知道，我这个前两天我上船了，然后呢去了西点军校，？？？到那边见一些人，看一些东西，这个细话我先不多说。大家你会看到的这一周，然后下一周，就像我原来给大家说的。可以说共产党正在以光的速度，自己自动的去走向死亡的绝路。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们回顾咱两年的爆料。你们可以看到我们的爆料，绝对不是哗众取宠，绝对不是为了爆料而爆料。既不是一己之私，也不是私仇，是应上天赋予我们的使命和真心真意的不顾一切的拯救14亿中国人民，于水深火热如地狱般的这种生活中。而且战友们经过这两年的爆料，我们最大的功劳让世界让咱们的14亿同胞看清楚了共产党的这个流氓的黑社会的土匪的嘴脸，它一骗就是70年。现在还要征服世界，统治世界。
前天我给我美国的朋友讲述，中国从开始到现在它的口号：推翻地主，你就可以当地主，中国到现在没有一个人拥有土地权。推翻地主你可以睡地主的老婆，地主的女儿。现在是共产党的高官想睡谁家的老婆就睡谁的老婆，想睡谁的女儿，就睡谁的女儿，而且一睡好几百。我告诉他们，你们看看共产党当年说：要给中国人带来美国式的民主，法制，自由，平等。现在是在中国喊了几十年来，美帝国主义是我们的敌人，亡我之心不死。凡是中国人想提一提，但凡有点念想说：当年共产党要给我们美国式民主自由的，都视为背叛国家，美国特务被抓起来，我们是罄竹难书啊。
那么现在从香港的事件，新疆的200万被非法拘留的事件和我们爆料革命以及法轮功所遭受的这些待遇，这些残害和迫害，让外国人真正的知道共产党这些年犯下的罪行，不仅仅以天安门来衡量，天安门六四事件，八九事件来衡量。而且所谓的中国军队根本不是人民的军队，中国人没有任何人想和美国人打仗，没有任何人意愿也不敢跟你美国人打仗，想跟你打仗的是中国共产党极少数极端分子。
更重要的事情就是从香港看到，它们控制大外宣，颠倒黑白威胁香港人民，残害香港十几岁的孩子，抓捕平均十几岁的孩子，几百人进了监狱强奸，轮奸。在南海大肆的扩建军队基础设施，放置的导弹都是东风系列，东风41和东风41D。不管真假，它都放在那儿了。它要打谁？它要打的是美国人。
一带一路，人民币国际化，所谓的中非论坛，在亚洲搞的东盟联合体，全都是挑战美国，目的就是要把美国的美元干掉，把美国的经济摧毁，利用美国的内部的两党政治，民主政治，钟摆效应，深度的影响的美国，要是把美国变成一个社会主义国家，进行深度蓝金黄。
无论是ZTE，无论是华为事件，都可以让大家看到中共在全世界的影响和蓝金黄，所有的金钱的来源和技术来源都是美国，是美国的美元和美国的极少数人的贪婪和腐败和犯罪，培养了一个中共这个流氓的人类上最大的犯罪团体。它绑架了14亿中国人民，又将200万人的新疆人民关在了集中营，又将香港人民现在置于水深火热，生不如死的境界之中。所以说这些事情都证明了美国在军事上没有动作，在军事上没有高压是不足够的，美国必须在四管齐下的情况下，才可能阻止共产党对美国这种灭顶式的侵略，那就是必须从经济上彻底的和它脱钩。
路德先生老说：郭先生跟我说的脱钩。我不愿意让你说，因为这个事情太大。因为当时我这是私下跟你聊天，我跟你聊天说脱钩，你给我爆出去了，爆出去以后有很多美国朋友说：文贵你怎么把这事说出去，你震醒了共产党，你提前太早了啊。是我说的，我承认啊，路德先生，你跟路江台已经说好几回了，我现在在这承认。但是呢，说的有点早了，现在已经到这就说了吧，脱钩，经济脱钩，一定会脱钩。
第二个，必须要宣布台湾还有香港，在美国保护之下，绝不能被中国威胁，一旦威胁，美国必须出手，而且美国应该公开承认台湾、香港，特别是台湾不属于中国，一个中国政策必须改变。香港如果你要是进行杀害，美国就可以把香港列为保护区，也就是说要改变一中政策。
第三个，所有在中共里边残害新疆，西藏，基督教，天主教，法轮功的人事官员必须要在西方得到最快的，极端性的，彻底的制裁。对在西方的什么孔子学院、文化领域、整个的特别是以纳斯达克还有这个所谓的对冲基金在西方欺骗，虚假材料、文化侵略这一系列进行全面制裁。
最后一个在美国必须对中共的科技领域全面封杀，对所有的科技企业全面进行极端性惩罚，美国和中国必须要有一个对等的贸易、对等的经济、对等的市场开放、对等的金融关系、最后一条美国从现在开始起必须要明确中美之间没有什么贸易谈判，任何事情都是平等的也就是说你到我这什么税我就给你什么样的税收，你的企业在我这你只要有补贴立马就视为你犯罪，我能卖给你的东西你能卖给我，你能卖给我的我必须能卖给你，金融市场、经济市场、贸易市场、互联网市场、必须全面开放。
防火墙必须打开，不打卡防火墙什么都不能谈，就像我给这位朋友说的不打卡防火墙就在20分钟之前他正在演讲，我说你一定要明确的让他们知道你不碰防火墙这件事情你都是胡扯，什么XX（听不清楚）公关我们一分钱也不付了，有防火墙在中国人就没有自由，有防火墙在中美就没有平等，有防火墙在中国就没有人权，有防火墙在中国就没有真相，那就是新疆、西藏人民、法论功、香港人民和大陆多少企业家被残害、被消失、根本的原因就是没人相信自己的真相会被传达出去。
是谁创造的互联网技术？是美国创造的。如果美国不去制裁他那就是纵容，但是大家不要期望太快，没那么快，这周可以说将是重大重大的关键时刻，香港人权法案参议院通过还要到白宫，大家记住到白宫这一段路程会很长，所有人在背后工作想要把这段路程变的很短，有这个可能，现在概率是五五分，从国会山参议院过来以后到白宫的这段路有可能要游泳去也可能是绕一大圈也可能一下就行了，非常大的变数。
共产党已经使尽了全身之力，不叫洪荒之力该叫洪奶之力在游说，你们能想象的到我就不说了，啥力量？啥力量？想想。那些华尔街的人、对他有利的人、被他威胁的人、掌握他们这些录像丑闻的人、什么搞赌博的、搞黑社会的、搞芬太尼的、谁不使劲啊？就怕这事，所以这一周和两周对香港太关键了。
彭斯副总统的演讲分分钟钟都可能会被取消，可不是说没可能，相当有可能！相当有可能！最起码现在我知道已经N个力量要改变这个演讲稿了，大家知道第一次（彭斯副总统演讲）最后不到5分钟本来有一句话“美国不承认一中政策”就是对台湾的保护，那是给台湾多大的礼物啊？台湾那些流氓政治家还在那胡扯呢天天咬自己脚指头，当时台湾但凡有人做点工作真正用点力台湾就赢了，结果确实这样。
所有人在岛内就是骗自己的人民，就是搞选举政策，互相欺骗，错过了这个机会，这一次还 有可能会发生，但是上一次是后5分钟被取消的你想想这每时每刻的变化有多大？现在地点选在哪？那一天谁出面？有哪些条款？弄完了以后谁上电视？由谁来解释？以及外交上对这些所宣布重大事项的配合分分钟都有变化，不排除会有突变，两边都有可能。
还有一个重要事情，有人推动的对香港的“特殊保护法案”不叫“保护法案”，“特殊保护法案”，也再进行，另外一个对台湾要实行特殊经济地位不是原来那个经济地位是特殊经济地位，都在进行中，另外一个纽约证监会马上会有一系列的决定，美国财政不管他如何最终将会有重大决定！所以说这一周太关键了下一周将会是收获的一周，大家看着吧。
最重要的就是今年刚开始我说的，香港运动刚开始我就告诉他们我也告诉过香港同胞，香港事件最核心的时间是10月、11月、在这之前几乎很难除非共产党有更愚蠢的行动或者说它跪下了，这两种的概率比较小否则的话就会坚持到10月、11月、未来我会告诉大家为什么当初我说脱钩这件事情这么敏感？我告诉了路德先生他给我爆出去了，第二个为什么说香港10月、11月、最关键？大家接下来看两到三周发生的事情你们就明白了，我们爆料革命要用事实来说话，大家走着看好吧？
我今天的报平安直播就到此为止，为十四亿同胞、香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、全世界人民祈福????
早日灭掉共产党！让中国人有宗教的自由有信仰的空间！
万佛万神光耀神州给我们力量给我们智慧铲除共产党！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这个我正在路上啊，这个在刚刚关于香港人权法案。啊，在无意义的，已经把通过这个历史性的法案给我。太多的启迪了，很多我们14亿中国同胞包括爆料革命的战友们，我们要问自己，为什么香港750万人呢？
创造这样的历史，我们14亿中国人从来没为自己去这样的拼斗过，珍惜过我们。都爱在大陆唱歌，爱拼才会赢，拼生殖器比你有钱RP你有有豪华生活。啊，凭啥你只是凭你旁边比你弱的人，你从来没为自己的民主自由法治苹果，14亿中国人。那悲哀呀，共产党怎么不如意，我们的他不容易，我们都对不起我们啊，香港750万人告诉了我们一个事实。
这个世界上啊，干啥都必须有实力，必须要行动力，口爆是走向灾难的。一个最根本的一个要素，哪个地方，哪个公司，哪个或者哪个人只要是口炮他就一定要受到惩罚，都。Lose the company&amp;rsquo;s go, 所以呢，亲爱的兄弟姐妹们，香港这次争取来的人权法案给了我们。无数的启迪，啊，我们太佩服香港人了，我们要向香港人学习，我们以香港人为荣。
但是我们也确确实实感到我们现在我们14亿同胞，啊，真是感到不好意思，啊。香港750万人撬动了一个世界，750万人用生命和鲜血换来了美国。一个历史上前所未有的，一个香港人权保护法案，人权保护法案的意义将开启美国国家利益。打保护，接下来对香港的资产保护，对香港的政治保护，对香港的贸易保护和对香港的。
私人财产的保护都将一一发生，可以说，这是香港人也得到了全世界的通行证，全世界的认可。香港不管是5大诉求，他们给不给他们已经都没选择了，香港人已经成为世界上。依法保护，啊，受到世界尊重的一个人去啊，这就是实力啊，这就是行。和勇气上天给予的回报，你不佩服行吗？过去那些。
什么民运分子，跑到香港去骗吃骗喝骗捐，现在你帮人家啥了，你骗人家啥你你还。有机会片吗？啊，再看看台湾2300万人，2300万人，你争取啥了？你敢吗？你要敢的话，台湾早就独立了啊，新疆几千万人新纲要，如果有今天这样的反抗，能让几千万工人哪个统治那么多年吗？24亿中国人有200万人上天安门大街，他能给你枪毙了，都年了，可能吗？
啊，西藏，要有200万人在街上继续这么折腾，他那都杀了，我不相信，啊，我不相信。这就是一个铁的事实，这个世界上，只有你自己能帮自己啊，最近共产党的革命。发动这人一到郭文贵被脱掉了内裤，你说咋这么戳我内裤啊，你说我有多少内裤，如果你觉得脱掉我内裤，你过来拿东西。有我现在就脱给你啊，我买1万条内裤，我当着你面脱，我穿上脱脱了穿穿了脱行不行，都不知道。
崩溃的内裤，你大爷的，你脱了我内裤，你就是你不叫共产党了，啊，光棍都弄了两年了，谁脱了光棍内裤了。你来个干枯毛，你也摸不着，最后想脱光内裤的人都是什么下场，你看看郭文贵怎么回复他们啊。要点脸吧，要点脸吧，哎哟，我的妈呀，脱了我的内裤，所以说。香港人民把你的内裤给脱了吧，香港200万人或者750万人把共产党的内裤给脱了，这回没辙了吧。
而且是人类历史上第1回，第1个，刚刚阿某国领导人某国领导人在中东访问啊。谈到了关于香港问题，我国领导人跟中国领导人关系相当好啊，他用很深沉的。沉默了半久，半天看着对面这个中东领导人说，你觉得香港的问题。中共能处理得了吗？他说香港将成为世界的大事，可能真的就把中国。
或者说他一定会成为中国走向衰落的一个世界，没人可以挽回，哈哈。这国领导人我相信大家都知道是谁啊，刚刚啊，就在刚刚发生的事儿啊。他是有国际视野，他毕竟是个政治玩家啊，非常清楚，说你玩啥都不能玩，香港的这个火这个火玩不起。香港刚刚的证明给了世界，香港人绝对不会被你轮奸强奸我在。
先前爆料，我每次说的官场强奸我们这个产品几十年，我每次说把我们当猪狗的时候，大家都觉得我说话太夸张吧。有那么夸张吗？现在大家感受到了吗？强奸轮奸，轮奸以后再杀了你，天天发生。大家都看到了吗？看见了吗？不但要强奸轮奸杀害的事，正常人或者成年人，他连孩子幼年幼女。幼童的轮奸都积极，然后再给你轮奸了，你杀了，这不会是，不是不是在耸人听闻吧，啊。
包括法律公司的啊，这个杀人移植器官，今天大家不再怀疑了吧，人。这是啥？最丑陋的，最凶险的，最不要脸的事儿，你就知道共产党都干的出来，而且比那还迟。怎能夸张，不会比你想象的少，想脱光光内裤的人，未来。但你们得记住，让你们脱光过内裤的人一定把你内裤给你脱了，会让变成香港人的下场，啊。
香港人这次的人权法案啊，改变了世界上对华人的看法，撑起了亚洲人黄皮肤。富人的在世界上尊严的这一片天，他创造的历史啊，他一定会。把共产党置于死地，大家走着看，香港发生的奇迹金融奇迹。和他这个城市给世界带来的国际化的这种奇迹贸易奇迹，啊，等等。
都是世界上前所未有的，接下来大家能看到更多的，啊更多的香港创造。的历史和奇迹，亲爱的战友们，我们要向全世界传播香港获得了美国。无异议通过的人权法案的这个重要意义，通过这个事情上中国人看到只要争取，只要抗争我们就有希望。我们被人当猪狗啊，爹娘姊妹兄弟啊，孩子被人欺负，被人玩弄。
被城管欺负，被那些所谓的高速上拦车的欺负，就是因为你没有反抗，只要我们集体反抗。也一致，共产党算个屁，他几个人呢？还一个家里几个人，全香港的警察才2万多人，香港人拿吐沫都痛。不是他就共产党那几个大国家住14亿人，随便就能淹死他们啊。坑啊，那算什么，所以说这是我们的希望，这是我们中国人走向民主法治自由一个新的开始。
亲爱的战友们，动手吧，不要在洞口了，行动吧传播吧，让共产党颤抖吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/862/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/862/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，我从来没有在船舱里边给大家直播过。大家你们看到这个船舱，后边这个是爱马仕的皮子，然后所有的上边都是最高级的隔音的防辐射的翻毛的鹿皮，这个里边现在的程式简直牛大了。
可以绝对不夸张的说，这个游艇是开启了全世界豪华游艇，用铝做船身，然后是第一个最现代的，第二个把船给现代化。大家可以看到整个这里边的设计极简化，这个高级程度真是没办法用语言形容。来看过的就知道，船的每一片全是不锈钢的，整个被渲出来的，大家能看明白。
亲爱的兄弟姐妹们，现在是10月14号，文贵报平安直播，刚才蹦过了，我再蹦两下。战友们，咱们老战友都知道，这不蹦不行啊。很多战友说，郭先生你好久不蹦了。是啊，我已经锻炼完半天了。
兄弟姐妹们，这好消息忒多了吧。你看我早上，我有时候还坐在这里，看到没有战友们。坐在这看着大海。坐在这看着整个船舱，然后喝杯咖啡，跟船长聊聊天，今天的行程。然后去哪啊，干啥啊。
我给大家可以看下，大家看看这个细节。大家你们能看看这个细节，这个有多牛。看一看，你看看这船上，这小的Lady May 2，摄像头，监控，然后防控装置，防爆装置。你看这上边的细节，看到了吧。
这是船长的驾舱，这是放望眼镜的，你看这席子，一针一针缝的。你看这操作台，我要的咱们直播室是这种感觉，没人懂啊，整那玩意儿都老土。你看这电脑，你看这上边，大家你们能感受到这种精湛工艺，你看着沙发。
你看这上边Lady May，你看上边上船顶的开关。你看这上边，你看各个角落，窗子的整个设计。大家想到这个船在剧烈波动的时候，十几天在海面上，它是变形的。但是你要看到所有这些玻璃，这是防弹的玻璃，还有防裂防撕裂。大家看看，你看这些细节，这是实木。
我最喜欢的就是坐在这，看着郭媒体，你看这电脑。大家看明白了吧，我再放回来啊。相当的牛啊，这个东西不是说想有就能有的，不是你想可以有就可以有的。
亲爱的兄弟姐妹们，这就是现在，我们要看到事情的本质。盗国贼们，他们都想到这来过好日子，看到外边蓝天白云，你们很难看到的，在外边。亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼为什么要把子女送到西方来。
为什么，大家想想，为什么要送到西方来，因为这里比那里好。昨天我又抽时间把所谓的70年国庆我好好看了一遍，我看的当中。我说实话，我再从头看的时候，从一开始那个场面，我这船上的大电视叭叭叭，我听着音乐，很多人很熟悉的，但是有些名字忘了，但一说我就想起来了。
就看到那个场面，真震撼，你不震撼是假的。可是当你震撼的时候，当你看到这些里边所包含的因素的时候，你真感到心寒啊。就你看到那些孩子用嘴型唱歌，这些歌声，还有面无表情，你看不到一个人这脸上是真实的笑容，你看不到一个人，（能让）你感到这些人是发自内心的高兴。
这些歌声，还有那个面无表情——你看不到一个人的脸上是真实的笑容；你看不到一个人，你感觉到这个人是发自内心的高兴。亲爱的兄弟姐妹们，你看到我们的同胞就像僵尸一样。
整个这里所有的指挥的我都知道，我太了解天安门这块是怎么回事了。你看到江泽民坐在椅子上，两个眼睛已经空洞了。你看江泽民多崇拜西方：那个红领带，穿着我爱穿的那个内部的西装的马甲，还要把领带拽出来，放在外边来——大家注意这个细节：江泽民把领带自己扶着，保镖给他放在里边的，他又自己给它拽出来了——表示我的红领带。你看他的崇洋，穿的小马甲，那个眼神那个空洞无神，但是坐在那里，要跟你们这帮混蛋们……他心里想啥：你们这帮孙子哎！这不是老子打的江山嘛——那种政治含义，那种信息，大家能感受到。
还有一个大家能注意到的：你看看那个人群，军队过来的时候：“啪”地敬的那个军礼，“向右看！“”啪啪啪……“ 你去想想这些将军，为了这个训练，这个肚子得减多长时间？
然后那些机器：从打内部，打中部，打远部……然后到打太空，“啪啪啪“这些机器，所谓的无人机，信息方队——所有这些东西，大家一定要问一个问题：这些军队到现在为止，一说什么我们空军成立的第一天就参与了战斗，如何如何，然后海军如何如何……大家要想到一个问题：中国共产党打赢过什么仗？它打过谁？它打过什么仗？当这些飞机“哗——哗——”地从天空上过来的时候，大家要问一问：这些飞机和这些导弹，你敢用在任何一个地方吗——除了用在中国国内老百姓？
大家你去想想，你用在美国，你是自取灭亡；你用在日本，美国把你灭了；你用在俄罗斯，也把你灭了；你用在欧洲，也把你灭了……这是个核武器的时代，你打谁去？不就是打台湾吗？让美国人别插入嘛？吓唬吓唬日本嘛……关键你那些武器咋来的？大家知道，都是偷来的！你哪有一样你自己研发的？真正懂家看那些武器的时候，你会得出俩答案：那一样是你的——陆海空那一样是你的？信息战，信息战的芯片你都没有，你打什么信息战？你有啥信息战呐？
这咱不说，咱再说一个。这些玩意儿你能用在哪？你有兵吗？真的你那些兵都玩儿得了吗？就像我说过的一样，我参加过无数的军演，演完以后我跟这些老将军吃饭。老将军没有一个人不说：我们就是花拳绣腿，真上战场都吓跑了，打啥呀？打自己人行，打别人不可能！
所以兵不行、将不行；军心不齐；武器技术是偷的；实战能力没有……而且这是个极限战争时代，你 能用啥呀？现在包括那个车的彩装，彩涂都经过了CI设计，看上去很棒，但是大家记住：这都演给谁看的呀？就像美国情报部门说，很多无人机都是假的——就根本没有。吓唬谁呢？
这个军事上咱再单说，我还有好多话要说。哪天我给你们好好一个一个说：为什么叫东风17，为什么叫G2R系统，为什么叫潜水系统，为什么叫潜水巨浪系统，为什么叫东风100？东风41和东风17的差距，和东风31D是什么差距……我慢慢给大家讲。这别忽悠人——一般人就吓死了。你对付那些家里做饭的，我们那些阿姨们，我们的嫂子们害怕，对我们这种见过这东西的，全世界看过的……你吓唬谁呢？
我今天说第二部分，当阅兵开始，方队上来的时候，我真的傻眼了。我仔细看一看这个解说：自行车之前是“社会主义好，社会主义好，社会主义就是好……”是吧？然后再一个“民主”，“改天换地”毛泽东上来，承诺给人民，解放了人民，创造了人类历史……你想过没有？当你这个方队上来的时候，毛泽东出现的时候，你推翻的是地主——也就是说今天所有的，他所说的“人民当了主人……到今天人民当主人了吗？我昨天在那想：我也是快五十岁的人了明年，共产党在中国七十年，我陪伴共产党，也被它虐待了50年，这点儿历史我还是总算能搞清楚的：你给中国人民民主了 吗？人民真的是当家作主了吗？从城管、到农地、到权利——地没有、权没有、钱没有……没有军队，都是党军，没有独立的银行系统……你咋叫给人民当家作主啦？
你给中国人民民主了嘛，人民是真的当家作主了嘛。从城管到奴隶，到权力，地没有，权没有，钱没有，没有军队，都是党军。没有独立的银行系统，你咋叫给人民当家作主呢。所以我非常之惊讶，这人民当家作主这话，主持人也说得出来。
哇塞，好多吃的，So Good。鱼子酱，三文鱼，这是直播中的奖励。还有鸭腿，这好吃啊，这有点太丰富了吧。那天阅兵的时候，你说给那些老革命们，一人给弄鸭腿啃啃啥感觉。好吃啊，馋不馋，战友们，要革命，才有鸭腿吃。这是直播中的奖励，所以说战友们，我看这段，我简直是痛苦至极。
主持人不要脸的说，从那天起，共产党改变了中国人民的命运，建立了新中国，让中国人从此当家作主。这种谎言，他也能说得出来，怎么当家作主了呀。亲爱的战友们，这鸭腿太好吃了，未来喜马拉雅必备菜，肉夹馍，法国鸭腿。
你们看我直播，报平安，今天国内大晚上的，你不找痛苦嘛，太好吃了。所以说共产党能说这话，而且70年了还在说，然后你看着，社会主义好，社会主义好，唱着唱着，然后你看那几个篇章。共产党毛泽东给了翻天覆地，让人民做主。骗子吧，完全是骗人吧，杀了多少人，死了多少人，革了谁的命了，革了所有老百姓的命了。
接下来再看到毛主席之后，朱德，贺龙，包括薄熙来他爹，举着死人的相从车上，但是我没找到刘少奇啊。大家你们想（想）看一看，那个车上哪个人是好死的，有几个好死的。他们也敢露出来，而且儿女还在举手，都这样举。
大家去想一想，这是世界上多么荒唐的事情。大家想想，它有多荒唐。爹被杀了，全家被灭门了，邓小平的儿子腿都给弄断了，弄残废了。你说你怎么可能现在还能出来上街，还要歌颂它，这是什么组织啊，这有点人性没有啊，唉，他们的子女都上。
毛泽东篇章以后，你看邓小平那个。毛泽东就建立了新中国，人民翻身做了主人，这是假的吧。邓小平上来改革开放，然后一部分人先富起来。但是没有说一国两制。一国两制，香港回归不是他的事，你发现了吗，跟他没关系。然后Bang Bang Bang也不说六四的事了，六四是他镇压的也不说了。叭叭叭，邓小平这几个就过去了。邓小平篇章就是改革开放。
叭到江这了，三个代表，一个老人歌声到了三个代表。科学发展观三个代表，老江这块，你还别说，真很多故事。叭叭叭的开始了，又是救水啊，喊口号啊，在关键的时候啊。邓小平是关键时候做了决策，江泽民是让中国三个代表，然后开始了。他的篇章以后也有一个主调方阵。
所以说战友们，江之后然后就是胡锦涛了。江的是核心社会，然后胡的是科学发展观。科学发展观有啥，就是奥运会。他就干了个奥运会，然后后边就是奥运主题。奥运完了叭就来了，然后是狮子，狮子醒来了，伟大时代复兴，复兴时代。
狮子，习近平出来了，那个方阵厉害了。叭叭叭，然后港澳台，这个时候唱的是社会主义好，然后伟大时代复兴，强国梦。这个时候，你看那个人潮啪啪又过去了。这个时候你看后边接下来的几个，中间还穿插了一个自行车时代啊，你看那个老同志一个个的，李瑞环很兴奋啊，还骑自行车。
所以亲爱的兄弟姐们们，你看到整个长安街演出的一幕戏，一般的99%的人会被震撼，99%的人会被吓住。但是大家要记住，这个99背后的代价是什么，是中国人被奴役了70年。但凡有点良知的人要问一句话，这武器是咋弄啊，管用不，给谁用。
第二社会主义好，那你把你孩子送美国去干啥啊。第三，这么多人歌颂伟大的党，我们的强国梦，那干嘛有几千万人所谓的小康社会之下啊。咱今天不搞（阅兵），让他们脱贫行不行，你说都70年了小康还不行呢，就甭说这游艇了。
这话有道理不，公平不这话问的，中不中。再问一下，天安门上所有的这些人，你们看到下边车里坐的那些所有的被弄死的文化大革命的人，谁弄死的。老子给你们打江山，咱别说国家，也甭说党，就说哥们义气，都被你们给杀掉了，这还到车上去游行去。
你们这帮王八蛋，你们连宪法都修了。再不说，不问这话，问点最简单的话，天安门上站着的所有的人，和下边游行的老百姓。他们游行完以后回去得到了什么，请问一下，是精神上的满足，还是资金上的富裕，还是生活上像我能吃法国鸭腿，鱼子酱，能吗。你该干啥干啥去，漂亮的留下，跟我睡觉，年轻的男孩等着当炮灰。
你有啥，你家里的老人能看病嘛，你看得起嘛。这种驭民之术，弱民贫民愚民哭民，在光天化日之下能演到如此，天下之大滑稽。但凡你到了西方的，你看到那些真是滑稽到了极点，那就是地狱啊。
哪有这样对人的，我刚才看了路安谈。安红写的诗，我现在一句没记下来，我念了半天想记下来显摆显摆，结果一句没记下来，想不起来了。写得多好，安红在国内能写出这么伟大的诗嘛。相反，伟大的党啊，伟大党的屁股啊，伟大的领导的手啊，伟大的领导美丽的手啊，她敢说这话嘛。
路德先生在国内他敢这样说话嘛，他过的能这么幸福嘛，在这块，几里之外全人类最高的人在一起，可能吗。这里可以说真话，看真相。你那么牛叉，我就想问问天安门上的领导，咱把网络圈起来干啥，这么好的军演，那么好的70周年，让全世界看到嘛。
全世界看，把防火墙打开嘛。干嘛放到人家YouTube上去啊，还在YouTube上看。外国人不要让再翻墙进来看嘛，怕啥啊。咱都喊了一年了，天天让美国人搬起石头砸自己的脚，让他吃不了兜着走，咱跟他谈啥判啊，咱有这么多武器，扔几个过去，扔华盛顿去，你有本事。
文贵就住在纽约，你有本事把导弹扔过来，你吹你姥姥的蛋吧，你吓唬谁呢，吓唬那些吃辣椒怕辣的人，所以说你看整个表演完，无知愚蠢，但是我更加看到的事情。
（信号中断）
说实话，刚才不是被黑客。大家别误解，是我们刚才窗户太热了，不是被黑客了，兄弟姐妹们，咱不能啥都赖共产党啊。咱不能学路德先生，屁都放不出来的时候赖共产党的事儿，开个玩笑。兄弟姐妹们，咱这个盒子挺厉害，我跟你们说个秘密。
我这里边有两个卡，是某个部门给我弄的，所以一会我要给路德送去，这一套就给他了，我这一套就没了。让他去直播了，我希望他能行。我看到路江访谈我就着急，然后也怪了，跟路安谈，不被黑。
然后也认识美女，事实上绝对不是共产党的黑，我不相信。我认为还是网络的问题，所以我把我这个特殊的蓝盒子送给他。我在大海上都没事儿，在他家更没事。我刚才说到哪断了啊，你们听到哪了，战友们。
亲爱的兄弟姐妹们，共军那么强大，你干嘛建防火墙啊，你把这些实力到国外去，让外国人来看看，吓怕他们，让美国人看了都腿抖。够厉害啊，不战而屈人之兵嘛，多牛叉啊。干嘛外国人不来中国啊，让他来中国嘛，弄啥防火墙啊，让他随便了解，越了解越害怕。你建啥防火墙啊，你肾虚啥啊，对不对啊。
所以说你看这些军事上还有后来这些口号，这种愚民政策真的是到了一种无法让人接受的程度。最让人接受不了的就是我们同胞们，同胞们很多人在那块挥着旗，都是花了钱的，3秒镜头100万，晃一下20万，所有站在前边的，给一个绝对的信号，国企将统治天下。都是国企领导人。国企什么研制卫星的，研究军事化的，国家不需要粮食了，不需要钱了，就是打仗，一切都是准备打仗，大家看明白了嘛。恐怖吧，就是跟你玩狠的。
所有前边的人，那些共产党所谓养的企业家，那么中国的经济百分之六十几的都是私人企业，私人企业呢。然后这几年你还见有明星嘛，所有明星都不存在了吧，没明星。没私人企业家，只有国企和军队，这个国家要干啥去啊。
然后建防火墙，建防火墙干嘛啊。就在新疆，一个大集中营，200万人的，把全中国变成14亿人的集中营嘛。就这么简单的道理嘛，大家为什么看着兴奋呢，我就纳了闷了。
那个阅兵是给你家带来粮食了，是帮你家治病，这国家强大是你的国家，人外国人看了害怕。给你签证都来我国家吧，我不敢不给你。然后高干子女这么好，国家那么强大，那人这么爱国。天安门上所有的这些染了黑发的老头子们，你们的儿女咋不回来享受这荣誉呢，你们的孙子们儿女们干嘛拿美国护照呢。
咱干嘛去打那小小的香港呢，这国家那么荣幸，都抹着眼泪哭着，那北朝鲜比你还激动，那北朝鲜人都豁着命都跑啥啊。到北朝鲜去，私下里女服务员都说，只要你能让我到中国去，我这一辈子给你当性奴，你想干啥就干啥。
那都是国际饭店，扬子饭店，北朝鲜五月花饭店，这么高级服务员了还要到中国去，你想干啥就干啥了。那么爱伟大的领袖，你干嘛要来中国啊。去鸭绿江都行，就甭说去北京了。中共这么牛，这么多导弹，这么多钱，你看那大飞机，高铁，卫星，然后东风-41，东风-17，你啥都有了。
那天安门的老同志，问问他们，你在那高兴的时候，向右转，丫挺的，你们什么的孩子参与过阅兵了，你们哪个人的孩子在这块爱国啊，以这为荣啊。这么伟大的，你们的儿女干嘛都到外国去啊。美国拿不了签证去英国，英国拿不了签证去澳大利亚，澳大利亚拿不了签证去新西兰，新西兰拿不了签证去加拿大，加拿大拿不了签证那就凑乎着去法国吧，法国拿不了签证去德国吧，德国再拿不了签证，那就只有隔壁日本了，去越南都行。
这么伟大，这么强大，四个都自信了。昨天我看那节目，哇塞一开始，震撼，叭叭叭的。但是常识你要知道，玩集权美学，集权主义，希特勒老大，人类没有一个能超越的。然后你看天上的飞机，我可以举个飞机概念。
我对飞机是有了解的，在美国这个国家有3万6000个机场，3.5亿人，再加上个人和私人机场，大概5万个。全中国有多少机场知道嘛，北京有俩大机场是吧，全中国不超过3000个机场，中国14亿人。
全人类有多少私人飞机呢，5万5000架，93%的私人飞机全在美国，甚至是95。我昨天去旁边一个私人飞机场。我告诉大家，中共天上的那些飞机，加在一起还没有美国，到图桑去，就是图桑军用机场那一片多呢。你那飞机加在一堆，都打不过一个美国的B2，还什么J-20你忽悠谁呢。
是，你强大嘛，你厉害，你有钱，荣耀吓唬人，我爱我的祖国，我要付出一切，红旗飘飘。给他俩选择，你是住在北京呢，还是住在美国。我告诉你，所有人都举手，我去美国。美国这个太遥远了，咱再给你俩选择，你愿意住香港呢，还是愿意待北京。所有人都去香港，不愿待在北京。
再给你个选择，这么爱国，你愿意待在北京吗，愿意待在郑州啊，所有人愿意待在北京，不愿待在郑州。忽悠谁呢，但就那，一些无知的人竟然看着电视流眼泪。
所以说，真的是，我那天遇到几个欧洲的朋友，和美国的朋友，问了一句话，这国家的阅兵真震撼，真强大。Miles中国那么多人兴奋，他们干嘛移民到外国来啊。中央电视台那些主持人说那么好，他们都在自己国家多好，干嘛签证到外国来啊。最简单的道理啊，你干嘛存美元啊，存人民币吧。
包括我们爆料的战友们，看了以后，心里发怵，羡慕是吧。你羡慕你回去，别待在外国。这就像头两天我说的，我们很多战友动不动就，我生气我哭了，我失望，你拿啥失望啊，你拿啥生气啊，你凭啥生气啊，你生谁的气啊，你靠啥生气啊，然后就举着手喊，我恼怒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/848/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/848/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是10月4号纽约时间下午7点钟，文贵报平安直播。首先我要感谢战友们给我发来的这些私信，有人说23小时了，你没露面了。然后有人说20小时你没露面了，10个小时你没露面了，我给大家说实话，刚才路德先生可以作证。
几乎过去一星期我没沾过我家床的边了，太多太多事情发生了。从昨天早上6点到现在，我真是讲的舌头都麻了。中间讲的舌头，要纠正过来的时候，我就喝点冰水。实在是受不了，太多太多事情了。我昨天一晚上睡了4个地方。
首先得感谢孟建柱，孙立军，在我纽约家里边，办公室放那么多监听器，放那么多监控器。我原来没想到你们这么厉害，但是放那么多，你成本很高啊，据了解。但是从昨天起，你就找不着了，我真担心孟建柱，孙立军，你把我的裸体视频给放出去。
我这裸体没人看，你别放，你和范冰冰的那个比较有人稀罕，还有什么王芳啊，掏肛芳什么的。这么大动静，几十个人找了十几个小时才找完你们这些东西，多累啊。看到我郭文贵的24小时工作了吧，你们共产党如果能有一万个郭文贵，共产党就不会那么愚蠢，就不会那么邪恶。
你们看到我心中有没有神，心中有没有爆料革命，有没有决心能干掉你共产党，有没有能力干掉你共产党。现在我相信你们都很清楚。可以说战友们，我今天有自信有资格的说，任何人要看过我这两年的工作生活经历和见过的人，你们会重新评估郭文贵，那绝对是超过大家所看到的想象的。
就像从昨天到现在发生的，从早上6点发生的事情，任何一件事情，我告诉大家，都是大家无法相信的事情。但是我真没想到共产党你真敢跑到我公寓，包括我家里边保姆的房间，包括我们家里边做饭人的房间你都给放那么多东西，这是超出了我的想象。
在我的新办公室，喜马拉雅大使馆，哪层你都不放，就放6层，你咋不放路德这屋啊，路德老在这打情电话，你放吧。放凯琳的屋，凯琳的屋还有洗手间呢，我跟你说，还有我们新的港妹的房间，你都可以放，你干嘛放我那屋啊。你说我这丑陋的身体你看啥，这么多，累不累啊，端走那么多盒子。
从昨天到今天更重要的事情，我可以告诉大家。国内最近最流行的是什么呢，我还没看路德先生的节目，路江谈我还没看。但我知道你们说到了，2018年12月21日，我梦见我的香港的好朋友叫邓永锵，叫David Tang，上海滩的创始人，还有给我留下那封信。
是这个故事吧，路德先生，我说的是这一个事吧，就这个事儿，我还记得，没搞错。所以说，谎言你别撒，谎言你就记不住了。我记得这个事儿，国内传播最多。说这个郭文贵简直是神乎了，特别多。香港现在发生的事情和我那个梦，和当时预言都是对的。
但是我要告诉战友们，这证明不了任何事情，只能证明共产党它快灭亡了。就这个视频吧，看起来我比那时候帅啊，咋有人说我老了，我觉得越来越年轻啊，相当的不错啊。我那时拿手机录的也不错。今天这个直播室，路德先生重新布置。路德先生坐着小火车来了，而且想偶遇美女估计没遇上，来了以后整个这屋从新布置。
我后边和这边我们买了7个100寸的电视，今天新到货，给安上了。凯琳极为担心后边的电视，老担心别掉下来砸着我。所以说今天这个景观背景，现在要直播，这块的电视都是今天实景。我们那边还有4个大电视，简直不可思议，买了7个100寸电视。全美国就1台，我们给买来了，现在又买6台，是在各个地方给弄来，现做的。
这块是4个新的摄像机，后边俩美女是路德先生的助手，现在成路德先生的助手了。路德先生现在不愿意回家，特别愿意在这，我也愿意在这。有美女在这当助手，谁不愿意在这啊。因为路德先生是帮助建立喜马拉雅大使馆，他不是全时间在这工作。我告诉这块当时所有的人，一定记住，路德先生从来也没向我承诺过，我也没要求过，路德先生必须全时间在这工作，而且让路德先生每次直播都在这，这是不可以的。
路德先生是我们的战友，他有他的战场，只是我们的分战场。但是大家互相帮助，就这么简单。所以说我们马上也进入角色，现在路德先生在带学生，正在带女学生。共产党最爱干事儿，带女学生，但是不兴认干爹的，这太年轻了，共产党还认干爹。
所以战友们，我们现在这个喜马拉雅大使馆真的是越来越棒，真的是太棒了。昨天其他部门，我说那个部门人来看，哇，你们的办公室太漂亮了。刚才视频没放出来，他们正在准备中。我想说，昨天我特别的要感谢的，两位香港的战友，给了我那么多内部的信息。
其中一个，我们真要说Carrie Lam林郑月娥这事儿，可能大家觉得很搞笑，路德先生可能你还不知道吧，回去可以讲讲去。当昨天早上4点钟吧，这位林郑月娥的最好的朋友，林郑月娥曾经邀请他去当律政司司长，就是郑若骅现在这个角色。因为他知道林郑月娥跟共产党勾兑好的事儿，他拒绝了。
但是这个人跟林郑月娥很亲的，很近的，了解林郑月娥。路德桑，你不能这么干事儿，你把林郑月娥连上，我不就成了三间谍了嘛，不是双面间谍了。林郑月娥在北京，我告诉大家一个消息，林郑月娥在见了习，你知道习说什么嘛。
第一句话，天没塌吧，天塌不了，习的话。然后王岐山跟她说，王岐山见了林郑月娥。你知道，说之前要记住，王岐山在广东是见过林郑月娥，林郑月娥偷偷到广东见他。大家记住，他们是见了面的。王岐山给林郑月娥说，我在广州告诉你的，和给你说的是不是都发生了。行动慢了点，犹豫了，但是还没错过时机。
这说明王岐山在广州给林郑月娥的授意马上搞戒严，就是8月31号，就9月1号搞戒严。当时林郑月娥不同意，回去没做。所以大家你现在看，从天安门上林郑月娥跟习王的对话，能分辨出来，香港当时的戒严就是9月1号。而且是北京绝对控制林郑月娥，但是林郑月娥没执行。
你再恨林郑月娥，这是事实。历史未来可以给你证明的，但后来她跟北京开完会以后，北京是要求，香港政府向中央政府申请戒严，并请求解放军帮助。还有根据签署的什么所谓大湾区行政法律，互助法律，请求广东深圳进行协助。
第三个才是香港政府，由香港警署签署部分实施戒严。这是谁推的，北京要求她就是你申请中央解放军进入，戒严，然后就宣布戒严。
但是林郑月娥力推的事情，由香港警察长卢伟聪，申请叫夜宵令，为什么，林郑月娥告诉他们说，香港现在最大的问题是，很多人抓不着抓不了。先把这些人召回家，到他家可以把人抓了。让这些人能被抓着，把领头的人全抓了。林郑月娥这方面也挺黑的，还有一个，说香港只要宵禁了，实际上香港的法律就把所有立法权和所有的香港决策权都已经移到了所谓的行政权力中心，行政决定了。
林郑月娥就已经拥有了决定一切法律法规的权力和颁布法律法规的权力。并可以征用资源，控制交通，征用银行，都已经有了。香港戒严法里边能有的，绝大多数都能实现。这个情况下说，先搞宵禁。根据社会的反应和国际的反应，特别是保护好香港金融市场，不要让香港的股市一下子跌破两万点。
再个先抓这些头，抓完以后。香港这些头，他们好像列了1万2000人，跟我们当初信息是一模一样的。1万2000人在他们掌控当中，先把这些人抓了，看看能不能平息，如果不能平息，再实施戒严。所以说大家要感谢，9月1号到现在没戒严，是林郑月娥的功劳。
现在香港搞宵禁，没搞全戒严是林郑月娥的功劳，你再恨她，这是事实。而且林郑月娥很坚持，非常坚持。这我没看，是什么时候的，早上的宣布禁止蒙面，宵禁还没宣布嘛。法官是给Deny掉了，不同意。
说到这的时候要说到法官，香港的法官起了很关键的作用，据了解香港的很多法官，写了个 东西，这还没被公布出来。这个法官说，如果你实施了戒严或者宵禁，对香港产生的后果是什么，可能是巨大的人道危机。因为香港的形式，香港的人文环境城市特征，会造成巨大的一个危机，这个可能是真的影响了，而且法官是不愿意配合的，坚决不愿意配合。
所以大家看到，这个蒙面。把你的面给拿下来，把你撵回家去，你别老尝试连线林郑月娥啊， 兄弟。所以说大家看到这招是很阴的，先把1万2000的头给抓了，把你都撵回家去。然后香港实际私下里边，能把太多东西征用。比如说港铁不能用，香港机场有些飞机不能飞，严令制止很多人不能出境，然后限制多少人到深圳广东，直接给你抓了。
她现在就是要各个击破，她也要先把头拿下，把精英拿下。然后把很多人账号都查封，据说实行宵禁令后的金融规定，叫什么金融规定十一条，基本上把录下脸的这些人的账号全都给查封了。让你死不了，活不了，就发生在这些人身上。
这是林郑月娥和卢伟聪，郑若骅，李家超要干的事情。据说中共对这几个人有重大承诺，任何情况下，你们的家人和资产在中国都会得到保护。任何情况下你们都享受副国级待遇，这了不得了。
所以卢伟聪李家超郑若骅已经是孤注一掷了。副国级待遇是多大诱惑啊，副国级到哪可以坐专列，副国级可以到任何地方酒店封掉，给我一个人住，副国级一生中的住房交通私人飞机专列特供，享受终生。副国级基本上家人犯罪杀人都不会被抓，当然包含了副国级任何的病照顾，归到了国家保健委员会。中国一个最隐形的权力，大家从来没有提过。
中国最隐形的权力之一，叫保健委员会，那是最重要的，保健委员会的权力大了去了。大家知道毛泽东的保健委员会主任叫吴阶平。中国的其中最，一个是警卫局，一个是这个保健委员会。就是这些副国级要享受保健委员会的保健待遇，而且这些人如果器官有病了，毫不犹豫，看路德的肝好，给他换了，看凯琳的肺好，给换了，这是合法的。这就是梁振英说的，以国家的名义杀人，这也是合法的。这也是为什么梁振英不惜一切代价，要享受这个副国级。董建华啊，梁振英啊，老曾就不可能了，成罪犯了。
所以说，这4个人得到了最大的承诺，全家人终生享受副国待遇。其他人没有，就这4个人。你说最早咱爆料革命，4人帮，现在香港最坏的就是4人帮。香港驻港办叫王志民那个傻叉，轮不着他，他肯定被杀或者进监狱了，他肯定完蛋，或者什么肛门癌死都是有可能的。
所以说战友们你看台子上坐的几人，都没用，就这4个人。所以说现在回来以后，打了鸡血一样，就是副国待遇。另外一个，私下里边，政法委还有对港专案组，六九专案组明确规定，香港警察凡是牺牲了的，按照国家一级英雄对待，凡是积极表现有功的，在大陆将终生受到保护。并且明确说，香港警察未来的孩子在深圳在大陆上学，都享受特权。
而且出台了一系列的政策，保护香港警察踊跃表现，立功的人，家人和在大陆的利益，这是一下了不得了。这香港警察就更加积极了，但是战友们要看到的事情，他们真正的力量还是人民解放军。
现在在深圳，原来咱说，十几万人，所谓的警察还有讲粤语的解放军是他们的主力。然后制定政策，让解放军和广州警察叫循序渐入式，实施戒严。给我点水，讲了一天了。所以说战友们，共产党的招儿，简称叫蓝金黄。你看看先把警察的未来，孩子，荣誉利益金钱都安排好。
把4人帮所有的利益安全，全部后事给你安排好，然后让解放军和广州警察循序渐入式进入戒严状态。还有一个，共产党怕什么，还真怕香港股市。共产党这个流氓是要命要钱，要自由，要面子，这是它一贯的。
就这一个摄像机在工作是嘛，那几个电都连不上是嘛。就这个有电能用是嘛，天呐。这几天太疯狂了，另外现在很多人到了台湾去了，很多到了台湾到了日本的，战友们是聪明的。香港的战友可以去日本，可以去台湾，千万别去什么柬埔寨，新加坡，这太危险了。韩国也少去，韩国有事儿是非常危险的，这是非常重要的。
另外很多战友，非常多人发来信息，说我们可以如何保护香港。我再重申一遍，大家可以预热，我看到了瑞安平女士在加拿大发起了行动了，说当香港人离开香港以后，受伤以后，到达海外以后，我们给提供的帮助。
法制基金正在全力以赴的准备着，今天是法治社会的牌照批下来了，我们的两个都批下来了，太提前了。听说法治社会的牌照批下来了，法治社会，法制基金以及咱们很多战友正在秘密的筹划，在全世界各地，亚洲，欧洲，美国，当然是绝对保证不能被共产党遣返的国家。
在这些国家，给他们准备好，来了以后，到这几个地方，我们能提供一定的条件的吃住行，医疗保障，甚至是安保。同时我们正在准备着，一旦他们需要的时候由这些人联名发起的捐款，这我们绝对不碰，就由实名实姓他们在银行开的账号，由他们发起，他们视频说了，我们再开始募捐。
任何战友代表募捐就是骗子，我们要集体打击他。我们跟香港的战友这几天联系，你们要需要钱的时候，千万别找任何代言人。他们说我们现在还不需要，私下捐款是你的问题。当大量需要捐款的时候，由香港的出面的人，由香港人公认的说，这是我们要捐款，这是我们的账号，这钱由人家控制，我们再捐。
任何人在这种情况下，要代表香港人，那你就是骗子。香港人不需要代表，香港人不需要领导，香港人绝对不需要任何中介商。千万千万记住，别再搞中介了。别在搞什么胡平啊，什么韦石，熊现民，夏业良，乱伦标这些畜生，还有郭宝胜，到哪都想要捐款，什么民运，除了捐款，那都是骗子。
香港人很明确，他们非常感激我这样的决定。我说我们会捐款，我们也支持你们，但是条件是我们不参与，我们不管理，不参与，不碰，由你们出面，我们也准备好了捐款。另外一个我们正在准备一个一定数量的钱，在全世界各地，有些战友，当你们预备好了有闲余的房子，闲余的地方，需要一定的基础性资金，包括需要一些录像直播设备，我们可能正在准备着，有一定的限额的现金会给你们提供。
当然了未来肯定是郭媒体是唯一一个24小时让香港人讲出真相的地方，因为我们得到了确切的信息，北京有巨额的预算不惜一切代价，要让全世界所有的媒体一定要跟他们（CCP）合作或听他们的，不要把香港的事情传播出来，这对香港绝对是个巨大巨大的威胁。
所以亲爱的战友们，一定要记住，共产党已经花了大价钱，大动作，下了大决心，要在海外各大媒体上进行封锁。所以大家看到Inty哥YouTube也给关了，你那块还存在很奇怪啊。（路德：我没有转播任何视频，直播的时候千万不要转这种有版权的视频，一转就关）所以共产党现在的招很简单，只要你转视频就给关，所以战友们务必得保护自己。
我在船上漏光直播，我不让大家转播，谁转播了。这么健硕的大腿走光了，也没收钱。所以亲爱的战友们，一定要保护好自己，不要因为一时之快，让人把twitter把YouTube给你关了。我再给大家重申一遍，我们有很多正确的绝对的信息，从YouTube从twitter里边，有些真是共产党的黑客，但它不可能出面承认被黑客了。
因为你想想，YouTube和twitter承认被黑了，那你还活啥，没人用你的了。那是极为风险的，比自杀都危险。有些是被他们内部可能一些坏人，不合法的操作黑掉了我们战友的账号，但是更重要的一件事情，人家政策是越来越严。
共产党正在利用所谓的人家保护隐私的政策来黑咱们战友们，但是大家要做什么，大家一定要记住，不要上当。你一定要小心用这些社交媒体的账号，这非常重要。这李家超，已经副国级了。香港现在4个副国级，加上董建华，梁振英，6个副国级。李嘉诚一生的梦想，想当副国级没当上。不过现在老头挺好，表现挺不错。
所以说香港的警察现在得到完全的保障了，安全的承诺，安全保障，家里人都在大陆上学，有特供。这个诱惑是巨大巨大的。所以说亲爱的战友们，我们目前当我们看到香港今天的情形的时候，在我们生气愤怒悲痛，但是你再多口炮是没有用的。再多眼泪也是没有用的，不要再天真，我们只有两个选择，一个就是行动，行动就是传播香港真相，接下来对香港的支持。
（2018年12月21日，郭先生直播视频）
视频中听写：
我这位过世的哥们儿，他要是在阴间，天堂能听见的话，我已经预测对了。昨晚我就梦见他了，真的是我就梦过一次。他有几个雪茄店是他的，他在那喝酒，穿着咖啡色的衣服，我说老哥你不是过世了嘛，怎么还见你。我记得特别清楚，我这做梦。
然后他给我讲，Miles兄弟，香港完蛋了。香港完了，香港的海里边都是什么，你看看。我回头一看，香港的海里边冒出来鬼啊，骷髅啊，像权游里边的夜王，死亡的那种感觉。然后我说怎么回事，我说你这死了，然后一摸，针灸露出鬼的模样，他说我会魔法。他说我要救香港，然后我一下醒了。全身是汗，我醒了想，昨晚谈的是谁家人的事儿，今天就梦见他了。我说是不是给他念叨念叨，突然间我想到了，他给我写了封信，我真是忘了看了。
人都过世了，信是让别人给我捎来的，当时在上海滩的包里边。我一打开，他写英文，你说我这英文水平，掰吃半天，就是让我一定要坚持到底，要跟共产党斗争，不能让香港没落，要让中国人成为西方的朋友不能成为西方的敌人，我真是老感动了。
你说人间跟阴间跟天堂之间的差距在哪里，这个冥冥之中有没有灵魂， 大家你看，这就是昨晚发生的事情。反过来我开始说，在香港原退休的一个警察，头一段时间跟我通话的时候，跟我讲香港的没落，他说你都不知道我们现在到了什么程度。他说现在整个香港到处见。
我今天看，都觉得文贵太神了，你认识这人（郭先生自己）嘛。如果你们要是不认识的话，你们要是帮我介绍介绍，这是挺神啊。我真的好多忘了，就他写的是英文的信，我把一些私人的信息，家人的信息（磨了），哪天我们要曝出来。他英文好，北大教英文的，绝对代表的。香港回归他是重要参与者，当年第一个传话人，就是女王和英国政府和邓小平，当时就是他，这个你哪天好好讲讲，跟女王是非常非常好的朋友。
路德：亲密的人在楼上一起见面嘛！是吧！
郭先生：对，邓永锵可以这么说是华人在西方世界，当时西方人公认的最佳代表人之一。他有三个方面，一个是艺术，因为他是中国会的创始人。他是上海滩唯一的中国人的名牌，现在已经被巴黎买了，现在是、就是给lv一个老板的，就他给买了，就叫上海滩，就是立领啊！中国首脑是他创造的。第3个呢！他创造了一个就是中国会的餐厅整个系列，就是北京第1个就是四川驻北京办事处嘛！是邓小平逼着他的嘛！他是当年女王和英国政府指定的和邓小平、你这几个人，他这个私人联络人、代表人，
路德：女王和邓小平的私人联络人。
郭先生：私人联络人员啊！戴安娜。
路德：跟他很好吗？
郭先生：认识他早于认识查尔斯王子12年，戴安娜的父亲跟他是好朋友啊！
路德：跟邓永锵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：早上6点正好是北京10月1号下午6点，在继北京的上午阅兵之后。现在全国都是睡过中午觉了，睡过下午觉了，他们现在在准备着国庆晚宴。我和路德先生还有我们所有工作人员，他们都没回去，他们都在酒店，他们一起住的。
人家路德很幸福，好几个大美女陪他一起住的。我这是一个人回去，打电话视频分3次睡的不到俩小时，我就醒来了。我说人家年轻啊，越睡越不醒，睡得踏实。我这老了，不中啊。就在过去的几个小时，大家看到发生了什么。
昨天在结束的时候，我告诉班农先生，下一场表演该我们的了。看香港，刚刚大家都看到了，可能有些人还没有看到。在香港的现场共产党真的是明确的，没有任何回避的，在香港的假解放军用真枪对着一个孩子开枪了。这个孩子应枪倒地，可能已经是不在了。
据现在香港传来的，很多地方今天的大抓捕，和凶残的殴打追捕，还有开门。很多香港的战友们说，很多人在家里边都是别掏走的。而且现在穿各种衣服的警察都有，实际上就是解放军。那么亲爱的战友们，国庆是否是国殇之日，那么现在已经很明确了。很明确，绝对是个天大的日子。
你看掏枪，看这孩子，Bang一枪，看到没有，看到了吧大家，应枪倒地，我这（心）都跳。曾志健，不是曾志伟他爹吧。此时此刻，自由从来不是没有代价的。在追求自由的时候，从来不是没有代价的。小皮匠老么早的追求自由，嫁到法国去了，追求自由去了，自由爹之地就在法国。
你看香港为了追求自由付出了年轻的生命，此时此刻我们的内心世界除了沉重，沉痛，担心，更加要坚定，我们每个人都像他们一样。你看着没有，你连当猪狗的机会都没有，马上将你的身体变成尸体。
现在我们今天继续开始接近6个小时的直播节目，我们将和远在法国的战友小皮匠来连线。由她来给大家谈一谈，从国庆阅兵和香港的返送中运动和刚刚发生的黑枪杀人，我们同时看小皮匠带来的视频和她的问题。
路德先生请把我们的大美女小皮匠给连进来。
小皮匠；
由于我们昨天得到通知有点晚了，实在是来不及做视频，各位战友们非常抱歉。通过这次阅兵，我们心里就是一头冰一头火这种感觉。当这边他们用自己的实际行动，庄严严肃伟大光荣正确的这边的阅兵，可是那边普通老百姓的生活却让我们感到非常的揪心。
因为我和Percy都是从小就在北京长大的，土生土长的二环内的北京人。我们就一种感触是，每年的国庆阅兵的时候，大街上都会有一种戒严的活动。但是从来没有过像今年这么让人觉得，真是像郭先生您形容的那样，除了呼吸除了上厕所以外，其他的事情都不让你干。
然后呢，各个小区，尤其是长安街沿线的，都贴出了告示，跟大家说。在30号晚上开始，就不允许居民在自己家里居住了，要去居委会统一给规定的地方去。还有7层跟8层以上沿街的住宅，还都要用纸给糊上。那意思就是说，不允许从窗户那，偷着往外看。
在很久以前就不允许在北京的上空放鸽子，同时淘宝上京东上这些快递，从9月24号开始就不允许再有其他地区的快递进到北京。这是我们看到的这些消息，同时几乎在全国范围内，有一个听音乐的APP，叫虾米音乐，这上边几乎所有的歌曲都严禁评论，我们发现这个阅兵对老百姓的生活……
郭文贵先生：我打断你一下，小皮匠。从你在自由产生之地，和可以说是从人类自由革命成功开始之地，还有斩断所谓的皇帝独裁的头颅之地，法国大革命是人类最重要的地方。那么你来看，今天的大阅兵和香港的运动，还有阅兵对人民的欺压，你的感受，到底这个责任，老百姓跟政府之间的关系，还有共产党它在怕什么。它真的连老百姓放个屁都怕，你怎么看待这个问题。
Percy：我们发现今年跟17年有个共同的现象，就是刚才你讲的，国家和人民阅兵看出来的事情。就是今年又一次党旗在国旗前面，国旗后面是军旗这种现象。以前在习近平之前是从来没有的，因为中国有一个国旗法，国旗应该在所有的旗帜的最前边，第一位。
我们爱的是这个国家，不是党。现在习近平上台以后，就把国旗放在了党旗后边，如果大家去看一看昨天的视频，现在就是，党就是国家，而且高于国家，后面的就是党卫军，军又属于党的。先是属于党，再是属于国家。这个现象其实以前就有，一个CCP本身就是执法犯法，他们一方面说香港人烧国旗侮辱国旗国徽，自己也在明目张胆的，在世人面前违反国旗法。
这是一个特别能表现出，他们认为现在党高于一切。很多授予勋章的那些人，第一个要去忠诚。那忠诚谁呢，就是党，这一点我觉得特别特别明确，郭先生您说呢。
郭文贵先生：我觉得刚才小皮匠说的，你说的，都是通过昨天阅兵，淋漓尽致的表现出来。昨天在天安门上我们没有看到朱镕基，好像没有曾庆红吧，包括军委的几个非常重要的老同志都没在。我们几天前爆料，有朋友从上海，朱镕基那话，吓得自己在家都不敢说话了。
就刚才小皮匠说的这次阅兵，放鸽子也不行，在家里这也不让干那也不让干，不让回家睡，统一睡觉。那么你都像想朱镕基跟曾庆红也都吓成这样子了，估计吓病了，吓尿了。而且刚才Percy说的，这次党卫军这个事情跟当年希特勒一摸一样。
一会我们路德先生会把希特勒的阅兵再调出来，再看一看希特勒当年阅兵。希特勒当年阅兵的几个具体特征。你看拿枪打孩子这个，跟此时此刻北京天安门出现的情况，还有刚才Percy说的党卫军，都是有联系的。
你去想想，今天的互联网能让我们立体的展示，此时此刻随地拿真枪开枪的这个镜头，还有天安门上的党卫军代表国家，它绑架了国家。然后国家下边是1万6000个兵，代表了14亿人民的兵，还有十几万所谓拥护的老百姓，打着塑料花和纸糊的花朵，然后唯有共产党才可直播的这么一个直播形式。
刚才Percy和小皮匠你们看到，你俩都在欧洲，如果今天，在欧洲出现这种情况，几乎是不可能的。当时1932年希特勒阅兵的时候，他有很多超人的创举，到今天都是无法超越。但是他却开启了邪恶的纳粹帝国，他真正的是挑战人类，威胁人类，被称为世界上最大的恶魔之一。
几十年后，我们能在天安门看到一个中国的希特勒，一个中国的纳粹组织，在尽情的表演，而且毫不含糊， 在香港就杀人抓人，进屋抓人。就在几个小时以前，在天安门上喊的，对香港坚持一国两制，坚持港人治港，坚决依法治港。Percy，小皮匠，你们什么感受。
特别是我旁边路德先生，好像跟他没关系似的，他无动于衷啊，好像很享受似的。你们没法想象，我是真的浑身起鸡皮疙瘩，跟针扎我一样的。我到现在，作为我这样的人啥没见过，都能解释的了的人， 我真很难解释这个现象。
你说现在港人治港嘛，依法治港嘛，真坚持一国两制嘛，你这就开始杀人了。所以说自由本身的意义是什么。法国罗浮宫那个女的拿着枪，裸着胸，领着男士说，革命，自由，这么有名的画作。反左，在下边有一句很小的字儿， 一个民族的自由就是一个民族的未来，一个民族女性的觉醒就是一个民族国家的觉醒。
那么今天两位都是女士，今天在大街上，看到天安门上的美女，年轻的美女无知的少女，她的爸妈怎么想，这孩子未来怎样，到底是共产党的玩具，玩偶，还是真正的未来。同时最关键的在香港现场，在香港追求自由最多的，开启了民智的，香港的女性崛起了。
现在此时此刻跟我对话的，Percy，小皮匠，一个在德国，一个在法国，一个产生希特勒的国家，一个产生自由革命的国家。然后我们现在所有的人，严格讲，我们都在国外，全都是流浪分子，全都是避难分子，是不是。
所以今天你不觉得很滑稽嘛，你从天安门连一条线，连到香港，连到德国，连到法国，再连到我们纽约，而且现在千千万万个在镜头前，看此时此刻直播的。这个滑稽，这个荒唐，是用什么语言无法形容。
所以共产党的这个无知，它真的不是一般的无知，不是一般的傲慢。最根本的本质，共产党这些站天安门的人有几个有几年活头的。无论老的，有几年活头。那么这些人他们真的了解这个世界嘛，他了解这人民嘛，他能代表人民嘛，他真的了解现在香港进行的运动嘛。
答案都不是的，可是为什么，就拿一个防火墙，就拿点粮食，就拿几个电视台在那块忽悠，就那几个人儿，把整个中国14亿中国人给忽悠成这样，14亿人呐。Percy，小皮匠，路德先生，你们想想没有，它是14亿啊，不是1000多万，200多万呀。
为什么我们这个民族变得这么可悲，这么可怜呢。刚刚一个小时以前，我跟香港现场的人，嚎啕大哭，我说这么冷静的人怎么，他是个律师。他说郭先生，我看到天安门上的阅兵，我就觉得我当中国人，我当香港人，我觉得我可怜。他说都什么年代了，中国人还玩这一套，北朝鲜也觉得是个笑话。
怎么也不敢想这笑话就发生在天安门，而且还这么发生。这哥们受不了了，而且本来这个是是超级爱港爱国的，当年还准备要选香港特首，跟梁振英特熟。他当时是律师界别的，非常帅的一个人，特别好，真的爱中国。
我说你倒是爱国爱党啊，后来时间长了，他说，我发现都爱党不爱国。当年像选香港特首嘛，他说港澳办来找我谈，希望我成香港特首。这哥们儿他要当，没有梁振英的。然后很多人支持他，后来我跟他老婆有次聊天，我说我给你介绍介绍共产党的历史，爹亲娘亲不如党亲怎么来的。
共产党毛泽东是怎样搞女人的，他们怎么杀孩子的。他老婆说，郭先生你讲这些都有证据嘛。我说你们从来不了解共产党，我给你找点证据。后来我就专门把台湾人送给我的一本书，《共产党与国民党之间的较量》那本书，有些人看过，有些人没看过。大量出版的，那里边有很多图画，他老婆成了我最大的说客，最后他当然就知道了，现在的中国就是党的。
刚才跟我哭的时候，他说，郭先生我现在想起你当初跟我说，我要当了香港特首，我可能比林郑月娥还坏。他说这个党就是让人变坏的，他说香港100年练就的警察，它（CCP）一个小时就给毁了。
所以说这个魔鬼的力量是多大呀。Percy，小皮匠，你们问的这个问题特别好。这次的阅兵，严格讲，说白了，没有任何稀罕的。路德先生可以作证，在船上，我给班农先生，99%吧，不能说100%，完全这样吧。
这实际就展示了一个，我们很团结，别挑战我们。党内现在就一个人说了算，习近平。这次所有的就是通过十九大修宪，阅兵变成了人民军队变成了所谓党，党已经变成了习。就是习家军，就宣布是习家军了。然后你看看特别是许其亮，乙晓光，丁来杭原来这些老兵，几乎原来的人都不在了。
更重要的大家要看女的，Percy和小皮匠，你见天安门上有几个女的领导啊，包括女的老领导。这次真的，你在天安门上看，出现和没出现的人，绝对有政治意义了。这就跟我们头两天爆出来的，解读出来的，朱镕基和江泽民的恐惧。曾庆红现在也恐惧到不敢出来，吓尿裤子了。估计找理由，到海南，到哪治病去了。
但是天安门上有几个女的，所有人要求是必须到场的，中央通知是必须到场。胆敢不到场的就两种原因，一个是实在是病了到不了场，一个是实在是抓了，想来来不了了。那么这个未来你会看到很多政治端倪。
另外一个我听说，宋平本来是不来的，最后也是来了。宋平不来，我这个习家军的法制性不够。这个宋平是最老的吧，在里边，最老一代了，那不行。军队里边的几个老同志几乎都没来，除了抓的抓死的死，活着的几个核心人物都没来。
这是很可怕的，习家军里边没有延续性，没有老干部，这个有问题。再个昨天在几个大战区里边，我看到主要是以东部战区为主。东部战区里边很多将领，都是许其亮的手下。所以现在中国习家军的底子是什么呢，全部都是空军。
但是习重视的是海军，海军的吴胜利啊，过去的这一套东西，几乎都被抓完了。就是张万年的手下呀，还有刘华清的老手下，都换完了，全部都给消灭掉了。现在换的基本上都是杂牌兵。
这个军队能不能打仗，我可以告诉你，就昨天看的这个军队，它绝对不能打仗，绝对心不齐。现在也能看出来，对香港采取行动了，这里边有深刻的内涵了。我知道他们为什么在10月1号以前，不宣布全部戒严，除了过个顺利平安的国庆节，过渡到习家军。
更核心的背后有一条，他还真不一定就敢当时动的了。我认为在香港问题上，党内的争议是巨大的。因此这个国庆让我们看到了共产党真的是山穷水尽，疯狂至极。我先简单说到这，Percy，小皮匠你俩有什么指示。
Percy：郭先生我们还看到一点，很多大家都看到了，就是上一次60年国庆阅兵的时候，中央军委那些人几乎全部阵亡了。大家都想说，这比二战的伤亡还惨重。全部都换了血，全部都没有了。
今年还有一个特点，在阅兵的队伍里边有一个将军的方阵，27名好像是，将军去阅兵。看西方，我不知道，多少年的心血，他们应该是做将军而不是在这迈着方步在这表忠心。现在就是几个人耍全国人，在这一起做。经历这次的阅兵，表现的特别明显。
外强中干，但是我有飞机大炮，能撑一时撑一时，这个状态今年特别特别明显。很多北京年轻人都离开城市，根本就不是大家想的那样，粉红在北京呀。其实这几天我们观察微信群这几天，有一个很大的分裂。就是一群人真的只看到祖国一片红的状态，但是相反有一大部分人真的是烦透了，就觉得是第二次文革，就是毛泽东转世，看的特别特别清楚，我相信很多人都看到这一点。
几乎所有的人都是很傻的，但是这一次很多人都在觉醒。
郭文贵先生：小皮匠观察的非常好。严格讲在昨天之前吧，咱们大家说像文革这词儿呢，大家怀疑犹豫。但是今天来看，它已经不是像文革了，而是超文革了，一夜之间超过文革了。文革当时有两样东西是从来没有的，这跟老革命谈的时候，就说文革当中，毛泽东不管如何，他还开个会，他还说所谓的中央。
他老提，中央政府，他老来这嗓子。还有一个是他团结老百姓，他把孩子，红卫兵都团结起来了。所以小皮匠，Percy你都记得，很多学生孩子还是团结的。因为有红卫兵啊，是吧。他还要有个群众基础。
这回可不是了，你发现他（习）团结谁了，杨改兰，你发现他团结死去的张继忠之女叫什么，你发现他意思是什么。他只买死人的心，他只买100%舔他裤裆的人的心，他可不在乎老百姓。他也不在乎党中央，没党中央，唯我独尊这四个字，是这次在国庆上看到的。
当年文化大革命是玩啥呀，玩那么长时间，死那么多人，是因为一个人没说了算，到处是利用人民整人民，他要像今天这个权力，今天这个整法，那Bang叽把人全给弄死了。不用把刘少奇弄开封去，弄到三座门就给搞死了。
像郭伯雄徐才厚，直接弄到301给癌症死，艾滋病死。不是开玩笑的，秦城都不让你去。Percy，今天这个中共那绝对不是像文革，是超文革。昨天群众的方阵里边，你们有注意到群众方阵是干嘛的嘛。
打出的这几个核心，毛泽东，邓小平，江泽民，胡锦涛，最后是习近平压阵核心。习近平之后是啥，你看那口号，习近平讲话是什么，就那一句核心。世界上没有任何一个国家和力量可以推翻共产党，可以挑战我们。
这个话很多人解读，外国媒体很多解读。昨天细丝小哥解读，真的是问的特别好，为什么大媒体都不跟我们。除了贪婪和恐惧还有他们愚蠢。这句话，路德先生，你知道有几个人敢讲。人类上有几个人敢讲这话的，没人敢惹我，这就是习说的。谁能惹我，你惹得起我嘛，不就这意思嘛。
哇塞，路德先生，这不是开玩笑的。据我所知，默罕默德全知，耶稣还有释迦摩尼没讲过过。你记得他们讲过吗，路德先生。没人讲过，关键的问题。Percy，它不是像文革，它已经超过文革了。他（习）不要任何基础，他只要一样，老子有武器。
这从过去的文化大革命，以人斗人，还要依靠党中央，到今天过渡到，老子谁都不需要，谁也不怕。爱咋地咋地，谁惹我弄死谁，因为没人敢惹的了我。Percy，这可不是开玩笑的，刚才我和一个国外的战略家，他说你怎么看待这个国庆，他今天早晨上节目。
一会你们就看吧，都是跟我说的一样的话。一会所有FOX，BBC，德国最起码十个电视台跟我说话一样，你们去看去。我说这是中国历史上从没有跨越的线，就共产党一起耍流氓变成了一个人耍流氓，一两个耍流氓。
共产党只是在全世界说，你别惹我，我有反击能力。变成了你不敢惹我，惹我我弄死你。过去说，我是保护中国人民，我为中国人民而战，我是为了国家而战。现在直接告诉你，老子就为我而战，咋滴。
啥叫国庆大阅兵，国庆阅兵，你党咋跑前边去了。所有一切党在前，讲话党在前。前天我跟路德先生在船上，我和班农先生，我讲的几个重点，一样也没少，路德先生。王沪宁这个人我太了解了。王沪宁这个人呀，这个在历史上，真的是，有赵高，王岐山，再加上一个最坏的商鞅，崇拜的商鞅的王岐山，再加一个王沪宁，俩人综合体。
完了，这个国家是完蛋了，这真是完了。如果任何脑子有问题的，如果任何脑子有大病的，看到昨天的事儿，我估计他也害怕。因为这里边已经没有人了，昨天的整个天安门广场一切都是服从于一切。昨天你看到把人，昨天Percy你说的那个老将军，你没注意到。
那老将军都是代表派别的，很多老将军是西四方面军的。都是习家军和马家军战斗的时候留下的那些根儿红苗正的人，也就是延安第一期和延安第三期。就没有当年毛的，你不要看当时习去拜，绝对去毛化，绝对去邓化。
就那老兵，有的都在呢，就不让你上。昨天绝对就是一个共产党历史的大清算。东北那个所谓的英雄张，不就是他爹嘛。马晓天是张少华的女婿，许其亮是（习）100%的哥们儿，亲哥们儿，共上床共扛枪的哥们儿。然后乙晓光是跟马晓天是哥们，都是玩飞机的。
基本上是不用你任何人，一切都是跟我的，不管他是什么来源，什么程序，我也不在乎任何什么道德。这就是一句话，为我所用，这就是我家人。昨天的阅兵，应该说是习家军大阅兵。习家党大阅兵，然后就是告诉你全世界，谁惹我谁死，也没人敢惹我，也没人惹得了我，其他一切都不存在。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/833/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/833/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月20号，文贵报平安直播。非常的感谢战友们，这几天由于文贵没有直播，战友们很担心，给我很多问候。这些问候啊，让文贵很感动，我就不愿意叫大家烦你知道吗。
没有任何事情，我就是做了两个健身的小手术，一个是那个洗肠子，一个是洗这里洗这里（指鼻腔）。由于这个位置（指脑门）和这个位置（指鼻翼两侧）可能是抽雪茄抽太多了，积累的东西太多了，所以说它才造成敏感。所以咱们中国人啊，真的是别老信那些歪门邪道的，什么动不动一说敏感，啊免疫力下降了，根本不是那么回事。就是抽雪茄或者抽烟的人，抽多的时候你一定会敏感的。
再一个环境污染，环境非常重要。我们这个鼻子的后面，颧骨的后面是一个坑，这块儿和这块儿是两个坑儿，这个里面由于抽烟的或者污染多了，这里边积累的东西特别多。正常人是不会想到这一点的，也不会洗这个地方的，那么我这次呢，把这里和这里和这里就给洗了。
同时洗了肠子，所以你看我这会还包着呢，还洗的肠子。这个上回啊，去这个图森，被Sara捅了肚子，说你看这个肚子，健身咋还有肚子？相当伤我心啊。回来就把肚子给洗了，洗肠子，洗肠子，吃东西吃太多，所以说什么祸从口入啊，祸从口入都是吃东西吃的，我就是爱吃。
那么健身这个过程，你健身了，但是这些东西你是健不出去的，你健不出去的。我专门问医生，医生说你怎么健身这东西健不出去，它在这里，它在这里。我们正常人没有任何没有任何想法，会说这个地方会积累东西。哎呀我那天洗的时候，这个管子从嗓子洗的时候，从这洗的时候到这的时候，从这里面洗出来东西啊，一点不夸张就像垃圾桶一样。你想想这个东西在这里放到时间，最后是什么，大家想想最后是什么，那就是病，但是那这就得洗。
这就是像头两天我洗牙一样，洗牙洗了两个半小时，然后那个洗的人说哎呀你的牙真干净，保养的还特别好。我说我要是有半年不洗牙，我就受不了，我得洗牙。咱穷人出身吧，咱这个知道了卫生以后啊，很讲究卫生很讲究卫生。洗肠子洗这么一大桶出来，所以医生说在家呆着，一星期哪儿也不能去，更不允许直播。
你老老实实呆着，因为这个脑部和这个地方和这个地方，这都是这么大一个的洗，我这憋不住啊。战友们给我发了信息，很多战友，我们有其他秘密渠道发信息说，郭先生怎么回事啊，一点消息没有啊，难受，受不了，这一说让我不行，我得直播。所以说亲爱的战友们，咱们的心都连着呢，这个心都连着呢。但是我这两天有时间躺一下，睡得真舒服。
我更要给战友们说的事情，就是中国咱们这个污染太可怕了。三天前好像是啊，《路安谈》，路德和安红女士的谈的这个节目当中，这个讲到安红女士几十个从大陆来的客户，共同检查身体，结果百分之八、九十的人全都是癌症，这个是很让人震撼的，就是咱们从中国大陆来的很多朋友啊，没有感受。在国内环境污染水污染，对人身体造成的伤害太大了。共产党的中南坑里边他有什么？他有防污染的系统，老百姓有吗？老百姓没有。他吃的叫特供，不能打农药，你能吃吗？你不能吃，对不对。
所以说中国老百姓是多么的可怜啊！吃的、喝的都是被污染的，都是化学的东西非常糟糕。所以说亲爱的战友们，身体是最重要的，身体是最重要的，身体没有了，什么都没了。身体没了就彻底就完了。
另外一个，这两天大家看上去香港很平静，香港很平静。大家看上去好像是国内现在这两天很热闹，都在搞国庆。可以这么说，这两天发生的事情是很多战友你是不知道。事实上没有比这两天发生的事情更重要的。
在香港的黄之锋先生、何韵诗小姐在美国的参众两院震撼性的演讲和听证会后，美国这周一定会过人权法案。人权法案过了就香港自贸区地位基本上就等于没了，对香港的官员的制裁那就会一个跟着一个。但是黄之锋先生和何韵诗小姐的安全从现在真的是就麻烦了，是真不安全了，就真不安全了。共产党这帮人我们是了解的，共产党是不会让他们再安全的。
所以说另外一个角度，亲爱的战友们，大家也要看到，香港这几天可以说是到了地狱般的感觉。你看到香港多少地方有人自杀，什么叫自杀呀？那年轻的孩子，穿黑衣服的孩子在树上，在自杀的时候，那全身是淤血，胳膊、腿都断了，那能是自杀吗？那肯定不是自杀。在很多楼上跳下来的人，摔完以后，人尸体摔坏了，但是大家都发现都是一些老伤，腿、胳膊都给打断了，那能是自杀吗？
另外一个现在太多的人受到了威胁，上门威胁。大家也看到了解放军从香港的军营已经完全没有任何忌讳了在操练，对吧！在操练。已经、已经完全是不在乎任何人怎么看了。
我穿的衣裳战友们这是、这是（牌子听不懂）叫地主衫，这富豪衫，这丝的、纯丝的在家里穿或者是度假时候穿，很舒服。
所以说战友们，香港现在到了水深火热之中。我可以告诉大家，从6月9号那天起，香港的事件就不是香港的事件了，他就是世界的事件。
今天下午，本来是昨天下午2点的改成今天下午2点钟。在华盛顿有个重要的会议，这个重要的会议就是目前对待中共和对美国这种敌对意识，一个客观公正的分析。这个是很有意思的。
最近美国专门派出几个团队到中国去进行了解，到底最近在中国发起了对美国这种敌对和敌对的宣传，背景是什么？目的是什么？最终要达到什么样的结果？今天下午2:00在华盛顿有这个会。亲爱的战友们可以这么说，历史正在分分钟钟的改变着。
我看一眼咱战友留言。
而且美国当局的其他部门，特别是在沙特受袭之后，根据中共的反应，再根据所了解的信息，以及在香港这些所谓被自杀的人，这一系列的事情，以及对美的这些经济手段，金融战，以及现在已经有口号了，把贸易战打成叫「贸易谈判战」，说什么，这贸易谈判是扯的。用贸易谈判这种战争的方式，把你美国陷入到内乱之中，挑起你与农民和选民之间的关系，操控你的总统大选。现在这个说法在美国上层已经是广泛流传。
什么叫贸易战啊，叫贸易谈判战。贸易本身就没有战，或者早就在战之中了。就是要用这个来诱惑你，让你内乱。这是3F方案的其中之一。
再一个，70年大庆。战友们，70年大庆的时候，你们有想过没有，70年大庆啊。中国历史改变的最关键的一次，之一啊，60年大庆。我相信大家都知道。胡锦涛就在60年大庆的时候，60年大庆前胡锦涛多牛啊！刚刚成功的举办了中国历史上最重要的奥林匹克运动会，中国经济增长连续到达两位数，可以说党内无人能抗衡！没有任何力量可以抗衡，当时胡景涛、令计划到了一个前所未有的巅峰，大家都知道。结果呢？大家都清楚，就在60年大庆的时候，突然间，江泽民给胡景涛打电话：「我们老同志还是要参加的，不参加是不好的！」，要参加，锦涛傻了！如果是碰到个硬茬，那你不要参加了，找各种理由就别参加了！那就参加吧，也上天安门，能来的都来。
到了天安门大家看到，在头一天，60年大庆前讲说，将所谓《香港回归》多少年展览，江泽民上去看去，江泽民上之前，令计划在现场正在看，听说江泽民来了，让江泽民在楼下等了一两个小时，令计划走了，江泽民上去了。江泽民上去看了墙上，找到唯一江泽民的照片就这么小（比化一寸），一大群香港回归的照片就这么小，江泽民在那骂！咬牙切齿的，哎呀，可耻啊！咬牙骂！
最后大家知道，第二天60年大庆，江泽民上天安门去了。胡景涛下来跳新疆舞，咔嚓嚓，咔嚓嚓下来了，他跳舞的时候，人家江泽民也下来跳了。十年前，你想啊，当时的江泽民，今天的江泽民，今天的胡景涛，天地之别啊！一下子风头被江泽民拿走了，可以说杯酒释兵权，那是一舞夺兵权了！一个舞蹈告诉了全党：「江泽民还在，江泽民还是核心，胡景涛不是核心」。
接着大家就看到，令计划的儿子被弄死，胡景涛被下了枪！李源潮被弹劾退出了18大，王岐山当纪委书记，胡景涛交出了军委主席，当时的60年大庆一夜之间将共青团做梦都想的这个指点江山给拿走了，一舞夺权！共青团的江山，大家要知道，这个舞跳得太大了！
刘彦平，安全部的刘彦平书记来的时候，在我这说，那令计划想啥呢？再干一界两界年龄正好，他干了！该他干了，这是真的，他也没撒谎！江知道，习干了4年，然后就是令计划干，或者是薄熙来干，坚决不中，拿下！所以说杀人、兵变、威胁、下药、甚至跟美国的共同的联盟，还打着美国的名义，美国站在我们这一边， 美国不需要我们乱，所以说就这样，一舞释兵权！
所以现在的战友们，大家看到这个的时候，今年的70年会发生？北京啊，听说现在……，哎哟我的妈呀，跟地狱一样，昨天下午，我的美国朋友到中国战略协会去开会，大家知道去战略协会都有军车接啊！特牌排一样是两三个小时，到处查！
美国的朋友的家人啊，说去到商场逛逛去吧，说到处查，到处是军警，他说感觉北京就跟戒严了一样。而且美国朋友说，见到中国朋友个个神色慌张，说话极为小心，都拿眼睛斜上面的镜头，摄像头摄像头啊，都在演戏，言不由衷。我们的国家经济好，政治好，人心向上，都是瞪眼说瞎话。然后说每个人的眼神，每个人的动作，身体语言，都好像背后拿枪顶着一样。美国朋友说，看这情况比我们想象的严重啊。
但是我告诉美国朋友，这就是上天送给我们最大的礼物。共产党该灭亡了，不管它们多猖狂，不管它们多嚣张，那国民党离开大陆的时候嚣张得很呢。
这个最近啊，这个党内的同志说：最近党内要对你的这个所有国内在发起一系列的攻击，拍卖资产，抓捕什么什么的啊，威胁。我说：来吧，2015年都过去了，我还怕什么呀，有什么怕的。我们要怕它还干这个买卖嘛，对不对啊？这个买卖就是拿命赌我们的理想，要怕我就不干这个了，要怕了就不叫郭文贵了。
你过去这五六年啥招没用过啊。你那几招不就是那样嘛。你无非就是抓人、杀人、威胁嘛。郭文贵从来没想过在中国大陆拿出来一分钱。过去能拿的时候都没拿，现在不能拿就更不想啦，不想在大陆拿一分钱。
人，很简单， 感谢上天，妻子儿女都到美国来了，剩下的那就好自为之。很清楚，文贵这么多年怎么保护同事、员工还有家人的。可以说啊，从一系列的被抓的这些大富豪家人可以看出文贵，在过去三十年我怎么保护家人、同事的，不让你们掺乎的事儿，坚决不让你们掺。不让你们知道的事，坚决不让你们知道。文贵的追求坚决不让你们参与。剩下是共产党陷害你们那另外一回事了，那就好自为之，全靠你们自己了。
共产党最近又开始对我们的朋友、同事清算和威胁，那就很抱歉了。朋友们，我改变不了你们所有人，我也救不了你们所有人，因为共产党不仅害我一个人，它还害所有人，而且共产党它绑架了整个国家。
文贵要干的事业，为什么今天要消灭共产党？就是因为要解救所有人。在解救的过程当中，大家受点苦，受点累，受点牵连，那是很难避免的。
还是那句话，无论是朋友，还是同事，还是家人，还是战友，如果你们不愿意，或者是不甘心，不接受共产党对你们的压迫，你们有两个选择：第一个，把所有事都推到文贵身上，我愿意接受。把所有的事都推到文贵身上，就像大连审判，开封审判，一切「坏事」都是我干的。多好啊，都推给我，我都承担，我绝对不说「不」，我也不发表声明，我都承担，能推给我的全推给我。他们陷害你们的目的，就是要对付我，他们对付我的时候，你们就全力以赴的帮助他们对付我，我绝不生气，这是第一个；第二个，如果文贵的东西能弥补你们损失的，你能拿到的，你尽管拿去，全部拿去，文贵绝不生气啊。
所有说，亲爱的战友们，我们绝对是打疼了共产党，它要是不疼的话它就不来这个了。5年来，一波又一波，100多个罪行。有的家人和员工，三抓三放，五抓五放。有的同事根本完全什么事都不知道，他们张冠李戴，胡扯八蛋，有些案情有效期都过了，他们还在那胡扯，这就是共产党。
为什么郭文贵说共产党是以警治国，以黑治国，以骗治国，以假治国？我郭文贵的同事和家人，还有文贵本人所经历的一切事情，就是最好的说明共产党是个流氓，是个土匪，是个非法组织，是个恐怖组织。大家你们别小看啊，那10万个艰难的通过的，在白宫申请共产党是恐怖组织的请愿，非常管用。最近，无论是大佬们，还是美国的两党之间，都会拿那个说事，说哪有一个国家的政权，被它的几百万人民签署成非法组织、恐怖组织。我再告诉大家一件事情，那个签署绝对超过600万。现在，据我所知，美国相关部门正在调查所有的黑客的过程。所以亲爱的战友们，只要有行动，它就会有结果，不要玩口炮。
我这一说话，鼻子这上面就叮叮叮响，呵呵，所以我今天还必须得直播一下。亲爱的战友们，还是那句话，烟少抽，雪茄就更别抽。再一个吃饭，到一定年龄就要控制住嘴，这洗的哗啦哗啦的往下洗啊。
然后颧骨的里面，是个坑，一吸烟全到这里了，就在这存着，如果你不洗的话，你一辈子都会带着，它没有任何理由出来的，这是美国很先进的科技，全美国最好的，最先进的科技，洗了，老人家太棒了，80几岁的老人家，医生，给我洗，特别好，很舒服，说文贵活着健健康康的啊，咱得实现喜马拉雅呀，咱得比中南坑的老同志比他们健康啊，他们天天吃伟哥，吃麻黄碱，身体越来越不好，咱得越来越好，烟我也不抽了，我现在雪茄也不抽了，我看洗出的东西以后，那全都是啊，雪茄的沫沫，因为你抽雪茄的时候，到这儿来了，是没进去（肺部）到这来了（颧骨），这两个地方，哇，简直太夸张了，所以烟真不是好东西。
你说花那么多钱买雪茄，把身体造成这样，多不值啊，坚决不抽了，酒不喝了，烟不抽了，饭少吃，还活着，这就叫修行啊，这个过程就是修行啊，房子再大没用了，全世界最好的房子我已经拥有了，不会再要了，没有要的东西了，飞机咱不需要了，往哪飞啊，啥飞机咱都有了，你说没啥要的了，剩下就是心态了，就是心态，我看看战友留言啊。
有个战友说，建议，可能不对，每次视频不要蹦那几下，行吗，有点假，可能说的不对，今天有点喝多了，不过早就想说了，最好别蹦了，有点假，这位战友我知道，这位战友是老战友，是位女士，因为她看咱们视频比较短，因为我们最开始蹦开始，蹦是个象征，不蹦不行，战友们要求蹦，要求蹦，所以不蹦不行，所以说蹦是个象征，完全是个象征，另外战友的关心我都收到了，这个战友们你们真的是，我本来直播前，有几段话讲，但是我怕，别讲了，讲的讲的又该激动了，太多战友太伟大了。
咱们在江浙的一位战友，曾经是在党的核心部门，最后实在看不下去了，离开了，做医药去了，现在是移民到了澳大利亚，到了澳大利亚跟我联系上，首先给法制基金捐了11笔钱，还有给咱们的郭媒体也捐了很多钱，另外一个，就把很多他掌握的资料发给了我，然后这个战友在澳大利亚，找了一个很偏僻的地方呆了下来，说他终生终世不会回到中国去。他说最让他伤心的事情，就是传播文贵爆料的时候，周围人的冷漠和无知，冷漠和无知太让人寒心了。另外一个他看到，中国人被洗脑的严重性，未来要给后代带来的祸害
完全是无法想象不可估量。他不想让他的孩子受这祸害，所以带着孩子到了澳大利亚。这是经过从文贵2017年爆料开始，然后将近七八个月后他开始准备，然后现在全部到了澳大利亚去，终身都不愿意回去了。
全家做好了（准备），文贵先生只要爆料革命需要，我们带着孩子，你说去哪儿都去哪儿，你说干啥就干啥。我们所有的钱所有的东西，都归你所用。你看看，我们永远不会去让这位战友怎么着的。但这位战友说明了什么事情，就国内的生存环境到了什么程度？
另外一个，我就不要说了，这国内都是最机密的战友。说每次听到他们开会当中讲郭文贵的时候，他们都觉得太悲哀了。说这些人都知道郭文贵对大家都是好，郭文贵是唯一一个这么多年没有任何理由，没有任何事实，也没有做任何伤害国家社会的人。现在是为大家争取一个和平的一个法制的公平的未来。这些人就瞪眼说瞎话。瞪着眼在这块要编造罪行，陷害文贵及同事和家人。看不下去了，觉得简直是太过分了。但是我在这里告诉所有的战友们，你们所有发的信息，和你们所有的跟我的联络，亲爱的战友们，我都拜托你们永远要记住，一定要记住三条。
一定不要影响你的生活和你的安全，和家人的安全的情况下，你再说爆料革命。包括传播爆料革命，否则你就不是战友。第二个，亲爱的战友们千万千万不要以为捐钱是目的。你捐不捐钱爆料革命都成功，你不要一定要捐钱。你首先保证你生活情况下你再捐钱。法治基金是所有的，未来我们战友还有我们国内的战友出来，以及在海外代表中国人维护中国人的权益。包括尽可能的拯救在党内被陷害，企业家和党员的这么一个基金平台。你伸出援手，你在力所能及之下，那当然好。但是你千万不要为难，不要勉为其难去捐钱，千万不要，这第二条。
第三条，亲爱的战友们还是那句话，如果能离开中国的，赶快离开。中国这个环境污染，精神污染，思想污染。特别是对孩子的成长，不是灭了共产党一天两天就能好。要经过一段过程。现在外国任何国家，包括越南、缅甸和大陆比都是天堂与地狱的差别，是吧？对待孩子你给他留多少钱，多少资产，不如离开大陆。
再一个香港同胞，再一个我要说香港同胞，不管任何情况下香港同胞你们都记住，你们的未来已经不是你们的了。和全世界连在一起，全世界的人民都会支持你们的。而且我绝对的相信一定会大赢。但是最困难的时候从十月份开始，最困难的时刻是从十月份。共产党要通过离心、离间、威胁、绑架，从事实上的戒严到官方的戒严。从经济上的打压到身体上的恐慌，到整个香港不惜代价，叫你变成人间地狱。能不能扛过这一关，完全看你们自己的。这是最关键的。所以说香港同胞们务必准备好，10月11月最关键。很早以前我就这么说了，现在还是这么说。
亲爱的战友们，今天文贵就是直播到此。现在为大家祈福????
谢谢战友的关心，我不能一一回复私信了，请大家包涵。
阿弥陀佛，亲爱的战友们，咱们今天直播就到此为止。祝福战友们身体健康，少抽烟，少抽烟，不要抽雪茄。战友来也不让你们抽雪茄了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/665/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/665/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是五月十二号这是母亲节，今天非常重要的呢今天也是佛诞日，这个非常有意思佛诞日，所以说呢，这个今天是个好日子，今天是个好日子，本来呀，我不准备也不想今天大周末的，昨天也直播报平安了，那么长时间。然后今天想不直播了，因为谈母亲的话题，毕竟是很痛苦的。
这是文贵五十年来过没有母亲的母亲节，1985我结婚，1989年五月份我因为资助天安门学生，不仅天安门了，我是从东北到河南，被抓入狱。大家想想，当时我待在里面两年期间，我的太太儿子女儿，就由我的父母从濮阳把我太太孩子带回家，跟我父母一起生活。
我被抓走的时间，我办公室里所有东西，当时非常的豪华，当时来讲，是在濮阳市对面新开发的街上租的办公室，当时就有大班台了。我的三台摩托车和账上大概有不到3000，2800多现金，2800多现金，在账上存着，那时候用银行的人很少，我家里包括几千现金，还有稍微值点钱的东西几乎被濮阳市市区公安局全部拿走，全没收，相当于今天大连市公安局罚了600亿这么个概念。
我太太带着我3个月女儿，带着我刚刚算是不到四岁的孩子，我儿子是86年出生的，回到了老家可以说是没有任何钱了，我父母就是靠我父亲那点退休补助工资，在我老家从东北刚刚回来。两年后，当我回到家的时候，我太太穿着还是我被抓进去之前给她买的衣服，就那几件衣服。我母亲我父亲都苍老了特别多。
当我从监狱接出来以后，先去到寄放我弟弟骨灰盒的地方，在濮阳市的南大街上，在堤边上，然后呢我在那一整天哭了以后，和我哥哥一起最后回到老家。那么一进院，就是我儿子已经长大了，戴着帽子出来见我，已经不认识我了，然后就是我妻子，我妻子一直哭，然后就是我父母，还有周围的邻居，还有几个兄弟。
一晚上，我太太就一直告诉我说，我们有一个很伟大的母亲，说了很多遍这话。因为当时传说中我一定会被枪毙的，因为所谓的反革命，还有跟警察作斗，一定要是被枪毙的。很多人就跟我太太说，准备赶快嫁个人吧，这个七儿是回不来了。
可是我母亲从来不跟我太太说这事情，从来不吱声，对我太太特别好，照顾我了太太。而且是对我儿子女儿的照顾，我母亲在那种情况下，你们大家可以想象到，这样的母亲。那么在那个最艰难的两年里面，最艰难的两年里面，我回来后，我是骑着自行车，骑着自行车，两年后回来，家庭已被警察洗劫一空。从我的老家到我太太老家相隔也就是几千米，在我老家来讲也就两里路。她是镇上人，我们是村里人。去看她的父母。
在路上我太太跟我说了一句话，娘和爹永远跟我说，任何情况下，爸爸妈妈都理解你，不管七发生什么事情，你做什么决定，我们都支持你，你就是我闺女。就是这些话和对她这种像闺女一样的疼和爱，让我太太本来大家都认为回不来的七儿她一直守着，除了爱之
外，还有一个非常健康的心灵和无私的父母，让我太太等了我回来，否则可能结局就不是这样了。
今天在母亲节的时候，我要给大家分享的事情，任何一个母亲，她曾经都是一个女儿，她曾经可能都是一个姐姐，妹妹；她也是别人的可能是婆婆或者别人的儿媳妇。任何一个母亲都扮演着这样的不同的角色过来的。所以说，我们在孝敬母亲的时候，我觉得年轻的咱们一代们和下一代的孩子们应该想到，母亲的本身她的角色就是姐妹，就是可能是岳母，就可能是儿媳妇，一定是儿媳妇。
我们家里面七个儿媳，我母亲身边七个儿媳妇从没有一个跟她吵过架的，她也没跟任何人吵过架，我们过过罪艰难最困苦的日子。我母亲对这些儿媳妇的好，真的是超过了很多人的想象。就是一个她当婆婆当好了，才能说明，才能证明，她曾经也是一个好女儿，也是一个好姐姐，更是一个好儿媳妇。所以当所有的母亲希望自己的儿媳妇对自己好的时候，也得想想自己对自己的婆婆怎么样？对自己的爸爸妈妈怎么样？
我小的时候，我一直以为我的母亲对别人那么好，对儿媳妇那么好，是不是自己过去的婆婆对她很好。后来我知道，实际我奶奶对我母亲并不好。我曾经有一次直接问过我母亲，你为什么这样的对待儿媳妇曾经我的奶奶对你并不好？我娘特别简单的告诉我，就是因为你奶奶对我特别不好，我才希望我对我的儿媳妇好。因为任何一家人家家把闺女养大，父母抚养成人，交给你做你的儿媳妇，你都应该感激，婆婆是最重要的。说任何一个母亲把这个家里的气氛带好了，这个家就和谐平安。这是多年前说的话。
我们老郭家从过去的文化大革命受到了残害，到在山沟里面被下放，到平反返城，到后来我们长大，成就了我们郭家的这是几门子相处的这种和谐大家庭，是跟我这母亲是有绝对关系的。所以，一个母亲能让几代人完全不同，严重的影响几代人的与人之间相处的方式，母亲的决定是多么的重要。而且母亲是一个社会上作为家庭基因里面最核心的基因。所以，我认为任何一个社会、任何一个国家和民族、看这个女性、看这个母亲的时候，几乎可以看到这个国家，这个民族的未来。
后来我去了中东某几个国家， 跟他们有合作了解他们的文化，你会发现无论是今天的我们新疆人叫维克人，还是土耳其人，还是伊朗，从过去的基督教变成了现在的穆斯林，还是今天的沙特、阿布扎比、卡塔尔。很多国家民族的命运都是跟一个女人连在一起的。特别是现在中东的几个经济强盛、政治强大的国家，他们的强大，盛和衰都跟一个女人连在一起的，我在这儿就不具体的讲了。
那么这个母亲节，我认为更重要的事情，是让我们所有的，让我们大家想想，母亲这个角色是多么的重要，她是人类的生命繁衍的最关键角色。我们每个人都是母亲生的，无论男的女的，老的少的，好的坏的，每个人都是有母亲的。可是我们每个人对待母亲都是不一样的，每个社会对待母亲也是不一样的。但是，从我这个非常浅薄的知识，没有文化的成长，到我今天这五十年，五十年多两天。我看到人类上从来没有像共产党……没有任何一个宗教信仰组织、社团，共产党敢提出来——爹亲娘亲没有党亲，没有一个党亲这样不要脸的话，唯一一个。就是敢代替母亲的，只有一个——共产党。
就是利用母亲，绑架母亲，人类从来没有过。就是现在共产党官员，只要一抓就把母亲给抓了。只要是一有事儿……我被双规了两次，我太清楚了。每次进去，总是挂在嘴边上的一句话——信不信把你娘给抓进来？信不信把你爹抓进来？信不信把你老婆孩子抓进来？当年刘志华让这些警察把我抓进去以后，搁在中纪委，合在一起把我关在了西三环武警招待所。当时，刚开始在三楼，后来移到四楼。那里面关着黑龙江的人，当时黑龙江的一个组织部长，叫什么“芝”的……韩桂芝。整个案犯相关人，其中有一个人，就把他母亲给抓来，在招待所的下面，碰头、撞头哭，家人好几个在楼下哭，撞电线杆子，老婆也在那撞头。然后，让他站窗户哪里看，这人当然什么都交代啦！
后来听说，另外一个当事人，把他母亲弄来，隔着玻璃看里面打她的儿子，让他母亲说出钱藏在哪了，都看到了什么。后来听说，前面那个，看着电线杆子撞头的那个人，后来死了。我在那个旁边闻到尸体的味道，很多天以后，说这人死了。这就是共产党。共产党刚开始，在中国所谓两万五千里长征，从北京到纽约来，走到纽约来，从纽约再走回到北京，这么远的长征。一路上，三大纪律八项注意，恰恰地，真实的情况我问过，八项注意就是八项不注意！威胁，玩弄最多的就是母亲。随身带着女人，后来都成了自己的压寨夫人。
当年，郑州市有个副市长，过去我讲过，叫周剑秋的管城建的副市长。火爆至极，最年轻……好像是全国最年轻的副市长之一，三十几岁做了城建副市长。曾经在郑州市城建大会上点名说，一个外商投资，竟然给我送个刮胡刀，送个刮胡刀还是德国吉列的。后来，周剑秋先生给我推荐字画，我买了700万的字画，最后鉴定全是假的，因此我也被抓进了，被‘双规’，说我行贿他。我说：「我给钱了」，他说：「你没给钱」，我说：「我给了钱了」，最后查明给钱了。他被抓了以后好像判了15年，在武汉被抓。他的母亲也是多次被骚扰。八、九十岁老母亲，最后他被抓进审判以后关进看守所，从看守所移到监狱以后，他母亲从对面租了一个房子，一直陪着他儿子出来。
她有一句很著名的话跟所有的周建秋先生的朋友说：「咱的孩子本来就搞城建的，盖了好一个监狱，那监狱都是给人家盖的，咱的小子不能住住？！这个母亲太伟大了！」 就是「那监狱都是给人家盖的，咱的孩子不能住？」，何况你还盖过监狱。另外听说他母亲给他朋友说：看着建秋往家里边拿这一兜子那一兜子的，当娘的能不明白吗？那钱是干净的吗？就天下的母亲都明白孩子是什么样！没有比母亲更知道孩子的！我曾经和一个将军的母亲一起吃饭的时候，我问老人家，
我说：「老人家，你有这么样的儿子，是不是感到万分的庆幸，你们光宗耀祖了？」母亲就不说话，好多人都在寒暄，老人家把我拉到一边去说：「孩子你是党员吗？」我说：「我不是」，
「为啥不入党？」很严肃的看着我，
我说：「我从小我们家就是被共产党……文化大革命父母被害，父亲腿被打断，我母亲神经病，被神经病，给吓的，差点灭门。我的哥哥，几个哥哥被共产党几个高干子弟打得差点没了命。我从小记忆当中就我哥哥被打的满楼梯都是血，这个镜头。我曾经问过我母亲：‘是不是长大当官？’我母亲说：‘你啥都可以干，就是不能当官’。后来我长大了，我就渐渐知道‘当官是一个很危险的路’！
他母亲点点头，摸着我脸说：「孩子，你母亲不简单。好母亲，没入党。孩子，你太聪明了。”
我对老人家刮目相看。我说：「老人家，你们家，你们家有这么一个孩子，其他人呢？」她说我告诉我的孩子们，谁都不要再当党员，我们家里一个就够了！我担惊受怕，我睡不着觉，我最怕哪一天我得到消息我儿子被双规了、被抓了！她说，他当这个官，他现在这个身份，让我提心吊胆。当时这个母亲的恐惧的眼神，和那个发自内心的话，真是让人感
受太不一样了！后来我就形成了一个习惯，当有官场的朋友的时候我就观察他们的父母，基本上官员的父母就是两种人：一个种是无知的贪婪，就看着你那包了没有，有东西没有。朴实的无知和愚蠢的无知，都是这样的父母，那孩子一定是被抓，很惨；
另外，绝大多数的母亲，当看到儿子，在官场上一堆人在那块忽忽悠悠的时候、前呼后拥的时候，都是恐惧的眼神，人的本能告诉他们——孩子这样早晚一天得出事！远比我们看到的社会当中或电影上黑社会的母亲，和贩毒的那些人的母亲那种眼神的恐惧，要恐惧得多得多！我今天说这些的时候，我就想今天文贵，以我本人活了50年的经历和我们这个家庭的经历，和我与共产党这些高官和低官，还有那些中官，所有人打交道总结出来的。
我想给所有天下的母亲和现在正在做女儿未来即将做母亲，和现在正在准备做母亲的年轻的儿媳妇，还有现在已经做了母亲的看着孩子正在长大的天下的母亲们，我想有以下几条的建议。如果真正的一个称职的母亲， 如果一个真正的想让自己孩子安全的母亲，无私的母亲，绝不是你的儿子儿媳妇或者说你的下一代们给你拎来多少金砖，拎来多少现金和多少人前呼后拥。如果当你看到你的孩子有这现象的时候，你应该现在马上问自己，马上问孩子，世界上是哪个国家的王法，让你拥有这样的财富，和这样的前呼后拥。 无论是共产党的假法律，还是世界上人类上所存在的任何一个法律，让他可以拥有这么多现金，这么多女人，这么多金砖这么多汽车吗？！
任何一个母亲都应该问，包括任何一个做母亲的，也要问自己的丈夫或者任何一个女性都应该问自己的兄弟姐妹们当官的人， 当你们这样对待中国老百姓的时候，打、骂、踹、抓、拿人家的东西的时候，你有没有想过，这一幕一定会轮回到你的身上，和你的家人身上，和你看到你的儿子身上，你的儿女身上。 及时的制止， 停止这种恶性的循环，是一个当母亲当女性的最好的，一个对自己的最好的回报和对家人最好的保护。
另外一个，天下的母亲，和正在准备做母亲的人，和正在怀着孩子的母亲， 如果你想有未来，如果你现在你的丈夫想要活下去，你真正的可以说家庭圆满，就不要参加共产党这个流氓黑社会组织。你怎么可以把你的孩子儿女丈夫家人兄弟姐妹，让他加入的一个比爹亲比爹娘还亲还重要的这么一个党组织，而且这个党组织的高官们把自己的老婆孩子儿女都送到了美国欧洲，他们也不去非洲。 却让你的儿子你的女儿你的家人作为党员以后要
认为党比你重要，比你这个妈妈重要，那不就是让你的孩子加入了一个邪教组织吗？加入的条件就是要忘掉妈妈和爸爸。 这难道不是真的吗？
另外一个，所有天下的母亲你们要意识到，共产党未来想尽一切办法会尝试着威胁台湾，威胁香港和他们正在挑战的世界。 相当于咱们中国人说的一句话，拿着菜刀去挑战拿着在冲锋枪的。咱们现在中国人有没有具备这个能力挑战美国，大家心中有数，任何一个天下的母亲，你愿不愿意让你的儿子和你的女儿和你的先生，去拿着菜刀，去使劲的疯狂去砍开着坦克和拿着冲锋枪的人，而且人家没惹你是你想当老大，而且不是你想当，是你加入那个组织想当。他想为了让你去送死，来掩盖他的财富和他的私生子女，你觉得值吗？
所有天下母亲都问问你的儿子，问问你的闺女，你的先生，你现在为共产党去挑战美国和西方，去封锁台湾，去封锁香港，去送死是为谁干的?是咱们这个国家的利益吗？是母亲的利益吗？是母亲的希望吗？所有的母亲都要问这句话！另外我建议天下所有的母亲：请看看你的孩子、你的儿女们加入共产党员后有多少时间陪伴你作为一个母亲的？他有多少时间给予了他的妻子和你这样的母亲？你把儿子送到了军队送到了共产党，就等于送到了一个巨型的、一个没有回头路的监狱！
共产党没有时间了！你们愿不愿意让自己的儿子女儿等到有一天，上天安门开着坦克去压死别人的孩子？你当母亲的你会怎么想？往回看六四在天安门上开枪射别人孩子的那些人都有娘；开着坦克压死那么多中国孩子的那些人也都有娘；被压死的这些孩子们他们也有娘！那些压死人的开坦克的军人们，你们现在还是英雄吗？你敢回去告诉你母亲，你开过坦克在天安门压死过这些年轻的孩子吗？你敢告诉你母亲你开枪打死了多少孩子吗？你敢不敢？
既然你被称为英雄，被共产党立为英雄，你为啥不敢告诉你的儿子？你的女儿？你的儿媳妇？你的妈妈？说你曾经在天安门上杀了多少年轻人？杀了多少母亲？杀了多少可以成为母亲的年轻学生？既然是英雄，你为什么不敢说？天下所有的母亲，你们要问一问，接下来中国即将发生的，你是否准备好了让你的孩子、你的儿子、让你的先生，继续去开着坦克开着枪，要轧死这些准备当父亲母亲的孩子？你当母亲的该怎么来对待？
最近，中美贸易所谓「崩裂谈判」，你们都看到了，从一开始的谈判天天吆喝着：美帝国主义搬起石头砸自己的脚；我们要以牙还牙；美帝国主义处心积虑的要毁掉我们！当母亲的请你们问一问你们自己，问问你们的孩子：美帝国主义利益离你有多远？美国每年给中国做5000亿到6000亿美元的生意，人家给咱钱！支付到5000亿到6000亿美元，也就是说，最起码在美国拿走几万亿人民币！咱在美国花的也就是1200亿，也就是不到1万亿。人家怎么拿着5000亿来侵略咱来了？人家怎么要处心积虑的想办法来毁掉你的孩子？
那些钱去哪儿了？年轻的母亲和任何一个年龄段的母亲，那些钱去到了盗国贼的家和私生子女的家！看看王岐山家里边在洛杉矶的房子，是八九年买的！看看孟建柱的孩子，有多少钱在海外？有多少基金？看看孙立军从澳大利亚留学回去以后，又有多少钱？玩了多少明星？你把你的儿女愿意为这些人去埋葬吗？中美贸易协议现在即将挑起的事又要开始了，现在想起来你们这些母亲和你们的孩子了！他们正在煽动一场，中国人民最穷的人起来上街游行！又要煽动学生们上街去到美国大使馆，美国驻中国大使馆去抗议，你不信走着瞧！现在他们想起来你们的儿子了，年轻的母亲们！
他们有私生子女、还有孟建柱他的母亲活了一百多岁，江泽民、江志成他们换了N个肾，想起过你们吗？江家随便拔根毛都比你任何一个母亲的家产都值钱。如果他们需要的话愿意把你的儿子、把你的闺女的肾给他们换了，你们信不信？别听文贵的，你闭上眼睛想一想。不管是王岐山、孟建柱、孙立军，只要有需要，把你儿子女儿杀掉，毫不犹豫。为了他的母亲，或为了他的任何家人，或他自己，他可以杀掉任何一个母亲的儿子和女儿。这点你们不犹豫吧？
就是美国和中国达成了协议，再增加5000亿给中国，能给你们吗？所有的中国的母亲，请问问，你有病的时候，国家有养老有保险吗？你到医院，不先交钱，会给你看病吗？当你得了大病的时候，你买的所有的药有一分钱是共产党给你报销的吗？我看了中央电视台的水均益，说到了为什么老人在街上没人敢扶，是道德败坏吗？水均益说的非常对，不是的。就像文贵多年说的，全世界只有中国共产党，世界第二大经济体没有社会保险，没有社会保障体系。
老人走在街上摔倒的时候，摔倒了他还能清楚的记得牵谁的手吗？他不管是谁的手他都会牵住不放，甚至他希望不要去伤害我的孩子，来花钱。可结果是共产党的CCTV，以道德审判这所谓的道德，告诉天下人，这些父母们都是流氓，这些母亲们、老头老太太们，用他们话说这些老头老太太们，都是混账，都是骗子，因为倒在街上尽然赖人家、耍流氓。如果在美国，你有社会保障；如果在中国，你有了养老保险。让你老人家摔在街上，去赖人家，你会赖吗？你能赖来什么？你还嫌烦呢。
在大街上所谓摔倒的老人，没人敢扶的本质是共产党的流氓体制，它是一国之政府，世界第二大经济体，是老百姓和年轻的母亲、过去的打工妹成就了这个国家的经济GDP。没有一分钱来自党，没有一分钱来自中南坑。世界上都知道，没有一个党和国家政府是挣钱的，全是靠老百姓的税。为什么老人家趟在街上，摔倒了没人敢扶，你竟然在CCTV报道，这不是人类的悲剧吗？！年轻的母亲们，和年老的母亲们，你们把自己的儿女，送到军队和当警察，送去当公务员，你发自内心的说，对你的子孙、对你们的未来会不会有轮回？会不会有报应？
中国的70年到今天，让共产党在中国如此的流氓、霸蛮、绑架14亿中国人民，本质就是母亲的自私和母亲的无知！我们老郭家，不会把任何一个人，不允许任何一个人加入共产党。绝不允许任何人为共产党卖命。现在为共产党卖命，听从共产党的这种宣传，做母亲的有很大责任。因为你们非常清楚，接下来共产党将用你的儿女，用肉体之躯来挡美国的在万里之外发来的导弹；将用你的儿女的年轻生命和肉体，再一次去台湾杀掠我们的同胞；去香港杀掠我们的同胞。就是台湾和香港，在几十年前，给我们送来了我们必须的国际药品，和人家省吃俭用的钱，才让共产党有所谓的改革开放的成功。
就是从2001年中国和美国签了WTO，中国从1.5万亿美元的GDP全国14亿人，到了今天32万亿的货币印刷量，14万亿美元的GDP。今天共产党挑战美国，要围堵台湾，封锁香港，你们年轻的母亲和年老的母亲，你觉得台湾人疯了吗？没理由，它就找咱们大陆人的事？它这2300万人要挑战14亿人，它吃饱了撑着吗？如果14亿人民的祖国母亲，对它好得不行，它会独立吗？觉得香港是吃饱了撑着没事吗，每天上大街喊去，没人给一分钱，吃饱了撑着吗？美国人吃饱着撑着一年拿5000亿给中国人民，包括我们所有的母亲，现在跑万里之外找中国的麻烦去，看不见我们强大。
你看看中南坑里面的儿女们，为什么在把他们的儿女孙女跑到万里之外，送到美国来？所有的母亲要问，中央电视台为什么说美国那么坏，把我们从1.5万亿变成14万亿美元的GDP，它那么坏咱为啥要跟他们做生意，它那么坏为啥让中南坑和高官们把儿女都送到美国去。请问问所有的母亲们，有几个当官的，身边的官的，包括镇长的孩子有没有到外国来？有几个人跟你的儿女一样，去当兵去，去当炮灰去。说到这儿我就激动。
一旦一个民族一个国家的母亲开了智，这个民族才真正的强大。因为一个母亲将影响她的姐和妹，兄弟和哥哥，丈夫和她的爹妈和她的真是全部家人。按照社会关系学，一个女人，一个母亲，一旦要是正确的选择，她大概的影响是七个层，七个社会关系层。那么我们今天被共产党洗脑，叫你爱党爱国，爱的是谁的党，爱的是谁的国，请母亲们问问。你爱完党爱完国，然后说你的孩子要知道这个党比爹亲比娘亲，你的身份在哪。你的孩子长大是他给过奶粉，给了你奶粉还是给了二鹿还是什么氰胺奶粉。
所有的母亲们，你们的孩子吃着化学的食品，打着有毒害的疫苗，然后让你爱着一个忘掉你的党。然后这个党的所有子女都送到了美国，然后它们要挑战一切过去帮助过它们的恩人，台湾，香港，美帝国主义。如果任何一个女性母亲，还不在这种事实面前还不觉醒，那这个母亲真的要为此付出代价。我深信接下来的几百天里边，会发动一系列的在校的学生们，去大使馆抗议，抗议美帝国主义。挑起民族主义，让中国人成为世界上最厌恶的人，最后达到的目的，中国人走到全世界去没人待见，你再也也别出国门啦。把国门一关，它开始继续奴役14亿人民。
而且凡是上大使馆抗议过的学生，请记住过去到美国大使馆，欧洲大使馆抗议的学生，现在有多少人因为那次无知的被煽动的抗议，一辈子出不了国，有人管你们吗？我再次告诉所有的天下母亲和中国的母亲，只要你孩子加入了中国共产党员，我可以告诉你，以后你的孩子将是世界上最最孤单的人。从去年开始起全世界绝大多数国家在查，只要是共产党员，入境不如实填写入境表格的将视为欺诈。接下来美国欧洲将对所有的入境签证不如实填写，你是否是共产党员，你家人有多少共产党员的时候。如果造成虚假，随时把你遣送回去，取消你一切的学生和工作签证和访问。
也就是共产党员基本上等同于全世界的恐怖分子。全世界的银行不允许给你开账号。这些国家不管你什么身份入境都会取消你的签证。请问所有母亲咱先不说别的。你愿意让你的
孩子成为全世界上被拒绝的人吗？有啥原因吗？你有什么得到吗？为了你的儿子、你的闺女、你的孩子，母亲们不要让他加入共产党。不要加入共产党。加入共产党，他就失去了这个世界。他永远只要离开中国那个大陆到任何国家过海关的时候，心都会砰砰地跳。填真的会出事儿，填假的也会出事儿，或者可能会出事儿。而且他一旦要了入了共产党这个籍，这个黑社会帮派，他的儿女都会受损失。
请年轻的孩子们告诉你的妈妈告诉你的爸爸：不要让你无缘无故地成为共产党员的家人，而未来上学的时候受到歧视，甚至你的一辈子将背上这个黑锅。这比过去共产党确定的地主身份还可怕。这就是国际上新认定的新标准，就是地主身份——共产党员。
亲爱的战友们，当我说到这的时候觉得还应该加入共产党吗？应不应该加入共产党由母亲们来决定。愿不愿意让你的孩子成为全世界上人人喊打的过街老鼠？我说这些所有的母亲们听听，看看前苏联倒闭以后所有前苏联的共产党员走到全世界上是不是过街的老鼠？看看当年的东西德墙推倒以后，所有的东德的共产党员有多么的惨。我去过合并后的东德很多个地方。他们说最最大的悲哀（是）当他们到外国的时候知道是来自于东德，马上被鄙视。当是共产党员的时候，在银行贷款生意发展受到了一生的巨大影响。以至于当时东德不允许填写这些背景和身份。
所有的中国母亲们你们愿不愿意让自己的孩子付出这个代价？你们看看王岐山。姚明珊是共产党员吗？你们去查查去。你问问孙立军的老婆是共产党员吗？孟建柱他的家人、私生子女是共产党员吗？我告诉你，你给他一个亿他们的家人都不加入共产党员。他们家人会去当兵吗？不可能的。为什么啊？他们比谁都清楚，当他加入共产党员的时候就像脑门儿上被刻上一个过去秦朝汉朝的死刑犯囚犯上烙的那个死刑帖一样。
据我所知美国和欧洲正在实行采取一系列的措施。任何一个中共来的共产党员，去各种学校读书学习都可能受到巨大影响甚至被拒绝。签证也是一样，当你填写你的家人谁谁谁都是共产党员的时候，基本上你已经50%的机会没了。为了你的儿女，你的子孙成为世界的人，和开放的世界，现在已经是全球互联了，别把那个「联」字给弄没了，剩下就忽悠你自己了，这就是今天我给天下所有的母亲说的话。
任何一个女人都要当好自己的本分、当好母亲、当好儿媳妇、当好姐姐妹妹、当好妈妈。首先一点就要告诉他们：不是给你吃奶我才是你妈妈，不是给你缝衣做饭是你妈妈，我给你一个正确的人生的方向，我给你指一个正确的路，这才是好妈妈！
不是给儿女们天天拨鸡蛋，把儿子女儿，把儿子当成爹养，当成爷爷养，那就把孩子给毁了！就是说那是轮回报应，那是你做了孽了！
现在唯一改变的事情，当好妈妈的角色，让儿子当儿子，不要让儿子当爹！让闺女当闺女，不要让闺女当妈！让儿女不要成为人家的炮灰，让儿女和这个世界上联系一起，「互联」。现在互联网的世界，不要只「互」不「联」。这是现在的母亲最最重要的角色！要学学周剑秋的母亲那样，看到自己的儿子作为副市长，管城建房地产商，天天往家拎钱拎东西，前呼后拥，就感到事情不妙。多次制止，如果他母亲不制止，周剑秋绝对不会是判15年，那是150年也不拉到。那个时候，那个副市长一句话，那还了得了嘛？最后他母亲，为了表达自己母亲的爱，在儿子被判刑在武汉服刑期间，在监狱的对面，租了间房子，八九十的老母亲，陪着儿子，以示做母亲的失职和惩罚！
所以周剑秋出来监狱到我那以后，一句话：借400万。我马上给他。我账上好像就是五六百万还是一千万我忘了，我就给他400万。我说现在不行贿你了，咱俩也没利益关系，马上借给他400万。我借给他400万的99%的原因是因为他母亲的这些话。周剑秋是真孝敬，真没让他母亲失望，在监狱里面，听说是认真悔改，立功表现，一半就假释了。这跟住在对面的母亲是有关系的，母亲受到了最大的惩罚。儿子和母亲最后都是焕然一新，最后周剑秋最高兴的事情是被开除了党员，判刑了嘛，就是敌我矛盾了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，
今天的纽约阳光明媚， 首先让我在这里向所有的战友们， 全天下的朋友们， 所有的父亲们致以父亲节最高的问候， 祝父亲节快乐，不包含那些干爹啊，干爹不中， 我最讨厌那些干爹， 湿爹的，所有天下的爹都爹爹节快乐。
亲爱的战友们，不管什么节，没有女人就没有爹， 爹也是女人生的，我觉得这个 世界上最重要的就是女人，我对我爹一样的爱， 但是我爹娘吵架的时候， 我首先肯定向着我娘， 但是我们家是从来不参和父母的恩怨， 我们家有原则， 我跟我儿子女儿也是。端午节快乐， 这咋成了端午节了？
昨天我去试那个白的， 运动完一弄完出汗， 洗完，有问题了， 大家看看这领这么湿还是有弹性， 为啥， 这是同一块布。那个是做爱马仕的加工厂，它后面是用的另外一块布 ， 但是它洗了后就拉伸不行，所以说什么事都要用心， 这件就行。
这个拉链是黑的， 大家看到没有，白的比这个贵， 昨天我说了，我还要给大家做个盒子， 爱马仕任何一个东西的包装盒，要13 欧元 （17 美元）， LV 的盒子在8.5—10 欧元，所以人家一个盒子可以买一件老百姓的T恤了， 所以现在盒子做了好几个样板我都不满意， 我希望你们收到的一个包装完整的像 爱马仕， LV， EL Piana 一样级别的盒子， 我找的同一个厂家， 太棒了。
亲爱的战友们， 我今天给大家说什么尼， 昨天晚上， 和一位老领导通电话， 是原来的政法委领导，（ 喝水，，，一会儿我女儿给我弄个菜吃， 还不知道是啥， 总跟我弄个小神秘）和我关系很好， 打电话说，文贵啊， 和你聊聊天， 最近你的视频我都看了，你对大卡车司机没有什么看法啊？你有什么意见啊， 内心有什么想法啊？
我说老领导， 这个警察维护大卡车治安， 我看到内部下来一个文件 ：
要求警察们对所有大卡车司机组织大卡车的所有上路罢驶的人，进行侦控， 已定为罪人了， 涉嫌犯罪了，然后一定要给他们时间，一星期的时间， 叫他们把所有活动的目的和背后的组织人全暴露出来，（老领导说， 你还挺掌握情况）
对所有司机的诉求一定要注意听， 所有的申诉都一定要接，让当地信访，公安人员，组织好专案小组， 同时要求对所有上街的司机的通信方式， 家庭信息，车辆购买的所有发票信息，车辆信息和过去的个人历史，进行侦别，建档</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</guid>
      <description>内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：来了吗？哇！已经六位啦！已经六位啦！好！
（念战友留言）哇！“沙发”！ 4661。“踢你踢你踢你”！5865！5865！5865！（工作人员送东西来）来！拿过来！没事这个镜头还没转过来呢！先把水放这！好！得给我拿一个那个黄的夹克来。一会儿冷了给我披一下！拿个黑的吧！那个鳄鱼的那个……
“早”上好！爱你！Forking：一直在等待”！对不起了，我晚了几分钟，晚了几分钟，因为来客人了啊！“0717。耶稣爱你”！哎哟可千万不要说万岁！那是害文贵呢！不好！“大贵好”。这话我爱听！哎呀，真是不孬啊！哈哈哈哈。
大家看看中央公园漂亮不漂亮？没声音不会吧？声音怎么样？浙江人聪明，习主席就喜欢浙江人，用他的话说：“浙江人不捣鼓人，不捣鼓事儿，只干事业！”
“大家好！RallyXia”。多伦多的朋友好！“7128：有”。有声音啊，我也把我当自己家人对待；“98”，我也是！在这都是咱自己家人啊！ “WimanMM：郭叔叔好啊”；你好！你好！“999；宇成”。
我要转镜头了啊，
工作人员（送东西来）：等下
郭文贵先生：干嘛？天呐，你给我拿那么厚的，你要热死我吗？天呐你干嘛么？你要搞那么热的东西！谢谢啊！谢谢！
（念战友留言）“自家兄弟……”哇塞，直接300又直接368了! “再漂亮也不如文贵漂亮”（笑）。等等啊，因为我这有服务人员给我拿东西，我刚才刚运动完，别把人家给上了镜头了！
抱歉抱歉！刚才我突然间来客人了……今天文贵很黄色啊，注意啊！很黄色、很黄色啊！相当黄色！这小哥干嘛去了小哥？“73！Cyj；你好！你好“！我谢谢了啊！“爱你，7768”；爱你爱你啊！“赵，姓赵啊”；谢谢谢谢！谁在我旁边？服务人员，服务人员啊！服务人员！
“哈哈哈哈！0405；开心小蚂蚁”；谢谢啊！“Osy”我念后三数啊！“095：看不见黄”；我黄，今天超黄啊！“711”；好呀！“去年情人节你在平台关注我了；哈哈哈哈；king king king；黄皮衣”；黄皮衣！（笑）yellow leather；小哥也在；“豆豆豆”上次唉呀……；好! 木兰! 木兰! 木兰！木兰终于来了啊！你好你好你好！
“哈哈！你念我”；上次我是和豆豆开玩笑呢，结果呢差点抑郁症！“869；小蚂蚁”；400多人了；噢，上次显示300多，结果我一放下的时候是1700，后来第2次的网络一打开的时候是3000多，哇塞这什么情况这是？“711：见到你很开心；要换个网络啊；有声音；求翻牌！求翻牌”；你翻叔叔牌吧你！唉呀! “957、957、957”!
这两天啊，我这个老关注黄色的那个这叫什么——一个叫自由自在的风，老给我发那个黄色网站，这个我每次都点开看，我不拉黑他——原因很简单啊，接下来我要在专家的建议下，在黄色网站放点小视频！说不定哪天哪个网站就放出视频啦！哈哈哈！“视频直播的请求”，老想加我——8596，我不能加你呀；“安徽工业大学”；谢谢谢谢！转了！不等了！
嘿！大家好大家好大家好！大家好！很黄！今天很黄！相当的黄！（比划胳膊做运动）“嘎嘎”刚才做，哎哟我这胳膊你看看做的这肌肉（展示胳膊肌肉）你看这肌肉都成啥了？嗯？嗯？嗯？（笑）大家好！大家好！今天是黄色系列！黄色系列！
“草！真他娘帅”！是谁呀？你说是那个5.1共振的发起人是吧？你说他帅是不是啊？不够意思吧！“镜头太高了”！（调整镜头）这意思是吗？是这意思吗？中不中？这样中不中？这样中不中？“有点卡顿——镜头”；现在可以了吗？镜头？EER（战友呢称）？咱听话！ 咱现在我就认为我最大老板就是我们的战友——草根战友、小蚂蚁，小蚂蚁啊，这是我认为这是最核心的，永远不改，你们是最重要的！最重要的啊！
（06:52）五一共振没发生；调侃豆豆
郭文贵先生：好！刚才我在运动的时候就想了很多很多事情。“河南人民发来贺电”；谢谢。我就是在运动的时候5.1共振昨天发生什么事了呀？北京天安门那个像是不是摘下来了呀？是不是换了个人的像啊？有没有发生啊？结果我发现天安门网站天安门楼还在那，中南坑里那几泡水也继续在晃荡，天安门上的像依然挂在那没换人……
然后我又赶快通过我的渠道——亿万人的渠道可以说是，咱不能说是哪个哪个群！马上发出, 密码“嗒嗒嗒哒哒”他、他、他、他、他……结果反应：“郭叔！没共振！”我说：“搞明白了没有？”，然后大家回复：“没有！”再三确认，然后我就开始上咱的推特去看，发现有一个傻子上当了叫豆豆，豆豆竟然是一夜傻乎乎的呆着个脸，仰望星空，穿好了各种战服，像猫狗大战那个猫一样背后别着好多叉子、刀子的，“咔咔咔”的准备要上阵了！
结果还好，他提前比较尊重泰山娘娘，泰山娘娘保护了他。白在那站了一夜当了傻子，结果泰山娘娘庙里边人家扔里边有贡钱也没啦！估计被豆豆给偷走了！哎呀！这世界太荒唐！这世界实在是太荒唐！真是让人受不了！“瑞士人发来贺电”！谢谢啊！“今晚不用横屏了”！谢谢谢谢啊！
“什么时候放黄视频啊”？不要说脏话啊；这个我行……，什么5.1我又赢了，我跟他赢得着吗？我跟他赢得着吗？“豆豆躲到娘娘庙去了”！哎，注意啊！豆豆啊，想出家别往那儿去，别装！你要想出家我给你介绍个地方——南普陀！
南普陀就舟山普陀， 舟山普陀在后山专门给女士有出家的一个地方。不能叫那个地方！不能叫那个地方！那地方晚上唱卡拉OK呢！豆豆可以去，还卡拉OK你知道吗？偶尔还走走猫步（模仿走猫步）“咔咔咔咔”走点猫步什么的，挺火的，豆豆可以去那里——南普陀！
（09:53）政事小哥发现了99999；龙摆尾，龙戏珠
郭文贵先生：“要看冰冰：舟山去过”！舟山郭叔在那块儿经历了很多事！“九五至尊”。大家上次看了吧，我看到有战友神人，特别这个政事小哥，我现在我觉得他真的不止60岁，我估计这个人是个人妖，你知道吗？你说他咋这么能呢? 就他发现了99999—— 5个9 ！
9999.9（米）——这件事情我郁闷了一年说实在话，我咋就这个梦里边就真梦到了这么一个（数字），我大伯连个1都不会认识，10来岁就当兵去了，他老人家给我托梦竟然让我去看看这个前面那个亮光！结果我还会玩了Google Earth，结果我一次次量，我就简直不敢相信——竟然发现99999!
后来我还不服，我最后找了北京市土地局测量处出了文字的东西——盘古大观的尾巴——龙尾巴——龙尾，“龙摆尾”是啥意思啊？龙摆尾啊！龙摆尾！那就要换江山了！“咔”到那个“龙戏珠”那个“珠”——就中国人要重新生的龙蛋龙珠！结果正到那裂开的缝9999.9（米）简直不可思议！
这文贵编不出来呀！文贵无法编出来呀！什么刘邦白蛇呀，什么什么这个这个这个那个那都是瞎编的——无可取证！现在好了，你就说你可以上Google Earth一查……中间那个白塔正中间有两个核心的我还没有说，我说了真的是兄弟姐妹们咱们小蚂蚁们你们会受不了的呀!受不了的啊！大家未来可以发现秘密!咱那位战友查的很准，小哥查得很准，但核心没找到，核心没找到！
（11:57）陈氏兄弟的近况
谈到昨天啊，我真的把“5.1共振”这个事我都快忘了啊！我都快忘了！怎么就是我今天早上谈到这个“5.1共振”呢？不是我今天看人家笑话或者希望人家失败——不值得，因为在昨天下午发生了一件事。唉呀！挺让我惊讶的啊！这我不能说那么细——我不是端着！郭叔不是端着的人！
最重要的事情是昨天的某个过去专案组的一人，好久没有没跟我联系了，我以为他也被抓了呢，结果这个哥们昨天就是大陆的深夜给我打电话（念战友留言）“49690！京F47690”！厉害！刘志华的车号啊！刘志华的车号啊！他呢就给我（说）：“郭先生这个好久没联系了，我跟你联系一下……”
然后就说了个事情让我很难受——就是陈氏兄弟！陈氏兄弟！说被他们给打惨了！打惨了！这俩兄弟是你认死不服啊！认死不服啊！而且是非常重要的事情——这俩兄弟从头到尾都喊的要打倒共产党！打倒盗国贼！最后是就是没办法，不能把他俩就毁了相啊，他俩都加拿大护照啊对不对啊？
说怎么办呢？还不能那么折腾他，所以说呢还得让他们吃，结果这俩哥们啊比谁、比我说的——我原来说错了说：吃三个人的饭，那个陪他小吴说：“郭先生你说错了，他一人吃4个人的饭！”所以说昨天我听了心里很难受——就这俩兄弟被打。但是呢我说实在话，为啥我让家人你们也不要担心？
因为很简单，他俩从小到大经历过各种挫折，而且在体制内也是潜伏那么多年，而且做医生出身的成天面对尸体；那个人是玩枪的！那也看过很多实战。所以说他俩心理素质和身体都没问题，都有准备的为了今天。这样的人他说啥我都是信的！另外一个非常关键，这俩人呢有兄弟、有队伍、有勇气、有理想、有情怀！不一样！
所以说呢我说家人你经济上有困难可以找我——里边的事我现在是传达给你们了，加拿大政府，还有新加坡以及其他方面包括美国都在关注这事，他一定会出来的！一定会出来的！而且呢他们犯了一个愚蠢的错误，弄这俩人犯了愚蠢的错误。因为这俩陈氏兄弟的报道，大家也看过了。这陈氏兄弟弄的时候，这个根本不服，不服。然后在较量当中，他们犯了极端的错误。接下来这事都会公诸于世，所以大家不要担心。
（15:17）海外民运的募捐陷害了陈氏兄弟
郭文贵先生：昨天这事弄得我心情很兴奋，很沉重。但是这位专案组的哥们给我讲了一句特别关键的话：郭叔，你能不能别再跟这海外民运掺乎事了。
我说什么意思啊？他说我们头一段时间抓了一些人，抓的那个人都是跟海外有联系的。就是什么，一些民运的人叫他们捐钱。这个陈氏兄弟出事的主要核心，我现在要重申一下啊，是因为陈氏兄弟在汇款当中……呃，我今天就说白了吧，前天这事已经露出来了啊，这个本来留给路德节目说的，我现在暴露一下吧。
这个他暴露是什么情况呢？就是我们公司的香港财务，是一个专案组派来的卧底。首先这个人就是卧底，而且头两天让我调来了美国，才把他调来美国，前天晚上偷偷跑回去了，偷偷跑回去了。那么同时，这个人给专案组看到了我们给他汇钱。更重要的是这陈氏兄弟犯了个极端的错误，就是给国内人分钱的时候，钱被人给盯住了。
而且盯住了的同时，这个最关键是给了中南海里边专员的钱，专员也需要钱，给中纪委的，给公安上的，给钱，都被人家给盯住了，所以很多人被抓。
这俩兄弟最大的贡献是他提供了很多领导人的视频，他在这个视频在传的过程当中非常的厉害，他有一套独立的系统。但是他有独立系统，但是呢钱没办法进入独立系统。他呢就汇钱被人给盯住了。
钱惹了祸，然后叫人家给盯住，再加上派了卧底到我们香港公司。加在一起，然后就瞄着他了，这是一个大部分的故事。
（17:17）国内很多人因捐钱被抓；爆料革命断了海外民运的财路
郭文贵先生：那么反过来说，就是这个专案组说，就是因为海外有些民主、民运的人士，通过各种方式拉拢国内的这些善良的草根老百姓们。让他们捐钱，在这个捐钱当中，很多人被抓了，很多！不是10个、8个，不是300、500，很多！有的人是给人家打赏，打赏钱。打赏的人全被抓了。
大家可以记住我今天说的话，绝大多数给海外媒体打赏的人在国内全被抓了，绝大多数给海外的民运份子，捐钱的人绝大多数被抓了。
这个专案组现在这个六、七千人里边分了十几个地区和部门。其中有一个就是海外金融调查部门，调查组。这个调查组就是所有的对海外付钱的。
所以我求求大家了，别害人了，人家这些人穷的叮当响，汇你个几百美金，有些人真的都是恨不得卖血去，相信了你们。结果因为你们骗捐、募捐被抓了。
说到这儿的时候，郭叔又犯了两个大忌。这个专案组兄弟说的，你在国内吧，你惹的都是最有权力的。郭叔你啥不行啊，郭先生？你惹这些人，你傻呀，（都惹）最有权力的人了。说你到海外去吧，你又去惹一些什么人？你惹一些最烂的，要饭的。最重要的事情，你坏了人家的财路，你断了人家财路，他说你怎么能让人家不募捐呢？
他说我们专案组对这些监听的结果，所有人都恨你的。他说很简单，包括现在最后砸你的人，就是因为你反对募捐。他说郭叔我跟你说，你只要说谁爱捐募，谁募捐，你看看，都是你的兄弟朋友了。人家是要募捐为目的的。
嘿，我说这个有意思啊，这个有意思，我说你们把这个都听得很清楚。那么接下来就是谈到“5.1共振”。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
