<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>天安门 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E5%AE%89%E9%97%A8/</link>
    <description>Recent content in 天安门 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E5%AE%89%E9%97%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1835/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1835/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再来一段，另外一个兄弟姐妹们要看到，国内整个的经济，整个社会的环境，就是北京加个油都不行，取钱取不出来，菜刀都不让买，把大部分人给圈起来，那就甭想提上访了，这种情况下还所谓的共产党代表共产党完成了上个100年，接着再来100年，哪有这样弄的，强奸一个国家100年，杀人杀100年，然后你再让我杀你、强奸你100年，这种流氓逻辑。
共产党这次的百年冥诞，在很大程度上就把中共国的不仅三国政治进入绞杀阶段，也把真正的民心，把真正的中国老百姓给唤醒了，不但如此，大家还能看到，最使我们新中国联盟希望发生的，就老百姓的贫困的生活和老百姓整个社会的这种穷苦，和被洗脑后的这种愚昧，在电视机前这个屏幕里给展示出来的时候，实际上大家不要忘了，这就是爆料革命新中国联邦的力量，要广泛的使用媒体传播，这是比核武器还厉害的核武器。特别是社交媒体，因为老百姓逐渐明白，这个完之后很多人，内部的人是我们朋友，不一定是战友，都在说文贵，我们真看到共产党完蛋了！
很多过去的人都不说，现在一说：共产党，你完球蛋了！都在跟我说，为什么？他比较身边的人呢，他比较发生的事，特别到银行取不出来钱，你看病看得起吗？是不是？然后挑战美帝国主义，昨天晚上，上海的某位领导这几年来都跟我联系，你看，实际上共产党找他谈过话，说你别佬和郭文贵通话，他就是跟我通话，咋的了？是不是？这哥儿们挺够意思。
我专门给他谈了一点，我说你看美国和中共国的最大不同是什么？我说美国已经是玩的所有的游戏是什么？他把地球，他叫做全球村，叫地球村，然后发展到太空去了，然后你玩手机、玩科技，上天空中取财富，共产党是什么？他把一个国家变成他的家了，把国变成了家了，把家又变成他一个人说了算了，我说：你说人家把地球变成一个村，村里面还有民主还有自由选举，这是什么原因？把一个国变成自己家了，你的死亡和未来是可以明确的，必然被干死嘛，谁受得了？都知道外面的世界，这个国不是你们的，是我们的，是一人一票选出来的，他必弄你。
第二个，我说美国伟大在哪里？美国就这么贪婪的资本主义社会，这么多坏人，他包容了全世界的各民族到美国来，包括我们所有的人都占美国便宜，都到这避难来的，天天骂骂叽叽的美国，在这享受最好的待遇，他有着一切的包容而是全球性的，他聚集了全人类的人才和全人类的财富，全人类的智慧，共产党那，把所有本事的，有点脑子的人，杀了、抓了、撵出去，然后把他那些所谓的刘备的阿斗给服上去了，还有一帮的奸贼，就像徐拥的那种烂人，是吧？我说这两国之间的未来又可见，他说：对对对。
我说第三个最可怕的事情，这个国家这么贪婪，他有个上天，他对大自然、对上天他有神，他有他对人尊重，你不能随便杀一个人那，在美国你随便杀狗你都要进监狱的，你虐待狗都要进监狱的，他有天，他有地，他有动物，他有自然，他真的是有一个对生命的尊重，共产党那？他是神，他要灭掉所有的神，他当神，他要把所有的自然生命全毁掉，炖狗肉、吃狗肉、狗肉包子、狗肉饺子，什么都吃，老鼠肉公开的卖，现在你还到处吃胎盘，他可能有未来吗？
对吧？他能有未来吗？传出去了，这回挺快，我说这样相比之下，没比较没伤害，没比较没真相，我说你觉得在天安门上就那些人，人家美国要搞那个活动，那不是分分钟嘛，你能在天门上开出一个B52轰炸机来，人家都是几十年前了，你能开出一个航空母舰，人家大清朝就有航空母舰了，你能有一个自主产权的汽车吗？你能造出一个芯片吗？华为都去养猪去了，你说中共国内的基础设施，那是人家美国盖纽约曼哈顿的时候，是你大清朝的时候，人家都有整个社交、整个世界最现代化的建筑，现在还笑话人家是老了，你知道人家啥时候建的吗？是你共产党还没开花结果那，你还在你娘胎里转悠的时候，人家美国就有曼哈顿了，你知道吗？人家当时都有汽车了知道吗？
你从1913到最后你骗来骗去1921年，到了2021年，你当时你选的7月1号所谓的大日子，叫乾坤之日，你让国民党带着中国人去跟日本抗战，干死百万华夏儿女，抗日，最后你把国民党收买了、贿赂，你是靠腐败、贿赂、蓝金黄发家的好不好，挑拨国内战的好不好，然后百年后不要脸的东西在那继续说，当年的五四运动。你还有脸说五四运动，五四运动不是要给中国人送来美国式的民主生活吗？五四运动不是让人民当家做主吗？不是要推翻的地主，让所有中国人拥有自己的土地吗？你现在百年后跟西方决裂，你还想灭掉美国，还要灭掉耶稣灭掉基督，当年还说你救了犹太人，然后现在最反犹的就是你们，为什么？你们是见钱就是娘啊，见钱就是爹啊。
所以说他站在天安门上他讲的每句话，每个字，战友都要好好分析，没有一句是真的，没有一句是兑现的，就这，还有人信吗？所以这位上海老领导说，文贵，现在我想想这些年，交你这个朋友，我这一辈子值了，我坚决反对你消灭共产党，但我坚决支持你现在所有干的事和你说的话，这就是咱们爆料革命，我相信天安门广场上无数人是我们的战友，我啥都不说了，来人了，我开会去了，两个会</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1833/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1833/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚才把那个录的头一段已经上传了，上传时间是将进六分钟，高清视频，将近10分钟传了6分钟，是非常棒的。
我接着刚才没得得完，我再得得一段是什么呢，前天，共产党的也是跑出来的一个原安全部退休的人，这个人大概在三年以前，就是2017年年底的时候，曾经给我说过什么话呢？文贵呀，咱们是好哥儿们，我也希望你把共产党给灭了，他说：但是不可能的，他说：可想像三、五十年内没人能灭了共产党，就是这个人，他在看了爆料革命以后他跑出来了，就是这个人当年他说了一句话：黄河边..我们家人都相信黄河边,不相信你说的话,说文贵人不错,但是就想报仇嘛，是吧？说的有点夸张，哪有那么夸张啊，我们还不知道嘛，结果是我当时给他说，我说如果黄河边，他的订阅量能超过5万，他的有人观看量超过5万的时候，我说我郭文贵在任何情况下，你让我从哪儿跳，我就从哪儿跳下去，为什么？我说人性它是有本能的，就这个王八蛋你看那个德性，连太监他都当不上，你就给小鸡鸡的刀都找不着，你得拿个牙签给他锯掉，是吧？就说话那男不男，女不女的那个操性样，你说就他那个德行，他甭说是中国人，他是哪国人都感到丢人，他就不是人，他就是个畜生，他把老婆内裤挂在前面去，你这是什么个畜生啊，是不是？就这货在国内他一定是带着自己的女儿，带着自己老婆，跟吴征一样，像杨澜似的，找钥匙，他真的..他妈在，他都敢这么做。就这么个烂货、孙子，他没底线，如果中国人堕落到这个程度的时候，有几万人订阅他，还看他的时候，那这个民族，这个国家就不需要灭共了，共产党最好强大一点才好。
就这个人跑出来以后感受太深了，可以说他现在就在加拿大，他说在侧面，在一个餐厅亲自当面，他看到生活中的这几个烂人，民运分子，他说真是…生活中看到这些人，就看那个德行，看那个样，跟个老鼠跟狗一样，伸脖子，搭腰的，他说：文贵你说的太对了，他最起码知道我生活中啥样，昨天我看到这些战友，我是有感受的。
所以昨天这位跑出来的人昨天看直播的时候，他说：文贵，我太爱新中国联邦了，他说现在跑出来了家人，真的是把你当神那，为什么呀？他说周围的人，抓的抓，死的死，病的病。这不仅仅是报应，就是一个人他有基本的认知，昨天的早上就直播前，他们和我说这个那个..平台，我说我告诉你，狮子从来不会在乎美丽的小鹿，你什么态度这狮子，狮子只在乎什么时候饿的时候吃掉你，虽然在坦桑尼亚大草原上，无穷无尽的野狗、猎狗围着狮子狂叫着，甚至有的豹子都来挑战，但是狮子永远是狮子。
记得中东那个王子给我发的信息吗？就这么说的，我说我们一定是大赢，看着共产党在天安门上，当说出那些话的时候，是吧？保持香港港人治港，澳人治澳，高度自治，一国两制，对台湾还是那老一套，是不是？和平统一，就是你跪下来求我，这叫和平统一，你不跪下来求我，不主动回来，那叫台独，台独叫什么？粉碎你，粉碎..粉碎..别忘这词儿，粉碎，美国人昨天很多英文的读完以后，很多人做的是不对的，啥叫“粉碎”？记住这句话“粉碎”，记得当年吴征吗？钥匙“澜”的吴征打电话：郭文贵，你不配合共产党，不听党的话，我们的四个条件是非常牛逼的，对不起这个词儿，我最讨厌这个词儿了，非常牛叉了，还说了算，你要不配合，让你家破人亡，粉身碎骨，记得孙力军当时说什么吗？孙力军给Elliott Broidy 和Jho Low说,转达郭文贵，不配合我党，不主动归案，把手里的所有掌握的视频音频资料交给我们，那将粉身碎骨，记得孟宏伟说啥吧，发红通的孟宏伟现在在哪儿？孟宏伟曾经跟几个人说，我跟老郭没仇，我很佩服这是个爷儿们，个人说，但是他不回来，那我们通缉完以后，让他粉身碎骨，记得周永康说过多少话，周永康在生活中把脚往这一放，谁说的？咋说的？再说一遍，叫他粉身碎骨！说的最多吧？
徐才厚，徐才厚的老婆最爱说一句话，你是想用导弹？你是想用车祸啊？还是直接给你烧了，让你粉身碎骨？是吧，徐才厚的老婆，郭伯雄当时还没当军委副主席的时候，就跟旁边的几个人，跟我们几个哥儿们，包括我就许诺，北京军区情报部的人说，别着急，到时候让他粉身碎骨，这都多少年的事了，兄弟姐妹们谁粉身碎骨了？天安门城楼上房峰辉哪？董宏哪？周亮现在也完了，周亮要马上抓起来了，周亮要抓，王岐山一定会疯掉的，周亮几乎是王岐山的一个左胳膊右胳膊，董宏，周亮，孙瑶，听说孙瑶的钱也要往回交，贯君、刘呈杰很多大代持的养老院，这些人家都往回交，包括很多火葬场，也要往回交。
所以说昨天在天安门上看到这一幕的时候，兄弟姐妹们，你们想想这是一个粉身碎骨，让所有人都粉身碎骨，粉身碎骨到整个民族精神的这么一个流氓团伙，他们那个对世界的认知程度，真的连大清朝都不如，300年以前，不是飞飞，抱歉，不是800年，是300年，你看到我们昨天上线的连线的这些人，山西小妹、巾帼小妹、亚哥，我们兄弟，正义小Sara，300年飞飞，阿炳，在前线DC农场的小蚂蚁，蚂蚁2，你看看我们老班长，看看草根小哥，看看我们的叶钊颖、海东，昨天他俩个连线是所有国家战友跟我说，是他俩有史以来最棒的讲的，很多人说：叫他俩多讲一会儿，我当时发信息说：长岛哥，赶快多讲一会儿，我没办法，我没长岛哥官大呀，我只能听他的，他现场总指挥啊，所以你们要恨，恨长岛哥，别恨我。
所以说你看这形象，很多国内战友说，七哥，你说要郝海东和习比一比念稿子，他说你这个招儿太牛了，第二个让海东让钊颖跟他们PK天安门，这个招儿太牛了，兄弟姐妹们，他俩要是在自由广场跑一圈，旁边都乱了，还用核武器吗？还用芯片吗？还用马桶盖吗？还再给你100年，再给你800年那，你想做梦吧，对面和后面，左边右边，天安门，发生的大事你们都不知道，慢慢都会解密的，七哥现在不爆料今天，不搞重磅，都搂住。
在过去的70多小时，我们新中国联邦一岁的情况下发生了大事，世界发生了很多大事，共产党在不经意间就成了贩卖人口了，人口贩子了，下一步呢？洗钱。肯定洗黑钱，然后黑客组织，黑客组织洗黑钱，停网，查封金融系统，查封海外资产，是吧？然后再把他列如用完全非法手段操纵货币，包括虚拟货币、比特币</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月2号。这也太快了，都7月2号了！你说咋弄啊？这也是太快了。我昨天在新办公室，盖特办公室直播，现场很多咱们中国的战友，我几年没和那么多咱们中国同胞在一起了，「昨天」第一次。最重要的是都是我的战友。
大家知道这儿为啥空着吗？有个东西拿走了，还记得什么东西吗？后来发现是个超级古董，很值钱，现在送博物馆去了。所以有时候值钱东西在身边你就是不知道。这咋还有个双修的图啊？我的天呐，我才发现，无“黄”不在啊，这家伙！
昨天跟那么多战友在一起我感受特别深。昨天一晚上大家都看到我手机一直在工作，没怎么睡觉，「直到」早上才睡了大概两个多小时。很多国内的战友都问我：“啥感觉啊，七哥？”很多人「有自己的」说法。发自内心的说昨天是我过去四、五年最幸福的一天，虽然前天我几乎没睡觉。长岛哥带着我们苍天饶过谁、Ada、Ada的妈妈、老凯，老凯的妻子圆又圆儿子闺女，还有我们的CC的编导，长岛哥的儿子和女儿，然后还有我们的白白 — 白白是在后面工作的，小斯基……你看看我们昨天所有的兄弟姐妹们，那就更不用说小飞象，小飞侠，还其他在现场的兄弟姐妹们了。昨天是个新办公室，外面一直在搬家，“咵咵咵”进进出出的。在美国搬个家事很大，保险、人工保险、安全保证……一堆的事，可复杂了。但是我们要把6个月的事3天完成，那没办法，这是咱们的速度。战友们在那儿继续在直播。昨天技术是很差的，但是我昨天给长岛哥说:“谁愿意做差？没人愿意做差，谁都想做好。「时间」又急，要求又高，再不允许犯错，凭啥？”
昨天听说在天安门上发生的事：弄了两个月准备上天安门挥挥旗，「其实」摄像机几乎不可能拍摄到。不过是自我感觉良好，认为经历了历史事件了。但由于下大雨，导致很多人病了。住院住不了，有的人现在也不管你有没有病了，到处扔。而且有很多人被抓了，听说擅自发表国家不让发表的国家机密 — 其实就是现场发生的事：有人病倒了，躺地上有没有人给拖走啊……这叫国家机密？！就是扯王八犊子的事，只有小的时候才能看到这种荒唐、滑稽、可笑的事情。这已经不是民粹了，也不是黑帮了，完全到了荒诞的，不可理喻的境界了。
记得三国的有个许攸，背叛了袁绍给曹操提供粮草，救了曹操一命。许攸后来被他下面的大将叫什么许褚的给干掉了，被斩首了。当时许攸帮助曹操而背叛了袁绍，咱不说谁好谁坏，就演员那个样子，那个得意、那个小人嘴脸现在在中共里面无处不在。得意忘形、小人得志、自以为是、大头症，就像海外民运是一个德行。
听说中共上过天安门的这些人都在吹牛：我偷拍了照片啊；我看到谁了；谁都坐我旁边……完了，全抓了！这不但是黑帮治国，是整个国家处在了一个完全荒唐、荒谬、完全无自我、无任何人格、无任何正确判断的一个荒唐的境界。这已经是社交媒体时代，人类走向了21世纪的文明时代，你想想有多荒唐？然后再想想我们新中国联邦，不经意间昨天就创造了神奇。昨天长岛哥还有在场的战友，老凯他们，他们啥都知道，但不知道昨天创造了神奇。
昨天一大早上，有世界级的大师发信息给我，说今天做了很正确的决定，非常严格，保密什么的。我就笑，我说好啊恭喜你啊，挺好的，你们就这么做吧，我就不说别的了。到下午两点的时候，我就看到那个哥们“砰”一下就从那个角上就蹦起来了。我正在直播中，正讲到长岛哥拿脚挠小飞象的时候，我在那笑的时候，我知道事成了。严格讲昨天这个日子太了不起了。没有人相信因为大家没成功过，甚至没感觉过上天和大自然的力量存在。一年四季花开花落，几万年都不变。为什么夏威夷那么暖和，为什么纽约是这样？为什么南北的经纬度上东北、哈尔滨、纽约一样的经纬度上出现这么多同样的城市？没人给答案，因为你习惯了。真相和神力在你旁边，但你已经不在乎它了。而你从来不去在乎新的发生的神力 — 我认为这就是宗教信仰的力量。宗教信仰最起码给你提供了可能，提醒你我们是人，很渺小；我们是有主人的，就是万佛万神；大自然里是一种无穷的力量，地球很小，有银河系，银河系外面还有太阳系，黑洞……大了去了。我们不要把自己变那么无知，那么可悲。
昨天7月1号共产党的一百年冥诞，1921-2021。对面棺材板躺着的那个人，天安门上战的那个人和天安门后坐着那些人，还有前面广场上完全是民粹主义，倒退到一百年以前。我觉得大清朝的中国人的文明和认知程度，和辨别事物的能力，认证事物这起码的能力都比今天的天安门上看到的7月1号那一天强的多得多。它已经不是倒退一百年了，一百年以前了。
兄弟姐妹们，你看到那个的时候，我们新中国联邦人，七哥在那块儿直播的时候，在中央公园最牛的媒体的大佬的中心，腚地下坐着这些历史，面对着整个美国美好的未来，面对着我们新中国联邦的未来，才1岁的新中国联邦人，看到对面这些同胞们，长得气质如此「不凡」，脸上那种静，还有旁边那些孩子的和谐 — 我想着这些孩子如果在国内“红-黄-蓝”幼儿园上学会是什么待遇？CC是圆圆和老凯的女儿；香港的老佐还有他妻子静是北京的，女儿，儿子「一直以来」都在我们的爆料革命。你看他们的表情，身体语言，你会真的爱他们，感觉这是亲人，几辈子都愿意当的亲人。他们没有这种感受，我很明显，因为我看太多丑陋了。再想想天安门上发生的一幕，我们能打破旧世界，创造新世界，啥感觉?但是他们不知道：一年的新中国联邦昨天24小时干的事是全地球上不超过一个巴掌的人能干的事。
「这是」五个不是四个，完了，“断修魏”把我毁了。一摸手就想我几个手指头？一个，两个，三个，四个，到底几个？五个。每天早晨醒来得查清楚 — 五个。下步得查脚指头去了。我昨天看这些战友，第一次见面的时候我看他们手指头是不是五个？完了，得了“断修魏”症了，我接着还得再录一段，没说完，没嘚嘚完。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1830/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1830/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
首页【中英文字幕】6/29/2021文贵盖特：共产党百年冥诞的恐惧，即将崩溃的经济和世界对共产党的病毒追责．你共产党还会有明天吗？
【中英文字幕】6/29/2021文贵盖特：共产党百年冥诞的恐惧，即将崩溃的经济和世界对共产党的病毒追责．你共产党还会有明天吗？
Caihongqiao
Caihongqiao 6月 29日
制作： 【彩虹桥】
6月29号，尊敬的战友们好！健身了吗？健身了吗？我这两天..我发现..只是个新西装，全新的，你看看这么大，这也真是的..减肥啊..减太肥了，减太多了，兄弟姐妹们好！6月29号，今天我是在咱们的GTV发一下视频，因为盖特不是咱的，是吧？人家现在要调整，没办法，咱就只能认啊，是吧？清理所有的数据，清理所有的账号，然后大家要重新注册。
大家知道这几天真的是太忙太忙太忙…即香港避风塘大爆炸，北京地下军事，所谓的国防工程，某些区域进行的大崩塌，大连所谓的炸桥事件未发生，大部分被抓捕，之后在香港又发现了疑似有人所谓要炸香港的火车，香港整个的港铁，现在是如临大敌。
那么在北京，大家地铁我想北京的战友都能感受，到处是便衣，到处特务，到处是军人，整的好像是天要塌了一样，那么不但如此，昨天在故宫里边过去布置的二千个特种兵，一下的增加了五千，你说那故宫里面增加五千个人，吃喝拉撒睡是什么样子，然后在中南周围，在大楼顶上又提前加重了布置了各种的防御工程，所谓的防无人机，是第一要务，防无人机，在天空中布置了大量的防无人机的各种激光炮，现在共产党的激光炮在世界上绝对是世界级的，有美国它永远排不了第一，排在前三位前五位是没问题的，而且西山基地还有在东部整个通州地带，在首都机场附近，在南苑机场附近，形成三环的网络，啥叫三环？就是每一个角度都有三个设施，三个部队，布置了三环网络，互相不相信。
那么现在共产党就是要全程，全北京城戒严要打飞机，别理解错了，打飞机是另外一个打飞机，真打飞机啊，不是打你自己的飞机，是真打飞机，全城现在最紧要就是打飞机，这个很可怕的，一个国家一个政府被吓成这个样子的时候，这是挺可悲的，更夸张的战友们可能不知道，各单位就连你灌了多几罐天然气，现在要查，为啥你灌几罐天然气？为啥？被带走要查，有的战友家里面，有的朋友家里面有多几台车，把几台车给移出去了，然后都加满了油箱，找来了，你家突然间的几个车启动，加那么多干什么？加满油干什么？又要问，还要做证人，还打电话问，你是否预约了，下一个要去的地点。
去昌平还有去蒙古大草原上那几个高速路上，都布置了重兵、坦克，就担心有人从那进来，据北京城体制内的所有的战友们说，经历过一辈子，活着的时候想过，没见过这一次所谓的国庆百年大庆，冥诞，党的诞，这么样的如临大敌，这么样的恐惧，从来没有过，那是为啥呀？为啥？兄弟姐妹们，恐惧，是吧？它给全世界输入恐惧，它给我们爆料革命每个人都输入恐惧，现在是它恐惧了，七哥从第一天爆料就说，共产党的恐惧就是我们的武器，它知道恐惧它就知道，民心不在党，民心已不向党，没有人相信一切是党的，一切听党的，爹亲娘家不如党亲，都知道这个王八蛋是要被干掉的，因为它是杀人凶手。它是这个民族的祸根。
各大金融机构，现在派进去的所谓的纪委，还有国家安全委员会的委员，各大银行机构，任何对外的信息，任何人的手机，任何人的电脑都要被监控。在经济领域如果你不是假擀面杖子，你有那么害怕吗？上海兴业银行、上海银行、上海信托，造假报表造到自己都不好意思了，所谓的国家经济安全领导小组，指导人员说，按党的吩咐办，党要有多少钱就要多少钱，在后面加一个零加两个零，那不是事，上海人比较胆小说，这样下去能行吗？我要承担责任。我承担责任，你不用承当责任。
上海的兴业银行的说，那我咋知道你是谁呀？你到时候不认，咋办呢？我现在就代表党，你必须这么做，关键的一句话：现在民心不能是俺，民心就是国家安全，啥叫民心？欺骗来的民心，在香港，香港的几大银行、几大老板、几大背后控股人明确的说，赔钱国家给你，必须按照擀面杖子的经济继续往下撑，任何对外公告的金融数据，都必须经过驻港代表办公室、经济维稳办公室，统一协调，香港人你们听到了，你们懂的我说的是真是假，欺骗的是谁？欺骗的就是港民和我们大陆的同胞，就是让你的钱，把最后的钱全部给你弄走。
但是战友们知道7月1号这个百年冥诞，共产党会有很多疯狂的举动，天安门上天安门左右会有很多疯狂的决定，7月1号的前后，这前还有几十个小时后，你会发现一系列的政治、经济，重大的决定，国际关系也会突变。百年冥诞这一天，大家你们就可以真正的好好的庆祝一下，共产党你完蛋了！ 共产党你是真的完球蛋了！你恐惧的这个样子，短短的四年爆料革命，就像你的恐惧成了这个样子，过街的老鼠，在国际上你已经成了笑话，全球要喊打，在国内你的经济处于崩溃，民心已经完全向着新中国联邦（New Federal State of China)，每个人的内心世界都在等待的那一刻的到来，那一刻就是你灭亡的时候！信不信？
几亿中华同胞不会白死，8964的所有被你碾压那些冤魂野鬼，都在天安门等着你那，几亿人被你们在肚子里面给捏死的那样孩子们，都在等着你们那，文化大革命被饿死的，相互相食那些冤死的孩子们都在等着你们那，被你们送到北朝鲜战场上，所谓相信了共产党的冻死在北朝鲜战场的人，都等着你们那，还造假那，香港的避风塘事件，会一而再再而三的发生，会全国爆发，你现在竟然让全国各地各大码头不让卸货装货，你怕到这个程度共产党，想想吧，你想过你有今天吗？你想过有今天吗？你能躲得过今天，能躲得过明天吗？你能躲过明年吗？你的码头不让装卸货，你就能躲到永远吗？所有中国被你掠夺和杀害的生命，已经全面开始行动，共产党,你完了！走着看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1159/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1159/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个好日子啊。很多很多好事情，这些好事情多到我都不好意思说了，真是天助我们中国人，该到我们过好日子的时候。
在今天开始的时候我先给大家说一下，昨天一位姓赵的战友也是我们的投资者，给我发信息，他说“七叔，我给议员Tom Cotton写了一封信，关于在美国学生的事。”我看一开始的时候就是鼓励Tom Cotton反共，我一看这个挺好，我就没看完。这就是忙的毛病，一粗糙的时候，完了出事了，就出事了。我说好啊。我真是我跟这个战友从来没有聊过天，从来没有说过话。然后他跟我说的是小郑州让他说的，我说小郑州这人我很相信的——咱们战友、靠谱。我说行。
结果今天几十个战友给我发信息，都是我们老战友。“说文贵听说有小郑州要发一个关于理工男的学生在美国的事，说小郑州发的。”我说什么时候发的？我一看，我一下子火就顶到脑门子上了。因为我最受不了的事情，就是千万记住——有些战友你进了爆料革命来了，打着爆料革命的名义，你在外面的言行，就没事你到处树敌。你树敌人家不说你，人家说是爆料革命，人家说是郭文贵。我们这些战友到底是跟不跟你呢？跟你去跟人家干仗去，到处树敌？我们是灭共的，不是在全世界打群架的，不是没事找事、吃饱撑的打架去的。我们不想多一个敌人，不要把战友逼成敌人，也不要把那些无辜的人逼成我们的敌人。
在我们的群里我还发现有战友事先为这个问题争论，我还错误的支持了小郑州。后来我发现问题了，就马上纠正，把那个战友赶快拉入群，给人家道歉。小郑州非常棒，是个男人、是个爷们，还有这位赵先生马上道歉、马上道歉，在Twitter上道歉。
特别是涉及到我们中国人孩子的问题，我们战友务必得小心。因为想想现在、刚刚度过Inty这个恐怖分子——他想让全世界把汉人全杀了，都像东突分子那样占领中国，让全世界强奸杀中国人他就开心了。还有我们汉人这么贱，有人居然跑去看他Twitter、去挺他去，五六千人，这天下岂有此理！
当时大宋宋徽宗被弄到辽国时，一路上当着他的面强奸他的老婆、强奸他的女儿、强奸他的家人，最后把他烤成灯油。其中说的最多的话就是“汉人该烧该杀、该奸。”这不是民族主义，这是Inty挑起来的。刚刚把这事平了，现在竟然傻乎乎的把在美国的学生分成文科和理科。文科和理科碍你什么事？只要是他灭共反共，他跟文科理科什么关系？这没事吃饱了找事干去。
就像昨天我说的李倍喜战友一样，中国女演说家于丹，他给人怼上了。没有不怼人，不怼人不算事，就是非得怼人才叫爆料革命。你怼人干嘛？你怼共产党去，有种怼共产党去、怼王岐山，你怼咱们战友干嘛，你怼那些无辜人干嘛呀？跟你没见过面，你这就把人家祖宗八辈给人家弄一下子，人家招咱惹咱了？
那叫什么于丹，于丹对吧，人家于丹咋了于丹？于丹是在共产党的那个笼罩下。于丹，于丹挺有才的呀，她不说共产党喜欢的话，她不找死呢嘛，中国有一个人敢站起来说这话吗，你干嘛欺负人家于丹呢？而且所有挑战对象绝大多数都是女的，你这不是有毛病吗，后来我听说她退出群了。倍喜，那你退你就退吧，你不退我也想让你退呢。
这于丹怎么招你惹你了，跟咱爆料革命有啥关系？也没砸咱爆料革命。就像那个头一段时间这个拉仇恨，叫什么这个什么晓冬啊，是不是？你弄那干啥呀，你有本事砸那欺民贼、砸那些伪类，郭宝胜、夏业良、吴建民、博讯韦石、熊宪民、鸡腿潘，你找这些人去呗。
你这干嘛呀这是，一会对着什么理工男来了，什么叫理工男？你这什么道理这是，这是简直荒唐至极的事。所以我们爆料革命战友一定要记住，不能让任何人包括亲爹亲娘，以个人的所谓的喜好和态度，和自己的政治站位，利用爆料革命去干私活去，或者是无意中干私活。这都是不可以的，这必须是无情无义的。
亲爱的兄弟姐妹们，前天有一个咱们澳大利亚的、我们很尊敬的，叫老战友叫阿明、阿明老师，一个战友叫西西的——咱们的女战友好漂亮的、好漂亮，老公也特别帅。老公那样啪照相，她掺着胳膊，咱的战友的夫妻真的都是郎才女貌啊，好漂亮啊。西西，西西是他的学生，给我介绍的阿明老师，人家这个想法、人家那个出手，还有人家这个品味，你就感觉到很舒坦。
新西兰我们有老班长、还有一个叫Bio——我们叫Bio的一个战友，给我发了很多信息。告诉我新西兰已经准备好了，“我有律师团队，我已经准备好了，我跟你一起来维护新西兰战友的利益，要打到底。”你看这！你看这行动是不是，实实在在的。你听到我刚才我说这些人都说什么吗？都是给爆料革命，都是给爆料革命，没有一点想着我怎么往回拿。
我为啥老说Sara啊，Sara是我用自己的生命经历了这个女人。这个女人受尽了屈辱、受尽了侮辱、受尽了误会，从没想过一分钱。她想没想，这点我知道——从来没想过。所以说不管当时任何人砸Sara，现在发现凡是砸Sara的人基本都是坏人。就像路德，当时全天下几个能看上路德的啊？哎呦我的妈呀，能把路德那简直给糟践死了快，就差说他是狗屎了。
还有也没见过人家路德。就把人家路德说的，“哎呀我不喜欢这种人呐，理工男。”哎，当时路德就是理工男。我说理工男咋了？理工男，那李克强是理工男，你看他当总理窝囊成啥了，我当小三都不当那李克强那总理。我跟李克强很熟，我都没想到这个理工男怎么堕落到这个程度啊，是不是？
当初我超级喜欢理工男，我说这个理工男可以上来了，但这跟理工男没关系呀，跟理工什么关系呀？那路德是理工男，成功吗？那李克强就那么窝囊。我看李克强给路德当秘书，他都不配。那Sara是什么女啊，她儿子叫她小村妇，人家现在是干了个顶天立地的，女皇都干不了的事都干了。女皇多少人啊，五千万人。现在在大陆知道Sara的、感谢Sara的，绝对超过一亿人。女皇怎么了，女皇。女皇不给你饭吃，把你饿死在大街上，你觉得她是你的女皇吗，跟你毛关系啊？Sara每天工作十八小时到二十个小时，感动的一天天给我在视频上哭的一塌糊涂，把我也整哭好几回。她就是觉得为战友干点事，她高兴，她没有“我”。我说的阿明老师——没有“我”，那西西没有“我”，我们更不要到处挑事。
你看我们有些战友，加入战友以后，哇！成大V了，在推特上、在GTV天天就是骂人。我现在可以告诉你，咱GTV我有几个人，我告诉过他，在GTV上你天天就是骂人的，我不管你是谁。我这个可不是什么中立媒体，跟这个没有半点关系。只要你不是灭共的，你不是保护中国人利益的，你天天在那挑事的，不管你是不是战友，一定给你删除。你不高兴，你就不高兴去，我不在乎，我从小到大我不看任何人的脸。
现在有几个人在上面不是骂这个就是骂那个、天天骂架，哎呦我真的烦死了，你知道嘛！你能不能把生命的时间用在有用的事上，你把这人骂瘫了能怎么着？都骂跪下、都骂趴下，舔着你的脚，你把脚踩在头上，你就幸福了？你像庄烈宏、鸡腿潘、曾宏这个王八蛋，他跪在地上，我都不去踩上去。我把他扶起来，你高点、你高点，我蹲着走行不行，你伟大。他就是一堆狗屎，你骂他干嘛！
这是满脑子文化大革命的思维，不找个敌人骂，我就没价值了。然后不管自己是干啥的，总统川普批评，副总统批评，习近平、王岐山我也批评，上帝我也批评，谁都批评。哎呦，我的妈呀！这在哪国、什么制度下，我可以告诉你，这都是有问题的。我们爆料革命最怕是这样——到处树敌人。
有一个头两天报假案，说我被骗钱了、假投资。“你是哪国？”我是香港人，然后如何。人家银行也接了案子了，结果这傻货绕到第三国，美国在quarantine 期间，因为他有美国护照。这小子回到美国了，一进境先把他隔离前，先把他抓了，因为他报假案。
他就讲了一句话跟我们有关系的，他说我是爆料革命的。“那为什么你还要说假案呢？”他说因为整个爆料革命这些人，他们是灭共产党，我不想灭共产党，我就想灭我个人的仇人。“你个人的仇人是谁呀？”说了一个战友的名字。他混进战友来就是想打掉一个我们在战友中的战友，然后就告黑状。我告诉说，这个事绝对是假的，他背后就是CCP，当然他现在也没认。
我查了这人背景，这个人也姓赵，绝对CCP的一个人。但是这种人，我跟他简单聊过以后，他过去是咱们战友之一。我看他会干嘛？几乎是成天评价这个是不对的，那个是不对的，他就天天给你带路的。就是把爆料革命、把战友们推向一个个敌人的对面，这小子绝对不是一般的，他可不是所谓的报一个战友的私仇。这是共产党培养出来的，跟了爆料革命三年了，我曾经一度时间很尊重他，后来我发现他不对劲，后来变成幕后去了。
战友们，我们但凡一不小心就被这人给利用了，何况咱要是、咱得政治水平。咱们战友干啥的都有，有按摩的是不是，也有当医生的、有当老师的、有开Uber的是不是，有当厨师的、有开餐馆的、有当保洁工的、有当教授的，还有当政治家的、还有亿万富豪，就是因为有不同的来历、不同的层次，才这么包容成了一个大家庭、喜马拉雅大家庭。但是我们这些人来了以后，都是相信的正道主义、唯真不破的，就是一个目标——灭共。
这个世界的问题大了去了，我们解决不了，咱先把咱自己的问题解决了。这里没有级别，只有一个态度问题。级别就是你灭不灭共、坚不坚定，你越坚定，你级别越高。Sara曾经没有钱，路德现在也没有钱，老江还有安红，我相信他们也没什么钱。博博士？他有什么钱？艾丽都不是有钱人，他们都不是追求钱的。包括你看了我们俄罗斯的玛莎、法国的小皮匠。对了，法国的小皮匠今天给我发信息了，“七叔，你怎么不说我们欧洲团？”。
欧洲喜马拉雅团我们听说了，已经几百号人了。我告诉小皮匠“我上你们群里去跟大家聊聊天、说说去，希望欧洲团这回真的能仰起，真的能起来，真的能起来。”这欧洲对我们太重要了，欧洲能建几十个喜马拉雅农场。希望小皮匠和欧洲的所有的战友们能联合起来，能像哈恩的感恩典站一样。现在朴昌海都已经是跟不上人家哈恩了，但是哈恩跟朴昌海态度相当不合。
但是我要告诉大家，你俩谁要斗争，你俩全都得废。必须志不同，但你道——志不谋但道同，你必须得相处。这就是人家朴先生——大绅士，人家哈恩直接说“我对你做事风格不一样，我玩我的。”可以。欧洲一样，你想玩自己的，没问题。你像新西兰有老班长，但是你说bio能打官司后，我就让bio上。
日本有Peace，Peace组成几十个人团非常和平，日本我相信未来爆料革命当中最有实力之一。这个Peace来头不小，这个劲来的，还有007呀。心语007你看都是啥人物？哎呀我的妈呀，那心语007那可不是一般人啊。那咱日本的战友一出手，“郭先生，我投8000千万。”喔噻，吓我一大跳，我说不接受8000千万的投资。“这个我投500万，要行我再投500万。”喔噻，有钱呢，太有钱了。
意大利的好多战友，现在把城堡都拿出来，“郭先生，我现在把城堡拿出来给你，无偿的给你，1400个acre。”喔噻，好漂亮，但是意大利就很漂亮。那个法国的好几个我最喜欢的几个地方小镇，就在日内瓦开船40分钟过去有两个小镇，连汽车都没有。哎呀，那花、那城堡漂亮死了，我到那块、到那个季节，最爱吃那个海鲜餐厅去。哇太美了，这个岛上一大块地，应该排在前十的地，无偿捐给喜马拉雅。
你看多少战友，今天一下午我收了十几个战友，“郭先生，我有成熟的5到10年经营的公司，我无偿的把这公司送给爆料革命。”你看这战友，你看这战友，我每次回复都很平静。说实在话，我每次我都把我自己，我得按住胸口，哎呦感动。因为我们中国人真的好日子来了，我们中国人最美的一面都展示出来。所以现在我发现任何人攻击我们中国人，我都受不了。你们只有一个敌人——共产党，如果你不攻共产党的话，攻击任何海外的中国人，都不是爆料革命的战友，用不着你攻。
海外的华人，你包括那梁冠军那个王八蛋，那是典型的……还有那个叫周什么那个货，还要派杀手杀我那货。他在大街上被摁倒揍，我一定是帮他打别人去，因为这是个起码的一个人性。他好、他坏很大原因，我说包括在海外这些孩子，他们100%都是受害者。包括那小粉红。如果从小他的成长是一个有文明的、有法治的、健康的一个环境，他不会变那个小粉红，都是共产党的牺牲品，我们干嘛对他来劲？你对共产党来劲去呗！
我再重申一遍，亲爱的兄弟我求求大家了，爆料的战友们，你们要不砸共产党，你谁都别砸了。主流共产党，上厕所时间砸砸亲民贼，还有Inty这种烂人，鸡腿潘、庄烈宏这种小兔崽子小烂仔，还有那曾宏那小太监，脏乎乎的样子啊，砸砸他。还有过去的郭宝胜，还有Bob 傅-傅希秋。喔噻，他给总统写了信，然后总统就听了他的了，然后就把中国的中概股全给砍杀了。哎呀我的妈呀，这个世界上吹牛我见过最敢吹、最不要脸——叫Bob 傅-傅希秋，烂人。就是你砸他去呗，你砸他去呗，对不对呀？别砸我们战友，别砸无辜的。所有海外的孩子，任何孩子都是我们保护的对象。
那吴征的孩子，我们都得保护。吴征是他爸，他妈是杨澜，吴征的孩子不一定是坏事儿啊，人家保护人家爸保护人家妈是天经地义的；人家为人家爸爸、妈妈、骂咱那也是正常的。这是人性。但是他要被欺负我们一样要保护他，我们才配对得起这个脸呐！我们来自中国，中国是我们的爹；黄皮肤是我们的娘。严格讲走到海外所有的华人共同的爹共同的娘，爹就是国娘就是黄皮肤。你改变不了！
没事战友你不灭共、你不揭发共产党、你不搞冠状病毒、你不为香港发声，你替香港孩子发声你就别砸别人。我只要发现谁砸别人爆料革命我一定出来阻止你。拉仇恨没事闲的那叫什么疼啊？忘了。闲的什么疼啊？
兄弟姐妹们这个网络应该好一点了吧？北四环小妹我刚才走的时候我记着你呢，我必须把你加上，我记得上一回就有你我没加上。哎呦！这谁？飞虎已经加了差点给整没了你看这玩意，文贵七哥加我，加你了，你好战友文真，对方正在输入中加你了，哎，哎，真实新世纪也加你了，嗯？是不是没加上啊？加上了，七哥加我木屋知足，鸟语花香，是鸟语花香，太多鸟了哎呦！你不知道我有多少鸟？
兄弟姐妹们我刚才想说给大家，我再一次抱歉了战友们，现在一定要记住最重要的，就是说我们在海外能有机会说话发言的人，主题就是灭共。然后就是保护所有海外华人的利益，当然包含西藏、香港、台湾，包含了我们所有的同胞，包含了我们敌人的孩子。我们敌人的孩子跟我们不是敌人，未来天然的反我们、骂我们都正常得很。我们绝不允许爆料革命当中任何人随便树敌。人家过人家的，碍咱啥事啊？是不是？何况我们都有共同的爹、共同的娘，就是祖国和黄皮肤，没必要，对吧？这是基本的。
今天下午很多战友还给我发信息，关于G-Dollar买了都退回去了。大家一定要记住，退回去的你都留好过去付款的证据；因为中间人帮你买G-Dollar现在没退回去的，你都把证据留好。现在你问我，我告诉你，一定是打官司告华美银行和Stripe。你暂时拿不到钱，你可能拿到更大的钱。我们绝对不会跟它妥协的，绝对不会拉倒的，非把它告惨了不行。美国是有法律的地方，永远是保护绝大多数的老百姓，我们都老百姓我们都草根啊。战友们这是很重要的！
你放心，文贵绝不允许任何人欺负我们战友。我做不到的我没办法。川普总统欺负你了我没辙了，是不是？但如果是任何人欺负我们战友们，只要我能出得了手，我就不会放弃。我们要成为海外华人最可相信的、一个维护华人安全、尊严、体面、利益的力量。这是要做实事，光靠口炮，那些欺民贼所谓的民主民运、六四吃血卡的那帮人，那跟他们不一样。那么我们的G-Dollar已经遇到了这个问题，必须出手。
还有一个投资款被退回去，赶快留证据。我现在可以告诉大家，大家有80%的可能在6月2号之后还有机会以1美元1股你们会拿到股票。但前提是我会要求你出示，你签了合同了，你的股票被退回去了，你出示证据。你的钱被退回去了，可能让你买的。因为我们受到了不公正的国家邪恶的力量打击。我们在想办法，非常好的消息，昨天到今天。
王雁平还有团队每天工作十八个小时、二十个小时。我今天到现在最起码处理了四千八百条信息。你们想想，我哪天跟你们好好讲讲，你们看我的工作方式，如何用这样一个架子，一个架子两个手机，手里拿着手机，如何拿着笔把工作怎么做好。如果你不能处理5个手机的话，基本上百亿富豪跟你没关系，有了百亿你也可能hold不住，弄不好还出事儿。
你看昨天和今天，最起码几十个律师都在开会。哗哗哗…在美国，战友们要记住，律师给你出这个东西那是法律，它不是中国的律师都是白手套，一点用没有，一个科长能把他给灭了。在这儿律师出的字就是法律，到了法庭就是法律，他就代表着法律，所以每一步每一分钱都要经过律师和投资委员会批准。所有的任何东西，股票。
战友们，从6月2号开始，你们有3个时间点，记住3个。你们要练好心脏，第一个时间点是从6月2号十一点之后到两点之间，我要直播咱们这个平台投资的事。很多人你会受不了的，我先跟你们预告，大家一定要休息好，坐在那儿，冷静的在家人的陪伴下，听我告诉你，我来阅读关于这些事情，很多人会受不了。很多人你会受不了的，你千万记住啊！我真的很担心，我很担心。因为我知道咱们战友都是草根，一辈子都没经历过这事。你就在看电影，看电视，看好莱坞大片的时候，跟你从来没关系。
有人说，你住哪里啊？我住北京啊！北京哪儿的？天安门啊！天安门哪的？天安门西边儿！西边儿哪啊？木樨地啊！木樨地哪儿啊？木樨地北啊！北边儿哪啊？香山啊！香山哪儿啊？香山西边200米到内蒙古了！北京人爱吹牛，我跟你们说。咱北京的啊，天安门。你问他进过天安门吗?他连那个门都没摸过，这就是中国的可怜。我住北京城，咋地?一说话京腔就出来了，我们北京人怎么地，来了！你在北京，你见北京大楼有几个北京人盖的？没有北京人盖的。
我父亲代的就算是在北京工作了吧，当时我大伯是吧。我算是北京二代吧，我也。有些人内心很狭窄。有人可把它当个事儿啦。因为他没见过世界有多大。天天讲中南海的事儿，他连中南海的人都没见过。车子一过，哎，这谁我知道。认识吗?经常在我旁边过！哈哈
但是我告诉大家这回你们还真是，很多人你们是真的要坐中南海的坑来了。这把椅子真的有可能属于你的了，你真得把心脏收好。6月2号是法律文件给你公告，法律文件公告！很多人会，嘣!
你看我现在我状态的控制，要把血糖控制住，要不然太兴奋。啪！一个好消息！！！过去啦！啪，又一个好消息，过去啦！！！能行吗！！！所以我现在要搂住！你看我今天上午直播完我就锻炼，在泳池旁边啪啪锻炼。我们玉米小妹说：七哥，你跳舞呢？呵呵，我跳什么舞啊。就老想着玉米地，跳什么舞。我在这块儿锻炼，因为不锻炼不行。我出一身汗，啪，泳池里面，我得休息半个小时，在泳池游一圈。
我还专门买了个手机的水里用的防水套。当时我想直播给战友看看，我在水里游泳时偷着笑的感觉。结果我的保镖给收起来了，没找着。要不然你们会看到今天裸泳在泳池偷笑的感觉。不是全裸啊，不是全裸啊！今天没弄成。我要告诉大家的是，我每天都控制情绪，太多高兴的事儿啦，太多高兴的事儿啦!
所以6月2号，很多高兴的战友，你一定要搂住你的心脏。你们要准备点儿酒，先喝点小酒，兴奋兴奋，肯定都是好消息啊！这另外一个就6月3号北京时间早上七点，纽约时间晚上这个时间。你们要真的，我建议大家沐浴更衣，端庄而坐，准备好网络，不管它怎么用VPN把你的视频劣质化，你都应该保证一个好状态来看。非常简单咱的仪式，就几个人，加一起不到十个人啊，非常简单，就念那几张纸，结束了！但是它是伟大的，有意义的时刻！可以这么说战友们，就像共产党它做梦也没想到，就前天，就今早咱们直播说的。崔天凯给美国人说，如果你们美国人真是不顾人类的、人性的光辉，执意要灭共的话，我就要脱下西装穿上军装。
你大爷的，你捐点儿钱吧，崔天凯。说我将为我的祖国而斗，脱下西装穿上军装。崔天凯，我们求求你，你能不能别为我们而斗啊，你能不能不把西装穿上军装啊？你把西装脱下来，把兜里的钱包给我们好不好？我们是中国人，不需要你们为我们而战，你最好不战，我们才幸福呢！谁让你们为我们而战啦?你是为你的党而战！你是为你的利益集团而战！崔天凯，你不要挟持14亿中国人，在那儿装！我要脱下西装穿上军装，为我的祖国和人民而战。你笑不笑话，谁让你了，谁让你那么热情了，谁让你们为我们而战了。那64天安门的时候你咋不为我们而战呢？香港死那么多人你咋不为我们而战呢？西藏死那么多人你咋不为我们而战呢？那么多E租宝被骗的人你咋不为我们而战呢？那以贪反贪抓进去监狱那么多冤枉的人你咋不为我们而战呢？你家几十亿人民币四五亿美元现金，你咋不给我们分点呢，你装什么装啊你呀。
所以说6月3号晚上建议大家准备点酒准备点小菜，保证一定要看，好好看。GTV很难能正常运行，很难，很难！这回它目标在这儿，咱跟共产党打的叫游击战，它是游击战，咱也打游击战。它的主攻目标就是G-tv,嗯对不起啊，就是这个平台。我们要直播的肯定不是以这为主，我们以livestream，老GTV，记住老GTV。我们公告以后我们明天会公告出去，公告完以后大家大量的发啊。还有youtube所有整个仪式，所有人没有知识产权，谁都可以转播。而且我们会有更多现在不可说的方式传播开去。非常小，非常简单，都在quarantine呢，隔离状态，没办法，谁也不能见面是不是，没办法啊，班农都在他那块儿，见班农也危险，我也危险，他也危险，是不是。
所以说6月3号是个大日子，希望大家沐浴后好好看。我觉得6月4号也就是大陆的6月4号的晚上11点钟12点，就是我们这儿结束了，18个小时直播结束的时候，后一个小时后俩小时会很精彩，会很多事儿。严格讲大陆时间是6月4号早上7:00-9:00，这个是最激烈的时间，最好的时间啊，一直到12点，然后你们可以睡觉去了。12点以后你醒来，晚上的8点，就是6月4号纽约时间早上的8点，一直到12点，你们一定要看，你们一定要看。好多事儿啊，好多好多事儿啊，所以说亲爱的兄弟姐妹们，好事儿太多了。
所以说这三个时间战友们啊。6月2号中午11:00-2:00，因为我可能晚，因为像川普总统演讲一样，太大了事儿，我得等着文件、法律文件，每个字儿，这个事儿怎么回事儿。还有可能重大人物要写感言。关于这段折腾这事儿啊，你们要什么结果，这板上钉钉的啊，板上钉钉的！然后你们将有什么，那你们会极为兴奋！你们一定会像在2008年奥运会一样，开幕式一样兴奋，我告诉你们战友。然后接着到第二天早上，6月3号晚上直播去了，你这又兴奋了，然后到第二天6月4号早上又直播，这三个时间。所以就基本上比过年热闹，大家准备好吧。
我再说一遍，所有被退回G-Dollar的还有退回投资的，80%的可能我会让你们还是按原价1块钱一股的买到这东西，世界上没有人这么做的。因为你听完6月2号我直播完，对这事儿做完总结你们就明白了。
再次的为世界人民，全中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福。
阿弥陀佛。唔该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，我从来没有在船舱里边给大家直播过。大家你们看到这个船舱，后边这个是爱马仕的皮子，然后所有的上边都是最高级的隔音的防辐射的翻毛的鹿皮，这个里边现在的程式简直牛大了。
可以绝对不夸张的说，这个游艇是开启了全世界豪华游艇，用铝做船身，然后是第一个最现代的，第二个把船给现代化。大家可以看到整个这里边的设计极简化，这个高级程度真是没办法用语言形容。来看过的就知道，船的每一片全是不锈钢的，整个被渲出来的，大家能看明白。
亲爱的兄弟姐妹们，现在是10月14号，文贵报平安直播，刚才蹦过了，我再蹦两下。战友们，咱们老战友都知道，这不蹦不行啊。很多战友说，郭先生你好久不蹦了。是啊，我已经锻炼完半天了。
兄弟姐妹们，这好消息忒多了吧。你看我早上，我有时候还坐在这里，看到没有战友们。坐在这看着大海。坐在这看着整个船舱，然后喝杯咖啡，跟船长聊聊天，今天的行程。然后去哪啊，干啥啊。
我给大家可以看下，大家看看这个细节。大家你们能看看这个细节，这个有多牛。看一看，你看看这船上，这小的Lady May 2，摄像头，监控，然后防控装置，防爆装置。你看这上边的细节，看到了吧。
这是船长的驾舱，这是放望眼镜的，你看这席子，一针一针缝的。你看这操作台，我要的咱们直播室是这种感觉，没人懂啊，整那玩意儿都老土。你看这电脑，你看这上边，大家你们能感受到这种精湛工艺，你看着沙发。
你看这上边Lady May，你看上边上船顶的开关。你看这上边，你看各个角落，窗子的整个设计。大家想到这个船在剧烈波动的时候，十几天在海面上，它是变形的。但是你要看到所有这些玻璃，这是防弹的玻璃，还有防裂防撕裂。大家看看，你看这些细节，这是实木。
我最喜欢的就是坐在这，看着郭媒体，你看这电脑。大家看明白了吧，我再放回来啊。相当的牛啊，这个东西不是说想有就能有的，不是你想可以有就可以有的。
亲爱的兄弟姐妹们，这就是现在，我们要看到事情的本质。盗国贼们，他们都想到这来过好日子，看到外边蓝天白云，你们很难看到的，在外边。亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼为什么要把子女送到西方来。
为什么，大家想想，为什么要送到西方来，因为这里比那里好。昨天我又抽时间把所谓的70年国庆我好好看了一遍，我看的当中。我说实话，我再从头看的时候，从一开始那个场面，我这船上的大电视叭叭叭，我听着音乐，很多人很熟悉的，但是有些名字忘了，但一说我就想起来了。
就看到那个场面，真震撼，你不震撼是假的。可是当你震撼的时候，当你看到这些里边所包含的因素的时候，你真感到心寒啊。就你看到那些孩子用嘴型唱歌，这些歌声，还有面无表情，你看不到一个人这脸上是真实的笑容，你看不到一个人，（能让）你感到这些人是发自内心的高兴。
这些歌声，还有那个面无表情——你看不到一个人的脸上是真实的笑容；你看不到一个人，你感觉到这个人是发自内心的高兴。亲爱的兄弟姐妹们，你看到我们的同胞就像僵尸一样。
整个这里所有的指挥的我都知道，我太了解天安门这块是怎么回事了。你看到江泽民坐在椅子上，两个眼睛已经空洞了。你看江泽民多崇拜西方：那个红领带，穿着我爱穿的那个内部的西装的马甲，还要把领带拽出来，放在外边来——大家注意这个细节：江泽民把领带自己扶着，保镖给他放在里边的，他又自己给它拽出来了——表示我的红领带。你看他的崇洋，穿的小马甲，那个眼神那个空洞无神，但是坐在那里，要跟你们这帮混蛋们……他心里想啥：你们这帮孙子哎！这不是老子打的江山嘛——那种政治含义，那种信息，大家能感受到。
还有一个大家能注意到的：你看看那个人群，军队过来的时候：“啪”地敬的那个军礼，“向右看！“”啪啪啪……“ 你去想想这些将军，为了这个训练，这个肚子得减多长时间？
然后那些机器：从打内部，打中部，打远部……然后到打太空，“啪啪啪“这些机器，所谓的无人机，信息方队——所有这些东西，大家一定要问一个问题：这些军队到现在为止，一说什么我们空军成立的第一天就参与了战斗，如何如何，然后海军如何如何……大家要想到一个问题：中国共产党打赢过什么仗？它打过谁？它打过什么仗？当这些飞机“哗——哗——”地从天空上过来的时候，大家要问一问：这些飞机和这些导弹，你敢用在任何一个地方吗——除了用在中国国内老百姓？
大家你去想想，你用在美国，你是自取灭亡；你用在日本，美国把你灭了；你用在俄罗斯，也把你灭了；你用在欧洲，也把你灭了……这是个核武器的时代，你打谁去？不就是打台湾吗？让美国人别插入嘛？吓唬吓唬日本嘛……关键你那些武器咋来的？大家知道，都是偷来的！你哪有一样你自己研发的？真正懂家看那些武器的时候，你会得出俩答案：那一样是你的——陆海空那一样是你的？信息战，信息战的芯片你都没有，你打什么信息战？你有啥信息战呐？
这咱不说，咱再说一个。这些玩意儿你能用在哪？你有兵吗？真的你那些兵都玩儿得了吗？就像我说过的一样，我参加过无数的军演，演完以后我跟这些老将军吃饭。老将军没有一个人不说：我们就是花拳绣腿，真上战场都吓跑了，打啥呀？打自己人行，打别人不可能！
所以兵不行、将不行；军心不齐；武器技术是偷的；实战能力没有……而且这是个极限战争时代，你 能用啥呀？现在包括那个车的彩装，彩涂都经过了CI设计，看上去很棒，但是大家记住：这都演给谁看的呀？就像美国情报部门说，很多无人机都是假的——就根本没有。吓唬谁呢？
这个军事上咱再单说，我还有好多话要说。哪天我给你们好好一个一个说：为什么叫东风17，为什么叫G2R系统，为什么叫潜水系统，为什么叫潜水巨浪系统，为什么叫东风100？东风41和东风17的差距，和东风31D是什么差距……我慢慢给大家讲。这别忽悠人——一般人就吓死了。你对付那些家里做饭的，我们那些阿姨们，我们的嫂子们害怕，对我们这种见过这东西的，全世界看过的……你吓唬谁呢？
我今天说第二部分，当阅兵开始，方队上来的时候，我真的傻眼了。我仔细看一看这个解说：自行车之前是“社会主义好，社会主义好，社会主义就是好……”是吧？然后再一个“民主”，“改天换地”毛泽东上来，承诺给人民，解放了人民，创造了人类历史……你想过没有？当你这个方队上来的时候，毛泽东出现的时候，你推翻的是地主——也就是说今天所有的，他所说的“人民当了主人……到今天人民当主人了吗？我昨天在那想：我也是快五十岁的人了明年，共产党在中国七十年，我陪伴共产党，也被它虐待了50年，这点儿历史我还是总算能搞清楚的：你给中国人民民主了 吗？人民真的是当家作主了吗？从城管、到农地、到权利——地没有、权没有、钱没有……没有军队，都是党军，没有独立的银行系统……你咋叫给人民当家作主啦？
你给中国人民民主了嘛，人民是真的当家作主了嘛。从城管到奴隶，到权力，地没有，权没有，钱没有，没有军队，都是党军。没有独立的银行系统，你咋叫给人民当家作主呢。所以我非常之惊讶，这人民当家作主这话，主持人也说得出来。
哇塞，好多吃的，So Good。鱼子酱，三文鱼，这是直播中的奖励。还有鸭腿，这好吃啊，这有点太丰富了吧。那天阅兵的时候，你说给那些老革命们，一人给弄鸭腿啃啃啥感觉。好吃啊，馋不馋，战友们，要革命，才有鸭腿吃。这是直播中的奖励，所以说战友们，我看这段，我简直是痛苦至极。
主持人不要脸的说，从那天起，共产党改变了中国人民的命运，建立了新中国，让中国人从此当家作主。这种谎言，他也能说得出来，怎么当家作主了呀。亲爱的战友们，这鸭腿太好吃了，未来喜马拉雅必备菜，肉夹馍，法国鸭腿。
你们看我直播，报平安，今天国内大晚上的，你不找痛苦嘛，太好吃了。所以说共产党能说这话，而且70年了还在说，然后你看着，社会主义好，社会主义好，唱着唱着，然后你看那几个篇章。共产党毛泽东给了翻天覆地，让人民做主。骗子吧，完全是骗人吧，杀了多少人，死了多少人，革了谁的命了，革了所有老百姓的命了。
接下来再看到毛主席之后，朱德，贺龙，包括薄熙来他爹，举着死人的相从车上，但是我没找到刘少奇啊。大家你们想（想）看一看，那个车上哪个人是好死的，有几个好死的。他们也敢露出来，而且儿女还在举手，都这样举。
大家去想一想，这是世界上多么荒唐的事情。大家想想，它有多荒唐。爹被杀了，全家被灭门了，邓小平的儿子腿都给弄断了，弄残废了。你说你怎么可能现在还能出来上街，还要歌颂它，这是什么组织啊，这有点人性没有啊，唉，他们的子女都上。
毛泽东篇章以后，你看邓小平那个。毛泽东就建立了新中国，人民翻身做了主人，这是假的吧。邓小平上来改革开放，然后一部分人先富起来。但是没有说一国两制。一国两制，香港回归不是他的事，你发现了吗，跟他没关系。然后Bang Bang Bang也不说六四的事了，六四是他镇压的也不说了。叭叭叭，邓小平这几个就过去了。邓小平篇章就是改革开放。
叭到江这了，三个代表，一个老人歌声到了三个代表。科学发展观三个代表，老江这块，你还别说，真很多故事。叭叭叭的开始了，又是救水啊，喊口号啊，在关键的时候啊。邓小平是关键时候做了决策，江泽民是让中国三个代表，然后开始了。他的篇章以后也有一个主调方阵。
所以说战友们，江之后然后就是胡锦涛了。江的是核心社会，然后胡的是科学发展观。科学发展观有啥，就是奥运会。他就干了个奥运会，然后后边就是奥运主题。奥运完了叭就来了，然后是狮子，狮子醒来了，伟大时代复兴，复兴时代。
狮子，习近平出来了，那个方阵厉害了。叭叭叭，然后港澳台，这个时候唱的是社会主义好，然后伟大时代复兴，强国梦。这个时候，你看那个人潮啪啪又过去了。这个时候你看后边接下来的几个，中间还穿插了一个自行车时代啊，你看那个老同志一个个的，李瑞环很兴奋啊，还骑自行车。
所以亲爱的兄弟姐们们，你看到整个长安街演出的一幕戏，一般的99%的人会被震撼，99%的人会被吓住。但是大家要记住，这个99背后的代价是什么，是中国人被奴役了70年。但凡有点良知的人要问一句话，这武器是咋弄啊，管用不，给谁用。
第二社会主义好，那你把你孩子送美国去干啥啊。第三，这么多人歌颂伟大的党，我们的强国梦，那干嘛有几千万人所谓的小康社会之下啊。咱今天不搞（阅兵），让他们脱贫行不行，你说都70年了小康还不行呢，就甭说这游艇了。
这话有道理不，公平不这话问的，中不中。再问一下，天安门上所有的这些人，你们看到下边车里坐的那些所有的被弄死的文化大革命的人，谁弄死的。老子给你们打江山，咱别说国家，也甭说党，就说哥们义气，都被你们给杀掉了，这还到车上去游行去。
你们这帮王八蛋，你们连宪法都修了。再不说，不问这话，问点最简单的话，天安门上站着的所有的人，和下边游行的老百姓。他们游行完以后回去得到了什么，请问一下，是精神上的满足，还是资金上的富裕，还是生活上像我能吃法国鸭腿，鱼子酱，能吗。你该干啥干啥去，漂亮的留下，跟我睡觉，年轻的男孩等着当炮灰。
你有啥，你家里的老人能看病嘛，你看得起嘛。这种驭民之术，弱民贫民愚民哭民，在光天化日之下能演到如此，天下之大滑稽。但凡你到了西方的，你看到那些真是滑稽到了极点，那就是地狱啊。
哪有这样对人的，我刚才看了路安谈。安红写的诗，我现在一句没记下来，我念了半天想记下来显摆显摆，结果一句没记下来，想不起来了。写得多好，安红在国内能写出这么伟大的诗嘛。相反，伟大的党啊，伟大党的屁股啊，伟大的领导的手啊，伟大的领导美丽的手啊，她敢说这话嘛。
路德先生在国内他敢这样说话嘛，他过的能这么幸福嘛，在这块，几里之外全人类最高的人在一起，可能吗。这里可以说真话，看真相。你那么牛叉，我就想问问天安门上的领导，咱把网络圈起来干啥，这么好的军演，那么好的70周年，让全世界看到嘛。
全世界看，把防火墙打开嘛。干嘛放到人家YouTube上去啊，还在YouTube上看。外国人不要让再翻墙进来看嘛，怕啥啊。咱都喊了一年了，天天让美国人搬起石头砸自己的脚，让他吃不了兜着走，咱跟他谈啥判啊，咱有这么多武器，扔几个过去，扔华盛顿去，你有本事。
文贵就住在纽约，你有本事把导弹扔过来，你吹你姥姥的蛋吧，你吓唬谁呢，吓唬那些吃辣椒怕辣的人，所以说你看整个表演完，无知愚蠢，但是我更加看到的事情。
（信号中断）
说实话，刚才不是被黑客。大家别误解，是我们刚才窗户太热了，不是被黑客了，兄弟姐妹们，咱不能啥都赖共产党啊。咱不能学路德先生，屁都放不出来的时候赖共产党的事儿，开个玩笑。兄弟姐妹们，咱这个盒子挺厉害，我跟你们说个秘密。
我这里边有两个卡，是某个部门给我弄的，所以一会我要给路德送去，这一套就给他了，我这一套就没了。让他去直播了，我希望他能行。我看到路江访谈我就着急，然后也怪了，跟路安谈，不被黑。
然后也认识美女，事实上绝对不是共产党的黑，我不相信。我认为还是网络的问题，所以我把我这个特殊的蓝盒子送给他。我在大海上都没事儿，在他家更没事。我刚才说到哪断了啊，你们听到哪了，战友们。
亲爱的兄弟姐妹们，共军那么强大，你干嘛建防火墙啊，你把这些实力到国外去，让外国人来看看，吓怕他们，让美国人看了都腿抖。够厉害啊，不战而屈人之兵嘛，多牛叉啊。干嘛外国人不来中国啊，让他来中国嘛，弄啥防火墙啊，让他随便了解，越了解越害怕。你建啥防火墙啊，你肾虚啥啊，对不对啊。
所以说你看这些军事上还有后来这些口号，这种愚民政策真的是到了一种无法让人接受的程度。最让人接受不了的就是我们同胞们，同胞们很多人在那块挥着旗，都是花了钱的，3秒镜头100万，晃一下20万，所有站在前边的，给一个绝对的信号，国企将统治天下。都是国企领导人。国企什么研制卫星的，研究军事化的，国家不需要粮食了，不需要钱了，就是打仗，一切都是准备打仗，大家看明白了嘛。恐怖吧，就是跟你玩狠的。
所有前边的人，那些共产党所谓养的企业家，那么中国的经济百分之六十几的都是私人企业，私人企业呢。然后这几年你还见有明星嘛，所有明星都不存在了吧，没明星。没私人企业家，只有国企和军队，这个国家要干啥去啊。
然后建防火墙，建防火墙干嘛啊。就在新疆，一个大集中营，200万人的，把全中国变成14亿人的集中营嘛。就这么简单的道理嘛，大家为什么看着兴奋呢，我就纳了闷了。
那个阅兵是给你家带来粮食了，是帮你家治病，这国家强大是你的国家，人外国人看了害怕。给你签证都来我国家吧，我不敢不给你。然后高干子女这么好，国家那么强大，那人这么爱国。天安门上所有的这些染了黑发的老头子们，你们的儿女咋不回来享受这荣誉呢，你们的孙子们儿女们干嘛拿美国护照呢。
咱干嘛去打那小小的香港呢，这国家那么荣幸，都抹着眼泪哭着，那北朝鲜比你还激动，那北朝鲜人都豁着命都跑啥啊。到北朝鲜去，私下里女服务员都说，只要你能让我到中国去，我这一辈子给你当性奴，你想干啥就干啥。
那都是国际饭店，扬子饭店，北朝鲜五月花饭店，这么高级服务员了还要到中国去，你想干啥就干啥了。那么爱伟大的领袖，你干嘛要来中国啊。去鸭绿江都行，就甭说去北京了。中共这么牛，这么多导弹，这么多钱，你看那大飞机，高铁，卫星，然后东风-41，东风-17，你啥都有了。
那天安门的老同志，问问他们，你在那高兴的时候，向右转，丫挺的，你们什么的孩子参与过阅兵了，你们哪个人的孩子在这块爱国啊，以这为荣啊。这么伟大的，你们的儿女干嘛都到外国去啊。美国拿不了签证去英国，英国拿不了签证去澳大利亚，澳大利亚拿不了签证去新西兰，新西兰拿不了签证去加拿大，加拿大拿不了签证那就凑乎着去法国吧，法国拿不了签证去德国吧，德国再拿不了签证，那就只有隔壁日本了，去越南都行。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
