<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>李明 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E6%98%8E/</link>
    <description>Recent content in 李明 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E6%98%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/58/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/58/</guid>
      <description>内容梗概:
向推友们想建议四句话；第一个、在我们中国的《易经》里边所说的金、木、水、火、土，基本上在这里边都全活儿了。水代表着爱情；火代表着一个人的个性，也就是说你的天生；大地就是你的家庭，也就是你的母亲；上天啊也就是金，也就是说你的理想。
那么在这个时候，我特别想跟推友们说，推友们我特别想念你们！因为今天是一个很特别的日子，今天一天来，我所有的推上讲的都是刘晓波先生。刘晓波先生所有今天的遭遇，之所以我今天我不能说话，就是因为我说得太多了我怕伤害到他，还有我知道的真相我实在不能说出来。大家都知道，刘晓波先生是谁抓的？是国安抓的，刘晓波先生是国安处理的，是政法委处理的。他(的遭遇)是我们中国人的耻辱！对刘晓波先生的家人和他下这样的毒手，这是我们中国人的耻辱！
全世界人民给了我们中国人一个“诺贝尔和平奖“，竟然是让他落得如此的下场，这个结局和这个下场早在几年前都已经设计好的；只是在什么时候，需要的时候，什么时间才让它出来。可是我们所有的人都在为他哭泣，都在为他悲痛，实际上今天的结果是必然的，大家没有什么可以大惊小怪的。
可是我们大家都知道今天要发生，谁能又说不知道呢？你明知道今天的发生，可是你却等待着，我们什么都没有做，我们就是talk，从来没有行动。这就是我所说的，没有行动的任何承诺都是欺骗! 任何的千言万语不如一个行动。所以，今天我在此时此刻非常之痛苦！因为大家都预知到的悲剧它终于发生了，一个个的发生。彭明、李明、徐明、雷洋，今天轮到了……今天是我们最伟大的刘晓波先生。
我们伟大的所有的民运和各方的积极人士为今天都应该思考一下，我们应该做什么？我们曾经做了什么？我们应该学到什么？思考什么？就像这火一样，我们如果把这个火的力量能借势的话，这个火能烧开所有的一切、毁掉一切！同样也给我们带来生存、生活和生命。所以呢，我们大家都知道水和火、上天和大地，但是，我们大家多少人去做呢？说的太多了！这就是我文贵说的，说一万遍不如执行，不如行动，这就是我们所要讲的。
最后，我想跟推友说：一切都是刚刚开始！
文贵会用实际行动证明给你们，我们现在的中国人和过去不一样了。我们现在的中国人不会都再像猪狗一样的活着，任你摆布！捂住眼睛、捂住耳朵、闭上嘴。我们要活得有尊严！我们要活得安全！让我们的家人，让我们的所有人都不要再变成刘晓波！这就是今天文贵和推友，今天在这一天特别的日子里，在这个特别的地方，在特别的环境里边，喝着这样的茅台，我希望有一天茅台的背后不是这个“龙“，它是刘晓波，记住这个话，它是刘晓波，不再是这个“龙“。
谢谢！一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/31/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/31/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵5月17号向推友们报平安的直播视频。
今天坐在这儿非常激动。大家这个看到今天寄个緑领带领啊这个。今天心情是很复杂的啊，有重大的好消息好消息，因为我们爆料不是为了这个集体爆料，也不是为了灾难，也不是为了痛苦，我们是为了解决痛苦，解决灾难，更重要的是我们，追求这个家庭的和谐，追求社会的和谐，还要追求国家的稳定和国家的和谐。
文贵此时此刻坐在这镜头前呢，感慨万千，心情极为复杂，特别是大家昨天晚上可能凌晨1:00看到了，我的推啊，这个推当中，那个让我呢，不平静嘛。文贵是个性情中人啊，性情中人，对待任何事情呢，确实由于我的成长，还有我的经历。对各种事情的看法是不太一样的嗯，特别是，从昨天啊，应该是从前天，昨天到这个几个小时以前，每时每刻都发生着这个非常重大的事件，还有我人生中的各种，可以说事情连接在一起的一种结果的发生吧。
这个有喜有优，有担心有痛苦，更有喜乐。今天就像我，我觉得又像再生了一次一样，中国有句话叫做久别胜新婚，久别胜新婚，我觉得我昨天晚上又结了一次婚，结了一次婚，这个大家能明白到，嗯，昨天下午的时间，也就是昨天下午2点钟的时候，我的妻子岳清之和我的女儿郭美来到了美国。 我们的郭导来到了纽约和我相聚，这个非常激动。
(文贵先生有些激动)没事啊，这个幸福的眼泪啊，幸福的眼泪，高兴的眼泪，这个&amp;hellip;&amp;hellip;成了眼泪郭啊现在，不是反腐郭了，,不是郭七条了啊。这个与妻子啊，这个将近三年的这种相聚与女儿的相聚。昨天和前天我这心情，极为难以平静吧，因为本来是13号来呢，后来由于这个各种手续的办理吧，这个改成了这个，改成了昨天，因为中间有很多变化，因为我中的合伙人还有这些国家的这个领导人呢，说好17号是到纽约和我妻子女儿相聚的。
但是由于手续的问题很晚，后来在老领导的全力协调下啊，这个而且老领导向这个有关主持做了担保，嗯，让我这个妻子，女儿跟我相聚和我的朋友相聚，这个没有老领导的这种全力协助和个人的担保，他们还暂时来不了美国。从前天就没有睡觉，这个情绪就难以稳定吧，这种感觉很难，然后我和我儿子呢一直这在大厅里边转啊转，在地板上能走七八个小时就这种感觉，每一步我都觉得，嗓子眼都是堵着慌，每一步。
唉，就想飞机飞到哪了，到哪里了啊，这个然后呢，想到电梯一响就一哆嗦，电梯一响就一哆嗦，然后呢，看到推友们的关心和担心的时候给我回复，不知道说什么好啊，就是有话不能说，对这个捂住嘴掐住脖子的感觉，后来这个妻子和女儿出现了，这样我没有去机场接她们，我怕我控制不住，我儿子也没去，都在家里等着。
结果一上电梯以后，唉，我们真的是，好像真的是生死相见一样，我觉得就从这一个死亡的世界又到了一个生的世界，那种感觉是，这种感觉&amp;hellip;&amp;hellip;真的，我不希望所有的任何，中国同胞再有这样的感觉。特别是我妻子啊，真的是，我很难想象她这几年经历了这么多事情，才变成这个样，我的女儿承受了不能承受之重，不应该承受之重，而且我的妻子这个这种感受。
所以我今天必须要跟网友，跟推友们报告。所以刚刚我给老领导说，我要向所有推友来分享这种喜悦，因为在这些从我开始爆料到现在，很多推友都在呼吁，让文贵和家人相聚，这就是我们推特世界的力量，这就是我们推特世界的温暖，就是在这个事上连5毛都不攻击，5毛也是人，他也有爹妈，也有女儿，他也不想造孽。在这点上我们是高度一致的。
那么推特世界里有温暖，就是我从这句话开始的。因为推特世界里面有了各种，这样，那样的争议，可是推友们在这个问题上都是一致的，都在呼吁着文贵和家人相见，和妻子、女儿相见。
这种感觉只有推特世界里有。(这时文贵先生有些激动，那种翻江倒海的复杂的心情&amp;hellip;&amp;hellip;)所以我们要珍惜推特世界，我们要珍惜推特给我们带来的力量，正能量。大家千万不能叫我眼泪郭啊，这个我是最讨厌的。所以说我们家现在和儿子，女儿，妻子今天我们在一起，昨天我们坐在一个桌子旁，(指着桌子上的东西，叫)郭美把这个拿走。今天啊，我这直播前我的妻子给我打开了旁边的灯，还带了这个蓝领带(文贵先生幸福的摸着领带说)，女儿就在旁边看。我妻子她从来都不看我的节目，我儿子也从来不看我的节目，我女儿看啊。
但是刚才她来看了一下。这个我女儿看。但是呢，我妻子第1次看我坐在这儿上节目，她很难受，非常难受，他知道我的性格，这绝对不是我追求的，也不是我想要的，但是呢？实事把我放在这个位置上啊，我要跟她解释，这个为什么上这个节目，在推特世界里面我遇到了什么，我会慢慢的跟她解释，从这个事情上让我感受到现代的文明的时代，科技和信息的时代，这股力量是任何人阻挡不了的。
昨天凌晨2点，我上推特的时候。我发现了，已经有推友，在上面给我发信息说希望你好好的拥抱你的妻子和你的女儿。我非常惊讶，这个为什么这个我们说好的保密的事情，怎么？这推友都知道了呢？后来发现这个推友是首都机场的，是贵宾室的，而且是跟我们家认识的。而且，也有昨天坐航班来的，坐头等舱的服务人员认出了我妻子和我女儿的。所以说呢，这推友都特别特别的关心，也让我特别特别的感动。也有昨天给我发了这个啊，特别祝福和让人暖心的话，文贵在此表示衷心感谢，那么过去的几天来。这个我一直在盼望着与妻子女儿的这种相见的感觉，非常幸福，也非常的心酸。
这本来家人就应该和我在一起，我们分别两三年，这个相见那种感觉真的是完全无法想象，然后昨天我去这个洗手间的时候，这个脱衣服都不好意思了。这个因为两三年没见妻子了，这个妻子呢最起码我妻子都老了10年，衰老10年，就这种折磨，这种心灵的折磨，这简直真的是慢性自杀，所以说我人在这个社会上的和谐幸福和稳定的社会和开心，他比钱重要比权力重要，他比名义重要，因为它能给人所有的一切一切。
我的妻子真的是没办法，去想象她受的这种摧残，瘦了我无法想，象她1米74的个子，现在90多斤，她过去都是在103，105斤左右，现在瘦了将近15斤，而且精神状态非常不好，特别不好，我的女儿反而是一个小姑娘，搞艺术的，人完全不懂任何财务，也不懂管理的，结果是学了管理，被逼就学管理。
我看我女儿这说话，言谈举止，我都傻了。因为这个跟你一下子变了一个人似的，后来听她们讲被抓起来被关押的情况，这种愤慨我真是，在这我没办法，这是昨天晚上我发那个推特的一个主要原因。我难以想象，我真的难以想像，大家去想想当你们的妻子和女儿被关押，被两次关押，然后告诉你这种感受。
你去大家去设身处地的想一想，我真的是没办法接受这个事实，而且最重要的事情我的妻子坐在这儿，还不到半小时，就跟我说她要准备20天就要回去，因为是老领导担保她俩出来的，她俩必须要回去，而且呢，老领导保证自由出入，但是不能不回去。我没有上是不回去的意思，但是他们这种言听计从，绝对讲信用，到了这个自由的世界，还没有半小时呢，就要回去兑现承诺，要考虑到家人受到威胁，她说我们要不回去把人家担保人给毁了，对老领导没法交代，还有个家人受到再次威胁。
你说我这种复杂的心情，这不就像吃了人尸丸一样，没问题，我们守信，但本来就应该自由出入，又为什么要变成这个样子？后来让我知道了一些细节以后，作为父亲作为丈夫，我真的非常的惭愧，因为是我给他们带来了这样的压力，他带来这样的痛苦，本不应该发生的事情。
而且这种痛苦，会不会再次发生，文贵真的是没用，这就是为什么，我昨天发推我向大家说，这种感觉，这种痛苦都像吃了人尸丸一样，真的是文贵感受到这种全身上下都觉得像扎了一亿的针一样。这些针都慢慢的往我身体里扎。我真的我从脚趾盖到后背，我都感觉到这种针和疼痛，我觉得我的后脑勺一直在痛，然后看着我这个瘦成皮包骨的妻子，躺在床旁边。
哎呦，我这妻子两三年了，独守空房，独守空房的。我妻子每次就睡在那1/3的地方，这个没有超过1/3的。原来我都睡了一大半以上。现在突然看到我妻子，坐在旁边的这种复杂的心情，我就在想中国有多少家庭像我这样，多少家庭。看着我女儿这种，完全成了一个，另外一个人，这个社会事件灾难，对人的性格的改造，对一个人的这种物理性的改造，这个身体上的改造，这简直是无法形容。
任何一个人都无法想象，就我们家遭受的挫折，就现在的这个傅振华呀，这个人啊，这简直就是魔鬼，魔鬼，魔鬼中的魔鬼。这个傅振华这个很多事情，很多事情，我都没有说。因为我的妻子，女儿还有我的家人正受到了各种威胁。比如说这个傅政华在这个抓捕当中，去了两大卡车，100多个特警和枪实弹，和枪实弹。抓我们家人的时候。
抓我们家人当时17个包含我儿子，结果儿子在抓捕前的不到40分钟或20分钟之间，我儿子接了我电话，有朋友给我打电话，让他们离开。
我本来让我妻子，让我女儿，让我我哥哥，让我儿子离开，这就是说我爹我娘走不了，就是说咱也没什么事，有什么怕的呀？我哥也不同意，所以全家都不走，最后就让我儿子凌晨4:00去的机场，坐了7点的航班离开了，结果飞机起飞后的20分钟左右吧有说20分钟，有说40分钟的。那天的名单是抓17个人，结果抓我们家16个人，全部是100多个武警和枪实弹，然后用16台车，分别拉走戴上头罩。
然后我们的人被拉在那个酒店的总统套房里的一个保安，就几个人就是轮流的打，就把孩子腿打断了，膝骨另打碎了。外一个孩子，在这个地下室就打了将近一个多小时，孩子都打烂了，扔着打，踹着打，使劲打，就像扔东西一样，就是打，你不是盘古吗？你不是牛吗？我弄死你，我弄死你，能怎么着，打完以后再拿出一把枪，扔在他身上，这把枪就是你的，必须签字。
这就是你拥有的枪，因为当时抓捕的时候说我们涉嫌黑社会，你必须得承认这把枪是你的，我们这个保卫部的这个小伙子叫曹金龙，被打烂了这孩子，现在这孩子基本傻了，另外一个孩子就是照顾我母亲的人，啥也不因为，就因为在抓的时候，我大哥穿了个背心太冷了。因为1月10号嘛，就把一个小棉袄拖给我大哥，他说你牛啊，就拉倒总统套房去，就是打，这孩子基本上也残废了。然后我就知道很多人现在，基本上是就是神经不正常，我的六嫂，我的六哥，四哥，四嫂，我的大哥的女儿，女婿。
啊，这个小孩子，包括那小女儿，现在都是这种恐惧，已经无法从他的生命中拿走。你少吃一口饭，可能未来能补上。但是这种恐惧，无法。昨天我看到我妻子的女儿全身上下每个汗毛里都都透这恐惧。那种迷茫眼神中的恐惧。
家庭政治学里面最重要的一条说，当这个家庭有恐惧的时候，这个家庭将不会有希望。当这个家庭有背叛和欺骗的时候，这个家庭不会有幸福。当这个家庭受到了来自社会上巨大的威胁的时候，这个家庭只有两个方向，一个是四分五裂，一个是紧紧团结在一起。
我们的这种中国社会，绝大多数受到威胁，是四分五裂,没有团结在一起。因为外来那股力量太大了，你根本没办法，没办法团结在一起，谁能抵抗？那种被打的，那种来了五六十台车，是不是100多个干警带着钢盔，那武警那是对付谁呢？那武警应该是防御战士，怎么抓老百姓的？协助，你有这个职责，一百五六十个人几大客车，然后把那些女孩子们，就是往死里踹，用脚往脸上踹，踩在脚底下。
这个傅振华呀，我真的不知道他是人呢还是魔，就在抓这个之前的前一星期，傅政华的弟弟，付老三约了我6哥，到了这个桑拿房去，脱光了在桑拿房里面还给我6哥提出，因为这个料我没爆，我都一直留着呢，这个我不能都爆完啊，我不能都爆完。这个说，当时他想要方正证券的，说把李勇抓起来以后我们一旦当第一大股东，要求要方正的一个金融牌照，他想要保险的牌照，还在里面说不管你们家谁怎么抓起来，我们会把你救出来，现在你就要签文件，把这些拍照给我。
你去想想，傅志华先生在短短几天后，100多个武警特警，驾着什么冲锋枪，手枪就去开到我家，把我全家给抓了，我儿子侥幸脱得一逃，否则你们想想这后果是什么，就是我要是当时被弄住了，我不是说是徐明和李明。我连徐明和李明的待遇都可能没有。因为他们还活了一段时间。我估计当天就得弄死我，那枪声扔在我们员工身上，让他承认这枪是我们的，那要是我在的话，他就拿枪把我打死了，那就说我是袭警啊，所以说傅振华先生我跟他的事情没完。
任何情况下，没一个和解。如果傅振华不能服法，傅振华他的事情，没一个公平，不受到依法的审判，中国的所谓反腐，所谓反贪，那根本就没有半点攻击性，不管他背后是谁撑腰，就是天王老子，我也会跟他斗到底。我明确传达各方面的信息，在任何方面我都可以给你们，咱们可以商量，没问题，在傅振华和北京专案组，刑侦队对我家人这种虐待，这种非人性的折磨，把我们四五十的一个女员工，给关在一个小屋里面。几个人搜身，拿着枪往阴道上戳，这事绝不拉到。
我今天说的话，我希望在第三方公证的，在有关领导指定的专案小组工作下，对我所有说的每个字进行调查，应该公布于众，我说的如果没有，我说的我应该承担加倍的责任，最高的惩罚。如果傅政华先生他这样的一个办案，这样的敲诈和黑社会的这种方式来办案，这种灭口似的对家庭这种重大的打击，这事要没个说法，国将何国呀？国还有法吗？国是谁的国呀？法是谁的法呀？
任何一个国家和社会，核心的价值，它就是家庭。特别是中国，我说了它是宗教，任何一个国家和体制政治体制，如果开始拿家庭来作为威胁，绑票。那这个国家就不可能有前途，一个社会，特别是中国。稳定的基石就是家庭。可是过去的5年将近960万人受到了关联调查和协助调查和被抓，这900多万个家庭里面他牵扯了几千万人，这几千万人家庭受到了威胁和类似于我们，和超过我们这种非人类的残害，虐待。
牲畜都不如哇，猪狗都不如哇，完全是连非洲的刚果，冈比亚都不如的法治环境。对人性的这种迷灭，如果这个社会这样加强，怎么会稳定？任何学过政治学的，任何学过社会统治学的，都明白一个道理，当这个家庭的基因被打破的时候，社会的动荡和社会的重大的这个不稳定就会到了，甚至是革命，甚至是流血的革命。
我们这个家庭的遭遇，我的母亲昨天才回去。昨天我太太跟我说，我特别难。她说她不能去告诉我娘，不能临走之前去看她，因为她刚做完手术，所以我太太吓唬我娘，说你要是哭的话，你的眼睛就瞎了。我娘说要是你要确定哪天走，你千万别跟我说，我该控制不住了，所以她没去见我娘。你去想想，大家你们想想你们的母亲，你们的父亲，如果这样你是什么样的感受。
所以说，每个人都带着极度的恐惧。我的女儿，我的妻子出门上大街上，非常害怕，害怕这些国贼们的利益集体，找这种用下三滥的办法，把他们给伤了，给杀了，制造车祸，他们听到的，每一个人都是警告的，而且他们特别害怕，来自于各个方面的威胁，恐惧。
各个方面的人。更重要的是这种老觉得抓人的那个声音，有人敲门啊，一听到马路边的警车声他们不行了，我们全家人，所有的员工，全都这样，警车一去盘古，我们这又发生什么事？几年来，这还生不如死啊，生不如死的感觉。
一个社会的家庭到了生不如死的时候，这个社会是什么情况，我们的很多推友里面都在说文贵爆料，是怎么了？爆，爆，爆料哇，大家去试试想一想，像郭文贵这样处境的人，有一个敢站出来爆料的吗？有一个敢讲真话的吗？过去几十年发生过吗？有吗？几十年没有发郭文贵这样的事发生吗？没有被这个以黑反腐的人，给反了吗？没有以贪反贪受到的待遇吗？
当然有，谁敢站出来说话了？谁敢？现在这些利益集团，盗过賊们对我的家人，员工的威胁，是超出了所有大家的想象。我今天给老领导说，你拿出来2014年我妻子的照片，我女儿照片，你再看看现在我妻子的照片，我女儿的照片，你看这精神状态。你们在这精神上肉体上把她们打击成了啥样，你们的孩子，你们的家人，如果摊在你们身上，你们会是什么样？
我跟你相见而行，往你的方向而行，我们的方向呢？这就是我说北大一个精神高地，你们的法律系培养出，张学兵这种，玩弄法律，吃了原告吃被告和这个司法人员，一起敲诈当事人。然后像朱冒文这种优秀的人，都变成了贪婪的，这个人吃人的人。张学兵你们这北大的律师，集体培养出一批，残害老百姓的帮手，你们不去尽立，权力的核心，但你帮着权力的核心在打压人民，欺压人民，还让我们捐款骗捐，你以为这种权力的傲慢，以为你是北大就是中央的这些领导的家人，你也连小三都不如，你就是小四儿吧。
你们就开始也欺负老百姓，上有这些政治局委员，还有这些傅政华这样的黑警察，黑司法，再加上你们这北大培养的，以律师为手段的这种打手。老百姓还有的活吗？私营企家有的活吗？私人企业家没文化，你们用法律，用关系就把这个私人企业家还所有的社会，这就是法的资源全部垄断，怎么有公正？怎么有公平？私人企业家，老百姓打的起官司吗？上哪去说理去？法官，检察官，警察不是来北大司法系就来自北大的关系，各省领导政法界，要么就是这学院，那学院，都是利益集团的，老百姓咋活呀？709律师除了被同行所出卖，还被同行恨不得，不是关系弄死你们，就说同行也的把你们弄死。牺牲你了。
这个社会到了何种的扭曲程度啊？何种的扭曲程度，我今天在这说实话，郭文贵爆料连1%，0.1%，我要拿去出来几张核心的纸，我可以告诉你们，不是1000万，1000万人上街，我真想跟真的是当局的试试，咱们在发布会上试试。我要拿出几张纸来，不是1000万人甚至上亿人，除非这人们真的是，完全不要自尊，完全不顾家人的死活，我要把一些视频给放出来。不要说你傅振华一个人，你傅振华两个小老婆，你的所有让你玩过的女警察，得多少人自杀。
其他的政治局的，常委的几个人我就不说了，我也给老领导承诺，我不说就不说，我要说的不是天翻地覆，不是地动山摇。全人类都会诅咒你的。我妻子和女儿很快会回到北京，一定兑现诺言，我们出来了，我们就回去了，给这个专案组和老领导，特别是我们就为了老领导担保说也一定要回去。能做到这点的人谁敢拍拍胸口说？我妻子和我女儿这种勇敢和正义是讲信用的，让我感到真的是很敬佩的，我也必须听她们的。
但是我对他们这种愚钝，天真，和被这种教育的，这种话被奴化了的我感到悲哀，我的爹妈我的家人都在北京，都在国内，我妻子的家人他父母都不在了，姐姐，哥哥，姐夫，妹妹，妹夫,还有孩子们都指望她，这不就是被绑架了吗？这不就是被绑票了吗？当一个国家开始绑架人民，绑架家人，以家庭为作为一个肉票的时候，是什么样子的？傅政华呀，他就是纨绔子弟，但是我说实在话，推友们我还是觉得，绝大多数都是好人。
最近我收到了各各种种的信息，我真不知道都是痛恨傅政华的人，傅政华和江梁栋副局长的专案和邢毅的这些，整个连畜生都不如的这些人，他们恨死了，他们说他们不能代表我们200万警察，他们不是代表我们200万警察的代表。郭先生你不能这么说，我们可以跟你一起来寻找司法的公正，揭发这种腐败，傅振华绑架了这个国家，绑架了这个国家机器，江梁栋和邢易宗这些人所做的各种丧尽天良，泯灭人性的事情，令人发指，绝非一，也非百，也非一万。
我们的高云侓师，我们的709侓师，我们的雷洋事件，我们的现在北京一个个相连的这种，李明事件，徐明事件，还有能挽回的机会吗？雷洋能活过来吗？所以昨天我妻子跟我说，你不要有任何的伤心，咱们毕竟能见面，还活着呢。人家那些人命都没了，人家家人怎么办？我的妻子善良的话，让我感动，她总是这样，但是这种善良，你不觉得非常的悲哀吗？能活着咱就应该感谢。人活着是应该的呀，这是父母给我的生命，上天给我们的生命。
可是傅政华你有孩子，你有你的几个老婆，你也有父母，你有的，你就没想过这些人也是人吗？你掌握了这种大量的这种司法的这种资源，你把老百姓连猪都不如，傅政华先生在每个酒桌上都爱谈一段故事，在89的时候，如何被64的学生，打到车上去 ，然后把头盔打了个窟窿，然后你撤回到北京市公安局。
这是你每次在公安政法讲课的时候，如何讲出8964，你把多少学生放倒，然后你怎么开始开的枪，我都没跟你讲。你在8964的所作所为也一定也会给你算账。你靠8964镇压学生，你作为警察先开枪，你在丰田面包上挤进去被围在那儿，退回到北京市公安局，这成为你上升的政绩，也被中央领导认定为可信赖的，啊，可信赖的公安好干警。
这是一个重要的基础，但是天下是有轮回有报应的，一个社会的稳定的基石就是家庭，家庭稳定其实就是母亲就是女人，你对女人如此不尊重，你对人性是如此不健康，你对司法如此的蔑视，你享受的那个美好的流血的故事。助孽了你今天的公安部超常委部长和你要当政法委书记，公安部长的野心，这个国家能让你走到今天，就是国家的耻辱，体制的失败，为什么黄艳能和你一次次的在一起，能为你的哥们兄弟批项目，能为你的兄弟改规划。
为什么潘石屹这样的人，中纪委的哥们是你为奉上宾，不就是因为你用非法的手段去调查别人，利用中纪委的这个什么都能干的这种权力，加上你的这种可真心，可上的手段，然后和潘石屹一个地产商，你们改规划容积率，不行就抓人，然后中纪委又保护你，这是一条龙在作案呢，你们喝酒前先讲哪个领导，哪个领导是哪一派的，然后讲要爱国，然后要讲要忠于领导，最后喝了一半儿的时候，就是忠于性，黄艳可以怀孕的小手就拿出来，你们都叫哥们，忠于哥们儿，忠于利益，忠于你的团体，北京城，长安街你们的车都整天晃来晃去干嘛？这是你傅振华先生的名言，你每天从长安街过，你都在想，有这么多车都在干嘛？无非是三件事，为了官，乌纱帽，而奔跑，为了关系，让自己的这个丑闻能遮盖的住，而奔跑，为了性和钱在奔跑，这是你说的。
你搞懂了北京的官场，但是你没搞懂一样，不管多大多大政府，不管你200万干警，还是多少干警，你在14亿人民面前你什么都不是，你200万干警，你100万军队加一起有500万的这些人，你不过都是14亿人民的子女吧，你还属于人民的一小部分吧。
当人们走向街头，当人民振臂高呼，不会再像那帮64那么傻了等着你们开枪。站在大街上不回家两天，你们就投降，我不相信你能把长安，北京城的600万车辆你全都烧了。如果8964当时让我组织，不会那么愚蠢的，就把车停在所有大街上，停两天，然后再不行把自己车点了行不行？就让你傅振华出来个答复， 怎么抓709侓师？ 雷洋怎么死的？高玉女士怎么回事啊？这些900多万的这个腐败当中，被抓人的钱去哪儿了？字画去哪去哪了？车辆去哪了？特别是家人受到了什么折磨，是谁下的令？银行那些钱去哪了？
北京这几亿平方米的房子都是谁的？
大家查查窗户去,查一下产权证，把北京民生银行，西城区的所有帐户打开。西城区分行，那家伙西城区可是一个腐败的老窝啊，现在要出中央领导啊，要掩盖继续腐败呀。所有的推友们，你们绝对不知道盗国贼，我说这盗国贼的意义，盗国贼是要控制这个国家未来20年，这些盗国贼们只有侥幸，只有狂妄，不可能有半点的善良，不会有半点人性，绝不会以为你老百姓能做什么是。在他们的眼里，在酒桌上一说话，这家是农民，这农民就是猪狗，就是你考上什么大学，你就不管哪来的，就是你就是一个农村来的，你就是个草根，在北京城还有一批像傅振华说北京话的外地人。
就是傻叉，这种严重的血统论，无知的血统论，傲慢的权利论，甚至于这些长安街，这些绑架的国家机器，盗取了国家机器的人。这些推友们那都在说这个，说那个，你们去做，给文贵递子弹。我在这说，你给文贵递子弹，你有一万个文贵都帮不了你们。你们的妻子和女儿都会像郭文贵的下场一样。她们这岳清之，郭美的爸爸，她的丈夫，还一个这么牛的人，混到今天。你们能像郭文贵这么有本事吗？有这个勇气吗？有这个智慧吗？有这些智慧勇气。文贵多的多了，给文贵递子弹，你们敢吗？我不要你递子弹。
我们要站起来，要敢于说不，否则你们的妻子儿女姐妹就会像我的妻子，我的女儿的这种下场。像我弟弟的下场，开了枪不让你治病，看着你死，医院看着你死。你告诉我推友们，仔细观察观察你周围，你的治病，你的银行，你的安全，你的荣誉，你听到的话，都被谁控制的？你没有一样说的算，你能告诉我你这样说，你连生殖器，你连上床都说的不算。你要敢说你什么说了算，大家去想想，什么你们说了算？
上街，警察，交警随便个理由就可以把你搞定，像雷洋一样被淫乱，被嫖娼。可以像李明一样开着警车，傅振华去24小时让你消失弄死，然后就说在审问当中打针打死。进了看守所可以摔死，猫猫躲猫猫死，骗你的钱，范雅的事情是不是？这个e是宝的事情。骗你几百亿，几千亿咋的，骗你咋了，由法院给你裁决，法院我们家的啊，我说了算。
这老兵青春献出来了，不行当地收拾你。在乡下那个老兵跟我说这个骑着摩托车，一脚踹到草堆里，一顿乱打，然后拿女儿做威胁。这不是以黑治国，以警治国？一个家庭受到了这样的威胁的时候，我的家庭我奋斗了几十年，用鲜血，我的弟弟的鲜血。用我每天20个小时的工作，让我为中国要几百万的平方米的完美建筑，我也死也带不走，我哪也不去，为国家有6万多个员工的工作机会。拿了几百个亿的税费啊，工作了几十年，我就落得这个下场。
推友们如果你们都变成郭文贵以后。你们能像郭文贵这样的下场，你们还能活下来吗？我是侥幸中的侥幸，是上天呢，上天睁了眼了，文贵没有作孽做到家，我才躲过了一命，你我儿子躲过了一命，妻子半残废的人，女儿现在已经这么小都抑郁症了。自闭症都是这样的。我爹已经不能动了，我娘已经坐轮椅在不能动了。我的哥哥已经半神经病了，我这几个嫂子也半神经病了。
我这几个员工，昨天这个，我这一说我就受不了了。我的这个老员工赵广东，60多岁干警察出身，被打的是最残的。就是让他说，我跟他，我们是黑社会，就是一直打，几个月，也跟我的好哥们侧峰先生关在一起。侧峰先生也是被打了几个月，拿他妻子，拿他儿子做威胁。
我现在怀疑侧峰先生活没活着，头两天我都梦见他了，梦见他以后，一直跟我喝酒不说话，老举杯，我醒来特别特别难受。我们的赵广东60多岁的人被打成那个样子。我的其中的一个哥哥消失了几个月，不知道他在看守所里面没有衣服，啥也没有，也不让送钱。因为他的名字是高度机密，大冬天里几个月，穿着个拖鞋，后来这个是大连的这个副市长刘乐工的官局长发了怜悯之心啊，我很感谢他给了很多特别的照顾，还有他的秘书允许我哥在派出所房间边，在8步之内每天走上个十几趟。
太多的事情，我真的我觉得我说的每个字我心都在疼，如果我们的员工和这个哥哥犯了罪，我的找广东犯了罪，我的吕涛犯了罪，我的杨英犯了罪，活该啊。你犯罪了，犯罪的按罪人处理，按最严处理，无可非议。我不认为他们有任何罪，有任何罪，为什么要等三年不判呢？李有的人5罪4罚，16个人当庭释放，弄了国家上万个亿啊，贪了几千个亿啊，5罪4罚呀，李有哇。在里边李有被关押的这些小情人们，还在给你们许诺，出去这艾玛士包，还要到九寨沟旅游了呢当然了，他们去九寨沟，肯定王仁哥校长，俞立同志就不陪了吧，你说这个，这是个什么情况？这是个地狱啊。地狱也没那么可怕呀。
它让人变成这样的无知，让人变成如此的呆傻，让人迷失了方向，甚至没有了自己，这种恐惧，不仅在血液里，而且它还传染，传染给所有的亲人，然后这些人被传染以后再传染给其他人，然后都得抑郁症。老子痴呆了，吓成中风了，这个年龄大的吓呆傻了，甚至要命，中年的变成精神病了，小孩得了抑郁症，这个社会不就成了真正的有病的社会了吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
