<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>国际化 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E9%99%85%E5%8C%96/</link>
    <description>Recent content in 国际化 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E9%99%85%E5%8C%96/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1852/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1852/</guid>
      <description>内容梗概:
一、中国房地产可买下大半个地球,所以它必倒
嗯？我这是进了但是不对劲啊，色彩啥的都不对劲。喂，我的天呐，嘿，有声音么？对了，这个黑白对比不对，这都成啥颜色了？我的妈呀，17万人上来了，呵呵，想弄啥嘞？这是想弄啥嘞？
不对，这色彩老不对了，这对比度不对。我觉得2.8那个要调一下，这个往下调，三调到二，继续调，240调到下面那， 240调到180，对了，对了，再往下，还往下，对啦，对啦，好好好好，180，你看，对了，好，ISO那个往上调一点点。ISO那个，好，好，好，F3.5那就可以了，应该差不多了这个，清晰度怎么样战友们兄弟姐妹们？
我往这边一点，清晰度怎么样兄弟姐妹们？风吹JJ蛋逍遥，战友太牛了，中？中不中？声音中不中兄弟姐妹们？嘿！但我觉得播出去咋就没那么清晰呢？呵呵，好！挺好， YouTube都改好了，木兰，挺好挺好，确定啊，确定啊，兄弟姐妹们大家好，能听到吗？好，兄弟姐妹们，今天是七月几号啊？7月15号，兄弟姐妹们，今天7月15号。
好，Snow，来跟大家战友见面，Snow，呵呵，Snow，又激动了，又激动啦？又激动了吗？给战友们问好，给战友问好。你现在是神兽啊，神狗啊你是，你知道多少人爱你吗Snow？我都嫉妒你啦，我都羡慕你了，那么多人爱你，是不是啊？你都知道谁是蛇妖。
好，尊敬的战友们好，今天7月15号，今天是乱聊乱聊乱聊，我为啥要直播呀？就是刚刚锻炼完我看到国内的很多战友给我发的信息，我没办法一一地回了，就很多战友这种信息真的是，我刷一下屏3万多，我刷一下屏3万多，我的手机就是死机，现在我就我点任何我点进去、我转发任何一个信息都要死机，就是信息太多了，所以说一会还得把我手机还得清空一下信息，这太多太多了，然后再点完没了一个不显示，但是信息往里进，那就是说完全是爆机了给。爆机了，然后我稍微松一下手就800多，就800多就进来了，所以现在没办法。
（Snow咳嗽）哟，干什么？嗯？哦~好，转身，大转身，行吧？
所以说，我就在这儿战友们特别是咱们西藏的还有辽宁的战友们，给我说七哥你昨天（的直播）都没看上，国内的网上不去，今天你无论如何你哪怕你就咳嗽两声也行，给我们见个面。我说中吧，中中中，必须的，战友们的要求是最重要的。
所以我说那就直播吧，啥事没有。但是呢，非常非常重要的，同声传译啥意思啊？这咋还有同声传译啊？我现在进来的是同声传译的这个视频，哇塞，你这啥玩意儿？我是原来进的不是那个，我怎么能找到我的频道，我看啥样的，咱们的？你要把那个什么给我~~，你给我找到我的频道让我看一下，我们同声传译组的很多战友太重要了，很多很多外国朋友都通过同声传译组看的。
现在像盖特战友们非常有意思，盖特现在是2%都没有咱中国人，连2%都不到，百分之零点几，连1%都不到，你说多可怕，连1%都不到，你是有多可怕吧。你说咱中国人现在才5万多嘛，咱秘密翻译都已经是都十几万都上去了，你看这翻译组太厉害了，太厉害了，现在5万多，木兰真厉害，木兰把秘密翻译组、同声翻译组，秘密翻译组做得太好了。
Snow，你看Snow这小腿还二郎腿，还翘二郎腿呢，你还翘二郎腿呢，去玩吧。哎呀，你看你弄我的毛毛。哦，我的Snow哎。
咱们国内的战友非常感谢，给我说的国内经济这一块，经济这一块确实我不想说那么多。不能像这个亡腚缸——灭亡的亡、光腚的腚、水缸的缸，亡腚缸路大脑袋波切一样，这孙子叫别人又是存黄金又存粮的，他就是一爆发户，这个孙子骨子里边就是一个很low的low货，让大家存粮食，好嘛，存了粮食啦到现在老百姓是这个样子，对吧。那么经济这一块他根本就不懂，所以他瞎球闹，他就是过去那地主的儿子，一有事了就存粮食存黄金，这是什么年代的事儿了对不对？我是很反对的是吧。
所以说现在国内他不懂经济这块，国内的经济这块，金融、房地产他根本不懂。像房地产这一块，兄弟姐妹们看到了，我再说一遍，许家印跟我无冤无仇，但是他必须得倒。为什么？因为共产党必须倒，共产党的爪牙们必须得倒。
这就是你看到国内的经济它到了什么程度，一个中国共产党的房地产整个经济规模能买整个美国买两次，可能吗？能把整个欧洲买下来买两次半，你觉得可能吗？是吧。大家不要忘了，全世界5000亿美元GDP产值的，你看看有几个国家，就那么几个国家，十来个国家。你说你一个共产党的一个房地产，你能把整个半个地球给买了，打打折可能整个地球给你买了。
大家老说人民币现在涨，战友们，你们但凡咱自己去想一想，国内的经济和房地产和所谓的老百姓的生活当中，中国生产啥？你告诉我，中国什么让你经济增长？房地产对国外的整个货币没有半毛钱的影响，那叫泡沫经济，那叫不动产。
你流动性的、赚外汇的，你告诉我你有一样能赚外汇的吗？除了打工仔、打工妹、老百姓那些像我们这草根的血汗钱，你有什么进钱的渠道？你告诉我一样。中国人不生产农业，不弄粮食，你就是再加工嘛，就是贸易再加工嘛。
那现在世界全球已经逐渐的和你要脱钩，你要（被）封杀，你能越来越好吗？你不可能越来越好。那你的外向型的经济贸易就是加工业。你大量的煤炭靠进口，你大量的设备靠进口，然后你再加工，也就是无非的苹果呀，美国的再加工的企业的手机，还有耐克的那些鞋子。这能掰着手指头数仨手指头。
二、亡腚缸蛇妖闫与伪类可以骗走我们不想要的人
哎呦，哇塞，我又想起来断修魏了，我又想起断修魏了。现在我坏了，还得想起来这个秃头断修魏、蛇妖蛇妖闫蛇妖闫。我一想蛇妖闫那个感觉，我见那一面我太后悔了，6月4号见了一面，我不见吧我没那么恶心，我见过这个人我实在是恶心啊。
那个大牙花子张着嘴笑，那种走道颠吧颠吧颠吧的那种感觉，那个就是站街女，真的就是东莞~~。昨天我说错了，我说错了，这50块钱一次，100块钱三次，她最多是10块钱一次，20块钱我估计也就5次了，100块钱得买月票，我跟你说就这么个东西呀。就很差很Low，所以昨天，哎呀这一想断修魏把我打乱了。呵呵，断修魏，现在听说与细思极恐鸡腿潘又汇合了。
战友们大家记住，只要王八和蛇还有什么兔子什么这些东西开会的时候，他就有好事儿了，就让他们多开会，咱要鼓励像什么亡腚缸路大脑袋还有蛇妖闫是吧，九指妖、鸡腿潘还有那熊宪民、孟维参都开会，你们不记得东京开多大会了吧？你们不记得当年拉斯维加斯开多大会了吗？你不记得他们一次又一次地搞什么加拿大的会了吗？还摆在那照一个照片。
兄弟姐妹们这个世界上就一件事是最重要的——实力，他有钱吗？他有脑子吗？他有道德吗？他有信仰吗？他有目标、他们聚会的目的是干啥？他聚会的目的无非是觉得狮子王现在倒下了，狮子王永远不会倒下的，狮子王会有一个个狮子王，狮子永远是狮子。
无论你围着狮子怎么转，那狗你都是那鬣狗，你让他开会多好啊，你让他诈呼诈呼多好啊，是吧，他们越开会咱越强大，而且呢，他一开会他骗一帮人，他能骗走的人正好是咱不想要的，是吧。现在战友们千万记住，他想骗走的、他想拉走的、他能忽悠走的正好是咱不想要的。
这在过去唐朝的时候叫试妻嘛，很多人以为是试用妻子是把老婆弄家来上床试用妻子，不是这概念，过去的唐朝的一直以来都是宵禁，到了晚上都不让出去了，然后就有一些场合就是给一些有钱的人试妻子，干嘛呢？把妻子放出去接触一些人，看看这个老婆能不能学坏、能不能背叛自己，这叫试妻，——试用妻子，试试你的忠诚度。
这帮人就跟咱试是战友呢，叫他去试试，一讲一说战友们有人信了，是战友他不会信，他犹豫不决投机的是吧，那他一定信，信的快去恭喜他，去找鸡腿潘到澳大利亚有袋鼠肉吃是吧？去找九指妖是不是？到九指妖教她能叫你加入九指党，是吧，还能把它PJ潘呐什么加给给你，去找亡腚缸是吧，找蛇妖闫能给你讲解病毒。去找他们去吧，多好啊。
三、人民币国际化是中共的金融陷阱和货币炸弹
然后我给战友说经济，你说他总共就那些GDP，那我现在给大家讲一个最根本的问题，咱国内既然什么都不产，你靠啥活着？你还外向型进口煤炭、大量的大宗物品&amp;amp;设备，那你经济咋会好呢？不可能好是吧，不可能好怎么忽悠呢？
然后就外汇，然后大家以为外汇始终还涨呢，不降。大家要记住中国共产党的所谓人民币升值，就刚才我在锻炼的时候跟某国的相当于总理的人物聊了一小会儿，他说几年前你告诉我的事情我都信，但是我真的不敢相信它会发生，它现在都发生了，他说你说的我都信，我说中国共产党的人民币为什么一直硬挺，他就两个圈儿，它一个叫什么国内人民币、离岸人民币，啥叫离岸人民币知道吧，国外人民币叫国际人民币，所有这个出口都是在香港发生的，然后在新加坡、日本、欧洲的圣彼得堡它有几个离岸人民币中心。
这也是中共的领导人出去所谓的访问的时候，给各国使得诱饵，诱饵，诱饵，坏了，坏了，我这一动就想起九指妖，就打断我的思路，就得这样这样，所以说它这就是诱饵，诱饵，诱饵，诱各国，看，我要在你这儿建一个离岸人民币中心。
你去看看去，大家记住我今天说的话，你看七哥有没有关注共产党这几十年，过去的30年，后来的就是特别2001年以后，开始中国加入WTO，开始实行人民币国际离岸制，也就是过去离岸只有香港，然后它又开始在全球拿离岸就来忽悠大家。
去哪最多的地方呢？非洲，我要在南非开普敦建离岸中心，然后到中东，然后到什么圣彼得堡，然后就到这些第三国家和南美，建立离岸中心是建立两国正常关系、24小时战略伙伴关系，最后再加上一个24小时战略伙伴兄弟关系，也就是联盟了，他所谓的非联盟就是联盟的方式。然后就建这个人民币离岸中心，大家去看一看去，后来特别是在2008年以后，没有任何领导人出门不谈这事儿，所谓的离岸中心就把人民币国际化。
但他为啥，哪有一个货币什么国内化、国外化，老百姓从来不问这事情，什么概念？就是海外我只要你认可我的能流通的人民币，我就这么多，大概在两万亿、三万亿，然后最多了我不会给你超过3.5万亿，那么这时候你看到中国不管你有多少钱，就是被国际上合法化能流通的也就这几万亿人民币，从来不会超过什么几十万亿人民币。它光国内人民币它都200万亿，印刷了200万亿，200万亿！印刷的200万亿，货币流通是多少？大家去看看去。
所以他就拿着很少的一块儿到外面去忽悠人，因为它也需要外汇还需要结汇，然后就做了个局，整个这个外汇的升或涨他自己说了算，我让你涨我就把人民币买回来一些，我让你跌我就放出去一些，这是一个什么？这是一个货币炸弹，一旦就是现在叫QE，QE就是print货币，M1、M2是不是？M0、M2，就是说货币整个印刷的多少，他把这个比例给你玩好了，没有任何人可以决定他的货币增长，所有市场上人民币的增长全是放狗屁的，全是假的。
就这么简单，你去上大街上你去卖肉去，人家肉摊上摆的肉就这么多，你爱买就买，不买拉倒，（固定）多少钱；这个王八蛋不是，他就放了二斤肉在这儿，我就这二斤肉，我放了个价格，对不对？就二斤，而且这肉只有他家（卖）的，这个肉叫人民币。
人家说我就能吃这个肉，那我先给你一块，我再固定价格，一块钱一斤，不管多少人买，我都控制着一块钱一斤，我就这二斤肉；他家里边多少人等着吃这个肉呢？可能是一万倍、十万倍，他要想把价格要弄低了，他就多拿点肉搁在这儿，反正这个东西价格他来控制，以多以少来控制，他永远是供需他来控制的。
所以人民币这个海外价格纯属胡扯的，所以过去几年我一看到谈人民币价格涨了跌了，都胡球蛋的，不懂任何经济，就连共产党的政治经济市场垄断、独一金融机构这个起码的政治经济的基础都没搞清楚，这样的货币一分钱不值、一毛钱不值。
还人民币国际化？人民币国际化他就是要把这个东西给国际上放一个兑水的炸弹，他给你进一下、出一下、进一下、出一下是吧，他就骗你几把，他想操纵这个货币。
然后他未来用人民币不跟美元挂钩，他让人民币贸易项下货币，然后跟非洲、到欧洲去骗钱去，是吧？我给你人民币，你给我东西。说白了，就是去蒙亚非拉那些落后的国家的，他就这目的，然后又可以洗钱。
所以呢还是他来控制，因为他是独一政府的独一金融机构的、完全不受监督的、不透明的货币制度和金融制度，他永远不是真实的。那这种情况下人民币的升幅管用吗？——不管用。
四、人民币在国内一毛不值,换成外汇才是自己的钱
那现在老百姓我问你们，咱国内现在手里有钱的人，你有本事你都换出来，你要有一点脑子一定换成外汇，换成了外汇就是你的钱。
很多战友问了我四年了，什么钱是你的钱？待在中共银行里的钱绝对不是，小钱可以，大钱不行，绝对不是你的钱。这是为什么这过去一年来，战友们有大钱的你能汇的出来吗？你能提得出来吗？这是为什么叫外汇管制，外汇管制就是制止把国内人民币和离岸人民币把这个门要牢牢地关住，这是中国共产党天天讲的话。
他关不住就傻了，是吧？他关不住就傻了。你像iPhone手机，iPhone手机一年产多少量大家都知道，如果iPhone手机在山里边搁了十亿支，那随便买，你不就完了吗？那手机一下价钱不就下来了吗？所以他是用供应的量和垄断的量和完全把货币给两个区域化和两个价格化，那有一边一定是假的，那共产党内部的所有人民币都是给你国内流通的，那都是假的。
所以老百姓咱们不懂，但凡有一点脑子的，就把人民币给自己换成外汇，那是你的钱；只要是人民币在国内，你花了是你的钱，你不花了都不是你的钱。
放在银行，你损失是吧，你买东西，现在一天比一天贵，大家想想十年前你买一斤肉多少钱，现在多少钱？十年前你买套房多少钱，现在多少钱？我就不想再细那么说了。所以大家看清楚，人民币离岸化和国内的所谓国内人民币，这两套系统是最大的犯罪欺骗的骗局。
那么平衡这个骗局是什么呢？国内印出来的钱绝大多数把人都转向了房产，转向了房产，转向了大额的所谓的银行存款，然后限制你出去。所以谁能破这局呀谁是聪明人呢，只要把你钱移到国外去，哪怕换成第三国的货币都比共产党的冥币强，否则在国内就花了它，就这么简单七哥答案。所以刚才战友们在国内跟我说了好多啊。
（郭先生与战友们互动）［李文，新号啊：经济总量是货币总量的810倍。——牛，牛牛牛，但是你错了啊，你看的是官方数据，这个经济总量是货币总量的不是810倍，是1300倍！这是上一周那个什么中国人民银行李道奎听说被他们给训斥了，跟那个潘功胜，这个潘功胜小屁孩原来跟着我混的。然后说这个750倍到800倍，结果那个李道奎说：不是，是1320倍。然后说了半天，结果被中央给训话，训话李道奎你闭嘴，不要胡说八道。然后郭树青，郭树青吓了个半死，这对外也就是810倍嘛，不要说1300倍嘛。
马诺基诺比利：换了十万美元现金在家，中国房地产540万元——我再告诉大家啊，你换了美元待在国内，你要搁个一年两年，这钱也不是你的钱。战友们要记住，一定要记住，相信我的话啊，家里边最多留上一万美元，所有的钱一定放国外去，你能最好你在国外你把美元放上去，美元未来也会贬值，但不会贬值几倍啊，贬个5%、10%撑死了，要不然世界经济崩溃了。
那么这个钱你要转哪去啊？战友们啊，喜币是你一个很好的选择；第二个，除了喜币，我可以告诉大家，就是钱不多的钱不多的，可能你在海外买点保值的股票，那是可以的。喜系列G系列是你的一个选择，但除了这之外，你也可以做别的，但钱在国内，早晚就不是钱，怎么出来？你们有办法。没办法就成傻子了，太容易了！中国房地产540万亿，对了！540万亿。］
五、亡腚缸蛇妖闫将被诉讼和国际媒体打成流浪狗
（郭文贵先生与战友们互动）［DOG03，今天看到蛇妖和塞林的推下全是五毛的响应，结合博士团对G系列的财务隐私，那是打压新中国联邦吗？］
兄弟姐妹们，你太看得起他们了，你让那些五毛天天忽悠他去。他不被五毛忽悠，蛇妖闫就不会爆，亡腚缸就不会把自己弄成这个德性，他能有啥折腾的？世界媒体会把蛇妖闫打得一塌糊涂，而且甚至很多机构昨天已经跟我联系要起诉她，要起诉亡腚缸。
我现在我建议国内战友们买粮食的人起诉亡腚缸，海外现在有些人有了什么病的后果的去起诉蛇妖闫，国外很多机构都要起诉他们，他想想他那点钱加一起都不够律师费一星期折腾的，他现在欠，这俩人欠我们的钱、欠基金的钱、欠公司里的钱加一起他俩已经是过百万美元了，他俩得好好还这个钱呢，他已经是破产状态了。
那些五毛你让他喊嘛，哎呀，万岁！蛇妖是你妈！蛇妖是你姐！蛇妖是你阿姨！去吧，快去吧，亡腚缸特别好，给亡腚缸双修去，去吧！投资亡腚缸！捐款亡腚缸！快去快去，你羡慕啥呀？那些五毛你有啥担心他的呀！还打压新中国联邦？再给他一万倍，给一万个亡腚缸，给一百万个蛇妖闫，它都不可能！
兄弟姐妹们，现在新中国联邦没有任何人可以打压，我可以告诉你们，没有任何人！如果新中国联邦被打压了，真被打压了，那就不叫新中国联邦了。就像七哥一样，是不是？还什么一个亡腚缸、蛇妖闫都让你七哥怎么着，你太嫩。如果你七哥是那样人的话，那我就应该活球该，他算个毛啊，是不是啊？他真的是连我放出去的屁都不是，战友们太大惊小怪！哎！
他们越见面越好，现在我看到今天大早上，我看那发到我们WhatsApp群里边——那个亡腚缸，一大早上起来说，哇，我一睁眼一看下面那么多车来保护我的，感谢塞林将军派的车。我TM都差点从，真的，我差点栽到地上去。
亡腚缸这孙子，他那不要脸到什么程度。一个退休的美国都不敢回的、被fire掉的一个垃圾、一个到处骗吃骗喝的军人、呆在欧洲不敢回、到处被开除的人，然后一会儿要什么定点清除，空军、掌握空军、贝雷帽！哎呦我的妈啊！（郭先生开始表演，抬着看天找空军），有没有军队啊，哎呦！贝雷帽来了嘛！还有军队、空军，哇塞，哈哈哈哈哈，TM一会儿贝雷帽要来了，还有空军炸你。然后那个什么找爹博，找爹博——专门找爹的博博士啊，一会什么这个贝雷帽还有塞林给派到他家来保护来了。
我告诉你美国总统奥巴马包括像川普总统，他敢说一句话，说你派人你去给我保护这个人去，他立马完蛋。现在拜登总统可以这么说，他是现任总统，他可以这么做，任何一个人包括现任的国防部长，说我派一个人去保护一个在美国，不要说是咱们中国人，就是一个美国人，他立马结束，进军事法庭。
任何一个美军在美国任何一个决定、任何一个活动，他必须要经过国会、军事委员会和白宫还有美国军事行动委员会，大概有7个“会”来监督它。所以美国谁想干什么事是不可能的，就这点常识都没有，这个亡腚缸你这个，我R你八辈祖宗，你不得好死你亡腚缸，你low到爆了。
我昨天我一看他出来那个照片，这怎么离开爆料革命一天就成这个德性了呢？蛇妖闫你说人家那邻居说她一看就是个妖精，就是个妓女，昨天我听人说还她妈来了，哇塞，不是她的妈咪吧？妈妈桑吧，她妈妈可是个、真是老鸨子，老鸨子了啊。
咱们那办案的战友说她妈那个，他说就是个妖精，她说谁都睡，她说她觉得她女儿跟这个睡跟那个睡很正常。她说我女儿从小就是想出名，只要能说话的地方、能出名的地方，她说蛇妖闫就要冲上去了，有男人的地方蛇妖闫冲上去了，就这么个东西。
她妈觉得她女儿是天才，很会宣传自己、销售自己，女儿很懂得要什么呀。她妈就这样，你咋弄？你没办法。她妈就认为她的闺女是能，能睡男人，说你看我闺女不睡得挺好吗？——那么多人都上不了军医大她都上了，那么多人上不了的中学都去了，那么多人考湖南去不了，她去了，然后又去香港了。说她女儿从小都不在家啊，就在外面江湖上混，没在家过是吧？没在家过，啥意思你明白吧？你明白吧？
所以你看那个路德竟然那王八蛋亡腚缸说，塞林一个退休在欧洲，派人来在纽约保护他家，这个地方所有的警察没有我不熟的，我到这来所有的警察是保护我的，我跟他们说，刚刚我问他们，他们笑得简直不行，他们说这个王八蛋太找死了，胡说八道。
另外一个战友们，他为啥这么说呀？在他心里边、在他眼里边能听他的、相信他的都是一帮傻叉，他本人很low，我们任何人相信他的人，战友们一定，相信他的人咱一个都不要去劝说他，还有那什么塞林下的五毛，你就看他捐款了，你看到没有？所有这个塞林在白人圈里边儿、在欧洲每个圈他连个饭他妈都混不着，一出手捐款。
你不是有军队吗？你不是有贝雷帽吗？找爹博你不是有F35吗？你干嘛还要捐款找保镖啊？你知道保镖一天多少钱不？你要能捐款，你见这过去4年有挑战郭文贵的，捐款有一个捐款超过10万美元的吗？10万美元够你几天的保镖啊，三天呐，三天一天还6个小时。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月20号，文贵乱聊直播。
亲爱的兄弟姐妹们，刚刚过去的24小时，可以说是中美历史上最重要的一个24小时之一。我相信大家应该能感受到，最近中美之间的较量从全面、全领域；大家也可以看到共产党的穷凶极恶和共产党的疯狂已经到了令人发指、丧心病狂的程度。
我在这里我要向香港的朋友们说几句，我得到了确切的情报，国家安全部在香港的所谓的国家联合公署，那都是扯王八犊子的事。首先要拿掉黎智英、李柱铭、陈方安生，包括香港的有些律师、大律师协会，都将被拿下！现在有一个200人名单、600人名单和2000人名单，已经完全进入了对香港的一个黑色时代，香港的朋友们务必要小心了。
从深圳还有广州、珠海的指挥中心，从过去的电话监听、跟踪准备到下一步的抓捕，已经给所有的这些即将抓捕的家人怎么处理、媒体怎么处理、包括死了以后的尸体怎么处理，早就准备好了。所以说香港的同胞们、朋友们，这就是去年5月份我说的——真正的大战是2019年的年底和2020年的年底。香港的金融领域绝大多数已经臣服，除了四大不要脸，香港的专业金融领域已经是彻彻底底的被征服。现在香港更夸张的，香港面临着到各个领域、服务领域，全面的在被威胁着。每天派往广东、香港去的间谍、杀手、说客，包含了各个领域。所以说香港的日子是真不好过了。那么现在能拯救香港的，除了香港同胞的勇气和继续奋斗和团结之外，那就靠美国了。
这几天大家也看到了，没有我们爆料革命在美国的游说，香港得到现在的美国和西方的支持，包括现在香港保护法和香港保护法案，绝不可能。
我们要感谢像班农先生、蓬佩奥先生、皮特纳瓦罗先生、罗比奥先生、汤姆克顿先生、还有托米，我们爆料革命的各方和各领域的坚定的战友。爆料革命会继续捍卫中国人的圣城、中国人的耶路撒冷——香港，而不惜一切力量、不惜一切代价！这点请香港同胞放心。
在过去的两周，分别对香港金融领域、律师界、会计师界、服务界所有的游说和威胁，可以说共产党绝对的成功、绝对的成功。
据咱们掌握的内部情报，中央很满意，超过了预期的效果。那意味着什么？意味着香港的年轻人在香港的街头运动和街头的流血抗争，以及被这些没有良知、这些软骨头们给彻底出卖了。
我相信共产党在香港的行动会越来越穷凶极恶。据留在美国的官员官场流传，这次杨洁篪、杨娘娘和ambassador崔，崔天凯同志也没脱了西装换军装，在夏威夷向美国抛出各种条件，诱使美国不要管香港。这次夏威夷所谓会面，百分之百就是因为新中国联邦，但是香港事件也作为交易的其中一个问题。蓬佩奥国务卿以及美国政府没有上当、没有妥协，没有出卖新中国联邦、没有出卖香港。
不但如此，蓬佩奥国务卿还明确地警告了杨娘娘，只要你敢通过《国安法》、你敢执行《国安法》，只要你敢对新中国联邦的任何这些人，对名单这些人敢有任何动作，就像等同于战争。我不知道香港同胞你们信不信？你们明不明白？这是个巨大的一次变化——美国明确这是战争，这不是那么简单的。我相信这是对香港的一个巨大的一个帮助。
那么第二个我想跟大家说一下，冠状病毒啊、冠状病毒。战友们，绝对不是像大家想像的那样、那么简单。如果那么简单共产党就不去掩盖、也不去转移视线，一会儿是蝙蝠、一会儿穿山甲、一会儿三文鱼、一会儿美军基地、一会儿果子狸，用得着吗？它来自天然，那共产党百分之百的要先说“要控制住”，让真相越快知道越好，因为自己摘得越清楚。事发地是中共之地。他有那么愚蠢吗？
从爆料革命一开始，2019年12月底到现在，我们对整个冠状病毒的情报信息把握，有我们的路德社、有我们的武汉实验所的内部的朋友，还有中国卫生系统的战友，包括其他实验室的战友，勇敢冒着生命危险提供的情报，一次次证明这次冠状病毒就是共产党的生化武器。那么我们要准确的掌握了情报，从武汉到北京、黑龙江以及各地死亡人数远远超过共产党所说的数字。包括他们将对纽约、伦敦西方的主要核心城市，用冠状病毒的生化武器这种打击，这叫生化战争。大家已经看到世界几百万人感染、几十万人死亡，世界经济处于停摆状态，世界现在人类上有史以来全球停止运转也是第一次。
我再次向大家重申，我们根据掌握的情报根据最近更新，再次向大家说冠状病毒它会变异，你想尽快得到疫苗的想法是绝不可能！冠状病毒在变异，你怎么得到疫苗？你打靶的时候对面有靶心你可以打，这个靶子是虚无的、是无数变化的，像光一样在变化，你怎么打这个靶心？不可能的。有某种程度上某一时期内可抗这个病体的这种药是可能的有效，但是疫苗那是不可能的。这是生化武器，所以大家要做好长期的与冠状病毒斗争、防范，和自己生存下去不被感染、家人不被感染，不为了所谓的生存而且让自己过早的死亡，或者自己感染病毒把全家全给带走。这是重中之重啊战友们。
我们说的太多了，我现在看到无论是美国还是北京、还是上海、还是世界，都在麻痹中。1917年、1918年、19年的西班牙病毒大流行是从美国开始，那场病毒的死亡是第二年第二次回来，死亡最多。包括当年英国的大鼠疫、黑死病，这都是这个结果，战友们务必的小心呐。冠状病毒现在在美国引起的反响，和引起的所有的副作用真的没有开始。现在，看看现在冠状病毒、上海的股市已​​​​经快达到了三千点；香港的恒生股数还在两万四千点；美国的最重要的指数还在两万四千点— —道琼斯指数。战友们我可以告诉大家，上海的股数是假的、香港的是假的；美国这是一个大型的QE的结果，也是假的；黄金和大宗石油、大宗商品这个价格都是假的，都撑着呢。
我可以告诉大家，所有全世界的房产随着航空领域、石油价格、大宗商品价格的下滑，不动产将是崩盘效应、雪崩效应，而且世界上任何一个角落它都难免。大家试想想，所有你看到的、这个全世界的建筑，它都是要交税的，电灯它是要电费、要付钱的，维修管理费还有物业管理按每小时算钱。但是接下来冠状病毒不可能彻底停止，大家上你家保洁的人、去管理你家电的人、水的人、剪草坪的人都要戴口罩，冒着生命危险，它价格能不涨吗？它价格涨的时候你又不能出去挣钱，你能撑半年、你能撑一年、你能撑五年、十年吗？这种预期可能吗？现在在曼哈顿、在洛杉矶、在矽谷、在西班牙、在伦敦、在东京、在台湾、在香港，多少写字楼现在已经是毁约了，上海、北京就不用说了。写字楼的毁约是房地产雪崩的最可怕的，住宅没问题，因为住宅便宜点总有人买，但是写字楼要是雪崩了那就可怕了，因为写字楼都有商务贷款。而且写字楼的跌幅从来不像住宅那么大，写字楼是房地产当中的真正的是钻石领域。
未来的三个月到六个月，就像我告诉矽谷我们的战友，我们找写字楼我说“三到五个月，百分之三十、百分之五十的折扣是一定的。”现在曼哈顿我们的基金租的写字楼，不是我们喜马拉雅大使馆啊，现在整个楼里面百分之八十的都准备着离开，谁也负担不起给员工的这个冒的这个保险和这个买保险的这种价值。保险公司现在都要给你重新谈了，谁付得起呀？大量的失业战友们将伴随。
美国在这​​个大选前，大选投票未来三、四、五周都已经开始了，五六周就开始了，大选前死撑着，大选完以后国家不再给你补偿，这个失业那是一定是几百万、几千万的开始。美国大量的失业，就是消费疲软、滞涨，滞涨和通涨同时存在，像中共一样。这就是经济可怕——将长时间衰败，所以现在有现金太重要了、太重要了。
另外一个，美元、港币、人民币、欧元、日币、瑞元、英镑将实行大调整。金子你别想了，它不会高​​到你想像。现在金子的实际价格就是1万美元1盎司，全人类公开的2万8千盎司，美元2万7千亿，它就是1万美元1盎司。美国人现在不让你搞金本位，因为他付不起啊，大家都在印钞，都在乱搞QE，印钞票就是QE，就是骗人，就是印钞票嘛。但是黄金涨了，美元就完了，所有世界的货币全是纸，都是假的，日元都是假的，就是政府信用。这就是为什么不让黄金涨，你涨了大家全完蛋。但是这一天早晚得来的、早晚得来，只是它是在你我有生之年，还是老年、还是中年、还是明年、还是明天而已。但是港币彻底嗝屁了。
我可以告诉大家，过去24小时，中美之间历史上从未有的全面对抗，军事、经济、政治，过去的24小时，从来没有！全世界的金融、黄金、大宗商品的场外较量，据说几千亿美元，人类历史上也没发生过。共产党也没输，流了一点血，也没啥流血，就是小输。在某些领域我就不说了，肯定包含南海，差一点干起来了。
所以我昨晚没有睡觉，大家看到我一晚上跟着欧洲的、美国的战友都穿着睡衣，都在视频前听着、看着，很兴奋。虽然一晚上没睡觉，大概晚上睡下4次，没有一次超过一个小时的，加一起不到三个小时，但是很精神、很棒。全面对抗已经不可避免，港币必将灭亡，从昨天的对抗来看，港币必死。香港和台湾、南海、澳门看来是事故高发区——军事和金融。包括啊包括，说着说着这得搂住啊，搂住…
关于脱钩的问题，2018年6月份我去秘密演讲的时候，我就建议中美一定要全面脱钩。我觉得那个时候下面一片哗然的声音。2017年年底，我跟美国的那几个秘密演讲的时候，我跟他们几个谈到，中美之间只有经济全面脱钩，美国才能摆脱中共的控制和威胁，美国人民才能躲过这场共产灾难。当时战友们能想像到，美国人对我的那种看法、对我的那种感觉——觉得我是疯子。2018年年初我再去谈的时候，笑声、滑稽声、嘲笑我的声音稍微小了一点；2018年8月份、9月份、10月份的时候，稀稀拉拉的，就有人觉得这事可以听听； 2019年就严肃对待了。包括刚刚的川普总统说“全面脱钩在考虑之中”，莱特.西泽说“脱钩不在掌握之中”遭受了美国最有影响力的福克斯金牌主持人，包括川普总统每天都看的节目，一起剧烈的反弹。
我可以告诉大家，中美经济脱钩和香港港币、香港自贸区地位被取消，这都是天大的事。这都是在过去不可能说的、也不可能谈的，在美国白宫都认为是不可能，这话题就觉得荒唐、胡扯的。但是它为什么都发生了呢？战友们，不仅仅冠状病毒、不仅仅香港运动，我可以告诉大家，现在往回看，当时文贵像先知一样，现在美国人说我像先知一样——准确的预测、准确的报告、准确的情报，所有事情的发生。不是这样的。我可以告诉大家，只要你真正的了解爆料革命；你真正的和共产党打过交道；你真正的了解BGY的方案；你真正的了解3F方案；你真正的跟共产党的——​​就是总书记、国家副主席、安全部、情报部、军方，跟各个所谓的总理、副总理，你真的有来往。你懂他们的三F方案的话，然后你知道十八大前发生了什么事，你从2001年的WTO和奥林匹克，和奥林匹克的2006年到2007、2008，一直到2012习王上位，到反腐运动。然后是2025、2035、2049、“一带一路”，然后人民币国际化、中东军事基地战略化、非洲军事基地战略化，以及南美中共化。包括在巴勒斯坦、巴基斯坦，包括对以色列的关系，和2012年习近平先生和他的妻子彭丽媛女士访美，洛杉矶和奥巴马总统的见面。
大家要记住，那是个改变历史的时刻。没人注意，那绝对是改变历史的时刻，很多内幕现在不方便说。我这些可以告诉大家，我本人都是直接参与者，我是直接参与的。
因为这个我才知道，中美之间它只有一个选项：要么美国亡，要么共产党亡。不是中国亡啊！要么美国人完了，中国人将继续活在灾难中，将可能遭受一次灭顶的灾难——14亿人将真正的被纳粹化、共产化、奴隶化，血流成河。就美国人输了中国人就更惨，这个民族将遭受大灾难；美国人赢了，共产党没了，中国人会有痛苦，但中国人会换来新生。
香港运动发不发生、冠状病毒发不发生，这一天一定会来。因为共产党的2025、2035、2049、“一带一路”，人民币国际化、彻底跟美国叫板，也叫作新型大国关系，什么时候开始谈的？新型大国关系是不会停的，只有美国反弹它才会停。而且不是川普总统上位，说这个关系可以灭共，不是川普总统、奥巴马总统今天继续执政、拜登来当总统，今天的结果一点也不会改变，半点儿都不会改变，只会更糟糕。不会像你想像的那样，有机会说中美还回到以前那么好，那是不可能的！
这就像爆料革命当中有些战友一样，当你开始来准备好要来砸郭，你已经背地里、明面儿要去砸郭；或者你想利用爆料革命来发笔财，捐1美金、5美金，五月份捐的、四月份捐的，加入到什么美东农场、日本农场，还有什么新西兰农场。然后就开始获取信息，东打听、西打听，然后私下里在骂、在质询。大脑袋症，每个人觉得自己是总统，每个人都可以骂郭文贵，每个人都可以批评川普，每个人都可以领导全世界，就注定了你一定会远离爆料革命。你只是哪一天、什么方式被踢开而已。
一模一样。共产党一样，它挑战西方的整个价值观，和挑战西方的整个美元、金融系统，撕毁所有的和西方的协议，就例如香港和英国这个；然后2025废掉全世界的工业生产体系，它要独大；2035人民币国际化，不花美元、花人民币，或者人民币和美元，叫两个大国共同治理，那就两种货币。然后虚拟货币彻底废掉美国的支付系统，一年一千万亿的支付系统就在这，彻底给你灭掉。一千万亿啊，就是一年两千万的手续费呀，这是美国独霸的权力，当然也应该改变了。
然后中东彻底的共产化、南美彻底共产化，全世界的独裁都将生存。所以说你看它们交的朋友，共产党支持的北朝鲜、古巴、伊朗、刚果、赞比亚、津巴布韦，这就是这些东西，没有香港运动、没有台湾对抗、没有冠状病毒，它一秒钟都不会停。冠状病毒和香港运动和国安法、遣返法，对台湾准备的军事威胁和打击，对美国的蓝金黄，它不会停止的。
这就是为什么不管是奥巴马还是拜登、还是川普总统、还是李普总统，还是希拉里当总统，不管是共和党还是民主党，哪个党它都不能看着美国灭亡，没有选择的。哪个总统上来，他都得收拾你，他都得让你活不好，死不了。
一个月以前，我和民主党总统候选人的这个团队很接近的人吧，我们有一段很长的谈话。他完全同意我这个观点。我说不是你共和党和民主党的问题，这里不存在什么。我很早就知道我们的哥们John R. Bolton要出这本书的内容，这本书的内容对川普总统是个重大的打击，但是对爆料革命是好事。就美国人只有两个选择，你是通共还是灭共。就昨天晚上发生了这个事情，人家已经准备好两年了，就在你大选前要干你川普总统、干你全家，对你全家要进行毁灭性的打击——谣言化、诬陷化，背后都是共产党。
我问所有的美国朋友，我说不是川普总统在那，你以为共产党就不攻击你嘛？就给你磕头，在白宫说你好，希望你常待在白宫。它能做到吗？让你待在白宫吗？共产党只有一条能做到——让你离开白宫，共产党做不到让你待在白宫。无论你川普总统、拜登总统、希拉里总统，你还是奥巴马总统，什么总统、你彭佩奥总统、班农总统，共产党可以让你离开政府、白宫，它决不能帮你进了白宫。你要不是认识到这一点，那你就太愚蠢了。
说是川普总统求习近平，让他待在白宫，这不可能的、不可能的。我相信乔·博尔顿很多事情，但这句话我不相信。川普总统就是玩的打太极。啥时候打？G20我说的川普总统要打太极，打太极的话，你不能当真、你不能当真。
我们爆料革命也打太极呀！指东打西呀！虚虚实实呀！这是我们的战略、战术。共产党说假话可以，我们有点战术、战略就不行吗？我们也懂心理战，我们也懂得宣传，我们也知道指东打西、保护自己。那川普总统就不能吗？川普总统当然能了。是不是？他说的话不一定是他内心所想，说“这个你们听说……”，这是我们最早在G20以前，大家看看G20前10天我就说过，G20会开会说什么。现在john r. bolton的书里边，那本590页的书出来以后，598页的书出来以后看一看这里边讲的，跟我当初讲的G20会议以前讲的要差10%，你就不要再跟爆料革命了。你看我们情报准不准！
只有习近平一个人说话念稿，然后川普总统在听到习近平很严肃的时候，“美国某些极端、某些极端人员试图毁坏中美关系。”川普总统说“这是民主党干的”。那不是开玩笑嘛！他当然知道班农、郭文贵是最核心的啦！彭佩奥、卢比奥是核心的啦！这话难道有假嘛！他就是开玩笑，他装傻充楞嘛！这是跟爆料革命学的嘛。而且那天据我所知，他讲了四五次“一切都是刚刚开始”。他每次讲的时候，对面的习近平同志的团队都吓一大跳、都在看。那你咋不说他跟爆料革命有关系呢？对不对呀！
所以说大家从今天看，我告诉大家：当你不知道天有多高的时候，你就不知道地有多广；你不知道天有多高的时候，你就不知道到地有多小；当你不知道天有多高的时候、宇宙有多大的时候，你就不知道你在干什么、你有多渺小，人类有多么的渺小和无知。那就是整个事情的概括。
中美关系到今天，从2006年已经决定，到2012年改宪法，2025、2035、2049、“一带一路”、人民币国际化，那一天就决定了。中美无论是什么情况下都会走到今天，只能比今天更遭、不可能比今天再好。
那美国唯一的反击是什么？近期在香港、台湾、西藏和共产党的高官上说事；中期也就是这届总统的第二期，那可能就是军事打击。军事打击不一定是全国的，也不一定是北京、上海，可能在南海、在东海或者介入到某些领域。印度是不可能的，中印之间纯粹是挠痒痒。我给他们定义是什么？我跟很多美国朋友说，前天给我说中印之间的打架，我说那个是两个完全没有能力的男人、没有性能力的男人，就是在那块吹吹牛、放放口炮，根本不值得考虑。都是转移内部经济、转移内部政治问题的——70年来一贯的手段。可悲的死那几个人呐，可惜了。
所以，美国这种行动的结果——脱钩，经济脱钩他是必然的，全面脱钩是肯定的。脱钩的结局是什么？人民币一定没有了，港币一定没有了，香港的自由经济肯定没有了。上海、广东私营企业家们，你们还在这做梦呢？还想着你们还有过去的30年，随便开个厂、搞点东西、来点外加工，你就能生存？我告诉大家，过去3年没有跟随爆料革命、不信爆料革命的，你的损失、你的代价将现在开始付出，不信咱走着看。现在已经在美国、在国内，可以说已经形成了统一认识，爆料革命、这个唯真不破和新中国联邦，是中国的未来，已经成了共识。
那么现在大家看到这的时候，国内的私营企业家你看一看，最近的马斯克、天空的wifi互联网，5G呀那是5G啊。天空互联网开始的时候，你想想咱GTV值多少钱？你看咱现在，我不知道现在多少人？34万了。大家觉得好像很惊讶，它一点儿都不值得惊讶。大家看到这个斯坦福报告了吗？郭文贵视频关注度和关注量1000亿次，1000亿次！你三十几万算啥嘛？算啥嘛？我们的YouTube、我们的路德社、我们所有战友们，可以说被黑掉了10倍到50倍、100倍之间。那个斯坦福报告一点儿假都不能有，只能保守不会给你说多。
1000亿次值多少钱？大家评估评估，按照1000亿次就最起码值1万亿美元，十块钱一次、1万亿美元。那么人家马斯克天空wifi打开，你看人家马斯克——私人企业家，人家的回收火箭落下来的时候。我每看到一次啊我就在想：中国有马云、有李彦宏、有这个马化腾，有一个企业有这样的技术、有这样的长远的目光、有这样的勇气、有这样的能力？为这个人类、为社会，有这样的发明吗？咱绑一堆儿了，连人一个屁毛都不如。
现在还要挑战美国。我们中国人的聪明，矽谷多少中国人？美国科学家有多少中国人？中国有一家这样的公司吗？Zoom偷的人家思科的，抖音买的美国的，百度抄的人家google的，马云抄的人家亚马逊，腾讯抄的人家WhatsApp。你有一样是你发明的吗？这种虚伪的擀面杖子经济和思想，可悲呀！
你想要人民币国际化，你拿啥国际化？你靠啥国际化？香港是唯一的一个带点国际化的，能跟世界上出卖中国的什么低价劳动力、打工妹、打工仔，和中国人赖以生存的土地、被污染的这个资源，和被污染的空气、被污染的天空、被污染的水、廉价的劳动力的，唯一交换地叫香港。就这你也不放过，你得弄死她，你得掐死她。中共经济能好吗？中美经济能不脱钩吗？世界能容忍中共这样下去吗？你把中国企业家加一堆儿去，你能跟人家马斯克pk过吗？人家谦卑的和你在一起，可不等于人家没能力，谦卑的背后就是实力和自信。
中国企业老板出来，像王健林、马化腾、什么史玉柱、董文标、马云，你看那头仰的，我的妈呀！那保镖前呼后拥，全人类上比任何国家总统都重要。每次达沃斯论坛只要中国企业家一来，那就味道变了——吃、喝、嫖、炫。美国企业家人家去了，讲的就是实际，从来没见过美国企业家拿着大把的钱去搞party，没见欧洲的企业家天天带个厨师，像马云似的带着七八个厨师，在那块摆场子的。凡是这种用小恩小惠摆场面的，都是虚、假、空，擀面杖子的思想。
那么共产党2025、2035、2049，“一带一路”、人民币国际化，所谓的中美两国大国共同治理，人民币国际化——干掉美元，它注定了这一段的开始。天意呢，它诞生了几个更大的可怕的事情：香港运动导致香港全面反抗。让全世界看到中共对国际合约不遵守——中英协议，对人权的毁坏，对香港的奸、杀、抓和假，大外宣的控制，然后又搞出冠状病毒。冠状病毒一搞出来，完全失策、完全乱了，暴露了共产党的邪恶和对全世界的野心。然后对美国内部的渗透，和经济的整个掠夺和大外宣在社交媒体上，又暴露了中共在西方的绝对野心，这是证据。然后天降爆料革命，催化了、催生了新中国联邦、新中国联邦。
所以说他本质上大家要记住啊，根本不在乎你爆料革命你说多准，你爆料革命你就是个传话的——告诉世界真相。绝不是因为我们，这些才发生，是因为共产党的野心，它才发生。所以天灭共，是真正的老天要灭共产党。还想再回到以前、2006年，是绝不可能了；回到2012年不可能了；回到2019年间的香港，不可能了；回到2019年12月31号的没有冠状病毒的世界，不可能了。
互联网、AI、5G的到来，大家有看到你会在未来6个月以后，你再发现今天的GTV和今天的社交媒体世界，你会震惊的发现人类的变化太快。GTV的价值和社交媒体的价值超出你的想像，30万算什么？3000万又算什么？大家要记住，G-TV、G-Fashion、G-Club、G-Dollar、G-Coin是人类的未来，是中国人的未来，记住我今天说这话。
最近很多机构投资者要跟我们投资的，说实在话你说现在你给我钱，我要钱干嘛去？我买房子、我这买船，我这没有一样东西想买的。我一样儿没有。
我只有一个理想，我只有一个目标:干掉共产党。让中国拥有体面的信仰自由的法治的生活。这就是新中国联邦得天助、得民心的原因。
没人能挡得住G-TV，G-Fashion，G-Club，G-Coin,G-Dollar是新中国联邦的建国基础。老天不灭中国人呐，给我们这些人有机会呀；老天让我们提前建设好这些，都是天意呀。如果让一个穷拉拉的郭文贵搞这事情，那不是开玩笑吗？战友们，你想到过没有，你想到没有？过去三十年，所有海外华人看到的所有所谓良知、高知和民主先知都是手心朝上要东西的，都是要东西的。我们把要饭党，要饭的这些东西变成了今天我们大家都可以合法的赚钱。
大家你们想想，如果当年《路德访谈》、战友之家、卡丽熙、英国大卫，还有我们N个已经砸郭的战友，小皮匠，日本所有的战友，木兰传奇，我们的澳洲最早的木兰传奇，还有安红全都当时搞募捐，天天靠打赏，天天让大家捐款，今天的爆料革命早就成骗子党了。我们把大家这个尊严搂住，大家集体去赚钱。有尊严的去赚钱，能赚天大的钱。这是多好的事儿啊！非要那样吗？不要看那么近，不要看着你平常家里边是吧，吃的牛肉吃啥的，一看到桌子上来了点免费的什么好东西你就想抓一把。你会失掉桌子上所有的东西，看得稍微远一点，可以合法的挣大钱，挣上亿的钱。干嘛为了几万块钱失去一切呢？不要短视，这就是爆料革命，唯真不破。同时干干净净的做人、做事，完全透明的。我们所有战友之间没有一件事不透明的，对吧？
这就是我们现在最不一样的地方。
接下来，我们大概七月初G-Club开始卖，我们现在进行了全面的安排。G-Club就是5万美元的会卡，有1万到5万。5万美元的就自动的就把你5万美元的1万美元给你作为融资，免息的。让你未来在上市的时候，以1美元1股的可以拥有G-Fashion的股票。G-Fashion可能上市的时候按照一千亿。第一次私募也可能要按一千亿来。而且G-Fashion不开始全面运作是不靠这私募的。要全部已经开始运作了，我们再开始私募。
那么在这之前先卖G-Club,G-Club的会员因为可以优惠的买G-Fashion。所以七月初G-Club上市，G-Fashion先上线。G-Mall也可能上线。然后大家买完这个G-Club的会员以后，因为你可以打五折、四折、三折优惠的产品。关键的是让大家能通过这个渠道，大家一把椅子合法的可以拥有G-Fashion一美元一股的股票，这就是给战友让利。你比如说现在有些战友啊，我刚刚之前给几个战友发信息。有些人还在私下讨论什么投资对不对.我告诉所有的，我刚才发给我们那个律师十几个信息。凡是讨论的，我求求你们，谁要现在有怀疑或者有后悔，赶快说，快把钱给你退回去。
我们现在要做的事情很简单，绝不允许任何人，砸爆料革命的混进来这个投资,不可能！我们想尽一切办法会把你钱给你退回去。任何有一点怀疑和投机造假的，造假的记住，我一定把钱给你退回去。例如，有人和我们离开的战友，私下里面边砸郭，反爆料革命。侮辱，谣言我们的战友。那对不起，必须让你离开。不旦让你离开，G-Club绝不允许你这样的人来投资。你留着钱吧，把钱留着在家搁着特别好，千万别投资我们。你买啥都行，这个世界上我不知道你买啥？你是买美元呢，你是买人民币买港币买澳元，你买啥？你买房产你买黄金？我可以告诉大家，我刚才说到的这些样，如果未来五到十年，有一样升值的，你可以找我。
所以说，G-TV、G-Club、G-Fashion、G-Dollar、G-Coin，它所蕴藏的力量是基于共产党和美国之间的较量当中，这个夹缝中诞生的最大的受益者。互联网后时代，也就是5G时代和天空Wi-Fi ，AI5G的大迸发时代。我们是第一个踩到鼓点的人。新的商业模式，就是真正的互联网商业模式。现在大家还往商店买东西吗？冠状病毒来了你还去商店吗？大家还会把钱去租那个店去吗？所有的商业和品牌，豪华品牌里边65%的成本都是租用房地产的，商业地产的，以后没有了。
还有一个，人类的货币未来一定是以虚拟货币为主。绝不是你美元、人民币、英镑、瑞郎，不可能！我们就是再烂，我们就是有1亿人民支持我们，一千万人支持我们。你告诉我们G-Dollar，G-Coin值多少钱？一千万人支持我！那都值1万亿美元，我想不要，不谈这个一万亿美元都不行。G-TV未来国内1亿人民支持我们，一千万人支持，五百万支持我们，GTV值多少钱？Youtube2000万的订阅量，它价值三千亿美元；Facebook它那个技术含量，现在越来越不行了，一定被淘汰，被挑战，值多少钱？上万亿美元。G-Fashion我们就是做的最烂G-Fashion。啊，一千万人支持我们，5000亿现金，市场价值多少钱？我的G-Mall。我就等它两到三年。有10万人10万家店开，我闭着眼睛都是1万亿美元。啊，然后G-Coin、G-Dollar我就是闭着眼睛等着三年到五年，只要能运作下去，全世界一千万人使用。它就是一万亿美元，就这么简单。谁不服？过来溜溜。谁能做到？你来试试。我投你。
战友们千万记住这个世界上最可怕的事情就是你没有你自己。人家说东你就东，人家说西你就说西，人家在澳洲的，说我冷啦，你以为你也在冬天呢？人家在俄罗斯说我看着大白熊呢，你也看旁边有个大白熊。啊！你永远没有你自己，你就永远是输家。我郭文贵这个人，这一辈子我就是坚持。你谁爱说啥就说啥啊。就像我灭共一样，30年，我从来没忘了，我一辈子就是来灭共的，我有这个能力，我有这个决心，我不会放弃！谁说啥共产党多好？扯！就像郝海东先生，叶钊颖女士说的：灭共是正义的需要，共产党这个幽灵必须要离开这个人类地球了。郝海东先生，现在所有的采访当中大家最记住这句话就是郝海东和叶钊颖女士，作为一个中国的精英，有良知的精英说出了中国人心中的话。现在孩子也被炒啦，孩子回去回到西班牙跟他到农村里边儿去做菜去了，没办法了，不踢球了，踢白菜去吧。怎么办呢？共产党的邪恶。它能对郝海东、叶钊颖女士的孩子这样，就能对所有中国孩子都这样。这就是郝海东先生和叶钊颖女士说的共产党这个幽灵，必须从人类消失，他马上就感受到了，对吧？不是郝海东先生、叶钊颖女士有多伟大，也不是他今天的儿子被炒了多惨，是大家有没有良知，有没有这个勇气？这是根本。
我相信谁也挡不住共产党灭亡，就我刚才所说的那个。反过来我们再看看战友们。如果你对爆料革命有半点儿犹豫，半点儿怀疑，一定远离，因为她会让你很不舒服；你如果你有点儿那个小私心、小愿望，你千万别参与，因为她会让你很惨，因为有天你得不到这个东西，得不到。就像昨天下午一样。我得知某某人投资了50万美元这事儿以后，我马上找律师，说这个人的投资是绝不可以，必须得给他取消。我知道你为啥投资，你没有支持爆料革命，你支持的是假的。这个钱是不能让你挣的。
GTV值不值钱？共产党酝酿加拿大政府说我们G-TV是诈骗集团；通知澳大利亚说我们是诈骗集团；通知美国银行说我们是通缉犯。现在打官司的、被告的几家银行，我不说谁啦，通过各种渠道现在给我们道歉，愿意和解。我们的律师就告诉他们：就凭你们收到共产党这封信你必输无疑！共产党告诉你我们G-TV诈骗，G-TV跟郭文贵法律上没半毛钱关系；郭文贵是不是通缉犯、红通蓝通没半毛关系。何况郭文贵现在是中国民主法治新中国联邦的英雄。你必输无疑！他们不是傻子，美国人很现实的。美国是无罪推断。你说人家是诈骗，你拿出证据，拿不出证据，你就是要赔钱。很多战友们一听人家说，哎呀，我算了，我放弃了，你看看这个机会多大。啊！
在加拿大的啊，那个政府的官员被我们律师给教训完以后的一再道歉，说我们错了，我们错了。我们律师告诉他你错了不行，你要承担责任。这就是美国的伟大，什么都得讲法律，都得讲证据。所以说你看到这个犹豫啊……徘徊的战友啊，所以说任何人，我不管谁，你半点儿犹豫徘徊你赶快远离。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。
文贵的爆料，已经引起这样，我要珍惜这个荣誉，不爆假料。为自己说话负责任。
千万推友们别再给我说赶快爆吧，不要影响文贵，文贵什么时候爆料，我一开始第一集就说了。我是对着几个人，多长时间，不会改变。这就是文贵。
今天呢我直播视频就到这儿。我太太从来不看我的视频节目，所谓我挺开心的，我可以胡说八道。但是有时候发信息说，你讲的时间太长了。今天讲20分钟，30分钟吧。我不听她的，为什么？
文贵讲的每一句话，爱听的人，都会有用，未来你就懂了。不爱听的，对不起，那是你的损失，你的失败！
咱未来，三年吧，到时候我希望我会搞无数个节目，让这些推友评价，到底文贵讲多长是对的。如果你连面对生命和最关键的事都没有时间，那就不需要用时间了，不需要用生命了。因为文贵的事情将延长你的生命，提高你生命的质量。让你活的更加有尊严更安全。
文贵是用生命争分夺秒的在传达我所掌握的信息，正能量。如果这个你们都不接受，那你接受什么？就象傅政华，中南海这些官员们去看这些黄色录像去吗？
所有的香港同胞们，你们还有澳门的同胞们，只要逮住这些香港官员去嫖娼录像的，赌博的，行贿的，把证据给我，文贵会买。现在买，我付得起钱，你太多了我付不起钱了。大家赶快行动吧！这些家伙。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
