<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>今天下午 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%B8%8B%E5%8D%88/</link>
    <description>Recent content in 今天下午 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%B8%8B%E5%8D%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这是从办公室开了一天的会回来，特别幸福，开了一天的会，老带劲了。各种官司现在大量的进步，各个官司都有革命性的进展。所以我们要开启，等待着，酝酿着“以法灭共，以法灭贼” — 在全世界。
刚才很多战友给我发了很多很多信息 — 我真的回不完了，因为今天下午我没有时间看手机。战友们「表达」对新的4000万喜币的各种憧憬，各种感激。没有回复的请战友们多多包涵。关于付款的问题，请与各农场主联系，和联盟委员会联系 — 所有的付款。有太多要付款的了，这一百万那两百万的，太多了，我没办法一一回了。请和农场联系，请和长岛哥、老班长联系。如果是实在这几个都联系不了的再找我，中不中？太多了，兄弟姐妹们。
还有一个，莫名其妙的新的人想投资绝对不能接受。没有什么历史，没有任何支持的，莫名其妙就来的 — 这个不能要的，咱们要把好关。这是给我们的老战友，长期的战友，可信的战友留下的喜币上市前最后的机会，希望大家都能把握住。
啥都不说了，我马上有很重要的那个……哎，那背景是啥呀？是对面的大楼。现在的曼哈顿到处都是疫苗的恐惧心理。今天开会的时候原来都是打了疫苗的人，真感到他们恐惧了，他们真感到害怕了，太多人现在被疫苗给吓得半死的了。我担心疫苗真正灾难来的时候多少人得吓死。兄弟姐妹们，任何人跟随爆料革命和新中国联邦，给你最大的一个回报就是你没打疫苗；第二个，就是在这个世界危机时刻，你有希望，你有更多像亲人一样亲的战友，这是第二个 — 你从来没有那么多人爱你，关心你，这都是真正的比家人还爱你，关心你的人，这是第二个；第三个是给了你希望，在最关键的时候你可能安全下来，珍惜吧。我都不知道说啥好 — 珍惜爆料革命，珍惜战友。越想咱们太幸福了，我都是深刻的感觉，没你们7哥就没那么幸福了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1672/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1672/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我的天哪，今天，现在是4个小时的设计刚过去。你看这新到的料子，新到的料子。你看这个（料子），大家看看这个料子，看到了吗？你看这个(料子的)弹性，这个(颜色多么)漂亮，非常结实，但它却有弹性啊。而且它(这料子)的纤维密度特别好，是三四层的，所以穿在身上会非常舒服，非常的耐洗。这样的衣服一定要穿两三次以后才会非常的漂亮，才会(穿的)舒服。
然后呢，不同的各种颜色。你看，这个价格都在上面呢，你看这价格：这个是41欧(元)啊，41欧(元)。然后买的多，超过5000yard的是33.5欧(元)，这(价格)太夸张了。CHANEL料子(的价格是)6欧(元)，CHANEL的料子(的价格是)6欧(元)，10欧(元)。
看这个战友们，你看这个(料子)，这面是这个颜色，你看，这面是这个颜色。所以说这个(料子)做成帽衫呐，还有裙子啊，它(穿在身上)就非常非常的舒服，而且耐洗。你看这个，非常的漂亮，非常的漂亮。然后你（再）看这个，这个蓝色(料子)，这个(料子的)密度。
咱们的G-Fashion(的料子)首先要有弹性，你看，你看(这弹性多好)。所以说，哎～你看这料子，料子是第一(重要的)，料子是第一(重要的)，料子不行就完蛋了，一切就完蛋了，料子不行(就完蛋了)。你看这个(料子)，你看这个多厚，你看这个(料子)，这个(料子)多厚，你看。(这料子)非常的漂亮啊，这是这些大牌现在都(没有的)。整个这个厂家啊，TEC的，很多厂家都已经不生产(这种布料)了，(大牌)都不敢买(这种布料)了。你看这个黑的，这个黑(色布料)，你看这个黑(色布料)。这个女孩穿上这种裙子，还有男士(穿着这种料子)做成这个衣服以后非常的漂亮啊，非常的漂亮。
啊！真享受，我这一生最爱干的就是设计。你看这个蓝色的料子，你看这个系列，这个粉(色)，是吧？粉色，蓝色，白色，黑色(的料子)，非常漂亮，这个炭黑色非常的漂亮。哇～这个也很夸张的价格啊。所以说这是今天下午为我们的秋季选的衣服的料子（和）设计。因为我们从现在的每个月的90个新款到达到每个月的1000个新款。
今天这个厉害了。你看这个(料子)，战友们，这什么(料子)？你看看。这个是爱马仕的，就是做鳄鱼包的，做Birkin的。大家看看啊，这是那个鳄鱼的那个头部。看到没有？然后你看这个，整个的鳄鱼皮。人类真够残忍的，你看看，你看看这(鳄鱼皮)。所以说我要从这中间要能套过来的话，你看看。想想这(鳄鱼皮)做个Birkin包多少钱吧？这(鳄鱼皮能)做几个Birkin包吧？(卖)100万美元，200万美元都是可以的。加上点碎钻，都是(卖)一、两百万美元，加点银首饰，就能卖个几百万美元。你看看鳄鱼(皮)，所有做这个鳄鱼(皮)的，这泡在基石里面泡几十年的，而且不是说你想买多少就买多少，(这)是不可能的。你看，（如果）这个(鳄鱼皮)做成女孩儿的裙子，做一个小超短裙，咔咔的是吧？哎呀啥感受啊，是吧？哇塞～这小性感劲儿，啪就出来了，是吧？哇塞～这尾巴很长啊。
你看看这个(鳄鱼皮)，Alligator，绿纹鳄。这款就很硬，但就很漂亮。这(皮)就做包啊，这(皮)就做包啊，了不地了！就这一块做包（得卖）多少钱吧，你想想？所以说爱马仕的工艺天下第一，(但)它的设计不行。你看这块(鳄鱼皮)吧，你看看(这韧劲)。这(质量)是开玩笑的吗？以后人类很快就不允许用任何皮了，任何动物皮，这个皮(鳄鱼皮)也不允许用了。这以后这都是(不知道值)多少钱了，（值）多少钱了？你看这。过去的酋长都是这样子(把皮披在肩上)是吧？酋长都是这样的，啊啦啦啦～这个(鳄鱼皮)大围脖(围在脖子上)，(看着)有钱吗？土豪，土豪。这也是G-Fashion，这叫设计装。G-Fashion咔咔咔，你说就这么一玩意儿，整出产品值几百万，最起码几十万。一定是稍微做完就(值)几百万，你说这还了得了吗？你说这了得了吗？有意思啊。我再想想这件(鳄鱼皮)我怎么给它弄成一件我的战装。啊～哦依稀内(日语：好吃！)。真酷啊，真酷啊！设计是最快乐的。
唉～我要是……你想(我身上)这件衣服啊，(我身上)这个不是G-Fashion的(衣服)，这个是Rick Owens的。这件好像是3000多美金，3000多美金(的衣服)啥也没有，3000多美金。你想在咱们（这儿）一模一样，同样的料子一模一样，咱(们只)卖几百美金，给战友们G-Club(会员价)，你想想，你想想。你看这个，就刚才看这个(料子)，这个绿(色料子)和这个粉(色料子)做成女孩的衣服，然后啪搭一个黑的(围脖)，哇塞，那小性感劲儿就出来了啊。哇塞，酷！酷！酷！
这些都是我不喜欢的(料子)，不喜欢的(料子)。所以说今天下午做了不少设计。这是我最恨的颜色，最讨厌的颜色(灰色)，这是我最讨厌的颜色，最不适合我们华人的（颜色）。行了，给大家报告完毕。七哥的设计时间过了，是不是啊？人家管咱吃，管水喝，（给）G-Fashion当顾问不容易啊，得给你们挣钱呐，（俺）不容易啊～兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1588/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，我的妈呀！哎呀，我的妈呀！战友们，今天是三月一号了！三月一号了！我都忘了，今天没发盖特！我这是开会，从早上到现在。哎呀，我的妈呀，这会开不完了！这嘴呀，舌头呀，都打飘了！一直戴着口罩，去了一次洗手间。共产党病毒太夸张了！
然后，我中间看了一下GTV，我们DC的菲菲正在直播，大美女，大美女啊！你看看，你看看，你看看！我发现菲菲下面战友们留言：“七哥今天还没有发盖特呢！”就是啊，我还没发盖特呢！好，现在我赶快录一下子，兄弟姐妹们，三月一号，抱歉了，今天七哥发盖特发得晚了！
因为昨天七哥生气直播之后，这后果很严重！呵呵！我说完了，承诺完了，那些投资者们、律师们都快疯了！我今天下午来了，律师刚刚离开我这屋，这是第三次上来开会。律师觉得我是疯了，但是律师现在完全理解我（为什么）这么做。
同时，我们要跟美国证监会——因为我们昨天说好的，前天晚上，也就是上个周五，我们已经给SEC正式地发了律师函，就是GTV、Saraca如何做出决定将公告。然后，SEC昨天——周末，就是昨天，看直播了，大家都知道，它们就一直很紧张，人家SEC就跟我们联系，还是继续谈和解和处理的事情。当然了，我们拒绝和解，其实现在和解不了了，有些条款我们没办法答应嘛！是吧？有些条款我们能答应，有些条款不能答应。所以呢，没办法，咱就跟律师开会商量，商量，商量。
然后，一会儿，今天晚上，会有一个公告版——第一次的公告版，这是个正式的公告版，是有法律效力的。这个公告版， GTV、Saraca是经过律师们认真考虑过，而且这个也是跟美国证监会沟通了，它们也知道了。我们双方正在沟通如何解决以下的问题：接下来，把GTV、Saraca的一千三百个椅子，全部要退回，百分之百地退掉，全部取消！那么，钱是百分之百要退回去的，百分之百要退回去的，任何人的，但是你有选择。可能有些钱——有些国内的战友的钱是不能退回去的，有些外国战友的钱也是不能退的，因为它是通过第三方支付、代付的，也退不回去的；那么，我和美国SEC，也就是证监会，正在研究怎么让战友在未来退钱的时候，你们可以选择“付款到第三方”。例如，付款到第三方，你可以买G-Club，你可以继续跟各农场之间进行合作和投资啊，参与到跟咱们有关的项目啊，（这）都是没问题的，正在跟它们合作当中。
另外一个非常重要，大家一定要记住：这个退款，很有可能是在SEC——基本上SEC，就是美国证监会指定的机构去退钱，就是：我们把支票给了它们，它把钱放到银行，然后由它们跟战友们、投资者、GTV“椅子”者联系，把钱退给你们。这是非常非常重要的，就是说，所有的退钱是在美国证监会的主导下。
那么，我们现在已经做出了决定，肯定关掉Saraca（GTV的母公司）），关掉GTV，将GTV、Saraca移到美国之外去！啊，这个决定了！第二，退款，一定退款！在SEC，在证监会的名下退款，时间不会太长，一两个月吧，最快也得两个月！
今天晚上，我会公布一个经Saraca、GTV同意的退款的版本，这是个重大决定啊，这事儿基本上已经决定了。第一，Saraca、GTV将关掉，并移到海外去。第二，原来一千三百把椅子，任何人都要退回。第三，是在SEC的监管下来退款。明白了吗？
具体到……看完这个公告以后，你们有各种各样的问题，请和各农场联系。如果没有和农场联系的，请马上加入一个农场。我是今天下午把投资者的手机刚从律师手里拿过来：我的娘啊，太多战友给我了发信息！因为手机不在我手里边，没给你们回。我今天下午回了几十个战友，不到一百个——哎呀，我的妈呀！太多了，我真的没办法一回，最好你们加入农场，由农场来给你解释一系列你的行动。
我听说了，因为现在很多战友给我打电话联系，说要到SEC去抗议呀，然后去起诉SEC，起诉美国证监会呀，去抗议呀，这都是你的权利，我绝不会支持，但是我也没有权利反对，这都是你们的要求。这是美国证监会，听信了所有的共产党的虚假举报——官僚、虚假举报导致的灾难（性）的结果，给战友们带来了生命危险和生命安全的威胁和资产的威胁，我们没办法，（这是）必须做出决定，为了维护GTV这个平台的正常运作，因为它是灭共的，它要继续持续地灭共。为了保护GTV投资者的利益和安全，因为太多人因为GTV被中国国内的警察威胁，拿枪指着脑袋，然后打电话给美国的什么检察官，给SEC……我们现在只有把这个停止了，把这个地方彻底解决它，继续维持GTV的运营，继续让战友们实现自己的目标——你懂的，你懂的——才能维护战友们的利益和安全。
我们不会放弃，永远不会放弃！更智慧、更战略地，在以战友的安全和经济利益为前提的情况下，我们做出决定，详情请看今天的公告。这个公告，是一个官方版本的公告，接下来很多很多的细节会发生。请战友们一定加入到农场去，好吧？
我本来今天想直播呢，你看没时间了，太多会了，我看明天上午能不能直播，好不好，兄弟姐妹们？看看明天上午（行不行），有时间我就直播一下，然后跟大家聊一聊。我今天晚上把公告发出去。
唔该哂，唔该哂！（拍手）
这菲菲真好看啊，真漂亮啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1410/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1410/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 今天是11月27号了，兄弟姐妹们。很多战友说，“七哥还没发盖特呢”。七哥还穿着睡衣呢，一直在工作中，一直没有停，很多大事发生啊。
00:18 230法案大家知道意味着什么呀？那真是上万亿的价值砸向咱啊。Facebook，twitter，google玩球蛋了。那只有咱行了。咱想不行都不行了。所以咱们干掉擀面杖经济、擀面杖政治。
00:36 再一个今天看，摩梭里达（Minnesota）马上有重大改变。Pennsylvania明天有大集结。法院一系列决定，听说今天下午还有一系列政治运动。法院、科技、新闻哪一样不给咱们爆料革命、新中国联邦带来前所未有的利好。从来没有过。你拂俺高兴不高兴，你们高兴不高兴。
01:07 啥都不拂了。啥都不拂了。现在，昨天到现在，郑州，还有上海，福建，泉州的战友发信息都收到了。这么多企业倒闭。那是必然的，摧枯拉朽。摧枯拉朽。像滚天雷一样的坏消息冲向中共，滚天雷一样的好消息冲向我们。
01:29 川普赢我们赢。美国伟大，我们伟大。新中国联邦将在世界获得更多国家和政权的认可。你想不高兴都不中啊。这就是天道酬勤，地道酬仁。谁是仁者，最后必赢。
01:48 美国经历这场的政治、经济大选危机之后，别无选择，灭共，强大。重建美国的经济和听神的话，跟着神走。彻底放弃认爹为父，认钱不认爹。以钱当爹的社会时代彻底结束了。共产主义蓝金黄也彻底崩盘了。走着看吧。
02:15 香港将迎来最伟大的时刻，等着看。等一会我还有视频电话。俺的吃饭换衣裳，继续工作。Fight For Hongkong，Fight For New Federal State of China。
02:31 唔该晒。祝大家一天好运气。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才直播断了啊，又被黑了没问题啊，咱们马上就升级了，大概今天下午就升级完，就应该不会有问题了啊，他找到办法了，然后看看这旗子啊，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了，看看这个，这是真正的游行旗。你看这个质量啊，你看这个质量是吧，你能看得到，然后大家可以一看，这个质量是吧，好多好多呢，我就不一一的说了啊，有时间再转给大家看，刚看了这个旗子，展示到这的时候真的是太漂亮了，然后在这上面也是，这还挡住了。这个昨天啊，这是有我们的战友们真正的做出世界上最好的旗子，而且美国的国旗，全部是这家公司做的，美国的国家礼仪旗，国旗全是这个公司做的，太牛了太漂亮了，太漂亮太漂亮了，所以说。这个质量太重要了啊，质量太重要了，然后呢，接下来我们会把这个棋子啊，标准化以后啊，这个大量生产，所有全世界各地的战友，都要用这个棋子啊，都要用这个机子去抗议哎，good, good哇看看。你看，这个刚刚沾上的看了没有？你看，这是感觉完全不一样的，你看那个，你看这个，这是桌上的旗啊，桌上的旗你看桌上的。
是吧，你看这个，多 漂亮，大家知道这是谁做的，知道吧，这是我们日本的战友，在6月4号以后啊，我们日本的我的女朋友peace，peace，peace 做的啊，啊，这是peace做的，你看这个这个船马上不一样了。这个船好像有了灵魂一样啊，昨天晚上这个，昨天晚上到了以后啊，哇，把我兴奋的真的是不行了，所有人觉得这个旗子质量太漂亮，但是我还不满意啊，很多方面是不行的，比如说那个链接处啊做的是不行的啊，但是确实做的太漂亮太漂亮啊，第1次咱们国内做得棋，那不是一回事儿，那旗子差在天地之差，我老担心的旗子烂了掉下来，但这个棋子你看看，两个大船啊，带着新中国联邦的旗子，大家知道我们今天下午去见谁吗？今天下午见特别特别牛的人啊，这就是今天下午见的事情就是关于啊，你看这料子啊，你看这料了吧，看这料子了吧，这是咱们G翻身是要用的料子看看啊，看到了吧，看到了吧，这衣服大概在像这衣服啊，大概在啊，2万美元到，这是纯金的，看到没有，2万美元2万美元到20万美元一套衣服。
2万美元到20万美元和衣服，看了没有？看了没有？这牌子的看到没有？看着这个来了，这个大概8000啊，在8000 8000美金。所以说他好东西，这都是新到的料子，这都是新到的料，这都是，这都是新到的，这是钻石的钻石，这都是钻石的料。嗯啊，用钻石来磨出来的料子，用钻石来磨出来的，这个一套大概在20万美元和2万美元之间啊，这就是为啥说咱们的G时尚将改变全世界对中国时尚的看法对人类时尚重新定义，这就是咱们牛的地方啊，你看了日本的战友付出了很多的辛苦，文贵再次表示衷心的感谢，啊，功夫不负有心人啊啊，谢谢啦，谢谢啦</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1277/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月10号，你先看一下，8月10号了，这个昨天啊到现在，因为因为昨天跟我们硅谷的小杨连线直播以后，很多战友很多战友啊，很少发信息的人。发了很多信息，关于单身父亲单身母亲，包括这个老人家的生日啊，这些事情啊，很多观点我就没办法一一回复，大家观点实际上都是一样的啊，包括今天早上我跟郝海东先生啊，我们俩人对话，但是她感受是一样的，就是说我们在国内。你的亲人，父母亲人，他们已经被共产党洗脑洗到成了僵尸人物了，啊，所以他现在发自内心的不接受咱们的想法，包括你所谓的外国护照啊，到外国自由的生活啊，不吃那个雾霾产品啊，不吃假产品。他理解不了啊，这很正常，包括这个父母过生日家人不能团聚，战友们我知道你们的痛苦我感同身受，但是说实在话这已经不重要了，因为他们并不觉得痛苦，就是老人过生日，在家又能做啥呢？24小时也过去了，你又能做到。不过是陪陪嘛，年复一年日复一日把自己生命也耗尽了，这些亲人家人所有的跟你分离的痛苦，事实上你可以忽略不计，因为只有一件事情可以让你强大，让你没有痛苦，真正的是帮助他们灭掉共产党，共产党已经把咱家人。
洗脑洗到一个不知道好坏，不知道真假不知道善恶你还想啥呢，战友们啊，不要再有任何这样的痛苦，今天郝海东先生他老父亲也八九十也刚过生日，感同身受是吧，我另外咱们一个老战友，昨天哭着跟我说郭先生我特能感受啊，他说昨天就是我老妈的生日，劝老妈半天就聊一句话，反正我不会去你那儿，这位战友已经到国外二十几年了，就是咱也能理解这家人到海外他生活不了，语言，环境，文化，再被共产党洗脑洗那么多年，没人洗还真挺难受的，你要面对真相，突然间在地狱里站出来一下子面对这太阳刺眼的光芒，可能让他们照瞎了眼睛那很舒服，甚至是伤害，但完全理解了啊，另外一个今天香港的黎智英啊，还有十几个被抓他是必然的，共产党这个流氓永远是只有外国人，美国人啊，你来对我制裁了，我就打我孩子，你只要不给我钱了，不跟我勾兑了，那我就掐死我孩子，再不行我把老婆脱光了扔外头去，说你是这个让我们家里不和。这就是共产党绑架了我们所有的亲人家人和所有的尊严，你说你个不要脸的东西你抓黎智英有啥用，抓那10个人有啥用啊？对不对呀？这就是共产党。对待香港人，对待同胞那狠着呢，永远是这样，对待别人永远不敢，给人家钱给人家钱喊人家爹，不行喊人家爷爷啊，如果看不清共产党这个本质，我请问中国所有的同胞，你见过中国人和共产党啥时候抓几个外国人赶弄回中国去？
你敢吗？你都把你飞机扔到大海里面去杀你那么多人，你敢吗？毛泽东的儿子给灭了，你敢吗？你们这些欺内怕外，崇外怕外惧 外的这种民族的劣质劣种共产党，老天不灭你们。啊，那就绝对没有天理。还有战友昨天说到的这些，我就不想多说了，战友们，如果你要相信有来世，你就不应该在今世恐惧的活着，如果你相信有来生，你就不要再接受窝囊的活着。如果你不敢再赌一把，你不知道的来世，那你在这时必将注定痛苦，因为你不敢面对未来，这就是我昨天很多战友问我怎么解决恐惧的问题，当你不敢赌你的人生说我有来世，因为你做的善足够有来世的时候，你就在这时就得憋屈的妥协的被人威胁着活着。当你相信来世会让你有来世，你做的善足够有来世，啊，美好的来世比这一世好的时候，你在这时你只会行善，你不会有恐惧，否则你就自己内心认为自己做的善，积的德不够，甚至你作恶了不敢面对来世，再一个。这楼上战斗室直播的，战友都翻译我一直在看秘密翻译组，然后中间录下，因为太多信息没法回了，还有我要说一句话，战友再记住啊，关于你给vog的投资已有4种选择，未来合法的给你拥有某公司的你成为创始人，或者你。。未来的GDollar啊。
或者你拿到投资权，或者你拿到gclub，第一在国内的战友不会把钱退给你，让你造成第2次的伤害，第三第二所有问题我负责，我承担责任，跟sara没关系，再有，大家稍微一点有一点的耐心啊，我来。未来公布解决办法啊，这两天我们会频繁的跟律师开会，今天下午还有几个律师会的，所有这些事情不要担心，你们等通知等公告一切以我盖特发出的公告为主，我因为vog是独立的法人，我们正在跟他商量，看看怎么解决这事儿好不好，不管如何大家别忘了sara为战友。承担了太多了，不要那么早就抛弃掉sara，我去这个农场签吧，那个农场签吧，你可以转成贷款，你可以转到贷款没有问题的，再转成贷款还是GDollar，还是变成股东还是说你要保留啊，这个这个这个这个变成gclub。一切听我的公告，你现在可以跟其他农场联系，不要有任何实质行动，一切在我的盖特发出以后给你12345的选择之后你再做决定，在做决定中完全你自主权利，但是我觉得他不要这么快的抛弃sara，vog。sara给我们承担太多了。啊，我们其他农场的战友一定要考虑sara的感受好不好，衷心的感谢兄弟姐妹们，所以的这些事情记住啊，不会让战友吃一分亏，不会让战友一分伤害，好的兄弟姐妹们，一切都已经开始了啊。这楼上战斗室够火的
还有另外两个地方，正在开始。今天下午你们就能看到了，今天下午，一切都已经开始了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1236/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个很多战友给我发了信息，就关于美国要开始，对9200万共产党员实行对美国的旅游禁令和取消签证啊，这个问题啊问问咱们法治基金能不能帮忙啊？让这个很多在美国的共产党员该怎么办啊？都很多问题，稍后呢我可能今晚上、或者明天我要直播一下给大家说。因为很复杂，因为战友们要知道啊，在美国在欧洲的战友们知道，美国可不是说让你、说取消你签证了，然后呢这个你就不要来美国了，可不是那么简单，是全世界。彭佩奥国务卿到欧洲去和北约啊，就干三件事儿，第一个全欧洲北约，包括日本、美国、连美国的联盟你必须无条件的几件的跟随事儿，南海强拆啊。对整个香港的经济制裁和个人制裁，共产党的个人制裁你必须全面跟。第三个事情啊是更夸张的；就是全、全部联合起来，不能跟共产党有一毛钱的交易，一毛钱都不能有啊。就是把共产党逼成北朝鲜➕伊朗➕萨达姆➕利比亚的整个和啊。你明白我意思了吗？在亲爱的兄弟姐妹们，那可不是你想象那么简单的啊，那么新中国联邦未来就会成为欧洲和美国政府认可的啊，我们接受你离党、退党和美国政府沟通的关键桥梁，法治基金、法治社会和新中国联邦，只要是咱们GT V的投资者呀，法制进行法治社会的啊，这个捐款者呀是吧？都已经证明了你肯定不是共产党员吧啊，大家还要记住啊，美国会首先开炮、就是在美国内部，让所有在美国拿过美国护照，在美国工作和美国签证的啊，你一定要宣布啊，以下4个条件：第1个你本人是不是共产党员？所有的中国人，不管你是80岁还是90岁，还是100岁1000岁、还是一岁，你是不是党员？你家人有没有是党员的啊？这是第2个。第3个，你跟共产党之间现在有没有经济来往？第4个你本人要声明啊，对以上三个如果有1、2存在的话，你将面对着美国国家的叫做国家安全审核，这4条。战友们不是开玩笑的啊，所以说我们正在开会，今天下午啊，今天下午有两个会、会关于这个问题研究。但是今年司法部长巴尔的讲话，大家要懂行的人、你别老想着上去一叨，打架呢？老跟打架呢抓一把挠一把，挠的血糊糊的你觉得过瘾那没用啊，那是共产党。今天这个司法部长巴尔，我们给他提供大量的证据、大量的信息啊，让他知道啊，巴尔绝对是我们的、绝对的是支持我们灭共的啊，今天他的讲话的意义说到家了。说到家了啊。美国内部很清楚，必须在三个月以内把共产党解除、解要解决。解决不了共产党、共产党就能把美国总统给灭了。现在共产党内部就等这4个月了。这4个月就能把川普总统干歪。然后呢，他们就又赢了，我现在就不多说了，不多说了啊，回头我再给大家说，因为我这要我这要吃饭啊，还从昨天都没吃饭，昨天是我最辛苦的一晚上。我再重申一遍，在我船上的将军绝对不是任何所谓的终极将军。能上我船的将军、是管将军的将军啊。你们战友们要有信心啊，看到这一炮一炮了吗？记住；咱们爆料革命从2017年说的action action action行动行动行动。已经成为美国政治上的一个纲领，而且打组合拳啊，现在已经每天都有公布、每天都有新闻发布会。再一会看看彭佩奥还说啥啊，吓死你共产党、我2017年说这、我说吓死一批啊、抓你一批。北京军区啊昨天晚上又抓了二十几个人，上个星期四，公安部又抓了十几个人。光上个星期就政法委就抓了100多个人，共产党自己咬自己脚趾头啊，自己咬自己的痔疮都顾暇不及了，还什么抗美呢？吹你姥姥的蛋吧你共产党，作死了你啊，走着看啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1162/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1162/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 兄弟姐妹们看看，就这刚刚播完，你看看这大雨，你看看这大雨就来了，你们看这大雨，你们看自由女神前面的大雨，上天在帮我们呢，是老天给了我们一切呀，老天给了我们一切啊，兄弟姐妹们，你看看这大雨。Look big raining now, we are lucky, right? 哇，哇，大家看到了没有？看到了没有？亲爱的兄弟姐妹们，我们今天下午来的时候，阴云密布，雷光电闪。Look this,look this,neptune,Look now,unbelievable.Good protect us. Thank you god, thank you neptune,stoppage.Oh my god, this is amazing,brother,unbelievable,unbelievable,unbelievable,unbelievable. Oh my god.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/939/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/939/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你们好啊。
（郭文贵先生与战友互动）
唉呀！今天得庆祝庆祝啊！真的没几根儿了啊，真的没几根儿了，亲爱的兄弟姐妹们，没了！真不舍得抽，真不舍得抽啊！
这根啊，我本来答应班农先生来（了），一起跟他抽。还有另外一个咱们的战友，美国战友，对不起啦，我得抽了。
67年的老雪茄啊！67年的老雪茄啊！哎呀！
snow你又来了，你跟战友们见见面，哈哈哈～Snow哎哟，snow，snow。
你看我抱你一次我就要咳嗽半天，打喷嚏snow，咋办呢？咋办呢？snoe，嗯。［就要亲我，别呀。］
战友们都给你打招呼呢！战友们都想你呢！你老有魅力了啊！
（与工作人员交谈）
唉，你看到这个侧面，就是这面特别白是吧，就这面特别白，你就往那边去。
嗯，哎呦，下去吧，呵呵～
抽一个，战友们咱们一起抽吧。
我是今天下午从3:00抽，抽到现在了。今天抽的有点多呀，今天抽的有点多呀。哈哈！～
今天早上我直播的时候跟战友们说，今天是要发生大事啊！今天下午啊！
（郭文贵先生协助工作人员调试摄像设备&amp;hellip;..略过）
就咱这家伙，我的天哪！在曼哈顿这样折腾，也就咱了，也就咱了。
说实话战友们，昨天中午啊！路德先生跟我一起吃饭的时候都已经有答案了啊！都已经有答案了，但咱不说，咱不说。
唉，我今天啊，我在外面的时候啊，今天见了几个战友，我在这向大家道歉一下啊！今天那几位战友，因为实在是没办法，安保的原因啊！我没办法，就是您的要求照相啊什么的，因为当时是确实不行啊。我的安保人员都跟我急了，这个绝对不能照啊。但是呢，我印象非常深刻啊！印象深刻！特别是那几位大美女啊！真是，咱们国内现在这个90后、2000后的这个小女孩啊！出来以后，穿衣也漂亮，也很有礼貌，英文讲的也好。就你能感受到这些孩子们真是我们的未来，都喊着这个七哥七哥的，我都不好意思。你应该喊我七叔，或者是喊我爷爷都没有问题了，我都是爷爷辈的人了。这些孩子们都大喊啊&amp;hellip;.「呀～这个&amp;hellip;..感谢我呀&amp;hellip;..什么什么的&amp;hellip;这个&amp;hellip;该&amp;hellip;.怎么如何..如何的&amp;hellip;，」说那么多温馨的感动的话。说实在话我真不敢承受啊！真不敢。但是没办法，因为安保的原因，我没有答应你们，没有做到和你们照相。
还有一个签字的签名，我最讨厌就是签名了啊！我也不让别人给我签名，我也不愿意签名。唯一一次签名，是韩连潮、杨建利先生，当时啊，在这个哈德森的演讲的头一天被取消掉了，他要我在我的那个Hay Adam酒店见，第一次见路德先生，还有路德先生的老板，叫曾发炎（成水炎，郭先生开玩笑）啊！曾发炎先生啊。那会让我签报纸，唉呀，我很勉强，我签了。但是很不情愿，很不情愿，我从来不签名，我特别不喜欢。
然后呢，就是在这个昨天啊，这个龚小夏女士主动的，主动的要跟那两个骗子案子，这个案子跟她啥关系啊？她要也就是庭外问话，然后去了。
这个龚小夏女士啊！在这个庭审当中明确的说，「说：郭文贵是共产党的间谍，共产党的间谍。」
而且呢，还担心郭文贵说服班农先生，「说服班农啥呢？人家律师问。」说服班农先生，由班农去说服白宫，然后呢，去帮助共产党。那也意思就是班农也要成为共产党了，我听了以后，我简直是，哎呀！我不知道该说（啥），这小夏咋了，我也没说你啥！这小夏你这不是疯了吗？你说我是共产党，然后又说班农也是共产党。这个是完全可以起诉（她）了啊！这个完全是可以（告她）诬陷了，（告她）诽谤了。
东方先生啊，还有我们的大帅哥啊！这个申哥，宝申哥，你们觉得小夏说的对吗？你们跟我见过几次面了，文贵是间谍。结果人家律师问他，「郭文贵是间谍为啥共产党给他发红通啊？」他不吱声了、无语了。然后（又）说，「郭文贵是间谍419他为啥，给断播了呀？」他不知道，搞笑、这搞笑的事，这江湖太热闹了啊！
共产党啊！现在是啥都干得出来，啥都干得出来，啥都干得出来。
所以今天早上我跟战友说，今天下午发生的事，明天发生的事啊。这个明天发生不一定公布，但是明天还是比这事不小，不小啊！
还有，亲爱的兄弟姐妹们，我们在这事上要学到什么呀？
亲爱的姐妹们，我最想和大家分享的事情，就是在某件事情做成以后，你的感受，感受就是在这过程中，你学习、提升。永远不要人云亦云，人家说啥你真啥。这个人啊，当你发现一个人刻意地迎逢别人，刻意地往你心窝子里说话的时候，你就会想到这个人是没有原则的，这个人是没有原则的。
第二个，这个人如果说动不动就翻脸，动不动就翻脸，动不动就要质问，动不动就要怀疑，这种人基本上你是不能交往的，因为他早晚是你的敌人，而且基本上是小人，君子是不会这样的。
而且大家一定要记住，你看看有多少人怀疑川普总统，川普总统哪件事撂下了？哪件事撂下了？川普总统做的这些事实实在在在那，可以说是前无古人，后无，我相信后面会有来者，但就这样也不行，很多人也批评，不满意，要按照某些人的想法，这个宇宙，人类都不够他支配的，给他一百个太阳系都不够他支配的，实际上这就是一种疯狂。佛家讲的贪嗔痴慢疑，这是我们人类最要懂得，也是最要攻克的最要改变的。为啥我今天早上收到很多台湾战友给我发来的信息，表达各种看法。
我本身就是佛教徒，虔诚的佛教徒。在台湾的佛教已经被很多政客和利益所绑架，甚至篡改。相反是很多佛教的垃圾打着佛教的名号招摇撞骗，精神诈骗，经济诈骗，政治诈骗，这是最可怕的。
一个人不怕你没信仰，就怕你拿着信仰去当幌子，当工具，而且脸上贴金，动不动就认为出家人自己不劳动了，动不动就自己伸手。你连自己都养不活，自己都搞不定，我从来都认为这是不对的。佛祖，佛经中哪个说你出家人可以不劳动了，哪家说你可以靠施舍吃饭了，啥时候佛祖说你要盖个豪华的庙了，啥时候佛教里说要给盖个豪华空调了。你念经，你念经是帮助你自己啊，灭你的孽帐，修行。你干嘛让别人给你供养啊，是不是啊，这都是念歪的经。
那现在就海外民运，亲民贼，你去看看这些天亲民贼的表演，所有海外民运，几乎可以说是百分之百了，可能九十九点几啊，也不能绝对，全骂川普总统，全部是支持香港警察，支持共产党血洗香港，而且全部砸郭，基本上就这个情况，只要有人反共的，他们坚决反你，只要是真心对付中国共产党的，它坚决对付你。
川普总统太不容易了，美国不是一个独裁政治，他需要政治权力的平衡，他需要做出各种平衡和决定，他还得安全地在白宫待着。刚才，也就是四个小时前，我在我们的常委群whatapp里头发照片，抽雪茄，高兴得不得了。我一句也不说，就那时候已经签了。Sara问我，我都不说，这是原则。竟然有人说为什么没有照片啊，签署的照片啊。
这个世界上最可悲的就是口炮，精神上的侏儒，行动上的侏儒，但是嘴巴上的巨人，太可怕了。这就是文贵从小到大崇拜的都是行动派，执行派。昨天我收到信息，我让我隔壁的坐在我旁边的路德先生看了一眼，我啥也没说。
今天我见了几个最牛的人，其中一个人说接下来得好好考虑没有共产党的中国，没有共产党的香港该怎么办。香港那些孩子运到大陆去哪了，这个问题太大了，香港到底有没有共产党的解放军和大陆的黑警察，香港死的那几千人去哪了，我们要关注这个。什么法既能立也能废，是，没法它立，但不执行就是废法，立在那不执行不就是废法吗，谁来执行。现在在镜头前看直播的战友们，谁能保证这个法能执行到位，谁能保证这个法能把香港的自贸区地位给他取消了。可以说这个世界只有我郭文贵一个人首先说的取消香港自贸区地位，没人说过，但是他们都说我是疯子，现在香港自贸区地位被取消，已经发生了。只是时间的问题，什么借口的问题。
华尔街的利益党，有多少人最后一分钟还在说服不能让这个法签了。杨洁篪就是今天昨天还在勾兑呢，还想搞89·64那样，得到美国的认可，让他们来血腥地杀一遍。杨洁篪太坏了，杨洁篪、孙立军、吴征然后孟建柱、王岐山，这是中国近代史上的几大恶魔，你们不要看职务，你要看他的杀害性和他手里的权力。
昨天晚上抓的，有一个南方某省的纪委副书记，这个纪委副书记，就在他仅有的几个家里面，其中的一个家里，搜出了几亿的现钞，一亿美元的现钞。此人是跟孟建柱，王岐山交好。多年前我见过这个人，这个人非常的学识渊源，王岐山在广东的时候跟他好得不得了，后来这个人又到了江西。跟孟又混上了，孟进了北京，他就在广东，成了他的大拿。这个人曾经说过一句非常有名的话啊，在中国内部中纪委，说：共产党没了，我们都得被人挖祖坟，只有维护共产党的核心利益，以习王为中心的中国共产党政权，我们才不会被绝后和挖祖坟，谁跟这几个条件作对的，都应该被消灭。曾经这个人一度时间很火，现在完了吧。
今天下午，我们法治基金有收到两笔巨额捐款，捐款的这位战友是党内的某位老领导。孩子都已经到国外了，他出不来，他这个级别的也出不来。把钱捐给法治基金，我们研究后决定这钱给他退回去，不能要。为什么，这钱不能要，不干净，还一个这个时候捐这个钱肯定背后有问题。我们很多捐款都是被共产党彻底威胁过的支付机构，我不说是什么，大家都明白的。很多钱，就是几十万、几百万的就是给block掉，有些账号根本就不让你划转这个钱。
但是它也挡不住真正想捐钱，想建造诺亚方舟的人的巨额捐款。即使在这种威胁下，这种情况下，法治基金得到了太多中国人的认可和给予的厚望。为什么，因为法治基金是真正的实力派，法治基金是真正的中国人的希望，法治基金的钱是绝对属于中国人的，不属于那几个人的。
不是夏业良啊，这个所谓的这些人拿着钱住着豪宅，让别人捐款给他打官司。更不是郭宝胜拿着钱再把你送监狱去，你捐了郭宝胜的钱，你就等着郭宝胜去检举揭发你吧，你捐给他钱你就留给他了，所有的个人信息，他就随时给共产党写信，把你向加拿大的王先生啊几百亿的资产啊，现在人被抓了，钱也都被弄了，几百亿资产被封了，有天下有这道理吗，捐了几百亿的捐了给了郭宝胜，15万美元现金，汇给他老婆李里的账号下啊，结果是写信给加拿大皇家警察、写给中国国宝，最后就是一下飞机被抓，几百亿资产现在整没了，人生死未定啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我们再往回看，这些欺民贼背后是大家想象那么简单吗？是骗点钱，就这么简单嘛，他们都是图财害命啊。
我们有多少人，多少实在的人，昨天木兰妹妹说，差一点，她当时买袁白冰的书，因为她觉得在澳大利亚啊要资助他一下，多少人被骗啊。袁白冰、相林、什么潘晴儿，什么公鸭嗓的那个孙子吴建民、郭宝胜、夏业良、孟维参、熊宪民啊，李红宽啊，胡平这些垃圾啊，多少人捐了钱。不是钱的事，这些人图财害命，他还能活得很好，咱这个民族还有希望吗？这就是台湾和香港的不同。在台湾搞电信诈骗的一抓几百人啊，上千人团伙，不丢人，香港你见过吗？电信诈骗你见过吗？见过几个，这就是香港和台湾的不同，这就是一个社会的风气和你的精神境界和你的良知。
共产党去年学，大家记得知行合一知良知啊，知行合一致良知啊，现在大家还有人提知行合一致良知吗？还有叫做常态化啊，什么叫这常态那常态这词你知道还有人说吗？就是香港的几个小时前，深夜，好多香港的孩子又被抓了，很多在背后支持香港的几个店家又被抓了。而且直接讲普通话，根本不讲粤语，而且就告诉你啊，盯你很长时间了啊，人家说你是说普通话，你是香港警察，还是人民警察。人家直接说，你想说我是啥我就是啥，你说我是解放军我就是解放军，怎么了？香港就是中国的。
先把人权法签了，在这个过程当中让我们看到了人谁是真的知行合一，谁是致良知，看到了香港人，香港人是用鲜血和勇敢换来的，跟咱跟郭文贵半毛钱关系没有，咱算老几呀，可千万别因为咱们发了几个所谓的推特，发了几个郭文，转发了几个视频，就觉得这事是我干的了，可千万别怎么样，这事跟郭文贵零关系。我啥也没做啊，我不希望任何人说跟我沾上关系，没有，我们什么也没做，我们就是希望，我们就是祷告了。
但是我们有基本的判断，我们有基本的良知，那就是川普总统一定会签。众议院一过参议院过，参众两院啊，必须再复核一定过，现在更重要的事情，我们希望美国的这个执行委员会能成立，能有好人，而不是禁锢派。
希望将真正的美国罗比奥议员，还有那个Johner议员，还有麦康奈尔议员，南希佩罗西议长，这都是了不起的，Ted Cruz。没有这些伟大的议员，怎么可能发生，我们算个屁呀，千万别往咱身上粘，我求求所有人咱别往咱身上粘啊，咱别在这像那些欺民贼似的摘桃子。所有欺民贼都说没有，不可能过，众议院，众议院过了，参议院不可能过，参议院过了，肯定不会让过，到了白宫肯定不签，这种拙劣的丑陋的表演，很多人三十几年在美国，靠这吃饭，这回露馅了吧，莘县阳谷县搭县，有本事咱亮出来给大家看，兑现一下嘛。
新疆，只有我在2017年的时候说，新疆屠村灭族，百万人要抓捕，那不是我蒙的，那是内部的情报，是战友冒着生命的代价给我们的。我们希望新疆的朋友，新疆的这些真正的维族的同胞们能知道，后来是我说200万，人说100，我说200万，现在是证明180万绝对超过200万。我看到了，今天这个在上午我直播以后，好多战友给我发来的信息提供了更多的新疆的料，我给战友们说谢谢你们，非常感谢，我可以告诉你们，当你们看到新疆人和西藏人被杀害被强奸被轮奸被活埋，那些孩子的惨叫的时候，你会知道共产党是天下最大的魔鬼。川普总统的妻子的家人就来自共产主义国家，川普总统这么多年来，他骨子里边就是，坚决的反共，反共产主义，他对中国共产党刻骨痛恨，在这个事上谁再怀疑，他心术不正。
所以说啊，亲爱的战友们，今天上午我给大家报平安直播的时候，我说今天下午有大事，明天还有大事啊，明天还有。我们只说明天，从来不说昨天发生的事啊，不像某些人还有媒体，就说1000年的事，1000年以前，5000年以前，引经据典，大爷来的，受不了，我这人我就是，别说活50年，活40年，活500年，我也说不清楚5000年的事，还有说全人类5000年的事就更说不准了，反正你也不知道你也不能回去看去。
我现在要感谢啊，今天有很多，这个我们在美国以及在国内的很多年轻的啊，具有技术科技知识的人，给我发来好多，希望支持郭媒体的发展，就G媒体的发展。出技，献策啊，还有要这个全力以赴的支持帮助，万分感谢，万分感谢啊。G Media一定会成为世界上最大的媒体之一啊，最赚钱的媒体之一。更重要的事情，G Media将成为人类上唯一一个让西方28亿的天主教徒、基督教徒啊，以英国大陆法为基准的文明世界，了解中国发生的事情；是唯一一个让中国人能看到西方真相的，也让西方这28亿人了解中国正在发生和已经发生真相的一个大平台；也是世界上唯一一个让中国人、新疆人、西藏人、香港人能用视频，能用文章能用语音进行联系和发声，说出心里话的，你说他会多大。
郭文贵不会有一毛利益在这个媒体上，中国人太惨了！新疆人，几百万人在今天这个文明的互联网世界被消声灭迹，一个民族竟然在短短的几年，人口降到了百分之十几百分之二十，出生率将近百分之八十奏减，不让人家生孩子，不让人家怀孕，怀孕给你打掉。这那是用人道危机能说清楚啊，恐怖到了什么程度啊！
为什么共产党他要搞防火墙，我再说，就很简单，任何一个政府当他控制媒体的时候，他就是做个了恶怕别人知道，和他正在准备作恶不想让你们知道，这个最简单的逻辑，看看我们中国同胞被洗脑洗到什么程度，商鞅五策让他们给用绝了，但是在几千年后还有商鞅五策，还能被用的那么好，是我们14亿人的悲哀，香港大街上强奸轮奸杀人灭尸，陈彦林母女，就是自己一个十几岁的姑娘，被扔在了海里，在死之前发生了什么事，母亲上电视台，公开给自己女儿说是自己跳楼死的，然后自己又被杀害，他死前又发生了什么事，这是在香港啊，亲爱的战友们，丧尽天良！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，只有努力只有行动，只有战胜恐惧，只有无我，只有忘掉你自己心中的贪婪和自私，和贪那个名和那个利，你才能成功！
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，川普总统说要不是他打电话给习，香港已经被杀几千人上万人。亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有想过一个问题，这个电话使香港少死了几千人，甚至上万人，是的，我们都不愿意，这是好事，不愿看到这发生，但是如果说9月1号，派去百万大军，14分钟杀了几万人，今天感恩节是这样过吗？大家记住，想想，今天的感恩节是这样吗？没有共产党了，他已经没了，他已经死翘翘了，对不对？还有共产党吗？咱们那明年的6月4号国庆节提前了，改成2019年9月1号了就。少死了几千人是好事，但是共产党多活了几个月，那是一剑封喉啊！大家想想我们距离灭掉共产党是多么的近呢，我们已经摸到了成功的大门！
用张爱玲的话说，你摸到了生活的碗边了，我们已经摸到了成功的大门了，连钥匙口都找到了，现在香港能停下来吗？那几千人死了就拉倒了？那火车拉出去的人去哪了？没人说了？这几千人中这么消失的就算拉倒了？陈彦林和他的母亲，怎么死的没人说了？中国那些银行倒闭了以后共产党都接盘了他拿什么钱给钱呀？老百姓就认了？14亿人继续当跪族，跪着请求你们反还我们百分之十吧，这就下去了吗？
去年的感恩节，战友们，我们怎么过的记得吗？我文贵在那里你们还记得吗？去年感恩节前我说了啥大家还记得吗？2018年感恩节，2017年感恩节看看我当时的感恩节我说了什么。除了共产党们那时候没说在这之前灭，什么没发生。
我不想让战友们证明我多嘴，你们说我是骗子，流氓，强奸犯，过三秒都无所谓，只要共产党被灭了。我只要大家知道我们真的能成功，该我们赢了，我们一定会赢，这不是妄想！真的是，真不是喝醉了，对这牛腚吹的话又出来了，我们这是可以让，就是过去这两三年用一句俗话说，小母牛翻跟头，一个牛叉跟着一个牛叉，这是真的！这三年我们证明给所有人看了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/873/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/873/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，有传言王岐山要逃走没过来是真的假的俺可不知道呀，谁说的谁说的。这王岐山要逃美国，这真的假的战友文文跪求答案，战友们呢，大家发现没有，从昨天。今天下午到现在，国内媒体上有什么动静啊？发现没有？在干啥呢？有什么传言呢？真的要出大事了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/632/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/632/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，今天是4月19号，昨天搞错了，昨天昨天都录完了播出就下午了，小夏的给我。通电话他说明天4月29，我说你给我发个信息说4月19，我就以为是昨天4月19了，但是呢，也发出去了一样啊，那我进去。4月19号呢，同样的值得纪念，昨天下午的时候已经达到49了啊，这个非常滑稽啊，这个今天是约好的。
10:00啊，现在已经晚了1点了，这个跟律师开会，都是关于盗贼海外财富其中一个啊，昨天晚上昨天搬东西。来到了纽约，工作到晚上，很晚很晚了，其中就谈到啊关于孟宏伟的事儿啊，他要有人让他这个唐梦伟。但一天都在开会几个几个方面啊几个方面，然后呢，明天上午9:00啊，纽约时间上午9点，北京晚上9点在。
多媒体直播和半农先生主要是谈谈啊，台湾的选举郭台铭先生啊，还有香港的一些问题。节目当中他谈到的啊，这个事情不代表我的观点，我代表我们两个非常好的约定啊，所以说明天。那他在过去跟我没关系啊，我谈的阿姨我自己负责，所以亲爱的战友吗？明天。他这个支部大会可能会很激烈啊，我今天下午上完了跟他谈，我希望他昨天晚上谈的话题最好别谈啊。
因为它违背了国几条几条，所以说尽量吧，亲爱的战友了啊，现在我又马上要走了，一切都是刚刚开始啊。谢谢战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/557/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这么多人啊！这 没预告啊！突然袭击啊！又来骚扰你们来啊！
亲爱的战友们好！今天是1月几号？对1月17号。文贵从早上工作到现在，这个采访，开会，稀里哗啦一整天！丰富的，充实的生活。我正在学习路德先生被蓝金黄的视频啊，路德先生赶快要「我没被被蓝金黄啊」。「眼睛有点红啊」，哈哈！战友们，你们也太尖啦！视频怎么样？清楚吗？声音清不清楚？刚刚的哭过，眼睛当然红了！
亲爱的战友们，这个过去两年啊，好多战友都给我发信息，就问：「郭叔，怎么能挣钱啊？怎么能发财啊？」过去战友老问我，说这个怎么能挣钱呢？拉斯韦加斯的欲望发泄之地，文重，没错，都是低级人欲望发泄之地，低级人，高级人往那发泄去吗？不往那发泄。战友们，有没有人想发财啊？想发财的举手，想发大财的举手，啊！想发大财的举手！战友们，我今天可不录播啊，不录播，直接就这么出去了啊。
政事小哥没了吧？路德没了吧？SARA没了吧？找不到了吧？突然袭击又不行了，战斗力不行了。这脸咋这么亮啊？RO要赚钱，理工男要赚钱，「我想发财」，好！七哥要告诉你发大财的办法今天，发大财的办法。Sara来了，我们在呢。就是嘛！啥意思？让你们赚钱啊！Sara就是不能消失，你消失了，这多难受啊！你看看啊！首先得锻炼，你说我早上到现在5点多，你说我一天见了多少人？说了多少话？
海参山东人这位战友叫，「我想要钱，只要够花就行」，这个「够」字，什么叫「够」这个标准啊！那像王岐山多少钱是够啊？那孟建柱是多少钱是够啊？嗯，「有法制才能保财」，没错！没法制要钱干嘛？要你命啊？所以战友们，咱现在啊，今天就跟大家聊聊天啊！这个怎么让大家赚钱，我今天就给大家找一个好办法，啊！这已经说了两年了，实际上。今天我可以非常，非常直接的告诉你们，现在希望战友们给国内的所有体制内，还有一些大企业，特别是在美国上市的企业传达一个消息，有意者请给文贵联系，或给我们的Sara，木兰，路德啊，政事小哥可别联系，政事小哥一联系就没了，就给藏起来了！这个不中，还有我们的很多战友们，这个可以联系，什么情况呢？
今天我可以确切地告诉大家，只要是，比如说马云，阿里巴巴，我今天只点这名字啊，阿里巴巴，马云。还有在美国上市的公司，只要你掌握它的内部上市的虚假资料，虚假财务报表，和上市公司的虚假材料，这家公司所有获得的财富，你可以得到15到30（%），非法获得的财富。现在最重要的事情啊，过去有这个政策，不会给你别的，他需要你全面配合。现在我们跟相关部门谈完以后，如果你有这样的数据，除了获得的财富之外，rule of the law 的基金，还有一个rule of the law 的 society，Society就是C3、C4牌照,，可以帮助你在政治上得到庇护和申请，我们会帮助你提供最好的律师，我们可以给你提供最好的地点，安全地点，比如说你愿意待在城市里，我们在城市里给找一个地方，愿意待着山里边，找一个北卡罗讷州啊，黄石公园啊，给你提供，而且你的家人上学我们都会从头负责到底，会给你签署合同。
在几天前，我漏了这个苗头以后，我们法律上进行了论证。国内就有人和我们联系，今天下午就有人愿意提供我们一直在说的某家公司，不能说啊！比如说，HNA这种公司，海航，那你就可以提供，那你就赚大钱啦！就可以赚大钱啦！所以说战友们，这是一个天大的发财机会，这是一个关于知情在美国上市的中国企业的所有虚假报表，和银行信息，和非法获取资金。
第二个很关键，任何知道国内国营企业在海外并购当中利用行贿腐败，或者以国有企业、私人企业掩盖身份做的非法交易，一样可以获得15到30%的这样的回报。当然了，你这个获得的回报，可能是平分啊，也可以谈哪，三七开啊，二八开啊，同样可以提前给你签署，我们给你提供这些政治法律安全上的保障，协助的这些合同。
然后呢海航的信息数据，在海外并购的合同，海航在海外所有的转账，包括上市公司，所有这些公司，非法转账，也就是洗钱，跟海外的贿赂、行贿等所有的这些信息，都在我们范围之内。都在范围之内。这是第二个。第三个，亲爱的战友们，任何在海外基金金融机构工作的，很多很多人，我今天就见了一个非常非常重要的人。这个人告诉我说：中国的几万亿美元的洗黑钱，几乎都有中国人参与。
接下来，各国包括美国，会对像UBS，德意志银行、海航、阿里巴巴、腾讯等类似中国的大公司，在各金融机构海外机构里面所有的资金活动包括family trust，还有利用海外
的所谓金融机构的结构性的，藏的财富都包含在内，都包含在内啊。所以说战友们，如果你们在这些银行工作，掌握了这些共产党的子女和他们以家族信托各种形式藏匿的财富，全都在我们基金帮助和救助的范围之内。有些我们可以倒拿钱，不但你能拿到这个回报，我们可以倒贴钱给你，不但不跟你分成，倒贴钱。
所以这是不是发财的机会？光在家等着钱来不了啊，这得行动啊。国内的这些90后，80后，70后都在这些公司工作，要学会掌握财务信息，学会在银行工作的留信息。包括有效的掌握盗国贼，用虚假护照在海外旅行、飞行记录，特别是私人飞机，包括这些盗国贼们到国外去夜总会的视频，包括共产党官员在海外旅行的视频，都可以按价码算，我们都会给你。
我们刚刚今天下午和一个非常重要的一个战略性合作伙伴进行了一个战略性的合作的框架。 他要给我们捐4亿美元，4亿美元啊4亿美元。 他捐完钱以后我们可以把这个付款单给大家晒出来。4亿美元他就要求干一件事，就是要保护来提供了共产党在海外藏匿黑钱的所有人的信息和法律的安全保证。木兰来了木兰来了， 七哥好， 赶上了，两次没赶上。 哎呀，这回来了，好！
所以战友们这算不算赚钱机会？多大的赚钱机会！再一个海外房地产，不管是美国欧洲加拿大，只要你知道的房地产是盗国贼来买的，非法的钱洗钱脏钱的跟我们联系，我们马上派团队跟你见面，这个房子总价的15-30 可能就是你的啦。有些如果我们一查确实啦，比如说王岐山家里的房地产，我们马上就可以现场跟你兑现现金。
这王岐山听说排练了几个月要在达沃斯和川普见面，啊川普总统， 结果没见成。 这要跟穆努西见面，这穆努西也不去了，美国代表团都不去了。不但不去，这两天有大行动。王岐山同志相当滴倒霉呀！
所以说战友们， 房产、旅行信息、银行信息、这个 Family Trust，还有非常关键的他们的私生子女和情报信息。现在Rule Of Law 马上跟你接触，还给你政治安全经济安保团队的保护。你说这事你不干你干啥？
今天这个这个跟人家谈得我有点兴奋那，虽然累了一整天啊。这会儿很清楚是吧？我发现郭媒体有时候跟发高烧似的，一会好一会坏的，有问题啊。50个观众……哎这个不用看，不可能50个观众的。每次上去都是在这个这个100万以上，100万以上，都100万以上肯定的。然后就马上就变成了600万以上。 在国内很多这个团儿，团儿， 团儿啊
所以说亲爱的战友们，这就是文贵今天要给你们报告的内容。大家赶快现在学会掌握信息，掌握这些金融信息，房地产信息，飞行信息，特别是美国上市公司的虚假报表虚假信息。现在是美国和西方欧洲非常地急迫地等待着。我现在不能告诉大家。 非常高兴地看到了当初被共产党蓝金黄的某个媒体，第一个报道了过文贵强奸案的那个媒体，结果那个是原来吴征的手下， 到了他们那个北京站打工，然后爆过文贵强奸案的媒体，也成立了最强力的最专业的队伍在调查中共我说的以上这些问题，接下来会有一系列的报道，一系列报道。过两天我让你们， 看看吧春节，我正在想，是否有两个视频给你们放出来。放完以后你们这个春节会过得极为刺激极为兴奋，但是你会抓狂，你会抓狂。
那么春节联欢晚会这个反应啊西方也有反应，很多媒体都想参与现场，现场，到现场直播。今天下午，我还去了某个地方，我们办公室之外的某个地方，可能在外面找个直播站，就看能容纳更多的国际性媒体参与。所以咱这搞的春节反共产党的洗脑，中国人只要别想明年一年都倒霉被骗的话，就别看春晚。反洗脑，反被骗，反倒霉，听真相，救命，要健康，要安全，看「文贵看春晚」。 海外的媒体要参与以后，会把它当成一个爆料的一个事件。
亲爱的战友们，你们要发财呀发财，赶快用心吧，身边都是机会呀。今天他们给我说几万亿的美金藏在哪儿？ 「藏在哪儿」这句话说的太好了。所以说战友们，这几万亿如果大家能找到的话，你得多少钱？几千亿的佣金那。 然后你一辈子的安全，享受着保镖，享受着最安全，而且会得到绝对的庇护。卧薪尝胆，很少出现，最近又出现了。 太好了太好了！卧薪尝胆，想你了，啊！
战友们，汇报完毕，我要继续开下个会了。
为大家祈福！
一切都是刚刚开！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/497/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/497/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
知道聊聊天啊，增添了新的豪宅刚才。偷吃了东西是不是呢？太贪了太贪了，都2室1厅了啊，你还那么贪婪，是不是都不能这个样子？啊，不能学那些盗国贼们贪婪无比啊，亲爱的战友们，你们健身了吗？我们会刚建完身。
天哪啊，今天的纽约的天气还不错啊，还不错，这个特别特别的冷，今天下午。我要和班农先生以及律师团队开会，关于这个基金的事儿，还有一个从欧洲来的。一个啊，一个某个组织的啊，这个大律师和军人代表，亲爱的战友们，一切都是刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你看看啊，太漂亮了，然后我现在我在这个这个海边儿啊，和几位女性朋友啊散步。散步啊，要抖一抖转一转，这几位女性朋友都是原来体制内的人物啊，体制内的人物啊，哈哈，现在我们是前面一个。一根大树，我就在想着当初在在咱国内，那拿回去盖房子去了，怎么出个数啊？哎呀，这地方太漂亮了。
太漂亮了，这个是难以形容啊，难以形容啊，今天，哎呀，今天下午啊，这几位朋友的到来让我心情。相当的高兴，相当的好，亲爱的战友们一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
