<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>今天下午 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%B8%8B%E5%8D%88/</link>
    <description>Recent content in 今天下午 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E4%B8%8B%E5%8D%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1817/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1817/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，6月21号。
这鸟叫的听着真舒服！但是7哥还得去办公室啊，所以还得穿着西装。这套西装也是大家看我没有穿过的，第一次穿，非常舒服。我今天早上称体重，因为这两天连着吃你们嫂子包的饺子什么的，又是肉蒸饼又是饺子，体重78公斤了—78.8公斤。吓我一大跳，怎么突然从77公斤到78.8公斤了呢？但是衣服「很合身」，肚子没怎么鼓，估计都是水分。所以吃面食了不得。
兄弟姐妹门，昨天7哥直播以后，来自世界各地的各种组织和政府机构纷纷跟7哥联系，了解7哥昨天直播的背后的一些内容。我非常简单的告诉他们：“你们完全千万不要相信我们说的，你们想办法去了解去或做好预防。”那么很多战友也找我，问：“我们该做什么？”战友们，非常简单。国内的一定要记住，还是那句话家里有粮食有点现金。别放大量的现金，没有用的，能够吃够喝「就行」。特别是在有情况下一旦爆发「新一轮疫情」，国内也控制不住了，因为共产党给人家放毒它自己家里的多少也得放点。可能，不一定啊，说不定它专门找一个穷地方所谓的穷人民工多的地方也放一下子减少“负担”。所以那时候远离大城市肯定是最好的，关键有吃、有喝的，有点儿现金 — 这是最重要的。
国外所有的战友们大家要清楚核心的威胁是什么？再放病毒的时候肯定会很严重。各种「病毒」比如说目前来看主要是冠状系列，羟氯喹加锌的组合肯定是管用的。我相信随着「如果」新的病毒的爆发，这个东西应该也管用，可能也有新的其它药有防治作用，也会管用。那么在这种情况下就要和咱们新中国联邦和爆料革命各农场紧密的联系。今天下午我会和咱们联盟委员会很多人开几个会，我要告诉大家开始储备所有必须的战友到那时在全球和国内各农场所需的现金和必需的药品和防护用品。到那时请大家和农场联系，和联盟委员会联系。这时候才能体现爆料革命，新中国联邦团我们结的力量 — 这个是最重要的。
中国人从历史到现在都是有难、有灾的时候大家各自飞；夫妻有难都各自飞了。那么我们第一次中国人有苦有难的时候我们团结在一起互帮互助，共同面对灾难和困难。希望全球各农场，新中国联邦的每一位成员都要牢记在这种大灾难之前是考验每个战友是否是无我，是否是自私，是否是真正的兄弟姐妹？也考验各农场和新中国联邦我们能否有能力保护我们的新中国联邦的成员和爆料革命的兄弟姐妹和战友。还是那句话：莘县阳谷县搭县！必须要兑现，让大家看看。
同时，兄弟姐妹们，我们能看到西方的经济还是中共国的经济不可能都太好下去。大家记住经济不好的时候更需要战友们互帮互助。不是说让你你想要啥有啥，最起码不能让大家饿死；不能让大家家人相残；不能有病没人帮 — 这是不可以的。所以兄弟姐妹们，在这个时候更需要新中国联邦和爆料革命的战友们紧密地团结在一起。除了不要乱“双修”，乱走错门，咱互帮互助的事儿多干一些。最近有点乱！这个“以黄灭共”，“以黄”是灭共，别把战友给“灭了”，兄弟姐妹们！跟战友之间的关系越纯洁越好，当然你两相情愿你自己想干啥事儿那是没问题的，你都可以。但是兄弟姐妹们，我们是不一样的！我们是有尊严的；我们是有道德的；更重要的是我们有信仰；我们相信轮回报应。兄弟姐妹之间应多互帮互爱！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！
我刚刚今天又被我们的威廉王老师「和」唐平妹妹给虐了一下午。这是两个月以前准备的歌叫《马背英雄》，写的歌词特别好。头两次我看歌词的时候看得我特别激动，热血膨胀，因为我很多朋友都是蒙古人。大家都知道蒙古发生了什么事情，「因此」我一直还「在」犹豫要不要唱「关于」蒙古「的」这个歌。后来威廉王和唐平妹妹这两位真的是太棒太棒了，我在他们身上看到的最多的就是他们的执着。这个歌呀，包括咱们原来的《酒灭中共》，《沧海一声笑》，就是他俩「威廉王和唐平」没谁都不行，少一个人「创作」都不行。那么他俩「之中」带「着」我唱的是威廉王，做Demo的是威廉王，唐平「负责」整个写词、编曲都是她做的。然后我们这个歌会拿到好莱坞咱们的团队来做所有的配乐，我们已经有了「新中国联邦」国歌的重新配乐，今年，在六四以前做出来。好莱坞「咱们团队」做的。
昨天晚上「好莱坞团队」把《喜马拉雅之巅》的国歌发给我的时候，说实在话一听我真的一下子就是控制不住了眼泪啊。就是这个歌「喜马拉雅之巅」在那个时候「去年6月4日前」赶出来，它是天意。我觉得唐平的嗓子「唱这个歌」真的是没有办法形容的好，「唐平的嗓子」这是一个真的是一个金矿。但是由于她「所处」的环境，包括病毒，没办法让她「更好的」发挥出来。然后威廉王的嗓子「和」威廉王对音乐的那种专业，天才，这「些」不用我多说，大家都知道。所以当他做出Demo的时候，他俩「把Demo」做出来发到好莱坞团队，好莱坞团队说，“我们真的很难相信中国人有这样的音乐天才和「天赋」。”
所以「今天录的」这个「新」歌呢，今天下午就在这儿唱。我从来没有唱过，像刚才哼的一个小调，“哦哈呦哦哈呦～”，这「唱的」我嗓子都哑了你看，“哦哈呦哦哈呦～”。然后呢有一句词：“我们是这草原真正的主人”。哇，嗓子唱的都快爆裂了！但是每个歌词，每一句话，每一个字都是射向共产党心脏的一把利剑。蒙古人太可怜了，太可怜了！我很多蒙古的朋友，还有蒙古的女朋友，我觉得他们值得我们为他们歌唱，我们应该为他「们」歌唱。任何理由，任何情况蒙古人都不应该得到这样的下场。所谓共产党「嘴里」的少数民族得到的照顾政策，结果是把整个民族给毁了 — 连说他们「自己的」语言都不行。我们都看到有个海外的蒙古的一个乐队，我们特别喜欢「他们」。只要是蒙古的文化，我觉得都是天然的，纯粹的，非常非常的棒！
今天下午「我」这嗓子已经是真的哑的不行了，「唱了」几个小时？「有」六七个小时了。在「录音」之前，我练了很多次。那么我觉得我从第一次一个字一个字蹦出来的《沧海一声笑》，到今天的时候我对音乐有了重新的理解：就是音乐它真是伟大的，它是「我们」发自内心的心声！我很难想象一个被共产党完全统治的中国过去这些年，这些所谓的歌星唱“你爱我啊，我爱你啊；你恨我啊，我恨你啊”，是不是？然后爱第三方啊，是吧？这种歌它怎么能唱出来「的」？真的是一个喜欢音乐的人，一个喜欢歌的人，一个喜欢美好的人，每个人带来的嗓子要歌颂自己，歌颂爱情，歌颂美好，歌颂自己，歌颂亲人、家人、和理想的时候，怎么能被别人掐着脖子把它唱出来呢？而且唱出来都「是」自己不喜欢「的歌曲」。这真的比强奸肉体还可怕，这是一种精神上的强奸。
所以今天录歌的时候，唐平、威廉王还有约翰哥哥 — 约翰叔叔已经正名了啊！「因为」最近做了很多大事，约翰叔叔在一次次的丢人现眼之后，现在干了很多大事「所以」降成了约翰哥哥 — 但是我真的是很难相信，很难理解「当」我在「为爆料革命」唱歌之后，14亿中国人怎么「有」这么多艺术家「和」这么多天才的中华儿女「会」被共产党蹂躏强奸了这么多年？这里有专门有歌词：“是谁蹂躏我们的妻女？”我就「改成」：“是谁蹂躏我们的儿女？”这些孩子们连唱歌的权力都没有！我今天唱的虽然很累，嗓子已经都哑了，但是我「今天」非常非常的开心，因为我一生中可能最不可能「做的事就是」让我唱歌了，但是唐平和威廉王，爆料革命，新中国联邦给了我这个「能唱歌的」机会。也得“感谢”共产党，让我郭文贵这一生竟然唱了歌，而且我相信这首歌一定是红遍大江南北，成为创世纪之歌。「对此」我深信不疑！
因为它是用我的生命，是用唐平和威廉王生命的内心世界真实的表达「出来」的。我们不是同情蒙古人，我们是觉得蒙古人他们很伟大；我们尊敬蒙古人；我们爱蒙古人；我们愿意和他们一起奋斗。就像我们愿意和西藏人、台湾同胞、西藏同胞和香港同胞一起歌唱，一起灭共一样。这个歌还是一个《马背英雄》，就会是一个推倒CCP其中一个「重要的」多米诺骨牌。
兄弟姐妹们你们等待着吧，保证你们会喜欢「这首新歌」。
爱你们！谢谢威廉王，唐平老师，约翰哥哥你们所有的付出和辛苦，谢谢你们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</guid>
      <description>内容梗概:
我的天哪，今天，现在是4个小时的设计刚过去。你看这新到的料子，新到的料子。你看这个（料子），大家看看这个料子，看到了吗？你看这个(料子的)弹性，这个(颜色多么)漂亮，非常结实，但它却有弹性啊。而且它(这料子)的纤维密度特别好，是三四层的，所以穿在身上会非常舒服，非常的耐洗。这样的衣服一定要穿两三次以后才会非常的漂亮，才会(穿的)舒服。
然后呢，不同的各种颜色。你看，这个价格都在上面呢，你看这价格：这个是41欧(元)啊，41欧(元)。然后买的多，超过5000yard的是33.5欧(元)，这(价格)太夸张了。CHANEL料子(的价格是)6欧(元)，CHANEL的料子(的价格是)6欧(元)，10欧(元)。
看这个战友们，你看这个(料子)，这面是这个颜色，你看，这面是这个颜色。所以说这个(料子)做成帽衫呐，还有裙子啊，它(穿在身上)就非常非常的舒服，而且耐洗。你看这个，非常的漂亮，非常的漂亮。然后你（再）看这个，这个蓝色(料子)，这个(料子的)密度。
咱们的G-Fashion(的料子)首先要有弹性，你看，你看(这弹性多好)。所以说，哎～你看这料子，料子是第一(重要的)，料子是第一(重要的)，料子不行就完蛋了，一切就完蛋了，料子不行(就完蛋了)。你看这个(料子)，你看这个多厚，你看这个(料子)，这个(料子)多厚，你看。(这料子)非常的漂亮啊，这是这些大牌现在都(没有的)。整个这个厂家啊，TEC的，很多厂家都已经不生产(这种布料)了，(大牌)都不敢买(这种布料)了。你看这个黑的，这个黑(色布料)，你看这个黑(色布料)。这个女孩穿上这种裙子，还有男士(穿着这种料子)做成这个衣服以后非常的漂亮啊，非常的漂亮。
啊！真享受，我这一生最爱干的就是设计。你看这个蓝色的料子，你看这个系列，这个粉(色)，是吧？粉色，蓝色，白色，黑色(的料子)，非常漂亮，这个炭黑色非常的漂亮。哇～这个也很夸张的价格啊。所以说这是今天下午为我们的秋季选的衣服的料子（和）设计。因为我们从现在的每个月的90个新款到达到每个月的1000个新款。
今天这个厉害了。你看这个(料子)，战友们，这什么(料子)？你看看。这个是爱马仕的，就是做鳄鱼包的，做Birkin的。大家看看啊，这是那个鳄鱼的那个头部。看到没有？然后你看这个，整个的鳄鱼皮。人类真够残忍的，你看看，你看看这(鳄鱼皮)。所以说我要从这中间要能套过来的话，你看看。想想这(鳄鱼皮)做个Birkin包多少钱吧？这(鳄鱼皮能)做几个Birkin包吧？(卖)100万美元，200万美元都是可以的。加上点碎钻，都是(卖)一、两百万美元，加点银首饰，就能卖个几百万美元。你看看鳄鱼(皮)，所有做这个鳄鱼(皮)的，这泡在基石里面泡几十年的，而且不是说你想买多少就买多少，(这)是不可能的。你看，（如果）这个(鳄鱼皮)做成女孩儿的裙子，做一个小超短裙，咔咔的是吧？哎呀啥感受啊，是吧？哇塞～这小性感劲儿，啪就出来了，是吧？哇塞～这尾巴很长啊。
你看看这个(鳄鱼皮)，Alligator，绿纹鳄。这款就很硬，但就很漂亮。这(皮)就做包啊，这(皮)就做包啊，了不地了！就这一块做包（得卖）多少钱吧，你想想？所以说爱马仕的工艺天下第一，(但)它的设计不行。你看这块(鳄鱼皮)吧，你看看(这韧劲)。这(质量)是开玩笑的吗？以后人类很快就不允许用任何皮了，任何动物皮，这个皮(鳄鱼皮)也不允许用了。这以后这都是(不知道值)多少钱了，（值）多少钱了？你看这。过去的酋长都是这样子(把皮披在肩上)是吧？酋长都是这样的，啊啦啦啦～这个(鳄鱼皮)大围脖(围在脖子上)，(看着)有钱吗？土豪，土豪。这也是G-Fashion，这叫设计装。G-Fashion咔咔咔，你说就这么一玩意儿，整出产品值几百万，最起码几十万。一定是稍微做完就(值)几百万，你说这还了得了吗？你说这了得了吗？有意思啊。我再想想这件(鳄鱼皮)我怎么给它弄成一件我的战装。啊～哦依稀内(日语：好吃！)。真酷啊，真酷啊！设计是最快乐的。
唉～我要是……你想(我身上)这件衣服啊，(我身上)这个不是G-Fashion的(衣服)，这个是Rick Owens的。这件好像是3000多美金，3000多美金(的衣服)啥也没有，3000多美金。你想在咱们（这儿）一模一样，同样的料子一模一样，咱(们只)卖几百美金，给战友们G-Club(会员价)，你想想，你想想。你看这个，就刚才看这个(料子)，这个绿(色料子)和这个粉(色料子)做成女孩的衣服，然后啪搭一个黑的(围脖)，哇塞，那小性感劲儿就出来了啊。哇塞，酷！酷！酷！
这些都是我不喜欢的(料子)，不喜欢的(料子)。所以说今天下午做了不少设计。这是我最恨的颜色，最讨厌的颜色(灰色)，这是我最讨厌的颜色，最不适合我们华人的（颜色）。行了，给大家报告完毕。七哥的设计时间过了，是不是啊？人家管咱吃，管水喝，（给）G-Fashion当顾问不容易啊，得给你们挣钱呐，（俺）不容易啊～兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1621/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1621/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，我的妈呀！刚刚地，给你们发完盖特以后，（我）就到那儿去视频会议去了。刚刚地—你说这—G-Club所有的律师给我发紧急会议。兄弟姐妹们，人家给我警告，说：“你们要这么弄的话，我们就不跟你玩儿了！”这G-Club，我一分股也没有，咱没有决定权！知道吗？包括G-TV，兄弟姐妹们，咱没有决定权！你看，你七哥是一个host，是吧？是一个设计师、主持人，咱别把人家都吓得不给咱玩儿了，兄弟姐妹们！人家说（咱们战友）完全是、绝大多数是不按正规（要求）填文件！人家说：“我们不接待你这个客户了！”咱让人家喜欢咱，不行吗？是不是，兄弟姐妹们？拜托了，拜托了！
刚才那边很激烈！我刚才发完那个盖特以后，人家律师老提醒我—你说我这脾气吧，（人家）提醒提醒我，我就受不了了，好像羞辱了我一下。人家告诉我：“Miles，我要告诉你，以律师的身份告诉你：这样的客人，我们是不欢迎的！你要这样弄的话，我们就不跟你合作了！你没有决策权，你不是股东，你不是董事会成员！”你说—大家都得—你没办法—咱得遵守规则，咱得尊重人家西方的法律嘛！是吧，兄弟姐妹们！
你看那个，包括G-TV那个重建的这些，人家律师（每天）二十四小时，真的是七天的工作，大量的律师费的诞生，人家就是（要）想尽一切办法能成就咱们所有，特别是VOG，被VOG、凤凰城骗的这帮人，“九指妖”这帮孙子太坏了！人家（在）想尽办法往那儿推咱，咱在使劲往里推战友，这跟那挤印度火车似的，一个也不想落下。但是，不容易啊，兄弟姐妹们！希望大家（遵守规定），拜托了！不要（认为）这个（是）小事啊，这些律师，他就怕担责任，你又没辙，是不是？你等咱们这个事儿过了，灭了共了，七哥能说了算的时候，我才管他那个的！是吧？但是，现在，拜托兄弟们！咱一定要按规矩来，这是一个。
第二个，兄弟姐妹们，一定和农场保持联系，保持信息的更新！我们各农场对信息的更新，实在太差了！其很多农场主回去以后，传达的信息，完全是牛头不对马嘴的！—牛头就不能对马嘴，是吧？那么，我们现在是希望各农场尽可能地你们建立自己的WhatsApp群，咱们的准农场和批准的农场，全部都把我加进去，我都愿意加进去。然后，咱们联盟委员会，一定要尽可能地把所有WhatsApp群全部加在一起，尽可能归到几个大群，然后所有的联盟委员会二十四小时，所有的信息尽快地更新。咱不要走到哪儿，都让他烦咱，咱拿着钱（却让他）再烦咱干啥呀？兄弟姐妹们！现在，关键，咱要走过这一步，走过这一座山，就来了个大坪草原；过了这个海，咱就到了咱们的圣地喜马拉雅！在这之前，咱得忍气吞声。这是战略的需要，这是战略的需要！
好吧，兄弟姐妹们，没办法，七哥现在被共产党给弄得—咱一分钱、一股也没有，一毛钱也没有！今天下午刚听说，南区法院，竟然要判“船，必须回美国！”这船又不是我的，你要我（回），我说了算吗？我说了不算啊！然后说：“你（船）不回美国，一天罚你五十万美元！”那（船）不是咱的啊，是不是？咱也没办法呀，七哥现在穷得……别说五十万美元了，五百美元，我也拿不出来啊！我现在都没郭宝胜是有钱，是吧？但是，七哥早晚一天会有钱的！嗯，会有大钱，走着看！走着看！但是，需要兄弟姐妹们得先有钱，你们得有钱了，以后挨家敲门儿：“啊，给点儿！让咱享受1.77的那一部分，行不行？”
“郭叔叔，搞笑！” 哈哈！哈哈哈！哎呀，我的妈呀！你们每天—我真想（让）你们看看我每天过的啥日子，我特别享受这种……一停下来，我就不舒服，你知道吗？（我）从小到大，都在挑战中过日子，你不挑战（就）没意思了！是吧？
我看到共产党的（这种）疯狂、造假、威胁，律师……你都不知道它们有多敢造假！竟然联通律师事务所（进行）一系列的造假！黑白颠倒，还有更多的事情发生！所以说，所有这些事情（都）让我很高兴，因为（我）会（从中）找出最终的“沼泽地”，找出“大鱼”。最后，美国会从我的身上，开始另外一个战场：美国的公检法—法官、律师事务所、检察官、美国的监管机构和政府，（到底有）多少人被共产党渗透了！七哥以身钓鱼，走着看！ 对七哥来讲，这是一个最佳状态！
哎呀，我的妈呀！刚刚地，给你们发完盖特以后，（我）就到那儿去视频会议去了。刚刚地—你说这—G-Club所有的律师给我发紧急会议。兄弟姐妹们，人家给我警告，说：“你们要这么弄的话，我们就不跟你玩儿了！”这G-Club，我一分股也没有，咱没有决定权！知道吗？包括G-TV，兄弟姐妹们，咱没有决定权！你看，你七哥是一个host，是吧？是一个设计师、主持人，咱别把人家都吓得不给咱玩儿了，兄弟姐妹们！人家说（咱们战友）完全是、绝大多数是不按正规（要求）填文件！人家说：“我们不接待你这个客户了！”咱让人家喜欢咱，不行吗？是不是，兄弟姐妹们？拜托了，拜托了！
刚才那边很激烈！我刚才发完那个盖特以后，人家律师老提醒我—你说我这脾气吧，（人家）提醒提醒我，我就受不了了，好像羞辱了我一下。人家告诉我：“Miles，我要告诉你，以律师的身份告诉你：这样的客人，我们是不欢迎的！你要这样弄的话，我们就不跟你合作了！你没有决策权，你不是股东，你不是董事会成员！”你说—大家都得—你没办法—咱得遵守规则，咱得尊重人家西方的法律嘛！是吧，兄弟姐妹们！
你看那个，包括G-TV那个重建的这些，人家律师（每天）二十四小时，真的是七天的工作，大量的律师费的诞生，人家就是（要）想尽一切办法能成就咱们所有，特别是VOG，被VOG、凤凰城骗的这帮人，“九指妖”这帮孙子太坏了！人家（在）想尽办法往那儿推咱，咱在使劲往里推战友，这跟那挤印度火车似的，一个也不想落下。但是，不容易啊，兄弟姐妹们！希望大家（遵守规定），拜托了！不要（认为）这个（是）小事啊，这些律师，他就怕担责任，你又没辙，是不是？你等咱们这个事儿过了，灭了共了，七哥能说了算的时候，我才管他那个的！是吧？但是，现在，拜托兄弟们！咱一定要按规矩来，这是一个。
第二个，兄弟姐妹们，一定和农场保持联系，保持信息的更新！我们各农场对信息的更新，实在太差了！其很多农场主回去以后，传达的信息，完全是牛头不对马嘴的！—牛头就不能对马嘴，是吧？那么，我们现在是希望各农场尽可能地你们建立自己的WhatsApp群，咱们的准农场和批准的农场，全部都把我加进去，我都愿意加进去。然后，咱们联盟委员会，一定要尽可能地把所有WhatsApp群全部加在一起，尽可能归到几个大群，然后所有的联盟委员会二十四小时，所有的信息尽快地更新。咱不要走到哪儿，都让他烦咱，咱拿着钱（却让他）再烦咱干啥呀？兄弟姐妹们！现在，关键，咱要走过这一步，走过这一座山，就来了个大坪草原；过了这个海，咱就到了咱们的圣地喜马拉雅！在这之前，咱得忍气吞声。这是战略的需要，这是战略的需要！
好吧，兄弟姐妹们，没办法，七哥现在被共产党给弄得—咱一分钱、一股也没有，一毛钱也没有！今天下午刚听说，南区法院，竟然要判“船，必须回美国！”这船又不是我的，你要我（回），我说了算吗？我说了不算啊！然后说：“你（船）不回美国，一天罚你五十万美元！”那（船）不是咱的啊，是不是？咱也没办法呀，七哥现在穷得……别说五十万美元了，五百美元，我也拿不出来啊！我现在都没郭宝胜是有钱，是吧？但是，七哥早晚一天会有钱的！嗯，会有大钱，走着看！走着看！但是，需要兄弟姐妹们得先有钱，你们得有钱了，以后挨家敲门儿：“啊，给点儿！让咱享受1.77的那一部分，行不行？”
“郭叔叔，搞笑！” 哈哈！哈哈哈！哎呀，我的妈呀！你们每天—我真想（让）你们看看我每天过的啥日子，我特别享受这种……一停下来，我就不舒服，你知道吗？（我）从小到大，都在挑战中过日子，你不挑战（就）没意思了！是吧？
我看到共产党的（这种）疯狂、造假、威胁，律师……你都不知道它们有多敢造假！竟然联通律师事务所（进行）一系列的造假！黑白颠倒，还有更多的事情发生！所以说，所有这些事情（都）让我很高兴，因为（我）会（从中）找出最终的“沼泽地”，找出“大鱼”。最后，美国会从我的身上，开始另外一个战场：美国的公检法—法官、律师事务所、检察官、美国的监管机构和政府，（到底有）多少人被共产党渗透了！七哥以身钓鱼，走着看！ 对七哥来讲，这是一个最佳状态！
唔该哂！（怪笑，可爱！）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1591/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1591/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，我今天下午一直开会，这中间趁休息时间，把口罩摘下来，跟很多战友回信息啊！边听着我后面的这俩姑娘——我们的小福利、小Sara和战友们的连线，特别特别的感动啊！
这摘下口罩的感觉真好！真的让人感受到，共产党那个病毒太可怕，太可怕了！太可怕，害了太多的人了！
同时——我把这俩姑娘的声音（调得）稍微小点儿——所以说，真的是，这天天戴着口罩，这个世界真被它们给毁了！那么，“以毒灭共”到了什么时刻？我今天直播到现在的这几个小时，我看到的信息，我听到的信息和美国的正义的、勇敢的人民——人家美国人真比咱们勇敢——发出的怒号，还有欧洲那些所谓的假绅士们——一套西装穿五年，这才叫“绅士”，是吧？这才叫“绅士”，那咱不是，咱不是啊，然后再看着我们GTV的直播，然后跟律师开着会，感慨万千！这是“人间正道是沧桑”啊！发自内心的是：我们中国人，在七十年来，这几十亿人被这几个老杂毛和共产党给陷害，活成这个德性，可悲！可怜！
现在G-Fashion，真的是太牛了！多少Fashion界要加入！未来你会看到G-Fashion团队会出几个牛人（中）的牛人！牛——人——！是我手机发抖了，是我手机抖了，别激动啊！哇，太厉害了！然后，是专门要搞女装，还有童装的！这我太开心了！我希望所有的中国同胞、女性，新中国联邦的女性和孩子们，穿上与世界上任何大牌比咱都是最牛的品牌！那是啥感觉啊？是吧？就像七哥现在这样，是吧？时刻不能忘了，咱得弄点儿“不要脸”的！
好幸福啊，兄弟姐妹们！抓住这个机会，“以毒灭共”“以钱灭共”，真的是伟大的时刻！人类从来没有过，从来没有过！（这一点）越来越感受到。
文贵开会期间摘下口罩，与战友们摘口罩、发盖特直播。唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1587/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，我的妈呀！哎呀，我的妈呀！战友们，今天是三月一号了！三月一号了！我都忘了，今天没发盖特！我这是开会，从早上到现在。哎呀，我的妈呀，这会开不完了！这嘴呀，舌头呀，都打飘了！一直戴着口罩，去了一次洗手间。共产党病毒太夸张了！
然后，我中间看了一下GTV，我们DC的菲菲正在直播，大美女，大美女啊！你看看，你看看，你看看！我发现菲菲下面战友们留言：“七哥今天还没有发盖特呢！”就是啊，我还没发盖特呢！好，现在我赶快录一下子，兄弟姐妹们，三月一号，抱歉了，今天七哥发盖特发得晚了！
因为昨天七哥生气直播之后，这后果很严重！呵呵！我说完了，承诺完了，那些投资者们、律师们都快疯了！我今天下午来了，律师刚刚离开我这屋，这是第三次上来开会。律师觉得我是疯了，但是律师现在完全理解我（为什么）这么做。
同时，我们要跟美国证监会——因为我们昨天说好的，前天晚上，也就是上个周五，我们已经给SEC正式地发了律师函，就是GTV、Saraca如何做出决定将公告。然后，SEC昨天——周末，就是昨天，看直播了，大家都知道，它们就一直很紧张，人家SEC就跟我们联系，还是继续谈和解和处理的事情。当然了，我们拒绝和解，其实现在和解不了了，有些条款我们没办法答应嘛！是吧？有些条款我们能答应，有些条款不能答应。所以呢，没办法，咱就跟律师开会商量，商量，商量。
然后，一会儿，今天晚上，会有一个公告版——第一次的公告版，这是个正式的公告版，是有法律效力的。这个公告版， GTV、Saraca是经过律师们认真考虑过，而且这个也是跟美国证监会沟通了，它们也知道了。我们双方正在沟通如何解决以下的问题：接下来，把GTV、Saraca的一千三百个椅子，全部要退回，百分之百地退掉，全部取消！那么，钱是百分之百要退回去的，百分之百要退回去的，任何人的，但是你有选择。可能有些钱——有些国内的战友的钱是不能退回去的，有些外国战友的钱也是不能退的，因为它是通过第三方支付、代付的，也退不回去的；那么，我和美国SEC，也就是证监会，正在研究怎么让战友在未来退钱的时候，你们可以选择“付款到第三方”。例如，付款到第三方，你可以买G-Club，你可以继续跟各农场之间进行合作和投资啊，参与到跟咱们有关的项目啊，（这）都是没问题的，正在跟它们合作当中。
另外一个非常重要，大家一定要记住：这个退款，很有可能是在SEC——基本上SEC，就是美国证监会指定的机构去退钱，就是：我们把支票给了它们，它把钱放到银行，然后由它们跟战友们、投资者、GTV“椅子”者联系，把钱退给你们。这是非常非常重要的，就是说，所有的退钱是在美国证监会的主导下。
那么，我们现在已经做出了决定，肯定关掉Saraca（GTV的母公司）），关掉GTV，将GTV、Saraca移到美国之外去！啊，这个决定了！第二，退款，一定退款！在SEC，在证监会的名下退款，时间不会太长，一两个月吧，最快也得两个月！
今天晚上，我会公布一个经Saraca、GTV同意的退款的版本，这是个重大决定啊，这事儿基本上已经决定了。第一，Saraca、GTV将关掉，并移到海外去。第二，原来一千三百把椅子，任何人都要退回。第三，是在SEC的监管下来退款。明白了吗？
具体到……看完这个公告以后，你们有各种各样的问题，请和各农场联系。如果没有和农场联系的，请马上加入一个农场。我是今天下午把投资者的手机刚从律师手里拿过来：我的娘啊，太多战友给我了发信息！因为手机不在我手里边，没给你们回。我今天下午回了几十个战友，不到一百个——哎呀，我的妈呀！太多了，我真的没办法一回，最好你们加入农场，由农场来给你解释一系列你的行动。
我听说了，因为现在很多战友给我打电话联系，说要到SEC去抗议呀，然后去起诉SEC，起诉美国证监会呀，去抗议呀，这都是你的权利，我绝不会支持，但是我也没有权利反对，这都是你们的要求。这是美国证监会，听信了所有的共产党的虚假举报——官僚、虚假举报导致的灾难（性）的结果，给战友们带来了生命危险和生命安全的威胁和资产的威胁，我们没办法，（这是）必须做出决定，为了维护GTV这个平台的正常运作，因为它是灭共的，它要继续持续地灭共。为了保护GTV投资者的利益和安全，因为太多人因为GTV被中国国内的警察威胁，拿枪指着脑袋，然后打电话给美国的什么检察官，给SEC……我们现在只有把这个停止了，把这个地方彻底解决它，继续维持GTV的运营，继续让战友们实现自己的目标——你懂的，你懂的——才能维护战友们的利益和安全。
我们不会放弃，永远不会放弃！更智慧、更战略地，在以战友的安全和经济利益为前提的情况下，我们做出决定，详情请看今天的公告。这个公告，是一个官方版本的公告，接下来很多很多的细节会发生。请战友们一定加入到农场去，好吧？
我本来今天想直播呢，你看没时间了，太多会了，我看明天上午能不能直播，好不好，兄弟姐妹们？看看明天上午（行不行），有时间我就直播一下，然后跟大家聊一聊。我今天晚上把公告发出去。
唔该哂，唔该哂！（拍手）
这菲菲真好看啊，真漂亮啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1566/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1566/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你呀，follow me this so let me hear I.So this is the total地方not I want to say。
没水你this way.So force me OK u这个follow me follow me. So that this one.你8 here. Then I walk this way, this way, this way. Yeah.What the hell is here来3 here 3.
得到了一个悖论，because of this love是。Look here, no good look. Here here, no good. 是。好几个声音，they are here.眉山I然后。
嗯当然信啊，兄弟姐妹们，我是在刚才在办公室试的，现在回来是十几分钟我就能感觉到是咋回事啊，我们试试咱的系统啊，完全扯蛋啊，正准备去睡觉，你几点去照顾呢？又来了。西装有问题啊，越来越年轻了，那是不可能的，我是要试试这个系统啊，以后你就知道我这个市场了，很多人不给我在市场啊，example. We have three people sit here的。创业培训。So you need help me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1561/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1561/</guid>
      <description>内容梗概:
哇塞，现在你们看到这个外面，你看看，真是皑皑的白雪啊，看到没有？看到没有？哎呀，人家骑马，咱骑狗，呵呵！这块儿没有人走过，你看这雪有多深吧！你看看，你看看，所以说，这真是马上又要下大雪了，又要下大雪了！整个这个地方，真的是特别特别的冷，但是超级的爽，空气极为新鲜啊，极为新鲜，特别舒服！
哎呀，刚刚我录完盖特发出去以后，没多大一会儿，（有人）又打电话来了：“哎呀，盖特上不要讲这些事情！”为啥不能讲？为啥不能讲？对不对呀？你们可以做，我们（却）不可以讲，这是哪来的道理呀？是不是？
另外一个，昨天很多战友们，就是抽到奖的战友给我发信息，问一些细节。请战友们一定要记住：不要问我，你们要直接跟G-Club的联络中心，还有——特别各农场联系。然后，稍后G-Club会公告一系列的细节，因为有些事情是不能公开的，所以它（现在）不能公告。所以说，你们要看你们的Email。很多战友，（把）G-Club的管理团队给你发的信息，全放到那个“垃圾信箱”去了，这个是有问题的啊。
（郭先生在唤一只狗）
“多多，来来来，来来！”大家知道（这）是谁吧？这是才六个月的笨笨的媳妇，还没入洞房呢！它媳妇，超级可爱，叫“多多”。超级超级可爱，比笨笨可爱十倍、一百倍！超级可爱，才几个月，这是纯正的（狗），人家祖宗八辈都是世界冠军——给笨笨找个媳妇儿，还要找个带有家庭政治（背景）的，根儿红苗正的——这够扯的！不过，（“多多”）超级超级可爱，超级可爱！
然后，我今天下午会有一个短的视频会议，谈一些关于咱们新中国联邦和某国合作的事儿。特别是昨天的事情，严重的影响了他们。
（郭先生快乐地逗狗玩儿）
然后，昨天那个G-Club抽奖，影响太大了，影响太大了！特别是对——任何有脑子的人，它意味着什么？大家都很明白的：我们要培养一个一个的有良知的人，有更多的机会，应该让他们活得更有体面，特别是——这话还有些不能说，在法律上。
接下来，据说还有更大的活动，更高端的活动！很有意思，我特别特别的开心。当我看到战友们得到了这样的快乐，有这些希望和机会的时候，我真的是最开心的！以前我都感受不到，现在我感受得更加的真切！就真的是，当你做了一个你自己愿意做、又不是为自己的、是为他人的事儿，你特别开心的时候，那种感觉真的是佛家说的，那真的是叫做——不是“清凉的法喜”，应该是无缺漏的真正的内心的“莲花喜”和大欢喜的感觉！那种愉悦感是无法表达的！
特别是昨天看到这些战友抽的那些——哎，我这鞋你们看不到，这鞋太漂亮了，这鞋太漂亮，太漂亮了——特别是听到战友抽的这个奖（可以）改变家庭命运的人，太重要了！而且是国内的，太重要了！
咔咔，金鸡独立，可以吧？兄弟姐妹们？哇塞，我发现我这功夫现在可以啊！当年的腿功一点儿没废呀，可以再战江湖！ 哎呀，这个腿就没那个腿强，你看到没有？这个腿就疼，腿疼就这个腿，就没那个腿强，你看到没有？
哇！咱这个G-Fashion裤子，太棒了，太棒了，太棒了！又暖又好，特别的舒服！所以说，哎呀，兄弟姐妹们，我希望每个人都能跟文贵一样，真的找到那种独特的快乐和欢喜，特别特别的幸福，特别特别的舒服！
我没想到，昨天G-Club的年会影响这么大，这么多机构主动跟我们联系，希望能跟我们合作。G-Fashion，最起码得一年、两年才能成熟；G-Fashion最起码一年到两年，才能形成全世界的销售。现在是刚刚起步，漏洞百出，缺点、挑战到处都有，包括整合。但是呢，G-Fashion的那种与众不同和那种独特的价值，大家已经看得到了。那个唯一性，还有，特别是G-Fashion给整个时尚世界和未来整个时尚在全世界上和质量最大的问题——质量、价格和材料之间最大的矛盾，还有它的设计的艺术性，是所有品牌的挑战！我觉得G-Fashion将是世界上最大的创新，最大的创新！我相信它会走得非常非常远，飞得非常非常的高，而且会非常的成功！
唔该哂！哎呀，唔该哂啦，兄弟姐妹们！俺啥都不说了，俺要工作去了，开会去喽！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1548/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1548/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们好啊！ 你们健身了吗？我今天从早上到现在开了3个小视频会。然后还得健身。任何理由都不能放下你制定的计划，有千万条理由让你放弃任何你所给自己的承诺。你看我这儿，还得看美女。你看着没有？看看这大美女，这是G-fashion，这是今天下午的作业，下午的作业。
所以兄弟姐妹们，咱们国内的兄弟姐妹们，七哥今天不能直播。我看到国内咱们很多姐妹们发信息让我今天星期六直播，我直播不了。我尽可能今天下午6：30 到7：30 之间如果我有时间我直播一下。因为我实在是太忙了太多事。G-club、G-fashion，还有春节的直播。然后现在还有给各国政府提供大量的关于病毒，还有在新疆、西藏等这些所谓大屠杀。包括新中国联邦各种未来的规划，跟宣言有关的东西。实在没时间了。
我现在直播是休息，非直播时间全都是工作。我相信国内的兄弟姐妹们都感受到了这两天国内的河北，特别是河北现在大家都看到的大量的事实都已经爆发出来了。什么样的事实大家都知道。死了多少人，到底死了多少人？这现在已经不是共产党说那么简单了。 就像当年我说新疆一样，有多少女孩被轮奸，大家记得吗？那时候说新疆（女孩）被轮奸好像是天方夜谭一样不可能，是吧？但是现在大家都知道了，这个轮奸不但是非常的夸张，而且大家感受到了这个丧尽天良、惨无人道。大家都意识到了吗？现在在河北、大连、通化、长春、东北、黑龙江死人的数绝对也是惨无人道的！那么现在知道，在西藏、在云南边远的少数民族地区，你以为你在山林里你就不感染吗？感染的（人）很多，甚至没有任何防范。死的人更多！只是你不知道。
现在国内的经济什么情况？银行不让你取钱了。这和九指妖这帮王八蛋、“龟头痒”是一个德行的，编尽一切谎言就是不给你钱。编尽一切谎言，就让你写遗书，反正钱得进我腰包。编尽一切谎言都是为了你好、为了正义、为了自由、为了上帝，这是VOICE OF GOOD,不是VOICE OF GOD了。现在不代表代表上帝了，代表好了、好人的声音了。好人的声音你把钱给大家，你有本事把钱给大家。共产党现在银行一样，我为了你好、不把钱让你取走，但是所有的肉钱、菜钱照样涨价。现在咱国内的多少战友们银行有钱就取不出来、动不了。一动钱比偷钱都严重。昨天在江苏的战友们，在银行里边战友们取十几万人民币，结果警察来了。问“你为什么取人民币？”把手机给收走了，到了这种程度。香港都这样了。香港有人往外汇钱，警察找上门来了，说“有人举报你们家有人患了病毒没报”，要掏肛来了。实际上是收走手机。香港已经这样了。
兄弟姐妹们，共产党的疯狂到了什么程度，咱不能老指望着说上天让谁亡让谁变疯狂。但是他疯狂之前，他别把好人带走太多。他疯狂之前他别害那么多好人。跟九指妖这帮诈骗团伙是一模一样的，对吧？
那么我现在说，战友们，我们战友们要行动。什么行动？战友们，在你安全、力所能及的情况下，让更多的人知道新中国联邦和爆料革命。在你安全的情况下，让大家知道共产党正在干啥。
在一个小时前，美国的咱们特别重要的朋友说 “现在在华盛顿、在纽约、在芝加哥、在德克萨斯州、在洛杉矶，这些地方都在问同一个问题：病毒在这个时候所谓的传染率的降下、死亡率的提高，和共产党和美国大选有什么关系？”
英国现在，这几天有所好转，所有的英国人都在问一个问题，“英国死的人，英国造成的经济损失，和英国受到伤害最大的共产党病毒，和现在英国硬起来、要开始灭共，病毒现在就有所好转，又有什么内在的关系？”
连法国的内部都在问，现在法国跟共产党一对抗，反而病毒有所下降，连死亡率都有所下降，这又有什么必然的关系？
所有大家要记住，英国和法国稍微有点想硬起来，这个表现只是在真相上略有所硬。也就是说，事实上跟共产党减少了接触和合作、少用了共产党的疫苗、少要了共产党派来的所谓的技术和协助合作人员，它的病毒就下来了。这又意味着什么？
这位美国朋友马上就要去欧洲。我说你去欧洲，抛开你官方的身份，按照Miles Guo的建议，了解了解欧洲，“为什么你们一和老共之间减少交往和合作，病毒就下来了？也就是你硬了一点点（病毒）就下来了”。
那么我想问战友们，国内的病毒是什么地方最严重现在？凡是天天举着红旗，凡是天天跟着中南坑几个老杂毛混的地方全都出大事了，对吧？就连香港，就香港这个掏肛掏到这种程度，香港还目前是中国所谓发达地区感染率最低的，因为香港人不愿意跟老共合作，香港人减少了去共产党的共匪控制区，对吧战友们？
还有，昨天我们有战友们发现了一个秘密，说除了共产党高官不染病，高官不死人，他发现了一个很核心的秘密：所有共产党的最近这一两个月，你见过医疗官员有站出来说话的吗？因为咱这个战友的家人在中国所谓的卫生部疾病防疫中心是个高官。说这哥们该吃吃该喝喝，从来不戴口罩。回到老家以后叫上所有人该吃吃该喝喝。它从来不戴口罩，而且非常自信。不但他不戴（口罩），他家人也不戴。这一点，这就是我给西方所有朋友这几天说的，共产党有解药。他要没有解药，他控制不到这个程度。英国的首相的那肚子、那脑子能传染上，加拿大的那小土豆能传染上，几十个国家的元首能传染上。中国的领导人那身体怎么着？灌了什么了？有啥本事？天天还双修，都是些老杂毛身体又弱，还不带口罩，他就没事？他有解药！所以我告诉他们，你们如果想好，要想安全，找共产党要解药！要想安全、要想好、少传染、真正解决问题，少和共产党合作！现在凡是想在共产党那儿拿钱的，你必然遭斩首。不信走着看。
行了，今天先说到这，兄弟姐妹们，今天晚上六点半到七点半七哥直播。
唔该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1496/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1496/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，啊呀，这1月11号，这大周一的，这是要人命啊。这还了地了。
00:15 战友们，每个人。啊呀，这日子过的啊。好刺激啊。不恼，不恼，不恼。今天真是，几个电话都忙不过来。战友们，等有一天你们知道今天世界发生了什么事的时候，可真是了不地啊。1月11号，星期一。本来要发生的事，往那边跑了，又往这跑了，现在又往这跑了，又回来了。
00:53 所以说，亲爱的兄弟姐妹们，一定要相信人民的力量。文明的国家和独裁的国家，也就是说不文明的国家，最重要的东西就是你可以知道民心，民意，这个国家真是人民的。这就是什么，人民的国家。不像中共国，那是家天下，人家几家族的国家，其他都是扯蛋的。
01:30 就是现在不管他谁多牛，他脑子里都是绷着一根弦，这人民能答应吗？哎哟，今天下午听到最多的一个词，“人民，人民，人民”。在咱中国人，像我现在，咱老听这个人民的时候，就老觉得，咱自然而然觉得有人民这俩字有那么重要吗？咱都到爆料革命了，新中国联邦啦，咱对人民的认识，完全不足够。今天提到人民人民，人民的力量。真不是几个人一捏过去，把啥事都干了。你可以捏过，把啥事都干了。最后人民一定是那个裁决者。
02:17 川普总统从昨天晚上到现在，据说是他一生当中最少有的紧张、刺激、兴奋的日子。这川普总统可见过世面吧。全人类上，不管你怎么说，有几个川普啊。啊呀，让我想了很多。在背叛的时候，被背叛以后。你能看到谁是忠诚，谁是好人，在被坏人欺骗以后，你还能保持正在冷静和宽容，这个国家遇到这么大的危机的时候，还是时刻想着上帝，时刻用心经，圣经的心经来约束。时刻用法律，然后时刻牢记这个国家是人民的，没几个人说崇尚暴力。搞政变，军变，几乎这词没有。大家千万别想到那个，不可能。
03:28 政治家在哪国都是流氓。全世界这都是流氓。讲数说假话骗人，设局，这都正常。但它得有个底线啊。这咱中共国就是没底线。谁也不知道这坏事能跑到哪去，好事能好到那去。这太吓人了。今天你看到最有权力的几个将军，说出那话，每句话都让人深思啊。新中国联邦，我们有太多要学习的啦。太多要学习的啦。
04:03 说人生在世更叫人觉得，人生在世什么最重要，我原来说过，更加有感触，这几天，特别是今天。任何一个国家，最重要叫人民安全，任何人安全，这国家是以人命为主，还是以权力，还是以财富为主，这美国这个国家人命为主，安全为主，安全第一。安全完了，你才能健康，如果说你有健康，你不安全，都进监狱有啥用啊。你跟那个徐明、薄熙来似的。像马云，像孙力军，还有Bruno Wu这号的。安全完了才健康。安全了健康了，你才要个家，你才能给这个家带来安全。得有健康，才有家。有了家，才有责任。你要法治要有约束，要尊敬人，才能和谐。它必须有一再二，二生三，三生，安全、健康，家庭。一生二，二生三，三生万物。我今天理解不一样。
05:18 中国人你有了健康，把你弄去监狱去。弄死你了。再一个，每个人都吓球喝，吓折腾。都是大臀便便的，抽烟，喝酒，嫖妓，要么自己都变成咸黄瓜，要不然都变成假擀面杖，没几个健康的。所以说兄弟姐妹们，当你安全和健康问题搞明白了，你就知道民主国家法治太伟大了。信仰是绝对社会的基础，等着吧。我们新中国联邦人有太多要学习的机会。
05:53 你七哥，还有文贵，我上次说完了，我说，“六岁的到七十多岁的都叫我七哥”。结果很多老战友不愿意了，七哥你说啥了，我都一百零一了，我喊你七哥。还有个小的，我们家重孙子六岁也喊你七哥。所以说，我要纠正，抱歉，六岁到一百零一岁通称为七哥。好幸福啊，俺好幸福啊。七哥将有很多话要跟你们讲，感触忒深啦。
06:25 所以说人心定不定。有没有信仰，到底你想要啥，人生的三万多天真的是太重要了。何为健康的国家，人民安全，健康，才家人再和谐，否则谁都没有，吃了今天没明天，过了明天没后天，这是一个根本的。所以新中国联邦一定要为十四亿中国人民打造一个再也不能让中国人成为世界上杀戮中国人最残忍的民族，我们要对自己的种族好，要对中国人互相好，要团结，要尊重，要爱他们，还要重要要让这个国家安全，人人安全。让这个国家精神健康，心灵健康，身体，生活健康，那就必须有信仰。所以越想这个正道主义吧，是天赐之笔，咋拂咧。有时候要亲亲自己脸。真的不好意思啦。
07:37 今天我这是一天感觉良好，下午跟Gfashion开两次会，开了我头懵，除了Gfashion会之外，其他都不恼。啊呀，参加Gfashion的，有生产、商品、管理、商业、电商经验的，和喜马拉雅各农场主联系，或你熟悉的战友联系，或到喜马拉雅Discord群联系，中不中？啊，唔该晒了，你们随时都会收到让你震撼的消息，有好有坏，但是最终一定记住，正义必胜，川普必胜，记住咱们的真善狠，真必将胜假，善必将胜恶，谁也挡不住。这个国家，这个名族太伟大了。我真想喝两杯，但是由于向老娘发的誓，不能喝呀。是吧。
08:45 就这吧。兄弟姐妹们，俺啥都不拂了。时间不能超过咱的时间。明天下午或者什么时候直播。兄弟姐妹们，我就不一一回你们的信息了。都要直播，我知道，都想跟七哥说话，但是有时间直播，给七哥时间来干正事，好吧。干完事有结果再向大家交代。一肚子话要跟大家说，好吧，兄弟姐妹们，一切都已经开始，兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，兄弟姐妹们，来晚了，来晚了，来晚了！
我这手机都爆了！兄弟姐妹说：“七哥，怎么还没有消息呀？”我今天是从早上到现在，刚开完会，憋得我受不了了，赶快去洗手间。发现我这个裤子——今天也是真的给我（带来不少麻烦），我发现裤子必须得脱了，才能进洗手间。天啊，这也忒夸张了！你看连这裤子，还得都脱了才行！结果是，（系）死的，你说这玩意儿！越着急，越来这个！
一切的一切，都是很好的！大家发现了吗？现在发现了吗？美国大选现在出现什么情况了？“滑稽”了吧？“滑”到“稽”了吧？“稽”开始了吧？
另外一个就是，咱们战友们问很多问题，我真的是没有时间一一回答，等我有时间直播时再说。
然后，再一个，七哥得得让咱们G-TV、G-NEWS赚钱啊，兄弟姐妹们！还有大一堆事儿——商务的事儿。我今天下午还有几个会。我马上要去吃一口饭——从昨天中午到现在，我还没吃饭呢，我去吃一口饭，然后接着开商务的会，然后开律师的会，然后再开灭共的会，然后欧洲人，下午我还要跟他们继续开视频会。
香港经济，即将崩溃！大陆经济，崩溃中！美国大选，在走向一个……真的，美国的法律让美国国家正在团结；整个美国大选的灾难，正在变成美国的伟大！川普总统，不用说，一定赢的！
另外一个，兄弟姐妹们，病毒越来越严重！现在，我这信息太多了！小心病毒，没有任何一个危险和一个威胁，包括共产党，大于病毒对你的威胁的！千万小心，千万小心，千万小心！国内战友，更不用说了，请做好最坏的准备！国内不是“脑袋”有问题了，是“整个国家的脑袋”都有问题了，整个国家的经济都有问题了！
兄弟姐妹们，千万千万（要多保重！），这真的是狼来了！国内的疯狂、无知、上蒙下骗，现在（又在）搞“政治大跃进”“经济大跃进”“病毒大跃进”，这种次生灾难正在扩散中！
兄弟姐妹们，一定记住，人生在世，最可怕的事情就是无知，就是无知！然后是贪婪再加无知！那（它带来的）就一定是灾难！
一定记住：认清现在国内的政治、经济形势，这对我们才是至关重要的！只有“爆料革命”，只有新中国联邦，能给你真相，能让你在这个黑暗的世界和黑暗的共产党统治的社会里，让你知道真相。只有你从无知（的人）变成了一个真正的、尽快地了解了真相的人，你才能远离灾难！
太多好消息了，我就不说了，俺得吃口饭去喽！唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1452/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1452/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这都是12月21号了早上六点多钟，这是按照习惯起来都要喝一杯温开水，吃一个苹果，习惯呐，好习惯就要一直留着，刚刚睡了一个半小时做了个梦啊，做了个梦，梦见今天白宫好像要有行动，要有人事变化，看来有动静，梦有时候也不准呐，还有，我在做梦梦见这国内呀也被黑客了，共匪电站就是叫号称国家电网统计中心还有中国的所谓的国家卫生安全局也被黑了，黑得还很厉害的，但是共匪不能说啊，是吧？共匪很强大，不会被黑客，是吧？它也不黑人家，人家也不黑它，呵呵，哎呀，这都什么世道啊，偷东西不能跟人家说，自己家丢了东西也不说，这都因为啥？啊，战友们，不是因为一个假字儿嘛，所以说兄弟姐妹们，滑稽刚刚开始，这个滑到稽了你们看到了嘛，故事多着勒，走着看吧，今天可不得了，但是我觉得你们要看到这梦如果灵的话，今天下午稍晚点看能不能梦得梦对啊，人家是蒙对咱是梦对啊，国内的电网一旦被黑瘫，卫生局国家卫生局信息被弄走，听说中国的出入境系统也都被黑了，这叫不叫网络战争呢？叫不叫超限战呢？你看七哥穷得穿着这，你看看穷得没衣裳穿了，没办法，都是补丁都是线头，更夸张的，我就纳闷了，你说这谁能把共产党国家统计局都搞定，听说大概在我睡前吧，也就是说五点钟左右的时候，中共的金融系统也被黑瘫了，你说那么强大的中共咋会这样呢？嗯？战友们，往上看战友们，啥事都往上看不要往下看，别听瞎忽悠瞎诈唬，山林里边大了什么鸟儿都有什么噪音都有，是吧？永远要牢记呀，兄弟姐妹们，美好的日子一直不拐弯地直接地向我们冲过来，你准备好了么？不行，我等 一会我要赶快跟人家视频，视频完我还得健身去呀，然后还得倒一下，还得睡一下，睡太少了，然后得打个坐不打坐过不了受不了，大日子啊，12月21号，21号吧，没搞错，今天是冬至今天我们要吃酸菜饺子，哎呀，穷人嘛，只能吃点饺子是吧？饺子永远是我们中国人最好的食品，嗯，唔盖塞兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1446/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1446/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们有声音吗？画面怎么样？“很好很好”，“有”。同步吧？挺好挺好挺好。我觉得你可以把我这个，我看这有点不中啊，肚子吃的绷绷的。立起来直播，我觉得你这样吧，给我上半身吧。上半身往下拉，对，再多再近、拉到这儿，对了，我这个头太什么，给点空间。中了中了中了中。
今天第一个好消息是约翰叔叔不在，约翰叔叔不在，希望顺利的播成，否则又不知道出啥情况了。后面门开个缝儿，我本来让你们看看我这火炉，看看我这个这两个——七嫂子弄了两个大乐高呢，笨笨和snow。开一点点儿，现在是九万四，才九万多，说咱就别聊吧，才九万多，咱聊啥呀？才九万多，咱聊啥呀？杨丹荷老师刚才去了另一个频道，你干嘛去另外一个频道，你去另外一个频道干嘛去啊？哇塞，好了，是十一万了啊。怎么也得过十万吧，是吧，我觉得现在这个iPad好像比ipad 版，因为现在，十分钟十万，天啊。
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个大日子，真是个大日子。今天真是把我忙晕了快，我就是刚才坐在这儿的时候，因为家里厨师今天有好吃的，家里人给我做的我爱吃的饭，六点五十五这个才做好，赶快吃一口，吃了一大碗饭，吃了鸡啊，海南鸡饭我特别爱吃。然后呢是今天就没停啊，从早上。我昨晚上睡了大概三个小时，不到三个小时，两个半小时觉分了三次睡的，然后醒来以后就是一直忙到现在，就没停，就是一分钟都没停。今天本来说不抽烟了，这两天就是白天没怎么抽，但是晚上我说今天那么多事，还得抽。直播呢，还是得抽。这个烟这个东西啊，烟酒烟酒，一旦要是爱上，就烟酒不离手，这真是哎。
我今天发出去很多那个在雪里面照片，大家都很喜欢，这个完全是随意照的。那么今天真是太多太多事了，这个大家一定要记住，就像头两天，我说七十二小时你会看到很多大事的发生。由于三年来的爆料革命咱经常爆大料，然后我们路波切已经把这个所有的大事全说完了，就是说地球的安危都说完了。所以说大家的重磅重磅重磅习惯了，老盼望着俩结果，一颗导弹过去把中南坑给炸平了，然后美国就是川普总统把美国军戒了、把坏人都抓了。千万记住我们在现实生活中，我们是在真实的生活中，不是好莱坞大片。任何一个人，当你过高的或过于的不切实际的要求和想法的时候，受害的一定是你。因为你的希望越高，你失望越高。
过去一星期发生什么事情，战友们？对中共这些企业的制裁、对中共的经济制裁，包括中美军队的对话——没有对成。大家知道意味着什么吗？这在过去30年或者50年，从未发生过！毫不夸张地说，没有爆料革命这些绝不可能发生。包括国家安全报告、包括制裁当中（的中共企业和人员），包括国务院的一系列决定，包括参众两院的一系列立法。都是…清楚地…（跟画面外的人对话：）没事儿，搁这儿吧。战友不怕看，这让看，这还挺好哩啊。（摆弄唱歌的麦）这…七哥练歌的，你看这，看见没有，这七哥唱歌的你看到没有。这还得有时间，有点时间得练练歌是不是，是吧。现在是音乐家，你这开玩笑哩这是。
兄弟姐妹们，所有的报告当中都把CCP——就是中国共产党，和中国人民分开。这意味着什么？多少年没发生啦？从来也没发生过。有人敢想过吗？昨天晚上我和一个朋友，和一个美国的朋友、一个欧洲的朋友、一个新加坡的朋友、日本朋友、台湾的朋友、还有大陆的朋友连线。所有人都说一句话，“爆料革命到今天所做的事情，毫不夸张地说，这已经是到今天爆料革命啥也不做了，这创造的历史和功劳都是没办法形容的。可以说是在人类地球上、不但是在中共国，在地球上从来就没发生过。”
过去这一周发生的很多事情，在背后的故事到现在为止，有些事的结果你们还没看到。我可以告诉大家，你们记住，从12月的6号到今天的18号。你记住，未来你看到的很多行动，都跟这个6号到18号有关系。今天有三个大事儿，这三个大事儿就要取决于是否能成，它基本上决定了美国总统大选会在什么时候，滑稽的结果会出来；会在什么情况下，中共病毒被全世界会定义为生化武器；什么情况下会让全世界真正地意识到，这是一个人类上的大危机，必须采取行动。
兄弟姐妹们，我可以告诉大家，就在我们现在直播的此刻，就是今天下午5点多的时候，全世界的各国力量已经做出了最最关键的决定，就是如何认定这个病毒。这是今天最大的事儿。大家不要老想看热闹、弄个导弹，像伊朗似的。伊朗斩首了、斩啦，把三个最重要的人物都斩啦，一共五个还剩两。伊朗现在发生什么事儿了，战友们？伊朗的鸡蛋又涨（价）啦，伊朗的粮食又涨（价）啦。我每天、你们看到我发到战友群里边的、所有的那有些笑话视频，每天早上都是伊朗的朋友给我发来的。我随时了解情况。斩首这些人以后，从未见好。
以色列对伊朗，多达七十几次的突然袭击和炸弹，发生啥啦？你以为北京就干掉那个，这事儿咱们这事儿就解决了嘛？不是。我们要灭的是这个组织，是灭那几个关键的头头，对吧。那你们再看看委内瑞拉，所有你当初想象的事情都发生啦。委内瑞拉怎么着？对不对？委内瑞拉现在还在那儿呢，好着哩，还吃牛排呢。
但是我们每位战友啊，这就是我们爆料革命一定要记住：客观真实、唯真不破，多少我们的战友付出了生命、鲜血和自由的代价。我从今天早上到现在，最起码听到不下４、５个哭声，哗就进来啦。家里人被抓啦，被战友…潜伏战友在队伍里边的特务，给出卖了、给抓啦。哭声一片。还有人到了杭州警察局，这个一顿给胖揍，揍完以后要写下保证书，绝不再支持爆料革命，而且决不投资G系列；另外一个战友，咱们这个一家也是染上病毒啦，喘不上气儿来。
当然有更多的好消息，咱们战友有了这个，有了这个病吃了这个羟氯喹药以后，然后逐渐地在恢复，然后又有嗅觉啦；还有这个战友家里面，老人家已经下厨房能做饭啦。全家这几天前，都已经彻底觉得不行啦。还有一个就是我们内部潜伏的战友，他们（CCP）在我们战友里潜伏了很多人。我可以告诉大家，喜马拉雅农场、还有我们所谓的爆料战友，从来就没少过潜伏的人。我们不在乎。谁要被潜伏人给拿下啦，那是你倒霉、那是你不坚定，真战友是不被潜伏者拿下的。但是被陷害，我们战友有人受害了，是吧。那么潜伏的、内部的战友，被海外的、所谓的天天出镜头的人给出卖了、给抓了，这种事情太多了。多少人的生命和鲜血、和失去自由和财产，捍卫爆料革命。每时每刻，创造的这种奇迹，对吧，兄弟姐妹们。
那么我们现在已经进入了一个误区，就是三年前我说过的，就是最担心的事情，就是大家欲速则不达，急功近利，过于幻想化、理想化。爆料革命绝对不能走上这几个邪路。特别是，我们绝对要做到的事情，不能让战友们、不能让我们潜在的战友们，让他们成为武器、成为牺牲品。保护每一个战友，让每一个战友在能承受的情况下，去参与灭共、参与爆料革命。从三年来的爆料，我一直这么说。每个人每天每时每刻都在问我，每天，“啊，七哥我能做什么？我什么都可以做，我准备好了什么，”每天，太多了！我非常的感动！但是我都告诉大家，一切以你安全和家人的安全，不要流血，不要失去自由。你那样儿做是没有用的，我们也从来不会让任何一个战友挺身走险，以身来试共产党的凶残，更不允许让大家拿着钱投入到无底洞之中。这就是爆料革命。
那么过去的这几年的爆料革命，所创造的传奇和现在所获得的成绩，就像这些所有人告诉我，我们爆料革命做的事情已经是，可以说是到今天，包括今天某个组织跟我说，他说，“你不知道你们每次给我们提供的信息，给我们提供的帮助，包括验证的这些信息和名字，是有多大的帮助！”
我可以告诉大家，到今天川普总统、川普总统，据说啊、传言，还认为、他不确定：习近平就是真的想干掉他，他不确定习近平就是他的敌人。这就是真实的川普总统的想法。你们没想到吧？！据传言啊，我看到社交媒体上说的，他不确定：就是真的共产党要灭了他。但是他确定共产党参与了操控这次选举。他没有下定决心说“我得把你给斩了，或者我要把你给…我现在我要下定决心给你是，彻底你就是我的敌人，你要弄死我。包括咱们的病毒，生化武器之说，”他怀疑，他说他不敢确认。
想啥呢，兄弟姐妹们？这就是我们中国人的思维和美国人的思维，你觉得人家弱是吗？你觉得人家不够凶残是吗？恰恰这就是美国的伟大！你看今天，我们今天这几个关于美国内部总统选举的，大家现在关注美国总统选举去了，我今天关注的是另两个领域。美国总统选举今天有他的几大招：多米尼的机子和几个州的重新验票，和是否有足够的参众两院的议员们挺身而出、质疑这场大选，变成了州票——30对20，大概是30对20啊，这是最关键的。
那么今天在某些州，就给你耍流氓，就是不给你交这个机器，某些州就愿意说重计选票。更重要的事情，基本凑够了数、能达到州票选举，不是人票选举。但是州票选举你凑乎弄了那几十票，或者达到那个法定数，高院都推翻了!我跟他们这朋友，我和咱们的几个朋友说，包括朱利安尼、包括这个班农先生，我都说。我当时就说，高院，我觉得百分之九十的可能你们赢不了，六比三的事情不会发生，大家都看到了。而且我在这直播前，11月7号我就说了，很有可能12月15号宣布拜登是总统，是吧，大家都看到这事情了。我们不是蒙的，我们不是美国政治专家，我们根本不懂。是基于我们的情报。
就像今天，今天我还有一个…这个大概在三个月以前、三个月以前，大概四个月，这个我们有的同事被抓起来了，被抓起来以后这个北京的警察、还有国安的人，喝得醉嘛哈的，把这位同事啊已经关了将近一星期了。在释放他的头一天，他的领导喝得醉嘛哈的来了，进屋以后脱了鞋，坐在他关他的小屋里面儿，在一个所谓的双规点儿，骂了一阵子。这个领导检查出癌症，他不会再超过半年的活了。他说老子也不会超过半年的活了，半年啊、也就半年活头。所以说喝得醉嘛哈了，就给这位战友说：你真的就相信郭文贵能灭共产党？你真觉得那所谓的爆料革命能灭共产党？你傻乎乎，你就这么挺他，支持他？
他说，我们不想说郭文贵是个骗子，他没必要这么大个人物骗你这点儿钱，骗你个十万二十万美元。他说那是不可能的，我还想马云骗我呢，他马云不骗我啊。他说：你真的支持郭文贵吗？这个人说，我真的支持郭文贵！为啥啊？你跟我好好聊聊。咱们这位朋友、同事，给他谈了谈为啥支持我。这个人听了后，我还真佩服你这么说。他说我反正也没几个月活头了。他说，但我告诉你，郭文贵他完啦，很快太平联盟的官司，会有纽约南区法院哪个法官来判。
这哥们英文特别好，我都记不住那个法官的名字。哪个法官判，这个PAG找的两个律师事务所，其中一个事务所就是美国最大的调查公司，是跟我们好哥们；代表前去出庭的这个律师事务所，也跟我们好哥们；但真的打官司、灭郭文贵的，要把郭文贵公寓抢走的，是第二个律师事务所，事务所的名字说得特别好。他说我跟他们多次见面，他说我告诉你，四星期后太平联盟这个官司，就会判你们老板输；而且我还告诉你，就把你老板撵到大街上睡觉去；而且我还告诉你，接下来会对你老板所有的海外资产进行所谓的，因为你赔了嘛、你个人担保嘛，你要执行嘛，要追查。你老板就完蛋啦，你还跟他吗？
这个人回来跟我讲，真是把我吓一大跳。因为这些事、这两个律师事务所，我哪有时间管这56个案子，我哪有管这么细啊，是吧。这个律师事务所的名字、法官的名字，我都不记得。我说这真的吗？真的跟他说的（一样），四周就差一天。这个法院法官突然间就说这个案子不再审了，就把我们所有的有关人，全部问询全问完；对面告我们的，几乎人都没来，你说这个明显的胡来。包括对方冒充我签名、就签的假合同，都得到第三方鉴定，签的字都是假的。法官说不理啦，这个我不认，我就按当年的大卫鲍易斯给我们提供的证据，我就以那个为准。你说有那样来的嘛？判你们，等着吧，等着赔钱吧。然后就当面问对方的律师，你们要多少钱啊？对面律师说我要一亿多吧，一亿多美元吧。就这么，就基本下了决定。这就为什么你们看到海外的欺民贼和共产党的警察，同一时间得到同样的信息，和过去几年一样。 所有共产党要干的事，海外欺民贼全都知道。然后马上就在那造谣。所以老说：完啦，房子又没啦，房子又没啦，又如何啦。就是这个原因。
这个警察，你知道竟然能说到什么吗？战友们，你们都没有想到。告诉咱们这个同事，说接下来会在你的什么BIY公司，对你会采取什么行动。所有说的事情，包括哪个账号都跟你说得很清楚。他跟我说完以后，我真没有那么信。但是就在四周后的前一天就信了。这个案子啥时候要开庭呢?今天开庭。我都忘了，说实话我都忘了。我们也是几十个律师啊，我们也是美国最牛的律师事务所。哗，就去开庭去。
因为这位警察，当时跟这位同事在里边聊天的时候说到，那个豆豆就是我们的人，谁谁就是我们的人，SEC的这些事都是我们弄的。我们在加拿大有几个小组就专门干你们的；在澳大利亚有几个小组就专门干你们的；会让你们的G系列天天被官司缠身。然后把你们所谓的农场全部都给你们消灭掉。他说我们派出的都是最尖端的队伍，肯定完啦，你们完啦。
大家知道纽约SEC调查G-TV的事情。我们提供的最绝密文件，在美国的法律，你想这是一个政府部门提供的文件，就两个部门——检察官办公室和SEC办公室。竟然在上一星期，太平联盟竟然在咨询中把这个作为附件给了我们，我们所有律师全傻啦。这就像一个我们要去告别人，我们拿到中国国家安全部的绝密文件去告一个人，是一样的道理。这文件咋会跑到太平联盟去啦？关键是为什么这位警察，他竟然知道这个时间这个计划，就这他都知道。
所有你看，农场被潜伏、被挑拨离间，来自加拿大、澳大利亚；所有G系列被虚假举报，还有那个豆豆全部都是真实发生；SEC的绝密文件竟然跑到了，完全不搭嘎的太平联盟律师事务所。
今天下午四点钟，我们在上一周提出来，说法官你最后要判决啦，我们要求审核。大家知道要审判，我可以选择陪审团，像那郭宝胜、夏业良，我选择陪审团，我选择法官啊。那我们肯定选择陪审团啊，他必须答应我们啊。今天下午法院开庭，哎呀，不用陪审团啦，我决定判你们。法官今天就判啦，判多少？我们赔1.1亿美元，1.1亿美元，听说还没含律师费，应该在1.1亿多。
兄弟姐妹们看到没有，然后我们的律师跟我开会说。因为在一周前、两周前，我跟我们的律师那次开会，我还问他，我说你觉得这个案子是正常的吗?他说“我觉得还是是正常的，我还真不相信这个是受共产党控制的。”今天他傻眼啦，今天他说我觉得这个案子不正常啦。我在那儿笑，我说你这终于知道共产党能干啥了吧？我说你要记住的事情，为什么这个案子当初法官准备要判决的时候，这个数字、时间、怎么判，共产党在四周以前就知道。而且共产党的警察头子竟然知道这些人的名字。这些大律师都是最牛的，都傻眼了。现在哪个战友被加拿大、澳大利亚的，放出的男“燕子”、女“方芳”什么男鹰、女方芳的，中共的男的不叫“燕子”，也不叫“鸭子”，叫“眼镜蛇”，女的被男同志给共产党潜伏了的，叫“眼镜蛇”，男同志被女同志咬了，就叫“燕子”。放出的燕子、眼镜蛇把谁给咬了，大家慢慢看，一定会出来的。
眼镜蛇咬了你，你是不知道的，眼镜蛇是在你完全没感觉下，把你灭了。不像美国的响尾蛇在那“哒哒哒..”一直在那抖、再把你咬了，那不是那概念。眼镜蛇是百米之外就把你给灭了，或者在你完全无知把你给灭了。而且这位警察说了，后面还将发生的事，我现在先不透露。你们记住我今天的直播，战友们记住，我在所有的爆料革命将近三千个视频直播，真正能读懂我视频的，绝大多数战友都是在事实验证后才明白。我每次直播说话..都是超过事情的很多很多倍，这即是我们的优势、我们牛的地方，也是我们的劣势，因为有很多大家不明白。
记住我今天说的话，看还有谁被“眼镜蛇”、被蛇咬了，看谁是被“燕子”给干掉了。现在对待爆料革命，共产党所对的是，针对把美国和爆料革命、以及所谓的现在香港、台独这些分子划为等列，共同等列、同一个标准，用出的招儿也是国家级的。
所以说今天一个多亿，我跟律师开玩笑，我说我被人家干掉一个多亿，换来了你们能明白共产党的力量。当然他拿个屁一个亿啊，美国还有法律，我们要上诉哪，对吧？我们要上诉哪。但你能想到吗，这么大的法官完全不让你用陪审团，我判决。我今天给律师说，在中共国你也不会这样。说你要选陪审团，不行，我就给你判了，真不会，共产党都不会。它在这就发生了，你咋的？
这对我们来讲，暂时的好像判了我们怎么样了，接着他会用这个案子来执行啊，然后去怎么样怎么样，今天他们就把纽约那个房子是否属于郭文贵的资产往后推，推几个月，然后再执行骚扰啊、威胁啊、造谣，他一定会做。大家记住那两个流氓案子了吗？我在一年前、二年前，我说这个案子是100%共产党控制的。谁告诉我的？我们内部情报告诉我的。所以当这个王八蛋在询问的时候，我就问他第一句话，我们律师没这个概念的，所有律师。不管多贵都没这个概念的，我问他，我说你的律师费是哪来的？我们的律师竟然不想问。我说问，这两个骗子的律师费，他已经换了两个律师了，都因为不付对方律师费，人家律师在告他。而且这个女骗子过去跟老公打官司、和别人打官司都不付律师费，是儿子做担保，最后儿子替她还的钱。这么一个骗子，她哪来的律师费呀？对方律师当时就承认，他说这个钱不是我方，是第三方。我们就一直要求对方提供第三方，她不提供，到现在还没提供，这马上也要开庭。
我现在就告诉大家，这个第三方是谁？Elliott Broidy。Elliott Broidy 是二月初要出庭，在美国司法部要开庭，他开庭就是非法作为外国代理人、外国的政府就是中共，就是Jho Low、Nickie Lum Davis这个案子。就这种他完全的非法的，还在付两个骗子造谣给我们。我再告诉大家，就是刚刚的三周前，在洛杉矶的某个国家执法部门，立案说什么？说我郭文贵有搞虚假政庇，还说我在美国..在其它地方有什么资产，完全捏造这个案子。谁控制的？又是第二个DOJ案子，战友们一定又是Elliott Broidy。Elliott Broidy ，据有人告诉我们说，他又收了一亿多美金，来自中共，通过Bruno Wu。给我们捏造的罪状是什么战友们？就是我们制造虚假政庇。这个情报谁跟我说的吗？知道吗，战友们？是我们国内的战友告诉我的，国内的战友说你要小心，他们又开始给你捏造——像当年要把你遣返时的所有的案子一样，假的。
原来你看最早的时候，2015、16年竟然在网上造谣说我杀人、我是杀人犯，杀的是日本人，然后是强奸、杀人，组织黑社会。所有中国138个罪行，基本上全都用在我身上了，最后都没有一样行的，然后你们在美国看到DOG这些案子，这些完全是胡扯的，现在还在继续干。这是我们战友告诉我的、我们内部情报，我今天我说在这。
大家你能想到吗？七哥每天都经历着任何人你无法想象的这些事情。但是今天最大的事情就是我们要跟多国政府合作，让他们认定这个病毒是共产党的生化武器。大家你们会看到，会有和我们的闫博士一样的这样级别，还有些职位比她还高的、还有一样像她这样真正的当事人，会站出来指正共产党病毒。这是今天最大的事，我就希望这件事能成功。今天我告诉大家好消息——成功了！
说实话兄弟姐妹们，过去这一个月，我最想等的就是今天这件事。可不能老希望美国、光美国赢，那不中。我这屋里全都是设备啦，全都是设备啦！可以了啊！说有黑影是吧！
兄弟姐妹们，你们看到这些狗屁唠叨的、咱们什么农场事，那太小儿科了吧！太•••我们要天天在家里边、要天天说农场的事，七哥还能灭共嘛！共产党就想让我把眼睛、把嘴巴、把精力、把时间用在了农场上。你想想我们的战友，要没有这些战友以死、以鲜血、以生命传达出信息，我们能做好准备吗？就是因为我得到这信息，我们才做好了一系列的准备。就像刘彦平到纽约来，要把我给坑回去那一次和孙力军。他一进屋坐在那，我说30分钟前我得到了一个信息，你来你有三招。你不是自己来的，不是你们三人，你在华盛顿还有孙力军，你找了艾迪 波蒂，你们准备把我遣返。
啊！他楞了。你们都听过那录音，他傻了，整个人傻了。我说第三招，如果你把我骗不回去，你就要找这块的黑社会、还有在这块中国银行派过来的什么这峰、那峰的，要把我杀掉。大家记的这个录音吧！到现在这个东西谁给我的？我都不知道。谁给我的，我都不知道。兄弟姐妹们，这是我们的正事。干嘛呐？真正的灭共。不论任何事情发生，只有一个事是最关键的，战友们，我们是爆料革命的灭共运动。任何人说的话，任何人的行为，当他跟灭共没有关系的时候，他把大家的精力和注意力引到任何一个话题的时候，他一定是我们的敌人，一定会是我们的敌人，百分之一百是我们的敌人。
因为我们只有一个目标，包括GTV投资的人，我们完全可以找一个人投资完了，那点钱，为啥那么多战友在一起？因为这些战友投资是其次，用的所有的心血和金钱表达的就是一个目标—灭掉共产党。第二个核心是什么？维护战友的安全和利益。凡是任何语言、任何行为把战友当成资产，把战友当成发财工具，把战友的安全、把战友的感受，把战友的所有的信任当成利益，或当成自己的牛或者说当成领导的，或者说把战友当成别的用的、垄断在一起的，都是我们的敌人，这都小事。
说实在话战友们，跟你们直播的时候，就当我的一天忙活那边大事，一回来聊啥？真的是刚刚吃完大餐，现在在这块扣大鼻子噶吧（鼻屎），讲这些无聊的事。我不想去浪费时间在这上边，他们最想的浪费我时间在那块。他一分钟都不会影响我的情绪。所有今天律师都傻了，这家伙判赔一个多亿，黑判。你完全没感觉？我说我完全没感觉呀！我大连一下子是130亿美元，我倒头就睡觉啊！干啥？我不还是该干什么干什么嘛！我们家族的基金活不了啦！喝醉了。家族基金的经理要自杀，家族的律师要自杀，合作的基金要自杀。说Miles你就没事？我说我没事呀！我说你死了，他们特高兴啊！那才是真正的悲哀呢！我说钱没了，人死了，这才叫悲剧。我钱没了，人在，这没问题呀！人在，江山在嘛！像肖建华一样，我告诉肖建华，我说你别废话，你先活着，你赶快离开香港，四季酒店保护不了你，别相信那歪门斜道。叶简明也是啊！一个扔河里边了，一个听说直接给绞了也没啦！直接给烧了，咽没咽气烧，我都不知道。
所以说兄弟姐妹们，我们是爆料革命、灭共的，新中国联邦是我们的未来。你今天爆料革命都没整明白，你会有未来吗？会有新中国联邦吗？是吧？我只在乎，我最在乎的是今天我的行动和行动结果，我一秒钟也不能浪费。这就是我和兄弟姐妹们要说的，千万不要忘了本，咱可真不是跑这来光做生意。那不是，那这都是一个附属条件。
很多战友给我发信息，农场的什么情况？我再重申一遍，只要是奔着郭文贵来着，只是要奔着爆料革命来的，不管这个G系列背后谁是投资者。也不管他是哪个机构投资者，我都承担100%责任。我承担，谁要有种？谁敢举手？所有我承担百分之百责任。还得一条，你得有这个能力承担这百分之百责任，还得有战友相信你能承担这百分之百责任，你就可以承担。如果你没这个能力，又没这个胆，千万别老说上帝，一说就上帝啊！我滴妈呀，一说有错误，就把上帝抬出来了；只要一说钱，就把自己的布袋挣开了；只要一说战友，那都是我的。那不行。战友每个人都高于文贵，因为每个人的付出，每个人承担的风险和责任都是巨大的。
所以说兄弟姐妹们，这一次共产党的放蛇、放燕子，非常的毒啊。这个国安的哥们说了实话，国家级的武器对付你们。希望他能活个几个月，再多活个几年，他在酒后对我们说的话很有帮助。我们这位的战友，关了那几天去了两个地方，一个是关在大连关了两天，从大连转到了上海。在上海关的时候还有几个名人刚抓进去，这几个名人在里面哭天叫地，又磕头又下跪的。他说真的是郭先生，我真看到亿万富豪这个窝囊，在里面又喊又叫。
所以说兄弟姐妹们，今天我等着最重要的，大家会看到。世界上有多个利益集团最不想的就是，把这个病毒同共产党连在一起，现在还是很大的力量。但是，我们今天会是一场革命性的，你会看到、你们会看到，关于病毒的认定将是彻底的改变；第二条，关于中共有没有操纵美国大选，今天是彻底的改变；第三条，美国川普总统他当然绝对会赢，距他赢又前进了好几步。而且今天开始起，他再一次的认清楚——新中国联邦、爆料革命对美国的贡献，对美国人民的安全、国家的安全的贡献，和我们是否值得相信：能代表中国人，我们是一个有信仰的、爱好和平的、诚实的新中国形象的代表。为什么我说战友们，我们战友之间不要互相攻击，我们最重要的品格就是真实、唯真不破，真、善！
为什么我要说，战友们？你看川普总统，背叛川普总统的多少人？当我看到川普总统被一次次的背叛，我所受到的伤害我都能接受。那又算啥呢？是吧？我那算啥呢？看到川普总统的这种受冤枉，四年来艰苦的日子，又算啥呢？何况我们从灭共那天起，就像这些天每个国家的元首都说，人类上就没有能喊出消灭共产党、喊三年，从来没有。而且让全世界很多人听到这个声音，而且和我们一样的相信。共产党必须要被消灭。就像我们郝海东先生，灭共是正义的必须，是人类安全的必须。是我么闫博士说出来的，是我们这个世界上，没多少时间了、想活下去的必须。
这就是我们路德访谈中每天都讲的话题啊。爆料革命如何改变了世界？对中共的看法。我们做了这些事情，我们可以往上看，往下看，看看现在中国人活得苦日子，看看中国人现在活得水深火热之中，完全是在一个欺骗洗脑的、悲惨的生活之中。再看看川普总统被伤害、被背叛，一次又一次，我么这些算啥啊！？
所以说，今天是个非常重要的日子！灭共的整个爆料革命当中，第一道大门是香港的勇士。没有香港人的付出，没有香港勇士的付出，灭共的事业今天在法理上、在影响力上、在取舍上，绝对不是今天的结果，所以香港是第一道的灭共大门；第二道大门，就是我们的闫博士，就是我们路德访谈的119和这些博士军团，就是共产党病毒；第三道大门，就是这次参与总统选举、控制美国总统选举，在美国搞蓝金黄、搞超限战。。如果我们把第一条…不用我们说了，全世界已经知道了，它已经成为了灭共的抓手和证据和理由，法理上没问题。第二条，我们把病毒的事情如果能让世界认知，这是共产党的生化病毒，它绝对是没有任何机会。第三条，让美国认为川普总统和拜登副总统的偷盗选举，多米尼的假选举，这种对美国的伤害如果被认定是共产党背后控制的，你觉得共产党还能活下去吗？你觉得共产党还有机会吗？跟这三个问题比起来有觉得有一样重要的吗？没有任何重要的。
至于说农场的问题，兄弟姐妹们我再说一遍，所有的战友的利益排第一位，所有战友的安全排第一位，所有战友的尊严排第一位。任何因为这个不管你出了钱，出了命，还是出了时间给法治基金、法治社会捐款的，情，文贵来承担，恩，文贵来报，利益，文贵承担100%责任。这就是为什么我永远知道，每个战友都是对着我来的，我必须承担责任。如果今天有人站出来说我想承担责任，好，你举手。你只回答我两个问题，你有没有能力和信用和金钱和实力承担你承担的责任？第二条，战友愿不愿意相信你承担责任？哦了。
就像刚刚解散的凤凰农场，听说改成凤凰社。你改啥社我们都不管，你改什么我都不管。Sara，你支持爆料革命，这都是，谁都有权利支持爆料革命。前提是任何战友有跟G系列有关系的利益，一个都不准碰；任何一个跟G系列的有关系的合约，一个都不准碰；跟农场有关系的事情，一个都不能碰，讲都不行。谁要愿意说去跟着你去干啥去，你叫什么人…你是搞拖拉机啊，你是搞房地产开发啊，是吧？还是搞什么口罩厂啊，是吧？你还是搞什么疫苗啊，那都是你们的事。不要打爆料革命的名义，不要打新中国联邦的名义，别打G系列的名义，别打农场的名义，你爱干啥干啥。
不管过去还是现在，还是未来，Sara都是我们的妹妹，是我们的战友。除Sara之外任何人都是单对单的关系，谁都不能包括谁，谁都不能拥有谁，谁也不能代表谁！我们被共产党代表了这下70年了，还要代表啊？你各农场就是服务的，服务当中给了你一定的费用，这是商业行为。爆料革命的情感，你必须服务战友，战友有绝对的选择自由，有选择离开的自由。他跟的是新中国联邦，跟的是爆料革命，决不允许跟任何人，包括我郭文贵，千万不要跟我郭文贵，你们要跟爆料革命，跟新中国联邦。这太正常了，发生这事都太好了。
刚刚我在直播前王雁平给我打电话，说这个，有人说如何如何整农场的事。她今天去dapzation一天了，在法庭舌头都已经说不出话了和我说这些，我说不都好事嘛，都是好事呀。非常简单有质疑我的、七哥的，谢谢你的奉献，你走你的阳关道。你也可以走你的独木桥，或者阳关道、独木桥你都拿走，我们走我们的崎岖小路，我们走我们的乡村小路。拿了钱？把钱拿回去啊。过两天我们G-TV投资者，我们可能会给你们发函，谁愿意拿回投资的，马上给你。
到现在为止我告诉大家，记住我今天在视频前直播说的话，记住我郭文贵讲的话，G-TV的投资包括所有的项目没有一分钱是花掉的，都是在那搁着的。这个世界上还谁能做到这一点，我给他跪上一天，我跪上一个月。谁不愿意马上说，我要退钱，马上给你。而且不影响我们做战友，谁能做到这一点，是吧？
就像我今天这个跟某个所谓机关的大佬，戴着好几个星，他问我：你用什么担保，你说的话是真实的？我们有什么样的这个理由相信你，你不会成为伊拉克的穆哈穆德.萨哈尼？就是当年作证伊拉克有核武器那个人，所谓的发动伊拉克战争最核心证据。我说第一，我没有义务向你担保。第二，如果你要是想让我给你担保，我告诉你我有一样东西可以给你担保，我身在美国，我全家的生命都在美国。在你核实完以后，如果是跟这个我说的不是事实，我愿意承担你们法律所应有的罪行最高界限惩罚我。我说那你呢？如果你要是渎职，或者说你自己没有履行职责，你愿意做出什么样的担保？我告诉你这个病毒，所有提供的证据，还有我们的闫丽梦博士，还有其他战友提供的证据，还有接下来可能发生的证据，我可以用我现在你认为有价值的一切作为担保。你拿什么担保？
我说非常简单，我说你现在你敢不敢现在咱们有两件事情，病毒一定有变异，疫苗会死很多人，而且变异后你不可能再有疫苗。我说你要搞清楚，疫苗和治疗药物和防疫药物这是完全两回事。你叫的是vaccine，叫疫苗，没有人敢跟我接茬的。跟我们爆料革命一样，谁有能力你赶快你组织一个爆料革命去。像东京爆协一样，我们要开始爆料了，东京爆协。最近听说那个相林那个孙子、王八蛋饭都没地方吃了。听说欠人家钱，被人家绑了好几次，打了个半死，到处流窜。
兄弟姐妹们、战友们，从爆料革命到今天，你见谁从兜里面掏出来钱支持爆料革命的？千万咱别说时间啊，咱不说时间的，咱先说钱。谁拿出钱支持爆料革命了？谁拿全家生命支持爆料革命了？谁冒着风险没有任何目的的支持爆料革命了？或者说谁在爆料革命当中比原来的生活得到了大量的改善。彻底的是一个荣誉、名誉、知名度的收获者？你拿着这几个框框框一下，可能能列出一二十个问题，然后你再分辨谁是你的战友。加拿大那个工作小组已经把我们的战友从凤凰农场的所谓的8000人，现在已经5000多个人已经转到各个农场了。还有2、3千人没转过来。Sara已经是这个给我前天20个小时没给我回信息，昨天给我回了信息，我给她回信息没打电话，联盟委员会现在是找不着联系不上（她）。
所有的凤凰基地已经都撤了，但是加拿大的工作小组已经把我们所有的战友分了好几个级别。按照共产党给我们农场分的级别和对爆料革命的贡献，和谁是真假战友的鉴别标准你们看一看，不要听我的。用你们的眼睛千万别用耳朵，用你们的鼻子，用你们的嘴，用你们的电脑去好好核算核算。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1409/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1409/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 今天是11月27号了，兄弟姐妹们。很多战友说，“七哥还没发盖特呢”。七哥还穿着睡衣呢，一直在工作中，一直没有停，很多大事发生啊。
00:18 230法案大家知道意味着什么呀？那真是上万亿的价值砸向咱啊。Facebook，twitter，google玩球蛋了。那只有咱行了。咱想不行都不行了。所以咱们干掉擀面杖经济、擀面杖政治。
00:36 再一个今天看，摩梭里达（Minnesota）马上有重大改变。Pennsylvania明天有大集结。法院一系列决定，听说今天下午还有一系列政治运动。法院、科技、新闻哪一样不给咱们爆料革命、新中国联邦带来前所未有的利好。从来没有过。你拂俺高兴不高兴，你们高兴不高兴。
01:07 啥都不拂了。啥都不拂了。现在，昨天到现在，郑州，还有上海，福建，泉州的战友发信息都收到了。这么多企业倒闭。那是必然的，摧枯拉朽。摧枯拉朽。像滚天雷一样的坏消息冲向中共，滚天雷一样的好消息冲向我们。
01:29 川普赢我们赢。美国伟大，我们伟大。新中国联邦将在世界获得更多国家和政权的认可。你想不高兴都不中啊。这就是天道酬勤，地道酬仁。谁是仁者，最后必赢。
01:48 美国经历这场的政治、经济大选危机之后，别无选择，灭共，强大。重建美国的经济和听神的话，跟着神走。彻底放弃认爹为父，认钱不认爹。以钱当爹的社会时代彻底结束了。共产主义蓝金黄也彻底崩盘了。走着看吧。
02:15 香港将迎来最伟大的时刻，等着看。等一会我还有视频电话。俺的吃饭换衣裳，继续工作。Fight For Hongkong，Fight For New Federal State of China。
02:31 唔该晒。祝大家一天好运气。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月26日连线我是音雄</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1351/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1351/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵：怎么把我给打进来了呀。
，都有点儿让我不好意思了，这太寒碜了。但是我说实话，咱们这个节目真的是越办越好。刚才我听着，因为好多战友给我发信息说：七哥你快去看看吧，“我是音雄”这节目太好了，我就赶快进来看啊，真的听的如痴如醉的时候，你们就给我打进来了！。吓了我一大跳。
唐平：哈…呵…，不，因为您啊平常太忙了，所以，对，有的时候我给您发信息啊，就尽量简短，简短。我怕耽误您时间，像这种事儿吧，我就想着，哎哟我们这种节目一定让您来啊，但是我们想着，是不是等要决赛的时候再请您啊！对吧，平常呢，平常我们这海选呢。
郭文贵：这个，这个我这，我这今天是不速之客啊。是唐平妹妹，威廉王兄弟给我打进来的。我就简单的说两句，我就赶快离开，别打扰你们啊。我是今天下午大概边开会呀，我今天有4个视频会，边开会边在那块儿录歌，就是威廉王给我录的这个咱们的这个酒哥啊，“以酒灭共之歌”，然后我就在那块儿唱，然后就发给我唐平妹妹，但是他俩现在还活着，挺好的，所以说我的歌没那么大杀伤力。哈哈～哦，
唐平：呵呵呵，
郭文贵：我想说的事情啊，就是说我每天都听威廉王的歌。和唐平妹妹给我发的信息呀，教我唱歌啊，这个你俩个搞的“我是音雄”名副其实。而且我认为就是从一个这么简单的开始。 你们也创造了这个难得的机会，就像我们长岛哥，当时这个没人知道，长岛哥的时候，杀向DC搞了一个，咱们几十年来华人的抗议都是那副德性的。结果长岛哥横扫一切，树立了我们中国人的新的形象，展示了我们新中国联邦新中国人的魅力和能力和团结！ 更重要的事情，我觉得从那件事情开始。你看看“我是音雄”特别是6月4号这个唐平妹妹和威廉王，咱们唱的啊，“耶路撒冷”，香港，啊，喜马拉雅这个国歌，深入民心。然后呢又开始录了一系列的歌，开创了“我是音雄”咱们这个GTV啊。 是跟着“我是音雄”一起边完善边成长啊！一路成长起来的。在今天再看这个画面的时候，再听这个声音的时候，跟几个月以前大不一样，我们要知道真的没有付出不可能就拥有啊，没有耐心，更不可能拥有啊。没有实力， 你拥有了，那是灾难。 这就是今天“我是音雄”展示给战友们的！你有能力啊，你有实力，新中国联邦“G系列”绝对是你展示的舞台。不是你行不行啊，是你现在一定要告诉自己，你真行，“我是英雄”，你看看展示的那几首歌，还有这每个人唱的歌，太感动人心了。我刚才我是在那边开视频会的时候，他们给我发信息，我就跑这边来看，我让他们继续讲着，又是英文呐，又是文件，又是翻译，我就不爱听了，我听你们歌的时候我心情都特别平静，我也很兴奋，可能你们真的不能感受这个我的这种感觉啊，我的感觉，我听你们歌的时候。 就是享受，就是休息，啊！哪怕给我5分钟10分钟休息，我有时候听听威廉王给我录的歌。今天我唱的歌，我听着就是享受，因为这是我们的兄弟。我听着唐平唱的歌，我就是享受，而且我还很不要脸，经常听见我自己唱的“Take Down CCP”“沧海一声笑”啊。今天下午， 好莱坞的这个录完了，这个新的歌。我那天是我先把歌发给了这个唐平妹妹，这个回来以后，他觉得没什么了不起的，没没热起来也没跳起来，我就原话就发给了好莱坞的这个咱们音乐团队，他们受刺激了。从那天起就写了好多版， 今天刚才给我发了一版，说：你绝对不能发给你那个唐平。你先听着行不行，我觉得确实确实比以前好太多了，但是你要知道啊，唐平妹妹这个大家没感觉到，这个巧妙在哪儿？ 在这之前说唐平妹妹，没人知道你唐平。 而且我说你能不能一起合作？不行， 啊，现在她在乎了你对她的评论，他不但在乎，他还跟你形成竞争。而且，还说，先发给唐平。他在乎了你的批评，而且这个好莱坞和咱的距离之间就差一点点。 啊，这是世界上最好的啊，唐平妹妹，有感受。那就是真正的是世界上最好的反馈，现在又加进了两个非籍的黑人的歌手进来，啊！这个。而且呢，M A I S，他说我们需要把这个歌啊，我们要让你的所有的中国的朋友们，就是这个，“我是音雄”的团队，觉得我们确实懂你们中国的歌。而且，我们想创造一个中文和英文的一个桥梁的世界，特别是他现在把那个妈妈歌改成了。 啊，“亲爱的妈妈“，这个让我这我我一定会推到CCP。真的，妈妈的歌，这个新的一版出来了，真的是非常非常的棒，另外一个就是他们现在想把编曲整个乐队，他们那个索尼3号厅在好莱坞的都知道出美国好莱坞歌星的地方，他就要跟我们一起合作，所以说我是英雄。这个节目我希望战友们要记住。 不要看我们今天怎么样，你看我们两三个月以前是什么样，你再想想两三年以后会什么样。战友们，这绝对是你走向你理想信仰的唯一的。你可以相信的。唐平，威廉王和平台。这是今天我们说的不要失去这个机会，我今天看到你们这，你们几个在这儿，戴口罩的这是谁我没看明白。
威廉、唐平：Q妹，您的“沧海一声笑”那首歌就是Q妹给您修的音。
郭文贵：Q妹！哎哟，你还能活着，不简单，还修我的歌嘿嘿嘿。Q妹啊，Q妹呀，我这我的英雄吧，感谢感谢，感谢你修我的歌，太难了，太难了，谢了，谢了，谢了。这中间是谁呀？啊！这个，这个戴着皇冠这个啊？
威廉： 这是我们下一位选手，然后“媚”
郭文贵：媚啊，媚。今天戴着这个皇冠好看啊，你留着到时候给七哥带来，我戴会儿能不能？ 啊哈哈哈哈哈…
媚：七哥你看见你的照片了吗？
郭文贵：哦，看到了，好好好，哇哦！哎哟！感动，感动。哇塞！我要跟你们说的是接下来啊，“我是音雄”我今天来了就是送点礼物啊。 第一个，唐平妹妹威廉王接下来啊，。Gfashion 将给所有的参加我是音雄节目的免费将给你们设计一套战装。
唐平：哇啊～赶快啊！
郭文贵：我刚才看看刚才我看的时候在想啊，我要给你们设计一套真正的音乐战装 啊，这个战装就是给我是音雄获一等奖，一直到十等奖，不能多了。因为这个获十个奖的，免费给你们的。就是每一期有10个级别，这10个级别的所有的衣服是礼物是给你的奖励，加G fashion免费给你们特做的衣服，会把你的名字写上去。 这是我今天带给我是英雄的。好了，我就说到这儿。谢谢了你们继续吧，谢谢好不好。
威廉、唐平：哇哦，天呐！太震撼啦，天呐，太感谢了！七哥太感谢了！
郭文贵：我敢保证你们绝对会每个人都想要的战装，我们那个我会让那个“ban”亲自来给你们设计这个衣服，然后十等奖。每一期来十套，每一期来十套。好吧啊。
威廉：天呐！
唐平：每一期来十套？
威廉：我们一期就十位选手，哈哈…
郭文贵：那那你永远是10位嘛，你别逗我呀，
威廉：每一期就是十位选手。
郭文贵：那就一人一套，是吧。我就希望这战装能把这个我是英雄的节目，跟着更多的战友连在一起啊，谁有谁有种谁有能力，谁就来啊好吧，说今天我带给你的礼物啊。
唐平：哇～呵呵呵（谢谢！谢谢）
威廉：大家还等什么呢！赶紧报名吧！天呐！
郭文贵：行了，你们继续吧，我走了，好不好。
唐平：好的，哎，等一会儿，等一会儿哥，你都来了，到这个节目你不唱歌那行哦。
众人：唱几首吧，唱两句～
唐平：唱两句吧……
长岛哥：好歹我们也评论一下，
郭文贵：唱嗨一声笑，滔滔灭共潮…好不好，呵呵呵。
唐平：啊？这就完了啊？
郭文贵：张嘴咱就来啊，现在，咱这个啦啦啦，是最好的。啦啦啦啦……。你看看我这个嗓子竟愣让威廉王兄弟和唐平妹妹给弄出来了。现在我觉得我要入小号了…
Q妹：我真的我。我是不快要失业了。
威廉：哈哈，马上就不用Q妹修声音了。 天呢，呵呵呵
郭文贵：这个这个咱们这个沧海一声笑这歌，我觉得唐平妹妹威廉王长岛哥你们都没有意识到，Q妹，它带来的影响，因为你们的接触的人和我接触的人都不一样的，因为我的呢，这个国内的这个过去的朋友可以这么说，沧海一声笑。 用了最短的，不到5分钟的时间准确的由你们的，咱那个ropu最好的输了传达了我们爆料革命，这个在国内老中少小孩儿啊。通吃。这个不是开玩笑，呃，大前天就在这个屋，就在外面啊。 这个美国号称为最漂亮的会讲俄语的，会讲乌克兰语的，会讲西班牙语的，会讲，当然讲英文了，他来这儿哎哟，哎哟，这我不知道他来呀，结果跟着大人物来了。人家是作为一个助理来的，结果他就说，哎呀，MILES你能不能放歌听一听，这个歌放完以后他说沧海一声笑，他说郭先生，这个歌是我听过的。 我了解你们的爆料革命最好的一次。 他说超过你的Take down CCP。然后呢就说听了妈妈的歌，妈妈的歌不错，非常感动。他觉得沧海一声笑，他说觉得那个rap还有咱那个音律就是太好，太好了。但是他也提出来说，我是从好莱坞出来的，他的家人给他留了，我相信你们都知道是谁了，他的家人给他留了啊400个亿的资产的遗产。 他说，我正在处理家庭家里的遗产，其中就包括了这个有一部分投资的这个音乐那个那个公司的，他说，你如果你愿意的话，我很愿意的家族基金卖给你们。你可见这个沧海一声笑，它不仅能连做中国人老中少它更重要的联络所有的人心，就这个歌真是太好了啊。 那个歌词，那个韵律那个rap还有中间掺杂的英文啊，放进去以后那个啦啦啦，简直把大家给拉起来了，这就是为什么我给我给那个威廉王兄弟，我给这个唐平妹妹说，咱在这个新歌里边，咱也得有这个副歌，这个一定把这歌给带进来啊，我相信啊。 咱们我是英雄，这个歌儿大家记住，能在世界上成为新好莱坞的就是我们，因为我们的市场和努力一定能做到的，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1281/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1281/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才直播断了啊，又被黑了没问题啊，咱们马上就升级了，大概今天下午就升级完，就应该不会有问题了啊，他找到办法了，然后看看这旗子啊，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了，看看这个，这是真正的游行旗。你看这个质量啊，你看这个质量是吧，你能看得到，然后大家可以一看，这个质量是吧，好多好多呢，我就不一一的说了啊，有时间再转给大家看，刚看了这个旗子，展示到这的时候真的是太漂亮了，然后在这上面也是，这还挡住了。这个昨天啊，这是有我们的战友们真正的做出世界上最好的旗子，而且美国的国旗，全部是这家公司做的，美国的国家礼仪旗，国旗全是这个公司做的，太牛了太漂亮了，太漂亮太漂亮了，所以说。这个质量太重要了啊，质量太重要了，然后呢，接下来我们会把这个棋子啊，标准化以后啊，这个大量生产，所有全世界各地的战友，都要用这个棋子啊，都要用这个机子去抗议哎，good, good哇看看。你看，这个刚刚沾上的看了没有？你看，这是感觉完全不一样的，你看那个，你看这个，这是桌上的旗啊，桌上的旗你看桌上的。
是吧，你看这个，多 漂亮，大家知道这是谁做的，知道吧，这是我们日本的战友，在6月4号以后啊，我们日本的我的女朋友peace，peace，peace 做的啊，啊，这是peace做的，你看这个这个船马上不一样了。这个船好像有了灵魂一样啊，昨天晚上这个，昨天晚上到了以后啊，哇，把我兴奋的真的是不行了，所有人觉得这个旗子质量太漂亮，但是我还不满意啊，很多方面是不行的，比如说那个链接处啊做的是不行的啊，但是确实做的太漂亮太漂亮啊，第1次咱们国内做得棋，那不是一回事儿，那旗子差在天地之差，我老担心的旗子烂了掉下来，但这个棋子你看看，两个大船啊，带着新中国联邦的旗子，大家知道我们今天下午去见谁吗？今天下午见特别特别牛的人啊，这就是今天下午见的事情就是关于啊，你看这料子啊，你看这料了吧，看这料子了吧，这是咱们G翻身是要用的料子看看啊，看到了吧，看到了吧，这衣服大概在像这衣服啊，大概在啊，2万美元到，这是纯金的，看到没有，2万美元2万美元到20万美元一套衣服。
2万美元到20万美元和衣服，看了没有？看了没有？这牌子的看到没有？看着这个来了，这个大概8000啊，在8000 8000美金。所以说他好东西，这都是新到的料子，这都是新到的料，这都是，这都是新到的，这是钻石的钻石，这都是钻石的料。嗯啊，用钻石来磨出来的料子，用钻石来磨出来的，这个一套大概在20万美元和2万美元之间啊，这就是为啥说咱们的G时尚将改变全世界对中国时尚的看法对人类时尚重新定义，这就是咱们牛的地方啊，你看了日本的战友付出了很多的辛苦，文贵再次表示衷心的感谢，啊，功夫不负有心人啊啊，谢谢啦，谢谢啦
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月10号，你先看一下，8月10号了，这个昨天啊到现在，因为因为昨天跟我们硅谷的小杨连线直播以后，很多战友很多战友啊，很少发信息的人。发了很多信息，关于单身父亲单身母亲，包括这个老人家的生日啊，这些事情啊，很多观点我就没办法一一回复，大家观点实际上都是一样的啊，包括今天早上我跟郝海东先生啊，我们俩人对话，但是她感受是一样的，就是说我们在国内。你的亲人，父母亲人，他们已经被共产党洗脑洗到成了僵尸人物了，啊，所以他现在发自内心的不接受咱们的想法，包括你所谓的外国护照啊，到外国自由的生活啊，不吃那个雾霾产品啊，不吃假产品。他理解不了啊，这很正常，包括这个父母过生日家人不能团聚，战友们我知道你们的痛苦我感同身受，但是说实在话这已经不重要了，因为他们并不觉得痛苦，就是老人过生日，在家又能做啥呢？24小时也过去了，你又能做到。不过是陪陪嘛，年复一年日复一日把自己生命也耗尽了，这些亲人家人所有的跟你分离的痛苦，事实上你可以忽略不计，因为只有一件事情可以让你强大，让你没有痛苦，真正的是帮助他们灭掉共产党，共产党已经把咱家人。
洗脑洗到一个不知道好坏，不知道真假不知道善恶你还想啥呢，战友们啊，不要再有任何这样的痛苦，今天郝海东先生他老父亲也八九十也刚过生日，感同身受是吧，我另外咱们一个老战友，昨天哭着跟我说郭先生我特能感受啊，他说昨天就是我老妈的生日，劝老妈半天就聊一句话，反正我不会去你那儿，这位战友已经到国外二十几年了，就是咱也能理解这家人到海外他生活不了，语言，环境，文化，再被共产党洗脑洗那么多年，没人洗还真挺难受的，你要面对真相，突然间在地狱里站出来一下子面对这太阳刺眼的光芒，可能让他们照瞎了眼睛那很舒服，甚至是伤害，但完全理解了啊，另外一个今天香港的黎智英啊，还有十几个被抓他是必然的，共产党这个流氓永远是只有外国人，美国人啊，你来对我制裁了，我就打我孩子，你只要不给我钱了，不跟我勾兑了，那我就掐死我孩子，再不行我把老婆脱光了扔外头去，说你是这个让我们家里不和。这就是共产党绑架了我们所有的亲人家人和所有的尊严，你说你个不要脸的东西你抓黎智英有啥用，抓那10个人有啥用啊？对不对呀？这就是共产党。对待香港人，对待同胞那狠着呢，永远是这样，对待别人永远不敢，给人家钱给人家钱喊人家爹，不行喊人家爷爷啊，如果看不清共产党这个本质，我请问中国所有的同胞，你见过中国人和共产党啥时候抓几个外国人赶弄回中国去？
你敢吗？你都把你飞机扔到大海里面去杀你那么多人，你敢吗？毛泽东的儿子给灭了，你敢吗？你们这些欺内怕外，崇外怕外惧 外的这种民族的劣质劣种共产党，老天不灭你们。啊，那就绝对没有天理。还有战友昨天说到的这些，我就不想多说了，战友们，如果你要相信有来世，你就不应该在今世恐惧的活着，如果你相信有来生，你就不要再接受窝囊的活着。如果你不敢再赌一把，你不知道的来世，那你在这时必将注定痛苦，因为你不敢面对未来，这就是我昨天很多战友问我怎么解决恐惧的问题，当你不敢赌你的人生说我有来世，因为你做的善足够有来世的时候，你就在这时就得憋屈的妥协的被人威胁着活着。当你相信来世会让你有来世，你做的善足够有来世，啊，美好的来世比这一世好的时候，你在这时你只会行善，你不会有恐惧，否则你就自己内心认为自己做的善，积的德不够，甚至你作恶了不敢面对来世，再一个。这楼上战斗室直播的，战友都翻译我一直在看秘密翻译组，然后中间录下，因为太多信息没法回了，还有我要说一句话，战友再记住啊，关于你给vog的投资已有4种选择，未来合法的给你拥有某公司的你成为创始人，或者你。。未来的GDollar啊。
或者你拿到投资权，或者你拿到gclub，第一在国内的战友不会把钱退给你，让你造成第2次的伤害，第三第二所有问题我负责，我承担责任，跟sara没关系，再有，大家稍微一点有一点的耐心啊，我来。未来公布解决办法啊，这两天我们会频繁的跟律师开会，今天下午还有几个律师会的，所有这些事情不要担心，你们等通知等公告一切以我盖特发出的公告为主，我因为vog是独立的法人，我们正在跟他商量，看看怎么解决这事儿好不好，不管如何大家别忘了sara为战友。承担了太多了，不要那么早就抛弃掉sara，我去这个农场签吧，那个农场签吧，你可以转成贷款，你可以转到贷款没有问题的，再转成贷款还是GDollar，还是变成股东还是说你要保留啊，这个这个这个这个变成gclub。一切听我的公告，你现在可以跟其他农场联系，不要有任何实质行动，一切在我的盖特发出以后给你12345的选择之后你再做决定，在做决定中完全你自主权利，但是我觉得他不要这么快的抛弃sara，vog。sara给我们承担太多了。啊，我们其他农场的战友一定要考虑sara的感受好不好，衷心的感谢兄弟姐妹们，所以的这些事情记住啊，不会让战友吃一分亏，不会让战友一分伤害，好的兄弟姐妹们，一切都已经开始了啊。这楼上战斗室够火的
还有另外两个地方，正在开始。今天下午你们就能看到了，今天下午，一切都已经开始了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个很多战友给我发了信息，就关于美国要开始，对9200万共产党员实行对美国的旅游禁令和取消签证啊，这个问题啊问问咱们法治基金能不能帮忙啊？让这个很多在美国的共产党员该怎么办啊？都很多问题，稍后呢我可能今晚上、或者明天我要直播一下给大家说。因为很复杂，因为战友们要知道啊，在美国在欧洲的战友们知道，美国可不是说让你、说取消你签证了，然后呢这个你就不要来美国了，可不是那么简单，是全世界。彭佩奥国务卿到欧洲去和北约啊，就干三件事儿，第一个全欧洲北约，包括日本、美国、连美国的联盟你必须无条件的几件的跟随事儿，南海强拆啊。对整个香港的经济制裁和个人制裁，共产党的个人制裁你必须全面跟。第三个事情啊是更夸张的；就是全、全部联合起来，不能跟共产党有一毛钱的交易，一毛钱都不能有啊。就是把共产党逼成北朝鲜➕伊朗➕萨达姆➕利比亚的整个和啊。你明白我意思了吗？在亲爱的兄弟姐妹们，那可不是你想象那么简单的啊，那么新中国联邦未来就会成为欧洲和美国政府认可的啊，我们接受你离党、退党和美国政府沟通的关键桥梁，法治基金、法治社会和新中国联邦，只要是咱们GT V的投资者呀，法制进行法治社会的啊，这个捐款者呀是吧？都已经证明了你肯定不是共产党员吧啊，大家还要记住啊，美国会首先开炮、就是在美国内部，让所有在美国拿过美国护照，在美国工作和美国签证的啊，你一定要宣布啊，以下4个条件：第1个你本人是不是共产党员？所有的中国人，不管你是80岁还是90岁，还是100岁1000岁、还是一岁，你是不是党员？你家人有没有是党员的啊？这是第2个。第3个，你跟共产党之间现在有没有经济来往？第4个你本人要声明啊，对以上三个如果有1、2存在的话，你将面对着美国国家的叫做国家安全审核，这4条。战友们不是开玩笑的啊，所以说我们正在开会，今天下午啊，今天下午有两个会、会关于这个问题研究。但是今年司法部长巴尔的讲话，大家要懂行的人、你别老想着上去一叨，打架呢？老跟打架呢抓一把挠一把，挠的血糊糊的你觉得过瘾那没用啊，那是共产党。今天这个司法部长巴尔，我们给他提供大量的证据、大量的信息啊，让他知道啊，巴尔绝对是我们的、绝对的是支持我们灭共的啊，今天他的讲话的意义说到家了。说到家了啊。美国内部很清楚，必须在三个月以内把共产党解除、解要解决。解决不了共产党、共产党就能把美国总统给灭了。现在共产党内部就等这4个月了。这4个月就能把川普总统干歪。然后呢，他们就又赢了，我现在就不多说了，不多说了啊，回头我再给大家说，因为我这要我这要吃饭啊，还从昨天都没吃饭，昨天是我最辛苦的一晚上。我再重申一遍，在我船上的将军绝对不是任何所谓的终极将军。能上我船的将军、是管将军的将军啊。你们战友们要有信心啊，看到这一炮一炮了吗？记住；咱们爆料革命从2017年说的action action action行动行动行动。已经成为美国政治上的一个纲领，而且打组合拳啊，现在已经每天都有公布、每天都有新闻发布会。再一会看看彭佩奥还说啥啊，吓死你共产党、我2017年说这、我说吓死一批啊、抓你一批。北京军区啊昨天晚上又抓了二十几个人，上个星期四，公安部又抓了十几个人。光上个星期就政法委就抓了100多个人，共产党自己咬自己脚趾头啊，自己咬自己的痔疮都顾暇不及了，还什么抗美呢？吹你姥姥的蛋吧你共产党，作死了你啊，走着看啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1161/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1161/</guid>
      <description>内容梗概: 兄弟姐妹们看看，就这刚刚播完，你看看这大雨，你看看这大雨就来了，你们看这大雨，你们看自由女神前面的大雨，上天在帮我们呢，是老天给了我们一切呀，老天给了我们一切啊，兄弟姐妹们，你看看这大雨。Look big raining now, we are lucky, right? 哇，哇，大家看到了没有？看到了没有？亲爱的兄弟姐妹们，我们今天下午来的时候，阴云密布，雷光电闪。Look this,look this,neptune,Look now,unbelievable.Good protect us. Thank you god, thank you neptune,stoppage.Oh my god, this is amazing,brother,unbelievable,unbelievable,unbelievable,unbelievable. Oh my god.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1110/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1110/</guid>
      <description>内容梗概:
啊。有点歪呀。
是。你说说你说说。
哎呦。
看看，哎呀，哎呀。今天是哑巴直播，战友们，你们只看我吃饭吗？我是不说话了，我这嗓子不中啦。战友们我就是看看哪一只小，这是一只鸭子啊，这是一只鸭子啊。
人家昨天跟我说啊，厨师说，郭先生，给你做一只啊小的山鸭。先腌出来，战友们我没法给你们传授这个感觉啊，这个厨师是新来的，这个厨师。就是个烤面包，每天早上考那个牛角面包，还有这个下午烤面包那个味道，能把人给馋死了，我说我这两天累啊，我说嗓子就一天那么多话要说，我少吃点吧。
今天上午吃完饭，我说今天就一顿饭，刚才人家说了，郭先生，他说我烤的面包你尝尝，我说不尝了。然后说吃给你腌的鸭，不吃减肥，呆了一会，饿的都不行了，我给他说了就来一块吧，他说两块，我觉得两三块，4块4块，结果最后上了一只鸭子，然后我看了很多战友发信息说郭先生你直播你聊聊别说话都行，大家都在家闷着啊。
我说这事到处都有人直播呀，是吧？为什么一定要文贵直播呢？对吧？没办法。哎呀，我真的是好累啊，从早上6点多到现在，嗓子啊。我吃了不好意思啦。
哎呀，唉呀妈呀，天底下最幸福就是吃了，没有任何东西了。刚才有战友给我发信息，一家人也到了美国都在学习啊，他自己还学硕士还是博士，好像在，然后说叫无欲则刚。
我说不能这么说，这无欲则刚的话不能乱用，我不相信无欲则刚的词，你是什么欲啊，你是王岐山那个陈峰。这个双休的欲，啊，那个欲是灾难，是吧，天天想害人骗人，还有那个欺民贼，天天要害人坑人。那是灾难，对吧，如果有一个利他之心，利天下之心。拯救天下之心啊一个利他之心的就是大菩萨心，大菩萨心是不是欲望， 5佛论道的时候，其中最佛讲过一句关键的话，你说无欲戒欲啊，那人是卵生。人是卵生的还是胎生啊？人要不要吃饭呢？要不要饮食啊？啊，那既然是胎生，他哪来的性欲啊，那么你天天念经是吧？你要是铲除自己过去的罪过啊，是不是啊？你要立地成佛，这叫不叫欲啊，拯救天下众生这叫不叫欲呀。
最后还是说哈，就是他哥哥受到了批评，这欲里面分两种欲望，用咱老百姓的话.就是一个邪欲一个正欲，这吃鸭子，严格来讲应该是吃草。为了爆料革命，还是吃鸭子吧，因为咱有革命，所以说，战友们不能说无欲则刚。在共产党这个社会，在病毒面前，你没欲望你活不了。
要有正欲，正道主义。你从超市买这玩意儿和自己做的不是一回事。天呐这鸭腿简直是。
人家老江在线直播，2000多，是吧人家朴先生，也将近1000。啊，这个我看耿炎直播都是都过了好多了，现在就我这直播的时候才1200人，惨呐，GTV开始以后。大家都看路德，老江，安红，艾丽，sara，小皮匠，卡丽熙，还有郑州小哥。
还有草根小哥，谁还看文贵呀，50岁了。长得丑，还有企鹅腿。说话还大舌头，只能吃播了吧，我这几天过的日子，最多的几个词。Oh my god! Oh, my god unbelievable.
所有的团队，律师团队每天无数次不可思议，天哪。啊，每个人，然后就是眼泪感动，感动。幸福了，感动了。刚才就对面的岛上。这对面的岛上，我刚准备出去，我说我要休息一下，我的眼睛受不了，嗓子也受不了。
我要直播30分钟前，一下这船啊，那风大得不得了，到了那个海沙滩上还有好大的风吹着，风太大，让我感动整个早上没见一个在外面的人，一个没有，所以美国也没有红袖箍，一个也没有，我傻了吧唧的，我拿根雪茄。给你们直播吧，结果我看风那么大，也别直播了，我坐那抽吧，一个傻小子。
啊，坐在海边沙滩上无一人，一个这么大的岛，抽雪茄你就疯了。哎呀妈呀。这个是鸭胸，这是一块大的鸭胸，你看这个鸭胸肉和咱正常人看看大家看了没有？你看这个熏的，腌的
真的啊，不能鸭皮特别肥就不好吃了，嗯。幸福。这gtv太牛了，战友们，我们短短的26个小时。创造了世界自媒体的绝对的无数个第一。
彻底被震傻了。今天早上英国一个哥们儿给我打电话。Miles, 我们二十几年的好朋友，我没跟你要过东西，但这次我必须要当你的独立董事，
还有一个。对不起啊，就是上次啊，2016年。跟你一起吃饭那个叫做区块链是号称英国区块链的爹，说。一定要跟你合作，要加入这个董事会，他说他给我讲了，你这个gtv的厉害，还有gnews的厉害。
他简直是不可思议，不可相信，事实上战友们，这个世界是很冷酷的，非常残酷的。我告诉大家，这世界上只有一条真理，就是实力，啊，我如果战友在家呆着的孩子，相信文贵的就是一句话实力，就那个人，剑桥大学那哥们说区块链之爹啊，你知道我们这几个月前跟他商量说。能不能跟他搞一个团队啊研发团队发布的，你说他迅速的给我回了一个email。，说你这想法听起来都很好，绝不可能发生，现在他找上门来，找到这个元首。就跟我说要加入的，是不是？这在资本主义社会啊，它有很多东西是有很多东西真不好，资本主义就是太利益太拜金主义。哎呀，这块儿肉啊，你知道我最爱吃这块肉吗？我最爱吃，你看。啊，我最爱吃这个。
然后就找上来了，然后说我我们要投资。现在就跟王岐山吃草了，郭文贵是第1个思考。他看了我们这两天的gtv，我告诉大家这是咱吹牛没有用的，咱吹牛没有用的，像那些欺民贼说自己和高院长什么大总统有用吗？有用吗？那玩意24小时给你戳穿了。
数据，gtv这个数据吓死人了。我们短短的二十几个小时直接去。TV搜索第一，大TV第一，在很多国家，就是自媒体。排到了100名，排到了50名，还排在前10名，就这么牛。
今天下午，王艳萍跟法务团队。mlies团队，法治基金团队还在给战友们寄口罩，手套，跟华盛顿医院。给这个给这外面的医院，给纽约的所有的这个这个公务人员，送洗手液。送这个啊口罩结果来干嘛？因为这好多次了，欺民贼不是举报吗，结果这回举报来了，警察，还有警车来，你就不要来了，我们开警车去一排警车。一会不知道有没有照片发一张啊，这玩意也不给我发，这王艳萍有毛病，这个人啊只干活不说话，你本来应该是一条身体都不好我说你回家休息了，这一病，易感染病毒，一隔离，就上班，她也不给我拍个照片发过来啊，结果好吗？人家警察说，有人给你们捣乱吗？跟我们报告，后面说这个案子正在调查中，有人报假案啊，好几个地方报假案在查。
所以说老天爷帮了咱，他们不犯错误咱没机会。战友们三天前你给我发whatsapp？我有很多没有打开呢，请原谅，因为whatsapp往里跳的时候，我我一点就是新的，一点就是新的，反而只要我上个洗手间。我接个电话，老的就得下沉了，很多没给回呢，希望大家千万千万别介意。
Steve feng, 真有外资啊，橄榄枝啊，阿汉。安养之地，加州，007超级猎人。人多丸子，杨浦小哥。
员工小哥不是我们那个新县阳谷县搭县的这位战友，高人，手扶拖拉机。花开了，文星沉默的小蚂蚁文伟披罗衣。啊，我告诉大家，现在我知道很多人谁是谁啊，我都能整明白，玉米地老大爷。玉米地
Jacket where are you的？Hello.都stock totally oh my god 1.这是对的吗？
第2个月了，one.They are just for a another day before we is my husband, VIP come up.What is your奖励自己。
能吃得人间苦，你才能想到人间，今天下午一个战友。感动的我都没法说了，一家人都失业了，呆在家里呆着，哎呀，一听到我声音就掉眼泪了，其实我也控制不住，我们有多少战友现在呆在家里，没饭吃，等到没饭吃，我当时告诉他。我希望这个战友如果你们看到这个视频，你要记住我说的话，没饭吃找文贵，你把孩子照顾好。
别的不敢说，你家里边吃饭生火我文贵会给你，你是我的战友，只要和文贵联系的，我不会让一个战友饿死，我不会让一个战友没饭吃，我不会让一个战友说没口罩。甚至需要药没有药都不行的，我可以说我们很多战友，现在我们储备了很多的战略物质，哈哈，我在这自信满满的时候。因为我知道病毒啊它还早着呢，你看股市吧，又回来了是吧，我在他很早就说过，这股市会哎呀上去哎呀下来。
政治家，还有资本家，没什么好东西，又来操作了。共产党生产出疫苗，战友们记住，咱不看到这些官员，首先。现在看到这些官员，给你传达信息的官员，还有那些股票股市的背后的老板投资人，他要不走在大街上，带上他老婆儿女。他带着他的孩子啊，无间隙的接触，咱就不让接，啊，这就是真理，这就是标准，不要听文贵的，你就听着这个。
啊共产党的常委，共产党不是要开会吗？两会吗？开呀，是吧？广州成啥啦？我们的面具先生很早他就说，郭叔，广州广东啥呀，我说你去看，郭叔啥时候说的，广州会是大灾难，广州，深圳完了就到香港去了，稍后我有两个会议视频会，就是要跟某国政府的核心官员。
就要谈的两个问题，到底中国广东南方出了什么，很多战友给我发信息啊。非常非常感谢，特别有战友，啊，在广州啊，这个所谓的防疫情指挥中心的录音。对我帮助太大了，我发过去他们以后都傻了，他们马上回来说，唉，我们确实这个录音是真实的，就是昨天广州所谓的防疫中心。还有战友发来香港，香港警察秘密谈话啊，证明啊，香港现在是什么情况，所以。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/959/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/959/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月12号，文贵报平安乱播，乱播，哈哈。今天大家应该注意到，我们这个直播室来了一位新的工作人员，新来的小伙子，很酷的小伙子。
乱播啊，大家别影响睡觉。我今天特别搞笑，跟战友们说一下。这一周从开始换外汇以来，我真成了外汇交易主任了，疯了。再一个，很多战友给我发来信息，有的我已回复，有的我真的回复不了，希望大家能理解，因为这几天有太多大事要忙。
接下来这里，要开法治基金C4的董事会。今天下午，我要开三波最重要的会议。所以说，有些战友的留言没有回复的，请大家原谅。关于通过各种渠道要换汇的，我再说一遍，请战友们别搞乱了，所有有需要的请联系木兰女士、路德先生、Sara美女妹妹，发给他们。当然，有些人发给常委群其他战友了再转发给我的，也没问题。但最好是发给他们，他们统一发给我。我发给我们的团队，让团队筛选出够资格的，我们会跟你们联系。
班农被开除了？哇塞，这是啥信息啊，哈哈。班农被开除了？是吗？谁开除他的？这啥消息都有啊，最近火鸡龚到处拱啊，火鸡龚到处拱，到处乱拱。班农被开除了，好厉害，3个小拳头，好有意思啊。
我今天完全是乱播，因为我刚才看到太多信息了，这种的那种的。大家说不露脸不行，得露脸，担心被龚火鸡拱了。没问题，我非常的好，非常的好。
今天一大早上我遇到一超级美女，超级美女说，郭先生我喜欢你这个西装，郭先生我喜欢你这领带，咋弄呢？咋弄呢？
战友们，我要给大家汇报一下，乱播了半天了，我要跟大家说点正事。我爱开玩笑，现在跟大家说点正事。
香港的战友们，郭骗子、郭三秒、郭强奸再给香港战友们爆一个小料。在香港几个月的抗争以后，特别是《香港人权法案》的通过，让整个共产党乱了分寸！让共产党真正的感受到了香港人的力量！可以说，让盗国贼的计划，甚至“南普陀计划”，都可能受到影响，计划有改变。
但是香港的战友们，我也告诉你们，由于你们的勇敢，由于你们争取了人间最昂贵的东西，你们煲了100年的香港的汤，煲了世界上最好的汤，要喝最好的汤，和住了全世界最好的楼，你们居住的环境是全中国、全亚洲最好的，你们穿的也是全世界最好的，也是最受全世界尊重的。现在你们要了全人间最贵的东西，叫尊严！安全！你们已经为此付出了代价。同样，由于你们的勇敢，由于你们要的东西之奢侈，共产党已经给你们准备好了更大的挑战。
我今天可以负责任的告诉香港的战友们，10月、11月是最凶残的，这是我去年说的，我2018年说的。我说香港明年是最最危险的，也就是2019年。到了2019年5月、6月，发生了香港的运动时，我相信很多香港朋友都知道我为什么这么说，因为咱们都是有联系的。我说10月、11月是最凶残的，大家都看到了。8·29、8·30、8·31，王岐山到了广州以后，平港七策是最凶险的，你们已经感受到它的凶残。这王岐山到广州，又再换腰子的时候，换肾的时候，又给香港人布下了香港人将面临的4大挑战。
在王岐山来讲，就是对港4条原则。这4条原则对香港人来讲，每一坎你都很难跨过去。就像那个跨栏运动员一样，那个栏最高不超过1米35，或者1米25，他给你弄个13米。你跨过第一个13米，第二个就是18米，第三个就是180米，第四个是1800米，直到把你累死为止。王岐山抛出的这四条原则，那个毒辣程度，用昨晚一个朋友的话说，王岐山的对港四大原则是对香港的毒药。
所以亲爱的战友们，我今天在这乱播就是给香港的战友们说这一个事，其他我都不说，俺都不说了，俺都不说了。
战友看得出来，今天我心情相当的好，感觉相当的好，原因是因为有好事要发生。好事发生之前，我最忌讳的就是我在爆料当中我老娘告诉我的，不要破裤子先伸腿。这还没干成呢，就把那破裤子的腿给伸进去了，不好不好，所以我都不提前说。
另外一个，大家一会会看到，马上要在这里开法治基金C4的会议。
班农先生几点过来，12点12点半过来，这里呢马上在这里呀，要开法治基金C4的会，等一下我看一下他准备好了吗！（跟工作人员讲英语），大家看到了吗？下面这个现在的这个整个（跟工作人员讲英语），大家看到这个是我太太给我做的乐高，战舰系列。大家看到了啊！还有下面这些车，我的太空战舰系列。
所以说一会在这里呢要开会，现在我们这个底下啊，（跟工作人员讲英语）。大家看到了吗？好玩儿啊！我太太给我搞了好多，（跟工作人员讲英语），做的很精细吧！漂亮吧！每个都好漂亮！（跟工作人员讲英语），你看，凯琳每次他都要，美女出现了，哇！战友们开心啊！（跟工作人员讲英语）。没把你嫂子给录上吧，啊！还好，但是每个人都要看这么漂亮的背影，谁呀？俺要看看，（跟工作人员讲英语），这大楼啊！亲爱的战友们，凯琳大美女痊愈了，啊恭喜！痊愈了，痊愈了，放心啊！
亲爱的战友们，今天的我们的直播呢，今天我就是乱播。我就是给香港战友说几句话，听得懂我话的人自然听得懂，听不懂的人那没办法了啊！听不懂的人那我就没办法了，听的懂的人自然能听的懂啊！
这就是我今天乱播的对港四大原则即将出台，这四大原则估计对香港将是巨大挑战。一手是鲍鱼，一手是毒药，一手是甜糖，一手是子弹，你选择啥吧？而且现在对港的所有的决策，对港的所有的资源和权力都将是史无前例的。史无前例的，我告诉香港的战友们。你们要面临的挑战，最重要的是面临诱惑，面临着分化。只要你能经得起分化，经得起诱惑，你们就会赢。对香港人讲这次是生死决策，生死抉择呀！不是开玩笑的！
所以说亲爱的战友们，当我们面对共产党以这个十四亿人民绑架后的集结的能源，对香港人的安全和智慧进行全面挑战。甚至都有想灭港的这种念头已经是摆成事实的时候。香港人只有两个选择，一个与敌人战斗到底，一个就跪下来，跪下来就自动死亡，战斗到底有机会。
对港四大原则就是让你香港人你是选择自己自杀式死亡，还是你要和他战斗下去，就这么简单。但是，我要告诉香港同胞的事情，你们会看到更多的美国刚刚发生的香港人权法案对香港人的保护和人权法案的执行。文贵说过如任何法案没有执行等于没用，很多惊人的事件随时将发生。
我现在我要上楼去开会，因为法制基金的会跟我没关系。他们在下面凯琳是法制基金的董事，C4的董事。Sara妹妹美丽的Sara妹妹是C4的董事。开完会以后，他们开完会以后，我们就到这个在这个喜马拉雅大使馆有一个董事会的午餐，我被邀请参加，很荣幸！很荣幸！所以今天非常的盛装啊！盛装参加！
那么真的是我希望战友们能看到啊！为什么外国人的人家的基金咋这么严谨，人家有专业的24小时365天的律师，人家准备文件准备了两星期了，每个字都要经过审核，每个文件都经过审核。
你看看这已经来了，你看这人已经到了。人家的会议议程安排多少时间、谁讲什么话，然后人家这个在线的Skype，还有在现场的所有的文件的准备，会议前的会议记录是谁做，做完以后什么时间发出去。真的是为什么外国人搞基金那么严肃，每个财务，啊！（跟工作人员讲英语）。
（只看班农先生，不要Jennifer，向上一点。文贵最大的问题就是太聪明。）班农辞职了不是吗？他怎么又来了呀？他今天简直忙死了，班农先生，我们一会儿还有两三个会开。战友们我太爱你们了，你们太过瘾了。不能泄露法治基金的任何信息，任何信息，都不可以的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼这个非常的凶悍，凶悍，流氓，无底线。同时也不要太高看了他们，不要高看他们的意思是，我想告诉大家是什么那，也就是说，盗国贼它也是人，肉身，它不是什么钢铁之身，它肾坏了也得换肾，它没那么伟大，就那么几个人，它什么狗屁都不是。
你看它们在对付我们爆料革命用的招儿，都是很烂的招儿，很下三滥的招儿，没有任何让人家可以尊重的东西。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家你们看到这个整个的爆料革命以来，共产党对付我们的招数都是很低级的，很流氓的，这大家不要去恐惧，无为的恐惧是对自己最大的污辱，和最大的事情。
我在这里给大家讲一个小故事，兔子害怕的故事，我当时都给讲过了，大家都已经听过。就是兔子天天很难受，就是兔子一家人吓得半死的，在那块儿说，咱们这天天吓的有点动静就吓得半死不活的，我们就别活了，集体自杀算了。这些兔子决定集体自杀，说你看我们活的什么意思啊。一听到什么动静就吓得我们眼睛都是红的，这些兔子决定跳悬崖自杀。结果当所有兔子到悬崖决定自杀的时候，哗一下跑到了悬崖上，在悬崖下面的河沟里有青蛙，青蛙一看一堆兔子这么大动静来了，青蛙吓的扑通扑通全跳到河里面去了。然后这个兔子头突然说，哎，咱不要自杀了，原来还有比我们胆小的，大家就回去了。所以兔子没自杀，事实上兔子很勇敢，很勇敢，大家不要恐惧。
不要被共产党给吓唬住了，共产党就是吓唬人。
我觉得特别有意思的，我在香港的这个，我太太当时人家LV给了三个巨大的箱子，那个人已经死了，LV的总裁， 是LV的创始人，非常非常的棒，中国的明星跟他非常非常好。他给我太太的大箱子，LV的，大箱子里面是什么呢，每一个箱子里面有36个LV的小包，每一个有36个小包，每一个大箱子有36个小包。这36个小包，每个颜色不一样，非常非常的漂亮，据说啊那个箱子现在值几千万。大的LV箱子里面有36个小包，它是限量版的，在中东现在大概是两、三百万美元一个。他给我太太三个，三个在香港。
昨天我问我太太啊，我说是不是让香港给你寄过来呀？然后我太太的答复是为什么要寄过来呀？我说你这个想再回香港不可能了，那个香港的东西都寄过来得了。我太太就半天跟我说一句话，说这个文贵咱要那些东西干嘛，我已经拥有过了，我也都已经是享受过了，我也看过它了，那东西本来就不属于我的，是当时LV跟你合作的时候是送给你的，他这东西我不想要，放在这还不够占地方呢。我说那值两、三百万美元，好几千万人民币呀。我太太说你能去卖这个东西？我说我当然不会卖。她说那你要它干什么，就在那搁着吧。我说共产党哪天给你绑架回去，把那东西都给拉走。那就让他拿走算了，然后我太太就走了。
我就站那地想啊，这个女人，一旦到了这个程度，这个女人就无敌了。你想想这么一个LV的限量版的一个收藏的一个大包，里边有36个小包，你说而且那都是极品中的极品，你有钱你买不着，当时有钱就不卖给你，那是什么感觉。但是我太太完全是这一句话，最普通的一句话，我已经拥有过了，我要它干什么？在这还不够占地方呢，我又不会去卖它，我也不会天天摆弄他。我说共产党要在香港把它弄走，她说弄走就弄走吧。
这个人要能放下，能度过这个欲望的关，这人就厉害。所以说你看到我太太给我做的这些乐高的东西，我太佩服她了。今天又给我做了一个大的推土机，还有给我做的越野车。我超级喜欢，所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们每个人，面对生命，每时每刻每天，事实上，我们要想到的是，我们面对最大的欲望关。这个欲望这个关能过了，对人太重要了。
你说我太太这人，34年的夫妻了，这让我发现她伟大的地方，而且人家就是这样。然后今天早上吃饭的时候，我们日本厨师做了几个小菜，我们家Snow老在下面叫，然后我着急啊，我这很多事，要开会，电话会议一堆的事。我就跟我太太说，我说咱们现在啊吃的多简单，就一小块肉，一点青菜叶，一点豆腐，我说没什么咱想要的东西。我说咱俩也就吃点东西也就穿件衣服了，没有什么想要的。
我太太就说我，文贵你这说话就不对啊，你住那么大的房子，这不是你拥有的么，你占有的资源么，你那么多好车不是你占有的资源么。我说你不能这么说话啊，那好车是工作需要啊，这房子也不是我的，是家族基金的啊。我太太说什么，不管是谁的不重要，没什么东西你可以带走的，但你今天你毕竟你在这里享受着这个公寓呢，你毕竟你坐这个车呢。那你车是公司的你不也坐了么。你要感恩那，你每天你要感恩。你老说感恩，你怎么不感恩呢，你把你说的那么可怜，就吃点肉吃点青菜，那对么。她说这个说话不客观，你要客观的感恩。不管是谁的，你现在环境就在这里呢。我说你说的对。跟我较真。
所以说你有这样一个女人，你想学坏你都坏不了。我回家从来不谈，她也听不懂工作上的事。特别是他看到我说话声音大的时候，她就过来说，你跟人家说话能不能声音小点，能不能脾气好点。
行了，我看他们会开完了么，来了等下叫班农进来打个招呼吧，跟大家。等下可以让班农先生凯琳女士跟大家打个招呼，大家想不想让班农先生喝凯琳女士跟大家打个招呼啊，还有其他董事啊。现在事Sara正在线上跟大家开会。
你看我太太给我做的这些乐高，她知道我喜欢星球大战那个电影，我那时候跟我太太看了好几次星球大战那个电影，所以她就把所有星球大战的能买的乐高都买了，回来组装，他知道我喜欢汽车，她把所有的汽车，是我女儿跟他一起选，选完以后我女儿花钱，我太太给我组装。
朴昌海，我们韩国的朴昌海真是个好兄弟。我们刚才在路上的时候，我们的大卫兄弟，邀请我星期六，跟他连线直播，我说我这一周可能够呛了，因为星期六呢，是某国政府的人谈王健，王健案子，星期六。所以说我非常非常的忙，看下周吧，跟大卫小哥连线。 朴昌海先生是我们真正的战友的楷模啊，人非常的正。
她是解忧愁才玩乐高的，是完全瞎说的，我太太每天忙的不得了。每天练瑜伽，每天健身，每天他要跟我家阿姨给我准备吃的，忙的要死，忙疯了一天天的。他每一天的事情多的不得了，而且她老爱给我鼓捣吃的，鼓捣菜。她事每次乐高都挤点时间帮我玩，她太忙了。他每天在我们家说的最多的就是两句话，第一，就是别打扰她的计划，她有她的计划每天。还解忧愁，她要真要解忧愁就好了，我真希望我太太解忧愁，她没愁得慌啊。我有时候很生气，你说我每天面临那么大的挑战，面对那么多凶险和风险，你为啥一天天老哼着歌，还经常哼点豫剧啊什么歌的。她没忧愁啊。我有时候就很不开心啊。我就说为什么每天我那么多压力，你一点也不忧愁啊，她说我为什么要忧愁啊，你再敢的事情是你愿意干的，是上天给你的使命，你愿意干就敢不愿意干拉到，为什么要忧愁，她不忧愁啊！她的问题就是她不忧愁啊。我有时候特希望她忧愁忧愁，跟我感慨一下，愁一愁，流个泪，从来没有。
我们朴昌海先生啊，真是个好人，我再说一遍。木兰传奇，我再跟你说一遍啊，刚才庄烈洪先生，还有我们的卡丽熙女士 ，很多人转发了，要换汇的信息，你那块给整理一下，整理一下再给我发过来。
老江现在啊，现在啊，很多女士是迷了，我曾经的一个女朋友啊，完全正常的女朋友啊，我生活中的朋友 百分之八十都是女的，我这个女朋友说迷上老江了，必须听老江说话。上路德的节目，不愿意听任何人说话，就是听老江说话，这很极端啊这人啊。另外一个就是喜欢安红的，哎呀，爱死安红了。简直这些爷们啊，爱死安红了。还有现在喜欢路德先生的，都在打听我，到底路德有几个女朋友，有多少女朋友，爱路德的人都想试试路德的肾中不中。11个女朋友。
我们现在实际在线我看看多少，实际在线 32,055，看到了么战友们，看看啊，这不是吹牛吧。我们这个频道有账号的是21万，有21万呢，战友们，开玩笑呢啊，还2000，你们太小看文贵了。行，切回来吧，还是看文贵吧。你笑啥啊，哇塞，港妹，你别这样好不好，好像你在耻笑我啊，我要向战友告你状啊。战友们，我要向你们告状，这个港妹耻笑我啊，耻笑你郭先生。我刚才我说看我么，她就耻笑我，太不够意思了吧。
What’s this？屏幕显示2300，你记住、因为你是屏幕的，是你正在留言的显示2300。那可不是、哎呀！兄弟姐妹们，我今天本来、憋着有些事不说，不能说还是不能说，等等吧！随时给你们报，随时给你们报。
港妹，我一说这，港妹就在那笑。港妹笑得特别、特别好看。那天港妹上我们家去，我太太第一次见港妹，我以为她俩早就见过面了。我太太从来、从来很少说这话，在旁边说了好几遍。哎呀！港妹长得真喜庆、真好看。哎呀！真好看。都几个小时了，都快睡觉了，还说。哎呀！这港妹真好看、这港妹真好看。哎呀！喜欢都快喜欢的不得了，真喜庆。
我们港妹要露脸，我给你保证大家绝对不会再看凯琳了。大使馆里面最漂亮的美女就是我们港妹，但是很遗憾现在不能露脸。等她老的时候，我估计露脸也没人看了，想来露也别来了。
确实是、看看这两天的好消息够多吧！哈哈哈哈！我看看班农先生开的会咋样。很严肃，你看看班农先生写了好几片纸。哇哦！看到没，这就是人家做事认真，你知道吧！
我就纳了闷了，你说我们一说就有四千年的文明，五千年的文化。你看我们现在中国干点啥事，从来没耐心，从来没程序，从来没质量。你看人家，昨天、前天，我看到就在那块儿准备，什么几点几分,谁说啥！几点几分，谁说啥！
我们这个萨拉、Sara妹妹,我可以告诉大家的事，Sara是我们的同胞吧！但是Sara 就是参加了基金会以后，就Sara 在这个事上，认真到简直不行了，认真到简直是不行了。人家就尊敬她尊敬的不得了，说Sara做事咋那么认真呢！
大家看到我这领带，大家真有眼光说我领带好。我让你们看一看这个领带，看一看，你看到没有？一巴手。这个领带什么材料的，大家想一想，你看看。很多人你买的100美金的、几十美金的都叫丝的，但是你搁手拽一拽。你看看我松开，有什么？啥都没有，看着没有！看着没有就这一个。你想他系的时候有多软吧！你看看、你看看。
七哥，我爱你就像老鼠爱大米。这是我太太老给我唱的歌。你不是我太太的化名吧！
(读战友名字)
所以说咱们战友还是很厉害的，有人一看到领带厉害。我的领带当然自己打得啦！你看我打领带的本事，我让你们看一看。刚才大家说声音小，是我的麦克风掉了。我告诉你们打领带，你看看啊！我从来打领带，我、我不用看的，我眼睛都不用看。看着记住，我打得最简单的，你看啊！这个领带一下，看到没有，二、三就这个就行了。
大家看一看，相差多少？我看了吗？我还是坐着打，我坐着打得，看都不看。大家看看这个领带打得什么水平，这个领带是TomFord，对了，TomFord、TomFord，同性恋中、当中，我最尊敬的就是TomFord。他从小就是有一个同性恋的伙伴，突然间的、另外他的妻子得了一种病，迅速地从20多岁、30多岁老到60岁，整个人就像骷髅一样，但是他不离不弃，一直守着他。厉害。
战友们看到没有，我就这一下，我可没蒙吧！这是吹牛的吧！看到没有，绝对不差半公分。看到了吧！这就完了。
(说英文)
你把那所有上面的那个，是吗？既然有战友问我领带是不是自己打得！天呐！你真以为都是共产党的老领导呢！领带别人打，高潮别人帮助、帮助给做。战友们不吹牛吧！看到没有？这是、我打领带，我可以、我能打出30多种领带出来，30多种、30多种。
我打了几十年领带了，从十几岁就打领带、10几岁打领带，就一直打。我基本上在国内也是一年365天，最起码我得250天到260天穿西装打领带。神奇按钮战友，金融市场、金融市场大家走着看吧！
(读战友名字)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/957/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/957/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是12月10号，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，纽约今天下着雨呢。我今天大概两到三个的作证会，作证会，要在外面开。
发誓！我发誓我对我说的话承担责任……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我得赶快给大家报个平安。然后，今天有几个大事儿，本来我要今天下午直播的。但是，由于过去几个小时，又有了重大变化，看中共那边又想变呢，又想变呢！
然后，对港的一系列政策，估计今天这边本来要公布的，可能也要有点儿时间的推迟。所以呢，我们要看事情的进展进度，我的两个听证会，到下午四点到五点都能结束。结束完之后，如果事情的变化在我们了解和情报的范围之内，我就马上给大家直播；如果没啥，我就给大家说一声，今天不直播了。
亲爱的兄弟姐妹们，千万别忘记传播香港危机真相，香港此时此刻正在水深火热之中，共产党正在炮制着一剂又一剂猛药，想毒死香港人。哈哈！一剂又一剂的猛药，大家明白我的意思吧？陷害、构陷、栽赃，在国际上蓝金黄，在香港内部搞分化。
然后，把那些抓起来的人再次虐待、做假证；对有良知的法官进行威胁；对四大不要脸家族持续进行威胁和诱惑。香港是最敏感、最关键的时刻。
战友们，这几天，除了大家对王健的事情之外，大家一定别忘了香港的事儿！拜托了！香港永远是我们现在的重中之重。但是，我可以告诉大家，所有它们这些折腾都是垂死挣扎，都是垂死挣扎。包括它们最近派出了一系列的，海外所谓的它们沉默的力量。一波又一波，在吴征的领导下，又想玩儿点大的，再来一波的攻击。
为什么？大家知道么？所有的过去四十几个案子，接下来最核心的几个案子，韦石、吴征、阿里巴巴，还有中共的几个白手套企业，包括海航，都是在2020年一定会有结果的。大部分在五月份以前、六月份以前都将有结果。
大家知道，这些结果意味着什么，大家非常清楚。而且王健之死的真相，在国内这几天引发了剧烈的震荡。中国人有句话，“不见棺材不落泪”；大家见了尸体他当然落泪了，兔死狐悲呀，对吧！
还有一个，大家应该意识到，这几天就是找我这儿换汇的，我已经要疯掉了，真的受不了。刚才啊，咱们很多战友发来的信息，我实在是有看到的给你们回，看不到不能回复，请大家原谅噢！
我再次重申，我首先要得到一千万美元以上的额度的，现在才可以做，再少真做不了了。
那么另外一个，请对方提供一个你准确的，可查证的信息，否则我们是不会给回复的。
第三个，很多没有给回的别着急，这几天我们统一整理完，整理完以后，我一一给回复，我们是做义工的，我们不是生意噢！
我们是把很多信息还要翻译，最好大家给中英文的，翻译给美方，提供的时候就给中英文的。中文的给我们团队看，大家看完，我觉得可以了，交给律师团队，律师团队觉得行了，交给朋友，朋友人家是看英文的。
真是超出了我的想象啊！这么多人要逃出中国，天意呀！钱这个东西是没有祖国的，钱是没有忠诚的，钱也没有爱情，钱只跟随强者、能者之中，最安全的地方。
亲爱的兄弟姐妹们！我今天就说到这，我得马上走，这个是不能晚的。
亲爱的兄弟姐妹们！一切都是刚刚开始！
为十四亿中国人民、全世界人民，美国人民、香港人民、台湾人民、新疆人民、西藏人民祈福????
阿弥陀佛！亲爱的兄弟姐妹们，等着好消息吧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/938/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/938/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你们好啊。
（郭文贵先生与战友互动）
唉呀！今天得庆祝庆祝啊！真的没几根儿了啊，真的没几根儿了，亲爱的兄弟姐妹们，没了！真不舍得抽，真不舍得抽啊！
这根啊，我本来答应班农先生来（了），一起跟他抽。还有另外一个咱们的战友，美国战友，对不起啦，我得抽了。
67年的老雪茄啊！67年的老雪茄啊！哎呀！
snow你又来了，你跟战友们见见面，哈哈哈～Snow哎哟，snow，snow。
你看我抱你一次我就要咳嗽半天，打喷嚏snow，咋办呢？咋办呢？snoe，嗯。［就要亲我，别呀。］
战友们都给你打招呼呢！战友们都想你呢！你老有魅力了啊！
（与工作人员交谈）
唉，你看到这个侧面，就是这面特别白是吧，就这面特别白，你就往那边去。
嗯，哎呦，下去吧，呵呵～
抽一个，战友们咱们一起抽吧。
我是今天下午从3:00抽，抽到现在了。今天抽的有点多呀，今天抽的有点多呀。哈哈！～
今天早上我直播的时候跟战友们说，今天是要发生大事啊！今天下午啊！
（郭文贵先生协助工作人员调试摄像设备&amp;hellip;..略过）
就咱这家伙，我的天哪！在曼哈顿这样折腾，也就咱了，也就咱了。
说实话战友们，昨天中午啊！路德先生跟我一起吃饭的时候都已经有答案了啊！都已经有答案了，但咱不说，咱不说。
唉，我今天啊，我在外面的时候啊，今天见了几个战友，我在这向大家道歉一下啊！今天那几位战友，因为实在是没办法，安保的原因啊！我没办法，就是您的要求照相啊什么的，因为当时是确实不行啊。我的安保人员都跟我急了，这个绝对不能照啊。但是呢，我印象非常深刻啊！印象深刻！特别是那几位大美女啊！真是，咱们国内现在这个90后、2000后的这个小女孩啊！出来以后，穿衣也漂亮，也很有礼貌，英文讲的也好。就你能感受到这些孩子们真是我们的未来，都喊着这个七哥七哥的，我都不好意思。你应该喊我七叔，或者是喊我爷爷都没有问题了，我都是爷爷辈的人了。这些孩子们都大喊啊&amp;hellip;.「呀～这个&amp;hellip;..感谢我呀&amp;hellip;..什么什么的&amp;hellip;这个&amp;hellip;该&amp;hellip;.怎么如何..如何的&amp;hellip;，」说那么多温馨的感动的话。说实在话我真不敢承受啊！真不敢。但是没办法，因为安保的原因，我没有答应你们，没有做到和你们照相。
还有一个签字的签名，我最讨厌就是签名了啊！我也不让别人给我签名，我也不愿意签名。唯一一次签名，是韩连潮、杨建利先生，当时啊，在这个哈德森的演讲的头一天被取消掉了，他要我在我的那个Hay Adam酒店见，第一次见路德先生，还有路德先生的老板，叫曾发炎（成水炎，郭先生开玩笑）啊！曾发炎先生啊。那会让我签报纸，唉呀，我很勉强，我签了。但是很不情愿，很不情愿，我从来不签名，我特别不喜欢。
然后呢，就是在这个昨天啊，这个龚小夏女士主动的，主动的要跟那两个骗子案子，这个案子跟她啥关系啊？她要也就是庭外问话，然后去了。
这个龚小夏女士啊！在这个庭审当中明确的说，「说：郭文贵是共产党的间谍，共产党的间谍。」
而且呢，还担心郭文贵说服班农先生，「说服班农啥呢？人家律师问。」说服班农先生，由班农去说服白宫，然后呢，去帮助共产党。那也意思就是班农也要成为共产党了，我听了以后，我简直是，哎呀！我不知道该说（啥），这小夏咋了，我也没说你啥！这小夏你这不是疯了吗？你说我是共产党，然后又说班农也是共产党。这个是完全可以起诉（她）了啊！这个完全是可以（告她）诬陷了，（告她）诽谤了。
东方先生啊，还有我们的大帅哥啊！这个申哥，宝申哥，你们觉得小夏说的对吗？你们跟我见过几次面了，文贵是间谍。结果人家律师问他，「郭文贵是间谍为啥共产党给他发红通啊？」他不吱声了、无语了。然后（又）说，「郭文贵是间谍419他为啥，给断播了呀？」他不知道，搞笑、这搞笑的事，这江湖太热闹了啊！
共产党啊！现在是啥都干得出来，啥都干得出来，啥都干得出来。
所以今天早上我跟战友说，今天下午发生的事，明天发生的事啊。这个明天发生不一定公布，但是明天还是比这事不小，不小啊！
还有，亲爱的兄弟姐妹们，我们在这事上要学到什么呀？
亲爱的姐妹们，我最想和大家分享的事情，就是在某件事情做成以后，你的感受，感受就是在这过程中，你学习、提升。永远不要人云亦云，人家说啥你真啥。这个人啊，当你发现一个人刻意地迎逢别人，刻意地往你心窝子里说话的时候，你就会想到这个人是没有原则的，这个人是没有原则的。
第二个，这个人如果说动不动就翻脸，动不动就翻脸，动不动就要质问，动不动就要怀疑，这种人基本上你是不能交往的，因为他早晚是你的敌人，而且基本上是小人，君子是不会这样的。
而且大家一定要记住，你看看有多少人怀疑川普总统，川普总统哪件事撂下了？哪件事撂下了？川普总统做的这些事实实在在在那，可以说是前无古人，后无，我相信后面会有来者，但就这样也不行，很多人也批评，不满意，要按照某些人的想法，这个宇宙，人类都不够他支配的，给他一百个太阳系都不够他支配的，实际上这就是一种疯狂。佛家讲的贪嗔痴慢疑，这是我们人类最要懂得，也是最要攻克的最要改变的。为啥我今天早上收到很多台湾战友给我发来的信息，表达各种看法。
我本身就是佛教徒，虔诚的佛教徒。在台湾的佛教已经被很多政客和利益所绑架，甚至篡改。相反是很多佛教的垃圾打着佛教的名号招摇撞骗，精神诈骗，经济诈骗，政治诈骗，这是最可怕的。
一个人不怕你没信仰，就怕你拿着信仰去当幌子，当工具，而且脸上贴金，动不动就认为出家人自己不劳动了，动不动就自己伸手。你连自己都养不活，自己都搞不定，我从来都认为这是不对的。佛祖，佛经中哪个说你出家人可以不劳动了，哪家说你可以靠施舍吃饭了，啥时候佛祖说你要盖个豪华的庙了，啥时候佛教里说要给盖个豪华空调了。你念经，你念经是帮助你自己啊，灭你的孽帐，修行。你干嘛让别人给你供养啊，是不是啊，这都是念歪的经。
那现在就海外民运，亲民贼，你去看看这些天亲民贼的表演，所有海外民运，几乎可以说是百分之百了，可能九十九点几啊，也不能绝对，全骂川普总统，全部是支持香港警察，支持共产党血洗香港，而且全部砸郭，基本上就这个情况，只要有人反共的，他们坚决反你，只要是真心对付中国共产党的，它坚决对付你。
川普总统太不容易了，美国不是一个独裁政治，他需要政治权力的平衡，他需要做出各种平衡和决定，他还得安全地在白宫待着。刚才，也就是四个小时前，我在我们的常委群whatapp里头发照片，抽雪茄，高兴得不得了。我一句也不说，就那时候已经签了。Sara问我，我都不说，这是原则。竟然有人说为什么没有照片啊，签署的照片啊。
这个世界上最可悲的就是口炮，精神上的侏儒，行动上的侏儒，但是嘴巴上的巨人，太可怕了。这就是文贵从小到大崇拜的都是行动派，执行派。昨天我收到信息，我让我隔壁的坐在我旁边的路德先生看了一眼，我啥也没说。
今天我见了几个最牛的人，其中一个人说接下来得好好考虑没有共产党的中国，没有共产党的香港该怎么办。香港那些孩子运到大陆去哪了，这个问题太大了，香港到底有没有共产党的解放军和大陆的黑警察，香港死的那几千人去哪了，我们要关注这个。什么法既能立也能废，是，没法它立，但不执行就是废法，立在那不执行不就是废法吗，谁来执行。现在在镜头前看直播的战友们，谁能保证这个法能执行到位，谁能保证这个法能把香港的自贸区地位给他取消了。可以说这个世界只有我郭文贵一个人首先说的取消香港自贸区地位，没人说过，但是他们都说我是疯子，现在香港自贸区地位被取消，已经发生了。只是时间的问题，什么借口的问题。
华尔街的利益党，有多少人最后一分钟还在说服不能让这个法签了。杨洁篪就是今天昨天还在勾兑呢，还想搞89·64那样，得到美国的认可，让他们来血腥地杀一遍。杨洁篪太坏了，杨洁篪、孙立军、吴征然后孟建柱、王岐山，这是中国近代史上的几大恶魔，你们不要看职务，你要看他的杀害性和他手里的权力。
昨天晚上抓的，有一个南方某省的纪委副书记，这个纪委副书记，就在他仅有的几个家里面，其中的一个家里，搜出了几亿的现钞，一亿美元的现钞。此人是跟孟建柱，王岐山交好。多年前我见过这个人，这个人非常的学识渊源，王岐山在广东的时候跟他好得不得了，后来这个人又到了江西。跟孟又混上了，孟进了北京，他就在广东，成了他的大拿。这个人曾经说过一句非常有名的话啊，在中国内部中纪委，说：共产党没了，我们都得被人挖祖坟，只有维护共产党的核心利益，以习王为中心的中国共产党政权，我们才不会被绝后和挖祖坟，谁跟这几个条件作对的，都应该被消灭。曾经这个人一度时间很火，现在完了吧。
今天下午，我们法治基金有收到两笔巨额捐款，捐款的这位战友是党内的某位老领导。孩子都已经到国外了，他出不来，他这个级别的也出不来。把钱捐给法治基金，我们研究后决定这钱给他退回去，不能要。为什么，这钱不能要，不干净，还一个这个时候捐这个钱肯定背后有问题。我们很多捐款都是被共产党彻底威胁过的支付机构，我不说是什么，大家都明白的。很多钱，就是几十万、几百万的就是给block掉，有些账号根本就不让你划转这个钱。
但是它也挡不住真正想捐钱，想建造诺亚方舟的人的巨额捐款。即使在这种威胁下，这种情况下，法治基金得到了太多中国人的认可和给予的厚望。为什么，因为法治基金是真正的实力派，法治基金是真正的中国人的希望，法治基金的钱是绝对属于中国人的，不属于那几个人的。
不是夏业良啊，这个所谓的这些人拿着钱住着豪宅，让别人捐款给他打官司。更不是郭宝胜拿着钱再把你送监狱去，你捐了郭宝胜的钱，你就等着郭宝胜去检举揭发你吧，你捐给他钱你就留给他了，所有的个人信息，他就随时给共产党写信，把你向加拿大的王先生啊几百亿的资产啊，现在人被抓了，钱也都被弄了，几百亿资产被封了，有天下有这道理吗，捐了几百亿的捐了给了郭宝胜，15万美元现金，汇给他老婆李里的账号下啊，结果是写信给加拿大皇家警察、写给中国国宝，最后就是一下飞机被抓，几百亿资产现在整没了，人生死未定啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我们再往回看，这些欺民贼背后是大家想象那么简单吗？是骗点钱，就这么简单嘛，他们都是图财害命啊。
我们有多少人，多少实在的人，昨天木兰妹妹说，差一点，她当时买袁白冰的书，因为她觉得在澳大利亚啊要资助他一下，多少人被骗啊。袁白冰、相林、什么潘晴儿，什么公鸭嗓的那个孙子吴建民、郭宝胜、夏业良、孟维参、熊宪民啊，李红宽啊，胡平这些垃圾啊，多少人捐了钱。不是钱的事，这些人图财害命，他还能活得很好，咱这个民族还有希望吗？这就是台湾和香港的不同。在台湾搞电信诈骗的一抓几百人啊，上千人团伙，不丢人，香港你见过吗？电信诈骗你见过吗？见过几个，这就是香港和台湾的不同，这就是一个社会的风气和你的精神境界和你的良知。
共产党去年学，大家记得知行合一知良知啊，知行合一致良知啊，现在大家还有人提知行合一致良知吗？还有叫做常态化啊，什么叫这常态那常态这词你知道还有人说吗？就是香港的几个小时前，深夜，好多香港的孩子又被抓了，很多在背后支持香港的几个店家又被抓了。而且直接讲普通话，根本不讲粤语，而且就告诉你啊，盯你很长时间了啊，人家说你是说普通话，你是香港警察，还是人民警察。人家直接说，你想说我是啥我就是啥，你说我是解放军我就是解放军，怎么了？香港就是中国的。
先把人权法签了，在这个过程当中让我们看到了人谁是真的知行合一，谁是致良知，看到了香港人，香港人是用鲜血和勇敢换来的，跟咱跟郭文贵半毛钱关系没有，咱算老几呀，可千万别因为咱们发了几个所谓的推特，发了几个郭文，转发了几个视频，就觉得这事是我干的了，可千万别怎么样，这事跟郭文贵零关系。我啥也没做啊，我不希望任何人说跟我沾上关系，没有，我们什么也没做，我们就是希望，我们就是祷告了。
但是我们有基本的判断，我们有基本的良知，那就是川普总统一定会签。众议院一过参议院过，参众两院啊，必须再复核一定过，现在更重要的事情，我们希望美国的这个执行委员会能成立，能有好人，而不是禁锢派。
希望将真正的美国罗比奥议员，还有那个Johner议员，还有麦康奈尔议员，南希佩罗西议长，这都是了不起的，Ted Cruz。没有这些伟大的议员，怎么可能发生，我们算个屁呀，千万别往咱身上粘，我求求所有人咱别往咱身上粘啊，咱别在这像那些欺民贼似的摘桃子。所有欺民贼都说没有，不可能过，众议院，众议院过了，参议院不可能过，参议院过了，肯定不会让过，到了白宫肯定不签，这种拙劣的丑陋的表演，很多人三十几年在美国，靠这吃饭，这回露馅了吧，莘县阳谷县搭县，有本事咱亮出来给大家看，兑现一下嘛。
新疆，只有我在2017年的时候说，新疆屠村灭族，百万人要抓捕，那不是我蒙的，那是内部的情报，是战友冒着生命的代价给我们的。我们希望新疆的朋友，新疆的这些真正的维族的同胞们能知道，后来是我说200万，人说100，我说200万，现在是证明180万绝对超过200万。我看到了，今天这个在上午我直播以后，好多战友给我发来的信息提供了更多的新疆的料，我给战友们说谢谢你们，非常感谢，我可以告诉你们，当你们看到新疆人和西藏人被杀害被强奸被轮奸被活埋，那些孩子的惨叫的时候，你会知道共产党是天下最大的魔鬼。川普总统的妻子的家人就来自共产主义国家，川普总统这么多年来，他骨子里边就是，坚决的反共，反共产主义，他对中国共产党刻骨痛恨，在这个事上谁再怀疑，他心术不正。
所以说啊，亲爱的战友们，今天上午我给大家报平安直播的时候，我说今天下午有大事，明天还有大事啊，明天还有。我们只说明天，从来不说昨天发生的事啊，不像某些人还有媒体，就说1000年的事，1000年以前，5000年以前，引经据典，大爷来的，受不了，我这人我就是，别说活50年，活40年，活500年，我也说不清楚5000年的事，还有说全人类5000年的事就更说不准了，反正你也不知道你也不能回去看去。
我现在要感谢啊，今天有很多，这个我们在美国以及在国内的很多年轻的啊，具有技术科技知识的人，给我发来好多，希望支持郭媒体的发展，就G媒体的发展。出技，献策啊，还有要这个全力以赴的支持帮助，万分感谢，万分感谢啊。G Media一定会成为世界上最大的媒体之一啊，最赚钱的媒体之一。更重要的事情，G Media将成为人类上唯一一个让西方28亿的天主教徒、基督教徒啊，以英国大陆法为基准的文明世界，了解中国发生的事情；是唯一一个让中国人能看到西方真相的，也让西方这28亿人了解中国正在发生和已经发生真相的一个大平台；也是世界上唯一一个让中国人、新疆人、西藏人、香港人能用视频，能用文章能用语音进行联系和发声，说出心里话的，你说他会多大。
郭文贵不会有一毛利益在这个媒体上，中国人太惨了！新疆人，几百万人在今天这个文明的互联网世界被消声灭迹，一个民族竟然在短短的几年，人口降到了百分之十几百分之二十，出生率将近百分之八十奏减，不让人家生孩子，不让人家怀孕，怀孕给你打掉。这那是用人道危机能说清楚啊，恐怖到了什么程度啊！
为什么共产党他要搞防火墙，我再说，就很简单，任何一个政府当他控制媒体的时候，他就是做个了恶怕别人知道，和他正在准备作恶不想让你们知道，这个最简单的逻辑，看看我们中国同胞被洗脑洗到什么程度，商鞅五策让他们给用绝了，但是在几千年后还有商鞅五策，还能被用的那么好，是我们14亿人的悲哀，香港大街上强奸轮奸杀人灭尸，陈彦林母女，就是自己一个十几岁的姑娘，被扔在了海里，在死之前发生了什么事，母亲上电视台，公开给自己女儿说是自己跳楼死的，然后自己又被杀害，他死前又发生了什么事，这是在香港啊，亲爱的战友们，丧尽天良！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，只有努力只有行动，只有战胜恐惧，只有无我，只有忘掉你自己心中的贪婪和自私，和贪那个名和那个利，你才能成功！
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，川普总统说要不是他打电话给习，香港已经被杀几千人上万人。亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有想过一个问题，这个电话使香港少死了几千人，甚至上万人，是的，我们都不愿意，这是好事，不愿看到这发生，但是如果说9月1号，派去百万大军，14分钟杀了几万人，今天感恩节是这样过吗？大家记住，想想，今天的感恩节是这样吗？没有共产党了，他已经没了，他已经死翘翘了，对不对？还有共产党吗？咱们那明年的6月4号国庆节提前了，改成2019年9月1号了就。少死了几千人是好事，但是共产党多活了几个月，那是一剑封喉啊！大家想想我们距离灭掉共产党是多么的近呢，我们已经摸到了成功的大门！
用张爱玲的话说，你摸到了生活的碗边了，我们已经摸到了成功的大门了，连钥匙口都找到了，现在香港能停下来吗？那几千人死了就拉倒了？那火车拉出去的人去哪了？没人说了？这几千人中这么消失的就算拉倒了？陈彦林和他的母亲，怎么死的没人说了？中国那些银行倒闭了以后共产党都接盘了他拿什么钱给钱呀？老百姓就认了？14亿人继续当跪族，跪着请求你们反还我们百分之十吧，这就下去了吗？
去年的感恩节，战友们，我们怎么过的记得吗？我文贵在那里你们还记得吗？去年感恩节前我说了啥大家还记得吗？2018年感恩节，2017年感恩节看看我当时的感恩节我说了什么。除了共产党们那时候没说在这之前灭，什么没发生。
我不想让战友们证明我多嘴，你们说我是骗子，流氓，强奸犯，过三秒都无所谓，只要共产党被灭了。我只要大家知道我们真的能成功，该我们赢了，我们一定会赢，这不是妄想！真的是，真不是喝醉了，对这牛腚吹的话又出来了，我们这是可以让，就是过去这两三年用一句俗话说，小母牛翻跟头，一个牛叉跟着一个牛叉，这是真的！这三年我们证明给所有人看了。
亲爱的兄弟姐妹们，把战场拉向国际，以共灭共，以美灭共，爆料革命是所有有良知的中国人，和现在喘气的中国的人一生中你遇到的最伟大的机会，最大的一个盛会，也是你一生中，让你最精彩的唯一个机会。
2008年奥运会，是极少数人能坐在观众席上，WTO肥了共产党，苦了亿万人民，把大好河山全部污染。在这之前8964前是靠打工妹几代人50后60后70后80后青春换来的血汗钱给养活了共产党。
现在这个爆料革命不是的，每个人都在舞台的中央，只是看你怎么唱，只是看你怎么面对，这个舞台正在演的现实剧，你想多重要你就多重要，你想当主角你就是主角，你想创造辉煌，你想改变人类的命运，改变自己的命运，你就会做到！
山区里的孩子，没有文化的老人，向我这没文化的初中肄业生，还有滔滔不绝的老江，还有我们现在2000后的钢铁侠先生，还有我们现在正在恋爱中的Sara女士，还有到处传播佛教的卡丽熙女士，我们现在玩军火的大卫小哥，军火贩子啊，军事迷，还有我们的说话能把共产党全部给说死的木兰妹妹，是吧，还有刚刚出现的我们瑞克小哥，科技小哥，还有我们刚刚的真正的又出来的真正牛的熊博士，还有我们现在一个穆桂英女士，来自党内的，和刚刚在泰国到底是咋回事不知道的我们的尹队长，以及天天在那块，装帅耍酷的老甩头发的，头发不长差不多那细丝小哥，自恋到了极点，自从小哥出现以后，我发现我是自恋第二号，他是自恋第一号，还有我们过去及不自信的，头比较大，嘴不能说的路德先生现在成了天下第一强主持人，不可思议呀，不可思议呀，我们新疆唯一一个兄弟Inty小哥绝对是英雄 ，绝对是英雄，为他而自豪，我们的Inty小哥，大帅哥，听说做过夜店，他要做夜店那生意肯定好，Inty小哥，但是没见过啊，传说啊传说，还有刚刚在澳大利亚，现在是真正的走向光明的王立强先生，又名王强先生。你说这个爆料革命多伟大！
过去你要说路德先生的节目，不管你是路江谈、路瑞谈、路莎谈、陆木谈、路钢谈还是路安红谈，哎呦我们的安红给忘了，我的娘嘞，安红的三杯酒，这简直三杯酒现在弄得无数男人竞折腰，但愿你老公别看这视频，看了以后找我来了，这安红现在万人迷呀，安红和Sara是淑女，两个淑女万人迷，安红谈这个文化大革命的事，谈的真好，谈党内谈得真好。
无论是任何人，你看看现在，谁都不相信你们节目过去，美国政府白宫会看、五角大楼会看、国会山会看，没有人相信路德先生说的话北京会有反应。我就不算啥，我都是小人物我跟着大家混的，原来郭骗子、郭三秒、郭强奸说啥话也有人在乎了。现在Sasha龚，龚小夏女士，我从来没有说她啥，我不知道她疯了，居然说我是共产党，哇塞！看来我不说话是不行了，我叫Sasha龚把话都说完，她说完我再说，她跟美国之音还有官司呢，我说我也去做做证去，我给美国之音我得去做做证去，Sasha龚到底是怎么采访的，都说了啥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/884/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/884/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
42
O what they say. Yeah, yeah. Yeah.不是work face.入得下，每一天都在讲，你也在讲你俩都在讲口炮的，没有执行吗？我昨天。
我让他告诉保镖去买这个，这是4部分，这是一个部分，这是一个部分上面一部分，然后这个机子也可以转。买成了吗？我昨天亲自在这干什么，所以说要执行力，共产党你们还天天反过来呢，就装路灯。纯口活的，然后桌子看看就是，你看看咱们这整完啥感觉，你看看地毯通通扔出去，他说鸡蛋太贵了，1万多美元不要。你和路德毁掉了，我一般都棉的厉害，扔掉了，全部做好了吧，你看，今天早上我让他们去把它全做完，在县城做完你看。
未来就全做完了，你知道有多愚蠢吗？找了4个承包商，说要把这个天花给打开，然后再确定能不能按天花灯和。摄像机，我说怎么是神经病啊，这天花不可能被打开了，因为我没有时间管的时候，听说以后这已经是6个月以前讨论的问题了，因为。昨天一打开发现是什么形状你知道吗？这是水泥的，全水泥的怎么可能被打开，所以说让人家骗30万美元。给你把天花弄好，你记得我们在群里讨论和讨论了吗？什么样子吧，天花的黑的架子多疯狂些，你想想。
人家出了价100万美元50万美元30万美元，结果根本不可能认识你的，昨天我也全自己搞定了，这是最美。最牛的这个直播间，你看看这些，你看我们下。工作吧，以各种理由，求不来来解决问题就穿透了。什么不是你和路德先生，你们都是可靠的一些东西啊，我按我的意思做了之后那。
哎呀，你你现在主要小猪，然后小猪小猪小猪比她重要OK这个这个直播间为来世一趟。OK好吧，开始吧，今天一定要做完啊，你一定要做完拜托了，不要再玩扣泡啦。啊。你你还说啥？你做啥了？你要昨天我星期天我在做星期六。
我们的保镖还有团队都感动的不得了啊，你看看你看看每个县每个旅美根里出来。外面还有一大片，这桌子我跟他们一起谈，电视我跟他们一起做，昨天那个防黑客袭击的那个团队来看的。我从来没有见过一个这样的老板，跟我们一起来给我感动的不行，我说我从来没觉得这事就应该这么做。行了，今天下午咱们交接工作啊。
你为什么穿衣服？如果你是为了炫耀的话，你的衣服永远不会好的，这个衣服一定。就是一个尊重，就是对人的一个尊重，还有一个就是你在干什么穿什么衣服是吧？你不能说你到外面去乱穿衣服。都不可以的对吧，因为你到这个办公室来的时候，你就是在战场，你要穿着你的盔甲，是吧，保持你的状态。在对人家的尊重是吧，这是肯定的，就是穿衣服不是为了好看，我觉得好看，很多办法可以让你好看，那么。
这是工具，自己战斗的目的，一种尊重，所以说你看这是为什么我说花那么多精力。你把直播间每个细节要做好，嗯，我希望你到这个直播间的是每个人知道我们做事情是认真的，而且我们是对人是尊重的。不仅仅说爱，力求完美那么简单，力求完美的人太多了，你还有一个另外好多层次呢，就是我们要理解为这些东西。是对我们整个实现目标，啊，这个过程当中也是对人的意志的考验，你这都做不好，你说你爬喜马拉雅去了。
来你家后面的门口那个小坑都过不去，你还是到新马泰啊，这不可能啊对吧，所以每天的精神状态和你的整个要面对的事情。在考验着你是否能走向你的理想和目标，所以这是很重要的，所以说这个人有各种理由穿的这个这个不是。嗯嗯，穿的是对别人的尊重和对自己的尊重，同时是对你现在要做的事情，啊，他是一个非常大的帮助，你想想。他为啥在这儿干活和你光屁股在那干活能一样吗？你穿着西装在那干活的肯定不一样了，对吧？刚才我在这个视频会上。
有一位朋友问了我一句话，他说为什么在这么大的压力下啊，你还能保持冷静的去。多捕捉到他那么多信息当中扑捉到你认为最关键的信息，比如说你你有有这样那样的你怎么。你就选了那么多正确的呢，我说的都是正确是不可能的，但有一点我们的目标很清楚，就是世界喜马拉雅干掉啊。目标清楚，其他都是不是最重要的，但是我们非常清楚，你实现的目标是有很多方面要注意的，你占点小便宜。
是不是你还有各种欲望啊，还有各种贪嗔痴慢疑在你身上随处可见你每天大事你做不好的。因为你每天面对太多诱惑了，得蛇啊，然后呢诱惑，现在更重要的。说实在话恐惧威胁，在这个面前你怎么来看待这个问题，对吧？因为每件事都要做好，那么这种。做好的基础当中你才能选择对了，每天很多事情宁可不做，也得把眼前的事做好，你看这样的。
而整个美国和欧洲全世界掀起的这个返工潮，可以说每一天发生的事情都过去10年都没有发生过，嗯，多少大卡？很多人就安排一个视频会议跟我聊聊天就完全改变了，一点都不夸张，你今天一天我最起码说服了5个美国超级。复杂的人，过去绝对成功啊，绝对成功啊，就这几个月以前，还对我还嗤之以鼻的说，郭先生你爆料啊，我承认你的。你很勇敢，你很了不起，你真反共，但是你报的料视频啊，我不能说是假的，但是我要说你夸张，啊那个。
夸张的英文词儿啊，啊，你你弄的。什么？你在乎的完吗？你的债务就让你失去理解，我们继续做事，但是今天他就说不想让我向你抱歉。那天我说你这个夸张，他说这也是很多人他问了一些所谓的原来的民运人士，不一定都是假的。是很夸张的，包括问了一些中国国内的官员，我说你最好问王岐山，他不会说我夸张，他们说我不是全是假的吗那个。
海航的陈峰说我们是1000%都是假的，但是我能理解你，我说有很多事情美国人过去完全是不相信的，那么现在不是。相信了吗？但是这个就是你做事情的态度，是今天他说我我向你道歉啊，这个听证会的这个市场，我们全力支持你。我说我现在你一定要记住，通过香港保护法是第一重要，他问我如何能帮助你，如何能让香港更安全。中国人能得到这个在共产党的这些集权下得到拯救，或者就一件事眼前让你们参议院。
终于这个保护法彻底通过，现在到中医院去了啊，那么这个这个然后呢叫总统马上签署这一事实。香港每时每刻都在流血，就这么讲，知道可以申请一个，这两天啊。就大家比较关心的一个话题啊，其实我不懂金融，你是知道的，我从不当一个玫瑰先生这个世界上这么成功啊。众人周知区块。
吵吵的那种火热的罪，有人在在这里陪陪下的血本，有人一早伊朗着呢。也已经报了，满载而归的现在中国，你看这个四中全会又在搞什么这个区块链。搞什么这个虚拟货币，这几乎可能是要取代美元美元就做一个铺路，做一个铺垫。嗯我大概我在头一段时间过了，内部就已经讨论计划。
我也看到很多人解释去排练，包括咱们战友们解释，包括这个所有的媒体的解释，我可以告诉你到现在为止。看到的媒体就没有一个人能解释清楚，共产党为什么搞区块链，根本不懂，没有一个人说到点子上了。但现在我也不想跟你说，因为因为你我叫大家都说完我再说就从这一点上能看出来，就真正了解共产党。没有，包括很多高官出来解释为什么共产党集体学习区块链，为什么要搞区块链，没人懂。
嗯，因为他不懂共产党，因为不懂官场的金融，也不懂官场的政治，也不懂什么叫去把人云亦云全是胡说八道。这就为什么14亿人说进坑都进坑，说原因就是根本不懂共产党。帮骗子，为什么中国人骗子当道，骗子当行假啊，我先不说啦，我现在。不回答你，等你等到现在为止没看一个人能说清楚，这件事全都删除了。
嗯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，有传言王岐山要逃走没过来是真的假的俺可不知道呀，谁说的谁说的。这王岐山要逃美国，这真的假的战友文文跪求答案，战友们呢，大家发现没有，从昨天。今天下午到现在，国内媒体上有什么动静啊？发现没有？在干啥呢？有什么传言呢？真的要出大事了吗？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/833/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/833/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月20号，文贵报平安直播。非常的感谢战友们，这几天由于文贵没有直播，战友们很担心，给我很多问候。这些问候啊，让文贵很感动，我就不愿意叫大家烦你知道吗。
没有任何事情，我就是做了两个健身的小手术，一个是那个洗肠子，一个是洗这里洗这里（指鼻腔）。由于这个位置（指脑门）和这个位置（指鼻翼两侧）可能是抽雪茄抽太多了，积累的东西太多了，所以说它才造成敏感。所以咱们中国人啊，真的是别老信那些歪门邪道的，什么动不动一说敏感，啊免疫力下降了，根本不是那么回事。就是抽雪茄或者抽烟的人，抽多的时候你一定会敏感的。
再一个环境污染，环境非常重要。我们这个鼻子的后面，颧骨的后面是一个坑，这块儿和这块儿是两个坑儿，这个里面由于抽烟的或者污染多了，这里边积累的东西特别多。正常人是不会想到这一点的，也不会洗这个地方的，那么我这次呢，把这里和这里和这里就给洗了。
同时洗了肠子，所以你看我这会还包着呢，还洗的肠子。这个上回啊，去这个图森，被Sara捅了肚子，说你看这个肚子，健身咋还有肚子？相当伤我心啊。回来就把肚子给洗了，洗肠子，洗肠子，吃东西吃太多，所以说什么祸从口入啊，祸从口入都是吃东西吃的，我就是爱吃。
那么健身这个过程，你健身了，但是这些东西你是健不出去的，你健不出去的。我专门问医生，医生说你怎么健身这东西健不出去，它在这里，它在这里。我们正常人没有任何没有任何想法，会说这个地方会积累东西。哎呀我那天洗的时候，这个管子从嗓子洗的时候，从这洗的时候到这的时候，从这里面洗出来东西啊，一点不夸张就像垃圾桶一样。你想想这个东西在这里放到时间，最后是什么，大家想想最后是什么，那就是病，但是那这就得洗。
这就是像头两天我洗牙一样，洗牙洗了两个半小时，然后那个洗的人说哎呀你的牙真干净，保养的还特别好。我说我要是有半年不洗牙，我就受不了，我得洗牙。咱穷人出身吧，咱这个知道了卫生以后啊，很讲究卫生很讲究卫生。洗肠子洗这么一大桶出来，所以医生说在家呆着，一星期哪儿也不能去，更不允许直播。
你老老实实呆着，因为这个脑部和这个地方和这个地方，这都是这么大一个的洗，我这憋不住啊。战友们给我发了信息，很多战友，我们有其他秘密渠道发信息说，郭先生怎么回事啊，一点消息没有啊，难受，受不了，这一说让我不行，我得直播。所以说亲爱的战友们，咱们的心都连着呢，这个心都连着呢。但是我这两天有时间躺一下，睡得真舒服。
我更要给战友们说的事情，就是中国咱们这个污染太可怕了。三天前好像是啊，《路安谈》，路德和安红女士的谈的这个节目当中，这个讲到安红女士几十个从大陆来的客户，共同检查身体，结果百分之八、九十的人全都是癌症，这个是很让人震撼的，就是咱们从中国大陆来的很多朋友啊，没有感受。在国内环境污染水污染，对人身体造成的伤害太大了。共产党的中南坑里边他有什么？他有防污染的系统，老百姓有吗？老百姓没有。他吃的叫特供，不能打农药，你能吃吗？你不能吃，对不对。
所以说中国老百姓是多么的可怜啊！吃的、喝的都是被污染的，都是化学的东西非常糟糕。所以说亲爱的战友们，身体是最重要的，身体是最重要的，身体没有了，什么都没了。身体没了就彻底就完了。
另外一个，这两天大家看上去香港很平静，香港很平静。大家看上去好像是国内现在这两天很热闹，都在搞国庆。可以这么说，这两天发生的事情是很多战友你是不知道。事实上没有比这两天发生的事情更重要的。
在香港的黄之锋先生、何韵诗小姐在美国的参众两院震撼性的演讲和听证会后，美国这周一定会过人权法案。人权法案过了就香港自贸区地位基本上就等于没了，对香港的官员的制裁那就会一个跟着一个。但是黄之锋先生和何韵诗小姐的安全从现在真的是就麻烦了，是真不安全了，就真不安全了。共产党这帮人我们是了解的，共产党是不会让他们再安全的。
所以说另外一个角度，亲爱的战友们，大家也要看到，香港这几天可以说是到了地狱般的感觉。你看到香港多少地方有人自杀，什么叫自杀呀？那年轻的孩子，穿黑衣服的孩子在树上，在自杀的时候，那全身是淤血，胳膊、腿都断了，那能是自杀吗？那肯定不是自杀。在很多楼上跳下来的人，摔完以后，人尸体摔坏了，但是大家都发现都是一些老伤，腿、胳膊都给打断了，那能是自杀吗？
另外一个现在太多的人受到了威胁，上门威胁。大家也看到了解放军从香港的军营已经完全没有任何忌讳了在操练，对吧！在操练。已经、已经完全是不在乎任何人怎么看了。
我穿的衣裳战友们这是、这是（牌子听不懂）叫地主衫，这富豪衫，这丝的、纯丝的在家里穿或者是度假时候穿，很舒服。
所以说战友们，香港现在到了水深火热之中。我可以告诉大家，从6月9号那天起，香港的事件就不是香港的事件了，他就是世界的事件。
今天下午，本来是昨天下午2点的改成今天下午2点钟。在华盛顿有个重要的会议，这个重要的会议就是目前对待中共和对美国这种敌对意识，一个客观公正的分析。这个是很有意思的。
最近美国专门派出几个团队到中国去进行了解，到底最近在中国发起了对美国这种敌对和敌对的宣传，背景是什么？目的是什么？最终要达到什么样的结果？今天下午2:00在华盛顿有这个会。亲爱的战友们可以这么说，历史正在分分钟钟的改变着。
我看一眼咱战友留言。
而且美国当局的其他部门，特别是在沙特受袭之后，根据中共的反应，再根据所了解的信息，以及在香港这些所谓被自杀的人，这一系列的事情，以及对美的这些经济手段，金融战，以及现在已经有口号了，把贸易战打成叫「贸易谈判战」，说什么，这贸易谈判是扯的。用贸易谈判这种战争的方式，把你美国陷入到内乱之中，挑起你与农民和选民之间的关系，操控你的总统大选。现在这个说法在美国上层已经是广泛流传。
什么叫贸易战啊，叫贸易谈判战。贸易本身就没有战，或者早就在战之中了。就是要用这个来诱惑你，让你内乱。这是3F方案的其中之一。
再一个，70年大庆。战友们，70年大庆的时候，你们有想过没有，70年大庆啊。中国历史改变的最关键的一次，之一啊，60年大庆。我相信大家都知道。胡锦涛就在60年大庆的时候，60年大庆前胡锦涛多牛啊！刚刚成功的举办了中国历史上最重要的奥林匹克运动会，中国经济增长连续到达两位数，可以说党内无人能抗衡！没有任何力量可以抗衡，当时胡景涛、令计划到了一个前所未有的巅峰，大家都知道。结果呢？大家都清楚，就在60年大庆的时候，突然间，江泽民给胡景涛打电话：「我们老同志还是要参加的，不参加是不好的！」，要参加，锦涛傻了！如果是碰到个硬茬，那你不要参加了，找各种理由就别参加了！那就参加吧，也上天安门，能来的都来。
到了天安门大家看到，在头一天，60年大庆前讲说，将所谓《香港回归》多少年展览，江泽民上去看去，江泽民上之前，令计划在现场正在看，听说江泽民来了，让江泽民在楼下等了一两个小时，令计划走了，江泽民上去了。江泽民上去看了墙上，找到唯一江泽民的照片就这么小（比化一寸），一大群香港回归的照片就这么小，江泽民在那骂！咬牙切齿的，哎呀，可耻啊！咬牙骂！
最后大家知道，第二天60年大庆，江泽民上天安门去了。胡景涛下来跳新疆舞，咔嚓嚓，咔嚓嚓下来了，他跳舞的时候，人家江泽民也下来跳了。十年前，你想啊，当时的江泽民，今天的江泽民，今天的胡景涛，天地之别啊！一下子风头被江泽民拿走了，可以说杯酒释兵权，那是一舞夺兵权了！一个舞蹈告诉了全党：「江泽民还在，江泽民还是核心，胡景涛不是核心」。
接着大家就看到，令计划的儿子被弄死，胡景涛被下了枪！李源潮被弹劾退出了18大，王岐山当纪委书记，胡景涛交出了军委主席，当时的60年大庆一夜之间将共青团做梦都想的这个指点江山给拿走了，一舞夺权！共青团的江山，大家要知道，这个舞跳得太大了！
刘彦平，安全部的刘彦平书记来的时候，在我这说，那令计划想啥呢？再干一界两界年龄正好，他干了！该他干了，这是真的，他也没撒谎！江知道，习干了4年，然后就是令计划干，或者是薄熙来干，坚决不中，拿下！所以说杀人、兵变、威胁、下药、甚至跟美国的共同的联盟，还打着美国的名义，美国站在我们这一边， 美国不需要我们乱，所以说就这样，一舞释兵权！
所以现在的战友们，大家看到这个的时候，今年的70年会发生？北京啊，听说现在……，哎哟我的妈呀，跟地狱一样，昨天下午，我的美国朋友到中国战略协会去开会，大家知道去战略协会都有军车接啊！特牌排一样是两三个小时，到处查！
美国的朋友的家人啊，说去到商场逛逛去吧，说到处查，到处是军警，他说感觉北京就跟戒严了一样。而且美国朋友说，见到中国朋友个个神色慌张，说话极为小心，都拿眼睛斜上面的镜头，摄像头摄像头啊，都在演戏，言不由衷。我们的国家经济好，政治好，人心向上，都是瞪眼说瞎话。然后说每个人的眼神，每个人的动作，身体语言，都好像背后拿枪顶着一样。美国朋友说，看这情况比我们想象的严重啊。
但是我告诉美国朋友，这就是上天送给我们最大的礼物。共产党该灭亡了，不管它们多猖狂，不管它们多嚣张，那国民党离开大陆的时候嚣张得很呢。
这个最近啊，这个党内的同志说：最近党内要对你的这个所有国内在发起一系列的攻击，拍卖资产，抓捕什么什么的啊，威胁。我说：来吧，2015年都过去了，我还怕什么呀，有什么怕的。我们要怕它还干这个买卖嘛，对不对啊？这个买卖就是拿命赌我们的理想，要怕我就不干这个了，要怕了就不叫郭文贵了。
你过去这五六年啥招没用过啊。你那几招不就是那样嘛。你无非就是抓人、杀人、威胁嘛。郭文贵从来没想过在中国大陆拿出来一分钱。过去能拿的时候都没拿，现在不能拿就更不想啦，不想在大陆拿一分钱。
人，很简单， 感谢上天，妻子儿女都到美国来了，剩下的那就好自为之。很清楚，文贵这么多年怎么保护同事、员工还有家人的。可以说啊，从一系列的被抓的这些大富豪家人可以看出文贵，在过去三十年我怎么保护家人、同事的，不让你们掺乎的事儿，坚决不让你们掺。不让你们知道的事，坚决不让你们知道。文贵的追求坚决不让你们参与。剩下是共产党陷害你们那另外一回事了，那就好自为之，全靠你们自己了。
共产党最近又开始对我们的朋友、同事清算和威胁，那就很抱歉了。朋友们，我改变不了你们所有人，我也救不了你们所有人，因为共产党不仅害我一个人，它还害所有人，而且共产党它绑架了整个国家。
文贵要干的事业，为什么今天要消灭共产党？就是因为要解救所有人。在解救的过程当中，大家受点苦，受点累，受点牵连，那是很难避免的。
还是那句话，无论是朋友，还是同事，还是家人，还是战友，如果你们不愿意，或者是不甘心，不接受共产党对你们的压迫，你们有两个选择：第一个，把所有事都推到文贵身上，我愿意接受。把所有的事都推到文贵身上，就像大连审判，开封审判，一切「坏事」都是我干的。多好啊，都推给我，我都承担，我绝对不说「不」，我也不发表声明，我都承担，能推给我的全推给我。他们陷害你们的目的，就是要对付我，他们对付我的时候，你们就全力以赴的帮助他们对付我，我绝不生气，这是第一个；第二个，如果文贵的东西能弥补你们损失的，你能拿到的，你尽管拿去，全部拿去，文贵绝不生气啊。
所有说，亲爱的战友们，我们绝对是打疼了共产党，它要是不疼的话它就不来这个了。5年来，一波又一波，100多个罪行。有的家人和员工，三抓三放，五抓五放。有的同事根本完全什么事都不知道，他们张冠李戴，胡扯八蛋，有些案情有效期都过了，他们还在那胡扯，这就是共产党。
为什么郭文贵说共产党是以警治国，以黑治国，以骗治国，以假治国？我郭文贵的同事和家人，还有文贵本人所经历的一切事情，就是最好的说明共产党是个流氓，是个土匪，是个非法组织，是个恐怖组织。大家你们别小看啊，那10万个艰难的通过的，在白宫申请共产党是恐怖组织的请愿，非常管用。最近，无论是大佬们，还是美国的两党之间，都会拿那个说事，说哪有一个国家的政权，被它的几百万人民签署成非法组织、恐怖组织。我再告诉大家一件事情，那个签署绝对超过600万。现在，据我所知，美国相关部门正在调查所有的黑客的过程。所以亲爱的战友们，只要有行动，它就会有结果，不要玩口炮。
我这一说话，鼻子这上面就叮叮叮响，呵呵，所以我今天还必须得直播一下。亲爱的战友们，还是那句话，烟少抽，雪茄就更别抽。再一个吃饭，到一定年龄就要控制住嘴，这洗的哗啦哗啦的往下洗啊。
然后颧骨的里面，是个坑，一吸烟全到这里了，就在这存着，如果你不洗的话，你一辈子都会带着，它没有任何理由出来的，这是美国很先进的科技，全美国最好的，最先进的科技，洗了，老人家太棒了，80几岁的老人家，医生，给我洗，特别好，很舒服，说文贵活着健健康康的啊，咱得实现喜马拉雅呀，咱得比中南坑的老同志比他们健康啊，他们天天吃伟哥，吃麻黄碱，身体越来越不好，咱得越来越好，烟我也不抽了，我现在雪茄也不抽了，我看洗出的东西以后，那全都是啊，雪茄的沫沫，因为你抽雪茄的时候，到这儿来了，是没进去（肺部）到这来了（颧骨），这两个地方，哇，简直太夸张了，所以烟真不是好东西。
你说花那么多钱买雪茄，把身体造成这样，多不值啊，坚决不抽了，酒不喝了，烟不抽了，饭少吃，还活着，这就叫修行啊，这个过程就是修行啊，房子再大没用了，全世界最好的房子我已经拥有了，不会再要了，没有要的东西了，飞机咱不需要了，往哪飞啊，啥飞机咱都有了，你说没啥要的了，剩下就是心态了，就是心态，我看看战友留言啊。
有个战友说，建议，可能不对，每次视频不要蹦那几下，行吗，有点假，可能说的不对，今天有点喝多了，不过早就想说了，最好别蹦了，有点假，这位战友我知道，这位战友是老战友，是位女士，因为她看咱们视频比较短，因为我们最开始蹦开始，蹦是个象征，不蹦不行，战友们要求蹦，要求蹦，所以不蹦不行，所以说蹦是个象征，完全是个象征，另外战友的关心我都收到了，这个战友们你们真的是，我本来直播前，有几段话讲，但是我怕，别讲了，讲的讲的又该激动了，太多战友太伟大了。
咱们在江浙的一位战友，曾经是在党的核心部门，最后实在看不下去了，离开了，做医药去了，现在是移民到了澳大利亚，到了澳大利亚跟我联系上，首先给法制基金捐了11笔钱，还有给咱们的郭媒体也捐了很多钱，另外一个，就把很多他掌握的资料发给了我，然后这个战友在澳大利亚，找了一个很偏僻的地方呆了下来，说他终生终世不会回到中国去。他说最让他伤心的事情，就是传播文贵爆料的时候，周围人的冷漠和无知，冷漠和无知太让人寒心了。另外一个他看到，中国人被洗脑的严重性，未来要给后代带来的祸害
完全是无法想象不可估量。他不想让他的孩子受这祸害，所以带着孩子到了澳大利亚。这是经过从文贵2017年爆料开始，然后将近七八个月后他开始准备，然后现在全部到了澳大利亚去，终身都不愿意回去了。
全家做好了（准备），文贵先生只要爆料革命需要，我们带着孩子，你说去哪儿都去哪儿，你说干啥就干啥。我们所有的钱所有的东西，都归你所用。你看看，我们永远不会去让这位战友怎么着的。但这位战友说明了什么事情，就国内的生存环境到了什么程度？
另外一个，我就不要说了，这国内都是最机密的战友。说每次听到他们开会当中讲郭文贵的时候，他们都觉得太悲哀了。说这些人都知道郭文贵对大家都是好，郭文贵是唯一一个这么多年没有任何理由，没有任何事实，也没有做任何伤害国家社会的人。现在是为大家争取一个和平的一个法制的公平的未来。这些人就瞪眼说瞎话。瞪着眼在这块要编造罪行，陷害文贵及同事和家人。看不下去了，觉得简直是太过分了。但是我在这里告诉所有的战友们，你们所有发的信息，和你们所有的跟我的联络，亲爱的战友们，我都拜托你们永远要记住，一定要记住三条。
一定不要影响你的生活和你的安全，和家人的安全的情况下，你再说爆料革命。包括传播爆料革命，否则你就不是战友。第二个，亲爱的战友们千万千万不要以为捐钱是目的。你捐不捐钱爆料革命都成功，你不要一定要捐钱。你首先保证你生活情况下你再捐钱。法治基金是所有的，未来我们战友还有我们国内的战友出来，以及在海外代表中国人维护中国人的权益。包括尽可能的拯救在党内被陷害，企业家和党员的这么一个基金平台。你伸出援手，你在力所能及之下，那当然好。但是你千万不要为难，不要勉为其难去捐钱，千万不要，这第二条。
第三条，亲爱的战友们还是那句话，如果能离开中国的，赶快离开。中国这个环境污染，精神污染，思想污染。特别是对孩子的成长，不是灭了共产党一天两天就能好。要经过一段过程。现在外国任何国家，包括越南、缅甸和大陆比都是天堂与地狱的差别，是吧？对待孩子你给他留多少钱，多少资产，不如离开大陆。
再一个香港同胞，再一个我要说香港同胞，不管任何情况下香港同胞你们都记住，你们的未来已经不是你们的了。和全世界连在一起，全世界的人民都会支持你们的。而且我绝对的相信一定会大赢。但是最困难的时候从十月份开始，最困难的时刻是从十月份。共产党要通过离心、离间、威胁、绑架，从事实上的戒严到官方的戒严。从经济上的打压到身体上的恐慌，到整个香港不惜代价，叫你变成人间地狱。能不能扛过这一关，完全看你们自己的。这是最关键的。所以说香港同胞们务必准备好，10月11月最关键。很早以前我就这么说了，现在还是这么说。
亲爱的战友们，今天文贵就是直播到此。现在为大家祈福????
谢谢战友的关心，我不能一一回复私信了，请大家包涵。
阿弥陀佛，亲爱的战友们，咱们今天直播就到此为止。祝福战友们身体健康，少抽烟，少抽烟，不要抽雪茄。战友来也不让你们抽雪茄了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/745/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/745/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月11号，哎呀，我在健身的时候，本来是木兰传奇帮助整理法治基金的留言，发来让我念，录给战友，念两下我就念不下去了，真难受，就是两个小女孩的故事，这两个小女孩的故事留言是一个战友给法治基金捐款留的。哎呀，我一下子就想到当年王岐山在海南当省委书记的时候，我去海南，当时海航的人接待我吃饭，他们打完高尔夫球吃饭的时候，说一个人升到海南省纪委当正处级了，然后另外一个人升北京了啊。然后呢，嗐，他们说那得恭喜一下啊，然后就跟旁边人说的开个处吧，怎么能开两个处。那个年代已经流行海南一个升处级要找两个小女孩开处，嗐。这个纪委升了官员的人后来被抓了，我今天我听到这时我心里面难受极了，而中国老百姓啊，真的是连猪狗都不如，我们男人女人都是女人生的，啊，假如说我们的家人曾经这样的遭遇，他会告诉你吗？他不会告诉你的，这就是共产党，这就是共产党在中国建立了比爹娘还亲的殖民政府。这样对待他的人民，结果这个国家是党的土地是党的啊，一切都要听党的，一切都是党的，党是正确的，党是伟大的，就是这个流氓政权啊，战友们，正在统治着一个现代的文明的一个世界，14亿的人口，叫中国，啥叫共产党，可以共共妻，共妻共产，啊，共你的一切，你的是他的，他的是他的，没有什么是你的，人死了连墓地你都买不起啊，这孩子生生的不是时候，你能想到他能有好的老年吗？他能有好的未来吗？
哎呀，今天本来有几个其他消息给大家报告的，我的心情一下子受到严重打击和影响，我就先不说了。啊，择机再说吧，星期六没有直播，因为从今天下午明天后天，星期四啊，星期四下午，星期五一天，星期六一天，全部开重要的会，见人，都不能是直播，星期天上午9点半直播，9点半直播，向大家报平安，一切都是刚刚开始，我就一个手了，一个手拿着手机呢，一切都是刚刚开始战友们。
哎，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/736/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/736/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！我今天下午我一直在看档，看档期间大家都知道，我要去和战友们互动，今天是把我过去一周忙乎，欠的战友们的债，没有互动的债，我尽量的补上。
那么在这个互动当中啊，因为咱们有很多，郭媒体的有些事情要处理，所以说我就给更多的时间了解更多的细节，因为今天是和一个媒体公司有连线，虽然是周末人家告诉咱们郭媒体的运行情况，说实在话让我是非常非常的震惊的，我真是没想到我也真没想到，就是说郭媒体的网络，网络版就是短短的几天4600万人次使用，这个是真是我没想到的。
另外一个咱们海外5个国家，这是海外跟国内一个关系都没有，海外美国， 日本， 加拿大， 德国好像还有英国这5个国家，就4600万这简直太厉害，这不可思议的！另外一个就是郭媒体的App，这个App呀仅仅在国外，跟国内半毛关系没有，不含国内的，就过去的二十几天哦，在直播的手机上，288万，288万什么概念那？也就是说一般来讲同意你分享数据的下载的客户，基本上都是实际数乘以3。你想想这是什么概念战友们，这个多吓人啊。特别是郭媒体的数据被下载，数据下载量，可以说目前全球排在大概前几千名。这些数据太吓人了，真是太吓人
了，这不是开半点玩笑的，这我说不了，我也编不了，大家可以从全世界7个最大网络调查公司数据上你可以去查。
那你去想想这是什么概念啊？那这个咱们已经不是说电脑版上关注度是1亿多， 不是那个概念了。这还了得了吗这个？郭媒体接下来会全面的有新的版本，拖拉机媒体引起如此之关注，将有新的版本运行，API运行速度各方面功能，都将彻底改变。相信文贵能在1991年被释放后，就能运行一个3亿多美金的项目。后来能在中国大地上，在与共产党PK当中，让北京市副市长刘志华等3600人左右，这些腐败分子，被干掉。胳膊拧过大腿，盖起了中国到目前最长的楼，唯一一个中国人的龙图腾的楼盘古大观，7星级饭店。
我二十几岁创造了一个5星级饭店，30岁创造了一个7星级饭店，可以说到现在唯一一个讲中国建筑语言的建筑，就是北京龙盘古凤金泉，中原佛手河南裕达。特别是裕达和盘古的建筑艺术，政泉还到不了这个境界。到目前在世界上我敢跟任何人PK。那是绝对••••••所以说战友们，文贵有能力，在这个打击盗国贼，灭共的这场前无古人，后必很多来者的这场惊天地，泣鬼神的，这种灭贼运动当中，一定会赢的同时，还能把这个郭媒体的APP能做好。放心放心放心。
那么我们现在郭媒体现在Joe 庄是战友，已经就位，合同工。大概每年几万美元一周工作4天，非常非常好。现在从7月1号鲁仁达先生，也就是我们老鲁先生也是我们的合作者，也是合同工，合作者他自己啊鲁仁达先生说，我一年365天， 每周7天，每天24小时工作，将为接下来的郭媒体Gnews作为总编，中翻英文字校准。因为咱们英文很重要，同时我们sara领导二十几个，sara也将是我们的合同工。这都是要付钱的，不付钱不行。合同工，还有我们大概有二十几个，这跟鲁仁达sara 没关系的，都将成为我们的合同工，为郭媒体下面推出的Gnews，G直播，G新闻，G 推文。这三个功能，专业化的团队工作。
所以说战友们接下来，你们会看到，郭媒体会换一个很好的轱辘。那么在这些工作当中，我希望战友们今天我想跟大家说的事情，任何一个能拿出时间，拿出精力支持爆料革命，你们都是伟大的。愿意和郭媒体长期合作的当合同工的，请直接和我和sara或者鲁仁达先生联系，都是可以的。或者在法治基金留言，也是可以的，我们愿意在你们生活方便的情况下，可以各种方式定时，定量或者定标准的，咱们合作好不好。尽可能的给战友提供更多的舞台和机会。
谈到这儿时我必须要说一下，我们一直感谢战友之声路德，细思小哥，澳洲新声， 大卫小哥，卡丽西我们的大丁全球挺郭联盟，还有我们过去的痘痘， 政事小哥，我们的凤凰九天，我们的这个日本战友，英国的战友，德国的战友等等等。里安平女士， 还有我们的这个翻译组，翻译组，视频组，很多很多我现在没办法一一说到。请大家千万别介意啊。
那么我们从来没有说过，就是我们这个整个的文字组，文字组的这个&amp;hellip;我们先念一下：文竺， 文成， 某文成， 鹰文言，彩虹桥， l​​inlin ，文远，文风，非洲小哥，关羽文真，三炮， 文兮，文山， 黑郁金香，拿得起， 悠悠等等等我在这不能念的，很多听写组的战友啊，真的是创造了多少神奇。我们听写组的战友，只要是我直播完马上，他们很多都不是拿软件的，据说都是拿手录。
所以说这些战友们，都是非常非常辛苦的，有的是怀孕的母亲，有的是律师，有的是老师，有的是在政府工作的人，所有这些人那有的是要瞒着家人，有的瞒着同事，有的还要加班，就这么多我们的战友们，不惜一切代价的，以最快的速度将文贵的每次直播，还要录像还有很关键的战友们需要的东西，都弄成了文字版，我几乎没有说过对你们的表示感谢，我在这我要对你们忠心的感谢。我特别感动，刚才这个我们的风满楼大美女，给我发来的资讯，说了一些故事，说的我差点儿&amp;hellip;一下子就不行了，就不中了。但是风满楼你甭想，我不会为这事掉眼泪的。你甭想啊。
这个特别特别感动，有的和我有联系的，有在德国的两位先生，都是在金融界工作的，每次我直播完，他们都翻成德文，日本我们最起码有上百个战友们，24小时在盯着，马上翻译成日文，日本的原来小学馆一直在报道我的事情，小学馆现在关门了，小学馆相当于中国的什么？青年文摘过去的都关门了，但是日本现在很多日本人懂中文的，还有日本战友默默的把视频传播。这是为什么大家知道，不包含国内的就这素质了，郭媒体关注，这吓死人了。这是为什么头两天班农先生说，文贵，我给你保证，你每个月的拿到80万美金的广告费，就是郭媒体现在用的那个。
我当时我说你也太看不起我了吧，80万美金你就觉得这算钱了吗？他说：不是， 你别误会啊，我说我们郭媒体，你看我们郭战装，我们花上亿美金来做，上亿人民币几千万美金，我们做了上亿美金的东西，送给大家的。我们能在乎那几十万美金吗？一年几百万美元吗？但是说明了什么？班农先生说了一句话，让我很触动，他说郭媒体未来是几千亿上万亿的价值。共产党被灭以后，郭媒体必须成为中国的，自由和法治的最重要的平台和象征。
班农确实不简单，就你跟班农在一起聊天的时候，他有些战略有些想法，你真的给他吓死你了，你完全看这个角度的时候，他看那个角度，然后我们听写组的这些东西啊，我们翻译完就让他看，他感动的不得了，他一直都说：这太不可思议了。我说我们这些听写组的战友我见都没见过，甚至都没有联系，我说有的是孕妇，有的是年轻的母亲，有的是瞒着父母，有的是瞒着老公，有的是瞒着老婆，有的是瞒着单位，我叫他大概看，因为我都存了很多在电视上看一看，我说你看看，这都是我的视频，出来以后大家做的。
当时他提出一个非常重要的事情，我今天我希望sara和风满楼，把所有我们听写组出来的要配上照片，配上时间，配上连结，标准化的，要在郭媒体上，要把它挂上来。你们挂没有用的，你们挂别人看不到，只有在我那个帐号挂，人家才能看到。你知道几周前人看的那个资料，在我郭媒体帐号挂出去的，这都是几亿次，在很多人，比如说sara 妹妹那挂出去，你也就是说几万次或几千次。
所以说现在我给Jon 庄，还有sara，还有我们的鲁仁达先生，现在我又可以说我们的风满楼，要把我们听写组的专业化，最好中英文字幕的，专业化配上照片配上连结，发给Joe 庄，Joe 庄我现在没跟你说的，你看到视频然后每天要挂上去。每天我们那个帐号上，郭媒体一定要挂三到五个，有意义的反共的，被配上中英文字幕的，或者是讲英文配中文的，讲中文配英文的，字幕的视频挂出去。
然后要配上三到五篇的文章，由鲁仁达先生带着他的英文组，把美国国会的对反共的立法的东西，配上中文的，还有一些法案，推出去。然后再选出几个战友之声，还有我们的路德先生等各个直播小哥，像我们的细思小哥头两天讲的几段多精彩啊，还有我们凤凰九天，推出来东西多精彩啊，大卫小哥有几段讲的绝了，那绝对是个超级侦探，还有我们喜马拉雅工作站的，做的那些事情，挂出去，因为每次这家伙太吓人了，太吓人了，几亿次你找谁做广告去。
就像那个替我们公关，要在美国立法通过，干掉香港自贸区哥们儿似的，通过你就给我拿一千万美元，然后我还中间包含一百万美元，在媒体上新闻发布会，我当时把他撅一顿，我还用你这个媒体，我的媒体是啥样啊对不对呀！咱们的媒体已经强大的，完全可以做我们任何要做的事了。
大家看到美国总统是有权力，跟着法律522条主要的一条，就是总统我认为，你香港自贸区协议完全没有尊重过去达成协议的条款，我马上给你停了。当我觉得你能达到时，我可以给你回复，当然立法以后你就惨了，就类似这种事情，现在你看看这几天，我们大家哗•••就上来了，香港昨天占中的各种精彩的照片，我们未来用谁照片一定在下写上，照片来自何处，用谁的，文章来自何处，哪个战友的，哪个战友群的。
我今天下午刚刚我才知道。我的推特上关注的。你看连邱岳首先生。安红女士。还有连sara 的这个推特。都给我取关了。我这一看。我用的那个小号推特被取关了。郭媒体现在的问题。就不显示阅读量和关注度。所以说下一步我们郭媒体要加上。那么但是人家告诉了我一个资料。说郭先生你的YouTube，你的这个推特在往后真得加几个零。所以咱郭媒体为啥要强大呀？就是因为太多人算计咱了，咱要不是咱自己强大，咱就完蛋了。
所有亲爱的战友们，我在此忠心的感谢，我们听写组的听写，你们辛苦，你们这些年轻的母亲，还有年轻的父亲，还有瞒着所有人的人，未来你会成为英雄，我会证明给你们看。然后有我们的鲁仁达先生的英文组，中翻英编辑组，和英翻中Sara的英翻中，中文组和我们的听写组，还有喜马拉雅工作站，还有我们一个木兰女士组织的秘密翻译组，有阿丙，Percy，小皮匠好像不在里面，也有鲁仁达先生在里面。
非常非常的重要，这些组，我们大家共同的合作，利用好郭媒体这个平台，打好反共的每一仗，每一段。
忠心的感谢！一切都是刚刚开始！谢谢亲爱的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/631/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/631/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好啊，今天是4月19号，昨天搞错了，昨天昨天都录完了播出就下午了，小夏的给我。通电话他说明天4月29，我说你给我发个信息说4月19，我就以为是昨天4月19了，但是呢，也发出去了一样啊，那我进去。4月19号呢，同样的值得纪念，昨天下午的时候已经达到49了啊，这个非常滑稽啊，这个今天是约好的。
10:00啊，现在已经晚了1点了，这个跟律师开会，都是关于盗贼海外财富其中一个啊，昨天晚上昨天搬东西。来到了纽约，工作到晚上，很晚很晚了，其中就谈到啊关于孟宏伟的事儿啊，他要有人让他这个唐梦伟。但一天都在开会几个几个方面啊几个方面，然后呢，明天上午9:00啊，纽约时间上午9点，北京晚上9点在。
多媒体直播和半农先生主要是谈谈啊，台湾的选举郭台铭先生啊，还有香港的一些问题。节目当中他谈到的啊，这个事情不代表我的观点，我代表我们两个非常好的约定啊，所以说明天。那他在过去跟我没关系啊，我谈的阿姨我自己负责，所以亲爱的战友吗？明天。他这个支部大会可能会很激烈啊，我今天下午上完了跟他谈，我希望他昨天晚上谈的话题最好别谈啊。
因为它违背了国几条几条，所以说尽量吧，亲爱的战友了啊，现在我又马上要走了，一切都是刚刚开始啊。谢谢战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月18日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/556/</guid>
      <description>内容梗概:
这么多人啊！这 没预告啊！突然袭击啊！又来骚扰你们来啊！
亲爱的战友们好！今天是1月几号？对1月17号。文贵从早上工作到现在，这个采访，开会，稀里哗啦一整天！丰富的，充实的生活。我正在学习路德先生被蓝金黄的视频啊，路德先生赶快要「我没被被蓝金黄啊」。「眼睛有点红啊」，哈哈！战友们，你们也太尖啦！视频怎么样？清楚吗？声音清不清楚？刚刚的哭过，眼睛当然红了！
亲爱的战友们，这个过去两年啊，好多战友都给我发信息，就问：「郭叔，怎么能挣钱啊？怎么能发财啊？」过去战友老问我，说这个怎么能挣钱呢？拉斯韦加斯的欲望发泄之地，文重，没错，都是低级人欲望发泄之地，低级人，高级人往那发泄去吗？不往那发泄。战友们，有没有人想发财啊？想发财的举手，想发大财的举手，啊！想发大财的举手！战友们，我今天可不录播啊，不录播，直接就这么出去了啊。
政事小哥没了吧？路德没了吧？SARA没了吧？找不到了吧？突然袭击又不行了，战斗力不行了。这脸咋这么亮啊？RO要赚钱，理工男要赚钱，「我想发财」，好！七哥要告诉你发大财的办法今天，发大财的办法。Sara来了，我们在呢。就是嘛！啥意思？让你们赚钱啊！Sara就是不能消失，你消失了，这多难受啊！你看看啊！首先得锻炼，你说我早上到现在5点多，你说我一天见了多少人？说了多少话？
海参山东人这位战友叫，「我想要钱，只要够花就行」，这个「够」字，什么叫「够」这个标准啊！那像王岐山多少钱是够啊？那孟建柱是多少钱是够啊？嗯，「有法制才能保财」，没错！没法制要钱干嘛？要你命啊？所以战友们，咱现在啊，今天就跟大家聊聊天啊！这个怎么让大家赚钱，我今天就给大家找一个好办法，啊！这已经说了两年了，实际上。今天我可以非常，非常直接的告诉你们，现在希望战友们给国内的所有体制内，还有一些大企业，特别是在美国上市的企业传达一个消息，有意者请给文贵联系，或给我们的Sara，木兰，路德啊，政事小哥可别联系，政事小哥一联系就没了，就给藏起来了！这个不中，还有我们的很多战友们，这个可以联系，什么情况呢？
今天我可以确切地告诉大家，只要是，比如说马云，阿里巴巴，我今天只点这名字啊，阿里巴巴，马云。还有在美国上市的公司，只要你掌握它的内部上市的虚假资料，虚假财务报表，和上市公司的虚假材料，这家公司所有获得的财富，你可以得到15到30（%），非法获得的财富。现在最重要的事情啊，过去有这个政策，不会给你别的，他需要你全面配合。现在我们跟相关部门谈完以后，如果你有这样的数据，除了获得的财富之外，rule of the law 的基金，还有一个rule of the law 的 society，Society就是C3、C4牌照,，可以帮助你在政治上得到庇护和申请，我们会帮助你提供最好的律师，我们可以给你提供最好的地点，安全地点，比如说你愿意待在城市里，我们在城市里给找一个地方，愿意待着山里边，找一个北卡罗讷州啊，黄石公园啊，给你提供，而且你的家人上学我们都会从头负责到底，会给你签署合同。
在几天前，我漏了这个苗头以后，我们法律上进行了论证。国内就有人和我们联系，今天下午就有人愿意提供我们一直在说的某家公司，不能说啊！比如说，HNA这种公司，海航，那你就可以提供，那你就赚大钱啦！就可以赚大钱啦！所以说战友们，这是一个天大的发财机会，这是一个关于知情在美国上市的中国企业的所有虚假报表，和银行信息，和非法获取资金。
第二个很关键，任何知道国内国营企业在海外并购当中利用行贿腐败，或者以国有企业、私人企业掩盖身份做的非法交易，一样可以获得15到30%的这样的回报。当然了，你这个获得的回报，可能是平分啊，也可以谈哪，三七开啊，二八开啊，同样可以提前给你签署，我们给你提供这些政治法律安全上的保障，协助的这些合同。
然后呢海航的信息数据，在海外并购的合同，海航在海外所有的转账，包括上市公司，所有这些公司，非法转账，也就是洗钱，跟海外的贿赂、行贿等所有的这些信息，都在我们范围之内。都在范围之内。这是第二个。第三个，亲爱的战友们，任何在海外基金金融机构工作的，很多很多人，我今天就见了一个非常非常重要的人。这个人告诉我说：中国的几万亿美元的洗黑钱，几乎都有中国人参与。
接下来，各国包括美国，会对像UBS，德意志银行、海航、阿里巴巴、腾讯等类似中国的大公司，在各金融机构海外机构里面所有的资金活动包括family trust，还有利用海外
的所谓金融机构的结构性的，藏的财富都包含在内，都包含在内啊。所以说战友们，如果你们在这些银行工作，掌握了这些共产党的子女和他们以家族信托各种形式藏匿的财富，全都在我们基金帮助和救助的范围之内。有些我们可以倒拿钱，不但你能拿到这个回报，我们可以倒贴钱给你，不但不跟你分成，倒贴钱。
所以这是不是发财的机会？光在家等着钱来不了啊，这得行动啊。国内的这些90后，80后，70后都在这些公司工作，要学会掌握财务信息，学会在银行工作的留信息。包括有效的掌握盗国贼，用虚假护照在海外旅行、飞行记录，特别是私人飞机，包括这些盗国贼们到国外去夜总会的视频，包括共产党官员在海外旅行的视频，都可以按价码算，我们都会给你。
我们刚刚今天下午和一个非常重要的一个战略性合作伙伴进行了一个战略性的合作的框架。 他要给我们捐4亿美元，4亿美元啊4亿美元。 他捐完钱以后我们可以把这个付款单给大家晒出来。4亿美元他就要求干一件事，就是要保护来提供了共产党在海外藏匿黑钱的所有人的信息和法律的安全保证。木兰来了木兰来了， 七哥好， 赶上了，两次没赶上。 哎呀，这回来了，好！
所以战友们这算不算赚钱机会？多大的赚钱机会！再一个海外房地产，不管是美国欧洲加拿大，只要你知道的房地产是盗国贼来买的，非法的钱洗钱脏钱的跟我们联系，我们马上派团队跟你见面，这个房子总价的15-30 可能就是你的啦。有些如果我们一查确实啦，比如说王岐山家里的房地产，我们马上就可以现场跟你兑现现金。
这王岐山听说排练了几个月要在达沃斯和川普见面，啊川普总统， 结果没见成。 这要跟穆努西见面，这穆努西也不去了，美国代表团都不去了。不但不去，这两天有大行动。王岐山同志相当滴倒霉呀！
所以说战友们， 房产、旅行信息、银行信息、这个 Family Trust，还有非常关键的他们的私生子女和情报信息。现在Rule Of Law 马上跟你接触，还给你政治安全经济安保团队的保护。你说这事你不干你干啥？
今天这个这个跟人家谈得我有点兴奋那，虽然累了一整天啊。这会儿很清楚是吧？我发现郭媒体有时候跟发高烧似的，一会好一会坏的，有问题啊。50个观众……哎这个不用看，不可能50个观众的。每次上去都是在这个这个100万以上，100万以上，都100万以上肯定的。然后就马上就变成了600万以上。 在国内很多这个团儿，团儿， 团儿啊
所以说亲爱的战友们，这就是文贵今天要给你们报告的内容。大家赶快现在学会掌握信息，掌握这些金融信息，房地产信息，飞行信息，特别是美国上市公司的虚假报表虚假信息。现在是美国和西方欧洲非常地急迫地等待着。我现在不能告诉大家。 非常高兴地看到了当初被共产党蓝金黄的某个媒体，第一个报道了过文贵强奸案的那个媒体，结果那个是原来吴征的手下， 到了他们那个北京站打工，然后爆过文贵强奸案的媒体，也成立了最强力的最专业的队伍在调查中共我说的以上这些问题，接下来会有一系列的报道，一系列报道。过两天我让你们， 看看吧春节，我正在想，是否有两个视频给你们放出来。放完以后你们这个春节会过得极为刺激极为兴奋，但是你会抓狂，你会抓狂。
那么春节联欢晚会这个反应啊西方也有反应，很多媒体都想参与现场，现场，到现场直播。今天下午，我还去了某个地方，我们办公室之外的某个地方，可能在外面找个直播站，就看能容纳更多的国际性媒体参与。所以咱这搞的春节反共产党的洗脑，中国人只要别想明年一年都倒霉被骗的话，就别看春晚。反洗脑，反被骗，反倒霉，听真相，救命，要健康，要安全，看「文贵看春晚」。 海外的媒体要参与以后，会把它当成一个爆料的一个事件。
亲爱的战友们，你们要发财呀发财，赶快用心吧，身边都是机会呀。今天他们给我说几万亿的美金藏在哪儿？ 「藏在哪儿」这句话说的太好了。所以说战友们，这几万亿如果大家能找到的话，你得多少钱？几千亿的佣金那。 然后你一辈子的安全，享受着保镖，享受着最安全，而且会得到绝对的庇护。卧薪尝胆，很少出现，最近又出现了。 太好了太好了！卧薪尝胆，想你了，啊！
战友们，汇报完毕，我要继续开下个会了。
为大家祈福！
一切都是刚刚开！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月17日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/555/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/555/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月17号你们健身了吗？
咱们这个爆料革命，现在真是到了一个日月秒分都在巨大的变化中。我这真的是浇水呀，因为我还没有运动呢！刚洗了脸。真的浇水，浇了好几瓶水，浇水运动。今天突然间的美国一个大的媒体，找到了在美国军方的一个好朋友，找我说紧急的要一定要采访。采访就两个事：
一个是台湾，一旦台海战争发生了，他们想听听我的想法。关于台湾蓝金黄，哎呀！我的妈啊！都啥时候了，你说问我这话，都啥时候了，都被他们玩成这样了。
第二个另外一个大媒体，一大早上都是问了，中美贸易，贸易协议快到了，他们得到了很多确切的信息。看来要出事，要出事，然后就问我的看法。
你说说这郭文贵何德何能呀！我一个普通人是不是，哪有这些！没办法，因为好朋友来了必须得见一下。
今天下午约好的另外一个具有相当影响力的一个记者，一个媒体，和我的律师团队要有一个很严肃的采访，他已经搞了将近一年了。这个案子我还不能说，还没有调查完呢！然后呢，现在要来采访。然后下午要准备两到三个律师来听证，还作证。你说这，这都是法律的事，咱这又跟依法治国，就是真跟法干上了，真跟法干上了。所以天天要学法。天天要学法，必须得懂法。
特别有意思的，28,29,30号在美国有一个大的组织，还有包括美国政府，这个有很多活动。就是邓小平和美国签和平什么条约啊，50年，50年。
所以说中美条约50年美国很重视，美国现在高度地评价邓小平，高度评价邓小平。所以说呢想让我去参加，要搞几个直播。还让我们郭媒体要进到机构里面去，要搞。哎呀，我还在犹豫搞不搞这事，你说我何德何能啊，评价人家邓小平，是吧！咱哪有这本事！
然后呢还要去华盛顿要去作证。郭宝胜不是说我要去作证，我都去了两三次了。他都临时拒绝，连一张纸郭宝胜律师都没有拿出来过。
前天，郭宝胜律师给我发信息，我们郭宝胜先生可以去纽约，但是他们要给我们出火车票，你说搞不搞笑。我们律师问我你怎么看郭先生，来，我知道你郭先生你肯定说不行，我说错了，同意付，给。我们付火车票。昨天给信息了，你还是来华盛顿吧。就是想坐火车票钱都不想花，郭宝胜。我去。我要去，我要驾着我的私人飞机安保团队，我住在我常住的酒店，大家都知道是多少钱，一天1万多美金。
所有的钱都是你郭宝胜要付的，你记住我今天说的话。都得你付，你不付那个火车票，你让我付专机费，让我付保安费，那咋也得几十万美元吧！那肯定得你付。所以说很有意思。然后呢，这个又有好消息了，又有好消息了，案子这两天又赢了，又赢了！咱现在别说了，留点秘密吧！今天早上报平安好吧！
亲爱的战友们，回头再向你们报告，我得接着锻炼去，光浇水不算数啊！咱得接着锻炼，一切都是刚刚开始，谢谢战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/496/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/496/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
知道聊聊天啊，增添了新的豪宅刚才。偷吃了东西是不是呢？太贪了太贪了，都2室1厅了啊，你还那么贪婪，是不是都不能这个样子？啊，不能学那些盗国贼们贪婪无比啊，亲爱的战友们，你们健身了吗？我们会刚建完身。
天哪啊，今天的纽约的天气还不错啊，还不错，这个特别特别的冷，今天下午。我要和班农先生以及律师团队开会，关于这个基金的事儿，还有一个从欧洲来的。一个啊，一个某个组织的啊，这个大律师和军人代表，亲爱的战友们，一切都是刚刚。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我试试在这里，这个卡不卡，我试试在这里卡不卡啊，战友们好，我是。这个不是直播啊，我试试直播卡不卡，什么情况？第九啊，哈哈哈哈哈。813咱不直播啊，别耽误你们时间，我看着卡不卡，我看卡不卡，逗逗逗逗逗逗9401。
啊，您好，今天纽约很冷很冷似的，特别冷，战友们好，战友们好。好，战友们好啊，我在这看看这个直播卡不卡。所以说还是这个网络呀，有问题，但是呢，核心的问题还是多媒体那个直播的太高清啊，太高清。这是为什么？这里大家卡不卡呢。
可以啊，9988爱你爱你爱维维爱你啊。我是在直播，正在直播啊，你敢说逗逗逗逗逗逗，谢谢，谢谢，谢谢你们。我想念你了，是吧？你看，所以说这个，刚才小哥发信息说，在那不看留言说这个。我没开WiFi是没开WiFi，但这个也没开WiFi呀，对吧，因为我家的WiFi被黑客了，今天已经给黑客干掉好几次了啊。
哎呀，啊。亲爱的战友们不太清晰是吧，你看201698不太清晰，不太清晰咱不说。这个刚才非常抱歉，在那个国媒体的直播呀，嗯，这个太卡让大家听不了，我呢现在马上就是朋友。就来到我家吃午饭，说是午饭加开会啊，午饭加开会，是美国政府的前官员啊，这个。
来到这开会正准备着呢，马上就到了，马上就到了，所以说我就我现在不能讲，我要跟他开完会以后看今天下午啊，小皮匠小皮匠。过15号审批啊，风满楼风，满楼风满楼。啊，哥啊，这个是我们的谁呀？一毛啊故事聚焦不太好，但是我这看特别好，那就是聚焦不好了，怎么回事呢？怎么回事呢？所以说这块不讲了，我下午啊，我现在因为这个美国在政府的前官员那都是来紧急开会啊，紧急开会，开完会以后呢。
我看下午我把其他会改为下午还有两个会，看看能不能这个，马上我再给大家补一下直播刚才的那个。多媒体直播不算数啊，咱接着讲借给马杰克马，刚刚啊到了，这个这个特拉维夫了，以色列非常失落。王岐山正在推销他自己的2025计划，实际上这家伙一箭射几个，搞好私人关系，银行关系，金融关系。保护好自己的财富，包括冠军刘成杰自己家利益，然后想尽一切办法，然后挑拨这个川普总统和以色列人的关系。
然后用以色列在美国的这些利益，还有这些关键人物和权力和能力，资源影响美国大学，太可怕了，但是美国人不是傻子。亲爱的战友们，我现在不能讲了，大家可能听到了，叮铃咣啷都准备了，人马上到了，我今天就这样，我现在已经搞明白了，不是。是还是一个我们的这个国媒体的网络的问题啊，还有一个就是那直播高清晰度太高，但在这里直播呢，大家可能。看明白了，这个清晰度不够清晰了，就说清晰了，我把手机放在别的地方了。
啊，中国知识分子我最不喜欢这么戴的眼镜，我这不是啊，我这是这个，防止这个手机，我昨天晚上看了几个小时。看电脑眼睛都花了，都快受不了了，所以我这是防那个，这个房这个这个电脑的是紫外线的那个那个银色线了。第1次看我妹子好伤心啊，怎么会第1回啊，咱都报了一年多了，亲爱的。该有的，图像有时清楚有什么啊，chrome hearts, chrome heart, 好了，谢谢了，谢谢大家。
怎么今天的是直播到此为止啊，谢谢谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你看看啊，太漂亮了，然后我现在我在这个这个海边儿啊，和几位女性朋友啊散步。散步啊，要抖一抖转一转，这几位女性朋友都是原来体制内的人物啊，体制内的人物啊，哈哈，现在我们是前面一个。一根大树，我就在想着当初在在咱国内，那拿回去盖房子去了，怎么出个数啊？哎呀，这地方太漂亮了。
太漂亮了，这个是难以形容啊，难以形容啊，今天，哎呀，今天下午啊，这几位朋友的到来让我心情。相当的高兴，相当的好，亲爱的战友们一切都是刚刚开始啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美女出现了贼服务员啊服务员对。
这两个同学你们都没见过的。收藏起来的。我就没法把这个景观传给你们，你们不知道这个景观有多漂亮，真漂亮。太漂亮了，太漂亮了，你好。
郭先生我爱你，我也爱你们，大家谢谢谢谢。嗯，当这个船上服务员啊，假期期间。这个如果能经过审核项目严重很严肃的，然后呢很都非常非常的专业，有各种要求，身体肯定是必须。嗯，条件非常好，因为这个非常好的工作一般来讲都在8万到13万美元之间，当然。
吃的都是最好的，吃的是最好的啊。这个真的是，我们中国人真该有这样的工作态度，孩子辛苦也没有那么好的工作啊，太辛苦了你。只有在西方，你才能真的感觉中国人活得太苦了，太苦了，中国人只是拿着过去吃不饱饭来做个比较，然后觉得自己又犯罪了。可是中国人太苦了，太苦了。
要下雨天跑，你就过去楼下望眼欲穿，就像仙人一样，你们在楼上啊。跟楼下咱们都有互动啊，头两天我就楼下。大概一二十个吧，他们好像占了几个小时，我正好是中间回去拿文件的时候。
我到阳台上就打个电话就发现了，哎呀，真的是这个大家都特别激动啊。的。爱是不是，中国文书中。
人聪明又勤劳，应该扩大，对中国人太勤劳太聪明了，太聪明了，中国人是这些年为盗贼给弄的，就是欺负自己人。自己人狠还看不起自己，老觉得人家好，你看看韩国球踢的，你是个亚洲人，从没有被盗过这些洗脑民族所谓的。等于是自我虐待网不好，我怎么说呢，这么长时间啊。不在美国的人，真的是在大公司呆一段时间，又是郭先生啊，我们回到国内以后觉得咱国内就是没有组织性，就是。
拍个电影就能说那乱来的，然后呢，这个到一个公司去一个一个这个就是里面都是公司政治啊，每个都是老板。不是拉关系，好好发展，真的是很不好的，一个巧拉关系你会有什么创造，所以说中国人科技没有进步的原因。中国足球队的问题不是人种的问题，是体制的问题。是文化的问题，还有练的不是球练的是关系，这是个大。
哎，我很严肃的给大家提一个建议好不好？很多人问。每天睡几个小时，怎么就能保持这种精神状态，所有的外国朋友几乎都会这么问我啊，我都问这个问题呢。那么好啊，睡那么少，很多人这样有人给我熬下去，来啦来啦。
拿来。爱软件。主要夏天就好了吗？来。
好。
我要给你们唱这个，我要放一个蓝莲花好不好？我给大家啊，这个这个说一下来。这个为大家说一下啊，就是这个。
嗯，这个我给他说好习惯哦。什么come on?这个叔叔好啊。蓝莲花现在成了烂莲花了，怎么搞的嘛？
你看老段一段的吗？
啊天哪，怎么了？先把那个事处理好啊，这个我就默默听完。
这个说一下就是这个漱漱口漱漱口，不要刷牙，千万别刷牙，我坚持了大概20多年了啊，这是个习惯。因为这个我侄子就特别灵，就是一定在睡头一天睡觉前你准备这个一壶烧一壶的开水。千万别用那个水龙头的水，用矿泉水啊，烧到90度的时候就开始放进去就是。玻璃杯两杯就放倒这个呢，我醒来以后漱口就把水放到的那个那个玻璃杯里面，然后呢。
又不热，这个蓝牙不行，因为我这个船上是全独立系统，就怕上次被黑客攻啊，什么都是都是独立的，它有时候它就是不好啊，为了。全部都很麻烦，都是盗国贼搞的，然后呢，大家记住把这水呀，就是喝就是最好是啊，就几口就喝下去了。2~3分钟，头一天晚上睡前还要准备一个好苹果，苹果，一只苹果，这个苹果就是喝完水以后就把苹果吃了。做任何东西，我基本这些年的都是喝完水吃苹果，然后呢，就我去运动去吧，或者我去去处理下。
基本上都是在过一两个小时以后或者是最起码60%吃东西，这对你是非常非常重要的啊，这个你看我。父母过去生活都那么苦，现在老人家都90岁了，身体非常不错的，还算是虽然是这两年被折腾傻了啊，但是呢，这是很有。帮助的还要帮助的，我很多朋友呢，听了我这个建议，他们感觉特别特别好，特别是这个胃不好的人啊，还有口味，大家知道这个。有时候你这个胃肠不好啊，你这个口味特别重特别重，我们中国人这些年不刷牙，不刷牙不洗啊。
洗牙的人啊，这个这个是非常不好的，这个牙很臭，所以每年一定要洗2~3次牙啊，把牙牙洗洗的干干净净的。然后呢，这个刷牙呢，就是一定是，过了一会吃完苹果，喝完水再刷牙，这样的话就会让你对这个身体的整个血液的调整是特别特别。我有过一段时间就停了，停了感觉特别不好，特别不好，所以说呢嗯。
大家可以试一试，头一天晚上准备一只苹果，然后呢准备这个两杯热水，然后。那就是养成这个习惯啊，晚上不一样，晚上爱这个这个身体是不一样的，晚上吃苹果是不好的啊，晚上是有不好的，就是。和大家分享我的啊，我不也不敢保证你们管用，但对我来讲很管用很管用，你像我这。
原来都是晚上最起码几次起床，几次起床就睡几个小时，她最近睡得稍微多了4个小时5个小时啊，再一个就是千万不要生气。睡觉前千万别生气，牙刷牙刷。不一样的，一定是不一样的，睡觉质量啊，这个跟时间真没有太大的关系，这个一定。你要睡睡觉质量要好，一定要质量要好，水是喝的水一定要喝啊，就是早上醒来漱漱口，然后呢就把他水一刀划着。
喝了，而且还有习惯咱们所有的货，90%以上的人从来不漱口的，这是我太太的人。就是吃完饭必须漱口啊，然后还说你晚上你要不说你要不漱口啊，你别碰我啊，我也得漱口，就养成习惯。一次吃完饭不漱口啊就不舒服，所以每次吃完漱口的时候，你会发现你说出来的脏饭，你就想你待一天了怎么会好？一定饭后要漱口，一定要漱口，如果是条件好的话简单刷一下这个。
都是非常重要，非常重要的。哎呀，咱们这大家这块真是占有了太多高智商的人，高智商一说就明白。看自从看郭文贵爆料就没怎么好睡觉，呵呵，不是的，这个这几天我见到了很多国内战友，说自从看微博。睡得好了，有盼头了啊，我父亲90岁了，吃完饭用盐水漱了。
这真是好习惯特别特别好，特别好，刷牙洗屁股，我是每天两次洗两次洗啊，早上必须洗。晚上睡觉必须洗啊，第1次赶上直播好开心2017。参孙建孙建是吗？谢谢啊，谢谢。嗯我们办公室啊。
我基本上不穿休闲装进办公室的这个我也反对，任何员工啊穿休闲装进办公室，因为这是办公室，不是你家。啊，这是个战场，大家要有礼貌要尊重啊，所以说我们公司的形象都特别特别好，我们每天早上起来的也不错呀。衣服穿的不错啊，特别有些女士啊，穿的不好看，这个裙子不错呀，这个一无所有的心情特别好，干吗要见了黑着脸啊。是不是啊？互相夸一夸多么好啊，夸奖别人是积德行善啊，非常非常好的，啊，这是对人的一个。
起码的尊重，你像我们这位女孩爱我就尽量夸的一夸。不得了，这孩子才19岁出来工作，你夸人家有啥不好的，这就不用钱，对不对呀？
这个这几天我还要开会，我抽时间，刚才有战友给我发信息，就说这个药。这个看直播吃饭好，我选个时间直播吃饭啊，7477.747 hq7477哥的，谢谢，1744世界杯真是太好了。看世界杯你就觉得哇塞，这种人的力量了不得，不得了不得了，真的是佩服人家那种毅力，这个。
我我不说谁了，这个世界上几个大的足球运动员，我这都跟他们都认识，你们也知道这个慢城市。我的合伙人控制的啊，买CT，你们要去过曼城卖CD，你可以看看整个城市好多足球学院，那足球学校啊，都是我们和好。然后就看着球员训练的时候，你们不敢想象球员每天吃什么喝什么，什么时候练，大家能看到场上跑去。猴子说那真不是开玩笑，就一个最简单的动作就是半蹲状态就是45分钟，你试试，没有一正常人两分钟也做不了啊。
但人家是多少年都这样，你现在C罗你见到生活中本人的时候，你会发现他身上一点多余的脂肪都没有一辈子。怎么吃什么肉，更不要说吃面食，想吃什么巧克力了不可能。世界杯说人家不是真题，那胡扯八道的事啊，不可能的，不可能在世界杯这个问题上背后的商业交易。你肯定存在在球场上，几乎不可能。
世界杯是人类的啊，人类的对这个体能精神意志，团队特别是他。给他配合，和人的情怀怕包括一切一切都是都是最高的挑战，最高的表演，他是艺术他不。是竞争，他是一个道德啊商业规划团队文化的综合体，曼城球迷。曼城因为是我们合伙人的，所以说他8月份几乎是80%控制吧，所以说这个肯定都喜欢完成了。
我们啊，什么事情就是没有计划，没有程序，就昨天我说的就是人家美国人那都是用专业转专业的事儿，我没事呢。真的是都不用专业人士，愿意用一些听话的人，有一些听话的人，听话的人那是好，你可以尊重他，但是还是要用。专业的人这个像球队一样，球队哪有那么多关系，关键靠实力。
我只相信郭先生。哎呀，这个说实在话，我所有做这些事情不是想获得谁的支持和信任，不是这不是我的目的。的目的就是要传播真相，就像今天下午我每天都面对这种问题啊，今天下午一个可以说世界上媒体界上最。之一吧，这个他给我建议过媒体，这个爆料西方人现在很多人还没有。
啊，这个都这个看还都重视，有些人认为呢，这个过于夸张啊，还有一些这些事实。那准不准呢，我们应该给你建议建一个团队，你让我采访你的媒体，你要接受。你不能拒绝，然后呢，我用我们的方式讲述我们的语言，啊，这个已经我们几次见面了，我说你说的这些我都接受。但是呢，我我说你根本不了解我在干嘛，我说我不是做媒体的，我也不是说靠多少观众的，我也不是说做人。
信不信我这我都不在乎，我在乎的是什么，就是有传播的渠道和更多的人看。看到我说的话，我说我说的话真和假我根本不在乎你这媒体怎么评价，或者官员怎么评价我在乎什么，我在乎这个真相是多少人。能听到最后是真是假，所以我自己知道啊，能被验证，这是我第1段要启蒙啊开。开智传播真相啊，我是要传播，我说我是一场战斗，不是经营这个专业，意见很大。
但是我不是他，然后呢他就给我说了，看你看这个这个世界上现在最好的记者最好的编剧。几乎都没有好工作啊，他说你把这些人再跟我说，都是世界最牛的人，20个人我给你请来帮你写，帮你编辑，然后让世界媒体。这些大媒体采访你，我都拒绝了，我说如果那一天我成功了，世界都认为郭文贵厉害啊。还说怎么怎么怎么着，我是盗国贼还在中国的执政，我就是一个骗子一样的骗子，只是用真实的办法真实的。
和真实的一个成功的专业包装，成了一个真正的欺骗者，因为我的目的不是要当明星，也不是当事人。成功的媒体人我是最浮躁，我在啊，这是我的目的，所以说。建议很专业，但是她不了解我不是，我不是搞媒体的我才不骗人，你根本让我什么专不专业呀，形象如何呀，我不在乎。这个我不在乎，因为最近我向我的律师。
嗯，承诺其最新期不太稳的人了，因为他们跟我之间有一个默契，有些事情先不让我抱，你不会知道的。委内瑞拉非常重要，对我们非常重要，新加坡的朋友言言，谢谢谢谢。大家千万记住不能人云亦云，不能忘自己是干什么的啊，这个年世界杯人家踢足球人就踢足球，是把足球搞的。那你别整的，那是别人的事跟你没关系，就像这个现在。
包括这位专业人士跟我说啊，这个你要西方世界西方的世界，这个怎么怎么了解你，而且她很专业意见说不要。那么多语言就是在中文世界你就搞中文，因为谁搞英文最多中英文我是完全接受吧，但是我要让你知道的是我要更多的中文的世界了解这事。最关键的多媒体现在是确实不尽人意。你很多毛病，但最终一定会达到目的的，给我点时间啊，4324328.
12, 这不能说啊，不能说。老兵事件，谈谈文贵坛的老兵事业发展和结局老兵事件在发展。说你把事闹多大也不可能啊，但是他也是个启蒙重要启蒙，会让老兵得到一些补偿。以前会过得好会对中国的老兵政策有改变，这是个好事，但是你说它能造成一场革命是不可能的，绝不可能。
只有这些追杀啊。
成山的时候才可。他能成功这件事中。你傻子吧，支持我一下，谢谢谢谢，赶快。到时间了，人家一小时这个一次，怪不得咱已经播过一个小时了，这马上也到时间了了。
旁边人在这站着呢，就让我闭嘴，估计明天超级惩罚我。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/180/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/180/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们大家好，刚刚的锻炼完，这全身都湿了都是汗，非常的舒服。
我向大家报告一下关于陈军先生的事件，本来前天陈军先生找了华盛顿的杨建利先生还有另外一位朋友希望他背书，后来说要求见面，我说可以呀。
我为了给明镜的何频先生和杨建利先生还另外一位朋友面子，我答应今天周二下午两点钟跟他见面，我们要讲讲我提出的那三个问题让他当面回答。
昨天，他打电话给杨建利先生说：郭先生又录了视频，他什么意思啊？他答应了还录视频？我希望他见面之前先跟我道个歉。
我觉得杨建利先生还这么要求我，我说你太搞笑了吧谁给谁道歉呐？我那天通完电话的同时马上就做了个决定，本来今天下午我有三个会，我说这个会可以继续开，我可以保证陈军不会来的，因为他无法回答我那三个问题。
回答说 “是”，那你想想我就啥也不追究了，他在杨建利先生面前和那位先生面前还能做人吗？他没法做人了，因为他就是小人心肠嘛。那他说“没有”，那我一定会拿证据，那俺俩就PK 起来了。
所以他左思右盼，这么会“思烤”的人能来吗？他肯定不来！结果叫我说对了，昨天晚上就打电话让我先道歉。
那位朋友也说，他说我知道这是胡扯的，我也认识陈军先生30多年了我了解他。我就给这位朋友说我看到很多人跟我说认识这个30年、认识那个40年。
认识30年40年说明什么呀？那结婚20年、30年的离婚的多了，刘少奇跟毛泽东干了很多年，彭德怀干了大半辈子，朱德干半辈子了，不都给灭了吗？薄熙来和习主席那还是发小呢，那怎么了？王岐山先生跟习主席还是一个被窝睡觉的呢，他做梦都想把习主席干掉，说明啥呀？太拿咱战友的智商不当回事了。
像那个胡平，菱角形脸的胡平先生，你说你把老婆都能送大街上叫人家乱干去，你说你还讲民主自由？一弄就说我40年民主了，你连国都没回过你讲什么民主自由啊？我最讨厌说30年40年，你说我们做过啥？还有你能给战友啥？30年40年你给什么了？你啥也没给呀，你未来就能给吗？你未来还能活个十年八年你就能给吗？什么意思？30年40年就能证明你们是好朋友？他就可信？这不胡扯嘛。那就没有背叛了？
恰恰相反，所有的30年40年让你没看清楚这个人，那是你的悲剧。这世界上谁都别拿这个威胁郭文贵，文贵这一辈子我只信善和恶，其他一概不信。什么黑白、什么对错呀那都是骗人的，不同的语境不同的环境有不同的结果、有不同的标准。拿这个忽悠什么呀？
一切都是刚刚开始。
陈军先生的事情咱们现在刚刚开始，战友们，文贵会让你们看到一个真相，咱慢慢来。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/104/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/104/</guid>
      <description>内容梗概:
陈：（1:11:08）好啊！怪不得你今天中午喝酒喝的多啊！最后一个问题啊就是说，你在3个小时在推特上报道了我将在5:30对你进行采访，然后导致你的通信系统被黑掉。我们错过了准时开播的时间。你推特里最后说你同时公布政法委书记爆料时间与大概内容。那么这个问题你现在可以回答了吧？
郭：小平先生，我跟你开玩笑。我中午跟国防部的朋友喝的，没多少酒，酒喝多了不这样。喝多了就把你和许晴的事给揭出来了！
陈：这就是喝多了的症状。
郭：我能感受到你和何频先生的兴奋。郭文贵有麻烦你俩就兴奋，郭文贵的麻烦就是你们的机会。你们就有新闻了嘛！你和小平先生在这方面是够职业的啊。就是让名人流血，打败名人打败网红，打败政客哎你们很开心。再就是我们有麻烦你们也很开心。闻到了血腥味你们就特别开心。
这个关于现在呢就是今天下午说的，关于9月1号爆料孟建柱的事呢。明天早上我本来定的9点，九点整在我Youtube，还有facebook,还有推特，同时直播：孟建柱书记怎么按需杀人！（1:12:42)孟建柱书记还有他的经济问题！
还有一个，真正的他是如何的角色。我说他是现代中国的贝利亚，斯大林时代的贝利亚。和贝利亚太像了！太像了！我看过几遍《斯大林传》，上中下集。我也看过《斯大林和他的女儿斯大林娜》，我也看过她的东西，看过《米高扬传》，我也看过《贝利亚传》和《贝利亚和他的儿子》。很有意思。我看完这些以后啊，我觉得中国现在很像，他就是那个通向斯大林？？拥抱？？？尸体的贝利亚。
然后呢，斯大林有个故事。斯大林说自己的烟斗丢了。马上贝利亚抓了10个人，这十个人全承认偷了烟斗。结果斯大林发现他自己烟斗找到了。这是对贝利亚特务秘密暗杀，没原则的强奸轮奸玩弄女人，喜欢锻炼，那个时候他就抽？？？了。连斯大林的女儿都想玩。斯大林的女儿到他家去了，斯大林不愿意了让赶快回去。而且斯大林警告他女儿永远不要相信贝利亚。
贝利亚最后的结局是，斯大林的死，就是贝利亚给毒死的。自从斯大林公开的批评了那时候的贝利亚同志，布拉什维克。批评了他，他就死了，毒死了。睁大眼睛。她女儿传里有一句话，很有意思我记忆深刻。说她爸爸死以后，贝利亚围上去闻她爸爸身体，打开她爸爸尸体的时候，发现她爸爸的身体跟儿童一样那么皮肤鲜嫩，让她非常之惊讶。但是贝利亚冲上去拥抱去亲吻，他以为他就接班了。最后1953年他也被抓了，被弄死了。很惨，全家灭门！
今天中国的孟建柱书记从人格上性格除了没有？？之外，对待钱和权力，和对待整个人都是这号人。太像了！连长相气质都像！
所以说我明天九点钟开始，爆孟建柱书记。一直爆个大概十几天吧，事能说的差不多！但是可能明天可能由于因为今天啊，刚才我上你这之前被骇客好几个了，刚才我团队建议明天爆料他们一定是竭尽全力，刚才把这几个东西全给骇掉了。我们用最后的这个手段，顺利的直播。可能一会儿再跟大家商量商量，明天是改时间，稍晚一点儿还是改成后天。
请大家看我的推特，文贵从现在开始起，就像袁红冰先生警告的一样，文贵真正到了惨烈的时候！！这就是从现在开始！严格地讲是从昨天开始的！
从昨天到十八大的48天里，最最惨烈的，分分钟钟分分秒秒孟建柱书记孙立军副部长，还有傅政华先生王岐山先生，会用尽所有的权力，想尽了办法把文贵的家人员工资产文贵的名义文贵的肉体消灭掉！消灭掉！那还得打着习主席的名义消灭掉！
但是呢我觉得他们一定不会得逞的！
我还是那句话：上天让我知道了他们的秘密！就决定了这个结果：他们必死无疑！我们一定会胜利！我们近100年了没赢过！该我们赢一回了！这是我发自内心的！
上天这回站在了我们这一边！上天给了我这个机会！给了自媒体！还认识了一个何频还有陈小平！还有明镜！还有自媒体！这就给了郭文贵这个机会！上天赋予了我这个使命！
而且现在每一步棋，都上天在推着我走！你看他本来他要答应了这个我还爆啥呀？！我为了家人为了员工我真不能爆啊！绝对不能爆！
今天把我们全家人给骗了！把员工也骗了！我也尽了义务了！我兴奋在这儿呢！就我没有思想压力了！我全家人都抓了！枪毙！他们人生也值了！你让中华民族十四亿人因为你们要有一场革命，那值了！否则天天打麻将！对不对！有什么意思啊？
让我的员工你天天挣钱有什么意思啊？最多到蒙古大草原旅游旅游，吃点儿化学食品！是不是啊！吸点儿雾霾！这个如果让员工们收到了委屈，也杀不了你，让中国人获得自由！让中国少一点儿杨改兰！这个天大的好事啊！我现在没有任何顾忌！没任何忌惮！
我最怕的昨天他们给个消息：你说的完全答应！郭文贵：完全答应！你找中间人给你担保吧，然后呢我还不能食言！我真不能爆了！那我就给推友说：推友们，你得给我时间，我真爆不了！家人重要员工重要。我真的是，我一定是这样回应的。但是，那我会抑郁而终抑郁而死！！因为我的理想和抱负，是真正的想让中国早一点儿因为文贵爆料走向民主法治自由！郭七条！
但是一旦要是人家签了，为了家人员工，你说这个我不能不管哪，太不人道了！我连家人都不管，我给大家人道，可能吗？那是不可能的！所以我压力很大！我非常难受！
我那个？？？爵士死的时候，专门两周前我让太太代表我和我儿子我女儿去伦敦，推友还说你老婆跑了吧，实际是代表我去医院看望邓先生去了。结果邓先生说他想活着，他说：“我羡慕文贵。文贵有机会给中国人带来民主自由法治，我相信他能成功！“我跟—，一说这儿激动，是我人生中特别特别重要？？，我特别难受！他一直坚定的支持我！非常坚定！我相信他在天之灵他也会支持我的！他是比我了解共产党。他在西方世界里影响力很大！他有很多很多朋友，给了我很多很多支持！
所以在此我想说：推友们看我的推特，什么时间开始爆！一定会爆的！而且大家满满的看吧！这个10月18号一定是我第一次全球发不会！然后最后一天闭幕式，也是第二次全球发不会！还可能是第三次。（1:19:50）我会公告：全球发布会的参与方式，我会公告。好不好？这就是小平先生我对第三个问题的回答。谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
