<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>瞿水台 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9E%BF%E6%B0%B4%E5%8F%B0/</link>
    <description>Recent content in 瞿水台 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9E%BF%E6%B0%B4%E5%8F%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1746/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚刚直播完，然后我们的瞿水台给我发了个信息，把我笑的快不行了。她说你这个歌儿还真得慎用 — Come with me！Come with me！
因为瞿水台的老公是个美国人，白人，犹太人。然后呢，他「老公」有经验，说在外国呀，性高潮以后「会说」来啦！来啦！来啦！— Come！Come！Come！要求对方使大点劲啊什么的……「这个」太黄了。所以今天的时候穿了一身黄衣服，太黄了。就是 “Come, Come” 的意思。
中文呢，中国人到高潮都一样，「也是会说」“来了，来了，来了！” 就是“高潮”叫“来了”—真黄色呀！然后呢说跟日本人不一样，她「也」在日本待过。她说日本就正好相反，日本呢就是要高潮的时候说“我要去了，我要去了”。所以我们后面「歌」还没听完呢，后面有一个Let’s go！Take down the CCP！也有日语的啊，日本版的 — “去了去了”。
我没想到这个呢，咱们的这个“Come with me” 搞的全世界说“高潮了，高潮了”。这是“黄色灭共”，“以黄灭共”「了」，笑死我了。瞿水台够黄的啊。看着那么典雅的女性就那么黄。所以说找个老婆，国际婚姻有经验。
Come with me，Come with me！— 我来了，我来了，高潮了高潮了！跟我一起来高潮……不说了，把我笑死我了，笑死我了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们一切都已经开始，万事俱备。
Wow，以后直播的时候我就想着什么，在我的电影院背后放着东西，还可以加东西，我啪往那一坐，你看这个头的比例和这个背景的比例太漂亮了，太漂亮了。美妙、美妙、没错！非常的美妙啊！太棒了这GTV呀，这个前途无限、前途无量、前途无量啊!
刚才瞿水台要听情歌，不能给你听情歌，你说我一个人在这块呆着，怎么大个房子，这地下一两百米深。过去在曼哈顿睡的是安全屋，现在睡的是防核战争的屋，我的娘来，刷地下室得半天，那么老深，我的天呐！
我就说大家有没有在直播的时候被踢出去？被断线的？我就想了解这个。今天我们就是想要试试防火墙。
现在如何？现在如何？
亲爱的兄弟姐妹们，现在光APP上，光手机上（在线人数）1487,。你想想电脑版上，加上最起码现在得在500万以上。就是大家记住500万以上，我谦虚的说。所以说我们战友们一定要记住，
（嗯，什么意思？这个能往回拉这个好）
瞿水台频繁被踢出，哇塞，瞿水台你咋今天这么倒霉，你咋被频繁被踢出啊？还有频繁被踢出的？你这手机有问题了，手机信号有问题了。呵呵，你这是卖胸罩发财了吧，你的手机该换换了吧？
（念网友留言：手机测试版很好。我今天四次了，我的天呐，还有四次的啊！关闭VPN就不会被踢）
对，你关闭VPN。国内的是，人家瞿水台人家在哪，瞿水台白宫上班，我的天呐，人家手机被踢，你这是VPN的事吗？不是VPN。
VPN绝对是VPN有问题的，但人家瞿水台是在白宫啊，她不用VPN吧？瞿水台不会再白宫用VPN吧？呵呵呵……
WOW，六次。太搞笑了。瞿水台在白宫上班还用VPN，这个川普总统出事了那就，呵呵呵呵……
（念网友留言：手机不烫了，那这什么意思呢？原来手机烫，现在手机不烫了。一直稳定很正常。手机闪退了七、八次。郭叔使用了核武器）
没有，小武器、小武器。
绝对黑科技。就在此时此刻跟你们说话的时候，绝对黑科技。
现在你们看我皮肤这个颜色，还有百分百没有任何的效果，没有开啊。这是有效果的，这是有效果的。刚才那是绝对没有的。而且你看这个光，这是地下室啊。（念网友留言：挺郭小妹，庚子平安进入了房间）
你们不知道我在啥地方，吓死你们。
国内的一定要把VPN关掉，直接上，直接上，拿手机版或电脑版直接上。希望战友们现在所有的都关掉VPN直接试啊，所有人都关掉，所有人都关掉。
（发语音给工程师：还是有人被踢出去，还是有人被踢出去。还有大家反映，是信号的问题还是咋弄）
美国之音完蛋了吧！美国之音完蛋了吧，战友们！
关了VPN，关了VPN行不行，战友们？关了VPN中不中？
（念网友留言：不用VPN也可以，非常流畅）
耶……耶，太好了，太好了！！！
瞿水台又进来了，又被踢出去了，哈哈……太可怜了，老被踢。我发现专门找瞿水台踢。因为你卖胸罩太发财啊，本能反映 VPN……
不滑字幕不会被踢。对对对对，不滑字幕不会被踢，对了。你别老滑字幕啊。
关了VPN不行，江左北说。
这个墙是反着的，我没打开那个镜面啊。咱们这个手机上有镜面。
我说过战友们，一定会让美国之音让它彻底受到惩罚。本来是上个月就应该发生的事啊，VOV一定会严处理的。一定会严处理，还会调查他们。
我告诉战友们，我以前说过，VOV跟共产党的合作，还有那张晶，沉默的力量啊，一定会被美国政府调查的，一定会被惩罚的。跟着共产党，走进火葬场。
我跟大家说过，记住文贵说的话，像我们的面具先生一样，记住，郭叔说的每句话，记住七哥说的每句话，这个龚小夏，以为她这回会赢，她赢不了。
（战友互动：一个比一个黑，八宝山火化工厂，教练念我三遍，三年了纪念一下，八宝山火化工，八宝山火化工，教练念我一遍，你是不是八宝山火化工，你跟我说，一会把你关注加上，已经加关注了，八宝山火化工，你是不是真的八宝山火化工，如果是的话你给我发信息，青山袅袅，青烟袅袅，青烟袅袅，文明太棒了，飞翔大家好，爱国等于灭共，爱国灭共，救华救国救人类，青烟袅袅，美国之音，跟着共产党跑步进入火葬场，对吧，西风）
说说新加坡，这说新加坡，我跟你说，战友们，昨天我早上直播就想跟大家说这个，但是没有时间说，这个火葬场，这个新加坡是真扯淡。
新加坡这个傲慢是来自哪里，我告诉大家，大家没有注意到他为什么这么做，新加坡在这件事情证明了这个，我们原来还说新加坡模式，这个新加坡模式咱们千万别说了，那是文贵的无知啊，越看这新加坡就越感到不适合我们。
一个最核心的问题，他不让人民说话，新加坡在疫情发生以后，他不让人们说，有人想说话，跟共产党一样把你抓起来，新加坡不允许谈政治，你不觉得可悲吗？不允许谈政治，可这个疫情就是政治，就是战争，怎么可能不让谈呢？你不让谈的代价你就是玩球蛋，对不对，就这么简单吗，还有啥说的吗？对不对？
换个地方，说到这兴奋了，对吧。他新加坡本身不让你说话，他不让谈政治，你不让谈政治，你让谈啥，这疫情就是政治，对不对？你怎么不让谈政治，这就是流氓政权集权的最大的悲剧，这就是共产党种下的病毒，新加坡他还以为是李家王朝呢？隐瞒真相，是不是，结果是怎么样？
（回音大，撤撤撤，这里面空间太大了，太大了，太大了）
我们隔壁有一个房间，哪天我高兴了，在那直播，你们会觉得兴奋，哪天让你们看一看咱们这个大房间，那个指挥室，指挥室，所以说新加坡他这个混蛋，他是很夸张的，他以为不让老百姓说话，就政府主导，他忘了这个集权最可怕的时候，最可怕的就是你不让老百姓说话，这就是不让老百姓说话付出的代价，那你就是在一个国家的危机的时候，没有一个政党没有一个政客你能解决问题，只有真相，这就他倒霉的原因。
另外一个更重要的战友们要记住啊，共产党成天宣传说集中力量办大事，在病情面前你能集中得了力量吗？只有人民的力量才能办大事，只有真相的力量才能办大事，结果他们现在是什么？什么集中力量办大事，这完全是自欺欺人的狗屁逻辑，这才导致病情在全世界的爆发。
包括美国刚开始也是官僚，它也付出了巨大的代价，这不是开玩笑嘛？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就让我们看到了一个国家，一个国家的人民，他能真实的发声，他能说出真相是多么的重要。
新加坡我早就说过，自从他一决定在新加坡内部所谓的李显龙那几条，我们不允许戴口罩，完了，完了，完了。
第二个媒体控制，不允许老百姓谈论更深的疫情，而且网络封杀不允许说是跟共产党有关系，跟政治没关系，跟武汉实验室没关系，这完全是来自于自然的东西，完了完了，就你玩政治，你却不去面对政治，这本身就是政治操作的战争，这不是王八蛋吗？结果是一下子、一天小小的新加坡，美国一天长了200个吓人一大跳，你是多少啊？一下子200-300啊，如果跟美国这个国家比，人家3.5亿人口，你才多少人口啊，你等同于一天涨了几万啊，太疯狂了这个，所以说极权政府没一个好东西。
亲爱的兄弟姐妹们我们一定要搞明白，只有把共产党给灭了，只有把它给消灭，才能有真正的解决灾难，才有真正的人民的和平与安全，把共产党消灭，把共产主义思想这个病毒消灭，这是我们唯一的办法，其他都是胡扯的事。
新加坡就告诉我们集权没一个是好东西，这次病毒杀了好人是一小部分，我相信还会杀一大部分坏蛋的，这种集权的这些人一定会出问题的。
兄弟姐妹们，你们想我每天工作二十个小时，每天二十个小时，我讲话讲十几个小时啊，兄弟姐妹们，你去想想我听到的，我看到的，我每天开会，像美国之音这个，战友们，你们记住我说的话，看我说过的话，发生了什么事情。
2月29号，我可以告诉你，等哪天你们知道，美国和西方政府做了个什么决定，你们会知道，2月29号那天全世界全变了，2月29号那天共产党这个病毒所谓的中南坑里面的三个战场，那三个战场一决定，共产党就决定要跟希特勒一样，要顽固到底走向死亡。
本来我们期望的4月1号有青烟袅袅呢，现在青烟袅袅没成但不等于他不会被青烟袅袅，只是时间的问题，这就是时间的问题。
青烟袅袅，记住这个词，一定会发生的。而且兄弟姐妹们，你们一定要看到，在全世界到处死人的时候，共产党在干什么？我告诉你们，共产党刚刚的做出了又一系列疯狂的决定。对外的外交政策会更加的强硬，灭爆小组对我们会更加的疯狂，网络的封杀会更加的疯狂。
Oh my God！这人数一下子上来了。现在最起码我们，我估计大概在600万左右吧！600万到800万之间在线的战友们，在线的，在看的。
（给一位重要的战友回复语音：收到了，我正在直播，万分的感谢啊！GTV、G-news、爆料革命永远的记住了你，这种伟大的精神和这种奉献。文贵现在正在直播中给你说的话，我让全世界战友们要宣布，未来我告诉他们，让他们知道你是谁，你做出了英勇的贡献，让我非常感动，让我感受到了爆料革命的力量，谢谢！）
战友们，这是一个我们伟大的战友、伟大的战友！他怎么伟大？我现在不说、不方便说，以后再说。你们不知道我们战友多伟大，多少沉默的力量，多少沉默的战友。
你们不知道啊！战友们，你们真的不知道，我们有多少伟大的战友。我们很多事情就完全坐在那儿“啪啪啪” 战友就来了，无私的奉献，无私的付出，没任何要求。
刚才这位战友，现在我还真不知道他叫啥名呢！刚刚的Sara给我发个信息说，她给我发WhatsApp，我赶快给他回复一下，刚加上我的WhatsApp。就像昨天晚上，我们在新加坡的一位战友告诉我说，郭先生，咱们新加坡的战友要不要我都接过来，到我这来，你说这让我是太感动了。
这位先生呢！他是一个同性恋的夫妻，在新加坡是很危险的，不要开玩笑啊！他真的是，他曾经是我的员工，在裕达国贸的时候给我工作的，是1994年时候给我工作的。后来就是他离开了我，是我的好朋友，后来是同性结婚。一直是一个某个酒店集团的高管，一直支持我们爆料革命。很有钱，现在非常有钱。
郭先生能不能让我把新加坡几个战友给接过来？像我们那个、好几个女孩子，我们的不能说啥了，C开头的那都在新加坡都知道，我把她接我家来。我说你不用管，她们都很好。巧不巧的是刚刚、刚说完，我们新加坡的女战友发信息来了。郭先生在此时此刻有没有战友需要我能帮到他们的，我现在有多少钱、多少钱，我今年能拿出来的。我要把这个钱帮助他们，直接你叫他们打我电话，我把钱给他们。
哎！你说说的我这眼泪一下子就下来了，一下子就下来了，真的是。为什么呀！兄弟姐妹们，这天底下找这样的人有几个？共产党有几个这样的人呐？就是我们爆料革命的战友这么伟大。咱这位女战友说完，就在我们常委群里边，她是真的就那么善良。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 又回来啦，又回来啦，又回来啦哟，回来啦，又回来啦。战友们真快的手。想怎么样、怎么样了，怎么样嘞？怎么样嘞？木兰传奇也进来了，文深进来了啊，哈文空见进来了、文青进来了、猫惹、文成条、趁热打铁，天鹰向上、老师付，瞿水台也来了，嘎哥、中原大侠看来这回收到了啊，彩虹桥啊，马上53，你看见没马上53啊，现在我们来看一看。这个打赏打赏的时候这个货币老在我脸上晃，你说真正的启用的时候，那脸上不都成了钱了吗？比啊几比啊几比啊几的是吧，这个不种。就打赏完以后，这个这个打赏不能在视频上显示出来，需要咱们这个参与测试的战友们。给我们的大师提供建议，再一个我在看我的脖子这块下面好像是不是一直在动啊，什么概念，pd不袅你、004来了。我命由我不由党啊，68啊，68绝对是不是。你看现在我的这个关注已经是4千多了，4千多呀，4千多呀，郭粉丝77，木兰传奇、文琦、服不服？不服！磨磨磨、功夫熊猫啊，79你看看这直接上来啊，你想想咱还没开始对外呢。就4千多了关注我啊，咱们现在游客就是不下载的、没有记、就是游客看、最起码在2千万，最起码得2千万。所以说如果我真实的数字，我在直播的时候啊、下面应该显示在2千万为基数的数才是真实的啊。因为共产党内部的情况咱知道，什么时候就咱这个TV是恢复到正常的，也就是、呦这个脖子是啥情况这是、你看呦啊，唠唠唠唠唠羊脖啊，什么时候咱们直播的时候1亿人、1亿人、游客啊游客看、下载在2千万左右才是真的。现在咱们郭文贵只要讲话在世界上绝对是1亿人看，然后过后就5亿人看这绝对的啊。所以说我们的团队现在都吓蒙了。不掌握情况，现在还在直播状态吗，刚才一下又崩塌了，又崩溃了，又崩溃了，就这个崩溃、很多人以为是黑客，几千万次。黑客是不是d6s啊？不是的，就是真实的数据。崩溃了，又崩溃啦，又崩溃了吗？又崩溃了吗？93啊。一会还要试啊大家你们收到通知，该干啥干啥，我现在我要去开个视频会视频会，视频会回来还要试，今天好多次试、好多次。你们别嫌烦啊，别嫌烦啊，那你们当白老鼠了啊，91啊91，我那边已经架好了、上另外一个视频会，我还没吃饭呢，清龙啸来吧，七哥来吧。别嫌烦别嫌烦、他说烦不烦七哥影响我们睡觉，把手机关了啊，你现在木兰传奇都该睡觉了，12点了你还不睡觉干嘛？你像瞿水台就没问题，他现在正式开业卖胸罩好事情，哈哈哈，好多战友给我发信息一本正经的，要买瞿水台胸罩问我咋买？兄弟姐妹那是玩笑，瞿水台不是卖胸罩的，瞿水台是卖钱的，是玩现金呢？玩现金呢？印钞票的。他可不需要，他是管印钞票的，是我开玩笑呢兄弟姐妹们啊，玫月、想不想？啥叫想不想、唉这词太黄了，人家想不想，这词儿不能乱说呀，行不行？我们的Al大叔怎么能整出这样的词出来。想不想哎呀，这不好啊，这太黄了吧，水清草绿啊，螳螂，螳螂挡毙、螳螂挡毙，杨过、现在101啊，现在没有崩溃是吧？喜马拉雅是吧雅典娜女神，水清草绿。哦俺要去吃饭去了、俺要去开会了，我赶快去开个视频会，然后吃饭回来再试啊，谢谢兄弟姐妹们啊，一切都是已经</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1073/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1073/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵：尊敬的战友们好啊？3月26号下午阿文贵在gtv试试直播啊，试试直播，完全是试直播战友们啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们该干啥干啥，别影响你干活啊。效果不错、效果不错啊。看来郭先生为4月1号大事件准备啊，怎么我看啥你们都能猜对呀啊，战友们，瞿水台进入了房间，瞿水台来了不买胸罩了，AI大师我从电脑上能看到留言，看不到视频啊，看不到视频啊，小明、小明呼叫小明呼叫小明，现在是在电脑版上啊，我现在是看到的啊，电脑版上能看到留言，但是打不开视频看不了啊，这就是现在最大的问题，这就是最大的问题，你看看木兰传奇来了，木兰传奇来了。小明也在了？小明你看到没有啊？啊？我现在在苹果上根本看不了啊，我现在给你看看啊、你看看这个，你看看这个啊，看着没有？看着没有？这就是国内战友现在看到的情况，看着没有？这就是国内战友看到的情况、看着没有？看着没有啊？马上就要上线啦，唉呀兄弟姐妹们，我没法让你们看到我这个屋的漂亮啊，这个漂亮是照不出来的。你们知道我有多爱这个房间吗？你们知道我有多爱这个房间这家具，你看看，你看看你看看。那两个烛台看到了吗？当时买是5万镑5万镑啊，现在你想想这还能做得了吗？嗨没人买得着这东西了，你看看这个啊，你看这太棒了，你看这个啊，你看看这个嗯，这里的家具多漂亮。我喜欢坐在这儿啊，我特喜欢坐在这啊哎呀爽，哎呀，这块儿喝个东西，现在有二十几个房间啊，我还没用完呢。连10个房间都没用，二十几个房间，每个房间都太漂亮了，你看这个圆的这个桌子这个底下。大家看到了吗？这个圆桌的这个底下是用什么石头做的，是真的是炼金的那个金石啊金石做出来的，看到没有？你看这个家具，你看那个质量，你看这个是太漂亮，你想想这个看着细节，你看看这多沉。你看看啊，全用k金做出来的啊，看着没有啊看着没有，你看这爱马仕的做的一个细节你看看啊是吧，你看这爱马仕的皮子，你看这全都是啊是吧，唉你看这个铜的那个桌子，你看这个、这个椅子啊你看这个，这个椅子啊现在最起码得15,000磅一个，然后你看这个跟这屋里相配的碍口家具是吧，灯具是吧，你看看这个，嗯，你看这。你看这个，你看这底下啊，整块儿的几吨重啊，你看看多漂亮啊这个是吧，现在我们是要试试GTV要上线了，这要上线了啊这要上线就这样啊？我发现了啊、在这个电脑版上看这个留言和这不一样，郭叔小迷妹来了啊，老师傅讲究，扎西卓马进入了房间，感觉是日本的风格，有点有点有点啊有点。今天晚上是现在正在做啊，这个刚刚的啊是从这个、这地方我说这个，新疆的朋友新疆的朋友，不是什么阴提的哥们给送来几只羊啊送了几只羊，新疆的哥们、然后呢让我消消气，让我消消气，然后呢我们、羊肉他们吃法不一样啊，我们这羊肉呢，我们是今天晚上汆羊肉丸子，然后呢做点这个孜然羊肉啊，正在做厨师热热火。压压惊哈哈哈哈太他们搞笑了，现在恐怖分子都没搞出来，我操的这个爆料革命搞的，爆了爆料跑出来什么、跟恐怖分子怼上了、走偏了走偏了。现在骂大街了是吧？到处骂大街呢、什么尔这尔那的，你看那简直太搞笑了，木兰传奇、彩虹桥、老师傅、Crystal、文艺，你看看在这上面小明啊大师、显示15 、16个人现在战友给我发信息你看着最起码得120多人，所以说你这就有问题了吧，这上面来选16个人，这就是你APP是16个人，所以说游客你根本没给加进去，而且你这个App也不准。我这现在你还没对外呢就3600了，3400了。所以说刚才最起码有100个人进来，那现在你在显16个人你这什么概念吗你这是？所以共产党玩的游戏就是跟你玩数字、玩假的，现在GTV还没上线就中招了，哎choice Charles Charles Charles, 肯定行。哎呀这几天在咱爆料革命这、爆着爆料没搞成娱乐革命、全搞成恐怖革命了。哎呀今天把我给、我开会开的我嗓子都哑了，从真的是我这讲话讲的，这个讲英文太累了。累的是不行了，然后昨天晚上帮这个瞿水台卖胸罩，当成娱乐啊，然后你说得感谢那么多人呢，不叫这个中国人病毒了，咱得感谢每个人。哎呀，我的英文水平扣这几个字容易吗？累死了、记一身汗啊。挺累的啊，然后今天上午赶回去运动，运动完洗个澡，打开手机看到这个有新疆的合还在中间旁边两个小孩，两个小孩跟那个那个胖子那个家伙做的那个感觉太滑稽了，这赵本山拍喜剧都拍不这样，我突然一下子把我、他把我带回到我小的时候，大概结婚前吧，1985年以前我的生活中。我听说哪有装叉的，不管千山万水我得找着去揍你去，听说要称老大了，那我必须找着揍你。听说是个开武场子的、我必须找着去收拾你，而且我去到那、我到哪打的时候先报名，本人郭文贵啊、出生东北吉林磐石县红旗岭镇赵家沟村阿，祖籍山东省聊城地区莘县古城镇塞林寺乡西曹营村，本人姓郭名文贵啊，今年是13岁，14岁。本来要砸你场子啊，全记住了，那时候也没有身份证是吧？要身份证我也报个身份证。你说这孙子往那一坐、跟我就好像加入了瘫痪呐、半瘫呐往那一坐、郭文贵！还把摄像机对焦还要调个镜头。我都是把摄像机这样往下对着我、还要往上弄，你装啥装啊你呀，我一个小指头噗你都没了你狗屁。新疆人就被这帮维奸、还有这种维骗给绑架了那么多年，新疆人维族人倒霉就倒霉这帮孙子身上了。还有英提这号维奸。还有那什么啊什么那个新疆协会主席什么阿勒泰啊阿勒泰，还有被这种华人的败类babu付给绑架。找那几个人又、那个戴红帽子的那个约约约什么玩意、你算个屁你呀，你把你打趴下的、把你打跪下的、强奸你老婆、强奸你家人的人—共产党，老子现在在收拾它。现在你你不敢惹它，你来收拾我、你这帮畜生、这该死的东西，垃圾简直一帮，连他妈烂肉都不是啊，所以说战友我听到他说搞笑的不行。这世界还有有这种笑话，把摄像机对着他，整两个小孩站着，后边放两个旗、太像郭宝胜了、太像babu付了。FBI我去FBI了，当天给你面谈，我又去FBI开会去了。你大爷来的、你这个唉呀，什么人找什么人，你说共产党把你的杀了、全灭门了是吧，都把你奸了多少回了啊是吧？你还在这块是吧你是纯种，你是啥种啊？你是什么纯种啊？你连杂种都不如，你是个loser。还在那块约约约。哎呦这世界上不怕疯狂、不怕恐怖、不怕坏、就怕这种愚蠢的无知，真够愚蠢。所以说你看到这些人、他不倒霉才怪呢，新疆人全被这帮人坑了，新疆人全被这帮人坑了。他能代表新疆人吗？不能代表维族人吗？我认识维族人、现在给我送羊肉的哥们，他受良好的教育，他每次都给我说，我们新疆现在遭受了这种民族灾难，第一敌人就是共产党，共产党的背后有一帮新疆的这种叛徒，就我说叫维奸。他非常认可非常认可，太多骗子。噢噢噢我们羊肉串、唔唔、我们是这样的，还带个什么戒指，吹你个狼蛋、连他妈羊肉、羊蹄儿你都吃不着。傻货一个个。我还不知道呢，美国政府就找我了，我们要给你加这个警卫人啊，我们要给你加警卫。唉因为恐怖分子对你人身安全，我说不知道啊，这是我们律师发给我，结果是sara翻译的字幕、没提前给我先给律师了。律师就给这个政府部门打电话了，唉哟用得着吗？用得着吗？这帮人，他自己就把自己消灭了，用得着我们动手不用，最后他们自己干自己一定是这个结局的，对新疆人最狠的就是新疆人，对新疆人最狠的就是新疆人，大家要记住啊。我看看啊，iPad版怎么样？所以说，苹果版、迈克版只能看留言，不能看视频，你看这多糟，我现在点击半天了、多慢呀、太慢了。14人在观看、15人在观看、你们信吗？你们信吗？天哪、你看，点干点击不进去、干点击不进去，你看着没有、所以说这上线还是有大问题的。你看留言的都多少人呐、你看留言了多少人了，留言了多少人，我这显得是15人。你这不是开玩笑吗？你这不是…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/972/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月22号文贵报平安直播，怎么样？亲爱的战友们，相当的黑呀，因为这块情况很特殊，大家看到了这面又是火，大家你们可以看到，又是火又是太阳，还暴热。
所以说亲爱的战友们，这个地方非常的浪漫。大家看看这儿，你看看这个，你们看看这个，你看这鲜花，仙人掌，绿树，对面的那个印第安山，大家看到了灰机，大灰机大灰机，大家你们能看到这个，牛叉，实在牛叉，太牛了，镜头表现不出来，这种浪漫的感觉。所以说亲爱的兄弟姐妹们，没办法，没办法展示。你们能看到对面，那个山是太漂亮了，我一会儿就去那山上吃饭，一会儿就去那山上吃饭啊，都是大灰机，大灰机，军事飞机。就这你看对面那个山下面那个地方，有大概260架先进式飞机，军事重地呀！你说我这到这来以后，哎呀，你看的这个太漂亮了这个鲜花，跟这个昨天的纽约前天的华盛顿，完全不是一个天下，好像不是一个世界一样，大家等一下啊，那里边有人，还有好几个美女别让大家给看见了。大家看明白了这个相当地漂亮，相当地漂亮。
亲爱的兄弟姐妹，这个我是大概飞行了5个小时吧，飞到这里，昨天在飞机上，我做了很多很多的事情，然后到达这里以后，感受最深刻的就是我们爆料革命原来深入到了世界上这么深入的地方，我曾经到这里来的时候，跟现在的比较，上一次和再上一次，天地之差呀！现在所有的人看到都是朗朗上口，一切都是刚刚开始，还有你们健身了吗，就这样的事情，这太阳光光的就来了，你看这太样棒棒的，说上就上，20多度。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，就咱们现在这个爆料革命的影响，是很多战友们大家都是不敢相信的，都是不敢相信的，我相信随着时间的往前推移，大家都会越来越明白，就是我们这个爆料革命啊真的在改变了人类，全人类方方面面，无论是蓝金黄还是3F，还是对中共的邪恶认识，这都是到了一个新的台阶。
昨天晚上有一个人问我，他说文贵你给我简单的形容，你开完庭以后对中国的人民的生存环境和美国的相比，我毫不犹豫的告诉他，我说中国现在还活在一个是真真正正的现实版，2020年的2019年的一个奴隶社会制度，而美国是一个现实版的2019，2020年现代民主版的一个文明国家当中，根本差距就在这儿。就是来自一个奴隶社会，这个地方是个文明的民主社会。而且这个话说完以后，美国朋友，非常非常认可，因为他也是刚从台湾，香港，澳门，北京回来，也见了很多人，见了非常多人，同时也见了王岐山，在广州见了王岐山。见了王岐山以后是非常深的感受是，他觉的王岐山这个人脑子出问题了，绝对王岐山的精神出了问题了。
他记得王岐山是他的多年的老朋友，而且明确的告诉我，知道你跟郭文贵认识，我也知道你跟这个家伙有联系，没问题，你可以把我的话说给他。王岐山说你们美国人根本就糊涂了，就中国人现在，他说你看中国人这一年多没有什么猪肉，不买你美国猪肉了中国人不是活的好好儿的吗。
然后这个美国朋友说，我看到了很多在广东各地在抓狗，到处在打狗，他说你们把这狗都打死，这么小的狗这么可怜，你给狗要颁发执照，生存执照，那共产党为什么就不能给一个对你们提出1亿的人他们有生存环境呢，你们可以一夜之间把所有的狗杀掉，有多少狗要被你们杀掉，王岐山说你想知道多少狗吗？几亿只，几亿只狗，那几亿只狗变成肉的话，中国人一年也吃不完。他说当年文化大革命的时候，为什么中国没有狗了，他说当时疯犬病，死很多人，最后中央做了明智的决定，把所有的狗全部打掉。结果狗救了很多人，你知道他当年杀狗救了多少人吗，救了上千万的人甚至上亿的人也不夸张。
我这个美国哥们儿他简直懵叉了，他知道王岐山那个脑子出问题了，他说你为什么要把这狗都杀了，结果这个哥们儿说中国人不吃猪肉，可以吃狗肉，而且中国的狗就杀了能救几千万上亿的人，你说这个家伙脑子不是出问题了吗，看看我这Snow，我看这我Snow我心里都难受，昨天晚上Snow跟我一起睡的觉，他一有动静他就叫我，他就叫，一叫我就醒了，但是听到这话我就抱着Snow我就心疼的慌。中国的人可怜，狗也可怜呐！
我也要喝红牛，从来不喝红牛，因为这个地方太热了，这个地方凉我就随手抓了一个，跟班农同志学坏了，刚刚班农先生给我发信息，昨天因为我在路上的时候，他说我快到纽约了，我说我在飞机上呢，他把时间给我记错了，他以为我是今天飞呢，然后班农先生说，他也见了我这位美国朋友，我们共同的朋友，他也听说了王岐山现在的状况，我说这哥们儿不是换肾了，我觉得他们在换脑子了我说，要么一个正常人怎么可能这么说话呢！我觉得王岐山换的肾，这回我觉得可能换肾换出问题了，估计换出、真的换了个强奸犯的肾。他在强奸所有人的智商，所有人的智商。
太漂亮了没办法传播，没办法让大家看到这里的漂亮。我看看拉一拉能不能看到这山呢！大家能看到那个山吧！大家看到这个山，你们看看漂亮吧！你看那个山，你们看看这远处的山，你看空中的战斗机。是吧！战友们真是、想让战友们分享一切的美好。
这位美国朋友在去之前跟我见面说，他说文贵你说，我该不该见他。我说你要见一定要见他，他说会不会给我下药？我说他不会给你下药。美国人都被吓成这样也是挺搞笑的，怕被下药。说明他深刻地相信了，我们告诉他们的共产党和王岐山的邪恶，兄弟姐妹们真是很搞笑。
但是呢！王岐山的疯狂给我们有重大的帮助。这哥们儿拥有百亿的产业，但是可惜的是膝下无后、膝下无后，强烈的、坚定的支持我们的爆料革命。不但如此，他现在还支持班农先生的战斗室War room。然后他这两天看到我们在华盛顿开庭，他简直不可思议。
他说Miles，你能告诉我，你为什么要这样的吗？我给他讲了几个观点，我说、我想请你回答我一个问题。我说、你觉得郭宝胜的背后，付钱的人是谁？他说Bruno Wu、Bruno Wu、吴征。但是我告诉他，除了吴征还谁能付钱？
我说你不要忘了，郭宝胜这样的人在美国是以假牧师来行骗的。他从西部一步一步地挪到了华盛顿，而且他这三个证人当中其中就有一个牧师出来，而且其中当中一个最在乎的，其中之一我说他是假牧师。
我说我问你，在美国在你们华盛顿还在美国的社会华人的圈子当中，谁是代表中国所谓的华人基督教徒和牧师和宗教领域的？谁又愿意让郭宝胜在这个官司上，他愿意付钱，对所谓的海外华人假基督徒、假宗教领袖对他有利。还有一个，我说是谁在国会山到处说我坏话，除了火鸡龚要代表共产党，海外欺民贼。我影响了谁的利益？他当时：“诶，他！”我说对了。
我说郭宝胜这个人背后、他是一个傀儡。有人打着宗教的领域搞假政庇，中国所谓的民主民运和假64就三帮。我说在美国就三帮，没有任何的第四帮。我说第一假民主民运，假64所谓代表，假宗教领袖。
他们现在要打着各种名义在美国国会山游说。然后呢！事实上游说结果全部跟共产党玩的一套，就是精神绑架，然后是肉体绑架，然后榨取你的剩余价值。就这三帮人嘛！就是搞政庇嘛！榨取这些刚刚从大陆奴隶社会跑出来的人。他说你说这些有道理。
所以说，我第一个，我一定让郭宝胜说出你的钱是哪来的！我昨天、有战友给我发了，因为我没有时间看路德先生、路江谈、路安谈、听说还有很多路翼谈、路瑞谈发来简短的片段。包括还听说我们的瞿水台、在现场的瞿水台被路德先生采访了特别好。
瞿水台女士是个、真的是让我们感到很、我看到瞿水台，我心里就温暖，就是很温暖。就是一个、真的是一个非常东方型的，长发披肩、身材极为匀称、面部极为优美、非常慈眉善目、非常优美的一位东方女性。说话语音非常的，她这个变音我听着不好听，她本人声音特别好听。是一个很有修养的东方女性，穿着特为得体。既有西方的优美自信也有东方的含蓄，很优美、非常优美。
夏业良案子的时候她就在，然后这次她又在。但是最精彩的最后一天她不在和最精彩的第二天她好像不在。像瞿水台也上了节目了。但是大家都、包括Inty先生他也不是第一天就在也不是全部都在。他没有注意到一个重点。
就是这些重点当中是郭宝胜在对抗、所谓抗辩当中，他在过去被庭前问话的时候，问他、大家都知道那个视频在网上呢！问郭宝胜，你的律师费谁付的？是不是你自己付的？他说，不是我付的。我们在我们律师问他的时候，这个律师费是不是你付的？他说是我付的。我们律师就拿出来说，你在庭前问话时候，在去年12月吧，不是，在几个月以前，问你律师费的时候，你在几页几行说，问你律师费是不是你付的？你说不是。然后呢！郭宝胜说我不记得了，我们律师没有再往下问。我在之前我告诉他，这个问题你只问到这为止，我不希望你用这个问题对他穷追猛打。因为这个问题我要把庭上问话，要用到下一个和下两个案子当中去。
我就是让他说出一句话，我就知道郭宝胜在庭上一定否认这个钱，是自己的付的。原来说的来自第三方，他不承认。只要他不承认，我说、他就开始进入另外一道大门。结果完全在我预料之中，然后我的律师看看我，我就没吱声，律师就明白不往下追。
我告诉这位美国朋友，我们要追究、查出来郭宝胜和他妻子李里（音）女士的账号所有的钱，不是在这个案子是下个案子。而且大家注意到没有，在开庭的时候。他让他妻子出来作证，这让我心里很难受的事，非常难受。我看到他妻子就是一个中国普通的，一个家庭妇女被叫到庭上去给他作证。
郭宝胜那个嘴、那个脸紧张到你都不行，我都能看到他侧面就是瞪着眼睛，他就怕他妻子说错。他妻子上去以后，整个是眼睛、眼神扭转，整个是慌了，就原来是史蒂芬江涛律师让她背的。他根本不知道咋回事！上去英文的，你知道郭文贵诽谤你先生事吗？那是英文的，她说我知道、我知道。你还没看呢！人家法官都说你看了吗？你懂英文吗？所以说他教她的。
然后就是人家问她，你对你先生有什么样的一些个人观点，她竟然不明白看郭宝胜。郭宝胜竟然在被告庭上当场告诉他妻子是你个人观点，马上我律师说他竟然在庭上主动告诉他妻子，这是证人呐！这是完全违法的。哇！人家那陪审团都懵了，法官说你给我闭嘴，你不要再说了，他的律师赶快说你别说了。
就郭宝胜这种状态把他妻子至于如此之不义。当然我们有最大的优势马上问他老婆，问你一句，她傻一句。我们的律师已经准备好就是啪！就要问，我把他摁下来。他又要起来，我又把他摁下来。为这个事情，我们律师下来以后跟我很不开心。
他说你为什么阻止我呢？他说这是我们最重要的一关。我说、我说实话，虽然在之前准备好了让你给她问，但我看到他妻子站在那那个感觉的时候，我说她毕竟是我的同胞。她毕竟是我们中国人，我真不愿意让中国女性在这个庭上如此丢人。而且我说她是郭宝胜的妻子，她也是我的同胞，我没有必要把这个无辜的妻子给放进来。我说你问她三句话就把她给问傻了，这是一个。
另外一个，大家看到郭宝胜开完庭以后跟江涛拍了个照片，还笑呵呵的红光满面。我告诉大家那是他的钱主、出钱者让他必须这么做的。所有参与到庭的战友们还有他们人，你问一问。
郭宝胜从第一天到最后一天，郭宝胜几乎是崩溃状态，那脸用一句话，死尸……僵尸的脸一点都不夸张，当这个陪审团宣布结果，第一个结果，第二个结果，郭宝胜整个人快崩溃了，整个人就傻了，那个脸都耷拉下来了，我看到那眼神我真不想再看了。就像我告诉大家的事情，我最担心的是郭宝胜真的崩溃死在那个庭上，那就真的是丢人了，那就真的太丢中国人了，为了一个民事案子，暴死在庭上，那这不就麻烦了吗？
就郭宝胜，你想想，第四天他穿这个大衣坐在法庭被告席上。当在等待当中14个小时，他竟然跑到那个椅子上，脱了鞋、披上大衣睡觉，他整个脸从开始到完，他的眼睛小到了你看不见眼睛，他整个郭宝胜本人，你们看看他本人啊。但是摄像机啊，给了他非常好的美颜，包括那个照片是美颜的，江涛这个人看上去就是个是病人，彻底的病人，而且病得很严重，所以他俩用相机进行了美颜，谁让他这么做的？
第一条，出资者，你绝对不能承认你败了，因为你败了，我们这个骗捐、牧师这个资格就没了，我们怎么能败呢？你败了就代表我出资者败了，我是牧师界败了、宗教界败了，不可以！然后你要拍个照片说我赢了。
战友们想问题啊，我不知道咱们的路德先生等各位战友的节目，Inty节目有没有看到，我那天对Inty先生说，我希望你把庭上的点点滴滴传达给整个咱们战友们的爆料革命，我不知道Inty’先生有没有做，但是呢这个瞿水台女士做的特别特别好，我听了她一段，说得特别特别好，因为（虽然）她没有全程参与。
但是郭宝胜的精神状态和郭宝胜的这些拙劣表演到现在我还没看到任何人说出来，而且战友们要记住一句话，就像第二天的时候，第二天Inty先生在酒店问我，他说你什么感受？我非常直接的说：“我感到悲哀。但是，如果现在有人就在Westen酒店大堂，有人去打郭宝胜，无缘无故地打郭宝胜，我一定冲上去，我一定去帮郭宝胜，我不会帮任何人，因为他毕竟是我们同胞，如果有人不公平地去打郭宝胜，我一定去帮他”。这是我们人类起码有的本能，但是你看到那个动物世界，鬣狗互相之间也咬，当狮子来咬鬣狗的时候，鬣狗扭过头来就对着狮子，狮子之间也咬，争风吃醋，为了要把雄狮和雌狮子情感打得一塌糊涂的时候，但是你鬣狗来了它一定是咬你去，这是动物的本能，何况我们是人呢？
所以我说我不想在这个庭上让人家看到中国人这么烂、这么丢人，更不要说把郭宝胜一个无辜的乡村妇女的妻子给拉上庭上去，绝对不能这样做。所以说我的律师三次跟我发生了严重的争执，他说你是让我打官司还是让我帮你在这块给你维护所谓的民族主义啊？他很不高兴。我说不可以，我宁可输掉官司我不会怪你，但是绝对不允许把郭宝胜的妻子，让人家看到我们中国的女人如此之烂，所有中国女人都是我们中国男人的母亲，我们不可以这么做。
接下来我们会告Lily女士，就是郭宝胜的妻子，我们一样，我们现在已经全部准备好了，告她的时候你只提供好你收人家钱，收我们爆料革命战友的钱，还有郭宝胜PayPal账号，他想毁也毁不掉，我们给他发法院令，他必须给，他妻子也得给。还有他妻子说这个钱是从国内来的，她太傻了，我的律师问她三句话就问傻她了，你怎么把钱存出来的？中国共产党5000美金都抓人，你怎么把你几万美金带出来的？他老婆一定回答不了；第二个，你个人有没有账号？你的先生和你之间有没有共同的资产和账号？她一下就傻了；第三个，你先生跟你20年……19年的夫妻没发生过争执，没有发生过一次争执，那请问她接下来的一句话，你和你先生最近的生活美不美满？幸不幸福？一下子她就把她自己脸就打了，我们有N个话，但是不要问，不要说。
而且大家没有注意到，法庭的证人是不允许出现在法庭上的，在过去这个时间，因为你听到法庭上已经在审了，你再做证人不行的，但是过去的三天，熊宪民——屎诺这个孙子，我R他八辈祖宗，这个烂人，这个人得R他一万辈祖宗，战友们，这个熊宪民还要告法官呢！他竟然几天来都在庭上坐着，他竟然说他没在庭上坐着，所以他被轰出去。这个人的谎言，就是我们的瞿水台女士的家人说得对，他本来要埋个雷呢，结果自爆了，这是真实的。
但是战友们要看到一点，在这个庭上的，还有对了，我忘了个小烂人，那个叫陈闯创，那小家伙，哎呦我的妈啊，真是恶心死我了！就是看着那个样，他穿了个上衣，比他身高，是他身高3/4的比例，然后那个表情，晃晃荡荡的出来。然后几个人为了午餐，那几天天天为了午餐掐的一塌糊涂，谁买单、谁吃午饭。郭宝胜是坚决不买单，郭宝胜跟律师跑旁边一个小咖啡馆，估计花五美金吃个面包，就这也不愿意付给他们，吵得一塌糊涂。就这些细节，你会发现这三帮，假牧师帮、假宗教帮、假六四帮，假所谓的民主民运帮，都是搞假政庇的，来都有各自所需，这是很糟糕的。
但你看我们战友，你看看我们的战友，个个人都是精神抖擞，而且非常之大方，我请瞿水台、Inty去吃饭，不去，我说你给我面子你去吃饭去，我们在酒店我们24小时我们订了一张桌子，订了一个角落，我们的角落就是除了我们任何人不能用。你去问问我们Inty，还有咱们瞿水台，还有其他战友，整个Westen的角是我们全部定下来的，而且上去饭，我们不管多少人，全桌都是把饭摆满的，随便吃，即使我们有100个战友，你也能吃，而且吃当地最高级的。我们唯一的是开完庭，第三天的时候，看到郭宝胜还有他的律师，还有夏业良到了那个Westen酒店去了一趟厕所。去厕所出来的时候，旁边的那个我记得特别清楚，那几个美国朋友说他们只能付得起上Westen酒店厕所的钱，把我给笑晕了，我说他厕所不用付钱。
我们的战友那天不管任何人来，W酒店随便你享受，楼上的房间随便你用，而且我们吃得是最好的，但是那边就为了3美金、5美金的那个小面包，他们每天都掐架，在这个法庭上都掐架。你还看到郭宝胜那个照片，我可以告诉你们，我希望Inty和瞿水台女士还有其他战友说说郭宝胜在庭上的表现，那个表情，几乎是50%到60%的时间处于闭着眼、昏迷、睡觉状态，整个脸色就是面如死尸，郭宝胜整个人，多次睡着，就在被告庭上睡着，我的律师说：“Sir，你看我”，你看他，“嗯？嗯？！怎么啦？”，整个就是郭宝胜处于崩溃状态，谁实在话我还真不希望他崩溃。
（看周围景色）哇，真漂亮！哇！还有一个，战友们，这位美国朋友看我们在庭上，很多中国人出来所谓的爆这爆那消息，他都有两个中国助手，这两个中国助手搞不清谁是敌、谁是友，就把所有人的这些人发的关于这个案情的推特啊、信息啊，什么夏业娘啊、什么韦石啊、什么熊宪民啊，这帮畜生们，这个我R他八辈祖宗，熊宪民，我R熊宪民八辈祖宗，每天R他八辈祖宗一万次，这个不粗鲁，这个货就必须要这样！然后呢，把这事讲给他听。这个美国朋友非常愤怒地说，他竟然如此地来侮辱我们美国的Alex大法官，他说这事我要出手，美国人有点受不了了。我说我非常抱歉，我们两个中国郭，中国的郭，都姓郭，我们到这儿来，我们愚蠢地虐待你们美国最伟大的法官。还利用了你们最高等的资源，实在是丢人，这哥们很愤怒，很愤怒&amp;hellip;..！
战友们，郭宝胜的欺诈罪完了以后，我昨天是周末的时间，我们就开始已经准备好了，把他被定欺诈罪的事情从下周一开始，也就是把他所有被听审的情况和判决书，发给郭宝胜的房贷、银行、发给郭宝胜他所说的所有的基督教协会、发给美国的宗教监事会、发给郭宝胜所有的他所经历过的、包括移民局。然后我们现在已经把郭宝胜在国内判刑的所有的原件公正已经做完。他不是说他是煽动反革命罪嘛，我们已经把那东西全部拿到。再一个就是把所有的郭宝胜跟他有保险的地方、包括美国的教育机构、包括国会山全部都发出去。只要郭宝胜出现的地方、买车保险的地方、租车的地方、只要他去餐厅吃饭的地方、包括他（使用）银行卡的地方、包括PayPal的账号、所有的地方全部发出去。
我告诉我们的律师团队，我说：“你一定要确保郭宝胜在未来所有能出现的地方，叫郭宝胜都能提前被通知到，「这个家伙有欺诈罪」。”
然后&amp;hellip;&amp;hellip;.现在我们要把所有的社交媒体、推特、YouTube把他所有的造谣、诽谤罪（的信息）全发布出去。我会让郭宝胜一百万倍的感受到跟爆料革命作对，应该有的（惩罚）、在美国法律内的惩罚。
所以说&amp;hellip;亲爱的兄弟姐妹们，＂一切都是刚刚开始＂，这话不是说着玩的，这是真的，这是真的！
所以说郭宝胜的案子接下来大家会看到啊，在纽约起诉他，郭宝胜每天都要来，来纽约。我们会把他妻子所有的银行账号、他（所有）的银行账号、所有他买房子的东西、他所有的手机信息、所有的email，全部给他拿出来，都会给他放出去。我们是通过合法方式啊！对吧。我们告他了，告他的时候，现在不是文贵告他了，很多战友告他。就是说在纽约告他，他必须来纽约。
然后呢现在可能还要到其他州，他原来在那个州告他。他虽然搬过来了，（但是）他有些事是在那发生的，所以要飞回原来那个州，叫什么州？然后在（发生过）那地方告他。
然后几个地方（同时）都（会）告他，纽约、还有西部的什么州、华盛顿他三个地方跑吧。
再一个最后我要跟战友们说，战友们，现在我们虽然有很多战友已经签完了文件，把你们被骗的所有的这些信息，还有被骗的钱的这个权力，已经签署了文件，卖给了其中一家公司。
按照美国的法律啊，战友们我解释一下。比如说：“安红女士，他被郭宝胜骗了，骗了一百万美元，安红女士有权力把被骗了一百万美元的这个案子卖给一个叫ABC公司去（任何一家公司）。这家公司就可以先付你百分之十或百分之十五，付你现金就把你这个案子所有的权力买过来了，ABC公司就有权力去诉讼郭宝胜，然后你要配合这个诉讼当中的出庭、作证就行了。”
那么现在我们做出了个决定，亲爱的战友们，请大家听清楚啊：“不管你是被郭宝胜骗了是一百、一万、还是一百万，只要你跟木兰女士联系、Sara女士联系、路德先生联系，这三人都可以，你跟他们联系完以后，你把你捐款的凭据发给他，只要是你签我会发给你文件，我们有标准的律师文件会发给你，发给你以后你签署、你同意、你看完以后，我们会中英文版本的。你所有被郭宝胜骗的钱，百分之十我们立马付给你，记住啊！百分之十。”因为在美国的法律有规定，当你买这个被欺诈案，或经济案的时候。如果你没有真实的付钱，这是无效的。
所以很多战友说；“文贵我不想要你这百分之十。”不是我要，是一个独立ABC公司，跟我半毛关系都没有啊。那家公司买你的，他必须要付你钱，战友们！咱们之间很客气，但是这是尊重法律，明白我意思吗？所以说你们一定要接受这个百分之十的钱，否则到法庭是没法告他的。
当你们收到这个百分之十的钱的时候，付款给你的票证和签署的合同放在一起，就可以到法院去告他了。
所以说现在战友们，当你们任何人给郭宝胜捐过款的。听说Sara女士，我们的Sara女士，人家在所谓美国FBI的男友替他捐了款了，那票证（记录显示）都捐了好多钱呢！这Sara当年是郭宝胜的强大支持者。
所以说Sara女士先把你的票据先弄过来，我们要把所有的战友，被郭宝胜骗的这个案子全面起诉，拜托了战友们啊，拜托了啊&amp;hellip;
请大家千万记住，不要把这当成支持文贵，你不要钱。你要支持文贵，你一定要百分之十的钱，咱们现在全面开始。
亲爱的兄弟姐妹，一切要行动，一切要行动啊&amp;hellip;.！
我现在赶快得洗澡，洗澡完了以后，我要去当地最神秘的地方、我最爱的一个建筑。而且（见的人）是最最牛X的人，大家都是耳熟能详的美国娱乐界的前三名之一，去他家吃午餐。去那吃完，他去吃个午餐，我去他家里开会，稍后再向大家汇报。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
