<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大发 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%8F%91/</link>
    <description>Recent content in 大发 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E5%8F%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！今天是4月21号了，是不是21号？我得看一看，对，21号了。
我的天呢国内呀兄弟姐妹我发现了吗？现在是国内私人企业家的噩梦的年，我的天呢，我是从昨天晚上，跟很多过去曾经合作过的一些基金、银行，还有私人企业家的通话，哀嚎一片，现在共产党基本上是什么呢？过去是抓起来叶简明、吴晓辉把钱给你弄了，把你同事啊，资产啊，家人都给你弄走了，顺便看谁漂亮双修一下，这就弄死你拉球倒，现在都变了，弄完以后你还不能死，还得穿上衣裳，然后给你打两下脸，是吧？走出去，还得说我好，是吧？还得夸共产党好，就像马云这样的，出现在酒吧，出现在俄罗斯，是吧，出现在..弄不好又上井冈山了，是吧。
然后听说王岐山在海南出席博鳌论坛，咱们叫BGY论坛。是不是？这个大老千，老妈妈桑出来了，为啥？也有条件的，要把董宏病保，要把任志强病保，说最近在办理中，习大神都同意了，所以共产党他就是个交易团伙、黑帮团伙，这一点是毋庸置疑的，你看刚才我看这个GTV，哇塞..刚刚GTV的美东的节目太厉害了，咱们的美女直播，现场连线SEC，哇塞..南区法院，竟然美国现在还有这样的事情，我现在先不方便说，因为今天下午有可能我要出庭，等出完庭再说吧。
一盘大棋，记住七哥说的话，一盘大棋，你不知道而已，记住，他想骗爆料革命的，他想拿共产党钱的，攻击咱战友的，像SEC的，像Elliott Broidyd ,还有 美国建国以来第一个司法部案，他不是主凶，他是背锅了，咱都得给他弄出来，只有把这弄出来以后，不要说谁是真干共产党了，咱不在乎这个，咱要的是干倒共产党，不是谁真假干共产党，我们不需要给别人证明，但我们一定要真干倒共产党，让美国司法界、军情局、经济界，谁谈共产党，你必骂他，你不反共产党，你就是亲共产党，这就是咱的目的。把所有拿共产党的钱的人，都让他吐出来，这就是我们的目的。
说到这儿的时候，要说日本，兄弟姐妹们，记得几年前我说过日本吗？日本是爆料革命亚洲最重要的基地，近百万华人在那里，对爆料革命的G系列，对爆料革命的整个传播信息，以及救助和帮助在国内受残害的战友，那是个战略之地，我一再地说，我说日本一定会跟我们站在一起的，我毫不夸张的说，美日关系，没有我们的爆料革命，他到不了今天，没有新中国联邦，他到不了今天，未来你们会知道的。日本所有他做的事情，要的是情报，没情报，他不会做出决定的，日本和美国之间的来往，官方是很少的力量，主要是民间，而日本又不善于主动的所谓的搞关系，也就是日本不太会和美国打交道，你看安倍搞得多糟糕啊。那么我们新中国联邦可以帮他，我们有广大的资源，不可替代的情报能力，让他做出决定。
还有接下来你会看到，跟日本同样对中共重要的国家，都会相继公开地跟他翻脸，看看七哥的。我们让他做两个选择，跟着共产党走进火葬场，跟着新中国联邦走向无限的阳光和未来，这就是我们。要阳光找新中国联邦，要想进火葬场去找共产党。这就是我们跟他们说的，所以昨天晚上另外一个某个国家，下一个肯定他是元首，是现在元首的好哥儿们，非常明确的说，Miles,几年前我们就信你，但是我们得跟共产党弄点钱回来，我们利用它，美国欺负我们，我们没办法啊，但最终我们是一定跟美国走在一起，就像现在在法庭开庭，这两个片子，是吧，我们一定要让他们知道，谁在华尔街日报，操纵这个报导，说我是间谍的，Elliott Broidyd为什么..我看见Elliott Broidyd拿钱，Elliott Broidyd竟然给他钱，Elliott Broidyd给他钱，那你的钱咋来的？哪来的？共产党来的，大家都知道在法律上，所以说大家别迷恋川普总统，川普总统当时要选择司法部长，是代表两个骗子攻击我们的，是拿Elliott Broidyd钱的，Elliott Broidyd又是川普总统的哥儿们，所以说战友们不要弧糊涂，这一辈子爱错了，你就悔大发了，恨错了，你也悔大发了，咱不能爱错，也必能恨错，爱恨是情仇，爱恨不是真理，爱恨不是公益，明白吗兄弟姐妹们？
我今天要跟你们爆个大料，爆个大料..记住今天4月21号，七哥给你们爆大料，我第一次在这儿说出来，今天记住南区开庭，这个重大重要的日子，我看有个叫David的,我们的兄弟,这美国人看问题还真跟咱不一样，严重的感觉到美国的耻辱，大家记住，现在屏住呼吸，七哥给你们爆一个大料，准备好了吗？准备好了，你没准备好，没认真，没有正经的坐，对了，得正经坐在那里，正经..兄弟姐妹们，今天给你们爆大料，共产党的病毒，勿容置疑，这是共产党的生化武器，对吧？七哥一再说，永远不可能有疫苗，所有的疫苗都是假的。因为他根本没弄清楚，这个疫苗是生化武器还是来自自然，你怎么可能有疫苗，人类上从没有在短短的60天，或六个月生产任何一个疫苗，没有疫苗就是有没有解药，现在答案是科学家，还有国内的情报，在欧洲的那位朋友明确地告诉我们，共产党有解药。
疫苗是假的，是害人的，谁让别人打，谁强迫打，谁是犯罪，谁是谋杀，但共产党有解药，Cure..Cure..Cure..解药是什么？共产党掌握着人类的命运，所以我昨天正式的告诉某些人，我说如果你相信我，我拿我的生命向你们保证，你们想活下去，找共产党要解药，在制造这个武器的时候，他就制造出了解药，而不要要疫苗，他们如梦大醒，他们..明白了..明白了Miles,明白了，没疫苗永,远不会有疫苗，因为他是生化武器,有解药,共产党，这就是真相.七哥今天爆的大料，要想活着，去找共产党要解药，要解药，要解药。
我不是说挑拨离，不是胡说八道，我愿意承担一切责任，共产党有解药，共产党有解药，要想活下去，找共产党要Cure..Cure..Cure..永远不可能有疫苗，记住今天说的话,这话可别让路德给听见了，路德听见，又该是重磅中的重磅了，又开始重磅了，他现在纠缠于分析啊逻辑啊，但这是重磅。路德要知道这个是重磅..共产党有解药，我知道了百分之百的情报。这是共产党所有带口罩的人，都不是他信任的人，他信任的人都给你吃解药，不信的人还得让你继续口罩，因为告诉你有解药的时候，你就会把我有解药的事情说出去，那就另一方面证明了共产党制造了生化病毒。这就是共产党，只有几个主席台的人是有解药，下面的99.9的共产党员，死球弹了，也不会给你解药，只要你戴口罩，谁戴口罩，谁就是不被信任的，出去的习大神带带口罩，那是演给你看的，主要情况下都不带口罩，不带口罩的，都有解药，戴口罩的都是不被信任者，因为你没有解药，谢谢，回头再说。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/673/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/673/</guid>
      <description>内容梗概:
把共产党和中国人，把共产党和中国分开，这个意义也是巨大的，也是巨大的， 大家去想想啊，这个时候如果大家能做到这个，那是何等的重要啊？何等的重要？大家想想。
所以说战友们，这一次中央电视台、胡锡进等人啊愚蠢的行动，澳大利亚的整个的新政府，可以说是反共的，反共的极端势力啊，也是我们的朋友，哥们儿，他的当选对世界的格局可以说都影响巨大。
那么这一次王健之死爆料，可以说把中共内部很多人用他们的手，我现在就告诉你，你也没辙，用你们的手干掉你们的烂仔们。这些人欺上瞒下，像什么吴征啊、马云啊，都愿意吹牛蛋、吹狼蛋那种人啊，这回完了，这回完了啊，完大发了，怎么交代啊？上海局、北京局、安全部主管副部长、灭爆小组都说没有原视频，美国不可能立案，他们没有看到我们派去的人，他们就知道那么多录屏。现在咋办？现在的事儿大了，咋解释吧？哈哈哈哈，哎呀，咱想不高兴都不行，想不高兴都不行啊。
所以说战友们，……哇塞，到曼哈顿了……你说文贵能不高兴吗？战友们能不高兴吗？我们今天来早了，所以说等一会儿再转过去。
亲爱的战友们啊，我们一定要珍惜上天给我们这伟大的时代，一定要感恩啊，我们遇到了这个伟大的时代，还有我们一定要勤劳、无私，拥有巨大的胸怀、耐力，不要老看当下的。如果我要没忍住这几个月，那麻烦大了，那就结果不一样了。如果班农先生他要不忍这几个月，不坚持，把自己给卖出去、卖得很便宜，他也完了。
现在，大家从这一系列的事实，看到了一个现象，有理想、有信仰不等于贫穷，同样还可以发大财，而且有尊严地发大财，而且，会让你在有信仰和理想实现得时候，发大财的时候，能让你活得更快乐，更健康。所以呢，越自私的人，越自我的人，什么都不会有，越是这心胸坦荡、无己无私，而且别老想着害别人、别老想着占别人的便宜，我觉得更重要。
所以啊，亲爱的战友们，文贵一再地说要收住自己的心啊，最大的敌人就是自己。
哇！太漂亮了，我当年我就在这里，我就在这里这个勤奋学习，在这里研究一个项目研究了将近两个月，就这个地方有我两套房子呢，这个……将近20年前买的，很便宜，现在值钱了，一直借给朋友住，现在也没要回来。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家当回顾这些一个又一个的事实的时候，我们真的是应该想一想，这过去一个又一个的故事啊，对我有没有启迪啊，太重要了，太重要了，……难用，扔到井里边，始终不给他阳光，那么烂……但是呢昨天一个留言，他从来没有放弃过。所以说战友们，这个非常非常的重要。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</guid>
      <description>内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。昨天因为这个大家游行，昨天我的团队呢一直问我，说：你不能下去呀。我说，我不下去，不下去。说：你也不能在阳台上跟他们挥手，人家“乓”来一枪，怎么办！我说：不挥手，不挥手。
大家看到我昨天录的视频了，10:40我才锻炼完。锻炼完以后，我再热热身，大概就快11点了。这时候小庄和雾亭他们给我的助手发信息：说他们 12 点半才来呢。
然后我就马上把很多律师，昨天是周末，今天是周一，我们递到法庭很多文件要做公证，要签好多。我在那儿bang，bang，bang，签半天。这个时候呢就已经将近 11:40 了，然后我就回去冲个凉，洗个澡。我一冲个凉洗个澡。然后这个出来以后，我还穿了休闲装。我就问我的助手，他们现在都来了吗？他说，都来了。
我们是六个保镖一组，楼上两个，门口一个，另外三个都是在外围的。这个时候他们就给我报告，人到哪儿了，到哪儿了。他们在推特上看，然后他们连着看。这时候我知道，人已经在逐渐聚集了，我也上推特上看了看。
这时候说实在话，我就跟他们商量：我还是下去打个招呼，到门口去。然后他说：绝对不行。因为外围的团队，我没有出去的计划，你这么一来，他说那外面的四个人没来，我们几个是负责你这个的，那你让我们负这个责任，我们肯定不行。所以就在那块儿讲。
在讲的时候，我就在那儿想，我得下去。我越看越不行。我们那个小伙子啊，小胖，谭小胖，在那块儿贴的镜头，还有那老大姐出去腿脚不方便上车的感觉，还有全世界各地都说准备上街，准备上街那种感觉。我觉得我不上这个街，不去和他们见个面，我不能飞去加拿大，但我这门口经过，我要不去，我这不是太贪生怕死嘛？
一个贪生怕死的人，怎么可能说去挑战盗国贼集团呢？一个贪生怕死的人，怎么可能去给全中国人民说，要去追求法治，民主，自由哪，怎么可能！
所以我跟他们商量：这样，我不让你负责任，我要下去，我就是挥挥手。
不行，绝对不行，就跟我急，你要下去，我们就怎么着，怎么着。
确实，他们美国人很认真。更重要的是说，就我们这人不能~~~~我们跟你签了合同，我们不能让你离开。离开我们就负责任。我说，那我现在签字不让你负责任，不就完了吗？
就这说道半天。这时候啊，因为门口我们备用了三部车，平常都有。我说我下楼，我说我下楼，那这样，我就在门里面跟他们挥挥手。
他们说，这样也行。咱先说着就往下走吧。这时候我们就下去了。12 点 10 分，我就进屋随便弄了双鞋，我就蹬上了，然后因为不用打领带，穿衬衣了，我就拿了个长袍，我就给套上了。
我就在门口给招招手。他们就在门里面，我们就下去了。这时候，另外一个在外面观察的人说，他们已经到 61 街，我这块儿是 59 街，他们在 61街，61 街跨过一街 63 街，他们一说 63，还有一些人在那儿聚集，61 街了。
噢，我说是吗，我就下去了。这时候就三个人在旁边，我说，你到那个街头上看看，都是几个人，给我查一查啊。我就把这个人给支出去了。这时候，实际上就剩了俩保镖，在我旁边。
另外的哪，外面的人和里面出去的俩，去看去了。我另外这个保镖，我说，这样，你到这门口看看，有没有什么可疑行动。
因为他到那个街去了。他们就出去了。车在门口，车上司机。我说这样，你下来，你也去看一看旁边的事儿，我把他支走了。就这小伙子上去时，我坐上车，我从来没开过防弹车， 我bangji就给发动着，他”嗷嗷“ 喊着，我就转过去了。
因为我太熟了，我直接就转到 61 街。就顶着了咱们那个 61拨的纽约挺郭的后面的车队的后面了。
我这车门下来，车还没熄火，我就过去了。结果他们看到我了。下来的时候就慌了，郭先生怎么来了。结果一慌，他们车自己车胎没踩刹车，就”Duang “的给撞到车上，车屁股给撞开花了。就是太激动了。大家“哎呦”，你怎么来了。
跟每个人拥抱啊，拥抱完以后，结果这时候，我们老陈告诉我说，我说小庄还有雾亭他们哪？那些人在哪儿？
他们说在 63 街，我这没办法啦，我就走过去，单行道嘛，我就走过去，走到 63 街，这时候大家赶快拥抱，这时候小庄就过来了，大家看到视频，然后被发现，雾亭，又找雾亭。
这个时候这保镖就傻眼了。这会儿走到街口的时候，我就看不行了！这旁边就告诉我，快走！我就赶快就走到Lazente 那边，到街口碰见了保镖。
保镖就不高兴了。哎呀，跟我急大发了，嗷嗷叫，说你这是完全是背信合约，你会把我们杀了的。再一个说是，我们原来说是不出镜头，所以说我们也没办法到这儿来，然后你跑出大街来。就差把我给架回去了。护着我走到 61 街的时候，我的车还在那儿还着着火儿哪，这保镖气疯了，气疯了！最后把我从地下室带上来。然后直接带到我们旁边的一个办公室。
哎呦，我的妈呀，这折腾的我，哎呀跟训孩子，石母训子一样。说:你看你，衣冠不整，因为我刚从这个家Palm Beach 回来，脸上晒T得倍儿黑。说，你这脸晒得倍儿黑，你说你穿这么个鞋，这么个旗袍就跑出去了。
形象完全糟糕，你哪配当领导人！你怎么可能搞政治，完全胡来！你知道这多危险吗？你这出去了，怎么样怎么样！完后，这保镖外围人都没来啊，哇，这时候人都逐渐过来了。然后人家提出辞职。不干了，坚决不干啦！
我说，那我再抱歉，我赔偿，那我说，我必须见。我说我不见我怎么可能，我说我不想搞政治，我也不想当名人，我也不想伤害你们，但是我得对得起我良心，我不能贪生怕死。那么多人都上街，要冒着家庭、国内的自由、安全的危险、进监狱的危险，我不出去怎么可能？
跟他们解释，哎呀，最后他们，这样吧，郭先生，今天先别说了，我们周一我们再研究，团队研究，我们和公司再研究。还有一个其他团队再研究，法律团队研究，你先回去睡觉。
就昨天我到 10 点多时候，最后一个发信息的时候，把我手机给抢过去了。强迫我到安全屋睡觉。所以，昨天我就睡得特别好。现在心情一下子，特别安静，全身特别安静。我一会又要开会，还有午餐。我就刚才呢，今天不锻炼，休息。给大家汇报一下。昨天是实在太美好了。我不后悔。我不那样做，我一辈子难受。
昨天我下去以后，我跟大家拥抱了，我心里踏实，我希望未来能到加拿大，塞班岛，日本，洛杉矶，澳大利亚，纽西兰，欧洲，到各地去和所有的支持我的战友们，各个拥抱，并和你们一起走上街，最后和大家一起走上我们盘古大观，龙头，天安门。我们一起拥抱，高唱凯旋之歌！
谢谢昨天所有的兄弟战友们，真是太美好了的一天了，这是伟大的一天，历史的一天。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
