<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>宝胜 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%9D%E8%83%9C/</link>
    <description>Recent content in 宝胜 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%9D%E8%83%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/421/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/421/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这个刚刚我的律师给我打电话啊，这个希望我呼吁一下咱们战友啊，这个谁给。宝胜捐过钱啊，谁给我捐过钱，有关部门很想了解，目前在郭宝生在国内，这个当时是什么？什么情况下被关到监狱的？有没有认识的老乡同学家人的啊，而且有关部门认为他就是诈骗啊，而且他拿着这个护照。
所有的这个信息里面填的都是诈骗，而且在国内犯的罪和政治没有关系，所以说蚊子在此衷心的。阿肯请战友们帮忙，谁认识啊？了解他过去的还要了解他，过去那个被判刑。和他蹲班房的啊，还有个所谓的他的政治啊，怎么回事？请发给文贵衷心感谢，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00七哥暖场子，和战友互动
郭文贵先生：哎……来了，终于来了。
尊敬的战友们好，这是5月……11号12号呀？哈哈哈……哎呀，哗哗哗的……嘿嘿嘿……打游击，咱得打游击呀，打游击。哇塞！这么多兄弟姐妹呀，（念战友名字）“999”、“CCKB”、“叔叔”，哎呀……好，“9051”，哎呀……还有4位用户一起来的，于婷（音），于婷，“郭叔好”，“珠珠珠”，好好，“184”、“么么哒”，哈哈哈……太棒、太棒、太捧了。
瞬间！瞬间36、38、41，哎呀我的妈呀！这股票这样多好，43，只升不降，哈哈哈……（念战友名）“多伦多”，哎呀我的娘哎。“明洲（音）问候七哥”，好，好，“408文贵好”，谢谢，谢谢。“5894”，哎呀，“2660”三个用户，哎呀，我的妈呀……“CS孙“（音），好，好，哇……amion（音） ，哎呀，好，好。
打游击，郭媒体不行，咱来这儿啊。亲爱的兄弟姐妹们，太想你们了。哎呀，是吗？（念战友留言）“昨天的视频太棒了“，”越来越喜欢”我了，以前不喜欢我？这话让七哥要伤心呐让郭叔呀，“227”三个笑脸，19位用户，哇！“撒瓦底卡”、“2811”，哇塞！直接干到129、131，你说股票要这样多好，从1块钱当当当涨到135、139！哈哈哈哇塞！太爽了啊。（念战友留言）“一直喜欢我”，哎呀，太好了，我就是高兴这话，一说有人喜欢我就特别高兴，我说过有人喜欢你，你运气就好呀！
（念战友留言）“白头发有点多呀”，哎呀，太多了，你看我这儿，就这儿(指着头顶)，这一圈白，昨天发现一个奇迹，过完生日，发现什么大家想想，竟然有两根是红的，跟这红似的(指着西装的扣眼），你看，你看没有？我这长出一撮红的，不跟咱郭媒体的鹰似的红头鹰呀。然后我准备把这块留长，留这么长，嘎……一梳梳到后面，往这一放，可不可以呀？
“Cp”来了，三朵玫瑰花，谢谢，看到了看到了。“57”，谢谢，谢谢啊。（念战友留言）“求主保佑祝福我”，谢谢您。“869”、“红鹰当头”。哎，是呀，我从小就羡慕沧桑感呐，高仓健呐，那种沧桑感。现在不用装，直接就来了。（看手机）谢谢，谢谢，你夸奖，非常……别过了，别过了，这有病了……
哎呀……啥灯光呀这是，今天我楼下的爱马仕店，刚刚拿来了一个选择，郭先生每年都有选择，这时候挺难的，一本，我可以选择，VlP可以选择的Birkin包，别人等两年，我这随时都可以选。哇塞，那颜色都好的不行了，各种颜色的，有最高Level的，有各种的。哎呀我的妈呀，最贵的你想想一个包多少钱？一百七十万美元，你说多夸张。哎呀了不得呀。
我也来了，这是“丽丽”也来了，哎，“木兰”又来了，哈哈，“木兰”，必有“木兰”，太好了。（念战友留言）“视频有点没对焦”，我这看着挺好呀。今天听了刘彦平录音了吧？太好了，（念战友留言）“Dcp”啊， “澳大利亚人支持文贵”，太好了！我能看到老乡，9051能看到打字哈。法兰克福的啊。
西装向大家展示展示，没来没展示过，看看这儿，Brioni(布鸟你)专门给Miles Guo做的，Miles Guo，然后是编号，确实不错。放高点镜头，噢……你来自墙内“7496”，注意安全啊，注意安全。这中不中？
一大早，在北京看你们早上给你们播的呀。为何发伯鲁迪和刚果的文件？它在范围内呀，都在范围内呀。（念战友留言）“什么好听的名字？”你说。我的鞋呀，给大家看看，路易威登特制，路易威登。今天第一次换袜子，原来是RickOwen的袜子，今天的袜子换了。
墙内的“182”。哎呀，（念战友留言）“眼袋不大”。很大！你看看，这么大你看，但是我特喜欢这眼袋的感觉，说明我有经历呀。
（念战友留言）“不要离镜头太近”。噢……老乡、老乡、老乡，（退后）这中不中？中不中？
（念战友留言）“说说那个文件”，哈哈，不到时候呐。岐山先生不会一直在中南海的呀，他是要来美国的呀。
（念战友留言）“你很好奇呀”，好，都好奇呀。（念战友留言）“7758：模糊“，不，我这儿好呀，你怎么会模糊呢？
（念战友留言）“你跟我同年同日生”，哎哟我的妈呀，那咱一起过生日了，生日快乐、生日快乐！
（念战友留言）“谈谈徐清华”，现在不能谈呀。敏感词、敏感词，以后再谈。
（念战友留言）“不需要庇护了”，还是面谈啥庇护呀。噢……推迟方没了，我等着他呐。
（念战友留言）“习近平先生：很好”，哈哈哈，谢谢。
（念战友留言）“闫维文女主角是谁？”“缘分”，“挺好不模糊”，“什么原因？”刚才“习近平先生”给我发得很好，我昨天我录完节目以后，结果我发现这个视频有人“咵咵咵”就造谣了。
7:47七哥先说说马来西亚，刘特佐这家伙太坏了
郭文贵先生：亲爱的战友们，我先在这，我一会儿要申明，咱先说说马来西亚吧。这个马来西亚马哈迪尔先生一上来，这个几个决定，特别是黄金港项目，中国在一带一路黄金港项目，马上开始，了解全部黄金港项目，这是大事呀！投资几百亿美元啊中国，一带一路的桥头堡呀，这个很可怕。这个黄金港是马来西亚这次这个马哈迪尔当选其中一个重要原因，就是中国在一带一路……又来骇客、又来骇客了。
实在是在这个事情上有很多角度看，但是有一样，1MDB（一马公司）刘特佐这是一个核心的核心。马来西亚将近60%投票的人，这个……（看手机屏幕）宇成（音）来了999，宇成啊……这个都是恨1MDB（一马公司）刘特佐，冠冕堂皇地以国家基金的名义……（看手机屏幕）政事小哥又发视频了，大藏龙华寺啊，哈哈，小哥，我太喜欢了小哥，哎呀，小哥你太可爱了，我老说他60岁，他不高兴，说他18岁他就不知道嘚瑟哪去了，哈哈。
这个刘特佐冠冕堂皇地在国家偷钱，这个偷钱是把马来人民偷怒了，而且跑到中国上海躲着，然后享受常委的待遇，天天做新郎夜夜入洞房。然后给他亲爹倒腾来倒腾去，然后马来西亚骗人家阿布扎比的钱，中国以卖给军火为名，中方把钱给了阿布扎比。结果……
（看手机）小哥还研究盘古，太好了啊，我对别人不敢说，对你还敢说，你能研究明白了我还给你钱，我告诉你，对你没有时间限制，你要是能研究明白，研究不明白，小哥那就没办法了，我天天损你哈，你离远着呢。（念战友留言）“爱郭叔”，谢谢Joy（音），谢谢Joy。
所以说，这个刘特佐这家伙太坏了，偷国家钱。马来西亚总共是三千四百亿美元的GDP，它三千二百万人，说三千三也行，大概也就是一万美金的GDP，那么这个国家已经进入一万块人均GDP了。所以说是大问题，这个他们搞的是大问题，把整个马来西亚，可以这么说，埋下了N个地雷，这是整个马来西亚这次投票的根本原因。但是从过去的昨天到今天听说发生了一系列的内幕，他们很多人，刘特佐的家人，还有纳吉布家人往外跑，但没跑出来，跑不出来了，这个感觉我真希望很快发生在中国。
（念战友留言）“冻结帐号的钱”，我的钱，早晚得要回来，那都是合法的，必须要回来，那损失太大了。
马来西亚的事情给我们太深的启示了，未来我们要好好说说，一定要好好地跟你们说说。这事太大了、太大了，这是太好的事啦。他跑，纳吉布他绝对跑不了，而且你会看到翻转啊，这个刘特佐将成为绝对被遣返的对象，所以说多行不义必自毙呀！
盘古一定永远在郭文贵手里，不可能到任何人手里面，他们现在尝试着租承分割拍买，文贵创造的盘古没有人能改变，文贵是盘古的主人，永远不会有改变，大家记住吧。
所以马来西亚的新形势，今天和大家说的。
11：54 请宝胜、赖建民、唐伯桥先生开收据
郭文贵先生：第二个，我在这给宝胜先生和赖建民先生说，宝胜先生，我们财务刚才说，大概付了九笔钱，九笔钱，只多不少，希望宝胜先生收到这个视频尽快给我们开具你的收据，不开具收据这没办法，我们只能律师函通知你了，因为你们付的钱如果你不给收据的话，我们就是犯罪、违法，不可以的。包括赖建民先生给你付的钱，你收到视频呐，看到以后，给我们联络，也把那个收据给我们，这个非常重要。
再个，唐伯桥先生你让捐的钱，你也把收据开过来，否则我们只能给你发律师函了。还有其他的几个，我们会逐渐通知，希望大家，希望大家尽快的收到信息，把收据给附过来。因为宝胜先生八、九笔，赖建民先生也听说汇款就退了八次，结果是用了四个帐号，仨被查封，非常糟糕。所以，我再次跟你们说，希望你们赶快给我们。
（念战友留言）“最爱盘古”，大好了，忍不住多看几眼，好！到时候一定到盘古相聚啊。所以说呢，希望这是一个事。
13：19 战友们多关注马来西亚的事情
郭文贵先生：另外一个就是马来西亚的事情，希望战友们多关注，这里边的意义让我们学习的东西太多了，这里面的突变、这里边的马哈迪尔的政治智慧，他和安瓦尔的特赦，他们俩之间从过去一个副首相、首相到几次鸡奸，哈，挺难听，鸡奸，也就是爆肛，要给送到监狱去，然后现在要豁免，他俩的战略结合一下子，两个小的联在一起成大的了，所以团结还是主题呀。然后，“叭”创造了奇迹，人间前所未有的奇迹，92岁进行政治联合，“啪”，当上了首相，全世界最老的老政客。这可是了不得，对我们实现喜马拉雅法治民主自由中国有绝对的借鉴意义。
14：14 支持文贵的战友，千万不要往彭丽媛女士身上扯
郭文贵先生：另外一个我是昨天啊，我直播完了以后，我看到网络上很多人，我放了一歌，人家闫维文先生的歌，结果好家伙，盗国贼就开始散布谣言了。这是过去一年来，一直以来，所有的人说让我改郭七条的，大家你们去看去吧，这人一定是别有用心的，借刀杀人嘛，就让我成为习主席的敌人嘛，然后让我反习主席、反国家。
你比如说宝胜先生为什么要和他切割呀？你到日本去你去拜靖国神社，那就到底是你的态度还是我们的态度呀？我们挺郭会肯定不会背这个锅的，背不起呀！郭文贵也背不起呀！
然后，你到了台湾去你搞这样那样极端的东西，这不是我们追求的东西呀，中国实现喜马拉雅法治中国了，台湾问题当然就解决了，很容易解决了。现在脑子有病去治脚丫子干嘛去呀，啊，对不对呀？这不太夸张了嘛。
然后真是，昨天播完以后，嚯，我说完闫维文《母亲》那个歌，因为过生日嘛，结果，“邦”，就联系到这个歌星，我说过在香格里拉的事，然后就给人家彭丽媛女士扯上了。
我在此庄重地向战友们，我求求你们，只要你们是支持文贵的，千万不要给人家彭丽媛女士身上扯，跟人家什么关系？人家老家跟我挨着，她是郓城的，我是古城的，固城到运城十几公里，二、三十公里吧，对不对呀？干嘛跟人家扯上去呀？这不就是别有用心吗！对不对呀？就是因为有人想把文贵变成习主席的敌人、彭丽媛的敌人，她的敌人，就是借刀杀人。
战友们你们要是对文贵有一点支持，千万要记住，要打击这些传话的人。还有一个视频是现在……上挂的啊，我不管你是谁，你移花接木，剪辑，说，文贵暗示这是彭丽媛什么的，凡是做这个的视频，我希望你马上下架，如果你不下架，过去我可以看不见，你看到过去这一个多月，我们专门有两个女孩子，是曾经是在美国媒体大公司，非常有经验的高管到我们这工作的，给我们每天都铲除很多YouTube 上假文贵和假文贵的视频。那么如果你现在还保留着视频，如果不把这视频删掉，对不起，我文贵马上对你采取法律行动。
因为有些人传都是正面的文贵视频和爆料革命，支持爆料革命的。但是你要这么弄，那是绝对不行的，你必须赶快取消，你不把这个视频移除，关于任何彭丽媛女士的，把跟文贵联在一起的视频马上移除，你不移除我马上采取法律行动。我再次说一遍，对不起啊，我必须这么做。
17：27 彭丽媛女士是郭先生最尊重的人
郭文贵先生：另外一个，凡是在推特上任何社交媒体上，把这件事情用猜忌、移花接木跟人家彭女士联在一起的，这是我绝对不能接受的，我必须采取行动。我可以这么说，我作为一个山东老乡，这个我接触的所有的中国的官界、商界，特别是娱乐界，我认为彭丽媛女士是我最尊重的，不是之一，是最尊重的人，不是因为她是习近平主席的妻子，是因为她的为人。
我们过去公司几乎所有的人都到我们那走过穴演出过，很多人到我们支持了钱，最后他们发了财成了名，只有人家彭丽媛女士从来不干这种事情。而且我很多朋友，我们的老乡跟彭丽媛女士打交道，绝对是个不为钱的人而且非常正派，绝对正派。这是我们山东女性的骄傲，我们家里边都以她为骄傲。我太太昨天不知道是谁给她发了个信息看了，嗷嗷地跟我叫，今天早上我太太竟然跟我说什么话，我告诉你文贵，你不把这事弄清楚，我再收到这种信息我马上跟你离婚！
18:46 老娘和太太是董事长，不敢惹，吵架吵不出理来
郭文贵先生：大早上起来，你说这把我弄的，我5:30起来，姐妹们我锻炼呀我呀，结果当的一下6点多钟她跑出来了，我想干嘛呢，她用国内的微信，都是家人朋友用，不知家人谁给她发的。所以咱们的影响力太大了，不是几万几十万的事。不愿意了，我们家人也不愿意了，我其中两个嫂子说，这怎么回事？文贵怎么这样呢？咱们山东人的骄傲，怎么这样呢？
然后，我这太太穿个睡袍跑出来了，好家伙，指着我跟我叫唤，现在我不敢惹她呀，跟你们说实话，现在我惹她，这块没有那么多咱们国内来的人，也没人陪她聊天，你说就我们几个人，都是外国人。你说现在我得把她当孩子哄，天天得哄她，你不哄她她不高兴呀，对不对呀？她种的花，我说这花太好呀，实际真没那么好，我说太漂亮了；她做的饭，好吃，比咱那盘古的大厨都好。她现在也不怎么管我，因为她说你千万别让我知道你的事，你也别跟我说，我从来不跟她说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00七哥在郭媒体试直播， 遭到严重骇客攻击；今天是七哥生日，感恩母亲分娩之痛和父母养育之恩
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是2018年5月10号，文贵在郭媒体试视频直播。刚刚在一个小时前我们要直播的时候，你看看这个骇客多少人？（注：对旁边工作人员说）你去一边拿耳机听。你看看多少人骇客我们，这盗国贼是真害怕，就不能让文贵直播，直播就是害怕。有那么恐怖吗？盗国贼多自信啊，干嘛这个样子？
我是从昨天到今天把我累蒙了，真把我累蒙了，这过生日是一个高兴幸福的事，但是由于现在的特殊情况，拜盗国贼所赐，我的生日每年都过成了痛苦，我相信所有的战友们都明白我的感受。实际上不仅仅是昨天，过去的24小时，连续几天来各种事交织在一起，又加上临近生日这一天，文贵心情很复杂。
与父母不能欢聚，不让我度过我最在乎的这种感恩日，母亲10月怀胎之苦，你说就在这一天生下你，多么痛苦，冒着生命危险，任何一个有过孩子的人都对父母有了重新的理解和定义，因为只有拥有孩子的人才知道父母生孩子的危险和痛苦。
而且就在生日这天，实际上是母亲又死了一回，所以中国历史上真正过生日的时候是什么？不是给自己弄好吃的、弄蛋糕、听音乐，我觉得现在简直是疯了；那都是什么，过去？——沐浴更衣，换上新衣服，自己度过这一年当中的生命价值和做过的有意义的事情和值得自己思考的事情，同时思念感恩母亲的今天真真正正地生下来这种之痛和危险、父母的养育之恩。
这个是父母（健）在的，要陪父母静下来，要九拜父母，感恩父母，然后要坐下来陪父母吃饭。我这些年都是在家给父母捶捶背，真的是，按按脚，陪父母喝两杯，聊聊事，聊聊过去的事儿，满满的回忆满满的幸福，真是过惯了，这就是人生，人生以为今天拥有的明天还会拥有，后天还会拥有，甚至会更多，实际上不是的。
你与父母过一个生日实际上就少了这么一年，就少了这一日，真不一定明年就有今天，那么每年过生日我都告诉我自己，这跟父母在一起每一天每一秒都要珍惜，如果不珍惜可能哪天就真的没了。这就是为什么我的人生哲学很简单：过好今天。
所以我跟父母在一起的时候，我极为的珍惜每一秒钟，说每次我父母过大寿和我过生日的时候，我这个仪式都不少，这个是绝不少的，而且非常之严肃，当成大事。
因为我觉得人生没有多少天你可以跟父母一起过生日，人生没有多出来的一个或两个人可以让你去这样感恩，去过你的生日，这是唯一的就是母亲和父亲生身父母。所以说这是为什么我感触那么深，我们家里面我母亲生了10来个孩子，成了我们哥儿八个，那么加上我父亲，我们九个男人，就我母亲一个女人，所以我对母亲这个词和女人这个意义理解完全不同，这是为什么我一再地建议所有的朋友们要对女性加以尊重。
昨天和前天我发出去的那个郭文里边，实际上是因为咱一直被骇客，骇客完以后，所有的文字，就是那个鼠标（光标）它都是的乱的，发出去的东西……
直播现场工作人员：现在就这样可以吗？
郭文贵先生：好好。
直播现场工作人员：这上边是亮的。
郭文贵先生：很好。看着是这上边很亮，大家都给我说这个，说看着上面很亮，很亮。你可以把那个（灯），稍微开一下那个（灯）。
直播现场工作人员：可以啊。
00:05:45七哥建议男人一生中不能得罪老婆、母亲、岳母、女儿这四个女人；女人不要得罪婆婆、母亲和女儿这三个女人
郭文贵先生：所以我跟所有的人，问我说：“文贵你怎么分享一下赚钱的成功的秘诀，怎么成的这个事业……” 我真的是发自内心的我给所有人建议，我说一生当中（任何）一个女人（中）不要得罪三个女人：你的老婆、你的妈妈、你的岳母、你的女儿，你千万别得罪，这个得罪，你就没好日子过了，这是绝对的。
你去想一想，人家生下来女儿最后嫁给了你，你想你有了孩子以后什么感觉？你不疼人家父母，不疼人家母亲，那你看能有好日子过吗？早晚一天的事，你也麻烦，但是运气一定不在你这一边。
因为你老是让人家父母不高兴，但是人家担心，担心就是怨恨，怨恨就是非常不好的，非常负能量的东西，那么你（对）自己的母亲你也不好，你就说母亲是大地，连大地都没了，你在哪活着？所以说绝对不允许对自己母亲不好，对自己的岳母不好。
再一个，你（对）老婆你要不好的话，这日子有法过吗？那是你家里边的，这是家里边的书记出问题了，那你还有法过吗？——没法过了。
再给你的女儿，你说你（跟）女儿成天就是不开心，你不疼你女儿，跟你女儿不和谐，咋过的日子？——没法过。这四个女人任何男人不能得罪，这是核心。
任何女人不要得罪另外三个女人什么？一个你的老婆婆，这是非常非常关键的；当然还有自己的母亲，一个女儿跟母亲关系也不好，那就麻烦大了，跟老婆婆的关系不好，你这是一定倒大霉的；然后你跟自己的女儿感情不好，这个妈妈和女儿有时候老是不好，这真的是会非常难过的。
所以说任何一个女人不要得罪这三个女人，任何一个男人不要得罪那四个女人，否则就太难过了。
本来我这发出去的信息的郭文没有郭文，我发了（之后）就发现坏了，人家给骇客掉了，还几乎乱码了。（对工作人员说：怎么样？现在正好，我看看比刚才好）现在我看多少人（在线）？大家现在看得清不清晰也不知道。297，297。这个肩（膀）怎么这样啊？（注：衣服肩膀处褶皱多）
（对工作人员说：我看看，我看看这个（效果）。）
所以我这试（直播），咱现在试试看郭媒体这个怎么样。咱这个直播试完以后咱就要打开直播了，所以说今天看到了直播前的一个小时紧急斗争，这个骇客他也不睡觉，现在五毛也不睡觉，我估计都在美加在这待着吧？已经出国了五毛，你看看这骇客，疯狂了，疯狂了，真是疯狂了！
所以我这是我过生日的感言，我再次的给所有的战友们说千万记住女性不要得罪那三女人，男人不要得罪这4个女人，否则你的噩梦就来了，身体一定不好，运气也不好，你不信你就试试。
如果你能把这……女性把那三个女人关系搞好，男性把这4个女人你关系搞好，你试试，你的精力也来了，你的财运也来了，然后你这个更重要的事情就是你到哪去，你感觉到就是阳光明媚，太不一样，我感触太深了。
00:10:30官场上实力远远大于任何常委权力的财政部的周来振、王保安、张少春都被抓了，这是共产党一党专政体制的恶果，缺乏监督
郭文贵先生：说到这儿我给大家讲个故事。头两天大家没注意到张少春，财政部的副部长张少春，前党委副书记。这个副部长被抓了，大家都不注意这些年抓太多人了，这张少春是我好朋友，财政部里面曾经有三个牛人，这个牛人是谁呢？
第一就是前党委副书记副部长叫张少春，东北的，辽宁葫芦岛人士，当时是财政部的，叫做张少帅，张少帅，河北的张越书记叫做越少，他叫张少帅，确实本人很帅。我看到网上的照片非常难看，我估计他已经开始害怕的时候了。
那么他这个人了不得，管着全国各省3万多亿的每年的财政预算，你去想想，各省省委书记省长，就别说市委书记见他，那不是叫孙子，是重孙子，各地的书记省长带着美女美食、山珍海味（见他）。
这个人穿衣服，那我真是很少见中国人那么懂衣服的，全世界的名牌名布料，各种手表，家里面那个窗帘，当年安全部潜到他家去新装的房子看那个窗帘，仅仅窗帘，一扇窗帘，一扇是360万港币，是什么的？是爱马仕控制的一个布料厂，这个布料厂现在已经是名字改了，改成爱马仕，原来是另外一个牌子的，那个全是绒的编的。
当时中纪委是在2016年盯上他的，这个人的品位、酒量、见识、人的形象和权力，那都不是人能想象到的，中国绝不等同于你高官就有实权，不是的。中国真正是处长政治，处长可能更大，如果一个副部长权力到那，了不得了！
他的前任是一个财政部的朱部长，也被抓了。朱这是一人，第二个人，朱部长有个秘书，叫什么？叫周来振，东北辽宁大连人，绝对帅哥，号称是财政部的……他俩老竞争谁是第一。
周来振本人很帅，周来振的老板朱老板被抓以后，他从财政部的财政规划师到了中国民航总局，到了财政司当司长，我们说民族证券的时候跟他认识，后来周来振任当中国民航局副局长，是李家祥当一把手，（周）当二把手。这个人了不得，这个人也很有品位，很会穿，跟张少春总是比较，当然了他的段位还不如张少春。
第三个核心人物是河南的，河南老乡，就是叫王保安，财政部副部长。大家看到到统战统计局以后被抓的。
这三个人我都认识，都被抓了，张少春一直没被抓，我很惊讶，因为我知道他给（王）岐山办过大事，给孟（建柱）也办过大事。他的大笔一挥就几十公里的高速公路，他的大笔一挥就是几亿几十亿，太轻松，太轻松了！
那个航空界的美女他得先选，有了美女你必须给他，各航空公司的老板、党委书记见了他，那真是重孙子，但（他）就没被抓，看来这个人还是很有料的，结果就在头几天被抓了。
这个人有个女儿，对女儿极好，女儿超懂吃，超懂，有品味；对老婆不好，曾经对老婆很好，他太花了，然后他也没办法，也不敢离婚，还有为了仕途，他对他岳母他们家曾经很好，后来非常不好。
那个周来振是离了婚的，周来振对他岳母家极不好，极不好。这个王保安不用提了，对他家人特别好，对他老岳母家不好。
这仨人你都不知道有多牛，官场上他们的实力远远大于任何常委的权力，那个实力、实力啊，实力不是权力，金融的权力，但是想让谁富是一句话，（现在）都被抓了。
大家好好看看，这里面故事可大了去了，我见过的他们的那种嚣张，那种权力，那种各省省委书记叫前进快跑进财政部是各地一年最核心的政策，要钱去嘛。
那我见的时候太多了。某省的省长现在已经进了政治局了，后来省委书记见了他们以后，那都是大杯子喝，半杯半杯的，半杯就是半斤白酒，那带着都是山珍野味，都是全世界最优秀的东西。
在这边就跟狗一样，前半小时还有礼貌，后半小时基本上是骂，再喝酒了，就是（下）命令，喝醉，然后一定是那有黄色故事，讲完黄色故事一定有美女陪，那全都是，你要在全国各省市，你要提张少春，周来振、王保安，那就是爷。
但是他们的个人的父母给他们良好的身材，一个很好的学校，很好的教育当上了高官，最后都成了阶下囚。这是这个体制，魔鬼的体制，好人进去必须成坏人，坏人进去必须成魔鬼，魔鬼进去必须成魔王，否则你活不下去，这就是这个体制的可怕。这就是我们改变体制的原因，没有任何人是完整的。
今天财政部的很多人看到这个视频，你们去想想当年你们最羡慕的人现在不都进去了吗？一茬一茬的，难道他们都是坏蛋？天生就是坏蛋？我绝不否认这人都有问题，关键是这个体制谁没问题？这就是乌托邦，这就是共产主义，这就是中国现在的一党专政的体制，缺乏监督，全部是假大空造成的这种恶果。
最受害的人就是中国的精英，你在社会上没权力，你进了体制内你就必然是这结局，要不然你当这个蛆，当这蛆道的蛆，一辈子窝囊死你，病死你，喝死你，然后要么进监狱，所以说当了中国的高官进了中国的党员名目里边，不是地狱就是监狱，两狱政治没什么选择。
所以在他们身上我看太多了，我这是有时间跟你们说说，你们没法想象。现在一个政治局的委员当年就找他们要钱的时候，都是已经喝了几场了，然后在我们一个公寓里面跟河南的岳文海，周口的岳文海，这几个人全是岳文海介绍我认识的，这哥们儿政治拉皮条绝对是中国前5号人物，都他介绍我认识的。
省长喝得差不多来了，晃晃荡荡的，然后还拿着电话接着，在门口先说话没说完，结果其中的王保安说：“站起来，你给我滚出去，别在门口打电话，你装什么装，什么常委？你给常委打电话上我这里来干什么？出去！” 哥们儿傻了，然后关门，把他撵出去，这回就真的人把他给撵出去。
这个省长现在是政治局委员，那哥们儿就是非常难受，一再道歉，就给人家撵走了，现在就在政治局了，我估计也快抓，因为什么？这几个人一定要把他咬出来，一起嫖、一起贪，一起跑财政部，太多了。
另外一个，我也是看到一个省委书记跟我们一起吃饭，就在吃饭的时候，我的老家的人来要高速公路的事，要钱如何如何说，结果给张部长一看，张部长一说：“这是多少？ ”“12公里”“哪？20公里！”从6000万的高速路变成了1.2亿的，省级高速路变成了高速路，就是这么简单，他的权就这么大，老百姓的钱就这么被卷走的。
当然后来我制止了，没有发生。我在这敢说，我就发生，我不是给人授人以柄吗？我看到太多了，我经历得太多了，所以看到这人被抓的时候感触颇深。
首先我从人格上说，千万不要去对给你生孩子、把女儿奉献给你的这样的女人发飙。我看到他们骂丈母娘的时候，我说你早晚得出事。骂丈母娘骂得那个难听，就跟安全部我认识那个官员，我原来说骂他亲妈就是个三字经，“咣咣咣”地骂，丧尽天良简直是，所以说后来都这结局。
00:19:55七哥生日之际收获了山呼海啸般的祝福，这是七哥一年多来说全真话爆料赢得了大家的信任的结果，但七哥最不需要过度的夸赞，战友间以诚相待比什么都好
郭文贵先生：这些说到这个时候，大家也都来了，我看（在线）400多人了，我在此首先在我今天2018年的5月10号，首先让我感谢过去的将近二三十个小时所有的战友给我送来的花，这是真的我希望永远不要再送了，因为我从来不接受别人……生日给我送礼物，从来不接受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：来了吗？哇！已经六位啦！已经六位啦！好！
（念战友留言）哇！“沙发”！ 4661。“踢你踢你踢你”！5865！5865！5865！（工作人员送东西来）来！拿过来！没事这个镜头还没转过来呢！先把水放这！好！得给我拿一个那个黄的夹克来。一会儿冷了给我披一下！拿个黑的吧！那个鳄鱼的那个……
“早”上好！爱你！Forking：一直在等待”！对不起了，我晚了几分钟，晚了几分钟，因为来客人了啊！“0717。耶稣爱你”！哎哟可千万不要说万岁！那是害文贵呢！不好！“大贵好”。这话我爱听！哎呀，真是不孬啊！哈哈哈哈。
大家看看中央公园漂亮不漂亮？没声音不会吧？声音怎么样？浙江人聪明，习主席就喜欢浙江人，用他的话说：“浙江人不捣鼓人，不捣鼓事儿，只干事业！”
“大家好！RallyXia”。多伦多的朋友好！“7128：有”。有声音啊，我也把我当自己家人对待；“98”，我也是！在这都是咱自己家人啊！ “WimanMM：郭叔叔好啊”；你好！你好！“999；宇成”。
我要转镜头了啊，
工作人员（送东西来）：等下
郭文贵先生：干嘛？天呐，你给我拿那么厚的，你要热死我吗？天呐你干嘛么？你要搞那么热的东西！谢谢啊！谢谢！
（念战友留言）“自家兄弟……”哇塞，直接300又直接368了! “再漂亮也不如文贵漂亮”（笑）。等等啊，因为我这有服务人员给我拿东西，我刚才刚运动完，别把人家给上了镜头了！
抱歉抱歉！刚才我突然间来客人了……今天文贵很黄色啊，注意啊！很黄色、很黄色啊！相当黄色！这小哥干嘛去了小哥？“73！Cyj；你好！你好“！我谢谢了啊！“爱你，7768”；爱你爱你啊！“赵，姓赵啊”；谢谢谢谢！谁在我旁边？服务人员，服务人员啊！服务人员！
“哈哈哈哈！0405；开心小蚂蚁”；谢谢啊！“Osy”我念后三数啊！“095：看不见黄”；我黄，今天超黄啊！“711”；好呀！“去年情人节你在平台关注我了；哈哈哈哈；king king king；黄皮衣”；黄皮衣！（笑）yellow leather；小哥也在；“豆豆豆”上次唉呀……；好! 木兰! 木兰! 木兰！木兰终于来了啊！你好你好你好！
“哈哈！你念我”；上次我是和豆豆开玩笑呢，结果呢差点抑郁症！“869；小蚂蚁”；400多人了；噢，上次显示300多，结果我一放下的时候是1700，后来第2次的网络一打开的时候是3000多，哇塞这什么情况这是？“711：见到你很开心；要换个网络啊；有声音；求翻牌！求翻牌”；你翻叔叔牌吧你！唉呀! “957、957、957”!
这两天啊，我这个老关注黄色的那个这叫什么——一个叫自由自在的风，老给我发那个黄色网站，这个我每次都点开看，我不拉黑他——原因很简单啊，接下来我要在专家的建议下，在黄色网站放点小视频！说不定哪天哪个网站就放出视频啦！哈哈哈！“视频直播的请求”，老想加我——8596，我不能加你呀；“安徽工业大学”；谢谢谢谢！转了！不等了！
嘿！大家好大家好大家好！大家好！很黄！今天很黄！相当的黄！（比划胳膊做运动）“嘎嘎”刚才做，哎哟我这胳膊你看看做的这肌肉（展示胳膊肌肉）你看这肌肉都成啥了？嗯？嗯？嗯？（笑）大家好！大家好！今天是黄色系列！黄色系列！
“草！真他娘帅”！是谁呀？你说是那个5.1共振的发起人是吧？你说他帅是不是啊？不够意思吧！“镜头太高了”！（调整镜头）这意思是吗？是这意思吗？中不中？这样中不中？这样中不中？“有点卡顿——镜头”；现在可以了吗？镜头？EER（战友呢称）？咱听话！ 咱现在我就认为我最大老板就是我们的战友——草根战友、小蚂蚁，小蚂蚁啊，这是我认为这是最核心的，永远不改，你们是最重要的！最重要的啊！
（06:52）五一共振没发生；调侃豆豆
郭文贵先生：好！刚才我在运动的时候就想了很多很多事情。“河南人民发来贺电”；谢谢。我就是在运动的时候5.1共振昨天发生什么事了呀？北京天安门那个像是不是摘下来了呀？是不是换了个人的像啊？有没有发生啊？结果我发现天安门网站天安门楼还在那，中南坑里那几泡水也继续在晃荡，天安门上的像依然挂在那没换人……
然后我又赶快通过我的渠道——亿万人的渠道可以说是，咱不能说是哪个哪个群！马上发出, 密码“嗒嗒嗒哒哒”他、他、他、他、他……结果反应：“郭叔！没共振！”我说：“搞明白了没有？”，然后大家回复：“没有！”再三确认，然后我就开始上咱的推特去看，发现有一个傻子上当了叫豆豆，豆豆竟然是一夜傻乎乎的呆着个脸，仰望星空，穿好了各种战服，像猫狗大战那个猫一样背后别着好多叉子、刀子的，“咔咔咔”的准备要上阵了！
结果还好，他提前比较尊重泰山娘娘，泰山娘娘保护了他。白在那站了一夜当了傻子，结果泰山娘娘庙里边人家扔里边有贡钱也没啦！估计被豆豆给偷走了！哎呀！这世界太荒唐！这世界实在是太荒唐！真是让人受不了！“瑞士人发来贺电”！谢谢啊！“今晚不用横屏了”！谢谢谢谢啊！
“什么时候放黄视频啊”？不要说脏话啊；这个我行……，什么5.1我又赢了，我跟他赢得着吗？我跟他赢得着吗？“豆豆躲到娘娘庙去了”！哎，注意啊！豆豆啊，想出家别往那儿去，别装！你要想出家我给你介绍个地方——南普陀！
南普陀就舟山普陀， 舟山普陀在后山专门给女士有出家的一个地方。不能叫那个地方！不能叫那个地方！那地方晚上唱卡拉OK呢！豆豆可以去，还卡拉OK你知道吗？偶尔还走走猫步（模仿走猫步）“咔咔咔咔”走点猫步什么的，挺火的，豆豆可以去那里——南普陀！
（09:53）政事小哥发现了99999；龙摆尾，龙戏珠
郭文贵先生：“要看冰冰：舟山去过”！舟山郭叔在那块儿经历了很多事！“九五至尊”。大家上次看了吧，我看到有战友神人，特别这个政事小哥，我现在我觉得他真的不止60岁，我估计这个人是个人妖，你知道吗？你说他咋这么能呢? 就他发现了99999—— 5个9 ！
9999.9（米）——这件事情我郁闷了一年说实在话，我咋就这个梦里边就真梦到了这么一个（数字），我大伯连个1都不会认识，10来岁就当兵去了，他老人家给我托梦竟然让我去看看这个前面那个亮光！结果我还会玩了Google Earth，结果我一次次量，我就简直不敢相信——竟然发现99999!
后来我还不服，我最后找了北京市土地局测量处出了文字的东西——盘古大观的尾巴——龙尾巴——龙尾，“龙摆尾”是啥意思啊？龙摆尾啊！龙摆尾！那就要换江山了！“咔”到那个“龙戏珠”那个“珠”——就中国人要重新生的龙蛋龙珠！结果正到那裂开的缝9999.9（米）简直不可思议！
这文贵编不出来呀！文贵无法编出来呀！什么刘邦白蛇呀，什么什么这个这个这个那个那都是瞎编的——无可取证！现在好了，你就说你可以上Google Earth一查……中间那个白塔正中间有两个核心的我还没有说，我说了真的是兄弟姐妹们咱们小蚂蚁们你们会受不了的呀!受不了的啊！大家未来可以发现秘密!咱那位战友查的很准，小哥查得很准，但核心没找到，核心没找到！
（11:57）陈氏兄弟的近况
谈到昨天啊，我真的把“5.1共振”这个事我都快忘了啊！我都快忘了！怎么就是我今天早上谈到这个“5.1共振”呢？不是我今天看人家笑话或者希望人家失败——不值得，因为在昨天下午发生了一件事。唉呀！挺让我惊讶的啊！这我不能说那么细——我不是端着！郭叔不是端着的人！
最重要的事情是昨天的某个过去专案组的一人，好久没有没跟我联系了，我以为他也被抓了呢，结果这个哥们昨天就是大陆的深夜给我打电话（念战友留言）“49690！京F47690”！厉害！刘志华的车号啊！刘志华的车号啊！他呢就给我（说）：“郭先生这个好久没联系了，我跟你联系一下……”
然后就说了个事情让我很难受——就是陈氏兄弟！陈氏兄弟！说被他们给打惨了！打惨了！这俩兄弟是你认死不服啊！认死不服啊！而且是非常重要的事情——这俩兄弟从头到尾都喊的要打倒共产党！打倒盗国贼！最后是就是没办法，不能把他俩就毁了相啊，他俩都加拿大护照啊对不对啊？
说怎么办呢？还不能那么折腾他，所以说呢还得让他们吃，结果这俩哥们啊比谁、比我说的——我原来说错了说：吃三个人的饭，那个陪他小吴说：“郭先生你说错了，他一人吃4个人的饭！”所以说昨天我听了心里很难受——就这俩兄弟被打。但是呢我说实在话，为啥我让家人你们也不要担心？
因为很简单，他俩从小到大经历过各种挫折，而且在体制内也是潜伏那么多年，而且做医生出身的成天面对尸体；那个人是玩枪的！那也看过很多实战。所以说他俩心理素质和身体都没问题，都有准备的为了今天。这样的人他说啥我都是信的！另外一个非常关键，这俩人呢有兄弟、有队伍、有勇气、有理想、有情怀！不一样！
所以说呢我说家人你经济上有困难可以找我——里边的事我现在是传达给你们了，加拿大政府，还有新加坡以及其他方面包括美国都在关注这事，他一定会出来的！一定会出来的！而且呢他们犯了一个愚蠢的错误，弄这俩人犯了愚蠢的错误。因为这俩陈氏兄弟的报道，大家也看过了。这陈氏兄弟弄的时候，这个根本不服，不服。然后在较量当中，他们犯了极端的错误。接下来这事都会公诸于世，所以大家不要担心。
（15:17）海外民运的募捐陷害了陈氏兄弟
郭文贵先生：昨天这事弄得我心情很兴奋，很沉重。但是这位专案组的哥们给我讲了一句特别关键的话：郭叔，你能不能别再跟这海外民运掺乎事了。
我说什么意思啊？他说我们头一段时间抓了一些人，抓的那个人都是跟海外有联系的。就是什么，一些民运的人叫他们捐钱。这个陈氏兄弟出事的主要核心，我现在要重申一下啊，是因为陈氏兄弟在汇款当中……呃，我今天就说白了吧，前天这事已经露出来了啊，这个本来留给路德节目说的，我现在暴露一下吧。
这个他暴露是什么情况呢？就是我们公司的香港财务，是一个专案组派来的卧底。首先这个人就是卧底，而且头两天让我调来了美国，才把他调来美国，前天晚上偷偷跑回去了，偷偷跑回去了。那么同时，这个人给专案组看到了我们给他汇钱。更重要的是这陈氏兄弟犯了个极端的错误，就是给国内人分钱的时候，钱被人给盯住了。
而且盯住了的同时，这个最关键是给了中南海里边专员的钱，专员也需要钱，给中纪委的，给公安上的，给钱，都被人家给盯住了，所以很多人被抓。
这俩兄弟最大的贡献是他提供了很多领导人的视频，他在这个视频在传的过程当中非常的厉害，他有一套独立的系统。但是他有独立系统，但是呢钱没办法进入独立系统。他呢就汇钱被人给盯住了。
钱惹了祸，然后叫人家给盯住，再加上派了卧底到我们香港公司。加在一起，然后就瞄着他了，这是一个大部分的故事。
（17:17）国内很多人因捐钱被抓；爆料革命断了海外民运的财路</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/260/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/260/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我说说昨天郭宝胜先生这个跟我见面的经历，昨天当我发出我在华盛顿DC的照片以后呢，郭宝胜就找我的助理理和我联系，我是真是约好了了会，没办法，赶快冲下去，在
酒店楼下的酒吧和他见个面，见到宝胜先生我深刻的感受，宝胜先生这个人啊，这次是我最直接的和他面见，宝胜的相貌太好了了，还有一个我这个人喜欢看易易经，看面相，手相，宝胜先生的手长了了
一个宗教手，这个人的命啊，有时候天注定，什什么叫宗教手呢？
我几乎看过全世界各种宗教人士，一生吃宗教饭或者传播宗教的人他有特征，宝胜的手是宗教手，还有他面色红润，人非常之厚道，能看的出来老老黄牛这个词啊，我当时就是顺口一说，很适合他，这人非常的忠诚，有时候可能拗，但是很忠诚，而且这人非常的执着，气场非常之好，很有积极的力力量量，看到他很激动，我也很激动，但是韩连潮先生和我一起下去的，他不不会照相，照的相很难看，你像现在多好看，是吧。
那么因为我一开始在酒吧就开会了了，在见其他那几个人，见人的时候，很多美国人都认识我，喊一切都是刚刚开始啊，郭先生，我是华盛顿政治学院的，想和你谈谈中国的腐败啊，等等等，所以我就上来了了，我还有另外一个会，当我下去的时候呢，那块又多了了一些人，人也比较多，时间很急，人已经下个会就到了了，所以说的并不不多，但是宝胜昨天给我传达了了很多的信息。
比如说，他强烈烈的强调，说很多人对你不不反习啊，宝胜非常有意见，你得表态了了，你得反习，而且很多人怀疑你回到体制了了，经过跟他聊的半小时啊，我有三个很深的感受，就是我们最最坚定的，绝绝的反盗国贼的宝胜先生竟然能受人家影响，让我反习，让我反习不不是送死了了吗，什什么喜马拉雅，直接去火葬场了了，那不不是傻吗，那不不是上了了伪类们的当了了吗，上了了王岐山，孟建柱，江泽民，曾庆红，傅政华的当了了吗，给他们一个借口，以国家力力量量对付咱，
人家川普总统都不不反华，他都不不反习，他要搞贸易易，你这不不是找死了了吗，所以但是我理理解宝胜先生的境界还不不够，但是他很认真，我想再次说，凡是让我反习的，都是我的敌人，都是居心叵测，文贵绝不不反习，我当时给宝胜先生说了了因为有各方面的考虑，我不不反习，但是如果他继续要做独裁，或者让中国真的没有法治，3年年后我一定是最大的敌人。第二个我的感受是，宝胜先生说，郭先生，有人说你回到体制去了了，真的假的，就这话他也问我，
我能回体制吗?回得了了吗？被哪些人说出这样的话，说这话的人叫李李一平，那个李李一平，一辈子都结束了了。他在江湖上不不会再有人相信他了了，也不不会再有人尊重他了了，因为他这一句句话就把他自己的一切给干掉了了，因为都知道那是假的。所以说，我在这里里建了了很多华人都给我说，那个李李一平就一句句话就结束了了，就完了了。我们再也不不理理他了了，这个人就是一个骗子，绝对的骗子。哪有说这话的？就像陈军说，“我是共产党派来的，专门来收拾拾民运的 ”。专门挑拨我和各位民运人士之间的关系，他原来天天骂民运，天天的好像就是救世主似的。他现在要利利用一切民运，被他骂的人，要来反文贵。
那么跟李李一平一样，他完全不不顾事实，不不顾事实的结果是什什么？结果就是被大家完全地抛弃了了。所
以说为什什么这话能影响宝胜呢？宝盛先生的这个（手指脑袋）是有问题的。这个脑子有问题，但是他很真诚地被影响了了，真让我很震惊啊。但是也看出了了他的可爱。
第三个让我很震惊的事情就是宝胜在昨天，给我提出来， “郭先生啊，咱们要成立组织。 ”咱们要成立什什么什什么组织，要搞演讲。我当时我就说了了，我说宝胜先生，你千万不不要提这件事情。搞组织，有共产党和盗国贼控制的咱们国家的机器，就会对付我们，我们的什什么组织能扛得住他们呢？扛不不过去。你去演讲，巡回演讲，有什什么用？
我再次重申的事情，郭文贵只请求我们的小蚂蚁们，战友们，兄弟姐妹们，传播文贵爆料料，在力力所能及，不不影响生活安全和自由的情况下，这是一。第二个，任何人不不要有随便便的所谓的个人行行动，还有
成立各种组织，和依附各种组织，一切这样的后果，你自负。因为文贵付不不起，你也不不要拿文贵
比。第3个任何情况下都不不要搞募捐，任何情况下都绝不不允许，怂恿别人拿钱干什什么事，或者是拿命干什什么事，或者是让别人以安全和自由为代价去干什什么事，特别是不不能以郭文贵爆料料。这三点我再次重申，这是不不允许的。
所以我就不不能明白了了，我们的尊敬的宝胜老老大哥，竟然在这个时候，还受此影响，多么伟大的人物啊，多坚定啊，是不不是？竟然这样，当然我看到了了，他马上就改变了了，这是他最好的一面。同时我感到了了他真的真诚可爱。
最后我想说的是，原来我见了了雾亭，宝胜先生，激动的呀（不不得了了）。但是昨天，人家宝胜先生录视频，顺便便把文贵给稍出来，多可怜哪，文贵落得如此下场。咱们中国人有一个习惯是，一回生，二回熟，三回就拿你不不当一回事。夫妻为什什么过长了了就没有亲近了了？不不尊重，一说话你怎么怎么着，你怎么怎么着，一说朋友，哎哟，我太了了解他了了。了了解就等于没有尊重，了了解就等于好像别人
没有什什么了了不不起的。一熟了了就变成了了一个不不尊重。这就是我们不不好的习惯。文贵昨天冒着生命危险，也是在保安的坚决反
对下，下楼跟宝胜见面半个小时，宝胜也等着。宝胜先生只给我在录视频的背后，给了了我那么一
点点的时间。唉，也就这样吧，啊。（河南方言）再说啥呢？说啥也不不中了了。开玩笑啊，刚才是跟宝胜先生开玩笑。
实际上，完全是宝胜激动万分，激动万分。我能感受到，我也是很激动。我抱了了他两三次，他抱我不不太诚恳，我抱他比较诚恳。抱女女同志不不敢太使劲，抱男同志使
劲抱。这个很开心，非常开心，温馨的一刻，连我们身边的团队都感动了了。谢谢宝胜先生的时间。
谢谢大家！一切都是刚刚开始！
(对面，白宫，在搞活动，这是什什么情况？)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：We create history. We create history, right?宝胜。It’s my cool family， called郭宝胜。He is good person.Invited the same thing people. It’s no clear. So we need change 720 to 1080.
This looks not good. Let me look not very handsome.对啊没事的，build out of service, have to understand why. It’s very so stupid, tv so high, too high. 好。所以这是一块的，yeah.
——中文大意：我们正在创造历史，对吧，宝胜。他和我是同一个姓，他是个不错的人，人以类聚，现在的影像不是太清晰，因此我们要从720调到1080. 看上去不太好，让我看上去不是那么帅。要找找原因，这很傻的………。
郭宝胜：嗨，文贵先生我看到你了。
郭文贵先生：哎，宝胜你怎么看着你比我好看呢，宝胜先生，我不高兴了啊。
郭宝胜：没有，我特意的打扮了一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月7日接受郭宝胜采访</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/132/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭宝胜先生：尊敬的推友们，大家好。今天非常荣幸邀请到郭文贵先生，来做客郭宝胜政论频道。郭先生好。
郭文贵先生：宝胜先生好。所有的推友们，大家好。这是郭文贵，谢谢大家，想大家了。
郭宝胜先生：这段时间哪，所有的推友都非常想你啊。可以说一日不见，如隔三秋啊。用这个热恋中的男女形容啊，那差不多。很多网友说，就像热恋中的男朋友，女朋友，没打电话一样。啊，这个，一日不见哪，不思茶饭。啊，为伊消得人憔悴啊。简直达到一个相思的境界。很多人还说是，就是你不爆料，大家问候一下，他们也非常满足啊。
所以就是非常期望听到你的声音。啊，见到你的身影。大家现在目前哪，最关心的，还是你的家人。啊你的家人的状况。我们知道前段时间开封市法院进行了宣判。你的五哥郭文英，还有侄女郭丽洁，啊，被判重刑。啊，你为此，也非常痛苦。不知他们的近况如何，等一下，你可以详细讲一下。另外哪，当局这样做，完全把他们做人质。啊，类似当时这个项羽把刘邦的父亲还有太太给抓起来一样，所以他们对这种做人质的卑劣方法，不知道你有什么应对的办法。好。
郭文贵先生：啊，非常的感谢，非常的荣幸，能上宝胜先生这一期的直播。啊，特别的感激所有的推友们对文贵的关心和担心。
特别是在这个最特别的时刻，在我们爆料将近9个月以后哪，中共的19大已经是开完了。我们的这个当时检举，揭发的王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军都有了新的工作职务和新的安排。那么，可以说，第一阶段，我们取得了完全的胜利。不但如此，我们也确实获得了全国人民，14亿人民，绝大多数人对此事的关注，对此事件的关心。以及我们要达到的其中之一目的。让中国人睁开眼，啊，这个把耳朵竖起了，张开嘴巴，让中国人得到真相。让世界上更多的人看到中国的现状。
那么，通过这九个月的爆料，我们可以说是完整的达到了这个目的。完整的达到了这个目的。那么，是绝对性的胜利。这个胜利，关键在有海内外的有良知的同胞，还有追求中国这个法制，民主，自由的这些所有正义，有良心的推友们的支持，和帮助，和冒着风险一起奋斗的结果。
当然了，我们这里必须要提到的事情是，没有第一期的明镜，让我们上这个节目，啊，我走上这个国际上的这个社交媒体的舞台。没有后来像宝胜先生，赵岩先生，啊，还有像澳洲之声，像很多很多，曹长青先生，啊，当时辛灏年先生，等等等，啊，这么多的社交媒体，像森哲呀，小民之心，还有这个这个书斋夜话呀，这都是一个个的社交媒体的出现，啊，社交名人的出现，用这个现代美国发明的世界级的科技，给了我们巨大的空间。
那么在这种情况下，我们是一个完全，无法想象，连盗国贼也不敢相信的，这种社交媒体为手段，大家前所未有的团结在一起，一致来面对盗国贼，赢得了我们第一阶段的绝对性胜利。在这个绝对性，历史性胜利面前，我们要看到了一下的几个问题随时出现。因为，盗国贼真正的意识到了，他们的流氓手段，和他们的卑鄙手段，和那以往所有采取的超限战，在这一次，不灵了。那么另外一个，他们一贯以绑架家人，把家人做人票，做肉票，绑架的这种行为，也不灵了。那么一贯的他们在西方实施的蓝金黄，BGY成功，这次险些成功，但最终它没有成功。
那么，在以上的这些问题面前，现在就体现在了，压力都到了我的员工和员工的家人上面去了，还有我的家人身上去了。这个现在他们就是了懦夫了。因为，在外打不过，或没打赢，或者说，老招不管用，被我们的推友团结的力量吓回去。在西方蓝金黄，没把人家美国总统拿下，没把白宫的更多人拿下，他们感到了恐惧。那么就是懦夫，回去欺负我们的老幼，啊还有妇残。现在开始面对我八九十岁的父亲和母亲。我是前天第一次，我在视频里边看到我母亲已经做到了轮椅上，我看到我母亲突然间真的是从过去非常健康的老太太，突然就变成了真正的老人了，啊，而且是非常非常不好的状态，我父亲本来就已经是中风了，现在父亲确确实实是更糟了。
那么由于是他们把我五哥判了三年，我五嫂子得去忙活我这个五哥的事。我大哥由于在过去被关押在将近两年的时间，身体已经完了，他本来就有糖尿病，现在已经住院住了一两个月了，我只是不知道，因为家里没告诉我。我二哥本来心脏不好，在关押期间，一两年没见过太阳，也一直在医院。大家知道我三哥都不在了。我四哥被关押期间，心脏关押的也不好了，心脏这个搭桥手术，最近，也是在医院。我五哥被他们给判了三年。六哥哪，那是深度抑郁症，经常要自杀，天天去医院，那么六哥哪也是身体不行了。那么接下来，马上对六哥进行审判，所以说，你看看，我们哥8个，一个被他们杀了的老八，一个我三哥，是因为家庭原因啊，我三哥事情，未来我可以说一说，百分之百听到都是假的。我三哥因为个人原因过世的。那么，现在就剩下我在外面了。
那么我这几个嫂子，大嫂子陪大哥，二嫂子陪二哥在医院，三嫂子就住在家里陪我父母，四嫂子现在身体更不好，跟我四哥一起在医院呢。五嫂子去陪看着监狱陪五哥，六哥和六嫂子之间，大家都知道六嫂子的父亲刚刚过世，六哥身体随时都不行。他们两个相依为命。现在就剩下我一个寡妇的三嫂子在陪着我的母亲和身边的人。所以，你看我们家的这个状态，到了什么状态，基本上，盗国贼就是让我家破人亡。
啊，那么，大家知道，这个，在19大以前，我家人，还有我太太，我女儿，所有我朋友，合伙人，都没有提出反对或者说有什么阻止我，他们既不说支持，也不说反对。但是，19大后，这个，他们都在反对我继续爆料。同时，所有我的合伙人都在问我一个问题，文贵，你已经是这次赢了，你也达到目的了，你为什么还是继续做呢。你应该公开宣布，不再爆料，到处为止。那么我家人，当然很不理解，这个不理解到了一个非常严峻的程度，这是为什么上次我说我想让我太太去伦敦，让我女儿一起去伦敦，我说跟我太太离婚。我太太说，你做什么是你的事，我不让你做是我的事。她说，不管你做什么我都坚持支持到底，我是你的妻子，不会和你离婚的。而且我父母也都不在了，我就你一个人，生死我和你一起，你跳楼我跟你跳楼。你被杀了，我也不会多活一天，非常感动。但是哪，我压力更大，女儿是，最近我们是基本就不说话了。还有，
这就是我的合伙人，大家知道，最近我都是开这个董事会啊，连着开了三四天，所有的人都在问我一个问题，文贵，你有必要再进行下去吗？你没必要了，你应该享受你的这些船，飞机，游艇，继续做你现在这么成功的生意，做这个投资，啊，做你的基金。而且大家一定能够接受和理解，而且也必须感受到，你已经给这个社会带来了巨大的贡献了，就没有必要再往下去了。确确实实存在这样的问题。啊，昨天晚上，我们跟这个美国政府的前高官，还有一个前天一个政府级的高官，在谈到这些我的问题的时候，他们也都在问，他说，Miles,你已经做的很成功了。你没有必要再继续下去了。对你个人太危险了。而且，我们保护你，我们就是因为你已经创造的前所未有的这么给中国法制建设，民主自由建设带来的这么一个好处。同时，他们跟我讲了背后的好多故事。
10-20
郭文贵先生：我们保护你，我们就是因为你已经创造了前所未有的这么给中国法治建设，民主，自由建设带来这么的好处。同时呢给我讲了很多背后的故事，当然我也知道了很多过去几个月以来我们每次在推特时间交流当中我没有说出去，那些所谓的风险和威胁，今天我才知道比我们想象的要严重多的多了！大多了！我希望有机会跟广大推友们分享。我们实际上真的是不知道死活的经过了八，九个月，包括你宝胜先生，就是敌人针对我们发起的攻击，发起的这和威胁，不择手段的要把我们置于死地，是我原来没有想到的，但是上天保佑我们，让我们一次次躲过去了。那么这位美国官员说了什么呢！
你能一次一次的躲过去吗？！所以你要必须考虑。那么合伙人给我带来了实在的经济威胁啊，而美国的西方好朋友良言相劝，以及家人对这事情的不满和家人面临家破人亡的实实在在威胁，我的员工的很多家人现在都属于崩溃的边缘，所以说现在真正是看到中国真的以法治国，还是以黑治国，以警治国，大家都看到了，这是一个血淋淋的，让文贵一家老少和所有员工的家人承担了一个实实在在的一个电影，小说，这就是证明给十四亿人中国人和全世界人民看中国到底是依法治国还是以黑治国！
大家可以从这个事件上应该得到的是教训和真相，以及现在对中国制度的思考，而不是现在在评论文贵爆料不爆料，文贵爆料真假和文贵到底是什么人，这跟这个事情都没有关系。郭文贵是流氓，是骗子，是强奸犯和这些没有任何法律手续，无法无天的抓我家人，判我家人，和现在对我家人使生命，财产的威胁和丧失人性的对我全家，员工和员工家人的威胁。以及大家可以比较，当年的北大方正李友无罪释放，十三个人当庭释放，几千亿的资产的犯罪，完全没有任何处置。今天对着文贵，文贵的员工和家人完全以莫须有的罪名判实刑，判实罪。谨谨这八小时以内，上次我上赵岩直播之前，完全不打招呼直接从家里拽去，直接判刑，用三张纸就叫他们失去自由。这是中国法治有公正吗？！有法律吗？！
有社会监督吗？！有真相吗？！这些和郭文贵的好坏和所谓的民主，自由，法治的海外的追求和一个一个的所谓的良知，还有民运人士们，批评文贵的人，你们应该如何思考，十四亿人应该如果思考，这才是真正关心的问题。
但不管家人如何这正象我说过的，他就是把我爹娘我全家给杀了，我讨碗汤喝，也不会妥协，也不能妥协，如果妥协了，我们和所有的推友们九个月的努力全都白费了，中国将再次进入黑暗。因为他们相信郭文贵这号人不过如此，可以用钱买，可以用家人威胁，可以用员工威胁，可以用眼泪打败，所以中国再出郭文贵没有，而且盗国贼更加嚣张，更加疯狂，我不愿意失去这个机会，所以这些天是非常，非常痛苦和艰难的思考中。
宝胜先生，谢谢你！
郭宝胜先生：好！
刚才你讲了家人的情况。大家最关心的是你家人的情况。中共这样做呀，确实是把人最痛的地方最撕心裂肺的地方来撕开，这个手段是非常的卑劣，是没人性的。刚才我也听说很多美国的朋友，中国的朋友都说你，说你现在初战告捷了，已经赢了，你不再爆料了，但我们看到的是，你在第一阶段爆料的王岐山，孟建柱，孙立军，傅政华，他们呢前两个是彻底的下台了。但是他们离这个秦城哪还有一定的距离，还是哪他们这个海外的网站还在喧嚷包括这个王岐山要做国家副主席哪，像昨天看到的新华社的报道里面就说国监委的主任要同级的中纪委书记来当任，所以说国监委的主任肯定要赵乐际来当任，王岐山没份。
但是呢，现在人们要关心的是王岐山，孟建柱，他们呢对你伤害很大，也制造了很多冤假错案，不知道你下一步会对王岐山，孟建柱采取怎么样的行动？很多人说一定要把他们送进秦城，把他们送进秦城，在把他们送进秦城的过程当中，你打算做些什么事情？另外就是对孙立军，傅政华，你打算还要怎么样继续追究？你来回答一下这个问题。好。
郭文贵先生：谢谢宝胜先生！
关于这个王孟傅孙事情呢，我已经说得得多了，我觉得他所有涉嫌跟我检举，揭发的犯罪，盗国的事情，但凡有一点点法治，中国是要开始查，这些事情就一定会有结果，他一定会进秦城，这点不容置疑的，我相信，我非常相信。这些事情会启动调查，而且呢我觉得应该给中共这个当局时间。我深信习主席，我对他本人和他这个他内心的了解和他对国家治理的概念。我深信他不要说王岐山是他最好的朋友，还是孟建柱是他最好的朋友，他就是亲兄弟他也会查，一定会启动的。那孙立军和傅政华，不管他俩怎么折腾，他一定会查。
所以我不认为现在推友们呢要关心现在查不查的问题，这不存在，一定会查的，他有罪他应该进秦城或者该进监狱，应该依法调查，依法审判，我不担心这个问题。那么，但是呢，说他继不继续当国监委主任哪，当国家副主席呀，这些喧嚣尘上，我给你讲个简单的。昨天晚上班农先生在我们一起吃晚餐，谈了五，六个小时。大前天班农我们谈了两，三小时，所以说我们是第六次见面啊，这个非常清楚，他见我的时候这个前天，这个大前天的时候。我说，你怎么看待王岐山这件事情，怎么看孟建柱这事，美国怎么看？哦，他说，这个王岐山先生看来一定会继续当国家副主席，而且继续会发挥作用。为什么呢？我说。他说，刚刚得了各种消息就这样。他说了，我刚刚和这个其他的。。
我就不能说了非常，非常重要高层通了电话，因为他出访了。说他们的信息是王岐山一定会继续主政，而且更加重要。我说为什么这么看呢？他说因为没有王岐山先生就没有习近平的今天。没有王岐山先生的支撑，习近平主席根本执不了政。而且他说如果把王岐山给抓了或调查了或者把孟建柱给抓了调查了，他说就没有人给习近平主席干，他们那些人干不成的，而且说一旦习主席有孟建柱跟他造反，他就很危险了。这个观念，我给你讲，所有的推友们，你去想想，这是什么人物说的，这不是一般的人物说的，
在大大前天的时候，有一个非常重要的欧洲官员，现职官员，和美国的官员，跟我见面的时候，我们聊了很久之后他们说，我们得出的答案是王岐山先生，孟建柱先生将在中国政坛继续发挥主导作用，扶佐习主席，否则习主席2035,2050不可能实现，而且我说你怎么理解2035，2050呢？外国人解读和中国人是完全不一样的，就是这些特务情报的军方的高层人员就说这非常自信的一次报告，也就说2035以前和西方之间的争取，争夺的国际话语权，已经追到位了，就是你别说了，西方人，我们已经赢了，另外一个中国要进行政治的全面集中，然后呢世界权力往中国集中，资源往中国集中，那么是这个时代，他们是这么看，然后习主席继续再干18年，他们看了2050和一带一路和我们的看法也不一样。
20-30
那么所有人呢？都觉得，啊！但是这个2035和2050没有王岐山先生和孟建柱的辅佐、和江家的辅佐、朱熔基家的辅佐，那他不可能。所以，你看昨天晚上和前天、大前天这么高的高官和欧美的官员都这么说。我在开这几个董事会的时候，董事会的人知道王岐山、孟建柱是完啦！结束啦！over啦！但是他们都说，看来如果背后没有王岐山先生、孟建柱先生支持，习主席撑不下去几年。
所以我们大家推友们一定要看到，在过去这些年来，王岐山和孟建柱先生在西方的布局、和在媒体界的布局、和他们展示的国际形象，是超出你想象的！我昨天晚上才知道班农先生和王岐山见面的细节。当天王岐山先生让JANSAOTON,就是那个在清华的前高盛的CEO，主动联系的班农先生。班农本来在香港演讲完就走啦！让他去说王岐山要见他，还说有可能见习主席。所以他就私人飞机把他给接到了北京。
到了见面的时候，班农先生就他们俩人，在中南海。在他对面王岐山安排了多少人呢？五十个人！都拿着笔记本，你知道吗？开始说，一开始上来，王岐山先生还挺客气，然后就突然变脸，疯狂一般，就是大力似的批评美国的民族主义和所谓的要取消的贸易自由主义，要改成贸易保护主义。也就对他的民族主义、贸易保护主义进行了嗷嗷的叫唤！这个班农先生绝不示弱，嗷嗷的跟他干。他这下傻眼啦!然后这五十个人在前面，开始了尽情的表演。从过去说的三十分钟直接干了俩小时。
所以这个整个的情节，当然他也没有机会说郭文贵啦！可是，下来以后，所有的美国在中国的很多商人，很多大商人，都是那几个最高的牛人。都纷纷的在说：“郭文贵要遣送回去！如何遣送郭文贵、这小子有多坏！”
然后我也知道了吴征是如何通过美国的行贿原来的政府官员，编造了所谓的彭丽媛女士、习主席向他们保证：“这吴征是我哥们，杨澜女士是我太太的姐妹，他们完全代表我，把郭文贵给弄回来。”这些细节，很滑稽！很滑稽！包括还尝试着行贿。然后Stiven问怎么写这封信？他又自己怎么写这封信？怎么又打着习主席的名义说：叫“Do my favorite”啊！叫“Do my favorite”啊！就个人的一个喜欢！在西方世界就是说，你给我一个特别的！说白了就是要求一个特殊的关系、特殊的照顾。这个里面发生了很多故事,我们我们知道的是很少很少的一部分！我就很惊讶，那说明了什么呢？
这些天我才越来越知道了真相的时候；我见到很多政府高官的时候；我真正的明白。王岐山先生、孟建柱先生在西方的势力、西方的利益和他们盗国贼的财富、在西方已经发生的BGY效应，绝对是我们老百姓真的是很难想象的。那么西方人也感觉这点了，说：“确实是Miles有一件事是对的！为什么西方支持王岐山先生的全骂习主席？骂你郭文贵的全部都支持王岐山，但是支持你郭文贵的现在弄得也有人在骂习主席！”这是为什么？西方人从来没有想过这个问题！所以你可见，大家关心的王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军进秦城，没那么容易！他们一定会被调查，这是没有办法的办法。
因为这两周来，在全世界的金融市场，海航到处借钱！海航到处融资！因为他们内部也在调查当中。很多银行已经开始在解决巨大的负债和贷款和虚假贷款和骗贷的问题了！那么资金链要断。可是，内部的一定的由各种人来保护他们的利益集团，刘呈杰他亲爹、贯军他亲妈、还有包括他亲妈旁边的家族、包括那一个个的孙瑶家族、是不是？还有王岐山家族，都会全面的来进行保护他们的利益集团。这个力量是巨大的。对习主席那是一个巨大的一个考验！
所以说，王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军的事情，我们要继续曝、继续找。但是，我们一定要和中央配合，我所有未来做什么事情，我一定要以习主席为核心了！就不能影响他的政治部署、不能影响他目前的战略、绝不能我们使反劲，成为他调查这四个人来添乱或产生副作用。那么，我深信他会调查，但是阻力巨大！这件事情，前一阶段胜利、下一阶段收成、结果还很遥远！还很艰难！因为这个力量太大了！在东西方。
那反过来我刚才又说了。那么现在整个这几个人发挥的坏作用，可能是真正的刚刚开始！他们在明年的三、五月份以前，报复期将什么都做，无所不用，他们还控制了绝大多数的公检法和纪委的权利！他们手里有绝大多数的官员的性丑闻、行贿证据，这些因为以前公检法和中纪委，这个纪委加公安的权力带来的这些方便、掌握的黑资料，那是很大的权力。所以说，内部有人来跟我说：“文贵，你的曝料教会了王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军先生都学会了保留核心资料，
等待某一日也像郭文贵一样去爆料，甚至孟建柱先生、王岐山、傅政华当了网红，那你比郭文贵杀伤力大了”所以呢，这个好戏啊，真的是刚刚开始！这个引发的社会的动荡和社会未来的不可确定性，真不是我们网上现在推友们所评论的那些话题范围之内的。你可见我在美国、欧洲这些高官当中的认识！你可见这事情有多么的严重！这事情有多少的不可确定性！所以说，这件事情是真的是才刚刚开始！一切都是刚刚开始啊！谢谢宝胜先生。
郭宝胜先生：刚才呢，你讲的班农他见这个王岐山内幕，这个是第一次可能在全世界披露，这个是很有意思啊！班农他的主张可以说就是经济民族主义，他主张美国的利益高于一切，贸易上进行保护。所以王岐山跟班农辩论经济民族主义，那肯定是输啊！所以班农肯定会尽情的发挥。现在还听不到他们当时在说什么东西！所以你这个第一次披露也是非常的珍贵。另外我们看到十九大这个新的常委出现了，然后习近平这块也大权在握，你呢也是比较相信他的一些战略的部署。那么对这个新常委，尤其是这个中纪委书记赵乐季他们你有什么期望？我们看到就是，他们的前任，就是王岐山、孟建柱这五年来选择性的反腐，以反腐运动的名义破坏法治、践踏人权。
可以说造成了五年的浩劫，制造了很多的冤假错案。像这个马建案、这个雷阳案包括你自己在内的最大的冤案、也包括这个709案，这些冤案非常多的！你对他们这些新的常委，尤其是中纪委书记赵乐季，还有主张依法治国的习近平先生，你有什么期望和需要喊的话你可以在这里讲一讲。
郭文贵先生：宝胜先生实际上新的一届常委当中，我觉得大家，由于我上次说了还有两个常委要曝！各种传言各种揣测都有。我建议大家不要去猜了，不要去猜。因为现在我觉得新一届常委当中，我要曝的那个两个常委的料，我希望我不去做这个事情！我真希望我不去曝，因为我对习主席充满了期待！我觉得习主席他很清楚我要曝的这两个人真正的底，他非常明白……
30-40
他非常明白。而且我觉得在一定的程度下，我说完了以后，这两个人也自觉，我就希望我的这个报料，不去发生，而让他两个人真心的去辅佐这个习主席，实现了2030、2050的计划。我也希望在我不报料的情况，这两人能真心的为国家服务，能真正的为国家依法治国，中国真正的实现了现在的十九大讲的那些，扶贫、社会正义、社会公平。包括现在能释放这些“709案”，还有这个查明“雷洋案”，把包括“泛亚”、“易租宝”等所有案子，像马健副部长案子依法审判，张越的案子依法公平审判等等等吧。我觉得这是，我认为这是最好的，我不去报料而达到了这个结果，那习主席也好，社会也好，都是受益者。
真正的我去报料的时候，说白了，我和这个社会都是输家，没有什么意义。这是为什么我说三月份以前，我不去提这个报料，我也不想去报，包括王岐山、孟建柱、傅建华、孙立军的事情，我可能，可能也不具体的去报了，我手里很多证据，我也不想往外放。我认为三月份以前，是一个大的调整期，大的调整期，那么三月份以后，我认为是一个可以看的比较清楚的。
那么另外一个呢，就是说，我的家人和员工，就这些人，我们就和北大李友案来比较，这对我们家是绝对是司法陷害，对我的员工是司法陷害。我希望尽快得到解决，如果不能尽快解决，我这个要冲动啊，或者是这个受到了各种的影响，那我刚才说的可能都不算话啦，都不算话。因为我个人，我的情绪、感情不受这个组织所影响，不受组织控制。那么我希望的事情，就是通过新的一届领导人，新的一届领导人能，特别是政法委、公安部已经领导都换的情况下，中纪委的领导都换的情况下，对我们的这个案子，和家人有一个公平的尽快的决定，尽快的决定。
这样的话呢，文贵可以将过去报料的正面作用和负面作用，选择性的进行跟咱们中国的现任领导人进行沟通，进行沟通。郭文贵的报料一定要继续，如何能继续？这个让国家得到更多的正面的东西，能帮助依法治国，能让这些所谓盗国贼们，让他们在内部得到解决，尽可能的少的产生国际上负面影响和国内的影响。然后这些人不要再用这种流氓手段，让Bruce Wu吴征、韦石、西诺等这些，李伟东、夏业良这些流氓人物代表国家在海外执行任务。
像那个吴征杨澜两口子到海外来用那么流氓的办法，行贿官员，打着老婆用老婆来去公关，而且打着彭丽缓女士、习主席的所谓最好姐妹，每周都3次聚餐，这种谎言，丢国家的人，去解决对付我们。那么这些问题都可以正规化、程序化，我们去实现共同的目标，包括“郭七条”，郭七条所有的外国人都是支持的，都是赞成的，而且国内的绝大多数人，挺文贵，支持文贵，就是因为“三不反”，就是三不反嘛，我们不反中国人，不反中国，不反习主席，这是原则。
这些天来，和这个所有的国内外朋友、合伙人见面，大家都是总结下来，都让我：文贵，千万不要被别人利用，千万不要冲动，千万不要忘掉这个“三不反”。我完全同意，而且我现在到三月份，最重要的事情，就是不被任何情绪、和任何情况下所影响，去干什么呢？被王岐山和孟建柱这些人，孙立军、傅政华把我带到了这个反习反中国反中国人的沟里面去，那我们就真的是惨了，那就是上了别人的当了，绝对不能，包括所有的推友们，包括宝胜先生您这儿，绝对不要上了盗国贼们的当啊。
然后鼓励我们大喊去反共、反习、反中国、反中国人民。这是绝对的灾难，绝对不可以，我们一定不能上这个当。这就是我今天特别跟推友们说的，我绝对要相信，随着下来这个三月份以后，我们会看到一系列的改变。关于现在这个推特上各种负面的东西很多都是被夸大的，例如就是习主席挂这个像，咱们这个很多人就骂，这是不公平的，美国的总统的像，一进美国就挂在墙上，美国的移民局的官员领导的像也挂在墙上，美国司法部挂着司法部长的像，挂在墙上，每个州的州都挂着州长的像，你咋不骂呢？这是正常的，在很多国家都是这样子的。
然后呢，很多人就把习主席个人哪这个讲话给摘录出来，进行无限扩大，把他说成独裁，回到文化大革命。我可以，我可以负责任的说，习近平主席回到文化大革命那是不可能的，这都是现代很多盗国贼，王岐山、孟建柱、傅政华、孙立军的背后的人，还有现在习主席很相信的人，背后的力量在主导的一场，实实在在的是反习的这个运动。这个反习运动，习被干掉了，谁上来？谁主导中国？中国就会更好吗？下一个人上来不挂头像啦？下一个人上来不搞2035、2050啦，搞什么？你就给我们民主法治了吗？
我们把中国交给海外的一些乱运假分子？交给乱伦彪？捐给这个&amp;hellip;&amp;hellip;交给夏业良？他连什么，他连个村他都管不了，祸害人民啊。交给屎诺，韦石去？交给夏立凡去？可能吗？所以说我们不要上这个当，不要，千万不要现在，把一个具体的事件就给现在无限扩大，就是现在网上充斥着所有的人员就是要反习，没人再提王岐山、孟建柱，这不是荒唐吗？王岐山、孟建柱等人的罪恶，和犯下的罪行，和他们在十九大以前，各种演戏，各种手段，要继续的执政，和现在放出的一个个的这种假消息，全世界都在听着一个假信，当成真理，他还要主宰中国的权力，没有他中国无法生存，习主席无法生存，你这不是在，大家好好想想，你这不是一个明显的吗，这是一个政治的运动吗？
我们绝对不要说，今天还没有绝对成功呢，只是阶段性的成功，我们就成为了我们的敌人的利用品，这是绝对要小心的，所以说，宝胜先生，我们现在必须冷静，在社交媒体、自媒体各方面，千万记住，我们，我不要求你们说，我也不希望你们说，跟我一样，但是大家，我建议千万不要成为王岐山、孟建柱的工具，他们这些人，一再的在给习主席，最近在写报告，而且几乎接近于习主席相信，把我们所有人列为反党反国组织，反动组织，这就是他们赢啦，习主席一旦相信啦，或被利用啦，新一届领导人说我们是反党反国反民族的组织，敌对组织，这不就是王岐山和孟建柱一箭四雕，一箭多雕，杀我们于万里之外，于无形之中吗？有这个必要吗？凡是在网络上是反习的，反中国的，那你去反就好啦，
还有人要什么恢复国民党时期啊，国民党是啥啊我没资格说，但是国民党连台湾都活不了，还想回来恢复大陆吗？光复大陆吗？你光复大陆我佩服你，我希望。你能做到吗？不可能的。我们不要再拿任何今天收到的一点点成果，和所有推友们的家人和员工们的生命，来换取一些完全，来去尝试去赌一些不可能的成功，最后沦为盗国贼们的利用工具，让我们这些真心真意的希望中国法治民主自由的人，成本为了牺牲品，然后让我们刚刚点起一点点希望之火，死于无形之中。所以我恳请推友们，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月25日做客郭宝胜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭宝胜： 网友们大家好，我的政论频道邀请到大家最喜爱，最尊敬，也是这段时间，也是最热闹，肯定也会2017年年度人物，能要上时代周刊封面人物的我们尊敬的郭文贵先生，郭文贵先生您好。
郭文贵： 您好宝胜先生！所有的观众朋友们大家好！
郭宝胜：非常高兴您，光临寒舍，让我这里蓬荜生辉。今天我们要讨论一个话题呢，也是一直以来在酝酿的话题，宗教在中国社会的关系，宗教对中国政治的影响，这个呢郭文贵先生一直有他自己的研究，他也有宗教的体验，他在中国接触佛教，来到海外接触伊斯兰教基督教犹太教，还有其他的一些宗教。尤其他在自己上几次的直播视频里，特别谈到对中国宗教的理解。他认为家庭是中国宗教的核心。他也提到贞观九年，景教，基督教最早传到中国的现象，说明他对基督教的一个理解，还有他本身也是阿联酋王室们非常尊贵的嘉宾，所以他对伊斯兰教也非常熟悉，我们也在他推特上看到，他也去过教堂啊，去过犹太人的会堂，跟共济会啊，还有很多宗教团体关系密切。所以呢，第一个问题首先就是很多网友问你，郭文贵先生你到底信什么宗教，还有你最初接触的宗教是什么？所以这方面呢，你可以谈谈你的宗教体验，还有你到底信哪个宗教的问题。好，谢谢！
郭文贵： 尊敬的宝胜先生，和所有亲爱的观众们，大家好，非常荣幸接受宝胜先生的邀请，第一次上宝胜先生的节目。宝胜先生在文贵当初爆料至今，给了文贵很大的帮助和支持，那么在宝胜先生身上我也学到很多东西，就是善意帮助别人，不口出妄语，不与人争斗，善待别人，那么这些让文贵非常感动，这是文贵应该感激的，这些推友们也看到眼里，大家绝大多数都是支持和赞扬的，这是什么？这就体现了所有的宗教，全世界不管是邪教还是正教，还是现在被定位各种教的教，就是博爱，慈悲，这基本上是所有教的主题。那么刚才宝胜先生说，最关心我你在什么情况下，开始了了解佛教，或者我信什么教，还是看我发的推特当中，见基督教堂也拜，见犹太教教堂也拜，中国的庙也拜，你到底信什么教？这个是非常有意思，我简单的说，最早的时候，我是1983到85年，就是结婚前，我接触到了当时山东老家的回民，也就是穆斯林，伊斯兰教不同的人。而且还让我在一段时间内，差点和伊斯兰教的女士结婚，那个时候是我太太之前，那个时候我天天谈恋爱，天天想赚钱，打架赚钱谈恋爱，在谈恋爱的当中，谈过当地的回民，那么她们家是很有影响力的，其中啊就是她的爸爸。从我最早接触宗教开始，就是从伊斯兰教。那么伊斯兰教的逊尼派今天在新疆的影响是非常广泛的。那么伊斯兰教从汉开始进来，到后来兴于唐朝，到后来一直到今天，伊斯兰教在中国还是非常强大的，在中国属于第三大的宗教团体，比例还非常之高。那么我最早的影响来自于伊斯兰教。但是我很快的，大家都知道，到了89年的时候，是我人生最大的转折点，在六四的前夕，就是5月份的时候，我弟弟被匪警枪杀的事情，我被关进了看守所，在看守所里我接触了很多因为参与六四的宗教人士，有基督教的，有佛教的，有道教。但是在监室里并没有穆斯林教的，各哪派都没有，但基督教和佛教在那个时候开始了影响，开始有了非常大的人生转变。因为在那里二十几个月，每天都要面对这两个，一个是佛教，他们说是佛教骗子，搞这个迷信，宗教搞诈骗，最后这个人被判了死刑。另外一个道教的人，他们说他是骗色骗奸骗钱，最后也把他弄死了，枪毙了。这两个人确实是非常非常了不起的，对我整个在宗教领进门上，起了非常重要的作用。每天24小时在一起。结合83到85年期间的对伊斯兰教的了解，再加上这个了解，可以说我真正的走进了宗教世界，这是我关键的了不起。两步，我的家人呢，父母呢，更不用说了，受山东老家，我们是聊城地区，普遍是受佛教和道教的影响。有点混教的概念，家里拜了各种道教的神还有老天爷，同时拜着佛祖和菩萨，即使在文化大革命期间，我的母亲和父亲家里还供着菩萨，虽说从小成长到85年，83到85年这段伊斯兰的这段经历，后来到89年整个佛教和道教的这样大师级人物对我整个的教育和影响和传播，那是影响非常巨大的。这基本上是我走入宗教领域的开始。谢谢宝胜先生！
郭宝胜： 你其实最早接触的就是伊斯兰教，所以这个事情还是非常奇怪的。因为我们汉族接触伊斯兰教还是机会比较少。我呢，是因为，在西北地区长大，所以也是从小接触很多的回族，所以当地也是喇嘛教的圣地，所以对藏传佛教和伊斯兰教有接触。后来又开始接触基督教，首先宗教是对个人的影响，它解决的是一些终极的问题，就是我们人死了之后去哪里，我们人类从哪里来，又到哪里去，我们人类社会终极的发展目标是什么，怎么通过对死亡的思考，确定人生的意义。它的思考问题都是一些超越型，而且是一些科学解决不了的。你比方说，人死后到底是怎样的一个光景呢？到现在为止，科学都解决不了，但是宗教就会提供好多的答案。而且世界是怎么来的？到现在为止，科学也解决不了。但是各种宗教提供不同的答案。所以现在向你请教的一个问题就是，你与这么多宗教的接触，你觉得对你个人的各方面的提升，令你的知识还有人生的理解有什么帮助？对你个人的益处到底在哪里？好！
郭文贵 谢谢宝胜先生，首先呢，我觉得人没有宗教没有信仰的，这个人活着绝对是没有意义或者很痛苦，或者说是完全不同的，但是一旦成为了宗教人士，那就成为了一个职业了，那就是另外一回事了。所以说首先我要回到刚才，推友们关心都说你什么庙都拜什么宗教设施都拜，你到底信哪个教的问题上，那么再说你这个结合我什么感受。我觉得刚才宝胜先生是对所有宗教博爱慈悲，这是所有宗教最积极的一方面，那么所有宗教面对的问题就是解决你的生死，然后回答你整个人的来源，从哪里来，去哪里，还有如何让你得到更多的快乐和欢喜，然后最后帮你解决掉对死亡的恐惧。实际上，所有宗教就是慈悲博爱，解决对死的恐惧，然后告诉你死了以后会去哪里，基本都是这样，不管是伊斯兰教，还是佛教，还是基督教，这三个教的核心价值基本差不多，表达的形式是不一样的。从这个迦理尤伯开始，释迦牟尼解决的是佛教。佛教实际上很多人搞错了，佛教从一开始是无神教，它类似于哲学。今天我们在中国已经完全把佛教变了，佛教变成了有神教，这是完全不一样的，悉达多王子从修行到最后变成释迦摩尼，他自己也承认，在他之前也有很多精华，他自己并不是首创者，他带给大家顿悟以后呢，他给大家谈过所有的现在佛教里面的，包括唐僧取来的，包括后来的《楞严经》等等讲的实际上是无神教，那么在中国变成了有神教。那么基督教里面讲非常清楚，耶稣是三灵之体，圣灵，附灵，神灵之体，那么三灵之体呢能拯救人类，人死后，能让身体恢复生命。所以大家看到很多具体现象，在西方很多基督教的坟墓，碑墓甚至埋藏在耶稣教堂里，因为都是在等待着拯救。而伊斯兰教里的默罕默德呢，他就告诉 你他就是上天的神，你要是听了他的，你死后去他那里，去他那里还要分级别，根据不同的表现，然后传达他对你不同的在人世间的要求。根据这三个教来看，整体上追求的都是要求你博爱慈悲，要求你团结善良的。同时表达了对你未来死的解释是不一样的，对待你死以后去哪里，那是完全不一样的，谁能解脱解决你的恐惧是不一样的。那么大家都知道我们从汉和唐是三教最关键的时候，特别是景教，贞观年间的景教是非常非常发达和兴旺时期。后来景教在唐朝全部被杀光，只剩一人，那是惨不忍睹的。那么我们佛教的尼泊尔和印度，到现在可以说是，佛教在那里已经不是最主要的教了，这是大家能看到的。即使今天的伊斯兰教来自于中东，大家也可以看到，在中东虽然他分为逊尼派和什叶派，但是它现在的念经和当初追求的目的和今天也完全不一样了，甚至在地域文化上的影响力也不一样了，它和基督教之间的关系，和其它教之间的关系也不一样了，纵观这三教，基本上可以很明白的是伊斯兰教是中东地区的教，中东之教，基督教主要来自西方欧洲美国教，佛教就是咱们亚洲的教，基本上是这个概念。那么这三个洲成了这三个大的教，基本上是人类文明发展上最关键的。那么从这几个教的发展历史到今天，对我们每个人的影响都是非常非常深的。当我们面对这些教的时候，首先要记住一点，任何教都是要求你慈悲博爱真实的，在这点上都是一样的。所以我到这样的庙和宗教设施（都会拜）。他们都是传播博爱和慈悲，而且我对这三教的理解还有其它的想法，所以我先回答第一个问题，就是为什么我到哪个教都去拜，我认为都是不分的，我拜的是它好的一面，而且我也想一直这么要求我。另外刚才说到的景教，从唐朝到现在的发展，我的看法，首先声明：宝胜先生，文贵没文化，学习上课少，完全是自己的体会，不敢谈懂任何事情，更不敢谈懂宗教，所以说我首先丢人现眼是肯定的，但是文贵这个人的本事是不要脸，敢说，因为我说的是我心里话，所以说不对了请多多包涵。那么从这个汉唐啊，我们看到景教，就是基督教来到中国以后，借道传基督，借佛传基督，这都是非常有意义的，从哪个角度看，它对中国的文化和历史都是有巨大影响的。我们现在必须要问，为什么伊斯兰教，道教，基督教，特别是在唐朝，永辉年，贞观年，为什么这些年来发展的这么兴亡？后来很多教又败于唐朝，是什么原因？确实我觉得是我们每一个中国人都应该去了解和学习。特别是佛教到最后在中国又分出来藏教，藏教和这个蒙古之间的关系，特别是大家去谈藏教和佛教的时候，不去谈禅宗，那是不可能的。禅宗和藏教是有很大的差别的。藏教从阔端到八思巴，到这个蒙古，这个阔端改变了整个藏传佛教，因为阔端决定第一次定了上师，那就是蒙古，尊为上师。成吉思汗之后，把江山交给了阔端，阔端最后又奉为了上师，最后又把八思巴定为国师，上师，宗教之师，统治整个蒙古的权力。最后八思巴和忽必烈之间，发生了转变中国历史最重要的事件，那就是佛教和道教之间的比擂，包括基督教也参与了，当时少林寺派出去几百人去参加，最后佛教打败了道教，基督教基本没沾上边，其他教也没有沾上边，比小说中的华山论剑要精彩多了。但这一次彻彻底底改变了中国，忽必烈和阔端和八思巴，是整个中国宗教领域分水岭式的人物，一直影响到至今。同样的事情，我认为佛教那次的事件，和阔端八思巴，忽必烈政治人物把整个蒙古族给灭了。所以佛教让整个凶悍的蒙古人走下了马背，放下刀，最后蒙古人基本上就消失了。佛教走进西藏以后，西藏人从过去最能战斗的民族，男人进了庙堂，西藏从那以后基本上没有战争之事。最后全国的佛教思想，从蒙古到大清朝的皇家，到进入我们中国的中西部，实际上，佛教在中国扮演了最关键的一个历史作用，改变了中国的地图版块，否则没有中国以后的政治。我跟多个大师，国际上的宗教研究人士在探讨这些问题的时候，非常有意思，因为这些历史上真实的事情呢和历史的关键点都和宗教是绝对离不开的。那么我们现在去研究政治研究历史的人把它分开来讲，实际上不管你和什么分开，最后你和宗教，就是说景教和佛教，基督教和伊斯兰教在中国的变化和演变和中国这个带有多个种族冲突的历史和复杂的地域情况，它是绝对分不开的。而且跟现在中国人的思想状态，道德标准，对宗教的这个理解，和人们的行为习惯，那是绝对的关系，不是相对立，是绝对的关系。所以说我们谈宗教的时候，从历史的这些角度来看，那是非常有意义的。现在我们光想着赚钱了，想着吃好喝好当官，但是不去面对宗教这样严肃的问题，那是非常可悲的。基本上你是在蒙着眼睛在发展，不管你跑多快，你是在黑夜中蒙着眼睛走路，你是不会有欢喜的，你是不会有成功的，你是更不可能有快乐的。这是肯定的！谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才解决了一个很重要的问题，很多人认为中国是一个没有宗教信仰的国家，就像网友们提出易中天老师骂中国人没有宗教信仰，中国历史上没有宗教信仰。实际上是中共在写历史的时候掩盖了一个事实，信仰的在历史上占了一个很大的比重，尤其是中古以后，伊斯兰教佛教传入中国，后来基督教以景教的形式出现，你对景教的认识非常的深刻，景教是基督教的一支，它的语言和各方面的表达是借用了佛教和道教，后来唐武宗灭佛的时候把它当成佛教灭了，实际上它的很多支派跑到了北方去，在北方传播很广。后来蒙古族的耶律科文教实际上就是基督教，基督教一直在中国民间传播，披着佛教道教的外衣。尤其刚才你讲的蒙古地区他们接受喇嘛教之后，他们打到欧洲之后，接受了欧洲的基督教，和原来的耶律科文教。你看原来蒙古社会宗教也占了很大的比重。后来明朝的各种秘密会社，一些地下的宗教，还有清朝。你看他们这些在中国古代，宗教占一个很重要的位置。每个国家和政府对宗教也是相当的尊重。宗教对整个国家来说，它起到一个维护它的社会稳定和秩序，以及权威合法性的一个问题。在对底层来说，也维护了一些基本的道德纲常伦理，维护人与人之间的关系，包括家庭。但是大家都知道，中国共产党诞生之后，就提出了无神论，认为宗教是精神鸦片，导致整个社会纲常伦理失序道德沦丧政治腐败，腐败的程度郭文贵先生是揭露最深的。盗国贼们不仅玩几辆奔驰的问题，玩私人飞机，不仅买几套house的问题，买一百多套几百套，把整个海航作为他的私人银行来对待。所以这些惊人的腐败更说明人心堕落到了一种极点，而且郭文贵先生经常提到杨改兰事件，这个确实是惨绝人寰的。还有在广西那个小女孩被车撞死，来回撞了碾压十多次，路人也根本没有关注。所以你就看到中国的这个人心败坏这样的一个地步。人心这样败坏原因很大程度上是没有宗教信仰，或者说是宗教信仰被中共泯灭了是有关系的。他自称是无神论，然后就崇拜他们这些领袖，然后把人们最基本的信仰全部抹杀干净。我记得抗日战争时期有个神父叫雷震远，他写了一本书叫内在的敌人，在那本书上，他就讲八路军根据地，共产党的这种理论怎么样的把当地的佛教和道教基督教天主教建立起来的社会秩序全面破坏，然后把地主全部杀了，抢地主的小老婆，分田地。把整个人类的文明扫干了。 所以中共的这种无神论的文化，对宗教信仰的这个破坏，以至于对社会道德社会政治的民主亲民造成一个致命性的打击。这方面我想郭文贵先生有很多的亲身经历，您也有很多的思考，您能不能谈一谈宗教信仰对中国政治目前的一些影响意义？
郭文贵 谢谢宝胜先生！当你一谈到这样的问题时候，实际上是很沉痛的话题，但是我想先给你谈一下我对宗教和信仰的一些观点和看法。很多人谈宗教和信仰，认为信仰就是宗教，这是完全错误的。宗教不是信仰，信仰不一定是宗教。什么是宗教呢？宗教就是对人类，对上天和自然或者神或对未来研究的一个集体。比如基督教，以基督为核心研究的集体，这叫宗教。有些人认为三灵之体，耶稣，那就是上天之神，我们成立一个教或组织，然后这些人是个研究平台。佛教，比如藏佛教，我认为佛祖悉达多就是说的这个，释迦摩尼就是说的这个，他就是我认为我要研究的，他解决我的生死恐惧，我拿出来能解决问题。这是一个大家集体成立的研究机构，这就是佛教。伊斯兰教，就不一样了，伊斯兰教就是上天上去默罕默德那里去。当初一个叫沙德，他最早把伊斯兰教传入中国的时候，他也是皇室的一个成员。释迦摩尼也是一个皇室成员，我们看看耶稣虽然出自于农家，但是他的背景也是很大的，都是出自有处，大家对他们本人的代表上天或者代表未来的成立的机构叫做宗教。
信仰就不是了。信仰是什么？信仰就是我们内心承认的大法，天法。我内心认为的天法和大法。就是上天之理，就是宇宙之理。所以宗教和信仰是完全不同的一回事。很多禅宗以为宗教是信仰，信仰是宗教。我郭文贵的宗教是什么？是佛教。我在佛教的这个组织里面在去追寻，在去找，在去了解是否佛主说的无神论是对的，我不认可现在的有神论，我在那里看到的是这是一个组织。我的信仰是什么？我的信仰现在不能说。我的信仰不是这个佛教。所以大家很多人去宗教室就说你的信仰是什么啊？信仰是信仰，宗教是宗教。不是一回事。宗教可以说是修行的一个场地，是一个修行的团体是一个组织，信仰是你内心世界的东西。有些人对耶稣对默罕默德对释迦摩尼有各种这样想法的时候，都不敢说出来，由于宗教是个组织的历练，不敢说。有些人也不敢讲。完全听从。但内心的怀疑疑惑或者说是迷惑，都不敢说，这是不对的。真正的信仰是在自己心里边的，是可以探讨，是可以说的。这是我要说的一个问题。关于您谈到的中国宗教和政治这些问题，杨改兰现象，雷洋事件，孩子被撞被碾几次的事件，根本问题是中国既没宗教也没信仰。核心是没信仰。因为他没有对上天敬畏之意，他也更不去谈去研究研究在人类之外有个地球，地球是在天上，在空气中转悠着呢，既没有人拉着它也没有拽着它，它怎么日行八万里，那么它和月亮之间什么关系，为什么月亮一变化，地球受那么大的影响，为什么一年365天，为什么一天24小时，而且这么多年来这些都不变，而且人类几万年几十万年存在了，而且这人到底是猴变的还是啥变的，人为什么死到底会不会有灵魂，然后你作恶和做作善为什么会不一样？为什么花开花落？为什么潮涨潮落？等等他不管这些事情，他也不了解这些事情，也没人让他了解这些事情,那么这些人只关注一个他和动物的本能是一样的，就是性然后就是吃然后就是恶。刚才那人敢碾小孩子两下子，他要撞了个政治局委员撞了警察，他肯定不敢碾，这是他的本能。你看杨改兰女士，她有个哥哥或者有个远方亲戚是个副县长，是个县长的秘书，也没人敢对她那样。她肯定不会把几个孩子弄死，在把自己弄死。也不可能，她但凡读点书，学点习，她也不可能。那就是什么原因呢？就是我们这个社会，可以说是几百年，中国是整个发展的，可以说是无宗无教，无信无仰，是我们所有社会的一切问题。这个我们共产主义啊，它不是宗教也不是信仰，那么它所有的统治手段，全是用宗教的手段来统治的。那么就是说去信奉马克思列宁恩格斯这些人，这个乌托邦。但是它做不到以上三个教，你去哪里验证默罕默德在天上给你准备了天堂？你只能死了验证去。你怎么验证释迦摩尼因果报应，你行了善以后，你可能会变为菩萨身？你也可以变成这样的相，那样的相，都可以做到。像基督一样，你怎么验证你死了以后基督将你再生啊？它没法验证。列宁斯大林恩格斯太容易鉴定了，他这个谎说不成，所以呢只在党内推广，那叫社会主义共产主义。这个共产主义它不敢成为教，他不敢让你成为教的统治方式就是让你信它，忠它，服务于它。这个问题大了，因为这就变成一个组织了，这个组织带有一种宗教性质的组织，所以大家说的是邪教，实际上说邪教太高看它了。它不配当邪教。邪教那不是谁都能当的。就像清朝一开始的时候，白莲教一样，白莲教下面教多了。几十个教，最后有一个叫山东青州人王觉一，成立了一个叫做一贯道。昨天和宝胜先生通电话，宝胜先生你说一说一贯道，你很惊讶，一贯道是真正的邪教。一贯道是什么，就像共产主义乌托邦一样，它就把全世界的糟粕，把所有的人的缺点贪婪和欲望进行了所有针对性的满足，然后把你所有的劣根性挖出来，然后让你信它，服务于它，听它，然后统治你的一切，你的灵魂你的思想你的身体，它给你许诺的就是很简单，听它的。这就是你人生来的目的。它也不解决你的生死，它也不解决你的恐惧，它也不解决你的来世，它也不告诉你人类和这个大自然存在的客观自然关系，就是让你一百多斤的身体彻底服务于它，就变成所谓的带有宗教色彩的奴隶，那么这个时候，在统治思想传播当中，他是不可控的，接下来就看到了我们国内的各种现象。就共产主义到中国来了以后，从过去的推翻地主，你就当地主，就可以睡地主的老婆，拥有地主的孩子，然后造成文化大革命，人吃人，几家之间换着吃孩子，都饿得不行了，吃自己孩子不忍，和隔壁邻居，你吃我的孩子，我吃你的孩子，人吃人的事情实在是太多了。然后呢就是假象，就是大跃进，造假嘛，造假的原因很简单，就是骗老百姓，这就是说在造假中毫无廉耻，毫不害怕，毫不有任何愧疚之意，吃人没感觉到有什么怕的，骗人没感觉到可怕的，吃完人，骗完人还不算数，最后把剩下的人给斗死，叫人折磨人。这和所有宗教的博爱和慈悲是完全相悖的。那么接下来杨改兰的事情就更不用说了，就是说整个共产主义实际上除了统治之外，它是欺弱的，它是贫民的，愚民的，弱民的，这是整个的统治方式和手段。杨改兰这样的人就是已经被贫到不能再贫了，弱的不能再弱了，愚民愚蠢的不能再愚了。她是共产主义贫民弱民愚民最根本性最具有代表性的代表，那么当她无法生存的时候，她只会自杀，或者杀别人吃别人，杨改兰女士看来是具有天生智慧，她没有把孩子吃了她也没有杀别人，她采取了宗教界最残忍的，所有宗教自杀就是万劫不复，释迦摩尼也不要你，耶稣也不让你重生，佛主也不让你再轮回，都没有，万劫不复。她选择把孩子杀掉把自己给自杀，这是她最残忍的。这说明什么问题？这说明共产主义近些年来它统治的恶果。这个恶果在人民的心目中，在社会中，这是一个精神的毒瘤，这是人们行为举止最根本毒素的病灶的体现，那些开车撞孩子，撞了几次，事实上是对社会的愤怒。但是他选择了弱势群体，开着他以为自己强大的汽车，同时他又不敢欺负硬的，他不敢撞警察去，他不敢撞那些政治局委员，不敢撞比他有钱的，然后采取这个卑劣的行动，一次次上演，这是社会整体恐惧，整体精神和人性丧失，整体社会上被愚民弱民贫民，特别是愚民后的一个个的恶果，社会矛盾的根源。这就是为什么这个世界上有宗教的地方很重要。说到这里，大家必须要看到一个数据。中国人被调查多次，基本平均是75%-80%是没有信仰的，更不要说有宗教，既没有宗教也没有信仰。那么在西方国家，在美国95%-98%是有宗教的。那么宗教是对你的言行，对你的思想和思考，它是有积极的帮助的，它能解惑你对人的生存的恐惧和不公，和自然现象中产生迷惑的恐惧，还有让你了解作为人和动物之间的差距，和人未来应该去向什么地方和怎么做人和怎么做动物怎么和大自然相处的基本逻辑，就是好的，就是博爱慈悲。所以说不管哪个教都这样，包括伊斯兰教，包括逊尼派和什叶派都是一样的，佛教在哪一点都是一样的。那么只有我们这个共产主义，它是不让你慈悲的，它是以统治为目的的，它是以杀人为目的的，它是以骗人为目的的，那么被骗被弱民被弱化被愚化的人民，这样造成的结果，就是杨改兰女士，还有那个开着车撞孩子的这样的事会屡禁、屡出不止，无法禁止，最后全人类再发生一次文化大革命吧，再或者是中国一次次文化大革命的发生，最后人们才能醒过来，必须认清楚人与大自然的关系，人与人之间的关系，人与行为的结果之间的关系，才能让人认识到，原来我们作为人是跟动物不一样，我们应该遵守一个天理，天理怎么去理解，你可以去信伊斯兰教，你可以去信基督教，你可以去信佛教，都可以，但是你一定要有宗教，而最好你从宗教里面找到你的信仰，这样的社会才是真实的，才是欢喜的，才是健康的，才可能不发生杨改兰女士事件，和一系列的天天在视频上警察城管打人，把人当成猪狗对待，不管是男的女的 不管是老的少的往死里打。对动物现在西方连杀猪杀牛杀畜生都讲究人道了，我们人对人还不讲人道，连畜生道都不懂。所以我们现在整个社会的躁动，贪婪，这种人与人之间人性的泯灭，全跟国家统治的这个主义，和灭掉各个宗教有根本的关系。然后我觉得咱们中国的宗教现在事实上回到了唐之前了，应该是秦之前。那么宗教在任何国家最好的方式，当然宗教绝不是完美的，宗教的问题太多了，这个我们不能一一而说。但是宗教在我们中国它应该扮演者一个基本的作用，那就是不能是政治家的绝对工具，它可以接受社会秩序的管理，它是社会秩序被管理的一部分，但是它绝对不是服务于政治的，完全是成为执政者宣传政治，服务政治的一部分，这就是社会中国宗教，宗教界和中国界和中国界的政府和政治之间最大的矛盾和最大的悲剧，因为你看到的中国特别现在佛教道教儒教成立各种所谓宗教协会，然后各种宗教设施派出了党委书记，然后在宗教里面基本上成了一个什么，官衔，名利，金钱，性交易的场所，然后完全背离了佛教里面讲的就是情愿，要给你的就是欢喜，给你最大的回报就是解脱。所以说这个最关键的问题就是众善众行，哪有众善众行啊？更不可能给你至敬其意。而且所谓的不行佛理，大家在那里做的全是交易和欺骗。把各个佛教场合变成了现在装神弄鬼，传播政治力量，邪恶，崇尚输赢，崇尚权力，崇尚强势，然后崇尚美丽和性，让人们更加贪婪，不但放不下恐惧，不仅解决不掉贪嗔痴慢，还让你更加的享受贪嗔痴慢之中，而制造贪嗔痴慢。这就是我们现在这个宗教里面最大的悲剧，现在宗教已经不能让你欢喜，反而让你有更多的恐惧更多的灾难，那么很多人现在信了教了，被绑架被传销，然后被政治，然后更糟糕的事情就成了这种宗教的奴隶，这是什么原因呢？就是中国的宗教已经被共产主义彻底给乌托邦化彻底给政治化，这就是大家看到的一系列的悲剧和效仿。这个和尚有钱，方丈有钱，方丈出行的派头和政治局委员一样，而且方丈一出来的名片竟然印上副部级，正局级，处级干部。而且和尚有些出去的时候带着什么戒具，佛教设施啊，传经设施啊，印刷品啊，比高级，比设计也搞AI,拿出来的电话，用的软件相当的现代，然后很炫耀自己的道服，佛服，然后庙豪华，这些跟宗教是没有任何关系的，这是乌托邦主义共产主义的毒瘤。所以说中国今天的宗教，看上去满面繁荣，到处该庙，到处有道场，到处有这个念经的。头两天儿这个达赖喇嘛,这个holiness说了你光念经是没用的，他终于说出这句话了，我认为凡是在庙里天天念经不干事的人那就是作孽，你自己一百斤的肉体都解决不了都养不活，还让别人给你施舍，然后靠大家的捐赠给你，这怎么可以呢？所以说中国的宗教发展到今天，我认为在表面繁荣的同时，到了最灾难的时候。中国的杨改兰事件，一个个的车撞人事件，雷洋事件，等等等这种天天在发生的事件，说明了中国的宗教已经发展到最危险的时候，而且和中国的政治，中国政治的现状，是有绝对关系的，它是脱离不了这个干系的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜：刚才您讲的非常精彩！一个是你区别了一下宗教和信仰的关系，信仰是个体性的，宗教是一个社会性的一个组织，作为我们研究的一个对象。另外呢，您也指出，现在中国官员的腐败，社会的乱象，根源之一呢就是缺乏宗教信仰，尤其是当官的，他们有一种就是在我死后哪管洪水滔天这样一种心态，就是他们没有敬畏之心，他们根本不害怕死后有审判，也不害怕有轮回啊这些观念，他们没有这样一种宗教信仰呢，所以他们就无法无天，什么坏事都干，没有任何忌惮，没有任何的敬畏。在社会上人们也是这样，因为他们没有顾虑，所以他们没有最后任何的审判啊，上帝的惩罚啊，这些观念都没有，他们也缺乏仁爱心慈悲心。整个国家政府呢，他们把慈善机构，宗教信仰所有的都垄断在一块，所以导致人民他也没有受到宗教信仰的熏陶，从而他的慈悲心怜悯心敬畏心然后这种永生的感觉，考虑一下未来，包括永生永恒啊这些话题都不在他们的视野之中，他们视野之中就像你刚才说的就金钱权力性，眼前的东西，所以变成一个在此世的根本不关心来世彼岸的这样一个民族。这是一个非常可悲的状况，就像你说的，可能要发生几次文化大革命，才能使这个民族觉醒。另外一个就是你已经涉及到我要提到的一个问题，就是现在中国宗教已经变形了，因为最几年他提出宗教中国化的政策，然后使宗教为党服务，像这个喇嘛教的话，你看达赖喇嘛就像基督教的耶稣一样，但是他们根本不让教徒来拜达赖喇嘛，然后基督教就是大规模的摘十字架，把最核心的信仰象征给取掉，那这个教堂现在没有样子了，然后里面也派党委书记。最近就是佛教的寺庙武林佛学院那些校长还有院长包括一些教务主任居然是当地的州公安局的局长和副局长去担任，这样的委任状已经在网上有一个披露出来。把武林佛学院本来有五六千人，现在只剩下一千多人。那这个伊斯兰教的话他们这个避斋，斋月是他们宗教的戒律。但是现在都不让你在斋月进行这个避斋的活动，鼓励而且严密的要求你在斋月要把你的饭馆要开，而且你必须要吃饭。所以你就看到，这完全是跟宗教信仰本义是相冲突的，而且所有的宗教人士一块来唱红歌，唱 党亲爱的妈妈，在这个教堂里在道观里面，然后把十字架去掉，把佛像去掉，来换上这些政治首脑的头像，对人的崇拜代替对神的崇拜。所以现在这样一种宗教中国化呢，导致目前中国宗教的变形，每一个宗教都四不像，你说它像喇嘛，那没有达赖喇嘛，怎么能叫喇嘛教？你说它是基督教，没有十字架，怎么叫这个基督教？你说它是伊斯兰教吗，它没有斋月啊，它怎么叫伊斯兰教啊？所以各方面他们进行一个大的改造，另一方面就是控制腐败的手段，把你宗教完全腐败化。像在佛教里面道教里面很严重，你像北京那个白云观，我在北京的时候就听说大年初一上第一柱香标价就一百万，现在可能已经实成一千万了，那其它的雍和宫其它的一些寺庙里，每个佛像都是明码标价的，就是你使用这个佛像五个月是多少钱，一年是多少钱，然后你时间越长折扣越大，还打折。所以你就说，这个宗教的这种腐败啊，也是非常的目前司空见怪的一个现象。我要请教你一下，就是这方面你有哪些的观察，尤其是对中共的那些高层，他们参与到这些宗教腐败。还有一个网友提问，就是说这个释永信，少林寺的方丈，据说这个家伙是一个花和尚，女人也沾，金钱也贪污很多。这方面不知道你有没有听到一些传闻，能不能今天给爆一下料？好，谢谢！
郭文贵：哈哈&amp;hellip;.好！谢宝胜先生。这个首先我觉得刚才您说的基本上是中国官场，还有中国社会呢基本上共产主义乌托邦，最大的一个毒瘤，就是现实主义，今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，在党内在党外，无不是如此，这是整个社会，这是根本的情况，就不用说那么多，就这两句话就是中国的一切。没有什么道德，道就是说做事情的手段，德就是做事情的标准，道德是做人最基本的一个基本的标准，最低了，遵守法律是人最基本的最基本的标准，现在大家都认为法律法不责上，那为何责众啊？所以大家都不信了，玩法，玩弄法律，利用法律是大家追求的，那么玩弄法律另外是因为法律不公啊，那么现在胜者王侯败者寇，就是因为社会都玩假的嘛，只有他们干坏事我才能活着，活的比我好，我为啥不能干？他又不是警察，我也有机会。所以胜者王侯败者寇，没有什么真善，没有什么善恶之分，那么就是说根本不想说我什么我今天放下解脱，我死了咋办？他死了以后去哪？没人管这个，喝酒的时候今天晚上喝死都行，喝80年茅台50年茅台，为了能做成交易，那喝病是明天上医院的事，都是今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，这是什么？这是末日的体现，这是没有宗教没有信仰的体现。那么现在你说看到中国上层，我认识的上层，我没见过一个不信佛教或不信道教的，为什么呀？道教给他传达的是什么啊？尚长寿，他想活着，他不相信来世轮回，也不相信耶稣能叫他死了再重新活过来，更不相信默罕默德在天堂，给他准备了7个美女，9个处女呢，不相信，他想相信什么？他就相信我要多活着，所以说他们很清楚，大家看到官员，一说共产主义啊，党啊，讲了半天国家民族，最后长寿健康是所有官员的本质，长寿可以享受权利，可以享受荣华富贵，健康可以享受性，可以更多的享受美女，基本上就是人最根本的行尸走肉。所以说宗教信仰在中国啊，基本上都是利用工具，那么之所以宗教啊，它就是统治者的工具，敛财的工具，它只有不止没有不及，宗教界谁敢说谁干净，那几乎不可能，咱也不能去验证，咱也没必要去验证去，老百姓也都可怜的，宗教界也是很可怜的。这也不怨老百姓，也不怨宗教界人士，是这个体制是这个社会，导致了我们的人伦，已经倒退到了石器时代原始时代，我们活着的这个整个活的尊严，基本上跟畜生，跟西方的畜生都不能比，西方的畜生人家杀之前不能打，还要杀的时候听音乐，那让雷洋听音乐吗？那不让他听音乐。那徐明让他听音乐吗？那没让他听音乐。那李明给抓进去，不到一天就弄死了，第二天下午带着老婆孩子带着他姐姐说我带你去见李明去，转了几个小时，最后到昌平说不好意思这是尸体，家人傻了，怎么死的呀？说打，审他的时候激动，打了一针死了，那就完了，是不是呀，那就给你钱嘛，闭嘴嘛。跟雷洋一样，雷洋不就这结局吗？聂树斌，那不就给你钱嘛。钱，为啥我们连畜生都不如呢？就杀一个猪，赔偿你钱，这事就算结束。而且这事你还不能再说，你得闭嘴。西方，人家家里的狗人家家里的猪，在大街上给杀了，你给钱能拉倒吗？告你去，你要伏法，你要受惩罚，所以说，今天整个中国的这个社会，这个体制呀，人活着不如畜生。那么在21世纪，不如畜生的人类社会，经济极速发达，大家都变成了一个钱的工具，大家就剩下钱了，就剩下了什么，今朝有酒今朝醉，这是为什么全人类加一起喝酒没有中国人喝白酒喝的多，麻醉自己，在酒精中找快乐。全人类烟销售量最大的是中国，毒品销售量最大的是中国， 你去想想，全人类上最雾霾的又是中国，化肥消费最大的是中国，我们的农民，北京郊区的农民，你到那些昌平啊，还有到长城下边啊，那叫农家乐，这个老百姓养的猪，他不让你吃他自己吃，种的菜他自己吃不让你吃，给你吃的他不吃，为什么呀？大家都知道，那打了毒药了那个青菜，那猪喂了饲料了，是吧，这是这人已经到了这个程度，连我们的农民都睁着眼告诉你说，这是我吃的那是你吃的。已经到了人害人，不知羞耻，人骗人，成功以后为荣。人现在不是笑贫不笑娼，是笑娼不笑杀了。杀人都无所谓，你说现在哪个警察现在杀几个人还没事，那所有的人都竖起大拇手指头说你牛，你厉害，太棒了。就没人说你杀人是不对的，几乎不会有人这么说。我们不是失去了正义，也不仅仅是失去了我们的公平，也不是失去了做人的尊严，是整个社会出现了现在最倒退的时刻！这是为什么我说我们大家要依法治国啊，现在你说过去以教治国，大家要有宗教自由，现在几乎不可能，宗教自由的前提，就给人以真实，博爱慈悲，不能有酒今朝醉，不能相信胜者王侯败者寇，必须相信善有善报恶有恶报，必须要慈悲，恭敬平等对待他人。那怎么可能呢，在中国近代社会，你信了教不就等死了吗？那信了教不就等于就被人家当成猪给杀了吗？所以说中国现在真正的你要有教行，你现在行佛理，按道规来办，你能活的了吗？活不了!所以今天的宗教在中国，非常之困难。刚才网友推友有说到，释永信方丈，我很早都认识，大家上网查一查，少林寺1500周年的时候，郭文贵是最大的赞助者。在那 1500周年里面，这么多人群当中，穿着白西装的人就是我，一身白西装的，很出众。我跟释永信方丈，很熟很多次接触，因为那个时候对佛教，特别是对喇嘛教了解以后，我对禅宗非常感兴趣。这也是裕达国贸设计的时候叫中原佛手的原因。禅宗我认为是对中国是有很大帮助的，禅宗对中国人的精神境界，对中国的精神过去的构造和历史发展，到至今是有很大的共同的点的。比如说，禅宗当中对事情的本质看的很清楚，本质就是空。世界上很多事情，在相对条件下，本不存在，事实上它也是无神论，我还很能接受的。而就在这个登封的边上，就有一个，咱们叫嵩山学院，嵩山学院的边上有个中岳庙，所以每年我都带着我全部员工必须拜祖中岳庙。嵩山学院之前一带，吃当地的火烧，少林寺拜一拜，那个时候所以说我经常开着车，我去到那个释永信方丈那里去，那时候还是素方丈还在呢，他俩打的一塌糊涂，政治斗争，Pk的很厉害，那个时候少林寺很穷，非常之穷，我那时候我捐几百万就是很大一笔钱了，而且我带着很多朋友去，那时候的释永信方丈和今天的是绝对不一样的啊，绝对是不一样的，很多故事，结果我捐了钱啦，过一段时间这个，郑州金水区反贪局局长把我给抓起来了，说我行贿释永信方丈，然后威胁我要把我裕达给收了，把我关了两三天，最后呢，我拿了30万块钱给他30万，这事才算了结。（笑&amp;hellip;.）这是94,95年的事了，这事非常有意思。这个少林寺方丈释永信先生，他非常不容易啊。我跟他一起参加过登封的这个官员吃饭，登封当时的这个县长，那打电话就跟哄他的一个小孩儿一样，打电话：“永信，你在哪儿类？你马上过来” “唷，我在郑州咧”“唷那不行，马上过来！”“我俩人”“那不行！一个小时必须到！”然后嘴里面都骂着脏字带着骂。然后就给我说，“永信来了，我让他当着你的面吃火腿肠儿！”那个时候火腿肠叫春都火腿啊，还有开封的叫天作火腿非常有名。“那就吃火腿肠儿，喝白酒儿”就是官员让永信方丈吃火腿肠，喝酒证明他的权力。那个丑陋的嘴脸，那你是无法想象，我非常愤怒！我说如果你这样对待永信主持，他当时还是主持，我起来就走了，我说我也是佛教徒，你干嘛让人家吃火腿肠，你干嘛让人家喝酒啊，你干嘛打电话这么威胁人家啊。后来他就不敢了，他就不这样了。不是这一件事情，我经历很多了就说明了他的难处，就登封当地，来个人七大姑八大妈情人什么的一大堆，都要永信方丈接待，还得送礼物，还得摆场面，还得表演武功。然后想办法还不拿门票，然后还要分他门票的钱，然后还要送人进庙里去，那个非常之复杂。河南少林寺，绝不是一个宗教场所，他是个旅游景观，任何人把释永信方丈再当成一个佛教的地方，那就错了。我跟永信方丈后来接触的最后一次，谈到跟一个台湾宗教界我最尊敬的师傅在一起谈到这个，说这个武功最近成功了，在全世界表演武术，少林寺也出了名了，也赚钱了，旅游开发更好，宗教设施大肆前进，那现在练武和修行和这个禅宗是什么关系呢？因为大家知道，禅宗对这个打坐视为核心啊，那就是无我，那就是入定，那就是入定，那跟武功啥关系呢？那武功过去历史上，是保家护院的，保寺护院的一个本事的，那跟宗教和佛教是什么关系呢？永信方丈说：哎呀，这个叫做动中禅，动中禅啊。我说这个动中禅是什么呢？“在动中，打武术中，动中禅，在动中入禅入定”我一听我懵了，这个动中禅相当的复杂呀，很难这个，我说：您能不能表演一下？他听了笑了，我说：这个动中禅我不承认，我说你可以宣扬少林武术咋都行，但是咱就别宣扬动中禅了，这个动中禅好像不太靠谱。从那以后，跟永信法师就没怎么联系，他呢就跟那些演艺圈明星老板就开始了，包括他当时啊在河南的省领导，市领导都是我的好朋友，大家也都知道，当时我曾经努力过，希望少林寺不归登封管，归郑州市管，归省管，把一个少林寺，这样中华文明重要的一个宗教设施，还具有影响力的国际影响力这么大的品牌，交给登封管不好。我曾经找过当时王有杰书记，还有当时的省委书记省长，接近完成的时候，这个，大家都知道，王有杰被抓了，就没有完成。这是我曾经的河南的梦想。我是少林寺钟楼的捐助者，百分之百捐助者。无数次去过少林寺，在那修也练过，也进过坐啊，但是入不了定。那个地方都成了生意了。所以我认为释永信方丈不容易，大家不要去攻击他了，不要把他纯粹的看成一个仅仅是出家人，他是少林寺这个佛教文明宗教设施的一个重要的维护者，严格讲，他是少林寺的护法，他不是方丈。而且非常成功，而且少林寺有今天，能有今天这是唯一的图像。你让他闭上门去修行，接受出家，这不可能的。今天少林寺是中国文化的一个瑰宝，是中国旅游的一部分，是中国文化的一部分，或者宗教文化的一部分。然后是某些政客们对外宣传的一个武器一个工具，只有释永信方丈只能是被配合被演出只能这样，对他要求再多，就不好。这是我基本看法。我很尊敬他，我希望他能够得到更多人的尊敬。这是我对释永信方丈发自内心的说法，但是我不能同意他的动中禅，动中禅是不可能滴。谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才你对释永信解释的非常好。他实际上是中共腐败链条当中的一个环节，整个少林寺变成一个腐败的产业，娱乐的产业，他自己呢实际上是被迫的，就跟你说的中国的企业家变成了一些妈咪下面的那些妓女一样，座台小姐一样。你说他这个状况也是非常可怜，所以社会上对释永信有各种的传说，说他睡女人啊，叫做床上开光。他贪污的钱呢赛过这个董级的贪官，这些实际上也反映他在这个当地的登封啊还有郑州，河南整个这些官员寺庙这个利益啊腐败这个链条当中他充当一个角色，可能他不得不充当那个角色，然后把这个少林寺维护下来，然后违反这个游戏规则的那肯定是受到他们的惩处。比方说，我们家乡那个塔尔寺的主持，阿嘉活佛。我曾经在美国见过他几次，他就说当时中央那给塔尔寺捐了很多的钱，民政部门啊还有佛教部门。但是都给省里的领导把大量的钱给劫了，劫了之后呢，他反应啊那就肯定是他肯定要挨整，所以他很多时候是非常的委屈，后来因为选新班禅的问题，他就逃到海外。还有一个是浙江的一个基督协会的会长，叫顾约瑟，他的职位跟那个释永信也差不多，在宗教界是最高的改革家，因为他反对强拆十字架嘛，后来就把他给抓起来，现在还在坐监，可能要判刑。所以你看到就是你如果不迎合中共的宗教政策，如果不跟他一块进行贪污腐败这些行为的话，那你肯定就是下一个也要待宰的羔羊，所以现在的这个宗教与中共啊腐败化也是非常可悲的情况。我们后面的一个问题啊，就是你不仅中国接触了这么多佛教界的人物，各种宗教。你尤其到海外之后呢，跟西方的这些宗教有一些深入的了解，首先是中东的伊斯兰教，可以说是原汁原味的伊斯兰教，就这个阿联酋啊，还有中东一些国家，另外你也很多犹太人的朋友，去过犹太会堂，还有基督教的，那也不用说了在美国天天接触的就是基督教的一些文明。这些方面呢，你感受，你觉得西方这个宗教状况跟中国的宗教状况有什么不同，中国的宗教状况应该向西方的发达文明社会应该学习哪些地方？我们需要借鉴的地方有哪些？你可以来回答一下这个问题。好！
郭文贵 谢谢宝胜先生！刚才我在补充一句啊，就从个人接触释永信方丈啊，个人修养非常好，从河南那个地方，几十年前，我接触的人当中，我认为作为一个主持，在素喜方丈和当地县政府各方势力的较量当中，真的释永信方丈是个了不起的一个政治家，社会活动家，个人修养非常好，很能忍。我们看看这个佛教里面的这个华严经啊，非常重要的华严经和心经，但凡大家能把心经华严经能知道个皮毛，就应该知道其中的奥妙。实际上这个释永信方丈他对中国佛教还是有一定的造诣的，他只是对禅宗啊有一些观点我是不能认同的。在一个他处于那种环境他是没有办法，任何人都没有办法，说谁能比永信方丈干的好，我真不相信。但是你干的某些方面可能是做的比他棒完整完美，我是相信的。这是对释永信方丈唯一的不同。还有一个就是刚才宝胜先生问的我，西方和中国的宗教之间的差别，还有中国应有哪方面的借鉴的啊，除了这个我必须说下达赖喇嘛Holiness，这个达赖喇嘛算是中国宗教界现在最有影响力的人之一，那么还有日本的台湾的还有整个犹太教的，西方基督教的，包括梵蒂冈的，宗教界可以说目前活着和头些年活着的，所有的几乎上最大的人物，包括中东的这几个大阿姆我没有不认识的，我都接触过，接触以后的感受就是说这就是宗教和人之间啊，它必须保持着神秘，像我这号人，跟这些人接触以后，我从没感觉任何一个人他有超自然的能力，从来没有，我从来没有看过一个。我也没有听说过任何一个人，他告诉我他有超自然的能力。所有的宗教，宗教，大家不要把它给神话，或者说给它惊天给它迷信化，这都是不应该的。我认为中国啊，不管对宗教多么坏，对我说它有它成功的一面，不能说是不对的。我认为中国的老百姓，经历了这么长的历史，和到了今天，如果不把宗教给规范化，就是我们现在都是含糊的对宗教观点，1:07:48就是这些宗教在历史在人类文明历史中，受到了挫折或者它的缺点，一旦在中国把缺点发扬光大，这对中国也是灾难。所以中国有宗教，但不能迷信，变成迷信，更不能像当年的这个清朝一贯教，你知道吗？像王觉一把它变成了一贯道，后来这个一贯道还影响台湾。1950年，中国共产党把这个一贯道定位邪教，那是正常的。一贯道就是一个骗子，就是骗子道。当时，和这个1:08:26 他们一起来搞的。所以从这点来看呢，中国的宗教需要管理，需要协调，需要适当的位置，这是没有错的，全部放开是不现实的。那么从这个少林寺的事可以看的出来，中国的一旦这个宗教设施，一旦宗教放养式的让他发展，绝对会出大事的。这是我完全（）从另外一个角度说， 从这个路来说西方宗教，西方宗教我接触的人当中，我觉得最了不起的从几千年当中，从这个政教合一到政教分离，然后到那个封建时代，从皇权主义，宗教几乎都服务于皇权主义，都是为他们服务的，变成了服务于大众，这种巨大的几千年人类变化之后，逐渐走向成熟。现在西方的宗教基本变成了说一些老百姓能懂的话，是精神治疗院，或者说是所有的大众的心理医师，基本上是这个作用，而且非常非常好，虽然西方在各个宗教领域有着巨大的影响力，也有着巨大的财务，但是他毕竟不像以前一样，宗教统治着人民，这是不好的。那么我们看看西方啊，最重要的是还有一个良好的机制，比如说美国，（100人当中）95都98个人是有信仰是有宗教的，然后信仰也是基督教，他们是75%的复合统一这个标准，这是非常非常棒的。那么我们中国75%是没有宗教的，更没有信仰。我们中国有宗教的，佛教是15%到17%吧，道教是4%到5%,其它是儒教3%到5%，剩下的就是信各种或者是根本压根啥也不信的，那么在中国却有易经，道教，儒教，儒教严格讲不是教了，各种这个旁门左道的事情很多。那根西方最大的不同就是中国呀，基本上的教都成了毛民，就是骗老百姓，骗民弱民的帮凶。而基本上都是迷信，中国的宗教在中国没有一个扮演人民一个所谓的精神依靠和精神的家园，或精神的医疗革命，更解决不了宗教上大家都追求的解脱你，让你知道哪里来哪里去，解脱掉你的生死恐惧，然后还得回答你1:11:18，那根本不可能，不害你不骗你或者害你骗你给你留条命，就不错了，要命还要色啊，要钱还要命，这基本上是中国现在宗教没有延续，宗教和政府没有良好的监督关系和管理关系的严重后果。而西方恰恰相反，特别在我们在文明国家，中东这些国家我去的很多，基本上，我认为啊，宗教已经是一个巨大的影响社会，连接社会，它是一个具有比政治还有影响的连接大家的积极能力。你比如说在美国，美国的宗教，它有太多问题了，我们都看过那个Spotlight,聚焦 那个电影，那是在波士顿发生真实的故事，一个记者发现了这么多的牧师，不约而同的猥亵，这是多可怕啊，是不是？看的恐怖惊心，我看了电影以后，我几星期过不来劲儿，太痛苦了。在欧洲，这种事情成天发生，也有这样的问题，但为什么宗教在西方它到今天的文明社会解决了它的宗教设施，和合法地位，受人们尊敬甚至是连接社会，医疗社会精神创伤，作为很多人的依靠，这绝对是起到这个社会上最重要的管理作用了。但是它没解决掉它本身就要帮人解决的什么贪婪，还有作为人的性欲，你看西方大多数都出在性上，中国所有的宗教问题都出在钱上，钱和性上，而西方绝大多数都是出在性上，钱上的事很少。西方的社会在经济上满足了宗教现在的存在，基本上也不会出大事，但是在性上，欲望上，个人的道德上出了大问题。他们准备拯救人叫人复活，但没看见。但是让很多人没过性欲关，自己都没拯救的了，这是很多普遍事实。也有存在着巨大的问题。在中东，由于宗教，被各种人所利用，就出现了ISIS，逊尼派什叶派之间的打着宗教的名义的国与国之间的种族主义和恐怖主义的较量和斗争。那么现在正在中东啊，很多的斗争和这个伊斯兰的逊尼派什叶派之间不同的，派别和不同的利益和作为借口导致了大量的人员伤亡，人道灾难。叙利亚，也门，大家都看到了，伊拉克，太多的利益，利比亚，非洲索马里，刚果，尼日利亚，津巴布韦，坦赞尼亚，乌干达，到处都是，这些地方我都去了，就是说在贫穷的地区，宗教基本是被利用为成为种族斗争和政治斗争的工具，那么在欧美这些成熟的国家，它成为了精神依靠，大家都因为一个宗教团结在一起，结局了很多社会上的矛盾，让人真正的做到博爱慈悲，让人更加的走向真诚，而且人与人平等相处。最起码，它起到了让这个社会凝聚，让社会安定，让社会欢喜，也让很多人戒除了恐惧，也让很多人减少了恐惧和对未来的这种各个方面的不正常的要求，这都是有很好的积极的。但是西方也是有巨大的问题，但和我们那个国内的宗教和政府之间政治之间的那个关系和这个神在社会之间的价值，和被做政治工具的利用，和造成了现在作为发财工具和政治工具相比，这不是一个问题，不能等同而语。中国的简直是灾难，坏处多，好处少，但是我认为这也是机会，可能是我相信，接下来的当局一定会妥善的管理这个中国的宗教这方面的。那么也会跟国际上像西方一样，中国的宗教逐渐变为一个，能让老百姓更加慈悲博爱，更加爱好和平相处，然后对这个贪嗔痴慢，人的贪欲更加有戒惧心理1：16:03，那么西方呢我认为宗教现在不能说没落，它起到的作用已经非常非常好了，它再想走向更高的境界几乎也很难了。西方的所有的文明国家基本上宗教是他生命当中最最重要的之一，西方的宗教和他们的生命当中，就是肉体的生存，安全的生存，和他自己的这个经济上的成功，和精神上的愉悦，基本上成为他占了25%，四分之一的分重，不可拒绝，不可回避，而且必须面对。这是人家社会走向健康文明，GDP达到一万两万三万四万五万以后必然结果。我们中国人口我相信GDP从这个六千八还是说八千也好到一万三的黄金俱乐部还需要10年到15年的时间.未来我认为通过GDP的增长，人民的教育程度逐渐提高，这个宗教需要以教育作为基础的，然后人民的素质逐渐提高，经济水平逐渐改善，像杨改兰女士这样的人，如果她有一个初中教育哪怕像文贵一样的初中肄业的教育，然后呢又见识过社会，有很好的上网习惯，对宗教对信仰，有一些了解，她绝对不会做出那样的事儿出来。那就是那个撞人的司机，但凡有点了解，他不会做出那样的傻事情，上演那样的事情。那么中国当局为了也会看到如果大家真正的有着良好的宗教界这么一个形态的存在，比他那个维稳重要的多的多，这个14.7%维稳费完全可以省下来百分之五十，给宗教界，不是宗教界甚至搞更多的基督教学院更多的佛教学院更多的道学院儒家学院，都是可以的，实际上把维稳费花在一部分教育上，让孩子们有很好的教育背景，这个减少社会动乱这是根本之策。同时让中国人有更多的收到宗教的影响，积极的影响这是中国维稳的根本之策，所以说我认为，中国应该认真的思考对待新疆也好西藏也好，对待台湾香港也好，对待其他少数民族敏感问题也好，光靠维稳打压抓杀那是不可能治本的，而且问题会越来越严重。就像西方从过去他们也靠抓也靠杀也靠威胁，到最后，大家看到了，一次次的革命一次次的变革，甚至一次次的把皇帝仇杀掉，最后是在关键的时刻，宗教扮演了关键的作用。所以说西方啊和东方之间都要面对一个现实，平常宗教对这个革命对政治可能现在不会起到变动的作用，但是当社会遇到巨大的矛盾的时候，宗教是关键的，关键的影响。而且宗教的关键影响基本上都是善，不是恶的。而过去，那个政教统一的时候可能不一样，可能教变成恶的，被政治统一被政治利用。那么我们中国现在这个环境啊，完全当局应该相信把宗教管理好，一定会成为帮助政局管理国家会走向更好，让老百姓不用维稳那么多的钱那么多维稳的事情城管那么多少事情，让老百姓之间会更少的矛盾，社会更加稳定和会更加欢喜。然后中国的环境污染，中国的水污染，中国的人心污染解决了，政治上也会有帮助，对中国未来政治走向成熟，走向稳定它有很大的帮助。西方是我们参照的一面镜子，西方有好的一面也有坏的一面。我们选择好的嘛，对不对啊？！不管如何，任何人的中国当局想把这个宗教变成自己的政治工具，让人们没有信仰的自由，让宗教永远的以党委书记的领导，像现在这个出现的各种笑话，给方丈弄个局级干部，靠收买，绝对是灾难的结果，一定是从宗教开始和所有的历史问题有一天会出大事。只有现在利导整个宗教界和中国教育的结合，让它成为中国的真正的宗教成为人民有选择性的信仰，才能利于中华民族走上真正的百年复兴之路。这是我本人的一点陋见，希望宝胜先生批评。
郭宝胜 :文贵先生就是刚才那个达赖喇嘛那个问题啊，网友比较关心，就是说你亲自见过他，你感受到他的哪些的人格魅力，而且呢就是你感觉到达赖喇嘛什么时候能回到中国，这个是网友比较关心的问题，因为大家都觉得你最有发言权，对不对？
郭文贵：这个&amp;hellip;这样，宝胜先生，我非常高兴回答网友的这个问题，基本上我简单的说，因为见过很多次面，达赖喇嘛Holiness这个人呢，非常非常的有亲和力，而且这个达赖喇嘛Holiness呢，他对佛教呢挺有说法，他有他最现代的对佛教的解释和理解，他已经有升华了，而且我认为他有着非常非常单纯的一面，他最大的让我感到震撼的事情是这个人非诚非常的真诚，非常非常，他是我见过世界上所有的宗教领袖，这世界几个最伟大的领袖，我见过以后包括这个教宗啊，不一样的地方，就是这个他虽然五十多年流离失所，流亡到达兰萨拉，而且呢他本人身上看不到一点点儿受尽风尘的那种欺压的感觉，一点都没有，这就是宗教能给人带来最伟大的东西，钱买不来的。文贵现在就是说，在面对这么多事情中，宗教给了我帮助，在他身上，看的非常清，更加的亲切，五十多年啊，每天面对着生死，这么大的挑战，而且在这个荣誉啊，还在各种人与人之间的关系处理上，那这个人类如果能学到一点点儿，那自己都欢喜了，那自己就没有那么多痛苦了没有那么多烦恼了，我人就可以从烦恼中痛苦中执着中解脱出来了。就是人家能真心就用自己的肉身展示给了你，怎么面对人间的这些贪嗔痴慢，怎么解脱自己，怎么痛苦和搅拌中解脱自己，这点是毋庸置疑的。当然，我说过我第一次见他，我说您就，第一次见他的时候您可别给我摸头啊，给我灌顶啊，我不接受这个。你先说你有自然能力吗，你有超自然能力吗？你要有的话，你现在你就给我变一下子，飞回西藏去呗，你让我看看。让恨你的那些人，想杀你的那些人，你把他弄死不就完了吗？你念经把他念死不就完了吗？你没有，你要有的话你就不在海外呆五十多年了。他就笑，他说这你说的对啊。他非常愿意接受探讨这个问题。我们也是从这样的问题开始的，首先，就是宗教，我不认为任何宗教有超自然能力，我更不认为任何宗教能改变你现在能帮你的给你所要的东西，这就是从达赖喇嘛身上看到的。有些人去庙里烧香啊捐钱啊给我平安那给我美女吧给我权利吧给我治病吧，我认为这都是妄想，这个宗教不是给你这个的，给你这个就是骗你的。它本身，从这个达赖喇嘛的处境已经告诉了大家，就是说，佛教作为宗教没有超自然力，而且这个信仰，你作为信仰或作为宗教，他能解脱你现在的痛苦，放掉你的执着，让你更多的欢喜，这是现实的。至于官，钱，性，荣誉，没有。它能让你活的很开心，这是基本的。所以说我觉得，他是一个很好的佛教的这个让我们大家学习的标准。那么同时呢，他在政治上非常单纯的，非常单纯的。我认为他的政治水平跟中国的县长PK都PK不过，PK不过去。他的政治水平确实是&amp;hellip;他给我讲了，五十多年离开中国了，他一讲毛泽东那时候的事情一讲和周恩来的接触，习仲勋先生接触，和那些个老革命的接触，那他还是停留在那个年代。所以说他对付中国现在的政治体制，门儿都没有。所以我看到了中国叫朱逸群的这个垃圾，就是骂他，这么骂他，人家都没事，没问题，无动于衷。你看我现在的海外民运人士，谁都想当领袖谁都想当领导，谁都想领导别人，谁也不接受别人的批评，谁也不接受别人骂，包括文贵有时候就非常糟糕，但在他身上就看到了佛教的修养，佛教的智慧，佛教的大波若，就是智慧，无法形容。但是政治上跟咱一聊，就一聊朱逸群一聊统战部一聊海外特务怎么对付他，怎么回事，非常天真。当时那个安全部，我去见他的时候希望了解一下他的身体情况，我就问他，你身体到底怎么样啊？他就说我身体有什么什么情况，我非常好，但我有什么问题，在美国一年检查几回身体，你要需要的话我可以把我过去的诊断证明给你。你看人家多么的透明，多么的胸怀坦荡，哪像朱逸群似的胡说八道。然后我说你到底有多少钱那？你这都是哪来的钱啊？资金怎么来的？他就跟我讲，我这哪有钱我大概有什么钱，他就问旁边他的侄子他的助手啊，这个我可以完全告诉你，我把所有的存钱都告诉你，不用你领导花那么多心思来搞，就我就可以给你说。所以说钱让你知道，健康让你知道。我说你知道为了了解你的病情，了解你的钱，那几千人上百万一年花几千亿，各种布置办法都有。他说，就是花那些钱干什么，还不如去修筑马路呢，救救穷人呢，我可以告诉你啊。所以你看他是一个，达赖喇嘛非常开放，非常真诚的人。钱你想知道，身体健康我可以让你知道。然后就谈到这个大藏区的问题上，还有一个就是说，他的这个转世的问题上，还有一个就是他怎么看待西藏自治区的问题上，非诚直接，非常直接，非常坦荡，有些这个事情我这儿不能方便说，只有我希望说会震撼这个世界的，他的说法真的会震撼这个世界的，而且人的说话，这就是宗教的好处，宗教说话算话不妄语，不说假话，说话算话，就是人家说什么话做什么事情，一个字儿都不差。这么大一个领袖，没一点架子。有架子的人是没有宗教，没有信仰，没有水平的表现，这个争名夺利，争Title争明天，都是没水平没有信仰的表现。他这个人非常自信非常大气非常之真诚，一点都不妄语，不争名不争利。这非常之重要，然后给了我写的东西，包括很辛苦，晚上早睡早上早起。这个我把我的照片给了他一百多张，他在每一张照片，凌晨起来三点多钟，挨个字全部给签下来，然后第二天亲手交给我。然后每次跟人在一起的时候，都让人很舒服，开玩笑啊，取乐子啊，然后有时候非常认真和严肃啊。就是你跟他在一起的每一秒钟都对你是非常的重大的提高，让你真的知道人间和我们所要探知的未知的另外一个世界，他给你提供了很好的一个思想或者渠道，或者说一个佛法一个方法，方法就是1:29:42,那么他身上更多的体现这对人的关怀，对人性的关怀，对人，人性向善，和平，和人现在整个大自然的和谐相处，他在关怀。所以他现在最多推广的是佛教的科学，我太欣赏这个概念了，又是他讲科学和佛教的关系，佛教和科学的关系，大自然的关系。还有他那种担心，对西藏人的担心，对整个中国14亿人的担心，对中国政治的担心，对全世界现在存在的巨大问题的担心，就这个人是真正的一个对世界人民装在心里边儿，有责任有爱心有慈悲的一个人。那么他的团队呀，非常非常的棒，非常的好。这个我跟他团队打交道的时候，有一次我在瑞士，我跟他见过几次面以后，有一次在瑞士，我跟他的下属见面，每次吃饭，我们在一起吃饭。我吃饭很讲究，人家都是很客气，很感激，然后我说这个我不会。。1:30:51 抽个雪茄，我说给你两根儿雪茄，吓得绝对不敢拿，绝对不敢拿。就是他的管理啊，让我很佩服，这下面人的严格要求自己，不腐败，很真诚。当然了佛教带来另外一面不好的一面，就是它的非常天真，有时候甚至在天真，面对你面前显得懦弱无知，然后这些人非常有感恩之心，我在那个时候学的特感恩，发自内心的感恩，替你想替人家想，香港有几个明星刚刚看过他，离开以后，他们很担心，他旁边人就告诉我说谁谁呀，很担心他情绪不好啊，希望怎么样。就是这些人啊，是真正的是心中有佛，心中有慈悲。而本人也有大波若，大智慧，这点是绝不容质疑的。这是我对达赖喇嘛先生的本人印象，至于什么时候能回国，我本人非常非常看好，我认为未来的三五年是很有希望的，很有希望的。如果是过去这五十多年近六十年来不能回去，我认为这五年是有机会的，如果没有机会，我认为可能会出现我们意想不到的大事情。虽然他老是几十年来想回五台山，想去拉萨，想回去看看，他想跟他的信众们面对面的接触，将佛谈道谈经，这是他的想法。但是毕竟有政治的考虑，包括他现在面临的这个中印的这种关系，包括整个中国现在整个信仰缺失，宗教沦丧沦陷，这种巨大的问题面前，他的角色极为敏感。但是我相信啊，新一届领导人，会有这个考虑让他回去的，但是我知道现在这种政治绝对是想耗死他，孤立死他，直到他离开这个世界为止，而且要控制他的转世。但我相信啊，这是我们现在宗教解决不了的问题，我认为可能上天，会来帮助他的，会让他有机会，回到他想回去的地方，然后把他的智慧留在中国大地上，留在西藏，我是有信心的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 :好！你对这个达赖喇嘛这些情况的介绍，算一个爆料啊，很多人都不清楚这方面的情况。刚才你提到的朱逸群啊，朱逸群这个人提出了一个著名的口号，他就说：共产党员不能有任何的宗教信仰。尤其他指的是西藏啊新疆啊维吾尔族还有藏族的这些干部，这些干部因为从小是在伊斯兰教家庭藏佛教家庭，他这个是祖传信仰，但是一加入共产党就不让你信藏传佛教伊斯兰教。尤其在浙江的话，很多干部他也是基督教的家庭，所以他一出生就叫他成为天主教徒基督教徒，但是朱逸群是个非常的左。我们也知道现在一些社会主义国家，越南啊古巴啊它在党员这个有宗教信仰这方面它是放开了，就是说，他可以是共产党员，同时他也是天主教徒，或者是基督教徒。所以这块呢，据你了解很多的一些官员，高层的，因为你跟那些常委级别的官员打交道，你就得他们私下里隐蔽的这个宗教信仰啊到底有没有？有人说这个彭丽媛是基督徒啊，有人说温家宝是基督徒，有人说这个谁谁是佛教徒，这个是说他们是装的，就是他们真实的宗教信仰，这种情况呢，你接触的高官里面有没有？好!
郭文贵 谢谢宝胜先生，刚才说的我简单说呢我的看法呢，这个中国啊现在我们政府的这个高压管理，输出的都是恐惧输出的都是绝望，中国绝对需要宗教来平衡掉社会上刚才咱们以前看到的问题，这个我接触的中央领导和高官们，我没有见过一个不信教的，当然他们都是说不信教，因为输出的恐惧和输出的这种绝望，这些输出的人他本身也受过这种绝望和这种恐惧的影响，那么甚至按照他们中国政治的体质让每个人都很害怕，很多人呢，在贪婪之后，在斗争之后，自己很寂寞很孤独，各种事情，他是人嘛，他都有人性的，他是有辨别能力的，何况这些人都是人中人吧，都是精英，他们是很清楚的。所以说，我见到的人基本上都是有佛教信仰的，有的信藏教，有信禅宗教，很少见到信基督的，很少，也遇到过几个领导的家属信基督，但是说实在话，跟他们的接触当中呢，不能太多听他们的话。你比如说，过去的一个常委的一个家人呢成天说他啥教不信，瞪着眼吃饭那见面那都批评藏教，批评少林寺，批评基督教，这个事情太多了。在有一天我偶然的去了他家，去他家之后，很惊讶的事情我发现就在中南海，家里面一个书房的后面供着一个佛祖的像，他也愣了我也愣了，我说您不是不信佛吗？他说，哎呀这是个装饰品，装饰品。但是我明显看到，他是每天有这个上香的痕迹了，因为都有香过的痕迹嘛，看的出来柜子上有香薰的天灰之感觉了，然后才发现屋子里摆了很多的佛器，佛珠啊，这些天珠，都是很贵的天珠，这是一个交流的东西吧。所以说从这一点上看呢，他们信佛是发自内心的，屋里面干干净净，佛珠，天珠，佛器，还有佛像，上香，那很惊讶的。他是最最高的领导这样，你可以见下面的领导是什么样子了。当然了接触这些部级的领导啊，那就不用说了，你可以看得出来，我从没见过人啥都不信什么都不信，我不认为我没见过，所以说这个信，宗教越是在这种国家这样的社会上它越会有。特别在这些输出恐惧输出绝望的这种体制里面，他本人一定需要心理的辅导，心理的慰藉感。除了搞钱搞女人搞权力搞材料搞人，他肯定得搞搞自己，搞搞自己唯一的就是宗教，这是我看到的，谢谢宝胜先生！
郭宝胜 最后一个问题呢，佛教和基督教到底有什么区别？因为佛教刚才你也讲了，它是一个智慧，佛就是一个智者，去除烦恼，达到涅槃的境界。但是基督教呢，强调有罪，人通过自我的修炼是解除不了，然后必须要神的一个拯救。它这个是教义，当然还有外在的一些区别。你到了西方对基督教也是受了深入的一个体验，所以您觉得佛教和基督教有哪些区别？好！
郭文贵 好！谢谢宝胜先生。这个佛教就是诸恶莫做，众善众行，自近其意，然后关键就是它用了生命和宇宙的真相，超越了生死，这是追求上的1:38:54 断你一切烦恼，断你一切解脱，这是这个佛教的，基督呢耶稣呢，就是说三灵至一，就是一个人，就是耶稣。耶稣既是圣父也是圣子也是圣灵。然后呢，他说拯救整个人类，他会回来再回到世间，把死去的人救活。就是整个真正的佛教呢给你的是让你知道就是看透了宇宙的真相，然后呢一定要行善，一定要慈悲，然后断一切烦恼生死，对生死看透，然后得到自己的解脱，这完全完全两回事，说白了就是我们佛教讲的真正的核心无神论，今天我们中国信的教又是菩萨又是罗汉自己死了当菩萨，这全都是不对的。所有的中国佛教和道教根本问题就是念歪经。那么耶稣基督教不一样的，你现在，首先你要规范自己的言行，你要信耶稣，跟耶稣，你要作为他的牧羊人，你作为一个被牧羊人，你按他的要求办，听他的，按他的办，按他的戒律去走，然后有一天，他回到人间解救你，让你死去的人复活，一个复活，一个让你断念想，解脱。这个完全不是一回事。但是，我认为这两样有个共同点，就是你活着的时候，你一定是诸恶勿做，一定是体现慈悲，一定是众善众行，一定都是一样子的。佛教的自近其意，和基督的自我约束，这都是非常非常棒的，我们都可以去学习，这是我自己的感受。而基督教传教的方式上，在西方，非常强调形式。而东方在佛教参加之中呢，主要是把自己给解脱。那么东方这个佛教方式比如说吃斋啊吃素啊出家啊，然后靠人家供养啊，这几乎都是错的，根本佛祖从来没让你吃过斋。从来没让你出家，从来没让你剃度，从来也没让你被人供养，这是不对的。西方的基督呢，它还叫社会教，就是人中教，在人当中修养，不影响你正常生活，而东方呢是脱人教，脱离社会的教，这个是完全不现实的。最后我想说的事情，佛教和基督教它已经几千年了，无任何人超越过，只能说谈自己的看法，无权谈所谓的信和解释，完全无权，根本不配，完全是找死嘛，所以我希望所有的推友们都和咱们现在已经看到的大家都让自己欢喜，解脱，让自己更快乐的任何宗教都可以去接受它，去学习它，但不管如何，大家的这种博爱，慈悲是所有宗教的主题，这是我和大家都要去做的，都要去学的。今天我回答了推友的问题，有不到之处请大家多多包涵，本人胆大不要脸，在这边给宝生先生说，非常的荣幸，像大家多学习，欢迎大家多批评，这是我今天的回答。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 好，谢谢你呀，我也要声明就是说我今天不是一个牧师的身份啊，我是一个宗教研究的身份，跟文贵先生有个交流对话，他其实更加侧重于中国的传统宗教，尤其是佛教，也指出佛教现在的一些误区，其实佛教本质上是个无神宗教，也是一个怎么样活得快乐去除贪念，贪嗔痴这些人类的罪恶，但基督教呢，这块呢，希望我给郭文贵先生多讲一讲基督教，现在可能没有时间，看以后有时间呢，在基督教方面多做一些探讨。非常感谢光临寒舍，这方面的一些探讨，思考，我想对网友们对中国人呢有很大的一个启发。尤其你对中国目前宗教现状的揭露释永信达赖喇嘛各方面的一些1:43:26,这也是目前缺乏宗教信仰导致的政治腐败社会乱象做的深入的批判，我想会产生很大的一个影响，中国那些宗教官员尤其是最高层他肯定也会关注我们今天的这个对谈，希望中国早日能获得真正的一个宗教信仰自由，也希望每一个网友推友啊，多能在这几个终极的问题上找到答案，有一个生命的光环，有一个终极的上帝引导，对人生来说是非常有益的。谢谢文贵先生，希望我们下次再继续这个话题。今天这个音质的问题啊，再次向大家表示道歉啊，谢谢大家！
郭文贵 谢谢大家，再见</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/98/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/98/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈喽哈喽哈喽！
大家好大家好大家好！
大家好大家好大家好！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月22号的报平安直播！
那个今天还要继续开会。昨天晚上几乎是多大半个夜没有睡觉。现在起来了马上就要去开会了。人已经都在等着了。但是我为了让推友们的担心和关心，不要再太多的关心和担心，能让大家早点儿休息，我给大家说几句报一下平安。
那么从昨天到现在呢一直忙活全球发不会前期的法律准备工作和政府的有效沟通。今天主要继续开法律的问题。
但是呢从昨天到今天特别特别的热闹，就是从国内啊传来各种信息。国内正在全力以赴在全国各省市地区查所有的最近上推特还有跟海外联系，上海外看视频的这些人士，同时听说派到美国来，以安全部以国家的安全公安各方面统战到海外来大量的人士特别是到美国纽约加州DC澳大利亚悉尼还有加拿大这个澳纽那边儿也去了很多人，每个团队都是几十几百人，都打着各种官方的名义。
到外面来实行三招，第一个就是蓝金黄，想尽办法拿下，进行统战给蓝金黄了。对待自己的同胞也是这样了。第二个就是不惜一切代价威胁他们的家人，最近很多过去录制视频的所有朋友像宝胜啊郭宝胜先生唐柏桥先生啊，还有像那美猴王女士啊，还有明镜的陈小平先生啊，别老惦记许晴了，我估计这回都会找你们家人去，都会找家人去！大家拭目以待！
听说列出了几百个人的名单，是要找家人深谈的威胁的，对推友大概列出了6万人的名单，要找威胁同时呢要更多的人上推特最近要游街示众，上CCTV，让你们感到恐惧感到害怕！下面有装修的。
所以整个未来在十九大以前这几十天党内党外国内国外全力以赴对付所有的海外异见的精英人士，所有的异见精英人士，会非常非常的恐惧！三招蓝金黄是一招，对你们实行蓝金黄，第二招对你的家人进行全面威胁，第三招到海外到沉默的力量，进行Du杀威胁一样，跟你的驻在国，想尽办法找你麻烦，这就是马上正在实施的计划！这是文贵得到的确切消息！
向推友们所有的海外异见精英人士们文贵给你们递个信，大家可以看到。你们要有心理准备！不论你做什么你国内的家人都会像文贵和员工一样，被当成肉票。不管你做什么，现在你在海内外你都可能被蓝金黄！威胁！希望大家做好心理准备！
文贵一切都很好！一切都是刚刚开始！让子弹飞一会儿吧！谢谢所有的推友们大家！谢谢！（合十）谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
