<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>香港政府 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E6%94%BF%E5%BA%9C/</link>
    <description>Recent content in 香港政府 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E6%94%BF%E5%BA%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1624/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1624/</guid>
      <description>内容梗概:
好，战友们好！我再录一段儿，那个已经发出去了。刚才录了一下子，（我）一下子打了个喷嚏，我重来一下！
我刚才想说的是关于养老的问题。咱讲新中国联邦有很多行动，最重要的事情：我们要跟世界上最好的医疗机构进行合作——我不说那么细；说细了，共产党该闻到味儿了。等咱们出来的时候，你看七哥吓死它们！只有出奇制胜才是大赢！这种胜利，才能有你想象不到的战果！
好，我接着说一下其他政治、经济方面的。香港，我们获得足够的信息和证据，我们经过彻底的核实后（得知），香港政府，它整个五千多亿美元的所谓的那个经济盘子，有一千多亿是政府所谓的储备金。现在香港政府给中共紧急报告：香港政府的这个储备金已经是用完了！现在（的数据）都是假的了！那么，主要是靠所谓中共中央、国有企业，还有香港的交易所，还有国有企业，以及中国的几个银行，所谓的在那块儿拿自己的钱盖来盖去——十个瓶子俩盖儿，甚至是没盖儿，就靠着“电脑经济”在那块儿弄。
那么，现在，历史上从来没出现过这样大量的顺差、逆差的外汇和贸易，这两个形成了矛盾。香港现在的民生，还有物价，特别是，民生成本越来越高！然后，大量的资金外移，可能会形成香港股市的“雪崩效应”——突然间，大家都卖股票；然后，香港的房市，可能忽然间都卖；再一个就是，香港突然间出现某种突发事件，集体外汇撤资，香港就成“空城”了！香港不是“臭城”，也不是“死城”，香港成了“空城”！这种情况的话，（香港政府）就给中央紧急提示：如何解决这些问题？香港真的是危在旦夕呀！这是一个。
第二个，就是台湾这个。目前，台湾，不管你蔡英文跟谁磕头，你怎么害怕，求爷爷告奶奶：“别打我！你们别在那儿扯事儿，我害怕！”没用！据我所知，欧洲、日本、美国，都在私下商量：如果这样了，台湾怎么办？如果那样了，怎么办？不管如何，大家都知道，现在中共是一定要对台湾有动作的。有动作了以后，你动手还是不动手——现在非常好的事情是，多次差点儿动手，停下来以后，现在基本上（分成了）“投降派”和“战争派”。那么，现在“投降派”“投降”了那么多次了，现在在美国、欧洲，包括日本，在西方，所有的国家都知道：你继续“投降”下去，共产党就把台湾干掉了！干掉台湾，就（要）干全世界了！那么就是：你要保台湾，大家就知道，（其实）就是保自己，共匪就不会到你家来！
这个整个战略意识的颠倒和重新的认识，让西方知道：必须把老共先灭了，或者老共对台湾动手（的时候），咱大家（干脆）一起把它灭了！这个是没有商量的，已经由不得你台湾在这儿求爷爷告奶奶的，（你这个）已经没用了！这个形势，大家会看到，接下来，随着病毒的白皮书和香港人权的白皮书，对台湾的一系列类似于白皮书（的文件）会明确表态：任何（情况下），比如说你敢打台湾，你怎么动台湾，你怎么威胁台湾，我们自动开打！也就是所谓的给中共设下了明确的、清晰的红线！
过去这几十年，关键是美国和欧洲，还包括日本，是所谓的对台湾的定位“战略模糊法”，糊弄了几十年——你说，打吧，我帮不帮台湾呢？“不一定！”肯不肯定打呢？“也不一定！”是吧？如果它要是军机在台湾转几圈，打不打呢？“也不一定！”但是，有些人会说：“哎，我可以打！”所以，这就叫“战略模糊法”。
现在，因为（中美关系）主要基于《上海公报》，《上海公报》已经扯淡了，是吧？共产党现在是“种族大屠杀”“反人类罪”，这又加了一个合法的机构，你说这帮王八蛋要去台湾威胁，你该不该打呢？“哎，就该打！因为它是犯罪分子， ‘反人类罪’‘大屠杀’！”（它）到台湾，会不会“种族大屠杀”呢？可能性就加强了，所以说得打！最后的决定，大家你会看到：美国和西方，马上就会发生！明确对台湾的这些战略性的所有的军事决定，你只要军机到哪儿，多少纬度，你突破什么什么防线，然后（对）台湾军队，你开枪了，你主动开枪了，或者台湾人被杀了，或者你围岛了，或者是你造成实质性的威胁了，（那就）自动开打！把“战略模糊期”彻底结束！（转换）到“战略清晰期”，明确红线和原则！这和当年什么时候一样？辛丑年、庚子年，一百二十年前，一模一样！“庚子赔款”、《辛丑条约》，大家看着吧！
所以说，现在到了最关键的时机。你看台湾的股票，台湾的科技股票，特别像台积电这种，你看过一段儿会有啥变化！你看看西方“沼泽地”里边儿在台湾的这些事情，它会有啥变化！这一次——我重申一下，昨天（说的地方）不是“达拉斯”，是“阿拉斯加”！你看七哥这个嘴呀，（应该是）“阿-拉-斯-加”！“阿-拉-斯-加”！！阿拉斯加那个机场，叫什么雷奇呀？我从来（都是）飞来飞去，这么多年，几十年，我从来不记（这些地名）。就在那个鸟地方见面，基本上，这（就）是战争前的第一次通报！老共一定还会玩花招——你会看到，突然中美之间又“积极”啦，然后“非敌”“非友”啦，一定会有的！然后，第二次还得有通告，估计不在阿拉斯加，也会差不多，或者在其他地方。然后，第三次，你就看不到了，就会开战了。这是基本上可预期的。在这三次之前，最有可能的是，如果老共主动干台湾，共匪主动干台湾，那就没有第一、第二了，那任何情况下就都开战了。
此时此刻，据说中方带来了大礼，正在谈呢！带来了大礼！听说这盘肉，是会让美国流口水的！对香港和台湾，包括新疆的“种族大屠杀”“反人类罪”，是都会放下的，彻底能把你“蓝金黄”了！你们觉得能成吗？兄弟姐妹们，看看吧！
现在最关键的，就是我们今年说的：“以毒灭共”是全世界谁也绕不过去的一座大山！现在，对毒——共产党的病毒的真相的调查和溯源的要求，让共产党承担责任的要求，已经绝对跨越了两党！是美国（民主）、共和两党的绝对共同认识，是唯一一个大家共同能谈的话题，不吵架、不骂架。这是美国这个国家两党（有史以来）完全互相不认识、互相不了解、互相不想去了解、互相不能合作的根本、这些年的灾难；但就在这一件事（上），现在双方可以谈，可以合作，互相还尊重！共产党的病毒杀了几十万美国人，现在把两党给团结（到）一起来了！唯一的（原因就是）共产党！
在欧洲，欧盟最大的问题，就是所谓的欧盟预算，还有欧盟各国的权利，也就是分赃的问题。从来也是，越来越夸张的是，在欧元问题上，在缴税的问题上，在军事开支的分销问题上，大家争来争去；但是唯一在病毒上，现在达成了一致意见，相互合作，没争议！
另外一个就是，英国、日本这两个独立的、有特色的国家——（以前）对中共啥都怕，一切都拿钱解决；现在唯一在病毒这个问题上，谁也不敢谈，“别谈！”据说共产党开出了相当大的条件，都是拿着最好的5A的牛肉，拿着鱼腩，鱼肚子——金枪鱼肚子就上去了；当然有“蓝金黄”啦，是吧？（但）据说（英日）不吃这一套！共产党病毒，将彻底改变世界！彻底结束中共！彻底拯救中国人！除了中国人自己作之外——你不知道这个意义，你还往上冲，那没办法！兄弟姐妹们，走走看！
唔该哂了！还是那句话：莘县阳谷县搭县，走走看！啊，走走……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1613/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1613/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月13号！
哎呀～真快啊，我刚才差点说成3月12号，都3月13号了。继昨天文贵推出盖特之后啊，好像这个世界发生很多大事儿。这个白皮书，这两个白皮书啊，很多人意识到了它是多么的重要；但很多人也没有意识到它有多么的重要。我告诉大家一个简单的例子啊：特别像法国，法国这种非常膈色的这种国家，那种成天装硬，装硬骨头，装个性这种国家，实际上一打就跪下这种国家，然后平常还有很多乏贫的国家，啊～（他们的）经济体在这摆着呢。听说这个，他们这些人以后啊，咋说呢？别说漏了！听说他们参与到写白皮书的人当中（有）两三波（人）退掉了，都不敢参与了。为啥呀，战友们？去想想，这个白皮书出来就等同于全人类向共产党宣战。那法国的政要们，所谓现在还买疫苗呢，还搞疫苗经济，疫苗安全卡，疫苗健身什么健康卡，这不（是）一场生物大战（吗）？那你不是在帮助别人在战你自己的国民吗？所以说很多人写着写着就不敢写了，还有的人越想越害怕，就回家抱孩子去了。也听说美国各个机构都盼望着这个白皮书的正式出来。大家可以看到一个问题：这个不是拜登总统什么新政府搞什么事情，这是从川普总统的最后一年一直到现在没有停。这也是美国这个国家的伟大。都乱成这样了，这样的大事没停，都在收集证据。
啊～难能可贵的事情：我们中国同胞有重要的科学界、知识界、生物界、医药界有人参与，这给我们中国人在未来，在世界上（的）形象挣来了不可估量的，巨大的正面影响力。是用钱不能估量的。我相信这个报告出来的时候上面会写上：该报告得到了来自中国内部的体制内知识界、医学界、科学界……善良有良知的中国人（的）支持，帮助，和提供信息！记住我今天说的话。
另外一个香港报告，香港的人权，我们要感谢香港有良知的警察。这个报告现在写（的情况），听说最关键的就是得到了香港的警察和香港政府内部人提供的信息。当然，有我们爆料革命战友（的贡献）了，是吧？（所）提供的信息，提供（了）巨大的帮助。未来也会写上：要感谢来自香港有良知的警察和政府公务员，以及冒着生命危险的有良知的人士提供的信息！这都得有。所以说战友们，对这个世界永远要充满着信心，不管是打雷、下雨、阴天你要想到，这些都（会）雨过天晴，太阳还会从东边升起来。这是目前我认为从爆料革命到现在对共产党最大的伤害的事情，（从）这么一个国际上的公约和国际上的法律（来说）。
当然在这之前对共产党最大的伤害是川普总统政府，美国优先，中美贸易摩擦……，包括对中国企业在美国的整个处置这都是对它的重大伤害。接近于软脱钩走向硬脱钩，这是对（它）最大伤害。最后一年是真正的就是把它定为种族大屠杀，反人类罪，这是致命的伤害。当然爆料革命，这是个刀，每天都是往（它）那儿扔，噼里啪啦的没停过，这是重中之重，咱就不吹了，是吧？（就）不自恋了。
新中国联邦的成立还有G系列的成立，给共产党带来了前所未有的第一次感受到了它的地位和它的信用正在慢慢的瓦解。咱不能说快速的瓦解，正在慢慢的瓦解，它让中国人民包括体制内的中国人他们看到了原来你共产党说的和你做的，这么多年你没做到，虽然体制内的人有些既得利益者也越来越觉得，得到的和承担的风险和这个上八辈祖宗，下八倍未来要付出的代价实在是越来越（不）平衡，越觉得不划算。那就不当共产党啦～！
在这种情况下咱们看到的新中国联邦，我们的宣言和我们爆料革命所追求的一个独立的法制，信仰自由，维护人权，有独立的法制的这么一个政治系统和与天与地和谐相处而不是斗争，包括动物咱都知道去爱，是吧？然后重建中国人几千年来的整个社会的根基就是家庭这个基因，让家庭更和谐，而不是一切都听党的，一切都是党的。党就是个屁！你想就放了，人民才是真正的你的这个国家的主人，就是把你的‘家天下’变成‘民天下’。越来越多人认为这是正事啊，也就是咱（的）正道主义，这是正方向，也就是‘正道主义’。还有人觉得这是没有选择的，早晚要走的路，这是一条阳光大道。在这种情况下，兄弟姐妹们，我们又看到了新中国联邦的G系列给所有的中国内部人带来了巨大的震撼。这是中国人过去不敢想，永远不能想，想要出事的地方。就咱们有自己的货币，要有自己的金融系统，要有自己的流通的金融系统还有咱自己的健康的真实的生活方式，更重要的事情：我们还有一个财富分配的这个权利，还有这个能力。这是对国内是巨大的震撼。
所有中国企业家都是要与共产党同床共梦，啊～做一个梦上一个床；生出的一样的孩子，不分爹娘的孩子；然后一切都是党的，一切都听党的，想双修谁双修谁，反正男女不分，老少不分，辈（份）都不分了，是吧？所有的企业家都是要歌颂共产党的，所有企业家挣的钱也都在他们的锅里边儿。这是第一次有了一个中国人的一个团队，有一些中国人，告诉：你的钱就是你的钱，你家是要分男女，分老少，你不用把爹、娘、把老婆、女儿、儿子、子子孙孙都卖给一个流氓的党去来换取你那些表面上看起来很坚强，事实上租赁期只有三十年，五十年，七十年的盖在别人地上的房子。就像你的老婆、孩子在你家待着那是你老婆孩子，这个共产党想需要的时候那随便可以拿走一样，就像你银行的钱你不可以取，（你）还取多了也不行，你汇到哪儿他也说了算，这是多么的流氓的逻辑啊？
这就是我们现在看到的：新中国联邦是一个健康的，生态的金融圈儿，人际关系圈儿，还有一个健康的信仰圈儿，而且是互相尊重的一个真正的尊重自然和人性的这么一个人类的生存模式。这是最重要的！
看来今天还得录第二段儿，那就来第二段儿吧～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1342/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1342/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，今天刚上完战斗室节目，唉呀真是挺好，咱好哥们朱利安尼是第二档啊，第一档是我，唉呀真是太多好消息了，然后告诉我自己一定要搂住搂住搂住，搂住，香港的勇士们，你们将迎来一个新的不同的世界，香港人上街，不是任何人能代表的，香港人也不能被任何人代表。香港人是真正的平民运动，是一个人类上最高尚的，是完全发自内心的抵抗独裁，流氓邪恶，发起的自主的真正的叫民主运动。任何王八蛋和组织想代表，那都是混账是畜生，啊，现在，包括我们爆料革命我们所做的事情，理所当然我们自愿。不图钱不图名不图利，也不图感恩。但是现在，啊，刚刚得知消息，美国政府要有行动，特别是美国的法律系统，啊，已经做出重大决定，重大决定。可能啊，可能我希望会把香港政府的官员，成为绞刑架上的人。全球猎杀，不是你说什么纽伦堡大审判，直接就把你定义为恐怖组织，原因是什么战友知道吗？是因为有香港的勇士们，大陆的勇士们我的战友们，秘密的录的录像送给了相关部门，经过查实后都是真实的，包括关押香港人，上万人的地点，强奸轮奸，埋人包括警察吸毒，鸡奸轮奸的证据。战友们，不是不报时候没到，上天在看着我们，香港的同胞血不会白流，香港人的命，绝不会白白牺牲。共产党当你面临和面对全世界公布你在香港的恶的时候，你就知道，你那个潘多拉盒子，只不过是一个尿罐子而已，而且只能淹死你自己。潘多拉盒子，武汉P4实验室，你以为你控制了P3你就可以征服世界，你以为你在巴基斯坦，你在埃及你在其它国家，什么叙利亚建的实验室能征服世界？世界七十亿人呐，你杀不完，感谢所有战友们你们的勇敢，还有香港同胞的合作，我们还需要一点时间，在内部还有法律系统走完，但是，当我得知被确认核实都是真的时候，包括取了当事人证据的时候，香港警察也不都是坏的，也有好人的，兄弟姐妹们，上天之剑正在发力。莘县阳谷县搭县，走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/988/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/988/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，1月4号文贵报平安直播。今天你看我，大家看我穿啥衣服了吗？毛毛装，裤子也是新的，毛毛裤、毛毛鞋。今天我要当圣诞老人去了。咱得有点有点情绪啊！
在华盛顿，此时此刻在战斗室war room，比尔格兹上去访问，还有头两天大家知道的皮特纳瓦罗多次上这个war room。
亲爱的兄弟姐妹们，大家想一想，一个美国白宫的高官能去战斗室做节目，大家知道美国的对官员的管理，那可比中共管理严多了。你说什么，你到哪上节目，你跟谁见面，那可不是开玩笑的。你要像有些官员跟我见面，不提前报告，完了以后不写个十几张报告，那是不可能的。
所以你们能想想，皮特纳瓦罗能去上班农先生的战斗室，他意味着什么？大家去想想那意味着什么。（看手机）哦呦吼，俺的娘，咋这些。天呐！所以说战友们，你想想皮特纳瓦罗啊，这个意味着什么，这个意味着什么。大家都知道，他要是到那块儿去……
今天纽约有点下雨，雾朦朦的，中央公园特别特别的漂亮，特别特别的漂亮。
今天上午在华盛顿，有两个重大的项目正在进行中。进行完以后，这些人都将开车来咱们喜马拉雅大使馆，来和文贵见面。来之前他们说，文贵咱今天穿休闲装行不行？因为有家属来，还有孩子。我说好啊，咱都穿休闲装。我就拿出了这个当年很有意义的一件衣服，我这是有3种颜色，还有这个蓝色的泡泡装，挺可爱的啊，所以说中啊！
大家想想，战斗室能让这些人去，接下来大家知道，战斗室将是谁的战斗室。毫不夸张地说，战斗室里边是由班农先生他一手创造和主持，几个都是川普总统最相信的人。接下来战斗室，除了他的内部弹劾，我们接下来就让他成为灭共的战斗室。
今天很热闹，昨天也很热闹。大家想一想，昨天我推出了人民银行的这个文件，他证明了什么？我想让杨洁篪，我想要王岐山，我想让孟建柱、孙力军、吴征，我想让你们知道，只要我想知道的信息，没有我知道不了的。你们平爆小组干什么，我都知道。
你发出人民银行这个信，一发出来以后，我在美国的很多官员心目中的地位，一下子给高起来了。因为在成立这个法治基金和法治社会的时候，我曾经向凯尔巴斯先生和班农先生，我告诉他们说，我说当这个基金成立之日，当你宣布之时，共产党就要在国内发文，不允许捐款，甚至抓人。就这个问题我给相关部门写了报告。
凯尔巴斯先生是美国金融委员会的成员，班农先生是美国白宫的国家安全委员会的成员，现在还是某些、某些、某些的成员，还在脱秘期的美国高官。他们说文贵呀，你说什么我都信，这个我们真不信。共产党不会愚蠢到这个程度，那将意味着对美国金融战争。
他说你知道吗？他们要发给中国银行，如果发给中国银行说，Bank of China （中国银行）你不能往美国这个基金捐款，捐款人我给他抓了。他说我们就要对中国银行在美国的分行，我们可以把他所有资产查封。这是个起码的常识，他们不会那么傻。他说Miles，你没在政府做过事，你不懂政府。
我告诉他们，谁敢跟我打赌？而且我说他发出的文，这个文发完以后还一定是绝密、机密。他说绝密跟机密是什么级别？我就给他们讲了讲。
不到两个月，我们得到了这份文件。当我把这份文件交给他们的时候，所有当时参会的人说，Miles，这个文件是真的吗？这、这怎么像你写的呀！我说拿去鉴定去吧，而且我这有原件，不仅仅有复印件，还有原件。去检查去吧。大家知道检查的结果是什么，百分之百是真的吧？我造不了假。
最夸张的是下面，发文的下面，战友们看了吗？大家仔细看每个字，所有的国有银行、商业银行。哎呦，这、这每个字都值多少钱呢！美国人傻了，欧洲人也傻了。大家都查一查，什么储蓄银行、中国银行、招商银行、交通银行、建设银行、民生银行、各商行，大概180家银行。这180家银行有多少家银行在美国、在欧洲有分行，在日本有分行。咱就可以在所有的国家，可以起诉所有的分行。老子可不起诉人民银行，你傻叉，我要起诉商业银行。
如果，大家记住我今天这句话，任何一家银行要经得起这家起诉了，那郭文贵就是放狗屁了，就是郭骗子。我等着他！这一下美国人对我是刮目相看，特别是金融口的，本来对我相当不忿，老觉得爆他哥们王岐山不好，从那以后对我是毕恭毕敬。知道郭文贵有本事，懂中共、懂金融。
结果他们就说，哎，那赶快行动。我说不要行动。我们要看到共产党，他有多少次事实上的犯罪和威胁，和毁坏中美之间的金融协定。我说，我们等着吧。直到在三个月前，很多内部的战友，给我发出了很多内部文件和内部银行的很多信息，以及很多战友被威胁甚至被抓捕的时候。我说时候到了，但是再等一等。
你不能老学路德先生，什么事——狗窝里边放不了馒头，像我老娘说的，马上就重磅啊，重磅中的重磅啊！就出去了，不中。咱得忍着，咱的目的不是搞媒体，咱的目的，是要消灭中共，聚集对它打击的能量。所以说亲爱的战友们，我再次向大家呼吁。为什么昨天我要澄清，文贵在G-News上，G-Post上，YouTube上，已经向大家公开了我的一个新的手机号码，上面有软件Telegram、Whatsapp、Signal，包括iMessage都可以，战友们有什么信息就直接发在那上面，我不接那个电话。那电话不接的，你再打也不接，而且打电话我说我不接的，你打了的，我就不排除把你这电话交给有关部门去，我就认为你是骚扰了，那就是骚扰了，大家要记住。
如果有什么样的信息，有什么样的要求，请发给我。最重要的，我希望战友们凡是捐过款，款没有汇出来的，不管是1块还是100万，请把你汇款所填的信息发给我。当我们起诉商业银行，赢了以后，我们会给按照比例，按照赢的比例给大家分成。我需要大家提供绝对的全套的你填汇款票据、银行信息、帐号，发给我，越多越好。战友们如果你们当时汇款受到威胁，你给我留言也行，说我是谁是谁，我在什么地方，什么银行，我有什么样的身份，可以证明当时我汇款没让我汇，没让你汇是100万、1000万都可以。最好是1个亿，我们向他索赔就是1个亿，美国法庭的认证非常简单。
据我所知，有人通过微信、支付宝付款给拦下来了。有个战友是做贸易的，付97万美元，这97万美元他就没汇出，但是他没有银行票据，他在银行填完以后银行就对他说不能汇，这汇是犯法的，而且你要留下信息，后来警察还找他谈话，但是没有证明啊，没问题战友们，你们帮助法治基金不一定老出钱。记住，这个时候你给法治基金、给我的信息里边写个东西：我是谁，我当初汇了1000万还是970万，我在什么银行，一定说是什么银行，什么分行，什么时间他没让你付，就够了，就够了啊。这个信息经过确认，未来打官司当中，法庭一定会认的，法庭认了就有可能拿到赔。他不给，咱就把他银行在美国、欧洲、日本给他封了。
这些钱，大家记住，法治基金起诉的钱，未来赢了以后要和所有提供证据还有咱们捐款的战友们平分！啊，记住我今天说的话。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，跟共产党的战斗要斗智、斗勇，我们要唯真不破，真、善、狠。现在想起来那个都不是胡咧咧的，只有真了，你才能干掉共产党现在的这个国家政权。就像我昨天说的，甘迺迪总统说过，什么样的国家政权就会出现什么样的犯罪；共产党就是个假、黑、骗的政权，中国流行的就是假、黑、骗的犯罪。
我们只有真、善，还有狠，坚定才能赢。是吧战友们，想想对不对？咱们这几年走过的路，共产党一波又一波的攻击，平爆小组6万人，组织了一个国家的力量，找来了孟维参、熊宪民、夏业良、鸡腿潘、火鸡龚、郭宝胜、叶宁、陈军、何频，还有什么胡平，还有那什么老不要脸的混蛋东西艾未未，还有什么原来上最早上美国之音节目叫什么章立凡，私生子章立凡，还要证据链的章立凡是吧，最近也出现了一帮垃圾。
共产党的这种流氓行为，大家记住，从中东的一系列行为和美国的行为，证明了共产党只欺负软的，它怕狠的；它只用假的，它怕真的。人民银行这个文件，人民银行的事情说多大都可能，咱们走着看。
共产党给自己挖的坑，多着呢。从这件事战友们能看到，我们有多少战友在共产党的内部，以共灭共绝对不是口号。提供这个文件的战友们，文贵和爆料革命终身不忘，永远不忘！你不知道这个文件多重要。这个文件到了美国白宫的时候，美国白宫所有人看到都会震惊，都震惊了。有些人说，老大，说这个文件就说明了共产党已经乱了，他们真的怕班农啊，真的怕Miles Kwok啊——增加了美国灭共的信心啊。
共产党拿咱那么当事，总共印了32份文件，只印了32份，他存档一份，交给国家安全部一份，交给七大银行一份，国家安全委几个局一份，咱还有一份——啥感觉啊，战友们？以共灭共，那不是吹牛蛋的，经过时间，都会证明的。
我可以告诉大家，我们能忍这一年，班农先生、凯尔巴斯先生每次说，Miles我们该亮一亮了，这就是美国人，我说不可以，要等着。我们现在有证据的40亿美元，如果战友再提供更多的话，我们会更多呀，是吧。你不让捐钱，那我们就到共产党的国库里去拿，对吧。咱说过空中取钱嘛，法治基金你就以为来钱就一个捐款的路子吗？那是常规的想法，郭文贵人生中从来没走过常规的路。我们可以去取钱嘛，合法取钱嘛，通过法院取钱嘛，在美国、在欧洲、在日本的美国联盟国所有的金融机构，我们都要给他开始。
大家会看到，不但开始，还要立法。这两张文件可值了钱了。法治基金的作用，坐在家里就把共产党给收拾了。战友们只是亮了亮钱，钱就没用到，我们就拿到了好几倍的钱——这将写入未来的世界的金融史册，《哈佛商业论》里边，它一定会写我们这最最精彩的篇章，谁都挡不住。
我给你玩明的，共产党，我给你玩明的，我告诉你，我跟你说我想干啥，我即将干啥。咱不玩暗的，不要找你那吴征啊，钥匙澜啊，是吧，你这些烂崽，什么董克文啊，是吧，这些小烂人，一个个把他们饿的肚子乱叫，然后过来咬我们，是吧，乱撕乱咬的，这都是下三滥的路子。我们不是，玩明的，而是按照法律，按照规矩。这是一个。
大家看到，非典现在美国人也关注了。昨天星期五，美国人已经是成立了专门小组，了解中共的非典真相。美国人说，他能把非典搞到香港，也有可能搞到美国。唉，我说美国人学聪明了，我说我是蒙的啊。咱在这声明，战友们，我是蒙的，没证据，别又找我要证据链来，鸡腿潘、火鸡龚、章立凡私生子、艾未未，什么要证据链，你大爷来的，你要什么证据链。我蒙的，我胡诌诌的，你别听，你来告我。
非典啊，现在这个事儿已经引起美国重视了。
我听说昨天下午的时候，香港政府又成立了所谓的……香港的昨天下午，也就是我们这里晚上11点的时候，香港的战友给我发信息。香港政府内部的，我可以毫不夸张地说，香港政府内部做啥事我都知道。大家看看林郑月娥相信的那几个人，都是我的老哥们儿，都是过去跟我旅游的，去非洲玩的，都老战友了，二三十年的朋友。海南亚龙湾开发的时候，第一个酒店的投资人，现在是政府高官高官，都是我哥们儿，亚龙湾第一个妓院也是他开的，当然了也有很多明星是他管的，我想知道啥我能不知道？香港政府已经没秘密了。
香港战友们，我告诉你们，香港政府早就被共产党所谓的“平港小组”已经彻底接管了，所以香港政府没秘密，就那几个鸟人，都是傀儡，但是有些时候还是有用的。
昨天晚上，也就是香港的昨天下午，他们告诉我说，我们刚刚成立了一个非典的小组，有人说郭文贵在媒体上说，这个“非典”是中央设计的一个“镇暴”的一个理由和借口，林郑月娥就愣在那儿。她说我咋不知道这个事，真的吗？什么时候说的？说我要看看这个视频。一会儿秘书就把我视频给她看了，她一声也没吱。
结果这哥们信了，说文贵啊，你说的是真的啊敢情？他说，我发现我们领导没有任何回复，非常震惊，看完以后一声也没吱，开完会走了。他有点相信了，他说这可能是真的啊！我说这是瞎蒙，瞎蒙。共产党就是烂嘛、骗嘛、设计嘛、陷害嘛、是吧？所以呢，我说这都是蒙的。
现在叫“非常香港”，另外一个“非常台湾”，台湾的黑盒子已经解密了。共军派出了N个人，现在在福建有对台的三个班子，就是一定要把大选拿下来。在厦门，还有在其他的某个县，专门进行通信监听，指挥台湾作战，务必拿下，务必要拿下台湾大选，韩国瑜，一定要拿下。绝对不能让蔡英文连任。军办、军委七办、还包括总政联络部全面出击，N个人已到达台湾，除了原来工作的，现在很多人在台湾。
亲爱的兄弟姐妹们，你们看看最近澳门，澳门有些诡异，在澳门有一个对台的指挥中心，对港的指挥中心，就在澳门。未来会有人爆出来的啊，记住我今天说过的话，未来会有人爆出来的。在澳门对台、对港的指挥中心，包括情报收集中心，现在美国也了解了，但是台湾的黑盒子引起了美国高度重视。所以美国高层说，必须把这件事情以最坏的角度去想。
现在台湾的内部，就有人想定论了：属于操作失误，自家天气原因造成了坠机。而且让现在没死的人要出来作证，已经安排了，就是要妥协。这个台湾内部太多卖台贼了，太多混蛋了，但是你能不能过得了美国这一关，咱走着看。
接下来随着中东事情的……苏莱曼尼这个事情能不能引起战争？绝对不会。能不能引起报复？一定会。敢不敢对美国开战？绝对不可能。能不能把美国对中共的所谓贸易之火、灭共之火引到中东去？能。全部都引到哪去？都引到中共那儿去，都引到中共那儿去。
接下来美国会对北朝鲜有大动作，对台湾会有大动作，对香港会有大动作，对中共会有直接的动作！
香港，我在几个月前说，要撤王志民，撤了吧。我们爆料革命，从来不妄语。我们说他撤，他就一定会被撤。张晓明也会被撤，一定会被撤。骆惠宁是习的人，习这回开始觉得王岐山和江家在设计他了，要用自己人了。
骆惠宁我认识，喝过酒，人不错，此人啊还是有想法的。这个人是明着说话很有道理，下面手很狠！绝对是吃人不吐骨头那种人，不但不吐骨头，连声音都没有。
姓王（志民）的吃女人饭的，给领导敲腿的，当时在北京餐桌上说郭文贵胡说八道，杨洁篪、王岐山同志亲自给我说香港的事干得好，谁让你走那不可能，别听他们胡说，有我们在呢。他们懂个屁啊，吃软饭的人，占小便宜的人，永远他的档次就这么低。我们是站在中南海的上空来看中南海，他是站在中南海的毛屎坑里边来看我们，角度永远不一样，结果也不一样。
这个“双休陈”呐，陈峰最近日子不好过。继我们爆料之后，爆他的双休事以后，把王岐山给惹得很火，说你的麻烦就没完没了，你非要把我弄死在你手里不行。陈峰最近很紧张，跟他哥们暴怒，说我早晚得干掉郭文贵，做掉郭文贵。这是第一次有人告诉我，说他陈峰要做掉我郭文贵，坚决要做掉郭文贵。呵呵，我听到特别想笑啊，还轮不着你陈峰。你呀，你在我万里之外。
陈峰，我想要你怎么着你就怎么着，我想要你今年春节三十完蛋你肯定完蛋，但是现在你完蛋了不符合我们的利益。你跟王健先生死了，怎么办呢？他死了就不管用了，老是弄那个尸体，只能说被杀的事。我们需要你运作，你得活着，你在那块儿扑棱的时候，就是我们赢的时候。我们可不需要你陈峰死啊，我们也不需要海航死，海航在那扑棱，就让全中国人看到，你们个个都是一刀就毙命，马云直接拿走连声的没有，马化腾、王健林就更别提了，在里边被关的时候磕头下跪，惨痛至极，身体还有毛病了，“病保”，连柳传志这样的人都被整的半死的。
为什么海航能活这么好啊？我们就让你海航成为一面镜子，照出共产党的腐败，和盗国贼的真面目。
我们以共灭共不是光共产党，不仅仅是共产党的内部人员干掉那几个人，我们还希望用共产党的事实，用共产党的人和盗国贼的家族，来印证共产党须要消灭、应该消灭、如何消灭。
所以陈峰同志，你还得活的好喽，你还得继续双休，你不双休我这看不着片啊，不好啊，我让美国人、欧洲人看到你双休视频的时候，人家对我肃然起敬，Miles Kwok厉害。你不双休了没有视频看了，他们对我都不太尊重了。你海航不玩点猫腻儿，我怎么能证明中国金融界就是腐败，是被盗国贼控制的？你的假贷款、操纵股市、造价文件。别人好好的，我们15%企业负债率给我们收走；人家马云的企业不管如何好好的，你给收走；那微信是盈利企业，你给收走；你海航一堆烂债、一堆金融票据、一堆金融欺诈、一堆盗国骗贷，不关你。
我告诉国内所有的战友们，如果你再告诉所有企业家的时候，你把你的遭遇往南看——海南岛！海航！陈峰！“双休陈”！你只要一这个姿势（双手合十），人家全明白了。你双休了吗？你双休了吗？你双休了吗？哎，这就都明白了。这个词儿还没有被屏蔽啊，大家一吃饭一见企业家，你双休了吗？你双休了吗？就都知道了。想想海航，人家多牛，你咋弄的这么惨呢？因为你跟盗国贼没关系。
所以海航陈峰同志，还有海航，你们不能死，你们得活着，你在那扑棱，就是一个最好的故事，最好的故事，是吧？
我就不说了。亲爱的战友们，祝大家周末愉快！一切都是刚刚开始！
不管共产党你咋折腾，你结束了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月1日与班农先生直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/812/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/812/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：亲爱的战友们好，我们现在回来了。我给大家重申一下，刚才不是被黑客了，我们不要冤枉CCP，得面对现实。是在沙漠里，我们的计算机太热了，死机了。咱不能胡说八道，对待共产党，咱就要以真赢它的假，咱不能胡说八道，我向大家声明一下。
翻译班农先生：文贵有那么强大的力量，也抵御不过我们沙漠白热的天气。今天在此是华氏108度，很热很热。
郭文贵先生：好，现在我们这样。我们刚才断断续续的，由于被「热断」，不是被「骇断」直播，我们再从头开始一下。第一件事情，我们请班农先生重新谈一下，关于刚才他怎么看待8月31日和9月1号的这种疯狂的，事实上已经是戒严的这种行动？然后是惨绝人寰的、无差别的对人的对待、殴打，男女厕所都进去搜捕。事实上，已经抓了3500人，大陆身份的大概在2000多人，香港的1000多人。香港的监狱里现在关的，事实上2000多人，有一部分人已经运往大陆了。就是因为，不论你在香港持有多长时间的香港护照，只要你来自大陆，都要把你押回大陆去，事实上就是消失了。那么请班农先生简单的谈一下这个观点，然后接下来谈我们今天最重要的爆料。
翻译班农先生：其实在过去的几天中，香港的警察代表了中国共产党在香港实施暴力、毒打，残暴的对待香港无辜的示威者，香港的示威者完全是无辜的，手无寸铁的。他们只是要求一个有法治的社会，为什么会遭到毒打？还有要用催泪弹、水炮车、枪支对待呢？它们是向全世界呈现了一个暴力和惨无人道的这一面，却想让全世界辩护、保护CCP的这些人。你要知道我们有超过一千小时的视频，呈现了真实的这一面，那么它们如何逃避这个真相呢？
而且，我们要说的是香港警察，他们要代表的是中国的CCP，那么在这种暴力行为之下，对于无辜的示威者施加这种暴力，他们真正代表了一些独裁的、共产的、极端的少数人，以此对无辜的示威者施暴。其实对于全世界来说，这些警员、警察部队应维持治安、维护法治，香港警察却体现了他们最糟糕的一面，简直是笑话。
所以，我们也知道，中国曾经是参加G20的大国之一，它们怎么可以成为了G20当中的一个大国呢？在这么一种黑社会、一个犯罪行为当中它们都是撒谎的。它们怎么可以声称自己是G20中的一个大国呢？它们在香港已经实行了实际上的一种戒严，怎么还可以说谎呢？
郭先生：昨天，班农先生可能看到了在香港机场发生的事情，也从背后看到了解放军的这种疯狂。接下来我要告诉大家的事情，我和班农先生过去两天，我们一直在核实一个重要的来自中共的，关系到西方国家的一个重要信息。共产党在香港的所有这些行动，你们很快就会看到这都是小儿科。共产党对香港采取的一些列的基础设施、法律、行政、情报、金融的垄断，包括要实施的《遣返条例》，那么它真正的目的，并不是简简单单地针对香港。
我们得到中共内部的情报以后，确实让我们很震惊。现在我来告诉大家，共产党接下来会干什么！我们都知道，共产党它有一个「十八大「习王执政以来，它们有了一个内部的反腐运动，反腐运动使百万党员、千万个家庭失去了自由。然后，「十九大「又在解放军的枪的指挥下、威胁下，突然间地、违法地修改了中共的《宪法》，习王可以永远执政；并大幅地改变中共的政治体制，废掉了中共的政治局常委。那么事实上用「国家安全委员会 「代替了中国所有的政权，中共从短短的一千多天，就把一个国家的政权由共产党的流氓、土匪控制，变成了两个家庭来控制。而且要永远地控制，达到了一个党天下、家天下最终的事实。
在「十九大「这个最具标志性的会议上，中共完成了将所有的国家政权，以反腐运动为名，学习斯大林和希特勒，对中共九千万党员和中国十四亿人民进行了绑架。并且出台了震惊世界的……班农先生第一个提出，这个事情是对世界的威胁； 「十九大 「的「2025中国制造」、「2035计划」和「2049计划」，以及「一带一路」，包括建设「港珠澳大湾区」等一系列计划。这是它们把中国由党天下变成家天下，从家天下变成两个人的天下，进而拿下整个中国、整个亚，挑战世界的野心，震惊了世界。
翻译班农先生：要说光看现在中共在香港实行的这种暴力，好像让我们从新回到1930那个年代。你看看我们20世纪之初，是全世界最血腥的时间，有一些犯罪政府，一些黑社会黑手党的政府，比如墨索里尼，希特勒，还有斯大林呈现在全世界，我们好像重回到那个时间了。你看看不要说过去的3周了，就光看过去的48小时，已经可以看到习近平王岐山所代表的共产党的政府是完全撕破了过去的谎言，他们的面具。他们过去不断的在世人前呈现他们有多美好，说多好的话，大家都是双赢，为全世界缔造和平。但是在过去的48小时他们的真面目浮现了，他们不断暴力的对待年轻人。这些无辜的年轻人只是要去追求法制，他们被毒打。这不就呈现了他们黑社会犯罪行为的谎言嘛。
郭文贵先生：当班农先生说到这些的时候，我们还要看到，在十八大十九大的中共，整个修改宪法，所谓内部反腐运动，权力集中达到独裁。然后完全是一个不合法的政府。更重要的事情，让美国和西方，从我们爆料革命，班农先生和我们，班农先生的平民运动开始，让西方彻底觉醒。
大家看到孔子学院，以及华为整个公司，以及中美贸易战，以及现在隐隐约约的金融战，科技战，各个领域，以及网络战，都是美国在过去1000多天里边，人类上已经进入了全所未有的不稳定期。而且这个不稳定期远远超过了刚才班农先生说的1930年希特勒时期，和日本的军帝国主义，可以说是超过了人类过去几千年历史上过去的总和的威胁。因为这是来自一个绑架了14亿中国人的一个极端的邪恶的政权，大家都从香港看到了这些。
那么今天我们想问大家的事情，在我们两年前开始爆料的时候，班农先生开始了平民运动的时候，大家会相信今天会发生吗。而且我们在6月9号和班农先生的直播，和8月1号的第一个公布了解放军进入香港，将进行戒严，而且是穿着香港警服，而且是伪装了香港1万台警车，大家会相信吗。从过去的一系列的事实证明，我告诉大家，真正的真相并不在这里。今天我告诉你们，共产党接下来将要干什么。
现在我和班农先生，我们过去两天一直探讨的问题。我们将是第一个向世界告诉，共产党真正的核心目的在哪。如果我们在暴露了共产党的真实目的之后，不能引起美国，欧洲以及当事区包括香港和14亿中国人民，全世界人民的高度重视，人类一定会开启第三次世界大战。而且这回赢家一定不是正义的美国和联军，一定是共产党。人类将进入黑暗的时代。
共产党在香港发起遣返法例的时候，就有过多个方案，其中今天香港发生的这个事情，抗议甚至严重抗议，社会大乱，国际制裁，美国金融制裁，以及发生局部争议，解放军封锁香港，全世界停止中国最惠国待遇，与中国断绝经济来往，对中共的官员进行经济制裁，然后甚至在香港解放军全面进入之后，美军和联军武力介入，都在他们预料之中。
我要向大家告诉的事情，以习近平和王岐山为首的党天下家天下的中国政权，已经开始了从香港……
刚才是真正的共产党的黑客。共产党的黑客黑完以后我再重复一下，共产党习近平和王岐山的国家安全委员会，和中国的党天下家天下的中国政权已经做好了一切的计划。在福建，50万大军，导弹部队已经准备好了。当香港失去全面控制，美国全面进行制裁，全面进行封锁，像天安门六四事件一样，西方和美国世界对中国进行制裁的时候，共产党就会发起突然间的对台湾的定点斩首行动，军事打击，彻底收复台湾，这叫双龙行动。
那么这个双龙行动大家可以看到，它的理由就是香港发生的这场真正的返送中的行动他们说是美国和台湾的台独分子在背后策划的。很多香港的，所谓领导，运动的领导都在台湾藏在台湾，他们要抓回，抓捕这些人。然后就对台湾进行军事行动，收复台湾。这才是这场核心的目的的核心之一。
接下来我想告诉大家的事情，台湾的这场可能随时在下一小时，下一天，下一分钟就有可能，有很大的可能是这个样子的。台湾政权的无知，自私，懦弱，以及多年来被共产党进行了蓝金黄，收买了国民党，以及民进党的各种政权，将付出巨大代价，将台湾人民毁于一旦。而且这次双龙计划也是不惜代价，不择手段，必须100%拿下台湾，不管死多少人，流多少血。
所以这一次香港成了台湾最大的保护的屏障。台湾只有站在香港的一边，保护香港人民，你才能安全，只有大胆行动和全世界站在一起，你才能，台湾才可能有安全。否则你很快将变成了炮灰，弹灰。
翻译班农先生：在台湾的爱国者们，你们要将香港看作你们的先例，其实不仅仅是台湾的爱国者，我说的是在南亚的各个国家，非洲的国家，支持一带一路的各个国家，收取中共一块钱的国家，还有是在南美，中美洲，意大利各个的国家，你们必须要知道，你从中国共产党的手上拿了一分钱以后，你们支持它，其实你们就是在看着香港的情况作为你们的先例。你们将遭遇跟香港一样的命运。你必须要支持香港和台湾的人们，你必须站在香港的背后支持香港。你们可以看到，香港从原来一个法制的社会，有着200年的法制，他们是组合了中国老百姓勤劳辛勤，还有有意志力和决断力，而且加上英国普通法的法制，他们200年的基础竟然在中共的手上马上被瓦解了。所以我说你们必须要支持香港，不然你们就是下一个香港。
郭文贵先生：班农先生说的非常好，台湾的同胞们，如果你现在不和香港的同胞绝绝地站在一起，完全无私的站在一起，你就没任何机会了，你比香港还糟糕。因为导弹达到台湾的时候，能和台湾站在一起的，不会像香港背后的支持那么多。香港的利益和价值在全世界是核心的。
现在我呼吁所有的台湾同胞和支持我们爆料革命的人，你们严肃认真地对待。应该要求台湾政府给予香港所有人一切可能的支持，并且发动全台湾紧急的作战命令，与香港人民站在一起。把习近平王岐山这个收复台湾，收复香港的野心和征服世界，要发动第三次世界大战的行动阻止在香港大门之内，而不燃烧到台湾，为此台湾应该做出一切的准备，做好一切的牺牲。只有这样才能让共产党彻底被消灭，给世界机会，给世界真相，让世界和香港和台湾站在一起，共同的灭掉共产党。
同时在大陆的所有的党内的战友，军内的战友和14亿中国人民，你们要知道在二战的时候日本是什么样的下场，德国希特勒是什么下场，德国所谓的无辜的市民公民，日本无辜的百姓什么下场，习王发动这场要拿下香港的双龙台湾，征服世界，与世界叫板，不惜发动第三次世界大战的疯狂行动的本质是保护他们家族的利益，保护所谓共产党的利益，和保护他们的私生子女，和盗取国家的巨额财富，它不是为了中国人好。
就像当年日本的天皇和希特勒都说是为了自己的民族好，最后绑架了国家和民族，最后都毁于一旦，国家和民族都毁了。中国人民必须站起来，和香港人民，台湾人民站在一起，才能不葬送自己的未来。如果你们要与贼为伍，与匪为伍，你们也将死无葬身之地，一定会被世界上的正义力量最后给销毁。像当年的日本被核武器袭击，像当年德国的希特勒，德军纳粹到现在还被追杀一样，死无葬身之地。
亲爱的战友们我们从现在开始起，从8月1号我公布的在香港，解放军将要进行戒严，过去了30天，大家看到了最终共产党是怎么对待香港的。9月1号，我又坐在这里跟班农先生共同宣布，共产党的双龙计划，要攻占台湾，24小时内拿下台湾，不惜发动第三次世界大战。共产党的疯狂和傲慢，已经绑架了14亿人民和这个世界，我们现在必须放弃一切的个人得失，为了我们人类的未来，为了我们个人家庭，父母子女的未来，我们一定要和香港人民站在一起，不惜一切代价保护香港的每个人。香港被抓捕的人，已经有几火车的人被运到了大陆，接下来会有更多的抓捕。然后香港需要我们各方面经济上，人道上，传播真相上，国际上各种呼吁，来支持香港。
我们要唤醒台湾的这些政客这些流氓，不要再次像国民党一样，被毛泽东这些人给欺骗，撵到了台湾。国民党当年百万大军投诚共产党，最后被共产党用支持北朝鲜战争，全部扼杀于北朝鲜。不要让这样的悲剧再发生在台湾，不要再让台湾的自私和无知毁掉自己，我们要让台湾人民知道真相，和香港人民站在一起。这是我们每个战友现在都应该面对的。
我和班农先生，过去是现在更会是，全力以赴。我们要在美国和欧洲，让跟多的国家领导人和国家政权，以及有正义的人士知道现在共产党要做的什么事情，和香港发生的一切和即将在台湾发生的一切。让西方意识到，如果不保护香港人民，不和香港人民站在一起，不要再打口炮不展开切实的行动，阻止共产党在香港的疯狂走向下一步。那么台湾之后，他们就会来到美国，他们就会给伊朗核武器。像北朝鲜一样，会给所有的他的5个协作国家，包括土耳其那些国家，都会给他们更多的核武器更多先进的武器，而最终受害的是美国和欧洲。
我和班农先生马上会飞到华盛顿，我们还飞向其他的州。我们会在经济领域，新闻媒体领域，和美国的军方和美国政府，我们要传达我们所知道的这些核心的情报，和可能即将发生的事情。定为香港人民呼吁，让更多的人来支持香港，全面支持香港。把支持香港的呼吁和声明变成行动，变成有效阻止共产党疯狂的行动。
现在我们所有的战友们应该以更加的，传播香港危机真相，呼吁全世界来支持香港和台湾。然后我们战友们要更加的想清楚我们的未来，如何多重要与香港人民连接在一起。我们要展开一系列的行动。我们接下来和班农先生谈一下，接下来我们会做什么，他认为美国和欧洲会做什么。如果共产党对台湾发动了这场战争，台湾应该做什么。
翻译班农先生：我要问大家，在过去的1周里面，发生的事情。如果中国共产党，就是说中国人民解放军的新闻。如果中国共产党真的像他们所说的所呈现出来形象是那么强大，那么的文明，冒起的霸国真的是开放的文明的话，那为何可以在过去的仅仅13周内，就把香港的社会搞塌下来。把手无寸铁无辜的年轻人，他们都唱颂诗，歌颂自由的神像，而且非常尊重法制。为何可以毒打（这些年轻人），为何可以造成香港这个文明社会这种现象。如果他们（CCP）真的那么文明，他们为何做这样的事情，所以我说，全世界都可以看到他们现在的真面目。
而且，如果他们（CCP）真的那么自豪，为什么他们会在中国设立防火墙，为什么不让他们自己的老百姓看到他们所做出的一切的行动，为什么要蒙骗他们自己的国民。所以我说，他们真的有目的，真的有核心计划，像过去一样，从西方世界吸收各种各样的经济上的支持，让他们进行一切邪恶的恶毒的占据国家的目标，就像过去的纳粹法西斯社会一样，让我们20世纪走向黑暗。现在他们就是重复了这一段的历史。
所以我说，如果习近平王岐山真的如他们所说的那么伟大，为什么在过去的13周里面，把一个文明社会可以搞成今天的样子。所以我们必须要保护和支持香港。
郭文贵先生：也请我们班农先生给我们谈一下，接下来美国川普总统和美国政府应该做什么，必须做什么，我们也看到了过去的48小时，班农先生真的是不睡觉，快累死他了。一直工作，大家也看到了，发动了媒体，包括当前危机委员会，纽约时报，FT纽约金融报，以及CNBC，以及CNN等世界上各大媒体，以及政府要员，包括民主党的一些要员，包括麦康奈尔，卢比奥参议员，美国军方，欧洲。包括欧洲的各个政要要员，包括英国的，都要提出来，支持香港。那么接下来，请班农先生谈一谈，美国必须做什么，应该做什么。
翻译班农先生：我要告诉大家，在美国，参议员众议员，卢比奥他们的这种行动并不是我召起的，是我让他们发出这些谴责的声明的。其实都是他们自发性的发出这些强烈谴责声明的，尤其是参议员卢比奥，他是美国针对中共的鹰派里边头号领导，而且不仅仅是他们。英国的麦克佛奥，他也是带领着英国的反共声明的，他发出的声明比特朗普总统更加的强烈，他还说这两位对中共不是真正的强烈。因为你知道，我们也是发出最强烈的声明，我们不仅仅对香港的林郑月娥个人实施制裁，我们希望王岐山和习近平个人也应当受到制裁。特朗普总统非常了解这种情况，他也是非常聪明。他知道中国共产党只尊重两个事情，一个是金钱，一个是权力。所以他现在在中美贸易方面不再进行任何交易。但是他也有一定的约束性的，美国不能被称作发起香港事件民间幕后的黑手。
因为你要知道，香港运动的发起是港人自发进行的，并不是美国的CIA，或英国的中情六处或五处发起的。是由于香港人不能忍受被中共像畜生一样的对待，取缔他们的一些权利，因此自发性的发起民间的运动。这个并没有任何人在幕后充当黑手，策划行动的，是香港人自发的行动。
郭文贵先生：接下来你们会看到班农先生以及我们现在没坐在摄像机前的世界上精英界的精英中的精英。大家知道斯伯丁将军，凯尔巴斯，麦康奈尔，Schumer，Nancy Pelosi
，还有彭斯副总统，还有彭培奥，包括John Bolton，我们可以看到，在英国，在日本，在法国，在德国，在意大利，在巴西，会有更多的坚决反共的人与香港人民站在一起。共产党今天无论是军方还是警方还是中南坑里边的这些畜生，都是世界的公敌。一个也不能留，必须得除了他们。共产党被灭了不清算，但是对香港镇压的人，和对台湾进行侵略的人一个也不能放过。
翻译班农先生：对的我完全同意郭文贵所说的。我们现在要问的问题是，现在香港政府，他们的动作是什么，他们必须要为现在香港这个情况也要负上责任。我们必须要追究他们的责任的。香港现在这个情况是香港警察在无法无天的情况下实行各种各样的暴行。不仅仅是香港警察抵制这样的行动，而且失去了已有的自控。不仅仅是香港的警察，还有特别的警力来实施，他们不断释放暴行。这种情况下，香港政府实施了什么行动呢，产生了什么样的功能呢。最终我们必须让香港政府在全世界收到他们应有的审判。
郭文贵先生：班农先生那他能做的事情，我在这儿是不能说的。像我们的凯尔巴斯先生，在金融领域和班农先生的合作，以及军方的斯伯丁将军的，像罗比奥参议员，像川普总统还有副总统，还有彭佩奥这些人，他们都可以让世界人民团结一起，有影响力的国际人士和金融界人士，很快你会看到美国有具体的惩罚性的制裁性行动，一定会发生的.
翻译班农先生：对的，我知道我也是非常同意的。因为你要知道我们现在处于这个时间，中国共产党将要庆祝他们新中国成立70周年的，所以他们非常重视在10月1号的事情。他们会不停的在香港推动他们的暴行，所以他们在香港的行动也不会停止的。因此我认为我们必须有责任，我们当委会也会公开的要求香港政府中五位行政人员，必须要受到制裁。而且我认为不仅仅是美国，全世界的其他的国家，比例日本，法国，德国，这些的国家他们都会发出谴责。
要求这些香港政府官员受到正式的制裁，而且我认为这些催泪弹，水泡车对中国的学生们好像是畜生一样的毒打，这种情况还是持续下去的话，我认为不仅仅是香港政府的人会被受制裁，我们美国也会跟欧洲一起，要求对王岐山，习近平个人进行直接制裁的.
郭文贵先生：很感谢班农先生，我真的希望他所做的事情真的会发生，我也希望美国一些人会被唤醒，不会被利益冲昏他们的头脑。他们必须要看清楚，要让正义，公义推动他们的行动.
翻译班农先生：我又想到一点，我们在世界其他的地方，说王岐山是一个天才，布伦伯格在新加坡称他们是世界上最有权利的人，然后在达莫的时候，世界对他们推崇的不得了，简直是把他们认为是神一样。如果他们真的是那么有力量，他们真的是那么有智慧，那么精灵，那么有智慧的话，为什么他们如此害怕法治？为什么他们会害怕在中国设立防火墙，让全民都不知道世界发生的事情？为什么他们会那么害怕在香港这样的法治社会，让法治继续的生根？在香港让它继续的运作下去？
为什么他们会那么害怕香港的年轻人，希望在香港执行这个法治？为什么要对这些的年轻人释放催泪弹？使用防暴警察，对这些年轻人毒打？禁止他们追求法治？如果他们真的有一带一路，2025年中国梦，华为全世界推动5G，真的有占领全世界这个蓝图的话，如果他们真的有那么雄才伟业，为什么他们会害怕在香港执行法治？让香港的年轻人追求法治？为什么？
郭文贵先生：非常简单的答案，共产党的体制是一切的这些发生原因，因为共产党它说它是无产阶级，没有资产的阶级啊，那你知道这个世界最富有的国家的土地资源，包括人命，生殖器，性生活的权利都给他们所有，这是第一个核心的问题，这个体制是邪恶的。
另外的原因是什么呢？共产党在过去70年里边，欺骗了全世界欺骗了14亿中国人70年，杀掉了中国5亿人口，然后掠夺了全中国所有的财富，他杀人太多，干的坏事太多，然后他最担心受到清算，所以他要维护他这个体制和政权，再一个他不能让别人知道他杀人，包括新疆、西藏这些事件，包括他们盗取的国家的财富——几万亿美元——藏在什么地方。所以第二个原因他是为了维护和隐藏自己过去的犯罪和犯罪集团的利益和安全，继续达到抢劫、强奸、掠夺、盗取国家财富的目的。这是第二个核心。
另外一个班农先生也知道。他跟王岐山、习近平等这几个人都在生活中见过多次面打过交道。我也很糗，也都跟他们也多次打过交道多次见面。我们了解他们的一切。他们很聪明，但是他们没有智慧，他们没有世界眼光，他们没有信仰。所以说他是以共产党那个阶级那个水平那个层次——小聪明，他有术，他没有智慧。所以说这个是他们第三个做出这些愚蠢的傲慢决定的原因。
另外一个最后我想说的事情——中国最后的问题是因为没有宗教。这是为什么他们怕宗教，他们怕基督教、天主教。中国人核心的问题要有宗教。不能只为了像猪一样的活着，只要活着就行了。这是中国根本性问题。一旦有宗教就会有正义，就会有世界观，就有人生观。在世界面前每个人的生命很短暂的—— 100 年，所以说就不会做出疯狂的决定。那么他们的根本的问题是没有宗教没有信仰，而且把生殖器、私生子女、控制财富和谎言当成了他们唯一的信仰。所以他们只相信输和赢，没有正义和邪恶，没有真和假之分。这是他们所有的根本原因。最终他们一定会死得很惨。在明年 6 月 4 号共产党一定在中国不存在。只是香港人民、中国人民、台湾人民、世界人民付出多少的代价而已。
所以说共产党和习近平、王岐山现在走到这步根本原因是邪恶的共产党的体制。第二个是他们贪婪然后导致了他们的恐惧和他们对过去犯的罪恶的恐惧和他现在怕人们知道真相的恐惧以及他们的无知和傲慢、缺乏信仰。这是一切发生的根本原因。
刚才有战友说共产党杀5亿人是不是准确？这五亿人包括了在一个孩子政策中被杀死的、即将诞生下来的、满月的、甚至生下来掐死的三亿多将近四亿多的孩子，也包括了文化大革命，包含了文化大革命饿死的人和这些年被它残害死的人。
我们现在请班农先生最后给我们大家说一下他是怎么看831和 9 月 1 号整个香港的大屠杀——事实上的戒严，他是怎么看的，接下来他会在美国做什么。然后我们就结束今天的直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/804/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他本身就是个畜生。他不是什么人类，他的思维是不一样的，叼着烟卷带着五角星，就是顶了这个官方的权力叫官帽。然后有了一个logo洗脑，然后抽着读研还是出国读研，然后装着很酷的样子，让很多人迷信它，事实上它是一个。
啊，极端这个畜生他根本就不是人类，所以说很多人没弄明白这个本质的问题，这就是为什么香港法一定要搞明白，相对。方法香港戒严法相关宪法是可以随时征收你的老婆，你的女儿必须听我的，啊。你家的房子你的资产随时我们没有任何理由可以没收，我可以指定你去干任何事情，你不听就把你抓起来，我可以判你任何行为。第一任合法根本不需要立法会的工作，所有的香港人都明白你，如果你应了6月10号之前反法律。
说明什么硬的想法，就是今天的剑法就是你自动的接受了检方，因为你不听话就抓大陆去吧，然后给你资产过15嘛，然后跟你说。那是任何女人吗？但是你不说你没用了，这个6月12号的这个通过所谓的钱来得那么突然，就给你来个戒严法。今晚就是在香港实施了，今天的所有关系到的钱是我的女人是我的地还是我的一切听我的，我让你干啥干啥不让我抓，你可以看一下。可以杀你，这就叫贱法啊，所以说。
他他已经不用掩藏了啊，他不隐藏了，他隐藏什么呀，他已经全都说出来了，所以说香港人现在。都明白了，6月10号通过时，如果现在不需战斗下去也是死，共产党要的就那几条。全香港的第一资产都是我的，我想怎么拿怎么拿，全香港的女人都是我随时可以睡轩轩岗的男人，我让你干啥你干啥？全香港的房子金钱我也想拿走就拿走啊，你还不能反抗，当然你也不能说话，你也不能跑到我们这个国企，就是直播。
这样子啊，那是不可能的，所以说这是重要的核心目的，就是要你的所有的东西，要你的命，啊，要你的资产。还要你清楚，让你干啥你干啥啊，我要用你的手，你这个就不用手我服务，我用你的口就来口，我服务我要你的命。那不会先生，您刚才说的这个戒严法是这个英国，英国时代之后啊。这个戒严法，然后通过这个97回归之后这个中英联合声明之后呢，就有有改动过是吧？
把这个戒严法的核心是这样，每个国家都有宪法，任何国家的戒严法它有三个跟这个香港法不同的就是。国家的戒严法它是在国家权力范围内的，就是有监督权，比如说美国的国会，行政权白宫，他还有军队，它是不经意的。长的他是听国家的事吧，那么香港这个地方不同是它不在国家权力范围，他是盗国贼一小撮范围，它是没有监督权力的，你知道。他没有一个救美国的国会，还有个他没有一个国家的军队或香港的属于人民的军队，那老百姓你叫你干啥就干啥了是吧？这是一个不同。
第2个不同所有的世界，其他文明的国家的剑法，它有根本一条就是说永远要保持，这就一切服从于国家利益。嗯，这个国家利益的前提就是说他要保国家的宪法，是国家宪法不违背的前提下在国家紧急安全。香港是没有这个了，香港没有什么香港宪法，宪法，宪法是一国两制，但没有一国两制，港人治港啊，那你这就是完全。所以呢，第2个它没有一个大家公认的宪法和大家公认的政府和执行机构，那你这第2条是不一样。
所以他就成了流氓法，第3条不同的事情，西方所有的宪法都有终止的时候，都要受监督的，这个这个被监督的这个义务。还有一个对财产，对人民，对人道啊，都有个自由，都有了明确的位置在这里，是没有当年香港人有剑法的时候。是当年是100年前人类的100年前发生根本性的变化，二战不玩了就结束了对不对？还有一个香港一国两制明确规定啊，香港基本法。凡是和一国两制冲，冲突的法律都是技术费，按照外交部说的话，香港的那个一国两制的法律已经是作废了，已经不管。
对吧，那你也许也是不合法的，你不是说，因为我有这个法，就是完全是共产党接触了香港以后。所谓回归以后是他的承诺当中的隐藏的埋伏笔，香港政府在最后已经做了修改，这个修改没有通过香港。没有通过香港人民，而且它不具备国家主体条件，他不具备人民相信的，就是所谓的国家法，就是香港一个。那么唯一的想法就是一国两制，一国两制就没有执行，既然是一国一制港人治港，特首没有权利法会没有自由权。
就是这个纪年法执行应该是立法会监督下同意的行政执行权，还有一个背包没。包括这个这个立法会可有监督权都没有啊，所以它实行的这个所谓剑法完全不合法，完全没有没有任何的基础。所以他要玩的就是完全流氓叫黑马，但是呢，他就从来没有。他想干，一定会过来讲，只适用什么样的局面，我我认为8月1号的。
进来的这些人现在要逐渐把这个香港警察服装他要脱下来，要依法合法的，有所谓他们的官方理由把他们给合法化。香港政府实施紧急状态及研发申请，中央无力支持武器设备支持经济。外交知识就是跟我党的高级也好，香港政府没有戒严法的或紧急状况的权利。也没这个能力，他也没有这个理由，他唯一的就是共产党有这个权力，又有所谓的这个能力。
还有他有这个资源，他有这个欲望啊，明白了吗？我在。香港问题是一个问题上啊，我也认为啊，我个人也认为中共绝不可能放弃香港。香港人香港人就想前两天那有个消息说习近平说啊，谁谁做的谁谁挑起的这个事。谁去负责？那么您对这个扯这个，放这个吧。
习近平的性格永远不知道啊，他绝不会说，据我本人来讲，我不能说太多第2个问题。习近平在党的说这个话，他立马他也忘了是什么问题呢。外交部和刘贺，河西根本不是一个调，为啥呢？啊，我们看我们的路德先生。戏子讲的都没说明白，因为他不在体制高层的改革，刘哥是100%，是谁的？那是大家都很清楚。
和解和解，不得罪美国给美国示好，不管谁。你知道华尔街人士上上起起伏伏是赚了楚使只有起伏才能赚钱才能操纵嘛，是吧？他在操纵股市，当然。他也玩政治，永远不担责任，那么现在名义上是代表席的战士是听黄绮珊的，还有一个你注意到一个核心吗？惠州外交部100%是假的啊，行，外交部确认。
强硬英汉，干嘛呢？降价非常清楚，就像白。你这些事儿跟你说火什么的，这个高层的政治斗争就在这个发言，矛盾在共产党前所未有啊，就是这几派。完全不同的完全不同是谁都知道自己坚持不住自己的所谓原则，保护不好自己的力量就得死。谁没冻死，所以说习近平说这个水准麻烦谁那才是胡扯，完全胡扯，实际上。
这共产党的内部的会议，怎么就这一段出来了，咋不出来啊？你看。节目当中讲的非常好啊，就是有人给他私信了，但是真的就是美国政府要求中共协议当中包含了9条。我大概175页我大概也知道了，不值得多啊，实际上就是大家想要的，都是由网络控制，没了防火墙没了。单一税直接税收就是说不准重复加水啊中最后的就是按照美国这样的纳税，最后是那个市场的最后的利润。
不得超过总额度直接睡，也不能展示共产党就没有这个坑害老百姓的高税收的手段了，还有一个就是人权公会。对吧，这是最核心的，另外一个就是军队国家化，老百姓的钱去哪了得有说法，然后补贴。国有企业就是这样，就是贵族企业，就是企业不允许，这也是非常好，这才是内部信息啊，刚才洗漱了。是吧，黄河边啊，黄河边，这些人就是。
回国了还在这儿说话，还有人看，你不觉得荒唐吗？你不觉得很多人都会出来。我跟他说干嘛砸锅，第1条，第2条不能把王岐山是吧，卖鞋的都可以啊。所以最近没有出来表态了，原来你这个畜生的这个老流氓又想粘着黄河边黄河边的啊，要编一下什么估计。要边回国内去了，行了我要好好好好好的，好的，好好好好好，谢谢谢谢，谢谢好。
好谢谢谢谢好好，好好好，随时直播随时直播。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/800/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/800/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月23号，文贵向战友们报平安。你们健身了吗，你们往身上泼水了吗?你们传播香港真相了吗？本来昨天中午我就想直播。我到了公司以后，John 庄先生问我，今天直播吗郭先生，我说直播，后来消息一直没来，然后下午必须回来陪人家吃饭，然后我就把John 庄给我准备的直播饭盒带回来了。架好了。也就是六点半左
右，陪人家吃饭，我等消息，随时准备直播。但是消息还是没有来。最后我就开别的会去，就不播了。今天早上我本来要直播，突然间很多事情又发生了，我说算了，我甭直播了。
大概我简单点儿给大家说一下，可以肯定地说，这是我们爆料两年等的最关键的时刻。就是美国政府和欧洲政府，或者美国领先，率先对香港政府的个人，和或共产党的高官，开始进行制裁。这就是未来西方的潘多拉盒子。一旦打开，谁也停不了。共产党就嗝屁了，那就彻底完蛋了。我现在可以高诉大家，很快会发生。我就在等待那一刻呢。
对香港的某些政府官员的制裁。这是第一条。
第二个，对香港关系法和香港自贸区协议停止，或者取消。这是我从前天昨天到现在一直
据我了解，很快会发生。这是第二个事儿。
第三个，美国和欧洲将对香港更加明确地政治表态，然后会有一系列的保护措施和政策。这就是对香港的最大的保护。
由于文贵在8月1号说了共产党要戒严，或者实施紧急状态法，共产党最后变成悄悄地去，他有悄悄地派进多少人，美国欧洲都在掌握中。他们所作的任何事情都在西方监控之中。可以说，咱们伟大的大校战友，他用生命和自由和鲜血来换取了香港提前的警告，把共产党给吓死在了深圳，憋在了体育馆，还有几个公园里边，还有几个大的停车场。最起码让香港减少了流血和损失，让香港得到了警醒。最重要的事情，让西方重新看待这个问题。西方现在已经做好准备了，给了香港时间，给了世界时间，认真对待，共产党是土
匪是流氓。他真敢来戒严，真敢来屠杀真敢来镇暴，马上表态。大家看到一系列的表态，给了香港足够的国际环境和国际的保护。这是8月1号我们直播最核心的价值。
我听有人说，郭文贵是跑出来代表习近平专门吓唬香港人。香港人要是被郭文贵吓唬住那还叫香港人吗？！郭文贵撒个慌说你8月1号来戒严，香港人就不上街了那是香港人吗？！或者香港人臣服了那是香港人吗？！吓他的目的是什么呀？这帮畜生瞪眼胡说八道。吃了共产党的屎粮。
习近平让我代表他，100个习近平我也不代表你呀。你给我磕头我也不代表你，你太小看我郭文贵了。
所以说8月1号最重要的达到这个作用。从8月1号到现在，短短的20天，国际环境，国际政治环境对香港的帮助彻底改变。全世界多少人已经明确表态，只要你敢动手，绝对不会坐视不理；绝对不会让你再重演一次八九年的天安门事件；西方绝对不会再向过去一样给你机会。
就像彭蓬奥国务卿在纽约告诉杨洁篪，你甭想再来这一套。杨洁篪干嘛来了，杨洁篪就是跟美国做交易来了！如果国务卿提前不知道真有可能被他蒙过去。但是那天明确告诉他，你甭想！你想让我们再像过去一样对付你们共产党，不可能了！你要再敢干这事那后果你是知道的。美国会采取一切之手段。大家现在知道这是真的了吧。
包括前几天在纽约召开的50个大咖的经济会议，在会场会下，大家明确一个态度，只要共产党或者说能掌握他的证
据，在8月1号已经潜伏进他的警察，大陆警察大陆解放军，美国会全面经济制裁。那50个大咖里面包括很多王岐山的朋友啊，最牛叉的人，海航最大的交易者，明确告诉他们，你们要再敢给他们投资，那就是国家公敌。
现在最惠国待遇，香港自贸区协议，对香港政府官员制裁，货币操纵国已经发生了，包括美元和港元脱钩，包括停止他的外汇交易，在一个月以前你连想都不敢想。我们说了他觉得我们荒唐。现在知道了吧。咱们等着，我这儿直播架着呢，咱们随时发生。
另外一个大家看到香港今天招待会，有香港那个女士出面作证，自己被警察找去，脱光了衣服，这位女士拿手护下面隐私的时候，拿笔给打开，让露着。一个女警察很欣赏她，这位女士很美。然后一开门十几个警察。
大家记得我在两年前说过吗，我的同事被北京市公安局专案组给带去，N个人都是把手伸到裤裆里去检查。其中有一个女士，本来是让她开车去的，到那儿以后，就是骂，骂了她不愿意，她就跟着骂，最后就把她按在墙上，先由两个女警察把衣服拽下来，说检查身体，最后女警察走了，在那站着，光着屁股站着。那个门还时进时出人。当时我说的时候大家觉得荒唐是吗，这一幕今天发生在了香港。两年前香港人听我说话是胡说八道是吧，现在发生在香港人身上了。
现在所有听我爆料的人你们认为不会发生在你们家人身上的吗，你们认为共产党的警察只会对我们的同事家人和员工这样吗，对你家人都好是吗？我告诉美国朋友，共产党当了老
大了对待你美国人比这还夸张。他更愿意让你的女儿，让你的老婆，让你的姐妹脱光。看看香港警察干的事情，你能相信香港警察把一个人按在床上拿电棍电击生殖器，把毛巾捂住嘴，扇他的脸，这是一个中老年人了，钟先生。然后这位女士。所有我说的动作，我说的共产党的行为，以警治国，以黑治国，完全百分之百地发生在了香港。香港的黑社会是怎么对付老百姓的？怎么拿笤帚打的。
当时大陆专案组，2015年1月10号吴征，孙立军，孟建柱，王岐山派去了一百多个特警，端着枪，一两百个警察，把整个盘古大观50万平方米搜了个底朝上，能砸的砸，能拿的拿.现金首饰到现在没有一样回来的。几千万港币的现金，几百万美元的现金，几千万人民币的现金，不管是任何人的，有同事，有员工，有公司的备用金全部拿走，没一样回的。字画几百张，广东省在机场扣的和北京扣的，没有一样回的。连我家人戴的平常的首饰，连个金镯子金戒指都拿走，到现在都找不着。我们一个保镖，给我哥哥·······因为被带走时是冬天，拿出个羽绒服给我哥哥，当场把腿打断。一个女孩儿从服务电梯出来，俩嘴巴，打右耳朵一个，打左耳朵一个。这个女孩儿当场鼻子流血眼睛流血。到现在属于半残疾状态，没有人管。
亲爱的战友们，共产党他不是恐怖分子，他是世界上恐怖分子的发源地！
亲爱的战友们，别忘了请愿签名！请愿，管用！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是8月10号。你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，很热闹啊，很热闹。时间稍微长点，两个月，大家要注意到，香港昨天有很多明确的变化。而且大家要看到，香港昨天的上街，还有一些人的表态已经完全不同了，完全不同了。而且在西方的这些国家，大家也能看到，很多表态和支持也不一样了。大家也都看到了。
所以说战友们，共产党啊，共产党啊，共产党啊，共产党要完球蛋了，完球蛋了。共产党真的要完球蛋了，要完球蛋了。你看看，这共产党哪像一个党的样子嘛。北戴河，大家都知道发生什么事了吧？也知道党内发生什么事了吧？
党内发生的这些事情，是可以预测到的。大家都知道，现在党内利用这个事情都开始较量了。利用这个事情较量的本质是什么？就是各利益集团都不想在香港这个事上，去为他们这个疯狂的行动（买单）。可以说，什么玉石俱焚啊，太看得起他们了，林郑月娥，她跟谁焚啊？她焚不了！她未来要面对的事情，是她自己走向灭亡，彻底灭亡，没有人跟她去焚去。谁去焚啊？跟她焚啥啊，是吧？谁愿意跟你焚啊？
我本来要跟大家分享一下这个的。我看到北戴河战友们给我发来的信息，说这些中南坑染头发的家伙，手指头硬的家伙，非常激烈的对抗。很明确，谁负责任？！谁为现在负责任？说香港那些老百姓，你这样打他们，打那些孩子们，那全都是被录下来的。你还能像八九六四一样吗？！这东西都能给它铲除了吗？！
任何一个国家宣布，香港警察、香港纪律部队、香港政府属于恐怖组织；然后如果进港的解放军进去以后，把香港的驻港的所有官员列为恐怖组织，和对人类有威胁的、不受欢迎的份子，共产党不完了吗？
这个老同志说的都对，这老同志这回可逮着机会了，使劲PK啊。还有特别搞笑的，咱们的战友跟我说啊，竟然有老同志写了短短的半页纸，发给所有的人，题目就是：明年是否我们还能在北戴河相见！题目就是：明年是否在北戴河还能相见！
战友们啥意思啊？你想想，这里边就问了几个问问。
第一个，香港的问题，最终你怎么解决？
第二个，中国的经济只要下去，你还有明年吗？
第三个，这种高压下的中国社会，你能撑过明年吗？
（第四个，）更重要的事情，中美关系到这个程度，共产党和中国的政府能撑到明年吗？中国现在多方面的问题，不可抗拒的，无法改变的，少数民族，如新疆、西藏，如果突然间全新疆人全都上街了，你还能再镇压吗？这个问题怎么解决？你能解决吗？你能都抓起来吗？党内人人自危，将引发的党内的消极，和潜意识的海外势力的配合，甚至是发生内部性的动乱和暴乱，怎么解决！
（第五个，）但是我觉得其中有一个问题说得特别好，说现在共产党能在这个时代控制住互联网和社交媒体吗？这个说得太好了！能控制得住吗？
（第六个，）最后一个说，中国的财政数字和外债，如果发生双爆发，结果会是什么样？
（第七个，）以美国为首的西方，如果对所有的在海外的国家资产（这老同志很聪明），都列为非法资产，进行查封，怎么办？这老同志还是有脑子的，还是有脑子
的。他不说这事腐败资产哈。一听这像谁，大家知道了吧？美国说，这资产，我都怀疑你是非法资产。怎么办？怎么办！
（第八个，）还有一个，这老同志挺聪明，最后一条，现在你国家安全委员会的国家运行制度，事实上废除了常委政治局，这个模式是否能继续下去？牛啊，牛啊！
这位老同志敢这时候说话，对着谁来的，大家都明白了。啊，是吧！
所以这个时候大家要记住，以美灭共，把战场拉向国际，以共灭共，来感觉了。
这是我爆料有史以来，在党内，发出的最有效，最积极，最有用，最直接，对我们爆料革命和灭共的最佳信息。
这位同志弄不好又要改变历史了。十八大他就改变历史了，这位老同志还是不错滴。所以我还是搂住了，少爆他的料。如果他再不说话，我就要爆料了哈。当然了，人家跟咱不是一伙的，人家是跟共产党一伙的。但是这个北戴河的信息太重要了，重大，重大信息！！战友们等着吧，这个信息出来，傻眼了北戴河。这开启了以共灭共的最重要的时刻！第三个战场，就是共产党内部斗争的战场！以共灭共进入第三个时代！共产党内部开始内斗！谁能改变？请告诉我，谁-能-改-变！我等这一刻等了很久了！上天会有眼的！
一切都是刚刚开始..亲爱的战友们，关注北戴河的这封信事件，关注北戴河的政治动态。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/779/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/779/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：
亚利桑那州南部的美墨边境，我们准备在这里再建造一道墙，新墨西哥州，加州到里约大峡谷，川普总统，我们的军队工程师们，在南部边境建造了坚固的墙，之前大家觉得很困难，但我们不惧，我们迎难而上，请访问我们的网站https://webuildthewall.us
今天我接受CNBC的采访，年轻的英雄，爱国者，可能跟你们年纪相仿，年轻人在中国为利伯维尔场经济而奋战，遭受催泪弹橡胶子弹恶警殴打。这个周末，香港人看起来不会在强权面前低头，中共有可能会对香港动戒严，请大家关注。这将影响世界，这正说明了中共的孱弱不堪，他们想武力镇压自己的民众，香港的年轻人决不会让第二个天安门屠杀发生，几万的中国公民在天安门广场被中共屠杀，当时全世界只是静静地看着。
我们每天都会关注香港，我们这周在全美，下周在全球为此做出行动，斯蒂夫班农在边境播报感谢收看。
郭文贵先生：
尊敬的战友们好，8月3号文贵是下午时间，纽约下午时间乱聊。我从今天早上7:00一直到现在，今天主要是看文件，看的我这老眼昏花。亲爱的战友们，今天的休闲装，乱聊。
亲爱的战友们，8月3号今天下午时间，这个是6:00左右，文贵在这乱聊。今天虽然看了一整天的这个文件，很兴奋，现在网络上事情很热闹。刚才大家看到了班农先生的在美墨边境墙上，我头天我上周我说了嘛，班农先生出远门了，我说班农先生去那边了，去了一大帮朋友，关于这个美墨边境墙的事情跑那去了，他真是闲不住。然后你看他录了一大堆的视频，接受了一大堆的采访，CNBC的采访。在香港，在美国国内这个采访播出以后，竟然是提到香港给咔嚓给屏蔽掉，不允许播。
然后呢班农先生呢，看到我说出来香港要被共产党戒严，他很震惊 。大家从这个视频可以能看到，他认为共产党这么做的可能性还是非常大的，他认为这证明了共产党的无能，懦弱。
但是战友们就这几天，从我一天前公布出去，共产党可能对香港实施戒严，成立所谓的香港戒严指挥部，应香港政府的要求，对香港实施戒严，根据《解放军驻港法》和《中国国家安全法》，应香港政府要求。大家看到文贵爆出这个事情以后，承担责任，愿意承担后果的。
这个报出来以后，就被外国记者在每天例行的中国外交部，咱们现在叫「谣言部」记者会上问起了我老乡，我老乡莹姐，如何看待这个现在的有谣传解放军要到香港去搞戒严。结果呢我们的华春莹姐姐非常生气，相当不悦悦，明确地说那是谣言，别有用心。好。那就等于说这不可能。
我突然间我看她这个发言以后，我一下子就回到了89年5月7号到5月20号之间，中国所有的媒体，特别是上海导报、人民日报，大家记得当时的报道，参考消息总是在背面，第6版、第7版，我记得当时每天重大信息，从游行，抗议，学生游行、学生抗议，到发展成暴力，到绝对不会对学生下手，没有下手的计划。到最后解放军进京城上天安门，说来拯救这些绝食的学生，最后全给碾死了。
所以说战友们，当我说出这个解放军又要到香港去干同样事的时候，看到华春莹这么一澄清，我心一下就沈下来了。为什么沈下来了？我看到很多战友们战略性的来
看待文贵关于可能即将发生的在香港的戒严，说不管如何，文贵都是赢。如果他们真的去了，那说明文贵太伟大了，情报专家文贵的信用太高了；如果不去，因为他怕证明郭文贵说话是准确，提前曝了光他不去了。这两种预测，我看到很多，无论是战友还是敌友，还是敌人都有这么说的。
更一些那些很低级的亲民贼、战友们，那些亲民贼，啥评价？你们根本不要浪费时间，什么郭宝胜、夏业良，韦石，那都是畜生垃圾，它是畜生，根本不用答理，他既没这个能力，他也没有这个智慧，他也没有任何的理由去关注这事，都是胡扯的，只要你关注它，你就是输家，咱不拿他们做评论。
然后是世界上严肃的大媒体，相继讨论这个事情，我今天我看了几个，像CNBC这个采访、香港的，还有什么媒体采访、电视采访，说在香港可能会发生，也可能不发生，你反正媒体吧所谓的传统媒体，就是不要脸媒体，不负责任媒体，反正是也可能也不可能也有原因，反正一点没错。
然后就看到了我们战友们的刚才我说这两个极端，反正文贵是赢家，是战略家。
那么我看完以后，我告诉战友们，我和大家绝对不一样，完全不一样。如果他真的去戒严了，来证明文贵什么伟大正确，文贵算个屁呀，如果用香港的戒严来证明郭文贵的伟大，那郭文贵是狗屁，那不是混蛋吗？文贵说把它给吓唬住了，他本来是戒严的，因为郭文贵曝光不戒严，那就太天真了，共产党会因为你提前说，他不去干这事？！那中国的过去的70年发生的一次次灾难，哪一回没被提前预告，他们照干了吗？
咱这啥呀战友们，这不是事实，文贵也没这智商，也没这需要，何况这是香港人的命运。如果说郭文贵要证明郭文贵是正确的，他要去搞戒严或不正确的这样搞戒严，我宁愿我是错了，哪怕你要我命都行，只要你不去戒严，这不是那么回事。
在我所谓的这个预测，我不认为那是预测，大家说，我现在我坚信他一定会戒严！至于他要什么实行局部管制，或者说香港警察和驻港部队实行联合巡逻制，或者对部分地区实行交通特殊管制或一定时间管制，或者说应香港政府要求香港和广东的什么什么机构玩点什么猫腻，那不管说啥就是要管制。只要是管制，只要是和8月1号以前不一样，他都是戒严的一部分，戒严是这个中文的一个词，宵禁、戒严，全部宵禁部分宵禁，区域宵禁，这都是代名词吗？共产党造词和撒谎转移视线的能力，天下无二。我坚信它一定会，而且我深信下一分钟，可能下一天就会发生。而且我深信8月4号、6号之间，他们会这么做。8月4号到6号不做，最近也一定会做！不存在什么我战略性的考虑，不存在所谓的，因为文贵爆料它不执行，那零的机会都没有，太不了解共产党了。
包括那外交部说的话。外交部，外交部的发言人，发言人就他那个嘴，说句实在话，就跟我们老家骂人那句话，特别难听啊，我在这就别说了，少儿不宜。“多功能插座”，什么都行，说啥都行。咱们外交部的发言人，都是嘴上有炎症才能去发言，没炎症他不能到那发言。因为多功能插座嘛，怎么都行吧，说啥都行。
外交部的前发言人我见了多了去了。私下里聊天，只要是在酒桌上喝酒，你一说他过去哪个发言，他自己都笑得都不行，他自己笑得不行。他们也都跟我说：我们有时候讲着讲着自己都想笑；有的时候入戏太深，几天过不来，真当真了，后来就发现这胡扯。
我也见过利比亚的发言人，也见过伊拉克的发言人，我很感兴趣见他们。他们一些都躲在伦敦，非常落魄。他们最恐惧的就是，你把当时他讲的哪句话讲给他听，他都捂上耳朵了，他受不了。那就跟领一个杀人犯要重回杀人现场，一样那么恐怖。
大家不要去在意，那根本跟这事毛的关系都没有。他说啥是“多功能插座”，他不知谁插了一下子，那发炎了呢。就这么简单嘛，你还干嘛去跟他消毒去？
那郭宝胜说啥话你们还在乎，多累的慌啊。这孙子在家里边一天天地，你看这个样子，你看那个德性。还有什么熊宪民，熊宪民说过一句话是真的吗？我都怀疑他爹他妈都是不是真的。是哪来的，还是非洲来的，非洲草原来的？我现在真怀疑熊先生不是一般的，不是一般的驴性弄出来的。
这些人都在意，那就是咱们现在谈共产党到香港去戒严，然后你谈国宝的时候，熊宪民、中国外交部，多功能插座，发言的嘴，你这不开玩笑呢吗？
还有，竟然就是，现在替文贵找好台阶了。说对了，你要上台阶，说不对，你也要下台阶。那干嘛啊？那不是我们爆料革命的本质。爆料革命就是，为每句话、每个事、每个信息负责，我错了就是错了，我向大家道歉。我对的，不需要你们的鼓励，如果我说了触犯了法律，那请来惩罚我，承担一切后果。
我坚信，一定会戒严！我再重复一遍。他戒严了，是共产党灭亡的日子；他不戒严，他也是共产党死亡的第一道大门，时间长短而已。
这几天，全世界的朋友都把我找疯了，Miles能不能给点料啊？怎么回事呢？哪怕一个字，一个文字都可以。唉呦，我这一下子，就突然间，怎么世界的传统媒体，都那么严肃的媒体，如此地不堪呢？干嘛相信我这个郭三秒、强奸郭、郭三邪啊？你相信我这说胡说八道干嘛，那么大的事，是不是啊？你们都有渠道嘛，都要管道。
所以说战友们，在世界媒体都在关注这个问题的时候，我们起到了一个最好的作用，这个是毋容置疑的。全世界的媒体焦点全都看着香港。当他去执行戒严的时候，一定会有顾忌。更多的世界媒体在那儿，就会拯救更多的人，减少流血甚至不流血，减少死亡或者不死亡。这个作用是肯定起到了，我当初确实有这考虑。
我本来是中午约了人，神人。这个神人在没跟我见之前，我刚刚到那边，说马上换地方，换地方。呱呱呱这一通话，诶哟我傻眼了，我说这就赶快咱再推迟，直接我就冲到这儿来，“John庄，直播！”。结果那天直播最关键时候，John庄把我弄得跟个小傻子一样，真难看，那个爱马仕的墙真高级，拍出来真难看。而且是衣冠不整，只穿了一身白西装，慌乱之中非常之尴尬，所以说我们现在发现，凡是重大事件的直播，视频没好过，音频也很少好，思想也紧张，工作人员也紧张，你看咱这乱聊反而都聊轻松了。
但是，经过那天我说完，我当时说的第一个我就想到，我不管承受多大风险，我有一样是能做到的，我提前预告能减少死亡，减少流血或停止流血，停止死亡，但绝不会影响他们这个行动。不会的，不会因为你说了他就不干了，或因为你说了，他就干，这不可能。
不管未来你们怎么说，这是我今天先定义。那么现在我再告诉大家的是，他一定会干。只一个叫什么名称。那千千万万哪，你说他们现在到大街散步来了，他说我要搞个演习，我搞一个什么解放军、香港警察的什么巡逻演习，或者对香港实施一个什么什么样的规定？什么样的一个例行，你叫那什么“遣返法例”，“遣返法”，“例”。国歌“法”，然后在香港要实行什么香港和大陆“统一”信用制度。他们玩的猫腻多了去了。
你想想孙立军和孟建柱、王岐山，还有吴征这样的人，他本质上就不是什么有教养的人。就是这些年玩投机，玩欺骗，无底线，无天花板，才能让他走向了今天。所有14亿人民的善良，或者说叫自私，或者叫被洗脑，让这些魔鬼最低级的人走上了台。你从任何一个海外正常人脑子想他们，你都是错的。咱们战友们，还有很多传统媒体都是正常人、善良人，有智慧的人，你看他你一定是错的。本质是在这儿呢，战友们。
他们那个理由现在不要说。只要限制香港社会的任何自由，或者说跟上街抗议的善良的港民们，只要是发生任何限制性，或者武力性，它都属于戒严令。咱可以说成戒严，也可以说叫做武力镇压。原来我说“灭爆小组”的时候，多少人说：怎么可能，6万人，怎么可能。最后可能不可能，大家都知道了。很多战友出来，从里边喝完茶出来以后，估计还是后悔了。没想到我用我们的特殊方式告诉他们，我说一定要记住，你们要怎么怎么做，才能保护自己。有的人听，有的人没听。
就是我们现在想共产党，如果你把它想成一个国家机器，那你就是傻了，你大错特错；你把它想成一个流氓，那你也错了；你把它想成黑社会也错了。它是一个国家机器和流氓、黑社会，它是个杂交。严格讲就是，人性的骡子。他完全是不正常的，完全是不正常的。
所以我为什么说共产党他们这29年也好30年也好，我见了这么多的共产党人，我见了几拨人起起伏伏，看着共产党的多少年的故事，我可以告诉大家，现在相信共产党能灭亡的人是真正的正常的人。
我相信在年龄上是有差距的，我最近我是认真的想了这个问题，我在海外我在国内还有咱们战友当中，我见到了非常有意思的，就是50岁以上相信共产党真的明年能灭的，比例越往上越少，为什么？被共产党给整了几十年了，完全没有信心没有希望了，年龄越小的人，就是现在15岁到25岁之间，相信的关注的也少，从25岁到45岁之间逐渐增加，往上走的这个曲线，到45岁相信的越来越少，但是从25岁到30岁到35岁之间是最多的。
第一个，了解信息的渠道和对现代科技和互联网的了解和熟悉程度，决定了你对共产党的命运和爆料革命的认知程度；
对整个世界和潮流和文化和你的生活圈和社交能力，决定了你对待共产党的任何事情的看法的标准和高低。
这就是为什么你可以从咱们社交媒体上、郭媒体、Twitter、YouTube、Facebook你可以看出这个年龄段的差距。文化程度和生活圈子、社交程度、教育程度、家庭经济条件和所在地点形成了一个综合的结果。这就是为什么你看一看啊，砸锅的人都是什么人啊，砸锅的人都是什么人，绝大多数都是黄河边这种阳痿男，还有郭宝胜这种精神病态，骗子牧师，烂人，还有叶宁、孟维参（韦石） 还有熊宪民，你看他们差不多，还有夏业良。夏业良生活中你见到他以后，他那个长相他那个气质和他那个衣服穿的那个样儿，就是你都觉得夏业良这个家伙他就是个病人，他就是个神经病，就是个垃圾，你觉得离他近了你都倒霉知道吗，浑身土气。还有那个叫什么张维的，还有那天在旁边的人，就是你能看到那个旮旯里面那个角里面，就是人家开庭你在那边睡着，然后流口水，然后一醒过来就骂几句。反正就觉得按美国法律你不准打我，真打架一拳头他就打没了，你说就这样的人，你看那个年龄段你发现都一样。
再一个，大家从网上看到了没有，凡是认真的全面的投入到爆料革命的是什么人，你去看看色拉妹妹Sara，路德先生，我们邱岳首先生，安红女士，卡丽熙女士，这都属于老年人了，老一代了老人了，什么样的年龄段的John庄、细思哥、政事小哥、还有被政事小哥拐走的豆豆，还有刚刚最近跟痘痘长的一样漂亮的叫菲菲，
还有我们的哈恩，我们的韩国的朴先生朴槿惠他弟弟，是不是她弟弟朴先生，开玩笑的哈哈，是吧你去看看去，我们的牡羊子，在加州的。
头两天跟我来开会的，在纽约，他们太惊讶了。他们点的是中餐，在他们纽约的家里边点中餐，咱们的送餐的小哥肯定是咱战友啊，我相信这战友是能看到的。把饭递给他以后，就回过头就看那个手机就看我爆料，而且声音都开着也没拿耳机。然后我这个朋友就特别有兴趣就看着那个小哥走。结果他就开始了，就点中餐，他不看手机的时候问人家，你知不知道郭文贵呀，没有一个不知道的，没有一个不看的，但是他发现了一个，这些年龄段的送餐的，很多是年轻人肯定都不是中老年人，不像我这老人家了吧，这些年轻人的关注程度，熟悉程度超出他们想象。
那么另外一个在媒体上非常有意思。我们最近因为••••••郭媒体跟我半毛钱关系没有，我有点后悔了。
因为当初啊，我是一个账号也没有，我也没有钱，我也没有信用卡，我真的是我连一分钱都没有，我也没有公司，我没办法拥有郭媒体啊，你这在美国你还得尊重美国法律，还有各方面的问题。所以说人家是投资者，这投资者太聪明了，我也没想到郭媒体现在这么厉害呀！
结果人家做了一堆叫啥，人家签了个结构性的，郭文贵成为媒体的算是一个用时间换饭吃的这么一个主，还叫郭媒体，人家有一系列的计划。结果人家的市场调查给分出来了，就我刚才说的这些。说现在VPN占了多少。
大家我给你们说一个数啊，大陆占郭媒体使用58%，这是把VPN，就是一个VPN你连100个1000个10000个按一个算，美国占了将近24%有时候达到28%，然后是台湾、日本、加拿大，它是这个概念，市场分析完以后对年龄分段，女性占了60%多将近70%，平均年龄在多少，28岁。这个平均年龄28岁关注的事件是什么呢，大家想想那个突尼斯，他的女婿，总统穆罕默德的女婿就这个马德里，那个小贩叫瓦比比，当时突尼斯事件的平均年龄是28岁，你再看中东颜色革命，所有的使用社交媒体的走上大街上的平均25到28岁之间，这就是现代化的茉莉花革命。
然后现在我们大家看一看啊，以色列专门有一个软件，这个软件是专门帮助你选举的，这个软件是当时要800万，现在估计80万就可以买了，这个软件在2012年，就已经存在了。比如说当时香港黄雨伞运动，雨伞运动，它这个软件只要输上去，就能找到第一个信息在哪来的，在台湾。然后从第一个放到了第二个，第二个放到200个，辐射，菲律宾、新加坡、深圳、香港的什么具体的什么区，平均是什么年龄、什么教育程度、性别，一下就出来了。
现在就是说大陆的在大陆在香港的，共产党了解你香港的上街运动，我可以告诉大家，差距不会超过1%，那个时候差距不超过5%。现在我谦虚地说不会超1%，就跟那个以色列那个监听软件Zero Quick，就是不用像过去还给你发个Email发个信息，你要点击一下才可以监听你手机，现在不用，它完全想听谁听谁，那是一个公司。NYS公司，华尔街有报道。这个软件这个调查对香港当年雨伞运动，他们说是不超过5%的误差。
这个软件现在使用最多的都是各国政府和情报部门，来使用监听，使用媒体和运动所有的包含信息。
这个软件在共产党内部的各省、市、县已经全部都有了。
这个又跟什么连在一起了？又跟它现在搞的“威视”、“天眼系统”，还有搞的“面部识别系统”。“面部识别系统”这在很早就有，是郑州出来的嘛！大家知道从郑州开发区这个公司出来的，后来被公安部、安全部弄走了。
我要告诉大家的事情，现在的任何运动和集体行为，你想有欺骗性是不可能的，你想不被政府和你的对立面知道是不可能的。
所以，说到这的时候我告诉大家：爆料革命的年龄段和真实的数据，还有投资公司人家投到《郭媒体》，人家背后的这个投资者，人家做完分析以后，爆料革命到现在为止，我们爆料革命传出的信息的准确度，大概在70%左右；就是咱们爆料革命最让人家感到惊讶的事情，这个准确度已经是太高啦！50%都已经……就是说我们正常100分的300%，60～70%已经是不可思议了。所以我说，对我们爆料革命经过甄别、进行数据(分析)，跟我们过去说的话相比，达到了70%左右。这是现在《郭媒体》最最大的力量。
另外一个，就是国内VPN，VPN现在最厉害的在哪里？是印度——印度的VPN。你想那50几……将近60%是国内来看的，咱们的安卓版还有APP，你猛一看上去是多少呢？是80万，80万！现在它显示的是……谁都可以查的，说86万，还有说显示是120万，120万。这就很夸张，就这就很夸张了。但是，你看网络版是多少？你看安卓是多少？刚才我说的是苹果版，吓死人啦！
所以说，战友们一定要记住，在今天的社交媒体里边，有一件事情，大家一定要记住！社交媒体是上的快下的快。社交媒体它永远没有一个人可以控制，谁要想控制、统合社交媒体，那你就是完全不懂社交媒体。谁要在社交媒体上说我要当常青树，那你根本不懂社交媒体！社交媒体只有一招——唯真不破！
我最近非常高兴地看到路德先生的节目当中“唯真不破”，细思小哥也在说。我看Inty最近做出的节目也在说，关键是真和假的问题。“真和假”，最近我看？Inty做的很多、说的很多，连我们的John庄同志做节目也说真假的问题了，社交媒体只
有一个——“真和假“。还有一个，你到底是有真本事还是假本事？《郭媒体》给了所有人一个答案，你讲假的不可能有这数字。
一个CNN这么大的电视台，大家想想，你看它做一个节目多少人看？你看它整个下垂线，从它打击川普总统以来，它这个下垂线跟那个FOX整个是一个反比，它直线下垂，FOX直线上涨。
社交媒体，可以这么说，未来很快会把传统媒体给消灭掉。你看现在《华尔街日报》有多少人看？《纽约时报》有多少人看啊？你说你还要看什么，有什么看的？大家都看娱乐节目，世界上都抱着个手机看什么？未来五年人口的结构变化，是人类有史以来这个“代别”最细腻的时代到来。但是，基本上是70、80、90、00后。社交媒体将会是翻天覆地的变化，AI、5G。
这就是为什么共产党现在想撒谎，共产党到了灭亡的时刻，这是老天赐予的机会。它只有一个核武器——防火墙！只要没有了防火墙，它屁都不是！比那个纸老虎还不可怕、还脆弱。就像班农先生说的，共产党是懦弱，它为啥对付香港老百姓？它知道——它完啦！
所以说，我们反过来，今天看香港的这个戒严的问题上，为什么世界的这些媒体他能那么关注？传统媒体要找我要这消息，他们为什么……可以说是他们基本上接受，他们相信，他只是不敢。因为他们没有真正的判断能力，他们不了解中共，他们就想花钱弄点儿小道信息，还要搞新闻平衡，他不敢、他也输不起！他也不敢说。你看那媒体的电视拜访——噢！有这可能，有这可能，但是很冒险；有这可能，但是很冒险。这不废话么？
我今天在社交媒体明确告诉，一定会！一定会戒严！一定会有武力行动！任何武力行动就等同于戒严。只要有中国共产党公开参与、公开宣布，那就算数！一定会！我有百分之九十的把握，在八月四号到六号之间。
但是，它发生了，不是我们需要的，它不发生，也不是我们需要的。我们需要的是什么？别死人、别流血，或少死人、少流血！就这么简单。而且在这事儿上，不管我们说的对与错，跟我没半点儿关系。不会因为郭文贵说的对与错，这件事情的本质有改变。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是8月1号，文贵在这里报平安直播。今天是报平安加紧急直播。刚刚文贵获得共产党内部正在执行任务的内部战友的绝密信息，我们是第一家获得信息：
现在共产党已经全面下达了，对香港执行戒严令的命令。初步计划是8月4号到6号之间。
根据8月5号香港的行政、政府的工作人员上街的情况，取决于8月4号凌晨1点，或者是8月5号到8月6号的凌晨1点。时间，目前知悉的是这个情况。
共产党的这个罪恶的戒严法的规定是，根据中华人民共和国所谓的《国家安全法》，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，应香港政府之要求，对香港实施戒严，对香港实施戒严。这是非常恐怖的，应香港政府之要求，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，和所谓的《国家安全法》，对香港实施戒严。
第二个，在香港的戒严期间，基本上限制了人，只出不进，由香港政府和中国人民解放军驻港部队成立的戒严指挥部统一协调。那就是香港人的吃、喝、医药，还有
所谓的社会治安，全面由驻港部队和香港政府成立的戒严指挥部统一指挥，那就等于解放军接管了香港的管理权，一国两制彻底死亡。只有一贼了，连国都没了。盗国贼集团彻底接管香港一切，人只许出，不许进。
第三个，据说对香港规定，对香港的特别是美国和英国，真正的外籍人士进行清理。并对美国和欧洲在香港的机构，行政机构和驻港人员进行清理。
第四个，是对6月9号以来上街抗议的积极人士，他们叫暴动分子进行抓捕。我在等一个消息，因为我没有闹清楚，说的一万，还是几万，他就跟我说了个一，这个一是一万，我理解是一万。但愿这个消息我不敢肯定，因为我们这种联系方式太不安全，他跟我说了个一。
以上四条是来自于我们绝对可相信的，内部的战友，给我们寄出来的消息。
这是文贵在郭媒体直播，希望能提前让香港所有的同胞们和战友们能知道这个消息，做好准备。
我文贵和我们所有人，没有任何能力，也没有任何的权利去建议什么，但是我们会和香港同胞坚定的站在一起，无论什么结果，无论发生什么事情我们都将不惜一切代价和香港同胞站在一起，和你们一起战斗！
我已将此消息发到美欧世界上我们所有的支持灭共的和反共的朋友，战友和相关政府的人员手里。
共产党对香港的戒严就是赤裸裸的大屠杀，做大屠杀的准备是抢劫！是犯罪！是对香港750万人的自由，民主，法治，人权的剥夺和侵害！绝对不会成功！将受到全世界有正义有良知，爱护自由，民主，法治人士所唾弃，绝对不会让他们重导1989年6月4号天安门广场大屠杀事件！这一点我非常自信！
美国和欧洲以及世界上有正义，有法治，文明的国家，会坚定的和香港750万同胞站在一起。
文贵肯请在香港的所有的上街的朋友们，一定要注意安全，特别要保护好老人和孩子，甚至可以不上街，都是正确的。但不要低估了共产党，70年来在中国绑架强奸了14亿中国人民所犯下的种种罪行，没有他们不敢做的，他们没有底线！
他们已经丧心病狂，他们已经不是人类，他们已经是魔鬼了！香港同胞们，务必保重，务必小心，我们要永远和你们站在一起，我们会用行动告诉你们，我们如何和你们站在一起，如何支持你们。
亲爱的战友们，如果在这里听到文贵直播的紧急事件的战友们，这个时候，我们大家应该在自己安全和力所能及的情况下，向全世界传播这个信息。我郭文贵对这个信息负全部责任，真实性我负全部责任！香港同胞我对这个信息负全部责任！只有具体的时间和某种行动上的差别，这个行动的决定，我负全部责任！
战友们要让更多的香港人知道，全世界同胞知道，同时把香港的真相传播全世界，这是每个人能做到的。我们绝对不能闭上眼睛，绝对不能找各种理由，让自己再一次的成为89年逃兵，骗兵，当懦弱份子！
灭共第一战，对我们所有人都至为关键，只能赢！只会赢，一定会赢！
亲爱的战友们，这是我们的战友，沉默的战友，潜伏的战友冒着生命的危险发视频发音频给我的，而且马上告诉我，文贵你要赶快告诉香港同胞。
我当时听到我震惊，我傻眼了。赶快我给John 发信息，到这儿直播。发展到现在，我只能告诉大家这么个信息。
文贵对此信息负全部责任，有任何的进一步的行动和信息，我会向大家汇报。郭媒体从现在开始起，24小时随时向大家报告突发事件。请战友们广泛传播，郭文贵负责人传达这个信息。对战友的感激，和现在在内部潜伏的战友的感激，我就不多说了。我们都是有使命的。相信我们的使命，相信我们的追求，相信我们的信仰，一起来灭掉共产党！这是新疆，西藏，台湾，香港，十四亿同胞以及全世界爱护和平，爱护法治和民主自由的人最大的机会和最大的挑战！也可能形成最大的流血。我们想办法阻止。
亲爱的战友们，和我一起为香港同胞，十四亿同胞，新疆同胞，西藏同胞来祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/726/</guid>
      <description>内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/713/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/713/</guid>
      <description>内容梗概:
我已经来了，我已经出现了。亲爱的战友们，看到我了吗，看到七哥了吗，我来了。非常非常高兴，从昨天到现在我睡了也就是两个多小时时间的觉。兴奋莫名这个词。咱们今天，我相信很多战友跟我一样，非常非常的兴奋，咱们战友之声的sara，还有在香港驻地的小宝等战友们，连续直播，没有停，声音不变，图像质量高，这就是战友的力量。咱真得佩服sara领导战友之声的魅力、能力，这种执着确实厉害。有时候虽然心胸狭窄，但能力无边啊，佩服。
那么我是在不同的战场上，我真的握着手机。我最近发现，没有比我这手机最值钱的了，真是太重要太重要了，我想在这里给大家说的。因为9点30香港的股市开始，A股开始，这个星期一将是世界上最重要的一个星期一。我可以这么说，大家千万记着，嚓就下来了。不会那样的，要是那样今天我就不坐这了。当你看到嚓就下来的时候那是郭文贵回家睡觉的时候。它会下，我要看的是它在场前，它（CCP）花多少钱，头两天花了700亿。今天我看它花多少钱。
今天这个数字太大了，场外交易。可以说昨天香港大概213万人上街，这个平均我算了下每个人多少钱，大概每个人上街花掉了共产党快1万5000港币，咱从这个话题开始。
尊敬的战友们好啊，这是在纽约时间，由咱们法制基金和喜马拉雅大使馆现场直播，今天的直播总导演为庄烈宏先生，来自于中国的乌坎。今天的讲话者，郭文贵、郭三秒、郭三邪，请大家注意，要小心，今天的主播内容，主要是和在香港现场的战友们联机，关注香港抗议的实时发展，和香港股市和A股股市的重大变化。然后我们要等待着可能将发生大事，可能，咱瞎蒙的，共党以及林郑月娥，香港的这些卖港贼、叛港贼们要出卖香港人民，要有大事发生，有大决定。
亲爱的战友们，所以今天呢，从现在起，昨天到现在几乎没睡觉，我真困吶，说实话，今天是爸爸节，爹节，过爹节呢。说实在话，这今天中午整了一大堆的吃的，高兴的我不行，太好吃了。这个很多照片本来想发呢，我怕战友们受不了，因为对前线的战友们实在是个诱惑，我就没敢发。吃一顿饱饭，相当的困，然后一直到这里，跟庄烈洪先生。事实上我们一下午都在这里，然后和我们的战友们都在这里，关注着今天香港天亮以后实时发展，和在现场的战友们实时的联系。
以及美国今天是周末，美国官方，哎呀太多人和我联系了，所以要回答他们的问题。和欧洲，虽然是刚刚起，也都在密切联系。那么大家都看到了香港，昨天发生的200多万人，香港警方33万人，按照这个比例，就是香港警方和政府撒谎的比例，他说1，你当成7就行了，或者他说1，你当成6，这基本上是，这撒谎是6倍的撒谎。全世界都睁着眼睛，他敢这么胡说八道，共产党压根就没有一点能信的。然后看到现在整个海外社交媒体，特别是中文媒体基本都是胡扯。
现在在网络上，被传播最多的就是咱郭媒体上发布的信息。比如说，那个叫徐焰的将军，靠小姨子傍王岐山上位的，现在是全世界中英文传播最多的，不要脸的是博讯也在直播，也要传播这东西，我已经告诉他战友之声配的字幕，战友之声Sara你必须告他，钱我出，必须告他。
然后所有有关香港的抗议和运动的信息，大家可以看到，检验西方所有的传统媒体，龚晓夏女士的传统媒体和现在的社交媒体，无一家能和咱们的战友之声、路德先生、戴维小哥，等咱们所有的战友们转的信息能比的，我们信息量最大，一手信息，信息准确，没有造假，没忽悠。而且我们郭媒体所有发声都是经过审核。可以说，现在可以看到郭媒体的后台数据，任何人都可以查的，这几天的增长是网上窜
的。郭媒体是现在向海外国际上，传播香港配英语和英语世界了解香港实时发生事件最重要的媒体。
可以说这次在香港现场，超过3000人的一直保持联系的只有我们。所以说，你说咋能不兴奋呢，是不是啊，非常兴奋。所以今天，我穿了一个乞丐衫。我今天必须抽雪茄，必须奖励自己。战友们，你们别劝我啊， 反正你也拉不着我，我今天就抽了，咋滴。庄烈宏先生刚才没抽完的，我又给他拿了一根，他那一根还没抽完呢，我必须要抽了。
打喷嚏你们就忍着吧，我再打喷嚏也比郭宝胜、夏业良这帮畜生强啊，比乱伦彪、胡平强啊，对不对啊，你们就忍着吧，文贵一身毛病。庄烈宏先生的英文可以啊，2019年6月17号HK，2019年6月16号NY，你的英文比我好啊，郭文贵先生支持香港反抗议直播，还繁体的。战友们了解文贵，感觉真好。你说咱原来崇洋媚外，找了这么多福克斯大咖，没有一个人能跟庄烈宏先生，跟我们细丝小哥比的。班农先生佩服的五体投地，两人顶我们十几个人。
9点30咱再切换股市，实时变化。9点30它开了。我今天穿的裤子没法跟你们得瑟，我不能站桌子上去啊。我今天穿的是特制的，给我做了6种颜色，这种毛裤。现在只能庄烈宏先生看到了，倍儿瘦，里边是那个，那种手反织的，因为这有空调，我膝盖疼，人家给我做的，老舒服了。今天我就准备跟战友们，熬上了，不行就熬到明天天亮。战友们，列宏先生，你把那个发的那个红色的照片，要求林郑月娥下台，那照片你给大家推出来，我给大家说一下。
这是其中一个我们战友推的，我们一个战友，大陆的，在香港理工大学上学的，是一位美女。她做了很多这样的事情，她做义工。据说，现在已经有人向她求婚了，觉得你来自于大陆，竟如此支持正义，感动了他们。当然了，在香港很多人一说大陆，表示怀疑，可以理解。人家这22年成天被骗，成天被忽悠，还被派去的五毛、七毛的在香港又拉屎又尿尿的，有点误会，可以理解。
每个照片，今天纽约时报的牛叉的几百万人关注度的记者，你们都知道，他说香港的这次很多的照片都将改变世界上所有人对亚洲的看法。这个比如616的这个，200万这个，我今天早上我跟许多金融界的大佬发完以后，大家都说这200万什么意思，我当时就跟我一个很好的朋友，跟他急了，他说160万，特别Kyle Bass发出160万，我说Kyle Bass你马上给我改了，怎么叫160万呢，我们200万，那160万跟200万差40万，你开啥玩笑啊，你凭啥这样啊，你什么好哥们啊，他说我马上更新，马山更新。还有一个就是给美国政府报数字，147万，我说你长点眼睛好不好，你要负责任的，香港现在已经公布了，已经200万零1万。
然后把这啪啪发过去，然后英国的一个媒体，他说144万，他问我什么看法，我说你睁开你的眼睛，香港已经200多万了。他马上更新在网络上，超过200万。一个法国的媒体，也报140万，我说你睁开你的眼睛，不要替共产党说话，不要再想帮助当时王健被害，你不在那块助纣为虐，这是200万，马上就改了。
所以说咱现场的声音的和数字的更新非常重要。我一个日本的兄弟，一个长期跟我合作的媒体，他说我们据了解现在不超过190万，我不能说200万，我说你不说200万，你就不要说，你说了我现在第一个我就怼你，这不可以的。它一定超过200万，而现在现场的有人认为，可能接近300万的，我们就说200万吧，能咋滴。
200万啥概念，你们知道吗，香港立法会选举的时候，一共出来投票的140多万人，就这140万人投了所有立法会的票，200万是什么概念，战友们，你们知道吗，这是多大的事儿，这些人要投票的话，香港立法会100%没有建制派，建制派就叫保皇派，保王派，保孟派，保江派，卖港派，一个都不存在。就不可能有卢伟聪延期一年，不可能让李家超跟林郑月娥炮制这种计划，也不可能让香港的大街上，充满了特警武警。
200万是改变人类的命运的一个数字！想什么呢，战友们，你们知道多大事儿嘛。昨天我还告诉你们说，200万人上街，你们说我吹牛，我可以负责任告诉大家，我手机都留着。我昨天告诉很多部门，我说香港这次上街一定超过200万。这就是郭文贵，为什么，不是我有情报，不是我蒙的。根据我拿钱资助的人，他们给我的信息，根据香港老百姓的个性和我几十年在香港的成长和香港的文化，证明了什么？香港最大的这次是母亲，中华的基因就是母亲，在香港太重要了。你看看这就是我说的那个美女做的，最后的警告，马上直接就是杵到点子上去了。
撤回逃犯条例，收回暴动罪，释放所有这些孩子们，并赔偿，交出行使暴力警员名单，姐妹儿们，后边应该加上，是否有大陆特警和假警察。成立委员会，彻查警报，向6月15日死者家属做出赔偿，那不仅仅是赔偿。我们的几千个战友，在香港浴血奋战，不眠不休，那不是出钱出力出命的问题了，还有智慧呢，那吹牛嘛，那瞎吹嘛。
母亲是中华民族中的最最厉害，中国人谁老大，中国的娘老大，中国的母亲老大，你要惹了中国的娘了，那你就惹了全世界了。因为这个娘代表了丈夫，代表了儿女，代表了女儿，代表儿媳妇，不管你是爹，你还是爷爷，你还是儿子，你还是孙子，你还是闺女，都是女人生的。今天所以父亲节，，我跟给我过节的都说，父亲
节说实话真就别过了，我说今天千万别让我看我父亲坐在轮椅上的视频和照片，我今天不能看，看了我受不了。这是一。第二个，不要过父亲节，中国可以没有父亲，但不能没有母亲，这个世界上没有母亲，就谁也没有了。所以说，千万记住，没有母亲不行的，你说香港大街上说，香港爹上街了，都挺着肚子。香港爹上街了，笑话。香港这些老板不就是两巴文化嘛，嘴巴上喝点汤，喝完汤以后扣女啦，大多数都这德行的，你知道嘛。
香港的富豪走在全世界上都让人看不起的，都是一帮暴发户，就是靠卖地，坑老百姓。有几个有水平的，世界的科技界，文明界，金融界有几个香港的，香港的娘可了不滴，那多数金融界，了不得。但是香港也出来了，妖人，林郑月娥，也出来了叶刘淑仪，经常上我们那去，香港这些人都上我们那去。
香港人和澳门人去最多的地方就是盘古，这点儿大家都知道吧。最多最多的，最多人去的，去的最多次的，没有人不去过我们那的。生活中你能看到这些人吧，你不能想象。叶刘淑仪我说过好多次，我说这个女人要上了位了，那香港完蛋了。你看她竟然公开的说，香港政府暂缓修例让她很难受，非常失望。你不失望你咋滴呀，你能把香港这200万老百姓都给杀了去啊，这女人有多可怕呀。
你看叶刘淑仪，陈方安生是咱们这一伙的。还有一个叫李什么诗也是女的，然后就林郑月娥，还有几个小野心，建制派的几个女的，天天讲话那个，那个脸纯粹共产党的脸。所以说，战友们，这个香港真是娘是老大，女人老大。昨天真的是震撼了世界，母亲和孩子。再个，那个视频啊，就那个人多给救护车让路的视频。那个视频发到欧洲西方太有影响了。美国几个参议员看到以后，哎呀我们看这个太感动了。所以说当你看到，就是说这么多人，地上垃圾全捡走，救护车来的时候人给留一个人行通道，干干净净。不但如此，有人晕倒的时候，救护床平安拉走，还都在帮忙。
现场发放食品的，基本上没任拿，有人发放的时候还拿手接着，这是什么概念。共产党在国宴上都不这么吃饭。你们看过金正恩来的时候，王岐山咋吃饭的嘛，拿着筷子夹着菜还得甩3下，然后啪放嘴里边，然后再夹夹，再扒拉扒拉。据现场人跟我通报，金正恩很不喜欢王岐山，北朝鲜人最恨的，还有韩国人最恨的是你夹菜你还晃晃，再扒拉扒拉。因为这个你牙里边能有啥啊，所以不喜欢。
香港的市民，拿你一个牛角包，还拿手端着吃，不要把渣掉到地上，然后拿个纸垫上，这文明。全香港人都喜欢日本，这回香港超过了日本。我就等着国家队进场，国家队不进场那就不好玩啦。就等国家队进场，他能坚持到今天下午1点后什么时间。
开市了，（敲锣啦）。战友们，今天父亲节的礼物，咱用用。恒生2万7118，往上拉。大家注意，国家队进场了。他要不进场，王岐山牛了。我佩服他，我就真佩服他了。如果是王岐山今天控制的金融今天不进场，今天直接上来几个跌停，或者说暴跌，厉害了。货币给你超过7，那就厉害了。
他的本事，没这个段落。有意思，有意思。大家要记住，恒生股市最高的时候是3万4到3万5，最低的手2万4左右，中间差多少，大家可以算算。上海股市3000多，当时有人鼓吹，向伟大的习近平先生说，中国的股市要1万点上海股。直接干倒30万亿，一下蒸发30万亿人民币，多恐怖。现在是3017，上海的A股，今天到最后收市的时候，如果他能坚持在2700和2800，香港的恒生如果还能坚持在2万7到2万7500，那他就牛了，他就牛大了。当然了，就有人赚大钱了，因为共产党里利用这个股市才能往外输钱。
亲爱的战友们，一定要记住，涨有涨的赚，跌有跌的赚，关键问题，谁先知道情报。千万别傻到，你去看那些高和低，高和低是骗老百姓的，你要提前知道高，你不就可以更高嘛，提前知道低不就可以做低嘛。关键问题，你从这两个股市的行情上，你可以看出王岐山控制的金融领域他想干啥。场外交易数和他这个数绝对是相反的，这就是猫腻。未来咱弄盗国贼的钱的时候，跟着这些钱跑就行了，找到这些钱的去路，找到这些钱的去向，你就找到盗国贼藏钱在哪了。这是很关键的。
所以大家，你们可以看到，就整个共产党玩的招，外国人是不明白的。外国人也做大盘，也做后盘，也是场外场内通玩。但是像共产党这么玩的，十几家公司大量投出资金，这么玩的，几乎世界上没有，他做不到。外国呀，玩这种东西怎么玩呢，都是明规则，拿钱砸，拿政策影响。就是公开的，你基本上暗来很难，但是共产党呢，他全给你玩阴的玩假的。
今天这个股市可砸老钱了，大家你能想象，你们现在大家想一想，共产党现在往两个市场上补给的钱和场外的交易。在上海有一个期货交易中心，在上海还有一个人民币交易中心，检测中心，大屏，超级的几个大楼。那个地方基本上都是江志成说了算，管理者很多来自于海通证卷，还有上海的屠光绍在那重要影响。朱镕基家的人，主要那地方是为江家服务的。你去想想，江志成想让它下他当然知道了。那江志成像挣多少钱，那不是想挣多少挣多少嘛，他想增加个零就增加个零，就这么简单。只要他别跟上边的政策有巨大的冲突，那想捞多少老捞多少，对吧。
所以战友们，大家现在看着这个市场，还往上提呢，小腿还往上蹬呢。今天这个事上，江志成在这多了不敢说，江志成弄上100亿美元纯利润那是跟玩儿似的。这就叫国难财啊，也就是说，在3小时以内，上海和香港的股市会在挣扎状态，这个挣
扎的过程就给了很多人信息啊。该走的走，该赚的赚。下午最后那一分钟，那一小时，今天的上海和香港的股市，绝对是世界上金融的一个历史的时刻。然后也会对香港的这个运动紧密相连的。
接下来香港政府的公告，香港的政府人员是否辞职，中央中联办中港办，他的态度跟着都是密切相关，然后大家可以看到，西方的政治人物纷纷表态。而且我告诉大家，下一周美国的要员，会对香港发出重大的声明和公告。美国的立法会和两院也会有新的法律和推进。美国重量级的人物相继发言，美国多个组织都要出来表态。所以香港同胞们，这事你们干不了，那就靠郭文贵了。香港的现场就靠你们了，我只能支持点小钱，大钱也没有，200万实在是小钱，几十亿美元也是小钱。我没那么多钱，现在还没花那么多呢，但是，现在我可以负责任的告诉大家，在美国和欧洲这事，咱们是影响最大的。不管是当前危机委员会，不管是法制基金，不管是郭媒体，更不管是我们背后的战友们，影响力是最大的。
所以战友们，战友之声的战友们，帮助翻译的，你像这个鲁仁达先生不在战友之声，还有很多像Percy，阿丙啊不在战友之声，但是做很多翻译。木兰妹妹没在战友之声，但是做很多翻译，这些很重要。特别加字幕这块，战友之声加的那些字幕非常重要。昨天鲁仁达先生，把那个字幕，因为他是个美国人，又是律师，向这些他亲自审核过的英文，对待他们很重要，他们很在乎。
所以说，战友们，有意思啊，今天这个。郭媒体啊，受到了前所未有的攻击，这几天。大家能想象到，他不攻击不正常。但是，最起码现在在线的400万人，400万是VPN，可不是人数。郭媒体只要上，不会低于150万人，400万人是比较正常的，基本上是正常的。郭媒体随时是突破400万的VPN，最起码得几千万上亿人看，这是肯定的。你显示的1000多人，那是你显示的，不是后台，都可以查。有一个软件可以查的。锣不是金的，是父亲节家人送给我的。
今天国内炒股软件不显示香港股市，共产党。昨天全世界都目睹了，香港政府公布33万，这对咱真是大大的帮助。这让外国政府看到了，香港政府不可信。我马上发给我们所有的关于香港各方面的律师，，我说你看看香港政府你们能相信嘛。他说这都是很好的证据啊。
怎么样战友们，一定往上顶，跟他配套的就是香港政府马上公布，停止返逃法，不追究香港暴动的学生，没有暴乱罪。林郑月娥等人下台，但是普选特首的事儿，我估计也会可能在考虑中。就根据现在进去的钱，就这结局了。据说，中南坑里边吵架吵得很厉害。是保经济，还是保香港。要想保经济，香港你得放弃点什么。你要想在香港上玩硬的，经济上你就搂不住。所以两派就斗起来了。两派一斗，受利者
是谁，那就是我们爆料革命和香港同胞。所以今天的股票和香港政府一会要公告，一会要发布，都会密切相连。
但是这个股市最大的转折点是什么，是今天下午。今天下午你就会看到的股市这样这样的就起来了，12点钟以前，你不用太在乎。这都是前奏，这是摸手的时间，放上一朵玫瑰花，放上音乐，点一颗烟，喝一杯香槟，摸着对方的手，现在不是行动的时刻，不是行动。
但是这一会儿，聪明人，知道信息的，逃跑的最后的一个时刻，就是逃跑的最后时刻。这时候就是咱老百姓大多数都吃亏了，90%的世界上的人都弄不明白。只有共产党的股市，85%到90%是靠小股民撑起来的，像美国和欧洲股市80%都是机构投资者，机构投资者是不允许跟涨跟跌的，完全靠判断靠专业。只有共产党的股市是靠小股东的，现在香港也占了很大的比例。所以这个时候，大家都跟涨，然后啪下来了，完了，剪羊毛。然后现在，国家队是叫拖市，就拿着老百姓往上托，有人知道要跌的时候，就提前都跑了，最后一下来的时候卷走的都是老百姓的钱。恒生2万7500点啦，厉害呀，涨了300多点了。在大街上的战友们，可能你们要听到好消息了，跟我得到的情报是吻合的。现在能跑的快跑。
敲锣……
大家都看到了，咱讲点笑话。那个李友啊，李友跟我斗争啥结果，李友跟我通电话的时候，当时我喝多酒了，我就告诉他，李友，你打谁的注意别打我的主意，我不打你的主意你就别想打我的主意，你要想惦记我，我说李友，那你就完了，那你就真的完了。就像李友到处宣传说，很多人也都这么说我，说你要认识郭文贵这个朋友是个兄弟，你就认识了一个佛，遇到了一个菩萨。如果他要是你的敌人，你就遇到了阎王，所以郭文贵两面性很强。李友到处宣传，我当时也告诉李友，你说的也没错，你要惹了我了，你就等着进地狱吧。
这哥们换了一个新疆的年轻人的肝，把人家新疆人给杀了，人家新疆的这个孩子的母亲眼睛瞎着，到现在还不知道孩子是怎么死的，怎么丢失的。当然了，最坏的是新疆同胞把他出卖了，骗到北京去。未来我会把李友换肝的整个事情•••••我刚上推的时候，不会晚于100个推之内吧，我就说过我就推过李友的医院换肝的证明，我会把这个医院里边医生多少钱，收了多少钱，李友给这个医生送了多少美女，送了多少翡翠，又怎么买下的这个命，怎么做到的，一定给他揭发出来。
然后呢，李友换了肝，变成了黑头发，然后李友开始挑战我，把我钱骗进去了，骗进去了100多亿。到现在我们还在赔钱，大连还罚我们600亿。全世界没有的，就
是我们啥罪没定，董事会让我们一个董事没有，在方正证券把我们董事全都踢出去，方正证券竟然不让我们履行有任何董事的职责，剥夺我们4年的权力啊，这账咱慢慢算。
还让我捐了10个亿，捐了10个亿干嘛呀？10个亿到了中信，中信里边做了个理财产品，这个理财产品最终受益人不敢说，这个最终受益人就是我们中央政治局委员和中央常委的家人，包括王恩哥校长。然后呢这10亿的钱，我捐出去的钱，当时的融资到现在是多少钱了呢，利息16亿，所以26亿了变成。我捐了10亿，变成了26亿了，我的成本。这26亿要用来干嘛呀，要把盘古七星酒店拿走，这就李友干的事。
我这股票，现在那100多亿，大连还要罚没收，你说这郭文贵啊，损失得有多大。但是李友进监狱，在里边待了一两年，行贿了西岗区法院院长、检察官、政法委书记、副市长也都被抓了，刘建国，很多人都被抓。然后李友终于和余丽，女朋友在里边还使用爱马仕包，照样按摩，每天照样用牛奶洗脸，然后也出来了，啥罪没有。6罪结成，但无罪释放，厉害吧，所以贺国强当人家股东，那不是开玩笑的，那刘延东当他股东那不是开玩笑的，那北大的王恩哥，朱善璐当人家股东不是开玩笑的。那个证监会姚刚不是开玩笑的。
你们再往回看看，4年前我们关于北大的这个官司，所有说的话，今天已经全都摆在那了。然后我告诉李友，你会死的非常惨，一毛钱都没有，你换一万个肝你都没未来，包括你和胡舒立那个私生子，你也好不了，终被弄出来的。现在已经证明了吧。
当年泰阳证券从武汉被李友给买走，实际上李友付了几十万块钱，承诺大概给了几千万。然后跟北大合作，改成了北大方正，然后开始跟北大的所有的王选吶，北大的校长吶，联合起来，利用北大的资源，签了一个代持的协议。当时，李友上市，以北京大学为大股东，叫改制，把北大资源，北京大学的北大资源，在全国拥有上万亩地的这个公司和北大的医疗等一切放在一起，全造的假的东西，直接上市。一上市，李友就干走100多亿，最后最高的时候值1000多亿，中间洗来洗去。
贺国强的儿子，贺锦涛贺锦雷全面参与，刘延东的女婿和女儿全面参与，朱善璐王恩哥后来全面参与。王恩哥就所谓的一个在香港的专利，李友付1亿5的现金。然后王恩哥就介绍李友和江绵恒成了兄弟姐妹，好了，然后那时候又跟江志成认识。江绵恒就马上介绍他认识了上海银行行长叫范一飞，范一飞是王岐山的哥们。范一飞最后是到了中央，多年前，王岐山说，我上去以后，你到人民银行中央银行当副行长。大家知道，范一飞当了中央银行行长。范一飞在李友的行贿下，和王恩哥和
江绵恒，给当时的我们的并购带了45亿人民币，我们多次要还钱，最起码超过20次发文要还钱，不让还。最后就是，范一飞要把所有股票给吞掉，这是我们跟方正斗争的一个开始，结果这哥们到了人民银行当行长，江绵恒也在里边，想把方正的我的18亿股拿走，不是我的，是我们家族的。
然后呢，李友就想把我吞掉，把盘古证券全吞掉，我开始了反击，反击那个最后，王岐山全面介入，立此誓，姚庆全面介入，姚庆的叫中泰证券，中泰已经刚上市，在英国。第一家在英国上市，伦敦，听说拿了十几亿美元，现金。所以共产党黑到啥程度啊，不是黑吃黑，是啥也不给你剩吶。然后你看到李友多惨啊，现在是被这些人给灭了，换肝也不中，叫这些人给灭了。
北大当年，诉他重组无效，要全部给他归零。但是小股东的诉讼和股东的诉讼这将是永远没完没了。所有的拥有方正股票的人都可以告北大，北大资源和北大的方正集团和包括北大医院，资产最起码过万亿，这是一点不用怀疑的。这些钱，如果没有文贵呢，就被李友和贺国强，和王岐山和刘延东和姚刚和所有的这些朱善璐啊，王恩哥都分走了。现在他分不成了。但是这钱应该是谁的，应该100%还不够，应该还给过去五六年方正证券所有小股东，推翻共产党以后，所有方正的股东都将发大财。现在方正的股票还在7块多钱，这一个月没看了，最高的时候18块钱，，我那时候换过来6块多钱。
他们说，你赚了300多亿，我说你放屁，不可能赚300多亿，一分钱我都不会拿。现在回到7块多钱。四五年前，我投进去了130亿，现在还是130亿，利息增加了140多亿，所以我现在总共是赔两百六七十亿吧，就赔进去了现金。但是未来的18亿股的政泉股票，一定会成为重大经济事件。而且方正过去这些股东们，50亿股的小股东和那些隐藏的股东，只要参与诉讼，将会发大财。真的不愿意讲，讲起来心很难受，共产党的这个魔鬼。
听说李友第二次换肝的时候，这是李友的情人告诉我的，说这个新疆的小伙子，因为他（李友）换肝，他（李友）不想让他（新疆小伙子）全麻，因为全麻能增大肝的反应。最后这小伙子基本上是半麻的情况下把肝给换走的，那个肾听说是朱善璐的亲戚给拿走了。一个新疆小伙子，就拯救了两个人，不是拯救了，是被两个混蛋给扼杀了。那个这个新疆小伙子，首先是新疆同胞把他骗到北京的，然后这么多人把这孩子给摁在那，就这么半麻醉把这个肝给摘了，这是天灭你呀！灭你这一代都不拉到！我相信老天是公平的。这个孩子的母亲到现在都不知道，孩子找不着，不知道咋回事。
很多人问我，为什么老是新疆人吶，这真的是西藏人的高原反应对这个汉人吶，很多器官反应很大，这个蒙古人也不怎么行，就是新疆人比较匹配。所以说啊，这么多人，包括江家，孟建柱家，王岐山家，还有更多领导家，把他们所有人换过器官的东西给拿出来，亮一亮，你们哪换的器官，谁捐的，找一找。那对新疆犯的罪，那可不是关押200万人了。
最近很多西方国家都是说，郭文贵先生，为什么你是第一个最早说出来，新疆集中营将近200万人的，为什么你有这么准确的判断。我说那不是判断，是情报。是最早我在西方媒体上，我和他们，包括官员，我说新疆不是集中营，是监狱。新疆的集中营里边死的人多了去了，现在没有任何新疆人，没有任何政府说，新疆的所谓的集中营似的监狱里边死了多少人，有多少人被更换了器官，这真是个悲剧。
新疆人吶，真的不团结，真不团结。新疆人如果有香港人团结的10%，新疆人不至于到这个地步。说实在话，共产党对新疆人，刚刚的王军死了，你见新疆人有人说话嘛，没人说话。就新疆人这同胞也不知道是咋回事，你说新疆人脑子也没问题，新疆文化也没问题。王军是靠什么，王军是靠他爹王震，他要没有王震这个爹，哪有王军吶，对不对呀。那王军控制的中信，那就是共产党在海外的情报机构，洗钱机构啊，害了多少老百姓。中信所到之处，可以说是寸草不生吧。王震是干啥啊，最牛的，只要是说起王震。任何地方，任何地点，当年王震下令屠杀新疆人，在车上全部杀掉，得到了老毛子等中共的第一届领导人的大声追捧。王震才能叫名震中共，还有很多外号。
你能想象，一个共产党，这么一个几千万党员的组织，竟然崇拜一个公开拿着机枪后边还准备了几百门大炮，不行就拿大炮给轰平。就杀了这么多你年轻人，老少皆杀。后来就地把新疆的到新疆杀人的人定义为新疆兵团，叫农垦兵团，一个村子一个村子的灭。王军死了，新疆人没人发声。王军的爹是世界上最大的侩子手，见了他，希特勒都得吓尿了。没人说话，世界也为此沉默。
这新疆人是招谁惹谁了，现在在中东，天天抢着，我是穆斯林国呀，还是欧洲的北约国的土耳其。埃尔多安这哥们，一会买中国红旗反导系统，一会把俄罗斯的S-400系统。但他从来不替新疆说说话，共产党杀了多少新疆人吶，杀了多少西藏人吶，有人说个公道话嘛，没有。
所以这次香港的同胞们，太了不起了。那个徐焰讲的话，我要纠正一下。戴维小哥给我发信息，七哥你老说三分之二， 两个30%不是76%，是66%，我错了，是66%。我这素质，大家你们要动动脑子，我有时候是错的。66%也好，76%也好，绝大多数人了吧，要消灭。应该像新疆集中营一样关起来。所以人家香港人团结
吧，上街了吧，如果新疆人能达到这个境界，怎么可能被关进200万，怎么可能被王震那么杀呢，天真吶！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月15号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
大家都看到了啊，香港的反返逃法，经过6月9号到现在的几天的抗议，香港政府林郑月娥代表她的政府，宣布了撤销或暂缓返逃法的成立，事实上就是说像23条一样无限期的推迟。
亲爱的香港的朋友们，香港的战友们，文贵没有资格向你们提什么要求和建议，但是就我本人，作为这个运动深度的参与者和支持者，作为过去我的三十年成长，与香港台湾有重大利益关系，没有你们和台湾就没有我的今天，所以我全身心投入，因为我们有个共同的敌人就是CCP共产党。
还有一个更重要的事情就是我了解共产党。从我过去的两年的爆料，我对香港所有提出的信息到目前全是正确的。
所以当看到林郑月娥这个新闻发布会的时候，我非常清楚，就在她发布会的前几个小时是我，在直播上明确告诉香港同胞，林郑月娥已经提出辞职并撤销返逃法。最后北京作出决定，无限期推迟返逃法，林郑月娥先不要提辞职，对香港和中央政府的CCP的冲击太大。并承诺一定会保证林郑月娥的安全，永远以国家的力量，并给她最高国家领导人的地位，那就是未来的副主席或人大副委员长的职务。
林郑月娥啊，高兴万分，召开了这个新闻发布会。家人的安全和自己家人的财产和林郑月娥的仕途，和目的她已经达到了。这次不管谁付出代价，她已经成功了。
但是我想告诉香港同胞和战友们的事情，看一看当年的八九六四，看一看当年的法轮功，看一看这些年来所有的共产党对民主运动和对世界的承诺，WTO世贸协议和奥林匹克运动会，共产党有一样兑现的吗？
对香港的50年不变的保证，他兑现了吗？
对香港保持法治和经济独立他兑现了吗？
铜锣湾被抓回去的事情有真相吗？
香港几千人，将近8000人被大陆被抓被边控有真相吗？
在香港过去几年被抓回去的人上千人，是直接从香港绑架回去的，有说法吗？
如果香港人再天真，那就是上天会惩罚你的，你就应该受到共产党的虐待。看到徐焰作为一个将军怎么说香港人了吗？76%的人都是要被惩罚、被消除的对象，他是代表他个人的观点吗？
香港的恒生指数是如何被操控的？
香港中环大街上华润大楼等湾仔一个个大楼，那里藏着的都是正常工作人员吗？
那天在游行当中看到施恶法的警察是香港警察吗？
一系列这些问题，就是他撤换返逃法能解决的吗？昨天晚上我跟美国的朋友，包括一些美国的参议员和众议员，我说香港接下来公布的结果你们绝对不能接受。在他新闻发布会即将开始前，美国有些朋友通知我的时候，问我什么观点，我非常清楚的告诉他们，你们应该马上表态，绝不接受这个推迟返逃法，绝对不接受！而且美国要持续施压，直到香港彻底取消返逃法。我相信，香港同胞你们会看着，美国政府绝对不会接受林郑月娥的表态！
所以，文贵现在希望香港同胞，一定要有四个坚持必须取消：
第一条， 香港政府必须正式取消那天参与游行的，所谓的“暴动罪”，这个大帽子一旦不取消，所有参与到香港街上游行的老百姓，任何一个人都可能被抓回大陆去，不用返逃法就可以抓你，香港政府就可以抓你。而且抓起来的时候把这些发起运动的领导人，随时可以让你手淫死、躲猫猫死、喝水死、心脏病死••••••这个大帽子不摘掉，对香港的民主运动，对那几个优秀的立法委员，我希望你听到这儿记住，你们的生命岌岌可危，这是第一个必须取消。
第二个，彻底取消反逃法，没有什么推迟，撤换。只要是不彻底取消，随时可以卷土重来，这是共产党这些年来演得最多的戏。
第三个，必须彻底取消，也就是彻底让林郑月娥和郑若骅律政司司长，还有保安局局长李家超，还有香港的已经延期了一年退休的卢伟聪，必须辞职。必须辞职。
第四条（口误说了第五条），香港特区长官必须，必须要取消政府的直接钦定，由香港普选。
这四条，必须，必须兑现。不兑现，明天一定要继续上街，而且我在这里向香港和我合作的所有战友们，我正式向你们要求，你们一定要继续上街，不能停止！我对你们的支持不会停止，我会加大对你们的支持，这四条不达目的，决不罢休。如果这四条，你们放弃一条，这场运动的成功者，最大受益者就是林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪！
因为CCP已经给了他绝对的人身保障，财富安全的保障，未来在中国享受的国家级政治待遇的保障！最惨的就是上街的老百姓，那些被瓦斯弹，布袋弹给打的那些上街的爱好自由的英雄们，而且所有上街组织者领导者无私者，还有这些孩子们，都将是共产党未来清除的对象。那就是大输，而不是输了。
而且国际上不会再有任何人再回来支持我们香港的运动，因为我们这些人太爱满足，太自私了，太单纯，太天真了。那就是委内瑞拉的这个结局。委内瑞拉在美国内部为什么现在这个样子，最根本的问题，过去无数次机会，委内瑞拉的老百姓接受了，太天真了！结果是美国上去一次，委内瑞拉的老百姓被马杜罗，被他老岳父查韦斯给几个许诺，马上回家了。有面包吃就回家了，最后是有垃圾吃都回家了，结局是美国（说），你自己玩，我在背后支持你。
香港千万不要在美国和西方世界心目中刚刚点起的正义之火，和希望之火，让自己的懦弱和贪婪和幻想给毁灭了。我刚刚的已经和美国欧洲的相关的部门，已经正式的得到他们的允许。我们将在美国，在未来的两三天内发起一系列的行动，大家拭目以待。一系列的行动，我们不会停止，美国也不会停止，欧洲也不会停止，不信咱们试试看。
不可能这场运动没人负责任！
不可能这场运动最后的结局让他们搞清算！
不可能这场运动最后，让香港失去世界的信任！
不可能这次行动让CCP在香港更加大间谍力量，没有通过的反逃法更会加剧他们对香港的施压，绑架，暗杀，威胁，他们不会停的！
任何一个有常识的人都会明白这个道理。
香港同胞们，为你们祈福，为14亿同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月13号，你们健身了吗，往身上泼水没有？唉呀今天的纽约，刚刚下过雨昨晚上，天气极为清新，非常的舒服，非常烂漫。今天环境适合谈恋爱。但是非常沉重的还是必须面对香港。在这个大街上昨天晚上，有很多香港同胞还唱着圣诗，圣歌度过了一整夜。大家能去想象在过去的几十年里边，香港人做梦也不会想到香港人能沦落到今天！
现在大量的网上过去的视频被战友们给搜出来，当年香港人的担心，怀疑，害怕，包括很多香港人的幻想，以为共产党来了，怎么也得给我们50年，他怎么也得考虑国际感受，也有人说香港未来就完蛋了，还有一个当时97年以前移民到加拿大，美国，欧洲的都回去了，觉得香港没事了，有些人说你太天真。
这些信息今天看出来一点都不好笑，都是流着血的这种痛苦，真的是全人类上没有象中国人一样，这么爱幻想，这么爱浪漫。就像我现在一样，面临着这么大的事
情，还想到谈恋爱，咱们中国人啊真的是记吃不记打。而且中国人咱们自私，永远觉得他家事不管咱的事，各扫门前雪，把我家雪都扫下来，扫你家去，都以为明天会比今天更美好。记得97年江泽民同志亲自写了，亲自写了「香港明天更美好」。现在香港人问问江泽民同志是怎么美好的呢？再看看当年香港回归全大陆啊一片沸腾，那觉得好像是征服的世界一样，看到英国查尔斯王子落寞的表情，在雨中的离开，大家都觉得幸福得不得了！
说这人吧真的是为什么吃伟哥，吃后是假强壮，就是共产党，就是给这当兵的吃的那个精神麻醉剂一样，让你虚假兴奋，结果是什么？大陆现在是什么样？爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，给你孩子扎针都扎得是假针。大家又怎么样？现在经济好，经济好跟你啥关系？都是化学的，欠一屁股债，房债车债结婚债。你敢说话吗？全人类都在享受着，上万年人类没有的信息大时代，让你知道更多，可能一天就顶你过去的1000年前的人类活过一辈子，他确把网络给你控制了。你在想什么？大家又看到了，我推出去那个解放军驻港部队，面对了几千人大会上讲话，香港分出三等人，百分之三十三，百分之三十三，百分之三十三，三种人。
一种是原来的居民，狗屁啥也不是，傻瓜，甭理他。第二种就是当年共产党抢夺了财富，用他的话说是被清算去香港的，这王八蛋，你说是人话了！它祖宗我不知道是谁杀的，那是被抢劫人家侥幸逃到香港的人，这1/3，就香港今天的李嘉诚李兆基，他们说自己不是逃犯，按他的规定你全是逃犯，我原来说过这话吧？按照共产党的逃犯法这些人全是逃犯。所以李嘉诚家族第一个出来我们支持逃犯法，因为我不是逃犯，你多无耻多可怜！看着解放军说了吧，定义为你就是逃犯，顶着西瓜皮来的，香港绝大多数是这样来。
另外的三分之一，大家看到的是英国人当年殖民留下来，这些人更得杀。按照这个解放军的说法，驻港部队的将领说法，香港76%人该宰，最坏，比台湾人还坏。台湾人有吃的给他点吃的，低着头，啥也别管。在中国共产党眼里，看着台湾了嘛，台湾就不是人，就是畜生，给点吃的你就低头了。而且不恨共产党，你发现了吗？台湾不恨共产党，都蓝金黄了。因为他看到都是被蓝金黄的人，真正的台湾是没看见，绝不比香港人有一点差。
这就是一个驻港的将领，那是王岐山提拔的，他小姨子就是三部的，一个非常高的一个干部。为啥呀？那小姨子能给王岐山提供情报，想监听谁监听谁。三部是技术局，全世界最高端的代表解放军的技术局，查查这个解放军北京。经常是莺歌燕舞的，你看那个脸都是欠揍，欠屁抽的样。76%的香港人都该杀，你听那话了吗？
你想想现在的香港老百姓还在那边上街抗议呢，他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准
激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。我原来不说，我现在告诉大家。香港的同胞们，大家回忆回忆，我过去两年说香港里有一件事是错的吗？我现在告诉你们这几种武器现在就在香港呆着呢，就准备好你接下来，你星期六星期天你下周一的，整个大游行的时候对付你的。而且要找出理由来，香港警察受到伤害，暴动分子，我们针对暴乱分子，维护香港利益，而且你无证可查。
到现在香港政府还说呢，我没有要求解放军来帮忙，没有大陆警察来。战友们，你看这谎言到了什么程度，这得香港的海里边儿的鱼都笑了。你再看那个林郑月娥，包括驻英大使刘晓明，这个家伙之烂，就是他当年说的，习近平当年访问英国的时候，BBC访问他，说这个访问停两个核项目到底要不要得到中国支持，英国反对。他说，你们有钱吗？你们有技术吗？你不让我们来，谁来啊？就是他说的！全家人都在英国过着皇帝般的日子。他跟我一堆的哥们儿都是成天混，多次要参加我的聚会我都给他拒绝了，我说这个王八蛋绝对不让他来，这就是个畜生、流氓，比谁都贪。说出来了吧，说什么，你看他采访的时候，中央政府从来没让香港政府立什么反逃法，这是香港政府主动提出的！
看明白了吗？是我郭文贵蒙的嘛？全人类就我一个人说这话了，你不觉得悲哀吗？我可不想伟大，伟大顶个屁用啊，当饭吃吗？都知道郭文贵你说的对！你太伟大了！你说的太厉害了！你都说的正确了！顶啥用啊？我该平板撑平板撑，我该吃啥吃啥，我该花花，没人给我钱，我该花钱买吃的买吃的，有用吗？我不想人说我伟大，这种伟大简直对我来说是侮辱！
就是林郑月娥亲自一个字一个字写的，要求干这事，为啥呀？她就是自己很明白，她要退下来她要被清算，她太多钱来自大陆了，她在上海已经有房子了，就把香港给你卖了，老子还有儿子呢！别忘了林郑月娥是为的是俩儿子，你甭想影响我儿子Billionaire的生活，百亿富豪千亿富豪的生活。这是本质，我让你们所有人都不安全，我全家我儿子和我最安全；我让你们所有人都没有钱，我家的钱想怎么花怎么花。
而且她要成为创造历史的人物，她的信中报告最后就说：「由我将代表香港的这一届政府，创造一个中国和香港的新历史。」林郑月娥这话是不是你写的？如果我说错差俩字有可能，差仨字你就把我抓起来！她要创造历史啊！据说中央某领导看完以后，说这个女人心够毒的！不是说够牛，是心够毒的！你以为她们傻啊，他们也不傻，知道你想玩啥呢。你上海那房子你都准备好了，现在林郑月娥就差没说出名
了，就把我们这些人定为叫：操纵暴动分子！林郑月娥亲自立法，她要求的立法是完全和香港基本法和香港法律是完全违背的。她是违法犯罪，她却定义为人家，反她违法犯罪的人是上街暴动。这天下有这种荒唐的事吗！
八九六四的时候，一模一样，”学生，极少数人是坏蛋，极少数人是坏蛋，我们可以谈。”一开始是想镇压，威胁，最后镇压不了了，谈吧。谈的时候不要被人家鼓怂，这是外国利用。最后拖，拖最后是学生静坐，静坐的时候，我们为了拯救学生绝食，学生是被人家绑架了，学生这个有生命危险，我们去救她。结果派啥去的？派坦克去的，直接把人给碾死了。这就是共产党。谈着谈着坦克就去救人去了，以释放绝食的，被绑架的学生为名，把他弄上了。完了以后大家知道中央定性：“大家都知道吧，这就是西方世界操纵了一场，推翻共产党，推翻这个国家政权的 革命吗。”一模一样。
三十年的版本到香港重演。更夸张的事情，当年六四拯救，给六四资助的，钱的和六四之后跑出到香港的，吃喝住的，所有的所谓的参与六四的，也就是骗子们包括假民运分子，也有一部分是真的民运的，到香港以后得到香港资助，后来到了美国。几十年来香港资助。吃香港的喝香港的。这次香港人民到了最危急的时候，从未见一个有关的中国所谓民运分子，让人寒心！
说实在话，中国人被奴役那么多年，它也不是没道理的。这几天我收到国内很多人发信息，羡慕香港人，说人家太有种了！太厉害了！确实共产党集权让每个人站不起来，但是这也过于悲哀。在海外的这些人你有机会吧，你总有机会表达一下吧，尽可能支持吧，没有，没有。所以说你看香港人，人家怎么不伤心呢？香港人怎么愿意跟你大陆混到一起去，除非他脑子有毛病。所以这些天是我们研究和看到人生，政治，经济，历史，文化，人性，最好的一堂课。
林郑月娥，香港警察卢伟聪，香港的律政司郑若华，香港的保安局局长李嘉朝，林郑月娥。你再看这些人的嘴脸，你再看他们的撒谎，你再看他们按共产党的剧本往下演，你再看看这个世界上国际社会上的反应，你再看看对香港人，这个将军的这个定义，它不是偶然的。然后再看看我们海外民主民运人士，怎么对待香港同胞的，用“坏良心”三个字能形容得了这帮畜生吗。
一片华人世界静寂啊，这些所谓海外民主人士。以后这些人到香港去，你都不担心在香港大街上被摇旗大妈拿板砖砸死你吗。香港人几十年与你们奋斗，来反对绑架了你们家人，让你们没有自由的，失去一切的集权政党共产党，你们在这时候却对待人家这样。所以说台湾的同胞们也要看到，台湾不知道如何上什么当了，就是愿意接受那些假民运假分子，凡是书都卖台湾去，台湾人是脑残呢，还是有病呢？为什么这些骗子去台湾香港，台湾就给了大家最好的例子。
另外一个香港同胞，接下来的风暴， 正在酝酿中。我头两天大家都鼓掌的时候我告诉大家，我给班农先生说，原话包括美国华盛顿几个哥们说，一切刚刚开始，我说了几遍，一切刚刚开始，No enough，这不够，完全不够。我说共产党一定给你用缓兵之计，然后来个迂回包抄，他甚至自已，我来个人大释法，叫特别释法，然后一堆解释，然后法律专家说这是对的，法案就给你过了。或者……啪！把这些人绑到一个地方，第三个地点、第四个地点，把这法给你二读、三读通过。行政长官就可以签名。然后，合法地大街上抓个人，直接把你送大陆去，送去深圳太豪华了，就像铜锣湾那个一样，送你湖南某个山洞去，让你跟猴子玩儿去。
这不是开玩笑，这不是开玩笑！共产党的流氓，它的凶残是无法想象。昨天和前天我发给西方世界很多官员，咱们战友加了字幕的视频，每个人都傻眼！都是——真的吗？这是真的吗？我告诉大家，西方人对中国对香港的了解，超出你想象的少！
昨天我跟细思哥和庄烈宏先生还有班农先生吃饭的时候，我说，你问问班农先生，在多长时间？就在我在华盛顿上一次、上一次的时候，竟然有参议员问我，香港还没有回归吧？还属于英国管着吧？不是开玩笑，这是真的！以为香港还是英国政府管的，他不清楚！这不是老百姓。
班农先生三个月之前，还问我呢，中国十三亿人是不是都是共产党员，我说绝对不是。然后，比他还牛的人问我，是不是香港政府官员都必须是共产党员？他根本不知道，不知道！所以说，战友们！尽其所能地……凭良心，就凭香港同胞当年支持改革开放。每次大陆有灾有难，全力解囊相助，以尽所能地帮助香港同胞，绝不让他们孤单。我们也要记住，千万别掉入法律黑洞，就是别让共产党设计一个法律的圈儿，咱别进去。一定要尽其所能地，不要香港同胞被杀害。我们资助香港的人，我们给他钱一定是前提，阻止香港变成八九年的「六四」。阻止共产党以非法手段，用各种手段，派坦克、派解放军到香港，非法镇压香港人民，这是我们资助的原因。
大家一定记住啊，前提是，包括现在香港的同胞，我们支持你们的所有核心，就是让你们，合法地避免共产党(将它)变成八九年「六四」那样，变成大屠杀，违法地伤害香港人民生命、利益和安全，这是我们帮助你们的目的。香港一定会赢！香港绝对是共产党当年革命的时候，得到医药、后勤保障和补助最重要的地方。噢……他现在背叛了，没有香港就没有共产党，绝对是这样子的。
但是，现在肯定地说，香港就是会灭掉共产党，这就是轮回，这就是轮回！这是共产党的地狱大门，不信咱走着瞧！阳谷莘县县搭县，咱骑着毛驴走着看啊！
一切都是刚刚开始！
为十四亿同胞、香港同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/702/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/702/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我的承诺就好像这个世界进入了冰河期一样，还是抡起你的鞋底吧啊。都不敢，你仨姐啥不干哪有不敢的事儿啊。杂不来，哎哟，我的妈呀，生活中的杀了你都在聊天是吧？你真的是发现他就是个大姑娘，就是大女孩。
不是你她装作很成熟，但实际上非常非常单纯，所以说你能看出来就暴露得就来说我，我很震惊的，所以你一说。哇哇的叫，但是路得在生活中，他是非常非常单纯，他是个技术男，就真的是叫理工男，三位数有点有点琼瑶型的，你知道吗？琼瑶琼瑶啊，吃点清醒，那么咱们走吧，咱现在看了咱们说的笑。别别着急，别弄的这个这个天大地大的那都是你两小时以后。
我觉得根据我的现在布局吧，两小时以后会进入一个深水区，会有浪涛发来啊。号。治大国如烹小鲜这个词儿，我老我原来老用，谁说的你知道吗？习近平同志一上来说最多我再也不说了。因为我是化程度太低呢，我才初中生，所以就不说了，实际上我们干大事。要去学这个治大国若烹小鲜，真的是，慢慢的看着你做的也很细，但是一定啊，我们要。
嗯，用这个话说吧，我们这个准备工作做得相当充分，对胜利有充分的。把握我。让我很有信心赢得，让我感觉到真的是我觉得能赢了，原来那个营是自己老给自己打一顿。有点半夜这个走夜路吹口哨的感觉，说实在话，十八大开完。
我觉得有点靠谱了，但是我最让我感觉到，就是我觉得有信心适应，你看我是2014年出来的，我2017年报得了。啊，这个起点是可以说这是我一生中准备着，这一天我认为是最最全身因素，权利的权利的权利。我实际上我所有原料准备，就真的是我不应该说的，对我说的太多了，就我觉得父母在你知道吗这个这个事。这种动静啊，我觉得在一定我说说我原来我准备好了，我就干这事，以前跟老婆把离婚办了啊，然后呢，儿女们就这个也多大了。
那么这个父母什么这个这个也都弄丢了，基本上我大部分的就是这人在这你不知道你不在睡不着了是吧？这个月早了，就是这个王金山那就动手点走，不知道他要不早的话，我在准备上课，就2017年，我就8个月，就是我开始的时候。而不是这个东西，那肯定不是这动静了啊，因为还有一个跟我合伙的，我最大的顾忌另外的一半，就是我的这些基金合作人，我有121。你的债务担保都是我担保，你可以看下叶良在那个里面他对警察问的，你说下一两个我们俩我告诉他，他问我这话干啥呀？
问问你有多少钱借款，你做担保你也得回答，你就说假的假的给我拿，给他提供信息，你说是真的，当然我确实有120亿美元。按照这个个人单位就投资120亿美元，但不算计家族基金的啊，所以你看我第1次BBC采访的时候，那个是我的真正的我的卖了说你。看我精神的时候，你一定看那个那个视频，就那个时候我就想好了，先打啥先打啥，就你别一喊，老子要灭了你，人家直接把。我给宰了是吧，就不穿裤衩我可不敢惹你，我不敢惹谁能受得了啊是吧，但是王岐山这有些都是家族不行。
我是准备是什么呢？是烧点火的这个这个战略，我你知道我的，你想想我两年，你想。你想我都干啥了？我多少你说我能干啥啊，但是就这个事情到2017年我女儿释放回来了，我又抱着了。事实上这是一个这是一个绝不可能，因为我没有以前准备，我不可能这么做的，因为家人回来的东西都给你讲过，哪次也给你够意思了吧，你还怕啥？要报我就报了，我报完以后连给我打电话的时候，连平源半夜你知道吗？你小子这么一喊啊，大唐。
大脑袋阿旺给我一打猫给我打个电话，把我都吓的掉床上了，我以为是老孟打电话了，结果tmd把我祖宗八辈绝对。他说你就急死看你忘了啊，赶快找他，这是他的原话，但他没有，他没有想到我是有准备的，他说。你已经每一步都想好了，他没有想想到我说真的，我说我我说你没有看我信息，我给你发信息，要爆料我是咱误会了，哪有哪。自己闺女就搞误会也是不开玩笑的，你要命的是什么啊是吧，而且这个时候我连我我不会说，我连个电话都没有通，我尽量不说帮帮。
洗澡出去，时间你就当是让我最大挫败的大家没有注意到，BBC的采访给我给我普拉，对我打击很大吧，因为这些人。都是我朋友啊，而且这个采访我的是咱一个战友，是个蒙古来的，也绝对是返工的，在德国的，所以他来的时候而且是通过你的很。我意思是通过这个情报部的海外战线朋友跟他联系的，这事挺华丽的，我想只有你这个采访成BBC里面的英国人。彭定康，老大还有几个人，而且你都知道我这个英国的官场关系比美国好得多的多，那是你这这肯定是一下就报出去了。
那我当时我是卯足了劲儿，就在BBC就轰一炮出去，然后我直接我就到美国来放回来了，我是准备好了，这是没想第1炮，我刚才跑。那帮你电话打进来了，停，哥们直接撤回去了，车回去又和我急了，哎，我说这你采访我。答应我的，你说不剪辑你要直播，我不愿意啊，人家老大就把我请去了总部，说你们你们你现在你看很多战友没有注意的问题啊。我到时候发了个推特是在BBC的总部的照片，你仔细看看，我在那他也没有说我被请到总部。
不去了，一圈人给我解释，哎呀，对不起，我按错了啊，你这个英国人突然不真实的时候你也很不舒服。都挺深的是吧，现在怎么弄？这是突然想那个那个一段共产党培养出来的人似的，你就能装就装那个样儿，你知道吗？每个股头，然后。在另外一个大老板认识我20分钟给我拉个脚，趴我耳朵上说就在他家，他怕进去，他说郭先生我跟你说我们受到巨大压力。胡舒立跟我很好，你知道他打电话就算了，王岐山亲自打电话，说你绝对不想我那时候还没有地方去看啊。
绝对不能让拨出去，你看王岐山的小子贼聪明啊，他知道我工位这小子下一轮就是他，你把我先说服着玩吧。咱们是王岐山，我是太伟大了，多聪明啊，是吧？是不是？所以我不敢夸他。川普当总统。美国当选总统对你们这个爆料绝对是一个促进作用吗？我觉得这个这个词还不恰当啊，那应该怎么说你看啊。
我就今天你看到上面那些很多朋友都是希拉里的，就是入围同学，他绝对是就是希拉里当选，绝对不会。对我有伤害吗？刚才你听到惊人一问就差点钱就把我给遣返回去那个奇异果汁。他不会的，他对我只会是有帮助，它不会有副作用啊。现在川普总统1选1出的珍珠选，你看我进马拉歌的时候你不要开玩笑啊，当时没选动作还准备还没说呢。
我说实话呜，要求我几年了我都没进去，我这会进去，我真认为他能选，我真认为他能选上，所以我就把他加进去了。哈哈，我是在那块过的年啊，我当时是按照春节2015年春节，那么我对川普总统当时我几乎我对他的过去知道的和我。我不知道，我赶快，我就在那个文华东方总统套房，我说除了那个眼睛之外，我就看他的书，他那所有的信息我甚至找人去买那个。那个那个美国的电视台团队的一些影像研究它，我坚定，他要赢了会比瑞帮我弄好，我马上调整战略。
这个时候最重要的战略就是把所有的美国的这个跟我有关的很多事情马上通知，就商业上全都不做了，因为在美国一旦我这会是主战场。创作中的时候，我知道它会发生什么事，就是他一定是天天看你上上下下的中美关系，不会只下一定。走上一句下句上，因为他的生命才是生活的规律，就是这样子的，严格讲他就真跟我郭文贵这个这个。确实是有有相士说我带个麻辣根，我几乎问遍了他所有跟他最亲近的人，所以他是司机，我我用。
用他的车我们互相随便用什么法拉利迈巴赫什么，我就跟他说，我就我就每天要听她的生活的事情，我更加喜欢，就是直接这是我。我这多年来的一个单与我研究，对方家里有事，我派进去服务员啊应聘，我去了200个，这傻小子。180个给我拿回来20个孩子晋级了，所以说狐狸在屋里，咱俩讲啥我的录音机，他最后翻出来的时候安全不？告诉他过会给你有那个呀，结果翻出一堆的录音笔。
我当时就对着穿，不通知我就去研究它，当然没放录音笔啊，但是你知道马拉哥是开放的，你说差不多的，每天早上起来就他那一套活，你知道吗？我越研究我感觉这个事儿，上天来聚会吧，这个机会不是一般的大啊，这个机会达到了就感觉到。上天就是要成就咱的事儿，我当时我就感觉啊，我觉得这个这个这个我的我的理想要接近实现。什么时候刚才小哥回答你的问题，就赶紧问我那个，真正的除了英国报那个对我重打击之后，我真正让我感觉到。
绝对有信心的时候，真的是川普总统当选的一刻，他这个当选对我这个这个这个么。赢了我在英国的这个重伤重创，重创后发现啊，原来上天不让我玩那一套，别打哟。直接切中路上去，你也别玩了，直接上去，这个时候我在想我我尽可能把家人同事救出来，实际上很多咱们战友。也可以说很多人不知道，啊，我们最起码核心的成员，我们当时出来的上百个人，阿舅就没被抓起来，或抓着上百个都出来了。
否则那些家族基金啊，还有海外机，那不可能正常运作，而且特别是一些国外的跟我去干活的人，有些人我呆着呢，我说你赶快出来。房子卖赔的钱都是我的花花全都撤回来了，这些人是跟我所有的企业都没有关联的，他都是我的另外一个啊，我我成为了我的弟弟。三个肾啊，我以为这是我的第3个是指我单线联系，即绝大多数都是外地人或者海外生存生长的华人马上撤出。这一点我就做到，要不然今天这一切也麻烦了，你这家公司哪个打击，几千亿给你灭掉了，你谁受得了是吧？所以这个是我们保证了两次。
因为共产党在学的利益时，中国人丁家就要收粮食吗？最爱你的共产党去了就是抄你家灭你们断你财路吗？就咱这招啊，他也永远灭不了，这是肯定的，特别是在某国啊某国咱们都还冒过着我多年的配置，这一点上。战友们一定要学我，万事败于实力，我也告诉你我这些人到今天过了连个毛都摸不着，我老婆。我家人没有不知道，只要我不开口，没有人可以知道，所以你们一定要学会，特别像现在咱爆料革命当中占有，你说这个陆德先生和赛尔。
来一个我最大的感受，没有任何秘密，我刚给我直播，然后呢，一会儿你突然出现。你说着玩的，我在我在神秘的地方在直播。他说他家在纽约呢，所以说，你一定要有，这一点是我们中国文化中这两个学习的，你一定有第3只手，高人。4只手，我说我的第3个肾，要不然就给你麻烦了，就是吧，这个点是对我是川普一当选，这些人的撤出。
我有两个绝对的信心大环境，在我们这边第2条就是这个咱这条甚不给，不会有任何问题。这是不会去叫他想想要饭去了，所以他公然就没钱嘛，她老说我给你钱呢，粮仓给你说了吗？就老是那个这种战役就特别少。这样，最重要的我会告诉你，伟大的习近平同志，习大大的革命啊，这个习大大词一出来，哎呦，我在。那个伦敦郊外啊，怎么不能具体说有个大的房子啊？这个我就是刚刚买的房子，过户到就是。
一个这个一个基金里面去，我是最后一天我说我过完了就交给你们了，等到某年我赢了以后回来我再入啊。我是这一天我我特别是看到那个你，你记得吗？2016年吧，那个那个iPad那个在奥运村那个。那个烟火一直放，然后11万1千米的那个那个1111米的红毯，然后那个下面那个灯也走出来了。来一顿炸亮啊，那个那个厂是然后全国考生习大大娃娃，王岐山搞反腐运动。
现在正在交战中，啊，这个我还接近胜利，反腐运动一直在路上，打铁还需自。小白手腕儿啊，这这这我一看这招式哦耶，我赢了赢了，哎呦，我的天，我说这好那好，你任何人也没办法。叫共产党相信，你待在一个魔鬼的体制里，杀掉魔鬼是容易的，唤醒魔鬼是世界上最难的，这就是我。我看这个过去小说这个武侠小说，那种吃的人是玩的人，你把他唤醒很难，我说这人来就是唤醒整个大地，9000万党员我说。
我发现可以了，就这个时候来了，我特么就在那个那个房子那个旁边适合有名的河啊，这个这个泰晤士河。我这是光着脚，我跑了大概有两3公里，啊，兴奋到不行，喝了大概将近两瓶酒啊。然后呢，是又喊又唱啊，然后抽雪茄啊，然后呢，这个这个到你那个船浪漫的小船。啊，然后呢那个我就把那个床上又在晃荡了大半夜，我那一天我就真觉得我的人生到达了一个新的景点。
我是觉得来了，这回真是来了，从那一天起我知道我的过去跟我已经彻底分开了，就是生意这件事。这个实现我的理想，夜空是我唯一想象的事情，但这时候最大的坎儿是家人说心里话啊。你如何就是把这个家人这个这个被绑架也得放下，你不放下你受不了了啊，还有一些同事啊，再给钱，说起容易啊。再没了，那没了，那你受不了的，你们但是很多战友可能有一天你们会明白的，你们是无法想象我失去了多少东西，但是这个事。
不够啊，我确确实实绝对的事就感受到了，就是这个上天的召唤，真的真的是你，我真的就在相信有上天来给我一个召唤。否则不能给我安排这事儿，美国出来个窗户，然后呢，头一年前还是一两年前中国的彭麻麻这个习大大。王岐山的反腐运动，然后接着是这个要搞文化大革命那一套，大家都怀疑你那天人家就来了。这是这是最难的最大帮助，另外一个经济，你看看中国的经济，他是一个变态的疯狂增长，突然间十九大又休闲。
这个修宪这个礼物太大了，这个修宪但我知道他们要修宪的时候确定要休假的时候，我又一次的疯狂。吵得我睡不着觉，喝了很多酒，你们出去我看我发在十九大前我说10.有那钱我说我我说要大事儿啊，最大的机会上天再给我们送礼物，修宪和这个王岐山当。主席，这个事儿是巨大的礼物，你还有比较大的所有人都不高兴，所有人都害怕，所有人都没希望，嗯，还不到时候。
嗯，放心，这还是小菜啊，等一会儿啊，等一会儿你会看到更加有意思的啊，嘿嘿。啊，您让您家人或者朋友亲戚合伙人，离开中国就把自己的资产啊。财富啊，转移到外面，你看到的是因为没有转发，我们从来没有转移过，外面的人都是外面的东西。才能保证安全，嗯，您看到的是中国未来是在走下坡路，这个趋势让您做了这个决定还是说。
爆料革命，给你足够的信心，让他让让他让你们选择做这个事情，应该是两者都有啊，中国不是走下坡的中国人走的。他那个油路妖魔之路，这是肯定的，就是他不这么走，我也肯定走，这条路是我肯定干的，咱也干过。没有选择，你就想想现在你们越来越了解我了，我在经历我的家庭，啊，这个就像我今天晚上我为啥我说你看我这么长，从来没这么长就不喝酒。我看你的客户生产的话，说实话，这个最简单的就是我在想想在天堂的娘啊，如果能让我跟他说话，问我娘说你你。
能说两句话给你儿子，你有什么两句话说，我娘第1句话就说儿子你不能喝酒啊，第2句话对于我们山东话说，弄死这些。你狗日的啊，我相信一定是这两句话，所以说我不能喝酒，这事可能对不起。是最好的吧，所以说我不愿意，就是我当时在直播中，我不想谈这个话题，就是这股力量是是上天的，因为我觉得。我最小我可能是可能是非常极端化的，我觉得真是没有娘的孩子没法活啊，我真没想到你让我这么成熟的人啊。
我也不傻，我也不像莎娃妹妹说的话天真，像我像我们的梦泽同志那么浪漫，我真觉得这个没娘的孩子是没法活的，但是他真的。你也来了，而且是共产党是干的这件事，上天你看就是，他就让你在这个时候发生，而且就让你跟共产党站在一起，他不让我。如果你想我就不会天天哭，不是天天那样，他怎么可能早走是不可能的，说你看看就愁兴奋。国际大形势，还有一个你你经济上你也有第3条深的准备都好了，你还能想啥呀？你还在那玩啊，然后。
谢谢，突然出来了个王岐山，突然出来的孟建柱还出来一孙立军，还有一起打打你看看，这些事儿就是大环境了，你这一下子。然后在香港的时候，你可千万你你看香港的事情，我从第1天抱着你仔细看，我觉得我香港就是灭共的地狱，第1道大门。台湾是彻彻底底，会把共产党在地球上消灭的，关键的一个大平台，我我。跟他说是盯着棺材板的第1个点，你记住我的话，我从来没改变过，因为很多人在讲光导说不去看国民党内部的体制，你带反了。
他说到了你就知道他们在玩啥游戏，你知道玩什么游戏，你才知道香港和台湾是什么概念，当年江泽民这个这个跟李登辉较量的时候。人家你怎么就说一个你打空包弹，多少官场间谍死了，你今天就不觉得开玩笑吗？你也打空包弹的地方都不知道你。太小看对方了吧，何光的背后有个美国，结果你傻了吧唧，把自己一帮间谍给杀了，不是间谍啥是间谍，可恨是你太无知。就像现在，这个在有些战友了，过保是直播就直播出去了多少钱呢？大学。
到哪儿啊？都不知道什么叫自媒体呀，爱王力宏献上。没事啦，没事啦啊，那是还不到时候，他们现在还都是钱，这都是阿布太子啊，钱点钱点不到葡萄，不知道重点啊。林卓婷，新界的。
我。Could you tell the time but the world a.How about this? But what is the family was quickly please?嗯。
他说这是正义的方案。他。
All here all is here for is OK to hear that with you.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你却不对我的频道关注来，我换个频道。就能吹牛了，我换个频道就能就能直播了啊，我换个频道能直播哎，这边能聊天吗？朋友们聊天。还怪事儿，这边这边好，这边好，这边可以，这边可以啊。
我我们那边的直播，我的那个直播频道不能不能直播了啊，那个频道不可以直播，这个可以啊是吧，这个可以。好事吧，这里是哪个平台？是不是为我的频道吗？还能是谁的频道啊？这都都是我女儿，我一个人三个三四个频道来了可以的啊，可以的啊。嗯，那边恶心了是吧，那边那边有问题了，我我猜想有可能是那边的频道被被盯上了，故意不让我们用。那边的频道来播了是吧？不故意不让我播就以为我播不了了是吧？你这太瞧不起人了，然后给你们先去休息。
一下吧，休息啥呀，有啥可休息的就来吧，行吧，我来给你们聊个天什么。啊，介绍介绍这里的情况吧，今天今天下午呢，这个直播一直在一直在用我的频道直播啊，本来一开始呢是那个吹牛啊。本来一开始是我打算试试声音，是试图向这边这边声音图像都调好了，打算试一下的，结果一是呢，我俩就开始聊天儿，这个了解。这两个是吧，聊起来了，然后文贵就加入了，我们就一直在和贵的互动，然后我说，唉，你这个频道就别停了，咱就一一直就播着。
看到我就放心了，我肯定没问题啊，我这这防弹防弹玻璃那边全是防弹的。明知之举咱的频道多的是，还能还能让他们堵得住咱是吧，这不可能的呀，是吧这这。来我用用我的神器来搏一搏，哈哈。
嗯，这个嗯。好，我来把这个声音截的清楚一点哈。声音清楚一点哈，吃饭了吗？吃过了吃过了，嗯，这个文贵请吃的肉夹馍还有哎呀，别提了，我都不知道那叫啥菜，反正反正。
嗯，饭菜蛮好吃的啊，用的是什么东西用的是那个爱，咱吃的是啥？来着肉夹馍还有爱吗？是的，是爱马仕的，爱马仕的饭碗吃的饭，用着爱马仕的饭碗吃的饭吗？受不了了。辛苦啦，雪茄好抽吗？学家一点不好吃，真的，我这个人不不根本就不会抽烟，然后飞飞得非得抽烟，你说这个，哎呀，装。装不是那么好装的是吧，我来把这个加上了吧，还有笔呀。
第1页是吧，加油啊，肉夹馍，今天吃的肉夹馍。找啊找啊，累的脸都快抽抽了是吧？唉呀，快脱了笑了是吧，确实我今天这两天确实睡得不好，昨天晚上呢，昨天晚上。还在酒店里睡的，出现了一个问题，就是那个爱4点。半夜凌晨4:00，烟雾报警器响了，叮叮叮叮叮响，然后哎呀，我说这是啥玩意儿？要撤离吧？
是不是又来导弹袭击了，专门袭击我吗？看着也不像专门袭击我的，结果我去给前台打电话，他说钱他说，唉呀，这个我们正在调查。查是什么原因？可能是有问题请你待在原地不要动啊，等等进一步的消息结果啊，过了一会儿打电话说什么试试。False alarm是假警报啊，试试下，哎呀，太高调，太高调太高。熬点儿你，你吃了几个肉夹馍，我就吃了一个肉夹馍，我这个人对这种吃饭的事。
可能不是太，不是太那个，不是太在行，我对我主要是那个单口相声和吹牛。比较好出来，今天喝酒了吗？今天喝酒了，今天喝的路易13，我这也没也没见过这么大事呢。也没见过这么大的场面，我就给你们来刘姥姥进大观园似的，是吧？这里有直播吗？在职不爱我这个我这个，我现在呢。现在这个这个信号呢是多媒体啊，多媒体，现在在直播，多媒体还有我的那个推特，还有美中之声的推特，还有其他的。
游客账号都在直播，其他直播都停了是吧，都转过来了是吧？哎呀，我还挺好的，我还挺好的，奥尔良鸡翅汉堡。两鸡翅汉堡，小张在那儿抽烟呢，小酒怡情，目前香港还是今天表决嘛，我我觉得今天。现在估计够呛吧，应该表决不了了，老板喊你回家上班了，老板。等你回家上班了，尽量直播时尽量不要喝酒是吧？
我不想喝酒，我这个直播的一半呢这个文贵把酒拿进来了，非说要喝酒呢，盛情难却呀，你说我这个人。又号了，又好面子，又不愿意，也不会拒绝别人是吧，我抽25年。怎么回事？国媒体在正常直播多媒体。在正常直播啊，推特在正常直播，但是YouTube瘫痪了又瘫痪，有个有个特点，我的频道瘫痪了，录得视频都瘫痪了战友之声平台吗？
就这些关键频道都瘫痪了，这我就换了一个小频道，正常直播。是的。那个视频切进来。你先听一下声音有没有啊？
我建议您只带一个耳机。你觉得可以能听到我们的说话声也行为开开都没有。自己声音听了吗？听不清楚啊。为维维可以了。
没问题就开着呢了，你那边现什么消息谁卡住了？就是就是说现在抗议的老百姓让他一圆就去不了，是这意思吧？啊。
是。转过来转过来。谢四哥，你把那个细思哥你把那谁看看，你听到了吗？100三立的，三立电视台的或者苹果的，可以转过来一下啊。
3
确实是成功的。我这老是一卡一卡的，什么意思？这是谁的声音？把。把现场都停了，把现场都停了，现在咱把现场的人全都停了，拜托啊，谢谢。
给咱把现在所有的就把32的这个核留下来，其他的全都停下来。
你可以留下几张前段了，然后转播咱们的那个就是苹果或者是台湾三立。我问一下3万，我让他转发过来了，我转发给你一个苹果的。其实哥我发到你手机上啊。
不要现在不要接听这样的电话啊。认识。
哦，天哪，我爱你就传出去了吧，天哪，别把我这个。
不离开共产党管用啊，产品库在哪里？我这不是想急，我是敏感，没必要。啊。对不起对不起对不起。
掌嘴。来医院了，什么意思这是？我现在上你能看到我，你是从哪看到我的呀？哦啊，亲爱的。
天真的，我以为刚才我在这里。现在国媒体管用了吗？Oh my god.
不着急，我还等着现场发生事了吧，别着急啊。IC.祭祀小哥，这个照片我怎么从前面电视上能放到咱们现在直播的，现在的效果，就是这个现在国媒体成了现在就是吗？但是我我能不能把那个字幕给弹出来，给我点击一下，就看到字幕从电视上。
啊对我。不过这效果非常好啊，从上面看的。啊，张立宏先生他现在就故意把我顶在头上去。啊，刚才被精华了，他俩都惊慌了。
人家赵丽宏先生和这个看来这说实话都觉得这个是开税票的，他俩人一看人开过来都不吃这个肉夹馍就看一下啊。爱，天哪，我从来不跟人家说，我怎么想的。你看他都知道他的审美观有问题了，是吗？在。
出现马上就出现了啊。哎哟我们在这里，吴先生，你现在你现在发现妻子小哥的厉害了吧？你看看咱们战友之声的兄弟姐妹们，你们你们如果在现场，你不会真的感受到，刚才王先生跟我说，唉呀。他也真厉害，你知道吗？我说最该骂的就是王艳萍啊，我都不知道我俩这种厉害，是不是啊？
爱，按照按照按照过去啊，这现在就是啊，但是我能看到但是救世主。他又稍远一点的，点。没事，就是你还是让他全屏吧，西斯哥，你让他全屏吗？全屏。是最好的全屏，就像刚才那样，对那样。
说手机不要带你爸知道吗？说话不雅。对不是，经常是这是舆论与错，你知道吗？啊？我们有有每年员工大会上的讲话啊。
呵呵，中文的真的是写出来的，中文是我认为。世界上最伟大的艺术太漂亮了，繁体字太漂亮了，简体字好像没吃饱似的，实在太难看了。另外一个我觉得中文的这个包含的意义啊，它实在是啊可以说不能穷尽的解释，那就是其中的含义。今天晚上我们吃饭的时候去四小的那个和庄丽红霞俩人在那等着呢，我说你回来一起吃饭啊，然后呢，我今天下午几个。
开会有特殊部门都来，咱们开会我们在开会呢，在那个房间，然后席子哥上来了，找要密码了，然后那个我这边做的那个。这个这个，这个就是情部门的吧，还是中国人，我说这是中国人的老总，对不对？我的下了。给你小哥说话啊，我说当时我发现她穿的那个站桩了啊，然后我就跟他说。刚才就是我们现在其中一个战友74小哥，然后直播的时候啊啊，她想起来了，我说我说你看过这个，另外一个就是。
我们下个月跟班组先吃那个肉夹馍之前，然后呢，半个小时给我一直发信息，哎呀，发生大事了，唉呀，发生着。俺发的时候我就给，然后他就急着发信息，就特别就是偷偷与你在干嘛，不回我。然后我说我在开会啊，你发生的事都不算什么大事儿大事儿在我们这儿呢，然后你赶快回来吃晚餐，6:00啊。然后呢，我们的战士们给我们做肉夹馍啊，做了几个菜啊，然后回来以后就开始装了蚊香，任何心思想吃一口。
肉夹馍人家看你端的过来，他俩就那眼睛啊，这边吃肉夹馍的时候看着人家的眼睛都亮了啊，哦。我给你们录啊，然后那班在家里开始给他讲，当年要遣返我的事儿，眼睛要办明白，然后其实也可以。最近吓得不轻啊，他俩第一回听说。她哭了，半农先生说，先生，中国人民感谢。
要不然他给我们的教育的帽子掉了，你那句话给我消费吗？交友。爱这边停了。反攻为全世界人物白宫的故事，自己组成的英文告诉他，还讲英文。中国人民感谢你。
亳州的。搞这个小品的话都编不出这种画面出来，我才觉得太夸张了，快喷掉了。我对他特别一本正经的，还真挺感动啊，让我给他发。他因为我说在想怎么回事，我当时这个整个白宫一进来就说把这个强奸犯给我钱用一下啊，强奸了所有中国人，全世界。
赶快签就签，然后呢，就在那早上国安委员会吗？学习的羊排，你想的场面啊，然后也很少参加这会，她老公不去参加你都睡得晚，然后那天。我进去了，你知道吗？然后就离开了，他说你滚。为人实际穿不穿跟没闹明白，公会是郭文贵，你知道吗？他说你说是谁呀？我把文件拿过来，而这时候就把。
现在就开始，马上再再一次，你知道这是谁吗？他是说这个人不能抓过去，这个人绝对不能没钱，然后那个CA的人当时放掉了。就是这个动作啊，不让不让碰我吗？这个人是觉得我们国家一极阿吉唯一的战略资源。绝对不能弄啊，然后这个然后。跟在蜥蜴，他说不知道不严重，你说是不是就是个公龟的忧愁不上，天天在那边爆料那个。
在那个奥运村有个那个那个楼王老师，他的爱就是她说，你千万不要碰我，现在就给我放下电话那种幸福。好，我来了你知道吗？这是都别动了，这事你都别管了，然后啪啪啪的就是临时告诉我把所有文件拿走，然后这就开始了。把全美国的前50号人全部都在玩，那故事多了去了，他早上起来是他最从来没人敢砸他的门，然后。在我之前那天就是那个秘书当当敲的门我下掉，发生什么事儿这是艺术开个门没法说半农先生。
在华盛顿呢，在哪呢？就讲这个了。就拿那个。你把我给镇住了，我也真的是没想到，然后我就给叶风先生翻译翻译，然后呢，有些人想明白了。带来了哎呀，先生。All the Chinese appreciate you.
这件货收吗？那个完全在旁边吃醋，他说你看反正我现在也是最好的了，然后就是我跟他讲一个，我说不能讲关于战略。故事，我说我的一生当中的哲学只要是你伤害过我，我说我永远不会放过你，我说过我永远不会忘记你，我今天。很重要的故事，当年啊，这个在郑州搞拆迁的时候，大家可以查一查，郑州市政府的郑州市纪委，他是从警察过来的，当时我们。
跟那个那个人家有些人拿了钱了，他就不给房子，我们买的不是官员的房子吗？我们买的是这个，就是村里边的房子那个村吧。不能打架，他背景就是这个小子支持纪委的人，结果我其中的一个当时就像现在开始的角色是的啊。助理家服务员，啊，他就当着我结果就打了她三岁了，当时我们那个100多个这个保卫人员。把我往回拉着，我正好看了，我说快回去教他，我们这边是大铁棍子往那边扔啊，那边人是拿着这个什么土枪啊，砖头让我看看。
就这一幕让我看到了，我就喊这小子我跟你走着瞧，我这几个我早晚我就让你为此付出代价，16年后他在我们。现在被抓住了，判了20年，胖了20年，腐败巨额腐败，这是个公开的案子，我。张先生说我这个人就是在这个中间腐败的时候，很多人说咱现在就该下手了，应该举报举报不要再长肥了，长胖了。这三嘴巴绝对不能让他拉倒，直到他被抓的时候他特别惊讶啊，而且就是在郑州的电视台都是HTC的这个好的活动。
然后呢，被抓他当时就很冲动啊，就问这为什么那你想过吗？多年前你打过的员工啊，他现在是我遇到的老总。啊，我说你一定要为此付出代价，你没有这个道理打我打我的同时，这就是我说我对战友的态度绝不会放过。那我今天，我现在给大家可以说一个基本上的啊，基本上的案子啊，就是那个美猴王。在永安我都忘了全名了，你应该。
然后那个那个林宇丹她毕业能当律师，之后找了那个叫史密斯，他把估计收费。给你发个吊啊，地方律师他申请，她申请的第1个呢，说这是大连法，都是那个林彪那个。所有人都学那个，第2个呢就是说，咱们在这个南卡罗南卡罗纳州起诉他，法国我们的律师要求。啊，要把他所有的手机，啊要给他这个查一下，他拒绝他非常严厉啊，祖坟是吧？
有啥或者律师开玩笑，我说8, 然后那个律师就。你一定要记住，在美国这个法律啊，咱们战友们一定要在这上学的，就有一段时间，咱们要好好的妻子小何，你和陆泽山怎么分别作出咱们爱情的美。每个案例都给你解释一个法美国的法律，让大家都有有学到东西，就是华盛顿和南卡罗纳是不同的，就那个了。这是给我通电话，我还没见过呢，我说你为什么这么做？他说我告诉你要在华盛顿，那你说谁傻瓜法官根本不在，为什么去？
这个圈子还能不能谈，每个人你说这没用，你也别说过去了，说在南卡罗纳州不行。你要说我撒谎，这事很大，你不拿出证据来就真的就告你就睡吧，就这一句话就可以帮你了，你就绝对怕你跟你叔打钱，所以在华盛顿。赢得机会不大，但是你要是在那其他州的保守那个事儿可大了，这是一个第2个呢，隐私很重要，就他就是美猴王说。工业化用这个律师话说他在南卡罗那时候，如果美国人对美国人这哥们就进去了，这一辈子就完了，你就没法活了，所以说这个律师。
试题出来以后就是这个谁呀，这个美猴王就是非常反抗，但是法官就判出来说你必须把手机交出来，而且。而且只要他讲的这在南卡的时候我可以反过来，另外现在我把和情人2的信息手机给你了。法官就这一条，绝对是你在待在监狱了，就别回来了，太大了，因为你欺骗法官他很认真，就那个法律很严谨。很认真，就是美国的基本咱想的精神世界不适合华盛顿和纽约啊，保守的州就给他惨了，最后他真惨。
然后律师就特别高兴，他说，唉呀，郭先生我们这边能看到所有想看到的关于这个美猴王的个人信息了，很兴奋，这是对他说。这是可怕的，这是一个这事，完了他真是折腾完了，而且咱那个代表律师啊就兴奋莫名，就对这个。他越查他觉得这事越夸张，他就在庙跟你光棍没关系，他老迈的民主自由我是奉献去，然后就我就越不烦了。并且他认为这是不可能的，所以你别跟美国人玩这套，像咱们中国人也说，就像我们仨儿老师提的，唉哟，我要放下一切了，现在可以自成142分。
外国人就你这脑子有问题，你不是搞你知道吗？你知道吗？你莫说你老好，那什么什么都来你这。所以说外国人的脑子去了，你你搞不明白，你搞自由民主你不能红艳。你也不能自拍啊，你不能伤害自己，能让自己更好，咱一个外国人觉得这是不可理喻的，这是精神有问题啊。这是萨萨，现在他就把谁呀，跟他要。
做好事来，郭宝生，哎呦喂，谁来着休闲，你也来了一下子。这个律师纪律的团队是过去的，他是做军人出身。苹果可以啊，检察官，这哥们就是这种，对这个间谍情报就是着迷，他说。最崩溃的事情，怎么可能几十个人跟他从不认识，对着他就来了，这里来了啊，有头像吗？
有图像吗？有图有音呢，我们这边看不见，你看他老婆的声音。你需要弄的那个苹果那个他那个他来了，友友。爱好好爱大家。兄弟姐妹们，你们看得清楚吗？他们都看，这个是所有的观众看的。
那太好了啊，下雨了讨厌。这里有很多战友已经守了一夜，很多早上就来更多的人，咱们现在是最惨的是咱们的代理。我现在不能在前面漏了，就是我我安排的啊，刚才有几个人跟我说，他们发现很多很多问题，比如说。
嗯嗯，张立宏先生，麻烦您可以把生意先暂时看，图像先屏蔽一下，我跟战友们分享一下啊，流畅但不。清晰啊，这个咱们战友这个文件夹是微信说的，因为这不是我们没办法。你看今天去4个，还有这个烈宏兄来多方多重要多重要，我记得把刚才那事给大家发的输完了，就这个事。舅舅他们就发现这是一个一整套的系统，现在就发现无声了，就发现那个谁的那个马云了。
嗯，然后他们就延伸到现在，就是香港这个这个运动去了，然后他就刚才给我打电话，就刚才给你装上去，给我冲电话的时候几个电话给我舅舅说。他过去让我在我们全部都说了你都不回答，都在关注，他说你是女的跟你好的战友都给停了，对没错。因为我加了两次，都是我先数了，最起码不少90个人，就是咱们另外1.7 10个亿，就美国人的西方人他干啥？你说一个事你说完，咱你说说这跳跃性思维，他他就乱了，外国人注重素质，他住不起。
他做出了一个理性，这是我们必须做的事，我们要把今天在香港对美国就是对你们的。电脑黑客呀，偷你的信息啊，推关掉你的推特优兔，说你刚才我不知道你都被关了，你看他我以为。几个人呢？你看我都下了我就跟你说，就是这个官司的事情，他已经现在在西方已经跟你联系到一起就共产党员在一起了，你过去说那当然。
你说没用，你没证据，他没有找到这个剧，但是他这些天的话来找你，所以说这个就说李洪宽啊。现场吗？玲花就是现在还直播吗？这是对咱是真的很大的帮助，昨天和前天我都不吱声啊，为啥不吱声？就是要等着他犯错误，让他赶快来生意来做一下，快来快来，这是一个香港的立法会议员。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是6月10号。你们健身了吗？你往身上泼水了吗？亲爱的战友们，唉呀真快，啊这一晃就到6月10号了啊，你们千万别忘了健身呢！
昨天，班农先生是凌晨啊三点钟起床，我是三点多钟起床，我们都是大概将近五点钟啊到达喜马拉雅大使馆准备直播，一直干到下午将近三点。后来大家知道我又直播了几个小时。然后呢班农先生完了就走了，小夏女士也走。然后呢就给他们这个••••••后来他问我你在哪了，我说我在办公室，你干吗呢？我说刚直播完，班农先生就急了，说你不要命了，你真的是中国的英雄，啊中国的战士啊，战神！我说您说错了，我每天的生活都这样，我说我每天都锻炼，你肚子太大了，赶快健身吧！
亲爱的战友们，我的生活每天都是那样，没有什么累的。所以昨天晚上即使那样，我也是睡不着，必须高度关注昨天的整个金融市场的变化。昨天下午回来以后，大概5点到8点钟之间，我主要是观看这些各大金融市场的一些重要的期货，现货，大宗物品的场外交易。
从昨天来看，昨天啊在这个7，8点钟以前，基本上全世界各种市场，共产党得砸进去几百亿美元。就是昨天他要维持香港的恒生指数和香港的股，上海的股票几百亿美元，也就几千亿人民币。这样的话就大家看到市场上你看到那个平稳的变化，背后的钱已经拿走，它再也回不来了，再也回不来了。也就是说在拿金融维稳。
所以香港的驻港部队，还有广东警察特警，就是所谓的香港所说的特别小分队，叫飞龙队，穿上了香港警察的解放军和特警，真正的达到了维稳，暴力维稳。接下来他就得金融维稳，战友们。第三条他要干啥？大家要记住，全世界政治维稳。这全世界政治家不都是傻子，他们可能自私，但绝不是傻子，它们在闻着呢。这啥时候跟我有利，全世界都盯着呢，所以说政治维稳。
第四个什么？媒体维稳。你要看到全世界的媒体，谁再说大骂小帮忙，小骂大帮忙，这个都能分辨出来了，你可以看就知道了。你看这媒体说了半天重点一个不说，那就是说小骂大帮忙。有嗷嗷的骂，骂得直接狗血喷头，但最后两句话给你把事给你否了。所以说这四大维稳是昨天到今天下午，到今天下午5点钟，24小时，大家能分出端倪。但从昨天香港的整个抗议行动开始到结果，大家看到了共产党增加了维稳费以后，包括海外维稳的海外力量和他的战术和战略，大家可见端倪。
未来如果我们爆料革命，要在北京大街和全国的各大城市，如果发动这样的行动，大家能这样吗？绝对不可能，他也不允许你上街，你上街以后他就开始收拾你。但是千万记住，昨天是官方103万，事实上现在大家确定了绝对超过150万。150万人对抗就是多少人，事实上昨天是15万人，15万人，加备用加警察加所有特警15万人来对抗150万人，出手的昨天也就是3万多人。所以说整个香港呢，是真正的游行队伍是按规则办事，文明办事。当大家看到我发给很多外国机构，他们都傻眼，我说你看香港那个老百姓让车过，然后人流过去再让车过，这就是法律有规则的。香港的同胞们太伟大了。
同时你看到香港警察不按规则，第一条，你敢说你没有用PLA吗？解放军吗？你敢说没有广东警察吗？那当然没有。他没按规则，他用他的标准来套你，但他自己背后，他把标准给你改了，这就要他写一个九，你达到九的时候让大家是什么样？达到了十什么样？他把这个在你不注意的时候，他把这个上面的二十改成九了，你永远赢不了，这就是叫独裁，这叫流氓政府，以黑治国以警治国。
那么同时从昨天的抗议行动能看出来组织者是天真的，香港老百姓是伟大的。香港政府是流氓的、最后是都归共产党指挥的。绝对昨天体现了不是港人治港，是共产党治港、黑社会治港，江绵恒、江志成、孟建柱、王岐山、孙立军等人都是现场的总指挥了，这是毋庸置疑的！无庸置疑的！
所以昨天你看到，凤凰马上播出新闻，什么样的新闻大家看的很清楚，然后香港电视台播出什么样的新闻，定义为你什么样什么样。这都是一整套的，媒体公关。然后金融市场，维稳，外面场外交易，给你钱了，赶紧走人，别在那边瞎忽悠，给你们钱别在那里想玩大的，走人！然后媒体上，早说好了，给钱了。然后你骂几句，然后什么样。
整个从昨天到现在，完全在共产党的控制之中，西方政界几乎没有人敢说话。关于香港媒体界、商界和政界不敢说话，战友们千万不要骂他们，你是那个明星你也不敢说话，你更加不敢！咱千万记住，别自己做不到的，自己肾不好你老嫌床高，你老打这个床啥用啊，你把你的肾治好。跟他没关系，本质是这个制度的问题，为什么呢？所有艺人都牵扯上了英皇，那英皇的老板杨受成就是跟安全部合作的，是不是。安全部叫来，你的艺人敢上街？你敢上街我就把你所有的给你封杀了。杨受成回去，你们谁敢上街，我把合同全给你们免了！他们能上街吗？再一个还有黑社会呢！
第二个就是香港，就是我的好朋友林建岳，林建岳整个签的媒体人，他是政府官员，他怎么可能让他下属去上街游行去呢？不可能！所以说香港艺人是无辜的，不要骂他们，他们是无辜的。香港商人，商人全部被人家给蓝金黄了，我不行放你小视频，不行我说你在国内行贿受贿了，都已经被威胁，也是很可怜的，不要骂他们。香港的前政府官员，早被抓住小把柄了，东莞小视频，贪钱，都被弄住了，家人威胁，他能出来说话吗？别去怨他们，核心是这个体制太黑了！但国际上这些就有很多不要脸的了，完全被钱给买走了啊，完全被钱买走了。但是大家要注意到的事情，昨天是上天又给了我们一个大礼物！昨天的三个大礼物，什么大礼物。昨天大家没有意识到的。
在俄罗斯，习近平主席和普京总统，在俄罗斯的这个经济讲坛，论坛上。然后习近平先生下去给人家握手去，有人啪，拽他，当时俄罗斯的特工直接把他给搂住了，不搂住直接给他拽下去，那就肯定命就没了，肯定100%没命了。绝对不是握手，他的腿、膝盖受伤了，绝对不是那么简单！昨天这个拉下去，这一下拉下去，你去想一想，谁能握手能举到一个一米六的台子上，那是一米六的台子，到这个位置，然后跟人家握手拽人家，可能吗？是无意的吗？那绝不可能。
这个事情会对共产党的党内造成一种，巨大的一种心理的阴影，他会想说，万一你哪天你再被拽下去我们咋办？另外都是说，你就把他拽下去吧，咋没拽下去呢？是吧。这两种人心里就出来了。再一个就加深了国际上和国内对他身体不好的怀疑，
所以昨天近两个小时各种金融市场，场外的交易，那速度是上去的，为什么？这个对金融市场造成的心理阴影是巨大的，这是一个绝对是带来了不确定的因素，这是一个。
第二个，香港的维稳，香港的这个抗议活动，共产党的进入，让全世界知道了共产党是玩游戏啥的。这个事大了！会把全世界唤醒，这无容置疑！我从昨天到今天收到的这些信息，完全大家不一样了，震撼了。昨天各国全有观察员在现场，西方反应慢，但绝对不会没反应。
第三条，大家没有注意到的，昨天这个百万人大游行，已经是跟香港政府，在电视上、报纸上，明确已经分出了界线。香港政府如果是说放弃了，香港无法治理，信誉扫地，绝对就在12点以前，11点57是最后一分钟要清场。但是11点57分之前，11点03分政府公告：星期三继续二读，必须保证612逃犯法要通过。就跟你硬抗了，就跟你说咋地，老子就那么厉害。
更重要的事情，大家要注意到，非常夸张。各大媒体，大公报整版头条，香港林郑月娥出来讲话，然后定义为11点57分以后的为非法游行。上万个学生被圈到了高院那个位置。一个一个的带走，切豆腐块，我早就预料到他们是这样的，分而治之。这大部分都是从大陆来的特警和武警来干的事，还有驻港部队。全部弄走，定义你为非法占中。
然后少数极端分子，少数极端分子用这词，和少部分人，共产党的战略，六四这样，所有的六四纪念都是这样，所有的对法轮功的也是这样，对待任何人都这样，全是共产党的宣传口径。但是，香港政府也把自己置于了绝境。就这里边看，两军相遇是勇者胜？还是智者胜？还是仁者胜？老天会给答案的。但是昨天已经两军对垒，必有一方倒下。我绝对不相信，绝对不相信香港的老百姓会倒下。只是什么方式，什么时间的问题。
现在据说，612香港要全面大罢工。罢工是一个非常好的选择。罢工、罢行和罢市，开车的停止行驶。罢工，香港罢工一星期到俩星期，香港彻底结束，彻底结束。而且从昨天的很多情况反映，香港的警察、香港的官员、香港的很多人，绝大多数是心里面不情愿的。当然有很多投机分子，包括我认识的香港一帮烂律师，烂律师家族。什么递请愿信，坚决支持反逃法。这帮流氓，多年以前我就认识他，一个小屁孩，我早就说这家伙和梁振英一样，绝对是有野心的。后来，梁振英叫行政召集人，最后当了行政特首，这小屁孩就在后面跟着。他家是香港律师大家族，叫黄英豪。我见过两三次这家伙，这家伙这家族是有野心的，这都是叛港贼。
大家你们可以记住，这些事情最后的结果一定会是国际介入。国际的介入，这场战斗就不是香港、香港警察、穿着香港警察衣服的假警察和老百姓的对峙。那就是真真正正的共产党和整个世界的较量。
昨天所有的外国官员都说，这是CCP即将和西方发生的conflict（冲突），一个开始，大家不信走着看。千万记住，要不惜一切代价，支持全香港的同胞们、战友们，他们太伟大了。他们证明了中华民族基因没有问题，他们守纪律。在有法律的社会，表现的是那么伟大；在有法律的社会，表现的是如此的勇敢；在有法律的社会里，表现的如此高素质。而且他们不那么自私，在资本主义的市场的社会里，他们一点都不自私，非常勇敢，让我万分佩服。
更加让我坚信，中国人一定会实现喜马拉雅，独立的法治制度和依法治理的国家，受到世界人民的尊重和欢迎。我也坚信，中国因为将有信仰的自由，依法信仰的自由，中国人会道德高尚，信仰会让整个国家和民主的精神统一到一起，会成为世界上最受欢迎的族群，我深信不疑。
中华民族的伟大时刻即将到来，谁都挡不住！
一切都是刚刚开始！
谢谢，亲爱的战友们，为14亿中国人民祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/468/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月31日，文贵在美国华盛顿白宫的后面的叫 海伊亚当斯酒店（Hay-Adams），“Adams是一个美国的国务卿，他曾是里根总统的助理，是美国的国务卿，是他打开了日本国家的大门，也是日本历史上很多事情最关键的人物之一，所以这个酒店是日本老板，几乎是华盛顿最好的酒店。
还有一个，这个酒店是一个美国新任总统，都是从布莱尔那个房子，到这来，他住在这，在那吃早餐，在这等着，然后从这里走向白宫，到白宫去当上总统，几乎都是这样子的。
所以这个酒店是最好的，也是美国新任总统去当总统的准备的酒店，在加上这个人本身也创造了历史，让日本打开了大门，创造了文明的人物。
还有一个，纸牌屋里总统和他的老婆克莱尔，最后一集的时候，克莱尔当上总统了，把安德伍德开除了，他去哪呢，就去了这了，这个酒店来了，这个房间，这个总统房就是这个房间，我住的这个房间，我很多年，到这都是住这里，后面就是白宫，整个这个地方呢，戒备森严，屋顶旁边全都是24小时特警，因为对面总统坐飞机起飞的时候，看的最近最直接的，对白宫办公室我后面那个窗户，就是总统的，就是办公室的后背这个地方，特别安全。
无论楼上楼下，永远24小时最戒备森严，这个酒店有很多传奇，很多故事，而且我在这个房间里，这么多年了，见过很多美国的新朋友和老朋友，在这里发生了很多事情。
1999年，我在这个酒店住了三个月，我在旁边的酒店住了6个月，当时在华盛顿，所以这个地方我特别熟，这的人我也很熟，那么今天呢我是中午来到了华盛顿，被紧急邀请。
被邀请参加反共CCP成立联盟的这个组织呢，我作为独立顾问，突然要求我来开几个会，我就来了，没想到从下了飞机到现在，一个一个的见，开会，没完没了，我嗓子都快冒烟了，然后见了一些新朋友，当然很多老朋友，真的是世界在巨大的变化，这个世界的变化是我用语言无法形容的，刚刚在柏林，GP摩根的世界精英经济大会，刚刚开完，整个柏林GP摩根的大会，在欧洲伦敦的大会，整个是历史前所未有的反共。
然后所有人都担心香港和台湾，所有人都担心。头两天在纽约开完会之后，突然又让我来这里开会，这些新的人，都是影响世界的人物，我非常震惊的是，我下午见的几个人是从来没见过的，他们都是多次和中共领导人打交道，真的是算是了解香港台湾中国澳门亚洲事务的人，而且这些人我相信，今天我见的人当中，他们一定有下一任的美国总统，一定有吓人美国财政部长，国防部长，国务卿。
一定会的，这些人真的都是天才，大知乎，不是装神弄鬼的，都是有非常长的历史。整个家族，政治家族，经济家族，还有一个家人本身就当总统的，不能说，本身家人就是世界上最有权力的人。这些人担心的是，整个的CCP对他们的威胁。我和他们开玩笑，我说你总讲的是中美之间的贸易战，这是太小太小的了。
我给你们讲一个故事，有一个中国的很棒的一个朋友，我头两天和我通电话的，他突然跟我说，会不会在11月6号选举之后，美国总统为了内外部各种事情平衡，会做一个交易。贸易战就停止了。我说那是什么意思是？就像美国在抓一个没有学子的强盗没把强盗画竹，把学子 填进去了，说你们不用担心，我相信川普总统，还有你们还有一些事情，还有美国人民，没那么傻啊，
这贸易战不会是一个交易或者一个合同能解决的，贸易战是人民币挑战美元，第二个挑战你的文化和信仰，今天很多人关心台湾问题，因为台湾所有人都认为下一步是共产党对待台湾有动作，美国会怎么办。会怎么弄，到底怎么参与。什么情况下参与，经济会是什么情况，他们特别担心，所以说我觉得今天下午谈台湾谈的多。
另外一个是我没想到，所有人都在关心香港整个民族和法制和香港金融的变化，和对香港港元下一步的走向，他们认为，现在中共等着11月6号选举前后跨过7，好影响总统选举，
一定会过7的，然后就贬，为了抵消贸易战的损失，这是他们的战略，你们肯定是对的，你们有准备了，就没什么大不了的。
他们担心香港法律上已经变成了黑社会，美国欧洲下方在香港的金融投资能不能得到保障，很多人没法想象香港每天的变化，我举了个例子。我说一天前，王岐山在中东访问的时候，我们的基金，还有我们基金的律师突然间来了一堆经常，就是要查封所有基金资料，对过去股权呢，是给基金警察查封，并没有法院令，这回就带了一个法律的查封令来/。
然后说郭文贵你只要闭嘴，别来开王健新闻发布会，别喊着反对共产党，别再说港币，这个法院的事就会没有，我当然不会同意，我说就在你下午3点见我的时候，我们收到了香港高院寄来了3大盒子，所谓的起诉我和我们基金的材料。哇，他们都很兴奋，这个让我们看看，或者全送给你们，我可以复印一份给你们，我说你们看看香港政府是如何配合共产党的，香港政府是非法查封我，无理由的查封香港基金，而且香港政府怎么排警察，
到大陆去，来所谓的大陆警察威胁绑架抓捕关押的人的情况下做伪证，然后香港是怎么把我们账号资金查封的，然后就安排说，明天你见几位媒体的大佬，我说可以，我们大概40分钟，有五六家媒体，我会和他们见个面，然后他们很感兴趣就是我们这些资金查封，股权查封，律师被绑架，律师被失踪，以及怎么到大陆去调查我们的合伙人，还有合伙人曲国娇丢失，消失
美国人现在真的是变了，所以战友们，世界在巨变，香港所有问题对我个人是灾难，对我们反对CCP让世界知道真正的香港大陆，和台湾的真相来讲是天大的礼物。澳门郑晓松如何自杀，孟宏伟如何在机场反抗自杀未遂，现在在北京医院被保护起来了，然后最近还有湖南的纪委书记被自杀了，又有跳水的自杀了，他们一堆单子，我很多都不知道。
但是，战友们，今天这些人是美国的未来，世界的未来，很多年轻的影响世界的人物，而且他们底我们郭爆料关注程度真的我没想象到，就是战友们姐妹们，大家说话要注意，咱别搞太低级的，因为太多人关注我们了，一年半以前，如果说今天那么多人关注我们，你们是无法想象的，你们想象，一年半以后，共产党灭了，每个人都是创造历史的任务，千万别把自己弄的太低了，现在白宫后面有人在唱歌，特别好，这就是美国
在中国，这些人都抓监狱了，在美国你反对领导人，你可以炒掉领导人，在中国，你要反对领导人，就把你送监狱，把你活埋了。今天我问美国一个国防部的人，我问，你到中国访问的时候，最大感触是什么？他说所有中国都是灰蒙蒙的，每个人脸上都充满了恐惧，包括八一大楼的人，包括中南海的人，这些恐惧是谁给的？是美国给的吗？是我郭文贵给的吗？是
英国给的吗？是日本吗？台湾？香港？不是，是整个这个体制，CCP，让每个人都恐惧。我说私下里你听到了什么。他说每个人的眼神和表情言不由衷，欲言又止，都是身体语言那种抗拒，我说这就是现在你们要想到的，有多少人希望能到美国来，我说您跟见到的所有人，我可以说是百分之百，你给他选择，你愿意在北京当官，还是来美国，他都来美国。
他说这个我相信，那我问你，你跟CCP打仗会不会用武器解决？不会的！跟CCP打仗是一个体制，意识形态，宗教，文化，然后就是经济，这经济领域最不重要的就是贸易，当然我说你千万别停，我说最重要的是金融，你不把金融搞明白你会输得很惨，美国人没有美元了，是人吃人，吃垃圾去，跟委内瑞拉一样，你们全美国多少万个游泳池都将没水，油价会涨的你开不起车。
乡村的房子都是你的噩梦，一个这么大的国家，没有一个发达的现在铁路交通系统，你靠什么活着，你靠石油，怎么可能。 我说你到中西部，那些大的州，他们农民，35%的东西要卖给中国，你别忘了CCP能买你的东西，同时也是他的武器，他可以停止买，已经发生了，我说你可以让一个友好的中国政府，永远不会拥有买你的权利用市场威胁你。
他说是，所以中期选举干们感受特别深的是，凡事农业周，反而很多人搭理支持川普，支持共和党，反而很多人超出想象的支持。为什么，他们怕被威胁。所以这非常重要，所以我说你们反共大联盟要抓住重点，别什么都反，首先要声明，你反共，不要反中国，反共产党从什么开始，从金融开始，反知识产权开始，反对对台湾香港威胁开始，反对在香港和台湾用殖民地的方法对待自己的同胞和经济侵略开始。所以今天讨论大纲当中的核心，未来反什么
反对信仰，打击宗教，反对文化侵略，反对金融侵略，反对共产党用蓝金黄手段影响西方，要立法，这是重点。
战友们，今天我再说第二遍，你们一定要注意自己的言行，咱们挺郭爆料所有人的名字，所有的法国言论和视频，和郭文，都将影响历史，千万要看得起自己，今天很多人拿到了郭媒体很多战友的翻译过来的郭文，问我什么意思，我当时特别感动，都这么牛的人，这么厉害的人，掌控世界未来的人，竟然花这么多精力，听和看翻译郭媒体爆料，这就是神奇的力量，一年半没人相信。
所以现在我今天开会其中一个会我就说，一年半以前，我是美国报纸上，强奸犯，被纽约律师事务所吴征，他老婆叫杨烂，在美国起诉，还有财新，说我强奸诽谤，我说在美国最有影响的，当时说我名字，出生年月都是假的，财新访问了我的祖坟，他们在网站上一百多篇报道，现在300多篇了，没有一个是真的，现在事实证明了，我说博讯 ，财新，吴征在美国，敲了班农家大门，当时班农还在白宫我不认识班农的时候，说要以翻译书为代价，让他
帮助遣返我，史蒂夫温，带所谓习近平的信来游说总统，多个，N个大佬，去公关，这都是犯罪的。
而且我说我们一定会反对，今天，我站在这个舞台告诉大家，一年半以前的强奸犯，诈骗犯，逃跑饭，发红通者 VOA被断播者，哈德逊演讲被取消者，和，最重要的是，代表政治庇护的律师，取消了我的这个资格被共产党威胁的，一切发生的事情。下面掌声雷动。事实胜于雄辩。我说我经过了这一年多，都已经被验证了，现在我想说的是，事实，很感动很感人，我愿意回答大家问题，回答问题中，很尖锐，这就是我最喜欢的美国，很尖锐很直接，但是很有礼貌！
一句废话都没有，不像我们中国领导人，绕来绕去，从唐朝到秦朝，从清朝到石器时代，从欧洲到星球，到木星都把大家绕晕了，人家就很直接。很真实。这个文化太棒了，什么叫文化，这就叫文化。战友们，我一会还有链接的视频，参加基金的会议，应对香港高法对我们的开庭，全世界都会关注，然后要把这些文件发给美国律师团队，开好多会，跟香港新加坡日本啊，开完会，明天早晨七点半就要参加一个早餐会，从七点半开始一直开会，所以今天呢，华盛顿之行，暂时报道到这里，我说过我会报告整个华盛顿的行程情况，现在兑现诺言
我在华盛顿， 白宫后面百米之处，为十四亿人祈祷。
（祈祷）
在此呼吁，抱歉这次我华盛顿一个华人也不见，见不了了，真的是每分钟都安排好了，没有任何时间，所以很多朋友发来信息，我来不及回，期望多包涵。
很多事情我都知道了，但是我告诉大家的是，现在华盛顿我什么都不能做，我这次来就是来开反共大联盟会的。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/459/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/459/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月24日，文贵直播。
今天上午的时候呢，我在家里直播，用的是手机，结果我家里的Wifi几次都被黑掉了，上午主要讲的主题是王岐山和杰克马在以色列的活动。
我上午在这里的时间播的时候大概是10点多，当时是以色列的六点多的时间，我的一个朋友，美国的朋友，我的基金合作者也在以色列，我的基金合作者呢，是美国的五大基金的一个总裁，认识很多年了，昨天他们在纽约第五大道，的66街，有一个犹太俱乐部，特别多人，叫大都会俱乐部，有一个演讲，演讲的主宾有两个人，一个是我这个基金的总裁，合作者，一个是班农先生，
昨天到场的300多位嘉宾本来是谈论很多问题的，都在关心沙特的事情怎么办，美国会怎么办，川普总统会怎么办，但是听说昨天呢，都争论的很厉害，美国到底要不要真相，要不要正义，要不要维护国际形象，美国是不是真正的双重标准，最后争论的结果呢记者和班农和基金总裁都吵起来了，结果就是为什么的中国的安邦事件，就是纽约华尔道夫的老板，为什么中国的京东，为什么马云，为什么海航，这些事件没人播，美人爆，为什么沙特扯了那么大的事情。
美国和沙特有100年历史，还有核心利益，为什么没人报，要惩罚一起来，昨天吵的很热闹，我这位朋友，就是基金总裁，昨天在第一段完以后直接去机场飞以色列，和他的另外一个合伙人，副总裁，CFO在以色列见面，这位CFO也和我认识20几年了，他不是犹太人，是爱尔兰人！
他先到的，另外一个副总裁是犹太人，他们是另外一家私人飞机到的，他们和马云的私人飞机几乎是同时到的，没差多久，都是特拉维夫机场，马云先生不是像原来似的先呼后拥比总统还派头大，同样是和几位基金总统住在特拉维夫一家酒店，看上去脸色不太好，比较沮丧，但是在机场，他们告诉我说，他们发现，马云一去，旁边的商业间谍，记者很多人都在打探消息，马云我相信他本人也是知道的，
另外一个先到的人呢，参与了好几次的王岐山所谓参观访问，他们都在现场，而且有几个人都和王岐山私下见了面，我直播的时候他们正在去会场的路上，去耶路撒冷，从特拉维夫到耶路撒冷大概1小时时间，耶路撒冷叫欢迎晚餐，有总理讲话，开放以色列科技和安全，欢迎海外投资，讲话的第二个人就是王岐山，我那个时候正在说，刚才，也就是直播前，20分钟以前，他们刚讲完，也就是耶路撒冷的11点钟，马云在场，好几个警卫，王岐山先生，加强了警卫。
王岐山刚刚的讲话是什么呢？中国人！从来一直以来！南海一直是我们的，从来不偷窃技术，有人说我们偷窃技术，等等啊（看手机视频）刚刚发了视频了啊！！看看啊！听说啊，王岐山最后演讲，说我想有内塔尼亚胡总理一样的风采，但是显然我没做到（开始放视频）
很长啊（王岐山演讲视频）
王岐山王岐山王岐山，你看看，，怎么讲那么长时间，啰嗦不啰嗦
（王岐山在讲话，风格比较官方）
（郭文贵亲了一下手机）
我太爱你了啊鬼子六，讲的太好了，撒谎啊～哈哈
（王岐山：我谨代表中国政府）
没代表中国人民很好！
（王岐山：以色列是全球知名的创新国家，以色列大学，科研单位，等创新主体构建了有机的创新。）
拍马屁，先拍晕他
（王岐山：各种创新，我们将加大投入。。争取在。。领域。。实现重大发展，我们将继续推进习近平。。。）
维稳经费，维稳经费
（快进）
（当今时代是创新发展的时代，也是创新合作的时代）
对着川普总统来了，川普总统不合作啊
哈哈哈Shiiiiiit狗屎！！！哈哈哈哈哈哈
哎呀！！73 啊～哈哈哈，大家看到了吧，我上午说的时候他正在去的路上，马云也在场，一看到有镜头就挺胸，装作很振作，但是周边的人明显能看出来跟着他的警卫，像绑架他似的，非常沮丧，心情不好，明显看出来非常的紧张
73下午按摩了一下，见了几个神人，就是以色列非常亲共的任务，高客气投资家和高科技老板，和国内的我几个朋友，长期的朋友，而且几个公司长期卖给中共核心什么监听监控系统，卖给什么国内的二部啊三部啊，三部的设备还有安全部绝大部分的装备都是买他们的，巨大的生意，都是通过香港，澳门，原来有新加坡，现在新加坡不允许了，装给中共的，这几个人都见了他。
王岐山先生讲的主题是什么。我们中国2025产业计划，是你们最大的机会，我们将有十万亿未来的在国际市场的采购，
你们不抓机会你们干啥呀，你们傻？政客都是一时的，赚钱是永远的。中国2025是你们最大的机会，以色列你们任何一个科技公司都要抓住这个机会，跟我们合作，主要是这个。和我说的一样，但是那会还没视频呢，刚视频看的和我说的一模一样，中国2025计划，一带一路，你们来吧！
这就是在几周前，他决定出访以色列，川普访问以色列的时候我就说过，就拿2025，拿市场，明显公开的BGY，市场准入的权利做交易，然后就是淘美国人的肛，以色列的技术
绝对很多方面都是超过美国的，特别在军事和维稳技术，管控人民，监听，跟踪，杀人，屏蔽网络这些核心技术，他要做的橘色就是这个，搞技术，搞油，人民币交易，为什么让马云去呀？
中国私人企业家你们都别去了，你们都不是主角，回家吃草去吧，73同志代表我们党，CCP，他讲完说完之后谁来给你们提供钱呢？谁跟你签合同呢？随从的就是北方科技，还有保利公司，保利集团，这几个军火商全都上来了，然后再给你合作的网络监控呀，谁呀？杰克马！马云同志来了，和你做交易，
今天中午的时候我和美国的朋友吃饭，我说你们学不会CCP这些技能，他们每分每秒都在运作，就是要3F你美国，BGY你美国，这很灵的，在我们讲话的同时，内塔尼亚胡讲话，接下来就是王岐山讲话，王岐山讲话我都不用说，他就是这几个主题。怎么样，刚刚视频里面讲到了吧。
中国市场巨大，中国社会稳定，保护投资者，我们一直以来几千年历史不偷技术，我们创造了什么，，都是瞪眼说瞎话的。当年美国大使馆说我们公布了北京有PM2.5，马上外交部说我们没有！造谣！西方造谣！北京根本不存在PM2.5过一星期，我们可能有PM10再过一星期，我们有PM2.5，但是某些时刻。到后来大家知道了，最后是所谓的美国为首的西方的造谣，不存在PM2.5成了中国的灾难。
就像外交部说，一直以来，南海是我们的，钓鱼岛是我们的，那西伯利亚一直以来是你的你怎么不拿回来呢，外蒙也是你的你怎么不拿回来呢？一直以来新疆西藏，台湾是你的，你咋不拿回来呢？？你敢吗？你就是一直以来欺负弱的，欺负老实人，然后说啥都是一直以来，一直以来你还要二战干什么呀，国际上的二战秩序是怎么来的，以后怎么排的？
就像CCP最爱干的一件事，把中国的公司和倒闭的银行重组！重组以后还叫原来吗？王岐山同志你还有中信吗？你还有广东国投吗？你为啥没有广东信托了，没啥没有中农信了？都让你搞破产了么。他不存在了，你不能说，一直以来广东信托怎么样，还有中农信怎么样啊。二战秩序就是一个国家，版图，利益权益的重组。你不能重组完了还说一直以来。你跑以色列说一直以来中国不偷技术，那你抓住的一个个的间谍都是谁啊？哪人啊？蒙古人啊？外蒙啊？
所以大家看看CCP这一套路子，我太了解了，今天中午我跟美国朋友说，你一会看视频去，王岐山会讲什么，王岐山会讲多长时间的话，他会是什么主题，我今天所有见的所有大佬就是要掏你美国的肛，买你的技术，偷你的技术，在你的头顶上拉屎。马云是干嘛？
他是做摆设，同时付钱去了。做交易去了，合法的外国游戏商业手段，盗取你的技术，或低价买你的技术，和蓝金黄你的技术，大家已经看到了，上午说的事情正在发生。
接下来王岐山的中东窜访， 都是老路子。 接下来你看中国的企业家会去哪儿啊？ 沙特， 土耳其。 阿， 挑拨离间， 马上做交易， 搞人民币石油化。 这就是永远是高弱你美国， 他有机会； 搞乱你美国，他有机会；搞死你美国是他的核心目的， 他永远不会改的。 现在，一看沙特出事了， 哇， CCP 天天鼓掌喝茅台， 高兴死了。 为什么？ 转移视线了！一看土耳其出来开发布会他们开心了；一看， 现在美国刚才就在我家门口， 58街，这个TimeWarner, 就在我家几千米之外，有炸弹了，哇， 开心了。 全世界最希望美国完蛋的，希望美国赶快完蛋的 乱的那就是CCP， 不是中国人。
所以说， 昨天晚上的演讲，这个听说几个主持人在66街俱乐部， 他们就改了。 除了不要反中国人， 不反中国， 我还又给他们修改了一点， 我说你们不要动不动说是中国人偷走了你的工作。 你不要说是中国人偷走了你的工作。 中国人给你们带来的技术多了去了。 还有中国文化是伟大的， 你们不能说我们中国文化不是伟大的。 我们的文化不是CCP给我们的， 它才70年， 我们有几千年的文化。 听说昨天都得到了纠正。 这个特别特别好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/359/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/359/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！八月17， 中国情人节，文贵在这儿和大家聊聊天。风花血夜，不是风花雪月啊，风花血夜。
（与战友互动中）：听我恋爱的故事，我的妈呀，别听了，我都多大了，还听我恋爱的故事。孙子都老高啦：）
天啊，郭媒体瞬间就上来啦！有点儿暗，有点儿暗，不对啊，我看着很亮啊。
我晚了一点儿抱歉啊，刚才凯琳啊在这儿给我调，这孩子完美，这也不中，那也不中啊，调半天，追求完美。我有时候我是个完美主义者，但还没像她一样啊。我们凯琳这孩子真是个好人，真是个太好的好人，大好人。
战友说：咋这么巧呢，刚到家。
文贵：我跟你说战友们啊，我可以判断看文贵直播的，绝大多数人都是没有情人的。哈哈，可以验证。对不起了啊，打扰你们了。这不影响你们情人幽会吗，这不是，咱们中国人，特别是美东的，美东的啊，咱不说大陆的。
刚放学回家，哎呦。哎呦这战友，这咱2000后呀。小蚂蚁呀，可以放啊，没有问题的，没有问题的。
随便说说文贵好，一日不见。
说实在话啊，今天一天太多太多太多事儿了。开了一天会，口干舌燥的舌头。刚才每个人都说拜拜，人家星期五了都回家，很多人都住在Long Island，周末都要回去。
大众情人，没有大众情人，这世界根本不存在大众情人。
这战友们一看到五毛就火大了啊，战友们力量太伟大了啊。
今天为啥俩平台一直播啊，一直播。咱现在呢也是试一试咱们的功能，试试咱们的功能啊，试试郭媒体。郭媒体啊，我这前天一直说，是个宝马奔驰挂了锅碗瓢盆破鞋烂袜子。
你都不知道有多夸张，本来好好的东西加的这些功能整个就乱了。你看看私信有个语音。我们有个很好的语音功能，试的时候特别好完美，照片也好，软件也特别好。但是一挂上防骇客防植入软件的软件，啪，全乱了，全乱了。
一切都是刚刚开始。都一年半了，还没有开始。那是你不知道什么叫开始。那是你不知道。
我刚才呀，关键是考虑亚洲啊，咱们战友们没起床。
首先我说一下，我这几天老提小哥呀，跟小哥开玩笑。大家可别认真，我对小哥半点意见没有，半点儿意见没有啊。那小哥是完美的。对路德先生也是开玩笑，有时候跟Sara开玩笑，郭文慧郭文慧的也是开玩笑，没有任何其他意思。
新西装，没错战友们，新西装新西装啊。
这俩媒体同时来这感觉真好啊，感觉真好。
我跟大家开玩笑，大家可千万别认真啊。那小哥也没那么大岁数，我是开玩笑呢！小哥是个小孩子，真的是个小孩子。而且小哥这人非常非常的不错，小哥这人真的太好了。我绝对是开玩笑呢，怎么可能啊，很多开玩笑千万不要当真，那就不开玩笑了。我在家里面，我跟我的同事天天开玩笑千万不要当真。
刚才我那个很帅的帅哥律师过来给我看，哎呀，他说老板，那个郭宝胜的律师又给我们写信了。我说写什么信啊，他说你看看我给你念念。我说念念吧。郭宝胜说郭文贵这个人啊，你们没有看，郭文贵现在经济有困难，没钱了，你们马上要收郭文贵50,000块钱的定金，收他的定金。因为他没钱了，我怎么能证明他没钱呢，然后就把南华早报还有BBC，我去到高院告香港警察的给链接过来。
然后我就特别严肃地跟他说，我说，哎呀，他说的是实话，我真没钱了，我说你呀，工资只能发到下周，因为我公司工资一周一发，我也只能发到下周。然后他看着我，他说老板你开玩笑。我说不是，我今天必须告诉你，我说我真的没钱了，你就不能给我工作了，你跟律师法务部的说一下吧。然后说完之后我就把门关上了，我就进屋了，呆了半天。我就想着到那屋去，我一开门那哥们还在那站着呢，端着电脑在那儿站着，他说老板是发生什么事情了吗？你不告诉我，有什么大事情发生了吗？特严肃。
我也装得特别严肃，哎呀，我真的没告诉你，发生很大的事儿，我说咱们没钱了，我说今天晚上电费都没有了。这哥们发现不对劲儿了，他说你哄我，你哄我。我给了他一个拥抱，我说你太傻了，太可爱了，我说你相信郭宝胜这样的话，我开玩笑，你就相信啊。
郭宝胜这个愚蠢的东西，昨天我发出去，他给我律师写信，介绍他自己。我出了五本书，我出了五本书，排名多少。你说他不是找死了吗？我的律师找证据还找不着呢！就是我们要把他的写书欺骗骗钱，把那个事儿当作证据。但就那本书的证据，他在国内很难去佐证，他就找了一个没有律师资格的假律师骗子，我们中国人啊，这个家伙，写信。他说我写过五本书啊，我是郭宝胜，我是牧师，我干过啥，我干过啥，他呱，发给我的律师。这个郭宝胜是什么呢，就是那个农民的农民的最初级的，就是王岐山看不起的真有那么一帮人的最低级的，就是老想使坏的被共产党给教育坏的那种人，干嘛，挑拨离间。
他就做梦没想到，这律师是干啥的。
他发这个信，给人家发这个信把自己介绍，结果好了，律师逮着证据了。律师高兴了！说你看看这郭宝胜，给我们说了他出书的事，他自己说的，出了五本书，排名。你说这个愚蠢的东西。咱们中国人，你捐钱，叫他给你带来未来，你不觉得这是个荒唐到极点的事吗！这就是郭宝胜，这就是海外天天伸手要募捐的一帮畜生们，杂碎们！就这帮杂碎们！
这中国的七夕啊，这真是，这当年不知怎么在西藏啊这爹妈不小心整出这么一东西出来。还冒充牧师。然后还装成替西藏人呼吁。你这什么东西。
今天又发了个东西，说郭文贵没钱了。先收他五万定金。
郭宝胜，你看看律师在哪儿工作的，你看看我律师都什么身份。你知道你写这封信你犯法你知道吗，你给对方的律师，你让对方的律师为你工作，你显然是提供了虚假信息。不利于对方的而且是造假的。
郭宝胜我觉得真是，你哪儿八辈子祖宗烧了什么高香了你能找到我这么高级的敌人啊？！你怎么找着我这么高级的敌人。你简直是可怜至极！原来都骂郭宝胜蠢猪，蠢驴，我没感觉，蠢吧，确实蠢。走道撇着个腿，那德性样。现在我觉得是真够蠢的，真恶心！
你说咱们中国所有的孩子们，这些人要给中国带来民主民运，共产党要是赶走了这些人来管中国还真不如共产党管呢。你这帮畜生你看看什么玩意儿，什么东西一个个的，什么玩意儿。没法弄，真没法弄，畜生到这种程度。
他骗人家加拿大的一位先生，挺郭的，你挺郭我支持你二十几万美元，他买房子了。那位先生也同意把他作为第二被告放到我们这案子里。我们的律师跟人家沟通完以后，对不起啊，加拿大的这位朋友，沟通完以后啊我们那几位律师到我屋里的时候，那表情啊，我真的不舒服。不管我怎么骂郭宝胜，他毕竟是中国人嘛。
他说这个世界上还有这种人啊，还有这样的人胆子也太大了！他跟抢劫没啥两样，他说人家对方说的很清楚，是你挺郭，支持郭文贵的，然后让你干啥干啥，很清楚的。这在美国假募捐还有骗钱这个是很大的罪。他还把钱买房子啦！而且人家给了几次现金。他发那个推特，说有些人不知道，所有的捐款你都要自己付税。你这个王八蛋，郭宝胜你这个畜生！你说他混要概念，你真是我见过的······共产党都是不得已，郭宝胜太像共产党了！
就是共产党都这样，一叶障目，天下太平。就他聪明，天下全愚蠢。
他说什么，你捐款了，你纳税。谁给你捐款了，你是诈骗款。郭宝胜我那律师函上不是给你写了吗，到底几笔钱啊，九笔钱，一笔都不少。一笔都不少，郭宝胜你这个畜生。我都懒得搭理你。他能干出这种愚蠢的事来，把钱买房子。你纳税了吗？你报税了？你报税咋报啊？人家是给你捐款？人家那个支持郭文贵的这位先生自己还给你交税去？交50%的税？战友们你们觉得荒不荒唐。
他以挺郭的名义，支持爆料的名义骗了人家26万美元，这不太准确啊，还加上现金。然后他拿钱买了房子，然后加拿大这位朋友还被他告了，说这人有涉嫌恐怖行动，然后呢，这个人还得交50%的税，因为他买房了，天下有这道理没有？我说你九笔钱就是九笔钱，就是九笔钱。你不是说三笔四笔吗，你郭宝胜不是说你出了五本书吗，你不是挣了很多钱吗，你交了多少税啊。疯子，这简直是疯子！
然后那个袁建斌在加州打官司，公民，我是美国公民。人家加州法院上星期给我们发函，你说人家对咱中国人都烦到啥程度了，
先说明你俩什么身份，先说你俩啥身份吧。结果他给人家律师写了个信。我写信很简单，我说我也是美国合法居民，我是合法居民，我也是申请政庇过，阿，申请政庇过，我就没往下说。这回他说了，我曾经说过我是美国公民，但我现在庄严地声明，我是中国公民。所以袁建斌这个家伙你说他有多可怜。还告，把一堆人都告上。诶，一样，一摸一样啊，袁建斌告，把路德啊，Sara，挺郭的一堆人全告上。然后这个郭宝胜也是，一告把这一堆人全告上。
战友们我今天跟你们直播当中啊，你们都听着点儿战友们。我两周前，我在发信息时候说，共产党盗国贼有新的行动。我今天我告诉你们这就是其中一个行动。什么行动，找他们这些人，郭宝胜，袁建斌等等人，反诉文贵，或反诉路德，Sara，还有什么我们那个孙宇成等等等。
但是他要把一个诉状带上N个人，带上N个人，记住啊，带上N个人，这些人呢都是跟文贵非常好，坚决挺郭的，就会跟我联系。跟我联系的目的是什么，叫你文贵支持，你付钱，你请律师。我现在告诉大家，好几个人的律师都是我出钱的，都是我请的。但是也有很多人现在跟我联系，想让我来帮助找律师，支持律师，支持钱。支持钱不是问题，我出律师就是坑。
比如说某某人头两天，大喊大叫，哭爹喊娘的，找我，说我要赶快跟郭先生通电话。我那个助理跟他有联系。我那助理说他有急事找我。我说通电话吧。说什么，说你看谁谁谁把我告了，把我洗进去了，希望您的律师给我出意见。我说对不起我不能给你出意见。他说为什么，我说什么理由都没有，不能帮你。要不你回诉，要不你不回诉，因为你根本没有触及到任何东西。
我告诉所有的战友们，他们是干的什么呢？打得什么注意呢？今天我们把战友很多人给加在一起了，我帮某些人出律师费了，只要有一个人在庭上翻供，说郭文贵让我说了这个话，郭文贵让我说了那个话，郭文贵给我做了这个，马上法官立马这案子先停下来就得告郭文贵。我叫出假证，怂恿别人欺骗法官。马上我就有事了。所以这个群诉的背后就是干这个的。
盗国贼你跟我玩儿，孙立军，孟建柱，就你那个安全部，就你那个政法委，你都没啥，撅屁股我都知道你拉什么屎了。你跟我玩儿这个呢，你差远了，你这钱又白花了。
明白了吗，所以郭宝胜带上那么多人，带上那么多人的目的那非常清楚，我就是有鱼没鱼我撒一下网，有枣没枣我打一杆子，只要有一个人郭文贵一激动，够意思了，讲客气了，上当了，郭文贵出麻烦了。
从这个造罪造不成罪，找你犯罪找不了，捏造罪捏不成，强奸罪马蕊不敢来美国，没有证据，然后这些缠诉的人根本成了美国笑话，现在美国会查他们，你跑美国干嘛来了。记住我这句话，美国政府一定会查他们的！你的起诉动机是什么，谁让你诉的，你的钱是哪儿来的。记住我说的话，一定会查的。
那是什么呢，没办法了，在美国本土让你郭文贵掉进一个法律的陷阱。这就是当年的梁冠军除了杀你之外，带个女的来抱住你，啊，强奸我了！强奸我了！这就是共产党的招，生殖器，生殖器，生殖器。他要为了陷害政治对手，他能把他妈送去跟别人上床去。这就是共产党，全这么干！来啦。
所以说两三周前我在船上，我说接下来一周我不怎么直播，因为我知道盗国贼要出手。因为盗国贼现在有几大问题他解决不了。中美贸易战，货币贬值，马来西亚刘特左，委内瑞拉的贷款被中国大量的吃回扣拿走，现在委内瑞拉跟美国要合作了，在南美中东的项目真相越来越多，在伊朗，伊朗的最牛的牛人，我现在不方便说，我也认识，他的家族在香港的很多的资产，包括在欧美的账号都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来。菲律宾要翻脸，······
在伊朗的最牛的牛人，应该说我也认识，他的家族在香港的很多资产包括在欧美的资产都已经被查封。这一切盗国贼的目的都要被揭发出来，菲律宾要反脸，然后现在在美国一系列的法律从国家的战略国防上、经济战略上、对外国人资产上一系列的问题的围剿，他们得转移视线，转移视线不是想赢美国，他也不是想赢中东，我告诉你战友们，你们别天真，他们就想保他们的私生子刘特佐Jho Low，保他们孙姚、姚庆还有这个贯军、刘呈杰，一个个的私生子孟晶、孟海晶，他们想搞这个，不是为了国家，如果中南坑的人他但凡长点脑子，说这事我对国家不利，
他不可能干这事，他现在就是别让郭文贵把王健的死给弄出来，造成我们的伤害，把我们的钱给弄没了。我刚才跟律师开会，律师中间接了个电话出去了，回来后那脸（黑了），因为那美国人啊喜怒都言行于色，不像中国人说深沉、装着，外国人不会那样，特别美国人直来直去，脸就啪就黑了，耷拉着出来了，嗯？我说发生什么事了？他说我要有个坏消息。我说什么坏消息呀？我说王健活着回来了？王健在楼下了？我爱开玩笑嘛，他说不不不，比这个消息坏。我说什么消息呀这么坏呀？王岐山来了？王岐山在楼下呢？他说不是老板，他说王健另外的两个两个账号我们跟着呢钱没了。
啊？我说钱没了？我说是到我账号了吗？他说你别这样开玩笑好不好，我就爱开玩笑，我说是不是到我账号了呀？他说没有。我说去哪了？去王岐山账号了？没有，他说最坏的消息不知道去哪儿了。他就觉得紧张，钱不知道去哪儿了。我说这是好消息呀，我说他钱要知道去哪儿了，去美国政府了我说没啥了不起的，它去中国银行了也没啥了不起的，他还债了也没啥了不起，找不着才是好消息，因为那说明有猫腻儿嘛，欸他说也是啊，我说你学聪明点嘛。所以说战友们，我爱开玩笑，你们得学会我这，我爱开玩笑，你知道嘛。所以说战友们你看看啊，王健的钱就在这这个时候今天大周五的，就昨天到今天24小时发生了，把王健的钱给转走了。
盗国贼在干嘛？盗国贼是任何情况下你们记住，不会影响他晚上晚饭后去泡女人去，任何天大的事下午午觉后要运动运动，中午叫午休运动，搞搞女人、搞搞小手，晚上那叫床上运动。咱这搞七夕，咱这跟媳妇搞，人家一晚上那七夕得搞多少，为啥今天我说是风花血液呢？我跟说这都是很脏人的事，我都不愿意讲，我跟你讲一个这个共产党的现在的公检法里边的一个检察院的高官，还有前检察院的高官跟一个主持人谈恋爱的故事，这个中央电视台这个主持人是跟我特别特别熟。就在这个七夕的，就是某一年的七夕，大概晚上十点半左右，我从这个楼上往下来，她这个楼下出去往外走，她在我们那儿住了一个多月了，长住房，长住房。我说干嘛去呀？
她说我出去，我说深更半夜的这中国七夕呀，我说你这男朋友什么事？她说哎呀你都别提了，我看她很难受也喝了酒了，然后趴我卫生巾耳朵上给我说了句话，她说你说这个老不要脸的，就深更半夜非让我过去，我告诉他我身上例假来了不方便。他说你骗我，你这深更半夜在哪儿呢？她说我在盘古呢。你不可能在盘古，我开车过去（老不要脸说）。她说你看我家人还在这儿呢，他说他非要来，她说你说这怎么办呢？我过去，他怀疑我在外边有约会，她说就这我身上还例假，我一去就知道他干啥。结果去了，走了，开车走了，我这是跟外边楼上楼下好多桌喝完了，不到俩小时，也就十二点多一点儿，我在大堂站她回来了，哎哟那个头发呀耷拉着，干嘛？
被老头给抽嘴巴了，抽大嘴巴，就怀疑她就是你在七点钟到十点半你到底跟谁在一起了。这老头你说都这个程度，快五六十了，一个最高检察院领导打着她，她这个人吧傻呼呼的老穿得可露，你在社会中像个妓女似的，胸大老穿个跨栏背心，在大堂里边头发挡着脸，哎哟我说怎么这样？她说把我给揍一顿。我说他敢打你？那打得哎哟，我说又打你？她说他打我还干那事，边打边干那事。我说人家都是风花雪月，你这是风花血液呀你这是，她笑了，她说郭先生你这时候还跟我开玩笑，我怎么这么惨呢。
我说你到底你能跟着人下去？她说我必须得跟他呀，只有他能保护我呀，因为那帮人我就是比刘晓庆还惨哪，他打我骂我的时候还经常说我不保护你你分分钟进监狱，然后说啥，我今天我见周永康了，周永康还问我这事儿呢，说你的案子呢？你说这个不要脸到啥程度，亲爱的战友们，这是我亲身经历的，亲身经历的，这个主持人最后嫁给了他，就在七月七，但你看他们什么时候结的婚你再看，最后是非常夸张，正式结婚在京西宾馆，就是选的七月七，另外一年的七月七。
她曾经跟我说过，这位嫁的官员就爱到京西宾馆游泳，京西宾馆那可是国家级的游泳啊，游泳去，老带她去游泳，说每次在京西宾馆游完泳了，她得到房间里跟他干点那事儿去，他得折腾她完，折腾完她走着去上中央电视台去。她说最后没办法，很多人要折腾她呀，都想跟她睡觉啊，都折腾她呀，就是确确实实咱们的战友们评论说刘晓庆，就大卫小哥讲，大卫小哥真牛，大卫小哥确实牛，就刘晓庆事件，就给标榜了一个最根本的事件，就是演艺圈我告诉你，你不跟我睡觉，刘晓庆就是你的下场，你就是那个刘晓庆，主持人你不跟我睡觉，你就那下场。
这就是孙立军、孟建柱、王岐山天天干的事，你说那演员冤不冤啊？谁愿意跟那些人睡觉啊，糟老头子啊，都是灰指甲，满身都是性病，也不刷牙。这位主持人那一晚上，就刚才今天下午，我刚才今天我真不想直播，但是呢就是我们的工程师说郭先生你今天怎么你得十分钟给我们试试这东西，我说直播我就得认真直播呀，我一想今天七月七呢，我就发个信息，因为昨天有人批评我老是搞突然袭击，直播也不跟我们说一声，我说那好吧，风花我就临时想了一个风花血液，这个主持人的个人遭遇是我们绝大多中国演艺圈和漂亮女人悲惨的遭遇。哪个县里边没有检察长啊？
哪个镇里边没有检察官呢？哪个县里边、镇里边、市里边的检察长不想睡谁睡谁嘛，一样的是不管你来不来例假，你就得来，你敢今天晚上，也就是大陆的七月七下午五点到晚上十二点，漂亮的女人，包括有丈夫的女人，跟当官的当情人的，谁敢不管你有没有例假，你敢独自出去吗？你只能是看文贵直播来证明你没有跟别人约会，这一天很累对中国漂亮的女人，因为她必须向当官的证明自己没有别的情人，你证明不了，就像那位主持人，就被大抽嘴巴，然后还得性虐待，最后你还得嫁给他。
那一幕我真的是我今天突然想起来哎哟我起了几个激灵你知道吗，因为她在大堂她太可怜了，她那个一个月的房租，是一个企业家湖南的企业家给交的，住盘古，当时还让我打折。跟这位检察长，人家后来没多长时间，我的妈呀人家盘古的大公寓住上了，
跟了检察长没多长时间盘古大公寓住上了， 你说谁来的钱，肯定是检察长拿钱了。
战友们， 在中国女人长得漂亮，那是灾难，今天我看到CNN说川普对女性不尊重，说让漂亮的老婆去上班是很危险的，意思是可能会有外遇啊，被人欺负等等。 川普总统太不了解中国了，中国但凡有点姿色的，不要说漂亮了，有点味道的，你要接近了官员， 10有8，9 落入虎口啊，只是多惨的结局而已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
我刚刚锻炼第二段，锻炼完了。刚才我又看了后面很多人问我的这些刚才漏了的话题，就是说很多人在问：香港银行查封这些钱的时候给的什么手续？我告诉大家的事情，警察去查的时候一个手续都不给。
警察去抓屈国娇女士的时候，给了查的手续和拘捕的手续，（她）消失以后，律师再跟她联系，警察就说“我们不知道，这个人不知道在哪”，就这么耍流氓。律师在警察局里边当着警察面离开的，然后人就跑回大陆深圳去了，然后屈国娇女士就出来录视频了（说）我又自愿回国了。就到现在为止，（他们）查银行，什么手续没有。
方正的股票，大家可以问一些券商，如果你们拿基金去买，看他让不让你买。不仅仅方正，还有海通，只要是和郭文贵有关的基金公司、曾经买过的股票，都不让你买。什么意思？大家去想想，在香港只允许他自己可以卖的股票、他要兑现的股票，你可以买；他不愿意兑现的、他要永远控制的、用做洗钱的股票，你不能买，这是香港的市场吗？而且香港的政府哪能没人知道呢？香港的证监会还要监管这个监管那个，这不是放狗屁吗？
香港整个证券市场、香港警察和香港银监管理、金融管理已经完全黑社会化了，香港政府那完全是黑社会化了，香港的立法会现在那几个能说话的、有点正义感的人已经通通被撵出去了。接下去香港同胞们、港民们，在九龙抓了你摁着跪下去，3秒钟到地下去就回大陆了，（你人）就在大陆了，都不用直接到深圳了。
还有香港被抓的那些律师，我现在要在这里公布，你们不愿意出来，你们被他们威胁，但对不起，接下来我一定要公布你们这些被抓、被关和被他们虐待的这些律师的名字，说不说在你们，你们怕，（但）为了香港人民知道真相，为了不出现更多这样的郭文贵，为了香港人民的钱和香港孩子的未来不被黑帮化，不被这种想抓就抓、想到你家威胁你就威胁你、想把你钱封了就封了（还）任何理由没有，我必须要说。所以说在此先对这些所有的有关律师说一声抱歉，接下来我会逐渐将有关能有的文件和事实，没有（文件）的我也要把事实我要公布出来。
一切都是刚刚开始！把战场拉到国际上来，包括了香港和台湾，因为它对我们非常重要！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</guid>
      <description>内容梗概:
好了吧，开始了吗？尊敬的推友们大家好，这是文贵，5月10…呃…5月20号5月20号报平安的直播视频，呃..从昨天到今天呢，又发生了很多事情啊这真是。我真的希望我的发生的每一件事情真的能让推友们知道，才能让推友们更多的了解事情的全部，呃..最近我有很大的困扰，就是推友们看到我报平安的直播视频上讲到的事情呢，呃..有些因为没办法把信息呢链在一起给你们更多的相关的信息，所以呢才导致有些网友呢和推友们发信息发私信问我有关的事情，事实上我在以前的视频当中都说过，或者说在报直播事情当中呢，在说的当中前后呢，因为因和果没交代清楚，所以说有些倒置了，大家呢，对这个事情的判断前后的链接不是那么好，呃..，我尽量去做。但是实在是太多事情太多了，这个我没办法这么细致的或者如何的把它链在一起，呃..，但是我尽可能的把事情说得简单，因为我牵扯的面太广太大了，这个每件事情都是呃…有很多年很多人很多国家，很多势力形成的，这里面故事中有故事人物中有人物。呃..，我相信我们还有更多的时间回过头来一一的，我会找合适的方式和推友们一起这个回答你的问题，未来我们的这个直播电视平台这个整个平台建好以后，会变换形式，同时也会增加回答推友问题的这么这样的形式，然后可以和更多的和推友们有些呃…交流，不是我单方的在这边说，因为现在咱们这是报平安直播视频，还不是就是我们现在的这个双方交流的这么一个电视节目，希望大家能谅解。这个昨天呃…在纽约的时间下午的时候，这个也是大陆深夜的时候有两位朋友打电话，这是这个讲了很多关于昨天报平安视频当中谈到的人和事，特别是这个，我要谈到香港的事情，他们特别希望我谈一谈，因为他们的家人虽然是都是政府的官员，也退休了，他们的家人也在香港，其中就谈到了这种，呃…有没有执法黑屋的这种存在的问题？那么接下来有很多很多香港的朋友都发来了信息我真的是很抱歉，香港的朋友你们实在太多了，我真没法看，昨天我的眼睛看的都是就是最后啥也看不明白了，我戴着眼镜都看不明白，就是whatsApp里边还有那个Viber里边全部都满了，我看到最后的时候还剩2300多条，2100多条啊，我没办法看完，呃…但是大部分我都知道了。你们经历的事和你们关心的问题，还有一些关键事和我有关系的事，呃，大家问的我都大部分都看到了，呃..，我一会再说，在说之前我先谈一下昨天直播视频当中谈到的这个马来西亚YMD，刘荣佐的事情啊，我听说刘荣佐暴…呃…恼羞成怒，啊，这个说马来西亚政府恼火了要对郭文贵开炮啊，然后呢这个有最起码三个方面跟我说，让我闭嘴啊，别惹马来西亚。我在这我向所有打电话的这几位朋友啊，一个是官方的，两个是代表私人的，还有几个是这个代表其他人的，这几个我再一一再回答一呃…一下啊，不要给郭文贵说什么，你马来西亚政府你恼火了，你不愿意了这话跟郭文贵说的你都是没半点意思，我能怕你这个吗？你马来西亚政府能吓得住郭文贵吗？你那点龌龊的事情你拿出来你吓唬谁去？郭文贵多少年没有去过你马来西亚？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你刘荣佐是个什么东西我都不知道，你这..过去过去的这三四年来你和中国的盗国贼们争分夺秒不惜..呃..下作至极，啊，采取各种手段你对付我，你找了几个国家领导人，你说你能帮助把郭文贵给抓回去，啊，这个这个这个给中国抓回去，抓回去以后呢，你会得到什么好处，你帮人家解决什么好处？我压根就没有理过你刘荣佐！我和你啥关系啊！你在美国坑蒙拐骗，你在马来西亚骗取老百姓的钱骗几百亿美元，我请问你，美国政府抓你，为什么抓你啊？美国政府为什么不抓郭文贵呢？美国政府抓你，你怎么跑中国躲起来了呢？在上海天天做新郎，夜夜呃…这个入洞房。中国政府跟你什么毛钱关系啊？你能敢站在镜头前面说，刘荣佐，你敢来美国吗？你敢回马来西亚吗？你为什么在中国上海躲着？你谁..是谁怕你说出来真相呢？我跟你刘荣佐半毛钱关系没有，你现在你，你一次次的对郭文贵要下手。你在2015年，2016年，你多次给几个国家，你让他们配合你，说你欠他们的钱，只要我把郭文贵弄回去，你就可以在中国政府拿到钱。中国政府为什么要给你钱啊，让你给这些国家呢？我说这话都是有证据的。刘荣佐，你能拿出来一个字、一个纸、一句话你跟我有关系还是跟我..我跟你什么有来往？你是拿着这个老实人欺负啊！你咋不敢欺负那别人去啊？有领导说不让我再谈马来西亚了，我请问问你们，我什么时候愿意谈你马来西亚了？是你马来西亚完全是贪污腐败，盗取国家，你和我们国家盗国贼们联合在一起，盗取了马来西亚的国库，盗取了我们中国的国库。以两国关系绑架，绑架两国的人民，在香港做非法交易，在美国洗钱，在香港洗钱，引起了美国政府的调查，你跟我半毛钱关系吗？然后你们联合起来把郭文贵给消灭，把郭文贵1000多亿资产你吞掉。让郭文贵的资产，给你们还其他的中东国家的这些财..这些钱。就在我隔壁对面的Parkland酒店，也是你们洗钱的一个项目。美国政府都公布了，你不敢惹美国政府，你对我郭文贵威胁。你们这是什么啊？连畜生都不如你知道吗？我一个平民老百姓跟你半毛钱不认识，你几年来你跑到中国去，和中国的盗国贼们联合一起想把郭文贵全家给灭了，把我的钱帮你还这个其他国家的借贷什么道理，有天理吗？你让我闭嘴，你为什么让我闭嘴？如果我说的假话我承担责任，你为什么让我闭嘴？呃，说不让谈马来西亚，你马来西亚几年来对我一次次的追杀、陷害、掠夺资产，不让我说马来西亚是哪方的道理？你们能不能把事件颠倒过来跟你们去想一想放在你们身上？任何人，咱们处身置地地去想一想，站在对方角度想一想。你的女儿被..给吓成抑郁症，你的老婆吓成心脏病都半死不活，家人全被抓起来，父母哭瞎了眼，父亲就坐在轮椅上不能动，全家在监狱里，员工在监狱里失去自由。1000多亿资产无数个人要掠夺，你让我闭嘴，让我听你的，跟你相向而行。相向而行就把我全家杀了，把钱给你们，用我的钱还你们盗国贼的账。啊，中国政府不能把郭文贵抓过去，那说明郭文贵没犯罪啊，我犯罪你怎么抓不回去呢？你不是说我杀人了吗？杀了日本人吗？你们不是说我在中国犯了严重的罪行吗？你那陆慷扭着腚，你那王毅不是咬牙切齿吗？不是发了红通吗？你不是有权利吗？你们采取..多次国家行动到美国来，从中央到地方,过去两三年来，让博讯给你们造谣，胡舒立造谣，精神压迫，精神打击，希望我崩溃，希望我跳楼自杀，希望我疯掉，希望我家人死掉，财产查封，现金查封，破坏我的合伙人。让我的员工离开我目的，最终目的，你是爱国吗？你是爱国呢还是要执法？你执法你怎么这么执法，你执的哪家的法怎么执法都把钱执到你家去？我说你们是盗国贼还没说你是叛国贼呢。历史会给社会审判的，你们是叛国贼。和马来西亚的关系，全世界都在盯着呢。刘罗佐你这个小子，就你那点小尿性劲，你还给郭文贵挑战，你不知道你死期已经近了，我告诉你。你不知道最近发生了什么事情，你不知道各国政府是怎么看着你们的！你还威胁我还不愿意了，还玩对我怎么样？我能给你愿意拉倒吗？我能让你拉倒吗？你过去几年来追杀、你写的信、你跟对方的国家联系，我全都有。你有本事到美国政…美国来跟我见面啊！你躲在上海干什么啊？威胁郭文贵呢，你跟我不拉倒？我能跟你拉倒吗？老天爷我…都不会跟你拉倒。我招你惹你了，就因为我的钱财，就因为我跟你素不相识，你以为你这个国家你控制了我们的国家控制了，你们两个盗贼一起控制世界，你们一来就说控制全世界影响全世界，那是你做梦你幻想，你不了解世界那是你的无知，你有两个臭钱你不知道怎么回事呢你？昨天一位老朋友说马来西亚的事情，是打开世界上国家腐败叛国贼们，一个洗钱的一个系统巨大的黑幕，包括在香港的很多官员的参与、洗钱、转钱、骗钱的黑幕，大家可以拭目以看。不会很长时间这些事情都会浮出水面。所以推友们你们记住，在很多人的有生之年，你们没有看过一个真实的故事，是多国的盗国贼们，多国的盗国贼绑架了国家机器绑架了人民，在全世界大面积的洗钱、雇凶杀人、杀人灭口、烧杀抢掠，牵涉到多个的国家，美国政府查出来你刘罗佐的事情绝对不是你仅仅洗钱的事情。不要吓唬那些胆…吓唬胆小的，杀一个，抓几个，大家都怕了，是吧？拿钱买几个就算拉倒了，你在郭文贵这里绝对不灵，郭文贵不吃你这一套！我会天真吗？三四年前多个人跟我说和，说和的同时刘罗佐到处游说要把郭文贵绑架回去抓回去，你们是上面端着酒下面动着刀子，郭文贵还那么天真吗？我天真了多少年了，让我去爱国，然后你们去盗国；让我去这个忠于…忠于政府，你们就绑架政府；让我多纳税，你们就去把国税的钱拿走；让我去建立两国关系，然后你们拿到两国关系以后你们更搞腐败；让我为中国政府做了很多事情，接着你们就开始跟人家做交易。我们这些爱..真正的爱国者们,都成了被人家..真的是被人家欺骗被人强奸和轮奸的天真的还要说爱你的这些少女们。现在动不动就跟我们讲让我们爱国，放我们一条生路，我本来就拥有生路，我用得着你放我生路吗？你要是有..有本事不给我放生路，你不会给我生路的! 重点是什么?权力的傲慢，权力不是你家的，你这幻想是你想控制这个国家，你想杀谁就杀谁，想弄谁钱就弄谁钱。郭文贵连死都不怕了，我还怕你这个吗？我没有希望我没有欲望在你身上，所以你给我许什么我都不会在乎。我今天在这里跟你说实话，我早就放弃了对所有的幻想，你把我的员工再关100年，你把我家人关100年，郭文贵再求你们就不是个男人，我妻子女儿回到中国以后，你把她再抓起来，我要跟她再通一次电话我就不是男人。有点儿天理吗？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你这个..整个你这个国家政府，你这个刘罗佐找到美国的公关公司，提供了一堆虚假证料，说了一堆的谎言要买通美国政府，买通美国总统，把我郭文贵押到第三国去，然后用郭文贵的资产替你还你几百亿美元的账。然后你恼火了，我一说你恼火了？这天下还有道理吗？你强奸别人，人家发一点儿声都不行，说声疼都不行？！哪来的如此傲慢啊？有天理吗？郭文贵还没开口，我开口你们就是房倒屋塌，你们干的事情，房倒屋塌，不仅是中国人民上街，你们可以试试。从昨天到现在一个接一个威胁，所有人都认为郭文贵就闭嘴就对了，凭啥让我闭嘴啊？谁让我张开的嘴啊，不是你们让我张开的嘴吗？这郭文贵今天闭嘴了，你们还会逼出多少个郭文贵啊？ 你们好好看看这两天老..退休老兵给我发来的信息，退休老兵绝对是你们的噩梦之一。中国正在酝酿着无数的郭文贵，马来西亚酝酿着无数个郭文贵，很多国家被你们这些盗国贼们盗国集团们，这些人民亚洲人民都在酝酿着无数个郭文贵。你们以为在美国找个垃圾公司拿几百万美元，找几个杀手，买通几个这个这个所谓的公关人士，前政府官员，就能把郭文贵给弄死啊！幻想是吧？这不是中国！这不是你马来西亚！这不是你横行的，你可以在那中东某些国家你想干嘛就干嘛的！任何人谈论郭文贵的时候，我都希望你们把郭文贵的事情放在你自己身上你想想怎么办？昨天中国这位前中央这个这个常委，我问他一句话，如果你对面你老婆你的女儿被这样了，你告诉我你怎么做，不吱声了。你们能不能站在主席台上说话，撒谎的事也对郭文贵说啊？你们在主席台天天骗老百姓骗了一辈子了，没有一个主席台下面敢问你一句话“你能做到吗？你主席台上讲的话”， 你让管儿女不要做生意让人们终身奉献国家，不要爹不要娘，不要老丈人不要老丈母娘，不要儿子不要闺女，只要党中央，你能做到吗？你们一生都没做到，相反你们家爹娘无数的老丈母娘，你不但睡了人家闺女你还睡了人家老丈母娘，骗人民，然后让人民守身如玉，甚至出家当和尚临死把尸体把肝、肾都得给你捐了，不捐就给你来个枪毙，强行捐了。我说现在还撒谎呐，让郭文贵闭嘴？你不问问谁让郭文贵开的嘴啊？谁让张开嘴啊？郭文贵最恨的就是现在做的事情，站在镜头前，坐在镜头前。我对权力，名，钱不感兴趣，是你们一直一个个人，傅振华，政法委，中纪委，一个个的流氓集团、盗国贼，要把全家给弄死，要把我钱全给抢走，那刘志华为什么把我的楼给抢走，连个招呼都不打就给了，要给潘石屹，要给那个什么首创，要给那女朋友。结果刘志华伏法了，郭文贵成罪人了，全社会喊打，为什么？触动了你们的利益集团嘛！现在我这负资产了，还是不放过去，不但要报仇还要把资产抢走。你们权力的傲慢啊！首先，要把全家给灭了啊，现在让我们全家人生不如死啊。啊这领导不说话了，你女儿当行长，你儿子弄个国家几千个亿，你们坐了787飞机，你们坐了737飞机，你们坐了湾流飞机想干啥干啥，一飞机一飞机现金往外拉，你们养着五六个情人，十几个私生子。我们招谁惹谁了，查我们两三年郭文贵犯什么罪了？查那个强奸女员工告我呀，我跟马健副部长行贿受贿，行贿受贿告我啊，干嘛弄那视频呢？中国法律有这个视频吗？培养了博讯这样的事情。昨天韦石看了我这个电视公告以后，哎，我很高兴，给我发信息，第一次啊我看到了韦石啊，韦石先生，恼羞成怒啊，然后说“你对我的家人，那我绝不放过你，嗷嗷叫”。我听这我特别高兴。我终于看到了我的对手，他的因为家人而痛苦，我不是变态，我非常开心，我找到你的痛点了，你家人不让你痛吗？我也会学你的合伙人盗国贼们一样，最近你在香港不是领了任务吗？你不是昨天给我说了吗？说不用看咱俩谁先进去啊，对了，看看咱俩谁先进去。下一步你这几个弟弟和你家人的事情，你看我会怎么弄？韦石啊你看着只要你有痛处好办，看看谁先进去，韦石啊。韦石先生你在香港接任务，还有你这种幻想症，你这跟人家盗国贼们这些流氓们，你们像同胞兄弟。对自己的作恶和行为能有充分的理由来解释，对别人的善良，对别人的真诚，你们可以找出1万条理由去伤害，这就是盗国贼们流氓们的共同的特点。看看我们主席台上坐的那些人，滔滔不绝，把瞎话当真话说，要求别人做的事情他自己人都不做到而相反去做。韦石先生你昨天的这个给我发的Whatsapp让我高兴的，今天早上说实话我睡过了，7:11才醒，屁滚尿流赶回坐在这儿，啊，睡得太好了，因为我看到了我的对手为家人的痛苦，我让你尝尝我的家人痛苦的味道。郭文贵从爆料到今天我说过，我只爆跟我相关的事和，和我知道的事，否则本人不爆。马来西亚我没招你没惹你，我跟你啥关系？有领导说你给爆马来西亚，马来西亚跟你啥关系？领导我请问问你，我恰恰跟马来西亚没关系，他为什么要弄死我？你让我闭嘴，你问问马来西亚我郭文贵招你惹你了？马来西亚这一仗咱们走着看，刘罗佐记住郭文贵在这等着你呢，你不来找我，我一定会去找你，咱们拭目以待。
接下来我说香港有没有黑屋子问题？我说的事情跟我有关系的，为什么有关系？香港政府跟盗国贼们一次一次的串通在一起，在香港执法，强行收回建行香港分行所有关于我南湾的，我买房子的合同款是8.8亿港币，实际是12亿港币，建行的我一位分行的这个建银亚洲的一个朋友找我，要和我做业务，让我给面子，贷了3亿港币，在这种情况下我贷了3亿港币，2015年我全家被抓捕以后建银亚洲强硬的将提前收回贷款，在收回贷款的同时找了香港的弼马温，就开始按照香港的法律叫收回南湾的房子，如果当时我是窜逃，逃跑没钱我的房子就3亿港币给收走了，谁配合的？建银亚洲配合的弼马温配合的。我是不是弼马温不知道，这一家财务..这个这个收租公司，香港政府配合，接下来香港的媒体就大肆地报道郭文贵，胡舒立的文章和香港文章同时出来，把郭文贵形容成了魔鬼，大街小巷配合着所有的这些盗国贼们在实行他们的第3步，毁掉我的名声，毁掉我的关系，然后私下里边找我的合作者，然后威胁他们，让他跟我停止合作，提供虚假所谓的口供。最重要的事情，在这一次次的这个过去的这种询问、拷打当中，啊，把我的律师还有员工在大陆，家人被边控朋友边控，还有把律师给边控，就连一个简简单单的一个司机，我们一个出租公司的司机，这个司机的香港叫鹏哥，2015年6月29日被..在深圳接我们的员工的时候扣了被给抓起来，戴上这个头罩关了4天，然后押送到北京，到了北京给扔在了马路上，啊，香港政府不知道吗？人家都报案了，你不管是吧，我香港的这个2016年12月16日David Lo律师事务所，是我们的基金，我的合伙人我都没见过人家，在大陆被扣数周，让他配合大陆办案，制造虚假证据。史蒂文生黄律师事务所劳律师、郑律师Erica郑是我十几年的律师，劳律师在大陆最起码是几个月，五六个月吧，在这期间母亲患癌，人家也报案了，后来专案组到香港去多次，这个调查郑律师当面约谈，律师事务所被多个骇客攻击。我的其他几个员工现在他们因为个人的要求，暂时不要公布他们的信息，在大陆被抓，打成半死, 在香港被关在火炭，在香港被人家戴口..头罩押着，以大陆的亲人作为威胁，多次被询问，6、7个专案人员，我公司的高管在中联办的安排下，在某酒店约，进行人身攻击和威胁，到现在不敢回大陆。说到这的时候，我想知道这个项目大家都知道，凯旋门，凯旋门大概有60多户大陆的买家，其中就包括了，马健副部长手下，啊专门，大家不要忘了当年马健副部长作为常务部长，是管辖港澳台的，他的..他的泛管理范围就包括这个，他每次到香港去都是港保接待，他的下属，最起码几十次到香港、澳门，包括有时间他们到台湾去，接待用的车辆是我们的，我们是给他们提供了帮助的，而且他们干什么我们是都在旁边看得着的，港保的人是很清楚的，在这个凯旋门里面，最起码不下20次搜查房间、保险柜，拿走金银饰品，拿走他们这个房子的文件，拿走他们保险柜里的资料，包括房间里大量的现金。这个还没有交待的项目，还没有交付的项目，还有旁边4个项目没打出来，是大陆很多当官和有这些被抓的贪官买的房子，谁去查封的，谁把资产给过户到别人名下的，包括马健副部长在太古城所谓我买的那两套房子，谁进去查封的？再从2010年…2008年开始我看到他们啊，到2010年其中的5月份，我看他们在香港的执法队，不下千次执法，到各大银行调取银行信息，到香港政府部门调取房产信息，到香港多个地方去开门，搜查房间东西，将房间东西移走，房间的物品文件移走，然后将千套的房子过户到他们的所谓的调查组的名下，拿一车一车的拉走字画珠宝、名酒、珠…钻石、手表。这些事情香港政府不知道吗？香港警察不知道吗？这还符合香港基本法吗？香港23条还没过呢，香港立法会委员建制派难道不知道吗？你们威胁郭文贵，头…头一段时间香港政府去查所谓的那跟我半点关系没有，法律上没有，没关系，南湾20号的房子郭文贵的房子所谓，一次次的去威胁我们，说我们这个违建，香港谁不违建有几个不违建的，违建有法律，你们对郭文贵要下狠手要没收，这是你香港政府要做的吗？你当然是受这人背后操作了。香港的一个富豪的家人犯了罪，大陆的一个政治局委员，约了香港的政府官员，让他将这个家人放回去，最终放了，是香港的惊天大案。某个香港家的富豪在大陆因吸毒过分，被抓了几公斤的毒品，最后中央的其中一个政治局委员马上打电话放人，到香港以后香港警察调查，他又亲自打电话，放了。其中一个香港的富豪，在深圳的这个包养的二奶，其中又找了一个处女，因为打架，差点把这个女孩给打死，差…几十个人在一起要火拼的时候，中央领导打电话把他们给放了，而且要求香港警察所有这个报案人的香港报案的资料必须销毁。我想知道的事情郭文贵也没找你香港政府香港什么的，你就听了盗国贼的话，你要一次次的把郭文贵的财产给掠夺走、给没收。全香港人拍拍良心窝子你们在香港长大的，香港多少人有浅见？香港的这些很多富豪们是和大陆的官员什么关系？我和马健副部长在一起的时候，他告诉了我太多关于香港的真相。大家不要忘了，我知道的比你想象多得多，对香港的政策很简单，对待富豪官员就是掌握他的黑起…黑材料，叫什么，叫贪控，就利用他们的贪婪控制他们，用他们丑闻控制他们，多少人在大陆做生意你没腐败，没有非法交易？第二叫做什么，色控。什么叫色控，就是香港的多少人在东莞，玩处女包处女，跟这些所有的这些大陆人玩明星、上船赌博，就用这个赌博和女色叫色控掌握他们的黑材料。对那些官员警察特别是建制派的那些议员们，还有其他议员们实行色控，对富豪实行贪控也就是钱控。第3个事情，就是所有的人在香港让这些官二代，包括官二奶官三奶跟这些富豪名人官员形成共同的这个交易和利益，这叫什么？钱控。这是政策，最后一招掺沙子，掺什么掺沙子，把大陆的很多移民派到香港去，这就为什么在香港现在的媒体上只要说郭文贵，下面5毛就骂的要死，没有人认识郭文贵吧？你见过郭文贵吗？按照大陆的官方的谣言就使劲造我的谣，一片骂声，这不都是掺沙子的人干的事嘛，就是香港我们叫7毛嘛，比大陆5毛贵两毛叫7毛嘛，造谣诬陷嘛。香港的房产抬高价格，香港的金融机构金融在大陆做生意都成为了绑架的目的，这也叫掺沙子，香港的媒体界非常清楚的，这是找自己的政治。不管是控制老板还是经济控制，必须全盘控制，在香港完全实施，捂住你的嘴，蒙住你的眼睛，呃…塞上你的耳朵，这是政策，大家都心知肚明。全香港700万人谁敢站出来说句实话说句真话？被钱控的被色控的，被这个这个利益控制的，被丑闻控制的，官员们、建制派的议员们，商人们，被掺沙子的人们，大家醒醒吧。10年前制定这政策的时候，大家都很清楚，这么多官员为香港做了什么你们心里有数？香港即将变为臭港，香港已经变成了洗钱之都，刘荣佐为什么在香港什么都敢做，因为那个地方盗国贼可以控制，洗钱之都，犯罪之都，成了其…过去的香港，是中国改革开放最重要的资金来源和动力。我们从小就听到邓丽君的歌曲，穿着港衫穿着香港的喇叭裤，带着香港电子表长大的，那是一个现代文明与国际接轨的平台。现在的香港，哑然要成为吸大陆14亿人民的鲜血了洗钱的圣地，它不叫金银…金融之都，他叫洗钱之都，专洗这些把这个血管插到老百姓肝上的，这些盗国贼们的钱之都。谁不知道啊，吸…吸收了14亿人民的血汗钱，再绑架了香港的这些官员和所谓的立法会委员，然后每天都说香港的最大问题是香港，是英国政府留下了一个三权鼎立的体制，叫做立法会伟大不掉，立法这个不能阻挡行政弱势，这是香港的毛病，我看了多少香港的高官、立法委员跟这个中共当官，真就差跪下给人家舔屁股系鞋带了，见了中共的高官无不申讨啊，就是申讨香港这些立法会委员们，cangmao啊、黎智英啊、涂谨申啊都该死啊，然后觉得共产党就是要来香港来统治，一党专政说了算才好，赶快弄23条，你们这种卖港求荣，瞪眼说瞎话，比那盗国贼们只有过之没有不及。千万别忘了你卖掉的是你的子宫，你将卖掉的是你的未来。每个都拉皮条啊，那些今天在天津…我看着香港，我没有一天不看香港台的、新闻台的，我看着你们那些在瞪眼说瞎话的，真的发展太快了，你们比那盗国贼们发展的还快呀，2008年盘古是一个受到香港多个人高度关注，吃饭聚集的地方。我看到你们的嘴脸，我真难受啊，一位中央领导意味深长的跟我说，他说文贵我看着这些，香港的这些当年我们尊重的富豪们带着家人来要个政协委员，人大代表，拎着钱财，坐着私人飞机，天天晚上也串好几个场子，也是一大杯一大杯的喝，喝白酒。然后呢领着小姐领着香港明星，领导说这样下去香港就完了，说香港现在香港这些名流们比大陆的人还会公关，大陆的官员最喜欢腐败就和香港的官员和香港的商人。这位领导说的是实实在在的，他是发自内心人性的话。但是他说作为我领导，这个义务上对咱们不是坏事，可以统治香港。香港现在变什么样子大家很清楚，在浅水湾、铜锣湾，在近海黄金海岸，这个…几个进出口海关码头，大家现在看到什么文化？是由于官方的宣传，制造了大陆和香港同胞的这种矛盾，社区矛盾，这种社区矛盾导致了利益矛盾，香港人民房子越来越贵，港币越来越不值钱，生活水平越来越差，然后又有刻意的安排了大陆和香港民间的这种冲突和矛盾。然后就有人浑水摸鱼，然后香港的政府建制派官员、议员和行政官员立法部门高层腐败，香港的大海很快将流满鲜血和怨恨。香港的好几个官员头两天威胁我，通过关系，我们不想跟郭文贵作对，你也别再提香港。我告诉你，你错了，是你先惹我的，是你一次次的配合着盗国贼想夺取我南湾的房子。是你们一次次抓去…抓了我的员工，是你一次次在香港非法跟那些办案人员，你们审讯我的员工，华润大楼里面的办…这个多少办案人员？火炭有多少办案地点？铜锣湾有多少办案地点？四季酒店里面有多少个办案的房间？九龙…九龙饭店里面有多少办案的房间？你以为真的是香港老百姓不知道吗？你能封得住郭文贵嘴巴，现在也学会跟盗国贼们一起，叫人捂住嘴捂住眼睛，塞上耳朵吗？我告诉你这个官员，虽然我们认识已经一二十年了，虽然你是确实是很善意地跟我说，我也希望你问问…扪良心问问你自己，如果你被照郭文贵这种待遇你会怎么办？我真没开始呢，香港的料开始是我第2季第1集。第2记住大家的话，第2季第1集，我第1季的第7集播完，第2季就播香港。我保证让香港、全香港人民，彻夜难眠，他们绝不敢相信，他们所过去经历的、看到的是为什么？那个真相绝对是惊天地泣鬼神的。我到第3季的时候就是爆台湾，第3季爆台湾的视频。我再次向各位官员，还有我的各个老领导们说，你们让郭文贵闭嘴可以，你们这让这个国家好可以，首先让我看到你真的是为国家好。而你不是为某几个盗国贼和贪官府…让郭文贵闭嘴。如果你真为了国家好和为了你真正认为的领导好，你应该给郭文贵一个交代，公平的交代。公平的交代就是考虑郭文贵这几年受到的这种不公平的待遇，多次生命、家人遇到了威胁。你没有看到我的妻子女儿没看到我的爹妈，没看到我的员工、员工的家人受到的待遇，和你们一次次对我的追杀：香港对我的追杀，香港找黑社会对我的追杀，马来西亚跟我没完的追杀，拿我的钱去找别人弄死我，还让我闭嘴不说话。事出有因有果啊，为啥爆黄艳啊，黄艳在我们盘古这个事情上一直和这些人在一起想毁掉我呀，我…,跟刘志华一起算计要毁掉我呀，潘…为什么要爆潘石屹呀，我跟他是当事人呀，当时他也夺取盘古的的项目啊，我有错吗？你小孩不想当年想夺取盘古，我干嘛跟她说你啊？你黄艳干嘛跟刘志华一起去把盘古项目给那个首…首创，我干嘛说你呀？所以我说了，我爆料只爆跟我有关系的人和事，我用以身经历、亲身经历说不是道听途说，我欢迎你给我挑战，欢迎你跟我对质。中央的一位非常重要的领导跟某个国家说，啊，郭文贵手里掌握的资料一半真一半假，啊我们要把资料拿回来只要能拿回来，我们可以给你几百个亿美元，这个国家在中国存的几百亿美元可以马上汇给你们，而且所有这几个上千亿美元项目马上签。这位国家的朋友当场就告诉他说：第一，郭文贵跟我们国家没有任何利益，但是他是我们的朋友，不会因为你们几百亿美元和这个你们这个项目，我们把郭文贵帮你给绑架回来，那你们为啥不去做呀？你们能做为啥不去做呀？这个领导说我们已经做了好几年没做到，因为这个他确实在大陆法律上现在找不到罪行，希望你们做，这话能说的出来。这个国家领导人跟我说，你们这个国家的领导人真的脑子有问题了。什么招没用啊？什么招没用什么流氓下三滥招没用啊？我菲律宾的一位朋友头两天给我打电话说：文贵，我接了…接收了…接待了北京的几个官员，从头到尾都在谈你郭文贵，喝完酒以后就说什么，说谁能把郭文贵领回来马上给你投几十亿美元。后来一再地给这些人说，郭文贵的大楼多厉害多厉害多高级多高级，你们要做的这楼就属于你们的。盗国贼们用郭文贵的资产和钱和命和全家人全部员工的命和自由，想把郭文贵灭了，然后你还要分一杯羹。找香港政府，找香港黑社会，把郭文贵资产给夺走，毁掉我的合作关系，到中东某些国家去毁掉我的关系，让这个刘荣佐去拿着我的资产去还人家的钱，天下有这样道理吗？让郭文贵闭嘴不说了，你为啥不让我说了？我说的一半真一半假你干嘛不让我说，抓我呀，判我呀，你告我呀，啊一半真一半假，那你把那假的证实给我看看呀。几年前，文贵没想坐在这，我再告诉你们，半年以后郭文贵的事我的计划我不想干啊，我到现在都不确定干不干？咱可以看看郭文贵能干什么事？我说过在这儿，我郭文贵爆的料千分之一我也没拿出来，千分之一我是谦虚的。我在澳大利亚的工作小组，我在日本的工作小组，新加坡的工作小组，香港的工作小组，加拿大的工作小组，英国的工作小组，我一天花这么多钱，24小时运作，我就这么简单吗？给我个萝卜给我个面包就把我嘴塞住了？你们过去对我全家的追杀，对我的资产的这样侵略侵夺，这边跟我谈着那边给我下刀子，郭文贵有…还能有幻想吗？可能吗？我郭文贵把每一天都当作最后一天过，我留下最后的一点点希望，希望我…我接下来的行动，不伤害这个国家，不伤害习主席，不伤害中国人民同胞，但是我的仇不让我报，真相不让水落石出，我的家人、员工和我本人不安全，绝对不可能跟你们做任何交易。
所有的这些朋友包括上海这位领导，你说我说你腐败说你贪你非常不高兴，因为我…你真贪，我亲自上你家去两三次，看着中国最牛叉的画家给你画了一个十几米宽的画，拿着50万美金，你就给人家收下了，你连看都没看，打开包看一下…哦哦放那儿吧。当时你是国家最高首长之一啊，我见着你，我看着你的儿子女儿在海外存多少钱了，我手里的所有银行的流水单，就…这已经受过了有关政府部门鉴定认可的。昨天我和这个美国的一家媒体座着谈的时候，他跟我讲了很多他了解的中国情况，我目瞪口呆，很简单，包括马来西亚刘荣佐的事件，这些人在调查超过了郭文贵，很多方面超过了郭文贵。我知道但我没证据，但人家有证据。这个国家有多么的伟大，记者可以独立的在社会上合法的调查腐败、违法、犯罪，而且上面是那么的敬业，其中调查到一个姓洪的先生，啊，姓洪的先生，这个这么大的背景，手里控制了这么多资产的时候，我非常之惊讶，我真的不知道，以前不知道。我知道他是谁的家人，神秘的人物，但是他掌握了了那么多…我太…跟美国最大的基金公司有合作，跟海航有关系，在海外有巨大的资产。其中一个领导有100多套房子，他竟然能查出20多套。这个国家有多么的伟大，这样的国家才有公平，大家才有尊严，而且他们没有一分钱利益家人也没绑…没被绑架。他们报道了一个又一个的世界巨大的贪案，人民不会忘记他们的，他们给世界带来了公平，他们给世界带来正义。他昨天告诉我，他们的这个单位现抽出了十几个人，告诉他说就要跟着郭文贵下去，一直跟到底。多少官员、中国政府官方，当着面跟他说，啊，大shizhao只要你不报道马上给你们这里投10亿美元20亿美元，不是每个人都可以被收买的，不是每个人都可以妥协都是肮脏的，不是每个人都可以在茅屎坑里的蛆一样可以游泳的。不就是3万多天吗？我们都活了1万多天了，大不了就一死嘛，还有什么了不起的。我的妻子女儿已经半条命没了，再活能活到哪儿去啊？要想郭文贵说…说话算话，你得先说话算话，我已经被骗了N年了。让我做什么之前先问问我为什么做这件事情？我为什么要为你做这个事情？我所有承诺我都是兑现诺言的，我没有打…打破过一次我向所有人承诺的事情，但是这取决于你们怎么对待郭文贵，对待我的员工和家人。还想这边缓兵之计，那边动刀子拿枪，采取各种黑白两道，收买，我可以告诉你们，没有任何人会给你们盗国贼们真心真意交朋友的，你们在利用别人的时候，就像你利用博讯的时候，韦石的时候他们也在利用你们。任何人答应你的交易，那也是在骗你们。你们的钱都是脏的来的，这些人骗你钱的时候还有个一个正义的安慰自己的理由，因为你们的钱是脏的骗多少都可以，其中找到一个lamiyin公关游说公司，就告诉我说他们的钱都是脏的，我们多骗点无所谓，你就知道就行了。一个前政府高官，美国政府高官告诉我说，中国政府某些人找了他都做了什么事，他说我们收费收最高的费用，他说你放心什么都不会做的。不要幻想天真，不要以为你坐在长安街上，你像指挥中国人们，中国人当猪狗，中国人吓得半死，警察一出现大家都跑。把那些退伍老兵给打趴下，拿他们的女儿孩子做威胁。泛亚的人，就开始给他们…不行的抓他老…老爹老妈，都害怕。这国际上不是你们说了算，不是你王毅在那块说说瞎话、陆慷扭扭腚全人类就相信了，不存在这个问题。全世界不到中国做生意的人还是绝大多数。我再次说，我没有想，跟香港和马来西亚过不去，包括台湾是你们利用他们要弄死郭文贵，我必须得讨个公平公正的说法，我不可能在这事上放弃妥协。我答应的事情，我就会做到。除此之外，任何事情我不会停止的，咱可以拭目以待，我向着…我必须向这位领导证明给你看，郭文贵的一半真一半假，怎么真这么假？唉，我本来以为到今年7月份才能看到我的对手，像昨天博讯的韦石先生一样这种痛苦恼羞成怒，好..你感受到了你家人痛苦，你想想韦石先生，你过去几年来你在妖言惑众，你把我郭文贵形成那样，我的家人是怎么痛苦的？我是怎么一夜之间让你和胡舒立把我赔掉了几十亿美元的？我会让所有的让我家人痛苦的人，我让你们家人尝尝这种滋味，我揭发你们一个个的私生子和你们的情人和你们的腐败，等到那一天中国人民看清楚你们的时候，我会公布你们所有的让家人看了无法生存的这些丑闻的视频和证据，看清你们的嘴脸。我在此呢，这个对昨天另外一位朋友这个劝告表示感谢，这位朋友说：郭文贵怎么样？那位杨建利先生呼吁到白宫请愿，啊，两三天了，不过才八九千，怎么样？也就支持你实际者也就八九千。我对这位朋友说啊，我说你这种幸灾乐祸，和你这种无知的行为，就是我们国家盗国贼们一贯的毛病，虽然你不是坏蛋，但你跟他们的通病，坐井观天，自以为是，你们把…用骇客连白宫的网站都给骇了，篡改很多人的对我推特的关注。昨天一天有无数的网友发的信息，推特关注被取消，手机不能用，电脑被黑。我昨天就在直播的那一分钟内这个屋里面这个楼的网又被断了，现在也被断了。但是你能断得了吗？我现在不照样直播吗？这个白宫网被你们给…给骇瘫，这些事都有人给你们算账。推友们，既然杨建利先生发起了这个签名活动，它实际结果对咱没有多大帮助，但我们一定要让盗国贼们看看，我们要去签名，一定呼吁大家拜托一定要去签名。这一，第二个，这个，这位朋友说，怎么样国内没有什么这个…还有很多人看不到。我做了个调查，我在这个…呃，福建还有蒙古选了100个人做了个了解，20%的人知道你吧，其他都不知道，不知道你是谁？中国20%就两三亿人口了，我不相信两三亿人口知道的事情未来剩下的那10亿人口不知道？我只希望2018年5月份以前中国一半人口知道我郭文贵做了什么要做什么，如果按您这个调查已经提前实现了目标。还有，昨天香港的多个朋友，对我的劝告、警告，我再次说明，郭文贵要走这条路是谁也挡不住，我一定会走下去的。我最感激的第一个地方就是香港，我第一次出国到日本途经回了香港，我的投资者来自于香港，香港教会了我吃饭穿衣服，教会了我很多怎么做人？我走向国际是从香港开始的，我说我爱香港，没有多少人懂，只有我自己知道还有我家人知道，我真的爱上它了，然后我就爱美国。后来我到了美国，是美国让我看到了，树立了正确的世界观，让我对政治、国际、人权、法治、自由和互相尊重，合法做事，诚实做人，我在美国学到了。在我生命当中到现在美国人没跟我说过一次不，我的签证我的家人的签证、我做生意，到现在美国没给我说过一次不。我深爱着这个国家，这是为什么我发…我发了感美节。我爱香港，未来我们会在香港搞个感港节，我可以为美国，为香港，放弃一切，我郭文贵说的希望推友记住，用未来的事实和行动，看我过去这些年经历来对照我…我的言语和行为是否符合是否事实？我不在乎任何人怎么评价我，我也不在乎谁怎么看我，我对政治没有需求，我对名没需求我对利没需求，我只在乎我自己应该拥有的公正和家人员工应有的公正，和对事情的真相。还有我活到今天，我之所以已经不在乎生死，我得到的已经足够足够了，我认为我有上天赋予我的使命，我就是要做这些事情，我就是要做这些事情我的亲生女儿这两天刚来，我还没有跟她们深谈，但是她们很担心很关心已经被吓半死了。我让她们恢复以后，我可以跟她们深谈。我这条路是要走下去，我要感恩美国，感恩香港，感恩我的主，感恩我的祖国，感恩我的中东的这…这些阿联酋这样的国家，还有其他几个投资的国家，还有其他给我护照的国家。我一定要把陷害我的人和事求个公道公平出来，这个郭文贵是不会有半点犹豫的。郭文贵到了今天，不会再有任何幻想，当然了，我没有放弃追求任何让我自由、安全、有尊严和正常生活的这种想法，没有全部放弃，但是它已经不是我设定的主要目的。
接下来中国的各方面的腐败：金融领域，房地产领域，养老领域，司法领域，军队领域。香港作为现在的洗钱之都，犯罪之都，性交易之都，和对香港人民的欺压和欺骗，和在台湾布下的间谍特务网和收买台商、台民，对在香…台湾布下的各种局，和这些盗国贼们以打着国家的名义，在美国，在欧洲布下的间谍网、情报网，实际上维护着这些盗国贼们个人利益和情…保护情人的安全，这些事情我一定会走下去的。我相信会有无数个郭文贵会站出来，我希望所有推友们你们都好好想一想，如果你们都变成郭文贵这个世界会有多么的美好，我们有什么做不到？这些盗国贼们还会这样欺压我的家人，就为所欲为吗？反过来说我们大家都闭嘴，只动手指头动动嘴，不去行动，未来一年两年三年这个网络长城就会倒吗？你们的就会有更多钱，更多尊严和让家人有更多的安全感吗？不可能的，还是那句话，万万条的语言不如一个行动，这就是文贵。但我们大家一定要统一起来，我们一定要为我们自己讨一个公道的说法。追…要回我们宪法赋予我们的各种权利，权益，这就是文贵要的，我非常清楚，现在有几波人在跟我谈，这几波人互相之间不通报，啊，各种许诺，但我清楚，一旦郭文贵把嘴闭了，答应了所有的条件，等待我的只有一条路：就是择机暗杀。那不是要闭嘴，比活埋还可怕，我必须和所有的推友，和正有…正义追求感的人们站在一起，我才可能有未来，可能，但是几乎渺茫，…几乎渺茫。但是这恰恰是我的力量，这恰恰是我人生的价值。我希望推友能把文贵说的话，能认真的思考，我不是在这搞网红的，我不是在这块博眼球呢，我不是在这块仅仅是报私仇的，大家听到我刚才说的，如果报私仇我不走这条路。我非常的坚定，28年的准备，不可能在28天28小时内停下来。
非常感谢所有大陆推友们，转发微信，昨天我收到了大概4次以上是杨丹和女士的这个在微信群里面的，关于文贵的他的观点和演讲，让我非常之感动。中国会有无数个杨丹和这样的有水平，有建议，有正义，有信仰的这样的女士。有很多这样的，这些音频视频在国内的广泛传播，它就给我们很多人带来正义，我也相信上天会给我们机会上天会帮助我们的，我相信神我相信上天，我相信佛，我相信一切组成我认为是上天的力量，他们在帮我们，这个时机到了，咱们大家可以拭目以待，最后的结果一定来自于上天。明天是星期天，文贵没有直播视频，我再说一遍，明天没直播，星期一，因为我有一个重要的会议没有直播视频，我会发一个小狗狗的视频，或者我说几句话，或发个推特，不会再有直播视频。星期天星期一没有直播视频，我只会发一个短视频报平安。推友们，你们也都休息休息，咱们下周二正点时间八点钟再播文贵报平安直播视频。今天本来要说的银行几个银行的事情，还有几个银行和这几个官员家人之间的资金来往，还有中国的几个金融机构如何用贷款骗走钱的，啊，如何用这个1万多亿的这个不良贷款变成了垃圾贷款，最后变成了所有一分不值骗走了，呃…就没了，用这种办法再从银行拿走了1万多个亿，这个我们在星期二见吧。
衷心的希望所有的推友们身体健康，家人平安、开心，如果你没有时间，是文贵的推友，请多多陪陪父母，多多陪陪家人，我告诉你父母陪一天少一天，家人只有在一起时间才是宝贵的，不是钱也不是吃，吃东西也不是衣服在一起是最美好的，什么都不用做都在一起。这个世界上离了你都能活，离了谁都能活，但是家人在一起，因为你真的是很痛苦。另外有时间要锻炼身体，不要在周末大喝酒，这真的是不好，然后我们现在推友们对我的关心和支持，已经成为了我生命最主要的部分，推特世界有亲情，有温暖，有力量，还有希望，还有上天的神与我们同在。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢大家。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。
文贵的爆料，已经引起这样，我要珍惜这个荣誉，不爆假料。为自己说话负责任。
千万推友们别再给我说赶快爆吧，不要影响文贵，文贵什么时候爆料，我一开始第一集就说了。我是对着几个人，多长时间，不会改变。这就是文贵。
今天呢我直播视频就到这儿。我太太从来不看我的视频节目，所谓我挺开心的，我可以胡说八道。但是有时候发信息说，你讲的时间太长了。今天讲20分钟，30分钟吧。我不听她的，为什么？
文贵讲的每一句话，爱听的人，都会有用，未来你就懂了。不爱听的，对不起，那是你的损失，你的失败！
咱未来，三年吧，到时候我希望我会搞无数个节目，让这些推友评价，到底文贵讲多长是对的。如果你连面对生命和最关键的事都没有时间，那就不需要用时间了，不需要用生命了。因为文贵的事情将延长你的生命，提高你生命的质量。让你活的更加有尊严更安全。
文贵是用生命争分夺秒的在传达我所掌握的信息，正能量。如果这个你们都不接受，那你接受什么？就象傅政华，中南海这些官员们去看这些黄色录像去吗？
所有的香港同胞们，你们还有澳门的同胞们，只要逮住这些香港官员去嫖娼录像的，赌博的，行贿的，把证据给我，文贵会买。现在买，我付得起钱，你太多了我付不起钱了。大家赶快行动吧！这些家伙。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
