<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>马克思 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E5%85%8B%E6%80%9D/</link>
    <description>Recent content in 马克思 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E5%85%8B%E6%80%9D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1069/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1069/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
千万不能提任何任何什么马克思病毒啊，再也别提了，他好不容易现在搬过来了，马上美国和西方国家。不会对我们这个cp能全部官方确认啊，这个绝不能叫中国人病毒，当然了，咱也别在这瞎编了，可别再什么马克思。病毒什么病毒？不要再有任何犹豫，战友们千万别这么提，再一个就是这个英体很多战友取关取关不了啊，加入她的所谓的。
就是VIP竟然取关不了战友们，这是怎么回事啊？很多战友给我反应啊，我们要继续战斗，一定把这个小子彻底给它从YouTube。锤子消灭，拜托了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/293/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/293/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
(合十)唉呀，他要停一下，一个小时说说就过了。他要停一下呀。
(合十)唉呀，小哥，小哥，小哥，哈哈哈，大坏人，小哥大坏人，等你砸郭吧，你砸吧你，你和痘痘，你俩串通一好，你就砸郭吧你。
4827好，好，好，(合十)回来了。
我说，跟我现象很贫穷，但是我有未来。你跟你的家人，说了没，但是你没有未来，因为你先富的人很难保持一辈子，我的穷人我的未来肯定富。还有一个，我说，我要重新塑造自我。
我有很多毛病，把头发剪了，我不穿花衣服，不穿喇叭裤，不戴墨镜，不戴蛤蟆镜，这我老婆这封信还保留着呢！现在我想想呀，这重塑自我这个词呀，很好！那如果小十多岁，哪有那么多洋词啊！是我的一个中文，这个余老师，呀，不是，英文余老师。告诉我的，文贵，你要重塑自我。唉呀！这个词好呀，老师，重新塑造自我啥意思呀？老师给我解释，解释。是我老有用，所以因为砸郭给我了重新塑造的机会。多少砸郭砸郭的不都是没道理啊！砸郭很多是有道理的呀，砸郭那些人不都有文化的呀，你砸挺好的呀，那不是不般的呀。所以说，我原来我看，现在绝对不看。
现象很简单，我希望大家理解。凡是你说话带脏字啊，还有一个你瞪眼说瞎话的，还有一个你完全是5毛的，二话不说拉黑，拉黑。我没有心懂看，我也没有时间看。我跟大家说一下，我确实我每天没有时间看。包括我的律师现在给我严重警告，包括我的私人医生，包括我的家人，包括我公司给我严重警告。说，郭先生你必须每天不能超过一小时看你的手机。
因为我确实看我的眼睛老花，然后绝对不能超过一小时，因为确实影响我的眼睛。我的眼睛啥也一花也不老的，但是有的时候看冒小白星。第二个，说你不能老用手机。你要用你想好再用，你这是不可以的，监于安全的需要，和我说话的严谨性的需要和这个我眼睛安全的需要，和时间的需要。因为我现在30多个案子，我们这个几家基金事情的这个，这个了结，我还有十几个公司要运作。你去想想，大家，我真是时间太紧，争分夺秒，真的争分夺秒，所以说，还有郭媒体，人家天天骇客，上个十几亿次的骇客，所以说我没办法看。所以之我原来都回复都看。
现在真的没时间回复，(合十)希望大家战友们多多理解！希望5毛们多多理解，希望所有砸文贵的多多理解，我没办法回复没办法看。所以现在我看的都很少。你看不管如何，5毛们骂，大家千万别回，你看我一次没回过嘴，不要去跟他们，他们也有爹妈，他们生下来不是5毛。贪污犯腐败分子都该抓，但是他被抓就没有不被当做人对待，不是他是腐败分子家人都是坏蛋，也不是他一生下来就是坏蛋。这是我一直坚持以来的。腐败分子永远要被抓，但要人道对待，公平对待。不能甄别性对待。
包括5毛他生下来不是5毛，他有父母家人，他有良心，他有人性，不要骂他们，不要跟他们对抗。这个凡是大家记住呀。大家不芥意啊！包括头两天我看到昭阳先生录节目，我也看了一段。昭明先生，看了，看了下面留言有人骂他，昭明先生眼就变颜色了。对历史上我看没几个学不好的，但是他做到的，昭明先生对不起啊！但是做到的不多，你要把这个东西看透了，你会享受骂你，那说明对你在乎，是你重要，别人有人骂没？
没有骂。所以呢5毛们骂不要在乎，你能不在乎5毛们的骂，你才配得叫社交媒体，谁能裸5毛的骂不影响你情绪，你才得是赢家，你如果在5毛的骂当中还能不乱，还能搞得好节目，象路德先生那样，象卡丽熙，象露亭那样，还这就绝对成功了。另外一个大家的辨别能力。你可以看社交媒体上，凡是天天抱着手机看自己的点击率，转发量和喜欢的，你一定是个loser输家。
你可以看到社交媒体上， 凡是 天天抱着手机看自己的点击率，转发量和喜欢的， 你一定是个looser， 输家。 因为你的目的不应该是这个。 你把你想说的你把你想做的你就表达好，就完啦， 会给你结果的。凡是那个老想着表现自己，多少人关注自己，要么等着那个点击率广告费花钱的， 你什么都没有， 什么都会没有。所以说呢， 我认为什么叫做慈悲心， 利他心，菩提心？ 什么叫做善良？ 就是利他心就是善良。 多利己心，或者害人利己心， 恶，恶。 什么是坏， 坏就是假嘛。所以你看到现在很多人说假话。 说假话，你不要生气。假话是会得报应的， 假话是一定会得报应的。
不用你着急， 你找什么急啊？ 那委内瑞拉，咱着急也没用啊，咱着急人家该怎么着怎么着。 咱啥也帮不了。咱就从中学习， 咱在那儿学习。 马来西亚，好像是我帮忙了，我帮忙连个亿分之一， 千亿分之一都没有。 没有这种几十年的积累，没有1MDB的这种腐败、 没有纳吉布一党独政的傲慢、 没有金钱迷糊的双眼、 没有旁边一帮，所有盗国贼旁边一帮拍马屁的， 啊呀你厉害，你神， 你厉害， 就像这个我们习主席旁边一堆小人， 都在骗他，据我所知， 都在骗他，他也知道都在骗他， 这就是他的最大的危险嘛、 那么现在一样， 这些人成就它，马来西亚， 完了。
说郭文贵这个， 谁要说文贵造就了马来西亚的事， 那就是打自己的脸都不配。 咱算老几呀？ 这个世界上最可悲的就是拿自己不当回事， 更可悲的是太拿自己当回事。 咱只是在关键时候，关键时候，咱去参与了一下。像中国实现喜马拉雅， 说是郭文贵推荐的， 那郭文贵算个啥了？ 可能吗？ 就是明天晚上发生了中国像马来西亚一样，现在是 完全不一样了， 中国改变了， 有民主自由法治了，媒体自由了，大家都可以自由回家了，一定不是文贵的功劳， 文贵连里边连个毛都算不了。 因为那是太多原因了。 一个国家的改变哪那么简单呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/90/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/90/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
每句话都是料
无人机啊？跑不掉它了！他完了！不管指挥他的，还是拿点儿臭钱玩的，他死定了！
潘功胜很快就被抓了！他掌握着海航洗钱的证据，能让他活着吗？
马英九先生啊，他是AC，DC，两边儿都行。要不然被人控制那么长时间呢？！
小潘那水平！小潘，没什么脑子！他那水平我估计，能给何频先生当个助理的助理吧！
马克思列宁哪个不是天天脱了裤子到处乱插去啊？！中国的领导人都娶多小的媳妇啊？比自己的孙女都小！
挣钱不好挣！像盗国贼一样偷钱比较容易！
他让所有人都恨钱，结果钱都恨他家去了。
老王被骗的钱多了去了！
秦群是下一个爆料的核心人物，不亚于刘呈杰（30:37）不亚于贯君不亚于孙瑶，牛人！
菲利宾的赌！缅甸的赌！老挝的赌！马来西亚的赌和马来西亚的房地产！然后新加坡的金融！
接下来香港那地方会是中国的金融核弹呐！能走的快走吧！能躲的快躲吧！
碧桂园事大了去了！绿地碧桂园恒大，金木棉！
贾跃亭就是政治牺牲品，肯定不会好下场！
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
中国人现在四个人一个癌症！
还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！
软禁了任何人也软禁不了江泽民！那是中国真正的皇上！
你不尊重推友推友一定不会尊重你的！盗国贼不就是认为自己伟大吗？最终要被人民推翻！
李友说一句话说对了：“认识郭文贵把他认识个朋友你就认识了个佛祖和菩萨，你要把郭文贵当成了敌人，那你就是遇到了阎王爷！“
十九大后你们就能看到了答案！他们是不是想害习主席！
韩正同志想当常委啊？但是韩正的私生子的问题是要给人民一个说法的！你把马健同志给抓了！你把高辉给弄死了！想灭掉调查你的人，那是不可能的！
甭说日本人了连缅甸人你也不敢碰啊你？吹什么牛呢你？
如果十九大以后他打个电话给文贵：“文贵你回来！”我马上回去！我24小时到北京！你不信试试？！
我花的律师费超过20亿了吧。
千万别去盘古！上那喊几嗓子干嘛啊？没有实际作用！保护自己！我不希望任何人因为文贵被害！你们安全文贵才安全，你们开行我才能开心！
推特是上天给我们最好的平台。珍惜推特！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
