<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>袁建斌 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A2%81%E5%BB%BA%E6%96%8C/</link>
    <description>Recent content in 袁建斌 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A2%81%E5%BB%BA%E6%96%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天吶！天吶！这也太够意思了吧！行了，回头我跟你说。不要了，不要了，他从新加坡运到这儿来要多长时间吶！花多少钱吶！我这已经几百瓶了已经。昂？哇塞！这是黑客太夸张了吧！腾坤大迁移，啊？大挪移，什么意思这是？天吶，这好事儿，好事儿连连吶！咋弄啊？这玩意儿。
亲爱的战友们啊，大家早大家早！黎明之前，黎明之前，哎呀整得这心惊胆跳的，你说这这什么情况，我这是，啊，昨天晚上没睡好。昨天晚上，跟我一个，知己！啊，这个，三爷，我称他为三爷。几年来，没通过电话，没通过信息。昨天通了个电话，咋也睡不着了。通话通得很淡然啊，我装作很淡然。然后，聊聊高端的事儿。是吧，聊聊人生聊聊理想，聊聊信仰。有点儿像那个党内的那些侃爷们。结果聊完之后我睡不着了，被侃晕了这。唉，这人吶，我这个感情太脆弱。唉，三爷太能忽悠，淡淡几句话搞得我这，淡淡地那几句话搞得我就睡不着了！唉！
但是呢，还好，因为昨天晚上大家，我那个战友群里边儿，唯一的一个群啊，我们都讨论春节联欢晚会的事儿呢。这个这个，也没闲着，嗯。然后在晾台上，我这在晾台上又呆了一个多小时，拿着卫星电话，哐叽叽打。我这是这么多年了，啊，从来打卫星电话没给打没费过，我们这信用卡，诶昨天这一打没钱了。哎呀，结果是，我还不知道怎么往里输钱，你说这家伙整的。
我接到那儿从头说一下啊。这个是，我今天早上，收到的，一个有人战友发给我。关于袁建斌在国内，被惩罚犯罪。啊，这个他被告人是叫全家进，袁建斌，陶为峰，潘国健以非法占有为目的，采用隐瞒真相的方法骗取公众财务，数额巨大，其行为均已构成诈骗罪。一百五十二条，第五十一条第五十二条。被告人袁建斌诈骗罪，判其有期徒刑五年。如果袁建斌这个是真的。战友们，他所有的绿卡，什么胡扯八道的事儿，他直接就进监狱了。美国绝对饶不了他，啊！是不是？那他就完了！
另外一个就是看到了，我是真是！我是我是，我简单地看了一下，啊。这是战友们，帮助翻译的，实际上这是大概在，我看这是几月几号？10月31号，在洛杉矶，这是这是翻译本儿啊，二百多页翻译本儿。
战友们，这个是咱们战友给翻译的。你看战友的力量有多大！战友们给翻译的。我不需要考证，战友发给我，我就发给大家，是真是假我不知道啊。这个，呃，这个整个的这个文件整个翻完以后，我看了真的是感动，一个是被战友的翻译，这得多长时间啊！英文两百三十多页！
那天，我们的律师问询袁建斌，问了他10个小时。然后呢问的这个话题啊，我真是，我觉得，这个东西现在只有俩人有，啊，俩人有。就是，路德先生，和Sara拥有，他俩可以使用，已经发给他俩了。他俩详细给你们解释吧。
但是我就简单看了，他与希拉里的关系啊，希拉里救了他呀，他有一艘游艇啊，几十亿美元啊。什么什么什么，特别是说，共产党，啊，到美国来，要找他和解，说给他6500万美元。啊，为啥呢？说判他案子在国内判错了，要给他6500万美元。然后每次他，他跟人家见面都有FBI在旁边儿。
袁建斌！你放你老祖宗的那个狗臭屁！你把美国FBI当成什么了？动不动FBI！你跟屎诺，你跟韦石，你们这一套套的畜生你！你要敢说FBI每天跟着你干这事儿了，袁建斌，你让我干啥我干啥。
还说什么共产党给你，要赔给你6500万美元，来证明共产党错了。说判你吸毒罪，你哪儿吸毒罪啊，这哪儿吸毒罪啊？你有什么吸毒罪啊？袁建斌，你瞪着眼撒谎，袁建斌！就我看了你这边，任何一件事情，你不是说你那个网站是你做的么？5000万美元么？我叫你损失了5000万美元么？你到处吹牛嘛！怎么在律师这儿不敢承认了呢？你的每句撒谎，一句撒谎等于一百句谎。这个袁建斌这个烂人，你这一辈子唯一你荣耀的事情，就是把你的名字跟我郭文贵放在一起来了。你真的是你八辈儿祖宗烧了高香了，你怎么配啊？
这个里面，我这，特别惊讶。说这个有人，说要把什么生殖器放到三岁的女儿脖子里，什么要把他老婆，放到什么阴道里。谁说你这话了？战友说的，战友说的跟我有啥关系啊？你到了人家律师这，还耍流氓。在那块儿跟人家律师耍流氓，搞情绪化，如何如何。
我为啥今天早上，我给大家要报平安直播我给大家讲一讲啊。千万记住，在美国，亲爱的战友们，你们一定要记住！我也是希望我们法治中国能这样！在中国这律师啊，见了任何付钱的人都像三孙子一样。可是在美国绝对不是，很多人也不在乎律师跟你说什么话；也不在乎对方律师对你的叫庭外质询。
亲爱的战友们，我今天看完以后，我特别想在今天这个直播上跟大家说一说，我只说给咱们的战友们。希望有一点脸的，啊，砸郭的人都滚蛋。你不配听，你也别听，不然你听完之后来对付我们来了。
在美国，一定要记住，跟你自己的律师讲话的时候，你什么都可以跟他讲，但是千万别说假话，千万别提供假材料。如果你提供了假材料，他发现是假的，他不拒绝你，他本身就是犯罪。
那么，还有一个就是，律师在任何情况下跟你说的话，在法庭在任何情况下都不能问，永远不能作为证据，这就是美国的好处——绝对保护你。律师也不能去回你，回你是不可以的。
现在吴征就玩了个啥事儿呢？就是我们去告了那个叫Sam，山姆伯格。山姆伯格就是给川普总统创造移民墙的这个人，是川普总统的竞选顾问。
Roger Stone道歉，就是说这个假信息来自于吴征和山姆伯格，就这个人。但是山姆伯格就马上跟吴征要签一个法律合同，因为他有律师执照，说我跟吴征是律师跟客户关系。律师跟客户关系等法官问他的时候，法官是不可以问，他和吴征之间说过的话，绝不可以的。
但是他耍了小诡计，因为他签的合同时间，那跟这之前是没有关系。那这，他耍诡计了，法官反而会定他为欺诈，就是说弄巧成拙了。
那另外一个，就是山姆伯格帮助吴征，安排Elliot Brody，安排这个司法部，帮助Jho Low游说；帮助这个，铲平事儿。那这事儿，他俩什么关系也不能被保护。你属于刑事罪了。
所以大家一定要记住！任何情况下不要逾越红线，我可以告诉大家我有无数个例子，在这个律师美国法律面前出了大事儿。
那么另外一个，你跟对方律师打交道的时候，我今天我一定要跟大家说！千万要记住！在中国跟在美国完全不同。在美国，看到你告对方了，对方第一个，对方律师第一个来质询你。你的律师可以质询对方。然后双方交换，所有的跟案情的文件。这就为什么，你记住在美国，你滥用司法的时候，当你去告别人的时候，你必须做好准备，同等的调查权是对着你的。绝对同等！
虽然在律师上有高和低，但是我告诉你，没有任何可能性让你有一点儿优越感，不是你告他，你就占优越了。对方可以马上让你回答他所有的问题，而且你得提供问题。
那么你看我告这个所有的这些欺民贼们，包括，马蕊强奸案，马蕊告我了。一年半了，到现在为止，一张纸不给我们。就把她告我强奸，那我就说，那好，咱们俩儿交换文件吧，我们有律师。这个代表马蕊强奸的简称叫蕊马案。蕊马案的代理律师和吴征的代理律师和腾讯的代理律师是同一个律师。大家你觉得搞不搞笑。
强奸案第一个报告者是美联社，驻北京站的一个中小学伙子，这个小伙子和吴征超熟。我们对他下一步绝对采取法律行动。那么这个人你去想想，这个
人请的律师就是博讯，吴征那个，那这里代表了什么了呢？他必须要受我来咨询，到现在一个文件不给。
那么吴征这个呢，一样，一个文件不给，博讯一个不给，这对咱来讲，就必须忍着，为什么呢？这是好事。他不给法官提供文件。你告我的，为啥告我啊？他得被我质询，不，一张纸都不给。但是他要我们，我们都给他，什么都给。
这时候的法官就会知道你这小子在玩东西。法官不可能把你每个字儿，每个案子都看完。
他第一个看的就是双方律师在法院指定的一个叫书记员，全部现场带计算机的，可以到对方办公室，也可以到你指定的地方。这个书记员全程一个字儿都不差给你记上。录音，录像，特殊情况下，可以有要求不录像，然后都给一个字儿一个字儿给弄出来。这个录像，打字，那都是准备好了，需要翻译，给你配翻译。
实际上，法官看啥呀，法官判案子，就是把这简单给你看完，然后旁边助理告诉他重点，然后有没有什么证据，根据法律一条一条框。这是在不需要大陪审团的情况下。最后法官，双方开庭，问问双方律师出庭，就这个问题法官把几个核心问题问一问，证据核对一下，最后就裁决了。
所以说，你被对方律师，不管是你告别人，还是别人告你的时候，跟对方律师质询的时候，被质询的时候，一定要记住，亲爱的战友们，那比在法官那还重要，比法庭还重要。
我们有几个案子是经对方要求，我们同意的，就是不公开的，不公开的，那个你是在法院查不到任何信息的。
一个是在仲裁这块，仲裁这块是可以不公开的，因为快，省律师费，但是仲裁完以后是不公开的，这可以去。我们有个仲裁案和那个 David Boies ，大家知道，64万美元的那个，就是对方想保密，为啥呀？对方是律师事务所。他不希望和客人之间发生这关系，所以我们到了仲裁，所以我们从来没说过，结果你那个（英文名）代办所的那个（英文名）坏蛋，他透给了共产党那个叫福布斯，福布斯杂种，福布斯已经完全是海航的中共的了。所以透给
了福不斯。（哎呀这阳光又对着我脸来了，咋弄呀这是，这太阳都对我那么友好）。
所以说，战友们，他透露给福布斯，他是违规的，他是违法的。他透露完后，我们就 post 出去。结果这个 David 是疯了一样，每天给我们的律师打电话。能不能把郭媒体上我的照片给我放下来。我们的律师就直接回复：「F-U」不可能。他很在乎。所以说，他不按规则，这是仲裁。有的案子是可以不公开的，你是不能公开的。
比如说我们在其它有两个地方案子，已经审判完毕了，对方完输，完输。那你是不能公开的。但是要公开的信息不受限制的，大家都可以查，所以你说每句话，未来都会被料出来的。
袁建斌这个几百页的这个文件，就是被我的律师在洛杉矶质询十几个小时，这小子玩了什么招呢，他以为：我的三律师，一个小时是$1800到$3000，最低都$1000-$3000，最低的。而且我们为了他大量的缠诉路德，Sara 等人，还有这个我们从这里飞到洛杉矶费用大了去了。他一看这一小时，不是一天一万美金。昨天看路德电视，一天一万美金，这路德脑子真有问题，会不会算账。那一天都几万美元啊，几万美元，再加上这个费用，那还了得了吗，这钱。是不是？我真不知道具体多少钱，我从来不问这个，因为我们一亿五千万美元在律师保险基金那儿，他们来付，我不管的。
那么他以为我就跟你在这里耍流氓，在里面拉屎，放屁，抽烟，还有什么…有人把阴茎放在他三岁女儿脖子嗓子里••••••你说这儿话干啥呀，这跟你啥关系，谁愿意把阴茎放在你三岁女儿那放…你往这儿说啥呀，什么…有人要把什么插在他妻子的阴道里，你说这儿干什么。袁建斌，跟你这有啥关系，他就一个目的，浪费我的律师费。
你看看所有的被我告的这些人，都有个问题，几乎都没律师，除了吴征。还有蕊马案，强奸案，都没有律师。或者是律师，那个叫什么克什么文，克文贵的…他那是律师代表当事人。我们联络当事人都联络不上。蕊马案，我们现在就找这个蕊马案，联络不上，对方律师也联络不上，只能联络上吴征。
你见过一个报强奸案，只能联系上中间吴征的，联络不上被强奸的人的吗？
就是其他都没律师，现在郭宝胜找了个律师，昨天跟我们的律师见面了，滑稽的不行了，回头再说这事。剩下的这都是乱伦彪自己当律师，夏业良自己
当律师，林丹宇自己当律师，还有谁••••••陈军没律师，梁贯军找了个律师，一开始没律师，就这帮流氓下三烂，还有那个叶宁，这个律师骗子，还有那个史诺，熊宪民。
你说这个熊宪民也自己写，结果都是抄，同一个网上弄出来的，他没律师，所有你就谈不上，更胡扯了。然后还要反诉一些人。
这些人反诉，就袁建斌这个，他的意思：1.我要同时把法官，法院，像郭宝胜那样，我让你挪地方，这在美国都很正常，挪地方合法你就挪，挪地方浪费你律师费。2.挪地方，然后就浪费你时间。3.我反诉，我浪费你时间，浪费你律师费。4.我给你胡搅蛮缠，我给你乱说一通。
大家我再说这个核心重点，千万记住，在美国法官这块，你在法律的范围内，你可以用足了给你的资源，就像这样，你可以反诉，你可以要求从高院到地方院，国家联邦法庭到地方法庭。
但是我告诉你，你千万别玩法庭，你千万别玩，你玩法庭的代价那真的是比玩火比玩毒比玩黑社会还找死，为什么？像这样的案子就在一般法庭都给你解决了，再大的案子，有大陪审团。只有人家感受到你在玩他，你在用手段，我可以告诉你，你已经输定了。不要造假，不要撒谎，不要轻视律师。真正的案子的审判不是在庭上，全都是在律师。当你坐在律师的前面的时候，你一定记住，每一个字儿，每一句话都会成为证据。
我翻了翻看了袁建斌这200多页我可以告诉你，如果袁建斌能把这200多页，他要能在美国呆下去，你们要记住我今天说的话，要一定的时间内，记住我今天挥舞我手里的东西，你袁建斌有录音有录像，他永远不可能，生存的可能都没有，任何一句话拿出来，对照它，他都永无信用。
比如问他：「你认识陈军吗？」
「我认识」
「你这个有个在哈德森俱乐部吗？」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/542/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/542/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，今天的菜也蛮好啊，这个你们健身了吗？我刚见完，我刚见完啊，所以说这个。这两天考试很多人加你这个流氓骗子啊，这个出高院输掉了还要赔律师费，多少钱我不知道，估计。都挺大的树啊，挺大的树，当初郭宝盛夏业良还有什么乱伦飚啊，这个陈军啊，欢呼雀跃吗？不是啊干嘛？
跟多了个爹似的，是不是啊？现在怎么样？还有那个李红光那个畜生啊，你看着啊，美国的法律会给你答案的，惨了吧，惨了吧。咋不高兴啊？亲爱的战友们，依法不依法灭谁啊？这是美国，大家慢慢看，你看我今天。新衬衣，新领带，新的入LV的蓝鸟的鞋，相当的高兴啊，择机。这样大家汇报关于袁建斌案子的事情，谢谢战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月14号啊，我在床上呢，大家见识了没有？我刚见完啊这个。来啊接下来啊，因为咱要等等让子弹飞一会儿啊，又发生了很多事儿啊，每天都有大事。不再发生，大家不要错过这个机会啊，啊，周末呢，我就不打扰大家了，让大家好好的休息啊，大家高度。
关注现在发展的热点啊，特别是不要上那些欺民贼的转移视线，你现在是郭宝胜啊什么的，袁建斌的夏夜。这两个伪饰奚落这些畜生的黄河边不要上的，当人家孟宏伟的老婆，人家是弱势群体，他不是共产党员。他只要能站出来，那就是伟大的不要不要被转移视线啊，一切都是刚刚开始，谢谢伟大智慧的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/373/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/373/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月2号，你们健身了吗！文贵刚健完身，刚健完身，冲了个凉，冲了一下，赶快过来直播报平安。
与战友互动中······
昨天是不是休息好了呀，今天咱大聊一下子好不好啊。敞开了说，这是谁啊，谁叫敞开了说啊。今天我是七点钟起床，七点钟起床啊。加这个加这个啊，这样的话他们监控不了。对。咱现在玩儿点儿高档的啊，盗国贼还解决不了呢。你要是能把这解决了，郭文贵就不爆料了，就不爆料了。
敞开了聊，敞开了聊，这谁说的啊，这谁说的啊？風滿樓大哥，啥叫豐滿樓大哥，人家風滿樓是我妹妹你知道吗？是和Sara双胞胎你知道吗？郭文慧的双胞胎。
刘强东强奸被抓啦，是吗，没听说。木兰来了，木兰啊，嘿。聊个七八九个钟，这有点儿忽悠了。我聊十个小时，我每天都要开十二个小时十三个小时的会，没有问题啊，那你们，那受不了。
哎呀，有几个特别不好的消息给你们分享分享啊。
前天晚上我很不开心，很不开心。发生啥子事呢？就是在法国呢有一个好朋友给我打电话。打电话的时候突然说，你跟这人讲两句。一讲，郭先生你好，我是谁谁谁。我是你的战友。我说哎呦，您这么大的人物啊，能和我这哥们儿坐在一起。他说你看你这哥们儿今天，旁边一帮小姑娘，啊，都是小姑娘。
就我一个人傻乎乎地在这儿给他买单来了。我说你怎么能跟他认识呢？我说这个人是我哥们儿，是投资者，他这个人啊特别好，就一样不好，就是一天寻花问柳。我说你离他远点儿，别跟他掺乎这事。
但是这位朋友就说，他说我要告诉你一件事。就是被某某某民运人士，那个人在一年前说要挺郭，还跟他私下见面，然后说搞什么私人企业家什么会，然后在华盛顿又跟他见过面在纽约跟他见过面。这个人就给这位民主民运人士支持了一百多万美
元，啊，一百多万美元。结果好几个私人企业家给他介绍了，啥事也没办成。他说我这钱给他也就算了，只要你挺文贵。
他说最近我也发现，他根本不是真心地挺你。他也没骂你，但也没挺你，承诺我的事也没做。关键介绍那几个企业家全没办成。杨建立，绝对不是杨建立啊，你们别瞎猜，这个绝对不是杨建立。杨建立先生没有这个，没干这个事，这事跟他没关系。所以呢我特别特别难受，就是跟我完全素不相识的战友就这样被骗了。
另外一个就是加拿大的一位朋友，当时请郭宝胜，袁红冰，赖建平，这个人很大方很好。见了郭宝胜给了他几万美元。头两天你没看见路德先生发推了，曾红先生去了也给了几万美元，也给了几万美元。然后呢就现在很多人都围上去了，都想骗他。头两天竟然是有关部门找我，说郭先生你有没有同意这个人那个人到加拿大向这位先生要钱啊？我说我不认识啊！
但是这个人说你知道吗我们正在办一个案子，这个案子的相关人最近正在策划一件事，就是到加拿大去找你这位支持者，他们有完整的计划骗钱。他说如果你跟这人不认识，或者你没让这几个人跟他联系的话，他说你应该站出来说话。再一个呢我们在法律上在调查这些人在其他假政庇的案子上，在法拉盛，啊律师。说这个人是个惯骗律师，一向搞假政庇。
哎呀，我昨天晚上抽了三根雪茄，嗓子冒烟。哎呀，这个气得我呀，我真难受。加拿大这位朋友如果你看了这个视频，我求求您老人家了，我求求您了。您这就是自己挖坑往火坑里跳呢。你说这相关部门找我的时候，我一脸的蒙X，我一脸蒙X。你说大周末的人家来找我。人家说就跟我谈五分钟，结果跟我谈了二十多分钟。这个人这个人啊，人家是计划好了骗你。
等到一定程度给你挖个坑，就像赖昌星似的到时候给你弄回中国去。 求求您了，千万千万战友们，不要再说以支持文贵的名义被这些假民运假民主骗子骗钱。郭宝胜这个烂人，你看那个袁红冰海外这些民运的这些人士，还有那个吴建民，这些骡子的后代。他说我很难受啊，在欧洲这个哥们儿，你说咱们这么重要的战友，大家耳熟能详的战友，你都不知道他多有钱，当然他早就出来了。超有钱，竟然被民运人士骗了一百多万美元，其他几个私人企业家先后被骗几十万美元。你说这还了得了嘛这玩意儿。这还有天理没有了。
然后昨天我看到这个烂宝胜说找了俩律师，我就怕郭宝胜袁建斌啊这些人不出手，你不出手我没机会，你出手了我有机会了啊，就怕你不发推。你发推了就好了，你不是找律师了嘛。那么为什么这么说呢？你看袁建斌啊，我刚才发了个照片，在VOA当年说，他是当时请傅希秋牧师，傅希秋牧师帮他找了美国国务院的人，找了希拉里特批，解决了他的政庇问题。然后又把自己四岁的女儿从国内救出来。诶我说袁建斌中国人，
他有在美国的四岁女儿，那你咋从中国救出来我咋不知道呢？就这个问题我向国务院好多人打听了，他们说没这个事儿，绝对没有。这就是悬念。我们告袁建斌的时候本来在加州法院，他一说他是美国公民，我们立马移到最高院。最高院管辖可以说因为你不是美国公民让你到地方法院去，他也可以管，不是说不可以管。但是有很大的概率他一定会问你，你是哪国公民。因为我知道袁建斌他是假的，他不是美国公民。他原来公开说在法院他说的，我是美国公民。到了高院他必须说我不是美国公民，高院立马“啪”打回来，打到加州法院。前天，袁建斌你收到了吗，你不是吹牛吗？我在加州法院已经把你又立上了。
这就是文贵的钓鱼的本事。文贵打了几十年官司。我这些年就是跟流氓，盗国贼，律师，法院，我就干这事了。我这就是为什么坚持依法治国。你跟我搞这套，搞假的，你忽悠我呢？怎么样立上了吧，“啪”到了加州法院。袁建斌的信用在美国现在是“0” 负0。这就是你袁建斌那智商，满脑子是痔疮。你跟我扯这个，就你那不洗脚丫子劲儿。好，这是一个什么概念？是一个我要求法官到高院审，证明了袁建斌撒谎，又回到了州法院，地方法院。这是一个绝对经典的案例啊。同时，袁建斌说自己是美国公民，还有女儿当时被国务院救，傅希秋牧师帮他，然后出来，在VOA上的直播视频。这个证据你弄不了，还有你发的推。咱在法院见。袁建斌，你忽悠吧。
这是袁建斌。第二郭宝胜。郭宝胜前天发推了，一直以来郭宝胜没有律师，找了一个没有律师资格的咱们中国人，在那儿瞎忽悠。诶他不去到法院，去应诉，他干嘛呢？这就是这些民运人士假的混蛋们假的不要脸到了极点。他干嘛呢，他给我律师发函。你天底下你听说过吗，他挑拨我律师和我的关系。说你要找郭文贵要钱，他快没钱了。你说这跟谁一样，跟韦石一样。你看他们像一个爹生的，所以他们都是骡子的家人。韦石给我的另外一个律师发信，说郭文贵在海外维稳，维民主的稳，你怎么能当他律师。我的律师说我必须告这个韦石，他威胁我的人身安全。
他挑战我的律师资格。律师是为当事人负责的。他是杀人犯我也得为他辩护。竟然你给他写信，你威胁他。你说不要代表郭文贵。现在人家要起诉韦石了。韦石写的信，你这回你不能说是假的吧。你报道了几万条假信息，这你不能说是假的吧。他就告诉我律师说你不要帮郭文贵。
你说这愚蠢的东西。当时韦石一说就是他爹FBI，他爷爷检察官。郭文贵你敢来美国吗？我来美国了。郭文贵你敢跟我辩论吗？我要辩论他不辩了。你敢来法拉盛吗？我去法拉盛，他吓得那个德性。一会儿说我找FBI，我找检察官。你说这个畜生，这个骡子。
诶郭宝胜一样，郭宝胜发函给我律师，说郭文贵你可得管他要钱，要五万美金的定金。然后又给我律师发函，说郭文贵这东西啊，你不要给他管，他既然是，共产党就一定会收拾他的。这就是郭宝胜，他连律师都没有。结果前天“嗙”发俩照片，前尼克松总统的孙子。
还另一位律师照的照片，我找到律师了，白人律师，强烈的种族歧视。更重要的事情，他竟然告诉推友说，你猜猜他是哪个总统的孙子。他以为在西藏哪个村呢？你看看川普总统多大的麻烦，你看他有多大的麻烦，他的对手多了去了。他敢把他抓起来吗？他骨子里面还是共产党那一套，你以为谁有权力就可以吗？别说是总统的孙子，总统今天活着他也没有权力抓人啊！
竟然是郭宝胜到处造谣，说谁啊，傅希秋牧师帮他找了人，找了这两位律师。然后已经找好了法院，他住的地方，叫弗吉尼亚那个法院，他那个区的。说那个法官，最后一任了，傅希秋牧师已经跟他联络好了，这个案子呢郭宝胜已经申请了，这是真的啊，他真申请了。要从州院挪到高院去。要到高院去跟我打这官司。因为这个法官强烈的种族歧视，最讨厌中国人打官司，保证我输，然后总统的孙子还有拍照片那两个律师，代表他，可以赢。
你看看啊，袁建斌是我把他移到高院再移到州院，郭宝胜是从州院移到高院，开始没有律师，后来找了总统的孙子找了律师，而且推出了照片。我看到这照片的时候我就“噔”高兴了，就怕你不出手。你强烈地干预美国司法。你提前预制定法官，然后你说这两个人是你的律师，我们已经叫律师（因为周一是美国的假期），我们下周我们律师决定到他家找他去，到他家找他去，拿着照片，郭宝胜说的，你代表郭宝胜了。
走着瞧。这就好玩儿了而且你说这是总统的孙子，你提前干预司法。而且你现在还没把案子移到高院呢，你就说了，这个案子移到高院，高院这个法官一定判我输。那我们就提前找这法官去，说法官人家郭宝胜都说要移到你这儿来，然后说一定让我输，那我就提请到你这儿来认输吧。好吧，宝胜，中不中？就你那点儿痔疮的智商，郭宝胜你在这儿要饭都轮不到你，你当骡子的后人都不配。你只能打着郭文贵的名义骗点儿吃骗点儿喝。
所以加拿大的这位朋友，我听到这事我很不高兴。你不要因为文贵再被骗嘛，你还在给人家捐钱。郭宝胜到处散布你有钱。所有这些海外的假民运假律师，这要你的命啊！你看我一再呼吁，你不要这样了嘛！
结果郭宝胜强烈的种族歧视，他拿着白人律师，推出相片来并且说是总统的孙子。昨天下午班农先生又在我这儿跟我开会啊。我说班农先生你认识这俩人吗，这俩人要告我们。班农先生笑得不行。中国人怎么，把法律当成什么了！他说这美国的法院······他说我班农被叫去问话的时候，我看不到对面坐着多少检察官，他说全是检察官。他说在美国的法律面前绝对人人平等。
他说川普总统天天发狂，他也没辙啊。他说这人神经病啊，我说他连神经病都不配。然后另外一个我的大律师，我把郭宝胜的推特和照片翻译完给他看的时候，这个人非常恼火。他说这是对美国法律的亵渎。这是对美国整个的司法系统，美国的核心基础的挑战。然后他说我现在就要关注这件事情。我说你先别说。你先关注是谁安排郭宝胜跟他照的照片，介绍认识的。我知道是谁介绍的，我们已经问过了，有人给人家打电话了。不知道怎么回事，一脸蒙X。
郭宝胜你骗战友们推友们你的招管用，有时候管用，但是时间长了也不管用。骗了加拿大的这位憨厚的实在的挺郭战友，骗点儿钱管用，骗骗西藏的农村的农民，被共产党蒙住眼的人管用。你骗我们这样的人，你开啥玩笑呢你呀。你真是又蠢又坏。
就这两个不高兴的事。战友被骗，郭宝胜袁建斌这种在推特上骚扰性的发推。
另外一个昨天啊，昨天，就在这儿。啊，昨天发生事了。昨天啊跟我太太吵架了。这个也算是好事。为啥吵架呢？这样，前天，我老家一个最好的（朋友）。我太太没朋友，每天早上醒来陪我母亲父亲吃早餐，吃完早餐回我家收拾收拾，再回去陪我母亲父亲吃午餐，或者陪我母亲吃晚餐，反正一天得陪两顿饭，晚上回家。几乎
没朋友。结果呢，我们老家呀，我们有几个好朋友，跟我太太特别好。你知道我跟国内这些家人啊，员工啊都不联系，跟我嫂子也不联系，我哥在里面关着啥情况我真的完全不知道，我也不想知道。
但是呢······我太太从来不管这些事，她也不上这些东西，偶尔听听身边的人跟她说说。但是昨天啊，我太太是······从中央公园跟朋友一起遛狗去了，美国的朋友，她们老一起遛狗。遛完狗回来了。把我叫阳台上，跟训小孩儿一样，就问我事儿。诶我说，好像你啥都知道呀。你不是不看我信息你怎么什么都知道啊。她说，不是。她问，人家王健那事人家人被杀了，跟你啥关系呀？
因为她不懂这些事嘛，她完全不知道。我说王健先生是被谋杀的，是杀人灭口，是被共产党干掉的，严格讲是王岐山。我说他家就住那儿，川普大楼还有这个楼。我说这个楼也给没收了。然后我太太问我一句话，那人家老婆孩子哥哥不管，你管啥呀？我说这是正义呀！
必须得管啊，下次就杀我了，我为什么心存感激？很简单，庆之你想想，咱现在坐在这，我当年要是不跑出来，没有提前对他们了解预测，我说就是那王健，我连混到那个肖建华的层阶都混不上，就没有机会抓你，直接干掉你，也不会有安邦的待遇，比王健还要惨，而且我被杀掉以后，被定义为强奸犯，强奸累死，强奸死， 马健部长的待遇更不可能有，所以呢，我得主持正义，要有法治中国，她说人家家有爹有妈，有兄弟有姐妹，人有老婆，有孩子不说话，闲的到你了么？
我说诶？你咋回事啊这，她说咱老家，谁谁谁给我打电话，他说能不能不让文贵爆料了，能不能不折腾了，能不能不爆人家王健的料了， 管他（文贵）啥事么，跟他啥关系么，你开什么新闻发布会，这家都被折腾散了，说五哥六哥身体已经撑不住了，人家现在已经到家里来调查，正在给办取保，五哥在紧急治疗室，六哥重度抑郁症，两次自杀未遂，正在医院急救，结果人家说了，你这个弟弟（文贵）就这么在外面胡来， 我们没办法给你继续取保，
所以说文贵，你自己的哥哥家人员工不管，另外几个员工啊，病的很严重了，已经取保，说那赵大健，shan美良都是种病，人家家人也闹腾，你不保，你（文贵）保一个素不相识的王健去，你这是干嘛？太没良心，太过分了，文贵疯了！我们从发生我们家是，跟我们家人，同事说，你们不要管我的事，你们就过你们的日子，
这就是为什么裕达，盘古，还有政泉，方正，民族 都能活着，因为我绝不让他们参互，我已经让他们牵连的很重了，包括我们家里的朋友，从来不参与这事，这几乎是第一次，然后说，我父母的身体非常差，我父亲的记忆里越来越差了，我母亲也是，老人家就天天坐的轮椅，说你看看，天天喊着要五哥六哥，人家赵大健的老婆，家里现在也是病的一塌糊涂，员工的家人都是来埋怨，结果你在这乱搞，哎呀！！！！
确实这话听的挺伤心的，你说人家王健的家人都不管，我在这管啥，王健夫人如果你听到了，你是怎么感受的呀，在一个，人家大连的，法院，已经把这个审判，本来是周四以前我等着呢，我等着周四以前宣判， 但是我相信北京正在开中非合作论坛会议，可能要推迟，结果人家说了，暂时延迟了，暂时不公布，不判了，不宣判，等等，所以说，我和我太太说，我说你啥意思，你们的无知就在这，安邦的，王健的，肖建华的，李明的，徐明的，
包括聂树斌的家人，中国上百万被杀的被抓的家人，全都翻了一个问题，相信他们说的话，被他们玩弄于掌中，你还深信，直到你最后见了棺材了，你连流泪的机会都没有了，但是我太太说，你能不能给我个机会，你这一星期别爆料了，别录视频了，，她根本没脑子，没概念，这一星期，哈哈，所以说你看看啊，所以说很多中国人被蒙骗，我真的能理解，我的老婆快和我33年了，她都这样，你说你能怎么办呢，她完全是天然，淳朴的，她和我哥哥比我还亲，
因为他们有时间在一起，我整天在外面没时间在一起，我这嫂子，我太太，我经常看到她偷偷的哭，我知道她肯定知道哥哥嫂子的家事，她也不和我说，所以战友们，我问你们，你们说我该听我太太的么？还是我该继续开新闻发布会，继续爆料啊，为了救我五哥六哥取保，完了这个保存我的资产，不让大连判我资产，如果是你们，你们该咋办？亲爱的战友们，我看看，（和战友互动，读战友留言意见）这边都要停哈哈哈，妥协就死定了，干死他们，盗国贼真没招了，曲线给七嫂施压，继续！战神太难选了！
没有后路！我和我太太说：庆之，你的无知，你根本不懂，我告诉你，如果共产党如果能把五哥六哥能在疾病期间，给人道的依法的取保了，把员工取保，让我们的单身母亲能回家，吕涛被释放，被关的律师释放，依法处理资产，该怎么着怎么着，被骗走的北大那10个亿，光利息就5个亿以上了，他不说，要把资产给了，
庆之，我马上用专机把你送回北京。 她没脑子～，我可不想像林教授一样被老婆断播，要是被老婆断播多丢人啊，哎呀，就剩这点地方了（指的是只能在阳台上直播）我太太昨天哭的一塌糊涂，我告诉她，她说，我哭，你笑，你什么意思，你心这样，你变态，你是魔！！
我说，你哭，我也哭，能解决问题么，把第五大道哭成眼泪，共产党就放过你了么，他放过一个妥协的人么，放过一个向他示弱的人吗，他有一次说话算话吗？刘彦平这边来，那边孙立军到华盛顿了，花几十亿美元，几万个遣返中共人做交易要把我弄死，您跟相信吗？那时候你相信，还给刘彦平包饺子呢，对不对，战友们，回到刚才，很多战友以为，挺文贵，拿钱，捐给郭宝胜，支持假民运，求求你别这么无知了，他们要是能帮文贵，就不当流窜犯了，他们就不到处骗吃骗喝搞募捐了，跟我太太一样，他们要是说话算话，那刘彦平来了能那样吗？
所以我和太太打赌，如果你说的能兑现，我记者招待会不开了，爆料不爆了，我天天在家陪着你，当一个天天陪着你做早饭的老公，当个宅男，中不中？我说我和你哭有什么用，我不是不心疼，解决不了问题， 我现在要是哭啊，我就走不到今天了，我早就被灭了，当年在监狱，8弟的事，也被他灭了，被刘志华抓起来也被弄死了，89 不弄死，2003页弄死了，我不跑，我也早被灭了，强奸累死了，出来还相信他们早被沉默的力量，蓝金黄的，假民运什么的弄死一万会了！
所以呀，哎&amp;hellip;我说实在话作为我妻子和我的家人，她已经就是我家人，14岁到我家来你想想。所以说我完全理解。这恰恰让我更理解我太太，她是很朴实的人有爱， 有亲情有家人的人。一个没有亲情没有家人的人值得尊重吗？不值得尊重。但是她的理解和境界是不够的，那是不够的。
所以说，我给战友们说什么意思啊——现在盗国贼，他所动用的力量和动用的一切的手段，是你们无法想象的。就过去两三周来，我欧洲的合作伙伴，真的是那都是很少人知道的，盗国贼的家人，都不是以党的名义，以政府的名义私下里跟我说，文贵这是你别说，这事你别干了，然后我们怎么怎么着，那都是超出你想象的。这说明盗国贼的私生子女在海外的经济利益相关人网络超出大家想像。那真不是开玩笑的。他能找到他们真把我吓一大跳。
盗国贼想尽办法先断财路，最近就是，你不能弄钱出去，所有我的企业现在不是十万了，每一分钱都要经过他批准。这帮无知的家伙，你说郭文贵走到今天能靠你那点钱吗？说老实话，我昨天跟我太太还说呢，我说2014年以后，我想把那钱弄出来我分分钟都弄出来了，我就是不能授人以柄，我的钱来自中国我要打盗国贼，我就敢说，我没有一分钱是肮脏的，没有一分钱是不合法的，他们查了我几年。没有一分钱是来自中国的。这是我的要求。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月19日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/270/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/270/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天4月19号，真是个特别的日子。我刚刚接受了路德先生的专访，访问了三个半小时，简单吃了点午餐，我就到了我的studio和人开会。结果发现我很多外国同事和员工都很用心，他们很多都看了这个视频，很感动，非常的感动，也很多感触。同时我很多律师都给我发来了各种这样那样的问候。
4.19一定会成为一个伟大的日子。它将成为中美关系历史上的一个重大的事件。随着时间的推移，这个事件会（得到）越来越多人的关注，这件事情远远没有结束。那么在今天直播完以后，咱国内很多关注文贵的社交媒体上的很多朋友们，都给我发来了信息。
因为我文贵只要放一个视频，在国内都是四亿次到八亿次之间的点击率和传看率，百分之百的这是。刘彦平的通话当中都有这样的说法，在那个以前，现在更厉害。
但是盗国贼实在太卑鄙了，它想尽一切办法“蓝金黄”各种社交媒体，通过黑客各 种手段让你非常低的点击率和观看率。推特就不用说了，我这六个月了，从49 万 1才到49万5，它百分之百不真实！
那么在后台看，我是27亿次的月点击率观看，怎么可能就3000多呢？简直是灾难！Youtube，包括郭媒体上，它们都采取这种方法，就是改掉你点击数和观看数的这个数字，来降低所谓的关注率。这就是这些五毛们，大骂郭文贵没人关注啦，谁谁谁没人关注了。他所说的事掩盖他的罪行，同时呢就达到他的目的。
你看郭文贵没人看了，关注率那么低。事实上他们改了。那么路德先生这个（视频）出来以后呢，刚才国内很多同志都通过我们的渠道，在跟我联系。说路德先生的所有这些视频，采访了三段，特别是第三段，在国内所有的翻墙都上不去。然后日本的，新加坡的，还有这个欧洲的，很多人的电脑都上不去。
然后呢，我马上去看，我用四台电脑同时打开，我看了二十几次都是进不去，点第三段的时候都打不开，第二段的时候有时候能开，第一段的时候有时候能开，有时候不能开。而且关注数然后我马上去查后台，我现在这个团队非常厉害，我们有十几个律师全面在工作着，在同一个地方。还有我们关于媒体这一块，他们马上说，每一次的实际上关注率，当播完的时候都是在十万次以上，都在十万次以上！那么这些低于十万次的一定是被改了，一定是假的。
那么路德先生我给他发信息，他不相信，他说没有啊，我这能看啊。我说你手机上能看，你上电脑，电脑上不能看。然后我就录了录屏，我几个电脑全部打开第三段，我同时四台电脑，这边第三段显示七千多，那边显示九千，那边显示一万，就这么不一样。然后呢去上，每次都给block掉，说是有错误，让你上不去。
所以盗国贼多么卑鄙，他们有多么的恐惧，他们多么的恐惧文贵的爆料，他多么恐惧战友们去看文贵的视频，他们多么恐惧把这个爆料传到国内去。就像 Jho Low 是孟建柱的私生子，这是全党内无所不知的真相，我文贵没有点出来，他就以为全天下都不知道，他们驭民，以时间之久，中毒之深，连自己都信了，他以为郭文贵不说，天下都不知道。
那么我说了，（盗国贼想）只要改掉你的关注数，大家又都不知道，这种人能治国 吗？这种人能跟美国斗争吗？能征服全世界吗？能统治全世界吗？这不是悲剧 吗？这些盗国贼们的本质大家能看明白了，它们的本质是愚蠢、狂妄、无知！这 就为什么像中国的中兴，马云这样企业能觉得我挣钱，我那叫企业家。
你叫企业家吗？你叫骗子，叫小偷，结果被别人罚了。然后马云说，我一百万个就业不算数了。马云，你唬弄傻子呢？川普总统有那么傻吗？你承诺一百万那一刻起，当时从川普总统的内心说，你就是个骗子。问问川普总统身边的人，当时就说了：当他说一百万个职位的时候，我就说他是个骗子。
你以为人家不知道你是干嘛的？你就是找个台阶下，这个台阶是什么？还爱国，打着爱国的旗号，停止Cancel掉了你根本不能完成的任务，也就是你吹的牛，现在你吹爆了那个牛腚，使劲的吹，牛是越吹越健康，牛是越吹越活跃，你劲是越来越没劲了，快瘫倒在地上了，最后找了个理由，哎哟，我屁股底下一根草，哎哟，这根草决定了这个牛我不吹啦，我吹不定它啦，现在草惹了我。
这就我今天说何频先生一样。何频先生本来就是一个夜总会包（装）成了医院，包成了救死扶伤的医院。我是在别的妓院跑出来了，然后我就跑到了这个“救死扶伤”的医院，来疗治我在妓院里受到的伤害。然后我也相信了何频先生，真的是像他一直所说的，郭文贵先生就想发出自己的声音，我们给他提供了一个平台而已。这就是医院，我就是一个治病的，有啥了不不起的？
我就真心的脱光了让他给我治病了。也治了，我也感觉治了，挺好。然后我使劲喊，快来这个医院治病吧，能治性病，能治传染病，能治梅毒，甚至治艾滋病。咱们要共同揭发那个妓院有多坏，那个妓院叫乌托邦，里边的保安经理叫孟建柱，里边的老鸨子其中之一叫王岐山，而且还偷了我们几万亿的钱。何频先生说，你看看，我就是个医院嘛，我给他治病。他在那块说说病情，很好，我也信了。
后来发现，这是一个包装的医院，后边跟盗国贼也连着呢。陈军先生不就证明了吗？陈军先生不就拿钱了吗？然后呢，不但被“蓝金黄”了，还要害死文贵，对不对？还要搞死文贵，在这种情况下，大家都明白了，原来这个医院是包装的，所谓的救死扶伤这个事是假的。那么郭文贵又陷贼窟。
然后呢，竟然何频先生多次找杨建利先生，多次找韩连潮先生。韩连潮先生是我见过海外最老实、最可靠的华人了。哎哟，给人家说，韩连潮先生急了：你怎么这么说话呢？你说的不是事实啊。你们领着袁建斌来跟我说这个，袁建斌怎么这么说，不对呀！
郭文贵没钱了，郭文贵早晚得抓起来，郭文贵是饶不了他的，他的一切的大势都结束了，你看王岐山怎么怎么样。 结果，好嘛，最后我差一点被这个包装好的，被一包装好的老夜总会的老鸨子，外边是一个医院title 的“救死扶伤，明镜医院”。差点又把我送回老地方去，差一点。结果门口还站着一个陈军。
就这么个故事，哪有那么深奥啊！我又不要你的钱，我又不去要你医院的钱，我不要你的命。我又不要你白白为我付出时间，从来没见你为我花过一分钱，好酒没少喝，好饭没少吃。我的船第一个上去的就是陈军,何频先生多次上我的船。每次上我船的时候，还给大家在推上说：我跟郭文贵根本就没有见过面，根本不认识。是在那一刻我就觉得何频先生不诚实。
我曾经当面说过他，不要欺骗推友和网友。因为你上过我的船，你跟我认识，怎么能说不认识呢？是不是？陈军那样：我们真的不了解郭文贵。哎呀，这事太可怕了。如果一个老鸨子装出一副处女的样子，装出一副无辜的样子，再捂围一个红头巾，带一个红兜兜，这事挺滑稽的。罔顾这事实。
4.19今天让我回顾过去的一年，这样的故事发生的太多了。我们海外有多少华人内心坚信，中国人应该有尊严，多少人坚信中国应该有法治民主和自由。大家通过这一年去看一看，有真心的相信的吗？有真心去推动的吗？更有真心去奉献的吗？有！但决不是今天我们看到的，喊得嗓门最大的。这个西方有句俗话，凡是在月光下叫得最响的那个蛤蟆，一定是癞蛤蟆，一定是癞蛤蟆。真正的好蛤蟆，人家是不叫的，都是吃那个害虫的。那都是癞蛤蟆。我们今天很悲哀的是没看到几只真正的蛤蟆。
今天乌托邦和盗国贼们绑架了我们14亿人民，绑架了整个14亿人民的良知和未来。也毁掉了我们的过去，正在毁我们的现在。任何有良知的人都明白，我们该做什么。你可以不做好事，但你不应该做坏事，上天在看着你们呢！ 4.19到今天，在过去多少人幻想着、梦想着把郭文贵搞回中国去。
郭文贵没钱了，郭文贵这不行了，甚至陈军先生说我肾不好了，到处造谣。还冒出来一个个的袁建斌，乱伦彪，夏业良，韦屎，西诺，这些畜生级的人物。这种祸害人类的人物，在哪国家都不配做人。但是你们扪心自问，你们做的事情，郭文贵要过你们一分钱吗？让你们做过一件事情吗？对你哪方面有伤害吗？都没有！
但是你们就是为了一点点的钱，为了一点点的羡慕、忌妒、无知、贪婪，就伤害我文贵——跟你们没有半点政治，经济利益的人。一切都是刚刚开始！不仅仅是盗国贼，还有那些伪类们，还有那些伤天害理的同胞们，还有今天看到路德先生的关注率和点击率，竟然让盗国贼这样的更改。文贵的关注率和点击率，这么样的更改，还有更多支持文贵爆料的，被更多的更改。
刚才我一来，我们的人来看到，从上海注册的公司，一个 Guo Media,通过FSC这个方式, 进行篡改文贵的郭媒体的资料和信息，在上海的总部，这是一个国家的行为来黑郭文贵。这是对美国的宣战，我这里放着一大堆，通过上海的基地，搞到巴西，搞到香港，来黑文贵，注册名竟然也叫郭媒体。
就这种卑鄙丑恶的手段，能和世界对抗吗？能给世界带来和平吗？能给世界带来未来吗？丑陋至极！任何人想在他们那块得到，什么海南自贸区，什么什么的，大家看一看香港的未来吧，香港做了多少贡献，结局是什么？香港都没有自由了，海南还能有自贸区吗？香港都没有贸易了，海南能有自贸区吗？
这个世界上最可悲的不是傻子，可悲的是聪明人做着比傻子还傻的事。还相信比傻子还傻的人给你讲的一个美好的故事，或者骗子给你讲的故事。那是比傻还可悲。都是贪婪惹的祸，都是无知惹的祸，都是骄傲和傲慢惹的祸。
一切都是刚刚开始！4.19将是伟大的日子，再次感谢龚小夏，东方先生，以及 VOA所有的同事们，在那一天做出了伟大的举措，专业的举措。虽然受害，但是是伟大的。谢谢所有的战友们！
（我最不高兴的是，刚才直播的那个灯光太差了，太差。你看现在这啥光都没有，多好。本人实在自恋，对不起了！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月14日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/229/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/229/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。关于明镜陈军和我的事情，我们开始到现在希望大家看清楚一个本质，我和他认识之前完全不了解这个人，和他认识之后和明镜谈合作，感激明镜继续在明镜爆料，然后陈军先生完全授权代表明镜谈合作、出方案、谈价格、谈方式。
我当时在明镜做的每一期节目之前，何频先生知道，我都是在家人和员工们受到巨大的威胁，甚至有时去生命的危险，当然很多人因此失去了自由，大家也都知道。在那种情况下我都坚持了每一集做的视频，每一集的直播爆料，这也是何频先生鼓励的结果。
我是永远感恩明镜何频先生的，但是这个感恩是情绪化的表达，并不是真理。如果对方把感恩真当成了自己的资本、当成真理，那就是错误了，感恩不能代表真相，也不能代表公平，感恩更不能当钱花。
我从来没惹过陈军先生，他突然间翻脸，然后和袁建斌到华盛顿游说伤害我，并且要和我成立一个 2000 万的基金，然后以我被遣返之虚行敲诈之实。我通过各个朋友知道了他和吴征联合在一起，而且和袁建斌到处造谣，什么话我都没有说，对何频先生连一句都没有提过，后来由盲流子先生爆料才引发了我说几句，最后导致这个事情。
陈军最想的就是让我和明镜开战，让我跟何频开战，这是他真正的险恶用心，从中渔翁得利，同时拥有明镜的股权，又从吴征那拿到了盗国贼的经费，然后伤害了郭文贵，还敢公然弄个几千万。在这种情况下，难道我们说真话就不对吗？我就因为说了感恩，就不允许我对我的威胁做一些保卫行动吗？就这都不行，因为你感恩了。
你感恩了你就得闭嘴，你永远要感恩，我杀了你也得感恩，这叫什么？这叫道得绑架；这叫什么？这是强奸道德。任何人要在这个问题上如果还想讨论的话，那你就不配做人了。看一看博讯从2014年到现在 报道文贵所有的料都是假的，没有人再去谈了。
看看盗国贼录的我三邪视频，看看盗国贼让那么多人出来的那个电视，包括假贯君、孙瑶的视频和我的真实信息的比对，我一次次爆料的真实信息没人对比，没人管了。很多人就是为了销售，让我这个爆料人，不给我一分钱，不给我一分利益，甚至连个感激都没有，让我要去感恩他。
我因为爆料差点把全家生命、全部资产扔掉，现在人还在监狱里面，我天天面对生死威胁，我要感恩他？让全世界做媒体的人去想一想，他们觉得这简直是本末倒置。任何一个西方人要接受爆料或爆什么的都有报酬的，更不要说他绝对感恩。
现在我反过来天天说感恩，我是佛家的心理对一切感恩。结果我现在的感恩成了我永远不推翻的盖在我头上的一座大山，就是别人杀了我，我也不能说，因为我感恩了。这就是今天没有信仰的人、没有宗教的人做出来的一个最丧失人性的衡量我的一个办法，这是灾难。
任何有良知的人看看我和刘彦平的对话，再看看我和孙力军的对话，郭文贵是好人是坏人？到今天没有一个人能证明郭文贵是有罪的，也没有一个人证明郭文贵说过的话是真实的反而能证明都是假的，没人管。
这有正义吗？我们的世界有正义吗？这点儿正义都没有。现在援郭会有人说，我就讲了一句“五一共振”我们绝不能参与，结果就说不支持郭了。拜托你，你千万别支持郭，你别回来了，我不需要你的支持，因为你起码的判断力都没有。
很简单，如果在中国大街上一帮警察、安全部的人，他们太会玩儿这个了。法轮功、西藏不都这么玩儿的吗？反对组织，一举牌子说我是援郭会的，然后 “bang”引个炸弹，真假都不一定，再录个像说郭文贵援郭会引爆炸弹炸死了几个人，在家里面什么燃气管自杀了啊，我就成了真正的刑事犯了。
我天天看着他们搞这招，中国盗国贼天天搞这事儿啊，他可能再找任何人去。我们要的不是政权，我们要的是人权；要的是尊严；要的是公平，我们要的是法治、自由、民主。我们只要这些不想推翻政权。人家是用一个绑架了的政权对付我们、设计我们，我们不能上当。
我郭文贵不怕，但我不希望任何一个有良知的人冲动被人家利用，甚至连冲动的机会都没有。今天，我看到何频先生发推了，在上面说精子的事情，尽管说何频先生，你尽管把郭文贵做过的事情做个好好的对比，咱等你说完了，让子弹飞一会儿，接下来我再给你们两到三周的时间，让大家都看明白，尽情的表演。
郭文贵就一个原则，我只求善恶之分，这件事谁是善谁是恶。第二个真假之分，谁真谁假。其他我一概不在乎，我根本不在乎什么反我的人，现在反我的人加一堆在我生命中一千亿分之一都不占，我考虑都不考虑你，我上厕所之前都不想你们，什么伪类，根本不配不值得我考虑。
包括起诉一系列的行动，你们看看这在我生命中每天时间只占一会儿，我顺便休息时候说说就算了。我很现实的，我得做生意，我得赚钱，打击盗国贼是我一切的核心目标，你们这些人都是顺便搂草打兔子。我不愿意惹任何人，你也不配我惹，但如果你想往上凑一凑，你试试！
我只求善恶之分，真假之分，什么我都不在乎，什么人我也不在乎，谁要是在这事上试一试，让所有的战友们，沉默的战友们，这十几亿人民甚至更多的人看到，谁真、谁假、谁善、谁恶。只要任何的行为是有私心，有私权之心；私利，有私名之心，老天一定不会帮你，一定会灭你，只是以哪种方式和早晚的问题。
郭文贵所做的事情，就是有利于中美关系、世界和平，和中国十四亿人民的法治、自由和民主，和发生的事情的善恶之分，真假之分，其他都不重要。我不希望任何人以援郭会的名义去上人家当，然后不负责任，对家人，对自己做出任何冲动行动。
我再次坚决重申，我对吴建民先生、李一平先生很尊重，他们是真民运人士。但是他的“五一共振”我不支持，不反对，但坚决反对以援郭会人参与，后果自负。关于和陈军先生的事情，等等啊，很快大家就会看到，既然已经开始了，我们就不要随便结束，等到有一个真实的结果再说。
跟你的吴征老板好好勾兑勾兑，跟你那些背后的人勾兑勾兑，看你在海外三十多年所谓的力量，你过去骗的朋友——胡明，你哪来的钱？卖表赔钱，开出租车赔钱，从没赚过钱，哪来的钱？不是把朋友让人在大陆给抓起来了吗？胡明呆在监狱里，人家叫你代赊的钱你给侵吞了，然后你开个餐馆，然后现在你又开始跟明镜又搞这一套东西。
你过去的历史是你最好的证明，任何人都无法推翻自己的历史。就像何频先生的多维，就像今天的明镜，你想回去历史改变，不可能。任何人试图篡改历史，篡改真相的人，都将被上天所惩罚，被法律所惩罚，谁都躲不过去。我还得继续开会，暂说到这儿。
一切都是刚刚开始！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
自从和陈军认识，何频先生介绍他给我认识，这个陈军先生第一次跟我喝酒，当时（有）我、何频先生和陈小平先生，因为我不认识他。他就问我一些观点，我说我最希望的事情，希望像你们这不能回国的人，因为他先说他不能回国，过去怎么革命，怎么做第一个酒吧，娶了多少洋太太，他的外号就是这个美女杀手，怎么怎么样的；
后来，我说你们都不能回国，我说我其中一个愿望就是希望在海外所有的华人能自由、安全的进出中国，就这句话他就佩服的就要流泪了。他不怎么喝酒，后来我老劝人家喝酒，他也真喝了，也喝的差不多，然后他给我敬酒的时候就说：文贵，我就记住你这句话了，为了这个我什么都愿意付出，我这必须要回国啊，就信你这句话了。我这人就傻乎乎的当真了，（相信）人家真没回过国。
最近，我这一了解才知道人家经常回国，经常在国内晃荡，人家老婆就北京人，人家老婆跟他生了孩子；而且人家国内有资产有置业，还有做那个水杯的生意，还投资了其他的餐饮业。你说我这人愚蠢到了极点，人家说啥我就信啥。
所以，某个领导说：文贵，你这个人身上有个极端的两个方面的问题，不能够解决你这个问题就是个大问题，极端的，你太聪明了，大智慧，这不是一般人；但是你极端的天真。马健部长也说过这话，某个政治局现任领导，现任领导，不是常委，政治局委员，给我也这么一个评价。
我在这个陈军身上我确实犯了错误，然后多次的跟我讲，还有咱们其他人，我现在不说，不方便说，在场的时候他投资了明镜35%，然后他就去香港去日本见那个死掉的刘晓波，到洛杉矶西雅图开会。他又引进了几个投资者，还有几次钱到账，说这边有一个投800万的，后来说不想投资多了，投300万，然后投了一个200万的，一个150万。
这都是他说的，然后他说，他和他们加在一起已经超过55了，这就是陈军先生说的。而且他本人对明镜的管理和明镜的经营他有一套的不满意，很不满意，好像他有一整套说法似的。他那个时候我就感觉他有点危险，他就觉得这个明镜没我不行。
但是，我当着何频先生的面，我说过多次：明镜没有何频一毛钱不值，不管谁买了，关键要（看）何频。我当时要投资，我就要求何频先生必须再承诺工作了多少年，否则我不会投资的。后来，我说我们投资是个基金给你投资，必须正规化，我们有这样那样的要求，而且我们对回报、对你的经营、对人与决策权的关系说的非常清楚，你不满足，我们不会投的。
后来，陈军先生给我发信息，多次打电话就要求说能不能先借点钱，先给点钱，然后这样行不行，那样行不行—他就根本不懂。我当时很纳闷，因为我以为何频先生是一个非常博学，什么都懂的人，但我发现金融上他真的是不懂，但是又找了个陈军这样的一个人，就是男不男女不女的在那儿晃荡，走路就没个样，跟那个小小蚯蚓一样这样走，我就越看越不舒服；然后（他）说金融也完全不靠谱，就在那瞎扯，后来我就对他没有信心了。
还谈什么拒绝我？郭文贵这辈子真是投资到现在为止，还没人拒绝过我呢。真是，哎呀，别的不行，赚钱，我对我非常自信。但是后来，很简单，我的绝大多数的建议他们全采用了，全采用了。我今天在这先不说，未来一条一条说，我等着他们准备好怎么反驳我。陈军先生不是要翻桌子吗？要掀桌子吗？我等你掀桌子。
本来我们不想提明镜的，他天天要提明镜，他给我所有的朋友打电话他都说了一句话：郭文贵伤害我们明镜，我就是明镜大老板，我代表明镜。你说这……那你（又）说你不代表明镜，你跟那么多人说，都可以出来作证的。
我这几天，已经做通好几个人工作了，都会接受文贵的采访，谈谈陈军是怎么给他们说要毁人家曹长青先生的，把人家曹长青先生说的一文不值，结果好几个人当场就把他给顶回去了，说你说的曹长青的不是事实，好人还是多的。
还有几个人现在已经很清楚地说，他不但说人家曹长青什么2000万美元、太太的事，外边什么男女关系的事，还说人家曹长青先生在国内那个存款的事，还说曹长青先生有更多的政治问题。（他们）说这个人（陈军）就满嘴瞎话，满嘴瞎话，而且这个人的护照、身份获得……包括餐馆大量的收取现金，偷税漏税，而且雇用非法劳工，这不是一般的坏。
所以说说那个吴征、袁建斌和上海局干的坏事多了去了，现在又发动每个人反郭的同时，他在钓鱼。你看，绑架明镜，再搞（出）一个多维，然后反文贵，领狗粮；然后和袁建斌、韦石、西诺、李伟东、胡平，这都是他的哥们儿，一起来开始钓鱼。背后的“五一共振”弄不好都有他的影子，可悲可怕呀。
但是，Tillerson（口误，应是蓬佩奥）上台以后绝对不一样。蓬佩奥这个人是个技术派，多年前，大家记得911之后，他是最早把电脑系统引进白宫，同时监控系统是他创造出来的；而且他最早提出来的一个：对待外国的邪恶组织——就咱说的盗国贼——控制了某些国家的人，必须无情地打击。
首先，打击重点就是针对盗国贼的斩首行动，对那些人的贪污腐败的资金、还有他们个人的所谓的家族成员进行重点式、定点式打击。所以，他重科技、重事实、重情报，了不得！接着Tillerson先生（口误，应是蓬佩奥）的行动，就对待这些小人还有那些盗国贼，你放心，这是噩梦。
哎呀说啥好呢？感谢佛祖菩萨、耶稣、穆罕默德、天上的万众神灵，赶快灭掉盗国贼，让我们的基督教徒，让我们所有的佛教徒，所有的宗教信仰者都能自由的在中国拥有信仰，让诸神之光光照神州，让一切妖魔鬼怪盗国贼烟消云散，那才是大功德，那才是我们想要的。
搞点狗粮、弄点捐款、骗点色、搞点招婚启示，这都是垃圾做的事情，不值一提。在我们这场革命上，凡是有私心、有私权、有私名、有私利的，一定不会有好下场。
只有和14亿人民和草根们站在一起，杜绝一个个的杨改兰事件的发生，为所有中国人发声的人，而不是为了自己的权、名利发声的人，才能得到上天的眷顾。这就是圣上、天上和无上的荣耀，将降临到我们14亿人民的根本的原因和基础。大家去想吧，谁有这样真正的心怀和这样的情怀，才能得到上天诸神的照应。
好，一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/228/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/228/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？今天的纽约下着大雪，太美了，心情非常之好。
咱先说说，还是有很多国内的战友们通过我们的特殊渠道给我表达他们的愤怒，对所谓的“五一共振”，大家都是认为这是绝对的钓鱼，我说大家不要去信，这都开玩笑。我说你看那个叫屎诺的，这些人已经出来了，还有什么韦石，还有什么李洪宽，这些人都出来了。
我说你去想想，他哪是什么共振，我说这是“五一钓鱼”，而且钓死你，然后还不带眨巴眼儿的，没有任何道理地“钓鱼”，你愿意上钩，那你上吧。我说如果中国能站出来100个人跟他共振，我说我郭文贵我就给我自己，站在阳台上我对着镜子扇我自己大嘴巴，把嘴扇出血为止。
我说这些发动共振的人和要求别人共振的人，如果你不去让你家里的（人）国内家人共振，你就是骗子。大家要记住这是个基本常识，这是个良知，如果你国内有家人，你家人不参与共振，你不先共振，你就是个骗子，你就是“钓鱼”。
这个西诺，还有什么蒋杰、袁建斌，还什么韦石、陈军、李洪宽，你们又拿了上海局多少钱让你去“钓鱼”去？让人家出来共振？上哪去共振去？你咋不去让你家人去“振”去？你咋自己不“振”呢？
如果发动任何事情的人自己不身先士卒做给后人看，或者你不竭尽全力去做的话，你就是骗子。哪有抱着人家的（孩子）把人家孩子扔井里去，然后你再跳下去，你再当成这个救命的去？这不典型的嘛，这是上海局的一贯思路，“钓鱼”。
开民主民运大会，然后发起什么口号，然后搞募捐，最近这唐柏桥不出现了，募捐的少了。所有这些人就是两件事，所有的事情都是搞募捐，所有的事情就是卖情报、搞钓鱼，博讯网站 、N个网站，然后把这东西给卖出去。
大家看一看所有这些媒体上，海外的现在社交媒体上讲的话都是什么，你问问他们，你这话讲的是你的经验还是你听来的情报呢？还是有人给你递的情报、喂的料呢？基本上（他们）绝大多数人，一是蒙，在那块蒙，也就是说瞎话；
二就是别人喂的料，喂料就是骗观众骗战友的，蒙那也是骗的。谁敢站出来像人家路德一样“自由中国”，把当事人拉出来，当事人说实话，拿着照片，拿着证据，还有一个十八年的孩子，那叫什么？那叫打击盗国贼，那叫新闻。
你现在，人家都说过了10年20年的话，“听说”那叫口水。像博讯一样，网站上你见它（报道）胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了吗？温家宝被抓了100回了，你抓了吗？胡锦涛被抓了100回了，你抓了吗？习近平怎么着怎么着了，你敢说吗？习近平这么多情人，你说出谁了？还这情人那情人的，不都说假话嘛，没有一句是真的，竟然有人相信。
第二个好消息，我这几天就盼着了，我跟你说实话，哇塞这个只是谣言传说，居然发展成真的了，了不得了不得。蓬佩奥，CIA的，人家要当国务卿了，这个人可知道盗国贼在美国在西方的资产、他们的私生子女多严重，“蓝金黄”这件事情是真是假，而且像韦石、西诺、李洪宽、刘刚、袁建斌、陈军怎么和国内拿钱骗钱的，海外的很多媒体是如何在那边跟那个安全局、北京安全局、上海安全局赚钱的，（包括）公安部一局，他非常清楚孙力军和刘彦平到美国来干啥了，这个人可了不得，对我们的爆料革命将产生巨大影响，巨大影响。
这是上天又给了我们一个礼物啊，又给了我们一个礼物，大家慢慢地看吧。这是上天给我们安排了一个又一个的巨大的靠山，来帮助我们保护着我们，让我们在他们的护卫下安全地、平安地、最终要到达我们的喜马拉雅，天意，天意呀！
大家看到了没有，所谓的这些伪类们这几个流氓，胡平什么的，什么李洪宽、夏业良、李伟东……所有他们过去在美国做的假文件，所有做的假政庇，所有骗过的钱，所有跟盗国贼的合作都会被查出来，大家拭目以待。
记住文贵曾经说过的话，一样一样来，他们所有在美国的“蓝金黄”、所有布置的情报系统、所有他们……像这个韦石定期往香港去、欧洲去拿钱，定期去拿钱；西诺穷的连个饭都吃不上的人现在有钱了，因为什么？—定期给他拿钱，都有（拿）钱；还有袁建斌，这是绝对不容置疑的，毒品钱、什么钱都是中国来的；那陈军那更是个大骗子大忽悠，他能把何频明镜卖1000回，能卖1000回，能把明镜的未来1万年都给卖了，你不信就走着看吧。
过两天我再说说陈军和明镜之间我们什么关系，到底是咋回事，他说的哪怕有一句是真的吗？我真的是很佩服，就这些人为什么能走到一起去，这些人哪怕有一句话是真的我都服他们，一句话。
竟然找了一个我到现在都不知道的一个什么网站上去：我要跟郭文贵PK了。我不知道怎么回事，等哪天我把我的WhatsApp放给大家听，我说你要PK，你要对着（面）你回答我，要不要给我…..（如果）咱们要对话要辩论，什么时候？不回复；突然第二天，冒出来了，“Bang Bang Bang”在某个地方（说）：郭文贵跑了，不敢跟我辩论。这种流氓伎俩都使得出来，还叫“陈思考”，你叫陈死烤，你真的是把别人往死了烤。
就像咱们，盗国贼说了“长治久安”就是长远地统治你们14亿人民，然后什么“安”，就是永远让你不安全，永远让你不安全，就这么简单。什么叫长治久安？—永久地统治你，让你永远都不安全，就是他们叫的长治久安，一样的骗人。
这些人的谎言天天讲，还有人听，还有人信，悲哀！我们最可怕的是用自己的善良来帮助骗子、帮助流氓、帮助盗国贼，让他们扩大影响。大家拉黑他们，拉黑他们，屏蔽他们，屏蔽他们，不要听他们的蛊惑，大家一切应该以事实为根据，用自己的智慧判断出真假。现在上天给了我们那么多好东西，我们要珍惜呀，大家真是要珍惜呀。不要学过去那些民运骗子、民主骗子们，打出的各种旗号不是骗捐就骗色，不是骗捐骗钱骗色就是在那块骗关注率。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第三部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/223/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/223/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这几天来由于《自由中国》采访了一位曹女士的爆料。这个形式我想跟大家分享它的重要性，就是我们所有海外华人媒体还有翻墙出来的战友们，你们生命的时间是最有价值的，是因为你们才使一切所谓的海外媒体、国内的翻墙出来的这些很多的信息有了价值，他们才有饭吃。
那么你们的每一个人用的时间和付出的代价和风险成就了这些海外的华人媒体，否则他们连稀饭都喝不着。但是，我希望所有的战友们都要珍惜，也不要随便去把自己的生命中基本的也就是你的时间浪费到没用的媒体上。
文贵感受良多呀，大家往回看一年以前、两年以前、三年以前到2014 年到现在，关于在博讯网站上报道的文贵的信息；还有当时财新这个杂志报道的，这个老妖婆胡舒立报道的关于文贵的信息；还有报导了所谓的郑介甫、谢建升所说的话。
另外一个关于韦石、西诺所有这些人发的推，再看看袁建斌这种流氓下三滥和陈军这些人发的推，他们所有人能活到今天，能敢这么做，很大的原因是我们很多战友被他们所欺骗。
因为你们用时间关注了他们的假媒体，这种东西在某种程度上让我们既浪费生命，又达到了一个最我们不想要的效果，追求真相的同时我们助长了这些假新闻、假信息被人所操纵，助纣为虐的结果。
那么现在往回看，我们现在社会上这么多新自媒体从文贵爆料以前已经诞生了。大家看一看郭宝胜他敢撒谎吗？你们见过郭宝胜敢撒过一句谎吗？澳洲之声敢撒谎吗？政事小哥敢撒谎吗？你再看看我们其他的媒体包括现在新诞生的自由中国敢撒谎吗？如果有人指出来有证据他撒谎了大家就不要关注他。
包括我郭文贵，如果任何指证我哪儿撒谎哪造假了，你们也不应该关注我，因为那样你们太傻了。这里没有三七开、五五分的问题，一分为二的问题，真就是真假就是假，亲爹亲妈也不行，在真相面前亲爹亲妈都是一样的，公平的。
那么我们大家往回看过去这几年，像财新、博讯还有很多网站上爆这些假信息为啥没人管？因为它们是真正被盗国贼控制的媒体，它们是屡骗屡成功。大家不能再浪费生命成就这些所谓的让大家翻墙出来看到的这个媒体，大家真的不能在虎窝儿里面冒着险往外看一眼，结果这头伸到狼窝去了。
所以我想给所有的战友们分享，我求你们慎重的去看任何媒体浪费你们的时间，你像袁建斌、博讯和财新， 100%几乎都是假的，都是被操作的。那么大家应该有一个辨别能力，在社交媒体和现在手机媒体这样一个时代里面，大家一旦成了手机控，你还被假控那是你的悲剧。
甚至因为你的善良，甚至因为你的想法不对，你可能助纣为虐你变成了杀手，你做了一个盗国贼的帮凶。这是为什么文贵说上社交媒体只有两条是让你可以活下去的，第一是讲真话。第二个尊重所有的战友。否则是必死无疑。
所以你看看我们现在，博讯从文贵爆料开始它已经直线下降，人家自由中国现在爆料是拿出证人的，拿出证人出面、出镜，连文贵都没做到，为啥不去看呢？大家的眼睛是雪亮的，是不是？这是文贵爆料革命带来的最重要的结果，那就是蝴蝶的翅膀，让每个人都讲出自己被盗国贼欺压、欺骗、玩弄、生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。
然后他们现在又用谣言、骗子，骗我们的钱财。当大家都来讲这些事实的时候，我希望有一天不需要文贵了，那才是文贵赢了呐。
所以所有的战友们，珍惜你们手里的手机每一秒钟你的点击率，取关和拉黑所有的不讲真话，不给你带来真相，特别那些 30 几年不回国的人，现在讲都是靠猜的，然后给你云里雾里的在那儿说，这都是不能用的。
什么胡平在那瞪眼胡说八道，他在中国是干啥的呀？博讯它是干啥的呀？全是给钱的呀。你干嘛当傻瓜去被人家用啊？人家是蓝金黄，你是被人家实实在在的假新闻当假傻瓜、假利用，然后还得说你是个傻子，天底下没有比这笨的事儿了。
所以我觉得大家应该传播真相，传播打击盗国贼的真材料，一定要冷待、打击、反对那些利用爆料革命再来搞假信息兑水的人。毋庸置疑，博讯、韦石、西诺、李伟东还有袁建斌、陈军，百分之百他是跟中共有关系；他百分之百和盗国贼有关系；他百分之百是有险恶目的的。他说的话几乎是 90 %以上都是假的，可能就他名字是真的，我们为啥不去对待这个事情呢？
我们不去对待它还去助长它，还去关注还去转，我们战友们都在说一句话，中国老百姓这些年被这些政府给骗的就爱看热闹，看热闹的本身就助长了灾难。
大家不能成为人家吐口吐沫就围在那研究半天、说半天儿，看着俩蚂蚁打架俩蚂蚁交配都能围上千个人，但是却把那边被撞了需要被救的人给忘掉了。浪费自己的生命助长了这些坏人的歪嘴邪说、谣言、欺骗良知，这是不好的，按佛教讲这也叫业障。
拜托了战友们，用好自己的生命，用好自己的时间，您的手指头的正确也是爆料当中最重要的财富和价值、武器、工具。
谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
第一段——
尊敬的战友们好! 这是2月11号的文贵报平安直播。 我现在回答从昨天到今天很多战友们给我发的信息，说昨天看了《自由中国 》路德先生的节目，很多人打电话都是挺文贵的，为什么呢？那我回答为什么，因为如果战友们去挺吴征，去挺孟建柱，去挺王岐山，去挺马云，去挺袁建斌， 去挺陈军，去挺韦石和西诺，你们能得到么？ 马云会在淘宝网给你打折吗？孟建柱会把你的家人放出来吗？ 会让你平安回国吗？韦石会让你免费上网吗？会不去钓你的信息吗？屎诺不会再骗你吗？吴征会把杨澜送给你吗？吴征会把七星媒体未来赚的利润给你吗？这些伪类们能不再骗你吗？能说真话吗？还有陈军先生能让餐馆免费打折吗？都不可能！
挺他们的结局就是灾难，被他们蹂躏，被他们继续骗财甚至骗色，还可能骗命。他们连习主席都敢骗，全党姓习，现在全党恨习；全国姓党，结果全国反党；全世界要追随共产党到全世界推翻共产党。
如果大家挺这些人，王岐山、孟建柱，70多岁了，他们能给我们什么？能把他们私生子女所藏的钱分给我们吗？ 不可能！他们能下命令让战友们有一个安全的、回家的自由吗？能把关在监狱里的709这些律师和家属放回来吗？能把E租宝和泛亚的人们的钱还回来吗？不可能！能把海航的几万亿美元还给大家吗？不可能！能让它少杨改兰吗？不可能！
所以唯一的路，战友们！和文贵一起争取我们的喜马拉雅！我们不需要挺任何人！我们挺我们自己！援郭会就是援战友自己的会！追求我们的喜马拉雅！不是哪一个人的喜马拉雅！尊敬的战友们这就是事实！这就是良知！这就是公义！这就是天理！
一切都是刚刚开始！
谢谢所有的战友们！
第二段——
战友们好，昨天江苏的一位朋友给我发了一个信息，他从国保那听说在内部的会议上，他们讨论现在得到了确切的信报，在纽约的这些沉默的力量说了解到文贵现在在安保上有巨多突破口，有漏洞，有机可趁。
我认为这又可能是吴征、陈军、袁建斌还有什么喂屎(韦石)、屎诺(西诺)，还有这些伪类们又到那儿去领狗粮去了。现在又获得信息了，像八、九月份陈军多次找我打电话，告诉文贵说老布什、小布什、奥巴马联合一起写封信遣送你回国！而且特别特别的真实，赶快想办法！不行我要帮你，我和朋友可以成立一个基金，你拿出一、两千万美元可以帮你处理这事情。
这是不是陈军说的？陈军可以回答这个问题。我说你疯了？你觉得这是什么国家啊？这是什么情况？你知道什么？你骗我呢？结果今天陈军发推说：郭文贵这不是中国，这是美国。你想想你说的话，你是哪国呢？陈军呐，我做梦都没想到陈军这个人能下作到如此的程度！把谎言说到这个程度！说跟吴征没投资，然后竟然说几个总统联合起来要把我遣送回去，让我成立基金2000万美元他帮我。
在我的船上让我发whatsApp，说一个马云的朋友通过他给我捎话、道歉，马云也反共都是一家人，现在马云被很多人跟着。马云也恨习，马云也恨孟建柱，也恨王岐山，现在一堆人跟着他没法自由，所以你发个WhatsApp说这事儿先不说了，通过我和我的朋友，现在他还没给我说是谁。在我的船上他还要躲开何频先生，何频在船里边他跑到船头上，让我拿着WhatsApp叫我发，我说好，马云先生，我说从现在起就不爆你了，我看陈军先生的面子。
现在我知道了，昨天江苏国安内部的朋友告诉我说，那个WhatsApp就是陈军给袁建斌的，袁建斌给了马云。这个WhatsApp的语音已经在上海公安局，陈军你要给我说清楚，咱们走着瞧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/188/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/188/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，马云到底想干什么？从我刚刚录的几个视频来看，大家已经看清楚了，马云就是真正的世界上商业上的巨大的骗子，他的未来被国际审判、被中国人审判这已经不容怀疑。
他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是国际上一个政治、经济以及利用大数据违法犯罪换取和盗国贼交易的一个红色商人。他对世界人民的伤害，他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害远远超出了一个所谓商业家的价值。
我在以前的视频说过，在这个资本主义社会里边，真正的有价值的给社会带来文明的那叫企业家，那是有创造性。那么商人就是膨胀剂，就是膨胀作用增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后实际上是与政治勾结，盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫十四亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的结果。
马云现在所做的事情非常简单，从他现在所参与的各种大数据和他所拥有的蚂蚁金服，和阿里巴巴，和在世界上与政治头头们、领导们的联络，他在执行着中国以商养情，以商统西，同时以商掩盖情报系统的目的。这是他真正的马云的身份，而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了各个利益集团输送利益在中国法律上所谓的认可。
马云一切都是为了自己的利益和安全，他下面有着大数据库以及蚂蚁金服这样具有侵略性的金融和情报、大数据对西方具有统治和控制，这个渗透是对西方无法想象的破坏力。接下来马云的事情将会成为全世界的关注和焦点，跟海航事件会同时爆发，吴征、陈军、袁建斌这几个小人物蹦出来，只不过是前面先牺牲的几个的哨子而已。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠。
一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞，咱们拭目以待！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/189/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/189/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好! 政治、经济、情色骗子吴征和朋友民主、民运、生意骗子陈军，以及流氓袁建斌、钓鱼网站博讯，还有流氓屎诺是什么关系？从现在看来非常之清楚， 整个一年来砸郭，还有反郭、害郭、陷害郭，最后的金主是马云。
马云在洛杉矶的二奶村有他的一个情妇给他生了私生子，由于马云先生的儿子几次脑瘤手术，所以当时照顾他的一个朋友好像是叫丁雅东的，后来是我的朋友车峰给他很多帮助，给他找了丁雅东。
那么车峰先生被抓起来以后，主要是靠丁雅东来帮助他。后来听说丁雅东和袁建斌有联系，袁建斌跟他下边有联系以后跟马云所谓有了关系，马云也给袁建斌这个流氓提供了一定的支持。
那么更重要的事情，吴征是马云和背后的老板江家、孟家、曾家还有王家势力的代言人、金主。那么，吴征在西方起诉文贵所用的这家纽约律师事务所和博讯起诉文贵所用的律师事务所，和马蕊案起诉文贵所用的律师事务所是同一家。 两个律师一个叫Liisa，另一个叫Rabert。那么这就可以看出，这家在曼哈顿的律师事务所是专为黑文贵、陷害文贵所服务的律师事务所，这是天下之荒唐之大事。
背后所提供的金源和陷害文贵的支持，包括董克文所代表的那几家所谓的建筑公司，都是由吴征和马云、博讯韦石、还有袁建斌等人安排的。那么从此可以看出，所谓的砸郭、害郭，这一帮人的关系网已经浮出了水面。陈军是利用现在的吴征还有马云，袁建斌和马云拉上了关系，欲将明镜的股权再演同一次多维的这样的一个戏 ，高价卖给共产党盗国贼，同时让自己在国内的做水杯的生意卖给马云；同时通过袁建斌、马云和吴征进行勾兑，把陈军在下城搞的俱乐部再继续盘活，这是陈军的棋，也是袁建斌从中行骗获得金钱的局，同时来陷害郭文贵，来满足马云和吴征在政治上继续行骗的筹码，这就是关键的核心。
大家拭目以待吧！
博讯韦石也是同样的道理，预备收购被蓝金黄，同时履行特务的责任，大家拭目以待吧！
一切都是刚刚开始！ 谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/187/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/187/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！过去的一、两天来，大家看到了马云出钱吴征执行行骗，陈军、袁建斌、韦石、西诺执行的在这里形成的一系列谎言和欺诈、诈骗，以及他们由于屡骗屡成功导致的傲慢、愚蠢和无知，以为有那点小钱了，因为他们成功了，就认为比所有人高几百倍。
从陈军投资明镜这件事儿上，投了那点小钱，你看他就以为代表了明镜已经有话语权了，以及他自己那种傲慢和他打进路德先生《自由中国》节目的电话，把支持文贵的战友们说的一文不值，然后说郭文贵爆料革命将一地鸡毛啥也不是，因为文贵没钱了。还有他竟然在直播当中大言不惭的说：“我没有投资，没有和吴征合作俱乐部。”这种谎言都说得出来？而且说从来没有攻击过曹长青先生，这简直是卑劣至极。
大家都可看得到，所有的陈军、袁建斌、韦石、西诺、吴征他们有一个共同的特点，那就是撒谎不带眨巴眼的，他视全世界人民的智商为零，他认为自己比所有人都聪明。由于这一系列的傲慢和他屡骗屡成功的人生经验，他们才能有这样的无知、愚蠢的傲慢。
大家看到了这些人真是连正常的人都不是，大家应该很明白，所以希望所有的战友们擦亮眼睛，看清楚这些丑陋的伪类们，打着民主、民运幌子的人们，还有什么世界级的生意人们，本质上就是官商沆瀣一气，盗国、骗国、骗民。
袁建斌、韦石、西诺、陈军骗谁呀？骗朋友的钱，吴征骗国家的钱，马云和盗国贼一起盗国家的钱，加在一起就是盗国、骗国、骗朋友、骗所有的老百姓。
这些本质被我们所有战友的共同努力和我们的大智慧一一戳穿，随着时间的推移没有一个人在真相面前是被冤枉的，包括我，真相就是真相。
这就是文贵一开始说的，真的假不了，假的真不了，这是基本的逻辑和事实。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/186/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/186/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是今天文贵2月9日报平安视频。这两天还是很热闹，我看到推特上、郭媒体上关于陈军先生在这块儿发出各种推来搞自己，陈军同志太厉害了，跟韦石他俩和西诺他们应该是拜把兄弟，瞪眼说瞎话脸不带红、心不带跳的，然后把什么问题都弄到他有水平，把什么问题都变成他有格调。
但是，就是不面对现实，然后瞪着眼说瞎话，然后要问这个，要问那个，然后这个不配那个不配，我真是服了，我都怀疑我曾经是否见过这个人。然后要不就拉这个民主大佬出来说说话，要不拿过去三十年说事，要不就把人家拉出来给他站台，这是什么逻辑？什么道理呢？
我曾经也问过一个问题再我心里面，这些人你说看上去也不是那么差，怎么在国外几十年就没混出像样的工作呢？哎，现在我明白了，根本问题人品太差！上天不会让这样人成功的，让他成功，那就是让他倒霉呢。我生活中见过很多道德极坏的人，一时间成功了，但最后房倒屋塌不得好死，都是这样的结局。
就是有些人的人品太差，昨天我也看了一些盲流子和袁建斌又打电话去，那个袁建斌太烂了，袁建斌这个人太烂了，然后打电话进去采访，哎呀，没法看了。这哪叫直播采访哪？这就是我们老家那村里面骂群架，妇女上屋顶上骂架去，就是那个情况，比那还乱。
更让人受不了的事情，在现在这种情况下，竟然还有人不问是非，还有人去帮，还有人去顶，这样的事实还不能明于天下，那是大家智商有问题还是做人道德有了问题？大家值得深思啊。
陈军先生的事情很快将大白于天下，这真是我不愿意看的一个结果，但是它毕竟是事实。陈军先生今天折腾的有多厉害，蹦跶的有多高，他摔的会有多惨，60多岁的人了，最后混个这个样子，实在是感到遗憾。等文贵过两天把陈军先生所有做的事情给大家揭露揭露，大家看看，都记住陈军先生今天的所作所为，别忘了，谢谢，留住证据。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！就陈军和袁建斌两个人合谋欲伤害文贵的事情我再说几句。首先，我觉得这几天网络上各种的猜测、各种信息也都出来了，基本上我可以证明，就是陈军先生和袁建斌这个烂人，袁建斌是天下最烂人之一，和韦石、西诺是一号人。我们中国怎么能出这么烂的人？像吴征这么烂的人。
他们肯定是有合作的，而且他们采取了各种手段对文贵的荣誉，诚信，和爆料的价值进行了背后的各种造谣伤害和否定。我觉得毋容置疑的是陈军和吴征有合作的，这个我可以负责任的说他俩有经济合作很久，在伤害文贵的事情上他一定也有合作。
那么具体执行人之一肯定是袁建斌这个臭流氓，这个是肯定的，这是一个。第二个就是陈军先生肯定是明镜投资人，这是他自己在视频也说过，他当时给我也说过。但是他和明镜何频先生，和明镜的关系，跟害我有没有关系？没关系！
他所有做的事情，就像何频先生所说的他不代表明镜，而且我特别了解何频先生特别严厉，任何人想代表明镜做什么没他授权是不可能的。我就亲耳听到过两、三次，陈军想让他采访袁建斌还什么唐骗的事，何频拉下脸来不高兴，马上制止，嗷嗷叫唤。所以说何频先生这个豹子何呀，保护他自己的荣誉像保护他生命一样，这一点毋庸置疑。
另外一个大家不要着急的事情，陈军先生在那装神弄鬼的，一会又是思考又是文人这有啥意义啊？我们见过的文人思考的多了，他是不是文人？他是不是什么鸟人？还是什么样的神人？跟我们没关系。你要谋害文贵、造谣文贵，那我不管谁，文贵的哲学就是很简单，永远不会放过一个伤害文贵的人，永远不会忘掉一个帮过文贵的人。
那么陈军先生曾经一开始是绝对支持文贵的，这一点我也绝不否认，昨天和华盛顿的朋友说这点我绝不否认。但是后来和吴征合作以后，和袁建斌合作以后，你这就从文人支持文贵，就一下子就变成了坏人了。具体细节陈军先生你知道，文贵爆料一年多来，所有的盗国贼们指出没有一句话敢说我是假的。
大家听听刘彦平，在纽约我家里我问他，你告诉我哪句话是假的？他一声不敢吱。我和他多次通话中，我说你告诉我刘彦平书记，你和领导开会当中他指出哪件是假的？他敢吗？没有！
所以你要敢说出我说的话是假的，陈军先生请到法庭上见，看看我说的这几件事有没有证据？你和吴征是朋友有经济合作，你投资了明镜是真的，你和袁建斌造谣曹长青先生和我这是真的，而且执行这计划的就是吴征。而且你和国内的情报机构绝对有合作，这是事实，我未来一一道来。
接下来我们再说说吴征这个家伙，这个大坏蛋吴征先生，吴征不配叫先生，应该是吴征这个流氓，和袁建斌这个流氓，还有韦石、西诺这些流氓，李伟东、夏业良、乱伦彪、胡平这些人都被那一点点狗粮折腾的，一点点狗粮！
这些人就像胡平一样能把自己老婆放大街上去让人家乱干，就像吴征能把自己的老婆送给别人乱干换钱一样。这些人包括屎诺、韦石都会这么做，都会把自己妈、自己老婆送出去。还有李洪宽这个烂人，那就不是人，是畜生他都不配，侮辱了畜生！
听说头两天湖南那个女孩又回来找他了，叫姚什么兰，得了子宫癌那个又回来了。为什么？他骗人家，李洪宽又要跟人家结婚，又骗人家说子宫癌快好了，他就怕人家跟我们合作去法庭作证。
我们告他，送了5次诉讼函他都不接，法院传票他都不接，躲起来，就这种流氓、口炮党到视频乱讲。但是人家法官说了他不接是好事，让他多跑几次，法官就知道这家伙是没信用的，这又是上天送给我们的礼物。
所以李洪宽你看你得瑟，所有骂过郭文贵娘，骂过郭文贵家人的人你记住一点，咱们走着看，所有过去惹过我们家人，包括我弟弟的死，杀害我弟弟的人，全家都死了。那不是我杀的，是老天把他们杀了。
得罪过我的刘彦平，得罪过我的中国的官员好多家突然间家着火，人都死光了，我认为这是上天惩罚他，因为文贵从来不作恶。
李洪宽、袁建斌你们不是骂人吗？你记住你骂的所有的话，你的妈妈，你的姐妹你的啥都不得好死，都不会得好死，她们都会死无葬身之地，因为你造的孽，这叫口孽。大家走着看啊，而且从法律上我会让你们尝到美国法律的严重后果。
就你袁建斌、李洪宽那点臭本事，在美国唯一的权利就是法律，法律要加上钱那就是无敌，如果法律加钱再加正义就是无敌的无敌。
咱走着看，所以咱们所有的战友不要着急，让这些伪类们、这些盗国贼们，让这些所有人演戏。陈军还发信息让郭文贵的子弹看飞到谁的眉心吧。
现在我可以保证的是陈军你绝对出卖了你的良心，你绝对在撒谎，你的撒谎已经无法圆回来了，这是肯定的！而且你会受到惩罚，这是毋庸置疑的。
你了解文贵，当面跟文贵聊过天，你知道文贵说话什么意思，文贵从来不会胡说八道。过去一年了，咱们发生的事实，接下来咱们走着看。
再次感谢，昨天又有战友发来河北政法委书记和高院院长以及内部的一些文件，非常之感谢，希望能给文贵机会回报你，适当的方式跟我安全的联系。你给我发的这个方式不要再用了，咱用其他方式，我相信您明白的，我原来在你的回复当中说过，用上面那个方式。
非常感谢，我一定不会忘记你们恩情的，一定择机相报，我们一定要把这个事情坐实了，看看河北政法委、河北高院怎么以黑治国，以警治国，以贪治国，以贪反贪的，谢谢所有的战友们！只有战友们的团结和力量是无敌的，这是文贵大胆的往前走的所有的理由和勇气，衷心的感谢你们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/174/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/174/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月4号，应该是中国农历年的立春。我真不懂这个，今天家里面做好吃的了，还有两个中国厨师给做。
首先也向大家问候，立春了，真快！那么今天报平安我想跟大家说的事情，我看到这几天由于陈军和袁建斌预谋害文贵的事件发酵，在这个网络上、推特上以及各个郭媒体上，都有人在批这个何频先生，质问明镜，我想谈谈我个人的看法。
所有的战友们，包括哪些五毛们、想利用此事闹事的这些五毛们，咱们大家都是人，都应该有个良心。从过去一年来爆料到现在，可以说做的最多，担的风险最大，最有实际效力的，那就是明镜了。
明镜的何频先生和陈小平先生对文贵的爆料，我们大家追求的喜马拉雅包括我们大家现在所享受到的，创造的这种国际上共同喊打的对待盗国贼的局面，包括把和盗国贼这场战争引向国际的巨大成功，没有明镜是不可能的。
明镜的何频先生他这个人特别要面子，这个人是绝对有大是大非，绝对是有正义感的人，绝对是可信赖的人。但是，我说他为什么说他是个豹子呢？豹子在动物世界里面就犯四个错误，一辈子豹子就犯在女性，豹子总在脆弱中被狮子干掉，被鬣狗干掉，是因为它们兄弟之间和身边的人争配偶权的时候被干掉了，所以说第一错误。
第二个错误，豹子最可怕的事情就是大意！大意！它为什么大意？因为豹子特别爱恋自己的身材，身上的形象、飞奔的速度以及爬树的能力，特别的自恋。当它一大意的时候，它就被鬣狗、狮子、豺狼等给灭了！
第三个最大的错误，所有你看到豹子发生灾难的时候，它都是过分的相信了别的动物！别的动物都跑它也跟着跑去了，很自信，啪啪啪，觉得别的动物小，结果就被人害了。最会害它的就是狼，狼最爱把它引到一个地方给它歼灭之。
那么最后一个就是猎豹很小气，从来不跟别人分享食物，自己干了自己吃，别人干了我想吃，结果导致很多时候就被别的动物给围歼了。因为它太能捕猎了，而且捕的都是大猎物，它拥有和它的身材不相称的捕猎的能力，最后出事了。
何频先生此人绝对是个最棒的、最有力量的、最有智慧的，天赋异禀，绝对是千年级的人物，天才中的天才，这个是不用讲的。你看他这个明镜做得绝对是无法想象的，但是他有缺点，他就是有豹子的缺点。我说他是豹子，他有所有这个世界上没有的优点，但是他也有缺点。
那么，我担心的事和我现在事实上看到的事情，和所有可能对文贵欲加施害的陈军先生和韦石、西诺、袁建斌、吴征的勾兑不可能跟何频先生有关系。
因为我不是傻子，他要是害我我还说他好吗？那不可能，你帮我再多，你也不能害我呀！另外一个，何频先生这一年多遭受到北京政治的压力，甚至试图的“蓝金黄”，何频先生处理的手法极为的艺术性，让我非常之尊敬。
他彻彻底底的跟“蓝金黄”打了太极，没被蓝金黄， 但是也没把事情走向极端。 而且始终在用各种手段，在追求着法治、民主、自由。他是真正做实事而不讲话的人，所以今天任何人批评何频先生，要么别有用心，要么那就真的是对何频先生太不公平、太不了解了。
试想大家，如果我们华人当中有100个何频、有100个明镜，还能让盲流子上次在《自由中国》直播的时候说出的那句话吗？我能去博讯吗？当然他不能去博讯了，去了博讯就给你钓鱼了，你早晚一天就得死，你都不知道怎么死的。
但是能去明镜吗？因为明镜有陈军他不能去。所以说这些事情，就能看出来我们华人有多大的悲哀，香港一个官员昨天给我通电话说他很想讲一讲香港政府内部的事情，他不知道跟谁讲，不知道去哪里讲，这才是真正的悲哀。
所有的朋友们，这我们华人世界的悲剧！这么大的十几亿人口没有一个讲话的地方。但是，明镜毕竟除了陈军事情之外它做的是最好的了，而且你去看看，这八个伪类也好十个伪类也好，让他们上过电视吗？从来没有！何频先生的家人受到过威胁他说过吗？从来没有说过！他在经济上最近虽然有了人投资，但是他是举步维艰。
何频先生是有理想的，所以任何人看别人做事情，评价人，要看这个人过去的行为和结果，不要臆测、不要猜想。如果看过去一年的结果和行为，人家何频和明镜做的谁能比呢？谁能比呢？所以说大家谁再批评何频先生，实在是不公平，对谁都不公平，对谁都不厚道。如果支持文贵的战友们千千万万要呵护、保护何频先生，豹子何！还有我们的明镜，还有我们的斑马陈小平。
为什么叫斑马呀？斑马那种黑白的全身特别漂亮，永远低头吃草，永远不知道后面有猎狗掏肛，永远不知道它排阳光啊，这个热啊冷啊，它觉得世界上只需要这样就可以了。勤劳的、可爱的，甚至用天真的眼睛看世界的人太善良了。所以你看明镜的人都是很善良、很善良的，陈军先生绝属另类，所以接下来我们要陈军先生回答以下的几个问题。
陈军先生你和韦石什么关系？和西诺什么关系？和袁建斌什么关系？你有没有和他们一起设计陷害过郭文贵？你回答这个问题。
第二个，谁让你来投资的明镜？你是出于什么目的投资的明镜？何频先生以30年老友作为信任，那都是胡扯的，30年老友多了，为什么就他投了？为什么现在投了？投了多少钱？你有什么目的？你和吴征什么关系？你俩共同开了个俱乐部，这俱乐部现在没进行下去，你和吴征在6、7、8、9月份见过多次面，有没有一起设计陷害过郭文贵？你必须回答这个问题。
第三个你要回答的，就是陈军先生有没有跟来自中国包括上海局、安全部、情报部等各种身份的人商谈过、或商量过怎么对付郭文贵？谣言化郭文贵，怎么收拾郭文贵有没有？例如，9月1号到5号之间，华盛顿你干了什么？8月初我在华盛顿搞记者招待会的时候，你要记住你为什么一而三再而三地打电话？拿着袁建斌所有的假信息到处散发，说人家曹长青先生有两千万美元，人家家里面他太太怎么样，他私人生活怎么样，都领多少工资，你打击人家，然后到处拿着告唐泊桥的那些文件，跟袁建斌到处传发。
我跟杨建利先生在车上的时候，你就三次打电话进去，而且多次电话在没接的情况下你打了三次。而且说什么美国总统、布什、奥巴马已经串起了一个委员会要把文贵送回去。
在我政庇最敏感的时候，你最起码找过我有N次，这是为什么？谁让你做的？这不是帮文贵，这是害文贵。往回看今天所有你说的话，全是韦石、西诺、吴征、袁建斌的谣言，是共产党的谣言，那你为谁说的话？就这个你得回答。
你这个回答完了，陈军先生，为了何频先生为了明镜，你可能是被威胁了，咱看在这份上我往好的想象，咱一笔勾销、结束，从此不再提。
但有一条，陈军先生你任何情况下别害明镜、害何频，害陈小平，如果我要知道陈小平的夫人是你给陷害进去的，我拿到证据或者你预谋害明镜何频，那咱俩得有第二轮干仗。这就是我文贵说的前提，好不好？
文贵的态度很明确，希望所有的战友们不要再有任何人去质疑、伤害明镜何频、明镜媒体和陈小平先生，我们一定要陈军把事实说出来，他说出来我们可以原谅他，为了明镜何频。如果说他不说出来，他还要负隅顽抗像博讯韦石、李伟东、夏业良这号人，那对不起，咱往下走走看，看看吴征的下场是什么？看看吴征的下场是什么！盗国贼王岐山、孟建柱的结果是什么？海航是什么？
一起都是刚刚开始！！
谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/172/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/172/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是周末了。今天几号啊？（回头看桌上台历）2月3号! 真快啊！都2月3号啦。这是文贵的2月3号报平安直播。
大家你看这个袖子啊！这是一层，这是一层。然后你看到这是一层，这也是一层。（领子）这里面高的是一层，这个是一层。大家可以看到你看这个接近透明状。这个是一种特别特别棒的是那个做毛的衣服的LORO PIANA，他们做得一种料子就是毛的。这个地方你看是斜杠的，它有拉线。后面这个也是这样的，它有两条艺术线。但它是低领的，它是高领的。
但是它是非常的收身，对我们华人的肩，咱都是柳肩很有作用。你看这里，胸部这里，无论男的穿还是女的穿非常的显肌肉。这是两套，这是我刚刚的Rick Owens和另外的一个日本的(Issey Miyake，这两件衣服他们给我特做的。
我在试穿，未来行的话就放上咱的Logo，然后就成了咱们的文贵战装了！那么过去的六个月呢我是跟着另外一个大品牌做了一共11个样板。最后我选了4个，4个都试穿以后，有的你们看到过，有的没看到过，都试穿了。
包括后来收身、改，基本全是我设计。那么料子还可以，都不错。我已经送到一个特别棒的战友那里，他（她）帮忙在订做。因为到大陆订做咱做不了，肯定给你全抓了，所以只能到其他国家去订做，很快应该会有了。
现在就不知道该怎么办，到底是因为咱们援郭会的，咱们在册的战友们一人一件，无论男女一人送一件。长期的、时间长的可能是两件，因为不同款嘛。然后剩下的就是挂在郭媒体上可能是有偿出售，但是真不知道怎么定价。
所以说我们一堆的税务的问题，这样的那样的问题。但是我们就会，现在还没有定。这两件衣服是我准备给整个战友们晚上出去的时候，或者是早上起来运动时候穿的。但是这个衣服的材料和价格，你比如说这件衣服，大家看到这一件Rick Owens这个衣服已经是3700美金了。
这件Issey Miyake的这件也是大概是1100多美金，三四千美金。那甭说三四千了，咱给战友们，就是三四百美金也不可能啊 。但是我希望能有这样的料子、能有这样的质感，这样的设计感、时髦感，啪~logo一放， 让战友们穿出去很舒服， 运动的时候能穿，然后穿起来就是，在家里边做饭、聊天都能穿，很舒服。
希望我找到一个最好的办法，用最低的价格让战友们穿上舒服的战装。正在尝试中……
这两天还是关于陈军先生的事情，我看是非常非常之大，和袁建斌先生的。有些视频我看了，特别是路德先生采访的一个盲流子先生的这个视频，我觉得它具有巨大的意义。
最重要的我认为的这个意义就是把很多事情给整明白了，这就是社交媒体最厉害的事情——千万别说假话，很多人问我怎么办？怎么上社交媒体？我说你千万别说假话，你也别怕说错话， 说错，就道歉。说假话，一次——结束！
你比如说，接下来我将讲陈平，不是，斑马陈小平，我错了！上次说成陈平了，陈平那个人是陈军的老朋友。陈军先生和陈小平先生也好，何频先生这种关系，我说过去发生的事情，那我是有证据的。那要有一句话撒谎，那你想想，那豹子何先生那他这个人虽然在金钱上不大方，但是这个人是讲情讲义的人。
那还不得啪啪啪地挠我呀！（张牙舞爪状）把我的脸挠得血里哗啦的 ，何况还是人家的partner(合伙人)呢？ 对不对呀？30年的朋友啊！ 你已经看出来了，那个豹子何已经是按耐不住要咔咔冲过来了 （张牙舞爪状），是不是？要说话了，我们是 30年了，给（打赏）5万杯咖啡我就可以爆一爆陈军先生的料了（点点陈军了），人家是朋友，但没有问题。
但何频先生是个大是大非，我认为他在自己的老婆孩子面前都能坚持大是大非的，这是绝对的！而且这个人是有正义感的。当你说的是真话的时候，他一定会，嗯，你说的是对的。
你比如说，我要是说，我说历史的时候，我把一说成二，二说成了五，是不是？白说成了黑，那这豹子何平就嚓嚓嚓就把我给吃了（张牙舞爪状）。斑马陈小平先生，他可能不会。他这个人也很正义，他可能说，文贵呀这样不好。所以说你去想，我说的必须是真的。但是，通过这几天来看来，所有人的表态，还有人上的视频，包括还有很多人了解过去的事情，说实在话，我看了挺搞笑的。
没有人能说一个正点上事情，没有人说正点上。这是为什么我觉得我们华人媒体真的悲哀，盲流子先生老是说我去上博讯吗、我去上明镜吗，他能让我上吗？不是他不让你上，盲流子先生说话有时候还不思考。是你上了你就死了。对不对？
你上博讯视频喝口水，他给你放点药进去了。过个一年两年脑梗死，甚至是得什么艾滋病。它这是90%的可能，不是1%的可能，他一贯得干这个。你上去以后，你什么底，所有你带去的手机全没了。你上明镜，会让你上。你上完以后，我认为不一定让你上。可能让你上的时候，那绝对是你占不了优势。
你说陈军先生那是不可能滴，那是不可能滴。谁说有绝对中立的媒体和公正的媒体，那就是对媒体的侮辱。世界上没有一个人敢说媒体是公正的。媒体的所有人、所有事和资金来源、老板，以及他的立场，他们永远不会公正的。如果公正的话就不需要媒体了，这起码的常识，别拿这个糊弄老百姓，他只是说相对而言。
所以这回自由中国做这个节目非常之好，赚得了眼球，进入了个新模式。路德先生从过去聆听式的主持到变成了一个占有主动性的、有重点的、专业性的主持，太棒了。
但是后来袁建斌先生电话打进来，那种威胁、那种辱骂、那种侮辱，还有那种完全是颠倒黑白的事实的事情。那简直是无法让人接受。自由中国失去了职业操守、职业道德，赚了眼球，失去了专业。搞得很热闹但是不好，这是我的观点。
但未来通过这件事情，自由中国会走得越来越成功，非常好，路德先生也会越来越成功。我知道袁健斌先生说的话，我知道的几乎全是假话、全是假话。我见过撒谎的最厉害的五个人，我一生当中，排在第一位的韦石；第二位的西诺；第三位的是那个叫郑介甫，郑介甫现在消失了；第四位的叫谢建升，说什么认识我二十年了，后来也没影了没什么了；第五个就是袁建斌。这简直是同类，我虽然没见过这人，我今天第一次在这说这话。
因为他见人家杨建立先生、他见人家韩连潮先生、他见了N个朋友，以及在2017年6、7、8月份所有网络上谣言和安全部收到的报告。这个报告当中包含的内容，绝大多数只有我和何频先生、陈小平先生和陈军先生吃饭的时候说的话。
但是那个话，未来我播出来以后，我给你们拿出来安全部的报告你看到，绝对不是何频提供的，肯定也不是陈小平提供的。那只有一种可能，一、我家里的监听拿到的，咱必须得有证据再说人家陈军，再就是陈军先生的录音了。
但是为什么和袁建斌很多谣言连在一起？比如说曹长青先生老婆有两千万美元，还有私人生活的问题。我就担心曹长青先生那个肾能行吗？我看他啥都行，可能肾我就是很担心，听说身体不好。
另外一个就是拿六七万这个钱还要报税，那么陈军先生是没有结过婚的，他原来都是一个法国女朋友、一个美国女朋友，后来他跟了一个北京的女的生了孩子，也没结婚。
这位女朋友经常现在回北京，袁建斌先生家人也都在北京，那么上海安全局报到安全部，报到政法委专案组，关于文贵的多次录音的整理，和袁建斌先生所一再还有陈军先生拿着他们的曹长青的所谓的什么什么事情去中央报告，如出一辙。
更夸张的事情，所有这些报告跟吴征的报告一样，和博讯韦石的一样，和西诺的所有的推特出来的一样！大家可以明白了吗？可以明白了吗？ 大多数是尚嗨伲，上海人的代名叫伤害你——尚嗨伲（上海人的上海话发音）。
然后讲的问题一样，但不同的角度、不同的渠道，上海局、浙江局、广东局、海外局，一局然后七局、五局，啪，报上去了，一样！一样！这就说明什么？何频先生绝对是危险的。
何频先生、豹子何先生，陈小平先生、斑马陈先生绝对是危险的。过一段时间陈小平先生的妻子的信息会逐步出来，你会看到很多你无法想象的事实。所以战友们不要着急，让子弹飞一会绝对不是口号，是战术，也是战略，它有意义，它有用。
就凭这几个人，这些人所谓国家的杀手级的特务，然后在海外搞这些事情，能代表国家吗？它能是国家意志吗？再一个你去想想国家这个安全组织、政法委组织是多么的烂呐。
背后所有的人最大获利者，一、吴征的老板拿走了大量的钱，剩下的几千万美元被吴征又吞掉了九十几。九十几拿走了剩下的百分之一和二的百分之，又被拿走了九十几。这九十几又被这中间人又给咔嚓半天，到了我们盲流子先生这儿基本上就是渣了。所以盲流子先生不认呐，他觉得我得跟你pk，这是公平的。
但是这种事很多，接下来都会发生，因为什么？需要时间，分赃不均，造成内讧，这是所有历史上，所有的这些所谓的帮派组织和阿猫阿狗们和一帮人的必然结果。
咱们要好戏看着呢，对唐柏桥先生，对还有个女孩儿叫什么那些人。很多人全都是派出来的，唐柏桥先生说，现在说证明唐柏桥是好人呐，他绝对不是好人，他绝对不是好人。他骗捐就是坏人，把李旺阳这样的英雄拿出来捐款，绝对是坏人。而且他说的话到现在都没有一句实话，我没见着他实话。
而且打官司，我们现在律师天天连个回音都不敢回。我再说一遍，永远都不会和你和解的，因为什么？我们是被人家利用了，打唐分散郭。打唐是有打唐的安全部的情报网的一块人，支持唐的也有一拨人，他是被支持，被打者，严格来讲他就是一个小卒子。
他是利用这个搞诈骗，然后这块分裂郭的、害郭的、伤害郭的、谣言郭的韦石、西诺，现在我不说陈军先生，未来咱们用事实说话，很多一帮人。再加上胡平这个老同志，这是真是不要这个（摸脸）了，这不要这个了，你看他简直是没法形容了，瞪眼胡说八道。
他在那讲了半天他没讲过，你上过一次纽约时报吗？你上过一次华盛顿邮报吗？人家会搭理你吗？还有那个愚蠢的夏痔疮，你不是说不会有任何西方媒体采访郭文贵吗？有多少采访？你上过那些报纸吗？你把你祖宗八代查查，胡平、夏业良，还有什么李东生，你们上过吗？你配吗？这是文贵爆料说出来的吗？海航现在什么概念？国内政治什么形态？达到了什么程度？哪是你这胡说八道的。瞪着眼胡说，他不是胡平，是胡说。
说这种人也敢说是民主民运，我替你害臊得慌。就是这种人都不应该作为人，这瞪眼胡说，而且还大言不惭我是文人。中国的文人就让你这么给侮辱啊？那不是开玩笑吗？
这种罔顾事实，这又是一拨人，用所谓有层次的文人、假民主、假民运人士黑郭，黑社会那套黑郭，带着刑事案的。然后有袁建斌等人执行任务，各方面黑郭、收拾郭，你说袁建斌先生你能配吗？就你那样你能配吗？就你那长相，甭说你那脚趾盖都是泥了，你脚趾盖都是金砖那都不行。就你，差太远了。
我十几岁的时候我的对手都比你强，你都不想想是干啥的，我是干什么出来的，我是从哪出来的，我跟什么人打交道，看看我十几岁都干啥的，你干的事。
就你那天我一看你在那打给路德电话，一说那话，我掌握你的情况，我说你已经完了。还你家的法院哪？你把人盲流子抓起来？你家的警察局呀？你家的美国呀？你就说把人家抓起来？太狂妄了吧？全面是威胁。
跟博讯韦石你们为什么好？博讯韦石和你为什么又跟陈军走在了一起？为什么又去袁建斌？为什么盲流子？你拿了多少钱？有什么承诺？别人查不出来，没有郭文贵查不出来的。
不要忘了，所有过去民运的所有海外间谍特务的，只有四个人管的，过去几十年。林强——是我的CEO, 原来一局局长。马建——安全部副部长，都知道这是我朋友。张越，还有，别忘了，徐永耀——安全部部长。你们想干啥我不知道？就上海局、广东局、海南局那几个人，哪个我不认识啊？
你们那点小猫腻儿，弄点儿那狗粮，弄点儿饺子，是不是？能瞒得过文贵吗？所有的战友们，你们是最大的受益者，看到了很多真相，比上哈佛上学还好，学了很多东西，以后让自己会越来越安全。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月1号文贵报平安的直播。从昨天到今天网络上很多关于陈军先生和袁建斌先生、韦石和西诺先生怎么陷害、怎么要设计陷害、杀害文贵。
那么这个事情现在非常的热，那么因为我是当事人，那么我会接下来过一两天我会就这个问题详细地给大家报告一下，这个事情没那么简单，这个事情牵扯到了很多人和几乎海外的民主民运的所有人士，因为这是一盘大棋。
人家设计好的大棋，那么例如说当初陈军先生就四处的游说曹长青先生有2000万美元资产在他妻子名下，而且每年从江苏是什么南京一家企业拿6万块钱的工资而且还报销等等包括所谓私人生活的事情。那么接下来就可以看到他对海外的盛雪女士、魏京生先生等等所有海外民运人士的两手抓——一手打一手买，那就是说你不来被蓝金黄我就要打压你。
这背后很多的事情都和这些人有关系，那么由于过去牵扯到何频先生——我们的豹子何先生。这个明镜媒体呢，我就不意说那么多，但是我想大家要知道的事情，我们千万不要把何频先生和明镜和陈军先生这个名字放在一起，他绝对他的言行和举止代表不了明镜和何频。他的所作所为和明镜的何频先生和明镜没什么关系，更跟我们的班马陈小平先生不会有关系。
那么他们做了这几个月了，事情比你们想象的糟糕得多得多、阴险得多得多，盲流子先生是其中一个被利用者的角色，这个有点那个黑帮的派头想玩黑的那个招儿。
这在我过去说过第一招、第二招、第三招，他是三招的一环，实际上围绕着我们今天网络上很多民主民运人士周围这三招都在使用中，都在使用中。那么接下来呢，因为今天下午我还要开会，跟美国、澳大利亚还有欧洲的一个战略智库有一些重要的事情要商讨。
那么接下来还要开一个关于春节文贵看春晚的节目的会，那么中午还要见几个客人。大概这个两三天吧，我要找时间好好给大家报告一下，这个不要着急。让子弹飞一会儿一切都是刚刚开始！我们一定会赢！还赢得非常精彩！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/166/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/166/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，第三个问题大家都是最想问的、最想知道的，那么就是说昨天我不知道盲流子先生说录了一个视频，谈到了袁建斌先生和陈军先生还有曾宏先生。首先我向大家要澄清的事情，我看到了很多战友们给我发的信息非常感谢！我没办法一一而回。
第一个呢，袁建斌先生我从不认识，既没通过信也没说过话，从不认识。关于他的事情呢我以后再说，现在不到时候，有些事情文贵是有战略有战术的，等到大家都看明白的时候我再说说，就像那八个伪类、十个伪类一样，那就必须让他们有行动以后，有证据以后美国才有法律的对付他们，但是这个事情会很复杂，所以我不认识他，我也不想评价。
陈军先生我见过几次面，见过几次面是朋友带到我家来了，大家还记得吗？我刚开始爆料，到了美国4月份以后，有一段我的鼻子这块有一个伤，那鼻子那个伤就是跟陈军先生在我们家喝酒喝多了，然后脸、鼻子碰到厨房差点给碰歪了，把我这脸给毁了。所以大概一个多月那鼻子上都有一个那个伤，大概一、两个月才好吧。
所以陈军先生我见过、喝过多次酒，但跟他半点合作没有，他没有为我办过一件事情，我跟他也没有一毛钱的利益，关于他的事情跟袁建斌先生一样以后我们再说。我跟他没半点合作，他没帮过我一次，没有半点合作，其他如果有这方面。刚才你们问的问题和我发的信息那都是假的，全是100%是假的。
第三个关于曾宏先生，那我更没见过面也没打过电话。曾宏先生需要我们帮助的时候找了好几个我的朋友需要法律上援助，我们就找了我们的DC的律师事务所安排跟他见个面，想帮助他打官司告唐柏桥先生的事情。我们为此我们花了很多费用，后来发现很多证据上很多方面上还不能满足要求，我们就暂时给他搁置了。所以跟他也没合作，我们只提供帮助。
关于这仨人就这么多情况，其他什么都没有，在这三个之外的背景咱们以后再说，以后再说啊。谢谢所有的战友们，不要着急！让子弹飞一会儿，这一年什么不都露出来了吗，什么都露出来了。谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
