<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>博讯 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%9A%E8%AE%AF/</link>
    <description>Recent content in 博讯 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%9A%E8%AE%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1772/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1772/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放Q May、佳佳同学、山上的城、星星儿、台湾巴黎、娜娜酱、小飞象、Mindy、MC文艺、SFG、大卫、台湾大牛、Nick、长岛伟哥、草根小哥、文空、小Phil侠、威廉王、唐平及众多无名战友倾情奉献的新中国联邦一周年庆典《我们的喜马拉雅》MV；
一、共产党70年把中国人彻底排弃在文明世界之外
5月27号七哥在这里乱聊直播，QMay啊，Qmay，哇这唱的太性感了，太好了，5月27号尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。我是在准备这个直播前这几分钟收到了唐平妹妹发来的咱们大家合唱的新的喜马拉雅的这个歌，特别特别好，先学唱吧，唱歌啊。
咱们在去年的时候喜马拉雅的咱们的新中国联邦的国歌重新又进行了由唐平妹妹和威廉王和大家一起重新编曲，然后又到了好莱坞团队呢Remix了一下，这个是改了好几版了，我相信大家再听到的时候会不一样的，这首歌我特别特别喜欢。刚才这个向国庆献礼的正式的MV我觉得特别特别好，真的是很新中国联邦的水平，也就是说能达到国际上就是新中国联邦献给世界的副村级水平——副村级的。
我觉得这里面应该配上长岛哥的旅游鞋，然后绿衬衫，格子西装，然后配个小飞象的那个大花鞋，小飞象把脚翘起来、大花鞋，就那天真人真事直播的时候（穿的），然后再配上咱的这个视频。
我不是开（玩笑），我这人就是直来直去啊，就咱们这个视频水平做的，永远你就看上去说实在话，因为七哥绝大多数90%的时间是跟外国人在一起打交道的，也就跟国际水平打交道，就我跟外国人开会的时候吧，就是那个背景，一跟中国人那开会那个背景，那个感觉那个椅子家具和背景，就真的到了另外一个世界，就是人家一点都不高级，甚至是极为简陋，比咱都简陋，咱的硬件都比人家强，但是咱们那个MV做的吧就像那个直播，就像人家开视频会议一样，永远是副村级水平，你没办法，就是为什么，共产党这70年把中国人彻底排弃在文明世界之外。
色彩、协调和比例是世界上对美的最好的定义，什么叫美？我讲过很多次了是吧，美就是协调。你看一个很不好的鼻子、很不好的眼睛、很不好的嘴、很不好耳朵放到一个人（脸）上很协调，这就是美啊，你分开它哪什么都好看是吧，你把它放在一起的时候它就不好看，这就是协不协调。
还有色彩，色彩一多它绝对不好看，你看长岛哥的衣服都是好衣服，老百姓都买不起，浅绿色的衬衫配上一个带格格的西装，然后一个鞋子，下面配上了一个旅游鞋，你说这玩意儿，演小品都演不出这样的戏份儿。
你说那天小飞象真人真事，上身一个灰色的上衣很紧身很漂亮，一个裙子——非常的优美，你看上半部是吧，22世纪的，你再一看那双鞋，吧唧一鞋，可以跟那个火鸡龚有一拼了，吧唧一个大花鞋是不是，还漏着脚趾头那种，chua~就出来了，你跟那个21世纪的小飞象怎么能行啊，还学心理的。这七哥咱搞G-Fashion的，七哥有资格这么说。
昨天我们新到的G-Fashion的衣服，我认为这是G-Fashion有史以来做的最棒的一个系列，最棒的一个系列，所有的每件衣服都是极品，都是世界上最顶级的，我决定这一次的新品我亲自做模特，我不找任何人做模特，我亲自做模特，很多人都不自己做模特，我就做模特，我要自己拍出来给大家看。
这不是吹牛的，就像七哥一开始的时候做运动2017年出来爆料，我穿的那个运动打底裤，这些伪类欺民贼说，你看这个小子土到什么程度打底裤，结果今年打底裤是全流行，全世界只穿打底裤上街，大家看到了吧？而且，这个西装，当时我要求我的裁缝师按照我要求做的时候，他说西装已经几百年了，从来没这么做的，我说你必须这么做。比如这个西装，这个脚儿这个里边这个衬，我每一件西装的衬都是不一样的，都是跟外面都是配上的，裤子下面是半截儿的内衬，包括这个衬衣这个领子你看，我已经改了这个，就这个（肩线）比例，就这个（肩点），还有这个（肩点）比例到这个（臂根围）比例，必须改。我不管你们，世界多牛，我说只有我穿的舒服，这是我的西装。
然后做完以后大家没注意到我这个西装吧，翻开这个领以后你看，很多人这块就是灰色的，你看我这什么颜色的，我说你凭什么做那么便宜的东西呀，那个又烂，再一个看到这块（领子）缝的这个扣儿，这两边儿，这里边儿，全都不一样。
而且根据中国人的比例，这个西装的扣子，所有的按照外国人的扣子比例啊，就这个位置，大家看一下啊，所有的（西装）世界的扣子按照这个，按照西方（标准）到这儿来，都是在这儿的，就是所有的咱们中国人，不管你穿什么西装都是这样的，你说这个比例怎么会对呢是吧。
下面这扣儿是永远不能系的，我看到很多人我就很奇怪了啊，就原来一个在咱们大使馆工作的战友永远系下面扣子，他肚子又大，老这样（撑开），这个下边扣子不管是两排还是单排永远不能系啊，永远不能系，你看，是吧，这个比例，这是非常非常非常重要的。
所以说腰带、这领带，到这个为止是吧，这个比例，这都是我改过的，包括这个也改了，这块（口袋）也改上来，你看这个（下摆）开气儿是吧，外国人开气儿所有人都开到这儿为止，就把中国人的人身比例给降下去了，是不可以的。
你看看这个我们刚才第一句唱的叫Q May，Q May这是我看着这孩子长大的，头型、衣服、长得又漂亮，那衣服配的非常棒，她爱穿白色啊，你看，一看艺术家的范儿就出来了。你看那唐平，那大长发呱唧一甩是不是，腿一露是吧，硬摇滚之娘，没办法，就有这种细胞，这很重要。我真希望新中国联邦的人在G-Fashion的领域啊，每个人都能成为真正的爱自己的人，一个不爱自己的人呐你不可能去爱别人，要活得很美好。
你看我今天早上6点多起来，通了个小视频，马上运动，运动装中还跟人家通话，通话完马上去冲凉，洗一下，换西装，坐在这儿准备直播。在直播前通了两三个视频，安排了一下其他的工作，亚洲时间快睡觉了，让他们开始。
就是你有精力有精神、你有爱，你来安排自己的生命和生活，每时每刻都是那么精彩对吧。所以说我在这块唠唠叨叨的，不是我伟大也不是我牛，我说的话很多是不对的，但是我最起码我敢说，我说我心里的话，如果我不说，都不说，大家没有改正的机会，我不想看到每个战友们，无论你美丽的青春，还是你年华的少年，还是说最成熟的中年，以及人生很少人有的老年，我希望每一段都能精彩。
二、中共治下人权民主民生一无是处殡葬业却成极致
我们真的要活的精彩，不能到这火葬场烧的时候，才发现自己啥也没干是不是，这就很麻烦了，不管你装上多漂亮的骨灰盒，那都叫骨灰盒，都没啥漂亮的。
头两天咱们那个武汉火葬场的战友给我透露，说过去武汉火葬场最贵的骨灰盒是35万，号称紫檀木骨灰盒，曾经有过卖过200万人民币的，是所谓的用老木头做的骨灰盒。他说现在骨灰盒有更高级的了，有镶钻的、有纯金的骨灰盒。
就最近中共最火的技术上最发展的——骨灰盒事业。他说七哥你知道荒唐到什么程度，他说这个人呐来烧的时候我们都不知道是谁，最后找来了，哭哭啼啼的，然后呢最后呢就知道了，说所谓的是他娘死了，最后孩子找来了，这个孩子跟他娘啊多年就不说话，而且是到日本去了多年就不回国，回来把娘的资产给认领了，知道娘已经死了，在武汉给火化了，认领完资产所有的产业据说也七八个亿的资产，认领完了，再来倒给娘弄一骨灰盒，花了好几百万。
那里面骨灰，就是不知道不知道谁的骨灰，这哥们儿就在那块，估计像七哥小时候哭似的，抹抹吐沫是吧，哭一哭弄个骨灰盒孝敬半天，而且给那火葬场的那些人每人甩了一人100块钱小费走了，潇洒地走了，头都不回，扔下钱就走了，扔下骨灰就走了。
这位战友就给我讲述，最早告诉我武汉火葬场的情况的时候，这位战友到现在为止，他说七哥我天天看死人我啥都不怕，他说我们敛完（尸体），敛敛出去就吃饭，他说那烧人烧到什么（程度），他说那胳膊腿儿的，他说那炉子它热到它自动停，它热到自动停，它到一定热度就自动停了烧人烧的，它不可能老一直烧，他说停了咋办呢人没烧完呢，他说只能是1/3或者1/4在外面搁着吧，重新启动要几个小时啊。
就为什么武汉后来研究出世界上所谓让人尸体直接给冻化的尸体——烧人烧不完了。现在烧人的问题解决了——冻化，现在又发明了骨灰盒，我就纳了闷儿了，一个国家一个民族，这个什么没发展，人权、民主、自由没发展起来，养老没发展起来，食品安全没搞起来，教育没搞起来，把骨灰盒、殡葬产业发展起来了，这是个什么样的国家和政府和民族？
三、习一坑完全被蒙蔽对真正的世界局势一无所知
竟然百分之八十几的人认为这个病毒是美国制造的，咱们刚跑出来那位英雄，他说这是真的，他在作证的时候说，确实是据调查——中共国调查的，百分之八十几认为这个病毒是美国的，美国产的。
所以你看现在王毅也好，王公公杨娘娘就是很清楚啊，要查先查美国，一直以来就这个调子。现在的习一坑绝对已经变成了整个中国就是习一尊，所有的说话就是习一个人的标准——习爱听什么爱说什么。
你知道这个世界有多荒唐兄弟姐妹们，14亿的中国人竟然被就这么几个人给玩弄到如此之荒唐之程度，咱们一弄看历史，咱在电视机面前指着电视机骂，你看这个李莲英有多坏、慈禧有多窝囊、八国联军有多荒唐，你看看武帝有多荒唐、，武则天有多淫乱是吧，我跟你们（说）历史加一起都没有我们今天所面对的我们自己的生活这么样的荒唐。
习一坑现在天天就听着外交部给他报喜，美国拜登要给你 你看看首长啊，哎呀这个这个谁谁这个又来信儿了、捎信来，拜登要私下通话，——欸不通不通；国务卿要跟你通（话），——欸不通不通；美国军方要打电话，但是不够级别，——不搭理他不搭理他；阿塞拜疆现在要跟咱签一个1000亿合同，——哎呀太小了嘛，想想几千亿吧；
沙特王子说了要来访华，决定要访华的时候要带来上万亿的合同，——是吗？最近表现不太好。“是，这小子表现不太好”，——还是等等再说；还有某某国家，现在台湾，台湾咱们这些兄弟都发挥作用了，要大量地普及疫苗，宣传我们的疫苗战略，要和我们站在一起，血浓于水，先给疫苗，——啊~这个不错这个不错，这个台湾市长还是不错的啊，这个医生还是可以的啊，可信啊。
全陶醉在这儿了，没有人真实地告诉（习）澳大利亚的、英国的、印度的军队、日本的军队、美国联军的军队事实上已经踏足，技术部队已经到了台湾岛了，没人告诉他马六甲海峡现在发生了什么，他也不知道沙特真正的，沙特一场变革正在酝酿中，他所培养的沙特的所有的皇室、关系瞬间会土崩瓦解，而且成为坚决地站在美国一边，坚决反共。
四、中东中共最亲密的几个国家和英国法国正在醒来
我们现在能做的是希望沙特和中共这几个国家，现在是中共所谓最亲密的兄弟国家、全天候战略伙伴关系、最亲密全天候战略伙伴国家，没有七哥这些国家不会跟他们有这关系的。
现在因为七哥建立这个关系，现在可以说我希望他们很快被骗以后能醒过来，但是我最担心的是不要把这些国家变成反华。我曾经给他们建立关系的时候，我说你们可以亲中国人，但千万不要亲共，后来七哥开始爆料革命，它开始亲共不亲中国人了，然后甚至是支持新疆这个事情我很恼火，现在他们意识到了错了错了，我们要改过来，亲华不亲共，我说这个事儿也错了，是亲华要反共，最好的结局是亲华要灭共，这还是很难的。
就像英国和法国一样，我们法国的几个战友一开始的时候一切都是怀疑的，就法国人的傲慢和懦弱和他的勇气永远是那么不匹配；就法国人的品位和他国家的所谓民主自由的法治、对整个人民的剩余价值的榨取，永远那么不相称不协调；一个最高税的国家、最官僚的政府，却是诞生自由民主的地方；一个砍了皇帝头的地方，现在却有现代的最极端的最独裁的政府。
当然也有良知的人，跟我们合作的人曾经几次跟我说，郭先生你脑子里装的什么，这些历史我们都没研究你怎么就研究了？因为我们要对法治、民主、自由这个来源和它的启蒙我们感兴趣，我们称不上研究，只是一知半解，但是当你了解了法兰西这个国家和民族的时候，有些地方实在太牛了这个国家这个民族，但有些地方太糟糕了。
但是他们现在在醒来，他们知道法国的很多问题的背后和官僚腐败、司法腐败，甚至是很多在贸易上造成的这种完全不对称的这种交易条件的背后是腐败的结果，出卖法国人民。
那么英国大家现在都知道啊，英国也将面临着一场巨大的变革，在香港事情上让英国人彻底的没有了任何的幻想，没有了任何的幻想，这个世界已经在彻底的改变。
五、爆料革命使中共一带一路的木马病毒功败垂成
马六甲海峡最重要的印巴，印巴完了大家就看到，就到中东了，就到了伊朗、阿联酋，然后就是叙利亚、沙特呀这些国家是吧，但是，大家别忘了还有一个红海，红海旁边有个吉布提，还有安哥拉。
整个非洲的油质量最好的，供应中共国20%以上油的就是安哥拉。安哥拉这个国家的（前）总统桑托斯（注：此处郭先生说的是桑帕斯，似应为口误，实际是桑托斯），还有他的整个的石油系统的总裁，全部都是来自于中共的武器供给是帮他干掉了对方以后成立的，彻底是中共控制的。
从红海到安哥拉然后再到整个霍姆斯海峡，然后到运河——埃及运河，然后到马六甲海峡。过去共产党绝对是，已经实施了非常仔细的一带一路和战略资源，包括以反恐名义的海上巡逻，实际上是军队外派，以及在这周围发展的多个军事的秘密基地，包括秘密生化武器实验室，以及在这一带一路上已经开始了本币互换到虚拟人民币的推广，以及在这个开始的人民币国际化，这个野心发展之大之快是美国人完全没有防备的了的。
但是这些国家所带来的这种一带一路，直到澳大利亚，到意大利，欧洲深度，包括东欧，你像立陶宛、拉脱维亚这些国家，所有所到之地就像硫酸一样把他们的政权民主法治腐蚀掉，如果不被腐蚀掉的国家和民族和政府和法治系统和那个现任的总统，绝不可能有任何国家和你（中共）签一带一路这个合同，因为这基本上就是木马进城。
而且更夸张的事情，带来的这些病毒——货币病毒、贸易病毒、法治病毒、政治病毒，然后高额贷款，所有的这一切都在对这些国家开始基本上是致命的，就是好了一小部分的人，然后99.99%的人都是受害的，就在这些国家只给你，就像中共一样200个家族控制着14亿人，所有的军队、国防、金融、所有的尊严、所有的一切包括生殖器只服务0.001%的家族，在这些国家就培养这种极端的势力。
这接近成功的时候，出了我们新中国联邦、爆料革命，唤醒了整个人类和世界，但是人类和这个世界付出了巨大的代价——冠状病毒、香港、世界贸易、货币稳定、全球的所谓贸易全球化，完全是全球贸易中国化。
贸易全球化绝对是个伟大的人类的一个壮举，川普总统他绝对不应该是反对全球化的，我相信如果有一天他真能回到权力中心，他一定会改的，这点拜登总统所做的支持全球贸易全球化，我是100%支持的。人类的文明，地球是很渺小的。
六、人类迷失方向招致中共对全人类最大的大屠杀
但是，全球贸易化、贸易全球化以及当时日本安倍首相推动了美日、欧日的TPP贸易系统、免税系统，这是很伟大的，但是由于各国的政治和利益集团的左右，特别是背后沼泽地，最后把这几个合同全给弄完了，最后是WTO跟美国和中共签订所谓的全球的WTO贸易协议，就变成了全球贸易中国化，贸易全球化不能变成贸易全球中国化。
贸易全球中国化本来应该是对中国人民是最大受益者，结果大家知道，中国的贸易全球化以后，全球的贸易中国化以后，变成了中国14亿人绝大多数当了所有的奴隶，被榨取剩余价值，中国人背上了现代上不需要、完全没必要的一家多套房、一家多台车、吃着化学的食品、深度地污染了土地和天空，最后人们吃的是完全猪狗任何都不能吃的化学食品，然后背上了高负债的房贷，然后是车贷，让中国人民在为所有的全球贸易中国化的时候，当上了现代化的奴隶。
从这个开始膨胀了共产党的这种统治全球的野心、疯狂的野心，这才让中国共产党从2001年开始获得了中国奥运会2008奥运会还有所谓的WTO协议以后，全力以赴开始打造所谓中美两国新型两个大国关系。
然后加入世贸会以后，全球贸易、侵略世界，通过贸易打造一带一路，人民币国际化，最后统治世界，干掉美国，然后极度地不择手段地挑起种族矛盾，把全人类的历史问题全给它白人化，诋毁白人，而且是公开的。
在这一系列的时候认为世界的规则根本不需要遵守，世界的规则是白人定的，我们不需要遵守，最后中国要制定世界上的和平标准，改变二战大家达成的世界的和平的规则，也就二战世界的全球治理系统要重新打破，由共产党来制定。这就是所谓的上海联合通报，以及台美关系，以及是日美关系，以及马六甲海峡的国际通道谁也不能碰必须保证自由通道的，一切二战制定的规则它通通不承认。
在联合国更是打破了任何国家都不可以派间谍派特务和重金收买贿赂联合国官员，这是绝不允许的，共产党成了一个绝对、全部都是间谍化，全部给它贿赂化，WHO武汉Organization，WHO的这个主席已经成为了世界上最好的典型。
联合国的人权组织竟然被共产党控制，联合国已经不是被强奸了，联合国已经不强奸都活不了的这种状态。
世界人权组织卫生组织关系着人的两个部分，一个人的世界的精神境界和宗教信仰的问题，就人的未来；第二个就是人的生活的健康和现在的生死的问题——卫生组织，这两个全被共产党控制了，联合国只要是两个这个组织被控制，这联合国已经完全不是联合国了。
在这种国际形势下，共产党在全世界淌平，不是躺平啊，是淌平世界所有政治家、科学家、国际政治家、国际法律、国际游戏规则，在这种情况下，共产党所向披靡，然后人类一切向党看、一切听共产党的，在利益面前迷失了方向。
在任何国家我相信都尊重一个规则，社交媒体上大家都看到、大家都认可，任何一个文明的有法治的，一个是人民最好的教育和最好的医疗保证和人民的安全保证，然后法治公平，最后是民主和自由、信仰自由。
但是在共产党这些年的加入了世贸以后，成了土豪以后， 2008年奥运以后，这个世界上完全失去了正义、勇气、公平、法治、独立，以最快的速度共产主义的恶魔吞噬着这个世界——蓝金黄、3F美国、BGY这一系列的东西、13579计划、建筑项目，所谓的这个当年国际刑警组织孟宏伟事件。
中国私人企业家完全是被腐化以后彻底地给剥夺、杀掉，谋杀、关掉，全家关掉，财产完全是无理由地剥夺。整个香港的国际合同让彻底撕毁，对香港的杀害掠夺威胁，在新疆的种族大屠杀，在香港的所谓利益大屠杀，西藏的整个的宗教彻底地毁灭，对台湾的威胁，对印度、巴基斯坦这种挑拨和利用，对日本的经济渗透、政治渗透以及威胁，东南亚小国家的渗透、环境污染，这一系列的事情发生后，发生了2019年到2020年的人类有史以来最大的大屠杀——全球性的共产党的冠状病毒。
七、人类不应使为自由开路之爆料革命困顿于荆棘
我们在几年前告诉了世界，黑暗即将到来，可悲的事情，这个世界上由于贪婪和无知，一切听共产党的，一切为共产党的利益所工作，人民泯灭了良心、 丧失了正义，全球媒体失去了自己的所有的原则，全球媒体闭嘴，全球的科学家、良知全部不存在，全球的政治家几乎没有人跟正义站在一起。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</guid>
      <description>内容梗概:
5月6号，尊敬的战友们好，今天5月6号了！
兄弟姐妹们，刚刚健完身。这两天你看到，美国多个重量级的议员，还有前官员，以及现政府官员，都在联名、署名，今天晚上就在这儿，就在这儿对面Plaza酒店，过去川普总统的酒店，离婚后送给了前妻了，伊万卡的娘了，对面咱们开1120的皮埃尔（Pierre）酒店，这都是世界上当年迪生在这发布，摩根这些人在这儿干事儿的地方，是吧？这个角叫Diamond Corner，在这儿有两个大的筹款，以及发动官方到议会，要求对共产党病毒查找真相，并且要求追究共产党的责任。
所以说战友们以毒灭共这个词儿，那不是说说出来的，不是说那欺民贼过去想一出是一出，他没有结果，没有劳动，他也没有执行，他更没有团队的，那就没用了。“以毒灭共”你得有行动，你得有智慧，你得真正的有团队来落实这个事儿，这才行！所以说我干事情第一想明白，一定要想的时间越长、多长都没问题，但是要想明确，想完以后毫不犹豫的去干，越快越好。
我最讨厌的就是中国人相信的“稳、准、狠”，啥叫稳啊？就是窝囊废，用这个“稳”就把自己“稳”了一辈子了；然后这个“稳”字儿过了，窝囊废又找了个理由：我得弄“准”，然后又给了自己一个理由，又半辈子，又下一辈子没了；然后再变成“狠”，最后都是什么？没了，结束了，啥也没有。实际上“稳、准、狠”这个词儿，看你怎么想，怎么解释，如果把“稳、准、狠”用好的话，真正的高人有这个能力能驾驭、能识别“稳”，有这个能力来驾驭住“准”，你才配得上“狠”。很多人就给自己的失败找借口吧，无所谓了。在失败者身上浪费一秒钟都是愚蠢的行为，所以咱们不说了。
现在大家看到了，澳洲，老共要和澳洲要脱钩，威胁澳洲，这就像啥？就像欺民贼还有“九指妖”一样儿：我不给你干了，我要自己成立爆料革命去了，我要成立“傻币”……都一样。你看那欺民贼，Sara “九指妖”要搞G-TV，要搞直播，要搞网站，要搞“傻币”，还有那些过去的N个人，加拿大的搞网站的……大家记得2017年吧？多少人都要搞什么这网站、那网站，推荐这软件，那软件的，有多少人？你见有一个成事儿的吗？
所以说现在你能看得出来，就共产党玩儿的一招儿，我不跟你澳大利亚玩儿了！你家生铁矿吗？我不跟你澳大利亚做生意了，你家有农业吗？我不跟你一起搞军事了，人家用的着你吗？人又不去南海跟你打仗去，人家不去中国南海，去亚洲，活得好好的，活得更好；而你不需要让澳大利亚的资源，你能活得好吗？你的物价会上涨，铁石上涨，铁原料上涨，铝上涨，大量的金属物品上涨……你受得了吗？你是靠再加工的，人家原材料涨了你活得了吗？澳大利亚的农业几乎是无成本的，到你那多少钱？你全靠那坑中国老百姓，坑着中国14亿奴才，是不是？把中国人当奴隶养那么多年，你咋坑的？所以说共产党就是撒泼，不要脸，对台湾就是，我揍你，我打死你，我弄死你，就这流氓嘴脸，跟那欺民贼一样。你看熊宪民那孙子，还有博讯韦石拿着枪，还骂着战友，骂得那么难听，威胁“弄死你，撞死你……”他敢对美国人这样吗？吓死他！人家把屎塞到他嘴里他都不敢。你看看熊宪民还有博讯、韦石见到美国人，那个哆嗦，那个狗怂样儿，这种真正的这是骨子里的奴才，而且欺民贼这些孙子，你看那梁冠军，见了美国人就跟狗一样，跟个孙子一样，就对我们中国人狠，好像天生中国人就该怕他似的。所以这就是共产党的流氓嘴脸、黑社会嘴脸看出来了！
现在，人家印度死人，要跟人家说：“我点火啊”；然后澳大利亚：跟你经济脱钩；香港：把你变成臭港；台湾：让你天天睡不着觉；然后日本：不听话？不听话小心点啊！用核武器把你荡平，手撕掉你日本；欧洲、英国：英国已经老掉了，法国离了我更不行，德国不卖汽车，活得了吗？你加在一起，一个国家的经济、技术实力都不如一个人：伊隆·马斯克！你都不如人家一个人创造的经济和技术和给社会的文明贡献和生产力，真正的生产力。你吹啥狼蛋呢？是不是？吹啥呢？
然后现在国内的银行，前天一个咱们中东某国退下来的外交部长，绝对亲共者。你们记得吗？2018年在那船上的时候，我还戴花那个地方？我就去他家，在离Long Island没多远的地方，在旁边 Grannicks，往那一点儿，他的家，一个大房子。我去那个王子家去。他是中东石油某国，可以告诉大家的，科威特的，这个王子，原来外交部长，他也是王子，亲共者。现在已经绝对是不亲共了。给我打电话说什么？他说我有各种需要，由于在中国的投资，到了中共转了一圈儿，他说整个和三年前我去过中国完全变了个天，他说我真的是震惊了。他说2013年到北京，我见你Miles，他是2000年去的，和十几年前的中国翻天覆地。2008年奥运会他本来要去，他没去成，2013年才去，因为身体问题，他当时震惊了，说中国太了不起了，这是未来！
这次再去的时候，他说跟头几年去中国，几年前，完全不是一个国家。他说人的精神状态，整个社会的动态，还有大街小巷官方的车辆，他从上海、广州、深圳，然后还到了大连，因为他的家族搞油的嘛，他们把资金几乎全部撤回。他说我们现在一点儿都不想留在那里，能卖的都卖掉，什么都不会做。他说不但这样，就是你们中国换了政府以后，我们都不想再去中国了，这个国家变化太可怕了：呼啦一下上到了世界最巅峰，呼啦又下来了。然后他去找这些银行，找他原来投资的银行，所有投资原来跟他的联络人，几乎都被抓完了，特别是民生，都找不着人了。他说这个国家怎么办啊？然后他又听说，跟某个外交部官员见面的时候，他说那个腿敲起来，扬着头，对他一副训示的、威胁的口气，他说吃饭中间一直在剔牙，拿牙签在剔牙，满嘴的全部是共产主义、社会主义，要领导全人类，然后美国完蛋了。他说这简直是疯了！他说我不认为他是给我演戏，我认为他是真的。他说中共现在把整个中国14亿，宰羊毛的我们这些奴才们、奴隶们，他已经全带入了疯狂的境地。那你想想中国会啥样啊，兄弟姐妹们？
我心也在痛啊，兄弟姐妹们。我那里有亲人，有家人，有同事，他们能怎么办？他们也逃不出来呀。他们想独自清醒，唯我独醒，难着呢。所以说兄弟姐妹们，你们有任何可能的情况下，不要觉得对方一定听你的。要有耐心，不求结果，只求你心安。告诉国内的家人，不要让共产党崩溃前，把你的钱带走，把你的家人带走，把你的同事带走，把你亲人带走。共产党它疯了！上天让它亡，必将让它先疯狂，他真的疯狂了！我们就希望它的疯狂之后，不要带走这些无辜的人和更多的财富，和给海外的中国人带来更多的威胁。中不中，战友们？这是女士，这是男士，够江湖！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1358/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1358/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚的我在家里直播，今天早晨乱聊的直播声音好象是不太好，换了个新麦克风没整明白，咱就在这种错误中、失败中咱们在成长，所以说没有多少人象我一样、象我的人生，总是在挫折和打击、危机中成长，我希望战友们能看到每次我都要尝试，只有在尝试、面对之后总结出的经验才能让你走得更稳、走得更坚定，才能让你有更大的成功。
现在看到全球的战友们自发的到各地去依法惩贼、揭发这些人真正的他们的身份，象傅希秋这个混帐、共产党员，突然信共产党，信共产党你现在代表中国的基督徒、天主教徒，然后你现在一年几百万美元，这几百万美元每年都花光、然后再下来还有几百万美元，七百万、四百八十万、七百万、四百八十万，你都纳税了吗？大家别忘了那些捐款的钱有一分钱造假他都得终生只在监狱里，班农先生建墙、团队工作，建墙团队工作拿了钱就这就把你抓了，你们去想想傅希秋，他做了多少虚假的政治庇护，这在美国得呆多少年？他有多少人捐款？一年几百万他捐了多少年？他住在那么大、那么豪华的房子里，从来不上班，那钱哪来的？他没有贪污过钱你信吗？黄河边在加拿大从来不上班、住着豪宅、天天喝小酒、骂人骂三年，没收入，你们信吗？孟维参的博讯，一个博讯网站能挣多少钱？他在克罗拉多、在法拉盛有那么多豪宅，他也不上班，你信吗？战友们，那鸡腿潘没什么工作、天天在那块儿直播，就有那么多钱，也住豪宅，你信吗？战友们，所以让世界知道真相。
今天看到在德州的战友，各个美女呀，长得帅呀！我说哪来那么多美女呀，英文那么好、跟媒体打交道这么成熟、这么坚定、跟警察沟通得这么专业，这些自发的战友太厉害了、太厉害了，我以拥有你们这样的同胞和战友感到万分的荣幸啊，俺想说啥勒？就感谢你吧！感谢、感谢！这是一场拯救世界、给世界真相、打击共产党在西方沉默的力量、蓝金黄的力量、对西方社会的最大的定时炸弹的一场战争！绝不那么简单！这才哪到哪？警察不到场，不到场那你叫抗议吗？记者不到场那你叫抗议吗？今天早晨熊宪民把咱们女战友又给打了，这帮凶残的东西，他们那么善于利用法律，这么样的粗暴！他们躲在了西方的法律下、享受西方的福利、给共产党干着脏活，我们要没有能力让世界知道真相，那我们就真的白活啦！走着看！还是那句话莘县、阳谷县搭县，咱走着看！ 俺都不说了，感谢了啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1312/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1312/</guid>
      <description>内容梗概: 8月31号8月31号，七哥在颤抖中，啊给你，这个跟战友们啊，这个录个视频，哎呀，七哥昨天下午到现在啊是在恐惧中。度过的，啊，恐惧中度过了，吓死我了，浑身发抖，我现在在这个 new port，中文叫啥我真不知道，罗德岛叫什么地方，这个见朋友见朋友办事情开会，然后呢，我咱这个ladymay船在过去两年就把雷达关了。就是一开着雷达24小时任何人上APP上都能看到你船在哪，在我们向美国相关部门申请后报案后备案后，由于当年在哈得孙河被共产党WiFi控制我的手机啊，整个ladymay船失控了，大家知道那个事情啊，这个案子还在查当中，我相信会有水落石出，而且当时就是熊宪民，博讯的韦石啊，跟共产党高官提前知道，你看熊宪民第1个说出来的啊，还有博讯说郭文贵在这个哈德逊河呢，啊，然后呢无人机就来了啊，在捏泽西来的无人机后来还要掩盖，然后我们的船就失控了啊，全家都在船上啊，那你那那当时撞到那旁边的天然气上就完了，后来FBI就是立案上船上来看啊，大家都看的报告，两三年了吧，我相信这案子早晚得出来的啊，结果是前天啊，我们就将这个lady may的雷达在两年后重新启动了，因为案子快调查完了，我们就启动了，一起动啊，真没想到就一下子，就把共产党的间谍特务啊，甚至这些坏蛋就引来了，大家都知道，有个叫曾红的成天在媒体上我也没见过的，不是成天媒体，侮辱我造谣我侮辱我们战友辱骂战友，然后威胁我们这些人啊，坚决支持共产党，从来不支持香港民运香港运动，你更是反川普总统是吧？反中国有民主法制自由啊，而且这个人是天天搞捐款啊，然后呢反民主反法治啊。然后和庄烈宏啊，还有这个什么熊宪民啊，这个在一起多次到了大使馆去威胁啊，包括威胁要杀死王艳萍，烧死王艳萍，撞死王艳萍啊，昨天我正在船上呢，有人跟我说哎，有人来，高喊，我一听这。这喊啥了呀？杀掉郭文贵烧死郭文贵砍死郭文贵，这家伙我一听这声音很熟啊，谁啊这是啊？听着像曾红啊，然后呢，吓得我呀，这一下子都钻到那个那个船的那个卧室，就船仓安全房。楼下有安全安全房啊，吓得我发抖啊，然后我就藏起来了，然后这个我听没动静了啊，这个在里边敲敲门，我在外面开门我就出来了，出来看没人了，我鬼鬼祟祟的走过去又听到曾红在喊搞死郭文贵啊，你看他从纽约开了一个超级的快船啊，三个引擎啊，那船那家伙好快那船都干啥用的都不知道啊，那么快就穿干啥呀？就来了围着这船啊，听说还直播了啊，所以说曾红要杀了文贵啊，要弄死文贵灭了文贵啊。跟熊宪民一样，所以说共产党现在已经疯狂了啊，在美国的这个潜伏的特务，所以我说了吧，咱们战友也都知道，共产党会在国内国外对文贵发动一次，更加猛烈的攻击，来了，来了来了，所以我的战友们我是不是得求求曾宏先生，别杀了我吧。我求求你曾宏，我好怕你啊，求求你不要杀了我好不好曾宏，你想干啥啊？我经常说的是要钱的，是加拿大那个叫杨建豪的，每次都要几千万美元，然后不然就杀了我，不然就毁了我，然后如何如何，是不是我也得给你钱那曾宏啊，你想要多少钱你想干啥呀？能不能不杀文贵呀？曾宏先生，你和熊宪民你还有这个孟维参啊，你们这人能不能不杀文贵啊还有个梁冠军啊，是不是还有郑琪啊，那么饶文贵一命啊，饶爆料革命一命啊，拜托了曾宏先生啊，如果你要是想杀文贵啊。非要毁了文贵我也没办法，是不是啊，美国是讲法律的国家，昨天你围着这船，在这转那么长时间威胁叫喊是吧？我们都有录像，都有录像啊，都有录像，你还从纽约开船来你跟那么多人来。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/806/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/806/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈。尊敬的战友们好，今天是8月28号你们建设的吗？你说我身上泼水了吗？你们全部的。香港危机的真相了吗？继续坚持白宫的请愿，签名了吗？哎哟，我的娘来。
我昨天晚上就是太多的视频会了啊，太多兴奋的事儿啊，然后所以说睡的比较晚唉，一醒来到点了。因为我今天啊，有三个啊，这个重要的会议在外面开啊，然后呢，其中有一个开两个多小时啊，所以说。我必须把今天的健身队完成了，马上就不能给自己找借口啊，医疗界口你就做不下去了，马上做啊。花花啊，今天基本上坐了大概26分钟啊，26分，然后把其他几个卡座玩，也就是说大概在一个小时左右啊，剩下有两种。
他还没干呢啊，下午回来干，不要给自己的目标找任何借口，就像我们穿过香港危机真相，就像啊我们啊。要现在白宫请愿，要达成目标，绝对不妥协，昨天这个发生了很多事情啊，俺都不知道，俺都不知道。王艳萍女士啊，这个是说这些器皿他们就真是末日到了，所以说这玩意挺厉害。我看路灯下的节目和路姜谭路将这个节目做的真是太厉害太厉害，刚才我在做运动的时候，听着小歌这个节目。
而且有助于健身，因为美女多呀，我们的战友里面的美女都跑西斯哥那去了，这是有意思啊，路德先生亦是男的啊。女的，现在是咱们两个对我非常有意思，烦心事搁下边讲话了，咱们这几家都太有水平了啊，包括我们这个。战友们对香港的观察的太到位了，啊，看着看着趴就坐过去了啊，浑身是水是汗啊，特别舒服，所以说咱们这个。战友们现在传播当中的所有的香港危机真相和香港这样的看法，包括刚才系4个当中，对啊某学校里面占有着孩子。
讲着自己都掉眼泪了，这些咱们来自大陆的被共产党洗脑的孩子，对香港人的无理无知啊，还有这种无法没有任何文明。让人伤心，确实是啊，唇亡齿寒不仅仅是打到这个你的朋友和同胞的时候，你感到害怕，还有就是你的唇。丢人，你吃也得感到丢人，也得感到寒颤，这就是我们人的本性，关于王艳萍女士路德先生，庐江做得太牛了啊。我都不明白啊，咋会这么厉害，这个这个录像看现在，但是呢，我确实我据我所知接下来还有一系列的动作。
记得夏夜凉案子开完庭，我在车上说的吗？下一站的还有10个，不知道等着吧，等着吧，既然给了钱吗？还有什么失落。您那什么博讯为什啊，什么胡平啊，乱扔镖啊，是吧？什么黄河边呢啊，说什么这边那边的。在等着吧，一串呢，欺负女性在中国国内已经是几千年了，严格讲中国这么多年的历史。当中女人从来没有白天，在中国当女人是太可怜了，啊，当媳妇当女人当娘当妈都是最高。
可怜的，这就是为什么一群老流氓不要脸的所谓民运人士逮着一个无辜的王艳平群殴啊，呕了两年了人家。头两年夫离子散啊，重病进医院，父亲被气死，这不得天打雷轰都不来了。啊，这帮人道德败坏，毁坏了多少人的家庭和幸福和青春和未来，叫人家做母亲不行，做妻子不行做女儿。比共产党还卑鄙啊，这是为什么？这是在美国呀？这共产党是这手伸到什么程度？
这些人是为什么乱了林彪？胡平，还有明镜儿是吧？博讯，张艳萍招你惹你了，是不是你把人家家毁了？对呀，纽约是一个民主啊，是个民主城市，民主党的大本营，民主党主席，他能不？关注这个案子吗？联邦法庭，这回这王艳平啊，不知道放了什么狗运了啊，竟然碰到一个女法官，还是演绎法。喂，他最了解压抑，特别是中国女人遭受什么待遇，接着看吧这事儿，未来的一两年那就成为世界。
非常媒体高度关注的重点，啊，就恰在此时，大家看到了吗？香港发生什么？香港发生这种密度正在。开会中，香港的女性上街抗议，乘着国际上一道风景线漂亮文明勇敢。智慧不放弃，竟然被眼给打瞎，这就是共产党的留残毒和流毒，很直接的病毒到。香港，如果香港被彻底拿下，香港的女人会更糟糕，我不管你是成龙还是什么刘德华。
啊，还是什么李泽华还是什么？香港的什么，杨受成，你们都是女人生的，你们的孩子都是女人生的，你妈你爷爷奶奶。增长，香港警察这么打女人，你们想过外面有全人类上哪个国家文明国家有这么大女人在香港这个运动，警察转头。打女人，抓女人的胸，把一个女士脱光了在十几个人前面，阿静她，而且有现在有反应又被强奸。而有的女士被抓起来以后给打断骨头，醒来啥也不知道在哪儿了，他都不知道在哪儿了，这个女人身体又能得到保护吗？那仅仅是看看和摸摸吗？
这是出现什么情况，所以说香港现在很多人昨天晚上跟我说他们虽然很。坚强，虽然是看上去啊，勇往直前，但是他们很生气，很愤怒，很恐惧，但是他们觉得。从王艳萍被海外的所谓民运大咖律师群殴，让人家夫离子散父亲早逝。人家是人家是啥身份？现在知道了吗？那不是郭文贵处理，别叫公卫助理路德先生陆讲他不是住的人家是。
现在president，人家是人家是总裁，你可别说人家助理了，我可不敢，人家可不是我住的，曾经啊是活泼。同事可别叫助理，这是和平胡扯呢，这是啊，别听他瞎扯，戴着帽子别有用心，亲爱的战友们，从王艳。您的个人遭遇看到了中国人走到了海外海，怎么对待自己的女人，你还相信中国有半边天吗？那就不是。不需要王岐山的打铁还需手指都硬了，那大家就记住不会在中国出现一个在上街上的我们的老母亲老女人。
杨改兰都有那样下场，香港的正在此刻举行的密度，你们先看一看发生了什么都是针对女。性的惨无人道的毁灭性的打击和侮辱，羞辱，让你一生啊，活不得好，活死不得好死这句。就是真正的现代共产党在全世界啊要传播的，这些文化流氓文化黑文化。亲爱的战友们，我们都是女人生的，我们要尊重女人，这是起码一个人的常识，啊，我非常感谢，我真的不。
很多不知道想请这个陆江潭啊，还有很多战友吗？现在啊，我看到这个Sara战友之声啊，很多无数的女战友。站在了王艳婷的背后，很多像塔莉西啊，像北欧弓箭手啊，都站在我的背后，这本身王艳萍的事情就会在美国。一个真正的中国女权运动，还有一个就是母亲母权运动，母亲的权利运动。真正的揭露共产党是怎么无情的打击中国女性，会真正的让中国下一代知道共产党是在真正的内心的本。
你是怎么对待女人和母亲的？啊，那不是开玩笑，王艳萍就是现代版的真实版你身边的杨凯乐。他比杨改兰还差，杨改兰不痛苦了，太多痛苦，丈夫是青梅竹马，从小一起长大，初中高中大学的。法国留学，人家是青梅竹马呀，非把人家说成跟郭三苗有什么关系，这帮流氓共产党以国家机器造谣。他有什么脸在国际上竟然说真相和事实和法律，把人家的家给毁了，这世界还有毁人家在这。
再流氓的吗？一个国家的经济就毁一个人的家庭，警察无数威胁的丈夫，威胁的人必须离婚，你见过一个警察国家专利。中纪委，公安部政法委让别人离婚的吗？这就是中国共产党，让孩子不能和母亲联系。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/542/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/542/</guid>
      <description>内容梗概:
天吶！天吶！这也太够意思了吧！行了，回头我跟你说。不要了，不要了，他从新加坡运到这儿来要多长时间吶！花多少钱吶！我这已经几百瓶了已经。昂？哇塞！这是黑客太夸张了吧！腾坤大迁移，啊？大挪移，什么意思这是？天吶，这好事儿，好事儿连连吶！咋弄啊？这玩意儿。
亲爱的战友们啊，大家早大家早！黎明之前，黎明之前，哎呀整得这心惊胆跳的，你说这这什么情况，我这是，啊，昨天晚上没睡好。昨天晚上，跟我一个，知己！啊，这个，三爷，我称他为三爷。几年来，没通过电话，没通过信息。昨天通了个电话，咋也睡不着了。通话通得很淡然啊，我装作很淡然。然后，聊聊高端的事儿。是吧，聊聊人生聊聊理想，聊聊信仰。有点儿像那个党内的那些侃爷们。结果聊完之后我睡不着了，被侃晕了这。唉，这人吶，我这个感情太脆弱。唉，三爷太能忽悠，淡淡几句话搞得我这，淡淡地那几句话搞得我就睡不着了！唉！
但是呢，还好，因为昨天晚上大家，我那个战友群里边儿，唯一的一个群啊，我们都讨论春节联欢晚会的事儿呢。这个这个，也没闲着，嗯。然后在晾台上，我这在晾台上又呆了一个多小时，拿着卫星电话，哐叽叽打。我这是这么多年了，啊，从来打卫星电话没给打没费过，我们这信用卡，诶昨天这一打没钱了。哎呀，结果是，我还不知道怎么往里输钱，你说这家伙整的。
我接到那儿从头说一下啊。这个是，我今天早上，收到的，一个有人战友发给我。关于袁建斌在国内，被惩罚犯罪。啊，这个他被告人是叫全家进，袁建斌，陶为峰，潘国健以非法占有为目的，采用隐瞒真相的方法骗取公众财务，数额巨大，其行为均已构成诈骗罪。一百五十二条，第五十一条第五十二条。被告人袁建斌诈骗罪，判其有期徒刑五年。如果袁建斌这个是真的。战友们，他所有的绿卡，什么胡扯八道的事儿，他直接就进监狱了。美国绝对饶不了他，啊！是不是？那他就完了！
另外一个就是看到了，我是真是！我是我是，我简单地看了一下，啊。这是战友们，帮助翻译的，实际上这是大概在，我看这是几月几号？10月31号，在洛杉矶，这是这是翻译本儿啊，二百多页翻译本儿。
战友们，这个是咱们战友给翻译的。你看战友的力量有多大！战友们给翻译的。我不需要考证，战友发给我，我就发给大家，是真是假我不知道啊。这个，呃，这个整个的这个文件整个翻完以后，我看了真的是感动，一个是被战友的翻译，这得多长时间啊！英文两百三十多页！
那天，我们的律师问询袁建斌，问了他10个小时。然后呢问的这个话题啊，我真是，我觉得，这个东西现在只有俩人有，啊，俩人有。就是，路德先生，和Sara拥有，他俩可以使用，已经发给他俩了。他俩详细给你们解释吧。
但是我就简单看了，他与希拉里的关系啊，希拉里救了他呀，他有一艘游艇啊，几十亿美元啊。什么什么什么，特别是说，共产党，啊，到美国来，要找他和解，说给他6500万美元。啊，为啥呢？说判他案子在国内判错了，要给他6500万美元。然后每次他，他跟人家见面都有FBI在旁边儿。
袁建斌！你放你老祖宗的那个狗臭屁！你把美国FBI当成什么了？动不动FBI！你跟屎诺，你跟韦石，你们这一套套的畜生你！你要敢说FBI每天跟着你干这事儿了，袁建斌，你让我干啥我干啥。
还说什么共产党给你，要赔给你6500万美元，来证明共产党错了。说判你吸毒罪，你哪儿吸毒罪啊，这哪儿吸毒罪啊？你有什么吸毒罪啊？袁建斌，你瞪着眼撒谎，袁建斌！就我看了你这边，任何一件事情，你不是说你那个网站是你做的么？5000万美元么？我叫你损失了5000万美元么？你到处吹牛嘛！怎么在律师这儿不敢承认了呢？你的每句撒谎，一句撒谎等于一百句谎。这个袁建斌这个烂人，你这一辈子唯一你荣耀的事情，就是把你的名字跟我郭文贵放在一起来了。你真的是你八辈儿祖宗烧了高香了，你怎么配啊？
这个里面，我这，特别惊讶。说这个有人，说要把什么生殖器放到三岁的女儿脖子里，什么要把他老婆，放到什么阴道里。谁说你这话了？战友说的，战友说的跟我有啥关系啊？你到了人家律师这，还耍流氓。在那块儿跟人家律师耍流氓，搞情绪化，如何如何。
我为啥今天早上，我给大家要报平安直播我给大家讲一讲啊。千万记住，在美国，亲爱的战友们，你们一定要记住！我也是希望我们法治中国能这样！在中国这律师啊，见了任何付钱的人都像三孙子一样。可是在美国绝对不是，很多人也不在乎律师跟你说什么话；也不在乎对方律师对你的叫庭外质询。
亲爱的战友们，我今天看完以后，我特别想在今天这个直播上跟大家说一说，我只说给咱们的战友们。希望有一点脸的，啊，砸郭的人都滚蛋。你不配听，你也别听，不然你听完之后来对付我们来了。
在美国，一定要记住，跟你自己的律师讲话的时候，你什么都可以跟他讲，但是千万别说假话，千万别提供假材料。如果你提供了假材料，他发现是假的，他不拒绝你，他本身就是犯罪。
那么，还有一个就是，律师在任何情况下跟你说的话，在法庭在任何情况下都不能问，永远不能作为证据，这就是美国的好处——绝对保护你。律师也不能去回你，回你是不可以的。
现在吴征就玩了个啥事儿呢？就是我们去告了那个叫Sam，山姆伯格。山姆伯格就是给川普总统创造移民墙的这个人，是川普总统的竞选顾问。
Roger Stone道歉，就是说这个假信息来自于吴征和山姆伯格，就这个人。但是山姆伯格就马上跟吴征要签一个法律合同，因为他有律师执照，说我跟吴征是律师跟客户关系。律师跟客户关系等法官问他的时候，法官是不可以问，他和吴征之间说过的话，绝不可以的。
但是他耍了小诡计，因为他签的合同时间，那跟这之前是没有关系。那这，他耍诡计了，法官反而会定他为欺诈，就是说弄巧成拙了。
那另外一个，就是山姆伯格帮助吴征，安排Elliot Brody，安排这个司法部，帮助Jho Low游说；帮助这个，铲平事儿。那这事儿，他俩什么关系也不能被保护。你属于刑事罪了。
所以大家一定要记住！任何情况下不要逾越红线，我可以告诉大家我有无数个例子，在这个律师美国法律面前出了大事儿。
那么另外一个，你跟对方律师打交道的时候，我今天我一定要跟大家说！千万要记住！在中国跟在美国完全不同。在美国，看到你告对方了，对方第一个，对方律师第一个来质询你。你的律师可以质询对方。然后双方交换，所有的跟案情的文件。这就为什么，你记住在美国，你滥用司法的时候，当你去告别人的时候，你必须做好准备，同等的调查权是对着你的。绝对同等！
虽然在律师上有高和低，但是我告诉你，没有任何可能性让你有一点儿优越感，不是你告他，你就占优越了。对方可以马上让你回答他所有的问题，而且你得提供问题。
那么你看我告这个所有的这些欺民贼们，包括，马蕊强奸案，马蕊告我了。一年半了，到现在为止，一张纸不给我们。就把她告我强奸，那我就说，那好，咱们俩儿交换文件吧，我们有律师。这个代表马蕊强奸的简称叫蕊马案。蕊马案的代理律师和吴征的代理律师和腾讯的代理律师是同一个律师。大家你觉得搞不搞笑。
强奸案第一个报告者是美联社，驻北京站的一个中小学伙子，这个小伙子和吴征超熟。我们对他下一步绝对采取法律行动。那么这个人你去想想，这个
人请的律师就是博讯，吴征那个，那这里代表了什么了呢？他必须要受我来咨询，到现在一个文件不给。
那么吴征这个呢，一样，一个文件不给，博讯一个不给，这对咱来讲，就必须忍着，为什么呢？这是好事。他不给法官提供文件。你告我的，为啥告我啊？他得被我质询，不，一张纸都不给。但是他要我们，我们都给他，什么都给。
这时候的法官就会知道你这小子在玩东西。法官不可能把你每个字儿，每个案子都看完。
他第一个看的就是双方律师在法院指定的一个叫书记员，全部现场带计算机的，可以到对方办公室，也可以到你指定的地方。这个书记员全程一个字儿都不差给你记上。录音，录像，特殊情况下，可以有要求不录像，然后都给一个字儿一个字儿给弄出来。这个录像，打字，那都是准备好了，需要翻译，给你配翻译。
实际上，法官看啥呀，法官判案子，就是把这简单给你看完，然后旁边助理告诉他重点，然后有没有什么证据，根据法律一条一条框。这是在不需要大陪审团的情况下。最后法官，双方开庭，问问双方律师出庭，就这个问题法官把几个核心问题问一问，证据核对一下，最后就裁决了。
所以说，你被对方律师，不管是你告别人，还是别人告你的时候，跟对方律师质询的时候，被质询的时候，一定要记住，亲爱的战友们，那比在法官那还重要，比法庭还重要。
我们有几个案子是经对方要求，我们同意的，就是不公开的，不公开的，那个你是在法院查不到任何信息的。
一个是在仲裁这块，仲裁这块是可以不公开的，因为快，省律师费，但是仲裁完以后是不公开的，这可以去。我们有个仲裁案和那个 David Boies ，大家知道，64万美元的那个，就是对方想保密，为啥呀？对方是律师事务所。他不希望和客人之间发生这关系，所以我们到了仲裁，所以我们从来没说过，结果你那个（英文名）代办所的那个（英文名）坏蛋，他透给了共产党那个叫福布斯，福布斯杂种，福布斯已经完全是海航的中共的了。所以透给
了福不斯。（哎呀这阳光又对着我脸来了，咋弄呀这是，这太阳都对我那么友好）。
所以说，战友们，他透露给福布斯，他是违规的，他是违法的。他透露完后，我们就 post 出去。结果这个 David 是疯了一样，每天给我们的律师打电话。能不能把郭媒体上我的照片给我放下来。我们的律师就直接回复：「F-U」不可能。他很在乎。所以说，他不按规则，这是仲裁。有的案子是可以不公开的，你是不能公开的。
比如说我们在其它有两个地方案子，已经审判完毕了，对方完输，完输。那你是不能公开的。但是要公开的信息不受限制的，大家都可以查，所以你说每句话，未来都会被料出来的。
袁建斌这个几百页的这个文件，就是被我的律师在洛杉矶质询十几个小时，这小子玩了什么招呢，他以为：我的三律师，一个小时是$1800到$3000，最低都$1000-$3000，最低的。而且我们为了他大量的缠诉路德，Sara 等人，还有这个我们从这里飞到洛杉矶费用大了去了。他一看这一小时，不是一天一万美金。昨天看路德电视，一天一万美金，这路德脑子真有问题，会不会算账。那一天都几万美元啊，几万美元，再加上这个费用，那还了得了吗，这钱。是不是？我真不知道具体多少钱，我从来不问这个，因为我们一亿五千万美元在律师保险基金那儿，他们来付，我不管的。
那么他以为我就跟你在这里耍流氓，在里面拉屎，放屁，抽烟，还有什么…有人把阴茎放在他三岁女儿脖子嗓子里••••••你说这儿话干啥呀，这跟你啥关系，谁愿意把阴茎放在你三岁女儿那放…你往这儿说啥呀，什么…有人要把什么插在他妻子的阴道里，你说这儿干什么。袁建斌，跟你这有啥关系，他就一个目的，浪费我的律师费。
你看看所有的被我告的这些人，都有个问题，几乎都没律师，除了吴征。还有蕊马案，强奸案，都没有律师。或者是律师，那个叫什么克什么文，克文贵的…他那是律师代表当事人。我们联络当事人都联络不上。蕊马案，我们现在就找这个蕊马案，联络不上，对方律师也联络不上，只能联络上吴征。
你见过一个报强奸案，只能联系上中间吴征的，联络不上被强奸的人的吗？
就是其他都没律师，现在郭宝胜找了个律师，昨天跟我们的律师见面了，滑稽的不行了，回头再说这事。剩下的这都是乱伦彪自己当律师，夏业良自己
当律师，林丹宇自己当律师，还有谁••••••陈军没律师，梁贯军找了个律师，一开始没律师，就这帮流氓下三烂，还有那个叶宁，这个律师骗子，还有那个史诺，熊宪民。
你说这个熊宪民也自己写，结果都是抄，同一个网上弄出来的，他没律师，所有你就谈不上，更胡扯了。然后还要反诉一些人。
这些人反诉，就袁建斌这个，他的意思：1.我要同时把法官，法院，像郭宝胜那样，我让你挪地方，这在美国都很正常，挪地方合法你就挪，挪地方浪费你律师费。2.挪地方，然后就浪费你时间。3.我反诉，我浪费你时间，浪费你律师费。4.我给你胡搅蛮缠，我给你乱说一通。
大家我再说这个核心重点，千万记住，在美国法官这块，你在法律的范围内，你可以用足了给你的资源，就像这样，你可以反诉，你可以要求从高院到地方院，国家联邦法庭到地方法庭。
但是我告诉你，你千万别玩法庭，你千万别玩，你玩法庭的代价那真的是比玩火比玩毒比玩黑社会还找死，为什么？像这样的案子就在一般法庭都给你解决了，再大的案子，有大陪审团。只有人家感受到你在玩他，你在用手段，我可以告诉你，你已经输定了。不要造假，不要撒谎，不要轻视律师。真正的案子的审判不是在庭上，全都是在律师。当你坐在律师的前面的时候，你一定记住，每一个字儿，每一句话都会成为证据。
我翻了翻看了袁建斌这200多页我可以告诉你，如果袁建斌能把这200多页，他要能在美国呆下去，你们要记住我今天说的话，要一定的时间内，记住我今天挥舞我手里的东西，你袁建斌有录音有录像，他永远不可能，生存的可能都没有，任何一句话拿出来，对照它，他都永无信用。
比如问他：「你认识陈军吗？」
「我认识」
「你这个有个在哈德森俱乐部吗？」
「我这个怎么了，你凭啥问我这个？」哪句话都耍流氓。人家说，我问你话，你回答我是与不是。
千万记住战友，我被律师培训了，真的是十几个小时就像训狗一样的把我坐在那里。
我说「我求求您，你把最难听的话说给我听」，我就让他坐那儿训我。
中间我去了一次洗手间。他们的律师都惊讶。说十几个小时你那憋得住啊？我真的在那高度集中，我在那儿写，我说我记下来。
就是说当律师问你话时，你不能说，你凭啥问我这话？你没有权力，你只有三句话。
一，是还不是；
二，你回答他，这个事怎么怎么回事？；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/402/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/402/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是的哦。啊，都1点了，还有情有义的多一点。天深的是。
等了我1点多了，要你说的是太有情有义了吧，深情脉脉的。太可爱了，我们只能等了我一天就这么睡觉啊，你不睡觉，你等着我。你比酷跑是博讯回时还好啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/395/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/395/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是9月16号，2018年，文贵报平安直播，今天是周末，纽约阳光明媚，非常棒，这几天啊，我大概两-三天没直播，战友们你们最好起让我记住的名字，这一大串，能不能给个简单的名字让我念下，snow啊，snow？啊？？？snow和大家见个面来～snow这几天很夸张啊，台风来了，别提了，香港的家啊，竟然把我下面的花岗岩都刮走了，
长这么大没见过，三层厚的玻璃给我刮碎了，有一个9米大的大玻璃，干碎了，这家伙了不得，战友很多人给我发现新说我前天我穿了个白色的衣服，大家很喜
欢，我们老战友都知道，我很早以前老穿立领，黑的和白的暗格体恤衫，是这个九分袖的，哪个是在1993 4 年我设计的，是Versace最火的时候给我做的，我给大家说过，那么多年了，当时定了100多件，
到现在没有一件洗坏的，领子洗踏的，我一直穿着，而且我的高领的衣服，九分袖啊，穿到哪去，都问， 后来washaji先生被枪杀了，衣服再也做不了了，因为那个衣服穿着好，我就在洛杉矶，比佛利山的，名店街，我最早做衣服的叫 Bota Dia , Bota Dia 就是最早做，Brioni， 就让他们给我做了这个衣服，做了100件黑的，100件白的，结果做完了，
你看看什么感觉，这是丝的，那个Versace说的是85的棉，21的纱，15的丝，所以感觉特别舒服，这个呢，85的丝，15的棉， 夏天穿很热，冬天穿又透风，但是春秋天穿就太舒服了，滑滑的非常舒服，非常舒服，因为他是丝嘛，但是当时啊，订完很搞笑，当时他收了多少钱一件呢？我没问价格就订了，寄给我的时候收了12万美元，为什么，这个是1600美金一件，当时很贵了，下一大跳，而且有的号呢，我当时穿56 的体恤，
多夸张，有的是50的，就56的订了一半多，扯了好长时间，就仍在那不穿了，后来捡起来穿吧，发现很舒服，现在就这个季节穿时最好的，所以告诉战友们这个牌子，后面写的呢，叫Bota Dia，是一个及各种名牌特制的一个店，那里面有个上海人，是一个我老朋友了，认识1 20年了，他当时帮我定做的，他也是“一个义工没听过的英文名：读音接近shi da fo lo rui qi ” 当年上海波特曼开的店，当时中国人不懂，买不起，他就把店送给了一个人，后来一位周先生，代理这个牌子，回答完了啊。
12万美元是100件啊，可不是1件。
马甲啊，这个马甲是Dolce &amp;amp; Gabbana给我做的，这两年特订非常火，它在伦敦的总店，要求我给我好好做几套衣服，因为他们向挑战Brioni，我说好吧，到那会做了，做了4套西装，每个都带内马甲，收了6万镑，相当10万美元吧，四套西装，订完了，一穿啊，这个Doice &amp;amp; Gabbana他不适合我，当时那小伙子很热情，认真的不行，又趴又跪的折腾了好几回，穿了之后他就是不太适合我，但是马甲还挺好的，穿穿吧，刚才是我们厨师让我试菜，吃了半天菜，本来不直播了，今
天没有任何打算直播，就是刚才有一些战友好多问题问我，我必须赶快回答，一个一个回答不了。
头几天一个五毛骂我，说你看那土，穿着白袜子健身，你个王八蛋五毛狗屁不懂，我穿的紧身裤啊，都是nike特别给我做的，有三种颜色，黑的白的，还有深蓝色的，每次给我做20条，锻炼的时候我先穿的那个裤子，因为锻炼的时候做平板撑，很舒服，然后白的有时候在船上穿有时候配浅色衣服穿，你说这帮五毛土的，你真是丢你祖奶奶的人，你骂我你骂的有点水平好吗？郭文贵现在是世界12大品牌里面，每个都要给我特制衣服，而且都挺我的设计，你骂我啥不行啊，你骂我说我穿衣服没品位，真是找死呢。
我要回答聊天室的问题啊，我原来说过，大家要注意，从爆王健被杀，到后来发生的一系列，大家都记住我预言的对不对，过去的一年，我多次预测，美国和中国要出大事，你发现超过一星期过吗？他就有大事发生了，文贵是不是胡咧咧？你看看那个博讯网，你看看中国的海外华人社交媒体，有哪件事经过时间验证是真的，道听途说，胡编乱造，都是标题党，就这还有人看，但是文贵干过的好事呢？没人说！这么多大事，预报，没人说，
但是社交媒体里面大家要明白一个道理，一个人说的话，你要用过去的话衡量他现在说的话，你在决定看不看，有些人叫政治评论员，不就是臆造，臆想么？哪自己家里面所谓的尺子去量，过去你可以量，什么政治评论家，什么胡平呀，什么这个那个的，你去量去，现在是社交媒体时代了，你能拿尺子量么？人家都玩镭射了，玩激光了，就这咱中国人，还是要信那些谎言，
所谓的政治评论家，悲哀。 就像吴建民那个烂人，还给人路德说不谈郭文贵，我们录100级，看看听谁的，人家路德做的是什么，人家路德做的是媒体平台，你吴建民骡子的后代，你做的是啥，你叫瞎胡喊，你叫单人转，你个不要懒的，你见过黄河边吗？你说他性能力强，他性无能，那是安全部，他老婆，家人无数个人证明的，你试过吗？你要给人家路德先生拼，你说哪有这么不要脸的，一个个人所谓蹲过监狱，现在搞旅行社，天天还募捐，就这还救14亿中国人民，救世界人民，然后要跟人挑战路德，你不就是蹭吗？就这还有人转有人信。
今天咱们主题说说聊天时啊，Discord ，上次我去聊了聊天，应战友们的要求，最近很多那个平台的人，向sara提出离职，说sara说话粗鲁，横！又挑拨说sara
和路德不好了，这个和过去一年来所有的盗国贼演的戏都是一模一样的啊，从B那挑拨A，再从C那参入到A和B，这是其中一招么，然后某个陌生人突然出来挺郭，然后挺着挺着，啪！突然砸锅，我刚才在我们的群里说，过去说我们谁谁离开不高兴什么的，
其中提到了雾婷，她在当初爆料革命开始的时候做出了巨大贡献，但是她老是动不动就退群，耍小脾气，而且还想让别人听他的，别人说是公主病，我觉得这就是大头症，她为什么不高兴呢？原因很简单，她看到一个叫亦之的，还有叫stone记的，我捧他们，这个叫亦之的上来老骂，骂所有人，大家可以回过头看看，他骂了多少战友，特别是骂雾婷，
然后她多方面呼吁说我应该站出来说话，我不但不替她说话，还捧了亦之，亲爱的战友们，我现在把话说明，在社交媒体上就三种人，一种是真的为了信仰，理想上社交媒体，第二种人背负使命，受别人之托，或者是就是为了利益，第三种就是神精病，那么像亦之这种人，你去想想他是什么人？
你压根没听说过他从哪里冒出来的， 你说他是骡子的后人你都不知道他骡子爹在哪儿呢？他一出来我就知道他是干啥来的，坚决不募捐，募捐了吗？ 早就募了，坚决不砸郭，砸了吗？ 砸了。如果这种人你不让他冒出来，野之，骡子之也会冒出来， 我们就让他出来吗，这是我的战略，钓鱼我是高手。
但是雾婷要指挥我，指导我，“你必须站出来替我反亦之”，凭什么啊？你凭什么指挥我，在这场爆料革命中，郭文贵谁的指令都不会听。我怎么肯能听你们的，跟着你们走呢？不管你做多大贡献，我有我的计划谁都不会听， 然后让我去信相林，相林的事咱以后再说，信日本的这帮骗子，他们现在还在募捐呢，我这一大堆资料呢。有多少民阵民运的垃圾烂人。
所以我非常清楚这场革命第一我得HOLD 得住。不能被家所羁绊，不能被亲情所威胁，不能被我的员工和利益所影响，更不能受挺郭砸郭包括各国政府来游说的， 说什么好话的都有，每天多少人跟我开会啊，绝不能受他们影响。
我一但背叛了我的计划，我将付出巨大的代价，郭7条是我发自内心的计划的重点的基础，结果好吗，公开反共了，听了海外这些所谓的民阵民运忽悠了，反共有
啥意义吗？战友们，你们到底是想要一个忽悠的郭文贵，还是一个能给你们带来法制民主自由的郭文贵，你们想要一个过去29年那些海外的民主民运，那些背着64血帽子的一样的生活方式，还是想要一个有直接效果的。
所以我谁都不能听，我有我的战略，什么亦之啊，stone 记啊。那三种人，你说他们是哪种，为了信仰？理想？如果是一个月你当我放狗屁，现在一年多了，那么多成功钓鱼，提前让那么多人把脓疮戳开，让他们尽情表演，把坏人推到最高的地方，最好做火箭上去，你看他怎么下来。
中国的哲学里边有很多很棒的，你别看他今天爬得高，你得看他摔得有多重，见过一个砸锅的有好下场吗？很多人砸锅和盗国贼合作拿钱了，我啥时候告诉过你被坑的， 咱慢慢来，多少初期砸锅的被骗，女人被玩了，骗色骗钱还威胁家人，共产党安全部安全厅是给了钱了，人家拿走90%，给你1%，最后还把你女人睡了，把钱拿走，为什么？ 不信我抓你家人，窝囊吧，你想和盗国贼合作，你能占到便宜，你那不太能了吗。
“宋家王朝“电影，宋子文看到孙中山和宋美龄结婚的时候，冲上去说，孙文我可以给你捐钱搞革命，但是我不能捐我的女儿。
咱现在盗国贼说你们要爱国，爱国就要砸锅，然后给你钱，有的人爱国了，自己的肉体被人爱了，家人被爱了，自己的钱还卷进去了。比P2P还惨，会有人出来说话的。
听说有个人前段时间让他回国了，高兴的很，特别好，接待啊什么的，砸锅特别猛，结果女朋友被人搞了，搞完了还被揍一顿，说你家人甭想出国，你在外面乱说话试试，抓你全家，结果老实了，最近大病一场。
还有澳大利亚的那个教授拿钱的，中间人把他坑了，你再弄把你妈的骨灰都搭进去。你不要看他砸锅多开心，要看他砸完后啥结果。最近亦之冒头了，扭扭捏捏的扭了好久，不想打破他自己说的永远不砸锅，我就等他说话，他的背景我还没说呢，就像黄河边，我让他蹦，他前妻子宫癌，现在骗了个郑小姐，等她老公从监狱里出来，还不弄死你。你阳痿吧还把老婆献给别人，你还打你女儿的主意，这麽个烂东西拿点钱，弄几十万美元，你敢花吗，你把那房子卖了14万加币，瞒着给了你前妻1000元。如果这事发生在我身上，我得找个女厕所自尽。我对不起被女人生一回。
Sara 的discord 出来一帮人说我们要讲民主要说话，你不能太霸道，要允许我们骂郭文贵，允许我们挑战爆料革命，人家sara 啥时候说了不让你们民主自由了，你要骂郭你自己搞个媒体玩去呀，像亦之，美猴王，甚至像那何频，你去表演啊，为啥去sara 那闹，你没那个尿性，本事和德行。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月22日视频2</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/273/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/273/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！
根据现在发展的情况，我思考几个问题。你说这个世界上如果没有这种现代的通信科技，没有这种社交媒体，你说这盗国贼能让文贵这样的人出现吗？——出现不了，早就给灭了。就是说如果是没有社交媒体，你说在海外只有明镜和博讯这样的媒体，你说这文贵爆料能成功吗？——成功不了，结果是多惨！
最伟大的武器就是现代的科技
郭文贵先生：所以说现在最伟大的武器就是现代的科技，现代的科技是核心的核心。你说如果没有现在这科技，这豹子何、还有这个盗国贼，那你说这得怎么收拾咱们这些人呐？很恐怖的。没有真理、没有真相，他们想说啥说啥，这就是为什么我们中国老百姓可怜。
我和最近几个国家政府官员接触的时候，他们就觉得我们中国人不和气，我们不团结，我们如何如何，也有很多看法，互相攻击等等。但是我告诉他们，关键是我们这么多年中国人活得太可怜了，太苦了，被一个个的有权的、有钱的利益集团压制着。
咱就不说这个乌托邦政府了，这就别提了，啥都管，管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。那么到了媒体界，我说到海外有钱的人几乎垄断了一切，这些人又跟盗国贼集团勾搭在一起，哪有老百姓说话的声音？
现在你能听到赵岩，你能听到郭宝胜，你能听到小蚂蚁之声，你能听到路德，你能听到雾亭，你能听到那么多人说话，是不是？原因是现在美国有民主体制、媒体环境，还有一个最重要的事情，我说大家通过现代的信息工具看到了大家的希望，表达声音的渠道。
这才不至于让明镜、博讯拿走、剥夺你的这种权利，他不能一家垄断。就这，他们也想一家垄断，也想压迫天下。一个没有媒体监督和自由的社会，一切都没有真相，也没有任何公平，这就是中国老百姓为啥活得可怜。
盗国贼正在安排一系列的疯狂反扑
郭文贵先生：最近盗国贼非常疯狂，正在安排一系列的反扑，因为他们要在海外，各个我的合伙人和朋友那块去，进行新的一波攻击：通过各种手段在美国黑道、白道要伤害文贵，然后通过国内控制的机器，他们就是老鼠扛枪窝里横——就对付咱国内的战友们，然后抓、威胁、判刑；不允许说“郭文贵”这仨字，更不允许说“一切都是刚刚开始”，在里边搞，同时也通过国内司法机构进行各种构陷。
大家去想一想，盗国贼什么招儿没用过？（包括）郭文贵强奸；郭文贵在国内的钱在账上搁着，几百个亿，你不让还账，你让那些施工单位，我们都同意付钱，也不是不同意，跑到美国来缠诉我们，找到所有的什么PA、还有什么各种案子来缠诉；然后来搞各种蓝金黄，把沉默的力量全搞出来。
VOA断播，董克文诉讼，郑介甫也来，谢建生也上，然后把曲龙（获刑）15年的罪犯给放出来咬文贵；然后到了中东去，跟各个合伙人说我的坏话；然后到了美国来，找了这么多，倾一国之力花几千亿美元搞文贵。
在香港把我的合伙人、员工给绑架回去，到现在还消失；然后在香港我的房子让政府一天天去找麻烦，几十个人；然后让所有的能控制的海外媒体全部闭声，就连明镜也闭声了。
明镜一开始接受我去叫爆料，叫正义。何频先生说郭文贵同志需要发声，这是一个起码的良心平台，现在呢？郭文贵叫构陷，郭文贵再爆料叫构陷。所以你说这盗国贼有多疯狂！什么招儿没用？大家看到了《纽约时报》的报道，华尔街的报道，我现在不说，接下来你们会看得更多。
盗国贼在国内接下来会有一系列的法律行动，盗国贼还在海外媒体上（有）一系列的法律行动，会在海外所有的华人社会、海外的媒体界一系列的造谣、中伤、挑拨，会有一堆的小喽啰们、小鬼儿出来反对文贵。所以说文贵接下来将有新的更高层次的挑战，但是我们海外的这个战场只是刚刚开始，会比你们想象的还成功。
灭共依靠的就是我们这些小蚂蚁战友们和绝大多数党内的有良知的人
郭文贵先生：国内现在更多的草根老百姓们，而不是那些有权有势和有钱像明镜有这种工具的人所能控制的。这么多草根们和党内的很多有良知的人，看到了更多的真相，这才是我想要的。我们依靠的就是我们这些小蚂蚁，还有战友们，我们依靠的就是绝大多数党内的有良知的人和被绑架的那些人，还有国内的老百姓。
国内的党员哪个人不知道他们的领导想要他老婆就要他老婆，想要他孩子就要他孩子，想要他女儿干嘛就干嘛，决定他们一切的命运。
国内的多少干部——公检法干部、党员干部，有星期天吗？有周末吗？领导让你干啥你干啥，那都叫爱国爱党，结果呢？他去干嘛去了？他去爱美女的屁股去了，他去跟人家乱搞去了，去搞3P去了，这些骗子们，下面的人都有数。
通过文贵的爆料，他们看清了真相，这才是我们要的力量。让党员看清真相，让党员要求自己的尊严，让国内的草根们看到了这个世界有多么美好，他们应该得到的更多，他们应该更加有尊严，他们完全不需要恐惧，一起来推翻这个盗国贼集团！
那么海外我们要让更多的国际上的朋友看到盗国贼对这些人的威胁，盗国贼对这些社会、他们未来的家人孩子的威胁。我看到好多美国政府官员，我问他们我说：“你想想5年以后，如果盗国贼还存在的话，你的老婆、女儿会是什么结果？你可能睡醒了，你的房子，就要搬出去（住了），因为金融控制、黑客袭击以及反文明集团分分钟就把导弹发到你家来了，分分钟通过金融危机就把你的房子给剥夺了”，他们觉得是这样子的。
“你可以好好看一看，好好想一想，盗国贼在非洲干了什么？在中东干了什么？在亚洲又干了什么？在自己的国家干了什么？他对自己的子民都这样子，对你们又会是什么样子？”，他们听进去了。所以说国外这个战场要让他们看到威胁，和国内的、党内的正义人士和国内的草根们联合在一起，就像我头顶这个阳光一样，还有黑暗吗？没有黑暗了，一切都不复存在。
靠这几个伪类、靠明镜打盗国贼？文贵要是这么想过，那文贵就愚蠢至极，天下最愚蠢的，天真至极！文贵是在娱乐中、快乐中、爆料中，这就是我们想要的。今天的报平安视频到此为止，谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/262/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/262/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
你看我这头发，我这是一、二十年来唯一一次出门不带理发师的，结果去了一个老人家的理发店，进去了就这么一剪子，一推子给我下去，给我理成这样，他说海豹突击队的头（型）。这哪叫海豹突击队啊，海狗突击队好像是，海狗突击队。当年夏业良，我记得笑话，说要搞什么海豹突击队送到中南海去，那简直是无耻之极。
对了，昨天和前天我在华盛顿的时候，听到两三个这么个笑话，说夏业良在什么马里兰州他的房子搞那种家庭旅馆，在网络上叫Airbnb，结果北京来的人，人家就查了一看，David夏—马里兰州，人家也不知道是他，人家就去了。去了以后，到他家住进去，就别提了，让他（夏夜良）给敲诈，这要加钱那要加钱，一副丑陋之极。进他家像进黑店似的，就差没炖成包子了，这你要赔钱，那要赔钱，然后这水也不行，那也不行，不但不行，而且极为粗鲁。人家给他套近乎说谁谁也是追求民主、自由的人士，他根本不搭理，根本就不理，这是一个。
另外一个，跟他熟的人住到他家去了，结果把什么给它碰了一下，（夏业良）打电话骂人家，这Airbnb。我听说这事以后，我已经给我律师说了，我让美国政府检举揭发他，怀疑这个店里面有问题。而且有人在他家里面觉得很不舒服，老担心他屋里有摄像头。因为夏业良在北大的时候，我听说，我听朱善璐说的，朱善璐当面跟我说的，这家伙就有专门窥视女孩的毛病，这是为啥他在北大专门找那些农村考上学的孩子，给人家补课；而且曾经也传出他给人家安摄像头，窥视人家别的女学生。
所以这小子开这家庭旅馆我是很不放心，就有些人，为啥我就纳闷了，而且我听说很惊讶的事情，还很有身份的人，也不差那点钱，住那个家庭旅馆干嘛去？他在家里面又不打扫卫生，脏乎乎的，而且每次都搞那么不愉快，敲诈、勒索，他跟李洪宽是一号人，这俩家伙，就是敲诈、勒索，蒙骗，所有……然后有极大的心理毛病和窥私癖，所以要小心。
夏业良这事恶心死了，咱就不说他了。但是我要说的是另外的，今天我要给大家谈一下在华盛顿的时候，让我感受颇深，我接触的有些华人素质是真高，真有理想，在美国也是非常的，做的非常不错，但这些人都有一个毛病——坚决不往民主、民运圈里来折腾，同时也坚决不跟这些人联系。这人素质都非常高，而且对文贵爆料理解程度那是真的是不一样，让我文贵非常非常感动。
在我们海外的华人里面，绝大多数人还都是很有素质的，不是跟博讯、屎诺、夏业良、李洪宽、胡平、陈军这号骗子（一样），完全不是，这些人完全也看不起他们，我也发现这些华人看不起他们。你想想，这个屎诺是搞假政庇的，博讯也是搞假证庇的；夏业良在这块也是天天忽悠人，搞民主、自由的；那李洪宽就是骗人的，几百、几千地，骗人的，天天搞招婚启事的，而且到了流氓不能再流氓的程度。就这些人谈文贵的政庇，你说这不是屎壳郎教大象学佛吗？这不神经病吗？
文贵，对文贵政庇那事，那简直就不算事，那算事嘛？那是一个战略考量，是对付共产党和乌托邦陷害文贵的一个办法，不是取得身份的必须手段。这些烂人们还竟然说我到华盛顿搞政庇去了，还找杨建利先生……我跟杨建利先生认识的时候根本不认识陈军，杨建利先生是我和何频认识不到一星期，何频先生介绍我认识的杨建利先生。联系上以后我从没说出过，你看我跟杨建利先生到我家来吃饭、照相什么的，我都没说过，从来不说，不该说的话，文贵从来不说。结果陈军说他介绍我认识的杨建利先生，这不胡说八道嘛，怎么可能？就这种谎他也撒。
阳光太照（晒）了。
就这种谎他（陈军）也撒，你说这种人还搞什么革命，神经病这不是？
另外一个，你看到这些天网络上这些被所谓的小“蓝金黄”的人天天砸文贵，现在我在华盛顿听说，砸郭、斗郭郭是一门生意，哈哈是一门生意。而且不但如此，他们就对夏业良的为人，任何场合对人家女孩都有那个猥亵，勾勾搭搭，被人多次告，多次会议上。
我听说后，我非常之震惊，这种人待在美国怎么这个样子啊？接下来，现在北京那边有对方跟我联系，要提供夏业良的一些线索。因为夏业良的很多东西，在我一个硬盘里面，现在在香港被警察收走了，我们最近可能拿回来，我拿回来以后，公布那些夏业良的事情。
再一个，博讯西诺、李洪宽、胡平、陈平（军），就这种人都要靠证据，靠法律去惩罚他们。因为实在是这些人，我才发现他们对我们华人欺负得太厉害了，就是吃同胞，坑同胞，骗同胞，然后打着民主自由的幌子，可悲、可耻！不怕你不搞民主、自由、法治，就怕你假搞民主、自由、法治，这是悲剧！
文贵一定让这些人得到美国法律对他们应有的惩罚。所以大家务必小心，看来这些坏人已经成了过街的老鼠，人人喊打。但是我们要对这些老鼠们，大家要记住，不要再上他们的当了。很多人还上他们的当，我听到了一些事情很惊讶，包括现在美国的政府有些部门正在调查中，大家要配合，不要有人怕，不配合，你不配合，你更惨。因为别人说出来的时候，当你不配合，你就成了参与害人了，你跟他一样犯罪了。能配合的还是要配合，因为我听到了很多人都是找他们，政府找他们，不配合，希望大家配合，文贵在这儿呼吁。
夏业良那个Airbnb，大家别去了，David夏—马里兰州，太坑人了，敲诈，勒索，掉个窗帘让人家赔钱，冬天不给暖气，夏天不给空调，言辞恶劣，跟进了监狱、劳改营一样，去那干嘛？
西诺的那个在教堂，还有收钱、骗钱的这些证据，大家都在收集中，有任何这方面消息，请大家来告诉我，非常感谢。咱们一起来打击伪类、假民主、假民运。
关于杨建利先生，他怎么帮我？我帮他还差不多。杨建利先生是个博士，他在民主、法治、自由上面的贡献，我认为值得我非常的敬仰和尊重，他的为人我也非常欣赏。跟他之前，还叫他来帮我搞政庇？胡扯的事情。杨建利先生、韩连潮先生这都是我非常非常尊敬的人，我觉得他们为民主、法治、自由是真的奋斗，真的努力，真的做事，值得我们去尊重和合作。
一切都是刚刚开始！亲爱的战友们，这里阳光明媚舒服极了，蓝天白云，你看到咱国内这个内涵段子，那些视频，到处是乌烟瘴气，到处乌烟瘴气。有从北京回来的美国朋友，谈论国内现在是到处极为紧张，到处污染，人与人之间非常大（怒气），都像拿着打火机到处找汽油的感觉，跟谁说话都是非常不忿，大家都有怒气，不敢伸张。
整个国内就像大汽油桶，只要哪一天“砰”，就给点燃了。我们要感激美国，感恩美国，享受这里的美食、美酒、阳光，我每天都要感激美国，非常的舒服，真希望跟战友们能在这样的地方相聚，咱们大喝一场多好啊，会有那一天的！
一切都是刚刚开始，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月16日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/233/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/233/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。很多人给我推特上发私信，说我把他拉黑了。我向大家再一次的重申，你看我推特被封了的那几个月以来，永远在49万1千到5千之间转，只要过去它“蹦”就掉下来，只要过去就掉下来。最夸张的是很多我最好的朋友的推特都被黑了，那说明什么问题呢？我的推特账号是绝对被控制了，绝不允许超过49万5千，也不能到达50万，而且所有高度关注我的人他们全都被黑了。所以大家千万千万注意，保密的事儿不要在推特发私信。
还有一个记住，文贵没有拉黑你们，很多都是这些盗国贼安排的人拉的。你像很多人头一段时间集中拉的全是跟唐柏桥先生有关系的，然后就是跟“唐骗”有关系的全部给拉黑，加大了我和唐柏桥先生之间的矛盾。
再头一段时间又拉黑了很多明镜有关系的，跟明镜什么什么事儿，让我和明镜来斗争，陈军先生这就要成功了，马上就要叫何频先生对着我开战了，不管我怎么躲、怎么说，反正你越感恩我越收拾你。
现在吴征比文贵好，博讯韦石比文贵好，西诺比文贵好，袁建斌比文贵好，现在就差陈军说一句话了：“全世界人都比文贵好，文贵就是个垃圾”，我等着你说这话呢。他几乎现在要把何频先生这个豹子要跟郭文贵斗了，但是我觉得何频先生还没那么极端的傻，还得过几天吧，但愿如此啊。
所以希望大家理解文贵没有拉黑你们，文贵拉黑的一定是、你记住我未来都会公布，我让你看一看，大家请记住，千万别被盗国贼所利用。那么另外一个大家现在要记住的是很多人很愤慨，录这个录那个的，谁谁谁伪民运啊，谁谁谁怎么对文贵啊，大家不要着急，这些人你就根本不要在乎他们。
文贵爆料以来，你看砸郭的人全都是因为文贵有了关注量，他们以前都把文贵说得神一样，你说他说的客观吗？不客观。文贵是个最普通的一身毛病的人，那么昔日翻手为云覆手为云，马上把文贵说得狗屁不是，什么又回到体制了，又成了间谍、特务了，这是事实吗？不是，极端！
这些人的人格分裂，这样打自己的脸，你说这些人要当了国家领导人，那国家不更惨吗？还好他们没有控制这个国家，还不如盗国贼控制国家呢！这些人的卑鄙无知更可怕，那已经不是担心、害怕那么简单了，这简直都是精神不正常，所以大家不要为了精神不正常的人付出那么多的心血，让他们自己说去吧，说多了他自己做噩梦，因为他自己打自己脸。
我相信这些人自己说完之后对他老祖宗都没法交代，因为他瞪着眼都知道在干坏事儿，我们不要为了坏人、为了那些无知和精神不正常的人付出那么多时间和代价，特别不要伤了自己的肝儿，咱们的目标还是盗国贼。
我认为盗国贼就是那一万个零前边那两三个数，把那两三个数一拿掉后面全是零，这就是我的战略，咱们打不过盗国贼，但是咱们把前面的几个各个击破，那后面就全是零，这就是文贵的战略。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月14日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/229/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/229/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。关于明镜陈军和我的事情，我们开始到现在希望大家看清楚一个本质，我和他认识之前完全不了解这个人，和他认识之后和明镜谈合作，感激明镜继续在明镜爆料，然后陈军先生完全授权代表明镜谈合作、出方案、谈价格、谈方式。
我当时在明镜做的每一期节目之前，何频先生知道，我都是在家人和员工们受到巨大的威胁，甚至有时去生命的危险，当然很多人因此失去了自由，大家也都知道。在那种情况下我都坚持了每一集做的视频，每一集的直播爆料，这也是何频先生鼓励的结果。
我是永远感恩明镜何频先生的，但是这个感恩是情绪化的表达，并不是真理。如果对方把感恩真当成了自己的资本、当成真理，那就是错误了，感恩不能代表真相，也不能代表公平，感恩更不能当钱花。
我从来没惹过陈军先生，他突然间翻脸，然后和袁建斌到华盛顿游说伤害我，并且要和我成立一个 2000 万的基金，然后以我被遣返之虚行敲诈之实。我通过各个朋友知道了他和吴征联合在一起，而且和袁建斌到处造谣，什么话我都没有说，对何频先生连一句都没有提过，后来由盲流子先生爆料才引发了我说几句，最后导致这个事情。
陈军最想的就是让我和明镜开战，让我跟何频开战，这是他真正的险恶用心，从中渔翁得利，同时拥有明镜的股权，又从吴征那拿到了盗国贼的经费，然后伤害了郭文贵，还敢公然弄个几千万。在这种情况下，难道我们说真话就不对吗？我就因为说了感恩，就不允许我对我的威胁做一些保卫行动吗？就这都不行，因为你感恩了。
你感恩了你就得闭嘴，你永远要感恩，我杀了你也得感恩，这叫什么？这叫道得绑架；这叫什么？这是强奸道德。任何人要在这个问题上如果还想讨论的话，那你就不配做人了。看一看博讯从2014年到现在 报道文贵所有的料都是假的，没有人再去谈了。
看看盗国贼录的我三邪视频，看看盗国贼让那么多人出来的那个电视，包括假贯君、孙瑶的视频和我的真实信息的比对，我一次次爆料的真实信息没人对比，没人管了。很多人就是为了销售，让我这个爆料人，不给我一分钱，不给我一分利益，甚至连个感激都没有，让我要去感恩他。
我因为爆料差点把全家生命、全部资产扔掉，现在人还在监狱里面，我天天面对生死威胁，我要感恩他？让全世界做媒体的人去想一想，他们觉得这简直是本末倒置。任何一个西方人要接受爆料或爆什么的都有报酬的，更不要说他绝对感恩。
现在我反过来天天说感恩，我是佛家的心理对一切感恩。结果我现在的感恩成了我永远不推翻的盖在我头上的一座大山，就是别人杀了我，我也不能说，因为我感恩了。这就是今天没有信仰的人、没有宗教的人做出来的一个最丧失人性的衡量我的一个办法，这是灾难。
任何有良知的人看看我和刘彦平的对话，再看看我和孙力军的对话，郭文贵是好人是坏人？到今天没有一个人能证明郭文贵是有罪的，也没有一个人证明郭文贵说过的话是真实的反而能证明都是假的，没人管。
这有正义吗？我们的世界有正义吗？这点儿正义都没有。现在援郭会有人说，我就讲了一句“五一共振”我们绝不能参与，结果就说不支持郭了。拜托你，你千万别支持郭，你别回来了，我不需要你的支持，因为你起码的判断力都没有。
很简单，如果在中国大街上一帮警察、安全部的人，他们太会玩儿这个了。法轮功、西藏不都这么玩儿的吗？反对组织，一举牌子说我是援郭会的，然后 “bang”引个炸弹，真假都不一定，再录个像说郭文贵援郭会引爆炸弹炸死了几个人，在家里面什么燃气管自杀了啊，我就成了真正的刑事犯了。
我天天看着他们搞这招，中国盗国贼天天搞这事儿啊，他可能再找任何人去。我们要的不是政权，我们要的是人权；要的是尊严；要的是公平，我们要的是法治、自由、民主。我们只要这些不想推翻政权。人家是用一个绑架了的政权对付我们、设计我们，我们不能上当。
我郭文贵不怕，但我不希望任何一个有良知的人冲动被人家利用，甚至连冲动的机会都没有。今天，我看到何频先生发推了，在上面说精子的事情，尽管说何频先生，你尽管把郭文贵做过的事情做个好好的对比，咱等你说完了，让子弹飞一会儿，接下来我再给你们两到三周的时间，让大家都看明白，尽情的表演。
郭文贵就一个原则，我只求善恶之分，这件事谁是善谁是恶。第二个真假之分，谁真谁假。其他我一概不在乎，我根本不在乎什么反我的人，现在反我的人加一堆在我生命中一千亿分之一都不占，我考虑都不考虑你，我上厕所之前都不想你们，什么伪类，根本不配不值得我考虑。
包括起诉一系列的行动，你们看看这在我生命中每天时间只占一会儿，我顺便休息时候说说就算了。我很现实的，我得做生意，我得赚钱，打击盗国贼是我一切的核心目标，你们这些人都是顺便搂草打兔子。我不愿意惹任何人，你也不配我惹，但如果你想往上凑一凑，你试试！
我只求善恶之分，真假之分，什么我都不在乎，什么人我也不在乎，谁要是在这事上试一试，让所有的战友们，沉默的战友们，这十几亿人民甚至更多的人看到，谁真、谁假、谁善、谁恶。只要任何的行为是有私心，有私权之心；私利，有私名之心，老天一定不会帮你，一定会灭你，只是以哪种方式和早晚的问题。
郭文贵所做的事情，就是有利于中美关系、世界和平，和中国十四亿人民的法治、自由和民主，和发生的事情的善恶之分，真假之分，其他都不重要。我不希望任何人以援郭会的名义去上人家当，然后不负责任，对家人，对自己做出任何冲动行动。
我再次坚决重申，我对吴建民先生、李一平先生很尊重，他们是真民运人士。但是他的“五一共振”我不支持，不反对，但坚决反对以援郭会人参与，后果自负。关于和陈军先生的事情，等等啊，很快大家就会看到，既然已经开始了，我们就不要随便结束，等到有一个真实的结果再说。
跟你的吴征老板好好勾兑勾兑，跟你那些背后的人勾兑勾兑，看你在海外三十多年所谓的力量，你过去骗的朋友——胡明，你哪来的钱？卖表赔钱，开出租车赔钱，从没赚过钱，哪来的钱？不是把朋友让人在大陆给抓起来了吗？胡明呆在监狱里，人家叫你代赊的钱你给侵吞了，然后你开个餐馆，然后现在你又开始跟明镜又搞这一套东西。
你过去的历史是你最好的证明，任何人都无法推翻自己的历史。就像何频先生的多维，就像今天的明镜，你想回去历史改变，不可能。任何人试图篡改历史，篡改真相的人，都将被上天所惩罚，被法律所惩罚，谁都躲不过去。我还得继续开会，暂说到这儿。
一切都是刚刚开始！谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/226/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/226/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
关于明镜的股权，何频先生多次出来重申，但是没有说明白，就没有给大家一个清晰的答案。到底陈军先生拥不拥有明镜的股权？拥有多少股权和什么时候拥有的股权？和他是用哪家公司名义拥有的股权？甚至他的钱和他的资金来源是什么？
我想请问所有的战友们，如果说文贵出示了明镜股权和在美国有法律机构和律师事务所签定的合同为证据，注册后的股权的证明算不算证明？还有继文贵爆料之后，明镜引入的所谓的战略投资和股权的股东的资金来源、汇入账号，拿出这些以后算不算能证明明镜的股权？
第三，为什么陈军跟文贵多次在明镜的同事和其他人的面前多次说明他拥有明镜35的股权，投资了60万美元当时，他说他的股权未来要值几个亿美元，那么这个证人我指出来，他出不出来作证那我不知道，但是这算不算证据？
另外一个，陈军的钱还有其他几个250万、150万等等几百万这些投进来的钱，资金来源证明，能不能说明这是明镜投资的股份和股权的钱？这些资金如果有来自于盗国贼相关的银行户口和账号和他有关系的人，那我们该怎么定义这笔钱？我现在先把话说前面，咱以法律文件，咱以美国的注册备案为准可不可以？陈军先生，文贵在此让你先提出来文贵说的是真话还是假话？你思考思考，思考思考，然后你可以公开在推上回答我。
另外一个咱们现在在社交媒体上，我一再重申的社交媒体不管任何人只要撒谎，他撒一次谎等于欺骗一百次一万次，或者说100%都是假话。如果文贵指出来某个社交媒体、某个名人多次撒谎，咱以视频为证，以事实为证，那是不是这个社交媒体和它的平台和他这个人就不应该再被人们所尊重？不应该被人们所信任？是不是他应该自动退出社交媒体？
悲剧的事情，博讯韦石、西诺、袁建斌还有李洪宽、李伟东、胡平这种垃圾式的人物，他连人渣都不算，这几个人个个是不要老婆不要孩子、抛妻弃子的人，到处骗钱骗色；天天喊着反共产党，天天喊着要反腐败，要搞民主民运，结果是天天帮他们坑那些访民，不管访民年龄大小一律通吃，欺骗威胁；还搞假政庇假文件，天天喊着民主自由法治，在美国自由民主法治的天堂里边，做这种伤天害理违法乱纪的事情。
就这样的人也有人跟随，就这样的人他也有市场，这难道不是我们的悲哀吗？就这样的人竟然也拥有媒体，大家都知道在钓鱼，都知道他说的是所有的假话，可就有人围观，围观的结果—助纣为虐，让这个“假”得到了广泛的传播，欺骗得到了广泛的围观和赞扬，得到了商业回报甚至现金，还得到了色，这些人本身也是犯罪。
我文贵就是要坚定要把这些伪类们、打着民主民运的幌子的人、吃六四血馒头的人，以打着法治、民主、民运的幌子专门坑害同胞的人，一次一次的设计，拉山头，拉帮结伙，搞山头争名夺利，就为了100美金恨不得都把自己的妈给卖了，还要全国人民给他搞什么民主自由法治，搞一个个活动，几十年了，二十九年你们搞（成功）过一个吗？搞过一个副乡长吗？搞成过一件事吗？你连你家房子都搞不明白，老婆孩子都搞丢了，到处坑蒙拐骗，还让全国人民为他买单。
这就让盗国贼嚣张了，其中的原因之一（是）因为你们的无知，你们的愚蠢，你们的下流，让他们看不起所有的老百姓，把中国老百姓当猪狗。他们就像王岐山说的那样“不过如此”，百年不会开智，谈到民主民运，他们哈哈大笑，就觉得是天下最荒诞的笑话。
我每当想起他们谈到法治民主自由，对（伪类们）那种讥笑和根本不屑一顾的感觉，我现在感同身受。就是因为你们的贪婪无知，还有我们这些善良的老百姓的围观，助长了盗国贼那种嚣张气焰，也让博讯、西诺、韦石、李伟东、李洪宽、夏业良、陈思考这些人一个又一个在媒体上欺骗。我们到了清理你们的时候了，要给中国人民一个说法，要给法律一个说法，要给真相一个说法。明镜的股权咱们用事实说话，陈军先生，你思考思考回答回答文贵。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/228/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/228/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？今天的纽约下着大雪，太美了，心情非常之好。
咱先说说，还是有很多国内的战友们通过我们的特殊渠道给我表达他们的愤怒，对所谓的“五一共振”，大家都是认为这是绝对的钓鱼，我说大家不要去信，这都开玩笑。我说你看那个叫屎诺的，这些人已经出来了，还有什么韦石，还有什么李洪宽，这些人都出来了。
我说你去想想，他哪是什么共振，我说这是“五一钓鱼”，而且钓死你，然后还不带眨巴眼儿的，没有任何道理地“钓鱼”，你愿意上钩，那你上吧。我说如果中国能站出来100个人跟他共振，我说我郭文贵我就给我自己，站在阳台上我对着镜子扇我自己大嘴巴，把嘴扇出血为止。
我说这些发动共振的人和要求别人共振的人，如果你不去让你家里的（人）国内家人共振，你就是骗子。大家要记住这是个基本常识，这是个良知，如果你国内有家人，你家人不参与共振，你不先共振，你就是个骗子，你就是“钓鱼”。
这个西诺，还有什么蒋杰、袁建斌，还什么韦石、陈军、李洪宽，你们又拿了上海局多少钱让你去“钓鱼”去？让人家出来共振？上哪去共振去？你咋不去让你家人去“振”去？你咋自己不“振”呢？
如果发动任何事情的人自己不身先士卒做给后人看，或者你不竭尽全力去做的话，你就是骗子。哪有抱着人家的（孩子）把人家孩子扔井里去，然后你再跳下去，你再当成这个救命的去？这不典型的嘛，这是上海局的一贯思路，“钓鱼”。
开民主民运大会，然后发起什么口号，然后搞募捐，最近这唐柏桥不出现了，募捐的少了。所有这些人就是两件事，所有的事情都是搞募捐，所有的事情就是卖情报、搞钓鱼，博讯网站 、N个网站，然后把这东西给卖出去。
大家看一看所有这些媒体上，海外的现在社交媒体上讲的话都是什么，你问问他们，你这话讲的是你的经验还是你听来的情报呢？还是有人给你递的情报、喂的料呢？基本上（他们）绝大多数人，一是蒙，在那块蒙，也就是说瞎话；
二就是别人喂的料，喂料就是骗观众骗战友的，蒙那也是骗的。谁敢站出来像人家路德一样“自由中国”，把当事人拉出来，当事人说实话，拿着照片，拿着证据，还有一个十八年的孩子，那叫什么？那叫打击盗国贼，那叫新闻。
你现在，人家都说过了10年20年的话，“听说”那叫口水。像博讯一样，网站上你见它（报道）胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了吗？温家宝被抓了100回了，你抓了吗？胡锦涛被抓了100回了，你抓了吗？习近平怎么着怎么着了，你敢说吗？习近平这么多情人，你说出谁了？还这情人那情人的，不都说假话嘛，没有一句是真的，竟然有人相信。
第二个好消息，我这几天就盼着了，我跟你说实话，哇塞这个只是谣言传说，居然发展成真的了，了不得了不得。蓬佩奥，CIA的，人家要当国务卿了，这个人可知道盗国贼在美国在西方的资产、他们的私生子女多严重，“蓝金黄”这件事情是真是假，而且像韦石、西诺、李洪宽、刘刚、袁建斌、陈军怎么和国内拿钱骗钱的，海外的很多媒体是如何在那边跟那个安全局、北京安全局、上海安全局赚钱的，（包括）公安部一局，他非常清楚孙力军和刘彦平到美国来干啥了，这个人可了不得，对我们的爆料革命将产生巨大影响，巨大影响。
这是上天又给了我们一个礼物啊，又给了我们一个礼物，大家慢慢地看吧。这是上天给我们安排了一个又一个的巨大的靠山，来帮助我们保护着我们，让我们在他们的护卫下安全地、平安地、最终要到达我们的喜马拉雅，天意，天意呀！
大家看到了没有，所谓的这些伪类们这几个流氓，胡平什么的，什么李洪宽、夏业良、李伟东……所有他们过去在美国做的假文件，所有做的假政庇，所有骗过的钱，所有跟盗国贼的合作都会被查出来，大家拭目以待。
记住文贵曾经说过的话，一样一样来，他们所有在美国的“蓝金黄”、所有布置的情报系统、所有他们……像这个韦石定期往香港去、欧洲去拿钱，定期去拿钱；西诺穷的连个饭都吃不上的人现在有钱了，因为什么？—定期给他拿钱，都有（拿）钱；还有袁建斌，这是绝对不容置疑的，毒品钱、什么钱都是中国来的；那陈军那更是个大骗子大忽悠，他能把何频明镜卖1000回，能卖1000回，能把明镜的未来1万年都给卖了，你不信就走着看吧。
过两天我再说说陈军和明镜之间我们什么关系，到底是咋回事，他说的哪怕有一句是真的吗？我真的是很佩服，就这些人为什么能走到一起去，这些人哪怕有一句话是真的我都服他们，一句话。
竟然找了一个我到现在都不知道的一个什么网站上去：我要跟郭文贵PK了。我不知道怎么回事，等哪天我把我的WhatsApp放给大家听，我说你要PK，你要对着（面）你回答我，要不要给我…..（如果）咱们要对话要辩论，什么时候？不回复；突然第二天，冒出来了，“Bang Bang Bang”在某个地方（说）：郭文贵跑了，不敢跟我辩论。这种流氓伎俩都使得出来，还叫“陈思考”，你叫陈死烤，你真的是把别人往死了烤。
就像咱们，盗国贼说了“长治久安”就是长远地统治你们14亿人民，然后什么“安”，就是永远让你不安全，永远让你不安全，就这么简单。什么叫长治久安？—永久地统治你，让你永远都不安全，就是他们叫的长治久安，一样的骗人。
这些人的谎言天天讲，还有人听，还有人信，悲哀！我们最可怕的是用自己的善良来帮助骗子、帮助流氓、帮助盗国贼，让他们扩大影响。大家拉黑他们，拉黑他们，屏蔽他们，屏蔽他们，不要听他们的蛊惑，大家一切应该以事实为根据，用自己的智慧判断出真假。现在上天给了我们那么多好东西，我们要珍惜呀，大家真是要珍惜呀。不要学过去那些民运骗子、民主骗子们，打出的各种旗号不是骗捐就骗色，不是骗捐骗钱骗色就是在那块骗关注率。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第三部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/223/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/223/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这几天来由于《自由中国》采访了一位曹女士的爆料。这个形式我想跟大家分享它的重要性，就是我们所有海外华人媒体还有翻墙出来的战友们，你们生命的时间是最有价值的，是因为你们才使一切所谓的海外媒体、国内的翻墙出来的这些很多的信息有了价值，他们才有饭吃。
那么你们的每一个人用的时间和付出的代价和风险成就了这些海外的华人媒体，否则他们连稀饭都喝不着。但是，我希望所有的战友们都要珍惜，也不要随便去把自己的生命中基本的也就是你的时间浪费到没用的媒体上。
文贵感受良多呀，大家往回看一年以前、两年以前、三年以前到2014 年到现在，关于在博讯网站上报道的文贵的信息；还有当时财新这个杂志报道的，这个老妖婆胡舒立报道的关于文贵的信息；还有报导了所谓的郑介甫、谢建升所说的话。
另外一个关于韦石、西诺所有这些人发的推，再看看袁建斌这种流氓下三滥和陈军这些人发的推，他们所有人能活到今天，能敢这么做，很大的原因是我们很多战友被他们所欺骗。
因为你们用时间关注了他们的假媒体，这种东西在某种程度上让我们既浪费生命，又达到了一个最我们不想要的效果，追求真相的同时我们助长了这些假新闻、假信息被人所操纵，助纣为虐的结果。
那么现在往回看，我们现在社会上这么多新自媒体从文贵爆料以前已经诞生了。大家看一看郭宝胜他敢撒谎吗？你们见过郭宝胜敢撒过一句谎吗？澳洲之声敢撒谎吗？政事小哥敢撒谎吗？你再看看我们其他的媒体包括现在新诞生的自由中国敢撒谎吗？如果有人指出来有证据他撒谎了大家就不要关注他。
包括我郭文贵，如果任何指证我哪儿撒谎哪造假了，你们也不应该关注我，因为那样你们太傻了。这里没有三七开、五五分的问题，一分为二的问题，真就是真假就是假，亲爹亲妈也不行，在真相面前亲爹亲妈都是一样的，公平的。
那么我们大家往回看过去这几年，像财新、博讯还有很多网站上爆这些假信息为啥没人管？因为它们是真正被盗国贼控制的媒体，它们是屡骗屡成功。大家不能再浪费生命成就这些所谓的让大家翻墙出来看到的这个媒体，大家真的不能在虎窝儿里面冒着险往外看一眼，结果这头伸到狼窝去了。
所以我想给所有的战友们分享，我求你们慎重的去看任何媒体浪费你们的时间，你像袁建斌、博讯和财新， 100%几乎都是假的，都是被操作的。那么大家应该有一个辨别能力，在社交媒体和现在手机媒体这样一个时代里面，大家一旦成了手机控，你还被假控那是你的悲剧。
甚至因为你的善良，甚至因为你的想法不对，你可能助纣为虐你变成了杀手，你做了一个盗国贼的帮凶。这是为什么文贵说上社交媒体只有两条是让你可以活下去的，第一是讲真话。第二个尊重所有的战友。否则是必死无疑。
所以你看看我们现在，博讯从文贵爆料开始它已经直线下降，人家自由中国现在爆料是拿出证人的，拿出证人出面、出镜，连文贵都没做到，为啥不去看呢？大家的眼睛是雪亮的，是不是？这是文贵爆料革命带来的最重要的结果，那就是蝴蝶的翅膀，让每个人都讲出自己被盗国贼欺压、欺骗、玩弄、生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。
然后他们现在又用谣言、骗子，骗我们的钱财。当大家都来讲这些事实的时候，我希望有一天不需要文贵了，那才是文贵赢了呐。
所以所有的战友们，珍惜你们手里的手机每一秒钟你的点击率，取关和拉黑所有的不讲真话，不给你带来真相，特别那些 30 几年不回国的人，现在讲都是靠猜的，然后给你云里雾里的在那儿说，这都是不能用的。
什么胡平在那瞪眼胡说八道，他在中国是干啥的呀？博讯它是干啥的呀？全是给钱的呀。你干嘛当傻瓜去被人家用啊？人家是蓝金黄，你是被人家实实在在的假新闻当假傻瓜、假利用，然后还得说你是个傻子，天底下没有比这笨的事儿了。
所以我觉得大家应该传播真相，传播打击盗国贼的真材料，一定要冷待、打击、反对那些利用爆料革命再来搞假信息兑水的人。毋庸置疑，博讯、韦石、西诺、李伟东还有袁建斌、陈军，百分之百他是跟中共有关系；他百分之百和盗国贼有关系；他百分之百是有险恶目的的。他说的话几乎是 90 %以上都是假的，可能就他名字是真的，我们为啥不去对待这个事情呢？
我们不去对待它还去助长它，还去关注还去转，我们战友们都在说一句话，中国老百姓这些年被这些政府给骗的就爱看热闹，看热闹的本身就助长了灾难。
大家不能成为人家吐口吐沫就围在那研究半天、说半天儿，看着俩蚂蚁打架俩蚂蚁交配都能围上千个人，但是却把那边被撞了需要被救的人给忘掉了。浪费自己的生命助长了这些坏人的歪嘴邪说、谣言、欺骗良知，这是不好的，按佛教讲这也叫业障。
拜托了战友们，用好自己的生命，用好自己的时间，您的手指头的正确也是爆料当中最重要的财富和价值、武器、工具。
谢谢!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第四部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/222/</guid>
      <description>内容梗概:
关于吴征、杨澜、陈军等谋害谣言威胁文贵等行为采取的行动,感恩上天与战 友和这场天大的灾难,给了文贵一个新生命。
0-4 尊敬的战友们好啊!关于吴征,还有陈军,就是“思考思考”那个陈军,还有 另外的几个家伙,这个下周我们有一个新的行动,大家听我说完,到时候我给 你们交代结果啊!两步走:下一周咱有一个行动,再下一周就是我要感谢国内 的战友们给我发来关于吴征还有他妻子杨澜的很多信息。让他真正地尝尝,是
他们要付出代价的时候了!他们干过的坏事,撒过的谎,包括对他在美国,跟
他合作的这些坏蛋,美国人,还有其他几个人。大家要看看啊,下两周。
这套西装啊,我在这跟大家显摆显摆啊,这是我 2016 年新的 style。2016 年 你想想我有多胖啊!2016 年大概是年底的时候,我让你看看,这西装是这样子 (侧面看,西装肥出一大截)我一共下了三次订单,因为这材料都是特别的。 然后呢给我定了三批,这批来了就有点大了,我就放在一边了。今天,就是过 去这几天我有点胖,裤腰有点紧,我就把那一批拿出来。我一试吓了我一大 跳,哇塞,那个腰大的啊,还有能放下一个拳头。这块能大那么多,但是穿上 去舒服啊。
哇塞,我发现,但是比起我还没离开中国的大陆的时候,我现在瘦了大概 13 公斤左右,13 公斤。整个人从过去 56 的西装现在是 50 的西装。但是那个时 候稍微瘦一点穿的是 54 的西装,这个太恐怖了!现在我身上全是肌肉。过去 我那肚子是两大块,上边一块,下边一块,都是肚子,包啊,都是这样的。下 边像 6 个月,上边像 8 个月。现在是整成一块了,不过还没有肌肉呢,变成一 块是平的了。我要变成肌肉以后。
所以我想说什么呢?整个在国内我的生活,中午吃 2-3 顿午餐,晚上有时候 4,5 桌,有时候早餐要吃两桌。当时流行叫“影糟差”什么叫“影糟差”啊? 就是要早晨就喝茅台,十几个菜。你说那身体是什么样子?结果现在每次化 验,身体各项都回到了我 17、8 岁的状况。
所以咱国内盗国贼形成的那种生活,那种环境,那种压力让每个人精神不健
康,身体不健康。而且让每个人都活得不像人,都像鬼一样。所以今天的西装
我感触颇深,是上天给了我这样一个机会让我提前在人家修宪之前我离开了,
否则国内这些,我早就被徐明死,李明死了,被雷洋死了,被躲猫猫死了。这
不是完了吗?这就是上天给了我一条命,给了我全家一个机会。所以不管家人
和员工受什么苦,都要感激这场灾难。上天给了我们未来,给了我们生命。否
则我们能站在这里吗?现在看在国内太多朋友企业家去年还耻笑我“你是个傻
瓜”什么什么的。现在全都完了,被抓,被没收的。大家知道的国内真相简直
是零点几。这就是为什么不要被这些盗国贼控制的媒体:博讯、财新,还有什
么陈陈军这些人给骗,因为失去真相国内可以说哀嚎一片,表面虚假繁荣,每
一个人都恐惧。
只要是能出来的人都会看到国内就像地狱一般。有人还在那享受那个地狱,因 为他没看见过阳光,没享受过阳光的温暖。这就是为什么我和所有的战友们说 法治、民主、自由多重要,法治、民主、自由有多重要啊!这就是为什么我们 的喜马拉雅就是让一个法治中国、民主中国、自由中国,没有盗国贼的存在。 你再看看那些女性们,你看看那个曹小姐被他们给玩弄的那样&amp;ndash;多次暗杀,多 次谋杀。那要是在国内呢?她早就死 1 万回了,她妈都得死了,那老太太。国 内有多少个人被车祸死?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月9日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/218/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/218/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
这几天来自国内的、国外的各个朋友都在问文贵,最近你对习近平主席的态度有些微妙，是不是你要反习了？他修宪要封、要当帝王了，你是不是要反习了？各种说法都有，都在担心我这个问题。
同时我也得到了什么袁建斌还有什么…什么,我给一个朋友答应过不再说他。但是,这个朋友已经伤我了!他说在此你别提那个人,我让他永远不提你。但是,他们正在和什么张什么萍要组建一个什么自由、什么什么真相对付文贵，还有博讯的韦石还有西诺。
那么这些人在背后就是拼了命的组成了一个集团!一个集团。给我发各种假信息！这个特别是让我感到惊讶的,过去这个两周来和一年前发给我的很多关于习近平主席家人腐败、各种证件的信息、栗战书家人的信息,现在连丁薛祥家人的信息都频繁的给我发。然后就是发陈曦部长的信息！你可以看得出来,欸,就是没有王岐山家的信息、没有孟建柱家的信息。严格讲,没有江派,没有江派的信息。
最近这几天,北京三中院那个执行庭的刘兵疯了一样,我们盘古二十四楼以下的这几百亿的资产当时是抵押给了上海银行,上海银行后来给放开给回北大,北大又给回上海银行,现在要求三中院执行37亿还是 40 亿 我现在都忘了。
执行这么大的资产评估,只给评估公司一星期的时间。盘古公寓的房子当时给评估公司说 13 万多一分都不行。评估公司这个连送文件连邮寄都不行,必须当面送。同时,非常有意思的事情,中泰信托的背后,大家都知道是曾庆红的侄女曾宝宝的背景。
那么这些人,所有这么着急地要把文贵的资产查封,这三中院跟着了急火冒三丈地。电话,竟然是夸张不夸张,这个电话打过来的同时,竟然是送的所谓的执行通知,提供文件就到了,他们一秒钟都不想等了。
这跟马建副部长不能活过 5 月份，而且让陈曦部长也不能让他过了 5月份, 和最近对习主席家里面给我提供各种猛料。我这些东西我都留着呢！哪天,我准备刻成 USB 寄给习主席本人。我让他看看,这一年多来是谁给我提供这些信息。同时,又跟写他当年情人的西诺、韦石,还有控制了扫地僧这样账号的人,还有一个什么思烤的什么人,还有这个流氓袁建斌,还有什么马云、吴征,他们都在拼了命的都要在5月份以前干什么事儿。
我们刚刚的律师跟我说,吴征(Borner Wu)又用了他那个同样的是博讯告文贵案，还有财新告文贵案,还有马蕊告文贵案,还有什么…什么六七个案子律师,同一个律师叫Lisa 的,她又告我了,代表他的 B Yang、 杨澜！又告文贵啦。你看到没有,全部来。这和现在所有人呼吁,文贵要反习,你必须反习,赶快你要说出来,这是你的机会。你不能等到两会之后、17 号以后。
我现在给大家明确地回复,郭文贵绝不反习,不反习！不反习！如果你们认为我要不反习,你们不跟郭文贵去追求喜马拉雅,一路走好，一路走好。
我不反对任何人反习,但我绝对不反习！还有一个,盗国贼们,你们这种招儿想逼迫着文贵。你们用资产、用再次一次次的绯闻、丑闻、妖魔化文贵,然后把所有这些的资产的拍卖都说是习主席亲自下令,最近又开始都说是习主席亲自下的令。然后，又要外交部,什么习主席亲自跟外交部谈,要对郭文贵在全世界进行封杀。——就是习主席谈的,我也不反习。
再一个,你们给我提供了那么多料,还不但提供料,竟然是我的调查公司，帮我调查公司，把习主席家的料竟然发给了调查公司。调查公司来找我——懵了,他就说,你头两天发给我的资料。我说我从来没有发给过你，你可以看我的 Email。
一确定,傻了,和我的我们保密的 Email 里面正好差了一个J。——一个J,就是那个J,钩 J。多么险恶啊,不就是这些人处心积虑地让文贵去恼习主席、恨习主席、反习主席,然后,我成为国家的公敌。
亲爱的战友们,我们但凡有点脑子的人都要记住,不要上人家的当。我看到现在好几个媒体已经被盗国贼给激怒了,任何一个有理智的人都要记住,真的假不了,假的真不了。一个被人家随便煽动和利用的人,你根本不配谈媒体。
咱们大家都拭目以待，大家看看这些天来,所有的这些人急躁症、躁郁症！就对这个判断,什么范长龙敬个礼啦！大家有点常识,我跟现在的，军人在见了服务员都这么敬个礼，都穿着衣服敬个礼。现在给王岐山敬礼也拿出做文章，但凡有点中国常识的人,那都太正常不过了。如果在这事儿上做文章的人,那根本不懂中国。那太正常不过了。
还有什么王岐山当副主席,王岐山要当了副主席,我告诉你,那是中国不将是大乱,中国是暴乱！有点常识行不行。现在是盗国贼要干什么,他是真正要再一次绑架国家,利用所有的资源来反习。习主席修改宪法对不对？——绝对不对。支持不支持？——坚决不支持。但我不反习。绝不上盗国贼的当。这就是文贵今天的态度。
一切都是刚刚开始。拭目以待,现在文贵感到很兴奋，相当的兴奋。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</guid>
      <description>内容梗概:
陈军：就让自己的生活呢，在这个世界上能尽量多的去经历，可能别人我原来说过，可能别人要三辈子经历的事情，我最好能不能在一辈子当中能够尽量多的去经验到。我之所以会选择后来投资明镜也好，后来做这样的节目也好呢，当然是因为我的好朋友刘晓波之死，那我觉得他的死，我不可能不出来说一句话。
关于是否是明镜股东问题版本二
陈军：我就告诉大家我跟明镜是有保密协定的。虽然我跟盲流子说话没签保密协定那有的时候叫说者无意，听者有心的。那后来还有听者有心的那怎么办呢？所以我今天是特别负责任的告诉大家，因为我跟明镜有保密协定，所以呢，我是不是明镜的股东呢，跟大家没关系。
是否是明镜股东问题版本三
陈军：我很认真地回答你，也就是呢，明镜的创办人何频先生是我特别敬重的朋友，那我对他的这个媒体的，像打造媒体的、维护他的这个独立、维护他的这个自由，付出着很多代价。所以我非常认同，但是我也知道很多人老是想了解明镜的里面的内幕，就用各种各样的方式，包括你现在的这样一种方式。
而且我认为这样的一个方式的问法呢？就非常有可能把我所有问的回答的问题呢，要么卖给郭文贵，要么直接卖给共产党。所以我的回答是无可奉告。
关于是否造谣曹长青先生
陈军：你第一个问题是什么啊？
郭宝胜：关于曹长青先生的那些所谓的经济的一些丑闻吧，一言而概之就是曹长青先生那些经济丑闻呢，是不是从你这边出来的？
陈军：你说我有没有听说过？我听说过，你说我有没有传播过？没有。回答完毕。
与吴征关系的问题
陈军：对于特务也好，吴征是不是特务也好。我今天在网上回答一个头，我说吴征是不是海外的维稳力量，我没有任何我自己的证据。我不可能说某人说他是特务或者维稳力量，我印象当中他好像是、好像不是。我们在说啥呢？你在说什么啊？
吴征勾结博讯敲诈删帖费录音
吴征：这个、这个、而且这个，所以你定个价把。你定个价、你定个价我来跟他说。他说他接下来主要是攻马。我估计一定是给了他钱的，100%。
郭文贵先生：什么价我真不知道？你替我做主，我真不知道，就把它拿下来就行了。
吴征：好的，我叫他报价了，我叫他报价啊，老兄他现在开4个（百万），4个（百万）。因为一加三出在这个，200个你行不行？
吴征抓李友现场录音
吴征：按住一切媒体啊，各方面的行动，等待组织上中央统一部署，统一处理。千万谢谢.
吴征：你了解他的任何假护照和其他名字的身份证吗？你把他能够有的假护照和其他名字的身份证任何的信息马上给我，兄弟,快！
吴征：以前你也在北大博雅吗？令的亲戚又是谁？从哪得到的，有名字吗？流程他们没搞清楚，他妈的！
吴征：保安！保安下边的保安。看他们怎么说，他们说他们属于北大管，要领导指示。
吴征代表专案组威胁录音
吴征：你的行为已经初步的查清，
郭文贵先生：嗯
吴征：第三，抓你家人主要是因为他们已经触犯法律、涉嫌犯罪。
郭文贵先生：嗯
吴征：也是因为你迟迟没有回来配合调查，才对他们采取了强制措施，如果你配合调查，考虑家人马上回家。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯、呵呵呵，好！
吴征：向你重申，我就告诉你，组织上让跟你说的，向你重申，在历史上你有重大贡献。对你做的“四项承诺”仍然有效，保证你的安全，希望你慎重考虑。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯
陈军对吴征录音的看法
陈军：如果郭文贵没有告诉大家关于吴征他认为的那个消息。我真的不知道，虽然郭文贵放吴征所谓的那个录音。我认为郭文贵按照他现在就是说他现在行事的风格。他完全有理由制造这个录音，如果他过去、以我过去对他的了解，我可能会相信。依我今天对他的了解我不太相信。因为依我的了解吴征的人品还比他好很多。这就是我的回答。
（展示博讯拿的删帖费的汇款单据和律师信）
采访陈军
王定刚：那您跟吴征熟不熟嘛？熟不熟啊跟吴征
陈军：我跟吴征，我认识，我跟他什么关系。好像没关系。
郭宝胜：那你认识吴征吗？
陈军：我认识吴征，
王定刚：还有一个问题就是郭文贵先生说您跟吴征合作做了一个餐厅是不是这个事情合作？
陈军：虽然我可以非常说，错了！但是我还是回答关他什么事儿？
围绕郭文贵谣言问题
王定刚：那个有个网友问了，他说那个陆林啊那天给盲流子打电话呀，说道说、是吧，盲流子说，陆林说郭文贵给你写了一个保证书，陆林说的，是不是？有没有这回事？
陈军：你看，首先啊，又回到刚才。因为首先我不知道保证书是什么东西？我不知道！我自己也没有看到过。
王定刚：就是没写？没写是吧？
陈军：至少是我没有的，我不知道！
对挺郭者和郭文贵的看法
与盲流子通话录音——
陈军：最理想我是这么看的，看一看就整个这件事儿。几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢捋一捋，一共多少钱？那么有些呢可能不管是募捐也好、大家往里凑一下也好，对吧？凑一凑。
然后呢，你呢就，帮你把这个套给解了，对吧？唐伯桥这个事呢，你跟他之间，我看起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧？这个官司肯定还是会有人、会有很多人会出面帮高智晟家里打官司。我是内幕不知掉，但是我看这个网上的情绪反应，反正就是唐伯桥很拱火。
盲流子：嗯
陈军：他呢，确实是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐伯桥的事，才认识。知道吧？然后呢，我呢，就是因为唐伯桥我认识的太多年了。他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，因为你跟他妈什么他皮厚，他赖着。你又不能永远盯着他，天天去说他是个骗子，对吧？
盲流子：嗯
陈军：你久了，他自己耗在那里。总有人不停的上当。他就这么回事。
盲流子：嗯
陈军：然后呢，我跳开来看，妈的，现在海外这一堆鸡毛、是吧，我认为啊。我现在我可以基本上说2018年结束，现在刚开始，2018年结束的时候很多人都是炮灰。
盲流子：我能感觉到。我就是炮灰最大的一个嘛我感觉。
陈军：我告诉你啊，我是一个知道看到太多内幕的人。
盲流子：嗯
陈军：但是因为我看到很多内幕呢，我就知道这件事儿啊，我也管不了，我也插不上手，对吧？我的个性呢，就是能帮朋友忙就帮，帮不了啊，就撤了！就撤！我的感觉，挺郭的和反郭的最后都是鸡毛。
盲流子：嗯
陈军：郭呢，可能是个大鸡毛。我的看法。因为他自己的纰漏太多了！漏洞太多！
盲流子：因为本身我是上网玩儿，我也不是任何站队的人。
对郭文贵接受30亿投资的质疑
陈军：你比如说，我现在、我现在就当用你的平台问郭文贵先生。他说他最近收了30个亿，因为这不是我问的，是他说的，你先问他这30亿哪家公司，钱到账了没有啊？30亿有没有撒谎？因为他经常说，在网络上讲话，黑的不能说成白的，白的不能说成黑的。我们大家都是有常识的人，对吧？郭先生的这一套东西用的太溜了，用的太溜，这个常在河边走哪能不湿鞋？
对于网友的态度和自信来源</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/195/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/195/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是郭Media郭媒体首次尝试直播。尊敬的战友们，这是我们一个新时代的开始，所以今天是测试直播，从郭媒体上线以来，我们根本没有测试过就上去直播了，那么大家看到问题很多，毛病很多，因为我们很多功能没有开放。这些天我们又尝试把郭媒体的郭电视功能放上来直播。
在昨天以前他们问我是不是再试一试，试好再直播？我说不好，我们就直接把测试展示给战友们。文贵不是媒体专业人，我想和大家一起分享的是我们开始创建郭媒体这个过程的喜悦，包括我们的失败，我们一起来奋斗、一起来创造、一起来征服、一起来改变。
很多人不同意我的意见，说你还是给我们2~3天时间，我说不要，就明天，12号就要开始直播，把直播的功能和直播中的问题展示给所有的战友，让战友们和文贵一起来经历郭媒体的诞生，包括我们在学走步的时候摔倒的感觉，我们才更加的有记忆感，有共同的参与感。
那么大家看到了刚才测试直播前从来没测试过，结果我们一上线就Duang就给瘫掉了，大数据就直接进来了，盗国贼也直接进来了，当然也有我们软件的问题。在我旁边一个软件工程师，一个非常非常帅的帅哥，今天那边有一个让我很惊讶的真的像玛丽莲梦露在世般的美女，这边有一大帅哥，这是来自我们韩国的，这两个是美国的，然后还有咱们其他国家的同事。我在这见证了他们一上线就瘫掉，我见证他们修改软件，我见证了他们在焦急中工作的这种感受。
我说不要着急，我们今天是测试，文贵的战友们都有耐心想知道这些事情，也有耐心接受你们这种正常的错误，没有问题。所以我今天特别特别开心，郭媒体、郭电视第一次测试直播与战友们一起共同的参与，希望所有战友们能原谅文贵给你们带来的麻烦和时间上，各个方面的让你们的等待。今天咱们郭媒体上线最重要的事情就是视频，今天是单线就是我一个人讲，马上大概两、三天以后我们会加入到第二方和第三方，然后直接上去就可以传播文件，也就是说未来所有的援郭会或者使用郭媒体的战友们你不用买直播机，你只要在郭媒体上注册一个账号，那么只要是在郭媒体上的朋友们、战友们都可以直播，你就可以直接加入第二方和第三方。
比如说现在我们很多援郭会的同志们，遇到了许多买直播机使用中的问题，有图像没声音，有声音没图像或者灯光不好，或者加文件不会加，你们都不需要了，因为在郭媒体什么都可以满足，你只需要注册账号，注册账号以后将账号公布于大家，郭媒体上任何一个人都能看到你的直播，而且这个视频可以分享，所有你需要添加的文件、视频邀请第二方、第三方都是没问题的，而且操作界面极为简单。
刚才我就见证了我们的工程师由于黑客进来袭击，把我们的数据库给骇的有点慢了瘫掉了，他马上删除很多数据，然后马上填补修改，这个团队太棒了，太棒了。我们团队里面最年轻的有95后，还有97后，这些孩子们太不简单了。看到他们在团队中的工作，这种技术，我真感觉到这个时代太伟大了，这些孩子能迅速的再次做出调整。那么我们今天发现很多问题的同时，也会看到很多战友在上面给我们留的意见，我们会马上改正。
我没看前边儿，这画面音效非常好。这词儿太好了，鼓励啊，从台湾挺郭，失败乃是成功的妈妈；人生就是另一个阶段；另一个是路过瞄一瞄，路过瞄一瞄这个不太好；没有5毛的世界真爽：非常好，流畅。
现在咱这个还没有苹果版的APP，安卓版的APP实际上现在没更新，主要是电脑版，大家可以从苹果的手机上直接进入郭Media，然后把郭Media地址加到你们书签儿里面，记住你的密码以后就可以在iPhone手机上直接用了。我们现在没把速度全面放开，我们在控制着5毛和盗国贼，所以网速或者界面滑的时候比较慢，这是我们自己控制的，但未来会全面打开。那么今天我还是要放一下，试试挂文件，第一个我们就先试一试这个文件的视频，就是陈军先生和盲流子先生对话的视频，我给加了字幕，我要试试这个挂文件的感觉，大家要有耐心，听到一定时候可能往前快进，然后希望大家跟我一起来看看行不行，我也从来没试过，请把那个视频加上吧。
let’s see the video（让我们来看视频）. 就像这样我们未来可以直接调你电脑里的文件，直接可以把文件挂上去。
以下为陈军、盲流子对话文字记录
陈军：忙得要命！
盲流子：忙得要命！我就是看大礼拜天儿你也不休息。
陈军：对呀，但是、反正我就习惯，反正一天到晚这样。
盲流子：习惯。
陈军：忙进忙出，忙进忙出的。
盲流子：额，现在领导什么指示？
陈军：今天啊，我跟这个，后来跟老袁通了个电话，我道出来我跟你披露下。他嘛，反正好像有那么点儿不高兴吧，叫我们不要管他的事情。我呢是这样，我昨天讲过那个电话以后啊，我还特意挺认真想了一想。我倒不是说有什么具体商议啊，就是说，我啊，就是人生哲学啊。就是有的时候，因为我可能在美国都三十年了。对吧，反正这一路走过来呢，基本上都是，我基本上就是比较与人为善，就很少跟别人冲突。我一碰到冲突我就不要。那现在这个事儿呢，我觉得呢，我听下来，我的判断，就是说他呢，也有他自己的，好像他的抱怨。啊，那然后呢他说，哎呀，反正是这个事情呢就是弄到后来，会不会就是这个事情越搞，越……越……就是大家误会越多，越搞分歧越大，然后到了后来大家就撤不回去，就没有，没有回头路。那他好像给我的感觉就是，他不想就是这个，就是打官司也好，是大家闹也好，分开也好，他不想搞，他说他已经退出这个圈子了。现在呢，要再卷回来呢，就他还是……我知道他还是想做一些生意，赚一些钱的。所以我不知道就是说，有没有一个好的办法，就是说。大家慢慢慢慢把这个事情，这个结给解开来，然后慢慢慢慢在别的地方大家可以一起做点事儿。反正现在搞来搞去真的是，我看不出有赢家，我在海外看下去，所有的打架都是输的，只是输多输少的问题。所以我还真不知道，我还真不知道具体能，能怎么办。就是我现在这个，我现在的情况就是这样一个情况。
盲流子：那他想怎么办呢？
陈军：我觉得他可能，如果他有选择的话，他想就是这个，也是跟你一样退出江湖。
盲流子：他那意思没得选了呗。
陈军：啊，我不知道他是没得选了还是什么。反正他是，我知道他是希望这起。如果这个就是跟你的这个误会，我也不知道是误会呢，还是大家这个闹矛盾呢，。他说习王啊，能不能就此罢手。
盲流子：这是谁的意见呢，是袁建斌的意见呢？
陈军：我额，我觉得这是他的情绪，至少我也是希望这样。
盲流子：就此罢手，怎么罢手呢？
陈军：如果我是一个，如果在那个特别理想的角度啊，我这是瞎扯。我也没跟他说，我就是跟你瞎说。最理想，我是这么看的。就看一看整个这件事。那么，几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢，捋一捋，一共多少钱？那么有些呢，那么有些呢，可能不管是募捐也好，大家往里凑一下也好，对吧，凑一凑。然后呢，你呢就，帮你帮这个套给解了。对吧，唐柏桥这个事呢，你跟他之间。我看他，我呢，（他）起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧。（盲流子：啊。）
这个官司呢，肯定还是会有很多人会出面的，帮高智晟家里打官司。我是内幕不知道，但是我看，我，这个，网上的情绪反应。反正就是唐柏桥很拱火。（盲流子：嗯。）他呢，却是是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐柏桥的事，知道吗？（盲流子：嗯。）
然后呢，我呢，就是因为唐柏桥我认识他太多年了，他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，我哪，是这样的，我哪很喜欢跟一个人呐谈心。
以下为郭文贵先生直播文字记录
现在大家看到的是我在挂文件，是郭媒体第一次挂文件。我在试暂停，当我们挂视频的时候我们可以暂停，刚开始的声音小呢，是因为用前边儿的播放机播出去的，没有用蓝牙，我们未来会从系统里出去，所以我们现在可以控制的媒体，未来我们可以加文件、加视频、加音频，非常有意思。那么接下来呢，大家都听过这个视频，字幕我就挂在这了大家可以看，以后就从郭媒体上可以看挂的视频，带字幕的视频。
接下来我给大家介绍一下我和陈军先生是怎么认识的，陈军先生是何频先生介绍给我认识的，大概是4月底的时候，因为我刚从伦敦来到了美国，当时来见面的是何频先生和陈小平先生，还有陈军先生。
当时何频先生曾经问我可不可以带个朋友来给我见面，因为那时候我很想投资明镜，想谈谈投资明镜的事情，我说好，那就来了。来了以后一谈特别好，说他认识何频先生和陈小平先生也几十年了，同时他也在帮明镜寻找投资帮了很多忙。
而且陈军先生说他有三个名字：一个叫何纯文，还有一个英文名字叫Jenison He，那么另外一个名字陈军。然后他给我讲当年在上海开中国第一家夜总会，还开第一家酒吧呀，最后参与民主运动。这个我确实没听说过，听来很感动很激动，所以多了几分尊敬，由于他是何频先生和陈小平先生带来的，当然就绝对信任。
我那个时候是非常紧张的时候，因为到我家来的保镖和安保团队非常非常的严，也就是因为从那个时候我跟我们的安保团队发生了争执，搞得很不愉快。因为美国人的脑子跟我们不一样，他们认为应该按照他们设定的程序来确认到我家来的人身份、证件，包括所带东西的检查。我觉得这不好吧，何频先生和陈小平先生一起跟他来的，所以我说这不好啊不同意，当然也没有对陈军先生任何核实。
从那以后我的所有团队对我有了意见，因为从那天就打破了规矩，后来他就让我在律师面前签了各种保证，由于我自己做的决定他们不负责任。
当然那天来了以后我们吃了下午茶，我们晚上喝了酒，陈军先生是不怎么喝酒的，是在我一再的劝慰下他喝了很多酒还喝多了，这是第一次。后来又约了见面还是谈一些投资的事情，再谈的时候我们又喝了酒，喝了很多红酒、茅台、还有威士忌、路易13、Koniya，喝很多，喝完以后大家走了。
我就是喝的不省人事了，醒来之后鼻梁上大家看到就撞了，那时候我太太我女儿还没来呢。因为我那时候每天都是有人陪着我睡的，24小时，所以他们说由于我喝多了不省人事，到厨房去碰到了柜子上把鼻梁给碰歪了，碰破了，地上还流了好多血，这个跟人家何频先生、陈小平先生和陈军先生没关系。
这是那次喝酒喝多了，是我让人家喝酒，人家也是跟我喝了，人家酒量大我酒量小，喝酒没出息怨不着人家。后来陈军先生跟我有联络方式谈如何合作的问题，那么这个时候有了联络方式，陈军先生跟我多有联系，我们相继和何频先生、陈小平先生有多次的聚会，这个时候我们谈合作的条款没有谈好，没有谈好就停止谈合作，就开始做那几期的节目。
后来每次节目陈军先生都在场，我记得大概是这样，他就成了一个服务人员了，那么陈军先生由于给我留下了一个几十年的民主运动的这种印象，所以我对他还是很尊敬的，非常赞成他对民主运动的一些过去的奋斗，当然我没验证过。后来我们在明镜参与多次直播当中，陈军先生就去香港去亚洲，他说他去开会，同时他在国内的生意他想关掉准备回来大干一场。
后来去香港他跟我联系，那么我让香港的合伙人曲国娇，我们的办公室在中国银行大厦，那么曲国娇就负责接待他，安排了我的车迈巴赫陪了他几天，还带着陈军先生参观了我南湾的房子。
陈军先生是我南湾房子竣工以来包括我家人是唯一一个不是工地的人员参观的人，参观完以后陈军先生就回来了，回来以后对我们房子很大赞赏，感谢我们对他的接待，陈军先生还在机场给我太太给我女儿好像买了礼物，因为他回来以后正好看到了我太太我女儿，买的上海滩的礼物，这东西现在还在那放着，因为我们家从来不接受礼物。陈先生就很随便地到我们家来，后来你知道我们的合伙人曲国娇就被绑架了，被抓了，现在杳无音信，不知道人在哪里。
所以跟陈军先生因为明镜这种关系很亲近，没有任何的障碍他说来就来了，这个中间发生了一个变化，他再跟我说事儿的时候他有点回避何频先生，回避陈小平先生。这种情况下我就感觉这人有点不对劲，因为何频先生和陈小平先生对他是很信任的，当然那时候他来了以后帮忙直播我也没有往别处想。
在大概7月份的时候陈军先生变化就特别特别大了，他说他有个朋友和马云认识，是马云的小兄弟，同时还有个朋友知道了唐柏桥和他太太耿静的问题。从一开始陈军先生和我认识他就一再的说，他说由于你让唐柏桥支持你，你流失了绝大多数民主的、民运的这些人的支持，这个话我从来都不接茬。
后来再说的时候，我说我对唐柏桥也是有看法，我说这么多人说他关于捐钱、捐款的问题，但是人家支持我，我必须得感谢人家。那么后来他一再的说这事儿我没接他的茬，直到7月份到8月初的时候这个事情就说得太多了，他说有证据证明唐柏桥接收了来自马云捐的7万美元，而且是马云找了一个朋友在某停车场给了他7万美元，答应给他更多，但是唐柏桥把钱全部给吞了，所以后来这个朋友就是非常的难受，没法向马云交代。
再往后他又说马云给唐柏桥的钱花哪儿去了他也知道，说唐柏桥是跟共产党有联系的，说他太太耿静嫁过六、七个人，好像是这样啊，标准数字我记不清楚了，他是第七任或是第八任的老公，而且说唐柏桥先生怎么跟耿静认识的呢？是在辛灏年家，在原来一个网络上看到什么信息就直接联系嫁给了唐柏桥，而且耿静女士在这之前嫁给一个日本的老头子如何如何，拿到了多少钱；
耿静女士在北京有一个多少多少大的房子，多么多么有钱。后来又跟我说，他说你相信吗？他说文贵，唐柏桥和耿静在这个湾区有大概十几个房子，十几个房子是怎么来的呢？都是大使馆卖给了唐柏桥，然后又开始让耿静找人出租，出租人竟然是中国领事馆的人。
我说这事儿很大啊，这个事情发展过程说了很多很多次，这时唐泊桥先生我已经开始怀疑他了，我觉得这有问题了，他老说呀。结果后来大家都看到了，唐柏桥先生给我发的那个Whatsapp，我真的在这之前从来对唐柏桥先生、耿静女士没有任何怀疑，即使陈军这么说我也没有想法跟他取关或者是不合作，我始终感激他对我的支持。
但就在这个时候大家看到了唐柏桥先生给我发的Whatsapp，还有我跟郭宝胜先生和唐柏桥先生有一个三方连线，就连线当中说的话并没有公开，唐柏桥先生让我很不舒服。一个是他对捐款这件事情，很多人的质疑他不给明确回复，第二个确确实实他没有拿出确凿的事实和证据，能反驳陈军先生的这些指控。
我给他说了，而且我第一个把陈军先生发给我的有关唐柏桥先生的东西，后来在网上有很多公开的所谓房产啊，什么耿静女士多少老公啊转发给了唐柏桥先生。
可以说唐柏桥先生是最早从我这得到的，我也从来没有公布到网络过，在这种情况下，唐柏桥先生就发生了那种非常直接粗暴的对我的伤害。后来我为了尊重唐柏桥先生、耿静女士，我就把他给取关拉黑，这个时候陈军先生做的更多的事情就是一再的说唐柏桥先生如何如何，我实际上已经很不耐烦了。
那么我的船到了纽约以后第一个上我船。私人使用我船的就是陈军先生，陈军先生带着全家用了一天我的船，在用船之后他曾经到我家来，又当面给我不厌其烦的一直说唐柏桥和耿静女士的话，我说我已经给唐柏桥先生取关了，你再说我就真的不高兴了，不要再提这事情了。
那么在这个时候我是非常不开心的，这已经大概是7月中旬、7月底的时候吧，而且这个时候有了一个新的变化，陈军先生由于他当面说过多次他和吴征有一个合作在下城的俱乐部，大概100多万美元，这个俱乐部有吴征50%他50%，但吴征好像没有给够他钱，所以一直在那儿关着给他造成损失，也没有开业。
所以陈军先生对吴征就非常的不满，有一天我得到信息吴征到了美国还和陈军见面了，所以有一次我就问陈军先生，我说吴征来美国了你们俩见面了吗？他说你怎么知道？我们俩见了。我说你们都谈了什么呢？谈到我的事情了吗？他说吴征答应他再给他20万美元，先付10万，但是离开以后再也找不着他了，联络不上了。吴征有个弟弟叫吴斌家住在长岛，他说找他弟弟，他弟说找不着他。
那么在这个之后又一次上我的船，何频先生和陈军先生上了我的船，当天晚上我们住在船上的，我和何频先生、陈军先生喝了很多酒，喝完酒以后何频先生到上面录节目，陈军先生把我拉到那个船的前面来，由于我那几天说了马云的事，爆了马云，他一再跟我讲说不要爆马云了，马云本身是反王、反孟、反共产党的，也是反习的，但是说他没办法，天天有共产党的十几个人跟着他不自由，希望我不要误会。
他说有一个朋友是马云最相信的一个兄弟跟他很好，所以希望我那天晚上通过WhatsApp给马云一个时间说我先不爆你啦，以后他（陈军）来处理给他点时间。在他一再的说的情况下，我就在船头上在WhatsApp上讲了几句话，我说马云先生咱们暂时不爆了，但是你必须对此事呢，你为什么一而再再而三在香港的饭局上和国内，以及在很多人面前伤害郭文贵？
而且要求这些人不要支持郭文贵，而且说我的坏话，帮助别人出钱说服把我弄回中国。这个说完以后我们就回到船里面，但是那天我深深的感受到了陈军先生和马云之间，这个人不是个好人。
那么从那个船离开之后就出现了假王雁平这个事件最甚嚣尘上的时候，真假王雁平。那么这个时候我一再的建议，我说明镜的主持人应该要多元化，这个时候陈军先生给明镜推荐了一个女的主持人，后来我给何频先生说我一定要了解这个主持人是谁、什么情况，我才能接受她的采访，是否安全。
就在说这个事情大概一周后，在我们的船上何频先生本来安排拍一个关于船的节目，这时陈军打电话，就像何频先生说的几乎99%都是对的，就是给我打电话说真假王雁平的事情现在闹得很热闹，是否能采访王雁平？
那么在这之前他已经见过王雁平了，我说那我跟她联络吧。这个时候我就打个电话给王雁平，王雁平还没接，最后是我的同事和我女儿去找了王雁平说你去接受一下采访吧。
就这样王雁平马上起来就去了船上接受采访，当时在船上是何频先生和他的同事，还有陈小平先生和陈军现都已经在船上了，这个时候陈军先生已经把他们找的女主持人要采访我们，带上了船。这个时候我女儿还有王雁平，还有我的同事，还有安保的人员也到了船上，也见到了这位女士。
这位女士穿了一个超短的裙子正在船上，当时说好的清场采访王雁平，就这个女士没离开一直坐在那里啊，然后露着大腿很不礼貌，据我听到几个安保团队回来和我说很不礼貌。
同时何频先生将她的简历发给了我，我就把简历发给了我的国内朋友让他确认这人是否安全，结果国内的朋友马上给我回复此人绝不能见，这个时候我就告诉了何频先生这个人不能见，这个人不行。何频先生说那好就不让她采访你了，你可以不接受。那天真假王雁平就这么自然而然发生，采访之后那个女的我让她离开了，这个人也没再出现在明镜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/190/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/190/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪、胡频和陈军，袁建斌他们是什么关系？从现在发展的事情来看，同样的事情，就是马云是金主代表了盗国贼，吴征是提供所有这些人的信息和关系网，由他来负责执行落实两线跑：第一，就是执行盗国贼的所谓国家大外宣战略和这个情报战略，然后用国家级的行为和这个title来陷害文贵。第二，通过这个事件让吴征和马云获得政治上的价值、利益和保护。那么他们执行的非常清楚，通过博讯韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪这些人挺王反习，达到了在海外、在国际上、在国内形成一个政治上的一个氛围，那就是今天大家所讲的全党姓习，实际上就达到了全党恨习。
现在要做的事情就是全国姓党，实际上是全国要反党，然后接下来的国际大战略是全世界都跟共产党，到全世界全部要挑战共产党。这就是把中国人民完全的绑架在盗国贼的战车之上，把习主席绑架在了战车之上，把中国人民绑架在战车上，这就是今天出现的怪现象，所谓的过去的民主、民运的大佬们挺王反习，砸郭！要搞他们所谓的民主，这就是今天真正的事实真相。
那么，这些盗国贼的利益集团本质上是保护他们几万亿、十几万亿盗取的盗国财富，和海航如出一辙。这是马云寻求政治庇护，为他的背后老板和吴征的背后老板，由于地域关系还有过去的经济利益，还有生殖器上的关系导致的必然结果。韦石、西(屎)诺、袁建斌、陈军不过是在前面冲杀喊砍的一定会被牺牲的小卒子而已，他们的丑陋终将会被伟大的智慧的战友揭发出来，这就是文贵爆料革命最伟大的成果，将海外真正威胁到十四亿人民唯一希望的民主、民运、法治希望的这些伪类们、这些假民运分子们彻底揭穿、暴露，这是上天赐给我们的礼物。
一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/189/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/189/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好! 政治、经济、情色骗子吴征和朋友民主、民运、生意骗子陈军，以及流氓袁建斌、钓鱼网站博讯，还有流氓屎诺是什么关系？从现在看来非常之清楚， 整个一年来砸郭，还有反郭、害郭、陷害郭，最后的金主是马云。
马云在洛杉矶的二奶村有他的一个情妇给他生了私生子，由于马云先生的儿子几次脑瘤手术，所以当时照顾他的一个朋友好像是叫丁雅东的，后来是我的朋友车峰给他很多帮助，给他找了丁雅东。
那么车峰先生被抓起来以后，主要是靠丁雅东来帮助他。后来听说丁雅东和袁建斌有联系，袁建斌跟他下边有联系以后跟马云所谓有了关系，马云也给袁建斌这个流氓提供了一定的支持。
那么更重要的事情，吴征是马云和背后的老板江家、孟家、曾家还有王家势力的代言人、金主。那么，吴征在西方起诉文贵所用的这家纽约律师事务所和博讯起诉文贵所用的律师事务所，和马蕊案起诉文贵所用的律师事务所是同一家。 两个律师一个叫Liisa，另一个叫Rabert。那么这就可以看出，这家在曼哈顿的律师事务所是专为黑文贵、陷害文贵所服务的律师事务所，这是天下之荒唐之大事。
背后所提供的金源和陷害文贵的支持，包括董克文所代表的那几家所谓的建筑公司，都是由吴征和马云、博讯韦石、还有袁建斌等人安排的。那么从此可以看出，所谓的砸郭、害郭，这一帮人的关系网已经浮出了水面。陈军是利用现在的吴征还有马云，袁建斌和马云拉上了关系，欲将明镜的股权再演同一次多维的这样的一个戏 ，高价卖给共产党盗国贼，同时让自己在国内的做水杯的生意卖给马云；同时通过袁建斌、马云和吴征进行勾兑，把陈军在下城搞的俱乐部再继续盘活，这是陈军的棋，也是袁建斌从中行骗获得金钱的局，同时来陷害郭文贵，来满足马云和吴征在政治上继续行骗的筹码，这就是关键的核心。
大家拭目以待吧！
博讯韦石也是同样的道理，预备收购被蓝金黄，同时履行特务的责任，大家拭目以待吧！
一切都是刚刚开始！ 谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第六次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！陈军这些天所有的上蹿下跳，不顾事实，瞪眼撒谎，而且完全视所有的战友们的智慧和尊严于不顾。
在他昨天打进路德先生《自由中国》的电话当中，大家可以看得出来他的狂妄和无知，为吴征在洗地：吴征不是特务，吴征不是骗子。已经暴露了他的本质，而且他否定了，竟然在节目中大胆的否定说他和吴征没有合作俱乐部。错！这种谎言，还有一个竟然当众质疑文贵有没有30亿的投资，这和你陈军有没有害文贵，有没有害曹长青先生有什么关系？
另外一个，他所说的那几个朋友不过都是刚才我在几个视频里所说到的，都是以马云、吴征为执行，目的是杀害文贵，诬陷文贵，为盗国贼洗地的这些工具、这些朋友，是我们追求民主、民运、法治的这些战友们的公敌而已。
而且，陈军先生竟然在节目当中把明镜又置于台面，装神弄鬼！说什么我们有保密协议，有保密协议你是不可以说的，说保密协议就是错的。这是一个商业上、政治上、经济上，打着民主、民运朋友的名义，招摇撞骗的惯犯，低级的惯犯。
我相信所有的战友们从这些天他发的推特，那种自我感觉的自恋，叫人恶心的那种自恋和那种狂傲，以及他认为多年在民主、民运圈儿里面布局，让他那种自傲和那种不可理喻的自信，还有他认为这么多年来所谓的老江湖上的资源，让他一次一次的、让他的谎言使我们战友看清了他本来的面目。
他的本质就是和盗国贼一伙的，视人民与未来，民主、自由，更不要谈幸福完全于无物，完全以个人利益，盗国贼利益为核心的本质。他的目的就是让自己在国内的生意，和博讯，和韦石、西诺，袁建斌一起合作卖给盗国贼，获得吴征、马云的支持，获得盗国贼的支持，最后将他明镜所有的股权变相卖给盗国贼。这是他的政治野心，也最终是实际上的个人私利昭然若揭。
一切都是刚刚开始。谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！关于胡平先生头两天瞪着眼说瞎话，把他的脸从菱角形又变成了三角形，玷污文贵。还有头两天什么民主纪念王先生的会上有一半人，特别是其中陈闯创这些人掐断曹长青先生的采访，然后还骂人。
就这个小屁孩陈闯创，我跟韦石博讯见面的时候，他当时给我发信息要跟我见面，结果后来有人跟我提议说他没读完博士没钱了，你能不能给他点学费？
这个小烂仔到处搞假政庇，很多人给我提供他资料。所有的朋友们，你们看到胡平几十年他干过什么呀？他什么都没干，把老婆送到大街上让人家乱干去了，他啥也没干成。
如果说他能给中国带来法治民主自由，那可能吗？相信这种人那是自己脑子有问题了。那么像陈闯创这种烂仔学上不完，天天跟着博讯韦石、西诺这些人搞假政庇，专骗中国人，他有本事去骗谁去？只骗中国人，他能给中国民主法治自由吗？满口脏字，西诺竟然敢讲“真相”，你说他那个烂样儿没有一句实话。
韦石天天害中国人，就这些人在法拉盛连曼哈顿都不敢来，他来待一个小时他都害怕腿都抖，就这帮人还要给中国法治、民主、自由、真相，可能吗？
尊敬的战友们，这是我们的悲哀！我们的民族、我们的国家出现了这么多的杂碎，在西方国家这么文明法治的社会，动不动就拿着过去30年40年来忽悠人，动不动就给中国人民主、法治、自由，结果是搞假政庇、假文件，骗色骗钱，韦石把人家弄床上去，西诺天天骚扰人家，挨个女的打扰，骗人家。
自己还是律师还卖保险，然后跟某些律师联合一起给人家做假政庇，陈闯创他们专门拿着跟人家的照片去，天天开民主法治大会，天下哪有此理呀？
这是我们民族的悲哀，哪有一个民族这么爱骗人，还专骗自己同胞的呀？全人类没有。这既是我们大家要深思的问题，也是我们必须要解决的问题。你看他们那天开大会的时候，那些人丑恶的嘴脸怎么配谈民主两字呢？连人都不配呀！这真是我们民族的悲哀。
所以所有的战友们，我们必须把这些假民运、伪类们彻底地铲除，按照美国的法律、以事实为根据，大家检举揭发。任何人能拿出韦石、西诺、陈闯创、李伟东、夏业良、乱伦彪，还有青莲那个女的，所有所谓搞假政庇、提供假信息的这些人，只要拿来能证实、你愿意出庭，只要能出庭作证，我马上5万美元给你们，一切费用我负责。
谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/174/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/174/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月4号，应该是中国农历年的立春。我真不懂这个，今天家里面做好吃的了，还有两个中国厨师给做。
首先也向大家问候，立春了，真快！那么今天报平安我想跟大家说的事情，我看到这几天由于陈军和袁建斌预谋害文贵的事件发酵，在这个网络上、推特上以及各个郭媒体上，都有人在批这个何频先生，质问明镜，我想谈谈我个人的看法。
所有的战友们，包括哪些五毛们、想利用此事闹事的这些五毛们，咱们大家都是人，都应该有个良心。从过去一年来爆料到现在，可以说做的最多，担的风险最大，最有实际效力的，那就是明镜了。
明镜的何频先生和陈小平先生对文贵的爆料，我们大家追求的喜马拉雅包括我们大家现在所享受到的，创造的这种国际上共同喊打的对待盗国贼的局面，包括把和盗国贼这场战争引向国际的巨大成功，没有明镜是不可能的。
明镜的何频先生他这个人特别要面子，这个人是绝对有大是大非，绝对是有正义感的人，绝对是可信赖的人。但是，我说他为什么说他是个豹子呢？豹子在动物世界里面就犯四个错误，一辈子豹子就犯在女性，豹子总在脆弱中被狮子干掉，被鬣狗干掉，是因为它们兄弟之间和身边的人争配偶权的时候被干掉了，所以说第一错误。
第二个错误，豹子最可怕的事情就是大意！大意！它为什么大意？因为豹子特别爱恋自己的身材，身上的形象、飞奔的速度以及爬树的能力，特别的自恋。当它一大意的时候，它就被鬣狗、狮子、豺狼等给灭了！
第三个最大的错误，所有你看到豹子发生灾难的时候，它都是过分的相信了别的动物！别的动物都跑它也跟着跑去了，很自信，啪啪啪，觉得别的动物小，结果就被人害了。最会害它的就是狼，狼最爱把它引到一个地方给它歼灭之。
那么最后一个就是猎豹很小气，从来不跟别人分享食物，自己干了自己吃，别人干了我想吃，结果导致很多时候就被别的动物给围歼了。因为它太能捕猎了，而且捕的都是大猎物，它拥有和它的身材不相称的捕猎的能力，最后出事了。
何频先生此人绝对是个最棒的、最有力量的、最有智慧的，天赋异禀，绝对是千年级的人物，天才中的天才，这个是不用讲的。你看他这个明镜做得绝对是无法想象的，但是他有缺点，他就是有豹子的缺点。我说他是豹子，他有所有这个世界上没有的优点，但是他也有缺点。
那么，我担心的事和我现在事实上看到的事情，和所有可能对文贵欲加施害的陈军先生和韦石、西诺、袁建斌、吴征的勾兑不可能跟何频先生有关系。
因为我不是傻子，他要是害我我还说他好吗？那不可能，你帮我再多，你也不能害我呀！另外一个，何频先生这一年多遭受到北京政治的压力，甚至试图的“蓝金黄”，何频先生处理的手法极为的艺术性，让我非常之尊敬。
他彻彻底底的跟“蓝金黄”打了太极，没被蓝金黄， 但是也没把事情走向极端。 而且始终在用各种手段，在追求着法治、民主、自由。他是真正做实事而不讲话的人，所以今天任何人批评何频先生，要么别有用心，要么那就真的是对何频先生太不公平、太不了解了。
试想大家，如果我们华人当中有100个何频、有100个明镜，还能让盲流子上次在《自由中国》直播的时候说出的那句话吗？我能去博讯吗？当然他不能去博讯了，去了博讯就给你钓鱼了，你早晚一天就得死，你都不知道怎么死的。
但是能去明镜吗？因为明镜有陈军他不能去。所以说这些事情，就能看出来我们华人有多大的悲哀，香港一个官员昨天给我通电话说他很想讲一讲香港政府内部的事情，他不知道跟谁讲，不知道去哪里讲，这才是真正的悲哀。
所有的朋友们，这我们华人世界的悲剧！这么大的十几亿人口没有一个讲话的地方。但是，明镜毕竟除了陈军事情之外它做的是最好的了，而且你去看看，这八个伪类也好十个伪类也好，让他们上过电视吗？从来没有！何频先生的家人受到过威胁他说过吗？从来没有说过！他在经济上最近虽然有了人投资，但是他是举步维艰。
何频先生是有理想的，所以任何人看别人做事情，评价人，要看这个人过去的行为和结果，不要臆测、不要猜想。如果看过去一年的结果和行为，人家何频和明镜做的谁能比呢？谁能比呢？所以说大家谁再批评何频先生，实在是不公平，对谁都不公平，对谁都不厚道。如果支持文贵的战友们千千万万要呵护、保护何频先生，豹子何！还有我们的明镜，还有我们的斑马陈小平。
为什么叫斑马呀？斑马那种黑白的全身特别漂亮，永远低头吃草，永远不知道后面有猎狗掏肛，永远不知道它排阳光啊，这个热啊冷啊，它觉得世界上只需要这样就可以了。勤劳的、可爱的，甚至用天真的眼睛看世界的人太善良了。所以你看明镜的人都是很善良、很善良的，陈军先生绝属另类，所以接下来我们要陈军先生回答以下的几个问题。
陈军先生你和韦石什么关系？和西诺什么关系？和袁建斌什么关系？你有没有和他们一起设计陷害过郭文贵？你回答这个问题。
第二个，谁让你来投资的明镜？你是出于什么目的投资的明镜？何频先生以30年老友作为信任，那都是胡扯的，30年老友多了，为什么就他投了？为什么现在投了？投了多少钱？你有什么目的？你和吴征什么关系？你俩共同开了个俱乐部，这俱乐部现在没进行下去，你和吴征在6、7、8、9月份见过多次面，有没有一起设计陷害过郭文贵？你必须回答这个问题。
第三个你要回答的，就是陈军先生有没有跟来自中国包括上海局、安全部、情报部等各种身份的人商谈过、或商量过怎么对付郭文贵？谣言化郭文贵，怎么收拾郭文贵有没有？例如，9月1号到5号之间，华盛顿你干了什么？8月初我在华盛顿搞记者招待会的时候，你要记住你为什么一而三再而三地打电话？拿着袁建斌所有的假信息到处散发，说人家曹长青先生有两千万美元，人家家里面他太太怎么样，他私人生活怎么样，都领多少工资，你打击人家，然后到处拿着告唐泊桥的那些文件，跟袁建斌到处传发。
我跟杨建利先生在车上的时候，你就三次打电话进去，而且多次电话在没接的情况下你打了三次。而且说什么美国总统、布什、奥巴马已经串起了一个委员会要把文贵送回去。
在我政庇最敏感的时候，你最起码找过我有N次，这是为什么？谁让你做的？这不是帮文贵，这是害文贵。往回看今天所有你说的话，全是韦石、西诺、吴征、袁建斌的谣言，是共产党的谣言，那你为谁说的话？就这个你得回答。
你这个回答完了，陈军先生，为了何频先生为了明镜，你可能是被威胁了，咱看在这份上我往好的想象，咱一笔勾销、结束，从此不再提。
但有一条，陈军先生你任何情况下别害明镜、害何频，害陈小平，如果我要知道陈小平的夫人是你给陷害进去的，我拿到证据或者你预谋害明镜何频，那咱俩得有第二轮干仗。这就是我文贵说的前提，好不好？
文贵的态度很明确，希望所有的战友们不要再有任何人去质疑、伤害明镜何频、明镜媒体和陈小平先生，我们一定要陈军把事实说出来，他说出来我们可以原谅他，为了明镜何频。如果说他不说出来，他还要负隅顽抗像博讯韦石、李伟东、夏业良这号人，那对不起，咱往下走走看，看看吴征的下场是什么？看看吴征的下场是什么！盗国贼王岐山、孟建柱的结果是什么？海航是什么？
一起都是刚刚开始！！
谢谢
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/172/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/172/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是周末了。今天几号啊？（回头看桌上台历）2月3号! 真快啊！都2月3号啦。这是文贵的2月3号报平安直播。
大家你看这个袖子啊！这是一层，这是一层。然后你看到这是一层，这也是一层。（领子）这里面高的是一层，这个是一层。大家可以看到你看这个接近透明状。这个是一种特别特别棒的是那个做毛的衣服的LORO PIANA，他们做得一种料子就是毛的。这个地方你看是斜杠的，它有拉线。后面这个也是这样的，它有两条艺术线。但它是低领的，它是高领的。
但是它是非常的收身，对我们华人的肩，咱都是柳肩很有作用。你看这里，胸部这里，无论男的穿还是女的穿非常的显肌肉。这是两套，这是我刚刚的Rick Owens和另外的一个日本的(Issey Miyake，这两件衣服他们给我特做的。
我在试穿，未来行的话就放上咱的Logo，然后就成了咱们的文贵战装了！那么过去的六个月呢我是跟着另外一个大品牌做了一共11个样板。最后我选了4个，4个都试穿以后，有的你们看到过，有的没看到过，都试穿了。
包括后来收身、改，基本全是我设计。那么料子还可以，都不错。我已经送到一个特别棒的战友那里，他（她）帮忙在订做。因为到大陆订做咱做不了，肯定给你全抓了，所以只能到其他国家去订做，很快应该会有了。
现在就不知道该怎么办，到底是因为咱们援郭会的，咱们在册的战友们一人一件，无论男女一人送一件。长期的、时间长的可能是两件，因为不同款嘛。然后剩下的就是挂在郭媒体上可能是有偿出售，但是真不知道怎么定价。
所以说我们一堆的税务的问题，这样的那样的问题。但是我们就会，现在还没有定。这两件衣服是我准备给整个战友们晚上出去的时候，或者是早上起来运动时候穿的。但是这个衣服的材料和价格，你比如说这件衣服，大家看到这一件Rick Owens这个衣服已经是3700美金了。
这件Issey Miyake的这件也是大概是1100多美金，三四千美金。那甭说三四千了，咱给战友们，就是三四百美金也不可能啊 。但是我希望能有这样的料子、能有这样的质感，这样的设计感、时髦感，啪~logo一放， 让战友们穿出去很舒服， 运动的时候能穿，然后穿起来就是，在家里边做饭、聊天都能穿，很舒服。
希望我找到一个最好的办法，用最低的价格让战友们穿上舒服的战装。正在尝试中……
这两天还是关于陈军先生的事情，我看是非常非常之大，和袁建斌先生的。有些视频我看了，特别是路德先生采访的一个盲流子先生的这个视频，我觉得它具有巨大的意义。
最重要的我认为的这个意义就是把很多事情给整明白了，这就是社交媒体最厉害的事情——千万别说假话，很多人问我怎么办？怎么上社交媒体？我说你千万别说假话，你也别怕说错话， 说错，就道歉。说假话，一次——结束！
你比如说，接下来我将讲陈平，不是，斑马陈小平，我错了！上次说成陈平了，陈平那个人是陈军的老朋友。陈军先生和陈小平先生也好，何频先生这种关系，我说过去发生的事情，那我是有证据的。那要有一句话撒谎，那你想想，那豹子何先生那他这个人虽然在金钱上不大方，但是这个人是讲情讲义的人。
那还不得啪啪啪地挠我呀！（张牙舞爪状）把我的脸挠得血里哗啦的 ，何况还是人家的partner(合伙人)呢？ 对不对呀？30年的朋友啊！ 你已经看出来了，那个豹子何已经是按耐不住要咔咔冲过来了 （张牙舞爪状），是不是？要说话了，我们是 30年了，给（打赏）5万杯咖啡我就可以爆一爆陈军先生的料了（点点陈军了），人家是朋友，但没有问题。
但何频先生是个大是大非，我认为他在自己的老婆孩子面前都能坚持大是大非的，这是绝对的！而且这个人是有正义感的。当你说的是真话的时候，他一定会，嗯，你说的是对的。
你比如说，我要是说，我说历史的时候，我把一说成二，二说成了五，是不是？白说成了黑，那这豹子何平就嚓嚓嚓就把我给吃了（张牙舞爪状）。斑马陈小平先生，他可能不会。他这个人也很正义，他可能说，文贵呀这样不好。所以说你去想，我说的必须是真的。但是，通过这几天来看来，所有人的表态，还有人上的视频，包括还有很多人了解过去的事情，说实在话，我看了挺搞笑的。
没有人能说一个正点上事情，没有人说正点上。这是为什么我觉得我们华人媒体真的悲哀，盲流子先生老是说我去上博讯吗、我去上明镜吗，他能让我上吗？不是他不让你上，盲流子先生说话有时候还不思考。是你上了你就死了。对不对？
你上博讯视频喝口水，他给你放点药进去了。过个一年两年脑梗死，甚至是得什么艾滋病。它这是90%的可能，不是1%的可能，他一贯得干这个。你上去以后，你什么底，所有你带去的手机全没了。你上明镜，会让你上。你上完以后，我认为不一定让你上。可能让你上的时候，那绝对是你占不了优势。
你说陈军先生那是不可能滴，那是不可能滴。谁说有绝对中立的媒体和公正的媒体，那就是对媒体的侮辱。世界上没有一个人敢说媒体是公正的。媒体的所有人、所有事和资金来源、老板，以及他的立场，他们永远不会公正的。如果公正的话就不需要媒体了，这起码的常识，别拿这个糊弄老百姓，他只是说相对而言。
所以这回自由中国做这个节目非常之好，赚得了眼球，进入了个新模式。路德先生从过去聆听式的主持到变成了一个占有主动性的、有重点的、专业性的主持，太棒了。
但是后来袁建斌先生电话打进来，那种威胁、那种辱骂、那种侮辱，还有那种完全是颠倒黑白的事实的事情。那简直是无法让人接受。自由中国失去了职业操守、职业道德，赚了眼球，失去了专业。搞得很热闹但是不好，这是我的观点。
但未来通过这件事情，自由中国会走得越来越成功，非常好，路德先生也会越来越成功。我知道袁健斌先生说的话，我知道的几乎全是假话、全是假话。我见过撒谎的最厉害的五个人，我一生当中，排在第一位的韦石；第二位的西诺；第三位的是那个叫郑介甫，郑介甫现在消失了；第四位的叫谢建升，说什么认识我二十年了，后来也没影了没什么了；第五个就是袁建斌。这简直是同类，我虽然没见过这人，我今天第一次在这说这话。
因为他见人家杨建立先生、他见人家韩连潮先生、他见了N个朋友，以及在2017年6、7、8月份所有网络上谣言和安全部收到的报告。这个报告当中包含的内容，绝大多数只有我和何频先生、陈小平先生和陈军先生吃饭的时候说的话。
但是那个话，未来我播出来以后，我给你们拿出来安全部的报告你看到，绝对不是何频提供的，肯定也不是陈小平提供的。那只有一种可能，一、我家里的监听拿到的，咱必须得有证据再说人家陈军，再就是陈军先生的录音了。
但是为什么和袁建斌很多谣言连在一起？比如说曹长青先生老婆有两千万美元，还有私人生活的问题。我就担心曹长青先生那个肾能行吗？我看他啥都行，可能肾我就是很担心，听说身体不好。
另外一个就是拿六七万这个钱还要报税，那么陈军先生是没有结过婚的，他原来都是一个法国女朋友、一个美国女朋友，后来他跟了一个北京的女的生了孩子，也没结婚。
这位女朋友经常现在回北京，袁建斌先生家人也都在北京，那么上海安全局报到安全部，报到政法委专案组，关于文贵的多次录音的整理，和袁建斌先生所一再还有陈军先生拿着他们的曹长青的所谓的什么什么事情去中央报告，如出一辙。
更夸张的事情，所有这些报告跟吴征的报告一样，和博讯韦石的一样，和西诺的所有的推特出来的一样！大家可以明白了吗？可以明白了吗？ 大多数是尚嗨伲，上海人的代名叫伤害你——尚嗨伲（上海人的上海话发音）。
然后讲的问题一样，但不同的角度、不同的渠道，上海局、浙江局、广东局、海外局，一局然后七局、五局，啪，报上去了，一样！一样！这就说明什么？何频先生绝对是危险的。
何频先生、豹子何先生，陈小平先生、斑马陈先生绝对是危险的。过一段时间陈小平先生的妻子的信息会逐步出来，你会看到很多你无法想象的事实。所以战友们不要着急，让子弹飞一会绝对不是口号，是战术，也是战略，它有意义，它有用。
就凭这几个人，这些人所谓国家的杀手级的特务，然后在海外搞这些事情，能代表国家吗？它能是国家意志吗？再一个你去想想国家这个安全组织、政法委组织是多么的烂呐。
背后所有的人最大获利者，一、吴征的老板拿走了大量的钱，剩下的几千万美元被吴征又吞掉了九十几。九十几拿走了剩下的百分之一和二的百分之，又被拿走了九十几。这九十几又被这中间人又给咔嚓半天，到了我们盲流子先生这儿基本上就是渣了。所以盲流子先生不认呐，他觉得我得跟你pk，这是公平的。
但是这种事很多，接下来都会发生，因为什么？需要时间，分赃不均，造成内讧，这是所有历史上，所有的这些所谓的帮派组织和阿猫阿狗们和一帮人的必然结果。
咱们要好戏看着呢，对唐柏桥先生，对还有个女孩儿叫什么那些人。很多人全都是派出来的，唐柏桥先生说，现在说证明唐柏桥是好人呐，他绝对不是好人，他绝对不是好人。他骗捐就是坏人，把李旺阳这样的英雄拿出来捐款，绝对是坏人。而且他说的话到现在都没有一句实话，我没见着他实话。
而且打官司，我们现在律师天天连个回音都不敢回。我再说一遍，永远都不会和你和解的，因为什么？我们是被人家利用了，打唐分散郭。打唐是有打唐的安全部的情报网的一块人，支持唐的也有一拨人，他是被支持，被打者，严格来讲他就是一个小卒子。
他是利用这个搞诈骗，然后这块分裂郭的、害郭的、伤害郭的、谣言郭的韦石、西诺，现在我不说陈军先生，未来咱们用事实说话，很多一帮人。再加上胡平这个老同志，这是真是不要这个（摸脸）了，这不要这个了，你看他简直是没法形容了，瞪眼胡说八道。
他在那讲了半天他没讲过，你上过一次纽约时报吗？你上过一次华盛顿邮报吗？人家会搭理你吗？还有那个愚蠢的夏痔疮，你不是说不会有任何西方媒体采访郭文贵吗？有多少采访？你上过那些报纸吗？你把你祖宗八代查查，胡平、夏业良，还有什么李东生，你们上过吗？你配吗？这是文贵爆料说出来的吗？海航现在什么概念？国内政治什么形态？达到了什么程度？哪是你这胡说八道的。瞪着眼胡说，他不是胡平，是胡说。
说这种人也敢说是民主民运，我替你害臊得慌。就是这种人都不应该作为人，这瞪眼胡说，而且还大言不惭我是文人。中国的文人就让你这么给侮辱啊？那不是开玩笑吗？
这种罔顾事实，这又是一拨人，用所谓有层次的文人、假民主、假民运人士黑郭，黑社会那套黑郭，带着刑事案的。然后有袁建斌等人执行任务，各方面黑郭、收拾郭，你说袁建斌先生你能配吗？就你那样你能配吗？就你那长相，甭说你那脚趾盖都是泥了，你脚趾盖都是金砖那都不行。就你，差太远了。
我十几岁的时候我的对手都比你强，你都不想想是干啥的，我是干什么出来的，我是从哪出来的，我跟什么人打交道，看看我十几岁都干啥的，你干的事。
就你那天我一看你在那打给路德电话，一说那话，我掌握你的情况，我说你已经完了。还你家的法院哪？你把人盲流子抓起来？你家的警察局呀？你家的美国呀？你就说把人家抓起来？太狂妄了吧？全面是威胁。
跟博讯韦石你们为什么好？博讯韦石和你为什么又跟陈军走在了一起？为什么又去袁建斌？为什么盲流子？你拿了多少钱？有什么承诺？别人查不出来，没有郭文贵查不出来的。
不要忘了，所有过去民运的所有海外间谍特务的，只有四个人管的，过去几十年。林强——是我的CEO, 原来一局局长。马建——安全部副部长，都知道这是我朋友。张越，还有，别忘了，徐永耀——安全部部长。你们想干啥我不知道？就上海局、广东局、海南局那几个人，哪个我不认识啊？
你们那点小猫腻儿，弄点儿那狗粮，弄点儿饺子，是不是？能瞒得过文贵吗？所有的战友们，你们是最大的受益者，看到了很多真相，比上哈佛上学还好，学了很多东西，以后让自己会越来越安全。
大家千万不要错过，让他们尽情的表演。我这几天为啥不说呀？让他们都说完，我再说。我现在说了，很多人就没有机会说了。像人家宝胜先生、赵岩先生，人家讲完了，人家还得赚流量哪，对不对？人家得赚观点，我这一说，人家没法说了。留给大家空间，十二三号我再说。我专门说陈军先生，袁建斌先生。我好好给你们说说。
大家说完以后，我首先得照顾我们的老英雄，我们的伟大的明镜永远希望记住跟明镜这事没关系，永远别把这事往何频先生身上扯。何频先生和明镜绝对不知情。等未来我用事实告诉你们，我绝不是个人感情，如果他参与了我毫不客气，绝对跟他没关系。他的智慧、他的智商绝对不会掺和这个事儿。
未来我慢慢说，大家心里会清楚，只有一点就可以明白，陈军先生多次要把《博讯》卖给我，作为中间人；还帮助我找其他网站。何频先生怎么可能知道呢？是不是？未来我把这事情说清楚以后，所有的战友的智商和智慧是最伟大的。大家一Google、一搜索，咱有证据，言之有据，啥都明白了。（开始用河南腔）啥都不说啦！该吃吃该喝喝，啥事儿不往心里搁。
一切都是刚刚开始！周末愉快，所有的战友们！好戏还没开始呢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/162/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/162/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，大家好。这是2018年1月15号文贵的报平安直播。首先我向战友声明：我是在我家里现在直播。哈哈，我在我家里！这是在一贯的在推特什么RPLG的推特上学到的。大家都知道，刚刚的大家看到了的一个视频：就是有关明镜陈小平先生他夫人刚刚被推出的视频，其中的第一句话：我是在我家里在直播。
有没有人在自己家里睡觉的时候告诉别人我在自己家里边睡觉？有没有人会在自己家里面会告诉我在我家里吃饭？再看看过去这个RPLG的推特上推出的所有有关文贵的视频：文贵和王雁平如何如何；文贵所谓的“啪啪啪”视频；文贵什么”扒灰“；文贵什么音频和我所有这个推特上可以说是99%全部是和文贵有关的视频还有信息。
大家可以清楚了，往回看这几个月这种荒唐的闹剧，一直以来像样板戏一样完全没有走板走腔，在一个人设计下完成和对我们所有人的攻击。大家从这个推特上可以看到，盗国贼们是多么的凶险；是多么的无耻；又是多么的低级和下流。
所以大家能看到：小平先生他夫人又再次被推出来，背后是窗帘，然后在枪的指挥下，憔悴不堪的、被丑化的，完全是被写好的稿子念稿出来。竟然先说：我在我家里边给你说。她本来就不在家里边。她怎么会在她家里边呢？有人会说在你家里边，我干什么干什么吗？这当然是假话！
另外一个，竟然说我跟小平先生感情出问题。他两口子感情出问题，怎么跑到别人家里说话去了？干嘛这135天，要消失在这个世界里呢？她完全可以和小平同志打电话。小平先生的夫人失踪了130多天。竟然归结为她和小平先生感情不好。
而且，小平先生你干的事让我害怕，小平先生干的事害怕，你给小平先生说就行了吧！你干嘛玩消失啊？你可以离婚！干嘛不能让小平和她联系呢？是谁让小平先生的夫人消失130多天？又是谁让他两口子感情不和，而且不能通电话？
又有谁让在小平先生写给习近平主席公开信不到24小时，推出了这个视频？为什么小平先生写给习近平主席的信24小时以内推出了这个？推特几个月以后死灰复燃，这个RPLG到底是谁会控制的推特？
我先讲一段故事。今天我坐在这里先将这件事情，就是因为有很多话不得不讲。最近很多在大陆来的朋友给我讲出来很多有关我们、我的故事和我们国内很敏感的故事。例如肖建华，例如我的朋友车峰，例如明镜陈小平先生的夫人失踪的事件。
我给大家分享，我不保证这是对的。但是，我早就认为小平先生他夫人的失踪事件，绝非那么简单是威胁小平先生。因为明镜、明镜电视台和明镜媒体、明镜火拍节目采访完文贵以后，明镜在国内的影响力、在国际的影响力那是和过去完全不一样的。虽然何频先生不愿意面对这个事实。那根本对我不重要，我也不在乎。但是，未来将发展，和从采访到现在发展的事实，证明它比以前重要了！
那么，明镜，小平，和何频先生一直在强调我是中立媒体，我是媒体！我是媒体！我有原则！我有原则！而且，我刚刚在半小时前，刚看了何频先生推出的节目——关于小平夫人她失踪的130多天，他再次的声明和原则，和当时小平先生他夫人失踪以后，录得2-3个视频是一样的：就是有事好好商量。然后我采访郭文贵的次数和采访郭文贵敌对面的次数，也就是我采访盗国贼所伤害文贵人的次数是一样的，甚至还多。强调自己是中立媒体，再次强调没收郭文贵的钱，而且有事好好商量，马上派人商量。
小平先生是一直以来就是说抱有希望。别给自己的老婆再有更多的、施加更多的压力，因为自己再多爆料。因此小平先生就放缓了批评盗国贼和他所追求的法治、理想、民主，基本上做中性的节目。
事实上是这么简单吗？我在这个今天上节目之前，我没有和小平有任何沟通，我也没有跟河频先生沟通。我想说说这个故事的来龙去脉。这个事情的核心，陈小平先生夫人的失踪是彻头彻尾的盗国贼，还有咱们就是国内公安部一局，还有政法委就是孟建柱等、王岐山等一手策划的。就是打击海外揭发盗国贼的整个计划当中的最重要的一环。
从何频先生这个《明镜火拍》采访文贵那一天起，你明镜的中立已经就早就不存在了。你给盗国贼、你给共产党讲中立，你太天真了！从采访第一集开始起，就暴露了整个盗国贼的所有的盗国的整个计划。从那一天起，明镜和何频先生、陈小平先生就已经是盗国贼的敌人。明镜做出来前所未有的，甚至没有想象到的采访郭文贵的这种历史性的这个决定。也让它变得历史上前所未有的重要，当然也让它进入了前所未有的风险。
那么这个计划是怎么展开的呢？我从未给何频先生去探讨过，因为何频先生非常的自信，他的情报关系比我多。 他也不愿意听我说，因为他会认为我说的话，是为了文贵争取给明镜多采访我，或让他跟我站在一起。鉴于此，我就从来不和他谈这个问题。
今天我想回到事情的原始上和大家说一下，小平先生夫人被绑架，主要原因当然是采访郭文贵，还有明镜一直以来的实际上就是爆料媒体。就是《纽约时报》采访何频先生，很多年以前把他定位为黄色和政治谣言媒体，实际上是不对的。我认为是海外最有力量的反盗国贼，或反共的政治媒体。
那么在我这个事情发生之后，何频先生的周围实际上已经开始了”蓝金黄“一个重要的计划。他比我还重要当时。据我所知道的事件，孟建柱为了这个事情亲自召开几个嫡系开了会，了解何频先生、陈小平先生以及他周围的朋友。而且对何频先生也派出了N个人进行了公关、游说、也就是蓝金黄。而且，对他的家人、对他的各个方面都进行了威胁和引诱。其中最为代表的事情，就是海外对他实行打压。最有代表作用的那就是博讯，和博讯背后的就是李伟东、韦石、西诺。
大家现在不要听文贵说，回头看看从文贵爆料开始起，博讯韦石和博讯网站和西诺、李伟东是多少次的直接的攻击了何频和陈小平；是多少次的造谣，——安邦跟郭文贵给了一千万美元给明镜；张扬给了郭文贵一千万美元，也给了明镜。郭文贵给何频了一百万，给小平十万，二十万。
夏业良这个畜生竟然是直接在推特上说我们给他钱了！李伟东串通着胡平！这是何频的老朋友。到处游说。通过何频所有的朋友去游说：郭文贵此人不可信，花小钱办大事，谁跟他沾谁倒霉。间接直接再间接，隔山打牛。
我在跟明镜的交往当中，我深刻的感受到何频的那种上上下下的不坚定、上上下下的那种怀疑、欲取又躲的那种感觉。小平是一个被旁边蓝金黄，他浑然不知的小可爱。还有那种懵叉叉，根本不知道这个鬣狗就要掏他的肛的感觉了。动物世界里面鬣狗掏肛就要把他那个斑马的肛掏掉了。
我认为，动物世界里面，何频先生就是那个最最狡猾的、最最狡猾的豹子。——跑得快、厉害。小平就是那个可爱的斑马，老被鬣狗去掏肛。是不叫鬣狗呀，我也不知道。呵呵，别念错了，没文化。我认为这就是，那鬣狗就是谁呀，鬣狗就是韦石、西诺、李伟东、夏业良、章立凡、乱伦彪、李洪宽。
那么，在事情为什么是这个样子呢，因为对何频先生的公关当中的计划不在任何人控制，只在孟建柱、王岐山控制。我早就有情报，我感同身受，深有其感。那么，小平在9月份这个直播的之前发生了一件很重要的事情，就是上海的我一个哥们也是上海市安全局的告诉了我，北京孟建柱给所有人开会，必须拿下明镜，必须让明镜消失。
重点培训博讯，并且给博讯许下了大愿，有人通过美国给博讯拿了二百万美元给韦石。让韦石缠讼郭文贵，不惜代价，拿掉明镜，让博讯一统江山，并且重大基金支持。
后来博讯和李伟东、西诺、夏业良等那八个伪类的合作开会的当中。一次次在法拉盛开会，大家都知道。张阳出事，张阳给郭文贵二百杆枪，让郭文贵剃牙签去，一千万美元。
然后在七月份、八月份、九月份大家看到，几乎五毛性疯狂攻击。郭文贵马上被遣返、郭文贵死了、郭文贵死定了。然后明镜小平什么谣言出来了、何频的谣言出来了；然后就是博讯没任何谣言，啥事没有，就博讯是天山神女。
RPLG 是最活跃的推特，扫地僧是最活跃的，这是大家知道，扫地僧和RPLG当时的谣言是一天一个。关于王雁平啪啪、郭文贵扒灰、郭文贵音频、何频什么什么玩女员工、陈小平嫖娼，今天大家往回看看，大概数一数，大概一千一百个信息和推文里面，没有一条是真的。
我们的悲哀是现在没有任何人去来出来指证这一千多个都不是真的，你是不是应该负责任呢！没有，大家只关注今天所发生的所有新谣言，没有人在乎昨天的欺骗。这是我们文化的悲哀，是我们华人世界的悲哀。在任何一个国家，你撒过一千多次谎在短短的一百天里面，不可能没有人追究。
就是这样一个RPLG，就是这样一个扫地僧，还有西诺、韦石、李伟东、夏业良，就这些畜生的发出的信息当中这么多是假的。一次次地造明镜的谣，明镜无动于衷，明镜以明镜是中立媒体，不与别人缠斗，愿意看郭文贵与他们坐山观文贵和博讯斗，也说白了，就是郭文贵和盗国贼的盗裱们斗。明镜想从中取得胜利，要置身于度外，这是事情的根本的开始。
但是7到8月份的时候，有一个明镜最核心人物之一，我今天不说他名字！我会向大家未来知道这个人，我要给何频先生这个面子，何频先生现在是我最尊敬的人。也是我最尊敬的媒体，他非常之善良。而且他对文贵的帮助文贵终生不忘。
为了他，我暂时不说出这个人来。这个人就是到了香港去和上海安全局接头的人。和上海安全局接头的结果是什么呢，孟建柱他的大本营和江家的大本营是在上海，就把当时北京市安全局和李东管的事和上海安全局管的事合并为上海局管。也就是江家和孟家的大本营，由他们实施蓝金黄计划。
特别是当他们意识到19大确实可能要下台的时候，把全部的资源转回到了上海。而且由孙力军从明控到暗控。绝不让习主席知道，决不让真正的中央知道。我绝不是拍习主席马屁。我在这儿说的话，我相信习主席身边的人会知道的。他们清楚我说的是真是假。
在这个会议上决定了肖建华的案子、郭文贵的案子、车峰的案子、郭广昌的案子，绝大多数都归于这几个人管或背后控制。那么对待明镜明确作出了指示，必须叫以外打外。什么意思哪，就是以海外的这些情报的和沉默的力量干掉明镜、收买明镜。
这个上海见面的接受的任务，让他入股明镜，就是以外打外第一针蓝金黄，投资进去。通过他介绍投资进去，让他成为何频先生的合伙人和朋友，并带进更多合伙人进去。让他靠近陈小平，了解陈小平先生和何频所有的行踪。这个人是何频先生、陈小平非常好的朋友，过去两年来，这两个人待得时间最多的一个人。这个人在香港接受完任务回来以后，完成了这以上的使命。
第二个使命给这人是什么呢？想尽办法接近郭文贵，给郭文贵下毒、放监听器、放监视器，接触郭文贵身边一切可能接触的人。然后了解郭文贵的身体情况、情绪情况、整个的资金情况和家人情况和所有朋友。这个人几乎完成了他的使命。
第三个，这个人要团结海外的他的民运朋友圈。像胡平、腾彪、李伟东，这个人跟博讯的韦石都有密切的联系。这个人要完成另外第三个使命，让博讯和明镜变成朋友，或者让他吃杀。或者让它们吃杀变成朋友，就是博讯拿下明镜。互相吃杀呢，让它俩全完蛋。
后来他回来以后，江湖上出现了好几个奇奇怪怪的人。我今天不说名字，都是过去两三个月来突然出来反什么唐伯桥的、反郭文贵的、挺郭的，砸郭的、搞什么民主大会的，全部是他们计划之中。而且今天没有出场的所谓的民运大佬们都一个个地被劝说、一个个地被蓝金黄。
据我所了解，大多数蓝金黄成功——收钱，避守。最傻瓜的就是刘刚，因为他根本没有收什么大钱，都是小钱，在那块儿去当人家枪使了，钱都被中间人拿走了。
据我所知，这个人就是搞定叫刘刚出来，这个人就收了20万美元。这个人在西雅图、在香港当时许诺是5000万美元。他最起码签收了1000万美元以上，这一千万美元他在不能跟组织上联系的刘刚，还有几个砸郭的人收了钱，这些人收了万儿八千也就是，几万块钱，剩下钱全被这人收了。
这个人并且许诺陈小平保证陈小平9月份要么离开明镜，要么就陈小平要辞职离开明镜、要么陈小平就不再采访郭文贵、要么陈小平不再支持郭文贵这三个目标。
直到9月份我们天真、可爱的小平同志，小斑马先生还晃晃当当地来，要继续跟文贵要对话的时候，他都不知道。他一次次被别人劝说，一次次被蓝金黄都没成功。女色不管用，钱也没给他，也没管用。就是反文贵或者不支持文贵或者辞职都没发生，还继续要采访的时候，而且何频先生这位狡猾的豹子也打盹儿了，也要继续采访文贵的时候。北京火了，就上海火了，给这个人下出了命令：马上叫他闭嘴，收声！否则你的这个钱有问题，你的计划有问题，你的生意有问题。
这个人开始大量的造谣，郭文贵要被遣返了，郭文贵要被遣返了，郭文贵现在被什么什么克林顿、布什总统联合写信遣返郭文贵。而且这个声音同时和谁是、大家可以往回看Twitter，9.17之前和9.19之前，也就是说8月的8.18之后是最疯狂的。所有的江湖谣言都和博讯如出一辙，如果小平和何频先生你俩个看了文贵的视频，回去看看去、对对表。博讯、RL-RPG、扫地僧还有当时江湖上出现了几个牛叉人转移文贵爆料视线的，几乎是一样，疯狂一般的，就是文贵要被遣返了、文贵要跑、文贵要完、文贵没钱。然后就是何频、小平谣言，然后就是郭文贵什么这钱那枪的都来了。
最后9月7号我宣布我获得了政庇。从此孙力军闭嘴，从那天就消失，在这之前，孙力军经常跟我联系，北京安全部联系、公安部联系，一再重申，文贵你没罪、文贵你没事儿。（举了举小纸片）鬣狗，鬣狗啊、鬣狗啊。这文化没有真有问题啊。鬣狗啊、鬣狗。
所以呢整个的计划在那个时候他们受到了挫折，疯狂了，在疯狂的时候基本上也暴露了，暴露的结果是什么呢？何频先生间接地拿到了所谓他们的投资，一点点。中间人拿到了90%的钱，根本没给何频先生投资，何频先生还昏昏然之中，那个时候开始宣布，你看那几段投资都是7月份，8月份开始的。
这个时候何频先生、小平先生的朋友给上海局提出建议，要想停下9月份的爆料，那只有一个好处、只有一个办法——把小平家人抓了，把何频家人抓了，他一定会闭嘴，而且他一定会拒绝采访。
这个人发的信息我手里有，我已经获得了，他以为他的通讯方式很保密的。结果是何频先生受到的威胁没对外说，但是陈小平的夫人就失踪了。伟大的小平、小斑马非常可爱坚定的四腿颤抖的和我继续完成了那次采访，还故作镇静。在这个中间我们还谈了许晴，还谈了他喜欢的什么什么婷——潘婷、什么婷——梅婷，梅婷， 实际上你说那都是玩笑啊。
大家还记住，在这之前我曾经公开发推特给小平的夫人道歉说，那都是玩笑，关于许晴，孰不知道这中间此人拿到了国内巨大的钱。 何频先生根本不知道，一个9月份的919吧当时是，还是917？
917的直播让小平先生的夫人被消失、被绑架，何频先生的被威胁，从中间捎信，有条件的妥协，然后这位朋友还继续拿到了大钱，继续再开始江湖上造谣。
这个时候在我家里发生了、发现了很多的监听器、监视镜头。那么小平先生夫人的消失是整个海外江湖的一个缩影，大家今天往回看，你们会发现每个出来发声挺郭、砸郭的过程当中，就是大家未来要学习、要了解盗国贼们蓝金黄的手段和他们的阴险狡诈。
同时我要告诉大家的事情，上海这位朋友告诉我说，你一定让小平不要有任何幻想，一定要说、一定要争取，这事不是中央的决定，这就是孟建柱、王岐山、孙力军的决定，就是要实行他们的计划，主要是保护这些传统利益集团，特别是江、孟家和王岐山家族的利益。
我也多次发信息给小平先生，小平先生赶快、你一定要争取，小平先生说我们等待、等待。从开始的沉默、侥幸，到最后实在等不及，最后是在前天他发出的“致习近平先生的一封信”，结果发出信不到24小时就做出了回应，就看到了他太太证明我在我家的录像，我和你感情不好，你别联络我，我对你做的事情感到害怕，愚蠢至极的这么一个表白。
实际上带有两层意思。 第一个，让习近平主席知道这事没人绑架她， 是她两口子感情有问题。第二个就是要证明，向全社会、向美国关注的， 驻中国大使馆的证明他老婆跟他是个人感情问题，根本没有失踪。
那么在这个视频里边你们再往回看看，我的合伙人曲国姣在香港被绑架走，当我们要向香港政府、香港警察局要曲国姣的时候，曲国姣女士也录出了视频，我在家呢，我特别好！旁边还放着可爱的小熊猫，我觉得她现在应该也放个小斑马，多好熊猫和斑马。
然后我的曲国姣女士还说：“我又上当啦，我在家可好了，我跟我、我在我家呢，我啥事没有，该吃吃、该喝喝，啥事不往心里搁，那冰箱门被堵上了，冰箱门被堵上了。
你们去看看曲国姣发出的视频是谁发的？——RL-RPG、扫地僧，所有RL-RPG、扫地僧转出、发出的各种音频、视频和陈小平夫人发出的视频几乎时间、背景、语句和语境都是一样的。
那么他俩再往回看四、五、六、七月份和我们爆料最关键的时候是和谁一样的呢？贯君、刘呈杰录出的那个假视频，假贯君、假孙姚这都是一样的。
然后再看出来最早的VOA事件、4.17马健副部长录出的视频和马健副部长公开的视频，然后是那个曲龙被放出来曲龙录的视频。然后是所有的公布的时间、手段都出自一个人，这个人是谁？——孟建柱。
孟建柱下面执行人是谁？北京安全局局长李东，公安部副部长孙力军，然后所有的媒体操作者全是吴征。也就是所有过去反盗国贼这些行动当中的整个案子的处理，和相关人对我们的打击和蓝金黄的计划制定和执行者全是由孟建柱和王岐山制定。然后由孙力军、李东和吴征来执行。——一个手法、一个语境。
凡是都是在我们要说话之前进行这样的电视视频，而且所有对外发出的信息只有三个渠道，博讯，博讯包含了韦石、西诺、李伟东、夏业良，然后胡平接应、章立凡接应、然后就是RL-RPG、扫地僧。
我跟FBI的人谈过，他们非常清楚他们在干什么，而且这两个信息里面竟然爆出FBI人的名字，我都不知道的名字他们能爆出来，这说明什么？RL-RPG、扫地僧和博讯是一伙的，他们有侦察美国FBI人员名字的能力。
这个信息推特和账号都是博讯同时控制的，他们和吴征、孙力军、李伟东、还有李东、孟建柱、王岐山、周亮一起控制的。这是都是两个国家之间盗国贼之间的联系，大家往回看一看，一切都证明了。如果谁要问郭文贵要证据，这就是最好的证据！
这位去上海领任务的何频先生的最亲密的朋友也是重中之重的沉默的这个里面的参研人，他的使命还没有完成，就没让何频倒下，没让小平倒下和闭嘴，没让明镜和博讯之间变为一家，没让他两家集体反郭。何频先生是非常了不起的，不管这个人怎么戳捣，何频就是不采访郭文贵但没反郭文贵，也没害郭文贵，甚至没有被他挑拨让小平离开，他一度时间是有这想法的，让小平保住了饭碗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/148/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的各位网友们，大家好，这是郭文贵11月27号的直播。
首先要问各位网友们，你们健身了没有。今天是11月27号，今天的主题呢，就是郭文贵在纽约的房子到底出了什么问题。在说这个问题之前呢，我必须要先向大家汇报一下，关于HBO采访的事情。HBO采访是很早的时候，大概在半年以前啦，当时要求采访的呢，HBO，英国的BBC，还有福布斯，还有日本的AHK，还有朝日报纸，我说过很多家一直在跟我联系。
我在联系中跟他们回复，我现在不想参加任何西方电视台的采访，包括西方的平面媒体。后来联系的这位女士呢，特别热心，一直跟我联系，很多很多次。我答应她，如果我接受采访的话，第一家就是您，所以这是我对她的一个承诺。头两天呢，扎尼偌斯，【一小时60分钟】跟我接触，他们要做一系列的关于我的节目，现在扎尼偌斯也出麻烦了，他也被开除了，是他们公司给我联络的。
那么在这种情况下，我只有兑现承诺，主动的跟HBO联系，我说你们可以来，到这个地方来采访我，我要兑现诺言。他们马上就决定，带着队伍，就要来啦。本来说采访了十几分钟，二十分钟就算了，我也没当回事儿。结果这个联系的女士特别专业，特别好，能不能我们提前去上几分钟，录录你的生活，我说可以呀，你来的头一天，你可以先过来，我正在和我的基金会开会，你来看一看场地，帮助你第二天做准备。所以头一天，这位女士和她的经理，还有这个主持人叫Michel的到现场来看了十几分钟就走了。
那么第二天很巧，啊，头一天是我和我的基金会开会，所以也没和他聊什么，第二天呢采访的时候，马上中午和班农先生吃饭，我们很多人。所以他要早点来，来了以后我们还要跟班农先生开会嘛。那么早上他们说好的事情，就是说他们8点半到。到了以后，我从卧室出来，开始拍，看看报纸呀，看看我有什么行动，我说我早上醒来就是喝杯咖啡，看看电脑，然后就开始直播，因为我要先跟宝胜先生直播，你们录就行。所以那天早上看到那个录的事情，全都是真实自然的，我刚从卧室出来，我5点半就开始睡觉，睡了大概半个多小时，就醒来了，醒来了之后我打了个电话，就冲个凉，穿上衣服，就看见Michel先生的摄像机对着我。所以我非常自然很突然的，没有任何心里准备的开始了采访，当时他们是用两部摄像机来进行采访的，
Michael先生是主持人，特别特别棒的主持人。非常轻松，然后大家看到了我从卧室门出来，从卧室区到厨房，啊这个喝咖啡，很多人那，到这个就说“你为什么用玻璃杯喝咖啡呢？”，这个，任何所有大家认知的所谓的标准都值得商榷，咖啡啊，我喝咖啡和任何人不一样，这么多年来我有一个秘诀，就是早上咖啡加蜂蜜，啊蜂蜜，咖啡加蜂蜜我走到任何地方，这是一位我酒店的总裁，前YSD（此处没听清）集团的一位总裁教给我的，因为这个呢，治便秘，这是一个，第二个呢，最重要的事情是这个脸上不起疙瘩。
那么这个咖啡为什么要用玻璃杯喝呢？我特别不喜欢那个小咖啡杯端着在那块儿喝，然后这个咖啡（杯）放水晶不要太热，因为那天我冲太热了，应该是最早的时候高级的啊，最高级的喝法。就像喝茶一样，真正的喝茶高级的是用水晶杯，过去水晶很高级，所以用瓷杯，（水晶杯）它用不起，从那以后，我就养成了用水晶杯，喝咖啡加蜂蜜。然后大家看到我去看我的小狗Snow，然后大家看到了我回来看我的手机，然后上宝胜先生的这个直播节目、采访，被采访，就整个这么个过程。
他问我的问题，我也真得不清楚，Michael也完全是很轻松的、非常自然的就是问了所有的问题，其中他就问到了“欸，你们家房子，听说是6800万”，啊6800万，大家看到我那个被播出来的录像采访当中，我说“不是，这是一个假新闻”，我说“我很喜欢川普总统说的，就是这个假新闻，啊这个Fake News，这个概念”因为我被胡舒立，还有这个博讯，被害惨了，关于我的，连一条真新闻都没有，啊，所以说我很恨这个假新闻，关于我这个房子，说是6800万，这也是个假新闻，我说Total，Total Price（总价）是8200万，啊，他说，“是吗？”，这个事情就过去了，那么接下来就问了很多问题，那一天的采访非常的高兴，就他问啥我答啥，
基本上那一天七分钟的采访时在2个小时将近的采访当中，1小时45分钟的采访当中截出来的，所以看到很多话题啊、很多问题啊没接上，实际上是剪辑的结果，这就是为什么一直以来我不接受任何大电视台和平面媒体报导的原因，因为他们任意剪辑，啊实际上是剪辑，我看到了很多咱们的网友啊对我的采访提出了各种建议，如果这个1小时45分钟版播出来，那跟你看到的结果是完全不一样的，包括这个房价的说法也是不一样的，那么我们也没有录播，啊我们也没有备份，那么当那个采访完以后很开心，后来这个节目呢他们经过辑，“梆”，他们就给播出来了，播出来了大家看到了，影响巨大，啊影响巨大，特别是在国内啊，他有些酒店是开放型的，在国内、港澳台是无人不知，西方很多人都知道，
几乎关于跟我文贵的合伙人、律师、会计师没有人不问我这个其中的三个问题啊？第一个问题就是：你的房价到底多少钱？你房价多少钱？第二个：HBO为什么最后说那样？是不是他们黑你？他们是，就是来……来……侮辱你来了，黑你来了。第三个问题：你为什么要接受他们采访？这个你答应过，你给大家说过你不接受他们采访。就这三个问题，我先回答第一个问题，关于房价，啊关于房价，大家先看文件，
当大家看到这个文件的时候呢，请看一看啊，我的这个房子就是纽约781这个房子是2015年3月6日，以在瑞士的一个家族基金购买的，这个纽约第五大道781号18层Cooperative的公寓及两套佣人房，还有两套佣人房啊，大家看到啊，这是交割备忘录，我是给大家看一个中英文版，因为咱主要让国内的同胞和海外的同胞们看到啊。一会儿还有英文版，请大家看下面(附图）
我们的买方呢，就是所说的Family Trust. 买房的代理律师就是Paul Weiss，是纽约大概，应该是前三大的律师事务所，这是他们代理的。一会儿我会出示就是说这个律师事务所——代表我们的Paul Weiss给我们发来的付款和法律文件。卖方是Sherry 是他们这个公司。因为是Coop,买的是股权。卖方代理律师是这个（Ivey Barnum）。 Coop公司叫这个名字（The Sherry Netherland, Inc)。交易的中介是Brown Harris Stevens and Sotheby&amp;rsquo;s International Realty公司。持股数量3000+50，我是这个大楼最大的股东。月管理费大概5万6加上935.00（美元，下同），大约6万多一点。6万多事实上每个月加上其它的下来，我现在大概7万到8万月管理费加其它。实际的交割买房我共计支付多少钱呢？8245万，8200多万。购买价是多少呢？大家看看，我昨天才看到-律师发给我文件以后，这个房价是多少钱呢？是7000万，7000万。所以说报道完全是错误的。
这7000万是怎么来的呢？6750万是买房子再加上18楼我们还有两个佣人房25万（口误，应为250万）还有一个26万，这些加到一起就7000万了，7026万加上，等于是 250万，250万呵，加上什么？26万，我这对于时间数字。。。（笑）然后过户费是2%，然后由于房价超过了100万所以加了一个税，所以加到一起8.75%(应为8.875%）。这个是纽约州消费税，是$221,875.00。60个月的管理费押金$3,369,000.00+$5,200.00这个。 豪宅税过了1%，过了1%这个是多少？超过100万美金了是67万5。Coop公司的律师费，这怎么我们付钱啊？是3万3。我对这个数字不行，所以咱当官完蛋了。买方律师费27万5.买方境外家族信托建立与信托管理费预支600万。
就是我这个房子的买有三个结构，首先美国一家公司叫金权公司，然后在瑞士。（对助手：往下，英文的那个）
然后在瑞士有一家公司，瑞士上面有一个家庭基金，就是和王岐山信托家庭基金，孟建柱家庭信托基金一个道理
（对助手）别往下拉（屏幕），从头开始。这个律师事务Paul Weiss给我发来的律师文件。由于涉及到个人信息是不能对外公布的，是非法的。大家看到了，这是律师发给我们的这个文件。（对助手）往下走，
这个都是对方律师和我们律师，也就是前天我们让律师事务给我们发来的所有的账单文件。大家看到了啊，都是什么人签的字啊，大家都能下载下来。（对助手：再回来一下，慢一下，回头再慢慢走一下。一张一张来，停下三秒钟。）
我让大家看到的所有的这些费用啊，合同啊，律师事务所发来的啊。这个，啊，这说实在话，我说花钱，这不可能清楚。2015年，2016年，我，经我手批出去大概在170亿美元，我手批出去，跟基金，跟什么，170亿美元。每笔让我记住是不可能的。呵呵，我每年的开支，我现在每天800万美元，必须支出，300万美元是专案组查封资产的利息和损失，啊，500万美元是我必付的两个飞机，6个房子，基金，员工管理费，基金租金，还有这个有关其它的开支，还有现在这些打官司的律师费，所以说我大概一天必须800万美元。只有审计来帮我审核钱，我没办法记住每一笔，是不可能的。所以，好，这是这个英文的文件哈。大家看到了，这个是总共8200万。
（对助手：现在可以回到这个图画面了。谢谢。）
那么这个8200万哪，8220万，这是大家看到律师事务所发生的。事实上，买完房子哪，因为这个房子是创造了纽约的当年，一直到现在好像是，单笔交易最大的，单笔交易最大的。那么同时哪，是交易最快的，3个星期。啊，从开始我进这个房间，啊，1月十几号吧，1月十几号？2月十几号？1月十几号。进来以后，我说，5分钟，我说这房子我买了。说这个房子最早的出价哪是一个中东的王子，1.5亿美元。由于Coop，这个蕫事会拒绝了外族人士买，所以说从来没有一个外来的有色人种买过这个房子。由于他们有这个自己的规则，就把那个王子拒绝了。也是我朋友。所以我来了，我就说我就是给他7000万美元，结果对方答应了。对方为了省税，把7000万美元里面的价格里面拿200多万美元，作为那个personal 费用。所以他可以少拿点税。但实际上我们是7000万美元。再加上600万的税，再加其它的费，再加上安排费，所以8200，我记得大数。
而事实上，我们进来没多少天，我们又买了一些个人的用品。不可能进来以后都是我们的，买这呀，包括置办一些家具呀，啊，这个添补一些东西呀，又花了300万美元。所以在整个这个房子里面，我们花了大概8600万美元。所以我说8200还少了呢。但是哪，这是个大数。
就这个问题上，啊，成了攻击郭文贵的一些伪类们的把柄。而且很多人问我的时候，说HBO是不是黑你。我说：“这不是黑我“。我特别感谢HBO做的这个节目，因为我不在乎谁怎么评价郭文贵，我不在乎谁怎么评价我，我郭文贵不是来当明星来了，我也不是当网红来了。如果大家认为是郭文贵是狗屎，郭文贵是骗子，郭文贵是个穷人，但是，中国就会有法治，中国就会有民主，有自由。中国就不会有这种低端人口，啊，红金黄，这个幼儿园事件，我愿意当狗屎，我愿意当骗子，我愿意当穷光蛋，没问题。所以我不在乎我个人的名，和个人的所谓的公不公平。我在乎的事情，就是是否真正能实现我们心目中追求的喜马拉雅。也就大家所追求的法治，民主和自由。
那么，这个HBO，不管如何，它达到了一个目的，它让全世界更多的人看到了郭文贵是站出来，向中国政府要求，以法治国，实现民主和自由。而老百姓，当我觉得不公平的时候，我有一个方式，就是社交媒体，我可以敢发声。我敢说”不“。这是我的权利。
另外一个我要，在这个节目当中体现了，就郭文贵到底是一个68岁的骗子，啊，还是一个到了中年的一个穷光蛋。啊，然后哪，不管HBO做节目是要挖苦你的水晶杯咖啡，我这点儿，我很有自信，我比他们有品位也太多倍了。他们根本没资格评价我啊。我作为一个创建7星级，5星级饭店的一个十几岁的年轻人开始，到现在，我是23岁盖的裕达啊。我不到30岁创建了中国第一个7星级饭店，世界上公认。这个不重要。
重要的事情是传达了我们要传达的信息。所以说告诉我们所有的推友，我一点不在乎HBO在这个里边所谓的挖苦，还有后来最后的一条，房子多少钱？因为什么叫媒体？媒体不可能做到所谓法官做到的给你公正，那叫法院。媒体是传达信息，站在他的立场之上，有时有利于你，有时不利于你。你必须接受他不是法院。所以他起到了传播的作用。我不要求他，我可以接受。我还很感谢。那么如果我是真的，我不怕人家污蔑，我终有一天我会说清楚的，就像博讯当年连续100多篇骂报道，叫：谢健生录了个视频：我认识郭文贵20年了，现在大家知道他认识我吗？他从来不是我郑介浦说认识我几十年了，郑介浦认识我吗？不认识我。现在又出来了个烂曲龙的，得意忘形他以为把他放出来了，又在这胡说八道，他谁他都不认识，胡说八道。他就是个骗子，就是个流氓。他还会回到监狱去，终生回不来。但这些事情，不是我们的目的，我不是在媒体上争得是非，我的最终目标是改变中国。这个声音被传达，这就非常之重要了。
那么另外一个问题：为什么要接受他的采访？刚才我给大家回复了，说我接受他采访的目的是原有承诺，还有一个，就是传达我们的目标和信息。
那么另外一个就是中间这个房子的事情，我已经明确地告诉了大家是怎么回事，欢迎大家去查询。让伪类们，错误地对我的信息进行批评，本身就是我们的胜利，因为从我上推，从我走进公众视野到今天，郭文贵希望我说的每句话，都能经得起历史的推敲。真的假不了，假的真不了。这是我信奉的哲学。我说我能在社交媒体活下去，根本的一个原因，我就是说真话。就是表达真实的我，我从设计，我从不准备，这就是我要做的。
另外一个，今天把这个推完以后呢，我想告诉大家的事情，就是这两天来关于北京的红黄蓝幼儿园，关于低端人口，很多很多事情。昨天晚上我看了很多视频，刚刚跟我的团队说，我真的很难过，看完这个。因为从任何角度讲，我们全部是低端人口。我们今天呆在美国纽约，要按着今天这个驱赶的方式我们也是美国的最高端人口但也可以定为最危险的低端人口。高端人口，低端人口之说背景没那么简单。但是我深信，这是很多人做出了又一次的类似于文化大革命的灾难的决定。为了维稳，为了所谓社会铲除不稳定的巨大隐患和有人上街，铲除因此造成的城市毒瘤，不稳定因素，有可能造成未来的抗议和群体事件而做出这样的政策的决定。这是给最高领导，中央领导埋下了一个巨大的坑。
而且大家没有意识到，最近的一系列事件实际上都跟上一届政府18界的政府里面很多人有绝对的关系。这也说明了现在的19大，刚开完以后，完成了各行政机关，各个部委和地方大要员，在人事的更迭当中，上一届的所有政治实力，还绝对性的控制着中国政治上的任何行动。而且看这个趋势还会一直下去。而所有上界做的决定现在在不打折扣地加速地在执行中。所以在明年3，5 月份以前这个中国的政治，社会环境还会非常之复杂。包括头一段时间打出“伟大领袖习主席”的这种口号，这完全是高级黑，现在虽然被制止了，但是背景都没那么简单。据我所了解的，习主席此人绝不会是他们想象那种愿意打出来什么“伟大领袖习主席”“为大领导是我们的舵手”。
包括这种低端人口的处理方式还有红金黄（红黄蓝）幼儿园的处理方式，一定不是。但是，这就像何频先生最近说的一样，有些事情，可能已经开始了。最近，我每天看何频先生节目的时候，我刚刚还给他发了个信息，我说我作为一个人类，不要说中国同胞，一个人类。我对你表示绝对的尊敬。几千万华人，这么多媒体，除了社交媒体这些明星之外，这些最有良知的人之外，作为一个媒体，何频先生天天在为红金黄（红黄蓝），还有低端人口在呼吁着，说出了良心话，而从不以此自居，也没打民运的幌子，是实实在在地为我们这些草根们，为我们这些真正的低端人口出生的人，说出了真心话。说出了最起码是一方之观点。在没有任何人为低端人口发声的时候，何频先生发出了这么多声音，在社交媒体上，小民之声，郭宝胜，赵岩，潘晴等等等等，都在海外为低端人口还有红金蓝（红黄蓝）发声，让文贵非常之感动。
这就是社交媒体，和真正的民主运动的核心，替弱者说话，替草根说话，替不能发声的人发声。这不是个人利益，这是公益，是人道，是人权。让我非常之尊敬，有关这些问题，我会多向你们学习。今天利用我的直播来申明关于我房子的事情，我马上班农先生要到了我跟他团队要开一天会甚至明天还要开会，谢谢所有网友们的关心和支持，希望你们马上把这些信息传发到所有的地方去，希望我们的推特筹委会，推特全球筹备委员会，所有的有推特和社交媒体的朋友们，将真相传播出去。当子弹飞了这么长时间的时候，当我们显示我们的真实子弹的时候，它更加的有威力。在我在这段时间里更加的感受到了网友的真情爱情和智慧。让文贵更加坚定地去追求我们共同的喜马拉雅。
文贵每分每秒都在工作着，很快我会给大家一个惊喜。而且这个惊喜建立在首先把海外的这些伪类铲除，而且我们有了巨大进展，我是拿结果说话。我的人生很简单，一切我只看结果。在我的公司也一样，不要跟我说你会什么，你要告诉我你做过什么，做到什么样的结果。我除了方法论我最终还是结果论。请大家用结果论来衡量文贵能给大家带来什么能做到什么，不用时间很长。文贵每天都用辛勤的劳动，家人和员工的生命和自由风险，来作为我的动力来回报我的网友，你们对我的支持。
一定要相信我们任何人没有对利益，名利，和权利的追求。我们做事情都是给予这个社会和民族，老天就会帮我们。在网友当中，在社交媒体平台上，为了个人出名，夺权，包括有其他之心如卖东西，这些骗钱骗色的人，老天会给你报应的。我深信那句话，人在做，天在看，会有报应的。网友们千万不要被一时一事所迷惑，所激怒，结果一定是正义者胜利。两军相遇最后是仁者胜，绝不是勇者胜，更不是骗者胜，一定是仁者胜。只要相信这一条，不应该有恐惧，不应该有冲动，更不应该有生气。不然我们就不配追求所谓的喜马拉雅了。谢谢所有推友们网友们的支持和关心，一切都是刚刚开始。千万不要忘了健身，谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月2日在Livestream试直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/131/</guid>
      <description>内容梗概:
嘿，开始了吗？（笑）哇喔，78个，78个。
尊敬的推友们大家好！文贵现在正在开会，还有20分钟就开会了。在开会前我再试试这个直播。哇，今天纽约的天气真好了！ 太棒了！太棒了!太想推友了，太想推友了！哇，真的是，现在的网络比较慢。但是推友的感觉太卡了是不是？文贵特别想知道到底这个直播软件怎么样？感觉怎么样呢？关键是收费！收费有好有坏啊！好的是，可能把五毛给过滤掉了。不好的是推友得付钱。怎么能让推友不付钱呢？我在想这个问题呢，我替推友把钱付了呢。哇，这已经五千多了，这已经五千多了！
尊敬的推友们大家好！文贵因为今天，明天和后天开董事会。所以说呢，这几天比较忙，但是还是很想念推友。这个推特已经第七次没有任何理由。盗国贼太厉害了，挡不住啊！这更凸显了文贵的重要！我告诉大家，两个月以内国际上有大事发生，国内有政治大事发生，还有，文贵有重要事情宣布。现在还不宜说，因为还正在商业运作中，等我们把事做完，咱不依靠任何人直播了，不指望任何直播了，我郭文贵重信奉的新靠天靠地，靠爹靠娘，不如靠自己。爹有，娘有，不如自己有。爹有娘有你还得伸伸手呢。我们现在依靠别人任何人，想实现我们的理想，达到我们的喜马拉雅，实现我们的理想，不可能！
所以我们必须有自己的舞台，必须有自己的工具，我们必须让海外所有的6000万华侨能听到真正有关我们中国的声音。关于伟大的习主席，新的一个国家依法治国的话，和新的国强民富的新发展，和国际上对中国的真心的看法，这才是关键，这才是关键。另外一个，我们在西方，如果连自己的话也讲不了，还配什么，把所有带回国内，给中国人带来新的推进，国内的进步，推动依法治国，推动民主自由，推动依法治国，那不是骗人呢吗？
你在西方你连话都说不出来，你还让十四亿人民那些被蒙上眼睛，捂住嘴，捂住耳朵的人，那不可能，绝不可能。哇，这个有意思啊，这个软件真的是不错，本来啊，我想尝试去买这个软件公司呢。但是就是在这个短短的两三周以前这家公司被人整走了，被世界上第三大的网络设计公司给买走了，很可惜很可惜啊！ 但是我们的办法一旦发生，一定会更好！但是这个媒体我觉着是我们现代可以信赖的依靠的媒体。是youtube,facebook 和twitter, 现在，咱不敢说被蓝金黄了，但是最起码，现在他们受到了威胁。
Twitter和YouTube咱不敢说他们被蓝金黄了，但是最起码他们受到了威胁。我们非常伟大的美国的参议员，年轻的参议员，他的名字叫Rubio，跟我是同龄的，就是如比奥。Rubio 这个参议员是美国的良心，美国人的旗帜，多次关心文贵关于爆料盗国贼的事情。多次多种方式去关心这个事情。如比奥先生不但年轻，对中国的社会现状，对美国的社会现状和政治现状有着完全不同的意见，不但如此，如比奥先生参与和通过各种渠道收集有关中国在美国在欧洲开展的蓝金黄的具体的信息，让人非常佩服。他非常严谨，非常认真非常沉稳，真心真意的爱美国，骨子里血液里都是自由法治民主的血液，这是真正的斗士，这是依法治国推行法律社会的斗士。同时也是真正的自由的卫士。
不但如此，我觉得如比奥议员他所开展的政治路线值得我们中国人，所有人去学习去了解。因为如比奥先生所做的事情真是所有的海外民运人士和对国家民族有感情的人士都可以看到的。人家是做的多，说的少。在美国这样的社会受到这么多挑战和压力，人家是真正在战场上长大的战士。在政治上任何情况下，人家从年轻从具体的工作，一步一步走上政坛像冉冉的新星，国际上的政治新星。美国一代人，很多人的希望，值得我们敬佩学习。我到现在也没有见过如比奥先生，现在也没有和他会过面，希望有机会能去拜访如比奥先生。但是我看了他在国会的听证会上直接问脸书的总裁，中国有没有对脸书施加压力。美国这个伟大国家，你撒谎造假是要付出代价的。
我们中国人是乌托邦，必须造假，造假是实行为达到目的一切手段。人家这里造假是要付刑事责任的。我到美国有关部门去和人家谈话的时候，人家的律师和我的律师明确的说，你可以不说，我们也不要求你说，但是如果你说的是假话，你是要付刑责的。就像人家卢比奥先生一样，人家直接问脸书的总裁，明责，有没有受到压力，他们说有。中国盗国贼的压力，14亿人压力。然后确实给关掉了。这就是开启了一个新的路线，当年吴弘达先生起诉了雅虎，改变了美国网络界对中国民主民运法制的态度，接下来文贵会让美国全世界社交媒体都会重新审视跟中国盗国贼打交道的后果和意义。
还有一个更重要的是让美国人看看，到底存在不存在蓝金黄。存不存在3f 项目。每时每刻都是上天给我们的恩赐。现在盗国贼们，从现在到明年三月份以前，重要是对文贵叫做报复期。王岐山孟建柱孙立军付振华跟他们的爪牙还没有离开行政岗位，还控制着实权，他们每时每刻还在监管着海外包括过去的统战海外华侨的那些网，在执行蓝金黄，造谣，同时给习主席和新的中央输送虚假信息尽可能地把文贵和文贵的推友们列为反习反国家反中国人的一种势力，然后大家千万不要上这样的当。上这个当咱们就傻了，我相信伟大的习主席和新的中央领导能看清他们的丑恶嘴脸。看看博讯的韦石和西诺，你想想平时博讯韦石最早报道了所谓中国领导人的丑闻。
写实最早报道了所谓中央领导人的丑闻哪。现在他们在中国出席19大（？）。而且他们所谓的一个叫什么曲龙啊，这个屁孩，在那儿被他们给放出来参加记者招待会呢。还有《南华早报》，啊，马云先生控制的报纸，去报道郭文贵。全是谣言！那个家伙判刑是共产党判的呀，中国政府判的，又不是郭文贵判的。你说郭文贵干嘛呀？ 他说的越多，越让西方世界知道中国法律的不严谨，中国的法律被控制, …..和真正是以警治国，以黑治国的真是案例，都是上天给我们的最大财富。通过实人实例，他们时时刻刻愚蠢的行为，暴露了中国到底这些年来是不是依法治国？郭文贵能控制法院吗？
能控制你的公安吗？能控制你的检察院吗？如果是郭文贵控制了，那是你有问题。….那你不更要依法治国了吗？郭文贵控制了有证据，判他罪呀，对不对呀？ 但是光靠人家说，有本事啊，就像五毛们七毛们，郭文贵一说话，“拿证据！拿证据！证据链！” 现在这小子出来说话了，有人问过一句吗：“证据呢？” 哪里证据？郭文贵黑你了？郭文贵在政法界很牛，把你关进去了。证据呢？拿证据啊！如果你能拿出证据，当时抓你的公安和检察院和法院都应该是违法！不谈证据，不谈证据链，就靠一个人说，开啥玩笑呢？全世界人民都是傻子吗？　把中国人变成傻子，能把全世界人都变成傻子吗？你看看这件事情发展成什么？曲龙正以大踏步的步伐在走回监狱，走向他的末日。
不自量力！啊，不自量力！不知道《南华早报》采访你，给你开记者招待会，专案组领导你来，围剿郭文贵　（12:22-12:27实在听不清）那个游戏规则，小毛孩子！连自己饭都吃不明白，你还玩儿这个呢。 太开玩笑了！但是我们能看到盗国贼的疯狂，盗国贼的卑劣。没招了，连这都使出来了。傻子都在问一句话，所有人都在问我：“这个人说你坏话，那他为什么被判了？你有权力判他吗？他为什么呆那么多年？为什么这个时候出来了？他为什么只说你不去说公检法呢？”起码的常识！拿证据呀！所以呢，大家要看到盗国贼们的疯狂，盗国贼们的低级。
另外一个，推特上，YouTube也好，还有这个一系列的事件也好，都是留下了不可毁灭的证据。世界人民会看明白的：到底谁是坏人，谁是盗国贼。郭文贵是流氓，是骗子，现在讲了那么多，你们讲了一件有实实在在的事儿？郭文贵是坏蛋，郭文贵是骗子 &amp;ndash; 我还没判呢，你就定了“强奸”，举了牌子。等我的律师告你的时候你就明白了啊。 在美国，你敢举着“郭文贵是强奸犯”。你竟然敢代表美国。你敢让郭文贵威胁出纽约 &amp;ndash; 看看谁离开美国。看看谁是刑事犯。到今天九个月了，盗国贼们给我安了一系列的罪行。
所有的外国记者都在问：“我从没见他们拿出一个字儿来让大家信服的，和中国政府没关的第三方的证据证明郭文贵有罪行。” 多好啊，这多好啊。你们愚蠢的行动佐证了郭文贵的一切。而且《财新》跑到日本，跑到全世界去，从来到处造谣，不回答郭文贵的问题：你有上过床没有？和李友什么关系？有没有白来的钱？然后《财新》跑到美国来。最后怎么着？美国法院在前天做出了判决，“《财新》…纽约，不接受，证据不足。” 《财新》离开纽约。那个泰蒙（？）给踢回去了。董克文儿到现在没一个立案，那是为九家（笑）。然后呢，谢建生找没啦！没啦！没啦！找没啦，啊，谢建生，没啦！到现在说我认识二十年了 -– 从未有一个人证明他跟我认识。
全是假的，博讯要来告我，我还没收到，赶快来，求求你了，来告我。我用不跟你妥协，还私下要谈和，不可能！绝不可能！你不回答我那些问题，我还一定要跟你斗到底！然后范冰冰小姐，已经提出了和解，完全同意，她是第三方，我们永远，我希望推友们不再谈范冰冰小姐，她是个女士，她不容易，像那个黄艳倒是无所谓因为她是官方人员，她是加害者，决不妥协，但是像那个范冰冰小姐，我们和解完以后，永远不提，大家也永远不提。所以啊，现在我希望所有的跟文贵有仇的，认为郭文贵有罪的，到美国来告我，来告文贵吧，多好啊，在美国做出任何的司法决定都获得尊重。凡是任何有违司法决定，本人一概不接受。那都是假的，那是黑社会以警治国，事实已经证明，全世界都不信，我都不信。
还有所有的五毛，自己看，美国的法律是公正的，还是你的蓝金黄的钱是公正的，到底是谁的力量大，咱们拭目以待。尊敬的推友们，一定要相信，正义有时会暂时被利用，被邪恶所蒙蔽，但最终邪不胜正，（16：43听不清……） 第二个，世界上最伟大的美国，美国人民的自由是美国国家给的，是美国的法治系统自由系统保障的。人权委员会的斯密斯一次次的关心我，然后那个主席跟我也认识，还有很多美国议员美国参议员，还有那司法部长，这个部长多么的伟大，为了维护郭文贵权利和美国法律，还有各个参加听证会的官员，还有总统都不能不顾法律，谁都不能碰郭文贵，盘问都是违法的，这就是这个国家的伟大，这个国家永远不会被蓝金黄，这个国家永远不缺正义。一个好人在家里过着好日子，对小偷的反应很慢，因为他一直相信天下不可能有小偷，小偷的动作一定快，暴露也快，到那时被抓住也快，结局一定灭亡，盗国贼一定灭亡，
别担心没人反应过来，美国人就是反应慢，但是一定会灭了盗国贼，不容怀疑，看看斯密斯主席，看看罗密欧这个参议员，看看塞斯部长，看看斯蒂文班农，看看总统Trump 身边的那些高参们，人家美国什么都是明摆的，不行你辞职，行，你留下来。什么都是公开的。这是个伟大的国家，伟大的国家！伟大得不能再形容的国家！他不是完美的，就因为他不是完美的，才有希望才有机会，正因为他不是完美的，才更需要我们讲真话，坚持到底！那么这两天跟我太太，我说你去英国吧跟我女儿，咱离婚，不要跟我牵连了，我太太啥都不说，老是笑，我说你昨天不是老是哭啊，怎么今天老是笑啊。我太太说，我跟你过了近33年了，我的人都是你的，我父母也都不在世了，不管任何情况下，我都会跟你在一起。
现在觉得你那么帅那么可爱，你要是嫌我烦你，楼上你的安全房你再给我弄一个，如果你不愿意看我烦，我倒那边房子住去，我不会离开你的，她觉得我过早说离婚，还没争取就说离婚特别不开心。刚才啊，她一身婀娜的衣服，老漂亮了，我这个妻子是我，真的是，这是我一生的伟大的母亲，伟大父亲，伟大兄弟，伟大的员工，伟大的女儿，伟大的儿子，还有我伟大的老婆！这是上天啊，给我太多了！还有这么多伟大的朋友。作家哈金先生听说了我家的事以后，马上打电话跟我朋友联系，对我表示问候，表示关心，让我坚持住。
对我表示问候，表示关心，让我坚持住，然后有很多海外的完全不认识我的华侨，欧洲的朋友发来信息， 鼓励我一定要挺住， 啊， 大家一定要记住， 我要在推友面前 永远讲真话， 说实话，无论发生任何事情，什么事情都告诉真的，那些盗国贼天天假记者招待会，假言，假证据， 对待那些流氓们， 土匪们，我们最好的招就是 真，善， 狠，永远不能违背了， 所以我的私人生活，我的家庭，还有我的工作都会告诉大家，这2天，我们开基金董事会， 开完董事会以后尼，然后我会回来，有一系列的报平安直播，还是那句话，已经正式宣布了，在3月份以前，不爆料，我就等着习主席新的政府所有的都到位，公安部，公检法全部到位了， 郭文贵案子进行依法审判了，不要拿3张纸 啊，用了3张纸，以莫须有的罪名，完全没有第三方的监督，完全不符合事实，这样的所有的郭文贵的家人，和 员工给一个公正的说法。
官方来和我沟通，我全力配合，我全力配合，我不能 让别人利用了，把我推向习主席，中国人的对立面，3月份以前，我只讲王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的事情，而且我就盼着北京新一届的政府派来代表沟通，全力的把所有爆料的证据都给新的中央政府，原来那帮 一定不会给的，一定不会给的， 不要给他们，然后给他们依法做出我的家人，我的员工和我本人，还有香港被逮捕的曲国姣，合伙人，还有在押的这些员工给一个公正的，让大家信服的证据的， 符合事实的，以事实为根据，以法律为准绳的一个结果，然后，我还是实名举报王岐山， 孟建柱，傅政华，孙立军，都会发，还有舒晓琴， 都会发。。关于下一半爆料，会和中央先沟通， 如果中央，你别忘了，你把你的证据给我们， 我们查， 我原来给安全部的书记说我给你证据，我不想爆料， 我想维护国家的尊严，但是我给了，你们没人理我，我才爆料的呀，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/102/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/102/</guid>
      <description>内容梗概:
赫，大家好，大家好，大家好，大家好。呵呵～，太搞笑了，ok，大家好大家好啊，这是文贵8月28号报平安直播视频，首先向尊敬的推友们，这个问好这个我马上锻炼啊，这个锻炼完换了一身衣服，然后赶快理理发，然后呢这个这个这个又做了这个两组赶快，这个在这块儿架上，本来想在外边儿呢，这个外面声音太吵，这个苹果店正在改装啊，全世界第1个24小时的这个营业的苹果店，正在改装啊，然后呢这个对面啊，现在这个我一出来现在这个直播的时候，这两天就老有持枪的特警在那看着很别扭，马上转移屋里边来，所以说特别好，刚才我的团队说行了，郭先生您甭在这儿直播啦，可以啦，我说不行就去直播，因为我昨天这个一直到凌晨5点才睡，这个睡的时候受太多太多信息了，太多信息了，而且这些信息加拿大人民河南人民啊，这个这个非常感谢啊，非常感谢，这个这个太多信息，然后呢，我真是感受啊，海外的朋友。别生气啊，就国内的精英啊，这个还是基数大，14亿人太多了，就是盗国贼们这个封锁VPN然后呢骇客我的手机骇客我的whatsup，但是没有阻挡任何人向我传递信息，还问候，这个这些天来我是通过不同的渠道，各种方式，特别聪明的人，是很多人把东西传给了海外的亲人和朋友，或者委托海外某些人，然后呢，这个写成字，然后呢，拍张照片发给我，还有的是这个，很多聪明的人不留任何痕迹的啊，这个通过第三方，把信息发给了很巧妙的方式发给了我，这让我很惊讶啊，所以说这国内的朋友这个真是精英啊。遍地呀，精英遍地啊，了不得，从此我能看出，这个这种被压抑的力量，还有人民心目中的这种正义感，谁也挡不住，没有人挡得住，而且这个老兵、泛亚、易租宝啊，还有现在这个国内的一个个被打压的组织，各个方面，这个我能感受到。完全和几个月以前的情况是不一样的，就几个月以前的情况，大家都愤怒无奈，只有那两条路维权，维权，信访，信访，然后再写一些信，没有用的，现在大家都意识到要用社会媒体，要提供证据啊，要把这个证据提出来，这个改变是非常重要的，就是我们要提倡依法治国，依法治国是太关键了。就是依法治国的同时咱要合法，那咱要遵守法律，咱自己都不遵守法律，那是绝对是不行的，所以说你看这个，现在所有的海外关于文贵爆料这个大家的各个方面啊，这个争论当中就能体现出来，大家守不守法，到底本性是什么，有没有道德，有没有法律意识，比如说我像昨天我讲的一样。就这个以这个胡舒立啊，胡舒立女士啊，还有这个啊韦屎啊，还有屎诺，还有癞蛤蟆李李伟东，还有夏痔疮，这种这些打着文化的名义，这种文化骗子、文化流氓，还有这些网络骗子民运，打着民运的幌子，乱晕的这种片子啊。
大家可以看得出来他们一个个的行为。一个个的这种愚蠢无知的荒唐的行为，完全就是事实于不顾，还有这个乱伦彪啊，这个乱伦彪昨天我看我昨天出节目以后，他发出了一个所谓的自己一个澄清啊，他不澄清还好点，他一澄清啊，这个乱伦呐就让我今天必须得说说，首先大家要看一看，滕彪先生所说的定义文贵乱伦的前提是他在推特战记上，看到了、听到了一个语音，这个语音是王雁平是我侄儿媳妇，所以说你看这个荒唐的东西啊，推特战记，大家知道这是个典型的是这个卖国贼们，盗国贼们在海外有屎诺和韦屎和癞蛤蟆李和夏痔疮，他们控制了一个造谣的一个一个假推特，他连自己的真实名字都没有，在推特战记上说过已经是万千个假信息了，大家可以简单看一看，说什么郭文贵的船和飞机不是他自己的？郭文贵骗了这个中东的钱，郭文贵在香港出事了，郭文贵的这个不敢来美国了，郭文贵在美国的这个出什么问题了，所有的这些东西，大家为啥不去问问，为什么只有推特战记有，而且博讯网站竟然能直接采访所有北京的这个两会，而且还能采访北京被抓的这些律师，而且更夸张的是弗瑞德木现在还在里边关着呢，他博讯就直接能在被关押人员采访，推特战记就这么直播，他是什么身份呢？大家，他是盗国贼的代表啊，他是盗国贼啊，为什么你不博讯你就能采访了，而且你博讯控制了推特战记，而且所有的我假王雁平，假郭美，假我妻子的，假什么我侄女的，还有假王雁平的小姑子吧，还有王雁平的假先生的，所有都是有韦石西诺屎诺，还有这个癞蛤蟆李来搞的，这样的里边，其实曾经它播出的语音，这个语音当中明确的现在里边对话人是什么？是对话被广州的一个小伙子，也是在网上认识的，这个说要提供什么信息，然后呢就让王雁平在香港办公室见了他，见他的时候，这个这个这个人是这个事实是存在的，但语音完全是对演的，是假的对接的，竟然说当时他们造假造的时候，王雁平是我的侄儿媳妇，大家都知道王雁平是不是我侄儿媳妇，王雁平要是我侄儿媳妇，为什么会出现王艳萍的小姑子来来骂王雁平呢？为什么出现了王雁平的先生来寻找王艳平呢？为什么出现了王雁平的先生来指不指证王雁平呢？为什么又出现了王艳萍和她的儿子萌萌，还竟然说是我的私生子，这件事符合逻辑吗？如果乱伦彪有一点法律意识，那你既然看了嘴特战记，你既然引用了推特战记。那你为什么不引用这一段呢？为什么不引用推特战记里面一再讲王雁平的先生王艳萍的先生姓什么？你都知道那是写着叫姓什么的呢，为什么不引用王雁平的小姑子，那王雁平的小姑子应该是谁呀？那应该是我的侄女啊，她姓什么呀？你为什么不去看呢？那王雁平的推特里面竟然引用了这么多骂人，这么多坏事，你为啥不引用呢？专业引用了王雁，这个推特战记里的说，王雁平假音频里面说是郭文贵的侄儿媳妇啊，你引用了，然后我就和王雁平乱伦，那乱伦里边的竟然是都是就你说的是真的，那为什么后来的音频当中又发现，这个王雁平跟郭文贵这种关系又又变成另外一种关系了，还说出了其他那么多人，这个前后人物逻辑事实明显不符造假，那你为什么乱伦彪只取只取其中一个乱伦呢？这是选择性的造谣吗？选择性的证据吗？
如果是张痔疮这样的证据链，无知他不懂法律，已经被人笑掉大牙了，成了北京的笑话，他在大街上出现真的有人拿板砖砸死了，很多人都问过他在哪，都要去找他理论理论去，那你乱伦标，准学法律的，你又是搞民权的，你这个乱伦彪竟然是瞪着眼还大，真的是谎话连篇的说出来说我在推特战记里面引用了，这个郭文贵乱伦，王雁平是他侄媳妇，那你为啥不去引用引用其他推特呢？那么在很多推特里面啊，很多推友里面，这个这个这么多千千万九十九的推友都指证他是假的，而且利用利用音频和软件都模拟了造假的这种真实性，而且即使5毛们都认为那王雁平不是我侄媳妇。你为什么不引用这些你的5毛们，不引用所有的其他其他推友，只引用这一个推特战记呢，那你是跟博讯是什么关系？你和屎诺什么关系，你跟韦屎夏痔夏屎屎疮什么关系？滕彪先生，你的乱伦彪这个名字这一辈子都不会拿下去，你的女儿，你的老婆，你的母亲，你的兄弟姐妹，一辈子将面对着你这个外号叫乱伦彪，你不信你走着看，你这次出来澄清更加证明了，你这个人不但不是律师，你无权解释戒律，腾大律师，解释戒律的人叫律师，这个向人民宣誓法这个这个这个法律的啊，法律的。解释法律的叫法师，解释戒律的叫戒师，你这绝对不是叫律师，你不配当律师，因为你完全是造假嘛啊，你完全是不公平吗？你没有解释戒律吗？戒律的基本就是平衡真相根据，你没有，也没解释规则，起码规则应该遵守，所以在这一点上看，乱伦彪先生，你昨天的解释简直糟糕透了。我在此向大家重申，王雁平女士是非常优美非常漂亮，受过高等教育，在法国上学的，他的语音和视频是被人家给剪辑的给编辑的有演员的，而且他的手机6个iPhone手机，一个三星手机是被人家监听和执行的，然后有些部分东西被拿走了，然后进行剪辑的，但语音，很多对话全是假的，假到连她的家人都给他发信息说，我不相信那是假的，我认为那是真的，连家人都相信了，这才是我们大家面临更大的威胁，而且我再告诉大家的事情，王雁平女士还在我这工作，他是我非常优秀的员工，她人非常非常的棒，对他这样是绝对不公平的，王雁平女士受到今天这种遭遇和这种待遇，一定记住，一定会发生在很多人的身上。
这就像这个前天有一位从这个澳大利亚给我发来这个视频的那位女士，他的舅舅被抓，他的这个这个舅妈家全被抓，她的这个表姐被这个警察也是拿手摸胸，然后伸到裤裆里说查他有没有自杀证据，还有把这个女孩说这个胸上有一个痣，所以你这个痣那么大，拿手指头扣一扣，里面有什么东西没有，这个女孩子在哭的当中，就说结果他说竟然他们利用她这个表姐的录音来骗他，而且拿着视频，实际上视频说的话和音频不一样，是音频和视频假对接，骗了她的这个银行里边所有的信息，最后把他的银行钱全拿走了。就这种事情不会只发生在王雁平女士身上，也不会只发生在外国人身上，它会发生在我们所有人身上，大家不要掉以轻心，乱伦彪，你这个律师你打着人权的名义，你你怎么向你的列祖列宗，你怎么向你的母亲，你怎么向你的这个父母啊，你的女儿怎么怎么交代未来你在这个昨天的推特上，你引用了推特战记，完全是造假的，大家都很清楚的，那是一个盗国贼们的，那是公检法的一个，一个这个这个控制的一个推特，然后专门向韦屎屎诺这些坏蛋们这些五毛们卧底们，沉默的力量们传递假信息的人，你能配当律师吗？你能配谈人权吗？所以这个问题我希望大家澄清以后，王雁平女士受到是绝对不公的，未来我们在一定的时候，我们会把王雁平女士一定会让她坐在镜头前，向大家解释整个事情发生的来龙去脉，而且我们现在的律师，还有当地的执法部门，不让王雁平女士出镜，就是希望他们继续造假，继续造假，让他们把假造到一定的程度我们再说，这是关于王雁平女士，如果说王雁平女士是乱伦彪引证的证据和乱伦的话，那你就相等同于乱伦彪先生，你等于现在说有人说我和你妈乱伦了，那有人在催着发一个，那有一个另外一个律师就说了，郭文贵和和这个滕彪的妈妈乱伦了，那就成现实了；我和你没有血缘关系，滕彪先生，我不可能跟你妈有乱伦的，我也不可能跟你女儿有乱伦的，因为我没有血缘关系，就像我和王雁平女士，我没有血缘关系，我既没有跟他有性关系，我也不可能跟他乱伦，我的侄女侄子没有任何人和王雁平有血缘关系，所以说你不能把这个和没有血缘关系的这个人造假的新闻。又说成是乱伦，这是几个谎言和法律的误区，这是不可以的。
所以滕彪先生不要再犯错了，大胆的认错，大胆的道歉，向推友们，我不需要你的道歉，记住啊，乱伦彪先生，我不需要你的道歉，你只需向推友道歉，向你的职业道德道歉，向你的母亲向你的女儿道歉，这就足够了，如果你不记到这个歉，那你就麻烦大了啊，这个这个这个滕彪乱伦啊，咱就说到这儿，这是第一个问题，第二个收买水军，从我一上推就有人说我收买水军，文贵在此绝对发誓啊，咱不用这个手发誓用这个手发誓啊，文贵要花个一毛钱，如果收买过任何人的水军，文贵天诛地灭，天诛地灭，承担一切法律责任，咱不用河南话说了啊，绝对没有，绝对没有啊，绝对没有，哈哈～，所以呢，我想大家说的事情收买水军不是文贵干的活，文贵在此澄清所有的看到关于关于文贵过去的报道当中100%来自于胡舒立韦屎这几个流氓特务，还有现在癞蛤蟆李还有张痔疮，这些人关于文革的信息都是假的，当时他们所有对文贵的造谣往回看都是假的，在这所有的假信息当中，我不愿意做那么多回复，之所以我经常回复收买水军的问题，如果任何人能拿出来，郭文贵啊郭文贵有买一个水军。买水军了啊，买水军了，就是啥叫买水军，就是买人家的推特号买假啊，定义为水军，这个推特当中我有支持的，有帮助的，但不是叫他来给我发假信息，也不是这个所谓的，水军造谣的绝对没有，如果有的话， 一个人我赔你100万美元啊，一个人我赔你100万美元，谁要能拿出郭文贵来有证据，一个我赔100万美元，我希望在此庄严的，庄严的啊，这个这个宣布啊，这衣服用水浇的吧，不是我是刚才锻炼的时候，是穿另外一套衣服全湿透了，然后我就赶快吹吹头，然后就穿上这个衣服，汗还在继续出。不是水浇没必要水浇啊，五毛们拜托了啊。
所以说这个所有的推友们，我再说文贵没有收买水军，这是第二个问题，第三个问题我要说的，关于这个在李洪宽先生这个还有这个这个乱伦彪先生里边，洪宽先生也基本默认说郭文贵是在体制出来的，大粪坑里游出来的，这事确实，是国安特务这话李洪宽先生说错了，我不是这国安特务，乱伦彪引用说郭文贵作为原国安特务，什么叫特务， 就是国家特殊部门有给你特殊的职务和特殊的目的，一般指情报部门，在本国内特务不是贬义词。在其他国家那当然是危险的词，是一个敌对的关系，那么特务这个词，首先我认为它必须有它的编码，这领薪水，还有职业，还有特殊的职务，这才特殊的，而且你被特殊的部门领导，郭文贵不具备任何特务的这个特质和这个原因，还有任何条件，大家都知道，我郭文贵是过去，我的总裁是谁啊？我的总裁是林强先生，盘古的当年林强先生也就是从2011年，2001年到2002年吧，是林强先生，林强先生是公安部一局的副局长，也相当于没有局长吧？就是局长，当时陶驷驹当部长的时候啊，那个时候林强先生就是今天的这个公安部的这个这个一局的局长的身份，那非常之牛，那个权力之大，海外黑白两道演艺界，海外特务潜伏抓人杀手啊，国内政治保卫，国内的政治，这个这个情报了解，唰，人家说半个公安部就是一局啊，所有历代公安部领导政法委书记的秘书亲信都是一局局长啊，当时林强基本上是半个公安部，后来由于陶驷驹先生啊，这个不当官不涨失势，然后林强先生这个就离开就退还没退休，暂时离开，跟我熟，就到了我那去了，就到了我们的盘古工作，同时他的哥哥林地是安全部啊，当时是十二局的局长也号称半个安全部啊，就社会局、情报、社会挂靠、商靠，都是说白了，都是利用他搞点钱搞点关系啊，那么十二局局长，所以这俩一个安全部的、一个公安部的都跟我认识，跟我认识，我跟他什么关系都没有，我跟他们来往什么关系都没有啊。
这这个是林强先生也被抓了，大家都知道，林弟同志得了这个脑癌，做手术了，生命非常危险，妻子也是那样，虽然哥俩也混的很惨很惨，人非常之好，那么后来2003年我们盘古大观被这个刘志华同志强迫停工给抢走后，我开始和中纪委安全部是官方由于我举报，跟安全部有联系，那个时候是祖国从安全部的就是专门配合中纪委内部调查的，那么就是马永平，马建副部长，他们这个部门又开始联系，到2004年、2005年到2006年，刘志华这个副市长先生被抓啊，这个有两年多的交往，这两年多我就天天找证据，天天找证据，找证据链，找视频，最后找到以后，大家知道这个刘志华伏法了，那么在这个两三年里边我是举报人，我是举报者，我是被害者，在这种情况下跟他们认识的，所以说，根本也不可能存在特务关系。林强林弟先生，我们是朋友，他是我的员工，他不存在我的特务关系，一直到2006年6月6号吧，是几号？这个刘志华被这个双规，刘志华先生中央令计划主任，还有中纪委吴官正书记何勇书记马文部长，还有胡锦涛书记下达了保护郭文贵的命令啊，要保护，一直到今天也没撤销。然后呢，前面几个车后面几个车，由北京市安全局24小时执行，我上厕所他们都跟着，我洗个澡都跟着，说是保护，实际上就给看管起来了，怕我在再有其他的事儿，还怀疑我呢啊，有其他的证据没给他们提供，从那天起，我又开始承诺了要把2008年8月8号以前,要把盘古大观建好，在这种情况下呢，我这也算是被拿着枪顶着，在保保卫安全的情况下，兑现国家的成,对国家的承诺，不要让奥运会8月8号的时候有一个黑楼在那儿，那么大家知道我兑现了诺言，那在2008年以前，我是绝对的是被多个部门，北京市安全局、国家安全部、中纪委、中办24小时监管，我是被监管对象，就差了没被关到里面去了，我的每时每刻都要受到监监督，受到看管，受到纠正，更不要谈什么利益，那纯粹胡说八道的。
在这个过程当中啊，这个安全部呢，发现了文贵呢，有天才有关系有朋友，就希望你能不能郭文贵帮我们介绍一些朋友啊，能不能给我们了解一下国际情况啊？还有说能不能正式帮我们支付一下钱呢啊，就这种情况下比如说，当时安全部就希望，我们由美国的几个国家元首到这个北京去了，到我家去吃饭，他们说那能不能吃饭时，反正看管你呢，那能不能让我们拍几张照？可以啊，那就拍几张照，还咨询了美国朋友的同意后也拍了，然后呢，跟美国朋友呢这个交往当中呢，他们非常友好，没有提过任何过分的要求，后来就知道我很多欧洲的朋友，能不能通过你认识啊，那通过我认识，所有的安全部让我通过朋友认识，就是认识朋友，从来没有说郭文贵你搞点情报去吧，那你也太小看了这个这个安全部了，我这号人能能指望我搞情报吗？指望我搞情报的本身就是泄密，本身就是犯罪，那是不可能的，所以人家也不会相信我，也不会让我做，在这种情况下，唉，建立了一个基本的就是说在看管的状态下，然后马健部长说，那你这就是个挂靠关系啊。挂靠关系呢，管啥叫挂靠关系呢，就是我在你这个企业里边有办公室，有人员监督你的同时，我可以帮你协调一些事儿，那当然了，协调的事儿大家可以看看，没有一件事是他协调成的，如果安全部能协调成，那也算他服了，在这个北京老领导在纽约给我见面的时候，他在跟我对话中说。马健副部长啊，这个事民族证券没给你协调成啊，这事没协调成，但是政泉增加容积率给你协调成了，我当时就说我完全不同意啊，未来我会让大家知道这事实，完全不同意，包括这个当时说那文贵啊，你这个跟他之间的这个这个马建副部长的这个录的视频当中行贿，我说那完全胡说八道。马健副部长买我房子的时候，我卖给我的员工是12,000、13,000，卖给马建副部长是16,000，为什么就成了行贿了呢？然后马健副部长说我给他钱，我给他钱得有证据啊，你说我给的现金，那不胡说八道吗啊，一没有证据了，就说要找一个没有证据来佐证的，我没有，我马健副部长不存任何行贿受贿的关系，也不存在，更不存在官商勾结，因为马建副部长那时候，他是跟中纪委吴官正书记中办的令主任，胡锦涛书记直接报告，他会要我的钱吗？他不是傻了吗？可能吗？拿出马健部长这个录制的视频，完全是胡说八道的，完全是造假的。
我愿意，当时我就一再的跟北京的过去这8个月的联系，我愿意在一定的条件下的，第三方条件下，认认真真的说说和马健部长的这些经济来往，我拿文字我拿账单我拿证据，我们帮助马建副部长就是在海外他们去巴基斯坦，去阿富汗的时候，他们路过香港，1万2万美金借过现金，根本不存在什么。行贿受贿问题，他买房子我感激不尽，我那时候是2008年的金融危机后，我叫我在公司开员工大会，号召员工买房子，12,000 13,000，那个社会上很多朋友买了我的房子，现在的房子已经6万块钱一平方米，8万一平方米了，我的员工都在赚了上千万啊，买了房子赚了上千万，你说我行贿我的员工吗？我能行贿那些摆地摊的吗？这完全是不公平的，所以我和马建副部长居然没有官商勾结，也不存在所谓的特殊命令，特殊这个工作和特殊部门的目标和要求，我何来特务而言呢，所以说乱伦彪引用引用了所谓的郭文贵是国安特务，谁再说我是国安特务，我一定跟你们没完。我怎么是国安，拿出证据出来，我要是国安特务，美国会让我呆在这儿吗？美国政府能让一个国安特务住在这里吗？会干这种事吗？有一点证据吗？我要是国安我敢来美国吗？我感去反盗国贼吗？盗国贼随便把文贵的一个当过特务的一张纸拿出来，文贵就死无葬身之地了。还用说吗？文贵这要当特务的话，还用得造着王雁平的假音频，造郭文贵的啪啪啪假视频吗？还能造文贵那么多谣吗？还能造什么杀日本人吗？还能造着意大利被遣回遣返吗？还能造什么没有护照失效我照了100次了，他们只要亮出文贵一个特务的一张纸，一张命令，一个代码啊，给美国政府，文贵能能在这活着吗？起码的常识我过去不想解释，我认为每个人都有这个判断力，为什么这样呢？而且他竟然引用说郭文贵是国安特务，我要是国安特务着我能提出郭七条吗？我敢提出郭七条吗？所以这种荒唐的引用，没有一点底线的引用，起码的律师的一点准则，引证的基本条件都没有，既不符合法理，又不符合情理，而且又不符合逻辑，而且没有任何证据，成了你乱伦彪打着的律师人权幌子这个完全是你侮辱了律师这俩字儿。
你这号人竟然造这种下场，那在哪个国家都应该对你的下场就应该把你抓起来，你就终身待在监狱里面，你这种这是哪是人呢？畜生都干不出来的事，你是个律师啊，你那夏痔疮这号人，那夏痔疮连个狗都不如，我可以理解，癞蛤蟆李那就是个骗子流氓特务，屎诺韦屎这就是连个流氓狗畜生都不如的人，不理他，可你乱伦彪，你说，打着律师啊，人权律师啊，你竟然说出这种完全大家都知道是假的，而且带有邪恶的力，对我诋毁了，而带着盗国贼的力量对我诋毁了，为什么你那么这么做，那乱伦彪先生，你为什么不去问问海航是怎么回事呢？你那海航问，你怎么一句也不敢说呢，贯军的爹是谁？刘呈杰的爹是谁？孙瑶的亲爹亲妈是谁？你为啥不说呢？那人家那个姚明珊女士的那个那个美国身份证，你为啥不说呢？你说我一句真话没有？我就说一句真话，一句姚明珊女士的证件是不是真的？就这一句我就能证明你的话100%都是假的，任何事说，癞蛤蟆李说郭文贵没说一句是真的，照片中没有一句是真的，就凭你这一叫我就说那个身份是不是真的，其他都不讲，不讲什么贯军，不讲刘呈杰，不讲海航，不讲盗国贼，不讲787，就这一句话，我说那个身份是不是真的，如果这个是真的，你们说的话全是放屁，你们全是假的。这公平吗？那个林毅夫说九十九都是假的，我说他100%都是假的，我这一句是真的，因为你说的话完全不正视，不可采用，在美国的法院，在全世界任何一个法庭，你说的一件事是假的，等同于全部是假的，你说我100%是假的，本身你这已经全部是假的了，因为我说的有真的。
所以乱伦彪啊，夏痔疮屎诺啊，韦屎你们不仅要得上天之报应，不得好死啊，一定不会得好死的，因为你明知道这个国家这个民族，有万万个杨改兰这样的人，有万万个雷洋事件的人，有万万个709律师的人，有万万个这个聂树斌，你们还助纣为虐，瞪眼说瞎话，你们把一个提出郭七条，为国家依法治国啊，这样的事情，你们竟然不维护，还打着律师和人权的名义，颠倒黑白呀，你是在祸害这个民族啊，你有盗国贼你不反，盗国贼的证据这么多你一句话不说，你你乱伦彪你不说啊，他们真的乱伦你不说,他们玩人家一家四代你不说，你说郭文贵乱伦，乱伦彪你这号人呐不得好死，你绝对不得好死的，你这人要得了好死了，就没任何天理了，你知道吗？你们这几个人所有人我在问一遍啊，为什么胡舒立，为什么乱伦彪，为什么夏痔疮？为什么癞蛤蟆李，为什么这些这个这个韦屎，还有这个屎诺，全是写习主席的什么这个书那个书那个假书的，什么习主席的情人，为什么你们坚决要阻止郭文贵去反对习主席，为什么不反共不反皇帝，你们所谓的你们就要反郭文贵，你们就支持一个人盗国贼。天下的推友们，任何人要有一点智商，都能看出这些人是什么，他们到底想干什么，他们只服务于给它们狗粮的人，只服务于他们的利益，根本不顾事实，根本不在乎这公平，根本不在乎法律的存在不存在，他们完全不在乎这个，根本不在乎14亿人民否有真相，是否有公平，是否有民主，是否有法治，是否有自由，他们只在乎一个他们那些盗国贼们的亲爹们，就这些畜生的喂了点狗粮，连这个乱伦彪这种引用都能堂而皇之，还以文人还有这个一个我这个所谓律师的身份出现，还得到了屎诺、癞蛤蟆李，还有这个这个韦屎，还有张痔疮这种烂人，猪狗不如的人得到呼应，畜生都不如啊，我们的国家民族到了这个时候了，你还不放弃幻想，你还为盗国贼要盗取国家控制国家机器，你当卧底，你期望着你们能回去，昨天我没看啊，夏痔疮说了。啊哟这个郭文贵这个惨什么什么的，郭文贵扔根个汉堡，都比你夏痔疮强，你看你那个长相，你看你那个德行，你看你那个说话，任何一个有品位有一点见识人看到你都会恶心，那真叫痔疮。
很多推友说不让我讲痔疮这个词了，不要讲屎了，这些人必须得讲啊，必须得讲，因为我要让。国内的老百姓，永远让他们知道，他们的儿女永远知道，他爸爸就是当年张痔疮，他的爷爷就张痔疮，他能不能当爷爷我还不知道呢，而且这个这帮人就是乱伦彪，我永远让你的子子女女家人知道你叫乱伦彪，你昨天文字说出来了，这个我看了我非常之惊讶，有推有发给我，你引用推特战记，以这个假音频假信息来佐证，我说的是王艳萍跟我没血缘关系的是乱伦，那别人上了你老婆了，那给你那叫乱伦吗，那叫强奸，那叫强奸知道吗？别人要强奸了你女儿那叫强奸犯，那根本不叫乱伦，你懂这常识吗？你不懂我可以告诉你，用我们的语言可以告诉你，所以说这这什么我是国安特务。我要是国安特务的基本是什么，什么证据，你引用你为啥不引用这么多推友们说的那些盗国贼，你为什么不引用这么多朋友说那些王八蛋，那简直都是畜生，夏痔疮韦屎屎诺他明着这个这个钓鱼，而且收取钱财违法犯罪，你为啥不引用？现在喊着说唉文贵你不要骂？对不起啊，我可不想当政治家啊，我见过政治家，我见过元首没有不骂人的，私下里边脏字连篇啊，我还真没见过几个不骂人的，除非他是神啊，那就是到达了神了，已经无我的境界了啊，无我境界我真的受不了，我真受不了，所以，我今天在这儿啊，这个刚锻炼完，这个是很很开心啊，很开心，我澄清了今天郭文贵任何角度都不是国安特务，郭文贵从来没有收买过任何水军，愿意和任何人这个对赌100万美元啊，我在这承担法律责任，第三乱伦彪引用的这个所谓的王雁平和我是乱伦啊，完无根无系、纯属造谣、人身攻击，我一定要采取措施，我不需要他道歉，他必须向推友道歉，就这么简单啊。
然后接下来我要说的是推友们，我正在全力以赴的准备9月1号，9月1号到11月11号这个期间每时每刻都能发生天大的事儿啊，大家拭目以待吧，用我还是那句话，对待文贵的评价，现在任何时候不要说好，不要说坏，给我三年时间，用结果向大家证明，大家任何一个人通过这件事情，要看清楚这些丑恶人嘴脸，这种权力的傲慢，所谓这个知识的傲慢，所谓的这个专业的傲慢，还有金钱的傲慢，不要遮盖了推友们的智慧的双眼，同时要向国内的这些朋友和通过各种渠道转给我的信息当中，他们那种智慧，他们那种能量，现在文贵爆料在国内，每一秒钟都在扩大中核变中，绝对是在核变中，是你们无法想象的在海外的，未来你们能看到，一旦哪一天这股力量爆发的时候，绝对是超过核能量的，因为我深深的感受到了，整个文贵的爆料唤醒了太多的人了，大家都心知肚明，只是没人敢，我们14亿人民精神意志财富都被人家强奸了，而且有像乱伦彪夏痔疮屎诺这些流氓畜牲的帮助下，这些打手们的帮助下，让我们的老百姓活在这猪狗不如的日子里面，大家都知道，刚才需要我们去带点燃，需要我们用勇气、用智慧、用团结去点燃，一定会发生的，上天站在了我们这一边，相信我们自己的内心和所追求的理想目标，自由，民主，法治，郭七条，坚决支持习主席，我再说一遍，我就是支持习主席，谁要是认为我这，习主席说对不起，我发自内心的没有任何战略考虑，郭文贵要愚蠢到想去利用习主席，那我我真的是那是世界最愚蠢的，他是一个国家的领导，他是一个国家的主席，这么多团队，郭文贵这点小本事算个什么，连个蚂蚁都不算，但是我就是认为中国不能乱，中国拥有习主席就是中国出现重大变革的最大的征兆，是上天赐给我们的习主席，而且我相信习主席十九大以后，一定会拨乱反正，一定会给老百姓带来民主自由的法治的开始，不能说一人一串儿，就是不可能的。
而且我深信他现在是非常危险的，绝对危险，大家从海外这些声音声音看的出来，所有的人都是保谁的，全是恨谁的，而且在美国这么多政府官员，都在游说我不要再折腾盗国贼了，习主席不可信，习主席不可信，全让我推习主席去，这越是这样，让我看清了习主席是很危险的，但是大家就静下心来想想习主席出了事谁行，谁能管这个国家。谁能控制这个国家，大家好好看一看，想一想，冷静想一想，如果说习主席未来不能是给我民主自由法治，我们也来得及，过个几年后我们可以跟习主席叫板跟他为敌，但是现在我们最佳的选择就是要支持他，绝对不能让盗国贼得逞，绝对不能让盗国贼成为另外的几一次的利益集团，为了保他的私生子女，他们的海外钱财，几万亿的非法钱财，继续以维稳的名义绑架我们的所有的14亿同胞，让海外的像癞蛤蟆李屎诺乱伦彪，这些流氓们畜生们助纣为虐，在绑架我们海外的华人，然后打击我们的海外华人力量，派出一堆的潜伏和特务蓝金黄所有的人，让我们所有的希望全部毁灭，那我们还成万劫不覆啊，所以大家静下心来，为什么28年都过了，不能再过个三年两年呢，三年两年，如果习主席做不到的话，那郭文贵只有剖腹自尽，向大家以示这个这个这个对大家的承诺了，大家不要着急，只有一条路。支持习主席，反对盗国贼，凡事跟这个目标不一致的，我们，都是我们的敌人，支持郭七条，这过去的事，我一切之诉求不可能改变，这就是文贵，大家已经看清楚，乱仑彪癞蛤蟆李夏痔疮屎诺韦屎以及海外胡舒立，还有海外的假乱运人士，他们的丑恶的嘴脸，大家还是那句话，行动行动行动，我们连旁边这个连韦屎这样的都修理不了，你修理郭文贵干嘛啊？美猴王说了啊砸锅修锅，你先把这个韦屎都砸不了，你把那屎诺都修不了，你修郭文贵有什么用啊？你有本事修修他们去，你们都看到郭文贵好欺负，看到郭文贵好整。你们像盗国贼一样，郭文贵没有政治局委员的爹，郭文贵没有这个什么耍流氓的手段，你们就敢对我来了，你们为啥不去修这些流氓去，去修这乱伦彪去，你们上他家去问问他家去，问问他妈妈，问问他女儿，问他老婆，什么叫乱伦，什么叫乱伦？为什么就你来修理我啊？你去修修盗国贼去，海航的钱、楼就在对面呢，那那么多房子，你不修理修理我干嘛啊？你们不是捡个软柿子捏嘛，不就是欺负郭文贵吗？
所以我再次重申，郭文贵就支持习主席，永远不会改变，这三年内，三年内，从现在起啊三年内，不会改变啊。我文贵的事业，是已经过去了7个月了，还有还，三年已经过了7个月了，你们来评价我的时候好不好？呵呵，退了吗？南奥斯库的结局，大家好好看看，5毛7毛们千万记住，别给你们的子女家人作孽，都是有父母有家人的，千万不要作孽啊，乱伦彪这次是叫我震惊了，我对中国律师，从来多有尊敬，结果他就为了这个屎诺啊韦屎夏痔疮还有盗国贼给那点两个狗粮，瞪着眼坏良心，还谈什么专业，获得什么尊重啊，啊，行了，我今天推友们，就说到这儿了啊，今天新的一周已经开始了，从9月1号起，文贵就开始爆料了啊，就开始爆料了，这个9月1号开始爆料啊，开始爆料，这场爆料一旦开始。一定是腥风血雨，腥风血雨啊，一定信大家一定要耐心，前前一段会很无聊，我先把这个故事的梗概给大家讲一讲啊，大家会听，然后进入中段，中段就是告诉大家把这个前一段和中段部分证据连在一起，第3段就像当时海航一样，我出示全面证据啊。摧枯拉朽啊，大家要会看到的你完全无法想象的一个你过去几年了十几年来，一个完全不同的中国政治生态，郭文贵干完这一票啊，一旦干完这一票，大家一定要记住，你们会真正的明白，从9月1号以后，文贵的爆料的计划和他真正的意义是什么啊。
这个今天文贵的爆料啊，文贵的报平安直播到此为止，谢谢所有的推友们，给我的所有的支持和关心和关注，再次的提醒所有亲们注意自己的信息安全，再次的注意，再次的注意，这些假5毛，还有特务啊，这5毛们和特务们和假乱运们，对你们的这个靠近和伤害，套取你们的信息，还有所有的朋友们，一定要记住。别忘了锻炼身体，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，北京的朋友们，晚安，纽约的朋友们，咱们希望你们有美好的一天，谢谢。OK go there yes. I&amp;rsquo;m turned off.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</guid>
      <description>内容梗概:
恭喜恭喜呵哈喽！哈喽哈喽！呵！沙发沙发！好！大家好！我简单试试网络！简单试试网络呵！
我今天，因为过去呵我连续锻炼了7天。连续锻炼了7天的时候呢我就要休息一下，休息两天。我过去在视频里说过大家可能没注意呵！所以说呢，网络稳定，好好好好！所以我给大家说一下，就是过去啊我都是锻炼7天，锻炼7天休息两天。刚才没有发视频呵很多推友给我发私信，担心：哎！你怎么没发视频呢？非常非常的担心呵！所以说呢我赶快试试网络。播一下。这是一个问题。
第二个就是我锻炼的习惯就是锻炼7天然后呢休息两天。
第三个就是头两天穿那个衣服呢，胸口那块儿那个圆的啊，那不是防弹的。那是那个品牌Davannolichi（？）的他设计的一个鹰，一个鹰，绣的一个鹰，他的Logo而已。我就给大家报告一下。
在一个就是昨天晚上到现在呢就是国内的很多朋友看了那个石涛神棍还有这个韦石这个大流氓，还有史诺这个大坏蛋，这个大狗屎，还有章痔疮，夏痔疮，发言呵，还有假的王彦平呵什么推了，还有前助理于泳的推了，这都是假的，全都是假的呵。我给大家说一声。千万千万不要相信。特别是国内的很多推友们，很多人担心，给我发了很多私信问：怎么回事？所以呢我要向推友说，那些都是假的。千万不要信。上那个当咱就太低级了。
这个你看盗国贼们，还有盗国贼们的疯狂，把底牌都亮出来了。博讯韦石史诺李伟东夏痔疮这个无所不作，这种卑劣手段，统统全上！这才什么时间呵，这才干三年他们都把内裤脱了！抻着点儿嘛！打仗你也有点儿过-程！享-受！大家也都知道，两边儿打仗的时候咱们得有点儿意思呵！这流氓这种手段太低级了！
盗国贼把我的伙伴从香港绑架回去，鸦雀无声！没人！反正没绑自己，没人当回事！但是呢盗国贼呢，在我到处说我那个合伙人可能是被，已经自杀的时候呢，还放出一视频，说她还在锻炼呢！你说有多么的糟糕啊！
你把她绑架回大陆去了，你咋不解释解释：她到底在哪儿啊？是不是啊？她到底在哪儿啊？是在香港啊是在大陆啊？她有香港身份证怎么回大陆了呢？怎么就联络不上她了呢？没人说！说她还在蹬自行车，啥时候蹬自行车啊？那不瞪着眼胡说八道吗？！
所以说盗国贼们丑恶的嘴脸，天下人全是傻子，就他们聪明！设个套你们就上！设个套就上！这就是一直以来：盗国贼它为什么敢那么嚣张对待我们老百姓啊？贫民！弱民！愚民！还把我们的老百姓当猪狗！你把我那个合伙人那个同事，你把她出来弄一个不知道时间的视频，你就能掩盖住你把她从香港非法绑架回大陆吗？人家家人就能找得到她吗？这不胡说八道吗？
再一个你像史诺！屎诺呵！博讯韦石李伟东这种都是在国内受过情报培训的人，用人家王彦平用人家于泳，人家的推特，假注册还要用人家郭宝胜先生的假推特，用人家小平的假推特，就是造假欺骗老百姓，这不一脉相承吗？！你有啥说啥嘛！干嘛注册人家假推特啊？！你有影响力你没必要用人家假推特嘛！这不简直糟糕透了嘛！是不是啊！
所以大家一定看到他们一脉相承，现在注册了假的李洪宽先生的推特，杨建利先生的推特，陈小平先生的推特，假何频先生的推特，郭宝胜先生的推特，假于泳的推特，假王彦平的推特，然后呢香港的员工，他们找到香港员工的家人，大陆的威胁人家不要跟郭文贵工作！你看除了威胁造假愚弄百姓虚假证据还有网上冲出了郭文贵跟这个的录音跟那个的录音，有意义吗？
一你那全是剪接的。有的是真的有的是剪接的。更重要的事情，你说的那些音频不是证明郭文贵更加干净，更加伟大更加聪明吗？！你能说明什么东西呢？而且竟然在美国本土韦石希诺过去否认作为钓鱼网站，现在他们已经成了公开的钓鱼网站了。所有在屎诺还有韦屎李伟东蛤蟆李，所有爆出来的信息，全是你们的骇客，盗国贼们的共谋吗？！博讯还有这个韦屎，屎诺蛤蟆李，不就是美国的一个情报机构吗？还能再骗的了吗？美国政府还难道看不见吗？他能瞎眼能一直瞎下去吗？！
所以大家你能看到，未来多少间谍特务被文贵这个照妖镜给他照出来啊？！太有意思了吧！但是包括屎涛，都姓屎啊？！都姓屎啊？我才发现！还有这个屎涛！在这块儿瞪着眼胡说八道！你说他真是还打着法轮功的名义，对法轮功的最大侮辱吗？你看他那个样子你看他那狗屎的脸！所以说大家可以看得到，所有这些天来的假音频假视频假推特假名人推特，威胁造谣一脉相承！
盗国贼所有瞧不起老百姓把老百姓当猪狗的，整个的文化的一脉相承！盗国贼呢在5月份的时候以为郭文贵的？？情报为始，屎诺说：“郭文贵的签证7月份就完了。”大家也看见过，说我7月份我就得滚蛋了！结果7月份哎呀，郭文贵没滚！没滚！希诺就说：“8月份要滚！” 那么8月份又没滚！然后现在又给北京报告了：”郭文贵10月份肯定滚！肯定要滚！“然后北京盗国贼们又给他发钱了！发狗粮了！然后说：“郭文贵10月份要滚！所有这些人你看盗国贼们它骗老百姓，他也被他的所谓的特务，韦屎屎诺蛤蟆李屎涛这些人全部都在骗，然后呢一骗北京领导还相信，住在中南海的常委们也相信！政法委领导也相信：郭文贵不会再呆那么长时间了！然后呢了解了一些身边人情况，给了一笔大钱，然后威胁一些员工离开郭文贵，郭文贵又被孤立啦！又不行啦！三年了！天天中央领导政法委领导以为郭文贵不行了！郭文贵没钱了！郭文贵资金链断了！ 郭文贵没朋友了！郭文贵麻烦了！大家可以看到整个乌托邦主义整个北京他们离开那把椅子，他连狗屎都不是！
就他们愚弄中国的老百姓是拿着枪拿着刀威胁老百姓骗老百姓的钱，剪咱的羊毛，然后抓咱的人！他就几招嘛！把你的所有网络控制通信控制，然后掌握你的信息，威胁你。第二个就用公检法把你的家人威胁了，绑架了账号查封了！第三个就是所有的不说真话嘛！说假话嘛！这就是统治的基础！以黑治国以假治国用绑票治国！你看他们所有治国能力，都是这几个手段，这些年从我身上你发现，他们一直都在被骗！就因为被骗他们低估了郭文贵！低估了所有的朋友！才导致了他们一次次的惨败！失败！这些人一旦对外国的时候，什么都没有！零！零！（手势）啥都不是！所以你看他们所有盗国贼相信什么什么海外华侨他连个饭都混不上吃，什么那个侨领，那些流氓，还有相信韦屎屎诺屎涛就这样的骗子，然后用的手段，就是绑架家人威胁家人，让所有的这些人都是一招。
所以推友们一定要看到这个事情的机会和力量！机会就是他们治国的能力是如此之脆弱！第二他们依靠之情报是如此之虚假。第三个他们相信的人都是如此之低级。第四个他们愚民贫民弱民这种欺民是这么之恶劣必遭天谴！第六个大家一定要牢记上天在帮我们！他们的无知，他们的愚蠢，他们真真正正的视我们这些人如猪狗不如，他们将犯下天大的错误！
所以说所有网上的那些假音频假视频，就是真的，郭文贵是这样的人，和你盗国贼有什么关系啊？和你海航有什么关系啊？和你私生子女有什么关系啊？和你杀人有什么关系啊？和你一家人家换七八个肾有什么关系啊？换两三次肝有什么关系啊？和你偷国家2万亿有什么关系啊？都是真的！行吧！都是真的！郭文贵就是流氓骗子没钱了跟你那有关系吗？没关系！
老百姓他能不懂吗？都不懂吗？是吧？所以呢，推友们！（合十）别着急！一切都是刚刚开始！让他们好好疯狂疯狂！这个这几天的假推特假音频假视频，虽然很猖狂，但是对我们也是礼物！他们现在把我们的那个伙伴员工绑架回去，挑拨离间我们的员工，这本身就是它懦弱害怕的一个具体象征，强大的人怎么会在乎这事！怎么会做这种低劣卑贱的行为呢？不可能的嘛！
所以说尊敬的推友们，我非常好。因为昨天晚上一直跟日本那边儿视频电话，香港所以说我现在大家很担心，我要赶快试试网络说一下。同时呢对网上的事情千万记住，不要被那些所有的郭宝胜啊，假唐伯桥先生啊，假何频先生啊，假陈小平先生还有假王彦平影响，被那些假音频假视频影响，还有被屎涛这种屎棍神棍，他叫屎棍这种人给上当受骗。
还有一个大家别着急！这十天咱谈风花雪月，9月1号以后准备好心脏！那会真正的另外一个高潮！呵！他们一定会疯狂的反对！疯狂的否认！疯狂的不认可！然后咱们慢慢到10月底，大家会进入新的状态！啊！新的状态！文贵今天的就到此为止！虽然不锻炼今天还要打坐，打坐，必须打坐，打俩小时！我穿的衣服呢是打坐的衣服，非常的抱歉！我没有穿西装没有穿正装！向推友们道歉！一切都是刚刚开始！尊敬的推友们，谢谢你们！谢谢！（合十）
——文贵8月21日文贵试试网络
共享此文章：
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
（1:00:36）推友们，千万记住，咱们24万的推友，这是奇迹。每天十亿的点击，奇迹。Youtube 八万的订阅，别忘了继续上去点击订阅（合十），这是奇迹。我们千万不要上他们的当，千万不要被他们分化了。我刚才说的那些观点，我希望推友们和所有人的交流当中以这些为基础来看待文贵。文贵说的话和文贵的为人，跟他爆的料是好坏，盗国贼是真是假没关系。到现在为止，无一人指定郭文贵爆的料是假的。第三过去三年对郭文贵所有的负面新闻，没有一样证明是真的。第四非常关键的，所有今天郭文贵爆的料，都愿意接受司法机关检验愿意承担责任。第五所有今天中国政府对郭文贵发出的任何打击，以国家之力来对付我，最近这一系列的行动，大家都看到了，证明了我爆料是真的。盗国贼的可怕。我绝对反对的不是国家，我绝对反的不是习主席，我绝对反的不是民族，我反的是盗国贼，绑架了国家的人，他们绑架了人民，绑架了我们的子孙和未来，我们现在处在一个民族和国家极度危险之中。
这就是为什么文贵不是为了个人利益所在，也不是为了我的利益所在，我是为了我们的子子孙孙和未来所在。这是肯定的。第六我希望所有的推友们要牢记，我们要用事实为根据，来判定一个人判定一个事，绝不能像章立凡先生和胡平先生这样靠嘴巴说话，考造假说话，怂恿我们去反皇帝，去造反，然后他们在后面家里面章立凡的小院里面数钱，把我们出卖了。绝不要干这种傻事。
我们现在在新的时代，完全有能力有智慧，我觉得能追求到我们想要的。那也是国家想给我们的。只是现在改变一些人，改变一些制度，改变一些存在的方式，郭七条的推进将是巨大的帮助。我不可能全部解决问题。我们要全力以赴的和海内外的华人们，有正义的有道德的有理想的，真正为中国老百姓好的，去做事的人，合作。这就是为什么郭七条，我要追求的。
6月16号的爆料在全力准备中，我希望6月16号不要爆料，希望大家别骂我，也别对文贵失望。我希望我爆的料，能像新领导所说的，新领导接受这些料进行内部核查，依法进行核查。依法进行完核查以后，如果属实，依法审理。而不是让文贵先爆料。
如果6月16号以前，我们的事情能得到基本解决，爆料就变成另外一个了。也会直播，但不会爆那么多猛料，等待结果。如果不是依法给结果的话，我还继续爆。
6月16号美方给了我最后选择的时间，目前看来这个选择，我希望不要走向最坏的一面。我有信。6月16号，就像昨天早上收到这么好的大礼物一样。是一个非常好的选择。我希望为未来郭七条的推进打下一个很好的基础。
我不希望走向极端，对我的郭七条，对我的家人员工国家民族，都不是好事。但是别无选择，我也没办法啊！但我有信心，会像今天和昨天发生的事一样，往良好的方向进展。
【背景音乐】藍蓮花
作詞：許巍 作曲：許巍
沒有什麼能夠阻擋
你對自由的嚮往
天馬行空的生涯
你的心了無牽掛
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
（文本供网友交流参考使用，请以视频为准https://www.youtube.com/watch?v=Qr-dwUcGtHY）
尊敬的推友们大家好。我是文贵，这是这是文贵6月13号报平安直播视频。（3:17）
【话题】证明了我对北京抱有太多的幻想
今天本来没有直播节目，昨天特别高兴。昨天本来是最重要的一个基金的会议，这个基金对我未来八年极为重要。这个基金主席当不当不是钱的问题。最重要的事情是文贵未来八年，在经济领域的地位，非常的重要。你们都知道盗国贼们不惜一切手段，想办法断掉我的朋友圈，资金圈，断掉我的财路，同时想尽一切办法让我所有的资金资产，被他们冻结，这是非常可怕的，我已经斗争了三年了。在这三年里边呢，可以这么说，资金冻结了，资产冻结了。所以说过去几十年来的奋斗，在国内一毛钱没拿出来，就这样大家看到大连所谓公开审理盘古案子当中，就是2014年我实际已经出来的时候，我呢还给国内汇了大概30多亿人民币。也就是说文贵过去几十年在国内的奋斗，就没有一分钱在这次的危机重能帮上忙，不但如此我还倒搭进去几十亿。所以呢很多五毛们老是说郭文贵的钱干净吗？郭文贵的钱哪来的啊？郭文贵的钱不干净。
推友们想一想，从官方的数据上，官方的信息上看一看，从2014年到现在为止，郭文贵每花的一毛钱，全是在海外挣的。严格讲从2013年到现在，全部都是从海外挣的。就是郭文贵离开那个大粪坑，照样能吃好饭还能吃干净的饭。而且能吃与众不同的饭。是狗走哪儿都吃屎，是狼走哪儿都吃肉。当年我在青峰看守所被关的22个月里面，我最大的感受就是这句话。
眼睛是不是反光啊，灯往那儿搬一下子。移一移Branda，往那儿移一移，没助理啊，今天全是我自己操作。今天本身也要试这个系统。我现在就要习惯没有任何助理，我最不喜花什么事就是一大堆人，我觉得不好，我现在自己试。
我回应所有的五毛七毛们，如果在过去这四年五年里，谁要说郭文贵拿过国内一分钱，郭文贵愿意接受任何惩罚。所以五毛七毛们问我钱哪来的，请咱们把良心放正了，得事实说话。连我们的政府盗国贼们都没有说郭文贵有一分钱是从国内来的。大家看到买飞机的1300万美元是八九年前汇出来的，我们汇到国内大概四亿多美元。2014年的时候我还汇给国内将近5亿美元。结果这不犯法，1000多万美元犯法。
昨天一个非常好的消息，对文贵是一个重大鼓励，（7:28）今天下午1:30开始开视频会议。本来昨天定好的全部是在纽约开会，大概要来十几个人。我一直在等北京的消息，就是北京能否把红通给我撤了。因为红通给我撤了呢对我这件事情呢有巨大帮助，我给新领导老领导都说了这个概念，我也都如实的说了。可能是我又天真了吧。就说我需要把红通给撤了。撤了的原因非常清楚，就是我要在基金投资委员会重新选举，因为我们这个基金啊，我不方便说，最重要的一个投资是在日本，有三家国家主权基金，有四家私人基金。我们参与了一个将近600亿美元的投资，这个投资将对世界的科技界有巨大的贡献，不是说0.2%的管理费一年十几亿的分成重要，最重要的我看未来八年，对世界科技领域的贡献，还有它的影响力。特别是这个基金是跟日本合作，还有中东的多个国家，对我非常重要。
但是呢，大家都知道，新领导老领导都答应了，愿意在12号以前把红色通告给取消，结果呢大家都看到了，根本没有发生。所以说，只有等待吧，我也别说别的了。就在昨天早上醒来的时候，我和日方合作的基金，和基金的律师给我发来了正式的律师函，说大家一致决定，昨天这个会不用开了，正式的未来八年我来当这个主席。这个事情对我非常之重要。同时也证明了我对北京抱有太多的幻想。不仅仅是天真，还是幻想，那是自取灭亡。所以昨天对我来讲太重要了。
【话题】你只要告了，郭文贵永远不会和你和解
同时昨天前天大家比较关注的事情，打击看到了传说中中国来了九家公司，到纽约来起诉文贵，这九家我真是不知道。我是在明镜上，有人发给我说明镜何频有一集，说有九家公司来起诉你，我说我不知道啊。赶快上去看看吧。看何频先生的点点今天事。何频先生实在太厉害了。啥事他都先知道。这真是有内线呢，这不简单哪。看了一个董克文的律师，代理了这九家施工单位。说实在话除了城建五因为这个事和它扯的比较多，其他我真的都不知道。我从来在公司上具体事情我不管，我只要求目标，我只要求最终的结果，我不管具体的事情。同时对这个目标和结果也不是我一个人说了算。未来我会给大家解释，实际控制人什么意思。所以我不可能知道这些施工单位。他们来纽约起诉文贵啊我觉得非常滑稽。在次证明了所谓的为国家利益着想的所谓盗国贼们这些愚蠢和无知，我都搞不懂为什么来纽约起诉我。这些年我花了太多钱在纽约打官司了，一次又一次的，我们在纽约打官司的结局，我们多次告别人诽谤，告完以后律师都说这100万美元的律师费你可以花，我告诉你不可能赢。后来我们就别告了。后来我们也想告博讯，结果律师分析来分析去跟何频说的一摸一样，你要告人家人家法官先要把你的祖宗八辈闹明白。你证明你怎么被绯闻了，然后你再说你告的事。那怎么可能啊？基本上原告晒到大街上去了，基本上找死去了。在美国过去几十年来，42个大案子最后都是和解。没有判什么罪的，不可能。再一个就是管辖地，我们告UBS在纽约我花了600万美元的律师费一家，另外一家花了400万美元的律师费，结果证明管辖地不在纽约。也是我们告高等法院告的。
这九家公司跟我啥关系我也搞不清楚啊！说明了什么呢？这九家公司都是被操作的。但凡有一点点自愿或常识，怎么会到纽约告郭文贵呢？完全不可能。关于细节今天我就不多说了。因为我听说了董克文先生要开记者招待会，等他开完以后我再说吧。我就求他两件事情，千万别不告，千万告了以后别撤诉，永远记住。让中国人知道知道世界上法律是什么样子的。是不是有钱就能把黑的说成白的，黑白颠倒。这个我觉得特别有意思。我求九家公司千万别不告，千万别撤诉，你只要告了，郭文贵永远不会和你和解。这是关于官司。
【话题】白鹿原里的小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇
昨天本来很高兴。我太太从来不看我推特，从来不看电视。最近老看国内拍的电视剧叫《白鹿原》，昨天最后一集看完了。我有时候也扫两眼。昨天问我《白鹿原》你怎么看啊？我说没看多少就扫了几眼，但是呢我看了白玲玲陆兆林，这两位共产党员就是神。听说过没见过。你肯定很相信，我太太特别相信。我太太觉得白琳琳陆兆林白家太惨了，还有里面小娥，被虎子他爹三哥给杀了，她觉得可怜啊，都埋到土窑去了。但是就拿里面的生活我一点儿都不陌生。在我山东老家，还有东北的那个村上，都有叫小娥这样的女人，因为各种的不幸，累计在一起，把一个女人变成老少男人的性工具，而且所有人都在骂她。全村的女人都骂她，全村的男人都骂她。几乎全村的男人都想跟她去上床。事实上我们中国这个社会，商人和官员，就这种关系。我们都是小娥吗。在窑子里面，不管是村长来了，副村长来了，村保安来了，都得和你睡觉。你敢不睡吗？不睡弄死你。你需要个馍，你需要吃的。你需要生存。你还要解决孤独和寂寞。你还没希望，因为虎子死了么。
小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇，这是非常非常明显的。
我们也在测试呢。
看到白鹿原里面塑造的形象，党员穿的衣服，都那么好。我说我小的时候还记得有生产队呢，还记得那些领导，我真记得。我小时候生产队的领导都吃最好的，还喝酒。我们穷人草根们连粥都喝不上。我对里面挨饿的感觉深有其感。我经常吃了上顿没下顿。所以我跟我太太说，这是一个宣传，这不是一个文化作品。
【话题】章立凡胡平严重背离事实
我朋友给我发推特说：“你赶快看看啊，VOA电视章立凡先生胡平先生有一集关于你的，你要好好看一看。后来我跟我太太说，你今天能不能跟我一起看VOA的一个节目，我太太想半天，说给我面子“今天看你挺高兴，本来我也看不懂，我也不想看。我就陪你看吧。“我们就看了一下。
跟我一起看完了VOA章立凡先生胡平先生的节目，是否郭文贵爆料搅动了北京一池春水？吓我一大跳，咋一池春水啊？原来是这个样子。看完以后吧，我感触颇深，我太太一下子练就变黑了。承受力太差，看黑了。因为她觉得这里面说的很多事情，不是事实吗。特别我太太说：“这个胡平先生是干嘛的啊？她怎么连我和闺女来都怀疑啊？章立凡是干嘛的，他怎么跟你这么大的仇啊？”
我说你这个女人不简单啊。这个时候你能看出来关键的东西啊！我说很有意思。我太太就自己，她抽烟呢，我看她在旁边抽了好几根烟。我也陪，我不能抽白烟，一抽就冒泡，陪她抽了两根白烟。后来我想了想啊，本来这几天不直播了。因为我要给新领导个面子。人家大连公审这个样子，我就不直播了。但是呢，我还是想想，我决定直播。今天我要把这个事说说。为什么？因为这个太明显了。
我今天呢不是爆料。想听爆料的千万别耽误你们时间。已经1.8万了，真是了不得。这文贵净创造奇迹了。Youtube也倒增长。我的律师说：“郭先生，你太厉害了。推特倒增长，Youtube也倒增长。这一说1.9万了。一会儿一定会大幅落下。因为我们已经了解到了，国内就是在某个区域给你断VPN，断你的网，素以一下子就，一个区域全断了。我们知道了，每次我们的节目传播量超过5亿，所以咱们推友们要非常珍惜。今天不爆料，我对新领导讲的很清楚，不爆料。答应了就是答应了。
这个不正，好。（整理上衣）我要说说关于章立凡先生胡平先生这一期节目当中有些事情啊严重背离事实，很显然是被操作的。我非常清楚章立凡先生胡平先生和我的对手们有很亲切的关系。最重要的里面是李伟东，在里面串掇，博讯的韦石，在加上国内背后的盗国贼们所谓的系统控制，这是非常非常可怕的。
这不是助理，这是领导。本人可以自力更生不求你们。不骚扰你们，咱本人坐着挺好。在这种情况下呢，背后都是有人付钱，有利益，有主使。而且我能看出来章立凡先生胡平先生也是很为难，也是口是心非吧。在这种情况下他们播这个节目呢，确确实实完全背离了事实。特别是胡平先生啊，头几天和我们俩共同的朋友在一起吃饭。大概两三次了我才问他：“胡平先生是什么情况啊？”这位朋友一再夸胡平先生，今天早上我睡觉前，我四点钟才睡觉吧，快五点了。睡觉前我还收到这个朋友的语音，说胡平先生还给他通电话呢。说我一旦了解了胡平先生会非常非常喜欢他。昨天胡平先生的表现让文贵大失所望。
为我妻子女儿就坐在我对面。你竟然怀疑郭文贵的老婆孩子从来没有出现过。怀疑是否真的来了美国。甚至说以前是否就来美国了。你这两个是完全逻辑的。如果你是这样的精神境界和逻辑。你还打着民运什么知识分子还有这个导师级的，这可太不像话了。有失了你的个人尊严，而且这一集将是你一辈子最后的一次。你胡平先生的一切都因为这一集结束了。因为视频啊是不可逆改不可逆转的信息。你再想变你变不过来了。而且胡平先生竟然怀疑我妻子女儿来没来纽约这个事实，你已经没有了一个起码的真实，起码对事实的尊重。还有你对整个文贵的事件带着另外一种态度来的。这说明您不是作为一个支持者一个观众了，你是另外一个角度了。这一点看出你完全来自于阴暗面，来源于有人操作的这个原因。所以这个太让人失望了。
胡平先生昨天你讲的三条，郭文贵要么被杀了，要么被抓了，要么就造反。就给了我三条。我太太说你看看，这位胡先生说了就这三条。我说：”你觉得呢？“ 我太太说：“可能这三条。“ 我说：”我告诉你，一定不是这三条。所有说这三条的人，都是脑子和良心出了问题。“ 特别胡平先生和章立凡先生一直侮辱我的推友，好像我的推特上都是买的僵尸粉，我的推友都是脑残，我的推友都是假的，都有问题。这个胡先生不能一杆子打八家，你不能如此侮辱我的推友。这个是非常非常不好的。这不像一个有学问的人做的事情。这让文贵很失望。
他们两个在节目里一唱一和啊，说到比如说章立凡先生啊，我从来不说你。因为头两天，有推友跟你政争执的时候，我私下里都发推文，我让他们不要不尊重你。我发了很多，很多推友都可以作证。特别是很多推友揭发了你本身是个私生子这个事，我说不要把章立凡先生是私生子这个事呢作为攻击对象，这对人不好。你想想章立凡先生是个私生子本身心情就不好，这件事情让他很没面子，这本身是人身攻击。我们不能学盗国贼们，干这种事情。不要拿章立凡先生是私生子攻击他。这章立凡先生和胡舒立女士是朋友，和韦石是朋友，和任志强潘石屹是朋友，和李伟东先生是朋友，章立凡先生又这种政治背景。是不是啊？而且呢从头到尾，就是要反皇帝，反习主席，就是鼓励我反皇帝去。他这种背景呢，咱们理解，不要去不尊重他，不要搞人身攻击。章立凡先生是私生子啊，我都没有说过。可是你拿来呢，章立凡先生对我提出了各种质疑。口口声声说是郭铁粉，然后打着郭铁粉使劲黑郭，你是以郭治郭啊，以郭粉治郭啊，章立凡先生。我回应一下章立凡先生提到的几个问题。如果推友不认真思考呢就完全被你蒙蔽了。这我必须得先说一下。就是说他提到，郭文贵本人口无遮拦，说话不算话，4月17号他说过，如果爆料贺锦涛的话1000万人上街，4月19号说要成立基金，5月19号说成立基金破网，等等这几个承诺，4月19号推特党，就是成立推特党，50万美元征集推特旗，
（26:20）这几个问题，四个问题，4月17号，4月19号，5月19号，和5月15号，关于征集推特国旗，破墙基金，公共基金，贺锦涛被爆料上街的问题。就拿来攻击我。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！
这是文贵5月9号的报平安直播视频。这也是文贵出镜以来，第一次自己直播视频，希望大家多多包涵、多多原谅！有可能不会那么完美。
首先，允许文贵就昨天5月8号的报平安视频当中的各种表现，让你们久等，由于我们的愚蠢、愚笨、无知，浪费了你们的时间，向你们所有人表示道歉！
更重要的是，在昨天的报平安视频当中我口误，我说了“中国政府养活了14亿人民”，这简直是愚蠢至极的口误，这不可能的。人民政府，中国共产党一直说“党来自于人民，政府来自于人民”，这是肯定的，魚水关系是不会搞错的。这是我的口误，希望大家多多的原谅！我一定深刻的反省，这个错误是口误，是很不严肃的，后果很严重，我深信不疑。这是为什么今天我决定要听取所有网友们的意见，不玩高大上，还是直播。
昨天的事情我要简单给大家说一下，由于我听了专业人士的意见，买了一堆的、大家看不到的，我旁边这些专业的灯具，买了几个索尼的最高端的4K摄像机，又买了很多高级的无线耳麦，买了很多设备。就这点上真正的显露了我们这个国家，还有我个人，这种暴发国家、暴发户，暴发后的后遗症，不管如何的装，有时候还是能够露馅的。就以为钱能摆平一切，就以为钱能让人获得一切，有时候我一直在警告自己，我以为自己很多方面已经做得很好了，不那么土豪，但时不时的小魔鬼，就从心里面爬出来。
昨天设备的问题，体现了几个方面，跟我们国家现在处的现状，非常有意思的像一个缩影。那就是——以为有“钱”可以走遍天下，“钱”能摆平一切。而昨天恰恰的就说明，钱不能给你带来一切，甚至就是因为你的无知，我的这种无知，暴发户的无知，暴发现在的无知。时时刻刻在生活中会遇到荆棘，遇到小的不能再小的，但让你有大麻烦的各种问题。昨天设备是好的，可是我们这些人操作不了，就像我们的国家似的，我们不相信老百姓，我们不相信别人，我也不相信我团队，不让别人介入到我们的爆料事件。
我们现在实际是一个半人，这孩子要做饭，要照顾我，还要跟二三线联系；另外一个助理是刚刚来的，人家是文员，行政工作，既不懂电脑，也不懂Camera摄像机。最后，我们没办法，临时找来了我们的保镖团队，在曼哈顿最牛的之一的电脑工程师，人家来了，俩小时开始调这索尼摄像机，俩小时把我调的，已经是非常不耐烦了。因为我一直在等着，还有很多事情，结果调試当中，录一段又不行了，还把我感觉整没了。这一下子就折腾了大概四个半小时，这四个半小时就体现了，我们做事不讲质量、没计划、没安排。
最后开始录，录时他调整的模式是高清模式，就是4K。结果这高精的模式录完了，一打开麻烦了，没声音，没有声音。更夸张的是它每11分钟转一次，整个的记忆卡里面，它由于没有设置好，每11分钟转一次。所以拿出来，要从一个电脑上把语音恢复，还要下载N个软件。把这11分钟的节段，要进行连接，每一次连接，连接完炫一次大概需要3小时；然后语音再来一次3小时，同样要下载一堆的软件。
这时候又体现了一个问题，就是我们国家，看北京、看上海、看京广深，这是一个先进国家。但是你从北京到四环、五环、六环，直接就到了石器时代。你从上海到江浙一带还挺好，但一到农村去，基本上到了大清朝。你到广东去深圳，那是国际大都市，但你一到了潮汕下面的小农村，也就到了我们大宋朝，比北京的实际乡村差距，大概好一点。
我们使用的电脑是我们的管家的电脑，这个管家的电脑和4K电视相当于北京七环和北京长安街的差距，麻烦了。人家的电脑工程师说你的摄像机是“劳斯莱斯”，但你电脑去下载这些东西和炫视频，相当于用“TOYOTA”轮胎，安到“劳斯莱斯”车上，弄的我苦笑不得。我说“我的推友都高度关注，都没睡觉，咱先把这事给解决了”，就这样的折腾，我真是折腾都快不行了，我急躁，大家可以看到。
由于前天晚上，遇到了日本的各种的事情，还有北京给我打电话，说我母亲心情烦躁。我母亲这几个月来，由于我哥的事情、家里的事情，我母亲精神非常不好。因为我们家在76年的时候，被当时的其他的高干子女，把我的好几个哥哥都砍了，我母亲吓成了精神病，吓了好几年，我母亲有这病根。这几天，我母亲的情绪非常不好，我们都很担心，她老在惦记着，她最疼爱的孙女还在里面关押中。
还有就是，看到我的四哥、六哥这样，她肯定难受，就这样，我母亲突然间就不能走了，只能坐轮椅。这件事情给我讲的心烦意乱，再加一晚上都没睡好觉，然后又加上录制视频录制了几次，我的战友等了四个多小时，我的情绪极为暴躁。所以说，你们可以看到，在我昨天的录制视频当中，情绪极度不稳定，这是我多年来要克服的，就是我身上的缺点，这也是没文化的具体体现，修养不够、城府不够、遇事还不够冷静。
我跟我太太刚结婚时候，说吵架，呼……就来了，下一分钟就能好。到后来变成我太太跟我吵，我跟她笑，不吱声，我脑袋想别的事，甚至是哼哼小曲。再后来，我就锻炼到我老婆跟我吵架的时候，我看着她的眼睛，我点着头，然后心里想公司的事，我练的不错了。但是，还是不行，昨天一下子把我这个小魔鬼、小毛病、大毛病都给引导出来了。身体上的压力，精神上的压力，还有事实上的这种各种的担心，加上技术上和团队的这种不协调和欠配合。更重要的事情我真忍受不了，推友们，在大陆的推友们都没睡觉，我的私信里面都爆满了，都是问的这视频呢？我还没睡呢！最后，在下午的时候有人跟我说，这都是欧洲12点了，大陆早上了，你还没放。
何频先生，影响了我很深的两句话，其中一句，就是在明镜第二期直播的时候，我遇到了意外，在医院的时候，在我受到了北京的威胁的时候，我说我可能真的不能直播了。结果何频先生就说了一句话：“民意不可欺”；这句话原来咱官员成天说，我都没放心上，听太多了，因为他们老说假话，我也不往心里去，不走心。但是何频先生的一句话，我是真的走心了，所以那天咱必须正常播，哪怕把我家人再抓起来，也播。我尽可能地跟老领导商量，拿掉80%只说20%，那天能顺利的直播就来自这句话。
从那天起，我更加意识到这句话的深刻意义和价值。所以昨天这种，民意不可欺，民意也不能不尊，不可不尊啊。大家都瞪着眼睛，浪费着生命中最宝贵的时间，是信任文贵，我这能不着急嘛？结果好嘛！到了昨天凌晨12点，视频上线，上线我一看，我真无语了。
第一，就是那几句错误的话；第二，我看着我自己那个表现，摇头晃脑的，如果大家允许，我想把那个删了，你知道我想删了。说的那些话，我都感觉郭文贵怎么成这样，这能成什么事啊？我成天教育我儿子，就让他不要急躁，遇大事能冷静，能思考，心不为所动，身不为所影响，这才是干大事的嘛！你看我昨天的样儿，你说我这样，你还老说让我去干点什么大事。我就是去当个村长都不合格，就我那样了遇到大事能行吗？真的很烦我自己昨天的表现。所以说，我昨天就翻来覆去的，我就是看了N遍，但是我特别感谢推友们，你们太宠我了，太惯我了吧！
我们国家的政府和领导人，还有咱们中国的很多男人，身上的毛病，都是被咱们自己惯出来的，你们要批评我。昨天就这样，推友们都含蓄地表达了，对我中性的赞扬，实际上就是批评嘛！我也感受到，但是我很不好意思，这种情况下你们还赞扬我，最好能抽我的嘴巴，就给我抽几嘴巴才好，文贵昨天表现太差了。
第三，昨天讲了几件事，重点都没讲出来。你就说李友他那个弟弟司机叫欧阳聪，欧阳聪是怎么骗走我的钱，他怎么让我把钱打到了一个服务员的账号上。我这都准备了，昨天这一急，一不冷静就乱了。所以说中国老祖宗说得真好，这真的是，人只要想犯错误，你要想出大事，你首先要疯狂。然后不冷静，真的是，话怎么说的，生气是一只小老虎还是什么，突然想不起来了的一句话，这是很可怕的。所以文贵再次向推友们，向你们道歉！昨天的口误，14亿人民是养育了这个政府，第二，昨天有些逻辑混乱，第三情绪化，这都是不对的，向大家道歉，衷心道歉！
说到这，我想说昨天发生的，我5月8号视频里讲的，关于博讯收删帖费三十九万九，我出示了证据？后来赵岩先生在Twitter上，进行了直播，这个直播我看了，我非常的感动。因为我和赵岩先生一直有沟通，我也知道赵岩先生是博讯的重要人物之一。后来他看不惯，韦石和西诺这些所作所为，完全的背离了，他们所追求的推动中国民主、法治和自由的建设，以及维护访民的利益，建立一个有新闻道德的网站的这种原则，他们带着很多人都离开了，听说这些都是很优秀的人。昨天，他看到了我出示证据以后，他很难接受。所以，我覺得昨天他那个直播，从一开始的几千人，一下就上到了上万人，我到下半夜看的时候已经2万多人。这可能是赵岩先生，他做媒体以来，受到最为关注的一次，下面的好评达99%，被感动，並且认可率太高了。不仅如此，而且赵岩先生每一句话，现在都成了媒体界及大家的高度关注。
特别是，我听说今天俩小时以前，我們大陆的，关注我这件事的有几个人，专门关注往内翻墙的，搬运工们的信息，说这些信息，很快会搬运到大陆，做成的音频和小视频来传播，在微信、在社交媒体。而且特别在东北，因为我有几个点，东北、广东深圳、河南郑州、山西、上海，这几个地方都有我的点。随时，他们把掌握的我们的信息对内的传输，他们说这些视频传播的很厉害。这说明了什么问题，这就说明这人吶，任何人都是有原则的，流氓、黑社会、杀人犯他也都有底线，他也有他的原则。
昨天赵岩先生这事情，就给了大家一个，最重要的一个警示，任何人做什么，都有底线。就是韦石、西诺这种，完全没有任何原则、没有任何人性、没有任何道德标准，睁着眼说瞎话，把所有人都当傻瓜。就是玩弄这么多人的智商，把所有人都玩弄于股掌之中，这真是太疯狂了。还有我要说的事情，我最惊讶的是，在海外自由媒体世界，能容下这样的人和这样的事，还有就是被我揭发之后，竟然，大家都去闭嘴，不去面对，这是真的有问题。我一直在深刻的反省，到底为什么？我们的海外这么好的一个环境，出了这么大的问题。
从一开始我给《博讯》和西诺，那次通电话，我让他把那个关于我的，那个谢建生和郑介甫的这两个绝对流氓骗子，多次被国家通缉的这种小烂人，烂到不能再烂的人。郑介甫娶了四个老婆，而且把四个老婆的家人钱全骗光，他十几年不能回家。而且他不但给人家其中的一个河南的一个，把人家的闺女给睡了，跟人家生了孩子。还把人家妈也给睡了，人家她妈找到我，说他把我们母女俩都睡了，还把我们钱给骗走。而且人家的儿子跟他开个餐厅，还替他担了一个多亿的债。
这个谢建生是河南焦作，叫什么“凯莱大酒店”，总共才100多个房间，一天营业额两三万块钱那也叫大酒店，他还很有勇气。他的叔叔就是过去那个足球协会的，叫什么谢什么那个副主席，因为赌球被抓了被判刑了，他就是搞赌球的，还有足球地下赌球，黑社会的，他跟我半点关系没有。
这是为什么呢？这事我在未来几期要说，就是我们在当时收购了天津叫“华泰“的，一个部分的抵贷资产。这是我一生当中，犯的第二次最大的错误，未来详细给大家说。收购了资产以后，就诞生了曲龙侵吞了公司资产，拿走全部几十个亿，当时让曲龙作为代持的人负责这个项目。当办到一半的时候，曲龙给我打个电话说“大哥，这事我要跟你说一下，我知道我对不起你，我坏良心，但是我觉得这是个机会，这40个亿的资产，我想我要了，不给你了”。我当时就愣了，问曲龙你在说什么呢？他说“大哥，我知道我对不起你，但是，我还要博一回”；我说“曲龙，你要这么说，你可真的是知道，这是犯法的，这是犯罪，后果很严重，你也不冷静想想”。就这样过了一个多月，我多次催促他把股权过回来，他都拒绝了。后来，大家都发现了不能报案，因为这一个月里，曲龙是到处告我，他想把这40亿资产拿走，还想把我给灭口。
曲龙找到北京市公安局政保大队的，一个姓杨的，还找了北京經偵。咱中国人的老板之间只要有事，先找公安的經偵，把对方抓起来，中国公安的經偵基本上都是黑社会。中国这些年所有的所谓经济案件，出现在社会的冤案、假案大多数和經侦有关系。如果中国警察不改变經侦的这种体制，那中国是什么“依法治国”？什么“以警反黑”、“以警反贪”，那都不可能。
我过去这些年，绝大多数和警察打交道，都是經侦，未来我都会一次一次讲，那故事太多了。曲龙找了这俩人，想把我灭了，查我涉嫌黑社会、涉嫌窝藏枪支、涉嫌所谓的合同欺诈，结果查没查到我，最后他被抓起来，未来曲龙的事情我要很详细地给大家说说。
在这个过程当中，就是找我买公司的一个叫赵雲安的一个人，他是原来先被抓的，赵雲安是在被天津关押期间，也是天津警侦把他给抓的。天津警侦是谁呢？就是原来被抓起来的叫什么“顺儿”，自杀的那个公安局长，他的下属。他的马仔就是郑介甫，郑介甫当时邀请赵雲安去投资，结果一下子投了不到几千万，股市上涨突然变成了几十亿，郑介甫就火了，就叫天津警侦把赵雲安给抓了，要求把户过回去。
赵明安被关押期间，我说的大概在2006年，就找了他的同学，就是我的老乡叫雨晓峰，雨季的“雨”，雨晓峰，我们山东莘县老乡。他当时是我“盘古“的老总，要求我帮他忙，拿钱或者找关系把它给弄出来。后来我就找了中纪委的，现在也被抓起来的孟会青，到天津去，找了那個今天看到的电视剧裡那个打铁还需自身硬的，中纪委的电视节目当中，姓罗的这位纪委干部。姓罗这位干部就帮助，把赵雲安给协调放出来，我们就收购了天津的华泰企业股份。但是，我们是有条件的，因为他有很多债务。
郑介甫这人就是个绝对的骗子，而且他骗的钱，全是过去“华泰“的，跟国有资产有关系。结果赵雲安放出来了，我们的债务还正在处理当中；总共在这件事情当中，我们跟这个公司之间，跟他合作涉及四亿人民币。这时候突然冒出来一个人，就是焦作的叫谢建生，为什么呢？就是郑介甫从澳大利亚回到了北京，回到了天津。他就说把自己的债权债务，给了焦作的谢建生，说谢建生曾经给他投资过，在我们收购之前。但是因为赵雲安事件，这事停止了，所以谢建生的事，他欠谢建生的钱。谢建生就找了焦作市当时的公安局局长，局长叫李少正“政委”，李少正就立了专案组，又是經侦，焦作經侦。
就要到北京抓捕郭文贵，说白了就是个黑吃黑的事，跟你焦作啥关系？这个郑介甫认识了谢建生，一伙人搞足球嘛，而且搞小姐，往澳大利亚输送小姐，在那边开夜总会、开妓院，谢建生在河南给他搞一些小姑娘过去。他俩有这关系，就等于是利用了一个虚假的借贷合同，3000万美元，说是谢建生在澳门借给了郑介甫3000万美元。所以，他替郑介甫向郭文贵索债。
第一，郭文贵根本不是实际收购人；第二，这跟我在法律上没关系；第三，跟你郑介甫半点关系没有，这又是一起，焦作警侦立的黑案，这就来了；你们可以看到马健副部长，当时是是协调方之一，后来马健副部长协调，人家根本不买账。最后我就找了中纪委，这时候孟会青已经升官了，那是大官儿——“巡视九组组长”。你看看这人间的轮回，我认识孟会青的时候，他是六室的一个处长，綜合处处长。他当时因为王有傑案，把我双规18天后，他跟我认识，成为好朋友。然后还在六室升了官，等于副局级的处长。之后他和我一起，调查了“刘志华案”，在“刘志华案”之后，接著给我协调了天津的。
这位罗先生，我不要说人家名字，打铁还需自身硬里面，那个最有意思的，他爸爸让他接了他爸爸的位置。然后，协调完之后，孟会青又在十八大以后，被重用为“巡视九组组长”，主管协调江苏、河南，中原六省，其中就管当时的几个大领导的案子，未来我给你们再详细说。所以我当时就找了孟会青，结果孟会青就把这事就交给了河南纪委，河南纪委当然也给面子，相当重视，最后就把李少正政委给抓了。谢建生和郑介甫一个跑到澳大利亚，一个跑到加拿大继续搞地下赌球，继续搞输入小姐，在海外搞黄色卖淫活动。
我跟这俩人从不相识，这两个视频，就是他花钱买通了西诺和韦石，更夸张的事情，我未来都会亮出来。他给了西诺和韦石一部分钱之后，还许诺给他投资，并说郭文贵的几十亿的钱我要追回来，我给你50%，韦石和西诺都相信了。
这事情，就是我认为佛教中，讲的最好的一个轮回的案例，天津的这笔“华泰“的钱是郑介甫骗了国家和其他企业的钱。后来又是赵云安，看到这块肥肉去了，然后赵云安全军覆没，一生被他给毁了。赵云安进去以后，又开始找了我郭文贵，我极度缺钱，郭文贵贪欲的、贪婪的、饥不择食的、饮鸩止渴的，跳进了我一生中最大的、最没原则的漩涡。大家看到了，很多事情都跟这件事有关系，报应啊！这就是我上次第二季所说的“这是报应“。结果我这事还没完，又来了一个人谢建生和林少正”政委”也参与这个钱，也被郑介甫骗了，说“只要要回这钱，给你几十亿“。压根就没有这钱，结果又来了，以身试法进去了，又进去了。这两人进去还没完呢，好嘛！加拿大逃跑的谢建生和郑介甫又找到韦石和西诺俩人，这又跟郭文贵一样、赵云安一样、林少正一样，又跳进了魔鬼的圈。
当时有一位领导，就是中纪委副书记，真的是给我说一句特别重要的话：“天津这件事情，文贵你失德，你失去了你的品，还有你麻烦会不断，更重要的是这是脏钱“。他给我讲了历史上几个，张献忠的脏钱，在四川发生了什么事情，张献忠弄了多少脏钱，又发生什么事情。历史上的几个皇帝，挖坟墓遇到什么事情，还有历史上几个脏钱怎么造成了一个恶性循环，你这事基本跟这就一样。我当时没听进去，还是贪、还是有侥幸心理，还是贪、嗔、痴、慢、疑那个“贪”，还有“慢”，贪、嗔、痴、慢、疑，我是，“贪”和“慢”。这一下把我毁了，这就是一切的轮回的轮回，今天看到韦石和西诺那下场，我真希望这件事，到此为止吧，真的是。
这是为什么我当时给《博讯》韦石联络的时候，我发自内心的说，我希望你们面对现实，不要再造假。因为我毕竟觉得当时的《博讯》还是干了一些好事，你不能说《博讯》一点好事没干，他替很多弱势群体，还有替很多追求民主、自由和法治建设中是发了声的。这是绝对不能咱们给说没有就没有了，这是不客观的，所以我一直希望跟他把问题解决了。我要求很简单，你把文章给删了，做个公开道歉声明就算了。但是，他的傲慢和他的贪婪，让他走向一个一个的这种恶性的轮回圈中，不可自拔。
他一直以为郭文贵就是他听说，和他想象中的那个郭文贵，他就没想过，郭文贵要是像谢建生一样能有今天吗？他一直以为，谢建生向他和西诺保证的，那20个亿能给他，这个贪婪的心，让他也堕入这个魔圈。后来在我上推以后跟他联系，我真心想投他的钱，我真心想跟他和解，他又是一次次地玩弄了最庸俗、最没有人性的、最卑鄙的背叛伎俩。还是对那20个亿感兴趣，还为谢建生说着一个个谎言，一个个弥天大谎，让他走进了万劫不复的深渊。
我昨天晚上，在看赵岩先生直播视频当中，我看见他流眼泪，我这真是一个很难受。但是昨天我很纳闷，赵岩先生录视频的人，就比我对面的人聪明的多，老早就准备好擦眼泪那个纸巾，这个细节我看到了。是刘刚先生先在Twitter上说这纸巾准备的好快，这个助理不错。但是赵岩先生的眼泪打动了天下，可是我感觉赵岩先生没说实话，因为据我所掌握的信息，赵岩先生昨天很多关键的核心没有涉及。他是把很多人推给了西诺，我认为这对西诺先生也是不公平的，西诺再坏，咱也要面对现实、要客观。
这里所有的坏蛋，那就是韦石，韦石欺骗了全世界，韦石欺骗了所有信赖他的、维稳的、诉求依法治国的、还有受到伤害的这些弱势群体，他都欺骗。更重要的是他还拿了钱，这是犯罪，而且不是拿一家，拿了原告，拿被告，而且还偷税漏税，瞒税。所以说，昨天赵岩先生，只指责这个而没有具体的事情，那这是不公平的。赵岩先生应该鼓足勇气，大胆的揭发，韦石和北京各方面的关系，这话不说清楚，总有一天我要说清楚，我要说清楚大家都很尴尬，我是一定会说的。我希望赵岩先生，你昨天让大家的感动，让大家看到了你这个人的正义，和你做人的原则，还有作为一个媒体人的这种道德标准，我希望你真的鼓足勇气，一鼓作气拿下。
昨天到现在很多朋友私信问我，他建议《博讯》该怎么办，很多人在问，包括《博讯》的老人。我初步的想法，今天这里呼吁一下韦石先生，如果你还愿意跟文贵和解的话，我今天最后一次向你发出和解。原因很简单，我昨天给刘刚先生发的Twitter，海外就我们这点中国人，我们为啥不能互相尊重呢？我们团结在一起还没有中国一个镇的人多呢！我们团结一起才能给中国的依法治国、中国的强大、民族的复兴才能做点贡献。
我们能不能把《博讯》建成一个真真正正的、一个大家可信赖的、可依赖的、具有真正的公信力的一个网站和媒体呢？如果你愿意这么做，我愿意跟你合作和解，我也可以找检察官、税务局，愿意尽最大努力……我没有任何保证，这可是美国法律。可以把对你的诉讼撤回来，我也可以把现在的正在核实的，你的几千万美元，那个事情尽可能的停止，我问过检察官，我是有权利撤回来的，最起码让你西诺不蹲在大狱里面。特别是西诺先生，你老想我裸奔中央公园，那你只能到看守所和监狱裸奔去了，到那里边的时候，你可能是弱势群体了。包括韦石先生你到那里边去，那你想再后悔就来不及了，你都别再相信什么谢建生和郑介甫给你20亿了，你好好了解事实吧，看看他们的后果，他们的结果比他们想象的惨地多得多！你可以想象，未来他们会什么样，你可以看一看。
所以我说只要你要愿意的话，我可以撤回，前提条件，《博讯》网站，必须向杨建利先生、郭宝胜先生、赵岩先生、刘刚先生、唐柏桥先生、昭明先生、陈闯创先生、叶宁律师，特别是魏（京生）先生,这位民运大佬魏先生，要向这一些人，一起组建一个团体。然后，由他们来管理《博讯》这个网站。我现在就可以说我可以，花一定的钱，我投钱，我一分钱股份不要。我投钱以后，如果在短期内不能盈利，我也可以继续给钱，我不参与任何的经营。但是，一定在经营好了以后，50%给所有的这些管理者，还有这些推委会的人；另外50%建立一个基金，专门帮助大陆到海外来的被维稳的上访群体，帮助他们还有一些海外的异议人士，及他们的家庭，他们这些人极需要的紧急帮助，文贵愿意这样去做。但是前提是《博讯》必须未来所有的经营，都必须是经济独立，所有信息独立，接受成立的管理委员会第三个人对每个新闻的监督。并且要对所有的新闻报道和报道人，按照世界上媒体的标准，来进行报道。而且每年都应该终身承担美国的法律所应该承担的责任，然后把博讯变成一个视频加网站一起的，一个公知媒体。如果是这样的话，我可以最后一次，我就给你48小时，你要愿意和解，直接跟我联系，你不愿意和解，48小时后你就看看，下一步检查官和税务官会给你做什么。
最后一个就是，你必须公开说清楚你和谢建生及郑介甫的事，和所有过去，你所有拿人家钱的事，你把它说清楚，咱们这篇儿就算是翻过去了。我愿意给你投资，我愿意把所有投资钱，在第三方我的律师事务所的见证下，由我刚才说的，魏京生先生、杨建利先生、唐柏桥先生，昭明先生、赵岩先生、陈闯创先生、刘刚先生等等。我们选择一些，在海外的有影响的这些人士们，组成一个委员会，由他们来制定一切规则，并对《博讯》网站的过去，进行一个了结。当然，你韦石、西诺必须离开的，你必须离开，我保证不去再追究你，这是唯一的条件，这是文贵经过昨天一夜的思考之后，我表达最后的善意。
我也希望李伟东先生你也可以加入，你不是对《博讯》网站很关注吗？你跟《博讯》的事，还有你失德的这种行为，没问题 ，你也可以加入。像我们的何清涟女士、胡平先生，章立凡先生出不了国内没办法了，这些人都可以加进来，成立团队来思考及提出的初步的建议。这是文贵想为所有这些海外的积极人士，想做出的贡献，完全不重要、完全没细致、完全没计划，这是我最后一次对韦石、西诺和《博讯》做出的善意的行动和决定，望社会上各界精英，大家审议、审核和批评，这是我今天对《博讯》说的。
最后我想说一下，从14号到23号之间，我有基金的会，这个基金的会每天都要开，而且会非常的忙。我的报平安视频，还会采取直播的方式，可能就短一点，我简单的说一说让大家放心。
接下来，因为我们要准备的全部是全球发布会，大家今天可以看一看，我这个电脑上，为全球发布会所准备的视频、信息、文字、文件太多了。所以说，我的很多的时间来准备那些，包括现在这些文字、文件的审核还有公证。所以我的报平安视频每天都会有，只是时间稍微短一点，希望大家理解。我们大概要在25号以后，就会轻松一些，我会重新恢复每天大概30分钟的时间。然后从6月16号到6月25号之间，因为大家都知道，6月份是西方的财务年度比较重要的，我们基金开会，好几个基金都要重新选董事会的董事。
由于北京发出了所谓的红色通告，我已经提议多个基金，对我的董事资格进行重新选举，这是我必须走的法律程序。如果因为红色通告这个问题，我要失去所有的董事，虽然不影响我的利益，但是，对我的决策权和影响权，还是有问题的。因为我还是投资委员会的委员，但董事我会失去，包括现在的几项重大的投资，大家未来也会看到。我们最近买了很多国内的，在香港的H股的股权，我的也会撤出这些具体的投资，这一系列的事情都很麻烦，非常的麻烦，所以我要很多的精力去办这些事情。
但是，大家要看到的是，文贵现在经过这一段的时间的爆料，已经走向另外一条路，这条路啊，还真不是当初我设计的。昨天晚上大家都看到我的手机，没怎么睡觉，我的脸都肿了，因为喝了很多很多水，也没睡觉。昨天的Twitter上，出现了Twitter世界里面前所未有的这么一个奇迹，我们的律师和团队跟Twitter联系了，这不可能是黑客做的，说点击率就是你滑动一下就算一次，这叫“印象”，是200亿，那么200亿现在从我的16000个关注的推友的数量来看，那一个人是多少，那是不可能的。所以说现在我的16000，从Twitter世界上被非法黑客关掉的（关注数），大概应该在50万关注数。但这50万乘以200亿是多少，那是天文数字，如果在另外的方面还有关注的话，它是了不得的，因为这个关注数，是真实的。
昨天我的团队说，按照现在关注数我卖广告，我的一天就可以卖1000多万美元的广告了，要给我钱。文贵可没想做广告，也不想做网红，如果这样能卖广告钱的时候，我现在就向大家承诺，我会把钱捐给咱们未来成立的推特委员会。然后，为我们的“四以三不”的政策而服务，那就是反对“以贪反贪”、“以警治国”、“以黑反贪”、“以警反腐”。然后三不，“不反习主席”、“不反中华民族”、“不反国家”，“四以三不”的这种追求，我愿意成立这委员会，那得多大的钱捐出。
最近很多推友都发信息让我给年轻人说说，怎么赚钱？中国很多大老板天天讲，讲特别多，高大上的话我就不想讲了。但是，我真想给年轻孩子讲讲怎么赚钱，怎么赚钱我还是很想讲讲，因为我看到现在的年轻孩子，真需要一个有实际操作价值，马上就能用的赚钱的招，就像我前天说的“千招会，不如一招绝”。这些年轻孩子可别相信那些所谓的大咖们，还有那些教授们的那些讲座，那些讲座的人他有钱吗？我现在给大家个建议，如果大咖们，这些讲座的人他真有钱，你一定听他讲，他都没有钱，你就赶快别浪费时间，还是我那个原则。
你想让文贵听你的，你能影响我，首先，你得能做到。我建议这些孩子们，别听那些人靠嘴巴来赚钱，靠嘴巴来影响你，都不可信，空谈误国，不但误国，空谈还误你人生，空谈让你赔钱，甚至还让你赔命。本来我今天要准备讲第一个话题，我准备了10个有关赚钱的话题。第一个话题，就是“天道酬勤，地道酬人”，就这一个（话题）我都准备讲30分钟，我今天就不讲了，我想未来的，就是每天的报平安视频一天讲一次，我准备了10个标题，我想跟孩子们分享，赚钱的手段和感受，我可不保证你们能赚钱，而且你们赔了钱，我也不负责任。我只是讲文贵的感受，我觉得还是挺有用的，因为我给很多生活中的朋友说过，到目前为止还没有一个人赔过钱，我这点倒是敢说，我讲的这些事情如果你按我说的做，赔了钱，你过来我赔你，挣钱我不敢说，赔了钱我敢赔。
当初我们政泉开发房地产的时候，告诉我的员工，马上卖掉你的所有家当，向所有家人借钱，买政泉二期住宅。当时多少钱？保利给我们经营，他来操盘，8000块人民币，贷款80%或60%，那就是说你支付1600人民币，然后加上你的社投，你就可以买房了。那么，当时交1600现金就能买一平米政泉的房子，今天多少钱呢？60000元人民币，40倍呀！
第二个，包括当初，方正股票我刚换完股以后，已经涨到6块多钱的时候，很多人问要不要买方正股票？告诉你，不是我拥有方正股票才告诉你，我说“我现在告诉你，方正股票可以买，它一定超过15元”。有的员工是真买了，赚了多少钱，人家也是融资贷款的，当时贷款那个是贷的非常高，结果这些人赚了几倍，到17元大家都抛了。到16元的时候有人问我，（我说）赶快抛，这就已经不正常了，15元是正常该抛。金融危机以后，很多人问我方正股票要不要买，我说“千万别买，方正股票会跌到6块钱”，未来还会有一段时间。
在今年8月份以后，也就是我的股票进行流通以后，我跟方正将有一个，真正的一个赤膊上阵的较量，跟李友所有的背后的股东背后的较量。这个较量是什么呢？就是把它真正的，现在这些还没有抛售的，政治局委员和常委的股东们的人吓尿，他们就会大量的抛售方正股票，他们已经在抛了。这个时候会大跌，跌完以后我赢了，股票会大涨，我不赢股票将成为灾难。因为小股东们一定会无限上诉，即使我赢了，我也希望小股东上诉，我希望“方正证券“长点良心，把骗人家的钱大部分还给人家，否则会得报应。
这些具体的手段和故事，我不是给你讲什么大道理和原则，凡是站着说话不腰疼，自己没做到，叫别人去做的这种大咖、大老板，还有说的云里雾里的人，都是误人子弟。叫人家破财，叫人家破财丢命的，但是毁人不倦，不是后悔的“悔”，是毁掉的“毁”，毁人不倦。
我想把我的一些生活中的点点滴滴分享给年轻人，这甚至比爆料还重要。我认为中国接下来有巨大的机会，但是，机会属于聪明人，属于有胆略的人，属于能把握住机会务实的人。第一个就是要”天道酬勤“；第二个就是要”地道酬人“；我准备下一步从第一个标题讲，就讲第一个。然后从各个角度来讲，我是怎么挣钱的，特别是，就在我这些天爆料，几乎80%-90%的时间都用在了爆料的事，我还真又赚大钱了。因为我增持了几个股票，这几个股票战略性的增持，现在让我赚钱了。
我还是说，未来“腾讯“一定会出大麻烦，昨天看到它又涨了，250.8元，未来“腾讯“一定会是赚大钱的，但不是做高，是做空。未来我会告诉大家，为什么有人要做空“腾讯“，当大家知道了整个事实以后，你们千万别往里面投钱，千万别跟我走，你们会看到，文贵对市场的判断是什么样子。然后我也逐渐的把这几个投资成功的案例，我会用文件、用事实，展示给你们，为什么我能同时获几十倍，上百倍，甚至上千倍的回报。为什么中国做地产的，郭文贵能做到上千倍的增值，我要给大家一一地分享，我希望能对年轻人有作用，我特别愿意，为任何的年轻人来做点事情。
因为我的今天，就是无数的老前辈，真的有栽培我们大陆的这些土包子、草根们、年轻人的这种理想，才有了我今天。没有贺灵乐先生，没有夏萍女士，没有日本的大西進先生，没有美国的史蒂芬先生，没有美国的帅克先生，没有耐克先生等这些老同志对我的提拔，对我的帮助，文贵是不可能有今天。
包括我的精神教父，甚至是我人生中，最重要的人就是，台湾的李祖原大师，建筑大师，台北“101大楼”的设计师，台湾“中台禅寺”的设计师，也是西安“法门寺”的建筑设计师，郭文贵都深度参与了这些建筑的设计，还有背后的运作。李祖原是真正的佛教徒，他是禅宗，所以我受禅宗影响很深。他把我一个具有双重性格的、魔鬼的、恶魔的、无知的文贵，带向了另外一边。有一个我的老师说过，文贵的性格是亦正亦邪的人物，我是“遇邪更邪，遇正则正”，我很荣幸的遇到了很多的正面人物，才有了今天。我没有认识傅政华先生，没跟他深交，没跟盗国贼们深交，才有我今天，真应感谢佛祖。
我一坐在这啊，就有说不完的话，我还没吃饭，真的是，昨天到现在我一口饭没有吃，因为吃了饭会犯困，就受不了。前天晚上老领导打电话，说我那个你傻啊？我说这是怎么了？把我狠狠的训了一顿。更重要的事情，他也看到Twitter的变化，他也很生气，因为现在，本来不应该再折腾我了，还有人在折腾，说明有人还是按指示办事。那么，今天有另外一个老领导，咱说的不是一个人啊，大家别搞误会了，另外一个老领导就说“文贵，这两天你休息好，你要真正的，好好关上门，休息好以后，思考一下，你怎么收这个场，你怎么向现在对你信任和关注你的这推友们，有个交待和回报”。
这位老领导说了以后，我真的是没想这个问题，就是我该怎么收场你说啊？老领导还说你可别变成三反人员啊，这也有意思啊，我倒是怎么收场啊？怎样回报这样支持我，信任我的推友们，还有这些这么年轻的孩子。我得做点阳光的榜样，种种事情，文贵真的是很难睡觉，我睡觉很好，粘住枕头就睡了，我只要想就想醒就醒。比如说第二天早上6点醒，我肯定5点50分就会醒，我这个从来如此。不包括2004到2008年那个时候，由于要建设奥运会，刘志华没收我的楼，我天天吃安眠片，两片四片。后来到了国外以后，完全不用吃安眠药，这也是这事带来的最大的好处，我睡觉没问题，不用吃安眠药。但是真的是心里想事情太多，一醒来看到Twitter这私信当中，还有通过其他渠道给我发的email，对我的关心，我就觉得责任重大。
昨天很多人提醒我，给我爆料的这位北京的警官，大家不用担心，文贵的智商和智慧，不会把这位朋友出卖。但是我还是想说，你们这种关心、关注是我的巨大的责任，我必须做好，包括有朋友给我爆料，我非常严肃的说，你们不要钱给我料，我真的受不了。我这人做生意的做惯了，我长这么大，我从来不白吃人家一顿饭，我爹我娘说“孩子，人家请客，你买单；你请客，你买单”。我儿子、女儿都是这样，大家可以了解我们家庭，免费给我任何事情，我接受不了，我从小不接受别人的礼物，谁给我礼物，我都送回去。但是你给我免费的这样的证据，你冒着险，不关你们这些任何人，我心里不舒服，严重影响我的睡觉，严重影响我的情绪，我觉得我欠的太多了，所以你们这些人，让我太感动了。
几小时之前我看到一个朋友在Viber里面，说了一句话：“郭先生，我在审你们的员工，还有看你们卷宗当中，还有跟领导交谈当中，对你们的家庭，对你们的员工有了绝对的认识”。他还说：“你可能不知道，你的好几个员工，被定为非公务人员受贿罪”。给我说几个人的名字，那就是说我的高管、被关的员工，过去有收人家钱，这是一条罪，这事让我挺受刺激的。你说我在天天哭着喊着要了命啊，天天流着泪，想把我的员工给弄回来，我的员工结果在过去的公司，还贪污公司的钱。但是我告诉这位朋友，我说我还是要把他们给弄回来，他们贪污我的钱是我们的家事，我不希望他受到法律制裁，而且我认为这些事都是经过我允许的，我知道，我愿意承担责任。因为这些人也不容易，饭不能让我一个人吃，他们犯错误回来可以通过各种事情纠正。但是不要让他们妻离子散，以此理由让他们失去自由和家人，包括所有他们，来之不易的大学硕士甚至是博士证书，还有律师的证书，这对他们不公平。
他说就是因为我一次次的给专案组提这样的要求，以及他们看我员工对我的看法和我对员工的态度，和公司现在花了几千万律师费、交通费、家庭补偿费，我公司不惜代价，对我公司的每个员工。他说在他所有的案件当中，没有一个涉案人的老板，对员工这样，也没有一个老板的家人，像我们家这么干净的，这么为员工考虑的，也没有见过一个公司老板像我这么大方，感动了他。包括我的家人这么老实，甚至可以说我们家人窝囊，除了我之外没几个能主事的。
李友曾对他的政治局常委的股东说：”郭文贵这个人，把郭文贵抓了，他的家族都是咱们的“。这些有录音，就这个叫欧阳聪的，李友的敲诈我钱的家伙，就是李泉的司机，当时录音里面也有他，叫欧阳聪，北海人，他把钱汇到一个餐厅女服务员，这女服务员是他的女情人，这是李友原话。他认为老郭家，除了我没有有本事的人，所以把我灭了，资产都是他的。同样的是，专案组人认为老郭家的人太弱，把郭文贵给灭了，这些资产，这些东西都是人家的，于是就引来了很多人，对我的资产感兴趣。同时大家看到了，我家人太老实，除了我还有点血性，大家都太老实了。
从这些事情当中，他们专案组这位办案同志说，看到了我们家的忠诚老实和对员工的感情，他说他不希望郭文贵被消失。更让我感动的一句话，这是真的，这位朋友你这句话真的感动了文贵，说不希望你的儿子，就不希望你的儿子和你的下一代，没有未来和变成郭文贵这样的家人。所以你愿意冒险帮助我，避免更多的郭文贵出现。你这话真的是感动了我，就是郭文贵要求诉求，得到了你这样的呼应，我真是走另外一条路。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/23/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/23/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的推友们大家好，这是5月8号，文贵向大家报平安的视频。嗯，昨天是周末，5月7号，没有像大家录制长时间的视频，你们得到了休息，但是呢文贵呢。却没有得到休息，而且发生了很多事情，在这里呢，我不能一一而说了，因为太多事情了，我真的很想。
希望这个有人能把我的这些时间发生的点点滴滴，能未来呈现给所有的微友们。对每件事情他都具有很深刻的意义，我过去经历了很多很多事情啊，是超出大家想象的。是从来没有像最近这几个月以来发生的这些事情和很多人，很多事情，包括可能是和未来的。而我们国家将发生的重大事件有关系，比如说这几天来，这个我的推特上这个出现。
看了各种信息，各种关注，美国的相关部门在调查当中，得到了很多这样那样的信息，这是超出人的想象。巷子真的是超出想象的，这个我的推特的关注量，仅仅一天啊，一天是1.4亿人民去看。那么1.41传到中国以后，那将是个什么样的数字呢？是每天都会从这个各个政府部门会发给我们。那么这个1.4亿的关注量从过去的1.2亿到1.4亿多，2000万就是昨天发生的事情，而且仅仅北美这一块每天就。
500万从过去的300万到500万的关注，这个是无法想象的，所以所有的政府有关部门呢，这个在了解这些事情。然后他们都表示了，真的是非常的惊讶，但是大家都看到了这个腿一直在被这个黑客当中，而且昨天晚上这个也是。5月7号的晚上照样又是大幅的回落，那么这个到底什么是什么原因呢？很明确的说这事，只有政府才能。做到这一点，而且他们采用了各种现代这个骇客中最高端的技术，那么这些技术呢来自于中国内地，还有在美国和欧洲。
对一些跟他们合作的安保公司，还有他们控制的安保公司，那么昨天呢，有人给我发了一个信息，其中讲到一个非常。很重要的啊，就是这个互联网互联网的联盟啊，互联网的联盟，我看大家看不见可能从这儿可以看一下。这个互联网的联盟啊，大家可能看到这个可能看得清楚一点，那么这个互联网的。联盟组织互联网安全志愿者联盟，这个是由阿里巴巴出钱的，叫5毛的组织，叫名字叫。
互联网安全联盟志愿者联盟啊，集结了大部分高校和大学生的淘宝的买家，啊，这个。这个联盟得到的指示是来自于公安部，来自于公安部，那么这三周来我说我不爆料，但是呢。这个所有他们的攻击并没有停止，对于我的黑客的攻击，对我的这个整个的一秒的攻击和对我这个大楼的这个IP地址。的攻击，包括我们在香港的基金的网站的攻击，包括我们日本网站的攻击，昨天这里的晚上的时候。
我们在日本的一个工作团队，啊，非常隐秘的工作团队，由这个英国人和日本人组合的团队，他们在一个非常安全。站的地方，非常安全的地方，一直在工作着，但是呢，昨天他们就发现楼下有日本人还有咱们中国人出现了。在他们楼下，而且他们在这个整个监控设备当中呢，发现了不但出现楼下，还有人往他的车上安装东西啊。这个是很有意思的，而且他们这种做法也非常的低级，他就没有想过这些人的车，这些人的任何的地方能没有监控吗？
但一定会有的，那么他们在这个电脑上多次被黑客袭击，日本的政府也开始介入调查，看来这件事情啊。越来越大，啊，说到这的时候呢，我必须要说，大家过去呢一直在问文贵这个爆料的高调爆料。这也是为什么从低调到高调炫富啊，到到这个打开所有的隐私啊，把我整个生活100%的。跑路给所有的社会，其中的有各种原因和各种这个目的的考虑，其中最重要的一个。
我要和大家分享，文贵过去，被妖魔化而被污染化无壁画，还有一个已经在社会上形成。成了文贵，是一个60多岁的老头，普通话不会说，而且此人极为龌龊，流氓。农民啊，草根所有的这些词儿，都跟文桂连在了一起，当然啦，我要通过我的形象和各方面的展示。让这个社会了解我文贵到底是什么样子，这是其中一目的，更重要的一个目的，我希望我的。
爆料啊，我用证据的爆料的各方面能得到社会上的认证，何燕正因为仅我一个人说是很难的，我想。希望所有的社会上各个方面，真的能通过文贵的提供的证据，能让大家知道更多的真相，因为毕竟任何事情。不是一方，都是多方很多方在一起的，所以呢，在这个方面我希望呢，我的爆料还有证据能得到更。很多人的观看的同时能得到认证，我希望你最后是由司法机关法院，还有当事人来。
播放的认证这个事实，但是在这个之前我没有这个傻到说，我一说出来就能得到认证或者是认可。而我更重要的事情，我需要的是，在这个前期啊，在私下里面通过我的爆料让大家能得到更多的信息和你。信息和你们那所有掌握的事情进行这个核对，这是寻找事实，实现目标。到这个步骤，啊，另外一个更重要的事情啊，最近这个目的已经达到了，就是通过我的爆料，公开了我联络的。
信息，还有我提出的各种的证据，而且我关注的不仅仅是我个人的世界，而是过去这几年之前。敏感和重大的事件，这样会引起更多的人对我提出的主张，依法治国，反对以贪反贪以黑反贪。已经反弹已经治国的这几个，我的要求呢，会和很多人连在一起，这些人当然就会关注这个事件。同时也会给我提供相关的很多的信息，这些信息对我们真正的推动这些目标是至关重要的，这不是违规一个。
人能做到的，那么这一点上可以看出文贵不仅仅是要我所谓第1次在明镜火拍当中讲的。保命，阿宝才还要报仇，当然了，我最终的目的是推动依法治国，推动中国这几个我反对的这个现在的这几个。事情那么通过大家能给我，能了解我能和我联系的渠道，才能让我和所有的十几亿人民形成一个。联络的平台和提供证据的平台，这才能让我真正的不是为我一己之私和仅仅我个人的事情才能尊重。
推动我想追求那几个为国家为社会好的几个目标，那么我可以给大家说，确确实实这个我们达到了啊。最近这个三五天来，我收到的信息和提供的证据，这是超出了任何人想象的。和我的律师讨论这些问题的时候，从过去他们仅仅讨论法律问题，到后来他们的兴奋，到现在他对我这个整个的目的呢？还得到的这种信息呢，大家是非常的惊叹，大加赞扬，当然了，我们也经历了很多的挫折，比如说我们从。
开始曝光以来，就在这个推特上，大家看到了有各种这样那样目的或个这种那样的身份的人。采取了各种的阻挠和分化的这种行为，特别是，原来只要我一说话啊，就因为是草根。没文化就被骂得一塌糊涂，然后呢，下一阶段只要我一说话啊，就就是跟法轮功民运啊就是相左。然后呢，挑拨我和命运的关系，法轮功的关系，啊，然后那个用我的草根穷人。
农民的身份带有严重血统论的诋毁，到现在只要我一张嘴，啊，就是跟某些人作对，不支持。然后把我和某些敏感的人或者有身份的人或有成就的人，想办法挑拨离间，大家也都看到了，我没有任何。和忌讳，任何在网上批评我的我也转发，任何敏感的事情我也转发，因为我不想。把文贵跟任何组织任何立场阿联在一起，我没有这么多立场，我的立场非常之简单。
这是我一直追求的推动中国依法治国最基本的，最基本的一个社会的老百姓的要求，连法律都没了连一发。治国都没有了，怎么能谈自由和民主呢？我一直告诉我的朋友，我们钱我们现在已经被人快饿死了，在沙漠里面。啊，就像一个社会当中的心态，中国的社会就像在沙漠里一样，我们连水没有吃的没有，现在我们要谈我们要包鱼，我们要海参。我们要鱼子酱，我们要牛肉，我们还要面包，我们要果汁现实吗？不现实，现在最重要的事情我当然知道。
人生存的那些东西都要有，可是最基本现在要有水喝，这个水的基本底线相维持住生命，那就是依法治国吗？依法治国的，接下来我们说不要以警治国吗，然后不要以以贪反贪吗，然后就不要这个以黑反贪吗？最起码让这个9000万个党员，大家有信心有安全感，但不要让社会乱下去，不要出现了不可逆转的重点。社会实践，那所有人都是被害者，全世界上我不相信任何人，希望中国有那一天就发生了，在这种情况下。
我是这样提出，接下来我们当然需要有匹配的民主，自由啊，这些东西肯定要有的，但是要适合中国国情的。现在谈这个有点过早，你比如说头两天这个5月6号的视频当中我说了几句话，我说这个我没有务实，我在乎的是执行。执行力很重要的，任何一个企业家，如果他没有超出常人的执行力，他基本上不可能成功，一个人的执行能力。和一个人的成就他是有绝对的关系，不是相对的关系，那么我看一个员工看一个人的时候，我总是问他一句话，你说那么多你能做。
多少？我所有给我建议的人，我永远的鉴定标准，你给我这个建议的时候你能做到吗？我交朋友当中和我请顾问的时候。我总问他们，你给我的建议你能做到吗？如果你不能做到的事情，我一定不会听，如果你你想的事情你。根本做不到，你想让我去做，我也不会去听，如果你自己连1亿/10000/亿都做不到的事情，你让别人去做，那你是害人呢。所以文贵的这个标准的很清楚，我不听我也不会花费任何时间，在这个自己做不到的事情。
嗯，这个这个这个理想当中，让我去彻底那是不现实的，我一直就认为，任何一个理想或者是你的所谓的。在你的信仰，如果你自己连灵或者离异都做不到的话，那跟欺骗没有什么两样，啊，不值得信也不值得去去听。所以我认为任何一个组织任何一个人，我觉得你想做什么事情，首先问问你自己能不能做到，你自己又能做什么。什么？否则就不要去送别人，那么很多人私下里跟我联系，让我加入这个，让我加入那个，甚至让我高举什么政治大旗，我说过。
我半点政治的兴趣不敢啊，不敢兴趣，我也对名啊，任何名我也不感兴趣，对任何这个赚钱就更不用说了，我这辈子不行。需要再赚钱了，那么我在乎的事情就是从点点滴滴一步一步做起，那么头两天我在5月6号的视频我就讲了几句。一句话就有人说我，我是说给夏业良教授的，这简直是太多人了，这个居心叵测呀，我怎么说两句话就代表。攻击夏业良教授呢，我是说的头两天，有个电视台做节目当中采访的，大陆所谓的媒体人还有问。
人人啊，这个完全的，根本就不了解，123上来以后就对郭文贵的爆料怀疑怀疑再怀疑。当然了，那天夏业良教授说的也不好，什么郭文贵是有瑕疵的啊，郭文贵这个说话呢，这个不靠谱啊，郭文贵我们不能全信夏教授这个本人觉得。不接受，啊，你没有任何根据，你没有任何理由，你为了所谓的语言平衡，你就讲这样的话，那是极不负责任的，包括说我是。说的有没有证据的问题，这简直说我爆照还没有证据，人就丧尽了天良，我爱郭文贵要爆料，还没有证据的话，包括在这还不算证据。
的话，这个世界上就没有人抱着证据了，但凡有一点常识有一点良知的人都知道，如果我报的料没有证据，不是事实，没有异议。一个人来挑战我吗？怎么会没有人挑战我呢？为什么没挑战过那就是事实，那就是证据从伯逊赵才欣啊。无声到这个一系列的这个傅政华我提供的说的话全都是有证据的，这些事完全是罔顾事实。而且在节目当中还在说郭文贵的话，可不可信，这样的人是很不负责任的，包括昨天我看到了赵岩先生和这个。
郭宝胜先生这两位老兄，都是一直支持文贵的，在任何地方都是支持我，我很感激，但是昨天的节目。欧阳先生就非常客观真实，和郭宝胜先生说了大概三十几次，郭文贵是有瑕疵的，我是很难接受这句话的，我很想问。郭宝胜先生，你能不能举证出来我有什么瑕疵呢？我是哪儿有瑕疵，你们不要在节目当中说，没有根据的话，这会影响你们的形象。那么接下来你看到这个推测当中啊，很多5毛，这个是我们完全不可理喻的，但有些我很在乎的人，阿舅说话。
很不客观，除了挑拨离间，而且犯了我们中国中国人在世界上所有人都认为的毛病，就是我们爱说人家坏话，说。这个人好要一定说那个人坏，我们说别人好的时候不要再说那个人坏你别人说坏来衬托你的好，而且中国人现在。爱讲别人坏话，比如说这个有有一个推特的当网友叫春暖花开，这位春暖花开，今天早上我转对了。你的推文说郭的某些行为的确有些反常，既不排除长年养成的匪气侧漏，也不排除是某种暗语崇拜。
各有其目的，不一而论，最稳健当属明镜和平，不把身家搭进去，也不放弃专业专业角度接触而进入。在书上道义上的设身处地，看到万亿资产拥有者伸来的橄榄枝和鸡啄猎者和平也烈火炼真野鼬。过先信仰，你说这位春暖花开先生，你了解和平吗？你了解何平先生吗？你根本不。了解，你了解郭文贵吗？你也不了解，你干嘛这么批评文贵呢？你这个巧波我和何平先生呢，所以说这些人呢？
我们推友们大家一定要注意这些人是真正的危险，因为他获得了我们的信任，所以他在影响我们，他获得了我们的。尊重，所以他影响了我们，你像这个5毛我们当然不在乎他了，他都是完全是拿钱的吗？胡说八道的嘛，而且完全是。背离事实的就这些人是很大的影响，反过来我在说有网友给我发了很多这个信息当中提到了。各个方面，唉呀，这个最近几天来催我们给我发的信息太有价值了，其中一个北京市。
刑警队的一个干警啊，我不知道你是谁，我也没办法这个这个来核实，但是你发来的信息让我极为震惊。极为震惊，特别是昨天下午这里纽约时间，我收到了你两张，这个关于在审讯当中领导给你们。用笔写的所谓询问提纲，唉呀，这个太重要了，因为这个询问提纲，整个就把很多我现在不知道。做了很多大事情，都连在了一起，另外，我也很震惊的事情，就是有领导询问大屯派出所人其中的一段。
录音，因为这段录音呢，给了我很多，把我很多迷惑给解开了，因为当时给傅老三钱的时候我真不知道数。我今天才知道在亮马河桥，有一次是送的是港币，另外一次是在一个其他酒店，送了20万美元。另外一个地方是130万人民币，我真不知道送的什么币，多少树，因为这人都被关着了吗？但是你。你这个询问您这个这个这个询问的这个语音，这个人让我很惊讶，因为所有的这个涉案人都没被循环，那就是。
傅振华先生现在绝对被保护着，没有人去问话，没有人了解真相，你给我发的信息让我太震撼了，另外一个你给我发了关于。这个讯问车峰先生的这个一段的这个讯问提纲太重要了，因为我完全到现在不知道车风先生是什么状况。我当然我知道他是为什么进去了，什么原因进去的那一段我是精确清楚的，但进去之后的事情，我真不了解，我看了那一段。而是我毛骨悚然的，这是真事，也是要把车风先生给灭了呢，他也是得罪人了，这个很多事情在您。
这个匿名的给我的这些点点滴滴的线索当中证明了我这个高调爆料，高调的建立一个全世界。人民都可以跟我联系的这么个信息平台，而且让我知道了那么多的真相，这更加坚定了文贵，一定要把这个事情。要走下，要干下去，因为它能给太多人真相了，就是您给我的留言当中说，所有的人都想让全中国的。人民听一个声音，不允许你郭文贵的声音传进来，这就是他们不惜代价要灭口，不惜代价要。
掌握着所有的，这是网络控制，为什么他们会亲自一个公安部的傅政华常务部长亲自指挥所谓的互联网？什么什么联盟啊，网友联盟来攻击郭文贵，采取一系列的办法，因为这个你这一段留言你绝对是个。Inside内部人呢，这个太重要了，但我希望你注意安全，你不要钱，你对我没什么要求，你是个正义者，你告诉你。这留言让我很感动，因为你说你看到了这些无法容忍的这个利用国家司法机关，这个以黑反腐的已经反腐的以太。
但反弹的这个事实和真相，你喝出了全家的生命，特别你说你刚刚你有那个不到一年的孩子，你还要保护家人，否则的话。你就会想尽办法，这个要和我站在一起来，这让我很感动，我不希望我的事情牵连任何人，这也是我为什么。不愿意和任何组织和任何人挂在一起，像夏业良教授当时会跟我站在一起，我跟夏业良教授站在一起，夏业良教授就。会承受所有我的敌人对他的攻击，他一定也会后悔的，包括现在和平先生宁静就因为让我记住。
参加了他们的节目，接受他们的采访，一直在被攻击中啊，而且和平先生面临的压力，练成的这种恐怖性的感觉是吗？没有任何人能理解的，我是知道的，在这一点上我觉得我真的是愿意为和平先生愿意为明镜陈小平先生做任何事情我都愿意，因为。他们得承担他们坚持新闻的原则，还有他们的水平，都成就了文贵的想追求的这种伟大的事业，我这也。爱是什么啊？这也是我重要的原因，不愿意和任何其他人连在一起，大家可能不知道，要和我联系的媒体让我投资的。
媒体要跟我合作的媒体，那真的是无法想象的，从过去几天了，600多家，现在已经是700多家了，而且。我这6部手机我已经让律师全部做了，这个手机的这个就是源代码，还有整个通信的法律的实施。是鉴定，就为来我这6部手机我都会未来给司法机关作为一些我在这些爆料的实时的时间。证据物理证据同时我希望未来当人们回顾这段历史的时候，能知道更多的真相，那么这也是为什么这位朋友。
没有您给我的这些信息，你给我的这些证据，真的是让我跪太感动了，包括日本的这个团队，他们昨天遇到的事情。他们的花了大概十几个月，跟踪的目标和对这个移民局，还有边防所有的人。中和路向，这都经过了美国和日本的有关司法部门的鉴定，这些东西我未来都讲发给我，现在和律师已经。指定的一二十个目标大家要清楚，我把所有我的拥有的资料和证据，还有我掌握的信息，我大概储藏了21个。
地方从过去的9个地方先变成了21个地方，不论发生任何事情，这些资料都会公布于世的，现在呢，根据这两天的事情在变。我们又有一个新的决定，我们未来会从这个推友当中选出来一个委员会，这个委员会同时也会收到。我的所有的从开始抱到现在的资料，作为历史资料，如果我发生意外，你们会收到，未来会收到全部的我未报的。资料，包括刚才这位网友，不过我说到了给我提供信息，包括昨天大连公安上给我提供的相关信息，包括。
检察院的一位女士给我发来他阅卷以后的感想和部分手机拍照的证据，我都非常感激，如果你们方便的话，希望你们。能告诉我一个海外的联络方式，还有海外的联络人，我一定要给一定的经济补偿，我不给经济补偿我是心里说不过去的。我是无法向我自己交代的，所以说说到这里我想让大家知道，文贵当初的高调爆料包括右旋斜。又需要花钱，我让大家要知道文贵经济不成问题，可以付给你们钱，我也让德国人知道文贵，你想断我的前路。
你做不到，你想断掉我的朋友，今天我拥有了1万的朋友，你做不到，你想断掉我的合伙人和投资渠道，你做不到。你想让我的精神垮掉做不到，你想让我的肉体变成有病垮掉，你做不到，你想让我害怕你更做不到。所以说这些我所有的你们看到有些是庸俗的或者各方面的，你们看着小孩子的表现着很多过去都是我无法接受的。但是今天我去做了，为什么我所有的行为，都要服务于我追求的目标，这都是有想法的，包括推。
有网友最近还是关心我，不要暴露你的目标啊，暴露你的住址啊，这个包括那个画买了会不会被安装什么监听器。这个小狗狗会不会来接你一起啊？这样的信息真的有大概一两万，请大家真的别浪费时间，你们关注这事儿。你们的关心和担心我真的是很感激，但是你别浪费你的时间和我的时间，因为这个事情文贵的团队和我一定会做好的。再一个如果连这都做不好，文贵怎么配去追求那几个伟大的理想和目标呢？那是不现实的，那么再一个我想。
说的事情从过去爆料到现在，我一个个的证据，有很多推友和网友都在这个跟踪，未来咱们会在一定的时间。Yeah. 文贵的爆料当中，道友到底多少是真实的，到底多少是有证据的，我们会专门开一个会，那么。说到这里呢，我今天要说一件事情就关于博讯，啊，我一开始从伯逊开始，大家都很清楚，博讯从开始报道。你有爱，李勇和我的事情开始就郭文贵行贿马健，郭文贵盘古会，郭文贵和令计划，郭。
文贵和周永康，郭文贵和李援朝，郭文贵和马建副部长，郭文贵和张悦，书记啊，然后郭文贵和。然后郭文贵和谢先生，然后郭文贵和郑郑介甫，然后郭文贵在意大利被抓回，然后郭文贵王岐山。书记访美要把官位带回习总书记访美要带回郭文贵，郭文贵和令完成，然后郭文贵这个打电话。该消息法拉盛律师这个要求政治避难，郭文贵这个给中纪委写信行贿马建副部长5000万美元。
郭文贵，这个打电话又是独家消息，这个邪恶找人泄露了自己的信息，特别是广东。不会说我有一段时间啊，郭文贵说王岐山书记的情人是胡舒立，而且说她是有了私生子，还有。特别重要的是这个胡舒立的权利的猎手经过了他们的改变，然后是郭文贵这个欠负债多少多少，然后。郭文贵特别是阿布扎比30亿美元，然后郭文贵海外资金全部是来自于马健的海外的间谍资金，然后郭文贵。
这个被刘云山派人去拿他们带走，然后郭文贵的音频涉及到了，这个是北京线人，然后郭文贵被。这个这个啊，黑社会绑架，郭文贵要被阿布扎比阿萨德派出来追杀，我在这真的说不完。太多太多了，大家今天往回看，博讯说的我这些有一样是真的吗？有一个有一件事儿。是真的吗？长达三四年的时间，博讯网站就这么攻击了我，我刚才说的事情只是1%啊，1%.
你说现在我们恨国内的这些被控制的这个网络，那我们海外自由世界，这样奚落和博学这种丑。我恶的嘴脸之人，他们到现在天天一个瞎话，天天一个瞎话，他能在什么样的环境里面它。为什么这么做？他哪来的这些信息？他为了什么呢？像马建副部长的这个游街视频，我的强奸女员工。还有网友节，什么都是由博讯发出来的，还有什么我28年前的审判书也是博讯发出来的。
而且是每一天什么疯人院，郭文贵的真相，这里的虾坏我都重复玩了，就这样我还。是一次次的告诉为师和欣诺，不要抱有侥幸心理，你们应该面对现实，我还是跟他示好，但是他一直以来。还是如此的疯狂，完全与事实不顾啊，疯狂的攻击，这到了人力上真的是无法忍受的底线啊，人生的底线。就这样，我们所有采访的媒体被采访今年海外这些电视台有人提博讯打字吗？有人敢说。
这个事实吗？没有人那你可见伯逊在海外的黑势力和北京的官方的勾结的真相。有多么的可怕呀，我们不都是自由吗？谁都敢抱吗？那为啥在这种自由的世界里面讲法律的世界里？没人敢抱回去呢，我郭文贵和博讯的事情是海外自由媒体的所有人一面镜子，你们。难道不知道真相吗？你们为啥不去向博讯求证据呢？为啥只给文跪求证据呢？希诺和博旭有文化吗？他读的书多。
不多他怎么干出这么卑劣的事情呢？读书多就等于有文化吗？有文化就等于有道德吗？有读书的。有文化有道德就等于有能力吗？读书多有文化有能力就是为社会吗？就是有理想吗？就是可以理他吗？真的这几样都有了，他真的就是一个能给社会带来解决问题的方案吗？就是能管理中国吗？假如这些都没有的话，你能影响中国吗？你有什么资格去批判中国现在的政府？他毕竟在养活着14亿人民呢，他。
一年十几万GDP啊，十几万亿美元呢，就靠伟石博讯，和现在很多人说要推翻中国政府和共产党的这些人。就这点真像这点胆略，这点自私这点勇气，这个水平都没有，还能拯救国家吗？还能把14。病人交给你们管吗？这公平吗？这符合事实吗？然后我只要不谈推翻共产党，只要不一。大气给共产党做的国家做对我就不可信了，大家想一想文贵这些年做些事情和曾经做过的事业。
我留给中国社会上的财富和对这个社会的贡献税收，和我对世界上的对中国人带来的积极的形象，包括我现在每天还是。养着这些员工，包括我现在爆料所面临的事情，过去谁做过，有多少人做过，谁敢像我文哥一样拍着胸脯说不靠行贿。来来走到今天的，靠不靠和政府这个所谓的官商勾结到今天的，没有甘心当小三儿。就在那个粪坑里边，我游出了我自己的风采，更重要的事情请大家不要忘了郭文贵经历了那么多事情，我没有失去我的。
选择，我没有拿我的良心和人性来去换我任何的利益和名义，我已经一次次在说这个事实了，如果大家怀疑或者。就是说你不认可，请拿出证据，包括那些录制的几个视频，但凡拿出一样证据，文贵也就认了，有一样有证据吗？但没有人去否认这些录制的这种低级下三滥的视频，没有人攻击他们，也没有人在节目中说博讯这些。事实啊，特别是财星啊，我未来再说才行才行，这两天还财经，开始这个为海航说话了，海航的。
七八期对外出租，50万人民币一小时，这证明了我说，海航787一小时大概6万到8万美元的成本，这种。掩耳盗铃啊，掩耳盗铃啊，你以为说你是出租的，如果海航能拿出来一单证据说你租给了某些正常的商人没有？背后交易，他租了你飞机了，郭文贵赔你1万倍，我爸说的话，如果海航陈峰和王健先生敢在律师面前给我签字。在纽约任何一个事务所，你家楼就在几千米之外，任何地方我可以跟你签举，如果有一个没给你任何交易正常的，完全正。
正常的商业租赁787飞机的郭文贵赔你1万倍，这种掩耳盗铃，这种事是以人民当猪狗一样的傻。这种这种愚蠢的思维这种这种拥有了财富和权力的傲慢，简直是对人类的智商的一种侮辱，有钱不？等于你有智慧，有权利也不等于有智慧，更不等于你就可以玩弄14亿人民，我们这些草根能到今天。没你想象那么笨吧，这种掩耳盗铃的方式啊，这个捂住全世界嘴捂住全世界眼睛，你就以为你什么都可以干了，这不是愚蠢自己。
行吧，这就是为什么大家要看清楚才信这种杂志还是财经这种杂志的本质，他是服务巨大的利益集团的。不是为草根服务的，您能好好看一看，你们就明白了，就像博讯过去害了多少人呢，我本来呀，我不想听。提供证据，嗯，昨天和赵严先生阿兰，我一直对赵先生对我的各个方面的信任和支持表示非常非常的。赶集，但是我一直跟他说，从我爆料第1天起，赵炎先生大概有上百次想约和我见面，我都说我不要给她剪。
原因很简单，在伟伟是和伯逊和希诺的事情上，他不公平，他知道这事时他从来不说他不能站出来勇敢的所向。像他那种爱憎分明的去反对伯逊揭发不揭发伪是个记录，他光是在那儿演戏那是不行的，就因为这个我非常尊敬的。特别赵炎雄就没跟他见面，昨天我告诉他我可以给你一部分资料，因为他一直在给我要证据，他说你给我30万的证据，我就要开始出面说这些。是我保证给你个公道，我昨天我答应他，我给他证据，昨天我和我的法律团队开了会，他们同意再以文件在一定的处理。
以上可以给我，同时也问了这个纽约检察官们还有税务检察官的，他们有没有取完证，他们答应了说你们可以在。处理后可以公布，说今天一大早上我在运动之前就是7:00的时候我就发给了赵炎先生，我本来说给张先生说你去公布吧。你别说是我给你的，后来我想想这个不可以，我这样做人太卑鄙了，既然我我敢一说我为啥我不说呢，我让人照一下。替我顶着雷不公平，所以我决定还是我来出示这个证据，我希望大家能真正的通过这件事情看看清楚文贵的。
做事情的路子也就是办法，我就是一天天的让伯逊和希诺让大家充分的展示他的卑劣和他。那谎言和他的恐惧，还有他背后的老板，大家已经看清楚了，那么我让一次次的而让他表演得淋漓尽致。做自己，那么他一次次的丧心病狂，但是我已经通过法律手段，他已经被立案了，我说我给任何人打赌，如果谁敢说今天。春节前，美食和星座还存在在美国，没被起诉，没被这个这个受法律惩罚，我过去赔你100万美元。
谁敢跟我签约，我现在还有效，那么这些证据我今天我可以促使大家一少部分，他的证据大概这些相当于这些的大概有。几十倍，大家要看到的啊，这个呢是一个。公司给博讯提供了，以这个删帖删帖，给个删帖费用，这个并且以广告所谓的。这个投资给了他钱，这个人家律师作出的公证说明，而且这个律师已经同意和美国的政府。
进行合作，这是一个啊，第2个，这个是汇到他的银行里面的，这个会。管丹，这是其中一个汇款单，这是72汇款单，其二汇款单。援建的这个这个拍照。这个呢市委十收到钱以后给对方开具的收据，大家可以看一看啊，柏俊阿俊阿。
看得出来，这是伯逊开的收据，这是博讯，开的第2个手机，大家看见啊。嗯，看不清楚没问题，我会挂到推特里面，我会看到挂到推特里面，这是开的另外一个收据，大家看见啊。我们画黑的地方就是说因为涉及到证据的这个当事人，我们承诺保护她，就是给画黑了，这是另外一个手机。大家看到了啊，这是她收款的三个账号，这三个账号他收了39。
万美元，39万美元啊，这个博讯，收到删帖费和敲诈勒索费。还有一个为其他人写的造谣的费用，大概收入到目前我们掌握的应该是在3000万美元左右，所以。我军伟时住了15万美元那个房子，阿西诺什么来抓蟑螂？这全都是骗局，大家你们能看一看。这些人的骗子的手段和情景情形之恶劣，远远超过那些贪官，他运动一会。
我们海外的还有国内的这些，相信海外自由世界的媒体，而且不断运动是强奸了大家的智慧，而且还让大家。真的说爱她，这种人远远比那贪官污吏还可怕，而且他这一脚踩8家呀，我说那些中国的商人小姐。也都不如小三儿都不如，他真的是他连小姐的小姐的烂人都不如，因为它既拿中国政府的钱，又拿美国自由基金的钱还拿哦。不自由基金的钱还去拿这个帮人家写，厄这个造谣的骗子钱还要拿被招摇的人删帖的费用，这个。
天下简直是有这样的人，真是我们人类的悲哀啊，这是上天真有佛祖吗？有菩萨吗？如果有。这些人怎么能不得恶报呢，还竟然在这每一天生龙活虎的还控制着美媒体和舆论，还有一个叫。那么你什么就叫什么熊啊，李什么东啊，李卫东，李海东的人还会不孕啊，还有咱这快说话，李卫东啊，这里什么东啊？他说什么大白熊啊，你该站出来说句话了，就你这个龌龊的样，就你这个过去说的话，你应该给大家一个交代了。
你不是卑鄙呀，不是丑陋啊，你是包皮啊，你是姑息养奸的纵容啊，骗了多少人坑了多少？造人呢，赵岩先生我已经提供了证据，我为了证据的法律责任，我反复法律一些法律责任真实性，李卫东我要。告诉你，我为这些证据负法律责任，而且也得到了美国政府的所有的认证，所以说，我告告诉大家郭文贵。但任何事情都是有证据的，没有证据，郭文贵是绝对不干的，所以，尊敬的推友们，网友们擦亮我们的眼睛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/8/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/8/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们，推友们你们好，这是这个文贵的推特达到11万的感谢的视频，啊，从昨天到今天这个住在这里还不到24小时就到达了11万，这是网友和推友对我的支持和鼓励，也是对我的鞭策，我们文贵会非常的珍惜。这个，从昨天到现在呢，我发了好几个有关这个这十几个小时发生的一些事件啊，刚才我在推特里面讲了这个我们的敌人，也就是盗国贼们啊，这个他们家就是抓紧啊，疯狂的这个对我进行了这个各种公式啊，造谣污蔑。昨天晚上这个，非常感谢他们将我当时啊，在这个河南中原油田濮阳，这个当时是199 1的时候这个判决书，我当时不给我，怕我这个拿出去，他们的公告我是看到的，当然感慨万千啊，心里很难受，这个大家想一想，那时我才，事实上我那个时候才20岁啊， 20岁的，那个时候我的儿子呢大概才三岁多一点儿4岁多一点而，我女儿才一岁多一点，所以说呢，这个我太太那一个人就带着两个孩子，这个我弟弟又死了，这个我家里那时候经济，你看那种情况，钱被他们全部收走，连车加摩托车连物品全部收走，而且呢是两个喝醉酒的警察啊，然后替他的战友所为来这个来干这种事情，这简直是疯狂了，就有关这一段时间呢，我会在未来的这个节目当中详情再说，这个特别要澄清的是那个时候我们这个为64捐款的朋友那太多了啊，太多了，我们当时是在刚开始发生的时候说我是从哈尔滨。
从哈尔滨我们开着车，一路上。这个4月底一直到这个北京，当时我们车上还有一位军队的一位老领导还有几个哈尔滨过去文革的主任啊，反正就是文革主任，造反主任造反头儿坐一个车上，他给我们讲这个革命历史啊，讲到什么文化大革命，这一路上经历了很多的事情，在沈阳啊，啊在锦州啊，啊这个包括这个这个在这个厄沟帮子吃烧鸡的时候，也发生了很多的冲突，都是支持学生的，在艺人当中发生冲突，后来到了北京，然后从北京我们就开车先到了河南郑州，后来又到了这个阜阳，后来就发生了我弟弟的事情，这个很多人捐钱啊，那个时候简直是那个情景也太让人家激动了。啊就像是昨天一样，但是这些人呢，没有任何人今天所说，把这当成一个功劳，当成一个炫耀的东西，我觉得没有人这么去做的，大多都是做了本分内的事情，今天因为我现在这个身份是偶然谈起引起大家的关注，这个非常理解，但是呢，这个我希望这件事情它证明不了，希望你能明白它证明不了文贵的任何事情。也证明不了我伟大，证明不了我龌龊，证明不了我是骗子，还是流氓，还是政治家，没用。跟我现在爆料没关系。我还是想说那句话，今天文贵是流氓，是骗子是土匪，如果就是的话跟我今天爆料也没关系，跟他是不是盗国贼是不是坑害了老百姓，是不是他们贪污腐败是不是，以这个银行贷款扶持大型的这种，这种寡头企业来偷取国家的财富，偷取这个老百姓的这个辛辛苦苦存的钱，那这是另外的一回事啊，我想再次声明，那么从昨天到现在这个国内的有朋友给我打电话，说这个当我第一次这个在VOA说出，这位书记王岐山这个名字，和孟建柱的这个名字，那两天里，中国网络上传的最多的不是我爆料这个新闻。 是有关一个习近平主席贪污受贿850亿美元，当时我还当个笑话，我觉得这怎么可能呢，然后呢，昨天和前天又有领导给我说说这个传的很广，我刚才我上网看了一下啊，我一听我明白了，大家可以看一看啊，从我没开始爆料之前，这些年对我造谣诬蔑化的都是什么，有，胡舒立啊，国内就是胡舒立，然后国外就是博讯，博讯里就是伟时和星诺，那么这两个人呢，这个背后的老板是谁呢？但是大家都知道了，就是我都说过是公安部一局，公安部安全部的背后的老板都是孟建柱书记还有中纪委王岐山书记，就是所有的这些人的爆料都如出一辙，当初的和我和周永康有关系，我和令计划有关系，我和郭伯雄有关系，我和张悦有关系，我和马建副部长有关系，啊，然后我和那个这个公安部的什么叫李东生当时也有关系啊，大家现在看很多人都已经是。判完刑，入完刑了，发现到目前为止，只有马建副部长的案情跟我有关系，那么，为什么这些人把我和他们扯在一起呢？ 第1个是欲加之罪，何患无辞， 第2个就是利用我来掩盖他们真正的政治打击报复，所有这些被抓的，和在过去几年反腐当中，这个很多利益关系都是，跟这些人有过也是有冲突的，咱就说人民的名义叫苏荣，苏荣是江西的书记，苏荣在全家呢，就整天到处骂孟建柱书记，视孟建柱书记恨之入骨，咬牙切齿的人物，而且，我听到多个人跟我讲，他一定会被老孟给灭了，这不是把他给灭了一个吗？灭了就是有孟书记，王书记拍了一个叫人民的名义，拍了一个以苏荣为角色的太搞笑了啊，苏容不过是他的面板上的肉，苏荣要当政法委书记，那被抓的人不就是孟建柱书记了，这是大家都知道的，只是普通老百姓不知道而已，高玉良这个角色更适合于她，那苏荣还真不配啊，如果高玉良被抓啊，他玩了两个说这个，这个，这个所谓的美女啊那在这里。太正常了，现实中他太正常了，他们有这种癖好啊，有这种爱好啊，还有更重要的事情，人民的名义人民在哪儿呢？有人民吗？而且检察院检察院在中国过去5年就是打酱油的，谁知道检察院呢，我们的这些被关押的人员案子有些人检察院退三回，检察院的给我们说，我们检察院压根就说的不算，政法委让我们咋么干我们就怎么干，中纪委让我们怎么干我们就怎么干，哪还有呢，所谓的高检反贪呢，只不过是高检不敢吱声吗？高检也是给政法委书记管哪，所以说这个很搞笑，人民的名义把转嫁了公安纪委加公安的这个熏天的权力啊，盖过天的权力，而且非常夸张，都是这几个人控制的。反过来，刚才说，我在网上看了看流传的习近平850亿美元，我一听这人熟悉谁呀，希诺啊，是博兴的希诺录的，为什么这个时候希诺录这个呢，它就是要代表王岐山书记，孟建柱书记，要栽赃于习近平主席啊，栽赃于习主席啊，他说那意思很清楚啊，我们赃，那你也不干净。不就是给习主席在这造谣吗？这个但当时报道习主席的这个家产之前，李有跟我说过，有报道就是习近平家族这个丑闻，资产。我没当心，我说你怎么知道的，他说胡舒立给他说，后来是大家看到了胡舒立给习主席这封信上说我认识这个那个，纽实的总编。这不就是威胁吗啊，我相信习主席他知道他是改革的，通过这几天我的爆料以来，所有的这个事实和现象大家看明白了，这个希诺的这一段谎言，大家也看到了，过去说我有个弟弟叫郭文奇，被追杀，然后呢死了以后呢，我拿着文奇的餐厅，而我弟弟跟谢建生认识，是他亲眼看见的，你说你这个希诺，看到这个判决书，你不缺德吗？你自己不该自杀吗？该自尽吗？然后这又炮制出习主席的850亿，我真的感到很荒唐，但是暴露了一点，你们是为谁服务的啊，你是为什么造谣了，我现在不愿意给你公布你的资料，真的偽实啊，还有希诺先生。我要公布了，你俩今天就完了。因为我承诺过当事人不公布你俩的贪污腐败，跟这个官员的这个这个这个勾兑和这种交易啊，你很快美国政府会给你答案的啊，我还是那句话，春节前你还在外边呆着，那郭文贵给你打巨大的赌，我输我每个人输100万美元，谁敢跟我打赌啊，我就不想跟你多说了，但是你反应了一个现象啊，那么反过来说这个意义呢，最近几天看到北京政治方面的变化啊，我相信我的爆料会让习主席和中共中央绝大多数的好人和9000万党员当中的绝大多数好人，还有这200万的这个公安干警们能看到真相，我相信啊，绝对这200万干警都是傻子，这200万干警都当你们的牺牲品啊。 大连刘乐国副市长和公安局长最近变化也很大，虽然你言听计从的孙立军，付振华，还有孟建柱书记的啊，你干了很多坏事情，但是我希望你现在应该纠正了，再过5年，你想想刘若娥副市长，你的专案组，能不能面对着今天你所做的事情，包括北京的专案组副组长啊，这个这个那个叫什么梁栋啊，这个傅振华的小老弟啊，这个这个姜梁栋啊，姜梁栋副组长，还有你的行医组的这些弟兄们，这个对我们的员工还对这些人的这种残酷迫害，这帐是一定要算的啊，一定要算的，那么未来一年后的政法委书记是谁？下一个政法委能保你们吗？就听你们的吗？可能吗？下一个5年还是你们的人吗，那我就等5年，10年再等20年，我也不会给你们5年10年了啊。希望你们不要再做这种违法乱纪，丧尽天良，陷害百姓，包括你们把这个我的员工吕涛和杨英。出来路的视频我都知道，90%的你都没有放啊，吕涛和杨英说了我很多好话，包括谢洪林我都掌握，结果你都不让放，然后被你们煽嘴巴，把你被辱骂威胁，要把她家人怎么抓起来，让他瞪着眼睛说瞎话，然后说出那些话来，这只能让我更加爱他们，他们为我付了那么多的心血，受了那么多的罪，我会一辈子管他们的啊，这样做更加让我看到了我们这个公司的文化的力量，更加让我去喜欢他们，尊重他们，而更加增加了你们的罪恶。 诶呀，一说就收不住了，因为他本来就感谢的视频，这开头是这样说了，因为我现在全力以赴准备这个全世界新闻媒体大会，这个大会一定会有超级VIP出来，大家都猜令完成。令完成很自私，他哥哥死了，他哥哥被抓了，全家被抓了，侄子被杀了，只有郭文贵那个令完成站在一起告诉你，你侄子死的真相还有很多真相，而你令完成现在躲在这里，不敢出门啊，不敢出面，这是懦弱，这是自私，你很快也会面临和我一样的结果，被追杀，被诬陷，而且你会很可能死无葬身之地，你连发声的机会都没有了，而且有你比你令完成还重要的人，大家只是不知道，现在也都我联系啊，虽然令完成你的律师跟我联系了，你知道发生了什么事情啊，我对你的那些要求是完全不同意的啊，我郭文贵不依靠任何人爆料，我也不依靠任，我也不在乎任何人对我的评价，我也不在乎任何，这条路等到走到一定的时候大家会明白的，我文贵都已经做好了一切的准备，同时也有绝对的信心啊，所有的网友们，你们还是不要在这个私信里面发那些跟咱们爆料没有关系的事情，尽可能的节省时间，让我高效高质的和所有的网友沟通，这对我们的爆料的成功非常的关键。啊，稍后大概5月媒体大会的具体信息还有所有的安排，然后在这之前大家请先不用问我了，我们现在正在团队开会，正在做这个一切的计划和方案，我们这个世界媒体大会，要开成一个像嘉年华啊，美国总统选举现场沟通啊，这个一个世界级的反腐的，能推动中国依法治国大会啊，大家这个拭目以待吧，文贵在此衷心的感谢你们，希望每个推友和网友的家人身体健康，有办法的话，我拜托所有的网友，一定要多陪陪你的亲人和你的家人，这个是人生最重要的，千万不要做让自己一辈子后悔的事情，这是我们对今天在11万的感谢视频，拜托你们每个人多多陪陪你们自己的亲人和家人，谢谢。  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年3月8日明镜专访第二期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2/</guid>
      <description>内容梗概:
陈:大家好!纽约时间3月8号,上午10点,我们准时播放《明镜电视专访郭文贵先生》第二集。
自1月26号我们播放《郭文贵先生电视专访》第一集以后,在国内外引爆的程度几
乎无法想象。据我们得到的一些数字,大概有三四亿人次观看和下载了《明镜电视专访郭文
贵先生》第一集。在看完第一集之后,很多观众一直在问,郭文贵先生专访的第二集什么时
候出来。事上,我们从第一集播放以后,我们就在筹备第二集。经过千辛万苦,我们终于在今
天把第二集奉献给大家。现在请我们的导播把郭文贵先生接进来。郭文贵先生,你好!
郭:小平先生好!明镜电视的所有的同仁们好!所有的观众们好!
陈:很欢迎你第二次作为我的嘉窦接受我的采访。1月26号你的第一期节目播出以
后,众反响异常地火爆,很多人都在翘首等待今天的第二集。跟你说一个真实的故事。昨天
我们就接到电话,有一个80岁的老先生,坐在家里,把所有我们对外公布的直播频道统统打开
,说等了半天居然不见打电话来问,说你们到底还播不播啊。后来我们跟老先生说,我们是3
月8号播送。那么今天我们终于可以播放这
一集了。
郭文贵先生,昨天我还看到你……我可以第一次和你确认一下,推特上的你,是不是
你?昨天你还躺在医院里头,今天来到我们的节目,我不知道你的身体是不是能承受得了。你
的身体今天感觉怎么样?
郭:啊,还好!首先今天是3月8号妇女节。这个日子非常的重要,我们选这一天,是有
意义的。首先今天的这个第二集,不是第二季节目的播出呢,我的愿望和初衷,首先是要献给
我的母亲,还有我的妻子还有我的女儿,还有在监狱收押两年多的我们的财务总监杨英女士
还有我的裕达国贸的总经理,我的侄女郭丽洁,还有我们的财务总监刘鸿志,还有肖艳玲,财
务经理,包括我们现在在押的董事马楠,法务总监献给这些女士。同时,在此呢,我衷心地祝
贺所有的,全中国的,所有的女性们,三八节快乐!没有你们,没有这个世界。
那么我的身体呢,还算是可以,因为昨天确实是出现了意外。本来呢,我是有一个定
期的检查,定好的,然后去检查的时候呢,因为这几天实在太过劳累了,结果在现场就晕过去
了,晕了一个多小时。当时我的团队拿着我的手机,就拍了发了twitter,实际上是想说我不
能参加节目了,但是大家还没敢做出这个决定。后来我醒来的时候,我说千万不要发,一定要
上这个节目。后来呢,医生还是非常棒的。我身体没有问题,就是太过劳累了。然后就回来
进行了调整,现在还是恢复得不错的,但是脸确实肿了。然后呢直在过去的二十六七个小时
吧,基本上没怎么睡觉,但是还是可以,因为所有的推特的网友们,还有观众们对我的关心和
支持,是非常非常让我感动的。我在此也必须对在推特上的唐柏桥先生,昭明先生,杨健翱先
生,云超先生,还有斑鱼大爷等等所有的网友,给我发来的问候和私信当中,我真的很抱歉,不
能一一地回,太多了。但是你们给了我,真的是在推特世界里的温暖和关心和爱护,是无法用
言语表达的。可以说呢,非常非常地感谢,在此我衷心地、发自内心地表示感谢。
陈:好,郭先生,在我们的节目正式开始以前,我想说几句闲话。因为我们这个明镜
电视,是一个新生的、中立性的电视平台,我们的人手也是新的,像我也是从来没上过电视的
,因此我们在直播过程中说不定会出现一些错误啊,技术性问题呀,也可能会发生一些技术性
的故障,请大家多多包涵。此外,如果在明镜电视播放的过程中,我们的播放被另外的因素给
中断,我想希望大家有点耐心,我们会争取尽快地回来继续我们的节目。
在节目开始以前,我想为大家介绍几个明镜为今天的《郭文贵专访》第二集准备的
六个直播网,现在大家可以在屏幕上看到我们的六个直播网,如果哪一个网址出现了问题,可
以切换到另外一个。那么我们第一个直播网就是明镜火拍,这个是在YouTube上的。第二个
是明镜脸第三个是明镜广播,第四个是明镜推特,第五个是明镜网,那么第六个是明镜时报。
此外呢,有兴趣的观众也可以通过明镜电视24小时和明镜电视直播台这两个频道,收看我们
的节目。好了,现在我们对郭文贵先生的第二集专访正式开始。
首先问郭文贵先生,第一集这个节目火爆程度那么大的话,你们家里的你们公司的
人,他们有没有收看你的第一集的节目?另外就是,我在推特上看见,好像你们公司在北京招
人,你们公司在第一集节目播出之后,有没有出现一些新的情况?是不是在这个期间,你在接
受明镜专访第一集之后,你和北京那边的关系出现了某种良性的互动,等等,有这方面的信息
吗?
郭:小平先生,你这个问题问得非常的好。首先,在第一集播出的时候,事实上,有一
个背景可能是网友们不知道的也就是说,农历的二十八,实际上我是在伦敦的家里面接受你
们的采访。在采访前的两小时吧,不到两小时时间一乛我的女儿是2016年12月10号被带走的
一乛她是在那一天,就是我上节目前将近两个小时被放回来的,所以当时我是很纠结的。因
为我要是说上节目呢,很有可能我女儿又被带回去了。但是我不上呢,我觉得确实又对不起
对明镜的承诺。还有一个就是我当时的初衷,但是当时你们知道我确实是上了节目了,事实
上当时我的情绪是很激动的,因为这有很大的这么一个景。那么节目播出的时候呢,事实上
我准备的资料和爆料,也不仅仅是一个简单的傅政华实际上我还有很多的,但由于那个背景
的考虑,我没有往下深度地报导,那么那天就是即兴地讲了很多很多我们-起说的内容事实上
那天我准备的要比那个深度得多。
那么播出以后的影响呢,没有超出我的想象。我认为应该比这个影响力还要大,因为我知道
这些内容,它跟很多人的命运是息息相关的。但是播出以后呢,确实是有两个方面是超出我
的想象的。第一个咱们国家有关部门的反应,非常的正面非常正面而且在这个反应当中,我
真的可以看到,我还这么说,很多人可能是对这个国家呀,体制啊,在海外批评比较多,但我发
自内心地说,我还是认为绝大多数人是好人。而且我觉得我们国家这个制度不能乱,乱了,大
家全完了。那就不是一个人的问题,这个民族就全完了。第三个,是个人观点,我认为现在中
国确确实实,还在比较慢,或者比较快,但是确实在往法律方向积极地在走。因为我这事播出
以后呢,相关部门马上就做出了反应。作出反应,首先对我在上次的节目当中所涉及到的人,</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
