<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>古董 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%A4%E8%91%A3/</link>
    <description>Recent content in 古董 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%A4%E8%91%A3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1979/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1979/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
老弟呀，这个你看，小郑州，这个是绝对古董的这个雪茄，古董的，现在要买得着一根这个大概在………，得两三千磅吧，两三千磅一根！但是那个老盒没了，这个盒是个世界上仅有的盒啦，非常非常稀有啊！这是哪一年的我看看这是，这是哪一年的，这个盒绝对是世界稀有的，全世界没几个。
这个可以我给你，这个绝对值的，没那么漂亮，但是绝对有意义，绝对有意义！给你啊！致小郑州兄弟，七哥给你签上名！然后今天是2021年，是9月12号。你看看，你看看啊。
这个（第二个）也非常的，这个也是古董的，这个没有这个厉害了啊，这个也是古董的，你看这个，这都是现在绝对不可能再有的了，我也送给你了啊，致亲爱的小郑州兄弟，我最起码花了十几个小时来给你找那个红盒的那个，找不着！你说这神经病已经给我扔了你说，9月12号，这个也是你的了兄弟！
这个（第三个）也给你了啊！这个啊，这个是新的啊，亲爱的小郑州兄弟，文贵，这样的签名，2021年9月12日，这个也给你了啊！
这个（第四个）也是给你的，我只有这么多了，致亲爱的小郑州兄弟，2021年9月12号，这个也是你的，都给你啦！我给你说，小兄弟，这个绝对换台宝马都没问题，看到了没有？牛大了这个。这个你去查一查就知道这个多牛，我都给你带着，连腊纸都给你带着，等我再找到那个真正的老盒子的时候，我再给你寄。现在给你寄这些啊！说了话不兑现是最讨厌的，真的很抱歉！我那让他竟然给我扔掉了，哇~！好了，唔盖塞啦！Thank You!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1972/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相、冠状疫苗，还有冠状病毒疫苗的解药了吗？郑州人祸…说不完了。
即昨天延安共产党的双休根据地，也听说是共产党官二代很多人都在那造出来的，很多过去的官二代都开玩笑说，寻根问祖去延安老摇洞，结果昨天“啪唧”崩塌了，完了，断了根了，双休地点给弄了，不吉祥，然后天门上又来了一个黑天鹅，刚刚的习大神说完防止黑天鹅黑犀牛事件，这就来了。
我昨天拼命的了解黑天鹅的发生是怎么回事，给大家说的想象的都不一样，当时怎么处理的也不一样，竟然上政治局了，上常委会了，哇塞..这事儿可大了，最后是听说这个事儿引发了共产党号称百年来最大的一次，心理和突发事件和自然征兆的突发事件的处理和考验，心里和大自然的所谓的显灵、征兆..傻了，你不是不信鬼？不信神吗？不信这一套？不信邪吗？不信天不信地吗？只信你共产党生殖器的关系吗？是吧？不信啥？不信爹不信娘就信你的钱和枪，这回来个黑天鹅，你毙了我吧，是不是，你吃了我吧，最后这些老杂毛咋想啊，把它炖了吧，是吧，把黑天鹅给炖了吧，是吧？这边还没炖呢，那边延安整个根儿给断了，后来是达成了几套预案，但是就是因为有摄像机，有太多人拍下来了，还没法儿清场，导致一系列的政治事件的发生。这个黑天鹅不简单，这个延安窑洞同一时间不简单。
大家知道还发生什么了吗？昨天据说，天门上有水金棺的地方也有动静，很大的动静，昨天又是对台湾最关键的一天，对台湾的行动是叫侵略？还是打乱台湾最关键的一天，同时发生，这对中南坑这些老杂毛们心理上是一个巨大的考验，严格来讲是一个巨大的改变，上天呢，为什么太阳从那边出来？为什么太阳不从这边出来？从来没有过。为什么花开花落？立秋之日顿觉凉爽，为什么就万物当中..你想想打一针40万亿的分子，一个树叶是多少个万一分子？几十万亿啊，你想想七哥出的汗，这汗里面含了多少东西呀？一个小小的精子卵子，能把祖宗八辈的信息给带进去。
你说这黑天鹅突然从天而降，不怕你钱不怕你抢，是不是，然后就给你立在那儿，你咋地？你能把我炖了吗？这个对共产党的心理影响太大了，中南坑哪个不烧香？哪都不念佛？哪个不诵经？哪个不请愿？哪个不烧纸？来这么一个事儿，就在中南坑的新华门，立着石棺的最中间落在那，如若无人，这个力量太大了，但凡懂宗教的人，你们都能知道这意味着什么，这就是显灵了，这是给你捎信儿来了，也是来警告你来了，已经给了你答案了。
今天咱们不直播，明天上午8:30推流，9:00正式直播，还是我们很多战友一起来直播，大直播，咱这几天聊的问题，在国内影响太大，让大家消化消化，拯救人类一天拯救一次，就吓死人了，一天拯救两次，大家就觉得糊涂了，是吧，咱们明天讲讲中国的2001年到2021年的艺术，翠、玉，老家具，是吧？还有老木头啊，老家的一些古董家具啊，字画啊，这都发生了什么？和平安什么关系？和民生什么关系？和所有的这些大佬们什么关系？像李伯坦，贾庆林的女婿，把佳士得都买了，想干啥呀？佳士得能干啥呀。
每天上海诞生两亿美元的古董字画，每天每天两亿美元，没停过，那你说一年的GDP是多少钱？战友们算算了吗？一天两亿美元是美国的什么？苹果公司？谷歌公司？它有生产力吗？它对人类的文明有任何帮助吗？每天的两亿在上海所谓的艺术市场，钱都来自于哪？钱去了哪儿了？咱们开启一个轻松的，以艺术灭共的新时代，这里面肯定有黄色，因为艺术它就是带着黄色来的，没有黄色的艺术不叫艺术，你像法国的叫流血的艺术，革命..但得露着大胸，是吧？拎着枪…叫革命。
那么中国所有的艺术，中国只要跟钱沾着边儿的，没有跟权利没有关系的，没有和性没关系的，谁在这中间玩？中国玩艺术的就是三个人，没有任何第四个，有权的、有钱的、有名的，这个艺术市场记住把权、钱、名，名也就是性呗，是吧？滚在一起，生产出来的各种颜色就叫多彩的人生。这在中国共产党这个时代，淋漓尽致，文化大革命抄家的时候，所有人都有记忆的，共产党啥都可以不要，但是你的古董文化、字画得拿走，第一个毛泽东就盯着这个，现在新的文化大革命2.0又来了，光上海一天就两亿美元艺术GDP诞生了，走向世界。那全中国多少？钱在哪儿呢？大家想过吗？咱们那些草根的孩子们工作一辈子你都不如五颜六色的人生的一刷子，一刷子就把你给刷没了，是吧？
某个画家跟我见面，在那块儿哇塞..你真的懂画的，你像那个李金山连个屁毛都不是的，屡着大胡子大胡子，装神弄鬼的讲艺术，突然有个女孩进来，人家穿了个大衣，刚刚进冬，进来以后说，大师给你准备好午餐了，请到隔壁用餐，我们四个人刚站起来，那个女孩一转身，大衣打开了，哇塞..雪白的身躯，像两个小碗一样扣在胸前，倍儿清，那两个乳房，，我也楞在那儿了，傻了，确实漂亮，那是天然的美，大师哈哈哈.. 大笑,这是我给你们开饭前的小餐，我一会儿就当面给你们画她这个模特，后来这个大师是谁呀？大家知道吗？这个大师你知道是干啥的吗？到今天为止中南坑坐上客，咱明天聊聊这个兄弟姐妹们，轻松的娱乐型的，还有艺术型的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1550/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1550/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
2月8号，刚才我录了一段，没发出去。我再录一段吧！
你们健身了吗，尊敬的战友们？我就不蹦了。从昨天到现在，华盛顿的咱们的战友们，说现在“中南坑”习（近平）下了命令：必须要在中国春节这个契机（到来的时候），牢牢地把握这契机，让中美关系恢复正常化，让拜登要恭喜春节！看来，三个硬盘发酵了，三个硬盘！所以说，兄弟姐妹们，所谓的美中春节外交即将开始，咱们拭目以待吧！
另外一个，这两天来，看到这个比特币，涨下涨！大家要意识到，这是文贵两三天前说的：这是共产党的所有的虚拟货币——共产党货币，让全世界的货币去中心化，其它的虚拟货币去中心化，（而）它绝对中心化，造成了共产党内部经济的绝对恐惧！千万别忘了：共产党内部的共产党员的钱不都是黑钱，也不都是脏钱，有些很多也是劳动获得的。但是，共产党就是，在它面前，一切都是党的，一切都听党的，你所有的钱都不合法！最大的受威胁者是共产党党员，所以这些财富的恐惧，一定（会）想尽一切办法外移。
这就是所说的“外溢效应”，叫“突然的外力的效应”，就是马桶——在经济学说里边，一个水桶的水，里边儿突然一个大石头扔进来了，它把水不仅仅是给你漾出来了，它是给你砸出来了！这个时候由于恐惧，就是突然间的外力，把水外溢以后，这水（会）去哪里，你就无法控制了。
那么，这就是非正常现象，这就是看到为什么我说的欧洲的古董，日本的古董，日本在一些好的地方的房地产——日本的经济会崩溃的，在奥运前后。日本整个的QE太夸张了，而且日本的QE全到国外去了，日本的地产一定会崩盘的！就这，（中共）大量的钱（还要）进去买！原来是买香港，现在是买欧洲，像伦敦，是房子就买——伦敦的经济未来也好不了！为什么？就是中共所有的绝对中心化，共产党内部人知道。所以说，它先赶快把钱给弄出去。
这种“外溢效应”，对共产党的经济是灾难的结果。它本来已经不堪一击了，靠“擀面杖子经济”，完全是虚假经济，这时候把所有的，绝大多数人——中国的财富百分之七八十在共产党员手里边呢——（这些）财富（将会）外溢。而且，这就是虚拟货币、数字货币，未来两种货币——绝对去中心化的商业虚拟货币和绝对中心化的由国家背书的基础性货币，这两个（货币）的对垒已经开始了！最终一定是去中心化的货币赢，因为它安全，隐私，而且谁也控制不了。共产党绝对又是打开了金融界的“潘多拉盒子”！
那么，大家能看到，这些古董和房地产市场的高扬，被共产党买走的时候，还有什么现象，大家知道吗？这些人买完房子，买完古董，就要把更多的家人送到海外来！这在中国叫什么？它不仅是去中心化，（还）是去精英化，而且是拔根儿，去几代！
那么，现在看来，全世界在过去的几天里边儿，全人类都在想着的是病毒的问题，都在找病毒的真正的来源！现在大家基本上都明白了：病毒，就是共产党的武器。
华盛顿，今天2月8号以后，美国的真正的内部政治斗争，甚至引发内战，是从今天开始的，大家拭目以待吧！全球联合灭共，全球没有选择的一起灭共，和共产党内部要想保存自己的财富——咱先说你是合法财富——和子孙的未来，你已经没有任何选择！共产党要把你们这些所有的人都中心化的结果，那不是老百姓害怕，是你们害怕，是你们的子子孙孙都要脱离不了魔鬼的共产党的机器，你愿意吗？
所以说，现在这个病毒经济、疫苗经济，现在（再加上）数字化人民币和“蓝金黄”，直接威胁全世界大统领，你觉得它能赢吗？我绝对不相信！
还更重要的，病毒的源头，（大家）一定会很快找来，全要共产党找解药：“你给不给解药？！”不给解药的结果是什么？给了解药的结果是什么？共产党都没了，你的绝对中心化的货币还会存在吗？共产党都没了，你共产党员的财产还能安全吗？毫不夸张地说，只有新中国联邦才能代表中国人民，包括一些善良的还有希望拯救的共产党员的利益！只有新中国联邦，谁也不行！是吧，兄弟姐妹们？信不信啊？
现在美国各派之间的较量，你觉得会停止吗？你觉得各派之间的较量，所有的能离开中共这个话题吗？各派之间的较量能不谈病毒吗？谈到病毒能不找病毒的真相吗？谈到病毒真相不找我们的闫博士科学家吗？能不看《路德访谈》“一●一九”吗？谁能跨过“爆料革命”、新中国联邦？
共产党，你能把香港事件、缅甸事件、病毒真相……掩盖得了吗？只要知道你掩盖不了，你不能让75亿人闭嘴，你共产党就一定被灭！现在是绝对的国内所谓的用数字货币来统治世界的绝对中心化，事实上是去共化，事实上是将所有的中国的精英逼到外国，去精英化，所有的精英和撵出来的钱都新中国联邦化！你不信，走着看！
啥都不说了，我真饿了——从我昨天中午吃过饭到现在——你（只）看到我吃了，兄弟姐妹们，你看到我练了吗？你（只）看过我吃的时候，你看过我不吃的时候吗？昨天中午到现在，七哥除了吃了俩苹果，（别的）啥也没吃，而且刚才练了俩小时。太多信息我回不完，还有视频会议。
春节，我一直误认为2月14号是春节呢，14号是G-Club的会，事实上是2月12号，就是大陆的三十晚上的大概8点钟吧，不要太早，8点钟，我们再开始直播，叫《文贵看春晚》。那么，也就是这里的三十的早上，这里的12号早上，是吧？我也搞不清楚时间了。早上八点钟，就是让西部时间的战友们稍微多睡一小时；国内的，咱也不要那么早，好不好？八点钟到九点，甚至九点钟，好不好？最后你看我通知吧，我再问一下这个时间。好吧，兄弟姐妹门？有什么建议，请给文贵留言，在盖特下面留言，中不中？
俺得吃饭去喽！啊，好日子，好日子啊，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1096/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1096/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬战友们好啊，刚刚直播完，我们律师团队给我打电话啊，说这个今天我有一件事说的是不对的，就是啊。昨天所谓的曾红和屎诺的狼狈为奸，警察来不是他们叫来的人，警察就没来啊。警察是王艳平叫来的啊，人家是因为屎诺这个混蛋触碰了这个禁制法令啊。
另外一个战友们现在记住啊，如果大家有任何关于曾红的，还有屎诺的在上面威胁的视频和他俩沟通的一些证据啊。他俩涉及这个事情就是说假报案子，报假案啊，因为那里边他知道那是一个公众的设施，全是公益机构。他却说成里边有什么医药啊，心肺机啊，而这些事情啊，这个赶快啊，发给我们，或发给Sara啊，希望sara赶快做成中英文字幕阿，把曾红的把他的全给弄上去啊，亲爱的兄弟姐妹们，这一个相当关键了啊，我错了，这不是警察压根就没来，曾红狼狈为奸，还有大使馆的人那都没来，是王艳萍找来的，所以现在警察还在那个喜马拉雅大使馆录口供的，在旁边邻居正在取证呢，这就是法治，别造一点假，别想通过一点关系，必须以事实为根据。啊，以大家都尊重的法律为准绳，厉害，伟大的美国亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始。中不中，我刚冲完凉好舒服啊，站在这个露台上，你看着这个舒服，你看看你看看你，你看看这露台。
咋说呢？咋说的咋说的啊？我这灯是你看到是啥灯了吗？这是女王的灯，一百多年了，古董，古董</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/942/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/942/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟们，姐妹们，你们好啊,兄弟姐妹们，你们好啊，看上去不孬啊。兄弟姐妹们我这儿等着路德先生细思哥都播完了我再播，咱不能抢兄弟的时间啊，咱得把好事让给战友，让给兄弟姐妹，这是必须的吧。所以说，啥叫战友啊，共同扶持，共同担当是吧，这才叫战友啊，这太重要了啊。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是11月29号，亲爱的战友们你们健身了吗，你们传播香港危机真相了吗。从昨天到今天啊，看上去很热闹啊，文贵瓜子已经吃了几袋了，这些憋孙啊，还没行动呢啊，还没行动呢这些憋孙啊，所以说，挺好，大家等着吧啊。这个战友们老是问，因为过后啊我穿衣服都问啥牌子的，这个里边是爱马仕的，外边是Rick Owens的，特别特别好，绒的，特别舒服，今天纽约爆冷。
我一会儿出去开会啊，这个Sasha龚，我们紧急，法治基金还有个顾问委员会啊，顾问委员会紧急开会，今天是美国时间今天是感恩节的第二天，都放假啊，人家5天不上班，但是这些顾问还是说，郭先生能否劳驾您来一趟啊，我说没问题啦，是不是，咱就去吧，人家就看了龚小夏发推，说她看了法治基金的账。可以告诉大家啊，法治基金到现在，从成立到现在开始起，郭文贵、什么王雁平、什么班农、什么凯尔贝斯啊，什么董事会，我们的Sara,美女Sara，还有美女木兰妹妹，还有定刚王，就是王定刚，又名路德，11个女朋友的路德先生，没有一个人看过法治基金的账。
原因很简单，法治基金在没有拿到C3、C4牌照以前，这个肯定是不让你看的。第二个，按照美国的法治基金，各种公益基金的要求，只给IRS看，谁要说谁看过法治基金的账，你就该进监狱了。因为什么，我们跟所有的部门申请的时候说的很清楚，所有法治基金和法治社会的捐款信息极为重要，涉及到人命，啊，涉及到人命，人家都认可，坚决保护所有捐款者的信息，包括郭文贵。我没钱啊，我哪儿有钱呐，我捐钱啦是不是，第一个一百万就我捐的，我找人借的，借的钱从哪儿汇过来，我也没账号，是吧，这要泄露了还了得了吗？万一那要是王岐山汇给我的咋办呐，孙瑶汇给我的咋办呐，对不对战友们，所以说这个Sasha龚推出来她看了法治基金的账，扯你的罗圈屁这不是吗，胡说八道，就瞪眼撒谎到了极点，这是一个。
另外一个，Sasha龚，她在作证啊，主动给那两个骗子作证，我告诉大家，这个案子跟她半毛钱关系没有，她是主动作伪证，可不是主动作证。还在那儿发推说，哎，小心啊，威胁证人，威胁证人，小心美国司法部这个关注，放狗圈屁你，你连个屁都不是你，动不动就你的DOG，屁DOG啊，是你爹啊，是你爷爷啊，DOG。跟韦石就像一个爹似的啊，动不动就拿DOG、FBI，2017年，我在英国的时候，孟维参就说，你敢来纽约，我让检察官把你抓了，检察官是你爹啊，检察官是你亲爹啊，咋不抓啊。然后见面，不见，在曼哈顿，在明镜PK不敢去，最后，我约你法拉盛，吓成你都尿裤子，拉裤子啦，你就这帮德性啊。用那个安红美女的话说，就是这个操性劲儿。
人家是法治基金，你是原董事，人家给你打电话，人家好意，人詹尼佛说Sasha龚女士，如果说是他们骚扰你，你可以不去作证，如果你作证的话你的律师费用我们也可以出。然后Sasha龚是主动跟她一个没有官司的一个案子上去作证，就是为了伤害文贵伤害法治基金，作伪证，Sasha龚你知道你作伪证的代价是什么。你咋拿的美国护照，动不动89民运什么的，89跟你毛钱关系啊，你89前就跑美国来了，你撒多少慌。你说你当时采访我419的时候，那是东方先生，你咋弄东方先生的啊，给我打电话，东方先生有没有打电话给你要钱，我说没有啊，啊我担心他给你要钱，你千万不能给他钱。人家到现在东方先生连我手机联络方式都没有，人家怎么给我要钱啦，不让和宝申联系，不让和李肃联系，都要在你的控制下。
人家东方，东方是跟我最早认识的，我不认识你啊，怕人家东方跟我联系，你有啥怕的，你有什么要藏着的。就是我们中国很多这样的人，就他要介绍你个朋友认识吧，他觉得这好像是她的丈夫，她的老公一样，或他的妻子一样，你再也不能去碰，啊，你得通过我，这是何流氓逻辑啊。人家东方是第一个给我介绍认识的人，你把人家排斥在外，你给我打电话，几次问，东方有没有给我打电话要钱，我说东方要钱我支持他，我帮他。坚决不能给他钱，如何如何，你看东方都得癌症了，凭啥不能帮人家，这咱都不说你。
每次来纽约，拍电视剧，你弄了个几百万美元的一个预算，拍电影弄个几千万美元的预算，好像啊，大概啊，然后呢要搞什么媒体，你给我弄个几百万几千万美元的预算，干啥呢一张嘴就几千万几百万Sasha龚啊，为啥你那预算我从来不给你回复啊，我给我们这个搞预算部的人一看，人家说，她疯了吧，美国白宫也没这么高预算呐，拿你当啥呢，还专业。
你做那节目，你连人家路德先生，你舔人家脚趾丫子都不如，舔人家脚趾缝都不如，连舔人家肛毛的机会都不如，人家路德先生那叫高大上，你会做啥啊。说话得得得，不会说，撒谎也撒不圆，是不是。你说你一来了，哎呀，一说美国这个人给我打电话，这个是我男朋友，追我，天天追我，烦死我了，这个是我男朋友，追我追我，烦死我了。结果吃饭呢，有一次在这儿大中午的，你说你整了一桌子人，突然来了一个人，是美国什么被起诉的国会议员，前国会议员，是你男朋友，你说这，你俩在这块你说整的什么玩意吗那是，整的我别扭。你把你什么所谓的男朋友领我家来干嘛你说！给你多少面子，啊！给你多少？每次拉来都让我来给你站台，站台就说你这说你那的。
10-18
还有Sasha有个很大的毛病：第一次到我们家来，我就知道这个人绝对不是个老实人。她看我们家的家具，哎呀！这个是欧洲第几世纪的，这个是欧洲第几世纪的说实话我真不懂，我没她懂。但是我知道她说的全是瞎话，我没好意思说她。这家的家具呀没有几个是那个时代的古董，这个房子的主人交这个房子的时候，交这部分家具很多是我买的，不是古董。啊我说这个是古董，啊我懂！这个是古董，哎呦我的妈呀！那她懂得不行了，实际上她啥也不懂。
然后呢她领着美国之音的团队，那天来了六七个人啊，大家咱那天好好说说。那六七个人用她的说，啊我不能在这吃饭！我们提前订的饭那天订的是超级大餐哪！那个连酒喝的是最好的酒，一瓶酒都是两万多美金的酒，干了两三瓶啊！那饭订了那是十几个人的餐！然后你说咱要是吃饭的时候千万不能让外面的人知道。我得上美国之音检举揭发你去，你那个吃饭你向美国之音报告了吗？你喝那几万的酒你报告了吗？你肯定撒谎了吧！
而且我告诉你小夏，你那天来采访当中你有很多话都没说实话。我一定要到你的这个起诉美国之音的案子上，我也要主动做证去。那天很多人都在啊！这个东方能不能撒谎，还有一个叫什么斌的能不能撒谎，还有那天来了一堆人，你那还有两三个女孩我都不想说她名字，撒不撒谎！
包括你在谈到某些事，谈到中国外交部的事，你说话的时间点都是错的！而且你竟然告诉我文贵说，你千万对外永远不要说这个时间这个事。
而且你给我讲述美国之音内部叫什么阿曼达的事，你的目标就要把阿曼达干掉。你说你那天你来的用心就很复杂，带着内斗、带着谎言、带着自恋、带着欺骗、还带着利益之心你来的。从第一天起我就知道你不是好人。
结果我到了华盛顿去开记者招待会，你突然去了。你说你塞给我个碗，然后给我说，古董！文贵我这是古董！我啥也不说，我说你到纽约来，我请你来，你到我这儿来。来了以后我给你包好，我给你放到一个漂亮的袋子里，放你一个新手机，啊！马上，很熟练的啪！啪！放到袋子里，我一看，老手儿！老手儿！绝对不是新手！拿东西老手儿！老手儿！啪！把东西拿走了。
然后每次来纽约都要求报酒店费用、火车费用，你不是公务员吗？你公务员你干嘛要这费用啊？而且你每次都主动要，每次都主动要！今天来拍个电视剧弄个几百万美元预算，后天拍电影弄个几百万几千万预算，然会要搞个社交媒体弄个几百万、几千万预算。你跟这海外民运如出一辙！然后替赵岩说话每次啊。赵岩啊帮你呢！把赵岩饶过去吧！
我给你说曾宏先生前天给我有联系。曾宏先生说的这个龚小夏、说的这个赵岩，你根本就没说对。所以他说的，曾宏先生老端着，老是说话不到位。他不像路德先生一样、像人家老江、像人家安红、像人家钢铁侠、瑞克，人家都说到位了，熊博士。啥事儿给你说到位，战友们都不是傻子。这个曾宏先生老端着。
那龚小夏的真正的背后的老板，啥关系啊，赵岩跟她？几次发信息给赵岩说情，啊把赵岩给免了吧！她既不是赵岩的姐姐，也不是赵岩的情人，她为啥替赵岩说情啊？啥关系啊？赵大将军！这个背后啊，赵岩的这个影子太重了！
但是，都不到时候，你看着未来让他们都会发生什么事！咋还是龚小夏吓唬，你吓唬那些操蛋的人、傻瓜去行，你跟我吓唬我，你差远了！给你脸不要脸你知道吗！纯粹的给你脸不要脸，你拿自己当根葱了！你这号的给我擦我们公司的厕所都轮不着你，轮得着你这样的吗？满嘴谎言！是不是！
那一次我在那个住在那个关于有个文件，给她去拿，她跟她一个老乡，特别好的女的，她外卖外卖给她送饺子去了拐过来拿文件，那个人特别好，然后就那点小事，她中间她也撒谎。
就是这个Sasha你别说啥人，你一说这个人，唉我认识啊！追求过我，他追过我。哎呀！他认识，他追过我。就着，什么人都追过她，啊什么人都追过她。赵岩追过你吗？何频追过你吗？这么多人都追过她，谁都追过她！
有一次她没想到，我说的那个斯蒂芬，我说这个斯蒂芬这个人啊这个国会议员还有一个叫罗伯。哎呦我熟！追过我，我在往下不好意思说了。我说那个人家是个女的，也叫那个男人的名，你说追你啥？那个女的追你干嘛去！
这帮欺民贼一个德行，一个操行劲儿，非常差劲，这是给脸不要脸。
你看她能起来了，法治基金啥时候你看过账啊？什么动不动你就DOJ啊！DOJ是你大爷啊DOJ！给脸不要脸，啥时候你辞职的？是我让你辞职的。你从欧洲回来你是去乌克兰了，你要过俄罗斯境没过去，你没签证，你是从意大利过去的。
你跟我说班农求着你去他去那个意大利的那个教堂。然后呢说班农没有钱了，班农连租金八万块钱都拿不起，然后意大利政府要告他，然后班农先生的一个管家英国人说烦死班农了。啊如何如何！然后呢就说文贵呀你离他远点吧！他在华盛顿现在都太臭了！谁跟他有联系他就完蛋了，如何！白宫斗争很险烈，都往死了整，这届政府很狠。
然后呢你国内有一战友，说愿意支持钱，甚至可以买下来，我问她多少钱啊？她说大概五六百万美元，我说我现在告诉你小夏，如果说五六百万美元我马上就去给班农给它买了。你现在给我电话，叫他给我联系。啊那没事！我回头给你。
我说你说的班农是不对的，班农八万欧元都没有？后来我查了，人家班农那个合同是今年才开始付钱，根本不存在违约的事，她完全胡编的。
我说班农，他的在他的名下登记资产是五千万美元，我认识一个华尔街的哥们儿帮他管理资产的，人家是几千万美元。我说小夏你完全胡说的，这个人家班农五千万美元是百分之百的。他给我说一句话我就给他几百万美元，他怎么会缺这钱呢？我看你，我说你去，我问你去欧洲去哪了？你说唉我在欧洲、在意大利啊！
我问你去欧洲去哪了，他说我在欧洲意大利啊,然后我说你呆多少天？然后你跟我说我呆了几天住在他那儿啊，然后我说有没有去往哪个乌克兰俄罗斯跑啊？他没想到愣住了，我去了乌克兰但没到俄罗斯我没有签证，这才是本质知道吗，你去不去俄罗斯乌克兰跟我有屁关系啊，你瞪眼撒谎是有关系的，你为啥骗我们，为啥要完全假话伤害班农。
而就在那个时候我们得到了中共的内部情报，要不惜代价花几千万美金挑拨郭文贵和班农的关系，挑拨郭文贵和韩连潮，和华盛顿的关系，韩连潮 估计值10万美元，估计现在值1万美元了，然后就出来了你开始挑拨了。
我放下电话一会儿给你发的信息，我说小夏，我说你离开这个法治基金吧，你辞去这个职务吧，回头你回的 “恩，好吧，那我辞去”，然后呢，最后你去找班农又哭又闹，说郭文贵要炒掉我，为什么要炒掉我，我多重要，最后班农来了跟我谈，你不能炒掉小夏啊，我说那好留在这吧。
这个时候你又跟我联系，我就不愿搭理你了，然后呢，我们的律师Jennifer跟你联系，竟然是你给法治基金Jennifer说我可以按小时收钱的，要脸不要脸呢，法治基金公益基金让你当董事给你脸了，哭着闹着要进来，你charge谁一小时呀？你凭什么charge一小时啊，把那律师都气疯了快，这什么人啊！最后你没脸了，你自己才主动辞职，你才辞去了工作，你不是说你忙吗？在辞职信上又撒谎，说你没时间。
所以说你看从第一天到第二天没有你不撒谎的，小夏你有一句是实话吗？活了60岁的女人了，你还瞪着眼撒谎，咱要点脸行不行，你能不能别把全世界当傻子，你这慌能撒圆了吗？班农在华盛顿是狗屎吗？班农才干了不到2个月人家的War Room全美国第八，仅这一个项目，现在要给他捐款的人就几千万美元，现在有几亿美元要投资。你呢？几年了？三四年了，跟溜街狗似的，到处骗钱蹭吃蹭喝的，要点脸不要点脸呢，瞪眼说瞎话你呀！你就不舌头根不寒碜得慌啊你呀？
就这谎话还土耳其烤鸡，哎呀我的妈呀，昨天我看到那照片我昨天我不想吃鸡了，那个鸡长的就像你似的你知道吗？就像那个白不拉撒的，瞪眼谎言，你吓唬谁呢？这些年你吓唬谁呢？你把美国政府中国共产党两边吃两边吓唬，你以为郭文贵怕你呀？给你脸不要脸你！
还发信息DOJ，DOJ是你大爷还是你爹？你有什么在乎的？你有什么牛的你？我见的多了，你算啥呀？啊？你算啥呀？你跟我们家 Snow擦屁股都轮不着你，给脸不要脸真是，所以说你就以为韦石，熊宪民，赵岩，然后呢就是你那个周孝正。
周孝正我啥时候跟他是朋友了你跟曾宏说，我啥时候是他朋友了？我们吃饭呢，是不是？庆祝六四呢，你最后一分钟你把周孝正跟他女儿带来，这一桌子上最没吃像的就是你和周孝正和他女儿，老吃饭从开始就要打包，开始还没吃呢，这个给我打包啊，这个我打打包，你说见过你这人吗你说。几万美金的晚餐还没开始吃呢，6月4号，你带来了这么一个完全不明身份的来历的周孝正和他女儿，然后一顿饭就套我的话就骂习近平，使劲骂习近平。然后就 郭文贵呀，你是神呐，你是如来佛在世啊，你是神呐，你就是我们的神呐，你说这话有多…，哎呀我屁股都难受，你知道吗？痔疮病都犯了！哎呀我的妈呀，周孝正带着他女儿你说这你们都恨不得把这一桌菜和这些酒都拿走，你几万美元我给你不就完了吗。然后你们照相你们录像······
我想问的事情，我在这个之后我直播中说过，我竟然在那晚餐上，我知道你是来钓我鱼的周孝正，我也知道你这个Sasha 龚是钓我鱼的，就想让我说习近平的坏话是吧，说完以后给北京。结果我给你，我就是故意上钩，结果是第二天北京给我打电话，文贵呀昨天晚上吃饭就吃呗，你高兴了，当着那么多美国人的面，还有周孝正，你又不认识他，你老说老习坏话干啥，那上面都已经都传过来了，说你看看，郭文贵本质暴露了吧，目的反习，就是骂习。
我想问你小夏，那天晚上你录没录像！你照没照相！你录没录音！照相，录像，录音去哪了！我要给你整明白。私人聚会你照相了吗？录像了吗？录音了吗？去没去北京？为啥去北京了？看看我的录像7月份我就说了竟然有人故意陷害我，把这些东西送给北京，挑拨，就是就像让郭习斗，小夏，你开玩笑呢你。
现在小夏你不是爱打官事吗？你不是说你谁都敢告吗？咱走着瞧，你遇到郭文贵了，那这是有你玩的，我看看你有多能告，我看看你有多能斗，你瞪着眼撒谎，瞪着眼在那胡说八道。
是你告诉我的，北京烤鸭店老板是最大的间谍；
是你告诉我的北京烤鸭店是北京的间谍的中间站；
是你告诉我的李洪宽和赵岩，赵岩跟你说李洪宽也在那拿钱；
是你告诉我的郭宝胜的律师费是那烤鸭店出的；
是你告诉我的烤鸭店的老板在美国最大的间谍特务组在迈阿密还有房子。
对不对小夏，你把我当傻子呢，想让郭文贵去跟那个烤鸭店老板斗去，你想接管烤鸭店是不是？哈哈
无数次让我写东西，说给美国政府，说烤鸭店是间谍网站，间谍总部，我才不上你的当呢，你太小看郭文贵了，你太小看了，你干啥你在哪都是个要饭的都是小骗子。美国VOA怎么要你这号人。
我长那么大没见过一个团队设备之差，管理之差。你们看到了美国之音到我这儿采访的时候，还立了一个，后面一个塑料纸似的一个美国之音的牌子。那些设备烂到极点！设备烂到极点，如果用那些设备，和录像的结果看，你跟路德比，你跟我们这战友们比，跟我们的Inty比，你啥都不是！狗屎都不是！
我当场就说你了吧，问问你团队，我说：你们美国之音怎么会有这么差的一个设备啊！而且那天，那个何频也在，可以问何频去。何频问我什么感受，我说：“我很惊讶，美国之音有这么烂的设备，有这么烂的团队，完全不懂！”
就你在美国之音，你在美国之音是美国之音的灾难！你在美国之音……还东方也好，宝申也好，李肃也好，这真的是，我觉得这几个人都挺好的。他们选择跟你，那真是倒了霉了，我跟你说。就你那个高度，就你那个水平，小夏啊，那不把谁带沟里边去？什么人带不（到）沟里面去啊？那耶稣来你都得带沟里边去！瞪着眼撒谎，你在这儿。一片谎言呐，一片谎言！
那采访，你老要上视频，我就不，我烦死我了！所以那天，好了，给了你面子，让你上个视频，你还在那块儿装叉，你装什么叉?
哎呀！老是弄得自己，在美国，我是美国护照，我在美国选过议员。动不动就是，老母牛坐酒缸，醉（最）牛叉，老当那个最牛叉。老母牛坐酒缸也不一定是醉（最）牛叉，真的是！也可能老母牛坐酒缸，变成傻叉呢？对吧？现在是骗叉，这TM整个就是一骗，整个就是一骗！这真差，真傻！愚蠢，傲慢，无知！
哎呀我的妈呀！还你拿你自己当回事儿了，共产党给你点什么许诺么？有什么许诺？你拿的美国护照，你以为，美国护照既能保护你，美国护照也让你承担责任，同样也是你的最大的伤害！你在美国犯了法，你要在美国更加得严厉！
瞪眼撒谎，那VOA之音，你那告状的东西，多少是谎言呐？竟然，多次让我说，张京，跟我说张京这，张京那，我一次也不说。我知道张京的我就说，我不知道张京的我一次也不说。张京是坏人，对待坏人也要说实话。对待张京，坏人也要说实话！告诉我张京的父亲是怎么回事，张京的妻子，“哎！这话，”我说，“你别跟我说，我说我不想听。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/618/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/618/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀这个战友们好啊，战友们好啊，今天是4月10号啊，下午下午就整了半天。嗯，今天我说这个来呀，来呀，什么时候俄罗斯美女整了半天这事儿好像是假的呀，很难合适啊。这也不过瘾，不过瘾啊，所以说，唉呀，我正在等待着等待着啊，咱们的敌人。
最深度的敌人，早点浮出水面，让我们打开潘多拉的盒子。这才是关键，但是看来现在不是我们想象的那个样子啊，不懂啊，不懂啊，啊。我的隔壁有一个相当牛的牛人啊，站在露台上给我打招呼呢，知道我在直播啊。但是我今天这个这个在健身的时候说到这些就很兴奋啊，所以说还是没沉住气，老早就发表观点啊。
那个兴奋样语言表，这就是不成熟，就该沉住气沉住气，到目前为止啊。还没有确定啊，当事人啊，有一个说的是真的，从我们的律师团队了解的，那应该不是真的啊，那要是真的。就有意思了，那有意思了，但是这个基金啊，都相信是真的，已经给我造成了实际损失了，实际损失啊，所以说现在。咱再看看吧，亲爱的战友们，等等吧，所以说，咱先别直播，先别直播啊，这个咱们战友的太伟大了。
太伟大了，啊，这个我一看到战友收的比我们团队收了好多了，我们团队工作报告的话也能忘了，你看看我们的战友里面去。你们怎么发的吧啊，上去一搜，几乎100%全都是5毛的用处啊，这个转发的啊，几乎很少人看。然后竟然是这个所谓的采访乐嘉采访讲话和那个发言稿就是讲话的文字稿。同时发出结果发出的那个文字稿呢，还多于当时这个假视频的这个采访的内容，所以说造假造的。
也不像他造假造的真点，经典啊，咱也好办事吧，不真的一点都不真啊，一点都不真，所以说这个。娜娜你真打了，假，以善打恶仗，路子是对的是对，等了半天啊，白痴。白让我惊喜一场，我以为这是马上，现在阿继昨天到今天大家要看到的，啊这个特别。也是，昨天在华师党委会，Frank半农先生作了演讲啊，这是重量级的，这个演讲的这个成分就不一样了啊。
昨天这个会又不一样了，但是真正的大佬人物还都没到，还都没到，但足以可以证明在一个现代的。社交媒体和互联网的时代和1950年和1980年和1970年，啊，那个时代那个所谓的。当下当前危机委员会的启动和那个运作那不是一个层次，太快了啊，那么从昨天的影响我看到，仅仅台湾。转发量就创了历史的高峰了，那日本欧洲啊都再转澳大利亚新西兰都在穿。
你看这整个情况他变了，这一说反共大家也打了鸡血一样啊，一说这个重启了，当前危机委员会大家。特别直播的先别直播来看看敌人啊，怎么出手咱弄清楚再说啊，肯定战友要问这什么，这是什么啊？我后面这个。或者是爱马仕那个厂叫潘妹儿一样做爱马仕家具的啊，这个给我做下面疼的腿上面是爱马仕，那个皮子上面有跟他同样的细节。
都特别的漂亮啊，然后这个是一个古董的一个桌子，下面那个是古董的啊，这个是古董的桌子啊，然后上面放的全是欺负你的。一些古董的啊，一些东西，然后后面呢，大家能看明白唐三彩啊啊这个北魏铜像和铜佛像啊。还有这个8号让我做水晶啊，唐三彩的马呀，但是后面这个啊，这个这个菩萨这是现代的现代的啊。嗯，包括我我后面的字前面的字，大家看到太漂亮了啊，这个这个糖的啊，这个。
但是这是最有名的啊，这个名字这个这符合我的心境，我很喜欢苏轼写的当然不会写的书是，我喜欢叔叔。这个画家啊，这个这个这个书法家太棒了，所以战友们，咱们先等等吧，本来我都准备好了，吃不饿啊。刚才我们律师说你不能直播，那你不能直播啊，目前看来这个步骤绝对是真的，去跟当事人的相关人员联系，人家不说这是真的啊，咱们在。确定确定，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/39/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/39/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘晓光的岳父岳母在玉渊潭总参家属院3号楼11A有一个刘晓光的房子，刘晓光的岳父岳母住在那里。我可以再核对是否记错。这个房子里的古董玉石那得多少钱哪？！中纪委查刘晓光房子的时候，多少套房子啊？！
潘石屹先生竟然说他连饭钱都没有，还要潘石屹给他？！你不觉得简直把我们老百姓当傻瓜吗？！我跟刘晓光先生无仇无怨，人都死了。我都不想说别的。
中纪委六室刘森主任，在刘晓光的调查中明确的说，刘晓光如果不是因为身体的原因，他就应该判无期。人都死了，我就不说那么多了。保了那么多人。可是呢，潘石屹竟然能说那样的话出来？说刘晓光先生连饭都吃不起。这不是把微博上相信他的那些推友们当傻瓜吗？！天下又这样把人家当傻子的吗？！甭说刘晓光这样的身份了，首创集团在你手里控着，你手里几百套房子，结果说饭吃不起，你潘石屹给他饭吃？！真够搞笑的！
他老婆我不想伤害，他老婆的事情和他的事情，北京城谁不知道啊？！那个时候使劲往我们身上贴，我就看他不是个好人。是好人能那样吗？！
在就是建外SOHO和银河SOHO，容积率大家查一查吗。
本来这是盗国贼们放出来一条狗来咬我们来了，我不能不回应一下啊，对不对啊？
我得回应一下啊。
潘石屹先生能在中国混成这样，是我们这个国家的悲哀！
我从来没看过微博，我才发现他还有1000多万粉丝！他天天叫着喊着他的粉丝多厉害，啥叫粉丝啊，就是被骗的人而已！我建议所有人上他的微博上问问他，他的建外SOHO,银河SOHO，还有上海项目，容积率都是咋来的？怎么他就那么大本事啊？在二环上十几的容积率啊？
只跟黄艳吃过一次肉，这个谎你也能撒的出来啊？！把我们这些人真当傻子呢？！
为什么盗国贼如此嚣张，不就是老百姓太老实吗？！不就是太信他们的话了吗？！
这些流氓。长安街上有一寸地干净的吗？！推友们想一想，不要说脏，那都是流着鲜血的地方。你等着我慢慢脱他们的裤子，慢慢来！
让他们都出出手。潘石屹你在香港，在丽晶酒店卖SOHO房子的时候你干了啥事，你仔细想想。当时你住在丽思卡尔顿酒店，你别以为—，马健副部长要是在外边，你敢说这话吗？！你见了当官的恨不能把老婆孩子送给人家上床去。你这种人谁不知道啊？！
安保楼下起码30个人吧。加一起六十个人吧。
如果我们说谎话应该把我的事情给拿出来啊？现在潘石屹北京保护，官方保护。这种人也敢站出来说话“他纯洁”。你要纯洁了潘石屹先生就是处男了。如果黄艳女士是黄花闺女，潘石屹应该是处男，应该去检查检查。
流氓和骗子共同的地方就是把别人当傻瓜。以后潘石屹叫处男潘，黄艳女士叫处女黄。
这是新系统，他不骇客吗？咱这各种招全上！
文贵就是草根的代表，不愿意跟这些人为伍。我就是要踢草根说话。我就是一个草根。别给文贵戴任何高帽子。
草根郭挑战处男潘处女黄，挑战卖港贼，中国卖国贼
希望有更多老兵的资料，跟西方和现役军人一起合作。
中南海里有几个盗国贼不铲除，国家民族都没有希望。每个人都那么自私怎么行啊？！
本来老潘一出手我心情特别好。一些朋友不让我说这个，不让我说那个，心情不是很好。
跟你们聊聊天，我的心情就过来了。推友们是我的力量。谢谢你们啊！
我们的发展未来一定会超过所有人的想象。不打扰大家了，我挂了。阿弥陀佛（单手合十）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
