<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>张学良 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BC%A0%E5%AD%A6%E8%89%AF/</link>
    <description>Recent content in 张学良 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BC%A0%E5%AD%A6%E8%89%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2132/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
●00：29视频一：纽约时报掩盖中共和习近平在新疆进行种族灭绝的真相
Marco Rubio:《纽约时报》为中国共产党和习近平掩盖真相，因为他们早已掌握这些信息多年。
即使在他们掌握了这些信息有很久后都没有对此报道，在某些情况下，他们实际上在相当长的时间内继续将习近平在中国对维吾尔族的所作所为描绘成“反恐”措施。
因此，掩盖这些至少两年半到三年前早已知道的信息非常令人担忧。这好像在告诉我们，他们的新闻可以有选择性的进行报道发布。
他们继续允许他们的记者、社论作家和其他新闻工作者去中国，以完全不准确的方式描述当地的情况。
好吧，我们想知道更多的细节，他们到底怎么做的，他们为什么要这样做，毫无疑问，有某些文件和文件的某些关键要素上，如果被公布出来，可以辨别什么人可以接触到这些信息资料。
但你通过提出这个问题，几乎已经公布了。所以我们想知道，作为具体的个人是谁要求你不公布它？是什么因素导致你不披露它的全部内容？你知道里面的内容是什么，而你没有报道出来？
我们想知道更多的细节，因为我担心的是，经过这么长时间，它所披露的细节对中共造成了损害，里面可能还有更多的东西，甚至可能暗示美国政府官员早已知道那里发生的事情，并且已经做出安排避免讨论此事。
我认为至少有两个原因，其一是像其他传媒企业实体一样，他们可能害怕被踢出中国，害怕失去进入中国市场的机会，失去新闻报道能力，甚至在某个时期影响在中国发行量。
因此，我认为这对媒体机构是有影响的，他们往往做出不追求（敏感）信息的报道决定，因为害怕失去对这个地区的访问许可和实地报道能力。顺便说一句，这一点将在本届奥运会上受到真正的考验。
第二个原因是，我认为这很有讽刺意味，它发生在川普政府执政期间，而川普政府在很大程度上将其经济领域的关注点放在与中国平等竞争上。而欧洲人对川普总统在中国问题上做出的许多决定颇有微词，因此，一旦释放证明习近平对种族灭绝负有责任的信息，将会有助于川普政府的叙事。所以我认为这可能也是一个因素。
●3：11视频二：爆料革命宣传片
●8：33视频三：抵制北京冬奥会
在2008年奥运会之前发生的许多坏事在中国仍然存在。2008年的西藏镇压仍在进行。
2008年确实是中国的一个转折点，奥运会对中国政府来说意义重大，因为面子, 这个是它第一次
中国可以向世界展示自己作为一个发达的国家，有高技术的人才的发达国家。这个国家已经摆脱了贫困，他们把自己作为一种成功放在世界舞台上。
2022年北京奥运会也会有同样的目的，他们将更加巩固习近平的力量，再次向世界展示中国是多么的伟大、中国所取得的所有成就。这就是原因。
中国将此作为一种政治工具，不仅是为了向自己的公民证明，现任政府是一个他们应该唯一信任的政府，中国唯一的政府、唯一能在中国取得任何成就的政府，当然也包括世界其他地区。向其他国家展示，中国是多么的成功。
事实是，中国目前有人们因其宗教信仰而受到迫害、因种族而受到迫害，有这些大型的教育营也被称为强制职业教育营，也被称为集中营。人们在那里全部文化被剥夺，他们的语言、宗教、信仰都被剥夺了。诸如胡须被剃掉的事情，改变饮食习惯等事情。那里发生的事情有一长串肮脏的清单，有很多人站出来揭露那里的情况、揭露那里发生的一切。我们有卫星图像可以证明，营地正在建造。我们也有视频资料显示，大量的囚犯被迫进出这些营地。这不再是一个是否真的发生的问题了，而是正在发生。
事实是，即使你不关心中国的弱者和中国正在发生的文化种族灭绝，即使你不关心西藏以及在西藏发生的事情，即使你不关心发生在活动家和人权律师身上的事情，以及任何在中国公开反对政府而被失踪的人，想一想，中国是如何破坏世界的生态环境。大量的工厂、遥远的捕鱼船队剥夺了海洋中的所有生命，将大量的塑料扔进海洋。工厂在臭氧层中制造空洞，所有这些事情都发生在中国。这些问题中至少有一个，就是这些事情中的一个，无论怎样这是事实。
在中国没有虐待动物的法律，你可以打你的狗，把你的狗或你的猫或任何东西当众打死，而且这完全是法律允许的，你可以选择这些事情中的任何一个作为理由，不支持奥林匹克运动会。
你想想看，所有这些不同的问题，它们合在一起，现在都发生在同一个国家里，我认为从道德的角度来看，我们都不应该鼓励这种行为！
●11：38视频四：抵制北京冬奥会的国家越来越多
主持人：我们继续讨论冬奥会和外交抵制问题 加拿大已宣布对明年的北京奥运会进行外交抵制。并联合澳大利亚、英国、美国和新西兰在内的盟国，采取了类似的行动。
中共国以警告的方式进行反击。外交部指责美国、澳大利亚、英国和加拿大将奥运会政治化。中共国说他们将为自己的错误行为付出代价。加拿大总理贾斯汀·特鲁多在宣布决定时提到了人权问题。
特鲁多：在过去的许多个月里，我们一直在与世界各地的伙伴和盟友就北京奥运会和残奥会的问题进行对话。事实上，作为一个国家，和世界各地的许多伙伴一样，我们对中国政府一再侵犯人权的行为极为关注。这就是为什么我们今天宣布，我们将不派任何外交代表参加今年冬天的北京奥运会和残奥会。
主持人：嗯，这是在英国首相鲍里斯·约翰逊发表类似声明之后。
鲍里斯·约翰逊：（我们将）对北京冬奥会进行有效的外交抵制。预计没有部长会出席。我相信也包括议员和其它官员。议长先生，不过我可以告诉议院的是，我不认为（全面的）体育抵制是明智的，这仍然是政府的政策。
主持人：日本首相岸田文雄表示，他正在考虑如何做
岸田文雄：我知道美国已经宣布对北京奥运会和残奥会进行外交抵制。考虑到奥运会的意义和日本外交的重要性，日本的反应应该从国家利益的角度来判断。这也是我国的基本态度。
主持人：在夏季奥运会推迟一年后没有观众的情况下，抵制即将举行的冬季奥运会的国家名单不断增加。越来越多的国家决定不派外交代表团（参加北京冬奥会），以及中国网球明星彭帅的性骚扰指控，意味着国际奥委会正面临着对中共国表明立场的压力。
●14：26视频五：俄国，中国和伊朗视拜登政府为绥靖政府
将军：我确信拜登政府正在被俄国，伊朗和中国的挑战。他们视这届政府是一个绥靖和妥协的政府，而且是可以被利用和占便宜的。阿富汗的突然撤退，更成为一个助燃剂，加剧了我们的对手们这样的认知，甚至更急切地要占便宜。我们都看见了发生了什么，边境上的11万军队都做了什么。
主持人：是啊，将军，“助燃剂”这个词很有力度，它真正能描绘出那些场景，它也确实能让人们明白作为整个国家8月份所经受的痛。就这样，（拜登）总统在试图赢得阿富汗战争并把我们的民众撤出的过程中搞砸了。
●13：18 视频六：如果美国不站出来对付中共，其他国家也不会出手
主持人Maria:他（拜登）应对习近平时卑躬屈膝，我们知道他已经把这些共产主义的思想带到了美国，例如这些疫苗强制政策和银行监控。这些感觉就像从共产主义中共国出来似的，是不是因为有利益冲突？亨特·拜登被中共收买了？我不知道他是否还在接受中共国的付款？
我的意思是，如果（拜登政府）面对中共这种无能的背后就是这个的话，那么他们的意图就很清楚了，他们想超越美国成为头号超级大国。
嘉宾：嗯，你说的很对。任何关注中共所做事情的人都知道，他们打算在本世纪中叶时统治全球，这就是他们的目标。而如果美国不打算站出来对付中共，其他国家也不会站出来对付他们，人们都要靠美国来领导这条（灭共）路。
Maria，这就是为什么无论是经济政策，还是军事政策，如果我们不站出来反对他们，那么我们就会给他们政治权力。而本届政府的弱点，他们犹豫不决，不敢追究责任，无论是对贸易还是新冠，还是经济政策，我们需要做的是说不，我们不会和你谈判，除非你做到某些事情。
而新冠的起源是其中的一个重要部分，停止对维族的种族灭绝，停止对台湾的骚扰，发出我们将支持台湾这一条信息，这些都是重要的。
●17：09视频七：新冠疫苗注射后心脏病发作增加（未完）
主持人：在心脏病发作方面正在发生一些有趣的事情。是的，是这样的。心脏病发作正以缓慢的方式悄悄挤进主流新闻，并进入了一些更大的平台。
●17：22转场视频：文贵大直播
●18：25直播开始，主持人、嘉宾、七哥和战友们、观众朋友们打招呼
Nick：好的，Hello！大家好、大家好！今天是美东时间12月12日，早上的九点半，欢迎大家今天又来到了我们的《文贵大直播》，我是主持人Nick。首先请我们的嘉宾先给大家打个招呼，从大根先生开始，好吗？谢谢！
大根：好的。观众们，大家好！主持人、嘉宾好！七哥好！今天感觉像是我们《新闻访谈》的特别版，然后请到了我们的嘉宾七哥，上次听到七哥说黑道白道，然后我专门买了一个黑道白道的眼镜，呵，黑道白道，谢谢！
正义的小新：呵呵，尊敬的全球的战友们，大家好！七哥好！Nick好！大根先生好！还有熙姐好！我是正义的小新，今天非常非常荣幸又能再次来到《大直播》和文贵先生还有各位战友们来学习、请教。我今天《大直播》前我就在想，我说文贵先生之前说过：我们每次上《大直播》时时候都是整个细胞都在运作，我今天祷告的时候我说，我希望我全部细胞可以运作，可以理解得更多一点，可能今天百分之三十吧，呵呵呵，好，好，谢谢大家！
卡丽熙：尊敬的全球的战友们，大家好！尊敬的我们的摇滚巨星七哥好！还有我们的各个嘉宾，大家好！好，谢谢！
Nick：好的，请七哥给大家说两句。
郭文贵先生：尊敬的战友们，兄弟姐妹们，大家好啊！今天又是啊这是两个帅哥、两个美女啊，这是一个搞教育的，一个是搞实体教育的，叫做“老师”啊。
●20:10郭文贵先生穷困的童年小记：一张擦屁股纸带来的快乐
郭文贵先生：过去我最开心的事儿看着我们女老师进洗手间的时候给递擦屁股纸，那时候是我最开心的时候，当老师把手伸出来的时候，咦……那时候特开心啊，哈，老师的需要就是学生必须要做的，呵呵呵……那时候小孩儿这事儿太开心啦！后来我们女老师每次一看我都是偷偷一笑不好意思，啊，就是那个时候小，老师都比我大，啊，给老师递擦屁股纸那时候。想想今天啊，你说谁还，你没机会去递擦屁股纸去了，你递擦屁股纸成流氓了是吧？就是那时候的穷困，造就了大家去公厕是吧，撅着个屁股“噼里啪啦”往下拉，然后呢那个时候大家都是自带纸，自带纸啊，带纸是很高级的，像我们小孩儿那时候都是拿土坷垃在屁股上蹭，是吧。给老师到处弄点学生的书，啊，撕了学生的书给人家老师递纸去，很多学生告我，说：“我的书被郭文贵给撕啦！”我就把人家书给撕几张，就给人家擦屁股纸去啦，那是很大的事儿啊好不好，人家花钱买的书叫我给撕了，给递给老师了，擦屁股去了，这么一看老师就很兴奋，啊，就想起那时候快乐的时光。那时候没有臭香之分，穷困哪有臭香之分呢，是不是？还有什么，今天你觉得还有擦屁股纸很低级的事儿，那时多高级的事儿啊，是不是？
然后今天看到我们卡丽熙，叫“人类未来教育”，叫佛教哈，宗教，啊，然后现在佛学，那就别提啦是吧。自从我一知道啥叫佛学，我觉得能讲佛学的人那一定不是一般人，是吧。我最早接触的一个就是我们当地的，也就是法轮功，啊，法轮功的创始人李洪志先生出现的地方，他是吉林人，他跟我老家很近啊，实际上他出生的地方，知道吗？寺村（音）。寺村这地方还真出神人，啊，出风水大师，出了法轮功的创始人，还出了当时的很有名的我们所说的佛学的讲教人，啊，那时候我一看到他觉得神得不得了啊。现在我看到了漂亮的卡丽熙妹妹也是干这个的，是吧，呵呵呵。
●22:25 今又聚起一个无敌灭共团队——爆料革命；文贵先生提出三个问题：“双12”是啥日子；《川普时代》为啥没见川普推销过；在中国发生的一件几乎尽人皆知的事情，为啥谷歌都搜不到</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
