<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中央公园 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E5%85%AC%E5%9B%AD/</link>
    <description>Recent content in 中央公园 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E5%85%AC%E5%9B%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1845/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1845/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Q MAY：我们今天是在盖特G-TV还有G-Fashion新的总部和大家见面。
正义小Sarah：对，今天非常开心，非常激动，看见郭叔了，然后也是在我们新的办公室，整个room tour了一下。整个办公的环境以及我们现在G-Fashion还有盖特，所有的这些工程人员和工作人员们整个的工作的状态，真的感觉像来到家一样。
Q MAY：嗯，刚才郭先生也是带我们参观了整个，这层应该都是。
正义小Sarah：对，它是整个一个圈儿。
Q MAY：整个一层，然后我们现在所在的区域应该是G-Fashion的部分，对。它以前是哪个公司？
正义小Sarah：？？？？
Q MAY：对，？？？总部在这边，是吧。然后我们可以看到这个地上有一些，就拍摄用的那种轨道，是专门拍那种走秀的，然后再往那边走就是工作的，办公的区域。我们还看到了Jason Miller。
正义小Sarah：嗯，哈哈，Jason Miller很认真啊，他在那里一直在工作，然后跟我们打招呼，非常的那种亲切，没有距离感，然后他对于我们打招呼非常的humble。就是你看不出他是一个多么领袖啊，大人物啊，任何架子都没有。
Q MAY：对，平易近人。还有呢~~~~哈哈，待会儿郭先生会。
正义小Sarah：一会儿七哥会来跟大家~~~~
Q MAY：我们是暖场的。
正义小Sarah：呵呵，我们是暖场的。然后感觉到整个的，我们在这里所有的，我们战友的，这个在这里工作的战友，他们都是非常的这个谦虚，然后非常的照顾人，照顾人这方面真的没的说。
刚刚我们才刚吃完他们这个点的，给我们的热乎的三明治啊，然后整个的像给我们拿吃的时候，大家全部都是戴着手套、口罩，真的是面面俱到，所有方面都是帮你想着，方方面面的这种周到的服务。
Q MAY：然后我们接下来会有更多的同事加入到这个大家庭里面来。未来这个地方就会是一个根据地，对，不光是有节目，还有我们后台的很多的工程师，还有G-Fashion运营的团队都会在这边，包括设计的团队也搬到这边来了。因为G-Fashion之前是在L A嘛。
正义小Sarah：对，然后现在整个的，包括刚才我们也看到这个整个G-Fashion那边，他们的工作的感觉和他们的团队。他们一直在设计衣服还给我们看，说你们觉得这个新版这个版型怎么样。
Q MAY：其实我们的设计师，Jessica也是我们的战友嘛，是左轮的女儿，她也可以做那个模特一样，刚才给我们试衣服看，Jessica很全能。
正义小Sarah：对，Jessica是非常stlye的那种女生。感觉工作非常地努力认真。还有就G-Fashion这一块，我觉得可能很多我们的战友们都会有一些疑问，就是说买的很多衣服、货现在没有到。
其实刚才我们这个了解到，我们的设计是完全没问题，我们的市场营销完全没问题的，只是在于这个原材料供货这里。
Q MAY：对，它的那个就是布料的选择会非常的讲究，所以会耽误一些时间，再加上最近有一些搬家嘛，所以好多货还没有发出来。
正义小Sarah：对，还有就是因为这个Covid-19。像这种加工，做工，就是一个非常拖延的一个状态，所以在这个漫长的等待期间，我们要等到好东西，其实战友们都不怕晚，对吧。然后我觉得我们很多的战友们对于我们G-Fashion、所有G系列的东西都是抱有着非常大的支持和期待的，我们就耐心等待。
Q MAY：而且刚才我们还看见很多新品，就是那一排包。透露一下，是包，各种各样的包，非常好看。
正义小Sarah：非常好看。
Q MAY：是不是要叫郭先生？
正义小Sarah：他可能现在还在忙，那没事，我们先给他预热、暖场。念战友们的留言［冷天晴，战友好，全球G系列客服群，战友好，天上飞斧，G-Fashion缺货反应一下，这不是缺货啦，300年的飞飞，飞飞姐，我在这儿了，开心，超级开心。
然后稍微跟大家讲一下，因为我跟Q MAY都是昨天来的，那我们就跟战友们稍微讲一下这两天的感受吧。我是在昨天下午的时间到纽约的，然后到了以后长岛哥接待我们，就跟我们的这个大家长一样，然后让我们感觉到受宠若惊。
就觉得说，给我们照顾得就是跟自己的孩子一样，然后晚上就是在我们衣食住行，方方面面都是为我们考虑着，然后今天上午呢，也是再一次的去了我们的喜马拉雅大使馆，在那里我真的是第二次进去。
我就感觉到就上一次走的时候，没有想到还有第二次进到大使馆的机会，也没想到能这么快能进入到大使馆的机会。所以一切就感觉，就像郭叔跟我之前说过的，你永远不知道下一秒、明天要发生什么，就是每一天你都在创造奇迹，每一天都是奇迹不断的再发生。
就是跟了爆料革命以后，真的是你每一天接收到的信息，包括每天它改变你，可能第二天的未来都是按时、按秒、按天这样在算。而且每天都在很大幅度的改变着你的整个的生活。你说呢？
Q MAY：嗯，今天我们在大使馆的时候也是等待两位战友去面试吧，可以说。对，整个感觉他们也觉得非常的棒。所以就像上天安排的一样，大家在这边相聚，然后能在一起工作，彼此的这种信任，第一次见面就没有那种陌生感，倒是好像见到亲人一样的那种感觉。
其实我们虽然是第一次见面很多战友啊，但是已经在线上工作了好长时间了。所以其实还是那句话，大家的互相信任的感觉，是因为在一起而不断的完成了很多的事，一件一件的事情，一件一件成功的事情，这样累积起来的这种感情，我觉得非常的珍贵。所以今天我们大家在一起见面，在一起参观这个新的办公室就会觉得非常的，那种有希望的感觉，充满希望的感觉。
正义小Sarah：对，对。尤其是我们两个，我和Q MAY就是同一天到的，然后在这里可以整个过程都是一起。然后你就能感觉的到马上就是人越来越多，然后我们一批一批的战友们加入进来，然后为我们整个G系列、我们的事业在这里奋斗着。
我们是第一批，我们是这个奠基人，然后你就会感觉到身上的使命，还有未来，你能看见未来的那个远景。包括这个郭先生跟我们今天安排完，像我比较适合做些什么啊，Q MAY比较适合做些什么啊。
那当然，Q MAY比较适合在音乐方面，像我没有什么太专长的~~~~但是我觉得在这里做什么都是学习，做什么都是这种非常态的一种体验。你这一辈子不可能有这样的机会，在一个这样的环境领域，世界云集的这些设计师、音乐家、艺术家，还有我们的这些世界精英在这里有一个说话的机会，或者听他们说话的这个机会，我觉得都是非常难得的。
Q MAY：因为我们这个也可以说从零开始的一个平台，所以大家从做节目开始，很多都是从不懂到一点点的学习，然后到越做越好。这个平台可以说我们不是在工作，我们是在为自己、为所有的愿意发声的正义的人在争取这一个更好的环境。
所以我们特别会珍惜这个平台，一定要把它内容做到精品，然后让它的价值，让它的影响力变得更大。所以就是这份使命感就让我们觉得说在这边做事情非常的荣幸。
正义小Sarah：对，是的。呵呵，我们是不是到时间邀请郭先生过来？
（二人鼓掌）
郭文贵先生：你俩不要动啊，我就站在这儿啊。
正义小Sarah：嗯。
郭文贵先生：今天我夹在两位美女中间，这勾腿儿也勾不着，也不勾了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1547/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1547/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
现在我正在纽约的中央公园，中央公园，这个给大家录一段。中央公园啊，人很多今天，这个绝大多数人是戴口罩的，但也有人不戴口罩，拉家带口拉家带口。在一个自由广场的山丘上，啊现在看来这个美国的自由已经基本上结束了。
那么从昨天到今天，虽然是一个在周末，啊全世界看到了世界上经济的动荡，政治的动荡。还有接下来下周所谓对川普总统的弹劾，这种对市场带来的啊各种不确定的因素。啊在特别在亚洲缅甸军事政变之后，啊在亚洲产生的惧共效应，啊，每个人都害怕共产党。然后呢经济的不确定性，还有一个现在整个CCP病毒，整个对全世界经济和明年的整个经济市场，金融市场这种带来的不确定性，啊，在金融市场发酵。
这几天的整个金融板块实在是太疯狂了。特别是在昨天星期五，你可以看到在西方，啊金融市场上有几个从来没有的变化。严格讲，这个没有信心的这种状态呀远远超过了120以前。特别是对共产党的金融、经济，大家更感觉到了恐惧，因为现在共产党不仅要搞病毒，在全世界要输出革命，还在全世界他正在搞的这个中国共产党为标准的，叫做CCP经济。所以说从昨天到现在，美国这些基金大佬们，包括有沼泽地能力的这些人，啊，都在想下一周美国川普总统的弹劾会发生什么？
听说中共接下来下周要一系列的经济措施。然后也看到了中共将接下来有一系列的对美对欧的政策的公布。这都给这个市场啊，带来了巨大的不确定性。所以说，真的是现在这个世界啊瞬息万变。政治、经济，完全在不确定下在生存着，就是完全啥都不确定。当然了在这种情况下投机主义者，啊，还有一些沼泽地的大佬们都想办法尽快的割韭菜，而且割韭菜的速度啊这个割韭菜的力度越来越大。所以说你看到现在曼哈顿这个地方真的像个死城一样。那么整个曼哈顿是世界的经济中心，那么曼哈顿都这样，那你想想其他地方又能什么样？好不了啊。但是在这种情况下，在纽约，在曼哈顿，现在正在有各种创新型的经济和金融工具正在诞生。所有这些金融工具和诞生都是围绕着虚拟货币、数字货币、数字经济而诞生的。任何一种新的货币形式金融形式诞生的时候，一定会出现伴随着巨多的诈骗案，啊全球性的、区域性的、城市性的诈骗案，所以大家还真得小心。
另外一个绝对是一个重新啊利益分布，财产财富重新分配的一个新的时代，咱要抓住这个机会。据说Facebook的library虚拟货币和美国Swift啊都将有重大的政策的公布。同时听说，听说很多美国现在过去支持拜登总统的包括过去支持川普总统的在某些领域现在是达成了一致的，就是美国接下来的两三年内，要把数字经济虚拟经济啊特别是华尔街最在乎的即将爆发的大型的债务啊变成新的金融杠杆，新的金融模式，让他生存下来，在这方面上达成了共识。啊，一旦这个达成共识，美国的金融市场，华尔街，我相信会像过山车一样。啊非像过山车一样。因为任何和中共的勾兑以中共经济为标准为基础的经济一定是不长远的，一定是假的。所以说全球现在，在这个新的美国拜登总统这个政府，啊现在已经跟中共有可能缓和的情况下，大家倾斜于中共经济了。这一旦倾斜中国经济就是中共的造的假，超发的货币，和在全世界金融领域的蓝金黄，那将对人类的经济将是个灾难性的打击。
而且，不但如此，我觉得从昨天到今天还有这两三天看来，这个这几天来全世界病毒感染率下降死亡率提高，给人们带来了小阳春，啊带来个小希望，以为病毒可能要结束了。很多人在筹划着大胆的尝试着去干一些事儿。如果病毒能够控制住，这是人类最大的幸福。但是，全世界的经济家，有脑子的人，精英们都知道，共产党绝对是有解药的。啊，这个这种认为共产党有解药的这种心理状态已经在全世界的政治家，经济学家，金融家里边啊普遍蔓延。以为共产党啊能给大家带来解药。如果共产党能把解药给拿出来，这也是人类的幸福啊（揶揄）！说一旦共产党拿出来解药，世界的经济也将有个大迸发，大复苏，大发展。希望如此吧，希望如此啊！
那么全世界咋给共产党要解药啊？什么代价呀？这里边有意思了。所以说也可以呀买卖成交，也可以，啊利用所谓的武力方式。一但要确认共产党有解药，或者未成功的疫苗，共产党又不给的话那战争是不可避免的。那如果给了这个解药，那就做实了共产党这是他制造的生化武器，这个给共产党的这个战争，啊经济战争，还是火战，也不可避免。但不管如何，看来跟共产党之间将有一段巨大的政治、外交、金融方面的较量，最后可能以战争结束。
啊～目前看来呀大概就这情况，俺先报告到这儿，啊，战友们～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1535/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1535/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，哇塞，看看这啥感觉！你看看这大雪，兄弟姐妹们，这什么感觉啊？天啊，看这，太棒啦。哇塞，你看我这脚踩着都什么感觉啊，你看看。
（文贵先生在十八楼的阳台上看雪景）
真正的曼哈顿，你看看整个城啊，整个城都封啦。你看，很少车辆。还有人去中央公园啊，我滴天啊，还有人去中央公园呢，看到没有？
哇，好舒服啊，真正的纽约，现在的感觉。真正的纽约，我超喜欢，就是这么冷，冷得很舒服。
我喜欢这个样子，不过是真冷啊，兄弟姐妹们，真冷真冷。
哇，啥感觉啊！
我去点根烟吧，太冷啦，太冷啦，太冷啦！
这个时候感觉到，这个Sherry-Netherland这个房子的位置太好啦，太好啦！
（文贵先生往镜头扔雪球~送给战友们的雪球）
这个时候能看到一个百年大清朝的建筑，作为Sherry当时啊，当时全人类最高的楼啊，咱们大清朝的时候啊，全人类最高的楼。
今天你再看到这个时候，你感觉实在漂亮啦。你再看对面的广场酒店，你就感觉到太漂亮啦，相当的爽啊！
战友们你们看对面这个广场酒店的时候，你再看对面，那是陈峰的、王岐山的楼，对面那个（楼）啊，那个157街，那个，方的（建筑）那个，这个（楼）后面的后面的那个（楼），是王岐山的楼，哈。
当年，2017年我刚出来爆料的时候，他上面留了个言说：“哎，陈峰的儿子啊，这个陈晓峰，可以买把枪，把郭文贵在阳台上给他毙了”，我记得特别清楚。很多人说：“郭文贵你不要出去呀，不要出阳台呀”。兄弟姐妹们，怕死能搞革命吗？怕死能灭共吗？
太牛了。哇～咦，乖乖，这个GTV功能不孬啊。哎～（镜头）跟着我走～
所以说兄弟姐妹们，哎呀美国这个国家呀，共产党吹娘叉呢：“美国处在水深火热之中”，你大爷的，你真能撒谎。美国现在几乎是，到超市（买）东西，很多食品粮食基本是很便宜很便宜的。而且你看这个整个曼哈顿，都到（了）这种情况下，都被共产党病毒侵略，井然有序、干干净净。你看那些小教授吹牛呢，说这个美国大选让那些爱国者，爱美国的人，让这些教授们多么失望。放狗屁呢。中国再过一千年，你想有美国今天这个情形都不可能；如果中国一千年后有美国这个样子，中国人也不白活了。谎言能撒到这种程度，这共产党，真是人类上前所未有，用什么样的话来形容你这个不要脸的共产党都不为过，太王八蛋了，瞪眼撒谎。
啊，你有本事，说这些人怎么不去美国呀？老是爱美国…放你姥姥的屁，你们中南坑里的（人），你们祖宗八代都来美国了，来不了美国（就）去英国，去不了英国（就）去新西兰，去澳大利亚，是吧？瞪眼撒谎啊，你骗那些傻货，那下边，台子那下边还笑。你问问自己，如果你有机会来美国，你来不来美国？你问问中南坑那些老杂毛们，他们家人能来美国（的话），来不来美国？都来美国。所以说这种谎言你们也信？而且他也敢说，你们也敢信，而且这么多人在下边还笑？可怜呐。
哈～在大雪中抽着雪茄，相当的感觉不孬，抽雪茄～哎呀今天我说我得出来，我得在雪中享受享受。
你看那儿边中央公园，你看那边这么多人，我没想到这么多人，你们看看，好多人呐。哇，没想到这么多人哪，这真是，这美国人有时候疯子啊。所以说你看看啊，这个共产党那些大外宣那帮孙子，国内所谓的教授们，他的子女全都来美国了，然后在那个台上讲啊，“这次体现了社会主义的优越性”。你姥姥来的，鸡蛋贵了，牛肉贵了，中国癌症高了，中国人的商场关了，你不是GDP涨了八千亿吗？那你别缺钱哪，你银行别倒闭呀。你们说你们这帮孙子欸，有多烂，瞪眼撒谎。GDP涨了，菜，肉价也涨了，银行关闭了，老百姓钱取不出来了。（他说），“美国不好你们别去，为什么说美国好的不去美国”？他来不了美国呀，谁都想来美国你不让人家来呀，你这帮孙子，你搞边控啊，人家爱美国人，你不让他来呀，你大爷来的。所以说，兄弟姐妹们，你们说共产党有多不要脸，有多不要脸，你说说，啊？他们敢这么不要脸地说，也有人敢这么不要脸地传，也敢不要脸地信。
多简单的逻辑呀，就像那个九指妖一样，“我经常写遗书”，还有海洋，你这帮孙子，（That’s ok, thank you.）你写遗书，你写遗书是把钱给你自己的，你自愿写的，你写给你儿子，你让人家写遗书，把钱给你，这是两回事，你大爷来的，你这话你也敢说，“我也写遗书”，你说这不要脸的，你写遗书是你自愿的，你写遗书是给你孩子的，人家写遗书是你让人家写的，是第二方，第三方在写的，写的钱是给了你，是给第三方，你这王八蛋逻辑，太他妈共产党了，你太王八蛋了，你，海洋，Johnathan，令狐，九指妖，你走着看。
你看这共产党啊，这共产党，竟然说美国一片糟糕，它不说它自己搞得病毒，说美国经济一塌糊涂，它不知道人家美国拥有美元，人家可以印多少钱是多少钱，你有印么？有人要吗？美国的物价是你的十分之一，工资是你的二十倍，全人类上最便宜的物价是美国，最高的工资是美国，中共国相反，最低的工资最高的物价，你姥姥来的，有人说啊，“那爱美国咋不去美国呀”？他来得了吗？你给边控了，你放开你看谁不来，谁不来？连那个王八蛋讲话的他都来，是吧？所以说这个世界太疯狂，就是这个老百姓太容易被骗了，骗成这个样子，还屡骗屡成功。而且还有这什么，九指妖，海洋，Johnathan，这帮孙子，一模一样的骗术，一模一样。可怕不，兄弟姐妹们。
你看这个楼，这个外墙，他懂建筑的人知道，这在一百多年前，将近两百年的一个这么个酒店，用石头一块一块垒起来的，白色，你看看刚洗过多漂亮。这是原来川普总统买过，跟她前妻，伊万卡妈离婚的时候给她妈了，现在是个印度人控制着。然后你看这个露台多漂亮，你看看这个，这是真的石头，这是真的砖，当时用手工的一个一个垒起来的。大清朝的时候，大清朝垒起来的。所以说太棒了太棒了。哇，看看这感觉太好了，你看，这也太深了雪，下得呀，天哪。这扫雪的好多钱吧，哈哈，兄弟姐妹们，扫雪的好多钱吧。不给大家说了，我要去开会去了。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1402/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1402/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 天哪，我现在闻着面包味儿，我要找啦…呃…，What time you make this Paul?Just now.Give me…Oh my god, Hot，哇哇，I like this.哎呀，这大面包啊就爱吃这新鲜…，啊…，So good！哇…哎呀，幸福的日子，真好吃啊，哈哈哈，好不好啊，兄弟姐妹们。Give me a coffee，Yeah。太棒了、太棒了、太棒了。嗯…当你看到这个面包的时候哇…这个味道，Thank you,Paul。哇…Give me coffee here, please. 哇…我就喜欢这种感觉，啊…我创建了裕达酒店，还有这个盘古酒店，我最幸福的就是啊到厨房去啊，然后呢就是早上厨师做的饭啊，我在那块吃点热东西，然后呢新鲜的啊真的东西，一切在中国就是真的啊，真的真的屁啊都爱闻，因为那是真屁，不愿意看中南城那帮王八蛋站在主席台上放的假屁。哈哈…哎呀，你说说你说说，弄点真的多不容易呀，啊啥在中国真的是…哇…真漂亮！今天的天，这中央公园是真漂亮啊，你看看你看看你看看你看看，你看看啊你看看，你看这个啊帝国大厦，你看这、这边凉台啊…，路德波切那次说：郭先生的那个露台十几米。他疯了。这是几十米啊…应该是45米乘以大概50米啊，45米×50米，最起码啊，大了，这是全曼哈顿第五大道最大的室外露台啊。哎呀真是啊所以我们要辛勤劳动，所以我们这家族基金啊…买这个房子是对的啊，他们也投资了是吧，我在这块帮他们赚那么多钱是吧。啊，嗯…但是我不拥有，不要拥有啊，干嘛拥有啊人生有生有死就不需要拥有啊，有使用的权利就可以了啊，只要你有使用这就挺好嘛，一样是吧。哎呀，就像有些人非得要拥有，干嘛要拥有啊？哎呀，热闹啊，听说昨天晚上有大行动啊大家听说了吗？还没看到是吧，我就别说了，等着吧啊。行了，我要赶快喝杯咖啡啦，嗯…昨天是晚上将近5点才睡的觉，我这是刚从安全屋下来啊安全屋下来。嗯…啥都不说了战友们，周末愉快吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1375/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1375/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！喝咖啡、喝咖啡，战友们喝咖啡。现在300多个人已经来了，哇，你看我的面包，现烤的，你看。你看刚烤出来的，热气腾腾。你看从炉子拿出来，想不想吃啊，妙音、荆棘鸟、长江一夫，我现在给大家喝咖啡呢，谁也不加。喝咖啡、喝咖啡，木兰传奇来了，我看她总是跑的很快。郑飞、无偿小哥，还有无偿小哥。你看，你看这面包，你看看，好吃吧。哇，透明的你看看，你看透明的。这个一定要现烤的好吃，你知道吗？如果不是马上烤的，就不好吃。一定要是马上烤。东北小哥、郑飞、余吾明。热闹，兄弟姐妹们热闹啊。我本来是睡觉呢，工作太长时间了，结果也睡不着，赶快一会儿吃点东西，锻炼。我的未来不是梦，战友啊，我的未来不是梦，战友。好好好。大家现在都睡觉呢，都没起床呢。
我好久没有GTV直播了，用这个手机版。真的，我觉得GTV真的是越来越棒，真的是太棒了啊太棒了，太棒了、太棒了！真的是太棒了！大家你们注意到了没有？这个GTV现在，昨天我的直播25万还是3万VPN，然后1.85亿次这个点击率，要求看的。哇塞，这太吓人了。战友们这什么数据呀，这真的是、我这真是不可思议啊，GTV太强大了，太强大了。G-News、GTV未来绝对是全世界排在前十的，肯定的。美国这些老王八蛋、老媒体全完蛋了。什么包括现在的福克斯。太疯狂了！
哎呀，这咖啡，跟战友们一起能喝多好。所以说未来的好日子，一起双修、一起喝咖啡。我现在还想再吃一个，是不是太多了？看着那么好吃，还想吃一个，咋办呢？再吃一个，跟大家多聊一会儿，我本来想试试这个直播。擀面杖子，想吃就吃嘛，不是减肥嘛，控制体重嘛。战友们，不要老说加我加我的，现在你们有啥问题啊？直接的问题啊，七哥爱你、信任你。 谢谢！ 你不会爱错、信任错的！战友们都拥有的不珍惜啊，这个世界没有GTV、没有G-News是多可怕！这帮王八蛋、狗日的媒体。真的是，如果没有真的是太可怕了！
想要新中国联邦护照，我相信，你们也相信，一定会有的！谁也挡不住！港币多久崩？我相信半年、8个月，和七哥一起灭共，感谢七哥让我们变亿万富翁！这GTV、G-News、G-Club、G-Fashion你想想，啥概念啊？啥概念？兄弟姐妹们！
太好吃了，经不住。你知道我控制这体重不容易啊，真的不容易啊！有人给我建议，你可以练练这个胸肌部，我特别不喜欢，不喜欢练，你看这个地方，是吧？这已经呱 都起来了。这都起来了，是吧？你看，我就不喜欢这男的整的两块胸似的，特别不喜欢，我超级不喜欢。我不想练这，不练这，这我一脱吓你们一大跳，练的好的呢，你看这全都是肌肉，一条一条的，但是我不想练这。特别我讨厌，男的这边有两块咕噜肉，这跟普金似的，骑着个小毛驴，这胸耷拉着两块肉，太不好了，我今天试试GTV这个手机版，跟大家乱聊一下子。喝咖啡、喝咖啡，不用打赏，打赏给何频打赏去吧。
日本樱花团来了，樱花出现、魔女便出现，跟拍电影似的，杀人现场有一束樱花，樱花魔女出现了，现在留言，只要一看有樱花，啊！魔女、日本樱花团队出现了，厉害！厉害!我发现咱现在GTV没有美颜了，照的我比本人还黑。 咱日本樱花团做的很细，所以你能不能做一些小的、跟咱爆料革命有关系的这些slogan口号或者emoticon ，做一些有意思的emoticon，原来的emoticon，这个螃蟹还有那个谁做的东西，snow，都不行啦，什么成不成、服不服， 这个不好了，日本樱花团是不是做一个这个东西出来。樱花团别老秀长腿行不行啊？秀秀你们的本事，你们也都是GTV的股东，啊？村长派来剿匪的、村长别老讲黄色笑话，讲的我们天天都扶墙，你能不能干点正事啊？
以色列？战友们啊，你们在乎这干嘛啊？很天真，跟你们说过，没有一个政客是可以相信的。战友们都是很情绪化、很善良，用你们的心态来衡量政治，这怎么可能？兄弟姐妹们真的是，咱大家日本樱花团是不是组织一下，搞一些emoticon呀，是不是应该这样啊，咱们的emoticon的换了啊，我们的团队为啥没搞。啊，这还能加视频了吗？这logo都变了啊，呀吼。这是照片，好先进呐，嗨不孬不孬，还能连线是吗？现在稳定了是吗？我找谁啊，谁在线，木兰在线，我找木兰。这木兰没收到啊，玉米地小妹，我现在估计消失了吧。我发现了，你看到没有，这就是我今天直播的好处，你看，这字太黑了吗，背景看不清楚吗。你看着没有，你看着没有，咱们工程师都没有情商，你知道吗，你看它是黑的，不长脑子这玩意，咱们中国人讲大话可能了，就是你看这个背景，多差呀你看，看不清楚嘛，这标志你看，光看到标志我看不到人名。
瞿水台最近我看搞选举去了，找不到瞿水台了，听说去搞胸罩生产去了，最近要推出胸罩了，大家去G-Fashion找水台牌胸罩，你看看，你看看。哎呀，所以说我的经常去检查检查，多长时间不用手机直播了他们就搞不定了，这能行吗你说。这个背景多重要，你看，天哪天哪，对吧，你看这个背景，它是黑色背景，所以你就找不着人了。天哪，川普家总统就在七街，美丽的曼哈顿。凡是爱七哥的战友，七哥都爱啊。你看这儿，你看看这多好，你看下边苹果店、摩天大楼，我估计过一段都不值钱了。川普总统的卧室，然后这个是全纽约最贵的Roger dolf good man 商场，有意思啊，真不孬真不孬。所以咱们这个GTV太重要了，全世界竟然就咱这一家能这样搞直播的，你说这玩意能多方连线、能搞直播的，你看这多重要，多重要啊！战友们。
我现在乱点啦。天啦，这一会儿咋就5万了呢，吓人呐，这有点吓人不。天呐！战友们，最近你们锻炼了没有啊，不锻炼可不是咱的好战友啊，不锻炼可不是咱的好战友啊，兄弟姐妹们。这福克斯简直太王八蛋了，这福克斯真是太王八蛋了，听说这里边的故事大了去了。真是啊，福克斯在直播呢，3509，哎哟呵，这股票涨上来了，这股票涨上来了。我发现这个魔女组织能力是真强，这个樱花团无处不在。我最喜欢这种花了，我最喜欢这种花了，我最喜欢。看看，中央公园现在是多漂亮，看看战友们，你看看中央公园有多漂亮。但是曼哈顿没人啊，没人啊，空了，全都空了。你看这个公园是吧，漂亮啊，这个金色漂亮啊，漂亮啊，多漂亮啊看看。这就是纽约中央公园一年四季当中最漂亮的几天，就是秋天在落叶前呐，落叶前太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。我是今天下午啊，中央公园，中央公园，今天下午去中央公园，耶，这光咋一变化，看到中央公园了吗，战友们，漂亮吧。来，文浩，你看，这就从家里边看出这个景，你看漂亮不？你看，从这看上去这个金色之秋，我好多相都是从这儿照的，大家记得吧。真棒啊，战友们，真棒啊，真棒啊，真棒啊，
呵关注关注，有意思啊，漂亮漂亮。GTV真的是太棒啦！哎哟我的妈呀，这一会儿快8万9了，天呐，兄弟姐妹们，这一会儿8万9啦。
所以说咱们这个GTV这个力量，为什么GTV它会那么值钱呢？今天早上的时候，美国几个特别重要的朋友都给我发信息说：Miles，这是前所未有的机会，是给GTV、G-News的。他说赶快抓住这机会，他说7100万美国人都将是跟随GTV、G-News的。大家不要忘了现在，我们GTV的使用者是37%是美国人呐，37是美国人呐战友们，这不是开玩笑的。他们都是看，为啥咱秘密翻译组这个非常重要啊？秘密翻译组的这个现在好多人都特别喜欢。像今天一大早上，他们就跟我说：“秘密翻译组最近这几天有什么节目让我们看？”都是美国朋友在问，这都是美国朋友在问啊。咱秘密翻译组和GTV，他已经是成为了美国主流啦，他一定是的，谁都挡不住啊战友们。所以说，现在你看看我们这个GTV关注者、使用者，这个简直是不可思议的。
关于大选的问题大家就不用想啦，我都已经说过了，6个月前、8个月前就说过啦，我都懒得说啦啊。大家走着看吧，你们着啥急啊。美国7100万人，他不比咱急么？他要不急就算了嘛，是吧。他不急就算了，他不急就算了嘛，美国7100万人比咱急。这个什么关于达赖喇嘛啦、蔡英文啦，谁恭贺美国川普总统啦，战友们不高兴啦。你着啥急嘛，跟咱啥关系嘛？你喜欢川普总统，你还想叫全世界都跟你一样。这个世界上最可怕的就是，你想让别人和你一样，这是很傻的事儿。怎么可能呢？对吧，这个世界上永远不要想着别人和你一样；而最重要的，想的你怎么和别人不一样，这才是关键，战友们，不要老想着和别人一样。
小肯尼迪会出来，有啥用啊，他有啥用啊。你们那战友们，兄弟姐妹们，别老异想天开，没有异想天开这个事儿。异想天开的另外一个词儿，那就纯粹地就是一个啥——幻想、傻。世界上靠的是实力、实力！七哥从96公斤减到今天75公斤，他就是他不是拿水浇出来的，我拿水浇不下去20多公斤。再一个，不要老想着别人和我们一样。我们老爱哭、哭哭啼啼的，他怎么和我们不一样啊，他怎么和我观点不一样。不要在乎那个。你做你喜欢的，享受现在已经做到的、已经拥有的。这才是根本嘛，在乎人家干啥啊，想那干啥呀战友们。什么蔡英文你也管，日本首相你也管，澳大利亚你也管，英国首相你也管，你累不累啊。你把你自己做好就不错啦，想人家干啥啊，是不是？咱把咱的做好。七哥从昨天到现在工作多少小时，大家看到我手机，很多都有我手机联络号的，看我多长时间在线，是吧。做一个成功的、不放弃的、真实的自己，你就是这个世界，你就是一切。这个世界最可怕、最可悲的，天天眼睛都盯着别人，天天生人家的气。
你看那中国参考消息，美国的民主撕下了最后虚伪的面纱，我们国内那些人还欢腾呢。这个简直太可怕了啊！一辈子没吃过肉的人，结果发现人家一辈子吃肉的人，有一次吃了拉肚子了。然后说，终于知道了吃牛肉的坏处。我R他大爷的，还有这不要脸的吗？！你一辈子没吃过肉，结果人家这吃牛肉长大的，现在说人家终于吃牛肉拉了次肚，然后说牛肉太不好了。我看那个参考消息，突然想起来一个故事。小时候我们家穷啊，这个东北啊那旮旯子啊，当年最好吃的干豆腐，我特别爱吃干豆腐。我老看到我旁家生产队长家老吃干豆腐。当然了，我们过年的时候吃一次。人家是尖椒干豆腐，人家还炒个肉吃。我就回去跟我娘说，娘啊，为啥咱家不能天天吃尖椒干豆腐呢？为什么咱家连一点肉都没有呢？我娘就糊弄我，说啥。孩子你不要去吃尖椒干豆腐，你别想着吃那肉，你知道吗？吃完那个就拉肚。头两天拉痢疾，我那时候拉痢疾，小时候，拉痢疾都快把我给拉死了。就说你吃那个就拉痢疾。我说他家吃咋不拉痢疾呢？她说你看他家头两天，谁谁谁就看医生去啦。我说是啊。她说他们家就拉肚。我说他家为啥还吃呢？说，他们家馋呗，咱不吃。我就信啦。当年我娘糊弄我没超过两个月。到过年的时候，我们家就买干豆腐，也炒个辣椒。我就问我娘，我说娘，咱都不能吃辣椒，也不能吃干豆腐。我娘说为什么？你跟我说吃了这个干豆腐炒豆腐拉肚。我娘就笑，我糊弄你呢，孩子！这过年了，咱有钱了，可以吃这个干豆腐炒辣椒。我很严肃的，跟我娘很较真啊。我说娘啊，你不能糊弄我啊，我真以为吃了那个会拉肚呢！孩子，咱买不起啊，咱没有啊，这不过年了嘛。我就跟我娘没头没尾的就较真啦。一个过年我没让我娘过消停，我就天天拿这跟我娘说事。我娘这一辈都说，这老七啊，这韧劲真没完没了。后来我说，我真知道我娘糊弄我啦，很长时间跟我娘过不去这事儿。
今天中国参考消息报道啦。美国终于撕开了虚伪的民主面纱。我R他八辈子的祖宗啊，共产党！你知道啥叫民主嘛？你有面纱让人家撕吗？你要在中国，就一个派出所所长就能把对方给灭了、给杀了，全给抓了。现在美国这撕开面纱，是美国再一次的老鹰的蜕变，一次再生。7100万美国人，你让他们都闭上嘴？永远拉倒啊，去吃牛肉去啦？可能吗?可能嘛？昨天有一句话，咱爆料革命老说的，俺老娘老跟俺这么说的，我经常说这话，早乐毕早衰！早悲必早哀！过早的放弃，你肯定式灾难，什么破裤子先伸腿，你就会失败。昨天已经看完了，直播的时候你看楼下的车，嗒嗒嗒！我下午开会，没办法就戴着耳机。因为那整个都是蓝车。晚上七点就没啦。这么大的喜悦，这么大的事情，你民主党拜登赢啦，怎么就没有啦？他们也知道，这个所谓的庆祝有点底气不足啊。啊，底气足嘛?他底气不足啊战友们！
所以说兄弟姐妹们，你说咱们，美国的民主这么开心，庆祝啊，结果不庆祝了。现在已经庆祝完啦，也高兴完啦。是吧，这也高兴完了。这个各国总统也正式的发来贺电啦。下一步干啥啊，战友们？你告诉我，下一步他们干啥？下一步他们能干啥啊？战友们，他们能干啥啊？所以说兄弟姐妹们，每个人都要沉住气，要沉住气。别把什么事情啊，用自己的想办法。这个我看啊，这个达赖喇嘛也惹到很多人生气啊。这个蔡英文她就不是个政治家啊，她哪是个政治家啊？台湾的悲剧、台湾这些年的悲剧，就是台湾人很天真的，很善良的。台湾说实在话，你不要，就个人你不要喜不喜欢陈水扁，不管你喜不喜欢李登辉。这两人是懂政治的，这两人是真心爱台湾的。
你看看这过去这一两年、两三年，大家看到没有。蔡英文她压根儿她就是想护住自己的这个宝座。但是她说实在话，她毕竟啊她比那个谁强，她比那个韩国瑜强。那韩国瑜万一要上来那就惨大了，就麻烦大了对吧。最起码比他强嘛。她最起码不敢和共产党太明显的勾兑对吧，勾兑勾兑也是有的，太明显的勾兑是不可能的，对吧，这是个基本的常识。达赖喇嘛，达赖喇嘛他懂政治吗，他懂政治他能到这五六十年回不去吗？他不懂政治，西藏不叫他给毁了吗？是不是。所以说亲爱的兄弟姐妹们，为啥我从爆料一开始我就说，千万千万记住，咱们的爆料革命谁都别指望，就靠我们自己。大家现在觉得、大家现在有感觉了吗？如果咱什么指望台湾呐、达赖喇嘛呀，咱就完蛋啦，早就完蛋啦，是不是。谁咱也不指望，就是靠自己。还是日本的朋友，你看那个英国的Johnson（鲍里斯约翰逊）那英国首相，那多少年的朋友了，这小子他家里面儿那蓝金黄那估计什么比拜登他家还夸张，他敢说话吗？他不敢说话。这个伤心你有啥伤心的，那以色列多牛啊，川普总统帮多大的忙啊，你这照样。政治上没有好坏，大家不要忘了一个基本常识。什么叫政治，政治上没有好坏，没有良知。也不要谈什么善良与邪恶，政治上只有输和赢家。政治上你不要拿着你的善恶、好坏去衡量他们去。更不存在什么真假，咱们说的真善啊。真假不存在，他们只有输和赢、成功和失败。
你在有些战友傻乎乎的替他生气去，我的天呐！还在那儿发脾气，有用吗！是你的肝儿是不是这个闲的浪费了，你想换肝儿是不是，啊！这太正常了。是因为你不懂政治，现在这让你生了这么多天真的小气，收起你那小脾气吧，兄弟姐妹们，把事儿用在爆料革命上吧，啥也没你传播点真相管用。对待政治家说话只有两件事管用：钱、拳头，也就是实力。
你现在你想想，如果今天新中国联邦咱有个一亿军队、有两万亿美元，今天你看到所有给那个给拜登发信息的人，都得给咱跪着来舔咱脚丫子来。他不管他是9.5寸还是4.5寸，咱就是0.5寸他都来舔，个个都来舔，你不让他舔都不行，是吧。你说你15寸他也舔，你说他0.5寸他也舔，这帮政治家就这么不要脸。我这一辈子见过太多这个人正常的人当上了大官，当上了最大的权力之后那个不要脸。一旦人获得了权力，无论是中国还是国外，那个人变到你真的是无法想象，你根本就不认识他。
我跟你们说过，你知道当时克林顿离开白宫以后，将近三年的时间克林顿过不来呀，过不来那个劲儿啊，接受不了，离开白宫接受不了，咋活呀！活不了啦！拥有权力的快乐是你普通人不懂的，那个变态是你不懂得。这是为啥有人说给那个当时的宋美龄说，共产党在延安多吃苦啊。那美国那记者那个斯诺呀给她说，共产党多伟大呀、为人民想啊。人家宋美龄说：当共产党尝到了拥有权力的滋味的时候它就不是这个样子了。就像你看斯大林当年说的话多精彩呀：当你一脚踩在权力的核心的时候你另外一只脚你就想踩在人的脑袋上。那个时候就没有什么公平啊、平等对待呀、甚至尊重仰视你呀，他就想踩在脑袋上。说当这个拥有权力者两只脚都踩上去的时候，他下一个最想干的事情他就想当神，啊就神话自己！哈哈！无不如此啊！你说你看这全世界的政治家，第一个想，好话说尽，你鸡奸我都行，老子就是要当上了，选票选上，或者是说给哥们用共产党的暴力。
所以说当你获得这个权力以后，所有的承诺还给你演一演，过个半年一年都忘了。然后就是开始获得、掠夺，然后加固权力，加固完以后就开始什么，把所有知道自己的过去的知情者，该灭的灭、该弄的弄、该收拾的收拾掉。下一脚踩在人民的头上，再下一脚当神啦，这就是政治家。为啥我说要正道主义呀兄弟姐妹们，啥叫正道主义呀，就是不能跟这帮孙子一样的主义，绝对不能当政治家。我看太多太多太多啦，什么狗屁也不当。你说那英国那Johnson（鲍里斯约翰逊）你说是个东西吗那是，是个东西吗你说是，就因为家里面弄点钱，就是共产党掌握点东西，完啦。
今天早上欧洲某国领袖，前领袖啊、前领袖跟我发信息，昨天前天大前天全部都有。说：Miles，我们和拜登这关系都很好，赶快这个G-News、G-TV把那个亨特拜登的那东西全都给移掉，然后你们将获得更多的荣耀在美国。战友们，G-TV、G-News是平台，我不会像这些王八蛋平台似的、像扎克伯格、推特，美国的言论自由、宪法第二修正法案就是，只要合法的就应该待在G-TV。我凭什么删除？人家推出来的、战友推出来的，就不应该删除！凭什么删除？什么交易也不删除。我郭文贵当然可以做交易，技术上我是能做到的，但是良知上、人性上能做吗？三年前谁找我们啊？你删啥呀？都把你删了吧。所以兄弟姐妹们，永远要牢记的是良知，还有你想要什么。再有，不要老拿自己的标准去要求别人。这个世界让别人尊重的话，就是实力，然后是经济和实力。我们的实力是什么？我们有纯洁的追求——拯救14亿中国人民，不被这些所有的利益集团所奴役。干掉共产党，不要让共产党再继续绑架14亿中国人民，然后还尝试奴役全世界。
包括台湾，你不要说蔡英文。我今天还看见李金山大师说：如果这是蔡英文的话，我以后再也不给台湾说话。我能理解艺术家的情绪，但是这是个傻子，蔡英文不能代表全台湾人，她没有获得全台湾的选票。支持蔡英文不是支持她本人，是支持台湾。恰恰相反，蔡英文越这么干，咱们越支持台湾，因为台湾太危险了。对吧，你不能说林郑月娥是坏蛋，咱不支持香港了，不能这么想，是吧。就是因为林郑月娥这么毁香港，咱要支持香港。对不对兄弟姐妹们，这是常识吗？你说以色列内塔尼亚胡都发了，你都恨以色列人去了，那不是全世界你都恨完吧。现在已经什么英、法、德、日全来了，台湾，那半个地球你恨完了，你有意思吗？最终笑到最后的赢家，那才是关键。班农先生从过去直播的一两年，推特上永远没超过1万个人过，大家都知道的。但是在这次大选前，啪干到1万、1万2、1万3，跟我们路德兄一样去了，是吧。叭叭叭，1万4、1万5、2万，4万、8万、9万，美国的Gab7000多万。结果是把他推特、youtube被关了以后，从过去美国179位直接升到的57位昨天上午，昨天上午在美国声音直播完27位去了，他很快就会前10 的。但别忘了，war room是咱们的、是咱G-TV的。想想，这就叫实力。
你被打趴下了，你放弃了，你当投机者，就这几天找我的人——G-TV、G-News把亨特-拜登的东西都删掉，然后给我们新中国联邦参加新总统的就职仪式，然后可能是给很多战友一些签证，甚至给护照的优惠，甚至给豁免。我们有了今天，没了明天，更没了未来！但是咱自己事没干明白，咱有啥资格说人家去呀，凭啥今天人家要给咱商量呀？人家找咱，不是因为咱有G-TV、G-News吗？咱要三年前没有G-TV、G-News，谁跟你商量，你算老几呀？轮得着咱说这话吗？轮不着。所以兄弟姐妹们，把你的心思不要老用在批评别人上，别老生那些闲气。有意思吗？有价值吗？有用吗？
现在第一，传播所有真相。所以说我们现在做的事情，传播这些虚假的投票和假票，但咱们一定要记住：唯真不破。咱别说人家假，结果自己干的更假。人家说找到了1000张假票，你说1万张，那你比他更坏。一定要保持G-TV、G-News的唯真不破。我今天早上几个小时前，我刚给咱几个战友发信息，我希望各农场全力以赴，即时、准确地、快速地向中国人、向世界传播关于美国现在大选还未结束的一系列争议和事实。别像共产党的参考消息，我在中国我只看中国一份报纸——叫参考消息。千万记住，懂得看中国报纸、看参考消息的，你就懂得中国政治。你知道为什么吗？相反地看。还有他采用了国际这些信息，你一定知道共产党想干啥。如果你懂共产党他为啥参考消息要登这个头条的时候，你就懂得共产党上层在干什么，谁在占上风你基本就知道。说白了，狗拉的屎，它就是狗屎的味道。你意识到这是狗的时候，你一闻，看到狗屎，就是狗拉的屎。 为啥狗来了？因为这有狗屎。你一看这个老鼠屎，老鼠来了，因为这是老鼠。你这一看老鼠屎，王岐山来了；一看这狗屎，几个常委来了。你就知道。所以参考消息是你以屎找到真实信息的、找到谁拉的屎，找到真相的地方。
所以我昨天就看着参考消息说啥，参考消息大横题咔出来了，叫内部人说给共产党听的。共产党内部什么光明日报啊、人民日报啊，那都扯的事儿。参考消息那不同。你别看，那个东西挺厉害的，这个洗脑很厉害的。参考消息这句话写的，美国撕下了民主的面纱。他大爷的。这真的就跟小时候我娘糊弄我，俺家没有干豆腐、没有炒猪肉丁，吃了就拉肚。跟现在，就是没吃过牛肉的人，说这美国人吃了一辈子牛肉了，这回他拉肚了。牛肉是真烂，不好。要点脸吧，共产党！要点脸吧，丢你八辈祖宗。我昨天给科学家、路德先生说美国的民主法治这个问题，我说咱们中国人要有一千年能有今天美国的今天，我们都感到庆幸。下一千年，我不是夸张的话。我相信新中国联邦中国人会有独立的法治，也会让中国人开始有信仰的自由、依法的信仰自由、依法的法治和依法的媒体自由。但是要达到美国今天这个程度，真得一千年，甚至更长的时间我都相信很难。为啥？如果中国人要想给你造假，人类上基本上月球人都包含，我看他也造不过中国人。我们中国人已经用过去70年、100年、200年历史证明给世界看了：造假，中华民族第一。
看看海外我们华人，所谓的这些欺民贼，还有啥不是假的？信仰是假的、爱情是假的，人与人的关系是假的。为啥说信仰是假的？给共产党那块儿宣的誓——无神论，回家去拜佛拜神拜菩萨，然后拜着拜着菩萨，看到某个道观了，到道观里边又开始修身养性搞双修了。移民到美国，变成基督徒了。到了趟以色列，又成了犹太教徒了。他可不是万佛万神，他见谁信谁。最近（谁对自己）有用就信谁，完全是拿来主义、利己主义，信仰全是假的。爱情。中国人结婚前，没上床前，那个爱的都，基本上我相信很多人都会说这句话，我为你，爱你一辈子，生死不分离。都会问：我要残废了，你还爱不爱我？什么都会说，不管什么样我都爱。上完床以后，这话基本就忘了。生完孩子以后，这话全成自己成为家庭笑话。我认为中国对家庭的忠诚程度，结婚后可能全世界最不忠诚的，可能就是中国人了。然后只要喝酒，哥们儿之间，三杯酒下肚，咱们是亲兄弟；六杯酒下肚，咱是一个爹一个妈的；一瓶酒下肚，你说谁吧，你就是我爹，你就是我亲爹，都这样说话了。我跟你说我到哈尔滨去喝酒：“哎呀老郭，文贵，哈尔滨现在就是你郭文贵的，你让我干啥。”真是啊，因为什么？都是假的。
为啥我当初说“真善狠”呢？中国人只要能把啥事儿搞成真的，这个民族国家就伟大了。中国人民真的心里边有善良了，真的相信天道酬勤、地道酬仁，中国人善良了，中国人就有救了。“狠”我说的事情，一定有决心、有勇气、有意志，对自己不要首鼠两端留后路。做什么事情要勇往直前、要有勇气、有正义感。不要整的都像男不男，女不女的。中国的女的像男的，男的像女的，你看这多奇怪。你看看美国，到今天了，再喇叭狂欢，你见到，美国人都有枪的，你见到狂扫狂射的了么？你看那媒体上那些采访的人，有没有鼻涕一把泪一把的，什么生殖器全出来的？没有。他基本的文明在那儿摆着呢。朱利安尼还能说出话来呢，美国还有法庭高院呢。那刚才福克斯采访问他一句话，说这假票你有证据吗？（答）我没有证据。要在我们中国共产党那边，问你有证据吗？（答）我有证据！一定这么说，假上再假，恶上再恶。这就是共产主义带给我们中国人的。
你想把这个毒一辈、两辈、三辈人给消除掉，几乎不可能。就像我们G-Club，共产党玩儿的招。就是给你先买，买完就把黑名单上的人给你弄出来，然后啪唧，就玩儿这下三滥, 就玩儿这下三滥。只有我们现在中国人，玩儿这个招是最烂的招。你想把这个文化从我们身体里边，从这个国家民族拿出去，需要很长的时间、很长的时间。
咱们武汉火葬场的一位战友，就是当初最早告诉我火葬场消息的这位战友。他跟我说了一个真的是让我很心疼的话。他说郭先生我在火葬场天天烧人呐，我们就天天看你、看路德、看那时候VOG，还有那个咱们那个战友们关于这个整个疫情的视频。特别是我们当时即时直播的那些视频，他说他特别感动。是他告诉我最多的武汉火葬场发生的事儿，就是他说的。这位战友离开了中国，真是到了东南亚某个国家以后，他说他最感受的就是说：“七哥，我真是感受到……”这飞机一离开中国那个大陆，他觉得气儿就顺当了，“我就想深呼吸”。他说：“我就到了那面没几天就人家这国家……”他说：“这也就是东南亚的国家”，他说：“觉得这人都很善良，很真诚。”他说：“我觉着我就忘了曾经在火葬场工作过，我烧过那么多的死人。”他说：“七哥，现在火葬场做死人生意的，”他说：“我看的是最多的，前一分钟还哭的一把鼻涕一把泪的，下一分钟停下来马上就是研究死人的钱的事儿，有的在火葬场人还没烧呢就开始打了开始钱的事。”他说：“原来我们老看那美国人电影上死了人站在墓地上还有说笑，还开玩笑。”他说：“人家那是真的，咱这块是假的。”咱们战友说了：“七哥你记住我死在外边多次，我不会再回中国了。”我可以告诉大家这位战友辗转反折终于到达了美国，未来有一天希望上路德先生节目去啊，别把大家给吓着了。但他会让你看很多武汉烧人的视频，你绝对不敢相信那是事实。就是共产党把中国14亿人奴役了，奴役的你很舒服，奴役的让你非常舒服、很享受，甚至你拒绝被解放，你拒绝别人不让你当奴才。这是为啥美国华尔街、美国所谓的媒体、美国的好莱坞和美国的硅谷坚决不能让共产党倒下，他们也看到中国人这14亿人，没有14亿中国的这些奴隶们，怎么能铸就好莱坞、硅谷和华尔街有一百倍、一千倍、五百倍的回报？中国各大银行一上市直接给这几大家族直接输送几百亿、几十亿、几百亿美元。中国“中金”一下子投给“黑石”30亿，第二天就跌了一半，到现在回报还不超过10%呢，但是“黑石”的资产涨了多少倍了？1万多倍了。
谁不愿意干这事啊？当一个人遇到一个傻子的时候，而且这个傻子很有钱，而且这个傻子一次一次的把兜里的钱掏给你的时候，能拒绝的人几乎不多，特别遇到共产主义者更不多了。不管你多善良、多么伟大，一个强壮的男人遇到一个美丽的女孩儿直往你被窝里钻，然后让你帮她暖暖身子，你能楼得住的没几个。一旦你发生什么事儿了你还能让钻进你被窝里这个傻乎乎的美女你还让她离开吗？你不让她离开，谁让她离开你弄死他。我们就是那个让她离开的人，要把这个傻乎乎的美女从流氓被窝里解放，这个美女还不愿意，为啥你“新中国联邦”解放我？我好着呢，对吧？但是这就是现实！你不能说咱一干这事，咱去解放人家了……要让这个美女说你是伟大的，然后又给你磕头、给你下跪，然后你说的话我都承认，你是伟大的神然后你再解放她。就像我们战友几天在这个网络上要让全世界认可我们的标准，让全世界尊重我们，然后我再去解放你。你成啥了呀？你比共产党还共产党。人家和你不一样，人家做的和你不一样那正常。这个世界它需要我们吗？对吧？就像这些人现在说服我说，他都很正常，哪个人不超过60岁了？都七八十了是不是。再活能活个十年，3千多天，五年，1千多天，二十年，6千多天。当我爆料的时候，我给大家说过，听说对王岐山和孟建柱这些人最震撼的一句话，说郭文贵说的“我等你20年我把你共产党也等死！”这句话对他们很震撼。我们爆料革命战友为啥有耐心呀？为啥没有耐心呀？咱这三年咱成啥了？全人类上代表中国其中的一极，这谁也否定不了吧？咱要三年前今天我说的什么话你都觉得是笑话，我们有G系列G-TV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Club……整个全世界最起码100多个国家、机构争着抢着要给我们投资。咱不说一万亿、两万亿美元，五千亿美元、一千亿美元，三年前你觉得你会信吗？
亲爱的兄弟姐妹们，所以说呀，咱们呀不要傻乎乎的光去想着一门灭共好像是天经地义，人家就该赞同我们；天经地义人家就得跟我们，只要不跟我们的全是坏蛋，不要树那么多敌人，你要这么想的话全世界一大半都是我们的敌人甚至更多。人家没有灭共的需要，人家还没到那个时候。你以为按你说蔡英文、内塔尼亚胡、还有什么澳大利亚总理、还包括英国的Jon Paulson，你觉得给美国发了拜登发了恭贺信了就是我们的敌人了吗？不是的，不等同于。
所以说战友们大家一定要记住，不要用自己的狭隘的思想、一孔之见，来理解、观察这个世界，关键是我们要行动，行动！行动！要有实力，我们强大的时候，我们说啥就会有人听的；当我们重要的时候，说话就会有人听的。对不对？现在你不到那个时候，你想弄的自己人家都听你的，凭啥听你的？凭啥呀？对不对呀？想想七哥当年美国之音采访的时候，那有多……咱们那时候 “明镜”、“美国之音”对咱那打压，那啥情况啊？所以说兄弟姐妹们，可真是我们要楼得住，不要浪费时间，不要忘了我们是干啥的。只要有利于灭共的，我们就去做；只要是行动上有效的手段利于灭共的，我们才去做。否则没必要做，不要浪费时间。不要浪费时间。这是核心。
接下来兄弟姐妹们，我再次的感谢，G-Club、G-Fashion这些战友们你们这种这样的购买，是对整个爆料革命、新中国联邦、对咱们的整个的支持，对这个投资者非常的有用，很感谢。另外一个就是说G-TV、G-News,我再次呼吁所有的战友，用最高的标准、最严肃的态度、最高效的手段、最真实负责任的专业的手段来发多一点G- News的文章，多做一些有意思的G-TV的一些直播好吧。
刚才吃了面包了，这个时间也过去了，得锻炼去了。现在一起为全世界人民，新中国联邦人民，台湾、香港、西藏同胞们祈福！
阿弥陀佛！唔该晒啦，乱聊啦。今天找到G TV很多毛病，现在赶快跟工程师得跟他们说说去。谢谢了啊！唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1330/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1330/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖，我人生第一次使用自拍杆，挺好玩啊，你说最老的网红最大的网红，没有使用过自拍杆，乖乖、乖乖呀，啊，什么情况嘛，什么情况嘛。这有隐私，哎呀，看看，这蝴蝶啊，这蝴蝶这旗子啊、啊、啊，这个你看这房间多大的改变，你看看，你看你看，这是最大的那个抠门的家，你看看这个中央公园。唉，我发现这个自拍杆是很有道理的嘛，竟然没用过哎。大家发现房间有什么变化了吗？呱唧、呱唧、呱唧，哎我就穿的这裤子咋拍不出来呀？这裤子老漂亮了，这个GFs这个裤子啊，这是完全不同的啊，好到了没有。哎，有意思有意思啊，有意思啊，乖乖啊，啊。
亲爱的兄弟姐妹们，这个我是从昨天到现在我都感觉我是巨星了啊，我真感觉到我是巨星了，哇塞，这么多人，啊，这郭先生要签约啊，然后这歌你什么感受啊？是吧？什么情况啊？哇塞。真的感受到了，而且而且这么多世界各国的啊，这个写歌的、编曲的都找我，想跟我合作。哇塞我真感觉这个当巨星的感觉实在不好，很烦人啊，很烦人，我对它半点兴趣没有，这不是制造巨星的地方嘛是不是？它咋了呀，我觉得还是灭共有意思。还是灭共好玩啊。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个这个这个当这个名这个东西啊，它既能要人命。它也能让你快乐啊，我们要记住，我们要的是生命的安全和尊严，不是来跟你玩什么来、玩网红啊，跟你玩儿什么音乐呀，玩巨星啊扯淡的事儿啊，没兴趣啊，但是看来我这个潜力是巨大的，就继续写，继续唱啊。
昨天晚上，我练这个妈妈那个歌，昨天唐萍和我说七哥你给我唱两嗓子，我咋唱啊？妈妈啊，老师，一唱就眼泪就出来，你说咋弄？唱不下去。那昨晚抱歉了我就给唐萍妹妹发信息，我说七哥唱不了了今天。刚才又想唱：妈妈。马上浑身发凉，因为这个付出的代价。感触太多太多太多了。但是曼哈顿是真完了，真完了。共产党那个杀伤力，你看到什么情况？太大了，太大太大，这个美国是彻底让让共匪给毁了。
你看这外面，这哪有人呢？是吧？你看我这花，多漂亮的花呀，多漂亮的花啊，曼哈顿都成这了，你咋弄？啊、哦等等啊，给你妈送去，给你妈啊给你妈。所以亲爱的兄弟姐妹们，这共产党太疯狂了，太疯狂了。
另外一个很多战友问的问题啊，这样那样的问题，我这两天大家都知道我在干啥呢，我想过两天你们也都会明白了是吧？都明白我在干啥，我在忙着几个大事儿啊，忙完我再回复啊，抽时间我再乱聊直播一下好不好？乱聊直播一下。然后乱聊，咱们再把这事再聊聊，好吧。
咦，乖乖，你说这网红老网红就没用过自拍杆，我这突然发现一个赶快给用一下，不孬不孬。就跟大家聊聊天啊，聊聊天，亲爱的兄弟姐妹们啊，这个歌，咱们很多战友的歌词啊都来了，到现在还没有一个能打动我的，还没有一个能打动我的啊，没有一个。乖乖、乖乖，咱们希望战友们踊跃再写歌词。现在已经签了两个和错的合同，还没有&amp;hellip;.回头再说，搂住搂住。共产党你真完了，完了，共产党你彻底完了。你知道你自己完没完，俺都不说了啊，共产党是彻底嗝屁了彻底歇菜了啊。啥都不说了啊，哎不孬不孬。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/906/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/906/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/894/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/894/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！真是太漂亮了！我现在正在中央公园，就在我家门口，刚刚的见完人，开完会，走一圈，太爽了，随身都出汗了， 战友们真是啊，这个每次在中央公园走的时候，我都在想，你説我们中国人啊，花那么多钱搞那个奥林匹克公园，你看那个奥林匹克公园都是人工的，下面都是整个北京市城建的垃圾，而且那人工造的痕迹太重太重，而且这管理那管理的，基本上是领导来了，老百姓就别玩了。
但是你看这里…这是人类上的几万年的，整个曼哈顿是一个花岗岩,是一整块花岗岩。搞建筑的人都知道，曼哈顿这个城市这个岛，全是一整块的花岗岩。这个花岗岩也导致了盖这么高的楼，它就不打地基， 全世界只有两个城市这样：一个是纽约一个香港，不是伦敦，是香港，纽约，盖再高的楼不用打很深的地基，因爲下面是花岗岩。
太漂亮了，太漂亮了。因为我从小就喜欢石头，我在东北的山上，泥山长大的。到处稀了吧唧的特难受，但是曼哈顿完全不同，这边是河，那边是海，就到大西洋去了，这真是个神奇的城市。然后你看这旁边的树，你看这树你看这人，大树，几百年的大树，无处不在。这真是上天给了曼哈顿一个大苹果，就是中央公园。
纽约这个城市，五星级饭店，高级餐厅，高级商店，艺术商场，高级公寓，高级写字楼，艺术博物馆，围绕着中央公园。世界上最大的货币交换中心，SWIFT还有CHIPS，现在共产党要通过数据链把它干掉，全人类的钱，美金96点几都要从曼哈顿转一圈，你才能转出去。就是从你左口袋转到右口袋，你要是通过银行，你必须从曼哈顿走一圈。
一个曼哈顿一年一万多亿的美元的GDP，你说有多夸张吧. 真是个伟大的城市。所以説我们战友们，咱们现在想想，咱们爆料革命，是在纽约发起，在纽约的最核心中央公园，对面就是我家。然后当年蒋经国的时候，台湾走向民主最核心的江南事件，就在我家对面。相隔一个马路几十米，然后刺杀未遂呀。现在文贵的人和文贵，被一群共产党派的间谍特务盯着，所以你看我这边全是保镖，我也习惯了，在自然中享受着不自然。
但是这个纽约是我最爱的城市，一年四季分明，花开花落，树上的叶枝繁盛。然后再看着金秋的到来，然后在建的摩天大楼，然后的在见着神秘的朋友，这个对面就是大家都知道的神秘的俱乐部，大家都知道&amp;hellip;共济会。大家都知道共济会和同济会不是一回事，大家都知道共济会，不知道共济会下面有个同济会。
虽然中国抄，但是没抄明白。在对面，你看这里的人，人欢马叫，人欢狗叫，你看这里面的人多么的和谐呀，不用喊。当你穿着裤衩的时候，你不用说：我穿着裤衩那，我穿着裤衩那。这里很和谐，不用喊就很和谐。共产党的CCTV天天宣佈自己，宣传，我们多幸福我们多快乐。这里没人説，这里就这么幸福就这么和谐。太美了战友们。
明年6月4号以后，我们要在中央公园有几个大的表演中心，我们要搞几个嘉年华，搞几个大的活动。此情此景感慨万千，我们太幸福了，看看这么多人当中，极少人像我一样有着神圣的使命，我骄傲我自豪. 我不是在花开花落地等待着死亡，花开花落的等待着进医院，花开花落地等待着进火葬场，我们在创造伟大，在履行上天给予的使命. 传播人间的正义和真相， 打倒邪恶。人类上永远的正义和邪恶的较量，永远正义是胜，这是最伟大的，最神圣的使命和快乐。
所以香港同胞现在香港干的事，可以说是让世界人民最最尊重，所以现在我再走在中央公园的时候，我感觉不同。就是原来走在中央公园看到很多亚洲人的时候，衣冠不整，形象猥亵，满脸愁容。但是看到香港的同胞，在世界上给我们亚洲人挣的面子，撑起了我们亚洲人的一片天，太伟大了。
所以説真爲香港人感到自豪，全人类都在谈论香港，谈香港必然对黄皮肤的亚洲人多一份尊敬. 香港人太了不起了，为你们而战真感到荣幸，太棒了！所以説你看看&amp;hellip;大家你看这&amp;hellip;太美了太美了&amp;hellip;
行了战友们，今天就给大家唠叨到这，我要走了，继续开下一个会去。
谢谢！ 一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/882/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/882/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 太漂亮了，哎呀，这个摄像机摄不出这种感觉。但是呢，真的是看着对面的中央公园，看着这种摩天大楼，看这对面这种百年的建筑，我们大清朝时候人家都有了啊都有的建筑。这就是为什么我喜欢我现在这个房子，这大清朝时建的房子，你看看那个全是石头的，你看看，这么高的楼，当年是世界第一高的楼。然后对面有一个这样的公园啊，然后有这么多的摩天大楼，你看看这个，每个窗子几百万美元啊，你看看这个太棒了，太浪漫了啊，太浪漫了太美了。然后你看这个花，然后转到屋内来啊，你看，你看这感觉，你看看这个感觉，你看这个感觉啊，你看这个感觉。然后对面这个就是梦工厂的老板戴维考芬的房子，装了四、五年就这么一个房子，花了1亿多英镑啊，现在据说是1.3亿美元，你说就这几根草就好花了600万美元，还有说是1000万美元的。你说你就看的很简单啊，就这个墙上，就那个就那个石头的那个砖，每个都在干了有两年啊，就这么简单、就这么简单，就这石头子儿，看下面漏水的这个，就这个东西，干了4年，干了4年就这个，4年100多层，100多层。咱们搞华为可快了，又什么鸿蒙又是什么呢？就是骗人的。共产党啊给人民一个个的泡沫吹啊，让人民失去了创意，失去了未来，全都是大头症，然后弄那个国家就会骗就会坑，你看这里，即使磅礴大雨也有人在跑步，到处都在健身，咱们的中国领导只能在床上健身啊。对面那个是我们的另外一个办公室，就原来用那个办公室，现在是在另外一个地方啊，你看看，这种感觉，你说战友们这个是多么自然的美啊，多么自然的美。啊，这我是摄像能力太差啊，摄像能力太差，这种美的感觉你都没法形容，没法形容，你看这个啊，你看这，你看这个，哎呦，哎呦，哎呀，哎呀，咋弄啊咋弄。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/645/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/645/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
莲花灯，莲花灯啊，该有多好啊，今天是几号？
韦小宝别生气。有点小百合啊。我让你看的中央公园啊。
大家看到了吧，下着雨了啊。昨天晚上没什么就没什么。天亮了，快7点多的时候才睡啊，7:00才睡。
相当一个月相当于啊，相当一个月，战友们我就想大家说一下，我马上要马上去开会。香港的同胞站起来开始啊，这个反抗ccp的啊，在香港的所谓的反潜啊，啊。这个大家要全力支持，全力支持，全力支持上网，全力支持香港。对香港实施的完全版啊，这个游行太棒了，我们要全力支持，接下来的几个月啊，我们有大动作啊。
我的鼻子花粉敏感的，花粉敏感，现在是全世界最敏感的城市之一纽约。本来就是公园中央公园，我就是我，全世界最敏感的地方。太美了，太美了。
是。所以在今天的直播就到这结束了啊，直播就到这里了。
亲爱的战友们，今天的直播报平安到此结束啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/624/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/624/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，看我今天穿啥啊？看看，嗯，咔、咔、咔啊，这个是，看看啊，这个是新款的（如爱课文）（英语）和（口木哈的）（英语）。这是刚刚的态度和事实。我发现好多的衣服都没有穿过，为啥今天不穿西装穿这个？因为很简单：刚刚出去开会，约的地点—中央公园，中央公园；这到中央公园去了。这刚见完人开会回来。
必须穿休闲。这里大有乾坤哪！特别让我开心的事情是，为啥要录视频了呢？就是我们战友们的爆料，就是英文的爆料啊，广泛传播，啊，广泛传播。对他们的影响特别大。他们
竟然把咋们战友之声的这些东西，都能搞得倍儿清，很有意思。但是越是这个，战友们今天要在这里说什么呢？千万千万记住：咱们不要随随便便的跟人家走。不要跟这些伪类们、欺民贼们啊、还有盗国贼们的假新闻，跟着他转。一定要看到事实的真相！
你有绝对的把握了，你才要说啊。千万千万别把我们爆料革命啊，来之不易的信用，啊给毁掉了！任何战友都不能代表爆料革命说话。任何战友这个也不能随随便便的把爆料革命给裹进去。啊这个其中刚才开会的人告诉我说：让我们务必小心！他们正在调查当中的、就是来自中共的各种力量。啊在想办法来接近我们爆料革命的这些主干力量。
想尽一切办法蓝金黄，想尽一切办法来制造麻烦。让我们陷入到他们想象的所谓的法律媒体危机里面去。啊大家要记住啊，大家要记住。要注意，千万千万我拜托了！战友们，万分的感谢！战友们的努力，让今天有这样的成就。俺换衣服去了（河南话），我穿西装啊！去开会去上班。现在是下午快:three:.点了、还有几分钟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/617/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/617/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
今天是4月9号，今天的纽约不是大太阳天，但是非常的舒服。中央公园很多花已经开了，特别特别的漂亮。
前天，就是我住的这个房子，当初的时候大家知道，这是家族基金买的。我在另外一个楼上有一个公寓，大的。本来是定于去年八月份要搬，但是呢，现在装修还没完呢。这美国，我隔壁那家你们看到了，装修了将近五年了，就这个露台，光铺花就铺了一百多遍了，现在还没花呢，你说这四五年了，外国是真慢，但是人家质量是真好。所以我那个公寓呢，得延长一两年。
好消息是昨天，家族基金律师发函，说郭先生，建议你现在的状况，符合家族基金的利益和安全，公寓你不要卖了，你继续住，你那个公寓啥时候装完，啥时候去住你的大公寓去。所以说昨天就从市场上给拿下来了。
由于这个楼，在美国绝对是最最牛的楼啊，他跟钱没半点关系，旁边都是最牛的人，全世界。因为全世界77% 的，百亿和千亿富豪都住在曼哈顿，这块儿牛人太多了。但是这个楼是最牛的。你能进来就是身份的象征。所以说家族基金说鉴于你的情况，继续住在这儿。
另外一个，这个地方是最安全的，鉴于各种部门的保护和安全，所以说就你还住在这，安全。所以未来的几年我都要住在这，要在这迎接共产党灭亡了，这肯定了。另外一个就是咱们法治基金这些董事们，说这个地方，风水最好，连外国人也相信风水了现在，觉得我在这里比较好。所以说这是一个大事啊，这是一个大事。
另外一个，非常重要的，就是过去这几天的努力，跟所有人私下见面开会以后，昨天晚上，这些人都陆续地回到了华盛顿。此时此刻，今天，他们正在准备开，“当委会”新闻发布会。特别是，Rubio议员会亲自到场，发出严厉的，重要的讲话。
所以，“当危委”这回的重新启动，和这回的行动和效率，由于是在这个新的科技时代，有社交媒体，又遇上共产党这么大的一个流氓犯罪，黑社会集团。所以他的重启，和效率，和他现在发出的行动，都是过去，昨天用他们话说是一百万倍快啊，我觉的一百万倍没那么夸张，一百倍还是有的。
所以今天他们在华盛顿的新闻发布会非常重要。大家可以看过去的历史，1950年-1982年，这个时间，两次启动的时候，效率完全不是这么回事，这回的效率太快了！而且要参与的机构和人也是超出了历史上据他们说是百万倍，我觉得也是一百倍吧，一百倍吧。但是我昨天也是很震惊的。
就在我们开会中间的时候，就在开会中间的时候，世界上最牛的五大，五大基金的其中两个，都是天天影响人类命运的人出现了啊，出现了。呼呼啦啦一大堆，保镖，要跟这个这
个谈，要参与到这个所谓的“当委会”。这个有意思了，看来这有大意思了，亲爱的战友们。
第三个就是很多战友给我发信息，前天我直播的时候，说到陈小平先生的事情。我再给大家重申一遍。小平先生我认为他是好人，小平先生我没仔细看，我看到他推文了，说在一个什么人采访当中说到，他到现在也不知道文贵和何频为啥闹掰了，他说绝对没有来自中共的海南的投资。这两句话。
我想跟大家重申一下，小平的人非常好，但是小平就在这方面的智商，基本是3岁的孩子，所以我叫他小斑马。为啥何频我说他是豹子，豹子何，豹子何总爱搞突然袭击，永远搞不懂。在大草原上最毒的一个怪兽，而且想吃斑马的时候永远不让你知道，没感觉，从来不追的，豹子追斑马的时候很少，一般就偷袭，吧唧就干掉了。不像狮子还追呀，豺狼还围剿，不是。
那么这里面有两句话大家要记住，小平说他根本不知道郭文贵为啥和何频闹掰，那你也根本不可能知道，何频和明镜有没有拿海航的钱。有没有拿共产党的钱。另外一个小平非常清楚，你和我认识，和何频和我认识，就开始于投资，并不是你何频和明镜要做伟大的事业，还给我打四次电话。我可以告诉你陈小平先生，在我上节目之前，从未给何频通过电话。你可以问何频去，所以说你三不知。
你不知道何频和郭文贵为什么闹掰；你不知道我郭文贵到底有没有给何频打电话，这你又不知；
第三你根本不知道陈军和何频什么关系，他为什么要给我做直播。所以说你就没有资格评价我们的关系，就这么简单，明白了吗小平？
明白了小平，啊？小平，你就是个可爱的小小斑马，斑马里面最小的。不等于你上了哈佛你就情商高，智商高，能力高，不是那么回事。小平同志，好自为之。
关于那天我说的小夏，接受明镜采访，我没说完，我再说一下子。很多人给我发来信息问怎么回事。我是说，小夏同志，绝对没半点意见啊，咱这个姐们儿绝对是够意思的，很了不起。
小夏，昨天和前天很多人也问我，说小夏，当年，曾经帮助共产党游说加入WTO。我早就知道这事了，我也当面问过她。我昨天跟他们讲，我也质疑这事，我也问过小夏，小夏本人也承认过啊，没啥了不起的啊。我说那个时候的事我不知道，我不清楚。
但是小夏这回接受这个陈小平先生采访，没啥问题啊。但是我告诉小夏，你不该接受明镜的采访，你跟小平个人关系多好，但是接受明镜采访，让很多人感觉到不舒服。当然这是人家小夏的自由了，人家想接受谁采访就接受谁采访。
但是那天小夏也跟我说过，那天你们有些小蚂蚁们攻击我，我说我都告诉大家了，不要攻击你。我在这里我求求所有战友们，不要攻击小夏，咱连小夏都攻击，咱真的就有问题了，没必要。我们爆料革命当中付出最多之一吧，她是之一，就是小夏。VOA，整个当时的采访，419 ，那是个重大的历史事件，我们再连小夏都攻击，大家还有良心吗？我求求大家不要在攻击了好不好。
另外一个，我跟小夏和我，我们都没有觉得谁欠谁的。就是我们中国人，被共产党训练的，永远觉得别人欠自己的。我在国内那么多年，我从小到大，我跟所有人都告诉，我最接受不了就是家人也好，亲戚也好，朋友也好，老觉得别人欠自己的，这是一个最最不好的文化。这就是共产党能在中国执政这么多年的原因，他建立仇恨，建立一个不正常的人与人之间的关系。然后呢，崇拜假，崇拜恶，看不起真，看不起善。谁欠谁的呀？谁也不欠谁的！
我们不欠谁的，谁也不欠我们的。我们更多的要做到用佛家的心，用善心待别人，用自己感觉到，我欠更多人的，这才是，你自己感觉到欠别人的，你不能感觉到别人欠自己的，那就自己活的太累了。
所以在我们华文社交媒体上，我相信是人类社交媒体上，最多骂人的，最多抱怨的，最多精神不正常的，最多感觉别人欠自己的，最多募捐的。
我觉的这就是共产党在我们中国人身上，植下的病毒。亲爱的战友们，我们一定不要这样，不管谁，就是自己的孩子也没有欠自己的，不管你做了什么，都是你愿意做的，这不是交易，你没有提前告诉别人，不能有这种心，否者让自己置于很痛苦的境地。
另外一个，就是我前天说的，不要在海外跟很多人说，反华人。动不动就中国人怎么样了。中国人怎么样了？中国人好着呢，中国人是世界上最好的民族之一。千万不要再跟着这种奇怪的舞步再走了，好不好战友们。
今天的报平安就到此为止，咱们为所有的中国同胞和战友祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/600/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/600/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
一觉醒来啊，在准备直播呢，在纽约下着大雪呀，真漂亮。漂亮真漂亮，中央公园，中央公园啊，大家看看这多漂亮哇，太吓人了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/500/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/500/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我真的真的好，这是11月28号下午晚上11点刚从华盛顿飞过来。到家不见识了哇，我问你到底发生什么事情，因为只能下午去中央公园，在那溜的时候逛圈的时候，兜风的时候再瞧瞧。以前吃了几样小东西回来就兴奋过度，大家吓坏了，紧急送往医院后，医院发现，经过侦查。
需要被双规指定的笼子在ICU病房，要留院察看到明天上午10点，因为他。在中央公园在搞草坪的时候吃了大麻，所以被留院察看至明天上午指定的笼子，指定的爱心。你说这回来不就know了，很沮丧，但是很搞笑，你说我都没抽过大麻，他先抽了，这是什么世界？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/462/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/462/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月26号上午啊，我刚刚的从外面回来，大家看看啊，带着眼镜，带着帽子，刚刚取秘见了我几个朋友，在中央公园我们走走路，回来冲了个凉很舒服，一大早我做平板撑，所以今天早上非常充实。
一会我还要出去跟其中的两位朋友还要在另外两个地方秘会一下，昨天晚上工作的非常非常晚，主要是盯住这个香港的港币变化。
我相信战友都看到了，昨天，刚闭上，国家外汇管理局和国际外汇管理局的较量，懂行的就能看的出来，激烈程度可以说从2008年以来从来没有过，这个较量会坚持一段时间。
我在我的锅文里面说过，大概呢，各种政策3到6个月有效，但是昨天和前天这种激烈的较量，还是超出了我们所有人的想象，也就是说国外的资金，进入的量，和国外的攻击程度超出了我们想象，我认为港币能坚持3-6个月的可能性不大，大家不要搞错了，不是说3-6个月港币就没了，那是不可能的，但是港币，进入一个重大的政策调整，然后成为一个，巨大的，跨过7.86以后，形成港币的货币还有外汇的危机，然后就会讨论港币和美元挂钩的政策，这样势必会影响到港币在世界上的流通，和他的价值，最重要的是他会影响到港币真正的价值。
会引起全世界金融界政治家的讨论，当然了，会影响香港的股市，大陆的A股，还有沪港通等一系列，最后他一定会影响人民币的汇率，影响国内的经济，这个不是说要坏中国的经济，或者要搞垮香港的经济，只是说这次灾难，让这个假的经济和泡沫经济，恢复到他原来的面目，不能让港币 成为CCP片区美元外汇，继续盗取香港和大陆同胞的所有的钱，和未来。和盗取我们这些草根们辛辛苦苦的赚的钱和我们的未来，或保家护命的钱，我们是阻止他们盗取我们的财富，阻止这些盗国贼利用一次一次的印刷钞票，和制造虚假经济来坑害香港人民和中国人民，最后坑害全世界人民，最后得利的就那几个家族，这是不可以的。这是目的。
我昨天晚上看，特别到下午三点多的时候，整个国际国内做港币期指，人民币期指，大家可以看得出来，特别是场外的这些反应，只要是行内的人，就能看出来，世界上对中国的经济，对香港港币的真实价值，和香港的经济走向，是真是不放心，是没有信心的。
接下来，战友们也看到了，昨天王岐山访问以色列的，国际各大报纸媒体的反应，跟文贵在一两周以前说的是一样的，以色列开始担心，中东国家有些国家也担心，欧洲美国国家都在担心，虽然王岐山先生在那拼命的解释中国在拼命的在维护国际上各种秩序，包括保护和维护知识产权，保护各国的技术产权，这真是笑话了，所以说中国你看这个说话啊，中国过去没有PM2.5，这是美国西方搞的阴谋最后是啥样都知道，然后新疆集中营，竟然是围着铁栏，找出几个几个当地的，新疆的警察和军人，在那打乒乓球，让别人坐那接受再教育，胡锡进这个家伙，如果是那么好的话，你把你妈你把你女儿，你把你奶奶是吧你老婆都送过去啊，那么好，比北京还好。北京有雾霾，那里没有雾霾，你送进去呗。
造假造到这个程度。
外交部，说你们监听川普的手机，那你就用用我们华为吧，不行你就不要用嘛。然后过去的陈峰，郭文贵说的话百分之一千都是假的，流氓林毅夫，郭文贵诈骗犯，郭文贵说的话百分之九十九都是假的，然后海航和王岐山那百分之百都是假的
现在经过一年大家在看，笑话太多，整个这个事件在世界上，他们瞪眼说瞎话，就是王岐山孟建柱一直以来，拼命的繁忙的，在维护着国际知识产权和技术，你说这笑话搞的大不大？
就像新疆的集中营是一样的，包括香港的港币，港币坚挺！港币没有问题！人民币没有问题！
我们不操作港币和人民币汇率，但是你看看昨天的市场是什么情况，所以说这个真和假之间，不是人与人之间道德的问题，真和假已经到了危害人类的程度，如果一个政权造假，他
危害的不是哪个人了，他危害的是整个社会，如果一整政权的造假，他会要的是某个人的命，就像新疆集中营，就像海航，他盗取你的是几万亿的财富，如果国家金融造假，他是掠夺全社会的财富，他会毁掉全人类的未来，如果一个政府一个体制，根本不让你说真话，只让你说假话，香港这两天要驱逐外籍律师，只要香港籍律师，这种笑话，为什么？
就是蒙上你的眼睛，封上你的嘴，把你耳朵也捂住，这就是整个真和假造成的结果，他要假不要真，善和恶就更不用说了，这是把人当畜牲，把畜牲当成人的问题，就更不用说了，
刚刚我们两个朋友讨论下一步计划的时候，特别说到美国军方，在短短六个月看到中国对南海的行动，中国对贸易战的，对中美之间贸易摩擦和贸易战的这种反应，和外交上的口气，包括现在在中东非，还有东亚，实施的侵略还有扩张，描述的不可思议，这些人都觉得没那么严重，另外一个在整个西方，除了金融，经济，间谍，情报，科技，知识产权，实施蓝金黄，这种绝对没有原则的，没有任何底线的侵略之外，还看到了对我们这些所谓的海外人士，还有这些申请政治庇护的人，还有美国的各种政策，和美国周边国家，实施的渗透！
这个目的就证实了我所说的蓝金黄，还有3F，他们深信不疑，所以在我讨论3F方案，用英文怎么表达，法文怎么表达，我说这个你们回去讨论，我就不跟你讨论了，但是接下来的事件呢，大家应该看到，CCP在对待台湾和香港，会更加的嚣张，澳门已经死定了，已经完了。
这郑晓松四个人被杀掉以后还有很多人被杀，就是你知道和不知道的问题，接下来香港人会有的，跳楼死，车祸死，心脏病死，台湾会有一系列的内乱，蓝金黄的结果，内鬼嘛
然后对台湾的经济进行打击，这是一定的，这个我已经和美方多方面沟通，跟欧洲那方面也沟通，他们现在完全统一我的观点，接下来大家要注意，他们一定会转移视线，在香港台湾上更加的嚣张，制造麻烦，转移视线，转移国内的各种政治经济社会，极不稳定的问题，大家要注意，但是我相信，经过他这些小动作，这些傲慢无知的小动作，会加强台湾人民的团结，香港人民的团结和提高台湾香港人民的警惕性，最终会变的更好，我深信不疑，
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/366/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/366/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是8月27号，看到文刚穿上这个衣服。这说明什么？我要去中央公园去和朋友们散步啊，今天华盛顿来了几个朋友来开会。今天决定了，在中央公园走一走安全没有天花板的地方最安全，聊聊天啊，交流交流下一步的计划。
然后呢，我们到一个地方去吃个早午餐，早午餐啊，然后呢，我们会开个会啊，在这个期间。就拿电话不能拿电话了，所以呢，我就提前我先给大家露个报平安视频，过去的一周很精彩，接下来一周。很重要啊，过去的一周非常重要的，一周接了两种极为重要，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/46/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/46/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【一分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
明天系是天大的事，很快会出来的。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频。但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
打破防火墙是我下一个目标。
中国股市不是有组织，就是我们的盗国贼们，骗钱洗钱的。等我未来，全球发不会公布了银行账号资金，海外，你们会吓死的。我谦虚的说没有爆千分之一！不谦虚的说万分之一还没爆呢！
你们看到真相以后真的会受不了的，会睡不着觉的，你们不知道遇到了什么样的盗国贼！惨大了！
【三分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
昨天我看了何频先生节目很好，播到完才四百多人，何频先生肯定妒忌我。我得小心点儿了。大家多关注关注何频先生吧。
很多推友们要求有没有这个那个的照片，特别是我知道在另外一个联系方式上，咱不能让盗国贼们知道，要求姚庆的照片，我一会儿就发。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
我现在考考所有推友们的调查能力，我要练练大家，让大家都变成郭文贵，都比郭文贵强。我给你们发点儿照片，发点儿地址，让你们去了解了解，看你们能查到新东西吧？那里有大量的信息。
明天系是天大的事，很快会出来的。
我最讨厌网红这词，能不能以后不说这个词。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频，但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我告诉你中国共产党的9000万党员，绝大多数都是好的，但是你能找着像文贵一样，拿着钱，拿着生命，全家的生命，跟盗国贼们斗争，有几个又这样勇气敢于和盗国贼斗争的？为了国家，不为了钱 ，不为了政治，不为了名义。“ 老领导也就说，不再说那么多了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
709的家属，一定向他们问候，太了不起了。最近很多美国的朋友都给我谈709的事情。709在国内的影响超过国内N倍。外国人太关注这件事了，影响巨大。
中国哪有扫黄，扫黄都是搞政治，扫黄都是找证据呢！哪有扫黄！中国扫黄应该去政府大楼扫黄去。领导睡午觉的时候扫黄去。扫黄全都是骗人的，抓证据，打击对手。
怎么可能浦元一跟吴怡能有关系呢？不可能。吴怡女士绝对没有任何腐败，她是中国最清官之一。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
凡是在这儿鼓励我快爆快爆的推友，都不是要干大事的，都是在这儿起哄的。很多推友让我很感动。告诉我，不要随便爆，要适当的时候适当的时间爆。这是真正跟我亲跟我近的人，天天在那儿鼓励我爆料的人，看热闹的人，不是要干大事的人。大家愿意看到结果，不愿意只看到我爆料。
令完成口才非常好。很有脑子。
曾庆红，老领导？ 不是的。
没啥事，国内没有让你们做的。谢谢。注意安全就行。
朱时茂，自从我出了事，从来没联系。这家伙，现实的很，他只跟钱跟女人有联系，不会跟朋友有联系。
香港一定会动起来的，会大动起来。你们不知道。香港一旦动起来，无法想象。香港这个社会，过去为中国带来财富，带来先进，带来了改革开放最重要的帮助。未来在中国走向法治建设民主自由的时候，一定还会有重大的帮助。海航是一个盗国贼集团的一个平台，未来你们会知道的，海航的事件，将会成为全人类的灾难之一，走着瞧吧。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
有些人挑唆我，被操作的，不值一提，就想让我提提他，我就是不提他。他连推友价值的亿分之一都没有，不要提他。大家不要在乎那些傻子，神经病，有些人根本不要提，道听途说，郭文贵爆料咋回事，我要评价评价，他就没想过，你有什么资格评价啊？！你是干什么吃的啊？！还有些人根本不认识我，到上边去讲讲这个，讲讲那个的，推友们应该想想，那多无聊啊。不要理他们，在那儿蹭知名度呢，无聊至极。
我当然要回中国了。早晚得会，那必须得回，那是我的祖国，为啥不回啊？！盗国贼们一定会被我们灭掉的！
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
你把我宰一万回也别让我当总统，搞政治是最可怜的了。中国政治家你看看，染的黑头发，着大长袖子西装，一天天瞪眼说瞎话，骗的自己都相信了，多可怜啊！
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
