<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>江泽民 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E6%B3%BD%E6%B0%91/</link>
    <description>Recent content in 江泽民 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E6%B3%BD%E6%B0%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1993/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1993/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再接着再说一段，我刚才讲的故事就是你知道过去哪些跟江泽民勾兑的吗？7哥在清丰看守所的时候，中国的商界和政界有谁？江泽民时代的各个常委哪个没有勾兑过？你知道胡锦涛时代那些常委跟谁没勾兑过，哪个还有“白手套”你知道吗，再后来到了习进平、王岐山时代。邓家那就更多了，厉害着呢，掌控了中国几十年。兄弟姐妹们，不要被任何一个所谓的人代表了全中国的历史，更不要被任何一位所谓的中国的大咖代表了所有的爆料，包括你7哥。7哥所知道的中国近代史上的事是极少的，但我可以说是极少跨过几代历史的人。大家看到我是八几年到现在，但你想想，那些今天的所谓的牛人，他们都干啥呢？他们曾经都干啥呢？这些人跟某些方面的关系，比如头两天有人跟我爆料他们和中国政法委的关系，说得惊天动地的，好像改变了共产党的规则。看完以后我说你不知道政法委多少人真正是“大当家”的，爆政法委没用的，政法委就是中南坑的一支枪。爆它有什么用？我说你觉得这种事很重要，在共产党的邪恶组织里面只是很少的一部分，就像中央公园的一片树叶。像那只兔子，它以为它能代表整个动物世界，它认为它看到了狮子、鹿、犀牛在草原上的存在，它认为它就是永恒了。它从来都不知道，它就是食物而已。
大家千万不要鼠目寸光，不要用兔子的视野来看整个动物世界。任何人你就问他几句话：你知道这个常委的勾兑吗？你知道平安的勾兑吗？你知道民生的勾兑吗？你知道吴小晖的勾兑吗？你知道叶简明的勾兑吗？你知道邓家跟谁勾兑吗？知道保利跟谁勾兑吗？你知道张德江、贾庆林、张高丽、黄菊、乔石这些人的勾兑吗 — 有几个你知道的？中南坑每天所做的交易成千上万个都不止；整个中国14亿人每天的行贿受贿的交易，白手套交易都是百万，千万笔起，否则整个中国就运作不起来了。你能知道几个？所以不要寄希望任何一个人给你整个中国共产党的腐败地图和真相，没有一个人能画得出来。但爆料革命告诉你共产党的邪恶本质在中南坑。它以贪治国，以黑治国，以警治国，以假治国。知道这个本质我们就要消灭那几个邪恶的掌控邪恶机器的人，而不是我们要把这个邪恶的机器全给它分解了，然后我们掌握了机器的一切，我们还能组装还能懂，放狗屁呢，世界不存在这种人。
大家一定要记住为什么很多人轻信了谣言和被人家骗？因为很多人把自己的无知、懦弱、无能、失败寄托在一个让自己能得到安慰，不让自己受伤害的，和完全幻想的一个骗局的谎言里 — 这就是所有的loser。失败者不愿意面对现实，不愿意面对真相，甚至不敢面对真相。中国人被共产党洗脑以后最大的一个社会的精神问题，社会认知的问题。这个国家这个民族是不愿意接受真相的，是不愿意面对真相的。总想着天上有“贝雷帽”掉下来 — 贝雷帽、无人机 — 总想着这种事情。他们宁可相信这些也不相信爆料革命怎么灭共产党的。
看看中国历史上有一个人，有一个运动，有一个组织能敢叫“新中国联邦”的吗？有敢在国际上建国的吗？像皮特纳瓦罗先生昨天说的一样，下届美国政府第一件事要承认新中国联邦。我们不是笑话，我们不是荒诞，我们没想成立一个什么郭文贵组织把郭文贵立成圣人和神人 — 我们不是的。我们要成立的是新中国联邦，它不属于任何某个人，是属于中国人的，是最后要“一人一票”选出的政府来代表的。但很多人不愿意接受这个现实，要接受“九指妖”送给他们的上帝，接受“九指妖”送给他们的正义，接受“路大脑骗”送来的“贝雷帽”，还有“塞林爹”、“找爹博”、“癌症丽”，是吧？这就是荒唐。
这就是为什么昨天皮特纳瓦罗参与直播后，国内政界有很多高人说：“7哥，昨天是划时代的一天呐！你让体制内人看到了真的新中国联邦的希望，你让各界看到虽然很遥远，但是觉得有希望。你过去的几年搂得很辛苦啊。终于知道你为啥掌握这么多大局了。你不但掌握国内 — 没人怀疑你掌握国内现在的整个经济形势、政治形势、经济情报、军事情报。”美国军方给中共的李作成通电话，你们看看我的爆料去。7哥在他通完电话的24小时我就告诉了美国的朋友。昨天当着皮特纳瓦罗和班农先生我说的还记得吗？他通完电话不到3小时我就告诉了他们，对吧？你看我那个时候的爆料，我已经说到了美国军方不会打，而且跟中共军方已经勾兑了。我这个视频播出去以后，一定党内军事方面的人会知道郭文贵说的是真是假 — 咱不但掌握共产党的军事行动，也掌握世界上巨大的军事行动，否则怎么成立新中国联邦？不成了“骗帮”了吗？对不对，兄弟姐妹们？
就像这些欺民贼伪类们，天天说我要驾着私人飞机跑了，没钱啦……过去四年，天天是一个又一个的谎言。哎，但就有人信。没有人有种，有智慧、有胆量、勇气面对新中国联邦的一个又一个的成就，用一个又一个的传奇征服了世界金字塔最顶端的人。以至于世界上各种正义或邪恶的最大的力量都来团结我们，和我们交朋友，寻求合作：“哎，Miles，我们合作吧。” 昨天上午，在这个西侧「街对面」，一位大佬说：“听说你今天要直播，我知道是干嘛的。你也知道我的能力，我可以参加你这个直播，表达支持新中国联邦，但我要参加投资盖特和喜币。” 我说盖特和喜币的投资我说了不算，我一股也没有，没办法给你承诺，所以你也不用参加我的直播。
四年前这些人能搭理咱，能理咱？靠什么？靠的是行动和实力，而且是可验证的 — 过去3、4年一次又一次的验证。现在很多人把2020年1月、2月时候7哥说的 — “绝对不能打疫苗；辉瑞疫苗不管用；中共一定要拿疫苗统治世界，一定拿疫苗威胁世界，而且疫苗才是灾难；疫苗政治、疫苗经济” 这些话拿出来。现在发生了吗？全世界都在看。他们奇怪“为什么那时候你就能做到呢？” 我们不是蒙的，恒大2017年2月份还是4月份，7哥就说了恒大比谁都会惨 — 现在惨不惨？马云 — 惨不惨？民生银行、平安集团 — 惨不惨？平安集团会惨到你无法想象。它自己都不知道谁想弄它？走着看。所以说有一些垃圾来否定暴料革命的都是一帮招摇撞骗的，想“一揽江湖，一统江湖”，包括爆料革命也有这种人。这种人你想想都会走向灾难，甭说做了 — 不信走走看。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1616/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1616/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，喝杯咖啡！
天啊，我看到对面，我要去对面开会。对面啊，看到了吗？对面啊，对面啊，兄弟姐妹们，对面啊！
哇！这树都刮倒了，看到没有？（这）风有多大！
看到没有？对面是潘石屹的楼，听说给收了！潘石屹被第三次双规的时候，听说哭爹喊娘，快疯了！听说张欣要跟他离婚！张欣还要跟他离婚！！然后呢，（他）在里边哭爹喊娘啊！（他）也帮助共产党伤害过“爆料革命”、郭文贵，是吧？（对中共）有功劳，是吧？潘石屹，还有什么 “钥匙澜”、吴征、杰克·马，还有江家的江志成……
刚刚新加坡的朋友说：“Miles，我想问一下，你怎么看待——新加坡很多人都看了你的直播，说江家的那个博裕公司移到新加坡——这和共产党弄新加坡没有关系！”我说：“走着看！”
当年最早的时候，江泽民踏足香港，和当时一个姓张的古董商的妹妹搞了当时的瑞典的叫什么“西门子”啊，还是什么手机（应该是诺基亚）——现在已经快没了——那个手机的代理，那是香港真正的富豪，号称江泽民的香港情人。然后是江绵恒上路。然后，江绵恒一上去，就把整个李嘉诚拿下。然后，拿下新世界，是吧？然后，郭家也拿下新宏基。现在江志成到你新加坡了，慢慢的地把你拿下来，不用着急！
我们不需要知道什么你新加坡好坏呀，是吧？你不用信我们！（你）信共产党就完了呗！是吧？“欢迎江志成进入新加坡！”哈哈！他在新加坡所有干的事儿，他在他骨子里面拿一下你新加坡，真就像他放个屁似的，上夜总会找个小姐一样！他拿你不当个事儿，你拿你自己那什么国当个事儿，（可是）在他眼里你就不是个国！知道吗？这就是共产党！希望新加坡的战友们不要那么无知！
哎呀，喝下去，好贵呀！不舍得喝，太贵了！那咋弄呢？咱也喝了呀，是吧？挣钱去呗！给战友挣钱！对战友好，有饭吃！哈哈！对战友好，有饭吃！中不中？开会去了！
我想给大家再说一遍：共产党的疯狂，上天，也看见了；老百姓，也看见了；冤魂、野鬼，也看见了！都会给它算的！想一想，这共产党没了，咱们这G系列得多值钱啊！不敢想！
行了，上班去了，给你们挣钱去！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月9号，尊敬的战友们好！
这家伙的屁滚尿流的洗个澡，吃口饭，马上录今天的盖特。因为马上要跟战友们要开会。昨天晚上啊，我相信国内最多的、最大的问题是国内两件事情。这个确实在我们预料之中，但是也超出了我们的预料之外。就是国内的上海股市还有几个大的金融机构，几个大的烂账，还几个大的经济指标，都超出了我们想象。这太可怕了！这一下割韭菜割了多少人的钱呐？多少人的钱呐，兄弟姐妹们？所以说这个咱们有些战友啊，他穷不是因为不劳动；也不是因为他不勤劳；是因为这个脑子（不清楚），还有贪婪，出了问题呀。就是说在共产党的这个擀面杖子的经济下，你既然能做梦想着有5倍10倍的回报？你想到银行的存款比你挣钱快？你想着竟然是股市上有你赚钱的机会？那你这不完蛋了吗？你多勤劳你也白干呐，你干1万年，还不如这一下子搞错误了，就把你的钱给弄走了呢，对吧？
另外一个，在香港，很多金融产品全爆仓。像汇丰的，很多都爆仓，为什么？大家要看到只有平安股上涨？平安股的背后还是王岐山，平安股的背后还是中南坑。这真正叫操作，也就叫控制，这叫做真正的金融犯罪，也就叫割韭菜。但是平安这块，这个股市随市上涨，陆金所干掉蚂蚁金服，我很早两三年前讲过陆金所干掉蚂蚁金服。
这是权贵干掉真正私人企业家。人家真正的北京帮，一直控制权力的帮（派）-习大神干你江泽民，（你江泽民）叫在野党，在野党是什么呀？蚂蚁金服，马云。人家的实质的控制党 -中南坑，习大神、王岐山，是平安陆金所。这你（看）显示出来了吧？所以在中国没有什么能力赚钱（的说法）。啊～只有你这个白手套在什么时间内你赚钱。但最终马明哲，记住我今天说的话，我第一次告诉你们：他比马云还得惨，他比马云还得惨一百倍！记住啊！我曾经听过原话，就是原来王岐山抓起来的董宏。他说过，你记住，抓马明哲那一天的时候，就像当年乾隆抓和珅一样会把它连根带啥子的拔起来。而且一定会到了不管谁，一定会的。任何一个人抓你平安的时候就是抓了一个宝，抓了个金（宝）藏，是吧？一定的啊。
我跟马明哲没任何个人恩怨，没任何个人恩怨。这人见面还说我（的）未来，说我这长相，我的相貌，未来要做赌博的话，能赚什么万亿的钱，富可敌国。每次都瞎喷，是吧？瞎忽悠，这是它们本质。当然（他）还给我相面？我给他相面（差不多），我给他相八辈面啊，是吧？
那么另外一个，就是我很惊讶，我非常惊讶，在这次上海股票这个血洗当中，有很多我们战友被洗光了。还有一个（事情）可能战友们你们不知道，有一个人通过我们的系统，（或者说）战友，换了大概200多亿欧元。（他）海外给欧元，（相当于）100多亿美元，（战友）在国内给（他）人民币，（他）在国内做这种逆向操作，（结果）全部赔光。我从没见过一个人在大陆共产党的手里边儿能赚过多少倍钱安安全全拿开的，从来没有。都是账，都是算的账。有些事情绝不是我们草根能碰的，在中国这个真正的江湖的政治里边，也叫沼泽地的政治里面，在中国百分之百的沼泽地大佬控制的经济领域，草根也想赚大钱？你暂时拥有的控制权、保管权，最后都得还回去。任何人，从乡村，到北京，到中南坑，只有那几个家族是‘永恒’的。
就像那个中信的王军，王军死后，中南坑下令，王军的海外财富继续保护，为什么？（因为）王震（替他们）杀了新疆人。这就是共产党，他们那几个杀人的魔王，他们是一伙的。我们草根是被杀的，永远和你（共产党是）对立的，你的钱早晚得还给他们。你在手里搁一搁可以，你想拥有，你想花掉它，你想使用它，不中！这就是中共邪恶的地方，我们要灭他的地方。
兄弟姐妹们，不要天真了。（你）还hold着房子呢？多少人呐？你将死在（因为）贪婪和无知的一下。中国有个房子住住就行啦。你想指望它发财？想传承万代？你见过全世界有一个房产、房子，是盖在不属于你的地上的吗？就像你的孩子，在别人肚子里面长出来的，他能真心喊你妈妈？他能属于你吗？竟然有战友买了几十套房子，这回一次全输没了。跟我说：七哥我这几十套房全收了！我说我只能祝福你，失去了房子，（但）你没有失去命。不要让自己的无知和贪婪在你一个人身上体现出灾难。
兄弟姐妹们，共产党不亡，谁都不会有钱，谁都不会有未来，谁也不会有幸福。如果你在这事儿（上）还天真，或者说蛇鼠两端，你还想试试（贪婪），请！
哟嚯，这是川普的家啊，（大家看）川普的家啊。这个最上层咖啡色那个他家，一整层，一整层。现在曼哈顿就我们俩这整层的房子亮着了，哈哈哈～哎呀，昨天我看老人家啊，真有点老了，真有点老了，真有点老了。但是斗志没减啊，斗志没减。对共产党的认识越来越深刻，整个不孬，不孬。但是你看看这曼哈顿-空城，空城啊。你看他（川普）家下面儿没人了，也没人抗议他啦，原来的时候天天有人抗议，现在没人抗议了。
俺得开会去咯～！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1595/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1595/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月4号！
今天啊，你看哎呀特别轻松。因为昨天晚上我主要是给很多战友，还有特别是亚洲的国内的战友回复一些关于投资G-TV的信息。啊这个太感动了，太感动了，我不知道多少战友曾经有我这样的经历，就说当一个人像我活到这个程度的时候，就是说能被一天都被感动上百次，甚至几百次，像昨天晚上现在我真的几百次。
就是当我公告了这个GTV这个投资啊要取消椅子之后，最起码，超出10倍，20倍，咱谦虚的说，甚至更多，因为很多我还没有看的嘛，要求继续投资椅子。原来投资椅子目前只有一个要退的，而且最起码现在超过一半的跟我联系的是要增加的增加投资。最起码是百分之八十甚至是九十都是原话，啊这我公开的信息，“七哥你说咱办就咋办”。甚至有的超过（百分之）五十吧，（说）七哥这钱我不要了，就捐给爆料革命，就捐给你们文贵。有超过百分之三十到四十受过威胁，被共产党喝茶威胁的，没有妥协。受到骚扰的就更多了，所以这个美国SEC啊这个事情真的是太过分了，他完全没有考虑到他们这种行为官僚和采信像共产党潜伏的特务无毛的痘痘等，等等等对战友们的伤害。
这是个事实，他们忽视了，这是一场超限战。但是你去想想七十年被共产党统治的中国，我们活到今天，如果是当时和任何实际像今天的中国人对待爆料革命，对待文贵，对待G-TV，共产党能在中国执政七十年吗？反过来说了，为什么没有出现这样的事情？因为从来没出现过爆料革命，新中国联邦，真心的是以灭共为信仰，灭共为目标，真心的是用心来对待咱的同胞。
一个个老人家孩子的发出的哭声和祝福声对我的关心，这不是拍电影啊，每个人都拿着钱、拿着命、拿着安全、拿着自由，来对文贵这个样子。这种感动我昨天给联盟委员会的很多兄弟姐妹说我说有一天当你们感受到我这种感动的时候，你们就真的成功了。就是最大的快乐，七哥现在，我最大的收获，活到这个份儿上我每天能感动一百多次，啊能热泪盈眶，这不就是精神高潮吗？就是人类最高的境界了，精神高潮了。这不是开玩笑的兄弟姐妹们。多少人可能一年都没有这样高兴感动一次，七哥一天能感动一两百次。如果是光抱住手机的话，光给战友回复，那那是一天可以高潮24小时。就这种感受，这种感觉，更加叫我觉得啊就是为咱们的同胞而战我值得。多少睡不醒的同胞，行尸走肉，一天天就是得得瑟瑟的吃点儿喝点儿瞎忽悠看看报纸，看看电视，吹吹牛，浪费生命，但是在我们这个爆料革命新中国联邦这个事情上就让我们看到多么决绝、果敢、勇敢、无私的战友同胞。这个是太多故事我都没法一一而说。
像这个昨天我们一位在台湾的战友一家人家给我录像在台湾人家过得不好，也不差，一家人家就是看咱们爆料革命的直播，传播爆料革命的真相，旁边连警察都已经成为战友了。老的少的旁边邻居都是爆料革命战友，家里边的老人，奶奶，这个爷爷不在了。奶奶，啊还有他的孩子，要几代人，坚决得，坚定的相信支持爆料革命，坚定的相信能灭共。家人投资G-TV，而且在国内也被喝茶。它们的故事非常有意思，就是人家说那个话，就是真的是战友们一天能活到一定程度的时候，真有人这样的对待你，真有人这样的用心、用钱、用命，这样对待你，你活着值了。
所有爆料革命战友们，如果你想达到人生的这种境界，你真的先做到无我。把眼睛稍微抬高几度，抬高一点儿，不要往下看。最重要的就是要有一点点视野，毫不夸张地说这次美国SEC事件只能让G-TV更强大，更有影响力，而且对战友的利益更安全，更实际，很快你们就会明白的。上次G-TV私募，加一起加了那个被骗的VOG的（钱）才五个亿，是吧？五六个亿吧。这次就现在认购额，现在要投资要能进来那随随便便几十亿亿美元就进来了，只要要，几十亿美元。
G-TV的评估价值，按照数据评估价值，在未来G-TV再次的开始重新投资的时候，重新开始的时候，一定是超过当时的几倍。G-TV的价值不减反增，G-TV的影响力那大家知道，那原来是啥样？现在是啥样？巨大的增幅。哟嚯～还有，兄弟姐妹们这一次让我们真正的知道谁是战友，啊哈，谁是战友，谁是更坚定的战友！这一次让文贵学的东西太多太多，同时也考验一个人的智慧。七哥从小到大都是挑战不可能，现在，七哥还在挑战不可能，而且会跟战友们一起挑战不可能。
我就不说了从昨天到今天，这个“以毒灭共”这好消息全球开花。“以钱灭共”啊，在国内外时时刻刻都在深深地影响着世界的变局。共产党的灭亡没有任何人会怀疑，只是时间和方式。兄弟姐妹们，好好的爱我们的家人，好好爱我们的战友们，真的是用江泽民的话：“明天无限美好！（七哥学江泽民讲话）” 明天无限美好，我们今天也很美好，有你们太好了，兄弟姐妹们。有很多很多，有百分之九十我还没回呢信息，是吧？没有回信息的请大家见谅，还是那句话，任何情况下你的投资一分钱都不会少，只能多不会少，啊～G-TV只能升值不会贬值。你的钱愿意回去就回去，不愿意回去你指定第三方，你想干啥干啥！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1405/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1405/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（网友：讲鬼故事）
哈哈，兄弟姐妹们现在是试的，你们不要浪费时间啊，咱试试啊。
昨天直播完以后，大家现在都讲外星人的故事，都在讲鬼的故事，是吧？
清晰度还是可以的，是吧？这个颜色我从iPad上看和我现场的衣服啊，画面颜色完全是准确的。
（网友：清晰，非常好画面）
台湾大牛来啦，台湾大牛好兄弟啊，绝对的好兄弟！这么好个媳妇巴黎，天哪，最幸福的男人！
这个昨天晚上的这个直播好多人都在…… 我给大家说一下啊。昨天咱别误会啊。这个鬼、灵魂、外星人，很多人啊，美国大片把外星人都给现代化了，还有UFO啊，是吧？这些东西联一块。
我要跟大家说的事情啊，我们人类面临的六道轮回也好，不生不灭！不是有死有灭啊，有生有灭，不是的！还有一个，就是我们现在人类面临的生死恐惧。啊，所谓的现在各种资料给你讲的来世今生。我想告诉大家的事情，我们的人类他本来就是永恒的！这跟所有的宗教都是不一样的，就是永恒的！怎么永恒？我以后再讲。
请大家好好思考思考，你去想一想我们的人生经历。很少人去研究这个问题啊，这个最简单的道理。你看，我给大家做一个最简单的实验啊，很多人都做过这个实验。
你就拿这个笔，你就拿这个笔尖儿，对准你这个地方（天眼位置）。你就这样看着，你就这样看着。拿任何一个笔尖儿，有锐器的东西，看着这儿。任何宗教啊，什么印度教、佛教都讲的，这叫天眼的地方，天眼的地方，你就对着看。你看几分钟看看，你要拿一个稍微有点儿尖锐的东西你在那儿看。
为什么这个地方，全世界的宗教都认为这块儿是天眼呢？大家你们去问一下啊，到火葬场火化人的时候，所有人的这个地方，所有人，所有人的经验，都所有人的脑袋，进脑袋，进去都是有讲究的。什么诈尸啊那是经常出现的事儿。就没有一个科学能把人类生存的时候，精神上也就是思想上和肉体上，也就是我们说的灵魂上和人往生以后的，所有发生的事情给解释清楚，一个没有。没有一个宗教能解释的，没有一个科学能解释的。
那是为什么？因为我们所有人进了一个圈儿，就是我们所谓的，进了基督教也好，佛教也好，穆斯林教也好。都是在地球之外的另外一个空间。
首先，你把地球忘了，所有人的事情把地球忘了。天堂就是在很遥远的地方儿，你根本无法想象的地方。啊，如何如何的美好，用我们的物理世界给描绘的。而且呢，跟这一世是不能交流的。我恰恰的，我的这个外星人的世界，我的对这个鬼的世界，和对人生死，就是生和死的所谓的两界，阴阳两界，我认为是没有分别的。
为什么没有分别？我认为人只是死以后，换了一个方式的存在。宇宙和人间和地球是绝对沟通的，否则人类不可能待这一万年，绝对不可能！绝对不可能存在月亮、太阳、星星、银河系、太阳系，这么有规律的存在着。分秒不差，物理上时间上，而且互不侵犯，绝对不是的！
唯一变化是你的心和你的脑，还有你和上天沟通的这个天眼。啥叫开通天眼，兄弟姐妹们？开通天眼就是你找到了，跟你的咱们说的外星人，就是另外的多维的世界，多维的另外一个维开了光了，沟通了，有的人和多维沟通了。听不懂的人，无知的人，愚蠢的人，就像我们从到这咱们老家看到的人，你说这个城市里面怎么生活，他觉得你胡扯八道。因为在他脑子里没有这个概念，他无知嘛，是不是啊？就是没被开眼嘛。
那么我们人类有很多人是开了不同的界，开了不同的维的。在不同维度的理解和经历。这有说的就玄乎了，很多人就，我给大家昨天试的，是让你知道人死了以后他并没有灭，也就是鬼的世界。鬼的世界是一个另外一个维度的世界。机器人是另外一个维度的其中一维，它一定有机械化的，高科技的，生物化的，变异性的。首先，它跟我们物理世界是绝对相符的，又是矛盾的。
那么这个中间是有，一定是我们和它之间是需要某种能力。就像手机一样，你得充上电，你得基于手机的芯片，你才能打电话，有4G、5G不一样，就这么简单。文贵所给大家讲的，就是不同的维度的，对我们生命之外的世界的理解。我们可以说神的世界，可以说成机械人的世界，可以说成其它的世界。
所以说任何一个人啊，你既不能欺骗老少，也不要欺骗万物世界的各种生灵。更不能对你过去的逝去的亲人，忘记、欺污、玷污都是不可以的。中国人过去做得非常好。这些年就做得非常非常非常差。所以咱们中国人受到了很大的惩罚，它是正常了正常了。
（闲聊省略…）
兄弟姐妹们，这个话题呀，咱首先一点，谈这个话题首先要科学和现实要结合要结合，这是非常非常重要的！太可爱了战友们，没法弄没法弄。我看这个还没办法插呀这个ipad ，这个ipad 插不了，我可以听一下。
行，亲爱的兄弟姐妹们，既然是这个它不同步，咱今天就试到这儿。我马上准备一下，我要去开个视频会去。不管如何，任何一个我觉得中国人，对过去的过世的老人和旁边的人一定不要言语污秽。你不想念他，你不去给他烧香，不为他祈福，你不要去侮辱他。（等待七哥，不敢爱七哥）
所以说这个咱们这是起码的，你一定要相信。我认为六道轮回里面最大的错误，六道轮回的核心，他就把六道给分开了。我认为宇宙存在，银河系、太阳系和地球存在就是不同的维度，共同的存在，就是不生不灭！他有转换，不生不灭，这就是我的观念。我跟很多宗教大师谈的时候，这宗教大师，我彻底颠覆他们。
不管哪个宗教，就是承诺，说白了你死了，不下地狱啊，你信我不下地狱。然后呢还有的是什么有什么处女呀，到天堂什么什么的等等。我认为这我都不信，包括佛教所说的，最后就是立地成佛呀，是吧。啥叫立地成佛呀？就是你的天眼和你的天心、后背，透了。就像手机一样，接着信号了，哇塞，5G，立地转变。就像那个蝉一样脱壳了，你说那个蝉死了吗？蝉没死，它脱壳了。就像老鹰一样，他到30多年它啪一下子全部蜕变一次，你说那个鹰死了吗？他没死，他再生了。
我认为人类就是不生不灭的动物，万就是万物之灵。唯一就像电脑给你设计的，你windows 不能到安卓这来，安卓不能到这个IOS来，IOS和windows 之间这个是有隔阂的，这叫多维。我们现在修行的目的是什么？就是我们能打通这一切，就是安卓、IOS都能用。就像那个蝉脱壳一样，我能看到我脱的壳，我能决定我脱的壳变啥样。或者你脱了壳以后的蝉不要被鸡吃了，不要被鸭吃了，别把它给炖吃了，是吧？
我们追求的境界是这个，兄弟姐妹们，所以说我们叫正道主义。而且我们要展示给你，通过物理的世界，打通你生命中的维度和生命的永恒的通道。那你说钱算个毛啊还，是吧？你说东家长西家短那个算啥呀，那多没劲呐，是吧？
中国有一个老师叫袁腾飞，我原来特别爱看他的节目，袁腾飞的节目做的就为啥好啊？他是历史老师，讲共产党的时候，讲的就是人家有时间、有地点，你可以查，你可以问。你可以不听人家的，不相信人家的，人有根有据，说出来让人信。我们机器人也好，还是我们对这个神还有佛的境界也好，就是说另外这个多维度的其他的世界也好，就是咱希望的是可查、可跟、可问。
我给你们的测试啊，那很多了这个。王健先生你看看王健先生，为啥我能找到王健先生的一切？福尔摩斯算啥呀？福尔摩斯是不是？他那叫专业，叫技术，我们靠的是这种超越这种界的。你看王健什么都能找到，手机呀、信息呀、钱呐，还整出100多个小舅子，连我都惊讶，这世界有私生子女还有私生小舅子的？有冒充大领导的，还有冒充小舅子的，我的天呐，是不是啊？这都是我们做到的。这不是现在的物理社会或现在什么什么能做到，做不到！咱做到了，为啥呀？
最起码爆料革命新中国联邦，让很多人开了另外一种眼！你若没被开眼的话，那你就不是新中国联邦。你看路德，你看路德先生，他原来啥样现在啥样啊，他不是原来的路德了，原来的路德已经死了。你想想去吧。你看那闫博士科学家，那闫博士都变了个人，她就刚来现在都不是她原来那个人了。我们看今天上午这个叶钊颖女士、郝海东先生坐那块儿直播的时候，你觉得他还是过去那个足球场上的郝海东吗？郝董吗？你觉得还是叶钊颖女士吗？他俩这个脑子里的灵魂和当时在运动场上的人绝对不是一个人。可能肉体还是，精神境界绝对不是。他自己都老问自己这话，我相信。你看Sara，原来Sara啥样啊？现在你觉得那个Sara还在吗？她早就不在了。不过木兰还是那个木兰，木兰一叫：七哥我又伤肝了，伤肺了，她还是那样她没啥变化。她估计还没有被什么外星人给点一下子，没有。Sara 绝对被点过了，估计Sara 点错地方了，人家路德呀、叶钊颖呀、科学家呀、郝海东先生点的是脑子，我估计Sara 点错地方点她腚上了，老犯错误。我的娘嘞，她就需要心这块点一下，心胸大一点儿。
大家你们不知道，长岛哥还有老班长，我们爆料革命出了这俩主儿。我有时候想想他俩就想笑，他们两个，那个有意思了。真的是跟我说话我们是最少的。但是你看看老班长，你看看长岛哥，他俩这个能力、执行力，这不是上天送来的吗？谁送来的？你可以万种解释，咋就那么机缘巧合呢？我们需要喜马拉雅农场的时候，需要主席，需要秘书长就来俩人儿，还长那样，还有这本事儿，还有那家庭。我们老班长很幸福，漂亮的妻子，一对（是不是）双胞胎，我们长岛哥妻子非常漂亮，非常魅力。但是听说长岛哥这个人挺好色的啊，这个老班长不好色啊。因为啥呢，很多女孩喜欢他，听长岛哥在国内很好色，在国外没有。在国内好多人追他，超级喜欢。又成功，又有钱，又聪明，执行力又强，又讲义气，你说这人谁不喜欢，我都喜欢，是不是？我都想跟他……如果允许的话我就跟他结婚去了，是吧？这种人我想给大家说，他自己都不知道，啊，谁在那块戳他一下子。
我一个台湾的朋友，到日本去，到日本去的时候，就是他是到日本准备到日本举行婚礼去。到了日本，住在一个房子里边，发生了一些事儿，最后就在日本找了个媳妇结婚了。我说这人台湾人都知道，娶了个日本媳妇，但是最近也离了，最近也离了，离了好几年了。就他讲这个故事的时候，我就给他说我经历的事情跟他说一说。当时他那个日本的妻子啊，这个翻译可能也是乱七八糟的，就是他普通话也不太行，他还有一点怀疑啊，你们这就是不正常。后来我给他开个玩笑，我说你们家对面那有个神社，是不是？我说你去按我说的这个去做做，去试试。这个傻子真就去了，去了的结果是什么，战友知道吗？吓了个半神经病，从那说啥他都信，他说Miles你说啥我都信。我说你去……因为日本那个神社啊，就是庙宇啊，它整的就像中国的灵堂似的，挺吓人的。但是它有一点，它很干净，它非常干净。他们那个城市旁边有个老的了，也是几百年的一个老寺庙了。我说你按照这去做一做去，我说你不信你就试试。我就按照我们这五台山的这个老高人给我讲的这个话，我就给他说了一遍，我也没试过啊。结果他傻乎乎就去试去了，傻了，回来以后，他身上多了一样东西，这个地方（郭先生指着腋下说），就长出了十几根那硬硬的毛，剪了还长，剪了还长，剪了还长。到现在就是，你剪了过几天就长出来，弄了几根毛回来了。所以战友们你们别瞎试，长一身毛，你像她们魔女大长腿，腿上长几根长毛出来，多夸张啊。
开玩笑啊，开玩笑，一切胡说八道，一切都是胡说八道，一切都是胡说八道。江泽民去世了，我天哪，我觉得我听江泽民去世，好像听了半辈子，都是江泽民去世了。就有人说为江泽民去世活了十几年二十年，就这一个词儿，哇塞，俺也服了You了。算了算了算了，这试着试着就乱聊了，就乱聊了。
我告诉大家，全世界只要是有能力的国家，没有人不研究外星人的。研究外星人的旁边的办公司都有两个地方，大家你们去看去，全部都是有宗教设施，都有宗教设施。没有宗教设施这研究研究人都疯了，基本都进神经病医院去了，你去看去吧。这就像你……可能你不接受，在中国很多有庙的地方，对面都有尼姑院。特别是西藏，你去看西藏的庙里边，这边有和尚，那边就有尼姑，和尚和尼姑中间总有一些奇奇怪怪的东西。你说啥都行，你想啥都行，你去看……我去过多个研究这个……在德国，包括挪威这样的国家，俄罗斯，都有那种科学设施旁边有那个非常庄严的24小时的宗教设施，要不然得魔道。
说白了，咱研究……人类研究外星人，研究外太空，研究其他的生物，就像咱们现在看到有……刚刚的咱们家养的那个宠物，小狗儿一样，给它个iPad，它在那iPad上呼啦，就那个意思。它要不冷静，呼啦呼啦自己就疯了。它在里边突然看见iPad出现个自己，它就开始咬了，就疯了。我们现在谈这问题，就是一个家里的宠物狗在玩iPad，就这么简单。外星人这外界看我们，就像一个家里养了小狗一样。我们要是有一天，突然间宠物小狗能变成会说话了，会玩iPad了，还会沟通，甚至会输入文字，还会用这些搜索软件，那就牛了，咱就要跨过这个界。就是我们人类上，说白了是一个界，跨过这个界，这就是我们追求的，所以说我觉得为啥咱得有钱呐，得有实力！
今天我看比尔格茨，还有班农先生、郝海东先生、叶钊颖女士、安红妹妹、墨博士，墨博士好可爱，就每次都义正辞严，很严肃，发现秘密了，好可爱呀，墨博士的夫人听说也很厉害。
就是这个要成立这个议会的问题啊，流亡政府啊。好几个外国组织都给我说了，哎呀，很久了，一年前都找我。但路德先生这句话说得对，你没钱，你没人你扯啥呀？搞什么有屁用啊？没用的，所以G系列是核心！新中国联邦是核心！没有战友什么都瞎扯的，你搞什么议会啊？你议会谁去啊？是吧。啊，新中国联邦有一天要揭开外星人的秘密，那多厉害啊！（好，再往上回伸，你看我这胳膊上肌肉，你看看，你看看！）
人类本身的潜能就是巨大的！为啥人吃了这个摇头丸，吸了毒，它有这么大的力量啊，是吧？人都有很多潜能，就是你吃什么药你也不能把人变成飞去呀，你飞不了吧，是吧，对不对啊？但是它有很多潜能没有挖出来，很多界都被蒙住了眼了。咱现在先把自己眼前的事，先把这眼前事做好，兄弟姐妹们！
行了，咱一起为全世界人民祈福，台湾、香港、西藏、美国、14亿中国人、新中国联邦人祈福，（祈福中…….），谢了，兄弟姐妹们，我要去关掉了，我要去关掉咯！（声音还不中，啊）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1183/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1183/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Well, the virus is now kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for and americans to avoid all not essential travel to China.Australia Canada and body and on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/887/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/887/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月28号，文贵因为今天上午刚发了郭文说今天不直播，因为今天太多会议安排了，现在马上要直播，抱歉啊，因为有几个情况希望跟战友通报一下。
第一个大家要记住，在过去或者是近期，特别是近期，有明显的你的网络被黑客，手机被黑客，包括你接收到被威胁的信息，比如说用Message啊、WhatsApp啊，或者说在你直播或在你对外的视频下边的留言五毛，还有一些威胁的话，要杀你全家呀，要弄死你呀，还有一个就是说警告你呀包括你家人，包括战友的家人受到了安全威胁的沉默的不说话的被请去喝茶的，请战友们把这信息发给我们的战友木兰传奇和Sara这都是可以的，或者在郭媒体Guo Media的私信里边给我留言。
亲爱的战友们非常重要，非常重要，因为现在美国有一些部门非常想了解这些事情，而且当你有一些这些留言的截屏以后，带对方人信息，美国会对这些进行调查。目前来看我强烈怀疑都是由吴征、孟韦参韦石、熊宪民、夏叶良等这些人搞的，我们要美国政府一定要把这事情查清楚，因为大家已经看得很清楚，他们和韦石和吴征之间已经是紧密相连，包括French Wallop、Michael Waller紧密相连，而且很多战友都受到了威胁、恐吓，所以我们一定要把这个查清楚，我们要紧密地合作，大家不要沉默，不要忍受，一定要行动，行动就是要把这些信息发给我们，让我们来给查清楚，还事情的直相，我就不相信美国查不清楚这些人的高阶高大伤害，现在我们务必不要沉默要动手，这是第一个问题。
第二个问题大家现在看到了，从Spalding将军、Kyle Bass、班农先生以及多个的战友在不同的阵线和我们一起反共，刚刚的郭媒体推出的郭文当中视频就有一个叫Gingrich，美国众议院前议长金里奇的视频和他最近的采访，大家要高度关注，到他的推特下面去支持他。大家都知道金里奇是美国政界的传奇人物，受法国欧洲的文化的熏陶，此人是个自由派，当年创造了无数个传奇。
当时最核心的事情，也就是共产党在克林顿总统民主党时期拿下了所谓的奥动会和WTO在布什总期间，就是中共最得意的时候，在那个时候这个众议长金里奇是在政界呼风唤雨的时候，并且改写了美国40年的历史，众议院和参议院一直被民主党控制的这种政治局面。最后由于改变了众议院的席位，共产党在美国的蓝金黄被彻底打败，所以当时金里奇议长有两次所谓的丑闻出来的时候，包括他受到重创的时候，我亲自的听到中共的最高领导人江泽民同志在内部讲话，不是面对面啊，别人是当时放个语音让我听的，江泽民当时说：哎呀这是给我们最大的礼物啊，你们工作做得非常好，这个金里奇对我们威胁太大了，我们要抓住克林顿总统和我们的紧密的政治甜蜜期，不可错过，但是金里奇是我们的威胁，金里奇被干掉了。
当时我记不太清楚了，好像是他一个是非常法使用赞助者资金，据我所知那个当天给我看的安全部的人员当时说就是中共给美方提供的信息，说金里奇非法使用了所谓的当时的政治捐款的资金。第二个就是他个人的性丑闻，性生活的问题，生活问题，也是中共向美方提供的信息，实际上共产党参与美国内政早已不是什么秘密，我相信美国政府知道。
现在往回看金里奇议长当年所谓的非法使用献金的丑闻和个人生活丑闻，在最关键的时候包括曾经要准备选总统，包括当时蓝裙子案时候，最核心的几个丑闻都是中共提的猛料，中共干掉了金里奇这个传奇人物。现在看到金里奇议长已经我认为是最清楚的表明了美国绝对只能和一个没有 共产党的中国、没有集权主义共产主义的中国政府和人民打交道，这是他第一个说出来的，第一个非常明白说出来的。当然了班农是另外一回事，人家是另外一回事。
第二个说出来了中国人和美国人绝对是美好的，没有任何理由去干仗，但是和中国政府是绝对有问题的，同时说出现在的集权和现在共产党的作为，和现在共产党对美国的威胁是美国的第一大威胁。第三个明确说出来了共产党共产主义在中国不灭，美国没有任何和中国打交道的原因和理由，而且不仅脱钩要想尽一切办法干掉这个邪恶的共产党。大家可以去看一下金里奇先生的演讲，在American(American Thought Leaders)采访，非常棒，在American(American Thought Leaders)还采访了Spalding将军，又采访了金里奇，我认为这个节目太棒了太棒了，大家高度关注金里奇。
最后一个我想说的事情，大家一定要注意最近你们的手机、你们的电脑、你们的E-Mail一定是很大可能是被攻击的，特别是现在走在前线的爆料战友们，这全部都是由吴征、孙立军、王岐山、孟建柱、孟韦参和熊宪民干的，务必小心亲爱的战友们，我今天就是紧急性的爆料，紧急呼吁战友们合作，一切都是刚刚开始，谢谢。
我今天已经为大家祈祷过了，我就不祈祷了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/862/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/862/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，我从来没有在船舱里边给大家直播过。大家你们看到这个船舱，后边这个是爱马仕的皮子，然后所有的上边都是最高级的隔音的防辐射的翻毛的鹿皮，这个里边现在的程式简直牛大了。
可以绝对不夸张的说，这个游艇是开启了全世界豪华游艇，用铝做船身，然后是第一个最现代的，第二个把船给现代化。大家可以看到整个这里边的设计极简化，这个高级程度真是没办法用语言形容。来看过的就知道，船的每一片全是不锈钢的，整个被渲出来的，大家能看明白。
亲爱的兄弟姐妹们，现在是10月14号，文贵报平安直播，刚才蹦过了，我再蹦两下。战友们，咱们老战友都知道，这不蹦不行啊。很多战友说，郭先生你好久不蹦了。是啊，我已经锻炼完半天了。
兄弟姐妹们，这好消息忒多了吧。你看我早上，我有时候还坐在这里，看到没有战友们。坐在这看着大海。坐在这看着整个船舱，然后喝杯咖啡，跟船长聊聊天，今天的行程。然后去哪啊，干啥啊。
我给大家可以看下，大家看看这个细节。大家你们能看看这个细节，这个有多牛。看一看，你看看这船上，这小的Lady May 2，摄像头，监控，然后防控装置，防爆装置。你看这上边的细节，看到了吧。
这是船长的驾舱，这是放望眼镜的，你看这席子，一针一针缝的。你看这操作台，我要的咱们直播室是这种感觉，没人懂啊，整那玩意儿都老土。你看这电脑，你看这上边，大家你们能感受到这种精湛工艺，你看着沙发。
你看这上边Lady May，你看上边上船顶的开关。你看这上边，你看各个角落，窗子的整个设计。大家想到这个船在剧烈波动的时候，十几天在海面上，它是变形的。但是你要看到所有这些玻璃，这是防弹的玻璃，还有防裂防撕裂。大家看看，你看这些细节，这是实木。
我最喜欢的就是坐在这，看着郭媒体，你看这电脑。大家看明白了吧，我再放回来啊。相当的牛啊，这个东西不是说想有就能有的，不是你想可以有就可以有的。
亲爱的兄弟姐妹们，这就是现在，我们要看到事情的本质。盗国贼们，他们都想到这来过好日子，看到外边蓝天白云，你们很难看到的，在外边。亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼为什么要把子女送到西方来。
为什么，大家想想，为什么要送到西方来，因为这里比那里好。昨天我又抽时间把所谓的70年国庆我好好看了一遍，我看的当中。我说实话，我再从头看的时候，从一开始那个场面，我这船上的大电视叭叭叭，我听着音乐，很多人很熟悉的，但是有些名字忘了，但一说我就想起来了。
就看到那个场面，真震撼，你不震撼是假的。可是当你震撼的时候，当你看到这些里边所包含的因素的时候，你真感到心寒啊。就你看到那些孩子用嘴型唱歌，这些歌声，还有面无表情，你看不到一个人这脸上是真实的笑容，你看不到一个人，（能让）你感到这些人是发自内心的高兴。
这些歌声，还有那个面无表情——你看不到一个人的脸上是真实的笑容；你看不到一个人，你感觉到这个人是发自内心的高兴。亲爱的兄弟姐妹们，你看到我们的同胞就像僵尸一样。
整个这里所有的指挥的我都知道，我太了解天安门这块是怎么回事了。你看到江泽民坐在椅子上，两个眼睛已经空洞了。你看江泽民多崇拜西方：那个红领带，穿着我爱穿的那个内部的西装的马甲，还要把领带拽出来，放在外边来——大家注意这个细节：江泽民把领带自己扶着，保镖给他放在里边的，他又自己给它拽出来了——表示我的红领带。你看他的崇洋，穿的小马甲，那个眼神那个空洞无神，但是坐在那里，要跟你们这帮混蛋们……他心里想啥：你们这帮孙子哎！这不是老子打的江山嘛——那种政治含义，那种信息，大家能感受到。
还有一个大家能注意到的：你看看那个人群，军队过来的时候：“啪”地敬的那个军礼，“向右看！“”啪啪啪……“ 你去想想这些将军，为了这个训练，这个肚子得减多长时间？
然后那些机器：从打内部，打中部，打远部……然后到打太空，“啪啪啪“这些机器，所谓的无人机，信息方队——所有这些东西，大家一定要问一个问题：这些军队到现在为止，一说什么我们空军成立的第一天就参与了战斗，如何如何，然后海军如何如何……大家要想到一个问题：中国共产党打赢过什么仗？它打过谁？它打过什么仗？当这些飞机“哗——哗——”地从天空上过来的时候，大家要问一问：这些飞机和这些导弹，你敢用在任何一个地方吗——除了用在中国国内老百姓？
大家你去想想，你用在美国，你是自取灭亡；你用在日本，美国把你灭了；你用在俄罗斯，也把你灭了；你用在欧洲，也把你灭了……这是个核武器的时代，你打谁去？不就是打台湾吗？让美国人别插入嘛？吓唬吓唬日本嘛……关键你那些武器咋来的？大家知道，都是偷来的！你哪有一样你自己研发的？真正懂家看那些武器的时候，你会得出俩答案：那一样是你的——陆海空那一样是你的？信息战，信息战的芯片你都没有，你打什么信息战？你有啥信息战呐？
这咱不说，咱再说一个。这些玩意儿你能用在哪？你有兵吗？真的你那些兵都玩儿得了吗？就像我说过的一样，我参加过无数的军演，演完以后我跟这些老将军吃饭。老将军没有一个人不说：我们就是花拳绣腿，真上战场都吓跑了，打啥呀？打自己人行，打别人不可能！
所以兵不行、将不行；军心不齐；武器技术是偷的；实战能力没有……而且这是个极限战争时代，你 能用啥呀？现在包括那个车的彩装，彩涂都经过了CI设计，看上去很棒，但是大家记住：这都演给谁看的呀？就像美国情报部门说，很多无人机都是假的——就根本没有。吓唬谁呢？
这个军事上咱再单说，我还有好多话要说。哪天我给你们好好一个一个说：为什么叫东风17，为什么叫G2R系统，为什么叫潜水系统，为什么叫潜水巨浪系统，为什么叫东风100？东风41和东风17的差距，和东风31D是什么差距……我慢慢给大家讲。这别忽悠人——一般人就吓死了。你对付那些家里做饭的，我们那些阿姨们，我们的嫂子们害怕，对我们这种见过这东西的，全世界看过的……你吓唬谁呢？
我今天说第二部分，当阅兵开始，方队上来的时候，我真的傻眼了。我仔细看一看这个解说：自行车之前是“社会主义好，社会主义好，社会主义就是好……”是吧？然后再一个“民主”，“改天换地”毛泽东上来，承诺给人民，解放了人民，创造了人类历史……你想过没有？当你这个方队上来的时候，毛泽东出现的时候，你推翻的是地主——也就是说今天所有的，他所说的“人民当了主人……到今天人民当主人了吗？我昨天在那想：我也是快五十岁的人了明年，共产党在中国七十年，我陪伴共产党，也被它虐待了50年，这点儿历史我还是总算能搞清楚的：你给中国人民民主了 吗？人民真的是当家作主了吗？从城管、到农地、到权利——地没有、权没有、钱没有……没有军队，都是党军，没有独立的银行系统……你咋叫给人民当家作主啦？
你给中国人民民主了嘛，人民是真的当家作主了嘛。从城管到奴隶，到权力，地没有，权没有，钱没有，没有军队，都是党军。没有独立的银行系统，你咋叫给人民当家作主呢。所以我非常之惊讶，这人民当家作主这话，主持人也说得出来。
哇塞，好多吃的，So Good。鱼子酱，三文鱼，这是直播中的奖励。还有鸭腿，这好吃啊，这有点太丰富了吧。那天阅兵的时候，你说给那些老革命们，一人给弄鸭腿啃啃啥感觉。好吃啊，馋不馋，战友们，要革命，才有鸭腿吃。这是直播中的奖励，所以说战友们，我看这段，我简直是痛苦至极。
主持人不要脸的说，从那天起，共产党改变了中国人民的命运，建立了新中国，让中国人从此当家作主。这种谎言，他也能说得出来，怎么当家作主了呀。亲爱的战友们，这鸭腿太好吃了，未来喜马拉雅必备菜，肉夹馍，法国鸭腿。
你们看我直播，报平安，今天国内大晚上的，你不找痛苦嘛，太好吃了。所以说共产党能说这话，而且70年了还在说，然后你看着，社会主义好，社会主义好，唱着唱着，然后你看那几个篇章。共产党毛泽东给了翻天覆地，让人民做主。骗子吧，完全是骗人吧，杀了多少人，死了多少人，革了谁的命了，革了所有老百姓的命了。
接下来再看到毛主席之后，朱德，贺龙，包括薄熙来他爹，举着死人的相从车上，但是我没找到刘少奇啊。大家你们想（想）看一看，那个车上哪个人是好死的，有几个好死的。他们也敢露出来，而且儿女还在举手，都这样举。
大家去想一想，这是世界上多么荒唐的事情。大家想想，它有多荒唐。爹被杀了，全家被灭门了，邓小平的儿子腿都给弄断了，弄残废了。你说你怎么可能现在还能出来上街，还要歌颂它，这是什么组织啊，这有点人性没有啊，唉，他们的子女都上。
毛泽东篇章以后，你看邓小平那个。毛泽东就建立了新中国，人民翻身做了主人，这是假的吧。邓小平上来改革开放，然后一部分人先富起来。但是没有说一国两制。一国两制，香港回归不是他的事，你发现了吗，跟他没关系。然后Bang Bang Bang也不说六四的事了，六四是他镇压的也不说了。叭叭叭，邓小平这几个就过去了。邓小平篇章就是改革开放。
叭到江这了，三个代表，一个老人歌声到了三个代表。科学发展观三个代表，老江这块，你还别说，真很多故事。叭叭叭的开始了，又是救水啊，喊口号啊，在关键的时候啊。邓小平是关键时候做了决策，江泽民是让中国三个代表，然后开始了。他的篇章以后也有一个主调方阵。
所以说战友们，江之后然后就是胡锦涛了。江的是核心社会，然后胡的是科学发展观。科学发展观有啥，就是奥运会。他就干了个奥运会，然后后边就是奥运主题。奥运完了叭就来了，然后是狮子，狮子醒来了，伟大时代复兴，复兴时代。
狮子，习近平出来了，那个方阵厉害了。叭叭叭，然后港澳台，这个时候唱的是社会主义好，然后伟大时代复兴，强国梦。这个时候，你看那个人潮啪啪又过去了。这个时候你看后边接下来的几个，中间还穿插了一个自行车时代啊，你看那个老同志一个个的，李瑞环很兴奋啊，还骑自行车。
所以亲爱的兄弟姐们们，你看到整个长安街演出的一幕戏，一般的99%的人会被震撼，99%的人会被吓住。但是大家要记住，这个99背后的代价是什么，是中国人被奴役了70年。但凡有点良知的人要问一句话，这武器是咋弄啊，管用不，给谁用。
第二社会主义好，那你把你孩子送美国去干啥啊。第三，这么多人歌颂伟大的党，我们的强国梦，那干嘛有几千万人所谓的小康社会之下啊。咱今天不搞（阅兵），让他们脱贫行不行，你说都70年了小康还不行呢，就甭说这游艇了。
这话有道理不，公平不这话问的，中不中。再问一下，天安门上所有的这些人，你们看到下边车里坐的那些所有的被弄死的文化大革命的人，谁弄死的。老子给你们打江山，咱别说国家，也甭说党，就说哥们义气，都被你们给杀掉了，这还到车上去游行去。
你们这帮王八蛋，你们连宪法都修了。再不说，不问这话，问点最简单的话，天安门上站着的所有的人，和下边游行的老百姓。他们游行完以后回去得到了什么，请问一下，是精神上的满足，还是资金上的富裕，还是生活上像我能吃法国鸭腿，鱼子酱，能吗。你该干啥干啥去，漂亮的留下，跟我睡觉，年轻的男孩等着当炮灰。
你有啥，你家里的老人能看病嘛，你看得起嘛。这种驭民之术，弱民贫民愚民哭民，在光天化日之下能演到如此，天下之大滑稽。但凡你到了西方的，你看到那些真是滑稽到了极点，那就是地狱啊。
哪有这样对人的，我刚才看了路安谈。安红写的诗，我现在一句没记下来，我念了半天想记下来显摆显摆，结果一句没记下来，想不起来了。写得多好，安红在国内能写出这么伟大的诗嘛。相反，伟大的党啊，伟大党的屁股啊，伟大的领导的手啊，伟大的领导美丽的手啊，她敢说这话嘛。
路德先生在国内他敢这样说话嘛，他过的能这么幸福嘛，在这块，几里之外全人类最高的人在一起，可能吗。这里可以说真话，看真相。你那么牛叉，我就想问问天安门上的领导，咱把网络圈起来干啥，这么好的军演，那么好的70周年，让全世界看到嘛。
全世界看，把防火墙打开嘛。干嘛放到人家YouTube上去啊，还在YouTube上看。外国人不要让再翻墙进来看嘛，怕啥啊。咱都喊了一年了，天天让美国人搬起石头砸自己的脚，让他吃不了兜着走，咱跟他谈啥判啊，咱有这么多武器，扔几个过去，扔华盛顿去，你有本事。
文贵就住在纽约，你有本事把导弹扔过来，你吹你姥姥的蛋吧，你吓唬谁呢，吓唬那些吃辣椒怕辣的人，所以说你看整个表演完，无知愚蠢，但是我更加看到的事情。
（信号中断）
说实话，刚才不是被黑客。大家别误解，是我们刚才窗户太热了，不是被黑客了，兄弟姐妹们，咱不能啥都赖共产党啊。咱不能学路德先生，屁都放不出来的时候赖共产党的事儿，开个玩笑。兄弟姐妹们，咱这个盒子挺厉害，我跟你们说个秘密。
我这里边有两个卡，是某个部门给我弄的，所以一会我要给路德送去，这一套就给他了，我这一套就没了。让他去直播了，我希望他能行。我看到路江访谈我就着急，然后也怪了，跟路安谈，不被黑。
然后也认识美女，事实上绝对不是共产党的黑，我不相信。我认为还是网络的问题，所以我把我这个特殊的蓝盒子送给他。我在大海上都没事儿，在他家更没事。我刚才说到哪断了啊，你们听到哪了，战友们。
亲爱的兄弟姐妹们，共军那么强大，你干嘛建防火墙啊，你把这些实力到国外去，让外国人来看看，吓怕他们，让美国人看了都腿抖。够厉害啊，不战而屈人之兵嘛，多牛叉啊。干嘛外国人不来中国啊，让他来中国嘛，弄啥防火墙啊，让他随便了解，越了解越害怕。你建啥防火墙啊，你肾虚啥啊，对不对啊。
所以说你看这些军事上还有后来这些口号，这种愚民政策真的是到了一种无法让人接受的程度。最让人接受不了的就是我们同胞们，同胞们很多人在那块挥着旗，都是花了钱的，3秒镜头100万，晃一下20万，所有站在前边的，给一个绝对的信号，国企将统治天下。都是国企领导人。国企什么研制卫星的，研究军事化的，国家不需要粮食了，不需要钱了，就是打仗，一切都是准备打仗，大家看明白了嘛。恐怖吧，就是跟你玩狠的。
所有前边的人，那些共产党所谓养的企业家，那么中国的经济百分之六十几的都是私人企业，私人企业呢。然后这几年你还见有明星嘛，所有明星都不存在了吧，没明星。没私人企业家，只有国企和军队，这个国家要干啥去啊。
然后建防火墙，建防火墙干嘛啊。就在新疆，一个大集中营，200万人的，把全中国变成14亿人的集中营嘛。就这么简单的道理嘛，大家为什么看着兴奋呢，我就纳了闷了。
那个阅兵是给你家带来粮食了，是帮你家治病，这国家强大是你的国家，人外国人看了害怕。给你签证都来我国家吧，我不敢不给你。然后高干子女这么好，国家那么强大，那人这么爱国。天安门上所有的这些染了黑发的老头子们，你们的儿女咋不回来享受这荣誉呢，你们的孙子们儿女们干嘛拿美国护照呢。
咱干嘛去打那小小的香港呢，这国家那么荣幸，都抹着眼泪哭着，那北朝鲜比你还激动，那北朝鲜人都豁着命都跑啥啊。到北朝鲜去，私下里女服务员都说，只要你能让我到中国去，我这一辈子给你当性奴，你想干啥就干啥。
那都是国际饭店，扬子饭店，北朝鲜五月花饭店，这么高级服务员了还要到中国去，你想干啥就干啥了。那么爱伟大的领袖，你干嘛要来中国啊。去鸭绿江都行，就甭说去北京了。中共这么牛，这么多导弹，这么多钱，你看那大飞机，高铁，卫星，然后东风-41，东风-17，你啥都有了。
那天安门的老同志，问问他们，你在那高兴的时候，向右转，丫挺的，你们什么的孩子参与过阅兵了，你们哪个人的孩子在这块爱国啊，以这为荣啊。这么伟大的，你们的儿女干嘛都到外国去啊。美国拿不了签证去英国，英国拿不了签证去澳大利亚，澳大利亚拿不了签证去新西兰，新西兰拿不了签证去加拿大，加拿大拿不了签证那就凑乎着去法国吧，法国拿不了签证去德国吧，德国再拿不了签证，那就只有隔壁日本了，去越南都行。
这么伟大，这么强大，四个都自信了。昨天我看那节目，哇塞一开始，震撼，叭叭叭的。但是常识你要知道，玩集权美学，集权主义，希特勒老大，人类没有一个能超越的。然后你看天上的飞机，我可以举个飞机概念。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/840/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/840/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：郭文贵叫先生了。文贵与班农先生还有路德先生，还有一位我国的好朋友Kathy 斯隆，现在就在我们郭媒体直播间，那么今天下午3:00直播，给战友们我有几个、几个重点的题目向大家直播，我们会交传。现在非常高兴再次欢迎班农先生到我们郭媒体来回答咱们战友们的问题，请翻译奶奶。
那么今天，我首先请班农先生，邀请他来今天紧急的来直播，是因为太多战友在留言要问班农先生，关于现在美国正在进行的弹劾川普总统，太多中国人在关心。因为他、班农先生是我们全中国人现在心中的英雄和偶像，要推倒ccp,他是最重要的标志性人物，他怎么看待这次川普总统的弹劾是至关重要,接下来请他讲话。
班农先生：那么其实呢！要中国的老百姓要了解这个事情，就是美国这个体制、美国的制度其实是一个平衡的一个体制。那么其实在200年前，我们这个的创国之父，他们创造了我们这个体制的时候已经是非常的了解，不应该让任何一个执政的、当权的人拥有太过强大的一个力量。所以呢，我们是在体制当中是建立了一种平衡的一个力量。就是说当一个总统有很大权力的时候，我们也必须要有其他的力量在那边来给他平衡，然后在监察，那么这个等于说是我们的民主。当然这种民主的制度，有时候大家会觉得哎呦！那么的糟糕而且要采取、推行任何的政策好像是很慢，当然了这个就是一种权利的平衡的一个、一个的表现。
那么当然对于特朗普总统那么他当选的时候，华尔街、企业很多人也是对他、对抗着这一种的、他的一个当选。所以的话在体制当中的话，也有很多的人来要爆料，那么就是说对他就是出现一种制衡的一种现象，当然了这个也是一个体制当中常见的也不见的是太过的一个不寻常的一个事情。只不过就现在的话，现在是出现了一些紧张。当然了爆料是很重要的就是等于说为什么郭媒体是那么重要，每一次出现一些问题的时候，郭媒体就是走在先锋的进行的这个爆料，爆料的话呢！就是等于大家都更加的了解事情的发生一个情况。
那么其实呢，民主党现在想要在做的是什么事情？因为其实过去的两年当中，我们从这个穆勒调查报告当中，调查所谣传的特朗普总统跟这个俄罗斯之间的一些事情报告当中，他们其实在那个时候已经是想对特朗普总统进行这个弹劾的。但是这种一个行动已经失败了，不能够进行弹劾。所以的话现在民主党的佩洛西她也就是希望是通过这一次爆料的事情那么很快速的采取这个弹劾行动一个程序，希望很快速的就是把特朗普总统进行弹劾，这个是她们的想要采取的一个行动。
那么而且的话呢，文贵，你们还有是郭媒体的观众们在下来的两到三个月，你将会是看到其实在美国这个竞选的很关键的时候出现这种事情的，那么其实这样说来的话，2020年的那个大选已经是一个很高潮的事情，现在就是我们所看到的这个预选之战，为什么呢？就是说民主党以及是跟特朗普支持的一个基地，他们俩帮人其实是从两个极端的方向来到去、走过去的。所以的话，现在两个组织希望就是可以进入白宫而且是当选来的可以获得这个权利。所以现在开始就是揭幕了我们下来的这个战争，那个所以的话呢，他们一定会不惜一切要做打这个进行战事的。
那么大家也要了解佩洛西其实是一个非常重量级的一个民主党的一个人，因为在当年的话天安门事件时候，她已经表露出来她是非常的支持人权的。那么所以的话呢，在当中那样来到去、要进行一个弹劾特朗普的行动。所以的话呢，就是等于说下来是一个重量级的比赛。
还有的话呢！你要、大家也要知道其实我们的郭媒体已经是、文贵已经是准备好了，那么他已经准备好了一个非常有质量的、整个的一个设备。那么接下来的话呢，将是有郭媒体会实时地、还有会非常当前的来进行一个爆料的行动。
他爆料不仅仅是爆料中国的事情，而且也是美国的事情，而且是全世界的事情。那么他当下的话将为对于美国弹劾川普的事情的发展，最新的状况，也会为大家来到进行报导，所以我在此也不说太多了。
文贵先生：谢谢班农先生！我们今天因为时间的问题，我们有很多重要的议题，我们不想一个个翻译浪费一半的时间，我们用掉一半的时间。我今天要说几个很重要的事情，就是关于所谓的现在中共正在进行的如火如荼的这个70年的国庆，那么从昨天共产党还在网络上，发表了就是共产党70年的白皮书。
但是昨天晚上我几乎没睡觉，我和我最好的两个朋友刚刚从中国大陆回来的，一位是美国的非常重要的超级富豪，一个是台湾的一个重要的朋友。那么他们在中国大陆那访问了很多大陆的一些智库和学者，包括和中共很多领导人都见了面，像王岐山、像王沪宁、像习近平、还有这个江泽民、朱镕基他们都见了面。我想把这个我认为太重要了，这是今天直播的第二个重要原因，我向大家汇报一下这个情况。
那么这次啊，他们从大陆跟他们见面回来以后带了很多重量的，非常重要的信息。因为班农先生他不知道这些中国政治上那么详细的政治背景，但是我是了解这些中国内部的，他跟我们厘清了很多事情，比如说现在香港之乱，中共内部怎么看，这是一个核心的问题。这个同时，像江泽民、朱镕基这样的人怎么看待北京正在进行的70年大庆，这两个问题都是事关着中国人的命运，和共产党的未来的怎么死的问题，和世界的命运。我相信美国人没有人了解这个事实，即使我现在也是虽然在大方向目标上我知道，但是这么具体我不清楚。我昨天得到了确切的信息，今天向战友们一一汇报。
确切的昨天晚上我们得到情况是，这次中共70年大庆，向全世界所有国家都发出了这个邀请函，到目前能来参加这个所谓国庆的不超过10个国家领导人。这10个国家领导人其中啊，就是有北朝鲜的金正恩，还有普京，还有埃尔多安，还有伊朗的，也就是这个六个最邪恶的国家，几乎都来了，其他国家几乎都没来，这是让我很震惊啊。那么这个中共又要为金正恩，花很多钱了，又要搞专列了，这个事很夸张。
更加让我震撼的事情，有一个具体的细节啊，我这个台湾的朋友去江泽民家去看江泽民的时候。他进去以后啊，江泽民就说，哎呀我们要喝两杯Conio，这个老人家用英文不用中文跟台湾朋友讲，说这个世界要乱了，中国要出事，你们要准备点后路了。这个台湾朋友吓傻了，因为他声音很大，因为他耳朵听不清楚，他说话声音很大。在这个时候他的家人过来阻止他说，哎呀老爷子你说话声音小点，外边人都听见了。你可见这个细节啊，这个江泽民的家人都担心江泽民身边的人，泄密出去江泽民见人说的话。江泽民见面就说世界要出大事，中国要出大事，这个信息太重要了。见面江泽民就说这事就要出大事了，中国要出大事了，这个很重要啊。
那么这个时候呢，江泽民说话靠近点就问他，你们外边怎么看待现在这个70年大庆啊，香港之乱啊。这个台湾朋友就告诉他，说这世界上的什么情况，江泽民说不对不对，比你们想象的还要糟糕。然后那个这人就问江泽民，你怎么看待香港的问题呢，江泽民说香港要出大事，他们太疯狂了，有些人就为了拍马屁给了他最坏的Advisor 建议，香港将出大事啊，失控啊。哇这个让我很震撼啊，大家都知道啊，所有人都在说是江家在演的这场戏，但江家现在竟然是中国最最恐惧的一个家族。
然后这位台湾朋友说：“韩正不是听您的吗？不是得向您报告么？”因为韩正是江家的人嘛！韩正是管香港和台湾事务的，港澳台嘛。结果，江泽民说：现在上面有七个最坏的人，将葬送一切！
这位台湾朋友说，“不是有孟建柱、孙力军、王岐山么，他们不是听您的嘛！”江泽民就说了几句非常非常重的话，这位朋友也傻眼啦！江泽民说：“就是这几个人，把我们大家都给毁了，他们疯啦！十四亿中国人都要被他们给埋葬了，玩儿大啦！这是玩儿邪的了，这就是得意地忘了形啦！脑子出问题了。”哇！声音很大，家里人说：老爷子您小点儿声，不要那么大声了。
台湾朋友傻啦！说您这是……用何频的原话说，这是“老佛爷”呀！对不对？老佛爷呀！连老佛爷都害怕了、失控了；哇塞！总导演失控了。就像现在路德先生在这个房间搞得乱七八糟的，没视频了，没音频了，那你还播啥呢？
哇……这位台湾朋友说，“那你们家有什么防范？”
——“我们家能有什么防范吶，现在能跑的就跑吧！你就别来大陆了，回台湾，别来大陆啦！去美国、别来了，你要小心。这话都说出来了，这是江泽民呀！中共是真要出大事儿啦！然后呢，这位朋友说：“你怎么看待中美贸易战吶？你怎么看待唐纳德-川普和习近平的关系呀？和中国的关系呀？”
然后，江泽民特别大声地说：“他们完全错估了形势，他们完全不了解香港；对于美国，他们这次是把老虎唤醒了；他们现在是完全失控了，没人能解决这个问题了；他们还在幻想呢，他们不是给中国人梦，他们是自己在造噩梦！”哇！这话太重啦！这些话。
然后，这个人呢，同时告诉我说，他在见江之前见了朱镕基。他要问朱镕基同样的问题，朱镕基——“停、停、停！你们不要提这个话题”。
——这个香港问题……
——“香港问题失控了，你做点儿长期打算，不要问这个问题，不要谈这个话题”。
——问中美问题。
朱镕基说：“三十年的江山毁于一旦！”我一听这是……
然后问，现在的七十年大庆。朱镕基说：“大庆能解决美国问题么？大庆能解决香港危机吗？大庆能让中国人吃上猪肉吗？不要谈了、不要谈了、不要谈了！”。就是害怕地恐惧到了极点！
这位朋友回来对我说：“文贵呀！老百姓在到处恐惧，江泽民、朱镕基也在恐惧中”。朱镕基说：“我们都要去参加国庆，我们不去，他们要让我们去；但是我们真不想去呀！”。哇！这话太震撼了！这位朋友离开江泽民家的时候，跟他开玩笑说：“首长啊！老朋友啊！中国人民不会真的吃草吧？”
结果，江泽民说：“你要是真能吃上健康的草已经不错了，所以说，不要回大陆，走吧！”哇！这个太让我震撼了啊！
我今天说到这里，我今天的这个爆料，我告诉大家——你们记住我今天说的这个历史的时刻！
这位朋友也是阿里巴巴最大的投资者，他剩下的一些股票，在两周前，就是跟我对话前，他几乎全部清空了。就在跟我通电话的时候，阿里巴巴的股票，还有百度的股票、腾讯的股票，瀑布般地跳水！
阿里巴巴股票曾经跌到九十五元，前一段最低跌到一百四十五元；头两天一百八十多、一百七十多到一百六十多，今天是跳水。我跟他通电话到现在，我给他算了算股票市值，这位朋友已经是少损失了大概二十亿美元。这就是情报的价值，这就是你对中共有清醒认识的一个好处。
但是我做梦也没想到，我们所有人都知道这是江家人背后指挥的孙立军、孟建柱、王岐山、韩政，竟然江泽民说就是这几个王八蛋就这几个魔鬼把中国、中国人给葬送了，这是江家内部内乱了，中国内乱了，中南亚内乱了，美国的问题无解，香港的问题无解，这是中国要搞大战你看出来了没有？班农先生他没有意识到这个问题，路德先生你听到这个消息后你还能坐在那我挺佩服你的，我不是给你开玩笑我听到这个消息后我全身都起鸡皮疙瘩我坐都坐不住我现在真的是坐立不安，我虽然想灭共产党但是我希望中国人好这对中国来说太可怕了这是要搞大乱啊，现在我想先听听班农先生的看法接下来路德先生你在谈谈对这件事情的看法。
班农先生：我的想法是这样的，在接下来的几个星期之内文贵先生你和大家可以观察一下，美国会展示出民主制度的强大力量，我们会看到川普总统和Nancy Burs他们是如何在华盛顿角逐的，他们的角逐会把美国带到不同的两个方向，在民主制度之下他们可以合法的进行博弈和民主的竞赛，同时我也在想为什么不能让中国的老百姓也拥有这样的民主制度呢？如果中国也拥有这样的民主制度的话那就不会让香港的领导人做出如此之多的错误选择，比如说他们向香港的中学生和小学生发射催泪弹、橡胶子弹、高压水炮还有那种蓝色的染色剂，这些其实都是采用了镇压的手法，如果是有民主的话这样的这样的行动是不会被容忍的而且老百姓会让这些领导人为此承担责任，
因为有国会有老百姓会对他们进行问责让他们不能做出如此荒唐的决定，现在中国内部权力斗争的情况非常可怕我们不能让这种情况长此下去我们要灭掉中国共产党的政权让共产党下台，接下来的几个星期会有各方面的人各方面的媒体还有那些政治团体的领导人会不断的攻击川普总统，我们将会看到川普总统面对这种局面会在国内做些什么，我们可以和中国的领导人习近平做一下比较，习近平是如何做的呢？为什么没有人像对川普总统一样的敢去批评他敢去攻击他，这就是民主与独裁两个制度的鲜明对照。
文贵先生：现在呢，接下来我想说一下，我的朋友帮了我一个忙我让他到大陆帮我了解一下平安集团的懂事之一Wendy Duan，大家都知道Wendy Duan她的中国名字叫段伟红，她很有名是一个女千亿富豪，我跟她没有直接接触她和我很多的好朋友都是朋友，我记忆非常深刻的就是有一次我救济了大概100多个很穷的孩子，她听说了这件事以后通过我的朋友她也出钱救济了更多的孩子，我的朋友告诉了我一些Duan的经历Duan是一个很豪爽的一个人但她背景确实是温家宝，她是平安的大董事她和我的好朋友车峰都是平安的懂事，我们之间有很多关系都很熟。
到了美国以后Wendy Duan跟我还是有关系，现在坐在对面的我的朋友Kathy Sloan我当时买Shrine Natarin就是她给我做的中介她的先生是Kentucky的一个市长他做市长做了很多年，他是非常棒的他是Hillary和Clinton最好的朋友，Kathy Stone和班农先生在某种程度上来说是敌我矛盾，班农先生和她都是天主教徒他们还都是爱尔兰血统但是班农先生和她有不同的政治立场，通过我认识后他们之间非常尊重非常好，Kathy Sloan在没认识我之前就认识了Wendy Duan
当时没认识我之前Kathy就认识了 。 Wendy duan买了一个楼，就在四季酒店最高的公寓，大概五千多万美元通过Kathy买的。
Kathy 自从Wendy失踪以后经常让我帮忙找，我一直也没有得到确切的消息。昨天这位朋友说，可能你要找的Wendy duan已经死了。他说可能已经烧成灰了，上千亿财产也被盗国贼给拿走了。所以今天我就邀请了Kathy女士，我的好朋友来参加这个直播。请她给大家讲讲她咱们看待Wendy被消失，现在可能已经被烧成灰了。她怎么来看待这个事情？中国的私人企业家都是这个命运，吴小晖还是任何人，像海航王健都是这结局。她怎么看待这些事情，然后她想说什么。
同时大家可以查一查kathy，是美国曼哈顿金牌的房产中介商。她做过十几亿美元，也就是一百多亿人民币的中介，你说这很夸张吧。而且她本身又是政治的粉丝。还有一个就是她非常了不起，中国的老朋友，而且跟我有其他的合作。她在2006年亲自去过北京，去过我们所有的项目，跟我其他项目上他也是我的代表人合作。所以让她来谈一谈此时此刻的感受，好不好？
Kathy女士: 我是非常荣幸，就像文贵说的我是认识段女士段伟红。我也非常的荣幸能够有这些好的机会能够去看中国。而且认识了很多在中国的好朋友。我是非常的热爱中国，也是非常的热爱学习中国的一些文化。那么我是常常去看我的好朋友。我也是认识Wendy duan段伟红。我也听说过，知道她在两年前失踪了，就不见了人。其实我是认识了Wendy很长的时间了。我跟她是在曼哈顿，也跟她一起去过波士顿。我也跟她一起去看在美国的世界上不同的艺术品，我知道她非常的喜欢这些艺术。我们也共同在伦敦相处过，我们成为很好的朋友。我也是认识她的小孩，我跟他们的关系是非常好的。而且Wendy也跟我说要在北京开酒店。
就我刚刚说的，我知道她是在北京的酒店项目完成了。但是我也知道，她在北京城建造一些住宅，高楼，还有博物馆。这个她是和Bulgari合作的，在建筑的项目中间还没完成的时候呢，我就听说Wendy在北京失踪了。最开始的时候呢，我还以为是两三天可能找不到她，但是后来，找了很长时间，她都不见踪影，所以大家都不知道她去哪。
我尝试着帮助她在美国的家人，我知道他有一个表亲，他们在美国是非常知名的，他的表亲也是在联合国多年。他的表亲也是帮助Wendy的小儿子，也是他的丈夫。我是在当中尽我的一些绵力来帮忙。其实今天在来之前我还不知道要说什么，我想要说，其实美国和中国长时间我们的关系是非常密切的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/833/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/833/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月20号，文贵报平安直播。非常的感谢战友们，这几天由于文贵没有直播，战友们很担心，给我很多问候。这些问候啊，让文贵很感动，我就不愿意叫大家烦你知道吗。
没有任何事情，我就是做了两个健身的小手术，一个是那个洗肠子，一个是洗这里洗这里（指鼻腔）。由于这个位置（指脑门）和这个位置（指鼻翼两侧）可能是抽雪茄抽太多了，积累的东西太多了，所以说它才造成敏感。所以咱们中国人啊，真的是别老信那些歪门邪道的，什么动不动一说敏感，啊免疫力下降了，根本不是那么回事。就是抽雪茄或者抽烟的人，抽多的时候你一定会敏感的。
再一个环境污染，环境非常重要。我们这个鼻子的后面，颧骨的后面是一个坑，这块儿和这块儿是两个坑儿，这个里面由于抽烟的或者污染多了，这里边积累的东西特别多。正常人是不会想到这一点的，也不会洗这个地方的，那么我这次呢，把这里和这里和这里就给洗了。
同时洗了肠子，所以你看我这会还包着呢，还洗的肠子。这个上回啊，去这个图森，被Sara捅了肚子，说你看这个肚子，健身咋还有肚子？相当伤我心啊。回来就把肚子给洗了，洗肠子，洗肠子，吃东西吃太多，所以说什么祸从口入啊，祸从口入都是吃东西吃的，我就是爱吃。
那么健身这个过程，你健身了，但是这些东西你是健不出去的，你健不出去的。我专门问医生，医生说你怎么健身这东西健不出去，它在这里，它在这里。我们正常人没有任何没有任何想法，会说这个地方会积累东西。哎呀我那天洗的时候，这个管子从嗓子洗的时候，从这洗的时候到这的时候，从这里面洗出来东西啊，一点不夸张就像垃圾桶一样。你想想这个东西在这里放到时间，最后是什么，大家想想最后是什么，那就是病，但是那这就得洗。
这就是像头两天我洗牙一样，洗牙洗了两个半小时，然后那个洗的人说哎呀你的牙真干净，保养的还特别好。我说我要是有半年不洗牙，我就受不了，我得洗牙。咱穷人出身吧，咱这个知道了卫生以后啊，很讲究卫生很讲究卫生。洗肠子洗这么一大桶出来，所以医生说在家呆着，一星期哪儿也不能去，更不允许直播。
你老老实实呆着，因为这个脑部和这个地方和这个地方，这都是这么大一个的洗，我这憋不住啊。战友们给我发了信息，很多战友，我们有其他秘密渠道发信息说，郭先生怎么回事啊，一点消息没有啊，难受，受不了，这一说让我不行，我得直播。所以说亲爱的战友们，咱们的心都连着呢，这个心都连着呢。但是我这两天有时间躺一下，睡得真舒服。
我更要给战友们说的事情，就是中国咱们这个污染太可怕了。三天前好像是啊，《路安谈》，路德和安红女士的谈的这个节目当中，这个讲到安红女士几十个从大陆来的客户，共同检查身体，结果百分之八、九十的人全都是癌症，这个是很让人震撼的，就是咱们从中国大陆来的很多朋友啊，没有感受。在国内环境污染水污染，对人身体造成的伤害太大了。共产党的中南坑里边他有什么？他有防污染的系统，老百姓有吗？老百姓没有。他吃的叫特供，不能打农药，你能吃吗？你不能吃，对不对。
所以说中国老百姓是多么的可怜啊！吃的、喝的都是被污染的，都是化学的东西非常糟糕。所以说亲爱的战友们，身体是最重要的，身体是最重要的，身体没有了，什么都没了。身体没了就彻底就完了。
另外一个，这两天大家看上去香港很平静，香港很平静。大家看上去好像是国内现在这两天很热闹，都在搞国庆。可以这么说，这两天发生的事情是很多战友你是不知道。事实上没有比这两天发生的事情更重要的。
在香港的黄之锋先生、何韵诗小姐在美国的参众两院震撼性的演讲和听证会后，美国这周一定会过人权法案。人权法案过了就香港自贸区地位基本上就等于没了，对香港的官员的制裁那就会一个跟着一个。但是黄之锋先生和何韵诗小姐的安全从现在真的是就麻烦了，是真不安全了，就真不安全了。共产党这帮人我们是了解的，共产党是不会让他们再安全的。
所以说另外一个角度，亲爱的战友们，大家也要看到，香港这几天可以说是到了地狱般的感觉。你看到香港多少地方有人自杀，什么叫自杀呀？那年轻的孩子，穿黑衣服的孩子在树上，在自杀的时候，那全身是淤血，胳膊、腿都断了，那能是自杀吗？那肯定不是自杀。在很多楼上跳下来的人，摔完以后，人尸体摔坏了，但是大家都发现都是一些老伤，腿、胳膊都给打断了，那能是自杀吗？
另外一个现在太多的人受到了威胁，上门威胁。大家也看到了解放军从香港的军营已经完全没有任何忌讳了在操练，对吧！在操练。已经、已经完全是不在乎任何人怎么看了。
我穿的衣裳战友们这是、这是（牌子听不懂）叫地主衫，这富豪衫，这丝的、纯丝的在家里穿或者是度假时候穿，很舒服。
所以说战友们，香港现在到了水深火热之中。我可以告诉大家，从6月9号那天起，香港的事件就不是香港的事件了，他就是世界的事件。
今天下午，本来是昨天下午2点的改成今天下午2点钟。在华盛顿有个重要的会议，这个重要的会议就是目前对待中共和对美国这种敌对意识，一个客观公正的分析。这个是很有意思的。
最近美国专门派出几个团队到中国去进行了解，到底最近在中国发起了对美国这种敌对和敌对的宣传，背景是什么？目的是什么？最终要达到什么样的结果？今天下午2:00在华盛顿有这个会。亲爱的战友们可以这么说，历史正在分分钟钟的改变着。
我看一眼咱战友留言。
而且美国当局的其他部门，特别是在沙特受袭之后，根据中共的反应，再根据所了解的信息，以及在香港这些所谓被自杀的人，这一系列的事情，以及对美的这些经济手段，金融战，以及现在已经有口号了，把贸易战打成叫「贸易谈判战」，说什么，这贸易谈判是扯的。用贸易谈判这种战争的方式，把你美国陷入到内乱之中，挑起你与农民和选民之间的关系，操控你的总统大选。现在这个说法在美国上层已经是广泛流传。
什么叫贸易战啊，叫贸易谈判战。贸易本身就没有战，或者早就在战之中了。就是要用这个来诱惑你，让你内乱。这是3F方案的其中之一。
再一个，70年大庆。战友们，70年大庆的时候，你们有想过没有，70年大庆啊。中国历史改变的最关键的一次，之一啊，60年大庆。我相信大家都知道。胡锦涛就在60年大庆的时候，60年大庆前胡锦涛多牛啊！刚刚成功的举办了中国历史上最重要的奥林匹克运动会，中国经济增长连续到达两位数，可以说党内无人能抗衡！没有任何力量可以抗衡，当时胡景涛、令计划到了一个前所未有的巅峰，大家都知道。结果呢？大家都清楚，就在60年大庆的时候，突然间，江泽民给胡景涛打电话：「我们老同志还是要参加的，不参加是不好的！」，要参加，锦涛傻了！如果是碰到个硬茬，那你不要参加了，找各种理由就别参加了！那就参加吧，也上天安门，能来的都来。
到了天安门大家看到，在头一天，60年大庆前讲说，将所谓《香港回归》多少年展览，江泽民上去看去，江泽民上之前，令计划在现场正在看，听说江泽民来了，让江泽民在楼下等了一两个小时，令计划走了，江泽民上去了。江泽民上去看了墙上，找到唯一江泽民的照片就这么小（比化一寸），一大群香港回归的照片就这么小，江泽民在那骂！咬牙切齿的，哎呀，可耻啊！咬牙骂！
最后大家知道，第二天60年大庆，江泽民上天安门去了。胡景涛下来跳新疆舞，咔嚓嚓，咔嚓嚓下来了，他跳舞的时候，人家江泽民也下来跳了。十年前，你想啊，当时的江泽民，今天的江泽民，今天的胡景涛，天地之别啊！一下子风头被江泽民拿走了，可以说杯酒释兵权，那是一舞夺兵权了！一个舞蹈告诉了全党：「江泽民还在，江泽民还是核心，胡景涛不是核心」。
接着大家就看到，令计划的儿子被弄死，胡景涛被下了枪！李源潮被弹劾退出了18大，王岐山当纪委书记，胡景涛交出了军委主席，当时的60年大庆一夜之间将共青团做梦都想的这个指点江山给拿走了，一舞夺权！共青团的江山，大家要知道，这个舞跳得太大了！
刘彦平，安全部的刘彦平书记来的时候，在我这说，那令计划想啥呢？再干一界两界年龄正好，他干了！该他干了，这是真的，他也没撒谎！江知道，习干了4年，然后就是令计划干，或者是薄熙来干，坚决不中，拿下！所以说杀人、兵变、威胁、下药、甚至跟美国的共同的联盟，还打着美国的名义，美国站在我们这一边， 美国不需要我们乱，所以说就这样，一舞释兵权！
所以现在的战友们，大家看到这个的时候，今年的70年会发生？北京啊，听说现在……，哎哟我的妈呀，跟地狱一样，昨天下午，我的美国朋友到中国战略协会去开会，大家知道去战略协会都有军车接啊！特牌排一样是两三个小时，到处查！
美国的朋友的家人啊，说去到商场逛逛去吧，说到处查，到处是军警，他说感觉北京就跟戒严了一样。而且美国朋友说，见到中国朋友个个神色慌张，说话极为小心，都拿眼睛斜上面的镜头，摄像头摄像头啊，都在演戏，言不由衷。我们的国家经济好，政治好，人心向上，都是瞪眼说瞎话。然后说每个人的眼神，每个人的动作，身体语言，都好像背后拿枪顶着一样。美国朋友说，看这情况比我们想象的严重啊。
但是我告诉美国朋友，这就是上天送给我们最大的礼物。共产党该灭亡了，不管它们多猖狂，不管它们多嚣张，那国民党离开大陆的时候嚣张得很呢。
这个最近啊，这个党内的同志说：最近党内要对你的这个所有国内在发起一系列的攻击，拍卖资产，抓捕什么什么的啊，威胁。我说：来吧，2015年都过去了，我还怕什么呀，有什么怕的。我们要怕它还干这个买卖嘛，对不对啊？这个买卖就是拿命赌我们的理想，要怕我就不干这个了，要怕了就不叫郭文贵了。
你过去这五六年啥招没用过啊。你那几招不就是那样嘛。你无非就是抓人、杀人、威胁嘛。郭文贵从来没想过在中国大陆拿出来一分钱。过去能拿的时候都没拿，现在不能拿就更不想啦，不想在大陆拿一分钱。
人，很简单， 感谢上天，妻子儿女都到美国来了，剩下的那就好自为之。很清楚，文贵这么多年怎么保护同事、员工还有家人的。可以说啊，从一系列的被抓的这些大富豪家人可以看出文贵，在过去三十年我怎么保护家人、同事的，不让你们掺乎的事儿，坚决不让你们掺。不让你们知道的事，坚决不让你们知道。文贵的追求坚决不让你们参与。剩下是共产党陷害你们那另外一回事了，那就好自为之，全靠你们自己了。
共产党最近又开始对我们的朋友、同事清算和威胁，那就很抱歉了。朋友们，我改变不了你们所有人，我也救不了你们所有人，因为共产党不仅害我一个人，它还害所有人，而且共产党它绑架了整个国家。
文贵要干的事业，为什么今天要消灭共产党？就是因为要解救所有人。在解救的过程当中，大家受点苦，受点累，受点牵连，那是很难避免的。
还是那句话，无论是朋友，还是同事，还是家人，还是战友，如果你们不愿意，或者是不甘心，不接受共产党对你们的压迫，你们有两个选择：第一个，把所有事都推到文贵身上，我愿意接受。把所有的事都推到文贵身上，就像大连审判，开封审判，一切「坏事」都是我干的。多好啊，都推给我，我都承担，我绝对不说「不」，我也不发表声明，我都承担，能推给我的全推给我。他们陷害你们的目的，就是要对付我，他们对付我的时候，你们就全力以赴的帮助他们对付我，我绝不生气，这是第一个；第二个，如果文贵的东西能弥补你们损失的，你能拿到的，你尽管拿去，全部拿去，文贵绝不生气啊。
所有说，亲爱的战友们，我们绝对是打疼了共产党，它要是不疼的话它就不来这个了。5年来，一波又一波，100多个罪行。有的家人和员工，三抓三放，五抓五放。有的同事根本完全什么事都不知道，他们张冠李戴，胡扯八蛋，有些案情有效期都过了，他们还在那胡扯，这就是共产党。
为什么郭文贵说共产党是以警治国，以黑治国，以骗治国，以假治国？我郭文贵的同事和家人，还有文贵本人所经历的一切事情，就是最好的说明共产党是个流氓，是个土匪，是个非法组织，是个恐怖组织。大家你们别小看啊，那10万个艰难的通过的，在白宫申请共产党是恐怖组织的请愿，非常管用。最近，无论是大佬们，还是美国的两党之间，都会拿那个说事，说哪有一个国家的政权，被它的几百万人民签署成非法组织、恐怖组织。我再告诉大家一件事情，那个签署绝对超过600万。现在，据我所知，美国相关部门正在调查所有的黑客的过程。所以亲爱的战友们，只要有行动，它就会有结果，不要玩口炮。
我这一说话，鼻子这上面就叮叮叮响，呵呵，所以我今天还必须得直播一下。亲爱的战友们，还是那句话，烟少抽，雪茄就更别抽。再一个吃饭，到一定年龄就要控制住嘴，这洗的哗啦哗啦的往下洗啊。
然后颧骨的里面，是个坑，一吸烟全到这里了，就在这存着，如果你不洗的话，你一辈子都会带着，它没有任何理由出来的，这是美国很先进的科技，全美国最好的，最先进的科技，洗了，老人家太棒了，80几岁的老人家，医生，给我洗，特别好，很舒服，说文贵活着健健康康的啊，咱得实现喜马拉雅呀，咱得比中南坑的老同志比他们健康啊，他们天天吃伟哥，吃麻黄碱，身体越来越不好，咱得越来越好，烟我也不抽了，我现在雪茄也不抽了，我看洗出的东西以后，那全都是啊，雪茄的沫沫，因为你抽雪茄的时候，到这儿来了，是没进去（肺部）到这来了（颧骨），这两个地方，哇，简直太夸张了，所以烟真不是好东西。
你说花那么多钱买雪茄，把身体造成这样，多不值啊，坚决不抽了，酒不喝了，烟不抽了，饭少吃，还活着，这就叫修行啊，这个过程就是修行啊，房子再大没用了，全世界最好的房子我已经拥有了，不会再要了，没有要的东西了，飞机咱不需要了，往哪飞啊，啥飞机咱都有了，你说没啥要的了，剩下就是心态了，就是心态，我看看战友留言啊。
有个战友说，建议，可能不对，每次视频不要蹦那几下，行吗，有点假，可能说的不对，今天有点喝多了，不过早就想说了，最好别蹦了，有点假，这位战友我知道，这位战友是老战友，是位女士，因为她看咱们视频比较短，因为我们最开始蹦开始，蹦是个象征，不蹦不行，战友们要求蹦，要求蹦，所以不蹦不行，所以说蹦是个象征，完全是个象征，另外战友的关心我都收到了，这个战友们你们真的是，我本来直播前，有几段话讲，但是我怕，别讲了，讲的讲的又该激动了，太多战友太伟大了。
咱们在江浙的一位战友，曾经是在党的核心部门，最后实在看不下去了，离开了，做医药去了，现在是移民到了澳大利亚，到了澳大利亚跟我联系上，首先给法制基金捐了11笔钱，还有给咱们的郭媒体也捐了很多钱，另外一个，就把很多他掌握的资料发给了我，然后这个战友在澳大利亚，找了一个很偏僻的地方呆了下来，说他终生终世不会回到中国去。他说最让他伤心的事情，就是传播文贵爆料的时候，周围人的冷漠和无知，冷漠和无知太让人寒心了。另外一个他看到，中国人被洗脑的严重性，未来要给后代带来的祸害
完全是无法想象不可估量。他不想让他的孩子受这祸害，所以带着孩子到了澳大利亚。这是经过从文贵2017年爆料开始，然后将近七八个月后他开始准备，然后现在全部到了澳大利亚去，终身都不愿意回去了。
全家做好了（准备），文贵先生只要爆料革命需要，我们带着孩子，你说去哪儿都去哪儿，你说干啥就干啥。我们所有的钱所有的东西，都归你所用。你看看，我们永远不会去让这位战友怎么着的。但这位战友说明了什么事情，就国内的生存环境到了什么程度？
另外一个，我就不要说了，这国内都是最机密的战友。说每次听到他们开会当中讲郭文贵的时候，他们都觉得太悲哀了。说这些人都知道郭文贵对大家都是好，郭文贵是唯一一个这么多年没有任何理由，没有任何事实，也没有做任何伤害国家社会的人。现在是为大家争取一个和平的一个法制的公平的未来。这些人就瞪眼说瞎话。瞪着眼在这块要编造罪行，陷害文贵及同事和家人。看不下去了，觉得简直是太过分了。但是我在这里告诉所有的战友们，你们所有发的信息，和你们所有的跟我的联络，亲爱的战友们，我都拜托你们永远要记住，一定要记住三条。
一定不要影响你的生活和你的安全，和家人的安全的情况下，你再说爆料革命。包括传播爆料革命，否则你就不是战友。第二个，亲爱的战友们千万千万不要以为捐钱是目的。你捐不捐钱爆料革命都成功，你不要一定要捐钱。你首先保证你生活情况下你再捐钱。法治基金是所有的，未来我们战友还有我们国内的战友出来，以及在海外代表中国人维护中国人的权益。包括尽可能的拯救在党内被陷害，企业家和党员的这么一个基金平台。你伸出援手，你在力所能及之下，那当然好。但是你千万不要为难，不要勉为其难去捐钱，千万不要，这第二条。
第三条，亲爱的战友们还是那句话，如果能离开中国的，赶快离开。中国这个环境污染，精神污染，思想污染。特别是对孩子的成长，不是灭了共产党一天两天就能好。要经过一段过程。现在外国任何国家，包括越南、缅甸和大陆比都是天堂与地狱的差别，是吧？对待孩子你给他留多少钱，多少资产，不如离开大陆。
再一个香港同胞，再一个我要说香港同胞，不管任何情况下香港同胞你们都记住，你们的未来已经不是你们的了。和全世界连在一起，全世界的人民都会支持你们的。而且我绝对的相信一定会大赢。但是最困难的时候从十月份开始，最困难的时刻是从十月份。共产党要通过离心、离间、威胁、绑架，从事实上的戒严到官方的戒严。从经济上的打压到身体上的恐慌，到整个香港不惜代价，叫你变成人间地狱。能不能扛过这一关，完全看你们自己的。这是最关键的。所以说香港同胞们务必准备好，10月11月最关键。很早以前我就这么说了，现在还是这么说。
亲爱的战友们，今天文贵就是直播到此。现在为大家祈福????
谢谢战友的关心，我不能一一回复私信了，请大家包涵。
阿弥陀佛，亲爱的战友们，咱们今天直播就到此为止。祝福战友们身体健康，少抽烟，少抽烟，不要抽雪茄。战友来也不让你们抽雪茄了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/473/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/473/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月8日，文贵试直播，试之前呀，我们给郭媒体加一个软件，在加之前郭媒体被黑的一塌糊涂，昨天我们了解一下，到底是什么原因，一开始没有录上，最后发现确实是被黑的，而且不但被黑，我们这个楼也再次被黑瘫了，整个工作人员都傻了，特别是新来的团队人员，他们知道我们会被黑客，被骇掉，但是没想到这么严重，而且昨天新设备上来以后，确实很管用，但是如果被提前有预防性的准备的话，中间会蓝屏，闪退都会发生。
今天我们尝试加另外一个软件的时候，一直就加不上去，盗国贼知道我们要直播的时候，会对郭媒体，多个直播点进行攻击，而且攻击的是新的方式，不是过去的DDS了，昨天发出去的信息说大家要知道以色列整个软件集团和盗国贼在网络上有合作。
整个软件是叫做世界上最先进的，叫做扫描和侵入性的软件制造商，价值目前在市场上是十亿美元以上，这家公司很多东西我们尝试用，就是为了反整个CCP对我们的袭击，但是在试的过程中发现很多东西已经被CCP掌握了，他们创造这个东西呀，不行，不中，但是他们利用这个东西黑咱，用的非常好。
这就是为什么北京那个公司，还有其他方面，已经是和他们有了这样那样的合作，伟大的战友们也知道了，从此可以看出世界上的高科技技术，特别是以色列的技术，他们利用这些技术干坏事，那本事大的很，但是要服务人民，干好事，把山里没有学上的孩子问题解决，扶贫落实，或者孩子爬山上学的问题，他们没本事，干这个事很厉害，你看这骇客。
刚才我们换了3个方式，第一个直接就给灭了，第二个声音没了，第三个我们正在颤抖着，迈着小步上来了，很搞笑，现在我们与敌周旋不是那么容易的哈哈
昨天有一个战友给我发来了一个软件的信息，我非常感谢，对我们帮助非常大，这个软件信息主要是了解盗国贼怎么利用所谓的病毒软件侵入到郭媒体，但是战友们要知道，过去所有人都在想，他给你发一个带毒的信息，然后你一点链接，这个软件呢，就告诉我不要链接这个不要链接那个，大家查一查那个OS集团，他现在已经发明了软件，不需要发给你什么信息，带病毒，你点击，根本不需要！
想知道谁就知道谁，完全在你关机状态，完全任何通话状态，你的电话就和他的一模一样，而且马上，0.几秒的，非常快的所有的你删掉的数据，所有的联络通讯录，所有手机的信息，从你打开的那一刻起，马上拿走，同时可以操作上千万手机，不是一个两个，所以战友们，现在的手机就是监听器。
所有战友们你手里的通讯工具就是跟踪器，互联网，智慧急停到来的时刻，就是我们所有人裸奔的时刻，只要你拿着电子产品，只要开车，只要有有线和无线的联络方式，你就没有任何安全，大家务必记住，不要抱任何幻想，懂的人啊，上那个暗网，今年已经，到上个月，
暗网的交易量已经是3.8万亿美元了，任何信息只要你会玩，只要你有钱，这说明什么，盗国贼利用高科技对付我们人民，特别是爆料革命，每个人的爆料革命，我们参与者，或者说担心的人，都将成为他们监听的对象，和重点跟踪对象，何况是我们这样的人呢，国内的老百姓，山里的老百姓，架一个锅看看海外的新闻都被
抓，我今天上午发出了一个华尔街时报播出的，非常重要的文章，就是鲍尔森先生说，美国对中国的经济铁幕可能即将落下。
这篇文章很有意思，因为参加的布隆伯格先生，纽约前市长，大富豪，马上要选总统的人，搞了一个亚洲的经济论坛，这个经济论坛本来是要在北京开的，后来由于给中非合作经济论坛让步，腾出时间，但是这是公开的，事实上还有其他理由，
据说布隆伯格先生曾经对中国不友好，中央高层对他有忌惮，还有某些情报认为，这个论坛里面来的人，很多都是他们不欢迎的，所以借此给撵出去了，去了新加坡，上周举行。
上周举行的，丝毫没挡住这个论坛的大咖人物，大家看到了基辛格，鲍尔森，都是过去亲共人物，都过去了。
可以说是华尔街过去和现在最有实力的大佬，现在美国财政部部长，过去是鲍尔森的手下，跟的去的基金大佬们，几乎华尔街和西方大佬全都去了，全都给面子了，都去新加坡了，他们邀请的官方最重要的人，就是我们的王岐山先生。外号鬼子六，国家现任副主席，过去的中纪委书记，海航实际控制人，姚明山女士的先生，贯君的亲爹，和刘程杰啥关系呢？不知道，所以说呢，大家看到了，整个论坛上，最重要人物就是王岐山先生，但是这回，这个论坛绝对不简单。
在这个论坛上，大家看到的是，刚刚开始，开幕式，一开始布隆伯格先生演讲，介绍王岐山先生，对世界介绍他是世界上最有权力最有影响力的人，大家回去看看视频，你看看台上台下的反应是什么？那个眼神和肢体语言是什么，这不是开玩笑的。
介绍完以后，接下来的会议和视频讨论，你们都没有的，我的很多朋友都参加了，参加的所有的人当中，都是中国过去30年所谓的改革开放，都是巨大的获利者，而且，是所有的在目前世界上最有影响力的金融人物，这些人讨论话题，主要是回味，几十年以前到现在，和中国中共和某些人的关系，基本上一致都在感激王岐山，感谢王岐山，感恩朱镕基，
大家可以看到报道里面，内容非常清楚，就是8964以后，江泽民总书记实施了部分的开放，然后获得了美国为首的西方认可，和大家认为中国可能会在经济繁荣以后，走向民主法制自由的社会体制，共产党会改变，共产党称之为和平演变，后来
就到了胡锦涛的时代，就逐渐关门，然后到了现在习近平和王岐山时代，彻底关门！走回文革老路，让西方很失望，特别是过去几十年帮助中国在美国欧洲有说，让西方支持中国，支持中国共产党的人，最近很伤心，相当的不愉悦。
就在讨论，还是王岐山当时厉害。
在广东的时间，广东信托，然后在海南，到北京市当副市长，副总理期间，他们觉得还是不错的。说现在简直是，对习近平主席的执政方式，个人崇拜，新疆集中营，借反腐运动大力打击对手，打击民主民运律师，然后经济搞封闭，增加维稳资金，军费；南海挑战西方诸国，二战后的国际秩序，搞货币扩张，都是习主席的错。因为王岐山就在他对面，你去想想他们会不会说王岐山。但是你看看，说到这个时候，大家看一看：江泽民，改革开放，真开放。胡锦涛，走老路。
到了习近平，现在走回了文革之路，成了西方的敌人。那么这里边，真英雄是江泽民，朱镕基，王岐山。大家怀念，感恩，感谢，支持。最后，美国和西方所有的朋友，都因为这几年由于被远离，被不信任，伤了心了，这会儿跑新加坡来聚会一下。全是世界金融大佬。最后这句话是什么，中美之间的经济屏幕即将落下。大家看到这个程序啊，要落下了！谁的招啊，干嘛啊，经济铁幕啊，经济铁幕！
啥叫经济铁幕？对郭宝胜来讲，那就是他家房子，他家的钱。法院要是判他输了，把他家房子没收了，他不就完了么？对不对？对韦石西诺来讲，就是把他们送监狱去了，就这么简单，被定刑了。就这么简单。啥叫经济铁幕? 就是要你的命，断你的后。最后还多了一条，美国人，想改变中国政治体制，那是不现实的，不是不想干的事。言外之意，给王岐山留下了余地。
我们支持王岐山，朱镕基，感谢江泽民；胡锦涛同志就是…拉倒吧。现在，我们认为，我们跟他们好，从过去到未来，从来不想改变你这个体制。 给共产党送了信，什么信？ 谁是我们的朋友，谁是我们的敌人。接下来将要发生的事，我告诉你，因为啥，经济铁幕判处死刑。但是我告诉你，我们没有想要改变你们的体制，你们还可以继续统治中国人民。
说到这儿，我再不多说了。咱往回看。头两天，鬼子六王岐山先生到了以色列，到了中东，什么形象？救火队长。搞油，搞技术，给中国企业家，给了很多憧憬和希
望。你见王岐山说过一句？（卡）的么？私下里的那些喊话，那些录像，那是说给中南海听的。对外公开的时候，他干啥？坏人全让习近平当了。然后上海进博会，把习近平那几句话，
全世界的人都知道了，所有的美国政要，没有没听说大海的，大海的故事，大海的比喻，大海和小溪，大海和小河沟…，所以你看看过去所有这些发展，到现在保尔森出来讲话，包括基辛格先生的讲话，那不是开玩笑的，那是代表着美国金融界巨大的利益的，那是绝对有权威说话的，而且代表了大多数过去亲共的人，希望中国走民主法制自由，和做经济利益交换的人。
那么我们再回到柏林，在JP Morgen每年一度的精英大会上的人的讲话。我上次讲过，连基辛格保尔森，所有的欧洲前领导，一致性的开始从过去的支持中共，到最后大家都想翻脸，都恼火，甚至很多人骂出了很难听的话。整个几天的会场，所有人都在骂习近平，都是一个调子，认为王岐山是改革派：如果王岐山在2012年18大上来，中国不是这样；如果王岐山的政策能够落实，中国不是这样；如果江泽民在，更不是这样；如果朱镕基在，也不是这样。
大家可以看一看，这都是偶然的么？这绝对不是偶然的。你以为西方这些大佬们，从欧洲，到以色列，到中东，到美国，这些人吃饱了撑的？开着几十架私人飞机，据说新加坡那次私人飞机去了60多架，烧着那油，2万多美金一小时，都是那么昂贵的生命时间，跟你王岐山坐那里去聊那些无聊的事，没用的事？全球飞来飞去？不可能的，战友们！
（喝水， 调侃： 哎呀我这看到我自己形象挺好啊，哈哈）。
回头再看一看，这篇报道什么人点赞最多。在国内，绝对什么都被屏蔽了，连放个屁都不让知道的。大家看看这两天中国的社交媒体，疯传那张照片，疯传！
我告诉大家，先给大家泄露个消息，我们未来的郭媒体，正在买三个技术。第一个叫Pizza，代号叫Pizza。什么叫Pizza？我在4年前（应该不止4年了），2012年的时候，我第一次看到这个软件的时候，当时安全部的某个官员在香港，是去了解整个香港的反共人士，
后来的占中人士，第一条信息谁发出来的，最后是多少人看了，什么人看了，它（Pizza）给你一个链接，这个链接几乎是零点零几的误差，所有的信息都在上
面。这就是今天所说的最大的政治软件，政治选举使用的软件。这个软件已经在西方合法的被媒体所使用。就是说它知道我这篇文章被谁点击了，它知道点击之后又传到什么地方，而且点击后的反应是什么，这个人是什么样的态度。这个软件现在就是调查软件。 （卡…, 他们（黑客）今天快疯掉了）。
这个软件未来会在郭媒体上反映，就是你所有发生的信息，你会得到反应（反馈）。那么我们现在请的合作公司就对这篇文章和对王岐山的文章，我们委托他给我们回复： 什么人看了这篇文章，有多少传播量？大家要记住，在大陆，由于跨墙软件，我们看到的点击数都是假的，不可能真实反映出来。而且这些人，要改变我们在youtube和twitter上的点击量和转发量，那是容易至极。我们新疆的这位好朋友，Intl, 他很多的点击往下掉，那太正常了。
文贵过去六个月了，从20万零6千到20万零7千，一个没长过，一直往下掉，那能正常么？不正常。谁控制的？CCP和美国的沉默力量。但是后台他是改不了的，后台的信息他是改不了的。所以现在，战友们别着急，也别生气，twitter大多数人都被关掉了，甚至你转发的信息绝大多数都没有实时转发出去。这个大家都知道的这叫屏蔽软件。政治选举软件和屏蔽软件是一个软件，代号叫Pizza, Big Pizza.
25-30 拿得起
第二个软件，现在是很夸张的。第二个软件是什么？当这个信息，我需要什么人知道的时候，我只要在我这个平台上发出去，一定会发到对方的手里面。啊！这个软件厉害了！这个软件事实上，就是零——零点击率的、零送及率的这个软件，零时刻的它的一部分。这也称为 ……被西方人称为 “具有侵略性”的、“意识形态”的，带有这种侵略性的软件。
那么，《华尔街日报》的这篇文章，在登出以后。我们的合作公司告诉我们说，这篇文章，被一个在塞浦路斯的公司，定点儿发送给了中国的精英阶层，都不是老百姓。中国什么阶层？中国的绝大多数的《财新》网站上的读者、观众！和中国的金融界人士。日本、台湾、香港、东南亚的金融界人士，和美国的金融界、媒体界人士 。
大家！你去想想，这是他们的目标。当然了，所有的有异向的政治人士，都会收到这个。这个被定点儿推送的、《华尔街日报》的这篇文章，你看有没有人操作！如
果没人操作，怎么可能……一个付费的文章，在叙述出来以后，被定点儿地、有计划地，推送给大陆的某些阶层，又推送给世界上的精英集团。里面的主题就是「中国面临着的经济上巨大的制裁和惩罚，和不确定性」。
最后，大家要记住，解决这个问题的人是谁？大家记住——王岐山，救火队长。未来一定是王岐山出来救火。谁把火点着的？在中东，在以色列，在新加坡、在柏林，在美国纽约华尔街。头两天，在纽约华尔街，就在我现在住的地方后面，几个……头两天我说了，有犹太俱乐部啊，还有这个基金呐开的会，几乎是统一主题。整个中美贸易战，和中国货币、香港港币的这种挑战。和这个港股、A股面临的危机。和中美之间这种紧张的关系，和个不确定性。还有大家都担心即将发生的、未来的中国经济衰退，现在，都把责任推给了习近平。啊！跟江泽民没关系，胡锦涛那就不算事儿。王岐山、朱镕基那是英雄。
最后，大家记住！一定是——来救火的是王岐山。啊！大家把火点起来，全世界的火。最后，救火队长王岐山。看看《财新》最近拼了命地黑「海航」。就是要把「海航」金蝉脱壳！帮助它把壳给脱了。叫大家都知道，跟王岐山没关系，跟王岐山没关系——王岐山没帮它，实际上已经把钱洗走了。
什么 “大新华航空”！“大新华航空”……我看路德先生这个节目做的非常好。噢！《战友之声》做的非常好。但是，核心的本质别忘了，还是「渤海金控」。渤海金控的合作者，就是这几个会议，所有的大佬们。这些“金控”跟这些世界大佬的合作，就是要盗取中国的财富。过去，大家认为的盗国贼，只是、都是长着和我们一样脸的盗国贼。不是，这是内贼和外寇联合的作战。否则那些钱洗哪去、放哪去呀？
王岐山的钱，那都是几百亿上千亿的。没人查出来，光在瑞士那都多少钱呐！啊！头两天有一个，在欧洲查出来的，说是一个人，英国的一个人。过去是银行的工作人员，用一英镑查出2330亿英镑的这个洗钱。说是怀疑是俄罗斯总统普京的，大家不知道，那个2330亿的钱，一大半儿都是中国的，都是跟王岐山有关系的。接着，大家会越来越明白。但是，没人敢爆王岐山，也没人去爆王岐山。啊！就这么简单，就这么大的力量，就这么大的影响力。这是为什么？因为有外寇跟他们合作，帮他们掩盖，帮他们合法地洗钱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/275/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/275/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:07关于文件错别字的通话录音
陈志煜：你好！尊敬的郭文贵先生，我已经看到了，就说是……，不过我个人认为，在这种情况下的话，盗国贼的意思肯定是加以否认的，
郭文贵先生：但是呢，您觉得没有问题吧，有信心吧？有信心吧？保持着，秘密的事儿在那边儿说，平常的事儿可以从这儿说。
陈志煜：专员那边获取的应该是没有什么问题的，我认为。
郭文贵先生：好好好，你想想那个字，仔细研究研究有什么问题，你想想啊，你想想，谢谢啊！
陈志煜：好的，郭文贵先生，我好好研究一下，谢谢！再好好研究一下，谢谢！
你好！尊敬的郭文贵先生，我把这个文件通篇好好看了一下子，的确有个错别字，这个“对峙”的“峙”字，然后其它关于什么语句通顺方面的东西的话，这方面我觉得好像挺难讲一下子，这个东西。然后至于那个什么“抄送外交部、商务部”，我个人理解来说的话呢，就说是其实抄送国务院办公厅，包括办公厅再转抄的话呢，应该也是可以的。因为国务院办公厅它知道应该是转抄哪个部门。然后我把这相关的新闻，我发给专员看看吧，因为他现在已经休息了。
郭文贵先生：好好好好！没问题，不管去哪，咱反正我知道什么情况就行了。因为我跟这F部门沟通的时候，我要绝对的真实，绝对告诉人家真实的情况，这是非常重要的，实际上结果并不重要。他们可以什么都TM假，咱就不能假吗？为啥不能假？但是我们对我们说的话必须得负责任，咱们知道的情况要负责任，这是必须的，要不然咱就被他们给利用了，就这意思啊，谢谢！谢谢！
陈志煜：好的，尊敬的郭文贵先生，我理解。
是啊，到时候专员，我相信专员他会再去了解一下，就是关于经办这份文件的那些同事，就是获取和经办这份文件的同事，看看了解具体的情况，也看看他怎么对这个文件出现的错别字，以及那些抄送部门的这些问题的解释，看看是怎么回事。谢谢！
郭文贵先生：凭我和这些盗国贼这么多年相处，他们那个错误漏洞百出，可不像外界想象的：他是神，永远是正确的。那绝密文件都能送错，不送错怎么能导致江泽民、曾庆红把乔石、把刘华清干掉呢？他们出的错多了去了，发文都有发错的，发到美国那儿去的都有啊。不一定是这样的，这个不受它影响，但是咱要客观真实，咱知道心中有数，好吧，谢谢周先生！谢谢！
这个务必注意安全，千万千万，比如说那个刘呈杰、贯君呀，一定记住，不能弄就拉倒，一定记住，谁去调他们的任何信息都有记录的，切记安全！这是我们的，我们要喜马拉雅，我们不是给他们打工的，不是给他们工作的，我们好坏不重要，我们赢才最重要！
陈志煜：对，非常感谢尊敬的郭文贵先生，我们也是坚信一定要战胜盗国贼集团，也就是这一两年的时间，这一两年时间肯定是可以让我们攀登珠穆朗玛峰的，这些你放心。
晚上好，尊敬的郭文贵先生，今天一大早就跟专员去联系，让他去看了相关的报道。然后专员表示，首先他不会去质问那个经手人员，这个文件的真伪的话，因为毕竟圈子里面他跟其他人不是那种领导和被领导的关系，是合作和互相信任的关系，如果你这样子质问的话呢，他就担心那个什么……，就信任度会打折扣，到时候以后就不好办事了。第二方面的话呢，就是说你问他，他也肯定说保证说是真的。
然后的话呢，关于那几点问题的话，专员以自己的理解，那个第一的话，就是说这机密文件它跟那个宣传口径那些对外的部门不一样，它这个东西的话呢，它重点是校对那些关键字眼，就是还有核心字眼，而且它这个校对人员他的压力也没那么大，所以他难免会出现这些疏忽。而且另外一个原因的话呢，这个“对持”的话，它作为“相持”的近义词，在词典里面是存在的，它表明的是那种长期的非剧烈的军事冲突。
郭文贵先生：明白，完全接受，完全明白。绝对不能让专员去问去，那这不好，咱心里有数就行了。一定一切都是以安全为主。我们的大目标不是来证明，对这些盗国贼来讲，那不存在什么真假问题，这都是他们的真实写照，我全都明白，让专员一定注意安全。谢谢谢谢！
陈志煜：而且对于那些语言表达方面的问题的话呢，那个专员也说是像这种机密文件的话，它重点是要一定要表述清楚，然后关键词语不能错，不需要太华丽的词语，然后呢，可以让您参考一下，上次交给您的那个宣传部口径的那个文件，它的那个词语表达就会华丽很多。
郭文贵先生：对对对，没错没错。反正我觉得咱没必要给他造这个假，谁愿意造这个假，不可能的。累不累得慌，造这个假呀？真的还弄不完呢，还造假干嘛呀？
（重复三遍）
陈志煜：同时专员也说这个二维码的话，它不是强制性的，尤其是对于不出中央的那个文件，就是机密文件的话呢，它一般是省略了二维码的。除非你说中央对地方、地方对中央，包括党政军都是。而且用二维码的话，反而还容易泄密。
专员也非常感谢郭先生您能理解和提醒。在安全方面我们会格外注意的。关于卷宗的事情的话，专员也在努力跟进中，很快就会有好消息的，谢谢！
郭文贵先生：明白明白，完全明白了。
陈志煜：对，谢谢郭先生，这也是我跟专员他们坚持的想法，我们绝对会赢的，不是今年就是明年，谢谢！
郭文贵先生：我期待着我们这回在春节前废他们一半儿啊，废他们一半儿。
陈志煜：好的，完全同意，非常支持！谢谢郭先生！
07:57一个短小视频：
郭文贵先生：亲爱的战友们好！我这搁手端着，我在车上呢，我看了重庆的什么造啊、假文件的审判哪，哎呀，把我高兴坏了。这是上天又赐给我们的一个最大的礼物。详情请看路德今天采访。大家这回明白盗国贼有多么的卑鄙可耻啊，完全不是那么回事儿，我都懒得理他们了。重庆市公安局这回你们砸锅了，砸了你们大盗国贼的锅了。战友们，好好看看今天路德的节目吧。我把一些证据已经发给路德先生了，我就在这儿不多说了，因为我要开会。盗国贼是真完了，真是嗝屁了。就这点烂菜烂梆子都端出来对付郭文贵，就用这种卑劣的手段为盗国贼来擦地。你们回答的问题和你们将面对的问题将……
08:56另一个短小视频：
郭文贵先生：战友们好！我现在在外面呢，我在外面呢。我是跟一个朋友约好在船上吃饭，船上吃饭啊。然后呢我们两个的船要比一比，看谁的快。我的船能开60个knots（60节），他的船也说能开60个knots，我说咱俩比比吧。一会儿我们就比船了，所以说呢，老忙活这事儿呢。昨天重庆又给我送来那么大一礼物，哎呀，我今天中午得喝两杯，我得喝两杯，太高兴了！盗国贼玩儿这招儿，拿着薪水实在是太糟糕了。他连那俩人是谁都没搞明白，就上电视了、游街了。战友们，咱们慢慢来啊，你们看盗国贼他们有多么的愚蠢，多么的无知。他们是老鼠扛枪窝里横。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/105/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/105/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
背景画：佛像拈玉兰花（紫红色）
【孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始！孙立军的特别人生之旅！胡锦涛先生啊基本上就是个穿小鞋的小媳妇！这个绝密的会议就是在南普陀发生的！中国的维稳是家族的事业！你们这四个人被抓了，国泰民安！你想继续控制这个国家，继续盗窃这个国家，不可能！郭文贵的事件在中国有多少啊？我们没有别的选择】
【一句猛料】
由孟建柱书记孙立军，还有其他两个人执行颠覆性的计划，那就是从不喝酒的令计划的儿子令谷，被跟踪多天，最后采取了最简单的方式，让他出车祸！
江家拥有的几万亿美元的财富合法吗？朱镕基拥有的万亿美元合法吗？
为什么习主席他真的就是个傀儡！！他不过是江家有条件安排的国家主席！
我再告诉你孙立军：孟建柱书记水果你的女人董卿！你可以问董卿去！
十九大！只要我告诉你，只要我看到你孟建柱的半点儿影子孙立军任何一个常委，记着咱们全球发不会上你就会看到血流成河！不信就试试！咱不试了好几年了吗？继续骗！
我们没有别的选择，我们必须要求中国政府，习主席一定要建立独立的司法制度，独立的媒体制度，让中国拥有宪法赋予的民权人权与自由！如果中国不去走这条路，老百姓只有革命，别无选择！
例如一个新疆的21岁的小伙子，就因为住酒店用假身份证，被抓起来以后，结果被验出来他的肾和领导的家人匹配，结果就以他涉嫌恐怖主义要搞爆炸，就给判了个死刑！把肾就给换走了！这个新疆小伙子21岁被杀的，肝给了另外一个领导的家人！按需杀人！我今天说的这都是视频！有种的和我在纽约法庭上对质！
【听写】
大家好！
大家一会儿记住啊，一会儿放一段音频。这个音频呢是老领导通话的音频。但是在推特上呢可能看不见。大家在Youtube能看见。要看字幕呢要到Youtube。
这个老领导就是安全部的纪委书记刘彦平先生。他来纽约跟我见面时的一段对话。5月21号对话。
推特还可以。推特还行。Youtube现在不行，正在处理中。哎呀这个推特太可爱了。真的我要考虑把推特给她买下来！这个必须要进入日程了。买下来。不是4.8k，我这儿是6.4k，但是后台上现在已经是1万2了。
不着急啊，好事多磨！
大家看到了吗？Youtube被黑了。但是咱这儿有各种备案。因为镜头前有些技术不能说，防止盗国贼！别着急啊，我们的推友们都有绝对的耐心和智慧等你们！不要着急！不要激动！
老领导是安全部纪委书记刘彦平先生。咱有些人啊有些话都说过一再的问。江西萍乡的朋友欢迎你啊！
Youtube恢复了！现在Youtube又断了。我把音频直接放到Youtube上去。然后再开始。
盗国贼比咱们着急。分分钟让他们颤抖！让他们肝儿颤！让他们再换肝儿去！他还能杀几个人！他们不是能换肝儿吗？就让他们换！多换几个！看他们能杀几个？
还是我们推特的比较稳定啊！
叫门口的那几个保镖别让他们上来，在下面呆着！后门那个保镖别让他上来。你别让他老拿着枪在那儿转悠。上一边儿呆着去！（好了老板）
谁杀我们呐？来吧！有什么怕的呀！
今天吉林的老乡特别多。来自我出生的地方的，吉林磐石县红旗岭镇赵家沟村。我的祖籍山东聊城市莘县古城镇西曹营乡。第二个故乡那是河南省郑州市中原西路220号。河南老乡。
咱们跟打游击似的！盗国贼们！
刚才没放完的23分钟老领导刘彦平先生跟我对话的音频带字幕的已经放在Youtube上了。
你们记住：肯定会有孟建柱的视频的！
孙立军的视频都有！
你们记住：一定会放的！文贵要不放了以后，郭文贵就是欺骗了所有的推友！但是不是今天！
准备了！出场了！好了！开始了！
好啊！
大家觉得声音怎么样？看看大家反应，声音怎么样？
可以吧？好！
（合十）尊敬的推友们，微友们微博的朋友们，所有在看文贵爆料直播的所有观众们，大家好！这是文贵9月1号，2017年文贵反盗国贼爆料第二季，第一季已经结束了。第二季的第一集，孟建柱和孙立军的盗国监国爆料！
【孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始】
大家都知道，孟建柱此人非同了得！这人呐且不说以前他在农场呆了多长时间，就先说说他1998年到2001年这些时间（30:02）。那孟建柱是影响了国家之命运。那个时候是最没有权力，可以说他也是最没有政治根基的时候。被派到了江西去。但是就是这个时候，孟建柱先生开始了人生中最重要的政治之旅！也是在这个时候，他给当时的江泽民先生总书记及家人，建立了最紧密的政治关系。大家不要光看孟建柱先生借过去的当时在江苏老家在上海的几个县当县委书记，到最后到农场到市委当副秘书长，包括农委会主任，那一段时间他是在上海的朱镕基市长江泽民书记，建立了信任建立了关系。但还不至于他也不配当同盟。
但是在那个时候，他结交了江家最重要的人物，也就是江家的实际控制人：江绵恒先生。
由于和江绵恒先生他们形成了政治上的同盟！那么后来决定了孟建柱书记成为一国之几乎要影子皇帝实实在在的江家的代言人。他的每一步晋升，都影响了中国共产党中国政府的政治走向！
当然他也影响了14亿人民的安全幸福与福祉！大家都知道，可能是很多老百姓不知道。中国最重要继邓家之后，有了江泽民家族新的一个皇帝。那就是以江泽民为中心的中国一把手。也就是新皇帝！
当时江泽民上来以后，在北京和刘华清乔石等人的斗争，还有李瑞环，当时可以说是由于曾庆红先生的辅佐，江家大赢！但是江家继重整了部队以后夺回了公检法的刀把子，江家彻底夺得了枪把子和中纪委的脚镣子，然后利用朱镕基和王岐山这些年来的勾搭和利益集团，彻底的垄断了中国的金融。这就是为什么大家看到，中国过去的20年基本上没有脱离这个家族的影子！
过去30年和现在30年这个说法是不准确的。因为江和曾的前十年也是处于争权夺利的时代，自从江在邓之后获得了真正的权力，也就是核心。然后他成了三个代表的创始人，中国改革开放，而且让公检法不做生意，军队不做生意。那么中国的改革开放，包括六四之后的所有国际关系都得到了彻底的解决。江家的时代也就到来了！
必须客观的说，没有江曾的国际意识和上海人接触国际上的这种先进理念，和他们喜欢英式文化西方文化美式文化的这种根基，就没有后来的江和曾和朱的时代！
但是这个时候继刘华清乔石被收拾掉以后，邓家基本处于守势，等待着他们家隔代指定的胡锦涛上任的时候，开始了新的江家王朝的开始，有一本书写江泽民先生的《他改变了中国》，他们那个时期有很多事情是先有人知的。但是是很惨烈的。当然那个时代出现了巨多的盗国贼！其中之一就是朱镕基是全人类最大的骗子盗国贼！
朱镕基的女儿朱镕基的儿子，为什么都会搞金融？为什么要搞一个中金？为什么要控制中国银行？很简单的道理：你的儿子你那个女儿长了翅膀了？他天生从妈肚里生出来懂金融？显然不是！中国14亿人才多了去了！朱镕基的腐败导致了建设银行原来的这些行长被抓。所有的朱晓华这些人，还有什么王雪冰，事实上那100个棺材全是骗老百姓的！
恰恰相反是由于江朱时代在经济领域的改革开放，走向国际成就了中国经济。但是让下岗职工事实上在签入WTO的时候，给中国人埋下了一个最大的定时炸弹！那就是过度开发过度发展！过度的开始实行了中国所谓的不计后果的污染经济发展！叫卖子宫经济！才导致了国家到今天这几十年的灾难！土污染！水污染！空气污染！
下岗职工用维稳解决的方式，是彻彻底底的把中国的工人阶级不公平的已经给划为了所谓的今天低端人口群！导致了中国大量的维稳事件，无法继续！无法让社会稳定下去！这个时候江泽民时代Deng江泽民的王朝时代同时建立了新的利益集团。其中大家很难认知到的，任何一个人都知道：实际江泽民先生最亲的就是江绵恒！
江绵恒绝对是中国过去几十年影子政府！江绵恒可以说一言九鼎！他爹都听他的！
有时江泽民先生爱和女服务员聊天，在屋里坐着跟外边儿的隔壁房间的女服务生聊天。他老伴来了，王冶坪来了他都不在乎，但是见到了江绵恒来了，吓得马上把电话挂掉了。江泽民先生要游泳要女服务员陪着，但是江绵恒来了，女服务员得少一点儿。
所有国家副国级部级的任命，没有江绵恒认可那绝不可能！那么孟建柱先生就是钻了这个空子！他为江绵恒威胁别人！恐吓别人！按需杀人！江绵恒先生从2004到2008几次换肾在南京医院，都是背后的组织，和背后的选人还有肾的配对，都是由当时的孟建柱先生，还有上海的政法委的领导，军队的几个领导，一起进行的！
孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始！从换肾到经济基础！江绵恒先生统治了上海银行！统治了上海实业国际发展，统治了上海久事公司，统治了上海的科技领域，包括当时的网通后来的联通，还有田溯宁跟他搞得联通，这背后的运作人，也就是杀手级的人物遇佛杀佛遇神杀神的人物，其中之一就是孟建柱！
也就是说在2001年左右孟建柱书记，一直到2004，那是跟江绵恒先生建立了最深厚的革命友谊！把过去的革命基础革命关系再次确认为是江家的代言人！
孟建柱书记在江西期间，他的所作所为无人不知。其中一个最重要的大家要看一看，今天维稳当中最关键的是什么呢？信访！信访的中央负责人是谁啊？国务院副秘书长信访办主任舒晓琴！
舒晓琴又是谁呢？大家查一查，舒晓琴是当时孟建柱书记到了江西后从98年到2001年当景德镇的市委书记的人。然后孟建柱书记把她收为情人同睡觉的情人后，从景德镇书记马上提拔到江西省到南昌上班：政法委书记！省委常委！
2001到2008期间，孟建柱书记啊，跟这个舒晓琴的事情无人不知。全江西南昌无人不知。在这个期间我曾经去过江西。我去过南昌几次。这个江西南昌其中还有一个重要人物他的老家，那就是被抓起来的安全部副部长马健先生。马健的弟弟马健的姐姐全在南昌做税务局的领导。还有做汽车生意。当时也是一方之霸！对孟建柱书记在江西这点儿事，无人不知！
红谷滩的绿地开发，红谷滩的俱乐部，江西南昌的几个重要场合，那是孟建柱书记王国的开始！
舒晓琴此人作为今天的国务院秘书长，今天的全国信访办主任，我必须要问问孟建柱书记：为什么你到了江西南昌舒晓琴就被你发现了？就直接調到了江西省上班，省委常委政法委书记啊！就专抓人啊！就干你这角色的！然后为什么那么巧？2008到现在又给弄到了政府秘书长！副秘书长！信访办主任！什么关系啊？
我今天先不讲你王蕾！我也不讲你酒店的几个姐妹！我也不讲你干过的你睡过的人家几辈子人！
【孙立军的特别人生之旅】
就在这个时候，又出现了第二个人物：在上海外事办的学医的在澳大利亚学医回去的南shiershi学习的，叫孙立军！一个鸟不拉屎的地方！回去以后到外班办上班。这个野心家！这就是秦桧的？？？呀！这个野心家就开始主动的攀附上了当时在上海身患重病的孟建柱的夫人蒋女士。蒋女士最后是在孟建柱书记绿地老板的安排下，由孙立军相陪到美国治病。开始了孙立军的特别人生之旅！
孙立军此人谎话连篇！黑暗至极！满身流里流气！说三句话有五个带三字经！学的全是厚黑学！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
