<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>天津 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E6%B4%A5/</link>
    <description>Recent content in 天津 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E6%B4%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1876/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！战友们好！我的天哪，我从今天早上6点20起床准备今天的作证，一直到现在，8点多才结束，8点20结束，回到家了，把衣服脱了，然后呢赶快有重要的信息回一回，然后就吃点饭，抽个雪茄，坐在凉台上看着美丽的纽约，很漂亮啊很漂亮。
我的天哪这国内泛海要完蛋啊，我好几个朋友过去跟泛海合作的，现在简直是疯了，啥都没了，啥都没球蛋了，帮助泛海担保的资产都给弄走了，后悔啊，七哥原来听你的话，早把钱弄出去呀，现在弄晚了，晚了。
不听爆料革命，不关注新中国联邦，那你将有很大的损失，是吧？很大的损失啊，这纽约的晚上真漂亮啊真漂亮，别看你七哥了，我看你们看夜景吧，你看这感觉啊，你看这花…你看看..你看看..
你说我今天作证的时候，老想着郑州，想到河南，心系河南啊，不知道该怎么好，这河南现在是各种消息，战友你们是冒死啊，发来的信息呀，每个信息我看了，还有的视频，都让人心疼啊，多少人冤死了啊，多少人的生命就这么陨落了呀，太可拍了..太可拍了，真是的..这些战友发来这些信息，叫我看到共产党的邪恶，不灭共产党，这共产党真要灭了中国灭了全世界。
实际上我在几周前我就知道达赖喇嘛准备要到美国来，由于美国还寄希望于天津会谈，太敏感，但是在天津会谈中，中共已经警告了美国政府，不要试图让达赖喇嘛访美，但是美国回来就干了，这就太了不起了，让达赖喇嘛到美国访问这是个很重要的决定，这对西藏而言..习一神刚去了西藏，达赖喇嘛就来美国了，那这多重要啊多好啊，共产党还见塔利班，你见塔利班，他见达赖喇嘛更重要的事情，美国要有真实的行动，要保护西藏人，要给西藏人政策，是吧？我们会继续推进。
我们不需要任何其他人感谢，虽然我和达赖喇嘛是朋友，我们不需要他任何感谢，他们也从来不会感谢人，他们要会感谢人，西藏就没有那么大麻烦了，这是西藏佛教的一个毛病，永远你给我，你应该的，我是我是佛教吗，是吧？你应该给我啊，我不需要感谢啊，是吧？那你时间长了，还是当下的人生和社会，特别资本主义国家，你不懂的这个，那是不行的。所以新中国人联邦人要珍惜老朋友，珍惜战友，永远要抱着一个感恩的心，感恩的心，唯真不破，而且一定要目的单纯，就是消灭共产党，灭共的事业不是个赚钱的事业，灭共的事业它不是生意，它不是买卖。
虽然像蛇妖闫、路大脑袋这帮孙子，它把它当成买卖了，但是我们绝对不是，最近这几天关于蛇妖闫的很多媒体、很多政府在问我关于她的情况，都是恨得咬牙根子，说天下哪有这样的负心之人，这样的道德人，怎么可能是天使，怎么可能是拯救世界呢，对吧？这是个常识是吧？我相信还是有常识的人多啊，是吧？
我的天哪，很多人说这个秋裤，问我这个秋裤，大家看一看，这不是秋裤，它不是御寒的，很薄，这个是什么？是因为我的腿有时候你知道疼、发抖，我穿上它能帮助，它并不热，G-Fashion也会出这个东西，这十几个小时下来，都累得半死的。
兄弟姐妹们，得有强大的意志力你才能说灭共，得有强大的对善恶真假的辨别能力呀，这才能灭共，否则你灭啥共，你被共产党给灭了差不多，是吧？你像吸点痰是吧，撒点谎，国内的很多战友头两天还迷糊哪，都给我发信息道歉，看到了闫博士、蛇妖闫，天上掉下来的屎，路大脑袋、路德，过去的所谓的贝雷帽，还有找爹博，这些所谓的要放大招，要钓鱼、灭共，变成了现在要灭美国了，病毒跑美国来了，蛇妖闫，你亲爹3塞林还有路德，还有找爹博，你爹塞林怎么现在把病毒摔给美国了？你不是要灭共吗？你们还相信蛇妖闫？路大脑袋、路骗子没有跟共产党勾对吗？如果连这都没看明白，你已经不是佩不佩做战友的问题了，你已经不配做人了，你就不配做人了。连畜生都不配了，短短的不到一个月的时间戏剧性的变化，一个什么统治世界、领导世界，还代表北约的，还有贝雷帽，想抓谁就抓谁，还空袭，谁又敢挑战他，说他坏话就等于挑战美国军人，就能把我门抓起来，你这帮孙子，然后说他在钓鱼，钓共产党的鱼，结果现在钓的鱼是美国人，还要毁掉美国，然后要砸爆料革命，郭文贵成立中共特务，结果把把共产党的病毒变成美国了，还是蛇妖闫，还是他亲爹，还大力支持，你看他那个嚣张，有很多欧洲美国朋友看了听了他那个采访，路大脑袋采访视频说，简直太憎恶了，太憎恶了，太卑鄙了，太狂妄了。激动..我有点激动，有点激动，暴躁，失礼了，兄弟姐妹们。
这个灾情这么严重，还准备着打台湾，还要灭我们爆料革命，还派那么多人潜伏，还找他们洋爹，博士团变成了找爹团，然后陷害爆料革命新中国联邦，还好，真正的战友，新中国联邦人，眼睛明亮，没有上当，跟我们送来最大的礼物就是让我们更加清醒的意思到，任何情况下记住，新GTV，G系列，无条件..只要发现你跟共产党勾兑，无条件的取消你的投资，你有种你玩，你别来，你来了，我就能把你踢出去，这些投资者听了我的话，共产党啥都干得出来，卧底，还好他们听了我的话，时间到了，我就不说了，明天发盖特。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1142/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1142/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月17号，文贵乱聊直播，乱聊乱聊。我最爱吃的冰棍，今天已经吃第2个了。一手吃冰棍一手抽雪茄，一冷一热，我喜欢这样的感觉——冷暖人生。
亲爱的兄弟姐妹们，你们过得好不好？现在有没有台湾的朋友？有没有台湾的朋友在线，有台湾的的朋友在线说一下，亲爱的兄弟姐妹们，有台湾的战友吧?我刚才直播前发了一个随便的照片，没任何意思，别解读，别过度解读。
听说对台湾，有这样一个爆料：对台湾有一系列的行动。这是我最担心的，对台湾的活动。台湾现在整个是被共产党蓝金黄彻底拿下了，太可怕了。
我是天天晒太阳，在花园里办公、在泳池里办公，往水里一躺，手机还带着防水套，在游泳池里看战友们给我的留言很奇怪，就是不能拍给你们，就是光着屁股的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们发现没有，最近福建和台湾不肃静啊！共匪的两会突然间、这两天突然间，马上进入紧急状态——研讨台湾问题、对台急策。发生啥事了？美国也不像在台湾有大动作呀！据说没有吧！太早了吧！六四还有一二十天呢是吧，那发生什么事了呢？
大家你们买点好冰棍吃吃，挺好。文贵本人生第一单生意卖糖葫芦，结果是咱中国人真不讲信用。我小时候几岁的孩子，滑着冰刀到各村里卖糖葫芦。买的糖沾糖葫芦，结果是买的红糖，熬的糖沾葫芦。确实糖葫芦山楂很好，糖给熬黑了。结果去卖去，我记得特别清楚，一块钱13串，赊出去没有一个给钱的。
后来到山东老家大概是七岁、八岁，在这个夏天放假期间、暑假期间贩卖冰棍，我们老家叫冰糕、冰糕。我去卖这个叫冰棍，是一毛钱给7块，两毛钱给15块。结果我是两毛钱给20块。就那赊给的，也没有任何人把钱还过来。我们各地有烧窑的，那烧窑赊的没有一个给的，就咱们中国人没信用。
从来就没有说，我的人生你说卖过糖葫芦、卖过冰棍、贩卖过鸽子、倒卖过牛仔裤、录音带、录音机、港衫，你说这都是，你说这当时都是多高级的产品。
你被踢出去了，所以说你看你被踢出去了，那什么人不被踢出去。你看你都被踢出来了，那多少人被踢出去？这为啥要试呀！咋回事啊！现在多少人在线？拜托、拜托。哎呀！这木兰还看七哥直播呢！对不起，咱乱聊、咱是乱聊。
华盛顿又要开会呢！华盛顿又要开会、又要开会呢！哎呀烦不烦！你说我这一辈子，干啥都不能干政治。哎呀烦呢！我跟你说真烦呐！我喜欢自由，想说啥说啥，想干啥干啥，想吃啥吃啥。讨厌，你说老研究六四的事，这六四咱咋过呀！战友们，我今天我真是&amp;hellip;&amp;hellip;
你说这六四咱咋过呀、啥节目啊，现在我还没谱啊。六四咋办啊，兄弟姐妹们。你说要没点啥大事发生，咱就坐那块直播也没啥劲啊，没啥劲啊，咋办啊，兄弟姐妹们。我特想听听兄弟姐妹们你们咋想的，过这个六四——共产党还在那呢，是吧。
这个兄弟姐妹们，你们想想，咋过好呢？要没点大事、共产党还在那，咱这六四要建个没有共产党的新中国、要建立起来，那哪行啊，是吧。咱还得过，咱也不能自杀，咱也不能真跳楼去啊。跳啥楼啊，不跳楼，让欺民贼跳去吧，咱才不跳呢。但是我们咋过呀。
哎呀真漂亮，你听到我这鸟声了么，你看到我外面的鸟了么？你们不知道啊，大树啊，多大的树啊，我的天啊，最近这你看我鼻子花粉敏感，天那，那花呀，那漂亮的。我竟然不知道美国有这么多漂亮的花，天哪，简直是人家咋种这么多花啊，我是真的捡了大便宜了额。天哪，哎呀真漂亮，真漂亮，哎呀在游泳池看着大森林，我喜欢裸泳，一丝不挂的裸泳，游得很舒服啊。要不六月四号不行我裸泳得了，直播怎么着呢？这六四是啥节目呢，共产党还在那呢，咱说啥呢，讲啥呢。
现在看哪都是美女，现在流行一句话，我好寂寞呀。我那天我这开玩笑，我说我好寂寞，结果好嘛，现在成流行词了。我好寂寞呀，流行词，开玩笑，开玩笑啊。战友们，咱们这越是在疫情期间，心情要愉快，是吧。六四即将到来，说实在话，我是抑制不住的内心的喜悦和期盼。虽然一二十天，可能共产党还在那，但是我能感觉到，共产党那个骨头啊咔嚓咔嚓的碎，共产党的脆断在分分秒秒中。
这几天有战友问我说，如果这个六月四号共产党还在这，你会确定未来多长时间灭共，我说不会再确定时间，因为下一分钟随时就是共产党脆断。我们的国内的某学校的党委书记，说文贵我这多了没有，我们校出去了也是一两百万学生，我要振臂一呼，我要六月四号和你支持爆料革命，我要干这个事，然后我已经做好了，把我抓走、把我弄死。有意义么我说？没有意义。国内亲爱的兄弟姐妹们，我知道你们已经着急了，一到六月四号那天你们都很难过，都很愤怒，都很无奈，都很着急，都想马上就把共产党灭了。但是战友们，你们不要做无谓的牺牲。
咱当年的八九年六四的时候，咱没准备好。再一个被一帮小痞子们给咱利用了，天时地利人和都不对，做了那么多无谓的牺牲。我们现在绝不能搞这个事，亲爱的兄弟姐妹们，我今天给大家乱聊、我给你们说的，你们谁举手说我支持爆料革命，我现在我要跟谁搞。我第一个站出来，我就说你是伪类、欺民贼，不接受。因为你不要做这牺牲，你有老婆、你有爹妈或者你有孩子，有意义吗做这事？
最近大家很不冷静，都想出手，都说我们怎么也不能比香港差呀。是你不能比香港差，香港才七百万人，在全世界众目睽睽之下，已经被弄死了一万人了，消失了几万人了，加那大陆的现在有十万人现在就给闭口了。那要按照这个比例七万人乘以一万，啊七百万是一万的话中国十四亿人你的多少人死啊，几十万上百万人死，上千万人消失。共产党还在那儿呢，是吧没必要，我的意思是没必要。
对不对？所以说兄弟姐妹们，我现在要给大家很认真很严肃的说，我真没办法一一而回啊，咱们各种渠道有时候不一定顺畅啊。
访问页又进不去了，天啊这边战友访问页进不来了，现在敌人很嚣张，现在关键是内鬼啊、内鬼，未来给大家解释啊。
我想今天我特别重点给国内战友们说，不要冲动。我们要达到最小的牺牲、最小的代价，让共产党灭亡。另外一个说实在话，共产党它一定会灭亡。没咱爆料革命它也是灭亡，只是时间的问题，只是时间的问题！大家没必要做这个无谓的牺牲，这是我的今天的主题。不要激动，不要到六四那一天喊两嗓子什么、举举牌子声援六四，然后呢这个我们一起支持爆料革命，和共产党你死我活，真别这样、真别这样。
诚信小哥，谢谢，我今天加你了，就凭你叫诚信这俩字。小静不静，一定灭，当然了一定灭，加你。
所以说兄弟姐妹们，我这几天我这心情啊，你们看着我嘻嘻哈哈的，我一个是六四怎么过？这是一。第二个，国内这么多战友、各个领域咱们的沉默的战友、沉默的力量，有点按耐不住，有点冲动。香港是我们的圣城，香港人时时刻刻在流血，共匪现在时刻在酝酿着在台湾制造大的灾难。我们现在最重要的是把爆料革命的，所有战友们的力量凝聚在一起，把爆料革命深化下去；把我们的经济实力加固、加高、加强，做好一切没有共产党的新中国的准备，否则的话那将大乱，那个次生灾难是无法想象的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，就在六四到来之际，我们成立了小组正在议论啊。这个很多人用的是测试版的APP肯定不行，还有很多人是信号不好上不来，这是很多这问题。
另外一个，战友们要记住，我们现在在喜马拉雅，严格叫宣言不对，我们叫一个什么声明？还没找到。华夏联邦国或者华夏联邦合众国，我们希望啊，我们希望。然后咱们正在召集起草一个：我们是谁？我们喜马拉雅是干啥的？爆料革命是干啥的？我们绝对不会参与实体政治，但是我们永远不会将自己一个作为中国公民所拥有的公民权、投票权和参政权放弃，永远不可能，永远不可能！这是我们每个公民的权利。
我们是谁？我们就是希望中国走向法治、民主、自由的亿万个公民的民间NGO组织；我们就是依法在美国和其他国家，依法注册的民间公益组织，现在叫法治基金和法治社会。未来叫什么？叫华夏联邦合众国，这个海外公民或者国际公民，中国法治信仰自由的监督机构，它的属性就是公益机构。像WTO算国际公益、国际贸易组织，联合国是国际政治协调组织。我们就是国际上监督没有共产党的新中国，走向法治、民主、自由的监督机构；包括媒体、金融机构，包括选举、选举委员会、人权、宗教；按照没有共产党。新中国成立一人一票选出的宪法，依法履行职责监督新政府，这就是我们。先说清楚我们是谁，
我们要干啥？
我们永远要承诺在中国不能拿一分钱，不能有任何实权，也不能有桌子底下的权力，更重要的事情是我们被谁监督？我们被美国、被西方的法律监督，我们会向西方的法律递交一个庄严、有法律效力的一个承诺保证。我在几年前就把美国大律师协会、大法官协会都研究透了，而且我心里都有数找谁。
为啥我自己要走上法庭？我亲自走一趟在美国打官司过程，几天、五天六天，郭宝胜假牧师这个孙子的事，包括仲裁委员会，我都已经亲自试过。我们要把所有这些程序、这些机构，要让中国的法官像那一个七、八十的林肯时代的法官，林肯时代是法院不是法官。里根任命的大法官，七、八十了，能陪我们一个所谓的诽谤案，老人家一天十几个小时，能干五、六天。中国能不能有这样的法官？
我们要让国际上这样的法官成为我们的监督机构的一员，我们喜马拉雅，我们的G-Dollar、G-Coin、公币、母币，我们未来成立的这个组织上，给他最高的工资和薪水，让他们监督、监督我们。首先让我们监督机构绝对100%透明，财务透明、运作透明、100%人事透明、100%接受当地法律的监管。未来我们在瑞士、欧洲也会成立这样的机构，接受欧洲、瑞士的法律机构的监督，然后我们接受美国的法律监督。
先把我们自己脱光了，进行3D、进行在一切之下，但是我们绝对是有具有超能量的、超级巨人，是可控、可控可防，真可控真可防这么一个超级力量——拥有万亿以上的现金、经济结构。然后呢有无数个义工组成的这种监督队伍，监督没有共产党的新中国，确保一人一票选出的宪法，选出的宪法再执行，这是我们想要的，就这么简单，别整的复杂了啊。
你要想把那些事儿都说明白，那你得写书大了去了。但是我们是。在线人数又是500，又是500，又是500，又被控制了啊。所以说兄弟姐妹们，我们不要着急，国内的战友听到我直播今天的，你们任何情况下，你们真要是爆料革命的战友，我告诉你，你们要提前行动，你一定不是战友。人家给你定义为恐怖组织、扰乱社会治安，你不就完了吗？有意义吗？咱没意义。这么多人，我很惊讶，都是一些老同志了是不是，都是一辈子了，是不是跟共产党打了一辈子交道了，这个时候你冲动啥呀？千万千万不要。
说完这个，对了那个G-Dollar啊，这个G-Dollar今天下午人家金融机构打电话，说你这G-Dollar 把我银行都快挤爆了，真是从来没有过啊。亲爱的兄弟姐妹们。特别是现在价格有个20个优惠啊，我天呐！这个优惠太大了。我们今天下午我看了四版白皮书，所有的白皮书里写的，我们这几个团队建议，赶快G-Dollar这个优惠买100赠20这个要停止，这太大钱了。
未来人家买完了人家，咱可能得取消啊。未来100就100，拿9.9元买100个G币的话，相对的那个公币可以兑换美元，可以兑换金子的那个。说你现在你已经是打折20%了，你这还了得了吗，这都是钱呢，现在就这几天进来的钱，你就未来你已经给出了几千万、上亿美元了。如果再一涨，你这呱唧就十几亿美元出去了，这还了得了吗。所以可能要取消，但是给大家一个缓冲时间，我估计再给个大家7月1号吧。7月1号把那个20就拿掉了啊，你就实际价多少你就买多少。
疯了，现在真是疯了，现在关键不是咱中国人买，这两三天才发现一个问题，大多是外国人买。这奇了怪了，咱做梦也没想到外国人来买这玩意儿啊，这银行傻眼了。大家记住，七哥的寂寞是内心的寂寞，男女都可以安慰的啊，开玩笑。大家记住，咱们是轻松过日子，你别现在好多咱们战友给我发信息都把七哥弄成不好意思了，七哥是开玩笑，我要真干那事儿我就不会在镜头前说了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们这个G-Dollar真的是太厉害、太厉害了，不是一般的厉害！我真的是超出了我的想象，真的超出了我的想象！
这可了不得了，这个G-dollar我现在跟大家说啊，可能啊，你会看公告，七月一号，七月一号，可就停止了哪个优惠了，这是第一个；
第二个呢，我要和大家说的是，就是随时看到支付银行账号，和这个付款银行可能要有改变。你们记住，你知道我啥意思的啊。我一公告，你们就赶快出手，啪啪啪出手，你们要善于和共匪打游击战。
你看我这大杯子，啊好爽~，美好人生啊！你说我咋想&amp;hellip; 你说咋这么多钱，咋花呀？咱们这平台G-News，G-Fashion，这个G-Fashion得多少钱，我的天，多少人想买？！你说咋那么多外国人买，而且来自于中东的、欧洲的来买G-Dollar。
哎呀，共产党是真完了。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这两天咱们这个平台很不稳定是吧？没问题，有点内鬼、有点小人，我特别喜欢这个过程。你看我们爆料革命这几年，把“郭三邪”变成了“郭三救”：救命、救钱、救未来；把“郭强奸”变成了郭可爱；把“郭骗”变成了“郭真”，是吧？你看那什么九家建筑公司，瞧法官一顿给踢回去了。不但踢回去了，法官还要对这些&amp;hellip; 那个董克文，当年克郭文贵来了，现在克破产了个球的了，法官还要追责。这共产党的战术。孙力军进监狱了，发蓝通红通的孟宏伟进监狱了，孟建柱进监狱了，王岐山被软禁了，傅政华进去了。全家抄、灭门。
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，你看我有半点儿，一点点喜悦感没有？我没有！当年我说保命保财的时候，我不是对他来的。他几个根本不在我的话下，他早就完了。我们捣的是老巢，捣的是他老巢。他们完全&amp;hellip;我跟他们这些人&amp;hellip;
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们不要把仇、用仇恨迷惑了我们的双眼。比如说这几天，我们在那个喜马拉雅宣言筹备组里面，很多人就是说有很多仇恨。我们一定要记住，一人一票是所有未来的、一切的根本！对共产党、现在的共产党员99.99999%的人，我希望中共的被惩罚的人不超过100个人，全部要大赦，无条件大赦。所有关在监狱里面的犯人一定都要释放，就包括杀人犯也要给他减半刑，最起码。没有比这个中国监狱的大灾难再可怕的了，这太可怕了。
另外一个，中国人的钱去哪了，必须中国人要透明。中国的司法必须是绝对的独立，军队必须是人民军队，或是国家军队，绝不能是党的军队。中国人必须意识到，现在最大的威胁已经不是共产党，最大的威胁是现在中国人在全世界的安全，你的形象和你的就业和你的财富安全。
我们要赶快建立一个与世界上绝对让人家相信的一个和平共处的方式。包括现在的中概股，包括华为，但凡你是中国人的战友们你们要记住，你们可以恨共产党，你不要恨华为员工。中概股……任何企业。你可以恨马云，你不要恨阿里巴巴。我觉得像阿里巴巴、像腾讯、像联想、像华为这样的企业，都是让我们中国人感到无比光荣的，不管它们这些老板怎么黑，怎么白手套，但是那些员工作为中国人，是世界上最超级的智慧、最超级的勤劳的人。我们不能恨这些，我们恨这些跟共产党勾搭的这些混蛋们，但是我们绝对不能恨中国人，最后让人家趁咱们之危，把中国人都给拿下来了。
我发自内心说，我希望华为合法地、依法地和腾讯和联想这些企业，能真正地依法运作下去，按照全世界认可的国际法，人道原则，这些企业不要去监控我们的人民。你像华为这个混蛋，这个，本来任正非是个多伟大的企业家啊，你掺和那么深政治干什么呀？对不对呀？你帮它去搞国防军队去，你帮它来黑自己的人民，你良心何安啊？像马云这个混蛋，你好好做你的企业家呗，你帮助它洗钱当白手套，还帮着来监控自己的人民。像腾讯，你是没办法，马化腾一再表达说，告诉爆料革命，我们没办法，我们在共产党的枪杆子底下呢，我们能不听吗？他让我删我就得删啊，也不是我们说了算。是，你不作恶，你做不到，但是你不要主动作恶，你是能做到的，枪口抬高一寸，你是做得到的。
我们战友们要记住，反官僚，反这些官商勾结，反这些大鳄们欺压老百姓、欺压我们中国人民、伤害我们战友，但是我们千万不要上了一个轨道啊——反着反着把自己给反了。上山打猎去，没把猎打着把自己儿子给灭死了，多少这种悲惨的故事啊。我在西班牙就亲自见过，家里几千杆枪，天天打猎，跟我说，老郭你不开枪如何如何，那天说我知道你不会开枪如何如何，那几只鸡……，我说鸡我还是可以试一试。“梆梆”百发百中。他傻眼了，然后在那儿念叨半天。有时候这人吧就得瑟，想显摆显摆，结果露两手，还挺露脸，但是杀了几只鸡也不好。就是这个人打猎把自己儿子给打死了。我们别自己上山打猎没打着猎把自己……没打着共产党，把自己兄弟给打死了。兄弟姐妹们，我们千万记住，我们一切的努力方向，都是以中国人的安全、健康和利益为核心。
上星期，我们耳熟能详的国内一位像我这个年龄的一个演艺家一个艺术家，讲了一句话让我非常有感触。他说我跟陈峰非常非常熟，他说文贵我告诉你，陈峰走到今天是让人很惊讶的。讲了一句话，让我非常有感触啊，他说此人走到这个魔道，走着走着，自己要啥都不知道了；王建这个人本性挺善的，走着走着就魔怔了。他说，最近听说这个是王健的小舅子，刘刚大量的在想办法从银行账号往外掏钱，往外转钱。啊，大量的在转移王健的这个偷盗的资产、房产。跟陈峰天天较量，是吧？他说人都死啦，这王健老婆，她跟她弟弟疯啦！
我是根据他家人的其中一个我们坚定的战友，我答应他的春节前不爆王健。但是不等于永远不爆。刘刚还有王健的夫人这个这个～黄女士，你别以为这事儿结束了，王健的死是百分之百要弄清楚的，他那手机里的信息是一定要公布的，在银行的账是一定要公布的。你和刘刚还要再弄一把钱，那钱是要死人呐！黄女士。你们家里边唯一的一个有良知的孩子是我们爆料革命的战友，告诉了郭文贵所有你们家的真相，他已经告诉你了，从春节前也答应了你，也给你刘刚说了，郭先生是听了我的意见先不爆王健。
但是你刘刚竟然敢威胁他，你说安全部，随时要跟着弄死他。我可以告诉你，如果这位你家这位亲戚啊，我这位坚定的战友如果被你伤害一根汗毛，黄女士，你在美国待着，我向你保证，我向你发誓，我会让你在美国受到最严厉的法律制裁。你的一切行动都在监控之中，你不要想着动恶念，人家把王健杀了，你不敢吱声，你敢杀你家亲戚你敢灭口啊？你和共产党合作。那是绝对不行的，我希望黄女士啊悬崖勒马和刘刚，不要再往前走，不要再往前走了。可以这么说，你们弄得这些钱，倒腾的那东西，没有我不知道的。
我们那位演艺界的战友说，没想到王健的夫人这么老实的人和她弟弟疯了一样。这些钱能碰吗？能要吗？上网查查世界上有五大灾难性财富。啊，好几个国家政权灭亡以后，包括卡扎菲的钱在伦敦买的那些酒店，谁买谁破产，这个国家谁碰谁死。啊，不要开玩笑！我昨天我给路德先生和我们的这个英雄我在视频中还说呢。伊拉克灭了以后到现在萨达姆家族还是一个巨大的势力啊，卡扎菲的巨大势力啊。你以为灭了共产党了？你以为共产党就彻底消失了？是不可能的。所以说为什么需要我们喜马拉雅的国际力量？保持永远不败之地，受美国、世界的国际法，世界上最强大的文明法律组织的保护。你王健，王健的死亡你以为美国政府就给你这事儿拉倒了？可能吗？
所以说。现在啊，我在戒烟以前多抽点儿，哎呀，这战友让我叫我戒烟！哎呀！我就戒吧，但在戒烟以前我得多抽点，要不然是都被战友们，都分给你们了，我太吃亏了。
防止共产党的死灰复燃。防止共产党对人民的再次的伤害。这绝对是我们现在国际这个力量最关键的。你看看这些天共产党吓到什么样了？上次青烟袅袅没成功，有战友已经因此啊～锒铛入狱，不是锒铛入狱，已经被害入狱。啊～但是还算安好。我们会拯救他出来的。但是这几天两会期间能不能发生点啥事这真不知道，会发生啥事？所以六四我不知道该怎么办。都保障两会去了是吧？都保障两会也挺好啊，北京安全了全国就不安全了，北京平安了全国就不一定平安了，是吧？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我感谢所有国内的战友们，你们勇敢、无私的这种为中国人争取安全、健康、美好的未来，我非常感动。但是不要冲动，所以说兄弟姐妹们今天我乱聊直播就是这个意思，就是这个意思，没别的。
我要告诉7月1号啊G-Dollar那个优惠就没了，原来的账号还都是付款没有问题的，Stripe还没有恢复，明后天吧，看看能不能恢复。不能恢复无所谓，你干吗用Stripe啊？是不是？账号付款更好更安全。有些战友的钱汇出去被打回去了，你不要怕打回去，打回去再付啊，因为太多人付钱了，可以再付嘛。亲爱的战友们，失败者总能找到借口为自己的失败找出一个借口，赢家永远不会找借口的，赢就是赢，输就是输。千万不要给自己的懦弱不自信找借口。
包括现在股票的有些事，我再次重申，如果你没有给法治基金捐过款，你弄了个假的，听说还有人竟然是PDF的，你要发过来以后，我先告诉你后果你自负。我就不跟你说美国法律你去查一查，我们要求的原则非常清楚，这一条是死条，你必须是这个方面的人，或者说我亲自语音告诉你，我本人已经告诉了你我已经接受了你，这是没有问题的。如果我没告诉你，你提供的东西是假的，我告诉你后果自负；但是你给我提供的，说你获得我语音的认可，但是你那个东西是假的，你后果自负。
我们现在是三百万人要那个2000席是多少比例啊？亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人真不要到哪儿都不能玩假的，真不行，这共产党弄得什么都是假的。人家跟我开会说，郭先生，为什么一沾上中国什么都是假的呢？我说因为共产党都是假的，以假治国，所以假文化。兄弟姐妹们，这好日子你们刚刚开始，千万别给自己人生路上留下任何的一个假的记录，沾到利益这都是假的，也不都是啊，但是很多都是假的，这是不可以的。
这烟太香了&amp;hellip;现在我抽的，就是大家买的那个20美金，有一百美金的雪茄我抽两口就把我给呛到我受不了，这人啊也是个贱，原来抽没问题，现在抽好的，抽坏的就不行了。
我这夹克你看是啥的？大家（看），布的吧？你看，是吧？你看是布的吧？你看着没有这不是布的是皮的，能把皮做的跟布一样你看看，啧！哎呀！老舒服了！相当漂亮，相当漂亮。日本小叶子加你。
亲爱的兄弟姐妹们我今天跟你们乱聊大概事情就是这么多了啊.G-Dollar,还有不要提供假的文件，时间没有什么改的啊6月2号彻底结束，原来5.26现在最迟，最迟，不能超过6月2号，基本结束了，基本结束了目前.非常难呐!这么多说“不”希望你们不要恨我，没办法，几百万人选出2000人哪那么容易呀。我们还有机会还有很多机会啊，G-Fashion、G-News、还有我们未来的G-Dollar。美利坚，美丽见合众郭，七哥改变世界，我改变不了世界但我能改变咱俩的关系，啊，我加你了，我能改变咱俩的关系。
现在是多少人在线？真实的，拜托。这木兰说七哥的夹克衫好看，太好看了啊，实际上摸着更好！看着没有摸着最好，哎呀！摸着最好！4340，网页显示，啊？手机500，这手机500就永远是500，我噻！百分之百是假的！我估计真实人数大概在1500万左右吧，在线人数最起码现在8、9万。我这就纳闷儿了啊，现在你说我就纳了闷儿了两三天过去了，虽然咱的平台不稳定才增加了1万多（注册量），只有1万多人想要G-Fashion的10股吗？啊？我这几天……律师每天都讨论怎么能合法的让你获得，因为按照上市规定啊，你上市的时候你原来承诺的给别人的这种优惠，你大股东是要把这钱消化了的，也就是说你拿到的这10股比如说1块钱一股等到上市的时候变成100块钱1000块钱的时候，那999块钱或99块钱是由大股东来付的，你想多少钱吧？你要是有100万人下载了app的话就是100万股，100万股要乘100倍1000倍的话那是多少钱要给你贴出去呀？你想想这是多少钱呐？
亲爱的兄弟姐妹们，那是开玩笑吗？所以说……现在真是银行钱多的他们数着数着都以为是……比如说十位数、十一位数、他少算一个零，他说这怎么可能呢？这么多人钱进来，你钱能进来你不能加app吗？那是大事儿啊！这把椅子你怎么能不要呢？亲爱的兄弟姐妹们！啊？你看这人你看这人数，怎么可能像app 500（人）永远在500这控制着，这团队笨，哎呀！这app是被人家控制了你还不赶快解决问题！
今天下午1点到4点钟，我们的直播的账号是所谓的被人给操作，所谓没付钱，事实上不是那么回事儿。最后我们很快花了四个小时解决完，现在是绝对没有任何问题的，希望大家能够理解。
我再呼吁亲爱的战友们，我再次呼吁，过两天我还呼吁。我们要什么段位的？世界上最高段位的懂虚拟货币的，懂金融的和真正的高手，要到欧洲去工作。在伦敦，在瑞士去工作，还有部分在日本。加入到我们的喜马拉雅储备，我们叫喜储备，喜储备这个团队去。
大家你千万记住，你们要是没这个能力真的你们不要去碰这个事儿。这真不是开玩笑的，你不要想谁都想推荐，那是不可能的。你没这个能力，你真别想。我们要的世界上最高端的这个方面的，那个年薪都是在多少钱？大概在二十万到两千万美金的年薪，我们要的是起价是二十万到两千万美金工作，到我们这个喜储备去工作的。不是美联储，我们喜联储。我们到喜联储去工作的二十万到两千万，甚至更高。你千万别没有这个金刚钻，你不要揽那个瓷器活。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月31号，文贵乱聊直播。乱聊，纯粹乱聊。
兄弟姐妹们，每次直播啊，事实上我们的周围的环境，说话的语境，面对的生存环境，都完全不相同了。巨大的变化！这都是要拜共产党所赐，共产党改变了整个世界。这点上我相信没有人质疑。特别是现在，当我身处纽约，和绝大多数的中国同胞——因为看直播的86%是中国同胞，中国的整个神州大地，被共产党改变的彻底影响，我相信所有看直播的每个战友，都感同身受。
请问问大家，现在华人社交媒体上，和外国社交媒体上，请问有几个人敢举手说，我所有播的，直播的有多长时间都关于中共改变世界、中共与世界的关系，有着密切关系，包括直接挑战中共的真、假、恶，有几个？有几个不是用嘴说，说自己所谓的如何如何；老讲历史，所有人说的时候唾沫星子直飞、一本正经、引经据典。我们战友当中啊，有太多这样的高人了。那讲的比他们好太多了。为什么没有讲，就是我们爆料革命开辟了现代化的社交媒体原则：要求直播，不能有准备，和唯真不破，不能说瞎话。还有我们爆料革命从开始到现在，所有要讲的事情，是爆料革命，不是预测革命。不是所谓的教授在那演讲，个人观点、评论革命。不是像军事演习一样，要真刀真枪地干，不能提前预演，不能摆花架子。
就因为此，爆料革命的爆料，得到了世界的尊重；得到了14亿同胞的尊重。可以说，我们是改变世界的另外一个力量。也就因为此，大家去想想，我们已经成为了改变世界的其中一股力量。
这里面有没有利益，有没有安全，有没有荣誉？当然是巨大的。有这些东西就会引来阿猫阿狗。引来一些小人的垂涎。这就像猫和狗想偷吃的时候，就一个目的，没有什么道理可言，没有什么标准可言，更不讲什么脸皮。
从爆料革命到现在，2017年刚开始爆料的时候，你看看全世界，全中国，中央电视台，郭文贵多次上电视，“郭三秒”、“郭三邪”、“郭骗子”、“红通”、抓普家人、“涉嫌杀害日本人”、“组织黑社会犯罪”、“经济犯罪”。一下子全国上下，抓了海航集团的私人飞机控制室领导。小孩给郭文贵提供信息。抓了首都机场的宋军。抓了上海给郭文贵提供材料的人。还有王雁平和郭文贵是侄媳妇，郭文贵乱伦。只要北京抓了领导没有不和郭文贵有关系的。然后又没钱了，逃跑了。马上要遣送返回，马上回，下周下周……多国联合，合作打击。
大家忘了，2017年—2020年才三年时间，1000天，共产党对我郭文贵，发动了历史上第一个前所未有的，全国全世界的全方位的，谣言、污化的战争。当时我和大家说过共产党的六招嘛。
第一招，毁掉你的名誉。让没有人再靠近你相信你。“郭三秒”、“郭骗子”、“郭三邪”，谁碰谁完蛋。你看那视频。
第二招，把你所有的经济关系全给斩掉。所有跟我有合作关系的基金、资产，全部查封。把公司全部查封，几千亿。把所有跟我合作伙伴的律师全抓掉。把香港的合作伙伴抓到现在还找不着，消失。把我们公司所有的一毛钱，家里存的金砖、金条，值钱的统统拿走。断你的财路。
然后找你所有海外的合作伙伴，警察十几个人，一次一次找，说：“我们掌握你的证据，如果你再敢跟郭文贵合作，我就要把你证据公布于众。”跟我合作的某个基金律师律师，真的是去东莞、去大陆每次都找小姐，每次找小姐的事儿都有录像，他吓傻了。当面翻给他看，他是美国人啊。说：“你信不信我把它交给美国政府；你信不信我把这交给你老婆。”他说：“你交吧！你交给政府，交给我老婆吧。”那个时候，他（才）真正地明白，郭文贵的爆料革命的意义多么重要。
我的合伙人的律师、合伙人，被抓捕、被丢失有多少个，多少威胁。香港的同事，连司机都被抓了回去。有的消失到现在都找不到。屈国娇被抓回去，蒙头抓回去，到现在还找不着。然后在大陆还做了个录像，抱着个熊猫，揭发郭文贵是大坏蛋。“土匪”、“骗子”、“三秒”、“三邪”，还有啥词儿没郭文贵不用的。
那一拨之后，大家知道刘彦平、孙力军来美国，叫着郭大哥，把我太太、女儿送过来。开始了美国Steven Wynn、罗杰斯通，还有Elliott Broidy、戴维斯（音），多少人；财新胡舒立，还有潘石屹、马云，Bruno Wu（吴征）、钥匙澜、绿钥匙吴。一片在美国游说，竟然到了司法部去了。
司法部一个普通官员，一个普通员工，就是一个小普通员工，就给了7300万美元，创造了历史上前所未有，第一次美国司法部有人涉嫌刑事犯罪，这是美国历史上几百年从来没有的，因为郭文贵破了。这人竟然到了大使馆去，跟崔天凯见面，游说郭文贵回去。这文贵创造的历史大了去了。
这一波没完，那一波哈德逊（演讲）马上断播 ，发红通，然后新一波的对家人的第三次抓捕。然后在大连判刑，开封开庭。新一波的资产查封，又铺天盖地对郭文贵定性新的罪名,对文贵新的一波造谣。然后走遍全世界去，向各国游说，包括对美国启动了最最高级别的沉默的力量。
这时候社交媒体上，一波又一波，一波又一波，每一波出动前，咱都知道。新的一波，吴征、孙力军、杨娘娘杨洁篪、孟建柱、王岐山，又发动了一波新的叫灭爆小组，灭爆的行动。
每一波来的时候，就有一波大V，社交媒体的牛X，就进去了，砸郭了。砸郭是生意，砸郭是时髦，砸郭是很多人的希望——咱们也养活了很多人，挺有意思。
同时大家看到了，让我们战友都在这过程当中学习了很多东西，共产党宣传机构的九层妖塔。九层妖塔，我相信大家都学了哈，路德先生给它放出来过。
事实上最早我就在推特上放出来过，大家没注意。这回又有新的九层妖塔，大家都看到了。
那么非常悲哀的事情，我们是生在中国，长在中国，是被共产党的CCTV洗脑和大外宣这样的环境长大的。我们都已经出了国了，已经在自由的世界了。我们完全有能力、有机会看到一些事情的真相。最起码有对比，有对比才有真相。对吧？
在这种情况下，我们很多华人还活在一个被共产党洗脑的境界当中。完全不顾，没有是非观，没有真假观，没有善恶观。
这就导致了什么？那个叫什么？长得像变性人一样的，叫天津大姐，她大爷的。最近一个星期对我最大的侮辱，严重影响我文贵双修的一句话。听说那个天津大姐——在意大利搞什么旅游的，搞导游的——说了一句话，叫郭文贵告她！这相当于突然有一只母驴说，郭文贵你来强奸我吧。哇塞，这对我实在太恐怖了。这有点虐待动物，你知道吗。这是虐待动物，虐待驴啊。虐待驴啊，太为难我了，太为难我了，做不到。来啊，你来告我啊，强奸我啊。你看她长的那个样。说她是男不男、女不女都有点太高看她啦。就这么来了，打着法治基金的名义。在欧洲竟然替法治基金、法治社会接受捐款。
两周前给我发信息啊，哭啼着声音：郭先生，我坚决挺郭爆料的，我都是你给我的名誉和福分；我因为和你有联系，我到战友家，给我喝赖茅，拍照片；赖茅照片，赖茅很贵的啊。她还感恩戴德呢，还哭啼呢。
一星期以后，哭着喊着说：郭文贵你也给我诉讼吧，你不给我诉讼就跟我一个姓。你说这都是什么玩样啊，什么玩样啊！这叫哗众取宠。但是在这个人身上反映了什么问题啊。有很多战友我就纳闷了，你给法治基金、法治社会捐款，你干嘛通过这个老妖婆子啊，还把赖茅给她喝。你说这不是糊涂吗战友们？拜托了，不能这样！
我又感动，我又感到难受。干嘛咱要当被骗者呢？被骗者的天真，就养成了行骗者的专业，这个行业。咱得改啊，战友们，不能这么弄啊！
这还没完呢，一个叫庄烈宏蹦出来了，庄烈宏，呵呵。你说庄烈宏这个人开Uber，你好好开呗，说月赚一万多美金。月赚一万多美金，你要借什么钱啊？
最早在美东，借钱的，一再借钱的，就是庄烈宏。借完钱后，成天要干这个，要干那个，喊得……没脸没腚地往前冲。最后我觉得他实在是太可怜了，就给了他一份工作，这份工作真是我不应该给他。结果给了他这份工作。大家知道在这之前，为他去冒险，为他在美东战帽、战装，（拿的）最多就是他，从来没有拒绝过。
当时1120开新闻发布会，他主动要求拿几台车来。这几台车他最起码收了8、9千美金。他拿走了8、9千美金，他都是收钱的。我现在让律师把这8、9千美金的Uber费用，到底给没给跟战友分，我现在要搞清楚。不一定准哈，我这个数字不一定准。也有可能是3、4千，也有可能是1万多呢。
这个人啊，一个野心家，你说这个烂人，他交的人就叫Inty，还有那个鸡腿潘。鸡腿潘和庄烈宏他俩加在一起，身高2米85。就这鸡腿潘和庄烈宏加在一起，身高2米85的个儿，还想灭共产党啊？你觉得我会信吗？
但是我说过，知蒋干，用蒋干，我再加一句，还能灭你蒋干，那才是战略大家。
爆料革命不追求忠诚，只追求有用。那个时候，我们要团结一切的力量。
可是这个贱货，就因为他当时在乌坎，我了解到，他当时就是向警察写下了出卖了他当时战友的所有的信息，推卸了责任。他最早出狱，结果他战友死在了里面。
你这么一个人渣跑到曼哈顿来，你有Uber开就不错了，住在地下室，非法住的地下室，娶了一个当过妓女的老婆。人家当过妓女的老婆跟你也生了孩子，一天天狂妄之极。你说你们俩加在一起2.85米的那小个，就那小样，不够一脚踹的样子，还动不动把自己当英雄，还真以为当英雄啦。
要不是郭文贵说你英雄，谁知道你是什么啊？你就是一个出卖了战友的，一个逃亡犯。动不动就美国什么写了记者的大姐，这人不要脸到了极点了！
还有一个叫曾宏的。这曾宏几年来，你见他在江湖上干什么事，战友们？从美东到美西，从美西到美东，就是当八婆。他永远，跟他认识的人，过一段时间，一定把这人骂得狗血淋头,这些人狗屁不是。然后他像什么大师一样，指点江山，天下事无他不知，天下事无他不能。蹭了这个蹭那个，这人真的是曾八邪啊。挨谁谁倒霉，不论男女，一切完蛋。
你都不知道，这几年曾宏墨迹来墨迹去，在我旁边，就像一个苍蝇一样，永远在那儿嗡嗡嗡，不分冬天夏日，永远在那转悠。
最后我想，这个苍蝇老在这转，我不能让这个苍蝇嗡嗡响，让他尽情的表演一把。所以说最后，这路德先生，这路德挚爱曾宏啊。
开始吧！然后就这样开始了。我当时明说，我说你要想砸郭，到一万两万人时候再砸郭。在这个中间，又要战帽、又要资助钱，说在直播里多提提我吧。
当时小平头上他节目，我说小平头做得非常好，我每个月支持他6000美金，你给他说。但是后来发现曾宏这个苗头不对，我觉得这个6000美金还到不了小平头那去。我说得了得了，我们不支持了。然后他就开始了，还没这呢，就开始下面联络人了。
我告诉大家，撺掇路德去搞那个YouTube会员制，就是曾宏干的。我一看这家伙不简单了。曾宏不但把路德搞上那去了，差一点就把路德给灭了。
再一个咱内部国内的战友告诉我说：文贵你要注意，最近这几个人、这一拨人，吴征要策反；要真正地启用，要花钱了，要给狗粮了。说了大概七个人，现在出来四个了，还有仨没出来呢。
然后又告诉我说：目标主要是干掉战友之家，第一位干掉战友之家、Sara；第二位干掉路德、路江谈、路安谈、路博谈、路瑞谈、路艾谈，必须拿下；第三，干掉安红，必须干掉安红，全面！当然了，这肯定是对着我来的。
他说，对（他们）最恐怖的就是我们上的G-News，G-News成为共产党第一大敌人，GTV将成为它第二大敌人，然后才是路德访谈和战友之家，最后说还有一个木兰传奇。木兰传奇可能在呢，要干掉木兰传奇。
现在告诉我们这个信息的这位战友，他说：三部、安全部、公安部一局，最起码有两百个最高手，技侦上的工程师、军人，全部要用一切（手段）来骇客所有的手机。所以从我上次说到现在，战友当中的手机会死机、手机滑动不灵、甚至接到莫名其妙的信息、甚至备份不了、甚至是点击照片拿不出来、甚至突然间开机、或者关机关不了。我告诉你们，百分之百就是吴征和新的灭爆小组，对咱们战友新的一波骇客，他们叫直接性的、毁灭性的，把我们通信平台全部毁掉。
这是为什么战友们现在听文贵说话的时候，我没有时间说废话，我都是有意所指。有时候讲给这个人听、有时候讲给那个人听。我当时告诉你吴征来美国，吴征被隔离，吴征到美国的任务，那是上层，听说这习近平骂了娘的，王岐山也骂了祖宗的，孟建柱也生气了，说这爆料革命……灭爆，灭了三年了，还在那呢！这次武汉疫情，就CCP病毒这个事情上，说让一个爆料革命，把我们搞得这么狼狈，他们成了世界上媒体引导的主角了，领导了世界上这次（舆论）！所以说，一定要把他们拿下！
他们恨死班农了，恨班农、恨卢比奥、恨蓬佩奥、恨南希·佩洛西，所以说上层有决定，要对卢比奥、蓬佩奥，还有皮特·纳瓦罗、班农，对他们所有的家庭、个人进行手机骇客，掌握他们的个人情况，要进行定点爆破打击。我说这话我今天都负法律责任的。
就是共产党最高层灭爆小组，包括把斯伯丁将军，大概十六七个人吧，列为解放军三部，一定要进行骇客、跟踪、网络骇客的一个目标。大家记住我今天说的话，未来这个事是会出来的，我相信很快会出来的，这就是共产党。
就把蓬佩奥国务卿、副总统彭斯、卢比奥参议员、斯伯丁将军、皮特·纳瓦罗列为所谓的反共人士，一定要找出他们的把柄。然后骇客他们所有家人的手机，还有网络。而且其中还有一句话，如果找不到，想办法要让这件事情发生。什么意思？没有我要给你造出来！
这个批示，灭爆小组的行动，都是在大概3月1日全面开始实施的。
所以说战友们，你们看到这一波，我给你们预告的。吴征来美国这一波的疯狗一样、垃圾一样的这种疯狂，你们看到的都是表面，太表面了！文贵所感受到的，文贵所感切到的，我告诉大家，那是你们真想象不到的。
我们今年从春节的27、28、29进行了三项钓鱼计划：
第一、要让共产党灭爆小组相信郭文贵真的没钱了。结果他就真的上当了。国内小组说，郭文贵没钱了，郭文贵要卖船、郭文贵要卖飞机、郭文贵现在连房子都没的住了、连内裤都有问题了……新一波，非常成功！中共有大量的批示。
对了，说到这，我能想象到，因为我们收到一笔钱是从汇丰银行汇过来的，1000万美元。是汇给郭媒体的账号的，不是法治基金。我知道能知道郭媒体账号、能查到郭媒体的，一定是金融界的大咖。你给我捐这个钱的留言我全都明白，让郭媒体也就是G-tv、G-news做大，然后要让这个媒体、这个G-news成为香港、台湾、海外华人寻找良知，寻找回团结，寻找回真相的这么一个媒体，我非常感激。我能想象到，您这位汇钱的战友，跟我过去的金融合作一定是有关系的。
我相信，这是就像昨天我们的（瞿）水台给我发信息：哎呀，这是谁给你1000万美元呐？1000万美元，很大方！我说：水台，你太看不起郭文贵了。毫不夸张地说，我要举一只手，说要10亿美元、50亿美元，借或者要，我可以告诉大家，这个手一下（便成）！如果我做不到这一点，郭文贵我愿意负一切责任。
因为我帮的人太多了，我帮的人太多太多太多了！
那么这个战友不留什么，而且通过这种方式的付款，大家看到了，在美国如果我推出那1000万美元收据是假的，大家知道是什么罪吗？要把牢底坐穿。如何人提供虚假银行收据和票据的，在美国是什么罪，大家查一查去。牢底坐穿！
这是要负责任的，这个战友汇这个钱，我非常明白，就是想让我们把共产党灭了，让中国人在世界上得到尊重。我知道绝对不是华人。昨天水台说那肯定是中国人。我说绝对不是中国人，我能想到是谁。昨天我发了三个信息问去，这仨人到现在，没有一个人给我回复的。我早上打开手机，没人给我回复。我说这钱是不是你汇的？给我说一声。没有。
还有，结果说还有4000万美元，你不要汇。这位战友……结果是昨天晚上睡觉前，我发现又1000万美元到了。然后那边说有3000万美元到了。所以现在我收到了5000万美元。这些钱我们会用在G-News、GTV上全面发展。
这钱我明白，这不是无缘无故的爱，这是对我有要求的爱，严格讲是过去的文贵做的事情的一个回报。这点小钱我能明白，在你们眼里也不算钱。
但是这个时候你给钱，在这个关键下，是因为你受了专案组的人、灭爆小组的人给了你们误导，以为我真没钱了。
你说我本来钓鱼，是让共产党觉得我没钱了，共产党就会使用那几招，我就要使用这几招。结果共产党的混蛋灭爆小组帮了个忙，向我这些沉默的战友传出了信息：郭文贵没钱啦、没内裤了、连鸡蛋都吃不起了，所以说这就给我钱了。不到时候！等到我们GTV第二次募股的时候，你再给我钱。
前天我们又买了500台心肺机、500台检测仪。我们又买了500、500、500大盒的氯喹、阿奇霉素，都是美国产的，全是美国产的，我们最好的。我们要把买的这些东西——未来你都会看到，而且我们东西去哪都有签名，把这些东西主要是给一些美国的政府机构和公益机构。同时我们准备一部分，当我们战友特别需要的时候给战友们。特别是刚才这位捐款的这位朋友。当你真正地遇到生命威胁的时候。还有给我们法治基金大额捐款的战友们。小额捐款我真的给不了，这没办法。请你一定跟我们联系，给Sara、木兰联系，和给法治基金直接发信息。或者在GTV上给我直接留言，我们新的GTV明天就上线了，你给我留言、私信。我都会回，我一定会收到。
今天我庄严的说，我们会给特别的战友和给法治基金、法治社会捐款者，和我们重大爆料革命的贡献者准备好使用心肺机、检测仪、美国产的氯喹和美国产的阿奇霉素。当然口罩是一定的。这就是现在我们已经完成的。
我们是世界上第一个完全是不盈利组织，目前唯一一家，在曼哈顿捐口罩、捐东西、捐医疗用品、捐设备，我们是第一家。我们是第一家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</guid>
      <description>内容梗概:
哇塞！刚才我上去几分钟就崩溃了，我的天呐！姐妹们，我太爱你们了，有你们真好。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们大家看到，你知道北京啊！惨大了，昌平的火葬场，在昌平火葬场，那骨灰盒一大货车，一大货车的。你咋知道哪个骨灰是家里人的呀？你咋知道里边是骨灰呀？惨大了。
有一个在北京银行的战友给我发了个信息，说北京银行过去的活跃用户，北京银行就是经常每天取钱、交水费、交电费那一块的。他说非常、非常不可想象的事情，他说将近25%的人没了，也不交电费，也不交水费了，没了。25%啥概念？你们上网查查北京银行是多少？全北京市和北京郊区多少人的钱是通过北京银行取的，是北京银行一大笔业务。
你能想象这个百分之二三十的人没了，是没钱了还是没命了？太可怕了兄弟姐妹们。这简直，他说慎死人了，你知道吗？所以请去告诉、别不耐烦给家人说、给朋友说，救人的哪有不耐烦的呀！你做你该做的，不要在乎对方什么反应，太可怕了。
这个世界上要没有爆料革命，你说这将有多可怕。G20会，共产党提出来了。哥们，咱们得共同解决问题吧！怎么解决问题呀？免税呀！减税呀！我敢这么说话，天下也只有习近平了，也只有共产党了。
真牛啊！非常傲，别人在前面摆一个小桌子，各国元首在那块讲话，最多一个办公室。只有中国在、全部政治局委员、常委会，政治局委员在另外一个厅，常委、国家安全委员会成员全部在场。超级大电视啪唧一弄，开始了。
态度，你看老大，我是老大吧！所以在G20会上正式提出，重新建立大国关系，世界要多极化管理。2025、2035、2049是世界的希望，世界的未来。真牛啊！真牛啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这才是大事，重磅中的重磅。这就给你玩黑的，就给你胡说八道，就跟那Inty 是一号的。直接跟你玩黑社会，直接坐在那儿，郭文贵，你骂我们，我们是恐怖分子，直接跟你玩黑的。
所以说战友们，这事多大呀！今天早上，其中一个我好朋友说。文贵，我们现在还在伦敦，我们想好一点，疫情过去好一点，再搬到我们乡下的农村去。他这个老婆非常差劲，这个老婆很差劲，一副不在乎的样子。文贵，没什么了不起的如何如何，非常差劲。现在想搬，在伦敦出不去。他说过一段再搬，好一点再搬。
我给他原话，我说现在对每个人来讲都是最好的时间。在我们的有生之年永远不可能，你再回到今天此时此刻，包括今天正在看直播的战友们。你们想人类上回到今天这个事绝不再可能，不管这病毒是没了还是不没了，我可以告诉你永远不可能。
所有今天这一刻，以前的都将成为美好的回忆或者叫美好的难忘的回忆。你记住永远不可能比现在再好了，永远不可能。人类的这70年最好的日子过到头了。
而让我告诉他，伦敦只能更坏，永远不可能再好。只是坏到什么程度而已，对你来讲回到乡下去现在是最好的时间，多一秒钟都是浪费都是作死。很多人还没想明白呢，它这个病毒，你看看日本做的那个我发到咱们战友群的视频，它这个东西简直跟有生命一样，我说叫AI病毒，它在空中能待很长时间，一喷出去全世界如果战友们现在跟我嘴对嘴的话你们都被传染上了，如果咱嘴对嘴我也早被传染上了，咱们大家如果有一个有的早都被传染了，全完了。那多可怕啊，金属的东西摸完以后长时间存在，最长达十几天呐，日本还正在拍还没拍完呢，过两天还要再出来，就是说他们摸过的电视机电视屏最长的达17天，就摸过的电视屏、电视、包括手机有可能时间更长，它跟那个电子不知道产生了什么反应，非常恐怖啊战友们。
这个时候你活着，你就别想着活多舒坦了，能躲过这一劫的人都是大菩萨，你就大造化了，所以说伦敦这愣了，他说那我们现在搬家，我说你赶快收拾收拾快搬出去。这个约翰Johnson（英国首相）这个傻叉我说对了吧，我从1月份就说他将付出巨大的代价，马克龙将付出巨大代价，包括美国政府，现在已经在付代价了，原因很简单战友们，只要你相信共产党，你就得走进火葬场，只要你和共产党有合作，你将失去一切所拥有的，这是毋庸置疑的，所以说他们现在遭受这样的事情完全是情理之中啊。
所以说兄弟姐妹们，一会儿再断了我就不回来了啊。咱今天先试，等一会儿让咱们的工程师们去修，修这些BUG，然后好了我再回来，今天下午啊四五点钟五六点钟我再试，如果再断了，大家记住，你们就赶快，我不回来啊。155人现在是在线，咱们500个人下载APP的，500人能12%在线那就已经很神奇了，已经了不起了，咱们工程师已经很伟大了，因为咱还没有正式开放啊，这两天正式上线了就完全不一样了，数据硬件都在恢复。
刚才我给大家讲这几个小故事我就希望大家这时候，你还没开始呢，战友们，你把耐心调整好，你把生活状态调整好，你把心态一定要调整到最佳位置，你才能在射出的上亿个子弹百亿个子弹也就是冠状病毒，在你擦肩而过不把你干掉。
我说这不夸张吧，你看那视频了吗？一个人喷出的瞬间可能几百万几千万冠状病毒，有的人在发病的时候关键的时候每一天呼吸出十亿个病毒。你说武汉有多少病毒，北京、重庆、得多少病毒。（老师傅：听七哥话保平安，就凭你这样话就好啊，就有救。）所以说我们每个战友都要成为那个子弹上千万、上亿万、上千亿的子弹经过都不被射中，你得付出多少代价。
此时此刻王雁平还有我们的麦克斯，还有我们的战友们，现在都正在曼哈顿向外捐为法治基金法治社会捐口罩，你知道我这心里边闹腾的慌，非常闹腾的慌，每天她们在捐口罩。你看我们那个港妹、凯琳抱着口罩、战帽、战服到邮局寄去。
今天有战友说那个天津大姐在发出来一个什么重磅啊重磅啊，收到了什么32厘米三十几厘米，10个战帽，几套战服，几盒口罩，你去想想啊。我现在我希望这位天津大姐我希望你把良心一定要端正，这是港妹、凯琳和王雁平冒着生命危险在曼哈顿戒严的情况下到邮局给你寄的，你有几百个口罩吗？给你寄了10个战帽，给你寄的这些东西，你的良知啊别让狗吃了啊，不要坏良心，这是什么样的脑子这时候。
人要诚实，这个庄烈宏，我就是说庄烈宏最大的问题他就犯了不诚实的错。他就是撒谎、说瞎话。当我发现我生活中谁给我撒谎的时候，我一定让他消失在我视野里。但是庄烈宏是他离开以后我才知道他撒谎、不诚实，这是让我很震撼的。他的不诚实让我感到很害怕。因为我让我在我的团队面前让我很没面子，没尊严。我不知道庄烈宏为什么走，我跟每个人回来都发了脾气。直到她们说：“你真想知道真相吗？”“我想知道” 。她说： “我想告诉你，庄烈宏他怎么走我们不知道，但是庄烈宏是极不诚实的” 。
我说：“你有什么证据，凭什么你们这么说我们庄烈宏”，我就很不高兴我跟他们发脾气。最后他们说请你看看这个吧，我一看我也傻了，我知道庄烈宏是真不诚实，撒谎。从那天起我对庄烈宏看法完全不一样。因为当一个人，你面对他，他撒谎的时候，他对你不诚实的时候，对你来讲你是很难受的。你是选择相信呢，还是不相信呢？我很难做到一个人说我相信他百分之八十。这是很变态的说法，只有中国人有这个观点我相信百分之八十。很变态，我就不去相信你，全相信你，要不就不相信你。我在他离开之前我百分之百相信庄烈宏。他离开我是很不开心的，直到这件事发生以后我是相当不开心。我说他的走也是天意。但是他最近，你看到庄烈宏他对Sara的辱骂。对路德家人的辱骂让我感到太震撼了。他对你无仇无怨，过去都是很照顾你的。你瞪着眼说瞎话呀，什么样的力量让你对一个战友这么大的恨，这么大的侮辱。
庄烈宏是跟他太太是网络上认识的，你在网络认识娶了你太太，你是有老婆有女儿的。你R人家老婆R人家女儿，你也有老婆有女儿啊，而且跟你没有什么大仇。不像Bob Fu 傅希秋，他们想害死文贵，想害死爆料革命，我有深仇大恨。这些人跟你有什么深仇大恨呢？你跟Inty站在一起，如果是Inty把这事搞成了，所有的亚裔人、黄皮肤人被强奸、被杀害，种族大屠杀。难道你庄烈宏和你老婆和你女儿就安全吗？
Inty会保护你老婆你女儿吗？Sara怎么惹你了，你对Sara骂，还有战友之声你这么骂。这是什么情况这是？他和鸡腿潘，他和Inty现在往回看我挺糁的慌的。庄烈宏几次推荐让细思来，几次推荐让Inty来。我真没往心里去，现在想起来，实在是很…
这个庄烈宏是怎么了，真把他当人看了，庄烈宏得到的爆料革命（支持）是最多的。给他的最多的，战装、战服、战帽。第一个我下楼去跟他们拥抱，冒了这么大危险，借钱、借钱、再借钱，给你一份工作。你要离开，我们啥也没说，让你离开。结果现在你，你说，他跟路德什么仇呢，跟Sara，和战友什么仇呢，那么骂法。这些人的心长在哪呢？
包括那个天津大姐，你收到了包裹你应该第一说。在战火纷纷，在意大利，用一个古琦包换了一升牛奶给自己快要死的老爷子，结果还送不过去。你能在美国给你寄十个战帽，寄出去几百个口罩，给你寄去郭战装。哎，她不感激，她说几十厘米几十厘米，你还在哗叫。这老天爷能饶过你吗？你就不怕那病毒找到你家去吗？什么样的良心啊？天津大姐你说这个话。
我今天给大家说句话，咱们内部现在这块儿说的，视频你们可以用，随便用。昨天下午，哎呀我这一说心里就激动。昨天下午王雁平紧急打电话。凯琳前天去医院检查身体，昨天下午结果出来了，凯琳要做大手术，要做大手术。很大，而且有巨大的生命危险。做完手术后有4-6个月不能离开病房，所以凯琳必须得辞去 “法治社会” 的president的工作……你知道我听到有多难过啊，凯琳这孩子有多单纯啊！我们马上召开了董事会：咋办这事儿？凯琳人家很善良，人家辞职了，但是我们不能这样不管她啊……最后怎么办？我说这样：凯琳在医院这四个月的工资我们要给她发，不能把这孩子扔医院去不管她。大家你们想想多大损失，她有50%以上的生命危险，知道吗？太可怕啦，生命就这么无常啊！
我就纳闷儿了，天津大姐、庄烈宏，你积点儿德行不行？谁招你惹你了，要你啥了，你付出啥了？你除了得到，你付出过什么呀？你对这些跟你无冤无仇的战友们，你恨不得把这些人给撕了、给吃了……天津大姐你长点儿良心行不行？凯琳跟港妹抱着这些东西走到邮局给你寄过去的，你不怕坏良心吗？凯琳4月6号去做手术去，要做十个小时的手术——我看到这个你说我多伤心！天津大姐，你真是造孽呀，你也有女儿啊！
昨天王雁平哭得一塌糊涂，昨天我说雁平，要不行的话…还要给“法治基金”、“法治社会”捐口罩、捐手套、捐洗手液…今天还给战友要寄大量的口罩和手套，还给战友寄大量的洗手液。现在此时此刻，她们去四季酒店——纽约曼哈顿的四季酒店，免费给所有的美国的医生、警察来住。
整个曼哈顿现在就到了共产主义一样，无数人站出来要当义工——可不是共产党宣传那样。高级酒店全拿出来免费给护士、给警察用。我们法治基金给那些警察捐东西去，人家都感激得不得了。到处是捐东西的——整个曼哈顿都是这样——你们能想想吗？王雁平和我们法治基金法治社会所有的人，我们的律师，都是开车过来——他不能坐公交车——全副武装到处送东西。他们有生命啊！
结果凯琳现在要大手术，命在危矣，结果她连续给战友寄了六、七天啦。然后下周，她还要继续工作一周。说“我还要继续一周，在公司工作，还要为战友发口罩、发手套…”
这是什么样的良知啊，什么样的人！你这个来自意大利的天津大姐，天天上直播说着人模狗样的话，你坏不坏良心呀！庄烈宏，你啥时候要战装，你要郭战装，你是拿的最多的！你干啥了？你给爆料革命做过什么事情？你逮着谁骂谁！人心呐……这人心太坏了！
这人心咋这么坏呀？这些人跟你无冤无仇，没喝过你一口水，天津大姐，我们连你长啥样我们都不知道。
那个电脑是什么？那个电脑是当时那个叫Percy的，Percy当时买电脑是小皮匠说，要给她买。我们当时花多少钱，七千、八千还是一万不知道……买了电脑，Percy就开始砸郭，后来电脑Percy要还回来，后来说给小皮匠，小皮匠说，“我不需要”——小皮匠说：“郭叔，我不需要。”人家小皮匠真的是……人家不要，她说“我刚有”。我们给她买了个iPad，她说“电脑我不要”。她说，给天津大姐吧——是小皮匠说出来的。本来那个东西我想寄给凤凰九天呢。她说给天津大姐，我说“那就给她吧。”——就这，给天津大姐。你说小皮匠是骗你的……结果Percy耍赖皮不给，Percy说跟老公旅行去啦，两个月，回来再给——结果一直不给。结果，我们木兰找她，这是木兰帮她选的东西。然后木兰找她，她说：“让郭先生跟我通电话吧。”“为什么？”她说，“郭先生说我坏话啦……” Percy耍赖皮，小皮匠当好人。
结果给了你天津大姐，凭啥给你啊？不给你是正常，给你怎么着？结果你开始骂人，骂小皮匠。你说这天下有真理吗？这小皮匠，我不说别的，就这一点上我可以作证，小皮匠说要给你的，结果小皮匠也没拿到，这个东西是Percy耍赖皮。这是前天木兰给我说：Percy要跟我通电话。我给你通什么电话啊Percy，你这人烂到家了，我给你通什么电话，你会得报应的。
所以说你看这里面，庄烈宏打跟他没有关系的路德，骂人家Sara，骂人家这么难听，人家招你惹你了。天津大姐，人家小皮匠是好心，帮你建立所有的直播。我都在群里看到了，教你怎么使用电脑，使用语音，结果你砸人家小皮匠。你说这人招你惹你了？人家老顽童先生默默的在后面支持每一个战友，就差了给每个战友提裤子擦地了，人老顽童你也不理人家了，人家文虎给她帮忙也不理人家了，草根你也不理人家了，人招你惹你了？你可以不回报，但不要以怨报德呀。
这是什么样的概念？你说你人家凯琳、人家港妹、王雁平抱着东西给你们送过去，曼哈顿戒严了，还给你送过去，谁还出门啊。我们提前曼哈顿戒严的前十天，我们公司就不让上班了。人家冒着生命危险，步行到邮局，从六十四街到邮局你查查有多远。结果天津大姐收到以后，她第一个想到：既然我都已经开始砸小皮匠，而且站在爆料革命对立面的时候，郭文贵先生和法治基金还能给我寄来战帽战服口罩，这是多么伟大的人格啊。而且你本身天津大姐，打着法治基金你竟然接受捐款，谁让就接受的？你是犯罪你知道吗？ 我们都给你留面子。这还不行，拿到以后就是三十几厘米三十几厘米，如果你拿到三十几厘米的病毒，你了不得了你。这不是大小，是什么情况下给的你，是什么样的光辉人格，什么样的情怀。这垃圾呀！
我没有看庄烈宏任何节目，我不想看，但战友给我发来的一小段一小段，我听了全身起鸡皮疙瘩。此人怎么恶到如此程度，嚣张到如此程度。你在你那个地下室住着，你开着uber，你得到了所有爆料革命战友的尊重和支持。你的无能，你没整成，你没能把那个经营好，你怨路德干嘛？你怨Sara干嘛？你怨爆料革命干什么？你要感激，你要感恩！自不量力！疯狂！
跟Inty这个恐怖分子……大家都知道Inty这个人有多么的阴险，他对华人黄皮肤人恨的要死。文信开九天半车，从加州到东部，给他开车送家具免费，连个电话都没给人家打过，再来打电话就把文信老婆、孩子做成威胁。他对汉人得有什么样的仇恨？！他竟然一天能四十六次四十七次要把“中国病毒”推向全世界，然后让全中国人向世界道歉，最早挑起让中国人成为世界仇敌的，恨不得去灭之不拉倒的人。你庄烈宏你站在Inty那边，鸡腿潘竟然否定香港的孩子，把香港的勇士说成是小流氓、是小混子，你站在鸡腿潘旁边。
庄烈宏你叫什么原则，你不是说你有原则吗？你比黑社会，你比恐怖分子还可怕啊。我们每个华人都躲过一场大劫啊，咱们感恩，得感恩一辈子、两辈子、三辈子，感谢这帮助你的人。你现在开始大骂，骂人你行吗？哪个骂不过你啊？只是人要点脸不要脸，愿意当畜生愿意当人的原因。
怎么能这样做呢？庄烈宏还有天津大姐。我刚才给大家说这个过程，人家小皮匠招你惹你了天津大姐，你这样骂人家？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，人心啊在病毒目前……我觉得这次啊老天会跟那些坏人算账的，会跟那些坏人算账的。
（天呐，179人，就在这直播……咱一共才500个下载的，179人。现在在电脑版上，就是游客观看上，那绝对是上百万，绝对是上百万。太猛了，兄弟姐妹们，这180人了，180人了，还没断线哪，现在还没断。撑住撑住啊，不行弄两根儿擀面杖子。）
你知道我看见天津大姐她骂小皮匠的时候，骂的我心都颤呐，战友们。我知道这个事情啊，那小皮匠你看她嘴不饶人，但她的心特别善良。是她要给天津大姐，我想都没想过，我说给她吧，本来我要给凤凰的，凤凰九天。结果整个的坏人是Percy，Percy耍流氓耍坏，她抱着那个电脑，我看她早晚要后悔，她不知道在德国，你非法的找理由占有别人资产的，一块钱和一个亿都是一样的。
原来我有个朋友在德国出版社贝卡斯曼，贝卡斯曼当时我去看他，去买车去，叫Brabus，Brabus是奔驰车改装最高级的当时，我这是多少年？1992年、93年吧，我花700万买的Brabus，结果这个Brabus运到中国以后，哎呀，我的妈呀。烂的一塌糊涂。就是一个展车卖给我了，德国人可不老实了，我告诉你怎么给说就是不给换，那个时候也很难，我一辈子都不再用Brabus，这个Brabus是个大骗子。
结果在买Brabus车是时候，Brabus的老板干了一件事，就是给我这个贝卡斯曼工作的朋友，到那给我翻译嘛，给了他一个小礼物，是一个Brabus的一个模型，那里面的机能都是有的，说这个……意思他喜欢，这个你可以拿走，送给你，我们只做了两个，这个是我们要做模型用的，有知识产权，他拿走了。人家也忘了，他也忘了，大概两三年……哎，不止，我看啊……哪年？1997年，五，六年以后，人家给他要他不给，人家几次要他不给，结果他没想到，有一天警察来了直接就把他给抓走了。在家直接就抓，端冲锋枪就给抓走了。他老婆一说，大枪把子 “叭”一枪就倒在那了，西方的执法你是不能碰的。
就执法的时候，你有什么仇恨到法院说去，你不能抵抗执法人员，这是我告诉所有战友们，在中国，在哪里咱们都要记住，跟执法人员不要对抗.因为执法就是执法，它有规矩的，你在没推倒它政权以前，你必须尊重任何执法人员。然后就把他带走了，原因就是这个.当时你借走的，跟你明确说的模型，跟你要你不给，在德国的法律当中，叫非法占有。夫妻之间，比如说，今天我把一个手机放到我太太那屋，我太太不给我了，在德国这叫非法侵占罪，和你侵占一百万一个亿是一模一样的。所以德国这个法它不按数额，不按结果，它只按性质。你打我一巴掌和打我十巴掌是一样的，没有共产党说的那样，什么情节恶劣，没有这个什么皮筋儿法，没有这一说的。
这个哥们你知道付出了什么样的代价？当时所有在德国的银行贷款全部取消，一个非常有才华（的人）去什么地方都没人搭理他，这就是西方法律。最后回中国了。后来在宝马的一个4S店打工而且从来不敢正面见德国人，就这么简单的事。Brabus是个很烂的公司很烂的Brabus改装车，但是这件事情是我亲身经历。
这个Percy敲诈勒索，这个电脑将近上万美元，全新的苹果，最好的电脑，要啥给她啥。当时小皮匠跟她一起做节目，小皮匠开车去了德国她的家，还住了几天，买电脑。我说她要啥（给她）买啥，要啥给她啥，随便，买完了就开始“砸郭”了。小皮匠回来了也傻了，这个电脑她现在不给了，跟小皮匠啥关系呀？而且小皮匠要给你天津大姐，结果天津大姐这个人竟然去骂人家。你说这天下这个黑暗！
路德在我面前从没说过庄烈宏一句坏话，我这是凭良心说的。而且说白了我们那个直播间压根儿没准备让路德去插手过，他一共去过我们直播间去过几次啊？他抢你什么工作？他怎么会抢你的工作啊？我们在庄烈宏走之后，来过5个美国人白人来做直播，你记着5个人全部被炒掉，现在一个没留，只有给你庄烈宏的机会。是你自己离开的，是因为你担心路德来，是因为你多疑！后来是安保团队和王雁平他们告诉我说：这个人不诚实。我非常恼火，给他们大发脾气，结果人家拿出证据了，我傻眼了。我现在想想当时对庄烈宏太好了，美东的很多人给我发来信息，庄烈宏这不是那不是，我从来都是很严肃的说他们不要说庄烈宏。
庄烈宏违反了最大的原则，抛弃了战友，忘记了使命，大家记住了吗？啊？放弃了做人的起码的道德。所以不抛弃、不放弃、真的是不背弃，这事他完全给忘了。他放弃了做人的最起码的原则，抛弃了战友，背弃了自己起码的理想，此人已经完也！
这个病毒现在刚刚开始，很多未来人是没有饭吃的，（在线战友大赏）呦！这大游艇来了！很多人是没有饭吃的，我希望庄烈宏的未来啊他好自为之！我们现在还不想对他采取行动，但是他如果再对战友这么攻击，那我们是要采取行动的。
现在看看Inty啊，Inty你看到这个视频以后你会受到什么样的法律制裁，从昨天开始起Inty，对你所有的法律追究：你的恐怖行为；你制造种族矛盾；你欺骗和欺诈，网络欺诈战友们给你打赏；你利用YouYube的VIP房间制造虚假关注，虚假数据；你用钱来买关注者，来欺骗战友的钱。这些我一招一招回复你，一招一招来，我绝不跟你一起来。
Inty你看着，我要让你红帽子那个胖猪，还有你那个坐在那块那个猪，那个猪，我要你那几个猪，我要在美国的游戏规则下，法律允许的情况下付出你应付的巨大代价！不信你走走看！
病毒挡不住我锄奸、除恶，灭共的任何一个行动！到现在为止，我们战友要口罩的没有一个不寄的，没有一个不寄的！
你想想我们法治基金、法治社会在这个时候，是唯一在曼哈顿到处去捐口罩，到处捐洗手液，到处给战友们，现在在全世界，几个大城市每天往外发口罩。战友们想想，我们几千万美元的口罩没了，几千万美元呀！法治基金总共捐款，现金才六百多万美元，包括我捐的一百多万美元，我们现在几千万美元每天，就这还要招挨骂，你说天下还有天理没有？太可怕了！这人心怎么能这样呀？
还有战友们，你们取关Inty 了吗？举报Inty了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/834/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/834/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是9月22号，纽约时间星期天。文贵报平安直播，又在这瞎聊，乱聊乱聊，今天又是乱聊。今天时间会很长啊，大家做好准备，该睡觉的去睡觉，不要影响明天的上班。
这两天发生的事实在是太多了。亲爱的战友们，大家可能看到了，这两天在香港发生了什么样的惊天的事件？在这之前，我在多个节目中跟香港同胞说，香港将尸横遍野，血流成河。大家现在回去看，我当时从6月9号到现在所有说的这些事情，大家觉得是耸人听闻呢？还是胡蒙啊？
谁都不愿意看到这一幕。现在是海里面飘着人，树上挂着人，车底下拖着人，楼上往下跳着人，垃圾堆里放着尸体……而且更夸张的事情，一二十岁的孩子从楼上跳下来，没有任何所谓的肢体断裂，全身都是骨折。有点常识的都能知道，那是从楼上跳下来的吗？你们见过一个18岁的孩子，在一个不超过5年树龄的树上把自己吊死的吗？大家也能看到，就在此时此刻，香港人民不管以什么方式，只要你走上街去，你都可能被定为 「暴动份子」 ，你都可能被抓捕。而且抓捕的理由很简单，就是因为你上大街了。
所以说亲爱的战友们，此时此刻的香港，她还是香港吗？就像我们当初说的，她已经是「臭港」了。共产党最成功的，用了100多天的时间，就把一个100多年的享誉世界的香港，变成了「臭港」。这个速度之快，远远超过当年共产党宣传的，文化大革命前期「赶英超美」的大跃进速度了。
前天晚上，我和香港的几个孩子们聊天。他们说郭叔，我们现在回去看你过去的视频，我们现在看觉得毛骨悚然，不可思议。为什么？因为大家说，过去我们看的时候我们信，但是觉得不可能发生，或者说是不是说话的方式夸张了。而且香港有的孩子的家人，刚刚从大陆回来。在哪里投资呢？在贵州投资，投资的港资企业，当年都是市长的座上宾。现在怎么样？派去了财务代表。干什么？你每一分钱都要经过这个人。她说这个财务代表是谁呢？大家都知道，是当地的一个判劳改犯的、司法局（领导）的情人。第一天上班就开始说，现在先让你们学学习近平的APP，然后再听听王岐山的内部讲话，然后跟他们讲了20个什么「不准」。全傻眼了，港资企业。
这位港资企业的老板娘曾经说过，说这个女人有多坏，每次从香港回来，都给她带香港的牛奶，带香港的化妆品。夸张的是，连女人用的月经纸都是指定牌子让她从香港带。结果是什么啊？现在是代表国家，来作为国家财务监督人，被派来企业做代表，监督财务来了，你说这企业还能好吗？香港这位孩子说，郭叔啊，你说的大陆回到了文化大革命、吃草，我们过去压根不信，现在完全信了。
现在你说大陆到了什么程度？！香港到了什么程度？！
在北京市长安街上要大阅兵，70年大阅兵，寸草不生啊。甭说天然气罐了，就点盒饭去家里都不行，每家的抽屉都要打开搜一遍。在长安街上住的我的朋友说，文贵啊，我们今天惨大了，开车回家，每个车要检查一个半小时。现在他们都习惯了，车上带两条烟，查车的都老熟人了，烟拿走吧，能让搜的时间快点。更夸张的是，你这个女同志大夏天的穿个裙子。过去是女的摸一摸，现在都是男的摸。不是说左右摸，是前后摸，上下摸，这不是说小品啊。这朋友说，我每天回去，跟你嫂子回家，你说这帮王八蛋就这也得摸，他也不管你是谁。我这哥们也是部级干部啊。他说我从万寿路一往家开车，赶上这点我就老火。那车前面挂个「特通」 ，没用啊，全查。家里边抽屉都查个遍，说他们家的洗衣机，停止使用洗衣机。他们家买个大洗衣机，说洗衣机不让用了。
所以，你说现在全民皆兵，长安街上已经是到了寸草不生，每个人都成了过街的老鼠。现在吃草的问题，大家就更别提了。吃草？吃什么草啊？战友们，中国要是吃草的话，你们告诉我吃什么草啊？
木兰这，假消息不断，还有人给她发信息，听说七哥被抓了，哈哈，木兰尽整一些荒唐的消息。
我这新的iPhone11，忘了跟大家显摆显摆，非常烂，很烂。我觉得很奇怪，弄这仨镜头这是干嘛啊？我现在用着，照相效果还好吧，用不着吧。
战友们，你们可千万记住啊，今天时间可早了，咱没几个小时玩不了，今天乱聊。因为今天有战友说了，郭先生你今天必须跟我们聊够时间，我说中。
（与战友互动中）
——苹果没招了，只能多弄几个镜头。
没错，这都是啥啊。这是什么磨砂绿，还有个磨砂灰，特别版，送了10几个过来，你说干嘛啊给我那么多，不都是MADE IN CHINA嘛，不都郑州产的嘛，全都郑州产的对吧。
我们木兰大早上起来给我发信息，七哥，有人说你被抓了。我们木兰认识的人，绝大多数都是好战友，但是她竟能找到些全世界最奇怪的人。
没记住我说的牌子？DOLCE &amp;amp; GABBANA（杜嘉班纳），DOLCE &amp;amp; GABBANA就是去年在中国认错的那个，又欺负了中国的「瓷心」了。我不喜欢，DOLCE &amp;amp; GABBANA它那个料子真好，特别给我做的料子，拍我马屁拍了20年了，每年给它点意思，做个两三套。但是它做的东西，较「不鸟你」差远了，差太远了。DOLCE &amp;amp; GABBAN有一个叫VIP部，就做一些特别特别的料子，超级夸张，大概5万镑一套衣服，当时8万美元。料子特别好，但是服务极差，反正我认为欧洲出骗子最多的就是意大利人，反正得小心，很多服装骗子。DOLCE &amp;amp; GABBAN做了几套衣服，都穿得一般，但是很舒服。这是我的设计，大家可能没看明白，大家看后面这个蓝，很舒服，丝的。
&amp;ndash;马云什么时候死？哈哈，那你得问王岐山啊。
我接着给大家说啊。头两天，大家都知道白邦瑞去北京了。Pillsbury，Pillsbury我跟Pillsbury我俩当面聊过很多。我第一次跟大家说。他不了解中国，说实在话，他真不了解中国。我们俩当面聊。聊中国得事儿，他太不了解中国了。他认识最高级的人，最高级的朋友，叫什么？当时把我吓一大跳。叫做「中国对外战略交流中心」。我太认识那帮人了，在天安门南大街。我说你认识他们呀，他说这是我最高的朋友，最高的组织。我说他连个屁都不是。我说在北京那他连个屁都不算。轮得找他了吗！「战交中心」，然后他认识那几个人，我一听，我就傻了。
那几个都啥人呀？北京军区出来几个都是瞎蒙的。原来「国家战略协会」，那是军队的老同志下来的。战略协会一般都是炒出去的人，在江湖上混的。都这帮人。一说那几个人的名字我就懒得说了。哎呦，我说，他在北京大街上他给我们擦车都轮不着他。这咋还成了中美关键任务了呢？您这《百年马拉松》就这么写出来的呀。他不懂中国，完全不懂。
包括他对中国头一段时间的评论，什么50%的税啊，100%的税啊，会告诉大家，绝对他不懂中国。他是笑话。
（看手机信息）美国的朋友，在问，Miles 你在直播呢。当然啦，就在直播啦。
所以听说白邦瑞先生到了北京，傻眼了。没什么官员见他。估计都是副处级，连处级都没有。然后都是什么「外交协会」，外交部的外交协会是干啥的呢？外交协会就是专门接待退休的海外的国家领导人，也就是海外老干部，也就是搞蓝金黄的。绝大多数人都是我们山东老乡啊。我基本都认识。
因为外国领导人，到北京去，到盘古去，都得跟我们下边人联系。提前得先看看场子。警卫得到这儿问问。吃饭的都是谁。就是走走形式，实际上都是拉关系。连我们的小女孩儿，小男孩儿，他都在那儿拉关系。没有什么东西。使劲在海外拉关系，做生意。成天说，告诉你们郭老板，这国领导人跟我好，那国领导人跟我好。然后来了后吃饭打个折。就这帮人。
那帮人呢，还分好几级。最低级的就是中央领导某个办公室发了个信息打了个招呼，说这个人来接待一下，礼遇一下。礼遇的级别是多少级别呀，分100多个级，110多个级别。
我记得特别有意思。有一次巴基斯坦的谢里夫退休了，那是中国的好哥们儿呀，在我们那儿跟我们吹牛，唉，我们要如何如何，要住在盘古，一级警卫。我笑笑我说，是吗。我拿起电话给警卫局长打电话。当时警卫局长叫刘-彦-平！大家都认知刘彦平啊。我说巴基斯坦前总理谢里夫来了，说一级警卫住盘古。丫挺的，什么一级呀，就是最高领导人待遇。两大一小化，哪有这事儿呀。什么叫两大一小化呀？前边一奔驰，中间一奔驰，后边跟一个警车。叫「两大一小化」。就三台车，叫两大一小化。
完后我说听到了吗，这就是给你们的待遇。这就是你在台上说的，两国兄弟感情友好的待遇。战略协会这帮人就这也得蹭他点儿钱。这种游戏我见太多了啊。
千万别忘了文贵是七星级酒店得创始人，所有外国领导人什么政要到我们那去，天天门口都是警车。法国的前几位总理到我们盘古去，要求吃这个吃那个，他要求十个我们连仨也不答应他。谁答应他呀，拍他什么马屁呀，是不是呀。我当时创业的时候就说过，最好来的都不是官员，不服务官员。也不再欢迎什么名人。我真的针对的就是私人企业家。还有一些我们成功的农民兄弟。在北京闯京城的成功兄弟。
结果是白邦瑞去了，谁安排他？就是那帮人接待他。根本没人理，去了连车都没有，完全没有。恼羞成怒，然后就50，100的事，是吧。只是给了他个签证，原来把他的签证拿掉了。结果咱们很多人当成多大事，影响中美关系。
亲爱的兄弟姐妹们，记住今天啊，我先说一个重点。大家准备好了吗，把手捂在心脏那儿，我再说一个重点啊。我看看你们把心脏捂好了吗。你们准备好了吗。你们跟着那些报纸，所有人都跟着媒体转，我们爆料革命永远记住不要跟着别的媒体转，都是胡扯八道的。你见过明镜说过一句真话吗，机器人的说法呀，什么他的预测呀，还有那什么海外网站博讯呀，韦石这个畜生呀，熊宪民这个畜生你们见过他说过真话吗？
你们都准备好了吗，我告诉你们一个今天重要的事儿啊。从这个星期四的下午开始起，你们等着下星期你们做好准备，美国会有你想象不到的雷霆之决定。大家记住我今天说这话，我再重复一遍。从上星期四开始星期四下午两点钟以后，发生的事情，现在每时每刻都在酝酿中。就在这一周，你会看到美国雷霆之势的决定。我先说这一条，你们等着看吧。
这个说完了，再来点儿轻松的。轻松的说啥，说国家安全战略顾问，战略委员会，现在是Robert，和Pottinger博明，我看路德先生解释了三期了，路江谈，路安谈都谈了，咱们战友们也都发了各种推。但是，战友们，你们不了解这两个人。核心的两个问题你们全都没说出来。所以大家不能老看危机，你们不能老看那Google一下子，查一查，那谁不会Google呀，谁不会查呀。要动点儿脑子，要研究研究。研究下美国的机制，和美国的体制。
我告诉大家的事情，Pottinger博明这个中国通，当年驻北京的记者，被公安殴打，写了多个报道，全被封杀，更重要的事情，他中国的朋友也被牵连，多年不让出境，而且也被威胁，等等等，这些都不是重要的。最重要的一件核心事情，博明是国务院里边亚洲事务的主管，当年孙立军和刘彦平到美国来，他要把文贵遣返，他必须经过两个人。一个是亚洲事务的叫Susan Thornton，大家知道已经被炒掉了，那个女的。第二个就是Pottinger。
那么从他当时从川普竞选，加入到当时的川普竞选团队到国务院，他是最稳定的一个高层的国务院管理人员，也是对亚洲的可以说是中国通，在他手里经历多少事情呢？最核心的是台湾几个立法，美国的国防法案2018，以及对台法案。
彭斯演讲的所有攥稿90%是他写的，当然了最后一分钟说「我们不承认这个一台一中，承认是一中一台，两个中国」，这句话他又拿掉了，最后一分钟就他拿掉的，这个事太大了。
彭斯副总统演讲全是他安排的。
而且刘彦平被抓，当时在机场一定要弄他（刘彦平）就是他当时协调的。孙力军来找他当时要公关就是公他没拿下；包括司法部的官员腐败Heiger Bass，被提出来说这个人是有问题的就是他；对法轮功重新认定，认为法轮功不是邪教，应该能进入白宫关键人物是他；新疆的多个法案，我从没有说，我可以告诉大家，新疆法案、新疆人民受迫害的最大的呼吁者、最大的功臣绝对不是努比奥，是我们的朋友，是Matthew Pottinger。
他对新疆人，几个月前我告诉英迪，新疆会有好事情，我说新疆会有一系列法案通过，选新疆人进白宫，选新疆籍的人，和选了解新疆的官员，和把新疆的信息说出来关键是Pottinger，所以说台湾、新疆，可以说这些发生的好事的最大功劳人就是Pottinger。
第二、西藏和香港，过去这段时间，西藏所有的事情，大家现在看西藏的事比较慢，因为西藏人民太不团结了，内斗，没有斗志了，西藏很多好事情发生，都是Pottinger做的，马上都会发生，然后再说到香港，香港从第一天开始到现在，我可以告诉大家，Pottinger所做的所有的决定，所有的斗智斗勇，以一个美国官员维护美国的国家精神，民族、自由、法治、平等第一人，我说第一人，不是说他比川普总统厉害，他比班农厉害，不是的，是他在美国官员内，他做的是最好的，这可以说是灭共里面最核心的一个战友！
他站在前面，两手把住大门，第一道门就是共产党攻进来的，他永远在那里站着，遍体鳞伤，他绝对不是私仇，他被关，被打，不是那么简单的事！背景很复杂，博明这几年是上天送给我们中国人，香港人，西藏人，新疆人，台湾人最大的礼物！悲哀的事情，是一些所谓的民运人物，悲哀的事情，是一些所谓的包括香港、台湾、新疆在华盛顿招摇撞骗，博明从来不见任何人，不会喝你一杯水！就这么一个清廉的人！每天都是健身工作，一心灭共，但是被很多人利用，这个人很实在，这种人有点傻大厚那种感觉，被很多人给利用了，骗钱，我就不说谁了，什么这牧师、那牧师的，逮着他没少利用还骗了钱，但是这个人是国务院系统里面和美国白宫里面行政部门最了解中国，最了解台湾，最了解新疆的，
所以说，共产党每次来谈判的时候，玩的招，大家你们真的不知道，白宫和美国国会对共产党的了解，几乎是白痴，啥都不知道，他连级别都搞不清楚，谁重要都搞不清楚，你现在可以问川普总统，你问中国的副总理重要还是常委重要，他真的搞不太清楚，但是潘先生扮演了一个，绝对的是知共派，说这般孙子来干嘛了？这个人来干啥？那个人来干啥？Pottinger说的上来，说的还准，说的还算，你就怕白邦瑞这种人说的，说的不准那不就完蛋了吗。瞎忽悠，百年马拉松，最牛的中国什么，中国对外什么友谊交流协会，什么玩意吗？战略友谊交流会，战交会，你马交会多了去了，中国有多少，长安街上2万多家这会那会的，你会的起吗？都是一般骗子，所以说，大家应该看到事情的本质，白邦瑞的事情的观点，根本不值得评价。不要去评价，根本不值得评价，他在中美关系上根本不会有任何影响力，但是Pottinger举足轻重，
然后我再说说Robert，大家可能没了解Robert这是个什么关系，此人有律师事务所，Robert这个人，作为一个摩门教，他能被选到这个职务上，这是一个历史性的先河，这在宗教界的意义，可以说是摩门教一次重大胜利，但是，更重要的是，大家要看到他的家庭，还有他的本质，Robert是在洛杉矶，是在美国的司法界，特别是在军工领域，他是有，我不能说是利益，巨大的影响力，他是一个真正的知共派，不仅仅是中共，他对所有的共产主义，这个人是骨子里面的反，他交的很多朋友都是古巴来的，他身边也有很多古巴人，卢比奥参议员是骨子里面恨共产党是因为古巴，他骨子里面从小到大，接触的人当中，他是骨子里面恨，大家好好注意看他的演讲，他很早就提出过，共产主义是人类的威胁，他很早就说过，中共是美国的威胁，很了不起，当时很早，就把中共和中国分开了，
不当如此，而且Robert在交的很多人当中，很多中国人，他对中国的六四，多次场合，曾经说过，中国的六四，美国和西方放过了六四，是犯下了罪行的，而且对台湾表示极大的同情，说台湾活在恐惧之中，不能再让台湾像这样下去，他曾经也预言过香港的问题，说香港早晚一天会爆发，香港人民会爆发，香港人民会接受不了共产党的这种流氓体制，说假一国两制，说共产党不会看着香港人民的财富不动心的，这既是Robert说的。
大家可以好好看一看，他在美国国防杂志发表过的文章，你看看是多么的震撼，更重要的事情，他说南海事情，美国绝对不行，中东的事情绝对不能让中共染指，而且他说过，中共在中东以及非洲海上事务的军事行动和南海的军事，是美国和西方的重大威胁，同时他希望和澳大利亚形成更加紧密的战略联盟。
亲爱的战友们：这是真正的Robert，一个国际上军事战略家，绝对的反共主义，绝对是和台湾人民、香港人民以及大陆人民站在一起，是把中共和中国人民分开，这是一个伟大的战略家！所以说当时，说实在话，你看现在路江谈，你俩谈的，我都越谈越伤心了，你俩现在使劲往我脸上吐痰，我在啥时候跟路德先生说，路德先生都忘了，在船上我都告诉他了，当时五个人选，后来变成七个人选，还有一个女的，最后我告诉大家，两个帅哥，大高个，一定是他俩，我这个是蒙的。
为什么呀？我告诉大家，你在白宫，你在国会山，你横着走，竖着走，你找遍整个地方，你要真正找着美国人，你问他关于中国的事情，就是最高级的官员，问一百个，能答对十个问题的，几乎没有，就是知共派，知中派太少太少了，那么Robert和博明Pottinger是极少罕有的知共派知中派，除非美国这个国家不想活了，他想活，就得选他俩，
中共花了洪荒之力，想把他高盛派弄进去，结果怎么样?连门都没进去，这就是美国这个体制的伟大，这也说明了川普总统绝对是一心灭共的。
就在这个时候，我有点小小担心了，咱们胜利的有点太快了，这两人上去太好了，对中共这个又增加了棺材板上两个大钉子。凡是好事来的时候，我就得想这好事来的有点太突然，有点太快，有点太丰富，有点太多，早乐必早衰，早悲必早哀。怎么办？就到这个时候共产党来了，副部级交谈，要分步走。大家这个时候看到香港股市的变化，曾经有一天，香港恒生期指涨了1000点，1000点，亲爱的战友们什么概念？那要死很多人，1000点，你买一手25万，买一点，你去想一想，你要投入几千万美元，那是多少钱没了，多少人死了，1000点然后又跌回来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/827/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/827/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是9月12号啊，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？呵呵呵，亲爱的战友们啊，香港啊在过去的48小时以内啊，香港减少了暴力冲突，所谓暴力冲突实际是警察警察虐待啊这个香港的抗议的老百姓们，香港的黑警啊少出动啊，香港的人民啊，大面积的团结的和平的啊，在商场里高唱香港的未来的港歌、港歌，震撼了世界啊，震撼了世界，那么在这种情况下，大家很多人说诶，这个香港警察去哪了啊？准备国庆节呢是吧？准备国庆节还是要咱们细思小哥，咱们细思小哥有个天津大姐，天津大姐啊，这天津大姐我太喜欢了，我每天看细思小哥我主要就去看天津大姐，天津大姐不来我都我都不听了，我都不看了啊，听天津大姐的，天津大姐讲的太好了。还有另外一个香港的那个啊，一位一位一位朋友的啊，这个我忘了他名字了，非常非常好，讲的很实在啊，大家说的你们都是不对的啊，你以为他们是为了国庆节啊，你们说拿着鲜花挑美国的门儿，嬉皮笑脸的求求给我减点税都是不对的。我给你们举一个例子啊，共产党在这么多年，当党内想抓哪个高官的时候，这个特别是正部级以上啊，已经想干掉你的时候，他完全跟踪监听啊，这些手段权利就要上手段啊，已经上手段的时候啊，要干掉所谓的党内的高官也是自己的哥们的时候啊，他们从掌握证据，跟踪监听还有一个最肮脏的手段，到最后一招叫涵养，进入涵养期，啥叫涵养期知道吗，战友们，这在国内只要是高层的都懂啊，哥们涵养涵养他啊，就是养猪，准备要杀你之前啊，得让你多吃点食儿，啊，多吃点好吃的，甚至赶着你多运动运动，你越消耗你越吃，越吃你越胖然后吧唧就杀了，这叫涵养期。涵养期就是这个高官要弄死他，但是涵养到死还是到无期都给你设计好了，中共的高官不管是什么陈良宇啊，薄熙来啊，陈希同啊，这个千千万万个党员，什么当年的陈毅呀，林彪啊，刘少奇啊，大家记住，在他们被干掉之前，那都是一人之下万人之上，各大媒体报纸吹捧，突然间他们发现身边的美女越来越多，突然间发现送钱的越来越多，突然发现这个党内领导拍拍膀子啊，这个咬咬耳朵，王岐山那个啊，王岐山那个小手拍拍肩的也越来越多，这是干嘛呢？一片祥和，好像天下唯你不行了。这就是共产党这个流氓体制叫涵养你，就把你养胖了，绝对是杀你一刀杀你10刀的问题，亲爱的战友们，共产党从开始第1年从李立三开始到张国焘，你看看当年张国焘是怎么收拾他的，你看看当时李立三是怎么被收拾的，邓小平怎么三起三落的，胡耀邦是怎么给灭掉的，赵紫阳怎么灭掉的，大家好好看一看，香港头两天是王岐山到广东的时候，曾经啊跟这个政法委的副书记，还有当时的武警官员和广东的当地领导，还有所谓的香港平爆啊小组的几个成员，王岐山说关上门，说两句透话，啊，就香港那几个虾兵虾将，你们就没点办法？啊，你们就不会动作大点儿，香港人怕流血啊，香港人怕死，他们不是讲法吗？也就是依法平暴吗？香港的法律啥时候规定解放军不能穿香港警服了啊，广东深圳几千万人去上200万人给它稀释掉，它还闹的起来吗？8.31啊，包括9月当时9月这个5号以前所有的激烈行动，这是王岐山这个会上决定的。这是王岐山决定的，王岐山，孟建柱，孙立军全在，孟建柱长期驻扎在深圳指挥，大家看到了8.31有多狠，结果发现王岐山这招不灵，香港人不怕流血，你稀释不掉，最近中南坑的所有领导达成共识，让香港乱，让它大乱，涵养它，让全世界看到不是我们要止爆止乱，是全世界人民需要我们止爆止乱，特别是香港人，死几个外国人，死几个美国人，别管破坏了地铁站，破坏点外国设施，最好让美国驻港领事出点事，大家记住这话啊，这是当时在中央会议上的讲话，这两天香港的朋友们你们光唱港歌，这个气势够了，但是你们无论如何要小心一点，就像昨天晚上我跟香港的朋友说的，你们务必小心啊，64之前是啥时候开始的，是从4月底5月54，5月16号5月17号5月24号一个一个的时间涵养，新疆西藏无不如此，啊，无不如此，当年所谓的新疆平暴，就是让新疆人闹到一定程度，最后解放军进去杀人，最后栽赃于新疆人，最后拿机枪给突突了，西藏也是这样。千万要搂住啊，香港的朋友们，共产党这个涵养不是开玩笑的。让你把劲儿松了，然后底下桌子底下挑拨离间，我这招风招蜂引蝶，这老蜜蜂往我身上扑。蝴蝶一大堆蝴蝶老围着我转，我们船长说我不来就没那么多蝴蝶，竟大蝴蝶，但是没有像王健先生那个大蝴蝶没那么大，但是很漂亮，呵呵，你看这蜜蜂啊，招蜂引蝶啊，这个家伙啊，所以说战友们，啊，我求求香港战友了，千万记住共产党的涵养啊，绝对不是为了给你所谓的国庆节让路，有一点成分有一点，现在桌子底下千军万马在各个击破，正在设计着让你把你们推向深渊，然后对外国企业外国人外国利益啊，所谓的进行了暴力行动，让外国人要栽赃给你们，外国人都要求啊。你看这大海多漂亮，让外国人要求啊，要灭掉香港人，多阴险的共产党啊，这就是共产党，还有一个香港的战友们务必小心在金融上啊，他们在稳的时候他们一定有几个上几个下，要把香港的很多钱给吸走，现在金融领域，王岐山在广东特别讲到，平安集团还有所有的国有企业，这个时候要做到稳金融和以金融起到主导作用助力香港的这场你死我活的斗争。这是王岐山这鬼子6这小子狠，啥意思？我让你看到股市，我让它涨它就涨，我让他降他就降，但是桌子底下要把你香港人的钱全拿走，说香港人没钱不行，这鬼子6多黑呀，所以香港你会注意到，大家开户越来越难，转钱越来越难啊，然后再悄悄地蚕食着你的金融机构，然后把你很多钱给偷走了。看着还在那儿啊，但是25,000点是底线不能再降了啊，然后把你们钱拿走，这小子坏，还讲了一条啊，王岐山说了香港人啊，一定要记住，香港人跟国外各种联系都有，想尽一切办法要把香港人在海外的各个国家的联系，用法律给它切断，切掉外部的关系和联系干嘛呢？接下来你放心，香港很多人会被洗黑钱，啊，所谓的金融犯罪，所谓的投机者都会出来。要从金融上要搞一大批香港的大咖叫太空啊，大咖超人呢是吧？大富豪啊，这就是王岐山。王岐山是什么？把刀子插你肚里面，他在那唱着歌，跟解体那个沙特卡舒吉一样，还要听着音乐哼着调把你给解体。这是什么？王岐山。中南坑那几个人是直接就来狠的啊，直接说大炮啊，坦克就来，香港一定会被戒严。大家注意在戒严之前和戒严之后损失越少越好，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊，谢谢战友们，谢谢战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/101/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/101/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谣言从往回看过去三年，充什么这个文贵的资金链断了，我涉及令计划案，周永康案，徐才厚。不爱，然后在意大利被遣返，法国被遣返，然后王岐山到美国要在这个遣返，我上前我习主席访美。还烦我，然后呢，这个这个我在一大，我在那个中国杀了日本人了，然后呢，这个这个听说我在英国又怎么着了。
谣言就来自两个地方，财新杂志博讯网站，就是以为屎屎诺还有现在癞蛤蟆里。还有这个胡书里还有背后就盗国贼们啊，就这些人的所有的这个出处，出自何处大家都应该清楚啊，所以说。大家一定要记住往回看三年他们有一样有一句话，有一个谣言的站得住了吗？还有那个什么血溅什么。姐夫啊，现在他自己都说了跟我没关系，他不认识我20年吗？他不说跟我老朋友了吗？你再回头看看这些简直都是。
垃圾的不能再垃圾了，所以大家要对谣言都出自一个地方，来自一个到国集团到歌剧团的小贼们，小喽罗们，小狗屎骂我还冲。你最后到过人民连屁都不崩，你啥都不会让你得到，他们还往前凑呢，然后这些黑帮之间互相许诺，我这赢了我就在郭文贵。能拿多少钱？能分多少钱？就这个游戏，大家千万记住郑介甫这个人在这个天津叫皮黔生。他被抓，周本顺全家的几千个天津公安政法政法干警都死在这人手里吗？所有的华泰都是国营的股份。
然后他又许诺了这个天津的京津这些人也都进去了，然后他又骗了这个谢建生又往上冲，然后现在什么凉快你就往上走。这都是一个流氓许诺，这种黑道行为互相欺骗，这个现在连西方都看不惯了，搞的什么新闻记者招待会。人都成了丑闻了，哎呀，大家千万别跟着他们的步子走。现在呢，我有几个啊，因为我看到李洪宽先生啊，这个做的节目里边，还有这个宝盛先生做的节目里面还有。
赵岩先生做的节目里面，以及这些大姐们啊姐们做的节目里面，这个谈到了很多关于光棍录音的事儿，我在此。曾经几个严肃的问题，我曾经的问题，我是要负法律责任的，我也希望推友们能监督文贵说实话。10是严肃对待车友的承诺，这对大家都好，第1个关于王艳萍的录音，关于网页。关于涌的推特关于什么我女儿的推特，关于我太太催的，我再次重申所有的都是假的，去。
俺是盗国贼和为史和史诺和癞蛤蟆里这些人搞的啊，希望大家要记住那些全都是假的这是。第1条，第2条我再告诉大家所有的那些录音，90%都是剪辑的，或者是就没有了。没有那个林毅夫说那个那么准确，99和9 90以上全是在不同的，我的说话当中是简洁的，和。导演原来剪辑的我再说一遍，90以上全部都是演员演的和剪辑的和用这个。
软件音频来做的，如果连这点我们都有判断能力的话，我们还要搞什么民运还乱晕呢，你晕的都不可能了啊。说一遍，这是不是真的？这是假的？第3个现在是关于现在网上传说的很多说那个跟那个美国前。国土部长，国土部长不是什么国防部长兼着省，浙江省的浙江省的这个对话，我再告诉大家那个录音。是王艳平当时进来，王艳萍女士进来，我的助理啊，他现在王艳萍还在我这工作，我在重申王艳萍还在我这工作没有离开。
就在这里工作OK王艳萍在这工作那天来这个，我们见面的时候只是他的手机过去去倒水的时候。因为他的手机一直在被监听状态，王艳萍7个手机7个手机全部被直击，24小时监控他们。拿到了他一部分的那个生活中的录音，在进行了编辑造假，所以那天的那个录音是王艳萍手机呗，监听被监控。痛的根本，这是为什么所有的你们听到的100%的录音就来自一个地方，王艳萍，王艳萍的手机。
是被监听的，而且王艳萍的语音是呗，剪辑的，然后找了我一个这个这个音频的软件模式，我的录音。这是大家为什么只能听其声未闻其人，西拼乱凑在一个，我要重申，鱼有女士在，我在一年半以前就不在我的工作。而且又有女士已经身为美国人了，他根本不可能啊，那都是假的，王艳萍女士继续在我这工作。就那个马瑞马瑞那个叫马蕊的才会在一年半以前，因为在我们公司啊，因为他在伦敦这个狮子的。
嗯，平常就录音，然后上约炮网站，约炮网站，而且撒谎偷钱骗钱，而且呢，最后是让我们让。那离开了离开以后，我们因为我离开前，我们发现了这个马蕊呢，是和专案组有联系的，已经被蓝金黄了，所以我们让他离开了。他就跟这个专案组怎么样陷害我，说什么带有精子的裙子啊，什么人嘛，这我喝多了什么什么这个啊。意图强奸了，还找什么律师了做伪证，最后他是大使馆把他给弄回去了，这个女孩是有神经病的，未来我们会把他。
这个女孩的这个所有神经病的当时的情况，还有上约炮网站的情况和专案组，包括咱们陷害文革的情况都会公布。所以说关于这杀猪里是第3件事情，第4件事情关于签证完全是胡说八道，大家看看三年前他们说。说我在美国打电话到法拉盛，这是史诺说的啊，两年半前史诺造谣说我打电话给这么一个法拉盛的律师。说我要寻求政治避难，大家如果在相信他们这种话，那就减咱们的智商，就是被他给强奸了，怎么可能为这样的智商。
这样的财力有签证的问题呢，在美国这个地方只要你举手，只要你任何一个行动法律都是保护你的。怎么可能有签证问题呢，是这些盗墓贼养的这些海外的这些，真的是南京黄那些猪们在骗他们一把，一把骗他们的钱。因为这有问题啦，那有问题了，5月份有问题，7月份有问题吧，有没有问题？10月份有问题，就是说安全有问题的公会就得离开这儿，然后抓。按照那些领导们啥也不懂就给他们钱，就是骗他们总是能看的出来到国咱们的智商非常非常的低。
自己的认知简直是0，所以说你看他们过去三年来对违规获得的不完整的和虚假的信息导致了他们一次一次的。导致了他们一次一次的对滚滚小看，郭文贵误判郭文贵导致了今天这种灾难的局面，这就是。我们所有的国内的领导们还到过咱们坐在中国那把椅子上，认为天下都是他的，认为天下没有他不懂的是所有给钱的信息。是准确的，他在骗全国人民的时候，他没想到他被这些小流氓们被这些失落的博士们，还有这个是癞蛤蟆里面。
创面张痔疮的人给骗，所以说我们整个中国啥都是这个，这个假的就一样是真的骗子是真的。所以说，这个你想想现在我们这个国内这么大的一个一个组织竟然雇用水。军5毛，来无烟无害为贵啊，瞪子眼说瞎话，全人类都知道海航咋回事了，还说我爆料都是假的。就瞪着眼说假能说到这种程度，已经到了可耻不可理喻的程度了，还在这说呢，这些5毛们。
对你的列祖列宗如何交代呀？如何只交代呀？郭文慧说的马云。我的那些老板哪个没完成，哪个没发生啊？这些人的下场，我说的怎么样？我讲的怎么样啊？现在？大家看一看我讲过的事，讲过的话哪件不是真的，而这些流氓的讲哪个是真的，所以签证的问题你看他们是造谣。大家不要再信这些了啊，咱走着看这些造谣者，你看看谁会进监狱，再进美国的监狱，让你走的不要去问。
指使糯癞蛤蟆里，还有这个夏夜里你要能在美国呢，太舒服了光辉，我在美国大街上谁见都有权利吐我一脸。要全力尿我一头，走着瞧啊，你说吧你，还有那什么梁冠军啊，什么什么那个什么刊证啊，这些礼物。往下三滥你看你会去向什么地方啊，就你那点智商还在美国在这混呢，这不是你老家，这不是你老娘家你想。干嘛就干嘛了啊，所以说这个首先我澄清了天真的完全胡说八道，那个什么到那个班组网站上，唉呀，咱这边发几个。
信息发几个月班农网站，然后这个这个什么兼职呢，我拜托了各位，咱们要有一点基本的常识，如果美国像中国的。公安派出所像城管一样，想抓谁就抓谁，小黄悦的小手啊，摸一摸谁就给权力，那不叫美利坚了，那就不叫美利坚了，知道了吗？那就真正的叫相爱第二香港了，你知道了吗？那就是香港特区了就没地建特区了，怎么可能啊，在美国。这种地方司法国家所有的朋友们不要被那些流氓律师所骗了，任何人想只要你有钱，只要你有政治理由，只要你有意见。
至少在美国的地方有将近3000万非法移民，最后都获得了着和食法身份，这里将近有800万政治的迫害者。到了这个这个政治的保护政治避难和政治庇护，这里将近1/3的人是新移民，都是合法的身份，只要你劳动。只要你有这个不犯罪，在这个国家是完全受到保护的，不要上任何人的当，不要受任何人的欺骗，在这个国家得到签证。先不要被某些人某些组织给垄断给骗了，更不要被流氓律师吓唬你给骗了，在美国的地方就是民主自由有法。
法治民主司法就是为什么我们要尊重这个国家，要爱这个国家，而我们为什么要做感恩节，我们一定会做感恩节的。我再次重申啊，这是刚才说了钱就没了，那个王艳萍还在这工作，人家那个于女士早不在我这工作了，那个马蕊是个。黑篮青黄的代表这个意图耍流氓却还有我就搞这个超限站之一，这都是假的了，然后呢，我在说的是第五。5个问题，现在网上这个很多人打着我的名义，打着我的名义去募捐，所代表为沟通，我再次重申，任何人不能带。
不是觉着我永远不会参与任何组织，永远不会组建任何党，所以说任何人也不能代表我，我再次重申任何人不能代表。
完全不对了，现在我们的名誉我和这个前两天我和一个老领导，这个刚刚从北戴河回来，这个我问他。他对海外的这个民运方面，我说我文贵现在都快在江湖上又有影响力啦，我也可以这个真正的搞一些民主。自由法治为什么不能支持我呢？老领导说句话什么秘密呢？什么叫那叫乱韵，我一听我这脑子嗡一下子，我说领导你怎么这么说话呀？
他们根本不配兰陵王兰陵王的时候，对台湾的，香港的和海外的那有势力的，对这个乱越是不适合的。混到啥程度了？所以咱的海外啊，某些人啊，一辈子28年就是搞捐款，我这个唐伯祥先生你别说多了，我可不是光说你啊。我这边一说就是唐博就把我往唐博祥的先生那儿推，所有人都搞捐款捐款，捐款，捐款捐款，募捐，募捐，募捐，募捐。是很可怕的，而且这个这几天来很多车友说故乡是有人说这个，你支持他呀，我们要捐钱呢，我再告诉你，我任何人不能代表我。
我反对任何以募捐的形式去搞所谓的命运也好，乱运也好，啊，这个千万不要再糟糕了，我重申我认为。这不能代表我，我不支持任何所谓的靠募捐的民主民运法制组织啊，这是第5个，第6条我要在这重生的。希望大家一定要明白的啊，我已经多次说过了，成交啊，所谓的乱伦啊，这个说我乱伦啊。这个我不知道，这个藤椒先生作为一个律师人权律师，他对乱伦咋那么感兴趣，我我到现在我也没看那篇文章啊，我向天发誓没看到。
我对我的律师都看了啊，这个我的律师团队正在做助理，正在做做文章，然后呢，我只是看了一个他们给我看那个图标。先生的脑型，那个头型，我觉得腾蛟现在的头型有点乱，有点乱伦的产物的那个象征，上边啊，然后这样大。基本乱伦的特征基本是那样，后来我才了解这个，这个家伙在北京的时候被警察打着打着在地上磕头，到处磕头。精神错乱，精神错乱，所以这个人脑子是有问题的，关于这个这个这个家伙的无限啊，放心，我在。
向所有推友承诺一定会采取措施，他只要不公开道歉跟他没完啊，跟他没完，你放心，这个叫什么什么。怎么不叫什么彪了啊？这是第6个问题啊，这个乱伦的事情绝对不能拉倒，决不能玩到第7个问题，所有的朋友们。现在是网上一片大家都看到了，都在讲这个香港的事情，还有着很多人香港的律师发函问我。把立法会的所有你们寄给我的信我都收到了，关于我的同事被绑架回大陆的事情，你们很关心，我真的很佩服香港的。
民主法治精神真的是太严肃了，包括那些媒体要采访的我再次重申啊，那个那个为那位女士就是他们造谣的。啊，造谣的那个一女士之一，而且这位女士是在香港，在这个我当时这个做这个节目说的。你这个起诉他是说师姐郭文贵，2600亿诈骗自己300亿，然后拘捕他，后来我们。拿300万港币现金保释他在5天以后用移民局以涉嫌提供虚假资料。
文明把他给代付大夫，以后不到24小时，然后这个人就消失了，回大陆了，回大陆了啊，千万记住香港和大陆。没有遣返协议的任何形式回大陆他绝对是不合法的，它是对整个的香港的一国两制是巨大的伤害啊。现在呢，这个我们跟着本人也联络不上，家人也在找我们，我们也找不上，所以香港的立法会的同志和香港的律师界，还有香港的关心的是朋友们。你们寄来的信和你们找律师跟我联络的，包括发来的信息我都收到了，现在文贵无可奉告，正在据我所知啊。
探索12年的基金合伙人，还有他的家人，还有这个他的这个债主方正在香港可能进去。周内会有2~3个新闻发布会会去开，到那时候你们往那儿看去吧，阿文贵在这儿就不多说了，所以说这是第7个。我在这澄清，这个人是我的合作伙伴，曾经是我员工，是我合作伙伴，现在没有那么多事情，无可奉告啊，啊。吉林人民太好了啊，文贵爆料也是为钱。
任何一个人要拿着自己全家的生命啊，1200亿海外280亿美元。拿着一个40多岁的未来的前途，去弄钱去，这个生意实在是成本太高了会有吗？说这话的人不长人。真不长良心呢，谁想干这事儿啊，谁愿意冒这险14亿人民有人一个人敢站着向文贵说句真话。文贵讲过的话当中，1/10000的真话，有一个人敢站出来讲讲吗？被蓝金黄的被强奸的被轮奸。
那被抢夺家产的谁敢站出来说一句，为了钱为了钱你就问乱伦，彪哥那边乱乱伦啊，乱伦啊。然后再一个是今年第8个问题啊，这个曾经啊，曾经这个有这个网上的这个支持我的推油。让我帮转发了一个软件，啊，转发软件我也转发了，我这人反正会有怎么命令我怎么听，我尊重群友，大家都知道，我是推友。这个如我的老板，那么现在呢，我得到了正确的绝对的信息，就是现在大家有没有注意那个免费。
这个新鲜的所谓的翻墙软件务必小心，就是我转去的其中一个软件是浙江安全厅和上海安全。局开发这个软件，这个开发的本体是咱们总参三部的，这个三步的开发软件有什么简单的，只要你点击。你手机的信息100%都被拿走，现在使用这些软件的在哪呢？第1个就是博讯，就不信有7000多万。是点击量的人，你所有的手机都被拿走了，只有你进不去网站，只要你用失落的推测，只要你用这个这个癞蛤蟆里的。
所以说只要你点击了，你就所有信息全部拿走，所有的啊所有的，我可以在这付法律责任的，如果谁有本事可以来挑战我。谁有本事挑战我这个软所有的翻墙软件，现在网上一再的推的那个软件啊，我都忘了叫什么名字了，是国内。对的，很多推油被抓的原因啊，很多词也被抓原因，大家务必小心啊，小心使用的软件我真不记得原名是一个红色。这个拳头，红色的拳头啊，大概在三四周前吧，转推很夸张的，就是第8个成群啊，千万注意我给大家介绍第9个问题。
题，现在大家一定要记住整个我们现在那个网上有个叫弗瑞德木的阿弗瑞德慕的小伙子出现了那个。那个那个还有一个机场的小宋啊啊，还有什么什么什么笼子啊，现在只让他们说，我让他们说失落。还以为是癞蛤蟆里面还有这个胡书里这个女人呢，让他们随便讲PS机啊。这个这个情报部啊，继续发，让他们都讲完，我在催着记住他们讲的100%全是假的。
我和弗瑞德姆从不认识，我和他所有的通话100%都是用WiFi，我会把这个word。我交给推荐筹委会，我先认证完以后，催着村委会会把我的这个手机上和弗瑞德木的所有的语音。编成文字变成视频音频，给你们放到公共设施上来，我们公共媒体上来让大家一下好好看。到底弗瑞德木这个谎言有多可怕，大家不要恨他啊，他是被枪逼着的，他已经被抓走了，我听说他家里人都被抓住了。
他被收了，银行的帐全查封了，所有的有良知的人请问问福瑞德就是一个孩子，在网上看到了文贵爆料。帮助我提供的资料，我提供他的资料，然后人家只是用专业给做了一个视频，那个框架结构，当时他说不要。我问你要不要钱，我就我就绝对不让你做了任何一个追求，结果他说那你给我这个3000 2000都行，我给你5000做一次。他大概做了五六次吧，做完以后后来我说这孩子做的不做我就告诉我那个助理说加一倍1万，大概这孩子赚了也就是。
六七万七八万块钱，人家招谁惹谁了，你不去查海航去，你不去查陈峰，你不去查游戏，你不去查冠军，你干嘛去了？看人家弗瑞德木啊，你把人家给公布出来，而且拿枪逼着他，让他失去自由，让他去说假话，你说这是多么疯狂的事情，多么伟大。简直是龌龊的事情啊，所以说我看到那个那个那个福瑞德出来以后，简直是我的天下没有真理了，太过分了。政府啊，这简直流氓都不能这样啊，所以说大家要记住的话，福瑞德那孩子是冤枉的，是被抓的，失去自由的他是被执法。
他被游街的，但事实完全是不对的，跟他放的音频和视频完全是不对的，明白了吧，最后一条第10条。让大家今天要再次要重申的啊，发自内心的发自内心的记住，文贵，我追求。说的就是给我几条，任何人千万不要想着文贵会做出过7条之外的事情，那是不现实的，我不会做的。也不要这么期待我，也不要把我推那边去，凡是那所有的什么砸锅呀，什么什么修锅呀，都无知至极。
你去砸着国内的副科长，你敢砸的就砸锅干嘛呢？你有本事杂种的副科长，你们家身边都有万亿美元的德国人，你咋不砸他去？都是脑子有问题的，这就是像那个那个谢建生那个证件不这种流氓，还有两个冠军这种流氓啊，这种流氓啊，他妈不找到。或者要想你那觉得光棍好欺负啊，威胁威胁郭文贵给你钱了，你看看威胁我的有一个好下场的吗？你觉得我们是。草根你觉得我们没有权利，我们手里没有枪我们不会耍流氓啊，我们没有大炮，我们不会让你游街，我们不会让他拿刀子捅你。
所以你就威胁我们啊，然后呢，你不敢修理修理郭文贵，你兄弟不问你牛啦，你成英雄了，这都是耍流氓，这都是捡软。这就是因为文贵是草根，我是老百姓，我爹是政治局委员，吓死你敢吗？我爹政法委书记你敢吗？这不很简单的道理吗？所有这些人属于修锅炸锅，还有梁冠军怎么看着还有谢建生证件，就因为文贵是草根，很多人没看明白这个。关键为啥的？大家记着招待会的时候，郑姐夫我不欠他钱，我跟他哪门子有关系啊，怎么可能啊，你跟IBM北京。
有生意IBM跟你有关系，你跑了人家微软去给人家要钱去，这不是胡扯八蛋的事儿吗？跟我什么我也不认识他们，为什么敢对我这样啊？就是因为他说他认为他认识警察，他认识那个焦作警察，可以抓违规证件的时候给他许诺，你说郑介甫能在航空母舰，猪都不如。会相信他买航空母舰，它除了去玩，他老丈母娘玩个小姨子，他就玩他的女儿，把她女儿都给睡了。他除了玩这个他啥都不会玩，我说的话都是负责任的，为啥挣钱？不是女儿就告诉她，因为她跟别人，人家还说你晚上半夜人家女孩报警。
郑介甫为什么要定他这个这个意图强奸幼女罪呀？那个谢建生专门给人家那个公安找处女，他专门找出你才强奸。对不对呀？为啥他不敢回焦作呀？这俩是17年的通缉犯，10年的通缉犯，多次犯罪还跑来告郭文贵来了，就他长。那几个警察来问一下郭文贵，你看看啊，写点是跟张杰木有借款合同卖航空母舰，你猪都能相信他能把航母你看他长那个样子。你问的航空母舰啥样，他知道不知道，所以说大家在这种荒唐的荒唐的游戏里面忘掉了海航，忘掉了尘封。
在全队的光辉来了，你拿什么锅什么锅，你去砸他们去，所以说这个天下大家看到的本质，为什么改造为贵的药啊？求真理为贵就罢了，文贵要求个说法就耍流氓，文贵要求个真相，求个公平那位就是太过分了啊。差点杀人啊，杀人抢钱，强奸轮奸一晚400没事啊，这连政府都要玩玩航空母舰了。来写点什么来搞，后面你说他那个她连个饭都吃不上的人，结果对着公务员还跑我楼下唉，花钱。
买了几个难民啊，50块，一开始人家能耐没说要给我们100块钱，一天耍流氓了，100块钱一星期就人家不来了，然后我现在请了每天。爱上这个下班的时候给员工30美金到那去量量牌子，然后咱抗议抗议讲喊了5分钟，然后下班回家了，就这种。流氓互相骗互相耍流氓，这种低级庸俗竟然变成了代表到国家的公权力来对付违规丢人。你现演到几点呢？丢人现眼都几点还不停止，还在这乱来呢，这10条是文贵今天的。
曾经啊澄清，我再次的希望啊，包括李洪宽先生，包括任何人的节目当中不要饮用。啊这些假的，这个盗国贼们和这些流氓团伙门被蓝金黄的人们的话，这荣誉像乱伦叼一样。那就是容易给乱伦标借口，让乱伦丢在这个世上会，啊这个，把这个事情放大啊。把这个事情更加符合到国人那边去说，这是不好的，一个床我没问题，我这在谣言中长大的没谣言。
啊，没有挑战，没有妖魔化工资活不了，今天我某种程度特别感激，但是我不希望跟我相关的人掺和在一起，竟然有人。你到白宫去遣返郭文贵，你说的这个愚蠢的行为大家你们想一想才几个月，大家都忘掉了，几个月以前竟然。发送到白宫遣返工会的事儿，然后现在到班农的网站下面，咱这儿呼吁去，然后又拿着金江镇的一个几分钟的通话，一个正常中外的胡说八道。然后说签证的问题，我再次重申郭文贵拿出任何一本护照，在这个国家可以住1000年，不是100年而且是最最高级的。
月，这帮愚蠢的脑袋，愚蠢的猪，就造这种谣去骗这些到过咱们的钱，我们不要与他们的脚步为5。不要跟着他们的脚步走，这是文贵今天所说的。乱乱乱扔。我在给崔总说文贵要干的事情永远不会停，谁挡不住，就是追求过几条，谁王八，现在很多人要把非要把。
要反皇帝反习主席，那你去反击，你别跟我说啊，别在这儿还光棍反共，你去反击吧，吹吧吹去吹去你伟大。哦，你去迟一点。我说的那些老板他们惨的很，我告诉你，所有推友们在很在。很久以前这个计划是私人企业家，国退民进那是胡说八道的，国进民退那是肯定的。
基本上是国际阿民基本上消失，现在很多私人企业家不知道死活呢，我把我的义务尽完了，有些人。抱着幻想啊，有些人抱着幻想抱去吧，自我感觉良好，不管任何人都不要忘了你的生命不会超过36,000。活不过100年，今天能听到文贵说话的人，也没有任何人可以几乎能活过，这个超过25,000的，基本上活过40岁。1万多天你还剩下1万多天，这个你还想着什么万亿万万亿啊，然后你在活着，命万岁万岁万万岁，然后。
这个这个这个还想着这个那个做个黄舣，到北京还是天安门上坐个轮椅去做梦，那就幻想幻想可以别拉着崔。有一起幻想啊，这很多人是幻想的，都是精神有毛病，你知道吗？所有呆在美国。海外欧洲的澳洲的朋友们，切记切记要珍惜今天在海外的这种环境，要珍惜今天这个阳光，珍惜这些国家。我头两天这个上海的，我这两个律师来给我开会，他们下飞机的时候都咳嗽，然后到了就是看电视。
这两天都不咳嗽了，然后他们来旅游了十几天到了美国西部回去以后全部都住院了，全部都住院了就十几天了。差距还是上海，就甭说北京了，就国内的污染，水污染，环境污染，跟西方的完全不是一回事，所以我们要珍惜敢于想。不过现在上天给我们这个机会，14亿人有几个能到这儿来享受这种话，你看我旁边的大公园，你看着蓝天白云多漂亮。多漂亮啊，珍惜吧，谢谢啊。
真的朋友，我今天锻炼全身是水，赶快练练。赶快给你们说，因为有个推主说你看又挑战我的眼皮子啦，12点，我一看我心里不舒服了，就让他推我们干嘛那么晚呢，我赶快练练。完以后马上跑出来管管的，放着我就开始全身心的，你看我的都是全都是水，裤子里全都是水，所以说今天我说完了这几个澄清。啊，这个几个几个标准，希望这个催我们别被他们所蛊惑，然后呢，一切都是刚刚开始啊，别着急。
我说过要爆谁料的事情大家记着啊，记着，没那么简单。啊，没那么简单，这个都大家别着急相信我，我的妈呀，这么多呀，哦天哪天。嗯呢，大家你们这上面看的是4.3k，我这会儿我这儿显示的一个是1.3，一个是7.3。啊，好了，我今天就播到这儿了，这个国内的朋友让大家抓紧睡觉休息啊，不要熬夜啊，文贵向大家抱歉这个晚了。
我这块这个圆不是防弹的啊，是一个秀的英雄的英氏，这个品牌是大声道立体的，这个料子特别舒服，你看这料子。特别特别舒服啊，我说的10条向大家，说完了水推友们文贵万分感激所有对我的。支持对我的关注，然后呢，文贵要做的事情一切都不要过，频的好坏给我三年，给我三年时间三年。最后一天以前你说的都不算数，我都不听，那天到了给文贵做了评价了，那个时候文哥会完全接受啊，这是。
就像我在韵达的时候和男人说了，你可能该去和那女的没听说过，还改中央扶手，这个鳖孙骗人。别人把我骂的一塌糊涂，后来河南裕达中央扶手，在那个年代那时候没有马云，也没有王健林，那是全中国全世界。最牛的楼到今天全世界棒棒的楼，到北京发展盘古的时候政权就北京，大家知道说了河南骗子60多岁了普通话都不会说。还装tmd美国人，大家哄堂大笑，后来我从刘志华刘老师，你要把这楼盖起来，我怎么着怎么着啊，王健林先生说你要那么。
把头拿过来，我给你什么建议？赌博消失了，最后盘古大观，我在300多钱盖起来的金泉广场，也300多天干起来了。140万平方米啊，这个当时中央最高领导说郭文贵能300块钱能把盘古盖起来，没在奥运会。之前变成一个黑龙，就凭这一点这个家伙是真真正正的，不一般的人确实有爱国之心确实有名。民族之爱，民族之心，这个人应该扶持啊，这个人我可以说是胡锦涛先生说的，胡锦涛同志说的，给我很高的评价，很高的评价。
所以说我当时就说我说您不要对我有评价，8月8号以前的评价，大家知道，我7月份我酒店就开业了，阿爸过几天开业了。260天开了一个超级的七星级饭店，虽然我不那么完美，但是我创造了奇迹，就像我现在大家的承诺一样，三年。三年再看结果好吧，这个别听这些海外咱们这个各种组织各种党派太多了，我求求所有的党派所有组织。你问我不求你们帮我，你们也别提文贵，我自己干我自己的我就喝醉，友们就会去追求我们的喜马拉雅，追求我们的利益。
你们别演，砸锅也别秀过，你们也别说就离了，你们不能活文贵想干啥事，从来不在乎别人怎么看，从来不指望别人帮我。因为这个事情指望别人帮它本身就是失败的啊，然后呢，跟宝生先生主持的宗教节目，语音确实不对。也没弄明白，但是我觉得非常开心啊，泽西我会和这个宝盛先生在搞一起好吧，这个很多人我一讲出去笑着骂我一个。叫中学没毕业了还讲宗教，把我那个那个那个这个你讲什么叫什么都不行啊，汉代怎么就有心思玩了，所有的推友们你们记住。
这个人类上最大的就是这个宗族之叫什么傲慢，贪嗔痴慢那个慢贪嗔痴还有个慢哦。傲慢傲慢是人类上最大的，执着中的最大的这个这个毛病是人类的毛病，什么知识的傲慢，权力的傲慢金钱。那傲慢民意的傲慢，所有这些东西在一定的时空内一定条件下也存在经过某种条件你对象那个水分。就是放1000个都会被蒸发，你都是假的，如果任何一个宗教容纳不了别人的批评，还分高低，它就不叫宗教。
叫邪教，宗教和信仰完全两回事，别把人给整歪歪了，任何人都无权利来，这个批评别人不懂。凡是什么方丈啊，老和尚啊，牧师啊啊红啊，一讲是人家宗教在那傲慢，就在想这些人连他连狗都不是风。要做牧师了，他起码的宗教都不懂，任何上天之灵无论是拯救你的信，他的跟他的还是给你看空的，任何情况下都是一件。人任何一个人都值得尊敬，都必须有博爱，有慈悲，有欢喜，要有信，要有尊。
说凡是任何人讲宗教，唉呀，有人说我不爱听他听的，我不服你有你的想法又是什么叫宗教，什么信仰信仰就是你内心世界的大法。先发，啊，就这么简单，你谁也无权利去批判任何人，谁都有权力讲宗教，讲信仰是任何东西都不能。被垄断被统治，这是起码的常理啊，真是诸恶莫做呀，诸恶莫做呀，不要妄语啊，这个看到了。这个这个有些人觉得这种狂傲慢，就是共产主义所有地区的人民都有一个毛病，爱批判别人，爱说坏话，爱瞧不起别人。
自以为是，在民主国家绝大多数不妄语，接受别人各种观点，然后就尊重别人的各种想法，这是完全不同，这不仅。这是言论自由的问题，这是一个人的基本的人权，是一个人基本的品质，中国学校教的全是妖。杨博宇，妖言魔语，魔语啊，啊，比如说那个雷锋那个时候毫不利己，专门利人，宗教里面也叫厉害。但是没有任何人说，你忘掉自己再去理他的，那是胡说八道的，所以说听起来好像有理，实际就是骗子啊，乌托邦嘛，咱就不多说。
过了啊，现在最大的问题是假宗教，伪宗教啊，搞包装你想搞包装宗教，搞包装信阳搞包装，那就是人类的灾难了。啊，万里无云万里天，千江有水千江月啊，然后不管你是你能修行长生。还是说你都有轮回啊，这个猪这么做，因为有轮回你又惧怕，又惧怕你就有轮回，你不敢做还是说你到了上天道。啊，那去啪啦，不收你还是说我来救你的时候不救你，你不能不让你重生，所有这些原因都告诉你不要做恶。
只要是人类之间，就一定要是对的善恶之分，其他没有黑白没有对错，任何讲对讲黑白。以自己的标准衡量，别人全都是物质，只有一件善恶是统一的，像那个乱伦标那是大热啊，那连地狱都去不了。估计连牛拦住他的错不了，好了。
非常高兴啊，非常高兴，谢谢所有的推友们，你们的关心，你们的关注，你们的支持，一切都是刚刚开始。祝大家有一个好的周末，国内的朋友有个好梦，嗯，在美洲的朋友有一个好的周末，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！
这是文贵5月9号的报平安直播视频。这也是文贵出镜以来，第一次自己直播视频，希望大家多多包涵、多多原谅！有可能不会那么完美。
首先，允许文贵就昨天5月8号的报平安视频当中的各种表现，让你们久等，由于我们的愚蠢、愚笨、无知，浪费了你们的时间，向你们所有人表示道歉！
更重要的是，在昨天的报平安视频当中我口误，我说了“中国政府养活了14亿人民”，这简直是愚蠢至极的口误，这不可能的。人民政府，中国共产党一直说“党来自于人民，政府来自于人民”，这是肯定的，魚水关系是不会搞错的。这是我的口误，希望大家多多的原谅！我一定深刻的反省，这个错误是口误，是很不严肃的，后果很严重，我深信不疑。这是为什么今天我决定要听取所有网友们的意见，不玩高大上，还是直播。
昨天的事情我要简单给大家说一下，由于我听了专业人士的意见，买了一堆的、大家看不到的，我旁边这些专业的灯具，买了几个索尼的最高端的4K摄像机，又买了很多高级的无线耳麦，买了很多设备。就这点上真正的显露了我们这个国家，还有我个人，这种暴发国家、暴发户，暴发后的后遗症，不管如何的装，有时候还是能够露馅的。就以为钱能摆平一切，就以为钱能让人获得一切，有时候我一直在警告自己，我以为自己很多方面已经做得很好了，不那么土豪，但时不时的小魔鬼，就从心里面爬出来。
昨天设备的问题，体现了几个方面，跟我们国家现在处的现状，非常有意思的像一个缩影。那就是——以为有“钱”可以走遍天下，“钱”能摆平一切。而昨天恰恰的就说明，钱不能给你带来一切，甚至就是因为你的无知，我的这种无知，暴发户的无知，暴发现在的无知。时时刻刻在生活中会遇到荆棘，遇到小的不能再小的，但让你有大麻烦的各种问题。昨天设备是好的，可是我们这些人操作不了，就像我们的国家似的，我们不相信老百姓，我们不相信别人，我也不相信我团队，不让别人介入到我们的爆料事件。
我们现在实际是一个半人，这孩子要做饭，要照顾我，还要跟二三线联系；另外一个助理是刚刚来的，人家是文员，行政工作，既不懂电脑，也不懂Camera摄像机。最后，我们没办法，临时找来了我们的保镖团队，在曼哈顿最牛的之一的电脑工程师，人家来了，俩小时开始调这索尼摄像机，俩小时把我调的，已经是非常不耐烦了。因为我一直在等着，还有很多事情，结果调試当中，录一段又不行了，还把我感觉整没了。这一下子就折腾了大概四个半小时，这四个半小时就体现了，我们做事不讲质量、没计划、没安排。
最后开始录，录时他调整的模式是高清模式，就是4K。结果这高精的模式录完了，一打开麻烦了，没声音，没有声音。更夸张的是它每11分钟转一次，整个的记忆卡里面，它由于没有设置好，每11分钟转一次。所以拿出来，要从一个电脑上把语音恢复，还要下载N个软件。把这11分钟的节段，要进行连接，每一次连接，连接完炫一次大概需要3小时；然后语音再来一次3小时，同样要下载一堆的软件。
这时候又体现了一个问题，就是我们国家，看北京、看上海、看京广深，这是一个先进国家。但是你从北京到四环、五环、六环，直接就到了石器时代。你从上海到江浙一带还挺好，但一到农村去，基本上到了大清朝。你到广东去深圳，那是国际大都市，但你一到了潮汕下面的小农村，也就到了我们大宋朝，比北京的实际乡村差距，大概好一点。
我们使用的电脑是我们的管家的电脑，这个管家的电脑和4K电视相当于北京七环和北京长安街的差距，麻烦了。人家的电脑工程师说你的摄像机是“劳斯莱斯”，但你电脑去下载这些东西和炫视频，相当于用“TOYOTA”轮胎，安到“劳斯莱斯”车上，弄的我苦笑不得。我说“我的推友都高度关注，都没睡觉，咱先把这事给解决了”，就这样的折腾，我真是折腾都快不行了，我急躁，大家可以看到。
由于前天晚上，遇到了日本的各种的事情，还有北京给我打电话，说我母亲心情烦躁。我母亲这几个月来，由于我哥的事情、家里的事情，我母亲精神非常不好。因为我们家在76年的时候，被当时的其他的高干子女，把我的好几个哥哥都砍了，我母亲吓成了精神病，吓了好几年，我母亲有这病根。这几天，我母亲的情绪非常不好，我们都很担心，她老在惦记着，她最疼爱的孙女还在里面关押中。
还有就是，看到我的四哥、六哥这样，她肯定难受，就这样，我母亲突然间就不能走了，只能坐轮椅。这件事情给我讲的心烦意乱，再加一晚上都没睡好觉，然后又加上录制视频录制了几次，我的战友等了四个多小时，我的情绪极为暴躁。所以说，你们可以看到，在我昨天的录制视频当中，情绪极度不稳定，这是我多年来要克服的，就是我身上的缺点，这也是没文化的具体体现，修养不够、城府不够、遇事还不够冷静。
我跟我太太刚结婚时候，说吵架，呼……就来了，下一分钟就能好。到后来变成我太太跟我吵，我跟她笑，不吱声，我脑袋想别的事，甚至是哼哼小曲。再后来，我就锻炼到我老婆跟我吵架的时候，我看着她的眼睛，我点着头，然后心里想公司的事，我练的不错了。但是，还是不行，昨天一下子把我这个小魔鬼、小毛病、大毛病都给引导出来了。身体上的压力，精神上的压力，还有事实上的这种各种的担心，加上技术上和团队的这种不协调和欠配合。更重要的事情我真忍受不了，推友们，在大陆的推友们都没睡觉，我的私信里面都爆满了，都是问的这视频呢？我还没睡呢！最后，在下午的时候有人跟我说，这都是欧洲12点了，大陆早上了，你还没放。
何频先生，影响了我很深的两句话，其中一句，就是在明镜第二期直播的时候，我遇到了意外，在医院的时候，在我受到了北京的威胁的时候，我说我可能真的不能直播了。结果何频先生就说了一句话：“民意不可欺”；这句话原来咱官员成天说，我都没放心上，听太多了，因为他们老说假话，我也不往心里去，不走心。但是何频先生的一句话，我是真的走心了，所以那天咱必须正常播，哪怕把我家人再抓起来，也播。我尽可能地跟老领导商量，拿掉80%只说20%，那天能顺利的直播就来自这句话。
从那天起，我更加意识到这句话的深刻意义和价值。所以昨天这种，民意不可欺，民意也不能不尊，不可不尊啊。大家都瞪着眼睛，浪费着生命中最宝贵的时间，是信任文贵，我这能不着急嘛？结果好嘛！到了昨天凌晨12点，视频上线，上线我一看，我真无语了。
第一，就是那几句错误的话；第二，我看着我自己那个表现，摇头晃脑的，如果大家允许，我想把那个删了，你知道我想删了。说的那些话，我都感觉郭文贵怎么成这样，这能成什么事啊？我成天教育我儿子，就让他不要急躁，遇大事能冷静，能思考，心不为所动，身不为所影响，这才是干大事的嘛！你看我昨天的样儿，你说我这样，你还老说让我去干点什么大事。我就是去当个村长都不合格，就我那样了遇到大事能行吗？真的很烦我自己昨天的表现。所以说，我昨天就翻来覆去的，我就是看了N遍，但是我特别感谢推友们，你们太宠我了，太惯我了吧！
我们国家的政府和领导人，还有咱们中国的很多男人，身上的毛病，都是被咱们自己惯出来的，你们要批评我。昨天就这样，推友们都含蓄地表达了，对我中性的赞扬，实际上就是批评嘛！我也感受到，但是我很不好意思，这种情况下你们还赞扬我，最好能抽我的嘴巴，就给我抽几嘴巴才好，文贵昨天表现太差了。
第三，昨天讲了几件事，重点都没讲出来。你就说李友他那个弟弟司机叫欧阳聪，欧阳聪是怎么骗走我的钱，他怎么让我把钱打到了一个服务员的账号上。我这都准备了，昨天这一急，一不冷静就乱了。所以说中国老祖宗说得真好，这真的是，人只要想犯错误，你要想出大事，你首先要疯狂。然后不冷静，真的是，话怎么说的，生气是一只小老虎还是什么，突然想不起来了的一句话，这是很可怕的。所以文贵再次向推友们，向你们道歉！昨天的口误，14亿人民是养育了这个政府，第二，昨天有些逻辑混乱，第三情绪化，这都是不对的，向大家道歉，衷心道歉！
说到这，我想说昨天发生的，我5月8号视频里讲的，关于博讯收删帖费三十九万九，我出示了证据？后来赵岩先生在Twitter上，进行了直播，这个直播我看了，我非常的感动。因为我和赵岩先生一直有沟通，我也知道赵岩先生是博讯的重要人物之一。后来他看不惯，韦石和西诺这些所作所为，完全的背离了，他们所追求的推动中国民主、法治和自由的建设，以及维护访民的利益，建立一个有新闻道德的网站的这种原则，他们带着很多人都离开了，听说这些都是很优秀的人。昨天，他看到了我出示证据以后，他很难接受。所以，我覺得昨天他那个直播，从一开始的几千人，一下就上到了上万人，我到下半夜看的时候已经2万多人。这可能是赵岩先生，他做媒体以来，受到最为关注的一次，下面的好评达99%，被感动，並且认可率太高了。不仅如此，而且赵岩先生每一句话，现在都成了媒体界及大家的高度关注。
特别是，我听说今天俩小时以前，我們大陆的，关注我这件事的有几个人，专门关注往内翻墙的，搬运工们的信息，说这些信息，很快会搬运到大陆，做成的音频和小视频来传播，在微信、在社交媒体。而且特别在东北，因为我有几个点，东北、广东深圳、河南郑州、山西、上海，这几个地方都有我的点。随时，他们把掌握的我们的信息对内的传输，他们说这些视频传播的很厉害。这说明了什么问题，这就说明这人吶，任何人都是有原则的，流氓、黑社会、杀人犯他也都有底线，他也有他的原则。
昨天赵岩先生这事情，就给了大家一个，最重要的一个警示，任何人做什么，都有底线。就是韦石、西诺这种，完全没有任何原则、没有任何人性、没有任何道德标准，睁着眼说瞎话，把所有人都当傻瓜。就是玩弄这么多人的智商，把所有人都玩弄于股掌之中，这真是太疯狂了。还有我要说的事情，我最惊讶的是，在海外自由媒体世界，能容下这样的人和这样的事，还有就是被我揭发之后，竟然，大家都去闭嘴，不去面对，这是真的有问题。我一直在深刻的反省，到底为什么？我们的海外这么好的一个环境，出了这么大的问题。
从一开始我给《博讯》和西诺，那次通电话，我让他把那个关于我的，那个谢建生和郑介甫的这两个绝对流氓骗子，多次被国家通缉的这种小烂人，烂到不能再烂的人。郑介甫娶了四个老婆，而且把四个老婆的家人钱全骗光，他十几年不能回家。而且他不但给人家其中的一个河南的一个，把人家的闺女给睡了，跟人家生了孩子。还把人家妈也给睡了，人家她妈找到我，说他把我们母女俩都睡了，还把我们钱给骗走。而且人家的儿子跟他开个餐厅，还替他担了一个多亿的债。
这个谢建生是河南焦作，叫什么“凯莱大酒店”，总共才100多个房间，一天营业额两三万块钱那也叫大酒店，他还很有勇气。他的叔叔就是过去那个足球协会的，叫什么谢什么那个副主席，因为赌球被抓了被判刑了，他就是搞赌球的，还有足球地下赌球，黑社会的，他跟我半点关系没有。
这是为什么呢？这事我在未来几期要说，就是我们在当时收购了天津叫“华泰“的，一个部分的抵贷资产。这是我一生当中，犯的第二次最大的错误，未来详细给大家说。收购了资产以后，就诞生了曲龙侵吞了公司资产，拿走全部几十个亿，当时让曲龙作为代持的人负责这个项目。当办到一半的时候，曲龙给我打个电话说“大哥，这事我要跟你说一下，我知道我对不起你，我坏良心，但是我觉得这是个机会，这40个亿的资产，我想我要了，不给你了”。我当时就愣了，问曲龙你在说什么呢？他说“大哥，我知道我对不起你，但是，我还要博一回”；我说“曲龙，你要这么说，你可真的是知道，这是犯法的，这是犯罪，后果很严重，你也不冷静想想”。就这样过了一个多月，我多次催促他把股权过回来，他都拒绝了。后来，大家都发现了不能报案，因为这一个月里，曲龙是到处告我，他想把这40亿资产拿走，还想把我给灭口。
曲龙找到北京市公安局政保大队的，一个姓杨的，还找了北京經偵。咱中国人的老板之间只要有事，先找公安的經偵，把对方抓起来，中国公安的經偵基本上都是黑社会。中国这些年所有的所谓经济案件，出现在社会的冤案、假案大多数和經侦有关系。如果中国警察不改变經侦的这种体制，那中国是什么“依法治国”？什么“以警反黑”、“以警反贪”，那都不可能。
我过去这些年，绝大多数和警察打交道，都是經侦，未来我都会一次一次讲，那故事太多了。曲龙找了这俩人，想把我灭了，查我涉嫌黑社会、涉嫌窝藏枪支、涉嫌所谓的合同欺诈，结果查没查到我，最后他被抓起来，未来曲龙的事情我要很详细地给大家说说。
在这个过程当中，就是找我买公司的一个叫赵雲安的一个人，他是原来先被抓的，赵雲安是在被天津关押期间，也是天津警侦把他给抓的。天津警侦是谁呢？就是原来被抓起来的叫什么“顺儿”，自杀的那个公安局长，他的下属。他的马仔就是郑介甫，郑介甫当时邀请赵雲安去投资，结果一下子投了不到几千万，股市上涨突然变成了几十亿，郑介甫就火了，就叫天津警侦把赵雲安给抓了，要求把户过回去。
赵明安被关押期间，我说的大概在2006年，就找了他的同学，就是我的老乡叫雨晓峰，雨季的“雨”，雨晓峰，我们山东莘县老乡。他当时是我“盘古“的老总，要求我帮他忙，拿钱或者找关系把它给弄出来。后来我就找了中纪委的，现在也被抓起来的孟会青，到天津去，找了那個今天看到的电视剧裡那个打铁还需自身硬的，中纪委的电视节目当中，姓罗的这位纪委干部。姓罗这位干部就帮助，把赵雲安给协调放出来，我们就收购了天津的华泰企业股份。但是，我们是有条件的，因为他有很多债务。
郑介甫这人就是个绝对的骗子，而且他骗的钱，全是过去“华泰“的，跟国有资产有关系。结果赵雲安放出来了，我们的债务还正在处理当中；总共在这件事情当中，我们跟这个公司之间，跟他合作涉及四亿人民币。这时候突然冒出来一个人，就是焦作的叫谢建生，为什么呢？就是郑介甫从澳大利亚回到了北京，回到了天津。他就说把自己的债权债务，给了焦作的谢建生，说谢建生曾经给他投资过，在我们收购之前。但是因为赵雲安事件，这事停止了，所以谢建生的事，他欠谢建生的钱。谢建生就找了焦作市当时的公安局局长，局长叫李少正“政委”，李少正就立了专案组，又是經侦，焦作經侦。
就要到北京抓捕郭文贵，说白了就是个黑吃黑的事，跟你焦作啥关系？这个郑介甫认识了谢建生，一伙人搞足球嘛，而且搞小姐，往澳大利亚输送小姐，在那边开夜总会、开妓院，谢建生在河南给他搞一些小姑娘过去。他俩有这关系，就等于是利用了一个虚假的借贷合同，3000万美元，说是谢建生在澳门借给了郑介甫3000万美元。所以，他替郑介甫向郭文贵索债。
第一，郭文贵根本不是实际收购人；第二，这跟我在法律上没关系；第三，跟你郑介甫半点关系没有，这又是一起，焦作警侦立的黑案，这就来了；你们可以看到马健副部长，当时是是协调方之一，后来马健副部长协调，人家根本不买账。最后我就找了中纪委，这时候孟会青已经升官了，那是大官儿——“巡视九组组长”。你看看这人间的轮回，我认识孟会青的时候，他是六室的一个处长，綜合处处长。他当时因为王有傑案，把我双规18天后，他跟我认识，成为好朋友。然后还在六室升了官，等于副局级的处长。之后他和我一起，调查了“刘志华案”，在“刘志华案”之后，接著给我协调了天津的。
这位罗先生，我不要说人家名字，打铁还需自身硬里面，那个最有意思的，他爸爸让他接了他爸爸的位置。然后，协调完之后，孟会青又在十八大以后，被重用为“巡视九组组长”，主管协调江苏、河南，中原六省，其中就管当时的几个大领导的案子，未来我给你们再详细说。所以我当时就找了孟会青，结果孟会青就把这事就交给了河南纪委，河南纪委当然也给面子，相当重视，最后就把李少正政委给抓了。谢建生和郑介甫一个跑到澳大利亚，一个跑到加拿大继续搞地下赌球，继续搞输入小姐，在海外搞黄色卖淫活动。
我跟这俩人从不相识，这两个视频，就是他花钱买通了西诺和韦石，更夸张的事情，我未来都会亮出来。他给了西诺和韦石一部分钱之后，还许诺给他投资，并说郭文贵的几十亿的钱我要追回来，我给你50%，韦石和西诺都相信了。
这事情，就是我认为佛教中，讲的最好的一个轮回的案例，天津的这笔“华泰“的钱是郑介甫骗了国家和其他企业的钱。后来又是赵云安，看到这块肥肉去了，然后赵云安全军覆没，一生被他给毁了。赵云安进去以后，又开始找了我郭文贵，我极度缺钱，郭文贵贪欲的、贪婪的、饥不择食的、饮鸩止渴的，跳进了我一生中最大的、最没原则的漩涡。大家看到了，很多事情都跟这件事有关系，报应啊！这就是我上次第二季所说的“这是报应“。结果我这事还没完，又来了一个人谢建生和林少正”政委”也参与这个钱，也被郑介甫骗了，说“只要要回这钱，给你几十亿“。压根就没有这钱，结果又来了，以身试法进去了，又进去了。这两人进去还没完呢，好嘛！加拿大逃跑的谢建生和郑介甫又找到韦石和西诺俩人，这又跟郭文贵一样、赵云安一样、林少正一样，又跳进了魔鬼的圈。
当时有一位领导，就是中纪委副书记，真的是给我说一句特别重要的话：“天津这件事情，文贵你失德，你失去了你的品，还有你麻烦会不断，更重要的是这是脏钱“。他给我讲了历史上几个，张献忠的脏钱，在四川发生了什么事情，张献忠弄了多少脏钱，又发生什么事情。历史上的几个皇帝，挖坟墓遇到什么事情，还有历史上几个脏钱怎么造成了一个恶性循环，你这事基本跟这就一样。我当时没听进去，还是贪、还是有侥幸心理，还是贪、嗔、痴、慢、疑那个“贪”，还有“慢”，贪、嗔、痴、慢、疑，我是，“贪”和“慢”。这一下把我毁了，这就是一切的轮回的轮回，今天看到韦石和西诺那下场，我真希望这件事，到此为止吧，真的是。
这是为什么我当时给《博讯》韦石联络的时候，我发自内心的说，我希望你们面对现实，不要再造假。因为我毕竟觉得当时的《博讯》还是干了一些好事，你不能说《博讯》一点好事没干，他替很多弱势群体，还有替很多追求民主、自由和法治建设中是发了声的。这是绝对不能咱们给说没有就没有了，这是不客观的，所以我一直希望跟他把问题解决了。我要求很简单，你把文章给删了，做个公开道歉声明就算了。但是，他的傲慢和他的贪婪，让他走向一个一个的这种恶性的轮回圈中，不可自拔。
他一直以为郭文贵就是他听说，和他想象中的那个郭文贵，他就没想过，郭文贵要是像谢建生一样能有今天吗？他一直以为，谢建生向他和西诺保证的，那20个亿能给他，这个贪婪的心，让他也堕入这个魔圈。后来在我上推以后跟他联系，我真心想投他的钱，我真心想跟他和解，他又是一次次地玩弄了最庸俗、最没有人性的、最卑鄙的背叛伎俩。还是对那20个亿感兴趣，还为谢建生说着一个个谎言，一个个弥天大谎，让他走进了万劫不复的深渊。
我昨天晚上，在看赵岩先生直播视频当中，我看见他流眼泪，我这真是一个很难受。但是昨天我很纳闷，赵岩先生录视频的人，就比我对面的人聪明的多，老早就准备好擦眼泪那个纸巾，这个细节我看到了。是刘刚先生先在Twitter上说这纸巾准备的好快，这个助理不错。但是赵岩先生的眼泪打动了天下，可是我感觉赵岩先生没说实话，因为据我所掌握的信息，赵岩先生昨天很多关键的核心没有涉及。他是把很多人推给了西诺，我认为这对西诺先生也是不公平的，西诺再坏，咱也要面对现实、要客观。
这里所有的坏蛋，那就是韦石，韦石欺骗了全世界，韦石欺骗了所有信赖他的、维稳的、诉求依法治国的、还有受到伤害的这些弱势群体，他都欺骗。更重要的是他还拿了钱，这是犯罪，而且不是拿一家，拿了原告，拿被告，而且还偷税漏税，瞒税。所以说，昨天赵岩先生，只指责这个而没有具体的事情，那这是不公平的。赵岩先生应该鼓足勇气，大胆的揭发，韦石和北京各方面的关系，这话不说清楚，总有一天我要说清楚，我要说清楚大家都很尴尬，我是一定会说的。我希望赵岩先生，你昨天让大家的感动，让大家看到了你这个人的正义，和你做人的原则，还有作为一个媒体人的这种道德标准，我希望你真的鼓足勇气，一鼓作气拿下。
昨天到现在很多朋友私信问我，他建议《博讯》该怎么办，很多人在问，包括《博讯》的老人。我初步的想法，今天这里呼吁一下韦石先生，如果你还愿意跟文贵和解的话，我今天最后一次向你发出和解。原因很简单，我昨天给刘刚先生发的Twitter，海外就我们这点中国人，我们为啥不能互相尊重呢？我们团结在一起还没有中国一个镇的人多呢！我们团结一起才能给中国的依法治国、中国的强大、民族的复兴才能做点贡献。
我们能不能把《博讯》建成一个真真正正的、一个大家可信赖的、可依赖的、具有真正的公信力的一个网站和媒体呢？如果你愿意这么做，我愿意跟你合作和解，我也可以找检察官、税务局，愿意尽最大努力……我没有任何保证，这可是美国法律。可以把对你的诉讼撤回来，我也可以把现在的正在核实的，你的几千万美元，那个事情尽可能的停止，我问过检察官，我是有权利撤回来的，最起码让你西诺不蹲在大狱里面。特别是西诺先生，你老想我裸奔中央公园，那你只能到看守所和监狱裸奔去了，到那里边的时候，你可能是弱势群体了。包括韦石先生你到那里边去，那你想再后悔就来不及了，你都别再相信什么谢建生和郑介甫给你20亿了，你好好了解事实吧，看看他们的后果，他们的结果比他们想象的惨地多得多！你可以想象，未来他们会什么样，你可以看一看。
所以我说只要你要愿意的话，我可以撤回，前提条件，《博讯》网站，必须向杨建利先生、郭宝胜先生、赵岩先生、刘刚先生、唐柏桥先生、昭明先生、陈闯创先生、叶宁律师，特别是魏（京生）先生,这位民运大佬魏先生，要向这一些人，一起组建一个团体。然后，由他们来管理《博讯》这个网站。我现在就可以说我可以，花一定的钱，我投钱，我一分钱股份不要。我投钱以后，如果在短期内不能盈利，我也可以继续给钱，我不参与任何的经营。但是，一定在经营好了以后，50%给所有的这些管理者，还有这些推委会的人；另外50%建立一个基金，专门帮助大陆到海外来的被维稳的上访群体，帮助他们还有一些海外的异议人士，及他们的家庭，他们这些人极需要的紧急帮助，文贵愿意这样去做。但是前提是《博讯》必须未来所有的经营，都必须是经济独立，所有信息独立，接受成立的管理委员会第三个人对每个新闻的监督。并且要对所有的新闻报道和报道人，按照世界上媒体的标准，来进行报道。而且每年都应该终身承担美国的法律所应该承担的责任，然后把博讯变成一个视频加网站一起的，一个公知媒体。如果是这样的话，我可以最后一次，我就给你48小时，你要愿意和解，直接跟我联系，你不愿意和解，48小时后你就看看，下一步检查官和税务官会给你做什么。
最后一个就是，你必须公开说清楚你和谢建生及郑介甫的事，和所有过去，你所有拿人家钱的事，你把它说清楚，咱们这篇儿就算是翻过去了。我愿意给你投资，我愿意把所有投资钱，在第三方我的律师事务所的见证下，由我刚才说的，魏京生先生、杨建利先生、唐柏桥先生，昭明先生、赵岩先生、陈闯创先生、刘刚先生等等。我们选择一些，在海外的有影响的这些人士们，组成一个委员会，由他们来制定一切规则，并对《博讯》网站的过去，进行一个了结。当然，你韦石、西诺必须离开的，你必须离开，我保证不去再追究你，这是唯一的条件，这是文贵经过昨天一夜的思考之后，我表达最后的善意。
我也希望李伟东先生你也可以加入，你不是对《博讯》网站很关注吗？你跟《博讯》的事，还有你失德的这种行为，没问题 ，你也可以加入。像我们的何清涟女士、胡平先生，章立凡先生出不了国内没办法了，这些人都可以加进来，成立团队来思考及提出的初步的建议。这是文贵想为所有这些海外的积极人士，想做出的贡献，完全不重要、完全没细致、完全没计划，这是我最后一次对韦石、西诺和《博讯》做出的善意的行动和决定，望社会上各界精英，大家审议、审核和批评，这是我今天对《博讯》说的。
最后我想说一下，从14号到23号之间，我有基金的会，这个基金的会每天都要开，而且会非常的忙。我的报平安视频，还会采取直播的方式，可能就短一点，我简单的说一说让大家放心。
接下来，因为我们要准备的全部是全球发布会，大家今天可以看一看，我这个电脑上，为全球发布会所准备的视频、信息、文字、文件太多了。所以说，我的很多的时间来准备那些，包括现在这些文字、文件的审核还有公证。所以我的报平安视频每天都会有，只是时间稍微短一点，希望大家理解。我们大概要在25号以后，就会轻松一些，我会重新恢复每天大概30分钟的时间。然后从6月16号到6月25号之间，因为大家都知道，6月份是西方的财务年度比较重要的，我们基金开会，好几个基金都要重新选董事会的董事。
由于北京发出了所谓的红色通告，我已经提议多个基金，对我的董事资格进行重新选举，这是我必须走的法律程序。如果因为红色通告这个问题，我要失去所有的董事，虽然不影响我的利益，但是，对我的决策权和影响权，还是有问题的。因为我还是投资委员会的委员，但董事我会失去，包括现在的几项重大的投资，大家未来也会看到。我们最近买了很多国内的，在香港的H股的股权，我的也会撤出这些具体的投资，这一系列的事情都很麻烦，非常的麻烦，所以我要很多的精力去办这些事情。
但是，大家要看到的是，文贵现在经过这一段的时间的爆料，已经走向另外一条路，这条路啊，还真不是当初我设计的。昨天晚上大家都看到我的手机，没怎么睡觉，我的脸都肿了，因为喝了很多很多水，也没睡觉。昨天的Twitter上，出现了Twitter世界里面前所未有的这么一个奇迹，我们的律师和团队跟Twitter联系了，这不可能是黑客做的，说点击率就是你滑动一下就算一次，这叫“印象”，是200亿，那么200亿现在从我的16000个关注的推友的数量来看，那一个人是多少，那是不可能的。所以说现在我的16000，从Twitter世界上被非法黑客关掉的（关注数），大概应该在50万关注数。但这50万乘以200亿是多少，那是天文数字，如果在另外的方面还有关注的话，它是了不得的，因为这个关注数，是真实的。
昨天我的团队说，按照现在关注数我卖广告，我的一天就可以卖1000多万美元的广告了，要给我钱。文贵可没想做广告，也不想做网红，如果这样能卖广告钱的时候，我现在就向大家承诺，我会把钱捐给咱们未来成立的推特委员会。然后，为我们的“四以三不”的政策而服务，那就是反对“以贪反贪”、“以警治国”、“以黑反贪”、“以警反腐”。然后三不，“不反习主席”、“不反中华民族”、“不反国家”，“四以三不”的这种追求，我愿意成立这委员会，那得多大的钱捐出。
最近很多推友都发信息让我给年轻人说说，怎么赚钱？中国很多大老板天天讲，讲特别多，高大上的话我就不想讲了。但是，我真想给年轻孩子讲讲怎么赚钱，怎么赚钱我还是很想讲讲，因为我看到现在的年轻孩子，真需要一个有实际操作价值，马上就能用的赚钱的招，就像我前天说的“千招会，不如一招绝”。这些年轻孩子可别相信那些所谓的大咖们，还有那些教授们的那些讲座，那些讲座的人他有钱吗？我现在给大家个建议，如果大咖们，这些讲座的人他真有钱，你一定听他讲，他都没有钱，你就赶快别浪费时间，还是我那个原则。
你想让文贵听你的，你能影响我，首先，你得能做到。我建议这些孩子们，别听那些人靠嘴巴来赚钱，靠嘴巴来影响你，都不可信，空谈误国，不但误国，空谈还误你人生，空谈让你赔钱，甚至还让你赔命。本来我今天要准备讲第一个话题，我准备了10个有关赚钱的话题。第一个话题，就是“天道酬勤，地道酬人”，就这一个（话题）我都准备讲30分钟，我今天就不讲了，我想未来的，就是每天的报平安视频一天讲一次，我准备了10个标题，我想跟孩子们分享，赚钱的手段和感受，我可不保证你们能赚钱，而且你们赔了钱，我也不负责任。我只是讲文贵的感受，我觉得还是挺有用的，因为我给很多生活中的朋友说过，到目前为止还没有一个人赔过钱，我这点倒是敢说，我讲的这些事情如果你按我说的做，赔了钱，你过来我赔你，挣钱我不敢说，赔了钱我敢赔。
当初我们政泉开发房地产的时候，告诉我的员工，马上卖掉你的所有家当，向所有家人借钱，买政泉二期住宅。当时多少钱？保利给我们经营，他来操盘，8000块人民币，贷款80%或60%，那就是说你支付1600人民币，然后加上你的社投，你就可以买房了。那么，当时交1600现金就能买一平米政泉的房子，今天多少钱呢？60000元人民币，40倍呀！
第二个，包括当初，方正股票我刚换完股以后，已经涨到6块多钱的时候，很多人问要不要买方正股票？告诉你，不是我拥有方正股票才告诉你，我说“我现在告诉你，方正股票可以买，它一定超过15元”。有的员工是真买了，赚了多少钱，人家也是融资贷款的，当时贷款那个是贷的非常高，结果这些人赚了几倍，到17元大家都抛了。到16元的时候有人问我，（我说）赶快抛，这就已经不正常了，15元是正常该抛。金融危机以后，很多人问我方正股票要不要买，我说“千万别买，方正股票会跌到6块钱”，未来还会有一段时间。
在今年8月份以后，也就是我的股票进行流通以后，我跟方正将有一个，真正的一个赤膊上阵的较量，跟李友所有的背后的股东背后的较量。这个较量是什么呢？就是把它真正的，现在这些还没有抛售的，政治局委员和常委的股东们的人吓尿，他们就会大量的抛售方正股票，他们已经在抛了。这个时候会大跌，跌完以后我赢了，股票会大涨，我不赢股票将成为灾难。因为小股东们一定会无限上诉，即使我赢了，我也希望小股东上诉，我希望“方正证券“长点良心，把骗人家的钱大部分还给人家，否则会得报应。
这些具体的手段和故事，我不是给你讲什么大道理和原则，凡是站着说话不腰疼，自己没做到，叫别人去做的这种大咖、大老板，还有说的云里雾里的人，都是误人子弟。叫人家破财，叫人家破财丢命的，但是毁人不倦，不是后悔的“悔”，是毁掉的“毁”，毁人不倦。
我想把我的一些生活中的点点滴滴分享给年轻人，这甚至比爆料还重要。我认为中国接下来有巨大的机会，但是，机会属于聪明人，属于有胆略的人，属于能把握住机会务实的人。第一个就是要”天道酬勤“；第二个就是要”地道酬人“；我准备下一步从第一个标题讲，就讲第一个。然后从各个角度来讲，我是怎么挣钱的，特别是，就在我这些天爆料，几乎80%-90%的时间都用在了爆料的事，我还真又赚大钱了。因为我增持了几个股票，这几个股票战略性的增持，现在让我赚钱了。
我还是说，未来“腾讯“一定会出大麻烦，昨天看到它又涨了，250.8元，未来“腾讯“一定会是赚大钱的，但不是做高，是做空。未来我会告诉大家，为什么有人要做空“腾讯“，当大家知道了整个事实以后，你们千万别往里面投钱，千万别跟我走，你们会看到，文贵对市场的判断是什么样子。然后我也逐渐的把这几个投资成功的案例，我会用文件、用事实，展示给你们，为什么我能同时获几十倍，上百倍，甚至上千倍的回报。为什么中国做地产的，郭文贵能做到上千倍的增值，我要给大家一一地分享，我希望能对年轻人有作用，我特别愿意，为任何的年轻人来做点事情。
因为我的今天，就是无数的老前辈，真的有栽培我们大陆的这些土包子、草根们、年轻人的这种理想，才有了我今天。没有贺灵乐先生，没有夏萍女士，没有日本的大西進先生，没有美国的史蒂芬先生，没有美国的帅克先生，没有耐克先生等这些老同志对我的提拔，对我的帮助，文贵是不可能有今天。
包括我的精神教父，甚至是我人生中，最重要的人就是，台湾的李祖原大师，建筑大师，台北“101大楼”的设计师，台湾“中台禅寺”的设计师，也是西安“法门寺”的建筑设计师，郭文贵都深度参与了这些建筑的设计，还有背后的运作。李祖原是真正的佛教徒，他是禅宗，所以我受禅宗影响很深。他把我一个具有双重性格的、魔鬼的、恶魔的、无知的文贵，带向了另外一边。有一个我的老师说过，文贵的性格是亦正亦邪的人物，我是“遇邪更邪，遇正则正”，我很荣幸的遇到了很多的正面人物，才有了今天。我没有认识傅政华先生，没跟他深交，没跟盗国贼们深交，才有我今天，真应感谢佛祖。
我一坐在这啊，就有说不完的话，我还没吃饭，真的是，昨天到现在我一口饭没有吃，因为吃了饭会犯困，就受不了。前天晚上老领导打电话，说我那个你傻啊？我说这是怎么了？把我狠狠的训了一顿。更重要的事情，他也看到Twitter的变化，他也很生气，因为现在，本来不应该再折腾我了，还有人在折腾，说明有人还是按指示办事。那么，今天有另外一个老领导，咱说的不是一个人啊，大家别搞误会了，另外一个老领导就说“文贵，这两天你休息好，你要真正的，好好关上门，休息好以后，思考一下，你怎么收这个场，你怎么向现在对你信任和关注你的这推友们，有个交待和回报”。
这位老领导说了以后，我真的是没想这个问题，就是我该怎么收场你说啊？老领导还说你可别变成三反人员啊，这也有意思啊，我倒是怎么收场啊？怎样回报这样支持我，信任我的推友们，还有这些这么年轻的孩子。我得做点阳光的榜样，种种事情，文贵真的是很难睡觉，我睡觉很好，粘住枕头就睡了，我只要想就想醒就醒。比如说第二天早上6点醒，我肯定5点50分就会醒，我这个从来如此。不包括2004到2008年那个时候，由于要建设奥运会，刘志华没收我的楼，我天天吃安眠片，两片四片。后来到了国外以后，完全不用吃安眠药，这也是这事带来的最大的好处，我睡觉没问题，不用吃安眠药。但是真的是心里想事情太多，一醒来看到Twitter这私信当中，还有通过其他渠道给我发的email，对我的关心，我就觉得责任重大。
昨天很多人提醒我，给我爆料的这位北京的警官，大家不用担心，文贵的智商和智慧，不会把这位朋友出卖。但是我还是想说，你们这种关心、关注是我的巨大的责任，我必须做好，包括有朋友给我爆料，我非常严肃的说，你们不要钱给我料，我真的受不了。我这人做生意的做惯了，我长这么大，我从来不白吃人家一顿饭，我爹我娘说“孩子，人家请客，你买单；你请客，你买单”。我儿子、女儿都是这样，大家可以了解我们家庭，免费给我任何事情，我接受不了，我从小不接受别人的礼物，谁给我礼物，我都送回去。但是你给我免费的这样的证据，你冒着险，不关你们这些任何人，我心里不舒服，严重影响我的睡觉，严重影响我的情绪，我觉得我欠的太多了，所以你们这些人，让我太感动了。
几小时之前我看到一个朋友在Viber里面，说了一句话：“郭先生，我在审你们的员工，还有看你们卷宗当中，还有跟领导交谈当中，对你们的家庭，对你们的员工有了绝对的认识”。他还说：“你可能不知道，你的好几个员工，被定为非公务人员受贿罪”。给我说几个人的名字，那就是说我的高管、被关的员工，过去有收人家钱，这是一条罪，这事让我挺受刺激的。你说我在天天哭着喊着要了命啊，天天流着泪，想把我的员工给弄回来，我的员工结果在过去的公司，还贪污公司的钱。但是我告诉这位朋友，我说我还是要把他们给弄回来，他们贪污我的钱是我们的家事，我不希望他受到法律制裁，而且我认为这些事都是经过我允许的，我知道，我愿意承担责任。因为这些人也不容易，饭不能让我一个人吃，他们犯错误回来可以通过各种事情纠正。但是不要让他们妻离子散，以此理由让他们失去自由和家人，包括所有他们，来之不易的大学硕士甚至是博士证书，还有律师的证书，这对他们不公平。
他说就是因为我一次次的给专案组提这样的要求，以及他们看我员工对我的看法和我对员工的态度，和公司现在花了几千万律师费、交通费、家庭补偿费，我公司不惜代价，对我公司的每个员工。他说在他所有的案件当中，没有一个涉案人的老板，对员工这样，也没有一个老板的家人，像我们家这么干净的，这么为员工考虑的，也没有见过一个公司老板像我这么大方，感动了他。包括我的家人这么老实，甚至可以说我们家人窝囊，除了我之外没几个能主事的。
李友曾对他的政治局常委的股东说：”郭文贵这个人，把郭文贵抓了，他的家族都是咱们的“。这些有录音，就这个叫欧阳聪的，李友的敲诈我钱的家伙，就是李泉的司机，当时录音里面也有他，叫欧阳聪，北海人，他把钱汇到一个餐厅女服务员，这女服务员是他的女情人，这是李友原话。他认为老郭家，除了我没有有本事的人，所以把我灭了，资产都是他的。同样的是，专案组人认为老郭家的人太弱，把郭文贵给灭了，这些资产，这些东西都是人家的，于是就引来了很多人，对我的资产感兴趣。同时大家看到了，我家人太老实，除了我还有点血性，大家都太老实了。
从这些事情当中，他们专案组这位办案同志说，看到了我们家的忠诚老实和对员工的感情，他说他不希望郭文贵被消失。更让我感动的一句话，这是真的，这位朋友你这句话真的感动了文贵，说不希望你的儿子，就不希望你的儿子和你的下一代，没有未来和变成郭文贵这样的家人。所以你愿意冒险帮助我，避免更多的郭文贵出现。你这话真的是感动了我，就是郭文贵要求诉求，得到了你这样的呼应，我真是走另外一条路。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
