<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>华尔街日报 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E5%B0%94%E8%A1%97%E6%97%A5%E6%8A%A5/</link>
    <description>Recent content in 华尔街日报 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E5%B0%94%E8%A1%97%E6%97%A5%E6%8A%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1981/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1981/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好！我是刚刚在外面开会，拿了一个大的证件，今天是个大日子，拿了个大的证件，结果在那儿竟然有人认识我，哎..郭先生..郭先生，原来郭先生这么出名，我今天在全世界真出名了，五个多亿，都争头版，咱们新中国联邦干大事儿。
但是我要重申一下，刚才律师我们弄清楚了，华尔街日报这帮王八犊子这帮孙子，纯粹在胡扯，编造谎言，他根本就不是5.3亿，那5.3亿包含了战友4.9亿的退款，罚了GTV，Saraca..一大堆，罚了大概2000多万吧，罚了九指妖500万，大概罚了3500万吧，3000万的是整个GTV投资者的，这很抱歉！GTV公司的，很抱歉，九指妖是500万，剩下的是战友4.9亿GTV老椅子的投资的钱，还有..就是14天以后你们都可以要求退款了，都可以退了，多牛啊..多牛啊..
另外一个，今天或者明天还有一个呢，大事儿..大事儿..这90天快到了，如果这事搞不定，七哥这90天这事无法实现呢，90天啊，你看七哥怎么打共产党的脸，打这些欺民贼的脸，“啪..”拿屁嘣他们，你们看他们咬着牙在那块儿忍着，90天..90天..
所以说我要给大家重申一下，不是罚我们5.3亿，罚我们5.3亿，罚3000万没什么两样，没什么了不起的，对七哥来讲对咱灭共来讲，都是小事，接下来的今天和明天还有头版头条，但是你能感觉到，你看华尔街日报，所谓的传统媒体，所谓的严肃媒体，他大爷的瞪眼撒谎，连我都上当了，我还真以为是5.3亿呢，行了兄弟姐妹们，啥都不说了，看着..不超过24小时，还有一单大的呢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1768/</link>
      <pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1768/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好，现在是5月26号下午。
我们正在试这个「直播」平台，同时我再录个盖特给大家，因为今天上午没有推出去。上午推出那个盖特后，我在工作中已经开很多会了。吃了午餐，午餐当中还开了几个会，特别好。今天上午的会对我们来讲是非常非常重要的，是“以毒灭共”很关键的一部分。我们救出的战友，其中一个的家人又来联系，要到欧洲去跟欧洲的情报部门合作，再提供更多「病毒」的证据。再提供的证据是什么呢？有在实验室还有军方，不是在武汉是在其他的地方，实验整个病毒当时所有的视频。这个事太大了，太大太大了。还有就是要提供一些官方的文件，官方的文件。所有这些都会更大提升人们对冠状病毒，共产党病毒的认知。
这就是为什么福奇听说有这样的证人和这样的证据的时候马上改口。《华尔街日报》现在也改腔了，也不再帮共产党了。现在也提出这个病毒的来源有问题了，严肃媒体很多人也都在说这个「病毒来源」有问题了。什么问题呢？就是「病毒」到底是人制造还是来自自然？这些一系列的事情都说明了在2019年年底的时候，实际上这个病毒已经开始在释放了。但是由于释放的不成功，把「它们」自己人也给干灭了。
另外，我们现在得到绝对准确的情报，共产党的高官没有任何人打了疫苗的。所以这个科学家特别严肃的告诉我说：“文贵，一定告诉所有的战友们千万不要打疫苗。”他说他也不相信美国的高官会打疫苗。他说如果真要打疫苗的话最好在第三方见证下让他们打打试试。所以现在官方、政府让任何人打疫苗的时候，大家应该提出如果让我打「疫苗」，好，让第三方公证，所有打疫苗的后果你们负责。任何一个妻子、丈夫和孩子，都有责任要求指定你打疫苗的人做出担保和保证，并且他本人必须打。他本人打的时候应该是在第三方见证下去打。
这个消息今天对我来说非常非常震撼。虽然我们讲了一年多了，但来自这样亲身参与共产党病毒「研究」的科学家讲出这样的话来对我来说还是非常大的震撼的。我不希望有一天证明我们爆料革命说的打疫苗是危险的，吃羟氯喹管用，还有共产党「制造了」病毒，等等这些都是我不希望发生的。在内心里希望我们说的是错的，因为人类可以不用那么危险的面对人造的冠状病毒，这是非常非常重要的。可是呢，这不是我们想象的，这个世界真的是太多疯狂的人了。
这位战友明确说，接下来共产党还有更多的病毒给世界准备着呢。这就完全和科学家还有《路德访谈》，还有博士军团讲的话完全是一样的，这让7哥很担心。今天中午吃饺子，本来今天我说我不吃饭了，「结果」一听这话我就想吃，吃了很多饺子。同时在开这个会的时候，他还告诉我另外一个信息—共产党在市场经济、股票，包括对外的汇率控制上一切都是配合着病毒的。而且他深信印度的病毒是有步骤，有计划的，以报复印度和中共在边界上的这场小型的战争。同时也是战略性的绝对控制亚洲，不允许任何在亚洲像印度、日本对它们有任何挑战「的能力」。共产党是真把自己当成世界老大了，虽然造不出一个马桶盖，虽然能把马拉松运动员冻死在马路上，冻死在深山老林里，但是它们始终相信自己是世界的主人。任何战友，任何人都应该明白在这个时候抱有任何侥幸心理，对自己、对家人都是不负责任的。
你看我现在正在试直播当中，我们美东农场的悟空战友，这么漂亮的女士，两个孩子的母亲。我当时就想，看着孩子我就在想，千万千万不要让孩子和她自己去打这个疫苗，因为这是无法挽回的。现在我们可以不需要打疫苗也让自己更安全，另外，要吃羟氯喹，科学的吃羟氯喹。最重要的信息就是这些人，让「别人」打疫苗的这些人自己不打疫苗，也不让「他自己」家人打疫苗—这简直是疯狂。现在美国监狱对犯人说，只要你们打疫苗就可以减刑。共产党现在要求必须在七月底八月初要完成90%的疫苗普及率。这是什么意思？几个药商大家去查一查，正大集团还有郭广昌控制的这些生产疫苗的厂家赚了多少钱？几百亿，几千亿。背后的老板是谁？我告诉你们：没有一个疫苗厂的老板是私人的，都是共产党那200个家族之一。这是什么情况，兄弟姐妹们？不要因为自己的无知，把自己和家人的命陪送进去。哎呀，真是让人不省心。这个时候，我们每个人需要冷静，每个人不要在死亡的恐惧和共产党洗脑的情况下让自己和家人断送了生命。人没了，什么都没了。千万不要犯下这种愚蠢至极的错误。
今天、昨天、还有前天这三天，对我来讲实在是太忙太忙了，但是在忙的时候听到这种消息还是非常震撼的。我一个人的力量是很小的，希望爆料革命的战友们真能勇敢、勤劳、负责任、带有神圣的使命让更多的战友清醒认识到疫苗和共产党病毒给我们带来的威胁。这不是我一个人能做到的，「仅靠」爆料革命和新中国联邦也做不到。但是我们尽肯能去唤醒更多智慧、善良的人们。不要伤害家人和自己，不要成为这些人的奴隶。
所以今天7哥录这个盖特的时候，正在测试咱们6月3号的一周年的纪念。很多战友已经「为此」辛苦一个多月了，像小斯基、荆轲战友、小飞象、小飞侠都在勤劳的工作着。我们美东农场长岛哥秘书长他应该累，谁让他当秘书长？秘书还带长就得累。悟空，还有我们美国的大卫，无数个战友的参与，正在准备着6月3号一周年的纪念。
但就是在这个时候，这个世界简直到了另一个情况。毫不夸张的说，世界上只有我们是正义的，只有我们是勇敢的，这种勇敢和正义不是用任何语言能形容的。我们在做的是全人类很多人不敢做，很多人没有能力去做的事情。在这种情况下，我们更加要珍惜我们的战友，因为这些战友实在是太伟大了。刚才我在隔壁和律师开会的时候，很多过去反对我们闫丽梦博士科学家的，「之前」说路德访谈节目完全是谣言，阴谋论，他们现在是完全不同的观点了。刚才他们所说的：“你觉得《路德访谈》还有闫丽梦博士的节目给我们带来了什么？”我说带来了正义。任何荣誉都配不上我们的科学家也配不上我们的《路德访谈》和博士军团，更不要谈我们爆料革命和新中国联邦了。因为只有我们这么少数的人坚持着无私的，没有任何回报的，冒着生命的危险在唤醒这个混沌，无法理喻，贪婪自私的世界。所以爆料革命的战友们，我们每个人都有理由，都可以自信的说：我们来到这个世界上，我们在这个世界上值得骄傲。我们一定要把这个骄傲变成更多，更伟大的传奇。
在会议期间，我们正在测试6月3号的直播节目的时候，7哥发这个盖特。我马上要到隔壁去开会了，先发到这。咱们明天再见，谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</guid>
      <description>内容梗概:
5月17号，刚才我录盖特呢，录了半天发现我根本没开。哎呀我的妈呀，累不累啊？因为明天从早上七点到下午的四点有很多事情，所以我今天先录一点儿盖特。大家今天看到了美国的华盛顿邮报还有什么AI黑客网站攻又击我们了，老生常谈，是吧？这咱「们」知道，灭共嘛，刮了几个风暴，是吧？共产党就要弄几个疯狗来咬咬我们。火鸡龚，Bob Fu「傅希秋」，是吧？Bob Fu你个垃圾，你不出手我都很寂寞。我说最近咋不出手啊这个垃圾，是吧？火鸡龚一出手我就开心，你不出手我赢不了啊。所以大家能看到他们这些人到底是干啥的？吃美国的，拿「着」美国护照，「自己是」共产党员，替共产党干事。「专门」陷害中国人，欺压中国人，捐款中国人。火鸡龚捐了一两年的钱，钱去哪了，你个孙子，烂货？是不是？你个火鸡龚，你捐钱打的官司呢？捐那么多钱，这么多人「给你捐」，钱呢？Bob Fu你到底是不是共产党员咱在法庭上说。美国有法院，你把美国前总统骗的一来一来的，你想「也」把法庭骗的一来一来的，可能吗？你以为全美国人都傻子？美国有好法官，美国有法院，美国是个有说理的地方。Bob Fu你不出手是孙子，垃圾，你继续出手。火鸡龚你们不联合你们是孙子。如果你们这帮欺民贼不联合在一起，你就让我瞧不起你们。联合，快联合啊。我都喊你们四年了，联合呀，是吧？这帮垃圾，不就这么几招吗？造假、编假、假证人，然后天天在去FBI的路上，你个孙子你去FBI的路上去一年了吧？你在FBI的路上见着谁啦？见着蛇啦见着燕子啦？你们这帮垃圾Low到家了。不要以为你们骗了美国人，又当了什么VOA的中文部主任，不要以为你当了什么教父「就能如何」。你不要以为美国人都是傻子，美国人有人会明白过来的。还搞了一个什么报道，强奸案，是吧？什么杨澜吴征，什么SoHo潘石屹，什么海航，一出手找个路透社，找个华尔街日报然后报道报道我们，造点儿假……你们过去四年有一次报的郭文贵「的消息」是真的我也服了你们了。你们能一次打出真拳我也服了你们了。
今天写的报道对我们帮助多大呀！以后上庭的时候咱们有话说了。华盛顿邮报还有AI网站对我们所说的话，我们会证明这是真是假。你见过过去这么多虚假报道我们，爆料革命，郭文贵，攻击我们所谓的蚂蚁帮的，有一个是真的吗？有一次伤害到我们了吗？共产党弄了几十亿次的五毛黑客我。我是世界上被黑客第一人。你伤害到我们了吗？我的本事就是遇强我则弱，遇弱我更强，遇烂我更强，遇骗我更强。遇了你这种宗教骗子还有Sasha龚这种火鸡龚骗子，我就更强强强强强……相信不？我用四年证明了，我还有时间证明给你们看。你们这帮狗屎花那点钱，是吧？你编的谎言能编像点行不？那华盛顿邮报编了半天，美国是讲法律讲证据的地方，你们这帮垃圾，是吧？
所以战友们看看，咱们搞了两个灭共风暴他们就搞出这么个烂招出来。所以共产党的招，战友们你们经过了几年都看出来了—编假话，造假事实，编辑假语音，编辑假视频，提供假证据，做假证人，假案子，超限战缠诉你。然后天天说骗了他的，骗了他的。我是骗你妈了还是骗你家的闺女了？是不是啊？我没有骗你妈骗你姐妹，我骗你啥了？骗你一分钱了吗，你们这帮畜生。你「请」我骗你都不骗，你想「我骗你」，喊我爹，跪下来我都不会骗你。你喊我爹我都不会骗你，「因为」你不配。你是个垃圾！这帮垃圾们。Bob Fu天天打着红领带，还装的—美国总统打红领带他也打红领带；火鸡龚—人美国人家那白脚丫子穿个白鞋，穿个五指鞋，你个傻家伙穿个五指鞋粪叉子。你们这帮垃圾太搞笑了。今天下午人家给我看了，哎哟，说这两个文章猛一看是攻击你的，再一看是对你很大帮助。因为事实就是事实，事实就是事实。今天我收到了这么好「的」两礼物。
我记得是去年的同一天，农历的同一天，Dr. Yan博士来到了美国，「去年」此时此刻她正在洛杉矶机场，我正在给她通话。她「先是」晕倒了，然后我「和她」通话，然后国土安全部过来了，就是在此时此刻，比「现在时间」还晚一点。四年前的今天，是你「们」七嫂「和」郭美到达了美国，就是昨天的16号，也就是今天。16号17号，这是很有意思的。今天我收到了好几个特别好特别好的消息。我心想说这消息太好了呀，咋办呢？我说这敌人的出手咋还没来呢？突然「就」来了—华盛顿邮报「的报道」。又造谣呢，什么AI网站「也造谣」，太好了。你们说的瞎话越多，却能证明背后有组织有黑手，却证明「了」我们的伟大。逆增上缘。还有一个更重要的，我们是“以假灭共”，用你的假来戳破你的谎言。有时候最高的高手手里没有武器，但是敌人拿着又是枪又是叉的又是火箭炮的，用「敌人」的枪「和」火箭炮攻击他「自己」— 这才是高！爆料革命就是这样，用敌人的矛刺敌人的盾，用敌人的剑刺穿敌人；用敌人的谎言来戳穿敌人的谎言。你看这多高？所以战友们一定要搂住，沉住气。这帮愚蠢的东西「们」就这几招，你发现了吗？上报纸，买通记者，“蓝、金、黄”，弄广告，造假谣言，然后123文章。你看「着好了」，过一段时间它就123个网站就出来了：华盛顿邮报，华尔街日报「说我是」双面间谍……哇！双面间谍？好大的事啊！“郭先生啊，这是好大的事啊！”我说，“什么大事啊？什么大事啊？”—“这是个很大的麻烦呐”—我说：“是吗？”我就天生不怕麻烦，多大的麻烦我都能变成有利的武器，怎么样？到哪个法庭上证明我是双面间谍了？Bob Fu都去了FBI路上都去了一两年了，这孙子。你「不是」要证明我双面间谍吗？还跟两个骗子还出堂作证，你算个垃圾呀？那火鸡龚不去作证我们还赢不了呢，火鸡龚一作证我们才能赢，对吧？火鸡龚以后所有证据拜托你啊，去作证去啊，多去多去。
今天是有点特别高兴。本来我想唱两首的，【……】— 「文贵先生小哼了一段儿」。有战友跟我说她老公听了，说唱的不行。「我」唱的确实不行，但是没办法。咱就脸皮厚，敢唱；唱的确实不行，一唱就得冠军，没办法。你说就这战友们爱听啊，是不是？多少战友跟我要「我唱的歌」，“七哥要听你「唱」的英文版……”「那」绝对不能唱，不能放出去。放出去绝对那是驱鬼的。未来在中南坑门口放，老杂毛基本全跳海里自杀。以后对共产党那些受审判后的人，审判完有一条，听郭文贵「唱」“Come with me！” —《和我一起高潮》这个歌。要听10遍。我估计这些人「得说」：“快给我判吊刑吧，吊死我吧”。 哈哈哈！刚才我自己听了一遍，越听越好听，越听越好听。说实在话，我就纳闷，我觉得好听啊。很多人都不听自己的歌，我就爱听自己的歌。你说这不要脸到啥程度「了」，咋办呢？咋办呢？
兄弟姐妹们，行了，祝你们东方的战友们有个美好的一个天，「你们时间」白天早上刚起，西方的战友们希望有个美好的夜晚，做「个」好梦。明天下午见，姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</guid>
      <description>内容梗概:
8月25号，战友们好，你们健身了吗。嗯。嗯哇，亲爱的兄弟姐妹们，这两天很热闹啊，唉呀，最后看这个路德先生爆这个小白杨，虽然这个来自令完成，但是我建议兄弟姐妹们不要再搞这事了。这几天的热点是啥呀？华尔街这个华尔街日报关于这个，布罗伊迪，。。。戴维斯，游说文贵的，要遣返文贵的，在美国掀起的。对中共在美国进行的完全是政治的，完全是参与政治的，然后干涉内部司法，这叫做法律超限战，这是我们关注的重点，这几天路德先生也没跟我说。
当然不给我说事多了去了。我们闫博士，出来这个也没跟我说，但是她是伟大的，是吧。哎这事儿你别让令完成，王成啊，给你转移了视线，或者是共产党故意给你放料。咱关关注下三路去了这家伙啥那个，华尔街日报的事没人管了。这不中啊，兄弟姐妹们，关注重点，关注重点，别就是。这个话说过了那是跟咱啥毛关系啊都是人家私人的事儿真假咱不管。另外一个说实在话。那彭丽媛说了嘛，人好着呢啊，阎维文我就不知道了兄弟姐妹们。拜托了文贵如果大家方便的话这事儿到此为止啊不要把爆料革命给掺和到这下三路的东西啊。各种传言他是传言到此为止吧关注司法部这个文件吧兄弟姐妹们啊这个千万别整成娱乐了别整成下3路了。这真不中，真不中，好吧一切都已经开始。我们有太多大事了你们看着吧啊民主党都要求把一中政策给删掉就有可能考虑跟台湾建交了。中共的经济彻底完球蛋了啊那擀面杖子撑不下去了。外汇绝对完了啊第三个在美国接下来。一系列的政治行动中一堆重锤看到昨天那个川普统的儿子说了吗，CCP，CCP，你看多少那叫CCP。民主党的很多人现在跟我们新中国联邦再联系啊你们会发现突然间啊美国两党这么多要人，都要跟咱合作不是开玩笑的兄弟姐妹们关注重点。下三路咱忘了吧，母该嗮了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1292/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1292/</guid>
      <description>内容梗概:
这蓝天白云真漂亮，太漂亮啦。所以说，人啊得珍惜啊，风雨之时的天气，暴风雨啊，头两天多厉害啊，在船上咣咣的，你看今天这阳光明媚啊。我这是早午餐，战友们.
这两天你说，咱们大陆啊，咱们中共国啊，你说这也不下个雨，重庆都不下雨，结果这么大的水，你说哪来的啊？听说天有不测风云 听说过天下有不测之大洪水吗?没有听说过吧？ 真是啥事在中共国都能发生，不可思议。
兄弟姐妹们，我晚了，抱歉啊，刚才说要直播。太多战友给我发信息了 发那么多的信息，我没办法回呀，我就跟大家乱聊聊吧。刚才我在直播前，我发了个公告，大家到盖特上去看一看吧。咱们的G-News app版已经上线了 ，这个苹果已经给批过了啊，战友们。
兄弟姐妹们，咱们G-News APP已经下来了，马上就排到了29（名）哇塞！苹果店29（名）你想想这多夸张，多厉害。战友们，兄弟姐妹们，什么叫力量，没有战友们的， 他们现在给我去取衣服去了。刚刚寄来6包新衣服，亲爱的兄弟姐妹们，我这两天当模特，天天试衣裳。 这个（衣服）是新的，G-Fashion，新的。真热闹啊，这几天真热闹啊。 原来说8月20号、21号有大事。很多大事发生。灭共的事业哪那么简单啊！兄弟姐妹们，它极为的血腥，它极为的残酷。大家想一想 我们看电影一个战场上，一个小型的战场上，说死个几千，几万人，几十万人，是吧。用共产党的话说，用2000万的生命换来了共产党的政权，对吧。共产党不是等死的料，共产党在美国，在西方的力量 那可不能小看的。所以说一个月前我们就知道内部的战略，现在我不方便说， 我不方便说， 以后我再跟大家说吧。
过去一个多月发生的事，真是每天能拍好几部电影，每天能拍好几部电影。 很精彩，但是它是必须的，它就是必须的。就像一个人一生当中，从你生下来，你每天24个小时，你会有各种各样的风险。这就是我跟战友们说的，你必须要，人生是无常的，是吧？你必须要接受这个。你必须要接受人生是无常的这个事实，对不对？你必须要接受这个，你才能说追求信仰，过着与常人不一样的生活。有尊严，有体面的生活，那不是嘴里面讲出来的。是狗走哪都吃屎，狼走哪都吃肉。 那这个狗和狼之间的差距，不论任何情况下，狼就是狼，狗就是狗。 同时你必须得做好准备，狼的风险可比狗的风险大多了，鹰的风险更大，是吧。还有一生中的经过生死，蜕变，那是必须的，是吧！
你说兄弟姐妹们，现在身边的人，什么风险最大？病毒！ 爆料革命也好，还是你说今天的… 人类上从来没有像任何一个人，面对着风险最大的就是病毒。你不知道招谁惹谁了，孙子哎，就给你惹上的病毒了，嗝屁了。都不用审，都不同判，都不用抓你，是吧。而且有可能全家完蛋。 全世界都处在最大的危机之中啊！全人类都处在最大的危机之中啊！
今天上午我们加拿大的战友索菲亚，给我发了大概十几个信息吧。 都是关于加拿大农场的，很多都是负面的吧， 这样那样的问题。在这之前是我授权她在喜马拉雅农场跟卡丽熙、文可、文风、江财神，处理和解决喜马拉雅农场的这些问题。 但是索菲娅是每天给我发，有时候发语音，一串的，发七、八个，十来个。每天十几个信息，今天早上。本来今天就不是什么好日子，结果她是一再的发啊，全是负面信息。结果我就跟她说，如果战友们都像你这样，那我郭文贵还活不活了？所以我就暂时停止跟她通信，喜马拉雅农场的事情跟她没关系了。还是由江财神、文风、文可、卡丽熙，你们来解决，跟她没任何关系啦。
兄弟姐妹们，我们要学会尊重别人，理解别人，要珍爱别人，特别是战友。这种尊重和珍爱，你必须为对方设身处地的想，你才能可能得到对方的尊重。比如说小羊，小羊，人家小羊不代表不代表咱们硅谷的喜马拉雅农场，她不是我们的敌人呐！不必要有很多人非要把人家小羊给弄得要打在地上，是不是啊？
太多媒体记者现在在这拍视频呢。所以说亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，视频、摄像机好多呀，现在我们是焦点，我们绝对是焦点。
所以说你像小羊，人家是咱战友啊。人家就是那天采访完，不代表喜马拉雅农场了。她不是我们的敌人呐，没有必要把人家给踩到地上啊，是不是？再踹上几脚，这太共产党了吧？
现在我们的灭共事业到了关键的时刻。灭共的事业，我在半年前、一年前我都说，我说亲爱的兄弟姐妹们，八月份、九月份是最重要的。2016年川普总统选举的八月份的时候是班农先生代表他…班农先生加入川普总统的竞选团队，是吧？然后今年再次选举的时候，今天班农先生被抓了，这真是非常的诡异啊。但是战友们我特别想问问战友们，如果在中国像这样的人，你觉得他会被抓吗？周永康会被抓吗？周永康可不是被抓的。徐才厚，是吧，薄熙来、令计划？你要不你跳楼死，你要不就是全家给你抓了，审判你，没人知道谁审你，你犯啥罪没人知道。人家美国这个体系系统就是伟大，人家怎么伟大？在班农这个事情，人家履行正常的手续调查、被捕，然后你可以保释，然后审也可能半年、一年，也可能两年、三年。审完以后像罗杰·斯通似的，六个月以后你去监狱报到去。这个期间动你一张纸，都要经过检察官的批准，经过法官的批准。所有的你的事情，你都可以上法庭上说。你可以请最好的律师，你不会跳楼死，你不会被跳楼，你不会被消失。你不会上美国的什么CCTV电视台，未判先审，未申先判，你都没法活了。然后家人的钱全给你收了，家人也都给你抓了。七大姑的八大姨，像我们公司的270个同事都给你抓了，你说啥，你想说啥吧？你说不了。抓你一回不行，两回。两回不行，资产全给你查封。到现在就北京的中共的专案组就没有给我们回复过，拿走的现金，拿走的金条，拿走的首饰，家人的私用品，从不给你回复。这就是…
天哪，好多记者啊。我们现在真够火的了，这得多大的宣传？咱到哪儿去咱都是牛人，咱到哪就得出名。不出名不行，天哪乖乖。
所以说兄弟姐妹们，你说今天你就咱不说别的，就班农先生这个事和中共比咱最大的（区别）什么？这是有法治的国家，你个人如果真有犯罪了，那你活该。谁犯罪你都应该被调查、被审。我刚才在这个声明中说了，所有关于班农的我看到这个文件上说的事情，我从来不知道。还有什么一个叫foundation,有什么一个什么墙公司。我从来没听说过啊，从来没听说过。包括什么“We build the Wall”还一个什么，我从来没听说过。但是现在全世界共产党沸腾了。班农先生事儿才知道，我知道不到20分钟，共产党的媒体就全部出来了，CCTV，所有的媒体全都出来了。然后再过20分钟，美国媒体全出来了。哇塞！这家伙厉害啊。你说中共能比美国的媒体都知道得早，而且是一致性的，三大媒体所有的通通的全在上边，全报道，班农被捕、诈骗。哇塞，这个行动真够快的啊，比那个救水啊什么快得多。他抓徐才厚，抓这些中共的常委的时候。从来没有那么快过，太快了，哇塞！真是不可思议。
所以说，你说共产党它到底有没有扮演角色呢，战友们？共产党在美国的沉默的力量有没有扮演角色？咱真不知道。但是共产党这个反应，太开心了。班农先生，他是我们的共同的灭共的战友。法治社会的主席，现在是全世界爆料冠状病毒的最重要的战友。但是，他自己在美国的事，咱可不知道啊。所有文件说他的事，我从来没听说过。但是我们会全力以赴，支持班农，只要是他是合法的，我们全力支持，只要班农做了合法的事情，我们全力支持。关于灭共的，我们全面支持。关于揭发冠状病毒真相的，我们全力支持。永不放弃，不抛弃，不放弃，一定的！但是是合法的那一块啊，咱要说清楚的。他现在这事，我觉得挺有意思的啊。班农先生本来应该，我相信有重大使命之前突然间这样。所以说啊，亲爱的兄弟姐妹们，多大的事啊。全世界新闻现在班农先生最热点新闻，最热点。这班农先生真是个弄家，用我们老家话，真是个弄家，干啥都玩大的，这件事是世界的大事啊。
哎呀，班农兄弟啊，他很快会回到战斗室的，很快会继续灭共的。其它这些事情美国司法调查，我更加佩服美国司法制度。这跟咱们任何G-TV没半毛关系，跟咱文贵没有半毛关系，跟爆料革命没半毛关系啊。这是他的那个什么墙啊，还有什么foundation，完全不知道。但是在灭共上，在灭共这事上，冠状病毒真相上我们是兄弟，是战友。这点毋庸置疑的，永不放弃，永不抛弃！现在欺民贼还有共产党，哇塞，这家伙，开心啊，高兴啊。允许人家开心、高兴。但战友们要接受啊。凭啥咱天天就对着直播，就天天说共产党这个跳楼了那个跳楼了，这个被杀了那个被杀了？允许咱说，不允许人家？当然啦，你有事，你当然允许人家说了，是吧？反过来说，如果你真做错了，你当然要面对司法了，是吧？美国就伟大在这儿。你一定要相信，你有这事儿了，那你就完了，那你就是要受到审判。关键是公平啊，还有程序啊。所以说从班农先生这件事儿上啊，我们的班农先生这件事上，看出美国他是有法律的。如果你真是做了这事儿，那你就要受到法律的审判和制裁，任何人。这是为啥兄弟姐妹们，文贵这么多年，共产党我跟它睡觉睡了30年，我永远记住千万不能让它抓住和设计，你有任何一分钱脏钱，有一分钱就完了。一分钱就完了，脏钱有一分钱就完了。给我一下，我得拍一下那哥们儿啊，我看看这是啥媒体嘞？这摄像机对着我们，有意思啊。
同时司法是有程序的，不管你背后有什么力量，它最后还有法律。你像班农先生，如果是在中国早被对方给消灭了是吧，消灭一万回了。而且什么逮捕你，不逮捕你，直接让你消失，跳楼死了。所以说这是非常非常关键的，美国有司法啊。第二个，任何人都有机会证明自己是有罪和没罪，这太了不起了。所以我在中国的时候一定要小心，不能涉及一块脏钱。还有一个，干掉你就是性，其实咱现在天天扶墙嘛是不是？性和钱嘛，你在这儿别犯错误。所以说啊G-TV也好，你G-News也好啊，到现在所有的啊，没有一毛钱，郭文贵没碰过一毛钱。包括法治基金法治社会，我现在好多钱都没报啊，我一分钱没动过。从第一天我说我不要参与，你们参与，你现在这种C3C4法治基金，今天我们赶快就是把这个法治社会、法治基金，把这些班农先生包括基金的主席就给他移除了。这是一个保护战友们投资利益，也是美国法律程序，特别是现在你有这么多投资股东是一个准上市公司的情况下，你必须做的决定。所以说律师建议我也同意啊，法治社会让他离开，包括凯尔巴斯我们也让他辞职，不要给人家带来麻烦啊。然后呢再一个就是G-TV我们马上开董事会，移除他主席选出新的主席。这是班农先生面对美国司法调查我们必须要走的，必须要做的啊这个程序，这是由律师建议做的。但是在灭共这个事儿上，还有这个冠状病毒真相不但不会有任何影响，只会让我们更加坚定的揭发这个真相。
这还有一个更关键的战友们，我们要看到共产党的凶残，共产党的流氓。这走了，干嘛走啊？共产党的流氓，共产党的凶残，大家要看明白，哪那么简单的？大家记得我在去年我就在视频中说过，我说班农先生也好川普总统也好，你不是你不灭共，包括未来蓬佩奥国务卿、皮特纳瓦罗，就是共产党上了所谓的反共七君子，未来都可能是这下场。你想想的这些人都可能都必须要接受捐款才能搞政治吧。在捐款当中，人家一旦卧底给你设计一个东西，那你不就这样吗？调查你，先恶心你，在癞蛤蟆跳到你脚上啊，先说能不能干掉你，先恶心你一下子是吧。这就是这是共产党的最重要的，而且一定要在8月份这个大选最关键时刻。所以说我们知道情况早就知道，内部人也很平静，说肯定赢肯定把川普总统干掉，人家都是有步骤的，共产党。哪那么简单啊！灭共是人类上全地球最难的一件事吧，对不对啊，大家看到了吧。所以你看，是不是？
越到这个大选，这刚刚开始，战友们，兄弟们，你这太多惊掉你下巴的事儿，你练好心脏吧。最近老看咱在这块儿赢赢赢赢，你不让人家赢一回能行吗。人家是一个流氓体制，人家绑架了14亿人，人在美国有着上万亿的现金，多少人被蓝金黄，对不对呀？所以说川普总统他很难，大家把事想的太简单。川普总统这句话我觉得说特别好，有些人在自己的国家输的一塌糊涂，结果到了美国来指手画脚。有些人在说川普总统开战啊，川普总统你这样啊那样啊，你不嫌寒碜的慌。你凭啥说这话？我们都没有资格说这话。我们在自己国家连命都不能保，你做啥了？你啥也没做，跑到人家西方国家来蹭吃蹭喝蹭阳光蹭白云还蹭这种法律保护，还蹭热点。然后你就让人家总统就听你的，你这不是神经病吗！对不对呀？
为啥我们要尊重人家班农先生呀，人家作为一个西方国家，能和我们站在一起，跟我们这帮loser ，我们都是loser ，这个民族国家被绑架了14亿人，绑架了70年了，咱干啥了？我们要求任何人做的事情自己做到了没有？就像有战友跟我说谁谁谁不行，谁谁谁不行。我说战友啊，所有的战友像我们这么大的平台，每天都会发生这个好那个不好，这个上那个下，这是正常的。但是真的假不了，假的真不了。你怕什么呢？这是个正常现象，但是前提是, 战友们你不要你像人家硅谷小羊也好，还刚刚的把索菲亚我们要离开这个群，不要掺和喜马拉雅农场建设，她还是我们战友，你不要上去踩两只脚。然后自己觉得一看人家出事了啊，我就是伟大的。有人倒下，不能证明你就是巨人;有人暂时或者被别人伤害，也不能证明你是好人。我们的敌人还是我们的朋友，任何人遇到了困难和挑战，都不能证明你的伟大，也不能证明你的错误，你就是你。
这个世界上最可怕的事情就站在那说这个不行，那个不行，然后给这个安排事给那个安排事，哎呀我的妈呀，我真是受不了啊。就是我觉得这个世界上只有咱们这个国家、这个民族，怎么都是领导呢，都是大师啊，都是天才啊。而且从来不考虑别人的感受，从早到晚啊就能给你发几十个上百个信息。告诉你你吃的不好，你吃的不对，你穿的不对，你说的不对，你应该这样，你应该让这个美国人这样，让欧洲人这样，就差了没说你把上帝给弄来吧。然后就不开战呢？赶快开战呢。你做过啥呀？你能做啥呀，你敢做啥呀？
班农先生被捕了。你要能一辈子有班农先生被捕以后有全世界这么高的关注，你八辈子烧高香啊。人家被捕了那叫世界新闻，你被捕了都没人理你。为啥8月份要逮捕班农啊？他咋不在去年8月份呢，人家重要嘛！是不是啊？我们有这样的战友，那欺民贼那帮孙子，你想在美国有这待遇你有吗？你找个全世界，找个地方，故意蹭一下子逮捕，蹭捕一下，说你逮捕我吧，蹭捕一下，让全世界关注我。那些民运欺民贼巴不得呢。我要是那欺民贼整那个一下，那我不就成了未来天天可以捐款了嘛，是吧？也不用天天围着这个茅屎坑吃屎了，天天也又成烈士了。甭说是班农先生是我们的朋友啊，法治基金主席、G-TV主席，说你就是亲兄弟，你做事，你承担，这是一个。这没有人说，只有共产党什么父债子还呐！一人有事全家倒霉，祸灭九族，只有共产党的思维。而且这个天底下最可怕的事，就认为只要我开战，我就必须永远赢。永远赢的一定不是战争，永远赢的一定是骗局。哪有你永远赢的时候？凭什么班农先生，你在war room天天干这个、干那个，他还灭共。然后揭发病毒真相，那得多少人受到伤害！他骂多少人了！
但是这是我们的原则，爆料革命、新中国联邦绝对不参与美国内部政治，这是战友们、我们的底线。绝对、我再说一遍战友们，绝对不掺乎美国内部政治。这是我们新中国联邦爆料革命的核心，核心战略。大家现在觉得这个对吧？咱掺乎得了人家吗？咱懂吗？我特别欣赏川普总统的一句话，在咱们的国家都是Loser，都是输家，跑到人家国家来，一会给人家指挥这个，一会（指挥那个），丢死人了。
班农先生被捕了，被捕一回、被捕一千回，他都是我们朋友。他的事是他的事，他自己承担。灭共这事上是我们的兄弟，永远感激。永永远远的感激，谁都挡不住！我们中国人最重要的是有感情，永远看你对我的好，永远看你对我的好，永远不忘你对我的好。我们只去争取正义，法治、法律保护的所有的正义事情。但是我没有资格，也没有权利评价任何我们的亲人、家人、兄弟姐妹包括朋友。那个叫什么？墙foundation跟咱毛关系呀！是不是！人家没有跟咱任何关系。是吧！咱往上撞啥呀！是不是？在美国这个地方，如果你要没有被调查过几回，没发过什么Subpoena，第一，你不是什么大人物；第二，你肯定不会有什么权力和能力。在美国的大公司，你要是一辈子在这个大公司，都要跟着告、被告，Subpoena，诉讼、调查、一直呀，任何一家公司，哪家不是？你看那微软的比尔盖茨，在几十年前他刚开始的时候，就被我那律师David .Boies在那问话，问了两天，傻了都快。美国哪个总统不被弹劾、不被调查，有多少？这就是美国的伟大，它永远是你来我往、你退我进，然后让这个社会优胜劣汰、去假存真。这就是媒体和美国法律。
你再看包括那华尔街日报，那一看，人家都准备好的，是不是！头两天登报。那天报出来以后，班农先生相当不高兴，他说Miles，这什么情况如何如何?我说，我告诉你，这个报告不是对着我的，对着你的。如果我没有猜错的话，你那21号和26的计划，你成不了。他说为什么？我说你得出事。这篇报告让我闻到了味道，就是要收拾你。他当时就特别不开心，这爱尔兰人，就不会藏着掖着，啊啊！我说你不用在这叫唤，没用的。这事不是开玩笑的，弄的就是你。绝不能让你回到，你想回到的位置，决不能让你，干你想干的事儿。共产党在美国的沉默力量，我说你是最重要的灭共的、反共的，我的兄弟战友。但你绝对，我说你真的是，过去一个月，我说你不下上千遍了。你绝对不了解共产党在美国的力量，你绝对不了解共产党的流氓，你绝对不了解共产党的凶残。不管你多么，咱们多么好，我给你说的是实话。对吧！发生了吧！他说他们会怎么着我？我说一，你千万记住，我让你待在船上，就怕你被染上病毒，就这么简单。还有一个咱们的计划，把咱的计划弄好。为啥？这个计划也可以到你那实现，也可以在我的地方实现，也可以到黄石公园。是吧，咱哪都可以。为啥在船上？我就怕你染上病毒，然后再实行咱的计划，再咱们灭共。对吧！现在我告诉你（班农先生）的事情，我说这些人已经开始要用法律对付你，调查他是在2018年开始的。对吧！调查他是2018年开始的，兄弟姐妹们，对不对！我说你去想吧！
所以说兄弟姐妹们，他（班农先生）那天还给我咋唬，我说你不用咋唬，一定是这个结局，对着你来的，你甭想。我说我在两三个月以前，我给他说，我说8月20号、21号，对你我都是大日子。他最近老问我，你这啥意思？这快到20号、21号了。文贵，你啥意思？我说你信不信？
他说为什么说国内、还有我和你？我们是个大日子？我说很关键，我说我是一个非常唯心的一个人。你我都是有信仰的人。我说我给你，我在直播中，我曾经说了，在之前梦的那个事。我说我头两天做了一个梦，也就是说大概六月份的时候，我做了一个梦。这个梦，清清楚楚的就是两个在那摆着。这个梦简直是，我说就像比电影还深地印在我脑子里。然后在这个梦之后，我就想我什么时候做过这个梦？我就忽然回想起来，我什么时候做过这个梦？我做过这个梦，原来都发生了。所以我就告诉他，我说8月20号、21号，就中国现在已经21号了，中国已经21号了。美国的20号、21号，对于我们中国人，对你都是大日子。你看我这讲多长时间了，我讲多长时间了。结果他现在，这两天事情的发生。包括华尔街日报，华尔街日报的那几个人，你去想想，那百分之百全是假的，全是假的。
侯小宝的事情大家都知道那是假的，人家台湾侯小宝说那全是假的，战友们投资，战友们知道那是真是假。第三个，所有的事情，他所有问的人都是假的，但是他就要把我和班农连在一起。人家班农根本啥都不知道，你跟班农连在一起干嘛？是吧！班农先生这个案子，他是2018年就开始了，跟咱没半毛关系。他给你打了个错位，让你感觉到这好像是真的。事实上完全是假的，而且共产党能在这个时候，能让华尔街登，然后马上就行动，行动完，你看看20分钟，共产党的、所有的中国电视台、媒体全部出来。早于美国，一片沸腾啊！
所有的微博、谷歌现在第一搜索史蒂夫班农被捕，斯蒂夫班农诈骗。战友们你以为这是大事吗？我认为这根本不是什么事。任何一个人现在你染上病毒立马就可能死，甚至一辈子就生不如死，或者全家死。美国是个全人类最大的诉讼国家，天天你告我我告你，这个被调查那个被调查。你告诉我，美国哪个名人不被调查过？马丁.路德.金没被抓过、没被调查过？美国的哪个总统不被调查过，弄过？哪个总统不是有大的案子？这就是美国、美国就是一个法治的诉讼国家，美国的诉讼产业养活了律师，美国的诉讼产业每年几千亿美元，甚至上万亿美元是跟这个有关系的，它的G-TV里面5%－10%都和诉讼有关系的，只让坏人被诉讼好人不被诉讼，不可能。根据美国的历史，绝大多数的案子，70-80%都是庭外和解，但是50%左右案子都是胡扯的事，被调查太正常了。我们说在美国没被调查没被发Subpoena，说明你不重要。因为没人，你付不起律师费对吧？但中共可不是给你发subpoena，在中共国也不是把你抓了，只要点你名，点你名你就死，不管你是上到常务，下到老百姓，连城管都拿着斧子敢砍你。
这班农先生他连碰都不能碰他，是吧？规规矩矩，礼礼貌貌把人家请去，这叫被捕。然后下午到法庭上庭，上完庭你可以保释或者不被保释，等几天再被保释，最终要保释。然后开始要调查他，还要花半年到一年，最后在庭上通过大陪审团给你一个结果。但是班农先生想回去，参与选举这事没了，是吧，肯定这回给他干掉了。这是共产党要的效果，现在国内现在欢呼沸腾了，班农被抓了啊……兴奋。但是我今天说的很冷、很残酷，我今天给他说，班农先生恭喜你被抓了，他说为什么？我说班农先生，你被抓了你才会知道共产党有多大的能力，你的被抓带来的寒蝉效应，当时我还得查查手机寒蝉效应怎么说啊，寒蝉效应会震惊美国和西方世界，反共的下场就是这样。下一个不会是蓬佩奥吗？下一个不是皮特纳瓦罗吗？下一个不是汤姆科顿吗？下一个不是比尔格茨吗？啊？那你这很难说呀，那你谁不想变成班农，对不起灭共吧！
这场共产党的对全世界的威胁，已经从香港延伸到全世界。这叫什么大家知道吗？叫法律超限战。这叫Legal war fight，Legal war fight。我第一时间就告诉班农先生这就叫法律超限战，你光看书了，这回真的落到你脑袋上了。如果现在很多美国官员或政客，还以为这事不会发生在他身上，下一个他就是班农。毋容置疑！
等一下啊，正在看我直播的美国朋友说你讲的太好，太对了。这现在旁边都配翻译。
所以说这个在美国人展示出来让美国政客，包括所有共产党已经宣布了制裁的那些人，寒蝉效应。战友们，这对爆料革命多大的帮助？你说路德，路波切他来到中国，他第一感觉他干啥？他害怕。现在来看我直播的你们第一时间你们感到害怕，第二你感到失望，第三你感到犹豫和怀疑。但接下来你要做的事情，你有什么选择？退出爆料革命？躲起来？给共产党妥协？你就这几个选择。你躲起来，共产党能不能放过你？你给共产党做交易，共产党是不是就放过你？路德先生他得想吧？任何人都想。咱们所有战友都会想。这一回就能证明到底谁想灭共？谁想收拾共产党？你会看到所有媒体上，你会分着谁是战友，谁是假战友。欢呼雀跃者一定是我们的敌人；沉默不说话的，有可能是战友，有可能是我们的敌人；坚决支持的班农先生继续更加猛烈的，未来这些天天天去传播真相的，坚决跟班农先生站在一起的，那是生死战友。
天底下还有这么大的礼物能考验谁是战友的吗？咱甭调查了，天天在那抓特务，你抓啥特务啊，这事就能证明谁是特务。哎呀20万？200万了，天呐，天呐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1211/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1211/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：7月9号尊敬的战友们好啊、战友们好、战友好啊、战友好，战友好。嘿嘿以棍相敬，一棍相敬以一棍子相敬啊。这个楼上班农先生正在搞这个战斗室直播呢啊，所以说，我在下面开会，刚刚听说啊，刚刚听说，听说听说啊，人说我们的这个火鸡龚、龚小夏啊，因为在VOA美国之音啊，这个可能是涉嫌贪污、贿赂、还有一个给中共的很多人提供方便。包括给所谓的民运分子啊、这个嗯，叫上去什么参加这个VOA节目，涉及各种贿赂，这各种贿赂，还有啥呀？你说我在想想、性贿赂？不可能有性贿赂吧啊，不可能吧。但愿没有啊，要有的话也实在挺惨啊挺惨，然后还听说这龚小夏，这个在这个整个啊VOA期间制造了很多的虚假的东西，虚假报销、贪污、各种贿赂、听说国会还有FBI啊，还有这个这个BB J啊广播局全面进行调查。包括对这个龚小夏的啊，这个龚小夏为什么要提中国当年游说优惠国待遇啊，优惠国待遇，都将进行调查。都将进行调查，哇塞，这个事儿啊，咋弄呢呀？这什么调查该小夏同志了呢？人家火鸡龚活的好好的呢，是吧啊？还有一个要调查火鸡龚参与，可能跟吴征这帮人啊。在华盛顿还有跟共产党的国有企业在华盛顿的各种游说，咱们中国叫公关、公关啊，西方叫PR啊，PR、公关，哎呀，希望火鸡龚活好了，活得好好的。完了、我刚听说啊，但愿这不是谣言，但愿不是谣言，刚刚一个记者给这个FBI打电话、还有一个律师说：“听说你们调查郭文贵了，还有调查班农了”人家FBI说：“胡扯、从来FBI没有任何郭文贵的调查，更没有班农的。但是啊，但是啊，那个那个那个有些人造谣”。主要会假，说那个华尔街日报它100%假的、100%假的，大家可以打电话问一下。但是呢这个人就告诉我们啊，调查火鸡龚的事。诶你让我吓一跳，火鸡龚你活好啊，这会儿烧火烧你自己身上了，你大爷的！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</guid>
      <description>内容梗概:
大家能听到声音吗？亲爱的兄弟姐妹们，能听到声音吗？声音很好就中。咱拿着棒子吧！共产党有棒槌，咱有棒子。尊敬的战友们好，今天是7月8号，文贵在这里和大家乱聊直播，不孬不孬不孬。这一晃都7月8号了，战友们这也真够快的。文贵7月8号，在这里向大家乱聊直播。
7月8号下午，亲爱的兄弟姐妹们，这两天大家都很高兴刚过了七夕节，七夕节中国的情人节。亲爱的兄弟姐妹们，大家都过得不错，很多投资G-TV的战友都拿到了G-TV的股票，没有拿到的别着急。我在这再重申三遍，战友们一定要联系我们投资委员会的律师、还有股票发行公司，给你发E-mail、发信息，你要回复WhatsApp，一定要回复信息。如果没有拿到的，请在那个WhatsApp上回信息，好吧？然后有些可能是你没有回复信息，人家律师啊我们说了也不算数。律师得看所有的东西，一股也不能差、一分也不能差，都要对上。所以说请兄弟姐妹们多多的原谅，这也是我们应该高兴的事，这在美国是严谨的、美国是认真的，好不好？希望兄弟姐妹们能够高度配合，把这个股票赶快结束。现在大部分已经都拿到了，大家很高兴。
大家在昨天7月7中国情人节拿到股票，不是故意安排的，完全是这个时间赶的。但是我们很高兴，天意吧、天意。亲爱的兄弟姐妹们，接下来G-TV这个股票大家收到以后，这个股票你可以选择你要的纸张股票——黑色、红色、蓝色你任选。选完以后，他会寄给你，有什么事情保持联系。G-TV已经正式的成为美国一家上市前私募的、受美国金融机构和政府的各种的证券机构监管的一家公司，所以说非常重要，一切都要依法办理。
现在卡吗？视频效果如何？视频很好、不卡，声音也很好。现在发现看谁的直播都不如咱的，咱的直播是最棒的，真的是。看咱的直播效果，不直播都不好意思。但是我很纳闷啊，战友们有些人把这个G-TV当成了广播电视台了，完全没有视频，就放一朵花、放一个麦克风，竟然讲了一个多小时、讲两个小时，那你要直播G-TV干吗啊？广播电台不就完了吗？咱是G-TV不是G-Radio、也不是G广播，大家把它当成广播了，多浪费啊！你说。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，收到股票的你就回复一下“收到”就好了，其它就不要说了，咱们就等着吧，以后你们就按照G-TV的股东享受G-TV股东的待遇。没有收到的，请你赶快看你的E-mail或给WhatsApp联系。大部分已经发出去了，我们希望能更快的结束这个事，好吧？兄弟姐妹们。
G-TV是连续一、两周了，董事会每天都开几个小时的会，开会、并购、发展、建设、团队，全部在进行中。那么亲爱的兄弟姐妹们，还有一个，就是这两天咱们被攻击得很猛——共产党攻击的，共产党人也不是傻子，人家一个国家机构，是吧？所谓的被绑架的国家机构。对不对？共产党能坐以待毙吗？不可能坐以待毙，共产党一定会出手。我在6月4号以后，我告诉咱们的美国朋友，我说“你们记住，接下来共产党的攻击会有下面几招，共产党最大的本事就是造谣。”造谣！过去三年造了多少谣了？真的是啊，美国人很在乎这个造谣。我说你看这攻击谁啊？凯尔巴斯、蓬佩奥、皮特纳瓦罗、然后还有班农先生，当然郭文贵啊，一定会攻击的。
所以你看那国内的电视台骂皮特纳瓦罗，骂到啥程度？然后昨天FBI的老大雷，叫瑞恩——中国就翻译成雷，最细的、前所未有的一条一条细节，关于中共在美国的间谍问题。完了以后，有人问中国的外交部发言人。这共产党的代表张嘴就把人家FBI的雷，说成“这是个一贯撒谎”。你见过雷啥时候撒过慌啊？一个FBI的一个老大，你见过啥时撒谎？这是个传统的美国人、非常好的一个人，人家就是履行职责。人家说我们在干啥，人家讲了共产党派这个那些所谓间谍，到美国玉米地偷人家种子的事儿。丢人呐，实在是丢人呐！你说你跑人家玉米地偷种子，让人给抓了，你说丢不丢人？还有四个自信，你大爷的！你啥自信呢？就这么自信——跑人家美国玉米地去偷人家种子，结果让人FBI给抓了，是不是？
然后，从七八千一下子掉到一千。然后你们看到了共产党的这个喉舌，张嘴就来啊，“这个瑞恩一贯撒谎、一贯撒谎，极端的右派啊。”记住啊，只要是反共的美国人、外国人——“种族歧视、极端右派、一贯撒谎，搬起石头砸自己的脚，然后所谓的政治投机主义。”你叫共产党一说这话，所有人类全天下的大词儿全都砸到你头上去。他关键是为什么共产党这70年，就中国人真信？哎，这中央台一说、外交部一说，大家听的很爽，哎就是啊。绝对不相信真话，绝对不相信善良，就相信假话、就相信恶。谁敢耍流氓、谁敢胡说八道，我相信谁。这就是中共洗脑后咱现在的中国同胞的下场，这不仅是别人，我的公司、我的家人一样。
我的哥哥回家以后，一张嘴就是今天新京报报道了啊，然后说“哎，我听说啥事了。”我说“你在哪听说的啊？”“我在什么报纸、什么报纸啊、新浪网看。”反正你也看不了外边网，然后新京报、然后人民日报、还有郑州大河日报啊。我回家最大的痛苦是跟这哥哥、嫂子、家人们就没话说，我说实在话，没法聊。你能天天生气吗？我那时候没暴露，天天这么极端的，用共产党的话说——极端的反共，是吧？你没办法啊！然后一看，哎呀，最近美国又出事了，美国现在没法儿过了、水深火热。我记得特别清楚啊，2000年啊2000年，2000年这个911啊发生以后。哎呀这个我回家，家里边的同事、还有我们的同事们，“美国这回完了！老板，这回美国完了。” 我说咋了？“美国这回彻底的完了，中国肯定是老大了。” 那时候奥运会还没开呢，是吧？还没申请下来呢，2001年才下来，WTO——2011年前。我说咋了？“完了，美国现在整个国家现在就完了、崩溃了，然后中东人会席卷美国。”
当时我说“疯了一样”。我记得当时我去北京医院去看一个老领导——住院了、手术，哇塞！那一层楼他占着，我上去以后，记得他警卫去接我。一见我，“哎呀郭先生，美国人这回完了。”我说：“是吗？”这哥们八局的，我记得特别清楚，另外一个是九局的。“怎么你们在这呢？”“来看看老领导，让我来接你来了。”我说：“美国咋了？”他说：“这回911美国完了，如何如何… 。然后说布什总统多傻啊、完全没反应，美国这回傻了。然后在美国的穆斯林会把美国整个摆平！”当时我就觉得我不知道说啥好，可悲的事情——中国当时1万多亿美元的GDP就说美国不行了。中国现在10几万亿美元的时候，美国更加不行了。
所以说昨天那个外交部不要脸的，叫什么赵什么家伙，我不知道他叫啥名字，我真的是看够了。我是看到战友们发来的，“瑞恩一贯撒谎，极端右派，投机主义。”别你说这“我们中国的安全部也不是吃素的”，你啥意思？——“你能抓我们中国的间谍，我也要整几个美国在中国的间谍。”叫赵立坚，是吧？战友们，你见过这种流氓发言人吗？他代表我们中国人，你说如何让人家看我们这个国家、这个民族，有话好好说行不行？
好了，我当时一爆海航，咵叽，“郭文贵强奸犯”；一爆王岐山，“郭三邪”；一爆王岐山跟海航，“直接给发蓝通了、还发红通”；419一爆孟建柱，“全家给抓了”、“ 郭三秒”了，直接从“郭强奸”、“ 郭三邪”、“ 蓝通、红通”，直接给我整成三秒了，整成“郭三秒”了。你看这体格，你给我三秒太多了吧？郭0.3秒就够了了。结果呢，来了、派来了谁呀？派来了孙力军、吴征、刘延平，然后“七哥长、七哥短，大哥长、大哥短。你娘就是我娘，你爹就是我爹，你哥哥就是我哥哥。你放心，谁欺负他们，我把他抓起来，过年我陪着他们。你放心，老人有病，我去看。”我老娘也被整死了，我老爹被整的起不来椅子了，半瘫了！我哥哥被抓起来三年多了，我的同事也被抓了。孙力军也被抓了，孙力军也进去了。这就是共产党，是吧？这还不算数，当时华尔街、还有美国的华盛顿邮报找了中国记者，“郭文贵、郭强奸”。
最近新中国联邦，所以说六月四号以后，我就给所有的美国战友，我说“你等着吧，你们的造谣来了。”一星期前《华尔街日报》要采访我们，说我们收到了一个叫豆豆的，豆豆给美国FBI 举报“GTV诈骗”。而且FBI在调查班农，FBI调查kyle bass，FBI调查Miles郭。我R他八辈祖宗！华尔街这两个记者，我R他八辈祖宗！这个跟那个叫ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ的、同一个——就当时说我是双面间谍的记者，一模一样。这《华尔街日报》，刚才我跟班农先生、还有两位将军说呢，我说，你们成天，当时《华尔街日报》我不让采访我，你们非让他采访，我说“他早晚一天，他得砸锅。”结果砸锅了吧，而且还砸那么厉害。6月4号以后，头两天还让《华尔街日报》采访我呢，我坚决不让采访，我就不接受，咋的？我就不让采访。结果是不采访、来了、砸锅。同样的两个人——一个印度裔记者、一个白人记者，我这就告他种族歧视了。好吧，现在说了“班农先生被FBI调查，郭文贵被FBI调查”，是今天晚上出来或者明天早上出来。又来了啊，大家记住。
为啥你们知道嘛？这回是什么？他们最担心班农回去帮川普选举去。班农先生不回去。这一说FBI调查，在法律上你就不能回去帮川普总统选举。他的核心是干倒川普、不能让川普总统赢，川普总统彻底反共。明白了嘛战友们？来了吧。然后告凯尔巴斯，说凯尔巴斯被税务局调查、被FBI调查，然后又干嘛——吓跑投资者，明白了嘛战友们？凯尔巴斯先生的身份可没那么简单。
你们现在不懂，未来你们会懂的。昨天看到那个布隆伯格报道了吧？王岐山的哥儿们、王岐山的兄弟，看到了嘛兄弟姐妹们？这就是真正的中共这个！你永远记住，当共产党骂谁的时候，当西方所谓的主流媒体报道：“中国人谁是坏人的时候，和站在了中国人的对立面——所谓的中国人啊，共产党说的中国人，共产党对立面的时候”，这一定是好人，而且消息一定是假的。大家往后看前７０年，是不是这样？
所以说头两天，凯尔巴斯还有班农先生还很当回事，我说随便。记者给我们律师，我们律师只有一个话，郭文贵对着视频直播说的，“ FBI从来没调查过郭文贵，FBI从来没调查过班农。”这个华尔街我R你八辈祖宗，你这两记者我R你八辈祖宗，你就造谣吧！对吧？你就造谣。你有本事你到法庭去告我去，对不对？你耍这种烂流氓跟共产党，还有那两个骗子华盛顿的，ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ，Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ这两个烂货，叫一个豆豆——是共产党的间谍。你个烂货，稀不拉几的几根烂头发，还拍什么写艺照，你恶不恶心？
但是你要看到共产党的问题，还有什么找的一共不超过６个人，所谓要求退款的，说是去FBI去告调查我们。FBI是你爹啊？是你爷爷啊？那FBI的瑞恩老大都是被共产党骂的已经是狗屁不是了，那是你爹啊？动不动就FBI。博讯、韦石还有熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子啊，从２０１７年第一天我在英国就说，“你来，我叫FBI抓你。”到现在我没见过FBI啥样，你们这帮孙子！用郝海东先生说的话“你们这帮孙子”。
现在鼓动华尔街Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ，Fach　Ｗａｌｌｅｒ，我R你八辈祖宗，又造谣呢？什么FBI调查班农了，怎么调查郭文贵了？FBI在那活着哪，你出一句证据出来给我看看？倒是吴征把美国前FBI官员弄到北京去，是不是？蓝金黄，多少报道啊？ 所以说现在你知道很夸张的，上星期有个记者他说，“我们确切的获得消息，吴征是受美国FBI叫‘保护令’保护的。”哎呀我的妈呀！我说“吴征是在美国申请了正式的所谓的间谍工作文件的”，人家是合法间谍、美国公民，然后是为上海情报局工作的，从来没挣过一分钱，号称以老婆为工具的这个白手套、公关公司。公司俩人——董事长吴征，副董事长杨澜，公关以老婆杨澜是最大资产。对不对？就拿他老婆到处卖嘛，对不对？
当时就找到班农先生俩小时，一个小时吴征就给他说，他老婆有多出名。他老婆说彭丽媛女士每周一到两次必须打电话，抚慰受伤的心灵，叫“知心大姐”。说不给杨澜打电话，彭丽媛女士就过不去了；然后习近平先生经常也给吴征也打电话，甚至喝喝个酒——抚慰受伤的虚弱的心灵。这样人都活着哪，这不是我胡说的吧？这样的人竟然是FBI保护的、有保护令的，他不是双面间谍他是什么间谍？美国不报道，主流媒体华尔街你不报道，你大爷的！你逮着郭文贵报道。
我不是双面间谍嘛？你咋证明我咋双面了？双面得有共产党一面，那一面是美国、还是哪一国？我再次重申：我跟美国任何情报机构没有合作关系，我公开说的。你站出来说呀？你大爷的华尔街日报，你个王八蛋，你站出来说呀？是吧？所以你看所谓的中正媒体有多可怕？就是为了点钱，你看看这俩记者就在这个时候找一个“豆豆”（网名）、一个烂豆豆、烂到家的人，竟然打电话说：“我被骗了几万美元。”谁骗你了？班农骗你了？郭文贵骗你了？我收你钱了？你把钱汇到VOG、你找VOG去，VOG还找你要钱呢，你给VOG提供的都是虚假信息，你符合资格吗？对不对呀？哎！就这她也竟然能上了桌面，竟然也能上得了桌面？亲爱的兄弟姐妹们你觉得这荒不荒唐？
所以说头两天这个华尔街日报，我们四个大律师：“哎！我们要紧张！我们要紧张相对、紧张相对。”我说你放屁！有什么相对的？你要想收律师费收律师费，我才不在乎他报道什么呢。我就不相信了，我说我过去三年郭文贵是全地球被网络骇客、造谣的——斯坦佛说我占到48%，澳大利亚官方报道说我占70%多。我有多少脏名冠到我郭文贵脑袋上？人类上只有现在郭文贵一个人！受到了如此之攻击！谣言、妖魔化、郭强奸、郭三邪、郭红通（红色通缉令）、郭蓝通（蓝色通缉令）是不是？郭双面间谍、郭三秒、还能说我啥呀？你还能造我啥谣？
现在好嘛华尔街来了，我说你们紧张是你们的事，不要给我谈，这个我不要听。然后班农先生、卡尔巴斯，我说：“你们的事是你们啊，别跟我说。你们找你们的律师，你们去处理去，我不在乎。”我说他越报道我越出名，最终的事实会证明到底是真是假。美国这个国家伟大就伟大在——好人他会有好结果！坏人一定要得到惩罚！这就是美国的伟大！但这里不都是好人，坏人多了。华尔街日报多少坏蛋啊？是不是？
头两天纽约时报一个最牛B的记者、牛叉的啊，牛叉的记者，叫Kevin Ruth，说要报道我、坚决报道，找我们律师说要查一下Bruno Wu的事、Bruno Wu 吴征。我说查吴征好啊，我最讨厌采访我，我就不愿意采访！每天就采访，烦死我了！后来几个律师说Bruno Wu的事你还是接受采访吧。我说好吧，一张口问我，说啥？说这个大纪元你有没有给它钱呐？我说你啥意思啊？怎么大纪元？大纪元怎么了？大纪元报纸给钱了？我当时就火了！我说你们纽约时报吃饱了撑的？拿共产党多少钱啊？我给大纪元钱关你个屁事啊！我给它钱不合法吗？何况郭文贵一毛钱没给过大纪元！也没给过任何法轮功（钱）！我说他们做的非常棒，非常好！我非常尊敬！干嘛？大纪元现在搞火了，纽约时报就害怕了是不？就出来想干倒他是吧？我说你找共产党去呀，你们这帮不要脸的东西！拿多少狗粮啊，跑这来打击大纪元、法轮功来？
我在上面就骂起来了，结果班农先生、还有另外将军说“哎！Miles，停停停。”他说他是非常有名的记者，他说我来给他说。我说你们不要管。我花了四十分钟我就给他理论法轮功、大纪元。我说法轮功死多少人，你知道吗？你咋不要证据啊？大纪元，我说你知道在香港大街上就一个大纪元在那块儿，架着摄像机对着共产党“咣咣咣”，他们直播，那容易吗？那玩意。说着容易！我说你去呀！你不是在香港吗？你不是纽约时报吗？他说：“我们报道了这个，我们报道了那个。”我说你放屁，你是纽约时报，你当然该报道了，你拿了多少钱啊？大纪元上哪来钱去啊？好不容易出来个中国讲真话的媒体，你就要干倒它，你咋不干共产党啊？
对不对呀？就是欺负软的怕硬的，对不对，吃点狗粮，什么狗屁中正媒体啊，对不对呀？我说我郭文贵就不吃你们这一套，我说我不让你们采访我，你不报道我，爆料革命搞得很火嘛，对不对呀？
个十百千万十万，108936，才十万？所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万记住，爆料革命需要的是勇气，需要的是你对“真”的绝对尊敬！对“善”的绝对尊敬！你要对美国这个国家法律有绝对的信心！唯真不破！唯善不败！扯啥王八犊子呢，华尔街报道，把他们吓半死，你爱被吓被吓，我是不被吓，是吧。
今天，本来有一个相当牛叉的一个是…，昨晚上我发了盖特，非常牛的一个报道，结果中共大使馆又出来捣乱，今天要报道了，就是爆料革命又进入了新的时代。然后我们会带领美国和西方世界开展另外一个层次的灭共行动。信不信？但是本来就现在，今晚7点钟该发生的，有可能啊，推迟个一两天，两三天，推迟了半周，也可能下一个小时就播了，咱走着看。还是你在美国买通华尔街，谣言…讲英文讲多了，Rumor Miles guo管用，还是你想造谣班农管用？那FBI查不查班农查不查郭文贵，在美国一查就知道了，用得着你个王八蛋造谣吗？对不对啊？
那么现在，亲爱的兄弟姐妹们，只要咱那个出来，那是带着全世界，集体喊打，对共产党集体喊打，集体喊打，对共产党进行一种歼灭性的打击。你就造这谣又咋地啦？FBI调查我又能咋地？调查我吧，调查我吧。我是强奸啦？我是杀人啦？我搞间谍活动啦？我骗钱啦？好哇，调查我吧。我从来没听说骗钱是FBI调查的。
豆豆你这个烂人，你将成为历史上比秦桧那个莫如妻跪着的还脏的女人，你走着看。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天晚上也可能明天，华尔街日报新的造谣，郭文贵、班农，甚至还有凯尔巴斯被FBI调查，共产党…，但是我们的弹药，我们的杀伤力那要比它强的多的多。我们说的是实话，你会看到这个媒体，国会、白宫，美国的所有的部门跟欧洲的所有的政府跟着我们集体行动，集体行动。战友们，走着看。共产党，就你们拿点小钱儿，玩点这游戏，三年来从来没变过招儿。买通推特、YouTube、Facebook，关我们的账号，然后再在媒体上造造谣。没变过招儿。
但是说实话，这几天我是好兴奋呐。我就不敢直播，老怕我搂不住。我得搂住啊，我得搂住。我就怕说大咯，说早咯。哎，等着吧，我得憋着啊，是吧。看看国会啥行动。FBI已经是开完啦，是吧。听说抖音也要关啦，甚至把中共所有的APP都要关啦。战友们，在半年前一年前，你在哪说这话，你都得挨脚踹、挨屁崩，中国说中共的APP要关了。你开玩笑呢，你疯了吧？郭骗子吧？现在美国总统说：抖音得关了。甚至中共的APP都关了。那中共的APP都关了，你说谁受益啊？啊？战友们，G-TV的投资者，还有Miles郭。哈哈，你说我想不笑能行吗？有时候自己偷偷的笑，偷偷的笑，偷偷的笑。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿还不够大，看到昨天的报道了吧?据说有人啊，有美国高官故意的泄露给布隆伯格，王岐山的好哥们，说你看想把香港港币和美元脱钩的是谁想干的？凯尔巴斯干的！是不是凯尔巴斯干的，我不知道，俺不知啊，俺不知啊。哈哈，俺不知啊！但是你报道已经晚了，能停下来吗？大家相信能停下来吗？不可能吧，停不下来了吧。我原来告诉你说港币会变成冥纸，人民币比冥纸还不如，你们不信是吧?咱走着看。
前天我给美国朋友说，我说中国是一个靠出口贸易的大国，出口贸易的80%的额度就是美国和欧洲。现在中国共产党就是这个出口额度的背后的，叫黑手共产党。让所有的客人，也就是买家，把这客人全部给放了病毒，让人家家人都可能死亡。还输出共产主义，叫antifa。然后辱骂美国，威胁官员。还在香港杀害自己的子女、同胞，来吓唬这些跟中共跟中国人做贸易的欧美国家。叫杀子，杀闺女给外人看，甚至强奸自己的闺女，自己的姐妹，然后再弄死给外国人看。你说这客人还敢来跟你做生意吗?这客人不敢。这客人还敢来跟你中国做生意吗？不敢。这就是共产党流氓的地方。
形容中国的经济和香港的经济，就两句话就说完啦！靠出口型的中国和香港经济，客人全被给赶跑啦，你说经济还能好吗？第二条：整个中国和香港是靠外来的技术，外来的真正的高端科技和美元，外来的投资来支撑的体系。现在这些人受到了生命威胁，看到你杀害自己的亲姐妹，亲闺女，而且还立了个法，谁敢阻止我杀我香港的闺女，香港的这个姐妹。我就把你抓起来，我把你也弄死，我让你跟她一样死那么惨，也可能把你强奸、轮奸死。
那你说，谁还敢给你美元，谁还在敢给你科技，谁再敢给你人才。这不就完了嘛！所以没了美元，没了外来的资金和技术人才支持的香港中共，死啦！就这两条，我说讲啥都是废话！依靠外来出口型的贸易，没有客人了你能活下去吗？依靠外汇，外来技术人才的，人不敢来了，你还能撑下去吗？
说上海的经济金融市场好，香港金融市场好。刚刚回去一千多亿美元。我告诉你，伦敦、纽约、华尔街，投机的钱，这叫热钱，热钱！啥叫热钱？就是你刚娶了个媳妇啊，嚓，钻你被窝来了，你还没摸的着呢，这被窝，嚓，就走啦！被窝刚刚有点温度，你刚想一伸手，走啦！走之前，还把你啥带走了？把你家里边儿，屋里边儿收音机、录音机、什么金镯子啊，甚至你奶奶、你爷爷给你留下的什么几代的遗产都给卷走啦。就是让你感受一点温度，让你抓不着摸不着，你就甭想着跟人家入洞房了，噌就跑了，然后把啥都给你带走了，这叫热钱。热钱在西方金融资本叫什么钱你知道吗？大家知道什么钱吗？
西方金融资本有几句非常有名的话，这是当年二战之后，罗斯福总统和丘吉尔、斯大林，然后讲述的时候说英镑结束了，现在是美元的时代了，英国佬你退了吧。当时，罗斯查尔德家族已经完全投降美国这边了，几大家族是吧？大家都知道。你想想当时丘吉尔说了一句什么有名的话，英国的英镑第一个就死在了你美元手里，因为你们用热钱袭击了我们英镑。就先把英镑做高，“叭”给你做低，“咵”给你卷走。当时真是这些美国大投资资本家真这么干的。所以他们叫什么？热钱就是拿走你最后一分钱，让你什么也得不着，把你整个你要面子、你造假的、你最后那一分钟比赌博还惨的，就是席卷而去的这个钱，这叫热钱。
亲爱的兄弟姐妹们，上海股市只要涨，往上巨涨的时候，和它跌的下来，就是剪羊毛的速度，永远是成正比的，49%和70%，大家去看去，永远是这个数。就给你留30%，49%到70%，49%到70%永远这个阶段，大家去看一看。
郭文贵从来没买过一股上海股市的股票，郭文贵从来不做任何二级市场，谁要发现我做了你就把我捏死。那叫投机。海通股票、方正股票，我叫收购，我从来不买不卖，从来不做。我们的基金所有的投资都是长线投资，叫股权投资，绝不做二级市场，永远不做。二级市场叫投机，投机输多少钱你都活该。从来不做。
热钱是干嘛的？不是来投机也不是来投资来了，就是给你晃一下，让你“砰”回光返照钱走人，卷走你的钱，大家走着看。
所以我说，大家都讲完了，我从来没说过，我从来没有说过，我昨天我从来没说过的话，我就说了两句话，第一个，我告诉他一千多亿对我们来讲爆料革命，灭共运动是天大的好事，好就好在是回光返照，最后把他股票市场、金融市场彻底摧垮。他们都楞了。说你怎么认为？我这么认为。但是你美国的贪婪和伦敦金融资本家的贪婪这是王八蛋的事，就到我们中国去席卷去。新中国联邦未来，推到共产党以后绝不会给你们任何机会到中国去搞热钱席卷，不可能。
席卷你的人一定是共产党的高官让你去的。说白了共产党的高官家族不是现任的政治局委员和常委都帮不了你这个忙。这就是华尔街和中共的勾兑，这些年来所有中国人的这些麻烦，美元、美国内部政治、华尔街、美国媒体，导致中国人被欺压、欺骗、绑架70年。美国的技术现在，还有美国的技术， 网络科技全都是美国人给的，然后旁边还跟着一个小坏蛋，就是英国的资本家，这种事非常之糟糕。我说我们新中国联邦以后绝不会给你什么西方的金融大鳄，有机会到中国去席卷中国人民，这个时候还搞热钱呢是吧？还搞投机呢，绝对不行。
第二个，郭文贵从爆料革命到今天，我从来没说过羟氯喹该干嘛，因为这事太大了。昨天和前天我第一次文字性报告。我建议，这是他们问我的，他们问我意见，我说第一个说羟氯喹管用的是我们的路德访谈，我们路德访谈最早在1月16号到1月17号，还有119就开始说了羟氯喹管用。我说美国政府应该干什么事？把羟氯喹处方药变成非处方药。我说我们在某个合法的地方，我们拥有现在几千箱的羟氯喹。我们不敢来美国呀。来美国得要处方药犯法啊。我说最起码我们拿来，你让我可以捐出去，对不对?你处方药只要不是处方药了，说给美国老百姓选择，就像戴不戴口罩一样，你可以选择戴口罩，你也可以选择不戴口罩，但是你在什么条件下，公共场合你必须戴口罩，在”什么”你必须戴口罩。
你看我这船上刚刚的一家人在我船上座客的孩子，人家在这块永远孩子戴着手套口罩，没有一次摘下来，这是外国人在讲规矩，真好。你既尊重咱也尊重他，是不是?我不能在我船上我戴口罩，那不可能是吧，那么如果美国政府说你就像戴口罩和不戴口罩一样，你可以选择你吃不吃羟氯喹，你要选择吃羟氯喹，阿奇霉素你的选择，后果自负。但你不能变成处方药，大家吃不着，摸不着，你在变相杀人，听说反应很好。
如果羟氯喹在美国解除不是处方药，到大家随便吃的时候，第1个功臣就是我们路德，还有我们的博士，就是我们的科学家，我们的路德，我们的科学家，然后是我们当时的江财神;Dr博;艾丽;墨博士好像也有;安红美女;Sara女士都在呼吁羟氯喹。爆料革命那将拯救了全人类，拯救了全美国。
我记住我是第一次说羟氯喹，而且我是正式当着他们的面在视频当中，现场就在这楼上，我说的我建议。因为现在发现羟氯喹，但是我从来没吃过羟氯喹啊。我就拿出来羟氯喹放在桌子上，我自己扔一个搁嘴里，我说这能咋地，我看我能不能死。我说如果你们让我来证明，我一天吃一粒吃两粒，当着你面摄像机吃，我说最起码别变成处方药了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/762/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/762/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月23号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
今天是个好日子，听说李鹏死啦，这算不算内政啊，咱不敢说战友们，内政啊，哈哈。从昨天开始，看到放出了大量的视频，连国内也不禁止了。解放军的坦克，装甲车，浩浩荡荡的，都开向了香港了，这想干啥呢？你说这坦克咋不开纽约来呀，哈哈，纽约大街上要是都是坦克，就热闹了哈。
曾经，包括死的那个湖南王林，王林是百分之百见过李鹏的，给李鹏算过命，跟江也见过，也算过命。给周永康也算过命。但是周永康算错了啊。还给他弄了好几个军牌车，还给他弄了弹枪警卫。听说当时说老江，说你这个日子，可能要和李鹏一起走。为啥啊？
当时就说过，中国这个水灾••••••大家一定记住，江泽民当年救水灾的时候，他这一辈子最火最关键的事，两件事，当时发大水的时候，他站在大堤上拿大喇叭喊，冲上去，堵住。当时的水灾，江是堵水的神人。很善用水，善用水。
李鹏这一辈子水利工程出来的，很擅于用水发财。江擅于用水谋官，诈取民心。李鹏善于用水捞财。后来李鹏一生最大灾难，他用火，大家发现了吗，用火叫枪火，就是六四了，辗压学生。这个火把他一生给毁了。所以水火相冲，李鹏苟延残喘九十岁。江这个人，也是，火对他不好，火对他非常不好，火冲他。今年，据命相观察，凡事顺水的人，要受大火之灾，今年是火水相冲。一般很难过。
现在我突然想起来，当年王林瞎忽悠，完全是胡扯的，骗走我700万。现在要一想你甭说，还真有点儿道理啊。但是是内政啊，咱也不能说啊。现在王林同志也死了，算命的给搞死了。这共产党算命的也不让你活。
反正大家看到，这坦克车开到香港，很多人传说这事情。我跟人说，我说你看李鹏死了，坦克进香港了。下一个李鹏就要诞生了吧。可能是这样啊。然后这发水财的人都流年不利啊。共产党就这个，造你的谣，吓唬你，绑架你，把你钱路断了，把你说成强奸啊，诈骗啊，道德低下啊，就是农村吵架那一套活。这些活不行了，就威胁。拿菜刀，菜刀不行就上啊。然后不行就再找点儿外国人来，再给你弄弄。就像那个屎诺那个畜生，还有那个孟韦参那个烂畜生，驴娘养的，这货一样啊。找两个在华盛顿饭都吃不着的人，出来，还搞点儿什么••••••说郭文贵是被美国政府吿，那个叫Michael Waller的还有French Wallop已经代表美国政府了，这两个美国人已经代表美国政府了。你说这帮孙子有多贱。
共产党本身就是崇洋媚外，拜洋爹洋妈。找了俄罗斯的列宁，什么恩格斯，马克思，我小时候记得，到处挂这个。唯一的长中国脸的就叫毛泽东。洋爹洋娘。
现在欺民贼一样，还是找洋爹洋娘。现在你看开玩笑呢嘛，叫共产党的多维网站，什么万维，反正都是维，就把郭文贵指认为间谍，领任务回来了。大家发现了吗，那个万维网站是高冰尘的老家，这高冰尘把我弄头条上去了。郭文贵被指认为中国间谍。还竟然说啥，说我让调查的人是服务于美国的中国政府官员。这太好了啊。
这两家公司现在那名字是保密的，早晚一天，这名字得出来。大家看看这名字，到底谁是为美国政府工作的。这个事帮大忙了啊。既然他是为美国政府工作的，那就是太有意思了。大家可千万记住啊，万维，多维，还有昨天华尔街日报说的，这个叫什么“S”公司，零员工，零运营，零资本，还叫美国公司起诉郭文贵，控告郭文贵是中国间谍。那郭文贵是不是间谍是美国政府调查，轮得着你法官调查了吗？跟你法官啥关系呀。你吿联邦调查局去吧。还美国公司。
所以华尔街日报记者这个混蛋，不是东西。我们的班农先生还有我们的律师，多次跟他通电话，说你看看这几个人，他们是被我们吿的，他们反诉已经完全被拒绝了，混蛋，滚一边去。他这回再所谓的反告，换了三个律师以后，跟任何本案没关系。人家吿你是合同违约诈骗，然后他吿郭文贵，郭文贵跟你啥关系呀。人家给他拒绝掉了。然后又找了个律师，在哪儿地方出来的都不知道，现在又说郭文贵是中国间谍，而且在起诉书上明确写清楚，我们的目的就是要帮助海外民运，也就是欺民贼。太搞笑了。然后写上一条，他要调查的人是“中国官员配合美国政府的”。那是卖国贼啊，是不是，那是卖国贼啊。那咱们不整对了嘛，那两边都对呀。还被奥巴马，被奥巴马所保护的。奥巴马办公室就在我家对面，相隔我家70米，就在我正对面，奥巴马办公室。我隔着窗户，开窗户喊都能听见了。我一会儿就找奥巴马去。要找奥巴马太容易了，比找Sara，比找木兰传奇还方便。对吧，胡说八道啥呢。
“美国政府保护的中国政府官员”，“跟美国政府合作的”，这谎都撒的出来。华尔街日报这王八蛋就敢注销来。是东西不是东西，要脸不要脸。
亲爱的战友们，这些太搞笑了，这都属内政，都属内政啊。外交部发言，不该文贵说话。搬起石头又砸自己的脚了。
哎呀，咱啥都不说啦，一切都是刚刚开始。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，西藏同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
