<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>马来西亚 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E6%9D%A5%E8%A5%BF%E4%BA%9A/</link>
    <description>Recent content in 马来西亚 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E6%9D%A5%E8%A5%BF%E4%BA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1665/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1665/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，4月4号你们健身了吗？传播CCP病毒香港危机真像了吗？哎呀我的妈呀，4月4号了。今天是复活节，哎呀复活节啊。兄弟姐妹们，长话短说。这是从昨天到现在，真的我一种深刻的感受啊。我就感到这个世界的经济和世界的政治，甚至全世界人民就像那个泰坦尼克号要撞向那个雪山一样啊。后来当时还有人说什么强大的激光束干掉了泰坦尼克号啊。就是你就觉得那个泰坦尼克号撞向山的感觉，全世界的政治经济和人民的安全(都受到严重威胁)。
就这几天你能听到的所谓的有身份的人，(有)政治(背景)的人，情报界的人。说出这个打疫苗的后遗症，吓死淫(人)了,吓死淫(人)了。第二个就是这个世界的经济啊，你听到这玩金融的(人)，现在真的是瑟瑟发抖。在瑟瑟发抖的时候眼神始终还看有没有机会(再)弄块大的(利益)，贪婪呐，贪婪呐！然后(他们)都不想失去(这个绝佳的机会)，都想趁此机会捞一把。你就觉得这个泰坦尼克号撞上山上去有多(一样)的感觉。
另外，就能感觉到中国共产党的疯狂。真的是卧槽，你就觉得这个魔鬼它一旦站到上风以后，那种狰狞的笑，“哈哈哈哈~~~”，就那种感觉啊。疯狂，灭亡前的疯狂。太多的这个现象没法形容。大家都知道泰坦尼克号当时就是坎迪(海伦丘吉尔坎迪，是电影《泰坦尼克号》女主角原型)，坎迪这个实际上不是像大家想象的那样。她也没上到船头上，搞那个浪漫的飞翔，是吧？(现实中)也没这事。她也不那么漂亮啊。大家在生活中也都知道她是一个，当时她已经五十多岁了，(是)好几个孩子的母亲了。她到纽约去，是看孩子去啊。但都来都是这故事都是瞎编的，都瞎编的。(电影)搞乱了搞浪漫。但是现在泰坦尼克号，倒闭(翻船)当中被(冰山)撞翻之前死了1500多个人当中，最经典的几个故事。包括当时的叫康特的，帮助这女主角放东西。到后来也死掉了，还拿着他的什么镶金框的照片等等等白兰地。就(一艘船)那么多人，就(只有)那两三个人说出这(泰坦尼克号)要撞山了，玩球蛋了。还有很多几个人的忧虑都发生了。
现在我就觉得咱整个爆料革命吧，就像这个世界就像一个泰坦尼克号一样。要从苏格兰到纽约去了，玩大了，玩高级的。但是都为了那个奢华(生活)，所谓的贵族的体面(生活)，(表现出)人类的虚伪和懦弱，不敢面(对)真相。一步又一步的错过(机会)，最后“嗙叽”撞向了冰山。(结果)太可怕了，但这里面毕竟有英雄人物也有脱险的，那就是咱(们)新中国联邦。就咱们新中国联邦。就是我们在救人，最后我们离开了泰坦尼克号。当然了，这个也许有人顺手想拿点金子银子的啊，这事别想。开玩笑，就是爆料革命当中，有些人啊一定要意志要坚定。我们是拯救这个大船的，我们不是等船沉了(再去)救人，一定要让这船沉不下去。
为什么？大家能看到，就这几天你能感受到，国内多少人，聪明的人多少人把家人送到了海外，包括共产党的老杂毛啊，还有这个所谓的政治局的还(有)当地的各省的领导。也就当各地的精英，有多少人把孩子送到了国外？你知我知他们知。又有多少所谓的(说着)为了他们的国和他们的那个家要奉献终身的(人)，把家人送到了海外？又有多少有钱的人和聪明的人，天天喊着爱国的人，把自己的钱和家人送去了海外？现在有钱的，有权的，(他们的)钱(和)人都到了海外。只有傻瓜，没本事的咱们的这些草根(和)家人们，只能呆在国内，包括我的家人，往那去(逃)？你去的起吗？你出的去吗？然后剩下就是在国内的这些人，你(只能)等待着灾难的到来。打台湾，把你孩子送上去(前线)当炮灰；经济崩溃，把你兜里钱全拿出来，一天你多干点活，（你）16个小时上班，把你家东西全部给你变现了，捐给国家捐给党。都让你好好学学当年的常香玉、花木兰，北朝鲜战争捐飞机。这叫什么？这就是真真正正的奴隶制度。就是(盗国贼)家族控制的国家，是所谓的家天下。而不是人民所拥有的国家，就是人民的天下。你没办法(改变)，这就是命运。你出来你活不了，你也没钱转出来。你在国内都没钱，你出来就有钱吗？你家人想出来，出来活的了吗？所以说这个世界很残酷，总是那个1%，5%，10%的人统治着那99%和95%的人。而且(这些人)要你的命，要你的钱，想让你怎么死怎么死。
大家看到黄金最近有大动弹(动静)吗？没大动弹。石油怎么样？(价格)有回落。(价格)有大起伏吗？没有。你觉得这样会（持续）下去吗？(答案是)不可能。霍尔木兹海峡，苏伊士运河还会出事吗？(答案是)还会出事。你打台湾是什么样？你想跑跑得了吗？你跑不了。为什么现在数字货币，加密货币这么厉害？(因为)每个人都恐惧，知道这个世界正在撞向“冰山”。在撞向冰山前，有人还拉小提琴，还想听听音乐是吧？那你尽管快，到最后一定葬身在水里面(的)是你。
这就是今天世界政治经济现状，冠状病毒没有任何一个组织任何一个人，可以把冠状病毒这事“别管了”。让全世界说这事不要再理它了，就这样过去了。没有一个(国家会这么做)。冠状病毒(造成的灾难)每秒每时都在发酵。就像马来西亚那个傻货叫希沙姆丁(马来西亚外交部长)，跑到中国去，(没皮没脸的说)王毅是我大哥。现在马来西亚崩盘了吧？七哥告诉你了吗？(共产党)这是流氓文化。咱(们)那个国内体制内的哥们看不下去了，他说这种(行为)完全是痞子黑帮文化。结果现在马来西亚受不了了吧？就这种作死很Low。只有中国人吃这一套，只有中国人的草根被洗脑的人吃它(共产党)这一套。现在马来西亚连(同)外国的所有的外交领域都看到这个，都傻了。包括现在共产党找出来一批所谓年轻的，还讲英文的，所谓长的好看的(女人)。要替共产党洗地，搞大外宣。抖音，ZOOM大量的搞。
但是你千万记住，冠状病毒你是洗(白)不下去的，你是宣传不掉的。冠状病毒的来源和共产党放的病毒制造的病毒，这个事实永远不会被埋没。你(共产党)要打台湾，你打台湾绝对是宣布你死亡的那一刻。香港的事情绝对不会消失，不会拉倒。还有，(冠状病毒对)美国和欧洲西方世界的经济的重创，最后是一定找人算账的。它(美国和欧洲西方世界)肯定找不着我们新中国联邦，是吧？你(CCP)想嫁祸我们，你嫁祸不了。那找谁去？只有找共产党！不可能把中国14亿人民都灭了，14亿中国人民也是受害者，就这么简单。
兄弟姐妹们，一定要看的更清楚一点，看的更明白一点。现在到啥时候了？你看看，听说我这华尔街那朋友，每个人现在是自己大房子，现在赶快抵押贷款而且是不赎回的。不赎回啥意思？（就是如果）还不了钱我就不赎回了，而且都不要个人的Guarantee啊。都卖公司的，而且都打大折。很多金融资产都往外卖，很多人都想跟我们换G-TV股份呐，G-Coin啦，门都没有，这就是现在的形势。
兄弟姐妹们，一定要这个时候要Hold住。世界巨变前，当你Hold不住的时候，一定是大灾大难伴随着你。拜托了，此时不要贪，此时不要有幻想，此时要有各种防范。兄弟姐妹们，珍惜你现在能听到七哥直播盖特的这个机会，珍惜你现在拥有的自由，珍惜你拥有的健康。人类从来没像现在(这样)面临着一切的重大的改变和重大的挑战。当然了，有智慧有本事(的)人(这)是机会，愿成为每个战友所有人的机会吧。
姆盖塞了！嗯～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
开始了！欸？咋有点黑呀，亲爱的战友们好，战友们好啊！……（念战友名互动）。尊敬的战友们好，今天是8月23号啊，向大家聊聊天，报平安直播，报平安直播啊。我在大海上哪，如果信号不好了以后，请大家跟我说一声，请大家跟我说一声。……（调镜头自言自语）。大家好大家好，哎呀真是，我真是今天睡好了，睡舒服了，睡舒服了。……（调镜头自言自语）。
欸！好好好好，欧了欧了，现在图像过了吧图像？现在图像过来了吧？现在怎么样？现在过来了吧？郭媒体的、Instagram的，好了好了。哎呀，相当地好呀，尊敬的战们，尊敬的战友们，郭媒体、Instagram所有的战友们啊，今天8月23号文贵在美国东部Newport向大家报平安直播啊，不爆料，咱国内的所有的战友们如果是要休息，马上睡觉啊，马上睡觉，不要在这儿熬夜啊，不要熬夜啊，中不中啊？
战友们啊，这几天也没给大家报平安，看到那么多朋友给我的留言，也没有能够一个一一地回，请大家理解，请大家理解啊。现在船正在大海中，我们要行驶从这个岛到那个岛现在大概要，从Newport到另外一个岛，大概需要6个小时的时间，
6个小时的时间啊。……（读战友互动）。亲爱的战友们啊，这几天啊热点很多，热点很多，继上次直播之后呢我说了我有很多事要做，特别是大家知道王健的这个案子啊，我们要做很多很多准备工作，这个准备工作其中最重要的就是在美国给美国提供的法律文件，法律文件，我们其中一个律师现在已经工作了大概360个小时了，就是人家有效工作时间，
另外一个工作团队加一起工作已经1000多个小时了，大家你算一算一个小时一千多美金的律师费这种律师，一般的律师是服务的300美金，稍微好一点的500到600美金，大律师1300到1500，你去想一想，就这个文件得做多少，这些文件做完以后，还要经过一系列的法律程序，一个字一个字的核对，一个字一个字的核对，然后呢就连装订都要经过指定的法律系统，然后要交给相关的法律部门，您去想一想亲爱的战友们，这要多少的工作啊。
然后我们要开记者新闻发布会的时候，新闻发布会上所有的人，都会拿到这份资料，我们本来是想不给的，但是呢我要求一定要给他们，给记者，让他们都是要拿到。在这种情况下，大家去想一想，这要多少文件准备，关键准备你不能在那儿写就行了呀，它得靠证人、证词，证据，还有很多已经有的资料，所以整个呢这些文件的准备呢在这个过程当中啊这个兴奋点很多，昨天我们晚上，昨天我是吃了两顿晚餐，然后吃得是太好了，
就在这岛上这朋友家，然后在船上我们又跳舞又吃饭，很晚了又看昨天路德先生采访那个热月女士的这个直播，特别特别好，他们在那儿高兴得跳舞，我在旁边去，我参与了很久，然后接着大家又聊，就聊这个案子。就是战友们，就是外国人当他们感到这个案子他们明白过来味儿的时候，你想让他停他也停不了，因为他不可能停，特别重要的事情，就是他们知道王健、王健先生的家人都是美国公民，王健本人也是美国公民，而且涉及到大量的美资企业和美国资产，这是他们必须要搞明白的事，必须要搞明的，所以说……。
肖建华怎么了？战友问，肖建华的事肯定是假消息，不可能的事，我文贵都不知道你们知道了那怎么正常啊，太不正常了，不可能，文贵不知道的事你们知道了这是不可能，这不是真的，我相信这不是真的，我到目前没有任何消息说他死了，不过
他死可能是早晚的事啊，但是现在没有据我所知。所以呢这个王健的死牵动着各国美国、法国、日本、英国各个国家司法机构、调查机构和政治政客的心，因为他的影响太大了。再一个就是说共产党敢不敢在美国欧洲杀人的问题上，是西方实际上一直在内心世界里面犯嘀咕的事，他认为他不敢，不敢，但最近几年觉得这有可能会敢，但是呢他们觉得还没发生，但是王健先生这个事发生，这个发生，当时他们觉得哇噻这真的是发生了，真的是发生了，不是假发生了，真发生了，哇害怕了，他们不是震惊啊，不是生气呀，害怕！
美国人哪个国人都怕死我跟你说，谁不怕死啊。等一下啊……（郭先生去收拾桌面），我太太抽烟，所以说那是她的一套活儿。宇成、999（念战友名字）。江蛤蟆也没有死，没有，他死了藏不住的，怎么可能。海外一些民运啊，有一些人就说老江死说了有一千回了，天天说死，跟真的似的，然后那解说员，还有几个解说员，关注率极高，然后就解释了江死了如何如何，真是个悲哀啊，就我们中国人不知道这么爱听假话。
你看看有些人，有些报道，你看那博讯，这王八蛋博讯，报道了有上万回了，上万回都不止了，一会儿是共产党完蛋了、这个被抓了、江死了、中国暴乱了，没有一回是真的，哎，还是一堆关注率，没有人指着他说，你怎么报假新闻呢？没有。有些主持人天天撒谎，天天撒谎，欸点击率日益极升，悲哀真是，真的是太夸张了，太夸张了，我觉得我们华人媒体世界里边真的是夸张，没有任何一个民族像我们国家似的。
没有任何一个民族,像我们国家似的，象【博讯】啊，才【财新】啊，还有什么什么又名主持人那，几十万的订阅量啊，天天撒谎，天天说。
昨天告诉，我得到确切消息，江泽民已经死了。结果今天又开始说了，为什么江泽民没有死呢？为啥不死，你知道吗？哎哟， 成天就这样。
这几天我们跟那个，这些朋友，律师开会，就是这个中国的华人文化和媒体，外国人就是，也是很惊讶，他们原来有关注一些华人媒体，他说最后都无法看了。他说永远是，他说的都是天大的新闻。但是接下来来全都是假的。自己根本不在乎昨天说错了。
这在西方真的是不可能，真的是不可能。所以说战友们，咱们是，真的是，我们的华人文化里边确实有意思。就是谁越能说假话，越敢说假话。谁就能得到支持。这就是共产党啊，以假志国， 是不是？折腾到今天，要不然， 能治得了吗 ？
所以我说，中南海的那四个门很重要。
第一个门&amp;ndash;南门 大家看看新华门。对面的大粉红墙写着【为人民服务】。大红字，应该改了。【人民为我服务】然后上面写上叫做【贞节牌坊】
第一门=南门 朱雀门 为人民服务，人民为我服务，贞节牌坊。
然后就是，以假定天下。假的，假的假了几十年了。管了中国，还要管世界呢。现在不要人民为我服务了，现在正在努力中，让世界人民为我服务。这是南门。
西门叫白虎门，就是权力之门。上面应该写上【以警治国】。以警治国警察的警。谁不服打谁谁，谁不服 谁。警察不行，还有城管。就是警察，说其他都是废话。
北门看着了没有，北门叫做淫乱之门。 北门是国务院的门。上面要写【生殖器治国】啊。那就是说，睡遍天下，搞，搞遍天下，谁不服揍谁。所以上边写上应该是以生殖器治国，以淫治国。
东门叫乾门，乾坤之门。咱们叫这个东边的门是进财的。东南角乾坤之位，那应该写什么一【以贪治国】贪遍天下。现在不贪中国了，贪遍天下。贪遍天下。说中南海哪四个门都给他挂上。
就是为人民服务那个，叫贞节牌坊。那一看就看出来了。这个国家，那个中南坑，这么给他弄上就名符其实了。大牌子给他挂上。那现在是要叫，全世界人民要为他服务。所以说，
现在，卡吗？
昨天讲话，抽烟抽的太多了。抽雪茄了。
发布会啊，很快啊，现在不公布具体细节。
卡不卡，亲爱的战友们？
3 5 7 9，我和老公支持你。
3600，谢谢，谢谢你和你的老公。1974，
所以说，战友们啊，这个王健的事件，这个几乎所有的律师，外国人都在问，他说事实上西方很多媒体正在调查中。正在调查中。西方的媒体调查的不比我们差，但是他们调查的，没咱聪明，调查的没那么准确，没获得那么多信息，没获得那么多的信息。但是呢我们获得了，他们很振奋，很震撼，非常之震撼。
但是他们很惊讶，他说中国人怎么就，这么大的国家，包括香港，他说这些媒体，就没人敢说，就没人敢讨论。人家觉得真的是，也是很惊讶，哈哈。
他们说这真的是挺奇怪的，挺奇怪的。所以说战友们，这一系列的事情啊，反应了我们这个国家可不是那么简单的，被盗国贼控制的问题。已经深深的进入了我们的血液中。很多人被洗脑，被植入的病毒，麻木不仁，真假不分，好坏不分，就连海外这些媒体，天天讲，月月讲，年年讲。已经讲了那么多年了，天天江泽民死了，天天马上中国要完蛋了。天天这个这个那个领导又完了，又换谁了。然后他们哪一个人又要怎么改变中国了，从来没发生。
打赏的，打捐的，天天后边跟着，一帮人在后边乌鸦鸦的在那边吹捧，捧他。这真是相当于民族自杀。相当于民族自杀。
另外一个，我觉得，我看了这样的热点。你比如，肖建华这个事情，肖建华死了。啪的一下就让人兴奋。有什么依据呢？没有任何依据。然后就是胡编乱造。旁边就开始跟帖了，跟上去了。
真正的事情，王健死了，没人管。肖建华死了，捕风捉影，跟上来了。跟上去了。然后国内要是发一点小视频，花花的大家都跟上去了。 就是我们中国人，外国人写的有人吐一口唾沫，一帮人围，一会儿围大圈，那边死人了，没人管。
死一个人就忘掉，不要管。这外国人钥匙死个人，事情大了去了，得给你折腾折腾，一年不行，两年，两年不行，10年。10年不行，20年。那人家是战场死的人，怎么了？战场上死的人，不拉倒。尸体得给你弄回来。
咱们的人，死了就忘了，就不在乎了。所以说，我们就这种这种，这个文化，这个真假不分，好坏不分，不明事理，这确实是大问题。
这是盗国贼们在我们这个血液里植入的病毒之一吧。植入的病毒之一，太可怕了。所以战友们，你看看这一两天肖建华这事情又开始炒作了。我们到了一个岛，这边沙滩太漂亮了，长长的沙滩。所以说，战友们，你说，现在你看，肖建华这个事情，在海外媒体上，什么人在传？野良猫，好！
什么人在传，什么人在传，什么人在那块白话？你再往回看，三年5年10年，海外所有的媒体上，报道了有关共产党的，报道的国内热点事件的，什么包括薄熙来事件，你看有几个是说真话的？涉及到的人，涉及到的事情，有几个是真话？
但是，这个媒体依然在，媒体依然在，依然在赚钱。天天还有点赞，十万，20万。然后就是打赏。这个国家，这样的民族，是不可能有未来的。没有好人生存的余地，没有真的，是真实事情生存的环境。你看看现在我们这个，这个，整个社交媒体上，华人的整个社交媒体上，大家可以好好去认真研究研究，过去3年，5年，从王岐山上来，到现在，不该骂谁的，始终都不吗谁。瞎马乱骂的没有负责任的。我最近，我那天我一个战友，跟我说这个什么这个，
我这可以啊，很好
在走啊， 哇塞，踊跃着哪，我们的人多着呢， 后台已经是4万多了。 很好。无忌，无忌来了。马中辰，马林超负责任，我跟他们打过交道啊，马中辰，马林超，贪，大贪!绝对贪.画面模糊,画面模糊,确实有些画面模糊,画面模糊，啊？咋弄的？ 带着雨水宝宝看直播。谢谢谢谢谢谢。盗国贼，假丑恶。那么 ，大家也可以看到了，实际上这些事情啊，他这个整个所表现出来的这个事情，你没那么简单，没那么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是6月13号啊，6月13号闻桂香。大家报平安直播，现在人都上来了，4位用户7240，啊，这可以。组团来啊，组团儿来，哎呦好好，200哈喽哈喽，hand hand, 516516.
你好，你好你好啊，你好20112011，哗哗哗哗，4个月。Hello, hello, hello, hello, sir, 第1个你是第1个啊，it.战神好，你好，你好你好，文贵好黑，都是老战友啊，都是老战友，老兄弟姐妹啊，老兄弟姐妹呀。这6个用户哇塞，太棒了，其他室友哇塞，亲爱的我来了3579。
啊就鸡鸡问好啊，大柜号0095。谢谢谢谢谢r, 281128117112, 天天想我太好了，我也想你。哎哟哈，因为在这儿啊，这个很多人这个认不出来啊，认不出来，因为你变了名了，你变了名了，阿蛋。他有些这个logo我能看的出来啊，标志啊，头像我能认出来，哇，这花就上来了，兄弟姐妹们哇塞。
那地方到过人就这样的力量，还有不成的吗？啊，还有不成的吗？野娘猫也养猫，也。范冰冰黑，上家又来了，上家上家，邵佳你把你那个你把你的这个这个推。那啥我给你打开，可是我准备找着你啊，商家啊，你第1次上来疏通疏通啊，是苏童。红吗，黑，文贵兄好啊，这是谁呀？气死小哥小哥。
不是啊，螃蟹，螃蟹，螃蟹，小百合，小百合，哎哟哈，尊敬的战友们大家好啊，张姐都上来了啊，这个看了。知道了吗？看到了啊，你看啊，我想想展示下咱们站桩，我要展示一下啊，你看看啊，这款一个哟。对面一个婴儿一个应然候着呢，有一个咱们的郭梅蒂亚的名字，然后后面后面的原因啊，大家看到了。笑的什么样子？你看啊，弹性的，弹性的，非常的舒服，我现在是裸穿啊，穿这个衣服是我给。
战友介绍一下，发到你们手以后千万千万理由不要穿越，不论是男的女的，你千万里面不要套任何衣服，就直接就把这个套上去啊。裸钻因为这个料子呢是太好太好了，这个是纯棉的纯棉的啊，你看看这个衣服的感觉。我给你们看一下这个原装啊，大家可以上那个罗平安。店里边啊，你们查一下这个衣服，这个店里面这件衣服大家看一看啊，这件衣服是多少钱呢？4000。
三个4500美金不同，这是咱们这个衣服啊，这是罗平那的原件啊，原件原件看到了原件啊，元。第二，这是他的原件，啊，看到了原件，这个呢是，咱们是跟他这个同一个厂家同一块。无聊做的，当然咱的成本没那么高，咱们现在做这个样板的成本呢，是1500美金样板，等大批量做的时候有150米。北京和90美金的不同而不同，所以说你看这个料子多舒服，他那个拉链那这个还没有我们这行的拉链式。
这个1.6美金他买的，咱们这个拉链是1.7美金你看看，啊，这会也在我们的鹰的logo，你看看。太舒服了，太舒服了，我，哎呀，昨天我老我迫不及待的给大家对了，我还有黑的给大家展示一下啊。
这是黑的啊，这是黑的，这是黑的，大家看一下，刚才我穿那个白的时候，我用这个眼镜是白的框，看到没有？白的，这个我用的是黑的框黑的啊，眼镜没眼镜啊。你看看这个，哇这个你们听到了没有？你看这个看到了啊。是吧，360度360度啊，360度，那我这是裸穿你去看，太舒服了，太舒服了。
昨天这个衣服到了以后，这个我我的事的时候啊，这个然后呢我就在那个楼下啊，我正好要下去，我去接那个。另外来我开会的时候就每个人都说我们要一件，我们这个楼里面每个人都跟我一样，然后总经理说我们可以花钱买，希望你能给我们每人。来一下啊，特别是碰到这个布料的人，大家就太喜欢你看，哇，这个是太熟了。是我们中国人啊，你看我们这所有的衣服下面全有这个QQ我们坐着的时候他不会起肚子，这个最讨厌做的事起肚子不要起肚子，然后这个。
没有褶子，然后这个地方呢没有褶子，咱们川地区这块儿都是肥的，就像那个什么一样你看啊。女装男装啊，全是一样的布料，但是女装的款式不一样啊。你看这个是女装的女装的，这个这是女装的啊。如果都是一样的，但是太棒了，太棒了，太棒了。
这个啊T恤POLO衫大家看到我经常穿的，这个是高的，看这样高的。一样的啊这个一样的一样的，所以说，嗯，这个是看这个吧，然后再加一个外罩啊。
大家看了没有？还可以加一个这样的外套，加油站的位置，你看看，然后那是帽衫儿，是帽衫啊这样的帽衫，大家看到。
到了吗？一样的旁边，侧面都是一样的，然后这个钱。这样子的啊，这样的，你看着还行，我这是里边穿的那个，所以呢，咱们的男款和女款都是。不一样的，这个男同志里面有个这个POLO衫，一样的料子，外面一个帽衫，然后呢可以这样穿，然后一个黑的帽子。黑的帽子上面是金的银啊，女的是枣红色的帽子，还有现在我决定给你再配黑帽子，都是配金的银啊。
然后呢，有昨天有战友提出要白的帽子，我现在正在跟他们联络，让他们做白日梦，这全部是意大利制造啊，意大利制造，然后呢这个。帽子是在美国制造，大家看到了这个啊，然后再配帽子，所以说现在所有的男装呢。是一个里面的这个POLO衫T恤衫，然后呢，加一个外面这个家一个，外面一个帽衫，然后再加一帽子这是。男同志大，女同志的啊，一样是一个帽衫，加一个T恤衫，然后再加一个那个那个。
刚才那个是立领那个，因为那个是现在啊，做出来以后啊，这个成本啊，这个各个方面都是最好的，这个是最。好的，这个是最好的，那个呢是给个别的同事不能都送，确实送不起啊，这个个别的力量呢，刚才我说的是个别送的。他们这个是成本和那都是一样的，但是不能一人送4件5件了，那么帽子每人一个帽子，每人一个POLO衫T恤是现在在群里。已经答应的送给所有战友的男同志女同志的，然后个别的朋友呢，这个都是特别特别辛苦的，承担风险特别大。
大的人可能是会有4件到5件好不好？那么我给你看吧，我就这么脱你看啊，我就这么脱着衣服你看，你看这舅舅这么说。就这么软啊，就这么就这么这个衣服，而且是你要洗的时候特别特别的容易，大家你们看到这个帽衫。看了是什么样子的，舅舅这么舒服，就昨天这个因为这个厂家就是给世界上几个。大牌做加工的厂家，那么这个设计师啊，因为因为它是世界品牌的我没法说，就是大家最爱的品牌里边的总设计师，然后呢，我大概。
将近29年了，我所有的西装都是不鸟你给我做的，这位总裁阿利先生是我的好哥们，他也是布什总统夫妇。克林顿总统还有这个奥巴马总统，包括总统啊，这个穿不动的跟我有很多共同点啊，共同的。俱乐部都是地产商，用了同一个裁缝啊，这个是很有意思的啊，而且我们都是那种天马行空的人。所以我们西装都是一模一样的，而且我的裤子不用库线，后来川普总统，因为这个他自己也不用亏欠了，他所有的衣服这些人所有可以说9%。
我是有权利一个人给做的啊，这个人可了不得，他一年大概6000多万美元的营业额，就是一个人啊，一个人，那么这些衣服的。把关，是由他来负责的料子厂家帮他帮我们找的，所以说这个事太好了，你看像行水流云一样啊，行水流云。完全是纯棉的纯棉的啊，纯高棉的，你看这是这一款，我们还有个其他颜色的，其他颜色的试纸给。很少一部分的，不能全部推广，咱们这个男女同志有黑有白啊，这个刚才小黑刚才看我穿那个白款了，那个白虎。
那也是一部分人有不能走，有大部分有，现在发出去就是女同志，爱女同志，黑的和白的男童。不是黑的，全黑的，那么接下来呢，还有几个其他颜色的，我们是特别的那个真的是没办法，大家都有啊，我给大家看一下啊。这个颜色的。
大家看到这个这个颜色，这个颜色昨天大家看的一样的，这款也是有过密低啊。昨天啊特别有意思，这个衣服吗？这个因为拿来的样板一共是打版，打了二十几件吧，哇塞，我们这办公室。我要我花钱买啊，我就要啊，每个人就是都抢这个，然后那个白的黑的没跟我说的算啊，但是呢，大家看到了。那个大家你们看到了啊，你看这个料子你看看同样的这个拉链你看看。
看到了没有？因为我们中国人很少穿这种颜色很少穿啊，但是这个我我觉得啊，因为这个现在只能是给这个。嗯，咱们一些一小部分的这个在前线的工作的战友们，这我不是分级别啊，确实根据这个辛苦程度。但风险程度不一样啊，你看这个昨天我就把路德先生那个录像放给他那个才能干活，你看他，我说她得穿多大号了，大家一定要。记住啊，这个定好的时候你平常的号都得大一号，为什么大家看到了这个这全是收身的，全是瘦身的。
全是瘦身的，说你要的时候呢，一定要把这个号码大一号啊，这个女孩呢，因为我没法试。在我几个人给是了，因为现在我们女孩有可能身体的这个程度不一样，有前面高一点的或者低一点的，因为那个这个这个量。哦，她收身收得特别紧，一点假都造不了，所以说呢，我们把他昨天又进行了改，啊，确实太漂亮了，这个昨天几个这个女孩是。玩一会哇，都惊叹万分啊，所以说这个这个衣服呢，大家什么时候的冬天也可以穿，夏天也可以穿，春天可以穿。
那个帽衫一套那个泡泡出生，你什么都可以解决了，什么都有了啊，然后还有蓝色的蓝色也是给特别的战友提供了，我给大家试一下。这个是蓝色的，这个是蓝色。大家看的一样的，一样的啊，都是一样的，特别。
他们特别喜欢这个，这个设计太多人喜欢了，这个蓝色大家什么反应啊？谁要失望了，千万不要买，我们只送不买不卖啊，千万记住不卖的，战友。你千万记住，谁都不能说买光柜不做衣服生意，这个未来可能是这个，如果大家需要多的时候，我们我会在这个接下来会在那个。亚马逊的这个商店，我们已经开好了一个商店就网友多的时候需要选的时候呢，大家呢就跟我手机上，我有一个认证码，我发给你以后。
多媒体你直接拿认证码到下马训练你自己点击你选好，选大小甚至你可以特别要求，然后呢直接就寄给你了好不好？直接从意大利寄给你了，然后呢，接下来大家厄目前第1批全是靠这些，老战友们，这个大家互相介绍。然后给发给大家，送给大家的，接下来的时候这个我们会把这个亚马逊的商店打开，大家可以到亚马逊商店上，根据自己的选择。懒得去选，啊，那也是送的啊，不卖的不卖的啊，吸引全世界任何地方的战友都可以，现在所有的战友们。
你们记住，你们在当你们在闻贵国媒体上还有推子上咱们都有联系的人，你们直接给我发私信也可以联络人就是杀人。找仨小姐就可以了啊，所有人都找骚扰，给杀软联系杀人会给你们这个安排的，然后呢，我们接下来会放的。亚马逊的在商店上，然后所有款的细节尺寸，然后你可以直接点击直接选，唯一的你就是需要，因为这是送的，不是买的，你需要一个认证。认证就来自我的手机和我的推测，我的多媒体还有仨耍小姐的杀呀，杀的联络方式，电话once up你们什么都可以。
经过他认可，经过我认可的就可以送给你们了，从一开始这个我们开始这个爆料以来啊。3号小姐，我求他的事情没有一件没办好的，啊，没有一件事情不是尽心尽力的部分。时间不分晚上我真的不下几百次，我说30号我给你我一定要付钱，但是萨萨就是不要钱，没拿过我一分钱。好，记住郭宝胜这个混蛋玩意，当然我从来没说他没拿过一分钱，我给过他钱了，我从来不撒谎，我没有说出来拿我钱了，但我从来没说他不拿我钱。
你们要看文贵说过的话，我说没拿过钱的，我从来我不会说，他真的拿我钱，他拿过我钱了我就不吱声啊，人家真的骚扰我伤不起。真的，上百是没有拿过一分钱，大家很关心说不要浪费钱，搞这个事情，我特别感动。这个呢，是因为我答应过大家的，因为咱们这个中国人那这个出去穿那个正装啊，都是几几块钱的，确实就能看。看不起我们啊，还有一个我希望在我追求喜马拉雅的路上，不是血一把泪一把鼻涕一把，然后跟要饭的一样追求喜马拉雅不好。
我觉得我们应该开开心心的，轻轻松松的唱着歌跳着舞，啊，在在这个过程当中我们一样的享受啊，享受。过程我说你结果一点都不都不差一样重要，所以呢，我系我力所能及的给大家提供的，我也开心好不好？我。换一下那个啊。这个大家看的是带领的带领的这个大家看到这是个带领子。
大家看了，现在呢，我就没确定。是帽衫加圆领衫还是一个带领子那个，我不知道这个大家什么意见啊，我昨天给设计师看了一项，录得像那个人，我说就可能太。要穿啊，叉叉l，像赵炎先生那个，她说她s我觉得叉l，女孩儿的我觉得s号。M号l号女孩过去穿m号的就穿l号，这是美国号啊，我觉得是，我穿的是m号的，我穿的是m号的。
现在艾米木兰木兰。崔永元来一套啊，现在呢，后边的字目前这个一切都是。刚刚开始那个这个我在想，因为咱们国内的朋友太多，人要了，我那个手机上，现在大概有8000多个人给我提出来要郭站长。我要买的没有一个要的全是要买的，我说我没法买，但是昨天啊，啊，中文字幕啊，中文字幕，外国人太少。
细化了，外国人一看这一切都看，唉呦，太好了，他们把中国字当成了艺术悲哀的事情，我们这次现在回到中国成了犯罪，犯罪动机。你犯罪证据了，但是呢，我现在呢可以呢，就是说国内的人可能我考虑一下就不硬，一切都是刚刚开始的啊，只因这个过程。看看能不能行，但是呢，我大家有什么要求的反应，我根据你们的要求，你们反应个12号反映给我啊。后面的字太大了啊，logo太多了，那这个你们每个人的意见。
他都跟你说啊，都跟你说啊，所以我特别担心呢，喜欢圆领的啊，这个。嗯，这个审美观不同啊，这个恰恰的大家要看到，这个logo的这个这个黑和白之间的一点红是它的特点。字体小一点，这都是大家的看法啊，这个所有的字体。和这个logo的设计，大家可以看看那个我穿的那款吗？啊，还有这个爱马仕的那个logo双拳都是巨大的。
啊，这就是要的这个logo，是这个服装设计的主题和这个材料，喜欢有领的，你看大家都不同嘛。我们是站桩，不是饿。站桩的时装啊，在西方这个这个在这个站装上他们特别是欧洲人，你看欧洲做的那个选举的时候衣服。站桩啊，那个还有一些大公司那都非常漂亮，美国不行，美国就是10美金的T恤太烂了我就抢几次就完了，我们这不是一。
这是时装是可以穿几年都没问题的啊，我问过我这个能穿多少水，他们说这个洗1000遍都没有任何问题，洗衣前面穿。三五年都没问题啊，经的事越大越好了，所以说综合。难调，这对不起了啊，这个只能是我做决定了，有领的穿那个帽衫。感觉不一样啊，我在给你穿一个帽衫，感觉一下啊。
大家看到这是这个帽衫，再穿个带领子的感觉，你看看是这个样子的，说你要穿。我要记上这个扣子要系上啊，真是太舒服了，你想想我们中国人穿。
全世界上穿牛仔裤，穿休闲装，最难看的就是我们黄皮肤人最难看的，很多人不懂。牛仔装绝不属于我们亚洲人的，不管你日本人，新加坡现在穿着牛仔裤，牛仔装，无论男女，屁股往下垂，因为你身材是扁。很大，然后呢穿着胸特别难看，特别是我们亚洲男人穿个牛仔裤，然后穿个衬衫跟西方一样，人家是圆的身材，人家古罗是直的。监事职的，人家的腰是三角形的，我们是个圆的，特别的难看，所以说而且我们中国人的不能穿那种中间颜色看。
黑色呀，黄色呀，什么土黄色褐色啊，整个人的脸皮肤就气死了，全没了，我们中国人穿的颜色还是红色。白色黑色啊，啊，或者是深蓝色适合我们中国人，所以我们穿衣服那个料子一定就不适合我们了，那么这个呢，你看我们。穿了衣服再休闲装很严谨，你看非常的严谨这个啊，是吧，这个非常，到哪去了以后。你可以把这个拿下来，你可以把他拉下来你里面穿那个带领的很正规，虽然中国人要穿休闲装能穿出型出来，很规矩。
就不要咱们中国人穿，人家西方有的东西根本不行，你像美国那个品牌啊那个Ralph Lauren.跑路医生，你看我们中国人穿的，哪有好看的，没有好看的啊，所以这个大家看看。带领的加这个一套还是那个圆领的加了一套，大家可以反映反映。陈冠希潮牌的小毛孩子，他懂啥是装的不懂，她穿衣服难看死了陈冠希没有一件好看的。
力量的有限力量的啊，千万记住啊，大家就是。因为我有时候啊，可能只通过Sara还有我呀，这个这个有时候可能是想不到的，很多人过去做了很多很多事情没有想到的。请大家呢，就是提醒我一定要提醒我好不好，我们主要是来作为让这个挺郭的这个反对盗国贼的。共同追求喜马拉雅的所有的战友们啊，这么有一个这么一个精气神儿的代表吧，也是，等到我某年后看到照片的时候。
我是一个纪念啊，实现喜马拉雅，所以说这个比如说啊，套装的话圆领相配一些。四眼先生好，圆领加毛衫，圆领羊毛衫，圆领羊毛衫，圆领加毛长的多。蚂蚁当然可以要了，因为我们主要就是提供给蚂蚁的啊，只要是我们真心的，我们蚂蚁就是战友们，主要是啊。这个为什么这里边我们你像这个有些很特别的人呢，我们啊，确实给他们选了一些很特别的款，特别的料子。
啊你比如说这个有些那个女款女款啊，我们选了大概有几个很棒很棒的，那个我昨天给他们选的那个深的。那个黄色的，阿申的那个青色的，还有那个女装那个褐色的，他们是为了我专门调这个料。去染的，然后染完以后呢，这个来给我做特别特别的棒，那个那个料子是在爱马仕老人平安哪还有迪奥司令。啊，还有现在那个我包括瓦沙基从来不敢用的料，太贵了，都是他们专用的料子啊，从来都是这个无其他不敢用的。
这个一点都不露啊，战友们不露啊，男的女的都不露就是舒服，就是舒服啊，很疼。个别蓝色圆领套装有都一样的，蓝色也有圆领套装。啊，雕牌雕牌雕牌不是牌。中国人没有时装，这一年悲剧本来是让人类是我们创造的，这些年精神上不独立啊。
这个政治上没权力，你艺术上一定没个性啊，那就像我大哥的事，这个蓝色绿色啊那是悲剧。真的是悲剧，这就是中国人现在的时装，所以中国人没有任何事是不可能的，一个精神上不独立，没有发言权，不能说真话。画啊，一个不真实的社会怎么可能有时装，北朝鲜有时装没时装我再去北朝鲜，我看他穿衣服都滑稽死了，只有以某些特殊阶层有。没有他们的时装啊，厕所。
100%会被抓起来的啊，一定会被抓起来的，孟建柱先生现在被他给折磨死了，怎么办呢？不抓你不交给他，不是马来西亚。跟你中国恼火，整个东南亚国家那很多人都是看着呢，啊，西方也都看了吗，怎么办？是不是不交流？以绝大多数东南亚国家为敌，谁相信你交出刘特佐马航的事情，啊，这个东海岸的事情就这个。黄黄黄金码头的事情啊，怎么办？是不是签过的合同怎么办？瑞士的银行股权怎么回事？
然后再在西方的钱怎么回事儿，那几个外建公司签的合同，后面吃的佣金去哪儿怎么回事？绿城的这个呃，盖的这个马来西亚。不成怎么办？啊，这个高速路总代没办法，所以人别做恶国家也别作恶，作恶必死啊，留这个。这个头两天那个有人，就是马来西亚的很多人跟我这个都有私下的联系，我从来不会说出他们的名字啊，因为他们本身在马来西亚。千万人口当中呢，大概700多万是华人，华人很多优秀的人啊，他们是看不惯啊，金木棉集团。
反正是跟那个刘厕所关系太好了，太好了，那是孟建柱是老板，孙立军是老板啊。刘妈呀，刘妈是他现在法律上的，起码亲爹是孟建柱，这就是他现在是最什么问题，啊，最大的问题，所以当时。是我说这个马来西亚的时候，大家怎么都不往心里去啊，马航事件马来西亚事件是文贵爆料的标志性事件啊。事情都水落石出的时候，大家会看到这个爆料给你带来深远影响，看来会上习近平先生他会看到一个真实的故事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/307/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/307/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我在这几个群里发关于盛雪大家怎么看待的这个问题,这个有前提哦，因为在这个英国的一个女士，是我30年的朋友,30年前的朋友,给我打电话说：文贵呀，最近骂盛雪骂的太厉害了，我认识你这么多年，你别掺和骂盛雪的事。她说盛雪她本人认为绝对不是好人，她说她胜雪绝对是个坏蛋。因为认识我30年的朋友了,我说你有什么证据吗？她给我讲了一堆的证据,她特别讨厌盛雪，但是我们能不能你别掺和骂盛雪。我说为什么呢?
她就谈了她的看法，我完全同意.就是盛雪不管她做什么好事坏事，大家没必要对一个女士骂的那么难听，全世界哪有一个民族对一个女性那样的呀？那不可以的嘛,所以我就在那个群里都说了，不管盛雪有多大的错，咱对人家女性要有一个尊重，我们不管男的女的都是女的生出来的，所以我说对女性保持一个尊重。还有一个我说你盛雪有没有证据？你有证据你就说，但是不要个人攻击。
然后关于亦之的问题，因为雾婷老是不爽了，因为亦之把雾婷骂的一塌糊涂，雾婷在那个群里啊就多次对我表示不满，她没有直说,我知道，你发现最近雾婷干嘛了吗？一两个月根本不支持文贵了，也不发推了，老发那些什么搞政治去了，雾婷你搞啥政治啊，你有啥政治可搞的呀？故意就是晾在一边，耍小脾气嘛，然后很多人跟我说雾婷最近不支持你了，我说不支持就不支持呗，但是我知道雾婷是为啥，她就是因为亦之骂她，我没有出来替她主持公平，
因我没好意思，我在群里没有说我有什么资格替你主持公平去，对不对呀？他骂你，你回击他就完了吗,你给他说清楚就完了吗，但是搞个人攻击我是绝对不允许的。后来真的是,雾婷发给我他对雾婷女士有人生攻击的时候，我真的不高兴，我说亦文绝对不能这么做，我最起码在两周以内，我跟他没有单独联系方式，我让路德先生，我让这个所有的人你们带个话给亦之，因为我曾经推荐过他，
所以我凭这一点建议他不要对雾婷个人人身攻击，你有没有证据，你没有证据不要搞人身攻击，那么我这么说的时候，实际上是有前缀的，我说亦之先生这样做下去，你对女性所有人这么的攻击，你会死的很惨的，怎么能这样呢？而且把我们小扎,卡丽熙都给骂得一塌糊涂，那你怎么能这样呢？你有什么证据吗？你可以说,但你真的不能乱说。所以亦之先生你能看到我这个视频的话，我求求你，不管如何，你挺不挺郭我不在乎，但是我希望保持一个做人的原则，假民运真民运都好，但是不要对女性攻击，而且不要搞女性人身攻击，这是绝对不可以接受的。
我们今天华人社交媒体的巨大的这种成功，影响力，我们一定要保持我们这个层次和素质，不要让人家瞧不起我们，所以亦之先生你也是受过良好教育的人，不管你的初衷是什么？你是不是让大家好呢？如果大家好的话看清真相，不用那么粗的语言，你不能像李洪宽，李洪宽这个人就不是人，他连个畜生都不是，你知道吗？你像那个史诺，他连畜生都不是。这些人你不要和他一样的，你跟他一样你把你自己拉低了。
像魏京生先生，万润南先生也是搞民主民运的，他们没有说一句脏话，你干嘛去说那脏话？所以说这是我的观点。结果非常让我感到失望的是：在那个里面竟然有一个有个叫凯文的人，马上进行声音剪辑,剪辑以后马上给发出去了，我们加入群里头，我首入前提是: &amp;ldquo;未经允许任何人不允许将信息,说的话放出去,那是违法的.&amp;rdquo; 结果这个叫凯文的人马上给放出去了，这是安平女士管理的不好，另外一个这个叫凯文的人太卑鄙了，
听说是盛雪女士民阵的人，如果是这样的话,盛雪女士你要问问你自己，你这么做人太不地道了，盛雪知道了吗？你让你的手下竟然做这种事情为你自己歌功颂德，那以后谁还替你说话呢?盛雪女士？谁还替你主持公平呢？你今天到了全世界喊打，人人喊打的程度，像过街的老鼠一样，你得问问你自己，你自己有错吗？你这是有问题的呀盛雪女士，你的手下怎么可以这么做人呢？一点底线都没有，怎么可以把这种事情剪辑了，和那个重庆的警察，和大陆的黑警察盗国贼是一模一样的水平，你还有什么资格反这个盗国贼呢？
所以说我倒觉得盛雪女士你应该对费良勇先生在路德先生视频上面说的话你要站出来一一进行反击，你不要老让张健先生出来反击，这个张健先生也在我们群里像疯了一样，你有什么资格替这个盛雪说话？我今天很纳闷，路德先生这个节目我就觉得非常奇怪，人家讲盛雪的事情，讲民阵的事情，结果我发现当事人是盛雪女士，结果张健先生在这噹噹噹好像厉害的不得了了，哎那个，我那天是边开会，我一会听听，我这边还得听着人家那个听证会前给我排的提纲，问的问题，
咱这个英文又不行，还得翻译，我一会听听，一会听听，我就奇，从头到尾，路德先生主持就没有一句话: &amp;ldquo;张健先生你有什么资格代表盛雪呀? 你俩啥关系?你俩啥关系? &amp;ldquo;。这不奇怪了吗?人家费良勇讲的是盛雪女士，盛雪女士所有问题的回答，连私生活裸体照片都由张健来回答，那不奇怪了吗? 结果路德先生也很好玩, 从头到尾没有问一句话: &amp;ldquo;你有资格代表盛雪吗?&amp;rdquo; 我也觉得费良勇先生也特别好玩, 特有意思, 我一看镜头吓我一大跳, 我说这个唐柏桥怎么老哪么多,变相了呀,我挂着耳机没声音吗, 最后一开声音: 呦不是, 我才发现和康柏桥长得太像了,
但费良勇先生挺有意思的, 叫小平头小平头, 我真不知道, 说实话我真不了解, 结果呢他也从头到尾也没问一句你有什么资格代表盛雪? 连照裸体像, 还一个跟秦晋的, 叫秦晋, 秦晋是个大坏蛋, 我从各种消息这是一个绝对的, 秦晋, 我不会放过你的, 秦晋, 你绝对是为盗国贼, 老共服务的, 你可以咱俩可以在法庭上见, 我现在开始整理你的资料, 绝对不会放过你的秦晋, 所以大家你看到了这个故事荒唐到什么程度: 我们大家这个观众也在那跟着跳舞,
下面的人也没人问他一句话说: &amp;ldquo;你有什么资格代表盛雪呢. &amp;ldquo;结果现在发现全社会上代表盛雪的全是男的, 都是男的, 还都是跟民阵有背景的, 代表你盛雪去, 盛雪女士你不可以这么做的. 你应该你站出来说: 这件事情我可负责任说这事没有, 这个是假的. 能怎么着呢? 你一人一语定乾坤嘛, 如果你有证据拿来我就认, 没有证据你再说我就采取法律措施, 对不对呀. 如果那个费良勇先生说的一句话是真的,盛雪女士那你出大问题了, 你不但人品有问题,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/295/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/295/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们大家好！我蹦两下，你们健身了吗？文贵在这儿给你们请安了。今天是22号，你们健身了没有？亲爱的战友们你们好！哇……这么快就上来（人）了，（在线人数）2153，148，天呐天呐天呐！
（注：念留言）七哥好。这是Chuna，Chuna，来了，917，917，Leo，Gfour，Gfour，4946。哎呦，好好好好，5130，5130，5130，太好了太好了！730，730，哈喽哈喽！雾亭，雾亭，这雾亭怎么样了呀？好想你呀。这是Jason，WW，呦，这不是冰心呀这个。“七哥致敬”，这谁呀？这个（留言）是“我是南美洲的”，好，激动激动。“七叔，我爱你，想你了！” 七叔也想你了，这不是豆豆，这不是装神弄鬼的，豆豆惹我老不高兴了这几天。
头两天我推出我照片以后，豆豆竟然是故作镇静，说：“有人问我怎么看待郭叔现在推出的早时照片”？他经过思考，说：“佛家不打妄语，我还是喜欢现在的。” 事实上不就是不喜欢原来的嘛，那是相当的伤心呀，对不对？这个豆豆伤人是不带流血的，就那样就把叔叔给侮辱了，豆豆就这么折腾你叔？
事实上还是太年轻了，看不透问题，这就是豆豆，叔叔要说你两句了。叔叔为啥要把91年集体照“咔哧”出来，站在那里，而且只有一个人雾亭女士发现了个问题：我的这个手腕有白的东西。
那个照片实际上很有意思，那是93年，93年年初照的，我在夏平董事长的家里面。夏平董事长家的对门就是成龙，那个楼上是何善衡、何冠昌，何冠昌是嘉禾创始人，何善衡是恒生创始人，他们全家族都住那儿，当时还有梅艳芳，梅艳芳是何冠昌的干闺女。
我在她（夏平）家，后面（背景）是“强者强己不强人，恕者恕人不恕己”，在那儿，那对我感触是很深的。我刚刚在那（清丰看守所）里边出来才几百天，突然骤胖，我手（腕）上还留着血（痕），为了挡住我那手铐镶进肉里面的血痕，我经常得系上扣子，然后那天戴了个链子，佛链。那是展示给战友们看的。
那个时候是时刻告诉我自己，不要忘了我是从哪来的，不要忘了自己刚刚从哪出来的。所以说那个（细节）豆豆没看清楚。另外，后来我推出来穿西装打花领带那个照片，那个领带是配得不好，但是那个时候我已经是胖……那个时候的感觉已经是直奔目标，很清楚了，很清楚了。
所以说本来推出那些照片，93、95、98然后2003这个过渡，是想展示一个故事，特别是那一段（时间），我的导师贺先生走了，心情很难过，因为那些每个照片我都是跟他在一起的。
其中有一个（我）穿条条衣服那个（照片），旁边有两个世纪美女，都是大家现在最喜欢的两个美女，就在我两边，还有另外一边，还有我们贺先生在那边。
这都有故事的，不是我在那块显（摆），我显啥呀？除了我裸体没展示给战友们看之外，没什么不展示给你们的了，好坏我就这样了，我有啥呀？
（照片）都有意思，都有意思。结果被以豆豆为首的人，90后，2000后，进行了惨重的打击，咋说呢？还是人家冰心啊、木兰啊、人家雾亭啊，人家说得好听，人家说现在成熟，那个时候显得比较纯厚。是呀，那个时候多单纯呐，现在有点老练了。
那（政事）小哥，啥也不说，就是“哎呀妈呀，哎呀妈呀，哎呀，哎呀”，就在那侮辱七哥，这个小哥现在已经跟豆豆混在一起砸郭，用好话砸郭。
（注：看留言）768，我也爱你。纯朴（注：同音字）又来了，DCP。我那长发你们还没看呢，德州小蚂蚁，我那长发，我那长发，因为我那（自来）卷，老得吹，不吹就卷起来了。
我昨天晚上推出的照片，大家仔细看看，我也不是在那块显摆自己的，文贵不值用卖脸，不靠脸活着，咱这老脸也没本钱活着，我是通过我的事实告诉大家我曾经的经历。
●00:06:05非典期间七哥和家人全留在北京，和员工和团队一起坚持工作建设盘古大观，还给政府机构和外地发送口罩
郭文贵先生：2003年的时候是盘古大观停工的时候，我的办公室在北辰东路一个独立的小楼，我那小楼从以租代买，（因为）人家不卖，那是人家地产商的，就是那个所有的地都叫华汇，都叫大屯，连奥运村都是大屯的，北五环以内北三环以北，机场路以西往长城路以东几乎都是他们的，大地主，大地主。
我那个地就是他的。所以那个奥运村刚刚拆，就是龙卷风的时候。你看，我在我的办公室跟我的国际合作团队照相，那个国际合作团队里边全是世界上最牛的，室内设计师、建筑师、李大师，全世界最好的基建团队，我们经常是两天三天不睡觉的。
但是那个时候，大家你可以看到我们的队伍是最国际化的，那时候没有这地产商那地产商，都是在奥运会之后火起来的，在那之前地产商玩过哪个啊？有哪个楼啊，北京？在这之前我裕达都盖起来了。
那个时候我们那个团队是国际化的，在北辰东里，我们每层都有真实的火炉，整个那个房子装修我们花了当时一个多亿，一个多亿，全是实木头做出来的。
装完，结果2003年来SARS，SARS一来，我可以在北京我的四合院住着不出来，我可以坐上飞机直接飞走带着全家，我可以不跟我员工在一起，我的合伙人马上说：“文贵，你现在必须得离开北京，因为太危险了，我们必须让你离开，强制离开！” 甚至如果不离开，就跟我撤掉合作。
我说：“对不起，我的员工全在这，我的同事全在这，我们这北京的同胞们全在这都没走，我郭文贵窜了，我说不可能，不但我不能走，我家人也不能走，我会跟他们战斗在一起，而且我会继续工作，而且我会让所有的合作团队包括美国的，给他们发信：‘如果你们不怕非典的话，可以继续来开会；如果你们怕非典，可以不来，但是我不可以出去”。所以说在这种情况下，大家看到，2003年非典最关键的时候，我和我的员工们在一起，我的家人全都在四合院中，全家人。
我们当时是进口了大量的3M的口罩、各种口罩，然后我们还发给送给政府机关、各地，我们送了太多太多了，包括北京市公安局、检察院、法院都找来跟我们要，我们都给他。北京市政府也有找我们要的，我们也给。因为我们当时最早进的3M的口罩，全是空运来的。我们员工随便拿，而且我们送了外地，也送很多。
在那个时候在我的办公室楼上，大家看到没有，我们48小时搭出一大帐篷，军事帐篷，帐篷里边还点真实的火炉，未来我可以推给你们（照片），因为那个火炉旁边有个你们最想看到的人，他夫妻两个在我那照的相，现在一旦要是露出来对人家不好。然后那个火炉旁边，真实的火炉，24小时点着火，杀非典嘛。
然后那里边你看我员工的所有的锅碗瓢盆，他们都自己就是用完一次就消毒，我们员工全都是住在了那个办公室的下面和上面，不准离开。吃的东西我们也都是从固定的地方吃，吃完，不但吃还给很多人送。
就那样我们还在工作，每天还在画图，把图贴到墙上去画图，没有休息过。那太多人跑了，我认识的官员绝大多数家人都跑了。在这种情况下创造盘古大观，不容易！
●00:10:05刘永清和北京市规委曾要求盘古大观建6层彻底切成七段，七哥坚持下被批准成切三段但地下商场连着不切断
郭文贵先生：更重要大家要看到盘古大观我显示那个图，我给大家讲过，那个图是什么呀？A座那个图是一个玉琮形的，中间那三栋公寓是什么大家记得吧？现在是断开的，其实原来我设计那是一整板，那是一整板，后来是“咔嚓”，有张百发老人家开会，还有胡锦涛夫人刘永清同志要求，北京市规委，包括黄艳女士，“咔嚓咔嚓”本来要给我彻底断到底，断掉，“咔咔咔”切七段，用黄艳的话，黄艳还给出了个图。
高层多少高度呢？6层，一溜儿，6层，切了七段，你说那叫什么玩意儿？真的像七滩那个什么似的在那块，太难看了，我坚决不同意。最后还是刘永清女士做出最伟大的决定，说高度可以拔高，可以保持一定的高度。
我那是366米原来，365天嘛，在下一天嘛，然后给我批了个199米，然后中间那一长板断成了三段，但是下边的商场全连着，这个龙不能断了，后面也连着你看到没？一直连到底的。中间真正的楼层是17层，由于不要4，不要14，不要13，我们就变成了现在是23层，就是这样盘古酒店出来。所以当时你看到那个设计的时候那个图，现在看起来太有意思了。
●00:11:44非典期间王岐山下令收回盘古，因此七哥开始了告状维权之路，被牵连进了对刘志华和王岐山等北京要员的专案调查中，结果王岐山开始恨七哥
郭文贵先生：所以各位兄弟姐妹们，我发那个图的意思大家看到，2003年王岐山到北京，那个时候他的女婿是我的律师，黄耀文，黄耀文已经是我的律师了。那时候经常说：“我去看人了，我去看人了”。虫草，一买几斤几斤的，“好，你买虫草”，“我要虫草，买几斤”，“咵”就去了，那时候王岐山刚回北京。
而且黄耀文老带着他老婆来，他老婆那个人特别特别好，是王岐山的哥哥家的女儿，那个小王真的是不错，真的是不错个小孩。黄耀文这个人，不说了，但他老婆是真的好。
所以说那个时候他经常来，我楼上那个帐篷他也来过，那个时候我还不认识马健副部长，就那个时候黄耀文说：“我跟马健是同学，我带他哪天上你这来”，我说：“你别带他来了，来一次我们很麻烦”，因为在楼上一个帐篷里，我们很多都是外国人。
昨天我翻这些照片的时候，因为头几天推的照片是在相册里边拿手机拍了给发过来，我又给转发出去了，那么这回我就在我的那个电脑存的信息里边翻出了昨天这些照片。
昨天这些照片传达的意思是2003年那个非典，那个非典那个时刻我们没有放弃理想，没有人相信我们能把盘古大观盖起来，不但不相信，是怀疑的态度，是北京市市委市政府王岐山先生在那一刻做出的决定：收回盘古。没收，和刘志华。
那个时候就那个照片之后，大概不到半年，正式就是报纸上（登出）要收回盘古了，收回了盘古以后，我开始了告状维权之路，然后专案组调查刘志华副市长和王岐山先生及北京多个要员，把我给牵扯进去了，结果王岐山市长就开始恨我。
就在我辛辛苦苦，不惧生死，不惧非典，没有逃离北京，没有离开我员工，我们戴着口罩24小时在生活工作的时候，救灾救难，一心爱国，为中国的2008年争取荣耀，建奥运会的时候，那边手下来把楼给拿走了。
不但拿走了，还要要我全家，就刘志华副市长说的“哪凉快哪玩去，这不是你玩的地方，这九个大脑袋就仨人能玩，你配在这玩吗？”然后又给我几千亩地，“你要不行，给你几千亩地，贺部长让你来找我的，别的地儿开发去”，就给你钱，别在这得瑟，这不是你待的地方。
●00:14:50腾彪写信给美国政府污蔑七哥到海外维稳中国民主民运，因此美方停了给七哥支持者杨建利和另一位人士的资金支持，七哥受邀将出庭作证
郭文贵先生：今天有人说我回体制内了，昨天下午有一个美国政府官员特严肃地问我一句话，把我给问傻了，他说：“郭先生，你认识腾彪吗？”我说我不认识。他说：“你告人家了吗？”我说：“我告他了，什么情况？”他说：“我们接到了腾彪先生的一个信，说你到海外维稳民主民运人士。”当时把我一下子快笑晕了，我说“哦，这回事啊。”
“但是呢，”他说：“我们为啥问你呢，今天我们本来不谈这个事的，因为这个叫什么中国民主自由基金会，原来给中国来的几个民主民运人士每年都有一定的资金支持，十几万美元，由于他这个信，我们给取消了。其中就包含谁呀？有两笔呀，应该是一个加州的，还有一个应该是跟杨建利先生有关系的，全给取消了。说：“因为他们支持你，（腾彪）说你是来海外维稳的。”
我就问这位美国朋友，我说：“你去打听打听我的历史，你看看有没有（为了）到海外维稳民主民运把我哥哥都送监狱去？把我侄女送监狱去？把我全家我的老婆女儿送监狱去？我老婆女儿还两次送监狱去；我的所有的老员工，600个员工，500多个被问话被关押，我好几个女员工因为这个事情闹了离婚，我几个男员工到现在打得是几乎半傻了，我一两千亿资产被查封状态，你给我找一个人（能）用这种代价出来维他民主民运的稳？”
我说：“我跟你坦白地说，我原来没爆料之前我真闹不明白海外民主是什么状况，我知道有，我真不知道（状况），跟他腾彪先生啥关系？没关系呀，是他先对我进行侮辱诽谤，（所以）我告他。”
我说：“既然您说到这了，那就非常有意思了，这个事情我会好好说说的。”他也很感兴趣了，然后就说：“你有没有兴趣给我们去作个证呢？”我说：“我当然愿意作证了”，我说：“你就问这几个问题吗？” 他说：“你说的这几个事情太关键了，太关键了，我们不知道。”
所以我想今天跟所有战友们说，不要想象我们脑子里知道的，美国人就全明白了，真不明白，他们很多思维上真的跟我们不一样。那就像一个美国人说中国的时候，你不管他多能，他也很难了解中国。咱不能把自己想当然地理解为美国人都明白，这是不对的，我越打交道，我越有感受，千万别想当然。
所以你看昨天他问的腾彪先生的这个事情，我也傻眼了，我也傻眼了，然后邀请我去作证，我说没有问题。大概过了俩小时我们分开以后，他就打电话说他们会很快地安排，然后希望23号，就是后天下午想跟我来见个面，想跟我见个面，能不能谈谈这个具体时间，我说：“23号不行，要29号以后，我太忙了，忙委内瑞拉的事情。”所以大家能想到是什么概念。
就腾彪先生写的这封信说我是来海外维稳来了，竟然是把很多人给伤害了，把资金给他砍了，支持我的人（资金被）砍了。其中有两个人还怪罪这个怪罪那个，很有意思。然后还问了认不认识李伟东，认不认识韦石，认不认识西诺，然后就问了这几个人，还有什么胡平，我说：“我知道，有的认识，有的真不认识。
当时他就特别惊讶，本来（我）开别的会呢，我说：“你看，我必须7点半要完，你这太长时间了，已经快8点了。”结果没有谈完，（他）就拉倒走了。刚才我运动之前我看了，（他）给我发了一大堆信息，都是英文的，我得认真看，不认真看我就给完全念反了，就念成蒙古文了。
所以大家这个事情说是什么？现在……我那个时候刘志华给我几千亩地，那几千亩地怎么也得卖个几千亿呀，对不对？没妥协；然后当时把华汇旁边有一大块地，一圈的地要给我，没妥协。那时候就是钱嘛，如果那个时候我没有对建筑、建筑艺术和对国家和对奥运会的重视，文贵拿钱走人了，哪有现在？
所以现在到了这个程度了，（腾彪说）文贵出来又维稳来了，维民主民运的稳，谁是民主民运？几个人加一起？还把我老婆孩子陷进去，还把我哥哥嫂子、全家人陷进去，让我爹娘不能见，我这样来维稳来了？就这也有人信。就像说我回体制内了，我的妈呀，我啥时候在体制内过？
●00:19:54七哥推出老照片都是有道理的，曾两次剪短发
郭文贵先生：大家看看我的照片，你看我那个样儿，体制内能接受我那个样儿吗？我那个长头发，2003年为啥留短发？我都是给大家传递的信息。你看，本来2003年那个照片之前，我在美国签合同，签美国最大的一个建筑公司做基建顾问，还有美国当年全世界第一大的HBO室内设计公司叫Michael Herz Barna（注：同音字） ，Herz已经死了，Michael 还在，就那个跟我照相的老人家是Michael。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00七哥暖场子，和战友互动
郭文贵先生：哎……来了，终于来了。
尊敬的战友们好，这是5月……11号12号呀？哈哈哈……哎呀，哗哗哗的……嘿嘿嘿……打游击，咱得打游击呀，打游击。哇塞！这么多兄弟姐妹呀，（念战友名字）“999”、“CCKB”、“叔叔”，哎呀……好，“9051”，哎呀……还有4位用户一起来的，于婷（音），于婷，“郭叔好”，“珠珠珠”，好好，“184”、“么么哒”，哈哈哈……太棒、太棒、太捧了。
瞬间！瞬间36、38、41，哎呀我的妈呀！这股票这样多好，43，只升不降，哈哈哈……（念战友名）“多伦多”，哎呀我的娘哎。“明洲（音）问候七哥”，好，好，“408文贵好”，谢谢，谢谢。“5894”，哎呀，“2660”三个用户，哎呀，我的妈呀……“CS孙“（音），好，好，哇……amion（音） ，哎呀，好，好。
打游击，郭媒体不行，咱来这儿啊。亲爱的兄弟姐妹们，太想你们了。哎呀，是吗？（念战友留言）“昨天的视频太棒了“，”越来越喜欢”我了，以前不喜欢我？这话让七哥要伤心呐让郭叔呀，“227”三个笑脸，19位用户，哇！“撒瓦底卡”、“2811”，哇塞！直接干到129、131，你说股票要这样多好，从1块钱当当当涨到135、139！哈哈哈哇塞！太爽了啊。（念战友留言）“一直喜欢我”，哎呀，太好了，我就是高兴这话，一说有人喜欢我就特别高兴，我说过有人喜欢你，你运气就好呀！
（念战友留言）“白头发有点多呀”，哎呀，太多了，你看我这儿，就这儿(指着头顶)，这一圈白，昨天发现一个奇迹，过完生日，发现什么大家想想，竟然有两根是红的，跟这红似的(指着西装的扣眼），你看，你看没有？我这长出一撮红的，不跟咱郭媒体的鹰似的红头鹰呀。然后我准备把这块留长，留这么长，嘎……一梳梳到后面，往这一放，可不可以呀？
“Cp”来了，三朵玫瑰花，谢谢，看到了看到了。“57”，谢谢，谢谢啊。（念战友留言）“求主保佑祝福我”，谢谢您。“869”、“红鹰当头”。哎，是呀，我从小就羡慕沧桑感呐，高仓健呐，那种沧桑感。现在不用装，直接就来了。（看手机）谢谢，谢谢，你夸奖，非常……别过了，别过了，这有病了……
哎呀……啥灯光呀这是，今天我楼下的爱马仕店，刚刚拿来了一个选择，郭先生每年都有选择，这时候挺难的，一本，我可以选择，VlP可以选择的Birkin包，别人等两年，我这随时都可以选。哇塞，那颜色都好的不行了，各种颜色的，有最高Level的，有各种的。哎呀我的妈呀，最贵的你想想一个包多少钱？一百七十万美元，你说多夸张。哎呀了不得呀。
我也来了，这是“丽丽”也来了，哎，“木兰”又来了，哈哈，“木兰”，必有“木兰”，太好了。（念战友留言）“视频有点没对焦”，我这看着挺好呀。今天听了刘彦平录音了吧？太好了，（念战友留言）“Dcp”啊， “澳大利亚人支持文贵”，太好了！我能看到老乡，9051能看到打字哈。法兰克福的啊。
西装向大家展示展示，没来没展示过，看看这儿，Brioni(布鸟你)专门给Miles Guo做的，Miles Guo，然后是编号，确实不错。放高点镜头，噢……你来自墙内“7496”，注意安全啊，注意安全。这中不中？
一大早，在北京看你们早上给你们播的呀。为何发伯鲁迪和刚果的文件？它在范围内呀，都在范围内呀。（念战友留言）“什么好听的名字？”你说。我的鞋呀，给大家看看，路易威登特制，路易威登。今天第一次换袜子，原来是RickOwen的袜子，今天的袜子换了。
墙内的“182”。哎呀，（念战友留言）“眼袋不大”。很大！你看看，这么大你看，但是我特喜欢这眼袋的感觉，说明我有经历呀。
（念战友留言）“不要离镜头太近”。噢……老乡、老乡、老乡，（退后）这中不中？中不中？
（念战友留言）“说说那个文件”，哈哈，不到时候呐。岐山先生不会一直在中南海的呀，他是要来美国的呀。
（念战友留言）“你很好奇呀”，好，都好奇呀。（念战友留言）“7758：模糊“，不，我这儿好呀，你怎么会模糊呢？
（念战友留言）“你跟我同年同日生”，哎哟我的妈呀，那咱一起过生日了，生日快乐、生日快乐！
（念战友留言）“谈谈徐清华”，现在不能谈呀。敏感词、敏感词，以后再谈。
（念战友留言）“不需要庇护了”，还是面谈啥庇护呀。噢……推迟方没了，我等着他呐。
（念战友留言）“习近平先生：很好”，哈哈哈，谢谢。
（念战友留言）“闫维文女主角是谁？”“缘分”，“挺好不模糊”，“什么原因？”刚才“习近平先生”给我发得很好，我昨天我录完节目以后，结果我发现这个视频有人“咵咵咵”就造谣了。
7:47七哥先说说马来西亚，刘特佐这家伙太坏了
郭文贵先生：亲爱的战友们，我先在这，我一会儿要申明，咱先说说马来西亚吧。这个马来西亚马哈迪尔先生一上来，这个几个决定，特别是黄金港项目，中国在一带一路黄金港项目，马上开始，了解全部黄金港项目，这是大事呀！投资几百亿美元啊中国，一带一路的桥头堡呀，这个很可怕。这个黄金港是马来西亚这次这个马哈迪尔当选其中一个重要原因，就是中国在一带一路……又来骇客、又来骇客了。
实在是在这个事情上有很多角度看，但是有一样，1MDB（一马公司）刘特佐这是一个核心的核心。马来西亚将近60%投票的人，这个……（看手机屏幕）宇成（音）来了999，宇成啊……这个都是恨1MDB（一马公司）刘特佐，冠冕堂皇地以国家基金的名义……（看手机屏幕）政事小哥又发视频了，大藏龙华寺啊，哈哈，小哥，我太喜欢了小哥，哎呀，小哥你太可爱了，我老说他60岁，他不高兴，说他18岁他就不知道嘚瑟哪去了，哈哈。
这个刘特佐冠冕堂皇地在国家偷钱，这个偷钱是把马来人民偷怒了，而且跑到中国上海躲着，然后享受常委的待遇，天天做新郎夜夜入洞房。然后给他亲爹倒腾来倒腾去，然后马来西亚骗人家阿布扎比的钱，中国以卖给军火为名，中方把钱给了阿布扎比。结果……
（看手机）小哥还研究盘古，太好了啊，我对别人不敢说，对你还敢说，你能研究明白了我还给你钱，我告诉你，对你没有时间限制，你要是能研究明白，研究不明白，小哥那就没办法了，我天天损你哈，你离远着呢。（念战友留言）“爱郭叔”，谢谢Joy（音），谢谢Joy。
所以说，这个刘特佐这家伙太坏了，偷国家钱。马来西亚总共是三千四百亿美元的GDP，它三千二百万人，说三千三也行，大概也就是一万美金的GDP，那么这个国家已经进入一万块人均GDP了。所以说是大问题，这个他们搞的是大问题，把整个马来西亚，可以这么说，埋下了N个地雷，这是整个马来西亚这次投票的根本原因。但是从过去的昨天到今天听说发生了一系列的内幕，他们很多人，刘特佐的家人，还有纳吉布家人往外跑，但没跑出来，跑不出来了，这个感觉我真希望很快发生在中国。
（念战友留言）“冻结帐号的钱”，我的钱，早晚得要回来，那都是合法的，必须要回来，那损失太大了。
马来西亚的事情给我们太深的启示了，未来我们要好好说说，一定要好好地跟你们说说。这事太大了、太大了，这是太好的事啦。他跑，纳吉布他绝对跑不了，而且你会看到翻转啊，这个刘特佐将成为绝对被遣返的对象，所以说多行不义必自毙呀！
盘古一定永远在郭文贵手里，不可能到任何人手里面，他们现在尝试着租承分割拍买，文贵创造的盘古没有人能改变，文贵是盘古的主人，永远不会有改变，大家记住吧。
所以马来西亚的新形势，今天和大家说的。
11：54 请宝胜、赖建民、唐伯桥先生开收据
郭文贵先生：第二个，我在这给宝胜先生和赖建民先生说，宝胜先生，我们财务刚才说，大概付了九笔钱，九笔钱，只多不少，希望宝胜先生收到这个视频尽快给我们开具你的收据，不开具收据这没办法，我们只能律师函通知你了，因为你们付的钱如果你不给收据的话，我们就是犯罪、违法，不可以的。包括赖建民先生给你付的钱，你收到视频呐，看到以后，给我们联络，也把那个收据给我们，这个非常重要。
再个，唐伯桥先生你让捐的钱，你也把收据开过来，否则我们只能给你发律师函了。还有其他的几个，我们会逐渐通知，希望大家，希望大家尽快的收到信息，把收据给附过来。因为宝胜先生八、九笔，赖建民先生也听说汇款就退了八次，结果是用了四个帐号，仨被查封，非常糟糕。所以，我再次跟你们说，希望你们赶快给我们。
（念战友留言）“最爱盘古”，大好了，忍不住多看几眼，好！到时候一定到盘古相聚啊。所以说呢，希望这是一个事。
13：19 战友们多关注马来西亚的事情
郭文贵先生：另外一个就是马来西亚的事情，希望战友们多关注，这里边的意义让我们学习的东西太多了，这里面的突变、这里边的马哈迪尔的政治智慧，他和安瓦尔的特赦，他们俩之间从过去一个副首相、首相到几次鸡奸，哈，挺难听，鸡奸，也就是爆肛，要给送到监狱去，然后现在要豁免，他俩的战略结合一下子，两个小的联在一起成大的了，所以团结还是主题呀。然后，“叭”创造了奇迹，人间前所未有的奇迹，92岁进行政治联合，“啪”，当上了首相，全世界最老的老政客。这可是了不得，对我们实现喜马拉雅法治民主自由中国有绝对的借鉴意义。
14：14 支持文贵的战友，千万不要往彭丽媛女士身上扯
郭文贵先生：另外一个我是昨天啊，我直播完了以后，我看到网络上很多人，我放了一歌，人家闫维文先生的歌，结果好家伙，盗国贼就开始散布谣言了。这是过去一年来，一直以来，所有的人说让我改郭七条的，大家你们去看去吧，这人一定是别有用心的，借刀杀人嘛，就让我成为习主席的敌人嘛，然后让我反习主席、反国家。
你比如说宝胜先生为什么要和他切割呀？你到日本去你去拜靖国神社，那就到底是你的态度还是我们的态度呀？我们挺郭会肯定不会背这个锅的，背不起呀！郭文贵也背不起呀！
然后，你到了台湾去你搞这样那样极端的东西，这不是我们追求的东西呀，中国实现喜马拉雅法治中国了，台湾问题当然就解决了，很容易解决了。现在脑子有病去治脚丫子干嘛去呀，啊，对不对呀？这不太夸张了嘛。
然后真是，昨天播完以后，嚯，我说完闫维文《母亲》那个歌，因为过生日嘛，结果，“邦”，就联系到这个歌星，我说过在香格里拉的事，然后就给人家彭丽媛女士扯上了。
我在此庄重地向战友们，我求求你们，只要你们是支持文贵的，千万不要给人家彭丽媛女士身上扯，跟人家什么关系？人家老家跟我挨着，她是郓城的，我是古城的，固城到运城十几公里，二、三十公里吧，对不对呀？干嘛跟人家扯上去呀？这不就是别有用心吗！对不对呀？就是因为有人想把文贵变成习主席的敌人、彭丽媛的敌人，她的敌人，就是借刀杀人。
战友们你们要是对文贵有一点支持，千万要记住，要打击这些传话的人。还有一个视频是现在……上挂的啊，我不管你是谁，你移花接木，剪辑，说，文贵暗示这是彭丽媛什么的，凡是做这个的视频，我希望你马上下架，如果你不下架，过去我可以看不见，你看到过去这一个多月，我们专门有两个女孩子，是曾经是在美国媒体大公司，非常有经验的高管到我们这工作的，给我们每天都铲除很多YouTube 上假文贵和假文贵的视频。那么如果你现在还保留着视频，如果不把这视频删掉，对不起，我文贵马上对你采取法律行动。
因为有些人传都是正面的文贵视频和爆料革命，支持爆料革命的。但是你要这么弄，那是绝对不行的，你必须赶快取消，你不把这个视频移除，关于任何彭丽媛女士的，把跟文贵联在一起的视频马上移除，你不移除我马上采取法律行动。我再次说一遍，对不起啊，我必须这么做。
17：27 彭丽媛女士是郭先生最尊重的人
郭文贵先生：另外一个，凡是在推特上任何社交媒体上，把这件事情用猜忌、移花接木跟人家彭女士联在一起的，这是我绝对不能接受的，我必须采取行动。我可以这么说，我作为一个山东老乡，这个我接触的所有的中国的官界、商界，特别是娱乐界，我认为彭丽媛女士是我最尊重的，不是之一，是最尊重的人，不是因为她是习近平主席的妻子，是因为她的为人。
我们过去公司几乎所有的人都到我们那走过穴演出过，很多人到我们支持了钱，最后他们发了财成了名，只有人家彭丽媛女士从来不干这种事情。而且我很多朋友，我们的老乡跟彭丽媛女士打交道，绝对是个不为钱的人而且非常正派，绝对正派。这是我们山东女性的骄傲，我们家里边都以她为骄傲。我太太昨天不知道是谁给她发了个信息看了，嗷嗷地跟我叫，今天早上我太太竟然跟我说什么话，我告诉你文贵，你不把这事弄清楚，我再收到这种信息我马上跟你离婚！
18:46 老娘和太太是董事长，不敢惹，吵架吵不出理来
郭文贵先生：大早上起来，你说这把我弄的，我5:30起来，姐妹们我锻炼呀我呀，结果当的一下6点多钟她跑出来了，我想干嘛呢，她用国内的微信，都是家人朋友用，不知家人谁给她发的。所以咱们的影响力太大了，不是几万几十万的事。不愿意了，我们家人也不愿意了，我其中两个嫂子说，这怎么回事？文贵怎么这样呢？咱们山东人的骄傲，怎么这样呢？
然后，我这太太穿个睡袍跑出来了，好家伙，指着我跟我叫唤，现在我不敢惹她呀，跟你们说实话，现在我惹她，这块没有那么多咱们国内来的人，也没人陪她聊天，你说就我们几个人，都是外国人。你说现在我得把她当孩子哄，天天得哄她，你不哄她她不高兴呀，对不对呀？她种的花，我说这花太好呀，实际真没那么好，我说太漂亮了；她做的饭，好吃，比咱那盘古的大厨都好。她现在也不怎么管我，因为她说你千万别让我知道你的事，你也别跟我说，我从来不跟她说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/289/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00七哥在郭媒体试直播， 遭到严重骇客攻击；今天是七哥生日，感恩母亲分娩之痛和父母养育之恩
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是2018年5月10号，文贵在郭媒体试视频直播。刚刚在一个小时前我们要直播的时候，你看看这个骇客多少人？（注：对旁边工作人员说）你去一边拿耳机听。你看看多少人骇客我们，这盗国贼是真害怕，就不能让文贵直播，直播就是害怕。有那么恐怖吗？盗国贼多自信啊，干嘛这个样子？
我是从昨天到今天把我累蒙了，真把我累蒙了，这过生日是一个高兴幸福的事，但是由于现在的特殊情况，拜盗国贼所赐，我的生日每年都过成了痛苦，我相信所有的战友们都明白我的感受。实际上不仅仅是昨天，过去的24小时，连续几天来各种事交织在一起，又加上临近生日这一天，文贵心情很复杂。
与父母不能欢聚，不让我度过我最在乎的这种感恩日，母亲10月怀胎之苦，你说就在这一天生下你，多么痛苦，冒着生命危险，任何一个有过孩子的人都对父母有了重新的理解和定义，因为只有拥有孩子的人才知道父母生孩子的危险和痛苦。
而且就在生日这天，实际上是母亲又死了一回，所以中国历史上真正过生日的时候是什么？不是给自己弄好吃的、弄蛋糕、听音乐，我觉得现在简直是疯了；那都是什么，过去？——沐浴更衣，换上新衣服，自己度过这一年当中的生命价值和做过的有意义的事情和值得自己思考的事情，同时思念感恩母亲的今天真真正正地生下来这种之痛和危险、父母的养育之恩。
这个是父母（健）在的，要陪父母静下来，要九拜父母，感恩父母，然后要坐下来陪父母吃饭。我这些年都是在家给父母捶捶背，真的是，按按脚，陪父母喝两杯，聊聊事，聊聊过去的事儿，满满的回忆满满的幸福，真是过惯了，这就是人生，人生以为今天拥有的明天还会拥有，后天还会拥有，甚至会更多，实际上不是的。
你与父母过一个生日实际上就少了这么一年，就少了这一日，真不一定明年就有今天，那么每年过生日我都告诉我自己，这跟父母在一起每一天每一秒都要珍惜，如果不珍惜可能哪天就真的没了。这就是为什么我的人生哲学很简单：过好今天。
所以我跟父母在一起的时候，我极为的珍惜每一秒钟，说每次我父母过大寿和我过生日的时候，我这个仪式都不少，这个是绝不少的，而且非常之严肃，当成大事。
因为我觉得人生没有多少天你可以跟父母一起过生日，人生没有多出来的一个或两个人可以让你去这样感恩，去过你的生日，这是唯一的就是母亲和父亲生身父母。所以说这是为什么我感触那么深，我们家里面我母亲生了10来个孩子，成了我们哥儿八个，那么加上我父亲，我们九个男人，就我母亲一个女人，所以我对母亲这个词和女人这个意义理解完全不同，这是为什么我一再地建议所有的朋友们要对女性加以尊重。
昨天和前天我发出去的那个郭文里边，实际上是因为咱一直被骇客，骇客完以后，所有的文字，就是那个鼠标（光标）它都是的乱的，发出去的东西……
直播现场工作人员：现在就这样可以吗？
郭文贵先生：好好。
直播现场工作人员：这上边是亮的。
郭文贵先生：很好。看着是这上边很亮，大家都给我说这个，说看着上面很亮，很亮。你可以把那个（灯），稍微开一下那个（灯）。
直播现场工作人员：可以啊。
00:05:45七哥建议男人一生中不能得罪老婆、母亲、岳母、女儿这四个女人；女人不要得罪婆婆、母亲和女儿这三个女人
郭文贵先生：所以我跟所有的人，问我说：“文贵你怎么分享一下赚钱的成功的秘诀，怎么成的这个事业……” 我真的是发自内心的我给所有人建议，我说一生当中（任何）一个女人（中）不要得罪三个女人：你的老婆、你的妈妈、你的岳母、你的女儿，你千万别得罪，这个得罪，你就没好日子过了，这是绝对的。
你去想一想，人家生下来女儿最后嫁给了你，你想你有了孩子以后什么感觉？你不疼人家父母，不疼人家母亲，那你看能有好日子过吗？早晚一天的事，你也麻烦，但是运气一定不在你这一边。
因为你老是让人家父母不高兴，但是人家担心，担心就是怨恨，怨恨就是非常不好的，非常负能量的东西，那么你（对）自己的母亲你也不好，你就说母亲是大地，连大地都没了，你在哪活着？所以说绝对不允许对自己母亲不好，对自己的岳母不好。
再一个，你（对）老婆你要不好的话，这日子有法过吗？那是你家里边的，这是家里边的书记出问题了，那你还有法过吗？——没法过了。
再给你的女儿，你说你（跟）女儿成天就是不开心，你不疼你女儿，跟你女儿不和谐，咋过的日子？——没法过。这四个女人任何男人不能得罪，这是核心。
任何女人不要得罪另外三个女人什么？一个你的老婆婆，这是非常非常关键的；当然还有自己的母亲，一个女儿跟母亲关系也不好，那就麻烦大了，跟老婆婆的关系不好，你这是一定倒大霉的；然后你跟自己的女儿感情不好，这个妈妈和女儿有时候老是不好，这真的是会非常难过的。
所以说任何一个女人不要得罪这三个女人，任何一个男人不要得罪那四个女人，否则就太难过了。
本来我这发出去的信息的郭文没有郭文，我发了（之后）就发现坏了，人家给骇客掉了，还几乎乱码了。（对工作人员说：怎么样？现在正好，我看看比刚才好）现在我看多少人（在线）？大家现在看得清不清晰也不知道。297，297。这个肩（膀）怎么这样啊？（注：衣服肩膀处褶皱多）
（对工作人员说：我看看，我看看这个（效果）。）
所以我这试（直播），咱现在试试看郭媒体这个怎么样。咱这个直播试完以后咱就要打开直播了，所以说今天看到了直播前的一个小时紧急斗争，这个骇客他也不睡觉，现在五毛也不睡觉，我估计都在美加在这待着吧？已经出国了五毛，你看看这骇客，疯狂了，疯狂了，真是疯狂了！
所以我这是我过生日的感言，我再次的给所有的战友们说千万记住女性不要得罪那三女人，男人不要得罪这4个女人，否则你的噩梦就来了，身体一定不好，运气也不好，你不信你就试试。
如果你能把这……女性把那三个女人关系搞好，男性把这4个女人你关系搞好，你试试，你的精力也来了，你的财运也来了，然后你这个更重要的事情就是你到哪去，你感觉到就是阳光明媚，太不一样，我感触太深了。
00:10:30官场上实力远远大于任何常委权力的财政部的周来振、王保安、张少春都被抓了，这是共产党一党专政体制的恶果，缺乏监督
郭文贵先生：说到这儿我给大家讲个故事。头两天大家没注意到张少春，财政部的副部长张少春，前党委副书记。这个副部长被抓了，大家都不注意这些年抓太多人了，这张少春是我好朋友，财政部里面曾经有三个牛人，这个牛人是谁呢？
第一就是前党委副书记副部长叫张少春，东北的，辽宁葫芦岛人士，当时是财政部的，叫做张少帅，张少帅，河北的张越书记叫做越少，他叫张少帅，确实本人很帅。我看到网上的照片非常难看，我估计他已经开始害怕的时候了。
那么他这个人了不得，管着全国各省3万多亿的每年的财政预算，你去想想，各省省委书记省长，就别说市委书记见他，那不是叫孙子，是重孙子，各地的书记省长带着美女美食、山珍海味（见他）。
这个人穿衣服，那我真是很少见中国人那么懂衣服的，全世界的名牌名布料，各种手表，家里面那个窗帘，当年安全部潜到他家去新装的房子看那个窗帘，仅仅窗帘，一扇窗帘，一扇是360万港币，是什么的？是爱马仕控制的一个布料厂，这个布料厂现在已经是名字改了，改成爱马仕，原来是另外一个牌子的，那个全是绒的编的。
当时中纪委是在2016年盯上他的，这个人的品位、酒量、见识、人的形象和权力，那都不是人能想象到的，中国绝不等同于你高官就有实权，不是的。中国真正是处长政治，处长可能更大，如果一个副部长权力到那，了不得了！
他的前任是一个财政部的朱部长，也被抓了。朱这是一人，第二个人，朱部长有个秘书，叫什么？叫周来振，东北辽宁大连人，绝对帅哥，号称是财政部的……他俩老竞争谁是第一。
周来振本人很帅，周来振的老板朱老板被抓以后，他从财政部的财政规划师到了中国民航总局，到了财政司当司长，我们说民族证券的时候跟他认识，后来周来振任当中国民航局副局长，是李家祥当一把手，（周）当二把手。这个人了不得，这个人也很有品位，很会穿，跟张少春总是比较，当然了他的段位还不如张少春。
第三个核心人物是河南的，河南老乡，就是叫王保安，财政部副部长。大家看到到统战统计局以后被抓的。
这三个人我都认识，都被抓了，张少春一直没被抓，我很惊讶，因为我知道他给（王）岐山办过大事，给孟（建柱）也办过大事。他的大笔一挥就几十公里的高速公路，他的大笔一挥就是几亿几十亿，太轻松，太轻松了！
那个航空界的美女他得先选，有了美女你必须给他，各航空公司的老板、党委书记见了他，那真是重孙子，但（他）就没被抓，看来这个人还是很有料的，结果就在头几天被抓了。
这个人有个女儿，对女儿极好，女儿超懂吃，超懂，有品味；对老婆不好，曾经对老婆很好，他太花了，然后他也没办法，也不敢离婚，还有为了仕途，他对他岳母他们家曾经很好，后来非常不好。
那个周来振是离了婚的，周来振对他岳母家极不好，极不好。这个王保安不用提了，对他家人特别好，对他老岳母家不好。
这仨人你都不知道有多牛，官场上他们的实力远远大于任何常委的权力，那个实力、实力啊，实力不是权力，金融的权力，但是想让谁富是一句话，（现在）都被抓了。
大家好好看看，这里面故事可大了去了，我见过的他们的那种嚣张，那种权力，那种各省省委书记叫前进快跑进财政部是各地一年最核心的政策，要钱去嘛。
那我见的时候太多了。某省的省长现在已经进了政治局了，后来省委书记见了他们以后，那都是大杯子喝，半杯半杯的，半杯就是半斤白酒，那带着都是山珍野味，都是全世界最优秀的东西。
在这边就跟狗一样，前半小时还有礼貌，后半小时基本上是骂，再喝酒了，就是（下）命令，喝醉，然后一定是那有黄色故事，讲完黄色故事一定有美女陪，那全都是，你要在全国各省市，你要提张少春，周来振、王保安，那就是爷。
但是他们的个人的父母给他们良好的身材，一个很好的学校，很好的教育当上了高官，最后都成了阶下囚。这是这个体制，魔鬼的体制，好人进去必须成坏人，坏人进去必须成魔鬼，魔鬼进去必须成魔王，否则你活不下去，这就是这个体制的可怕。这就是我们改变体制的原因，没有任何人是完整的。
今天财政部的很多人看到这个视频，你们去想想当年你们最羡慕的人现在不都进去了吗？一茬一茬的，难道他们都是坏蛋？天生就是坏蛋？我绝不否认这人都有问题，关键是这个体制谁没问题？这就是乌托邦，这就是共产主义，这就是中国现在的一党专政的体制，缺乏监督，全部是假大空造成的这种恶果。
最受害的人就是中国的精英，你在社会上没权力，你进了体制内你就必然是这结局，要不然你当这个蛆，当这蛆道的蛆，一辈子窝囊死你，病死你，喝死你，然后要么进监狱，所以说当了中国的高官进了中国的党员名目里边，不是地狱就是监狱，两狱政治没什么选择。
所以在他们身上我看太多了，我这是有时间跟你们说说，你们没法想象。现在一个政治局的委员当年就找他们要钱的时候，都是已经喝了几场了，然后在我们一个公寓里面跟河南的岳文海，周口的岳文海，这几个人全是岳文海介绍我认识的，这哥们儿政治拉皮条绝对是中国前5号人物，都他介绍我认识的。
省长喝得差不多来了，晃晃荡荡的，然后还拿着电话接着，在门口先说话没说完，结果其中的王保安说：“站起来，你给我滚出去，别在门口打电话，你装什么装，什么常委？你给常委打电话上我这里来干什么？出去！” 哥们儿傻了，然后关门，把他撵出去，这回就真的人把他给撵出去。
这个省长现在是政治局委员，那哥们儿就是非常难受，一再道歉，就给人家撵走了，现在就在政治局了，我估计也快抓，因为什么？这几个人一定要把他咬出来，一起嫖、一起贪，一起跑财政部，太多了。
另外一个，我也是看到一个省委书记跟我们一起吃饭，就在吃饭的时候，我的老家的人来要高速公路的事，要钱如何如何说，结果给张部长一看，张部长一说：“这是多少？ ”“12公里”“哪？20公里！”从6000万的高速路变成了1.2亿的，省级高速路变成了高速路，就是这么简单，他的权就这么大，老百姓的钱就这么被卷走的。
当然后来我制止了，没有发生。我在这敢说，我就发生，我不是给人授人以柄吗？我看到太多了，我经历得太多了，所以看到这人被抓的时候感触颇深。
首先我从人格上说，千万不要去对给你生孩子、把女儿奉献给你的这样的女人发飙。我看到他们骂丈母娘的时候，我说你早晚得出事。骂丈母娘骂得那个难听，就跟安全部我认识那个官员，我原来说骂他亲妈就是个三字经，“咣咣咣”地骂，丧尽天良简直是，所以说后来都这结局。
00:19:55七哥生日之际收获了山呼海啸般的祝福，这是七哥一年多来说全真话爆料赢得了大家的信任的结果，但七哥最不需要过度的夸赞，战友间以诚相待比什么都好
郭文贵先生：这些说到这个时候，大家也都来了，我看（在线）400多人了，我在此首先在我今天2018年的5月10号，首先让我感谢过去的将近二三十个小时所有的战友给我送来的花，这是真的我希望永远不要再送了，因为我从来不接受别人……生日给我送礼物，从来不接受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/90/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/90/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
每句话都是料
无人机啊？跑不掉它了！他完了！不管指挥他的，还是拿点儿臭钱玩的，他死定了！
潘功胜很快就被抓了！他掌握着海航洗钱的证据，能让他活着吗？
马英九先生啊，他是AC，DC，两边儿都行。要不然被人控制那么长时间呢？！
小潘那水平！小潘，没什么脑子！他那水平我估计，能给何频先生当个助理的助理吧！
马克思列宁哪个不是天天脱了裤子到处乱插去啊？！中国的领导人都娶多小的媳妇啊？比自己的孙女都小！
挣钱不好挣！像盗国贼一样偷钱比较容易！
他让所有人都恨钱，结果钱都恨他家去了。
老王被骗的钱多了去了！
秦群是下一个爆料的核心人物，不亚于刘呈杰（30:37）不亚于贯君不亚于孙瑶，牛人！
菲利宾的赌！缅甸的赌！老挝的赌！马来西亚的赌和马来西亚的房地产！然后新加坡的金融！
接下来香港那地方会是中国的金融核弹呐！能走的快走吧！能躲的快躲吧！
碧桂园事大了去了！绿地碧桂园恒大，金木棉！
贾跃亭就是政治牺牲品，肯定不会好下场！
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
中国人现在四个人一个癌症！
还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！
软禁了任何人也软禁不了江泽民！那是中国真正的皇上！
你不尊重推友推友一定不会尊重你的！盗国贼不就是认为自己伟大吗？最终要被人民推翻！
李友说一句话说对了：“认识郭文贵把他认识个朋友你就认识了个佛祖和菩萨，你要把郭文贵当成了敌人，那你就是遇到了阎王爷！“
十九大后你们就能看到了答案！他们是不是想害习主席！
韩正同志想当常委啊？但是韩正的私生子的问题是要给人民一个说法的！你把马健同志给抓了！你把高辉给弄死了！想灭掉调查你的人，那是不可能的！
甭说日本人了连缅甸人你也不敢碰啊你？吹什么牛呢你？
如果十九大以后他打个电话给文贵：“文贵你回来！”我马上回去！我24小时到北京！你不信试试？！
我花的律师费超过20亿了吧。
千万别去盘古！上那喊几嗓子干嘛啊？没有实际作用！保护自己！我不希望任何人因为文贵被害！你们安全文贵才安全，你们开行我才能开心！
推特是上天给我们最好的平台。珍惜推特！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好了吧，开始了吗？尊敬的推友们大家好，这是文贵，5月10…呃…5月20号5月20号报平安的直播视频，呃..从昨天到今天呢，又发生了很多事情啊这真是。我真的希望我的发生的每一件事情真的能让推友们知道，才能让推友们更多的了解事情的全部，呃..最近我有很大的困扰，就是推友们看到我报平安的直播视频上讲到的事情呢，呃..有些因为没办法把信息呢链在一起给你们更多的相关的信息，所以呢才导致有些网友呢和推友们发信息发私信问我有关的事情，事实上我在以前的视频当中都说过，或者说在报直播事情当中呢，在说的当中前后呢，因为因和果没交代清楚，所以说有些倒置了，大家呢，对这个事情的判断前后的链接不是那么好，呃..，我尽量去做。但是实在是太多事情太多了，这个我没办法这么细致的或者如何的把它链在一起，呃..，但是我尽可能的把事情说得简单，因为我牵扯的面太广太大了，这个每件事情都是呃…有很多年很多人很多国家，很多势力形成的，这里面故事中有故事人物中有人物。呃..，我相信我们还有更多的时间回过头来一一的，我会找合适的方式和推友们一起这个回答你的问题，未来我们的这个直播电视平台这个整个平台建好以后，会变换形式，同时也会增加回答推友问题的这么这样的形式，然后可以和更多的和推友们有些呃…交流，不是我单方的在这边说，因为现在咱们这是报平安直播视频，还不是就是我们现在的这个双方交流的这么一个电视节目，希望大家能谅解。这个昨天呃…在纽约的时间下午的时候，这个也是大陆深夜的时候有两位朋友打电话，这是这个讲了很多关于昨天报平安视频当中谈到的人和事，特别是这个，我要谈到香港的事情，他们特别希望我谈一谈，因为他们的家人虽然是都是政府的官员，也退休了，他们的家人也在香港，其中就谈到了这种，呃…有没有执法黑屋的这种存在的问题？那么接下来有很多很多香港的朋友都发来了信息我真的是很抱歉，香港的朋友你们实在太多了，我真没法看，昨天我的眼睛看的都是就是最后啥也看不明白了，我戴着眼镜都看不明白，就是whatsApp里边还有那个Viber里边全部都满了，我看到最后的时候还剩2300多条，2100多条啊，我没办法看完，呃…但是大部分我都知道了。你们经历的事和你们关心的问题，还有一些关键事和我有关系的事，呃，大家问的我都大部分都看到了，呃..，我一会再说，在说之前我先谈一下昨天直播视频当中谈到的这个马来西亚YMD，刘荣佐的事情啊，我听说刘荣佐暴…呃…恼羞成怒，啊，这个说马来西亚政府恼火了要对郭文贵开炮啊，然后呢这个有最起码三个方面跟我说，让我闭嘴啊，别惹马来西亚。我在这我向所有打电话的这几位朋友啊，一个是官方的，两个是代表私人的，还有几个是这个代表其他人的，这几个我再一一再回答一呃…一下啊，不要给郭文贵说什么，你马来西亚政府你恼火了，你不愿意了这话跟郭文贵说的你都是没半点意思，我能怕你这个吗？你马来西亚政府能吓得住郭文贵吗？你那点龌龊的事情你拿出来你吓唬谁去？郭文贵多少年没有去过你马来西亚？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你刘荣佐是个什么东西我都不知道，你这..过去过去的这三四年来你和中国的盗国贼们争分夺秒不惜..呃..下作至极，啊，采取各种手段你对付我，你找了几个国家领导人，你说你能帮助把郭文贵给抓回去，啊，这个这个这个给中国抓回去，抓回去以后呢，你会得到什么好处，你帮人家解决什么好处？我压根就没有理过你刘荣佐！我和你啥关系啊！你在美国坑蒙拐骗，你在马来西亚骗取老百姓的钱骗几百亿美元，我请问你，美国政府抓你，为什么抓你啊？美国政府为什么不抓郭文贵呢？美国政府抓你，你怎么跑中国躲起来了呢？在上海天天做新郎，夜夜呃…这个入洞房。中国政府跟你什么毛钱关系啊？你能敢站在镜头前面说，刘荣佐，你敢来美国吗？你敢回马来西亚吗？你为什么在中国上海躲着？你谁..是谁怕你说出来真相呢？我跟你刘荣佐半毛钱关系没有，你现在你，你一次次的对郭文贵要下手。你在2015年，2016年，你多次给几个国家，你让他们配合你，说你欠他们的钱，只要我把郭文贵弄回去，你就可以在中国政府拿到钱。中国政府为什么要给你钱啊，让你给这些国家呢？我说这话都是有证据的。刘荣佐，你能拿出来一个字、一个纸、一句话你跟我有关系还是跟我..我跟你什么有来往？你是拿着这个老实人欺负啊！你咋不敢欺负那别人去啊？有领导说不让我再谈马来西亚了，我请问问你们，我什么时候愿意谈你马来西亚了？是你马来西亚完全是贪污腐败，盗取国家，你和我们国家盗国贼们联合在一起，盗取了马来西亚的国库，盗取了我们中国的国库。以两国关系绑架，绑架两国的人民，在香港做非法交易，在美国洗钱，在香港洗钱，引起了美国政府的调查，你跟我半毛钱关系吗？然后你们联合起来把郭文贵给消灭，把郭文贵1000多亿资产你吞掉。让郭文贵的资产，给你们还其他的中东国家的这些财..这些钱。就在我隔壁对面的Parkland酒店，也是你们洗钱的一个项目。美国政府都公布了，你不敢惹美国政府，你对我郭文贵威胁。你们这是什么啊？连畜生都不如你知道吗？我一个平民老百姓跟你半毛钱不认识，你几年来你跑到中国去，和中国的盗国贼们联合一起想把郭文贵全家给灭了，把我的钱帮你还这个其他国家的借贷什么道理，有天理吗？你让我闭嘴，你为什么让我闭嘴？如果我说的假话我承担责任，你为什么让我闭嘴？呃，说不让谈马来西亚，你马来西亚几年来对我一次次的追杀、陷害、掠夺资产，不让我说马来西亚是哪方的道理？你们能不能把事件颠倒过来跟你们去想一想放在你们身上？任何人，咱们处身置地地去想一想，站在对方角度想一想。你的女儿被..给吓成抑郁症，你的老婆吓成心脏病都半死不活，家人全被抓起来，父母哭瞎了眼，父亲就坐在轮椅上不能动，全家在监狱里，员工在监狱里失去自由。1000多亿资产无数个人要掠夺，你让我闭嘴，让我听你的，跟你相向而行。相向而行就把我全家杀了，把钱给你们，用我的钱还你们盗国贼的账。啊，中国政府不能把郭文贵抓过去，那说明郭文贵没犯罪啊，我犯罪你怎么抓不回去呢？你不是说我杀人了吗？杀了日本人吗？你们不是说我在中国犯了严重的罪行吗？你那陆慷扭着腚，你那王毅不是咬牙切齿吗？不是发了红通吗？你不是有权利吗？你们采取..多次国家行动到美国来，从中央到地方,过去两三年来，让博讯给你们造谣，胡舒立造谣，精神压迫，精神打击，希望我崩溃，希望我跳楼自杀，希望我疯掉，希望我家人死掉，财产查封，现金查封，破坏我的合伙人。让我的员工离开我目的，最终目的，你是爱国吗？你是爱国呢还是要执法？你执法你怎么这么执法，你执的哪家的法怎么执法都把钱执到你家去？我说你们是盗国贼还没说你是叛国贼呢。历史会给社会审判的，你们是叛国贼。和马来西亚的关系，全世界都在盯着呢。刘罗佐你这个小子，就你那点小尿性劲，你还给郭文贵挑战，你不知道你死期已经近了，我告诉你。你不知道最近发生了什么事情，你不知道各国政府是怎么看着你们的！你还威胁我还不愿意了，还玩对我怎么样？我能给你愿意拉倒吗？我能让你拉倒吗？你过去几年来追杀、你写的信、你跟对方的国家联系，我全都有。你有本事到美国政…美国来跟我见面啊！你躲在上海干什么啊？威胁郭文贵呢，你跟我不拉倒？我能跟你拉倒吗？老天爷我…都不会跟你拉倒。我招你惹你了，就因为我的钱财，就因为我跟你素不相识，你以为你这个国家你控制了我们的国家控制了，你们两个盗贼一起控制世界，你们一来就说控制全世界影响全世界，那是你做梦你幻想，你不了解世界那是你的无知，你有两个臭钱你不知道怎么回事呢你？昨天一位老朋友说马来西亚的事情，是打开世界上国家腐败叛国贼们，一个洗钱的一个系统巨大的黑幕，包括在香港的很多官员的参与、洗钱、转钱、骗钱的黑幕，大家可以拭目以看。不会很长时间这些事情都会浮出水面。所以推友们你们记住，在很多人的有生之年，你们没有看过一个真实的故事，是多国的盗国贼们，多国的盗国贼绑架了国家机器绑架了人民，在全世界大面积的洗钱、雇凶杀人、杀人灭口、烧杀抢掠，牵涉到多个的国家，美国政府查出来你刘罗佐的事情绝对不是你仅仅洗钱的事情。不要吓唬那些胆…吓唬胆小的，杀一个，抓几个，大家都怕了，是吧？拿钱买几个就算拉倒了，你在郭文贵这里绝对不灵，郭文贵不吃你这一套！我会天真吗？三四年前多个人跟我说和，说和的同时刘罗佐到处游说要把郭文贵绑架回去抓回去，你们是上面端着酒下面动着刀子，郭文贵还那么天真吗？我天真了多少年了，让我去爱国，然后你们去盗国；让我去这个忠于…忠于政府，你们就绑架政府；让我多纳税，你们就去把国税的钱拿走；让我去建立两国关系，然后你们拿到两国关系以后你们更搞腐败；让我为中国政府做了很多事情，接着你们就开始跟人家做交易。我们这些爱..真正的爱国者们,都成了被人家..真的是被人家欺骗被人强奸和轮奸的天真的还要说爱你的这些少女们。现在动不动就跟我们讲让我们爱国，放我们一条生路，我本来就拥有生路，我用得着你放我生路吗？你要是有..有本事不给我放生路，你不会给我生路的! 重点是什么?权力的傲慢，权力不是你家的，你这幻想是你想控制这个国家，你想杀谁就杀谁，想弄谁钱就弄谁钱。郭文贵连死都不怕了，我还怕你这个吗？我没有希望我没有欲望在你身上，所以你给我许什么我都不会在乎。我今天在这里跟你说实话，我早就放弃了对所有的幻想，你把我的员工再关100年，你把我家人关100年，郭文贵再求你们就不是个男人，我妻子女儿回到中国以后，你把她再抓起来，我要跟她再通一次电话我就不是男人。有点儿天理吗？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你这个..整个你这个国家政府，你这个刘罗佐找到美国的公关公司，提供了一堆虚假证料，说了一堆的谎言要买通美国政府，买通美国总统，把我郭文贵押到第三国去，然后用郭文贵的资产替你还你几百亿美元的账。然后你恼火了，我一说你恼火了？这天下还有道理吗？你强奸别人，人家发一点儿声都不行，说声疼都不行？！哪来的如此傲慢啊？有天理吗？郭文贵还没开口，我开口你们就是房倒屋塌，你们干的事情，房倒屋塌，不仅是中国人民上街，你们可以试试。从昨天到现在一个接一个威胁，所有人都认为郭文贵就闭嘴就对了，凭啥让我闭嘴啊？谁让我张开的嘴啊，不是你们让我张开的嘴吗？这郭文贵今天闭嘴了，你们还会逼出多少个郭文贵啊？ 你们好好看看这两天老..退休老兵给我发来的信息，退休老兵绝对是你们的噩梦之一。中国正在酝酿着无数的郭文贵，马来西亚酝酿着无数个郭文贵，很多国家被你们这些盗国贼们盗国集团们，这些人民亚洲人民都在酝酿着无数个郭文贵。你们以为在美国找个垃圾公司拿几百万美元，找几个杀手，买通几个这个这个所谓的公关人士，前政府官员，就能把郭文贵给弄死啊！幻想是吧？这不是中国！这不是你马来西亚！这不是你横行的，你可以在那中东某些国家你想干嘛就干嘛的！任何人谈论郭文贵的时候，我都希望你们把郭文贵的事情放在你自己身上你想想怎么办？昨天中国这位前中央这个这个常委，我问他一句话，如果你对面你老婆你的女儿被这样了，你告诉我你怎么做，不吱声了。你们能不能站在主席台上说话，撒谎的事也对郭文贵说啊？你们在主席台天天骗老百姓骗了一辈子了，没有一个主席台下面敢问你一句话“你能做到吗？你主席台上讲的话”， 你让管儿女不要做生意让人们终身奉献国家，不要爹不要娘，不要老丈人不要老丈母娘，不要儿子不要闺女，只要党中央，你能做到吗？你们一生都没做到，相反你们家爹娘无数的老丈母娘，你不但睡了人家闺女你还睡了人家老丈母娘，骗人民，然后让人民守身如玉，甚至出家当和尚临死把尸体把肝、肾都得给你捐了，不捐就给你来个枪毙，强行捐了。我说现在还撒谎呐，让郭文贵闭嘴？你不问问谁让郭文贵开的嘴啊？谁让张开嘴啊？郭文贵最恨的就是现在做的事情，站在镜头前，坐在镜头前。我对权力，名，钱不感兴趣，是你们一直一个个人，傅振华，政法委，中纪委，一个个的流氓集团、盗国贼，要把全家给弄死，要把我钱全给抢走，那刘志华为什么把我的楼给抢走，连个招呼都不打就给了，要给潘石屹，要给那个什么首创，要给那女朋友。结果刘志华伏法了，郭文贵成罪人了，全社会喊打，为什么？触动了你们的利益集团嘛！现在我这负资产了，还是不放过去，不但要报仇还要把资产抢走。你们权力的傲慢啊！首先，要把全家给灭了啊，现在让我们全家人生不如死啊。啊这领导不说话了，你女儿当行长，你儿子弄个国家几千个亿，你们坐了787飞机，你们坐了737飞机，你们坐了湾流飞机想干啥干啥，一飞机一飞机现金往外拉，你们养着五六个情人，十几个私生子。我们招谁惹谁了，查我们两三年郭文贵犯什么罪了？查那个强奸女员工告我呀，我跟马健副部长行贿受贿，行贿受贿告我啊，干嘛弄那视频呢？中国法律有这个视频吗？培养了博讯这样的事情。昨天韦石看了我这个电视公告以后，哎，我很高兴，给我发信息，第一次啊我看到了韦石啊，韦石先生，恼羞成怒啊，然后说“你对我的家人，那我绝不放过你，嗷嗷叫”。我听这我特别高兴。我终于看到了我的对手，他的因为家人而痛苦，我不是变态，我非常开心，我找到你的痛点了，你家人不让你痛吗？我也会学你的合伙人盗国贼们一样，最近你在香港不是领了任务吗？你不是昨天给我说了吗？说不用看咱俩谁先进去啊，对了，看看咱俩谁先进去。下一步你这几个弟弟和你家人的事情，你看我会怎么弄？韦石啊你看着只要你有痛处好办，看看谁先进去，韦石啊。韦石先生你在香港接任务，还有你这种幻想症，你这跟人家盗国贼们这些流氓们，你们像同胞兄弟。对自己的作恶和行为能有充分的理由来解释，对别人的善良，对别人的真诚，你们可以找出1万条理由去伤害，这就是盗国贼们流氓们的共同的特点。看看我们主席台上坐的那些人，滔滔不绝，把瞎话当真话说，要求别人做的事情他自己人都不做到而相反去做。韦石先生你昨天的这个给我发的Whatsapp让我高兴的，今天早上说实话我睡过了，7:11才醒，屁滚尿流赶回坐在这儿，啊，睡得太好了，因为我看到了我的对手为家人的痛苦，我让你尝尝我的家人痛苦的味道。郭文贵从爆料到今天我说过，我只爆跟我相关的事和，和我知道的事，否则本人不爆。马来西亚我没招你没惹你，我跟你啥关系？有领导说你给爆马来西亚，马来西亚跟你啥关系？领导我请问问你，我恰恰跟马来西亚没关系，他为什么要弄死我？你让我闭嘴，你问问马来西亚我郭文贵招你惹你了？马来西亚这一仗咱们走着看，刘罗佐记住郭文贵在这等着你呢，你不来找我，我一定会去找你，咱们拭目以待。
接下来我说香港有没有黑屋子问题？我说的事情跟我有关系的，为什么有关系？香港政府跟盗国贼们一次一次的串通在一起，在香港执法，强行收回建行香港分行所有关于我南湾的，我买房子的合同款是8.8亿港币，实际是12亿港币，建行的我一位分行的这个建银亚洲的一个朋友找我，要和我做业务，让我给面子，贷了3亿港币，在这种情况下我贷了3亿港币，2015年我全家被抓捕以后建银亚洲强硬的将提前收回贷款，在收回贷款的同时找了香港的弼马温，就开始按照香港的法律叫收回南湾的房子，如果当时我是窜逃，逃跑没钱我的房子就3亿港币给收走了，谁配合的？建银亚洲配合的弼马温配合的。我是不是弼马温不知道，这一家财务..这个这个收租公司，香港政府配合，接下来香港的媒体就大肆地报道郭文贵，胡舒立的文章和香港文章同时出来，把郭文贵形容成了魔鬼，大街小巷配合着所有的这些盗国贼们在实行他们的第3步，毁掉我的名声，毁掉我的关系，然后私下里边找我的合作者，然后威胁他们，让他跟我停止合作，提供虚假所谓的口供。最重要的事情，在这一次次的这个过去的这种询问、拷打当中，啊，把我的律师还有员工在大陆，家人被边控朋友边控，还有把律师给边控，就连一个简简单单的一个司机，我们一个出租公司的司机，这个司机的香港叫鹏哥，2015年6月29日被..在深圳接我们的员工的时候扣了被给抓起来，戴上这个头罩关了4天，然后押送到北京，到了北京给扔在了马路上，啊，香港政府不知道吗？人家都报案了，你不管是吧，我香港的这个2016年12月16日David Lo律师事务所，是我们的基金，我的合伙人我都没见过人家，在大陆被扣数周，让他配合大陆办案，制造虚假证据。史蒂文生黄律师事务所劳律师、郑律师Erica郑是我十几年的律师，劳律师在大陆最起码是几个月，五六个月吧，在这期间母亲患癌，人家也报案了，后来专案组到香港去多次，这个调查郑律师当面约谈，律师事务所被多个骇客攻击。我的其他几个员工现在他们因为个人的要求，暂时不要公布他们的信息，在大陆被抓，打成半死, 在香港被关在火炭，在香港被人家戴口..头罩押着，以大陆的亲人作为威胁，多次被询问，6、7个专案人员，我公司的高管在中联办的安排下，在某酒店约，进行人身攻击和威胁，到现在不敢回大陆。说到这的时候，我想知道这个项目大家都知道，凯旋门，凯旋门大概有60多户大陆的买家，其中就包括了，马健副部长手下，啊专门，大家不要忘了当年马健副部长作为常务部长，是管辖港澳台的，他的..他的泛管理范围就包括这个，他每次到香港去都是港保接待，他的下属，最起码几十次到香港、澳门，包括有时间他们到台湾去，接待用的车辆是我们的，我们是给他们提供了帮助的，而且他们干什么我们是都在旁边看得着的，港保的人是很清楚的，在这个凯旋门里面，最起码不下20次搜查房间、保险柜，拿走金银饰品，拿走他们这个房子的文件，拿走他们保险柜里的资料，包括房间里大量的现金。这个还没有交待的项目，还没有交付的项目，还有旁边4个项目没打出来，是大陆很多当官和有这些被抓的贪官买的房子，谁去查封的，谁把资产给过户到别人名下的，包括马健副部长在太古城所谓我买的那两套房子，谁进去查封的？再从2010年…2008年开始我看到他们啊，到2010年其中的5月份，我看他们在香港的执法队，不下千次执法，到各大银行调取银行信息，到香港政府部门调取房产信息，到香港多个地方去开门，搜查房间东西，将房间东西移走，房间的物品文件移走，然后将千套的房子过户到他们的所谓的调查组的名下，拿一车一车的拉走字画珠宝、名酒、珠…钻石、手表。这些事情香港政府不知道吗？香港警察不知道吗？这还符合香港基本法吗？香港23条还没过呢，香港立法会委员建制派难道不知道吗？你们威胁郭文贵，头…头一段时间香港政府去查所谓的那跟我半点关系没有，法律上没有，没关系，南湾20号的房子郭文贵的房子所谓，一次次的去威胁我们，说我们这个违建，香港谁不违建有几个不违建的，违建有法律，你们对郭文贵要下狠手要没收，这是你香港政府要做的吗？你当然是受这人背后操作了。香港的一个富豪的家人犯了罪，大陆的一个政治局委员，约了香港的政府官员，让他将这个家人放回去，最终放了，是香港的惊天大案。某个香港家的富豪在大陆因吸毒过分，被抓了几公斤的毒品，最后中央的其中一个政治局委员马上打电话放人，到香港以后香港警察调查，他又亲自打电话，放了。其中一个香港的富豪，在深圳的这个包养的二奶，其中又找了一个处女，因为打架，差点把这个女孩给打死，差…几十个人在一起要火拼的时候，中央领导打电话把他们给放了，而且要求香港警察所有这个报案人的香港报案的资料必须销毁。我想知道的事情郭文贵也没找你香港政府香港什么的，你就听了盗国贼的话，你要一次次的把郭文贵的财产给掠夺走、给没收。全香港人拍拍良心窝子你们在香港长大的，香港多少人有浅见？香港的这些很多富豪们是和大陆的官员什么关系？我和马健副部长在一起的时候，他告诉了我太多关于香港的真相。大家不要忘了，我知道的比你想象多得多，对香港的政策很简单，对待富豪官员就是掌握他的黑起…黑材料，叫什么，叫贪控，就利用他们的贪婪控制他们，用他们丑闻控制他们，多少人在大陆做生意你没腐败，没有非法交易？第二叫做什么，色控。什么叫色控，就是香港的多少人在东莞，玩处女包处女，跟这些所有的这些大陆人玩明星、上船赌博，就用这个赌博和女色叫色控掌握他们的黑材料。对那些官员警察特别是建制派的那些议员们，还有其他议员们实行色控，对富豪实行贪控也就是钱控。第3个事情，就是所有的人在香港让这些官二代，包括官二奶官三奶跟这些富豪名人官员形成共同的这个交易和利益，这叫什么？钱控。这是政策，最后一招掺沙子，掺什么掺沙子，把大陆的很多移民派到香港去，这就为什么在香港现在的媒体上只要说郭文贵，下面5毛就骂的要死，没有人认识郭文贵吧？你见过郭文贵吗？按照大陆的官方的谣言就使劲造我的谣，一片骂声，这不都是掺沙子的人干的事嘛，就是香港我们叫7毛嘛，比大陆5毛贵两毛叫7毛嘛，造谣诬陷嘛。香港的房产抬高价格，香港的金融机构金融在大陆做生意都成为了绑架的目的，这也叫掺沙子，香港的媒体界非常清楚的，这是找自己的政治。不管是控制老板还是经济控制，必须全盘控制，在香港完全实施，捂住你的嘴，蒙住你的眼睛，呃…塞上你的耳朵，这是政策，大家都心知肚明。全香港700万人谁敢站出来说句实话说句真话？被钱控的被色控的，被这个这个利益控制的，被丑闻控制的，官员们、建制派的议员们，商人们，被掺沙子的人们，大家醒醒吧。10年前制定这政策的时候，大家都很清楚，这么多官员为香港做了什么你们心里有数？香港即将变为臭港，香港已经变成了洗钱之都，刘荣佐为什么在香港什么都敢做，因为那个地方盗国贼可以控制，洗钱之都，犯罪之都，成了其…过去的香港，是中国改革开放最重要的资金来源和动力。我们从小就听到邓丽君的歌曲，穿着港衫穿着香港的喇叭裤，带着香港电子表长大的，那是一个现代文明与国际接轨的平台。现在的香港，哑然要成为吸大陆14亿人民的鲜血了洗钱的圣地，它不叫金银…金融之都，他叫洗钱之都，专洗这些把这个血管插到老百姓肝上的，这些盗国贼们的钱之都。谁不知道啊，吸…吸收了14亿人民的血汗钱，再绑架了香港的这些官员和所谓的立法会委员，然后每天都说香港的最大问题是香港，是英国政府留下了一个三权鼎立的体制，叫做立法会伟大不掉，立法这个不能阻挡行政弱势，这是香港的毛病，我看了多少香港的高官、立法委员跟这个中共当官，真就差跪下给人家舔屁股系鞋带了，见了中共的高官无不申讨啊，就是申讨香港这些立法会委员们，cangmao啊、黎智英啊、涂谨申啊都该死啊，然后觉得共产党就是要来香港来统治，一党专政说了算才好，赶快弄23条，你们这种卖港求荣，瞪眼说瞎话，比那盗国贼们只有过之没有不及。千万别忘了你卖掉的是你的子宫，你将卖掉的是你的未来。每个都拉皮条啊，那些今天在天津…我看着香港，我没有一天不看香港台的、新闻台的，我看着你们那些在瞪眼说瞎话的，真的发展太快了，你们比那盗国贼们发展的还快呀，2008年盘古是一个受到香港多个人高度关注，吃饭聚集的地方。我看到你们的嘴脸，我真难受啊，一位中央领导意味深长的跟我说，他说文贵我看着这些，香港的这些当年我们尊重的富豪们带着家人来要个政协委员，人大代表，拎着钱财，坐着私人飞机，天天晚上也串好几个场子，也是一大杯一大杯的喝，喝白酒。然后呢领着小姐领着香港明星，领导说这样下去香港就完了，说香港现在香港这些名流们比大陆的人还会公关，大陆的官员最喜欢腐败就和香港的官员和香港的商人。这位领导说的是实实在在的，他是发自内心人性的话。但是他说作为我领导，这个义务上对咱们不是坏事，可以统治香港。香港现在变什么样子大家很清楚，在浅水湾、铜锣湾，在近海黄金海岸，这个…几个进出口海关码头，大家现在看到什么文化？是由于官方的宣传，制造了大陆和香港同胞的这种矛盾，社区矛盾，这种社区矛盾导致了利益矛盾，香港人民房子越来越贵，港币越来越不值钱，生活水平越来越差，然后又有刻意的安排了大陆和香港民间的这种冲突和矛盾。然后就有人浑水摸鱼，然后香港的政府建制派官员、议员和行政官员立法部门高层腐败，香港的大海很快将流满鲜血和怨恨。香港的好几个官员头两天威胁我，通过关系，我们不想跟郭文贵作对，你也别再提香港。我告诉你，你错了，是你先惹我的，是你一次次的配合着盗国贼想夺取我南湾的房子。是你们一次次抓去…抓了我的员工，是你一次次在香港非法跟那些办案人员，你们审讯我的员工，华润大楼里面的办…这个多少办案人员？火炭有多少办案地点？铜锣湾有多少办案地点？四季酒店里面有多少个办案的房间？九龙…九龙饭店里面有多少办案的房间？你以为真的是香港老百姓不知道吗？你能封得住郭文贵嘴巴，现在也学会跟盗国贼们一起，叫人捂住嘴捂住眼睛，塞上耳朵吗？我告诉你这个官员，虽然我们认识已经一二十年了，虽然你是确实是很善意地跟我说，我也希望你问问…扪良心问问你自己，如果你被照郭文贵这种待遇你会怎么办？我真没开始呢，香港的料开始是我第2季第1集。第2记住大家的话，第2季第1集，我第1季的第7集播完，第2季就播香港。我保证让香港、全香港人民，彻夜难眠，他们绝不敢相信，他们所过去经历的、看到的是为什么？那个真相绝对是惊天地泣鬼神的。我到第3季的时候就是爆台湾，第3季爆台湾的视频。我再次向各位官员，还有我的各个老领导们说，你们让郭文贵闭嘴可以，你们这让这个国家好可以，首先让我看到你真的是为国家好。而你不是为某几个盗国贼和贪官府…让郭文贵闭嘴。如果你真为了国家好和为了你真正认为的领导好，你应该给郭文贵一个交代，公平的交代。公平的交代就是考虑郭文贵这几年受到的这种不公平的待遇，多次生命、家人遇到了威胁。你没有看到我的妻子女儿没看到我的爹妈，没看到我的员工、员工的家人受到的待遇，和你们一次次对我的追杀：香港对我的追杀，香港找黑社会对我的追杀，马来西亚跟我没完的追杀，拿我的钱去找别人弄死我，还让我闭嘴不说话。事出有因有果啊，为啥爆黄艳啊，黄艳在我们盘古这个事情上一直和这些人在一起想毁掉我呀，我…,跟刘志华一起算计要毁掉我呀，潘…为什么要爆潘石屹呀，我跟他是当事人呀，当时他也夺取盘古的的项目啊，我有错吗？你小孩不想当年想夺取盘古，我干嘛跟她说你啊？你黄艳干嘛跟刘志华一起去把盘古项目给那个首…首创，我干嘛说你呀？所以我说了，我爆料只爆跟我有关系的人和事，我用以身经历、亲身经历说不是道听途说，我欢迎你给我挑战，欢迎你跟我对质。中央的一位非常重要的领导跟某个国家说，啊，郭文贵手里掌握的资料一半真一半假，啊我们要把资料拿回来只要能拿回来，我们可以给你几百个亿美元，这个国家在中国存的几百亿美元可以马上汇给你们，而且所有这几个上千亿美元项目马上签。这位国家的朋友当场就告诉他说：第一，郭文贵跟我们国家没有任何利益，但是他是我们的朋友，不会因为你们几百亿美元和这个你们这个项目，我们把郭文贵帮你给绑架回来，那你们为啥不去做呀？你们能做为啥不去做呀？这个领导说我们已经做了好几年没做到，因为这个他确实在大陆法律上现在找不到罪行，希望你们做，这话能说的出来。这个国家领导人跟我说，你们这个国家的领导人真的脑子有问题了。什么招没用啊？什么招没用什么流氓下三滥招没用啊？我菲律宾的一位朋友头两天给我打电话说：文贵，我接了…接收了…接待了北京的几个官员，从头到尾都在谈你郭文贵，喝完酒以后就说什么，说谁能把郭文贵领回来马上给你投几十亿美元。后来一再地给这些人说，郭文贵的大楼多厉害多厉害多高级多高级，你们要做的这楼就属于你们的。盗国贼们用郭文贵的资产和钱和命和全家人全部员工的命和自由，想把郭文贵灭了，然后你还要分一杯羹。找香港政府，找香港黑社会，把郭文贵资产给夺走，毁掉我的合作关系，到中东某些国家去毁掉我的关系，让这个刘荣佐去拿着我的资产去还人家的钱，天下有这样道理吗？让郭文贵闭嘴不说了，你为啥不让我说了？我说的一半真一半假你干嘛不让我说，抓我呀，判我呀，你告我呀，啊一半真一半假，那你把那假的证实给我看看呀。几年前，文贵没想坐在这，我再告诉你们，半年以后郭文贵的事我的计划我不想干啊，我到现在都不确定干不干？咱可以看看郭文贵能干什么事？我说过在这儿，我郭文贵爆的料千分之一我也没拿出来，千分之一我是谦虚的。我在澳大利亚的工作小组，我在日本的工作小组，新加坡的工作小组，香港的工作小组，加拿大的工作小组，英国的工作小组，我一天花这么多钱，24小时运作，我就这么简单吗？给我个萝卜给我个面包就把我嘴塞住了？你们过去对我全家的追杀，对我的资产的这样侵略侵夺，这边跟我谈着那边给我下刀子，郭文贵有…还能有幻想吗？可能吗？我郭文贵把每一天都当作最后一天过，我留下最后的一点点希望，希望我…我接下来的行动，不伤害这个国家，不伤害习主席，不伤害中国人民同胞，但是我的仇不让我报，真相不让水落石出，我的家人、员工和我本人不安全，绝对不可能跟你们做任何交易。
所有的这些朋友包括上海这位领导，你说我说你腐败说你贪你非常不高兴，因为我…你真贪，我亲自上你家去两三次，看着中国最牛叉的画家给你画了一个十几米宽的画，拿着50万美金，你就给人家收下了，你连看都没看，打开包看一下…哦哦放那儿吧。当时你是国家最高首长之一啊，我见着你，我看着你的儿子女儿在海外存多少钱了，我手里的所有银行的流水单，就…这已经受过了有关政府部门鉴定认可的。昨天我和这个美国的一家媒体座着谈的时候，他跟我讲了很多他了解的中国情况，我目瞪口呆，很简单，包括马来西亚刘荣佐的事件，这些人在调查超过了郭文贵，很多方面超过了郭文贵。我知道但我没证据，但人家有证据。这个国家有多么的伟大，记者可以独立的在社会上合法的调查腐败、违法、犯罪，而且上面是那么的敬业，其中调查到一个姓洪的先生，啊，姓洪的先生，这个这么大的背景，手里控制了这么多资产的时候，我非常之惊讶，我真的不知道，以前不知道。我知道他是谁的家人，神秘的人物，但是他掌握了了那么多…我太…跟美国最大的基金公司有合作，跟海航有关系，在海外有巨大的资产。其中一个领导有100多套房子，他竟然能查出20多套。这个国家有多么的伟大，这样的国家才有公平，大家才有尊严，而且他们没有一分钱利益家人也没绑…没被绑架。他们报道了一个又一个的世界巨大的贪案，人民不会忘记他们的，他们给世界带来了公平，他们给世界带来正义。他昨天告诉我，他们的这个单位现抽出了十几个人，告诉他说就要跟着郭文贵下去，一直跟到底。多少官员、中国政府官方，当着面跟他说，啊，大shizhao只要你不报道马上给你们这里投10亿美元20亿美元，不是每个人都可以被收买的，不是每个人都可以妥协都是肮脏的，不是每个人都可以在茅屎坑里的蛆一样可以游泳的。不就是3万多天吗？我们都活了1万多天了，大不了就一死嘛，还有什么了不起的。我的妻子女儿已经半条命没了，再活能活到哪儿去啊？要想郭文贵说…说话算话，你得先说话算话，我已经被骗了N年了。让我做什么之前先问问我为什么做这件事情？我为什么要为你做这个事情？我所有承诺我都是兑现诺言的，我没有打…打破过一次我向所有人承诺的事情，但是这取决于你们怎么对待郭文贵，对待我的员工和家人。还想这边缓兵之计，那边动刀子拿枪，采取各种黑白两道，收买，我可以告诉你们，没有任何人会给你们盗国贼们真心真意交朋友的，你们在利用别人的时候，就像你利用博讯的时候，韦石的时候他们也在利用你们。任何人答应你的交易，那也是在骗你们。你们的钱都是脏的来的，这些人骗你钱的时候还有个一个正义的安慰自己的理由，因为你们的钱是脏的骗多少都可以，其中找到一个lamiyin公关游说公司，就告诉我说他们的钱都是脏的，我们多骗点无所谓，你就知道就行了。一个前政府高官，美国政府高官告诉我说，中国政府某些人找了他都做了什么事，他说我们收费收最高的费用，他说你放心什么都不会做的。不要幻想天真，不要以为你坐在长安街上，你像指挥中国人们，中国人当猪狗，中国人吓得半死，警察一出现大家都跑。把那些退伍老兵给打趴下，拿他们的女儿孩子做威胁。泛亚的人，就开始给他们…不行的抓他老…老爹老妈，都害怕。这国际上不是你们说了算，不是你王毅在那块说说瞎话、陆慷扭扭腚全人类就相信了，不存在这个问题。全世界不到中国做生意的人还是绝大多数。我再次说，我没有想，跟香港和马来西亚过不去，包括台湾是你们利用他们要弄死郭文贵，我必须得讨个公平公正的说法，我不可能在这事上放弃妥协。我答应的事情，我就会做到。除此之外，任何事情我不会停止的，咱可以拭目以待，我向着…我必须向这位领导证明给你看，郭文贵的一半真一半假，怎么真这么假？唉，我本来以为到今年7月份才能看到我的对手，像昨天博讯的韦石先生一样这种痛苦恼羞成怒，好..你感受到了你家人痛苦，你想想韦石先生，你过去几年来你在妖言惑众，你把我郭文贵形成那样，我的家人是怎么痛苦的？我是怎么一夜之间让你和胡舒立把我赔掉了几十亿美元的？我会让所有的让我家人痛苦的人，我让你们家人尝尝这种滋味，我揭发你们一个个的私生子和你们的情人和你们的腐败，等到那一天中国人民看清楚你们的时候，我会公布你们所有的让家人看了无法生存的这些丑闻的视频和证据，看清你们的嘴脸。我在此呢，这个对昨天另外一位朋友这个劝告表示感谢，这位朋友说：郭文贵怎么样？那位杨建利先生呼吁到白宫请愿，啊，两三天了，不过才八九千，怎么样？也就支持你实际者也就八九千。我对这位朋友说啊，我说你这种幸灾乐祸，和你这种无知的行为，就是我们国家盗国贼们一贯的毛病，虽然你不是坏蛋，但你跟他们的通病，坐井观天，自以为是，你们把…用骇客连白宫的网站都给骇了，篡改很多人的对我推特的关注。昨天一天有无数的网友发的信息，推特关注被取消，手机不能用，电脑被黑。我昨天就在直播的那一分钟内这个屋里面这个楼的网又被断了，现在也被断了。但是你能断得了吗？我现在不照样直播吗？这个白宫网被你们给…给骇瘫，这些事都有人给你们算账。推友们，既然杨建利先生发起了这个签名活动，它实际结果对咱没有多大帮助，但我们一定要让盗国贼们看看，我们要去签名，一定呼吁大家拜托一定要去签名。这一，第二个，这个，这位朋友说，怎么样国内没有什么这个…还有很多人看不到。我做了个调查，我在这个…呃，福建还有蒙古选了100个人做了个了解，20%的人知道你吧，其他都不知道，不知道你是谁？中国20%就两三亿人口了，我不相信两三亿人口知道的事情未来剩下的那10亿人口不知道？我只希望2018年5月份以前中国一半人口知道我郭文贵做了什么要做什么，如果按您这个调查已经提前实现了目标。还有，昨天香港的多个朋友，对我的劝告、警告，我再次说明，郭文贵要走这条路是谁也挡不住，我一定会走下去的。我最感激的第一个地方就是香港，我第一次出国到日本途经回了香港，我的投资者来自于香港，香港教会了我吃饭穿衣服，教会了我很多怎么做人？我走向国际是从香港开始的，我说我爱香港，没有多少人懂，只有我自己知道还有我家人知道，我真的爱上它了，然后我就爱美国。后来我到了美国，是美国让我看到了，树立了正确的世界观，让我对政治、国际、人权、法治、自由和互相尊重，合法做事，诚实做人，我在美国学到了。在我生命当中到现在美国人没跟我说过一次不，我的签证我的家人的签证、我做生意，到现在美国没给我说过一次不。我深爱着这个国家，这是为什么我发…我发了感美节。我爱香港，未来我们会在香港搞个感港节，我可以为美国，为香港，放弃一切，我郭文贵说的希望推友记住，用未来的事实和行动，看我过去这些年经历来对照我…我的言语和行为是否符合是否事实？我不在乎任何人怎么评价我，我也不在乎谁怎么看我，我对政治没有需求，我对名没需求我对利没需求，我只在乎我自己应该拥有的公正和家人员工应有的公正，和对事情的真相。还有我活到今天，我之所以已经不在乎生死，我得到的已经足够足够了，我认为我有上天赋予我的使命，我就是要做这些事情，我就是要做这些事情我的亲生女儿这两天刚来，我还没有跟她们深谈，但是她们很担心很关心已经被吓半死了。我让她们恢复以后，我可以跟她们深谈。我这条路是要走下去，我要感恩美国，感恩香港，感恩我的主，感恩我的祖国，感恩我的中东的这…这些阿联酋这样的国家，还有其他几个投资的国家，还有其他给我护照的国家。我一定要把陷害我的人和事求个公道公平出来，这个郭文贵是不会有半点犹豫的。郭文贵到了今天，不会再有任何幻想，当然了，我没有放弃追求任何让我自由、安全、有尊严和正常生活的这种想法，没有全部放弃，但是它已经不是我设定的主要目的。
接下来中国的各方面的腐败：金融领域，房地产领域，养老领域，司法领域，军队领域。香港作为现在的洗钱之都，犯罪之都，性交易之都，和对香港人民的欺压和欺骗，和在台湾布下的间谍特务网和收买台商、台民，对在香…台湾布下的各种局，和这些盗国贼们以打着国家的名义，在美国，在欧洲布下的间谍网、情报网，实际上维护着这些盗国贼们个人利益和情…保护情人的安全，这些事情我一定会走下去的。我相信会有无数个郭文贵会站出来，我希望所有推友们你们都好好想一想，如果你们都变成郭文贵这个世界会有多么的美好，我们有什么做不到？这些盗国贼们还会这样欺压我的家人，就为所欲为吗？反过来说我们大家都闭嘴，只动手指头动动嘴，不去行动，未来一年两年三年这个网络长城就会倒吗？你们的就会有更多钱，更多尊严和让家人有更多的安全感吗？不可能的，还是那句话，万万条的语言不如一个行动，这就是文贵。但我们大家一定要统一起来，我们一定要为我们自己讨一个公道的说法。追…要回我们宪法赋予我们的各种权利，权益，这就是文贵要的，我非常清楚，现在有几波人在跟我谈，这几波人互相之间不通报，啊，各种许诺，但我清楚，一旦郭文贵把嘴闭了，答应了所有的条件，等待我的只有一条路：就是择机暗杀。那不是要闭嘴，比活埋还可怕，我必须和所有的推友，和正有…正义追求感的人们站在一起，我才可能有未来，可能，但是几乎渺茫，…几乎渺茫。但是这恰恰是我的力量，这恰恰是我人生的价值。我希望推友能把文贵说的话，能认真的思考，我不是在这搞网红的，我不是在这块博眼球呢，我不是在这块仅仅是报私仇的，大家听到我刚才说的，如果报私仇我不走这条路。我非常的坚定，28年的准备，不可能在28天28小时内停下来。
非常感谢所有大陆推友们，转发微信，昨天我收到了大概4次以上是杨丹和女士的这个在微信群里面的，关于文贵的他的观点和演讲，让我非常之感动。中国会有无数个杨丹和这样的有水平，有建议，有正义，有信仰的这样的女士。有很多这样的，这些音频视频在国内的广泛传播，它就给我们很多人带来正义，我也相信上天会给我们机会上天会帮助我们的，我相信神我相信上天，我相信佛，我相信一切组成我认为是上天的力量，他们在帮我们，这个时机到了，咱们大家可以拭目以待，最后的结果一定来自于上天。明天是星期天，文贵没有直播视频，我再说一遍，明天没直播，星期一，因为我有一个重要的会议没有直播视频，我会发一个小狗狗的视频，或者我说几句话，或发个推特，不会再有直播视频。星期天星期一没有直播视频，我只会发一个短视频报平安。推友们，你们也都休息休息，咱们下周二正点时间八点钟再播文贵报平安直播视频。今天本来要说的银行几个银行的事情，还有几个银行和这几个官员家人之间的资金来往，还有中国的几个金融机构如何用贷款骗走钱的，啊，如何用这个1万多亿的这个不良贷款变成了垃圾贷款，最后变成了所有一分不值骗走了，呃…就没了，用这种办法再从银行拿走了1万多个亿，这个我们在星期二见吧。
衷心的希望所有的推友们身体健康，家人平安、开心，如果你没有时间，是文贵的推友，请多多陪陪父母，多多陪陪家人，我告诉你父母陪一天少一天，家人只有在一起时间才是宝贵的，不是钱也不是吃，吃东西也不是衣服在一起是最美好的，什么都不用做都在一起。这个世界上离了你都能活，离了谁都能活，但是家人在一起，因为你真的是很痛苦。另外有时间要锻炼身体，不要在周末大喝酒，这真的是不好，然后我们现在推友们对我的关心和支持，已经成为了我生命最主要的部分，推特世界有亲情，有温暖，有力量，还有希望，还有上天的神与我们同在。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
