<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黄大仙 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%84%E5%A4%A7%E4%BB%99/</link>
    <description>Recent content in 黄大仙 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%84%E5%A4%A7%E4%BB%99/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1404/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1404/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（《酒灭中共》播放中）
亮度如何啊，11月22号，尊敬的战友们好，文贵又来直播啦。兄弟姐妹们，中不中，中不中，我现在是站着的。大家看到没有，看着啊，今天我们把一些功能调好了，看着没有。这摄像机能调，你可以调这摄像机。约翰叔叔有很大的进步啊，看到没有，这空间感就出来了。今天路波切点播，你说我们堂堂的G-TV竟然是连个直播都搞不好，那还得了，七哥必须得拿下。你看这感觉，你看这感觉，你看这个。就像我们唱的歌儿一样，非常的酷才行。对吧，你看，这是，是不是。这全身的啊，这老多光了，我得带着眼镜，我得戴眼镜。你看，实际上你看，我们要不放这椅子，站着直播也可以，你看着没有。你看站着直播也行，是吧，声音也行，但你这不能找我全身儿。你看，这个清晰度可以了，这个清晰度这回好了，七哥搂不住了，真的搂不住了。Any Call，挺郭为五灵，妈妈见，伊瑟拉，雅典娜豆儿，爱大米，太阳墨镜777，冰冰和我来双修，中中中。你看，这个我觉得有动感的感觉真好，你看我这么远，所以说我看。你看这个就不一样了，是吧。你看看，你看看，是吧。这个好啊，你把摄像机往下放放，再下点儿，你看，这个空间感，你看，这感觉来了。所以说，这个感觉好了，这感觉好了。好，开聊。
讲鬼的故事了啊，对，往下调。应该没事儿，挺好我看。唰唰的呀，我发现了那块的留言滚的慢，这上边的留言就欻欻的，显示不一样，这是个问题，你看到没有。这个雪茄现在还剩了三四根儿了，没了，全人间也找不着了。你看这Ipad的上就欻欻的，你那就不动，你说你看那玩意儿啥用啊，你看着没有，这明显的吧。你看，这边欻欻的，你看这，你看这，这欻欻的。我就喜欢买这东西，人家这玩意儿整的好，这玩意儿。嗨，这个好。
菩提本无树，明镜亦非台，下两句是啥呀？战友们。这两天咱讲鬼故事，大家都迷了，我看战友们都在讲佛学、心学、玄学，号称叫玄学，这个有意思。我们在这个时候啊，这几天战友们都很焦虑，都很焦虑。亲爱的兄弟姐妹们，太伟大了，你们。11月22号，咱今天乱聊。在美国大选未明朗的时候，大家都很焦虑，都很焦虑。本来无一物，何处惹尘埃，尘埃，一物。兄弟姐妹们，大家都很焦虑的时候，我们这时候了解了解心学，还有外太空人，还有什么灵学，很有意思。让大家能放得下，能放得下。这个不是心灵的鸡汤， 也不是精神的伟哥，它是事实存在的。宗教学啊，信仰学啊，是吧，还有玄学。这个中国有高深莫测的道教，有北齐魏当年的清教，就是基督教，天主教，穆斯林伊斯兰教，都在中国。在1000多年前都已经开花扎根，用不同的形式在中国传播。特别是佛教，我们的西游记，这几个人就是贪嗔痴慢疑，把这几个人变成了大家都能懂的故事，来传播整个佛学的宗旨。但是到最后的时候，到了中国，达摩，到了中国以后，开辟了中国的禅宗。禅宗到了慧能，然后到了五祖、六祖。到了以后禅宗在中国落地开花。
到了中国以后，我觉得禅宗已经趋向于哲学。而且我觉得最重要的，禅宗在中国和中国的传统文化结合以后，也就是印度灭佛以后，佛教界或者说哲学进行了深刻的思考。严格讲，进行了深化。就过去包括现在的基督教、天主教，它在乎的是你这个一生中要修心、修身，要念经，一生都要修，约束你的一生。到了禅宗的时候，就搞明白一个问题，它说你修行，还有修心，一生不重要，那是因为你太笨了，知道吗。最重要的事情就是你要明白，想透了，觉醒了，觉悟了，达到了空悟的境界，就是心性即佛。只要能达到，能看透，能悟空，你就是佛了，你就成了，成佛了。这一下子我觉得是革命性的改变，从过去的修心，佛就在那，你听佛的，你修行难了，这一辈子你奉献吧，捐钱吧，天天去念叨吧。那么禅宗告诉你，你就是佛。什么意思呢，心性即佛，就是只要你能想明白佛是怎么回事儿，真正的搞明白什么是佛，怎么能做佛，你就一下子顿悟了。顿悟的前提是你把事儿想明白，空，想明白了，心性即佛，最高境界。
是不是，什么菩提本无树，是不是，明镜亦非台，是不是？这是最关键的。（发语音）把那几个公司的关系找起来，我现在正在直播呢。本来无一物，何处惹尘埃，这是最清楚的，是吧。就是空嘛，我认为是最高境界。那么我们今天大家来研究的时候，我们说，我们未来是什么。说老实话，七哥有点儿狂妄、无知嘛，无知无畏。我跟世界的大能大德切磋以后，我觉得就是谈阳光，谈水这个问题。所有的宗教它都在歌颂太阳，没有骂太阳的，没有侮辱太阳的，也就是阳光。所有的宗教它可以不骂黑暗，或者说不否定黑暗，它也没有说是爱这个黑暗的，这是最起码的。这个世界是很清楚的，也就是善恶，真就是阳光，善就是阳光，恶就是黑暗。那么我们在看到所有的宗教里边，对阳光和水的阐述，那都是生命的本体。生命和水和阳光到底啥关系呀，就是空间和时间的关系。空间和时间的关系，我觉得今天我想，今天战友们发了很多很多信息，我真的看不完了。刚才我粗略的回复看了一下，我简单给大家回复一下。
我们正道主义，我们就是让大家发自内心的觉醒。啥叫发自内心呐，这不是政治化。发自内心就是你真正的，自我感觉的，发自你内部的不受任何影响的，你觉醒了。那么大家都在问，说，人类未来是什么样子，到底什么是外星人？我说外星人呐，外星人它就在我们生活中，可以说无处不在。这就是为什么人类上有人当霍金，咱们战友几个见过霍金的？我最起码见过霍金五次以上，是吧。霍金为什么能成那个样子？对不对呀。他就是不能，他作为咱们来讲他就可以列为一种外星人，或者能和外星人沟通的人。对吧，为什么？因为他觉醒了，他在人间觉醒了，他没达到高维的境界，他最起码达到了多维的境界。就是咱们一维之外的多维，我们看到的阳光、宇宙、黑洞，还有人性，DNA。在这个交流当中啊，包括和一些禅宗大师，中国的禅宗真有大师，但是绝不在庙里，真在高山里。我跟多少人的交往以后，包括走访了世界的高深大能大德，我非常自信我的理论，我从来没说过，今天战友们想不想我跟你们说说。
（念战友名字）七叔小跟班，I Love 战神，爱凑热闹盖友，用户4160，七夕里，战友家在老老中，寒冬，冰我双修，伊瑟拉，你们想不想听啊。战友威廉王也来了，威廉王你不唱歌，你在这听七哥乱聊，唐平呢？唐平是现在干啥呢？最近没动静了。你们想听吗，兄弟姐妹们。德罗海瑟拉，战友加油站，喜马拉雅，老何，岳飞的丫鬟，静静的心，老老中中医，红色药丸，文竹ABC。
我先声明以免被敌人，刚才我进行了一个。这是我在，我翻出来，头一段跟一个大德，我们俩视频中PK。我们俩PK，他对我那个。你那个一灯能除千年黑，他说原来你说的，我现在用的是一智能灭万年愚。我说一智能破万年笨，都一样，我们俩开始PK。从关于真破假的问题，我们俩争论了很久，我经常没事儿时候跟这些大智者较量，我刚才还专儿把我这整理出来，跟聊一聊。我发现我找出来以后，跟我昨天说的这个非常（接近），好呀，我找出来。这个真的是，我发现，真是，真想亲七哥自己的脸。这个见性成佛、心性成佛我跟他PK很久，当时他就跟我讲密宗、显宗、禅宗、基督教、天主教、伊斯兰教、道教，从这一系列一系列的讲，然后到底人生是不生不灭呢？还是本来就不存在生灭呢？或者是来世呀，或者是我们叫做不同的空间和维度，到底是什么关系？我非常简单。樱花团又来了，樱花团所到之处，樱花遍地，一堆一堆大长腿。因为我认为我们这个，就是人，宇宙万物之间，我觉得有三间，这是为什么我觉得非常重要的，一生二，二生三，三生万物。
真不是开玩笑的，中国很多文化里边充满了外星人跟咱说的，或者是天理的，不是开玩笑的，是中国人确确实实有文明的智慧的。我的人生逻辑是，或者人生的悟性，或者是对外星人、外空间，对人类存在和未来的理解，和生命的理解就是三个空间。我们现在在的地球叫人间，这叫人间。人间是什么，贪嗔痴慢疑。怒、辱、苦、怨、恨，活在一个完全物质的生活里边。它受什么影响，磁场。有天有地受制约在磁场，限定在地球范围呢，由阳光和水和每天的饮食，成就这个物质的世界。这个时候我们最重要的是什么，是寻心。心性向佛，这是核心。也就是修你的心、修你的德，修你对万物的认知。就是我们穿上100多斤的皮囊，限制在你的皮囊之内，这个皮囊受地球这个磁场所影响。它不是地狱，它也不是天堂，它是万物生灵当中在宇宙当中一个关键的环节。这就像一个小鸡，这个鸡从哪来的。先有鸡后有蛋呢，还是先有蛋后有鸡，谁也说不清楚。但是我们看到了蛋，蛋里边能乳化出鸡，我们人类就是那个蛋里边乳化的鸡。它必须有这个蛋，地球就是那个弹，就乳化那个鸡。我们现在就是经过成熟、成长、吸收养分、受制，破壳而出。大家说那鸡蛋出来，鸡都给吃了，可有蛋的不止是鸡呀。还有恐龙蛋呢，你见过螃蟹蛋嘛，你见过甲鱼蛋嘛，你见过蛇蛋嘛。
你见过多少蛋，你告诉我到底是先有蛋还是先有蛋里出来的动物还是，到底哪来的？这就是答案。地球上的蛋就是上天给我们的，外星人，所以我们叫人间。这个间字儿，人间，或者Human，或者是Global，或者是Earth就是有效范围内的蛋，乳化生灵万物的。我告诉你，伊瑟拉，涂1724，创造宇宙和生灵万物的神即是天地的主，就不住人所造的殿。我给你说实在，大家，我看了太多牧师，为什么那些人都是猥亵儿童啊，和被钱收买啊，因为你只会念，丫丫学语，不知其中的真谛。一点儿用都没有，实际上你看明白了就行，不需要有这些东西，这都是。这叫什么你知道吗？这也是业障。一辈子让你，你前边儿就一个门儿，你就打不开，一会在门外边念，一会儿插上钥匙，插插左边，插插右边，你永远钥匙插不到门里边去，这门儿永远打不开。所有的经就让你打开那个门儿的，关键是有些人一辈子拿着钥匙，他就没打开那门儿，甚至连钥匙都没摸着。小王子也来啦。
我们说的第一是人间。第二到哪了，就人间经过修行以后，人死了，你的灵魂你的真正的生命，现在看到的你是一个载体，真正的是你的灵魂和生命。当你离开以后，到了什么，最关键到了时间体，时间，由人间到了时间。什么叫时间？就是脱离了地球，你到了另外一个维度去了。那个地方是不用吃啊、喝啊这种东西，不是有磁场的。那个地方是什么？可能是氚气、氮气、氢气，就这种所谓的能源、还有阳光，太阳给你带来的各种的养分，让你维持着生命。它可能就是佛家所说的不生不灭之体，在那儿就能够体现出来。在那儿让你干什么去？你要蜕变，再次蜕变。这个蜕变的过程就是你能靠近太阳，甚至到太阳的另外一极、另外一边去。这个时间就是跨越了，没有时间限制、没有空间限制，就没有左右、上下限制啦，那就是个完全的是一个准自由的世界。然后你吸收的养分肯定就不是炒鸡蛋、也不是牛排，是你更高的一个悟能世界，还有个灵能世界。那个时间就不是你想象的，一百多年寿命啊、几年寿命啊。在这个人类灵魂到人间是最短暂的，就让你过一下就走啦。就像咱们这个人类啊，就这小的时候过了一天或者一刻一样，很简、很短暂。然后到了时间就很长，时间就可能是你生命中的相当于月啦、相当于月。这个时候你可能要学习啊、工作啊、知识啊，什么就能量吧，它当然是我比喻啊。从时间到了最后一个，最终的就灵魂的一个真正的、叫做万能的空间，空、空间。
空间是什么？黑洞之外。再看黑洞的时候，黑洞就很小啦，黑洞都是小啦。我认为黑洞之外的就是空间。再看黑洞、太阳、人间、地球、银河系，它只是给万万个、亿万个，所有的星系和星球运作的这么一个体。当到我们再看的时候，你再看到这个太阳系、黑洞、银河系、地球的时候，它就像我们人，你看不见你身上的DNA一样，你也看不见你来自那个精子，精子里边含的万物。你能看见你的精子吗？男人射精，女人排卵的时候，那个卵子里面有多少东西？你照那个卵的说，有时候排十几个卵，有时候排一个卵、两个卵。那个卵子里的密码你能看见？你看不见。那么这个时候你会发现，啊！原来这是一个人，下面还有很多个人，就类似于这样。就是真正的跳出了空间之外，真正的空间。那叫无为的空间，那绝对是永恒的。这才是我觉得，这才是我真正的理解。
所以我认为生命在人间最重要的事情，就是修心、修身，尽早的觉悟和觉醒，看破生死。上天让你来、生在世，就是让你死。生死让你看透，无惧恐惧、无惧生死，跳脱生死、法门之外。把心解放啦，把精神解放啦，当然啦贪嗔痴慢癡这是必须的是吧，都解放啦，因为你不要老留在人间。那么今天很多人都问我，修行不好是什么？修行不好，你就呆在这人间。修行不好你就一直在这儿呆着，而且有可能比人间还差，就是所说的地狱。就是人间当你灵魂修行，作了很多恶以后，你可能带着个密码就乱了。就像电脑里边的垃圾软件一样，哇塞，呱唧我们约翰叔叔就给你删啦。是吧，删到垃圾箱去啦。我认为人间的地狱就是鬼狱，就是你看不到阳光，你不能再看阳光啦，因为阳光是带领人类和灵魂去走向光明的地方。水是让人类生存的地方，是给你能量、是给你带来所有的（类似于）电脑的代码。那把人间作恶了、作坏了，修行不好，直接给你打到（鬼狱）。你既不能有水，也不能有阳光，你根本不能见阳光，见阳光你就死。就是这个鬼啊，全世界的万教，任何的邪恶就不能见光，见光就没啦、就死了，所以它只能活在阴暗里。
这是全人类的语言，妈妈，爸爸，发音是一样的，就是给你生命的妈妈和爸爸。所以这个爸爸和妈妈很重要，爸爸妈妈是把你带来这个世界，是要走向三维空间的很关键的——叫生命之门。这种结合是很夸张，很大的，所以对爸爸妈妈不好，这个是不会好的。这是万物当中，你看小象、鬣狗、狮子，不管你喜不喜欢动物，所有的母性都疼孩子，所有的爸爸妈妈都疼孩子，特别是母亲。这就是为什么我说，人类啊她不是那么简单的。她不是哪个人给蒙出来的，也不仅仅是统治社会给捏造出来的。从很早，很早有地球开始，它就是这个样子，今天万物的世界都是这样子的。就是性繁殖的动物和无性繁殖。无性繁殖就是植物，有性繁殖就是我们胎生、卵生。那么无性繁殖就是我们今天所说的植物，无性繁殖永远不变、永远不变，生即是灭、灭就在那儿啦。我们人类看上去是有生有灭，但是本质是不生不灭，因为是你进化，无性繁殖是不进化的。山还是那个山，水还是那个水，树还是那个树，几万年、几十万年、冰河时代到现在没变过。我们人类恰恰是有性繁殖，有性繁殖它是万变的，不可确定的，严格讲它是没有什么忠诚的。它忠诚的是什么？它忠诚的本身就是变化，对吧，它就是进化。这就是人能成万物之灵。无性繁殖和有性繁殖的根本性区别。这个有性繁殖最重要的事情就是父母。现在国内到处流行捐精子。哇塞，简直乱了套了。就中国人干啥事，非把你不干坏它不行、不干绝了不行。到处捐精子，什么都捐，特别染上艾滋病的人更愿意捐。多神圣的事啊！（念战友的名字~~~~）
所以说这个人间它是多么重要，当你从人间的修行，不要堕落到不能见阳光，就取消了你进入第二个最关键的——到了时间。也就是说，你从人间到了时间，就你的灵魂已经自由啦、解放啦，没有这个一百多斤这个壳的束缚、没有贪嗔痴慢癡啦，也没有了制约——不是每天要吃三顿饭、离了水你不能活、离了食品不能活，完全是磁场、阴阳对应这个整个的这种制约。按今天说，就是自由的世界，那真正自由啦。到了时间上，经过以后到了另外的空间，就是看太阳、看宇宙都是小事。那就是真正的达到了我们生命的本能、灵魂的本能——永恒！绝对是永恒的。关键是永恒有人是活在人间的地狱里、鬼狱里，还是你在时间那块一直上不去。这我认为、这就是这个世界上它的本质——上和下的关系，生和死的关系。你往下就是比死了还惨，你往上就是好。上是好、下是不好，按照今天的物理世界。
所以说兄弟姐妹们，见性成佛这一句话，这真是把整个的宗教、把所有的都解放了。所以中国的宗教我认为是了不起的，就是它打破了信仰和宗教之间的迷局和利用，打破了你一生被宗教和信仰所困扰的这个本质。不用每天念经，不用每天在教堂摆着形式，你就可以找到你自己内心世界想要的，就是解脱、觉悟、觉醒！破除生死恐惧之魔咒，然后让你看透了生命的本质，达到了悟，然后达到了空的境界。空，最后就是放下了吗？是不是，看透了。佛家禅宗说的根本就不存在、一切都是空的，这个解释完全是错的。真正的禅宗说的是什么？这世上本无物，何处惹尘埃，事实上说什么？所有的物质在相对的条件下来诞生的，它是存在的；在相对条件下，都是不在的。我举过很多次例子，一杯水经过一千度高温，什么都不存在了；生命两千度就可以蒸发了，地球两千度就没了。这就是你要通过，你完全是在某种物理条件下的一种命题。
我们是承载着什么？我们是承载着我们的心灵、我们的灵魂。然后在给你说外星人，会不会有外星人？绝对有外星人。外星人会以什么体现出来？外星人就是可以时间往回来，就是时间维度上的人，可以到我们人间来；但是我们人间到时间，必须经历过程。时间的人看我们，透透的；我们看人家看不了，跟他对不上话。这就像我们看畜生界一样，到了非洲大草原，看那狮子就在那旁边坐着。他也不咬你，坐在车上跟它聊天，它听不懂你在说啥。但你看它看的透透的，它想吃啥、它想干啥，对吧？就像鸟一样，你看那鸟在树上，是不是？跟那鸟，一看那鸟在那飞，但鸟真不知道你是啥玩意；就像你到海里面游泳的时候，鱼，趴下去了，哇塞！鱼发现来个家伙——郭文贵。你谁啊？是吧？你在这说话：鱼啊，我是郭文贵啊，我是爆料革命的。共产党…。这鱼想你说啥呢？是吧 ？鲸鱼也不懂，啥鱼也不懂，下面那王八更不懂了，是吧？都呆了一千年了，怎么来这货啊，是不是？人类才一万年，你跟那王八差远了，是吧？所以说，这是有性繁殖。无性繁殖更看不懂咱了，大树、石头、几万年的石头，这是什么玩意？你跟它说什么话，看不懂。
这就是我们外星人之间的关系，外星人来，咱也看不到他，咱也不知道他在说啥。但是，外星人就像我们到海底世界一样，架着潜水艇、架着小帆船、带着吸氧机，什么样的化身都可能。甚至现在人类到了啥程度？到了海里面去，可以变成隐身型的，穿着什么这样那样的衣服，笼子里、摄像机什么都有，可以把摄像带走。这个摄像技术，他本身就是时间和空间的产物，对吧？他结合了空间和时间，他把空间和时间放在了一个物体上，所以才有录像。今天我在这直播传给了所有的战友们，是什么？就是时间！传送了时间！而且永远能记住这个时间，时间的产物就是录像。那第二个就是说，UF0也好、外星人也好，到我们这来，太容易了，是吧？我们在看我们一年前、几年前录像，为什么在那呢？说这是一个现象，你说什么都行，这在一千年前、一万年前是不可能的。我么今天到了外星球、到那去，这就是一个突破——时间的突破、空间的突破。所以说，我们对这个外星人的理解不要狭隘，看电影看多了，飞过来哇咕啦，降下来，那太容易了我觉得。
第二次世界大战大概有一百多次战争、关键性的战争，都有气候的变化、光的变化、时间的巧合，以及不同人物的诞生。你去看看去，第一次世界大战也是那样，大家看到了没有。你认为那都是偶然？那一百多次，中途岛，那飞机起飞了不知道去哪了？突然间日本的战舰上反了光，结果海上生的雾，叫他们看到了战舰，然后美军战机把它给突突了；山本五十六打夏威夷，夏威夷结果打完以后，竟然美军没怎么死人。为啥，大家想过没有？飞机也撞，日本死那么多人，为啥没死人哪？三天后，被撞烂的航空母舰三天后修复好，直接奔赴中途岛。你觉得那就是美国的实力吗？
希特勒去打苏联、打斯大林格勒，百万人死在那。最关键的时候，他有几个营突然间暴雪下来了。啊！大家要去俄罗斯记住了，俄罗斯雪带雨，下着雪带雨的时候是很少的，特别是11月份、12月份那个季节。希特勒百万大军跑那去了，最关键的时候，吧唧雪带雨，下完雨、下完雪，邦叽结冻。大兵压境，全部死在那了，没粮食。当时在德军里面有一个将军，他的老婆就是一个巫师。就告诉他，这一次你们去了，你们都回不来，你就不要去。这哥们就在部队里面散播这个，把他给枪毙了。所以说，你们看下有本书叫《二战当中的巫术》。这本书特别有意思，是一个希腊人写的，很有意思啊，在印度广为流传，这都是真实的故事。还有希特勒当时打英国的时候，大家记得叫雷达。哇塞！这个雷达技术发现以后，当时英国守着、当时英吉利海峡旁边搭着各种塔。德国的飞机咵咵咵过来了，来了几百架飞机，当时英国驻守的竟然没发现！就接近要跨过海峡、很危险的时候，突然间就是有军营最不允许的做饭冒烟，就有人着火冒烟把这饭弄着火了，烟熏上以后把飞机给照出来了。雷达失明情况下，熏的烟起到了作用。大家往上看烟的时候，哇塞！看到了飞机来了，紧急拉警报。其中我忘记了一个叫什么名字，英国的当时的一个飞行员，一个人打下几架飞机。
英军到德国去，炸柏林去了。开着飞机过去，德国的司令去泡妞去了，把整个防空线给关了。结果整个英军深入到，第一次他们炸了伦敦以后，英军直入德国，飞多远哪？那个时候飞机飞那么远是很麻烦的，起飞降落的，啪啪啪啪把那个炸了个溜透。你认为这些都是偶然的？最后是希特勒输了，都是偶然的吗？希特勒的核武器、希特勒的潜水艇，那都到了毁灭人类最后、最关键时刻了，最后他没弄成，就全到美国来了，然后就诞生了这个美利坚共和国！你觉得是偶然的吗？
当你去学历史的时候，咱就不说多远的事，远的事大家都可能不信。咱就说这二战、一战大家经历，再说这个共产党。这个共产党到中国来，在某种程度上说，是中国人造孽一个得到的报应。这个报应是哪的？大清朝女人裹脚、男人剃发，这是人类近代史上大家都不谈了。你们想过没有啊，那是多少人哭声一片啊，多灭绝人性啊！今天我们在谈外星人的时候，谈空间、时间和人间的时候，这有多可怕呀！要按这个现在理解，中国人真的是很多人要下地狱的，你不可能在人间得到修成正果的。就是我们这个民族造孽太深了，从大清朝你去想想，有多少次战争是毁灭性的，一个城一个城的毁。大明朝末期有个张献忠，张献忠把整个中国的中西部，那个人杀掉了85%的人，特别是喜欢剁女人的脚丫子，剁了脚丫子剁成一个山，搜刮钱财。
还有个太平天国，太平天国杀掉了一大半的中国人。你们想过没有，太平天国真是人吃人的。这不是假的，专门吃女性乳房、吃子宫，可不是共产党的专利，太平天国、张献忠都干的，吃孩子肉都是他们干的，那不开玩笑。文化大革命是共产党.、中国人再一次开展了人吃人的时代，饿死人、大跃进。你不觉得这是这么短暂的历史，咱不说多久、咱不说大明朝，也不说大宋朝、宋徽宗。宋徽宗之前，汉人作了多少孽，烧杀抢掠到北方去，吃人肉、炖人骨、有各种吃法，你们去查查历史书上去。最后是辽人“嘎机”来了，灭南宋、灭宋朝宋徽宗。作的孽，把他一家人往北赶，一路上当他的面强奸、轮奸他的家人，然后死了给他炼成油、点灯，最后宋徽宗本人也给他整个人给炼成油。你别害怕，哎..约翰叔叔发抖了，你做了恶了看来你啊，害怕吗？约翰叔叔害怕了。你看他发抖…
咱们很多人都忘了，都忘了吧？宋徽宗这段历史大家好好研究研究。他说：我为丹青生，我来搞艺术的，这哥儿们，但是他搞艺术了，死多少人啊；他还画画，死多少人啊？都是忠良之士，被奸臣、小人给害死。那是什么概念大家知道吗？所以说我们往回看历史，看中国历史、看西方历史，现在看意大利、当年的罗马帝国。我们再看以色列，出现了这些圣人、大德，可是以色列连国都没有。在这之前，这么伟大的犹太人，人类的文明，可以说是几大文明之鼻祖。为啥自己就没有文明一个国出来哪？对不对呀？这些人类上我们今天想说的事情，就是当你看到地球的万事万物的时候，你不能不去看过去发生的事情。这就是什么？我认为历史不是一面镜子，历史不是一面镜子，历史是时间给你所有问题的答案。你只要看清楚历史了，你就看到答案了。历史是给你未来最好的答案，历史是让你了解你现在和未来最好的钥匙。当你去中东的时候，你去中东这些国家，你跟中东打交道，他的逻辑、思维、方式，跟咱完全不一样。但是你再看它历史，你就明白了。你到伊朗，你跟伊朗人打交道，你跟土耳其人打交道，是不是？就是我们所谓的维族人打交道，你就会发现，你千万别整到历史上，哪个人..哪个..你别学那个，狗屁都是骗人的。
贪、嗔、痴、慢、疑。“慢”就是我们所谓的中国很多知识分子，就像中国海外的民运、教授一样，傲慢、无知、听不进去话，自以为是，这就叫“慢”；“ 痴”最体现就是我们中国人现在的秉性和文化，啥叫“痴”？谣言、贪婪、不信别人、听不进话、听不进发对意见，不接受批评，更不去看历史，这就是“痴”的本质。痴者，是无知、无能、无信、无德，最关键的是，这个无知的本能里面绝不听真话，就爱听假话。这就是为什么海外民运这么多人打赏、捐款？说真话你不听啊，因为你说真话，他不听，他是个“痴”人，你可以说是傻子。那么就就说假话给你听，一说几十年你都听，还给人家打赏。“痴”人做梦，“痴”人要干伟大的事业、要搞信仰，那你得到的是什么？你就是“痴”中的牺牲品，这就这么简单。有多奇怪的吗？佛教讲的太好了，“贪”，很多人都贪，贪得过了就遭惩罚，嗔、痴、慢、疑。“痴”和“慢”几乎是我们所有的海外华人、所谓的欺民贼、还有国内的这些老板们一个最好的；“疑”那是我们中国人的本能，没有比我们再疑的。人家美国人真的，我先不疑。人家没有“疑”，有贪、嗔、痴、慢，没有“疑”。“嗔”你有了“嗔”，你就不会、你就不会去守法。你有了“痴”，你就更不可能守法，所以说贪、嗔、痴、慢 、疑，怎么可能有信仰啊。所以你看看中国那个现在海外牧师郭宝胜这号的、还有傅希秋这号的，他是瞪眼撒晃、自我感觉天下第一，是不是？听不进别人半点意见、自以为是，这就是最好的写照。对吧? 你就能看得很明白。
中国的宗教和佛学、禅宗之所以伟大，它不让你付出生命，它不让你每天都念经，它不让你这一生在人间不做人事。它让你做人事、见性记佛、心性记佛，永远要记住阳光是你的通道，是你生命的本质，水是你的现在。你只要理解了阳光，你知道了上升的通道，你就会从人间到时间，从时间到空间。你到了时间，就没有了维度的控制。之所以说各种宗教把人形容成天堂、没有忧愁。当什么处女，胡扯的，这乱扯了这个，任何有物质性的诱惑都不可能是宗教。任何有快乐、欢喜，人间跟磁场、就是阴阳相关。和所谓的人间欢喜有关的事情，都跟宗教没关系，都跟信仰更没关系。信仰它是不可确定的，但是它又是很明确的。
宗教利用人的恐惧..（看留言：这是谁…？）高人。这句话说得好，高人，高人..敬礼了，用这手给你敬啊！不是希特勒，这手不擦屁股。人生的命运是注定的吗？绝对不是注定的。我们是卵生、卵生，我们父母的结合和我们结合以后，产生我们身上的基因。我这个腿，我去看医生，医生说90%的原因就是你的基因。他不知道我娘啥样，也不知道我哥啥样。我们哥八个，没有一个右腿不疼的，都是右膝盖疼。我们郝海东兄弟、我们叶钊颖妹妹运动员，他俩腿不疼。因为他俩爸爸妈妈也没这个病，是不是？我这个就是基因，人家医生一说就是基因、基因医学。我全家这样，这个基因。因为什么？他是卵生，他就这种结果。那我和你七嫂子生出来的孩子，现在我俩孩子没有，他不腿疼。那因为什么？这个卵生经过结合，这就叫什么？这叫信仰，信仰就是卵生的。非卵生的就是真叫宗教。宗教严格讲，他让你确定了方向，可以确定没有变化的，绝大多数是假的。
人的命运不是注定的，这就是人间最有魅力的地方，他有卵生、非卵生。为啥有人说，这人是天生的天才呀？天才是啥？就超越了我们人间，这种非卵生和卵生的之外的高度，有点时间维度的味道了，就是比你高看得明白——天才。所以说每个人，当你潜能被爆发出来的时候，你可能被爆发出，就是你人、我们人生具来拥有的无穷无尽的潜力。无穷，那个“无”字不是说没有限制的，是你人间那个无。人间那个“无”是有、什么都有限制的。因为有磁场、有生死、有黑白、有时间、有长度，对吧！所以说我们每个人的命运，真的在自己手里边。
你比如说我这个腿，我现在经过医生治疗，我最近就不疼了，好多了，好80%。如果我在深山里边，也没有医生，我也不知道啥叫基因，就像我老娘一样，过去医疗条件不行，是吧！也没有治疗。老人腿变形，到后来就是腿一拐一拐的。由于现在的各种条件的变化，和我现在的物质和物理条件的变化，我肯定会比我老娘好一些。这就是什么叫注定呢？不注定，人生命运不是注定的。那面相为什么决定？面相是你可以变的呀！七哥的面相变化大不大？七哥跟三年前变化大不大？我对面这个约翰，他来之前跟今天变化绝对是天大的。他自己可以照镜子看，他老婆可以看，他家人可以看，绝对是变化的。一个人你看，当人、当你记住啊！我在这个清丰看守所看到枪毙人的时候，有的人就根本不知道明天枪毙。或者我给你们说过，他说明天枪毙，突然改了、不枪毙了、没时间了，什么会呀，这的、那的，领导没时间枪毙你了，多活几天吧！我可以告诉你，所有人被枪毙前，就是那一刻的面容没有、我从没见过，包括有大喊着接走的、不吱声走的、也有笑着走的，但是面绝对是面容失色、绝对是面容失色。
七哥见过那么多。不是他恐惧、不是他害怕，他是一个人的，这种细胞的本能。就像地震的时候，老鼠跑、蛇跑，它提前知道了，它有这个灵性。人的本性，他不可能，他枪毙的时候红光满面、跟平常一样，那不可能。那是共产党宣传的、胡扯的。那个迟浩田跟我说，他说他见到那个共产党员被枪毙，他说都是哭爹喊娘的：我交代、我说、我骂共产党。他说哪像电影上说的，共产党死的时候：忠于共产党，打倒地主，打倒什么法西斯。他说没人喊，枪毙都是哭爹叫娘的。他说弄碗饭吃，给我枪毙了。我都不知道啥叫共产党。他说共产党不就是宣传吗？这是迟浩田原话说的。迟浩田喝完酒以后，老聊这共产党的事：共产党在这个世界上，他说共产党能把谎言说成真理，这一窍门咱是把握了。啥叫球真理呀？他用山东话，我们山东的胶东话，啥叫球真理呀？真理，你说的多了就是真理了。你嗓门大，你就是真理呀！你拳头硬，你就是真理呀！是吧！那共产党员枪毙的时候都是，不像什么刘胡兰还梳着头发、一根不乱的。哇塞！穿的衣服、挺着胸。你看咱们小时候，看那个文化大革命画报王成拿着爆破筒炸过去了。拿爆破筒的时候，气语宣扬、面露红光，哇塞！好像捡了1百亿似的，你觉得那是真的吗？都是忽悠你的。你看那雷锋捡粪的时候，腰板都是直的。哇塞！铲粪的时候，衣服都不带乱的。
比那美国拍好莱坞大片，那些明星，哇塞！在战场上“吧吧吧”打半天了，头发一根没乱。那个战狼的演员叫什么呢？吴京有一次发布会上发飙说：你们骂我，那美国一个人毁一个师，你们不说：那美国大兵一个人毁掉了人家一个军，你不说，我这种。他说的不是没道理呀！咱战友你不能见啥都骂。吴京说的没错，我就是拍电影的，我拍战狼咋了？那美国拍的比战狼多一万倍，这一点上我支持吴京，骂得没道理，你不要见啥都骂。所有的、好莱坞的艺术更坑人，好莱坞的艺术黑手一点不亚于中共，他是为某种黑暗势力服务的。大家还用说吗？对不对呀！谁控制了好莱坞？是不是！好莱坞不允许你说啥，允许你说啥，你告诉我。这点上吴京有啥不对的呀！都是宣传手段，你没看清本质，这就是事情。
咱说宗教和信仰，最起码我们大家要记住，学会看清事物的本质，这个太重要了。七哥谈谈法轮功，我不谈法轮功、不谈法轮功。现实就是现实，不对的。这话说起来大家听着都好像现实就是现实，现实当中真的不是现实。当一个人活在这个人间的时候，你面对的是现实。当你超越这个现实的时候，现实就不是现实了。你就会看透现实、驾驭这个现实。就我说好莱坞拍片，你要是好莱坞的，你看透了，你就会、你可以拍100个吴京这样的片子。是什么、是什么战狼，我从来没看过战狼。所以说人间是分层次的，是分高度的。
周易大师对了，这话透过现象看本质，这战友说得好。请七哥讲讲光明会、共济会。这会、那会的，战友们看透本质，刚才通过现象看本质，都是敛钱的、聚集权力的。无非是那几招，聚人、聚钱、聚财富，聚集能量，就干这个的。他有啥目的呢？就是这些会就是为那几个人服务的。这是为啥，咱新中国联邦跟什么会都不一样，就咱绝对不能让他成为聚人、聚钱、聚了能量，然后服务于一小撮人。完了、彻底完了，那就太俗了。
新中国联邦就是要解救14亿中国人，创造一个主义出来。在某种时间和空间维度上，要解救很多人，甚至解救地球，不是服务哪一小撮人的。这个会和那个会的，它是服务一小撮人或某个人的。只要是某个组织，只要这个组织有头儿，这个头儿他是享受你的钱、利益、尊重、控制、唯他所用的，一切都是垃圾，你都不要参与，除非你需要。什么样的组织、或者什么样的会，它都是离不开一个本质——它有目的。这个目的都可以有，但目的是服务谁？服务极少数人、或某个人、或者有神一般的人物在，这事你就甭想了。所以说七哥这一辈子很明确，不是我伟大。什么加入组织啊、加入什么宗教哇、各教哇，整个title哇，那就太小看你七哥了。（七哥念）“新中国联邦成立国会”。很多人建议，我成立什么国会呀，不到时候吧？到时候就有人成立了吧，现在没想。现在成立国会以后，公关、游说，就是要钱嘛。有功劳，但是给了钱，很多麻烦，啊很多麻烦。我这人干事，就像我，你看我的人生，我干一件事的时候，我就干这一件事。我把这件事干绝它、干到完美它，我再干下一件事。我现在就一件事——灭共，就是灭共。真的不能说今天，你时间是有限的，能力是有限的。那在过去这几年，那在美国那给我建议的多了去了，成啥的都有。成立国会是个好主意，是可以做一些，很多人建议。目前还不是时候，最起码我们不会做这事。我们要把财力、人力、时间集中在灭共上。
说实在话，我对啥都有信心，就是没有中共以后的中国，我真没有多大信心。这是我内心里边，内心里边最不靠底儿的这么一件事。所以说，兄弟姐妹们，这就是为什么，我对这个事情的看法和观点。我希望大家知道，为什么我刚才我说，灭完共以后我真……我发自内心地说，七哥不想一直一辈子过这样的日子，这不是我想的。我想修行，我想隐居深山。我隐居深山也不能天天跟你七嫂子种白菜去，那也不是我的个性，我生来就不是干这个的，是吧。我真的想好好修行修行，最起码在人间，我希望我能很快地修行到时间那个维度去。当然了，我向往的是空间那个维度。我说实在的，人间的很多这事情，七哥看的明明白白的。中国人有中国人的命，就像我刚才说的，我们的文化大革命、还有共产党到中国来，中国历史上按照宗教学、按照今天的时间，和未来我所说的生命的本质，中国人过去历史上，我们有太多孽了。我相信轮回呀，我相信我们中国人真的有太多业障了。近期的文化大革命、八九的六四、新疆、西藏、香港、台湾，和共产党每天在干的事，都在造孽。而这个造孽的时候中国老百姓十四亿人，很多人是都不是无辜的。咱推翻了共产党，咱能把这业障给推翻吗？真不见得。每个人都能走向光明之路吗？把人间修行好，走向时间的维度，走向空间的维度吗？真不见得。你看咱国内的有些知识界很多精英，他们很痛苦。因为周围人的那种冷漠、那种痴、那种慢、那种无知，很可怕。每天三顿饭、然后洗澡，然后是东家长西家短，张嘴就批评美国，低头就是骂邻居，抬脚就踹孩子。你看咱中国的这人说话，嘴里边吐出好话的不多，不是骂就是埋怨。要么就是一副，就是世界上就是看不顺的样子。就是我们现在中国人，就这个文化和道德、法律、人性、宗教信仰，都已经丧失到你没法形容的程度了。灭共容易，真的让中国人心祛除雾霾太难啦。
为啥我说新中国联邦要在海外，最起码要在海外建几个基地，就最起码你能在一个干净的环境、有法治的社会，最起码的法治道德。都是2020年了，对法治起码的尊重都没有。你看那海外欺民贼瞪眼撒谎，一个个就慌撒到那种程度。你看看咱海外华人有几个能光明磊落站在这儿，敢把自己的人生像七哥这样抖落出来，敢像七哥这样面对一切，真的是一切都展示出来。七哥健个身，他们说我是拿水泼的；七哥吃个饭，是假的；船是借的，飞机是骗的，船是骗的，房子是骗的。确实都不是我的，没一样是我的，但我也不是骗的呀，对不对呀？七哥裕达国贸，是骗的啊？盘古大观，是骗的？七哥昨天给大家说了，七哥所有的经历的每件事情，那都是很难、不可能干干净净做到的。所以说你想想为啥海外有个新中国联邦，最起码让一些现在我看到有很多好人、好的中国人，在人间这一个维度里边，能活得健康、愉悦，尽快地达到我们，解脱。能达到见性成佛，那就更好啦，直接就不到时间那个维度，直接到空间的维度去了。中国人这个“间”字，实际上英文叫timing，实际上我们形容是什么呢？严格来讲，什么心系啊、间系啊什么，实际上它就是一个标准、一个高度。
（七哥念）“红头鹰，香港天天黑警抓人怎么办？”香港也有业障啊，也有很大的业障。香港这些年经济发展了、民主法治发展了，香港人对修心、文化、人性上发展得非常不好。你看香港的老板，就那个崇金、拜金、玩弄女人，很庸俗，吃好、穿好、煲汤。我说香港是两巴文化嘛，是不是，就是那两巴文化。嘴、嘴巴，还有那个、是吧，吃完就干那事。在一起什么人，张嘴就热，煲汤了没有啊？喝汤了没有哇？王八汤、鸡汤、鱼汤、鳖汤，鸭子汤，什么什么马铃薯汤、素汤，什么这汤那汤的，都给汤完了。真的是广东这地方，除了带翅膀的飞机和潜水艇没给炖了，没啥不给炖了的。然后就是生殖器，真的没有什么信仰、宗教。到黄大仙去，都是求平安求财富的，你到黄大仙去，都是求平安的。我每次到我黄大仙去，我都到后面去，我从来不说那个。我到那去就是曾经我许的愿，我来感谢黄大仙。我每一天两次，只要我活着我都会念叨，两次感谢黄大仙，因为我当时真要杀那外星人了。我给大家说过，我三次关键的时刻，黄大仙都给我了明确的明示。那没办法，那就是真的嘛。是黄大仙你看的，捐五千万才能上里面去上香，我每次都要到里边去。打开全清出去，啪啪啪，不管任何情况我都要进去。李嘉诚是一年捐五千万，一年捐五千万、还是五百万，反正一年是几千万，他上那上香去。我也是那待遇。为什么？每天我两次感谢黄大仙。他是道教是吧，他是个仙，他连神都不是。他才是个千年的仙， 还没修成神呢，更不用说佛和菩萨了。我认为这就是神灵啊，这就是神灵啊，给我明确纸上清清楚楚的明示，最后都兑现了。我到武当山的时候，我当时就问他一件事情。我说我想请教您一个问题，我说能不能帮我看看某个人，某个人他是什么情况？他说此人啊，有事业、没前途。当时啊，那都是下一代中国领导人。我想看哪天说他能帮助咱改变中国，这个人当时就很火。从北京市当副市长的、当副市长的，前途无量。我再往深的说的这个人，他说这个人凶多吉少。凶在哪年？2015-2018年，他过不了这个坎。当然我不会给本人说这话，你给本人说这干嘛。大家知道，后来他去了重庆当领导，最后给抓了是吧。
战友说孙政才，高人呐、高人呐，孙政才。为什么？我相信人间之前是有来世的，也就我今天所说的。你只有这次啊你死了，没修行好，可能就投胎了，还是在人间、没入地狱。你干坏事就要入地狱了，上一世没干好事。所以我深信人一辈子要干好事儿，特别是到庙宇、到宗教设施，你不跪不拜、不敬，你别污言秽语。任何人都没有资格和能力去评价各种庙宇和宗教设施。我是只要见有神、有庙，我都拜。我不管、不问任何，只拜，还忠诚的、衷心的、虔诚地拜。这就是为什么我说万佛万神啊，啥叫万佛万神，啥叫万佛万神？见性成佛，只要是好人他就是佛，只要是好人聚在一起就是佛的极乐世界。那好人和坏人在一起，就是灾难的世界。你不信，再试验试验。你让别人啥也别干，别人不知情的情况下，一张床单、一张铺，背后放几把尖刀在布的后面，他本人不知道。你让他坐在这个布的前边儿，任何人坐在这儿、背对着，超过五分钟他就难受了，后背脊梁发凉、汗毛立起来。我做过很多这样的实验，在对方不知情的情况下，你看他什么感觉，所有人都感觉说后边不舒服，为什么啊？前边儿那样，你也不舒服。为什么刀对着你的时候，你根本不知道的情况下。因为人是有感觉的，这种感觉就是人的灵性，咱也叫磁场。坏人和好人在一起，你的感觉不会好，好人和好人在一起就会好。
我们对面是约翰大叔，老出笑话，没有情商，人绝对是好人。他要不是好人，我感觉不舒服，我坐在这儿，我啥也讲不出来。我老觉得浑身发抖，我说什么啊，对吧，这是个起码的。你首先得有信任，你得有感觉，这叫磁场。夫妻两个在一起的时候，当发现，我可以告诉你，真的是，当你要真要是在外边儿干了什么坏事儿，你回去装的再像，对方都会有感觉的。你再装，对方一定会有感觉的。他可以忽视这个感觉，但他一定会有这个感觉。朋友一样，你欺骗对方，对方即使被你骗了，他也是有感觉的。这就是我说为什么人间、人这个灵物是万通的。今天美国的大选，昨天和今天发生了很多事情。是吧，刚才今天下午又发生了戏剧性的两幕啊，你们还不知道呢。你们看公告吧，明天、后天啊。我说过25号是一个分水岭。25号是个分水岭，一月初定下来，不会超过1月8号。25号基本大局已定。
我要讲，大家讲都说要打坐。太多人给我留言了。打坐啊，我再给大家说一个最简单的办法。我现在教你们啊，准备好了吗？我今天要教一下大家。你把摄像机往下点，我坐地上。最简单的啊、最简单的，看着啊。大家看明白啊，大家看到啊，大家记住啊。这个盘腿的时候记住看着腿盘的时候，记住啊，你坐着也行，实际上你坐椅子上也可以。为啥盘腿、盘膝而坐呢？刚开始的时候，记住、看准，看着我这儿啊，肛门、一定记住肛门，这是秘诀。肛门一定要，屁股坐在这个肛门，肛门坐在地上一定要记住。后尾部一定要收在地板上，就是肛门尽可能的靠近地板，肛门靠近地板。记住啊，右边儿、左边儿。男的，左的在上，女的右边在上，记住啊，一定要记住。然后收的时候，你要不好收的话就这样都行。你别老装，老往后收，就是，你能让你舒服就行。也可以这样。但是一定要记住，这个脚心一定是不能挨地儿的，这个脚心不能挨地儿的，一定要记住。就是说，你这样，要不行，你这样都可以。我要让你坐在地上的秘诀啊，所有的大家都不教你的，就是肛门。就是叫你坐在地上是肛门靠在地，也可以坐在椅子上，但没那么好啊。到了一定境界，七哥就不用坐在地上都可以。看准了吗，大家，看准了吗？肛门，然后挺胸，挺到什么程度呢？大家要记住啊，就是说你自我感觉这个头、肩部、颈椎和肛门是直通的时候。啊，看到了吧，然后你看，挺了吧。一定要记住啊，不是你一说多长时间，那都是胡吹的，都是被人家给骗了。是质量，记住，左腿，看见没有，舒服为止，别憋着，别硬撑，关键要挺胸，肛门已经顶到了地上，不论男性、女性都一样。这个时候看着，舌顶上颚、舌顶上颚。头，想着这块你的天灵穴，就这，记住啊。这个时候你要达到几个境界。就是你现在一定要忘了你的环境，尽可能的闭上眼睛的时候，头顶着天，你屁股底下坐着大地，你可以想象的进入的时候就是这个感觉。这叫入定之前准备的，这只手，看到没有，看到啊，一定记住抬起手，跟你的耳朵齐、眼齐，放过来，看到没有，慢慢的放到手里边儿；这个时候你要想到头顶蓝天，脚踩大地，就是这个肛门顶着大地，所有旁边都是白云；然后这个时候，你收过来的时候，看着当你手慢慢，一定是慢慢往外拉的时候，一定要记住，别这样，别跟爪子似的，别跟那鸡爪子似的。是这样，就是有一点儿弧度。他贴心贴上去的时候，你看着啊，天心、颈椎、然后就是地心，就是中心，看见没有，这两心；当你慢慢往外拉的时候，就是把所有的，天边这个云彩，拉向了天的两边，然后再回来，慢慢拉；你想象的，当你回来手的时候，这个云彩就跟着你又拉回到手中间。就这样的一次次重复想象，就这样，开始啊，开始！
我先跟你们练到这儿啊，大家有什么感觉吗？你只要练二十下，战友们，二十下，你这个手心都是热的，你只需要一天练十五分钟，只要能静下来，当然三十分钟最好，不要时间长，时间长没有意义的。当你收起的时候一定记住啊，这个脚收起来的时候坐在这儿，或者有麻的时候一定要记住，肛门不要离开地，不要离开地，这样（左腿）伸一下，这样（右腿）伸一下，伸几下（两腿交替屈伸），一定要伸几下，然后再起来，一定要伸几下，然后再起来。这个打坐，兄弟姐妹们，这个打坐的核心是什么？只要是天灵盖，天灵天，就这样你光想象着蓝天、白云和大地，和你手把白云拉在了……，白云就在你手中间转。这个时候，当你打一段时间你就会发现你睡觉越来越少。特别是你在办公室，你就坐在椅子上静在那儿，就往椅子上一坐你就这样手拉一拉，当你拉个一分钟两分钟就是脑子“Pia”一声，就会“Pia”一声，一“Pia”就是一激灵，就像你睡了几个小时觉一样，你可以试一试，大家要感觉好的，请到时候你们给我反馈反馈啊。欸，这个也不孬。“七哥你飞……”，没有，我没有飞起来过，我没这么牛。欸，你这个电视机怎么会搞歪了，破坏，约翰叔叔，你就是爱搞破坏我发现。手中有气啊。兄弟姐妹们，你们只要是能坚持，很短很短的时间，你就能尝到你可以睡很少的觉，有很高的质量。而且，自然呼吸，一定自然呼吸啊，自然呼吸啊，自然呼吸，非常自然，舌顶上颚也是很自然的。你别这家（伙）跟亲嘴似的你把对方舌头咬下来的感觉，温柔点，慢点啊。“混元气”，对了，这是咱战友，懂！音画不同步了，会吗？声音好了。这个大家谁能说出来是来自于哪里，我看有高人吗？谁能说是来自于哪里，谁能说来自哪里？“西藏”，绝对不对。“太极”，不对。“禅宗”，不对，“气功”，不对，那都是抄的，气功，都是抄的啊，“茅山”，“天台宗”，“印度瑜伽”，“道家”，“五台山”，“天道”，“法轮功”，不是，这肯定不是。中国要看这个的书大家要好好看一看，“易筋经”，这谁说的？我得看看，翻翻，翻不回来了。好，大家记住了，这是易筋经里边的，这是易（筋）经里边的核心，所有的……，什么郭氏发明，郭氏真发明不了。没有，不是密宗啊，然后在金刚经里边这也是非常的……，就是易（筋）经。我有一个非常好的啊，我太多朋友都是练的这个，我就不能（细说了），我又该成了郭教主成了邪教了。这是个很简单的事情，我很多日本的朋友都是因为这个跟我保持着很深的关系。它最简单，就像禅宗和密宗和显宗所有这宗那宗和道家最后的结合就一个：要见性成佛，觉醒觉悟，不生不灭，心，心是通往佛祖的唯一手段，你即是佛。就这么简单，所有的花招乱拳打完以后，最后一个就赢你的一招了，就是人天灵、天眼、汇通经脉。
所有的嗓子这个人你看这嗓子这脖子一掐能给你掐死。你去想过吗这么短的一个脖子
，整个大脑所有的都要经过脖子，穿衣服啊，外国人穿衣服都爱穿矮领的，现在七哥穿了二三十年高领，现在全世界都流行高领的。GFashion未来出一系列高领的，高领的衣服护脖子是很重要的，特别是女性一定要护脖子。不管是男的是女的脚丫子都很重要，为什么？脚掌和脖子是整个人也就是说天地之间所有的敏感度。为什么人不能像猫一样那么轻盈反应那么快？为什么人不能像豹子一样那么大爆发力？实际上人完全可以比它们强得多。像李小龙就是其中一个例子，李小龙绝对是华人当中英雄中的英雄。那真是奇、盖世的天才。他把人的身体发挥到极致，是华人最好的形象。如果说让我，我内心里边我觉得这个世界上李小龙是我们华人最值得骄傲的人之一，他做到的事情是真的实际上他把中国的武术融为了一体，他是对人类的一个挑战。他唯一一个没练好的，他最后想练的时候，他就练气的时候。咱们健身练的是什么？是骨络皮肉。我刚才教你练的是气，这个气是帮助你神经的。就是七哥睡觉睡得少保持一种状态这叫气。他不是叫你打架厉害，也不会被打的厉害，这都不会。李小龙练的是什么经络、骨和击溃对方，他是另外一种。这个让你练的是你可以精神上，我们今天谈的是信仰，就是人的身心，我们的是心，谈的是信仰思想，就是人活在世界上有两个，一个就是我们的思想、我们的想法、我们的气是不可量的， 非物质的，最神秘的，这叫思想精神。另外一个就是肉体，李小龙把肉体做到了极致，这是华人的骄傲。七哥跟你谈的是气，是精神和思想、气的领域的。
七哥今天画面有点暗，我没觉得暗啊，挺好啊。那是你的手机调没调好。这个气，呼吸之间即是生命。很多人一辈子没练好呼吸，呼吸之间即是生命。运动员最重要的就是呼吸。如何呼吸呢？呼吸的时候一定是越平稳越好，千万别紧张别憋气，越顺畅越好。今天我跟文素视频了，结果文素吓一大跳。文素说七哥怎么打坐啊？我现在教了啊，教你们打坐了 都教了。七哥唱歌用气。我这唱歌就不行了，唱歌就不中，用气还没练好，我得练好。好多战友发给我，我特别感谢教啊，我怎么练歌，怎么用丹田，怎么小声唱啊，还没练好。这个练歌得好好唱唱。游泳要会呼吸，对了，乌龟就是万物中最会呼吸的，而且乌龟的力量巨大。七哥懂得太多了，我这就是胆大不要脸，大家别当真。你们觉得有收获的时候，那就是你的修行高，跟我没关系。我敢说，我不保证说得对。气和灵魂有什么关系啊？这是七哥很多年以前问过的，气和灵魂之间就是灵魂在你的身体存在，它就是你的一切，你说话的时候你的气体就是你的灵魂，灵魂走了气就没了。用好气就用好了灵魂，灵即是气，气即是灵，灵在气在，灵不在气则消失，这就是生死之关系。
易经是中国的经典书籍，这位战友说太对了。没事好好看看易经，但是易经也是被中国这官员这帮流氓假份子，造假中国人是天下第一，把好端端东西就弄成假的了，很多人的解释已经都是假的。我今天本来要爆料也不爆料了，说文字的事，包括这种文化。你们大家现在用百度用新浪一点击进去它就让你下载新浪APP，你不下载不让你看；百度一点击让你下载去，包括什么知乎啊什么的网站。我告诉你全部都是偷你信息的，还有很多国外的中文网站，只要你点了你这手机等于废了，绝对的！共产党只要想听你的，只要你用了中文了你就跑不了，很可怕的。很多人不知道肛门啊，肛门是人活在世界上，为啥人死的时候会大小便失禁啊？肛门一松人就死了，灵魂就走了，就这么简单。肛门是你上下通气的关键，可不是开玩笑的。南怀瑾是玩家，是个高人但绝对是玩家。科技必须是去中心化，新中国联邦G系列必须去中心化，必须去中心化。易经有些大师当时都去了台湾，但是逐渐的都已经逝去，几乎没人继承。我拜访过一些高人，包括在日本的都很浅薄，都倒在了钱上了，都倒在钱上。很多用易经都是发财的手段，这是很可悲的。易筋经很好。好，咱今天不聊这了啊。今天聊完玄学我今天要早点，我不能再弄几个小时了。
现在咱说说美国大选的形势，跟我们爆料革命之间的关系。多长时间了我们说了，已经快俩小时了，天呐。大舌头，都让讲大舌头。我不知道咋回事都，我好像听过几分钟，我真不知道大舌头怎么回事，我真不知道。知之为知之不知为不知。我今天说说这个大选兄弟姐妹们，很多人现在在讲这个大选的输和赢、造假 ，多米尼软件、共产党的操作 。我前天我也讲了一些，我再讲一个背后的故事，可能大家知道 ，谁能告诉我现在全世界有多少合法的美元在社会上，多少美元？大家猜猜。小王子是一百万亿；喜马拉雅中国，黎明先生是八十万亿；二百万亿，二百万亿，三十万亿。五百万亿，这个太离谱了啊。国与国之间啊，法定的美元，大概就是一百万亿，啊。法律允许的是八十六万亿。那么现在默认的大家都知道，啊，就是两百万亿，大家就是兑水兑了一百多万亿。事实上绝不如此，绝不是这个。你不要去看中国，也别看美国。你看全球的时候，你去想想，全世界GDP一年多少钱，全世界GDP多少钱啊？兄弟姐妹们。六十万亿，大家想想，一年的，一年的GDP是多少钱？全人类，这GDP不是你前头消耗呐，是吧？现在一共法定美元，一百万亿，大家默认两百万亿，咱就说挤出去的一百万亿。现在我们人类面临的最大威胁是什么呀，这个经济怎么撑下去啊？！这个，有人给我发了个信息，说要看一看马云和这个扎克伯格，还有那个推特的Jacky，啊，还有Google的老板，还有索罗斯，这帮人在某些地方开会的一些视频、音频要给我，关于这个美国大选的事情。我说我不要。他很惊讶，他说七哥你连这个都不要，为啥？我说我知道的绝对比你多，我不想知道这个。这个世界上非常恐怖的事情，就这个世界上什么造假啦？就是大量的货币造假。当货币兑水到一定程度的时候，他只有说把货币毁掉，重建系统，或者发动战争，是货币不认账了。人类的历史就这么来的。你信不信，你接不接受，就这么干的，咋地吧？没那么神秘。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/808/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/808/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好！今天是8月28号，纽约时间下午3点，文贵乱聊。由于很多战友给我发了信息，没办法一一的回复，文贵跟大家在这会儿集体乱聊回复一下。
亲爱的战友们！现在是纽约时间下午，大家知道今天上午我出去开会去了。大家都知道，啥事也都清楚。我昨天也说，昨天下午6点钟和今天下午6点钟，看会发生什么事情。大家到现在还没有注意到发生什么大事，因为大家可能没有注意到，欧洲“郭7“，简称“G7“会议之后，世界形势大变。世界形势大变！变哪了？
天天念，只要大家愿意念，以后机会多了，喜马拉雅大使馆，喜马拉雅农场。愿意拥抱，咱天天抱着；大家愿意吃，天天吃；愿意念名字，你说名字，我天天念。
“秋桜小百合“——英国出大事了“；“秋桜小百合“，这日本时间你不睡觉，你想干啥啊？所以说“秋桜小百合“她仗着她老公有钱，宠她，所以这时候不睡觉也不跟你生气。
我要这时候在家里这么上网，肯定有问题了。“木兰传奇“也不睡觉，看到没有，这都不是好战友，都不珍惜自己的身体。亲爱的兄弟姐妹们！咱们今天乱聊啊！大家该睡觉的睡觉去。今天不爆料，乱聊，战友们记住啊，咱乱聊啊！
大家记住啊！我跟大家说的是，这一个颜色的手机，我一次买了7个，现在用了仨了，被黑得一塌糊涂，哈哈！最近几天，共匪的黑客越来越猖狂。无数个战友给我发信息：郭先生，我的手机被黑了，电脑被黑了，我什么都装不了了，结果要用这个方式跟你联系。我想告诉大家的事情，被黑了别捉急，别捉急，别捉急！一定能保持联系，我们走不散的，走不散的。共产党这点小下三滥手段，就想把我们打散了吗？
昨天下午，有一个给「法治基金」捐款了3万美元的人，留了一句话，这句话真的是让我特别感动。这句话说的很有意思，大家想知道他说的啥吗？不仅仅是我们战友的袍泽之情，“不放弃、不抛弃、不忘记“是当时我被John.Zhuang采访时说的话。
重要的是，这位战友说了句最最关键的话：郭先生，我们跟你一起走了两年了，我们永远也不会走散，我们会见面的。这句话说的太好了，
因为这句话说出了战友对喜马拉雅这个目标的坚定，对喜马拉雅实现的信心。你这几万美元捐的，留的这句话，让我更加感动的不是你这几万美元。
再说一遍，「法治基金」和「法治社会」的钱，都是在董事会控制中，每一分钱的花费都是要公布的。但是，为什么这句话很多人都很感动？就我一个中国人，咱们木兰、路德先生，他具体也不看，还有Sara，就这仨战友在里边。最近我们又加了一个我们的战友，是美国人，中国人的女婿，叫鲁仁达，加进来了，在C4里面当了董事。
「法制基金」昨天一下午。的大笔捐款达到30几笔，留言现在完全都改了风格。留的越来越短，但是坚定和支持，以及相信共产党被灭，最近几天占了所有的主流。不但如此，还能看到很多战友们对香港人民的支持。
刚刚John庄上我办公室去，当时我正在跟香港的孩子们通话，我给John庄说，这样的孩子就跟凯琳似的，不走脑子，不走心的。通了半天话，说：郭叔叔，它会不会把我的楼给点着了呀？那么这位孩子说的这个问题，我说孩子我做了一个梦——黄大仙跟我说……他们哈哈大笑……我说黄大仙真跟我托梦了，这是梦话，完全是瞎蒙的；现在全世界都在做中国梦，台湾的郭台铭，妈祖给托梦竞选总统去了。
我们现在天天是，不是杨改兰女士给我们托梦，就是黄大仙给我们托梦；托的什么梦呀？我告诉他们：黄大仙说了，因为我每天都是跪拜黄大仙，我向它许诺过。昨天来了，说香港装甲车解放军开进来以后，最怕啥？大家想想；香港就是现在事实上实行的叫游击战，在作战当中叫巷战。香港老百姓保护自己的女人、自己的孩子、自己的钱财、
自己的房子、自己的命，正在和假警察和黑警察展开巷战，斗智斗勇，而且在严格守法范围内。
香港的黑警使尽一切办法要诱惑他们犯罪，接下来，他们现在要使招，要找出理由实施《戒严法》。什么叫《戒严法》？就是开始了真正的战争，就是香港政府代表共产党对它的国民发动的一场战争，这场战争叫《戒严法》和《紧急状态法》。黄大仙说了，这些装甲车和这些军车，这些警车和假警车开到香港的时候对香港人民将造成重大威胁。
香港将变成火海、血海，咋办呀？我说人家黄大仙说了，在梦里说，我是重复梦里的话，都是梦里的话，不承担任何法律责任，切勿模仿，非常危险。在屋顶在山上往下倒橄榄油，香港人都吃橄榄油，不吃咱们大陆的火化场卖出的尸体油，大家最近看到了，很多大陆火化场都是公开的卖，从火化场处理好的尸体油。
原来被台湾的方便面厂家大用的绝招就是人尸油，据说那个人尸油做什么饭人们都爱吃，都是回头客，现在已经公开了。猪肉吃不起了，吃人尸油，香港人吃橄榄油。香港很多人家里边是用天然气罐的，那要从屋顶直接滑下去了，装甲车最怕的是火。香港所有的房子夹在中间的地方巷道之间，装甲车能走多少？马路一旦戒严，或者马路上有货车或大巴停在那里，装甲车就成了……可以说不是装甲车。大家都知道成了什么，那就是王八车，只是一副待烧的、待毁的甲壳。
它来香港干什么来了？不管用《戒严法》还是《紧急状态法》，都是来杀人的。都像北京「八九六四」天安门一样。香港人民的智慧，黄大仙说了，从屋顶往下倒橄榄油，一点就着。还有香港那些巴士司机，
香港那些公交司机，全部都会有动作，不会配合共产党去杀香港人的。所以我告诉这些孩子，黄大仙在梦里已经说了，支持你们。
据他所了解，香港的公交系统，香港的电力系统，香港的交通指挥系统都会集体的罢工和走上街头，来拒绝。不管是林郑月娥请来的还是自己伪装的、穿了马甲的香港警服的RLP，解放军还是警察，你都是来杀人的，都会受到香港人民集体的全力的反击。将他们葬入火海之中，只要来香港杀人的，抓人的。什么叫《戒严法》呀？《戒严法》就是可以抓你任何人，可以把什么成龙呀、刘德华呀、什么谭咏麟呀，什么明星呀，这星、那星呀！马上你现在给我扫地去。我现在把你房子没收，就是没收，我让你擦厕所去，你擦厕所去。
现在我让你脱了裤子，撅着屁股，你就撅着屁股。我看你老婆需要到我警察总部来，趴在地上，你就趴在地上。这不是开玩笑呀！战友们；香港的《戒严法》是‘九七‘之后，经过完全香港政府跟共产党勾兑的恶法——完全叫假法、黑法！他现在实施的香港《戒严法》，完全是没有任何法理基础的。任何戒严法，如果没有一个宪法的和监督的和人民批准的，和人民投票的，都不能成为法律。所以它是完全不合法；而且，他们最重要的是有权废掉立法委员会，不经立法，他们可以颁布各种法律。可以以香港处于特殊情况下，没收任何人的钱，任何人的资产；指定任何人为他们服务，干任何事情。可以缔结任何人出境，可以抓任何人，可以马上立即决定你的罪行。
简单地说，让你干啥你干啥，想干啥就干啥。而且不但如此，干完以后，不承担责任。
因为实施了《戒严法》，大家现在想想，全世界现在看这法什么感觉？今天上午，一位欧洲的朋友，就是英国的朋友，很有可能，我认为他
是下一任的英国首相。我们的哥们Johnson，别看他折腾。他没选之前我就说了，我私下里边我公开都说，他能撑过3个月——牛，能撑过6个月——牛牛牛，几乎不可能。现在把整个英国议院要给关掉，议会要给关掉，不让讨论这问题了，然后直接通过。无条件硬脱欧，那就会导致，英国重新总统大选。大选的结果，我相信99.999%那就不是我们哥们Johnson了，另外一个哥们就上来了。
这个哥们上来干什么？可以这么说，它可以撬动欧洲的板块。现在欧洲议会，可以这么说，亲共的人士和反共的人士几乎是势均力敌。但是由于欧洲的G7会议开完以后，七个国家，简称G7会议。
大家看到了吧！在这个会议召开之前，我和鲁仁达及路德先生有一个小时的视频。我告诉他，这次欧洲G7会议就是讨论怎么反共。还有香港事情发展到、他们已经明白会到戒严状态的时候，他们该怎么集体行动，怎么分红，集体怎么干，怎么讲数。
其中包括……我告诉路德先生，马克龙，这次一定会做出惊天之举。什么反共……法国人更应该这样。遇到战争就投降，就像希特勒来了，投降、投降。历史上投降的事情太多了，不打仗。但是嘴炮特别硬，民主自由，干得特别猛，愿意投机取巧，而且政治伟大。大家就是被法兰西这种浪漫搞糊涂了，法兰西那个浪漫代价是巨大的。
现在很不真实，因为现在极端化。你看现在投机主义亲共亲到什么程度？现在共产党已经不行了，马克龙第一个放弃。结果这次马克龙是最最严厉的，最最主动的，要提共产党这事儿怎么着，香港的事情怎么着。
就连德国……德国总理那最亲共的，大家都明白我说什么。这回也是积极的、一反常态的要和川普总统走在一起，和美国人在一起，和我们爆料革命在一起，坚决反共。
据内情人士说呀，G7会议讨论到中共和香港问题的时候，非常的热烈，争论极大。关于美国对中国的贸易问题上，没有什么争议，全都支持。而且，认为美国不管你干什么，我们都跟着你干，走到底。
日本说——不但你今年的玉米我给买了，而且，明年如果你还跟中共干，我跟你保证——你的玉米，包括你剩下的天然气，我全都给买了，包括大豆。而且日本还承诺，愿意给美国投资到阿拉斯加页岩气固态化，日本要签长期协议，买到日本去。川普总统都没说，这种大利好。日本非常聪明，你的麻烦，我给你解决了，你去对付共产党去。
没问题，咱战友从来没这样过待我过，我的麻烦你帮我解决了，战友帮我解决了，让我对付共产党去。你们天天在那块儿直播，啥时候代我解决麻烦过，这哪像战友呀？是不是。你看人家G7会议上，人家是战友啊！帮美国，没事没事，所有的东西咱都买了，今年买、明年还买，后年还买。不仅买你玉米，所有的大豆，我在美国就地加工，加工各种油，加工各种化工产品，然后我转卖到中国去，卖给台湾去，卖给印度尼西亚去。
当然了，猪肉肯定不能卖到印度尼西亚去，印度尼西亚属于穆斯林国家。所以说战友们G7会议你们看到啥，亮点是啥呀？所有的大家不知道背后的真正的，灭共支持香港的交易。所以黄大仙梦里说得好，只要解放军装甲车开进香港，香港就进入新生了，那进入火海一片。刚刚几个小时前在香港，叫“Me Too“，香港女人站起来，香港一个女人几个家庭呀？
女人被强奸，被警察侮辱。香港叫“扣女“呀，现在是警察“扣女“呀！警察合法的“扣女“呀！
香港的女同志不愿意了，不干了！在香港举行大的集会，香港女人别的没有，厨房里边刀叉、橄榄油多的很。你装甲车开进来，顺着窗户就扔出去了，我估计刀子叉子扔在地上，都能把装甲车埋多少层。还有两千多“白宫请愿签字“呀！战友们太伟大了，谢谢呀！这两千多快完成吧，要配合好接下来的大行动呀！
所以说在G7会议上，反共保香港集体作战，准备共产党的后事，这是大方向。大家注意到了吗？最近美国在打贸易战的时候，大家讲的啥呀？不是华为的科技战。最近这几天说什么，都盯上了文贵在两年前说的，华尔街中共的上市公司。我再请请战友们，看看过去文贵说的。这一万多亿美元的上市资金来自于哪里呀？一万多亿的资金投资来自于哪里呀？都是美国养老的、国防的教育基金。
3F方案不是吓唬你美国人，BGY不是吓唬美国人的。美国人单纯，但他不傻，绝对有大智慧了，这几天大家看到有多大？
第二个，从欧洲的G7会议，到美国最重要的官方斯伯丁将军，Kyle Bass、彭斯副总统，班农先生，McConnel，Nancy Pelosi，还有sumo、蓬佩奥。现在是美国立法呀、强令你呀！在什么时间给我答复呀？
大家你们知道是什么概念吗？我可以告诉大家，在过去两年里边有一件事情发生，共产党早已经没了。不用那么多，就一件，一件事情发生。现在国内，猪肉已经涨了，甚至买不着了，有些地区已经限购了，
现在火葬场推销炼人的人油了。大家别忘了！文贵是搞酒店出身的，我对国内的食品，鸡蛋，所谓的菜篮子价格和经济市场走向，有多大的把握呐！
几十年来，都是赚钱，做一个成一个。我从不炒股票，从不投机。我告诉很多人，你要想在股票上赢就看3个地方，看老百姓的粮食和菜篮子价格，看中南海那几个人的身体健康和斗争程度，这就是股票。中国没有股市，只有赌市，都是赌博的市场。你要想玩赌就看这两个地方，低的看老百姓肉蛋、菜篮子，高的看中南坑斗争和这些人的健康，谁又换肾了、谁又换肝了？
所以说国内，共产党没有查出来的，我投了几十个餐厅，投资的给家族基金的回报都打了多大的折呀？70%的没了。有的是10%，有的是30%，没有一个超过……。在新加坡的这个基金给我做报告，说家族基金的收入将骤减，在餐饮领域，营业额暴增，什么都涨价了，营业额反而增了，吃的很多，但是利润减掉70%，甚至有的就是不盈利。
最大变化是什么时间，就是短短3个月，我投资的国内某个餐饮集团，最近准备要破产，要破产，大家会看到的。另外一个，在2015年并购的美国一个餐饮集团，在中国，当时一个最大的交易之一。我们投资基金参与了，基金这个并购赚了大钱了。但是现在这个盈利完全糟糕，说明什么问题，共产党的菜篮子，共产党的物价，共产党叫“人心“的菜篮子，叫稳定的“最后一杆秤“出大问题啦！
另外一个大家要注意到，国内最近什么卖的好？大家要看一看什么卖的好。房子——大家知道卖的不好；咱们国内有什么卖的好？房子卖的不好，那你卖啥啊？就卖出口美国的，被加税了，肯定是不好，35%
到45%到50%的下降。出口又不好，咱又不出口粮食，那出口武器？出口导弹？外交部说那话就是——美国你要敢在欧洲、澳大利亚布置中程导弹，后果自负；那就是我卖给伊朗、北朝鲜，给北朝鲜的导弹新技术—— NMD, TMD，不就这套吗? 不懂的不知道，懂的一看就想到玩卖武器嘛！
大家没注意到，现在在北京卖的最多的东西，也就是共产党灭亡前最核心的东西，也是共产党现在最害怕的东西，这事儿发生了，战友们想想是啥啊？
香港是它死亡的第一道大门，上海西郊宾馆是它的第二道大门。未来你们会知道上海西郊宾馆那个事儿多大、多重要！台湾还轮不到第三呢。但是，国内最近这些天卖的东西证明了共产党的中南坑和所谓的“四府两高“，里边出现大问题了。大家已经感觉到岌岌可危，后脑勺发凉，估计祖宗也都托梦了，快跑吧，撑不住啦！
亲爱的战友们！共产党它只要是开始大面积的……大家要记住，只要共产党它开始卖它的核心的东西的时候，它就真的是有问题了。美国让中国卖的出来——所谓改革开放，新的开放，结构改革最多的通信领域，石油的基础，储存领域，能源，还有几个大的必将赚钱的金融机构。
大家你们最近注意到，在金融市场上大额交易都是做空香港恒生指数和上海A股指数。所有的都是上海期货市场支持的东西，全部大额交易都在下跌。共产党在过去6-8个月里边大量的进单，买入的大额交易的单子和期货，大量的往外抛。
原来相信“蓝金黄“把美国华尔街能搞定，把川普能搞定，把西方能骗成，香港能拿下的，等待着一个大回转的，共产党的盗国贼真的没信心了！大家你们可以看看这几天。黄金本来应该涨，是个避险的，美国股市你也看到了，香港股市你也看到了，但是黄金现在是什么情况？ 国内大量的卖黄金，只要共产党出售黄金的时候，只要共产党出售它的大单产品，大额产品的期货的时候，以及石油能源、基础设施的时候……
（John 庄说军队进香港了）
来了吧！这为啥叫你直播明白了吧? 转过来，哈哈哈，Yea&amp;mdash;&amp;mdash;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/782/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/782/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好！这是纽约时间8月5号，文贵报平安直播。
今天是美国纽约时间星期一。战友们要看到，我们今天要穿西装上班，因为今天还要开几个会。
很有意思，昨天经历了可以说历史上最重要的一天。大家也都看到了我就不详细说了，文贵又蒙对了，你说咋弄嘞！所以说，战友们啊！昨天可能是我近期最累的一天，昨天虽然是星期天，有很多很多事情，前天一晚上没睡觉。昨天大概到了十一点的时候上床睡觉，睡了以后醒来，两个半小时。哎呦！像飞了一样，然后打电话，打完电话再睡觉，睡完觉再打电话，再睡一觉。六点钟醒来真舒服。现在浑身就感觉清爽的不行了。
香港的早晨很美丽，香港实在是太美的城市了，太美啦！一个朋友，一个战友，在香港的前面，在大海上，驻港部队的前面，军舰上，给我发来了视频，也不知道啥时候拍的，我觉得挺好，我就跟大家分享分享吧。
亲爱的战友们啊！现在目前来看，香港的事情的发展，一点都没有超出文贵的预测，或者和文贵伟大的战友们提供的情报一点都没有跑偏。咱们的战友们的力量和战友们实在太伟大了！真的是不能用什么话来形容啊，感激不尽！
但是，我知道战友们现在非常非常担心，非常非常想到底会不会戒严，什么时候戒严。战友们，当你们在看这个视频的时候，一切都在进行中，一定会戒严的，而且共产党一定是水路、陆路、天上同时进行。而且穿着就像杂牌军一样，还得去糊弄全天下人。穿着什么中国防暴警察啊、中国专为香港成立的维护香港利益啊、保护香港公共设施啊、保护香港人民的什么什么，特别部队啊，行动组啊。
你放心，就像我好多天前说的，共产党一定好多名字，一定不叫戒严，但事实上在全世界都是有定义的。那不是你想说啥就说啥的，他叫公安，实际上就是警察。他叫公安，不穿公安服装，实际上本身是PLA，都是解放军，别扯淡。中国的警察肚子大得都像怀着16个月孩子似的，他到香港维谁稳去，香港那年轻孩子跑都把他跑死了。仨小时、四小时大陆的警察一折腾都完蛋！用河南话说，都「完球蛋」！怎么可能还让警察在装备着那些车啊，你会开那车吗？你会用那车吗？香港那大热天的又潮湿，站上四小时自己都昏过去了，还保护谁啊，都直接扔海里去就得了。都是PLA，你看那年龄，你看那身板。
战友们，我们的内部的信息，非常的清楚，几路并集，一定记住，大家要看着啊，先保护什么，先保护公共设施。机场啊、水站啊、发电站啊、九龙某香港的隧道啊、驻港部队的总部啊、几个敏感的大桥啊，一定给大家一个印象，我是来维护公利来了，保护香港人民的核心利益、社会安全、治安保障。然后，香港一堆人出来喊，哎呀！欢迎到香港来的指挥部啊，维护香港的安全啊，我们感动的流泪啊，没法活了，有病不能治啊。
你放心，共产党的招都给你出，就是香港人民渴求，你不来不中啊，不来不行啊，得来啊，都是这话，共产党演戏。有时候，那话你觉得很可笑，几十年不变招，在大陆演的灵啊。强奸人家孩子，把人家一家子男女都玩了，男的送到当兵去，女的妈妈、姐妹都给玩了，还得告诉人家什么，你们家很荣幸，那你们家八辈儿烧高香了，能被我玩全家呢，你们就烧高香了；这就是共产党。
现在你看看中央台，还有那地方的电视台，还有大家看这两天直播最重要的，大纪元让人太佩服了，大纪元这个媒体，还有苹果直播，冒着风险在香港直播。大家你们可以看到，所有下面的留言，大家要记住啊，人家很容易可以把留言给你屏蔽掉
不就完了吗？80%，有时候达到90，有时候不低于50，都是共产党的五毛，骂同样的话，卢本伟牛逼，还有什么你灭掉他们，你们去自焚吶，你们去香港警察里面抢武器啊，你们港奴啊，你们的英国爹啊，都是这词。
你看就这些天来，没变过词，几乎不变人，有时候改改账号，就这么辱骂香港人！从未见过，我们都活的时间太短了，估计都活个四五十岁，五六十岁。
哎呦！说到这我得赶快给大家道个歉，前天下午，由于被熊宪民威胁、追杀，像共产党一样；还有在庭上被韦石威胁杀死我。还有这个叫张维的，还有这个叫姜涛的，这些人威胁要杀死我。所以说我很害怕，惊慌失措，精神错乱。
在前天下午直播当中有两句话说错了，我要澄清一下。
关于年龄问题那绝对不是我的本意，我想说的是，就是说我们这个年龄，大概在45至50岁到60岁之间为什么那么多民运分子，大家记住这是事实啊。还有现在打着民运旗号骗人的，原因非常简单就是那个年代赶上了89•64，都是大学生，那个时代被共产党洗脑最厉害的，而且这个时代的人在使用社交媒体的手段上没有年青人强。
但是，这个年代的人，现在可以告诉大家这是我们的核心力量，支持文贵的很多人来自这个年代，我没有任何贬低，或是谁强谁弱的意思，如果有说的不到的地方请大家包涵！掌嘴掌嘴。而且，比这个年龄更大的这些我们的长辈，我可以这么说，是一家一家的来挺郭爆料的，灭共的，很多都是这样的老人家。
很多人对杨改兰的事情感同身受，很多人对共产党的这套东西非常清楚，被压迫几十年，一辈子了。而且都是有父子两代、子孙三代的。更愿意看到共产党的灭亡，这个我没有任何贬低，或抬高的意思。
我想说的核心就是两个，我们必须认识到现在被共产党洗脑后对不同代别的伤害；另外一个核心就是我们要看到，很多人已经被共产党虐待那么多年，失去了认知，失去了对共产党的坏的辨别能力，甚至是麻木。
香港的几个在前线的朋友昨天晚上给我打电话，我说民运有没有支持支持你们啊？他们大骂说当年我们给他们捐钱，到香港来吃喝，我领他们到家里吃饭，我们家那么小，我太太我女儿给他们做饭吃，把他们当偶像，全部消失！
就是这些人把民运已经弄成了欺骗、诈骗，流氓的良知，大头症的良知。就这，香港刚开始运动的时候还要香港人给他们捐钱，这些不要脸的。所以我想说的事情就
是，这么多年共产党的统治、压榨、威胁，让很多人的良知和辨别是非的能力变得麻木。
有说的不对的地方，我再次道歉。我们所谓的被民运封的常委群里面，我们的老顽童第一个反对我，哎呦！我这个心里边……但是老顽童开玩笑给我说，文贵我反对你，你说的不对。我心都难受，真难受！我真难受了，因为我最不想看到的是伤害战友。
说实在话，文贵今天爆料革命的动力就来自我父母受到的残害，父母都八九十岁的人了，我的哥哥三次、四次被抓，我大哥属龙的60几岁，二哥属蛇的也是60几岁。我的哥们儿跨了所有的年龄界线，50岁的，40岁的，你看看我弟弟要不是被杀的话，现在是40多岁是吧？所以说我绝对没有任何别的意思啊，我对男女，年龄鉴别我几乎是麻木的。
大家要记住我的成长是很奇怪的，我没有童年，没有少年，没有青年，直接就到了中年，中老年的中不是终结的终。我儿童时期，很小的时候就帮母亲干活，我家里没有姐妹，8个儿子。然后呢，直接就走向社会了，从学校辍学，还差几个月就初中毕业就到社会上去了，就工作了。
工作之前本来应该是少年，我没有。工作到青年时期刚刚开始我就结婚了，孩子还没当完直接就当爹了。如果我孩子像我这么年轻就结婚，我孙子都几十岁了。所以说我是没有少年，没有青年直接进入中年的。我只有中年，希望也有老年的生活。所以说在我眼里边非常奇怪，我对年轻人，老人，从来没有年龄的感觉，我对我自己也没有什么老年的感觉。
我一直以为和我打交道的就是我父辈、我爷爷辈的，从小如此。从在看守所里被共产党关的时候里边也是，爷爷辈的，父亲辈，哥哥辈，兄弟姐妹辈的，我当时是年龄比较小的。所以说我没有年龄界别，我没有年龄的分别，我没有年龄感受。所以说，我一旦说到这些词的时候请战友们多多原谅，战友们多多原谅，真不好意思。
天天看到这些海外得被共产党布下的沉默的力量，还有什么French Wallop，CNBC，CNN，还有什么迈阿密Herald，还有什么xxx。什么威胁恐吓，说我是什么双面间谍，吓的，失语了，精神错乱，萎靡不振。所以说，请大家看在我是一个病人的状态下，原谅文贵啊！
此时此刻大家都能知道香港现在多少人在街上，多少人为了自由而战。昨天下午欧洲很晚的时间，英国的两个朋友，可以说是完全不相识，是在政府里认识的两个朋友给我打电话，让我感到很惊讶。但也很正常，欧洲的很多人很多官员，都是通过私人关系，包括今天，此时此刻要求美国政府全面介入香港事情，然后英国要全面跟随行动。
这两个人，我想跟大家说，在这之前对香港的运动是有消极的看法的，我总跟他开玩笑说，你是绝对被共产党蓝金黄的，但是他现在看不下去了，我相信他很快是英国的下一个首相，我们的哥们Johnson能撑过三个月，大限6个月，很难，我觉得10％的可能性都没有。我认为下一个是他。
我说你这样看非常好，你们一定要通过你们渠道跟美国总统呼吁，香港要发生大事，共产党要借机不执行承诺给香港人的法治50年。现在别别拉拉地执行了22就不想执行了，而且要杀人，我说无论什么理由你也不能杀人。
另外一个人，他说Miles，我这两天完全理解了你们对共产党的感受。花很多时间，在他运动过度腿摔断的情况下，在病床上看了我们很多的爆料视频和战友们的爆料和香港的情况，全力支持。然后，他会发动一切政府的资源要全面的支持香港人。
昨天下午一个美国朋友，说昨天下午他们已经完成了600个媒体人士的联名，要向川普总统要求……，几星期前我说过100多人要向美国政府要求，我说对了战友们没任何感受，我再说一遍600个媒体人在昨天晚上11点前已经联名向美国政府和川普总统要求：川普总统必须要，必须要在香港问题上表明立场。
只要解放军不管什么理由，穿什么衣服，你是穿夹克啊，你还是穿貂皮大衣呀，你还是穿什么装进去，只要进入香港，只要有流血，美国要有什么要求，立马停止美国和中国的一切活动，一切贸易关系，一切合作。对香港的自由贸区法立马结束，立马停止。然后应该派兵在亚洲，在这个所有的地方，维护香港的安全。并宣布所有的美国联盟国和驻亚洲使馆，接受所有香港的难民政治庇护。
而且明确地提出，川普总统一定要明确地做出。只要共产党进去，和中国的WTO协议，以及我不知道啊，他们说的大概70多项合作，全部要停止。而且不是暂停，要停止。
这是好事，这是好事，这是必须的。这位美国朋友说，Miles你曾经给我说一句话，我没忘了，我最后我最近核实了。核实以后这是真的，他特别难受。我在北京的时候请他一起吃饭， 我们俩谈论共产党，他说刚刚才发现被你说走的，一个穿着警察的服装，还有一个穿军装的，好像是将军，离开你这里，他们走的时候好像对你不太高兴。我说这是…他们跟我说这话是2006年的年底。
在这之前是安全部的一个官员，还有一个军队的。所谓的当时让我们配合，奥运会当时的安保上，他们经常去。因为我们盘古是唯一一个奥运会安保的临时指挥部。
所以说，我跟他们经常打交道。那天去的时候，就是因为这个安全部的副部长，就谈到在安保当中，发现新疆人西藏人怎么说，我觉得这人简直是变态。
满嘴脏话，对西藏人和新疆人，那简直是不行了。在这个中间的时候有人给我打电话，说最近在西郊的什么宾馆，有几个新疆人，这哥们就直接说，马上给北京那个行政组打电话，直接就抓进监狱去。说还有孩子女人，孩子女人一起扔进去，我听了很不舒服。我当时就说的，我说你有没有想过，这有一天如果新疆人有机会对付你的家人和孩子的时候，他连给你上监狱的机会都不会给你，你太太过了，干嘛把人家孩子弄进去？
那个解放军说，你知道当年王震去新疆去杀新疆人吗？当时拿着机枪扫，为什么新疆人怕王震啊？新疆人就是该扫、吃子弹。然后还补充了一句，他说当时王震回来讲述扫新疆人的时候，在这个共产党会议上，怎么杀新疆人的时候，杀完新疆人就地把这些杀新疆人的留下来。大家都知道叫做兵团，叫新疆建设兵团，就地成立。并给他们授权。新疆的女人想睡就睡，睡的是荣誉，生了孩子你就立了功。当时说，开会的共产党这些政治局委员们，哈哈大笑；这就叫建设兵团。
接着说了一句，说这个杀新疆人，我们还吃亏了、吃大亏了，为什么？杀新疆人的子弹钱没要，没地方要去了。杀一个人这个子弹钱没要。我当时听了就说，这个新疆人是不是在法律上，按这说是不是要付你子弹钱啊？他说文贵你不知道吗？中国枪毙一个死刑犯人，要交六毛钱子弹钱。任何人都得交。从共产党开始这就是规定。我说那要是你俩也被枪毙的时候，那是不是也得交子弹钱？他俩一下就不高兴了，你什么意思啊文贵？怎么这么说话？我说那是平等的呀；他说我怎么会被枪毙啊。
所以不太高兴走了。
我给这位美国朋友说，当时我们讲的什么话，这美国朋友特别惊讶。他说：Miles中国真的是枪毙人还要给钱，被枪毙人家人要子弹钱？我说对啊。一直到现在，如果枪毙一个人不管你是什么原因，都要上你家去，跟你父母或直系亲属要，你要当场交给这个法警，当时枪毙叫武警或叫法警，要交6毛钱。不同的省不同的价格。他说：这太不可思议了。我说：这就是共产党。枪毙你的子弹钱要让你付，在新疆杀的新疆人，没人付的，没人给付钱了，因为全家都杀了。昨天这位美国朋友说，我查实以后，确实是中国的法律。我说我再告诉你的事情，我希望在香港不要发生这一幕，杀的香港人没人替他付子弹钱。
现在美国、欧洲等西方，我说：你们应该知道，是你们的金钱，是你们养大的共产党，让他们有了武器，装甲，装备，你看看现在，在深圳和珠海聚集的穿著警服的解放军，郭文贵是第一个在6月9号就说出来的，我说在珠海深圳三十万兵力，喷
了很多香港警察的车，包括武器装备。有警察有解放军。现在看到了那个地方难道是昨天照出来的吗？那些车辆是昨天才放那的吗？不是的。已经准备好了。我说香港人不上街，他也准备好了。香港人不抗议，不持续抗议，他也准备好了。
就像王震去杀新疆人一样，那些新疆人在大街上就给杀了，大家知道吗？去查一查历史，在家里睡觉的新疆人，一个村一个村子的，他们上街了吗？没上街，一样都杀了，杀到你没有父子感情。那些车辆不是昨天造出来的，不是6月9号以后造出来的，他是在6月9号以前都造出来。那些所有的先进的设备，包括准备好到香港，维多利亚海整个海上要执行的船只，用一个解放军的将领，头两天在内部讲话，我就不相信香港人在海里淹不死他。他们有船吗？他们有足够的船，上船上来救人吗？
控制水道，控制交通，分区自治，听话的有水喝有粮食吃，部分人可以离开香港，不允许进来。用这个水道把整个香港隔开，用饥饿法让你香港跪下来。共产党这招儿咱太明白了。所以这位美国朋友，我说你赶快回去， 要不然将出现巨大的人道危机。
他说下一步会发生什么？我说接下来的几个小时，香港的林郑月娥一定出来开记者招待会。 也有可能啊，现在还没发生，我说香港警察卢伟聪和保安局长也出来开记者招待会。然后驻港部队开始声明，然后再同时有人撞人，有人放火，有人砸商店的门，甚至有人杀人。我说这是八九六四的招儿，一样都不能少，先定性你是暴徒暴民。然后你威胁所有人的利益，公众安全，放火了，砸门了，抢东西了，强奸了，烧人了。
我说你看包括那国旗，把国旗扔到海里边了，就成了大事了。梁振英要100万美元、100万港币悬赏。那美国国旗天天烧。不是“自信”吗？你自信，一个国旗，还谁怎么扔到海里，有什么重要的？郭文贵家的广场前面，一大堆喊着我强奸犯，几百个你的梁冠军和郑祺，还打人。我在那块走走过过，我特别享受。有什么呀？他喊你强奸犯你就是强奸犯吗？他把你国旗扔了，你这个国家就没了？这么不自信。
但是这不是问题。问题的本质是，共产党这是制造民族主义的借口。香港人侮辱我们14亿人，香港人是坏蛋，香港人干爹是英国、亲爹是美国，要跟我们挑逗。制造仇恨，这些照样都不会少。这是我昨天下午说的，我录的那个红夹克视频之后说的，都发生了。它不干这就不叫共产党了战友们。
啥叫共产党？就是几个患了性病的流氓骗子。就像现在在法拉盛，还有海外的一些欺民贼，天天捐款的份儿一样。就是心存幻想，完全没有任何良知，没有任何真假的认识，没有任何人性，没有任何红线和做事原则的，几个流氓组成的，叫乌托邦。
乌托邦叫幻想，实际上就是精神病。跟希特勒异曲同工之妙。我说一开始在香港，他先要制造紧张的、仇恨的这种民众对立，社会治安事件。然后跟全世界说这是暴徒，他们过了，而且录大量的大陆宣传片：香港人不纳税给中央，你还给中央添麻烦。我真R你八辈儿祖宗！
没有香港、台湾和海外华侨的支持，你共产党的改革开放，你改革开放个屁！你能有今天吗？
你共产党的，你的私生子女、爹爹妈妈、娘娘姐姐、大姨太二姨太，凡是你爱的，凡是你秘密的，哪个不藏在香港？
没有港币这个洗钱的渠道，你能活到今天吗？
没有香港的上市，香港股票给你弄了几十万亿，你能到今天吗？
没有香港人的这些精英上百年的学习，和国际的融合和屈辱，你能有今天吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
