<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2019年06月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B406%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2019年06月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B406%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月30日与班农直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/725/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/725/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（最开始声音不清晰）尊敬的战友们大家好， 这是文贵和班农先生在美国，纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆，班农先生今天早上六点飞过来的，过去几天发生了很多事情，大家看了川普总统的这个视频，G20的壹个总结性的讲话，和刚刚发生的北朝鲜的见面，意义重大，我本来想等几天在直播，但是班农在遥远的外面说，不Mils，我们现在就需要直播，我们需要说话，需要行动，今天我们坐在这里，简单请班农先生谈壹下G20意味着什么？很多战友都在问这个问题，还有G20上有没有谈香港，G20是不是真的对华为已经彻底解禁了，史蒂芬班农先生请。
班农先生：（翻译声音很小）G20发生的壹些事情可能对香港是有影响的，因为特朗普他撤销了壹（听不清）同时在大阪特朗普（不清楚）而且答应习近平不征收壹定的关税，而且习近平同意买更多产品，很多谈话的重点都在这些当中的，但是大家要了解，这是壹个程序，壹个进程，我说过了，我们再次的产生壹个程序，要达到壹个壹致的决定还有很长的距离，这是是起点，共产党已经和西方进行了20年经济战了，我们谈了很多，很多这种人的工资降低，想的工业也降低，（不清楚）我们对中国提出壹个结构改革，希望透
明度，以及公平性。才能达到壹个贸易协议，接下来，不仅仅是贸易，我们要谈到技术，而且货币操纵，7个水质线的改革，我们认为特朗普在大阪，他要把整个的程序，需要的时间有多长，我觉得，要到2020年，当然他才可以解决，怎么办呢，从他的谈话当中，我觉得他认为谈判的程序比较长，他现在要把谈判的信息也带回去，带给美国国人，让他们知道，农产品，资本市场，各方面交易都要带回国内，而且，他六百多美国企业，在壹封信中告诉特朗普，他希望特朗普总统退让壹点，不希望那么硬着落的交易，因此他面临很多压力。
上周他也在华盛顿面临很多压力，很多政治上组织的压力，同时希望他要更加强硬的对待中国共产党，所以两方压力都提了出来，这个过程需要很长时间，才能达到壹些的交易，当中更加多的细节行的事情，希望大家看到大阪G20峰会，不要以为我们已经被打败了，或者特朗普退步了，其实他要面临的是2020大选，还要应对中国共产党的各种事情，所以他要采取壹些行动要求结构上的改革，但是同时他还是要 缓和壹下压力，我们会从星期壹看到更加多的事情。
郭文贵先生：谢谢，我现在还想重新问壹下班农先生问题，在大阪上，有没有人讨论香港问题，很多人在关心。
班农先生： 我不认为香港问题被提到，我知道在大阪里面很多事情都没有谈到，比如说军火，武器，或者有关香港的事情都可能没有谈到，在这个地方可能没有谈到，但是妳知道，他们谈判的时间只有80分钟，他们只是有时间如何拉近他们的鸿沟，但是过后我们看到总统在介绍会介绍了壹点，中国的媒体已经把壹些消息说给了媒体当中，听到很多的信息，但是我听说的是在80分钟的时间呢，香港，台湾，南中国海，是被谈到的，我觉得他们要谈到涉及到这些事情的，但是在大阪，有很多东西没谈到，我觉得香港来说，中国是非常强硬的，但是在G20中谈到香港的话，可能是没有回忆可以开了，将是把整个谈判破坏了，所以我觉得是没有谈到的，香港是第三个轨道必须要谈的。
郭文贵先生：刚才班农先生谈到香港问题，基本上告诉大家，可能因为时间的问题，还有中方的严肃和害怕，可能美方根本就没有谈。如果谈的话，在房间里会可能就开不成了。大家壹定要看到，美国并不是像大家想象的那么强大，美国也不会像妳想象的想干什么就干什么。
在我们旁边的班农先生是白宫出来的，我们也经常谈到这样的问题。美国内部的政治考虑，和个人政治家的考虑，远远大于我们所想象的话题。所以G20没有谈论香港，是我们预料之中的中美之间的谈判。当我们很高兴的看到了，中国外交部说绝不允许谈香港的时候，日本首相谈了。
班农先生您怎么看？
班农先生：……(前几句听不清)
香港他们自己，已经把他们站在世界媒体的前面。这样的话，他们是让共产党非常的害怕，香港是唯壹最危险的，壹个中国共产党关注的前提。因为，他们希望在自由金融的市
场当中，进行各种示威，所以，中国现在是非常的害怕。那么香港应该知道，他们手中掌握了相当巨大的力量，还有就是国际上的支持。
在大阪，我们明显的看到。大阪的情况让我们可以看到，美国也是有很大的力量对付中共。不仅仅是在贸易上，还有就是市场方面，还有很多巨大的力量。那么他们可以的，比如说是经济上，在人民币当中，他们也是持有壹种很强大的力量。而且在贸易当中，也持有壹种很强大的谈判力量。
习近平还有中国共产党的整个团队，他们是很害怕华为被关掉或被破坏。所以的话，除了华为还有中兴，对于华为，他们希望重新带回原来的轨道，把华为作为各种各样谈判的起点。因此，华为被作为壹个棋子，当然，我们美国手上还是掌握这样壹个棋子。
所以，谈判当中这样壹个壹个的棋子，那么，因为现在是数据网络时代，他们太过的巨大。他们的很多的零配件都会是有壹些问题的，这样的话，我们也是非常的关注。
那么，我们将会回看过去，川普总统在五月十五号，签署这个文件的时候，他已经谈到，因为华尔街那些人，是给川普带来了很大的压力。他是面对着各方面的压力，所以呢，他必须要做到非常的平衡。那么，我们美国还是有很多谈判的力量，但是同时，时间上的复杂性还是非常的强烈的。所以，如果是我们把整个的华为和中兴的网络隔离，或者破坏的话，我们美国还是掌握这个强势的。
郭文贵先生：刚才班农先生谈到了华为5G，可以说是全世界华人最关心的问题，除了香港之外，华为是第二个最关心的核心。对此，在会议之前，我们就得到消息，华为的孟晚舟可能会被释放。中共会在这事上，与美国总统做壹个重大的交易条件。
那么，华为目前来看是，到底孟晚舟是被释放，华为彻底被解除制裁，还是只卖给他零部件。这件事情发展下去，您觉得会怎么样？
班农先生：那么如果她被释放的话，我觉得是太坏的壹种情况，我觉得我们必须要让她在美国受审的。但是，她可能会成为壹个，按她的立场成为壹个证人，指证华为。所以的话，对于我们来说，现在的情况是比较的凶险。因为我们必须要了解，现在是怎么样，我们要什么？或者是卢比奥，他们也必须要同意。然后，达到引渡孟晚舟，让她受审。
当然现在，总统是面临很多的压力，所以，我们必须要非常小心地处理这个问题。而且，在国会也是有很大的压力。所以，在市场当中和外面，还有很多的谣言。我们这充满了华为呀，还有北朝鲜等各方面的谣言。我们现在其实在国会当中，已经看到了，华为是国家安全的壹个问题。所以，他们也知道华为在国防当中是壹个危险。因此，我们必须要更加小心地来处理，我们不会那么简单的释放她的。
郭文贵先生：请把川普总统关于华为事件那个推文的中译版推上来，还有卢比奥议员的。我们在这里，要对班农先生提问的问题，所有的战友们，和所有的朋友们问的问题。无数的个人在问壹个问题，这次华为事件，让大家看清楚了这个事。
这是麦克-卢比奥的推文，他本人已经明确的说出来。卢比奥说：如果同意撤销对华为的制裁，那就犯了壹个灾难性的错误。它将破坏政府关于该公司造成威胁，所发出警告的可信度，没人再把这当回事儿了。
也就是说，华为的事情已经是美国的国家威胁了，妳全国家都在说。现在呢，妳找了个理由，开了会妳就把人给放了。
这放了以后的结果，不是对人家华为，妳放不放的问题，是妳美国这样壹个国家，严不严肃的问题。壹会儿说人家不行了，壹会儿又说人家行了。然后，壹会儿又放了，妳太不严肃了，美国的信誉度将出大问题啊！然后，川普总统呢，从所发出的推特也看出来，这完全是由于妳和习主席的个人关系，或者交易中。那妳美国这个国家有没有法律呀？妳美国这个国家，严不严肃，可不可信吶？
班农先生：这是非常不正常的，那么是他们说是，如果川普同意释放孟晚舟的话，他就是犯了壹个灾难性的错误。其实妳看到，他的用语是非常的重要的，——灾难性的，是灾难性的壹个错误。
另外来说，而且也是我们要了解到的，他说的是，特朗普总统必须要通过司法的程序，去对华为进行制裁，但是在国会当中需要有67票通过才可以做这个事情的。当然卢比奥觉得有需要把这壹点说出来，那是壹个重要的信息，他提出来这个信息就是，要求国会认真的看待这个事情。而且我们可以说是这个事情必须要在政策上把这壹点说出来，其实是政府当中的事情，立法为这个技术公司来对他们管制，这是政策是立法上的事情。其实特朗普总统现在谈判的话，他并不能够是公关把华为作为壹个谈判的筹码，因为这已经是国会的事情，而且是壹个政策上的事情，是司法上的事情。所以，他不能因为壹个谈判的就是软弱，然后同意把它释放的。
郭文贵先生：刚才班农先生说的这个，那么我想请问班农先生的事情，会不会因为这个G20会议之后，华为事件和中美之间的贸易纠纷，从美国的行政系统变成了美国的国会，国会来主导中美之间的贸易协议和华为事件。国会通过壹系列的立法，来主导美国和中国之间的贸易纠纷和华为事件，等壹系列威胁美国安全的事情。那就成了川普总统是和解派或投降派？卢比奥成了，国会成了主导派，就是反共派，会不会造成这样突然性的、尴尬和政治的局面？那真是成天下大事了。
班农先生：其实这个就是好警察和坏警察的战略。其实我觉得国会也不会出头来进行这样的谈判，但是我们会有壹个技术，会让壹个总统如果是它软弱下来话，退让下来的话，妳要知道他为什么会退让下来；其实他也承受华尔街个方面的很大的压力。是的，他必须要做出壹些平衡的行动。卢比奥呢，就是做了壹个坏警察的角色，在这个关键的时刻，他站起来，激励壹下特朗普总统，让他不要退让。但是我不认为，国会会成为领导，主导这样壹个事情。而且谈判上有很多的事情，很多层面的事情都会影响整个谈判的局面，比如说xxxx的，比如说马克卢比奥，还有佩洛西呀，xxxx的工会。
然后的话还有壹些人支持中国共产党，但是也有壹些人是反对的。所以，我说中国老百姓不要小看我们美国对中国天安门事件的行动，其实很多人尊重这些追求民主的人。所以，
刚刚在香港出现这么大的行动，也让美国对中国共产党更加的强硬。而且是让他们提醒我们美国的国会，中国出现这样的事情，我们必须是要更加强硬对待这样壹个事情，让他们做出这个真心的改革，而且让他们尊重对香港立下的壹国两制的诺言，我们是这样看的。
郭文贵先生：班农先生的观点非常非常的好，但是呢这个在两天前，三天前，G20之前，我和壹个在美国的，伊朗籍的朋友，但是是美国公民了。他是撒勒维时代的壹个驻美大使。他亲身经历了美国当年支持伊朗强大的武器，支持伊朗的强大，后来两伊战争。然后呢，两伊战争发生后，伊朗留下最多的是残疾人士，他最后留在了美国。他现在是我的，川普总统，还有奥巴马总统，布什总统，多个总统的私人裁缝，非常有意思。他告诉我说，作为壹个美国人，我可以告诉妳，在G20上华为事件壹定会成为交易，香港事件不会被提起，然后北朝鲜的事情会有进展，我问这个为什么呢？我说我得到的消息也是这样。他说因为美国的政治，美国的政治永远是选举优先，而且美国的历史上啊，很多朋友都被出卖了。伊朗就是美国扶持栽培和出卖的敌人。他认为中国就是过去的伊朗。
但是他说，美国的政治比过去的还复杂。这就是中国共产党最善用的美国内部政治，叫钟摆效应。而我在这次G20上看到的事情是没有正义，也没有利益，也没有世界警察的角色，只有壹条；利用。所有的利用，政治的利用，坐在那个屋子里的中国共产党也是来利用，而且彻底美国被利用。坦白的来讲，我个人真的希望他签，我不希望目前国内的私人企业家和老百姓生活受次影响，共产党绑架了我们人民。但对我灭共产党来讲，我不希望他签。对待美国人的利益来讲，我不希望他签，这个签的G20真的是影响了世界。在五月十二号的时候我就说过，中美之间会在G20达成协议，我敢和每个人打赌，我不了解美国，但我了解中国的沉默力量和对美国政治的了解和操纵的能力。班农先生，很多人要问妳的问题是：G20之后，中美之间的贸易战，协议还能下去吗？接下来中美之间可能还有金融战争，还有科技战争吗？这次中美的科技战，中美贸易战已经停了，接下来可能有战争吗？这些是否都是2020大选的考虑？还是在美国华尔街的影响力量的综合结果，请您回答壹下。
班农先生:我觉得其实是壹个很正面的事情,我认为现在很快的我们就会看到壹些对中国壹些强硬的政策的出现。但是我们不可以忽略的是:特朗普总统是面对了很大的壹个压力。在伊朗的事情上，就像妳的朋友说的那样，其实到1979年前，我们跟伊朗是盟友，但是妳不可以忽略的是，有壹些的伊斯兰的极端的的教徒出来了，使得我们美国和伊朗的关系被破坏。这个现在就是像是中国壹样的，这个中国的共产党，原来我们都是很好的，但是如果是他们现在有壹些的极端的极权的分子，进行了这样的各样的活动的话，当然我们必须要是要强硬对待。
特朗普总统现在面对的是华尔街，还有600个私人企业来写信给特朗普，对他施加了压力，使他在这个谈判当中退让下来。但我觉得中国，特别是在大阪，这个大阪的事情，我其实更加的知道了这个贸易，这个经贸上的战争的谈判壹定会，可能在2020后也会再谈下去。
郭文贵先生: 刚才班农先生谈的这个观点啊，很多美国朋友是这么看的。但是呢，据我和国内的朋友，还有壹些欧洲的壹些这政界的领导人他们不完全同意这个看法。大家认为这
次美国在G20的表现，让欧洲和非洲和亚洲更多的人相信美国的国家是伟大的,国家的系统是伟大的。美国的政治家是不可信任的。那么从这个问题上我们也看出来，香港人到底能不能相信美国？台湾人，我们要特别关注是台湾，台湾人相不相信美国？
我这两天跟台湾朋友通电话是最多的，台湾人看过G20以后是最感到恐惧的。因为台湾人在问壹个问题:我们全力以赴的时候，美国人会不会最后把我们给出卖了。可以说这个寒蝉效应带来了对台湾的恐惧是最严重的。所以G20之后，会在世界上造成壹个新的，伊拉克战争之后的，在世界上新的政治影响，就是美国这个国家是绝对不可相信，不打交道的。除了内部两党之间，妳这4年是左边，这4年是右边，最多8年，天天换来换去，跟妳签完合同，签了之后不算数了。下壹个妳又有选举妳又把我卖了。所以这个问题很大，班农先生。就是我们谁也不希望香港的民主运动有壹天被美国做交易。谁也不希望台湾人民的生命被交易了，这个影响是深远的。
那么妳觉得，除了妳刚才的预测外，美国国会能否在主张大局上维持着美国的政治尊严？让美国真的能在世界上扮演好主持公正，代表西方价值观和犹太基督徒的这么可信赖的力量，正义的力量。妳觉得妳能做到吗？我认为这是已经是到了灾难的程度了。
班农先生:我觉得妳们是有1月份的大选，也是非常重要的壹个历史上的大选。郭台铭现在他是要竞选总统，还有国民党，还有民进党，他们是XXXXXX在这壹次大选当，我觉得是台湾的人他们象是联合起来，来反对郭台铭。从这种行动当中他将可以显示给全世界看到他们是有力量的，这个是很重要的壹点。这次的大选是非常的重要，我们更加重要的是要了解到，看到台湾有多少人来支持这次大选的行动，为了自己的自由来进行各方面的争取的行动。
我不断来说台湾妳们必须要来自我的争取，我觉得妳们最主要，要担心的是如何自己来争取不让郭台铭来当选。香港是另外壹个问题，因为香港这个行动获得全世界的聚焦。全世界都在观看香港这么多人的上街，游行，示威，所以我们不可以不支持他们的。很多人都是觉得美国是在摇摆，其实我们并没有摇摆，动摇我们的信用和支持。这就是我们所有的评论还有很多的媒体，其实都是说是我们强硬的对待中国。而且现在有很多的事情谈到特朗普要去北朝鲜，现在这个最重要的问题。
郭文贵先生: 我不太相信，sorry。我要请班农先生回答壹个问题，很多台湾朋友问我，香港现在出现重大问题，最需要美国支持，台湾现在面临了壹个历史上最大的选择，他们是要彻底要把壹个台湾拿下来。这个现在的这些极端分子，共产党的极端分子，天天威胁我们台湾。用1和100个来比较，让美国认为，是香港100%重要呢？还是台湾100%重要？差100倍还是差10倍，妳觉得怎么比较这个？
班农先生: 我觉得是这个是自由的需要，但是妳知道美台的这个关系已经有上百年了，香港是全世界第三大经济的贸易区。有很多的美国人住在在香港，有很多的美国人都是在看着香港发生的事情。而且美国对香港非常的了解，非常的熟悉。
香港的娱乐界从80年代开始，香港的电影业都已经是进口所有的美国影片，妳看到有很多的，比如XXXXX这个影片第壹个要进的市场就是香港市场。所以，香港各方面在美国人里面是非常的了解。所以美国人看到香港的事情是非常的震惊，特别是他们看到有很多的年轻人，他们这壹些上街游行的人都是政治人物，他们看到是年轻人，学生，这个对美国人的震撼性是非常强大的。所以的话人们是非常的参与，非常的支持。
但是台湾跟美国也是有壹个长期的关系，如果是台湾希望是自主，有自主有自由，如果他们可以独立的话，我觉得大家都是希望去支持的。当然是特朗普总统获取的。而且是过去20年当中，在政治和军事上，我们和台湾的谈判以及和台湾的关系都是很紧密的，所以过去的20年，有很多这方面的谈论。现在特朗普总统每天也非常关注台湾的情况，和他们有很多的谈论…
但是他现在在北朝鲜做的事情成为头条。他确实想与北朝鲜的领导人金正恩建立关系，然后他就可以与金正恩讨论很多的事情，解决很多的问题。而且，他们是在北朝鲜的非军事区域握手，已经是给了他们很大的面子。以及进入朝鲜边境，这也是创造了历史。所以我觉得，妳不要以为川普这样做只不过是想让他的观众看到，他是真正的相信要跟他（金正恩）建立特殊的个人关系。跟习近平是如此，跟金正恩也是如此。所以，他是希望跟北朝鲜建立强有力的关系之后，然后告诉北朝鲜我尊敬妳的权力，我尊敬妳的个人，进而开展很多方面的谈话和进行更多的工作。
其实跟中国的贸易谈判壹样，他想要打开北朝鲜各个方面的谈判。无论他受到多大舆论的批评，我相信美国有很多批评他，华盛顿也有很多人批评他。但是我觉得，他在北朝鲜的行动，是为了打开另壹扇外交的门，这也是壹个非常重要的行动。
郭文贵先生：我跟班农先生之前没有沟通过，这是我前天在直播前得到的消息，我在直播当中说过。这次习近平先生见川普总统的时候明确的说：在北朝鲜上我替妳搞定了，金正恩会跟妳合作的，包括这次到非军事区也是他提出的建议之壹。就是北朝鲜的这次安排，是由中共安排的，由习主席安排的。另外壹个伊朗的问题，也答应帮助美国来说服伊朗，大家坐下来谈。然后，很大的帮助了川普总统亚洲之行成功见金正恩，和重回谈判桌，包括伊朗问题也会逐渐的有解决的方案，见面和沟通，都是中共的安排。这我也是第壹次跟您说，您怎么看着问题？可能吗？
班农先生：其实，这是两个不同的问题。我不知道是不是真的是中共安排这样做的。因为第壹次金正恩离开北朝鲜，就是去见习近平主席。他们去到北京，跟习近平见面。其实习和北朝鲜，我觉得他们有现在的发展是预示着香港的问题出现了。因为在去大阪之前，习近平去了北朝鲜，强化他们的关系。我非常的相信北朝鲜也是独立的，他不会光听中共的操作做事。我不相信完全是由中共的安排，当然是金正恩所做的所有事情是受到中共的影响的。因为妳知道，金正恩在非军事区域跟川普总统见面，完全没有中共的影响是不可能的。当然，文贵妳在过去的壹年，在直播当中做的很多的事情，妳是如此的熟悉中国的情况。妳也非常了解国际的形势，比如在巴基斯坦刚刚也发生了很多的事情，它也是在伊朗的隔壁。伊朗和美国之间的事情，也很大程度受到中共的影响。所以，所有的事情，都
可能是受到中共的影响产生的，完全是没有问题的。但是我相信，金正恩让美国总统过去跟他握手、拍照，如果他没有得到中共的支持的话，他也不能那么做。
郭文贵先生：事实上，咱们战友要看到，政治进入了壹个现代化的媒体时代，也进入了壹个荒唐的时代。每天都在打破人们对政治家，和国与国关系的认识和常识，这是个大趋势。班农先生所推进的倡导的平民运动，就是今天香港上街的200万人抗议的这种结果，这种形式。在美国，在亚洲都在进行。我在昨天的节目当中大家看到，就前天通宵的节目中，我最近和国内的很多的朋友面对面的谈了很长时间，来自各个层次的，包括我们的战友专门回到中国，按照我的要求去了很多地方，去访问去了解。在最近的几个月，或者是将近壹年里，中国的经济发生了根本性的变化。就是连站在我旁边的班农先生和美国人，我相信很多人是不了解的。中国内部经济发展得非常非常好，王岐山和习近平先生成功的，这是王岐山很大的功劳，成功的在中国，短短的壹年多的时间杀富济贫。
很多中级阶层的生意特别特别好，小餐厅、小生意、出租车，生意好。由于化学食品和污染造成的疾病，现在心脏病，癌症，18岁到60之间的人是爆发增长。现在中国最好的生意是医院，上万个床位的医院在建设中。上万个床位的医院，上万个床位的，因为中国现在的人的健康出大问题了。第二个是，中国现在很多金融犯罪，由于中美之间贸易经济问题，大量银行、金融机构倒闭，金融诈骗案到处都是。特别是在美国这贸易惩罚之后，中国在已有的16000个监狱的基础上，正在兴建8000个监狱。中国的监狱现在生意最好，在监狱的周围，也有很多小餐厅、小旅馆，太多了，壹个地区壹个地区的建。
第三个，生意最好的是火葬场，因为中国现在死人死得太多了。年轻化严重，枪毙的也多。现在是火葬场生意好，壹个城市增加好几个火葬场，烧人的。这几个矛盾之间，实际上就说明了，共产党正在成功的把企业家全都干掉。中国很多企业家现在在恨习近平先生，恨中国共产党。中层的老百姓得到了实惠，目前正在说哎不错嘛，以上的现象导致了班农先生和美国人最不了解的壹个结果，中国内部现在反美情绪前所未有，6个月前和1年前我派到国内的人去了解回来和今天的人说的截然相反，就是中共的内部的网络控制和大外宣政策已经彻底达到了反美的目的，太多人反美国了，对美国要战争的这种呼吁声极高，在这种情况下大家都在关心班农先生，就美国人吵吵的中美贸易战，科技战，接下来发生的金融战美国人最后就是弄点钱，弄点政策，弄点市场就跑了，妳根本就不会再给中国什么，在乎中国有没有民主啊法制啊，又看到G20的发生令我们很失望，妳觉得美国是不是最后弄到点利益就拉倒了？妳怎么看待中美之间接下来将反生什么样的事情？会越来越好？会发生越来越大？还是会持续性的发动贸易战，科技战和金融战呢？
班农先生：我觉得接下来还是会跟中国共产党少数的激进分子继续有冲突的，因为我们知道中国共产党有壹个具体的计划打击世界和中国老百姓，但是我觉得美国人和中国老百姓之间是有很亲密的关系的，因为大家都是来这里读书啊，建立他们的企业啊。我们不是天生就是敌人，我们天生就是朋友，我们有很亲密的关系。但是少数的集权分子这些人是非常危险的，我维持这样的意见。
郭文贵先生：刚才我们看到了壹个美国有史以来对中国的4家银行发起了壹个，由于他们涉嫌向北朝鲜非法得提供金融帮助进行了制裁，那么这个事情实际上对中共的金融系统
意义很大的，这是美国法院作出的决定，因为它不配合美国法院的要求。我请问班农先生，所有的人都在关心壹个问题，美国接下来会不会对中国在汇率上，金融上进行开战？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/724/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/724/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，我现在正在去华盛顿的路上啊，华盛顿的路上啊，明天星期一呀。夏业良的案子啊，夏业良的案子在华盛顿开庭啊，太搞笑啦。这个夏业良要和解，坚决不和解，不跟他和解，不能跟他和解，必须的，在法庭上说出个长短出来。
因为这里的意义重大，我们要让这个用法庭来记录这个家伙是什么人，他有多坏啊，这是非常非常重要的。所以说亲爱的战友们啊，未来的两三天也就是美国的国庆节之前，我们都在法院啊，都在法院。啊，然后呢，同时呢，在这个华盛顿啊，我们有几个会在这几天会发生啊，可以开几个会，今天的直播。特别特别好，直播感觉良好，现在我们在车上继续开会，继续这个准备下一步的战斗。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/723/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/723/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从昨天G20会之后到现在我看，所以我们网络上的信息啊。都是大家很失望，这个从这个失望的情绪当中啊让我特别的感动，因为我更加的感受到。有这么多的战友们，真心真意的反共，现在看不到那些所谓的民运啦，也看不到那些欺民贼的名字。
G20啊，是一个世界政治版图的分水岭，记住这话，几个小时后请看白宫啊。副总统彭斯的演讲，这是非常重要的，而且大家越来越明白了，G20大阪会议是送给我们最大的礼物之一，大家会明白，感谢你们的这份真诚，感谢你们的认真。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/721/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/721/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/722/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/722/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是纽约时间6月28号晚上9:40左右，北京时间，是6月29号早上9:40左右，现在是由文贵在美国的纽约曼哈顿，喜马拉雅大使馆，郭媒体中心，直播中心，和我们的战友，合作同事Joe庄同志，壹起来进行，在日本东京正在进行的，世界上高度关注的，叫G20峰会。是高峰的峰，不是疯子的疯，是高峰的峰，峰会。但是大家都快疯了，都快疯了！在看这个峰会之前，大家要知道是10:30，约定时间，由美国总统Donald Trump先生，总统，和中国的习近平先生主席，将进行两国高峰的对话。全世界关注。
有人说这场两个人的会议，决定着，未来中美两国之间的百年的，未来的合作和走向。也有人说，这决定了中美之间所有的核武器，甚至是否能发动战争的可能性，都是跟今天这个会有关系的。而且今天要谈的事情是中美贸易战争，要达成的协议，经过了壹系列的笑话的、荒唐的谈判的过程，最终是在，将近在开始八个月
前，全世界只有文贵自己说了，说将以这个笑话、荒唐荒谬的结果结束，确实是够荒谬的了。人类上据说从来没有这样的，两国之间壹个贸易的谈判。
那么这次在日本东京的谈判，全世界高度关注的，不仅仅是两国关系、两国政治、两国核武器，或者两国发生战争，更重要的关系到全人类上，未来贸易的形势和政治的版图，已经涉及到了全人类70多亿人口，所有人的福祉还是灾难的问题。
用什么话形容今天的G20实际上都不为过。因为大家要知道在G20之前，大家要看到壹系列的事情发生，都是在人类的历史上，和两国关系上，即使在战争状态都是前所未有的。不管什么样的战争，也很难像壹个协议就能影响到全世界的未来的。
二战以后，达成的停战协议，它事关着人类的福祉，但是战争协议，战争后的和平协议，和瓜分世界版图利益，事关各国政治利益，和各民族未来的各种的。但是没有选择的是，是在美国主导的新世界秩序的情况下，它达成了所谓和平协议。
而今天要面对的事情不是这样子的。到底是中国还是美国赢？东方赢还是西方赢？是中国人赢，还是共产党赢？是中国这个国家人民赢，还是极少数的家族赢。事实上这件事情，绝不是仅仅习近平先生就能决定，做了决策的，因为它是各种利益的平衡。
那么同样的是，美国也不是川普壹个做决定的。他事关着美国所有人的利益集体的平衡，和美国国家的安全未来，和中国国家安全未来，和中国人民的幸福的未来，和美国人民幸福未来，全世界人民是幸福还是不幸福的未来。
那么共产党这个流氓体制是必须要消灭的。从过去的川普总统当上总统以来，中美之间的争端，都在用着尽可能的外交手段，和新型的国与国之间的斗争手法。中国叫打太极，现在是玩个人外交。但事实上，从美国开始跟中国要求贸易谈判，增加关税，制裁华为。事实上两国之间战争早就开始，开始于十八大以来的对西方的挑战，和对西方利益的挑战，和西方国家安全的挑战，因为共产党要领导世界。
这壹次G20峰会，说白了就是到底是让共产党的极少数人领导世界，再加上领导全中国的14亿人民继续下去，还是不继续下去。我们现在有很多核心的信息，据我所了解协议是壹定达成的。达成协议条件是中方签署协议，同意。有三个核心条件，没什么四个条件，三个核心：
第壹条，互联网开放，不行，或者只选择性的对美国开放。这壹条。
第二条，大家庭都关心的华为，孟晚舟。美国取消引渡，让加拿大他们拿出办法，让孟晚舟回去。但是对华为将逐渐解除。华为交出技术和美国分享技术，这是今天的第二个核心。
第三个事情，就是向美国宣布，对美国壹系列的货品免收关税。美国对中国免收关税，就叫贸易新条件，叫两国人民都舒服。
这三个条件基本现在可能说是会达成。所以今天我们直播的题目是：G20有协议，利爆料革命。
在今天我们直播前，我们可以看到，在昨天将近十几16个小时以前，全香港全台湾，包括南华早报，中国国内的什么新浪，统壹的在宣传壹个事情。就是郭文贵是香港抗议反送中法的幕后黑手，合作人是那个香港的前立法会议员，叫梁颂恒，梁颂恒先生，我真不太了解这个名字……所以就看得出来，跟六四当年壹样的手法。
六四他不是说学生上天安门是啥原因，也不说学生是反对官倒，反对腐败，要求民主自由，他不说这个，他说有幕后黑手，有美国CIA，有西方领导的。这回又来了，香港的抗议活动，不说逃犯法是否合法，他也不说在大街上有多少大陆来的人民解放军，还有大陆来的警察，穿上香港的警服，非法执法。他也不谈香港人民的要求是否合理，是否应该给予，以及香港人民对香港人民安全的关切，都没有。就说这回又是黑手，这又是黑手了。然后呢就差了壹点，没说这搬起石头砸自己的脚了，然后这个黑手就是郭文贵，黑手就是梁颂恒先生。
我跟梁颂恒从来不认识。那天不说老天爷咋回事安排的，我们的战友之声的Sara，找了我们的战友联机，我们又跟Sara战友之声连了线。我们当时这个地方Joe庄同志还没来，是由路德先生和Sara战友之声，和现场联机，我们偶尔这么连两下，联谁都不知道，反正知道是战友。那天知道怎么就在香港大街上，在茫茫的人海中，几百万人上街的情况下，竟然找到了壹位梁颂恒先生。我跟梁颂恒先生我们联机之前，从未给他通过话，从未给他有壹次见面。
记住了，我两个从未给梁颂恒先生通过话，从未跟他有谋过面。结果我们的战友现在是谁，我都不知道，应该叫小宝还是谁，找到了大街上的梁颂恒先生，然后就说话了。人家可能之前听过郭文贵爆料，人家这个梁先生，然后就寒暄几句，我在那块很兴奋的讲几句。
行了，现在共产党找到黑手了，黑手就是郭文贵和梁颂恒。郭文贵现在不牛都不行，我真很感谢共产党这些作为，妳们的愚蠢，真的成了老天爷给我的最大的礼物！所有的媒体报导都是我和梁颂恒重要了，我们又成黑手了。但是，恨共产党的人觉得，妳说的黑手，那就是神之手啊！大家记住，所有教堂里面的神之手，神之手啊！从郭文贵的郭三秒，到了郭三邪，现在到了郭黑手。接下来是什么？就是郭造反，或者叫造反郭，英文叫造反郭。妳必须要认为郭文贵从郭三秒变成郭三邪了。郭三邪又变成郭造反了。从郭黑手到郭造反，妳想说我不重要都不行。
好嘛！这壹报导铺天盖地，转移G20。现在国内明星范冰冰离婚啦！什么什么又是这事儿那事儿啦！全娱乐新闻，铺天盖地。妳基本上算算啊，从G20开始到现在，基本上平均四个小时壹个新闻。密度之大、舆乐性之强前所未有。最后，就把郭文贵的郭三邪、郭三秒又拿出来了，郭黑手，郭黑手往下就是郭造反嘛！
然后就说，郭文贵的背后有班农，班农和郭文贵的背后有CIA。CIA帮我们是正常的，不帮我们是不正常的。那有啥呀？对不对呀？CIA在国外和我们合作也正常啊！FBI跟我们合作那也正常啊！那有啥不正常的呀？如果他们帮助梁颂恒先生，帮助香港的抗议运动，那是太好不过了呀！咱感激不尽吶！那不叫黑手，那叫正义之手，那叫神手！
因为所有的恨共产党的都知道，那就说明郭文贵和梁颂恒先生有这个本事，有这个力量。孙立军又来陷害来了，借机把这事儿推到郭文贵身上去。跟妳孙立军和孟建柱造的，还有王岐山，妳们几个人造的，郑若骅、李家超、卢伟聪、林郑月娥，这个上海帮，没关系。跟妳们四个没关系，都是郭文贵干的。妳以为中南坑那些人都傻呀？他们看了妳们报告都傻呀？
我昨天在我的办公室，我在YouTube有个小短视频，我在那玩儿壹下，我就笑。大家都不知道为啥笑，很多战友说，妳为啥那么开心啊？实话说，就是我知道了，他们现在要把这事儿跟郭文贵连在壹起，跟美国CIA连在壹起。我就笑的快不行了。我就想想，孙立军要做啥？孟建柱和王岐山要做啥？我基本上判断没错。
我那天直播完我就知道，我给大家说过，接下来就会栽赃到战友们身上，挑拨离间战友。然后再找战友出来，电视认罪。然后再指证——郭文贵给我钱了。路德给我钱了，Sara妹妹给我钱了。凤凰九天给我钱了，北京姑娘给我钱了，还有那个戴维小哥也给我钱了。弄不好痘痘也出来承认，什么得到了钱了，我支持香港，壹定编这种故事。
然后，就是围攻香港警署的那些“暴徒”，都是郭文贵的人。然后，又找出某些事儿来，拿出郭文贵的视频，拿出郭文贵的东西。忘了是哪家新闻报导说：郭文贵说美国人跟我们站在壹起，美元大大地。神经病！我从来没说过这话啊。我想这么做啊，当然了，我壹点儿都不忌讳，我太想这么做了。
但是，妳没让我想到的事情，用了这么烂的招，找了个梁颂恒议员。梁颂恒议员，我认为是香港最有前途的人之壹，我们很荣幸、很愿意支持他。不管妳要多少钱，只要我能有的，我壹定给。多了我没有，还是那句话，四十亿美元以上没问题，五十亿美元以内。我是借的啊，我能借来给妳。
还有壹个，梁颂恒先生在美国、欧洲，妳能想找的人和认识的人，基本上我可以不吹牛的说，妳找不着的我都能找着，妳找的我也能找着。那没问题，只要妳说壹句话，包括妳们的游惠祯女士。梁颂恒先生，游惠祯女士，壹定是香港未来的希望之壹。
我相信他俩不是对着诺贝尔奖去的，他俩不会想得诺贝尔奖的。香港知道他们付出了什么，他们是真心希望香港人有法治、民主和自由的。
妳这壹宣传，妳说郭文贵咋能不重要呢？结果，刚刚下来之前，我们「法治基金」说：妳看看郭先生，有个人壹笔就捐了九万美元。壹笔捐了九万美元吶！
所以战友们，这几天的报导实在搞笑。大家好好回顾回顾，那天我们的直播中，怎么发生和梁颂恒先生联机的？天意，天意呀！我们《战友之声》的黄色的logo，带色的logo，当时都带着logo呢，联机状态。我们的战友，在香港转悠了快壹天了，十几个小时。就在茫茫人海中找到他了，结果就造成了这么大的事儿。成了孙立军、孟建柱、王岐山的抓手了。然后，把我变成黑手了，现在把郭文贵变成郭造反了。
我现在很荣幸，从郭三秒、郭三邪、郭造反，变成现在全世界瞩目的，香港事件发起人和创始人之壹。说心里话，我真希望我是，但我真没这个本事，我真不是。跟我毛的关系都没有。我们就是帮点儿小忙，出点儿小力，出点儿小钱而已。但是妳把我吹的，也吹得我有点不舒服，我也太厉害啦！
所以战友们，今天G20，十点三十，还有壹个小时以后开始，还有壹个多小时。据我所了解，现在要延长半个小时到壹个小时，有可能。达成协议，有利爆料革命，天大的事儿！所以今天，到现在为止，今天早上八点多起床，大家知道我壹直在工作，壹直在开会。今天我们直播四个小时到五个小时，所以大家别着急。该上洗手间上洗手间，该吃吃该喝喝，啥事儿别往心里搁，该干啥干啥去。
然后呢，上完洗手间了，吃早饭了，闲的时候出来搂壹下子。没问题，战友们啊，别着急，咱有四五个小时呢。所以说呢，咱现在放壹个由《战友之声》，我们的英文小妹，还有我们的亚当，我们的Sara妹妹，等等、等等，啸天，N个战友，急促中做了个视频。就是关于梁颂恒先生——被郭文贵采访。是被我采访，他根本就不知道我是谁当时。是“被”——人家是被动的采访，采访时……噢！妳谁呀？郭文贵呀？啊！好像听说过。我在那块儿说了几句，结果成了大事儿啦，国际事件。
结果这壹报导啊，国内的朋友给我发来信息，包括战友们。哎呀，郭先生妳太厉害了，原来是妳推动的香港伟大的抗议革命，妳太厉害了！太佩服妳了！我说不是我干的。但是，现在我想说不都不行啦！但是，回顾两年前和今天的郭文贵，有些好事儿，不往咱身上放都不行啊！妳看看这视频吧。感谢战友们！妳们辛苦！Joe庄
同志，妳可以把视频放出来了，刚刚收到的视频，还新鲜着呢，刚出炉，非常的新鲜。
今天的直播会有几个小时，请战友们耐住性子，别影响生活，别影响工作，今天是个大直播、大直播。开始吧Joe庄同志，让战友们看壹看，这个共产党的，亲共的媒体是如何造谣的，如何夸张的，他不谈香港的老百姓上街是为什么。郭文贵有本事能把两百万人弄街上去，那这个黑手就太伟大了，那我就天天不亲我的脸了，天天亲我的手啦！
G20开播。大家看了我们战友之声做的视频，大家有什么感受？我想给大家聊个天啊.最近几天，我见了几位战友，其中壹位战友,是壹个壹直以来支持文贵爆料的，老同志。回来以后，他给我讲讲他在中国大陆看到的发生的事，我觉得对我来讲是好消息；对我们爆料革命来讲天大的好消息。也让我内心的很多担心，让我感觉到放下了。
原因特别简单，因为他告诉我说，在壹年以前去这个地方的话，他感觉到天下都在恨习，官员狠王岐山孟建柱。当然丑话啊，恨死孙立军这个小人了。那么现在这次回去，最大的变化是什么？很对人都变了，说变得最大的是私人企业家大老板，恨习，绝大多数百姓不反习，过去很多人反共，现在很多人不反共。很多人知道王岐山孟建柱孙立军是大坏蛋，江家江志成有钱，朱镕基家有钱。
但是老百姓认为，现在最可恨的，他们认为现在最可恨的，是王岐山、孟建柱、孙立军，太坏了。但是私人企业家不太这样，他们恨习。这是个反映，这是政治上。变化巨大。说是APP的学习，风靡全国，有的人真的被洗脑了。而且更大的变化，我认为现在这是非常真实的，说前所未有。
国内从北到南，从东到西壹致反美，壹致反美。反美情绪高涨，不是壹般的高。而且现在觉得美国人，川普总统太坏了，蓬佩奥太坏了，莱特西泽太坏了，斯蒂夫班农太坏了，还有彼得.纳瓦罗也太坏了。彼得现在在日本。
还有，让他们感受到，现在反共、反习、反王岐山、反孟非常的旗帜鲜明，旗帜鲜明。这壹年的变化太大了。那么反美是前所未有。这个是非常夸张的。经济上，他认为比壹年前远远要好得多。
就国内呀，医院，各大医院，人满为患，医院里到处人都排队等着的。到处扩建医院，现在国内买房子的人也很多，说很多老百姓都有工作，据他所了解，北京、西安、广西、重庆、成都、河南郑州啊、福州壹带的嘀嘀行，火得不得了，好多人都在排队。甚至壹个城市几万人，十几万人都排队等着滴滴牌照，被批准，因为很多被限制了。餐厅生意好，餐厅生意极好。去了壹些酒店，中级酒店餐厅生意特别好。
还有在经济上体现的事情，他说，银行是大麻烦，证券公司是大麻烦。现在地方已经到处，地方政府说，不允许再把私人企业国有化，停止了。所以大陆企业形成了壹个快速的循环。就是老壹代的企业家基本都被灭了，现在都在享受讲述自己——都快成为历史的——那壹段富豪的过程，基本没人搭理了。第二次创业的，或者说创业成功的人极少。然后第二代，也就是说三十岁到五十五岁之间这个牛叉的人，少数，几乎让位给七零后到2千后，这些人现在壹心赚钱，都累得要死，完全不感谢共产党的事。这是壹个核心的变化。
另外壹个金融机构出事儿，大家也都知道，大家也都很聪明。但是由于共产党的严格管理，很多人是不说话的，不谈论政治，就面对现实。另外壹个对外移民现象，基本分的很清楚，只要赚到钱的，有什么办法，甭说美国欧洲，哪怕能跑到北欧去，跑到非洲去都想跑，能走就走。另外壹个，走了的人都不想回来。现在年轻人能赚钱的都捞，捞完以后都走。
就是国内医院多、癌症多，年轻人赚钱是拼了命，尽量自己别走进医院去，赚了钱的能跑就跑，哪怕去非洲也不待在中国。所以中国现在，成了壹个政治上闭嘴，成了敏感地区，彻底被洗脑，利益输送收买绝大多数的人，杀鸡取卵。凡是私人企业家都给他灭了。然后形成了壹个，中国现在是壹个抢钱骗钱的壹个大战场。
说监狱里面很多都是搞金融的，搞P2P的，搞金融网络的全进去了。另外壹个官员，很多官员都当成只要能活着出去，坚决不在大陆；能捞多少捞多少。现在是从过去的直接贪、直接捞，到变成了间接性的持股，和间接性的贪和捞。长期投资，长期腐败。也就是说现在的腐败已经上了层次了，已经现代化了。
另外壹个爆料革命，说爆料革命壹年前人人谈，现在很多人不谈了。为什么？在国内上个VPN太难了；还有壹个就是到处抓到处查。但是在国内的知名和传播，是飞速的，疯狂的，让共产党感到害怕的。具他了解的企业家，私人企业家和官员，都寄希望我们爆料革命，都深信不疑能推掉共产党。年轻人吶，关注的不像以前那么多，都在捞钱；另外壹个就是普通老百姓，西部地区和东部地区关注特别多，老年人特别多，到广东深圳这壹带的人大多是企业家关注的多，而且深信不疑我们能把共产党给灭了。这是咱们战友们的反馈。
另外壹个战友的反馈就有意思了。在北京，谈谁都可以，别谈郭文贵，有人在桌子上，吃饭的时候喝酒，喝几杯以后，就是壹切都是刚刚开始啦，我们是战友啦，妳健身了吗，还有孟建柱这个这个掏肛芳啊，这些什么都来了这词儿……很多人醉酒以后都这词儿，成了流行词。醉酒之前不能提，不能提爆料革命，不能提郭。另外壹个，国内现在网络上，只要是能打开，留言的，基本上都是。现在反对王岐山的孟建柱的和孙立军的。
……
国内经济不是不好，是非常不好！
过几天妳们看看我们起诉夏业良的事，大家会看到令妳们震惊的消息。夏业良、叶宁、赵岩、郭宝胜、胡平，李洪宽妳完了，再让他玩壹回。还有什么成水炎，还有那个吴建民啊，还有什么黄河边啊，大家看看啊，过壹段有好戏，都在我们计划中。过壹段时间打击欺民贼的力度和收获会比较大。
日本的相林，相林很夸张啊，出现在香港了，头两天壹个叫什么德先生的壹位民主人士，在香港被弄回去了。相林突然出现在香港，去支持香港抗议运动去了。天啊，香港要出事。只要是所谓的民运分子，这要是壹出现，就是麻烦，这相林不在日本支持香港人，跑香港支持去了，到处招摇撞骗，这货！战友们，是挺搞笑的啊，挺搞笑的，妳说竟然是相林跑到香港去，这人怎么这么骗呢妳说。
现在黄牛党在国内医院反而少了，他们说现在打击力度很强。为什么呢？黄牛党不能存在，因为有个更大的黑社会黄牛党，叫共产党，它容不得妳玩这个。
相林奔驰车队壹分钱没还，除了他退了几万日元，几百块美元还是多少我忘了。这个相林妳放心，这账都要给他算。他骗的越多，咱们就会惩罚得越厉害。别着急，在日本这地方，妳放心，只要告他的时候他就彻底完了，相林妳等着，让他攒点钱，让他挣点钱，现在告完他没钱，妳啥也弄不了，让他去骗点钱去，咱到时候收的时候不能让他没钱。
赵岩当然要告了。
把直播切过来啊。
起诉寒梅，起诉寒梅，妳放心吧，壹定会起诉她的，让她先作，先让她弄点钱，她没钱妳告她咋办呢。战友们妳们没有意识到，我再说壹遍，今天的G20将是妳无法想象的，无法想象的重要，壹定要记住。赵岩反诉郭文贵300万了？好啊，欢迎啊，太好了。到现在为止，所有人的反诉案子全部被驳回。太好了，他越要反诉他越这么干，我越有机会啊。G20的重要性，太重要了。
现在是美国凌晨了，卢达克斯还在这侃呢！我的天啊！川普总统听说每天必看节目就是这个卢达克斯fox的。哇！卢达克斯真是。过敏，战友问七哥不过敏了吗？过敏。妳这个fox可以转过来呀！这个，我们Joe庄跟我们壹起抽呢，妳可以把那个转过来fox那个，刚才给妳那个。大笨钟又关心我啦！有没有吃防过敏药？换牌子了，没有。还是壹样的。joe庄同志抽的跟我都是壹样的，他是粗号的，我是小壹号的。
我这是直播怎么可能？我分享给妳啊！战友们太搞笑了，战友们太有智慧了，是直播我正在看呢！不可能，我再给妳发壹次，壹定是直播的。妳看，我在这看直播呢！中共有什么权力赶的，不是中共赶的，战友们别误会了。咱不能冤枉人家中共啊！中共没赶，是人家日本主持会场的。那是日本人，日本主持会场的人。现场的安全维护是有日本来做的，当然闭门会议了不可能播放。凤凰信息在直播，战友们在任何情况下不能学共产党瞪眼说瞎话，即使对待敌人也实话实说，壹定实话实说。坚决不能说跟共产党似的乱来，那可不行。那就不是中国干的就不是中国干的。大家说到海航的时候，我跟大家先说壹下海航的事情啊！这个海航现在可以这么说吧！
海航的事件成了国内，国内的企业家几乎每个人都要对比的壹个对象。对比什么呢？第壹条就是王健之死，王健之死对这个中国的企业家影响太大了，不是壹点的大。大家都怕被拍照死，再加上胡舒立还活着呢！是不是！胡舒立这个女人简直糟糕到了家了啊！很多国内私人企业家恨王岐山恨孟建柱恨孙立军，再恨这个吴征，再恨胡舒立。吴征胡舒立成了国内现在成了瘟疫了。几乎胡舒立在她这个行内基本上就是真的过街老鼠了。吴征这个跟狗屎壹样，吴征现在到处领着共产党的官员各地的官员和特别多安全部公安部的人到处旅游外事访问，主要玩这个呢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/720/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/720/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，今天是6月27号，，哎呀，G20开始啦，真快呀。这一晃就到G20了啊，真是够夸张的啊，高峰会呀，得多高啊？啊啊，今天这鞋没穿错，今天非常棒，感觉良好，昨天晚上3点起来工作，本来要回去睡觉，结果一个一个电话。一直工作到7点，7点就睡了，睡到8点多的时候，突然觉得自己好像睡到下午2点似的，吓我一跳，啊，竟然在梦里面做梦，告诉旁边人说，我会晚了，睡到下午2点了，结果一醒才8点多一点啊。只有内心的约束自己啊，你才能成功，否则将一事无成，还不到呢，还得一会儿啊，当你最后。十几分钟的时候，度秒如年，你看我的肩部做的，哇，这肩部整个都是这个肩部都是这个热，脚的关节都是热的。我这屁股不能撅太高，一撅太高不算数的，这肚子里往下沉太多也不行。那就是完全失败的，是不中的，今天啊，没直播。也不报平安视频，那就拿这个充了啊，听着英文，哎呀，做着平板撑，我前天吃饭的朋友，几年没见我，见我吓一大跳，你不是变了一个人，你是变了三个人啊，你变化太大了啊，事实也是啊，看来我确实也变化够大的啊。大家看到最后的时候。你内心里边真的是啊，一旦你要是这个心理上你输了那你就全输了，不管如何这个时候是最重要的。战友们不容易啊，嗯，到了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/719/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/719/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，刚刚看了我们战友之声做的很多视频，我相信大家看这视频越看越好，咱们战友们的视频水平真的太高了，很多现在欧洲、美国、日本、新加坡、俄罗斯的朋友，大赞，大赞！最近咱加大了所有视频的制作力度，和视频和事实发生之间的时间，咱的视频越来越新鲜，越来越像刚刚从菜地里弄出来的白菜，弄的水煮白菜，弄的特别好吃，而且加了中英文字幕以后，加大了国际上传播的力量和范围，这个事最近收到了最大的效果。
所以说把战场拉向国际和增加中英文视频比较，用他们的视频，来讲他们的故事，用战友们的视频，来讲盗国贼的故事，我们没讲自己的。你看看这视频没有一个视
频，说把咱们爆料革命，我怎么样，我怎么样。不像那海外欺民贼，十句话得有九句都带「我」的，然后再一个就是发奖的，再一个就是捐款的。咱这里边没捐款，没自我褒奖，没有我们战友怎么样怎么样。所以说很多欧美的朋友，感触颇深。他说现在看你们视频最大的感触，我们从来没有发现在视频当中出现你们制作者和工作者的影子，连背后，连sara妹妹啊、我们的英文小妹啊、还有啸天啊、亚当啊、木兰传奇啊、我们Percy、阿丙啊、鲁仁达啊，这些都没出现。
所以说大家都没注意，没人夸咱，这回我得夸夸。感谢你们亲爱的战友，视频做的越来越棒。除了我们这个郭媒体，不够统一那个logo，乱搞，一会儿是黑鹰，一会儿是白鹰，一会儿巨大的鹰，一会儿左右角，一会儿右角。就是我们CIS这一块没有标准化，没有统一化，也暴露了我们战友之声，咱不是个组织，大家想怎么来怎么来。也暴露了我们的缺点，有时候行动不标准，步伐不一致，但是呢，这非常非常好。
大家知道我今天早上从6点20，一直到现在，非常忙，忙的我这个嗓子真的是在冒烟，我真的是连喝水的时间都没有。刚才本来是准备11点40或者12点直播的，但是没办法，我这中间又是三个小的视频会议，facetime，我们要视频一下，小会议。然后还有几个电话会议，特别是亚洲都已经是凌晨了，在日本G20现场的战友们，非要跟我视频不行。
G20我就给他说了，他们现在正在跟日本的G20相关方进行交流，他们要这样做，那样做，让我我提意见。刚才我在这打电话的时候，庄烈宏先生一直在场，我跑到洗手间去给人家视频去，结果是真被人发现了我在洗手间，人家说：郭先生你怎么在洗手间呢？因为外面太多人了。G20现场，我们很多战友在那里，很多战友在那里！我在这里公开说，在G20现场的战友们，因为那个地方太多我们中国人了，太多朋友了。据说从东北过去了一大票人，是要采取行动的，会吓人的！
我还是那个原则，绝对不能暴力，绝对不能授共以柄，被共产党抓住咱的把柄，抓住咱的小辫子。虽然外交部的那位张斌先生，还有耿爽、王毅先生，他们已经成了世界上最大的威胁了，过街的老鼠！就是公开威胁，在那个地方不准提香港，已经引起了世界的震怒！前天，我视频说欧洲、美国将会有联合行动。大家知道我在英国朋友太多了，不论是过去的元首，还是下一个元首，我可以说，都会是咱朋友。不但是咱朋友，我可以告诉大家，还是我们的战友！
大家可以看看英国政府过去22年，从未敢这么严肃表过态：香港的事，不是不关我的事，是关我事。香港的事，咱签的协议有效。这是继中国外交部扭腚康，还有王毅，耿爽、多次说明中英签的香港移交协议翻篇了，不算数了！
现在是英国第一次，荒唐啊！才敢出来说，那没废，合同有效！大家千万记住啊，不是你嗓门高，你骂两句人你威力就大。这个意义大到你现在好好去想想去，英国的下一个首相和两年后的首相，他只有一条路让他可以活下去——全力的反共，和全力地清除共产党在英国的渗透，彻底清出共产党在英国的势力！第一件要做的事情，要让美国和西方盟友看到，英国人回来了，英国确实还是个正常国家，是个独立的国家，那就在香港上争取自己在中英协议当中的所有的利益，和让中共兑现所有的条款，这没有选择的！
战友们再往回看我视频，我告诉大家，没有任何事情不是跟咱沟通过的。共产党又说，这又吹牛了，郭文贵是没有不敢吹的牛，没有不敢撒的谎。是，我们都撒谎、都吹牛，我们吹大象都行，我们无所谓，你说我们啥都无所谓，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱拿事实看！只要有人反你，我们就是吃屎都愿意，我们就是茅屎坑出来的还怕啥啊，有啥怕的啊，你爱说啥说啥，只要有效就行。
我从第一天就说，只要反共有效，只要别越过两个红线——法律的红线、道德的红线，就像我公司的管理一样，什么都可以干！不在乎你怎么说我，没有名、没有利、没有权利的追求！接下来我再告诉大家，在欧洲，在意大利，你会看到前所未有的反共大会。全欧洲人将凝聚在一起！那个不是反共大会了，就像班农先生在波兰的受访一样，三海协议，我原来讲过，我讲大家都当放屁一样，没人听，小学文化，郭文贵懂个屁啊，强奸犯，郭三秒，郭三邪，你讲了谁听啊，班农讲了有人听。
据说班农的三海协议和波兰的重要性，引起世界政坛的巨大的关注。包括其中他替俄罗斯说好话，说俄罗斯是不完美，是一堆毛病，是独裁，但是你和1980年前比，和现在比，俄罗斯毕竟还有形式上的民主。说共产党这帮混蛋，操蛋的家伙，原话啊，我是学他啊，操蛋的家伙，那是危险多了。言外之意，美国之前跟波兰合作，干掉了前苏联，干掉了希特勒，现在最大的威胁是以中共为首的，对全人类的，西方世界和民主社会，和现代文明是最大的敌人。这话我相信班农他没有别人商量他不敢说，吓死他都不敢说，他胆大，他肚子大，没用，那不敢说，不敢说。
还有一个，他其中讲到一段话，我认为在吹响了欧洲和美国联合反共的号角。罗杰罗伯森当时就在波兰协议，和俄罗斯的石油管道供给上，在经济制裁上，和里根总统干掉了前苏联。他约我到华盛顿长期住的酒店叫The Hay-Adams Hotel。是当时林肯总统的国务卿，不费一兵一卒，叫开了日本的大门，向西方敞开。后来日本强大，成了二战的发起国。我愿意住那个酒店，这就是个历史酒店，就在白宫的后面，以他名字命名的。它是日本的基金控制的。其中有句话非常重要，不管是你说的，还是你想的，还是在做的，不管对与错，当多于支持你的人要杀掉你的时候，
就是你结束的时候。事实上，这个世界没真理。啥叫真理啊？绝大多数人认为对的，这个标准就是真理。真理是没有标准的。
在一个房间里边，现在就3人，俩人投票说郭文贵是流氓，那你就是流氓了。如果两个人说郭文贵你是女的，那你就是女的了。不存在什么真理和真相的问题。绝大多数人之锤的就叫真理。民主社会的根基，只要绝大多数人认为是对的，就是这个政府必须执行的。只要绝大多数人认为是对的，选出来的总统，他就是必须受到尊重的，他就可以领导100%的人。这是民主和社会文明的根基。
只有在前苏联和中共，现在到了前所未有的程度。就像我们现在每次就在问西方国家，怎么看社会主义一样。社会主义，按照中国14亿人的比例，是十亿分之7（这里我觉得应该是10亿分之7），7个人决定着我们14亿人的命运，这叫真理吗？我真想骂人了，这叫黑社会，这是魔鬼。
西方社会，最起码是绝大对数人认为对的标准，法律、自由、民主，这就是真理。斯大林当年成为全世界杀人最多的魔王，然后就是我们中国的毛泽东，都是共产主义。所有的共产主义国家，平均杀人是13%-15%，只有中国共产党杀人是到25%-27%。就是中国人的25%被杀掉了。任何一个中国人，你去想想，一个政党，它要靠杀掉25%的人来保持它的政权，你觉得它还有合法性，还有是真理吗？它说的每个字都是流氓！
这就是大家看到的，今天的G20前，出现了荒唐的外交部发言人，哇塞，这是上天给我们的一个小礼物，小小的礼物。他要是在G20以后说，他牛了。大家看到了吗，G20没人敢说，谁敢说香港的问题啊？没人敢说，那你牛了。你这把话说在G20以前，他输大了。现在川普总统他要在G20不谈「香港」两字，过了G20，大家就别看我节目了，你就别看文贵节目了，那就纯粹是胡扯，胡痴了。
你看看在G20有没有谈香港话题的。我高兴的是今天香港第一次提出来两个口号，什么口号，大家注意到没有，连台湾都不敢提了。FREE HONG KONG! FREE HONG KONG! 过去叫FREE TIBET，西藏独立、香港独立、台湾独立，从陈水扁之后，无一男儿。当然，现在总统是女的，蔡英文女同志。
蔡英文同志做的工作，我认为比哪个都好。包括我们的好朋友彭文正，反蔡英文的，这个我不太同意啊。让我们彭文正同志当，可能比她好。但是任何当，不比蔡英文做得好。因为我们不参合台湾内部政治，只是用事实说话，谁帮台湾我们就帮谁。她不敢说FREE TAIWAN。HONG KONG 从来不敢说FREE HONG KONG，这个太重要了！
继这之后，香港这么多年来，香港人几乎失去了一切的信心，无人敢挑战共产党，无人敢说，大家都低着头。我在香港的公司，几乎都是香港的员工，骨子里边都恨共产党，但都不敢说话，都以为我是共产党的人。有人私下里聊天说，老板，我不敢说。我说，你们一定要记住，共产党是你们的威胁。
那个时候我在香港中银49楼，1949啊，1949中银香港啊。我说你们要记得49楼，就是共产党掠夺中国财富，绑架国家，把全国家的土地和资源给成一个党的，就是共产党。后来大家都跟我交情了，恨共产党，但不敢说。第一次，香港人提出一个条件，这是我多年前跟香港朋友交流的结果，我说香港只有一条路可以赢：把香港问题变成世界问题。只有把香港问题，变成世界问题，你才可能赢。但是我接触的香港人，各个没这自信，没见过一个人有这自信的。甚至都认为，不可能。
我高兴的看到，香港昨天晚上，终于有人说了，我们要发展民间外交，把香港问题变成世界问题，要和世界有联系。牛，这位李先生！这个做得好，这几个小伙子上去演讲得好。看来是真对香港好的，不是想争当领袖，弄诺贝尔奖的。这个好，为什么？香港民间外交，就事实上把香港外交权从共产党手里边，依法掠夺的香港外交权给夺回来了。
哎，Joe 庄同志，你要把那个英国外相讲话的那个视频给我放出来。大家看到英国外相讲的话，你们没意识到，这哥们讲的话冒多大风险啊。用他的原话说，他们可能因此失去所有共产党的投资。因为那有个驻英的大使叫杨晓明，驻北朝鲜回来的哥们儿。就是瞪着眼说香港大街上根本没100万人，你不要看大街上，最多一二十万人；香港逃犯法必须过；还有当年习先生访问英国的时候，他对着BBC说：你不要我们的钱，你有钱吗？你不要我们的技术给你投资核电厂，你有技术吗？就这哥们儿，黄金20年就是他干出来的。这哥们可能就要威胁他了，我要把这什么黄金20年投资拿走，我要停止上英国旅游，政府和你合作的几个项目全停，肯定威胁！
大家要看到，这哥们讲的这几句话，事大了，不是一般的大。说老实话，你要我选首相，我选他。别看约翰逊，我跟约翰逊认识快20年了。我跟Frash，我们有亲密的合作，还有班农这么好的朋友，战略伙伴关系啊，战略兄弟关系啊。我们有共同的目标。但是，你要我选，我选他，有种。看上去很文静，英国绅士是看上去文静，但是出剑绝不含糊，我喜欢这样的人。
这哥们讲得好，对香港影响重大。这个就呼应了香港昨天发生的事情和这几天发生的事情。香港一定要把外交权拿回来。所谓的逃犯法，就把你所有的在没有外交权的情况下，把你抓了，你外国人不能碰，这属于我的内政。内政这句话，已经把香港人变成了内陆省的一部分。香港的外交权和防卫权交回去，基本上香港人什么都没有了。你的枪交了，你的说话权交了，然后就剩下看你有没有钱了。现在共产党
穷得像要命似的，狗屁没有，现在眼睛就盯上了。枪给我了，钱给我吧，现在就盯着你的钱袋子呢。对台湾也是这样，得把台湾香港弄回去，这多大钱，怎么吹牛，香港台湾事实上都得两万亿美元的GDP，人家那GDP是真的，到共产党手里一编就成十万亿了。
现在香港人没有意识到，他把真正的外交权和军权拿回去以后，是要你命的，抢你钱的，然后变成内政，你就不能管了，台湾人不能上当啊，台湾人上当，变成一国两制，你就跟着香港一摸一样了，不是逃犯法，那是逃逃犯法，所有跑到香港去的国民党的家人，全都逃犯，整个台湾，可以说基本上，除了当时亲日的，叫卖国贼，卖他们的国啊，不是我们的国，他们定义的。然后随国民党去的，这叫逃犯，都得抓回去，都得枪毙了。按照逃犯法，他要适合于台湾，台湾基本杀干净了，而且没有追溯时间控制，要命不要命？要命！
我非常高兴看到台湾，有人站出来说反红色媒体，有人站出来讲话我觉得讲特别好，红色媒体，不是颜色中的红色，他是红色集权，为什么要搞逃犯法，为什么台湾搞渗透，不是为了让你家过的更好，是你家过的越来越差，掩人耳目，红色媒体就是让你闭嘴，闭眼睛，封你耳朵，然后抢你家东西，就这么简单。要不他干啥去啊？搞什么红色媒体控制啊？
台湾香港如出一辙，今天的香港正在往过去西藏的路上走，正在往现在的新疆路上飞奔，香港人现在聪明了，台湾人正在飞奔的向香港的方向跑，这就是共产党。找到那个视频了吗？好，放吧。（英国官方发言视频，英国外相，侯俊伟：我们有法律和国际约束力协议， 这份协议在1984年，由戴卓尔夫人与邓小平签订，我们将遵守该协议，我们希望中方也这么做）
（中国外交部发言人视频，耿爽：1997年7月以后，香港事务纯属中国内政，任何国家组织和个人都无权干预，英方近来频频就香港事务说三道四，横加干涉，中国对此表示强烈不满和坚决反对， 我们要求英方立即停止以任何方式干预香港事务和中国内政）战友们，刚才看到了这个视频，英国的外相，大家可千万别小看这个事，这是官方发言，是在英国所有的权利的核心发言，那不是在中国全国人大发言，全国人大后面那电梯里面正在那嗨着呢，根本不严肃，在英国说话是要算数的，大家可以看到这个，这个我认为是香港核心的核心。
另外，在林郑月娥警察总部那个，有那个释放的那个视频吧，Joe 庄同志谢谢。大家可以看到香港的学生运动，现在真正的变成街头政治，跟共产党如果你不搞街头政治运动，你根本没有机会。但街头政治运动，只要你跨过那个红线，你就输了，绝对不能搞暴力。
更重要的是政治智慧，你绝对不能变成你那个对手利用的工具，就是你犯错，你说假话，你制造社会动乱，你杀人，刑事犯罪，你涉嫌有不明来历的钱，还有你严重扰乱社会。中国有一个扰乱社会秩序罪，我没有记错的话，应该是第几条我忘了，扰乱社会秩序罪。因为当年，我被抓的时候，第一个就是颠覆国家罪，最后是反革命，最后是扰乱社会秩序，最后是连开庭都不开就把我给放了，曾经还有意图杀人。所以我特别记住这个叫扰乱社会秩序罪 。
啥叫扰乱社会秩序，今天我们做视频，今天我们发推文，今天我们发郭文，说哪个领导不对，只要你们说领导，他有性生活了，你就该抓起来，领导都是神，领导不搞性生活，领导不吃饭，就跟北朝鲜现在一样，都是神。美帝国主义的飞机，B52飞到天上来了，领导一高兴，掏出手枪，照着天，看，bang一枪，B52给打下来了， 这是真实的故事，这是北朝鲜教科书上的事，咱们中共过去亩产万斤粮就这么来的，一个猪生一百个仔，就这么来的。现在让你重新回到那个时代，就是扰乱社会秩序罪，只要你敢议论，妄议领导，你就该抓起来。街头政治，只要你上街••••••
（视频中香港人打出了释放义士的横幅口号）
大家要记住，这个口号里面，实际上是有逻辑的，你看这些孩子们的激情，他没有过界。
（中央电视台视频，环球时报六月二十五日发出社评文章，题目是，蓬佩奥已是国际舞台上的一个乱员。社评指出，在美国国家战略朝着冷战思维扭转的历史关头，蓬佩奥以个人之力，将这种扭转一次次推向极端。文章说，世界大国中，极少出现如此疯狂的首席外交官，他颠覆了外交的传统含义，把美国国务院，变成了发动对外攻击的大本营，文章认为，美国再次伟大，无法是一场独角戏，他离不开与世界相对和谐相处，文章指出，世界需要警惕蓬佩奥，对人类和平所造成的类似虫蛀的侵蚀，全球外交界应当鄙视这种行为共同讨伐之）
哈哈，共同讨伐之，这个厉害厉害。 这个照片非常漂亮，Free Hong Kong，这个照片让我突然心血来潮，一下子就感觉来劲了。非常非常厉害，非常非常重要，亲爱的战友当你看到这个的时候，后面的火光，手机，手机点燃的光，媒体的力量，香港人的素质，大家都能看到。大家能看到这几个视频。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/718/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/718/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是六月25日，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？今天六月二十五日，文贵报平安录播。
今天纽约，昨天晚上下了巨大的阵雨，咣咣的响，那个水呀，就跟泼下来一样，哎？我说是不是这王岐山孟建柱同志往美国送几个导弹啊，结果不是。我以为中共的要杀美国这黑手来呢啊，结果没来哈哈，全是口炮。
不知道战友注意没有，在过去将近四十个小时，全香港的媒体，和亲中媒体，包括中间媒体，所有对香港的，612，6月9日的，人类有史以来，最规矩，最闻名，震撼了世界的抗议行动，统一观点。
是什么？由于现在有人到税务局大楼，警察总部，继续抗议，要求撤销逃犯法，反送中，影响了居民的生活，这是一个普遍的调子。然后中国人大，李飞出来讲话了，立法的，管香港的，基本法小组的，看看基本法小组都是什么人。。你可以游行，但你不能搞暴力，我反对。怎么样，人大出面了吧。
然后香港的所谓的名流，到处说，可以抗议，不能有暴力。然后卢伟聪首次出来说话，跟警察协会：我一定要查清楚，那些抗议行动的违法行为。英国西方的媒体，要求独立调查。更夸张的是，在香港很多地方，打着横幅，支持香港警察，执法，反对暴力。大家发现了嘛？蓝金黄的力量就这么大，共产党就这么不要脸，操纵媒体的能力就这么强。而且没有一样，脱离文贵对当时的预测。
香港的倪匡先生，历来对香港和共产党的问题看的很清楚。有一段视频，抗议行动，反映了香港的内心世界，和真实香港人的素质。还有一句话，群龙无首为大吉，这句话说的太好了！香港如果有人挑头，有六四那群王八蛋，假的，打的六四幌子的，吃血馒头的，六四血卡的欺骗者，完了，香港完了。
「群龙无首为大吉」这句话说的真好。
然后在想想香港那天警察总部， 大家想想，那天如果把警察门撞开，那里边埋藏着什么呢？ 孕妇，老弱病残。完了，香港完了。包括，如果有人借机真的放毒了， 在香港警察要是放点毒，你说有毒，你去砸香港总部去了，事大了。那已经不是反革命罪了，那是反人类罪了！这就是共产党，谁和共产党和某最后的结局都这德行，不要脸，无底线，瞪眼撒谎，就相信钱和拳头，永远不相信真理和真相。
所以再看我们过去两年的爆料革命，如果我们去搞什么共振，上街，在大陆，大家想想什么结局，那个吴建民那个王八蛋，那个死鸭嗓子，还有什么加拿大李一平那个畜生。还有唐柏桥这个混账，郭宝胜这个假牧师、骗子，夏业良这个畜生，韦石，像博讯宣传的一样，还有熊宪民、屎诺，还有什么胡平这个畜生，这个不要脸的东西，得多少人死啊？听了他们的得多少人上街啊？得多少人被抓起来啊，共产党就等着你冒头呢！拿着你人头，来领维稳费，骗共产党的钱，黑吃黑，最后还是老百姓的事。
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，这有多可怕！这不是个简单的就说说了得的事。
还有一个，再想想这两年，所谓的什么，国内的一个个的，民主民运分子，最后一结局出来，全捐钱，全要钱。你再看这两年她们发起的活动和行动，全是死人的要，而且死全家的要！跟共产党斗，你必须用脑子、用意志、用智慧，以少胜多、已巧胜他们傲慢、以美灭共、依法灭共、以共产党内部的有良知的人，和绝大多数被威胁的人去灭共。靠那几个伪民运、假民运骗子？袁白冰、袁弘冰、潘晴、相林搞个车开开，共产党就没了？
一帮子大头症，天天出书，天天出观点。夏业良这个王八蛋，这个畜生，你说不要脸到什么程度，要到处捐钱，要把钱送到美国海豹突击队，到中南海上空去炸掉中南坑，这是夏业良！夏业良的老婆还在北大教书呢，儿子在美国上着大学呢！还要教博士生呢。家里面在美国有豪宅，天天搞房子对外出租，Airbnb，他要组一个海豹突击队。你说夏业良这个混蛋、畜生，你说多流氓！你组建的那一天你就犯罪了，谁给你捐钱，谁给你有行动，叫支持恐怖行动，在美国，在哪国都把你抓起来，一辈子待在监狱里！
接下来我们对夏业良的诉讼，一个接一个，其中就包括这个。直到让夏业良哪天在美国人面前彻底交代，你拿着美国身份，美国护照怎么来的，你到底是反共产党，还是你就是共产党。然后海外的这些共产党布置的蓝金黄力量，沉默的力量，美国之音里面的张晶，都得说明白。香港被渗透到什么程度，大家想想可不可怕！
昨天香港发起的新的运动的几个朋友跟我联系。其中一个观点，让我看到香港人的智慧。说郭先生，我们下一步不但在法律范围内要达到我们的目的，我们要更加的做到，来无影去无踪！
高！来无影去无踪，香港人用粤语说出来特好听！
现在香港人明白了更大的一个问题，所有香港人说，香港那天200万人的赢，不是说你200万人上街就赢了，核心问题在美国！如果美国不想取消香港自由贸易区的地位，100%这个法不会跟你停。
这是郭文贵第一个向美国政府，向国会提出来的，我是第一个提出的观点。
我们的班农先生，我们的凯尔贝斯先生，我们的当下危机委员会，我们的美国N个朋友，在两年前我就开始说。没这个，香港不可能，香港已经认识到了。这些人都认识到了。那天香港的最终的结果，还是在美国。香港赢与输，关键在美国。
台湾的未来是否和平，是否安全，是否能选出一个卖台的总统，还是一个给她未来的总统，关键在美国。中国人民的喜马拉雅目标是否实现，是否能实现真正的依法治国，信仰的自由，关键在美国，毋庸置疑的。亲爱的战友们，毋庸置疑的。
所以在美国的行动有多重要！接下来，你们会看到美国，不仅仅对华为，不仅仅对中国银行。刚才我也看路德先生马上直播了，4家银行在美国立案他们不理。你让他别理，跟李红宽那个畜生一样。别理，缺席审判，缺席审判随时可以抓你。不是
缺席审判完这事就拉倒了，判完你输了，法官随时可以抓你，永远，没有中间期，随时可以抓你，随时可以在全球查封你的资产。我是第一个说中国银行要出事的。
还有一个，战友们，千万别掺和内斗，政治斗争。一旦香港，一旦中国国内的问题，变成了政治斗争，美国就不能管了。咱不掺和，他们斗死才好呢。大家往回看，昨天路德先生也说了，他现在要回复，当时有人把我定为这派、那派，用心险恶。但是咱没上他当，也没让战友跟着我上这当。
最近共产党把很多战友家人给威胁了，把战友抓了，让他出来诱惑我们的战友上当，散步威胁信息：我被抓了，我全家被抓了，散步恐怖气氛，然后钓战友的鱼。包括让战友帮助干着干那，想办法诱惑战友。
共产党清楚，没有爆料革命，没有今天全世界反共的高潮。共产党清楚，没有我们爆料革命，不可能让全世界那么早看清共产党的本质，和对全世界的威胁。这就是爆料革命的价值，
但这不是我们的目的。我们的目的只有一个，彻底灭掉共产党。
莘县阳谷县达县啊，咱们走着看。
为14亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，平安祈福..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/717/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/717/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天是6月23号星期天，不会搞错，唉呀你们健身了吗亲爱的战友，你们往身上泼水了吗？今天纽约阳光明媚啊真是漂亮，相当的漂亮啊，这个是刚才我这个平板撑中间，赶快的学习了咱们几个战友的视频，很有意思。
我给大家讲个笑话，昨天是星期六，开了一天会真把我累X了，真是。昨天上午还直播的时候就有点晃荡了，你知道吗？直播完。马上马上开会，唉呀我的妈呀这英文讲得我的舌头都硬了，受不了，然后晚上回来还有一顿晚餐，然后呢要学习美国当前危机委员会，很多咱们战友发言，大家可以看到最近有几个当前危机委员会的几个发言非常之重要，大家要学习要去看。
包括我们班农先生最近那几天全力以赴，芝加哥，达拉斯还要去墨西哥，老人家现在有一系列的动作。你看看他建那个墙，结果是美国是预算15亿美元的墙，他600万给建起来了。你没看到视频，我以前看过十几个大推土车吊车，啪一下一吊
把它焊完以后咵给推上去，啪啪啪是最难的那个山脉，他给弄起来了，就这人吶真是。这个班农先生才真是天才，实在是天才，这俩字是太适合他了！
然后呢今天早上昨晚上老人家给我发言，他不喜欢叫老人家，咱哥们年轻的老人家，还说唉呀他说这回美国没上当，没去打伊朗，然后他说Miles你说太对了，我说连环计啊，连环计。我说第一计，这个炸油船你们没上当，川普总统厉害，你们厉害。不是一般的厉害。我说第二计，就是这回打你的无人机，你没上当，厉害厉害。我说第三计，G20把你们拿下，但愿你们别上当，很多咱们的这个当前危机委员会的成员，他们都说文贵，现在看明白了，两周前我们相见，很多事发生了，大家可以看到未来这些事的背后真相，和你现在听到的看到的，完全不一样。完全不一样，到时候大家就会明白了。
然后呢我还学习咱们战友发言。昨天我在直播当中，说到了路德先生，说到了我们的香港战友，说到了细丝哥和Joe 庄两只黑手。
说到这儿我给大家举个例子，昨天我匆匆回来，回到家里面。家里面我们家Snow最爱吃的就是酸奶，我太太在给Snow喂酸奶放到那，然后呢每次拿着奶盘子诱惑它，然后教他sit down，Snow就sit down，做了五次了，我说咱能不能让他赶快吃，你干嘛老让他sit down太多次了，我开玩笑。我太太说我要锻炼它的耐心，我开玩笑，我给你锻炼耐心，养个猪呗，猪不更有耐心吗？然后她看我笑笑说也好，我就弄个小猪养吧，然后我俩就笑。我旁边的一位同事说，郭先生你不要老说郭太太？你老去批评人家干嘛？我说我们俩将近35年，34年的这个夫妻秘诀，其中之一就是幽默。如果你没有这个智慧理解这个幽默，你就不会有34年的夫妻。
然后你看到这个昨天我说了路德先生以后，还两只黑手。我说两只黑手的前提是啥？战友们要记住。两只黑手的前提放了视频，是中国的外交部长王毅说人家美国也就没直指，实际说是美国的西方世界的黑手，导演了香港这个200万上街，人类上最大的最正义的，最震撼的最能对中国人撑起面子的游行，中国人就需要这样的黑手，我们就需要这样的黑手。我接了我就说了，这就Joe 庄和细丝小哥，两只黑手到了喜马拉雅。就是我们喜马拉雅需要更多这样的两只黑手，正义的，有力量的，纯洁的，有智慧的，有能力的黑手！
竟然有人给解说成是批评细思小哥儿，批评Joe 庄。然后我再说路德先生，我说我看了你这个直播香港的这个叫Nike的，你这个有毒气，我说这不行不要违反常理，人家路德先生特别大气在我那群里说，我感激还来不及呢，路德先生真是高级的「黑手」，我太喜欢这个黑手了，这是大智慧，为啥呀？
我等于是在140万的在线直播，最起码吧80万是VPN，澄清了路德先生当时是直播当中可能不正确的事，但是路德先生直播是对的，但是我等于为他备了保险承
担了责任把这事儿给他弄掉了，啥叫战友啊？不放弃，不抛弃，不忘记，还应该再加上一个关键的时候你要走到前边去，你不能把战友推到前边去，这是常识。我这到前边去是替路德先生擦地去了，我不能让这件事在未来让战友产生对路德先生的质疑，烟消云散了，智慧中幽默中完成了我们爆料的使命。
两个「黑手」就是再说了中国就需要这样的黑手，王毅的黑手说咱们的战友给加上字幕，我发到所有美国、欧洲的朋友圈几乎都是回复，说太流氓了然后我后边还得连上第二个视频，不能光发黑手的，我还得发上耿爽的发言，80万人在街上是支持我们这个「逃犯发」，双列，还有一个香港上街的远远低于100万，香港政府报告的，这数字我就不跟你说了，我把这俩对在一起，都是骂声一片。
战友们要用智慧去爆料，我们跟共产党的实力现在是没有比例，你还耍横呢？你再没点智慧你再没点智商。但是这个事儿昨天爆料完，两只「黑手」说，我更加坚定我们喜马拉雅要过来几个黑手，从战友之声选几个「黑手」，战友中选几个「黑手」，很快将公布，这「黑手」还得更高的「黑手」，比Joe 庄要比细思哥这「黑手」还要「黑」，大家会看到的。我从来做完了再说做之前不说。
但是也可以看到网络上人心吶，人心即社会啊。竟然有人给细思哥打电话说什么——细思哥文贵批评你了吧？那叫批评吗？这，重了说叫挑拨离间，轻的说叫小人吶，小人之心。然后有些5毛7毛就暴露出来了，平常叫支持路德的在路德下边发留言，挑拨离间。
现在5毛7毛已经变身了，用说你爱听的话然后分化他们。路德先生极为坚定，非常明白一概不理，这点我特佩服路德先生，我特别佩服路德先生，真的是在5毛和7毛这个问题上非常清楚，而且不浪费时间。有时候我们细思哥还聊扯聊扯，但是细思哥真坚定，非常清楚谁是5毛7毛。
我真正的面见的细思小哥儿呵Joe 庄真的是给了我一个更加深的答案，就是人不见人光看人视频差距很大，也有可能是好的很多也有可能是坏的很多。细思小哥儿生活中是一个非常非常智慧的人，极为礼貌有教养，非常的受人待见，就是真的让你喜欢，你老想摸摸这个人脸的感觉，很诚实非常诚实，很坚定非常有智慧。而且细思小哥儿的人生规划和理想、职业的规划都是非常棒的，Joe 庄先生是个典型的中国我认为这样的男人，就这么直接，仗义，绝对是拿得起放得下，远远跟他在视频中是太不一样了，这俩人跟视频中都是不一样的。
路德先生跟视频中也是非常不一样的，Sara就是完全不一样，就不是一个人，真的，Sara人生活中是漂亮，可爱，非常单纯，很单纯。路德先生在生活中可以这么说，像个十岁的孩子似的，专业上表现的老成，在生活上极为单纯。真的发自内心的说，你看到Sara、路德先生，你再看看我们Joe 庄，你再看看我们细思极恐
先生，我们真的是更加有信心能赢。然后我们有美国战友，中国女婿鲁仁达先生，哎哟，这个生活中就是大嗓门、仗义，非常的智慧，非常的智慧。对中国了解的真是完全是跟视频不一样的。在中国是北京混子，北京通，而且家庭是有历史的家庭，有钱有势，人家有专业。
这些战友不是开玩笑的，你在生活中看到发现这些战友真不是开玩笑的。到目前我见到的战友，真的是目前，除了远距离之外，郭宝胜是人间垃圾，人间畜生，假牧师、骗子。真的是，你见了这个人，你就知道这个人是个垃圾是个骗子。真的是，当时我们同事告诉我们，说郭先生，我们从没见一个人让我们这么恶心的，你怎么跟他有联系。所以那次在华盛顿酒店见完，我们旁边不说谁了，我们大家都喜欢的一个战友说，他说郭先生我从来不说人坏话，这个人绝对不是好人，我就感觉他不是好人。
我说别那么着负面看我们战友。不行，结果后来证明了。那么通过昨天直播视频能看到，战友当中和现在我们通过这个事情，检验出一个人的智商，一个人的智慧，一个人的生活态度。也可以从路德先生，从细思小哥和Joe 庄先生战友当中看到我们战友素质，人心即社会啊，真是啊，没有人去在乎那个我说的。
现在我说咱们战友们，应该在一起，不要上了人家当。而且我特别要强调的是，特别是我在头两天最让我恶心的三件事，我本来我是很多高兴的事儿。第一件我看到了推特上，就是拉一车狗，广西玉林节，哎呦，我看我心里就咯噔咯噔受不了啊，我怎么都受不了了，我看着我那个Snow啊，我看我们家另外个奔奔，难过，严重的让我伤心，难受。
第二个就是看了当时香港警察总部，当时铛铛铛撞警察总部，哎呦，我的心一下，笃昂就起来了。我很少这样，我感觉这是要出大事了，这绝对不行，绝对绝对不行，当时我就感觉，哇，害怕！
第三个就是看到有人推出来，说有毒，这个现场出现毒了。我说完了完了完了。我觉得这三件事是过去几天让我特别揪心的事，难受的事。
另外一个我就说了，一定要内心有念力，念念不忘，这个是力量巨大。一定要相信这个，一定要实实在在的相信，我们要记住从开始爆料革命，一假，只要爆料你说假，一假就死。一贪，咱们只要是有贪念，想弄钱去，一贪必败。
咱们战友之间绝对不能斗，一斗双输。再一个是要名，只要你要名了，你看到这个爆料革命只要想要名的，一贪名咱必须是身败名裂。特别是一假必死，一假必败。
所以说，我跟所有的战友说，千万千万，战友私下跟我联系，说郭先生，怎么直播怎么视频，我说千万别说假话。因为所有人，战友们太聪明了。这个世界，你看昨天我就说了，头一天直播我说了裤子裙子的事儿，战友们马上找到了。下楼梯在哪呢，只要我说过的事情战友都能找到，你说假话他同样也能找到。
这是为啥共产党不要脸，他可耻可悲可怜呢，香港明明两百万人，他说30万人还少，80万人支持我的，他就没有想到这个世界是科技的世界，网络的世界，愚蠢到了极点。
所以说，亲爱的战友们，昨天的直播，星期六直播完以后，咱们的反应，我文贵更加要纠正，我更加希望的，大家能看的出来，我最担心现在的事情，就是我们战友当中，不能被太多人打入进来，过去直接地造你的谣，愚蠢的造你的谣，骂你。现在变成了穿上你的衣裳，大陆的警察到香港穿上香港警察执法的衣服，穿上你的衣服，去干坏事，我们务必小心。
刚才细思小哥的节目当中，就明显的有这种倾向，细思小哥很hold住，很好，路德先生的留言，非常清楚，bababa就给踢出去了，非常清楚，我们群里面，所谓的欺民贼所说的常委群里面，很多人非常冷静，这是我特别要提醒大家的，不要上当，因为我知道，灭爆小组有计划，渗透。挑拨离间，分化我们，这是我们必须小心的。
另外一个，现在是假捐款，制造恐惧，有些人被抓了，我被抓了，我全家被抓了，当然很多人真的是被抓的了，我们不能宣扬，私下里帮助，制造恐怖气氛，分化我们所有的战友们，真抓之外，还弄假抓。
第三步，想尽一切办法，买通传统媒体，现在所谓的大咖大v们，砸锅，反爆料，时刻伺机把我们推到某种错误当中去，这就是共产党的永远哲学，你的灾难就是我的机会，你的错误就是我最大的机会，就是想让你犯错误，所以我知道，为啥我们战友们看到的，凡是天天揪着我们错误的，天天不是私下提建议提警告的，都要公开的天天骂我们的，天天老说着我们错误，用正义的语言，用民主的口气，来分化我们的，这都是大问题，高级五毛，高级七毛，这是我最近比较担心的。
另外请大家关注，当前危机委员会，最近的举动会有巨大的帮助，这是以前的计划，非常有用，大家慢慢看，接下来大家可以注意到，我说了，上周我说啥了，我说有事会发生，伊朗的事情，接下来还有大戏，在中东的潘多拉盒子，他们不愿意，放弃了，就是点火，让美国去，美国没上当。
接下来G20，G20后又要发生事，现在华为，还有其他企业，接下来金融机构，tatatata，战友们，现在我们爆料革命，和反共这场正义战争，可以说用秒计算了，
不是用天计算了，大家越来越会明白，越靠近明年六月四号，你们越来明白，不会等到，明年11月3号，总统大选，六月四号，一切都改变！亲爱的战友们，睁开双眼，用自己的心，用自己的良知，和起码的智商和智慧，来判断。我们在快乐，幽默中，轻松中，把共产党彻底消灭！
我们一起为十四亿中国人民，香港人民祈福..
阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/716/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/716/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月22号，星期六。文贵报平安直播，今天还是由我们的战友和现在我的同事Joe 庄同志，现在是总导演。文贵现在向大家报平安。
在这个今天直播前大家都看到了，我们放了几个小视频，是由我们战友之声和咱们的战友之声的战友们做好的，包括几篇报道，大家可以从这个视频里和这个报道当中还有推出这几篇文章，大家可以看到一些非常非常滑稽的事情，这些东西是抹不掉的，这就是互联网的力量，这也是我们现在爆料革命当中最核心的武器，也就是西方发明的让共产党胆战心寒的，那就是今天的互联网网络科技，社交媒体。
大家可以从刚才这些看到了什么？在几天前，凤凰卫视在下面滚动滚动，中国的大小社交媒体都在传美国600家企业联合写信给美国特朗普，给特朗普写信赶快解决问题吧！这个中美贸易不能再干了。中美贸易的事这个让我们少赚钱了，活不了
了。竟然有在国内由中央党校的，有人在微信群里发信，怎么样？还要对我们的党伟大的党有信心，对于我们的中央领导的战略决策，战略布局要有信心！看看美国人600家企业，600家企业包含了美国将近80%的美国GDP产值。要什么？要美国总统停止中美贸易协议的争端？马上签！川普总统这几天非常的紧张，频繁的给我们这个中南坑的领导这个写信，打电话，通过各种渠道表达了非常的抱歉：习主席王岐山同志，本人作为美利坚的一个总统，我得玩政治，我得正式回到谈判桌上来，咱都是哥们儿吗？是不是？咱愿意回到谈判桌，听说还准备好了叫什么？张局，张绍忠，还有那几个什么名嘴都要出节目了。
亲爱的战友们，这不是玩笑，这不是笑话。头两天这些消息就传给我的时候，包括咱们的支持我们的党内战友们都深信不疑。文贵真没有力气，真没有时间，真没有任何的勇气和那种开心能给大家去解释去了，我都蒙叉了。你没办法说了这事情，就是他们能把这信以为真，这就叫共产党，这就是叫四个自信，这就叫大国关系。这就是共产党创造的爹亲娘亲不如党亲的这种文化。
这不算数，还有更夸张，大家刚才看到那个视频了吗？外交部竟然说，你看了耿爽了吗？香港已有80万人上街支持香港的反逃法。而且关于说香港人上街上百万人上街反对反逃法。说我就不愿意跟你争了，香港政府告诉我的远比你想象的低，那意思就30万都不够。这还不算数，王毅同志，公开发言，这是美国CIA的黑手，请撤出你的黑手，停止你的黑手。还有在中东，你别让我打开中东的潘多拉盒子。然后哇哇哇就把这个伟大的习主席送到北朝鲜去了，一车双手叭叭叭，然后再带霹雳舞似的，呱叽就去了。然后在这个这个拿鞋底把美国的，共产党的鞋底，东风15D改造成的伊朗爱国者，伊朗爱国者，嗙，把无人机给打下去。然后香港发生了学生，结果是党内现在一片传阅，虽然短暂性的，由于西方控制香港学生运动占了点上风，香港林郑月娥同志暂停了这个反逃法，但是我们还是大赢。我们测出了西方的底线，我们得到了西方在香港渗透的信息，我们测试了香港的民心，大多数还都是民心向党啊！这简直没法弄啊！
亲爱的战友们，共产党有多不要脸！共产党有多可耻，只有你想不到的，没有他做不到。这真是成为全人类的笑话。昨天和前天说实在的话，战友们我没有太多时间关注这些事，我都在布局下一步的行动。我更多的跟人家开会，见人开会和视频联机，我向别人展示刚才这些有关的照片和视频。战友们千万记住，不是所有的外国人，所有的外国领导都懂，都知道。
我向大家举一个例子，前天晚上一位法国的朋友给我在这个通话当中，我讲了我刚才这些说法，当时在六百个美国企业的事情，他以为是真的美国企业现在要美国总统要马上跟中国签协议，要臣服于中国，连他都相信。而且香港的这个学生运动他非常生气，很震撼，但是共产党放出来的外交信息，他有些真不辨真假，我把一些
东西给他，我给他解释，他真的是蒙圈了！更不可思议的事情，战友们。你能想象到吗？整个中共的驻外机构，接到通知向当地驻在国去游说，说香港是有组织的，一个所谓的在香港发起的反共和颠覆国家主权的一个行动，是由美国CIA搞的，还有日本的情报部门的参与。现在是美日不是美英，英国已经不在范围之内了。
更夸张的事情，竟然是让驻外机构拿指针分任务，你要游说多少家媒体，让他不允许报道负面的就是香港的真实信息，然后要游说多少外国领导人，大家知道吗？一个法国的媒体在香港盯了几天，盯什么呢？就是他看到了和作为香港人收到了香港中资企业和香港中资企业，包括这个中联办，还有港澳办给八百一千八甚至2000要求上街去反对这些反对反逃法的人。整个过程都参与了，他要写一篇报道，最后一分钟被大使馆给叫停了。威胁，威胁还不行，记者还要处置，最后找了他报社说我们的广告费，如果你要敢注销去这篇报道这广告费全停，到中国的签证全给你停。最后这个报纸停了。
然后大家现在看看中共新的行动！就塔利班代表访华，塔利班代表访华干嘛呢？就打击恐怖主义交换意见。你大爷的我真是受不了，我真是我看了照片我快疯狂了我快疯狂了。这世界怎么变化这么快呀！短短的几年，现在中共要和塔利班代表就打击恐怖主义交换意见，你说这咋弄啊！战友们，这咋弄啊！啊，你没法弄。
你说这还能说理吗？这还有讲真理的地方吗？你说把塔利班请到了北京去在钓鱼台要讨论打击恐怖主义，谁是恐怖主义？香港的学生？上大街的学生？那些妈妈和孩子？还是白宫的川普？还是欧洲的哪国？这个世界太疯狂，黑白颠倒。
我们再看看美国政府，我们要看一个新的报道，美国在前天正是的通过了立法的程序。就是对，包括行政上的制裁，同时进行。对中国的几家高科技企业和中国的生产，有高科技含量的计算机的企业和技术产业进行了封杀。
这四家是其中我曾经说过的，36家和90多家的其中之一，其中之四，一小部分。据我所知，接下来还会更多。这是文贵在那半年前八个月以前，我就告诉大家的事情，大家千万别小看了，你看看这几家企业的背景是什么？您看的这几家企业都生产啥的？你看这家企业，这共产党对中共的整个在征服世界，称霸世界的野心，它的重要性。美国出手太慢了，但是他毕竟出手了。
还有大家要看到更核心的问题。这次美国行动是在G20以前，没有任何竞停止，而且一出手是永远不可挽回的，不可逆转的。就现在准备G20的会议，要签成协议，释放孟晚舟，解决华为，停止对中共科技封锁，香港的人权运动事情，大家会看到在G20上真会又是一次的滑稽的结果。我已经说过一次了。在几个月以前说中美贸易协议谈判，中共那牛的不想打，不愿打，不怕打，但你要打我奉陪到底，最后变成了一次次的打电话。不打仗了，打电话。打完电话还不算，现在，中共还要打恐怖主义。还有个塔利班 讨论的打击恐怖主义，这个照片把我笑翻了。
然后再看看这几个制裁的几个高科技企业，这几个制裁的高科技企业，大家要看到它的对中共的打击绝不亚于华为。懂行的是看门道，不懂行的看热闹。现在懂行的很多人看到这个东西都很震惊。包括美国人，很多美国人认为美国政府这回开始干正事了，干正事了，终于保护美国的利益了，终于把内部的政治口号变成行动了。
我可以告诉大家，接下来华为很多，现在还保持暧昧关系的，包括台湾台积电，都得哏屁，台积电会哏屁，会很惨！包括绕道日本的几个供货商都会很惨！华为比你想象的还要惨。虽然之后在G20想尝试华为用技术换市场，用技术换免于制裁，不可能，零。现在是美国600家企业反对川普撤销对华为的制裁，是反对川普停止对中国的制裁和共产党说的600家企业。写信让川普停止和中国的贸易的争端，要对中国签署贸易协议恰恰相反！共产党骗老百姓。
但是美国的法律和美国的行政权力，和白宫用事实和决定称制裁性的不可逆转的四家企业，和对华为进一步的审核和惩罚，在G20上绝不可能！昨天晚上我和一位美国朋友••••••我昨天真的是累得我真是头昏眼花，这个到啥程度，我洗完澡以后从洗手间出来。我这习惯就穿上睡衣，然后呢马上我就赶快去念一下经去，昨天吧唧穿上了，把我西装给穿上了！不是穿的睡衣，下边还露着半拉屁股呢裸体，你说那要拍下来啥感觉？穿的西装，然后下边裸体就出去要念经去了，哟人想不对劲，回来了，累蒙圈了。
就这个时候，一位美国朋友一定说在芝加哥，他都要参加一个党内的会，他们的党内的会，在这之前要过聊聊。聊聊G20，包括美国对这几个企业制裁，他还要发起一个法案，发起法案就是彻底关闭，华为的所有现在还偷偷的技术供货商，特别是台积电。我今天可以告诉大家，台积电完了over了。绝对完了台积电完了。咱不信，咱就看一看。
第二个台湾大选。这哥们昨天我说他说到点子上了。他说台湾大选美国绝对不是观察，绝对不是揭露真相，美国要全面参与。很有可能很有可能，就在大选的最后几天，美国要爆出重大政治决策，这个不用想那美国总统那个台湾的那个选总统，最后一分钟，美国如果有两项政策出来，立马改变这个台湾的总统的选势，勿容置疑。
其中有三条，我认为说到点子上了。
第一个马上说，只要你郭台铭你要继续选，比如你跟共产党不说清楚，所有郭台铭的企业都成为美国制裁的下一个华为。这他就傻了。包括其他的，如果亲共的像韩国瑜，马上只要你看到你这要选这个总统了，如果你不明确表态，你不拿出几个条件，美国立马列为对你的制裁，你选什么总统，这是一条，对亲共的要当选的台湾的2020的总统，进行直接性的国家制裁。千万别相信郭台铭到白宫晃荡几次，然后就以为能帮台湾了，大家想想，那伟大的习主席在马阿拉歌还人家两个还握手言
欢的，对不对？那跟普京还哥们呢？互相仰慕呢，那个加拿大那是兄弟国，那个欧洲，那是人家祖宗，咋了？该咋惩罚你咋惩罚你。如果台湾人民要相信这个了，台湾的那几十万美国护照持有者，那你就是白持有了，半点影响力都没有，相反总统要证明个人关系和个人关系不能被某些特别是共产党利用，可能是副作用更大。
第二条措施。这位哥们儿我觉得说到重点上了，对台湾进行政策性的取消一中，把台湾经济和美国经济纳入到国家战略产业范围之内，哇塞这事大了！那就是台湾的经济就成了美国第54个州了，那就成了美国一州了。那还了得了吗？我说这个管用这个管用，这个绝对管用，赶快整，越快越好。
最后一条，美国明确台湾在国际上必须参与联合国和NGO组织和所有的什么同等的权利和地位。我告诉这位美国朋友，如果你要这么做，你下一任选总统，你一定会当选。2020没他的戏，2024后你一定当选。而且我相信台湾人民香港人民所有拿美国护照的都会卖掉家当来支持你。他相当兴奋。昨天这个谈话让我兴奋莫名，又差点裸奔呢，又差点裸奔。所以战友们，这些大好形势是哪一刻造成的，不是6月9号，是我们爆料革命开始。
6月9号之后，我和班农，还有我们的细思哥还有我们的Joe 庄先生站在这儿的时候，我就说过，千万别高兴太早。共产党接下来的招，示弱装可怜，各个分化，制造事端，然后把责任推给你，调换角色，然后混淆视听，制造灾难，浑水摸鱼，把你变成犯罪分子，一定会再回来的。包括香港一说暂缓不撤销，这个暗雷埋着巨大。香港过去几天争得多大的荣誉，两百万人的荣誉，震撼了世界。可能这是最大的成功也是最大的失败。特别是香港现在从6月16号到现在，和6月12号到现在，我明显感受到香港的反共组织出问题了。
有些人内杠了，特别某些小孩，小孩，名声大素质很差，一心一意的想拿诺贝尔奖，就想拿诺贝尔奖。跟中国的海外欺民贼民运混淆在一起的人，背后天天被民运们，你要拿诺贝尔奖啊，你要拿诺贝尔奖啊，迷了。所以说你看到，前天到今天整个到香港的包围警察总部的彻底失败，彻底失败。
第一个最危险的事情，当我看到有人抱着那个铁码去撞击警察总部的时候，我认为这简直是疯狂了。香港市民现在树下伟大的形象，就不是暴徒，而且是全世界上最有纪律的市民。你拿这些你去嘭嘭你去撞香港总部，香港警察就等着你这一刻呢。你撞了不是受人以柄嘛，还好有些年轻的孩子非常冷静，绝对不能这么干，必须停，这是暴力，停下来了。如果在现场，按照这几个小年轻孩子，想得诺贝尔奖的年轻的领导，直接撞上去，再接下去，整个香港颠覆性的变化。香港警察总部，整个周围布满了重兵，就等你犯这错误呢。那就是叫香港白虎堂，就等着你入这白虎堂呢，你还往上撞，你一点政治脑子没有，光想拿诺贝尔奖。拿过诺贝尔奖你就真的能拯救人民吗，拿诺贝尔奖的几个拯救人民了？
半年前，一年前我在华盛顿的时候，有几个人说，郭先生我们要联名提名你拿诺贝尔奖。我立马拍桌子我开始骂他娘了，我谁要再跟我说一次诺贝尔奖你就是对我郭文贵巨大的侮辱。我就那个F字骂他了，当时他就傻了，他说没必要这么粗鲁，我说你们当年捧的诺贝尔奖的都什么下场？肝死，肝癌死，穷家荡产，刘晓波就死在你们手里面。中国拿诺贝尔奖的，提名诺贝尔奖的有几个有、有好下场的？玩这干啥，香港要拿诺贝尔奖的人，一来，坏了，香港出事了，乱了，直接冲击香港警察总部。而且当时我一看这些人出现，所有当时发动69的，612的最牛的几个人全都没有出现。
就因为这几个人乱领导，孩子失去方向了，香港出现分裂了。香港警察是瞎子吗，是傻子吗，当然不是，香港所有的监控是共产党啊。香港警察总部在他来之前，大陆的安全部，广东省安全厅，国家安全委N个领导，男男女女，在整个楼上楼下周围，进行了新的一盘演练，就等你犯错误呢。李家超已经把卢伟聪抛出去了。林郑月娥已经把卢伟聪抛出去，责任都推给卢伟聪了。郑若骅也基本上推出去了，人家公开道歉出来，林郑月娥已经示弱了就差趴在地上了，李家超在议会里被骂的狗血喷头了，卢伟聪不出面，卢伟聪本来到期就要退休了现在是延期，现在人家做好了就把卢伟聪，你放心卢伟聪一定出来辞职。
现在香港的前警察，叫曾伟超已经出来说话了，曾伟超是谁大家查查曾伟超是谁？曾伟超说了香港当时的警察执法不过分，现在是整个香港警察给全世界树形象，我们有孕妇，我们有孕妇在里边啊，生孩子啊生不出来堵着门儿不让我去，有人有病了我们不能去，有人打电话被偷了被杀了我们不能去，有人严堵着门儿不让我们出门儿啊，看看砸鸡蛋我们保持了克制啊。
大家去想想，就过去这24小时的昼夜，对香港市民的伤害，林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪扳回这一局的背后，都是我们海外欺民贼这些王八蛋！在香港的所谓民主民运的领导上中的毒，我们有些战友胡涂到了极点，竟然在后面紧紧跟随！紧紧跟随呀！是什么跟随？说这个哥们儿是香港的领导，这个哥们儿将是下一个香港的领导，你能搞明白吗？香港人几个知道他的呀？他就想得诺贝尔奖呢！
凡是在这个反共的主题上想有名有利有权利的都是混蛋！都不是我们的战友！结果如何？惨剧呀，差点酿成啊！竟然撞击警察总部去你这是什么概念啊？而且那一刻的录像现在你看看海外，大家看看主流媒体已经风向有点变了。共产党的厉害，共产党他掌握的这个国家机器，如果战友们你们相信嘎嘣一下CCP就完了，那干嘛让他控制70年啊？香港人如果说两次上街就把共产党解决了他干嘛要忍让22年吶？哪那么容易呀？！共产党再流氓再可耻再不要脸，他是一个绑架了14亿人的黑帮团伙呀，他绑架的不是几个孩子啊，不是几个老人吶，他是绑架了14亿中国人的国家机器呀！
任何一个对共产党的反共事业上存有利益心，权利心，和其他心的都是混蛋，都会死无葬身之地，任何人如果你侥幸，天真，你是找死，多大的利益呀！
我法国那哥们儿竟然告诉我说，他说他给他报社打电话，他说你什么意思啊？威胁了记者？不给签证我来帮你解决，没广告我来帮你拉，那你不能把这报道不写呀。结果人家社长说了句话，你能保证我们60％的广告收入都来自于中共和他没关系呀？哥们儿傻眼了，那我做不到。就共产党的蓝金黄力量在全世界多大呀？他在香港有多少沉默的力量啊？
你看香港那个袁律师、黄思豪小年青孩儿，那是折腾了将近20年了，20多年前我见这小子的时候多大的一个孩子啊？当律师的时候就想到当香港特首了，另外一个我见的就是当时的梁振英，当时还是为公司呢。那个时候我是干裕达的时候啊，亲爱的战友们，那共产党的力量是什么？林郑月娥多早，几十年前人家就到北大，到香港大陆交流班儿去了，人家林郑月娥的老公是哪一年到中共党校都讲课去了？那卢伟聪那跟上海帮那是什么关系呀？那郑若骅多少年是中国大的国有企业的律师啊？那么简单吗？那李家超全家在英国在国内多大的势力呀？哎！竟然天真到有几个小毛孩子上街，竟然要领导着这些人差点去撞击总部去，这跟当年的六四，八九六四，异曲同工之妙。
现在所有谈论六四的，很多话我真的有些话我暂时是我不能说，有很多人提到咬牙切齿，咬牙切齿什么？说现在还活着那些王八蛋天天打着六四这个幌子的人，当年就是他们提起了什么这自联那自联，最愚蠢的事情竟然是有共产党的人，有官员在故宫的东北门某个院里面，啪唧给喷出来一个，胡耀邦同志怎么样怎么样，这哥们说完了完了完了，因为他是党内的人，这孩子被利用了他没法阻止。结果就发现从另外一个胡衕出来了一个赵紫阳同志，你本来八九六四是反官倒，反的康华公司，反正是这个赵紫阳的这个赵大军赵二军，反的是邓家一小部人，包括胡耀邦家人也有被反的，突然间直接把胡耀邦牌子举起来了，把赵紫阳牌子举起来了，直接对着邓小平去了，你想想这不就变成政治斗争了吗？
邓小平那时候正在犹豫是当极端坏蛋，还是当极端好人的时候，吧唧变成内斗了，用现任的现在还活着的有影响力的老领导的话说，他说那一刻他说真的是我就知道这些人被利用了，混蛋至极！大家再看一下当年中央电视台的直播还有录播，还有见李鹏的照片，你看看现在还活着的学运领袖，这些不要脸东西，见李鹏的时候是什么样不要脸的样子，那哪里是学运领袖啊，都是想去谋官去了，就那个副县长都认了！全国人民的希望被这几个那几个民运领袖给出卖了，大好形势毁于一旦！一个国家民族第一次的民主运动接近有成功可能性，结果被成了内部政治斗争的工具。
最后定义为一模一样跟这个王毅讲话，邓小平最后讲话记住了吧，拿着根烟，在人民大会堂，啪一口痰，大家都明白啊，啥叫八九六四啊，对吧，心中都有数嘛，不就是西方想要颠覆我们共产党的体制吗，司马昭之心路人皆知嘛，对不对呀，我这说成河南话了。大家知道这一段吧，最有名的视频，定义为这是一场政治运动政治动乱，真成暴徒了，李鹏成了千载的共产党的英雄，怎么贪都没事，现在香港又差点出这事了。
昨天我没办法我不能带手机，我偷着看看发生什么事，当我发现我们伟大的路德先生，做节目说香港有人说毒气，我直接我真想平板躺在我的露台上我想躺一会，我真没力气我想跟路德先生打电话，我现在都没给他发信息呢，我真想跟路德打电话，你能不能把这个节目停了啊！我告诉你共产党要这时候给你放毒气，那它就不叫共产党了，他叫共傻党，这叫傻叉党，他给你放毒气，你放毒气去它都给你按住！他会在警察总部给你放毒气吗？他放那毒气就让咱战友闻到了，别人就没闻到？你说怎么就他自己闻到毒气了呢？这个人是谁？是我们战友吗？你就直播出去了 ！我们很多战友还跟随，那什么大唐电视，还有什么RF自由电台也跟着上了，哎呀我的妈呀，我一下蒙叉了，我说共产党太厉害了！
当年八九六四的时候，一位军队的干部跟我说，他说你知道当时我最大我现在要谴责的最坏良心的是什么，他说是我指令了20几个人，他从几个班里面选出了20几个人，他说当时穿上了护士的衣裳和当时平民的衣裳上街上去，干了第一件事就是把一个尸体给烧了挂到树上去，在木樨地。这哥们儿每次说这事，他都要掉眼泪。每次跟我喝完酒，只要一说这话，一定端起大杯子喝。共产党任何体制内有良知的，知道郭文贵说的是真是假。你们知道是怎么回事儿。
当时杨白冰但当时直接告诉，马上要死人，没死人这事没法行动。下边都懵叉了，怎么死人？没死人啊。你们都傻呀？死个人不容易吗？而且必须要有记者在场。大家记得，当时光明日报的记者，查查光明日报的记者，叭叭叭拍的照片，你看看照片拍到的、发出去的，总共一个小时啊。当时还没有什么传送WiFi啊，它咋会就出来的呀？那人就挂到那桥上去了。解放军被烧了，被人给挂在了桥上。全国全世界傻眼了！就像当时江泽民在上海，抓了钦立本——上海党报——一样，全世界都注意这事儿，好像风向有变风向有变。
我们这个所谓毒气事件，还有撞香港警察署事件，跟这件事完全一样。
如果我没有在场，我们的战友要打着“一切都是刚刚开始”，或者打着什么“郭七条”直接撞上去，那就是对着我们来的。我们还真没那么重要，人家共产党真没尿咱，真没觉得你有啥了不起的还，说明。香港这些孩子可傻眼了，结果我们香港本地战友跟我发信息，还好那会儿我看到了，说有人在他旁边劝他，说他不认识。劝他说，你们现在要放火，你们一定要放火。说为什么要放火呀？说只要你一放火，
警察就会往外跑，说你们有带汽油弹？没有我帮你弄去。我当时告诉他，你可千万千万记住，这个人你马上报警；第二，你马上告诉所有人，不要接触这个人。这跟我通完话（再）回去找人，没了，找不着了，要给汽油的人没了。战友们，如果任何人一冲动，拿一瓶子汽油，棒叽点着了，香港200万人上街就变成了历史上的最大笑话。共产党一秒钟就赢了。
又变成了八九六四。怎么碾，不是坦克碾你了那就，让你碾压你。现在共产党玩的政策就是，老子不用我的坦克碾你，我让你来碾你。他就希望造成踩踏事件。就是香港人踩踏，这是个多大的事你知道吗？在八九六四坦克碾压学生，是人类独此一次碾压学生。第二个，现在世界死亡最多的公众事件，就是舞会和集会的踩踏事件。这就是孙立军在香港，还有在广东，在多次演习当中，其中最重要的，他就提到，如果发生踩踏事件，如何处理。发生踩踏事件，孙立军当时告诉所有的香港警察，一定记住这时候香港警察，只拉警报，切切不可以碰人，就是不要去碰死的人，要把媒体放进去，救护车到场不救人，警察只是鸣警不叫人，就是把车跟你围起来，最后你都踩死。香港200万人踩死另外10万人。这是他最佳效果。所以，一旦要到这种情况发生，说这个返逃法这就大赢。这叫上上策。以港人踩港人，踩死港人，然后，警察在旁边围着，响着警车，跟放鞭炮一样嘎嘎嘎，咔嚓咔嚓人全死了，而且踩死的绝大多数都是老人和孩子。这是他最希望的结果。香港人聪明啊，616、612、619，没发生这个事儿啊。
Joe 庄干得好，多放点这照片，别老放我。我看着我自己有时候就忘了讲啥了，看自己忒帅，忘了讲啥了。看这照片比较好，不忘我，这时候要忘我。所以说战友们，你知道昨天香港的这几个孩子太棒了。香港那几个女战友，真是太牛太牛了。说郭先生，我马上通知所有人。我说前往千万记住，把刚才发生的事情向警察报案：有人怂恿我，给我汽油，有人让我放火。大家想想，那能是你的战友吗？昨天又有一个说我闻到毒气了，啪就出来了，我的妈呀，我快受不了了，共产党和香港警察绝对有这个贼心，他也有这贼胆，就是他要干这事情的时候我们要去报道去说这事，绝对不能这么说，必须得有N个人作为证人，必须有绝对的证据，那是天大的事了！
诶，这太不好意思了，又夸咱郭媒体呢，说咱战友，这是白宫的前常委，前常委啊。哇，相当的不闹啊，我得给他拍个照片，我在直播中，太好了。
亲爱的战友们，过去的这两天发生的事情，我可以告诉大家，千万千万记住，这一刻是需要的，这一刻是需要的，也是正常的，但是我们不要失了分寸。香港从6月9号那一天我说已经新生的香港，6.12以后新生的香港，无人可以再改变，除非自己改变，自己自杀。
所以说亲爱的战友们，你可以看到这几个香港的这几个错误的行动，都跟我们过去的欺民贼、民运有深刻的交道和来往，都是一帮无知、愚蠢、贪婪、贪名的家伙！而且我们有些战友根本你不知道是咋回事你就冲上去了。战友们我求求你们了，你们一定要动动脑子不要说过头话，不要臆测、不要猜测，不要急于表现自己，不要向所有人证明自己有料，不要向所有人证明自己我比别人聪明。我告诉你任何事情24小时就会露馅，你没料就是没料，你不比任何人聪明，你不比任何人伟大，你就踏踏实实做事，像战友之声，像路德先生直播、像细思小哥、卡丽熙、澳洲之声、戴维小哥，还有现在我们消失的政事小哥是吧，你就做正事就行了，行动。你不需要做什么来显摆你自己有什么，我比别人厉害、我有料、我有能力、我有智慧、我有特别渠道，你有啥特别渠道啊？
我们做自媒体的在天下所有战友面前都是已经是完全是透明的，切不要显摆、切不要领先，切不要抢媒体、不要抢话题。全人类能看到的事，我们能一个人你就比别人聪明？你如何证明自己比别人聪明啊，亲爱的战友们？不可以的！但是香港这事能拉倒吗？已经结束了，只是时间和方式问题，它越折腾、它越垂死挣扎越有好处。
我当时爆料，这个说我一爆料说王岐山，人家不但没退休还当了国家副主席了，然后人家傅政华，人家不但没有贬职没被抓起来，人家还升了官了，是吧？孙立军也有更大的权力了，孟建柱虽然回家退而不休，事实是这样吗？事实不是这样。王岐山因为恐惧他要当上了副主席，他现在比谁都难受，所以这回王岐山这家伙鬼啊，要把香港折腾得精疲力尽啊，现在正在发生中。但是他给很多人也说了，说他最后悔的事情十九大修宪把他当成副主席，外国叫副总统，他认为现在上去下不来了。他跟几个海外的朋友、国内的知己说，你王岐山同志听到了也知道文贵说的是真是假吧，就后悔了，说十九大修宪上去下不来了，说什么（时候）是个头啊？
人就是人，没有人是神。傅政华后悔的事情，非常后悔当时孟建柱在的时候，还有孙立军，他们俩对抗的时候没下狠手。结果让这些人差点把他灭啦。他也担心，他未来被他们再灭啦。孟建柱就不用提拉，后悔的就别提啦。惹谁也别惹郭文贵啊，还有一个，他确实认为反腐运动中抓的人太多啦，他害怕，他早晚得被清算。孙立军现在是上去更下不来啦，现在他要杀掉一切对他未来造成危险的人，他要兑现所有的，跟他战友们，他的那些同盟党说的话，盗国贼，替他们铲除一切好人，拿回香港，把党内所有的隐患全抓了，所有该死的人都死了，封口。孙立军能把这事做到吗，战友们，容易吗，这么容易吗，那是一条不归路。
不要看此时此刻的输和赢，我给战友们说很多遍了，咱们的老百姓们要灭共，你真心想灭共的，就像今早做平板撑一样，啪啪啪，做了32.4，今天战友们说我创纪录了，不是，我记录已经打破34分钟了。今天做的非常的平顺，为什么。我知道我
一做的时候，给我定下来，今天要超过32。一响手机，32.1多一点的。所以说，你相信这个事情，你相信你能做到，你坚信自己能做到就会发生。不要寄希望于突然走在马路上捡一包钱，总是发生，突然有人给自己打一堆赏，打100万美元，这事不要发生，发生也不是好事。我们要行动，不寄希望于奇迹。
香港不可能6.9，6.12，6.16以后 说这四个人我都辞职了，回家了，然后香港特首普选吧，然后呢，共产党撤出香港，绝对不可能！那需要一系列的挣扎，一系列的斗争，一系列的反抗，甚至是可能发生更多的人想象不到的挑战。卢伟聪一定会辞职，接下来可能就李家超，个个辞职，或者是林郑月娥。通过辞职换回一大批人心，最后反逃法想尽办法都给你过了。然后要制造一切事端把责任推给香港老百姓，让全世界说，香港需要反逃法。大家研究研究反逃法，从台湾这个抓人事件，这种不要脸的故事。就跟刚才说的，看的那个视频，说是香港八成人上街支持反逃法一样，根本不存在这个问题。在台湾杀人，你来到香港了，你就成个反逃法，在美国杀人了，去到香港，你要成立杀人法了是不是啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/715/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/715/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是6月20号，咱们是敲锣打鼓哇！今天是我过去的104天以来第一次打红领带，第一次打红领带，实在有点控制不住了啊，本来我说三年嘛不打红领带，但是今天早上犹豫了半天还是打上了，因为好事儿实在太多。
亲爱的战友们刚才看了一个，孟宏伟被审判的这么一个照片，被审判的照片，这个很有意思，我就不多说了，大家都明白啥意思。孟宏伟的这个照片和审判传达出了什么消息呢？亲爱的战友们，还有在国内的党内的战友们，要记住保你命的唯一办法——要掌握他们的资料。你想活下去，你想自由的活下去，只有跟我一起推翻共产党。但是你在被他弄住的时候，按倒在地上的时候，唯一能让你活的方式那就是说你手里还有料，所以他不敢弄死这个孟宏伟。像有些必须弄死的，必须快点死的那就是确定你没料了。包括孟宏伟听说开庭之前啊，孟宏伟先生经过了大量的交易和思想工作才配合开庭，很有意思。这个法庭在哪大家也都看得很明白，听说这个法庭也经过特别的装修和设计，因为国际关注太大。
所以说亲爱的战友们啊，孟宏伟的事情给了我们一个简单的逻辑，共产党内的所有的人只要你干过坏事儿的，得到好报应的不多，好报应的不多。John Zhuang先生刚刚有那个中央电视台的，关于伟大的习主席正在北朝鲜和金正恩在一个车上挥手的那个视频，你给Sara联系一下，Sara那有那个，一会咱们放一下。
战友们，这个，孟宏伟先生被审判这件事情对党内有巨大刺激，各政治帮派之间的较量，到了一个新的层次，大家别小看了，孟宏伟先生被抓，在国际上对共产党的伤害，和阻止共产党在国际上残害我们战友们，以及非法抓捕和非法的绑架，制止了多少好人被陷害。如果说今天孟宏伟的被宣判，他是个什么概念？就是提前四年版或五年版的国际「反逃法」的其中一环，今天香港的「反逃法」都是在过去我说的喜马拉雅这个目标之前，也就是我拥有的中共的潘多拉盒子计划之一，在国际上实施今天香港的「反逃法」，就是「逃犯法」，就是今天香港人民上街抗议的，这个「逃犯法」。国际上的「逃犯法」的代言人已经给灭了，就叫孟宏伟，今天已经坐在了宣判庭上。这说明什么呀？不管共产党有多么伟大的计划，在跟个人政治利益，个人政治斗争，内部政治斗争在较量上，他选择保护个人，再选择保护个人之间的政治团体。
更重要的大家要看到，这件事情没有人可以百分之百的控制得住，就孟宏伟如果不被抓，不仅要在国际上彻底的，推翻他或影响他，甚至成为他的敌人，不去执行他的「逃犯法」，甚至会把他「逃犯法」的计划公布于众。由于孟宏伟和杀害王键先生，在南法这件事上高度参与，我今天说话负法律责任再一次声明，高度参与，因为这件事情是王岐山个人一人所为，保护自己的经济和利益和安全信息。通过他掌握的孟宏伟个人的各种腐败信息——所谓的，威胁他必须做。由于他执行了王岐山个人利益的灭王键的行动，破坏和威胁了共产党以及现在共产党在海外布置的全国际化的「逃犯法」，和正在执行中的「逃犯法」，其中郭文贵和很多战友都是被他们通缉的，就是国际「逃犯法」的版本，先控制了红通，控制了国际刑警组织，那不就是在国际上实施「反逃法」了吗？
但是由于孟宏伟对，中央的领导，由于他对现任领导，我就不说谁了，造成了重大的威胁！威胁！必须拿下，然后坐在了法庭上，这是好事儿。国际上共产党的逃犯计划和灭嘴计划彻底偃旗息鼓。但这件事随着孟宏伟先生的宣判，会在国际上掀起轩然大波。国际上不会拉倒的。亲爱的战友们我可以告诉你们，跟国际刑警组织的能影响国际刑警组织的，这些国家都在调查中，这场博弈刚刚开始，最大受益者就是我们爆料革命，所有很多人卸下去了，无形中由于他内斗，一个在我们旁边随时爆炸的一个对我们威胁的炸弹被拔除了。另外一个在党内这个帮派之间的斗争，加剧！更加会促进，分分钟钟的裂变，脆变，这是好事儿，孟宏伟的事情我先说到这为止。
大家刚才看了这个，王毅先生，王毅外交部长这个鳖孙真是坏到家了，这个鳖孙真是坏到家了。这个你看他在加拿大他在讲话，他到各地讲话，越发越狠，越发越极端。就好像中国人民跟他天生有仇，香港人民就欠他的。中国人民就是猪狗。王毅已经成了一个全世界上谈之色变，一个笑话。他越来越像伊拉克战争之前那个发言人了。他所说的「潘多拉盒子」是什么？战友们去想想他所说的「潘多拉盒子」是什么？在什么情况下他讲出了不要打开「潘多拉盒子」，中东的「潘多拉盒子」，后面是个伊朗的国旗。很多人都以为说——啊，他就是这个支持伊朗嘛，支持伊朗拥有武器，挑战美国嘛，没那么简单，没那么简单！
我发了一个郭文我说，他所说的「潘多拉盒子」和文贵拥有的潘多拉盒子是有关系的，为什么？我可以告诉大家我再次重申，咱能拿出来100个小时中央中南坑里的人做爱，乱伦??????这些视频，共产党害怕，对个人会有影响，但是你要说把共产一下就灰飞烟灭，不可能！会让大家很热闹，会让共产党扫尽面子，会把一部分人灭了，弄不好王岐山上去了，弄不好比王岐山还坏的像王毅这号人也上去了。让共产党能灭的那是其中一部分，这些小视频很关键，这些乱伦，性爱，强奸，轮奸，变态视频很重要，会失去国内咱们同胞的信任，会对共产党置于信用性的打击，毁灭性的打击。但是在国际上让大家坚定的把共产党给灭了，那不仅仅如此。
我期待的事情和我认为「潘多拉盒子」能发挥，瞬间能让他灭掉的事情，正在往那发展。当王毅讲完这个话以后，我极为的兴奋啊！我极为的兴奋！当这个决定，访问北朝鲜的时候我极度的兴奋，我昨天就想直播，老按不住！这个直播上瘾了你知道吗？不和战友沟通，就上瘾啦！昨天没给来个直播就觉得痒痒的慌，你老想说，唠叨唠叨，跟谁唠叨去呀我现在？没人唠叨，只能和战友唠叨现在，啊，是吧？看到他们这样的表演你去想想，那是什么样的冲动啊？内心啊？控制不住。
但是我得看着这北朝鲜，咱们伟大的习主席是否真的能踏出这个土地？当我确定他已经出发这个土地了，然后在一个车上两个领导挥手的时候，事实我早就知道，还有更加激烈的两个人亲密的计划，不仅要喝茅台，不仅要去很多地方，包括我去过的地方他都会去。我高兴了，我兴奋了。我马上直播。我与庄烈宏先生联系，结果他的手机静音找不着了，没回复，打电话没人接。那么我说我架直播，架手机准备直播。就在这个时候庄烈宏先生找我了，说我在楼下呢。我在准备直播，在准备大概十几分钟二十分钟，所以我们稍微晚了一些，抱歉亲爱的战友们。为什么没有提前告诉庄烈宏先生呢？因为很简单，我希望这些事情得到确定。
亲爱的战友们，记住啊，记住过去这三周发生的事情，香港的6月9号，香港的612，香港的616和宣布到北朝鲜，和王毅的不要打开中东的潘多拉盒子，和宣布的G20川普总统主动多次要求给习主席打电话，要在G20见面。再记住昨天的股市和美元人民币的外汇大幅上扬，像上海股市。亲爱的战友们，这些天的发展真正会，事实上实质性的改变全人类，没有人可以再挡得住。潘多拉盒子和南普陀讲话决定了中国人民的命运，决定了世界人民的命运。如果潘多拉盒子的计划，没有按照当初的实施，没有按南普陀计划的实施，我们想灭共产党是不可能的，或短期内是不可能的，。在，这个已经无人能挡得住了。
当美国总统宣布对华为进行制裁的时候，当美国总统宣布中美贸易战开始的时候，
当中国共产党宣布开始反腐运动的时候，当共产党宣布十九大修宪的时候，将无限期当总统副总统的时候，当香港实施反逃法的时候，我们所有的战友们，不明白发生的事情，当你们有一天，当文贵打开潘多拉盒子的时候，当我放出南普陀有关录音的时候，包括现在正在北朝鲜的习近平先生，王岐山先生，孟建柱先生，江泽民先生，胡锦涛先生，李克强同志现在已经没有影响力了，你就别知道了。你们就会明白这个世界是多么，多么的疯狂，共产党！
我先说说这个潘多拉盒子，跟伊朗和我们啥关系？我简单给大家说一下。北朝鲜，我一再说过它没有制造核武器的能力，就这一个重水，核燃料的重水和导弹发射技术，就是把核弹头放到导弹上的发射技术，和导弹能移动发射技术，和导弹能在火车上，汽车上移动发射的技术，非固体发射技术，我可以告诉大家，没有几个国家可以掌握的。美，俄，中，以色列，日本是可能就能掌握的。但是掌握最好的就是美国，俄罗斯和中国。但是所有这些技术基本上都是偷着美国的。北朝鲜的核武器，核武器的包括研发到做成这纯粹瞎扯淡的事，这全部都是有中共，在潘多拉盒子我计划之一，间接还有直接，有成品有半成品送给了北朝鲜的。这些执行人有些人已经被灭了，有些人还在。
2008年是中共潘多拉盒子最最疯狂的一年，到了2010年全面实施在全世界开始进行军事化的布局的时候，也就是大家看到的安哥拉，吉布提，阿根廷，巴勒斯坦，伊朗，还有五十几个军事基地的时候，包括中共曾经尝试要和美国坐下来聊聊，就是让你认为我是一个大国，就是大国关系，就是大国伙伴关系方案提出的时候。也就是习近平先生当了国家主席以后，习近平先生和彭丽媛女士第一次到美国访问，大家一定看这个，一定再翻回去看中央电视台直播片段，现在已经被删尽了。当时到达洛杉矶，没有领带，和彭丽媛女士从一个机场下来，从这个飞机上下来的时候，彭丽媛女士穿了一个白色的裤子，由于踩到裤脚差点摔下去。后来在庄园会话，从那天回去和奥巴马总统见面以后，中美关系进行了极端的方向的发展，这里面的故事大了去了，未来慢慢讲，大家要注意这一段啊，很有意思。
可以说中美关系就在那一刻钟，彻底改变了。其中在这个之前，就是在飞机上来的时候才收到米歇尔第一夫人不参加洛杉矶的会谈，因为孩子要考试。本来中国外交部杨洁篪和王毅还争取必须见，你不见这不行，但是飞机又不能回去了，再加上飞机这个事情，后来又几个极为尴尬的事情发生。后来在谈的当中，几乎…，在…，花园散步，可以说是一次巨大的，人类的命运的转变。回去以后实施，国内开始，共产党实施，一系列的计划，就叫潘多拉，我们就说，暂定潘多拉计划之一吧。
当时美国和伊朗，美核协议签订的时候，哇我真是告诉大家，我那时几乎天天喝酒啊，我兴奋到不行，我天天喝，喝的真是就把酒当水喝了几乎是。我觉得这是天赐良机呀，我认为当时啊，美伊的这种核合作，核协议，最起码提前20年帮助我们中国灭掉中共，为什么?美伊核协议这个计划绝对做不成，根本不可能执行下去，只是什么时间决裂，所有人在跟我们基金合作的时候说是到伊朗投资计划去，啊，如何如何，太多人了。我一概说：一，我们不投资，二，我说伊朗这个核美伊协议一定执行不下去，都觉得我是神经病，因为他们不知道背后还有了多少的力量的介入，他们不知道共产党和伊朗之间，和那些伊朗的独裁们有什么合作？
美国当时的有些政客太天真了，他们不知道在多快的时间，北朝鲜就会宣布真正有核武器，而且高技术的核武器，不但有核武器，还能移动化装置，甚至有氢弹，氢弹里面中国有…SS我不能说，说漏了啊，某个弹型，北朝鲜马上也会有，大家已经看到过去几年了，北朝鲜以多快的时间掌握了导弹，中远程导弹和导弹加载技术，和移动发射技术。接下来不管你是东风21还是东风15，还是东风41，大家看到也门的战争当中有多少技术是来自于中共给伊朗提供的过去的15的演变，15B和15A的演变，就是代言人嘛，就是代言人嘛，在叙利亚，大家可以看得很清楚，不仅仅是俄罗斯，中共有多少？
现在当美国彻底停止了美伊协议的时候，就是伊朗别无选择，伊朗人民太可怜了，完全被中共还有俄罗斯玩弄于股掌之中。几天前有人跟我说伊朗，因为中共愿意在伊朗每年拿一千个亿美元的利益，所以说不愿意让伊朗改变。我说你这简单了这看法，一千亿美元在中共眼里边根本不算钱，小钱，一个小小钱。共产党有你无法想象的野心和计划，一带一路人民币向下贸易，武装北朝鲜，彻底控制和武装伊朗，加大巴勒斯坦的核武库核武器装备，让古巴有绝地武器，让委内瑞拉实行南美彻底武器装备优越化和优良化，让几个国家能源和国防彻底实现中共化，包括尝试给土耳其卖红旗反导系统，这事都是潘多拉盒子其中一部分。
刚刚的美国上任的新的国防部长Mike，是美国陆军的司令，此人非常了解中共的野心，但是他说话没用，他曾经有过很多的思想关于中共的威胁和长期威胁，现在天意啊，他当了国防部长了，这绝对是我们爆料革命的最大的战友，反共战友。我可以告诉大家伊朗的核装备、核计划很快会宣布，伊朗一旦有了这些技术和这些计划，所有战友你们告诉我，以色列会什么反应？全世界的金融界会什么反应？日本会什么反应？对面的沙特阿联酋什么反应？在中东的自认为老大的仨国家，伊朗认为是，土耳其认为是，沙特认为是，你说这个能源的局面会如何地改变？地球就这么大。美国会什么反应？
刚刚又在伊朗又把美国的无人机给打下去了。我在两年前爆料的时候我就说过，某天某日霍尔木兹海峡，伊朗一旦出现问题，我当时就说伊朗的协议是扯蛋的事，伊美协议不会进行下去。某一天共产党和伊朗和某些人就会合作，把那个油船就给炸了，大家知道一个油船是多少吨呢，想想数量多少吨，最窄的地方大家看一下霍尔木兹海峡，阿联酋与伊朗接轨的地方，其中有两三个小岛，有多么的浅，有多么窄，一两个船就挡住了，你想清理掉是6个月到8个月，6到8个月能源停止供给到60%到80%，全世界的资源会什么样子？整个世界经济格局是什么样了？共产党最信奉的一条就是：你家的灾难就是我的机会。
浑水才能摸鱼！浑水才能摸鱼呀！所以说，战友们，共产党所有喜马拉雅计划里最核心的，当它遇到问题的时候，就在你家制造灾难，变成它的机会。在最糟糕，最狠地时候，就是要把这种灾难变成浑水，它才能摸鱼。所以共产党有多么的感激美国911啊！共产党有多么的感激伊拉克战争啊！王毅这回来了，你不要让我尝试打开中东的潘多拉盒子……你说王毅作为一个中共的外交部长，他是那一会儿蒙出来的吗？他是半年前才想出来的吗？他是一年前才想出来的吗？他怎么会就轻易定义伊朗这个地方就是潘多拉盒子呢——而且他有能力来控制这潘多拉盒子呢？当王毅把这话讲出来的时候，美国的战略家都是傻子吗？以色列的战略家都是傻子吗？
全人类上最大的六个权力支柱，六个支柱——不是4 pillars，是6 pillars，美国的第一权力：高科技、美国的美元、美国的强大军队、美国的好莱坞；以色列最牛的，整个在全人类最大的影响力，就是反战争能力——也就是我们今天所说的，一次性打击能力——以色列是绝对有核武器的。第二个，以色列，大家都不能确认的，在全人类上，经济的控制能力。谁打开潘多拉盒子？谁打开谁的潘多拉盒子啊？王毅同志，无知到了极点。大家千万别迷信什么外交部长、还有什么总统……多牛叉。埃及的穆尔西在庭上直接就倒了，就没啦！那伊拉克、利比亚的发言人是全世界最火的，现在在哪儿呢？别以为他在那个位置……我们中国老百姓太多的对共产党的、对政府官员的崇拜，以为当了官儿的就有水平；当了官儿的就有道德；当了官儿的命就比人家大……恰恰相反！
你看看王毅的无知；你看看中共这一切行为……战友们，香港股市的变化。亲爱的战友们，我一再说：你不可能说，我要打你的时候，人家就在地上让你打，直到把你打烂打死为止，人家得挣扎，人家得挣扎得多着呢！上上下下——所以那天我直播的时候我看这股票——我看涨我不看跌，就是6月16号我都看涨不看跌。共产党如果在股市上，恒生上、上海A股指数上输掉了，共产党就结束啦。接下来就是人民币，接下来就是港币，彻底完蛋！而且这个升和下，大家要记住，最赚钱的都是盗国贼。因为决定放水，决定收水，决定高，决定低……全人类这个股市上，只有共产党是百分之百现在可以控制的——知情者就那几个家族。随便涨，江志成赚一百个亿，朱云来赚几百亿也又可能，王岐山家百分之百赚钱——中南坑那几个都赚钱——跌也赚钱。
所以说战友们，你们千万别投机，你要想赌这个事儿，跟着共产党玩儿高低，赌股市，你会死得很惨。只有一样是赢的：赌共产党完蛋，你肯定赢！但你要赌短期你肯定输。啥叫潘多拉盒子呀？有那个视频放一下，看看挥手的，北朝鲜的——那才是大事儿！G20去签合同，再告诉战友们，再说一遍：签了慢点儿死，不签早死。没有任何选择。
亲爱的战友们，当你们看到这个视频的时候，想想文化大革命，想想文化大革命，想想当年二战前的日本，想想当年的伊拉克。我去过多次伊拉克，当你们去伊拉克的时候，你们会感受当年的伊拉克。还有利比亚，包括当年的南斯拉夫。你能想象当年那个时代，请问大家一个最简单的问题，这镜头里面出现的，谁是真心地高兴的？你能找出一个在这儿高兴的吗？谁是真心的高兴？谁又是真心的安全？谁又是真愿意看到这场面？谁不骂啊，你咋有这么漂亮的媳妇？我咋没有？我估计男的都这么说，哈哈。甚至有更多淫秽的想法，都是有可能的，都是有可能的，我相信，因为我问过。
当年在柬埔寨，带着他老婆上去的时候，我问那些老领导，我说到底你们什么看法？他说咱啥时候看过外国来的元首那白色的皮肤，穿着那小短裙子。大家都在想，跟这人睡觉啥感觉啊？都往这想知道吧。所以说，老百姓们恨的是你把我绑架了，你有漂亮的媳妇，你有美食，你吃得比我胖，吃得比我饱。北朝鲜今天在场的人，我告诉你们，连个绿豆面都混不上。你们没有去过朝鲜，就在这个机场跑道的尽头，全部都是农田。机场是朝正北的，下了飞机严格意义上是朝正北的。从这个往东去，直着东去，跑道的尽头就是农田。那些老百姓的房子都是趴着的农坯房。他们真的是惨到了石器时代，他们过年才能喝绿豆面。老百姓都吃不饱，瘦的嘎嘎的。
现在你看到的那些摩托车，还有现在这些车，都是共产党送去的。听说这次访问，几千人提前到达北朝鲜平壤。你想想这些人是什么感受？这些人的内心是什么样的感受？这个国家是什么概念？但是你想想，美国会因为这个害怕吗？欧洲会害怕吗？那伊朗，你说伊朗现在是啥样？把伊朗那国家变成潘多拉盒子。伊朗的领导人出来的时候，我问过伊朗人，你们是什么感受？他们说他啥时候死啊，都这么想。我问过伊朗的，都是说他啥时候死。为什么？这个世界上，是以人民为主的，是以老百姓为主的，绝对不是以哪几个人为主的。这就是为什么说，王毅的潘多拉盒子之说，和今天北朝鲜的核武器，和即将，我说的是即将，一定会是伊朗说我有核武器，我有打远程的，一万三千公里的导弹了。一定会的。然后，霍尔木兹海峡发生冲突，发生战争了。浑水造成了，有人要摸鱼了。我可以告诉大家的是，最后的结果，绝不会像911一样，让共产党浑水摸鱼。
今天的共产党，已经成为了全人类认为的威胁。那个时候的共产党，或者说那个时候的中国，全人类都忽视了你，或者当你不存在，没认为你是威胁。现在完全不同了，你想再浑水摸鱼，你这个黑手！王毅不是说：西方的黑手不要染指香港的事情嘛。你这个王八蛋，说话太混账了啊。谁染指你家事情？谁是黑手啊？谁染指你家？香港是国际城市！要不然你干嘛签「50年不变」啊？什么叫内政事务啊？只要是侵犯人权的，只要是对人类带来威胁的，根本不存在内政和外政！人权大于主权！第二条，国际协议，国际承诺，不存在人权和主权，只存在承诺。第三个，你的返逃法，已经是威胁到全人类。这种荒诞，这种无理，这种流氓的语言，你竟然敢拿出外交部来说，你还要在台湾实行一国两制。你在新疆的200万集中营，那是全人类的公敌。你在西藏进行的绑架和暗杀，那是全世界的公敌。你对台湾即将实施的，所谓的一国两制，就是明天的香港版本。那就是全人类的公敌，全台湾的公敌。你在香港实施的返逃法，完全违背了你的承诺，你的合约，和国际的利益。现在你还要把这事弄到全世界去，全世界返逃犯法的制造者就是孟宏伟，已经被你抓了。
然后，伊朗底下搞核武器，你想把以色列，你想把中东时局搞乱，你好浑水摸鱼。我告诉战友们，我们唯一知道战友和我们站在一起的是，我们有共同的敌人，这才是伟大的战友。不是和我们共同敌人的战友，绝对不是最好的战友。现在共产党把全世界最伟大的权力，最厉害的权力，最有实力的权力，和我们团结在一起，和我们一起有共同的敌人——共产党！这中央电视台的视频，这在全世界播出，你想想川普总统怎么看的？咦哟，这个好啊，王岐山这手摸着，咋地，我来了，我就不愿意看。总设计师是王岐山！千万别小看了王岐山！王岐山这能量大了。刚刚去黑龙江，见俄罗斯，有人告诉我。王岐山又在黑龙江放狠话了，说做好准备，打仗是肯定会发生的，只是大仗和小仗。不打仗，共产党能在中国继续？
所以说战友们，王岐山的说了，不打仗共产党能在中国执政下去吗？这是真实的王岐山的逻辑。所以说，听他讲话的某位公检法的朋友说，哎呀，文贵啊，真让你给说对了，王岐山这就明说了：没问题，不打仗？不打仗共产党能执政下去吗？有你们饭吃吗？说没有网络控制，没有网络控制，共产党还能在这生存吗？中国还有未来吗？跟美国人有什么可干的？老百姓都把我们给吃了！你们要感谢党，党现在正在不惜一切代价，维护着这个政权，就是维护你们的政权，否则被杀的是你们。过去叫推翻地主，有了共产党，下一个要推翻的就是你们。听到老百姓口号了吗？推翻共产党！王岐山真说了实话，这哥们可爱说实话了。过去，咱喊的是推翻地主。现在老百姓喊的是推翻共产党，你想啥呢？共产党被推翻了，你们的老婆、孩子被杀，被强奸，被玩，懂吗？维护共产党是你们唯一选择的。战争，没战争共产党能在这会执政下去吗？没麻烦能执政下去吗？
所以说，这就是王岐山的概念。对内，得有动荡，中国老百姓不能过好日子。就像王岐山说的，吃草，他才能过好。最好是老百姓越穷，越弱越好，这是百分之百商鞅的想法。这就是真正的共产党的执政逻辑。另外一个，在国际上，说现在反对共产党。没人反对共产党，共产党能在中国执政吗？这就是共产党的逻辑。所以，王岐山在黑龙江讲的话，不假。见俄罗斯代表的时候，说俄罗斯这些年要感谢美国啊，没有美国对俄罗斯的打压和封锁，普京总统和俄罗斯不可能有今天。我们也得感谢美国，美国的打压，我们要充分的利用。由于有美国对我们的打压和对俄罗斯的打压，才能让我们中俄一家这么亲嘛。这哥们说的也是实话，但是这种流氓逻辑有多可怕啊。
亲爱的战友们，这就是真正的现在共产党的本质。所以这回北朝鲜、王毅讲话、潘多拉盒子、孟宏伟被审，恒生股市，上海股市的变化，人民币、港币的巨幅涨跌，和接下来在香港??????，听说了，王岐山说了，要让香港折腾地精疲力尽为止，这是王岐山的战略。你真别小看了王岐山的战略，我真认为在香港他真有可能成功。
王岐山这四个字说出了王岐山这个鬼和妖之术。 你看王岐山的前翻译夏业良在叫他律师问我话的时候问的问题，郭文贵你纳税了吗？ 有没有向美国交税啊？你的钱是哪来的？ 用什么作担保的？都是王岐山让夏业良问的。我当场就跟他律师说你是在替王岐山替共产党问话。 最后是夏业良让他的律师继续这么做的时候他律师不干了，找法官辞职，老子不当了。这个律师本身就不愿意干，主律师是叶宁，结果法官把叶宁给fire掉了，指定他当这个律师。昨天人家去了说我不干了，说我不能代他干这种事情，提出无理要求。最后法官说不行你还得继续当。
这点小事你可以看出来，我文贵对王岐山的了解和判断。这绝对是王岐山干的。王岐山的妖术和鬼术咱们正常人你们是想象不到的。这就是让香港折腾地精疲力尽，这是他真正的精髓。他认为香港的老板和香港的股市，你跌吧你跌吧，跌到最后香港人反香港人，香港人来反这些上街的学生。王岐山说的不是没道理的。因为香港的富豪香港的宗教界已经出来说话了，别在折腾了接受道歉吧。这就是共产党阴和坏的地方。这就是让伊朗整核武器。美国一看他为啥和金正恩坐在一起了。 听说中共最近无限次地告诉伊朗，你要快要狠地按照我们计划实施。亮出你的核武器，我已经给你了，亮吧！现在就像打架一样，我给旁边的Joe 庄先生，他上街打仗去，没武器，我给他一把枪。他拿枪上街不合法呀。我说你赶快亮，快掏枪，快掏枪。一掏枪，浜一枪，全大街都趴下了。这就是王毅所说的潘多拉盒子。
这有多坏啊？ 借刀杀人！借伊朗威胁美国。让香港的富豪，让香港的有钱人，香港的股市，来灭掉上街抗议的学生。这是王岐山这话。 王岐山你听到了，你有没有说这话？ 你干啥我都知道。 你跟夏业良小翻译搞这些事，咱走着瞧会带来什么结果？我再告诉战友们，接下来你们会看到在美国的欺民贼会遭到什么样的结果。记住我说的每句话和承诺。他们尽情地表演我们才有机会。因为一定要记住，他们是坏蛋，他们是对人类有威胁的。让他把威胁和坏充分地展示，我们才有机会。 这就是我说他讲的潘多拉盒子跟文贵的潘多拉盒子是有关系的。当我把潘多拉盒子亮出来的时候，和他讲的潘多拉盒子放在一起的时候，全世界都会齐声吶喊灭掉共产党。
再也没有机会让你王岐山说让香港人折腾的精疲力尽，用香港的富豪灭香港的学潮和反抗热潮。 让香港人民精疲力尽之后，香港的股市灭掉香港人民追求正义的意志，那是不可能滴！因为有郭文贵在，有我们爆料革命在，还有今天最伟大的力量— 社交媒体在。不管北朝鲜今天你玩儿啥，不管G20 你玩儿啥，不管伊朗将发生什么事情，大家拭目以待，任何行动，都是对我们有利的，上天在我们这一边，上天在帮我们。
一切都是刚刚开始！
我要马上去开会了。亲爱的战友们，为十四亿同胞和香港同胞祈福??
阿弥陀佛！
战友们千万别投机，千万别投机！只有一个目标你可以赌的，共产党灭亡，其他都别赌，其他都别赌。 亲爱的战友们，上天站在我们这一边，咱想不赢都不行！行了，庄先生，把法治基金的视频你推出来吧，好不好？ 我们现在有很多法治基金的战友们你们留言我都看了，我只录一小部分展示给大家。万分感谢！还是那句话，不会有一分钱花在和你的目标没有关系的事情上，不会有一分钱花在个人消费上。但是法治社会、法治基金已经开始使用钱了。第一笔钱是因为当时Joe 庄发起的，但他现在不用了，他拿工资了。就是个人小额贷款支持战友们爆料。第二个是，这是法治基金的，法治社会的第一笔钱支付调查王健先生的律师费用。还有一个法治基金支持的是，董事会通过的，支持VOA龚小夏女士，东方先生和李肃先生追诉和起诉美国之音的律师费用50%。从现在开始，以前的付的我们不管，以后付的50%。这是两个基金的第一笔钱的支付和第一次行动。请大家审阅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/714/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/714/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月18号下午8点钟。现在由我们的文贵和我们的庄烈宏先生在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆进行直播。今天起，我们的战友中第一个正式加入喜马拉雅大使馆，就是我们曼哈顿的美东之声的庄烈宏先生。今天起他们刚签了合同，所以今天起我就叫他们 Joe 庄，我们现在是合作关系。他是正式工作于喜马拉雅大使馆，正式全面进入爆料革命，全身心投入。可以说现在关于声音好坏，画面好坏是他的责任，不是我的责任。
现在跟大家说点轻松的话题，今天是6月18号。大家听我这嗓子，从早上大概8点多钟吧，一直到现在，可以说一天都在讲话，都在开会，见了很多很多人，开了很多很多会，吃了一顿饭，非常的兴奋，非常的兴奋。
（读战友名字中……）
亲爱的战友们，大家都看到了昨天林郑月娥，Carrie Lam，香港特首，举行了第二次，关于反送中香港抗议游行的第二次新闻发布会。掉眼泪了，很悲伤，衰老了很多，非常的谦虚。我也看到战友们，特别是咱国内的有些战友们做的非常好，有短暂的林郑月娥上一次的采访，穿着像睡衣似的睡衣，和她6月9号以前接受的采访，和往前过去前10次的采访，简直判若两人。而且做的非常好，咱们战友们在国内传播的力量非常大，做的很精简，非常的重要。这个对比就能看得出来。
林郑月娥这次，这次确确实实能看到一个人，当你要干什么事儿，或干什么好事或坏事，这个结果给你的答案，在身体上，在面相上，在你的身体语言上，完全可以表达出来，你装也没有用。而且从6月9号到6月16号，包括6月12号的抗议，很多精简的视频，包括这段时间发生的事情，咱们的郭媒体，还有咱们的爆料战友，可以说是全世界传播力量最大的。
这两天我见到所有的西方的人，包括刚刚的我分手的美国朋友，他们都是极为震惊。就为什么，这两次重大的香港抗议游行，可以说影响了世界的政治板块的，政治格局的这样的抗议行动。第一次让共产党低下头来的这么重大的行动，西方媒体几乎是沉默。刚才就是，今天下午，几个人跟我就生气，愤怒，为什么西方媒体会这样，，中国媒体就别提了，那就简直是胡说八道。
这是一个重大的事件，大家要看到这个世界媒体和香港的抗议活动，和这两次抗议成功的活动，这背后隐藏着巨大的意义。共产党在世界的影响和蓝金黄，和各个领域的渗透的力量震惊了世界。这个礼物，我可以告诉大家，巨大无比。它远远的超过了大家所想象。因为我们讲多少遍，也不如让共产党亲身来表演一下，，这个太重要了。这回让西方可是看明白了，我的天吶，这个CCP可了不得。包括刚刚的几个宗教领袖出来讲话，说让大家接受Carrie Lam的道歉。让（其他）宗教领袖也傻眼了，你去想想他们是被威胁的，肯定不是发自内心的嘛。
那么另外一个，我觉得从616包括6月9号的香港抗议活动，最大的一个结果。我觉得香港人伟大的地方，向全世界展示了中国人和亚洲人的民族素质，可以说一个香港扛起了所有的中华民族这个巨大的面子，震撼了世界，没有人不佩服，没有人不佩服啊，发自内心的佩服啊。
第二个最大的一点，让全世界都看到了香港人有了自信。香港人有了自信这个问题可大了去了，大家没有人去关注这个问题，所有香港朋友包括战友，他们说郭先生，这次我们最大的赢，就是让香港人真的会相信，原来我们可以赢。就是八九六四以后，香港人没有相信自己赢过。也没有敢过，1997呀，你是香港回归，还是不兑现一国两制、基本法、抓香港人呀、互相胡说八道呀，（香港人）完全没有信心。
这次让香港人看到了，原来我们可以赢。包括香港的同胞都说，上一次的23条，50万人上街。虽然暂时推迟了23条，那次也证明了香港人上街管用。但是并没有大赢，不敢再提别的，甚至连想都不敢想，说香港特首真正普选。后来香港特首玩来玩去，东扯西拉，最后还是中央政府任命，香港人不敢上街。铜锣湾事件，香港人闭嘴，不敢上街。香港人真的是害怕共产党。
但是这一次，6月9号这一天是历史的一天，让香港人找回了自信，让香港人展示了亚洲人的自信，让香港人真正的表演给了中国人。原来我们可以自己，用自己的脚，用自己的身体，用自己的行动能争取到自己想要的。这个改变是巨大的！想要回到6月9号以前是不可能啦，共产党想要回到6月9号以前是不可能。可以说，6月9号历史彻底改变，世界政治版图彻底改变。共产党在世界的所谓的维护的威严和尊严彻底改变，到了6月16号，基本共产党等于自杀，香港政府等于自杀。
所有人都在看中国外交部发言，耿爽，香港有几十万个母亲上街抗议美国干预香港内部事务，有七八十万人上街抗议，和支持遣返逃犯法。这种谎言，国家级的谎言，这个礼物之大，比我们真的拥有什么都重要。我们今天的纽约上午时间，我们在英国伦敦还有在巴黎，还有在比利时，3个会议同时在开，我们的团队。所有的开场白，大家都在讨论共产党的这个睁着眼说瞎话。还有刘晓明，中国驻英大使的刘晓明，那个谎言，大家都在谈。然后我们所有的会议的参与人，都不是咱们同胞，都是外国朋友。我都要向他们展示几个视频。
一个徐焰将军的讲话，香港66%的人该灭，新疆人西藏人他们怎么看的，台湾人怎么看的，包括Carrie Lam改变了教育，包括要殖民香港这个视频，哎呦，影响巨大。另外一个让大家看，香港的当时抗议的时候，那个救护车，这几天所有人都在讲这个问题。一个照片的力量可是巨大的，一个视频的力量是无限大的，大家看到那个视频再看到那个照片，感动啊。再个，我让他看的视频，就是我们郭媒体推出的那几个要求，包括那几个车停止在香港的那几条街上。然后我们向他们展示，我在这不能现在向大家展示的，告诉他们这些国家的这些开会的人。你看一看，郭先生让人给这些香港人送去的钱，结果香港人回来，刚刚的用完，人家给拉的单子，这些谁在场，这些有人在场，这些没人在场，还有报销的票据，清清楚楚。
最让人家这些人所有人都震撼的，这在伦敦特别在华盛顿在纽约永远不可能发生，这些伟大的国家伟大的地方，永远不会发生的，就是什么，就是把钱送回来，说郭先生，我没花完给我的钱。有的人送回来将近70%，有的人送回来20%，30%，所有人都震撼了。我今天见过的美国人，还有昨天见过的，在华盛顿永远不可能把钱给你还回来，只能说No enough，不够，can give more，可以给我多一点嘛，在伦敦绝对没有。
香港人这次真的是震撼了世界，也征服了文贵。我让他们，都展示给他们看，这是证据。你看香港人的素质。而且这些人拿到钱时都互相不认识，而且几乎是同时的行动。我刚才跟一个美国朋友说，他当场就掉眼泪。我说你看看，所有的拿到钱的人，他们是互相不认识的，行动的结果几乎全兑现了。有的是当然做不到的，没办法的。但是人家钱的结果，对给你拿钱的方式都是一样的。就别提我们那些伪类那些不要脸的东西了，不值得提了都。这对整个世界，对支持香港，帮助香港，接下来怎么样的保护香港，胜过千言万语。
香港人值得帮，香港人必须帮。香港人就是人类的精英，人类的文明。你看到今天的香港人了，就中国一旦有法律和有规则了，就14亿中国人都可能是这样的香港人，这比千言万语你说什么都管用。这是为什么，现在这么多人愿意相信了共产党可以被干趴下，可以被消灭。大家更加相信了，我们爆料革命所说的，共产党的以贪治国、以黑治国、以假治国、以警治国，这个意义大了去了。
警察，以警治国，穿上香港的警服，弄了1万台香港的警车，穿上旅游鞋没有警号就上香港了，大街上抓人去了，那在中国会是什么样子。新疆人、西藏人和未来的台湾人会有什么待遇。贪，让他看到了，你看看香港的Carrie Lam、郑若骅、卢伟聪、李家超，他们是不是贪，看看他们的家人。假，中国外交部的发言，和香港政府的发言，香港大街上33万人，200万人说成33万人。和当年六四，我让他们对比，把六四当年外交部讲话，袁牧的讲话，对人数的说法，和暴徒，和定义，和动乱，对学生所谓拯救学生，用坦克全碾压，做成对比。
这是巨大的力量，然后，我说你看看香港人的素质，如果当年美国和欧洲，你给中国共产党，你给它说，八九六四这事过去了。你只要是给中国人有法制，有一定的民主和自由，我们愿意和你做生意，我们签WTO，奥林匹克运动会给你，你必须这么做，100%共产党会答应。美国和欧洲错失了这个机会。政客的贪婪，华尔街一些大佬私人的贪婪和腐败，导致了共产党继续在新疆能把200万人抓起来，在西藏造成这样的自焚和人道危机。始终的威胁台湾，蓝金黄，红旗飘飘遍台湾，让台湾人活在了一个完全不确定的生活里边。然后在香港，完全不兑现一国两制，法制治港，港人治港。这就是西方造下的祸根呀。你必须要改，6月16号让西方认识到，这事儿确实跟他们有关，如果不改，确实有问题。
所以说战友们，我们要把这些信息一定标准化，统一化，扩大化，让全世界更多的人知道，意义重大。香港人了不得，香港人太让人佩服了。咱们说到这里，咱再说说，昨天的林郑月娥。在这之前，我发了个郭文，我推出去以后，我说Carrie Lam要辞职，然后再开发布会，本人不辞职，还要再干三年呢。战友们，我可以告诉大家的事情，Carrie Lam在6月9号之后时间，她就申请了辞职的，现在是共产党不敢让她辞职。为什么，担心那个骨牌效应。一旦他们叫Carrie Lam马上离开，这4
个人离开，香港政府将失控。香港社会的整个基础彻底崩溃，，香港的金融彻底会崩溃，那会导致什么。整个大陆、香港可能就直接动乱了，就是整个广东，那就真的是动乱了，共产党就完了。现在，他们要想尽一切办法，继续让Carrie Lam这4个人，郑若骅、李家超、卢伟聪继续欺骗，继续玩弄，分化治之。
然后向他们承诺，我们会把这些领导这些运动的人一个一个击破。他们现在要用国际的力量，香港的沉默的力量和巨大的经济利益来进行蓝金黄。同时也给了林郑月娥这些人销毁这些事情的证据，到底有没有大陆警察来香港，穿香港警服啊，这是多大的事，战友们。
难道香港人找不出证据吗，是不可能的，一定会找出证据的。另外一个，香港人难道搞不明白你有没有用，在大陆制造香港警察警车吗，有没有冒充香港的警号啊。这些东西林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪是根本不可能让它全部消失的。现在要把很多证人，要开始同谋，要开始销毁证据，销毁文件，准备好一旦这事儿出来，我们怎么对付，或者把知情者消灭。他们绝对知道他们没有未来啦，绝对知道他们完蛋了，只是如何保护家人、私生子女和大陆的利益，这是人的本性。同时，等待着共产党使用沉默的力量和蓝金黄的力量，来游说，来各个拿下，各个击破，分化。
同时大家看到了，习近平先生要到北朝鲜，要告诉美国，我现在我有个北朝鲜。然后G20，咱坐下来谈，让美国现在你收手，你别管。然后在亚洲没人敢吱声。然后通过台湾的沉默力量让台湾别参与。然后现在就开始宗教领袖、世界各国的退休领导人、法国什么拉法兰、什么前国家领导人、还有一些国家组织出来支持，接受这个Carry Lim 的道歉，然后制造一个形象，这些香港再上街你就不讲理了，你就乱来了。再一次造谣反扑。他以一个国家的力量要对付香港的这些老百姓。大家是明白的。
大家会看到一个一个的新闻出来。然后寄希望于G20说服美国，不要立法不要这样做，不要给香港传播错误的信息。我们可以做交易，但是香港的事你别掺乎，台湾的事你别掺乎。他们现在更担心是台湾冒起。新疆的事儿、西藏的事儿你就别提了。这是个大希望，这是个大阴谋。然后坚决这个不让Carry Lim他们几个辞职，可能到时候找个理由把这个法撤了。辞职可能是慢慢来。关于行政长官选举绝对不可能，可以忽悠你。最后用时间用拖延把你毁了。保持香港的金融市场不崩溃，保持香港这些抗议领袖们，和这些青年才子们、英雄们让他们各个分化， 甚至是威胁让他消失掉。这是共产党的一贯的着。然后给Carry Lim这些人更大的许诺。
接下来香港金融市场每天都要花几百亿和A股市场来维护，要在世界上维护美元和人民币的汇率。这次G20，我在一个月前大概两个月前我就说过，所有的希望就等着G20做交易。一直我说，共产党玩这一圈，又是俄罗斯、又是北朝鲜，又是
什么国际上的游说，一个目的就在G20的时候做一个大交易，自己手里多几张牌。这就是所有的事实。然后私下里到美国这来跟川普总统说，咱们通个电话吧。然后马上报导是川普总统要通电话，就像香港的事撒谎一模一样。
要面子，不要真相，因为我有防火墙。只要共产党没有了防火墙了，它连裸体都没有了，它只剩尸体了，它啥都没了。现在它所有的本钱就这一防火墙了，还有那些所谓效忠的警察。我这几天跟欧洲朋友每次视频说，我说共产党就中南坑那几个人。真要是你们举手的时候，你在香港大街上看到结果——都跑了。所有人都会想办法干掉这个中南坑人。香港的抗议上街活动告诉所有的西方世界，共产党吃硬不吃软。它那个嘴巴能滔天，能把死的说成活的，黑的说成白的。但是只要你比它硬，你就一定会赢。只要你不害怕，你就一定会赢。现在很多人相信了。
我说我可以告诉你包括战友们今天我说，今天在G20你做什么交易，你签什么合同，我今天可以告诉你，没有任何人可以说共产党能兑现的。G20签什么合同？你答应了美国的要求，你等于自杀。你不用想，党内人就把互相就给灭了。那是真正叛国了，那就实际是卖党卖国了，那就完了，就这个理由就把你干掉了。那他必输无疑啊。那他签了以后我不兑现。川普总统这个性，还有副总统Pence、John Bolten、Pompeo，这样的人能让你拉到嘛，Lighthizer，一定把你灭了。我就立马关掉所有郭媒体了，我就真的是到农场去了，我就等着他们完蛋了。
那么G20要不签呢？不签是什么结果？大家去想想，3250亿立马加税。然后美国会立马一系列行动措施让美国卖掉所有的中资股票。郭文贵在两年前和一年前都说过。郭文贵都蒙过，都发生了吧。美国的一系列立法都会发生。对香港的自贸区协议马上取消，自贸区地位。对香港的官员进行完全最快的立法制裁。马上在白宫接见达赖喇嘛，马上见西藏出来的领导人代表，马上见台湾领导人。甚至副总统彭斯去台湾去访问一下去。什么结果？你还得回来，乖乖地跪那儿，就这么简单。不信就试着看。就俩结果，签了多活几天，不签马上死。谁能改变的了？上天都改变不了。
所以战友们不要跟着人家，人家上你也跟着上，人家下你就下了。这不叫战友，这叫闹友，这叫花友，叫酒友、衰友。真正的战友是什么？坚定地相信我们的信仰，百分之百的自信我们会赢！因为我们看到了共产党的坏和上天在过去我们爆料两年发生的一切。正义站在我们这一边。你说你不相信正义会赢你干嘛当这什么战友去。
包括这Carry Lim说现在我再干3年，她就能干三年吗？今天看路德先生的节目说得非常好。这完全是精神上的伟哥。这种谎言这种战术太Low了。包括人民日报、环球时报：“哎呀，川普总统给我们打电话。” 开啥玩笑呢。你那找了几个人来当说客，我早就知道。我不愿说，没意义。他们根本不知道，他们真的是大头症
啊。全世界现在都回家了这些人都回家了，都抄家伙去了，有枪的拿枪，有炮的拿炮，有铲子的拿铲子。啥都没有的拿唾沫也得吐你。
香港的6月9号和616已经让CCP真的成了过街的老鼠。只是说把你拍死，还得拍烂。寻思啥呢？战友们，你以为Carry Lim说我干3年你就干3年？到6月20号，6月21号你们就会知道香港的诉求。四人帮——林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪必须Out，滚！还得查你都干了啥事儿、追责。香港必须给所有的事情平反。都得政治犯释放。香港特首必须由香港人普选出来，真正的港人制港。这要求过分吗？一点不过分。这是一个全世界已经形成的共识。
香港的立法会大家别忘了，特首这个选了，立法会现在一堆流氓，制造那么多假文件，那么多威胁。香港立法会也应该重选，马上重选。廉政公署必须恢复。没这些西方世界不可能就跟真正的就跟你说算了，不可能！我也告诉你，任何一个西方领导人只要他敢跟你做这个交易他百分百下台，他百分之百出大麻烦。香港人不相信上街能赢，这回终于22年终于证明自己上街能赢。西方世界始终相信我上街就会赢。现在正在美国弗罗里达。川普总统开始重新2020选举，彭斯副总统讲话，你把彭斯副总统讲话你给他往后推了，但他最后一定讲。
只要不承认一中政策，台湾就是有了新生命。今天香港上街最大受益者之一就是台湾。你再敢动动台湾试试，你再敢动动试试。蔡英文在全世界指数全上高，我们在欧洲所有我们开这会今天说，讲到台湾篇的时候，他们都同意我们的观点，我说你们只有支持台湾，只有支持台湾的真正的民进党和护台人士，包括国民党，你只要保护台湾就可以。确实在经济上，在国际NGO上，在国际政治地位上，确实支持台湾！保证2020年选举不共产党彻底控制，让台湾人有更多的国际空间。
千万就别相信这个联合国了，这联合国简直神经病！我完全同意川普总统说的话，这联合国不改革是绝对不行的。把台湾人置于这个程度怎么可能，包括世界的媒体，要有新规则，支持台湾，支持香港。可以说真的战友们，你不接触这个层次的人无法感受到这个巨大的力量，这个全球的力量。用共产党的话，人心向背啊！正义站在了咱们这一边哪。多大的事，战友们，这个世界改变，谁想再回到6月9号是不可能了。6月20号他们会拖，会骗，最后他们想达到的事是一样达不到，一个都达不到。
我在这一次在香港，我跟香港人就是参与了一点点，我一点功劳都没有。我说到这的时候，我说战友，我求求战友们。如果你是我的战友兄弟姐妹，我求求你们了！你别提郭文贵一点点的角色，别提我们爆料革命有一点点的贡献。不要提爆料革命有一点点荣耀，如果你们有这个你们就太傻了！你们就不是咱们的好兄弟姐妹了！
我们要干的是共产党。香港现在给咱立一个比塞拉利昂还高的塑像，爆料革命赢了6月9号，6月16号有意义吗？共产党还在那儿呢，我们就要一个事大家永远记住，我们就要干倒共产党，其他啥都不要。所以说这回欧洲的包括美国的朋友，我说我们就要一件事，干共产党，不要说给我们什么任何的名义组织啊，谈政治，没有！共产党没了，我们全部消失。只要是灭了共产党，这是唯一我们要的，我们全消失。世界上不会再有看到任何郭文贵出现在镜头前。
我昨天还有前天我跟几个欧洲的朋友联机的时候，我说如果，如果，我郭文贵可以与共产党同一天消失，我说我现在就可以给你签下生死状，我和共产党同一天消失。我可以在镜头前底下坐上火焰，把我点着，跟着共产党同时烧掉，我会含笑去。这就是我想要。其他我一概不要，如果那天我还在，我说我会消失在世界，我不会让任何人知道。除了我们战友，我们要在喜马拉雅农场，我们要聚会，我不会再在曼哈顿，我一定会在，我只能和最亲密战友在一起的地方。就这么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/713/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我已经来了，我已经出现了。亲爱的战友们，看到我了吗，看到七哥了吗，我来了。非常非常高兴，从昨天到现在我睡了也就是两个多小时时间的觉。兴奋莫名这个词。咱们今天，我相信很多战友跟我一样，非常非常的兴奋，咱们战友之声的sara，还有在香港驻地的小宝等战友们，连续直播，没有停，声音不变，图像质量高，这就是战友的力量。咱真得佩服sara领导战友之声的魅力、能力，这种执着确实厉害。有时候虽然心胸狭窄，但能力无边啊，佩服。
那么我是在不同的战场上，我真的握着手机。我最近发现，没有比我这手机最值钱的了，真是太重要太重要了，我想在这里给大家说的。因为9点30香港的股市开始，A股开始，这个星期一将是世界上最重要的一个星期一。我可以这么说，大家千万记着，嚓就下来了。不会那样的，要是那样今天我就不坐这了。当你看到嚓就下来的时候那是郭文贵回家睡觉的时候。它会下，我要看的是它在场前，它（CCP）花多少钱，头两天花了700亿。今天我看它花多少钱。
今天这个数字太大了，场外交易。可以说昨天香港大概213万人上街，这个平均我算了下每个人多少钱，大概每个人上街花掉了共产党快1万5000港币，咱从这个话题开始。
尊敬的战友们好啊，这是在纽约时间，由咱们法制基金和喜马拉雅大使馆现场直播，今天的直播总导演为庄烈宏先生，来自于中国的乌坎。今天的讲话者，郭文贵、郭三秒、郭三邪，请大家注意，要小心，今天的主播内容，主要是和在香港现场的战友们联机，关注香港抗议的实时发展，和香港股市和A股股市的重大变化。然后我们要等待着可能将发生大事，可能，咱瞎蒙的，共党以及林郑月娥，香港的这些卖港贼、叛港贼们要出卖香港人民，要有大事发生，有大决定。
亲爱的战友们，所以今天呢，从现在起，昨天到现在几乎没睡觉，我真困吶，说实话，今天是爸爸节，爹节，过爹节呢。说实在话，这今天中午整了一大堆的吃的，高兴的我不行，太好吃了。这个很多照片本来想发呢，我怕战友们受不了，因为对前线的战友们实在是个诱惑，我就没敢发。吃一顿饱饭，相当的困，然后一直到这里，跟庄烈洪先生。事实上我们一下午都在这里，然后和我们的战友们都在这里，关注着今天香港天亮以后实时发展，和在现场的战友们实时的联系。
以及美国今天是周末，美国官方，哎呀太多人和我联系了，所以要回答他们的问题。和欧洲，虽然是刚刚起，也都在密切联系。那么大家都看到了香港，昨天发生的200多万人，香港警方33万人，按照这个比例，就是香港警方和政府撒谎的比例，他说1，你当成7就行了，或者他说1，你当成6，这基本上是，这撒谎是6倍的撒谎。全世界都睁着眼睛，他敢这么胡说八道，共产党压根就没有一点能信的。然后看到现在整个海外社交媒体，特别是中文媒体基本都是胡扯。
现在在网络上，被传播最多的就是咱郭媒体上发布的信息。比如说，那个叫徐焰的将军，靠小姨子傍王岐山上位的，现在是全世界中英文传播最多的，不要脸的是博讯也在直播，也要传播这东西，我已经告诉他战友之声配的字幕，战友之声Sara你必须告他，钱我出，必须告他。
然后所有有关香港的抗议和运动的信息，大家可以看到，检验西方所有的传统媒体，龚晓夏女士的传统媒体和现在的社交媒体，无一家能和咱们的战友之声、路德先生、戴维小哥，等咱们所有的战友们转的信息能比的，我们信息量最大，一手信息，信息准确，没有造假，没忽悠。而且我们郭媒体所有发声都是经过审核。可以说，现在可以看到郭媒体的后台数据，任何人都可以查的，这几天的增长是网上窜
的。郭媒体是现在向海外国际上，传播香港配英语和英语世界了解香港实时发生事件最重要的媒体。
可以说这次在香港现场，超过3000人的一直保持联系的只有我们。所以说，你说咋能不兴奋呢，是不是啊，非常兴奋。所以今天，我穿了一个乞丐衫。我今天必须抽雪茄，必须奖励自己。战友们，你们别劝我啊， 反正你也拉不着我，我今天就抽了，咋滴。庄烈宏先生刚才没抽完的，我又给他拿了一根，他那一根还没抽完呢，我必须要抽了。
打喷嚏你们就忍着吧，我再打喷嚏也比郭宝胜、夏业良这帮畜生强啊，比乱伦彪、胡平强啊，对不对啊，你们就忍着吧，文贵一身毛病。庄烈宏先生的英文可以啊，2019年6月17号HK，2019年6月16号NY，你的英文比我好啊，郭文贵先生支持香港反抗议直播，还繁体的。战友们了解文贵，感觉真好。你说咱原来崇洋媚外，找了这么多福克斯大咖，没有一个人能跟庄烈宏先生，跟我们细丝小哥比的。班农先生佩服的五体投地，两人顶我们十几个人。
9点30咱再切换股市，实时变化。9点30它开了。我今天穿的裤子没法跟你们得瑟，我不能站桌子上去啊。我今天穿的是特制的，给我做了6种颜色，这种毛裤。现在只能庄烈宏先生看到了，倍儿瘦，里边是那个，那种手反织的，因为这有空调，我膝盖疼，人家给我做的，老舒服了。今天我就准备跟战友们，熬上了，不行就熬到明天天亮。战友们，列宏先生，你把那个发的那个红色的照片，要求林郑月娥下台，那照片你给大家推出来，我给大家说一下。
这是其中一个我们战友推的，我们一个战友，大陆的，在香港理工大学上学的，是一位美女。她做了很多这样的事情，她做义工。据说，现在已经有人向她求婚了，觉得你来自于大陆，竟如此支持正义，感动了他们。当然了，在香港很多人一说大陆，表示怀疑，可以理解。人家这22年成天被骗，成天被忽悠，还被派去的五毛、七毛的在香港又拉屎又尿尿的，有点误会，可以理解。
每个照片，今天纽约时报的牛叉的几百万人关注度的记者，你们都知道，他说香港的这次很多的照片都将改变世界上所有人对亚洲的看法。这个比如616的这个，200万这个，我今天早上我跟许多金融界的大佬发完以后，大家都说这200万什么意思，我当时就跟我一个很好的朋友，跟他急了，他说160万，特别Kyle Bass发出160万，我说Kyle Bass你马上给我改了，怎么叫160万呢，我们200万，那160万跟200万差40万，你开啥玩笑啊，你凭啥这样啊，你什么好哥们啊，他说我马上更新，马山更新。还有一个就是给美国政府报数字，147万，我说你长点眼睛好不好，你要负责任的，香港现在已经公布了，已经200万零1万。
然后把这啪啪发过去，然后英国的一个媒体，他说144万，他问我什么看法，我说你睁开你的眼睛，香港已经200多万了。他马上更新在网络上，超过200万。一个法国的媒体，也报140万，我说你睁开你的眼睛，不要替共产党说话，不要再想帮助当时王健被害，你不在那块助纣为虐，这是200万，马上就改了。
所以说咱现场的声音的和数字的更新非常重要。我一个日本的兄弟，一个长期跟我合作的媒体，他说我们据了解现在不超过190万，我不能说200万，我说你不说200万，你就不要说，你说了我现在第一个我就怼你，这不可以的。它一定超过200万，而现在现场的有人认为，可能接近300万的，我们就说200万吧，能咋滴。
200万啥概念，你们知道吗，香港立法会选举的时候，一共出来投票的140多万人，就这140万人投了所有立法会的票，200万是什么概念，战友们，你们知道吗，这是多大的事儿，这些人要投票的话，香港立法会100%没有建制派，建制派就叫保皇派，保王派，保孟派，保江派，卖港派，一个都不存在。就不可能有卢伟聪延期一年，不可能让李家超跟林郑月娥炮制这种计划，也不可能让香港的大街上，充满了特警武警。
200万是改变人类的命运的一个数字！想什么呢，战友们，你们知道多大事儿嘛。昨天我还告诉你们说，200万人上街，你们说我吹牛，我可以负责任告诉大家，我手机都留着。我昨天告诉很多部门，我说香港这次上街一定超过200万。这就是郭文贵，为什么，不是我有情报，不是我蒙的。根据我拿钱资助的人，他们给我的信息，根据香港老百姓的个性和我几十年在香港的成长和香港的文化，证明了什么？香港最大的这次是母亲，中华的基因就是母亲，在香港太重要了。你看看这就是我说的那个美女做的，最后的警告，马上直接就是杵到点子上去了。
撤回逃犯条例，收回暴动罪，释放所有这些孩子们，并赔偿，交出行使暴力警员名单，姐妹儿们，后边应该加上，是否有大陆特警和假警察。成立委员会，彻查警报，向6月15日死者家属做出赔偿，那不仅仅是赔偿。我们的几千个战友，在香港浴血奋战，不眠不休，那不是出钱出力出命的问题了，还有智慧呢，那吹牛嘛，那瞎吹嘛。
母亲是中华民族中的最最厉害，中国人谁老大，中国的娘老大，中国的母亲老大，你要惹了中国的娘了，那你就惹了全世界了。因为这个娘代表了丈夫，代表了儿女，代表了女儿，代表儿媳妇，不管你是爹，你还是爷爷，你还是儿子，你还是孙子，你还是闺女，都是女人生的。今天所以父亲节，，我跟给我过节的都说，父亲
节说实话真就别过了，我说今天千万别让我看我父亲坐在轮椅上的视频和照片，我今天不能看，看了我受不了。这是一。第二个，不要过父亲节，中国可以没有父亲，但不能没有母亲，这个世界上没有母亲，就谁也没有了。所以说，千万记住，没有母亲不行的，你说香港大街上说，香港爹上街了，都挺着肚子。香港爹上街了，笑话。香港这些老板不就是两巴文化嘛，嘴巴上喝点汤，喝完汤以后扣女啦，大多数都这德行的，你知道嘛。
香港的富豪走在全世界上都让人看不起的，都是一帮暴发户，就是靠卖地，坑老百姓。有几个有水平的，世界的科技界，文明界，金融界有几个香港的，香港的娘可了不滴，那多数金融界，了不得。但是香港也出来了，妖人，林郑月娥，也出来了叶刘淑仪，经常上我们那去，香港这些人都上我们那去。
香港人和澳门人去最多的地方就是盘古，这点儿大家都知道吧。最多最多的，最多人去的，去的最多次的，没有人不去过我们那的。生活中你能看到这些人吧，你不能想象。叶刘淑仪我说过好多次，我说这个女人要上了位了，那香港完蛋了。你看她竟然公开的说，香港政府暂缓修例让她很难受，非常失望。你不失望你咋滴呀，你能把香港这200万老百姓都给杀了去啊，这女人有多可怕呀。
你看叶刘淑仪，陈方安生是咱们这一伙的。还有一个叫李什么诗也是女的，然后就林郑月娥，还有几个小野心，建制派的几个女的，天天讲话那个，那个脸纯粹共产党的脸。所以说，战友们，这个香港真是娘是老大，女人老大。昨天真的是震撼了世界，母亲和孩子。再个，那个视频啊，就那个人多给救护车让路的视频。那个视频发到欧洲西方太有影响了。美国几个参议员看到以后，哎呀我们看这个太感动了。所以说当你看到，就是说这么多人，地上垃圾全捡走，救护车来的时候人给留一个人行通道，干干净净。不但如此，有人晕倒的时候，救护床平安拉走，还都在帮忙。
现场发放食品的，基本上没任拿，有人发放的时候还拿手接着，这是什么概念。共产党在国宴上都不这么吃饭。你们看过金正恩来的时候，王岐山咋吃饭的嘛，拿着筷子夹着菜还得甩3下，然后啪放嘴里边，然后再夹夹，再扒拉扒拉。据现场人跟我通报，金正恩很不喜欢王岐山，北朝鲜人最恨的，还有韩国人最恨的是你夹菜你还晃晃，再扒拉扒拉。因为这个你牙里边能有啥啊，所以不喜欢。
香港的市民，拿你一个牛角包，还拿手端着吃，不要把渣掉到地上，然后拿个纸垫上，这文明。全香港人都喜欢日本，这回香港超过了日本。我就等着国家队进场，国家队不进场那就不好玩啦。就等国家队进场，他能坚持到今天下午1点后什么时间。
开市了，（敲锣啦）。战友们，今天父亲节的礼物，咱用用。恒生2万7118，往上拉。大家注意，国家队进场了。他要不进场，王岐山牛了。我佩服他，我就真佩服他了。如果是王岐山今天控制的金融今天不进场，今天直接上来几个跌停，或者说暴跌，厉害了。货币给你超过7，那就厉害了。
他的本事，没这个段落。有意思，有意思。大家要记住，恒生股市最高的时候是3万4到3万5，最低的手2万4左右，中间差多少，大家可以算算。上海股市3000多，当时有人鼓吹，向伟大的习近平先生说，中国的股市要1万点上海股。直接干倒30万亿，一下蒸发30万亿人民币，多恐怖。现在是3017，上海的A股，今天到最后收市的时候，如果他能坚持在2700和2800，香港的恒生如果还能坚持在2万7到2万7500，那他就牛了，他就牛大了。当然了，就有人赚大钱了，因为共产党里利用这个股市才能往外输钱。
亲爱的战友们，一定要记住，涨有涨的赚，跌有跌的赚，关键问题，谁先知道情报。千万别傻到，你去看那些高和低，高和低是骗老百姓的，你要提前知道高，你不就可以更高嘛，提前知道低不就可以做低嘛。关键问题，你从这两个股市的行情上，你可以看出王岐山控制的金融领域他想干啥。场外交易数和他这个数绝对是相反的，这就是猫腻。未来咱弄盗国贼的钱的时候，跟着这些钱跑就行了，找到这些钱的去路，找到这些钱的去向，你就找到盗国贼藏钱在哪了。这是很关键的。
所以大家，你们可以看到，就整个共产党玩的招，外国人是不明白的。外国人也做大盘，也做后盘，也是场外场内通玩。但是像共产党这么玩的，十几家公司大量投出资金，这么玩的，几乎世界上没有，他做不到。外国呀，玩这种东西怎么玩呢，都是明规则，拿钱砸，拿政策影响。就是公开的，你基本上暗来很难，但是共产党呢，他全给你玩阴的玩假的。
今天这个股市可砸老钱了，大家你能想象，你们现在大家想一想，共产党现在往两个市场上补给的钱和场外的交易。在上海有一个期货交易中心，在上海还有一个人民币交易中心，检测中心，大屏，超级的几个大楼。那个地方基本上都是江志成说了算，管理者很多来自于海通证卷，还有上海的屠光绍在那重要影响。朱镕基家的人，主要那地方是为江家服务的。你去想想，江志成想让它下他当然知道了。那江志成像挣多少钱，那不是想挣多少挣多少嘛，他想增加个零就增加个零，就这么简单。只要他别跟上边的政策有巨大的冲突，那想捞多少老捞多少，对吧。
所以战友们，大家现在看着这个市场，还往上提呢，小腿还往上蹬呢。今天这个事上，江志成在这多了不敢说，江志成弄上100亿美元纯利润那是跟玩儿似的。这就叫国难财啊，也就是说，在3小时以内，上海和香港的股市会在挣扎状态，这个挣
扎的过程就给了很多人信息啊。该走的走，该赚的赚。下午最后那一分钟，那一小时，今天的上海和香港的股市，绝对是世界上金融的一个历史的时刻。然后也会对香港的这个运动紧密相连的。
接下来香港政府的公告，香港的政府人员是否辞职，中央中联办中港办，他的态度跟着都是密切相关，然后大家可以看到，西方的政治人物纷纷表态。而且我告诉大家，下一周美国的要员，会对香港发出重大的声明和公告。美国的立法会和两院也会有新的法律和推进。美国重量级的人物相继发言，美国多个组织都要出来表态。所以香港同胞们，这事你们干不了，那就靠郭文贵了。香港的现场就靠你们了，我只能支持点小钱，大钱也没有，200万实在是小钱，几十亿美元也是小钱。我没那么多钱，现在还没花那么多呢，但是，现在我可以负责任的告诉大家，在美国和欧洲这事，咱们是影响最大的。不管是当前危机委员会，不管是法制基金，不管是郭媒体，更不管是我们背后的战友们，影响力是最大的。
所以战友们，战友之声的战友们，帮助翻译的，你像这个鲁仁达先生不在战友之声，还有很多像Percy，阿丙啊不在战友之声，但是做很多翻译。木兰妹妹没在战友之声，但是做很多翻译，这些很重要。特别加字幕这块，战友之声加的那些字幕非常重要。昨天鲁仁达先生，把那个字幕，因为他是个美国人，又是律师，向这些他亲自审核过的英文，对待他们很重要，他们很在乎。
所以说，战友们，有意思啊，今天这个。郭媒体啊，受到了前所未有的攻击，这几天。大家能想象到，他不攻击不正常。但是，最起码现在在线的400万人，400万是VPN，可不是人数。郭媒体只要上，不会低于150万人，400万人是比较正常的，基本上是正常的。郭媒体随时是突破400万的VPN，最起码得几千万上亿人看，这是肯定的。你显示的1000多人，那是你显示的，不是后台，都可以查。有一个软件可以查的。锣不是金的，是父亲节家人送给我的。
今天国内炒股软件不显示香港股市，共产党。昨天全世界都目睹了，香港政府公布33万，这对咱真是大大的帮助。这让外国政府看到了，香港政府不可信。我马上发给我们所有的关于香港各方面的律师，，我说你看看香港政府你们能相信嘛。他说这都是很好的证据啊。
怎么样战友们，一定往上顶，跟他配套的就是香港政府马上公布，停止返逃法，不追究香港暴动的学生，没有暴乱罪。林郑月娥等人下台，但是普选特首的事儿，我估计也会可能在考虑中。就根据现在进去的钱，就这结局了。据说，中南坑里边吵架吵得很厉害。是保经济，还是保香港。要想保经济，香港你得放弃点什么。你要想在香港上玩硬的，经济上你就搂不住。所以两派就斗起来了。两派一斗，受利者
是谁，那就是我们爆料革命和香港同胞。所以今天的股票和香港政府一会要公告，一会要发布，都会密切相连。
但是这个股市最大的转折点是什么，是今天下午。今天下午你就会看到的股市这样这样的就起来了，12点钟以前，你不用太在乎。这都是前奏，这是摸手的时间，放上一朵玫瑰花，放上音乐，点一颗烟，喝一杯香槟，摸着对方的手，现在不是行动的时刻，不是行动。
但是这一会儿，聪明人，知道信息的，逃跑的最后的一个时刻，就是逃跑的最后时刻。这时候就是咱老百姓大多数都吃亏了，90%的世界上的人都弄不明白。只有共产党的股市，85%到90%是靠小股民撑起来的，像美国和欧洲股市80%都是机构投资者，机构投资者是不允许跟涨跟跌的，完全靠判断靠专业。只有共产党的股市是靠小股东的，现在香港也占了很大的比例。所以这个时候，大家都跟涨，然后啪下来了，完了，剪羊毛。然后现在，国家队是叫拖市，就拿着老百姓往上托，有人知道要跌的时候，就提前都跑了，最后一下来的时候卷走的都是老百姓的钱。恒生2万7500点啦，厉害呀，涨了300多点了。在大街上的战友们，可能你们要听到好消息了，跟我得到的情报是吻合的。现在能跑的快跑。
敲锣……
大家都看到了，咱讲点笑话。那个李友啊，李友跟我斗争啥结果，李友跟我通电话的时候，当时我喝多酒了，我就告诉他，李友，你打谁的注意别打我的主意，我不打你的主意你就别想打我的主意，你要想惦记我，我说李友，那你就完了，那你就真的完了。就像李友到处宣传说，很多人也都这么说我，说你要认识郭文贵这个朋友是个兄弟，你就认识了一个佛，遇到了一个菩萨。如果他要是你的敌人，你就遇到了阎王，所以郭文贵两面性很强。李友到处宣传，我当时也告诉李友，你说的也没错，你要惹了我了，你就等着进地狱吧。
这哥们换了一个新疆的年轻人的肝，把人家新疆人给杀了，人家新疆的这个孩子的母亲眼睛瞎着，到现在还不知道孩子是怎么死的，怎么丢失的。当然了，最坏的是新疆同胞把他出卖了，骗到北京去。未来我会把李友换肝的整个事情•••••我刚上推的时候，不会晚于100个推之内吧，我就说过我就推过李友的医院换肝的证明，我会把这个医院里边医生多少钱，收了多少钱，李友给这个医生送了多少美女，送了多少翡翠，又怎么买下的这个命，怎么做到的，一定给他揭发出来。
然后呢，李友换了肝，变成了黑头发，然后李友开始挑战我，把我钱骗进去了，骗进去了100多亿。到现在我们还在赔钱，大连还罚我们600亿。全世界没有的，就
是我们啥罪没定，董事会让我们一个董事没有，在方正证券把我们董事全都踢出去，方正证券竟然不让我们履行有任何董事的职责，剥夺我们4年的权力啊，这账咱慢慢算。
还让我捐了10个亿，捐了10个亿干嘛呀？10个亿到了中信，中信里边做了个理财产品，这个理财产品最终受益人不敢说，这个最终受益人就是我们中央政治局委员和中央常委的家人，包括王恩哥校长。然后呢这10亿的钱，我捐出去的钱，当时的融资到现在是多少钱了呢，利息16亿，所以26亿了变成。我捐了10亿，变成了26亿了，我的成本。这26亿要用来干嘛呀，要把盘古七星酒店拿走，这就李友干的事。
我这股票，现在那100多亿，大连还要罚没收，你说这郭文贵啊，损失得有多大。但是李友进监狱，在里边待了一两年，行贿了西岗区法院院长、检察官、政法委书记、副市长也都被抓了，刘建国，很多人都被抓。然后李友终于和余丽，女朋友在里边还使用爱马仕包，照样按摩，每天照样用牛奶洗脸，然后也出来了，啥罪没有。6罪结成，但无罪释放，厉害吧，所以贺国强当人家股东，那不是开玩笑的，那刘延东当他股东那不是开玩笑的，那北大的王恩哥，朱善璐当人家股东不是开玩笑的。那个证监会姚刚不是开玩笑的。
你们再往回看看，4年前我们关于北大的这个官司，所有说的话，今天已经全都摆在那了。然后我告诉李友，你会死的非常惨，一毛钱都没有，你换一万个肝你都没未来，包括你和胡舒立那个私生子，你也好不了，终被弄出来的。现在已经证明了吧。
当年泰阳证券从武汉被李友给买走，实际上李友付了几十万块钱，承诺大概给了几千万。然后跟北大合作，改成了北大方正，然后开始跟北大的所有的王选吶，北大的校长吶，联合起来，利用北大的资源，签了一个代持的协议。当时，李友上市，以北京大学为大股东，叫改制，把北大资源，北京大学的北大资源，在全国拥有上万亩地的这个公司和北大的医疗等一切放在一起，全造的假的东西，直接上市。一上市，李友就干走100多亿，最后最高的时候值1000多亿，中间洗来洗去。
贺国强的儿子，贺锦涛贺锦雷全面参与，刘延东的女婿和女儿全面参与，朱善璐王恩哥后来全面参与。王恩哥就所谓的一个在香港的专利，李友付1亿5的现金。然后王恩哥就介绍李友和江绵恒成了兄弟姐妹，好了，然后那时候又跟江志成认识。江绵恒就马上介绍他认识了上海银行行长叫范一飞，范一飞是王岐山的哥们。范一飞最后是到了中央，多年前，王岐山说，我上去以后，你到人民银行中央银行当副行长。大家知道，范一飞当了中央银行行长。范一飞在李友的行贿下，和王恩哥和
江绵恒，给当时的我们的并购带了45亿人民币，我们多次要还钱，最起码超过20次发文要还钱，不让还。最后就是，范一飞要把所有股票给吞掉，这是我们跟方正斗争的一个开始，结果这哥们到了人民银行当行长，江绵恒也在里边，想把方正的我的18亿股拿走，不是我的，是我们家族的。
然后呢，李友就想把我吞掉，把盘古证券全吞掉，我开始了反击，反击那个最后，王岐山全面介入，立此誓，姚庆全面介入，姚庆的叫中泰证券，中泰已经刚上市，在英国。第一家在英国上市，伦敦，听说拿了十几亿美元，现金。所以共产党黑到啥程度啊，不是黑吃黑，是啥也不给你剩吶。然后你看到李友多惨啊，现在是被这些人给灭了，换肝也不中，叫这些人给灭了。
北大当年，诉他重组无效，要全部给他归零。但是小股东的诉讼和股东的诉讼这将是永远没完没了。所有的拥有方正股票的人都可以告北大，北大资源和北大的方正集团和包括北大医院，资产最起码过万亿，这是一点不用怀疑的。这些钱，如果没有文贵呢，就被李友和贺国强，和王岐山和刘延东和姚刚和所有的这些朱善璐啊，王恩哥都分走了。现在他分不成了。但是这钱应该是谁的，应该100%还不够，应该还给过去五六年方正证券所有小股东，推翻共产党以后，所有方正的股东都将发大财。现在方正的股票还在7块多钱，这一个月没看了，最高的时候18块钱，，我那时候换过来6块多钱。
他们说，你赚了300多亿，我说你放屁，不可能赚300多亿，一分钱我都不会拿。现在回到7块多钱。四五年前，我投进去了130亿，现在还是130亿，利息增加了140多亿，所以我现在总共是赔两百六七十亿吧，就赔进去了现金。但是未来的18亿股的政泉股票，一定会成为重大经济事件。而且方正过去这些股东们，50亿股的小股东和那些隐藏的股东，只要参与诉讼，将会发大财。真的不愿意讲，讲起来心很难受，共产党的这个魔鬼。
听说李友第二次换肝的时候，这是李友的情人告诉我的，说这个新疆的小伙子，因为他（李友）换肝，他（李友）不想让他（新疆小伙子）全麻，因为全麻能增大肝的反应。最后这小伙子基本上是半麻的情况下把肝给换走的，那个肾听说是朱善璐的亲戚给拿走了。一个新疆小伙子，就拯救了两个人，不是拯救了，是被两个混蛋给扼杀了。那个这个新疆小伙子，首先是新疆同胞把他骗到北京的，然后这么多人把这孩子给摁在那，就这么半麻醉把这个肝给摘了，这是天灭你呀！灭你这一代都不拉到！我相信老天是公平的。这个孩子的母亲到现在都不知道，孩子找不着，不知道咋回事。
很多人问我，为什么老是新疆人吶，这真的是西藏人的高原反应对这个汉人吶，很多器官反应很大，这个蒙古人也不怎么行，就是新疆人比较匹配。所以说啊，这么多人，包括江家，孟建柱家，王岐山家，还有更多领导家，把他们所有人换过器官的东西给拿出来，亮一亮，你们哪换的器官，谁捐的，找一找。那对新疆犯的罪，那可不是关押200万人了。
最近很多西方国家都是说，郭文贵先生，为什么你是第一个最早说出来，新疆集中营将近200万人的，为什么你有这么准确的判断。我说那不是判断，是情报。是最早我在西方媒体上，我和他们，包括官员，我说新疆不是集中营，是监狱。新疆的集中营里边死的人多了去了，现在没有任何新疆人，没有任何政府说，新疆的所谓的集中营似的监狱里边死了多少人，有多少人被更换了器官，这真是个悲剧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莲花灯第1个，楚枫第2个，莲花灯第1个，英国占有第3个,CIF，第4个乒乓，第五这是郭啸天啊，啊，第六，永不放弃第七，文员第八，熊大第九啊，SINZ第10，文普第十一啊，Alextime第十二，收到啦，收到啦，收到啦，兄弟姐妹们啊，战友好啊，哈哈。今天是6月16号啊，6月16号啊，6月16号。
? 啊，这个你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？我们大陆时间在我们老家的说法现在是你们喝汤了吗？就是吃完饭了吗，你们喝汤了吗？中国人多惨，我山东老家聊城啊，只要是晚上见面就是你们喝汤了吗？喝汤了吗？喝没喝汤就是你吃没吃晚餐啊？战友们啊，今天是个好日子啊，RB啊，RB陈，郭叔好啊。Just just, 搜山行动，射天弓，兄弟姐妹都来了，哇塞，磅一下就上来了，哎呦，直接就这100多万啊，现在直接就100多万，哎呦，呵，这也忒快了，我这还没开始说呢，就100多万，啊，兄弟姐妹们，今天咱不说太长时间啊，简单的说啊，但是今天没有什么惊天动地的消息啊，但是非常重要啊，非常重要，亲爱的兄弟姐妹啊，大家看到了昨天在香港大街上的这个，可以说是前所未有，人类上居咱知道是没有啊，就是这样的事个几个没有啊，几个没有
第1个是，由妈妈和孩子发起这场运动，到现在为止人类上没有，据说把中南坑这些鳖养的都给吓死了，这个鳖养的啊，啊，这些老鳖们全吓死了，坑里面的水比较浅啊中南海，只有两米多深，啊，吓死了，因为这个母亲的力量和孩子的力量，这是太大了啊，太大了，但是香港的是富豪们都成了 躲在家里的王八啊，躲在窝里的王八，全部威胁了，那么这些女士们和这些年轻的妈妈们个个成了妈妈们和这年轻的孩子们震撼了世界，震撼了世界，昨天晚上凌晨这个两点的时候咱这边时间，是香港下午的时候和这个4:00的时候，据说啊，据说很多国家启动了，紧急啊，就是战备状态。就是为了一听说这么多母亲孩子上去，他们非常的担心就是一旦有什么事情怎么办啊，啊，全世界都紧张，全世界都佩服，到这个完打扫垃圾，香港人把垃圾全打扫好，打扫完的垃圾还给你分类，你看她凤凰九天那个视频播出来啊，我发给了所有的，非常好，发给所有人啊，战友之声的视频啊。发给了世界，所有并没有人都是哇哇哇哦，大写的哇哇哇，不可相信，Incredible全是这个啊，然后是香港的女人，香港的孩子太可爱了。啊，这是为什么现在欧洲和美国加拿大多个国家说，参与香港抗议的人，所有签证不允许拒签。啊这可以说是咱有战友可以作证啊，咱现在不能说的具体，这是我们提前做的最深的工作，就是香港一旦发生啊，上街抗议，有人要离开这个国家，绝不是像我们的那位香港的黄先生跑到德国去啊。去做政庇，据说在这之前美国并没有接受他啊，这是绝不允许的，香港抗议的不仅那些领导人。上街抗议的所有人到这些文明国家你都不能拒签，啊这是为什么？国会的人权委员会Rubio先生，Nancy Pelosi，包括现在的移民局，大家要注意到美国的移民局，你这块，啊，埃斯啊，就移民执法局已经换人了，这是一个非常非常棒的人啊，都是明确指出，刚刚换人，埃斯，就是绝对不能对香港参与运动的人进行拒签，这不是开玩笑的，这在美国的立法会还有行政部门统一意见以后，你拒签你是犯法的，导致了行政后果被抓被被丢失，那是要犯刑事罪的，所以说我亲爱的香港的战友们一定要牢记啊。美国欧洲，我可以负责任的告诉你们，你们参与了这个这个上街抗议行动的，在这些国家不会拒签 啊，而且申请政庇，只要参与的可能参与以后，或者你是领导，通过性极大啊，我不敢保证其他全部啊，啊，这是我们在海外所有的海外战友和跟香港有千丝万缕的利益和关系的人，包括在香港的现在存在的11万人，啊，不是8万人都有重大的关系，啊，没有人睡觉啊，没有人休假，没有人过周末，另外一个香港这次啊。即昨天的616今天晚上617的游行，展示给了世界上最核心的三个问题，香港人民是世界上最守法法，最高素质，绝对不是逃犯天堂，最有纪律的人，这个是第1条，第2个香港人证明了中国的黄色人种，这个人种绝对在法律社会下会创出世界最高的文明，如果中国共产党再说中国5000文明，我就R你祖奶奶了，你除了会染黑头发，你除了王岐山会动手指，你除了孟建柱你孙立军你这帮孙子会造假之外，你没一点是文明的，香港人给了全世界，黄皮肤人，母亲给了和孩子家庭DNA，这种家庭的力量的文明，社会的纽带，承前启后，这是第2条，家庭基因DNA和法律结合以后是个多么文明的社会体系。
? 第3条，香港人团结的力量震撼了世界，这个团结没有金钱，没有名义，没有利益，震撼了世界，到现在香港没有一个组织敢说出来说，这是我组织的，这是我政党的，所有人上去的一个政治口号没有一个利益诉求没有，在香港的狮子山上打下了字，叫什么保卫香港，震撼了世界。
? 没有人类上有几个说，真正的是为了保卫一个大家集体的利益，集体的行动没有政治诉求，没有个人名声和利益，在回头来看我们的六四，谁都是当时的什么工自连，民自连，学自连，天安门就那么大个地方，出现了上千个组织，出现了两三百个主席。然后都说是自己的运动领导人的，然后都是攻击对方去，然后要求就是不返工，民主自由，然后呢还要参政，最后让人家打成那样啊，到现在30年了，民主民运还在海外吃六四的血馒头，天天到处立塑像，死鸭嗓子，吴建民那孙子估计是强奸进去的啊，不知道啥时候进去的。这小子啊，他在里面出来，他经常在那边搞旅游，还和共产党搞勾兑，他也吃六四的馒头，你说这夏业良这个畜生六四是多少年了？二三十年了，他还在那边天天搞六四呢，还搞捐款，连郭宝胜都成了牧师了支持六四呢，你说这天下还有公理没有？
? 你看看香港的那场运动（口误：指的是六四运动）被滥用到什么程度，到处是组织，到处是主席，到处是捐款，到处是利益。现在想想跟香港这这几天悲哀至极呀，没有一个人敢站出来说事儿，跟我联系这些战友们。你知道有多夸张吗？我佩服到了极点，啊，每天我都给他们给他们拿到了钱啊，我郭文贵啥事干不了，只能在西方游说游说，传播真相，捐点小钱吧，人家拿到钱后就说郭先生我用这钱可不可以啊？我用这钱可不可以啊？
? 用完以后我这有发票，这个没发票，哎哟，我这真是我这是我公司里面都没这样啊，这香港人太伟大了，我说你别跟我说了。随便花吧，其中一位女士说这个钱我没证人呢，啊，我没证人啊，我怎么办？没证人我信你啊。那好，我现在我跟你说了，你看这香港人，你看我们捐了郭宝胜的钱啊，我们捐给魏京生的钱啊。我们捐给了这么多名人，一两百笔钱，个个骂我，个个砸我，个个在这边不承认，全都是这德行，这种操行劲儿啊。
? 有的几个人我捐了几十万美元，捐完电话都不打了，还有一个余余什么坚的那个棺盖板，我见了不知道是谁，余志坚，唐伯桥那孙子让，我捐了5000美金，他说他要捐1万美金1000美金，他也没捐，从来没人给我们发票，啊，我们就这么多人捐款，你看那个相林那个孙子，我们18万美元没发票，给澳大利亚汇100万美元账号都是假的，都搞错了，汇三次，把我们几十亿美元给查封，你跟人家香港的比，说句良心话就这些孙子，如果要当年真要是就搞那个六四成功了，他们要真上了台，我估计大陆人比共产党统治还可怕，他现在还天天捐款骗钱，那当时会啥样啊？那不是抢钱了嘛，香港人的素质，香港人的纪律，香港人的公众利益之心震撼了世界。
我也是真学了很多呀，我都回不完了这个信息呀，我没法回了，我三个手机都发热发烫。我没办法了，我求求他们，我说你们花钱就别跟我说了，我给你钱已经很麻烦了，又花钱，你说不行，我必须得跟你说。
? 对你好的让我生气了都啊，你知道这些孩子有多惨吗？他们账号都被封了啊，账号全被警察给封了，你见过香港的有人在说我这几个账号被封了吗？这全人类上我说了已经两年了，战友们，还有大陆的那些土豪们，香港的最愚蠢的是到中资银行开账号，完了，账号自动就给你发各种理由给你，钱转不出去，钱取出来，现在香港有跟大陆有关系的律师，很多人被抓被抓回大陆，被丢失被边控，会计师被抓被边控，悲哀的是什么情况，到现在香港警署立案的是多少零！又是0，又是0了，你敢来报案，我警察先告诉你啊，你报了后果是什么？给你1234567 8 9 10，直到把你吓得腿软，尿裤子回家，取消你的法律资格，没有执业证。然后你要带着我这事，可能要我不能给你保密，要公开，然后你这么说你被丢失了，就是我把这些人都找来作证，总得虐死你。
? 我求求香港所有的战友们，所有的律师们，啊，我这是第1个求啊，今天，香港过去被8000多个被抓，被问话被丢失的律师们，你们能长点良心出来，敢于站出来告诉说，我在过去几年，从十八大以来我被共产党抓回去，被共产党边控过，我在香港公司的，我的司机，在大陆被抓，被打。另外一个司机被在香港抓回大陆，另外一个司机是到大陆去直接消失几个月，就不让回去。
? 我的律师香港，这个斯蒂文黄，律师事务所啊，叫老黄啊。八个月在大陆，母亲在97岁得了癌症，律师事务所，所有电脑被黑客。所有我的文件全部装入操作，但其他人的文件他就不拿嘛，你觉得共产党，它肯定都拿走，没报案，啊，我另外5个律师全从香港被抓走，全部都是在香港警察在场的情况下，请警察扭过脸去，有黑衣人叭唦盖着头抱着回去，我亲身的经历，然后我的合伙人曲国娇，在香港警察署丢失了，还有300万保释金在那，丢失了，找不着，我香港曾经给我做过会计的，最起码5个人现在消失状态。找不着，家人也不敢报案，说曾经收到过电话，你们可千万别报案啊，你报案我就活不活都不回去了，这样的事情在我身上。现在我刚才数了数，已经二十几个人了，亲爱的战友们，给这个明天系工作的，给安邦工作的，给N个老板工作的。? 你觉得都没发生吗？所以香港的这回最没良心，最没种的就是有钱的，有名的。和在大陆获得利益的这些律师们，还有会计师们，你看着那些妇女孩子，你们真的该钻屎坑里死了去了你们。要不要个脸啊你们？谁干的？林郑月娥干，郑若华干的，李家超干的，和卢伟聪干，为什么卢伟聪延期一年了，为啥李家超在众人反对下都冒出来了？? 他是干啥？查查他家人都干什么呢？你们知道吗？未来我一一来我给你爆料，郑若骅都那么的瑕疵，他当律政司司长，真的是外国，很多外国律师代理我们案子说这个郑若华待在律政司，香港还有什么法律和正义啊？香港还有很多英国律师呢，我们英国的伦敦代表我们案子的人说香港不是说都都被他蓝金黄，都听他的，有些英国律师还是有良知的，但是郑若骅一来大家都傻眼了，说这还了得了嘛，更夸张的是香港没有廉政公署了呀，大家记住两三年前廉政公署有人自动辞职，啊，楚理员（李宝兰）为啥辞职，这个女士你知道吧，就是明确告诉你，你敢再往下查下去你全家就完蛋，全家人都被威胁。现在也不站出来说话，亲爱的战友们，香港一个750万的地方靠一个女人靠孩子站在大街上。靠年轻的学生站在大街上，这些老爷们，律师们你们有脸吗？这两天，所有的西方人问我，为什么香港的律师会计师和富豪明星都没了，我说他们很冤枉，都被威胁了，共产党就这么厉害。
? 但是这个时候你再不出来说不过去了，更重要的我第1个求求大家的事情，把你们的亲身经历，应该在香港老百姓前搭几个台子，像昨天一样公布给大家我的经历，像我那个汉格劳这个律师似的，你8个月在大陆，啊，劳律师，这个是我说的，你可以出来指证我说的对不对？老娘90多岁得了癌症，打电话就哭。劳律师说回来的时候到纽约来看我，都傻眼了，头发几乎全白了啊，跟那个他的合伙律师啊，一位女士我就不说她名字了在香港九龙警察约见面，一顿威胁，所有电脑信息全黑客全拿走，难道就是一个律师事务所这样吗？跟我合作了四个律师事务所全这样，合法吗？啊，这是第1个。
第2个，我求求香港的同胞的事情，求求你们，你们别忘了重点。大家都有视频，也都有照片，看到的那天在街上违法使用警察暴力，对着一个女士这么开枪的，直接开枪，这是违反国际规定的，而且她在没在危害情况下，还有一个警察没有授权码的，没有警徽的，那是香港警察吗？搞清楚啊，在西方如果这件事情被证实了，香港人民会有多大的国际权利，大家想到了吗？所以说我求求你们咱们那个跟我合作的战友们，你们别别老上街呀，你得关注这个重点呐，因为这些孙子在香港那就是说明什么问题，共产党违法在香港执法，他就要受到国际法律制裁，我们要在国际法庭和美国议院美国国会，我们要求对他马上进行制裁，除了中断美港关系法。
自贸区协议，更重要的事情，对香港所有的香港政府和警察律师合作的一律暂停。啊，他们想遣返谁，啊？他们想在香港抓谁已经没有，没有这个合法权利了，美国就会公告任何在香港执行的警察，律政司执行的法律都是无效的，而且执法人会受到美国欧洲制裁，我求求香港的这些，你们的律师是王八蛋，你们的老板是王八蛋，明星是王八蛋，但是咱不能糊涂啊，光咱文明了，光上街了，你以为那能行吗？那不行啊。
第3条求求香港的同胞们，千万别天真，深圳珠海，啊，还有在东莞南区的，所有的文，特别是在那个珠海那个那个唐湾的，没有一个警察解放军退回去，全在那窝着呢，部分在香港藏着的警察回到了军营去了，部分有些人由于暴露被调回去了。但是又有人给补充上去了，千万千万记住啊，亲爱的战友们，香港中环以及各个地方藏的大陆警察和人民解放军一个都没有少，啊，一旦给他们机会，他会对所有的组织者和领导者进行突然袭击，他突然袭击，一定要找个理由把他的火车，找找几个大陆的，找几个收买的警察去把去抢他火车去了。啊，找几个大陆来的混子啊，或者找香港几个黑社会他控制的，甚至这个这个买通几个人啊，烧几辆车。点一栋楼啊，这是在昨天在昨天在大陆内部咱得到确切的消息，说如果再继续闹下去， 就要想办法在香港啊，弄点事件出来，得弄点抓手，什么叫抓手，就是当你在家还扫地的时候，干干净净的时候把垃圾分类的时候，旁边一个车烧了，香港的火车被抢了，电厂被炸了，你看暴徒来了。没办法，我解放军必须进入香港保护香港，在全世界人民面前要保护香港履行基本法责任，这时候共产党员这帮孙子就会想起基本法了，直接就冲进来，咵，就给弄了，这件事情的发生概率相当高。啊，包括也有人策划，把到林郑月娥家里面往里扔这个汽油瓶子，啊，然后呢，威胁他啊。冲进他家去，这次香港最大的盼头就是香港警察，荒唐不荒唐，十几万香港警察都知道是大陆来的警察掺兑水进来的，没有一个敢说良心话的，只有一个厨师离开了，还家人被威胁你不能说话，还有一个给香港开车的几个司机辞职了，不干了，还有在香港是帮助调查犯罪的啊，是在那个那个嗯那个，大屿山那块了，几个人退了，啊，不干了啊，但是马上有人威胁你敢他妈张嘴说话，把你全家灭了，所以香港警察是糟透了，所以香港的正宗男人全完了啊，警察律师会计师老板全惨了，这回是香港基本等同于叛徒，但是最重要的事情就是他们要制造这种麻烦，对林郑月娥，对郑若骅，对卢伟聪啊，制造个人袭击，然后啪，然后，大楼着火，船被炸沉，火车被抢，然后啪来了，现在正在要制造解放军进港的巨大理由，这是危险的。
最后一个我要告诉大家的事情，大家看看习近平主席在哈萨克斯坦了吗？在授那个大绿带子的那个绿带子，吧唧那个啊，讲话的时候，面色凝重，王毅也笑不出来了，这样笑了，笑不出来了，下面一帮人脸都拉下来了，孟建柱，孙立军还有什么陈晓站着说张晓明这些猪脑袋都完蛋了啊。为什么？他们面临着两个选择进监狱，还有在香港战死，就这么简单，香港的同胞们不要高估了共产党的魔鬼，他的魔鬼的智慧它是没有的，他是疯狂的，啊，这帮孙子，什么都干的出来，他们想的有时候低级到你无法想象，现在就是互相骂，互相推责任，就是想办法转移责任，嫁祸于人，这是共产党从毛泽东时代永远不变的主题，最后把最弱的那个欺负掉，牺牲掉，然后把最好的人害掉。然后坏人得以生存，这是共产党永远的逻辑，现在正在发生中，亲爱的战友们，你们你们无法想象在世界上你们赢得了尊重和尊严，你们无法想象世界多少人和你们站在一起，我从来没有现在这种感觉，西方和香港离得这么近。我从来没有想象到原来世界这么在乎香港，我也从来没想到文贵这么聪明，把这第一战场定义为香港，相当的聪明啊，相当的聪明，这一战我当初的计划是对了，这没有一个地方让全世界这么在乎的，啊，这么的用心啊，这深更半夜这老人家都不睡觉，早上到5:00 6:00啊，大家伙你们还不睡一会去，唉呀，怎么能睡得了啊，感动啊，有的老人家是那个坐在椅子上就站不起来的，得扶一下站起来的膝盖不好，站起来就没事啊，脑子也没问题，就这熬夜啊，你能想象得到吗？那高度关注着香港。担心那些母亲和孩子，对那个咱们，这个郑先生摔那个从楼上掉下那个，所有人看到的信息太多人难过了，这绝对是个勇士，我们有一天到香港的时候，一定要到他的坟上，墓地上去给他祭拜磕头，这是第1个年轻人为和平自由法治民主付出的生命代价，他绝对是香港第1号英雄，他的塑像应该把那个紫金的什么香港回归紫金像挪掉，把他的雕像给他放在了香港的会议中心去，那个会议中心的设计是飞翔的海鸥，飞翔的海鸥，把那个海鸥的翅膀的加长变成这位先生的他的名字，然后让他雕像放在那，把那个紫金给它移掉，扔得远远的，啊，太伟大了，感动的事情，亲爱的战友们，香港的事情一切都是刚刚开始，共匪的魔性，从过去70年我就不一一而举了，北朝鲜百万人，国民党当年的叛军，毛泽东睡不着觉，怎么弄死他们，最后是麦克阿瑟傻乎乎的冲进北朝鲜，他就把这些人给送过去，叫抗美援朝，抗美援朝全死在那了，不死也别回来就地待着吧，跟朝鲜同志结婚吧。他能干出这些事儿出来，文化大革命能死几千万人，就为了两个人的政治斗争，夺一个女人，夺一个战友的媳妇，啊就死几千万人啊，六四能开着坦克上街把孩子给压过去，我来拯救你们来了，你们被坏人绑架了，然后哗的冒出一堆人，从上面跟那个演鬼片似的，从陆地上拉出下水道，把尸体从地下就地销毁，剁人比剁饺子馅都快，这是8964，然后就说我一共死了300人的袁木，然后8964到现在都说是正确。再看今天对新疆和西藏人民杀，抓，200万集中营，然后看那个徐焰将军说了吗？香港76%的人都是什么该收拾的，到今天他们没忘记啊，没忘记啊，香港当年被土改的时候跑到香港的人，他认为你还要，还应该被追杀，包括李嘉诚说他支持反逃法的，你说的多夸张，76人该抓，为什么，凡讲这话的你都记住。都是共产党的第1代第2代第3代的后人，因为这些人眼里相信这个国家，所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正确的，我没被抓了，没被杀的都属于逃犯，这就叫逃犯法啊。
就这么简单，在思想逻辑上没有什么人道权利，法治善恶公平从来没有，这江山是我们打的，记得嘛有人说过，想推翻共产党，六四，拿2000万人条人命来换，老子打下的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点，你想想林郑月娥她在那干嘛呢，你看她上次开新闻发布会，推迟暂缓，这跟你玩的政治游戏，把你的精力和社会消耗完以后制造几个麻烦，他下次就不给你一读二读了，直接来一个特殊立法。吧，一个行政法过了，事实香港返逃法早就，返逃法要求干的事这几年都在干，一样也没少一分钟也没少。他只现在把它给依法绑架，过去是非法绑架，现在是依法绑架，这是为什么是香港律师，
和香港的8000人被抓捕，都在闭嘴，林郑月娥很爽啊，觉得这没啥事嘛，都闭嘴嘛，然后我可以做个大交易。以后你们谁也别说老娘腐败，谁也别说老娘家里边有钱啊，你爱我我在吃鲍鱼，你吃草你管不着我，我上海有大豪宅，终生当国家领导人。中共的国家领导人级别，享受待遇，不行九龙啊，九龙火车站就可以把你直接抓回去啊，都不用在往深，直接在九龙办，那火车能拉多少人一次，香港750万人，几十趟火车都给抓回去了，新疆那200万集中营，我搞个500万香港人不怎么着？所以这些疯狂的想法，香港过去的这些律师会计师自私和无知，还有媒体的闭嘴，还有这些投资者，老板们的利益被绑架，导致今天荒唐的香港现象，香港人的沉默终于爆发了，爆发的是谁是孩子！是母亲！这是香港的伟大，又是香港的悲哀，钱这个东西真是太毁人了。名这个东西实在太毁人了，我最后要告诉所有香港战友，郭文贵什么忙都没帮上，捐了一点点小钱，但根本不算啥啊。我们永远要记住，这是香港人民的伟大，是香港人民的正义，香港人民的运动，香港人民的诉求跟郭文贵没半毛钱。如果需要负责任，如果需要哪个人负责任，我可以一个人去负责任，没有任何问题，一切后果我可以承担啊。钱我说过45亿到50美元，我会尽永远算数，负法律责任，啊，只要我能做的，我一定会做，在美国欧洲我可以告诉大家，接下来最起码会不会低于十几个重大行动来帮助香港人民，香港人不管你上不上街都会发生，我可以告诉你们，我都可以做，直到消灭共产党为止，恢复香港的这4条啊，一定把李家超，郑家，郑若骅，林启聪和林郑月娥下台，决不能有什么暴动罪惩罚上街和平抗议的学生，啊，必须香港特首由香港普选出来，香港的廉政公署和香港的这个警察的香港律政司保安局必须独立，不达目的决不罢休，啊，而且我一定是最快的，让美港法彻底停止，然后自由贸易区彻底停止，直到让他知道恒生指数跌到他必须向香港母亲和孩子跪下的时候，咱才算拉到为止，不达这4条目的决不罢休，不信咱就试试，还是那句话，莘县阳谷县搭县不信咱们走着看，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的事，你们永远不要记住，我求求所有的战友，谁敢在媒体上说，郭文贵多了不起，郭文贵帮多大的忙，你就是我的敌人，不要再说了，跟我没有，我做的事，是我做人应该做的，香港给予我的，啊，我给多少都应该，我再说郭文贵从监狱出来，不到几个月就拿到了50万500万5000万美元的投资。来自于美国，欧洲，还有世界各地的，是因为香港，我的吃饭，我的穿着，我的文化，我的文明来源于香港和台湾没有香港，台湾没有郭文贵的今天，没有我全家人的今天，我给香港付出这一条命，付出所有的生命，都是还不了香港曾经给予我的，香港可以说是他是让我完美的最爱的地方，台湾是我第2个最爱最感激的地方，永远会为此奋斗，保护香港和台湾，保护新疆和西藏是我生命中最最重要的，阿，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的是应该做的是必须做，我最恨的就是8964之后，所有人拿六四说事，到现在30年来，还有人说现在西方政界一说六四，人家……嗖，太多的story了，不要提六四了，都成了笑话了，怎么对得起那些死去的英雄和烈士们，他们到上天一定给你们算账，战友们不要谈民主，不要谈民运，现在就要谈法治和自由，和现在共产党下台，共产党下台法治民主自由都会有，民主一点不会少，共产党在啥都没有，那叫那叫施舍，我们不需要施舍，我们需要得到应该得到的，千万别抱幻想，现在为14亿中国人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞和西藏同胞们祈福。
? 祝所有的天下的父亲们，父亲节快乐。不包括香港的律师和香港的富豪，你不需要快乐，你需要沉思和羞耻，如果你自己愿意的话到厕所去撒泡尿往你脸上，叫你自己清醒一下，丢不丢人啊，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/711/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/711/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月15号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
大家都看到了啊，香港的反返逃法，经过6月9号到现在的几天的抗议，香港政府林郑月娥代表她的政府，宣布了撤销或暂缓返逃法的成立，事实上就是说像23条一样无限期的推迟。
亲爱的香港的朋友们，香港的战友们，文贵没有资格向你们提什么要求和建议，但是就我本人，作为这个运动深度的参与者和支持者，作为过去我的三十年成长，与香港台湾有重大利益关系，没有你们和台湾就没有我的今天，所以我全身心投入，因为我们有个共同的敌人就是CCP共产党。
还有一个更重要的事情就是我了解共产党。从我过去的两年的爆料，我对香港所有提出的信息到目前全是正确的。
所以当看到林郑月娥这个新闻发布会的时候，我非常清楚，就在她发布会的前几个小时是我，在直播上明确告诉香港同胞，林郑月娥已经提出辞职并撤销返逃法。最后北京作出决定，无限期推迟返逃法，林郑月娥先不要提辞职，对香港和中央政府的CCP的冲击太大。并承诺一定会保证林郑月娥的安全，永远以国家的力量，并给她最高国家领导人的地位，那就是未来的副主席或人大副委员长的职务。
林郑月娥啊，高兴万分，召开了这个新闻发布会。家人的安全和自己家人的财产和林郑月娥的仕途，和目的她已经达到了。这次不管谁付出代价，她已经成功了。
但是我想告诉香港同胞和战友们的事情，看一看当年的八九六四，看一看当年的法轮功，看一看这些年来所有的共产党对民主运动和对世界的承诺，WTO世贸协议和奥林匹克运动会，共产党有一样兑现的吗？
对香港的50年不变的保证，他兑现了吗？
对香港保持法治和经济独立他兑现了吗？
铜锣湾被抓回去的事情有真相吗？
香港几千人，将近8000人被大陆被抓被边控有真相吗？
在香港过去几年被抓回去的人上千人，是直接从香港绑架回去的，有说法吗？
如果香港人再天真，那就是上天会惩罚你的，你就应该受到共产党的虐待。看到徐焰作为一个将军怎么说香港人了吗？76%的人都是要被惩罚、被消除的对象，他是代表他个人的观点吗？
香港的恒生指数是如何被操控的？
香港中环大街上华润大楼等湾仔一个个大楼，那里藏着的都是正常工作人员吗？
那天在游行当中看到施恶法的警察是香港警察吗？
一系列这些问题，就是他撤换返逃法能解决的吗？昨天晚上我跟美国的朋友，包括一些美国的参议员和众议员，我说香港接下来公布的结果你们绝对不能接受。在他新闻发布会即将开始前，美国有些朋友通知我的时候，问我什么观点，我非常清楚的告诉他们，你们应该马上表态，绝不接受这个推迟返逃法，绝对不接受！而且美国要持续施压，直到香港彻底取消返逃法。我相信，香港同胞你们会看着，美国政府绝对不会接受林郑月娥的表态！
所以，文贵现在希望香港同胞，一定要有四个坚持必须取消：
第一条， 香港政府必须正式取消那天参与游行的，所谓的“暴动罪”，这个大帽子一旦不取消，所有参与到香港街上游行的老百姓，任何一个人都可能被抓回大陆去，不用返逃法就可以抓你，香港政府就可以抓你。而且抓起来的时候把这些发起运动的领导人，随时可以让你手淫死、躲猫猫死、喝水死、心脏病死••••••这个大帽子不摘掉，对香港的民主运动，对那几个优秀的立法委员，我希望你听到这儿记住，你们的生命岌岌可危，这是第一个必须取消。
第二个，彻底取消反逃法，没有什么推迟，撤换。只要是不彻底取消，随时可以卷土重来，这是共产党这些年来演得最多的戏。
第三个，必须彻底取消，也就是彻底让林郑月娥和郑若骅律政司司长，还有保安局局长李家超，还有香港的已经延期了一年退休的卢伟聪，必须辞职。必须辞职。
第四条（口误说了第五条），香港特区长官必须，必须要取消政府的直接钦定，由香港普选。
这四条，必须，必须兑现。不兑现，明天一定要继续上街，而且我在这里向香港和我合作的所有战友们，我正式向你们要求，你们一定要继续上街，不能停止！我对你们的支持不会停止，我会加大对你们的支持，这四条不达目的，决不罢休。如果这四条，你们放弃一条，这场运动的成功者，最大受益者就是林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪！
因为CCP已经给了他绝对的人身保障，财富安全的保障，未来在中国享受的国家级政治待遇的保障！最惨的就是上街的老百姓，那些被瓦斯弹，布袋弹给打的那些上街的爱好自由的英雄们，而且所有上街组织者领导者无私者，还有这些孩子们，都将是共产党未来清除的对象。那就是大输，而不是输了。
而且国际上不会再有任何人再回来支持我们香港的运动，因为我们这些人太爱满足，太自私了，太单纯，太天真了。那就是委内瑞拉的这个结局。委内瑞拉在美国内部为什么现在这个样子，最根本的问题，过去无数次机会，委内瑞拉的老百姓接受了，太天真了！结果是美国上去一次，委内瑞拉的老百姓被马杜罗，被他老岳父查韦斯给几个许诺，马上回家了。有面包吃就回家了，最后是有垃圾吃都回家了，结局是美国（说），你自己玩，我在背后支持你。
香港千万不要在美国和西方世界心目中刚刚点起的正义之火，和希望之火，让自己的懦弱和贪婪和幻想给毁灭了。我刚刚的已经和美国欧洲的相关的部门，已经正式的得到他们的允许。我们将在美国，在未来的两三天内发起一系列的行动，大家拭目以待。一系列的行动，我们不会停止，美国也不会停止，欧洲也不会停止，不信咱们试试看。
不可能这场运动没人负责任！
不可能这场运动最后的结局让他们搞清算！
不可能这场运动最后，让香港失去世界的信任！
不可能这次行动让CCP在香港更加大间谍力量，没有通过的反逃法更会加剧他们对香港的施压，绑架，暗杀，威胁，他们不会停的！
任何一个有常识的人都会明白这个道理。
香港同胞们，为你们祈福，为14亿同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/710/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/710/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天星期五和昨天星期四之间发生了很多事情。大家看到了，最重要的事情，是这个卢比奥议员发起的对香港涉嫌制造和参与所谓返逃法的官员和个人资产，在西方特别是在美国进行查封、冻结，提起了制裁法案。而且必须中止在欧洲和美国，大家注意这词，欧美，这个「欧美」这俩词可就大了去了。相信绝大多数的参与者，比如说现在的林郑月娥，李家超，卢伟聪，郑若骅，绝大部分资产，甚至可以说是99%的资产都是在英国和美国加拿大，主要是这地方。
现在这次立法全面包括，这在美国历史上几乎是没有的。即使911立法，当时立法这个时间之快，范围之广也没有跟这个比的。这就是现在在华盛顿，每时每秒在发生的事情，这也是文贵在两年前就说到的事儿，。两年前啊，两年前直播就说到的。我们的争取目标，就是要通过美国和欧洲对待这些叛港贼、卖港贼，对他的个人进行制裁，对他家人和个人资产进行查封和冻结。
我可以负责任地告诉大家，没有咱们的呼吁，西方人根本压根儿不会做这事儿。没有爆料革命，也压根不会做这事儿。他就是前期了解这个时间都不足够，就是由于我们一再而再，再而三地讲，还有我们伟大的战友们，中英文每天的发，让他们已经有了前期认识，并且有了很多数据可查询。再加上我们两年爆料积累的信用和信息，足够让他们去提供立法前的，所谓的立法前的社会调查。然后天赐良机，等待这一刻，香港发生的6月9号，6月10号到今天的，咱们的这个香港百姓的抗议游行。
这个法的意义之大，在6月16号老百姓再次上街抗议之前，所代表的意义和价值，战友们真的是不可形容的。大家你们可以意识到，所有的过去你说的话，对这些人是没有任何威胁的，他们在上海有房子，在国内有钱，海外有钱，英国有钱，加拿大有钱，他不在乎你抗议，他甚至认为这是我的提升的机会。所谓的保皇派们认为这是我的机会。
但是美国这一次的立法，对个人的资产和西方资产的冻结，和参与遣返法和参与遣返者的冻结。这个意义已经是，箭已经射出，永远不可能回来。就像人权法案提名一样，也提到同样的建议，要对这些，涉及到的人和这些机构进行制裁。
然后大家看到了，可以说最有影响力的之一，美国现在叫年轻一代的集结人，我们的哥们，也是我们C3法制基金的主席Kyle Bass，明确的在采访中也提到呼吁。并且在这两年内，我们预测的香港的经济和香港的港币的走向，完全符合我们预期。没有人能做空港币，没有一个人能没有理由的做空一个地方的货币，只有你犯错，你有虚假的泡沫才可能被做空。我再次重申，郭文贵如果有一分钱来自香港的利益，如果有一分钱来自做空港币，我可以在任何时间永远一生我愿意付出血的代价，生命的代价，（保证）绝对不会。
但是Kyle Bass最为一个对冲基金的创始人和投资人所讲的金融信息，这是对我们有帮助的，帮助香港的经济恢复到真相是完全是正确的。香港的GDP和货币量，还有包括存款率，还有备用金，900%，150%，这是不可思议的。这早晚都是泡沫，香港老百姓应该明白的，香港的金融杠杆是绝对不健康的。这就这几年，被共产党统治以来，它（CCP）不但偷走了你的未来，还偷走了你的钱。它不但要制造返逃法，它更重要的返逃法的背后，除了个人的安全保障，和个人的腐败不被别人知道，它还要把香港的经济，未来出现灾难性结果的时候，它能让你闭嘴。就偷走你的钱，能让你闭嘴，这是它核心的本质。
那么Kyle Bass讲的这些经济数据，大家可以看到。6月8号的时候我和很多战友在一个群里说，谁敢给我打赌，恒生指数会下跌百点，结果没人跟我赌。那天还反而升了，结果现在叭叭下来了，400点，180点，现在已经将近600点了。
这是在共产党每天数以500亿到800亿之间现金放进去，来拖市场的情况下，才能保持住这样。我相信，星期一星期二星期三可能回到历史上，它历史上最高是三万一千点，最低两万四千多点，我相信很有可能就跌破这个最低点。那就不是2015年的大陆的整个的金融市场的危机，30万亿人民币一夜之间没了，可能比那还要夸张。
经济领域，我再次跟大家重申，比任何领域，都对共产党对香港的官员都有效。第二是生殖器，你把他情人给他抓了，丑闻揭出来。第三才是你的抗议，然后呢再个就是法律。现在是这几块全出来了。
大家要看历史，林郑月娥上来以后，废除香港当时学习的英语，英国人在的时候的教科书，然后全面开始来学习大陆共产党的这个恶教育。然后改变了出入境管理条例。林郑月娥几十次进大陆所谓的各种理由访问北京，然后到广州参与各种事情都是勾兑去了。还有这个时候你们要注意到啊， 出现在香港最多的是谁，孙立军，孟建柱的秘书，主管中共情报、间谍和黑社会的，包括演员，都归他管，叫公安部一局，叫情报局。
跟着他行驶最多的就是吴征。吴征在短短的头几天还陪着中国国内的公安政法委到英国，到其他国家旅行。吴征是代表团成员，凭啥吴征啊，这么多人跟着你走啊。过去的两年内，吴征到西方国家代表政府的活动达一二十次。是你杨澜找钥匙都找了，那不可能。杨澜不可能给这些人都找钥匙，有些老同志钥匙也找不着了，太老了。关键的核心在哪里，吴征是代表了中国的情报机构，吴征代表了是孙立军和孟建柱和王岐山。
这个时候，你可以看到，孙立军出现在香港的时候，这就是为什么香港这次游行中，所有媒体界全都闭嘴。大家都知道，香港100%所有的演艺圈，杨受成和林建岳控制，林建岳是官员，他不敢。这个杨受成是黑演两道，那100%安全部的，就是归我过去过世的那哥们高辉，还有满永平管的，就是十二局，所以他闭嘴啊。他现在归谁管，就归孙立军。所以大家能看到，当时和孙立军接轨的人是谁，李家超，香港保安局局长。和他最亲的是谁啊，就是今天的香港警察局局长，卢伟聪。卢伟聪去年是要退休的，但是你看到公告是什么，由于有些政府的需要，推迟一年退休，大家要看到这个问题啊。
这个时候大家要看到的事情啊，林郑月娥的访京，和去除教育的英国版本，和李家超当保安局局长，然后卢伟聪延期一年。这时候出现个关键人物，香港律政司司长，郑若骅出来了。郑若骅是律师界出来的。咵，郑若骅起来了，大家要注意到，郑若华上来是有潜见巨大风波的。在几年前，浅见的风波是把唐英年干掉了。但是郑若骅上来，浅见风波没事，毛事儿，毛事儿。大家明白了吗，毛事儿。
为啥毛事儿呀，有任务。为什么李家超在那硬挺呀，有任务。为什么要修改出入境条例呀，为什么要改变香港出入境的，大家要看看，香港出入境的软件改了。就是大陆来的人不用登记，情报人员，更夸张的事情，大家要记住，一切发生在林郑月娥上来主推的，叫九龙站，一地两检。啥叫一地两检，大家要记住，就是香港政府允许了共产党在香港，可以在九龙站在上边抓人，到下边就可以归大陆管了。九龙站已经成为了，准备好到香港抓人、执法的第一关。精神执法——废除英国教科书，真正的司法行动，备好了抓人的工具就是高铁，直通九龙。
大家你去看一看，九龙站通了第一个就是林郑月娥干的好事，九龙一地两检通过，香港的移民局修改软件，香港教育修改教科书，然后啪把卢伟聪延迟一年退休，李家超上位，郑若骅律政司司长，然后浅见毛事。
这一系列的行动在干嘛，大家要看到，香港老百姓，香港律师界，香港的专业界，还有香港的这么多聪明的人，你们难道没有看明白嘛。短短的两三年时间，林郑月娥就把整个香港，出卖香港的框架全部给你搭建好了。
高铁进九龙，高铁进香港，运食品运供给，包括抓人、运当兵的，所有的条件全部具备。
硬件，驻港部队在赤柱大量扩建。
然后在珠海，准备了大量的水船。
在深圳上万辆香港一摸一样的警车。然后大量的制几十万套香港的警服。
然后香港的防爆工具，纳米声弹，这布袋弹这都不算啥，催泪瓦斯。
在珠海，在深圳大量的所谓的维稳的武器制供厂，开了十几条线吶。
就在保安，有个一比一的演练场。
把香港的解放军总部作为一个战略的指挥中心，在华润大楼作为一个备用的指挥中心，在湾仔有一个备用的指挥中心，在香港中联办有情报中心。
战友们，你们去想想，林郑月娥是我第一个说出来，返逃法并不是中央让她做的，是她自己一个字一个字写的。现在刘晓明在中国驻英国大使，他已经公开说了，中央从来没有要求香港政府制造返逃法，他已经公开了。林郑月娥也承认了，现在习近平先生也承认了，也知道了。
但是我想告诉大家的事情，这不是真话，这掩藏了更多的假话。为什么，大家想想，
是谁让林郑月娥废除香港教科书，
是谁指令她要把香港九龙站「一地两检」必须通过，
是谁让她扩建赤柱军营，
是谁让她允许深圳大量的制造香港警察的服装，
是谁让她使用郑若骅和李家超和卢伟聪，
是谁让她在整个香港的政府的这些地方允许了共产党和警察进入，
是谁跟她一起跟中共中央开始所谓的外宣部门，大外宣把整个香港和外边媒体进行全部蓝金黄。
在返逃法开始的时候，整个香港媒体几乎是噤声的。
这一系列立体的行动，你们觉得是，真的是都是林郑月娥一个人干的嘛。那个反逃法是她写的，这些人事的安排，一地两检和废除教科书，深圳和珠海和香港建立这些准备抓香港人，和执法和封锁香港的机密的方案是你林郑月娥能协调的了的嘛。当然不是，从这些事情上，大家可以看到，今天的香港的金融和经济这方面，香港的金融经济，到现在还能被拖市，那说明共产党已经彻底的控制了香港的股市。
到现在港币还在区间波动，那说明香港的港币已经被共产党彻底的控制。
大家可以看到各国的，欧洲很多国家不敢出来表态，那已经提前打过招呼，在全世界的政治领域已经提前做好埋伏，叫你闭嘴，全世界的媒体不敢讲真话，包括我们战友发送的照片，信息和真相都被屏蔽掉；包括531整个推特，YouTube世界屏蔽我们所有战友们的挺郭爆料的战友们的，96%都是挺郭爆料的，全部屏蔽掉，你们觉得正常嘛？531和6月9号为什么那么接近，和六四？为什么那么接近，这难道是林郑月娥一个人能做到的吗？
所以说林郑月娥和香港政府里边很多人的出卖香港，导致整个的香港处于全世界不可相信的状态。大家看到南希•布鲁西，用了几个英文，就不可思议，糟糕到顶的这么个返逃法。昨天是Mr. McConnell 就是说众议员院长，是他推进的美国和香港的关系法，他现在要赶快给他否了，自贸区协议，罗比奥先生现在提议马上要对香港的个人制裁。接下来我告诉大家的事情，还会有什么事情发生，我告诉大家的事情，比这还严厉，而且这些法案一定会成为美国历史上前所未有推进的速度，不仅在欧美要查封你的资产。
美国刚刚已经换掉了，在二十天前我说过 了，美国一定会更换驻港的领事馆馆长，已经从上海调过去了吧，大家看到了换人了。香港是几千个美国这块的情报和工作人员，外交人员，在香港有将近8万到9万人来自美国，几十万人来自欧洲啊。接下来会有什么行动，美国和欧洲会有明确告诉你，明确的告诉你，就像我昨天说的，美国所有人认为香港比台湾还要重要，明确告诉你只要你不把返逃法给废了，只要你不遵守香港基本法，香港可能就事实上独立，然后你这港币肯定废掉，自贸区协议一定会取消。
我今天可以告诉大家，如果在未来的24小时，香港政府不来宣布，撤销这个返逃法，恶法，林郑月娥，李家超， 郑若骅和卢伟聪辞职，如果不是这样的话，香港恒生指数会跌破，会成为有史以来，最大的金融灾难，港币会彻底消失。
我刚刚获得消息，刚刚获得消息，几个小时前，香港的林郑月娥同志已经向中央正式申请。记住啊，正式申请啊，我是第一个说的，说我自己辞职，撤回返逃法，中央没有回复。
大家看到了啊，香港第二个比林郑月娥还夸张的，叫保皇派的，叫什么叶刘淑仪，盯上了，盯上了。我说香港咋出那么多妖女啊，你说这叶刘淑仪，你说这人疯了，还反对撤回这个返逃法，多疯狂啊，香港的民主和自由养出一帮这些神经病出来，为什么？博得主子欢心，我来完成这个任务，让我当特首，叶刘淑仪，我不说其他几个人，香港有几个人真是很疯狂的官员，官迷。每次到盘古我那儿去，看这人我都受不了，就巴着个脑袋，不要脸到极点，就想尽办法跟共产党勾兑认识。能干啥都行，只要能让我当官，盯上了吧，叶刘淑仪盯上了，这林郑月娥是肯定下台，卢伟聪啊，李家超啊，郑若骅肯定进监狱，肯定进监狱。
所以说接下来香港要什么，香港接下来是林郑月娥真下台，撤销返逃法，关键问题要恢复到三个根本的本质和基本层面，
第一个，香港特首必须要香港人普选！不普选绝不拉倒！
第二个，中共必须承诺香港基本法真实的兑现，是由美国、欧洲和英国，兑现承诺接受国际监督。还有一个，同时要附上的第二个条件，外国人在香港投资，和在香港居住的安全保障，这是两个。
第三个基本面，就是关于香港的金融独立，绝对不能受中共的控制。
你看香港证交所的李晓佳，那百分百共产党，对不对啊？李晓佳想干啥就干啥，那能行吗？香港的恒生、香港的证劵交易、证劵所，全被他们控制，香港还能活吗？香港的法官、香港的检察、香港的律师，包括律政司，逐渐在被CCP掺沙子。这样下去能行吗？这肯定不行！所以第三个基本面，香港必须保持金融的彻底独立。
共产党必须兑现《基本法》当初的承诺，保持香港的法治独立。必须保护在香港的来自海外投资的外国人的经济和人身安全。然后，香港特首一定是要普选。
最后我说几点小的想法。6.16大家上街，大家一定要记住：如果政府没有撤回返逃法，没有林郑月娥等集体下台的情况下，他们已经在深圳和珠海的30万等待的大军和警察，一定会下狠手的。香港的地下道，不但能走车，还能走装甲车。香港的共产党控制的各大楼里边，藏着千军万马，他们毫不犹豫的会对你们动武，而且会使用最先进的现代的武器，来对付老百姓，务必注意安全。
另外一个，我再次重申，我在视频中说过的，只要是在616，包括616往后延伸几天，上街保护香港老百姓，反对CCP杀害老百姓的，维护香港法律和公益的，任何人开车上街了，这个时间内你损失的工资、和车辆、和成本，我全付！请直接通过郭媒体，给我留言，或直接到纽约我们喜马拉雅大使馆，我们64街162号，直接跟我们联系。我再次重申，多的钱我拿不了，借款我能借到45亿美元以上。战友们，一定要记住，只有用大货车和私家车横在路上，切断交通，才能阻止CCP的假警察、假解放军到这来对大家造成生命威胁，和对香港的扼杀。
另外一个，大家要记住，香港的金融，在星期一肯定完蛋了。大家都别掺合，千万别投机，别再想着去投机去了，这是不可能的。再一个大家看到黄金，大陆的黄金就蹭蹭往上涨，香港黄金肯定往上涨。但是这个时候香港同胞和战友们，不要投机，你投机不好就完蛋了。因为这个市场是大波幅，撤回逃犯法，和林郑下台，会对股市造成上和下的根本性的动荡。
同时，香港的港民，我们750万不会答应的。说你下台了就算了之了，下一个特首是谁啊？你要真叶刘淑仪上来，肯定比林郑月娥还坏！那香港不是返逃法了，我估计大家都不让吃饭了，禁吃法、禁活法，不让你活着了。下一个香港特首，和下一个香港的律政司司长，和下一个香港警察局局长，和下一个香港的保卫局长，必须是香港市民选出来的，否则香港不可能有未来！必须在香港拆除执法黑屋！必须把在香港的共产党的国有企业里面藏污纳垢，对香港的威胁，必须铲除！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/708/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/708/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是6月13号下午接近6点，在咱郭媒体直播室，由庄烈宏先生、细丝小哥今天总导演跟常务导演。记住导演跟总导演在这直播，刚才大家看了一些视频。这些视频，我相信对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党的本质和它的真实面貌。这不是用语言能形容的，我今天一下午开会，都把我开懵了，所以晚了，下来晚了。这个所有今天在给我开会的人就是和几天前完全不一样。为什么，因为香港这件事情，让他们看到了共产党真实的和本来的面目。
大家不要小看刚才发的那几个视频，因为我们爆料，是我们说，那一方是共产党CCP。但是刚才那视频由于咱战友之声的战友们迅速加上了字幕，我们的亚当小哥、我们的啸天，我们的小妹，我们的可以说是上千个战友共同的工作。就不要小看这个加上字幕。我们过去小宝啊，跟一个Steve当时采访川普的时候加上了一个大的白字字幕，那个加字幕推出去以后多少外国朋友高度关注。
那么郭媒体的影响力，现在已经不是个媒体了，它是一个大家获得真相的地方。所以刚才战友之声加上字幕的这些所有的视频，对待外国来讲，那影响是巨大的。刚刚的在华盛顿，今天发生了很多的政治事件，我现在不能说，未来你们都会知道的。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会，包括像日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了讨论香港的这个事件，大家都在议论到底会发生什么。
所以说我现在忙了，全世界各地的都找我。我这郭文贵、郭3秒、郭强奸，、郭骗子、郭大忽悠现在成了全世界要争着被忽悠，争着被强奸，争着被骗。你说咋弄呢，是不是，这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了，成了热点人物了，想不热都不中，用河南话说，想不热都不中。现在这是什么情况，这视频我推给大家以后，胜过千言万语。特别是那个许焰这个流氓，许焰就是靠小姨子发财的。这哥们有的玩，这哥们大家好好查查他的历史就明白了。那是国防部的叫战略调查员，级别噌噌的升。
为什么呀，小姨子跟王岐山好。这小姨子跟王岐山好，这事很大，你知道吧，又是三部的技术员，即能帮助王岐山监听所谓的外国反共对象，也可以监听所有党内同志啊。那个技术还了得了吗，说白了就是用军事手段打击内部政敌。这个许焰官升国防部，对着几千个孩子，他敢这么讲话。你们再查一查，许焰在中国社科院的讲话，许焰曾经接受过凤凰卫视的采访，现在那个视频下架了，都说过什么话。
香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的，国防部的战略制定者对香港的定义。而且这个人，也亲自了，像我们江老一样，也亲自干这事儿去了。亲自去了，到香港进行调研，得出的答案。那绝不是他一个人的答案，那是共产党的答案，香港三三开，百分之三十三的人是本土人，另外三十三的人是被共产党消灭的对象，跑到香港去了，另外三十三的人是现在来自世界各地，这是要被收拾的。所以说香港76%的人被他打成必须消灭对象了，所以香港上街的是多少人吶，香港站上街的还不到10%，那么现在没上街的人还有多少呢，还有60%多的要被干掉。而且明确告诉你，就是要殖民你香港。不殖民你香港是不对的。台湾那就不在话下了，台湾的人已经被中共彻底的捏住了，认为台湾的这些党根本不用在乎。
根本这些人不会把你香港、台湾当人看的，这就是真实，这就是非常真实的。再看看，林郑月娥的讲话，大家现在看明白了吧，现在知道了吧，看到香港的那个电视台的视频，是林郑月娥自己写的东西，报给党中央。人家说，你看你自己争着要干这事，你非要把香港秘密送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大！这就是真相啊，这就是真相。
然后你再看到这个警察，现在大家知道了，在香港的警察没警徽，没有编号，不说话，穿着香港的警服。大家想想搁六四，当时在天安门上有多少的便衣，拎着塑料
袋子，那时叫做网兜似的，叫什么，尼龙袋，还有塑料袋，到处转悠。就像刘彦平装公安大员，现在的安全部的纪委书记，在我纽约家说的一样，我当时就在天安门吶，我三进三出啊，其中有一次，是民运领袖王丹把我送出来的，王丹把他送出去的啊。所以说，我放王丹出去，对吧。大家看到了，如出一辙。当时刘彦平是扮成清洁工进去的，然后再代表领导进去的。你去想想三十年后，如出一辙，又是这些人混进去了。
第二步是什么，给你商量，没事儿啥都好商量，你松懈下来了，疲劳战。
第三步是什么，有人故意制造暴动，然后定义有暴动，而且是流氓土匪，在这个时候，大家就会看到，这就不是所谓的现在抗议的问题啦，你已经是由美国CIA和极少数的海外组织，咱就是说Steve Bannon和郭文贵嘛，我们爆料革命嘛，要在背后操纵的。然后就变成了暴力革命，然后接着给你盖高帽子，然后可能还死两个人，这人就死的，也是几个小子干的，然后在各个官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是木马进城了，这已经进城了。
这个时候香港的警察警署一把手，竟然在那说我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能撒的出来。就像林郑月娥说的，你们这上街是违法的是暴动。她弄一个不合法的法律，她不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天，美国国会全面法律行动，要推出法律。是什么，因为你南海东海的问题，一直在备受争议，现在要停止承认一中政策，停止承认一中是什么概念。那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢，还是一个香港中国。我相信肯定不是，一定成为西藏中国，也叫什么藩国，什么国，一定是西藏独立，一定是新疆国、维克国，一定会承认香港国和台湾国，包括广东国，我认为就叫粤国吧，挺好，粤语的粤。
那你怎么着啊，因为你耍流氓的啊，那么这个政策的制定，事实上我说过，在去年彭斯副总统演讲的时候，最后几分钟拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来，现在国会山要会讨论的是，对香港林郑月娥等李家超、什么卢伟强还有什么郑若骅，还有在街上执法打学生打孩子的，要实施对其个人和家庭，全面制裁。
再接下来就是什么，更重要的，就是我一直说的，香港只要和美国的自贸区协议被停下来，立马完蛋。那么大家现在很高兴的看到，米奇•卖康诺就是现在的众议院主席，也是美国了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正是当年由他推动的美国和香港的自贸区协议。现在由他发起，这是大政治家，马上聪明，别到时候找我麻烦，推动。
第一独，一共是五独，五个程序。第一个，最后一个总统签的。中断你，考虑你美港关系。哎，这事儿大了，谁能停的了，上帝都停不了。这个结果是什么，香港的股市，港币，你往哪去，你能怎么着，你再吹狼蛋，你继续吹。这还不算数，香港整个的所有的香港的官员在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上也要立法。只要是涉及这些国家的，跟你香港过去有贸易协议的，所有个人账号必须公开，大家看着，记住我说的话，必须公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，强制性的公开。
接下来，这还不算数，港币，香港交易所。将禁止任何一个美国欧洲的公司投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险、退伍保险、社保任何保险机构，把钱必须退回，然后欧洲肯定跟随，日本肯定跟随。接下来，就像对待伊朗一样，对石油禁运，制裁对香港。所有香港的运输船、货轮，不允许再停靠这些地方。最后就把你香港变成一个叫，准恐怖组织的标准，现在已经是恐怖组织了。只要下一天，只要明天跟后天，他只要再继续搞，肯定变成恐怖组织。我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话，那一天要是发生了，对灭共产党来讲是有帮助的。
这还不算数，英国的将退休的这位梅姐，已经表态了，很软弱。但是她表态了。接下来，不但如此，我已经了解到，世界上将近上百个NGO组织正在全面联合，对媒体，现在在呼喊各个媒体，我听说压力太大了，说必须停止在香港的所有媒体运作。庄烈宏先生记住啊，细丝哥，咱现在报仇了，他们黑咱的推特，黑咱youtube，咱给他关了。
现在有议员要立法，呼吁，紧急立法。大家知道，美国这个国会是有紧急立法程序的，紧急立法，就禁止任何一个美国的现代媒体或媒体在香港进行运作，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党，还必须把社交媒体打开，就是防火墙取消，不取消，连中国国内所有媒体给你停掉。因为美国欧洲很震惊，中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢，大事是明天后天的行动，星期五星期六星期天，然后星期一。香港的朋友们意识到，也相信了文贵说的话，他们是很多就是大陆警察、大陆解放军。他们也深信，他们会绕过弯去，强行通过这个恶法，他们也知道他们（CCP）正在布下的天兵天将，想尽办法要对上街的咱们的香港同胞采取措施。
而且，香港老百姓，咱们同胞们都知道了，香港警察和解放军正在摸底，包括威胁。我们的战友在香港，那天停在马路上车的那些人，还欲起诉他们。现在我给这些欧洲国家，美国说了，如果他（CCP）起诉这大客车，意味着什么，完全视法律于不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们香港停在马路上车，自然熄火，很正
常，再个，你现在香港政府威胁整个社会，那太正常了，是吧，但你要想定罪那是不行的。
那么香港同胞都知道，接下来是什么，接下来有大行动。可以说，就像这个许焰发动的，76%的香港人都是咱灭掉的对象，香港的另外的24%的人也知道你是王八蛋。你七十六说低了，你说低了！所以说，战友们！接下来发生的事情，香港的股市是核心，只要港币、经济它撑不住，它就嗝屁啦！
第二个核心，就是星期五、星期六、星期天和星期一的行动，是否得到香港的电、水、交通彻底地阻止解放军的进来，彻底地阻止香港假警察残害学生和老人。是否能揪出假警察、解放军藏身的地方，包括军营。
如果是解放军、假警察，对香港的所有同胞们动手。那就意味着全面的，对全世界的人道、法律和人权的挑战。美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候，就马上停止“一中”政策，停止香港自贸区协议。对香港的官员及家人进行制裁，对香港的投资马上停止，然后，马上对媒体进行紧急立法。
这个时候，香港的同胞受到了威胁，只有香港同胞需要你们暂时站出来。香港同胞，但凡你家有车的，香港的车很多，几百万台吧几百万台。几十万台停在那就可以啦！目的很简单，就是阻止假解放军、假警察穿上香港警察的衣服，非法地侵入香港，威胁香港人民的安全和利益。我现在告诉大家，如果你有种，星期五、星期六、星期天，你敢把车停在马路上，阻止解放军、假警察。咱不能危害别人安全啊！不能危害公共安全，你将成为历史的伟人。
要阻止一场类似于八九年六四，血腥大屠杀的事情发生，这是每个人应尽的责任。否则，你对后人没法交代。这就是现在面临的形势。可以告诉大家，你看到整个香港大街上的沉寂，还有让我们感动的基督教徒、天主教图、佛教徒，在现场唱圣歌、唱诗歌、读佛经。这种感人的场面，世界上呼唤着上天对那里的关注。我深信，最终上天会跟香港同胞站在一起。不管香港同胞做出什么样的事情，合法的，维护自身权利和利益的，符合人权的，人道的，他必将得到世界的保护和世界的支持。
我们感到伤心的事情，当年八九六四，香港和台湾是最多支持和资助八九六四学运的人。所有八九六四的人都是通过香港出来的，出来以后，几十年被人家养着，人家照顾着。每年纪念「六四」，最大的活动就在香港。但是，香港遇到“难”的时候，这些民运、民权、「六四」分子，所谓的，都是假的啊！一个都没出现！
悲剧呀！悲哀呀！所以今天，很多的外国组织问我，到底发生了什么事情？我说这个很简单，大多数是被威胁了，还有更多人是泯灭了良知。
更重要的，我说的是被共产党“蓝金黄”了，“蓝金黄”！你像郭宝胜、夏业良这些畜生，什么叶宁……刚刚的我看到，夏业良被法官惩罚5000美金。这是一小部分。一单一单来咱们早着呢。这些一堆一堆的欺骗者可能也被蓝金黄。
我告诉这些朋友，现在的国际形势和香港形势已经不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的同胞，和上街的学生和老人。必须采取一切应有的手段阻止星期五星期六星期天八九六四的屠杀现象出现在香港。否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施。而这如果阻止不了，这些事情会发生在我们身上。
亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏，我抗议。我最受不了的是有些人大脑袋症。在telegram我的一个群里面，有几个所谓的教授。我从来不说他们。这几天来发了重复的信息说：「你看香港的警察怎么怎么回事，我们要调查这个警察背景。」然后那个教授说：「我发现在现场有人冒充警察。我发他的照片。大家要搜搜他。」这几天前的事儿了，今天还在说这事儿呢。
还有几个教授现在说：「我们要想尽办法把这些人家庭底摸清楚。未来跟他算账。」当时我憋不住，跟他回复，我说：「你说这事儿对今天这事儿有帮助吗？明天后天可能要大流血。你还在想这事儿过了以后再过30年。像八九六四那样到沙漠里边再立俩字去？像吴建民那个畜生扯着嗓子在那喊，我蹲过监狱我是英雄。这都是骗子狗熊！像郭宝胜牧师。你这牧师你咋不去现场念念牧师去？你咋不去啊？你不是不怕死吗？你不是支持民主吗？」这些教授都怎么回事？像夏业良这些畜生都这些德行的。你躲在美国你喊什么啊！躲在英国喊什么！不要给人家香港同胞指指点点。
看到人家川普总统说了吗？看到McConnell说了吗？看到香港那些人上街那些行动，让他感动和震撼。从昨天晚上四点钟到现在各国领导人都在说，香港人的素质香港人这些年轻人走到街头的决心和勇气让他们感动和震撼。说实话咱们大陆三亿六千万年轻人，就80后90后和2000后。三亿六千万，将近三亿多是40后50后60后和70后。你想想我们有多少人能像香港的这些年轻孩子一样？我太佩服他们了。
香港的某个大货车组织协会，人家是有了合同要违约的，竟然人家把货车都毁掉。我赔你钱。大货车在香港很难维系的，那天也上街了。我希望这些人一定要上街阻止他们。如果这些大货车司机、客车司机、巴士司机因为上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生了费用，你拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱。
我在今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城阻止共产党制造八九六四同样的血腥屠杀的，按照你大客车司机和大货车司机，或者香港的私家车过去营运的标准，咱有第三方认可的，你确实有证据你停在那阻止这事儿了。只要是这个事儿，明、后、大后天找我来。我付钱。直到我不能付为止，我郭文贵去要饭吃垃圾为止。
我多了拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的。借个四十亿、五十亿美元绝对没问题。大家现在以我视频为证。看我是放屁还是来真的。我在这再重申一遍，多了没有，我在这儿四十亿到五十亿美元绝对没问题。我拿现金。至于说怎么给你付钱，你找你的律师，你找你的当事人代表，到美国来指定你的货币，港币，美元，除了人民币之外，港币、美元、日元都可以。当然委内瑞拉钱咱不算数。英镑也中。我很严肃地负责任地告诉大家。
前提是你不是开着大货车拉解放军去了。你是开着大货车、大巴车、大客车、私家车阻止解放军进城屠杀百姓，阻止解放军穿香港警察衣服在香港非法执法，阻止香港的警察非法使用暴力，侵犯香港人民和孩子、老人、学生的利益和影响他们的人身安全和造成的危险。证据很简单，视频、见证人、时间点。就这么简单。任何人都可以找我。我的地点很简单，就在美国纽约的64街162号。小哥和庄烈宏先生可以作证。我们战友当中的证人细思作证——多了不敢说，不低于四十亿美元，四十亿到五十亿美元。
你看这帅哥一来到喜马拉雅大使馆做了，证明了三件事。我们班农先生也看到了十几个，有时候甚至是20个美国当地的没玩转过，他们俩来迅速玩转，佩服的不得了。音频、视频、联机大改观。现在已经从这款直播的拖拉机变成四轮拖拉机了。咱谦虚点说。细思哥辛苦了。你和庄烈宏先生辛苦了。真的是他俩个这几天睡得每天不超过3小时觉。那么另外一个证明了什么？证明了我们战友之间团结的力量。就是这种信念让我们在这儿工作就不觉得累。是吧，小哥？
细思小哥：我是特意来体验一下文贵每天的作息时间和生活状态，感受一下billionaire。
郭文贵先生：这billionaire也就我一个人这样。庄烈宏先生在那叼着雪茄。别站那儿，过来抽抽雪茄来。昨天直播完我们跟班农先生聊兴奋了，聊了几个小时，很重要。今天发生的很多事实际上跟昨天晚上是有关系的。你俩已经见证了历史。几周以后世界大形势已定了，已分上下，英国那边已经是明显出来啦，法国那边也出来啦，欧洲那也出来啦，华盛顿那边，他老人家终于低下头，事情往回改了——所以说这些事都在发生，等发生完了，你俩就可以往这一坐说一说这事儿是怎么回事儿……
细思小哥：昨天由于对话全英文的……我在这作证：文贵先生的英文水平，用英语老师的标准来说，英语的用词、语法、时态……都可能不对，但是最关键最关键的问题：美国白人听得懂！没有misunderstanding ——没有错误理解——这个是太关键了。所以说以后战友们、朋友们，你们谁要是学英语，说我学不好英语，没英文环境啊……那都是借口，都是你偷懒的借口。我看到全世界学英文最棒的人，就是在我旁边这位。
郭文贵先生：哈哈，不敢当……
细思小哥：勇气啊……就是怎么都敢说——时态不对没关系，语法不对没关系，最关键最关键的是：它能够作为一种沟通的工具，而不是我们两个人之间，语言成了我们的障碍。
郭文贵先生：谢谢细思哥。我给庄烈宏先生昨天说，学语言啊，我原来没学好，不仅仅是……咱这语言天分绝对不够，但更重要的是：内心根本就没有觉得需要。说实在话，真没有——因为一帮人，我讲啥就翻译出去了，没有感觉有压力，有迫切需要，甚至你不觉得是重要的。
但是这个爆料革命第一个让我发起心愿的是和班农先生沟通——班农先生说Miles，咱不能有翻译，咱得单说——确实得单说呀！这一单说把我给单懵了，我这不能误会呀！所以说有时候他说完了我就——手机不能带——就出来查，出来问——这个麻烦呀，太大了！所以我觉得我深刻的麻烦了人家，严重影响了我们这个事情的质量——这已经是迫切的需要，极为重要。在这种情况下，我发誓我英文要具备和班农先生沟通的能力。
因为特别是一年前，我们刚认识的时候，就是那个时候，我就说：世界上最最low的俩名儿：史蒂芬•班农和郭文贵——全世界最脏的名字：强奸犯、郭三秒、骗子、通缉犯……班农先生是被白宫kick out出去了，你说这俩人在大街上……班农先生在大街上就有白人就直接说：你们不能跟他在一起，这是个坏蛋——这是最坏的俩名字，现在走在一起，结果英文沟通不了，还得用第三者——这也忒荒唐了吧！
我学英文最起码让他懂，结果你听到的英文，昨天他百分之百听懂，没有翻译的……他也被我练了一年啦，所以基本上我的错误他全都明白了。我俩发信息、语音，还有英文打字，我有时候借助软件，有时候基本不用了。他说什么，我说什么，简单的都明白，基本上不会误会。最根本的问题——真的是反共的力量！
让我感动的是，班农先生的耐心。还有另外和班农同样身份的人，我跟他见面只有两个选择：一，必须有……你知道，那个力量在旁边，你必须不能单人跟我见面，
但有时候也要单谈，单谈的时候你必须具备，我也得懂——他就不像班农先生天天跟我在一起的，他懂我啊。我就学了一招儿：我就把这个词啊，跟他讲之前我提前背——这些单词都很可怕，就是咱说话基本用不着。庄烈宏先生一定要记住：当针对这个事情的时候，这事真的就变了。我一下子就跟那个人说话，大概三百多个单词就背下来了。大概我们单独开会第七八次的时候，他非常感动。他说Miles, 说实话，原来你说的我真的是懵着，我根据你表情判断，回去我再想想——所以每次都让人再跟我确认一遍来——现在，我真的是不需要了。因为这三百多个单词，我基本上能罗列组织明白。所以你刚才说的，语法不是最重要的，对方明不明白最重要。还有，脸皮要厚――你不是秀英文的，你在说也不行啊。你先得让别人明白，满足你的需要是最重要的。
昨天晚上这个事儿很大——实际上昨天晚上、今天，你俩还不明白，很多大事都发生了，太快了。所以昨天问最后说Action! Action! Action! 我说你昨天就行动。最后让我特别感动，我们离开十分钟，另外一个人给我发信息，他说Miles，你今天说的，如果你觉得需要我做，我去亲那个人的屁股我都愿意——这是原话。另外一个跟他一样的人给我发信息，说我今天知道了你跟他说的这个事，我特别感动。他说，如果为了这件事情你，你让我反共这件事，你让我做啥我都愿意，我哪怕回家我都愿意，甚至让我进监狱——你看这感动不感动——我豁出去了。
然后昨天凌晨一点多钟给我发信息，他说Miles你告诉我，香港到底能发生什么事儿，我们该做什么？我说，共产党真的可能就开枪开炮啊。他说，我在你前天视频上，你说还有下一步武器，我还真的没当回事，但是他一开（枪）……他说，我觉得这个事儿可能啊！真有可能就八九六四的同一场面就在香港发生啦！我说：这不是开玩笑的，三十万大军，用中国历史的话，镇在深圳珠海，最起码几万人已经进了港……那不会随便撤出去的，那不可能的！
就像我昨天跟他们说的一样：你要么就是自杀——老子回去啦，Carrie Lam都你干的，跟我没啥关系，滚蛋吧！——这它回去以后内斗的加剧和世界经济的对它的失望，它完啦；干下去，它就得开家伙——这开家伙一开始不是真子弹，但它一定制造各种假象，制造用真子弹的理由，或者就是刚才我说的，纳米激光技术。这个东西是很可怕的，等同于化学（武器）。世界公约里约定的化学武器，是禁止使用的，但是现在你高科技，禁止的范围包括不了——这个可怕了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/709/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/709/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月13号，你们健身了吗，往身上泼水没有？唉呀今天的纽约，刚刚下过雨昨晚上，天气极为清新，非常的舒服，非常烂漫。今天环境适合谈恋爱。但是非常沉重的还是必须面对香港。在这个大街上昨天晚上，有很多香港同胞还唱着圣诗，圣歌度过了一整夜。大家能去想象在过去的几十年里边，香港人做梦也不会想到香港人能沦落到今天！
现在大量的网上过去的视频被战友们给搜出来，当年香港人的担心，怀疑，害怕，包括很多香港人的幻想，以为共产党来了，怎么也得给我们50年，他怎么也得考虑国际感受，也有人说香港未来就完蛋了，还有一个当时97年以前移民到加拿大，美国，欧洲的都回去了，觉得香港没事了，有些人说你太天真。
这些信息今天看出来一点都不好笑，都是流着血的这种痛苦，真的是全人类上没有象中国人一样，这么爱幻想，这么爱浪漫。就像我现在一样，面临着这么大的事
情，还想到谈恋爱，咱们中国人啊真的是记吃不记打。而且中国人咱们自私，永远觉得他家事不管咱的事，各扫门前雪，把我家雪都扫下来，扫你家去，都以为明天会比今天更美好。记得97年江泽民同志亲自写了，亲自写了「香港明天更美好」。现在香港人问问江泽民同志是怎么美好的呢？再看看当年香港回归全大陆啊一片沸腾，那觉得好像是征服的世界一样，看到英国查尔斯王子落寞的表情，在雨中的离开，大家都觉得幸福得不得了！
说这人吧真的是为什么吃伟哥，吃后是假强壮，就是共产党，就是给这当兵的吃的那个精神麻醉剂一样，让你虚假兴奋，结果是什么？大陆现在是什么样？爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，给你孩子扎针都扎得是假针。大家又怎么样？现在经济好，经济好跟你啥关系？都是化学的，欠一屁股债，房债车债结婚债。你敢说话吗？全人类都在享受着，上万年人类没有的信息大时代，让你知道更多，可能一天就顶你过去的1000年前的人类活过一辈子，他确把网络给你控制了。你在想什么？大家又看到了，我推出去那个解放军驻港部队，面对了几千人大会上讲话，香港分出三等人，百分之三十三，百分之三十三，百分之三十三，三种人。
一种是原来的居民，狗屁啥也不是，傻瓜，甭理他。第二种就是当年共产党抢夺了财富，用他的话说是被清算去香港的，这王八蛋，你说是人话了！它祖宗我不知道是谁杀的，那是被抢劫人家侥幸逃到香港的人，这1/3，就香港今天的李嘉诚李兆基，他们说自己不是逃犯，按他的规定你全是逃犯，我原来说过这话吧？按照共产党的逃犯法这些人全是逃犯。所以李嘉诚家族第一个出来我们支持逃犯法，因为我不是逃犯，你多无耻多可怜！看着解放军说了吧，定义为你就是逃犯，顶着西瓜皮来的，香港绝大多数是这样来。
另外的三分之一，大家看到的是英国人当年殖民留下来，这些人更得杀。按照这个解放军的说法，驻港部队的将领说法，香港76%人该宰，最坏，比台湾人还坏。台湾人有吃的给他点吃的，低着头，啥也别管。在中国共产党眼里，看着台湾了嘛，台湾就不是人，就是畜生，给点吃的你就低头了。而且不恨共产党，你发现了吗？台湾不恨共产党，都蓝金黄了。因为他看到都是被蓝金黄的人，真正的台湾是没看见，绝不比香港人有一点差。
这就是一个驻港的将领，那是王岐山提拔的，他小姨子就是三部的，一个非常高的一个干部。为啥呀？那小姨子能给王岐山提供情报，想监听谁监听谁。三部是技术局，全世界最高端的代表解放军的技术局，查查这个解放军北京。经常是莺歌燕舞的，你看那个脸都是欠揍，欠屁抽的样。76%的香港人都该杀，你听那话了吗？
你想想现在的香港老百姓还在那边上街抗议呢，他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准
激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。我原来不说，我现在告诉大家。香港的同胞们，大家回忆回忆，我过去两年说香港里有一件事是错的吗？我现在告诉你们这几种武器现在就在香港呆着呢，就准备好你接下来，你星期六星期天你下周一的，整个大游行的时候对付你的。而且要找出理由来，香港警察受到伤害，暴动分子，我们针对暴乱分子，维护香港利益，而且你无证可查。
到现在香港政府还说呢，我没有要求解放军来帮忙，没有大陆警察来。战友们，你看这谎言到了什么程度，这得香港的海里边儿的鱼都笑了。你再看那个林郑月娥，包括驻英大使刘晓明，这个家伙之烂，就是他当年说的，习近平当年访问英国的时候，BBC访问他，说这个访问停两个核项目到底要不要得到中国支持，英国反对。他说，你们有钱吗？你们有技术吗？你不让我们来，谁来啊？就是他说的！全家人都在英国过着皇帝般的日子。他跟我一堆的哥们儿都是成天混，多次要参加我的聚会我都给他拒绝了，我说这个王八蛋绝对不让他来，这就是个畜生、流氓，比谁都贪。说出来了吧，说什么，你看他采访的时候，中央政府从来没让香港政府立什么反逃法，这是香港政府主动提出的！
看明白了吗？是我郭文贵蒙的嘛？全人类就我一个人说这话了，你不觉得悲哀吗？我可不想伟大，伟大顶个屁用啊，当饭吃吗？都知道郭文贵你说的对！你太伟大了！你说的太厉害了！你都说的正确了！顶啥用啊？我该平板撑平板撑，我该吃啥吃啥，我该花花，没人给我钱，我该花钱买吃的买吃的，有用吗？我不想人说我伟大，这种伟大简直对我来说是侮辱！
就是林郑月娥亲自一个字一个字写的，要求干这事，为啥呀？她就是自己很明白，她要退下来她要被清算，她太多钱来自大陆了，她在上海已经有房子了，就把香港给你卖了，老子还有儿子呢！别忘了林郑月娥是为的是俩儿子，你甭想影响我儿子Billionaire的生活，百亿富豪千亿富豪的生活。这是本质，我让你们所有人都不安全，我全家我儿子和我最安全；我让你们所有人都没有钱，我家的钱想怎么花怎么花。
而且她要成为创造历史的人物，她的信中报告最后就说：「由我将代表香港的这一届政府，创造一个中国和香港的新历史。」林郑月娥这话是不是你写的？如果我说错差俩字有可能，差仨字你就把我抓起来！她要创造历史啊！据说中央某领导看完以后，说这个女人心够毒的！不是说够牛，是心够毒的！你以为她们傻啊，他们也不傻，知道你想玩啥呢。你上海那房子你都准备好了，现在林郑月娥就差没说出名
了，就把我们这些人定为叫：操纵暴动分子！林郑月娥亲自立法，她要求的立法是完全和香港基本法和香港法律是完全违背的。她是违法犯罪，她却定义为人家，反她违法犯罪的人是上街暴动。这天下有这种荒唐的事吗！
八九六四的时候，一模一样，”学生，极少数人是坏蛋，极少数人是坏蛋，我们可以谈。”一开始是想镇压，威胁，最后镇压不了了，谈吧。谈的时候不要被人家鼓怂，这是外国利用。最后拖，拖最后是学生静坐，静坐的时候，我们为了拯救学生绝食，学生是被人家绑架了，学生这个有生命危险，我们去救她。结果派啥去的？派坦克去的，直接把人给碾死了。这就是共产党。谈着谈着坦克就去救人去了，以释放绝食的，被绑架的学生为名，把他弄上了。完了以后大家知道中央定性：“大家都知道吧，这就是西方世界操纵了一场，推翻共产党，推翻这个国家政权的 革命吗。”一模一样。
三十年的版本到香港重演。更夸张的事情，当年六四拯救，给六四资助的，钱的和六四之后跑出到香港的，吃喝住的，所有的所谓的参与六四的，也就是骗子们包括假民运分子，也有一部分是真的民运的，到香港以后得到香港资助，后来到了美国。几十年来香港资助。吃香港的喝香港的。这次香港人民到了最危急的时候，从未见一个有关的中国所谓民运分子，让人寒心！
说实在话，中国人被奴役那么多年，它也不是没道理的。这几天我收到国内很多人发信息，羡慕香港人，说人家太有种了！太厉害了！确实共产党集权让每个人站不起来，但是这也过于悲哀。在海外的这些人你有机会吧，你总有机会表达一下吧，尽可能支持吧，没有，没有。所以说你看香港人，人家怎么不伤心呢？香港人怎么愿意跟你大陆混到一起去，除非他脑子有毛病。所以这些天是我们研究和看到人生，政治，经济，历史，文化，人性，最好的一堂课。
林郑月娥，香港警察卢伟聪，香港的律政司郑若华，香港的保安局局长李嘉朝，林郑月娥。你再看这些人的嘴脸，你再看他们的撒谎，你再看他们按共产党的剧本往下演，你再看看这个世界上国际社会上的反应，你再看看对香港人，这个将军的这个定义，它不是偶然的。然后再看看我们海外民主民运人士，怎么对待香港同胞的，用“坏良心”三个字能形容得了这帮畜生吗。
一片华人世界静寂啊，这些所谓海外民主人士。以后这些人到香港去，你都不担心在香港大街上被摇旗大妈拿板砖砸死你吗。香港人几十年与你们奋斗，来反对绑架了你们家人，让你们没有自由的，失去一切的集权政党共产党，你们在这时候却对待人家这样。所以说台湾的同胞们也要看到，台湾不知道如何上什么当了，就是愿意接受那些假民运假分子，凡是书都卖台湾去，台湾人是脑残呢，还是有病呢？为什么这些骗子去台湾香港，台湾就给了大家最好的例子。
另外一个香港同胞，接下来的风暴， 正在酝酿中。我头两天大家都鼓掌的时候我告诉大家，我给班农先生说，原话包括美国华盛顿几个哥们说，一切刚刚开始，我说了几遍，一切刚刚开始，No enough，这不够，完全不够。我说共产党一定给你用缓兵之计，然后来个迂回包抄，他甚至自已，我来个人大释法，叫特别释法，然后一堆解释，然后法律专家说这是对的，法案就给你过了。或者……啪！把这些人绑到一个地方，第三个地点、第四个地点，把这法给你二读、三读通过。行政长官就可以签名。然后，合法地大街上抓个人，直接把你送大陆去，送去深圳太豪华了，就像铜锣湾那个一样，送你湖南某个山洞去，让你跟猴子玩儿去。
这不是开玩笑，这不是开玩笑！共产党的流氓，它的凶残是无法想象。昨天和前天我发给西方世界很多官员，咱们战友加了字幕的视频，每个人都傻眼！都是——真的吗？这是真的吗？我告诉大家，西方人对中国对香港的了解，超出你想象的少！
昨天我跟细思哥和庄烈宏先生还有班农先生吃饭的时候，我说，你问问班农先生，在多长时间？就在我在华盛顿上一次、上一次的时候，竟然有参议员问我，香港还没有回归吧？还属于英国管着吧？不是开玩笑，这是真的！以为香港还是英国政府管的，他不清楚！这不是老百姓。
班农先生三个月之前，还问我呢，中国十三亿人是不是都是共产党员，我说绝对不是。然后，比他还牛的人问我，是不是香港政府官员都必须是共产党员？他根本不知道，不知道！所以说，战友们！尽其所能地……凭良心，就凭香港同胞当年支持改革开放。每次大陆有灾有难，全力解囊相助，以尽所能地帮助香港同胞，绝不让他们孤单。我们也要记住，千万别掉入法律黑洞，就是别让共产党设计一个法律的圈儿，咱别进去。一定要尽其所能地，不要香港同胞被杀害。我们资助香港的人，我们给他钱一定是前提，阻止香港变成八九年的「六四」。阻止共产党以非法手段，用各种手段，派坦克、派解放军到香港，非法镇压香港人民，这是我们资助的原因。
大家一定记住啊，前提是，包括现在香港的同胞，我们支持你们的所有核心，就是让你们，合法地避免共产党(将它)变成八九年「六四」那样，变成大屠杀，违法地伤害香港人民生命、利益和安全，这是我们帮助你们的目的。香港一定会赢！香港绝对是共产党当年革命的时候，得到医药、后勤保障和补助最重要的地方。噢……他现在背叛了，没有香港就没有共产党，绝对是这样子的。
但是，现在肯定地说，香港就是会灭掉共产党，这就是轮回，这就是轮回！这是共产党的地狱大门，不信咱走着瞧！阳谷莘县县搭县，咱骑着毛驴走着看啊！
一切都是刚刚开始！
为十四亿同胞、香港同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/706/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/706/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情。香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析你分一个地方。分析社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%的香港。
不一样，香港城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。他有点傲气，但是来讲跟你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，被你坑。我仇恨很多人，再有1/3三年困难那个偷渡对你印象好的了，就是香港回归之后就一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去直面话怎么行啊？
你买到没？欢乐。我那时候跟驻港部队领导有意参加研究香港的社情。
香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席当年讲中国社会各阶级分析，你分析各地方情况你首先分。现在社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%。香港人说当时分析成分居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。她有点傲气，但是来讲对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨。
仇恨很多人，再有1/3三年困难偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去殖民化怎么行啊？你。中南重庆。
打雷你。100多块钱，交通银行的网站，从的。说去冲击对方防线，是。单身公的赔偿信息。
哎呀，真的跟着工业投资。等一下，oh my god.支持以来。在这里来。
沧桑方法的直接。367, 他说3的。看来我是太单纯了，而且还反对。小朋友打赌生活。
我也想穿就穿，3与朝阳。我那个北方的新版大纲。嗯。
91年进入香港的时候，我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情，相遇。党的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析，你分析一个地方情况，你首先分析社会。
社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%很多壮丁去的香港可不一样。香港那家1997年咱们接管说当时分析城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育，他有点傲。傲气，但是来讲，对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨仇恨。再有1/3三年困难，哎，我那个偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。
一切都不变，你不去直面我怎么行啊？买一张高级卡。我花元宝。他让我玩呢的，你们还挺大的，你看中医。
除非长得丑，说完成心中。他有交通银行吗？从。总之还行8.信息。
的的。我想这一口。尽快迎来的。在一起。
军队你还是赶紧的方法的，7.他说还要搞基啊，当然的。只要把你的。给我一句这得他的生活。
刚刚。你累不累？嗯。
哦开心也好，尊敬的战友问好，今天是6月13号下午接近6点啊。在咱国媒体直播室有庄烈宏先生，西斯小哥，今天总导演和常务导演，技术导演和总导演。在这直播啊，这个刚才大家看了一些很多的视频啊，很多的视频，那么这些视频啊，我相信大家。
他对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党。它的本质和它的真实面目，这不是用语言能形容的，我今天一下午就开始帮我开门了的话，刚才说完。打的下来吧，这个所有今天才给我开会的人，就是和这个几天前完全不一样，为什么因为香港人。事情让他们看到了共产党真实的和本来面目，视频因为我。
我的爆料是我们说，啊，那一方是共产党cp，由于战友之声啊战友之声的。战友们迅速的加上了字幕，啊，我们的亚当小哥，我们的啸天啊，我们的小妹啊，我们的。可以说是上千个战友共同的工作，就不要小看这个家乡之路，我们过去小宝啊跟一个这个当时一个。第1次采访川普的时候，加上那个大的白色字幕，那个加字幕以后推出去以后多少外国朋友高度关注，那么。
国媒体的影响力现在已经不是一个媒体了，他是一个大家获得真相的地方，所以刚才战友之声加上字幕的啊，这些所有的。视频对待外国来讲，那影响是巨大的，刚刚在华盛顿今天发生了很多政治事件啊，我现在不能说未来你都是。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会。包括一些日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了。
讨论香港的这个世界，大家都在，所以说我现在忙啊，全世界各地的都找我。我的郭文贵压锅三秒，郭强接过骗子啊，郭大忽悠，现在成了全世界要争着被忽悠，真正被强奸，真的被骗。你说咋弄的，是不是这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了啊，成了热点人物了。要不热都不容啊，有河南话说想不热都不如，现在这是什么情况？这视频我推给大家以后，胜过千言万语。
特别是那个许愿，他这个流氓啊，许燕就是高小姨子发财的，这哥们有的玩啊，这哥们儿大家好。他的历史就明白了，那是国防部的叫战略调查员，级别蹭蹭的升啊，为什么呀？小姨子？凤凰街3号，这小姨子跟王岐山好这是很大，你知道吧，技术员技能帮助王岐山。监听所谓的外国啊，反攻对象，党内同志，那个技术还了得了吗？说白了。
就是用军事手段，打击内部证据，关生国防部最着急。像个孩子才敢这么讲话，你们再查一查徐燕在中国社科院的讲话，徐燕曾经接受过凤凰。这次的采访，现在这个视频下架了，都说过什么话，香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的。国防部的战略制定者对香港的定义，这个人也签字了啊，像我们家了。
一定要亲自去干这事儿去吧，亲自去了到现场进行调研，得出的答案是答案，那是共产党的答案，香港。散开，33%的人是本土人，另外33的人是被共产党消灭的对象，好多香港去了。另外三另外33的人来自世界各地啊，这是要被收拾的，必须消灭对象。随着香港上街是多少人呢？香港站上去的还不到10%，现在的人还有多少呢？还有60%多被干掉。
啊，而且明确告诉你就是要殖民香港，不知你现在哪是不对的，台湾那就不在话下了。台湾的人已经被中共彻底的捏住了啊，认为这个这个台湾的这些什么打根本不用在乎，根本。这些人不会拿你香港台湾当人看，这就是真实，这就是非常真实的在看看林中。你儿子讲话大家现在看明白了吧，现在知道了吗？看到香港的那个电视台的视频是林郑月娥自己写的东西。
在党中央，人家说你看你自己真的要干的事，你非要把香港的命运送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大，这就是。不是真相，这就是真相，然后你再看到这个警察，现在大家知道在香港的警察没警徽啊。没有编号，不说话，俺穿着香港的警服，大家想想和64有多么的近视啊。当时在天安门上多少遍的塑料袋子，那时候叫做那个叫做什么网都是什么叫什么的泥龙蛋。
带还有塑料袋，到处转悠，就像刘艳萍啊，装饰公安是大源现在的安全部的纪委书记。在我女儿家说的一样，我当时就在天安门那我三进三出啊，其中一次是明日领袖王刚把我搜出来了。他买的是什么手机的啊？所以说放我出去，对吧，大家看到了如出一辙啊，但是刘建平事办成这个这个这个。清洁工进去的，然后再在代表领导进去了，啊，你去想想30年后如出一辙。
就是这些人混进去了，第2步是什么给你商量商量，第3步是什么？有人故意的。制造暴动，然后经由暴动，有暴动啊，而且是流氓土匪，所以这个时候大家就会看到啊。这就不是啊，这个所谓的这个现代抗议的问题了，你已经是由美国CIA和极少数的阿海。怪组织，也就是说死地们班的观众会骂我们爆料革命吗？要在背后操纵的啊，然后。
就是暴力革命，然后就是给你戴高帽子，然后可能还是两个人这人就死了，也是这几个小子干的，然后在各个。官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是不管进城了，这已经进城了。这个时候香港的警察警署的一把手，竟然在那说，我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能杀的出来。就像林郑月娥说的啊，你们这上街是违法的事，暴动，他弄一个不合法的法律，它不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天美国国会全面法律行动，要推出法律是什么？因为你南海东海的问题一直在备受争议，现在要停止承认一中政策。停止承认一中是什么概念，那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢？还是一个。香港之后我相信肯定不是，一定成为西藏中国，你叫什么藩国什么国，一定是西藏独立，一定是新加坡阿维克。
我一定会承认香港国和台湾国，包括广东我认为就叫乐活吧，啊，挺好粤语的粤，那你怎么着？你说你耍流氓的，那么这个政策的制定，事实上我说我在去年彭师傅总统演讲的时候最后几分钟。都拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来现在国会山要会讨论的是对香港林郑月娥等李家超，阿什么鲁什么鬼啊。
卢伟强，还有什么郑若华，还有在街上执法打孩子，打学生的，要实施对她个人及家庭。全面制裁，再接下来就是什么更重要的就是我一直说的，香港只要和美国的。自贸区协议被停下来，立马完蛋，那么大家现在很高兴的看到阿麦康纳，就是。在的众议院主席啊，也是美国的了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正式。
就是由他当年推动的美国和香港的自贸区协议现在由他发起，那真是大政治家马上走，没有人到时候找我麻烦。推动，第1组一共是5毒啊，要50个5个程序，第1个最后也是5000的，中断你考虑你没关系。唉，这事儿大了，这事大了谁能停得了啊，上帝都听不了，这个结果是什么香港的股市。港币你往哪儿去？你能怎么着？你在吹狼蛋，你继续追，这还不算数，阿香。
是整个的所有的香港的官员，在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上要立法。只要是涉及这些国家的过境贸易协议的所有个人账号必须公开，大家看着啊，记住我说的话必须。就公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，前所未有强制性的强制性的公开，接下来。啊，这还不算数啊，港币香港交易所将禁止任何一个美国欧洲的。
是投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险，退伍保险，社保。保险机构把钱给退回来了，那日本肯定接下来就像对待伊朗一样。对石油禁运制裁对香港所有香港的运输船货轮不允许在停靠这些，最后就把。你香港变成一个校准恐怖组织的标准，而现在已经是恐怖了，只要下一天只要明天和后天。
他就要再继续搞，那肯定变成恐怖组织，我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话那天又发生了对面。共产党来讲那是有帮助的，这还不算数，英国的像退休的啊，这位美眉。姐啊，已经表态很软弱，但是他表态，接下来。不买车，就是咱们现在是边播边使啊，实际上这这耳机的感觉不是那么好看，所以为了他得用无线的方式。
你知道吗？就是看上去不太不太专业是吧，临时。这个另外一个战友们，不但如此，我已经了解到世界上。将近上百个NGO组织，正在全面联合对媒体，现在换个背景，我听说压力太大了。说必须停止在香港的所有的媒体运作啊，记住了啊，他们催着他黑，咱有住。
把它关了啊，现在有议员要立法呼吁紧急立法，大家知道美国这个国会是有个紧急立法程序的进行。以及立法的禁止，啊，任何一个美国的现代媒体或媒体，在香港啊，进行运动。做，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党还必须把这个社交媒体打开，就是防火墙取消。不取消，连中国国内所有的都给你停掉，因为美国很震惊，欧洲中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢？大事是明天后天的行动，星期。这个星期六星期天，然后星期一，香港的朋友们意识到也相信了文佩说的话，他们是很多就是大陆警察。大陆解放军，他们也生气啊，相信通过这个。他们也知道他们正在布下的天兵天将啊，你这想尽办法，要对这个上街的咱们的宣传。
闹钟包采取措施，而且先把老百姓咱们的同胞们都知道了，香港警察和解放军正在磨叽，包括。 一起，我们的战友在香港，那天停在马路上，还欲起诉他们，现在我给这些。欧盟澳洲国家美国说了，我说如果他几个出来大客车，意味着什么？完全是法律不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们的这个香港的停停在马路上，车子自然熄火很正常在问你，你现在你先把政府的。
威胁整个社会，那太正常了是吧，但你要想定罪那是不行的，那么香港同胞都知道接下来是什么，接下来要大一些。可以说就像这个许愿发动的70%的香港人都是在灭掉的对象，香港的另外的。啊，24%的人也知道你是王八蛋啊，不讲你76你说低了，你说滴啊，所以说战友们谢谢。该发生的事情是香港的股市是核心，只要港币经济撑不住，他就嗝屁了。
第2个核心就是星期五星期六，星期天和星期一的行动，是否能让香港的电水交通啊彻底的。能够阻止解放军的进来，彻底的阻止香港警察来残害学生和老人，是？希望能揪出假警察，假解放军在香港的各个地方，包括军营，如果是。解放军假警察对香港的所有同胞们进行动手，那就意味着一场全面对全世界的人道。
法律和人权的挑战，美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候。就马上停止承认一中政策，停止香港自贸区协议对香港的官员个人及家庭进行资产对香港的投资吗？马上停止，然后马上对这个媒体界进行紧急立法啊，这个时候香港的同胞受到的威胁只有。香港同胞暂时需要你们站出来，香港同胞但凡你家有车的，香港的车很多，基本上千万几百万台。
几百万台，几十万就可以了，目的很简单，就是组织加解放军假警察，阿川。要想考警察的衣服，非法的侵入香港，为香港人民的安全和利益啊，我现在告诉大家。如果你有种星期五星期六星期天你也不敢把车停在马路上，直接阻止这个家庭来讲解放军啊，咱不能危害别人安全啊，不能危害。公共安全，你将成为历史的伟人，要组织一场类似于89年6次血腥啊这个大屠杀。
这是每个人应尽的责任，否则你对后人没法交代，这就是现在。它的变形是可以告诉大家整个香港，你看着大街上的成绩，还让我们感动的基督教徒啊，天主教徒。佛教徒，在现场唱圣歌，唱诗歌，读佛经，啊，这种感人的场面，实际上。上天这次进代理的关注啊，我深信，最终上天会站在着我们。
这个香港同胞站在一起，不管香港同胞做出什么样的事情，什么样的事情，合法的维护自身权利。自由和利益的，符合人权的人到的，他必将得到世界的保护和世界的认可和支持，我们感到。不幸的事情，当年8964香港和台湾是最多支持和支柱，8964学运的人。所有八9 60都是通过香港出来的，出来以后几十年被人家养着，人家每年纪念60最大的活动之一。
香港，但是香港遇到难的时候，这些民运民权64分子说的都是假的啊，一个都没出现。悲剧啊，悲哀呀，所以今天很多外国的组织问我到底发生了什么事情，我说这个这个很简单。或者是被威胁了，还有更多人物是灭了两只，更重要的事情是，现在是故乡的蓝金黄。阿兰精华，你像郭宝盛，夏业良啊，这些畜生什么叶宁啊，刚刚呢，我我看到夏凉被惩罚的惩罚。
陈美金这是一小部分啊，一单一单来咱们早着呢，啊，一堆堆的啊，这些骗子和欺骗者。也被蓝金黄可能啊，可能别来电话，所以说我告诉这位朋友现在的国际形势和香港形势已经。不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的。包括上届的学生和老人，必须采取一切手段，啊，竹子星期五星期六，星期天。
8964的屠杀现象出现的现状，否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施，而这如果。阻止不了，这些事情都会发生在我们身上，亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏啊。我抗议，我最受不了的是有人大胆在这，我几乎真受不了啊，在那个那个telegram我的一个群里面。有几个所谓的教授啊，我从来不说他这几天来发了重复的信息啊，说这个你看这个。
香港的这个警察啊，这个是怎么回事？我们要调查这个警察背景，说爱，我发现了这个在那个现场啊，有人冒充警察。发张照片大家要收收他啊，这几天前的事儿了，今天还得说事呢，还有几个教授啊，现在吃啥？我们要想尽办法。啊，把这些人家底儿给他摸清楚，未来跟他算账，我我当时我憋不住给他回复，我说你说的是对今天的事有帮助吗？明天后天可能要大流血，你还得想着这事儿过了以后再过30年向8964一样到沙漠里边一个60俩字儿。
啊，像那个吴建民和兔子扯着嗓子在那喊我蹲过监狱，我是英雄，这都是骗人的狗熊。像国宝日程牧师，你的牧师和老人都不在现场，听见你咋不去呀？你不怕死吗？你不是真民主吗？这些教授的吗？我是夏阳，这畜生都是德行的，你喊什么呀？英国还是不要给人家香港同胞指指点点。在香港同胞，看到人家川普总统说了吗？看那个麦当劳说了吗？看到香港那些人上街看到那些行动让他改。
感动和震撼，我今天所有的从昨天晚上4:00到现在，各国领导人都在说一句话。香港人的素质，香港人的这种年轻人走上街的决心和勇气，让他们感动和震撼，说实在话咱们。大陆3亿6000万年轻人，就80后，90后我们2003亿6000万，将近3亿多。是40后，50后，60后和70后啊，你想想，我们有多少人能像香港。
好的，这些年轻孩子一样，我太佩服他们了，啊，香港的某个大货车组织协会。人家是有了合同要违约的，竟然人家把车子都毁掉，我赔你钱，大货车。那天也上街了，我希望这些人你们要上街啊，你们一定要上去阻止他们，如果这些大货车司机。这是继84级，因为你上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生的费用。
拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱，今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城。阻止共产党制造896是同样的血型属啥的，按照你大二大客车司机和大货车司机或者说香港。私家车过去营运的标准啊，咱有第三方认可的，你确实有证据，你停在那儿的阻止这事了，只要是这个事。明后大后天找我来，我付钱，直到我不能复为止，我过去要饭吃垃圾位置，我多了拿不出来。
啊，拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的，啊，这个40亿50亿美元绝对没问题，大家现在以我是。行为正啊，看我是放屁还是来真的，多了没有？我就是我在这再重申一遍，41~5。不是一美元，绝对没问题，我拿现金，至于说怎么支付钱你就找你的律师，你找你的这个这个当事人。代表到美国来指定你的货币港币美元，啊，除了人民币之外啊，日元都可以，当然委内瑞拉钱咱不算数。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日与细思直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/705/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/705/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中文真的是，写出来的中文我认为是世界上最伟大的艺术之一，太漂亮了，繁体字太漂亮，简体字好像没吃饱似的，实在太难看了。另外一个我觉得中文包含的意义，它实在是，可以说不能穷尽的解释其中的含义。
今天晚上我们吃饭的时候，细思小哥和庄烈宏先生俩人，一坐在那，班农先生等着呢，我说你回来一起吃饭，然后今天下午我开几个会，特殊部门都来，咱在那开会呢，在那个房间，然后细思哥上来了，要密码呢。我对面坐的那个情报部门的说：哎，来个中国人。我说这个中国人老早来了，吓了他俩一大跳。
后来我跟细思小哥一块说话，他说：我发觉穿着你们的战装了。然后我就跟他说，这位就是我们其中一位战友细思小哥，然后直播什么什么，然后他说想起来了，我说你看过这个。
另外一个就是，我们下去跟班农先生吃肉夹馍之前，班农先生跟我一直发信息，发生大事了，发生这事了，发生那事了，我就不给他回，然后他就急了，特别口头语F..YUO…你在干嘛…不回复，然后我说我在开会，你发生的事都不算什么大事，大事在我们这儿呢。然后我说你赶快回来吃晚餐，六点钟，我们的战友给我们做肉夹馍，做了几个菜。回来以后，庄烈宏先生和细思小哥，刚吃一口肉夹馍，人家凯琳端着过来，他俩眼睛…啊…扫啊，这边吃肉夹馍呢，那边看人家，眼睛都亮了。
我说我给你们录录啊，然后班农先生开始跟他讲当年要遣返我的事儿，庄烈宏先生眼睛，听不明白半明白，细思小哥的就愣在那，就听，把细思小哥吓得不轻，他俩第一回听说。庄烈宏快哭了，跟班农先生说，班农先生，中国人民感谢您，我那时候我都笑喷了，我们永远摘不掉共产党给我们的教育，你那几句话是把我快笑喷了。班农先生不知道啊，共产党教育我们说，中国人民感谢您，太搞笑了。
这边肉夹馍，那边看美女，这边听着遣返郭文贵，全世界人物，白宫的故事，庄烈宏先生用自己五成的英文告诉他，还讲英文，中国人民感谢你。班农先生也愣了，摸着庄烈宏先生手说，好，我也谢谢你。
你们觉得赵本山搞小品的话，都编不出这种画面出来，哇塞太夸张了，我真快喷掉了。对啊，他特别一本正经的，他都掉泪了，还真挺感动了。然后我给他翻译翻译，我讲怎么回事。
我说当时整个白宫一进来就说把这个强奸犯给我遣送回去，强奸了所有中国人，全世界到处强奸，赶快签字签字，把他弄回去。然后人家旁边的CIA的人， FBI的人，司法部的人都站在那儿了，找着国安委列席的，两排，那场面，然后班农先生也很少参加这会，他老耍横不去参加，他睡得晚。然后那天不知道懵啊懵就进去了，然后接下来五分钟就要离开，打个卯就走。他一听说，你说谁？他说Miles Guo，郭文贵。他说郭文贵是谁，实际上川普总统根本弄不明白，郭文贵和Miles Guo是咋回事，这谁是郭文贵你知道吗？他说你说的是谁啊，他说你给我，过来过来，把文件拿过来，这时候班农先生马上说：塞申斯你知道这是谁吗？塞申斯说：这个人不能抓回去，这个人绝对不能弄回去。
然后CIA的人，当时蓬佩奥说，这人绝对不能走。然后大家都在说不让碰我，这个人绝对是我们国家一级，及唯一的战略资源，绝对不能动，然后班农先生说你们疯了，你们怎么早不说话啊。
他出去就跟管安全的这个人，这个人在西翼，他说抓谁？他说Miles Guo，他说班农也闹不明白，是不是就是郭文贵在YouTube上天天在那块爆料那个，在奥运村有个楼，是他的，他说你千万不要碰郭，我现在就过去，放下电话就从西翼跑过来了你知道吗，这时班农先生就说这事你们都别动了啊，这事你们就别管了，然后啪啪啪的，临时告诉他们把所有文件拿走。
然后这个时候就开始了，全美国前五十号人物全部都在公关，那故事多了去了。
他早上起来，他从来没人敢砸他的门，然后见我之前，那个秘书，咚咚咚敲他门，把他吓一大跳发生什么事了这是啊，秘书开着门缝说，班农先生，郭文贵来了，在华盛顿呢。然后班农说，在哪儿呢？他说就在后面，XX酒店，就讲这段故事。
他俩就拿着肉夹馍，看着班农先生的脸，小孩似的看着。然后那细思小哥说，你把我给震住了，我真的没有想到，然后我给烈宏先生翻译翻译，然后烈宏先生就想明白了：班农先生，All the Chinese really appreciate you，中国人民感谢你。然后班农先生握着手说：嗯嗯。
他在那会儿讲的英文，讲的很好，多认真，太可爱了，咱的战友都太可爱了。然后王雁平在那旁边吃醋，她说你看，反正郭先生对战友都是最好的。
然后我跟班农先生讲一个，关于战友的故事，我说我的一生中的哲学，只要是你伤害过我，我永远不会放过你，你帮过我，我永远不会忘记你。
我今天一个很重要的故事，当年，在郑州搞拆迁的人，大家可以查一查哦，有个郑州市政府的人，郑州市纪委，他是从警察过来的。当时有些人拿着钱了，他就不给房子，我们买的不是官员的房子嘛，我们买的是村里面的房子，那个村大流氓跟我们打架。他背景就是这个小子支持，纪委这个人。结果我其中的一个，就像现在凯琳这个角色似的，助理加服务人员，结果他就当着我面打了他三嘴巴子。当时我们100多个保卫人员，正好拉着我，我说快回去救他，我们这边是大铁棍子往那边扔，那边人是拿着什么土枪啊，砖头从楼上往下扔。
这一幕让我看到了，我就喊了那小子，我说你走着瞧，我早晚都会让你为此付出代价。16年后，他在我面前被抓到了，判了20年，腐败，巨额腐败，这是个公开的案子。我给班农先生说，这个人就是，在这个中间腐败的时候，很多人说，咱现在就该下手了，应该举报他，我说不要，等他长肥了，长胖了，这三嘴巴子绝对不能让他拉到。直到他被抓的时候他特别惊讶，而且就是在郑州电视台被抓，当时他
很冲动，问着为什么。我说你想过吗，多年前你打过我的员工，他现在是我裕达的老总，我说你一定要为此付出代价，你没有任何道理打我的同事。这就是我说我对战友的态度，绝不会放过。
然后今天我现在可以给大家说一个，基本上的案子，美猴王叫啥来着，我都忘记叫啥名了，林宇丹。她继叶宁当律师之后找了斯密斯，估计收费问题，她把人家辞掉了，之后她自己找了个地方律师，她申请的第一个说的这是XX法，都是乱伦彪那套，所有人都学这个。第二个就是咱们在南卡罗莱纳州起诉她，我们的律师要求，要把她所有的手机，要给她查一下，她拒绝，非常严厉啊，她就好像真的挖她祖坟似的，不知道咋的，她手机有啥，我给律师开玩笑，我说估计里边有黄片吧？怕你看见。
你一定要记住，在美国这个法律，咱们战友们一定在这上要学的，就有一段时间，咱们要好好的细思小哥你和路德，Sara你们分别作出咱们案情的每个案例，每个案例都给你解释一个法美国的法律，这样大家以后都有学到东西。
就是华盛顿和南卡罗莱纳是不同的，就那个律师跟我通电话，我还没见过啊。我说你为什么这么做？他说我告诉你你要在华盛顿，你说谁撒谎，法官根本不在乎。为什么？全世界的骗子全在华盛顿呢，他每个人都撒谎，他说其实你说这个没用，你也别说郭先生。在南卡罗莱纳州不行，你要说我撒谎了这事很大，你不拿出证据来就真的就告你，就是一句话就诽谤你了，你就绝对判你叫你输大钱。所以在华盛顿你告人诽谤赢的机会不大，但是你要是在其他州保守州那可事儿可大了，这是一个。
第二个呢隐私很重要，他就是美猴王说我那话，用这个律师话说他在南卡罗莱纳州，如果美国人对美国人，这哥们就是进去了，这一辈子就完了，你就没法活了在这。所以说这个律师提出来以后，这个美猴王就是非常反抗。但是法官就判出来说你必须把手机交出来，而且所有信息。而且只要她交假的，这在南卡罗莱纳州，我给法官，我把和情人二的手机给你了，不是我原来用的。就这一条，绝对是你待在监狱里就别回来了。太大了，因为你欺骗法官。他很认真，就那个法律很严谨，很认真。
就美国的基本咱想的精神，实际不适合华盛顿和纽约，它比较适合这种保守的州，这回他惨了，真惨了。然后呢律师就特别高兴，他说唉呀郭先生，我们这边能看到所有想看到的关于这个美猴王的个人信息了，啊很兴奋，这事对她是可怕的。这是完了，她真是折腾完了。而且咱那个代表律师啊就兴奋莫名，就对这个事，他越查，他觉得这事越夸张。她莫名其妙跟你郭文贵没关系，他老骂民主自由，我是奉献去，然后就我就越过法律，他认为这是不可能的。所以你别跟美国人玩这套。
这真的，小哥，外国人的脑子你搞革命，你搞自由民主，你不能跨过红线，你也不能自焚，你不能伤害自己，你让自己更好。咱恨的香港的战友自焚去，外国人觉得这是不可理喻的，这是精神有问题的。然后律师就感兴趣，挖着挖着就不对劲了，现在他就把谁啊，跟郭宝胜联系起来了，夏业良也联系上了，李洪宽也联系上了，韦石也联系上了，熊宪民也联系上了，一下子，律师就是眼睛打开了。
这个律师团队其中一个律师，是过去的做军人出身。这哥们儿就是这种对这个间谍情报有点着迷。他说这个对郭文贵的事情，怎么可能几十个人跟他从不认识，对着他就来了，这就是，••••••
（这时香港现场视频切入了进来）啊你看今天细丝哥还有这个烈宏兄来多重要。
我接着把刚才那法律的事给大家说完啊。就这个事，就他们就发现这是一个一整套的系统。再一个就发现吴征了，就发现马云了，然后他们就延伸到现在就是香港这个运动去了。然后他就刚才给我打电话，就刚才你上去，我通电话的时候几个电话，其中一个就是，他说郭先生，我在我们全部都说都不会受到关注。他说跟你好的战友youtube都给停了，我说我先数了，最起码不少90个人的给停了。另外一点细事哥一定要注意，就美国人西方人他干啥事，就是你说一个事，你说完，你说这跳跃性思维他就乱了，唉慢慢我怎么不明白了。外国人注重素质，他注重细节，他注重那个理性。
所以他刚才也说他说我们得必须做的事，我们要把今天在香港人对美国就是对你们的计算机黑客呀，偷你们信息啊，关掉你的twitter，youtube啊，你刚才我不知道你的被关了，你看我以为几个人，我一想路德不关，那就没天理了，肯定关了，Sara也得关了，我没想到你的也关了。然后他说还有90多个战友。就是这个官司的事情。他已经现在在西方已经跟你联系在一起了，就共产党在一起了，你过去说那当然了，你说没用，你没证据，他没有找到这个理据。但是这几天他找到理据了。所以说李红宽的案子，李红宽不是不到现场吗？李红宽现在不是还直播嘛，这是对咱真的很大的帮助。
昨天和前天战友发出来，我都不支吱声。为啥不吱声？就是要等着他犯错误。
（此时香港现场视频：快来声音，这是一个香港的立法会议员。我刚才那个拿喇叭的年轻人立法会议员，年轻人很棒，香港真是有一群年轻人非常棒嗯！让咱感觉到惭愧，有时候就是说有些人家真坚持，都是经济条件很好，然后学的法律都是在国外受到教育，然后呢这是奋不顾身啊。
细丝小哥说：这么多人说香港这个经济条件好的年轻人就敢站出来为香港人民说话，咱们中国大陆的经济好的年轻人都去哪了？
文贵说：这个问题问得非常好，丝思哥。我们每个人都要问自己，不但问别人还要问自己！说实在话，如果你和我还有咱们大家在国内敢不敢做？
细丝：我不敢，如果是我在国内我真不敢。
文贵：为啥？不是你的问题。就是共产党这个七十年，不是你，我告诉就是美国白宫有99.9%的人都不敢，香港人在大陆一样不敢。就是美国人问我这个问题上，我也在回答这个问题。就是你刚才问这问题，我一直在思考。我跟你讲，我见过我听过的，我认为世界上最勇敢的之一的民族就是美国这个国家民族了，就这是非常勇敢的。再一个就是犹太人。但是我告诉你，在我们爆料到现在我的朋友当中，就是你能不敢想象的，就是犹太的朋友和美国朋友被吓到什么样？
细丝：他们面对这种力量也是••••••
文贵：你说有多遥远呢，跟你有多大关系，不就是钱，他真不是不在乎那个钱，很多人都吓的发抖。真的是害怕。Miles我也跟中国没生意，我是跟你哥们，我不想掺和这事。他们认为真的很多美国人为共产党在美国就随便捏死他，就捏死他了，而且是非常恐惧的。澳大利亚的，你看我那么多年，我的裕达国贸的几亿美元的建造当中，三千五百万买的是澳大利亚的那个，悉尼歌剧院的那个的帕尔马斯•迪利沙的那个维护墙，是他的海外第一大单，他拿着我的项目新加坡上市，当时是第一家建筑上市公司。本老板就来自于意大利黑社会，帕尔马斯和迪利沙两个组合，他叫帕尔马斯和迪利沙嘛。我倒，把他吓得呀！他说：“Miles咱千万千万别这个，你别说跟我认识。我最近也不去中国了。”那就意大利的黑社会的我也认识很多黑手党，专业黑手党。哎哟这事儿，躲得远着呢！为什么呀？就是黑手党跟共产党这个手法、黑法，你差太远了！
这个世界唯一敢说让共产党毛骨悚然的就是俄罗斯。俄罗斯打，把这共产党是打怕了，它怕它，它怕长毛。共产党骨子里边儿，他不怕美国人。美国人没那么血腥，就共产党又狠又血腥。所以你问这个好。所以说，你说在国内，为啥国内没这么多人敢上街去？这太可怕了！你这吃饭前我跟你说道，我们有的战友们的孩子被弄去，打他妈妈的时候一个小孩子哭。本身这个孩子的爸爸就是警察原来，是因为支持咱爆料被免了，然后被抓了之后放出来了。现在把他妈妈又给抓起来了！孩子去了，打他妈妈，拿鞋底抽他妈妈脸的时候，孩子抱上去它又抽孩子脸。所以我特别难受刚才。
但是呢这些，细思哥，我们眼泪什么也解决不了。但是我很痛苦啊，非常痛苦。但是我就不说多了，我们用实际行动，还是那句话，行动！这个就是，共产党对这种，穷尽所能的黑手段，他把七十年中国人，每个人DNA基因里都，都给你植入
了，你无法抗拒的恐惧！这是不用想的，而且还有仇恨！你看我们中国人对自己人狠着呢！太狠了！你比如很多战友对我说，我特别不开心就是，要么我不回复，要么我告诉他，这是不可接受。比如说，“文贵，咱们要赢了，要把谁家破人亡！非得把他株连九族！”（细思：挫骨扬灰。）就算挫骨扬灰都不解恨了！实际上这本身就是共产党的共产主义的一部分。
细思：对，其实我们觉着，对个人，对不管是王岐山，还是习近平，对他们个人，我觉得我们那么大仇恨。 （文贵先生：对！）我就希望这个体制，你也别玩这个体制，谁也别玩这个体制。
文贵：没错！细思说的，这就是，我们应该发自内心的是这么认为的。就现在王岐山，他今天就说，“哥们儿我跪下了”，就今天共产党没了，当着面说在这儿跪下了。我估计，这个Sara脱鞋底就过去了。她就去抽她去了。我百分之百把她拉住，我跟她说：“Sara，不能抽他！”肯定是。我估计路德先生说：“你有钱么？”掏掏兜，什么珠宝我拿走。这都不行，这都不可以！就一定要给他足够的尊重。就是，怎么着，Sara同意我的意见是吧。
所以说，我觉得刚才细思哥说得非常好的就是，这种仇恨和这种恐惧他是相对的。这就是我们现在最不需要的东西。你同样在西方你看不到就这个人对那个人恨到那种程度。你比如说打官司，我就听到你没有看到，还有很多这个中国来的朋友。原来爱用个词儿，“我要求你，一定要把他置于死地！家破人亡！”我后来说，你再说这话，我就不愿理你了。打官司赢了就赢了，依法该怎么着怎么着。你没必要！你说，非要对方挫骨扬灰的这种，把八辈祖宗都给灭了的，没必要！
所以我刚说到李红宽这事儿，我再接着给大家说完。就是李红宽他不去，他还在直播，实际上他是自己在作死。所以说，法官人家，人家法院，人家还有相关部门问我：“哎，你们要不要，申请这个那个令？”就直接抓他了！哎，我说：“我们不申请，不申请。千万不申请！”叫他继续播，是不是？你叫他继续播！
细思：他越播，越能显示他背后的力量。 （文贵先生：哎对啊！）我们就是要追出一串儿来，没想弄你一个人！
文贵：特别对了！他一个人，我问他们一句话，他们就特别对我这话很在乎。我说，你觉得这个人神经病，他在骂我。我说，你见过美国你历史上，你生下来清楚有一个神经病，就这么骂一个无辜，跟自己不认识的人去么？何况我还给过他两瓶好红酒，我说也没骂过他。正常么？不正常。生理逻辑不正常甭说精神逻辑。就这个人没有这个精力，我说天天早上起来，我说我还没刷牙没洗脸，我就直着去骂你去了。
第二个，你见过一个人，他天天骂他也不上班儿，他钱哪来的呀？另外他有什么样的期望啊？他总得有目的啊。 （细思：对，他骂你能挣钱嘛。）他能挣钱，还是有道理，他有道理嘛，他有目的嘛！诶！他们说有道理。所以，你让他骂。我现在我说你把他抓起来，你最多判他个两年一年。我说，但是你把他后台给挖出来，你让他回家都行，你继续让他去种种地去，卖什么，卖红薯他都不在乎。但是这事儿，对咱就是一个考验，就是你这骨子里面恨是这个人的时候，你已经输了。如果你在斗争的是这个事本身的大的背景，你就赢了。
比如说，最近韦石不老出来直播，不老出来说话了。他非常清楚。他和吴征用同一个律师，吴征还有Rui Ma强奸案，我们的Rui Ma，Rui Ma强奸案。这Rui Ma强奸案到现在连一张纸也不提供，而且坚决不来，哪有强奸案人不到现场的？我强奸谁，我强奸空气了？是不是？也不来！因为她很清楚，她只要来了，美国FBI百分之百把她抓了。因为这件事儿，现在已经不是个民事案了。因为大家很没有注意到的问题，就是你Rui Ma强奸案你现在是报刑事的，所以得拿证据啊。没证据了，她才告的是民事。现在美国政府不愿意，说你到了虚假报案，你这证据呢，不愿意，不愿意我来抓你啊。所以说她一不来，第二她撤不了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/700/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/700/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他叫什么？这一款是24小时过去了，香港已经把这个恶法暂停了，让。我要下载啊，他还不下台，我赖在那儿，不但如此，还说在香港这些上街的人，定义为。为违法分子，这还有这种流氓啊，你们违法的另一个恶法，现在人家说你犯法了，他说。
他说这就报名了，大家你们听说这种恶道里没有番茄犯桃花，你首先违反了基本法对不对？你违法在前，然后人家给你生意，只要在立法会通过立法会按法律，你要通过法律委员会，你又不让。那你耍流氓，你要跨国法律委员会，你自己要把这法通过，就这还不行，人家上街抗议抗议。都不可以，人家就是犯罪，这帮流氓，真的没整了啊，这个世界上你看到有不要脸的。
还有这样不要脸的吗？啊，哎呀。啊，不管任何情况下，都要坚持健身，这不能放下，大家你们看林郑月娥的气死了，1.那就垮了，估计打不了阳台数了，你看他脖子突然显老了，好几年也不化妆了吧，我发现。还要穿高领中式一场，脖子很显老啊，这个很明显，战友们一切都是刚刚开始。
香港一定会赢了，共产党已经到了倒计时的时刻，谁也挡不住，好吧，一切都是刚刚开始。今天纽约时间晚上开始直播，下午不直播，让大家睡觉，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/701/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/701/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，我是干，还是别对着你对着我的了。嗯没关系，我不要紧，人帅爱。上线了，上线了，我今天来测一测声音，测一测画面。
额，声音123，生意蛮好的。问，至于有人说你有点长得有点帅，你对这个问题怎么怎么做做回答呢？嗯，我帅吗？我看看还还可以啊，我就满意了，怎么不见你？一个或者半个女朋友，我260多个吧，我包了一架那个787。
关机来260多个女朋友，再加上100来个孩子吧，住酒店包了一个那个什么希尔顿酒店他们全住。希尔顿酒店，我我单独住另外另外一个好吧，好吧，好吧，我知道你的牛皮吹得多紧，你能不能把我那个那个画面。更大一点那个主画面，这个这个镜头好好好，这个我看起来我比较帅啊，虽然说这个颜色感觉有点过曝，是不是颜色有点有点过呀？颜色还没调好啊，你能不能过来挑下颜色，要不你坐这儿来坐着。
我来挑个颜色行吗？我就需要一个人坐在这儿来试试吧。你过来啊，你坐你坐的，这个这个这个凳子啥，这个点难怪逮不到西子小哥来，唉，抱歉，这两天我都忘了热线都没了，我说这个那个。嗯，实在是忙得不可开交啊，你比我白你可以用那个监听的啊。嗯，你说我们监听的耳机不好看吗？耳机非得换吗？
大拿啊，大拿说要换点鸡鸭行我先那个，我想告诉你这个。我感觉我的声音非常大，声音太大了，大了大了，他们音量就小一点，知道吗？如果你要那个。音量太小了，他们就总提高音量啊，这就是麻烦的事儿是吧？对的呀，你从我那个显示器上看的颜色如何？太白了太白了，你不是太白。
你要等一个十几秒，好像有延时的问题，有啥问题没有？我进的是女的是正常的，我都是不正常的，你刚说你正常不正常，现在颜色怎么样？像颜色，等一下我再过来，天皇。
我们这边看看西施。现在这个颜色怎么样啊？这可能再要等个十几秒。嗯好。
嗯，这怎么样啊？还听话好吧，没有没有那个meter，哎呀，我去让他们买了。买买，还在调试啊。好，那看看这个啊，这个是这个是荧光灯荧光灯的。
你别看那个，你要等一会看这个情况，昨天现在等。等我过来走过来呀，那个那个显示颜色不正常的了，你看这个就怎么样？天冷啊。好看，这个是4000多少来着？先拿你的。
先谈着呀。有没有白痴？没有白纸，这他这个白平衡，我不会玩这个相机，怎么怎么用白纸测白平衡？弄个白色的，看颜色怎么样。
现在稍微好一点点，4000现在是4600k，觉得现在这样子。是比刚才的好，大家好，等一下看一下，这颜色比较好啊，现在。过了啊，稍微偏黄一点点，再再黄一点。晚一点，再暖一点是吧？
要多少分钟？嗯，还要等一会，等一会才能显示，从这个结果里面看出来啊。你能看见我的人走过来就知道好不好形象控啊，稍微亮一点，颜色好多，稍微亮一点。这事有点过曝的时候我先把温度调好啊，这边都差不多啊。
这边就可以了，还行，但是不是accurate，accurate必须得用那个meter来测一下，光已经让他们去。那个宝宝啊。看看现在曝光降一档，声音比昨天还好吧，嗯嗯，好好好。沈阳啊，沈阳有我们庄兄弟在调声音呢，我们会在不久的。
将来咱不知道什么时候来，现在现在亮度可以了啊。你好啊，亮度和声音都没问题了。如今对我们的关注还多，还没调好呢，好，其实灯光还是不满意，但是另外还有。大家听声音有没有回音呢？肯定。
力度不够啊，因为现在是720p的，并不是1080p的，我这480自动将。我这个可以的，我们那里在弄1080p的，网络没问题，网络是没问题，但是我刚才有一个什么。内容采集不到1.80p，是，嗯，现在是哪个？我去调一下我这个。我这个麦克风我的麦克风不好啊，走吧，不正常，同志们，朋友们。
嗯嗯，有回音是吧，有回音呢，这个回应的问题我已经拍了，我已经派凯琳去接。约啦这个，因为这个屋子呢，这个四面墙壁都比较光滑。所以说没办法做到声音，足够的安静啊，稍微亮一点好是吗？其实我觉得这个。亮度还不错，因为我在我在这个苹果电脑上看的亮度还是挺不错的。
还是什么噪音不行？你别一直哈喽，哈喽哈喽，我们这观众得很慧慧那个狂躁的似的，需要美。白杨轮廓光一点没有爱，我还有一个办法可以整的很很高大上啊，不过其实我。我觉得这个你知道，背景非常漂亮，知道吧这个江山多娇是吧？这个背景非常漂亮，但是我还有一个办法把背景弄没了。
嗯，我来给你们整一整啊，背景都没了，背景背景。等等等等，又不是做什么背景。好像特效而已。什么声音？
这个东西的声音，这个风扇你知道，我们离的风扇太近了。你知道吗，这个你能关掉，你所有的视频都没信号了。那个是视频输出的，不是这个是这个，现在我。那那行，那先不管他了，你只要离开那个范围就没有噪音了。
嗯，什么希哥的背景融为一体了是吧？我这个这幅画。确实不适合做背景，重要的是声音对啦，你把你的麦克风静音掉。不在那里，在那里按按键上，签到，没有你看完全没有噪音。就是因为你的麦克风离那个东西太近了，那个地方有那个风扇，是光膀子吧？
只看到山水画正常吗？跑调跑宫庙，晚上好，大家晚上好。嘿嘿，哎呀，就是还不错啊，我觉着还行。很走了调音台最后总直接出一路摄像。哎呀，现在不是总支出一路摄像的问题，唉，你把那个调下来，我看看那个那个画面对。
嗯，我这个还蛮清楚的哈，这个。相当清楚。嗯，以为用上透明的黑科技，我这个衣服。我和这个背景太那个太大了是吧，一路声音输出到摄像机听听这个。
声音为太花了，北京颜色太鲜艳抢眼。因为你这事，这边路德莲线吗？我现在还没连线，我现在在测试，嗯，可以随时联系的我们。能不能把路德加进来啊？得有时间骂谁。谁有时间跟我跟我，不要用我的镜头。
你说拿出去是吧？啊啊行。要好。路德。在直播室吧，今天声音清晰多了是吧，声音音量再大一点，音量现在我觉得还挺合适的。
看看偶BS那个那个好他已经调大了一点了，路德在和香港连线，希哥好像掉到大染缸里了是吧？嗯，外放音响只从调音台出来录得一早上直播，到现在现场跟踪啊，辛苦了啊。做得真是辛苦了，小壮在我这到处。便变换花招呢，音量没问题啊，正做练习呢，多媒体那边。
过香港了，大观园回音比较大，回音大等一会会解决的，因为回音是因为这里没有太空旷了，没有没有吸引力。已经已经派了凯琳去买了，看看这这边墙壁太太白了，太干净，所以说需要解决这个。衣服太花和背景不搭呀，说说体会体会体会就是。
这样啊，文贵这个人呢，先说为这个人的体会吧，就非常亲切，非常自然没有。嗯，没有我想象中的那么有距离感吧，蛮自然蛮亲切的。以后就在这儿了嘛，带脉才可以，我带着麦呢，我带着麦呢，我带着麦呢，因为因为现在这个。室内的环境，从来没有人说怎么解决这个这个吸音的问题，所以说这个环境太空旷了啊，这个。
有回音肯定是存在的，但是今天我们会把声音问题解决掉啊，已经已经派出去，嗯，采购的去买了。真专业啊，没有吸引，没有人可以共患难，没有心眼没有，就是这个这个屋里。买的东西太少了，尤其是这个植物的植物的产品太少了，如果摆点沙发呀，弄点窗帘啊就会很好，但是这是这屋里实在是。地方太大，嗯，唱歌好。
爱是。用了半年的积蓄，漂洋过海的来看你，为了。我曾反复联系，言语从来没能将我的情意表达1‰万。嗯嗯嗯嗯，咋样？弄两块买两块录音是想少了。
我给你出了个主意，买8块，两块怎么能够用呢？8块每一块一米一米高啊，那个大概80公分。宽很大的很大吧，快没起来，全都围起来了，0, 用的是0卖。领夹式麦克风，因为我这衣服是黑色的，看不见的。城市啊，熟悉的角落里，竭诚为爱同行，也曾相拥叹息不管将会。
会面对什么样的结局，在漫天风沙里悲伤的不能自已。嗯，哎，你把我的声音给拔了，我自己听不见了，声音太空声音太空旷了。你加效果了哇塞，还带混响了，我俩我俩应该开卡拉OK，是不是我俩我俩不应该搞什么政治。只不过那个开了个卡拉OK算了，嗯。
啊好浴室歌星，我就差一个那个，嗯，莲蓬头了是吧？这个这个这个位置还得坐着玩，都不能下去是吧？要不？隔壁。
嗯，挂壁毯效果好，其实这个地方应该应该铺地毯，地毯呢，我在那边的葡萄这边来了。嗯看小庄晒太阳啊，以前以前在那个地方直播一半。太阳就晒进来了，然后就光线就失控了，以后给我查没拉回来了。停电了停电了，陌生的城市啊，熟悉的脚步。
唱一首望月线片尾曲那个是啥？来忘了那个庆幸是吧，没镜头没删。买60度镜头，今天上午我来了一段360多而已，等那个啥时候没人的时候我再拿360，从1楼到7楼。直播一下，细哥花盛花衬衫哪搞的啊花衬衫，我这是纯粹的。你是那个讲讲文贵喜欢听啊，这是这是顶层，这不是顶层，这是底层最下边一层，这是1楼上面是2楼。
1楼到天道到天顶了还不是这不到三个，3楼1楼到3楼，有一个那个空旷的，空旷的位置就是他的。小张坐的那个位置那边那边顶是非常非常高的顶大概15米吧。差不多15米15米高的顶子，然后那边却是一个很好的空间，但是不太适合做直播。这次换电站装吗？我回去换衣服去啊。
嗯，我去我去，待会咱们好像这边有有这个衣服。好好好，行，那你明天给我拿一件来吧，细哥。来美国吧，我不就在美国吗？你以为我在哪里呢，唉，刚才那是啥效果啊？怎么还变嗯。还便便了是吧，这个有意思啊，能退一半吗？吹一半儿。
有点那个看不见自己的不是不是，我用了半年的积蓄，好像过海的来看。嗯嗯嗯嗯，你看我就花了我半年的钱，我大老远的从从那个。地球的另一端飞到了这里是吧？这歌还蛮应景的，给我加点黄色。哇塞谢谢谢谢，试试直播，还有那个高亮留言的，受宠若惊啊。
来美国住，我的意思是啊，其实会被留在纽约的啊，我觉得还可能还不。不会留我在这儿吧，我这个这个人我只能说做点力所能及的事儿啊，这是什么大事儿，我估计都够呛，我就能做我，我把我这件事。我把这件事情做好了啊，固定下来了，以后就用不着我了，你知道吧，可以的啊，同志们朋友们咱声音。可以吗？声音可以的话就给我留个言哈，老爷在哪儿老爷嗯。
声音画面如果大家都满意的话啊，咱们今天我们这就是主场了啊，咱们就不需要这个远程的接接。什么那个电话控制了，所有的都在现场控制了。可以啊，可以可以啊，都都觉得声音可以的啊，好非常感谢声音OK啊，声音。现在声音唯一一点的缺陷就是没有吸音棉，等待会儿洗洗脸买来了我不知道，买来没买来呀。
爱，哎呀，我也来了。6628，我在6楼老干部看望你们一线的兄弟啊。现在在直播。我不用说这个啊，那就好，宝贝儿听听，你要监测好声音啊，咋样？
你说大事儿今天就发生了吧，大陆的这个流氓啊，假警察现在已经开赴香港是吧？大家。现在越来越看到了大神，大婶，这是真正的大事啊，有多大？这个可不是5000的，这个菜大概300多美金啊，来吧。抽烟啊，你就看看这个差了10倍的感觉，那这样你也找不着啊。
他这都是，这这是那个我去古巴的时候，我不能抽你知道吗？就是这个。爱我不能收你这个绝佳有名的中心啊，你俩把我这次好酒都喝完得了，你昨天那个。快给我喝完了，你还给我留啥呀？啊，抽烟喝酒就差烫头了。就叫刘港生你看，来吧，既然是流氓就流氓到底。
我拿钱给你买可乐吧，但我很羡慕你啦。行啊，7个了，我告诉你啊，我跟你说过当年到赵本山那个叫沈阳那个。本山基地三更半夜我已经是喝得已经是不行了，就是飞雪从我下飞机，就洗脚去了啊。小李边形细腰我就迷糊着了，为啥呀？这旁边这个过来了，郭老板，我代表焦利台长跟你喝酒，我代表本山跟你喝酒，我代表省委书记喝酒。
你就一杯就傻了，我就整个人都懵了，你知道吗？在洗脚呢就给醒了，然后直接在那边洗完以后就囫囵了半天了的话来了。那你还不知道，然后就穿着人家洗澡的衣服，就是上车警车开道啊，就去了辽宁博物馆地下室。深度地下室几层去看人家的那个博物馆的古画都不拿出来的，你说当时你说我的首页图那是原本的长卷。我还记得给我带个白手套，我给他买车，唉呀，都佩服都不行啊，你也太专业了，我说啥我都不知道，人家是这种被忽悠和忽悠，这都是中国文化。
我说啥我也不知道，人家只说好，人家说我愿意就这样，完了又回去换身衣裳，又是跟什么省领导见面，因为我就喝了。拉长，到了晚上你上机场前就我们就不见赵本山，说到地方了，本山基地我们就到了，叫北山基地一进去当然最好了。小沈阳，还有什么那些那些什么什么那个挺黑那个叫什么呀，那个演员和几个小徒弟也存在，所有人。啊，全都在那儿，在那个桌子那边就多这么一桌都在，欢迎欢迎欢迎欢迎，就专门上那个老土的那种那种感觉。
你看这个是完全不一样，但是这个很大，我是鼻子红红的，你说你一定要。 结果为了赵本山啊，分级别的我们和50年茅台好像还有毛毯，然后还当地的东北酒，在网上。那就喝果汁，那几个就叫什么那个小小胖妞啊，就是那个喝果汁喝水了，哇噻。那么文化我说这本身你怎么还分好几个原因呢？就这样，后面有黑雾，不听话就关黑屋子，再不行就吊起来。
赵本山真是挺黑的，但是呢，当地的那个叫政法委书记，他跟我说，他说这帮演员也基本上收拾得了。这帮小子就是本山中人，所以这种流氓逻辑你看见没有，政法委书记认可这种关税务，而且他这种人。我认为是对的，就这帮人就该这样，所以我们中国人骨子里的东西，咱们这个阶级观念实在是不得了，我们这人骨子里。多多少都有，但是我最恨的东西，阶级和阶级和血统还有一个是什么，这种血统论实际是根深蒂固的。
一不小心就露出来了，所以永远不能这样，你看我在我们咱们兄弟群里面战友群说我最怕啥，我最怕咱们群里面就出这种人，就是一弄就把你。郭先生就捅上去了，实际上他不是帮我是在害我，第2个是咱们人之间就说，哎呀，你有钱我没钱，我没钱就追着你有钱。哪有这种胡说八道的道理对不对啊，还有一个就是说它是大卡和大威，我是小威，我就是听你那更不可能没有大小，这是人。人的尊严上是没有大小的，只有你的德性和你的能力有大小，所以说咱们战友们你看看他今天，我刚才在楼上。
我建议美国朋友啊，他说这个你干嘛啊，老什么时候惹了我说我得下去啊，我说我兄弟在下面忙着呢，我得看他们说你快走他说好了。15分钟啊，你都20分钟了，我就惦记着你们，那么美国人他是没有概念的美国人，你不要看这个民主国家，你可千万。你别迷信美国这个民族，实际上美国的等级观念超级强，有些人鼻子往上看根本就不看你下面人儿，一说话就带上了。也是有的，但相对而言你这是坏人就在这里，你不是说你是对的，在中国人他们认为是对的，这是可怕的，你懂我意思了吗？
所以有这种人你会被骂在一个在公众面前这种人是见不得人的过街老鼠，那刚才那哥们说的话，旁边的人就说，唉，你可别这么说话啊，人家。30岁的战友们你怎么这么说话？你能说话你这是违法的，唉，我说我收回我道歉，就是他们现在比如说现在了解我们的美国人对我们战友这个词现在。绝对看到他们都知道，郭文贵的战友是不能碰的，一碰这帮人一起团结，这就是小哥，力宏先生，你要记住他，我们是。身在海外，我们有一些战友兄弟不有一点办法，因为咱们好不容易啊，远离家乡。
几个兄弟姐妹干嘛不继续互相尊敬啊，让人家看笑话去了，为啥不成立的就是因为互相咬嘛，这是看不起吗？就咱们千万不相公。不要互相攻击，互相尊重，你看这多好，这多好，你看喜马拉雅大使馆今天你感觉是谁的吗？是中国人的喜马拉雅是吧？人家是昨天。一再强调跟我说，那要是这楼是中国人的西班牙大使馆，我说你是主席你得搞明白啊，我这俩兄弟来了你得给我尊敬。他一直陪着，赔了10来个小时到12点，12点回去以后我都我我。
我上百万了，50万，还要抄一个小时的，对不对啊？起码150万，该怎么办？你在开你的15年会上升吗？所以说占有了这事，你看我们这个这个是谁的，这是我的平台。还有个圈69块钱是什么原因呢？是那个高亮留言的，这是加拿大，叫贱人。
先建新俱乐部真好，真好，多捐点吧，后面弄上4个0啊。他从昨天从昨天我说突然间收到，如果收到一个电话。然后直到我跟你见了面之后，然后那个传说中的小姐啊。所以说专业可以带我们到地下室来，然后直到我们到4楼去看到回故乡之后啊，从这起。
昨天到现在有20多个小时了，我我们啊，我感觉我个人对吴先生的这个感觉，他根本就不像一个所谓的什么亿万富豪。嗯，我从来不觉得1万块钱什么都没见过，感觉他有啥不一样的，我感觉是怎么来的。多年不见的一个表情。姑妈家的。
这个我也在奉献，只有你见过牛人以后你才知道牛人没有任何了不起，你说我啥？我的合伙人拥有国家的人，人家是祖宗八代都要拥有还是合法拥有，你说你说。这是啥呀？有什么富豪我叫我说你跟我在得瑟啥，你说我那哥们儿家里面冒钱地上冒钱，人家。咱这在有钱家里面的兄弟叫保安出门，人家有军队，人家是跟全世界似的。
国家是平等的，人家牛不牛不牛，钱没了呢，是不是我我不想吃啥，你不让我吃，也不想吃啥，想办法让我吃。啊，那直升机十几架直升机去接我，我说我不喜欢这只手机，我说女生都是欧洲的，我喜欢美国黑鹰，咱叫黑鹰是吧？那就可以用战斗机嘎嘎弄，我就说我想玩f35f35开过来，上去一个人给我戴上口罩，你都能吐吗？我说你放心，我绝对不会吐了，我陪你你还做过f35f35嘛，那都是玩具真的呀什么的。
最近没有，我刚刚又买1000多亿美元在美国是不是啊？所以说你说暂时还没见过，如果见到有钱的，我在日本给我一哥们。唉呀，这他介绍了半天家族如何如此财富雄厚，如何是控制了日本的财团如此幼稚。在山里头有多大的房子，给我剪了半天，我说我一会有个朋友来，很抱歉，我说我本来跟他约会了。在我就让他来了，我说今天也在日本啊，我说希望能允许他参加，没问题，我说就俩人，一会我上去车就到了。
好了，这是刚刚在首相见面的，人家国家元首小年轻还正在就是不让人家一来就说啥人都有国家，人家的话。公公都快都快赶上日本岛大了，对不对啊？你看，158 158.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/702/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/702/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我的承诺就好像这个世界进入了冰河期一样，还是抡起你的鞋底吧啊。都不敢，你仨姐啥不干哪有不敢的事儿啊。杂不来，哎哟，我的妈呀，生活中的杀了你都在聊天是吧？你真的是发现他就是个大姑娘，就是大女孩。
不是你她装作很成熟，但实际上非常非常单纯，所以说你能看出来就暴露得就来说我，我很震惊的，所以你一说。哇哇的叫，但是路得在生活中，他是非常非常单纯，他是个技术男，就真的是叫理工男，三位数有点有点琼瑶型的，你知道吗？琼瑶琼瑶啊，吃点清醒，那么咱们走吧，咱现在看了咱们说的笑。别别着急，别弄的这个这个天大地大的那都是你两小时以后。
我觉得根据我的现在布局吧，两小时以后会进入一个深水区，会有浪涛发来啊。号。治大国如烹小鲜这个词儿，我老我原来老用，谁说的你知道吗？习近平同志一上来说最多我再也不说了。因为我是化程度太低呢，我才初中生，所以就不说了，实际上我们干大事。要去学这个治大国若烹小鲜，真的是，慢慢的看着你做的也很细，但是一定啊，我们要。
嗯，用这个话说吧，我们这个准备工作做得相当充分，对胜利有充分的。把握我。让我很有信心赢得，让我感觉到真的是我觉得能赢了，原来那个营是自己老给自己打一顿。有点半夜这个走夜路吹口哨的感觉，说实在话，十八大开完。
我觉得有点靠谱了，但是我最让我感觉到，就是我觉得有信心适应，你看我是2014年出来的，我2017年报得了。啊，这个起点是可以说这是我一生中准备着，这一天我认为是最最全身因素，权利的权利的权利。我实际上我所有原料准备，就真的是我不应该说的，对我说的太多了，就我觉得父母在你知道吗这个这个事。这种动静啊，我觉得在一定我说说我原来我准备好了，我就干这事，以前跟老婆把离婚办了啊，然后呢，儿女们就这个也多大了。
那么这个父母什么这个这个也都弄丢了，基本上我大部分的就是这人在这你不知道你不在睡不着了是吧？这个月早了，就是这个王金山那就动手点走，不知道他要不早的话，我在准备上课，就2017年，我就8个月，就是我开始的时候。而不是这个东西，那肯定不是这动静了啊，因为还有一个跟我合伙的，我最大的顾忌另外的一半，就是我的这些基金合作人，我有121。你的债务担保都是我担保，你可以看下叶良在那个里面他对警察问的，你说下一两个我们俩我告诉他，他问我这话干啥呀？
问问你有多少钱借款，你做担保你也得回答，你就说假的假的给我拿，给他提供信息，你说是真的，当然我确实有120亿美元。按照这个个人单位就投资120亿美元，但不算计家族基金的啊，所以你看我第1次BBC采访的时候，那个是我的真正的我的卖了说你。看我精神的时候，你一定看那个那个视频，就那个时候我就想好了，先打啥先打啥，就你别一喊，老子要灭了你，人家直接把。我给宰了是吧，就不穿裤衩我可不敢惹你，我不敢惹谁能受得了啊是吧，但是王岐山这有些都是家族不行。
我是准备是什么呢？是烧点火的这个这个战略，我你知道我的，你想想我两年，你想。你想我都干啥了？我多少你说我能干啥啊，但是就这个事情到2017年我女儿释放回来了，我又抱着了。事实上这是一个这是一个绝不可能，因为我没有以前准备，我不可能这么做的，因为家人回来的东西都给你讲过，哪次也给你够意思了吧，你还怕啥？要报我就报了，我报完以后连给我打电话的时候，连平源半夜你知道吗？你小子这么一喊啊，大唐。
大脑袋阿旺给我一打猫给我打个电话，把我都吓的掉床上了，我以为是老孟打电话了，结果tmd把我祖宗八辈绝对。他说你就急死看你忘了啊，赶快找他，这是他的原话，但他没有，他没有想到我是有准备的，他说。你已经每一步都想好了，他没有想想到我说真的，我说我我说你没有看我信息，我给你发信息，要爆料我是咱误会了，哪有哪。自己闺女就搞误会也是不开玩笑的，你要命的是什么啊是吧，而且这个时候我连我我不会说，我连个电话都没有通，我尽量不说帮帮。
洗澡出去，时间你就当是让我最大挫败的大家没有注意到，BBC的采访给我给我普拉，对我打击很大吧，因为这些人。都是我朋友啊，而且这个采访我的是咱一个战友，是个蒙古来的，也绝对是返工的，在德国的，所以他来的时候而且是通过你的很。我意思是通过这个情报部的海外战线朋友跟他联系的，这事挺华丽的，我想只有你这个采访成BBC里面的英国人。彭定康，老大还有几个人，而且你都知道我这个英国的官场关系比美国好得多的多，那是你这这肯定是一下就报出去了。
那我当时我是卯足了劲儿，就在BBC就轰一炮出去，然后我直接我就到美国来放回来了，我是准备好了，这是没想第1炮，我刚才跑。那帮你电话打进来了，停，哥们直接撤回去了，车回去又和我急了，哎，我说这你采访我。答应我的，你说不剪辑你要直播，我不愿意啊，人家老大就把我请去了总部，说你们你们你现在你看很多战友没有注意的问题啊。我到时候发了个推特是在BBC的总部的照片，你仔细看看，我在那他也没有说我被请到总部。
不去了，一圈人给我解释，哎呀，对不起，我按错了啊，你这个英国人突然不真实的时候你也很不舒服。都挺深的是吧，现在怎么弄？这是突然想那个那个一段共产党培养出来的人似的，你就能装就装那个样儿，你知道吗？每个股头，然后。在另外一个大老板认识我20分钟给我拉个脚，趴我耳朵上说就在他家，他怕进去，他说郭先生我跟你说我们受到巨大压力。胡舒立跟我很好，你知道他打电话就算了，王岐山亲自打电话，说你绝对不想我那时候还没有地方去看啊。
绝对不能让拨出去，你看王岐山的小子贼聪明啊，他知道我工位这小子下一轮就是他，你把我先说服着玩吧。咱们是王岐山，我是太伟大了，多聪明啊，是吧？是不是？所以我不敢夸他。川普当总统。美国当选总统对你们这个爆料绝对是一个促进作用吗？我觉得这个这个词还不恰当啊，那应该怎么说你看啊。
我就今天你看到上面那些很多朋友都是希拉里的，就是入围同学，他绝对是就是希拉里当选，绝对不会。对我有伤害吗？刚才你听到惊人一问就差点钱就把我给遣返回去那个奇异果汁。他不会的，他对我只会是有帮助，它不会有副作用啊。现在川普总统1选1出的珍珠选，你看我进马拉歌的时候你不要开玩笑啊，当时没选动作还准备还没说呢。
我说实话呜，要求我几年了我都没进去，我这会进去，我真认为他能选，我真认为他能选上，所以我就把他加进去了。哈哈，我是在那块过的年啊，我当时是按照春节2015年春节，那么我对川普总统当时我几乎我对他的过去知道的和我。我不知道，我赶快，我就在那个文华东方总统套房，我说除了那个眼睛之外，我就看他的书，他那所有的信息我甚至找人去买那个。那个那个美国的电视台团队的一些影像研究它，我坚定，他要赢了会比瑞帮我弄好，我马上调整战略。
这个时候最重要的战略就是把所有的美国的这个跟我有关的很多事情马上通知，就商业上全都不做了，因为在美国一旦我这会是主战场。创作中的时候，我知道它会发生什么事，就是他一定是天天看你上上下下的中美关系，不会只下一定。走上一句下句上，因为他的生命才是生活的规律，就是这样子的，严格讲他就真跟我郭文贵这个这个。确实是有有相士说我带个麻辣根，我几乎问遍了他所有跟他最亲近的人，所以他是司机，我我用。
用他的车我们互相随便用什么法拉利迈巴赫什么，我就跟他说，我就我就每天要听她的生活的事情，我更加喜欢，就是直接这是我。我这多年来的一个单与我研究，对方家里有事，我派进去服务员啊应聘，我去了200个，这傻小子。180个给我拿回来20个孩子晋级了，所以说狐狸在屋里，咱俩讲啥我的录音机，他最后翻出来的时候安全不？告诉他过会给你有那个呀，结果翻出一堆的录音笔。
我当时就对着穿，不通知我就去研究它，当然没放录音笔啊，但是你知道马拉哥是开放的，你说差不多的，每天早上起来就他那一套活，你知道吗？我越研究我感觉这个事儿，上天来聚会吧，这个机会不是一般的大啊，这个机会达到了就感觉到。上天就是要成就咱的事儿，我当时我就感觉啊，我觉得这个这个这个我的我的理想要接近实现。什么时候刚才小哥回答你的问题，就赶紧问我那个，真正的除了英国报那个对我重打击之后，我真正让我感觉到。
绝对有信心的时候，真的是川普总统当选的一刻，他这个当选对我这个这个这个么。赢了我在英国的这个重伤重创，重创后发现啊，原来上天不让我玩那一套，别打哟。直接切中路上去，你也别玩了，直接上去，这个时候我在想我我尽可能把家人同事救出来，实际上很多咱们战友。也可以说很多人不知道，啊，我们最起码核心的成员，我们当时出来的上百个人，阿舅就没被抓起来，或抓着上百个都出来了。
否则那些家族基金啊，还有海外机，那不可能正常运作，而且特别是一些国外的跟我去干活的人，有些人我呆着呢，我说你赶快出来。房子卖赔的钱都是我的花花全都撤回来了，这些人是跟我所有的企业都没有关联的，他都是我的另外一个啊，我我成为了我的弟弟。三个肾啊，我以为这是我的第3个是指我单线联系，即绝大多数都是外地人或者海外生存生长的华人马上撤出。这一点我就做到，要不然今天这一切也麻烦了，你这家公司哪个打击，几千亿给你灭掉了，你谁受得了是吧？所以这个是我们保证了两次。
因为共产党在学的利益时，中国人丁家就要收粮食吗？最爱你的共产党去了就是抄你家灭你们断你财路吗？就咱这招啊，他也永远灭不了，这是肯定的，特别是在某国啊某国咱们都还冒过着我多年的配置，这一点上。战友们一定要学我，万事败于实力，我也告诉你我这些人到今天过了连个毛都摸不着，我老婆。我家人没有不知道，只要我不开口，没有人可以知道，所以你们一定要学会，特别像现在咱爆料革命当中占有，你说这个陆德先生和赛尔。
来一个我最大的感受，没有任何秘密，我刚给我直播，然后呢，一会儿你突然出现。你说着玩的，我在我在神秘的地方在直播。他说他家在纽约呢，所以说，你一定要有，这一点是我们中国文化中这两个学习的，你一定有第3只手，高人。4只手，我说我的第3个肾，要不然就给你麻烦了，就是吧，这个点是对我是川普一当选，这些人的撤出。
我有两个绝对的信心大环境，在我们这边第2条就是这个咱这条甚不给，不会有任何问题。这是不会去叫他想想要饭去了，所以他公然就没钱嘛，她老说我给你钱呢，粮仓给你说了吗？就老是那个这种战役就特别少。这样，最重要的我会告诉你，伟大的习近平同志，习大大的革命啊，这个习大大词一出来，哎呦，我在。那个伦敦郊外啊，怎么不能具体说有个大的房子啊？这个我就是刚刚买的房子，过户到就是。
一个这个一个基金里面去，我是最后一天我说我过完了就交给你们了，等到某年我赢了以后回来我再入啊。我是这一天我我特别是看到那个你，你记得吗？2016年吧，那个那个iPad那个在奥运村那个。那个烟火一直放，然后11万1千米的那个那个1111米的红毯，然后那个下面那个灯也走出来了。来一顿炸亮啊，那个那个厂是然后全国考生习大大娃娃，王岐山搞反腐运动。
现在正在交战中，啊，这个我还接近胜利，反腐运动一直在路上，打铁还需自。小白手腕儿啊，这这这我一看这招式哦耶，我赢了赢了，哎呦，我的天，我说这好那好，你任何人也没办法。叫共产党相信，你待在一个魔鬼的体制里，杀掉魔鬼是容易的，唤醒魔鬼是世界上最难的，这就是我。我看这个过去小说这个武侠小说，那种吃的人是玩的人，你把他唤醒很难，我说这人来就是唤醒整个大地，9000万党员我说。
我发现可以了，就这个时候来了，我特么就在那个那个房子那个旁边适合有名的河啊，这个这个泰晤士河。我这是光着脚，我跑了大概有两3公里，啊，兴奋到不行，喝了大概将近两瓶酒啊。然后呢，是又喊又唱啊，然后抽雪茄啊，然后呢，这个这个到你那个船浪漫的小船。啊，然后呢那个我就把那个床上又在晃荡了大半夜，我那一天我就真觉得我的人生到达了一个新的景点。
我是觉得来了，这回真是来了，从那一天起我知道我的过去跟我已经彻底分开了，就是生意这件事。这个实现我的理想，夜空是我唯一想象的事情，但这时候最大的坎儿是家人说心里话啊。你如何就是把这个家人这个这个被绑架也得放下，你不放下你受不了了啊，还有一些同事啊，再给钱，说起容易啊。再没了，那没了，那你受不了的，你们但是很多战友可能有一天你们会明白的，你们是无法想象我失去了多少东西，但是这个事。
不够啊，我确确实实绝对的事就感受到了，就是这个上天的召唤，真的真的是你，我真的就在相信有上天来给我一个召唤。否则不能给我安排这事儿，美国出来个窗户，然后呢，头一年前还是一两年前中国的彭麻麻这个习大大。王岐山的反腐运动，然后接着是这个要搞文化大革命那一套，大家都怀疑你那天人家就来了。这是这是最难的最大帮助，另外一个经济，你看看中国的经济，他是一个变态的疯狂增长，突然间十九大又休闲。
这个修宪这个礼物太大了，这个修宪但我知道他们要修宪的时候确定要休假的时候，我又一次的疯狂。吵得我睡不着觉，喝了很多酒，你们出去我看我发在十九大前我说10.有那钱我说我我说要大事儿啊，最大的机会上天再给我们送礼物，修宪和这个王岐山当。主席，这个事儿是巨大的礼物，你还有比较大的所有人都不高兴，所有人都害怕，所有人都没希望，嗯，还不到时候。
嗯，放心，这还是小菜啊，等一会儿啊，等一会儿你会看到更加有意思的啊，嘿嘿。啊，您让您家人或者朋友亲戚合伙人，离开中国就把自己的资产啊。财富啊，转移到外面，你看到的是因为没有转发，我们从来没有转移过，外面的人都是外面的东西。才能保证安全，嗯，您看到的是中国未来是在走下坡路，这个趋势让您做了这个决定还是说。
爆料革命，给你足够的信心，让他让让他让你们选择做这个事情，应该是两者都有啊，中国不是走下坡的中国人走的。他那个油路妖魔之路，这是肯定的，就是他不这么走，我也肯定走，这条路是我肯定干的，咱也干过。没有选择，你就想想现在你们越来越了解我了，我在经历我的家庭，啊，这个就像我今天晚上我为啥我说你看我这么长，从来没这么长就不喝酒。我看你的客户生产的话，说实话，这个最简单的就是我在想想在天堂的娘啊，如果能让我跟他说话，问我娘说你你。
能说两句话给你儿子，你有什么两句话说，我娘第1句话就说儿子你不能喝酒啊，第2句话对于我们山东话说，弄死这些。你狗日的啊，我相信一定是这两句话，所以说我不能喝酒，这事可能对不起。是最好的吧，所以说我不愿意，就是我当时在直播中，我不想谈这个话题，就是这股力量是是上天的，因为我觉得。我最小我可能是可能是非常极端化的，我觉得真是没有娘的孩子没法活啊，我真没想到你让我这么成熟的人啊。
我也不傻，我也不像莎娃妹妹说的话天真，像我像我们的梦泽同志那么浪漫，我真觉得这个没娘的孩子是没法活的，但是他真的。你也来了，而且是共产党是干的这件事，上天你看就是，他就让你在这个时候发生，而且就让你跟共产党站在一起，他不让我。如果你想我就不会天天哭，不是天天那样，他怎么可能早走是不可能的，说你看看就愁兴奋。国际大形势，还有一个你你经济上你也有第3条深的准备都好了，你还能想啥呀？你还在那玩啊，然后。
谢谢，突然出来了个王岐山，突然出来的孟建柱还出来一孙立军，还有一起打打你看看，这些事儿就是大环境了，你这一下子。然后在香港的时候，你可千万你你看香港的事情，我从第1天抱着你仔细看，我觉得我香港就是灭共的地狱，第1道大门。台湾是彻彻底底，会把共产党在地球上消灭的，关键的一个大平台，我我。跟他说是盯着棺材板的第1个点，你记住我的话，我从来没改变过，因为很多人在讲光导说不去看国民党内部的体制，你带反了。
他说到了你就知道他们在玩啥游戏，你知道玩什么游戏，你才知道香港和台湾是什么概念，当年江泽民这个这个跟李登辉较量的时候。人家你怎么就说一个你打空包弹，多少官场间谍死了，你今天就不觉得开玩笑吗？你也打空包弹的地方都不知道你。太小看对方了吧，何光的背后有个美国，结果你傻了吧唧，把自己一帮间谍给杀了，不是间谍啥是间谍，可恨是你太无知。就像现在，这个在有些战友了，过保是直播就直播出去了多少钱呢？大学。
到哪儿啊？都不知道什么叫自媒体呀，爱王力宏献上。没事啦，没事啦啊，那是还不到时候，他们现在还都是钱，这都是阿布太子啊，钱点钱点不到葡萄，不知道重点啊。林卓婷，新界的。
我。Could you tell the time but the world a.How about this? But what is the family was quickly please?嗯。
他说这是正义的方案。他。
All here all is here for is OK to hear that with you.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/703/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/703/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Mouth on the way. 8, 你那个上面有你在。I will have to my mom is called this one. You love me. I don&amp;rsquo;t do anything I just talk.And there here I&amp;rsquo;m zero. Don&amp;rsquo;t do anything is the store in the Hong Kong postpone the date of China&amp;rsquo;s traditional protest as well.
我拿不就行了，没too late in this is the birds don&amp;rsquo;t don&amp;rsquo;t give.Any help, 我不是西方媒体啊，真的是挺王八蛋的，你知道吗？都是背后放空吗？支持Hong Kong before。二次贷。Tell us what is a girl need your help support them.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/704/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/704/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你却不对我的频道关注来，我换个频道。就能吹牛了，我换个频道就能就能直播了啊，我换个频道能直播哎，这边能聊天吗？朋友们聊天。还怪事儿，这边这边好，这边好，这边可以，这边可以啊。
我我们那边的直播，我的那个直播频道不能不能直播了啊，那个频道不可以直播，这个可以啊是吧，这个可以。好事吧，这里是哪个平台？是不是为我的频道吗？还能是谁的频道啊？这都都是我女儿，我一个人三个三四个频道来了可以的啊，可以的啊。嗯，那边恶心了是吧，那边那边有问题了，我我猜想有可能是那边的频道被被盯上了，故意不让我们用。那边的频道来播了是吧？不故意不让我播就以为我播不了了是吧？你这太瞧不起人了，然后给你们先去休息。
一下吧，休息啥呀，有啥可休息的就来吧，行吧，我来给你们聊个天什么。啊，介绍介绍这里的情况吧，今天今天下午呢，这个直播一直在一直在用我的频道直播啊，本来一开始呢是那个吹牛啊。本来一开始是我打算试试声音，是试图向这边这边声音图像都调好了，打算试一下的，结果一是呢，我俩就开始聊天儿，这个了解。这两个是吧，聊起来了，然后文贵就加入了，我们就一直在和贵的互动，然后我说，唉，你这个频道就别停了，咱就一一直就播着。
看到我就放心了，我肯定没问题啊，我这这防弹防弹玻璃那边全是防弹的。明知之举咱的频道多的是，还能还能让他们堵得住咱是吧，这不可能的呀，是吧这这。来我用用我的神器来搏一搏，哈哈。
嗯，这个嗯。好，我来把这个声音截的清楚一点哈。声音清楚一点哈，吃饭了吗？吃过了吃过了，嗯，这个文贵请吃的肉夹馍还有哎呀，别提了，我都不知道那叫啥菜，反正反正。
嗯，饭菜蛮好吃的啊，用的是什么东西用的是那个爱，咱吃的是啥？来着肉夹馍还有爱吗？是的，是爱马仕的，爱马仕的饭碗吃的饭，用着爱马仕的饭碗吃的饭吗？受不了了。辛苦啦，雪茄好抽吗？学家一点不好吃，真的，我这个人不不根本就不会抽烟，然后飞飞得非得抽烟，你说这个，哎呀，装。装不是那么好装的是吧，我来把这个加上了吧，还有笔呀。
第1页是吧，加油啊，肉夹馍，今天吃的肉夹馍。找啊找啊，累的脸都快抽抽了是吧？唉呀，快脱了笑了是吧，确实我今天这两天确实睡得不好，昨天晚上呢，昨天晚上。还在酒店里睡的，出现了一个问题，就是那个爱4点。半夜凌晨4:00，烟雾报警器响了，叮叮叮叮叮响，然后哎呀，我说这是啥玩意儿？要撤离吧？
是不是又来导弹袭击了，专门袭击我吗？看着也不像专门袭击我的，结果我去给前台打电话，他说钱他说，唉呀，这个我们正在调查。查是什么原因？可能是有问题请你待在原地不要动啊，等等进一步的消息结果啊，过了一会儿打电话说什么试试。False alarm是假警报啊，试试下，哎呀，太高调，太高调太高。熬点儿你，你吃了几个肉夹馍，我就吃了一个肉夹馍，我这个人对这种吃饭的事。
可能不是太，不是太那个，不是太在行，我对我主要是那个单口相声和吹牛。比较好出来，今天喝酒了吗？今天喝酒了，今天喝的路易13，我这也没也没见过这么大事呢。也没见过这么大的场面，我就给你们来刘姥姥进大观园似的，是吧？这里有直播吗？在职不爱我这个我这个，我现在呢。现在这个这个信号呢是多媒体啊，多媒体，现在在直播，多媒体还有我的那个推特，还有美中之声的推特，还有其他的。
游客账号都在直播，其他直播都停了是吧，都转过来了是吧？哎呀，我还挺好的，我还挺好的，奥尔良鸡翅汉堡。两鸡翅汉堡，小张在那儿抽烟呢，小酒怡情，目前香港还是今天表决嘛，我我觉得今天。现在估计够呛吧，应该表决不了了，老板喊你回家上班了，老板。等你回家上班了，尽量直播时尽量不要喝酒是吧？
我不想喝酒，我这个直播的一半呢这个文贵把酒拿进来了，非说要喝酒呢，盛情难却呀，你说我这个人。又号了，又好面子，又不愿意，也不会拒绝别人是吧，我抽25年。怎么回事？国媒体在正常直播多媒体。在正常直播啊，推特在正常直播，但是YouTube瘫痪了又瘫痪，有个有个特点，我的频道瘫痪了，录得视频都瘫痪了战友之声平台吗？
就这些关键频道都瘫痪了，这我就换了一个小频道，正常直播。是的。那个视频切进来。你先听一下声音有没有啊？
我建议您只带一个耳机。你觉得可以能听到我们的说话声也行为开开都没有。自己声音听了吗？听不清楚啊。为维维可以了。
没问题就开着呢了，你那边现什么消息谁卡住了？就是就是说现在抗议的老百姓让他一圆就去不了，是这意思吧？啊。
是。转过来转过来。谢四哥，你把那个细思哥你把那谁看看，你听到了吗？100三立的，三立电视台的或者苹果的，可以转过来一下啊。
3
确实是成功的。我这老是一卡一卡的，什么意思？这是谁的声音？把。把现场都停了，把现场都停了，现在咱把现场的人全都停了，拜托啊，谢谢。
给咱把现在所有的就把32的这个核留下来，其他的全都停下来。
你可以留下几张前段了，然后转播咱们的那个就是苹果或者是台湾三立。我问一下3万，我让他转发过来了，我转发给你一个苹果的。其实哥我发到你手机上啊。
不要现在不要接听这样的电话啊。认识。
哦，天哪，我爱你就传出去了吧，天哪，别把我这个。
不离开共产党管用啊，产品库在哪里？我这不是想急，我是敏感，没必要。啊。对不起对不起对不起。
掌嘴。来医院了，什么意思这是？我现在上你能看到我，你是从哪看到我的呀？哦啊，亲爱的。
天真的，我以为刚才我在这里。现在国媒体管用了吗？Oh my god.
不着急，我还等着现场发生事了吧，别着急啊。IC.祭祀小哥，这个照片我怎么从前面电视上能放到咱们现在直播的，现在的效果，就是这个现在国媒体成了现在就是吗？但是我我能不能把那个字幕给弹出来，给我点击一下，就看到字幕从电视上。
啊对我。不过这效果非常好啊，从上面看的。啊，张立宏先生他现在就故意把我顶在头上去。啊，刚才被精华了，他俩都惊慌了。
人家赵丽宏先生和这个看来这说实话都觉得这个是开税票的，他俩人一看人开过来都不吃这个肉夹馍就看一下啊。爱，天哪，我从来不跟人家说，我怎么想的。你看他都知道他的审美观有问题了，是吗？在。
出现马上就出现了啊。哎哟我们在这里，吴先生，你现在你现在发现妻子小哥的厉害了吧？你看看咱们战友之声的兄弟姐妹们，你们你们如果在现场，你不会真的感受到，刚才王先生跟我说，唉呀。他也真厉害，你知道吗？我说最该骂的就是王艳萍啊，我都不知道我俩这种厉害，是不是啊？
爱，按照按照按照过去啊，这现在就是啊，但是我能看到但是救世主。他又稍远一点的，点。没事，就是你还是让他全屏吧，西斯哥，你让他全屏吗？全屏。是最好的全屏，就像刚才那样，对那样。
说手机不要带你爸知道吗？说话不雅。对不是，经常是这是舆论与错，你知道吗？啊？我们有有每年员工大会上的讲话啊。
呵呵，中文的真的是写出来的，中文是我认为。世界上最伟大的艺术太漂亮了，繁体字太漂亮了，简体字好像没吃饱似的，实在太难看了。另外一个我觉得中文的这个包含的意义啊，它实在是啊可以说不能穷尽的解释，那就是其中的含义。今天晚上我们吃饭的时候去四小的那个和庄丽红霞俩人在那等着呢，我说你回来一起吃饭啊，然后呢，我今天下午几个。
开会有特殊部门都来，咱们开会我们在开会呢，在那个房间，然后席子哥上来了，找要密码了，然后那个我这边做的那个。这个这个，这个就是情部门的吧，还是中国人，我说这是中国人的老总，对不对？我的下了。给你小哥说话啊，我说当时我发现她穿的那个站桩了啊，然后我就跟他说。刚才就是我们现在其中一个战友74小哥，然后直播的时候啊啊，她想起来了，我说我说你看过这个，另外一个就是。
我们下个月跟班组先吃那个肉夹馍之前，然后呢，半个小时给我一直发信息，哎呀，发生大事了，唉呀，发生着。俺发的时候我就给，然后他就急着发信息，就特别就是偷偷与你在干嘛，不回我。然后我说我在开会啊，你发生的事都不算什么大事儿大事儿在我们这儿呢，然后你赶快回来吃晚餐，6:00啊。然后呢，我们的战士们给我们做肉夹馍啊，做了几个菜啊，然后回来以后就开始装了蚊香，任何心思想吃一口。
肉夹馍人家看你端的过来，他俩就那眼睛啊，这边吃肉夹馍的时候看着人家的眼睛都亮了啊，哦。我给你们录啊，然后那班在家里开始给他讲，当年要遣返我的事儿，眼睛要办明白，然后其实也可以。最近吓得不轻啊，他俩第一回听说。她哭了，半农先生说，先生，中国人民感谢。
要不然他给我们的教育的帽子掉了，你那句话给我消费吗？交友。爱这边停了。反攻为全世界人物白宫的故事，自己组成的英文告诉他，还讲英文。中国人民感谢你。
亳州的。搞这个小品的话都编不出这种画面出来，我才觉得太夸张了，快喷掉了。我对他特别一本正经的，还真挺感动啊，让我给他发。他因为我说在想怎么回事，我当时这个整个白宫一进来就说把这个强奸犯给我钱用一下啊，强奸了所有中国人，全世界。
赶快签就签，然后呢，就在那早上国安委员会吗？学习的羊排，你想的场面啊，然后也很少参加这会，她老公不去参加你都睡得晚，然后那天。我进去了，你知道吗？然后就离开了，他说你滚。为人实际穿不穿跟没闹明白，公会是郭文贵，你知道吗？他说你说是谁呀？我把文件拿过来，而这时候就把。
现在就开始，马上再再一次，你知道这是谁吗？他是说这个人不能抓过去，这个人绝对不能没钱，然后那个CA的人当时放掉了。就是这个动作啊，不让不让碰我吗？这个人是觉得我们国家一极阿吉唯一的战略资源。绝对不能弄啊，然后这个然后。跟在蜥蜴，他说不知道不严重，你说是不是就是个公龟的忧愁不上，天天在那边爆料那个。
在那个奥运村有个那个那个楼王老师，他的爱就是她说，你千万不要碰我，现在就给我放下电话那种幸福。好，我来了你知道吗？这是都别动了，这事你都别管了，然后啪啪啪的就是临时告诉我把所有文件拿走，然后这就开始了。把全美国的前50号人全部都在玩，那故事多了去了，他早上起来是他最从来没人敢砸他的门，然后。在我之前那天就是那个秘书当当敲的门我下掉，发生什么事儿这是艺术开个门没法说半农先生。
在华盛顿呢，在哪呢？就讲这个了。就拿那个。你把我给镇住了，我也真的是没想到，然后我就给叶风先生翻译翻译，然后呢，有些人想明白了。带来了哎呀，先生。All the Chinese appreciate you.
这件货收吗？那个完全在旁边吃醋，他说你看反正我现在也是最好的了，然后就是我跟他讲一个，我说不能讲关于战略。故事，我说我的一生当中的哲学只要是你伤害过我，我说我永远不会放过你，我说过我永远不会忘记你，我今天。很重要的故事，当年啊，这个在郑州搞拆迁的时候，大家可以查一查，郑州市政府的郑州市纪委，他是从警察过来的，当时我们。
跟那个那个人家有些人拿了钱了，他就不给房子，我们买的不是官员的房子吗？我们买的是这个，就是村里边的房子那个村吧。不能打架，他背景就是这个小子支持纪委的人，结果我其中的一个当时就像现在开始的角色是的啊。助理家服务员，啊，他就当着我结果就打了她三岁了，当时我们那个100多个这个保卫人员。把我往回拉着，我正好看了，我说快回去教他，我们这边是大铁棍子往那边扔啊，那边人是拿着这个什么土枪啊，砖头让我看看。
就这一幕让我看到了，我就喊这小子我跟你走着瞧，我这几个我早晚我就让你为此付出代价，16年后他在我们。现在被抓住了，判了20年，胖了20年，腐败巨额腐败，这是个公开的案子，我。张先生说我这个人就是在这个中间腐败的时候，很多人说咱现在就该下手了，应该举报举报不要再长肥了，长胖了。这三嘴巴绝对不能让他拉倒，直到他被抓的时候他特别惊讶啊，而且就是在郑州的电视台都是HTC的这个好的活动。
然后呢，被抓他当时就很冲动啊，就问这为什么那你想过吗？多年前你打过的员工啊，他现在是我遇到的老总。啊，我说你一定要为此付出代价，你没有这个道理打我打我的同时，这就是我说我对战友的态度绝不会放过。那我今天，我现在给大家可以说一个基本上的啊，基本上的案子啊，就是那个美猴王。在永安我都忘了全名了，你应该。
然后那个那个林宇丹她毕业能当律师，之后找了那个叫史密斯，他把估计收费。给你发个吊啊，地方律师他申请，她申请的第1个呢，说这是大连法，都是那个林彪那个。所有人都学那个，第2个呢就是说，咱们在这个南卡罗南卡罗纳州起诉他，法国我们的律师要求。啊，要把他所有的手机，啊要给他这个查一下，他拒绝他非常严厉啊，祖坟是吧？
有啥或者律师开玩笑，我说8, 然后那个律师就。你一定要记住，在美国这个法律啊，咱们战友们一定要在这上学的，就有一段时间，咱们要好好的妻子小何，你和陆泽山怎么分别作出咱们爱情的美。每个案例都给你解释一个法美国的法律，让大家都有有学到东西，就是华盛顿和南卡罗纳是不同的，就那个了。这是给我通电话，我还没见过呢，我说你为什么这么做？他说我告诉你要在华盛顿，那你说谁傻瓜法官根本不在，为什么去？
这个圈子还能不能谈，每个人你说这没用，你也别说过去了，说在南卡罗纳州不行。你要说我撒谎，这事很大，你不拿出证据来就真的就告你就睡吧，就这一句话就可以帮你了，你就绝对怕你跟你叔打钱，所以在华盛顿。赢得机会不大，但是你要是在那其他州的保守那个事儿可大了，这是一个第2个呢，隐私很重要，就他就是美猴王说。工业化用这个律师话说他在南卡罗那时候，如果美国人对美国人这哥们就进去了，这一辈子就完了，你就没法活了，所以说这个律师。
试题出来以后就是这个谁呀，这个美猴王就是非常反抗，但是法官就判出来说你必须把手机交出来，而且。而且只要他讲的这在南卡的时候我可以反过来，另外现在我把和情人2的信息手机给你了。法官就这一条，绝对是你在待在监狱了，就别回来了，太大了，因为你欺骗法官他很认真，就那个法律很严谨。很认真，就是美国的基本咱想的精神世界不适合华盛顿和纽约啊，保守的州就给他惨了，最后他真惨。
然后律师就特别高兴，他说，唉呀，郭先生我们这边能看到所有想看到的关于这个美猴王的个人信息了，很兴奋，这是对他说。这是可怕的，这是一个这事，完了他真是折腾完了，而且咱那个代表律师啊就兴奋莫名，就对这个。他越查他觉得这事越夸张，他就在庙跟你光棍没关系，他老迈的民主自由我是奉献去，然后就我就越不烦了。并且他认为这是不可能的，所以你别跟美国人玩这套，像咱们中国人也说，就像我们仨儿老师提的，唉哟，我要放下一切了，现在可以自成142分。
外国人就你这脑子有问题，你不是搞你知道吗？你知道吗？你莫说你老好，那什么什么都来你这。所以说外国人的脑子去了，你你搞不明白，你搞自由民主你不能红艳。你也不能自拍啊，你不能伤害自己，能让自己更好，咱一个外国人觉得这是不可理喻的，这是精神有问题啊。这是萨萨，现在他就把谁呀，跟他要。
做好事来，郭宝生，哎呦喂，谁来着休闲，你也来了一下子。这个律师纪律的团队是过去的，他是做军人出身。苹果可以啊，检察官，这哥们就是这种，对这个间谍情报就是着迷，他说。最崩溃的事情，怎么可能几十个人跟他从不认识，对着他就来了，这里来了啊，有头像吗？
有图像吗？有图有音呢，我们这边看不见，你看他老婆的声音。你需要弄的那个苹果那个他那个他来了，友友。爱好好爱大家。兄弟姐妹们，你们看得清楚吗？他们都看，这个是所有的观众看的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/699/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/699/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这多好，你看喜马拉雅那时我记得你感觉是谁的吗？是中国人的喜马拉雅是吧，人家伴读先生昨天一再强调跟我说，那要是这。中国人的西班牙大使馆，我说你是主席，你得搞明白啊，我这俩兄弟来了你得给我尊敬，所以他一直陪着裴老师。半个小时到12:22点，我我。
50万的话一个小时的对不对呀？150万。你该怎么办？15年我们总会战胜了。所以说战友们真是，你看我们这个这个是谁的，这是我的平台，还有一圈69块钱是什么原因？是那个高亮留言的，这是加拿大加拿大的哦哦，叫健身健心俱乐部真好真好。
多捐点吧，后面弄上4个0。这个给我的感觉啊，从昨天从昨天我说突然间收到吴先生的一个电话，然后直到我。跟你见了面之后，然后那个带我们到地下室来。然后直到我们到4楼去，看到回个乡镇之后啊，从这起，昨天到现在有20多个小时呢。
嗯，我我们啊，我感觉我个人对吴先生的这个感觉，他根本就不像一个所谓的什么亿万富豪，我从来不急。他说什么也不好，我没见过，我更加感觉他有啥不一样的，我感觉是什么呢，是一个很多年不见的一个表情。还是。你这孩子是远亲，还不如近邻，我挺惨的啊，的这个。
只有你见过牛人以后你才知道牛人没有任何了不起，你说我啥也没有，我的合伙人拥有国家的人。人家是祖宗八代，都要拥有还是合法拥有，你说啥呀？你是什么富豪？我叫我说你。有我在，你得瑟啥？你说我那哥们家里面没钱，第三没钱，人家军队是个马大哈，咱自己在有钱家里面。那叫保安你出门耍，人家有军队，人家是跟全世界的国家是平等的，人家牛不牛不牛。
钱没了呢，是不是我我不想吃啥，你不让我吃，也不想吃啥，想办法让我吃啊，那直升机十几架。专机去接我，我说我不喜欢这直升机，我说你的时候都是欧洲的，我喜欢美国黑鹰，南滘黑鹰是吧？那就战斗鸡嘎嘎弄。我就说我想玩玩iPhone35f35开过来上去他以为给我戴着口罩你都能吐吗？我说你放心，我绝对不会拖着我陪你玩。35f35吗？那都是玩具真的呀，什么东西没有啊？刚刚又买1000多亿美元在美国呢。
啥没有啊？是不是啊？所以说你说暂时还没见过，如果见到有钱的，我在日本给我一哥们，他介绍了半天。家族如何如此财富雄厚，如何是控制了日本的财团如此有钱，在山里头有多大的房子，给我讲了吗？嗯，我说我一会有个朋友来，我说很抱歉，我说我本来跟她约会了，她在我就让他来了，我说今天也在日本。我说希望能允许他参加，这个问题，我现在就俩人啊，一会我上去车就到了，又不是干啥了，刚刚跟首相见面的。
人家国家元首小年轻还正在，就是不让人家一来一说啥，人家又有国家，人家的皇宫都快都快赶上日本倒大了，对不对呀？158 158, 行了，这个这个我跟小哥分成了。55位数的，你看看你看看，11,800, 现在。听几个了，记住了美术啊，再给我说得坚持一个零啊。
别开玩笑，别跟小哥家借钱，我跟你说实话的战友们，咱们这战友一看里面都是真战友说。孩子说上就上了，咱们有一个战友，头两天就是代表家人捐5%的家族信托股权。要多少钱吗？我们律师谈完以后律师说我说我们现在就觉得他太年轻了，才21岁的孩子，他是家族三个。5%的是中国相当有名的，大家传说中的某个汽车公司家里边的竞争者，要那就是。
三个闺蜜团队，我说你现在太小，而且我不允许你这么做，你有这个权利，但我有这个权利拒绝你，我说现在不能这么做。这是为啥我要告诉你小哥还有这个李洪强的战友，大家一定就有，咱们最难得就是咱们现在有这个平台。一个中国人没有一个组织是可以去相信的，你去你去哪去啊？没有一个真正是，一个是说咱们有一个名声啊，大家努力。在一起，那咱又没有正式组织，咱也没有一个所谓的领导，咱这是最恨的就是会长的领导啊，千万别来，但是我们大家主要是。
有的证明了，我告诉你，未来是全世界最最团结的力量，你们听说过犹太会没有见过？犹太青年会呀，犹太企业家会啊，油油菜科技精英会啊，你一旦跟人家打交道，你才知道人家为啥几百万。挑战中你几天打几个国家，为什么她是屡战屡胜，这就是犹太人的团结。我们战友只占有这个这个组织，未来要成为全世界上，只要是中国人说的，我是战友的，我告诉你在任何地方。
这俩人你夫妻打架，又说是有战友来了，立马就有情，就是达到这个神圣的时候，说这个战友现在缺钱了，绝对是，不是简单的。就是脱了衣服啊，星期一切相同，现在我可以说你看半年前的今天还没有啊。11月20号吗？你这才是5个50 6月份吧，就六七个月吗？这刚刚成立才4个多月的时间，咱现在法治基金。是唯一中国人在海外最可相信的平台，就在这个地方啊。
就在这最牛叉人的地方说能有这么一块地的，能有这么多牛人在这儿了，能让战友们在关键时候能帮助的就赞了一个。你去想想什么概念，你过去可以说，今天我还打了你，也就是说你这哥们儿出去喊两嗓子你啥意思？但今年你要挨打了，那绝对不是那么回事了，所有的战友战友的所有的人都会全力以赴，利用法律可能没完没了。这个地方我是我们爆料革命战友的，你别欺负人。
嗯没事，想想也真不着，这个暑假大概再过个10年8年一定是。你不是开玩笑的，这一这是一个烟卷一直卷下去，你你。那个人不想念，看着看杨威，这真的是在女孩大腿上卷出来。那长的就这样，就这样，这女孩现在老了吧，还没那么老。
所以说这个你没看到今天你们到这时候这个战友，咱们战友情不是因为你看你这表情是至亲，你哪是没有感受过的。我现在就得到你的感受是啥？我我见了你们，我觉得咱是前世的兄弟亲兄弟，你看这孩子有水平收费，文化。你的爱，这次没有倒在一个一个父母身上而已，但是绝对是这个。说的特别深啊，昨天我们家里面就我们家里面那个保镖跟他不是一个团队的，是内保的人，它会让你看你哼着小曲高兴。
他说大概三个月了，你莫和我小区了，我只想起来因为从我母亲过世后，我从来没和我也没有听过音乐，我没有穿过红色的衣服，唉，我说就是啊。这要是违规了，但是是言不由衷的，就情不可控的这么表达出来了，为什么？因为你看咱们前台这个直播讲的太烂了。昨天那个伴奏先生来了，这是我职位来听到最清楚的一次，这对我们是这个这个否定。也是个肯定，我更愿意听到是咱们战友解决的问题，我不愿意看到说是因为钱解决的问题，有些问题是钱解决不了的。
对，这就是很简单，这就证明了，你看这多好啊，是不是啊？嗯，咱也不能反映。那如何呀，你问他们反映后大概20秒之后才会回答出来的，战友情胜过亲情绝对。是的，因为中国人太可怜了，就是你知道你们现在在国外，你看你哪有感触，你看那是什么意思？哪里呀？什么乌干达呀？是尼日利亚呀，包括什么阿塞拜疆啊，在海边他都有，绝对有长达百年几百。
很严的，就这种联络的这种这种会那种会啊，如今会啊，什么宗教组织啊，人家绝对有事能找到人能帮忙呢。只有中国人，你只能去大使馆，但是我都是为他工作就进了黑窝了吗？你你要死得快你去哪住啊？而且所有女进入中国大使馆，当地国家一定不把你当好人，他不是今天过去，就是为啥我说。当时我跟李建成见的时候啊，郭文贵是乌合之众，爱对我太好了，我都不割肉了，当时我跟李爱萍说，我说我要。
一统江湖也很清楚是吧，我叔看我看我，看着我。今天我们加了一个小东西，管用。不仅是一个革命的专家，他还真是啊，在这个因整个音频专业上相当要不得啊，相当要不得。你这业余的比专业的好，真的比专业的好，背景光不够，刚才刚才的背景光是因为外边有光线自然光进来。
哦，对吧，很亮，现在自然光没了，然后就变暗了，所以说我们这个可控的光线不不不太满意。有有点干扰，装的时候是带着自然光调啊，刚才。特别漂亮，这小子太好了，美国人民欢迎这样的小说多一点啊。他们没直播前啊，我们俩真做小偷了，这些设备的地方老是去。
嗯嗯嗯嗯，这个昨天下午你说我说大家开始备战状态放松就有大事啊，大家会记住会。绝对没有大事啊，这个时代啊，重大事情的发生，这个时刻啊，可以这么说吧。就像大家见到过89一样，有的人为了占点八九点，就吃了30年的血馒头，有的人没沾边儿的胡说八道，吃的喝的也没饿死呢。还有人骗了钱，发了财，但这一次我可以说一切都不一样，你不知道现在在世界的发展。
就在我们聊天的时候，我刚刚见了一位朋友，他是在华盛顿是直升机过来的，我中间去两个地方。直升机过来了，然后他马上就要回去，你要直升机，到时候到时候来他今天也停两次啊，他有一句话啊，我想给战友们分享一下啊。这句话值得我们大家记住今天啊，记住今天说过去的郭文贵的推测当中永远的。老说一句话，共产党的愚蠢的行动就是我们的证据，他们的恐惧啊，就是我们的证据，他是我们的。
真不明白，今年他就很明白了，今天你们就当他让我看他们在卫星上看到的一些行动的一些。啊，视频啊，咱不能说太多，也让我跟你说实话，你怎么看你没看到，刚才我在给我发的，是你俩今天就睡不着觉了吧。啊，就刚刚其中一位女士是刚刚从香港回来的啊，这个他刚才说我现在真的明白了。就是共产党这种恐惧，他恐惧就有行动。
前面几万人在对峙，不能谈，香港苹果动新闻在直播。你能连上的新闻为什么啊？我现在可以连你聊一下，嗯，我来录得，然后让录得。路德在不在啊？和你特别像当年香港串岗山的啊，大陆认为穿喇叭裤的流氓啊，你们这。唉，我刚才让凯瑞给你找了几件这个这个男的T恤啊，他没有我我。
嗯我那里你做着做着，你俩喝酒呢，我是在这蹭，你说呢？到那边去听听，我可以连32也可以列入的。随便连一个38。Could you take some bad water come here? Thank you very much.我要去看8昨天这个。
我有一个好朋友说看到戏子小哥讲英文太可爱了，我们的战友不断讲英文，啥都没讲。你看看你看看11,800，你今天发财了小哥，你咋弄这玩意儿啊？打牌了了。谢谢，您可以戴耳机可以听到。哦，我可以戴耳机的是吧？现在正在我的频道直播，我就突然就那个文贵先生要两年一下现在。
正在直播当中，咱以后就是嘿嘿。来试试啊。路德先生，在你那。我能知道吗？8.
路德，你说一句话，我看看文贵能听到你声音吗？你能听到鹿的声音吗？他听不到的声音啊，你那个skype的声音没有进去。山东老乡爱你。
是你多媒体看不到，现在咱们就是要用这个，咱们就用这个系四哥咱们的战友。我的所有频道都是国媒体啊，路德林说一句话。路德先生，你的麦克风静音了你知道吗？韦路德，你的麦克风是静音的状态号。
放在马上报过来，我听不到的声音，我听不到的声音，你那边有事吧？HK1231学家啊，都会有的啊，战友啊。啊我。说能听到声音。
我现在正在跟这个直播，我要把你拉进来。立法会门口啊，好好打开这个手机，现在连不上了还陌陌我没有必要。你是把我传上了去。先把多媒体推出去把路灯线上，好的好的，你有你有要事对你有对了你信不信？
看看立法会跟你哥发生什么事了，郭先生跟你说。呵呵呵呵。请各自小朋友放心，啊，七哥想办的事儿都能办到，放心。啊，好了，进来了吗？
听到没有听到听到，听到你了，好的，我把crystal加进来啊，正在现场啊。瞧那眼的药学家都给你留的来。你好郭先生，你好，你好，现在你在现场是吗？辛苦了。对，我就在那不辛苦不辛苦，应该的，再打开我现在打开打开。
小张，你能不能能不能把那个打开，谢谢啦。给我们整个系四哥啊，物有所值啊。Krystal Krystal Krystal出口估计。直到现在，我想至少是有我看看啊，我要长高一点呢，现在只是。
看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看，有很多人坐在马路边。我留的以后你好你好你好。你好，现在你在现场是吗？辛苦了没有？哦，我现在我现在打开，我现在打开。
好的，小哥，小哥捐款99.99，谢谢啦，给我们整个系四哥啊，物有所值啊。这个广告好爱我。唯一的进出口，估计有多少人，我想至少是有。我要长高一点呢，现在只是看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看。
有很多人坐在那个边边上，马路边上，因为这个，因为这个中间的隔离带，隔离带的人也很多。这边一知道丽华在门口啊，这是6号，这是唯一的。78万元，那是很多人拉奎头啊。我这声音稍微大一点点的，力宏先生稍微大点我就自己去。
少有七八万人吧，但是我看到吧，是。可以了现在，谁知道你你能不能简单给我们大家战友们说一下，现在很多的。不出来深圳有大批的是吧，我这声音稍微大一点。声音大一点在你。
还有一些武器装备已经在深圳备战，也有人录到从这个深圳的罗湖关，还有香港其他的海岸线上。有一些穿着香港警察的大陆军人和说一下，现在很多的事情已经公布出来，从深圳。大批的这个军队，还有军车，还有一些武器装备，已经在深圳北站，也有人据你所了解。根据这个情况，有没有发现大陆的警察和军人穿着，香港的那个警察就会出现在现场，有什么情况分享一下。
暂时是没有的，海岸线上有一些穿着香港警察的大陆军人和装备。会的人那么据你所了解，你根据这个情况有没有发现大陆的警察和军人穿的香港的那个警察就出现了。有什么情况也跟大家分享一下的，暂时是没有，因为他们会很凶狠的，那个也很累呀。那个眼睛会很累的就是，那个气质是不同的，发现。
眼里感冒输光了，还没发现的东西，太可爱了，这女性说话比较感性，因为他能用感觉来判断就好了。因为我也是用眼神就判断是大陆的香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的，但是派到香港的好东西。而且是一定我估计啊，但是现在部队里面也。除了精神啊，精神上这个给你洗脑之外，就是说就要提前吃药啊，吃一种类似于。
讲很累呀，那个眼睛会很热烈的，就是不会像香港警察，那个气质是不同的，他们。看的人还没发现，还没发现的东西太可爱了，对女性说话比较感性，因为他对。感觉眼神就判断是大陆的，香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的。但是派到香港的好得多，香港人那是一定的啊，而且是一定。
估计啊，但是现在部队里面除了精神啊，精神上给你洗脑之外，就说要提前吃药啊，是一种类似于。摇头丸的药吃完以后很兴奋很身体很强壮，却让人处在一个很兴奋的。状态对对，要的话，就是运动员服兴奋剂。嗯，把他的那个整个的抵抗能力提高，我是我的一个同学，是过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/696/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/696/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在还有一位战友啊，张立宏先生，赶上了英国战役，肉。小川儿，123啊，你看看是啊。
啊，来来我我们在这里拍个拍个照，拍个照片来，好，唉，还没好。嗯还没好，好的。哇塞，哇塞哇塞了的。挡住了。
处理。哇塞哇塞。就就不敢。抽这个雪茄先抽跟自己的这个万宝路。
先抽烟的人。大家好，我给你们表演刘姥姥进大观。别打电话，别打电话啊，生活中的戏子小哥和张立宏先生完全不一样啊，完全不一样，完全不一样。研究精神，这个你看今天我们换了一个角度，原来不在那个角度啊，估计换个角度，今天让战友们看到不同的。
太好了，不好抽啊，你知道的。得使劲做，你知道吧，要不做那我就灭了啊对。要点均匀，你还还还不会去经营呢。
我我可以跟你说啊，这个酒，你在网络上。这个是喂蚊子特别做的。他给了吗？你可以转到前面那张传给我们看一看啊，这个。大家想想是什么酒啊，她再想想这什么酒啊，这下面你看下面都有编号了呢，献给大家，你看。
你看的很清楚啊，都有编号的啊，你看了没有啊？啊，这是太特别的东西。每年这个给我大概20平左右，就就是给我送来的，这是多少钱一杯？要是买的话，大概5000美金就是正常的，但是如果这个有的话这个这市场卖的话，私下里面向我们这好，比如说有人。得了这个酒我们要拿回来的话，大概在5万美元，5万美元就得500美元，那个物质大约100美元是最起码有的，你查查那。
那我们还肯定了，我们还喝得下口不？199, 说是无价也是兄弟酒。我本来是不敢的，抽的感觉一样吗？完全很厉害的，我以前没说过别的，你你说那个。你知道最好的你买最好的嫁妆，为什么要那些贼人是吧，那我随便买23美金，我说你大爷的，你能买个一根，我现在8500米的一模一样。什么？又是酒又是雪茄。
改群口相声了。注意啊，是不是4年不能抽烟，就是装装熟的，这个是私人私人领地，这个那天发的说说爱呀。不能抽啊，结果是右腿右转的比我丑，她马上就抽起来了，班豆先生吃不喝就一口酒不喝，但是。真的是应该调低点条对。
他应该没事这个它是转圈了啊，这个这个里面出来你再出门不要拿这个拿这个啊。一个柜还可以防身啊，我有一个更好的，当然可以啊，同意你俩。这是喜马拉雅大使馆，你要能同意我直播，我就给那个战友们，咱们就这个360度有360，可以啊，现在有人可以拿出来。嗯，这个你你就你这整个喜马拉雅山，如果你俩想怎么吃，我怎么知道任何情况下啊，啊。
贝贝是谁？这个你想怎么直播呢？又怎么直播啊？想什么时候做就怎么做，你想用什么武器都是用什么武器啊，没有任何问题，你俩这叫喜马拉雅大使馆。咱单位就有个人拿了一套。现在你俩你俩要记住了啊，你再这样这样，但现在我们三个手机，你看我们三个手机123，这站有没有看到？
叫战友，每个人都要知道，你当你来到美国的时候，小哥你俩今天有感觉到你现在的时候就是有个家的感觉。就这事在他自己家在里边，你不是在大街上的游客，你来到美国的时候你看，你记住你去什么餐厅，什么酒店那个地方都是有限制的，这叫公共的。只有倒在这里边来了，对不起啊，咱这个楼是私人领地，而且不在这森林里，而且我没有身体。爱你也都看到了，而且我对面就是警察总局，就是给我们私人保护特权的，啊，除了咱们离伊万卡的妈妈。
对面阿姨问她的妈妈讲丁点儿，还有警察总部警，啊，这就是我们现在的喜马拉雅大使馆，兄弟。姐妹到这来，这个说到这儿啊，我要在这块咱借这个机会说一下，我刚才吃饭时跟你说的啊，昨天。法治基金，有两位，啊，这个国内的战友，通过另外战友啊，这个捐了。而且这个让我很感动，但是我真的心里面很下不去了，啊这个。
我希望你要记住啊，如果反复的机会让你这样的捐款，那不叫法治经验，那叫春就是恶人基金，我们本来要救同胞呢。你干嘛是这样的捐钱呢？不要这样，一定要在你力所能及的情况下赚钱啊，而且觉得不是那个人是一个。你的希望是一个代表我们未来斗争的，你看这个楼上来，刚才都看了半头的办公室，开了boss的办公室，一人一层是吧这个。想来呀，但是管是反共的，我的私人办公室在另外一个大楼上，另外一个。
我们也知道了，这个地方就是反共基地，所以他是所有的咱们兄弟姐妹的，那么所以说捐款是技术法之间不是任何一个人的，但是你。不要，还有一个捐款，也只有这个地方有个家，就为了咱们这个门口啊，未来是有一个密码的生成系统。你生成个密码，每个月还贷吗？就往上一刷自动就进来了，这里有24小时的未来的行政运营保卫了。对抗力看看咱的保卫系统，为了这个警察局连着的，然后咱们战友来纽约就需要安排，他就会有一整套的安排行动啊，现在。
我来喝，这个我的办公室亲自来安排未来咱有法治基金的一整套的行政系统，所以。那你让大家看的多好啊，对了，你知道吗？今天早上。门卫先生派了一个比亚迪的防弹车接的一样。那不是早上那个事，那个卖袜子卖袜子卖完了吗？还被拔掉了。
太有意思了，但是你看到了。会干，也很干，因为他说。这个时候呢，他是三年6月13的，就是他联合九，这是唯一的，瓶子18个。可以收藏的，另外一个就是那个罗曼抵抗力是他的，这个这个我就做做给私人交的部分，特别棒啊。
很纯的，那当然了是吧？学校也存酒也存了，感觉很很好。最大，因为纯纯抽的多喝的饮料吗？其实很很碰巧的吧，我基本上都是都是下午才出动的。今天比较早，然后今天刚好我我出来着曼哈顿，出来这里转了就接到。
这个电话刚好那个时候我我车上有客人欺负你的人，刚好有客人。他就说我，我就打回给魏先生，你看。把我给惊讶了，欺负你的眼光来干了。其实哥好像不抽烟，我不抽烟。
我就是你爱我就直接说那个凑热闹来了。我的老战友好的三个号。好，我先去订了啊，是不是这个喜马拉雅不成功？奔驰吗？旁边就是这，玛氏的品牌的生产家具的供应商在意大利这个也挺重的。
可是啊，这是金的什么，不是纯情，不是成年，不是纯金的，但是很近的，这俩现在啊。一金一黑啊。这个东西会，我做这个时候是有意义的，我说过每一个。都对应着把这个，就像佛一样都有心愿，所以现在不能给你希望。
这个问题大家可以解开这个成就发是不是？好哇。真的是我的了啊，我跟他是有缘分的，一金一黑。挺重的。嗯就是这个，当然我也没仔细看，我没弄明白写的是啥。
我的金融系统，这个不谈，这两个事。进了蛤蟆锅了，还真是真是像啊。
行，有一部分是他本来就是厂家呢，就有这个，他自己都说过底下有字。跟他合作以后，我就要求了一些要求他的要求，你看这个爱马仕查吗？其实现在不接电话，现在不方便接电话。不是忘记热线啊。
我我不敢抽烟，我也抽这个这个敏感插就起来了是吧？的年长的的。
呵呵，工作的工作。他进入这个三d图，然后做完以后做完这首公开，很复杂很多做的非常好，这个角度好像有点高啊。是不是还行？这次应该会好点好，只不过是搞多好就搞这个事，不顾正业呀兄弟。
嗯，嗯，最基本的一个构图吧。构图都过，不好的话，那就那就不用拍照了，你做的非常好，你的节目做的非常好，做得好。那我那我加油啊，要这么多的，1万战了。为了我们爆料革命，为了我们新的中国好好。
班龙先生在楼下，待会咱们去采访搬东西是吗？你也想去喂。大家去看西施的频道啊，一样的一样，看哪个频道都一样啊。对高兴高兴那个今天早上其实是一辆比亚迪，真的，比亚迪，比亚迪。比亚迪的电动车，后来中午是一辆是一辆那个陆地巡洋舰，防弹的陆地。
但是他挂了一个U盘不知道是iPad，什么事啊？哈哈哈，好好膨胀一下是吧，加长比亚迪，比亚迪老号。花了别提了，我都没做过那样的比亚迪。不知道能不能中啊这个。
说我的不是。哎，这好像是那个什么，好像是那个积木结构的lego就是乐高乐高玩具，是不是那个积木结构？不小心等一下，快给拆了，还有一件蓝色的，我在这儿时间稍微有点。像个小偷一样，现在朋友们别打电话，打电话会把我这个直播给掐了。
这个是比亚迪，这个是比亚迪的，全我先，我先把我这个免打扰开一下啊。长安之星啊有可能我。那长安之星啊，老公，我都不会抽烟的。简直刘姥姥进大观园，待会我给你们表演刘姥姥进大观园是咋回事啊？因为我今天带了一个超级牛的。
我们给大家展示展示吧，这个是个4个排气排系统的。所以我们现在不在这里啊，你都不知道拿重点这个才是。唉呀，这个是莱卡的，单反相机是莱卡的。这70毫米定焦镜头啊，一个一个镜头老值钱，老值钱了，报警放下。
你说这个哈苏照相机，一个相机20万人民币，单机身还不算，前面的镜头也不算后门，后面的数码后背都不算，你俩个。等一下你们俩。
号。他。4月。
Thank you also also this gentleman China.The emergency movement leader啊。
This is good.Let me have to.In China all the Chinese.
The first the lady is the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/697/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/697/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎哟，我的娘终于看到了。怎么回事啊？这是你家卧室吗？不是，是我儿子摩托车，他开车的那个是怎么办的？
没有。不告诉就算了啊，我不知道怎么办，我在哪呀？你谁啊？Are you OK OK I see you save and say I only you change the camera is have the water.3是。
大概准备了一下午，结果把自己的秘密给漏出来了，来的。我现在知道你对面是啥样的，很可怕，现在已经不想出去了吧，出去了对。I want to see the TV hear the TV is the OK I want to see the TV on the TV is the.现在是直播效果吗？确定啊，你看这个电脑上的直播是这样的吗？
哦，是这样的，所以说我们要在这里看到是这个像这个效果，现在。都能看到啊，只有一个还没出去，所以说现在我们现在直播的啊，好我们开始。干嘛啊OK, 哦，太好太好太好，天哪，你让我看一眼。这几天留言来，哎呀，都说你长啥样都知道你是女的，你还装啥呀？太赞了。
在乎太多的在乎，七哥好，弄好say hello to speak。Here is the comment is here。的outside public.看评论可以参看这里，哦哦可以不我知道了。那我现在呢，看的挺好的，我现在挺好啊，咱们现在咱们现在开始啊，尊敬的战友们好尊敬，待遇不好先声明啊，大家别影响生意。
现在是在世博啊，我们现在这屋里现在是123456712345。6个男的一个女是啊，是在现在我直播现场主控台还是我们的伟大的啊，牛肉兄弟叫今天新名字叫路德。另外一个女士在线的是我们的萨拉装订红线就是萨拉萨拉妹妹啊，然后在我旁边的还是我。给大家hello啊，hello hello啊。
阿里得那个loser，现在呢，我们这是直播间的。兄弟姐妹们，如果你们现在上线的话，千万别耽误时间，我们试试直播，由于我们昨天啊最伟大的历史时刻没有这个。我们伟大的战友在场，我们有了历史上创记录的叫做，国内的几个老领导从来没有说过我的啊，大姐把我骂一顿。那你这整的什么玩意儿糟糕透了，两年来最烂的一次直播，为什么呀？因为国内的咱们有些老同志啊。
都是听不看的，因为你听你家公不着，结果是昨天试听是语音最差的，我也是昨天很郁闷。说实话昨天下午呢，我就跟伴奏先生说，吃完以后我又开始直播，虽然是没有讲什么几个小时，但是呢，我收到了很多的。这个战友们的回复很生气，很不高兴，相当不约啊，然后我就今天万分的抱歉，结果我们是及时雨。来了我们伟大的战友啊，细思哥来了，庄烈宏先生来到了我们喜马拉雅大使馆啊，那么昨天。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/698/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/698/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是6月10号。你们健身了吗？你往身上泼水了吗？亲爱的战友们，唉呀真快，啊这一晃就到6月10号了啊，你们千万别忘了健身呢！
昨天，班农先生是凌晨啊三点钟起床，我是三点多钟起床，我们都是大概将近五点钟啊到达喜马拉雅大使馆准备直播，一直干到下午将近三点。后来大家知道我又直播了几个小时。然后呢班农先生完了就走了，小夏女士也走。然后呢就给他们这个••••••后来他问我你在哪了，我说我在办公室，你干吗呢？我说刚直播完，班农先生就急了，说你不要命了，你真的是中国的英雄，啊中国的战士啊，战神！我说您说错了，我每天的生活都这样，我说我每天都锻炼，你肚子太大了，赶快健身吧！
亲爱的战友们，我的生活每天都是那样，没有什么累的。所以昨天晚上即使那样，我也是睡不着，必须高度关注昨天的整个金融市场的变化。昨天下午回来以后，大概5点到8点钟之间，我主要是观看这些各大金融市场的一些重要的期货，现货，大宗物品的场外交易。
从昨天来看，昨天啊在这个7，8点钟以前，基本上全世界各种市场，共产党得砸进去几百亿美元。就是昨天他要维持香港的恒生指数和香港的股，上海的股票几百亿美元，也就几千亿人民币。这样的话就大家看到市场上你看到那个平稳的变化，背后的钱已经拿走，它再也回不来了，再也回不来了。也就是说在拿金融维稳。
所以香港的驻港部队，还有广东警察特警，就是所谓的香港所说的特别小分队，叫飞龙队，穿上了香港警察的解放军和特警，真正的达到了维稳，暴力维稳。接下来他就得金融维稳，战友们。第三条他要干啥？大家要记住，全世界政治维稳。这全世界政治家不都是傻子，他们可能自私，但绝不是傻子，它们在闻着呢。这啥时候跟我有利，全世界都盯着呢，所以说政治维稳。
第四个什么？媒体维稳。你要看到全世界的媒体，谁再说大骂小帮忙，小骂大帮忙，这个都能分辨出来了，你可以看就知道了。你看这媒体说了半天重点一个不说，那就是说小骂大帮忙。有嗷嗷的骂，骂得直接狗血喷头，但最后两句话给你把事给你否了。所以说这四大维稳是昨天到今天下午，到今天下午5点钟，24小时，大家能分出端倪。但从昨天香港的整个抗议行动开始到结果，大家看到了共产党增加了维稳费以后，包括海外维稳的海外力量和他的战术和战略，大家可见端倪。
未来如果我们爆料革命，要在北京大街和全国的各大城市，如果发动这样的行动，大家能这样吗？绝对不可能，他也不允许你上街，你上街以后他就开始收拾你。但是千万记住，昨天是官方103万，事实上现在大家确定了绝对超过150万。150万人对抗就是多少人，事实上昨天是15万人，15万人，加备用加警察加所有特警15万人来对抗150万人，出手的昨天也就是3万多人。所以说整个香港呢，是真正的游行队伍是按规则办事，文明办事。当大家看到我发给很多外国机构，他们都傻眼，我说你看香港那个老百姓让车过，然后人流过去再让车过，这就是法律有规则的。香港的同胞们太伟大了。
同时你看到香港警察不按规则，第一条，你敢说你没有用PLA吗？解放军吗？你敢说没有广东警察吗？那当然没有。他没按规则，他用他的标准来套你，但他自己背后，他把标准给你改了，这就要他写一个九，你达到九的时候让大家是什么样？达到了十什么样？他把这个在你不注意的时候，他把这个上面的二十改成九了，你永远赢不了，这就是叫独裁，这叫流氓政府，以黑治国以警治国。
那么同时从昨天的抗议行动能看出来组织者是天真的，香港老百姓是伟大的。香港政府是流氓的、最后是都归共产党指挥的。绝对昨天体现了不是港人治港，是共产党治港、黑社会治港，江绵恒、江志成、孟建柱、王岐山、孙立军等人都是现场的总指挥了，这是毋庸置疑的！无庸置疑的！
所以昨天你看到，凤凰马上播出新闻，什么样的新闻大家看的很清楚，然后香港电视台播出什么样的新闻，定义为你什么样什么样。这都是一整套的，媒体公关。然后金融市场，维稳，外面场外交易，给你钱了，赶紧走人，别在那边瞎忽悠，给你们钱别在那里想玩大的，走人！然后媒体上，早说好了，给钱了。然后你骂几句，然后什么样。
整个从昨天到现在，完全在共产党的控制之中，西方政界几乎没有人敢说话。关于香港媒体界、商界和政界不敢说话，战友们千万不要骂他们，你是那个明星你也不敢说话，你更加不敢！咱千万记住，别自己做不到的，自己肾不好你老嫌床高，你老打这个床啥用啊，你把你的肾治好。跟他没关系，本质是这个制度的问题，为什么呢？所有艺人都牵扯上了英皇，那英皇的老板杨受成就是跟安全部合作的，是不是。安全部叫来，你的艺人敢上街？你敢上街我就把你所有的给你封杀了。杨受成回去，你们谁敢上街，我把合同全给你们免了！他们能上街吗？再一个还有黑社会呢！
第二个就是香港，就是我的好朋友林建岳，林建岳整个签的媒体人，他是政府官员，他怎么可能让他下属去上街游行去呢？不可能！所以说香港艺人是无辜的，不要骂他们，他们是无辜的。香港商人，商人全部被人家给蓝金黄了，我不行放你小视频，不行我说你在国内行贿受贿了，都已经被威胁，也是很可怜的，不要骂他们。香港的前政府官员，早被抓住小把柄了，东莞小视频，贪钱，都被弄住了，家人威胁，他能出来说话吗？别去怨他们，核心是这个体制太黑了！但国际上这些就有很多不要脸的了，完全被钱给买走了啊，完全被钱买走了。但是大家要注意到的事情，昨天是上天又给了我们一个大礼物！昨天的三个大礼物，什么大礼物。昨天大家没有意识到的。
在俄罗斯，习近平主席和普京总统，在俄罗斯的这个经济讲坛，论坛上。然后习近平先生下去给人家握手去，有人啪，拽他，当时俄罗斯的特工直接把他给搂住了，不搂住直接给他拽下去，那就肯定命就没了，肯定100%没命了。绝对不是握手，他的腿、膝盖受伤了，绝对不是那么简单！昨天这个拉下去，这一下拉下去，你去想一想，谁能握手能举到一个一米六的台子上，那是一米六的台子，到这个位置，然后跟人家握手拽人家，可能吗？是无意的吗？那绝不可能。
这个事情会对共产党的党内造成一种，巨大的一种心理的阴影，他会想说，万一你哪天你再被拽下去我们咋办？另外都是说，你就把他拽下去吧，咋没拽下去呢？是吧。这两种人心里就出来了。再一个就加深了国际上和国内对他身体不好的怀疑，
所以昨天近两个小时各种金融市场，场外的交易，那速度是上去的，为什么？这个对金融市场造成的心理阴影是巨大的，这是一个绝对是带来了不确定的因素，这是一个。
第二个，香港的维稳，香港的这个抗议活动，共产党的进入，让全世界知道了共产党是玩游戏啥的。这个事大了！会把全世界唤醒，这无容置疑！我从昨天到今天收到的这些信息，完全大家不一样了，震撼了。昨天各国全有观察员在现场，西方反应慢，但绝对不会没反应。
第三条，大家没有注意到的，昨天这个百万人大游行，已经是跟香港政府，在电视上、报纸上，明确已经分出了界线。香港政府如果是说放弃了，香港无法治理，信誉扫地，绝对就在12点以前，11点57是最后一分钟要清场。但是11点57分之前，11点03分政府公告：星期三继续二读，必须保证612逃犯法要通过。就跟你硬抗了，就跟你说咋地，老子就那么厉害。
更重要的事情，大家要注意到，非常夸张。各大媒体，大公报整版头条，香港林郑月娥出来讲话，然后定义为11点57分以后的为非法游行。上万个学生被圈到了高院那个位置。一个一个的带走，切豆腐块，我早就预料到他们是这样的，分而治之。这大部分都是从大陆来的特警和武警来干的事，还有驻港部队。全部弄走，定义你为非法占中。
然后少数极端分子，少数极端分子用这词，和少部分人，共产党的战略，六四这样，所有的六四纪念都是这样，所有的对法轮功的也是这样，对待任何人都这样，全是共产党的宣传口径。但是，香港政府也把自己置于了绝境。就这里边看，两军相遇是勇者胜？还是智者胜？还是仁者胜？老天会给答案的。但是昨天已经两军对垒，必有一方倒下。我绝对不相信，绝对不相信香港的老百姓会倒下。只是什么方式，什么时间的问题。
现在据说，612香港要全面大罢工。罢工是一个非常好的选择。罢工、罢行和罢市，开车的停止行驶。罢工，香港罢工一星期到俩星期，香港彻底结束，彻底结束。而且从昨天的很多情况反映，香港的警察、香港的官员、香港的很多人，绝大多数是心里面不情愿的。当然有很多投机分子，包括我认识的香港一帮烂律师，烂律师家族。什么递请愿信，坚决支持反逃法。这帮流氓，多年以前我就认识他，一个小屁孩，我早就说这家伙和梁振英一样，绝对是有野心的。后来，梁振英叫行政召集人，最后当了行政特首，这小屁孩就在后面跟着。他家是香港律师大家族，叫黄英豪。我见过两三次这家伙，这家伙这家族是有野心的，这都是叛港贼。
大家你们可以记住，这些事情最后的结果一定会是国际介入。国际的介入，这场战斗就不是香港、香港警察、穿着香港警察衣服的假警察和老百姓的对峙。那就是真真正正的共产党和整个世界的较量。
昨天所有的外国官员都说，这是CCP即将和西方发生的conflict（冲突），一个开始，大家不信走着看。千万记住，要不惜一切代价，支持全香港的同胞们、战友们，他们太伟大了。他们证明了中华民族基因没有问题，他们守纪律。在有法律的社会，表现的是那么伟大；在有法律的社会，表现的是如此的勇敢；在有法律的社会里，表现的如此高素质。而且他们不那么自私，在资本主义的市场的社会里，他们一点都不自私，非常勇敢，让我万分佩服。
更加让我坚信，中国人一定会实现喜马拉雅，独立的法治制度和依法治理的国家，受到世界人民的尊重和欢迎。我也坚信，中国因为将有信仰的自由，依法信仰的自由，中国人会道德高尚，信仰会让整个国家和民主的精神统一到一起，会成为世界上最受欢迎的族群，我深信不疑。
中华民族的伟大时刻即将到来，谁都挡不住！
一切都是刚刚开始！
谢谢，亲爱的战友们，为14亿中国人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/693/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/693/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵、班农对话：0:00至0:07
文贵：咱们现在开始了，路德先生，是吧
路德：已经开始了
文贵：已经开始了，哈哈，已经开始了，SO，我现在要问一下班农先生啊
文贵、Sasha：0:23至0:32
文贵、Sasha：现在我要请班农先生跟我们战友谈的事情啊0:39至0:57
文贵：现在能听到了吧，听到了（Sasha：听到听到）
文贵：啊，亲爱的战友，咱现在开始啊，现在回到我们的主线场，主现场啊，现场现在是，额班农先生和Sasha龚、Sasha龚啊，这个也是我们一起呢，刚刚看到很多战友评论说，Sasha今天太漂亮了啊，但是那个名花有主，大家就别惦记了哈
Sasha：这不胡说八道吗
文贵：没有啊，哈哈哈哈，没有，这是证明没有，激将法啊，就是想招婚，大家尽管写情书啊。这旁边这位先生是独身啊，独身，大家啊（Sasha：实在比较可恨），实在比较可恨（Sasha：天啊，这是），所以说战友们，现在啊，咱们刚才看到香港现场和现场连线直播之后呢，回到我们现场，我们大家现在啊，看这问题以后呢，额，经过直播刚才又看了所有的反应啊，就认为香港是超过百万，确实是历史首次。香港恶法已经成为可以说是过街老鼠了，而且香港的现在的很多的相信很多，额香港同胞通过今天，会更加清楚的看到，香港恶法的本身不是最可怕的，最可怕的是今天，香港的社会精英几乎全面缺席。啊，香港的整个，额，香港的媒体，和世界额媒体，选择了回避或者是沉默，啊，这远远比香港恶法还可怕。就是这样的恶劣的生存环境如果有一天再被取消了，在加上一个香港逃犯法，，基本没有人敢在说话了，我们首先请班农先生来就今天，到目前为止这个问题所代表的深层次含义和他的看法和未来美国和西方会采取什么样的行动，是不是西方就这样过去了呢，就是没有什么行动呢，会怎么做呢，请班农先生谈谈他的看法
班农：3:44至7:57
班农和Sasha、文贵：7:57至17:28
文贵：班农先生说到这里的时候呢，我们要谈到香港的有一位年轻的先生啊，额、我们很高兴谈到这个问题，香港的年轻的学生站出来，像，额几天前，额，支持六四的时候超过百分之50的是香港的年轻人，这是让我们感到香港的希望，啊这是让我们感到香港的未来。那么还有一位这个被香港政府现在面临的巨大的生命威胁的，一个曾经提出过香港，香港有个evidents,啊，香港能不能独立，那是另外一个问题，但是任何，任何人都有权利提出自己的政治诉求和自己的要求，这是起码的人权和主张啊。你不能用国家的权力动不动盖上个大帽子说他是叛国呀，他为什么叛国呀，他，他有任何行为你可以按照法律来。那么我们这位年轻小伙叫Tony chen，Tony chen，钟翰林先生，我们今天呢，现在他在现场游行，把他拉进来。这个钟，啊钟翰，这位钟翰林先生，他提出过，额香港独立主张，啊，他还能活着，我认为这是个奇迹啊，这在香港。所以我希望钟翰林能活好啊，他能不能做到什么主张，是他个人的权利，但是一国之力，对他进行威胁，包括当时占中的所有啊，啊，这个黄雨伞运动全部进了监狱，啊。而有两个逃学去了德国，这个做着政庇，那么这是让人感到无法形容的一种恐惧，国、国家权利代表的一种恐惧，现在请钟翰林先生进来Tony chen，where are you,Tony chen（Sasha：没声），不知道
Sara:Tony chen在这里，嗨喽Tony chen
文贵：大概be cut掉了，Sara你没进来啊，就把Tony chen拉进来啊
Sara:拉进来了，拉进来了呀
文贵：我，我没看到啊
Sara:那个我截图不是进来了吗
文贵：估计Sara给拉别的房间去了吧
Sara:没有没有（Sasha:19:37至19:40）
文贵：Sara见过就拉走，你说咋弄这玩意
Sara:哎，在这里呀Tony
文贵：在哪里啊，Tony
Sasha:先把声音接进来呀
班农、文贵、Sasha：19:56至20:25
路德：他刚刚宣布今晚留守，他们所有的学生
班农、文贵、Sasha：20:30至20:40
Sara:路德在线吗，
文贵：我们得先把班农先生送过去跟他一起20:42至20:44
路德：他怎么还没有人接啊
班农、文贵、Sasha：20:52至21:17
文贵：现在班农先生要和我会见的可能是全世界最大新闻了
文贵：加大加大加大屏幕，路德先生，路德、Sara，我们看不见。不是，我们看不见Tony chen先生
路德：还在，他还在连线中，还没有连上
文贵：还在连线中
班农、文贵、Sasha：21:34至22:01
文贵：Tony
路德：等一下，他，还没有，还没有接，稍等
班农、文贵、Sasha：22:11至22:16
Tony chen：喂、喂、喂
路德：Tony chen来了吗
Tony chen：不还意思，现在还在忙呢，刚刚打算在那边留守
文贵：Tony 、Tony 听到我们
路德：Tony 你好，你把你视频画面打开好吗，视频</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/694/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/694/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵：我们现在回来了，我们又回来了。战友们，现在，啊，新的情况，请路德先生播放一下刚才你看到那个小视频，警察已经在对这个，咱们的这个这个，上街的游行的群众们开始-2:03:28
路德：好的，马上啊
文贵：你放一下，让大家看一看，这想干嘛这是
路德：马上
Sasha：你刚刚说的警察是举黄旗警告
文贵：现在香港警察已经举黄旗警告了，而且和战友们发生了，和咱们香港上街的战友们发生了冲突
Sasha和班农聊天：-2:02:52至 -2:02:36 英文
文贵：额，现在的现场情况啊
路德：稍等啊，好，可以了
文贵：现在这个情况是，这个是不是今天的事情，是不是今天的播的这个，咱们更多地警察现在有战友告诉；现在，路德先生啊，我转发，我给你一个这个新的链接，这香港直播，香港直播的政府说，她已经在这个亮黄旗了啊，你现在链接一下这个
路德：好的
文贵：这个香港电视台一直在报导15万人，15万人哈，然后说50万人，然后又说香港现在亮黄旗，我估计这有问题这是，啊
路德：他说才15万人，呵呵呵
文贵：你看到这个，你看到
路德：稍等，我正在打开
文贵：你打开那个链接一下，香港的政府，香港，香港警察，我现在，啊，还有战友现在，咱们战友刚刚到了那个，额，铜锣湾，铜锣湾广场的，还有人现在是在香港总部门口的，包括立法会门口的，大家都发现啊，有很多，额，这个警车在增加，啊，警车在增加，而且有人说现在这个有可能这个警察从来没有见过的，不像香港警察；其中也有人说呢，大陆啊，这个在香港，给香港驻港部队定制了很多香港的警服，然后呢，这个，准备香港的警车，可能是要在；额，路德先生你可以把这个他们的声音放出来，把人家电视的声音给放出来，放给大家观众听，战友听
文贵、班农、Sasha聊天：-2:00:16至 -1:59:16
文贵：本来说是10点，本来说10点，路德先生可否继续这个播刚才电视的直播
路德：好的好的，等下；增加了很多警察
文贵、班农、Sasha聊天：-1:59:10至 -1:57:11
文贵：额，路德先生，可否再，把现场的直播给转回来一下子，路德先生
路德：好，好的
Sasha：现场视频，越多越好，现场，我现在在看BBC的现场，那个，到现在为止，好几个电，我在一路观察的大的电台电视台的记者报道，除了在这个，额，这个湾仔、中环那地段，他们有一些推了一下，这个，额，路障之外呢，没有出现任何示威者方面的暴力或者不法的行为，到现在为止，我没有看到一个报导
路德：这个位置非常好啊
文贵：啊，非常好非常好
Sasha：读到现在的街道的报导是就是，额，能不能说，直到现在9点为止，那么多人在进来又出去
文贵：路德先生，能不能现在，额，你能不能，额，现在你看看现在保持这个画面，然后跟我们其他的战友连线，现场连线
Niko：嗨，我在，我在，你好，我是Niko，我现在在这里
文贵：Niko；能听到了吗
班农、Sasha聊天：-1:55:14至 -1:55:07
文贵：Niko，Niko，看到我们，能和Niko连上吗
Sara：我们马上进来一个战友，Niko是她，没有进入房间，所以呢她是
文贵：好，另外一个战友
Sara：不是Niko，现在是Ojo
Ojo：可以说吗，哈喽哈喽，可以说吗
Sara：Ojo,Ojo,Ojo进来
文贵：Ojo、Ojo，路德先生，要那个保持半个视频那个，一半一半，Ojo你好，现在你在哪里
Ojo:哎，我现在终于找到一个有信号的地方，我刚才在那个立法会待了2个半，3个小时，那个地方完全上不了网，我太激动了，完全连不上线，知道吗；然后我们在那个，当时的地方呢，那个叫我们双手合十，对着天空，对着那个航拍机啊，说世界的传媒和香港所有的传媒在航拍机的天空，要我们双手合十，对着天空，说“反送中”，还要用英文说一遍，说给世界得传媒，啊，不断的这样说，然后呢，香港的议员里面，来了两个，一个叫黄耀明，一个叫黄熙雅，和王希雅，何、何永师吧，是吧，这两个议员，然后呢，我看到陈强，陈强也发了言，陈强就是那个坐了牢，坐了牢那个，然后也发了言在上面；然后林郑月娥去了海洋公园了，然后说叫他们，我们就喊叫林郑月娥过来。她选这个特首的时候说，特首的时候说，如果，哎，多数的人反对她下台，她一定会下台，说我们现在让一条路，让她从说海洋公园到我们这个立法会不是很远的嘛。就是我们让一条路让她过来，我们这些战友全部都让一条路，让开一条路让他们过来。我们欢迎她过来，要质问她，这么多人，这么多人上街，她还要，她还要坚持她那个恶法，怎么对得起香港的市民呢。很激动，很激动，当时，我特别想连线，怎么都连不上，然后我就拍了很多照，拍了很多视频，我想哪一天传给你们，非常非常的感动，周围的人都特别特别的守秩序，真的让我很吃惊。我觉得那些，我觉得那些警察都是很，我觉得他们都是，我觉得都是良心的那个责备吧，我觉得，他们不得不去做那份工。然后当时他们又是特别的对我们，又是特别的特别的礼貌，都是很节制的，暂时就是应该我是属于早一批到立法会的，因为我看到战友
文贵：Ojo，你稍微，你稍微等一等。好，你继续说，Ojo，你说
Ojo：我，哎，我就是，我当时我，当时感触特别特别深，我看到那些警察他们的那个表情啊，我感觉到他们不是说，额，想跟我们人民为敌的，我感觉到他们很无奈，我从他们那个，就是那种，我觉得大部分的警察是这样的哈。然后他们也是比较克制的。因为我是属于比较早一批到立法会的，我看到战友发的信息说，还有我的另外的朋友他们发的，因为他们去维园出发的，他们从那边出发已经堵了2、3个小时都出不来，他们动不了在维园，维园你知道吗，。所以我就从湾仔，我是从湾仔那个地铁站出口出来的，所以我出来的时候呢，还是下午，我应该是早一批到立法会的。然后一直呢，我还在湾仔和金钟的那个天桥上面，我跟那个战友连线，我跟Sara他们都连线过，哎，然后就黑压压黑压压的一片啊。然后当时是没有开双道德，还是开了单行的，额，都是塞满了人，我应该是早的那批，4点前吧。然后呢，我就，我们就缓缓的走到了立法会那个地方，然后我暂时我没看到有什么人，就是警察啊，或者是什么捣乱的人，我觉得我周围的市民，额，让我很吃惊，额，好像都是，不是说像以前我看到立法会，或者是那种很激进的民众，都是很普通的民众。他们每个人我感觉都是，我感觉就是跟我一样的，之前都，都好像没有，不是经常参加这种集会游行。然后这次都出来了，还有小孩还有坐轮椅的，然后讲，外国人都有，什么人
文贵：那个谁，你先别翻译了，那个，翻译奶奶，我要清晰的问一下，那个我现在，我刚才你说到那个让我很震惊的事情，刚才你在立法会现场的时候，在政府门口的时候，你看到了林郑月娥，还有两个议员在场是吗，然后你们还要求林郑月娥出台。林郑月娥说如果大多数人反对她就下台，是这个意思不
Ojo：不是不是，您可能听不清楚，因为她当时她选特首的时候，她那个时候不是说，不是说多数人想要她下，就是不拥护她的话，她会下台
文贵：啊啊啊，你说的是那个时候，不是刚才，不是刚才啊
Ojo：哎，不是刚才，当时呢，我们台上的人就说，她在海洋公园嘛，她今天去了，海洋公园嘛，就是让她从海洋公园过来，过来很近的嘛，叫她过来，我们，我们让一条道，因为当时太多人了，不停地有人涌到那个立法会，然后我们还呼吁政府的人把立法会的门给我们打开
文贵：等等等等，Ojo战友，你这个，你等一下
Ojo：就是说要求她过来
文贵：啊，对
Ojo：嗯，就是说我们会让一条大道让她走过来，说很近的嘛，就说我们叫她看一看有这么多的香港市民想要她下台，那她还不下台，那就太死皮，不要脸了那就是这个意思
文贵：她就是当年跟当年共产党一样嘛，六四的时候让他来不来嘛，谁都不出现，让他们在天安门广场自生自灭，就是这个意思。和当年共产党5月份开始的时候就是一样，对吧
Ojo：对，对，我看到很多，特别是年轻的，年轻的警察的脸上，都是那种，很无奈的，不是那种很亢奋的的，很凶的，绝对不是。然后他们叫群众合作的时候，拉一条线，因为人如果很多的时候，他就要拉一条线，就要隔一隔，然后那些群众都很自觉，然后他们也是很礼貌的，没有说那种，呼呼喝喝，没有，完全没有的，我很震惊。然后所有周围的人让我感觉不是经常去游行的，都是普通的市民你知道吗，因为我们经常看到立法会，看到有些在闹的时候，我们看到那些人都很面熟嘛，都知道是哪一波人。然后这周围都是很普通的，小孩子
文贵：对对对，我现在要打断你一下啊，你刚才说那个，我听得很大的重点，就是你这回看到的又不是过去在立法会每天闹事的熟悉的面孔，很多都是贫苦老百姓很从容的走上街，都是这些普通老百姓，对吧
Ojo：对的对的，而且他们都是很，就是很，就是很守那个规则的那样，慢慢的缓缓的就这样前进，如果人多的时候他们也尽量保持一定的距离
文贵：路德先生，你不要老给我们镜头，我们不需要镜头，你多给现场镜头，我们这几个脸不重要，你多给现场的人的脸吧，好不好啊，我们不重要，OK，那个现在，别老给我，我们三都不重要，你先弄现场，我们今天是搞直播的，不是搞媒体秀的，听战友说。另外一个，我现在特别，我现在想太重要了，因为我这边特别关注的事，您现在感觉你周围的人能不能在今天10点钟结束，，或者是12点结束，你的感觉呢，你听到什么信息，
Ojo：没有，当时我在立法会的时候，他们就是，额，后面太多人，当时我在的时候就说，就说这个，天后这个地铁站还没有说，额，还没有说，还有很多人出不了地铁口。就说我们现在先预习预演，预演什么呢预演这个，额，如果这个恶法，他们看到今天这么多人上街，还不撤销这个恶法，我们下一次就再召集人去包围立法会。然后今天就带领我们预演预习包围立法会，然后我们才撤了一部分人，缓缓的包围立法会，就是将来预演立法会怎么样包围一圈，走了一圈，然后才挪了一些地方给更后面的人，再进入这个立法会周围。因为那个地方是人山人海了，草地上都坐满了人
文贵：噢，那你认为今天这个事，你今天你认为能停下来吗，12点钟能都走净吗
Ojo：她当时，台上的主持人说，我们这个会今天是到12点，就是11点59分，是这么说的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/695/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/695/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：尊敬的战友们好，今天是6月9号，是一个中华人民，中华子孙。750万香港人，命运攸关的关键一天，我们现在正在美国的纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆。与班农先生和龚小夏女士，大家知道龚小夏女士是前VOA的中文副主任，也是来自我们广东的讲广东语言的，在文化大革命之后，逃命香港的人，那么它是我们坚定的支持香港法治民主自由的，重要的战友。再来我旁边的这位斯蒂芬班农先生，他曾经是哈佛的最聪明的经济哲学历史学者，他曾经在好莱坞拍摄电影。他工作于高盛，后来又成了白宫的川普总统的首席国家安全顾问，离开白宫之后致力于揭发共产党的罪恶。和对全世界的威胁，那么现在班农先生创建了拯救中华民族，拯救香港台湾新疆西藏的法治基金，法治社会。在今天六月九号，全香港市民遇到最危险的时刻再次面临生命的选择，这是香港的有一个恶法叫反逃法。反逃法就是反自由法，但香港人叫它叫送中法，终结你生命的法，香港人当然不会同意共产党再一次的来，决定香港人用祖宗和自己的几代人换来的自由，这暴露了共产党的本质，更暴露了香港作为特首的代表香港利益的Carrie Lam郑月娥以及她的政府班子，全世界我相信没有任何人支持他们这个让香港终结自由法治，让香港人民都不安全，只让林郑月娥和这些贪官们安全的恶法。香港人的生死存亡此一关键，我和班农先生、龚小夏女士，我们都非常地恼怒、担心，所以我们今天要和全香港人站在一起，与世界上爱护自由的人，爱护香港的人，决心要消灭共产党的人，站在一起。就像我在去年的春节联欢晚会上讲的一样，2020消灭共产党2020年6月4号成为新的联邦中国国家新的建立日，要让香港台湾、新疆西藏广东实行一个不分裂的一国的联邦独立自治。 没有人可以阻挡我们，我们已经用事实证明给他们看了，我们还继续会下去。直到消灭共产党，让香港人民让台湾人民，新疆人民，西藏人民，和全中国人民再也没有恐惧，让全世界人民没有来自中共的威胁。现在我们先请这个我们的班农先生给我们的战友讲几句，接下来龚小夏女士讲几句，接下来我们给香港现场的，香港同胞们连线，请斯蒂芬班农先生。
班农先生（接下来6分17秒至12分13秒英语）：
龚小夏女士：Thank you very much.谢谢大家I’m going to speak in Cantonese，Because I’m Cantonese and I want to talk to the Hong Kong people啊，我就说我下面要用广东话说一段，因为我是广东人，我是在广州长大的，我跟香港人我们觉得是我们是老乡（接下来12分36秒至15分20秒粤语）
文贵先生：讲英文的、讲粤语的、我讲普通话，啊，这个我们今天在这个代表上国际、啊，香港、我代表了绝大多数的这个讲普通话的，说实在话我一点都不以此为荣，啊，我们大家要想一想为什么共产党来了这个大地的70年，大陆人都要跑到香港去挤到那个小渔村，过去香港是发香的香港，香味的港，过世时（15分55秒）叫臭港的名字，因为这些讲广东话的人去了，到了变成了香港，臭港变成了香港；然后这些讲英文的来了，又把香港变成了国际港，只有我这些讲普通话的来了，把这个香港给搞乱了，我想起当年啊，最早的时候，1983年我第1次到香港，没人听得懂我讲普通话。我到日本去的我先到日本从日本回香港在日本看到日文完了懂一点跟中文有关系的事，到了香港完全没有到了另外一个天堂国家一样，当时啊，我记得非常清楚我在旁边一个餐馆里面遇到一个懂我说普通话的人。 他说你们这个大陆佬（16分57秒）啊，我们叫大圈仔啊，他说你是大圈仔，如果香港满街都听懂普通话的时候，香港人都讲普通话的时候，就是香港变臭港的时候，天哪，我没想到啊。我郭文贵今天站在这个讲台上，旁边一个讲粤语的，旁边一个讲英文的，我这个讲普通话的成了香港最大的麻烦，我必需要问啊，为什么香港在几十年前说如果香港人讲普通话了，香港人就完蛋了，结果今天真的就发生了。香港是因为怕讲普通话的，跑去了香港，把臭港变香港，香港，啊，从这个将近几十年后，香港从普通话的又来一推广普通话，香港又变成臭港，要变成死港。最重要的事情，撵走了这两个人，推开了讲英文的要灭掉讲粤语的，我要在这一个人说话，你们两都别说了，讲英文的滚蛋，讲粤语的滚蛋、闭嘴。这就是为什么呢，这是一个伟大的辉煌的历史的人间最辉煌的历史，却以一种语言来界定了生与死，50年不变呐。 才二十三四年，现在就要变了，香港人用百年创造了世界的传奇，共产党就要用十几页纸叫“逃犯法”就要给你终结掉，讲普通话的，讲普通话的共产党，你再看看香港这个行政长官董建华曾荫权。梁根英，这个林郑月娥过去都不讲普通话，当她讲普通话好的时候，香港就该倒霉了。现在林郑月娥是讲普通话最好的一届行政长官，学得最快，，她不但要自己要学，她把她老公派去北京大学去教北京大学的学生讲普通话。两个儿子跟中国共产党一些所谓的企业家在讲普通话，现在她要叫全香港人讲普通话，让全香港学生必须读课本是普通话，所以我站在这里的时候，我感觉我很不好意思，所以说香港的老百姓咱们的这些同胞们太可怜了太惨了，狮子山上，维多利海记载了短短的这过去几十年百年的历史和沧桑，香港从大逃亡建立的香港，到97年回归大逃亡到国外，现代香港要大逃亡到全世界了，如何解决香港的不再逃亡的问题。只有灭了共产党，让香港人想说什么话就说什么话，这不叫独立这不叫分裂，这叫人的本性，当一个人和一个集体给你灾难和死亡的时候不管是你父母不管是你兄弟。你都应该拒绝，这是常识，凡是与这个相反的都放他们罗圈屁，这就是共产党，没有什么国没有什么民族没有什么证券让一个七百五十万的老百姓要百分之百听你的，要叫你来宣判死刑。国是保护人民的，而他在伤害香港所有人的未来，难道我们要等死吗，所以我们要站在一起，坚决支持香港，法律法律的独立，社会的独立，无条件兑现香港50年的彻底港人治港的独立。如果他毁掉了合约，他就毁掉了对全世界的承诺，七百五十人不同意，现在已经有120万人以上站在香港大街上按照全人类上任何一个游戏规则香港都。必须要铲除这个恶霸，林郑月娥必须下台，香港人民必须自我做主由香港人民决定香港的未来，香港的现在的游行里边百分之六十七十都是年轻人。我们要向世界证明，香港人能决定自己的命运，你同意吗？你同意吗班农先生，Sasha女士。
龚小夏：嗯
班农先生（23分27秒-27分30秒）：
文贵先生：现在呢这样，等一下啊，Sasha，我们现在请路德先生和现场的一位徐先生联系，他请跟班农先生直接对话，告知一下现场情况
路德：徐先生，徐先生
Sara:HELLO
文贵先生：徐先生您好
路德：徐先生，请把静音关掉，打开声音
Sara:听到了，徐先生听到了
文贵：现在现场听到了吗，徐先生—徐先生好，徐先生听到没有—徐先生
徐先生：嗨，哎，我在
文贵：哎，太好了太好了，辛苦了徐先生，第一次听到您声音啊，太棒了
徐先生：哈哈哈
文贵：怎么，你安全吗，现在
徐先生：我听过你的声音很多次
文贵：现在请你和班农先生聊，（转向班农说）这是我们徐先生
徐先生：OK，Mr.Bannon
文贵：这是在现场，班农先生和我还有Sasha向你问好
徐先生：How are you
文贵：OK，you speake English with Steve Bannon,OK（转向班农），You can talk to him,yeah
徐先生：I can&amp;rsquo;t hear any thing if Mr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/691/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/691/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
天冷，你看那些设备，你看这些设备啊，大家你们看的这些设备啊，你看这些设备啊。你看看这个设备，你看看，你看。你看这事啊，看看都不如一个手指头，你看了没有？
这中国人太没问题了啊，中国人的脑子智慧太没问题了，亲爱的兄弟姐妹们，大家都看到了都看到了啊，给我看看。啊，看看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/692/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/692/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是6月8号早上文贵报平安直播。今天是星期六，这里头没人上班。只有我们这喜马拉雅大使馆，早早的这里都已经是上班了。那么今天呢，非常非常的忙，有好几个会要开。来自于欧洲的很重要的朋友来开会，因为昨天下午开会，昨天晚上吃晚餐。吃完晚餐开到深夜，深夜之后又跟欧洲联机，然后睡了几个小时。马上现在跑到办公室来，马上我给大家报个平安。马上人就到了，所以我得赶快去开会去。
亲爱的兄弟姐妹们，有两个事要向大家报告。第一个，从昨天我们看到了Politico的虚假报道，以及它身份不明，还有这不良记录的记者。昨天那个虚假的Politico报道，特别是它和中共的新华集团有合作，身份就不明啦，原则就不清楚了，对不，战友们。带任务来的嘛，这不公正了吧。这个Politico据说是中共的合作伙伴，是南华早报的合作伙伴，而且这个记者恶名昭著，从未与法制基金和法制社会联系过。而且现在经过法制基金的了解，他完全没有和（法制基金）联系过，根本没有遵循新闻报道的质询和双方的原则，而且其中用了一些胡舒立（王岐山的女人）的报道，很夸张，产生的结果非常恶劣。以至于从昨天到现在，很多战友们在法制基金下留言：我本来想捐100万的，结果我现在只捐1万，我本来想捐1个亿的，我现在只捐5万，很多这样留言。
那么我们法制基金律师就很感兴趣。战友们，你们这个留言到底是对哪一部分不满呢，请你们留言说清楚，是不是你们认为那个比特币和那个以太币的捐款呢？我要向战友们声明，咱们法制基金法制社会从未有推特账号，也没有任何所谓比特币和以太币的捐款。相关警方已经立案在查处，据说很多人上当。我希望警方会查出来，已经在查，而且有关警方也打电话在问我们，也在了解，我们在和警方进行合作。我相信警方会查清楚，但是警方都没查清楚，Politico杂志，报纸注销来了，这个记者啊，恶名昭著，曾经被马阿拉歌俱乐部给撵出来过。多次虚假新闻报道，而且现在是和《南华早报》，还采用胡舒立的报道对法治社会法治基金造成重大伤害。亲爱的战友们，你们的留言，我都收到了。
法治基金受到重大伤害，重大损失，名誉上的伤害和事实上经济上的伤害。当时人家唐柏桥，唐柏桥这个畜生告我是因为法治基金影响他募捐，现在是Politicol的报导影响了整个法治社会，法治基金的捐款。但是战友们的留言不清楚，应该再清楚一些，到底什么原因，是说胡舒立的事儿吗？是因为他和新华合作吗？是因为他有背景和这个马云合作吗？还有那个比特币账号的事儿吗？再清楚点，再清楚点，好不好亲爱的战友们？但是非常非常得感谢亲爱的兄弟姐妹们，战友们。我再重申，所有的捐款者务必把你的账号和你的付款信息要留住，绝对有用啊，绝对有用！
像这些信息在未来都有大用的。凡是咱们法治基金和法治社会所有捐款的战友，咱们都是在纽约有你们的大使馆，永远要记住啊。未来一系列的事情都将由捐款票据的生成码作为我们联系的密码。咱不用像过去的了，一喊跟共产党土匪似的，什么什么座山雕啊，座六雕的啊，红白青绿蓝，绿白青绿黑咱不用那个暗号了，一对发票生成码这就中啦，这就中啦。
关于第二个问题就是，纽约时间现在是星期六，也就是纽约的今天凌晨之后明天的早上，我和班农先生和小夏女士在这里现场直播关于6月9号，也就是明天的香港下午3点钟在香港的反送中，抗恶法大游行。届时我们将和战友们，在现场的战友们，和以及在国外的战友们，多个战友联机，闹清楚怎么回事儿。及时向大家反映，反送中法的抗议游行现场，以及西方各方对这个事儿的看法，以及我们的分析和了解。
据我所知啊很多国家都处于战备状态了。他们每个国家都有紧急部门这两天已经都通知了，不要休息，高度关注6月9号大游行。都看文贵直播，都看咱爆料儿。他们现在绝对深信不疑，6月9号之后香港再也不是过去的香港，无论发生什么结果香港都将大变。就像我说的一样。你知道6月9号按照顺利的游行30万50万你都回家了，就像林郑月娥说的你多少人上街我都要通过这个法，都回家了，那就等着6月12号肯定要通过这个法。通过这个法6月12号以后，钱，人大逃亡，香港变死港；
第二个就是6月9号大家不离开不回去了，一直闹到了停止，不通过恶法，习近平和王岐山一定会要把这个坦克送到香港去，一定会把坦克送到香港。那么，那种情况发生香港会什么样呢？香港就非常简单了，香港就是被封港啊，全世界介入，那就香港就彻底地成为了当初我一直所说的，灭共战争香港是它的第一个战场、是它的送终之地、是它走向灾难地狱的第一道大门。如果说是，不是这样，它说我停了，我不通过这恶法了，暂停，找各
种理由，这事可能会有花样，，可能会有花样，香港还会香一段时间。不管它是通过，还是说封港，那就是共产党灭亡时刻，一定会的，大家拭目以待吧。
所有的联机，明天的直播，是由路德先生全面技术支持，Sara女士作为常务导演，路德作为总导演，我和班农先生和小夏在现场，所有的技术、联络和支持都是由路德先生，把我们的直播账号给了路德先生，所有要和（我）联机的战友们请和路德先生和Sara联系，好不好？所有要联机的战友们请和路德先生、Sara联系，路德先生是总导演，常务导演Sara，我们只是在现场被他给不花钱给弄来的在这说话的直播。你看这路德、Sara多厉害啊，我现在跟班农先生和小夏都给你们打工，无偿打工，没办法啊，人路德先生厉害啊。
我们的团队几万美元播一次，几万美元播一次，八九个人，确实都是美国人，昨天直播呢，在哪块儿试，就切换视频，就整不明白了，结果告诉我什么，Skype就这样，我就很不高兴，怎么可能Skype就这样。好嘛，人家路德先生把摄像头一调转，按这个，按这个，梆梆梆，傻啦，哎呦都管用了，有40几种办法，你咋办？你说这中国人是真聪明，你说就一个路德先生就那么厉害，他们全傻眼。我说你们这一小时拿那么多钱你们好不好意思？连这都不知道。哎呦，我们现在全懂了全懂了，那为啥路德用十几秒钟就解决了，你不服路德先生行吗？所以当初都不看好路德先生，我就看好他，他就是个天才嘛，对不对啊？玩得多溜啊，多简单，服了。所以现在马上把所有的总导演、技术权、导演权给了路德先生，你服不服，这就叫实力。这就像美国生产芯片一样，你老共吹啥牛啊？你生产一个试试？生产不出来，对不对啊，这就是路德先生。
所以说从现在起，要和我们联机的、参与联机的请和路德先生和Sara女士联系。人家Sara女士有资源啊，咱不行啊，人家当常务导演人家厉害啊，那脑子门儿清，啪啪啪协调一堆人，做得视频，你看人家Sara做的视频，班农先生看得眼都直了，哎呀妈呀，谁做的这是？我说Sara做的，战友之声啊，他说这是CNN的水平啊、福克斯的水平啊，比福克斯都好啊，他太懂电影了，太懂了，做太好了，哎呀这还了得了吗？哎呦他兴奋得不行了，厉害啊这Sara！
所以说你没办法，很多人不喜欢Sara，确实心胸狭窄我老批评她，公开批评。但是她有这能力，有这协调能力、执着的心，你咋办啊？你没办法，所以现在人家路德先生总导演，人家Sara是常务导演。然后细思小哥那技术，人昨天啪啪啪画个图、弄个小视频我给他们看，那几个全傻眼了，我说为啥就这一个小孩子，顶你们七八个，还吃一辈子饭的专业的，就是厉害。过两天啊我估计细思小哥出点主意这直播间不知道变成啥样了。
所以说战友的力量有多大，你看看咱们战友翻译组翻译的东西，经我们鲁仁达先生确认，一整夜不睡觉，昨天在法院听说所有人都傻眼了。他们说我们没见过一个带翻译的这么好，啊牛！为啥？那是纯美国律师搞出来的，一经翻译，我那天我真是我一生中都没见过这么差的翻译，那简直是，夏业良不知道给人家多少钱，我估计2美元，太烂了，15%都听不懂，也能做翻译。但人家鲁仁达先生就能给做那么好，还有背后的Percy、阿炳、北京姑娘、木兰传奇、耿岩先生，还有我们的某某某，我就不能说了，几个是一辈子做英文
教授，英文讲课的，几个老人家连夜翻译，这啥力量啊，一毛钱不拿，还赔钱，昼夜，昼夜在工。什么概念呀，所以战友们的力量太伟大了。
爆料革命引发的这种海啸，焕发的整个全民的，全民族的力量，一致反共，是超出常人，所有人的想象。跟我开会这哥们儿，牛到不行，未来你们会知道他是谁。当年我跟吴仪副总理，曾经跟某人和他见过面，他还对我记忆犹新。觉得我现在比那时候帅。我感觉也是啊。那当时什么情况，用他的原话说，当时你郭文贵，你小子我们都怀疑，你什么身份，你啥身份呀，你在这队伍里边。但是，他发现，现在郭文贵这爆料革命所引发的效应，震撼了他们。而且他们一直在看，王健，王健案，我们的进展。他们也震撼。
大家去查查法国曾经有一个退休的总理，自杀。两枪，从下巴打进去一枪，从脑顶打进去一枪。跟着总理的所有的周围的十个人，全死掉了。全是被杀的。都是莫名其妙死的。后来拍了个电影，纪录片，没用。用他的话说，他说我告诉你，欧洲，莫名其妙的杀人案最多的地方就是法国！而且太多了，听他一讲，吓死人了。
另外一个，就是华斌，华斌超出我们想象的厉害！他说这个华斌在法国的厉害，比一般法国人都要厉害。他说华斌能出现在现场，那谁死都有可能呀，谁死都有可能，马克龙死都有可能。你说这华斌厉害不，太厉害了！华斌跟王岐山有多好，比我们想象还厉害。人家了解，说华斌跟王岐山是随时一个电话，24小时，讲啥呢，对不对呀。
然后人家最担心的事情，就觉得王健先生他的夫人，孩子，家人，他弟弟王伟不安全。人家也在意。说华斌这人，和王岐山这人，还有维亚克，艾利安保险，他说那他们能放过他吗，如果他们参与，不能。所以战友们，事儿大了。太兴奋。你看我睡个两三个小时我都兴奋得不行。兴奋到不行！我已经两个短的视频会议开完了，现在要去开大会了。
亲爱的战友们，拜托了，从现在起，全面进入路德导演，Sara常务导演，战友们不是演员也不是观众，咱们所有战友们是主干力量的，进入6月9号，反送中大游行的直播准备战斗状态中。
一切都是刚刚开始！为十四亿中国人民祈福..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/690/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/690/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
因为我今天一直到早上都在工作中，太兴奋太兴奋。昨天是一整天，毫不夸张的说，真的是连上厕所的时间都没有啊，连上厕所的时间都没有，忙晕了。到凌晨的时候，在凌晨的时候躺在那的时候，像死猪一样，嘣，我就觉得我冲完以后躺在那儿就一下就过去了，一觉醒来四个小时，哎呦，这四个小时醒过来是真舒服，啊真舒服。这天底下我发现最快乐的就是睡觉啊，最快乐的事就是睡觉睡觉觉睡觉觉，但是真好，真开心！
亲爱的战友们，世界在巨变，世界在巨变，这个巨变不是开玩笑的巨变，是大变。可以这么说。大家看到今天《环球时报》这个鳖孙啊，什么玩意了，又把蓬佩奥，约翰•罗伯特•博尔顿，彼得•纳瓦罗还有班农，全放在一起，列为五大，还有彭斯副总统列为五个敌人，疯了，这帮孙子疯了啊，然后这事对咱可就天大的好事。一年前两年前咱拿一百个亿，你让环球时报写这，他也不给你写啊，现在咱不拿钱，他就写了。多好你把全美国都列为敌人才好的，对吧？
再一个大家看到了一个叫Politico这个报纸，写了一篇报道，在这之前Politico采访了我们的律师啊，从来没有联络过我，也没联络过法治社会，也没联络过法治基金。那么他就注销这个报道，一个叫麦克沃特的这个傻叉，这家伙就是一骗子。谁呢这家伙这介绍人，就是因为当时我说实话，我相信了韩连潮先生，韩连潮先生四次个人担保，我就相信他了。这个人家有朋友，不是我，是钓咱们的战友，合作者，被掠夺财富的人，和我一起进行调查。通过这个人可以看到文贵在调查上花了多少钱，大家可以明白了吧！二话没说，100万美元啊，总项目5000万美元。中国历史上有人花5000万美元调查共产党的吗？啊？结果还把我牵扯进去。因为我又是个人担保，因为我不担保人不出钱啊，是吧？再一个呢我说我要分享个人担保，分享你调查的信息，我要使用你这个信息权。所以Politico就抓着这个事就调查了。
真正的Politico是什么？大家要看一看啊，这个政治杂志的后台合作者叫新华NEWS。新华新闻。他大爷来的，Politico，你真敢玩，你替新华写一篇这样的报道。这个记者跟那个当时报道强奸案如出一辙。我给你打电话找不着你，还有打根本不重要的人，然后报纸就出来了。不管这件事真和假，反正郭文贵那个强奸的帽子也给你带上了！
但是今天早上当我有时候发给我这个报纸，我就看了，大概五秒钟，我又往上一搂，我就笑的就不行了，我正在蹲厕所，当时就是大便通畅，啊非常流畅，笑的不行了。为什么？只要共产党出招，只要老共出招，咱必赢。大家发现了吗？法治基金，法治社会，从来没有推特账号，从来没有推特账号，他竟然整篇文章运用来运用去，就是那个推特上，这个推特账号上法治基金，法治社会！募捐比特币和以特币。
他大爷的，他瞪着眼瞎说呀！法治社会，法治基金从来没有！twitter账号，也从来没在推特上，所谓的募捐比特币和以特币。然后呢我马上我就打电话给法治基金的律师了，还有相关律师，相关人士，我说你们怎么看这文章，他们说唉呀，这文章这个写的完全不是事实嘛，我说你们 发现什么重要问题了吗？这就是郭文贵的天才，他们说，有些根本没有联系呀，他也没有跟法治基金联系，他们就是乱写，然后，看来这是有问题的。
我说我做为一个捐款者，第一捐款人，我提醒你三件事。
第一个，他有没有给你法治基金，法治社会联系过，你要留取证据？如果没有的话，你要取证。
第二个我要提醒，这个Politico的报纸是跟新华News的合作者。
第三个，我说我提醒你看看法治基金，有没有人因为看了报道不愿意捐款了。还有一个我说我刚刚接到一电话，原来准备要捐5亿美元的，说看了报道停了。法治基金，法治社会将有重大损失。
结果是我到办公室，就有人来跟我说，法治基金已经收到N个电话，这个留言我就不多说了啊，说本来要捐款不捐了。我这就说明政治杂志和新华集团新华News已经给法治社会，法治基金造成重大损失，这是证据，马上取证。
所以战友们，你们捐款的时候，在下面留言，你们一定要说实话。比如说咱们战友现在你要捐款，说本来你要捐100万，现在你只能捐1万了，你在下面要留言，啊一定拜托战友们留言，就是说我本来要捐100万，现在我只能捐1万，因为看了这个新华社和美国政治杂志合作的报道。
还有一个战友们拜托你们了，这两天留言要多留，咱要以证据说了算啊，没证据不行啊对不对啊！就是你们看到这个政治报道受到什么影响？你们要留言。这留言是为了给谁看是给法官看。人家法官一看在重庆某个地方，有一位人士要捐1000万美元，由于看杂志不捐了。某个人在上海本来要捐一个亿，一个亿美元不捐了。我先捐3000啊，只能捐3000了，然后捐一个亿不捐了，希望大家多在这留言。我们将把你留的言未来作为呈堂证据，和Politico还有新华News 咱给他算账。为法治社会，法治基金寻回正义。中不中，战友们，这一招中不中，好事好事好事啊好事。虽然
法治基金，法治社会会受到损失，但是让我们看看共产党的邪恶，这是好事！嘿，兴奋都没扭盖，我就开始喝上了，丢人吶。太兴奋太兴奋！所以说请战友们，因为你们看到这个报纸啊，不愿意捐款的，影响你捐款的，请在你的法治基金和法治社会下面留言，中不中。拜托了！
另外一个6月9号啊，香港大直播，香港大直播，我们可能要提前了。最后我们今天下午公告，可能是六点钟就开始，六点钟就开始。纽约时间6点甚至更早。一会班农先生来了，还有其他几个来了，我们再商量商量啊。要提前，与香港同在，与香港同在。班农先生将有重大宣布，重大宣布！他比我还愤慨，比我还愤慨。
昨天晚上这个我就没法说了太多人，太多人要参加这个节目了，我们统统拒绝。为什么，我们不能让共产党给我戴上一个什么叛国贼呀，叛美贼呀，这个帽子啊咱不能。那么咱就是要跟，很多在香港现场的战友，如果能给我们班农先生，给文贵联机的，请大家给我们联机。我们当时我们可能设三个频道，英文频道，中文频道或
粤语频道，或者把中文变成了粤语频道，然后咱们这回的翻译奶奶翻译，是独立的翻译间，没那么吵了，会效果很好。
班农先生和我，和龚小夏女士三人在场。会和很多战友联机，然后中间表达观点，实时直播！如果现场有什么突然变化，可能弄不好还跟某国政府总统联机！文贵又在那胡说了，瞎蒙的。可能和某国政府总统，总理联机！都是有可能的啊！所以战友们不要错过这个时机啊。
（颓废的五毛：把瓶盖吃了，天吶真够黑的了啊！）这颓废的这五毛。说颓废，当时我们老师让我写作文——颓废，这个我写作文就把“颓废”念成了“秃废”，然后写了个作文，叫老师给我挂在我们黑板右侧，挂了将近几个月。哎哟！丢死人了！
Inty来了! Inty来了！ Inty玩得挺花哨，凤凰九天这两天玩儿得也很花哨啊，也很花哨！挺好！咱们戴维小哥去哪儿去了？戴维小哥去哪儿去了？澳洲之声去哪儿了？咱戴维小哥现在老讲逻辑啊，现在找不着了现在！这个澳洲之声跑哪儿去啦？我这兄弟都去哪儿啦？
所以，兄弟姐妹们，你们真没办法相信，发生了什么大事儿！昨天晚上，昨天晚上可以说在美国共党最好最牛叉的一个人，共产党的老朋友，给我打电话：“Miles，我们应该见面谈一谈了！”我说，“对不起！我太忙了！过一段时间！”老人说：“Anywhere，anytime，I wanna meet you.”他已经病了好长时间了，最近没出门，跟我说这话。我说，“你照顾好你自己吧。Take care yourself.”。没时间见面了！为啥？
前天大前天，香港两个富豪搞地产的大富豪，很少来美国，在对面的川普酒店Trump International Hotel，在那个Central Park的西南角，在Columbus Circle那个地方，在Time Warner下面有一个法餐厅，老餐厅了！香港地产商，大富豪也到纽约来买房子！然后呢，跟一些美国朋友吃饭。一进门先宣布：“对不起啊，对不起啊，我不是中国人！我是香港人！我是香港人！”为什么呀？这哥们儿给某学校，某大学捐钱，大学要把钱退给他，要把那钱退给他。不但要退给他，还要让他写声明，你这钱跟共产党没关系。这还没说完呢，他现在正在捐的一个慈善项目，人家找他来了：“钱你拿回去，我不要了。有人传说你是亲共，你是中共什么政协委员。你的钱俺不要。”这哥们发现，不行了。
但是，最恐怖的事情，是国会山！在听证，关于，大家没有注意到，我发出重要信息的今天，咱们战友的反应现在越来越慢了！大家没注意到多核心的问题！国会听证，全美国的教育机构。就是，你说，现在三十几万中国学生有多少是间谍？人家还重申，说：“我们不反中国，不反中国人！但共产党的孩子，高官的孩子多少在这儿？”我专门就这个问题，我头两天在华盛顿，我给很多人呼吁——希望在美国
不要卷起反华仇华的风暴。那就上了共产党的当了！那就共产党就要利用这个东西，来更多地伤害中国人，伤害美国，更多地发动民族主义。
但是，这位香港老板的经历忒有意思了！为什么？他是中共的政协委员，政协常委，家里好几个委员。那不活就该么？对不对啊？现在反逃法了。结果这个哥们儿更夸张，拿着反逃法到处询问，反逃法的这个具体细节，其中有时效问题啊——任何人，不挂你这一辈子是哪一年，是1949还是到2018、2019 ，只要你发表过反对共产党，或者说你有非法的不轨行为。那也就是国内的孙立军他情人，在床上写一封信说：“李嘉诚、李兆基当年跟我说过话，说反对共产党。”直接就可以把你抓回大陆去。先抓了你，先把你抓回大陆，最后把你放了，你也反共了，你也完球蛋了，关你多少天是多少天，无限制地关。这个富豪一听傻眼了，哎呦我的妈呀，这么厉害吗？
第二个时间限制，时效性。逃犯法，按照逃犯法1949到现在，没有一个香港人，不可以被追究到1949年以前，和1949年。那就是香港的李嘉诚什么李兆基呀，什么郑嘉存那，郑裕彤，什么大X，统统的，过去祖宗上就是顶着西瓜来的，全都叫逃犯，家人全叫逃犯的包庇犯，厉害不？共产党厉害不？太厉害了，然后他就知道现在孙立军太厉害了，现在看孙立军跟赵克志（公安部部长）和林郑月娥照相，他们觉得哎呦，狠呆呆的呀，为什么会这样。
每个人都傻眼了，结果都问我，郭先生为什么你那么早就知道他们会搞这个法律呢，为什么你又知道香港会走这么糟糕呢，为什么你那么早就会知道孙立军管香港呢，为什么你就知道林郑月娥会干这个事呢，为什么你会说共产党的灭亡香港是第一个战场！是他的地狱之门，你怎么知道的！
这些人都是当年亲共亲的不行的，为共产党舔屁眼的人。其中一个富豪为刘延东买布料，买香奈儿的布料，在巴黎，巴黎有个女王广场，是巴黎几百年老品牌店，第一个瑞克欧文店就开在那，还有老的的手套店，服装店。有一家店专门是给香奈儿做布料的，到那看去。但是比香奈儿的布料便宜一两倍，他专门去买布料送给刘延东，你说有多腐败。
我说你现在找刘延东啊，哎呀都不接我电话啦，不让我谈这个问题那。香港老板，我说他们，我这儿开玩笑啊，他们是煲汤，扣女。我说他是「两巴文化」，我就不具体说了啊，一个是下面那个巴，一个是嘴巴，没有什么文化，香港富豪就两个巴，嘴巴还有那个巴，就是煲汤扣女这个。我说这个傻瓜一个个的，还几千亿财富有个蛋用啊，现在你找共产党去找啊，对不对啊，傻球眼了现在，是不是。
但是我给他说了，六月九号，如果香港人不回家，就林郑月娥下台，共产党必须重申永远不在香港搞23条和逃犯法，我说你们还能多活几年。如果六月九号大家都回家了，六月十二号逃犯法过了，香港什么情况？钱，大逃亡。人，大逃亡。
剩下在香港的什么人，最穷的人，最老的人，最最没有出路的人，连黑社会都不呆在香港。这哥儿们问为什么呀？我说你想想黑社会能呆在香港吗？最大的黑社会来了！老子不跟你玩了，我走我走我走。我黑社会我玩刀，这家伙玩坦克的黑社会来了，谁跟你玩儿啊，跑啦！黑社会都不呆在香港。小弟都跑了！
所以说这哥们听了，你说的有道理啊，郭桑啊，你说的有道理。所以说亲爱的战友们，现在啥情况，他们都吓成这德行了，老天爷给了我们多大的礼物啊！现在共产党能回到一个月以前吗？回不去了！回不去了！所以说我说黑社会都不在，他笑的不行，我说黑社会最多拿个刀吓唬吓唬你，最多抡两刀，我说这帮开着坦克来，打着五星红旗来的黑社会，你咋办？黑社会也跑。
张志强说自己是黑社会大佬，但是在共产党面前，他不叫黑社会。所以说整个这些天的变化，大家可以看到。
再一个，6月9号，咱这要直播，我滴亲娘嘞，这美国人要参加，那人就多了去了。郭媒体现在牛叉到什么程度，你们都不能想象。这几天在华盛顿，在这儿，一见到我都是：你现在是美国最最知名，NO.1的中国人，你现在是美国人必看的中国人。郭媒体现在点进去看看，一个月46亿次的翻译量，翻译量46亿次。46亿次，4.6 Billion。郭媒体这个烂拖拉机级的，拖拉机级的郭媒体，4.6 Billion，被人家按来翻译。
大家想想，郭媒体现在是什么情况，在全世界的排名，这么烂的拖拉机，影响到底是啥情况。咱们战友们，只要加上「郭文贵」仨字的视频，包括那五毛的视频，加「郭文贵」仨字是啥点击量，大家可以看看。所以说战友们，咱们这爆料革命现在，想不成功都不行，想不好都不行。哎呀，我不说了，我不说了，俺不说了，俺开会去了。不说了，不说了，不说了。
亲爱的战友们，别忘了，你们因为看了今年那个政治杂志，和新华社合作的，因此影响和法治基金捐款的，请在下面留言，一定要实话实说！比如说你捐一万，本来是要捐50万的，因为我看了那个少捐了，少捐49万。我们就要去法官那提供这个证据，要那49万去。希望战友们，咱们用智慧捐款。
我告诉大家，文贵的本事就是隔空取钱，隔空取钱。此时此刻的夏叶良，正在被我们的律师问询中，给他准备了两三百个问题。他问完以后，大家看他怎么回答，我知道他此时此刻在说啥。
哈哈哈哈，咱们是搂草打兔子，一个都不放过！
欺民贼，盗国贼，一个不放过！
帮助过我们的人，一个都不会忘记！
伤害过我们的人，一个都不会放过！
什么胡舒立，什么黄艳，什么韦石孟维参，什么熊宪民畜生，什么夏叶良畜生，什么李红宽畜生，一个不会放过！郭宝胜这个烂人，还有什么袁红冰，袁白衣，一个都不会放过。战友们，慢慢来，多享受啊。
今天睡了4个小时，醒来以后幸福得简直是不行了，马上想直播。但是，由于太多事情要处理，就没有直播，现在马上我要开会去了，准备6月9号直播，一堆朋友要来。
谢谢战友们，咱们为14亿中国人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/689/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/689/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的的兄弟姐妹们！今天是六月五号，文贵在华盛顿向大家报平安直播。
时光荏苒，但是很快呀，上次站到这的时候，到现在一晃，马上就过去了，将近大半年的时间。我简单给大家汇报一下，在华盛顿这几天的感受。
第一个我先说，讨论做多的就是香港六月九号，和中国的三十年前的「六四」。以及接下来，华盛顿即将发生的事情。
亲爱的兄弟姐妹们！大家去想想，两年前在华盛顿。你说我到这来，说反共、灭共的时候，几乎当成神经病对待。而且，大家都知道，VOA断播、哈德逊研究所断讲，我的代表做政庇的律师所，五百台计算机全部被黑掉，不能打开，客户资料全部偷走，就在白宫一千米的地方。我到哪里去，十次有五次被取消。就知道我要爆王岐山、爆孟建柱，我要反共，就给取消了，大家都知道当时是什么情况啊。
所以说，今天的华盛顿，很多朋友问我，华盛顿和两年前有什么变化？和半年前。我就告诉大家，如果在两年前，如果在半年前，我今天干的事儿，根本没有生存之地。今天是什么呢？你在华盛顿，你可以不说不反共，但是你说你挺共，绝对在华盛顿活不下去。不管你是搞政治的还是搞公关的，真的成了过街的老鼠。
不仅仅对面的白宫，有一个川普总统，有一个副总统彭斯，也不仅仅有一个蓬皮奥、博尔顿，也不仅仅这块儿有一个班农。就连最反川普总统的媒体，现在都有专门调查中共的小组。这是什么感觉呀？这整个天下的气候大变了。
在一年前，你砸郭没人理你，半年前砸郭还能博点眼球。现在你在华盛顿砸郭，基本上就是神经病，二叉！二叉加一叉就是你TM的叉。就这么简单，环境大变。
所以，战友们！我想给大家说什么呢？信仰、理想离我们并不遥远。为什么三十年，三十年到现在我们还在纪念“六四”啊？我们还在纪念六四。可以告诉大家，咱成功地转移了老共的视线。彭斯副总统的演讲，推迟啦！六月四号没出来。但是，前所未有，三十年来，在美国和西方没有的。第一次，把六四由美国政府正式发出，定为”大屠杀”。三十年吶！海外的民运欺民贼，没有过！现在是“大屠杀”！
第二个，美国国会，全天候的听证。无论是共和党还是民主党，无论是卢比奥还是南希-佩洛西。不管是情报委员会、政治委员会、能源委员会全面参加，对六四进行了全面的新定性，这是全面的反人道的、是不可接受的、是必须要说清楚搞明白的。
第三个，大家没注意到，我可以负责任的告诉大家，庞皮奥国务卿写的稿子就是最最重要的一个挺郭战友写的，可以说是100%！没想到吧共产党，彭培奥国务卿这次演讲可以说是给六四彻彻底底的定了调，永不可逆转！哪个美国总统、国务卿上来敢把他说的话推翻了吗？可能吗？你们见过一个国务卿说的话被推翻过吗？
所有六四牺牲的人都是英雄，所有的家人都是英雄的家人，所有这些英雄都不应该被忘记！很快你们会知道这是谁写的，听说庞皮奥国务卿亲自改稿，把原来的稿子高度又拔高了很多，让人万分佩服啊，万分佩服啊，上天有眼吶！
彭培奥国务卿真是了不得啊！此人逻辑性强、深熟国际关系，对人权、对国际政治、地缘政治、对亚洲和欧洲和美国的历史熟通，在哈佛的同学圈里面有一个外号叫可以100%信赖的一个人。他这个人完全不一样，什么时候都大家坐下来一起说，非常的温和，生活中的彭培奥国务卿和大家电视上看到的完全不一样，非常的有亲和力、非常的有感染力。这都是我听说的，你们就听我瞎囵，都是我瞎蒙的。
华盛顿嘛，我对面就是他办公室，不到两百米嘛，我和他之间没距离，只有几棵树，和他的办公室，和川普总统的办公室，只有几棵树。
所以战友们，大家都去看彭斯副总统演讲的时候，国务卿的演讲。我们的李老啊，跟我有一个小群，头两天发信息，关注六四，关注彭斯副总统的演讲。我没好意思说，我告诉李老你放心。还有一个我告诉大家的事情，彭斯副总统的演讲一定会发生，谁都挡不住！
而且据我所知，在华盛顿，将有人对香港的6月9号、和对台湾一旦被侵略、被围剿，将有你想象不到的巨大政治动作，别什么巨浪啊，什么风啊，导弹啊，你扯什么蛋呢，扯蛋呢你。给你仨弹子你也不敢啊，你吓唬小孩去吧你，你吓唬那些不懂政治的。
现在华盛顿的政治气候，已经在骤然的改变，完全不同。对爆料革命的支持和我们爆料的战友可以说在白宫、在五角大楼、在CIA、在FBI、在这里的每个角落无处不在！不仅无处不在，而且所有挺郭的爆料的战友们层次之高，前所未有，这不是我说的，是这几天所有的美国的各界朋友告诉我的。
但是，我还是有忧虑，比如说谈到香港的问题这几天，谈到最多的，所谓最最要给总总统建议者和最有权力的建议者，对香港的、对台湾的那个不知道，严格讲我说就是too na.ve，无知！超出了我的想象。我甚至掰着手指头脚趾头跟他们说，香港是怎么回事、反遣法所谓的逃犯法怎么回事、台湾到底为什么郭台铭出来选举、韩国瑜到底想干嘛、赖清德是什么人、到底小蔡为啥反赖清德、为啥陈水扁现在不敢发声，我这是掰着手指头脚趾头跟他们讲。
我说你们现在查一查，中共中央现在解放军改制以后，叫中共中央总部情报部，也就是过去的参谋部的二部，姓张的这位部长是什么身份，是干啥的。你看一看中国国安委里面的编制到底是啥，我可以告诉大家你们可能根本不能想象，非常非常高的人物，你们可能完全没感觉，没感觉。
金融界的几个大佬，专门跑来。我实在是没时间了。我昨天晚上回来的时候，将近12点。我一直到天亮，大概7点钟才睡觉，睡了不到俩小时，我真的睡不着。我一到六四，我绝对睡不着，啥事没有也睡不着。何况昨天有很多事，很多电话要回。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，这位大佬你们知道他说什么吗？他说6月9号会发生什么事情？我告诉所有的，曾经跟我合作过的基金们，我给他们共同的发了信息。他们都看到了香港支持六四，不忘六四30周年，都非常感动。这些人说，香港真不能被老共给拿走。香港一定要保持香港人民的精神，和这种文化。他们太感动了。
但是我说，有的事情啊很性感，但是现实很骨感，你还得面对现实。6月9号，对于你们这些做空港币和人民币的人来讲，只有两个结果，两个结果的结果都是对你们好的。
大家去想想，6月9号抗议一天结束了，啥事没有。到12号，逃犯法通过，香港将开始一场全面的金融大崩溃。金融市场整个会跌跌到死，不是跌跌不休，跌跌到死。香港经济大逃亡，人才大逃亡，香港绝对的会从香港迅速的变成臭港，变成死港。你说香港港币能好吗？就是时间稍长一点。做空港币、人民币，你等着就行了，绝对赚大钱。
如果有人愿意跟我打赌，我告诉这些基金的：我个人愿意跟你们打赌，1比10的赔。港币、人民币，从6月9号以后，绝对是跌跌到死。就是说，香港6月9号啥也没发生，啥也没发生，大家都是闹闹回去睡觉去了，共产党希望的，这不是坏事。另外一个，那天就是闹到那不走了，变成了二次占中，二次占领机场，占领香港交易所，瘫痪香港，逃犯法暂停，有台阶下了。
大家去想想，香港会什么呀，港币暴跌，香港人民照样不会拉到，能和林郑月娥拉倒吗？林郑月娥必下台。林郑月娥下台谁会上呢？香港的某地产商可能上来。香港的港币会怎么样呢？没有选择，将失去全世界的信任，不用跌就死，直接死，直接火葬，所以说谁做空港币的，还是做空人民币的，六月九日以后将迎来你们的时代，天赐良机呀！
这就像多年前我就说过，中国对美国对欧洲的收购，就是洗钱骗人的，只有一个收购是好的，就是双汇火腿收购了班农先生老家的Smith Food，史密斯肉，赚钱了，因为中国人吶，永远会缺粮食，缺肉，其他都是暂时的。现在，谁做空港币，谁做空人民币，谁将赚天大的钱，我相信。这些金融大佬，将疯狂的，建仓，咱们六月九号以后拭目以待。
另外一个，关于六四，可以说三十年了，是我们中华民族的悲哀，在西方世界让人家替我们主持公道，而且我们有些人在网络上很不要脸，很不要脸！我为这些同胞感到丢人可耻，竟然说跟人家美国政府说，做的还不够，还要制裁这个！美国政府还不够！你还要做这个！太不要脸了！你自己的国你啥没做到，凭啥要求美国政府做这个做那个，要点脸不要啊？
太跟那些欺民贼盗国贼一个嘴脸了，贪得无厌，不要个脸不要个腚，人家欠你的？人家该你的？人家做了这么多了，你还在这儿要求，有完没完呢？凭啥啊，你做啥了啊，就像国内的网络上那些爱国贼一样，打日本打日本，打美国，南海！我捐一个月工资，我早就说过，你有那一个月工资吗？
不要脸，我看到很多人说，美国这个做的不够，那个做的不够，你做啥了啊，我们呆在人家美国，咱就够不要脸的了，自己有国家在人家呆着干嘛啊！咱们不管人家给啥护照啥身份，自己都要记住，我们是寄人篱下！别说美国什么拿了护照同等对待。
你记住，咱永远是串门的，访客！你真拿自己当根葱了？让人很不舒服，而且已经有些美国政界媒体界就跟我说了，说中国人怎么这样啊，我说那是极少数人，甚至是五毛。六月四号，昨天我跟几位朋友吃晚餐，我说这是最后一次我们为六四祈祷，明年的六月四号，将是我们新中华人民联邦共和国，咱还未定，建国日。
我们和一些朋友有很愉快的晚餐。而且昨晚很晚，我一个很好的朋友给我打电话，就是谈到前天我见的一位朋友，告诉他和我见面的事情，表达了两句话，全力以赴支持爆料革命。全力以赴支持文贵灭共。
我希望台湾的自由时报还有一些这个咱们自己的媒体朋友们，再报道文贵别叫“流亡富商”啊，我讨厌“富商”这俩字儿，我当然也讨厌“流亡”这俩字儿了，啊，最好的称呼叫“灭共者郭文贵”！啊，美国朋友叫我叫“灭共者郭文贵”。他们严格讲说是杀手，“共产当的杀手郭文贵”。
昨天大家知道6月4号，夏业良这个畜生，这个王八蛋。昨天是因为由于大家知道我告夏业良，夏业良两次反诉，被法官给踢出去，由于他使用了滕彪乱伦飙这个畜生的同样的诉状，而且写的乱七八糟叫人家给撵出去，在庭上被轰出去，在上周被法官很不高兴的停止叶宁做为他的律师，指定当地的一个白人律师事务所做为代表律师，叶宁要闭嘴。
然后呢在这个时候夏业良和叶宁提出了让我们和解，三次要求和解。承认输了，承认输了也愿意签字，要求一块钱，可以给一块钱的赔偿，我拒绝了。这才，为什么法官，法官对两边都不高兴，法官认为你们这扯淡的事儿，是吧？扯淡！骚扰法官，这么大的法官啊，你们在这块儿就是就是，什么叫诽谤啊？就是巴不得吗？啊，不理解。
我的律师也不理解，我的团队也不理解。说郭先生你这没事儿干了，他都认错儿了也跟你这个这个承认输了，你就算了吧，你干吗去大六四的你参加这几个小时问话呀？在律师事务所。都让我呃这个停，我说不行，我说你们不知道这其中的意义。
我们九个人去参加，你想想我这个九个人从吃到喝这几十万美元就没了吧。夏业良还搞募捐打官司，我也不募捐。
所以呢昨天是在我的律师事务所，来问我的话，对方律师来。原来说好的是他们谁来谁来，到最后一分钟说叶宁要参加，但叶宁不能说话，他做为一个辅助者给那个白人律师，只能悄悄递纸条儿，啥也不能说准备文件，闭嘴。然后他们说没有录像，但我进去之后发现有录像，为什么？对方把法庭录像给叫来了。最后呢经过这个我们的律师和他的律师沟通，把录象机移出去了。就是夏业良被我们问话的时候，后天，也不去录像。
然后我们就在大会议室开始了。由对方的，夏业良的律师和叶宁在，书记员。我们这边一共是九个人，加保镖，加各方人员，我们的律师。对方的律师还是很专业的，非常专业，人家在做人家的工作很正常。
我也第一次见叶宁啊，第一次见叶宁。叶宁本人啊生活中跟电视上完全不一样。我昨天忘了跟叶宁先生说了，叶宁先生穿的那个西装啊，屁股那儿开个叉儿，那个白的叉儿啊还没撕掉呢，啊，估计买了个新西装，缝的那个封还在那儿。我一直看着这啥玩意儿这是啊？我一直没好意思说，叶宁先生赶快撕开吧那不好看啊。生活中跟这个视频上看着不一样啊（笑）。
大家都是很客气很礼貌，非常礼貌很客气。叶宁先生一见面儿就说，郭先生你是我的太阳，你本来可以做的更好的，哪有追着穷人打的呀？这个，我们都认输了，一美金也愿意签字儿，就干吗呢？就解决吧！
我说夏业良是个畜生是个流氓，不可以妥协！我说夏业良道歉，公开道歉，给我认错儿把东西删掉不就完了吗？咱可以商量。他说，他是教授，我说别忘了叶宁先生他是共产党的教授！啊，最后开始训话，就，就问话，询问，对方来了个翻译。发自内心的说叶宁带来的翻译是我一生中见过最差的翻译，15%都没有，最后没办法了我们的翻译奶奶上了，我们的翻译奶奶成了正式翻译。
大概一二十页吧他带的问的那个问题，问了几个小时，四个小时？四个小时吧，四个小时左右。所有的问题一开始问，我就觉得这个开庭值了。因为这个开庭我当时告诉他律师，我说你今天你问的所有的问题，都是代表共产党问的，而且你这些问题，昨天夏业良和他们的律师叶宁带的这个问题，一开问，我这就是我想要的结果。
因为在上一周我们有四个员工被警察和法院带走，问的核心问题就是郭文贵的，有多少钱在海外贷款，还有贷的谁的钱，是拿什么资产作抵押的，有多少是个人做担保的，就这些，现在发现郭文贵怎么还有钱吶？这是一个问题。就是掺着问，根本不问，跟案情无关。我们律师一直抗议，对方一直问，那我就还回答。
就昨天这一出手，亲爱的战友们，我要告诉大家的事情，我们小看了欺民贼了。夏业良叶宁他们不会拿出这个钱来干这事，他也没这个钱，这个问的这问题对夏业良半毛帮助都没有，半毛帮助都没有，所有问的问题竟然是100%的吻合，和大概一星期四天前，询问我的员工的话题，和项目组灭爆小组的问话一模一样。
我当场就告诉他们，当时法庭书记员全在场，我说一定要记录下来，我们的律师一定要追究这个问题。你为什么问话和我的被抓走的员工是一模一样？
第二个，让我很震惊的事情，昨天，叶宁竟然能拿出来所谓香港警察要没收我42亿美元的文件。我们收到过无数个这个假文件，通通都烧毁。我们正在准备起诉香港政府，美国相关部门正在关注这个动向，他们在干什么想干什么。叶宁拿出来了。我当场我就说拿回来，他要拿回去，我说不能拿回去，必须给我留着。我说你这东西哪来的？你给我说清楚，我必须要知道你这个东西是哪来的，因为那是假的。孙立军干的，灭爆小组干的。
叶宁能拿出来所有人没有的，共产党的警察的香港警察的假文件。当然了我们律师就依法保留，依法保留。所以说昨天我真正的第一次拿到证据，能证明项目组和灭爆小组，叶宁夏业良，这夏业良不仅是王岐山的狗，是王岐山的孙子啊，这个流氓太烂了，这个孙子，昨天我听了夏业良那些话，听说他老骂一个人叫王康，人家王康是挺牛的人，我觉得是个学者，在美国之音好像。说你为啥骂王康啊？后来王康说为啥骂呀？（夏业良说）王康你的存在就是错误，（王康说）我哪错了？（夏业良说）你的存在就是错误。他觉得自己很牛，容不得任何强人。这孙子太烂了！
但我做梦没想到，他真能拿到项目组的问询笔录的原纲来拷问我，想在我这说完。因为这信息全是公布的，他就拿我说的话去到香港警察去到大陆警察那来做证，来掠夺资产，再抓我的员工。哎呦，这让我震惊了！震惊的同时我又感觉到我真想亲我自己脸，那时候我笑得不行了，叶宁傻乎乎的自己在那嘿嘿嘿的笑呢，他觉得自己好像问的问题，叶宁太自恋了，太自恋了，太自恋了你，你都不知道你在干嘛，你都不知道你在干嘛，你正在往自己棺材板上在钉钉子，未来大家会明白的。
兔子打拳一溜小动作，兔子都不是，老鼠打拳，兔子太大了，老鼠打拳，一溜小动作还加鼠尿。
昨天夏业良这个质询，我不妥协，我不怕浪费时间，我不怕浪费钱，对我们的帮助太大了。可以说这回我们可以让美国的所有的办案部门 FBI、CIA、 国土安全部看到真正的夏业良等欺民贼、盗国贼们他们在这的嘴脸。
包括又来了老招，昨天屎诺现场直播。你个烂人，你算个啥你说，你连个肛毛痔疮都不是，你能直播能咋的，喊两嗓子。你就骗的那些被你搞假政庇的给你按摩女。你说傻乎乎的东西你就是个垃圾就是。但是你们能看到共产党的水平。
亲爱的战友们，我可以告诉战友们，99%的战友过去的被他们骗的人，被他们这样99%的人，就是上了他们这些当。威胁恐吓与共产党串谋，你还给他们募捐。他连垃圾都不是，你在乎这干啥。他直播，他排一百个摄像机跟咱毛关系啊？你在乎他那干什么呀？第二这帮耍流氓手段那对咱不是好事吗嘛？还有一个你让他表演吶。只要你是真的，他越表演你不就找出证据了吗。
所以昨天完了以后我到我们律师房间，我们律师就是特别激动：「今天我知道你为什么叫战神了。我真佩服了，我今天真明白了。」我说我让你看到的事情，今天他是在问话，所有这些问话我说我不在乎，我也不在乎法官判决结果，我在乎的是法官对这件事情了解的态度，我在乎的是法庭，通过法庭的审判让美国人知道共产党都用什么手段来治理国家，来对付他的国民和，对付这些海外的所谓民主民运人士。
我说所有这些让美国人知道，你们所有的问题就too high， 他们too low，流氓。你绅士和流氓的斗争你必死无疑。我昨天给一位朋友说：「咱俩练拳击讲规则。我梆的一脚踢你蛋上了。」这哥们儿笑晕了。我说：你说这就是中共和美国的游戏。你看所有的共产党游戏，就项目组、灭爆小组、中国政法委领导的小组在中国想抓谁抓谁，想弄死谁弄死谁。那部长级干部弄死就跟捏个鸡似的。
就玩儿这种低劣的游戏，通过夏业良，通过叶宁，通过郭宝盛，通过陈军，通过韦石，通过乱伦彪，还有什么那个叫胡平这个烂人一堆，加拿大那几个烂人弄在一起就是来骚扰你、耍流氓、缠诉、造谣。昨天中间问的很多问题，问的问题很多都替王岐山洗地的。所以说这个律师费很多的人竟然给夏业良去捐款。可怜！可悲！可恨！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/688/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/688/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
晚饭以后我们对晚饭以后不再见我。
哦天哪别。家有个好战友们好，这也不好，华盛顿华盛顿，文贵在华生。问一下你们问好。
喝，蓝天白云，风景如画呀。相当的苦恼啊，战友们好。那有没有感觉怎么样啊？我让你们看华盛顿，欧文，欧文，欧文，欧文。真漂亮啊，是啊，这个城市正在一场较量啊，正在有一场巨大的较量啊。
哎呀呀呀呀。看见我了吗？哇塞，这么大我脸哟。小将小将小将一样。大家好，大家好，大家好。
照的我眼睛看。哎呀，哎呀哎呀，那么多战友。这有什么好啊？那咱们现在啊，在华盛顿啊，我们会在华盛顿，现在在华盛顿的那个文道啊，共产党放屁的味道。
放屁的味道，到处放屁啊，整个华盛顿都在放屁，我就是感觉他们啊，啊。所以说干什么啊？你看看我的背后就是画什么画什么的呀，大家看到了吗？啊，这就是华盛顿啊，我又来了，又是总统套房啊。
老住着总统套房，唉呀，都住烦了。但是我背的时候呢，这个就我背的时候你看了没有，因为是逆光，所以你看到我是黑的啊，看的我是。黑的，怎么要这样呢？你看到我是这样的，但是你看不到。白宫啊啊，这就是美国那个那个电影啊，每个美国总统被发羊吊都来这儿了，美国。
中途接班也在这房间啊，大家看到这个，所以这个地方。大家看到了啊，对面是林肯中心纪念馆白宫对面就是就是。是川普总统的那个，大家可以看到，下边的就是就是就是总统的那个，就坐在办公室。啊，大家看到了蚯蚓，小百合，现在角度很好啊。
好，但是我就没法出镜了呀，我就没法出镜了啊。不要太康，注意安全啊，不看白宫一两毛。帅哥出去，别老说帅哥，我可不是帅哥啊，我是帅大叔。你看看这个啊，你看看这个在。
但是我想让你们看外面外面吗？不是吗？看外边儿吧啊，还是。这个给大家报告一下啊，这个共产党据说派了大量的队伍，现在就呆在华盛顿进行游说。
不惜一切代价，64的副总统演讲不能成啊，然后呢，但是国会有一个听证会还是要进行的啊还是？要进行的，而且呢，中共啊，说啥都能谈，64这事儿就不肿了，就不能谈了啊。还有一个就是现在大量的公关公司啊，都在为他们有数呀，有钱呢，中国老百姓也没有社保，也没有医疗。每年有这么多GDP啊，还印了那么多假钞票，现在还能糊弄着用，所以说到处都是钱啊。
这个我见的这个人开个会啊，人家刚才几个人给我发信息，说，本来啊他们也要去。搞一下子在6岁的时候，但由于突然接到了来自中国香港的大单啊，这大单呢，他。不是的就不行了，就是利益冲突了，呵呵，但是今天晚上。
天哪。今天晚上抱歉抱歉，今天晚上。我就两三桌两三桌，有两三桌。晚餐看看什么情况啊，明天。
我们也有几桌，也有几桌，我靠又来信息了啊。呵呵再有。
啊，现在啊，在这个华盛顿活跃的这个司机，能量。超出想象，超出想象啊，不是一般的大。
我想这个晚上，又有人这个太多人要。
见面了太多人了，真的是见不完啊，见不完，太多人要嫁了，所以说给大家先抱抱一下啊，华盛顿。正在上演的一个共产党的啊，在这里的公关又输了一场，大挑战，大战斗啊。我相信他们赢不了，亲爱的战友，但是咱们拭目以待吧啊，咱们拭目以待，有意思啊。6月4号的活动要取消了，国会山的还要进行另外的几个大。
这个活动，人权组织的听说也都取消了，啊，还有几个电视台的节目也下台了啊。也下来了，所以说啊，这老公厉害了啊。好几个听说好几个啊，电视台的节目都下来了，还有好几个好几个，这个准备要。播出的节目也给下来了，不是开玩笑啊，不是开玩笑。
那我下午都放着你们玩，对不对？没问题，你就可以记住，稍等啊，大家记得这房间。干嘛啊，这就是等一下啊，我要马上。
大家知道它叫为什么叫黑暗的吗？黑暗的酒店，这个过去的国务卿啊，就是打。打开日本国门的国务卿，他是全华盛顿区最有政治意义，最有爱，也是最贵的，最豪华的酒店啊，全华盛顿。最好的酒店，不是郭宝胜那个畜生说的什么要饭花子出身的家伙，就是啥也不懂啊。
我们到时候到这来喝东西还不懂啊，亲爱的战友们说一说，很有意思啊，很有意思，这个。和华盛顿，哎呦，我的妈呀，这个老公啊，来的人可是啊，刘哥做的不是这，刘哥刘哥住的是留个住的。就是那个对面就等一下啊。
使得ABS。No we don&amp;rsquo;t know. Chicken breast.
嗯我也是carry.On the way we have the black series of we have an average.在。
The super.啊不是。
One is more with the food like.Also I like steam in the first of all. I want you evening.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月2日谈林郑卖港</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/687/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/687/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生： 尊敬的战友们好啊， 今天是6月2号， 欢迎我们的英雄回到我们的喜马拉雅大使馆， 我答应我们的战友要拥抱我们的班农先生。我们一定有一天和班农先生举起这双手，改变世界的手（文贵举起班农先生的手）。现在班农先生再次地创造了神奇。
那么亲爱的战友们，非常地高兴啊。今天和上一次班农先生的直播也没有超高是3星期的时间，但是世界有了巨大的变化。 大家知道上次直播的时候班农先生说，他将去欧洲，他将代表法治基金，代表着很多战友的希望，去到欧洲各国去和他们
讲解为什么反共，和共产党一系列的犯罪真相。在经济、政治、军事、文化、宗教各个领域对世界的侵略。我想那天的时候很多战友并没有认真地听这些话。
可是大家知道这几十天来发生了巨大的事情，大家都通过CNBC，、福克斯电视台、哈萨克斯坦演讲、意大利演讲、法国的大选、欧洲议会的选举、英国的脱欧、包括福克斯翠西和中国的国际电视台刘欣的演讲。更重要的是班农先生被中国电视台，环球屎报，拉屎的屎报，以国家力量进行侮辱攻击。后来大家又看到香港的遣返法引起了世界的震撼。 也就是班农先生在向世界讲述共产党的威胁的时候，这些威胁正在发生中。毫不夸张地说班农先生震撼了世界。那么今天我们就请班农先生简单给大家讲讲这段的欧洲之行。
班农先生： 谢谢文贵先生，谢谢他制作的这些非常好的视频。 文贵团队的视频比BBC啊，CNN啊制作的视频更好，非常高质量的创作。其实我的欧洲之行，去了挪威，柏林，法国，还有哈萨克斯坦斯坦，我也去过罗马、意大利、还有瑞士。这是第一次我发现人们真正的了解中国，了解为什么中国人民要有自由，中国人民被CCP极权政权压迫。 我去演讲的时候，巴黎呀，奥斯陆呀，法国啊，挪威呀，去不同国家的首都，我们把真相告诉他们，欧洲人啊，东亚人，他们跟美国人一样，刚刚开始醒过来，整个社会的情绪是有所改变，中国老百姓可以观察到国际上巨大形势的改变，王岐山等一些共产党极权的少数人，他们将会看到世界对他们的反对情绪。
郭文贵先生： 班农先生他的后面大家看到写的是什么吗？ 献给2020年6月4号新中国建国纪念。班农先生，郭文贵， 凯尔巴斯。这是，班农先生没有认真地了解这幅画的意义。（文贵指这班农身后的一张国画）这幅画的意义，班农先生，你先看一下你的背后，这山川和这个河流是中国人对中国的美好理解，这幅画太棒了，这是献给班农先生的，献给凯尔巴斯先生的。明年6月4号我们建立新中国干掉共产党。这幅画很值钱啊，很值钱。但是班农先生从过去演讲不收钱，现在要花50万美元讲一次，所以我现在谈谈50% 给法治基金。
看看，大家可能都看到了啊， 整个的现在的留言全是爱班农先生，全都是爱，全都是爱， 你看全都是爱班农先生，感谢班农先生的。你看这是不可思议的。我相信在美国和中国的历史上，得到中国人这么多人喜欢和爱护的这是唯一的一个人，这是唯一的一个人。
班农先生： 很荣幸，能够成为法治基金会的主席，毫无疑问，我到全世界谈到中国的法治，法治基金，大家都看到中国的老百姓他们来到香港，来到台湾，来到海外都能够非常成功，特别是看到中国人在美国，在欧洲，在伦敦，看到在法治的基础下的繁荣，和成功。中国人非常勤奋，从零开始，可以把东西做出来。所以我非常荣幸，做法治基金的主席，能够去到欧洲进行演讲，特别是哈萨克斯坦斯坦演讲。我
非常感谢我获得的这个机会，而且成为法治基金的主席是非常荣幸。我会继续努力，为中国的法治贡献一份力量。
郭文贵先生：我们现在呢， 班农先生，我们很多感激的话就不多说了。我们现在直奔主题啊。因为今天有几百万上千万上亿的人在看着这个直播，我们有很多问题要问班农， 我就直接开始问他一系列的问题，好不好？咱们的战友啊，今天第一个问题就问非常重要的香港遣返法。
在6月9号香港市民将走向大街，将走向大街，抗议。我在两天前录了视频报告说香港遣返法不是说像林郑月娥说的，是中共中央给她的指示，是她一个字一个字她写的向中共申请要这个遣返法。她将香港人置于完全不安全，并立法来保证她的腐败和丑闻不被揭露，震撼了世界。这是班农先生几年前就担心的事情，担心香港。但是今天他就发生了，所以香港朋友说：我们感谢班农先生。所以今天班农先生你怎么看香港林郑月娥亲自撰写，让共产党制造一个恶法来保护香港的腐败，不让任何人把民心讲出来。
班农先生：这个是太可怕了，在1997年的时候，我是很年轻的时候，我第一次去到中国香港，因为我的展览是去到中国香港。香港人他们有一个小岛，他们没有天然的资源，创造了世界第一大的资本市场。所以香港人能够成功，这个是完全震惊了世界上的历史。但是这个也展示中国老百姓的刻苦、耐劳、勤奋，他们能够获取成功也没有其他人的帮助，所以现在的引渡法是非常可怕的事情。
让我更加生气的全世界的人都没有任何的反应！这个引渡法其实是把97年的协议破坏了，这个是一国两制的破坏。要保护香港的法治、普通法的安全，但是现在破坏了这个协议，这个引渡法是完全破坏了香港的体制。他们可以压迫中国人、香港人，他们使香港的人不再拥有自由、不再拥有一个蓬勃繁荣的市场，你其实就是把香港人关进去监狱，而且把法制取消，我觉得这个是很重要的。在香港原来是有法治，香港人可以繁荣，使香港成为世界上最好的城市，而且是最繁荣的经济城市，没有其他人帮助他们，就是因为他们拥有法治！而且香港人是勤劳的，他们也很聪明，使香港成为全世界最好的经济的城市。
所以这个引渡法应该是让全世界非常生气，让全世界的人站到一起，来反对这个在香港出现这样的引渡法，但是竟然没有人去支持，而且是少数的中国的极权的人、统治者来破坏香港。
郭文贵先生：为什么林郑要主动写的东西，而且跟香港人跟世界说是共产党做的，事实是她写的，为什么？
班农先生：这个就是更加让我生气，因为林郑月娥是香港人，其实她是香港人支持，她应该代表香港的利益，但是她自己去编写引渡法，而且加上了其他的一些坏的恶法。所以我觉得她根本上是出卖了香港，她是自己人出卖了自己人！所以引渡法跟其他的法，其实要把香港人变成奴隶，对香港人来说是带来一个非常重大的影响。我刚刚才从伦敦回来，从欧洲回来。我是在纽约市我已经知道，过去香港被认为是全世界第三大的经济体，是一个最大最好的资本城市，大家都认为它是中国以外的地区，所以大家都去香港去帮助中国的老百姓，去建很多的工厂，还有经济上支持他们。
但是现在这些都过去了，我跟很多伦敦的人，纽约的人谈，他们都觉得再不会香港了，因为香港已经是要改变过来。因为他们去到香港的话，人们都觉得任何人都可以在香港引渡他们到中国。所以你会看到越来越少人会去香港，因为他们不再相信香港拥有法治，所以他们就觉得如果在香港什么时候中国想要的话，他们都可以把这个人引渡到中国，所以其实这个引渡法是破坏了香港所有的一切，为什么呢？就是因为中国是绝对控制了香港，而且是北京少数的集团政府控制了香港的自由。
郭文贵先生：这次的林郑月娥出卖香港，是为了保护她腐败的丑闻未来不被香港人清算，与中国的王岐山等盗国贼、孟建柱、江泽民家族，绑架了香港人，让香港人全部不安全，让他们几个家族安全。这是对世界的法律的游戏的挑战！规则的挑战！6月12号，大家都认为一定会通过这个恶法，班农先生，法治基金能做什么？是否能想办法让美国和欧洲一定要阻止这个恶法的通过，还有一个，一定要制裁香港的最高官，包括林郑月娥！对香港所有相关人员进行制裁，您未来会怎么做？
班农先生：大家要了解的是，我在伦敦我也看到有很多的对冲基金，而且在欧洲我也见到很多关于这些的人，他们的资本在香港，是让香港繁荣起来的。所以我觉得第一个可做的事情，我将要影响所有经济的市场，资本的市场，让他们创造一些影响力，让他们都知道都了解这个法律对香港来说是造成很大的破坏，会有消极的影响。而且有资料的人都不想再去香港工作，而且因为大家都知道香港是完全被中国所控制的，中国可以随时从香港引渡任何人去中国受审。所以我们必须要把这个概念、这个想法告诉全世界，我们法治基金在这方面要做很大量的工作。
而且我们要告诉全世界的人，大家都在看我们的直播，香港看我们直播的人，我们要告诉他们，我们要知道北京在说什么。其实我们要告诉香港人，其实林郑月娥并不是在为香港人工作，她是在为北京工作。而且北京来支持林郑月娥，是因为她出卖了香港的中国人，而且来帮助北京。过去六个星期，我们看到了很大量的工作，我们也看到郭台铭在台湾出来要竞选总统，而且我们看到香港出现引渡法，我们看到其实中国的极端的政府非常希望完全去控制香港和台湾，他们不希望在两地拥有
法治。所以这个对我们来说是非常反向消极的事情，将会出现重大的影响，所以我们看到西方的人希望来做一些事情的。
郭文贵先生：对待香港，我所有的朋友都认为，美国必须停止香港自贸区的协议，必须对香港的相关官员进行制裁！希望班农先生能尽快的在全世界推动这个整个惩罚官员、制裁官员，停止香港自贸区资格的这个事情，班农先生完成这个任务，现在我们期待着。
班农先生：我觉得我们小心要做的事，我也非常的关注这个事情，但是美国香港的自贸的协议，每年都会被更新，但是香港因为是拥有法治，香港拥有一个非常蓬勃的房地产市场。现在你看到出现这些问题后，香港的房地产市场不再那么的蓬勃。那么香港的繁荣也将有下降趋势。因为有很多人现在开始觉得我们在香港拥有的是97年的法律吗？是普通法吗？还有法制吗？还是我们要听从北京的腐败官员的控制呢？只要他们说一句话，我们就会被消失啊，被自杀啊，被逮捕。是这样的情况吗？
我们还要记得海航的主席王健。他就是去了法国就突然间可以失足掉下墙自拍死。我们还要记得中国第一任国际刑警的主席孟宏伟已经消失了6个月。这些只不过是冰山的一角。所以我们要告诉大家如果没有法治，这个引渡法将会使得香港没有法制，并会出现以上情况。我害怕香港的繁荣将会受到重大影响，还有中国的法制基础建设将会被摧毁。所以被影响的不仅是香港和香港人，我知道有很多的美国人、还有欧洲人，还有英国人都不想再飞到香港。因为过去他们可能在香港有业务做很多的交易，但是现在都不去了。我们将会不断听到这些的反映。
但是北京的王岐山、习近平他们也不会甘心的。更重要的是他们要对香港有绝对的控制，而且他们所作的一切使香港失去法制。所有你做的恶法都没有任何的证人，任何的根据。他们可以做所有的事情。他们说你是罪犯你就是罪犯，没有审讯，没有证人，没有法制，而且他们像对待狗一样对待人民。这是真正让我感到生气，这是纯粹的种族歧视。为什么勤劳高尚的中国人没有法制？为什么中国人被纳粹所统治？中国人在香港、在台湾、在东南亚、在新加坡、在澳大利亚、在美国很成功。相信我，当中国人来到美国他们没有任何的休息。他们所取得的一切是由于他们自己的努力。在伦敦，在纽约，事实上在全世界任何地方除了中国大陆中国人都很成功，因为他们拥有法制。
但是在中国大陆人们是受中国政府的控制，他们可以逮捕你并把你关进监狱。这就是他们想在香港做的。他们不在乎繁荣，不在乎香港的中产阶级，不在乎用所收集的资金建工厂增加就业。他们所关心的是对中国人的完全绝对的控制。
郭文贵先生：听到班农先生讲。我们中国人真感到非常地感激。作为一个美国人对我们中国人的理解和尊重，这是前所未有的。关于香港的事情，班农先生会和法制基金我们大家一起去立一副阻止恶法通过。我们今天时间有限。我们接着换到第二个问题。班农先生到了欧洲以后首先是在法国观察并协助法国的勒庞选举。大家都知道在一年前班农先生在这儿跟我说过勒庞会当选，会成为大多数的议员席位，而且他会支持我们一起来反共。就像我们从来不参与美国政治一样，我们不参与欧洲政治，不参与法国政治。但是谁要是反共，谁就是我们的朋友。班农先生说的事情已经都实现了。
未来法制治基金和中国反共人士将在法国有特殊政策，正在努力中。很多战友刚才发来的信息，就是请班农先生要问一下：「勒庞当选是否意味着未来会支持法治基金坚决反共？在欧洲的议会增加了席位以后是否能改变中共对欧洲的侵略和影响？」请班农先生谈一下。你看看现在爱班农先生的。这是不可思议的，这真是不可思议的。在他上次直播的时候，他还没有受到这样的欢迎和爱戴。而且都是讲英文的，那么多讲英文的。海外的、国内的战友们。来自北京清华大学，来自北京大学，上海复旦大学、香港大学。所以请班农先生回答，勒庞未来跟我们如何合作，会带来什么？
班农先生：我认为勒庞由于很多原因受到支持。她是受到法国工人阶级的支持 。她提出很重要的一句话—— 我们今天建立的系统基本上是由在中国防火墙后被奴役的人在完全没有法制的情况下建立的，这些被奴役的人为西方无业人群生产货物。她认为金融机构在北京已建立这种活死人似的怪物。我认为这种疯狂遍布整个欧洲，因为中共过来有很多钱。这些钱应该用于发展中国，建设中国的内部政府，治理污染，治理污染的河流，治理污染的空气，让中国人的生活变得更好，他们是在中饱私囊。他们在拿这些钱去全欧洲和世界其它地方，用区域化资本主义去贿赂精英来为他们工作。
你开始看到欧洲正在清醒过来，但是一些欢迎中共工程还没有停下来，所以这才是初级阶段。我觉得更加重要的是在法国，特别是在欧盟，我知道有些人在达沃斯开始疏远中共。你开始看到平民主义开始崛起，人民开始说这是对我们国家最有利的吗？这对中国人公平吗？我认为勒庞有关于被中国奴役的人vs西方无业人员的观点很有力量，彷佛就是中国的「黄衫运动」。我认为你会看到更多相关活动。更重要的是中国的工人阶级和中产阶级开始明白她在上星期天击败了马克龙。他是整个欧盟代表。这对中共非常容易，他们的最高指令让他们可以去做任何事。我认为你将会看到法国、意大利、英国、德国正在开始行动。支持反共，让他们更加了解CCP，使中国拥有法制，来照顾着中国的老百姓。
郭文贵先生：勒庞的事我们先说到这，大家都知道意味着什么。她是班农先生的好朋友。我相信勒庞女士她一定和我们站在一起反共，也会想尽一切办法对我们的法制基金和法制社会及反共事业有巨大帮助。我们不管她国内的事儿。接下我们日本的战友的李小牧先生特别想问，这次川普先生访日有重大的历史性的政策突破。大家都知道日本的政坛很多人都是班农先生的好朋友。而且川普总统在G20之前访问日本，还登上了日本的军舰，而且卖给了日本F-35。等一旦允许了，日本拥有了航空母舰，给日本的军事发展松绑。意图很简单，用日抗共，让日本成为亚洲的老大，来平衡中共对亚洲的侵略和影响，绑架了14亿中国人民。
而且日本天皇前所未有的给了川普总统礼物。而且据说八月份美日之间的贸易将有新的协议，就把过去的CCP改成我估计就是APT了，A是America，P是President和日本，APTJ是日本。但是不管怎么改名，新的贸易协议都将有利于美国和日本和世界的公平贸易，李小牧先生等人包括我们的多个战友在问，「班农先生如何看待这次的具有历史性的访问？」请。镜头多对准班农先生啊。
班农先生：这绝对是个很好的问题，我想退一步分两个方面看待这个问题，川普访问日本是一个不可思议的故事，访问从头到尾4天，让我们看一下每一天都发生了什么。第一天，他会见了新的天皇，在「令和」新时代开始的时候，川普总统是在众多国家中非常具有代表性的第一位来到并开始这个新的访问的，这个实质上是非常具有历史性的。
第二天，川普会见了商界领袖，正如郭文贵先生所知道的，日本的商业领袖来自于古老的家族，这些日本最古老的家族他们拥有着最大的产业，最大的工厂，大的贸易公司，大的银行。川普这一整天和首相安倍一起会见了商业领袖。第三天，他去视察了美国军队和美国第七舰队 ，并且拜访了不同种类的军队，尤其视察了美国第七舰队的「USS WASP」这艘在美军具有历史意义的船舶。第四天，他和安倍象征性的去了日本新的航空母舰，安倍宣布他们已经购买了超过100架F35战机，被用作武装日本军队。
现在，郭文贵先生，我们已经在过去的一年在郭媒体谈论了很多次，关于具有挑战性的未来以及有关的事情，最大的一件军事事件是，在南中国海和东中国海我们必须自由航行，自由航行帮助日本、韩国、台湾以及中国人民，记住香港面临南海，在南海的自由航行可以带来所有的资源作为最重要的支持。川普总统对日访问绝对是具有历史意义的，这包括了日本的部分文化，日本的商业，以及日本军队的建设。
另外川普总统说，嘿，我们建立一个公平的互惠的协议怎么样，相同的话，川普也和中国共产党说过，并且真正地希望尽一切努力得到一个公平平衡地贸易政策，所
以我认为这是非常有历史性的，我认为对中国人民有重大意义，我认为对中国人民有积极的意义，对整个中国共产党系统有消极的意义。因为我认为现在他们意识到美国、日本和其他的国家已经正在警惕他们正在努力去做的，而且也对中国极权的政府敲响了警钟。告诉中国政府，美国未来会采取什么行动。
郭文贵先生：班农先生刚才解释的非常清楚，班农先生作为一个美国国家的安全战略顾问，他在过去呢在倡导亚洲再平衡，不是当时其他事，亚洲再平衡是以日本，以日本的民主法治制度，和可控的军事扩张，以及亚洲与中东的能源再分配的战略，包括使日本军队强大，抵制中共对亚洲的侵略和扩张。班农先生在一年前我们很深入的谈过这个问题，我很惊讶的事情，班农先生对日本在亚洲的地位，包括政治上一些主张，今天几乎都发生了。但是班农先生今天讲的比较客气，没有那么直接，我们私下讲的比较直接，他在这都比较温柔，那么现在很多战友的问题太多了，我们没办法把任何问题讲太细了，太多了，现在我们在网上有多少人在线，大家猜一猜啊，吓死大家了，那么一会大家会看到计算机的截屏图啊，这个直播图。
现在呢我们要代表我们的战友大丁先生，大丁先生是在推特上全民联盟的制作者，一直支持班农先生爆料革命，很了不起。他首先是向半农先生问候，然后呢他问了三个问题，其他两个问题太敏感了，不问了，就问一个问题吧，就是关于由于您被福克斯的Trish采访而导致了中共对你的攻击，然后中国有个国际电视台叫刘欣的刘欣女士，然后呢来挑战来辱骂否定采访，后来由Trish来要求挑战，这个采访结果意义你怎么看？您又创造了个传奇，这是我们大丁问的问题，您请。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/685/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/685/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
死喽，你抢了人家的，你还这么样呢。在整啊，真是共产党啊，抢人家的还在这儿还还当有理了啊。
笨笨你就那么傻呀，你就看他吃是吧，你。不在大小不在大小啊，不在大小睡啊，不在大学。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/686/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/686/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！6月1号啊！小朋友们！郭叔叔祝所有的小朋友6月1号儿童节快乐！哈哈！郭叔叔啊。郭爷爷了我都快。不容易啊，小朋友们。（打招呼部分省略）
视频有点模糊是你的事儿，不是这儿的事儿。效果很好因为我从这儿有监视。声音比昨天好多了。哎呀，我发现这个专业太复杂了。我在手机面前播挺好。整的一堆机器，7、8个人，1小时100多美金的工资。你说那玩意儿有啥啊那玩意儿。我觉得真不好。花一百多万美元搞一个什么直播室，到现在都搞不完。我的妈呀，复杂极了。所以说战友们，简单就是力量。我就在手机面前跟你们说话更加自然。锻炼完挺好。
行！咱们今天先说几个事儿啊！拍拍手，拍拍手啊！我那天打拳的动作啊，战友们说实在话，我这就没怎么表演，我哪天得跟你表演表演。这日本的朋友啊，「文贵先生好。」，日本朋友。这个我这眼镜，到哪去都问我这眼镜。林郑月娥，Carrie Lam。这Carrie Lam 闹大了啊。这Carrie Lam 当年站在我家楼下照相。她做梦也没想到这个郭文贵就是她这
一辈子的恶梦人吶！她没想到派出那么多人南湾拆我家房子，派那么多警察封锁我们的资金。她做梦也没想到，郭文贵能这样。说实在话，还没开始呢。关于林郑月娥还有香港的几个事儿，过一段时间大家会看到更加精彩的。
首先一下，战友们，今天六一儿童节。请所有的战友们都要记住，我们都是从儿童过来的。我们有儿童的时代，少年的时代，不一定有老年的时代。不是人人都能活到老的。像杨改兰女士就没有活到老。杨改兰女士的5个孩子连青年都没有，被自己的亲妈妈用斧子给砍死。大家去想想一个亲娘去拿斧子去砍死自己的孩子的时候，听说有的孩子她连着砍了十几斧子。是什么样决绝的情况让她对自己的孩子砍这么多斧子。大家去想想。没有生存的希望了。
听说杨改兰在自杀前眼睛哭得基本睁不开了。就是一个月300块钱的救助叫当地的贪官给拿走了，原因她家里有两只牛。听说杨改兰女士很辛苦的，孩子也是吃不饱。跟我们家里头小时候一样。吃不饱。没法活了。最后这种决绝。所有的现在能听到人话的，能听懂人话的，所有的父母们和孩子们，大家去想想，我们曾经是儿童，我们对我们的父母怎么样。大家摸着心口窝子想想对自己的爹娘如何。我的身边的人现在有了自己的孩子，天天跟我说，经常跟我说：「有了孩子才知道爹妈多不容易。我们的父母和每个人的父母是多么不容易。」亲爱的兄弟姐妹们六一儿童节更要想的对爸妈好。
第二个，怎么让自己的孩子好，让他们有个健康的节日、健康的成长。首先孩子要打对了针，打对了疫苗。全人类上只有共产党这种流氓体制给孩子打假疫苗，打完还没事儿。让孩子吃健康的饭。全人类上只有中国孟建柱的家族能搞红黄蓝幼儿园。竟然能玩儿小孩儿的小鸡鸡。这叫猥亵儿童，天大的罪啊！全世界只有共产党的体制下，儿童上学的餐厅东西是发霉的。孩子吃的东西都是被垄断的，被利益集团保护着。
大家去想想孩子穿的衣服也是化学物品制作的。
孩子吸得空气是有严重雾霾的。
孩子有病吃的药也是假的。
孩子去医院没有钱去看病，要在医院门口等死。
过什么六一儿童节啊！
如果这个体制不被灭，你过什么儿童节啊！多少儿童将没有中年，没有老年。未来有多少儿童要被自己的父母砍死，然后跟父母一起自杀。这不是耸人听闻。
在文化大革命的时候，很多孩子被自己的父母送到邻居家，叫易食。跟人家换孩子吃。这不是耸人听闻。
我们刚刚的这些年就几百天前给孩子打假疫苗。是一个、是两个，是十个，是万个吗？那为什么这些事儿你们中南坑和你们当地的县长和省长的孩子不这样呢？你们的球长，不说人话的村长都不会干这事儿。他的孩子都享受着比你们好的待遇。这叫爹亲娘亲不如党亲就这么亲吗？
大家再问问拍拍自己的良心窝子，什么你们的乡长村长，那就甭说是省长也别说是市长，多少长的子子孙孙都在美国都在西方。刘呈杰和贯军是谁生的？他打过假疫苗吗？
王岐山、孟建柱声明自己没有孩子，他家里多少男男女女，看到照片了吗！江泽民的儿子是孩子，江泽民换的肾，他杀了多少新疆人啊？多少新疆的年轻孩子要尝试，在他们手术前，要进行对比血液融合，要达到完美的程度。所以杀一个不够，俩！俩不行？仨！仨不行？四！四个不行？五个！他们家的肾，咋就越换越好？越长越年轻？多少新疆年轻孩子，那尸体扔在了大马路边上。挖个坑就给扔了，啥都好好的，就是肾没了。
这不是开玩笑，这不是耸人听闻。我站在这说话，是美利坚合众国，是纽约，川普总统有事都要被告的，你可以来告我啊，是不是？像那个马蕊案，来告我啊！两年前不是来告我强奸罪了吗？现在这个王八蛋啥也没有，就一个聘用合同，一张纸都不给。马蕊不是说，跟政府、跟法官说：我们掌握有郭文贵的紫色的精斑内裤。紫色的精斑内裤，我的娘嘞，你还紫色的精斑内裤，你拿来啊。上这来告我啊，我说你们那么多你们不认可的话，不是吗？
海航你别撤案子啊！潘石屹你别撤诉啊！董克文你继续告啊！胡舒立你别撤诉啊，你这个烂人！所以说这个胡舒立啊，老天不让她生孩子，就不应该让她活在这个世界上，她就是人类的渣滓。大家去看看，杨改兰案子出现以后，胡舒立的《财新杂志》是怎么报道的，地方杂志是怎么报道的：这个女人，她应该问问自己，为什么这个山上的人都能活着，她为什么就死了？这人的人品有问题；精神有问题。我真R你八辈老祖宗。写这个文章的记者，还有你财新。
你们在文化大革命过来的，谁有选择能把自己的5个孩子给杀了，5个孩子杀完自己还要死。她有神经病，她把她自己给杀了。她老公也有神经病，在外面打工，回来以后守了一七，自己在坟上自尽。这不是人间，这是地狱。我们为什么追求法治社会，我们跟美国比，跟欧洲比，跟绝大多数国家比，我们待的不是人间。我们跟美国不是天地之差，是天和地，地后面加一个「狱」，天和地狱的差距。昨天我跟一个非常喜欢的，我的兄弟，我的妹妹在一起，在车上，我给她讲，她非常感概。
我说中国人和世界上的人比较，天地之差。不对，是地后面加一个「狱」，叫地狱。
六一儿童节，我感受太深了。我从来没记得我过过一个好的六一儿童节。我最豪华的儿童节，就是六一儿童节我们要开运动会。我当时是把我哥哥军队的一双鞋，里面塞上棉花，塞上玉米叶子，然后找了铁丝当鞋带拧好，跟人家去跑步。这是我记忆最深刻的六一儿童节。我每天都在恐惧着，我娘去自杀，去跳井。我每天都盼望着，我爹从外面回来的时候，能带点饭回来吃。就我是1970年出生的人，都有这样的经历。共产党在中国70年了，还天天说中国人吃饱了饭就是你的本事，我真的是R你祖宗八辈。现在世界GDP第二了，中央电视台那个叫刘欣的记者，对着美国电视台说：中国14亿人吶，我们的GDP一平均是你们的六分之一。
你难道不问问你自己吗？刘欣？ 你也曾经是儿童， 中国14亿人被你统治了70年了, 你为啥还是人家的六分之一呀？ 啊！你为啥还是六分之一呀？ 你不是世界第二大经济体吗 ？你不是伟大的祖国吗？ 竟然有脸说：我要让美国人知道，你们的生活你们遇到了问题、遇到了困难，你还来怪罪我们！我们想让你们知道，是你们的体制出了问题了。
刘欣哪，你可能已经是两个孩子的母亲了，你说这话的时候拍拍心窝子，你为什么嫁给一个外国人？你为什么让你的家人孩子都拿外国护照？然后你赚着中国钱，然后你说美国体制出问题了，那你把美国灭了吧！美国体制出问题了，那你就解决解决吧！你能不能让中国人也出这样的体制问题呀？我们中国人要让她选择： 你愿意拥有美国这样的体制问题？还是要拥有盗国贼、共产党这种体制问题？
亲爱的战友们，这个会说的不如会听的，我们是人哪！不是猪狗啊！怎么就这么愿意听人家这种瞎话、谎话呢？人家美国人说你偷知识产权你偷我们东西，刘欣说这世界上到处都有，你们内部也告来告去的。哎！刘欣女士呀，我请问问你：在中国谁敢告你们这样的人哪？谁敢告你们中央电视台的人哪？你甭说偷东西了，你抢东西我们敢告你吗？因为我们没有非常好的生殖器，不能跟中央领导睡觉，不能跟中宣部官员睡觉，或者我们不愿意跟他们睡觉。我们敢告吗？有权利告吗？
美国被偷东西可以去告可以得到公正解决，中国可以吗？中国是流氓治国、黑社会治国、警察治国，你能不能长点嘴？对得起你那个嘴？天下可以不要脸，不要让天下人都认为你不要脸还是对的！还有这么说话的？！天下都在偷东西，人家偷东西有人管！你那是偷东西偷了抢了还有道理！看人家华为，人家那个思科的律师问任正非：你竟然偷我们东西，是偷盗！我们的错误你也印刷到你们的说明书上，在你们的软件上下面注明&amp;hellip;..你们偷了竟然连改都不改说什么：思科欢迎您！
结果任正非说什么？这是一个巧合！这叫偷东西吗？这叫抢东西吗？这是纯粹不要脸这是！天下如此可耻的就是共产党训练自己的国民，把偷东西，抢东西认为理所当然！这个国家的民族还有救吗？我们的六一儿童节，我们能不能问问孩子？
刘欣，你告诉你的孩子，两个孩子，你叫他记住你曾经说过的话，看看你两个孩子认为你这个妈说的对不对？偷人家东西，因为你也偷，所以我偷！你偷了可以到法院受惩罚，我偷了还不受惩罚！然后你告诉人家你体制出了问题，这是什么不要脸的逻辑呀！如果老天爷有真理的话，你的孩子是这么受教育的？刘欣，咱们走着看！你的人生会怎么样？
我可以拍着良心窝子说：我的孩子从小&amp;hellip;..我可以非常荣幸的说：我的孩子是世界上最干净、最有道德的！不但不沾人家便宜，从小我太太就说：「孩子，谁请客你买单，你请客当然你买单。那不叫吃亏，那是你的荣誉！」你可以问问我的孩子。「第二、关于偷东西你不但不能偷，当看到别人偷你一定要跟小偷战斗到底！在你的眼里不能看到有偷东西的人发生，不管他偷啥！」
我的孩子在大学里面，在英国大学里边，就因为看到别人偷东西(中东人)跟人家打架，差点被开除。就是因为这个。当时我告诉他校长，这是我们家的教育：就从小告诉他，发现偷东西的坚决战斗到底！还有你刘欣这样教育孩子的吗？你能不能告诉你的孩子：你妈说了「咱们偷东西没事儿，人家偷东西可以有事儿，所以我们可以偷东西！」还有这不要脸的吗？
这个FOX的Trish Regan真够傻的，她太在乎自己的形象自己的美丽的眼睛了，完全失去了自己的这个逻辑了。啊，看看那个那个刘欣说，啊这是美国体制出了问题。
我今天六一儿童节我想让天下所有的父母们，你不给你孩子好的健康环境，你没本事给他一个好的教育，你也没本事叫他不打毒针，你能不能别让他精神上！也打上毒针！你能告诉孩子偷东西是不对的，谁偷东西都是不对的！能不能这样呢？这样的父母能做到不？
我曾经在日本，遇到一个，啊，当时比我大20多岁的一个女同志啊，对我特别好，我也没想太多，啊，当时你说我20来岁是吧？她当时40来岁，我真的把她当老大姐了，没想别的。有一天在高尔夫球场，我这是跟人家练高尔夫呢，因为我们的合作伙伴就是全世界最大的高尔夫球的老板，五十几个高尔夫球场。挥完杆儿都说我是天才，我这一杆儿挥的特别好，啊，从洗完出来然后这个，这个老大姐哎！也洗的出来了，啊，（笑）结果出来，哎！旁边儿有个小房间她说你到这边来，桌子上放着当时那个日本的那叫名的烟，那就什么烟了？那个日本烟，白盒儿的那个，哎！她那儿放着她点着一根儿，我说我没见你抽过烟啊，她这儿还有好的茶，哎呦！那个真爽啊，然后呢，有亲密动作，有亲密动作，哎！我也没当啥事儿啊我还挺客气的啊，最后，哎呦！我发现不对劲儿了，这个动手的深度越来越大，啊，哎我说这不能这样啊这不好（笑）。
然后她说了，千万记住啊，文贵啊爱情不如偷情，偷情不如偷不到。哎呀我说您说这个好了，这回你真偷不到，这回真是好了，但是咱不能，到此为止，我说我最恨的偷字儿，情就是情不能偷，为什么要偷呢？这个偷情太差了，啊，我当时就跟她说，我说你可以有你的权利我有我的权利，但情不能偷，我不同意你的观点。
她说这是中国历史还有什么诗给我念一下，我说你真够厉害的啊还懂中国诗，但是我告诉你她这不对的。情就是情我说我要跟谁有发生什么婚外情啊，或者偷什么有什么情我一定说，绝对不瞒着。我恨的就是偷字儿，不管如何偷都是不对的，这是个起码的人道和常识嘛！后来这位姐们儿跟我成为，到现在为止是我的好朋友。
所以我恨得还有什么对女人说半老徐娘啊，还有什么偷情，我最恨这词儿，啥叫半老徐娘啊？我认为女性越成熟越漂亮，现在我看比原来还漂亮，而且她每次跟我见面儿，啊，我们俩都爱吃，他都说就是你对这个情的解释改变了我的一生。她家有大医院啊，日本几个大医院，超级有钱。她后来这个整个情史非常阳光灿烂，但是她的人生哲学就是天天做新娘，夜夜入洞房，但是不说假不偷情，多好啊！老子不结婚我天天做新娘，你管得着吗？但我不偷。
天下没有对偷的概念和偷字儿是合法化的，啊，就是在刘欣，在共产党的逻辑里边竟然把偷说成了合理化，这是对儿童的残害！卑鄙！可耻！
中国儿童受到的残害，你看那孩子，小小的孩子变成小大人儿，小小的孩子都要什么爱党！爱你姥姥了的个党啊！哪有孩子爱党的？党是给孩子尿尿使用的，孩子长大就是灭党的，只有灭了党！不管哪个党包括美国共和党，民主党，只有你把党灭了你这个民族，国
家才有希望！什么党都是利益集团。我们就是希望长江后浪推前浪，不能是一代更比一代娘，是一代更比一代强！这是人类的基本逻辑。你大爷了的个，从小就训练孩子叫爱党，忠于党，不要脸吶！我气氛难铭，啊，我一到六一儿童节我就生气，我一到母亲节我就生气！中国的女人中国的孩子，这是最弱势的群体，是最最黑的！最最被洗脑的！中国实现喜马拉雅，法治中国，新中国之后，中国第一个最高级的部门就是教育部，最要涨工资的就是老师，第二个就是退伍军人。
退伍军人应该受到国家最，任何人都应该受到英雄级的招待！一生都要管他们！因为他把青春全给了这个国家和人民。老师应该受到最高的尊重，老师的工资应该是最高的。孩子上学孩子的环境绝对不能谈政治。所有的老师到世界上各地学习，都是大使馆第一接待的。所有的儿童到全世界去，都有国家级的保卫，护送！只有下一代比我们强，我们才有希望。要让我们所有的儿童和孩子走到国外去，有大使馆的陪送，让孩子从小看尽世界的山川，接受最文明的教育！从宗教信仰到科技文化到风俗民情，孩子一定要让他走万里路，再说读万卷书，可以不读万卷书，但必须走万里路！那是最大的国防！
只要发生战争大家都是牺牲品。看看台湾看看香港，为什么台湾，香港和大陆如此不同？不就是教育不同嘛！不就是体制不同嘛！你问大陆人让你选择台湾住还是香港住？谁不去选择台湾，香港？谁在你北京住？还不要脸说刘欣同志，你有本事别去中央电视台工作，你来美国FOX工作试试，扫厕所都不要你！
我不相信任何一个孩子他成长以后，刘欣的孩子，会说他妈妈偷东西，认为他妈妈那天的采访偷东西那种偷换概念是对的。你代表14亿人说话，谁让你代表了？中央电视台，国际电视台全都是宣传机构，都是情报平台！我们在适当的时候，所有战友们要对这些平台进行全面的公开起诉！他不能代表中国人民！
哎呀！算了，这一说生气了，很多话还要说。关于推特儿啊，推特儿的事情，头一段儿时间，几天前我说了，大家注意，最近发推特儿注意啊，因为很，要出事儿，要出事儿，我告诉大家我获得情报，他们名单上有32000个推特儿必须给屏蔽掉，在六四之前，是跟六四有关系的，不要说跟六四没关系。但是他没做到。但是自从报了林郑月娥，香港这个特首，她亲自撰写了每一个字，让中央搞了一个什么逃犯法就是遣返法，引起了世界的震撼，我报出来以后。因为在香港立法会，每个人都在你看质询的说你执行中共中央的法律，现在大家都傻眼了，这是林郑月娥自己搞的。
林郑月娥有三个法，香港同胞要记住三个法，这是第一法叫逃犯法，还有第二个法，第三个法马上，这只要一过那都会出来。那么第二个要过了以后，从1997到2019，香港人第一个逃犯法弄完了，你不听话，我任何理由可以说你颠覆国家罪把你抓了；第二个，就是香港的资产和土地使用权的问题，这是关系到你的生死存亡；第三个，就是香港的教育。林郑月娥干完这个事，林郑月娥最后要修一个法，就是中共中央人大十法，林郑月娥还可以再干两届，也就是说你还要再忍受林郑月娥十年，十几年啊。
就这样，林郑月娥就用全香港人的未来，和让你所有香港人不安全，换了自己的所有的终生的安全和最长远的未来，咱不信走着看。如果香港这次6月9号游行成功，这事都不会
发生。这是为什么twitter要全面封闭，不惜代价本来是要在6月2号3号执行的，在昨天执行了，事实上twitter上屏蔽掉了大概在8万人，我得到的信息是3万2，实际上听说是8万人，有很多人是很少只是关注。Facebook就简直是灾难了。在上个月抓捕的大概在几万人，昨天听说抓捕的又是将近上万人，被问话了。就林郑月娥这个视频和这个真相，震傻了他们。
但是我昨天就告诉大家，一发生，我就在我们的常委群，欺民贼说我们的常委群告诉，我说：不要着急，会回来的。为什么？我们相信，我相信在美国白宫，五角大楼，国会和美国各界我们的朋友，一定会让我们回来的，我有这个实力，我有这个自信。大家看到我们的龚小夏女士迅速做出的反应，我一句话都没跟她说。马上给罗比奥，还有我们的将军五角大楼白宫，叭叭叭就做了。申诉，然后给各媒体，然后昨天就真的是几十个媒体都在问我怎么回事，我都告诉他，这是共产党干的，为什么干的？林郑月娥。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
