<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>亚美尼亚 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%9A%E7%BE%8E%E5%B0%BC%E4%BA%9A/</link>
    <description>Recent content in 亚美尼亚 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Apr 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BA%9A%E7%BE%8E%E5%B0%BC%E4%BA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/278/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/278/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）感谢重庆公安局替文贵做这么大的广告
郭文贵先生：尊敬的战友们好啊！今天是2018年4月26号文贵报平安直播！这几天从重庆公安局吹风会过去之后，文贵现在一下子忙了！ 全世界的各个媒体以及各个政府都在问这件事。中国的网上点击率我超过习近平主席了；Google的点击率我也超过习近平主席了！ 你说这重庆公安局啊、重庆公安啊，我得感谢你们了， 你们辛苦了！替文贵做这么大的广告！
那么更重要的事情啊， 大家都看到了——这个他们剪辑的我和陈氏两位兄弟所谓的通话， 在我把100%的录音给推出去以后，事情完全变了味。这50多家媒体都在找我， 而且要这个所有的证据， 我现在告诉你们： 我特别开心， 他没有把陈氏兄弟弄出去以前我这手机都删了， 最近重庆吹风会以后我马上拿着手机到了相关政府部门要求恢复， 结果一恢复啊我才发现iMessenger、WhatsApp 全都恢复过来了！
这一恢复过来我就做了法律认证。 一认证太有意思了——我慢慢地往前推， 慢慢的往前推让重庆市公安局搞的什么李庄案的过去啊、 还有什么文强被死啊、 还有什么王立军啊……重庆公安就出杂碎， 就出假案的地方， 我要好好的让大家看看他们怎么造假案的！ 然后这些证据全恢复了——上天给我们的力量！
然后我在我的Twitter上、郭媒体上推出了这个用语音做的视频之后， 引起了巨大的反响！ 西方的媒体觉得受到了污辱！ 受到了利用！ 那么接下来大家会看到很多好戏， 大家看到了刚才Free Beacon（自由灯塔）已经报出来了， 而且我登的那个《声明》当中说到的， 是由美国执法机构认证的文件是真的。 我是经过了美国政府执法机构的认可后才发那个《声明》的。
我相信不会很长时间美国的执法部门对此也会做出一个《声明》和行动出来，大家慢慢看！ 大家是相信美国的执法机构呢？ 还是相信重庆警察呢？ 还是相信王立军部下呢？ 还是薄熙来部下呢？
（02:45）感谢战友发来关于微信和阿里巴巴的有关信息；五千万美元的目的
郭文贵先生：另外一个我再次要感谢咱们战友们给我发来的关于微信和阿里巴巴的有关信息， 我们要的是阿里巴巴卖假货， 阿里巴巴收集大信息， 所有咱战友的信息， 阿里巴巴在贵州的大数据； 还有一个就是微信随意的关闭战友和微友，包括我的好几个他都给关了。 收集这些战友微友的信息， 大家有这证据再继续给我发！
我这个两个美国推动的听证会至关重要，极为重要！我们要让帮助盗国贼来伤害法治、民主、自由、欺负这些草根的人得到严惩！严惩！ 还有我非常地感谢很多战友们给我发来最新的信息， 新的信息很有意思。
大家看到了陈氏两兄弟， 我给他们开好了账号准备了5000万美元， 大家记住了吧，重庆公安局在招待会上第一没说专员是谁， 第二他没说那个卷宗是要的谁卷宗，陈氏兄弟！ 第三陈氏兄弟认识我是2017年5月份， 郭文贵是2015年9月份申请的政庇。 所以不存在那个搞政庇的事情！ 还有陈氏兄弟这个所说的在加拿大因为孩子有自闭症需要治疗——谎言，加拿大的孩子治病和上学都是免费的！更重要的大家要看到的事情——陈氏两位兄弟是加拿大籍，是怎么从这个加拿大回到中国去就抓起来的？ 然后这个电视认罪的？
更重要的事情大家要看到一个核心——文贵为什么要给他5000万美元？ 为什么？ 所有的战友们！ 看看公安上和中国的盗国贼公布的所有文贵的信息， 哪一个人文贵说要给钱的我没给？ 都是超过我承诺的给的钱！ 文贵没有欠一个战友给我提供信息的钱！ 也没有让一个人少拿钱！ 这就是郭文贵！ 慢慢你们会知道——文贵花了多少钱！ 过去一年花了多少钱！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
