<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>安娜 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E5%A8%9C/</link>
    <description>Recent content in 安娜 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E5%A8%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2154/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：16片首视频：《Hcoin to the Moon》循环播放
●00：07：11澳喜农场圣诞祝福视频
●00：08：39歌曲《我们的喜马拉雅》
●00：11：08大直播转场视频
●00:12:09开场: 各位在场嘉宾、主持人自我介绍
小王子：Hello！
郭文贵先生：哟哟哟哟哟！哎哟哎哟哎哟……就这么就来啦！就这么就来啦！这下面是……这是这个MiniQ是不是？
小王子：对！我们西班牙的MiniQ。
郭文贵先生：那是她弟弟呀还是她哥哥呀？凯文是吗？
小王子：另一位是风中，是我们大帅哥风中。然后小飞象。
郭文贵先生：小飞象、小飞侠夫妻。啊——小王子、佳佳夫妻。现在钟仁独自一人好可怜哪。我们的小Sarah，后边人很多，不方便拿出来。我们下边这是谁呀？风中之子是吗？
小王子：风中，对，风中战友。
佳佳：22岁。
郭文贵先生：风中战友，风中战友好酷啊！这咋像歌星啊！看上去像搞摇滚的呀，呵呵呵。
风中之子：谢谢七哥！
郭文贵先生：圣诞快乐！请，大家开始，请！小王子总主持人啊，啊，是吧？
小王子：好，谢谢七哥！谢谢所有的战友们！首先我们先请各位嘉宾做一个自我介绍。我是来自美东香草山的农场的小王子。
佳佳：我是来自台湾农场的佳佳。
小王子：好，下面请钟仁。
钟仁：大家好！我是来自新西兰伊甸农场的钟仁。
小王子：Hello！下面请小Sarah。
小王子、佳佳：小Sarah没开麦。
小王子：没开麦。
郭文贵先生：小Sarah开麦的时候不多，呵呵呵……
小Sarah：听到吗？Hello！Hello！可以，经常犯这样的错误，呵呵呵，郭叔好！全球的战友们好！同心同框的我们的钟仁、风中、QPanda、MiniQ、双飞侠，还有佳佳、小王子，大家好！今天很开心过来过儿童节的感觉，谢谢！
小王子：好，下面请我们非常帅气的风中战友给大家做个自我介绍。
风中：大家各位战友和七哥好！今天圣诞节快乐！我今天很开心跟大家同框一起来过一个庆祝圣诞节，谢谢！
小王子：谢谢！下面请我们来自西班牙的Cute Panda和MiniQ和大家打个招呼。
MiniQ：七哥好！各位战友好！我们是来自台湾宝岛农场，我们现在是住阿根廷，我是MiniQ，她是……
Cute Panda：我是Cute Panda。郭叔好！
郭文贵先生：啊——Panda，Panda，MiniQ和Panda，哈哈哈，好，搞明白了。
Cute Panda：对，我们是玉山和一叶一菩提的儿女。
郭文贵先生：奥——，啊，我的天哪！一叶一菩提、玉山，天哪天哪！奥，这个真的是啊，一对儿女，还一对儿女，啊，这个好这个好。哈呀，恭喜恭喜恭喜了，呵呵呵……
小王子：好，下面请我们现在目前在深山老林中的双飞夫妻给战友们打个招呼。
郭文贵先生：哈，双飞夫妻啊，哈哈哈……
小飞象：七哥好！战友们好！我们是小小战友里的老黄瓜和老豆角“双飞侠”，我是小飞象。
小飞侠：七哥好！嘉宾好！主持人好！全球战友们好！观众们好！我是来自台湾宝岛农场的小飞侠。这次有幸混到了24岁以下年龄组，跟大家同心同框，大家圣诞快乐！
小王子、佳佳：谢谢！
佳佳：我们的“双飞组合”希望可以在圣诞节的时候为大家表演一首歌曲，那么先请我们的“双飞侠”先来开始表演。
●00：16：37郭先生介绍今天吃的家常美食；小飞象表演
郭文贵先生：你先等一下啊，先等一下，佳佳，啊。这我先介绍一下饭，我这口水都快流到，流了什么啦。今天这个呢因为，大家可能是看不清楚啊，我给大家端过去介绍一下，这个是酸菜的，就是你七嫂做的酸菜，看不见奥，七嫂做的酸菜，啊，酸菜，哟哟，看不见，所以说看也看不见，我就没法给你们介绍，这个你七嫂子研究的这个独家秘笈——酸菜，哎呀真好吃！酸菜和羊肉丸子。这个是我最爱吃的羊骨头棒，你看看这肉，哎呀——。还有这是我必须要吃的啊，辣椒皮，啊。然后呢，这个是日本的小葱，啊，日本的葱和蒜。还有这个，这个真正的啊咱们东北大豆角，啊。现在是美国人引进的啊。然后呢这块儿是青菜，啊，青菜，啊，青菜，啊。这是七哥今天的大馒头啊，七哥大馒头，你看这个馒头现在弹到什么程度，你看我捏的时候，啊，看看啊，吹不吹牛啊，“（河南方言）莘县阳谷县搭县，七哥做给你看”，啊，看看啊，就我现在拿着都在熏香，我现在左边呢是王雁平，今天跟我吃，另外一个是还有我们的同事，今天一起吃。你只能看到我吃，他们已经忍不住了。
（七哥跟旁边的人说）快吃吧快吃吧。
所以在你们唱之前，你唱我们吃，啊，很抱歉战友们，一起享受音乐加美食，啊哈，千万别忘了，音乐和美食是我们中国人最伟大的之一啊，永远不要忘了！现在请开始吧，谢谢！呵呵呵，
佳佳：直播一开始就有在咽口水了。
（贵文贵先生喝了一口汤）
钟仁：我这还没吃饭呢。
佳佳：好，在七哥念叨我们的同时，有请“双飞组合”开始表演。
小飞象：好的，今天会给战友们唱一首法语歌《玫瑰人生》，是我最早写的一首歌，希望大家圣诞节快乐。
小飞侠：今天是小飞象的solo，和我没有关系，小飞象给大家唱。
佳佳：有请！
小飞象：好，稍等一下，我把伴奏调一下。
（小飞象唱歌）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1997/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1997/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放短片
视频片段：
一百年前，在美国这个伟大的国度里，一位先生在这里出生了，而今天正是他老人家百岁生日。它是灭共者Stephen Bannon先生的父亲，也是新中国联邦的老战友。正是这位，Martin Bannon。现在由我们新中国联邦缔造者郭文贵先生带领我们亿万战友及千千万万热爱自由民主法治的人们，让我们一起为这位百岁老人献上满满的祝福，祝您生日快乐！祝愿世界人民幸福健康。
To 100 year old Martin Bannon Happy birthday! Blessing the father of Mr. Bannon, a friend of the Chinese people, Martin Bannon’s 100th birthday. Best wishes to our friend Mr. Martin Bannon. Thank you so much for your supporting to Chinese! We all love you! Happy 100th birthday! We are allies! We are good friends. We are friends forever.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1334/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1334/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这价格,包括这价格，这是真的是在千万中选出来的，这个就不行，这个就不行。中的、中的中的、中的啊，你看这是不中的。这所以你看料是有多少吧，这都是不行的，这刚刚已经选了一遍了，这都是不行的，你像这个啊，你看这是非常好是吧，你看这个，非常漂亮。但我为啥没选它呢？这个牌子我们原来用过，这是很传统的一个牌子，就是它很粗，啊，质量超级好，但是它没有现代化的工艺，啊，他要保留着自己的所谓的那些东西，你看这个都放了这个了，你看，是吧？这是老牌子了是吧？一个样子是36.8欧，还有185欧、185欧，这是230美金，这个价格很夸张，价格很夸张。今天随便一件衣服那都是多少钱？你看这个，这个是175欧，你看这个是175欧，你做一件衣服是5码，啊，5码就1000欧啊，光料就要1000就1000欧就1500美金了，你想想，
是吧？这个不中啊，太贵了。然后呢关键是我们有更好的，他太传统了，所以也不大好pass掉，不中。
哎，这个牌子是、啊在那呢，另外一个是、你看这个，这个白它就太硬了啊，这不行，这都是pass掉的，这都设计师想好的材料。啊，这个没有弹性，这组材料挺棒的，但它没有弹性就不要了。
这是要的，这是不要的。这是设计师选好的，一组的女装，啊，就是女装当中，啊，我就不喜欢这种，你看它这个两面花，里外的。但是非常的舒服，这个是200欧，哇塞，这是做男装女装，这个可以。
所以说战友们，做GFs它不是开玩笑，说咱国内的牌子多了就便宜嘛，就是copy人家的嘛。咱100%的东西是咱的原创啊，不允许copy，绝对原创啊。这个是两面的，你看两面，这不好，摸上去手感不好。这种可以了。这花纹太老了，太老了。
这个是你看，这个专门选的，就是做那个裤子的时候，他要做这个多种布料，这是做其中的衬的，no,太硬了，太硬了。还有一个就是穿上去咔哧咔哧响这种衣服，超级不喜欢这种。这个做衬就更不行。这不行，这料子就不能用啊。这个是太硬，这是AC尼亚给的布料，这种AC尼亚给的料子是天下第一，有时候做的就是你穿着很硬，奇了怪了，他这做工作全世界最好的料子，他也能做最烂的料子出来，你说这种料子AC尼亚给你说，每次我买他这种衣服我穿的时候，哎呦，他怎么做这么差的料子出来，但是你会发现，他也做出这么好的料子，啊。
这个是AC尼亚给这个厂的经典的料子，这个是动不起来。这料子质感就是手一搭过去，就是说这种这种花的超级不喜欢。这个要，这个要，这个不行。你看我已经选了多少了？你看我已经选了多少？
你看看这个啊，战友们，你们看看这个，你看这个黑的，这么多料子可选，你看这个，这是215欧，你看看这个，你能感受到，啊，这个是245欧，245欧哇塞，你看看这个，已经选了很多。这是洛文缇安娜，这个是多少欧啊这是？这是洛文缇安娜，你看，啊，最好的布料之一，这些是已经选好的了。选好了。
虽说在个会的之间啊，下一会之间。有45分钟时间啊，所以说我呢可以这个，选一下GF的布料啊，然后我看看还有多长时间啊。还可以喝喝茶，咱也可以喝个茶享受一下生活啊。
这个杯子，这茶真好。谢谢战友啊，这个茶是真的战友帮我找到的茶，这个这是我们日本啊，这个投资了这个一亿、这个一亿美元啊，这个十亿美元的大客户啊。最成功人士之一，工作完以后，喝点茶啊，感觉是真好。亲爱的兄弟姐妹们，生活就是这样。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
