<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阎焱 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%8E%E7%84%B1/</link>
    <description>Recent content in 阎焱 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%8E%E7%84%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/598/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/598/</guid>
      <description>内容梗概:
没备录啊，你看看，这整个玩儿整的，没备录啊。俯卧撑，文虎，做的太标准了。啥标准那都是撑的装的，你看我为了做俯卧撑，你看看，装，这都是拿墨水抹的，你们看看，这都是抹的，这水都是浇的。那个韦石、屎诺、夏业良、滕彪、胡平、还有林宇丹，这些畜生们。这个什么黄河边，这帮肛毛党们，肛毛党们一天天的啥都装的。你看看这都是拿墨水抹的，俯卧撑都硬撑的，我这是没有做过视频，就硬撑。人家怀疑说赶快，做一组吧，硬撑着。哪天高兴了，连着做上三组，再高兴了，做十组，看大家掌声了啊，看大家掌声了啊。我这个人不禁夸，你们只要一夸，我这就完了，就蒙了。所以说文贵这人是越战越勇，越夸越••••••给我立一个杆儿，我就敢爬上去，你拿个手电筒照着，我就直接窜上去了可能，当然也可能就摔下来了。文贵就这脾气，没办法改不了，改了就不是文贵了。
习亡王岐山灭。昨天说完以后，这人那真是天机不可泄露，不可泄露，不能说。我看到有这个画家，李金山画家说到中原庙去，包括到青城道长去，说我每年都去，去那个地方去中岳庙，这个说的是事实。我是1989年的2月份去了河南叫临汝，到哪去吃那个大馒头，还到人家那个汝州，到汝州去吃大馒头。后来是弄车去了，弄车去了。结果回来的时候途经少林寺，到中岳庙，我当时发下来愿，我说我每年，郭文贵都要来中岳庙拜。但是少林寺我没这个说啊，因为88年年底我在路过，没进去吧，89年年初又去的。
那么其中大城道长到如今已经换了N个了，我当时就在那块儿，大家记住就在那个命书，批那个命书，「鲁松乐据嵩山见，黄沙披身揽神闲，成就帝业」。最后我弟弟就是被警察亡在了河南。嵩山中岳庙。那么从那天发誓我就一直去。可以说中岳庙，你们可以去问问，每年过了节，我们全公司的员工、高管没有一年不去的。每年我们上那烧的纸，做的法事，我们全家也都去，可以说是前所未有，到今年我不在他们也去。家人不论在哪里都会赶过来去，这是我的承诺。
另外一个西南部的我不说那个观了，那个山了，我也发过誓，说文贵逢两年必来一次，我逢两年必去。但是我逢两年我每一次去，从未带过一个身边的人，从来不带别人。我都是到了一个地方，他们接了我，我只身前去，我只身前去。小呆几日，小呆几日。那么这都是事实。
网络上有战友去那个中岳庙啊，去那个某观呢，说我每年去这是事实。但是昨天我说完了，我再联络我们中间人联络不上了，到现在一个电话打不通。昨天我这一高兴我说的是不是有问题呀，下午赶快打电话，一直到现在没联络上。如果你们看我视频，亲爱的咱们观里的兄弟姐妹们，咱们的法师们，给咱们那位先人说说，抱歉了。我为了报料革命有时候搂不住搂不住，抱歉了，不说了文贵不说了啊，这事不再提了，过去了，文贵错了，文贵错了，这事翻篇，不再提啦。有啥事我都急的，战友这块儿就成了我的知心哥哥知心姐姐了，就赶快要吐一吐。
昨天我跟一个美国朋友下午开会，很多问题，包括这个热点问题，我说真很着急。看到这个麦克科恩在这个美国参议院这样弄，我从来不想干涉，谈任何美国内部的政治，我说这个很着急，我说这个世界最高兴的就是共产党了。后来这个朋友说你给我说Miles，你什么感受？他说接下来川普总统这块儿，可能每个星期都有穆勒通俄调查，什么一系列的事儿，每个星期都有，他说你要习惯。我说美国政治我真不懂，我也不想发言，但我就不想看
到共产党高兴。我说这咱美国别内斗了，世界在需要你拯救，你内斗啥嘛，内斗啥子嘛，不要再搞了嘛，是不是啊，这样子不好吗，所以你们弄啥呀，不要弄了。
另外一个这位朋友问我，你觉得越南会发生什么事？我说非常荒诞的结。他问我要是你你怎么办，我说我相信川普总统，谈了谈站起来就走了。昨天我就打赌我说你敢不敢跟我打赌，咱啥也不打，就是小赌，吃一下喝一下。但是这位朋友没有跟我打赌啊。我们的翻译奶奶也在当时，翻译奶奶也在。我说你干吗美国别这样啊。再一个我说你让我那个金正恩大侄子玩你们，我说你们美国根本就没有搞清楚情况。美国的整个的技术间谍情报系统世界一流，人文分析整个在全世界的帝国，分析和最后细节上真不行，我说没闹明白这个火车在干啥呢，他们想干啥，不是那么回事的吗，不是那么回事吗。
所以说昨天我这个说完了又让我给蒙对了，你看看，咚，川普总统扭屁股回来了是不是。那你说跟那个CCP谈判是好事是坏事呀。我再告诉战友们别盯着这件事，浪费时间，不可能的。他明天要签了那么厚的合同说，我们全都解决了，战友们，咱鼓大掌。为什么呀, 这是一个大骗子大骗局。就像那个郭宝胜他骗了200多万美元，他是骗来了，你等着他未来回答问题的时候，他在法院就傻眼了。我的房子45万美元，我在国内拿来160万人民币，然后原来我的房子卖了，你能对上茬吗，你对不上茬，骗就是骗，假就是假。他越签那个越好啊，他骗不成人家肯定揍他呀。对不对呀，就这么简单。他没签成也是个好事啊，为啥他没签成他就折腾吧，他咋都是对咱是好，这还用说吗，对不对呀。
我现在跟这个四川师父通通话，最近老有四川音出来了咋办呢，有点附身了，我真觉得有点神。我说到这给你们打个岔儿。我跟我们一个基金律师通电话，几个小时前通电话，就基金律师在香港往机场的路上。说我们的律师有人去大连法院系统去咨询有关事情，强行违法划走我们钱的事，说有好消息。我说什么好消息呀，我还在那块儿平板撑那，平板撑最惨的是啥呀，我每一组做25分钟，这是我的底线，在多做做27分钟，然后就做三组，这是每天的标准做法。最难撑的就是最后的一分钟，得得得哆嗦。正在这做那我说什么好消息呀？
然后他就说，不是说中共的司法系统都是混蛋，他说真有讲理的。他说我们去的律师跟大连的见了一个法官，他说这个人特别的有礼貌，特别讲法。明确地说你们不用担心，我们一定依法来办这个案子，依法划拨，依法来办。
跟我说这话。我心里想这哥们看我在这撑着哆嗦，他就一直在那儿嘚嘚。我就想，你说他要把这个信息，我还得一会给基金的人都说一下，我就想，他这个信息最好他去说，我想的时候，就不行了我撑不住了，我就放下了，这组就做完了。
待会又给我留的语音，他把这过程说了一遍。然后再做一组的时候，我在想……得了，我把这转发过去得了，最好是他说更切实。让人感觉我说共产党也有好法官，也真有人强调以法治国，合法办案。不都是混蛋。虽然我每天反共，但是我还想客观的让所有海外都知道，共产党里面绝大多数是好人，也有讲理的，还有讲法的，只是被这个盗国贼给绑架了，没办法。
可是就在这时，这哥儿们发了个语音过来，你说啥？说郭先生很抱歉，我刚才在往机场路上，我这不小心给你发的时候，我发给了所有的投资者的群里面去了。我们有一个特别的软件，他说很抱歉，很抱歉。我说你看看啊，我本来想给你们说，我去说这话时候，人家说你又替……被伪类说的，你又替共产党，又替中国人说好话了，又没原则了。我们投那么多钱，结果你还替他们说话，我说我不敢说了，最后你说，想到这时，就把信息发错了。直接发他们去了，我说这多好哇，上天在帮我们，我说到这时，上天在帮我们。
当我做完时，我一看，这些董事们全都是咣咣咣，全都是感谢，这个Miles 你说的很对，我们还是不能把这共产党所有的法治性都当坏人。还有讲理的，讲法的。哎呀，你说这不就是天意吗？你说我要重复一遍，那就不是那么回事了，不是那个概念了。所以这人那，人在做天在看。真的，天在帮我们。这多大的一个事，是吧？多好，最起码我兑现了诺言。我没有瞎扯，而上天在帮我，一个好事变成更好的事。
另外一个就是最近啊，这个反习，反习不反王，掀起了海外反习的运动。我再说一遍，从开始，一开始到现在，项目组有人办案的人给我发信息，还有包括我能没朋友吗，战友们？包括那刘彦平，包括那孙力军，包括他们身边都有咱们的人，这是事实，很多人都离开了。这些人所有的很多人写报告，给习写报告，给央央的所为的安全委员会写报告，几乎每次都会有三条把我写上，写啥那？郭文贵的核心就是反共产党，要推翻共产党。背后就是跟美国情报局CIA、FBI合作，一定把我打成国家的敌人，每次。第二个郭文贵真正的爆科的核心是你习近平，然后举出来陈氏兄弟，什么那个小宋，那个机场的。所有人都说，郭文贵让我调查你。郭文贵的 Whatapp 里面讲的就
是调查你习家，每次都得把我转移到习那去。就是郭文贵干这事的目标是你。
第三个，所有写报告当中，就是郭文贵现在已经形成了巨大的反习，反习第一啊，反共，反体制的力量。已经把西方世界的所谓反华和反共的势力凝聚在一起。回回如此。习相不相信？我跟你说，习要是不相信我能那么惨吗？他当然相信了。可是这些人的目的核心就是一个，就把我反盗国贼的事，变成了我反习的事。说反不反共，习都不管，你反不反共，他骨子里比我还反共呢，我相信啊。他家人他姐姐自杀，他爸爸关十五年在监狱里面，他不反他不恨共？他太恨共了。他用共，又恨共又用共，你说他相信井岗山？我才不相信呢。他相信延安？我才不信呢。
但是你说我反习，他当然脑火了，要弄死我，所以几招几招就来了。对不对呀？就这么简单。那么这两年来多少人想挑拨把「习王斗」，或变成「习郭斗」。一波又一波的，战友们都眼晴呗儿亮，都跟那火眼金睛的，我的时候看见战友们发信息笑得我都肚子疼，就是这战友们一看出手，战友们就冲上去：别来，啊……这个知道你是伪装的。现在战友们都太历害了，我就觉得佩服！呦，我还没反应过劲儿，战友就冲上去，就咔咔咔弄了。
我老想着跟我冲，我在前面，你在后面，我来掩护。只要我站着你们就能站着，不是共产党那，给我上，给我上。你先牺牲，不是那样。咱现在战友们太伟大了，太伟大了。所以说现在有人你发现没有，就玩这猫腻，一组一组的来，一个层次一个层次的来，想干啥呀？我们有这么愚蠢吗？我们有这么愚蠢吗？我们都反共啊，还他妈反不反习，你胡说八道什么话呢？我们都要灭共了，还大声喊着。你还说我们反不反习，你胡说八道吗？谁敢那？你不能像六四那欺民贱，那六四的人是什么呀？人家说是口吐莲花，他是口吐狗屎。上嘴唇是太阳，下嘴唇是月亮，中间一吐就是宇宙。你要按照这个……欺民贼，这些什么民主民运人士说话，你去看二十八年、三十说那话，全人类的伟大任务都让他干完了。他们已经是超过佛祖了，超过耶稣了。天天在那讲，弄个沙漠里面的那个雕塑去，然后天天搞募捐，全没工作全没饭吃，就会耍流氓。
你说那个韦石还有那个西诺，这个不要脸的，五年来如一日的全撒谎，没一件是对的。到法院去他说我是烂诉，你就他不要睑到啥程度。这美国是有法律的，啥叫烂诉呀？说这些人不要脸到一点儿人性都没有。连畜生都不如，人家我们的律师、法官都傻了，这郭文贵烂诉？你拿一块钱，郭文贵得拿一
百块钱，我烂诉你去，我花钱？你给我找一个人去。你花一万美元，我得可能是花十万，甚至一百万美元。所以说我在佛吉尼亚我要求最高的时间，最长的时间，在这个大陪审团上。我要的目的是让美国看清楚，海外民运这几十年在美国都干了啥？我要他看清楚这些假牧师在美国，在西方都干了啥？我要他看美国人给他们发护照对不对？
我要这个叶宁当这个熊宪民的律师，本来我们有多招，各种法律把他干掉，你根本不配不能在这。但是我们决定让他留在这，留在那儿的目的我就是要跟叶宁短兵相接，我要让美国通过法庭，通过事实让他看看，叶宁是不是合法的律师，是不是合格的律师。他是不是搞民运，熊宪民到底儿是中共的间碟，还是一个敲诈犯和诈骗犯。这个韦石在美国的资产和在中国国内的资产，他反共他兄弟咋那么有钱，家里人，我要让他们都知道。
我要让陈军在法庭上说出他的房产是哪来的？钱哪来的？交税了没有？餐厅里现金去了哪？陈军和明镜投没投资？林宇丹结婚到底是为啥？怎么来的名份？成水炎现在己经被拘了，必须在拉斯韦加斯打官司，我要知道成水炎你这个买酒店的钱是怎么来的，你纳税了吗？成水炎你这个酒店你卖了钱去哪儿了？你咋拿的美国护照？夏业良你怎么教授到美国的？你家里面的房子的钱是咋进美国的？你现在的收入是多少钱？你 Ari bnb 的钱是哪儿来的？你儿子在美到读书是怎么来的？包括熊宪民的孩子在美国读书是干么的？我都会让你在法庭上露出来。包括法拉盛这个……整个China Town 梁冠军，还是郑棋，还有赵丽贞，你们所有在法庭上，只要你说一句假话，我就赢了。
只要你说真话，我又赢了。你说我不上法庭干嘛？我准备好了，每个人都要有个最长的时间。比如说熊宪民在美国，他从州法院，高院，地方院一打，我们就是将计就计。因为在纽约这个法院，询问时间是不受限制的。还有一个最重要的事情，法庭的时间和形式是不一样的。所以说我就是要通过美国的法律，展示中国以法治国。郭文贵我不仅能跟大老虎斗，跟一个邪恶的共产党斗，还能跟流氓小土匪斗。我要让真正的中国老百姓对付这样的流氓你也得讲法治，你也得讲事实，你得讲真话。对付那些盗国贼王岐山、孟建柱、孙力军你也得讲实话。
你看我这么反，我这么样的干掉共产党。但是我给基金所有的律师说，你们不能把中国人当成你们的目标，你不要觉得你失去钱了，你就觉得中国人不行，这我绝对接受不了；第二你也不要说共产党里面没好人，没好人是不可
能，99.9%都是好人，他只是被共产党的那个体制给绑架了，不干掉共产党什么都是瞎扯！就这么简单，我没改，郭7条不变的。所以反过来说，什么叫法治中国？什么叫把战场拉到国际上来？我在战场你看我跟谁打仗？伪类、欺民贼、伪民运、吃六四馒头的人、搞假政屁的人、到美国洗钱的人、盗国贼的子女、骗了中国老百姓P2P钱的人、间谍、在美国操纵美国政治和美国媒体的。
像现在 . 蓝标 .这广告公司，蓝标里边的阎焱我太熟了！多次坐我私人飞机，他的朋友和我的朋友很多都碰到过。太多年前了，多次上我那，太熟了！里边的几个人我太了解他们背景了！蓝标是我接下来下把它变成海航，让美国人知道，原来我说海航的时候说我胡说八道，现在知道郭文贵的成功标志，大家震撼！我会让西方世界知道——蓝标是怎么从一个默默无闻的企业变成世界排名第9！是怎么在深圳上市公司……我告诉你，深圳！它的评估市场不到20亿美元，但是它在事实将近40亿美元，它的营收才1个亿多美元，而且最关键是，它的所有的董事全是委派制。
你去想想战友们，这个蓝标就是另一个海航，几倍几倍地成长，后面没党爹党妈撑着它可能吗？他们是谁的私生子女？又要开始新一波的找爹找妈的运动。但是好玩的是，这些人全在美国有产业，全在欧洲有产业，这位小姑娘玩得很大，那就是刘呈杰，贯军，陈锋，王健的附体。跟西方金融界的沟通，在YouTube、Twitter、Google、Facebook各种媒体上，把我们所以战友的观看、关注、点击数字、包括广告费偷走。而且这些人全是常委政治局家人的孩子亲戚，一玩儿就是几百亿，跟海航之间的交易，是谁牵的头啊？大家看。
海航曾经是它的股东，谁弄的？刘呈杰弄的，刘呈杰的爹还没公布呢！刘呈杰当时是什么情况？大家看看，从2014、2015……郭文贵的事开始发生以后，蓝标成为最关键的一家海外大外宣代表公司，情报公司，洗钱公司。盗国贼的私生子女的一个贼窝！然后用他们又骗取了美国西方大量的，这个养老基金、西方保险基金的钱，最重要的事情就是蓝金黄，是他们在美国操纵了美国中期选举，控制了西方的媒体！
我们的Twitter、YouTube、各种关注量全被给黑掉！就拿它的广告费, 谁给它广告费，它控制了整个中国广告，中国的大公司广告70%到80%的来自于蓝标，到海外来，谁控制的？没党，没安全部可能吗？我告诉你，那里边的阎焱是中国的历史上投资者，就是基金投资者最牛叉人之一，我跟他很熟，
很熟啊 ! 他做了5千个交易，5千个交易！阎焱跟中国跟美国5千个交易。所以那天我在跟美国的某位官员，我给他说的时候，我说：「你一定要想到，美国养老保险、军人退伍保险，被共产党的这帮人给骗走了，你们美国就内乱了。这叫3F方案和BGY，blue……」，啥概念？那哥们都吓蒙了啊！
我说你们想过没有，这1万多亿美元给你弄走了，阎焱是最大的黑手之一。看那个熊晓鸽给他擦鞋的，擦鞋的，熊晓鸽是IDG，他是一个代表，他不是什么老板。他跟王岐山好，那时候王岐山就是整一帮人，就是大家看到的去钓鱼啊、钓美女啊、洗钱啦、有一帮在海外当着老大，穿着花衬衫，光着脚丫子，灰指甲，咔咔的！那来那个的，你知道吗。但是背后阎焱是高手，但是跟阎焱合作有一个是笨蛋吗？能有一个是笨蛋吗？所以 . 蓝标 .是我们下一个目标，所以战友们，Sara那块，战友之声，希望大家踊跃给她提供信息：关于蓝标，你们的YouTube、Facebook、Twitter，减少关注、被黑屏、被黑掉、被block掉，所有的信息，我求你们全留下来，全发给Sara，Sara现在会是收集平台。
我们这次的对蓝目标在西方的法律诉讼行动是叫集体诉讼，诉讼的费用郭文贵一个人出，跟法治基金没关系，所以诉讼的啊……我想，我现在不确定啊！大概50%平均分给相关的所有的被害者，我们就是现在……我们要这个美国实行RICO法案。RICO法案，我们要请现在最牛的美国大大……大那个，我现在不想说别的，这个……很有意思，很有意思，大那个，一起来，我们已经谈过了。先收集信息，最后以我公布的文字为主，就是大家分成制，集体诉讼。
我们要对蓝标在整个西方世界就是让它诉讼，大家记住，只要案子一立成，蓝标就结束。蓝标有本事来诉我，你不诉我你就是王八蛋！啊！ 蓝标！ 蓝标，你们不来诉你就是王八蛋！蓝标，你不来诉我你就是王八蛋！有种来诉我。我们要让他们对我们所有的，关掉我们Twitter、YouTube、Facebook，我们要让它付出代价，我早就说过。我们一定要让子弹飞一会，让他们做孽，美国、欧洲、西方是法治的世界。他们就这么折腾我们。
路德先生，观看，人家在线观看，上万人，下面显示几百人！我在一个月前告诉了路德先生，我们的音频员告诉路德先生，他所有的广告收入和关注度都被偷走了，哎哟！我现在为路德在哭呢，哎呀我的钱没了，哈哈。很多人，他偷走的绝对不是你的关注度，偷走了你的广告费，偷走了你的信息。
最重要的事情，Sara一定要记住，战友之声，把国内在Twitter上、Facebook上、YouTube上因为转播郭爆料，在国内被抓被刑拘的，千万把那个留好啊！战友们，千万留好发给Sara，把原件寄过来，把审讯逼供的信息寄过来，发给Sara，Sara一会公布地址，我求求啦！Sara啊！公布一个地址，木兰那也行，路德那也行，木兰、路德还有Sara这儿。赶快发过来。
因为这些东西，我们律师说了，只要有一单一个人，我们起诉他不会在这些州，我们会找一个非常嘎啦的地方起诉他。咱们集团诉讼就让他立上案，因为我们有战友在国内被抓了，被刑事起诉了，被关了，被失去自由了，「大了」，他们就必须提供这个推特账号所有历史信息，他敢消除？他就是犯刑事犯罪，他敢说假话？刑事犯罪！他比那个麦克•科恩还惨！所以战友们，记住我们的战略啊！集体诉讼，集体分成，律师费郭文贵一个人担。输了，全是我的，跟你们没半毛钱关系。赢了，我现在就说，对半分。
我这儿百分之五十跟律师分，然后，剩下的钱全捐给法治基金，我一毛钱不要，我就出律师费，输了全是我的，赢了大家的。百分之五十，剩下的是律师费，我要给律师重奖。好不好？战友们。请大家把所有过去用过所有海外社交媒体的，所有被刑拘、被问话、被喝茶，所有的文件，真实的信息发给sara，并留下你的身份，确保你的安全。到时候，分钱的时候，根据你的不同情况，我们会以律师函公告为准，按照美国的法律，大家分成。这就是文贵要搞的爆料革命，在一年前说的——有肉大家一起吃，有难我一个人担。
这就是郭文贵追求的，喜马拉雅目标，路上的，大家共同相处的方式。赔钱我一个人的，钱我自己拿，法治基金的钱我都不用，绝对不用。昨天，他们强烈地说，这必须法治基金出，我说不可以。赔了呢？赔了我怎么向法治基金的捐款者说？——对不起了啊，这钱赔了啊！就像那个海外民运的那帮混蛋、畜生一样，像夏业良似的，Airbnb天天租着，儿子在美国上着大学，律师费你靠捐款，你个畜生东西。像熊宪民韦石、，像陈军、何频天天搞理想，要钱、打赏咖啡，然后天天歌颂共产党。什么玩意儿啊？不行！
律师费我出。赢了，大家分，我一毛钱不要，多余的全给法治基金。赔了是我的，好吧？
又要说「道长」，别说别说，哈哈！说着说着就说过了啊。所以说，战友们千万记住，他们的恐惧和他们的流氓手段就是我们的武器。就像金正恩大侄子，你说你跟着，美国总统坐着「747」灰呀灰呀灰，灰到越南去了。跟你
那么客气，老人家！跟你客客气气地说：保证你有美好的生活。结果——不行！不行！你得给我全部，解禁！要！使劲儿要！他把美国人当成共产党了。共产党的钱，那是老百姓的血汗，十四亿人民被绑架了啊。人家川普总统，人家为老百姓好啊。诶！敲诈我，哎呦！还走了。对不对呀？不一回事儿！不一回事儿哦！
「文贵和海外欺民贼的不同」（读战友留言）。和欺民贼的不同，就是共产党和美国的不同。哈哈！这「爆料」哪有那么容易啊！我听说，最近网上要爆料了啊。你记住，啥叫「爆料」啊？嘴，你只要一张开，「爆料」。我告诉你，就两条路，上天堂——你就成为了众人的英雄。第二个，你变成了狗屎，你会遗臭千年。因为你没爆料的时候……你一爆料——你去想想，所有的老百姓，嗯……我能想象到，有人出来爆料，所有人：哇！来了一个，好人坏人啊？用北京的爷们儿（的话）: 这哪来一丫挺啊？吹什么牛吶？就冯小刚那句话等着你呢！张嘴了，没料爆！丫挺的骗子，滚出去！就这结局。
谁要想吹牛爆料？这爆料的」爆」字儿，是拿你的命、拿你的钱，是你的勇气，是你真正的信仰！你没这个，你玩儿不起！还得有上天的帮助「料」，爆料的「料」，你没有料，日本的料，你要有钱。没有料，你爆谁去呀？日本的「爆协」相林，袁长风那混蛋你爆啥料呀？「爆协」你倒是爆啊？你没料你爆什么料啊？你那叫「爆骗」！中国共产党成立以来，七十年。爆料，真正的爆料，唯一一人就是郭文贵。不要往后说一千年、五千年了，唯一一个是有料、敢爆、不为自己，是为民族、为他人。受上天庇护，得到人民支持，用事实和勇气、血汗和金钱铸成的，叫「爆料」。谁要想用「爆料」，你尽管用，但你能用得起，你牛！吹狼蛋呢！
昨天有人给我留言说，郭先生你能不能说的时候短一点儿？有些人呢，时间太长就不看了。对不起呀战友，这位战友我告诉你吧，我没有别的意思啊。你最好别跟我说这话。我不可能为了某个人，改变我的初衷！有些人说: 你长一点，你短一点，都不对！我只为一个目标服务——实现喜马拉雅！让爆料达到目的，推翻共产党，干掉盗国贼。让中国人真正的实现以法治国，信仰的自由，让中国人活的不像猪狗。其他，一概不在我的考虑范围之内。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
