<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>安红 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E7%BA%A2/</link>
    <description>Recent content in 安红 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%89%E7%BA%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2130/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
16：07直播开始，互致问候
郭文贵先生：欸，不清楚欸。
Rica：观众朋友们，大家好，今天是12月10日星期五，欢迎来到郭先生大直播，我是今天的主持人Rica。今天是我第一次参与大直播，也非常感谢导演组的信任，让我主持，也请大家多多包涵。我们今天请到的嘉宾有天机、文峰、Qmay、小唐姐、威廉王、还有安红女士，当然还有我们郭先生。那就先请嘉宾来介绍下自己，天机，请。
天机：好，各位观看大直播的战友们，广大的观众，大家好，我是台湾农场的天机，谢谢。
Rica：好，谢谢，文峰。
文峰：七哥好，主持人Rica好，天机好，Qmay好，还有唐平老师、威廉王，安红姐好，战友们好，我是文峰。
Rica：好，谢谢文峰，那我们请Qmay。
Qmay：郭先生早上好，还有我们所有的战友们，我们所有的嘉宾们，大家好，很开心在这边参加大直播，希望今天我们的话题，今天我们的分享能给大家带来一些激动的东西，谢谢。
Rica：好，谢谢Qmay，那我们请小唐姐和威廉王。
唐平：哎呀，今天大家发现啊，那个人比较多，是吧，嘉宾比较多，是不是有大事儿啊？很开心啊，今天那个能够来参加大直播，全球的战友们好，七哥好，还有各位嘉宾好，很开心。
威廉王：全球的战友们，大家好，这个七哥，台上嘉宾，大家好，又来给大家打鸡血了，看看我们的背景，喜币啊，谢谢。
Rica：好，谢谢，那我们请安红姐。
安红：新中国联邦的战友们好，七哥好，听众观众朋友们好，非常开心能够同框同心在12月10号，谢谢。
Rica：好，谢谢，那最后请出我们的郭先生给大家说两句。
郭文贵先生：大家好，兄弟姐妹们好，谢谢今天我们的唐平老师、威廉王老师、Qmay老师，今天不是导演了，（成）老师了现在，她太多身份了，一会儿是妈妈，一会儿是妻子，一会儿是战友，一会儿是导（演），一会儿是老师，她和唐平之间的角色很多很多，谢谢。
然后呢今天特别开心，文峰第一次同心同框，文峰很幸运，他有一个非常非常漂亮温柔的妻子，叫米线，特别特别的好。然后今天我特别开心能看到安红妹妹今天把头上的发坎儿给搂起来了，看出了露出了更多的真容，这样的安红我觉得更像四川的妹子，更有现代感，挺好的。
然后今天Rica是第一次，在开始前念成Rachel了，然后说不是，是叫Rica。我们Rica今天一上来以后，我的第一感觉今天屏幕上基本上都是我们山东阳谷县流行的叫“烧饼”，咱都是烧饼脸，都圆圆的脸，Rica小瓜子儿脸是吧，这不是瓜子脸儿，绝对是（烧饼脸）。
你看看天机加上Qmay，加上文峰，加上唐平，你看看除了安红之外，我们都是大烧饼脸，整个一烧饼，在烧饼上拉仨口，就是我们的脸。今天很中国，发现了很中国。在今天说之前，我给大家先报告两个消息，在报之前，今天先感谢参与文案的战友，财经G乐部，北评2025，文晓，足球队长，小Phil侠，然后是Sotres，文徐，青山，文俊，嘿虎，雷蒙，谢谢啊，这是三票先生发给我名单，让我念一遍，学生完成工作，非常非常感谢。
●20：25郭先生宣布好消息：欧洲四个国家正在考虑与中共经济脱钩，原因是中共威胁抵制冬奥会的国家，以及俄罗斯明确态度
郭文贵先生：在今天开始前，我先给大家说一个让大家很振奋的消息，我相信可能是很少人知道。大概在20分钟以前，20分钟以前啊，欧洲的大概4个国家明确地给中国，明确说我们要抵制奥运会，抵制奥运会。说不但抵制奥运会，最重要地作出一个决定，我们正在考虑与你中共经济脱钩，我们要在WTO对你发起一系列、一系列的抗议。
这个刚刚，发出这个，欧盟发出中共，在它今天晚上睡觉前发出去，不到20分钟，就刚刚我在洗手间里蹲着的时候，欧洲的咱们的政治游说公司说，郭先生，在你直播前我告诉你个好消息，他们已经发过去了。
他说我们过去发过去以后，共产党就那么狂妄，一天两天都不给回复。他说在这个十年前，共产党对我们永远是弯着腰，45度，后来习王上来就变成了很少回复，或者一天回复，现在就几天不回复。这过去几年都跟你不回复，甚至不搭理你，不跟你回复，就傲慢到这种程度。
他说今天我们发出去以后，3分钟内给回复：“稍慢，我们逐级上报，我们今天争取给你们回复。”共产党啊，你们永远要记住，兄弟姐妹们，七哥告诉你这个历史的事件。
人家说我不说什么立陶宛，我不谈任何事情了，我也不谈WTO了，我也不谈跟你的汇率问题，我现在就明确地告诉你，我肯定抵制奥运，这几国是不想抵制的。像英国、法国、意大利都是有条件的跟中共谈谈抵制奥运，这4国几乎带上整个欧盟了，就连日本，现在里边儿各种说法都有，但是日本今天也就几个小时前，大变。
我告诉大家原因是什么，什么原因导致的。就是中共的内部做出了强硬的决定，给各国所谓的，五眼联盟，你要敢对中共抵制奥运，后果很严重，就是威胁。那不仅仅是不让你美国人说我不让你干这不让你干那的问题了，说我要对美国的企业甚至到苹果都要大开杀戒。
给日本明确地说的，如果你敢要是再在这块张狂地抵制奥运，对日本在华的企业全面抵制，全面关闭，我都查你的税。欧盟啊，本来还有点儿想跟美国，就是想较量较量，想在中国再弄块肉出来，偷块肉出来，这就这些不要脸的政治家都这样想，但是在这20分钟前发出这个东西，绝对对中共最后的又是致命一击。
原因还有一个就是俄罗斯，在俄罗斯这次上太明确的，俄罗斯就告诉了美国和欧洲，你们绝对不允许，两件事儿，不能把我们放在一起，你们要放在一起，我可以告诉大家，今天文贵说这事，天下第一个人说出来的，没有任何人知道的。
参加会的人就是极少的人，你知道俄罗斯说什么？绝对不允许把我们和乌克兰和台湾和共产党的行动放在一起，绝对没有这事儿，你们千万别这么想，那将是战略上重大失误，咱们之间就会出大误会了。
第二件事情，你们千万别把共产党的病毒和疫苗，还有整个疫苗政策和共产党的经济跟我俄罗斯绑在一起，我们绝对跟它不一样。最后，唉，等等等，还有一个啊，南海问题啊，南海问题我们跟中国绝对不同步。它给我们钱我们就去转去，我们在哪都是转悠。记住这是今天七哥跟你们说的历史性的时刻，还会像……过一两年向你们证明。
●24：26杨洁篪在塞浦路斯、非洲抓了我们战友，我们会全力以赴拯救这些战友；战友尽快离开塞浦路斯，迪拜也不安全，加拿大的战友要小心
郭文贵先生：杨洁篪头一段时间被双规，查他的所有的经济问题，还有查他所谓海外关系的问题，因为他瞒报了他所谓的海外家庭关系，王毅就老整他（杨洁篪），把他送进去才好呢。
被审查再加上有病一段时间，窜访塞浦路斯、非洲，还有中间急停中东某国，干嘛去？在塞浦路斯抓了我们三个战友，现在关押了12个战友，涉及到大概我们战友上千人，都是拿了塞浦路斯护照的，杨洁篪就干这事儿。
在非洲，抓了我们十几个战友，有准备要遣返。然后中间就要说服西班牙，西班牙政府要遣返正在关押的我们大概六七个战友，这是杨洁篪出来的第一个（动作）。整个的所谓的要给共产党来作一个重大的贡献。
在这一系列行动当中，你可以知道，杨洁篪这次被放出来，所干这些事情，他们对新中国联邦和爆料革命是多么的恐惧，一国之力啊。所以把我老爹赶到马路上，1000多个员工赶到马路上，它不是个偶然的行动，它是整个对新中国联邦全面的行动。
大家一定做好准备。现在的各种信息，我们现在各农场主都已经知道这些事情了，哪里的战友被抓了，哪里战友被消失了。我们联盟委员会将不惜一切代价，全力以赴拯救这些战友，特别像塞浦路斯，能离开塞浦路斯的、去土耳其的，或者去其他欧洲国家的，马上离开，不要待在塞浦路斯。
现在我再重申，迪拜，迪拜这个地方，它不等同于UAE，迪拜这个地方是绝对有遣返的，而且给钱就遣返，而且它跟中共之间是有遣返协议的。迪拜是绝对不安全的，这个最近可能要把赵长鹏一帮鸟人也抓回去，它对咱是好事儿。但是他同样的，这个政策也适用于战友，这大家一定务必小心。
另外一个就说到加拿大，加拿大的战友现在要小心，现在去加拿大的那些所谓工作共产党的情报部门，在加拿大，正在收集很多加拿大战友的信息。
因为现在我们基本上可以确定的，我们爆料革命当中有两三个是潜伏得很深的共产党的情报人员，我们是昨天跟今天得到了确切的证实，潜伏那么深就是要把加拿大我们那个能投5亿、20亿、30亿美元的这些人都找住，它（CCP）在乎这些人，它要把这些人找出来。
负责人又是杨洁篪，杨洁篪的办公室，所以大家在加拿大的务必要小心，你像唐平啊，威廉王啊都已经是都已经裸了，大家都知道咋回事儿，都已经爆完了，该收拾都收拾完了，他们没危险了。
但没被暴露的，真正有大钱的，共产党是找的目标。包括现在杨洁篪最在乎的，最害怕的也是我们爆他本人的料爆得多，他又被抓了，所以他就想着把我们战友能抓更多，让我们对他不爆料。这是一个较量。
●27：44我们计划当中春节行动对共产党是巨大的震撼；这个行动会是你加入爆料以来最刺激的，共产党的丑陋嘴脸会让世界震惊的
郭文贵先生：再个我们刚刚说了春节行动，兄弟姐妹们，对共产党内部是震撼巨大的。你们一定要记住七哥的判断，共产党对自己的爹妈那是真当爹真当妈，别人的爹妈它是爹亲娘亲不如党亲，要亲它。它的爹妈它真亲真心疼，就像共产党的女儿，共产党的儿子买多大的钻石，买多大的飞机，它都认为正常的，别人家孩子不能买。
再一个，看透生死这个话，共产党的高官儿是看透什么生死，让你家人让老百姓草根儿的爹妈生死，它已经不在乎了，就我没有任何同情心了。他自己的爹妈，自己的儿女生死，那太在乎了。所以你要敢骂他爹骂他妈，我可以告诉你，你不用多，你敢连着骂一个月，它绝对崩溃。
我从没见过一个共产党高官儿能受得了的，当年梁光烈的下属喝醉酒了，他是个政委，就骂他一句干你娘啊，就一句话，梁光烈最后几乎把这个人全家给灭掉。梁光烈一喝酒就这句话，这小子当年竟然敢骂我干我娘，我就把他全弄死。
习近平当年，就侮辱过他父亲他母亲，他一个都不放过，连邓小平都不放过。你们别以为这个，你看那些欺民贼，很多战友都傻乎乎地抗议去，指着他鼻子骂他娘，这在美国合法的，在哪国都合法，我也不打你，你连续骂仨小时，他要是不动手我就把郭（字）倒着写。
他们的心灵都这么脆弱，为什么？他们的爹是爹，他们的妈是妈，你们的爹你们的妈不是（爹）妈，就是一块肉。这次杨洁篪的行动，包括整个咱们要在春节开始送葬一千天，我们只要继续下去，会无数的料挖出来。
请战友记住今天七哥说的话，刚开始的时候你们认为一开始出不了手，不好意思，甚至不吉利，棺材、花圈的，又往回家拉，又往这拉又往那拉的，我告诉你，一个月我保证你，你是（加入）爆料革命以来最感到刺激的运动就是这个。
你会看到无数个当官儿的亲人、私生子女，还有他们的所有的海外的这些亲属关系，会震惊你。就像你头几年听说王健死了让你看那照片一样，会比那个还血腥、还震撼，是现实版的权利与游戏。你无法想象中共国多少钱给了他们私生子女，在海外有多少私生子女过着什么样的生活，你连想都不敢想。
你也不会想他们有多么的糜乱，你不敢想象他们有多么的傲慢，多么的Low，多么的低级。这扇门一旦打开，七哥给你保证，你会看到无数个这些所有的过去你认为仰视的当官儿的这些儿女们，官员们，他的家庭，他的妻子，他的姐妹，他的父母，是多么的Low，多么的烂，你会感到你被统治是对你多大的羞辱。
也会让世界震撼，我们要一千天让世界看到整个他们的流氓真实嘴脸，七哥给你准备了无数个，你们记住，不是五千个，这些当官人的家、豪宅、小视频，一定有小视频，他们的联姻关系，你就会，最后你自己都明白，共产党是个什么样的嘴脸。
●31：20俄罗斯明确表态不为中共站台，俄美关系要正常化；中共一但对台开战，美国会毫不犹豫地打过去
郭文贵先生：但是大家记住，这一刻已经开始了，在几天前。就像杨洁篪去塞浦路斯、去西欧、去中东一样，他会想尽一切办法来诋毁和对我们部分战友进行威胁，包括对国内的家人进行绑架和打击。严格讲，大家已经没有选择，它对我父母动手那一刻，不是对我，是对整个新中国联邦的动手，说明共产党真正把我们当成了和它对抗，认为能对它产生威胁的一极的力量。
所以说刚才欧洲这个信息发出去，这位咱们欧洲的战略合作伙伴说，Miles Guo，从现在起我们将跟你生死站在一起，只有一个结果，我们要赢。所以说，一样的， 欧洲已经被他们威胁到墙角了，他们只能战斗到底，而且我可以告诉大家，拜登总统会有一系列的、意想不到的对中共的政策。
这次对俄罗斯的一个大的改变，俄罗斯明确了（跟）拜登（表态），我不会跟共产党掺和，拜登一下子心防就卸下来了。拜登政府内部官员得到这句话是最关键的，俄罗斯会跟美国有很多交易会发生，关键是你别再东扩了，你别再在乌克兰布置导弹系统，对着我俄罗斯。
还有一个对美国这块，逐步要正常化，你别再搞我了，那经济上就更别提了，咱要正常化，然后俄罗斯会跟伊朗和印度、巴基斯坦形成合盟，主要是对着整个印太战略、还有马六甲海峡，还有中东的石油战略，一定会发生的。
那美国现在基本上就是俄罗斯你要的肉我给你多少，一定不会一次答应你，慢慢来，几次来。我答应你欧洲不东扩，乌克兰不布置导弹，也不布置中长程导弹，你也不能在对面布置重兵，你往回退一退。
亚美尼亚那个地方你给我多留点儿面子，然后在中国的南海，马六甲海峡，你给我留下更多的咱们共同吃饭的机会，把中共逼回家去，从南海然后到台湾，然后是非常清楚，俄罗斯（表态），台湾的事情我绝对不参与。
南海，台湾事儿绝不参与。这让美国就知道了，一旦中共对台湾对手，美国不是同时打两个战争，是只对南海的台湾战争，也就是中国和美国的和日本的盟军的叫局部战争，这美国是100%犹豫都不犹豫都去打去，这对台湾是个好事儿啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2106/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：来啦！来啦！来啦！来啦！
（哼唱《沧海一声啸》）
郭文贵先生：咱们联盟委员会直播呢，千万别撞上了，就试一下这个镜头啊，试一下感觉啊，新系统啊。啊，不孬不孬不孬！我看稍微要往下一点点，一点点啊。就是这样。嗯，可以。
（《沧海一声啸》歌曲）
郭文贵先生：好！咱就几分钟试试啊。你们赶快去看《NEWS TALK》。
（和着《沧海一声啸》，唱“滔滔灭共潮”……）
郭文贵先生：麦克风不对。
（《沧海一声啸》歌曲）
郭文贵先生：奥，刚才麦克风不对，现在好啦。
战友：现在不是，等一下。
郭文贵先生：好了吧？
（唱《沧海一声啸》）
郭文贵先生：杨过，Jason，谢谢你11.20救了我。
（《沧海一声笑》歌曲）
郭文贵先生：CCP你完啦！哇噻！这是谁佛（河南话：说）的呀？真带劲儿呀！啊！莘县阳谷县搭县，走走看！哎呀—–咱这一听可老带劲啦！啊！
郭文贵先生：兄弟姐妹们，我试一下这效果啊，这个好这个好这个好！你看今天这个是最真实的，啊，最真实的原色。哎，我发现GTV这个现在有进步啊，呵呵呵，咱这哥们儿干得有进步啊！（河南话）颜色很好！这色儿不孬！这色儿不孬！啊，这色儿不孬！
YS战友“七哥念我啊”，YS啊。这什么谁说“七哥想死我了”，这是？（河南话）好看好看好看！（念战友名字）存在主义咖啡馆，百鸟朝凤，
百鸟朝凤“七哥谢我特别棒”。伊萨贝拉、伊萨贝拉。
没事儿，七哥抽雪茄了，嗓子好着嘞！嗯——-，嗯——-，啊嗯——。
（河南话）别看我老包长得黑，但敢铡你陈世美。这嗓子好着咧！啊。
跟唐平妹妹我们是我们都是烟酒嗓，啊，越喝越好啊。呵呵呵，天下第一不要脸，呵呵呵，郭文贵也！
啊！喜币块40了吗？天哪！天哪！看来要突破40啊！明天11.20啊！
我这是睡衣啊，完全睡衣啊，七哥的睡衣，这是完全睡衣啊。啊—–今天这个好，稳重，“这个颜色稳重”，战友说得好，“稳重”，哈。
毛病不改积恶成习战友，国内都征收，现在都是税务警察都出来啦，哇噻！呵呵呵，战友们你们不跑的后悔吧，后悔吧——
喜币涨得越快啊，越来越快，这才哪到哪儿呀？这才哪到哪儿呀？如果喜币就是这价格的话，那就彻底失败了，是吧？那是不可能的，是吧？
（河南话）呀！这是谁佛咧呀？谁佛咧呀？鱼鱼鱼啊，小鲨鱼啊“今天被战神帅倒啦！爱啦爱啦！”
哎吆我的妈呀！不好意思啦。
噢，在这儿呢，39块9毛7分7，我的天呐！
哎吆，咱太有钱了吧，两个Ipad，还抽雪茄（故意读qie），是吧？
（读战友的信息）
“七哥，农场不能买喜币”当然能买呀！
“今天能脱吗？明天脱呗，明天11.20脱，呵呵呵呵呵。
兄弟姐妹们，你看到国内的税务警察，嗯，你就想一想，就在今天以前，你买了喜币的人，你是啥赶脚（谐音：感觉）？！啊，你是啥感觉？！你佛佛你佛佛，啊。
行啦。
（读战友的信息）“毛病…雪茄…”，“年迈的父母怎么办？”“文贵先生好！”
行，今天效果不错啊，赶快咱不在这块儿占流量，这个咱们的这个联盟委员会正在直播呢，啊，别捣乱别捣乱！
这个效果好，我喜欢这种真实的东西，啊，是吧？真实的东西，啊。
（读战友的信息）“一百以下都是地板价”。
战友说的啊，我没说具体数啊，我说的话没有任何让大家买的意思啊，反而是我告诉大家：任何投资都有风险，啊，任何投资都有风险！反正我觉得不管什么投资都比放在共产党那儿好！
10：00 七哥说到国内的现状
郭文贵先生：现在共产党现在已经不是“关门打狗”啦，也不是说“养猪杀猪”啦，啊，现在共产党是“剥皮抽筋”！啊，“剥皮抽筋”！啊，吃你的孩子，啖你的血！哎呀！国内呀，现在成了真是“人间的地狱”呀！兄弟姐妹们，“人间的地狱”呀！在国内现在抽个雪茄都危险啊，是吧？咋弄呢你说这玩意儿。
（读战友的信息）
“重庆开始收房产税了”。
罪恶的环境，还没到20大呢，你到20大的时候大家看看吧。咱们战友有种的，有种的跟那些唱衰什么GTV的G|ClUB的喜币的跟他赌一把，你看他咋赢，找第三方地方赌一把。
“习还能撑到20大吗？”这个问题问的好。（喜币价格）39块9毛七分七，（战友留言）“我没啥感觉，跟着七哥就是福报。”“七哥疫苗啥时候彻底崩塌？”还问我呢，还问我呢。全世界的疫苗，只有新中国联邦爆料革命咱们说一定有信心把疫苗干倒，谁敢说这话？就咱说！你还问呢？还问呢？
广东小蚂蚁龙，“就是有女款的吗”，好像有啊，好像有。“KYC好久了”，金刚石，有点耐心，兄弟，不要放弃，不要放弃，跟农场联系。恩，说得好，这战友说得好，“扣发养老金”，“王小红当公安部党委书记”，肯定啊，到公安部当党委书记呀几年前我就说了，一定这样子的。
“Hpay推销”，叫文真龙兴，“只要是G|CLUB会员都能做吗“？当然了都可以哈。“明天有王健事件最新进展大爆料吗？”没有，明天可千万别期望这个，没有没有啊，没有。马前卒说，“俺有种可我没机会”，这是个最矛盾的，最矛盾的。
是吧，就是男女谈恋爱，我爱你，但是我爹妈不同意，这种人就一大巴掌呼过去，有大片儿感觉，“郭蚂蚁”。这蚂蚁都改喽，别叫“蚂蚁”，不好听。Gstar7“七哥加我”，我这加不了，我试试啊，我已经按了。
走向新世界战友啊，软上礼，这老战友了，1120做纪念，好。酱香小蚂蚁，改了，不叫小蚂蚁了吧，不要叫“蚂蚁”了，我们是新中国人，别叫这些俗的名称了。希望从明天开始起，再看不到网络上“蚂蚁”的了，不要叫这个。
G|FASHION头两天的更新，上线以后，“嗷嗷”的卖啊，我的天呀，“嗷嗷”的卖呀，我的老天爷！拆墙的科技“笨笨太好看了，太幸福了”。是的。礼花“七常委会变九常委吗？”常委已经没了，我要当小仙女儿，还在这傻呢，哪有常委了，没常委了。
“昨天赵克志被抓了”，是吗?没听说!哞听说呀! 爱与光，“钱转不出去，墙内怎么办怎么办”，你没钱你想有钱，有钱转不出去那就太傻了，兄弟姐妹们。明天早上8点钟开始直播，明天早上8点钟开始直播，11.20一整天17个小时大直播。
马诺吉诺比利 “好”，润之，PCC，“喜马拉雅什么秘密”，金刚石，早着呢咱慢慢说。三里屯，“老公戒烟了”，七哥……。喜币的模式当然不可以复制了，瞧一瞧战友，“七哥加我好友”，“念我一下吧七哥，念我一下”。我已经加了你了，明天大直播，8点开始大直播。
大卫哥明天当然参加了，明天11.20剩下的战友，安红、卡丽熙、大卫、杨丹荷老师、木兰妹妹，明天木兰妹妹叫床。明天一开始就会听到木兰，“哎呦，七哥”，你们就听着这个吧。明天有木兰叫床的专用节目，你们可别错过了。然后明天安红当众饮二锅头，饮二锅头一瓶，卡丽熙明天念阿弥陀佛、阿弥陀佛！
明天估计卡丽熙是剃发出家，大卫兄弟明天跟你表演一下特警的特殊能力，明天别忘喽，别错过。刚才都是胡说八道，别当真。（笑）
39块9毛7分7，明天看来真能突破40了，我的天呐。“阿里巴巴惨了”，没阿里巴巴了，什么阿里巴巴呀，早就没有阿里巴巴了，还有人竟然想投机取巧，还想买阿里巴巴呢。
你看今天这个效果好，不错，这不错，我喜欢真实，看到了这里边儿的我是真实的我，这种情况下就有脱的欲望，因为看上去比较真实。今天我抽这雪茄，还剩两根，我这是最后的两根其中一根儿。这个人，这个给我雪茄的这个人是咱的法国的老朋友了，希望他能成为下任的法国的总统。好了，赶快去看联盟的节目了，兄弟姐妹们，行了，试了好了。俺走啦，明天早上8点见，17个小时。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2087/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2087/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0：00 视频一：世界各地反抗疫苗护照游行
荷兰：人们为自由而行反抗疫苗护照，以及歧视和隔离他们的社会。
德国莱比锡抗议疫苗通行证（vaccine pass）和限制。
新西兰数百人游行前往新西兰惠灵顿议会以抗议#Covid19疫苗规定和封锁。
美国洛杉矶市政厅外的场景数千人聚集在一起，抗议洛杉矶的疫苗政策，这群人包括洛杉矶警察局洛杉矶消防局和其他城市工作人员。
澳洲墨尔本发生大规模抗议活动，反对封锁、禁令、疫苗护照和赋予维多利亚州政府无限紧急权力的法律。这些抗议活动正在世界各地发生，但媒体却继续忽视它们。
意大利米兰街头大规模抗议疫苗政策
02：44视频二：白宫为美国公司工人接种疫苗的计划受阻
白宫要求美国公司工人注射疫苗的计划周六遇到了障碍，在众多共和党领导的州对新规定提出法律诉讼后，美国联邦上诉法院发出了(疫苗)暂停令。
法院援引了其称之为法例和宪法的问题。乔·拜登总统两天前发布的疫苗强制令要求拥有至少100名员工的公司的工人接种新冠疫苗或每周接受（新冠）检测。
该规则适用于近200万家公司的8400多万工人。共和党州长认为，这项授权超出了政府的法律权限。
用劳工部的话说，他们对发布该规则的法律权威有信心。白宫必须在周一下午5点之前对法院命令作出回应。拜登的疫苗规定原本定于1月4日生效。
03：49视频三：受害人讲述疫苗副作用半年来持续恶化，脑雾、耳鸣、瞳孔扩张困难、关节疼痛等
我的名字是苏珊娜-纽维尔Susanna Newell。我和我的丈夫以及两个十几岁的孩子住在圣保罗市（美国明尼苏达州)。我响应CDC的建议，4月13日，接受了第二针辉瑞疫苗。从此以后，我的整个生活发生了变化。我以前是一个活跃的长途自行车和铁人三项运动员，我没有任何已知的基础疾病，而且我的生活方式非常、非常健康。
已经半年多了，多数疫苗副作用症状都在加重，而不是好转。我几乎没有动力和精力，一直处于极度疲劳的状态。我在高中时曾是毕业典礼演讲者，现在的我却挣扎着努力检索单词。为了记住一些事情，我无法集中精力，我的大脑一直处于混沌状态。
我的额头上出现了皮疹。我的耳朵里不断传来轰隆的耳鸣声。我的整个身体疼痛；我的关节疼痛没有得到缓解。就像我一夜之间老了40岁。我时而感到头晕。我的视力很模糊。我的右眼瞳孔不能正常放大。我的右腿有极度的烧灼感，还有肌肉痉挛和抽搐。我在梅奥诊所的医院住了两个晚上，并进行了几次复诊。梅奥诊所风湿病医生告诉我，没有B计划（替代方案）。所以我想这是一个‘arrivederci’，那是意大利语的告别语：永别了。
Mayo Clinic是美国明尼苏达州罗彻斯特梅奥诊所的一所医疗机构，在佛罗里达州的杰克逊维尔及亚利桑那州的斯科茨代尔有分院，在明尼苏达州、爱荷华州、威斯康辛州还有一些小的诊所和医院。2019年，《美国新闻与世界报道》將其評為美国最佳医院。
● 05:39视频四：受害人Steve Kirsch 讲述疫苗伤害
Steve Kirsch：直到2021年5月1号，我都非常相信疫苗，我打了疫苗，信任FDA这样超级保守的组织，有超级的安全意识，完全相信他们所说的，但是我被出卖了。我听说一个朋友的三个亲戚在接种疫苗之后死了，我说，不，不可能，我还在否认。之后我的地毯清洁工 Tim Danroth来了，他戴着口罩，说你怎么戴着口罩？你不是打了疫苗吗？我是打了疫苗，但是打了疫苗2分钟后，我的心脏病就发作了。从此以后他再也不一样了，再也没有恢复正常，他的妻子几个月来，也有帕金森样综合症。从那以后我觉得一定有问题，这是事实，因为他不会对我撒谎，我能看到他的视频，我能看到他。然后我开始查数据，数据非常明确，这种疫苗是人类历史上最危险的疫苗，比天花疫苗糟糕800多倍。
Christine Dolan：这些都是有数据的？
Steve Kirsch：是的，都是有数据的，各种各样的数据，不管你多大年龄，不管你是80岁，它杀死老人的概率大于拯救老人的概率。如果是5-11岁的孩子，每救一个孩子就会杀死117个。
07：17视频五：拜登拒绝回答新冠病毒溯源问题，在给中共国施压的问题上保持沉默
主持人：拜登总统在美国是否会就新冠病毒来源给中共国施压的问题上保持沉默，当一名记者问他是否会在年底之前的网络会面上询问习近平主席关于（新冠来源）问题， 他直接走开了，现在加入到节目中的是加州议员，并且是中国工作组的联合主席，（议员先生）为什么总统不能 ，直接回答那个（记者的）问题呢？
议员先生：因为他没有答案，并且坦白说，他事实上，并没有我们所需要的对抗中共国的骨气，现在我们需要把焦点集中在中共国上，但他却在逃避这个问题，中共国的问题代表的是一个生存问题，我们现在的问题基本上是，中美两国都不惧怕对方，中共国不惧怕我们的原因是他们知道 ，我们没有能力、资源和（他们正在开发的）技术（与之抗衡）并且追赶不上他们，我们不惧怕他们的原因是我们的总统，现在并不承认中共的威胁， 是生存威胁 ，这导致了中共国由于不受制约， 而产生的不对称问题， 坦白说明年冬奥会过后，不仅对我们而且对台湾都是真正的威胁。
主持人：我们应该抵制冬奥会吗？
议员先生：我们应该，应该抵制他们，目前在这个方面有一些努力并且这是中国工作组的工作内容，我们正在研究上百个战略，来抵抗（中共）威胁，不仅仅是经济上，而且是在军事上和像在太空上、网络上等等领域，这些是我们应该做的事情，并且我相信我们应该抵制（冬奥会），我不反对把我们运动员送去参赛，让他们在赛场上赢得比赛夺取金牌，并展现昔日荣耀的自豪，但是我不相信公司企业应该被允许支持中共政府，我们现在面临的根本的问题是大多数美国的企业可悲地依赖中共国，不仅是在收入而且在市场和企业增长计划上（依赖中共国），这是我们接下来需要做的，（跟中共国）脱钩。
09：37视频六：塞尔维亚，加强针下去工厂变废墟
塞尔维亚一中资企业员工讲述过半企业人员注射加强针后仍感染新冠病毒，员工所剩无几，企业停产。这里是塞尔维亚的新冠肺炎的重灾区，我讲了一般人都不相信。200多个人感染新冠肺炎的。现在400多个人，就剩下不到5个人。你看这2个是我们中资企业的人，其他全部隔离，全部停产了，连一个人都没有了。
● 10：20——11：38 直播转场视频
0：11：40 直播开始，互致问候，介绍今天直播主要话题
青藤：现在是美东时间的11月10日，早上8点27分。首先欢迎我们所有的嘉宾，也欢迎我们的七哥。我想先请我们的嘉宾来跟观众们打一个招呼。
安红：七哥好，观众朋友好，嘉宾好。
政清：哈喽，七哥好，文贵大直播的观众朋友们大家好，谢谢。
瑞安平：大家好，七哥好。战友们好，非常开心。
青藤：好的，非常感谢所有的嘉宾，那么接下来就有请，我们独一无二的，我们可以能直能弯的七哥给我们大家打个招呼，谢谢。
郭文贵先生：青藤好，安红好，政清好，特别是今天我们的安平妹妹，第一次跟七哥同心同框。因为咱战友太多了，我真不记得谁跟我没同过框。我以为大家都同过框了。刚才才发现第一次同心同框，特别开心。今天是帅哥，美女都充满了屏。哇塞，看到我们这个屏上都是绝对严肃的，正儿八经的中国人，脸长得都比较正，这个长得都一样，这个屏幕上今天太中国了，特别开心。然后请青藤简单说一下今天的节目，我们接着往下开始，谢谢，兄弟姐妹们，大家好。
青藤：好的，非常感谢七哥。今天我们的内容还是非常的多。我们有几个，大概有六个方向。一个，我们还会谈下我们的喜币，我们喜币的一些意义，和现场会有请我们的政清，我们的专家教授，给我们做一些现场的一些演示，这是第一个。那么第二个，我们会谈一谈全世界和美国这个疫苗的一些情况，包括一些最新的病毒和疫苗的一些数据，这是第二点。第三点就是要谈一谈美国的联邦第五巡回法庭作出的限制令，对于拜登的疫苗强制令的一个限制令。我们会对这个做一个讲解，包括拜登政府面临的一些法律问题。那么第四个就是讲到中共的六中全会，那就是在这个六中全会上，即将推出的历史决议会是怎么样一个情况，会对比一下历史上的一些重大决议。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2065/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2065/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
● 00:00视频一：社区医护人员因未打疫苗被迫离职，在原工作场所抗议
我的工作场所，我在工作期间被带进办公室，像往常一样照顾病人，就像我过去一年半所做的那样，但现在我被赶出我自己的工作场所，就像我是一只动物，像一只病狗。
我的雇主杰夫-戴维斯，羞愧地挂在前面，他让我的家人流落街头，我现在无法养活我的家人，因为那个人就在那里，他只是服从命令而已
这是可耻的，不，先生，我不会的，不然呢，如果你要把我赶出去，那就去吧，我现在就要被赶出去了，因为我没有该死的疫苗，他们就把你开除了，可耻，真的可耻，这就是事情的经过啊。
可耻的杰夫，我只想让大家知道，我在这里工作了七年，就要被赶出去了，因为我的身体里没有实验性的疫苗，在过去的一年半里，我冒着生命危险，在这个机构里，为了洛杉矶的这个社区。
而现在，我做了什么，因为我不会在我的身体里注射实验性疫苗，他们要把我赶出去，好像我是某种犯罪的垃圾狗，在这个我付出血汗和泪水的机构里
而这个人要把我和我的家人赶到大街上，他们没有能力养活自己，这是可耻的，可笑的，完全可笑的，杰夫。
没有迹象表明，你可以得到疫苗的covid，这是绝对没有理由强制要求这样做的。
很好，我支持医疗自由，女士，显然这只是一种方式，我的权利被剥夺了，看来你打了疫苗就没事了，我冒着生命危险，整整一年半没有打过该死的疫苗。
为了这个机构和这个社区的人们，我冒着生命危险，现在我的家人不得不在他们的桌子上没有食物。
● 2:15视频二：纽约消防员将举行集会：由于强制中共病毒疫苗造成的人员短缺，纽约市的基本服务即将停止。
明天我们将举行集会，以便让大家听到我们的声音。我们可以让（纽约）市长知道我们担心将要发生在我们身上的事情，担心我们的成员会被市长强迫失业。但我们也担心将要发生在这座城市的事情，我们担心当他们关闭消防站时，消防响应时间会马上大幅延长，而响应时间是生死攸关的，市长明知这一点。实际上，我们现在正在推出一段视频， 他在视频中说：响应时间延长了一分钟，这是不可接受的，（如果消防员被迫离职）响应时间延长会大大超过一分钟。
警察和卫生设施的情况也是如此。由于市长人为造成的人员短缺，纽约市的基本服务即将停止。
●3:12视频三：英国政治活动家拉希姆·卡撒姆：美国人民需要意识到推行既无法防止感染病毒，又无法防止传播病毒的中共病毒疫苗强制令是暴政
拉希姆·卡撒姆：想想吧，想想我们刚刚听说的事情，英国首相称（中共病毒）疫苗无法防止你感染中共病毒，也无法防止你把病毒传给别人，那么疫苗护照的意义何在？这个认证系统有什么意义？同样地，还有新西兰首相，新西兰曾经是个自由的国度，她声称要建立一个双级社会：接种了疫苗和未接种疫苗的人是两个等级，明知（中共病毒疫苗）既无法防止感染病毒，又无法防止传播病毒，这是两条美国需要引起警觉的信息，除非你挺身而出反对这种暴政，否则很有可能（美国也）很快就会发生这种情况，新西兰首相贾新达·阿登已决定成为一个暴君。
英国首相鲍里斯·约翰逊再次决定做个小丑， 承认（接种疫苗）既无法防止感染病毒，也无法防止传播病毒但无论如何要打加强针， 胡说八道，这也是暴政，美国，你们是最后一个，最后一个（可能阻止这种暴政）的国家，我是说，你们要意识到这个问题并付诸行动，这一点非常重要
● 4:26视频四：理查德·弗莱明博士：科学测试显示，仅仅将辉瑞疫苗滴入红血球，就会引起血液缺氧或血红蛋白损伤，进而可能引发对神经系统和心脏的伤害以及血凝块
这样就可以看到在没有其它任何情况发生时，血液本身的状态，然后看看加入生理盐水后出现了什么情况，这意味着里面没有任何物质，.没有增加，没有垃圾，正常的生理盐水，看看这对血液有什么影响，然后继续查看当注射辉瑞生物疫苗时，血液会发生什么变化，我们再在显微镜下看看疫苗本身是什么状态，看看正常的生理盐水在显微镜下本身是什么状态，将所有这些做一个比较，这样，我们就可以诚实地、毫无隐瞒地向你们报告我们看到的情况，并向你们展示这些疫苗的真实情况。
我们在数天内重复进行了多次（比较）可以看到辉瑞疫苗导致红细胞进行一些移动，我们在这附近进行扫描，来展示不含有疫苗的其他部分，可以看到血液是多么饱满和浓稠，但当我们进入添加了辉瑞疫苗的部分时，.可以看到细胞不仅在不断稀释，红色也在不断变淡（再说一次）这种红色是由于氧气和血红蛋白， 而且可以看到细胞开始聚集起来漂浮，你看到它们在血流中、或者说辉瑞疫苗中漂浮时开始凝结成块，显示出氧气或血红蛋白流失的情况，以及现在这种红血球的凝块、血凝炎症，只是因为简单地加入了疫苗，只用一两分钟就能清楚地看到辉瑞公司的疫苗液滴产生的明显效应，可以将疫苗所在的整个区域与周围未接触到疫苗的红血球进行对比，甚至在辉瑞疫苗的液滴内可以看到红血球的运动，仅仅是变淡的红色就表明细胞已经缺氧， 仅仅是将辉瑞疫苗滴在红血球玻片上，氧气或血红蛋白就受到损坏。
我们已经非常清楚地展示红血球本来是正常的，红血球对普通生理盐水的反应显示正常，没有发生任何异常，但滴入辉瑞疫苗后，红血球就失去了携氧能力，开始凝结成块， 这正是我在1994年的炎症反应理论中阐述的内容，这正是我们在疫苗不良反应报告中看到的情况，这正是我们所看到的（疫苗）对神经系统与心脏的伤害、对心脏的伤害、体内产生的血凝块，证明了在显微镜下，仅仅将这些疫苗添加到人类血液中就会造成这种类型的损害，我想说谢谢您，我认为对食品和药物管理局以及疾控中心来说，现在是时候真正做好他们的本职工作，而不只是耍嘴皮子。
● 8：04视频五：嘉宾医生说有药物可以治疗病毒，却必须使用还没有被FDA批准的疫苗。儿童接种者出现心肌炎患者
主持人：我们怎么知道（伊维菌素）是有效的呢？我们怎么知道你开的药 对新冠病毒起作用呢？
嘉宾：首先研究证明它有效，我们已经有200多个研究 证明其有效，在我的诊所几种药联合使用，我们用伊维菌素、硫酸羟氯喹，我们用类固醇，用阿奇霉素、强力霉素，还有阿斯匹林和布地纳德，如果在0-7天开始治疗 治愈率100%，100%治愈率，如果7天以后治疗治愈率99%，我们的观点正好相反，请注意我们有已经被证明有效的治疗方法，我们有阿斯匹林的临床实验、有伊维菌素的临床试验、有硫酸羟氯喹的临床实验，伊维菌素已经30年了。
主持人：伊维菌素已经30年了。
嘉宾：是的，我们有FDA批准的药 可以用于新冠病毒，为什么说我们做的不对，而让我们必须使用还没有被FDA批准的替代品
主持人：完全没有测试。
嘉宾：没有测试，我不明白。
主持人：我想说说疫苗，你作为一线医生，在新冠多发地区治疗患者，你对疫苗的反应有什么看法？患者对疫苗的反应如何？
嘉宾：第一个反应就是与其他疫苗相比 （新冠疫苗）有许多不良反应，很多副作用包括肌肉疼痛、胸痛、呼吸困难，我们看到肺部症状甚至肺炎。
主持人：心脏炎症？
嘉宾：心脏炎症、肺部炎症。
主持人：有时候会很致命。
嘉宾：会的。
嘉宾：有趣的是我们有4个孩子因为心肌炎来到诊所。
主持人：他们打疫苗了吗？
嘉宾：都打了疫苗，12-16岁已经批准要求接种，我们那里有很多孩子为了回到运动场，所以他们开始接种疫苗。我们有4例心肌炎。
主持人：好， 那现在的问题是这个年龄段通常会发生心肌炎吗？你是每年都看到几例呢？还是你将其归咎于疫苗？
嘉宾：在我将近20年的职业生涯中直到今年我才在青少年或儿童中看到心肌炎的病例。
主持人：你现在看到4例。
嘉宾：是的今年看到4例。
● 10:43视频六：疫苗接种者讲述自己接种后各种副作用情况
我叫Kristy Dobbs 我是一名洗牙师，妻子和四个孩子的母亲，我支持科学我信任好的医疗。我在2021年1月18日 接受了第一剂也是唯一一剂 辉瑞公司的新冠疫苗，当时我在指定接种疫苗的诊所就立即出现了反应，刚接种后我的最初反应是在左臂上有一种刺痛的感觉，感觉像有水在我的手臂内滴落，我还没来得及坐下休息，一些反应就突然同时出现了，我无法呼吸 感觉很热，脉搏呼吸和心率都增加了，血压读数也高到了中风的程度，在注射辉瑞疫苗后的两天我的症状包括手臂酸痛、疲劳、淋巴结肿大和头痛，这些都是我预料到的，也是知情同意中有提到的正常副作用，然而在接种后的第三天疫苗的药效开始蹂躏我的身体，我的左肩胛区 出现了尖锐的刺痛以及我的左臂和左手出现了麻痹感和颤抖，到了第四天 我出现了全身震颤和麻痹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1966/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1966/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频播放：青蒿素小课堂
让我们一起走进青蒿素小课堂
青蒿素是什么？
青蒿素（artemisinin）及其衍生物是所有药物中起效最快的抗疟疾药。青蒿素又名黄蒿素，是从菊科植物黄花蒿茎叶中提取分离得到的一种化合物，其多种衍生物和双氢青蒿素、青蒿琥酯、蒿甲醚、蒿乙醚，均是治疗疟疾的有效单体。
青蒿素的作用
抗疟作用：青蒿素类药物对各种疟疾有效。具有高效、快速、低毒、安全等特点。
红斑狼疮是一种难治的自身免疫性疾病，双氢青蒿素具有免疫抑制作用，并可加速免疫缺陷动物的免疫功能重建。
双氢青蒿素治疗红斑狼疮于1999年申请中国发明专利并获得授权。
大胡子医生提出：硫酸羟氯喹和锌等药物，具有对新冠病毒的抑制作用。而硫酸羟氯喹的治疗病症就包含了红斑狼疮和疟疾。
青蒿素的诞生
1969年-1972年间，中国科学家屠呦呦参与的523课题组发现并从黄花蒿中提取了青蒿素。1973年经临床研究取得与实验室一致的结果，抗疟疾新药青蒿素从此诞生。
屠呦呦因此获得2011年拉斯克奖临床医学奖和2015年诺贝尔医学奖
青蒿素在新冠病毒抗疫中的时间线梳理
2005年，中国科学家报告称黄花蒿的酒精提取物能够中和严重急性呼吸系统综合症（SARS）病毒。
2019年6月17日，青蒿素抗药性研究取得阶段性进展，双氢青蒿素对治疗具有高变异性的红斑狼疮具有独特效果。2019年中国青蒿素产量增长至213吨，主要适用于疟疾、红斑狼疮。中共国是全世界最大的青蒿素原料及研制国。2019年年底，中共开始释放新冠病毒。
2020年2月22日，以南昌大学第一附属医院申请了双氢青蒿素哌喹治疗轻型/普通新型冠状病毒肺炎（COVID-19）的临床疗效评价。
2020年3月10日，有文章提出双氢青蒿素哌喹片抗新冠肺炎。
2020年4月10日，青蒿素及其衍生物用于治疗新冠病毒肺炎的探讨文章发表，研究发现青蒿素具有抗炎、免疫调节、抗肺纤维化、抗病毒等药理作用。而新冠病毒主要攻击的便是免疫系统、肺部纤维化。
2020年4月29日，广州中医院大学科技产业园有限公司申请专利，发明名称即为一种用于防止肺炎的组合物及其在制药用于防止肺炎的药物中的应用，里面的主要成分为青蒿素或青蒿素衍生物。申请书中明确指出此药物对于冠状病毒感染引发的肺炎具有很好的预防作用。
青蒿素哌喹片治疗轻型和普通型新冠肺炎项目针对11个病例研究发现，入院核酸检测均为阳性，服药后，平均转阴时间1.7天。
2020年5月7日，青蒿素药茶治疗新冠肺炎，马达加斯加总统宣布该药已通过科学检查，治愈两名COVID-19病人，该岛国有151例确诊的冠状病毒病例无人死亡。
2020年5月9日，青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎研讨会在广州举行，科研团队开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究数据收录有效病例25例，平均核酸转阴时间为4天。核酸检测10天转阴率达到96%，均未见严重不良反应。治疗后，患者的肺部炎症反应缓解，症状得到明显改善。
2020年7月1日，德国实验室研究黄花蒿提取物的衍生物对抗新冠肺炎效果很好，加入咖啡能提高抗病毒活性。
2020年7月16日，钟南山针对青蒿素能否治疗新冠肺炎问题回答：有“苗头”。
2020年8月28日，青蒿药业总经理潘隆华说道：新南方集团开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究，临床治疗显示青蒿素哌喹片安全有效。
2021年6月18日，青蒿素研究中心揭牌仪式在京举行，国家卫健委党组成员余艳红指出，青蒿素对抗击新冠肺炎做出重要贡献。
2021年7月27日，Nature子刊发表了，发现来自黄花蒿的提取物青蒿素及其衍生物可抑制SARS-CoV-2病毒感染。
2021年8月30日，爆料革命郭文贵先生告知双氢青蒿素哌喹片在对抗新冠病毒上具有显著效果。紧接着青蒿素单词的网络搜索量陡增，同时某宝和某东上青蒿素药品、保健品不仅立即涨价甚至纷纷下架，已经付款的下单也被退单。随后，购买青蒿素的客户不可思议地收到短信，称青蒿素预防新冠是谣言，劝退货。
通过时间线梳理可知，针对青蒿素抗病毒研究一直没有停止，且已取得成效，如果你也动动手指会发现更多青蒿素治疗新冠病毒的信息。青蒿素治疗新冠病毒的效果以及食用方法 与剂量请各位多多查考资料以及参照医嘱。
好了，今天的内容到此结束，想看更多视频内容请移步GTV或GETTR搜索肌肉猫，请打卡关注、点赞、评价、转发。与你相约，下期再见，不见不散。
介绍直播战友，前几次直播影响巨大，这次直播主题是平安集团和北京证交所
郭文贵先生：开始了是吧？9月3号，尊敬的战友们好，今天文贵正在和我们的老豆角子还有老黄瓜，大卫兄弟和安红妹妹，携带着我们的爆二代，爆二代喜安娜，喜安娜这也叫妹妹，虽然叫郭叔，也叫妹妹啊，还有我们的娜娜酱，这也是爆二代，我们在今天这个直播，为战友们。那么今天特别开心，画面非常的有意思，体现了新中国联邦的未来和现在，更体现了我们新中国联邦的从开始到今天的一个历史。
安红是最早最早的战友，经历了澳大利亚的一系列的政治变化，东京爆协事件等等等，也和几乎所有的爆料革命的用路大脑骗说的，要必须有特殊利益安排的老爆料革命分子，最有代表性人物。
另外一个就是大卫，以命试毒，经历那么多事件，一次一次地被挑拨被离间，都能留下来，最后以命试毒这个节目，再一次改变了大卫在所有战友当中和国内同胞当中的形象。在前天直播之后，国内大批的，都是大概在45岁以下，25岁以上，特别是30岁以上的，很多公检法、特别是检察院、体制内的人给我发来各种信息说，大卫就是我们的影子，得到了国内所有有良知的人一致的好评。
娜娜酱因为是一个从国外受教育，然后现在参加了爆料革命，是个非常现代年轻的女孩，她的特别是她的真实、她的笑声、就像我们300年飞飞一样，传遍世界各地。英文之好，也非常地震撼。
那另外一个今天出境的呢是我们的喜安娜，喜安娜她还有个妹妹，喜蒂娜是吧？喜蒂娜还是喜安迪呀？
安红：喜安迪。
郭文贵先生：她父母都是我们爆料革命的战友，而且都是在澳大利亚，大家能看到G-TV从开始到现在做了很多很多的英文节目，而且英文非常好，反正英文比我好啊，但是郭式英文她不懂。这孩子才17岁，我把她加到我们直播群以后，我说我得把她移出去，因为我们群里都讲黄色，成人笑话太多，我说不能让孩子在这块待着，但是17岁我没闹懂啊，在澳大利亚算不算成人，咱节目以后再定。但今天本来是说让她上来给我们吹吹笛子，然后给大家表演一下节目就不参与直播了，因为是政治问题。她很自信，她说我可以直接到底，这是我最喜欢的孩子个性，就要自信，就要自信，那么特别开心的事情，这个今天她能参与这个节目，又是爆料革命未来的一个展示，就像头两天我们的钟仁，爆二代上了节目以后，从开始她紧张马上进入了角色。我相信会有更多的我们爆料革命的战友的家人，爆二代，爆三代可能都会出来，因为这个展示的机会，不是你个人的所谓出不出名，他是一个新中国联邦人和新中国人对共产党、对病毒、对你每个人生存的环境、过去的理解和未来的希望，他绝对不是说你出个镜怎么着，大家如果你这么理解的话，那你有本事你来出境试试。因为我们的出镜是拿着命来的，我们出镜之前没有任何人让我们这么做，你也没有任何人付我们钱，我们也没有如何广告费。我们不取悦于任何人，我们所有的讲话，我们不为任何人负责任，只为自己负责任。
这个世界上可能真的是前所未有。到目前为止，世界上各种节目，各种社交媒体，传统节目，还没有一家像我们这样存在的，这样直播的，这样目的的，这样的群体，所以它影响巨大。我相信战友们你们都会清楚，根据在YouTube上我们的这个咱们联盟委员会的那个YouTube频道，我们迅速达到了五十几万，事实上后台绝对超过10倍以上。但共产党马上威胁YouTube，必须把它移除。那么在G-TV展示的，大家很清楚，都是在国内的所有看的VPN，不可能在这显示出来的，一定是在几千万，上亿次以上的，否则共产党不会这么恐惧。你可以看我们过去这二周连续的大直播，大直播完以后国内的各种像微博社交媒体，微信，我们的语言，我们的话，还有导致了青蒿素，还有一会再说土霉素的事，就是什么地什么米松啊？这个素的所有的买空，甚至价格的暴涨，以及共产党一系列政策的改变，你就知道到底有多少人看了。
那么今天我们将谈继续上一次大直播谈的话题是：从平安集团，平安保险被调查，来看中国房地产和中国的金融之间到底在二十大以前一系列的政策出台，还有杀富豪，分田地，到底想干什么？是仅仅的是为二十大吗？和打台湾、还有我们爆料革命和新中国联邦以及世界病毒什么关系？这个中间的时候，我们会继续来谈这个疫苗还有青蒿素它所存在的意义，这个解药毫无质疑的全世界、全人类都在惊醒当中，青蒿素是目前你能知道的P-NAD（疑是口误，可能是：D-NAD）,它是一个解药药方的一部分，青蒿素就是一个最好的目前你能用的，有世界药检部门和医控部门的所有能帮你的最好的解药，那么我们中间还会穿插着谈这个事情。
再个我们会谈谈现在大家都在看习近平公布了北京证劵交易所，北京证券交易所的成立，这个七哥太有资格说话了，因为证交所最早成立，发起人最早找的就是盘古，当时叫摩根，找我谈的时候，这个谈的人就是当时北京财政局的局长，后来是北京政府副秘书长，叫李爱庆，没头发，同性恋，因后来在首创钢铁厂里车震和一个男孩子，被警察抓住，本来是要升为北京市常务副秘书长没升成，去年被抓捕了，叫李爱庆，你们可以查一下。他也有家人，他的孩子也是我们的战友，今天也在看直播。今天直播前给我发信息，郭叔能不能不说我爹同性恋的事？我说你爹是同性恋为什么不能说？你爹也不在乎是不是？你爹那时候老尝试摸我屁股，这必须得说呀。这个北证所的意义大家都没搞明白，我可以给大家好好讲一讲。再个平安的事情没那么简单，平安的事可就大了去了。我们讲讲中国的房地产。现在请开始，我们第一个有今天还是我们的大卫兄弟给我们大家来上一分钟的开头，然后安红，然后就是我们的娜娜酱，然后喜安娜，把喜安娜到最后，给她一个思考的时间。个人一分钟以后，有带PPT的再讲一下PPT，然后我们再开始谈论这些节目，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！
直播战友发言
大卫：好的，那么现在我接过来七哥给的接力棒。首先感谢，七哥刚才也提到了国内这么多的战友来关注我们文贵先生的爆料，关注我们新中国联邦，也关注我大卫的身体恢复情况，所以在此还是给大家表示感谢！我也收到了大量私信，那么我后面也会在咱们多个平台节目里跟大家分享具体的抗病毒那些天的经历和细节，然后把一些宝贵的经验分享给大家，还是关键大家认真看七哥在他最新盖特里面给大家写的这几个药，它的名字，中文名字和英文名字，昨天七哥已经发出来了。然后我转推，转推我又把我的时间线，感染的时间线和吃药的这个时间线也列在了盖特上，大家注意认真看，然后会得到宝贵的经验，跟战友们分享。然后同时我们呼吁让更多身边的战友们和亲人朋友们，尽快关注爆料革命。这些天我们的直播，文贵先生的直播是在救命，是救我们的命，救我们同胞的命。所以大家一定要上升到这个高度，我们是治病救人，打碎共产党的谎言，让共产党撒的谎，共产党做的恶，最好的办法就是先治病救人，所以大家一定要积极传播我们最近这个文贵先生直播，爆料，然后让更多的兄弟姐妹加入爆料革命的队伍，这是我们能做的事情，力所能及的事情。谢谢大家。
安红：好，谢谢七哥，谢谢大家，谢谢战友们。首先我要表示一下，因为前一阵其实七哥已经在直播中已经说过，说我们有一位战友天天做直播，然后连着八天苦干，结果已经感染了，然后把女儿跟太太扔在一边，最后去救治，那个时候其实我就已经猜到了可能是大卫，只是没有确切消息。那么前天看到大卫兄弟也是满血复活，真的很感动，脸面上还是带着一些疲惫，还有一些病容，但是我希望这个大难不死必有后福。所以当我们看到像300年飞飞，还有美国另外一位战友Angela她家里，还有很多来战友来分享，大卫先生他自己是以身试毒这种方式，我想解药这个来历，尤其那天晚上我也不瞒大家，七哥在那边说的时候，我那边就已经在eBay和Amazon上在那查，就眼看它涨价，眼看着那个就没货，眼看着我断掉，Amazon甚至给我发函说什么，说因为你买的太多了，对不起，我现在把你的账户暂停，好不容易提供了所有的证件说可以在Amazon继续买货的话，银行把我的账号停掉了，说因为你这个恶意消费，同样的钱可能打了好几次，然后还得到银行去解释。那么可想而知，当我们看到七哥发的那张柱状图的时候，就是全世界各个网站在疯狂的搜索青蒿素的时候，其实我们真正能够意识到爆料革命有多么的重要。他不仅仅解救的是我们自己，不仅仅解救的是我们的同胞，他甚至可以说他在解救人类。因为中共已经穷凶极恶地露出了所有的那种残暴的形式和形态，他不仅仅想灭掉的是我们，他想要毁灭整个世界。所以从大卫兄弟这个亲自有这么一个尝试，我真的没想到还真的就是他，满血复活。我们战友应当充满了信心，充满了希望，坚定我们的信念，我们一定可以赢。这是我想说的第一段。
第二段因为作为澳洲这个桉树叶子，桉油精闻多了，我这脑袋里有时候缺根筋，毕竟我自己经历了很多，那么从路大脑袋这事切割以后到现在，其实每天都在反省，为什么那时候是我？我为什么没有及早地看出来，到底是哪个地方我自己做得不对，或者是没有及时看七哥的直播，或者是爆料革命的视频，这很多原因造成，它该发生了，它该发生的，命运之中冥冥之中的安排就是让跌这么一个跤，跌一跤后吃一堑长一智，甚至吃一堑长三智，希望从此接受教训，真正明白我们自己干什么的。那当我们永远记住我们的初心的时候，灭掉中共，Take down the CCP才是我们真正的宗旨。
第三呢之所以特别愿意来上节目，同时也把我们澳喜农场喜安娜战友带进来，因为那天在周三的采访中，就是寥寥数语就知道，我们后备有人，不是说光我们这些老黄瓜，老豆角，还有这些老窝瓜在前面，我们应该有不断的有新人涌现，有后继者前仆后继，所以是我们真正充满希望的。很高兴能够看到有这么多年轻的面孔，我也希望我们将来有这个G青年俱乐部，那么把真正我们的喜二代，爆二代，喜三代，爆三代，甚至我们的子孙后代，全部在这个农场，以农场为根基，以新中国联邦为旗帜，整个链接起来。所以非常感谢今天有这个机会。谢谢。
娜娜酱：哇，谢谢安红姐。大家好，我是娜娜酱，然后安红姐满满的爱，我就想说一下就是我作为一个独生子女那个年代，我觉得对于我来说，就是有一个毛病，就是别人的事好像跟我自己没有关系那种。就我发现我自己，特别是爆料革命我经历就是，而且就会发现哇塞，真的是跟自己，跟别人比，就是那个差别。我今天想讲就是，我今天就是前几天做了个梦，然后就很害怕，我就联系我妈妈，然后她可能两天没有回我信息吧！然后我今天吓死了，然后马上要直播了，然后直播两个小时前我吓的，我真的是不行了，你知道吧！然后，结果我妈终于找她朋友给我回信息了。
因为，我为什么那么害怕，因为她打了疫苗。所以，我可以感受到就是，只有自己，就是真的发生在自己身上，才会就是特别的疼。
那么，一开始，就是我觉得这个东西，我希望大家，如果像我这边有这样的年纪轻的人，就是如果自己感受不到的话。我觉得我们真的是，应该就是多成长，然后多打开自己的那个眼界。因为就是，七哥带，给我们带来的就是，其实是像安红姐，然后大卫哥，还有七哥，他们都是很好的榜样，就是这么勇敢，然后那么充满爱，就是非要有能量。我觉得我们很多人是欠缺的，因为就是太投入在自己的世界了。所以，我觉得不要等到事情真的发生在自己身上，疼了，你才去关注。我觉得我们大家应该就是真的是要好好的，就是学习。然后就是努力努力，然后一定要，就是Take Down The CCP。 好！谢谢。
喜安娜：好！谢谢，谢谢娜娜酱，我是喜安娜。第一次和大家，第一次和很多战友们见面！非常高兴能和大家在一起，一起做直播，一起分享真相。这也是我第一次和我们的大卫战友，还有我们的娜娜酱姐姐一起做直播。非常高兴能和大家一起，也非常希望能和大家一起传播更多的真实的情况，和现在这个世界上发生的事情。当然，也一定会在今天和大家学到更多的东西，学到更多，从我们的前辈们那学到更多的知识。非常感谢和大家在一起，今天呢，是我非常激动的一个时刻！能看到我们的郭叔，能看到我们的各个战友，非常高兴，谢谢大家。
中国政治经济的权力核心在上海，不在北京
郭文贵先生：好！这个刚才每个人都开了头了。我今天讲第一个节目——房地产！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1632/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1632/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！刚才直播最后那段没有声音了，因为那个操作的保镖他动了一下那个线，那线一晃就断了，所以是没有声音了，这个是很正常的，人为操作失误，跟共产党没关系，唯真不破，咱不能瞎在那块叨咕，这是特别可怕的。那么很多战友发信息，后面你说点啥，七哥你能说一下，这兄弟姐妹啊，七哥有一点不透明，这个问题就很大，是吧？
我给大家说一下，我首先说的是，头两天咱们G-Fashion的哨子，还有一个，部分衣服给寄出去，我们遇到了几个大的问题，第一个就是那个包装盒，我想大家知道的，这个包装盒你都最不在乎的，但是爱马仕今年的服装秀是与爱马仕的包装盒在后面堆积起来，作为一个背景的，就是世界上最牛就是爱马仕的盒子，我们找的做的这些盒子厂家，包括国内的做的厂家我都找了，都做了样板做了很多了，都没有一个达到要求的，而且都是通过我们战友来做的。
那么意大利咱们战友做的非常棒，我们的文柯找了几个厂家，也找了很多，还亲自弄了很多盒子，像Gucci,Chanel根本就不够我们的级别，它不是我们想要的，所以那个哨子还有衣服的包装给寄过去的时候，它差距很大，哨子是银的，那个盒子..给你看看，我记得我这有一个，你看..这个盒子你看，记得收的是这个盒子，这里面就太差了，你看太差了，这简直是丢死人了，这是个临时的，在洛杉矶临时做的，非常差。
这是一个，第二个大家对这个G-Fashion的理解不同，包括有战友发来说，因为咱战友做工业的，工业工程师，说看到那个戒指的心啊，还有那个手链的星，是焊上去的，而不是一次铸造成型的，就这我找了咱们的设计师，咱们的设计师你们知道是..设计师，哇..很刺激，很大，人家不接受你这个说法，他说你应该买那些形成工艺一线的产品，不要买我手工的，像我们刚刚挂出来的泪珠宝都是他做的，每件只有一个可能，有的有大概三、五件，它根本不可能，所以这叫艺术品，它是唯一的手工造的，他说你追求工业品的话，你不应该买我的东西，你不应该让我设计，我们现在从开始G-Fashion到现在，咱们的设计费，是营业额五倍，甚至更多，营业额Cover不住设计费，就不要说成本和材料了。
我们再一个，没有一件东西是从大陆做的，记住啊，如果你们发现G-Fashion有一件大陆做的，你们就可以告我..可以采取任何行动，不要再相信七哥，你看这是今天刚刚到的，这是Lauren Piana的产品，看看这个料子..今天刚刚拿过来的，你看就这个最简单这个料子，就这个最简单的料子，我写上我喜欢的这个，这是开司米的料子，看到没有？和你普通的料子啥多少？能差十倍，我们现在美国区的Chanel的总裁到我们这来工作了，下周一开始来上班，就在这里办公室，香奈儿有的布料是6个欧元，一般不超过十个欧元，卖多少钱？卖五千到一万，这多少知道吗？148欧，80欧，70欧，还有200多欧的，我们是它几十倍的价格，但我卖人家多少钱？我们卖人家10分之，二十分之一，五十分之一的价格，我们现在要的联络的所有生产厂家，都是给Gucci,Prada，Hermes，Chanel，Dolce Gabbana，Prada，Celine，所有的是跟这些，像Wasachi的厂家我们都不用，包括“不尿你”的厂家，就像我的衬衣它没有厂家，它都是在这些大的生产线上加工的，这是个常识，但是由于咱刚开始，兄弟姐妹们，我们必须创造中国人的品牌，我们现在跟各大分包厂都在联系，人家已经给大牌做的这些东西和产品，我们实际上使用的同一个生产线，甚至是同一个材料，接近的款式加上我们G-Fashion的文化和设计，然后卖给你可能是他们的几分之几的价格，这是一个基本的常识，但是前期得有点耐心，七哥真的让大家有点耐心，因为就像我刚才看那个盒子一样，是吧？它是个起码的常识。
我现在我看有时间，我拿一下它的首饰，你像这个东西..像这个盒子，这个都是临时的，这个还不错，这个还是过得去的，这个盒子是我们的风格，戒指这个，这还是我们的风格，你像哨子那个，简直是扯大发了，太糟糕了，你看这个是临时的..这手链太漂亮了，喜欢，我从来不戴首饰的，但是我是周末的时候戴戴，挺好，所以说希望大家能理解，非常非常的抱歉，需要一个过程，此时此刻，我们这两周最起码有几个大的品牌，几个大的经理，像Chanel美国区总裁，他一年就做20几亿美元的生意，就到咱的G-Fashion来了，还有其他的像原来的爱马仕的，还有Michael Kors的，还有在Celine的，很多人都到我们这工作了，人家是百年打造一个品牌，咱才刚刚百天..咱怎么也得弄个一年两年的吧，大家要有心理准备，如果你真的爱G-Fashion,开心的G-Fashion,你就在这,你不开心,不爱，你就不要买，你干嘛买啊？你不买就完了吗？是不是？G-Club个卡是长期的,一个身份的象征,它有很多的功能那，它不光是G-Fashion。
这一个吧，刚才我刚直播完，关于说战友的私人事情，我不能去介入一样，如何如何..我再重申一遍，刚才有仨战友跟我说，七哥你不是说我吧？哎..我当时吓坏我了，我正在那吃饭，我说认啥还有认这的？跟你啥关系啊？仨战友上来认了，俩女的一个男的，我说对不起了，我这得给你拉黑了，我真没心情，没时间跟你扯这个了，你不管你原来有多么的烦扰我，我都可以接受，但你这样的行为我就不能接受，我就给你拉黑了，还有认这个的吗？
我告诉你，那几个战友都是大家你们不知道的，绝对是不知道的，而且这些战友都是家人第一次跟我联系，所以不要瞎猜，没有人认这个的，哪有认这个的。另外一个我刚才我直播完以后，很多战友关于各农场的的资金的问题，很多人跟我反应，没有所谓的利差的问题，都会打条，联盟委员会就在我直播中间，老班长，长岛哥都在行动了，草根小哥和大卫，这就是铁血团的重要性，安红、木兰也是我们铁血组成员，现在铁血不是五人组，是铁血7人组，铁血就是加上了木兰和安红。
未来所有的咱们的新的GTV，所有的新的重建的股份，这里面两个BY公司的UBO，也就是唯一控制发令责任人，一个是安红，一个是木兰，这两个公司里面可能是王雪冰先生和草根小哥做一个UBO，负责所有的老椅子和借项目的这些人，然后那个UBO是安红负责的，是所有的VOG，凤凰的，还有加拿大的意大利的，还有G-Dollar，G-Coin的，这些股权，代持和发声，也可以将木兰调过来一下，叫木兰虐待虐待一下九指妖，应该她俩调一调，有可能。
所以说这是完全是在新的控制之下的，新的铁血七人组，所以说今天给大家汇报到这，时间快到了，俺就不说了，戴着口罩来了之后马上要开会，我就赶快摘下口罩给大家录一段，回答大家的问题，我真没办法一一回，我整个手机快爆了，所以说不能一一而回，再一个用咱们老家的话说，捡吃，捡喝，捡钱，没有捡丑事的，哪有往自己身上帖丑事的，兄弟姐妹们，哪能说的那样哪？对吧？是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1303/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文飞：郭先生好，我替有个战友没有办法连线，我替他问一个问题。他问：就是通过郭先生的爆料革命和女英雄科学家揭露CCP向全球散布病毒危害全人类的事实之后，现在华尔街的贪婪和他对资本的追求是否有所清醒和改变？以及未来新中国联邦可能也会遇到一样的金钱和利益的诱惑，年轻人怎么才能够不让新中国联邦走上一样的道路对全人类造成危害呢？谢谢！
文贵先生：谢谢啊。文飞像你这样的刚才还有我们椰子、考拉、安红、木兰，还有刚才我们的Tony、糊涂仙这些战友每个人精神气质都非常好，而且你们都很年轻、很健康。我觉得外表和内在的东西是相连的，整个人的精神气质好的时候身心也健康，爆料革命最大的贡献之一叫咱们在船上学会锻炼。那么这两样都有了以后，你要有什么？就两样东西，这两样东西真是核心的重要，当然我们说是信仰，信仰有正义真善狠，那么更重要的事情你要有能力有实力。你像文飞你这样的人，你说你要在家里面天天就都嘚啵嘚嘚啵嘚，成天是这个也不服那个也不好，天下都不行，就你行。但是呢你连吃饭的钱都没有或者说你要结婚的时候，房子还得家人买，那你怎么办？就你得有这个很实在的你的行动力，你的能力。你比如说上星期咱内部一个战友，这个给我说，他说我们已经制定了新的政策，对付你新中国联邦爆料革命。他说这个非常的危险。这个现在我可以讲头两天不能说。他说我们已花大价钱要在西方的主流媒体包括澳大利亚包括电视台，找一堆人出来攻击你新中国联邦，要不同的角度要改变对爆料革命灭爆的新的行动，你知道是什么吗？第一个就是郭文贵此人千万要小心。这今天刚刚推出了一个新报道，谁是郭文贵？说这小子跟当年这个伊拉克的撒哈梅迪，当时跟那个萨达姆干完以后就跑到美国来了，然后就把美国煽动了一场战争。（闹钟响起）对不起，我这时间我刚才给他说了，时间已经推了啊。说这个真正伊拉克战争就他搞起来的，实际真就是他搞起来的啊。这个人的女儿，我跟她见过面，她给我讲了很多故事你们都无法相信的，就真的伊拉克就被他给灭的。所以你看这小子又来了，郭文贵他在共产党内部，什么安全部、共产党好得很，他根本不是什么良心发现，这小子这到美国去，就是要向当年的这个撒哈梅迪一样，想把美国给中国打岔。这小子可不是民主人士，这小子就是一大忽悠。然后跟班农这帮极端分子搞在一起都是钱也不清楚，还有人说我们俩同性恋的对吧？有些当年我2017年一出来，我的律师熊宪民说：这小子跟他结婚了，跟我的律师记得吗？一模一样。说改变战略就让郭文贵意识到美国这是个危险的战争分子。他说七哥你可千万得注意。这位战友说完以后，我说：“你能听我的话吗？”“能听。”我说；“你记得你今天给我打电话是用什么电话打的？”他说：“我用我单位电话打的。”我说：“你真是疯了，你要相信我，现在准备好我给你24小时准备时间，按我说的离开这个国家。”他说：“七哥，我这还有个几百万块钱，我这还有房贷呢。”我说：“你离开你活着。
你要相信我，你是后半生我负责，就凭你这个电话，你离开。”我说：“你有什么签证，给我数一遍。”我一数六个签证，我说你就去这个国家马上走，中间的不用隔离，他听完我话以后，我说你就打这个电话，这个人就可以让你安全，就会解决你的所有问题，他会让你永远一辈子我今天负责让你活下去，你别想过富豪的生活剩下全靠你了。马上按我说的，就飞到某国了，到了某国以后，我说你直接打这个电话，这个人直接带出机场直接到当地移民局、政府，说这个人你看看是什么原因，他要获得政庇。当地政府进去了一个女的，说今天不受理。一把我照片一把咱这个新中国联邦拿出来，她说等等等等等等，出来五六个说你登记吧，说行了你这太重要了。他说你为什么要这个时候跑到这来？你还必须得经过什么检查、隔离什么的，他说我都接受。他说我跟郭文贵通了电话，他们在做什么要伤害郭文贵和新中国联邦的事情。这个国家马上就把他保护起来，说现在我们俩是你24小时联系电话，你直接可以找我们。这个人你知道当时干什么？他说我会讲你这个国家的语言，你能不能给我个义工的活让我干干，我再贡献一个国家。这个人当时就很惊讶，说你真的愿意干嘛？说我正在调查中国病毒，能不能帮我翻译啊？他说可以啊很愿意。这几天紧密的不行了，我只告诉你不到一星期一个人的人生转变。体制内的一个人物迅速到达某国家，得到政治批护，得到这个国家移民局和政府官员的信任，给他们翻译咱们新中国联邦还有冠状病毒资料。他把闫博士所有的东西全都翻译完。你知道现在他告诉我什么呢？他说郭先生，这个国家现在其中一个大佬要跟我安排见面。文飞我现在告诉你这个就是我每天都在发生的故事，包括我们香港很多孩子，我救出去以后就这孩子整个人都变了。一个人的人生我告诉你，不用一年不用10年也不用100年那共产党在骗你呢，人生1秒钟就可以改变。刚才安红说我要去PP去，找了个好理由，我要停10分钟。她进了PP回来了，就在这个中间，这个时间，一个人你可以自己一头栽到水里去淹死了，你可能打一个电话改变了你的命运。就像班农在被抓的时候我跟他开玩笑，他说Miles兄弟，这8月21号也没发生啊？我说你等着会发生的。第二天来了，警察俩女的，人家见我特兴奋，郭先生我特别爱看你视频。我说你们是FBI的？我不是FBI的。我说你哪儿的？我是邮政局的。这俩女的客气的不得了，班农就看着她，让我喝杯咖啡啊。然后他说怎么怎么着，我说好啊，等着。那我还得拿一件，我说拿着。结果把我们电脑拿走了，班农电脑一起给带走了。人家在那说的时候，我说班农先生你记得昨天发生什么大事儿了吗？这就是大事。我说我告诉你什么叫命运？这就叫命运。我还给他开玩笑，你都不能想到班农先生结果不允许他回到船上来。我每天跟他说，你的人生不一定明天就是今天这个样子，但是明天是什么样子，一定取决于你今天做了什么。我给北京那位战友说，我说你离开听我的，现在他家人非常高兴都已经离开了，就他家人离开了不到10个小时，警察把他全家全部破门而入通通打开。他未来会展示给大家，这人一定会站出来的。他有那个摄像头，全程都录下来了。他说七哥，我要不离开我完了，我说你将终生呆在监狱或被他们给虐待死。我认为我现在跟你说给卡拉，给安红妹妹，我告诉你一个人的决策决定你一切，一秒钟就改变你一切。
现在我告诉你，我问你考拉、文飞，我问问你们任何一个听到我直播的战友们，他们这个战略他能改变三个40吗？我跟安红说冠状病毒是郭文贵研发出来的吗？西方世界你不要相信郭文贵，我是骗子，我是强奸犯，我是流氓。共产党他忘了一个，你这么大的宣传外国人是傻子吗？这病毒是郭文贵干的吗？郭文贵半年前在这个记者招待会上说的话，他这是神呐？那海航的事情郭文贵是神呐？他没想到他这个恶劣的宣传更加加大了我的信任度。但是在过去3年我但凡有一次说谎，那就一下就完蛋了。你看这小子曾经撒过谎，但我现在观察这个最近的媒体的全面攻击，他能说出我一件撒谎的事吗？他能说我一件骗人的事儿吗？他能说我一个犯罪的事吗？一个都没有！就像3年前吴征、马云还有这帮流氓欺民贼煽动的灭郭一样，还有这个法律超限战，董克文、梁冠军，还有什么郑奇这帮孙子，他都是给我逆增上缘。但是我但凡有一点犹豫妥协我完了，我但凡有一点勾兑我完了。你看报道说我还跟北京保持…CNN这个马上今天可能出来报道，CNN跟我说听不同政见者说我跟北京还保持联系。我明确的让我律师告诉他，自从刘彦平后，郭文贵跟中国官方没有任何联系。如果我说这话中国官方拿出来说你看，郭文贵前天给习近平打电话了，给王岐山打电话了，跟王岐山习近平通电话了，那我不就完了嘛。但是有多少次中共官方要和我联系知道吗？我可以一点儿不夸张的说超过万次。我都是非常小心的，他们跟我联系，我只通过中间的有法律效力的律师回答我的问题，我从不直接跟他们联系。你看看这有多重要，我但凡有点儿犹豫，考拉呀，你想想啊，我要跟他去勾兑一下子我就完了。这叫给你报上一个郭文贵跟你勾兑，我不就死定了。还有在这个中间的时候，但凡我想伸手拿一点钱，但凡能释放一点东西，昨天我们香港的5套房子给释放出来了啊。这个香港警察给我们律师打电话了，告诉郭文贵啊这5套房子我们释放了，它封锁到期了，没再继续查封，直接给释放啊，加一起5亿美元。我说我这向你们战友公布啊，这到时候又是…。然后我律师问怎么办？我说第一，这房子不在我郭文贵名下。第二，他本来就不该封。第三，他把房子释放他改变不了我任何灭共的这个行动。我也卖不了，也没人买是吧？
但是我想告诉你所有的战友们，你但凡有一点点的对你的信仰，对你的良知你有背叛的话，你一定会受到惩罚，这是一个。第二个当你做的事情你不坚信你继续做的时候，有一天你也要付出代价。还有一个，当然你在任何你有追求信仰和理想过程当中，是你自己认为是棒的事情当中遇到在利益面前或者色情面前，你得到出卖和妥协，你一定会受到惩罚。我给你举个最简单的例子，阿丙，我们这个DC区的阿丙，我噻铺天盖地啊！阿丙的这丑闻那丑闻突然间就来了，发到我手机上了。我第一反应我给阿丙发信息，阿丙你的身体是爹妈给你的，你谈恋爱你碍着谁屁事儿！那共产党天天跟处女谈恋爱，强奸处女没事儿，你有啥做错的？这一个。不管谁攻击你，这是你的权利，我支持你，你不能放弃。
不但人家阿丙没放弃，人家阿丙这是做了多少翻译多少事。DC区一下起来了，很多战友找我，我说你去找这个阿丙，阿丙一下子重生了。但是阿丙但凡那天放弃，离开爆料革命，被他们这个谣言给吓坏。安红有外遇了，我说我外遇你老娘有这个本事外遇，你给我外遇试试去，人家要你吗？对不对呀。就这一下子就立起来了，就阿丙这个人就活下来了，而且会活的一定是不一样的。在一念之差，你被所谓的情人被别人伤害，你就完了，你的一生就完了。所以我告诉你文飞、考拉，安红你要记住，相信你做的事，享受你今天已经得到的，追求你明天再想要的。这是我一再说的话，相信自己做的事情，相信自己的行动。这就是我要告诉大家我过去几年怎么过来的，我从来不会有半点犹豫在这事上。就咱这位战友离开跟我说，我说我知道他们怎么行动，但是对我意识上面，刚才木兰给我发信息过来说：七哥这不是个好文章。我说是好文章。病毒不是我郭文贵搞的，这个香港运动不是我杀人不是我杀的，美国人现在死亡不是郭文贵lie Americans Die, 是CCP lie, Americans Die. 这些事情都能让我们印证一个人,当你疯狂，当你追求信仰，当你作恶的时候，他的必然结果是什么？文飞你们太年轻，考拉还有安红妹妹，你们都是太棒了，为什么不把生命活出真正的鲜亮，活出不一样呢？你告诉我，人生不就那点事?性生活，你自己爱咋咋地，别伤害第三方，谁管得着啊，你在乎那干吗？大房子，你再大的房子有多大？你在大房子里，你就成了房奴了；名车，你们、安红和考拉不懂车，女孩不懂车。然后荣誉，多大的荣誉是荣誉啊，那当年希特勒荣誉大着呢，是不是？那卡扎菲荣誉大着呢，结果如何呀？就像齐奥赛斯库，七几年在英国是多牛的人啊，到后来你看到奥伦，一说整个赛斯库家族的人没人搭理，包括伊拉克的萨达姆，是不是？要这荣誉干嘛呢？我告诉你，没有比你活得良心踏实。还有一个，真正的要记住，“无我”不是说我没了，“无我”就是我这个“我”不被任何人绑架，这是其中关键，我不被任何人绑架，我活着是真实的，我考拉、我文飞，是不是啊？我安红，我喜欢做这件事，我爱做这件事，我承担责任，老娘不在乎你这个，活得自我，那比那个大的、疯狂的“我”好多了。所以说我给你们强烈的建议，澳洲，你们一定要记住，太多机会了，太多不同的…只有你拥有资源了，如果你不懂得这个，你将失去生命中最伟大的机会。新中国联邦真的是千年来，中国人在海外搞了个新中国联邦，还有一个爆料革命，而且共产党现在疯狂到如此，你看它越来越暴露，
最近这几天大媒体报道，你看看华尔街日报那个傅才德，傅才德是跟我一起吃过几次饭的，这个孙子完全是最坏的一个人，他的女朋友是一个中国人，爆习近平家财富就是他干的。他在桌子上喝的酒，那是好酒，严格讲人家很多记者不会跟你郭文贵喝酒的，你是我采访对象，喝上万美金的一瓶酒怎么可能啊，他要喝上万美金的，来了就要酒喝的，你知道吗？然后喝得醉哈哈的，然后跟我讲中国政治啊，习和曾啊、江家斗争，他门儿清，哇噻，他门儿清啊。然后这个海外华人什么何频啊、赵岩啊，门儿清。这小子绝对是个有问题的。结果纽约时报第一个爆什么？郭文贵所有说的话从来没有得到验证过，这是他们最近所有大外宣说，郭文贵所有做的事从来没有验证过，你说这帮王八蛋敢说这个话，什么叫验证？刘彦平来美国就验证了我的一切；孙力军来美国对我的态度，验证了一切；对我家人的行动已经验证了一切；香港运动验证了一切；冠状病毒在美国杀人和三年来验证了我的一切，美国现在的结果就是验证了我的一切。他说我没被验证过，他当法官呢？然后司法部出来文件，还说我没被验证过，那你干嘛花那么大的精力弄郭文贵干嘛啊？咋不弄你傅才德啊？你爆习家的资产。所以你看，所有共产党的这个报导跟咱战友说的一模一样，郭文贵将把你们带入战争，郭文贵的事完全没被验证过。这跟路德在访谈，跟安红你们一起，就是说，熊宪民、博讯孟维参所有的调动和司法部文件都是对上的，你看西方的主流媒体这几天的报导，一定跟这个对得上的，郭文贵的事没有被验证过。他忘了一个根本的事实，病毒是郭文贵造的吗？三年前记者招待会上家人的遭遇和资产，和你到美国的公关，那有没有验证那司法部的文件？所以说你看共产党的疯狂。但是，文飞、考拉、安红妹妹，你告诉我，澳大利亚战友你会做什么？你们有几个人站出来有力的、直接的、简单的能对这一波的大外宣进行反击？你告诉我，你有手段吗？你没手段，你甚至没想法。安红一坐在摄像机前，那嘴“嘎”就来了，哇噻！核弹级的，行动你就不行了，行动是鸡蛋级的。你能不能亲爱的…艾丽讲太好了，说共产党把煤球说成白，把我笑得不行。你要把共产党怎么把煤球说成白，艾丽说的那句话怎么让西方人相信，是你们澳洲现在要做的。你能不能把你张嘴说共产党历史时候像核弹级的，行动是鸡蛋级的，你能不能也变成也核弹级的？这次大外宣，我们战友一定要把握住。共产党这次你可以看到，纽约时报、华尔街日报还有FP，所有在海外只要是同一个调子报导的，你记住我的话，一定是共产党大外宣，我们一定要跟它战到底，一定要揭发到底。这一场的攻击，接下来就是爆料革命、新中国联邦，这是犯罪分子，那是犯罪分子，那有什么性欲，那有什么外遇，亲爱的兄弟姐妹们，一定要战友们知道，生殖器是爹娘给的，是长我们自己身上的，我们爱干啥干啥，他管得着吗？我明天跟石头做爱去，我喜欢那石头你管得着吗？那我总比你共产党去双修人家闺女、双修人家奶奶、双修人家妈好吧？对不对啊，我碍得着你吗？我只要不伤害别人，我只要合法，我的身体我说了算，碍你个屁事儿啊？你共产党强奸、轮奸、杀害，这么多人死，没事，在监狱里边的强奸、轮奸你没事，然后你拿我的生殖器说事。千万不要让他拿生殖器这事说成功，你也不要认为不好意思；第二，钱，谁说安红拿谁钱，我拿了，怎么着？你告我去啊，我有本事拿，我总比你共产党抢，比共产党杀人拿枪好。我考拉我拿钱了，我有钱，老娘就是有钱，咋的呀？所以你不要被他这个误导。
还有一个它拿啥说事，像郝海东先生、叶钊颖女士，我那天问他，你有什么刑事起诉？他说我从来没有。他到了西班牙之后，结果人家说他涉嫌刑事犯罪，西班牙那位接待的女外交官说，你要给我拿出来所有跟郝海东先生，还有叶钊颖任何的犯罪证据，而且我要让你承担一切法律责任，先签下法律责任，这是外交法当中，你对这个要承担法律责任，因为这涉及到国内法律问题，你不签我都不接。哇，吓得那哥们立马不吱声了，所以你共产党这帮孙子，就是一帮垃圾你知道吗？你想，你跑到一个国家去，说人家一个中国的世界冠军，一个亚洲球王，郝海东先生，你说他俩刑事犯罪，人家脑子进狗屎了？就这么相信你吗？说他头一天还是英雄，她是世界多次冠军，这位女士，我们很荣幸他们住在我们国家，你现在说她是刑事犯罪，因为搞了一个反对中国的独裁。你让我怎么来对待这件事情？这几个驻西班牙大使馆的人完全傻眼了。说你要给我任何纸你都要签下来，你对此负责任，吓得缩起来赶快走了，跟狗一样。她原话说，我看到他们离开的背影，我对这个国家我就知道共产党完蛋了。就是她一个西班牙的外交官能说这个话，你能想像，跟那个鸡腿潘、庄烈宏晃着肩，那个勾着腰、搭着背，还有像曾宏、熊宪民那个样，人间垃圾，像夏业良撇着八字腿，晃晃走，你能看到。我每次在法院我看到这帮人站在外边骂人，还看到他们长相的时候，我一点痛苦没有，我见太多了，生死我也见过。我看到这个同族感到可怜啊，这咱同族咋这个德性啊？你说，丢死人了。我从来没有看到他们干啥、行动啥，我就感到同族的可悲。人家西班牙外交官说的话，你知道我的心里咯噔一下子，就是我能体会到西班牙人看到一个中国大使，外交官对自己国家的世界冠军叶钊颖，一个女士，和对一个郝海东，一个中国男人，这种男神，为了追求正义牺牲了一切，然后你要造假伤害人家。结果人家两句话说完你自己扭腚走的时候，那个德性。
你去想想文飞，你想想考拉这一幕是什么样？人家最后说，放心，郭先生，他们动不了他两个，如果他们谁敢伤害他，我们一定跟他干到底， 我可以用军队来保护他。文飞，你想想，都这个年代了，你们只有一件事可以做的，用尽一切合法之手段，倾尽人生之一切，真正匡复我中华民族之正义的体面。消失共产党不仅仅是正义的需要，是我这个民族的尊严起码的需要，我们这个民族真到了最危机的时刻了。你们每个人站出来都是伟大的，都会成为历史上伟大的人物，你看我跟你们每个人的连线，我为什么那么认真？我知道每时每刻我们都在改变人类的历史。你们只有行动，动手指头，再动动脚，再手、脚、嘴一起动，甚至身体一起移动，这个结果一样。安红过去几年了，你们身边的安红就是最好的例子，安红付出了多大的代价，冒着多大的风险！她有家人，我知道她家人很多都不支持她的，家人，老人家在国内，然后还要上班，然后还要天天上路波切的直播。是不是？然后接受路波切的提问，你说安红，想不起来就问，安红，你想想，然后自己想着，安红你再想想，然后安红还得喝酒。这说起来容易，做起来太难了，但还是要行动，考拉，谢谢。
文飞战友：谢谢郭先生。总结下来我觉得最重要的就是一定要“唯真不破”，要西方和我们中华人民开智，然后真正的把德行跟智慧都提升，真的谢谢您郭先生，我们一定会努力的，谢谢。
安红女士：谢谢文飞，谢谢考拉，来，我们再换一波战友。
文贵先生：谢谢文飞，谢谢考拉，咱们澳大利亚真有人才啊，真有人才。
安红女士：是吧。就是时间稍微的…正好南北换季，然后白夜昼夜颠倒。
Leon战友：回来了，回来了，G-TV真太棒了。郭先生好，安红姐好，大家战友好，我是Leon，澳喜文字组一员，负责澳喜农场的文字资料收集工作和其他的一些相关事务，我就是澳喜农场的一块砖头，哪里需要哪里搬。
文贵先生：很共产党，说话。
Leon战友：郭先生我想请问你一个问题，就是说去了解澳联储的债负率不算太高，但是在人民币市场崩溃以后，全球金融危机会对澳洲的冲击会很大，但是具体会太到什么程度？你能具体说一下吗？那个时机澳喜农场在澳洲真正建立起自己的品牌，然后腾飞的时候？谢谢文贵先生。
文贵先生：谢谢，看到你这唱戏的，你哪天给我们唱几个歌出来，咱们缺乏像我们唐平，还有威廉王这个（人才），但是我们真的应该…你看最近我做了一套设备，天天唱，唱完以后我自己听都快崩溃了。咱们战友真的把音乐这一块给弄起来。你看唐平搞那个非常棒，你看像你这种天才级的，你应该多唱唱，这嗓子很重要。回答你刚才的问题，就是说世界经济崩溃澳洲是什么情况，包括澳喜农场，我刚才已经说了一些。我还要再表达一些，澳喜农场另外一个核心价值是，可能大家要注意到的，它的地理位置，它的战略位置，它跟土耳其一样，它是澳、亚这么一个连接的地方，然后在季节上有巨大的变化，更重要的是金融领域。澳洲现在在金融领域，你不要看它不先进，但是澳洲相对是开放的，在金融领域相对是开放的。这对我们G系列，澳洲是有很多优势的，而且是非常非常棒的。还有一个非常关键的，就是澳洲有很多人才来自于英国，来自于欧洲，很多人已经移民到那儿去了，有很多专业的金融人才。所以说我们澳喜农场接下来通过G-Fashion、G系列这块，特别是G-Coin、G-Dollar金融领域上，实际上我们澳喜农场应该组合起来，就是形成一个让大家可信任的、未来G系列在澳洲的经营人才可联系的平台，这是挺关键的。另外一个就是世界经济崩溃，澳洲肯定是首当前十名受到冲击的。因为澳洲是全人类223个国家当中，前20个文明国家中的前几个。那么共产党这些年的擀面杖子经济还有吃人的经济，和对西方的经济的渗透，一旦港币和人民币崩盘以后，美元、欧元会受到巨大的冲击。澳元这个时候的冲击是什么呢？它会直线上升、直线下垂，非常不稳定，有人会炒作，有人会去卖。
然后澳洲现在有大量的经济是依靠共产党了，包括其它这些亚洲国家，对外开放型，所以对他影响是非常大。澳洲另外一个是房地产市场，澳洲房地产市场会一下，澳洲房地产严格讲是不能有价值的，因为它太大了。这么大的国家随便放出来土地可以盖出任何房子，根本不可能支撑这么大的经济。它有无穷无尽的供应的空间，怎么可能那么贵呢？你就这个人工成本和材料成本。那么澳洲，如果说国家开放大门，关上的话，然后房地产增大供应的话，瞬间就垮了。如果说下一步经济，共产党完了，然后经济在转变当中，我跟你说，澳洲的经济会一塌糊涂。所以澳洲的房地产将是灾难；澳洲的对外型产业将是灾难；澳洲的金融将忽上忽下。当然了，最后澳洲的经济将强起来。因为它毕竟是一个文明开放型国家，它有这么多的资源。另外一个，我觉得新的中国人，占到5%-10%的华人比例绝对会成为澳洲的主流经济力量。所以说我希望战友们抓住机会，谢谢。
Leon战友：谢谢郭先生。
安红女士介绍澳洲小哥。澳洲小哥提问：澳喜农场盈利方面除了G系列，澳洲实体方面有哪些优势可以利用？
文贵先生：谢谢夜总会的澳洲小哥啊，夜总会的主要领导就是我们的安红妹妹和我们的木兰妹妹了，希望你们的夜总会能继续的强大下去。我觉得啊，现在的实体，澳洲有太多太多的优势了，太多优势了。我觉得啊，就像我跟G-Fashion开会一样，我说我要等待着明年美国大选以后，全世界的经济一定是，不崩溃也基本上是下调.我现在认为世界的经济会到一个崩溃的边缘。这是我非常，越来越认为这是正确的，严格讲是非常消极的，那么我说澳洲啊，悉尼我们一定要有一个，堪培拉啊，悉尼墨尔本啊，我们要建立G-Fashion，G-系列的基地,因为那不动产极为便宜。我说我们趁机在曼哈顿这些城市，东京啊，伦敦啊，德国柏林慕尼黑啊，法国啊，巴黎啊，加拿大啊温哥华这些城市，一定会建立我们的实体的写字楼和研发和G系列的基地。
新中国联邦需要这样，可以说我们每个人都有太多的机会。另外一个我相信酒店、服务行业，我相信你知道，现在酒店也找我，卖酒店的我都没时间看。都是真的过去20%的价格，酒店完啦，俱乐部完啦，都在找我们。当我们G-club开售以后我们大概需要半年时间，我可以告诉大家，全世界的俱乐部都要找我们说，能不能跟我们联姻。就像几个月以前我跟你们说话的时候跟你们说，可能你们会觉得郭先生你喝多了，放屁呢，在这儿。我说很多名牌在这儿求我们。最近每天你们看到有多少新闻，这个名牌店关了，那个商店关了。你看看全世界，你都记不清昨天是谁倒台了。但只有G-Fashion是逆流而上。
就像G-TV一样，全世界都认为互联网经济到了所谓的末期了，冬天了，我们逆流而上。我们的G-Club，你去想想，甭说是100万、1000万、一个亿，你但凡有10万人的G-Club，你想想，全世界你给我找有几个10万人的俱乐部。我们各地申请G-Club的时候，说你多少人。一说可能几千个人，都吓懵了，说怎么可能有几千个人的俱乐部啊，而且说是5万美元的俱乐部，说这是什么俱乐部啊?都吓懵了。澳洲2-300万的华人，我说了30万，3万，3万人加入G-club，我告诉你夜总会你会成为什么夜总会嘛，那叫金总会。到那去，你们会说，我就是来自于G-Club的什么什么人，每个人都会向你低下他的头，高傲的头来，没有选择的。3万人，我一个人花100块钱多少钱？你想想，G-Coin、G-Dollar，你加入我们你将有什么权力？你有了个金融系统，而且是在西方运行的，法律认可的系统。除了这之外，我们有G-Fashion，有G-Mall，给你机会，你可以享受最高端的现代文明,G-Club签了餐厅，什么这酒店那酒店的，我让你签下来是给你机会，给你面子。如果说6个月以前我说这话，你说郭先生你纯胡扯的，现在我G-Club，现在我澳喜农场，我是整个澳洲的代理，你跟我夜总会现在的G-Club签，就等于所有享受一切，你说谁不求你，你有多少机会？
当然我们研发、服务、后勤都要有。到时候你们走到大街上、走道上的时候，你去想想澳喜农场，今天的夜总会战友们，教育组的战友们，你们任何人走到大街上，只要你自己看得起自己，只要你真的爱惜自己的过去的付出，你在澳洲会什么样子？几百万人面临着的未来的市场，全中国人对你的羡慕。共产党永远得不到的这种荣华富贵，和尊崇。你去想想鸡腿潘这帮孙子还有什么袁白冰看见你们在大街上过，他得自杀多少回，他真得找个骡子牵回家去，虐待自己一百回。谁会受得了这种失去啊，谁都受不了的，所以亲爱的兄弟姐妹们，澳洲就像我跟新西兰战友连线一样。包括欧洲文明国家，全世界200多个国家，文明国家不超过20个，文明法治国家不超过10%。我们在10%里边最高端，然后拥有了一个新中国联邦，而且这个人类上必然灭共的这个大趋势。不管共产党怎么吆喝，一定会灭共的。所以就像刚才我说为啥共产党制定了一个新的攻击我的政策，因为它真的相信了。安红你知道它相信啥了嘛？安红我问你个问题，你回答我，它为啥制定这个，小心郭文贵这个变成撒哈曼尼，把美国带入战争，从过去攻击我下三路，强奸犯，没钱，骗子，它为啥这样说？你回答我安红。
安红女士：因为真的是触动它的大本营，而且真的是动了它的七寸了，它真的是考量到它要灭亡，所以对付您的政策改变了，彻底把您变成一个恐怖分子，说什么要引发世界大战呐，国与国的战争。它看到自己没有什么存在余地，做出的孤注一掷的做法。真正中共才是纸老虎，才害怕。三年多您一直没变过。爆料革命要拔掉它的根基了。所以它真的害怕了。它真要干什么坏事了，比如说三峡大坝、核按钮，动武。路德社节目已经说了，动武美国已经做好了所有准备，科技、军事、经济等准备。它以为用这种方式可以吓倒一部分人，尤其是美国人和其他国家，但我个人认为：没戏。
文贵先生：这就是安红啊，每次路卜切每次跟你直播，真的是，你和江财神开辟了路德社真的是了不起，这没办法真的是老天给的。真的太厉害了，就你能说到点子上，100%啊！我第一次对咱们战友这么说，你100%说到点子上了。共产党从过去攻击下三路，它现在发现新中国联邦真的威胁到它的生死存亡了。更重要的是它发现美国和西方真的听咱的话了，真的相信咱的话了。第三个它发现真可能把这个全世界以美灭共，以法灭共，以共灭共这三招，它发现都灵了。真是它现在赶快告诉美国，你别来打我，别上这小子当了。这小子就像萨哈曼尼说伊拉克有核武器，结果去了没有核武器。
我可以告诉西方，一定会找到比核武器还坏的东西啊。一模一样嘛，是吧。然后以法灭共，你别相信，这小子全是骗子，他本身就是犯罪份子，你不要以法灭共，这个司法部又不听我的呀，他听证据的。第三条，以共灭共，它发现共产党内部真的人心动乱，相信新中国联邦了。战友们，这是一个历史性的转变呐，所以我说了，安红啊，战友们真的是，你们下去以后每个人都要直播，讲述这几天共产党战略新的转换，要把新中国联邦，把我郭文贵描述成能威胁世界和平安全的，现在不是共产党了，是我们，为什么？它相信我们有能力以美灭共，以法灭共，以共灭共。这跟过去内部说，这扯淡呐，郭文贵这几个小毛贼，小安红，什么路德呀，Sara啊，木兰，那算什么灭共，开玩笑。现在它们真的都信。它不信它不跟你玩这个，启动国家的力量来承认了我们对它们的威胁。哦，这要让西方说，你别信这帮人，这太可怕了。根本性的转变！安红厉害，佩服！佩服啊！
安红女士：其他战友还有什么问题。可以代问。
Leon战友：当正义和善良的人聚集在一起的时候，我们的力量是无坚不摧的。
文贵先生：一定会的。一定会的。
澳洲小哥战友：CCP是纸老虎，我们是戳破纸老虎的人，新中国联邦是扮演这个角色。澳大利亚教育是支柱产业之一，澳喜教育组如何利用好这个资源更好的为华人提供服务？谢谢。
文贵先生：文飞，安红等着拉木兰进来，我来回答文飞的问题。刚才你说的，我们安红有太多经典的语言了，就是木偶的影子，外国人很多在问，说你说话什么意思啊？我专门给他们查了说，包括纸老虎，最近在美国政坛也在流行了，是吧，共产党就是纸老虎。咱们说的话，人家西方听来就是，共产党害怕。另外一个澳大利亚这个教育啊，喜农场这块做教育啊，未来的新中国联邦，我希望就像安红这样的人，像你们这样的战友，能培养出国家的栋梁。我特别希望安红有一天能成为，带领着喜澳农场的人，安红能成为中国人希望的，我想当安红这样的女人，我想当安红这样的勇士，干干净净的人。安红本身的经历来自于共产党的军人家庭，然后到了澳洲。她可以在国内有更多的选择，到了澳洲以后说英式的澳洲英文，勤勤劳劳的靠自己的心血来养活自己，然后自己的喜怒哀乐最后在一个这样的爆料革命的舞台当中经历几多起伏，然后她还是没有失去自己。这不是开玩笑的，你说的容易、写的容易，你做的没那么简单。所以说她本身就是一个中国人一个最好的缩影，那么我希望她未来成为中国新中国联邦后的有鲜明的、代表性的、榜样型的一个领导人物的出现。那么这个时候在澳洲我希望由她能代表，我特别希望，就她现在我每天说她:这个人太善了，有点中国女人被整吧要么粗鲁的到极端，要么就窝囊，只有眼泪有点嘴就没有行动。我希望安红她有更多的行动能力和执行能力，她要成为一个我把战友都联系到一起，更多的执行能力，能折腾，还有点能折腾的本事。然后未来她能够在澳洲成澳洲，新西兰，英国，然后还有美国会成为没有共产党新中国、新中国联邦的一些教育机构、高知分子，有良知的人的最好的培养基地。然后我们新中国联邦不掺和政治，但是你们可以掺和政治，你们为啥不回去？那是我们的国家我们当然要回去。我们回去不一定非要坐到中南海的那个椅子上，我保证你们坐一星期都想自杀了，我到时候回去干完事我可以再回到澳大利亚、回到美国、回到新西兰、我回到我的这些国家去，这是最起码的。包括日本，日本的很多东西是中国人最能吸取的。所以说我觉得从澳洲教育来看，是一个培养未来新中国的新中国联邦的教育基地。然后我觉得是高知分子，未来我觉得中国人一定未来要记住，我们不能只有两选择:要么活在中国，要么话在外国，这完全是错的。我既可以活在外国也可以活在中国，我活在地球上，我干嘛要活一个地方是不是？这就是我们要当成一个新时代的人，就是澳洲、加拿大、新西兰、日本、意大利这样的国家，美国可以让中国新的领导人可以成为多个生活的地方，只要你干净，你别偷、别骗、别抢、别杀人就行。所以我希望安红…，从我第1天见到安红，我从当时他们跟昭明先生在潘晴的家，我就喜欢这个女人。我觉得这个女人我见的…我这个人是真性情，绝对上去亲她的，我不像你们还装…捡个烟头亲一下，我不会的，我直接把她拽过来就亲，因为我喜欢她。这个喜欢它是本能的，是本能的，不是说经过什么条件，我第一个我就觉得喜欢。而且她走到今天我一点不惊讶，而且我惊讶的是她没有做到更好，说实话她应该做得更好，因为我认为她具备这种潜能。就是为什么我说我最希望是她能把战友联系在一起，这太不容易了经过几年。更重要的是我希望能把战友送到更高的一个层次，然后能把澳大利亚这种绝对性的优势发挥到实际的能力和价值上去。这是我发自内心的希望，谢谢!
安红女士:谢谢文贵先生，我请Neo和澳洲小哥先休息，然后我把与神同行和木兰加进来，谢谢!
郭文贵先生:木兰妹妹来了，你好，木兰妹妹，公开调情。开会我推掉了。因为太重要了，喜奥农场俩美女这是心头肉啊，这咋办呢？我要堕落，一定是堕落在澳喜农场，掉在你俩手里，放心吧。安红妹妹是我真人当中一直以来心头的喜欢，声音当中是木兰妹妹了，有幻想，有现实，对我来说挺实在的。今天看到澳喜这些人才，真是让我心里…,澳洲我一直…，不管发生什么事从来没改变对澳洲的希望和看法，今天我觉得老天是公平的，给了我那么多好的战友。真的是太棒太棒了，要珍惜呀，真的是安红木兰妹妹，你们要珍惜!
安红、木兰:好的好的没问题，一定会的，谢谢!我现在可以可以帮阿明老师问一个问题吗？阿明老师联系不上，说他家里电脑被骇客了，由我们俩个代问吧。阿明老师想问一个问题，就是他说我们澳喜农场坐享资源大国，我们团队也有许多优秀的人才，我们非常乐意背靠喜联储，发现更好的资源提炼整合，然后推荐给G系列，一起合作上市，想听听您对这方面的看法。
文贵先生:阿明老师非常非常棒的，很成功的，还有CC他们很棒。我刚才提到了，我希望你和安红妹妹能珍惜他，这样的人他是各方面都懂。我觉得阿明老师很多想法他也跟我说过，我觉得刚才我在之前已经说了很多了，我更希望的是就是我刚才跟咱们托尼,还有整个我们的小哥几个说的，我觉得澳洲最重要的目前你们要记住你们的优势，那几个优势，这几个优势只能你们一起联合起来做。这几个联合是什么？第一，要一定要想到是全澳洲的华人，第二个整个澳喜农场所有的兄弟姐妹，而且一定要在澳喜这个大篮子里面来共同做这个事，你们才能把事情做大。你懂我意思了吧，我完全G系列全力以赴支持你们，没有任何问题的，一切对你们是开放的。而且澳洲是一定我们会在那里有实业，然后是所有的资源要都在澳洲全面开花，包括金融领域。为什么?今天我可以说G-Club最早注册的公司就是在澳洲注册的，就是注册的，这个G-Club的1%一定是给你们安红和木兰你们澳喜农场的，一定会给的，这10亿股一定会给你们的。这10亿股意味着什么？大家记住，我们刚开始可能是用10万美元100万美元进来，但未来只要1块钱1股就10亿美元，10块钱1股就100亿美元，这一定的。G-Coin、G-Dollar我可以告诉大家，我现在不应该透露，你们会看到最重要的国家之一就是你们澳大利亚，接下来就是你单独上市，你们几乎…，你看有些战友比如自己搞媒体去了，搞的爆独，你看头两天。你根本搞不成的，我可以告诉你。因为你有两个最大的问题，你自己独立干什么的时候，你根本不可能有爆料革命所有这些资源和影响力。当你一旦独立的时候，就像大海中咱们大家是游着是鱼群，咱可以把鲸鱼吞掉，当你说我自己不在大海里了，我自己想到树上去，想跟鸟玩去，你就不是鱼了，你就是鱼干了，你就晒成鱼干了。
你们一定要记住，大家在一起形成的力量就是新中国联邦，就是喜马拉雅!就是喜联储!所以你们如何运用大家形成的力量，才是核心。你像阿明老师他非常了解这个，你有的资源如何把它挂在G系列的车上？如何把澳洲几百万华人这个资源市场取得更多人的信任？利益共沾、责任共担、共同的未来。而且你像咱们安红和木兰妹妹你们俩带这么多战友已经闯荡了几年，付出的东西是没办法用算盘来算的。这个是得到的信任，得到了国内亿万个战友的信任，这是毋庸置疑的。你说很多人怀疑，没人怀疑安红和木兰吧，这个信用值多少钱?因为你俩可以让国内的战友相信澳大利亚的喜马拉雅农场，这就是你俩是那个代表人物、法人代表。接下来阿明老师等一个个战友刚才我们上面讲的托尼、澳洲小哥、尼洋所有这些都可以成为未来的代表性人物。但是核心是记住,:了解澳大利亚的资源，刚才我前面说过就不再重复。第二G系列在澳洲的布局从来没改变过。第三它这个国家和地理位置和它的资源注定了你们将一定会有机会成为最了不起成功的人。全世界就这几个国家，你们最起码是前5名吧，这不用说的吧，那就看你们的行动力!团结!如何团结在一起!
如何增加行动力?如何在媒体上一定要占主动权？像鸡腿般潘这样的人，你看安红妹妹和木兰妹妹，你们真的这方面我今天就抱怨你们一下，我觉得你们都非常的差，像昨天的高冰尘那孙子，那黄河便出了现场。咱战友太没有智慧了，我不能干的事你们可以干，我就纳闷了，安红就你的性格军人家庭出身，你就没有招合法把这小子给灭了，依法来去整他呀！他把你们家庭地地址身份公布出来，你在澳洲那天我跟木兰说，你去给情报部门打电话，她一打电话情报部门全接了，然后开始查这个事。你们就没有办法?那你说谁跟着你俩混呢?你还叫木兰?人家木兰是杀敌于万里之外，你杀谁呀？木兰，你在你家被窝里老待着，你杀谁呀？你凭啥叫木兰？你保护战友了吗？你保护战友了吗？你得有本事杀敌保护战友才能叫木兰。你们天天一被人打就:”哎哟，七哥，他把我地址推出去了，七哥”，你啥木兰呀你，你告诉七哥:敌人已经被拿下，是吧，而且是被合法的拿下。你像鸡腿潘这种的绿帽子王，所有的钱都是非法来的，他那护照100%申请一定填假，他跟共产党一定会拿共产党的钱。还有象袁白冰，我就纳闷木兰还有安红这么多战友你们就没招?像昨天黄河便来，你不能物理去碰他，守法律底线，但是你有一堆的招让黄河便在那块让他触碰红线。共产党永远在世界上踢足球的时候它是踢黑球，太愚蠢了。人家英超是踢什么球知道吗？踢法规球。我问的所有的曼城人，我说你们技术最高，据说最高技术不是靠体力，是靠脑子。就是让对方犯规，然后我罚你球，我直接一脚给你踢进去了。你再好的球员就不能在球门口……老子要罚球，你都在旁边等着，我直接…… 世界上赢球将近40%。你可别相信郝海东说的话，他那说话太实在，他就太实在。哎……我就踢球快乐。所以说他老被别人揍的头破血流，你知道吗……郝海东兄弟。他是很天真浪漫的，很多人认识的人都说郝海东这个人吧就是有点傻乎乎的，很天真型啊……很天真型。所以说他在国内格格不入，他那个叶钊颖他两个走一起，他俩都跟人家不太入流的那种人。就是天天说真话，随便什么人都说真话，共产党一帮子狗屎，一帮混蛋玩意儿。那么踢球，我问过这个，你看我们是最大的这个投资者嘛，是吧？我问那球员，我说踢球最高贵的境界是什么？他说绝对不是球，是这……我说“这”是玩意儿？那一桌子人呢，他说全世界40%赢球啊，都是靠罚球。让对方犯规进去。
昨天的高冰尘都出现在那儿了，我们的江财神跟他，哒哒哒……，我说江财神一梭子能搂你俩小时，不带停的。啊……安红也就是一个小时吧，哎，昨天高冰尘出现了他没招。这在法律范围内他绝对是犯法的，你到我这儿来，你是骚扰我来了，你是威胁我来了。天下皆知，你是共产党的人，给你钱的。如果昨天你不能让他犯规，你获得罚球机会，你说明你太愚蠢。你说在澳洲啊，袁白冰这号人，还有什么潘晴这号人，还有什么鸡腿潘。你竟然被人家公布了地址，啊，你俩就无动于衷，那我是澳洲的人，我凭啥跟你呀？刚才我们的托尼小哥，我们的澳洲喜哥，我们的揭阳（音）。是不是～我们这么多兄弟姐妹们，你们为什么就不能坐在一起想想夜总会里开个会，这帮小子一定会出现在你的聚会当中。那既然出现，你都到了我这个游戏规则里边儿，到球场来一起踢球了，球场是有规矩的。我按照规矩，我获得这个罚门球的机会可以吧？木兰你不能天天喊七哥……你知道……安红啊，木兰和安红你俩给我对比通话时间，木兰是安红的1万倍，我不夸张吧木兰。七哥……然后就来了，我说木兰你别这样，我这忙着呢。我听到你啥？你知道吗木兰妹妹。七哥我拿下。你再叫木兰这个名字。就是我，接下来我希望安红、木兰女子军啊，你们真的有更多的行动。真正的能保护战友，还有用脑子。天下最可怕的是……
安红：先保护自己。
文贵先生：对啦，对啦，回答阿明老师说的话，希望阿明老师记住啊……G系列在澳大利亚一定是最重要的，你们有无穷无尽的机会。G-Fashion那块儿要有基地，七系列那里也有基地，要有团队，然后接下来他会上市，G-Coin一定会上市，然后呢……会把澳元作为G-Dollar的稳定币。啊，一定会使用的。所以说澳洲的这个所有战友的关系都在极为密切啊，咱未来走着看。谢谢！大概十分钟啊，再十分钟啊。
安红女士：没问题，我们就这样吧，因为他实在是连不上，他那边还有一个我们还有一位帅哥，没事儿，反正这是第一次我们有下一次，而且明天开始我们就要开始用实际行动来做来验证，Action！
木兰女士：对对对，那我再最后问一个问题吧。我就是问上次那个嗯……没有……你没有回答我们的那个问题就是你这个徽章的问题，你说那个徽章，你这个盘古徽章。有什么重大意义啊？
文贵先生：这个徽章啊，我让大家看一看啊，这是盘古的徽章，每个员工一份。这都有编号的，你当员工的时候呢？同事的时候就有。这个徽章的是这个我并没有带着，我有一个啊……我的是这个第七号，这个事儿当时王雁平入股盘古，入职盘古的，是她的第一个工作，从法国回去，她就入职了盘古，这是他人生第一工作。她老公和她一起来法国留学，青梅竹马，回去以后到了盘古来工作。那么当时是，别忘了2015年，王艳萍，15年才到了这个，2016年，16年她才到了这个美国来，她一直在北京的。王雁平知道啊，王雁平知道我们这个爆料革命的风险包括我们已经搞得很热烈的时候，她是冒着险来的，她带来了这个盘古的徽章。然后呢她就把那个放在，因为在这个中间我来之前，王雁平生孩子回家的时候她把徽章交回来的啊……交回来以后，这个徽章又拿回来，拿回来以后就到了美国，又就放在这儿，所以我就拿着了，我就戴上了。就是盘古这个传奇呀，就是包括你看到泰山娘娘那个台风，那不是我编的，是吧？什么萨哈曼迪，那不是郭文贵能编出来的。包括盘古龙头所在的位置，地理位置我也给他编不了，我也改不了这个地球是吧。那么盘古到现在备受他们蹂躏，包括他们相信的啊，把这个盘古龙头给拿走。还有盘古大观，现在你看看，连那原来卖给我们地的是那些农民，叫华汇房地产公司，我没买过共产党一块，我们买个华汇的地。华汇现在都申请要拿盘古几十套公寓，你看这可怕不可怕，连个曲龙都要十几套公寓，这是完全是疯了啊。北京这个高院执行庭和大连啊，罚了几百亿美元啊，130亿美元罚款之外，然后把你剩下的全部要抢走。
这个盘古，他对我们带来的什么事情，了解郭文贵，了解我们爆料革命的，了解新中国联邦的，你从哪里开始……清丰看守所、89民运，是吧！你这个事儿是不是事实，我说了不算，那是发生的事情。八九我怎么进去的？在清丰看守所，到河南郑州中原佛手。我盖的是中原佛手，我盖的不是潘多拉盒子，我盖的不是阎王殿，我盖的叫佛手，我为啥叫佛手？是吧。然后如何就跟澳大利亚帕马斯迪丽莎建造了中国到现在为止唯一一家使用等压式，单元式围幕墙的建筑。到现在为止全世界最好的酒店。那时候我才多大的人，我是从地狱里爬出来，搞了一个中国中原地区五星级饭店，而且是中国人管理的。这没有的啊。从那里到北京，你再了解到北京的时候，你在看我跟共产党的关系，盘古大观、金泉广场啊……龙盘古，凤金泉。然后我是1999年买的地，压了是2001年的中国奥林匹克，而且我压对了，从60块钱人民币的1㎡的地，长成20万人民币，千倍的回报。这也不是我编的，跟共产党勾兑不了地，是农民的。奥运会，没有人敢压，那是我自己做的，这个是腐败做不到的啊。这也是为什么后来我还敢说我，我是唯一没有拿过共产党的钱在西方的，所以说这是起码的，而且我没有任何犯罪的。共产党调查了，1万多个警察调查了几年。那么盘古大观的故事是什么？是一个人的品行，一个人的能力。你告诉我，中国以任何房地产老板说我不买共产党的地，然后还能压准奥运，会千倍的回报，而且被共产党刘志华，王岐山拿走还能拿回来。千万别忘了，几乎没人敢。包括我们安红这么重要的人物，从来不谈七哥这方面，我是相当不悦悦啊。
共产党建国以来，唯一一个胳膊拧过大腿的告共产党的就我一个人。让北京城3000多个官员和商人瞬间进监狱，而且我还能活下来。而且我能让中共中央政府给我中央常委的待遇保护着我，我兑现了2008年8月8日前把盘古大观全部落成，我是2007年就完成了，提前完成。我还建造了中国唯一一个七星级饭店。你说这些话，是我能吹，我能造假吗？不但如此。盘古大观是中国第一个最早的把房地产变成金融化。金泉广场是唯一一个在中国提出生态板块就是我郭文贵。所以你跟我谈房地产，真的我除了你，其实这跟你两个妹妹说，都成年人了，我真是不尿他们，我尿他们都能看得起他们了。我说这话他都没有了，我在郑州裕达就搞，就叫房地产信托，中国我没见一个人懂房地产信托的。当时的田国立，郭文贵怎么懂房地产信托？这什么玩意儿？这是什么东西啊？才研究我，王岐山的秘书。新加坡第一个房地产信托是李嘉诚搞的，但在这之前，我已经开始了。所以说，你就做生意，你记住，盘古不是吹出来的，也不是骗出来的，也不是强奸出来，裕达也不是强奸也不是骗出来的。我可以告诉大家，99%是我的设计。每张椅子每张图，我的同事，员工将近130万人，你可以问每个人去。每个勺子，每个餐厅都是我的设计，所有的这一切是我做。而到今天是中国唯二的五星级七星级饭店，中国人管理中国人文化，讲中国语言的建筑和中国的酒店。这是我吹的吗？盘古大观这个龙头，这个龙头的鼎立，每个故事听起来都能让人真的是心碎感到欣喜。真是没有上天，也没有信仰，你是不可能完成的啊！所以说你看一个人的时候，你不要听他现在说什么，你看得过去做了什么？从1983年我郭文贵离开了学校，被大逮捕给关进去，到后来89年支持64卖掉摩托车。我那时我是能卖掉摩托车89年，八九年我19岁，我有摩托车卖。你有没有想过说郭文贵……你有摩托车卖吗？安红，中国那时有几个有摩托车，铃木摩托车你告诉我3000多块钱摩托车呀，有几个呀中国？北京城有几个铃木摩托车呀，SUZUKI啊。我那是三台摩托车，我还有汽车，我能卖掉摩托车支持北京去，我从哈尔滨到这个沟帮子、沈阳，锦州一直到北京山海关，一路上捡钱到北京到郑州，到安阳到濮阳，最后把我给抓了。然后我进到清丰看守所，我能活着再出来。安红，你觉着这能活着还能出来？你说这是我吹的吗？我说我现在是活人呢。
安红女士：不是，绝对不是，我太知道了。
文贵先生：我出来，我是1991年出来的安红啊、木兰啊我出来以后，我建立了裕达国贸3亿多美元，你觉得那钱我是能骗，我骗的人能容忍我几十年了，让我在这活着吗？我出来以后，爱马仕、GUCCI、One cliff、VERSACE、香港爱联公司、日本的大西进。啊，都是世界最顶级的公司，成为了我的合伙人，你觉得我是吹的吗？呃，你觉得我能忽悠了这……安红这是都可验证的，这都是能力和行动的结果。我91年出来在法庭上陈述，郭文贵出来以后就3亿多美元，那意思共产党给我3亿多美元，你说这……大爷的这帮愚蠢的猪共产党，共产党那时能拿出3亿多美元吗？它能拿出3亿多美元能盖出裕达国贸那个楼吗？它能找到澳大利亚的帕马斯迪丽莎吗？所以说，这一切我想说的是，这是事实。盘古大观是郭文贵一个人对政治上挑战，正义的挑战和情报的组合和人脉的能力、和个人的魅力、和一个人的意志力、我一个人挑战中共，在北京城把北京常务副市长即将进中央核心的人，曾庆红的第一大马仔——刘志华送进监狱。当时的什么物美呀，是吧，刘晓光首钢，首创，首开，都是最牛的人，统统消灭！3000多人。郭文贵还能在北京城啊，受着常委的待遇，到哪去封路警车到白鹅宾馆整个楼关掉，所有安全部人保护着我。为什么？所有当时的胡锦涛还有令计划下令，亲自下令，郭文贵的每时每刻都要给我报告。连马建部长跟我说话，他都得登记，安全部跟我见面，都得报到令计划那里去。吴官正，搬着小腿，天天坐着我的阳台上跟我聊天，那吴官正就是当年的王岐山，杀人魔王。我兑现了没有？奥运会，我没让它变成一个黑楼，而且成为全世界3000家媒体，全世界数千个名人。班农每天跟我说，我当时想进盘古，我进不了。我就知道这个家伙太牛了。啊我的是绿区，任何一个车要过五关斩六将，常委的车都要有个特通牌。郭文贵有100个牌子，我给你，你开着大巴可以拉人进来。我就是这样的人，这难道是吹出来的吗？是骗出来的吗？是不是？这个盘古大观证明了我一个人的能力，和对共产党…我还能保持洁身自好，那时候习近平是副主席，安保委员主任。每天，就每星期两到三次到盘古到奥运村去，我那楼的临时办公室就是他办公室，盘古大观是奥运会安保中心小组的办公室，到现在都没撤，在盘古大观楼下，到现在龙头顶着那个大的那个监控仪、GPS仪全在那呢。安全部的所有办公室，我从来没进去，都在那呢。另外一个就是安全中心小组我见过，都是大屏里面，我都见过，千万别忘了，这是吹出来的吗？这是我人生最高峰的时刻，包括，我还没跟大家讲，鸟巢、水立方的设计，还有整个中轴线的设计，是我找的德国的、当年希特勒的御用建筑师施佩尔的儿子小施佩尔给他出的顾问。千万别忘了，这是我人生中你抹不去的，我在共产党…我在中国还有谁能做到这一点，你跟我说试试。从地狱里爬出来建造裕达，从裕达到北京奥运会前拿下金泉盘古，然后七星级饭店，然后在奥运会前干掉整个…把北京叫绿色奥运，过去叫联保奥运改成绿色奥运，把整个北京城的经济、政治领域彻底改变。然后我这人还不沾屎，还能洁身出来，然后我还能到18大，王岐山在消灭我之前我能横着出来。我在香港短暂停留到英国，再从英国到美国。然后我发动了爆料革命，我还能灭共，然后今天共产党发的（报道）郭文贵这小子要把世界带入战争，撒哈曼迪要把美国…新中国联邦真可能灭共了，过去之前它尿都不尿咱，是吧？你觉得这难道是开玩笑的吗？难道是我们忽悠的吗？
兄弟姐妹们，这就是我告诉你们的，安红妹妹，木兰，你看看，每次我们安红在镜头前，每次跟路德讲话的时候，我多少次叫你整的我流泪啊，只有我懂得你。因为我知道，坐在这，站在这，他不是开玩笑的。我们亿万个战友，几个能像安红这样的坐在这站在这的，有几个这样奉献的，有几个不顾一切的，多少背后的辛酸苦辣在镜头上是看不见的。为啥木兰，你看安红妹妹，我不是当面夸她，你看木兰从开始到现在，木兰几乎是24小时跟我是…睡醒就是跟七哥联系。 木兰所协调做的事情，我一点不夸张的说，那真的上亿件，我大概数一下，我跟木兰联系加一起大概，那天我看了一下我那个手机…我每星期都备份嘛，跟木兰联系加一起，大概在1700多个小时，1700多个小时啊！这木兰发信息，我回，发了。你说我跟我太太加一起也没有170个小时，过去这几年，你这1700个小时啊，就是她就我发的信息，我给她发过去，然后加一起，这就是重复的，就这个…她几乎没有她自己。你想想，这是什么样的关系啊？很多战友说为什么我对安红好，对木兰好，你得想想，安红和木兰做了什么？她们承担是什么风险？这你俩把命把钱把一切都给七哥，给了爆料革命。你说我跟你俩连线，那能不认真吗？是不是？今天连内裤都是新的，我跟你说实话，袜子都是新的。因为这个人呐，一定要记住，安红妹妹，木兰妹妹，你俩就是我们中国人最好的缩影。这中国人真的是阴盛阳衰，习近平说苏联无好男儿，中国是没有男儿，包括我，我不觉得我…我刚才说那么多，我认为一个国家有正义的男人是应该这么做的。我们现在中国男人能吃好，能有觉睡，能有个什么啊 这个 热炕头，什么什么老婆，是吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1304/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1304/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：哎呀，是特别激动，太开心了。妹妹们，这个跟你们第一次见面。好，开始吧。
安红女士：好的，来一个简短的开场白，因为今天是澳喜农场的一个专场。那个我会在这个过程中逐一把战友加进来，但是我刚才发现，这边一次最多可以容纳四位战友。我待会会逐一、就是战友问完问题我就按顺序排，可能前后会稍微有些不太一样。那是因为看现场的情况。那么非常感谢和荣幸文贵先生来跟我们澳喜农场连线。第一个问题就是单刀直入了，就是文贵先生您在爆料最初、三年多以前就曾经提出过，非常鲜明的点到过澳洲是蓝金黄的大本营、是个重灾区。那么您是否来过澳洲？那么和那个时候比，您现在认为情况有没有变化？谢谢您。
文贵先生：谢谢啊，安红妹妹、我们的椰子、我们的糊涂仙啊。这个世界上，我现在直播前重申一下，咱们每次战友连线的时候呢，事实上咱们G-TV最好连线最好就是4个人在线。当其他人在最好把其他人给移出去，因为那个声音的问题。就是现在世界上最高的科技，最难处理的就是胡同里边遇到了，大家碰到一起来、太窄了，就是声道影响你的视频、然后让你掉线，谁都挡不了。就像我们现在用的会议系统啊、那个zoom啊、Justin啊，同样是这问题。你必须把那个语音、麦给关上，这个人讲话才可以。现在呢解决不了，包括思科。所以最好就是4个人连线，这个讲完那个下去，一起上这是保持最稳定的，今天效果特别好啊。特别是我不知道你们那边怎么看啊，我看着三位美女，我有点讲不出话了，就是太幸福感了。这想起来跟澳洲的连线，跟这个袋鼠相距的太远，这个三美女。所以从你们这个画面上能看出来啊，咱们中国最优秀的人全在国外呢。你看我昨天是跟加拿大、我们现在加拿大的战友，在老江的带领下和文枫正在维权。你看看每个人的素质、形象、每个人的讲话，就是你能感受到，为什么我们国内看不到这些人呢？都在这儿看到了。一样的。
那么回答你刚才这个安红妹妹的问题啊，我有没有去过澳大利亚？澳大利亚的过去和现在有什么不同？我本人…和过去一样…我简单的给你回答，我过去去 过很多次澳大利亚。我多次说过，澳大利亚我去的时候，先去的是堪培拉，然后去的墨尔本，然后去的是这个悉尼。悉尼让我感受最深的事情就是悉尼的歌剧院，因为悉尼歌剧院是澳大利亚这个国家兴起最关键的一个标志。而且悉尼歌剧院这个建造商叫帕玛斯迪利亚、叫帕玛斯迪利亚，帕马斯是一家意大利的公司，迪利沙是一家澳大利亚的幕墙公司，这两家公司的背后都是有点意大利西西里的黑手党的家族背景。然后呢这个一个人买了，买了以后呢，他给他俩合并了，合并了当时干了什么事呢，就是澳大利亚集全国之力，就建造了悉尼歌剧院。全世界都反对，澳大利亚都反对，说你疯了，这国家快破产了。当时他绝对相信，说这个悉尼需要一个标志性的建筑，悉尼需要一个飞翔的建筑。所以你看那个悉尼歌剧院是这个样子的吧。事实上香港那个回归建筑，它是抄人家的。悉尼歌剧院这个建筑绝对是一个伟大的建筑，而且是把音乐、歌剧院作为主的，充分体现大英帝国的子孙们到哪去，追求体面、浪漫、音乐、精神生活为主，而且有宗教建筑的现代化的影子。那么帕马斯迪利沙就是合并以后做了这个歌剧院，它成立世界第一大帷幕墙公司，它也做了上海的金茂，Gartner（嘉特纳）是德国的公司，也是被他收购了。那裕达国贸呢，正好我在放出来以后我建裕达国贸，我是亚洲中国第一个使用花岗岩帷幕墙的公司，叫做这个双系统，比悉尼歌剧院还高级。全部是花岗岩，花岗岩是进口的，铝材是进口的，安装是进口的，玻璃是double路易、双层玻璃，全进口的。到今天裕达纹丝不动，帕马斯迪利沙就因为拿了裕达的项目在新加坡上市了，现在你看是世界的超级公司。所以我那个时候就老去，在这之前我最早去的是1987年，你们三位在我面前真是晚字辈的晚字辈，那一点不夸张，你跟我那个我侄女的、我侄子的孩子，我们郭家的孙子的年龄都跟椰子的年龄了，那就是你真的是我的孙子辈的。
就那个时候，你们还那个时候我已经去那去了，我就知道袋鼠了。当然了我们下去以后说袋鼠，第一句话是袋鼠肉能不能吃？中国人到哪去，不管是潜水艇，只要能动的先问能不能吃。人家澳大利亚人很奇怪，你怎么问这话啊，不能吃袋鼠，我记得特别清楚啊，堪培拉。澳大利亚，87年到97年的澳大利亚天翻地覆。核心原因我告诉你，当时澳大利亚不是跟随英国，是跟随了美国。后来改变了政策，后来叫中国买澳大利亚，最后就是在悉尼歌剧院整个对面的海湾，中国富豪、富二代整个把豪宅给买完了，整个海湾啊。然后就是澳大利亚的经济极速发达，从1500亿美元到今天的是1.3万亿到1.5万亿美元，我忘了啊。人均GDP达到5万多，超过英国、德国、法国、日本，这个牛不牛？但是澳大利亚的政治彻底被中共控制，澳大利亚是亚洲国家当中的白人国家里边，被共产党渗透最厉害的，然后华人移民最多的国家，华人去的是高等教育最多的国家。当时没关进去的我去的时候，去澳大利亚是首先袋鼠能不能吃？到放出来到澳大利亚的时候，我已经开始搞建筑了，开始研究悉尼歌剧院了。住在背后的InterContinental（悉尼洲际酒店）酒店最顶楼了，然后接触的全是澳大利亚的，真的是政治家、所有的艺术家。哇，我这个人也变了，就是读懂澳大利亚，郭文贵是花了时间和真花了钱的。结果是当时我觉得，澳大利亚一定会跟中国现在中共似的，当时我就这么判断。因为澳大利亚人太贪了，就是给点钱就可以买他们，给点钱就可以买，而且是不要脸的政客，你知道吗？就是你没见过，英国人还有点矜持，美国人还有时候还想搞点正义啊，当个老大哥的样子，日本人最起码还要点脸。就是澳大利亚的这个是不要脸、不要腚的货，你给钱立马让干啥干啥，就这个很贱的这么一个西方文明国家。我说这个地方我绝对不再来了，我最少去。大概在2001年以后我就很少去了，但是偶尔去几次，因为我好多朋友在那里。而且澳大利亚是很多官员的子女在那里，所以澳大利亚这个国家是很复杂。我的经历很有意思，那么从我第一次去——没被关进去，到关进去出来盖裕达国贸。悉尼歌剧院，到今天的文贵，跟澳大利亚有不解之缘。你看吧，从开始爆料，开始最早的我跟澳大利亚联络的战友，到今天几乎全没了，最早的全没了。最早连线视频的昭明先生、相林先生，安红美女还都在，鸡腿潘已经背叛了，昭晴已经这样了，昭明已经消失了，可能是个人原因啊，那潘晴那样啊。大家你看看，多少出来砸文贵的。所以说我过去的跟澳大利亚的时间，和对澳大利亚的判断，到后来咱爆料革命发生的事情，再看到这新一代，你看这两位美女在这加上你，感触太多了。最跟我亲的爆料革命，澳大利亚的可能是或者说整个全世界爆料最亲的，走的最近的，我说是心身相交的，非安红莫属了，Sara、安红、木兰。
我形容一个战场，头两天几个战友、国内的战友跟我秘密连线，说你给我形容形容你对战友的画面的有什么感觉？他们说你很孤独。我说我不孤独，我说但是大家看到我，确实我一个人在前线作战。我说如果说我一个人作战的时候，后面有人帮我喊，我说第一个就是路波切，肯定的在后面咋咋呼呼的路德，但是不敢靠前啊；我说另外旁边那个叫Sara，我说Sara一定是哭着闹着，“七哥我跟你战斗到底”，一定是第一个趴在地上那种；我说再一个安红，肯定端着酒，“七哥先喝着，我来帮你丢雷”；我说旁边出没出现我们的木兰啊，木兰说，“七哥，我们不打了，哭着闹着要走”；我说我们江财神这时候，肯定要给我手榴弹、递给我的是砖头，我要砖头他递给我的一定是玉米棒子，一定是错的，但是一定会冲上来。
我就给他们讲，他们笑的快不行了，我说这就是我们一个跟共产党作战的画面。今天跟澳洲连线的时候，我真是啊，我这个有你们、有咱们这个澳大利亚上次成功的游行，和过去的一系列的敏感人物，还有袁白衣，最大我给钱的就是给澳洲。100万打过去，你不敢想象，你们仨没有想过，当时给他100万钱，他竟然把账号、个人账号弄错3回。你能想象这老天爷就不让把钱给袁白衣、给潘晴，你想想那100万汇过去，咱们得…不是钱…那后悔死啊。你说安红妹妹啊，你想想，哎这个澳大利亚就有这么神奇的东西，这袋鼠跟我有感情，千万别上当，这是我们这里最好的美女，全跟随你一起爆料革命。我喜欢澳大利亚，我爱澳大利亚，我深信爆料革命会到澳大利亚开出铁树一样的花，而且一定会绽放世界，谢谢！
安红女士：谢谢您！好，下面一位就是我们的Giselle，好吧，我还是大概按那个顺序来。谢谢，Giselle请。
Giselle女士：郭先生，您好。我是Giselle。这三年来亲眼目睹了您将这一切的不可能变成可能，不但运筹帷幄而且状态越来越好，我真的是非常非常的佩服您。我想跟您谈谈媒体的话题，因为我本人做了15年的媒体工作，然后一直都知道呢，媒体是一个社会的风向标。如果媒体堕落了，那么这个社会呢距离堕落也就不远了。很遗憾的是呢，这次不但是少数几个媒体堕落，而是全世界几乎所有的主流媒体的一个集体的堕落。然后我们抛开CCP的渗透因素，我觉得媒体的运作也是有问题的，媒体只要是依靠广告来运作，就很难保持节操。媒体的职责本来就是传递真实的信息，守护普世价值，这种靠广告的运作模式，真的是应该被淘汰。那么您引领的这场革命，既是打破规则又是建立规则，可以说您在创造一个更加文明、更加先进的世纪，那么在这个新的世纪里，传统的媒体必将受到冲击。而随着民众的觉醒，很多主流媒体会破产，因为这些媒体真的是毫无公信力，简直是帮着CCP在杀人。那么人类呢很有可能迎来一个全新的媒体的时代，只要你能写会说，人人都有可能是记者，人人都有权发布新闻、实施监督。那么只有随着这种话语权的去中心化，才能够真正的实现这个新闻媒体的最基本的职责及传递真实的信息，守护普世价值。那么在这种情况下呢，如果再有邪恶的势力想蓝金黄媒体的话，他们的作恶成本会很高，因为他们不可能做到蓝金黄所有的人。那么我的第一个问题是，澳洲媒体被中共渗透的十分严重，我们的战友天天都在奋战、寻求突破，那么对此您有什么建议？那么我的第二个问题是G-TV、G-News如何摆脱利益的牵制，记者是否也适用于高薪养良知，如何吸引更多的媒体人才加入我们澳喜农场来工作，谢谢您，郭先生。
文贵先生：谢谢Giselle啊，看来是媒体专业人啊，你的问题实际上是非常核心的。回答你的问题，我可以简答的给你回答，这个人类上最大的改变就是互联网，这可以说是万年的人种到底地球最大的改变，没有意识到这个的人就已经彻底out了，不管你活多大都没用了。第二个，过去的所有的西方媒体，千万记住就是五大家族控制，极少数控制的全人类上的70亿人口的媒体，除了共产党那样的独裁国家之外。这一个荒唐的效应，全世界这一个声音、五个声音，那是不可能的。它基于什么？是因为政治和经济的这种联合的结果，和背后的叫DeepState，DeepState所说的大家都知道。他们所说的DeepState，是基于西方的这些某些种族、某些这个人类控制的极少数的华尔街的财富和媒体。那这个时代由于互联网的发生，社交媒体它一定是被打破的。
那么现在在澳大利亚看到的这个，被这个中共也好、BGY的，不是说是十分严重，是全军覆没。我跟澳大利亚的电视台和媒体报纸没有一个没打过交道的，你知道为什么吗？2008奥运会，所有澳洲台这些王八蛋拿了共产党的钱以后，他不愿付给那个100多万美元租一个10平米的房间，他不愿意。他到盘古去找到我，像你们那个七号电视台，我们2009年起诉了澳洲七电视台啊，知道吗？澳洲悉尼先驱报都在盘古啊，我们都是免费给他的，给我们许了一堆东西，2008奥运会以后全都跑掉了。所以说我太了解澳大利亚这帮混蛋了，背后就那几个小人物，但是呢控制的牢牢的。全军覆没！澳大利亚的媒体是没有媒体的，绝对没有！不管你们多开心，是没有媒体的，极为糟糕、极为坏、极为贪婪，而且还没有监督，而且政客极为臣服。
那么现在在澳大利亚最可怕的事情，第二个、社交媒体。全人类223个国家，澳大利亚是西方前18到20个国家文明国家，文明国家当中可能是网络最差，网络的平台布置最差就是澳大利亚。它不想让你有更多的社交媒体，这是很可怕！另外一个，就是今天Giselle你说的这个，我们现在爆料革命在澳大利亚，如果你不把媒体搞好，如果你现在，我先给你先说，如果你们有一天，你们到今年年底还不说，“郭先生你给我们弄点钱，让我们买个媒体吧，你们就已经完了。”光在社交媒体是不行的，我们一定要在澳大利亚，我拿钱支持你们，我们要买上一两家媒体，由你们澳喜这块整个来主持起来，就是咱得建立自己的传统媒体和咱G-TV社交媒体平台，这是唯一的出路。你不要再梦想着任何其他选择，只有你做、只有你强大、只有你行动。
我再回答您说G-TV、G-News在澳大利亚，你一点都不用想，G-TV、G-News会彻底改变全球的所有媒体布局。为什么？到目前为止据我所知，你数一数啊，Google、YouTube、Twitter、telegram、Instagram，你往下数吧，数所有的社交媒体里边，几乎没有一个真正中国人控制的、没有一个亚洲人，根本不存在。我是唯一一个非这些人种之外的一个黄皮肤人；非这些语言之外的这么一个语言；非这些之外的一个媒体平台。这多少人知道吗？兄弟姐妹们，可不是14亿人，包括亚洲人、包括中东人，我们占了地球将近百分之五十的人。你觉得你想让我们不强大可能吗？你知道现在很简单一个道理，我们这两天正在买一个电视台，昨天上午就是一个叫Newsmax这个美国电视台，我可以说一下，它卖了4年了，天天这个老板叫Chris就在迈阿密这川普总统酒店马阿拉歌住着。就是他当时给了那个Roger Stone、还有Bruno Wu信息，在电视台骂我啊，说我是双面间谍，说我是给克林顿希拉里捐助，就这家伙。从过去4000万，到现在3个亿美元要价，为什么？我想告诉你一句话，就是因为这次冠状病毒已经彻底改变人类的生活。所有的电视媒体平台都是蹭蹭的往上窜，人类已经没有选择将活在家里边，把家变成办公室、把家变成监狱，你就俩选择，然后你只能和网络、媒体中活着。那么G-TV、G-News，咱们这个时候应运而生，还有我们的盖特，我们接下来更多的更新版，我可以告诉你会震撼的啊。没有一个人是我们的对手，我们会很长一段时间独孤求败，而且你想不赚钱都不行。而且爆料革命未来最核心的，新中国联邦、爆料革命咱的核心武器之一就是媒体——咱能说出话去。当话说不出去的时候，你不可能干倒BGY，你不可能保护战友，你更不可能有足够的财富维持着你的胜利。这个胜利不是拉倒的，放在山里的（此处听不清）安全的。从来没有（此处听不清），骗人的。你要维持着你胜利的成果和安全，你就需要金钱，你就需要媒体。G-TV、G-News、盖特永远是我们的核心武器。你们一定要注意，谢谢，Giselle。
安红女士：下面有请是我们的椰子。
椰子女士：尊敬的郭先生你好，欢迎做客澳喜，我非常荣幸与您连线。首先要替那些未能与你连线的战友表达对您的问候。世界各地的农场各有各的优势，基于澳洲的资源和地理位置，那郭先生您对我们欧洲农场的发展有什么希望和期冀呢？谢谢
文贵先生：谢谢椰子。你看椰子，Giselle，你们各种不同的专业。为啥我说你安红和木兰这个，澳洲啊，你看看现在都是女的，到目前出来的几个都是女的。
安红女士：待会儿就有男的。
文贵先生：这澳洲啊真是。我可以再重申一遍。澳洲是属于亚洲，澳洲又完全是英国、白人的文化至高无上的，欧洲文化、英联邦。同时它军事上和经济上是跟随美国， 然后现在是被共产党所控制的这么一个地方。你想你们呆在那的时候，你们应该做什么？安红、木兰你们都没有想过，你知道吗？ 共产党曾经在内部啊，因为我经常跟他们在一起开会。当年的许永跃、耿惠昌这两任安全部长。还有邱进、董部长、还有马健副部长这一系列，包括孙永海这些部长。他们成天都在盘古（开会）嘛。他们总是一句话，澳洲要么就100%拿下，要么就不要去碰它。全部都是啊，横跨二三十年战略没变过。不是同一个政党没变过。你知道当时中国最敏感的几个人。什么陈同海、中石油的啦、还有天津自杀的周什么顺呀，还有陈良宇的家人啦。所有这的很多人都在澳洲悉尼、堪培拉、墨尔本、黄金海岸有自己的超市，有自己的店、有自己的餐厅。你就想想，哇塞这些人为什么都在澳大利亚啊？
澳大利亚是100%被共产党拿下了。那澳洲今天你们能活着，就你们几个今天上来的、接下来上来的这些都是，你们有的是侥幸，有的是真的是英雄。所以说椰子你知道，我看到你这个年龄的出来的时候，你上大街上抗议，我看你们和安红、木兰直播的时候，我特别开心。因为我能看到澳大利亚是绝对有希望的。 对我们爆料革命一样，我们也一样，我告诉你。安红你要记住七哥说的。你们要跟木兰、Giselle，椰子，和每个战友记住这句话：澳洲你要么100%拿下，要么你们就不要去碰，你不要出来。因为对于你也是一样的，你不能100%拿下，人家就把你干掉了。人家是100%的力量在那里，你看看多少过去的老战友、老革命通通被消灭掉，那背后的力量有多大呀！
今天我在这里说，大家不要去骂昭明先生。因为昭明先生前期是做了很多很多事情的，而且我知道他的老娘是被威胁了的。我们不能把一个昭明今天，听了人家（的话）骂人家去。你有什么证据骂人家昭明啊？这没有道理的，不要上共产党的当。在澳大利亚团结别人，团结更多的战友，包容更多的战友，是你第一个要做的；第二个刚刚Giselle说的，媒体是你最重要的工具；第三个事情，你在澳大利亚你是第一个应该要购买媒体的、传统媒体，你比如说买个报纸（报社）。现在比如说你安红买个报纸。七哥给你们钱嘛！找一家报纸买下来，像你们和Giselle、椰子咱就开始，要有澳洲的政客，一定要有。为啥在美国有个war room？要没有这个war room、班农先生，你白人世界咋知道我们？
现在我们每天讲的话。你看看民主党大会、共和党大会，它只有一个主题如何灭共？ 如何反共？action！action！action！对吧？take down CCP 它已经成为主题了。所以说你像Tom Cotton，今天你会看到Tom Cotton讲得会震惊你们！这所有的事情，说实话因为有人在白人世界发声。咱管人家好坏干嘛？咱又不跟人家上床，谈恋爱、生孩子。人家好坏跟咱有毛关系啊？对不对？你们能找到一个澳洲的班农，澳洲的一个war room，咱就开始啊。所以说澳洲要在媒体上下功夫。还有一个你们几个都是女士，这个女士它有劣势。就是社交活动的时候，总是有自己的私人生活，有不方便之处、家庭啊，时间上不够。然后我们的安红妹妹，还得天天上路波切的节目。所以说，就你们这块领导和行动的执行现在不够，就是大家团结在一起的不够。事实澳洲是咱爆料革命最关键的时刻，因为这一次你能挺过去，已经在游行过后。而且你们这些人，都已经是冒出了世界的头，共产党是非常害怕的，我有各种情报。如果你们有更多的行动，有更多实际的行动，更多增加的实力。比如说媒体，比如社交媒体上更多的人出来说话。澳洲会逐渐聚集更多战友。
我可以告诉大家，这次借款的行动当中，澳洲有两个都是超过5000万美元的。我说服他们很常时间，我说你们能不能通过喜澳来做？他说我不是不喜欢喜澳，我也很喜欢安红、木兰这些战友，我也都每天看。他说为什么我直接投？他说喜澳这地方我最担心人杂，还有怕有事扛不住。所以说，这两个一亿美元意味着什么？你们真的是，特别是安红、木兰没有半点儿经济脑子，这是我很担心的。 一亿美元借款，6%的利息是给股份的。这六百万啊！六百万股啊！这六百万股三年是1800万股啊！这1800万股，咱甭说100倍、50倍，就10倍，我滴妈呀，那是多少钱啊！你可以把澳洲所有媒体都给买光啦！这真不是开玩笑的。你们几个叉着腰，去到那，老娘来了，统统给我滚出去!一定是这结局的。你想过没有，这已经发生啦！而且几个战友现在商讨的事情，接下来在G-Fashion上一张口就谈一亿美元以上的。
澳洲的钱和新西兰的钱都是大钱啊！新西兰、澳洲是大钱啊！你们寻思啥呢？你们就没这个脑子，这让我很忧心你知道嘛?就你们这些孩子，中国女性典型的，会做饭、会干活，但从来不会把家搞致富。你们得先致富啊、得聚集大财富，得有经济脑袋啊！ 你和木兰，你们都没有，让大家跟着你俩跑。木兰在家呆着：七哥！然后安红呢，喝两杯二锅头！你钱呢？妹妹啊！你喝高了，钱呢？都跟着你混的。所以说这是我希望的，媒体、打造平台、强化团队、强化联系，更重要的事情让战友们赶快聚集在一起，要通过接下来的G系列聚集更大的财富。 然后咱们在澳洲有实体、有媒体、有社交媒体，有强大的执行团队。安红你得赶快辞职，你所有的工资七哥马上给你付好嘛？不要再上班啦，行吧？你干那么大的事还在工作，你不觉得，我们爆料革命被你兼职，我们感觉很羞辱知道嘛！啥叫爆料革命啊？安红说，老娘兼职的工作就叫爆料革命！你伟大啦，我们很难受！再说我们当你情人的，不愿意。当你老公和当你情人是两回事，知道嘛？现在我们爆料革命是当你小三！这让我很难受的！
所以说我回答你的问题，椰子。希望像你这样的人更多的站出来，希望澳洲真的增加实力。真的是要记住，这是一场人类上前所未有的——话语权、信仰和宗教、经济和政治，人性和道德的一场彻底的大转变。无人可以抵挡，只是谁来改变，你扮演了什么角色？谁也挡不了。这就是时代！特别病毒之后。谢谢你，椰子。
安红女士：好的，谢谢两位美女，现在我们要换两位Gentlemen！请两位退一下，我们再加人。谢谢，谢谢郭先生。Giselle是我们专门搞外联组的，
文贵先生：Giselle非常棒，很有脑子。
安红女士：对，她是科班出身。
Giselle女士：您看过我写的文章吗？
文贵先生：我看过你写的文章啊，非常非常棒。我有时间的话，可以单独跟你交流交流，文章太感性，有些可以更犀利点。
Giselle女士：好的，好的，谢谢您！
文贵先生：Giselle和椰子真的是很棒，而且非常善良，人很真。不是看的假乎乎的。
安红女士：对。我都没见过，你能介绍下自己吗？
云南：我是云南。
安红：我只是认识声音，我们开会的时候都没有露过脸。还有戴口罩的这位，能介绍一下自己嘛。把的麦克风打开了吗？
Tony： 我是Tony。
文贵先生：Tony，你好。
安红：我简单介绍下，还是你来自己介绍下吧。
云南：大家好，我是澳喜农场影像视频组组长。
安红：云南，做个广告，我们需要援助。我们视频组相对来说，弱一些。云南现在你可以说，继续，请。
糊涂仙先生：糊涂仙、糊涂仙，
安红女士：糊涂仙，太好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，你说我都不知道，两年前在我这个船上，我一个朋友介绍了个女孩，说能不能上你船上实习实习，一个朋友的孩子刚大学毕业。说是一个他同事的一个孩子。“那来吧，是吧，没问题。”在那块干了也就两三个月，大家可能还记了一个高高挑挑的一个白人女孩，很漂亮很漂亮的，然后她走了。昨天我这上朋友家去做客去，结果她在那块呢，把我吓一大跳。哎呀，我说这么面熟喔，她说“郭先生我在这等你呢。”我才知道这闺女原来是人家大老板家的亲闺女呀。我的娘嘞，人家那么大的人物把人闺女送到我船上来实习来了。天呐！呵呵……咱也不知道，你说。
然后这闺女就在那块昨天聊天说，我们大概聊了一、二个小时。她说当时2017年、2018年最火的时候，就说是马蕊强奸案的时候。然后她说我看到那些什么公开的语音呐、信息呀，她说我看那绝对不是、那不是真的，然后她说我了解你。然后后来看了关于我的报道，她跟旁边说，“这绝对不是真的，绝对不是真的。”但是你说这孩子背后做了这么多，这么多事情我都不知道。这么重要的一个人家的孩子，她已经结婚了，她先生这个肚子八块肌肉、八块肌肉哇，而且是个非常非常棒的一个人。你说我都不知道，昨天我才知道。这个人千万真是别作，这人别作啊。这人永远要记住：对人要尊重。你都不知道哪个爷碰见了，你看他可能是勾腰搭背是吧，开一破本田车。你都不知道哪个是爷，你惹上就摊大事了！你看那越能咋咋呼呼的是吧，像那什么马云呐是吧，还有天天在社交媒体上天天咋呼的、把自己称为博士的、Billionaire的，都没啥了不起的。真正的是大人物都是潜伏的，我噻太厉害了。
你说战友们，你说我现在啊，你说我现在要不会讲点英文。我才发现，你说我不讲的英文，我这日子咋过呀你说。你说这quarantine你不能老带着仨翻译跟你在一起住着哇，你咋过呀你说？过去连个咖啡自己都不点，连可乐Cocacola我都是可可可乐，可可可乐都说不明白，你说给人家添多大的麻烦，现在想起来真是荒诞。真是一个富裕奢华的生活会让人失去一切的，包括你一个做人的本能啊。我突然发现我最近我这个英文，我发现我这是真把我自己解放了。头一段时间跟很多人，你像跟班农先生最起码需要翻译吧，现在就是大事需要翻译，平常只是嚓嚓的讲两下子，七分迷糊三分懂的是吧，甚至九分迷糊一分懂的。现在最起码绝对不需要了吧？然后最近我见这些人，每个人都夸我英文好。昨天，然后在我船上工作的这个姑娘，她说郭先生你英文太好了。我说你真的假的呀？她说真的你英文太好了。她说你现在英文怎么这么好呢？确实无障碍，确实无障碍。你看这不要脸的都这样了，哈哈哈……咱这英语就是靠不要脸战友们。
刚才我这突然要直播，就是中间有个战友给我发来一个信息：郭先生，我这忧郁症本来好了，好了就是因为爆料革命。但是这两天我这抑郁症又不行了，我看到这司法部公布的文件，我担心你、我要吃安眠药了，我看不到你直播我就睡不着。我这赶快直播，二话没有颠倒过来手机就直接就直播了，就这么简单。
我这英文好，你夸我啥，两样别夸，你夸了这会得罪人的啊。英文好那得多少人得气死啊，你把共产党中南坑人气死了是吧；第二别说我歌唱的好，要说我歌唱的好，我估计很多人都受不了。
咋说呢!咋说呢!用户342967七哥我也抑郁了，我们真的要下地狱了吗？哈哈，我们我估计下不了地狱吧。但是我可以告诉大家的，我今天我在这跟你说的，我今天早上现在我本来我跟科学家和路德先生约好通话的。我刚下健身的时候我想跟他俩通话，想想算了吧。为啥呀?我跟他俩啥事都很多机密跟他俩说，我要告诉他俩昨天晚上发生什么机密呀，他俩我估计真抑郁了。我估计科学家，科学家老可爱了，“郭先生，什么时候他们下地狱呀？”我的科学家生活中啊，我觉得她不化妆的时候比化妆好看。你说有时候就是突然我给她打视频，她也没有任何化妆，就是穿着睡衣就上视频了。然后路德先生永远是在厕所、永远在厨房。路德先生十次九次在厕所、在厨房，人家小蔡是最棒的家庭主妇，照顾三孩子。你说你老上啥厨房啊？他老吹牛说我自己健壮，路德最近太贪吃了、贪吃了，老是在厨房。人家科学家是每天没日没夜的工作，研究这些病毒和现在世界的疫情。所以说昨天他俩整半天，你说本来今天给通话的，别通了。因为昨天晚上跟国内的通话，非常让我震撼和艰难，我可以说。你们记住今天是8月23号吧。战友们你们要记住，有一天你们向我要今天8月23号和某些人的通信。我都是中英文的用谷歌翻译的，然后发给了很多人。有一些你们一定要要，一定要我8月23号，所有的战友们记住啊。特别是法治基金、法治社会的战友们记住，你们要记住我今天的记录，我回头我得转发过去，我得存起来，别哪天手机给黑了。
就是我得到的国内的这些消息，包括接下来发生的事，我给很多人分享这些信息。真的是我昨天半夜里边，我看到很多战友在说川普总统说，“我们可能会脱钩”。当然了，我愿意脱钩。我看这话以后，我觉得已经是一点点对我们来讲没有任何意义了，说实在话已经没有任何意义了。战友们你告诉我，他脱钩和不脱钩，脱钩能怎么着？没共产党了？现在脱不脱勾都是没共产党了。你以为脱了钩，中国人现在房子你都很值钱？人民币很值钱？
我昨天和一位战友说，中国历史上过去有银元、袁大头，后来有国民党的叫做金银券，实际上叫蒋币、蒋家的货币，或者蒋宋孔币——蒋家、宋家、孔家的币。当时宋美龄在曼哈顿的时候，当时是1998年，她跟我住的差一条街，我也经常去看她去。我老跟她开玩笑，我说你们蒋宋孔币就是国民党的币。她跟我讲了很多，这老人家了不得。宋就是宋美龄啊，绝对是宋家里边最优秀的，这个女人太不简单了，我待会告诉你。她也被邀请回国多次，邓小平就亲自也给她写过信，人家都有默契，你看人家永远不会说出来。专门找人写信让她看，说这信我得拿走，我不能给你。这是邓小平给你写的信。让她看，她在那儿摸都没摸那个信，就是搂了一眼说：“你带话回去我感谢他，但我不会回去的。”没有人知道这事儿吧？没有人知道。是她最亲近的一个人带着邓小平这封信说：“这是谁谁谁带来的，希望你能回中国去。”宋美龄就说：“我看了，告诉他我谢谢他，我不会回去的，我们永远不会说出去。”这就是有层次的人，永远不会说出去。你就像那个庄烈宏、你就像鸡腿潘那帮孙子，你就像庄烈宏他奶奶的，他不是马上给你说出去啊，这帮孙子！所以说他永远是出卖别人，抬高自己。所以你看人家宋家没有说出来。所以说我那时候去看她，她爱吃日餐，那个日本餐厅我的朋友还给她送过一些特别她爱吃的生鱼。用她那句话说，你再给我做多次选择，我都不会回中国的。她说只要中共在，我不会回去的。然后当时我说人民币现在好厉害呀、都升值呀，我说现在你们的蒋宋孔币。然后她特搞笑，她说你放心，有一天人民币比国民党的纸币还不值钱。我当时觉得宋美龄有点羡慕妒忌恨，现在我发现她老人家说得对。我那时候跟她开玩笑，我说中国历史上有袁大头——袁币、蒋币，然后有毛币。我现在没想到能出现一个习币，习币或者叫习王币。习王币、习王币、习王币？习王毙，哦…习王之币…
我估计人民币、就是毛币快没了，习王币我估计诞生得难了。哎呀，他们就敢这么想？咱们的战友跟我说完以后，我就觉得很可怕，我说他就敢这么想？美国现在还想脱勾呢？美国太慢了，来不及了！六个月以前脱勾，美国还有机会能让自己减少损失吧，也会损失巨大。现在美国人就是说你想脱勾以后，你想自己独立强大——不可能的。千万别忘了，14亿中国人当中有3亿城市化，10亿人基本上还都没啥呢，4、5亿人连茅厕所、公共厕所还都没有呢。
所以说你看看，媒体的那船对着这儿拍了24小时多了吧？还一直拍，换了船还一直拍，出名了可是。所以说兄弟姐妹们，你们要问我说了啥什么？说实话我现在不能告诉你们。告诉你们，你们会无法想象。重庆这个大水是我最早告诉大家的，全世界我给西方政府最早报告的。中国要缺粮食，我们路德先生在一年前就说过。一年前我觉得路德社就报过，我们的艾丽、博士、安红美女，我一看安红喝酒馋得我这，安红忒不地道。知道七哥不喝酒呗，然后在这块，我酌一口！我怼一口，安红咱们不兴这么折腾七哥的。这啥意思嘛？我只能喝点水，喝点咖啡了。哎，我们这安红他们在那爆料，我们的江财神是吧，博博士、现在我们的赵博士、墨博士、艾丽，哇塞，简直是博博士。现在我们的冬梅也上去了，翻译牛得不行了。路德访谈可能我见过的，全世界电视节目里边博士最多的了吧？你说这个路德这脑袋，你说他整来整去，整了个博士团，这可以说是中国历史上前所未有了。那个火鸡龚这个垃圾、这个烂人、这个垃圾！说人家路德不是严肃媒体、不专业，她大爷的！烂货！全人类真是没见过真是人渣中的人渣，就曾宏、庄烈宏、夏业良、郭宝胜、火鸡龚、赵岩，这帮孙子！哎呦！垃圾呀！人类的耻辱啊！真是说他是猪都对不起猪、这些孙子，垃圾中的垃圾，真的是。你看啊，路德先生一年前就说存粮、存美金，过一段时间你们就会知道路德先生，路德访谈这些战友多伟大，真的是！
哎呀，昨天晚上我实话，哎呀！我昨天晚上特想睡个好觉，结果也没睡好觉。这几个电话把我打懵了，把我给打懵了。所以今天早上我告诉了美国的朋友，他们都傻了。他说：“你这个信息绝对准确，和我们获得的情报完全对的上。”战友们，我真的不想再说那么多了，我说了也没有用。路德先生访谈都说了，唉，我可以告诉大家，真的是中国人民将再次迎来人类上最大的人道灾难。我一个电话跟我家人跟我朋友，一个信息一个电话没有，我也不知道该怎么说好了。就是我们家人、同事身上那点钱、那点粮食，也就是能撑上半年、七八个月？撑不了的，我都不知道以后该怎么帮他们，我都不知道该怎么帮他们，还有我能不能帮得了他们，真的是太可怕了！
就是粮食危机和共产党疯狂导致的人类灾难，一定是最低限度的饿死人肯定是百万、千万的饿死人、甚至更多。然后局部的大饥荒、传染病，甚至局部人类的厮杀、抢粮。不能叫动乱，叫做饥饿饥乱，饥饿中的饥乱和小规模的、地区性的、人道的大劫难，互相为了抢食、抢医疗死亡。然后接着伴随的病毒，一定会的。战友们这个病毒会……哎呦！我真的都不知道说啥好了，再说我都觉得有点，我都觉得没法说了，战友们！你们一定要做好思想准备！一定更猛烈的、更坏的时刻还没有到来。全人类都没有人准备好，这帮流氓政客无处不在，操纵、虚假、侥幸、利用，太可怕了！我觉得上天真的到了该惩罚人类的时候了，这人类真是太贪婪了！现在大家静的，你又没招儿，各国政府都没任何招儿，就等着，就等着老百姓死！然后就是这个选举、期盼着下个选举，都在利用这个病毒。羟氯喹、阿奇霉素最起码目前管用吧？没招儿，不让你用。我没招儿我也不能让你有招儿，你看这是各国政府，我没解药我也不能让你去尝试任何的解药。我没有疫苗，你也不要去尝试着去开发疫苗。你说这世界上荒唐不荒唐？老天怎么不能惩罚我们人类呢？在这个问题上全球没好人，全球没有好人呐！
现在这人类多灾难！中国14亿人我就让你吃羟氯喹你吃得起吗？你上哪吃去？美国让你吃羟氯喹，是所有人都能得到羟氯喹吗？什么人都能得到羟氯喹吗？那非洲人能得到羟氯喹吗？这个不公平不就显现了吗？面对饥饿、疾病、传染病、人道大灾难、粮食大灾难，他是不是有人能生存下来，有人他就存不下来？存下来的人和不能存下来的人，他是靠什么来平衡的？不就是靠权力吗？不就是靠个人的实力吗？没有侥幸的，谁都知道。但是这些政客都觉得自己死不了，那共产党的高官现在越来越坚信只死穷人，只死老百姓，不死自己。那中国人现在愚蠢到啥程度呢？还要一切听党的，一切都是党的，为党而献身呐！你那个身你献你是要花钱的。你献身给共产党？是啊！你把你烧了是吧？你太看得起你自己了，那火葬场不是随便烧你的，你上八宝山烧烧，你看让不让烧？你给多少钱都不让你烧。八宝山一天限额不超过30个人，你能烧的了吗？地方火葬场烧，你付得起钱吗？烧完了你了，你买得起骨灰盒吗？你烧完了，你买了一个骨灰盒，你买得起墓地吗？还你老往上蹭。一切都是党的，一切都听党的，我为党献身。别傻了，人家让你献身吗？你得花钱才让你献身呢！
现在，中国人终于要付出代价了，重庆、武汉、所有的下游，还要上游、中上游，这大水放到啥程度？你们知道重庆大水放啥程度吗？我昨天真的是……我昨天要真是那会我直播的话，我会控制不住的。我的同事和朋友一家九口人，仨找不着了。仨找不着了，她也不知道死了，找不着了。这孩子曾经给我服务过3年，她离开我的时候，给我借三十万块钱要买房子。说这个、因为她突然要走，然后她先生家里面生意，就需要她回去。她当时说给她先生兑一半钱买房子，大概200万吧！她借30万块钱。当时我说你不用让他买，我给你200万，你回去吧！这孩子回去以后说借两年，不到一年把钱给还回来了，而且经营的非常好。在重庆市里边买了房子，叫什么、什么区那叫？叫什么？现在想不起来了。什么区啦！特别好，她说她家里9口人，仨找不着了，这孩子简直快疯掉了。上哪找去？谁都在半夜里边，突然大水一下子淹了几米高，你想吓不吓人呐！关键是重庆，她那叫什么荣啦？叫什么荣区啦？想不起来了，叫什么荣区了。说很多人都是住地下室的，很多人都是住地下室的。她说地下室没见有人出来呀！救人的人，她说是有人来救，有拉走尸体的。她说没见一个穿警服和穿军服的，都是穿的那个黄杠杠的马甲，连警察都不让你穿，不让你拍照，不让你弄，信号也都不好。她说第一个崩塌的就是手机信号，电信局给它关了。你想想多可怕！对，荣昌区，对，战友厉害，荣昌区、荣昌区、荣昌区、哎呀！荣昌区。那个荣昌区有个叫什么榕啊！就是一个木一个容，什么榕街啊！她住在那，什么榕小区、什么榕小区，那个开发的。荣昌区，对。
大家在四川有亲戚，你们问问什么时候信号没有的？包括突然间很多人的手机里边信息全没啦！找都找不着了。你这帮王八蛋，你说到了什么程度。他能在黑夜里边给你放水，你说这国家、这政府，你说这什么王八东西吧！你说那粮食那毁了多少？那东西毁了多少？你有数吗？然后再放就是武汉了，武汉又倒霉了，兄弟姐妹们。这不可怕。我们的美女科学家，她那忧心新世界的表情，我看了心都疼，太天真了！我们的科学家。我告诉你，下一次再放毒，放的毒比这还夸张。大家等着吧！哎！没辙，
我们不是超人。我们也不是什么天使，我们真拯救不了人类。这个人类的贪婪到现在，这种自私没办法。我不给大家说了，我得赶快上一个视频会去。简单的说，我今天真不想说，太沉重、太沉重！不想是跟，我就想让战友睡着觉，快睡觉战友，我收到你信息了，我为你马上临时直播。昨天玛莎给我发个信息，七哥，我组成了G-TV访谈，跟郝海东先生和叶钊颖女士、还有长岛哥，这些喜马拉雅农场的大咖们。我说这好事，这访谈就像类似于钥匙澜那种的，钥匙杨、杨澜那种的，你别想歪了，那种访谈叫高层访谈。所以玛莎很厉害，就是马上抓住时机，高层访谈了，跟杨澜一样专玩高层、专玩高层。然后七哥、然后呢！我要采访你。不用，我说妹妹，我不接受你采访。我说我这几天，都快累死我了，天天访、天天访，把我访的快没有一点时间了，真的放个屁的时间都没有。哎呦！结果说完特别后悔。我今天早上给玛莎说，你是不是生七哥气啦！回家扎小人、扎七哥去了。玛莎好可爱，真是抱歉。我真的这两天，我就想没时间直播。但咱这战友说感动了，抑郁症刚好，这两天让他担心的司法部文件。
司法部文件我们路德先生能解读的，千分之一也没有。我再告诉大家，司法部的文件这只是刚刚开始，司法部的调查、公开的案件，连开始都没开始。你想想那妮可 戴维斯、那个女孩，你想想那pose 摆的这样，是吧！那这样、这样是吧！都跟啥人照的像？你说她闲着了吗？那女孩她能闲着吗？双胞胎，能闲着吗？从洛杉矶到夏威夷，到华盛顿多少人被她撂倒了。她能撂倒咱们这穷战友吗？只撂倒有权、有势、有钱的人，何况又是共产党的深度潜伏的特务。对不对？
每个都喊lady may，每个人都拍lady may，lady may 现在、全世界都出名了。
你说那姐俩，你像那刘特佐花多少钱在美国？那bruno 吴、吴征、钥匙澜花多少钱？那马云花多少钱对不对呀？这还不说，香港政府派出多少明星、名人花多少钱？我告诉大家，未来你会看到一个香港的一个大明星、一个女明星，就为了也掺和这事，叫很多人给睡了而且还传染上了病，最后是回到了香港很少再出面了。因为啥？她想弄1亿美元呢！以为在美国待过，回去当明星了，然后认识几个政客，就来了、也来游说、遣返郭文贵，几乎染了一身病，这都会公布出来的。还有一个你想想，那吴征跟FBI官员都一起跑蒙古包去，“吭喳吭喳吭喳”跳舞去了，你说那人还能让他呆着吗？那得多少啊？昨天路德我没看，有战友发的、我在推特上看的，我特喜欢路德这句话：“这是一条线啊，这是一条线！”路德太可爱了！我向你们保证，我基本上没跟他说，我基本上没跟他谈这事，很少。这就是路德，他这脑子就这么厉害。咱的战友你看，昨天我们几个博士，艾丽、赵博士、墨博士、博博士、还有安博士，这么多战友，安红解说多好！还有我们的冬梅。
这事早着呢，那华尔街的人、Steve Wynn、黑石、苏世民、海航。那海航王健死了，陈峰还没有死，花多少钱在美国？陈峰的哥哥陈国庆在纽约花多少钱？那得多大呀？那董克文的钱谁付的？马蕊强奸案的钱谁付的？华盛顿那两个骗子Micheal Waller 、Wocheal Waller这个傻货，在对质中直接说了，“我这个钱是第三方付的”，他的律师叫Crius、神经吧唧的货，当时把那些欺民贼高兴得不得了。他自己承认的钱是第三方付的。谁给你付的？马云、吴征、钥匙澜，为啥给你付啊？博讯那个孙子孟维参自己承认，在庭审的时候，他说我的钱是第三方给我付的。你说那博讯都自己承认了钱是第三付的，我们马上把他送FBI去。谁给你付的？当年董克文召开的案子、还有梁冠军那个孙子，咋不出面了？FBI把你整怎么样了？你都不吱声了。熊宪民这个孙子最起码五次被FBI带走了，自己不说他，知道了吗。他每次出来，我没发现屁股开花，但是那孙子五次被带走了，肯定最后去瑞克岛。所有熊宪民说的料都是韦石、吴征给的，他不配当共产党的间谍，你看他那个德性，他给间谍当孙子人家都不要他，谁要他呀？他弄点现金全给他儿子了，乔治华盛顿大学的、给他儿子存了。他儿子以为把钱存了就没事了，他会把他儿子给害死的，这个孙子！他的所有的信息都是，就是博讯孟维参他是背后的那个真正的“背”——控制他的。还有在法拉盛玩的那些像三十块钱、四十块钱的妓女、还有那些人，还有威胁、控制华人的，背后大佬之一就是孟维参。你想孟维参能回河北，当时是我哥们张越——那是搞情报出身的、政法委书记，亲自接待了他。那安全部亲自打电话让张越书记要接待孟维参，因为他娘死了，他要回去照看他娘。那是啥身份你想想？当地政法委书记亲自陪，什么概念？安全部部长亲自陪吃饭，孟维参这个孙子！孟维参的弟弟在北京最起码几亿的资产，到处是房子，叫孟维星吧，哇塞好多豪车呀。你想想熊宪民那傻货、傻球蛋，怎么可能轮得着他呀？他就真的是垃圾，人家用他的。所以怎么轮得着他呢？
但是路德先生抓了一个点，抓得很对。为啥他们的推和行动的点和这个文件暴露的一样？还没轮到法拉盛，还没轮到中国城呢。我可以毫不忌讳的，郭文贵是最早给美国FBI提供， Nikie Davis是间谍和吴征是间谍的文件的。这是我和他们合作的，只不过没有加入他们的系统，我不会加入他们系统的，那太小看郭文贵了，但这是我跟他们合作的。孙力军在澳洲的这些组合，日本那个叫什么競天咸鸭蛋的这个孙子，还有那个叫朱万利的一个女的这个孙子，还有澳大利亚的鸡腿潘这个孙子，全部都是吴征的下线和孟维参的下线。还有加拿大那个什么黄河边、黄河大便，这孙子更是了。我一看就受不了，这人让你看了就憋屈得慌，长得憋屈的就是这个孟维参、熊宪民，还有黄河便这帮孙子，还有那个夏业良、郭宝胜，你看以后就，这帮孙子就没法看，还有李洪宽那个王八蛋、那个垃圾、那个孙子这不得好死。你看这孙子他儿子也不要，这小子也拿钱，走着看吧。这孙子到现在没拿美国护照，几十年了李洪宽没有美国护照。美国政府不给他，就是知道这小子不是好东西，这小子拿共产党的钱，到现在没有美国护照，他连绿卡都没有，这孙子，这多可怕！郭宝胜还骗了个护照，用牧师骗了个护照。还有那个傅希秋，接下来大家会看到傅希秋，司法部的都会公布出来，他不是成天去FBI吗？永远去FBI的路上，像傅希秋这个垃圾、假宗教人士、来自党校，到处骗钱，一定会的！大家看着吧。
个、十、百、千、万，（在线）七十多万，这也太厉害了吧！行了，兄弟姐妹们，司法部的文件100%的佐证了爆料革命所讲的事实。爆料革命所讲的事实，连北朝鲜都卖。郭文贵这条命是北朝鲜整个国家加上所有中共抓捕美国所谓在中国的特务，以及上千亿美元资产和澳门赌场的几大牌照，然后华尔街几个上万亿美元的大佬。然后游说的是美国川普总统，当时刚刚当选。游说者，中国习近平总书记和国家副主席王岐山、政法委书记孟建柱、中国公安部副部长、安全部长和安全部副部长，还有孙力军、还有香港政府林郑月娥、香港律政司司长、香港保安局局长李家超。
你说这中国历史上有吗？还有钥匙澜、Bruno Wu，中国第一妓钥匙澜。我滴娘啊，子宫都切了。听说抓杨澜的时候，你说这警察也够坏的，说检查你杨澜。你不是说郭文贵说你说谎了嘛？我要检查你的子宫，到底有没有被割掉。结果是男人检查，你这警察也够坏的。你找个女士、护士检查，你找个男的检查，一检查子宫真没了。说你子宫没了，郭文贵咋会知道？哈哈，你说郭文贵咋会知道？这杨澜她气死了！哎呀，这吴征被凑得鼻孔窜血的，上吐下泻、大小便失禁，这杨澜被男士检查子宫，这也够惨的，是不是？所以说老天爷不会放过一个坏人。说你看steve wynn大船卖了，查一查steve wynn大船最近卖了。老婆的飞机和他的飞机也卖了。他最近要买一个小船，竟然还找到Lady May有没有可能买?这不是神经病吗?然后华尔街几个大老板，你看都非常疯狂。
所以说现在全世界终于明白了，但是已经晚了。脱钩，那不是说你能脱，脱钩的前提是对方也有钩，你也有钩，你才能脱。对方的钩变成直的了，你成钩了，你钩谁去啊？你跟谁钩啊，脱啥钩啊？它的钩都没啦，是不是?你像钥匙澜子宫都没啦， 你还谈啥生孩子的事，这不是扯淡的嘛?这不可能的事，对吧，不可能的嘛!所以说，过去谈脱钩你觉得有价值，现在脱钩已经没有任何价值了，还以为买了什么金融产品。
大家千万记住，很多战友不要有投机爆发心理，你买了那200倍的杠杠意味着什么嘛？我跟你100%保证，你千万记住啊，昨天和前天很多人跟我说，你买的那个金融产品，共产党港币崩塌了，人民币崩塌了，你买那金融产品。跟共产党的钱没了，跟你这个产品半毛钱关系都没有。就是你赢了，共产党一分损失也不会给你。你输了，共产党一分钱也拿不着。你买的是美国和西方银行保险公司，它给你做了一个保险产品。200倍也好、2000倍也好、20倍也好，是它给你做了个赌。严格讲，你买的是共产党进火葬场的，共产党被火葬啦，你买的中间那殡仪公司卖骨灰盒的，还有那个殡仪公司的股份。它说，你看它这进火葬场了，我这有利润，是吧。你买的严格讲，是共产党烧冥纸的冥纸钱。跟共产党半毛关系都没有。香港港币倒塌跟香港政府，它一分钱都不会赔你的。你买的是一个香港政府的冥纸，香港政府的港币死了，香港政府死了，你这个冥纸，只能烧一下去。但是我要告诉你这个保险公司，几乎从历史上来看，如果真的港币倒了，基本上全部破产。美国公司我卖给你1000亿产品，就像卡尔巴斯卖的金融产品。咱们的其他公司啊，我现在不能说，也买了一亿美元。那个基金买了10亿，我让它马上退出去，你不要买那么多。因为你不用想，你买10亿美元，到那时要给你多少钱？我看看，要给你800亿。200倍的杠杠结算以后，大概800亿。800亿美元给你什么概念知道吗?100%的这个保险公司，这几家公司，什么AIG呀、联合产品一定是破产的，人家不给你。不用给你啥概念？你连本都没了。你甭说那800亿了，你买了1亿是800亿。你买了1万是80万。不是200倍，1乘以200。它是经过折算以后，大概1亿变成60亿，10亿变成600多亿吧，再加一个增加，加一个1.2倍，800亿吧。所以说，最多你是66倍的获利，加上个0.2，然后过了10以后。那就是10亿是800亿，1亿是80亿，1000万是8亿。
但是你记住，它要宣布破产了，你连毛都没了、本都没了。所以说记住，永远人世间它都是有规则的。当你想贪的时候，就像我渴了喝杯水行，你想把大海给喝干了，你就会被大海给淹死。你永远别想着把海能喝干，你喝不干的。真让你有800亿，你干啥去啊？你有80亿，你干啥去啊？我听说有些战友投了这个产品，我觉得太疯狂啦。这不是你玩的游戏，你像我说的那家族基金，还有对冲基金，它买了又不是它的钱。你赔了，它收你3%管理费；你挣了，它收你纯利润的20%。就是说给它沟通沟通，你投的钱大，它可能收你10%或5%。反正赔、挣它都赢。管理费它收吧，挣的钱它收吧？赔了钱它不管，也收你管理费。你怎么能投呢，那不可能，对冲基金它玩的就是这个啊。
所以说，共产党人民币变成了冥币，港币变成冥币这是百分之百的，我告诉你1000%的，只是时间的问题。但是它死亡跟你买他的产品一毛关系没有，它不会给你一分钱，是中间你买了一个冥纸份子。这个冥纸能不能变成你有效的钱？可能性不大，很小。全世界的经济都会崩塌，人民币没了，港币没了，全世界都崩塌。卖给你金融产品的人也都没了，你找谁要去？你拿着菜刀到时候华尔街找人去？你谁也找不着，没人搭理你的。上法院法官说：回家等着吧。弄不好，你到曼哈顿来还给你quarantine14天。
今天安红姐在路德节目中为七哥流泪。这啥意思啊？感动我的呢，文清爱七哥。我那安红妹妹对7哥好的就别提了，我都不敢见安红，这一见就怕控制不住。这个安红也让七哥流过好几次眼泪，好几次看到她在那儿喝酒太感性，我一看她喝酒，我抽一下子眼泪就出来了。不行，所以我现在不太敢看路德的节目。一看到路德那个可爱的样儿，我就想掉眼泪。我一看到这个安红啊、还有博博士、安博士，我们的那个安博士真厉害、赵博士啊、艾丽，你看扯了个嗓子，艾莉好几次把我感动的，说到这个七哥的时候艾丽就是用全身心在说，连着几次。因为我是当事人啊，战友们，你们不是当事人啊！故事是我的故事，我是被这些战友这样的感动和爱，我能不感动吗？所以说控制不住的眼泪呀。“愁就白了头”。有时候被战友感动的白了头了，这个安红你别哭啊妹妹，你这一哭七哥都受不了了。我跟她不喝酒、喝果汁。太多伟大的战友，感动至极啊，感动至极！
哎呀，现在我得准备G-Club、G-Fashion的事去，开会。看看我们希望、努力，最后这个全世界遇到经济大危机、人道大危机。中国人甭说吃草了，你吃不着草，你能有吃草的机会你就是幸运了，感谢王岐山吧。准备更多的粮草弹药，新中国联邦做好全球金融灾难时刻，看看能发挥什么样的作用？G系列为救中国同胞，新中国联邦能发挥更好的作用。请一起为全世界人民、全中国人民、西藏、香港、台湾人民祈福吧！安红妹妹，还有所有的兄弟姐妹们、战友们，第一，不要哭啊，这个七哥比你们想像的强大，我们现在没有哭的本钱，必须赢。第二，这个司法部这个文件如果导致你非常不舒服、睡不好觉，千万记住这是错误，一定要睡好觉，这只是刚刚开始。第三个，我们的班农兄弟班农大师将有大动作，将有大动作啊！很吓人！这个人绝对是个战神，平头哥，动物界的平头哥，这叫蜜獾啊蜜獾。蜜獾那绝不妥协的，绝对是。平头哥，他确实有点平头哥那样。大动作！绝对是这次共产党惹了班农是找死呢，所有的这些人是找死呢。放心吧，所以对爆料革命是好事儿，所以说放心。他8月31号开庭的可能性不大，因为他没啥证据，可能要推迟吧，听说是啊。昨天我问他如果是8月31号开不开庭？他说可能要推迟。但是如果他要是31号开庭的话，我们就去支持他；不开庭，咱们就等等消息吧。
然后全世界各地的战友们，这个G-Club、G-Fashion请和各地你们农场联系，还有看我的盖特。昨天晚上有人把我们的盖特又给全部删除了。因为咱有一个由战友组成的这个后台管理，就是现在后台管理肯定是有特务了。这事已经发生两次，全是后台管理人员干的，那现在是哪个特务早晚会找着的。
另外一个加拿大那边事儿很麻烦。咱可记住啊，加拿大农场一分钱没有拿到，一分钱没拿到！你像人家俄罗斯玛莎妹妹昨天、前天、大前天，汇了几笔都到了。包括欧洲、西班牙国家都是通过玛莎干的，很厉害，玛莎。加拿大农场一分钱咱没拿，加拿大跟咱法律关系没有。但是加拿大被加拿大的证监会所欺负，江财神已经发起了法律攻击，我们全力支持。我刚刚给这个法制社会、法制基金发信息，我说我建议你们强力支持江财神。江财神是喜马拉雅加拿大农场的法人，所以他是法定的反击者，希望跟他一起能为战友们讨个公道。那很少钱，他那儿才两三千万美元。说实在话，这一说话有点不地道，今天跟江财神说了。江财神最早推出来喜马拉雅加拿大农场的时候，我就知道这一幕一定会发生。但是我们需要瞒山过海，让他成为一个目标，都去告他、都去攻击他，所有潜伏在喜马拉雅加拿大农场特务都去攻击他。然后呢咱很多战友的钱还暂时被被封，但是掩护了加拿大的很多战友把大钱，几千万的、几百万美元迅速地投资成功，叫借款成功，这就是咱们必须有的战略。你跟共产党对抗的时候，你一定要记住声东击西，指东打西。所以说共产党所有的精力、潜伏的精力、法律诉讼、法律超限战全对着老江去了。老江在那儿傻乎乎的，来吧来吧像熊瞎子似的，对我开战对我开枪。我们悄悄的从下边把战友掩护离开了，他的使命已经完成了啊，喜马拉雅加拿大农场江财神剩下反击吧。他反击成功了，立了威，救了战友，江财神将重生；如果江财神输了意义，你就白白当了一次前线掩护的假前锋哨，引开了敌人。但是你法律赢不了，那你是个loser，喜马拉雅农场跟G系列再也没关系了。我们只尊重赢家、胜利者，绝对不允许输家来代表战友，那不管是谁!亲爹二大爷也不行，很现实。
各农场如果你没能力、没实力，你像玛莎、小皮匠、山地谦谦、图桑面具先生、Sara、安红、木兰、老班长、魔女、草根哥、台湾的小宝、大牛、巴黎姑娘，长岛哥那就不用说了，你想想阿炳、我们美东的阿炳妹妹。这些人你想想，这回你看看阿炳问我就没超过十句话，阿炳啪啪啪啥事就都做了，你能想到一个华盛顿区就这么厉害吗？是不是?数额不大，但是做的极为成功，又快又准。长岛哥那就别提了。你看我们左媛那天带着新疆小哥，对了新疆小哥、左媛你要跟Zack联系一下，班农先生让你们上战斗室。新疆小哥英文非常好，包括我们那天去的春风，要让你们上战斗室，请跟Zack联系。对不对?你能说不行吗?这是实力，你想当喜马拉雅农场，你看你的实力，对不对？没实力不行!这是说不完的话，说说不直播就直播一两个小时。我得洗澡去了，早饭午饭都没吃，刚才只吃了一个牛角包，然后就喝了杯咖啡。
一起为全世界新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞、战友们祈福。阿弥陀佛!
我刚才日本007忘说了，战友还有谁？我把谁忘了，加拿大的卡丽熙、卡丽熙，我们加拿大的卡丽熙我都给忘了，还有谁?我们的郝海东先生就不用说了、兄弟，叶钊颖就不用说了，我的美女科学家正在那废寝忘食工作着，路德先生也就不用说了。还有谁呀？韩国!对了，我们的朴队长、朴司令，还有我们的哈恩美女、朴司令、朴司令、哈恩美女、哈恩美女。今天早上一个战友发信息说不能让路德再吃胖了，不能让路偿吃胖了。好你们跟路德先说，我不好意思跟他说，说他他受不了。
VOG现在是肯定的，VOG是什么方案？战友，VOG那边跟这边没有任何法律关系，但是由于大家都是对着这边来的，在法律上没有关系。现在是VOG的战友，我再重申一遍，你的钱所有你汇的钱Sara正在逐一回复。然后未来你的选项是你可以转换成G-Club，你可以转换成G-Coin、G-Dollar就是你可以换成这个，然后你也可以换成借款，你们都可以跟Sara直接联系。这在法律范围内的，过去没有半毛钱投资跟G-TV半毛钱关系没有。西班牙文戈七雄太可爱了，绝对战友，最关键的时候开几个小时、几个小时去办事，绝对是。英国大卫，我老把大卫兄弟给忘了，大卫兄弟为啥我老忘，英国大卫你们知道我吗?就是英国出了几个很坏的坏蛋，我就有一种所以大卫兄弟就吃瓜烙了，知道吗？但是我大位兄弟心胸挺大，我每次忘他他也不说，不像玛莎和木兰，每次“七哥又没说我”，她每次都可在乎了。我的大卫兄弟也不在乎，整的我的大卫兄弟老吃亏，大卫兄弟…说10遍以上。澳大利亚是肯定的安红、木兰妹妹，没说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1207/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1207/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，声音可以吧？声音，图像能看到吧？刚才被黑断了啊，被黑断了，被黑断了。
（发语音给工程师：你这块儿不能让它有这个堆积的信息，让它直接滚动，它一堆积，这就是个信息的问题啊，这就是问题。你看，现在是799，刚才是被黑断的。）
亲爱的兄弟姐妹们，我想接着给大家说，刚才被黑断了。共产党的经济被干断啊，被斩断它这经济的黑手。
我就这些天给美国人说，过去70年中国的所有的政府的重大决策，不要说89.64，更不要提奥运会，也不要说WTO，从1913年到现在，中国的辛亥革命，共产党当权，以及到后来的改革开放，包括毛泽东之后，中国的整个政权的变化，到这几年来中国的一些，包括今天王岐山能在世界兴风作浪。是因为美国的金融街和美国的媒体和美国的政府和美国的钱。
今天这美国是受到了上天的最大的裁断。让美国死那么多人，这美国人应该醒啦，欧洲也应该醒啦，是不是？接下来美国的行动，我认为美国这个总统选举可能要成为历史以来最大的，最无法确定的，可能是最荒唐结果的，因为共产党，就是因为共产党！
大家想想共产党现在什么情况？在美国的渗透。所以说我今天我很高兴，我相当的高兴啊！用俺老家的话说，俺今儿相当的带劲啊，相当的带劲。不孬，不孬不孬，相当的不孬。
兄弟姐妹们，接下来这周热闹啦！香港死去的这些英雄们和先烈们，我们一定会为你们报仇！而且我感谢香港同胞，还有香港的手足们发来的这么多重要的信息。对待为我们香港的这些勇士，手足们报仇至关重要。
香港同胞，你们太伟大了！行动，行动，香港是真行动派!从香港这件事情上，欧洲人，美国人对华人重新认识，彻底的打了共产党的脸。中国人种有问题，中国人教育太低，不配有民主、法治，中国人性能力也有问题。啥都有问题，就共产党没问题！这次让西方认识到中国这个人种是没问题。最近在美国流行着一种私下的讨论，说如果美国所有的社会问题要想长远解决，只有四个办法，第一个：干倒共产党；第二个：光复香港，光复香港，让香港成为中国人和世界的桥梁；第三个：承认新中国联邦，新中国联邦宣言太好啦；第四个：给美国移民一千五百万中国人，所有美国社会问题都解决啦。这四条现在在社会上最流行。能不能发生，全靠你、我、他！看战友们的啦！
就是我刚一开始说，就是中国人邪了门儿了。只要是真话，真事，咱坚决不信；只要是善良的事，善良的话，坚决不信。就信骗的，信共产党的。爹亲娘亲不如党亲！党是唯一的你信任的，可以依靠，组织上是你唯一可以依靠。这个中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民谋幸福，忽悠还嗨了，把你忽悠嗨啦，是不是啊？你听这歌，结果是山西的民歌，结果都是涉及到什么精子，卵子那些事儿。结果改成了神歌，神歌了。中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民忽悠嗨啊，把你忽悠嗨啦，把你忽悠嗨啦。一忽悠都是70年。
你看看毛泽东1954年那个宪法论，是吧。国民党有信宪法，我们打台湾去了啊！谁信宪法谁就是反党。那白人西方世界搞了宪法，咱也搞一个跟它玩玩！你还信宪法呢？你知道为啥2016年、2017年、2018年中国宪法会成这样吗？就没人相信宪法。结果中国老百姓还动不动:还有没有王法了？当然没有王法，只有流氓的恶法。
香港啥法，叫国家安全法，国家在哪呢?你国家政权都是抢来的，你的政权不是选举出来的，你不是承诺过人民有美国式民主吗？你不是推翻地主让老百姓都当地主吗？国家都不合法，哪来国家安全法？这点儿常识都没有去想，竟然有人撑共挺国家安全法。还有香港的四大不要脸，我R你八辈祖宗，你们这帮畜生。香港人大街上流着鲜血，你们都是要付出代价的，你们这帮流氓。
咱们所有人在未来的3万天都得死掉，所有能听到我说话的，包括刚出生的孩子未来都得死掉，但是香港精神不会死。我更不相信真的就成了假的，善了就成了恶的，真善不会死，永远不会灭。而且我相信不会超过3万天，共产党会在全地球上一个都不会留着，我都不相信会超过三百天共产党还在活着。不能说了，越说越搂不住。
刚才从60万现在回到7万9了，你们就这么折腾我，共产党耍流氓是不是?我才不在乎，我在乎的是结果。就像G-TV投资的股东一样，未来就是这个股权值不值钱?是一切衡量标准，别废话，股权值钱了,那就行了。但是大家可千万别做梦，就觉得一夜之间你就想暴富，这是为啥共产党能成功，你一夜之间就要推翻地主，你就想当地主，这可能吗?没有。一夜之间你想要美国的民主法治，可能吗？70年了你都没得到。E租宝承诺的是啥，就差把太阳月亮给你了，伸手摘太阳，张嘴吃太阳，可能吗?不可能。G-TV一定会、我相信、我希望会赚大钱，但千万别当成这是毒品贩子，你别当成是做毒品似的，那就完了，那不可能的。我相信你们的投资将是最佳的选择。
中国互联网要被摧垮了，谁是最大受益人。中共的互联网被摧毁了以后， 1亿人加入新中国联邦， 加入G-Fashion、G-Club、加入了G-TV，我们值多少钱 ?战友们想想算一算这个账，大家算一算。而且西方世界几十亿人了解中国的历史，了解中国现在发生的事情和未来想创造的未来，他们相信谁?还有第二个跟新中国联邦、G-TV抗衡的吗?可能吗?
战友们直接从7万掉2000，进不来呀，很多战友进不来。所以兄弟姐妹们一定要搂住，沉住气。所有的投资成不成功核心要素就是你把投资是当成投机了，还是你把投资当成赌博了，就这个不同。只要你把投资别当成投机，别把投资当成赌博你就会赢。这是在西方国家，咱不含中共还有伊朗、沙特、北朝鲜、委内瑞拉那就不算数了，那是你完全搞错，你走了夜路，进了鬼城了。
所以说兄弟姐妹们只要你别把这个当成投机，当成赌博，你看看G-TV 和G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Doller会给你带来什么。如果不相信的去投共产党的钱去，买港币买人民币不要投资这个。新中国联邦，我再说一遍，得天助，来自于民心， 是时代民族的需要，全人类的需要，无人能挡。
这几天咱们收获不小，上一周的这种巨大的…。对了我那郝海东先生上路德节目有那个讲新中国联邦讲的太少，老讲黄色故事不行，讲点新中国联邦的故事。你是新中国联邦的代言人，甚至新联邦下一个总统去了，是吧 。你讲太少了，路德先生给你搭桥问你新中国联邦你咋看，就两句话体现了绝对的力量和民心，然后就是转移了话题了。
路德先生和安红女士，最近安红女士我真是发现这个女人不简单，还有我们现在路德社访谈里边的博博士，墨博士，还有我们的艾丽女士真了不得，你看我们的Sara、木兰、江财神这些主要力量，严格讲是新中国联邦的主要创始人，原始股东,原始股东。木兰、安红、老江、艾丽、博博士、墨博士，还有现在我看出现张博士，路德，Sara就不用提了，Sara现在是绝对的常委2号。说实在话原来啊我签那个新中国联邦宣言要发人的时候，现在只寄出了一本，战友们，只寄出了一本，给了我们的瞿水台女士，第五号。这个第一号我本来签的，就是准备给Sara，二号就是路德，三号就是安红，四号就是木兰，我本来就这么签的。所以说兄弟姐妹们，新人也辈出啊，我们美东的长岛哥 ，我们的老战友阿炳，现在还有一个雅吉娜都出来了，现在我们法国的小皮匠，英国的大卫兄弟，意大利的地山谦谦，西班牙的文戈七雄。现在德国的战友，很多德国的战友已经起来了，几十个战友起来了，现在跟大卫跟小皮匠已经会师了，下一步我们要不惜代价把德国的，相信我的话，德国未来后起至上，出现的领导人的素质和作战能力一定是世界上顶尖的。就像新西兰一样，新西兰“啪”就出来个老班长，老班长从天而降，带着一对双胞胎，两个小翅膀，挥啊挥啊挥，挥到了我们爆料革命，是吧？你看看新西兰，我们澳大利亚几次沉浮，但是现在安红和木兰非常厉害。然后新西兰，新西兰老班长听说最近要有一系列动作，非常厉害。日本的Peace，我们的心语007，台湾的文欣、侯小宝，加拿大的江财神、卡丽熙、文可、索菲娅这些战友们，我们美西的Sara，美东的路德，长岛哥，长岛哥现在是最火的人物了，DC的阿炳，俄罗斯的我们的玛莎，俄罗斯玛莎，图桑的面具先生，面具先生，我们硅谷的小杨，小杨，小杨，绝对是虔诚的信仰，绝对是，挺神的，这个是神闺女啊，神女啊，素质相当高。
所以说兄弟姐妹们，关键时刻啊，咱们要搂住，我再说一遍啊，全世界喜马拉雅农场的战友们，我们正在长岛哥，索菲娅正在编写所有上街游行的统一旗帜、统一标准、统一口号、统一行动，包括统一的水和统一的饮食，和统一的一个走时垃圾要拿走，以及必须的标准，统一后集体行动。所有的这些基金先开始每个地方拨5万，这个完了以后可能是再下一波的时候每个地方拨十万，再来一波。咱就把它做大，然后在当地有大屏的，有大的广告系统的，咱都做起来，每个地区的口号就是CCP Lie, American Die, CCP Lie, UK People Die, CCP Lie, Japanese Die，就这样每个国家。然后呢，把我们爆料革命咱们做的那个视频，咱们这个加拿大江财神和战友们做那个视频，就是咔咔咔咔的那个，还有我们木兰同志，我们的上天造灭疫组做的这些视频，还有我们秘密翻译组做的那些精彩的东西在大屏上轮番的放。我们是最早指出Coronavirus以及这爆料革命的大事记，全世界都知道。然后新中国联邦，新中国联邦是中国人的希望，是世界的希望，你们唯一可相信的朋友。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，直接从两千到二十万，这啥事啊？中不中？凤凰城的新中国联邦电视基地和G-News的基地，马上要开始运行，有意参加的战友们请跟Sara联系。另外一个，我们急需聘请UI设计，G-TV, G-News, G-Fashion UI设计3-4名，工资从14万到20万美元，有意者请和咱们那个盖特上推出的邮箱直接发自己的简历，或跟Sara、木兰联系都可以。另外一个，现在还是那句话，我们要对这个在西方世界，特别在西方世界的，真有能力的代码工程师，前端的、后端的这些工程师们请跟我们联系，我们需要500到1000人。我们所有开出的工资条件，记住大家，你在任何公司你拿一块钱，我给你一块二，就是绝对要给你超过20%，战友们。另外一个战友们要记住啊，国内战友如果能出来，只要你能到达美国，剩下的问题，只要你是法治基金的捐款者，只要你是G-TV的投资者，只要你支持了爆料革命和新中国联邦的，你就可以去依法申请政治庇护。我们会全力协助，只要到了美国的。另外一个，凡是战友们受陷害的，受威胁的把信息发给我们。
我再重申一遍，G-Coin 咱G币的销售者，这星期啊，大家收到了，刚才知道了G-TV开始直播说的，很多收到确认书了。星期一收股票，然后这个周末会对那个买G-Dollar买那个G币的，我们会做出来最终的决定公告。肯定我们要起诉银行，然后接下来会让大家把钱，再买的钱买到下一步的G币，和G-Dollar去，G元上去。然后呢7月底呢，我们可能，可能啊会开始出售G-Club的会员卡1万到5万不等，5万的可能就会到达到拥有1万股的G-Fashion的股票一美元一股的。然后呢终生享受50% G-Fashion优惠，终生享受，然后呢另外G-Fashion可能会7月中到7月底会展示页面叫你看到会有啥，大概的感觉，不能实际的买，你可以准备好，8月底到9月初可能开始发货。
我天直接降到500了太疯狂了。这是一个。然后，G-TV的大家都知道了，大家都知道了，G-Dollar就是G币大概8月底9月初就开始卖了全面运行，上市交易。所以说大家记住，到G-Coin、G-Dollar、都上市一定时间以后我们就形成了一个圈，就是G-TV的股东就可以未来，还有G-Fashion的、G-Club会员可以拿自己的这些资产到G-Coin、G-Dollar、去融资，融资以后你可以继续买，继续参加股票的投资，这就是我们新中国联邦的金融圈。
那么另外一个战友们就是说，G-TV现在没有收到的，没有收到消息不要着急因为他不可能一下发完，到明天下午没有收到的大家可以再跟我们联系，但是你们放心不会有问题的。然后呢还是那个再苹果店的那个，苹果店的投资的那个，大家记住因为我们要跟苹果店联系，我们要等到律师给出意见以后再通知大家。大家记住不会让你们赔钱，不会让你们有任何损失，记住。
还有要给大家汇报的是，大概就这些吧。
现在32万了又（在线人数），又回来了。俺就不说了吧？一说又搂不住了是吧？太多好消息了，我去跟班农先生还有我们的将军，去看访几个朋友。到他家的沙滩上散散步，抽个雪茄，抽个雪茄啊，上朋友的小别野（别墅）逛逛去，看看人家的别野……好不好战友们？
兄弟姐妹们，来，我们一起为所有的新中国联邦、14亿中国同胞、香港、西藏、台湾同胞、全世界人民、祈福！阿弥陀佛！谢谢啦，谢谢啦！唔该嗮啦！光复HongKong啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你就是传奇，我就要follow你，哎，follow不上啊。小淼，酒吧，小淼，你看这个follow不上啊。14个了，才14个人呢。29个啦。啊，对，这边是对。声音中不中？小淼，玉米地的老大爷。
（回复语音讯息）没问题啊没问题，你有啥事需要这个跟他说就行了。是不是有事，我真不敢说。哦，太好了，马上。所以说就这么简单了，没什么可发生不了的，什么都可以做到，有什么不可以做的呢？现在我加战友们就在留言中的战友们，我现在我加点击follow点击不管用了，啥情况吗这是？算是吧，你就用就行了啊，其他的你就就用就行了啊。
我现在加你们加不上兄弟姐妹们,咱们今天被人家骇客，我和班农，我们一直坚持在这儿，我们在这边一直这个，昨天看那个美东，还有华盛顿地区的战友们啊，在这个中国中共驻华盛顿领事馆和白宫和白宫的抗议。我们昨天是被骇客中，坚持了很多小时，然后就是被共产党的PLA彻底骇客。然后呢所以说，这次刚回来，亲爱的兄弟姐妹们，你们一定不能拿着,不能拿着普通媒体的看法看待G-TV。因为它不是个普通媒体，它是个战斗室，这是个战斗平台。好吧兄弟姐妹们。
今天几号啊？7月2号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月2号文贵报平安直播。继咱们G-TV被骇客以后，也是有史以来最大的骇客的一个新的高峰。那么，很好！骇客了我们呢，更加让美国西方更加看清了共产党的流氓政权。我想就大家关心的问题我简单给大家说一下，昨天吧，昨天我们由我们美东长岛伟哥发起的在华盛顿的中共驻华盛顿所谓的大使馆还有美国白宫。我们美东地区和华盛顿地区的战友们共同举行的“CCP lying，American die”；还有一个“停止对美国的伤害–stop American die”。这个活动呢可以说是创造了几个第一。大家应该想到，我们看过这么多年，见过有一次像昨天美东和华盛顿地区战友有就这么好的素质？每个人没有一个是大肚子，都穿着整齐，身材健康优美，男的强壮，女的温柔和美丽。
昨天是90度啊，90华氏度，三十几度的热度。我们的战友有的驾车带着全家，三个小时甚至五个小时，后半夜开始起床一直到昨天前半夜回到家。在华盛顿地区抗议。而且将近这一百多个战友拿着新中国联邦的标准型旗子，然后在所谓的中共大使馆那待了几个小时，又到白宫的后面。由于白宫被antifa把很多东西给烧了，还有教堂，那个地方进行抗议。咱们的战友队伍整齐如一，完全是在有领导的情况下该停的停，该喊的喊，然后叫口号的叫口号，统一的行动。离开中共驻华盛顿大使馆，连一张纸屑都没留下，全拿手拿起来离开；到了白宫整个抗议完以后，一张纸屑没留，然后离开。没和任何人发生冲突。这个是在几天前，48小时前我们向华盛顿地区的警察申请的，但是由于人家要求是一星期，所以没有得到回复。到了中共驻华盛顿大使馆那，我们的战友得到了警察的保护，没有驱逐、没有影响。这一点让战友们，可以说我们得到了美国政府和美国警察的强力支持、强力支持！所以说亲爱的兄弟姐妹们，从大使馆那开始，大家行动的统一，着装的统一，挥舞旗帜，新中国联邦伟大的旗帜。第一次在美国，在美国首都华盛顿政治的中心啊，举过了，超过了那血色的红旗。这是有史以来第一次啊！
而且是得到了当地政府特别的关照。这些警察们和我们长岛伟哥和美东战友们和DC地区的战友们相处融洽、互相照顾。然后下午三点到了白宫后面又坚持了几个小时，战友们都非常非常辛苦。有的是拉家带小，向美国向世界展示了完全不同的中国人的新形象。特别是在白宫后面和在中共驻华盛顿领事馆外面由于在上周Antifa，Antifa运动整个教堂和我住的那个酒店都给烧了，白宫都被铁栏杆围起来了。在这种情况下咱们的同胞们美东地区和华盛顿DC的战友们展示的行动和那种素质和形象形成了鲜明的对比，和共产党的那种文化大革命似的暴动和我们的纪律性和形象。还有美东区的长岛哥的这种绝对性的领导能力和执行能力，看到了一个成功的生意人能在美国这个地区以最快的时间能把大家组织起来，然后在冠状病毒最最危险的情况下到那块成功的组织了这场行动。真的让人佩服，这就是精英啊！
昨天我看到很多战友都是精英，而且是据我所知的一大半的战友从未参加过类似的抗议行动。华盛顿地区的我们几个战友都分别给我打电话说，文贵我们从来没有参加过，在这之前是害怕的，甚至很多人说这是没有意义的。但是我们DC地区的战友给我发信息还有打电话说“昨天到了现场更加体会到爆料革命真的不容易，灭共真的不容易”。而且更加让人有激情，而且到现场以后没有了恐惧，让他们感受到为同胞为华人感到骄傲。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人感受到中国人素质不是说不行，实在是太行了！共产党宣传的中国人很烂、中国人素质很差、不配拥有民主和法治，这得R他八辈祖宗！这放狗屁！我们中国人素质很强大！很高！我们中国人很优秀！值得拥有民主法治和自由。我想想这些王八蛋在网络上动不动叫我们“支那人”、黄种人、劣等人；动不动你看共产党的这九层妖塔就是拉仇恨，让所有的人不喜欢中国人。然后把所有的海外华人或者说有正义感的人追求法治民主的人，推到9千万党员的对立面，要杀死9千万党员啦、审判共产党啦、一个不留啦、这都是放屁的话。我可以告诉大家99.99的共产党都是好人都是被体制所害。
必须大赦而且共产党的宣传中国人素质有问题、教育有问题，这是共产党的流氓逻辑。就是要制造仇恨、分化所有的人、达到共产党的过去的大秦朝一直以来的就是商鞅的五个驭民之术。让你变丑陋、洗你的思想（brainwashing），然后让你每天忙的根本无暇顾及共产党的丑恶和偷你的家人的……强奸家人、偷你的钱，然后转移你的视线让你制造仇恨，然后让你没有钱把你的钱全给骗走，就是现在全世界经济都不好就共产党的擀面杖子经济好你相信吗？你要是相信就是疯了！
香港、上海、这是电脑擀面杖子经济，把你钱给偷走骗走，剪羊毛，易祖宝等等等这一系列的骗子、什么P2P、这帮流氓！P2P的背后都是共产党。最后，如果这四样都不灵，是不是？像长岛伟哥这样的、像路德这样的、像Sara、像安红、doctor博、艾丽、我们华盛顿地区昨天我不能说名字的那几个优秀的战友，是不是？我们的面具先生、我们的大卫兄弟、小皮匠、地山谦谦、Peace、007、台湾的我们的文欣、我们的侯小宝，对不对？我们西班牙的文戈七雄等等，我们所有的这些战友们，俄罗斯的玛莎是吧、江财神，我们的文可，我们的唐女士歌手，因为你们都太强大了。这四样不灵，第五招杀之。咱们这些人都跑出来了，没被杀。所以说昨天你看到这个现场，让我感受太深了。我们觉悟了，我们醒悟了，我们展示了给西方世界一个真正的中国人的形象，感谢长岛伟哥！长岛哥，长岛哥，不要带“伟”了，这“伟”哥不好听。长岛哥和DC区的亚吉娜，阿炳。阿炳我们美东区的，美东农场的领导人亚吉娜博士。还有跟亚吉娜去的那几个战友们。
感谢整个美东区昨天所有参加的战友们和DC区的。你们太棒了，太辛苦了。昨天从早上到下午，特别是最后1个半小时到2个小时的时候，非常的艰难！昨天到大使馆一去，实际在没到以前，中共住华盛顿大使馆崔天凯，估计在里面真的把西装换了，没换成军装，把西装给换成了，换成裤衩子和换成防弹衣了，怕冲进去。这哥儿们就频繁的打电话，骚扰美国警察和政府。
在大使馆去的警察头子，二把手一把手一直在。说我们不能驱逐他们，这些人完全没跨越红线，这俩哥儿们挺够意思。在白宫地区的，他跟特情局他得联合在一起，其中负责人说：“我不能在，我得装病”。因为他们现在已经给白宫施压，嗷嗷叫。毕竟共产党还绑架着我们的政权哪是不是？国与国之间得有关系，这不是那么简单啊。那么昨天下午我本来想给战友们一个惊喜，惊喜是什么？就是美国国务院和美国白宫的官员会站出来，会跟战友们握手鼓励战友，而且会拿起联邦国旗挥两下子。
还有一个昨天是什么？是共产党的生日，是香港回归的纪念日，是香港安全法上街的游行日。香港人这个事太大了，香港人要么上街，就香港人赢，不服，赢了，那就共产党输了；一个是香港人不上街，那就共产党赢了。昨天是大家知道，香港大街上，伟大的香港人，又一百多万人上街。所以说这意义太重大了，太重大了！昨天去的。那么昨天是什么？前天我发布盖特，我说星期三的大锤会下来。什么大锤？就是美国议会，通过的…第一次的大家要记住，所有过去对共产党的所谓的制裁，都限于美国国会立法当中的，就是国与国之间，我认为你涉嫌犯罪了，我对你制裁。第二个层次，明确具体的官员的名字，并对你资产如何处理？并觉得你涉嫌什么犯罪。从来没有过。
而且中美历史以来，从来没有到第三个层次，说我对你中共的某个银行，我对你全面的实施制裁。什么制裁？不准美国人存款，不准美国人跟你有来往，而且我要查封你资产，从来没有改过，70年来。那么昨天的大锤是什么？就是国务院宣布中共的21家国有企业，特别是银行。为首的就是香港汇丰银行，还有中国银行，还有..我别说了，都说了就不好了，说两家银行。到最后班农先生说把平安银行给加上去，我们又赶快建议写报告，法治基金，要把平安银行给它加上去，平安集团。应该是加上了。但是就在战友们昨天抗议的时候，共产党耍流氓。他们..这是我一会儿要检讨的，由于我提前一天在我们的群里发出来信息，我说有可能啊美国官员出来见你们。我还承诺，我还开玩笑，我说他们要是不进来，我就从这跳海里去了。那是开玩笑啊。结果人家知道了，因为我提前发了。
这就是我娘老说的，不要狗窝里放不了馍馍，不要破裤子先伸腿，这搂不住了，嘴搂不住了，臭得瑟了，真是掌嘴，我很生自己气。讲了，共产党就掌握了，这说明我们那群里肯定是有潜伏的特务，掌握了。
崔天凯，穿着防弹衣游泳裤，三点式，频繁的骚扰国务院，说你们绝对不能有人出来见他们。因为他知道了有人要见，说你们要见的话那就是第一段协议马上停。结果以两国紧急协议为名，紧急有重要事件为名，这两国之间来往是有标准的。说我有重大事件，我要跟你们开会。
结果我听说，昨天下午白宫就开始，川普总统、彭佩奥、皮特.纳瓦罗这些人就要开会去了。一开会，一条一条过，所谓中美紧急事件条款还有制裁的条款，一直干了三小时，那就到了五点多了。在这个中间，中共说，我们还要赶快积极的买农产品，还要释放，听说，马上释放在中共关的美国的间谍，所谓的间谍，马上释放，现在就释放。就是不能让你们出去跟那些长岛哥还有那些美东地区的阿炳、亚吉娜等见面。结果是最后一分钟，因为下午两点钟，我就在这，某位将军跟我说：“Miles ，肯定出去见！”
这个时候就为难了，共产党挺坏的。你说你出去吧，彭佩奥也好，皮特.纳瓦罗也好，你要出去跟这些人见面，你的一、二十个美国人可以获得自由你不接受，结果你去跟他们握手，那不出大事了吗？结果，那没办法，共产党说要交易嘛，美国人得保护美国公民利益。所以昨天的游行，听说，最大的收获之一就是帮美国给换回来了一、二十个中共抓的间谍。崔天凯没把西装脱了换军装，把西装脱了给美国送过来二十个美国间谍，崔天凯多脱几回吧，把内裤最好脱了。所以拖到五点钟的时候，我说，长岛哥，咱们的战友你们太伟大了！都快五点了，战友们说，坚持到底！坚持到底！我说，快走，快走吧！
结果是他们离开不到半小时，我给大家说，这个抗议太重要了。第一个，证明了中国人和Antifa的不一样，中国人的形象和纪律，比香港人还有纪律还好；第二个，这些人的素质展示了新中国联邦，这个新中国联邦是完全文明的、守法的、完全可尊敬的这么一个组织，这么一个平台；第三个，在某种程度上促使了美国几十个人被释放回来，我都是听说，“谣言”啊。
另外一个，促进了白宫内部接下来要干的事，要干什么事，战友们？大家记住，昨天你看到的重锤还没有公布，一定会公布的！这个重锤，就是21家甚至25家企业，银行机构被美国绝对制裁，中美第一次，这是致命的对中共；另外一个，川普总统和习总书记的个人关系，我估计会打开，会拉倒了吧；另外一个，川普总统从来没有说过CCP Virus ，从来没说过CCP病毒，他应该说CCP病毒了，该找CCP算账了；另外一个很重要的，香港！对香港的事情，大家现在都会有意见，我也有意见，现在不是总统高不高兴的问题，是香港人的生死问题和美国人的生死问题，不是你高不高兴的问题了。这个说明什么，对香港还有真正的行动，港币脱钩，对香港的官员更加严厉的制裁，我相信这一定会发生的。但是21个到25个的企业，随时下一秒就发生。昨天没公布，国务院一定会公布的，这就是昨天的重锤。然后对香港的这些官员的制裁，香港的港币、经济的（听不清）在星期五以前能公布。所以说，这是昨天的事，但是大家要有点耐心。
那么，昨天我也吸收了教训，一个就是说提前得瑟，搂不住嘴，管不住嘴，提前瞎吹牛，瞎胡说话，结果导致了给美国政府带来这么大的压力。共产党提前知道，就施压不让官员出来见面。昨天不管彭佩奥还是彼得.纳瓦罗，还是川普总统出来，跟咱们的长岛哥只要一握手，雅吉娜和阿丙，只要一握手，新中国联邦的事就大了！就因为我提前说了，你说我后悔的我不行，跳九次海也无法洗清我内心的这种羞辱感。你说我得瑟啥呀？我得瑟啥呀？你说，哎呀，被路德先生给影响了，重磅中的重磅，老想重磅，这路德先生、SARA，严重影响了我。但是昨天记住，SARA在线280万啊，路德也跟郝海东先生直播，震撼了世界呀！昨天郝海东先生的这个爆料超过文贵了，叶钊颖女士树立了新的爆料新标准，这都是昨天的收获。但就是我这个臭嘴提前说话了，你说结果人家…你说，人家说我，你干嘛说那么早嘛？结果就没见面，但是救了很多美国人。
再一个，昨天本来要公布这个惩罚名单，延期了，也可能延几个小时、十几个小时，但是好在哪呢？把平安给加上了，也有可能啊，把王岐山给加上，也是好事。但是我要吸取教训，这是一个。第二个我要说一句，昨天到了现场的战友们，我们是大陆来的，99.9，请问大家，到了现场的人，你们想过一个问题没有？香港的勇士斗了12个月了，那种面临死亡，每天在酷热之下，人家的那种压力和奔跑和那种生死的威胁是昨天多少倍？我们跟人家香港人比，差距就在这。所有去的战友都很伟大，但我们跟香港这些勇士手足比，我们差太远了，差太远了！而且只有一天，你坚持住十天吗？你坚持住十二个月吗？香港是我们的圣城，香港人的伟大真不是一句话能形容的，只有到了现场你才明白。香港人太了不起了！昨天我另外一个感受，越看越了不起。
昨天SARA在线280万，高到290万，所有的我们的几个将军都看着SARA那个直播，震撼！然后郝海东先生和叶钊颖女士的那个直播，震撼！郝海东先生都没跟我说，他就跑去路德先生那儿去爆料，结果路德先生那个直播闹大了。这个路德真是个媒体天才，抓住这个机会，杠杠的！那么我一个感受是什么呢？就是我们昨天几百万战友，光SARA那儿280万，其他的呢？几百万战友，我相信一定超过几千万，没有睡觉，爆料革命真到了一个最伟大的、关键的、全民关注、全民都相信新中国联邦的新时代，得到了支持。
另外一个，昨天我看到战友们真是太伟大的另外一面，就是我们战友的互帮互助。有的人是在DC地区，看到这个直播以后，直接开车就去了，带着孩子就跑去了，让人感动万分。一直说，我不能不到!我不能不到!我不能不到！就是中国人对共产党的这种认知和仇恨，和对它的邪恶面目我们已经充分认识，民心已开、民智已开。再达到驭民、丑民、威胁老百姓、黑老百姓，甚至要杀之是不可能了。我觉得这个时代真的是到来了，感动啊！让新中国联邦不是有希望，是时代必然的产品，昨天看到这个让人兴奋。
另外一个，昨天我看到美国，虽然说昨天美国没有按照我们，大锤落下来，出来，川普总统跟大家见见面、跟彭佩奥见见面、彼得.纳瓦罗见见面，新中国联邦承认了。这是我们的要求，有点贪婪了。但是，让我感受到，我们离那一步只是一丁点之差距，一丁点的差距呀！这在半年前、一年前、三年前连想都不敢想。
接下来，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿宣布啊，日本、加拿大、意大利、西班牙、澳大利亚，澳大利亚我们安红木兰，老不说安红木兰，安红木兰，安红木兰，我们澳大利亚安红木兰，安红木兰安红木兰，不说又不高兴了。哎呀，七哥都不说我呀！我们美西的Sara、面具先生，美东的长岛哥、路德先生，华盛顿区的阿炳、雅吉娜，战友们，加拿大的老江、卡丽熙、文可，法国的小皮匠，英国的大卫，英国的大卫还有啥国的呀？俄罗斯的玛莎,这个玛莎投诉最快，一不讲，你没讲我！还有哪儿的呀？我们的硅谷的，硅谷的小杨，硅谷的小杨，硅谷的小杨女士，小杨。还有谁呀？我得看看我的手机有人投诉没有。安红没有投诉我，这安红老被忘，我老说安红的话，这国内人扔板砖，太多人喜欢她了。好，昨天我们的郭啸天林彪同志，晚了几个小时去的。虽然晚了也去了，组织的很好，我们美东的啸天。喜国的文喜，喜国的文喜是美东的，喜国的文喜非常牛，国旗设计组的老大，文喜，我们的文喜。我们的美东的还有文素老妹儿，这是不用说的文素老妹，文素老妹昨天没去，因为我没给她打电话。
我告诉大家，大家准备一下法治基金给刚才说的每个地区，给你们5万美元，每个地区5万美元。我还没给后边这个法治基金主席说呢，每个人5万美元，你们准备好。韩国的朴昌海、哈恩呢，我这忘了，你看不说话。朴昌海、哈恩我估计睡着了，我估计现在，朴昌海、哈恩啊。每个地区，我说给你们5万美元。干嘛？准备下一次的像长岛哥组织的和阿炳、雅吉娜这种组织的这个规模、能力，不能低于150个人。然后呢一定整齐如一，到驻地的领事馆去，我们来一次抗议。具体时间、具体行动标准在我们诺亚方舟群，我们再讨论，好不好兄弟姐妹们？大家你们等着，我现在干嘛呢？马上出去开会去，五个会随时你会看到重锤落下。我再重申一遍，不会落空的。我们昨天暂时那一局，让共产党拿交易给交易了。但是一定会发生，走着看，好吧，兄弟姐妹们？
一起为全世界人民、新中国联邦、14亿人民、香港、台湾、西藏同胞祈福…阿弥陀佛.
对了，G-TV我再说一下，G-TV是昨天下午班农先生被选为主席。然后所有董事会就G-TV的所有的事情，这是第一次董事会，昨天像J·摩根，凯尔巴斯啊，所有的董事都参加了会。然后有太多文件了在美国，成立独立的审计委员会，还成立独立的投资委员会，完全我们都不能碰的。然后呢，昨天所有参与的律师要在这些面前宣誓G-TV的合法性，整个的过程，包括一系列的并购，并购G-News，然后包括整个投资的下一步的计划，团队的计划、商业计划，昨天全部开完了。开完以后，因为这个独立董事，我们可能要有变化。昨天必须是董事会签完字，然后股票就可以发了。那么昨天有一个咱们的董事，现在是在达拉斯的，他本人在飞机上去另外一个（地方），还没有签回来。所以昨天没有发，现在我刚才在直播前，正在等这个签回来、签过来。签过来以后呢，今天下午我相信是会发股票的。希望大家给点耐心，非常非常的抱歉。这美国法律，我昨天给他们说，虽然很麻烦，但是对我们是有好处。保护每个投资者的利益，保护G-TV的健康发展是绝对有必要的，绝对有必要的。
那么我再告诉G-Dollar被退回钱的，你先等着；G-Dollar没有被退回钱的，接下来发完这个股票，我们就会给你一一的回复。然后我也会公开在直播中告诉你，怎么来处理。苹果店买的苹果的那个G币怎么处理？咱把大家股票发完了，咱就开始弄这个事。好吧！请大家稍等一下。G币退回的你等消息，G币没被退回的，你也等消息。原来已经买了苹果店的，这个你放心，这个没有任何问题的。我已经告诉大家了，只是未来把它变成、怎么变成G-Coin、G-Dollar，好吧。G-TV的股票随时随地都在发，我现在那个手机在那边，都要随时随地就开始发了啊。而且，虽然是昨天下午没发，但是它是更加、我们会一再整理中。因为一个一个的发给你，一美元对应的一股的股票。好不好兄弟姐妹们，如果你没有收到股票的，你稍等一等，因为它不可能一天发出去。好吧！随时都可能发出，我也可能随时发盖特通知大家。好吧！谢谢兄弟姐妹们的理解。
投资、投资的过程是很美好的，要享受它，而且这个投资的过程会让你成长，会让你了解金融，可以了解更多事情的真相。因为投资的本身就是世界上最高的、最高智慧、最有权力的人玩的游戏，咱们大家都参与了，大家了解了解特别好。好吧！
咱们现在最起码16、7个律师在为这个，整个的工作着。人家都很细，我据昨天的第一次董事会开完，咱们很多董事说，从来没见过一个新的公司这么有国际化、标准化；从来没见过信息这么透明；从来没见过公司准备的文件那么好。几家律师事务所全面工作，大家非常非常辛苦，每一个字，每一个文件，每一个投资都要经过认真的选择，这就是负责任。这绝对不是那国内那帮P2P的骗子，那是不行的。这在美国每句话都负法律责任。过去的三周，我可以告诉大家几乎所有参与的人都是疯狂的状态工作，每个人都这样。
好吧！谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始，等好消息吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1170/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1170/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
就是说我们中国人有时候真的太懦弱了，太懦弱。我们跟自己人特别较劲，跟外国人或者跟其他势力的时候吧，就太懦弱了。
还有一个就是我们的战友，过于善良地理解别人。还有些战友比如说，这个是钱财身外之物，不争啦，无所谓，不在乎。
是的，这很伟大，但这不等于别人就可以抢你的东西呀，这不等同于任何人可以抢你的东西，这是不可以的。特别是这种中国人为啥老在外国受欺负啊？就是你任欺、任骗。任欺、任骗的。
你看我这个肩上老挂着的衣服。这个是跟BRIONI是同一个料子，昨天是黑色的，洗了几遍了，这个是绿色的啊，同一样，同一样，也是我们中国战友100多美金的料子，卖1800。哇塞，够黑的！
安红美女妹妹来啦！
（和船长交流了几句）
所以说战友们，任何情况下我要给大家说的事情，就是千万要记住，必须大胆地保护自己的利益和自己的尊严，这是必须的！
安红女士：刚才不好意思，郭先生稍等啊，我把这个（镜头）固定一下稍等。刚从路德节目下来。我们在我们的团队里发了一个通知，discord和各大团队。现在有很多人在线，大家都非常关注。
文贵先生：要先上厕所嘛？不要憋得难受啊，哈哈。
这衣服好看啊，北京姑娘，这有北京大妞的感觉。哈哈。
安红女士：谢谢！
文贵先生：这头型和这眼镜、衣裳配得挺好的。
不过我觉得等过两天，G-Fashion 开始的时候。我已经给你们这几个女的，女孩儿们，给你们设计了一套专门你们才有的衣服，多少钱都不卖的。
你啊，木兰啊，Sara啊，还有艾丽啊，专门给你们设计的。然后呢我让他们这个料子是比我这个BRIONI的料子还要好的料子。
就是当你们上节目的时候，给你们一整套的不同的色系的，全是最棒的衣服。然后我最喜欢的那个牌子就是slim(?),让他们给做的。
slim是爱马仕旗下的一个品牌，现在跟GUCCI那边有一部分的合作，还有GUCCI的一些很软的料子的东西，给你们几个做，我已经给他们说了。未来就是你们一上来以后就穿咱们的G-Fashion的，这个最特别，只给你们做的料子的衣服。
安红女士：谢谢，现在先代大家感谢一下，太棒了！
文贵先生:好，现在这样。我今天为啥跟你连线呢？我本来今天没有直播的，为啥要紧急直播呢？就是今天，我大概从三点钟到大概将近六点吧，我的手机上就过去的投资者手机上收到了好多都是来自澳洲的战友们发的信息，都已经是几周前，一个月前付款投资的。然后呢，这个当地的像澳洲联邦、澳新银行啊，刚才木兰发给我的。
安红女士：对了，澳纽银行、国民银行，然后还有其他一些银行都有这种问题。
郭文贵先生：对，这澳新（澳纽银行），他们(银行)就给他们(战友)发信息，干嘛呢？说你投资钱被退回来了，人家(战友)说我不退啊？她说我没有退钱。他说(银行)：我们就帮你退了，帮你申请了，她(战友)说：我不退啊！？
你说天下还有这种事情，哪有银行我投资了钱，我把钱给你要回来了，(战友)说我不要，(银行)这是商务决定！你要听了这话，这个话战友跟我说的，把我吓一大跳，我真的觉得这有点瘆得慌了，你知道吗？
郭文贵先生：战友们就说，我还要继续投资啊！哎，你干嘛给我退回来呀？
(银行)说我们的商务决定，给你退回来啦！
她(战友)说：我不要啊！我要投资啊！
(银行)那不行，我给你退回来了。我已经跟你们这个recall了，我打电话GP摩根银行，把钱给你退回来了。
你说这里面吓人啊，然后呢？这个战友，有的战友说，我要录音，他(银行)说：你不能录音，因为澳大利亚的法律是你不同意，我不同意，你就不能录音。但对方告诉战友说：我在录音！
哎，天下有这道理没有？问咱们战友说，你不能录音啊
然后我要录音。说如果要投资，你不能投资，我已经把钱给退回来了。哎，安红，你们这澳大利亚是黑社会国家，
这什么狗屁国家这是！
安红女士：所以您之前说过澳洲被中共渗透得很厉害。
我们现在其实有一个，就是外援调查组，也有一个贸易投资组。还有一个这个就是专门管这块的，就是大家暂时把手里的证据都保留好。但是我们一开始前期的时候，其实归结起来大概也有数百例。就是平时战友，当时他们报名参加那个农场团队的时候也说过，我是在哪个银行、哪个银行有这个被拒付的，那时候我们统一一个口径。就跟大家说：你把你所有的资料，能提供的全部都准备好，我们到时候集体行动。这是第一条我想说的。
第二条就是，我在节目里、其实在小组团队里开会的时候也提示过，我们调查也发现了，就是ANZ银行(澳纽银行)，它是在中共伪中共政权下的大陆，它有它的银行分支机构的。还有包括其他的， 我忘了是不是国民银行也有。那么目前比较集中的反馈，就是在ANZ银行（澳纽银行）跟这Commonwealth 银行，它都有，当然其他一些小银行也有。
但是，我们就是好消息也有，就是，不是特多吧。战友们通过其他的方式，他也把这个钱寄出去了。那是当时，但是目前我们能做的，我正好也想跟郭先生碰一下头，就说我们到底是先把资料全部都大家准备好，然后一声令下，
大家把那资料发给我们团队里的专门有负责的人，然后因为我们的战友其实已经做出一个最初的这个表格来，每一个人什么原因，什么情况都已经写得非常好，那至于是否这个集体诉讼还是说，当然我也想跟你商量一下。谢谢郭先生！
郭文贵先生：谢谢安红女士！这就为什么我说，因为是木兰在帮助我，她是投资委员会成员，她是帮助回信息的，
就是这个，我看了我另外一个手机上，我接到了今天早上大概五点多，一位咱们澳洲的一个女性是一个年龄比较大的，咱们战友，是通过自己的女儿，投了七十万。她是最早投的，她要投150万，我说：你投太多了，少投点吧。分了三次投了七十万。她今早上钱全给打回去了！她就傻了，你知道，她英文也不行，人家打电话说你的钱，已经被退回来了，老人家都快气疯了，你知道吗？跟我说：哎，把我气的啊！因为老人家说：我这一生就干了这么一个正事，我就这一个希望，投资咱们这个G-TV。而且老人家说了，我这老年，还有我老年想干的事，都寄托于这个希望了。你说这混蛋，直接把钱给人退回去，算什么道理啊？我现在我觉得很多，还有很可怕的就是澳洲，我发现普遍咱们的老移民英文都不太好，那银行就欺负她，英文也不行。
安红女士：没错！
郭文贵先生：他们都说我录音了啊，你这钱涉嫌犯罪啊。把老人家吓得半死，我怎么犯罪了？我犯啥罪了呀？说我们把钱给你退回来了，我们安全部门认为。然后老人家就问：你这啥安全部门啊？中国人一说就安全部门、情报部门，就是我银行属于安全部门。你放狗屁呢！你有啥权力？
我现在说到这，我告诉你啊安红，我刚才跟律师通了电话，我们律师当时都真的不敢相信，他说整个澳洲银行做这个就是找死呢。他说我可以告诉你，可以告死他（银行），他说绝对赢百分之百赢！
所以我现在要告诉你的事情，有很多战友没有跟你联系，比如说昨天那个阿明老师，跟你联系两天了联系不上，你没给人家回复。后来我就赶快，今天早上我把阿明老师的号码给了木兰了，木兰联系上了。你和木兰你们两个第一个事，马上把战友们……澳洲所有的战友们你们就是由安红来主持这个诉讼，你们的联络人就是安红和木兰，目前为止啊，拜托大家了。现在由安红马上组织法律团队。这个法律官司是这样，我就是觉得安红你主持全面打官司，全面马上启动。你在当地找最好的律师，一定找最好的。你可别找那个咱们华人律师，一看中国人他就欺负你知道吗？
安红女士：明白。
郭文贵先生：找最好的澳大利亚律师，一开始的时候，启动的钱没问题，我这边全部给你支付。知道嘛？但是打官司用的钱是我借给你的，钱是必须要还给我们的。因为我给你钱打官司是不合法的，我借给你钱是合法的，你懂我意思了吧？前期的费用要多少？100万、200、你马上跟我说，我马上给你打过去。我借给你钱正常的，写个借据我个人借给你们，然后你马上找最好的律师，然后咱战友成立一个集体诉讼的团队，24小时工作，马上把他告了，下周一能把他告了就不能等下周二你知道了吗？这几家银行一个都不能逃了它。
这是一个，然后我们的团队准备在美国也起诉他们，这不是开玩笑的。你像咱们的老大姐，70万的那个，这70万块钱，现在它现在是多少钱了？它是变成2100万了，你（银行）把人家2100万给整没了。如果这个法官他不是神经病的话，他最起码得判他赔1个亿，5倍吧？最起码的赔偿吧？你得1个亿美元吧？然后呢你制定另外一个政策，就是这次打官司赢了，知道了嘛？我就是赢的钱10%—15%留给当地喜马拉雅农场大家集体所有，所有参与者集体所有，好不好？
安红女士：好！
郭文贵先生：然后呢，我觉得50%就是给个人，另外的35%由大家来商量，索赔的所有的钱投到喜马拉雅农场去。所以説我觉得得到索赔的钱的人，50%你拿走，然后扣掉所有的费用啊，借我的律师费你得还给我，你明白我的意思了吧？如果赔了打官司没赢，钱我出，跟你们没关系，好不好？律师费全是我出。
安红女士：好
郭文贵先生：这行了吧？大家只能赢不能输，这买卖有的做吧？安红女士，支持你了吧？
安红女士：能，必胜！
郭文贵先生：这回不整明白了，你就到澳大利亚山里找袋鼠去吧，你别回来了。赶快全面启动。然后呢你和木兰你俩，赶快联合起来，全力地配合把这个事做起来，好不好？
安红女士：好！
郭文贵先生：你来领导，你主领导啊。澳大利亚的战友们记住，全部由安红领导干这件事，资金前期我来支持你。回头我跟雁平说，你跟雁平你俩也熟，你俩联系上，需要资金就借给你们。找最好的律师，然后我的建议就是，所有赢回来的钱15%留给喜马拉雅农场，大家集体所有啊，参与者所有，然后35%投到喜马拉雅项目去，50%给个人，这就是我的建议。
安红女士：好！
郭文贵先生：赢了钱就这样分配，输了我拿，行不行？
安红女士：谢谢！我立马就团队开会，刚才跟您连线之前我已经通知我们团队了，只要还有没睡觉的，我估计今天澳洲的战友们大多数应该都没睡觉，我们连线结束我就马上去开会。
郭文贵先生：行了，你现在就结束吧，你快去吧，好了行了，去吧去吧。
安红女士：齐活！谢谢郭先生！
郭文贵先生：快去吧，一会我也结束了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1165/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1165/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
安红女士:…他背后唰的一下闪电，它不是一个见光的闪电。它是一个唰的一下，瞬间天空粉红色的那种闪电，怎么才能解释这个结，就是有老天爷庇护。
当然我不可能强求每个人一定要有共同的信仰，但是你只要有信仰，不是反人类的，不是说通过某个信仰来钳制、束缚你的大脑，那么真的是有神明在保护。而且我们看一下后来发生的，当文贵先生念完稿子和班农先生回到船舱内的时候，外面瓢泼大雨。
还有我看到Sara说路德家，因为当时中间有个间断，就是路德那边也是下大雨、断电了，你说他断的是多么是时候，既不是7:37开始的时候，也不是在班农先生念稿子的时候，也不是在郝海东先生念宣言的时候，也不是在文贵煞血为盟的时候，它恰恰在这之后。我们把一切不顺利全部都归于它，怎么能？只能是神明……
路德先生:安红我觉得断电、电闪雷鸣是向所有——因为中共伪政权、邪恶政权死去的、被残害的人，向她们致敬默哀!默哀真的是，三分钟我们就回来，可能不止三分钟，七分钟有可能，老天爷让我们默哀七分钟，是不是?
安红女士:没错，还有一个感触是七、彩虹，彩虹是七种颜色组成的。七七四十九颗星文贵先生给大家演绎了。还有不理解的，推特上有我们战友发出的好多种解，就是真的比较标准的解释，大家可以在字里行间去找为什么是这四十九颗星，七乘以七的倍数。
还有就是一切冥冥之中，我是觉得我一开始，当我热血沸腾期待这一天的时候，跟当我在身临其中来见证它的时候，还有在7:37宣布由郝海东先生和班农先生宣布&amp;lt;新中国联邦宣言&amp;gt;之后，象陆博士所说的在冷静下来的时候，哪怕是一个瞬间的间隙，我都会把它重新回应一遍在我脑海里，真的是作为历史见证人，我们三生有幸。
那么我刚才看我手机上，我实在来不及看我手机，短信太多，就是从墙内朋友发的、战友发的，还有战友是把墙内的战友归结起来的，给我发过来。我只能是快速的把内容晃一遍，我知道很多都没翻出来看，太多了。
我们这么多战友齐心协力，这么多战友组成一个团队，我们这么多战友熬夜，因为全世界各地不分时差，大家一起见证光荣的时刻，是我们每一个人承担的历史使命和责任一个最好的奖赏，太激动了。
还有一个今天在推特上发了很多推，有很多当地人士问:在宵禁期间为什么在纽约上空，有6、7架飞机，拉着横幅上面还写着庆祝&amp;lt;新中国联邦&amp;gt;成立。大家能够体会它里面的意义和含义吗?恭祝&amp;lt;新中国联邦&amp;gt;成立在美国、在自由女神像下，在我们的战舰旁边，在班农先生跟文贵先生两人做见证和读的时候，我觉得这一切的安排都是天意，谢谢路德。
路德先生:我调一下画面，还有两分钟就可以了。
安红女士:我作为一个经历人，其实是有另外一种负担，就是说曾经替另外一个人活着，一身两命。他当时临终的时候给我写过一封信，我看到那封信的时候，他已经不在人世，所以我自己真的不白过，活到今天等于100多岁了，替他也活着。他如果健在的话，59年底60年初的生日，也是60岁了，加起来都110岁了，够本了，够本了。那么从现在新中国联邦第1天，我觉得真的还在为他活，也在为他代表的所有那些墙内的受苦受难的同胞活着，我还是没控制住，真不好意思。
但是我想中共欠下的所有血债，最终中共都要偿还，所有依旧还沆瀣一气与中共为伍，无论你是国内、墙内的军警宪特，还是你在海外自己做主的做了五毛、七毛、八毛，还是说你自己依旧依附在所谓中领馆、什么中使馆边上，那些租的社团的那些人，好好睁开你的眼睛看一看，这个是历史的时刻，我们一定!共产党一定完蛋!谢谢!
郭文贵先生:路德先生好，安红女士好，安红女士太棒了！安红今天已经哭得稀里哗啦，是太辛苦了，太辛苦了。今天我们看到了我们爆料革命以来最残忍的一幕，就是我们中国男人的优越性。路德先生昨天一到12点回去抱着老婆睡觉去了，然后把我们James和安红女士给放到外面放鸽子，郭啸天、Sara我们这些孩子们，木兰还有这么多，这就是路德先生。我让大家不叫你，你睡了一晚上，你的脸睡得红扑扑，然后上面安红的脸都哭肿了，我现在就求一件事情，安红女士你一定一定赶快回去睡觉，你赶快回去睡觉。
你看看我签的这5号是给水台，因为1号2号是班农的，然后6号我们的宣言书是给安红的，这个6号就给安红的，路德你甭想了，没你的事，没你的事。本来要给你的，你得了吧你，你甭想了，你睡吧，你跟小蔡睡觉去吧你。
安红女士、安红女士拜托，我求求你，你去睡觉行不行？你跟你七哥，我是多少年来，你看我多少年了，安红，我都是啥，我都是这样，我都是这么工作，你看我回去洗个澡啥事没有，我啥事没有，我不象路德似的:虚胖，壮我壮，壮啥壮，11点不到12点就睡觉去了。你真狠哪，你太狠了，安红昨天两次举手要上厕所。
安红女士:真的，我答应过，我当年我也是戳过手指，因为我跟他们、我答应过他们。
郭文贵先生:你看我的手指头已经好了，我的手指头已经好了，看见没有我的手指头肉一个坑，只是一个坑而已，还真咬掉一块儿坑，我发现。
路德先生:首先我觉得安红你去休息吧，好吧，休息。
安红女士:不用，真的我答应过他们，那些人已经死了31年了，他们应该…，我替他们看今天，4个眼睛替他们看今天。
路德先生:郭先生你这个领带，昨天旗帜上是49颗星，咱们把这个星叫什么星?他们以色列叫做六芒星，你取的名字，这个叫什么星?
郭文贵先生:咱们叫做七芒星，昨天你看你在直播中说到了，路波切都说到了是七芒星。七是什么数大家都知道了，七是所有的数位当中，三和七是最神秘的数字，这是第一个。
第二个七代表了什么?七是中国道家的一个基数的一个基础，七七四十九、三七二十一、五七三十五，它是一个基数的整合；同时这个七是代表和上天沟通的最好的数字。说七字，你看我们白事，比如说一七、二七、三七——是你再生的意思，就是中国人说你七了以后就再生了，是一个礼仪之术和上天沟通之术，它是没有生死之术。
而且是七七四十九，七七四十九是皇家，过去皇帝最迷信的，同时也是最忌讳的，不让老百姓用的。但是我们四十九，别忘了中间还有一个星、五十，五十、一个大星接起来是五十一，昨天没人解释清楚，这是五十一个星。回头…
郭文贵先生：你看我的领带，前天做了一堆的领带。你看到的这个领带视频，回头玉米地小妹、大家都有。这是在几天前意大利的“不鸟你”一根一根织出的，这可不是烫上去的，是一根一根线、金线，就这么整个蓝织出来，织了九条还是十条。昨天上午才到、上午才到。
这是四个星，还有、下面还有大星呢。你像这后面，你看这后面也有，你看看是吧，然后就是这个白色的衣服。咱做出来，本来也给路德一条。得了，也甭别给你了，你睡觉吧！不给你了，本来九条，一条也不给你了，让你后悔吧！
然后呢！我给路德先生，你问的特别好。我觉得路德先生，咱们这个蓝和咱们这个星，和这个中字星，最终是一个中字，你看看变成这个——是中字啊，这是一个中国的中字，而且是个圆润的中字。这个中字当中啊！关键，我看我那个，找找我们的史册，我们在画的。
这个中国的中字，你要看到他这个中字，它是没有什么？它没有中间。中国中字没有心的，这是个有心的中。中字没有心，这就是中国人最大的问题，一个国家、一个民族中字没有心，只有杀没有心，只要圆满、不要未来，这是当下之想法。我们要的是未来。
所以路德先生，我们这个喜、心和星，和7芒星，和7的基数，和49都在传承着上天，和上天沟通，和上天给我们的天意，也是我们跟上天沟通的一个数字，也是一个密码，也是一个代码。所以路德先生问得非常好，这个安红女士。
昨天已经证明了太多传奇了、太多传奇了。唉！我们那个旗杆没在这——碎掉的旗杆。我们那个旗杆爆掉的时候，“啪”就是、就这个旗杆、就这个旗杆“啪”就爆掉了。就这一模一样的杯子，我从买了船，没有一样东西打碎掉的，从来没有过，这个杯子“啪”就烂掉了。
这就是大家你真正去查一查史记当中，还有包括商朝当中，为什么有那么多祭器？包括郑州商城的、郑州博物馆叫做莲鹤方壶，包括那么多法器，九头鬼、还有这个七门甲（音同）。这都是非常非常有意义的，这都不可思议的，包括昨天一天班农先生作为一个美国人、作为天主教徒，这两天他整个人都傻了——他不可思议的。
还有一个大家知道现在全纽约，你看我周围一个船也没有，现在一个也没有。全世界的人都在问，为什么美国这个地方一个船都没有？就这，你看一个都没有。据说驻纽约领事馆找了个小破船，想过来拍拍照，回去忽悠忽悠。结果到那给拦住了，不让进来。
自由女神从来没有照亮过灯一夜，从来没有过、从来没有过。国庆从来没有过，一直到天亮，所以我昨天，今天我6:30才回去。我回去我洗个澡，我看了很多手机，很多主要是外国朋友的。他们都在问一个问题，“miles你是怎么做到的？你是怎么能让它发生的？你哪来的这种自信？”
这就是我们现在、路德先生你刚才问的这个。我们这个领带、国旗、49星、七芒星、中字旗，我们叫49星，叫做宇宙49星、中字旗、中字信仰旗。这个太有意思了，而且昨天我们看到这个晚上啸天——我们2号林彪，还有我们的安红女士、詹姆斯，一个个人的辛苦，太不容易了。
我说到这的时候，路德先生，我希望你要说一下。今天我不知道你有节目，什么时候采访咱们作旗的——我们长岛哥、长岛哥。路德、路波切，你又去睡觉去了吗？路波切。
路德先生：就是还有啊！就是昨天念完、就是咱们念完以后，就是磅礴大雨又是电闪雷鸣，你是怎么看这种现象的？
郭文贵先生：好，路波切回答你这个问题。我说实话对我来讲，我一点没有任何意外。你在采访当中，我真的希望、真的，路德先生你和安红女士，我希望有机会整理一下，这几天我和战友所有的语音。
昨天下午我们大概是12点、将近1点的时候，就是整个天是黑的时候，然后我给扎克、我给玉米地小妹，还有我们直播群。我告诉大家，我说你们不用担心，包括给我们安排什么大屏的、安排飞机的、还有其他的战友，包括保护我们的这些美国朋友。我说你们不用担心，一定会！自由女神和上天万佛万神会帮助我们打开天空的。
因为路德先生，为啥咱们成为战友啊！因为就像你和我一样，我们中间没有迷信，只有真诚、只有信仰。我们、你我都经历过各种天意，就是上天给予我们的大自然的一个密码，让我们提前比别人看到我们——我们有精力，我们才有自信，我们心中真有神，我们心中真有信仰。
我第一次来到美国就到了自由女神，我给你们说过。我25美金、23.5美金买了一张票到这看自由女神，我就跪下来了。我当时我就发誓，我一定要把她带回中国去，我每次来都要给她磕头。听说在2017年我在这块磕头的时候，习近平相当不高兴，说“你看这个人还可靠吗？跑到自由女神那磕头。”是吧。但是这就是我，我相信自由女神一定为我打开天空的。所以说在飞机起飞前说，“不行了，可能不行了，可能要不中了。”我告诉他“你相信我，一定会晴天的，太阳一定会出来的，雨一定会停的。”这是上天帮我们洗干净天空，洗干净大海，让海水平静下来。
我们船长那个船，那简直抖的都不能行了，“哗哗的”在试的时候。路德你看见了，咱们在试播的时候，就一直在抖。你看路德先生，你记得吗？你亲自见过。我说没有问题，大海会平静下来的。而且我是自己，我也是掐指一算、掐指一算——不是做梦的，掐指一算从8点。这个路德先生说8点钟，我说这个8不对，七上八下呀！这个8不行。
你看我们老郭家，我娘生了我们十几个孩子，成就了我们哥八个。人家当时一个算命的告诉我娘说，你们家将出来一个改变国家命运的人。甚至当时胡说了，说什么成为一个一国之王的人，他说也会富可敌国的人，但是这个人的下面这些人一个都活不了。
我娘那时候就是、就是完全不信。因为他是我们家的朋友嘛，我们家迁坟什么的也都是他迁的，因为我娘当时变得神经病过。我哥那个被砍啊，就是唐山大地震那一年，然后我父亲被腿打断，我们家人被捅刀子，就是不能不信了。
说我们家祖坟下面埋了有别的人，最后我娘就相信了，最后把坟给移了。就在迁坟的时候，告诉我们家这个秘密——你们家会出现这么一个人。我爹我娘穷的连饭都没得吃，就没怎么信。
后来我的各种奇事都发生在我身上了——天天往玉米地里跑，那么小是吧！然后把人家、老偷人家鸭子吃，那时候烤鸭子吃，我得吃肉。结果偷吃鸭子把人家山给着火了好几次，成天人家找到我们家来，跟人家打架什么的。老师，老跟老师谈恋爱，老师一弄跑我家来找我来了。这种事，我老娘就老觉得我奇怪。
后来你知道我八弟死了，这个你知道。后来我上面，我三哥也死了。就是说这些奇异的事情发生之后，我们家就是说对我们家老七，这个7字，我们家越来越觉得……。说实在话，你看我给家带来的灾难。我们家人享受了中国人少有的福报、物质的生活。但是你没有想到，你谁想过？你看我现在我的五哥、我的六哥还在监狱呢！我的三哥这么早的过世了，我八弟为了我死掉了，我的母亲被气死了。
你看我、我这个人给我们家带来的灾难，是不！这种血的代价是没办法想象的。所以当时算命的说，你们家七上八下，这个八绝对不要用。所以说路德先生你写的这个，你用了8点，我说不行。这个8点七上八下，因为我下面不会有人了，7下边没有8了，然后你今天选了个。昨天选了个8点，然后我就测字7:57分、7:47分、7:49分、7:37分、7:27分、7:17分，我在那测完字以后，737最好。所以我得赶快告诉你，我说737最好，然后马上咱就改成737了。
大家你想想，如果是8点钟时间，我告诉你路德先生，正好赶在雨里边。上船最多5分钟，瓢盆大雨。如果是8点钟，那就是昨天就是雨，就是雨中宣言了，而且天大黑了。你看路德先生、安红女士，你信不信、你服不服？这就是8点。
安红女士：我信、我服，绝对的。
路德先生：绝对信、绝对信、绝对服啊！
郭文贵先生：而且我昨天也掐指算了算，路德12点肯定回去睡觉，昨天后半夜肯定是安红的事。
安红女士：当时sara发通知的时候……
郭文贵先生：谢谢安红女士，谢谢路波切、路德先生。路德先生，我想问一下你啊，安红我昨天听了一晚上、我陪着她，我真不忍心叫安红和林彪、Sara、还有木兰、还有战友James在这块儿。我就跟他们一直守着夜，所有的战友们、所有的大家采访都感动人心啊。我想听听路波切、路德你先说说，你真心认为昨天这种奇异之景象，还有今天全世界连纽约都宵禁的时候，我都不知道纽约上次宵禁是什么时候。这种事情发生，包括飞机的直升机的拍摄以及广告，这都是不可能的、绝对不可能的，到现在美国人都觉得到底发生什么事了？你怎么看这事？我想听听你，路德先生你怎么说。
路德先生：首先任何事，事在人为。我是很信天人合一，可不是玄的、算命的，不是这个概念。就是人只要是真的，你的心真的是用心去做，做任何事情，你想办法，真正的用你自己的诚心，你一定能感动天地。惊天地、泣鬼神是绝对的，就是不拘一格降人才。你看咱们昨天的节目，这么多牛的战友就是人才。做任何事就是靠人，如果没有人的话，光打口炮，你看欺民贼几十年有啥用啊？核心是人。无论咱们昨天很多视频，还有包括咱们的很多歌曲，都非常感动。每个人因为在做这个东西，他就已经把自己一个真心放在里面去了，他自己的念想——佛家讲念想放进去了，自然他就能感动他人。如果自己都感动不了，你怎么感动他人，如果你自己对自己都不用心，你怎么去感动他人？你他人都感动不了，你怎么去感动天地。
所以很多人是第一步连自己都感动不了，有些人可以进入到第二步感动他人，但是文贵先生已经到第三步——感动天地。第二步感动他人的话，就是昨天说，这里可以让你进去啊这些。这就是文贵先生的，不管是老外啊，虽然不是一个文化，但是别人看到你，一遍一遍一遍，或者是你还有别的神秘的力量。哪怕就算是神秘力量，你也得感动它，让它觉得你能成，任何人都愿意支持一个能成的。能不能成就看你自己信不信，你自己觉得这个事是百分之百成，别人百分之百支持你。你自己如果说就这样，我觉得就百分之……如果你稍微有一点动摇，别人他可以通过你的表情、通过你的神态流露出的那一丁点，他就知道你这就是作秀啊。你一旦作秀，你就感动不了天地。感动不了，这所有的奇迹都不可能发生，这就是我觉得的，郭先生。
郭文贵先生：路波切，现在确实你，你这个嘴啊，这真的是我真觉得你这嘴好像手术过一样，真的变了个人。讲的这，每次听你讲，我都着迷了，不想让你停下来，这发自内心的。你总结啊，咱们说昨天最最重要的六个历史瞬间，你觉得都哪六个瞬间、或者哪六个重点，你简单说一下我听听。
路德先生：六个瞬间。首先我觉得，对我来说突然间时代广场广告出来了，这个是中国人第一次在时代广场，自己掏钱去打的消灭中共、反中共的广告，人类历史上第一次，老外都不敢打，这是第一点。就是能打上去，咱不说有钱，就算有钱，那些广告商敢不敢给你放都是一个问题。因为你打的反共的，那接下来什么海航，就有些他肯定就不跟你打广告了，甚至……因为中共的这个生态圈它很强大，这个不是有钱能做的到的。因为很多人，他没有这概念，因为很多人他没做过甲方，你做甲方你就知道，很多事情真的不是你有钱就能买的到的，这是第一点啊。
第二点刚才文贵先生说，这个直升机、飞机在天空盘旋，因为大家知道这个盘旋，如果是阴天的话肯定是看不到的。但是就在下午的那个时候，天气湛蓝、晴空万里，然后盘旋效果特别好，整个纽约全看到了，整个纽约、曼哈顿啊。他们有些人、老外那些twitter上都发出来了，这什么东西？英文的New Federal State of China 这样一个，所以别人都在问，所以这是第二点。就是说这个也是，首先文贵先生这个创意一般人也很难想得到。但是对我来说，我觉得更主要的就是，这些飞机上天之后、天空的变蓝，这是我觉得非常惊叹的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日参访众战友</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1164/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1164/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德先生：看这首“喜马拉雅自由之巅”，这首歌大家非常激动啊，接下来我们将推出咱们一个重磅采访，就是前中国足球的亚洲第一前锋、前中国足球先生、著名的足球名宿。可以说让所有的我们上大学的时候啊，每个人床头啊、女孩子的床头都有一副郝海东照片。不仅仅是郝海东啊，还有一位让大家绝对很惊艳的，就是可以说获得吉尼斯世界纪录羽毛球冠军数量最多的——叶钊颖女士，曾经尤伯杯、世界顶级的各种冠军全部获得。
今天有请郝海东和叶钊颖女士，共同来参与咱们今天的这个重要的节目。大家有掌声的赶紧把手拍烂。郝海东、海东兄弟、海东先生，海东大哥、叶钊颖，叶女士太漂亮了是不是！
郝海东夫妇：你好路德，战友们，所有的战友们大家好
路德先生：大家看到海东兄弟、海东先生啊，太激动了啊。为什么呢，因为你是代表一种精神。我记得我们在90年代时候，94年第一次看甲A联赛，那个时候就是看到您叱诧风云——8场比赛进5个球，获得中国足球先生，并且在这个亚洲第一前锋这种荣誉。前几天你的生日是5月几号、5月9号，我是5月8号，国际足联还专门给您做了一个，在微博上、还有在推特上发了一个祝贺信。任何人都没有想到咱们两位世界级的冠军、亚洲球王，居然能在这个场合大家在线能够相见。
郝海东先生：我媳妇儿比我厉害，我媳妇儿世界冠军，我就得过亚洲第二。
路德先生：我就一个，前面的话比较罗嗦，现在是这样啊，海东先生您是怎么加入到爆料革命的，你为什么可以放弃所有的。
郝海东先生：应该我第一次听到文贵先生的爆料革命的视频，应该是在国内。有人有翻墙软件，我三年之前的时间第一次听到了他，
路德先生：任何人都没有想到，咱们，两位世界级的冠军啊，亚洲球王居然能在这个场合，大家再见啊，能够相见。
郝海东先生：我媳妇比我厉害，我媳妇世界冠军，我就得过亚洲第二，哈哈哈哈哈。
路德先生：我就一个啊，前面我的话比较啰嗦啊，现在是这样啊，海东先生啊，您是怎么加入到爆料革命的，你为什么可以放弃所有的。
郝海东先生：应该我第一次听到文贵先生的，这个爆料革命的视频，应该是在国内，有人有翻墙软件，我听到了第一次（三年前）的三年时间。
…（断电）
路德先生：突然间我的整个房子全部断电啊，太吓人了，突然间。
郝海东先生：这就是我们的力量。这就是我们的力量。
路德先生：这就是我们的力量，我这搬过来接近快8、9个月了，从来没断过电的啊，今天咱们郝海东先生一出来就断电。这啥？是不是，海东大哥你说啊。
郝海东先生：对，中共的恐惧就是我们的力量。我们的真实，我们的勇敢，啊，就是对这种体制最大最大的反抗，反对！对它们说不，啊。因为我10岁也当兵，啊，很了解这种体制。它是对人性的泯灭，对天赋的摧残，不让你有创造力，啊，不让你有基本的这种思考能力，独立思考能力。所以我们俩呢，得过无数的荣誉，得过无数的冠军，拿过什么最佳射手。
…（断线）
那么来投资，来养一个球队，没钱了，啊，包括大连万达，大连实德，大连哈尔滨，啊，包括无数个这样的所谓的足球俱乐部以市场化的名义，走了这种伪职业。为什么，因为我们没有职业联盟，没有球员工会，没有行业管理。他们就是行政命令，啊，都很多的可笑至极的行政命令出台。头球一个算俩，12分钟跑要跑到多远才能上场比赛，啊。这些都是对行业的强奸，啊，但是我们这种在循环往复着。我作为一个10岁就从事这项专业，职业运动的。我不仅仅看到它对行业，对这项职业的这种亵渎跟强奸。我重要的就是，我通过这种现象看到了本质，就是它们对人的禁锢，对天赋人权的践踏，啊，对尊严，对一个人私有财产，私人权利的践踏跟强奸。这就是我们为什么，今天我们俩要站出来，说出来我们内心的这种声音。告诉中国共产党，告诉我们的中国人民，告诉我们的老百姓们，你们应该觉醒，历史不能再这么下去了。因为如果这样的话，我们未来一定会比现在更惨。它们会践踏你，它们会蹂躏你，它们让你没有一点安全感。可以这么说，路德，郝海东跟小叶不需要任何的什么钱、荣誉，是吧？所谓的官职，我们都不需要。新中国成立的那一天，新中国未来所有的运转里面郝海东跟叶钊颖不会在里面拿一分的利益，一分的权力。啊，这就是我们内心最真实的声音。是什么？是未来一定要让老百姓能有神圣不可侵犯的天赋人权的这种私人财产受到保护，个人权利受到保护；民主自由法治信仰受到保护。我们就是这么简单！今天发自内心的心声。所以我才会站上这个平台。我也感谢文贵先生、班农先生、以及全世界亿万的对中国老百姓内心的爱的人，他们知道。我们说韩国、日本人能踢足球，可以踢成世界，赢了很多的欧洲强队，欧洲的队。中国人怎么可能会不行，我就说嘛，中国足球就是中国社会的缩影。不是中国的教练员、运动员不行，是这帮孙子官僚，这帮当官的他们草菅了这种行业规律，是他们的恶，造就了我们最后成绩的下滑。包括小叶他们，我不知你是一个什么感觉？你也曾经拿过无数的世界冠军，是吧，你应该更了解，也更深有体会。
路德先生：对，叶女士，这个，怎么进入到，怎么会参与到爆料革命这里边来。
叶钊颖女士：主要是这个郝海东同志，每次来到西班牙都会听文贵先生的这个爆料革命的这个频道。来了以后，我才慢慢地就是在意他在听什么东西呢，每天一有空了就抱着手机在那儿听.然后我也跟着一起听，然后才慢慢了解文贵先生以及爆料革命大家都在干什么，私下我们俩聊天也会说这些事情，然后我对海东的想法很赞成，所以我们就站出来支持爆料革命，支持文贵先生。
路德先生：海东先生，您是在大连万达？
郝海东先生：对，我最早从八一队转会到大连万达。
路德先生：你是杰出的。最早在八一队，听说您十岁就在部队里出来，对体制很了解。您觉得文贵先生谈的这些东西，有没有夸张？很多人说郭骗。
郝海东先生：这就是我为什么相信爆料革命，相信文贵先生的这种爆料的逻辑性。
我十岁当兵，在体制内，我们八一队当年的政委义正严辞的跟我们讲大道理的时候，我们小孩听得也很激动。但是，当让他去退还他多占的那一套房子，比如分配只能一套，他多占一套，让他把之前的那一套退回来，现在给你分一套新的住，他就一直不退。
我十八岁那年，忽然教练告诉我，海东，你今年是优秀团员。我说，什么优秀团员？我连团员还不是呢？教练说，是吗？你入党了。他们直接让我和教练员开会，我就成了预备党员，后来又入党。但是后来我转过来万达，一直没交党费，几年以后就自动退党了。通过这些事情就能看出，他们对他们的信仰是多么的轻率，根本没有真正发自内心的对这种入党是个神圣的东西，对他们来讲，这只是一个工具，只是为了未来升到更高级别。
我去大连万达时，当时薄熙来当市长。我跟他有很多的交流。他都到我们休息室、会议室开过会，比赛前来。包括我跟他坐飞机，从大连到北京，我们就坐在前排聊天。他到沈阳当省长，到重庆当市委书记，我们都有过见面。当然，他对足球是一种特别的关注，为什么？足球可能为这个城市带来一些影响力和一张名片。
但是我都说了，对于郝海东来说，我一直不缺–说可以利用体制去做更多的事情。我认为，这个不能成为做为人…，你有没有底线，这个很重要。
包括我在重庆见到王立军，我给你讲一个最现实的，当时我和文康，薄的主任，王立军请我们一起吃饭，忽然来了一个重庆市刑警支队的副政委。他进来说，海东你来了。因为他当年就大连市公安局派出所一个所长，被王立军调到重庆市直接当刑警支队副政委，跨多少级？完了他向他的局长汇报说，我们抓了个劫匪。王立军就问，没毙？副政委说，没有啊，我抓住他就罚了他三十万，你往哪里跑？你还想跑，你怎么跑？他就没跑，现在关在拘留所里。他走后我们吃饭，我就问王立军，我说，这个怎么回事？你说毙了还能怎么着？他说，你毙了，他没死，你还得送拘留所什么的还得花钱，还得养着他。就从这一次我吃完饭，我就跟文康说，真的这个人不行了，这简直是草菅人命，对他来说没有什么法律。
这就是我为什么相信文贵先生说的事情有些是有逻辑性，是可信的。因为我曾经在这里面跟他们最高的这些领导们都有过接触，交往。包括当时的徐才厚，八一队的总政部，当时我们的总政治部主任是于永波，他只是总政治部主任助理，后来当成了军委主席。包括那我在青岛，那俞正声当书记当市长的时候卖给我父亲一套房子一万多块钱，都对我很好。我所有对体制的不认可不是对我郝海东怎么样，郝海东可以说没问题，我可以跟他们，他们都对我很好。但是这个体制对未来对老百姓对所有的这种文明人类文明是一种践踏，不是对我郝海东啊。我不需要，我可以最多不管他们，如果我还想去勾兑他们的话，更容易。因为最早挣钱是我们是我，我九六、九七年我就一年三五百万的挣，而且我想跟他们勾兑的时候，这些人对吧，我们有大把的机会。但是我一直心里面的感受的不好，就是他们对行业的这种践踏，包括我们的教练员们都已经慢慢的被他们给践踏成、被洗脑成、被他们弄成了很不好的这种行为习惯。我可以给你们讲，在
今天的时候，比如说大家现在说徐根宝。
我就给你讲讲徐根宝，他可以，现在啊，我可以告诉他啊，我可以告诉他，我要这个跟他说，我说你当年为什么要让我们去，我们有奖金。比如说这场比赛哎这一个比赛我们拿了第一第二都会发奖金，全队发的，奖金就到了他手里。他让我们去他那儿领奖金的时候，没有任何的签字，拿钱，给你，拿了白拿，还没有数，他给了我们。那么最后他留下了多少你也不知道，对吧。那么我们队里面有一些人我们几个主力，我啊黎兵啊这个这个包括张军啊他们,我们会大家讲一讲主力多少钱，替补多少钱，主教练多少钱，大约这十个人八个人一说。那你，比如说得一万这个奖金，那你就分了五千，那你那五千你都给谁了？你主教练百分之一百拿我们主力的，那助理教练这些都拿百分之五十，那剩下的那些钱都哪去了？从九零年开始，八八年开始，那么他就一直延续着这样，我们拿钱进去都白给，就是给了告诉拿了白拿，没有签字没有数，没有那个，连白条都没有。包括应该是九零年还是九一年，我们在上海打得国际邀请赛得了一个第二还是第一的一个成绩，当时你们可以看啊就是国奥队在上海九零或者是九一年有一次国际邀请赛，我们是第二名还是第一名我忘了，应该拿了一万或者是五千美金的奖金。但是第二天的时候他全队开会，他告诉我们说哎我们把队伍把这些奖金啊都捐给灾区啦。捐给发洪水你应该知道好像九零还是九一年当时全国发洪水。
路德先生：九八年洪水。
郝海东先生：他告诉我，好像是哪个地方发洪水，对吧，之前，九零九一年发洪水，对吧。
叶钊颖女士：更早有一次。
郝海东先生：完了他告诉我，我们的奖金啊捐给灾区了，我靠，我们很，哎！你怎么就捐给灾区了？你捐给灾区谁呀？对吧。你拿我们的钱，我们打了五场比赛，对吧，我们的来的奖金你一个人说把钱捐给了灾区，在哪对吧。你捐，你拿这个名义，你为什么不给我们捐呢？对吧，我自己郝海东得了多少钱我捐给灾区行不行？而且我得看见吧，你回执在哪呢？你是吧，他就告诉你捐了。就像类似这种事情包括什么头发长了剪头啊，收手机啊，收天线啊，什么类似这些，极度践踏人权的这种东西。我是对这个深恶痛绝，我是认为这是对足球运动行业的这种强奸。因为足球是需要天赋即兴发挥的，它是最好的诠释了集体当中的个人的个性保障你。它绝对需要集体，但是在集体里面必须要有特点有天赋的球员出来。要么都一样，对吧，你很难有一个一锤定音的，或者是有特点的，他不是都一样，也不可能每个人都成后卫都成卡西利亚斯都成普约尔，也不可能每个人都是梅西，是吧？他要每个位置不同，但是在我们的体制里面不允许你有个性。郝海东你TM有个性、你质疑足协质疑体育总局质疑教练员，质疑开会喊口号，进去，我们一个准备会啊，一会下午晚上有比赛，开会，啊下午，当徐根宝讲话的时候已经过去一个小时了，可笑吧。有体育总局的讲话，有各个省体育局的什么局长副局长讲话，有这个这个足协主席讲话，有领队讲话，等到主教练讲话的时候已经过去了一个小时了，我们奥运会的时候在吉隆坡，全都是对行业的践踏，对人的践踏，他们美其名曰对你好，对吧？他们就是践踏行业跟人权，这就是我从小慢慢的来去体会。包括我看书，我自己有阅读的习惯，我从小看了雪白是红都有，包括一开始什么《啄木鸟》，《读者文摘》、当时还不叫《读者》是吧，《青年文摘》、人性的弱点、人性的优点、人生正确、什么柏杨酱缸文化、类似这样的。它让我具备了独立思考能力，我不能成为这种人云亦云的被他们去左右的人。我可以足球可以踢不好，是我能力问题。但是你不能践踏、不能随意的来去把我的权利拿走。
他们不让留长头发，谁要留长头发就给剪什么的，这都他们管，不让纹身。所有的这一切他们都是告是管理的需要，他们胡说八道对吧？他们就是对人的思想的禁锢，他让你成为所有的人都是一样的，流水线上的产品。这就是我为什么今天站在这，我要向这种体制说不的人最根本的原因。我认为，中国人、中国老百姓、中国的未来不能再让他这样践踏了！我作为一个运动员，作为一个足球运动员被中国这些很多的人诟病的所谓的中国足球的一个从业人员，我发出我心底里面、内心最真实的声音。我认为共产党这种体制确实就要剔除出历史的舞台，共产主义的这种幽灵不应该在世界上再飘荡了！这是我对社会、对我50年人生经历，我10岁当兵到今天，我的人生总结。
路德先生：有没有想过从明天开始这所有在百度，你的所有的郝海东的搜索全部下架，微博被封、然后各种对你的名誉损害，怕不怕？担不担心？包括叶女士啊。
郝海东先生：对，路德，人生就是这样，一切都是最好的安排。我坚信，我们俩的选择于国家、于未来、于我们自己、于我们的孩子、于我们的后代、都是正确的。我们今天做了一个最好、最正确的决定。我也知道未来肯定有无数的脏水、无数的压力、无数的这些东西会涌向我们，但是人生没有如果！
路德先生：太棒了！叶女士我问你，其实世界冠军羽毛球啊，这个当时我们上大学的时候，真的是把你当做女神啊，为什么？这个形象，无论形象、打球、进攻型的打法，完全很多人都是模拟的，因为上大学很多人就喜欢打羽毛球，但这有一个事件啊就是当时的让球风波，就是在2000年奥运会是吧？是2000年吧的让球风波还是哪一年？（叶钊颖说：对）就是龚智超在半决赛的时候，那个闹得比较大，真正的原因你当时有没有在媒体说过？能不能在这里跟世人告诉真正的原因到底是什么？你自愿的还是说不自愿的啊这些？谢谢！
叶钊颖女士：我当然是不自愿的了。所有的运动员最终极的目标不都是能拿奥运会金牌吗对吧？这个让球这个事情不光是我们羽毛球队，他是从乒乓球队，从李富荣、徐云生他们那一代人延续下来的，所谓的为了什么集体主义、为了国家，其实都是为了他们自己。让运动员让球，成为他们能够保住他们地位以及他们官位的这个一种工具吧。还有就是其实我在，我不知道你知不知道应该是在98年，我们有一个所有运动员、教练员，部分教练吧，多数的运动员、包括主力运动员这个联名签名告李永波，说他贪污我们运动员的钱什么的，我不知道你听没听说过？这个事件当时也是在媒体上也都有，后来就不了了之了对吧。包括他从93年开始当主教练，当时是副主教练吧，当时也没有总教练，所以他也就是算是总教练，反正就是所有的一切的都是他说了算。完了以后呢他就利用他在这个位置上的时候他自己搞了一个李永波品牌的衣服，一个羽毛球拍，就是这一系列的东西吧。然后有一次我记得非常清楚，有一次早上我们出操的时候，起床完了以后，大家出完操然后大家站队列队的时候，他就说：“啊你们谁要是愿意穿我这个牌子的衣服的话你们就到我办公室来领，我看所有人应该都去领了他的那件衣服，就我没有去啊。我估计从那次开始就已经中下了他对我的心里的这种仇恨吧。说明我一个人我不听他话，我不去拍他这个马屁对吧。
路德先生：这个事情我这样理解，因为当时我了解了一下，就是当时他有一个这个事情，然后你是站出来签名来违反他的，让他知道了是不是？
叶钊颖女士：对，当时是董炯，我们所有人都去比赛了，然后董炯没有去比赛，他一个人当时他就留在了北京。然后好像是他问了董炯所有的一些情况，应该是董炯就把一些信息就告诉他了。然后等我们比赛回来了，他就第一个找我，那天也是吃完早饭他就喊我，就在食堂的时候他就跟我讲，啊你一会儿吃完早饭你到我办公室来一趟。然后我就去了，然后他就问我，听说你们这个联名签字什么你签没签啊？我说我签了啊，然后他说还有谁签啊？都有谁？我说还有别人谁签没签，我说我不能告诉你，我可以告诉你我签了。完了他反正就问了好几次，他还笑嘻嘻的问我，反正我也就这么回答他，然后他也没问出来个啥。然后我就走了，就这样，哈哈哈。所以当时他也是，肯定他生气啊，但是因为我成绩好啊，他不能把我怎么样，他也得靠我，他也没办法啊。
郝海东先生：就是我们的体制底下，只要你能拿金牌，你杀人放火都没有事，这是最可怜可恨可悲的，就是说我们一切一切都是拿结果来说话，对吧？你赢了，他们就能加官进爵，是吧，他们就会更多的权力，更多的捞钱，运动员只是他们的一个工具。我可以给你们讲一个我特别亲身的例子，我们的这些官员们有多么的逗，97四强赛的时候，我当时发烧。发烧是为什么发烧啊？这里面就是我们多么的对人，对运动规律多么的违背和不尊重和不明、无知。那么我是第一场跟伊朗之前就发烧，因为我第一场四强赛在荆州打不了，为什么打不了？这又是一个笑话，这都是足协干的啊。我们在预选赛的时候，当时是主客场制，当时有土库曼斯坦、塔吉克斯坦、越南、我们，小组第一出线进入第一年的四强赛，那么在最后一场，我们主场跟越南，只要打平就出线啊。那么这时候呢我身上有一张黄牌，那么呢他们就说了，诶，比赛之前告诉我，诶，海东，有一张黄牌，根据——他们说啊——根据亚足联规定，如果有一张黄牌，你就带进了决赛四强赛，那么为了你身上没有黄牌，因为四强赛那么多场，你身上背一张黄牌，不知道哪个球你又得一张，你就停赛一场，那么为了你没有黄牌进四强赛，那么你现在得一张，他们说的意思就是两张就清零了，你就可以身上没有黄牌，你就进四强赛。我说行啊，没问题，对吧。我们上一场3：1还是3：0赢了我忘了，反正我们打完还剩十几二十多分钟的时候，反正我就过去，有意识地人家罚球我就不让发，我抱着球什么的，裁判就给我一张黄牌，那么我这时候两张了，对吧，那么很正常，准备四强赛就没有黄牌。去了。好了！在打伊朗前一个星期告诉我，不行海东，这个这个是这样的，两张自动停赛一场，第一场不是清零进去。这都是我们的足协，所谓的足协，足球运动管理中心干的。这就是他们的这种智商和工作态度。
完了以后呢，那么第一场在荆州那场我就打不了，都报不了名。完了以后呢，在这之前我就发烧。那么很正常，还有一个星期才打伊朗，我也不打。那么再过一个星期才到卡塔尔，再打客场卡塔尔跟科威特，连着两个客场。
但是就在我发烧两天以后，他们都急呀。他们感觉这个东西你休息两天就不行了。第三天的时候就告诉我，海东你得练，活动活动。你知道当时在大连在荆州附近，我们一般都去石灰石矿那个场子训练。都在海边挺凉的，有时候下午那个海风一刮啊挺冷的。那么，就在这种时候，我两天以后就不输液，完了是体温下降了一点。他就让我去练。那么这时候一练一休息，经常出汗，一出汗一吹，因为我也不能全部跟着训练。因为对吧，你毕竟刚发烧完。那么他就让你练，练的时候你又没练好，但是又练。病又没好，沥沥拉拉一直到卡塔尔之前客场。这时候我的烧一直没有完全全好，这是一到晚上可能三十七度三四，白天都还好的。
这时候到了卡塔尔你想天多热，你站着是吧，九、十月份你站着都会出汗，你根本没法说这个咬牙什么这个东西跟那没关系。但是他们就说，海东，活动活动，能练练，练练，能活动你就活动活动。跟着我们练，那么就到了客场卡塔尔。明天跟卡塔尔了已经，今天晚上我又开始了，温度又起来了。那么这时候我就告诉领队，告诉那个，我说你告诉戚务生。我说你告诉戚指导，我说，我啊第二天比赛，你就先不要安排我首发。因为我知道，我毕竟我现在身体条件。上去首发肯定打不了全场，你可能不知道半场或者50分钟就把我换下来，白白浪费一个名额，对吧？我说我以现在的感觉，我踢 45分钟没问题。我说我做替补。如果比赛一切都很好，我说你也没必要换我上去了，对吧？我说如果场面不好或落后需要我，我说我踢个三五十分钟没问题，我说你跟教练说。
后来他们就开会，他们一听，嘿！你还，让你这时候踢了你还不行了这，算了！就让他上看台吧，就不想让我在替补名单里。但是这时候迟尚斌，因为当时他一直在大连。万达嘛，当时是我们的主教练，也是国家队的助理教练。他就跟教练组跟迟尚斌，跟所有的这些足协，他们开会的时候说，你呀，还是应该把他留在这个替补席上。那么他最起码他作为替补，他应该比有的是吧，肯定管点用嘛。你把他弄上看台了就没有机会了。哎，这时候他说，行吧。就把我留在了看台上，但是他们已经很生气了，留在了替补席上。
当上半时被卡塔尔进了一个以后，37分钟左右的时候我就跟这个教练说，我说迟导我可以。那么下半时开始，我说我。他们还没换，整个比赛还剩基本上三十多分钟我就跟迟导说，我说你赶快吧，再不换比赛都完了，当时一直零比一落后。那么应该在35分钟左右换我上去，我上去就打一门柱后来又一个，客场一比一平了卡塔尔。
路德先生：太牛了！
郝海东先生：那么转过来一个星期又客场跟科威特。他们也是天天看录像。天天哎呀科威特都把伊朗给赢了，你想想。我说你们这看来看去，我说没法打了。我说科威特，咱们输伊朗四比二，人家科威特赢了伊朗，二比一还是一比零。你还看啥？你天天看看全是人家好，我说咱咋踢啊？我说甭看了，自己有什么踢什么，对吧？我说你这玩意儿能研究出什么东西来嘛？我说你天天研究，你天天研究，你研究了啥？巴西队天天在那，你天天看人家该世界冠军还是世界冠军对吧？谁不看对方录像？你那么看有用吗，是吧？我们都是扯淡，就形式主义以及他们的不自信和不知道。当时他们的整个这种理念和不按照规律。
那么第二场跟科威特，我上去。开场我就进一个，后来他们进，后来高峰进。我们客场二比一赢了科威特。两场拿四分，在西亚，很牛B了，是吧！
当我回到大连，哇！我又成英雄了！要不是你先不上，要不是你发烧不行啦，袁伟民都到了我房间，哎，怎么样，怎么样。哎呀，下一场又是主场，完了又很多人来看我，我一直有烧啊，那些人找了大连的卫生局的局长，七个医院的院长亲自给我会诊，科室的主任什么的，连艾滋病都查了，一看郝海东一直低烧不退，怎么回事啊？就是在我们的体制，你能进球就行了，别的都不管。你想一想足球是个集体运动，你们不管别人吗？这就是我对他们整个对项目的不懂以及不尊重人。
我在大连万达，我可以告诉你们，最可笑，最可恨就是…。我都说了我郝海东不需要怎么着，他们都对我好着呢，他们不敢对我不好！我们当时97年开始，我们出去比赛什么的，后来也职业化了嘛。都住四星酒店、五星酒店，在97、98年的时候。你想想当时酒店里房间的座机电话一分钟十块钱，很贵的，没错吧！虽然有大哥大，但是都是自己花钱，但是你的座机在酒店里，当然了，队里面都给你掐了，你打不了。但是他们都会告诉我，海东，你电话随便打，吃饭随便吃，就我一个人这样。就是说他们，包括后来的徐根宝，所谓的当了主教练。第一，他到了大连的时候，（媒体说）什么什么严厉啊，全都是骗人的。他首先让王培军找我。王培军和王健林关系很好的。王培军，王健林，包括他的财务的，银行的。
后来培军请我吃饭，根宝跟我说，让你支持支持他工作。我说，培军啊，我郝海东是来这里踢球的，不管是哪个教练，我是拿合同的，我是尊重我的合同和我的职业。至于说他的水平什么的，我说我不认可。但是他作为主教练，只要在足球场上以及他制定的东西，我不会违反，不存在支不支持他工作，
有时候转过天，是主场比赛，前一天我们就一块儿去一个地方喝咖啡。他很绝，周日比赛，周六。我们上一场比赛赢了，他就把我们带到富丽华，大连市中心那个地方喝咖啡啊，完了，就去老虎滩溜达溜达什么的。你想想当时我们出去外面都是人，他就要这样的感觉！
路德先生：郝董，说到王健林，有个故事，有个段子是不是啊，你亲眼见的。
郝海东先生：这个就很逗了，他们所谓的这些表啊，劳力士，从保险柜里出来了。我一看这么贵，他说都是假的。就类似这样的事情太多了。包括孙宏斌，他们都很牛B不是嘛？他们知道了我跟薄熙来都认识，他在重庆当市委书记。孙宏斌叫了一个他所谓的老婆，我也不知道是不是，姓敏的这个人，给我送什么。他们在重庆有个项目停了，因为不能超高多少吧，盖不了了，就给我材料啊什么的，说你能不能找一找薄书记啊。我说你们那么大有钱的，那么牛B，我还跟着你踢足球呢，你们~~~，我说不行。还拿着牛皮袋子给我的“那个”啊。
这就是我们所谓的首富啦，有钱人啊，做生意的，就是在这种体制里面，没有一个人是安全的，没有一个人是能有尊严的活着的。所以今天我堂堂正正的待在这儿是为什么？因为我郝海东没打过一场假球，没干过危害行业的事情。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日新中国联邦成立</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1163/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1163/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德先生:各位观众大家好，今天是咱们新中国联邦的成立仪式，将有很多重磅的节目让大家感受。首先请我们安红女士来说两句，你觉得今天激不激动？
安红女士:…(语音不详)这是第一条；第二，咱们大家都是虔心祈祷，是因为这是我们中华民族的一个大日子；第三呢，其实我们在以往的节目里都谈到过，今天它的历史意义，可能我们今天的描述都有点肤浅，真正能够见证今天、或者说能够让这个认识到——今天的重要历史意义的，有可能的都不是我们这一代人，而是我们的后人。我们真的是三生有幸，能够亲身亲历、见证我们这一伟大的时刻。那么我们的后代子孙很有可能在他们那时候的历史书上，会这样记载我们——就是我们起码为自己、为后代抗争过、努力过、奋斗过。
尤其是感恩、感念、感谢郭文贵先生作为爆料革命的吹哨人！
感恩、感念、感谢班农先生以及一大批西方政治力量的精英们为我们平民说话！
还要感恩、感念、感谢所有在爆料革命这条路上，无论是崎岖、无论是艰辛也好，一路走过来相陪、相伴、相抵力的所有战友们！
我知道我们的队伍还在集结，我也知道我们很多人都在这场爆料革命中，看到了自己、找到了自己。同时重新审视我们曾经被洗脑、被灌输的这种传统教育，我们一定会有一个非常光明的明天。当然了心情非常激动的一时半会、可能真的不知道该说什么，但是我希望大家潜心静气、好好做一个见证人！见证今天这一段人类上惊天地泣鬼神、非凡的历史！谢谢路德。
路德先生:你看到这个画面没有?
纽约时代广场
安红女士:我看到了。
路德先生:你知道这是哪里吗？
安红女士:这应该是自由女神像。
路德先生:不是，这哪是自由女神像，你看这是哪里？时代广场嘛！
安红女士:你给我切的画面是时代广场吗？我看到的是另外一个画面。
路德先生:这是时代广场，时代广场的广告，时代广场的大广告牌。
安红女士:时代广场大广告，太棒了！我们一直是——曾经美国是被三F的时候，他是不知不晓。那么曾经是在时代广场上，一直被中国的大广告曾经侵蚀过。那么今天我们的广告能够在时代广场上，太棒了，绝对令人震撼。我都怀疑是不是我要拿一个餐巾纸来准备一下。
我相信很多朋友、很多战友都已经静静的等待着，因为刚才看短信看了非常多。就是说大家更衣沐浴，甚至是焚香祷告、甚至祈祷，然后一起静静的等待那一个时刻的降临——非常神圣的日子、非常神圣的时间。谢谢路德。
路德不在，没事我接着往下说一下吧。我大概简单的谈几句，第一条就是溯古追今，我们其实能够被灌输的教育，大致都来自自秦以降。教科书里很少告诉大家:在自秦以前的时代人才辈出、精英荟萃，而且是思想自由、也没有什么限制——说你只能在这个地方待着，不能到那个地方去。那个年代我是从文学作品里才能够找到，那个年代的那种奔放、自由和飘逸。
很遗憾的大一统就把它完全都给束缚掉了。那自秦以降，我们的历史其实大家真正回看一下，就是不断的杀人、不断的夺权、不断的以家族的方式，比如说长子或者是孙子来夺皇权皇位。我们能够耳熟能详的把中国近代史，近一代或者远的从中国有夏朝开始——历史上这么算的，我们能数上来的全部都是倾轧，或者就是争皇权、争位子、争江山，真正把人民奉为上的，并不在自秦以降这些。可能有些这个年代或者朝代非常开明，但是真正自秦以前人民到是有很多权利，真正自秦以后几乎就没有了。
第二条就是改天换地。因为以这种形式郭文贵先生单枪匹马、单身鏖战，然后用真相跟真实，唤醒美国为主的正义力量和全世界正义力量，甚至在这个过程中不断地启迪和发现、团聚、凝聚所有的挺郭灭共的这些战友们。大家这一条路走过来，我想1200多个日日夜夜，大家心里都有数。
第三，这是一个非常神圣的时刻，这是我自己从来没有想到过，有点激动啊，对不起。我自己都从来没有想到过，在我这一生能够看到这一步。有一个耳熟能详的数字，就是在德国、东西德合并之初的那个年代。年初当时有杂志媒体做民调，说你认为在你有生之年，能否看到柏林墙的倒塌、东西德重新统一？那个时候只有3%的人认为说东西德可能要统一，就是柏林墙可以倒塌。但是没想到就在当年的年底，几乎是年底就已经看到了历史。
我自己也是拿这个例子来鼓励自己。我自己也从来没想到过，因为我自己被传统的束缚，就是说胳膊拧不过大腿。我们既然见证了这个，我当时在北京看见有人牺牲、有人流血、有人被打死。然后我又拧不过皇权、拧不过这个专制制度，那我就走。那我逃了很多地方，比如说可以去日本、可以去德国、可以去美国，最终命运把我放到澳大利亚。那么我一直以为，我相夫教子、守着锅台，有工作照顾孩子、养家糊口、安居乐业就够了。但那个时候才发现，我们中共真正的肆虐已经到了全世界各个角落。
最后一条就是说，我们一定要做好见证新联邦成立，而且我们任重道远，要监督、扶持、建设新中国联邦。每一个华夏子孙、炎黄同胞都有这个义务和责任。那么这是真正的一个平民政府，或者说这是一个真正平民的权利，这是一个真正的平民国家。好，我先说到这里。我不知道路德那边，是不是已经要切换到那边总画面去了。谢谢！
路德先生：好的，谢谢安红、谢谢安红。大家知道今天6月4号非常重要的一个日子，我们很多战友可以说是加班加点。咱们之前做的这个视频，很多人看了非常激动、非常感动。为什么呢？既激动又非常感动，因为让人泪奔啊！三年来经历多少？文贵先生三年前就承诺说，我们要建立一个没有共产党的新中国，这个新中国的概念可不是中共之前所说什么新中国。新中国他是不换，就是老瓶装，老瓶装的酒还是旧酒，依然是中国几千年以来的这种封建专制王朝，变成了权贵主义。是不是！但是文贵先生给我们承诺的是什么？承诺的是真正的一种从种子阶段就是没有权利，天下无权的这样一个新中国，最终是一种联邦。这是今天其实我上午做节目中说的，这是人类历史上绝对是一个最新形势的一种建国方式。
很多人说我们现在怎么还没有一寸土地，也没有什么军队。因为我们洗脑、从小被洗脑，觉得只要有土地、有军队才叫国家，那是你被洗脑的结果。你去看看美国，美国建国的时候有多少个军队？没有军队，我告诉大家。是什么？有多少土地，这个土地也是个人，都在各自手上的私人拥有的土地，大家想想。
但是在现代这个时候，我们是用什么？用资本的方式，用信仰的方式，用这种价值观的方式，我们凝聚在一起。用互联网的方式，大家相隔千山万水，大家聚在一起。没有所谓的领土是什么？现代社会你私有制，每个人你手上的你的地契就是你的领土，这就是未来新中国最核心的。而不是说把你的土地我们夺了，变成那个公有制、政府拥有，然后最后再分给你。每一个人手上你拥有的都是真正的、未来新中国联邦的，这个最重要的一份子。
好这个七点三十五啊，我们把画面切到咱们文贵先生还有班农先生，正在非常重要的一个地方等着大家，我们来看看。
安红女士：谢谢
路德先生：谢谢，郭先生你好，Steve Bannon，Hi Mr Bannon，能听到吗？郭先生好。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，我很激动，尊敬的战友们好，现在是，开始了吧，开始了吧，现在开始了吧。
路德先生：开始了，七点三十六。
郭文贵先生：还没有开始了吗，我们是三十七分开始，开始了吗。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，十四亿中国同胞、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞大家好！
我和Steve Bannon先生现在正在美国纽约的曼哈顿，后面就是我们追求的信仰的标志——自由女神！还有我们的LadyMay、我们的战舰，非常的荣幸今天能和所有的战友们一起，一起见证我们新中国联邦的开国大典！（鼓掌）
亲爱的兄弟姐妹们，我没有做好任何准备的演讲，我不想说有什么梦想。中国人做梦、梦了几千年了，共产党给了我们一个噩梦，现在习近平又给了我们一个更大的噩梦。我不想再做梦啦，这就是我们在这里的根本原因！
第二个，我要告诉同胞们，我们每个人都有义务、都有责任保护我们的父亲、母亲、姐姐、妹妹、女儿、兄弟、各家人，也有责任保护我们的朋友。我们要结束共产党的流氓统治，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲的流氓政治，将他们从今天开始起共产党在中国不再是合法的政府！
我在这里代表爆料革命的亿万战友，和世界上爱好和平、向往善良、自由、法治、民主所有的朋友们，我要告诉你们我们会把共产党在中国彻底打倒！
还有班农先生是在国际上具有代表性的朋友，我们得到了世界上超过近百个国家的支持到现在为止，在关注着我们今天的开国大典。
我们要追求的就是我们的家人不再过恐惧的生活，我们的财产不再受掠夺，我们的国家不能让一个家族和几个家族说了算，必须是人民一人一票！
既然共产党说为人民服务，那你既然为人民服务的权利要由人民决定，我们来决定需不需要你的服务，这就叫新中国联邦！
我们要要回起码的人性的尊严、人性的平等和人性的善良。我们不能再制造冠状病毒，去杀掉世界上和美国这些爱好和平的人。所以我们也不允许再在香港发生这种灾难的事件，时时刻刻在死人。我们也不允许在台湾过着恐惧的生活，和十四亿人民过着奴隶般的生活。这就是我们要成立新中国联邦的原因！
我们将不再有恐惧，我们不再有任何的妥协，只有一个目的没有梦想，推倒共产党！建立新中国联邦！实行民主、法治、信仰自由的一个新中国的和平国家。我们不达目的决不罢休！这就是我们今天在背后自由女神在我们背后这种根本的原因！
我们要感谢美国所有的人民——共和党、民主党、任何的人民，给了我们机会。在今天纽约全部是隔离状态、被宵禁的时候，允许我们在这里满天的飞机和所有的护卫，让我和班农先生在这里发声——建立新中国联邦的宣言。任何一个爱好和平，任何一个对家族、对个人、对世界、对他人有尊重的所有的人们，都应该牢牢的记住今天，我们做到啦！这就是今天我要开始的（发言）。
现在请班农先生简单的向大家讲话。
（班农先生的英文发言，以下是翻译）
在接下来的18个小时，我们会通过直播的方式纪念天安门事件。时间将从北京的早晨持续到午夜，郭先生，郭媒体和GTV在全世界的工作人员，将会从日本，台湾，以及世界各地同时直播。再次我想感谢我们的观众。非常荣幸作为法治社会的董事，在过去的一二年里一直专注于爆料革命。为中国人民的自由工作是很荣幸的。今天喜马拉雅宣布新联邦中国。喜马拉雅的目的是对抗和最终打倒中共。中共是一个流氓组织，他们不因该继续奴役中国人。
我想感谢所有在全世界的英文使用者。在接下来的18个小时我一直会在这儿，对所发生的事给出分析评定和评述。
我要感谢郭文贵先生，所有与爆料革命相关的朋友们，所有支持法治社会的人们，以及所有每天为了解放中国人而工作的人们，就在现在，我们伟大的城市，世界上最伟大的纽约，今晚这个城市每个地方都实行了8点宵禁，这一切都在展示自由是非常艰难的，每天都要为了自由而斗争，每天都要斗争，你要积极地拥抱自由的理想，我们美国人理解这一点，这就是为什么我们每天都在斗争，即使不完美，我们还在努力从各个方面做好，自由不是完美的，但是即使如此还是比独裁要好，比中国共产党，今天我们非常荣幸地来纪念31年前天安门前死去的义士，而中共不会有一秒钟直播来缅怀他们
我想向说英语的观众们表示感谢
我非常期待今晚与你们对话。
郭文贵先生：所有的战友们，我们接下来是由我们的中国的足球健将、中国的足球冠军——郝海东先生，来和我们大家一起朗读《新中国联邦宣言》，然后由史蒂夫 班农先生代表国际友人来朗读英文版的《新中国联邦宣言》。我想告诉战友们，大家在这里你们看到了，为什么我们背后要选择自由女神？我想大家都记得1989年6月4号那一场人类上前所未有的人道灾难，就是因为我们中国人民追求自由，把自由女神作为了一个标志。
我们要赶除马列主义、流氓的共产党、独裁的共产党，那么我们所有的兄弟姐妹们被他们用坦克碾碎、杀害，到今天都没有任何的真相。所以我们选择6月4号是新中国联邦的建立日，我们要永远不忘历史。我们要踏着我们的英雄过去的特征和他们的路程，走完他们没有走完的路——推翻共产党，让中国拥有一个法治、民主、自由的政权，一人一票选出来的真正的让人民做主、为人民服务的政权！
自由女神曾经让共产党害怕，我们今天…在30年后再选择了自由女神作为背景，来宣布新中国联邦的成立，意义深远！没有人可以阻挡中国人追求民主、法治、自由，世界人民将和我们站在一起。我们3年的爆料革命让世界知道——共产党是人类的灾难、世界的灾难！不除共产党，世界永无安平！
香港、台湾、西藏给了全世界的答案，共产党是不折不扣的现代的纳粹、恶魔。它不仅掠夺走了我们无数个家人的幸福、爱情、美满的生活，还将无数个人送进了监狱。我们要解放被奴隶的14亿中国人民，我们要摘除这个威胁世界的定时炸弹，不能再让冠状病毒、CCP病毒威胁全人类的安全。这就是我们在这里的动力、原因。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们忘掉恐惧的时候，你们将拥有自由、民主、平等、尊严。你们的母亲、父亲、姐妹、兄弟、你们的女儿将得到安全和保证，我们不能再过在恐惧的生活里，我们已经为此奋斗了三年之多。
感谢所有的过去的亿万个战友的支持，和无数个爆料革命战友的帮助。没有你们，爆料革命走不到今天；没有你们，今天的爆料革命不会让我们今天站在这里和你们直播。感谢所有的亿万个战友你们流的泪、你们流的血，和你们忘掉恐惧所承担的风险和责任。我们将继续奋斗，这条路我们真的只是刚刚开始，一切只是刚开始。
路还很遥远，我们可能要花一代到两代人的时间，才能彻底的消灭共产党的残毒，净化中国的天空、水和土壤，才能适合人类的生存。所以我们今天一切都是刚刚开始，我们将继续奋斗，为了我们的母亲，为了我们的父亲，为了我们的姐妹和兄弟。大家要记住这个世界上自由之花、民主之花是用鲜血浇灌的，我们从开始那天起就做好了一切的准备。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1151/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
又回来了，又回来了，又回来了，战友们，你们知道我今天直播的时候为什么我让工程师们都看着呢？因为非常简单战友们，我知道内部的行动，我希望前面听着的，小明你们要明白，明哥哥为啥让你俩在这看着，就是让你们知道共产党玩什么招，张伟还有螃蟹他们同流合到一起玩什么招。
画面也比之前好。我把刚才的那个后面的伺服器给调换了，放心，这个蓝的还不错，好太多了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我想再跟大家要说一下子事情，就是现在共产党所准备的40亿美元要阻止我们喜马拉雅宣言，我们简称喜国宣言。那天直播的时候那不是开玩笑的，我们刚才说到澳大利亚安红木兰在那个地方，还有纽西兰的老班长，还有这个加拿大的江财神，这么多人啊，卡丽熙，我可以告诉大家，对了，还有安平呢，安平女士还在那呢，还有​​她的洋老公，特别可爱的老公。那么我告诉大家这次较量是很可怕很可怕的。各国政府跟我们合作的都在跟我们说，Miles 你觉得能直播成吗？战友们你们觉得不是荒唐吗？你们就对你信赖的美利坚共和国或者大英帝国她竟然问我究竟能不能弄成？那是什么概念呢？战友们要记住，任何官方和我们站在一起，都是不可能的，在这个时候，都是不可能的。
大家发现了么？我这个敏感好一点儿了，敏感好多了吧？非常非常好，这就是文贵，我发现了我就能给它治明白，好太多了好太多了。基本上是，一天也就十几次了，特别好。但是眼睛就会有点儿干，还是花粉，其他都是瞎扯的事情。我一回到这个农场来，这个花粉明显就感觉到，眼睛干。但是呢，我有办法啦。我这个保健团队非常非常好。
说到这，我得再插着给大家说一下，就中国这中医啊，你别听它胡说八道！我真觉得，中医绝对是伟大的，但是现在中药和中医医生，完啦！药完啦、医生完啦，你相信它什么啊？都是胡扯，乱扯的啊！我这两天我更加的深刻地意识到，还是西医治病。你看，路德给我推荐那个壶，往那一个嘴上，原来也洗，那壶是这样冲的，我特难受。这样一搁，电动的，刷，几秒钟就洗完啦，是吧？然后人家医生给我开了药，是不是，像我那腿疼，吃完药就不疼了，绝对不疼。
然后就说，你今天锻炼，就跳绳。哎呀我的妈，我这跳绳我才发现，我跟某个运动员说，“我家里人啊，跳了这个3000个绳，你觉得咋样？”他说，“文贵啊，我这锻炼的时候，就这就是小儿科，跳一下绳要过三下”，那就是玩儿呗那意思，一天一万、五千、两三万都有可能、那就不算数。但是你说我现在天天运动呢，我今天早上我跳的不到一千啊，我那舌头真跟狗似的，我的心脏都……，你说我都能做三十分钟的平板撑，一做跳绳的时候，哇！那个心脏啊，哇塞！我做了有20组吧，一组50个，就是那个特粗那个绳子，特粗的，还快不了。跳完之后浑身难受，浑身这里面、那汗啊，哎哟我的天啊！
所以这运动员，太不容易了我跟你说。你说那踢足球的人打羽毛球的人，得多伟大的人，得多伟大啊！一辈子，就争那一个冠军的机会。这么看，咱爆料革命，可比那舒服多啦！是不？而且你得到的结果、成功的机会比他大多了，这是信仰、这是理想，那跟运动不是一回事儿。
我这刚才说，这四十亿美元。当我得到这个档以后啊，我当时我真的、我挺傻眼的，我做梦也没想到，这个六四有这么夸张么？过去这个一年下来也就是，到六四花个三亿美元是要花，大概一二十亿人民币，叫维稳费，六四前、六四后全国的。多的时候，是说七十年大庆、六十年大庆，大概拨个五亿美元、维稳费、海内外，不会超过十亿美元的。这很多钱了啊。
但这次，搞这个四十亿美元，而且上面第一条就是、就弄上：严防海内外在六四前后、利用六四，在中国现在冠状病毒和国际上所谓的反华势力进行结合，并在特别是社交媒体上，出乎我们所料、或情报错判导致的国内大动荡。哎哟，然后，是今年，这个国家专项维稳，在这个六四期间，四十亿美元，一半儿的钱用向海外、一半儿的钱用国内。而且特别是把香港、台湾、美国，美国是特别是纽约。
然后就提到爆料革命，这个爆料革命的所有行动，都要彻底掌握、控制在一定范围内，要控制在一定范围内，那啥概念？就不让你直播成。还有战友们你们想发推特，发这个什么什么特，你想在什么咱这平台直播？你得做好心理准备，先睡好觉、把心脏练好、旁边放上茶、喝着茶，断啦重启，断啦重启，断啦重启，跟刚才似的。更重要的是你要准备多个WIFI，它一定黑你WIFI的啊，现在找到你WIFI黑太容易了。
所以战友们我今天再重申一遍，第一条我请战友们一定要记住所有的战友往这里投资汇款的是6月2号最后一天，到款的日子，最后一天。现在日本、台湾、新加坡等，特别是你们不要在想着华美银行华美银行百分之百是共产党的，包括在加拿大跟共产党最亲密合作的，中国人民银行发过去了一个所谓的“高风险帐号的严重警告”这个警告通知，还有咱的什么什么平台的帐号地址的名字被它们锁定了，然后不让付款。战友们如果你想做这件事情是没有人能挡得住你的，它不让你付款，你不是犯罪你不是偷钱你不是抢银行是你花自己的钱，请找路德、木兰、 Sara、安红、老江、去找他们，他们手里有新的帐号，这个帐号提供的时候尽量不要提供住址还有公司地址，赶快去付款，这是一个；第二个G-Dollar这几天买的人太多了，我告诉大家G-Dollar在日本，在日本短短的一两天就干了3亿多美元，汇出来，如果他们不挡的话几百亿美元那真的是这两天肯定达到2千亿美元，你想想那是什么概念呢？一个万亿GDP的国家一年下来也没有2千亿美元，这是纯钱呐纯现金呐，能聚集在一起。所以说不放弃、不抛弃，我和Sara和我们董事会的人尽可能的把大家拉进来，但是最重要的还是要靠你自己，你的执着，绝大多数战友还是没问题的，百分之八九十的战友都没问题，但是我们最希望那百分之五的战友你们不要放弃，有事随时联系。
另外一个我要告诉大家的事情，不要想着投资做空港股，我给大家说说理由，共产党我相信在18到24个月一定会灭，那我们为啥不自己做人民币再做港币呢？另外一个我觉得咱现在这个平台跟G-Dollar，我再一次告诉你们要比那个回报、安全多的多，你们不要糊涂不要冒险千万别掺和啊！
另外一个我要在中间插一个，我们现在正在筹建的喜马拉雅农场，我告诉你们喜马拉雅农场永远不会集资，不会筹资，不会向战友伸手，只会给战友带来方便带来利益不会向你们伸手，这永远要记得，这个就是我们大家在世界上的大使馆，现在正在筹建中，欢迎各国各地的战友踊跃参与，咱们正在写章程。
还有一个今天大家要知道的我们6月4号，纽约时间6月3号，北京的时间6月4号早晨6点钟开始预播，7点钟开始正式直播就是你们的北京、香港、时间，纽约是晚上、下午、时间，6点、7点钟开始六四新建国日，新建国日！喜国建国日！开始直播！18个小时（直播总时长）到达纽约时间6月4号的中午12点，也就是大陆时间的晚上12点。
这就是今天直播的重点，千万千万兄弟姐妹们做好心理准备，准备好六四啊，一切都可能发生，为全世界人民，全香港人民，全台湾人民，14亿中国人民，西藏人民，祈福！
阿弥陀佛！很多战友们你们不要给我打电话，我不能接电话，咱有的战友要学会礼貌没有预约你怎么就打电话？不要这样，拜托了。唔该噻！唔该噻！光复HK！
今天来不及了香港有很多事没说，我抽时间再播吧今天下午或明天好吧？唔该噻、唔该噻了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1152/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月25号，我今天现在重点的先和大家乱聊聊，乱聊聊。
亲爱的兄弟姐妹们，从前天、昨天到现在很多战友给我发信息，发WhatsApp，说我那个什么什么钱被打回去了，有的是一星期前付的钱都被打回去了，有的是在两周前付的钱都被打回去了。非常简单，说这是非法账号，涉嫌诈骗，特别是关于咱平台的名字，还有带saraca的统统不中。
最为明显的地方就是日本，就是日本。日本几大银行都说上面发了信了不准付款，绝对不准付。然后泰国;马来西亚，部分新加坡也有，香港就别提了，那就甭提了。然后就是美国华美银行，华美银行是100%共产党的走狗，这是100%的，大家千万千万要注意要小心。所以现在很多战友表现出了不同的心态，有的人是哭天喊地，有的人是着急，因为6月2号结束。6月2号结束大家都着急呀！说实在话，这很正常。
战友们，我给大家说一件事情，就一个G-Dollar从日本汇款3.6亿美元。咱先不说退回去，不说退回去的，3.6亿美元，一个日本不要说美国，不要说什么加拿大，也不要说香港，更不要说大陆了。什么概念?你想想共匪它能不紧张吗？它不紧张它还叫共产党吗？所以说把它们吓尿了，吓尿了。据我所知它们给日本发去了所谓的警告函，人民银行，人民银行还专门成立了这样的组织，专门对付咱，专门对付咱。
一个G-Dollar一个国家就三个多亿，我说的三个多亿可不是从第一天到现在，就那两三天。我可以告诉大家，如果他们要不设这个挡的话，我可以毫不夸张的说一天300亿以上，一天就300亿以上，300亿美元。
所以说战友们，我告诉大家为什么还等到现在，我们第一天不到，所有的要求和所有的法律让我们满足条件的第一天，实际上是什么时候20个小时就完成了，20个小时就完成了。为什么要把G-Dollar提前推出?就是要让很多战友不能落下，一个也不能落下。
为啥我说Sara伟大，合法的帮战友，天意啊天意！没法形容了战友们，天意！天助我们。如果说我们随便弄的话，两周2000亿，那是轻轻松松的，那是改变世界金融格局的，战友们2000亿现金!那是改变世界格局的！个国家的GDP1万亿，一年能剩下2000亿美元吗?也剩不下来，那不是开玩笑的！
就是咱们喜马拉雅喜国，咱们简称喜国，喜联储那就是轻轻松松跨过世界前十名，轻轻松松，就开国之日钱就能达到世界前十名的实力。咱要是努力几年这个势头保持下去，那绝对是前几名了，那不是开玩笑的战友们。
香港三家公司基金，还有新加坡两家，这三家就说我现在投你180亿美元，我们拒绝了，拒绝了，不要。这共产党给我吹，共产党光咬着自己的屎橛子不撒口，叫它去咬去吧！吹吧！我们是骗子，我们是诈骗，你能挡得住吗？现在它是螳螂，我们是车，它是螳螂挡车，不是螳螂挡臂了。不是螳臂当车了，是不是！它就现在已经完了。
但是战友们，我要告诉大家的，我再说一句，我做到了、我尽可能的做到最好。我昨天坐在这，坐了五个半小时，我的腿站的疼的我不行了。因为我的腿这两天特别、特别疼，五个半小时，我给战友们回复信息。有战友还给我打来了电话，我们加州的说郭先生，你这时候还自己处理，还有一位我们的女战友说郭先生，你这时候还自己处理。我说现在是投资委员会，人家有周末还是美国假期，人家回家了，只剩下我了，我不回，这战友们多难受啊！
你看到有战友嚎啕大哭、全家大哭说，全家里边就是这个希望，汇不出去钱了，钱给打回来了。这一打回来好像给打入地狱一样，你知道吗？就这还了得了嘛！郭先生咋办呐？我再说一遍战友们，狼走哪都吃肉，狗走哪都吃屎。我们的爆料革命的战友都是狼，还都是狼王。不要放弃，你放弃了，你但凡松一松口，这个机会就远去了。
我可以告诉大家，这几天很多人说我愿意跟你去投那个200倍的，那个杠杆的做空香港。求求大家了，你们千万不要投。我给你说实在话，本来我们这个家族基金，这回投是20亿美元，昨天和前天开完会以后，我们可能只投两千万美元。不是说不相信干不灭共产党，也不是说不相信干灭香港港币。大家要记住这个时候，共产党现在已经是调集了天兵天将来对付这个。
啥叫200倍杠杆呢？我告诉战友们，是世界上最大的几个保险巨头来给你对冲买了这个保单。可是现在据我所知聚集的资金是多少钱呢？大概在6千亿美元。共产党报告给自己人民银行的大概在500亿美元，就是少报了10倍，大概在5千亿、6千亿。但是香港的整个这个港币只有一种可能，脱钩才能让它彻底的暴跌。它的擀面杖子还真管用，哇塞！在那顶着真管用。
它总共24个月、24个月，所以我给予三条原因，我说我建议家族基金不要投20亿美元，投2千万就算了，当没有了。一个原因，我说现在共产党在香港脱钩这个问题上，只有押这个脱钩是百分之百会赢的，这脱钩。自贸区地位肯定干掉，大家记住，自贸区地位是肯定没了，没有自贸区地位不等于说香港港币是脱钩了，大家搞清楚了，可别搞、都搞清楚，只有脱钩才有这种百分之几十的跌幅。但是共产党如果它要脱钩了，共产党就没了，那它肯定就没了，如果脱钩，香港、香港国安法一实行。这种情况下，记住战友们，我们把共产党灭了干嘛去投港币去呀？我们有太多作品了，接下来会有…（直播视频断了）
现在欧洲的几个大保险公司，包括那个安联都跟我们说，如果你要愿意做人民币的话，我们给你做500倍的杠杆，500倍呀！500倍的杠杆。战友们那是500倍呀！那不是开玩笑的。说明安联、安联现在光有大陆的、来自香港的储户储金多少钱呢？6万亿人民币、6万亿买保险、人寿保险的。你想想它要做空共产党人民币的时候，什么概念？这是安联呐！安联呐！我觉得，但是它是只给我们这个基金合作，因为我们基金里边跟它们合作常年的历史，不能说、说多了又不行了，说多了安联又出来声明来了。那么所以说我们做那个节目、做港币，这是一个。
第二个，这个24个月，我告诉你可不光是共产党要撑港币，全香港的四大不要脸，它都撑港币。那香港的资产是多少啊，几万亿房产啊，几万亿美元房产，不是几千亿美元啊，那都是变成负数去了，那还了得了么。所以说这个力量不是开玩笑的，包括这华尔街你跟它搞两下子咋办，对不对呀？最后一分钟，我就撑过那一分钟，然后再让它死，给它来个回光返照，把咱们钱全给骗走，你连反驳的余地都没有，你没有讨论的余地，18份文件你签完，这钱就等于给人家了。一种可能你赚几十倍，一种可能你就啥也没了。所以说绝不能跟它赌那一秒钟，和那一分钟。第三个我更加要说的事情，我不认为共产党能撑过18个月，我不认为它能撑过18个月，分分钟就完了，我们干嘛跟它赌那个去？所以这个坚决不干，我们从20亿调整到两千万美元。 这个一会儿，马上10点10分，我们要开一个会，跟欧洲的。
战友们，我们给很多人，记住啊，Saraka（听不清）还有G-TV是他们设定的，我们又准备了几十个账号，会找木兰，找Sara，找安红，找老江，找路德，都会给你们的，新账号，都没问题的，千万不要放弃啊！
我一会儿10点这个，我一会儿要跟家族基金开会，我们再最后讨论一下，所以那个战友不要再给我发信息了，你们千万不能干这个，我们不会让任何人干这个的。
这是一个问题。另外一个问题啊，在三天前，我们的这个平台被张伟，被西雅图的螃蟹，由于过去这个东西是他写的，他掌握很多后门，他就从旁边绕过来，绕过服务器。就盯住里面的某个，比如说照片，他就盯住那个照片攻击，绕过防火墙，为了把现有所有的这些bug，漏洞取消，我们把所有的服务器重新换了一家公司，统统换了个地方，第是二次了啊。这就像战友们在讲的话，下面的心脏给你换了，上面说着话呢，下面心脏给你换了，就是我们大挪移了。本来应该全停的，就没停，换的还比较顺利。所以在澳大利亚，在台湾，在日本某些地区在过去的大概30个小时内，你直播时候的视频，就一直在转，没有传上去，什么原因呢？就是因为服务器更换了，它没有跟上去。但是从昨天的纽约时间的上午已经彻底都恢复了，包括直播链接，这对我们大家的安全和未来平稳运行至为关键。给大家带来的不便，万分感谢，万分感谢，唔好意思啦，我学粤语啊，唔好意思啦。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们家族基金的律师，哇塞，有人说看不到我，也听不到我说话啥意思？没有问题吧。特别是有些汇款银行啊人这个提供收款的我们这个平台的地址的时候你完全不要给它地址，你完全不需要给它地址，你只说汇款银行。
今天大家来找这些人呐还有这些人发出的，哎怎么回事木兰我这挺好啊。大家不要去提供给银行这个地址和信息，不要提供，这是你的权利。
所以说兄弟姐妹们，我想今天我跟家族基金开会来决定我再次建议你们不要去碰那个东西，那个是太危险了，你们不要碰这个东西啊，这个咱们有更多的东西去做，更多更多的东西去做。
另外一个我想跟大家说就是G-Dollar，这几天疯了一样的钱铺天盖地啊铺天盖地，大家上上面去点击的时候根据G-Dollar除了没有这个现在刷卡支付之外，事实上你什么方式都可以的，什么方式都可以啊，支票、汇款、账号对账号都是可以的。我可以告诉大家G-Dollar还有咱们这个平台的投资远远高于你想投的那个做空港币，记住我今天说的话，一定会的！完全不是一个等量级的，千万咱们中国人不要犯这个毛病，自己的东西都不是好东西人家的东西都是好东西，不是的啊。相信自己你们做的决定是最正确的，最正确的！那么这是一个我要给大家说的。
另外一个我要给大家今天要讲一个事情就是这几天除了我们这个平台被黑之外，接下来会越来越更好越来越好，我说过两周会有改变吧，现在开了刚刚一周啊。亲爱的兄弟姐妹们，接下来你要看到这几天从特别从日本和台湾，特别是从澳大利亚在加拿大，海外的清网行动，在YouTube上在Twitter上大肆的来清理我们战友们的这个灭共的账号，很多人的YouTube直接就给你黑掉，直接Twitter就给你关掉了，各种理由。我们已经得到了确切的消息，灭爆小组这次是花四十亿美元，四十亿美元要在这个六四期间要把我们爆料革命的声音屏蔽掉。所以那天我们喜马拉雅宣言就是那个立国宣言嘛，可以告诉大家那个中间被黑掉N次都是有可能的！你们要准备看那个宣言的时候或参与这个直播的人，你一定要做好心理准备，啊跨嚓嚓跨嚓嚓跨嚓嚓，一会断了一会断了，这中间插进黄色广告都是有可能的。因为共产党现在已经四十亿美元呐，那是多大的钱呐，四十亿美元能把Twitter给买了，YouTube才两千六百亿美元是不是，但是它的市场是流通股，但是你真要砸进去个几十亿美元分分钟你就控股了，那不是开玩笑的。所以说共产党拿四十亿美元要把咱这个六四宣言和海外的六四纪念活动还有这个所谓咱们立国活动统统要给消灭，不允许在Twitter、YouTube上。在国内战友们你们要做好准备，在国内你那天你想看咱这个平台你想看这个宣言，难了！你得做多手准备，实在不行你就别看等完了以后看录播。
咱们的内部的战友明确告诉我，是重划了几个板块，现在不让你说各省你负责去，就是什么中南区呀东北区呀西北区呀西南区呀，划了七八个板块，让政法委专人负责各个板块，决不能让今年的六四闹出大动静，因为它们感受到了今年的六四和过去真可能是最后一次纪念六四了。这就是一个新的六四的开始，失败的六四将成为一个成功的六四，不管中国过去的五四运动还是中国的这个六四的失败还有美国七四的人权立国改变人类，更重要的事情我们往回看一百年所有人类跟随的就是美国当年的七四，一七七六年七月四号，现在它们深深的感受到它们的敌人就是当年美国一七七六年七月四号的宣言，所以说这个时候它们是不惜代价四十亿美元要克掉我们那个一二十个小时。我们的现在直播时间是定在纽约时间六月三号早上六点半开始预播，播一些这个回顾历史的视频。7点钟正式开始，一直连播18个小时到纽约时间6月4号中午12点，也就是大陆的时间6月4号上午6点钟开始直播，7点钟正式开始，一直到你凌晨12点、凌晨12点。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们要想想这十七、八个小时，这中间一点不夸张的说，断个七八次、几十次那都是正常的。我们现在是喜马拉雅CCTV中心台，路德先生是总导演、总导演，是这个总播。我们有两三个地方同时做好了备份、备份直播。我呢就在这，就在这农场，我就在农场给大家在这块直播，跟路德先生连线。有路德先生以及很多战友，现在我还不能报名，未来在那个直播完以后，后边好长好长的名单，歌唱演员，朗读宣言人士，然后唱歌的人、作曲者、总导演，喜马拉雅新中国第一届联欢晚会、联欢早会、联欢早会，这是第一届。总导演肯定路德了，副导演是谁呀？咱这很多战友几乎你们知道的大战友都在，大卫呀！英国大卫呀！凤凰啊！俄罗斯的玛莎呀！法国的小皮匠、意大利的千千、日本的Peace、台湾的侯小宝、文欣，是吧！然后我们的Sara当然必须的了，是吧！主角、常务导演。我们加拿大的老江、江财神、卡丽熙，是吧！还有这个美国的，这就、这就美东的，这就没人了，美东、美东完了，全部沦陷、全部沦陷。还有西班牙的、法国的还有另外的，还有我们南加州的，南加州的好多，美西的好多呢！好多。还有图桑的面具先生、面具先生，图桑的面具先生；还有加拿大的，多伦多的我现在不说，但唐平我可以说了，唐平是这次主唱，喜马拉雅国歌的主唱；还有我们的陌陌呀，还有我们的Twins、twins，新西兰老班长是这次的主角之一，老班长将携他的两个女儿twins也唱我们的喜马拉雅国歌；还有这个、这这这。
我有时候一念叨吧！念、漏下谁就特别不好意思，你知道吗？还有、还有谁？我看看啊！我现在就没有、没有说到的威廉王，那我就不提了，多了去了，威廉王，我们这个，我们美东的现在长岛，我们长岛哥现在好像是老大，美东现在好像是长岛哥，别忘了长岛哥，长岛哥是后、后发居上。我们的少斌兄，我们的文雅、文峰、文素老妹。
加拿大的还有我们玉米地里的小妹，我老忘了，当自家人了。我们玉米地里的小妹，又想去玉米地了。哎呀！开玩笑啊！这玉米地里的小妹，这都是主角。这个日本还有更多的，我现在不能说的。澳大利亚的很关键的就是我们安红、安红还有我们木兰，现在安红、木兰，还有澳大利亚墨尔本的很多。这个安红就不用提了，那肯定。我们的博博士、艾丽女士都会全面出来，我们的墨博士现在好像还没定，还没定。然后当然了，那天还有神秘嘉宾、神秘嘉宾、神秘嘉宾，弄不好我把那玉米地大姐给请来了，大家要记住啊！玉米地大姐请来了。
现在这玉米价格很贵，不能随便去糟践，扑腾扑腾一大片玉米都毁了，这不行，得注意，我得给玉米大姐那天出来…她说我什么都喜欢你，就是超人，但有时候说话带粗字。我改我改，我给大家说，开个玩笑，我们中国人太…，走在大街上，老像死了人似得，是不是？苦大仇深的，是不是？长着个…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日连线老江等五人</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1137/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1137/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭：江财神好，咋你也穿红的，你和我撞衫了，帅呀，你这不能比我帅呀。帅帅啊，你这让庄列宏看到你这样不得自杀呀。
江：这不能跟他们比呀，
郭：这话说的好，聪明人啊。
江：咱们和他们比，这不太降低自己的格调嘛，是多年以后，有人提说老江，你曾经和庄列宏在一个桌子上吃饭，能恶心半天呢，你知道吗，一失足成千古恨。可那是文贵先生邀请的，要不他一辈子能凑着和咱在一起吃顿饭吗？让他熏个半死。
木兰：七哥生日快乐，
郭：老江就在旁边装，然后只动手那种，
江：说对了，
…………………..
郭：好，大家都来了，首先今天是2020年5月10日，今天现在有sara女士，安红女士，木兰女士，路德先生，江财神先生，首次6人连台表演。今天是一个大日子啊，虽然是文贵的生日，我也告诉大家是我过去5年来。最乱的一天，我首先欢迎各位入场，现在大家各位好，请各位战友们每个都报报自家门户。然后我要开始，谢谢，请开始，
sara:大家好我是sara，非常开心啊，今天是我们郭先生的生日哇。郭先生生日，我们全在一起啊，不知道每一位在这个大陆的香港的台湾的同胞们，还有海外的华侨，是不是在一起为郭先生一起过生日很开心，yeah over
安红：我是远在西域的安红，非常有幸的跟郭先生，sara，老江，木兰还有路德连线。因为消息来得特别突然，我向大家展示一盆花，就是我们这边的一个战友叫VT，那个。特意做的那中间呢，它是用白菜花来表示对母亲的感情，因为母亲是草根，然后还有澳洲的母亲花，还有这个绿石竹，还有这个，我也把它叫做豌豆花，还有这个百合花，那这个百合花呢，大家可以看一下这个黄色的叶子，刚刚马上就要出绽了。可能我今天晚上或者明天做节目呢，它可能就要开放了，我在这里呢，第1祝文贵先生生日快乐，第二祝全天下的母亲们平安幸福健康快乐，谢谢。
木兰：今天特别开心，因为今天是七哥的生日吗，然后也非常开心跟大家一起，也是第1次跟大家一起6个人直播。然后在这里呢，我要特别特别的要住七哥的生日快乐，然后今天。又是母亲节，我特别要感恩七哥的母亲，嗯，送给我们这样一个英雄啊，我觉得要特别感谢七哥的母亲。我也代表我们翻译组的所有的战友们给文贵先生。做生日的祝福，谢谢大家，
江：好的，都说了这儿子生日母亲的难日，我真正的就是死下心来踏下心来的，就是要决定就是说投入到这个灭共和爆料革命挺郭的这个事业当中呢，就是从去年的3月8号此前也一直在做，但是从来没像现在这样就是专职的去做。因为郭妈妈整个的这个离世，是我们整个全部华人，母亲一个缩影，就是说我们的母亲在中共的统治下，没有一个母亲是安全的，没有一个孩子可以踏踏实实的尽孝。所以说呢，今天是我们文贵先生的生日，也是郭妈妈的难日，也是呢全天下所有母亲的节日，在这里呢，我谨代表我自己要为我们的妈妈去战斗，绝不退缩，绝不放弃，不灭共誓不罢休，谢谢。
路德：首先祝文贵先生这个生日快乐着，去年5月10号咱们也是一起啊，祝文贵先生生日快乐，今年又是，然后三年了，真的非常感激文贵先生啊这个爆料革命啊。对，对咱们个人来说，咱们每一个个体来说那绝对是一次生命的重生啊，
如果没有文贵先生的爆料革命，肯定很多人可能早就已经进入黄泉了，被中共这个不论病毒还是各种把你的财产呢。早就已经被可能被稀释被剥夺了，所以这三年来文贵先生我们处理很多事情啊。发现确实这个心脏要太大，每天经历的那种紧张感确实就我只是可能是一个月左右吧，那文贵先生这三年经历的绝对比咱们要多很多很多很多倍。
所以说非常感恩文贵先生，特别是母亲节还有文贵先生的母亲啊，虽然他现在。那应该是在天堂啊，但是我们非常感激文贵先生，感谢文贵先生的母亲培养了一个改变人类啊。其实就不是改变中国而是改变人类的一个这样的牛人出来咱不叫伟光正，咱们叫牛人，真的，还是那句话。中共最完美的掘墓人，咱们来见证，郭：谢谢路德先生，谢谢sara，谢谢安红，谢谢木兰，谢谢江财神，谢谢今天的开场白，这个首先我今天对不能激动啊，面对这三位美女。两位帅哥现在14亿华人啊，这可以说最火的啊，就这几个人都在这儿呢，基本上有代表性的，啊。此时此刻这个可以这么说，今天的到来是多少？今天你们背后有多少无名的啊，默默的战友们的付出，把你们推出了这个整个的这个镁光灯和摄像头的前面，而且是他们的安全生命和家人，财富都是血淋淋的，这种巨大的电影拍不出来，这种奉献无私而成就了你们。我和我们爆料革命啊，今天我们这个这个6个人画面的时候，我从来没有试过，我相信上天会让我们今天的连线成功了，我在开始连的时候告诉我只能四个，我就一直连，而且我通知你们几个都上去了，而且不知道今天是大概什么时间，没几个知道时间，在这直播20分钟以前没有任何约定，江财神是10分钟，sara也不超过10分钟，路德都不超过20分钟，木兰也就7分钟之前，我也没有准备二十分钟之前，我想给大家报告，为什么？今天是我过去5，6年最乱的，你看我刚才干嘛呢，我今天是最近唯一一次睡着睡着被叫门给叫醒了，我太太敲门，你怎么还不起床。糊里糊涂这什么事说你生日呢，还有你今天约的视频会议到点了，哇，我从床上滚下来，我第1个我要去洗手间去漱口，然后回来喝热水，然后吃苹果，我来不及了接着漱口，马上刷着牙，这边我就开始就进了洗手间就开始冲凉，冲热水冲凉水也冲个8分钟，也不能达到个两分钟吧。出来以后就刮胡子，把嘴巴给刮破了，流着血穿上内裤提着裤子往楼下跑。为什么这个欧洲的一个会啊，结果这欧洲的会议，我还往楼下去人家做视频就打进来了。对方说郭先生，我要告诉你一个我的决定，我说你等等我脑袋没转过来圈我是什么决定还流着血呢，他说我决定要在欧洲发起一个反共的全面运动，唉呀，我说这事太大你先等等，我都说了你5年了你都不干。他说不但是欧洲，我刚刚接到澳大利亚的电话，澳大利亚的谁啊，安红这都是你每天电视上看，说咱们得行动了。咱们再不行动的话，他说我们的公民会把我们埋在坟墓里活埋，他说发生什么事情，他共产党他杀我所有的老百姓。我们还要沉默吗？他说我必须说milesguo跟我说的事情和他的爆料革命已经走在了我们所有人的前面，他说班农竟然走到了我们的前面，七哥生日快乐。谢谢谢谢。你说那个黄帽子还好，欧洲说要全面反共。澳大利亚也要行动，唉呦，这边跟他不到20分钟，他慷慨陈词，美国这边来个电话ML，我们要正式的跟你说一下啊，我们这个部门刚刚才今天提到内部的电脑通知，全面研究作战计划啊，对于中共。欧洲那个哥们说miles，我要重申一遍，我和澳大利亚，我们说这是一个中国的病毒。他是中国领土，我们要是要反中国，我说你等等。如果你们要公告的话要写上，共产党不等于中国，共产党不等于中国人，对方说对对，我们要重申一下。我说你好好看着班农的战斗室，啊，我说你们都太官方了，你们要想着一个这几个国家的领导人，他就现在这个口号还没定位。你们不要把反共这事儿好像到了，已经花开滴路还早着呢战友们，所以你能看到这一点，跟我站在一起的人还有再给我重申这边。美国的朋友问了我更让我雷人的话，大早上起来了，听说你今天生日是吧？他说我们决定不会给共产党超过5年的时间。我说这是我听到的最坏的消息？我说你别5年了，突然的香港的孩子们给我发的视频啊，把我另外一个专门的手机是跟香港联系的哇，这个事情感动死了，郭叔我们行动啊，然后说我们有几个好消息告诉你啊，这现在是秘密啊，先不跟你们说这个完了，我那咱们就，说郭先生某个跑出来的人啊，已经家人被接到日本另外的人已经到了台湾。唉呀，我这是我的心脏，真受不了，你说我这么多好消息，都是老天安排的，啊，这个时候我的律师又给我打电话，昨天你问我这个问题，实际上你是可以说的，我没有今天直播的准备，可以说的我是啥意思啊？关于安红，关于江财神你可以说，我说你神经病啊，你说你昨天下午告诉我不能这么说，然后你今天早上告诉我，他说我是给你一个。生日的一个一个惊喜，我说好，我拿起电话就找路德，也不搭理我，那群里发信息，快点准备直播。我这就上上楼，发现头发没捋，我就又洗了一次澡。8分钟然后把我这所有的新的衣服，哇塞，我发现在车库里搁了十几袋子啊，因为到我家来的东西比。必须隔离4天以后才能才能打开，还有消毒，赶快给我拿来。还选一个，然后呢这个时候。路德给我回复了，我说你赶快找几个人，咱们上线
今天的直播前的，也是天意，你能感受到我和爆料革命，包括你们被一股神秘的力量。绝不是人为的在推着我们，结果这6个人全部同框，但是我从来没试过，而且还到现在还没被黑客掉，咱赶快说。就说他要回来啊，我现在首先有三个事要宣布，请大家在宣布前每个人默默感谢啊，感谢上天，咱们大家10秒钟吧，咱都为我们爆料革命和战友祈福啊。我好。先为所有中国14亿同胞，香港台湾西藏祈福，我们第1个这个是实际没那么大，你别惊讶，也不是共产党灭亡。都是咱家里的事儿，第1个呢就是说我们从这个去年2019年暴料革命以来可能最关键的一个，就是说我们爆料革命形成了国际上有一个真正的影响舆论的一个桥头堡的环境啊，路德访谈啊，还有我们的这个郭媒体。那么我觉得路德访谈是路江谈开始，没有老江那个绝对达不到高潮，啊，这个老江的功劳是不可。永远不能泯灭，不管是老江未来是到了喜马拉雅很高的哪个就是不管如何，然后就是路安谈，从路安谈。这个开始当然路sa谈就不要谈了，没有sara，我不认识老江，没有sara，路德也不会跟老江走一起啊。sara的功劳是战友之家，战友之家就像母港一样，所有的荣耀你都跟你没关系，因为你都会被忘记，被忘记的时候你才存在，当被多次提起的时候，实际上你已经输了啊，所以你不要在意啊。路江谈，路安谈，然后是路博谈，然后路默谈，路艾谈，他成就了路德访谈，这个震惊中外爆料革命上最关键里程碑的时刻啊，我呢，已经正式的向法治基金，法治社会推举，江财神为法治基金董事啊，然后安红女士被推荐为法治社会的理事，同班农搞政治。他们都是推荐为法治社会的人啊。所有的这些整个的战友们的信任大家都是有目共睹的，不论是路德，还是100%的奉献，无我完全生命和时间。然后现在新的加一个，另外啊，我们两个英雄啊，现在还不能报名字了，一份远在英国的啊，在中国武汉实验室跑出来的。一位是在某个实验室啊，p3实验室跑出来的英雄也被这个大家同意加入到法制基金法治社会啊，因为大家一定要记住啊。
路德和先生和这个sara女士和木兰是有感受的，这两位主席不是那么好说话，私下里的沟通我会搞给你想象难多少倍？向每个人，我们曾经把sara给火鸡龚给我踢出去的时候，班农两次开车跑到纽约来跟我大吵大闹，电话里嗷嗷叫。我需要她，我说你需要的话你你考虑，所以说拿掉一个人真的很难，然后进一个。人并不容易，这就是法治社会法治基金的荣誉，这不是开玩笑，因为我相信你们路安红叶江财神你们往上查你们十八辈祖宗，也没有一个说这两个人会和你成为战友的。sara和木兰他们加入法治基金，我和他们所有的沟通，都是官方合法，这要记住啊，这是合法，所以路德访谈讲的都是和江在一起。你没有这个合法平台，你干啥呢？美国你是不合法的，爆料革命不是组织了，法治基金是合法组织啊，这是合法组织，甚至是代表中国人未来。美国和欧洲都是认可的，这是很重要，现在江财神那我还有两个英雄都正式的加入这个组织，这对下一步呢，我们爆料革命这事极为重要而极为重要，那两位先生也加入这个组织啊，这个是非常非常重要的。
路德：sara这个GTV，这个整个就是为你搞的为啥？你看你搞的这么漂亮这么年轻啊，咱们这么啊。都有点8我听了。对女孩的行动我全摸走了。我跟你讲嘴绝对不行，但是行动绝对管用，还要给人家送饭吃送饺子了。
饺子是什么馅儿啊？哦，那个锅锅先让你重新加她一下就闪退了。他叫老姜，还整个老乡，还问这个是谁来。
郭：千万记住，咱们这个平台不是让每个人年轻这词儿不准确。事实上找到真实的你，真实的你，把你脸上的灰尘拿掉，就是现在的，你这么想别了，你干嘛说人家是坐台的呀？
我接着给大家汇报，回头法治社会和法治基金会和你们联系。木兰你不要老动你那个麦克风，你要稳住啊，不要答应，拜托了。是我吗，对，这个啊，我现在不是说这仨字，现在就是使用这个平台，在5月26号前。一切都是正常，但知道我还是保持缄默，这个就是按这个啊，这个我经过了所有独立董事啊。
还有董事的研究，还有股东以上的股东，我们背后的那几个机构是在做的啊，我是4天前为了今天公布发出去。发出去以后呢，人家坚决不同意，说这不可以，他说因为今天你看到这个数字很小，但是你知道它要是成了万亿级啊，就太大了，这不可以的，甚至我们你们都知道了，我们的其中一个董事，我们想给他做的这个都不行啊。这个你得理解，这个你们没有概念，你包括江财神在这个游戏上，你就来往就够了层次，因为这些机构它有自己的计划。
把这个事往外一企业上弄，那这个过程当中就像一个人说你能不能1%啊，人家当时就火了，他说你要算账。1%是什么概念？没有一个人可以在这里有百分比的未来，绝不可能，特别是在第1次，第2次第三第四你是不可能的，因为第2次一定是翻倍的，是翻几倍，第三次也是翻倍，第四次也是翻倍的，那你瞎整什么呀？不可能的，刚才这让我很兴奋。因为我们最重要的独立董事有两个老人家非常保守，我说我都同意，我们家族后面也同意，你挡啥呀，就是说不可以，这就是这个机构的伟大。结果今天早上说MLs，今天是你的生日，我觉得你是对的，我决定投这一票。我看到你这些视频，还有英文基础之上的很多东西，你这个建议是对的啊，所以说。说呢，我们记住啊，第1个最关键的第1层的原法治基金，路德先生，sara女士，木兰女士啊，获赠300啊，或者我就说了300，3就是30.
万那个啊，那明白了，我不能说他获赠啊，新的路江，路安，由于你们俩。但我不是董事啊，你俩不是懂事啊，同时呢，你俩是后来这贡献不能跟人家相比啊或2 20.啊20万kr谢谢。这事太大了，你们过去所有财产的总和jaiqi来也没有这个大，肯定的，希望啊，所以说这个是肯定啦，然后我们。现在我们的博博士，我们的爱丽女士获得10赠的记p。上warroom，重大贡献，重大贡献，我们战友啊战友之家了啊，我们的。2号林彪后哈，侯小宝，温馨周立家啊，和我们的海豚。
各赠5，记住了吗？特殊贡献特殊贡献的秘密翻译组。秘密翻译总共给20.由木兰和秘密翻译组去商量。你必须要公平哈，
给战友之家sara同样是二十，由sara没考虑到，明白了吗？然后给安红女士背后的不知名的，现在很重要的几个战友。20 OK，记住了，这都是绝密，以后就这个这个这个数在5月底6月份都会到达全分配完，到了你们个人的指定的名下去，明白了吗？这是第2个宣布。希望你们能明白，让欺民贼让伪类知道，美好的生活绝不是共产党的专利，体面的生活不是她家的专利。告诉欺民贼这些混蛋，不是骗钱捐款偷钱，才让你体面的生活，永远不可能，只有正义，只有阳光下的能力和财富才让你过上真正的体面和安全，体面富有的生活，这就叫报料革命现，在我们拿出100万，给现在的我们的大概5位，就是刚才那两位英雄。，包含另外的包括我们的大校先生到日本的家人拿出了100啊，100万是给他们分配的，明白了吗？这个事很重要。所以说这个纪念日刚才过之后，我今天早上很兴奋。别到时候他们后悔了，当时不算数的，不行我就说出去他改都改不了啦，记住啊，记住3sara，木兰。那你们都把这说的数字登记完，别一会你跟我一样忘了，所以说你们就分配你们去做，这是我们现在。重大的这个决定，这是真的是我心里面最感动的是什么我们背后的投资机构，他们认可了我们这个方案，他认可。爆料革命而且认可了你们的所作所为，而且我认为是对你们的一生是绝对重要绝对重要的，我我跟你说实在的本来是我太太说，文贵呀，你就再宣布一下你把那房子送给路德得了吧？我说我是首先我给路德是房子还是给股票，不可能又给房子给股票，但是我知道股票比房子未来要能买5个的房子，所以我说只选一样，我说如果说今天他们不答应，我就宣布把房子给路德，但是我说sara，木兰咋办，我们要同样的房子，给sara一个，给木兰一个，通过这个，我选择股票的股票，但愿明年这个时候你给我一个理由，你希望我把房子给你，我太太的产权，
也不是我的，希望你明年能得到。你干不好，那就就写完了，哈哈，跟庄列红做地下室去吧。所以说我觉得真的是一个特别特别好的，大家记住了，我刚才宣布了这个董事名单，还有这个鼓励这个奖励的，这个就是天大的。第3个我要再宣布一下啊，我们那几个英雄的家人啊，包括刚才出来的，包括刚才给他们的董事。
包括给他们分配的财富啊，我们还有我们将拿出来，1000万股专门来成立一个。爆料革命，受伤害家属委员会，所有在大陆被抓被判的人，只要是当时。因为支持暴力革命的，有你们几个人啊，有你们几个人，还有所有的两个法治社会的人，拿出1000万来成立一个永远这个这个股份是。给他们永远是支持，不是给他们的，是这个这个未来肯定是这个这个大家这个这个啊，可以未来会变成G币，啊可以未来整个设计是给自己的家人最永久的抚恤安全基金，这是第3个宣布。谢谢啊，啊，你们要记住你们要得到的东西，是他们更需要的。我们如果忘掉了他们，我们就没有像体制内的我们千千万万的战友，包括今天你能直播，我可以告诉你。昨天晚上有人告诉我说这个平台如何如何如何。还有我们隐匿的专家说如何如何，我对我们的这个团队等等，终生不会忘记，我绝不相信他们说的话，我说他们做得非常好，我后来他告诉我。哎呀，这个随时共产党的黑客能把黑的黑的断了，我说你长不长脑子，共产党过去三年每秒钟都能把我们黑了。可以让我说两个小时，包括当时的郭媒体，Gpos，包括咱刚上线的平台，包括Gnews。分分钟钟如果国一个国家都把你干不灭的，不可能，一秒钟，是他想不想干，愿不愿意干的问题，我可以负责任说的。
由于党内的战友各种的周旋很厉害，他们没有干，不是他干不了，别天真啊。今天我跟你说，共产党已经没有干的能力，这是谁的功劳，绝不是你我，不是你们6个，也不是在这是我们这些完全你不知道名字的战友，和那些无私奉献，流血流汗的人，所以这1000万将成立完以后把。占有所有的董事们都是跟这有关的战友成立新的董事会，这永久的这1000万啊，就是永远呆在那儿，不管升值。
十倍百倍千倍万倍，什么情况下，它都可以变成可随时流通的这个货币，包括永远。享受我们最高的待遇，我们不给我们的战友修什么英雄纪念碑啊，修一个比坟还高的一个一个纪念碑，我们只给他们的家人带来现实钱房子安全，尊严和法律的制度和保护和孩子能上得起学的学费。和有病能看得起病的那个资格，享受最高的世界上最高的待遇是永生的永远的。
我们不是承诺我们要行动，这就叫爆料革命，我代表现在所有的6个人和所有战友，现在向所有的国内的战友呢。你们的付出，奉献和你们的家人表示衷心的感谢，我们三秒钟啊，大家静默三秒钟向你们致谢致礼。三秒钟听到路德先生呼鼻子的声音。对对，谢谢，这是我们大家永远不会忘记了，所以说现在呢，你咱们6个人啊，咱们6个人啊这个你们都已经成为这个咱们的爆料革命受伤害家属，安抚委员会的成员，你们都是了，好吧，未来我们还会再加入一些战友进来。然后加完以后大家成立这个委员会，我们会在6月份把这个这个这个部分直接就过去了啊，这是不可逆转的啊，到了你手上谁也拿不走。到那天我也拿不到，这就是美国的伟大。我们这个计划大家一起来希望你们一定要是啊，认真的来做这事儿。我相信三位女性还有路德先生江财神是非常非常重要的，你们会很认真做，这是三个宣布，我另外一个。
三个行动我要告诉大家啊，第1个告诉大家欧洲，澳大利亚新西兰。接下来将全面的行动，法治基金，法治社会，将作为背后的最重要的金融支持。我们已经做了决定，开始资助他们，整个像当时战斗室一样，没有，我们没有战斗室，在欧洲全世界有，日本大概很快也会有，所以说我们接下来法律法制基金除了捐助在美国，甚至还有日本各个国家的这些口罩。
二手医疗设备，我们将展开大量的这个支持反共在全世界的媒体和行动，这是第1个，第2个，我们现在已经。和最起码三个以上的国家达成私下来即将完成的协议，未来将由法制社会法治基金啊来全面执行落实。就是一个中国人在国内受共产党的残害，和现在迫在眉睫的有威胁的人物救助计划。这就是法制社会法治基金第2个要做的，这个事希望能得到护照权，比如说我们的英雄啊，我可以告诉大家。
昨天起星期四，他已经会拿很快拿到美国护照啊，他也就是特别特别安全，真的啊。这个路德先生我想你已经知道了啊，已经是啊，而且包括在英国那个已经被认可说你可以拿这个申请啊，已经特批，现在就是。想办法怎么来这个问题，他本人还有压力还不敢来这里啊，我们正在解决，另外今天出来的人已经被某国马上入境。你已经是这国公民了，从即时起啊，未来的48小时你会拿着这国的护照，从现在起你说这个国家最高证人。
安全保卫方式，就是你的护照你可以选择完全不同的名字，你的护照任何人不能查询，你的家人可以选择任何城市中，深山老林生活方式，这就是新的救助计划全面开展，这就是法治社会法治基金现在要干。最后一个第3个我们要宣布的事情，在美国，我们还有加拿大，还有在澳大利亚，新西兰，日本，啊这个。荷兰英国法国西班牙啊，还有德国，这些包括巴西啊，包括旁边周围的国家，我们最起码成立50个新的喜马拉雅大使馆的分馆，还有这些地方的农场，我们全面开始。就是为了整个爆料革命在全世界的联络和方便啊，这是未来和我们。我们这些平台加拿大现在的这个地方不用说，肯定是以江财神为主所有战友以后加拿大的时候请联络江财神这个。澳大利亚的安红和木兰，是吧，美国的整个这块主要是路德，美东是整个录德的，美西就是sara。好吧，这是这是肯定的，日本我们会选出我们的战友，已经在选举中，各个国家我们大家推荐，一旦选定自动会成为爆料革命受伤害委员会啊，这个董事啊，这是非常重要的，所以这第3个宣布了，这是目前。今天宣布的6个啊，这个重要的消息是 5月10号一个纪念吧，谢谢啦，哈哈哈。总共6个，共产党要开个两会，咱也开个比它开的早啊。咱这全是行动啊，帮助共产党只给我给我给我不给，这是共产党。
咱们就是给你给你，你不嫌少，在多给你，完全不同，这就是共产党和爆料革命的差距，我现在说完了。刚才在发言秩序，第1个每个人发言一下，谈谈今天的感受，谢谢，
sara：我是第1个发言，很惊讶，真的很惊讶，突然怎么会有那么多赠送，然后我们是收获收获，郭先生是赠送赠送，所以说在整个爆料革命当中，很多人都说，哎呀，sara你付出了多少，我从来没觉得我付出过，我每天都在收获。
还有关于金钱的那么多的30 20啊之类那些，我一直说的每一分钱都值得感恩，真的，哪怕是一分钱我们都值得感恩。在这个所有的我们报料革命这场，轰轰烈烈的灭共行动当中啊，金钱真的是完全是低于这一切行动的，所以说郭先生说的数字，我在我心里面啊，就是哪怕就是说三分那也是一样的。感动，所以我相信啊，我们所有得到这份荣耀的，我们战友之家的所有战友们呀，包括我自己呀，哪怕真的是。
两分一分我们都是感恩，更何况是那么多的钱啊，然后在身后有那么多我们一直说的悄悄的说，我们是郭战队，因为一路走来我们就是冲着郭先生而来的，因为当初成立我们战友之家也就成了战友之声的时候。也就是想要发声，就是说看到郭先生一个人在前面为我们呐喊，而且在世界上啊，不光是对中国人还对世界这样说，所以我们中国人。都要响应这个声音，因为当这个声音一个人的时候，后面有轰轰烈烈的鼓掌声，跟那个跟着一起呼唤的时候，会让世界更加惊喜更。
要明白正在发生什么事，所以呢，我们这么多人才会聚在一起，做了各种不同的事情，当初的小蚂蚁的确也是非常形象的，我们各种搬食物搬到一起干成山，就像就像真的，脑海里面都是四面八方，各个地方跑过来那么多人，所以说义工团队是一个精神，那个精神呢，就是我们要传递这份，我们中国人应该有的，郭先生第1个站出来展现给世界的就是勇气和无私，所以。当一个义工就是一个无私，当然作为义工来说是奉献的，是我们自己的才能给我多余的时间啊，不是说我要 逼着我一定要为这个事情做什么，而是一种就是我能够跟大家分享，所以呢，在这个爆料革命这个走到现在啊，我们经历了很多很多很多的。其实不管他刚开始的，很多人甚至于不知道是不是盗国贼埋藏的都去杂过法国，但是每一个留下来。曾经留下足迹的都是值得感恩的，我一直记得郭先生对我说，你干嘛老是就是那么紧紧的，好像防着别人，这坏人的那坏人，后来我。我从他的这句话里我感觉到了一一个你感觉到了一个事啊，那就是说我们管他是好人坏人的，1个坏人做好事也是积福啊，所以说在我们战友之家是没有什么抓5毛什么打谁打伪类也没有，只要你是在表面上。一路顺着我们是灭供的挺郭的，我不去挑刺，不去猜心，所以我们能够走到现在真的是不容易，我是不断的在成长。从那个第1件事件最大的事件，在我们战友之家的那个北京院事件的那个时候，郭先生对我说的一句话，他说你的心要放大呀，他说你这么小的心眼，我们怎么可能怎么可以做事呢？当时我曾经记得我当时很害怕，因为我想了三天啊，其实三四天的时间我就在想，因为我我觉得我是对的啦，我干嘛就说我们中共要我们分离。我们本来团结的好好的，你们干嘛要分出去，那不是又中了中国人的招吗，中国是共产党的招吗？让你们分离，所以呢，我很倔强的觉得，唉呀。郭先生，你不能够去捧捧他们去捧红他们或者什么，然后后来有一天我还不知道是神的灵感对我说了一句话以后我突然。在做事当中突然就发了个推，我说只要是挺郭灭共的，我说我们都支持，北京姑娘们的所有，他只要是灭共的。
我们绝对100%支持，然后郭先生对我说，哦你总算想明白了，我当时突然觉得我差点就在这个跌下去，就是个人的那种。禁锢在个人世界里的私心，小世界差点跌下去，然后从那一刻开始，我真的我的人生是跨进了一个不同境界。也就是说心宽，我们在这个整场爆料革命当中，我们就是容纳百川的，让大家所有的力量加进来，而且所有力量他有各种不同的想法，我们要支持各种不同的发展，各种不同的想法，所以呢，走到现在包括啊，现在就是。
疯狂的在推特上，我们看到了那一群曾经我们的战友啊，疯狂的砸锅的时候，其实我们心里很坦然的就看着他们，因为我觉得就是。曾经你那么坚信的站在我们此时你的疯狂的反咬的时候觉得，就是不是说恨或者是那种厌恶直觉，哈呀。这个金钱对于他们来说真的是收买了灵魂啊，所以说在这个金钱跟那个灵魂之间，我们保持自己的信仰的灵魂还是。追着金钱走就是一个分水岭，所以不在乎就是你这个好人坏人，他只是追求的不一样的东西，所以呢，我们也真的不笨，那么多人骂我，我都不觉得是愤怒，我只觉得唉呀，他们不容易呀，真的是不容易，还有一点我想跟战友们说的，就是其实我们很多人在迷惑的时候看了那么多人。组团说我们郭先生什么时候说我们这次的我们郭媒体的各种各种就是在经济上的发展就是那种那种各种风言风语，
郭：旁氏骗局，谁要是能把旁氏骗局说清楚。我们就当旁氏骗局。江财神和他们好好说说，旁氏骗局有两条，第1条没有法律文件，第2条不告诉你任何风险，第3条是告诉你这个背后的机构是没有任何的美国法律遵守的，我们这个恰恰相反，实物在这，平台在这都是大家一起参与的，法律文件是美国政府的，包括最重要你得到的文件里边。所有的风险提示全都是存在，更重要的事情，这里边这个性质的基础是基于美国法律文件和你参与这个事，她目标很清楚。所有的旁氏骗局说我可能干这个啊，我可能就买月亮了，我可能就买太阳，完全没有目标没有实体，这帮愚蠢的猪啊猪都不如。
你说头两天他们把信息泄密啊，江财神你没发现这里，我发现你在群里说，唉哟庄列宏贪上大事了。你脑子进水了江财神，我们如果把事情透露出去，就犯法了。他要放出去，就是给做广告呀，结果一放出去，我滴娘来，最起码多了几百个被要来的，我不能做广告呀，这帮坏人帮我们做广告，你不想让这些猪帮你忙都不行。所以刚才sara说的话，这帮蠢货这种愚蠢的猪就是上天派来用的最高的办法。来帮助我们赚钱。他们越骂，观众越问，这是干啥的呢，国内很多人看不了我们的视频，但是能看他们的视频，发现给我的这个一定是相反，大家信我的就一定，你骂吧，恰恰你不让我做的就是我想做的，来了，所以有很多人给我发信息说郭先生。我从庄烈宏和曾红还有什么什么砸锅的，看到了，你在干啥？我也想参与啊，唉，我说这正好呀，他说的这个事。
我这是一个判定方式，相反的方向去来了，说sara是诈骗犯，说过去三年骂sara的都是坏蛋，我们马上找sara，sara火啦火啦，所以sara你看，这就是我当年告诉你。你要把心放大了，上天会给你你想象不到的奇迹神迹发生，这就是sara。对不起啊，请继续说。
sara：好的，我马上因为就是他们在那边说了，我就想说一句，我就是说普通战友很迷惑的时候，其实一件事咱们现在最重要的是什么，就是在灭共吗？郭先生在干嘛，就是我们这灭共的主心骨，然后那些人在那边挑刺。就说郭先生污蔑他们，怎么怎么，可以啊，咱们先灭了共你有本事灭了共以后再回来找他，那你就你厉害，你现在再把我们的主心骨却不断砸我的主心骨，他你当然是我们的敌人了，所以说想都不要想，这是一个基本的逻辑，因为我们建设的中心点就是目标共同的目标是灭掉这个邪恶的中共，所以呢，所有的就是很迷茫的，就是刚刚知道我爆料革命的战友们明白这一点我们在干什么。我们这郭媒体在干什么？我们郭媒体所有的人为啥那么多人过来要投资啊？要要加入郭媒体，为什么？那就是我们的一个公信力，郭媒体的公信力就是可以灭共，所以所有四面八方的钱会想方式我告诉你，我回不完的信息回不完，我觉得就是永无止境的信息会进来。就是因为什么，这个公信力吸引了大家，同时是对这个灭共的信心，所以这个远高于这个钱，不是说我要赚钱。哦，我投了1000，我以后会变成什么？
郭：今天早上我的律师给我打电话，说sara创造了美国历史上的一个奇迹，在当地金融机构打电话来说，从来在美国历史上没有发生过，现在全发生了，现在别说细节啊。我咋不知道啊，怎么回事啊，他说听说他要怎么着怎么着不是吗？不知道。这种力量是改变美国300年历史的奇迹。安红呀，老江呀，木兰还有路德，你们现在一次都不提，你得过了5月26号，你们好好提，这种奇迹300年的历史，美国没有过，这个早上这哥们说。
他说你要是昨天，或者是这个事发前告诉我，一定觉得把你送监狱去，你是骗子疯子怎么可能。你比恐怖分子还夸张，这个女人就搞定了，真的发生了，他真的是疯了，几个人开完会以后查实完全是真的。摸一摸自己脸，摸自己手，这事发生了，真的，这不是开玩笑的，就是早上的原话，爆料革命让sara。从一个小女人甚至躲在沙滩里，沙漠里边，就是找人家一个还找一个白人一个男人来做靠山的女人，成为了。
独立的，自信的，敢面对一切侮辱，别人端一个屎盆子，她敢端过来叩头了。还舔舔臭不臭，这就是sara的变化，木兰，安红，路德，江财神全是这样的变化，有神的力量的存在。这太了不起了，这就是sara你和战友之间这种联系多重要，多重要，所以安红你现在已经成为懂事了，还有江财神，将来也是。如果你俩不把心打开，你看安红就跟那个白夜之间老是有那个小矛盾是吧，我在跟你说一次，你两不能有矛盾，你的心里装不下白夜，从现在起我天天都虐待你，不管白夜是干啥的，白夜是我们的战友，你安红一定要别小女人那样子。原来sara给我发信息哭啊，七哥，北京姑娘&amp;hellip;，我我听完以后说事是小事，这就是。我我会毫不留情的把你们的丑事揭出来，还有江财神，你别像个老娘们似的，对不起呀。你要有大的胸怀，就像路德，路德的心大到什么程度，我们这两个英雄，
路德是你不能这么做的，说完以后路德说唉呦我错了，但是马上就能看到，路德冒巨大的风险，他胆子很小的。但是他绝对没有任何犹豫把生命放进去，你只有全身心的投入忘掉恐惧，忘掉我你才能干今天的工作。sara，你现在做的是最棒的，你木兰路德都是做的最棒的，希望安红希望江财神也能像你一样包容掉一切。把你心中的自我和那种小的仇恨，还有个狗屁唠叨的事，全部忘掉，你必须有使命感，谢谢，打扰了。
sara： 好了我就对呀，我还没来得及回复的我们战友，我在争分夺秒的回复你的啊，就是我知道你们心里急多少人，真的是。一个像这边有一个亮光，四面八方的人拼命在涌上来，我觉得这是永无止境的那种回复，永无止境的在涌进来好的那。哦，我知道我的信息是排满了，真的是排满了，我回了三天。好多人都不要。
郭：你别忘了，等5月26日之前什么都是可以，别搞错了，老是发错误信息不行，还有就是只要是拿过一分钱支持爆料革命，但没有这种关系，别把自己先吓死了，我们中国人把自己给吓死了。人家给你一盆肉，不习惯，这是啥肉呀，牛肉牛肉牛肉是牛在哪？我要摸摸舔一舔，然后放嘴里能吃吗，能嚼吗，能烂吗，我吃了会不会不消化。等你回答完，这个肉已经烂了，比屎还臭。我们不想让任何战友失去这个机会，我告诉你这是不可能的，我们有多个，我数了数得有200个不可能全发生了，我怎么能把200个不可能说出来，因为你怀疑自己。那你就不要做，当你对任何事情怀疑是我请你停止，我不能给战友挨个说，我昨天晚上半夜发信息给我嗓子都哑了，我说我谢谢你啊，我给每个人回复的时候，因为不同的状态我就不同的答案，没有一个人一样，都快累死我了。凌晨将近5点我带你看，我还没有睡觉。但是我要告诉的事情我最想说的话，当你有半点疑问的时候，你就停你不要再问，你不要任何问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1124/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟，哎哟，来了，来了，这么多人啊！抽根烟，哈哈！刚才我哄孩子，我说：看看啊，看看爷爷黑社会啊！把孩子给吓得哭了。我们是黄社会，穿着黄色的衣裳，黄社会。
战友们，你们好吗？战友们！哎呀我这两天不直播，我觉得好像天塌了似的。这简直是，真是一日不见如隔三秋啊，这感觉啊！有啥语言都难以形容啊！亲爱的兄弟姐妹们！
有一件事我再重申一遍。谁给我打赏、打金币，我就把你给拉黑啊，大家要搞清楚啊。千万别想着给我打赏啊，拜托了啊。给我打金币，不要！
亲爱的兄弟姐妹们，你们现在看我是左边是右边儿啊。今天我就把那个镜面打开了，你看到的视频效果的左右正好是颠倒的。你看到我现在指的这个，在你镜头里显示是这边儿，事实上我是在这一边儿，你们在镜头上看是南边。所以这衣服看到了吗？你们看到现在我来的地方啊，恰恰是这边儿，你们看着相反。
战友们，首先啊我这几天实在是太忙了，忙的我真的舌头现在都都都不管用了，都打飘了，都有点儿不管用了。
这个大家都知道啊，这个我要一个一个的回复。有的战友呢，很多战友呢，还要再问点儿问题，然后再表达一下咱们的情绪。哇塞，这就惨了。这WhatsApp这回呀，我是弄透了。我从最早的，就是大家正常的使用的WhatsApp，升级到商业版、桌面版，它都有几个致命的缺陷。就是当我要划了，比如说昨天大家发的信息的时候，我今天在往回划的时候，我得划多长时间，战友们你想想。
你看我就拿这个笔，我手指头都已经是疼的不行了，我就拿这个笔划。就这个都累的我胳膊酸，你想想多少（信息）？
大家要想到啊，说Yes很容易，好，怎么。但是说No太难了，这个世界上我发现说No太难了，特别是我文贵。所以当我说No的时候，要道歉、抱歉说几遍，当你回复完，又回到那个主页去了。你说有多麻烦吧，多麻烦！这是一个。
另外一个很夸张，我昨天才发现，很多战友由于咱们最近的事儿，竟然是被大陆的WhatsApp给密了掉了，WhatsApp现在点端到端绝对是安全的。但是他们竟然能把WhatsApp给取消。就你找不着了，连不上。很多战友没办法啊，跟海外的家人联系上，再回来：七哥，我那个号连不上了，给你换个我新号码，我再来一把。
你看有的战友过去没联系过，加上名字，加上注释。我再回到首页，我再回复吧，邦，又回来了吧，邦，又回来了。哎呀妈呀，这真是！这我真知道，WhatsApp当年是三个半人。当时最早要卖的时候，是找的微信。多少钱呢？大概是一个多亿美金。
就中国人啊，做生意的情怀还小，结果还跟人家讨价还价啊，怎么样的。结果，邦，被这个facebook给买了，一下就给了多少倍呀。我忘了多少钱了。啪，给买了，买了以后你看WhatsApp值多少钱。
WhatsApp现在是这个社交语音媒体里面比较好，但是它群只能加有限的。然后呢，转发群的时候只能是五个。商业的这个服务的平台，一次也只能20，建立广播就加了标签也只能20。
另外一个当你用WhatsApp打电话或视频的时候，只要超过一定时间，马上音质量，屏质量都不行，视频和音频也不稳定。所以说有很大的问题。
对不起，有个急事，律师让我打电话过去，我得赶快问一下。不容易啊，啥事都得问律师，会计师。
（我那个号在直播呢，你给我说一下怎么着就是怎么着。律师大概的意思是有三个字不能说）
哎呀妈呀！亲爱的战友们啊，在美国伟大就伟大在这个法律，每个都公平的啊，你有本事你敢碰试试去，那不是高压线，绝对是电死你的线，你储多少电也不行啊，太厉害了，太厉害了，法律！
所以这WhatsApp让我学了很多东西。怎么发展我们自己的那个那个那个！！！这个确实如何稳定，方便，牛，这太重要了！
我看现在多少人在线，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呀！谁打金币我就把谁拉黑，我再重申一遍啊，谁给我打金币，我把谁拉黑啊！你们不要给我打金币呀，这不能学共产党啊！这共产党把一个国家给霸占了，它开了门市，人家来了以后还得交党费，把钱得给它，地也得给它！
这两天，烦死我了。我最近在跟外国人解释一个最大的问题。你能想想美国人啊，我每天都要回答什么问题。说：miles 你什么意思啊？说中国人没有一寸土地。说中国人有960万多平方公里土地啊。
哎呀我的妈啊，你说这话说一百遍我不嫌烦，说一万遍我也不嫌烦。说一千万遍的时候，我也可能不嫌烦，但是一天要是一直重复一个话，你真的会烦的，你知道吗？真的会烦的。
我说中国人包括共产党，包括现在的习近平，习博士，还有我们的王岐山，他也没有一毛地啊，是不是？一毛地，他都没有。我说中国人没有人有一寸土地，没有一个人，没有一个人，没有一个人。我说包括共产党，没有一个人有一寸土地，one square foot，就是一英尺。
他们觉得不可理解，说我们咋不知道，这都是全世界投资者。我说你们只看钱啦，你们看这个嘛。你管中国人有没有土地吗？中国人死活你真的在乎吗？现在共产党要不是来杀你们美国人，你真的在乎吗？你不在乎。这就叫资本主义，一切都是有资本、有主义，没资本，上一边儿呆着去。
这是让我解释得累的慌。还有那天班农先生那个战斗室那个节目。上去了，我说关于蝎子和蛇和蚊子的故事。这个，他说你啥意思啊？什么蝎子、蛇？你们都听着我的郭式英文很明白，美国很多人听那个广播收音机的，他听不明白。
对了，我现在忘了，就是昨天的时候，sara真是现在忙活钱的事，啥事都忘了，咱们信友之家真的忘了。人家班农先生让你把中文字幕加上，你加的很快。英文字幕你加上给人家啊，到现在还没给人家发过去呢。Sara呀，有没有人呢？有没有人，赶快给sara说一声，给班农先生的英文字幕也发过去，美国人看英文字幕。哎呦，我给忘了。
哎呦，我的妈呀，这1700，看来超多老江了，超过安红了，超过路德了。现在sara光倒腾钱了，据说到台湾去答辩去了，还搞征婚启事。天啊，所以我不敢超过他们，超过他们这不犯法吗。
所以美国人问，哎你这啥意识呀？我说我给你解释很简单，我说这病毒的来源，什么叫Coronavirus，什么叫做实验室病毒。我说我告诉你，这很简单，相当于把毒蚊子、毒蛇、还有毒蝎子放到一个盆里边来了，谁都能做到，谁都能做到，谁到能做到，是个人都能做到。就今天的冠状病毒——共产党出来那玩意，就是又包含HIV呀，又包含什么中东骆驼病毒呀，这都容易放在一起，一个实验室的专家分分钟、一天两天给你做完。也容易放在干冰、多种渠道给你放出来，没有问题。
我说问题是你们现在都在幻想着什么，战友们包括你们在那听我直播的人，你们举手在等什么，在幻想什么，告诉我，自己问自己。你们都以为这个病毒不会传染我，一定会有疫苗出来，是吧，有解药，是吧。我告诉大家，我给美国人说，谁都能把这些毒蛇、毒蝎子、毒蚊子放一个楼里面。但是把它放到你家客厅，或者某个领域里面，你想把它一个一个收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。我说你能找到吗？他说，哎呀，我完全明白了。
战友们，爆料革命可不是吹牛叉的，你想爆就爆。我们现在这直播平台，我们不能说那三字。你们在那块直播，你上去讲，你讲一个小时、你讲两个小时，你讲五个小时，明天继续讲，后天继续讲，我现在已经干了2700多个视频了。你讲2700次，你还继续讲，每次都得讲出真正让大家信和服和能验证的东西，你讲讲试试去。甭说你的嗓子，也甭说你的嘴，也甭说你的腿，也甭说你的毅力，就这个事实你给我讲去。
就象这两事，这几天可把我折腾惨了。所有人“miles，抱歉了，希望你回答中国人怎么就没有土地呀？”我告诉他，中国人一寸土地也没有。没有一个人，这土地都是党的。竟然西方都不知道。这么简单，你以为西方都知道，不知道。他们只知道到中国能赚钱。Mony大大的、好好的，金砖好好的，还有广东东莞的美女大大的好。哪里有没有什么土地，管我屁事呀。现在关心了，关心也不是关心真有没有地，是找出来灭共的理由而已。大家也别太天真啊，别天真别天真。
另外一个所有人都说疫苗，所有都在说解药。我说我可以告诉你，你容易把毒蝎子、毒蛇、毒蚊子放一个筐里边，但你把他放树林里，你说我把它收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。战友们，你觉得我说的好不好，我这个比喻好不好。美国人能听明白吗？觉得赞赏的、愿意听的给我鼓掌。呱唧呱唧的掌声，我愿意看掌声，不要打金币，谁要打金币我就把谁给拉黑。
你们把金币打给路德、打给老江、打给安红、sara，还有打给我们现在一系列的新明星。什么启东，叫什么长岛伟哥，你打给他。这都3800了，这还让人活不活了。我的妈呀，这啥情况，这是。
爆料革命，你不仅仅要有一个好嗓子、一个好的正确的信仰，也不是你一个好的记忆力、好的嘴、好的腿，一个核心的问题，你真真正正的要想在直播视频中，你真正的要让对方能去验证你说的事情。别玩那高、大、深，动不动就拿以史喻今，放狗罗圈屁。
还有人批评我说，“文贵，你用词太乏燥。”俺没文化，用词很乏燥，因为我是草根呀。但是我可以告诉大家，生活中的郭文贵，我告诉我用词一点也不乏燥，我会拽着嘞。用我们山东人说的话——俺会拽着嘞。你拽洋词，我要不会拽，我能混到今天吗？我会拽着呢，那成语一个一个的。但我觉得那不是人话，我觉得跟人还是说人话，别放洋屁。
战友们，这就是我要告诉大家，在传播爆料、灭共的这样战争当中，别玩洋的。无我，其中不是光是说钱。就你别把自己弄成在乎自己，我长得好不好看。我对着镜头呢，左边、右边，比例不对，我说的话够不够高尚？我说的话是不是能把你征服，我说的话是不是听得让我比你高。我会洋词，我要比你记忆力好，是吧。你都会是个lower，因为你的目的不是在直播，你是在玩自己。
你想征服别人，我告诉你，凡是站在你镜头前面的后面的人，绝对绝对你要相信，不管3人还是8人，还是一百万人，一定有比你聪明，哪都比你，腿粗的都有，比你那都强的都有。真的是，这就是事实。
我一个二十多年前的一个好哥们，跟我一样特别壮，我们就是特别壮。这两天给我打电话，又干这个又干那个的。那个阿谀奉承之词，大家能想到的，就是历史上最伟大的词都用在我身上了。他在那说的时候，我就用外音在那听他说，这边继续给战友划拉着、回复着。然后他说“文贵，最近看你还不错，状态非常好，比以前很好，性生活还不错吧。”
哈，双修。他说“你的这双修词太好了，我们现在一见面都是双修了没有。”北京、上海、中国流行词。双修了没有，大家知道都是老郭的战友、爆料革命的战友啊。我说双修啥呀，真的是三十岁以前，说实在话，真的是已经双修了一个小时了，或四十分钟了，还没结束呢就又想开始了。那真是当时咱们的体格的体现。说实在话，那觉得天下咱们的擀面杖子真的是实在厉害。
现在真的是不一样了，身体是真不行了。不是身体不行，就是自然规律。就安红说的，你一生也就那七千次，都用过了是吧。现在就是还没开始呢，就想结束了。他根本性不一样，过去是折腾一小时也好、四十分钟也好，还没结束就想开始。现在还没开始就想结束了。那没办法，这就是实力。直播也一样，那不是你擀面杖子顶在那就行了。真不行，那真的是到那个份上，你没那个实力不行。我看咱的直播当中，有的人真的是很高。
三天前，我跟班农先生弄完，我直播完，我有一个非常好的2个多小时的通话，在通话中我跟咱们的一个战友说了一个观点。他说“现在我们这个直播视频质量还不够。”我当时我就纠正，我说“你绝对是错的。什么叫直播质量不够？告诉我，什么叫质量。画面、剪辑整的很漂亮，是吧。” 这是一种说法。还有一个对当事人的状态。我说“现在目前世界上软件我们是最好的，剪辑、编辑，那个我们不喜欢。”我理解的质量是什么，直播的视频说的话中的质量是最好的。
国内咱很多战友说：“老郭，真的是太牛了，每个人就像我们长岛伟哥一样。”我都不知道他是谁，还有我们的两个双胞胎姑娘唱的歌一样，还有路德先生整出我们音乐界的一样。和我说这个话的好多人都是音乐界、全都是大佬，体育界绝对大佬。现在都搂不住了，都要出来要举手。我说千万搂住搂住。我再讲一遍，音乐界、体育界、知识界的战友们，如果你们是文贵的战友，搂住，不要做无谓的牺牲。你们有家人、有钱，干嘛啊，你现在喊对爆料革命、灭共没有什么帮助，只能是证明你现在有勇气。那是你的需要，但你毁的是家人呐。
什么时候需要的时候，咱大家振臂一呼的时候，啪，你开车上街的时候，那你就要出来。但是保证一击即中，绝对成功，绝不能再变成第二个64，全被碾了。那不行，这不是我们的目的。
那么这个战友说，为什么是质量高呢。我们直播的战友都在以身说法，共产党这个王八蛋流氓党说了70年，以身作则呀，是不是。不要爹不要娘，一心跟着共产党。爹来了，娘出车祸了，都不回家；埋了死了，连上坟头哭的机会都没有，因为都给党了，这王八蛋流氓。结果是主席台上的人，你的爹娘呢。
回过头来一喝就说：“什么部长啊，你这个人很好，你知道我为啥看好你吗？因为你这个人孝敬啊。”你说这王八蛋，刚刚在主席台上说你不要爹不要娘，爹得了癌、是娘出了车祸，也不能回去，连上坟都不行，结果他说给你玩孝敬。你说这是什么王八蛋东西。他不是以身说法，是以身说假。
就这一次一次的说，结果最后都成真的了。这就戈培尔理论，我说一千遍的谎言就成真的了。但是我说，戈培尔他最后去哪儿了？希特勒去哪儿了？他被消灭了。他这个名字是人类上最大的耻辱，都学戈培尔前一句，假话说一千遍就成真理了，但是说这个话的人去哪儿了？给消灭了，他是人类的耻辱。
不要相信这个流氓一样，说前半句段不说后半段。就像说这个孝敬一样。孝敬是人的本质，真正的爆料革命战友，不爱家人、不爱老公、不爱老婆、不爱爹娘、不爱孩子的，你绝不配说爆料革命，也不配说喜马拉雅。所以说战友，我说什么叫质量，这位战友说什么叫质量，就是以身说法、说实话。
战友们，我太惊讶了，我站在这儿就想说一句话，谁能告诉我爆料革命救了多少人？我就这短短的几天的经历，我真知道爆料革命太伟大了，上天给我们的使命啊。救了太多人，多少人是提前卖了股票。2017年卖股票、卖车、卖房子、卖公司，走人。
多少人，大家镜头前大家都知道。我看到多少人待在国外的房子里边在看直播，看每个战友的直播，都是用全身的精力啊，因为他们亲身就是受益者，多少的感动的哭声，感谢爆料革命，感谢文贵先生，感谢爆料革命救了我们。我从2017年就爆料，多少这样的人。
还有，爆料革命的战友是真有实力啊，教育程度让我惊讶啊。我当初有判断，但我真没想到，爆料革命的战友是真有钱呐，是真有教育水平啊。过去这几天让我验证了三个最核心的事实，这是我最想要的。我为什么要一个一个一个的回复，我感激你，我想听到让郭文贵用声音向你的担保，向你验证对你的感激。所有给法治基金捐款的人，我当时就说留住票据、留住票据、留住票据，因为我知道这一天会到来的。我也让你们亲自验证了为什么要留票据。
捐法治基金不是捐我郭文贵的，不是说你给我捐钱的。法治基金的钱是所有的战友，你捐的钱是所有捐给你自己和和你的孩子的未来。但是，你敢捐，你就相信了爆料革命，你相信了郭文贵。你相信法治基金，你捐的是命，你捐的是安全，你捐的是信任，你捐的是未来，我必须一个一个的给你回。这就为什么我只接受法治基金捐款票据的人，否则免谈，绝对不谈，就这么简单，这就叫爆料革命。不仅唯真不破，永远不会忘掉一个相信我们爆料革命、支持爆料革命和捐法治基金的人，因为这是我们叫什么，banner，共同利益者。
这正常吗战友？这个正常吗？如果爆料革命，我给很多战友说，“哎呀，郭先生你的亲自的声音。”我想告诉你们，这就是我郭文贵，这就是爆料革命。我完全不需要这么做，甚至每天都告诉我郭文贵不要这么做。说实在话，我的人生到今天，我用舌头用嘴，我爆料革命三年，我从来没像过去这两天这么累过，真没有过。但是我兴奋着、我感动着、我感激着，我感谢上天让我看到了这个真正的真相，我们救了这么多人，救了这么多人的钱，救了这么多家庭。我们还有这么多战友，到现在更坚定地跟我们站在一起，真的了不起。
另外一个，我第二个这次我要验证个事情。验证什么？第二条，到底有多少人能未来成为我们喜马拉雅和爆料革命成功后和我一起作战的人。哎呀我的娘嘞，超出了我的想象。第三方力量已经形成，谁都挡不住，真的是爆料革命聚集了中国最精英中的精英，无论是知识界、无论是今天的体育界、无论是今天大家看到的金融界，更不要说是党政军啦，精英中的精英。越是精英他越聪明，看的越准确，这让我验证了超出了想象，我相信你们也有感觉。
第三个，我验证了个核心，我必须要知道谁能和我们真正的走过这三年，想走到未来，真的不是为了那个权力，不是为了钱，是真正的为了我们的奋斗目标，让中国人拥有法治、信仰的自由，为了我们孩子的未来，为了我们的父母不被他们欺负，我们的儿女不被他们霸占。
事实上很多人说我们中国人是奴隶，我最近也老跟外国人讲中国人咋是奴隶。我说:非常简单。中国人要不是奴隶的话，你就把防火墙打开。如果中国人不是奴隶的话，你让中国人站着说几句真心的话。如果中国人不是奴隶的话，你问问他们，‘中国人有没有权利选择自己怎么个死法，和怎么自己的活法?有么?’”我说，“我说这还不是，不是奴隶么?”
今早上我搂了一下那个路德和安红的访谈，路德先生讲特别好，说二百年前的美国有这个黑奴时代，他还有上法庭跟主人打官司的机会呢。中国有么?孙力军有么?孟建柱有么?王岐山有么?王岐山说，现在你问王岐山，说:“给你个选择，你出国吧，事儿拉倒。”王岐山得脱了光腚撒丫子就 跑，爬着都爬出去!你说孙力军在现在关压在那里边儿，是不是?
现在已经被整到天津去了。昨天已经调到北京那个昌平看守所去了，中纪委看守所，整个院子给他了，挺大，现在几百个人看着他呢。你咋知道孙力军没被鸡奸呢?在去秦城以前。你咋知道孙力军不会被那个李明似的，进去以后就楞给打死 了?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月8日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1030/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1030/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我要试一下摄像机，我要试一下摄像机，中 中 中…。不是，今天早上播出去太难看了，他把那个功能给调错了知道吗？调了一个什么怀旧的感觉，烦不烦那你说。
这摄像机早上调到怀旧的功能，真是太差了。所以説这才是正确的吗，简单的吗。你看今天早上那什么玩意啊那是？什么玩意？整的那是？好像刚从武汉回来似的，我直播完，一直开会开到现在。一分钟也没闲著，就换了件上衣，就一直在这块儿..在这儿开会啊。聼的信息听的我头都懞，太多关于国内的消息了。
都是好消息，但是这好消息的代价都太沉重，对于我们中国人。但愿西方能儘快的做出决定，首先他们在那还谈著那，听説.. 听説..你看我的嘴都烂了，开裂了。听説美国和西方会要求中共，必须无条件接受国际的援助，必须的！然后要派国际的医生过去，然后联合国要宣佈中共囯…要进入了世界紧急状态。
而且现在要求强迫，中共要分享所有的病情信息。现在共产党还宣布呢，现在浙江…浙江要开工厂要开业，据説有人给美国和欧洲说，如果你们敢跟我们施压，美国经济将跌20%，那就完蛋了，那就垮了。然后各大生产厂家，纷纷给美国施压，说如果再搞中共的话，我们经济都得垮掉。这就是威胁啊，说现在预计..预计一千万人和二千万人，最危险的数。哎呀，这听起来吓人啊，这千万不能是真的..千万不能是真的。成真的就完了。
很多人在问我，Miles 我们该做什么？我们该做什么？説实话我们该做什么，我们该做的很多，我们能做什么才是最重要的。关键是我们能做什么呀？该做什么和我们能做什么，完全是两回事。
对，我在这儿澄清一下啊，今天早上説的时候，我没有说路德先生还有说人家穆桂英，小五说，比如杀掉一半中国人，人家路德从来没説过啊，穆桂英说，小五说的时候也不一定准确，千万…我可没有批评的意思，我也没有资格批评啊。
我就是说咱们爆料革命，唯真不破，这是核心。
病毒肯定是共产党干的，但是是不是组织决定，我认爲不是。但是这是俩败当中…现在是三波了，现在是习波，王岐山这边跟江上海这一波，中间出来了李克强，包括了..关键是汪洋，傅政华这一波，他们没有权力，只有这两波之一干的，那不管是谁干的，都是共产党干的。这是肯定了，这三波都是共产党。目的就是要干掉香港人，目的就是要干掉一小部分他们不喜欢的人。来达到他们统治的目的。目的都是一样，都是杀人嘛，只是组织决定和某些人决定，但是这个中间很有可能就是被这些以假治国的假教授给利用了，也有可能是故意利用的。结果是失控了。也有可能根本就想让你失控，就这么简单。但是我们爆料革命，千万别把它説成一个..我们也没证据，我们也不能説共产党组织性的杀掉一半中国人，这是不对的，这绝对不可能。
这家伙..这几个人分别..五拨人..五拨人都在讨论共产党的事，你们能想象这五拨人有多牛吧，疯了。
哎呀…这才是正常的嘛，这个功能今天早上调的..也没人跟我说，我坐那就开始弄去了，哎呀…这超级感觉不好啊，超级感觉不好，我早上今天的状态多好啊，对不对，我状态多好啊，结果给我整成那样了，哎呀…。
吵起来了，那边有一拨人在吵那，这谁爱我，我得看看..我得看看..有人说爱我啊，就爱聼这话。
…，谢谢了
今天早上（的相机）刚才我说换一下，我们那个摄像师给瞎调的，（把那功能）调了一个怀旧的（模式）。怀什么旧啊！我现在好好的，我怀什么旧啊！今天大（年）十五的！我怀什么旧啊？！
（文贵先生念战友留言）
亲爱的兄弟姐妹们，刚才我这是闲的，人家五个人去讨论、打电话、吵架去了，我就过来（直播）一下。
好多战友给我发信息，然后今天早上直播内容很好、视频效果极差，就是摄影师搞错了，竟然给我调了个怀旧的效果，太糟糕了！但我今天（早上）太高度关注了，我要是看见（是那效果）我就调了，我要是这块放个监视器，我也就知道了，没看（直播效果）。
今天早上这个事，真的是很重要。很多人让我解答的问题，这就是内部政治斗争，把共产党的邪恶无限放大。意图谋害香港同胞，然后得到了现世报。这个事情导致的结果是：“香港同胞没害得了，结果共产党失控了，共产党现在死翘翘了，所以说政治斗争就把他们给杀了。”哈哈哈～这就是天意、报应。
这就是天意！这就是报应！挡得住吗？挡不住！因为报应是你自己造的。所以共产党完蛋了。
刚才两个牛X的人问我一个问题，特别搞笑！
说：“你估计在四月份共产党能完吗？”
我都哭笑不得了！
我说：“我已经是快20几个小时没怎么睡觉了，被你问的问题，（让）我更睡不着了。”
我说：“你们拥有国家、你们拥有政权、你们问我这话”。
当然了！（他们）每个人都在说：“Miles，你将是中国下一个领袖，西方世界一定会接受你的，你要带领中国人如何如何…..！”
我听到这些话时，我特别严肃，我说：“你们谁（再）跟我说这话，我就真不想跟你们聊了。”
今天午餐给他们准备的很简单；牛肉、还有面，连个菜都没有。我那饭让你白吃了？我说我最恨的就是政治，就你们这些政治家，没有一个好人！我看太多政治家了。
我现在最想的就是：“带着我们的狗、带着我的老伴（妻子）、带着我们这些爆料（革命）的战友，走进深山老林过我们喜马拉雅农庄的生活去。我们要真正的过我们爆料革命的共产主义生活。咱们可以共产，但不能共妻啊。（未来）咱们就是永远不跟这些政治流氓打交道。”
现在西方已经开始准备共产党的身后事了！但是我告诉他们，没那么快！不要那么着急，没那么快！
我现在要担心的事情：“中国人的安全，和中国要少死点人。” 我担心的是这个！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，头几天没爆料，我觉得今天最重要的核心，给大家说一下，就是爆料革命的本质就是「唯真不破」。特别在这历史关键（时刻）的大事上，本来我们是好事，但不要言过其实、不要夸大！不是统一认识，咱是说实话，你去想吧！
我刚才跟美国来的（朋友）讲、还是欧洲来的朋友，他们绝对支持我这个观点，他觉得你说的事有道理。他们得到的情报、和他们官方的通报，他们也认为这感觉是这么回事！
我给他们举了个例；
有人（郭德银）给王岐山说：老板我能帮你解决香港的问题。
那（听了后）王岐山说：“哎哟，怎么解决？说、我听听。”
（郭德银说）：香港事好解决，你让我发展那个生化武器，用一下就行了。
（王73说）：那是对付美国人的、或者有一天中国人造反的时候，对付造反派的。这怎么能用在香港啊。
（郭德银说）：少放点嘛！就死个一千、两千，真不行，死个五千。香港人都怕死，都跑了。
（王73问）：这玩意能不能失控啊？
（郭德银）：不失控！定点的，放谁身上，他就完，他传染五个，那几个再往下就不会人传染人，结束了！然后咱就合法戒严！
（王73问）：确定吗？肯定吗？
（郭德银）：确定，肯定。”
这就像中国共产党瞎报道，中国没有贫困户了，是吧！就像说，刘少奇在哪？刘少奇在开会呢！根本没什么事，是吧！就像那个香港游行，大街上80万人是支持我们的。
就这种谎言、以假治国，一级骗一级。王岐山也好、孟建柱也好、杨洁篪也好、孙力军都得说：“这事能干，一下就结束了。以后不但香港能成功，香港试点成功，以后新疆西藏不行了，让他左边死、让他右边不死，让他前面死、后面不死，咱有定点爆破的生化武器。”
我现在给大家第二次直播，今天明确的再重申一遍，我现在不告诉你们（他的）名字。（他是）全人类上最大的、最牛的生物武器科学家、创造者。每一个美国人明确的告诉百分之100现在确定，不是来自于动物。记住我今天说的话，我负百分之百的责任。
路德先生这回给整对了，真得给他诺贝尔奖、给老江弄个爱马仕皮子，给安红同志（皮子）不行，给安红同志弄啥啊？给安红同志弄爱马仕皮子不行，人家不喜欢。我看安红今天讲节目，喜欢啥了？我给忘了这事，给安红弄点啥啊？艾女士、博博士，给薄博士弄一架F35，（弄个）雕像雕到黄河边上。整对了、真整对了。
就今天我再次的向他确认，他说：“我现在可以告诉你，绝对不是来自动物，这个东西绝对是来自武汉实验室。”
肯定的，所以说这（信息）很重要。
人家（讨论）完了，我要走了，不跟你们说了，人家（在等我）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1027/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1027/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天2月3号，我差点说2月4号，今天是2月3号下午7：08分啊，今天是文贵刚刚的飞回纽约，今天一整天开了很多的会，那么我现在正在咱们的直播间和战友们直播。因为今天上午没有报平安直播。
今天直播的重点啊，大家一定要记住，我们今天的一个特别的日子2月3号啊，2月3号。2月3号为什么是重要的日子呢？大家要记住，代表解放军，中国解放军最重要的，最最重要的一个军事网站，就叫做西陆网站。西陆网站是代表中国人民解放军，也代表中国最高的权力的这样一个严肃性的媒体，相当于美国的西点军校，相当于中央军委啊，这是一个发表了任何信息都是极为重要的啊。
那么今天他们终于发出了一个关键性的，一个视频，就是关于武汉疫情。这个视频发出以后，我现在就今天白天请咱们的战友们，还有美国的律师和美国的朋友们将这个视频中所有讲的话进行了翻译，并且能保证让西方能听得懂，而且我们这个已经要发给最起码50个国家以上的政府，让他们看一看啊，关于共产党的西陆网站，代表中共军事权力，代表军委的最高的态度，那就是对武汉疫情的真相做出了新的解释。
在今天以前，我想大家知道的事情，郭文贵从来没说过武汉疫情到底是不是共产党干的，到底是天然的还是人为的，我从来没说过。我们的战友路德社说出的也是引用了别人的怀疑和文件，我们也从来没说过。Gnews网站上推出的所有关于武汉疫情的都是引用了一些专家和一些信息。更重要的事情，Gnews是一个平台，谁都可以发声。
但是由于我们揭露了武汉疫情的背后真相，让共产党恼羞成怒，采取一切措施攻击Gnews,攻击郭文贵，攻击路德先生，攻击老江，攻击安红、艾女士，还有薄博士，攻击我们爆料革命。
我们一直说的是我们怀疑，和有人说武汉的这个疫情有可能是人为的。根据战友在国内的军方内部的人士和内部的知情者给我们的爆料，我们向大家来告诉大家。但是我们从来没说过。但是今天，我们看看西陆网站，说出了这个视频的时候，我今天第一次要说，这就是你解放军，你共产党，你真正的共产党政府干的。
因为你自己承认了，在这个视频当中你明确地说出了，你证明了我们爆料革命，说这些天来，从12月初7号到现在，我们就说了武汉疫情另有隐情，背后有故事，否则你为什么你不让大家说出实话？
你为什么把那8个知情人专家全给抓了？你为什么不让记者报导，你为什么要制造一个假的吃蝙蝠的视频，国家制造了假吃蝙蝠的视频。你把责任推给了蝙蝠，推给了蛇，推给了竹鼠，然后说是什么华南市场，来自于动物身上的东西，你为什么撒谎？！
因为你自己的撒谎，让我们开始怀疑你，这就是爆料革命。
我们根据一个事实，在海外拥有的这种自由的媒体平台，我们要告诉大家真相。现在我们看到你西陆网站，你自己录制了中共最高级的代表性的视频出来的时候，你明确的说出来了，这个视频你告诉说，从现在开始你们发现不可能来自于动物身上，也不可能来自于你们所说的华南市场，也不可能来自蛇身上，也不可能来自竹鼠身上，也不可能来自那蝙蝠。而且现在知道，现在则个病毒就是舟山的蝙蝠病毒。
舟山的蝙蝠病毒在过去的2018年、19年中国的N个专家教授，有个叫郭德银的，记住啊我大概在一星期前我说过，这个病毒的关键人是跟我姓郭的有关系，叫郭德银，我今天第一次爆料！这个病毒在最早的时候我得到的，我在去年就得到过，有人告诉我说，有人叫郭德银准备好一场现代化的战争！那就是生物战争，生化战争！
这是为什么郭文贵在2018年初我就说过，共产党可能制造一个天灾或者是用人制造的天灾，然后嫁祸于人。2018年看我视频，大家看一看，2018年。2019年我也说过，我的今天我第一次爆料，情报就来自于郭德银。郭德银就是武汉P4研究所的人，就是武汉研究所的重要参与人，叫什么正丽什么这都是下属。
但是今天，终于从共产党的嘴里边，军方最高的网站代表说出了实话，说这个病毒绝对不是所谓来自蝙蝠，绝对不是来自于所谓的Sars,而且也不是共产党当时所说的可控、可治、可防，人不传人。现在是既不可控也不可防，而且人传人。
基于此大家可以看到，这个视频是代表中共军方最有权威的一个视频。我今天简直爆了炸了，全世界都来挑战我郭文贵，说这个你说的是假话，你骗子lier cheater, you big trouble,啊啊啊全来了。我特别开心，因为我看到共产的蓝金黄，就在我这直播前，我吵架吵了几个小时，吵的我嗓子都冒烟了。
每个人都在怀疑我们，但是他们不知道，外国人他们根本不清楚共产党能干什么，这就是让大家看到的，现在路德先生和路江谈、路安谈、路瑞谈，我们的爆料革命，包括我郭文贵过去说的事情，现在可以绝对地说，我们说的都是真的，我们愿意承担一切责任，有种的挑战我们来。
为什么，这个视频可以告诉你答案，一个中国军方最大的网站，代表军委委员会的，中国知道，中国最高权力是军事委员会。西陆网站明确地说这个病毒绝对不是来自于天然，是人工合成的，而且4个基因确实被篡改了。这4个基因被篡改了，而且专门杀中国人和亚洲人，最后说这个病毒是美国人干的。啊，这个就有意思啦，司马昭之心路人皆知，这就是我们要看的。
现在先放视频，让大家看完视频，我们现在开始放视频啊，放完视频咱们再继续说，好不好战友们。
有意思啦，有意思啦啊战友们，这个今天可就有意思啦。爆料革命虽然不到第三道大门，但是现在是很关键。
谢谢所有战友们今天在关键的时刻和所有的专家一起翻译了这个关键性的视频。谢谢啦兄弟姐妹们，在我说话的前5分钟视频才做完啊，才做完，请大家看看这视频吧，谢谢。可以了吗？有意思啊，有意思啊。
（播放视频）
尊敬的战友们好啊，我们此时此刻，大家看到这个视频的时候，我们大家一定要记住，这绝对是历史上最关键的时刻，大家一定要相信这是关键的时刻。因为大家可以看到，这是中共最最权威的，西陆军事网站，西陆军事网站就是代表中共军委的，现在的武汉疫情，就是一场战争，这场战争就是共产党打响了，共产党的盗国贼和14亿中国人的战争，然后用14亿人民再挑战美国的战争。
大家不要以为美国什么都知道，大家要记住，美国人相信金钱，相信他的媒体，他绝对不相信他的媒体多少人他们已经蓝金黄了，美国媒体上有多少人站在了中国来百姓一边，美国的媒体有多少人站在真相的一边。这是为什么我说川普总统是对的，就是假新闻，Fake News。所以说你看看现在，今天还有什么狗屁网站说我们说了谎话，我让他吃不了兜着走。
共产党西陆这次，发出这些郭德银的文章，我请战友们，好好的想一想，是谁说出的一个姓郭的是这个病毒最重要的人物！全人类只有郭文贵知道，全人类！
为什么我知道王岐山在11月份在广州换肾，换完肾又去了武汉，到了武汉见了谁，为什么军人跟他一起去的。我都怀疑他这次去武汉有多少中央的人知道，但是我们掌握了这个核心的秘密。郭德银是这个事情的最关键人物，石正丽算个什么呀，轮不着她。
郭德银在2017年，18年，19年，是王岐山见的最多的人之一，见得最多人之一。为什么没人知道郭德银呢？头两天我直播时候说过，我说记住啊，我说有一个姓郭的是这里最关键的，有个姓郭的，跟我们老郭家有关系，谁知道有个姓郭的。谁知道有个姓郭的，是这件事情的制造者！
我可以告诉大家，中共里面，中南坑的人，也没有几个知道这个姓郭的，郭德银。这就是爆料革命最关键的，我们路德先生，路江先生，路安女士，路博先生，你们知道姓郭的么？不知道。郭德银是核心的人物，如果说这件事情再往下发展，大家就会知道。
郭德银将是改变人类的人物，这真的是姓郭的要改变世界了，姓郭的在2020年啊。这下有意思了，大家知道为啥我叫霹雳年了吧，霹雳，大家查查武汉火神山，雷神山，大家查查什么叫霹雳，霹雳和武汉现在建的医院啥关系。大家再查查武汉P4实验室建在什么村，过去叫什么村，当地的都姓啥，谁拆迁的。
美国人一旦知道了郭德银了，美国人就明白了，现在把郭德银推出来，替所有的共产党开始了扛责，把责任推给美国人，美国CIA干的，班农干的，Stephen Bannon干的，Black Hand Stephen Bannon, American CIA, Truth Always Truth。真的就是真的，Effect is Effect, you cannot fabricate it.
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，头两天多少人怀疑我们路德啊，路江啊，路安啊，太不容易了，我一句话没说。我看到路德和他们几个人让我心疼啊，我心疼啊，是不是，为啥心疼啊，咳咔的在那，容易么！冒着这么大风险，不但是面对共产党的诬陷，挑战，和那些痔疮党，肛毛党，还有什么鸡翅和王八蛋，还有什么鸡腿潘，还有什么傅希秋，所有的郭宝胜，集体来侮辱他们，恶心他们。
P4，霹雳，这战友聪明，AITRERA，聪明，聪明啊。但是，这就是我们爆料革命，相信自己追求的，面对自己所承担的，说的都是真话。
现在共产党 说，这个病毒来自什么老鼠，竹鼠，蛇，蝙蝠，华南市场，你大爷来的，现在咋都不说了啊。现在说了，这事百分之一万年都弄不成，这是人搞得，四个基因被改变了。四个基因被改变了第一个说的就是路德，安红，还有江财神说的，还有薄博士，路安的还有艾女士说的。这全是我们爆料革命，所有人冒着生命一切的代价，
我在直播前啊，美国的朋友疯了一样。Miles you big trouble, you big trouble. （你惹大麻烦了！）哦，天啊，所有人都觉得说好像一个美国觉得我们，路德完了，路德全是假的，江财神是假的，安红是间谍，你们得都是假的。这都是美国的一边。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1022/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1022/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊！今天是1月30号文贵报平安直播。今天刚才本来是用这个摄像头呢。这个第一次，刚才这个工程师说：我们这个俩大摄像机全部被黑客掉！所以今天可以绝对证明，亲爱的兄弟姐妹们，这个黑客是能黑掉你的电脑的，是能黑掉你的这个摄像机的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？咱得蹦蹦，咱得蹦蹦，你们传播武汉疫情了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们。
十八里铺是我老家莘县的火葬场，当年我骑摩托车在那块儿撞了一次，差点要我命，
火葬场，听说最近也开始了24小时了，我老家朝城莘县都染上了，都染上了，（人数）又增加了。
（文贵先生和战友们互动）
“信七哥有前途”，当然了，当然了，当然了，大家都有前途啊！都有前途。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，这个咱们呐，此时此刻，这个每天，每天早上，我这个报平安的时候，就是我有些话想说，有些话是不敢说，和有些话确确实实，有些话真的是不能说，因为它属于保密。
但是呢，我觉得我希望真心的战友们，真的战友们，别把文贵这个，在这块儿每天大早上起来……我一天，真的忙的我，真的是放个屁的空都没有。我今天一会儿马上有人上船来开会，上船开会，我今天要出去，中午还要去开会。因为这块儿未来两到三天有大人物要来，而且有的是重大的事件在这块儿发生！
然后呢，再一个咱们现在核心是向西方，西方所有的欧美国家传达传播，和向他们传递关于国内疫情的真相和真实的数据。还有，就是说，关于香港，整个香港运动的整个真相！千万不要忘了香港啊！然后，我们还要，在中美关系上，这个我们要在这个领域上，绝对不能让共产党占了，这个叫他占了上风。同时，我们要在新疆的问题上，也时刻不能忘。所以说，每天你想想战友多少事情！
所以把战场拉向国际上，那不是开玩笑的。这个时刻这根筋不能松，我们的战友现在在社交媒体上，每个人都辛辛苦苦的，很多人都是没日没夜的，每天脑子绷紧了神经。没有人在这块儿是在搞娱乐的，也不是在这块儿搞所谓的媒体的。
我们大家真的是能看到，爆料革命把战场拉向国际，现在日趋成熟啊！而且很多人都在发自内心的，在干着一上午，刚才说那几件事。
已经深深地影响了国际上，各个国家，各个政府，各个机构，对这以上这几个敏感问题的一些决策和认知。这个太重要了！亲爱的兄弟姐妹们，太重要了！
另外一个我必须告诉大家，说：“你这么相信共产党就那么一夜之间就被咱给灭了吗？嘎嘣就完了？武汉疫情也好，香港运动也好，新疆事件也好，台湾也好，这个西藏事也好，中美贸易也好，那共产党掌握着14亿人的奴隶呢！掌握着一个国家的政权呢！他有几百万人的部队呢！
就连美国人现在吓得也是手发抖！你别以为美国人说，我想怎么着就怎么着！那绝对不是！
从前天昨天到今天，你可以感受到，杨洁篪、王毅在全世界各个地方，启动沉默力量；在所有的大媒体上，封杀爆料革命战友的所有的声音；篡改所有战友们说的武汉疫情、香港运动的真实信息和数据；尝试一遍又一遍的在推特上，黑掉战友们的这个关注度。文贵一小时就干掉十几万，已经十几次到五十万了。就是YouTube的工程师明确告诉我说的： “郭先生，如果你的数据的话，一定超过五个亿。” 那我就全人类第一大了。
所以共产党为什么恐惧、怕咱。所以战友们，你们一定要记住，我今天郭文贵说的话，不让你掏钱，也不让你掏命，也不给你搞什么，也不要搞什么事情。
我只希望你们要自信地：我们现在是共产党最最害怕的一个反对力量！最最害怕的一个声音！就是我们真正的影响力你们是不清楚的，我不希望当你们清楚的时候，反而什么都失去了。
就这么多战友在国内，用生命、鲜血、代价、时间、失去自由捍卫这三年来的爆料成果。和海外千千万万的战友铸就了一个唯一的在世界的黑暗的共产党的世界里，要侵吞世界的时候，拥有了这么一个声音叫爆料革命，喜马拉雅的追求目标。
我为什么要说这个？昨天晚上，我有一个短暂的一个小视频会，让我感触太深了！
一个咱们的老战友，一直盯着我。大家要记得2017年3、4、5月份，这位战友住在北京的银泰，经常在twitter上，回家的路上录直播，很有钱，后来他得了病。另外一个人跟他一起老开车，大家还记得这个人吗？这个人被抓起来关了将近四个多月。也是几十亿的资产，被这个孟建柱、孙力军、杨洁篪、吴征他们给黑掉，（还有）王岐山。但是这位战友已经出来了，身体废掉了一半。
这位战友昨天跟我说什么？他说：“郭先生，我现在活下去的唯一希望，就是希望爆料革命能够成功。我可以把一切都给爆料革命。”
然后让我看了他现在在海外那种，非常棒的，提前看了爆料革命，2017年就把大量资产也移到海外，国内被干掉了这几十亿。他说：“虽然很心疼，都是现金呐，都是最好的资产股票。”他说，“但是我海外还是留了一部分钱的。”
我看到他在，不是在我们附近的地方啊，在某个地方，我看着在那个山上。他说：“我全家出来了现在。我们有三次躲过了危机。”
第一个，他说躲过了中共的，对民营企业家国有化的打击，他说我们跑出来了，没有爆料革命我们完蛋了。
第二个，他说我们躲过了一个，共产党（史）上正在制造的大灾难——所谓的以贪反贪，把这些企业家给全灭掉。他说：“我们这种企业家，哪个没有跟他们共产党的官员上过床啊？哪个跟他们没有点钱呐？”然后呢，说那个北京当年的，什么北京四大什么太子，啊什么四什么子啊，傻叉。他说：“他都认识，那都完了。”为啥啊？都跟共产党上过床，现在以贪反贪把人东西全灭了。他说：“我们躲过了这个，因为爆料革命。”
他说：“第三个，我们这回又躲过了武汉疫情。”这个咱们这位战友，在武汉、在襄阳、在那个过去的十首，现在叫作，叫什么黄石一带，他在那块儿有好多工厂。他说，现在他们的员工啊，很多人就完了，而且他昨天告诉我一个信息让我是，就是说印证了我们路江谈、路安谈、路艾谈的这个节目的真实性。说事实上在武汉他工厂里的员工，早在12月就告诉他，说这个死的人就是这个一个特殊的，就是非典。但是被警察要求，说：“你绝对不能说！你敢说你全家都完蛋。”
现在他那个厂子，因为这个厂子为什么他，他的员工好多人都中招了呢？现在很多人都消失了呢？因为他这个厂子是跟这个是极其有关的。我不要具体说，我把他给暴露了啊。
所以说他说，如果他在国内，他一定会像其他老板一样，被约去，被谈，要求配合共产党撒谎。他说：“那我就完了！”他说：“虽然我这在北京，大部分产业没了。我在这个哈尔滨的产业没了，然后在新疆的产业也没了。”他说，但是在南方还有一些产业存在，大部分钱我也移出来了。这次武汉疫情他大部分家人都出来了。
他说，他这个当时路德先生这个说要存粮的时候，他觉得有点过了，荒唐了。他曾经给我发信息，谴责路德，强烈谴责路德，说：“路德这个脑袋不但大，嘴巴还大，你早晚得死他身上，你不要上他的当，这个人有问题。”后来，在这之前反Sara，他强烈反Sara。后来是（提到）Sara，说：“Sara干了不少事儿。”这个不反Sara，反路德，然后安红一出来他又反安红，说安红有强烈的民族主义倾向。他绝对不是五毛，大家很清楚啊。
后来逐渐他意识到：不是！觉得安红没有民族主义倾向，是真心的爱这个民族；觉得路德不是说嘴大，路德说的是有前瞻性的；说到老江的搞金融，觉得老江这金融也，也是非常专业的。
所以他毅然地决定在这些地方存了粮，存了油。武汉疫情当咱们一开始说的时候，他就开始大量地储备卫生手套、防卫服、口罩。他现在多少人啊，他说，他都用这些东西还了他过去的人情债、关系债。
此时此刻他感受太不一样，所以他说：爆料革命真的是救了太多人了！路德节目做了救了太多人了！咱们的战友救了太多人了！
他当然了，昨天花很多时间骂那个鸡腿潘这个王八蛋，恨死他们了。鸡腿潘呐、火鸡龚啊、什么这个夏业良啊，他恨死他们了。包括这个何频，他说这个何频明镜，替共产党一次又一次的擦地啊。
然后他对现在海外的民运，过去给海外民运捐老钱了这哥们，捐了，几乎都捐过。他是一个很轴的人，他现在国内的所有出来的人告诉他说，当时他推荐爆料革命，几乎80-90% 都被人刺回来，说：“你这中了魔了，被洗脑了，不要相信这些事儿。”现在这些人都感谢他。
所以说我要告诉战友们，我们爆料革命的真实成果，不需要别人给评价，不需要别人给我们所谓的打赏、捐款，我们只需要自己知道。
我现在强烈地呼吁战友们，就要知道自己的分量，知道自己的价值，还要有自信！
这位战友，他的家人之一，对我们现在整个爆料革命的数据，进行了个小总结。昨天我听到的时候，“郭叔叔”，哎呀，这闺女长得真好看，“郭叔叔我告诉你这些数据。咱们每个战友的数据真是80-90%都被黑掉了。但是我们在国内的影响力，战友们是真不知道。”
大家看一看最近郭媒体的直播，所有的VPN来自哪里？——80%来自印度，剩下百分之十几几乎都来自日本。说明了什么问题？——美国、加拿大、欧洲的VPN全面、全部覆灭。但是印度和日本又起来了。
这是共产党的平爆小组6万人，现在绝对不止6万人，在Twitter上、在YouTube上、在这个Facebook上、在Link上，现在挡住Gnews，挡住Gtv，挡住路德访谈，卡丽熙访谈，挡住小皮匠访谈，挡住像大卫小哥这样的节目。
我们的面具先生，面具先生节目在国内火的一塌糊涂！我们看他每次他就10万。昨天这个，咱们这战友，这个孩子给我说：“郭叔我可以告诉你，每次这个节目绝对都在5000万以上！”
所以亲爱的兄弟姐妹们，我今天要给大家说的事情：千万呐，不要妄自菲薄啊！一定要相信咱们战（友），咱们这个战友的这种力量已经在撬动地球上最大的邪恶的力量，我们在改变整个地球！我们是一双筷子，但真的这个点找对了，我们可以撬动地球，正在撬动中。
千万千万记住：要珍惜、要自信、要严肃、要认真，还要快乐地开始这个工作。
今天，我想这个，另外一个想说的是，现在正在，今天啊，华盛顿、日内瓦、苏黎世、伦敦，还有你们的亚洲的明天早上的东京、台湾、香港，这个还有现在加拿大，所有的这些国际的几个组织，今天，今天就是纽约时间晚上，明天……纽约时间晚上，明天大陆的你们早上啊，会有一系列的事情，本应发生在这个周六的事情可能即将发生。我们在等待着，这些不发生，那个“0.3”都不行。
现在，我告诉大家，昨天我说了，上海股市、香港股市、深圳股市、港币、人民币，大额交易不停止，不算数！那才是大事！那才是大事！
还有，只要世界卫生组织不把现在疫区列为中国，整个中国列为大疫区，那不算事！
更重要的事情大家要记住，共产党现在在内部正在发动一波，不是所谓的党领导的一切的对外的，叫做“统一口径”，不是的，那不叫统一口径，那叫骗术！——新的诈骗手段。完全共产党没有意识到对世界，对全人类负责的这种，这种重要性！在继续在对外贸易、金融、病（毒）病情的实际死亡数字和传染数字上，以国家级的行为正在欺骗全世界。非常大的灾难即将发生，但是，对爆料革命他是好事。残酷，但是我们没办法。
另外，我现在告诉大家的，另外一个大家要注意到的。全世界需要更多的证据，了解共产党以国家权力，对外贸、对海关，对外的死亡数据，和医疗数据的这种国家操控的撒谎，这是国家级犯罪。大家有证据，请一定拿出来！提供出来！太关键了！你动动手指头，你可能救很多很多人！这是行动！行动！行动！
另外一个，战友们，我们要看到在国内，真实的情况，现在就像我在几周以前说的，整个中国的这场疫情接下来，将形成人与人之间最大的一场仇恨的战争。就是共产党培养了七十年人与人之间的自私、拉仇恨，和对人的洗脑养成的无知无畏，那种暴力行为，和整个全民都是有“心霾”的这种情况，将导致人道大灾难！这是很恐怖的！
这场人道大灾难正在迸发中，在全国各地。请告诉我，发动的是共产党，谁能停下来？一旦启动，没有人能停下来！就像这个冠状病毒一样，被共产党，可能啊，被共产党解放军给放出来，或者是无意放出来。它能收回去么？它收不回去啦！
现在整个全国上下，人心里面又放了“冠状病毒”啊！这种冠状（病毒）就叫“心霾”冠状病毒。大家自私啊，无知啊，无法啦！随便打人，随便就把人给关起来，随便封上门，这是犯罪啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，整个咱们这个十四亿的同胞，被共产党绑架七十年以后，现在以最快的速度走向人间的地狱呀！
不但要走向人间的地狱，还要带着全世界下去，要把我们的在国内的所有的家人、同胞、同事们统统带走！
我们现在能做什么？——传播爆料革命真相！尽可能将国内你看到的、听到的真相发出来！我们每天要在Gnews上，要有十篇、一百篇的真相文章让全世界看到，让这个国内看到。让Gnews成为唯一一个在黑暗中举起的灯塔和爆料革命的灯塔！
从早上我们的这个路德访谈，到晚上的路德访谈；到我们的所有的战友们的发声，战友之声等，战友之家的N个节目；包括文贵的每天报平安直播；和晚上GTV，在GTV上，这个由战友之声和下个秘密翻译组、MIZ宙斯小队这个做的视频，每天向大家报告国际上、国内和关于疫情发布的真实信息和数据。不一定都对，但是我们尽量做得好。好吧！看上去，也没那么专业，但是呢尽量地每一天都在改变中。
所以亲爱的兄弟姐妹们，这就是我们现在，我们面临着人类上前所未有的最大的挑战！同时，也上天给我们带来了灭共的机会。也在考验我们真心地灭共，还是假心地灭共。是真的希望共产党灭亡，还是希望共产党跟我们做交易。这一次，我们能看到，上天也在考验着所有的爆料革命和共产党有仇恨的人，我们到底怎么对待共产党，到底有什么样的意志？什么样的决心？什么样的行动？
我们扪心自问，我们用我们的行动，用我们的一切去做自己喜欢又能做的事！
如果相信上天，如果你觉得上天，神在帮我们，神要灭共产党这个邪恶，邪恶的魔鬼集团，要拯救整个中国十四亿被洗脑的、无知的、愚蠢的，到了人类灾难的这些同胞的时候，你要坚定地现在传播爆料真相，勇敢地站出来！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1010/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1010/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月22号下午第二次报平安直播。今天报平安直播，主要是有两件事情：
第一个，就是向大家这个汇报一下，现在关于在中国我们的祖国，发生了惊天动地的事情：也就是武汉的，所谓的冠状传染病毒——也就是，咱们也叫做非典吧——这个疫情的新的发展。有关这个就有关这个事情，我最近很少说，因为这事太大了：大家应该能想到最坏的一面。路德先生和江财神、安红，他们都说完了，我就不用多说了。但是呢，今天发生的变化呢，主要是有两个：非常吓人的——我给大家说一说。
现在呢，我先念念（读战友名字）
亲爱的兄弟姐妹们，今天我们在这个直播的时候，我希望给大家说的：因为我们这两天都在准备着，明天我认为是非常重要的，——法治基金、法治社会的年会，2020年。已经准备了几个星期了，大家都很辛苦，都很认真、很严肃。每一个字每一个题目都要经过律师的严肃审核。那么现在呢，基本上文字材料——文案和时间安排的都已经完了。这个时候，我们正在全力以赴准备这个的时候，我们接到了两个最核心的，两方面——来自于美国，来自于中共方面的电话。中共方面是他们的凌晨吧，大概是他们的5点，就是这里的4点钟的时候给我打电话——非常客气，非常客气啊。谢谢了这位老领导，也叫老领导吧，统称老领导啊。
首先提出来的事情：希望我们的G-news不要再广泛地报道来自于国内的、别有用心的，关于武汉事件的，所谓的传染病情、疫情的一些报道。记住啊：来自国内的，别有用心的，不正常的。一些报道——虚假报道。我告诉这位老领导：“你先告诉我什么叫别有用心，什么叫做虚假？”
这位老领导很客气说：“文贵，如果你要愿意，你们G-news想报道的话，我们可以给你提供官方的一些文件，你们可以去报道。但是这个时候，你们要承担历史责任。特别是提出来，说那个路德，路德社纯造谣，完全是唯恐天下不乱！你这些天的表现，让很多咱们国内的，认识你的朋友感到欣慰。”说郭文贵这个人啊，还是很有品行的，还是爱国的，还说我爱党——我爱你个屁党啊——爱党的。说这个关键时刻不像路德一样——唯恐天下不乱，站在国家角度。所以说文贵，在这个事儿上，我们利益是一致的。先不说你反不反谁，先说这个方面你态度是一样的。我们愿意给你提供一手信息，在G-news, 在你这个直播中说，这个很好。
甚至某些领导说了，对郭文贵的事情要重新考虑。说文贵在这个关键时刻，只要你站得直，坐得准，你的资产都可以还给你。甚至春节到了，我们为啥不可以让你的家人跟你去团聚呢？我们可以派飞机送家人过去，甚至你自己回来接。就说到这儿的时候，路德先生给我发WhatsApp，还有老江给我发WhatsApp，我讲黄色笑话——挺搞笑的。
我给这位老领导朋友回答，我说：“我先我先重申一点——郭文贵在这个事儿上之所以没有那么快地表态，我是在观察，路德的所有的表态我都看了。我要告诉你们的事情：我觉得路德社没有错——我们平心静气的谈——作为一个社交媒体，作为一个现代的社会媒体的手段，作为路德先生本人，还有他的现在合作者江财神，还有安红女士，包括上他节目的，现在的薄博士也好，艾女士也好，熊博士也好，任何人——他们有说话的权利，他们在美国承担美国给他们赋予的，让他们应有的法律责任。”
所以说，我告诉这位老领导，你对他这种批判，这就有点让我接受不了。至于说你给我提供官方文件，我可以现在明确告诉你：“我一张不会用，我不能成为你的爪牙，不能成为你的宣传系统——这是个起码常识。”
再一个，过年了，你说送我家人来过年，你一个也别送——你可别送来，我不要。你送谁来呀？我的两个哥哥在监狱呆着，你又不给送来。我的现在在外面的哥哥，你都是送来了，我的两个在监狱里边——我们对得起他吗？对不起他们。我老爹那么大岁数了，也不能坐飞机那么长程啊。
另外一个，非常重要：如果您说我真的是站在了国家利益民族利益上，你认为我在这个问题上……我说我要告诉你的事情，唯一站在国家和民族利益上的方式，就是告诉中国人民真相！有什么怕的呢？美国发生一例，马上告诉，美国乱了吗？没乱！
他专门说到这个湘雅医院，湘雅医院有两个大夫，给我打电话，被他们给抓起来了——抓两天了，我没告诉大家。我告诉这位老领导：“你能不能把这两个医生给放了，这两个医生就是告诉了文贵现在医院里边是什么情况，不就是你没有造假吗？我也没报，我也没说——我就怕这两个医生受你们害。”这位哥们还挺够意思的，老领导啊：“马上放，说你放心，马上，你别放电话，我现在就打电话把他们放了。”我说：“人家给我说的都是事实，人家传给我的资料也是事实，我说我们的战友获得的这个关于武汉疫情，和全国各大医院的，一点不夸张——5万张也不少，我们基本上都没采用。不采用的原因是，这个事不简单——它不是一个人的腐败，咱有时间去验证，咱有时间去证明。因为这个一旦要说错了，会让很多人误伤误死，把本来的一个小事变成大事。”
我说，现在你把武汉，禁止出禁止入。高速路上很多人给我发信息，说高速路都堵车了。我襄樊的咱们的战友，公检法的战友，说整个樊城，各种招待所早就满了；乡村的什么农家乐早就爆满了——都跑出去了。你现在把武汉城给封住，能封得住吗？现在襄樊，整个恩施、黄石，到处都是武汉跑出去的人。在过去的这个48小时，很多人在开着车往外跑。现在火车头等舱，还有火车票，现在都有人趁机发财了，都涨价了。
我说这位老领导，你要真要站在国家民族的利益上啊，别说你共产党啊，说什么……共产党你是王八蛋——我在那儿电话没说，在这说。共产党我们就管不着了，我们的目标就是灭你共产党。
而且我明确的告诉他，我认为这次，天灾——我怀疑50%；人祸，我认为50%。如果你们是干了这个人祸的话，我说这回事大了。我说我们灭共那就是霹雳年先劈你们了。怎么了？没事说吧…是吧，吓死我了港妹，我以为你把疫情带这来了，没有人发现有病情吧？哈哈，没有啊。
所以战友们，我告诉这位老领导，他有句话这么说：“文贵，咱们完全可以在这事上做一个交易，可以把事情完全扭转。“坦白的说，这事扭转不了，怎么可能扭转呢？我说：“做这个交易也做不成，而且我说你们对路德先生的评价我是不认可的。完全不认可的。而且不但不认可，我认为我希望你们应当端正态度。路德先生的这个节目我认为救了很多人，你们要鼓励他，夸奖他，而不是现在你批评他。”他说他讲的什么什么讲了一大堆。
我说如果你们政府不造假，政府站出来，来澄清这些事实，有啥不可以呢？有啥不行呢？不是把坏事变好事了吗？我说我们现在必须要把真相告诉同胞，告诉人民，这是好事！如果你一盖隐瞒，那是大事。
我说是不是让防火队长”王岐山出来救火呀？他说：“唉,咱不提具体领导啊，不提具体领导。”好！我就不提具体领导。那我提提胡舒立吧，胡舒立是不是要出来呀？他说胡舒立咱也不谈，不谈个人阿。我说不谈个人可以呀。
所以说战友们，从现在这些情况来看，共产党在武汉非典这件事情上乱了章法。武汉疫情超出了我们的想想，路德先生的节目和路江先生的节目，我相信在国内造成了巨大的影响，我深信他们也救了很多人，我感觉这回救了很多人。
还有一个我感觉，非常非常重要的，我这次在重启对话之后，第一次对话之后啊，我的感受，中共对爆料革命的重视，比我们想象的还严重，哈哈，还厉害。路德先生这个节目影响，也比我们想象的影响要大的多。所以我才给路德先生，还有江财神所有战友说要搂住，务必要搂住。因为现在已影响到国家、民族的命运了。所以说战友们，这不是一般的事情，我要紧急直播告诉大家。
同时我想谈第二个事情，就是我们爆料革命对待武汉疫情的传播和我们的观点，我希望路德先生、江财神、安红女士和所有的战友们，加大传播真相的力度，我们要拯救在水深火热中的湖北的、武汉的同胞们。我们要让中国人学会看到真相，我们要让中国人看到真相的力量，同时希望呼吁所有的战友有资源的、有信息的尽可能的把新疫情、新信息发到路德先生那里，发到卡丽熙那里，发到小皮匠那里，这是非常非常重要的。
千万别发到鸡腿潘那里，他都给你吃了，不会报的，这个孙子现在一句话也不说了。你也别发到傅希秋那里，发到傅希秋那里，他都给你闷墩儿蜜了。这帮孙子就是会骗钱、骗捐，在武汉疫情面前，他们说过一句有良知的话吗？他们有一点关心同胞吗？没有。
共产党为什么现在要让郭媒体，要给郭媒体合作，G-news现在影响太大了，G-news现在成为了东西方真的重要的影响的一个门户网站。这是为什么他们现在愿意给文贵做大交易，文贵要看那几十亿美元我又完蛋了，我又上当了，还灭啥共啊？我又成人家的走狗了。
还有一个，共产党知道自己这个年很难过了，过不了了，这个时候更能体现出我们路德先生他们的坚持和付出，他们付出了被怀疑、被质疑……
对了说到这，这个Js牧羊子我这昨天到今天啊，我没跟你联系牧羊子，你对路德先生为啥又开始挑战？我就纳闷了，你到底是咋回事？我最后一次我给Js牧羊子说啊，你再挑战路德，那这事我就要出手了，你不应当这个样子的。这个就不像战友了，有啥事你可以直接给我说，你给路德先生直接说，你给大家说，你不必要推上挑战路德先生。现在中共的反映就证明了路德先生的节目打中了他的要害了。
所以我告诉老领导，我绝不同意他所定义的路德先生的节目，传播了虚假信息，恰恰是路德先生提前提出了警告，我相信会有利于这个事情的解决，减少扩散、减少伤亡。这也是为什么我们战友们要相信 “唯真不破”。为什么我们要相信爆料革命他可以真的救命。
当然了，G-news现在的影响，五个路德节目也不够啊，五个路德节目也没有这个影响，因为G-news它有中英文。大家看一看G-news现在被多少人给转发，大家看到被点击阅读的绝大多数是转发。这是为什么他让G-news上不要在所谓转发这个其他的假新闻，所以我们G-news要更加广泛的传播关于战友们对疫情的爆料，尽可能的把国内来的内部文件和真相传播给社会。这个关键的时刻，就像在香港事件当中，我们要站得直、坐得稳。
今天我们有英文频道也开了啊。我们开了英文频道，就是今天要准备明天的直播。今天所有的设备、还有同声翻译系统、还有灯光、包括这些人员全都是新的啊。这都是新的，这是真正的专业。
路德先生属于“非专业人士”，龚小夏说的。龚火鸡，哈哈，火鸡龚。火鸡龚一说到路德不专业就摇头晃尾，摇头晃腚的，好像是扒她家祖坟似的。路德先生我认为是我见过的最专业之一，非常专业啊。
但今天这个我们这个是咱们的郭媒体啊，一步一步的正在走向最顶端的专业。
现在我们在线才1200，没有人知道，战友们都不知道啊。现在同声翻译大家可以上GTV的英文频道可以去听啊，英文频道啊。
说牧羊子不是好家伙，不要这么说啊。
GTV的英文频道可以去听，英文频道。
说“牧羊子不是好家伙”，不要这么说啊，这个不要这么说。这个，他现在还是我们战友，但是我们就像今天早上我说的一样，你不能打着“爆料革命”的名义，去挑战我们的战友。你也不能打着挺郭的名义挑拨离间有些人，这是绝对不允许的。
（文贵先生和战友们互动。）
我相信今天，这个直播的视频和音频可能是有史以来最好的。因为我们的，我们新的摄影师，我这上次说过了，是非常非常专业的，非常年轻，非常棒。哎呀我的妈呀，这音响，光着翻译系统整了好多好多呀！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们……1月22日，文贵报告武汉疫情紧急事件。哎！这外国人搞得不错嘛！咦?我真没注意设计，他们设计得不错嘛！
所以说，今天我给战友报一下子这个武汉疫情啊，这位老领导的电话，让用他的话说，跟我同完话后，让他感到很沮丧，很沮丧。然后他说，这个觉得我现在呢，受某种势力操控，说的都不是心里话，可以理解。谢谢这位老领导了。我知道，说的啥意思。因为我是被美国控制，不敢说实话。我可以告诉这位老领导，我和美国任何情报机构没有任何合作关系，没有任何合作关系！我不受任何人的控制！我说话没有任何不方便！
（文贵先生和战友互动，和工作人员了解设备状况，进行设备调试，中英文同声传译测试。）
翻译得特别好，特别好，这个频道特别特别得好啊。现在呢我想，我想给这个大家呢，这个直播当中啊。（郭先生回答战友：春晚直播！直播！）
我再在这儿重申一遍啊，明天也就是，也就是纽约时间23号，是整天，一大早上就是整个法治基金的这个年会。所有的董事全到场，由于木兰董事呢，她身处澳大利亚，这个来不了了，所以她只能在在线电话上直播，和在线视频可能给大家开会。那么直播这个开完会以后，下午，也就是说四点钟，三点半到四点间，在这个桌子上进行全面直播。都谁在呢？明天是班农先生、凯尔巴斯先生、比尔格兹先生、路德先生、Sara女士、凯琳女士，还有另外的一个这个秘书长Jennifer，还有律师，还有n个顾问就都不出镜头的。在这个桌子上会坐六个人，所以现在是圆桌子了，现在是圆桌子了。所以明天大概，也就是明天大概这个时间，大概在三点半之间开始播，播到七点钟左右。这是明天的。
那么后天，也就是明年二十九了，大陆的，也就是后天大陆的春节前的大年三十晚上，北京春晚开始的时候，我们这里，就是比它晚一个小时，这里的七点，北京的春晚进行一个小时以后，8点钟，文贵看春晚开始。文贵看春晚呢，我今天早上说了，绝大多数都是视频，回忆我们爆料的历史。没有什么贵宾，咱没钱啦！没钱啦！郭骗子没钱啦！都完了！所以也没有什么钱了。只能我自己播了，也没贵宾了，也没贵宾了。
所以说，（相机照侧面不如照正面）。所以说，战友们，希望这个，希望你们这个能知道。所以说呢，咱们的文贵看春晚绝对没有什么双修的，也没有什么这个暴力的。我么明确地告诉大家，因为，暴力的绝对不行。我现在有些话，不但在战友们，有些国内战友们反应不行，这个我的很多家人和同事呢，都说坚决不能这么做啊！还有一个，王健的家人，给我写了一封非常长的信，希望我这个春节，不要让王健的尸体，成为中国人的春节的晚餐。好吧！我就答应了，但是，最终一定会放的，双修视频也一定会放的，放心吧。这是一个。
另外呢，大概直播时间是24号早上这里的7点，大陆的8点。直播到大陆的凌晨一点或两点钟，也可能提前结束啊。大家的掌声不热烈我就提前结束了啊。
没钱啦，都买摄像机啦！连水我都是，拿瓶子灌的那洗手间里面的水龙头的水。咋弄呢，兄弟们？咋弄呢？我们这刚才扯了半天啊，我这个刚才今天讲完这个我还给大家说。讲完这个我还给大家说啊。今天下午这个电话，大家千万别小看了。我认为是爆料革命以来，第一次路德真正地被官方上了名单，证明了路德先生直播的影响力，江财神也进了人家的法眼了，安红也进了法眼了。
对了！今天，专门说一句，说：“今天那个安红，多激动啊！就差不多反民族了！”哎哟！我说：“你说这事还真特别好。安红这个节目我还真听了。”我说，“她讲得都对啊！爱有多深，恨就有多深啊！因为她爱中国人呐！她觉得中国人的形象在海外太糟糕了呀！她不希望中国人都跑到超市去抢人家东西啊！到店儿里撒尿啊！像那鸡腿潘那骗子啊，到处骗捐啊！我觉得安红女士讲得很好啊。我讲王岐山，他不让我讲，不让讲领导名字，不针对个人。我讲胡舒立不让我讲，那你讲我们安红，讲路德，讲老江，你为啥不让我讲？”对不对啊？
然后呢，他说：“很庆幸，现在你还没把这事儿变成国际事件。你不要在你直播中给班农再讨论这问题。听说你明天直播，不要跟班农、凯尔巴斯这样的美国人，错误地传达错误的信息！”哈哈！我相信明天，班农、凯尔巴斯先生，和路德先生，还有Sara在这儿啊，少谈不了这个武汉事件。
你说，我说我今天早上，我真没有看路德和这个早上视频。但是很多战友跟我发了这个安红的讲话以后，和路德讲话，我就到了洗手间里边儿，放在那儿我在淋浴，洗着。结果你说，我光着个腚听着他还有安红，还有艾女士在那块儿讲，把我讲得浑身发热啊！讲得很激动！
哎，我那个手机呢？我这我要叫安红赔我手机。今天安红女士和艾女士把我手机从洗手间掉地上，因为我是放着防水的套，“吧唧”掉下去，一角给我摔坏了，新手机，你得赔！
（郭先生对同声传译说）我现在在听着你讲话呢，你翻译了百分之四十。听到么，Gratis？你们翻译了百分之四十，如果明天你要这么翻译的话……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，从今天早上这个电话呀，我们能看出来，就是武汉事件他们真的害怕了。而且我觉得这个武汉事件，会很大。
我再告诉大家个事情，这是霹雳年，我上天一定会站在中国人民这一边，一定会天佑爆料革命，一定和我们一起，揭露共产党的假、丑、恶和骗。霹雳年，还不到春节呢，阳历年刚过还不到一个月，多少个霹雳事件了！
我现在告诉大家，武汉事件，在未来的70个小时内，你会看到今天我说的不一样的结果。为什么我说，武汉事件，还不是第三道大门。中美贸易协议，也不是第三道大门，不是共产党死亡的第三道大门，所以说我们还要等待。
我今天你看我这嘴角，裂的，这纽约我一到这个时间嘴角就裂。干的你看我这角，我这角都裂了。然后每天我讲话，我每天讲十几个小时。什么样的嘴能受得了啊？你想想！你说那一个好好的人能把，能被陈峰给双修给双修烂了，也不过是两三个小时。我这嘴，天天十几个小时讲话，天呐，我这嘴够厉害的了！能经得起两三个擀面杖子。
我看你咋翻译，擀面杖子，擀面杖子我看你咋翻译。你知道啥叫擀面杖子么？笑，什么叫擀面杖子，你知道么？所以说这个翻译，我在听着你的啊。就是你这擀面杖子，你一定要翻译出来，这是有意思。
（文贵先生和战友们互动。）
所以说，战友们，这个今天啊，谢谢了啊！谢谢了啊！
（文贵先生和战友们互动。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/975/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/975/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月24号在美国的凤凰城文贵报平安直播，我可是健身了，我可是健身了，战友们健身了没有？我再向大家说一遍，健身这个事，如果你坚持不住，你说你坚持爆料革命也很难，也很难。
就像我们在华盛顿开庭一样，每天12个小时，14个小时在法庭上一个79岁的老人家，79岁的老人家，在那块儿天天陪着我们，干了4天。这个最后一天他还开了两三个庭，开别人的庭，他老人家一个字一个字的抠，开完庭我们十点半了我这飞机一个小时飞回纽约了，他老人家要开3个小时回到他的家，他要自己开车。在这个庭上的书记员在那个庭上的打字员，你看那些打字员….十几个小时，据说美国法庭上赚工资最高的就是那个打字员，书记员。但是你说这个书记员你说坐那十几个小时就拿手还要打着，你说是什么样的体能。这是一个，另外一个就是陪审团，被莫名其妙的选来的，就是美国民主伟大的地方，老百姓参加陪审团坐在那一天十几个小时，完了有时候回家也要一两个小时，其中一个陪审员说我回家也两三个小时。
所以说亲爱的兄弟姐妹们这个健身太重要了，今天我在这健身外面下着雨，很冷，在凤凰城的沙漠地带，今天竟然是下雨。那对面那山上的白云简直是，还有这所有的花草，你说这是，凤凰城他们是最幸福的，特别是赶在这个圣诞夜他们认为这是最最吉祥的，然后这边点着火，这边打着高尔夫，所以说这种浪漫的感觉太棒了。
但是任何人今天可能，因为今天冷就不锻炼了，但是我看到很多人在锻炼，我当然今天还要加量的锻炼，浑身出的汗，浑身都泼的水呀，浑身都泼的水。
亲爱的兄弟姐妹们，锻炼是一定要有的，咱们爆料革命的战友，首先两个口号，一切都是刚刚开始，还有一个今天你健身了吗，千万别忘了这真的是很重要，很重要！
好，我今天跟大家聊两个小事啊。
昨天一点半，这里一点半，就纽约3点多的时候，国内的一位咱们的战友，给我打了个电话，他说文贵呀，看了你这个爆料中说杀狗的事，他说你说的非常好，他说我们家也有两条狗也给焖死了，很难受，我和老伴这几天心情很不悦悦，我们现在就是看看你的视频，看看路德先生的视频，两口子都喜欢安红，两闺女就喜欢老江，为什么呢，说老江懂金融，所以要联络老江搞金融投资老江。我觉得真是搞笑，这么高级的将领家族孩子要跟老江搞金融，你说共产党的金融还有救吗，根本就没救了。老江现在反共，结果共产党最高层的孩子跟老江搞金融，实在有点搞笑。两口子都喜欢安红，为什么呀，安红是体制内出来的家里的孩子，他是很会说体制内的话，所以说很多体制内的老人家都很喜欢他。但愿安红别建议啊，当然老人家喜欢你也是好事，你不能老让小嫩草喜欢你呀，是吧。
那么他跟我说文贵呀，他说你知道当年就是我执行，就是我执行1970年，1970年大家要看一看啊，1970年全国杀狗，全国杀狗是什么原因呢？当年在香山，有一个老和尚，老和尚，给汪东兴建议说今天全国应该杀狗，为什么杀狗，他说这个杀狗啊，第一，他说咱们这个1970年他是什么年？他是狗年，他说必须得灭狗，狗冲谁呀狗冲咱主席，毛主席，冲蛇，的冲蛇，的干狗，最后是这下面汪东兴一道令下全国杀狗，所有杀的狗，狗都要吃，奖励给当地的人要吃狗肉，当时也缺粮食，说当时这个事非常夸张。
那么他说后来，现在这次杀狗他说天下轮回呀，是我的一个下属，在执行杀狗，他为什么杀狗，他说你这回你可是真说对了，王岐山跟你美国朋友说那话，他背后故事他没讲，为什么呀他说在中国官场上，非常迷信，就是中国的奇门遁甲，还有所谓12生肖的相生相克的也就是今天的道家，所说的，命相之学，属相之学，王岐山属鼠的，王岐山就讨厌属狗的属狗的就是狗掐老鼠多管闲事。他说你文贵你属啥的，事实上我是属狗的，户口上是68年属猴的，时间上我是属狗的，他说你就是狗掐老鼠，他说王岐山一说狗就恼火。从你这事发生以后他多次说，这他妈真准，惹我的都是几个属狗的。
所以说呢，这小子就给习出了一个馊主意，说，明年这个年啊，鼠年啊对蛇也不好，对鼠也不好，这个毛泽东当年呀就是说，这年必须要鼠年灭共，狗年灭鼠，他说你要灭狗，这就开始灭狗了。
后来老人家又告诉我，我专门我让咱们的木兰传奇，昨天一点半时候给木兰发信息，我说木兰你帮我查查，核实一下。这个高燕燕他的女情人，就是刚刚发表对台之战的王洪光将军，王洪光将军，绿帽子将军，高艳艳 也是中金的创始人，Blackstone黑石的第一个投资到黑石的30亿美元的代言人，黑石亚洲区主席，高燕燕也属蛇的，陈峰属蛇的，陈峰也属蛇的。
我的看看木兰给我查的，木兰传奇这孩子太厉害了，让他查啥立马，陈峰属蛇的，田慧宇属蛇的，1965年，陈峰是1953年，田国立属鼠的，这小子，贯君属猴的，刘呈杰属鼠的，高燕燕属蛇的，你看看这家伙了得了吗。1970年弄狗，太可怕了，太可怕了。
咱这位老领导两口子都喜欢安红女士，告诉我这个把我吓一大跳，哇塞还有这等情况。所以说你说这个王岐山呢……
哇塞，班农先生特享受，刚给我发了个信息，刚发个信息，说纽约时报这篇报道非常好，他老喜欢了，他老喜欢了.
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个老领导说完以后大家要想到一个问题，就是全人类上不允许别人信宗教的，就是说不允许信任何教，把自己当成教的这个政府组织，就一个共产党当然他是邪教组织了。他不让人家信什么迷信，他最相信，你可以看出共产党的自信，都是放罗圈屁，根本就不自信。
我压根不相信十二生肖，当年我跟贺老合作的时候，贺老是属蛇的，贺老是属蛇的我属狗的，狗蛇相冲啊，是不是，那你说贺老是我人生中最大的贵人啊，对不对。而且我生命中好几个属鼠的最关键的也是属鼠的，王岐山也是属蛇的，对不对，好几个我日本的投资者，美国的投资者，都是属鼠的都是我的恩人，我压根不相信。包括现在海外的这个什么螃蟹座，什么星座我不懂，什么水平座什么天秤座，我也不懂这些。我认为一个人最核心的事情还是你的行为决定了你的运气，你的学识，如果一个属鼠的他就是个强盗，你又是一美女跟你再合的人，属鼠的属蛇的，他也得弄死你。所以说我觉得根本不存在这个，相信这个东西简直是太荒唐的事了。
但是王岐山他相信。你看他找的人，田慧宇、田国立、陈峰、刘呈杰全属鼠、属蛇的、高燕燕属蛇的，习（近平）属蛇的，你发现了吗？&amp;hellip;&amp;hellip;，所以说你看，战友们，这个事！很荒唐的事，这么一个国家14亿人，就被这一个相信所谓属相学的人给绑架着，而且要把全中国的狗给干掉，就因为狗掐老鼠了，他属鼠的！你说那明天要发生点其他的什么事，那明天人要是克鼠的时候把人也都给杀了吗！？
所以说老领导说这个（杀狗的事），我马上让木兰妹妹，马上给我查一下，一查真的！全属鼠的，全属蛇的，明年是鼠年，我都不知道，我都问：“明年是什么年，”鼠年。原来王岐山本命年啊！对蛇也不好，对鼠也不好。
所以狗掐老鼠，看来王岐山真的不妙啊&amp;hellip;&amp;hellip;真的不妙啊！
这个说完了，乱聊。
另外一个就是刚才班农先生又给我发信息，纽约时报昨天报道一个班农先生离开白宫以后就跟文贵&amp;hellip;什么&amp;hellip;这个钱，然后又攻击班农的。班农很兴奋，在这个之前，一个月前就写了一篇文章，写这个文章的记者就是叫Pilitico杂志出去的，上次报道班农钱的（事），就是Politico的这个人。这帮人你能看得出来他想干啥，就是砸班农，把我捎上。现在就是捎上我的，观看率现在就暴涨，现在纽约时报几个最火的文章、最牛的文章、观看率（最高的文章）全是文贵的，华尔街的那几个也是文贵的。现在必须得捎上我，当然对我也没什么恶意啊，那么对班农是有恶意的。
可是在这个文章要出之前访问我们的律师，打电话他们要例行所谓的中立，要听双方的意见。全放屁的、全胡扯的，我们很明确的、不愿意搭理他们，你爱怎么写&amp;hellip;怎么写。
我们就告诉你，我们现在跟班农先生怎么回事，跟我没关系，郭媒体、郭文贵就是一个门面，就这么简单，你随便写。
我们希望他写错点，像郭宝胜那个孙子一样，他写错我好告他去。CNN我们告了、华尔街我们告了、什么迈阿密英雄我们告了、还有那个&amp;hellip;什么&amp;hellip;另外一个报纸八卦什么也给他告了。各个服软现在、各个老实。在美国有法律你就别怕，随便写，你敢说，我就敢告你。
哪个不回来求啊？全来求&amp;hellip;：迈尔斯&amp;hellip;好说好说&amp;hellip;！
我现在不能说，因为有秘密协议。（来求的人：我们会这样、我们会那样，求求你啊&amp;hellip;求求你&amp;hellip;.）哪个啊？哪个？包括任何一个，是吧！你有本事你敢说，你看我敢不敢告你。因为你说的是瞎话，对吧！这就是美国的伟大！多大的电视台、多大牌的记者，只要你敢胡来，我就敢告你。
罗杰斯通当年跟我和解之前，牛到啥程度？“我罗杰斯通、我要以我的生命跟你郭文贵对抗、我说的全是实话、吴征我不会出卖。挺搞笑的！后来我让我的律师告诉他，你有两个选择：“（第）一个进监狱、你自己进去，第二个、我们把你所有造谣背后的钱查出来、我们把你送进去。你要想再作，你试试！”
最后是和解，要给钱，钱我不要你的。大家还记得不？最后我们律师不高兴。
（律师）：“这不是多少数的问题，郭先生，他给钱了，你就得要。”
我说：我不要。人家罗杰斯通已经跪地求饶，而且自己愿意进监狱，行！那就拉倒。而且把吴征的料要给做出来。他蹲监狱不是死了，他还活着呢。
再就是吴征的案子，2020年几个最火的案子，大家高度关注，吴征、跟吴征之间互告的案子，和有告他的两三个案子，所有明年的案子，全牵涉吴征，陈军的、还有明镜何频的、还有博讯韦石、熊宪明的、还有吴征的弟弟吴斌的、还有袁红冰的，统统涉及到吴征，所以明年你们能看到最起码二十次到三十次吴征出庭，包括这个马蕊强奸案，都会跟吴征有关系。还有接下来几个新的案子，明年吴征2020年只有一个选择，你要么你就跑了。你要么你就到美国来，天天坐在（法庭上）被问话、被开庭，看谁缠谁的数？谁缠谁？
还有这个去年那叫什么，董什么、董克文，你完了吧，破产了吧！大家回忆回忆，我们的路江谈、路安谈为什么不搞一搞2019年文贵的案情进展！咱们战友之声也可以搞一个嘛！多少案子，什么董克文，我们的面具先生，面具先生也可以搞一搞！面具先生搞的太好了，过去是我们政事小哥，搞搞2019年什么罗杰斯通啊、什么董克文啊、什么马蕊强奸案啊、什么郭宝胜那个孙子啊、什么夏业娘（良）啊，把这案子整理整理，叫他们看一看。可以说是，让他们看到真正的实力、和真正的精力、和真正的能力！
然后能明年2020年，吴征的案子、大戏。马云的案子阿里巴巴，我们告马云的案子、大戏。博讯、韦石绝对拿下，熊宪明还有赵岩、还有什么叶宁绝对拿下，还有什么袁红冰、还有什么Elliott Broidy，两周后我们到加州去问询他要问他的话。
2020年是个重大的诉讼年，不管共产党，六月四号早上灭，还是六月三号到六月四号的半夜灭，差几个小时，这些案子都不会放过他们。
而且接下里我们会控告香港的某一系列的机构在西方。大家要记住我说的话：“隔空取钱&amp;hellip;.隔空取钱呐”，大家我说的话一定要记住，千万别忘了，“隔空取钱”！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，当你看到纽约时报这个报道的时候，你会想到一个什么问题？就纽约时报，对咱有正面、有负面的，他是一个所谓的媒体啊，他就想乱搞嘛，只要能赚点击率就可以。但是纽约时报的这个报道，看上去是攻击班农，大家去想想！没有人攻击咱，谁知道你爆料革命啊！让你成名、让你达到这个传播的目的，不仅仅是说你好，这种也是个大的传播。
为啥班农能成为全世界（有影响力的人），权力的中心就在华盛顿，华盛顿最有权力的三人、其中第三人就是班农，班农现在在我们法治基金当主席，金融界，今年的金融界基金领域，叫最牛的、最有影响力的基金经理、最有投资希望的基金经理、和在背后他们叫做（黑水的基金），等待着往里投钱的基金，第一人：凯尔·巴斯，凯尔·巴斯我们的兄弟，法治基金主席。法治社会（主席）是班农先生。美国政治第三号人物，美国经济新星第一号人物。然后媒体界肯定是爆料革命和战友们、还有文贵也沾你们便宜了，谢谢战友们，我也蹭了战友们的光，也成为最受关注的新闻。
然后今年最牛的词叫：脱钩，是文贵沾了路德先生光，都是路德先生说的啊&amp;hellip;..路德创造的..找路德先生去&amp;hellip;呵呵呵&amp;hellip;沾了路德先生光&amp;hellip;叫脱钩。
而且今年香港运动是全世界最大政治事件、是影响人类上最不确定的最大事件，然后爆料革命成为全世界政治家必须要面对跟讨论的话题。
亲爱的战友们，我去年要说这话，你们又觉得又放屁了吧，是吧&amp;hellip;！胡扯了吧..喝多了吧&amp;hellip;我今年一口酒没喝呢，到现在，快十个月了啊。然后今年它就发生了，我在我们的群里，第一次说脱钩的时候，实际几十个人，几乎没人回应，就路德先生，叭叭就给撂出去了。这个路德先生，除了有勇气，他还敏感，还有一个他坚定的相信爆料革命，相信文贵，这是我昨天为什么给庄烈宏先生打电话我说，你的节目为什么做不到路德先生那样，你到底做节目的目的是什么，你有没有路德先生的经历，你有没有他这种敏感度，你有没有他对文贵和对爆料革命的坚信，你有没有路德这种坚持和执着。
昨天我为啥要上庄烈宏先生的节目，荘烈宏先生几天前给我发的信息。他说他要我上下节目，给他开门，他这个节目现在可以直播了。我说我真没时间，确实没时间。然后当天有20几个，都来找我的，我说算了，我不能跟任何人上线直播。昨天是我不想看到庄烈宏先生他的沮丧，我昨天是到图桑去了，在Sara家隔壁，跟几个牛叉的人吃饭。大家知道，我的爆料革命是第一目标。然后吃完饭以后，我赶快我上去我看到庄烈宏先生正在直播，我马上在车上给他打过去。我车上还有人坐着呢，我都不好意思你知道么，但是我还是给打过去。我给左媛，他的伙伴问好，给我们的老顽童同志问好，然后呢给我们的小皮匠问好，他们还问了我问题。我心里就舒坦，因为我让庄烈宏先生高兴，我让战友们都有机会。
但是我是语音啊，我没有上视频。我昨天说了，绝不再跟任何战友视频上你的线，采访，绝不可以，永远不会。如果任何有人视频，你可以到郭媒体来，或者我跟你连skype。再一个有战友上节目我可能打个电话进去，这是可以的。比如说我们现在的Friday talk，答应她了，在两周前，叫Q&amp;amp;A，就是问候郭文贵，问题郭文贵。今天早上他给我发来，我说你给我发几个问题我看看吧，他给我发了6，7个问题，我就搂了一眼，半夜的时候。我说我不想看这个东西，我一看那几个问题，我马上就来感觉了。
比如说问我其中一个问题好像是，男人如果当你有了性需求的时候，别人面对性挑战的时候咋办，哎呀，我特想谈这个问题，马上身上就热了。不是那意思，不是黄的意思，我就想回答这个问题啊，我觉得这个问题问的好啊。可是我这想回答，就是这种智慧，佛家叫智慧，我们现代文明叫感觉，来啦，我又不能把这感觉装到罐头瓶子里面等着，等着Friday问我，我也不能把他给放一箱子里面，我也不能把他贴墙里面，瞬间就过去了。这是我最不喜欢的。
还有一个，这个准备好的话题，我真的觉得无聊。你说这个人吧，你说我问你个话，等等啊，我回去查查手机去，这不胡扯了么。我觉得这就太无聊了。如果你脑子没有，我没有，我无法回答，就完了，我不懂，我不知道。但是如果你问的问题，正是我关注的，也是我有观点的，还是我喜欢的，我当然想回答你了，我马上回答。
就把这个智慧，我认为，马上，直接的，真实的，也用佛家说的话，这是真真正正，上天给我们人的，最高级的东西，那就叫无上的智慧。给我们身上最坏的东西，就是我们的毛病，贪嗔痴慢疑，叫缺漏。给我们给别人带来的这种智慧，能为别人带来欢喜，能破掉我们的很多的缺漏，这多好啊。所以说我不想，我说Friday你别再给我发问题了，我不想看，任何问的问题之前让我看到。就是未来，我拿语音我打进去，Friday问我，我就迅速的回答，也可能我蹲在洗手间，也可能在车上，我没时间啊，现在上洗手间就是我，做一些私活的时间，其他时间都是干正事。
那边几个朋友已经来了，这夫妻，你看着夫妻两口子。所以说亲爱的兄弟姐妹们，未来我可以上战友们的（节目）就是打个电话进去，像Friday这种问几个问题。
昨天庄烈宏先生，是因为我希望庄烈宏先生，他真正的明白，不背弃，不放弃，不忘记，这个战友的真谛，这会让庄烈宏先生内心感到，感受到从爆料革命到现在，我给庄烈宏的面子和帮助是最大的，最多的，我可以这么说，但是我希望荘烈宏先生真正得对战友也这样。这是我昨天累的嗓子都哑了。
昨天Snow跟我去图桑，跟我去串门啊，开会啊。每天过来还得迈迈步，抻抻腰，这Snow真够搞笑的。
所以昨天为什么对庄烈宏先生有这么一个连线。
另外一个呢，我想跟战友们再聊一下，咱们这个圣诞节，纽约还有几个小时，咱们某些国家都已经都过了，而且呢，这个地方大概是今天晚上。我是佛教徒，但是我特别开心过圣诞节，所有的宗教节日我都喜欢过，我希望所有天下信宗教的人，或者有宗教自由的人要明白，在中国上亿的地下教徒们，他们用生命，鲜血和自由，在捍卫着自己信仰的自由，他们是多么的不容易。
那么我们的战友们，有信仰自由的时候，你们应该多么的珍惜。所以说在这个圣诞的夜，我们大家如果说真的心中有信仰的话，到教堂去，为我们的中华民族和爆料革命即将迎来的2020年重大的胜利，灭共的最大胜利，和将迎来一个新中国的六月四号的新中国日，为他祈祷，这是很好的。另外一个我觉得这个时候，多陪陪家人，多和家人在一起，和家人一起度过圣诞是最最有意思的，耶稣和主，都是让家庭和睦幸福的。
医生不让我这么抱他，因为敏感。哟，snow别老这么看着我，痴情得，直直的，干啥啊，你像那郭宝胜似的，撒谎不眨眼。我刚来我没来得及看呢，看了一段，好多战友说今天路江谈说郭宝胜的判决书特别好，这个我没时间呢，国内很多战友给我发信息，听说做的特别好。
所以说今天战友们，今天圣诞节了，大家多陪陪家人，而且这个时候真的你们闭上眼睛好好想想，没有家人的人生啊，你的人生将多么的孤独，多么的没有意义，多么没有意思。
我们今天晚上超级丰富啊，今年这里的圣诞节，我们超级丰富啊，和这个我们的军人家属，特别是现在，路克基地啊，军事基地，有很多人讲中文，从去年到现在听说啊，能讲流利的中文的已达几百人，流利的中文的，完全是西人啊，就是西方的人都能讲流利的中文了，这是很让我意外的，很不可思议的。所以说很多人我们在一起会过一个漂亮的美丽的圣诞。我们会先吃一点非常棒的亚洲餐，然后去参加一系列的活动，还有特别重要的几个人在一起。
所以说在这个时候，我会为所有的战友们，我在这里先说，我真的，我是每天，早晚两次，为所有的战友和家人祈福，没有一天落下的，我今天晚上当然要为所有的战友们，所有的香港同胞，在危难之中的香港同胞，和所有的新疆香港和台湾，大陆同胞，为他们祈福，为我们所有的战友和家人祈福，战友们，我就不一一的给你们发圣诞快乐了，我在这先祝所有的战友和家人圣诞快乐，家人平安，得上天，我们的圣人保护，谢谢啊，咱一起为14亿人民，香港人民，台湾人民，新疆人民，西藏人民，全世界人民祈福</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/951/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/951/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月5日，12月5号文贵在这儿。给大家报平安啊，哎呀，我这几天发生事很多，昨天晚上这个最让人震撼的事情路德访谈。路江博访谈啊，继路江访谈，路安访谈，路锐访谈。路琼访谈，路钢访谈以后出现重量级的节目，那就是昨天的啊博士啊，博先生啊，路江博这个节目太重要了。在爆料革命的关键时刻啊，来了一个具有绝对说服力的，真实的，客观的一个博士级。一个花了20年啊，在美国学习的深深知道中共的所谓武器也就是看家的本事，也就是共产党的底裤啊。到底这个底裤是啥呀？是怎么做的？到底有多硬啊？博士昨天给出了一个模糊的框架的答案，大家可以从博士这个说法当中可窥其一二，想想过去共产党的这些宣传，就像当时2017年爆料我就说共产党的坦克啊，那就是100米就能歪出一两米出去，这这将军跟我说那都是瞎忽悠的，那个所有的新兵来的时候过去强啊，大家都知道年轻孩子身体好都要打飞机晚上，打飞机不是打的那个飞机啊，都是贴着台湾的明星的相在墙上，然后大家打飞机，后来有一些香港的明星了啊，换成什么香港的这什么心啊啊，就是打飞机，后来这些当兵的打飞机都换成钥匙澜了，从钥匙澜然后吧唧就转成，后来当打飞机都变成长发了啊，都是那种不同颜色的吧，所以说咱当兵的打什么仗。嗯，打飞机行，这是扯淡的事儿，都是农民的孩子被忽悠了，当几年兵没摸过枪啊，忽悠啥呢？中共的那几个所谓的研究院，那是腐败的一塌糊涂，官僚的一塌糊涂啊，就像那个海外胡平和何平，孟维参 还有那个夏夜良，就是那个德性的，就这些人都是跑出来的所谓精英，何平很享受当年是也是军人的一部分，你看不出来嘛，一说到当兵就兴奋的不得了。但是你要跟美国人打仗，基本是拿着菜刀和远红外线瞄准器的枪打，这还是说客气的。所以说，战友们昨天这个博博士和陆江博的访谈开启了爆料革命的新的时代，啊，那就是再次的在军事方面告诉中国的同胞中共的以假治国，以及以假骗民，以假要盗取国际权力啊，然后呢，充分的暴露了这个流氓下作的集团共产党，绑架了14亿人民，绑架了14亿人民的孩子，所有的农民，老同胞们，老乡们。你想想你的孩子上去干嘛，一旦跟美国开战，那孩子连个肉泥都不是，你连反应的机会都没有，啊，就是中共的翻译。说的特别好，民兵就是one minute，one minute就是一秒钟内一就是吹口哨，紧急口哨啊，他给你翻译叫民兵，他根本连这个英文都搞不清楚，但是美国人就是one minute，那是我要干掉你啊，就是在一秒钟内干掉你。一分钟内干掉你，这个美国不敢照搬人家的最大的区别，人家这块儿都是真的，咱们都是假的，还有一个。昨天博士昨天讲的非常好，真正的一个爱好和平，真正的爱护同胞的人绝对不需要同胞，不希望同胞发生战争，因为牺牲的绝对不是盗国贼，盗国贼的私生子女，什么孙瑶啊，冠军刘成杰，人家等等常委的孩子全在海外呢，死的全是咱们这些穷人了，你在哪次战争中见过死过紫禁城的人了，吊死的皇帝有几个呀？大家千万千万。别别别拿着我们中国同胞的人开玩笑，生命开玩笑，博士昨天讲的这个特别好，真正的路德先生和老姜还有安红的。就说多谈一谈啊，就说真正的要让中国同胞认识到打架，死的是咱穷人的孩子和穷人，受折磨的是穷人。我们绝不能让共产党绑到，把这个中国人给绑到这个战车上去，跟这个以14亿人民一个人肉炸弹跟全世界挑战。那最惨的是老百姓，所以说路江博昨天这个节目告诉所有中国老百姓和中国还没有了解这个世界真相的孩子。给他们真相，给他们一个选择，不要成为牺牲品，啊，这个太重要了，太重要了，这个就是路德先生来美东以后又一次的重磅，重磅啊重磅中的重磅啊，但是路德先生背后有一个好女人我必须说，我昨天给路江发信息，你看看凡是路德先生的节目做得好，把握的准的时候我告诉你。一定是他老婆小蔡在后面起作用了，所以说一个女人有没有嫁好一个男人决定了你99，啊，绝对的。一个男人有没有娶回一个好女人几乎决定你100%，绝对100%，真是这样子的，所以说这个昨天的节目还有这个咱们的熊博士。还有那个讲这句话，我就让我特别感动，在国内熊博士还有瑞克小哥，还有这个安红，还有老江的节目，现在是风靡啊。啊，太多国内的在你知道我这秘密了啊，太多人喜欢了，现在太多人喜欢了，这个熊博士讲了一句话说我有私心的。我为什么上你路德先生的节目，我上节目的原因，我不希望美国有一天把我们给清算了，把我们像当年啊，就是这个美国对日一样，全部变成了这个日本的军国主义者，然后全关到集中营去，我最起码我上过节目，我给法治基金捐过钱。这表明我的态度，我不只是个梦，但我爱中国人啊，这个太好了，熊博士讲的好，还有那天瑞哥小哥讲到的，就说我在这个硅谷的地方。我绝对不能成为让人家说看着我说我是一个在美国啊吃里扒外的人，或者说是一个给中共服务的人，这个拯救太多人了啊 一再呼吁，安红女士现在简直是多少人的偶像啊，天生受不了，现在不看安红睡不着，看了安红也睡不着，听到木兰妹妹的声音。这三天睡不着，现在老江是必须得听啊，其实你看我必须早晚看路德节目，不看受不了啊，天天就抱着手机看，你说这跟迷到啥程度，这就是路德先生创造的奇迹，就是火鸡龚说的不专业人士造成的结果。希望路德先生，路江安，路江博，路江瑞，路安谈，别专业了就这样吧，千万别走入火鸡龚的水平，那个5个角像粪叉子似的，然后穿着带两个鞋子，啪啪啪啪很恶心人的，然后在这个样。带着一个那个叫什么？沃尔玛的送免费的包，然后里面带着一个碗，然后这边挎着啊，然后。还老这样，然后往你身上靠，你这不玩了吗？谁看你节目啊，受不了，谁见你都哆嗦，每次一靠的时候我就躲好几次，我们家的沙发反而长，我们从那个角躲到这面来，最后是没办法，我得换个椅子，所以说这个战友们，路德先生的节目现在已经成了生活，兴趣爱好，希望，啊，还有安全感，但是。我再说一下，这几天发生大事我就不一一说，由于这就是文贵当初的战略，让战友们去爆料，文贵去想办法为爆料革命去推动爆料的结果，啊这是我真心想象，所以我希望有10个100个路德先生出现，我头两天。一直跟那个钢铁侠说钢铁侠你不要老上路德节目，你把你节目做大了，你现在要成为访谈节目，你甚至创造一个模式，你做大的，你看那个钢铁侠的小嘴巴巴巴巴巴巴多厉害，还有他的那个那个Friday多厉害呀，miz，你要从长远看，看结果，你看他上去，不到一两个月干了12,000的订阅量，这还是被后台严格控制，这才是要的爆料革命，我们希望出现的是100个以上的路德，绝对是要记住，这是为什么我和战友之家的sara说你要有胸怀。成为一个平台，让所有人到你这儿去尽快的孵化完，离开你成长，你看昨天inty小哥放出一个一年前的路德在拉斯维加斯的照片，当时inty小哥在网络上，我主动联系他要他，他说他要能参加这个1120发布会就好了，我马上发信息说你来吧，我邀请你来。然后他说，唉呀，我这我住哪啊？我安排你住，我从来没打算到现场，他来了以后我马上就到现场，而且我跟保安发生巨大的冲突，他说绝对不让他来，我说他必须得来，这回inty小哥提问了班农的问题，然后走到今天，我们希望有百个千个inty小哥这样的人出来。我们希望有百个千个细丝小哥出来，我们支持所有的人，对吧，但是只要反共的我们就支持啊。
现在你看到，我相信钢铁侠会火啊Friday也会火，像博博士先生一定会火，瑞克小哥一定会火，啊，我们的熊博士一定会火，那安红现在已经火的不行了，就在火球上了，现在老江现在已经不是火了，是人家已经火宇宙了，路德先生现在是我们爆料革命的形象啊，一面旗帜啊，啊，所以说这就是爆料革命的成功。唯真不破，而且是持之以恒的战斗力，越战越勇，越战越强，绝对不是三秒，假的就是三秒，所以你看到凡是天天生主意，完了坚持不过三秒的几乎都被淘汰了，还有最后真的还得拼实力。还得拼脑子，还得拼你坚强的意志，而这真不是开玩笑，昨天好几个啊这个人跟我说Friday的那个那个英文的，后来他们喜欢的不得了，说Mlies，你定期把这个东西发给我，我说你你点击YouTube你订阅就行了，他定期会放上去，他说我希望最快得到啊。他觉得非常之好，像昨天我讲那个郑若骅那个那个那个，她被返送中了第1个发明送中的5人帮。结果第1个送送中的是郑若骅给送去了啊，这个故事在西方引起巨大的反响，巨大的反响啊，昨天下午我跟某个前官员开会的时候，她特别喜欢那个节目，但是我们战友们要意识到，不要老想着今天一个大事儿啊，一个战争。后天出什么大事，所有的大事发生都是由小事积累起来的，雪山的迸发是从每个小雪花开始的，所有的大事都是从小事开始的，我们要珍惜小事儿，小事儿都做不好，怎么可能发生大事儿呢？就像我每天我必须把每一秒钟用好，我必须要锻炼，我必须要坚持着自己的这个坚强的意志，然后充满了希望，今天是蓝天白云啊。当然美好，前两天下雪，你在雪中享受浪漫，阴天小雨，那想享受那种滋润和大自然的奇妙，你能享受这个。享受当下每一秒钟，你才对生命充满了希望和感激和感恩，你才能拥有明天，明天就是今天。昨天也是今天，我们人生只有一天，把今天做好，别老想着未来什么什么事啊，你把现在做好，这就是今天我们的节目战友们成功的关键啊，关于这几个大事我就别说了，北约呀，意大利呀，英国呀，接下来的这个。这个德国德国现在估计也完了，我再告诉大家，一定会有背叛，一定会有跪舔中共的，但最后全球灭共是绝对不可改变的趋势，所以火鸡龚她看不到这个，大家要意识到，整个世界像巴西，巴西当时我大概记住了吧，大家记住了吧，要和法治基金合作，真的不下50次，要给我们签这签那，我都拒绝了，约见面我都拒绝，我不信他。我不信他，几次都到门口不见，发生什么事了，看见了吗？文贵内部有情报，知道他们正在勾兑中，我给班农先生说，我们真的像过去两年太多次了。但是只要跟中共合作的不会有好下场，啊，不会好下场看看前巴西几个总理啊，多惨啊，惨到什么样子。
但是你看他意大利啊，意大利是什么情况，不要着急，头一段时间也火着呢，跟一带一路，我再告诉你。伊朗土耳其北朝鲜，啊，一定是脆断，比突尼斯还脆弱。共产党的那个大楼现在已经是渣渣渣往下掉东西了啊，他现在掉一个东西来盖住掉一个东西来盖住，但是你记住了，拆东墙补西墙。点灯火引开西院的麻烦，这个事是长不了的，但是战友们一定要记住，就像我上周说的。
那天的这个50分钟前撤掉习令这事儿可不是一般的大，这意味着内部出现什么事，最近看到这个乱斗了吗？我两年前说共产党内部开始乱斗的时候，也就是我们爆料革命开始走向新的时代的时候，当海外所有的有正义感有能力的同胞都站出来去爆料的时候，去灭共的时候，那爆料就是进入新的时代，爆料革命靠我文贵一个人是不行的。你必须靠瑞克小哥，熊博士，博博士安红美女，还有我们的钢铁侠Friday啊，我们的大帅哥理工男路德先生，我们的这个江财神啊，口才之王，我准备做一个塑像啊，给江财神做一个天下第1口才喜马拉雅挥着手，然后呢，下面手抓了一把爱马仕的椅子，但是你不能蹭啊，别老想着蹭，我的爱马仕椅子的老江来我得保护好，你给我弄的粘乎乎的多不好啊，是不是？不好意思，开玩笑，开玩笑开玩笑，最近这火鸡龚这姐们太搞笑了，瞪眼撒谎，他撒谎撒谎了，他说我要去情报委员会什么委员会你知道什么吗？我到华盛顿去，我去国会山里有一个流行狗，千万别让沙古进这个门，人家一看他来人家门都关上，你呢？你想象他老带着一盒饺子，那饺子估计是头一天卖不出去，我来给你送饺子来了呀，就这样的人，就这样。那你去国会山你去看看谁能见她，过去两年她对我说过所有的议员，我一个没跟他见过，第一我不想丢人。
第2个我太知道他是啥口碑了，啊，她要能到那儿去，她今年又选举去了又搞捐款对吧？你们听他瞎忽悠去吧，就是这个火鸡龚就和共产党一个德行的哇塞，我们有东风41，我们有东风77了都，这就是撒谎，你说的能和赵岩这号人合在一起，能跟那个什么黄河边黄河边在一起的人，你说他混到什么级别去了啊？东骗骗，西骗骗啊，忽悠睁眼敢说瞎话，就是完全的颠倒黑白，这跟韦石，熊宪民，孟韦参那号的啊，你去问问华盛顿她去什么高雅场合，不管你穿的那个什么5擦鞋啊，5擦鞋到哪去，你说你这个当当要拽人家门。你说谁不害怕呀，这玩意儿啊，谁不害怕呀，所以说战友们你听他说所有人，都是大话啊。孟韦参说我让我检察院抓你啊，我要检察官抓你啊，我让FBI抓你啊，你看熊宪民说的FBI就是他亲爹亲爷爷跟他奶奶跟他妈都睡过觉的主，跟他奶奶睡过觉啊，再说就错了。
抱歉啊，这是错了啊，啊，头两天我被我们的韩国战友朴先生咨询，你要听听这个。我一听哎呀，浑身起鸡皮疙瘩的口误，所以这时候直播的毛病错了错了，所以说熊宪民你动不动的就是他亲爹就是亲爹啊。一说那个你看了什么呀？你看他的得意，他连吃刚毛的机会都轮不着，那个烂人，孟韦参更是这样，所以我们海外华人很多人被骗被吓唬都是这帮人干的，都能把你吓半死哇塞，你看龚小夏就差点跟上帝对话了，情报委员会有什么安全委员会？
你大爷的，你吹什么狼蛋呢？我郭文贵一脚趾头的本事都比你强1万倍，你吹牛吧你傻狗你不去。你就是个大骗子，你是个傻叉啊，老母做沙滩傻叉傻叉啊，你去呀。你忽悠谁呢你啊，你骗那些傻瓜共产党给你点钱，你在我们这儿你还忽悠人家斯伯丁将军是谁？虽然是连朝介绍给你认识，你才认识几天呢，人家还搭理你吗？班农是我介绍给你认识的冲上去的，人家现在搭理你吗？
人家这是媒体界，现在谁还跟你来往，你能进去那个你照几张相出来，你去照几张相，你去那个国会山。你能进去门几个门，你别在人家的防盗门都平常都是开着的，你别空无一人就照个相，你找几个人照的相出来就吹啥狼蛋。那有你个毛的事，还当下危机委员会我创始人，当下危机委员会是班农推荐你的好不好？你算老几呀？这撒谎撒到这程度，这是不要脸，不要腚，能不要脸不要腚的时候，天下第一，未来在喜马拉雅大使馆做个像啊。背着包啊，然后呢，肩上顶一火鸡啊，然后这个脸那块往下掉脸的那种感觉，啊，然后呢，这个手拿一碗是吧？这是别一个郭文贵送给他iPhone8手机，啊，就这个调上咱那个弄出来，然后呢，后边还挂着一堆饺子。嗯，然后说对不起啊，我要去，别拦我，我要去国会山，我去情报委员会，咱要塑一个这样的雕像，和老江这块并在一起，太近了也不行，搞笑的事儿实在太多了，这些人。
让我看到了我们爆料革命艰巨的任务，就海外华人你看他站出头来的站出来大家回想一下，过去70年在西方媒体上站出来，确实是能代表中国人形象的，有勇气有胆识。有形象啊，确实是有学识有正义感，不被任何人所控制的独立人格。告诉我有一个出来了没有？你不能带入任何组织，任何目的，真心为老百姓好。
真心的为中国好，让西方人发自内心的尊敬，经济独立，观点独立，不靠组织。没有利益之目的，不是为了名而且形象被人认可，你给我找出来一个，亲爱的找一个出来，这是我们华人这14亿人过去一年也要几十亿人了，悲哀啊，这也是共产党最大的成功，让你看到的都是这些。火鸡龚，夏夜娘，胡平，何平啊，还有什么孟韦参，还有什么屎诺？熊献民这帮畜生，它能代表我们民族吗？垃圾啊都是都是吃刚毛的那种。那我们中国人的形象怎么可能好，然后你看共产党，今天早上你看到王毅，人问他爱香港这个人权法案，你怎么看，人权法案严重干涉中国内政，也损害了香港人民的利益，你说的王八蛋，香港人权法案伤害了香港的人民利益。那你要脸吗？你王毅啊，他老是觉得自己，我这手手长得好看啊，自恋到极点，你看火鸡龚一出来直播，就这样伸着脖子，又把脖子特别长，然后这样，你发现了吗？大家发现了吗？永远这个角度。他认为这快好，照相永远是这个角度啊，把脖子拉你再拉也不长，对不对啊？你看王毅于是把手伸到镜头前，手好看，经常给女性也是显摆自己的手，自己的手长得好，号称是外国人的手指大指甲宽啊。这些人的自恋程度啊，还有杨洁篪的鹰和王岐山的小钢指般的钢手啊。还有孟建柱的8块肌肉，啊，还有吴征的那个吃，能吃遍天下一切的啊，能把一切都吃掉的吴征。再加上能能把钥匙啊，能把钥匙夹碎的钥匙澜，还加上一个胡舒立啊，这个天下唯我独尊啊，我是女神，我是女神，然后动不动就把脚丫子伸到你前面去，你看我的脚长多好看啊，这些都有极为变态的自恋人格。极为丑陋的心理，超过常人的对真相的不接受和不理解，然后是张嘴就是瞎话。
闭嘴就是瞎话，完全一样，这就是共产党的以假治国给中国人民带来的灾难的结果，亲爱的兄弟姐妹们。我还得继续锻炼去，我把这时间让给路德先生，细丝小哥去播去，未来我估计我在播的时候就只能是最快时间了，我估计接下来的一群战友都会出来，我得往后退退退就没直播时间了，只能路过了，亲爱兄弟姐妹们，为14亿同胞，香港同胞，新疆同胞，西藏同胞，台湾同胞，祈福阿弥陀佛。
说起来就25分钟了，我说本来讲20分钟说着说着就过了，现在有其他想法。不说了，改日再说吧，明天星期六啊，这个纽约时间上午9:30啊，跟我们的钢铁侠对话。明天我准备好好给赵岩同志原来准备好的那种纸巾，我准备准备一箩子明天插。赵氏哭法，我已经找到了这个赵岩的whatsapp啊，到时候我想了就把它放出去提醒我啊，还有这个傻傻龚。火鸡龚，还有很多搞笑的事，我再回头推给大家，大家就玩玩去吧，太有意思了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/602/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/602/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵：今天是3月2号，文贵直播。
今天在直播以前，没有向所有的战友们发出我们今天直播的方式和内容。就是希望今天能给大家一个惊喜。今天我非常荣幸的要和路德先生，安红女士、Sara女士还有邱岳首博士，我们一起和大家直播。今天就有关所有现在和过去一周发生的国际的大事件，还有国内发生的一些滑稽的事件，并回答所有战友们的问题，我们进行讨论。今天有愿意打电话的，路德先生的热线电话一直开着，只有他一个人有热线电话。另外一个Sara女士，主要发挥战友之声平台的作用，将所有战友们的留言和问题提出来。
安红女士和邱博士主要讨论问题。邱博士讨论高大上，安红女士和我讨论风花雪月。所以战友们，今天的问题啊，千万别拘泥于爆料革命，也别拘泥于所谓的今天干这个干那个，今天没目标就是我们的唯一目标。今天就是高兴，轻松。共产党要开两会了，刚才我和国内一直通电话，两个多小时一直通电话，嗓子都快哑了，很多人都逃离了北京，有的人被驱离了北京，有些党内老干部吓得躲的远远的装病，就怕来北京的某些干部去看望他们，
结果被国安给盯上。政治战队啦，什么不讲规矩啦，摊事儿。所以北京现在严格来讲，开的就是共产党的追悼会，活人的追悼会。整个北京城，压力巨大，真是个荒诞的笑话。
十四亿中国人民，看着傻电视。哎呦，我们的国家领导人开两会了，决定人民的命运，事实跟这个半毛钱没有。那么今天我们在他们开两会的同时，我们要开一个高兴的会。刚上来就看见安红女士穿着大红袍跟新娘一样，Sara穿着这么喜庆的衣服，邱博士穿立领，路德打着郭媒体的领带，喜气洋洋，咱像过年似的，这叫什么？这叫气象，这叫叫征兆，咱们真高兴，共产党是压力真大。
金正恩的火车正在北上的路上，3月4号跨过北京，啥概念那？原来计划全乱啦。原来的计划全落空了。北京两会本来要邀请金正恩到现场演讲的，现在取消了，啥概念，大家想想。这像一家子摊上大事了，摊上大事了。现在国内的经济一塌糊涂，用两个「一 」来形容。刚才老领导说，文贵啊在直播上就别说了。我说我得说说，我说共产党的经济就是一路骗下去；对国内的经济，就是一路偷下去。就这两个一，偷老百姓的钱，对外骗。
（中间被打断）
这很正常啊，咱今天是，锵锵五人行，今天我们先来点风花雪月，刚才啊，特别有意思， 这个没有黄的意思啊，没有黄的意思。亲爱的战友们，咱今天谈风花雪月，就是要谈一些，有意思的事情。我刚才啊，和我通话的战友啊，过去是个军人，第一次离婚，我进行调节了，两口子哭的一塌糊涂，谁也不要谁的钱，房子都是你的，都是干部，那个女士那种烫着发，圆脸，穿着军装很漂亮，当时我眼里觉得太酷了。我傻乎乎给人家调解婚姻，结果人家离完婚了，后来人家俩人全都有了新的家，原来都互相偷情很多年了。
第二次离婚我又调去了，这回这哥们，为啥呢，娶了比人家小20岁的。第三次结婚我去了，娶了个比人家小30多岁的，你说这叫什么爱情呀，这叫婚姻啊？而且老谈张爱玲的小说，老谈这个。我老问他，你有什么秘籍能娶小30岁小20岁的女孩啊，他说你看过张爱玲的小说吗？到女人的心里，诶，我说这还真没记住啊。这完全不是黄色，到女人的心里的路就是阴道，这是张爱玲的名句啊，名句啊，这是他的名句。我今天我问他，我说现在，又有女人到你的心里，还是你到女人的心里。这哥们说很抱歉，哥们儿换了一个
肾，换两次了，这个也不行了，估计来日不多。我说老天爷终于开始报应你了。你去人家心里去的时间太多了，完了吧，肾没了吧，该嗝屁了吧。
这就是共产党的邪恶，他们没有家庭观，没有爱情观，他们连自己的家人和爱人都欺骗。还有着浪漫的理由。我今天第一个问题，我想请问，安红女士，你对爱的理解是什么？咱今天有规矩，三个不啊，第一每个问题不能超过1分钟，第二个不允许搞阿谀奉承，不能夸对方，第三个，这里不局限于谁，随便问，随便打断话语，就这个模式，现在请开始，不超过一分钟，安红女士回答我。
安红：爱是尊重，爱是相互扶持，爱是乐于看对方有成就，爱是互相包容，一分钟不到哈哈。
Sara：互相欣赏，彼此欣赏，嗯，多简单啊。因为很多人老是挑对方缺点，而不是发掘对方的优点。我觉得最好的，最Perfect的婚姻，就是彼此发现对方的优点，帮助他避免或者纠正，而不是天天盯着。
文贵：我十岁写情书的时代，你这个恋爱肯定不成功，你这个没遇到老中医，遇到老中医忽悠你就上当了，你这还属于傻的年代。爱呀，真的是，因为爱过，所以慈悲，因为懂得，所以宽容，这是当时倾城之恋的名句。慈悲和宽容是因为你爱过，因为你懂得。那么今天我们要谈这个爱的话题，是跟共产党的生活方式有关系。
在中国的企业家和家庭，说实在的，中国人一生下来就是俩字，在斗和争中度过，斗和争。只要是斗争的社会，跟你刚才说的，包容，懂得，宽容，还有你说理解，支持，都没关系，因为他背后的力量，让他不可能有支持，不可能有懂得，不可能有宽容。我不知道邱先生你啥看法，你得说话啊，不能让我一个人说话啊。
邱先生：轮到我说了，就是，爱，跟情是连在一起。情为何物，是一个利益（不清楚）的话题，很难说清楚。问世间情为何物，爱真的是非常难说清楚的。最直观的讲就是一种真实的感情， 得到另一方的肯定，然后得到相应的尊重和回报。在这个基础上，形成一股向心力。刚才文贵讲的，中国的党国的背景情况下呢，因为党性高于人性，爹请娘亲不如党亲，老婆亲都不如党亲，在这种情况下，造成一种畸形的爱，很多家庭他不存在。。
文贵：这么多年，你俩还聊这种话题吗？
邱博士：还行吧，我们吧。。
文贵：哈哈哈，很勉强。
邱博士：不怎么谈一些情感上的事情。但是现在注意力我们都放在小孩身上比较多。她也是受比较好的教育，所以我们呢，很多东西比较容易沟通。这样子。
文贵：哈哈，你说这个感觉，路德先生，我问问你，听说你是三婚还是五婚啊，你的爱情观是什么啊。
Sara：路德的爱情观是睡觉。
文贵：哈哈哈，真的假的啊。
路德：这个情爱情爱啊，如果讲人和人之间的，分几种啊。第一男女之间的爱，第二父母对孩子的爱，还有就是朋友之间的各种关爱。如果男女之间的爱的话，我觉得就是要携手，要相互宽容，相互理解包容，最终，大家从这种爱真正的走向一个无我的境界，相互之间。完全你就是我，我中你有，你中有我。父母对子女的爱的话，超越一切，完全没有自己了，真正做到了，很多父母都宁愿为孩子完全付出自己。兄弟之间的爱的话，为了一个目标，相互之间一定要信任，互相支持，相互之间更重要的就是包容。
Sara：你跑题了，人家问你夫妻的爱。。。
文贵：我估计不是，你的爱情跑偏了啊，剎车剎偏了。
我再请教个问题，我请教安红女士，你是几个孩子的母亲了，你和你先生的相处，我相信你是很幸福的人，你俩相处上最愉悦的事情是什么啊。
安红：在不一致里尽可能保持一致，在孩子面前尽可能不显露分歧，给孩子一个最宽容的空间，扶持他们，支持他们。尤其是在海外生活，会把很传统的那种，百分之百尊崇父母，不能有自己的见解和意见，那么我们很注意不会把这些给孩子。
郭先生：我觉得安红女士说的也跑题，Sara 你是单身，是不是经常约会啊
Sara：哎呀这个是隐私，还有大家反应你的声音太小，郭先生声音太小，抗议啦，已经，他们要听你的声音。
文贵：咱们这个节目就是要轻松，咱从轻松开始，咱聊着聊着就到国家大事去了。说实在的，民主也好，法制自由也好，根本问题是个人的一个幸福和快乐，咱从这开始。你回答刚才的问题Sara。
Sara：能重复一下问题吗？OK，没时间，我现在跟革命约会了，天天哪有时间。有啊，我啊，没人追多没面子，但是没时间啊。我有爱啊，我好多爱，我爱太博了，哈哈哈哈。。OK，有啊，我有的啊，（中间和郭先生的互动，听不到郭先生的声音）
郭先生：你这暴露了2个问题，第一你没有爱，你没人约会你，你别编，
Sara: 哎呀，丢人，这是私人，这个都不能说的嘛，这个。。。Pass！Pass！我希望，是的，我们的爱都在爆料革命里呢，博爱。
文贵：这个路德先生的热线电话也没有，让你们随便问的也不问。还是我一个人说，那这完了。
Sara：我希望路德把刚才那个话题具体的说清楚一点，我们说的是夫妻的爱，不是你说的儿子兄弟全出来，还没到那一点呢。我们现在是夫妻的爱。有点跑题，请回到你原来的题。
路德：我刚才说了，实际上是相互理解包容。这很重要。
Sara：今天话题很火爆啊，每个人都脸红了，怎么办呢？
路德：我不脸红啊，我是喝了红酒了。
文贵：跑话题问一个问题啊，澳大利亚。我这两天看澳大利亚，关于华为的5G闹得很热闹，很热闹，我请邱先生说一说，你们这个澳大利亚的官员的表态让我感到很震惊。澳大利亚被蓝金黄最厉害的之一，那么他们这样的表态你怎么看？一分钟。
邱先生：非常棒，出乎我意料之外。这一次特别是外交部长，他在英国访问的时候他提出：绝对不能允许一个对他国政府有义务的公司，参与到我们澳大利亚的5G建设上。这是我非常感动，而且他接下来的话说美国哪怕立场软化了，我们澳大利亚也不软化。还有他劝说，你看是联邦制，他本来是英国的下属。他现在劝说英国要向澳大利亚这样。因为他深切的感知到了。我知道，我一个朋友在堪培拉大学里面，包括政府都经常受到黑客的攻击。而且这里面很多来自网络5G，华为的一些零部件在里面出问题。所以我非常感动。很多人说澳洲的政客很软弱，其实不是。我这次非常感动，这个非常好。
安红：没有出乎我的意料，我觉得澳洲政府的表态在我意料之中。可能和我前三周左右的时间都在跟这些联邦警察，地区警署跟他们谈一些问题有关系。给我一个普遍的感觉就是说，澳洲政府是从2018年5，6月份，它有一个节目从那播出之后，它的整个基层团体已经高度重视这种中共的入侵。它也理清了中共和中国人民的关系。当然它从地缘上来讲，它毕竟和中国大陆比较近。而且很可能是一旦澳洲被唤醒，政坛也好，还是百姓被唤醒也好，那它就不会是像是以前大家说的那个傻了吧唧的那个澳洲人，我是这么认为的，谢谢。
文贵: 我觉得安红女士邱博士你们2个说的特别重要，我的情报，在澳大利亚的，在过去的一年，就针对我们爆料革命，澳大利亚现在能挺郭的，敢出来爆料的，不被兰金黄的也就剩那么几个人了，这真实跟当地的华人影响力华人的数量，是完全的不匹配的。我问到的关键人物，我说为什么澳大利亚在这个反共历史上最大机会的时候，一下子都沦陷了，而且澳大利亚的华人个人素质都很高，平均水平都是很高的，他说澳大利亚过去2年花了将近5亿美元，就是说5亿美元平掉了支持爆料革命的人，这让我吓了一大跳，就是你澳大利亚你花了5亿美元，那么这个数已经接近加拿大了，加拿大听说花了不到8亿
美元，加拿大华人吃了多少亏啊，所以说我现在很担心，这个安红女士很可能走在大街上，遇到英雄救美女，邱博士会遇到美女救英雄，你们俩担不担心这问题啊？
安红：我不担心
邱先生：我过了那个年龄了，我现在就是爆料革命，一心爆料革命。对，不存在这个问题。
文贵：这真得小心，这不是开玩笑，这不是开玩笑，因为这个事让我挺震惊的，挺震惊的。这个澳大利亚对中国的表态，事实上说明了一个问题。他们意识到了共产党的蓝金黄，在澳大利亚已经影响到国家安全了，对不对？他不是那样，他不会那么表态。
那么他们被蓝金黄的厉害，那你们被蓝金黄的机会自然也很大，他就是这个问题。所以说你像那个袁红冰啊，潘晴啊，还有什么韩尚笑，我都忘了这个人了。你说这帮人估计都拿点狗粮啊，全都旁边去啃狗粮去了。所以澳大利亚呀，这个这么快的没落，是因为有人利用澳大利亚当时韩尚笑，什么袁长疯啊，潘晴啊，就这邦以你们的名义骗了一大笔钱，真能花到被蓝金黄的几个人身上去，估计也就是几十万几百万。所以这是个悲剧。
就是共产党利用我们的爆料革命满足了一批盗国贼，贪污犯。利用所谓的蓝金黄这些挺郭人士，赚了大笔的钱，这是一个荒唐的，真的是荒唐的到边了。所以路德最近很多蓝金黄的事在他身上发生，不知道路德先生最近啥感受，有没有美女找你啊？
路德：没有没有，最近没有美女。
文贵：最近没有，那以前有啊，说漏了。
Sara：以前有，以前有。路德交代交代，战友都要求你交代交代一下。
文贵：不自然,有点儿不自然。
Sara：我一直对郭先生说对路德100%的信任。因为他已经是身经百战。他没有给郭先生汇报这件事情是他的错误。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/301/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/301/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
谢谢安红女士，我现在可以回答这个问题了啊。
安红女士和邱先生，当我们每一年面对6月4号的时候，实际上大家的心情都是非常的沉痛。我想任何有良知的人，只要是知道6.4的人，一到这一天的时候他的感情啊，还有想法啊，包括对任何事情，我相信他都有了不同的理解。大家就回顾这20多年前，近30年了，当时发生的事件——他们叫做“事件”，就像我老领导说的：对中国人来讲，对中国人民来讲，那就是中国的一个悲剧。因为我们本来有机会可以走向一个完全不同的路，我们完全有机会！那一次如果说能走向一个其他方向以后，中国今天完全不用吃这么多的化学食品，不用把今天中国的江山搞成这个不适合人居住的境况。而且完全可以说不用像今天一样道德沦丧到了全世界人民都不喜欢的这种程度。
这个会有更多更多的可能性。而当时都是因为由于这场悲剧，由于以共产党为首的盗国贼集团把中国人民推向了另外一个灾难的方向。表面的虚假繁荣，用经济发展，然后让中国走向这个不堪的局面。所以对中国人民来讲，我们失去了一个伟大的机会。那是一场伟大的运动。而以中国共产党为首的盗国贼集团却把中国推向了的另外一边，也是为了维护他们的统治，而让中华民族和中国人民走向了今天看上去虚假繁荣这种灾难的环境和局面，以至于到今天14亿人民已经差不多成了全世界的公敌。这种情况，那么都是由于当年6.4这个灾难的悲剧发生的结果。
所以当我们每次看到这些的时候，想到这些的时候啊，都是无法形容的感受。每一年每一年的过来了，很快很快的，就像发生在昨天。我和外国的朋友，以及现在我们所有的援郭会的一些朋友，私下里问些问题的时候，都是有很多“如果”。我说过人生是没有如果的。但是当大家问到如果的时候呢，我就特别想问邱先生和安红女士和所有的战友们一个问题，就是在去年6.4 的时候，我在篝火边，我曾经说过的，我们必须要问一问自己，6.4事件我们在哪里？我们做了什么？6.4之后我们又做了什么？我们能做什么？
就像刘晓波先生已经过世了这么长时间了，他的妻子还在国内。当时开追悼会的，开这会那会的，各种宴会的多得一塌糊涂，而今天刘霞女士还在国内呆着呢。那么刘晓波先生在天之灵会是什么感受？中国有多少个刘晓波？6.4的时候有多少个刘晓波这样的英雄？6.4有多少无名人士——我说的无名人士绝对比有名的多得多，献出了生命，甚至导致了整个家庭崩溃，甚至是父母一直到死都不能瞑目。这种悲剧每时每刻都在继续地发生着。
那我们又做了什么？我认为我自己做的就不合格，我认为各个方面都做的不好。那么在这种情况下我们还要问一下我们自己，我们现在是否要继续下去这种不合格？是否要继续每一年我要去回顾一下，敬仰一下，然后喝点酒，悲痛两下，掉两下眼泪，然后明年再继续面对6.4这样的灾难日和悲剧日呢？首先我认为，我们就今天所有的由文贵爆料革命引起的反盗国贼运动就是对6.4一个最好的回报，对他们最好的敬仰。对他们最好的尊重那就是行动。通过我们爆料革命的行动，让我们所有人都凝聚在一起，每时每刻都要记住6.4那个悲剧给我们带来的反省，给我们带来的警示，然后让所有的中国同胞都知道，如果你们忘掉了6.4，那么你们都有可能成为6.4那些无名的和有名的英雄一样，你们会被坦克和被枪，就是你们同胞的枪，中华人民共和国解放军把你给撵碎，把你给灭掉，把你给埋掉，把你给烧掉。而且每个人的孩子都可能能成为这样的悲剧的结果。
那么我要让所有人都知道，现在的中国政府，共产党的政府还有今天中国共产党政府里的高官们，很多就是盗国贼，是他们绑架了国家。他们不是合法的政府，他们不是人民选出来的权力，他们更不是人们现在发自内心而尊重的权力，和愿意被领导的一个政治集体。这个政治体制是有问题的，是老百姓心中不服的和不接受的。这就像夫妻本来是你情我愿我们过日子，现在一个是完全被蒙蔽了嘴蒙上了眼睛，穿上了铁裤衩，然后天天要过日子生孩子。这是不好的，这不是一个夫妻，这是把一个把民族强奸了的政治体制。
所以在6.4的时候，我们应该更多的反思如何地行动。在6.4的时候我们应该更加的重视，首先从自我做起，我们接下来应该做些什么？明年6.4之前的时候，我们问问自己的良心，我们这一年做了什么？而不是天天念叨在天安门上当时发生了什么，我参与了什么&amp;hellip;你根本不重要！“我”这个字，任何人，“我”这个字在6.4这场悲剧中根本不存在！就不应该存在！而在反思的过程中应该想到，我应该去做什么？你应该去做什么？而不是当时我在哪？我做了什么——你做什么都不重要！就因为你做了什么，6.4才成为悲剧了，很有可能！那么你应该想到的是，你应该做什么？我应该做什么？在明年6.4之前我们该怎么做？——这是核心！
再一个我想，安红女士和邱先生，这个你们要想想，你们在澳洲，我在美国和今天能听到我们这个视频看到视频的很多战友和同胞们，很多是在国外的，几百万人，几千万人，香港、澳门、台湾包括海外的侨胞们，你们也问问你们自己，如果我们的国家像澳大利亚，像美国，像日本，像加拿大，如果像人家百分之十那么好，我们愿意在海外吗？如果我们有选择，我们愿意呆在人家的国家吗？寄人篱下吗？我们必须要问一问，我们为什么今天在西方这样的环境和社会里面却不能开心的生活？因为很简单，我们的国家存在着问题，我们的国家已经被人绑架。
那么我们今天在想这些问题的时候，必须要问一问，是谁让我们这样的，是谁让我们寄人篱下的生活着。而且我们拥有丰富的物质条件，美好的环境，中国今天所追求的美好生活，是中国1000年可能都达不到。那么，为什么在这样的环境里面生存我们还不开心呢？因为我们的追求和向往，就是人的尊严，和人的安全和公平性，和个人的权利。就是中国的政治和体制，完全抹杀了我们的个人安全和尊严，还有没有给我们一个公平的社会和生活的环境。这就是为什么我们今天呆在西方这么美好的环境，中国可能在未来千年都实现不了的环境我们还不开心的原因。这是人的本能。
所以6.4事件必须让我们思考的问题：忘掉我在过去做过了什么，要思考我在未来该做什么？要想想未来呆在西方应该怎么去改变这种环境？应该想想我们的同胞在水深火热之中，我们应该像火柴一样去点燃他们。这是我一直以来这么多年我所想所感受的。
我是个过去29年没有做过什么事情的人，但是我在做准备。未来我将不会让我自己每一分每一秒钟让我自己感觉到没有做什么，是失败的，或者说是没有价值的。我去年开始爆料以来，我认为我的每分钟每秒钟都是有价值的。我非常尊敬我自己在过去一年中所做的事情，我也感激所有的战友在过去一年多里和我共同去追求咱们的喜马拉雅。我希望从现在开始了有更高的层次，义无反顾的追求我们的喜马拉雅，实现法制民主自由的中国，让6.4牺牲的无名英雄和那些有名英雄们，他们的血不白流，拯救我们在水深火热中的14亿同胞们，像干柴烈火民主自由法治的追求，用我们的身体，用我们的一切去点燃它。这是我的感受，谢谢安红女士和邱博士。
安红女士：谢谢郭先生。可不可以总结出这样一句话：就是说擦干眼泪擦干血迹，忘掉我们当年个人曾经的成就或者是辉煌，或者是即便是微不足道的支持。那么我们今天要着重的问一问，我们能为我们的祖国做些什么？我们从现在开始自己能够尽自己的力量做些什么？——我可不可以这样说？
文贵先生：是的，今天邱博士安红女士啊，男的帅，女的漂亮，我就有点蒙圈了。看到你们两个太好了！你刚才说的完全完全是的，非常非常的对，非常感谢，学习很多。
邱博士：听完文贵的一翻话呢，我的最大的感受就是不能在年复一年的纪念纪念了。我们确实应该扛起新的责任了，推进爆料革命，尽快的改变中国的政治体制这种现状，我们才能告慰29年前死在天安门广场上的英烈们的冤魂。这是我最大的感想。
那么我们知道6月份的文贵先生非常忙，就是面对很多盗国贼及其代理的攻击还有很多听证会的出席令。那么为了简短我们今天的时间呢，我就直接提一个大家比较关注的问题。我留意到那些砸郭的人呐，经常挂在口上的一句话就是郭文贵是保共改良。听太多了。那其实郭先生在反反复复在多个视频里面不断的强调这个体制的邪恶、黑暗和灭绝人性。这种指控呢是明显的莫须有，比较容易反驳。关于保共，我认为有一个大家比较容易形成的共识，就是如果中共顽固地抵制、抗拒民主法治自由的诉求的话，要一条道走到黑的话，那命运是非常清楚。这个呢比较明显。
那么今天想请教郭文贵先生的另一个问题是，有人认为，假如国运好，就是善念出来，在郭先生对善的追求的激发下，中共如果愿意去邪归正那么，他是可以合法存在的，跟其他政党公平竞争。这是一个看法。但有些人反对这种看法。所以保共方面有这么一个不同的看法，郭先生能不能就这一点，给予观众多一些解答，谢谢。
郭先生：好，谢谢邱先生您刚才问的这个问题啊，这是几乎最近砸锅现象当中谈的比较多的一个话题。事实上这是个伪命题。这就像这29年来，所有的打着6.4的幌子在海外追求所谓的维护中国民主自由法治的假民运分子们，他们一概地不缺托辞，不缺如果，不缺幻想。他们一贯的行为是许给你一个宇宙大的这么一个美好的世界，比天堂还美好的世界。但是他们什么也不会做，也做不到。他们所有的这些借口在29年来，只要出现一个真的追求民主法治自由，会对中国这种体制有伤害的人，都会给盖上这样那样的帽子。这个王全璋，李先生，李旺阳都是被戴上这样的帽子。最后的目的就是骗捐，和盗国贼最后配合，被蓝金黄，提高自己的价值，不值得一驳。
但就这个问题呢，我想谈谈自己的看法。很简单。我包括我们现在所有的人，包括今天的西方世界都没有任何人有资格有自信，有能力的说我可以决定共产党，中国这个体制去向何方，那是幻想，那是欺骗！谁要是承诺，谁要设想了那是精神病！那不是大头症了，那是一个不可理喻的精神幻想病！所以说呢，这个是不存在的。谁去设定中国共产党未来走向何方，中国体制倒下来谁来接替，这都是简直是乞丐想象着吃鲍鱼后拉不拉肚子的事。自己连饭都没得吃，还想着鲍鱼呢，拉不拉肚子？你最好先把面包吃了再说。所以说这是一个幻想，不要受他们的左右，这会把大家带坑里边去。
第二个我觉得很关键的一个问题，大家不要忘了，中国现在近9000万党员当中，这个是我们中国可以说是核心的力量。我昨天我看到一个郭宝胜发的推——我从来不看他的东西，这是别的战友转发的——说他说中国98%的党员全都是坏蛋。这个人真的是混蛋至极了，这种人简直是垃圾，连畜生都不是。郭宝胜你让我失望到了极点。怎么可能一个国家的政体现在98%的人都是坏人呢？你有点良心没有呢？你有点客观性没有？我们现在必须记住，我们追求法治民主自由，我们追求的不是暴力革命，不是杀人革命，不是再一次的文化大革命。中国的98%的党员是不是好是不是坏，不是你郭宝胜这种人连饭都吃不上的这种人来定义的来说的。这不符合客观。这会把我们所有的追求民主法治自由的人全推向坑里去。
因为很简单。现在的中国共产党党内的98%的人我不敢说，但我打过交道的人，绝大多数的人都是有良知的，有人性的，有正常的生活的，有家庭的、有爱情的、有追求的。但是他们是被这个体制所绑架了。而且更重要的是他没有这个选择。他有选择吗？他没选择。另外一个他们在里面工作，不等同于他们认可那个体制。而且把这么多人推向我们的敌对面，对他们不公平，对我们实现理想几乎是灾难性的决定！那为什么这么做呢？这不是愚蠢吗？这不是祸害人民吗？
6.4悲剧的发生，都是共产党的错吗？当然不是了，很多当时参与6.4的人想利用那场运动，利用当时在天安门广场的学生。特别是，很多人说赵紫阳先生。赵紫阳和邓小平先生的政治斗争本身学生就是个牺牲品。那么今天还没开始呢，就有这种声音出来了，类似于郭宝胜这样无知、愚蠢、贪婪的小人，卑鄙的小人！把98%的人都推向我们的敌对立面，这不是又要制造灾难吗？
第三个，中国共产党这个体制一定会被灭的！为什么会被灭？全世界还有哪个国家接受共产党的体制啊？ 我所了解的 共产党的本身包括习近平先生，他也恨共产党的体制。大家都在利用这个共产党的体制！我们现在还用多说吗？还用讨论共产党体制是否应该存在？是否是邪，是否是善？还用得着讨论吗？讨论这个的人全都是愚蠢，精神太监！我们用讨论吗？
中国一定会把共产党移出中国，牠不是我们的主义，牠更不会是我们的信仰。我相信中国人投票的时候，在去选择共产党要不要在中国，我们接不接受中国共产党的体制的时候，我相信99.99%不会接受！这都是，说这话都是废话！
第四个问题，我觉得现在的中国共产党，到时候要不要清算的问题。这更是一个伪命题！
我刚才说了， 要饭的人连面包都没的吃了， 你在想吃了鲍鱼拉不拉肚子的问题 ， 这是精神太监，精神阳痿。
未来由14亿人民说了算， 怎么可以让郭宝胜，袁红冰， 赖建平这种政治骗子来说了算。 你看他们一生在干什么呢？ 全都是骗子，用骗子来设计中国14亿人民的未来，简直是悲剧， 狂想，为什么？未来最起码的一个常识， 我们追求的叫做法治民主的自由中国，法治自由是什么？ 依法选出的政权， 一起民主， 让所有人都有投票的权利，发挥每个人的人权和投票权，公民权来决定自己的政府，自由是什么？ 自由就包含了选择政府的权利，这是起码的常识。 就这帮白衣长风袁红冰先生，赖建平假律师， 郭宝胜假牧师有何能何资格， 连饭都吃不上，逮着一盘肉都给你抢光的人，你要去决定14亿人民的未来啊，这不是狂妄 愚蠢吗， 怎么可能呢？
很简单， 中国未来的体制姓共还是姓人民， 还是姓资本主义，谁说都不算， 将由人民说了算，我们追求就是人民决定政权往哪儿去，选择什么样的政权， 制度。
凡是现在想着讨论说未来共产党要不要清算， 还要不要共产党的 ， 这都是神经病，他压根就没准备好让中国人民当家作主，他想代表人民当家作主， 这不是很简单的问题吗？
第五，凡是讨论中国未来是什么宪政制，还是什么资本主义， 还是西方的民主主义， 皇权制， 都是胡说八道，根本没有人具备这个能力， 和资格。 因为现在世界完全不同， 我和很多人探讨过，郭先生你认为中国未来是什么体制， 我说我没有资格说。 如果说我个人观点，个人投票权，我希望中国人民能珍惜经过了人类几千年的发展以后，资本主义， 社会主义对决了近百年，现在已经出现了可以看得见的结果， 共产主义必将灭亡，那是乌托邦， 资本主义占上风， 但是资 是不是就是我们大家选择的未来呢？我认为不是， 资 里面有很多问题是我们不能接受的， 西方资本主义导致的个人主义强于国家主义，民族主义， 强于社会的公众主义，这已经是灾难了，而且西方的过度民主， 现在已经导致西方很多方面社会发展，社会问题难以解决。包括西方的政治民主制度， 现在是最好的， 但是它不是完美的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
