<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>太漂亮 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%BC%82%E4%BA%AE/</link>
    <description>Recent content in 太漂亮 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%BC%82%E4%BA%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2004/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2004/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow～天呐，你还找高地儿去呐？天呐，天呐，Snow你可真会装狮子啊。看看这个，看看这个 — 这蓝天、白云、山脉！牛了牛了，看到「远处」山上黄色的树了吗？那是我最喜欢的，最漂亮的感觉。我们就在这外面吃饭 — 看看这水，看看这水，看看这桦树。特别这水干净到你无法想象，你看这水清的。我小的时候在东北的时候啊，那赵家沟的水就这样，都是去抓鱼去的。你看这水，然后这整个的沼泽地，你看看兄弟姐妹们，你看看，你看看。看看这石山，太漂亮了，这种感觉没法形容的美，没法形容的美。看看！咱就在这地方开会。
你看这水是从山上流下来的，从山上流下来的水「潺潺水声」。这感觉是没法形容的，没法形容的 — 太美了！然后大家看看对面的山脉像什么？这是我最喜欢这里的原因，可能在相机上看不清楚。看到了吗？正对面，正对面正中间那个山像不像一个印第安人躺在那里？这是我最喜欢这里的原因 — 有神！它有神呐！这儿是个高尔夫球场。100%你在摄像机里，手机里看到的画面就是真实的环境。正对面那个山就像一个印第安人躺在那里，看到没有？你看，那云就在山的下面，就在山脚下。
现在开会的车都来了，马上开始了。先吃早午餐，然后开会，就在这儿开会。你是参与者呀，Snow，啊～Snow？你是一头“雄狮”，白色的“雄狮”啊？哇～我太喜欢这种溪水了，我儿时的感觉呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2005/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2005/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
会议间歇分享当地的美景
郭文贵先生：（两个持枪的保镖）What’s the gun? Shooting the gun. Crazy, how big power? That’s a gun, o my God！
天呐，战友们，现在是会议时间休息。各自爬山。你看这个，看看这个，太漂亮了。你们看到了没有？看到了吗？兄弟姐妹们，天哪！简直是没法形容的漂亮啊！这都是会议的地方。看看，看看这儿，兄弟姐妹们，
你看这大自然，你看这大自然，哇！你看到山上那个金色的树叶，不孬不孬不孬，你看看，看看这蓝天白云可不是共产党用绿油漆搞出来了吧。你看雪山，对面雪山，今天早上下了好大的雪，对面的雪山，这雪化成了水都流下来了，这里的水太牛了，太牛了。我今天跟那个开会的人在这儿说，想当年我投资的水，三十多年前，将近三十几年了，1991年我投资水，都觉得我神经病，现在水涨了多少倍。水是最贵的，可这里的水是世界最好的水之一，一个这儿，一个爱尔兰还有英格兰，最好的地下水，这是山上的雪水，石头山的水啊。
一片片富豪的牧场
郭文贵先生：That’s beautiful! There, look at the big one, here another big one, the big, big ranch. This is the 135 acre. Yeah, also this one, everyone is the, you look, expensive one. Everybody is expensive, everyone. Beautiful! Because all the, you know, billionaire living here, every billionaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1994/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1994/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天呐，这家伙，这给我洗得真干净，真干净啊！呵呵，洗得太干净了！天呐，太漂亮了，太漂亮了！太漂亮了！太漂亮了！太漂亮了！然后高尔夫球场那边，今天我发现高尔夫球场来了好多VVIP，VVIP，咋弄嘞，咋弄嘞！
今天我将举行一场别开生面的篮球赛，都是牛人啊！都是牛人，但是七哥估计零分，零分！零分！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1913/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1913/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 大家你说这花，你说七哥和这花是花儿好看呢还是七哥好看呢？我就喜欢这花，你说咋弄啊，我中午把馒头全吃完了、菜全吃完了，然后现在赏花呢，然后抽雪茄呢，太腐败了吧！穷人只能吃点草，然后呢还有这样的花儿，哇！哎哟，还有蜜蜂欸！哇~，太漂亮了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1865/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1865/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，兄弟姐妹们，为啥今天再次来感谢我们的自由女神啊？第一个，先为郑州的灾区的，河南新乡的同胞们祈福，万佛万神、水神龙神、自由女神，同时我们要感谢自由女神、万佛万神替我们铲掉了蛇妖闫和路大脑袋、路骗子、亡腚缸，拔出了我们的隐患，感谢了！感谢了！
灵啊..灵啊…第三个，我要感谢在自由女神、万佛万神的保护下，喜币今天是正式的上线，喜Dollar可以正式的买,喜 Coin，H-Dollar,H-Coin,这是一场巨大的革命,很多人的命运将因此被改变。所以说我们要感谢万佛万神!感谢自由女神!这三条,为郑州的同胞们平安祈福,早日重建家园，得天助，得自由女神助，灭掉共产党，同时感谢万佛万神帮我们铲掉蛇妖闫，路大脑袋，路骗子，继续铲妖，第三个让我们爆料革命的真战友、灭共咱们的兄弟姐妹们获得了我们中国人有史以来在海外拥有的金融平台，喜美元直接可以买，喜币，这是一场什么样的革命！不懂的不需要懂，懂的人你们明白的兄弟姐妹们，啥都不说了，你看这哈顿…忒漂亮了，let’s go，这自由女神太漂亮了。
这有冰棍让我吃一个，这已经不是冰棍儿了，哇..爽啊，在自由女神的前面吃着冰棍，蛇妖闫、亡腚缸，他再一辈子也没有机会来拜自由女神了，走着看吧，我们的战友们将无数次的在这里面相聚，就这吧…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1791/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1791/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家猜猜我要去哪里呀？大家猜猜我要去哪里呀，大家猜猜啊？看有人猜准了吗？有人知道我去哪里呀？嗨！有人猜对了啊，战友们厉害呀。大家猜我去，大家猜对了，我去自由女神去干嘛去？自由女神呐。大家觉得我去自由女神去干嘛去啊？兄弟姐妹们？
So you put * close, one person. OK. I really love you , so good! Beautiful! Where is music?——请把关上（有噪音，听不清以代替），一个人，好的。我太喜欢你了，好！太棒了，音乐在哪呢？
战友们，你们刚刚地离开这里，七哥就来了。你们刚刚地离开这里，七哥就来了。这就是你们刚刚开会的地方，对吧？就这地方。（开始播放《马背英雄》）你们，战友们就是在（听不清，但是郭先生指的就是刚刚举办完新中国联邦一周年庆典所在的财富中心广场）最高的地方，就在这，就在这个位置上。我们就是在这里，看到了吗？就这个位置啊。太漂亮了，太漂亮了，是吧？
Thank you（谢谢您），这就是我说的财富中心。哇，我今天再来看的时候，感觉完全不一样，完全不一样。我今天再看的时候，感觉完全不一样。我现在再回来看的时候，真的是不一样，完全不一样。太棒了！
特别这个财富中心广场，你看，大家看到了完全不一样，因为它和我们更加紧密地连在了一起，更加紧密地连在了一起。你看看这个，就这个中间，就是我最喜欢的地方，就这个。对，看到这个没有？你们就是从这上的船，你们就从这上船的。
财富中心，看看这里。我刚刚的战友们很多人来过这里，我再来这里的时候感觉就不一样了。我要到那边去啊。（郭先生随着《酒灭中共》的歌声哼唱《酒灭中共》）
（郭先生乘坐Lady May2快到自由女神像前听着“Dear Mamma I Am Ending CCP”面对自由女神像的方向郭先生哽咽了）（郭先生和亨利调试相机），Henry come here, I want you see here, See the face here, I Koutou here, you need full body, OK?——亨利，请过来一下，我要你看着这里，这样对着脸，我在这里跪拜，我需要全貌，懂了吗？
Also here, no, You need go back, you need see me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1758/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1758/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你再往那转点儿，对，有声音吗？有声音吗？哈哈，来两人了，来两人了，我看看，神猫第一个啊，哈哈哈，听到了么听到了么？兄弟姐妹们大家好，大家好，神猫第一个，神猫第一个，文贵说，文贵说，扬帆农场，扬帆农场，哇~好啊。文贵说，（跟工作人员说）往上扳一扳，好啊，呵呵，好玩啊！阳光特别刺眼啊，阳光特别地刺眼啊，效果不错吧？山连，山连，山连，山连，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？很好啊很好啊，中中中中中。
兄弟姐妹们，咱们今天乱聊，我在船上呢，我在船上了呢，非常快的船现在，因为我要上船上到岸上接头去了，所以说，（郭先生摘下口罩）我可以晚戴，晚一会儿戴，哎呀，兄弟姐妹们我现在是要出来去接头去，所以说在这个船上开得特别特别的快，特别特别的快。所以说呢担心声音不好我试一试啊，看来在海上的信号还是非常不错的，昨晚墙内地震啦，哎呀，不好啊，老百姓都那么苦了，就别地震了呗，你说啊？
那么兄弟姐妹们，国内这两天很多战友发信息给我说共匪这两天搞这币那币的，是吧？你看这币那币搞得太疯狂了啊，但是，兄弟姐妹们，我想大家你们应该知道的啊，不管共产党有多疯狂、不管他们有多疯狂，现在他们已每时每刻以光的速度走向死亡啊，所以说兄弟姐妹们，大家能看到就这些天整个的灭共的形势——以毒灭共是多么的厉害！
这声音怎么样？现在的声音怎么样？哇~看看，欧~太大了，哇，爽极了，看看这风，看看这船，哟~~~Come with me！欧，天呐，太夸张啦，你们看这大海多漂亮！这就是曼哈顿，曼哈顿！我的口罩梆一下吹跑了，哈哈哈，在大海中的自由太漂亮了，这种感觉太好了，每个人都在向往的自由，自由真的是太棒了，你看看，欧~，哈哈哈，为了让们看到我多不容易呀，你看我倒过来啦，你看我倒过来看，你看看，哈哈，欧~
看看，这个肌肉要不好还真撑不住啊，因为船的颠簸老厉害了，因为船颠簸嘛，所以说你要是没有肌肉真不行，所以你必须得锻炼呐，对吧，你不锻炼你怎么撑得住啊？你看这边，是吧？撑不住吧？对不对？太棒了啊，欧~对着曼哈顿冲过去啦，是吧？太漂亮啦！
这就是我们战友的G-TV，我们战友的一切，想想在一年前这个船走到这里的时候，那时候还没有G-TV，可是今天我们有G-TV啦，这就是变化，这就是革命！这就是我们的爆料革命对吧？
太牛了，太牛了。呜~大家看这个速度，看这个速度了吗？我到里面来吧还是，哈哈哈，哎哟，大家看到这个前面了吗？你看看，这个速度老快了、老快了，老快了、老快了。欸~，欸~Go there, Go there，哈哈哈哈，大家猜猜我要去干啥去呀？大家猜猜我要去干嘛啊？
兄弟姐妹们，（郭先生对着电话发语音——没事你就发给木兰吧，没事啊。没事你就发给木兰就行，没事，没事。哈哈哈，哈哈哈，放心放心啊，好着呢，我在外面见个人，我在船上约会，约完就回去，谢谢啊兄弟啊，谢谢）。
好，兄弟姐妹们，我给大家在这块瞎扯一下啊，你看看我们这个爆料革命、新中国联邦，战友们我说的我们就是亲热的之称啊，不等于我的啊。每时每刻的变化，对吧？大家都看到了，大家都看到了每时每刻的变化，特别是大家要记住啊，我真的我们要感谢，感谢老天。
（Hi，Jenny：could you close this one？close——Jenny你能把这扇窗子关掉吗？关掉。）大家看到我真的是充满了感恩之心，为什么充满了感恩呢？你看看在去年都quarantine的时候，你想想咱们创造了世界上唯一一个讲真话的G-TV和G-News，对吧？我们讲了G-TV，我们创造了G-TV、G-News，像西天取经似的百般曲折呀，但是你看现在，当我再到这个船上的时候，去年的五月份，今天是521，去年的521真正开始G-TV私募，一年后，我在用这个G-TV直播和你们聊什么呢啊？已经聊的是完全不一样了——盖特、G美元、G-dollar是吧？G-News。
现在看到全世界谈什么？——爆料革命、新中国联邦。不管他们诬陷也好、陷害也好，我们都改变了这个世界。我们让这个世界变得更安全，更美好。大家用你们都小手指头是吧，轻轻动起来，我们已经创造了无数个传奇，我们在拯救人类。但是我们从来不那么喊，我们从来不喊我们拯救人类是吧？
整个世界75亿人口，大家想想，你们想到我在直播，你想到我们，但是爆料革命的战友们就是因为你们，就像路德先生说的，料革命没你不行。这句话太经典了，太经典了。路德说了很多经典的话啊——七哥是完美的共产党的掘墓人！爆料革命没你不行！
就是你们平常认为的不重要的手指头，我们在改变着世界。这一年呐太重要了兄弟姐妹们！共产党被我们打得遍地找牙，我们现在G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，是吧？G-Fashion，是不是？这就是爆料革命，啊~~。捏死共产党那些老杂毛，一切都是我们自己啊！都是我们自己的，是吧？
那么兄弟姐妹们，在这个时候，我们最重要的是什么？要感恩那些默默无名的战友们，哎你拿这个， take a photo for me（——给我拍张照片），所以说兄弟姐妹们，咱不骄傲谁骄傲？咱不自豪谁自豪？对不对？我们有骄傲的本钱呐！我们有自豪的本钱呐！对不对？（看旁边工作人员关窗，Oh, my God——哦，天呐！接着指挥工作人员关窗。）哇，到了大桥了啊。
哇，好舒服，呵呵呵，所以说兄弟姐妹们我这每次到这来的时候特别激动，这个对面好几个我的朋友就在对面，这面好几个都是我的朋友，然后我特别喜欢那个大桥，我特别喜欢那大桥。哇，太漂亮了。你们看看，你看，太漂亮了，太漂亮了。
这样的大海，那面来自山上的冰雪融化的河叫哈德逊河，海水和河水交流处有这么一个曼哈顿，曼哈顿整个美国这地基它又都是岩石的，还不地震，然后这还有深海，然后走到大西洋、太平洋、全世界任何地方。美国这个国家太传奇了，太传奇了，太不容易了，这个国家真的是了不的，人家也不吹牛，是吧？
这个国家什么人都有，有好人也有世界上最坏的人。但这个国家是唯一拥有最多的机会——有希望、有法律、有正义，还有信仰自由的地方。不是几十个家庭控制这个国家，这就是它伟大的地方。
在那个地方，就那块大楼的下面branake（注：英文拼写未必正确，仅为根据郭先生发音拼写）的那边，我好几个朋友在那儿，好几个朋友。你看这个大桥啊，太漂亮了！哇，Wow, 漂亮、漂亮、漂亮、漂亮。
现在这个G-TV的效果，你们看到视频的效果怎么样呢？那天在102楼试吃那个效果一点都不好，那今天怎么样，大家感觉到？很好。太好了，声音也可以啊，声音也可以啊。实际手机版播出更亲切是吧？更接地气儿我觉得是，而且很真实，是吧？我最喜欢就是跨过大桥的感觉，现在要跨过大桥啦。
所以说这个G-TV很多人说，哎呀我能搞G-TV。你扯淡呢，你搞试试，你搞试试啊？我们搞完以后我知道了，那可不是谁说搞就能搞的，要都搞的话，那75亿人谁不搞啊？吹牛、想法很容易，那个断修魏九指妖不是要搞什么要搞G-TV嘛、傻-TV嘛，傻-TV、傻币，还搞什么网站。哈哈，这个傻货傻到家啦。很多人吹牛啊，一张嘴就来啊。
7月4号，七哥给你们送大礼，要给你们送大礼。我要在，正好今年的7月4号是去年7月4号G-TV停止私募，然后正好是美国独立日，我给你们送大礼。
看到桥了吗？我最喜欢这个桥，看到没有？看到了吧？到另外一个桥了，然后咱们要再次路过Rikers岛监狱，专门熊宪民这号人的，关熊宪民的、关乱伦彪的，专门关这帮特务的。
这个听着声音还很好、还不错。所以说约翰哥哥头一段时间在各种攻击下、否定下约翰哥哥还是撑过来啦，G-TV干的还是不错的，不错不错。约翰哥哥又有钱还有技术、还有信仰，就是没有正常意识，不浪漫、不浪漫啊。
哇，太漂亮，太漂亮了，太漂亮了，你们看看曼哈顿，马上到了，你们看看曼哈顿，看到了吧？看到了吧？太牛啦，太牛啦，太漂亮啦！
所以啊兄弟姐妹们，当每个人你在去年的同一天干什么，你能想到今天的时候，当你有这些成就的时候。当我们看到这个世界，我们成为最重要的一份子，我们中国人从来没有像我们今天这么重要过，我们中国人从来没像我们今天一样，在世界的舞台上受到如此的尊重、如此的重视。我们的闫博士今天晚上还上福克斯Tucker的节目，大家记住啊，今天晚上还让福克斯的Tucker的节目。
现在我每天都有超过十个、二十个媒体要采访我。过去这几年天天，我就是不让他们采访，咋嘀？就不让他们采访。那些欺民贼要是有人采访，哎呦，不知道咋兴奋了！七哥就不让他们采访。
但是我们科学家不行啊，她得出来说话啊，是吧？科学家现在是世界上最多人要采访的人。今天下午欧洲的好几个大网站、科研机构所谓反咱闫博士论文的人都撤下去了。
这几天你发现了吗？全世界反闫博士的人都偷偷的把那文章给撤下去了，这帮孙子哎，王八蛋。杨娘娘，王岐山，王公公出来啦。咋滴啦？咋滴啦？你咋滴啦，啊！所有他的现在写的那些负面的攻击的报道都是对咱最大的财富，因为我们说的是真话，他们说的是假话，这就叫用他的假打他的假——叫做以假灭共，以共产党的假灭共产党，以我们的真灭它的假。
太牛了，七哥有时候真的亲自己，亲自己啊，亲的不够啊。你们都没有感受啊，兄弟姐妹们，这个世界你看那么多人，谁像我们一样走在人类的最前端，谁像我们一样？
Take a photo for me, take a photo in this .——给我拍张照片，在这里拍张照片。
所以兄弟姐妹们，大家你们没有意识到，你看七哥现在郭式英文比去年好多了吧，郭式英文比去年好太多了吧！对吧，咱们的G-TV、咱们的G-News、咱们的盖特、咱们的喜币、喜美元，咋嘀吧！咋嘀吧！咋嘀吧！
九指妖，你下一辈子，你下八辈子你也做不到。那些欺民贼再给你八十辈子你也做不到，对吧？这就叫实力，Action（行动）、Action（行动）、Action（行动），对不对！
马上到啦，关熊宪民和韦石的地方马上就到了，马上就到了。哇，漂亮漂亮。兄弟姐妹们，此时此刻的曼哈顿太漂亮了，哇~~~ 你看看，你看看，是吧？多漂亮，多漂亮，多漂亮，你看~~~~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1618/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1618/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，我这真是——我说真神了！我不知道你们信不信，兄弟姐妹们，自从昨天 “二月二，龙抬头”，之前的几天，我是左腿也疼，右腿也疼——我是右腿伤（过），经常右腿疼——左腿也疼，胯也疼，浑身没力气，真的就像是中了邪一样——（我右胳膊衣服上写的是）“Take Down the CCP”啊！——中了邪一样！
你看，昨天这“龙抬头”，这（疼）完了：直播完了，（浑身）好了！昨天吃了一大堆肉，今天早上“咣叽”“咣叽”，你说这个劲儿来得就不行了！运动，力大无比，“咔咔”地运动！哎，这一下子……过去几年没这样过！过去我老娘老是每到这个清明节，为了家人——我爷爷、我奶奶念叨啊，有时候我有点什么不正常，我娘就给我什么滚滚这、滚滚那的，我老说我娘迷信。哎，这（回）亲身体验了一把！（所以）一定要相信：我们的父母，我们的家人，心血连着呢！千万要记住，我深信不疑：人是不生不灭的，只是到了不同的维度！
所以说，今天很多战友（给我发信息），刚才我是没法回了，都是关于母亲的、家人的，问我：“七哥，怎么和家人相处啊？”“我是怎么什么情况”……七哥真的没办法一一而回。我就简单中给你说说：你们上网买衣服的时候，你能给你爹、你妈捎件衣裳，行不行？你能给你哥哥、你姐姐、嫂子捎两件，行不行？你出去买咖啡的时候，你给他买个甜点，行不行？你跟东家扯、西家拉地打电话，煲“电话粥”的时候，你能给爹妈、兄弟姐妹打个电话——一星期打两次，打一次，行不行？你给谁都说“哎呀，你太漂亮了，我喜欢你！”然后，人家夸你的时候，你也很在乎；（那么）你能不能经常夸夸你爸爸、你妈妈漂亮？
我妈妈是个最最农村的人，我跟你们说过，有人觉得——我母亲卖菜，当时我真的是——当时我三哥绕道走——我对我三哥终生不能原谅这事儿，因为他是警察，穿着警服，看着我娘在那儿卖菜，一个老太太，多丢人啊，是吧？我（对）这事儿强烈对他抗议过，他脸红得不得了，那时候年轻嘛！
我就恰恰相反，因为我有这个穷娘，满手是泥的娘，做的饭更香！我娘，脸也没有天天化妆，我很少记得我娘化过什么妆，没有过——（但）老了有了，你七嫂子、这些嫂子照顾。那时候，在在东北的时候，就是买个雪花膏抹一抹——那时候还买了雪花膏，还让我抹去了不少——我因为（有）这样的娘和这样爹而感到荣幸！我爹当时，在大街上，穿个袖子，这样冻得嘚嘚瑟瑟的，是吧？旁边还有个女的。我不觉得我爹可怜，我觉得我这样的爹能养活我，我才觉得更加要感恩他！
当时我爹在北京的时候，跟着我去见那些将军的时候，人家那些将军穿着军装，端着茶壶，后面好几个当兵的（伺候着），你说我爹，浑身是泥巴，我爹穿的那袜子、鞋，腿还被打伤两次，还有点儿拐……你看我爹，坐在那儿吃饭的时候，虽然我爹气质不错，但是满脸的皱纹，手上甚至还带着一些泥巴……我非常高兴，我非常荣幸啊！我给谁敬酒之前，我先问我爹，我能不能敬个酒。每个人都先给我爹敬酒，都叫“郭爹”，全叫“郭爹”！那就是七哥混的！十几岁的七哥就混到这个程度！你有本事，混到让你爹、你妈以你为荣！你不要非要要个强爹、强妈，有权力的爹、有钱的妈，让你觉得有面子，那你是个懦夫！不要以为你哥哥、你姐姐、你嫂子什么的穷，你（就）丢人，你有本事，让他们以你为荣！不要非要他们比你强！现在这些年轻的，有很多lowser，好像你爸、你妈、你姐姐、你弟弟、不是什么官儿，不是有钱的，你（就）多丢人似的！是你是谁才重要！你能不能平常给她打个电话，说：“妈妈，你太漂亮了！妈妈，你太伟大了！”
我哄我娘的时候——我是真心的，不是“哄”她，（是想要她开心），我在外面都要给她打电话，打电话就跟我娘开玩笑。她一哭，一生气，我就说 “我去花钱去！”把她吓得够呛：“哎呀，我不哭了！”我说：“我准备走到对面大街上，给人家要饭的扔个百八十万的！”她就说：“我知道你干得出来，千万别干！”我说：“你看，我在商店呢，我把东西全买了，我都把钱花了！”她就不哭了，是吧？然后，我说：“娘，你是最漂亮的！”我从小就夸我娘，我说：“娘，你就是外交官！”我说：“娘，你要是换个时代的话，你肯定是国家总理级的！”老太太可高兴了。
我哄我爹，我老跟我爹说：“爹啊，如果是当年，你要不是闯东北，被共产党糊弄到东北去，你绝对是演员了！那没有达式常，那绝对是你了！”我爹就美得不得了。有时候，我（这样）说他的时候，我爹的眼睛（就）斜着看着我，在那儿笑。发自内心地赞扬自己的老人和家人，是最最美好的心灵，（这）是给家人最好的礼物！很多中国人——共产党来以后，就跟家里人没好话说，没话说。不是家人的错，是你的错！
我在清丰看守所之前，我也是那个德性的，从来不会说“你好啊”“娘，你累了”“爹，我谢谢”，我一次没说过，我不会说，咱的家庭教育里没有（这个）！反而是在清丰看守所，把我给教育出来了！那些教授，那些牧师，教我以后说：“哎，老大，你得谢谢我！”他说：“你咋不会说‘谢谢’呢？”我说：“我们家穷不拉叽的，哪有时候说‘谢谢’啊？我走江湖那么多年，哪有时候说‘谢谢’啊？说句‘哥们儿’就完了。”他说：“你要说‘谢谢’！”结果我从清丰看守所（出来）的时候，见了人说“谢谢”，我们家人不适应！（他们）把我接出来以后，我哥、我嫂子，包括你七嫂子：“哎，你现在咋这么客气了呀？你咋这么文明了？”我说：“我得说‘谢谢’。”真心谢谢，我是真心的！
所以说，我那时候在北京，到郑州，很多人觉得我这个人很高等教育啊！“哎，这个小伙子很礼貌啊！”上我看守所的狱友家吃饭去，人家上来啥，我就说“谢谢”，过去不会“谢啊”！后来，给家人就是坚持这个“谢”。然后，我家人都跟着我，都这样了：哥嫂之间，兄弟姐妹、孩子之间，“谢谢”“谢谢”，全家是干啥都“谢谢”：文明了，家人文明了，你心灵就美了；心灵美了，家里都高兴了；家里高兴了，你就感觉好啊，磁场好啊，运气好啊，心情好啊；心情好，你才能发展啊！就这么简单啊！
叫我“郭叔”的，叫我“郭姥爷”的，还是“郭爷爷”的，还是叫“郭大大”的，还是叫“七哥”的……这么多人给我发信息。你要真的相信七哥的话，你（就）试一试，试两个月！反正也不让你拿钱，也不让你写遗书，也不让你切手指头，是吧？你有啥失去的？你没事儿了，你大大方方、发自内心地给家人问候问候，夸夸自己的爹娘、兄弟姐妹——支持你上学的兄弟姐妹们，经常发个信息说：“经过最近思考，我特别感激你们！”不管怎么说，你都说“感激”！说一次不拉倒，每月说。最后每周说，每天说，你看你有啥变化吧！
我给你保证的：你会少得癌症！我给你保证的：你会少出车祸！我给你保证的事情：你会减肥！你不信就试试。你要是试了不灵，你过来骂七哥来，就这招。你看我，这是我（亲自试过的），我不会瞪着眼胡说八道，你看着，我老娘走两年了，她在上天就能把我整成这样！这用我娘的话说：“这是上天来看你来了，喜欢你，惦记你！”但咱人受不了，这就是老人的爱，爱得我受不了！老人家来了，我估计。最大的（事情）是：我没喝酒，老人家觉得很高兴！没喝酒，几乎是我娘最重要的（期望）！估计老人看了我，也是心疼吧，没少哭了，把我给弄得全身疼。现在老人家又回到天堂，跟万佛万神在一起去了，助我们灭共！“啪”！
相信上天，相信人生：不生不灭！我生本聚，咱们来自上天！我们的灵魂，永远是不灭的！那你就善待你的灵魂，善待你的家人！“噗”！啥？知道啥吧？“噗”，共产党，你完球蛋了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1562/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1562/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇塞，现在你们看到这个外面，你看看，真是皑皑的白雪啊，看到没有？看到没有？哎呀，人家骑马，咱骑狗，呵呵！这块儿没有人走过，你看这雪有多深吧！你看看，你看看，所以说，这真是马上又要下大雪了，又要下大雪了！整个这个地方，真的是特别特别的冷，但是超级的爽，空气极为新鲜啊，极为新鲜，特别舒服！
哎呀，刚刚我录完盖特发出去以后，没多大一会儿，（有人）又打电话来了：“哎呀，盖特上不要讲这些事情！”为啥不能讲？为啥不能讲？对不对呀？你们可以做，我们（却）不可以讲，这是哪来的道理呀？是不是？
另外一个，昨天很多战友们，就是抽到奖的战友给我发信息，问一些细节。请战友们一定要记住：不要问我，你们要直接跟G-Club的联络中心，还有——特别各农场联系。然后，稍后G-Club会公告一系列的细节，因为有些事情是不能公开的，所以它（现在）不能公告。所以说，你们要看你们的Email。很多战友，（把）G-Club的管理团队给你发的信息，全放到那个“垃圾信箱”去了，这个是有问题的啊。
（郭先生在唤一只狗）
“多多，来来来，来来！”大家知道（这）是谁吧？这是才六个月的笨笨的媳妇，还没入洞房呢！它媳妇，超级可爱，叫“多多”。超级超级可爱，比笨笨可爱十倍、一百倍！超级可爱，才几个月，这是纯正的（狗），人家祖宗八辈都是世界冠军——给笨笨找个媳妇儿，还要找个带有家庭政治（背景）的，根儿红苗正的——这够扯的！不过，（“多多”）超级超级可爱，超级可爱！
然后，我今天下午会有一个短的视频会议，谈一些关于咱们新中国联邦和某国合作的事儿。特别是昨天的事情，严重的影响了他们。
（郭先生快乐地逗狗玩儿）
然后，昨天那个G-Club抽奖，影响太大了，影响太大了！特别是对——任何有脑子的人，它意味着什么？大家都很明白的：我们要培养一个一个的有良知的人，有更多的机会，应该让他们活得更有体面，特别是——这话还有些不能说，在法律上。
接下来，据说还有更大的活动，更高端的活动！很有意思，我特别特别的开心。当我看到战友们得到了这样的快乐，有这些希望和机会的时候，我真的是最开心的！以前我都感受不到，现在我感受得更加的真切！就真的是，当你做了一个你自己愿意做、又不是为自己的、是为他人的事儿，你特别开心的时候，那种感觉真的是佛家说的，那真的是叫做——不是“清凉的法喜”，应该是无缺漏的真正的内心的“莲花喜”和大欢喜的感觉！那种愉悦感是无法表达的！
特别是昨天看到这些战友抽的那些——哎，我这鞋你们看不到，这鞋太漂亮了，这鞋太漂亮，太漂亮了——特别是听到战友抽的这个奖（可以）改变家庭命运的人，太重要了！而且是国内的，太重要了！
咔咔，金鸡独立，可以吧？兄弟姐妹们？哇塞，我发现我这功夫现在可以啊！当年的腿功一点儿没废呀，可以再战江湖！ 哎呀，这个腿就没那个腿强，你看到没有？这个腿就疼，腿疼就这个腿，就没那个腿强，你看到没有？
哇！咱这个G-Fashion裤子，太棒了，太棒了，太棒了！又暖又好，特别的舒服！所以说，哎呀，兄弟姐妹们，我希望每个人都能跟文贵一样，真的找到那种独特的快乐和欢喜，特别特别的幸福，特别特别的舒服！
我没想到，昨天G-Club的年会影响这么大，这么多机构主动跟我们联系，希望能跟我们合作。G-Fashion，最起码得一年、两年才能成熟；G-Fashion最起码一年到两年，才能形成全世界的销售。现在是刚刚起步，漏洞百出，缺点、挑战到处都有，包括整合。但是呢，G-Fashion的那种与众不同和那种独特的价值，大家已经看得到了。那个唯一性，还有，特别是G-Fashion给整个时尚世界和未来整个时尚在全世界上和质量最大的问题——质量、价格和材料之间最大的矛盾，还有它的设计的艺术性，是所有品牌的挑战！我觉得G-Fashion将是世界上最大的创新，最大的创新！我相信它会走得非常非常远，飞得非常非常的高，而且会非常的成功！
唔该哂！哎呀，唔该哂啦，兄弟姐妹们！俺啥都不说了，俺要工作去了，开会去喽！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1550/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1550/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖，开始喽，开始喽，七哥做饭！七哥做饭了啊！呵呵，好好好，能看清楚吧？开火了啊，（与工作人员说英语），外面下着雪，现在想想，想想，兄弟姐妹们，想想这种感觉。我先让你们看看这外面，你看这外面，下着雪、大雪，七哥要给你们做饭吃。你看看这，你看看，咱这像专业人士吧，哈哈，一点儿都不像专业人士。呵呵，好，七哥开厨啦。爆料革命，爆料革命咱们现在要饮食班，饮食班，饮食班啊。这个热锅很重要啊，热锅很重要，（郭先生与工作人员说英语），看着啊，战友们，战友们，看着姐妹们，先放啥啊，先放的啥看到没有，鲍鱼海参汤啊，（先放油，然后倒入鲍鱼海参汤，再放入一种酱）这个时候很危险啊，很危险呐，油别蹦出来，这一刻很危险啊，看看啊，哇！来了来了来了，这个时候看看啊，红辣椒，红辣椒，红辣椒，鲜辣椒，哇！这味道出来了啊，味道已经出来啦！姐妹们，味道已经出来了啊！这已经出来了啊，感觉，咱们战友有好多都是大厨，看看啊，这是啥火腿，看一看啊，要腌咸，郭式炒鸡蛋。要把这鸡蛋大家都炒成金黄色鸡蛋是吧，咱要把鸡蛋炒成咸菜状。哇！你看看，你看看这底下的酱汤，看这感觉，啊，馋不馋啊兄弟姐妹们？现在在国内的战友要坏喽，所以说，做饭的秘诀是什么？千万不要循规蹈矩，千万别循规蹈矩。这个是之前，之前啊，看看这有秘诀，绝对有秘诀啊，这鸡蛋，这有秘诀啊。七哥要的感觉看着没有？我要的是这个感觉看着没有？我当年我去过重庆，在重庆有一家人给我炒的辣椒鸡蛋，他那是绿垃圾，我这是红辣椒。用四川的辣椒炒的鸡蛋，给我上了一大碗饭，这么大的碗（差不多两个手掌那么大）。哎哟，让我吃的，太好啦。（郭先生与战友互动）［啊，这战友整得啊，叫炮爹，七哥我为了减脂，向您学习，一天一次锻炼一顿饭，正饿的时候赶上一顿饭，一定要撑住！七哥刚锻炼完俩小时，刚锻炼完俩小时。神七小弟，哈哈，对了，刚才那个战友说的对，通过火腿把香气，把那个蕴味儿给出来、给激发出来。火辣海鲜，蛋炒火腿，战友们厉害厉害，都是高人呐！你看啊，你看啊，现在这个视频可以看得出来，这个一定是要旺火，这个一定要大火。咱们家里的大火特别好、特别旺。（郭先生与战友们互动）［正义的力量，七哥直播做菜，］我这忽然间就想着来了，我最讨厌炒西红柿啦。看到没有，这有点爆了，看到没有，这一定要有爆的感觉才行。要把它炒干它，现在你看看，已经有干的感觉了吧，然后，这个时候，看着啊，兄弟姐妹们，（撒入蛋液），
半边，半边，半边，半边，一定不能全浇上啊。看着啊，看这，半边、半边地来，看着啊，蛋包火腿，蛋包火腿，看着没有？你看着没有？啊，看着啊，哇，这个味道简直是了啊，哇~没有人敢这么做饭的啊，放一点盐这时候啊，放一点盐~~这时候火要细小啊，火要细小啊，看着了吗战友们？锅气，全都出来了啊，锅气啊。哇，这个味道~我可以告诉大家，你们从来没有吃过这样的饭，哇，哇塞，这个味道~你只有吃的人，你只有感受的人，啊，你才能，你才能真正能感受到，你没有吃，你光看都不行。虽然吃饭，看很重要啊，看很重要。但是战友们，这个味道啊，这个味道你看看~再回一下火啊，OK，好了，就这种感觉啊，好嘞~郭氏厨房啊，郭氏厨房，兄弟姐妹们，七哥要是归隐山林了，最大的快乐啊，哈哈，就是跟战友们做饭吃，啊，就是做饭吃，我是用手机直播呢啊，哎，我发现咱这个GTV手机直播效果非常好啊，啊，这不是吃播了，这是这是厨房厨播了这是啊，炒出这个鸡蛋咸菜的感觉和吃米饭的感觉，啊，呵呵，是吧？兄弟姐妹们，那是我想要的，
所以说兄弟姐妹们，这个人啊，过了多好的日子啊，你都没有小时候吃妈妈做的饭好吃，还有难忘的饭呐。所以说，（郭先生与战友们互动）［我妈妈的韭菜盒子，哈哈，这个战友说得好，没有老妈妈、家人饭再好吃的啊，最好吃的就是家人的饭啊，每个人，每个人啊］。我今天给大家在这块儿这个直播的这个乱吃，乱吃啊乱吃。这个外国人啊不会做青菜，这个做得真是太差，青菜。口罩，盘古的都是戴口罩、戴手套，这个我就讨厌这个厨师乱来、乱摸、乱摸、乱做这块儿，不干净，做饭还是老说话，喷了都是口水。一会吃饭的时候你们会看到这个菜，这个太棒啦这个菜啊。哇！这个味道简直是了，清香扑鼻。我要的就是这种感觉（就是把菠菜炒的看上去形状上不是太塌，而且入味，锅气升腾，就像是吃火锅别煮太过的菠菜捞出的感觉，重点是火候把握刚好的感觉），看着没有？我青菜中我最爱吃的是菠菜。然后，兄弟姐妹们，一会儿你们就能看到七哥的早午餐啊，早午餐，哈哈。四川咸菜米饭，咸菜鸡蛋火腿米饭啊。这个，这种饭吃的时候你就会感受到，你真的会感受到就是中国人的饮食是太了不起了。作为当时啊我一个小毛孩子到了那地方去，人家给咱做饭吃，真是中国老百姓太可爱了、太善良了。家里边儿仅有的鸡蛋，还有是家里边儿几片火腿，拿出来以后，放了很多很多盐，这当咸菜炒的。然后呢，大米饭盆那么大一盆，然后给我拿上来，然后给我炒出来往上一搁。这么大一盆呐，我吃完了连一半儿的饱都没有，老人家人家都没吃，我都不好意思啦，就他说你继续吃，锅里还有，我一看锅里还有呢，我说你们不吃我就不吃啦，最后是老人家一人盛了一小碗儿，当然啦，我当时是给人家本来说好的是三十块钱，后来我给扔下一百块钱，扔下一百块钱。老人家坚决不要啊，难忘啊！就是中国人的骨子里边儿是善良的，善良的。中国的老百姓是太善了啊，善到了谁都想欺负、谁都敢欺负啊。所以说，你看啊，这个时候你看啊（郭先生摄像机对着电饭煲让战友们看），我这个十四分钟啊，饭锅十四分钟啊，还有十四分钟，是吧。所以说，兄弟姐妹们，这就是中国的饮食啊。咱们刚才我这个在锻炼期间，好多好多战友给我发信息，说七哥啊还没看到你盖特呐，快录盖特吧。我说得了我也别录了，我在那儿说半天我还不如在这块儿弄个厨房给大家做饭吃。我今天给这个管家我说我今天，他给我说我做饭啊，我做饭是给我做的，你也可以吃。（郭先生与战友们互动）［谁说我没喊过你呀，追随七哥，追随七哥爱心追随七哥，追随七哥爱心追随七哥，没喊过我，我喊过你了吧。冰冰和我来双修，喊过无数次啦。很多战友说，他给我发信息，七哥我不看你盖特我睡不着觉，我睡不着觉啊。啊，我说咋弄啊，七哥，我睡不着觉，哈哈，乱喊，哈哈。我说睡不着觉七哥直播，中不中，呵呵。］太棒了，太棒了，太棒了，太棒了啊！（郭先生与战友们互动）［太困了七哥，快，困了睡觉去呀，困了就睡觉去呀，不要在，不要在这块儿等啊。七分三十一、三十三，才七分钟，是吧，我要录盖特的话录九分钟。我就是完全跟大家乱聊直播啊］。等一下啊（郭先生转身去看锅）。七哥不是吹牛的，七哥要跟你们煮一回面吃，你们都是傻眼啊，我要给你们煮一回面吃，你们全都得傻眼。好，这会儿的我到这儿来，再说话，摘了口罩啊。（郭先生让大家看十八楼窗外纽约的雪景）大家看一看，这个，这个雪多大，看看，太漂亮了。我今天我本来我想把这个雪呀，你看看这些雪，多漂亮。兄弟姐妹们，你看看，纽约公园，看着没有，太漂亮啦，纽约现在，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮了啊。你看看这，这面儿，你看看，太漂亮啦，太漂亮了啊。你再看看这，啊，帝国大厦，啊，你看看。你再从这儿看，你看看，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮，啊。所以说兄弟姐妹们，就是说平常人呐，这个都不会感激生活中的点点滴滴，事实上美好的生活啊，就在我们旁边，只是你发现没有。什么明天、明天，明天，明天发生啥你知道吗？是吧，就是今天就是最好的。你看这个雪，你看这个景观，太美了啊，。这我真想让，所以你看这个景观，这个浪漫啊，百年的建筑、下着大雪。兄弟姐妹们，我相信你们从昨天到今天你们都看到这个最核心的，就是全世界在欧洲、法国、英国、德国、日本，你们看到了有多少人，病理学家、病毒专家、传染病专家，还有当地的卫生官员，有多少人现在开始都站出来说这个病毒绝对不是来自自然。我告诉大家，闫丽梦博士和路德访谈的119，他是人类上一个最伟大的时间和最伟大的人物，大家走着看，我在半年前我就说过，2021年全人类就俩话题，灭共和病毒。现在你们看到了多少人，有良知的人已经站出来，到底儿这个病毒咋回事儿。跟咱你看上去，好像没关系吧，啥关系都没有，但都是我们科学家闫丽梦博士的粉丝。所有这过去一周来，全球的官员但凡讲出病毒的星星点点的，没有不引用科学家的两份儿报告的，没有人不看119路德访谈的。没有人不去根据墨博士，还有我们的冠博士、
我们的博士军团、艾丽女士、博博士这些人，他没有不看这些的。这是任何阿猫阿狗们不配评论的，甭说推翻了。所以说兄弟姐妹们，你们看到这个的时候，你们就要看到，人类它最终它一定往前进，只要往前进，它不就地灭亡的话，它一定会大家追求的是光明和真相，你能挡得住吗？这就是你看看就这些天，所有这些人独立地发表意见，我告诉大家，我昨天给科学家和路德先生说，我给你保证，很快不会低于一百个这样的科学家站出来。我可以告诉大家，这些人跟路德先生、跟Dr Yan、跟郭文贵没半毛钱关系，我们都不认识。俺都不认识，像那崔西博士一样。但是我告诉你，没有一个人不是新中国联邦朋友的、没有一个不是闫博士两个报告的和119路德访谈和爆料革命粉丝的，没有一个不是。你要看到爆料革命在世界的力量，你就敬请观看是什么样的人和爆料革命站在一起，使用爆料革命的信息、和引用科学家的两份报告、和119路德访谈、包括羟氯喹、羟氯喹的，都是跟着我们保持一致的。我们不需要人和人都跟我们上床双修，一个桌子上吃饭，然后五魁五啊、六个六啊、三个三呐是不是？我们不需要这个，只要跟我们有共同的理想、共同的目标都叫战友，只要共同灭共都叫战友。你看那九指妖从开始解散你们凤凰农场，她讲过一句灭共吗？她讲过一句维护中国人的法治和自由吗？她讲过一句反共的话吗？昨天听说在那个网站上还推出信息，恰恰的证明文贵多么在乎战友的钱不被她给骗了！文贵多么想让战友的钱安全起来！多么想要战友的钱赶快落了听（注：“落了听”意思是指打麻烦就差一张牌和牌的局面，此处意指有了着落）、法治化、合法化。这个傻X，所以她要做傻币嘛。傻X，她所有的迅速翻译完，我们律师说，啪啪啪（鼓掌），他说Miles，这是天大的礼物，这恰恰证明了，说什么汇钱汇到这个洛杉矶那个公司，所有的汇钱全有合同，战友们你们不就是让你们的钱到达目标吗？恰恰证明她拖着钱她不给。我今天早上，我强烈建议啊今天，今天早上路德访谈、叶钊颖女士、还有今天安红、还有冠（墨）博士、还有我们东弟讲的太好了，但是今天我给东弟发信息，我觉得叶钊颖妹妹比郝海东兄弟讲得好。特别是冠（墨）博士说的，不仅仅是骗钱要人命的问题，最大的伤害是对这些中国七十年来人们失去正义和追求真相的信心的时候，刚刚萌芽状态，被这个九指妖、龟头洋这帮王八蛋、Johnathan、PJ潘、潘杰、还有令狐，对这些人内心的伤害和心灵的伤害是巨大的，我觉得讲得太好了。还有这个安红妹妹，现在中国现在没有男儿，男人女性化。还有路德先生讲的，你配不配？你凭啥？你有啥资、有啥本？你有什么经验？你把追随爆料革命、把七哥的背书当成你的价值和成本。我今天才知道她给路德说她已经有了五百万搞口罩厂，这个王八蛋从来没跟我说过，从来没跟我说过，从来没跟我说过，她什么有钱了开口罩厂，混蛋至极。所以这个台湾的文欣和侯小宝这帮是诈骗集团你知道吗？从来没说过。这路德也没跟我说过，所以路德先生今天讲的吧，她打了一个时间差，大家都以为跟我说了，她从来没有跟我说过五百万。现在那个账上已经出来这五百万、那三百万、那八十万，钱都往出蹦呢。大家想到所有她今天Sara住都八千块钱的公寓、所有她租的豪车，龟头洋吃的所谓韩国餐、日本餐，全部都是战友的钱。你说这个人有多妖魔，多坏，这是个妖怪呀。她现在今天路德先生说得对，她就是想让国内警察把这些人赶快去找警察喝茶去，一喝茶给你抓了，然后把所有能有的战友信息全弄出去，你看她知道的战友（信息）全发出去，出卖你信息，然后把这些人消失，然后把钱弄到自己那。她就赌定你不敢来领，你不敢来认，然后把你干掉。（我要看看要饭熟了啊）大家咱们爆料革命的战友有这么窝囊吗？有这么愚蠢吗？以为在国内被共产党的警察给维稳了，都闭嘴了、消失了，再也不敢说了，你以为真的是这样吗？可能吗？啊？（我要看看，哟，还有两分钟，还有两分钟）Two minutes, right。Sir，you action，right？你看这是外国人做的，that’s the mushroom, this is no good.（郭先生说蘑菇做得不好，不能吃。注：如果蘑菇没有熟吃了容易中毒）can&amp;rsquo;t eat your food. No,No,No,No, No good. no good. 一分钟。所以说兄弟姐妹们，这个王八蛋真得是太坏了，今天我强烈建议战友们，一定要去看，一定要去看。这个是管家房，你说这个管家房都那么高级。哟嗬，你看看这是管家房，你看这是管家房啊，管家房。你看看这个管家房，你看这个管家房奥，大家你们没来看过，这桌子最起码20万美元，最起码20万美元。大家一定要去看今天早上的路德访谈节目，今天早上路德访谈节目做的太好了。因为这个节目让战友们能客观地、公正地，客观地、公正地看待这件事情的真相，而且最重要的事情，路德最有发言权，安红是老战友，最有发言权。饭熟了。呜，看看七哥做的米饭啊，是吹牛吗？看看啊，看看冒的油油了吗？那米饭冒油油知道了吗？哇，哇，这饭简直是了，香味扑鼻呀，隔着口罩都过来了。You set table here？Outside，outside，is it ready？Outside，right，you want me eat food right？You need set the table，please. 没长脑子的人，这朱利安尼的弟弟朱利亚，哎呀，有时这外国人，哎呀战友们，大家你要谁能说出这个米饭的秘诀来，谁能说出这个秘诀来，我先给你们放外边来，谁能说出这个米饭，我在这你们更能看明白。Only myself right？Are you coming？Why two people？Only me。
看着啊，哇！这味道简直是，哇！这味道，哎呀，一下子回到四川去了，回到四川去了。哎呀，这个辣味、这个香味，一下子就出来了。牛，实在是牛，哇！这个味道，你们不在现场，你们真没感觉，兄弟姐妹们。哈！ 哈！ 哈！享受美好的生活，美好的生活啊，天哪，兄弟姐妹们，七哥要开吃了，咋弄吧？咋弄吧？咋弄吧，馋得我现在已经按捺不住了，咋弄吧？耶，角度正好，哈哈哈，哎呀，Thank you very much！ 看看啊，你看看这个菠菜、这个米饭，我得拿筷子，这个傻货也不给我拿筷子。嘿，哎呀，这味道！兄弟姐妹们，这味道，不吃过这味道，不知道这叫啥感觉，哎呀 往这边，一起吃吧战友们，不好意思啦，我往这点儿，天哪！欺民贼当年我吃饭我围个围巾我说的口巾，欺民贼说像个弱智一样连围巾都不会用，他大爷的，老子TM七星级饭店、五星级饭店创始人，我创使五星级饭店的时候，你连五星饭店去都没去过，傻货。哇塞！感谢上天！每次我吃饭都要念叨念叨，哇！兄弟姐妹们，哇！我看看啊，哎呀！兄弟姐妹们，这个感受，你们看看，被煸干以后的感觉，看看，看看，就这种感觉，一定你，战友们，你们有时间一定要试试啊。就是这个，兄弟姐妹们，一定要试试，就是把这个东西变成了煸的干菜，今天这米饭太好吃了。哇！这个日本米，我先给它泡了泡，然后我就用矿泉水来煮的，然后放上一点点的橄榄油、放上一点点的盐，这个鲍鱼汁弄得菠菜弄得太好吃了。真的是，兄弟姐妹们，中国的美食太伟大了。真是，在国外，即使美国总统也不懂得吃这个饭，他不懂吃饭，外国人。哇！嗯！这个时候再吃点海参，土洋结合。嗯！嗯！绝了！一辈子忘不了，在四川的老人家为我做的鸡蛋火腿咸菜饭。今天不让厨师做，我自己做，自己做的饭真的好吃。嗯！兄弟姐妹们，这种感受能够分享给你们该是有多棒啊，我觉得今天的咸蛋、生熟、还有这个整个的味道，我觉得这是我做饭以来最高级的一次。嗯！哇！这个鲍鱼啊，你看啊，这个时候要吃，你看，兄弟姐妹们，鲍鱼、糖心，你吃那个鲜鲍，它不是这干鲍，它没有糖心。哇！这个鲍鱼，拿叉子一片一片切着吃是因为你吃不起，好的饭都不要动刀，动刀的饭都不是高级的饭。嗯！哇，这个菜这么做得真是。哇！这鲍鱼汁太淌口了，把口味全给淌开了，然后跟饭加在一起，这个真正的是在吃饭。
天呐！幸福啊！这是幸福的一部分啊，刚才战友给我发信息。发信息，七哥！我睡不着觉，这回你更睡不着了，下厨房了吧。现在我相信，最起码得几千人去到厨房找吃的去了。哈哈哈，我相信啊，几千人找吃的去，哇！再来根海参，这种老的海参，干海参。哇！嗯！太棒了，太棒了！哇，真的是，我今天早上啊，收到了四川朋友、广西朋友、福建的朋友他们相聚的一些视频和照片。吃饭的时候（郭先生念战友的名字：天宝、大头丸、天宝啊、天宝啊），这个真的他们看的旁边那个吃啊，让我真的是一下勾起我的回忆了。我决定要做一顿，但没想的直播呀，全吃完了。这种吃饭啊，才是我们中国人真正的吃饭。兄弟姐妹们，当你把火腿和这个干完以后、抽干以后，然后呢煸干了，这味道进去然后跟鸡蛋的融合，特别辣，特别辣，我放了今天40多个辣椒、尖辣椒，我就是爱吃辣的，咱福建的战友给我展示的福建的那个咸鱼，哇塞，七哥哪天给你做咸鱼饭啊。都在喊饿呢，哎呀，现在值班的平爆小组的人也饿了吧。啊？你们也是人，是吧，咱们有共同的祖宗、共同的文化、共同的家庭信仰、共同的饮食文化，平爆小组，对吧？是吧，平爆小组的兄弟姐妹们？你们也是人，你们也有爹妈，你们也不是石头缝里蹦出来的。不管你是给哪个党服务，它也不过是个百年。中国的饮食文化咱们同祖同宗同文化几千年了，对吧？为啥钓鱼台那饭那么难吃，为啥钓鱼台不管什么法餐、中餐、西餐什么餐，全都有面包牛油？因为是共产党的创始人，都是留俄、留法回来。没学点好东西，带回来共产主义病毒，到现在四不像。你到了中南坑你会发现，如果是中南坑的饭，钓鱼台的饭要中国人吃，中国人早就死绝了，那真不是人吃的饭。什么饭，铁板烧也放面包，炖甲鱼，你炖一堆甲鱼汤旁边也是面包，还很烂的面包。每次去钓鱼台吃饭，我都，我真的是，我真的想一口不吃才好，吃一口我都想吐，就那帮，共产党那个土啊，我真是，我每次都庆幸啊，共产党那帮王八蛋没把饮食文化给带到中国老百姓中去。所有的吃饭，海鲜，所有的海鲜饭旁边，做了海鲜旁边、什么龙虾旁边要放臭豆腐，要放腐乳，要放榨菜。所有的饭、这些菜旁边都有面包。嗯，这就是中南坑。这就是它所谓的钓鱼台。啊？你说那个饭能吃嘛，你想想？他们根本就不懂啊！生、熟都不分呐！
(郭先生与战友们互动)［口水流了一地，呵呵，你要真要吃到这个饭，就着这个，你绝不是口水流一地了，你是舌头掉在地上了。你要能闻到这味道，你绝对舌头都掉地上了］。哎呀！这个米一定要粘，刚才你看到那个时间，叭！一下子开锅，那个锅气要和这个焖出来的鸡蛋火腿咸肉饭，叫它并在一起，叭！一下子的这种，饭气和肉气混在一起，大家知道再好的饭，一凉了都不好吃了，再好的饭没有锅气，这饭味道就变了，再一个夹生饭你再吃也不好吃了。这就是，你看看，你像那个煮面，像我煮那面。面只要煮过了，它就不叫面了，就叫糊嘟了，煮不过就像吃粉条似的，特别难吃。那个面的汤汁，一旦不到位，那个汤汁吃的和面两下吧，分开的，你就不好吃了。所以中国的饭就是锅气、时机、热度还有你做的火候，这才是最核心的。你看这个，你看这个，你看，这味道，你一夹过来这味道往鼻子里面跑。嗯？战友们，你们想想七哥这么吃，你也这么吃，你闭着眼睛你问问你自己，你像七哥在吃饭前两个小时锻炼了嘛？七哥，每一年365天，三天打鱼，一天晒网，锻炼三天，休息一天。没有任何情况下阻挡过我，有几次开会不行半夜了我也得把它给练了，从不会放弃，放弃一次，你就有第二次。兄弟姐妹们，千万千万记住，你光吃，你也得练呐。这个今天这个饭简直做得我给你说实在的，这个米饭的味道，绝了！绝了！说实话，谁要嫁了我这种男人，你要让我高兴了，那你可幸福去吧，是吧，是吧！咱做饭能做出思想出来。哇，哎呀，是很辣呀，四、五十颗辣椒，尖辣椒，超辣的辣椒啊，他们说这墨西哥辣椒，能吃死人、能辣死人，我咋就不相信啊。
（郭先生与战友们互动）［台湾农场、台湾巴黎，他俩是真练，他俩吃啥我觉得都应该吃，人家是真练］。哇，这饭实在太牛了，哎呀妈呀，哎呀妈呀，吃一大碗饭、吃这么多辣椒，咋办呢兄弟姐妹们，咋办咧、咋办咧、咋办咧！（郭先生与战友们互动）［馋死啦，哈哈哈哈，29万人快30万人了，看七哥在这块馋的流口水，咋活呀？兄弟姐妹们，西红柿，我是真的超级讨厌西红柿，这个炒西红柿我真的觉得这个世界上最烂的饭之一，我就是讨厌西红柿就是炒了以后，就那个一闻特别好吃、鲜，但一放到嘴里吧，它这个不利口，黏糊糊的，欸。我得吃个冰棍儿。再来点饭，我还没吃饱，等等啊。完了完了，你看我这饭没了，吃没了，剩下的给吃光了，哇噻，你咋办吧你说，吃没了，没了没了没了，我这想吃呢，没了。我这下手晚了，叫管家全给吃光了，你说这啥叫好东西？兄弟姐妹，明白了吗？没了没了没了！这傻货他还照顾我呢，他把饭全都吃光了。这外国人是不客气呀，等着啊。（与管家对话）他给我做青菜，我才不吃他那青菜呢。他给我叫我吃他的菜，你看那菜咋吃啊？你看看，你看看这菜，啥玩意儿啊？黑乎乎的，没思想的饭，我才不吃呢。晚下手一会儿，饭吃没了。你说七哥做生意能不赚钱吗？生产出来的产品就这么看好。哎呦，哎呀，这刚吃完辣椒吃冰棍儿啥感觉呀？哈哈哈哈，哎呀我的妈呀，哇塞，兄弟姐妹们，这我还真没试过吃完辣椒嘴呼啦辣的够呛，刚漱完口吧唧一口冰棍儿吃嘴里了，哇塞，这有点儿变态呀，变态，超级变态。哈叫我突然想起来了陈峰掏子宫的事儿了，超级变态，哇，冰与火之歌！哎呀我的妈呀，牙没事儿，这嘴里边那个辣椒辣味。咱们国内呀咱们战友们真是现在，真是兄弟姐妹们，国内外的战友几乎咱是两个天下，同一个世界但是完全不同的跟爆料革命的关系。国内的战友，（这在打咖啡豆呢）国内的战友就是一天不看七哥直播、不看盖特睡不着觉，而且咱们的国内战友是跨度太大，101岁到小孩儿。昨天下午，咱们的浙江的战友，还有南京的、苏州的战友发过来一家人家唱Take Down the CCP！把我给吓的呀，我说你能不能别在家里面这么干哪，这不要命吗？不行！七哥，老人家也跳、孩子也跳、孙子也跳，这个家里边的保姆也在那说话。就是七哥呀，我们一天看不到你不行。一家人家，弟弟一大家子，姐姐一大家子，还有他太太的弟弟、也就是他小舅子一大家子，你说这么多人，七哥我们跟了你四年了。哎哟，七哥你让我们睡觉前，哪怕你就发一个字儿——“好”，都行，你不能说让我们睡觉前不看到你盖特呀。你说让我多感动你说这！说实在话，你说七哥活到现在，从小吧说实在话，家里面没姑姑、没姐姐、没妹妹，连个姨也没有，所以我对女性吧都好。那另外一个我们家哥儿八个，我是在我们兄弟下面长大的，我老七，对吧？所以我这个家庭观念就很强，我一看战友这样我就受不了了，就激动得不行了。这个是香蕉口味儿的，香蕉（指冰棍儿），（郭先生与战友们互动）［敏敏灭共，木偶哥，太阳木定777,一天不看浑身难受］，是啊，你说七哥你说就这样，天下人在中国一大堆像七哥这样的人，啥样没有哇？比七哥高大帅的，七哥又是企鹅腿儿，是吧？然后呢罗圈腿儿，然后呢运动还穿衬裤、穿秋裤，然后呢不会用口巾，是吧？然后郭骗子、郭三秒、郭七、郭欺骗，像路德说的，文贵先生永远不会骗。他就没说明白路德先生，说了半天我就着急替他，说半天就意思七哥有钱就不会骗你们，七哥是拿了千亿美元资产骗你两个亿？你给我找一个人拿一千亿人民币、一千亿日元骗你两个亿去。所以他的结果得出来，七哥不会骗，我就着急呀。七哥是拿一千亿还有全家人连老娘的命都给搭上去了、全家的自由，五星级、七星级酒店的豪华生活，那也算是个小国家吧，我的同事比那很多国家的人口都多。
我们的基金呐，你听说过拿着1千亿骗你2个亿的吗？共产党喊你七哥骗了几年了，那GTV在这值不值钱，盘古是盖出来的是吹出来的还是骗出来的，裕达是盖出来的吹出来的骗出来的？金泉广场，金泉广场当时是多少钱？8000块钱人民币，现在五六万人民币。河南裕达花园，当时员工买200块钱人民币的定金，卖3000块钱，现在都五六万。裕达国贸从没有一天停发工资，不管***（听不清这个词儿）。盘古金泉从来如此，你给我找一个这样的骗子在中国，中国要有一半人这样的骗子，连宇宙都是中国人的了。你说九指妖这个王八蛋啊，还有这龟头洋，自从不让她搞凤凰农场，她撒这么多谎，我现在都想想都害怕，她藏那么多钱，骗了多少战友我们现在还不知道。口罩厂今天路德还说，她有500万美元，哇噻，路德也没给我说，灯下黑啊，大家都以为是我让她干的呢。绝对没香精，绝对没香精，这个冰棍是在美国获得冠军的，我们的保镖还有管家都确认过的，非常好吃天然，绝对没香精，啥牌子的？我拿给大家啊，这个，这个牌子，Enlightened，我还爱吃这个，我还再吃一个？这是Calories，90年了，这个好啊，好吃啊，我再吃一个，我再吃一个，Enlightened，Enlightened。这咖啡啊，哎呦，哎呦，幸福，这七哥咋跟叫床似的，哎呀，好凉啊。Oh, my God，再吃一个，停不住了，停不住了，停不住了，停不住了，谁都别拦我，（郭先生与战友们互动）［早上经过我家门口，这是谁啊，这战友？下着雪你在我家门口干嘛呀？跟七哥玩浪漫呢，七哥，我在你家门口，我给你挥挥手，在雪花中，谁呀这位战友，吃出高潮的感觉了，没错，没错，战友说话就是好听，吃出高潮的感觉啦！谁谁谁，记得收看我发给哈恩女士中国公安部夏王警局和国啊，啊谢谢，谢谢啊，中国国 进党总裁，］我今天有几个好消息，来自国内的，但是呢，我今天说了不能老重磅重磅，不能提前说，所以说稍后给你们说，（郭先生与战友们互动）［敏敏灭共，七哥，给支冰棍儿，给你！给你］，兄弟姐妹们，人活着最懂的要珍惜，最懂的要珍惜，珍惜啊还要学会横向比较，大家你想想，我昨天说了你绝对共产党就是让你动心、动情，叫你心动，你心不能浮、心不能动、心不能欺，这是个起码的常识，同样的，你去想想，怎么来比啊，怎么来解决这个肉体之身和达到了这种佛家的觉悟的境界和觉醒的境界，能放下当下，你就想两件事就行了，当你想不开的时候，你觉得自己的钱被剥夺了、损失了，啊什么什么，你就想一件事情，想谁？想想肖建华、叶简明，想想吴小晖，想想海南海航的王健，想想人多坏，你再想想陈峰淘子宫，有些女孩不叫他就不掏了，就是因为女孩喊叫、嗷嗷叫，他就兴奋他就掏，那视频里面，为啥啊，因为你叫、你没反抗才让陈峰去掏你的子宫。我跟一个国内的安全部的一个战友，我告诉他，我说你看陈峰为啥那么变态吗？他掏这些孩子子宫的时候，这些孩子只叫并没反抗，如果有人咬掉他一个耳朵、把他舌头给他咬掉，陈峰再也不掏人家子宫了。今天我们的战友被九指妖给骗，为啥呀，海外欺民贼那个人比、再坏的欺民贼都比九指妖的水平高。这些欺民贼没有一个敢骗那么大的，因为没有人给他背书，没有爆料革命，没有战友们捧他，欺民贼能活到今天是因为战友没有人收拾他们。现在来了个九指妖，九指妖之前是谁呀，庄烈红、曾宏、鸡腿潘，这些砸郭的，因为我们战友们没有收拾她，让这个九指妖无所顾忌的欺骗战友，写遗书，还竟然提前写网站，还什么给路德先生准备的凤凰农场、给七哥准备的VOG、给七哥提前写的网站，你说这个王八蛋，战友们到现在只喊疼没有反击，有反击吗战友们？如果是今天秘密翻译组的战友们，把我这一段你好好你翻译一下，放上英文让全世界知道，所有为什么海航王健要死，因为王健不敢反击王岐山、共产党，他就得死。陈峰为什么掏这些孩子子宫，他一听到那些孩子在视频中叫，掏子宫他就兴奋，觉得修成正果了这个王八蛋。但是就没看到孩子反抗，孩子在那儿鼻子给他咬下来、耳朵给他咬下来、舌头给他咬下来，他还再掏你子宫吗？今天的九指妖和龟头洋，她得意的是什么，以为美国法律保护着我，你怎么不着我。没有人敢说实话，喜马拉雅大使馆现在这节目影响很大，为啥没有人敢站出来指证这个龟头洋，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1432/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1432/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 哎呀，兄弟姐妹们，乖乖…乖乖…GTV新功能。自动转，搞笑，搞笑，搞笑，有意思啊。
00:18兄弟姐妹们，我想说一下啊。很多战友给我发信息啊。关于买Gclub的事情，我再说一遍，兄弟姐妹们，你们能自己买的，可以自己买，自己买不了的抗议跟农场联系。农场可以代买，关于Gcoin怎么买这个问题呢，各农场正在培训，各农场会一一回答，会在盖特上出现一个怎么买Gcoin，Gdollar的，我不能一一回复，谢谢兄弟姐妹们。
00:49 转的晕不晕，好看啊。真的好看，超喜欢，你说我咋这么喜欢新中国联邦的旗帜呢。太漂亮了，天意啊。信仰之星，信仰，这个天意啊。这绝对是七哥的创意啊。绝对是七哥的创意啊。
01:17 另外一个，现在很多农场啊。救战友出来的，我再说一遍，谁救战友出来，那个农场必须负责。这个农场每个人一定要记住，他（她）的生存、生活你一定要负责，包括你可以跟法治基金、法治社会联系，想办法用合法的尽可能的帮助。你把战友救出来不管了，扔在外面，没吃没喝的，那后果你负责任，这是必须的啊。你别到时候瞎忽悠，这可不行，事关人命，不是开玩笑的。就是说不可能全包，但是最起码你承诺的事情你要做到，做不到再解释，那么没有一个农场，一个战友可以保谁的。
02:06 哪个战友要出来，你自己也得掂量掂量。你有没有能力出来生存。你有没有必要出来。这个你自己真的要好好想想。任何农场、任何战友不可能保你一辈子的。短期内给你帮助是可以的，长期是不可能的。谁这么做出了承诺，谁负责任。
02:28 我们是永远不会做出承诺的。力所能及的帮你，是感情，不是义务，更不是责任。但各农场如果你给战友承诺了，比如有战友从别的洲，从南美，还有欧洲来了，你不管他（她）了，那这不行，你承诺好了，来了你要管人家的。你不可能来了以后，你就把他（她）撂在马路上，那是不行的。你把你的义务和你的承诺做完了，这就跟你没关系了。千万记住啊，兄弟姐妹们，一定要记住唯真不破。
03:04 希望在黎明到来之前，不要被自己的自私，和自己的贪嗔痴慢疑给毁了。失去人生最美好的机会。在共产党倒闭之后的那一刻，如果你是成功者，首先要躲过病毒，首先要是爆料革命、新中国联邦受尊重的战友，对吧。而且你确确实实是没有瑕疵的。希望兄弟姐妹们千万记住，唯真不破。破掉贪嗔痴慢疑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1348/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1348/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
干什么，啊，你怎么这么喜欢我，嗯，嗯，哎呦还靠到我身上，啊，呵呵，太漂亮了这猫，好酷啊，哎呦呦呦呦呦，这干嘛呢，唉呀呀还翘屁股，你看你这毛，你看你这毛，你在干嘛？咱俩第一次见面你就这样，哎呦哎呦，挠我的腿挠我的脚，你看，唉呀，ok、ok。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才直播断了啊，又被黑了没问题啊，咱们马上就升级了，大概今天下午就升级完，就应该不会有问题了啊，他找到办法了，然后看看这旗子啊，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了，看看这个，这是真正的游行旗。你看这个质量啊，你看这个质量是吧，你能看得到，然后大家可以一看，这个质量是吧，好多好多呢，我就不一一的说了啊，有时间再转给大家看，刚看了这个旗子，展示到这的时候真的是太漂亮了，然后在这上面也是，这还挡住了。这个昨天啊，这是有我们的战友们真正的做出世界上最好的旗子，而且美国的国旗，全部是这家公司做的，美国的国家礼仪旗，国旗全是这个公司做的，太牛了太漂亮了，太漂亮太漂亮了，所以说。这个质量太重要了啊，质量太重要了，然后呢，接下来我们会把这个棋子啊，标准化以后啊，这个大量生产，所有全世界各地的战友，都要用这个棋子啊，都要用这个机子去抗议哎，good, good哇看看。你看，这个刚刚沾上的看了没有？你看，这是感觉完全不一样的，你看那个，你看这个，这是桌上的旗啊，桌上的旗你看桌上的。
是吧，你看这个，多 漂亮，大家知道这是谁做的，知道吧，这是我们日本的战友，在6月4号以后啊，我们日本的我的女朋友peace，peace，peace 做的啊，啊，这是peace做的，你看这个这个船马上不一样了。这个船好像有了灵魂一样啊，昨天晚上这个，昨天晚上到了以后啊，哇，把我兴奋的真的是不行了，所有人觉得这个旗子质量太漂亮，但是我还不满意啊，很多方面是不行的，比如说那个链接处啊做的是不行的啊，但是确实做的太漂亮太漂亮啊，第1次咱们国内做得棋，那不是一回事儿，那旗子差在天地之差，我老担心的旗子烂了掉下来，但这个棋子你看看，两个大船啊，带着新中国联邦的旗子，大家知道我们今天下午去见谁吗？今天下午见特别特别牛的人啊，这就是今天下午见的事情就是关于啊，你看这料子啊，你看这料了吧，看这料子了吧，这是咱们G翻身是要用的料子看看啊，看到了吧，看到了吧，这衣服大概在像这衣服啊，大概在啊，2万美元到，这是纯金的，看到没有，2万美元2万美元到20万美元一套衣服。
2万美元到20万美元和衣服，看了没有？看了没有？这牌子的看到没有？看着这个来了，这个大概8000啊，在8000 8000美金。所以说他好东西，这都是新到的料子，这都是新到的料，这都是，这都是新到的，这是钻石的钻石，这都是钻石的料。嗯啊，用钻石来磨出来的料子，用钻石来磨出来的，这个一套大概在20万美元和2万美元之间啊，这就是为啥说咱们的G时尚将改变全世界对中国时尚的看法对人类时尚重新定义，这就是咱们牛的地方啊，你看了日本的战友付出了很多的辛苦，文贵再次表示衷心的感谢，啊，功夫不负有心人啊啊，谢谢啦，谢谢啦</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵：Ladymay二，太漂亮了，太漂亮了，咱们Ladymay现在还是美国只有一个。现在换了几个防弹玻璃、前面那个防护舱以后，下面装了、现在申请了、批准了有装甲，马上装甲防护就要全装了。真的是太酷了，全美国就这一个。自从我跟他们合作、做完这个以后，他们的订单一下子增加了好多，整个的厂都复活了。现在的定约这个都是欧洲和俄罗斯啊，这太牛太牛太牛太牛了，太牛了啊，现在这个美国的几个将军喜欢死这个船了。太酷了你看看、你看这力量、你看这个力量、你看这个力量嘿嘿嘿嘿</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1096/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1096/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你看这农场多大？看着农场多大了吗？看看，看看这农场有多大，看到这个啊。太漂亮了，这就真正的是美丽的，自由的，最爱护大自然的美国，你说咱们。搞了改革开放，大跃进经济大跃进，把整个山河全毁了，人心毁了，就剩下钱了，你看这个。
啊，你看这个农场，看看这面，我每天到这儿来的时候，还有这下面，那边是一个，整个里面的一个溜马台，还有一个烽火台，那边是个森林，然后下面是个大河，河里面好多好多鱼啊，好多好多的鱼呀，然后你可以，那鱼真真的是，你能想象这地方这么多一门一门就没人捞，没人弄呀。就是因为他什么都不过度，他都有保护，不走极端，我最喜欢的这种，就这种小野花啊，小野花儿，哎呀，漂亮漂亮漂亮啊，到处这种绿地，这几千亩。咱得多少战友来，能在这块给大家装的下，想想，啊，亲爱的兄弟姐妹们，这种美好啊，那个山上，让你看看那个那个远处，那个山上，那个是2200个egg，13,500亩，哎呀。这好日子都让人家过了啊，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月3日车上直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1047/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1047/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，这是我的早餐。看看这个…（拿出三明治）因为昨天晚上…（吃一口）…这两天真的是累傻我了，真的把我累蒙了。所以吃饭的空都没有！然后今天早上大家听到我的嗓子都哑了，每天啊，每天！我前天是干了连续干了49个小时，脑袋都不转圈了，真的是蒙了。然后昨天我又接下来又在办公室待了一天。昨晚上回来，马上睡了大概三个小时，然后马上视频一直到凌晨4点钟，然后又睡了大概两个小时，然后起床一直到现在。
今天早上八点钟约好了要出去，我说这个保镖给我拿三文治我在车上吃。我最讨厌车上吃东西。最讨厌！然后今天不行，我太饿了，然后给我准备的三文治。不容易啊！保镖心疼我，说：老板，这么大个人物，在车上吃三文治不好吧。我说狗屁大人物，我说现在在疫区的人，能有车坐，能有三文治，幸福死了。还什么狗屁大人物！还是饿的轻，饿的狠了你在茅屎坑你都吃得香。还坐着劳斯莱斯，你还吃什么三文治，便宜死你了。人吧…人这个动物真的是太贪婪，太仪式化！现在就是过的平安日子太多了，这个就是太拿自己当回事！有啥了不起的啊，动不动就这动不动就那！
这外边这海太漂亮了！海太漂亮了！这海太漂亮了！没办法和大家分享，这海太漂亮了！！（看在线战友留言）热的，我必须吃热的。大家好，大家好，大家早上好。世界上最烂的咖啡就是星巴克咖啡。（再拿出一个三明治）再来一个。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，生活真的是要简单。太复杂了真没劲。这不挺好嘛。很多战友给我发的信息，我真没法一一回。很抱歉，我没法一一回复，非常非常抱歉！开着库里南跟战友们搞着直播，吃着三明治、喝着咖啡，谈着全世界的大事，这是什么心态呀这是！啊，舒服啊！这人啊…吃点东西就真高兴！我这人啥都可以没有，不能没有吃的。穷人家的孩子出身，必须得有吃的。没吃的不行！
亲爱的兄弟姐妹们，你们发的很多很多信息，特别是国内的战友啊，发了这么多这么多信息。我没办法回，真的是非常非常抱歉，非常非常抱歉！因为我实在是时间来不及了。但是我今天会有时间，大概今天中间会有一个小时时间，我会尽可能去看、去回复。
咱们今天完全是早餐乱聊。早餐乱聊！不谈一句正事啊，不谈一句正事。哈！大事儿发生的太多了，太多了！继续查吧，1、2、3、4、5、6、7、从7到17查吧战友们！平心静气，别这个一惊一乍的，这个是哇…哇…不要哇！我们的目标非常清楚——灭共！是吧？！灭共。跟灭共有关的咱就一惊一乍的，跟灭共没关的咱就不一惊一乍的。就这么简单，亲爱的兄弟姐妹们啊。
（看车窗外）哇！这水太漂亮了，太漂亮太漂亮了，太漂亮了！所以说亲爱的兄弟姐妹们，一会我就到山里面了，到山里面的时候信号就不太好了。我这块儿用手机的滚屏不行，它不像YouTube能一直再动，这Livestream它不动。
昨天晚上有一个牛X的哥们儿跟我说了句话让我一下子愣在那了，意味深长，意味深长啊。他说了兄弟啊！与你相识三十几年，没搞明白过郭文贵，他说现在基本搞明白了。呵呵！他说有人是为活着而生的，有人是为神而生的，有人是为了别人而生的，他说你真是为别人而生的。当年他最牛的时候，一句话可以让别人上天，一句话可以让别人死亡的牛的时候，他说“文贵！跟你大哥说一句有什么需要的？毕竟这个地方我说了算啊，你想要啥你说吧！”我当时我就告诉他，我说我希望你这一辈子不要进监狱，这是我唯一希望的！如果你得到大位，如果有一天你得到大位我希望你真的不会背叛你们家里边的人和你从小到大所追求的，让所有人让家人都安全。我可没给他说什么中国人民，咱不敢说也没有那个环境，他后来越来越明白我说的是啥意思。
现在了，他身不由己了，他现在让全世界人民不安全。所以我给他说，不管发生什么事情你都要坚信一条，杀人、害人、让别人不安全、拿别人的东西，那都是不对的！这就是天理，走到哪都是天理！什么叫好坏？什么叫黑白？这个世界上没黑白，没好坏，但他有善恶。什么叫善？什么叫恶？老天早就注定了！连那畜生，杀个鸡杀个牛在西方世界都得善待它。你可以吃它，但必须善待它。他们过去不懂，也粗暴，到现在还有狩猎呢！但不等于你现在懂了你不去做，对吧？！动不动就是人家以前…你别说人家以前你说你现在，你说人家以前干嘛？！人家一说现在你就说未来，人家一说现在你就说以前，这共产党不要脸是吧？！所以说这哥们儿意味深长的一句话，文贵有人是为活着而生，有人是为神而生，有人是为别人（而生）。说我是为别人，我没说他。说老实话他根本不了解我！我这一会儿海里的，一会儿山里边的，他懂啥呀！一个人的经历啊，你的思想境界；还有你的家人，你的抱负，决定了你到底想要什么。这才是核心！
世界现在遭受如此之巨大的威胁，都是这帮人干出来的。我就不相信他那命能活两百年？他们家人都能活两百年？这种境界都没有，再贪啥都胡扯的了，沽名钓誉。对吧战友们！在钱和名和利和性面前，把持不住自己的人，哪有什么境界啊！胡扯八蛋的事。
所以说兄弟姐妹们，这几天工作是兴奋呐！每时每刻都愿意跟大家直播，我就恨不得我工作的时候能弄个摄像头架在那，让大家能知道文贵在干啥呢。每一刻都精彩！有时候我收到一个信息，信息让我激动到颤抖，颤抖！我一颤抖的时候就想撒尿。这人呐…我发现这人这个动物太神奇了！老天呐…造这个人太神奇了！你说这人一兴奋就想撒尿。长这么大没经历过！最近突然发现了个习惯，一兴奋，一高兴，想撒尿。
你看人家这美国，山川、大海这个漂亮！走到哪去…漂亮！哎呀，你说我这劳斯莱斯，这个库里南是真好！你看静到什么程度，全世界最安静的车，现在被评为最棒的车，性能最好的车，真不一样。你说我买了有十几个亿的车，这个车我觉得是最牛的，最舒服的。
哎呀！兄弟姐妹们，千万千万记住，还是那句话：告诉家人，告诉朋友，亲人，千万别和疫情挑战，千万别和疫情斗争。那真的是太傻了！不管他们怎么反应，能救一个（就）救一个，能呼吁一个（就）呼吁一个。这很重要！很重要！！另外一个，在安全的情况下传播武汉疫情，香港运动的真相。不要忘了香港啊！没有香港（就）没有今天的大好形势啊！香港人付出的太多了，湖北人也付出的太多了。
所以说，这些好消息啊…慢慢来吧，大家查吧！1到17，查着查着就查出大事出来了。1到17的密码是什么？你们慢慢就感受到了！大家你们感受到了，每时每刻发生的事，是多大的事！多大的事！我们真的是生命太精彩了，我们遇到了这么伟大的时代，这么糟糕的时代，又遇到了这么大的变革的时代。你想冷静，想置身事外都不行。
战友们，不打扰你们了。再见了！亲爱的兄弟姐妹们。为14亿中国人民，为香港，台湾人民，西藏，新疆人民，祈福。（双手合十行礼）
阿弥陀佛！
我就不一个一个念了，战友们，再见，再见，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 大家看我现在嗑多少瓜子啊，呵呵，我嗑多少瓜子了？边开视频，开了三四个小时的视频会议，同时跟战友聊聊天，嗑着瓜子啊，等着那个大事的发生，哎呀。相当的好，嗯，感觉相当的好，感恩节啊，这是个美妙的日子啊，川普总统到阿富汗了。呵呵，签完，签完保护法案，立马登上专机，空军1号，冒着风险，到了阿富汗，到阿富汗他可不是在这块儿玩政治秀去了，可不是仅仅一个所谓晚餐dinner，那是有战略性的意义的，大家会看到阿富汗的事情是美国内部政治和美国和中国的战略边缘、军事战略就是有绝对的关系的啊。等着吧，看看那些鳖孙敢不敢让事发生，咱等着。特别好，这个战友问我这个黑色这个衣服是什么，Rick Owens Rick Owens的啊，大家，那次我记得我发过视频，一次买了10件啊，我特别喜欢，特别舒服的料子，这一会儿吃大餐好多人来，，这是日本人做tur做做啊turkey做火鸡，嗯，那屋现在两桌玩麻将呢，我这从早上6点到现在啊，这纽约太漂亮了，这外边真是太漂亮了，没法录给大家啊，太漂亮了，哎呀，你看看，耶，还转不过去阿，阿，转过去了阿，多漂亮啊，你看看，整个纽约公园，整个阿，你看看这人家，你说这装了4年了，一个多亿英镑，阿，你看，看看对面那个水管，你看着个水管的两根线啊，就这点水管，你看这出气管儿啊100多层啊，你看这个草，哎哟，我的妈呀，你说你看上面那个，就那一点点装饰那个大理石，一个一个的磨，一个一个的磨阿，一亿多美元啊，就是那个David Gefen，就是那个梦工厂音乐梦工厂，好莱坞创始人，他的，你咋弄你说，你咋弄啊你说。啊，你看这天漂亮的，你看这天漂亮的，你说咋弄啊你说，嗯，咋弄阿你说，你看着，你这边就是是苍天大楼，是吧，你看，你看这玩意儿，咋弄阿你说，你看上面这。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/883/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/883/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 太漂亮了，哎呀，这个摄像机摄不出这种感觉。但是呢，真的是看着对面的中央公园，看着这种摩天大楼，看这对面这种百年的建筑，我们大清朝时候人家都有了啊都有的建筑。这就是为什么我喜欢我现在这个房子，这大清朝时建的房子，你看看那个全是石头的，你看看，这么高的楼，当年是世界第一高的楼。然后对面有一个这样的公园啊，然后有这么多的摩天大楼，你看看这个，每个窗子几百万美元啊，你看看这个太棒了，太浪漫了啊，太浪漫了太美了。然后你看这个花，然后转到屋内来啊，你看，你看这感觉，你看看这个感觉，你看这个感觉啊，你看这个感觉。然后对面这个就是梦工厂的老板戴维考芬的房子，装了四、五年就这么一个房子，花了1亿多英镑啊，现在据说是1.3亿美元，你说就这几根草就好花了600万美元，还有说是1000万美元的。你说你就看的很简单啊，就这个墙上，就那个就那个石头的那个砖，每个都在干了有两年啊，就这么简单、就这么简单，就这石头子儿，看下面漏水的这个，就这个东西，干了4年，干了4年就这个，4年100多层，100多层。咱们搞华为可快了，又什么鸿蒙又是什么呢？就是骗人的。共产党啊给人民一个个的泡沫吹啊，让人民失去了创意，失去了未来，全都是大头症，然后弄那个国家就会骗就会坑，你看这里，即使磅礴大雨也有人在跑步，到处都在健身，咱们的中国领导只能在床上健身啊。对面那个是我们的另外一个办公室，就原来用那个办公室，现在是在另外一个地方啊，你看看，这种感觉，你说战友们这个是多么自然的美啊，多么自然的美。啊，这我是摄像能力太差啊，摄像能力太差，这种美的感觉你都没法形容，没法形容，你看这个啊，你看这，你看这个，哎呦，哎呦，哎呀，哎呀，咋弄啊咋弄。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/870/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/870/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
内地没出这个，这个这种神秘感啊，神秘感，太漂亮了。哇，你看他现在干，那个你想想他能跑到50个那四五十个海里的时候，像一个。
真的是黑鹰一样在这个海水上飘着，然后这么现在你看这个。这个玻璃大家可以看到这个玻璃是多么的现代，因为他要承受风压。承受风压。
嗯。嗯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/858/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/858/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
也。Could you give me hold?Thank you.Crazy quick, 现在是10。
7月12号阿文贵在船上直播，吃饭了，吃饭了啊。他现在的现在。就可以了，现在就可以了，吃饭吃饭啊现在。战友吃饭，因为很多战友啊，这个给我发信息啊，希望看我吃饭啊，今天咱不喝酒啊，白水一点啊。
咱们今天还是咱们的拉面啊，空心拉面。10月12号文贵在船上，战友们直播吃饭啊，啥事都没有啊，不爆料，大家没事该干啥？在干啥呢？干啥去啊？我又没在吃饭了啊。今天是我跟他说一定要很简单的晚餐，很简单啊。
嗯哇，这面实在太好吃了，嘿嘿。就是鸡啊，鸭的鸡。嗯，wow.So good在to.
蔬菜。战友啊，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁。这不是测试啊，战友们这不是测试啊，这可不是测试。
现在有没有乱聊乱聊乱聊啊，乱聊啊，晚点跟你们聊啊。
哇，大新闻了。仙人。我还是别说了。
你不让我说，咱就不说。哇哦。哇哦，咱是直播吃晚餐的啊，咱这是完全不抱了啊，不扯正事儿啊。很多战友给我发信息啊，说这个文很久时间没看，你吃饭了要看你吃饭，我走走。
胃口好。第1个是完善是第2个是二逼，瓦西里第3个叫，第4个是cMCcp。第6个是金立，第7个是喜马拉雅的肉夹馍，第8个是战争战报，第9个第9个是若揭昭然。
第十二是信息奇强西强，新疆人。啊，过蝴蝶啊，叫文杰啊，开始。重重重重。开始啊，这个角度有点啊，太高了啊。
嗯，太好了，真好吃。现在什么啊？司机电话，万万千呢。但是他身体就好啊，还得锻炼还得吃。嗯。
这个基因还真不错，你们分享的啊。我今天下午啊，到了一个店。给一个这个一个朋友买一样礼物，给我先练了。我的妈呀，忽然间旁边全是家人买东西呢。
给我聊几句，他现在在办公室啊，最大的特点是什么？香港杭康所有。然后他说在我们家里面回家之前不准谈政治，不准谈工作，但是我们家要全部拆箱的，他说。不能不看你们爆料，我们很多爆料的战友他都知道名字，让我很意外。
很意外啊，他们家有一个超级现代的房子。超级现在的房子真漂亮，就在这旁边啊，你看人家这个生活质量真是高。他的妻子，现在的妻子啊，这是第2任妻子。跟他生俩孩子离婚了，给他留了一个带走一个，他第2任妻子带着俩孩子就是傻孩子。
他们所有的孩子。然后就是NBA，我今天啊，收到了一位好战友。老战友的一个信息，关于香港现在所谓的勇武派的问题啊，我告诉大家。共产党正在四处通过各种手段，包括卧底在所谓的右派里面，手段。
一个利用无害，分裂有500，还有就是叫海外战友的料啊。啊，让你涉入到所谓的香港的暴力活动，我们可以为了香港战友们可以不要命不要钱，为了相公。但是绝对不能公然之所谓暴力啊，这是不可以的，我今天直播这个核心就是绝对不能支持暴力。啊，因为你支持的暴力，这就是共产党给你埋下的坑，就让你掉进去了，因为你支持了暴力。
但凡大家有机会，你到美国国会作证，或者秘密作证或者上法庭，一定会为你投票。你是否参与过暴力活动，你是否支持过暴力活动？这是很夸张的啊。我没办法，无数的人你看了吗？你看到了吗？都是。
你看着传吧，全都是来干嘛？他就说。
你看看这周围多少船？我让大家看一眼多少啊？看看有多少船，月亮已经起来了，看到没有？大家你看着传，你看得出来。所以说战友们。
所以说你们看看。压太低了是吧？科技down 3.啊don&amp;rsquo;t worry.So beautiful.
中间真的是战友，你们看这个面子感觉啊，你们看看啊。晶莹剔透，太棒了，太棒了。的朋友。啊，他说他的同事，这个在讨论香港问题上。
他们最大的争议点是什么？到底香港现在共产党有没有实际控制？外国人对香港的物质有多大，同时也谈到。香港的学生到底有没有暴利？我告诉他。是共产党专做学生制造暴力，战友们你不知道有多重要啊。
昨天下午，还有前天下午跟美国的有有关重要的人事谈的时候都在说这个话题，到底香港的学校。是不是有暴力？当然先把这孩子不是暴力的，没有任何证据证明他有暴力，而大量的视频。还有证据能证明啊，都是那些警察还是来自大陆解放军的？
一定要大量的传播香港危机的真相，否则的话是要黑白颠倒啊，他们要嗨。白天到吧，不是开玩笑的，我们不能让他们把黑白给颠倒了。所以说战友们。想到了一兰拉面新疆人。
什么新闻？姐，would you like to u你。7那三个你看到了啊。
我想告诉战友们的事情是，香港卫视。多么的重要啊，多么的重要啊。这帮王八蛋啊，到处造谣说香港孩子是抱的是暴力，谁知道那是暴利。
我们必须要让这个世界搞明白了啊，到底谁是暴利，我要一步一步一步啊一步啊。啊。I want to go to.就。
我让大家看看业绩，看的紧。也what&amp;rsquo;s you?你。
Yes谢谢。他不是说擀皮儿。啊。兄弟姐妹们，你出来。
太搞笑了。
嗯哇，太漂亮了，哎呀。哇噻，no，this is the light is problem。Yeah, I think兄弟怎么办啊？雪茄啊，我是他，这都没几根了啊，没几根了啊，这不同学家真的没几个了。哎呀，不抽难受，抽了还难受。Just to the link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/844/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/844/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不说了。帮我充一下。嗯好勒，哎，我知道你在测试好的测试。
这声音所有人都是都是声音出场挺好的，声音好不好？搭配生意很好，声音非常好，然后这会儿出场那个snow。你个死了都不出来了，你是谁呀？是谁呀？是凯利。然后不是你感好烦好苦，是我给你拍一下这个就是荧幕上的看看，就是电脑上电脑上看一看。
凯琳真的是咱们那个锅爆掉的那个代言人的，哎呀，你怎么不说话呀？我真的受不了了，刘凯琳英语法语中文都没问题，你。咱俩交流出障碍了，真棒，哇，这个不好玩，太漂亮了，怎么办？都看你的光。东西了怎么办呢？干嘛呢？给凯林从那上面照几张相，多好看。
都看你了，怎么办呢？截图也行。好吗，苹果手机，windows我不知道截图快捷键是什么苹果我知道，我就可以直接解决。很好看，非常美，气质独特，不是很好看，是太太太太太太。哼哎呀哎呀，不得你，你昨晚开那边去了，今天。
成4个屏是吧，我可以学习学习，他也是厉害了。没有，我觉得可以比例和靠边了，要当重点，靠别人当中跟。路德。你一会去那个方便。
好，那你得进他的远呢，你怎么也漂亮的啦，你的皮肤咋那么好呢？去游泳。路德，你这个皮肤像baby一样的。不要把凯丽虚化的背景哦。太好了，听到。
骨头的我。这样的那个6:00，18.2八点钟开始的时候，别的人在里面我都把别人你你把你的的资料啊。哦哦，马上马上发，马上发，你正在传兄弟。那你不是你那样下载它，你不是要一个时间吗？我给你买。
感觉不好吗？才安全的。那个就是那个油管的话，那么多的视频，你一个一个的，对啊对啊。他来了，视频我烦死了，肯定你。嗯，我我跟你讲，我要告诉你哪些是必须出示的，哪些是按正常时间注册的地方直播当中。
发生一些这个比较那啥的，你你就彪出来了。你就在那个标音是什么啊？是什么？然后你就说路德放1号房好房才好。对呀，哦，稍等稍等，我这边在传，我先把它关掉啊。算了，今天不要提了。
今天标题是那个不是已经有了吗？在群里面广告呀。没有，我来看一下你们两个大小比例啊。两个大小比例。爆料代言人啊。They are we are.
凯琳好好看啊。啊，哇，这个不行，这个真的是，你这个弄的太漂亮了，这个我们都不看。你不踢我，我就砍了怎么办？是这样子的啊。
嗯，标题是在上面的，哦，我来我来。是这个，但是时间的话是错了。试试几点是8:30的是吧？时间是8点吗？
就是郭文辉先生与斑竹先生中国时间10点，10月1号也不要了，就连线各地战友传播香港抗议。现场监督国际重大事件介入中国十一国庆真相，对吧？可怜大家都在给你打招呼，凯琳美女好，大家是不是觉得装改了，然后就什么都忘记了。
对，弄得我是早上还是晚上呀？啊。早上啊，你现在那是几点？下午3点啊，下午3点，那我们就是。5点钱，今天是24小时，大家都别睡了。
我准备12小时播，我要是合适，我待会要求睡一会儿。嗯赶紧睡一会儿，5:00 8:00.开心，而且也进来了，来了就是那盘古那楼上面写一边聊那个那个是那个是我。嗯，我们聊天室的一个公共账号就是那现在那个会计用的是这个号，我怎么没看见呢？
就是图像有点褐色，然后上面有粉色的，背了俩字，看见了吧？手机用什么吗？咱们现在用几个人1234566个人在线对吧？张飞还在吗？2.你是谁啊？小侯是侯小宝吧？吴小宝你准备干嘛挤进来？冯小宝。
他们。啊。
爱。嗯，看看就行了，是吧？
号。就这两个县。
咋啦在。嗯，那那两个行不行？那为啥有可以看到线呢？这个不好这个小孩了。这个线不行啊，这两个你那个要用个拖线板藏在那个，哇，真不行啊。拖到那个柜子下面，在冲过这个白色的影子，也不行啊，白色的椅子也不行，也有限啊。
那也行，椅子或者什么都会或者都贵，什么东西都贵或者什么可以打上去。或者放一个椅子，放一个白影子，就看不见了，这。哎哟，其实能够看到那个东西已经不好看了得你，但他们可能没有地方放。这个灯要吊在上面，你不能看到有个有支架，也看得到啊。
要要落地，你看我们看的清清楚楚，战友们你们赶紧赶紧就是在那个打字那边说聊天呢，给大家。表示一下同意或不同意，那个东西不行的，你这个东西放在这里也不行，你看哪有BB鞋，还有后面有那么轻松。拉拉的那种，这东西也要拿掉啊。这个镜头不能再低一点吗？要是便宜点可能就看不见了，他就是。
明白明白，你这个虚化到什么程度了。那就换一个屏幕，要放一个那个什么东西把所有这些东西倒掉。对，又一个花盆什么的，他们说用一个有没有落地的那种。红花盆景对那里面没有绿色的东西的话，你可以换一个，他们做地面是因为是他要的，是。
他们就是那种感觉，但是这些东西放在那里就不行了，超级高清的不得了。我跟我先生要赶到北京去，看来是要实现的，实现赶超BBC，也超过了。嗯，医院。那漂亮。
非常。嘿嘿，我现在来了吗？来。你的衣服里我看到你的漂亮是妆了。
啊，这颜色好好看啊，我觉得领带稍微深了一点点，没事啊。对呀，马上就24小时没睡觉了。就睡觉了。我觉得这个是对的，但是你出去了，太帅。
但是你们把那个凯琳美女放那一放的话，所有人都黯然失色。现在还好我们大帅哥。我做。坐到旁边一点，就是现在两个屏幕的话半个点才看到你。
好勒哇。哇，好帅啊，这个眼镜是最帅的，一个不眼镜了，8.现在得分了，太帅了不行的，等会我们怎么办？每次掉眼泪都不听，你们说啥了我就不行，你们太帅太美了，这个不行。
来呀。果然出来了。反正你给下去了哈，我加好多好多分。哦1对我。
昨天和先生问我好几个关于哲学的问题。哎哟，那美国就完了，没戏了，美国没戏了，怎么？啊，路德先生来的时候呢班长，即三角形。哦。
我只想说超级可怜。最高级的领导和另个网都那当然我们家我们家网都说没有拎着网兜网兜里边就烂鞋啊，烂纸啊什么的，后来流行的就是。就是那个纤维带的头，纸箱子，然后呢？以下的比如说啊我。
很好，眼睛和眼镜正好。差了那两个，两个色度跟你看，跟我差两个字，爱。这么说你看我，我觉得你觉得。是哇噻，所以他就更白了。
录的是baby。不，但是不知道是不是他本人，你擦几层粉啊，那个路灯。他哪个是他就变成一人100。我觉得。
那个第2个中国和中国人，那就可以了，我现在也是这样。我选的颜色，需要。这么好。
哎呀，帅哥美女坐上去了，这该怎么办呢？这个这个地头可怎么办呢？真的是。还不爱我，我在看直播啊，我在看直播啊，我。什么东西啊？我现在后面没东西，还有后面的那块什么东西。小凤，有一个更不好啊，我要截图你看。
你啊，哎呀，真的是。可能是你们是看不到，但是我们在这个地图上能够看到的啊。你看到了吗？看到群里面看一下，不得，那条什么缝？
这就是你看到没有那个。这条裤是那后面一块板没有拿到。那就不完美了。这个后面就做干活不细致。
录的你看到了吗？那条缝。他们说估计灯光问题墙的颜色。一个。
你干什么呢？特别看到她笑两天都没玩了，那个声音啊有点断断续续是什么原因？什么？是不是因为麦克风没有对准。郭先生说话不是都能清楚，都能听清楚，有时候个别一两个词听不见，需要断掉一些，也可能是因为。
但还是怎么着，还说那个。右边就是天气。电话拼命的，你完全听不到郭叔说话，是因为郭先生他没有对准麦在说话，他没有在嘀咕他是在指挥。哦，现在可以啊，你说吧，大家在在低谷的时候听不到你说话。
因为因为不是我们太小，是因为他没再说话，我们在说话。看看那个郭先生，我们都不敢说话了，人家让我们吓到了。这两天真是把我所有人都镇住了，爱就觉得他这个脑子太多了。我真的是很少在这方面，我是真服了他了，一堆鸡蛋，小手胖乎乎的，宝岛出道就行了。
就是小手。那个郭先生他没有对着麦在说话，他不是在直播，所以他的声音小，一会儿。链接稍等一下。你跟那个当年写的比那还差十万八千里的，现在都死了很多年了。
学人家啊，太远了。人家当年那个建筑是到现在世界上无人超越的，就这个色彩就一定以这个。28咱明天啊这个明天一定。
兄弟姐妹们要讲的话题啊，这个啊，一定要跟阅兵。香港和这些是有关系的，好不好，情绪然后。对啊，所以但是他不这样，就直接就就每句话都跟北京天安门上出现的镜头出现的人。和出现的事儿和香港的这个事件，然后你说说你的观点当当，一定要带来新的概念，要清楚给路德先生在说的。
今天该说的每一句话，未来的历史上真的是千秋万代，这一点不夸张，这是视频，这不是文字还改不了，大家都会记住。当年是谁呀？谁在上面讲的话呀，说的啥呀啊？大家都多少一个人几百亿的评价啊，所以说大家务必这个。千万关注重点别跑题儿啊，再一个就是大家一定把时间把握住，一定有有用的话咱说，没用的话咱不说啊。因为跟你们每个人的形象和未来的生活历史定位都有极大的关系啊，是不是好领导？
能娶上老婆。但是你的声音是断断续续录的，郭先生声音还是有点一顿一顿的。你。
给哥请安不？没问题，现在的声音怎么样？大家给我测试一下，你说。大奔兄弟啊，我现在跟你说一个刚刚我说的信息啊，你你说说你你做个准备啊，他今天出现的是东风41。东升41b，但是他今天打出来的，东风41，就是从。
中国任何最远的东北角，东南角，西北角东南角甚至喜马拉雅那块它就是直接。就是广西的一个直接打到美国的东海岸和西海岸的东风，41的跟你好好说，一会研究一下。你要叫大家都明白东风东风15，现在就是伊朗人现在最牛叉的啊。这什么玩意啊，东风五b东风五b是超杀技，你知道吗？的。
周一到呢，这个是远程的。他现在是有个无人机，现在今天展出了一个叫水下无人潜航器。为啥跟你说他不叫潜航器啊？它就叫水下无人机水下。啊，是研究水下的最关键问题前行，即使它不它不是说前行就是。
就往下就可以，像潜水艇一样飞行，无人机的概念是在意的，她是在意的，然后再。这个外挂的弹头和内置导弹，对外出口版叫神鹰。啊，然后呢，这个这个还有一个叫水英，所以说他这今天都会出来啊，你为什么都看到了u AV水下用vv就是吓唬美国的就是打航母。老不行，我要打你航母，明白了吧？还有一个就是。
就是这个东风41是它这个核心的，另外一个是空中空中的飞机，无人机。无人机的亮点叫什么呢？叫可头痛的，啊，就是玩定向目标无人机，就是说我根本不用指挥了。输入到现在莎莎家的地址是直升机直接飞到初三就把30给灭了，我意思了吗？这几个。刚刚才跟我说了还有个队，网络炸弹，那个晓得啊，就是一个像一个。
都一样的啊，叫做网络炸弹到哪去过你这个网络直接就断掉了啊，非常可怕的好。我把您这说的几个关键词我都记下了。你放心。全能人都在战友里呆着呢，我给您汇报一下，简单汇报一下，是这样的，我带来了一个一个大的。
的文件包，我会给大家一个逻辑，因为是这样的就说这个，如果我们出钱打一个国家国防对不对？那我们就先一拳就打。摔了对我的看法啊，我们就打败了，我们的重点在于揭露共产党的这个，假若你你是不是真正的为了所谓的中国梦的那个汗。对中国人的老百姓的，国家扶植的这个国防的国防是中国国防，里边我没有预算，有预算的记录，有他这个军中假反腐的记录。然后呢，我会有一条线滘帝国的啪啪啪，后面有一个定律帝国的，比如说帝国的辉煌，帝国的野心，帝国的虚伪等等。
等等，然后我会用视频对比法，然后成承接，承接到中间的时候，我会有一个核心的判断，等于把暴力革命这两年来您的这个报告。还有刘先生，整个美国这些揭露GDP的本质的，在几个文件里就是我跟您说的那个包，那两个大礼包打开这个。一打开等于暴力革命，这个所有的密码都在里面了，就都是您说过的东西，但是我们用一种好的方法呈现，实际上就是讲一个故事，然后这里面还有一个男的。上海的核机密我会弹，从来以前都没提过的，还有一些数据类的对比，然后再加上他的那个约定，这样的话就有一个逻辑链了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
天哪，这都早上6点了，早上6点了，我这是我这船上的这同事都去。起床啊，都开始来整理床上的卫生了，船上的卫生了啊，我还没睡觉呢啊，我还没睡觉呢，西安呢。刚刚发生了这么多的事情，发生了这么多的事情，抓捕了这么多的人啊，但是呢，官方的数据。
不是真的都是假的啊，战友们都是假的，我知道的比这严重得多得多得多啊，所以说这个。昨天啊，是共产党啊，再一次在香港进行了大规模的犯罪，国家级的犯罪和前天。深圳开的这些大咖的会议，太空人的会议的事情是分不开的啊，文贵提前给大家香港的朋友们。到了，信了你们就赢了啊，不信了犹豫了你们就输了啊，所以说没办法啊，没办法啊，这就看你们了。
对了啊，no problem, I think you, 所以说，亲爱的兄弟姐妹们啊，你看着漂亮，这个早上啊，给我准备。对这个健身的东西呢，这个你看这个漂亮，这个这个这一刻早上我最喜欢就是早上啊，这一刻这个早上。晚上啊，傍晚的时候太漂亮，太漂亮了，哎哟，我的妈呀，这种男的感觉啊，只有在现场才能感受到。才能感受到，所以你看这个船上的各个方面晚上都要，都要包上哇，昨天路德先生。
对，这个家孩子来是我第1次邀请家人带孩子上船来，从来没有过，因为船和飞机最怕小孩上来，因为这些爱马仕的皮。爱马仕的布料一旦污染了就毁了，只能只能扔掉啊，只能扔掉，不可能写，昨天陆泽的小儿子把我那个爱马仕的一把椅子。白的那个椅子，白布料已经给我毁了，他们说清洗不了，只能废掉了那把椅子啊，换料都换不了，是那个料还不能换啊。嗯，重新定义把了，哎呀，我在桌子上被路德的小儿子太可爱了，我喜欢死了，好像我认识很多年一样一直抱着我，也给我。
我毁了，然后我们是船上的所有的船员们，看到这个被这个小鹿的小家伙毁的东西，都傻眼了说哇塞完了。最起码昨天路德先生这顿晚餐毁掉我10万美元，10万美元啊，我得找陆德先生要去，他儿子让他老爹必须得服啊。哎呀，昨天晚上啊，这个香港啊，香港啊，相当的严重啊，相当的严重，相当的严重。我在做，我在床上，全都在睡觉，这个伴奏下睡觉还要开电视，哇塞，他这个这个他的房间里我还听还看电视算老人家。
真是太厉害了啊，呼呼的睡呀，你说我这一整夜没睡，但是现在我要去睡觉了，睡上两个小时起来啊。小时起来我再开始做健身，先给大家报平安了哈，先给大家报平安，不容占有吗？我穿了棉袄，大家你看看啊，穿着棉袄我都冷啊，因为船上是冷的，床上是冷的啊，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。啊，问过早上给大家报平安了啊，先飞到哪去了啊，飞到哪去了啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到联合国了吗，联合国将出大事。中华民国要回归联合国，这在一年前要掌脸，但现在不是不可能的。
现在马上这块到的是59街前边，这个房子是贝律铭先生的家，马上要到的。就这个院子和对面一个花园的院子，那一个斜顶的是贝聿铭的家，斗型隔壁红的那是靳羽西，化妆品靳羽西的家。然后跨过一个街来，法国当年最有钱的家族，收藏中国古董最多，八国联军古董最多的一个家族的家。那边房子全部是防弹玻璃的。那边是贝聿铭的家和靳羽西的家。
然后大家可以看到，叫布鲁克林桥，这是当年中国人最多参与的在这里建设的一个美国的项目，我们中国给美国做了太多贡献了，太多贡献了。大家看
到这个桥多棒。我每次过这个桥的时候都很兴奋。上面还有个滑车，供大家玩的滑车。大家看到了，这个桥就是当年中国人参与建的桥。
然后这块这几个公寓现在都价格翻番了，跟几年前比。原因就是现在很多中国人来。然后这面这个岛在全面新的开发。然后大家可以看到整个的在曼哈顿最有名的医院，做特别检查，特别手术的医院。医院的后边有一个金色的房子，是一个盗国贼控制的房子，我先不说谁。
然后这个是新建的办公楼，是在一个过道的上面建的。上面有很漂亮的花园，特别漂亮。
所以说战友们你们可以看到，这块非常现代。本来上边的楼，整个的楼它是要给我们做喜马拉雅做大使馆的，然后我没要，有点太远了。有很多人从中央公园见我们不方便。
天上除了直升机就是大飞机，好多飞机呀。大家一会能看到，在往下上去，到72街，这块大概在69街。刚才我说的医院就是这个，特别的医院。
我特愿意跟战友们分享一切，让战友们了解生活，了解世界，了解真相。这本身就是爆料革命的核心，只有你增加了辨别能力，是非的辨别能力，真假的辨别能力，善恶的辨别能力，你才能真正的来辨别你所做的事情和你想干的事儿。
大家看看这个医院，Hospital for Special Surgery，这个医院里边中共有几个高官是在这儿做的手术。
然后这块儿红的公寓，这是71街和72街之间，这个公寓，中共的好几个老前辈就在这里住。这个房子的隔壁是宋庆龄当年住的，就这个公寓。马上镜头切过来的，是当年宋庆龄当年住在这边的。
天空中直升飞机，那边是私人飞机，还有水上飞机，很多飞机。我们坐在John 庄的小船上，这个情景，摄像头是没办法带过去。大家看到黑大楼，后面黑的是72街500号，1999年我在这个楼上，住了6个月。在这个之前我在川普International酒店，在Central park住了几个月然后搬到这块儿来住了。
今天是日月同辉，美国也没什么大人物，不像共产党宣传的日月同辉，毛泽东就神来世了。美国天天日月同辉。然后大家往这边来看，是个市长官邸，市长官邸的这面有个公寓，这个公寓过去是这块儿最贵的之一。现在是百分之一百被一个盗国贼家族，现任的常委家族百分之百控制。
所以说现在你看到曼哈顿，伦敦，巴黎，洛杉矶，旧金山很多的房子，好房子、好资产都是盗国贼控制的。就这个后面一个独立的小楼。看到那个船了吗，他们叫炮船，号称炮船，就租的船，很便宜的，几万美元的船。他们就找了一些姑娘，然后呢就出去，就玩去。然后炮声四起呀，号称炮船。
咱们Lady May小船，美国只有一个，叫Wendy52,你们上网查一下，全美国只有一个。大家看到这个船的玻璃换了吗？这个玻璃换了一整块的，是去年换的。然后整个这块是防激光的玻璃，加厚的，防射玻璃。我坐的下面是一个卧室，卧室里边是一个内部餐厅，下边还有一个小餐厅。特别隐秘的小餐厅，特别小。说实在话我喜欢这个船第一，第二是Lady May那个大船。这个船有自由没有栏杆，飞快五十几个海里的速度，太漂亮了。
到这些区的时候就不行了，那是是Queens,我的对面就是Queens。法拉盛下边就是法拉盛中国城，那完全就是另外一个世界了。所以大家能看到，这么多直升飞机呀。大家知道现在深圳、香港在发生什么事儿吧？
在船上晃荡就像在母亲的怀抱里晃荡，和在小时候摇篮车里晃荡，你睡得会非常舒服。但是有的人，像我小时候没坐过摇篮车，我娘也没时间抱我，都在炕上、地上爬了。但是我还还能感受到，人的本性，因为人在母亲的肚子里边的时候是一直在动的，是在水里边的。所以说外国人为什么会喜欢船呢，就是这个原因，会睡得非常好，很舒服。但是我们中国人呢，因为都是旱鸭子，有些不习惯。但是让你习惯了会非常的美妙，没办法言语。
晕船，我们全家都晕船， 就我不晕船，怪了。哇塞，你看这帮疯子啊，我要给你们转过去。好多就这样的。
这是为什么John庄，你知道为什么我要你单独把相机放在三脚架上了吗？就这个，它 又不摆动，而且可以随时转，而且放在包里特别好。每天这个骑摩托的、玩快艇的、泡船多得很。John庄啊，咱们这个线拉下来，这是为什么我说咱们这个直播室，一定要非常的简洁、现代、舒服。
抱歉，因为今天我在办公室办公，必须得穿西装，必须穿西装。我们办公室，基本上都穿西装，除了John庄之外，John庄好像不爱穿西装。但是我不穿西装，呆在办公室很奇怪，非常奇怪。因为今天还得开会呀，还得见人，不穿西装很奇怪。
没法向你们展示这个船，这船得很多新的功能太漂亮了，包括这个船的所有经过的地方，都会把信号收集。什么叫信号收集？就是说，当你到一个地方加WiFi的时候，你周围的WiFi供你选择的都给你留在手机上。那么咱的船经过的地方，就是说靠近我们的，带有威胁的，辨别意识，我们都能辨别出来。
比如说现在，现在可以说啊，头两天不让我说呢。已经观察一年多了，有共产党派来的人，在我家对面租的办公室，还有人住在我Sherry 酒店的那个••••••因为上边是住家公寓你上不去，它下面是住宅，很低的层次，是酒店客房，他们就派人住在客房里边，想办法黑客我、监听我、跟踪我，想办法跟酒店的搭讪了解我，都在人家观察之中。他们用的WiFi暴露了他们，我就不详说了。
这帮愚蠢的东西，你以为共产党的情报人员都是电影拍的？他们都是垃圾。竟然用百度翻译，然后呢还用所谓的国内的那几个软件传送文件，全都被搞下来了。他们的愚蠢，也超出咱们的想象。你高看他们，就是看不起自己。
今天路德先生和江财神的节目••••••（到这桥了我特别喜欢，我没办法向你们展示，这个桥我太喜欢了，我太喜欢那种穿过的感觉），路德先生和江财神的节目做得真好。这个听说江财神初出江湖，还没多少天，就被共产党列为了100万美元的账单了，跟路德先生的价钱平身了。他们感觉到江财神是个威胁，更夸张的是他们说江财神是我哥，是我的一个其中哥哥，疯子简直是。所以说江财神说的东西管用，有水平，所以他们害怕。
就像过去他们拿法轮功的媒体根本不当回事，但是现在把大纪元直播列为了最大威胁之一。我现在可以通过这个状态，告诉大纪元的在香港直播的记者，你们马上就会遇到麻烦，千万注意人身安全。我获得了确切的情报，他们要使用下三滥的办法，栽赃陷害，用黑社会的招，来袭击大纪元。在香港的记者一定要注意了，大纪元的朋友们，一定要注意，你们未来会明白的。
我今天晚上9点钟见那个人，是刚刚从台湾来的朋友，会讲中文的犹太人。中文讲得一点不比咱差，非常非常的棒，他会给我带来更多的消息。
香港此时此刻发生的事大家都知道。八月四号当天，确切的进入香港的人大概3万左右，然后是8月5号和6号分别又进去大概3万人左右。所有人进入到香港以后，他们都有几个任务，在不同的地方，在不同的中资机构。
他们有的是所谓的驻港人员，有的是游客。他们发了四套衣服，有的是黑衫，有的是白衫，有的是香港警察警服，然后还有的，是一个特殊情况下穿的，就是所谓的集体行动装，应该是红装，全红的衣服，但是都是有标志的啊，全有标志，不是没标志的，不是光黑的带标志。现在大概，目前到香港的人数不低于7万人。
那么在昨天也就是说在七号，咱的七号，他们的八号，七号、八号、九号、十号、十一号，香港一定不会低于十二万人，大家你们会看到这些东西的。所以说文贵当时爆料8月4号戒严，一点没错，一点没错！
他们换了装潜伏进去，王八蛋啊，太王八蛋了，香港人太老实了，太老实太善良了。大家未来会全部明白的，会有视频出来，会有会议的音频出来。
所以说战友们，我们在香港前线的战友，都是好样的。我们的战友在很大程度上，去保护了大纪元吶，苹果电视啊，我们的很多人保护了他们。我告诉他们，只要是反共的，都是我们的朋友。
大家你们看到这个多漂亮，你看看这个城市多漂亮，一片繁荣景象。今天江财神和路德的节目说共产党写的文章，说没人了，江财神说的太好了，他没人了。有一点良知、水平的都拉肚子了，都装跑肚了，我有病了，都躲起来了，不跟他们掺和了，都等他们出事呢。现在很多人不是消极怠工，现在是装病，能躲则躲。大家在等他们出事呢。用某位领到说的话，我们等了很久啦，我们等了很久啦，快点出事吧！
所以说战友们，每一分钟，每一秒钟，决定着人类命运的地方，就是香港和美国。其他地方，你看到真正的影响世界命运的，就在这两个地方。共产党啊，从对香港的一系列的举动上，你能看出来共产党，真的是能领导中国这个国家真的是人类上最荒唐的事情，我发现有点卡啊？今天严格讲叫试网络，试直播，所以说亲爱的战友们，你看多漂亮，亲爱的战友们，当我们大
家去面对整个香港，750万人，和邪恶完全是谎言的颠倒黑白的大外宣，大内宣，卖港贼，还有盗国贼这种复杂的利益集团较量的时候，让我们真正看到这个世界，什么叫宗教，什么叫信仰，什么叫流氓。
什么叫可耻，什么叫伟大，什么叫信仰和你自己的追求，太让人看的明白了，今天下午，在香港的战友们给我发了一个小视频，让我非常的感动，那么多孩子，在一个工业仓库里面，别说漏了，睡在地板上，香港的孩子没受过这罪啊，旁边都是一些准备好的快食品，这些孩子们水呀什么的在那里堆着，在那个屋里的孩子，没有一个不写下遗书的，我这一说就难受啊，没有一个人不写下遗书的，他们真的说，没有30年前的89，没有我们今天的上街运动，是你们点起了我们的希望，现在我们大陆街上很多人，把香港人晾在大街上，有几个人站起来说良心话的？完全忘掉了香港人当年，给我们经济技术，不惜一切代价的支持，香港人真的挺可怜的。
太可怜了，今天到香港大街上的人，打香港人，骂香港人，把那孩子女人打的那么惨，那钢棍都打在孩子的腿上gang gang的响，太王八蛋了，太坏良心了，太暴虐了，这些小孩子都那么小的孩子，他们要啥了，他们要你啥了，而且这孩子明确的反对港独，就是要求双普选，我也是坚决反对港独。
哇，对面那个军用飞机我最喜欢在纽约美国，看这黑鹰飞机啊，军用飞机啊，太漂亮了，那是真不是开玩笑的，咱那个直播相机都稳定不住，人家弄B2，吹牛那，人家黑鹰飞机都多少年了，天底下人啊，没有嘴啊，就吃不了饭了，这个嘴太重要了，没有嘴不能说话了，表达不了观点，这太重要了，但是人的嘴是最烂的嘴，说啥都可容易了，什么恶语都出自于嘴，所以说战友们，人那，真的是要好好活着，了解人这个复杂的动物，嘴真不能一张一闭就胡说八道，你看看香港那些孩子的视频，太让人感动了。
（旁边一个开水上摩托车的人带着孩子从旁边驶过）
哈哈哈，带着孩子，就这么玩，这些开摩托车的，一见到美女了，就开始晃了，一看到我们就晃了，显摆显摆，可以理解啊，我小时候也这样，小的时候我娘给我用红布缝个红裤衩，晚上睡觉穿，大早上冷也不穿裤子，得上大街走走，让人看看，人家不注意看还得咳嗽两声，人的本能就是显摆，现在是没有显摆的心情咯，爱马仕工具直播包，相当的好哦。
怎么帮香港孩子啊？传播香港真相，尽其所能的传播香港的真相，其他的你们都不要做，其他的你们都不要做，有文贵做，所以说，战友们我们是人啊，我们有良心啊，不要忘了香港人当年是怎么对待我们的，香港人，除了是我们的同胞，人家当年是怎么对待我们的，对不战友们？
我现在刚才跟你们聊的聊的，想起来，今天下午香港孩子跟我说的话，你说那孩子，就那么小，就他们说写完遗书之后反而放松了，什么都放松了，都想开了，他们团结一致，说看到黑社会他们都有战略，怎么对待黑社会，战略非常好，我说你们记住，最懦弱的就是黑社会，千万别相信什么狗屁黑社会，没有黑社会不怕死的，你比他拳头硬，你比他人多，你比他敢下手，他就立马就是软社会，就是吃软饭的，吓死他，哪来的黑社会啊，就是以多胜少，突然袭击，耍横不要了，吹牛，无道德底线，就是黑社会，这还是说咱们的中国的亚洲黑社会，这些孩子们说对了，就得比他们快，比他们狠，集体作战，黑社会对付你们的时候，香港的孩子我告诉他们，你往死了打他都没事，因为你叫自卫，他们是黑社会，你是正当防卫，特别是穿着所谓黑社会服装的，大陆来的PLA和警察，你怎么打都没事，因为他是影响安全的，他是袭击你，你可以正当防卫，香港的孩子们太善良了，现在还讲法律呢？
现在美国和欧洲，正在考虑，可能对香港的所谓黑社会要马上立法，对所有香港参与打孩子的人，要进行惩罚，咱不能说打死他们啊，但是你正当防卫的权利是要维护的， 太漂亮，你看这个阳光照过来，看到对面那个桥，太漂亮了，我要让大家看到这个位置，看看，大家，当你从这里看的时候，哇，我对着夕阳，这边是曼哈顿，好漂亮，太漂亮了。
所以说，战友们，等咱们灭了共了，跟战友们相聚喜马拉雅，得找个喜马拉雅海，得有水的地方，咱得玩船，是吧？在水上，在山上，搞点音乐会，太漂亮了，你们能想想在大海上，我坐在船的船甲上，这是一个几十个海里的船，你看我这都来不及换西装，穿的西装多奇怪，对面看着曼哈顿，太漂了，这个剪影，我转一下，你看看，多漂亮，看曼哈顿多漂亮，大家看到那个曼哈顿的剪影多漂亮！太漂亮了，太漂亮了！
所以说战友们，这是卡了吗？，刚才是不是有卡？
战友们，咱们喜马拉雅大使馆近些天发生的事情更加让我们感受到战友之情，战友之义的重要性。我们的战友形成的这两年的反共的力量，和团结了有良知的同胞和很多战友付出的代价，我们这些战友凝聚的这些正义的，还
有一些具有高智慧有信仰的这些精英们，未来是新中国以后，是一个在国际上，国内监督任何一个新政权，让他们实施的真正的法制自由，是绝对的力量！
而且这些人我们的战友们，要独立之外，独立在政治和利益集团之外，我们真的是想想，是真负有有使命的。
最近这些天很多的外国友人，都建议我们成立这组织那组织，然后这国家那国家，给我们钱说可以给你们提供资金，你们成立组织，不行！我们的爆料革命不成立任何组织，不和任何组织合作，而且更重要的事情，我们不谋求任何政治地位，不要任何组织，不论是不是我们爆料革命的功劳，还是因为我们发生的事情，我们都不会去说这事是我们干的，这是我们的功劳，永远不会！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们好啊，这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊，马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了。这个又是今天两架飞机，两架飞机啊，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢，还是飞这个吧。啊啊，啥都不说了，战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/757/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/757/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
风大雨大。后面是雪山啊。这次风有点大啊。
这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。嗯，有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊。马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了，这个又是今天两架飞机，两架飞机，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢还是飞这个啊，啥都不说了啊战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看看这外面下着雨，白宫独立，独立纪念碑太漂亮了，伟大的美国太神奇了。刚才看了你就在雨中这种狂欢的你看看，听到了雨中，这些孩子们在雨中狂欢在白宫周围啊。这真是啊，这个地方这个国家太伟大了，这种民主自由，哇，看到后面。隐隐约约的纪念碑，再看看这个白宫雨中的白宫太漂亮了，太漂亮了啊，今天我们这个案子赢的意义真的是太大了，一个中国人在美国告诽谤案，第1次赢，你中国人告个案子也是第一次赢，而且在社交媒体时代，大家都是这个完全不懂规则的时候，这成了美国案例法，对所有的美国人影响巨大啊，我现在收到了这是太多人美国各个层次，特别是很多人啊，现在被骂的人给我带的恭喜和高兴
I like this.
Beautiful summer afternoon in Washington DC the thunder storm come on the.So just about every day we have a like this.This is what happens when the rise as it was 95 year.哦。
This is a part in the White House.This is freedom.现在因为他China the.We have a big river in the middle of.
It is the first Chinese in America.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/568/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/568/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
停机啊。太漂亮了。太漂亮了吧。
这是痛苦。咋穿的都不知道。
西装是保密的啊，号。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，我刚写完啊，哇噻。现在纽约阳光明媚，哎呦天的太漂亮了，真是太好太好了，这个昨天下午开会一直开到很晚。太晚，然后呢昨天晚上半夜又跟我们欧洲的啊，很晚了欧洲的时间和亚洲的朋友。
连线我得知啊，咱们国内现在对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的。啊，这个很有意思，太多太多的人通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了，很多人因为挺过被抓被判刑，啊，被收手机啊，但是在国内。爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人。
生活中必备的一部分，这就是天意啊，过去的这将近两年的爆料用事实证明了共产党。以黑治国，以贪治国，已经治国一家之国，这个天下的权力都是他们家的天下的财。权力私有化，财富公有化工业化才能变成几个家族啊，老百姓现在都明白。什么反腐运动的王八蛋反腐运动都是灭狗运动，啊，那海航那里有方正那么多腐败。
大家说你们不查就查那些人，所有被抓的都是好人啊，或者说都比他们好，这在国内已经形成共识，尊敬的战友们。爆料革命即将走进新的阶段，咱们拭目以待，你也可以返利购。上天的使命，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/431/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/431/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在啊，我们刚刚的这个离开了吃饭的地方啊，我们现在呢，从这个码头上啊。要去神秘的地方啊，神秘的地方，今天谈的最多就是台湾的问题啊，这个真漂亮唉，这屋子太漂亮了，这个。台湾呢，你说这台湾的问题是多么的敏感啊，这个昨天我一个朋友说，跟美方的军方。
交流当中最多的就是，关于最近中国会不会把所有的压力转向去打台湾，如果打他。来玩啊，这个美国会不会真正的出兵保护太晚是现在议论最多的话题，啊，就这个话题我们先探讨了。很多，等我有时间给大家报告，非常有意思，也将是革命性的改变啊，革命性的改变，谢谢，一切都是刚刚。刚开。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/352/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/352/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，这这个衣服，新款的衣服，新款的啊，新款的没有试过的。新站中心站桩啊，站桩，哇哦。看看啊这细节。
太漂亮了啊，这是白的。But could you put another side, 然后这是双排扣的白色双排扣啊，双排扣，你看这质量。这是特别棒的，你看，双排扣。Older is I see, o.
So beautiful这个是花的鸽子花鸽子啊，这个是到休闲时候穿休闲。双排扣双休闲带开口啊，然后这是黄色的飞镖，黄。红色的会掉啊，黄色的好这个太酷了这个，这个太酷了。你看看，你看这个，一针一针的啊。
你真的啊，一针一针啊，哇哦。Cool. I say another one brother, 这个车啊，这个是男的。这个男的这个川普总统，川普总统奥巴马总统。差不多有一个，就是有4个共同，我们有一个同一个俱乐部马拉哥，我们有共同的一个裁缝，就是这一项啊。
那你先给我还这个钱，这个蓝太漂亮了哇，啊，太漂亮，太漂亮。然后呢，我们有同一个生意共同做铜生意，那就是地产是。我又不要睡，我一说双排扣啊，哇哦，我。你的这是枣红色的，是灰色的口啊啊。
哇看的8就是太苦了。Hi, 这个这这个西装大概都在16,000米吧，这个事来。蓝色啊，蓝色双排扣双排扣啊，我一会没事给大家看看啊，顺便给大家看看啊，这个是。我骂你，那就是我，我打完以后1225，8225, 那个是8700。
不同的料子，不同的感觉，不同的价格，那另外一个。你的敌人都满足。小brother你。是，这个是大家看一看这个是8095 8065的。
1 15,000吧，15,000美元啊，啊。这是看不清楚的你看，就是这个褐色。但是质感太漂亮了，太漂亮了，这个就是9250，因为他的那个布料的不一样啊。布料都不一样哇。
这是我的挚爱就是黑色，黑色。哇色，那这个是多少钱？这？7825 7825啊，你看这一部分，你看刚才看到这个白的刚才挂的这个蓝的黑的。他这个颜色，这是休闲的，休闲的啊，休闲的啊，裤子啊，你们看看这个店啊，看了这个店。
这是不鸟你的店啊，五年级的，这个我的这个领带。总统的领带都是这家做的啊，这个他每年4季每一季大概做一大概50~100条，我也是他做的一部分了，我的一部分。比他还好，yes brother, yes, 那个扣子的颜色。是跟这个就帮我看看那个蓝色。
你看看这是绿色的，笨蛋，这样的人，这是单的是绿的，然后扣子跟这个是配的。这个蓝跟那个绿配，然后呢，每个你可以看到。袖口的细节啊，张勇啊，兄弟姐妹们，看你看这个，这个这。然后配了个金啊，beautiful, wow.
然后你看看这这个这个前灰色的衣服，然后配上这个。我要去试一套给你们看啊，brother I show is give me.认识吧，brother help me hold you don&amp;rsquo;t don&amp;rsquo;t broadcast here.也don&amp;rsquo;t一分钟啊。
愿意。Show my friend please, 怎么看我的裤子啊？这回是新款的裤子，你看看货到吗？
这回是新款，然后这边是这样子的，两。啊，然后这个厂子这块就粘坏了，就这样呀。10 1都是1:00的，说错了。
春。最迟二个钟头。I don&amp;rsquo;t be just.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/347/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你看看啊，太漂亮了，然后我现在我在这个这个海边儿啊，和几位女性朋友啊散步。散步啊，要抖一抖转一转，这几位女性朋友都是原来体制内的人物啊，体制内的人物啊，哈哈，现在我们是前面一个。一根大树，我就在想着当初在在咱国内，那拿回去盖房子去了，怎么出个数啊？哎呀，这地方太漂亮了。
太漂亮了，这个是难以形容啊，难以形容啊，今天，哎呀，今天下午啊，这几位朋友的到来让我心情。相当的高兴，相当的好，亲爱的战友们一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/310/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们健身了没有，我刚健完，两个半小时，特别特别地爽啊。哇，我休息了三天呐，我的肚子长了二斤半，2点半公斤，这太夸张了，暴吃暴吃暴吃，这真不好啊。
我这是今天穿着咱的郭战衣，郭战衣，运动，全身你看都是水，都湿透透的。我就是昨天晚上睡觉，穿了另外一件，我就……大家好，大家好，大家好，我就是要试一试，它这个耐洗的功能，耐洗的功能，本来是今天在意大利就可以生产了，我说不要生产，不要生产，我们有点耐心。
我把这所有这二十几个样板呢，让每个人都穿去。我说你们穿一穿反馈一下。大家穿完当天都洗，我们要洗个十几遍，我说最起码我们试穿，贴身穿一星期。所以说我们员工都抢着穿，“我来穿，我来穿。”太开心了，太开心了。然后我穿着你看后边全都湿了，因为要看它耐汗怎么样，因为大家要运动的时候，爬山的时候，耐汗怎么样啊，对不对啊？所以说我要试一试。哇，运动穿这个真的是太棒太棒了，因为它这个，你看这弹性，所以说特别地舒服。
我为什么要设（计）我这个高领衫呐？你看我很多过去穿的高领衫，大家注意的没有，我有很多时候穿的高领衫是那个VERSACE那个品牌的。我是1996年我自己设计，VERSACE 给我做了100件，我穿了又洗洗了又穿,从来不舍得扔，太好啦。因为我们华人都是穿长袖的高领衫，还有一个呢，就是都是这样的鸡心领的。实际上它不适合我们华人，因为我们有时候穿个什么装，有个高领衫稍微严肃一点，我们华人的脖子没那么长。所以我穿那衣服的时候， 过去这几十年，很多人都问你从哪买的呀，都想买。
后来我在洛杉矶Beverly Hills ，那个名店街，有一个叫Bertadia(音)，我订了丝的，订了100件，那是1996年吧，多少钱一件呢，570美金一件，第一次。第二次订是2000美金一件。但是呢，那个是纯丝的，它有时候啊，外边暖啊，热呀就没那么舒服。所以说呢，我这经过了丰富的经验以后，几十年的经验得出来，这适合我们华人。还有这个地方，我们华人的肩呢，不是这样子的（平的）都是这样子的（斜的），所以呢，就这样了。
●03：10很多人要郭战装，国内的不要用现在的地址；衣服不卖，只送战友
郭文贵先生：这个大家因为所有的我想大家想说的，我真没想到，真心的，那么多人想要衣服。大概现在1万2千多个人吧，1万2千多个人。确确实实呢，大概我能满足绝大部分。我们会发布免责声明的，会发布免责声明的。木兰又来了，木兰，风满楼也来了。不是，咱们就是开心嘛，我们没必要要着饭流着鼻涕，冻得哆里哆嗦的，去追求喜马拉雅，开心嘛！我能承担得了我就承担。不能……这阳光来了，得看清楚啊。不是衣服重不重要，大家别忘了，是开心啊。文贵什么时候死啊？这个叫007，你问这话的时候你就该死了，你知道吗？你说你们都那么不自信啊，干嘛要用这种嘴炮来对付文贵啊，你们这些五毛们。
咱们这个衣服啊，大家记住啊，我说找那个Sara小姐，你们千万记住，最好不要直接寄到你们的现在的地址去，最好是找一个完全跟你不搭界的地址寄给你。大陆的呢，我有其他几个管道，有些人是能直接从大陆转给你们的。但是千万千万千万建议大家，不要用你现在的地址，好不好？还有一个，千万不要为了这个郭战装让你有任何的风险，我也会用免责声明，好不好？
另外一个，大家千万……你们的好心我都领了，我很感动，就说文贵不要花那么多钱了，放心，我不会有这个压力的，我有了压力我就不会去做的。在这里你们说给我一件，我没法回答你们，请你找Sara,好不好？Sara小姐，你直接跟她联系。我求求你们了，千万别用你们现在家里的住址，好不好？海外的无所谓，海外的，海外的无所谓，国内的。衣服不卖，我再说我不卖衣服，不卖衣服，不卖，这只送给战友，千万记住。
●05：31袁红冰钱迷心窍、大头症；曹长青是伪民运杀手
郭文贵先生：昨天呢，我看了这个，我还没看完呢，昨晚上因为都太晚了，看那个曹长青先生这个视频，关于袁红冰，太搞笑了：“我俯视你郭文贵，我漠视你郭文贵”，然后，“你在我心里什么都不是”。哎呀，我的妈呀，袁红冰你太伟大了，你漠视我吧，你快漠视我吧，你快蔑视我吧，俯视我吧，然后你穿上白风长衣，“咔——”挥回去了，然后“咵——”还什么白风长衣，哎，有点冷，有点冷，我回去吧，不是冷是你因为有钱迷心窍。
到了台湾，天天这帮烂崽，骗子，袁红冰，郭宝胜，赖建平等一帮民运人士，假民运人士，欺民贼，就想骗台湾人的钱，台湾有一些贱货在大陆，为孟建柱，王岐山，盗国贼服务。叫迂回的，他既不属于国内体制内的，也不属于民主民运的，就是想拍那些盗国贼的马屁，然后拿点万把美元，就把你祖宗就卖了，把你的灵魂都卖了。袁红冰，你丢不丢人呐？什么沙漠呀，你沙漠个屁呀，你沙漠你，袁红冰，动不动就说大话，这个家伙不是大头症，是个精神臆想症，这是个神经病，这简直是。
这号人，我真希望有过去江湖上的那一套，咱们单对单的挑战，我一拳我打到你沙漠里面去，然后你那个白风衣飘在空中，然后拿过来擦屁股。风满楼，风满楼，白衣……神经病。哎呀，这曹先生啊，曹先生是大头症的杀手，口炮党的杀手，是伪民运的杀手，是政治骗子的杀手。
●07：31律师说一定要收拾郭宝胜；李洪宽吓得不敢接诉状；韦石、西诺、孟维参都不会有好下场
郭文贵先生：还有那个郭宝胜，因为我实在没时间看他的东西，这郭宝胜发推说，“有些人说我纳没纳税，我过去都纳税啦”。你搞明白，你捐款你纳税。你放狗屁，郭宝胜，谁给你捐款了呀？你个不要脸的货，你瞪眼胡说八道你，你个不要脸的货，谁给你捐款啦？那1万美元是你要开会的，你根本没开，你叫诈骗。第一个1万美元是买设备的，你没开发票，你买设备了吗？设备干什么了？是定向的，你懂什么呀？
我办公室里边五，六个律师，哪个律师不比你强？你懂法律？你在美国你讲美国法律，你这个不要脸的东西。你是个牧师？你是墓地的墓，还是尸地的尸，你是那个墓地里边的，被尸染了灵魂的东西，鬼！还牧师！昨天发推文，哎呀，我让我们律师看，我们律师说，他说了个很脏的字，我们律师说我一定要收拾他，我们律师说一定我要收拾他，我说好，你收拾去你收拾去。瞪眼胡说八道。
TM李洪宽吓得跟狗一样，跟孙子一样到处TM乱蹿，你连TM诉状都不敢接，你个不要脸的东西，到处胡蹿。湖南那个女孩有问题，子宫都切了，又回来啦，想把李洪宽当年骗走她的那个车钱再弄回去，又跟他住在一起了，又跟他住在一起了。你说你烦不烦啊，这位女士啊，你为了把你车钱骗回去又要陪他睡，干嘛呢？子宫都得了病啦，别要啦，快走吧，这别把你给骗死了哇。这帮家伙简直坏到家了，简直是。
（念战友名）“白发不足道”，哎呀，走了。我不生气，今天我特别开心啊，特兴奋。李洪宽要不被TM抓了,郭文贵，我向大家，我绝对向大家，跪地向大家道歉。还有韦石，西诺，这个西诺啊，上次跑他儿子那儿去，这回还想跑他儿子那儿去。这回人家已经盯住你儿子了，本来有任何事情也不要牵扯儿子，这会儿你再往你儿子那儿跑，往洛杉矶你儿子那儿跑。西诺，好吧。还有这个韦屎，孟维参，你以为你到其他州开帐号收钱，就查不着你啦？孟维参，你知道你在哪儿开帐号啦，你自己知道。你进监狱，你一辈子呆在监狱吧你。
这个曹大师太好啦，曹大师，我是面镜子，我是面镜子，专门照这个假丑恶还有政治骗子，袁红冰，哎哟，白衣长风，“唰……”哎呦我冷啊，跑啦，这种骗子。乱伦彪，一定会的，我们专门有人现在收拾他资料。
哎呀，这个郭宝胜，无耻，他拿了护照还不到俩月呢，你就给中国人装美国人了，你装个屁你，你八辈子你都不配当美国人你。你有什么样的价值观呢你？你郭宝胜你对老婆你像对待奴隶一样，我严重怀疑你虐待妻子，我告诉你。我这是，而且你什么报税了，你报什么税啦？你报啥？你骗别人行你骗我郭文贵？你太开玩笑了吧你。我报税的时候你都不知道啥叫税，你只知道睡觉你。
●11：15这个衣服100%文贵设计
郭文贵先生：啊，（念战友留言）“我现留长发”，我原来留长发的时候我老帅了跟你说实话，我还有好多照片没放出来。但是自从一胖，完了完了，我有一个台湾的朋友啊，有一次当着我面，我跟我这个朋友去台湾，当了好多人说：“我认识文贵的时候吧，那个帅得我简直我就老想看着他。哎呀”，他说，“认识两年以后突然那个帅劲没了。”我很尴尬，我说，哎哟，我太胖了。事实上就是我这一胖，那个脸就是个熊猫，就是个熊猫。这个……我原来我理短发的时候，所有人都不接受，“哎哟哟，别理短发，不好、太难看了，不要不要的。”
说实在话，有些观点不能都接受，比如说这衣服。我收到上……两万多个观点，我要把两万个观点做到这件衣服上，这件衣服就不叫衣服了，哈哈……大家一会说左边、一会儿右边，鹰多一点、鹰少一点，相信文贵的美感啊。
我在重申一遍，这个衣服是100%的文贵设计，那个Brioni的阿里先生，他是我将近三十年的裁缝，还有他是Brioni这个区的总裁。他也是美国这几任总统，包括世界上很多名人所有衣服的特制的裁缝。他是我布料的顾问，和厂家联络的顾问，他不是设计师。
另外那位穿蓝衣服的，我不能说他的品牌，他告诉我不能讲，是女性和男性最喜欢的品牌之一，他是那里面的一个总设计师，他只负责给我把关这个质量，设计全是文贵设计的，不是任何人设计的。
然后，我因为这个是烙上去的，我们未来呐还有一些这个丝绣的——就这个鹰，太漂亮了！有了一个样板。帽子，昨天啊，我看了看帽子太漂亮了、太漂亮了、太漂亮了！这个我喜欢设计嘛，我所有我的建筑、我的家都是我设计的，家具全是我设计的。我说实话，我把我设计的家具拿出来大家一定会震撼的。
我香港办公室有个桌子，我设计出来、做出来，大概五十万欧元吧，做出来，现在有人给我将近五百万欧元要买走那一台桌子。我用了大概1.6吨的铜，都是榫出来的，用铜榫的原木头，一个飞碟式的桌子，哇！太漂亮了！有一个老板想放在他船上去，我还是运到美国来吧，我没……我不卖、我不卖。
●14：04战友互动
郭文贵先生：(读留言)“文贵啊，等你成功了跟你睡一觉。”好，咱们一起睡哈，找一个大公共空间，穿着衣服，咱们跳舞，睡吧，没问题。哈哈……大家一起睡，没问题，野游去。
这个郭宝胜昨天推的那推，简直是不要脸到了极点了。你还想给我玩法律，嘿嘿，跟我玩这种游戏，你真是不想混了你，嘿嘿。袁红冰，“我俯视你、我看不起你”，啊，“你是我心里的沙漠”，哈哈……。这就么精神病呀你袁红冰，哈哈。你在北大厕所里呆着吧，哈哈哈，在厕所里面“沙漠”，叫人家揍完以后，然后，“我蔑视你”，哈哈，你蔑视吧你，在家蔑视吧。哈哈，啊，哈哈，太搞笑了、太搞笑了。
豆豆最近也不出现了，豆豆啊。小哥最近也不出现了，啊。0327老战友了。(念留言)“我们聊7天7夜” 。0924喜马拉雅，好，一定的。我那时候我估计最开心的就是和这些曾经的老战友们、老战友们聊天，我估计那是最幸福的事了。然后呐，对了，对了，关于那个……(念留言)“说下雾婷”。雾婷挺好的，别老说雾婷了好不好。对，他老说他老婆在老家找的，别人给做主的，什么意思呀你呀？老家的怎么着。他说她啥也不懂，啥也不懂，老家找的，啥也不知道。什玩意嘛这是，什么玩意儿嘛！唉！噢，豆豆刚刚还在端午节好呐，好，这个豆豆哇，总是一心二意的。哈。
现在，砸郭的人都……我真的都不看，他们砸吧，越砸“锅”越亮，哈，郭要怕砸还叫郭嘛。我这全身都是水，哇塞，往下流。(念留言) “张健不好”。这么多人不喜欢张健呐。(念留言) “袁长风就是沙漠里的毒蝎子”。嘿嘿，他连蝎子都不是，他……你承认他也太隆重了吧，蝎子能吃的，他不能吃，他不能吃。Shirley lam 、嘿嘿……
●16：40现在的助理会六七钟语言，也会中文，未婚夫是中国近代史讲师；现在公司太多美女帅哥，太多人爱中国
郭文贵先生：这个是……你看，这个女装呀，这块是收身的、收身的。这个，跟我一起照相我那个助理啊，是一个虔诚的基督徒教徒，天天去教堂，天天去教堂。这个，她到我这儿来之前，微软和Google给她发了邀请，因为她会中文，还会……她会大概意大利文、法文、西班牙文、英文、普通话，还有什么文呀？六、七种语言，所以，Google 让她去当这个语言教师，啊，这个这个导师，给她的工资是到我这儿的好几倍。但是呐，还有一个是微软让她去，但是她来了我这了。
来了以后，我还想好几次不要她你知道吗，太单纯了。这个这个……天天去教堂，而且她不是会跳芭蕾，昭明先生说她是跳芭蕾出身，她每天就跳芭蕾呀，然后我说你这艺术家，别在这儿了。结果呐……(念留言) “豆豆对你很好，每天不停的说” 。结果来了，有一天我说，三个月过了，不让她在我们这儿了。结果，这孩子就给我们人事总监说，我为什么要留在这儿，昂，她说，给我那么多工资我不去，她说因为我就希望中国好，我太爱中国了。她说我认为只有郭文贵先生能改变中国，所以我在这里。
她的现在的未婚夫是纽约大学的中国近代史的讲师，你看了得了嘛。两个外国孩子全学中国文化，爱中国爱到这种程度，是纽约大学的近代史的讲师，啊。人家非常恩爱，她就这么对着文贵有信心，相信我一定能实现喜马拉雅，就这么来了。来了以后，哎哟，这孩子可了不得了，因为我们公司现在你们没法看，真的是太多帅哥了，那帅到真的不行，哪天要出镜一下，你们很多女同志你们看到都会把文贵忘掉，真帅呀大帅哥，好几个女孩子都帅得不得了，漂亮得，都是奔着文贵的喜马拉雅来的。
我们另外一个团队呀，有两个美国的女孩子，哎哟，那歌唱的，那漂亮的，没法儿形容了。就是很简单，郭文贵先生，我们来就是认为你能改变中国，实现喜马拉雅。哇塞，比我都明白。
(念留言)“助理不是犹太人”。不是。我有一个、有俩犹太人，但是他真有本事呀、真有本事。我们其中一个律师，哇塞，那健身健刘那个身材是这样子的，哇！那个感觉，但是，就是爱中国！所以说，我们中国人一定要自信，太多的人爱中国了，太多人爱中国了。
●19：34念战友留言
郭文贵先生：谢谢木兰，（念留言）“七哥现在最帅”，嘿哈，七哥帅不帅不重要，心里要帅，心灵美，那是真正的七哥。哈哈哈，木兰。真的是大家要感受到，在国外现在有太多人爱我们的国家，太多人爱我们这个民族的文化，但也有太多人都不爱共产党，都不爱乌托邦。(念留言)“冰冰不爱中国” 。她也爱，她也爱中国啊，绝对爱中国。冰冰是个很好的人，我给你发自内心的说，我只说我接触过的人，范冰冰是演艺圈里最有良知、最讲哥们义气、最讲规矩，啊，在那个圈里就那样，你怎么办呢。你自己想出水的芙莲，那叫梦想、那叫袁红冰、袁红冰、沙漠去，哈哈哈，那去沙漠去袁红冰，他都是骗子。范冰冰不容易，大家千万别攻击范冰冰，她是受害者，她绝不害人的啊。
(念留言)Jack、Jack，文贵自信爱国爱民，嘿嘿嘿……哎呦……多少人了？天呀！这一会上那么多人啊，上千了都。天呐！现在是表面显370，大概是1100吧，上次是3千多。(念留言)“出水芙蓉”哈哈，出水芙蓉，我又错了。父亲节？又到父亲节了？不知道啊。我没年薪呐，我一分钱都没有。神探柯南，当然记得神探柯南啊。嘿嘿……神探柯南太棒了，神探柯南，这样的动作，哈哈。老战友了、老战友了，衣服一定要给你呀。
●21：29没有时间看太多群，也不能随便发表观点，因为有人剪辑造假
郭文贵先生：我天天……（念留言）“我经常上郭媒体”，我当然上了。我给大家说一下，在我手机上，在过去的三周呐，有四个群，加拿大的两个群，美国的两个群。但在那个群现在呀，太多的都是，比如说张健先生在里面了讨论路德，他们吵来吵去的。然后，另外的群里都是吵来吵去的什么盛雪呀。我说实话，我真的是没办法、没精力了。我现在每天给我设定的时间以十分钟，绝不能超过。像刚才，我在录这个节目之前，我运动完，我的律师在外面等着我呢。必须是十一点五十吃饭，我还得赶快冲凉，我还得换衣服，然后呐，十一点五十吃饭，给我二十分钟吃饭，十二点十分我一定要看文件。所以，我真没有时间看那么多群了，我就赶快退出去。
还有一个，我不能随便发表观点，因为我发表了观点，大家知道被那个叫什么Mike的人给剪接了，一剪接出去就变味了，所以，我也得少说话。第三个呐，就是我的律师强烈给我建议，就是不要在一些群里面，私人的讲话被别人留下来以后作为证据。所以，很多群呐、很多战友们希望你们理解我，只能离开了。时间的问题、还有我的立场问题、还有一个就是未来我们追求喜马拉雅的时候，盗国贼给我们抓我们把柄的问题。所以说我们就离开了啊。谢谢，希望大家理解啊。
关键都造假，因为有人给我发过来，国内的战友给我发过来的语音音频，我一听呀，是我的声音，但完全给截屏了，给组合了，根本不是我说的话，全部都给重组了。他们也真有本事，把过去一年的语音的字和这些字拼完，再放出去，你说多可怕。
嗯，谢谢大家。这个咱们战友们真是太可爱了，我在这不能说那么细了。国内有两个发衣服的站呐，有人会在你觉得安全方式，我昨天给大家说过的那两个大的转发群里面会给你们的。其它的人需要衣服的请找Sara，好不好，请找Sara。最近的假音频太夸张了，不是一次两次啊。
●24：14中美关系未来三周内有重大变化；习主席身边一帮猪给他很多虚假信息，这把习毁了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月16日在Livestrem</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/266/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/266/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Don’t worry, can’t see you. （不要担心，他们看不到你）
Give me one bottle of water please, Water. （请给我一瓶水）wow beautiful， beautiful（画面很漂亮，漂亮）
哇，这一会就上来，10个，12个，oh my God。有人吗？我要点赞了，我要点赞了啊。（念战友名字）我爱小雨，怎么又是我爱小雨？怎么总是你第一个啊？Thanks（接过一瓶水）
（念战友名字）谢谢Alex，谢谢了。Jean，Sara，Sara，Sara，山东老乡，谁拉黑你了Andy？我怎么会拉黑你Andy？ 我没有拉黑你Andy，我没有拉黑任何人，包括那陈军的，那陈军的被拉黑了，真不是我拉黑的。
我在大海上呢，大海上呢。山东老乡，Andy；明州：明州欢迎七哥，谢谢。程明明：老郭好。——老？没老没老。小贵子支持你——呵呵；枪枪；Sara，看到你了Sara，美丽的Sara，自从Sara上镜以后，都不愿意看了，太漂亮了。清不清楚？开始卡了？北欧问候文贵先生。我这信号挺好的。
Sara：窗外还是大雪。——Sara太漂亮了，Sara，Sara，我们美丽的Sara。侯佳琪，Jerry吴，程明明，Stephen，Crasy周。（服务员：您要吃生蚝吗？）I want this, give me some pieces. I want one. So good，too much this. （译文：我吃一下，给我一些，一个吧，太棒了，太多了点）
生蚝，跟大家吃一个啊，生蚝，还有鱼子酱。（把生蚝壳递给服务员）Thank you.
（对摄像说）You know how many? You can see. （译文：你知道在线多少人吗？你来看一下）
我想跟大家分享大海，我这块看不到你们，不用担心，Can’t see you, don’t be worry, no。Camera here, just this, just look this.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇~，this Lady May晚上的时间太漂亮太漂亮了，特别是在晚上看的时候，它更加的与众不同，非常的神秘，大家看到了，这个像一个战舰一样，这是我们的援郭会的战舰在黑夜中是如此的神秘，你看看现在它没有任何的灯光，但是它就是这么漂亮。
你看看，你看看，你看看，你看看啊，哇~哇~哇~太漂亮了，所以说你看到这个船的这个比例。咱们战舰的比例和这种水、船相映的感觉、这种神秘感，还有这种高科技，这就是我们的未来、这就是我们现在。太漂亮，太漂亮，太漂亮了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/208/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/208/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Frison，go this side ，go this side, Wow，Wow，Wow，This lady May you know you look this water is beautiful, beautiful, beautiful, beautiful. Wow wow. Come back, come back. Come back this side. Come back. Return return, yes, yes, yes. Wow,
——中文大意：Frison，到这边来，哇~我们的Lady May，你看这里的水多漂亮，多漂亮。哇~调转，调到这边来，挑头，挑头。是的，哇~
你看看这个船的后部加上这个船的这个神秘感，哇，这个水这真是绿色的水呀，真是绿色的水呀，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。然后你看到对面的都是几亿人民币的豪宅，个个如此，人家能如此的和谐，这就是我们追求的喜马拉雅，每个人都应该有这样的生活，每个人每个人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，看这桥又打开喽，这桥又打开喽，哇~漂亮，漂亮，漂亮，………哇~，太漂亮，天气极好，船水马龙，这是第二个总统桥，第二个总统桥旁边大家看到的是有两个中等级的停船的码头，然后呢这个桥也要伸开，然后过来以后这个地方是一个超级的酒店，超级的酒店过来，这就是最有名的West Palm Beach。
Palm Beach的旁边的大家看就是一小溜儿，它的那一面是海，而这一面就是河，大家看到每一个房子前面都有个停船的码头，这块儿的每一个房子大概都在5000万美元到3亿美元不止，总共大概加在一起也就是五六公里长，全美国有钱的人80%的人都在这里有房子，所以说马阿拉戈俱乐部、甘乃迪总统家都在这儿，而且旁边那个岛就是甘乃迪总统为防止世界大战挖下的地下防空工事。这个地方相当的牛！
这个是一个世界超级富豪和草根都能待的一个地方，看到这一个都价值几亿美元的船和这些价值几万美元的船也都能在这里共处，这里草根也能生存，任何人只要有本事都可以生存。
大家可以看到这边的房子，看到这里的房子有大有小，有几亿美元的，也有几千万美元，也有几百万美元，但是几十万是没有的，每一家前面都有一个停船的码头，而且这边是河那边就是大海。
那大家看到那个地方，整个的那个电影的变形金刚的老板——那个导演Michael Bay在这儿也有一个房子，你看这个地方的房子现代的各种样子都有，这是真正的一个和谐的地方，只要你有本事、有能力、有金钱，你就可以享受财富。
刚才那边那个船很多美国的老人家还有军人看到咱的船以后，都给咱鼓掌，给鼓掌，然后都在这喊——郭文贵，美国人感谢你。哦，真的让我很感动，非常非常的感动，真是的，这是美国人对我们的爆料知道得真的是非常非常的多，非常非常的多。
而且这些人都很细，看到我们的船都认识，就刚才这个船，这些老人家都在鼓掌说，郭文贵先生，美国人感谢你，然后说一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个对面另外一个房子就这个房子是一个我朋友的，他老人家也快100岁了，最近房子也在卖——1.2亿美元，这都是全世界最有钱的人全都在这儿呢，太棒了，太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/203/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/203/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个呢，亲爱的战友们，这叫A-Curious, A-Curious这个船的跟我这个船呢也是都是荷兰的叫Friendship，大家看到了这个都是一个厂的，你看着这块都是一个厂的，大家看到这个标志了吧，都是一个厂的，这个船的船主人大家有意思了，大家要知道知道了。
这个船是多少钱呢？两亿八千万美元，两亿八千万，大家看了两亿八千万，A-Curious是荷兰的Friendship，这个船非常非常漂亮，非常漂亮，这个是2016年造的船。
这船主是谁呢？就是Steve Wynn先生，给川普总统写信要让我回去的那个，现在被共和党给Fire掉的那个、被公司给开掉的那个，还有就是16个性丑闻这个人的，这就是他的船呐，他的船呐！
我们在此多次相遇。
第二段——
这个三路自己的打法太漂亮，就是人家29自己的公司。都说20，25，我们中国人都是自豪，这一年都每当我这个说完我的工作。别坏了啊，别走！我没有用好看，一切都是假的，这是我的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/202/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/202/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
蓝天白云呐，太漂亮了，太漂亮了，多美呀，太美了！哇。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/139/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/139/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是迈阿密的design district ，就是设计区，太漂亮太漂亮了，你看这副画有多漂亮。人民的力量自由的发挥，你看这幅画，涂鸦太漂亮了。简直是不可思议的，太美太美，太漂亮了。看这是坦克做的椅子，坦克轮子，太美了。艺术的力量。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
