<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>太漂亮 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%BC%82%E4%BA%AE/</link>
    <description>Recent content in 太漂亮 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%BC%82%E4%BA%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2002/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2002/</guid>
      <description>内容梗概:
Snow～天呐，你还找高地儿去呐？天呐，天呐，Snow你可真会装狮子啊。看看这个，看看这个 — 这蓝天、白云、山脉！牛了牛了，看到「远处」山上黄色的树了吗？那是我最喜欢的，最漂亮的感觉。我们就在这外面吃饭 — 看看这水，看看这水，看看这桦树。特别这水干净到你无法想象，你看这水清的。我小的时候在东北的时候啊，那赵家沟的水就这样，都是去抓鱼去的。你看这水，然后这整个的沼泽地，你看看兄弟姐妹们，你看看，你看看。看看这石山，太漂亮了，这种感觉没法形容的美，没法形容的美。看看！咱就在这地方开会。
你看这水是从山上流下来的，从山上流下来的水「潺潺水声」。这感觉是没法形容的，没法形容的 — 太美了！然后大家看看对面的山脉像什么？这是我最喜欢这里的原因，可能在相机上看不清楚。看到了吗？正对面，正对面正中间那个山像不像一个印第安人躺在那里？这是我最喜欢这里的原因 — 有神！它有神呐！这儿是个高尔夫球场。100%你在摄像机里，手机里看到的画面就是真实的环境。正对面那个山就像一个印第安人躺在那里，看到没有？你看，那云就在山的下面，就在山脚下。
现在开会的车都来了，马上开始了。先吃早午餐，然后开会，就在这儿开会。你是参与者呀，Snow，啊～Snow？你是一头“雄狮”，白色的“雄狮”啊？哇～我太喜欢这种溪水了，我儿时的感觉呀！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2003/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2003/</guid>
      <description>内容梗概:
会议间歇分享当地的美景
郭文贵先生：（两个持枪的保镖）What’s the gun? Shooting the gun. Crazy, how big power? That’s a gun, o my God！
天呐，战友们，现在是会议时间休息。各自爬山。你看这个，看看这个，太漂亮了。你们看到了没有？看到了吗？兄弟姐妹们，天哪！简直是没法形容的漂亮啊！这都是会议的地方。看看，看看这儿，兄弟姐妹们，
你看这大自然，你看这大自然，哇！你看到山上那个金色的树叶，不孬不孬不孬，你看看，看看这蓝天白云可不是共产党用绿油漆搞出来了吧。你看雪山，对面雪山，今天早上下了好大的雪，对面的雪山，这雪化成了水都流下来了，这里的水太牛了，太牛了。我今天跟那个开会的人在这儿说，想当年我投资的水，三十多年前，将近三十几年了，1991年我投资水，都觉得我神经病，现在水涨了多少倍。水是最贵的，可这里的水是世界最好的水之一，一个这儿，一个爱尔兰还有英格兰，最好的地下水，这是山上的雪水，石头山的水啊。
一片片富豪的牧场
郭文贵先生：That’s beautiful! There, look at the big one, here another big one, the big, big ranch. This is the 135 acre. Yeah, also this one, everyone is the, you look, expensive one. Everybody is expensive, everyone. Beautiful! Because all the, you know, billionaire living here, every billionaire. Look, this one belong another one, big ranch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1992/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1992/</guid>
      <description>内容梗概:
天呐，这家伙，这给我洗得真干净，真干净啊！呵呵，洗得太干净了！天呐，太漂亮了，太漂亮了！太漂亮了！太漂亮了！太漂亮了！然后高尔夫球场那边，今天我发现高尔夫球场来了好多VVIP，VVIP，咋弄嘞，咋弄嘞！
今天我将举行一场别开生面的篮球赛，都是牛人啊！都是牛人，但是七哥估计零分，零分！零分！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。
这个在爱马仕和Loro Piana买，一定是5000美金以上的，一定5000美金一件以上的。Napoli的随便一件衣服都得一万多美金，随便。你知道我这还没到，他们说马上就到，G-Fashion的西装等着我随时直播。我那个西装到了以后，你们看，你们绝对傻眼。我告诉你们，砸锅卖铁你们都会买。我从来不会讲价，我只一口价。
郭文贵在全世界任何领域，不管是卖飞机的、卖船的，还是卖房子的，从来不搞价，从来不回头。我只说这是我的价格，你爱卖不卖，不卖拉倒。这是七哥的，别看。
刚刚在直播之前，某个机构开会说，这么多所谓的假报案，什么样的假被骗，被郭骗、G系列骗的案子，Miles，你没发现有另外一个好处吗？我说什么好处？他说，没有任何人查你们G系列，绝对没有。除了九指妖那个案子，七哥主动背起来了。就九指妖骗，我说我愿意接受调查。查九指妖，七哥主动，愿意跳进去被查。除了那件事，没有一个被查的。再说，这是负法律责任的。
他说我告诉你郭先生，他们检举你的时候，我们一定会查双方。但是现在我们发现你们没有任何问题，但是会查检举方。他们为什么明知道G系列是骗局，他还要被骗呢？说被G-Fashion骗，明知道G-Fashion是骗局，你为什么还要跳进去呢？为什么既然G系列是骗子，你还要跳进去呢？
战友们，什么叫钓鱼你们学会了吗？啥叫钓鱼？这就叫钓鱼。对了，这个鞋，我现在穿的这个鞋，你看。七哥穿的这个鞋，我就随便脱下来，刚才一高兴。看这鞋普通吗？耐克的，相信吧？是耐克的，相信吧？兄弟姐妹们？相信吧？好看吧？这鞋多少钱？猜猜。不是耐克，漂亮吧？一千美金，两千美金，看看。这个鞋，看着，这是什么的？这是皮的，再看这，我告诉你们什么牌子，你们上网查多少钱？
ZILLI，你们去查去值多少钱？ZILLI。查查，查查这个牌子。Z-I-L-L-I，法国的。我是它最大的买家。看嘛，这是一块皮子打出来的眼儿，你看这软的。然后你看这个绳，你们查查多少钱。一模一样的鞋子，G-Fashion出来以后，你们只需要付五分之一的钱——同一家，同一样，记住这个。我得穿上，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1864/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1864/</guid>
      <description>内容梗概:
好，兄弟姐妹们，为啥今天再次来感谢我们的自由女神啊？第一个，先为郑州的灾区的，河南新乡的同胞们祈福，万佛万神、水神龙神、自由女神，同时我们要感谢自由女神、万佛万神替我们铲掉了蛇妖闫和路大脑袋、路骗子、亡腚缸，拔出了我们的隐患，感谢了！感谢了！
灵啊..灵啊…第三个，我要感谢在自由女神、万佛万神的保护下，喜币今天是正式的上线，喜Dollar可以正式的买,喜 Coin，H-Dollar,H-Coin,这是一场巨大的革命,很多人的命运将因此被改变。所以说我们要感谢万佛万神!感谢自由女神!这三条,为郑州的同胞们平安祈福,早日重建家园，得天助，得自由女神助，灭掉共产党，同时感谢万佛万神帮我们铲掉蛇妖闫，路大脑袋，路骗子，继续铲妖，第三个让我们爆料革命的真战友、灭共咱们的兄弟姐妹们获得了我们中国人有史以来在海外拥有的金融平台，喜美元直接可以买，喜币，这是一场什么样的革命！不懂的不需要懂，懂的人你们明白的兄弟姐妹们，啥都不说了，你看这哈顿…忒漂亮了，let’s go，这自由女神太漂亮了。
这有冰棍让我吃一个，这已经不是冰棍儿了，哇..爽啊，在自由女神的前面吃着冰棍，蛇妖闫、亡腚缸，他再一辈子也没有机会来拜自由女神了，走着看吧，我们的战友们将无数次的在这里面相聚，就这吧…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1803/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1803/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：Snow，Snow，Snow干什么啊？我试一下这个位置，Snow，战友们我试一下一个功能，你们不要乱掺和，不要浪费时间，我试一下连线的功能。
（歌曲红尘情缘）
我加好几个人都没收到啊，我邀请好几个人，兄弟姐妹们，都没收到啊。你看我这乱发，都没人收到啊。我发你G-TV链接，你咋没收到是吗？我这试一试呢，邀请，好好好，我看看，你把摄像头挡住，没问题。
好，什么时候开？没问题呀，说好开，没问题呀，可以呀。对呀，就直播邀请你，不直播邀请你干啥呀？有毛病啊。我试直播呢好不好，拜托啦。我试一下就下去了，大家别耽误时间，我试一下功能啊。有战友跟我反映G-TV一些功能，我要试一下什么情况。
14分钟后好吧，14分钟后咱们开，你们加一个Webex，我给你们开Webex，还有，现在是4点36，4点 50好吧，4点50你给我一个Webex。
好，现在我发现了这个链接是有问题的，战友们说的是对的。我怎么没看到你进到我直播呀？在哪儿呢，我直播，你进到我哪直播去了呀？
玉米地小妹：郭先生，你看我留言了吗？我是玉米地小妹。
郭文贵先生：我是让你接连线，我让你接连线，直播连线，OK？你看你现在已经完全Out了，现在完全Out了。我从来不用香水，没有任何香水的味道。好哇，4点可以的，4点钟应该是可以的，好的。
玉米地小妹：郭先生，我接不着啊。
郭文贵先生：我这不就试呢吗？战友反应这个直播中的问题，我给你发邀请，你怎么接不着呢？你要用你的账号进到你的直播G-TV ，我发，你能接到才行啊。接不着就是问题呀，现在。
玉米地小妹：是我接不着，我手机上有一个邀请，然后我连线就进到直播，就在我的这个……
郭文贵先生：看到没有？我今天试这个直播的原因，很多人跟我反映这个直播有问题。这玉米地小妹就整个糊涂蛋，没办法，糊涂啊！不是，你看怎么弄都弄不出来，找不着你。你这玉米地也不出来，什么玩意儿嘛这是。找不着你的玉米地，你哪像玉米地，一点儿不聪明啊！
玉米地小妹：我已经进来了郭先生，然后你发的我接不着啊。
郭文贵先生：这就是我发你怎么会接不着呢？不可能啊。这就是战友说的这问题嘛，我这跟你试呢嘛，你看我再发一遍。
飞飞：郭先生！
郭文贵先生：啊？谁进来了呀？
飞飞：为什么我在里面呀？
郭文贵先生：你是谁呀？
飞飞：飞飞呀 ！
郭文贵先生：对，我先邀请的你呀，你都不给我回复。你怎么搞的呀？你人呢？我光听你说话，你人呢？
飞飞：我人呢？我在呀，我现在梳了个稻草辫，你就把我邀请进来了，我都不知道这是什么情况。
郭文贵先生：你不要出丑。我就是想试一下子。很多战友说现在发不了，我就赶快来试。我给你们一堆人发了，也没人理我。现在你突然冒一声音，吓我大跳，天呐。光见声音不见人，你是把人没有，你没有点链接是吗？
飞飞： 我点了，我不知道。我现在看得到我自己，我们现在是在G-TV上Live吗？
郭文贵先生：对呀？
飞飞：我的天呐，我现在素颜扎了个小辫子。
郭文贵先生：你把摄像头粘上，它就看不到分屏，你看这不是个问题吗？就是不显示啊。
飞飞：现在是两个屏啊，我都不知道这是什么情况！
郭文贵先生：多少个屏啊？
飞飞：两个屏啊，我看一下，两个屏，怎么一个屏啊？
郭文贵先生：你看，我就一个屏啊。你看你看，我现在用我另外一个手机进去就两屏了，这咱俩怎么戴一样的帽子啊？不约而同啊。
飞飞：我是用来遮一遮我的小辫子啊。
郭文贵先生：你看到没有，这个手机上就显示了。那我现在你看我这儿看的，就是一个屏，现在我就直播这个就显示一个屏，但是播出去是咱俩屏，你发现没有。
飞飞：是两屏啊，是两屏啊，我都要被他们笑死了。
郭文贵先生：这不试出问题来了嘛，你看看。
飞飞：哈哈，我这一会儿我有直播了我在准备，
郭文贵先生：哎，你这素颜挺好看的，你干嘛化那么多妆啊？
飞飞：我~~~~我不好看，哪里好看啦，不好看。
郭文贵先生：天呐，你们这女孩都是这样子，永远看不到自己最好的，永远学人家。天呐，这多好啊，多自然啊、多真实啊，你还要化啥嘛？
飞飞：我哈哈，我要化的我，不然你看现在，哈哈，大家都说好看，哈哈
郭文贵先生：大家说什么？
飞飞：我以为你是来批我，怎么又不直播啊，哈哈~~~所以我赶紧接一下，没想到是直播。
郭文贵先生：你们不直播我就直接邀请你们，我告诉你们，不管你们在什么情况下啊，你做好准备吧。
飞飞：哈哈~~~~~
郭文贵先生：被动直播啊，被动直播啊。爆料革命，被动直播。
飞飞：被动直播，哈哈，文贵先生的院子好漂亮。
郭文贵先生：太漂亮了，我这是很小很小，你们看到的是很小很小，太多啦，因为我没办法走，老远啦，那马场那边太漂亮啦。
飞飞：哇，还有马场，赞赞赞！你下次有空的时候带我们逛一圈呗。我的还是睡衣啊，我真的是~~~~哈哈
郭文贵先生：你们要来的话，你看到我后面女孩的雕塑，看见了吗？
飞飞：我看见了。
郭文贵先生：这个雕塑是罗马时期的一个雕塑，完美的，是我拍来的，从苏士比。
飞飞：哇！
郭文贵先生：这个老厉害啦，这个真的是西方的真正的古董。
飞飞：老公，我跟文贵先生在直播，哈哈。
郭文贵先生：你老公说，在干嘛！！还好咱是公开的，不要担心。你干嘛化那么多妆干嘛。你化那么多妆干嘛，文斌来啦，哈哈，文斌来啦。
文斌：才看到。
郭文贵先生：我邀请了几百人，文斌你怎么叫爆料革命了啊？我在给你发了二十多分钟，飞飞都来了，你都还没来。
文斌：我才看到，抱歉，抱歉。郭先生好，郭先生好。
郭文贵先生：什么叫爆料革命嘛你们这样。
文斌：我可能用另外一个账号上的，没看到你这个。
郭文贵先生：你看这就是问题了嘛，文斌一来，我有回音啦，发现了吗？飞飞，有回音。文斌你看，我这是给你第三次发啦，第三次发，你都老是不理我，然后你们那，飞飞那，天天不化妆，你们是找不着，
文斌：哈哈，前两次您是结束了，我才看到。
郭文贵先生：是嘛，你这是，我现在试，第一个就是战友反应，现在这个邀请不管用。第二个：就是反应迟钝。第三个：中间断线。第四个：回音。我要试这个功能，发了一群人，我第一个就发了飞飞，飞飞没理。我就文斌呐，然后那个玉米地小妹、文随，我就开始发。哎，没人搭理我啦，我说这七哥混到啥程度啦。
飞飞：我觉得有可能是耳机，因为现在从外面过了一圈这个声音，就是那个声音，又从那个，我要接个耳机。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</guid>
      <description>内容梗概:
大家猜猜我要去哪里呀？大家猜猜我要去哪里呀，大家猜猜啊？看有人猜准了吗？有人知道我去哪里呀？嗨！有人猜对了啊，战友们厉害呀。大家猜我去，大家猜对了，我去自由女神去干嘛去？自由女神呐。大家觉得我去自由女神去干嘛去啊？兄弟姐妹们？
So you put * close, one person. OK. I really love you , so good! Beautiful! Where is music?——请把关上（有噪音，听不清以代替），一个人，好的。我太喜欢你了，好！太棒了，音乐在哪呢？
战友们，你们刚刚地离开这里，七哥就来了。你们刚刚地离开这里，七哥就来了。这就是你们刚刚开会的地方，对吧？就这地方。（开始播放《马背英雄》）你们，战友们就是在（听不清，但是郭先生指的就是刚刚举办完新中国联邦一周年庆典所在的财富中心广场）最高的地方，就在这，就在这个位置上。我们就是在这里，看到了吗？就这个位置啊。太漂亮了，太漂亮了，是吧？
Thank you（谢谢您），这就是我说的财富中心。哇，我今天再来看的时候，感觉完全不一样，完全不一样。我今天再看的时候，感觉完全不一样。我现在再回来看的时候，真的是不一样，完全不一样。太棒了！
特别这个财富中心广场，你看，大家看到了完全不一样，因为它和我们更加紧密地连在了一起，更加紧密地连在了一起。你看看这个，就这个中间，就是我最喜欢的地方，就这个。对，看到这个没有？你们就是从这上的船，你们就从这上船的。
财富中心，看看这里。我刚刚的战友们很多人来过这里，我再来这里的时候感觉就不一样了。我要到那边去啊。（郭先生随着《酒灭中共》的歌声哼唱《酒灭中共》）
（郭先生乘坐Lady May2快到自由女神像前听着“Dear Mamma I Am Ending CCP”面对自由女神像的方向郭先生哽咽了）（郭先生和亨利调试相机），Henry come here, I want you see here, See the face here, I Koutou here, you need full body, OK?——亨利，请过来一下，我要你看着这里，这样对着脸，我在这里跪拜，我需要全貌，懂了吗？
Also here, no, You need go back, you need see me. ——也要包括这里，不，你要往后一点，你要看得到我。
战友们，现在我们，我文贵来就是要代表全天下的所有的新中国联邦人，来为这个，咱们要感谢自由女神，我们的战友因为自由女神我们在这里相聚，我今天来就是感谢自由女神，我们要永远地、庄严地承诺，要把自由女神带回我们中国大地，我今天是来感谢她老人家来了，任何宗教都有一个共同的一个感恩，我现在过来来给她，一起代表新中国联邦人感谢自由女神对战友的庇护，因为他们我们在这里相聚，好吧！（郭先生对亨利说话后，开始虔诚的拜谢自由女神）
我现在我们跟Snow一起，你啥都想吃，麦克风你也想吃，我们带着Snow来，一起来感谢自由女神，Snow, （郭先生抱着Snow对Snow说话）。
所以说战友们我今天来是，我们因为自由女神在这里相见，Let’s go James（——我们走吧，James），我们因为自由女神在这里相聚，我们因为自由女神在这里相聚，我是代表战友来感恩、感谢自由女神，因为自由、因为我们爱好自由，就那天路德先生还有我们的闫博士科学家、还有无数个战友，在那里高声的呐喊，都在说我们因为自由，我们就想要那么一点点，就想要自由，因为自由我们在这里相聚，对吧！Could you go to this site, I want to see here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</guid>
      <description>内容梗概:
你再往那转点儿，对，有声音吗？有声音吗？哈哈，来两人了，来两人了，我看看，神猫第一个啊，哈哈哈，听到了么听到了么？兄弟姐妹们大家好，大家好，神猫第一个，神猫第一个，文贵说，文贵说，扬帆农场，扬帆农场，哇~好啊。文贵说，（跟工作人员说）往上扳一扳，好啊，呵呵，好玩啊！阳光特别刺眼啊，阳光特别地刺眼啊，效果不错吧？山连，山连，山连，山连，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？很好啊很好啊，中中中中中。
兄弟姐妹们，咱们今天乱聊，我在船上呢，我在船上了呢，非常快的船现在，因为我要上船上到岸上接头去了，所以说，（郭先生摘下口罩）我可以晚戴，晚一会儿戴，哎呀，兄弟姐妹们我现在是要出来去接头去，所以说在这个船上开得特别特别的快，特别特别的快。所以说呢担心声音不好我试一试啊，看来在海上的信号还是非常不错的，昨晚墙内地震啦，哎呀，不好啊，老百姓都那么苦了，就别地震了呗，你说啊？
那么兄弟姐妹们，国内这两天很多战友发信息给我说共匪这两天搞这币那币的，是吧？你看这币那币搞得太疯狂了啊，但是，兄弟姐妹们，我想大家你们应该知道的啊，不管共产党有多疯狂、不管他们有多疯狂，现在他们已每时每刻以光的速度走向死亡啊，所以说兄弟姐妹们，大家能看到就这些天整个的灭共的形势——以毒灭共是多么的厉害！
这声音怎么样？现在的声音怎么样？哇~看看，欧~太大了，哇，爽极了，看看这风，看看这船，哟~~~Come with me！欧，天呐，太夸张啦，你们看这大海多漂亮！这就是曼哈顿，曼哈顿！我的口罩梆一下吹跑了，哈哈哈，在大海中的自由太漂亮了，这种感觉太好了，每个人都在向往的自由，自由真的是太棒了，你看看，欧~，哈哈哈，为了让们看到我多不容易呀，你看我倒过来啦，你看我倒过来看，你看看，哈哈，欧~
看看，这个肌肉要不好还真撑不住啊，因为船的颠簸老厉害了，因为船颠簸嘛，所以说你要是没有肌肉真不行，所以你必须得锻炼呐，对吧，你不锻炼你怎么撑得住啊？你看这边，是吧？撑不住吧？对不对？太棒了啊，欧~对着曼哈顿冲过去啦，是吧？太漂亮啦！
这就是我们战友的G-TV，我们战友的一切，想想在一年前这个船走到这里的时候，那时候还没有G-TV，可是今天我们有G-TV啦，这就是变化，这就是革命！这就是我们的爆料革命对吧？
太牛了，太牛了。呜~大家看这个速度，看这个速度了吗？我到里面来吧还是，哈哈哈，哎哟，大家看到这个前面了吗？你看看，这个速度老快了、老快了，老快了、老快了。欸~，欸~Go there, Go there，哈哈哈哈，大家猜猜我要去干啥去呀？大家猜猜我要去干嘛啊？
兄弟姐妹们，（郭先生对着电话发语音——没事你就发给木兰吧，没事啊。没事你就发给木兰就行，没事，没事。哈哈哈，哈哈哈，放心放心啊，好着呢，我在外面见个人，我在船上约会，约完就回去，谢谢啊兄弟啊，谢谢）。
好，兄弟姐妹们，我给大家在这块瞎扯一下啊，你看看我们这个爆料革命、新中国联邦，战友们我说的我们就是亲热的之称啊，不等于我的啊。每时每刻的变化，对吧？大家都看到了，大家都看到了每时每刻的变化，特别是大家要记住啊，我真的我们要感谢，感谢老天。
（Hi，Jenny：could you close this one？close——Jenny你能把这扇窗子关掉吗？关掉。）大家看到我真的是充满了感恩之心，为什么充满了感恩呢？你看看在去年都quarantine的时候，你想想咱们创造了世界上唯一一个讲真话的G-TV和G-News，对吧？我们讲了G-TV，我们创造了G-TV、G-News，像西天取经似的百般曲折呀，但是你看现在，当我再到这个船上的时候，去年的五月份，今天是521，去年的521真正开始G-TV私募，一年后，我在用这个G-TV直播和你们聊什么呢啊？已经聊的是完全不一样了——盖特、G美元、G-dollar是吧？G-News。
现在看到全世界谈什么？——爆料革命、新中国联邦。不管他们诬陷也好、陷害也好，我们都改变了这个世界。我们让这个世界变得更安全，更美好。大家用你们都小手指头是吧，轻轻动起来，我们已经创造了无数个传奇，我们在拯救人类。但是我们从来不那么喊，我们从来不喊我们拯救人类是吧？
整个世界75亿人口，大家想想，你们想到我在直播，你想到我们，但是爆料革命的战友们就是因为你们，就像路德先生说的，料革命没你不行。这句话太经典了，太经典了。路德说了很多经典的话啊——七哥是完美的共产党的掘墓人！爆料革命没你不行！
就是你们平常认为的不重要的手指头，我们在改变着世界。这一年呐太重要了兄弟姐妹们！共产党被我们打得遍地找牙，我们现在G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，是吧？G-Fashion，是不是？这就是爆料革命，啊~~。捏死共产党那些老杂毛，一切都是我们自己啊！都是我们自己的，是吧？
那么兄弟姐妹们，在这个时候，我们最重要的是什么？要感恩那些默默无名的战友们，哎你拿这个， take a photo for me（——给我拍张照片），所以说兄弟姐妹们，咱不骄傲谁骄傲？咱不自豪谁自豪？对不对？我们有骄傲的本钱呐！我们有自豪的本钱呐！对不对？（看旁边工作人员关窗，Oh, my God——哦，天呐！接着指挥工作人员关窗。）哇，到了大桥了啊。
哇，好舒服，呵呵呵，所以说兄弟姐妹们我这每次到这来的时候特别激动，这个对面好几个我的朋友就在对面，这面好几个都是我的朋友，然后我特别喜欢那个大桥，我特别喜欢那大桥。哇，太漂亮了。你们看看，你看，太漂亮了，太漂亮了。
这样的大海，那面来自山上的冰雪融化的河叫哈德逊河，海水和河水交流处有这么一个曼哈顿，曼哈顿整个美国这地基它又都是岩石的，还不地震，然后这还有深海，然后走到大西洋、太平洋、全世界任何地方。美国这个国家太传奇了，太传奇了，太不容易了，这个国家真的是了不的，人家也不吹牛，是吧？
这个国家什么人都有，有好人也有世界上最坏的人。但这个国家是唯一拥有最多的机会——有希望、有法律、有正义，还有信仰自由的地方。不是几十个家庭控制这个国家，这就是它伟大的地方。
在那个地方，就那块大楼的下面branake（注：英文拼写未必正确，仅为根据郭先生发音拼写）的那边，我好几个朋友在那儿，好几个朋友。你看这个大桥啊，太漂亮了！哇，Wow, 漂亮、漂亮、漂亮、漂亮。
现在这个G-TV的效果，你们看到视频的效果怎么样呢？那天在102楼试吃那个效果一点都不好，那今天怎么样，大家感觉到？很好。太好了，声音也可以啊，声音也可以啊。实际手机版播出更亲切是吧？更接地气儿我觉得是，而且很真实，是吧？我最喜欢就是跨过大桥的感觉，现在要跨过大桥啦。
所以说这个G-TV很多人说，哎呀我能搞G-TV。你扯淡呢，你搞试试，你搞试试啊？我们搞完以后我知道了，那可不是谁说搞就能搞的，要都搞的话，那75亿人谁不搞啊？吹牛、想法很容易，那个断修魏九指妖不是要搞什么要搞G-TV嘛、傻-TV嘛，傻-TV、傻币，还搞什么网站。哈哈，这个傻货傻到家啦。很多人吹牛啊，一张嘴就来啊。
7月4号，七哥给你们送大礼，要给你们送大礼。我要在，正好今年的7月4号是去年7月4号G-TV停止私募，然后正好是美国独立日，我给你们送大礼。
看到桥了吗？我最喜欢这个桥，看到没有？看到了吧？到另外一个桥了，然后咱们要再次路过Rikers岛监狱，专门熊宪民这号人的，关熊宪民的、关乱伦彪的，专门关这帮特务的。
这个听着声音还很好、还不错。所以说约翰哥哥头一段时间在各种攻击下、否定下约翰哥哥还是撑过来啦，G-TV干的还是不错的，不错不错。约翰哥哥又有钱还有技术、还有信仰，就是没有正常意识，不浪漫、不浪漫啊。
哇，太漂亮，太漂亮了，太漂亮了，你们看看曼哈顿，马上到了，你们看看曼哈顿，看到了吧？看到了吧？太牛啦，太牛啦，太漂亮啦！
所以啊兄弟姐妹们，当每个人你在去年的同一天干什么，你能想到今天的时候，当你有这些成就的时候。当我们看到这个世界，我们成为最重要的一份子，我们中国人从来没有像我们今天这么重要过，我们中国人从来没像我们今天一样，在世界的舞台上受到如此的尊重、如此的重视。我们的闫博士今天晚上还上福克斯Tucker的节目，大家记住啊，今天晚上还让福克斯的Tucker的节目。
现在我每天都有超过十个、二十个媒体要采访我。过去这几年天天，我就是不让他们采访，咋嘀？就不让他们采访。那些欺民贼要是有人采访，哎呦，不知道咋兴奋了！七哥就不让他们采访。
但是我们科学家不行啊，她得出来说话啊，是吧？科学家现在是世界上最多人要采访的人。今天下午欧洲的好几个大网站、科研机构所谓反咱闫博士论文的人都撤下去了。
这几天你发现了吗？全世界反闫博士的人都偷偷的把那文章给撤下去了，这帮孙子哎，王八蛋。杨娘娘，王岐山，王公公出来啦。咋滴啦？咋滴啦？你咋滴啦，啊！所有他的现在写的那些负面的攻击的报道都是对咱最大的财富，因为我们说的是真话，他们说的是假话，这就叫用他的假打他的假——叫做以假灭共，以共产党的假灭共产党，以我们的真灭它的假。
太牛了，七哥有时候真的亲自己，亲自己啊，亲的不够啊。你们都没有感受啊，兄弟姐妹们，这个世界你看那么多人，谁像我们一样走在人类的最前端，谁像我们一样？
Take a photo for me, take a photo in this .——给我拍张照片，在这里拍张照片。
所以兄弟姐妹们，大家你们没有意识到，你看七哥现在郭式英文比去年好多了吧，郭式英文比去年好太多了吧！对吧，咱们的G-TV、咱们的G-News、咱们的盖特、咱们的喜币、喜美元，咋嘀吧！咋嘀吧！咋嘀吧！
九指妖，你下一辈子，你下八辈子你也做不到。那些欺民贼再给你八十辈子你也做不到，对吧？这就叫实力，Action（行动）、Action（行动）、Action（行动），对不对！
马上到啦，关熊宪民和韦石的地方马上就到了，马上就到了。哇，漂亮漂亮。兄弟姐妹们，此时此刻的曼哈顿太漂亮了，哇~~~ 你看看，你看看，是吧？多漂亮，多漂亮，多漂亮，你看~~~~
今天这个手机版看上去真的不错啊，大家你们可能是看到了今天这个手机版的效果，可能你们未来你会因为这个，你们会看到一些很多的G-TV的高科技都出来了啊。战友们的努力呀，这都是战友们的手写出来的呀，咱们战友一个字一个字写出来的呀。一个code一个code写出来的呀！
哇~哇~这里的岛哇漂亮漂亮！哇~哇~哇~你看，兄弟姐妹们，多快啊，现在我就来到了纽约了。Welcome to New York（欢迎光临纽约！）来到纽约啦。再过几天，全球的战友们都来到纽约了，全球的战友们！太牛太牛太牛了！
哇~大家看看啊，这就叫Rikers岛监狱，对面那个, That’s the jail, right？（——那是监狱，对吧？，旁边人员回答，是的。）咱们这哥们原来就是警察，你看这就是监狱，这就是关熊宪民、韦石、乱伦彪这帮孙子的，你看看这，看到了吗？Could you open this one?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</guid>
      <description>内容梗概:
5月17号，尊敬的战友们好。
尊敬的战友们好，G-Fashion。今天是很特别的日子！「天气」阳光明媚，简直太漂亮了。真的像活在16K的高清电视里一样，这种感受，「而且」今天还有好吃的。因为今天有很多很多事情「所以」发盖特发晚了，抱歉啊。今天还有跟秘密翻译组要私下开会，所以说就发晚了。
我想跟大家分享的事情就是前天、昨天很多比特币的投资的战友们给我发信息，还有国内的很多基金也入了一部分比特币。国内的投资基金都是通过香港「或」通过新加坡投的，现在它们赔了大钱了。经过几次以后意识到这个问题。特别他们谈到「了」Elon Musk，说：“你看，我们相信Elon Musk — 7哥” —如何如何的。这个事情我怎么看呢？Elon Musk这个事非常有意思。一个人的信用建立是很难的，很难很难的，因为大众的眼睛是雪亮的，大家看你的时候是不同的角度。但当你不珍惜信用的时候，瞬间就会彻底崩垮。当年李嘉诚是超人的时候，所有的台湾人都想和李嘉诚合作，后来他跟台湾的宏国林氏家族在加拿大的合作项目以后，他在BVI公司上给人家否认了，信用皆毁，「从此」几乎没有台湾人和他合作「了」。人就是这样，必须得讲信用。
Elon Musk头两天我私下里曾经给他们建议过，我说Elon Musk这样下去会把自己搞死的，会搞惨的。因为比特币你不是1.4%的大玩家。更重要的，你想去平衡，去挑战1.4%的真正的控制人—共产党还有美国华尔街—想去在人家已经做了十几年的一锅肉里面当老大，想先吃，想都拿走？「这」是不可能的。更重要的「是」让你的跟随者，本来想跟你来当第一把交椅吃点肉，结果可能失掉一切，这个代价太大了。包括狗币，「在」狗币「上」他这样的推广是不可以的。这样会花掉他「Elon Musk」的信用。从这件事情上大家能看到：任何金融投机一定是绝大多数人输，极少数人赢，这是永远不会改的定律。第二，永远不要—大咖们要珍惜「自己的信用」—不要让自己的追随者掉入这种陷阱。我现在可以很负责任的告诉大家，7哥几十年来知道无数次这样那样的内幕投资机会，我从没告诉过家人，从没让家人们参与。我们家人几乎没有做股票的，极少数人「也」就玩「个」几百万「在」股票「上」— 绝对不要去做。我不会当Elon Musk，我也不会让家人去当这些跟随者，这是很关键的。
另外我要跟大家分享的是：从这几天大家能看到虚拟货币加密货币，就几家，三五家折腾来折腾去。「但」这都是很小事，在人类走入到加密货币虚拟货币时代的时候，这些几乎是未来忽略不计的。现在2.5万亿，未来达到4万亿的时候你可能「会」觉「得」已经达到这个程度了！但是美国最终一定要划定抢夺，彻底控制数字加密货币的标准和制定标准话语权，那时候的虚拟货币和加密货币会「值」多少钱呢？大概在会达到20万亿美元。就是整个美国的GDP，20万亿在全世界一年的100万亿「GDP」里面是大概什么概念呢？「占」25%到30%。这时候大家要记住，你可能看到什么比特币这些几乎都不存在「了」，甚至狗币。火币「那」根本就不可能「存在了」，那是犯罪集团。所有的投机取巧的币玩家全部「会」被干掉。而且任何加密货币都有可能限制什么人拥有多少，不可能「让」1.4%的人拥有比特币的97%，不可能。比特币会没有的，一定！因为它是去中心化「的」，「因此」一定会没有的，最后列入到完全洗钱「的范畴」，血本无归—大家一定要记住。一定血本无归，因为美国人不干掉比特币，比特币就干掉美元。「美国人」不可能让「比特币」活下去。
那么其它的这些币随着逐渐的成熟，也就是中心化但是加密的，不可能哪国政府控制的，全球流通的，绝对遵守法律规则的，不能成为偷税洗钱平台的，这样的货币会起来，而且会长远，就像喜币。如果再加上有跟黄金挂钩，再跟世界稳定币美元挂钩，未来比如说像喜美元，喜日元，喜「英」磅……再挂钩，「再」多元化，肯定会成为世界的未来。这个常识大家一定要有，一定要有。所有现在跟随其它的「数字货币」都是短暂的，大家千万别再失去那么多「钱」。某个基金这次一下干掉了37亿美元，完了，一下就完了。37亿的现金，一下就没了。大家要赎回，一赎回你这几百亿美元的资产瞬间就完了，就崩垮了。这不要说穷人玩不起，富人也玩不起。都是被那1.4%的人给吃掉了。
另外，这些天来，喜币、喜美元大家「在」登记，包括买G-Club。战友们我再请求你们一遍：一定要填写正确的信息，搞清楚。比如说你填中文名字，一会又填英文名字，不留正确的Email，填写的信息「还」有虚假……你想想「这咋弄」？某个战友竟然给人家发信息说：“我替谁代持。”人家说代持不行。最后他又提出来：“我现在我住在澳大利亚”，然后又“我住在加拿大。”这一定会把你拉掉的，这是不可以的，你一定要认真。这「还」是位高智商的战友，绝对性的战友啊—我就不说他名字了，「他都」犯这样的错误。今天早上听到我吓一大跳。战友们一定要记住，喜美元和喜币是你未来一生中拥有的账号，是你一生中的信用。你必须要珍惜认真的填写。
再一个，现在“以毒灭共，以钱灭共”进入了一个完全新的时代。大家一定要睁大眼睛看着现在共产党正在干什么？在即将倒闭之前让马云选择性的固定场合出场，让王健林出场，让史玉柱再咋呼，让董文彪也表演表演，甚至找两个叶简明，找两个肖建华所谓的“好声音”出来，表个态他们还活着，为什么？让中国的私人企业家继续给它「共产党」打工，继续给它骗这些韭菜，继续到国际上去骗钱，因为共产党国有企业，中概股没了，私人企业可能会行，「或许」私人企业比他们更会骗。所以这些私人企业家当中再出现任何新招来割韭菜的时候，你们一定要小心。这些人你们首先问他「们」有自由吗？第二个，你过去这一年你干什么了？你现在干这个事情共产党是不是默认的？他默认给你开了什么条件？那你会不会帮助他们骗我们？大家一定睁开眼睛。
所以国内很多战友问我怎么看，怎么看「待」某某大佬出山了，又让我们去开会，跟他一起开发新项目「这些情况」。大家记住，凡是共产党背后控制的最终的结局就是把你钱所有都拿走，甚至要你的命—就这么简单。而且记住，兄弟姐妹们：人生一次「偶然」，一次「偶然」你失败了；二次「偶然」你又失败了；如果第三次还「偶然」失败，那不是「偶然」的问题了，那是你贪婪你愚蠢。说句难听话，活该坑死你。特别国内的战友给我发的信息我没办法一一回，但我只告诉你「们」一点：不要相信任何一个和共产党勾兑的东山再起的商人，没有。过去东山再起的，云南过去的红塔山集团老褚「褚时健」，什么结局？最后所有东西还拿走，苹果树都给拿走。战友们，不要再把全家的身家押在没有未来的，甚至没有明天的共产党身上。更不要押在没有自由，没有信用，完全没有道德标准的，与共产党勾兑的私人企业家身上。只有一条路，你的钱在西方，在西方的文明，有法制的社会，然后你还能控制的情况下才是安全的。俺都不说了，今天就说这吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</guid>
      <description>内容梗概:
这里呢下着微微的小雨，太漂亮了，这种空气真舒服。我只有在像欧洲、美国这些国家睡个三四个小时，脑子「还能」非常清醒，但是必须打坐。但在中国必须得睡三「到」五个小时，还得打坐，有时候脑子「还」不清楚。这就是空气质量的原因。而且我在美国是沾着枕头，沾着床就「能」睡「着」。虽然被人家欺负有几次啊导致我严重失眠，我有多次「因为」被共产党威胁，「被」欺民贼吓唬得我睡不着觉之外，除此之外，「我」沾枕头就「能入」睡，咱就「是」这「样儿的」人。所以说美国的空气是真好！
从昨天「我」发出盖特之后到现在，兄弟姐妹们你们看到，这个世界可以说是日新月异，日新月异，没法形容。喜币在短短的3天的时间就超过了大概昨天已经5000多位「注册」了，现在听说已经达到9000多位了，达到9000多位注册成功。最后KYC能不能成功还在审核。这个系统可以说在世界上目前还没有一个能达到这个「标准」的，而且运行非常平稳。投资机构，还有法务部门都感到非常的自豪，确实太棒了！我们也应该去恭喜他们。喜币获得了巨大的上线成功，巨大巨大的上线成功。
不但如此，兄弟姐妹们，我们还看到了一个从昨天到今天最大的变化：中国共产党现在正在联合世界上低于500万人「口」的国家，几乎都是500万人「口」以下的国家，所谓的联合要病毒真相。咱「们」要“以毒灭共”，共产党要想“以毒灭美”。说真相在哪儿啊？「病毒是」美国实验室出来的，找美国佬去。「中共」联合的都是500万「人口」以下的国家，你能看到共产党荒唐到了什么程度？
昨天晚上我和一个到海外的，原来「是」共产党内部的一位资深社会学家聊了一会儿。他说：“最近，文贵你发现了没有？在过去这一年里边，几乎整个中国只一种声音。”这一种声音就是中国外交部，杨娘娘，王公公，然后「有」点杂音就是金灿荣、张召忠，还有几个什么「叫」翟东升「的」。他「问我」说：“你还见过其他声音吗？”我说：“是的！”他说：“文贵，在历史上不要说现代社会，也不要说百年来的工业文明的所谓的民主社会，即使在过去的封建皇帝社会还「有」左右大臣，还有居中制衡，还有多个声音呢。中国历史上在最早的时候 — 春秋的时候都提倡百家争鸣了，是不是？所以这个社会已经没有活力了，这个社会已经死了。”
还有一个，历史上所有的只有一种声音的时候这个国家就该出大事儿了。「他」说的是对的！他说特别是他每天看路德访谈，看爆料革命，看我们G-TV，「此外」他啥都不看，就看我们的。他每天都看，抱着手机看，「也在」电脑上看，「连他」家人都看。他说现在我们对共产党「有了」更加清醒的认识，「共产党」不仅仅是一个骗子，「而且」是个很低级的骗子。「因此」他完全同意我们对共产党的“假、黑、骗，「以」警治国的定义”。
另外他最近「在」病毒事件上跟世界各国政府都有密切的关系。由于他原来是政府机构的智库 — 社科院。他说西方人正在悄悄地，正在整理着各种证据，包括对病毒「在」全世界各地病毒不同版本的收集、取证。我只能跟大家说到这「个程度」。他说这个动作和中共正好相反：中共是以外交，以大嗓门，以外宣来解决病毒的来源和病毒的问题；而西方是用科学、证据、时政、实验室的验证，「以及」专家意见 — 来自于全世界的 — 在搞清楚病毒的真相和病毒的来源。这是完全本质「上的」不同。这就是中国到现在为啥连个汽车轱辘都造不出来？全是抄人家「的」。因为我们从来不愿意原创，也不相信原创，不想了解真相，只想用概念代替了创意，只想用复制copy代替了知识产权。所以整个中国全是拿来主义。啥叫拿来主义？就是“买爹文化”。
中国的建筑「界」我原来说过，建筑叫“买爹文化”，全是找人家建筑师，找西方建筑师。中国所有的建筑几乎全都是抄西方的或者西方的建筑师 — 叫“买爹文化”。服装界也是这样，科技界也是这样，现在到了病毒了，也要“买爹文化。”完全是无知，完全没有任何责任感，完全没有任何道德的和法律约束。这么一个政党，这么「样的」一个国家意识形态，怎么可能好？怎么可能有未来呢？所以，就像我和台湾的一位合伙人在讲台湾的时候这位这位朋友说的非常实在。「他」说台湾人被吓唬了几十年了，这也不是第一天「被吓唬了」。他说台湾人绝大多人的心理状态已经调整了，「现在」宁可与共产党有一拼，跟「共产党」拼个你死我活也不愿意跪下。而且台湾意识到只有跟随美国才能灭掉共产党。他说我们为啥不愿意统一啊？不愿意统一是因为共产党「在执政」，如果中国有了西方社会的法治、民主和对人的尊严，这个国家「如果」是属于人民选出来的，一人一票选出来的，国家是人民的而不是家族的，从“家天下”变成“人天下”，台湾人愿意回归。就像香港人一样，如果中国人是一人一票选举或者中国人有法制，我相信绝大多数香港人是愿意跟所有真正「属于」人民的国家，大家庭真实的团聚，「无论」从心灵上「还是」从肉体上。
经济上，国内现在房地产什么样啊？美国某智库在下周二在美国某个地方开会研究中国经济一旦崩溃「将」给世界带来的影响。本人可能要在视频上出席，让我本人去，我不去，「因为」这病毒太吓人。这就是现在正在地狱中的印度，在危机中的日本，和刚刚从危机中爬出来的欧洲，还有巴西，「和」刚刚缓下神来的美国的国家危险，就将面临一个由中共带来的对全世界的经济危机的到来的时刻。这就是为什么你看到美国的所有的金融市场现在处于通货膨胀的前夜，崩盘的前夜。你也看到加密货币成为了避险资金和黄金始终坚挺，大宗贸易起伏不定。
现在大家想一想世界的经济脆弱到什么程度？只要苏伊士运河和马六甲海峡但凡有个风吹草动，油价「就会」上升。就会加剧通货膨胀，加剧世界经济的整个调整。虚拟货币、加密货币这种起起伏伏把美国人都吓的半死，要把比特币给干掉。比特币最终一定会被干掉，然后其他的加密货币会起来。美国最后没有选择的一定自己也「必须」发展加密货币，「因为」他不能输啊。就像现在你不管如何，不管你多不愿意到郊外去，到最后你不能说把地球给毁了一样。它是一个生存的环境了 — 加密货币！它是不可能被干掉的，但是部分加密货币一定会干掉。这就是喜币、喜美元到来，喜联储的到来，最伟大的设计，「并且」没有选择的。法律上，合规上，它的全球性上，现代性的加密属性上，区块链的技术上，以及它和黄金的联系上，还有它现在有了最大的一个全球的市场，它都是最完美的设计！
完了，今天「只能先」说到这儿了，俺不佛了，我还一大堆话没说呢。今天就说到这儿了。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，我这真是——我说真神了！我不知道你们信不信，兄弟姐妹们，自从昨天 “二月二，龙抬头”，之前的几天，我是左腿也疼，右腿也疼——我是右腿伤（过），经常右腿疼——左腿也疼，胯也疼，浑身没力气，真的就像是中了邪一样——（我右胳膊衣服上写的是）“Take Down the CCP”啊！——中了邪一样！
你看，昨天这“龙抬头”，这（疼）完了：直播完了，（浑身）好了！昨天吃了一大堆肉，今天早上“咣叽”“咣叽”，你说这个劲儿来得就不行了！运动，力大无比，“咔咔”地运动！哎，这一下子……过去几年没这样过！过去我老娘老是每到这个清明节，为了家人——我爷爷、我奶奶念叨啊，有时候我有点什么不正常，我娘就给我什么滚滚这、滚滚那的，我老说我娘迷信。哎，这（回）亲身体验了一把！（所以）一定要相信：我们的父母，我们的家人，心血连着呢！千万要记住，我深信不疑：人是不生不灭的，只是到了不同的维度！
所以说，今天很多战友（给我发信息），刚才我是没法回了，都是关于母亲的、家人的，问我：“七哥，怎么和家人相处啊？”“我是怎么什么情况”……七哥真的没办法一一而回。我就简单中给你说说：你们上网买衣服的时候，你能给你爹、你妈捎件衣裳，行不行？你能给你哥哥、你姐姐、嫂子捎两件，行不行？你出去买咖啡的时候，你给他买个甜点，行不行？你跟东家扯、西家拉地打电话，煲“电话粥”的时候，你能给爹妈、兄弟姐妹打个电话——一星期打两次，打一次，行不行？你给谁都说“哎呀，你太漂亮了，我喜欢你！”然后，人家夸你的时候，你也很在乎；（那么）你能不能经常夸夸你爸爸、你妈妈漂亮？
我妈妈是个最最农村的人，我跟你们说过，有人觉得——我母亲卖菜，当时我真的是——当时我三哥绕道走——我对我三哥终生不能原谅这事儿，因为他是警察，穿着警服，看着我娘在那儿卖菜，一个老太太，多丢人啊，是吧？我（对）这事儿强烈对他抗议过，他脸红得不得了，那时候年轻嘛！
我就恰恰相反，因为我有这个穷娘，满手是泥的娘，做的饭更香！我娘，脸也没有天天化妆，我很少记得我娘化过什么妆，没有过——（但）老了有了，你七嫂子、这些嫂子照顾。那时候，在在东北的时候，就是买个雪花膏抹一抹——那时候还买了雪花膏，还让我抹去了不少——我因为（有）这样的娘和这样爹而感到荣幸！我爹当时，在大街上，穿个袖子，这样冻得嘚嘚瑟瑟的，是吧？旁边还有个女的。我不觉得我爹可怜，我觉得我这样的爹能养活我，我才觉得更加要感恩他！
当时我爹在北京的时候，跟着我去见那些将军的时候，人家那些将军穿着军装，端着茶壶，后面好几个当兵的（伺候着），你说我爹，浑身是泥巴，我爹穿的那袜子、鞋，腿还被打伤两次，还有点儿拐……你看我爹，坐在那儿吃饭的时候，虽然我爹气质不错，但是满脸的皱纹，手上甚至还带着一些泥巴……我非常高兴，我非常荣幸啊！我给谁敬酒之前，我先问我爹，我能不能敬个酒。每个人都先给我爹敬酒，都叫“郭爹”，全叫“郭爹”！那就是七哥混的！十几岁的七哥就混到这个程度！你有本事，混到让你爹、你妈以你为荣！你不要非要要个强爹、强妈，有权力的爹、有钱的妈，让你觉得有面子，那你是个懦夫！不要以为你哥哥、你姐姐、你嫂子什么的穷，你（就）丢人，你有本事，让他们以你为荣！不要非要他们比你强！现在这些年轻的，有很多lowser，好像你爸、你妈、你姐姐、你弟弟、不是什么官儿，不是有钱的，你（就）多丢人似的！是你是谁才重要！你能不能平常给她打个电话，说：“妈妈，你太漂亮了！妈妈，你太伟大了！”
我哄我娘的时候——我是真心的，不是“哄”她，（是想要她开心），我在外面都要给她打电话，打电话就跟我娘开玩笑。她一哭，一生气，我就说 “我去花钱去！”把她吓得够呛：“哎呀，我不哭了！”我说：“我准备走到对面大街上，给人家要饭的扔个百八十万的！”她就说：“我知道你干得出来，千万别干！”我说：“你看，我在商店呢，我把东西全买了，我都把钱花了！”她就不哭了，是吧？然后，我说：“娘，你是最漂亮的！”我从小就夸我娘，我说：“娘，你就是外交官！”我说：“娘，你要是换个时代的话，你肯定是国家总理级的！”老太太可高兴了。
我哄我爹，我老跟我爹说：“爹啊，如果是当年，你要不是闯东北，被共产党糊弄到东北去，你绝对是演员了！那没有达式常，那绝对是你了！”我爹就美得不得了。有时候，我（这样）说他的时候，我爹的眼睛（就）斜着看着我，在那儿笑。发自内心地赞扬自己的老人和家人，是最最美好的心灵，（这）是给家人最好的礼物！很多中国人——共产党来以后，就跟家里人没好话说，没话说。不是家人的错，是你的错！
我在清丰看守所之前，我也是那个德性的，从来不会说“你好啊”“娘，你累了”“爹，我谢谢”，我一次没说过，我不会说，咱的家庭教育里没有（这个）！反而是在清丰看守所，把我给教育出来了！那些教授，那些牧师，教我以后说：“哎，老大，你得谢谢我！”他说：“你咋不会说‘谢谢’呢？”我说：“我们家穷不拉叽的，哪有时候说‘谢谢’啊？我走江湖那么多年，哪有时候说‘谢谢’啊？说句‘哥们儿’就完了。”他说：“你要说‘谢谢’！”结果我从清丰看守所（出来）的时候，见了人说“谢谢”，我们家人不适应！（他们）把我接出来以后，我哥、我嫂子，包括你七嫂子：“哎，你现在咋这么客气了呀？你咋这么文明了？”我说：“我得说‘谢谢’。”真心谢谢，我是真心的！
所以说，我那时候在北京，到郑州，很多人觉得我这个人很高等教育啊！“哎，这个小伙子很礼貌啊！”上我看守所的狱友家吃饭去，人家上来啥，我就说“谢谢”，过去不会“谢啊”！后来，给家人就是坚持这个“谢”。然后，我家人都跟着我，都这样了：哥嫂之间，兄弟姐妹、孩子之间，“谢谢”“谢谢”，全家是干啥都“谢谢”：文明了，家人文明了，你心灵就美了；心灵美了，家里都高兴了；家里高兴了，你就感觉好啊，磁场好啊，运气好啊，心情好啊；心情好，你才能发展啊！就这么简单啊！
叫我“郭叔”的，叫我“郭姥爷”的，还是“郭爷爷”的，还是叫“郭大大”的，还是叫“七哥”的……这么多人给我发信息。你要真的相信七哥的话，你（就）试一试，试两个月！反正也不让你拿钱，也不让你写遗书，也不让你切手指头，是吧？你有啥失去的？你没事儿了，你大大方方、发自内心地给家人问候问候，夸夸自己的爹娘、兄弟姐妹——支持你上学的兄弟姐妹们，经常发个信息说：“经过最近思考，我特别感激你们！”不管怎么说，你都说“感激”！说一次不拉倒，每月说。最后每周说，每天说，你看你有啥变化吧！
我给你保证的：你会少得癌症！我给你保证的：你会少出车祸！我给你保证的事情：你会减肥！你不信就试试。你要是试了不灵，你过来骂七哥来，就这招。你看我，这是我（亲自试过的），我不会瞪着眼胡说八道，你看着，我老娘走两年了，她在上天就能把我整成这样！这用我娘的话说：“这是上天来看你来了，喜欢你，惦记你！”但咱人受不了，这就是老人的爱，爱得我受不了！老人家来了，我估计。最大的（事情）是：我没喝酒，老人家觉得很高兴！没喝酒，几乎是我娘最重要的（期望）！估计老人看了我，也是心疼吧，没少哭了，把我给弄得全身疼。现在老人家又回到天堂，跟万佛万神在一起去了，助我们灭共！“啪”！
相信上天，相信人生：不生不灭！我生本聚，咱们来自上天！我们的灵魂，永远是不灭的！那你就善待你的灵魂，善待你的家人！“噗”！啥？知道啥吧？“噗”，共产党，你完球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1561/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1561/</guid>
      <description>内容梗概:
哇塞，现在你们看到这个外面，你看看，真是皑皑的白雪啊，看到没有？看到没有？哎呀，人家骑马，咱骑狗，呵呵！这块儿没有人走过，你看这雪有多深吧！你看看，你看看，所以说，这真是马上又要下大雪了，又要下大雪了！整个这个地方，真的是特别特别的冷，但是超级的爽，空气极为新鲜啊，极为新鲜，特别舒服！
哎呀，刚刚我录完盖特发出去以后，没多大一会儿，（有人）又打电话来了：“哎呀，盖特上不要讲这些事情！”为啥不能讲？为啥不能讲？对不对呀？你们可以做，我们（却）不可以讲，这是哪来的道理呀？是不是？
另外一个，昨天很多战友们，就是抽到奖的战友给我发信息，问一些细节。请战友们一定要记住：不要问我，你们要直接跟G-Club的联络中心，还有——特别各农场联系。然后，稍后G-Club会公告一系列的细节，因为有些事情是不能公开的，所以它（现在）不能公告。所以说，你们要看你们的Email。很多战友，（把）G-Club的管理团队给你发的信息，全放到那个“垃圾信箱”去了，这个是有问题的啊。
（郭先生在唤一只狗）
“多多，来来来，来来！”大家知道（这）是谁吧？这是才六个月的笨笨的媳妇，还没入洞房呢！它媳妇，超级可爱，叫“多多”。超级超级可爱，比笨笨可爱十倍、一百倍！超级可爱，才几个月，这是纯正的（狗），人家祖宗八辈都是世界冠军——给笨笨找个媳妇儿，还要找个带有家庭政治（背景）的，根儿红苗正的——这够扯的！不过，（“多多”）超级超级可爱，超级可爱！
然后，我今天下午会有一个短的视频会议，谈一些关于咱们新中国联邦和某国合作的事儿。特别是昨天的事情，严重的影响了他们。
（郭先生快乐地逗狗玩儿）
然后，昨天那个G-Club抽奖，影响太大了，影响太大了！特别是对——任何有脑子的人，它意味着什么？大家都很明白的：我们要培养一个一个的有良知的人，有更多的机会，应该让他们活得更有体面，特别是——这话还有些不能说，在法律上。
接下来，据说还有更大的活动，更高端的活动！很有意思，我特别特别的开心。当我看到战友们得到了这样的快乐，有这些希望和机会的时候，我真的是最开心的！以前我都感受不到，现在我感受得更加的真切！就真的是，当你做了一个你自己愿意做、又不是为自己的、是为他人的事儿，你特别开心的时候，那种感觉真的是佛家说的，那真的是叫做——不是“清凉的法喜”，应该是无缺漏的真正的内心的“莲花喜”和大欢喜的感觉！那种愉悦感是无法表达的！
特别是昨天看到这些战友抽的那些——哎，我这鞋你们看不到，这鞋太漂亮了，这鞋太漂亮，太漂亮了——特别是听到战友抽的这个奖（可以）改变家庭命运的人，太重要了！而且是国内的，太重要了！
咔咔，金鸡独立，可以吧？兄弟姐妹们？哇塞，我发现我这功夫现在可以啊！当年的腿功一点儿没废呀，可以再战江湖！ 哎呀，这个腿就没那个腿强，你看到没有？这个腿就疼，腿疼就这个腿，就没那个腿强，你看到没有？
哇！咱这个G-Fashion裤子，太棒了，太棒了，太棒了！又暖又好，特别的舒服！所以说，哎呀，兄弟姐妹们，我希望每个人都能跟文贵一样，真的找到那种独特的快乐和欢喜，特别特别的幸福，特别特别的舒服！
我没想到，昨天G-Club的年会影响这么大，这么多机构主动跟我们联系，希望能跟我们合作。G-Fashion，最起码得一年、两年才能成熟；G-Fashion最起码一年到两年，才能形成全世界的销售。现在是刚刚起步，漏洞百出，缺点、挑战到处都有，包括整合。但是呢，G-Fashion的那种与众不同和那种独特的价值，大家已经看得到了。那个唯一性，还有，特别是G-Fashion给整个时尚世界和未来整个时尚在全世界上和质量最大的问题——质量、价格和材料之间最大的矛盾，还有它的设计的艺术性，是所有品牌的挑战！我觉得G-Fashion将是世界上最大的创新，最大的创新！我相信它会走得非常非常远，飞得非常非常的高，而且会非常的成功！
唔该哂！哎呀，唔该哂啦，兄弟姐妹们！俺啥都不说了，俺要工作去了，开会去喽！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1549/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1549/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖，开始喽，开始喽，七哥做饭！七哥做饭了啊！呵呵，好好好，能看清楚吧？开火了啊，（与工作人员说英语），外面下着雪，现在想想，想想，兄弟姐妹们，想想这种感觉。我先让你们看看这外面，你看这外面，下着雪、大雪，七哥要给你们做饭吃。你看看这，你看看，咱这像专业人士吧，哈哈，一点儿都不像专业人士。呵呵，好，七哥开厨啦。爆料革命，爆料革命咱们现在要饮食班，饮食班，饮食班啊。这个热锅很重要啊，热锅很重要，（郭先生与工作人员说英语），看着啊，战友们，战友们，看着姐妹们，先放啥啊，先放的啥看到没有，鲍鱼海参汤啊，（先放油，然后倒入鲍鱼海参汤，再放入一种酱）这个时候很危险啊，很危险呐，油别蹦出来，这一刻很危险啊，看看啊，哇！来了来了来了，这个时候看看啊，红辣椒，红辣椒，红辣椒，鲜辣椒，哇！这味道出来了啊，味道已经出来啦！姐妹们，味道已经出来了啊！这已经出来了啊，感觉，咱们战友有好多都是大厨，看看啊，这是啥火腿，看一看啊，要腌咸，郭式炒鸡蛋。要把这鸡蛋大家都炒成金黄色鸡蛋是吧，咱要把鸡蛋炒成咸菜状。哇！你看看，你看看这底下的酱汤，看这感觉，啊，馋不馋啊兄弟姐妹们？现在在国内的战友要坏喽，所以说，做饭的秘诀是什么？千万不要循规蹈矩，千万别循规蹈矩。这个是之前，之前啊，看看这有秘诀，绝对有秘诀啊，这鸡蛋，这有秘诀啊。七哥要的感觉看着没有？我要的是这个感觉看着没有？我当年我去过重庆，在重庆有一家人给我炒的辣椒鸡蛋，他那是绿垃圾，我这是红辣椒。用四川的辣椒炒的鸡蛋，给我上了一大碗饭，这么大的碗（差不多两个手掌那么大）。哎哟，让我吃的，太好啦。（郭先生与战友互动）［啊，这战友整得啊，叫炮爹，七哥我为了减脂，向您学习，一天一次锻炼一顿饭，正饿的时候赶上一顿饭，一定要撑住！七哥刚锻炼完俩小时，刚锻炼完俩小时。神七小弟，哈哈，对了，刚才那个战友说的对，通过火腿把香气，把那个蕴味儿给出来、给激发出来。火辣海鲜，蛋炒火腿，战友们厉害厉害，都是高人呐！你看啊，你看啊，现在这个视频可以看得出来，这个一定是要旺火，这个一定要大火。咱们家里的大火特别好、特别旺。（郭先生与战友们互动）［正义的力量，七哥直播做菜，］我这忽然间就想着来了，我最讨厌炒西红柿啦。看到没有，这有点爆了，看到没有，这一定要有爆的感觉才行。要把它炒干它，现在你看看，已经有干的感觉了吧，然后，这个时候，看着啊，兄弟姐妹们，（撒入蛋液），
半边，半边，半边，半边，一定不能全浇上啊。看着啊，看这，半边、半边地来，看着啊，蛋包火腿，蛋包火腿，看着没有？你看着没有？啊，看着啊，哇，这个味道简直是了啊，哇~没有人敢这么做饭的啊，放一点盐这时候啊，放一点盐~~这时候火要细小啊，火要细小啊，看着了吗战友们？锅气，全都出来了啊，锅气啊。哇，这个味道~我可以告诉大家，你们从来没有吃过这样的饭，哇，哇塞，这个味道~你只有吃的人，你只有感受的人，啊，你才能，你才能真正能感受到，你没有吃，你光看都不行。虽然吃饭，看很重要啊，看很重要。但是战友们，这个味道啊，这个味道你看看~再回一下火啊，OK，好了，就这种感觉啊，好嘞~郭氏厨房啊，郭氏厨房，兄弟姐妹们，七哥要是归隐山林了，最大的快乐啊，哈哈，就是跟战友们做饭吃，啊，就是做饭吃，我是用手机直播呢啊，哎，我发现咱这个GTV手机直播效果非常好啊，啊，这不是吃播了，这是这是厨房厨播了这是啊，炒出这个鸡蛋咸菜的感觉和吃米饭的感觉，啊，呵呵，是吧？兄弟姐妹们，那是我想要的，
所以说兄弟姐妹们，这个人啊，过了多好的日子啊，你都没有小时候吃妈妈做的饭好吃，还有难忘的饭呐。所以说，（郭先生与战友们互动）［我妈妈的韭菜盒子，哈哈，这个战友说得好，没有老妈妈、家人饭再好吃的啊，最好吃的就是家人的饭啊，每个人，每个人啊］。我今天给大家在这块儿这个直播的这个乱吃，乱吃啊乱吃。这个外国人啊不会做青菜，这个做得真是太差，青菜。口罩，盘古的都是戴口罩、戴手套，这个我就讨厌这个厨师乱来、乱摸、乱摸、乱做这块儿，不干净，做饭还是老说话，喷了都是口水。一会吃饭的时候你们会看到这个菜，这个太棒啦这个菜啊。哇！这个味道简直是了，清香扑鼻。我要的就是这种感觉（就是把菠菜炒的看上去形状上不是太塌，而且入味，锅气升腾，就像是吃火锅别煮太过的菠菜捞出的感觉，重点是火候把握刚好的感觉），看着没有？我青菜中我最爱吃的是菠菜。然后，兄弟姐妹们，一会儿你们就能看到七哥的早午餐啊，早午餐，哈哈。四川咸菜米饭，咸菜鸡蛋火腿米饭啊。这个，这种饭吃的时候你就会感受到，你真的会感受到就是中国人的饮食是太了不起了。作为当时啊我一个小毛孩子到了那地方去，人家给咱做饭吃，真是中国老百姓太可爱了、太善良了。家里边儿仅有的鸡蛋，还有是家里边儿几片火腿，拿出来以后，放了很多很多盐，这当咸菜炒的。然后呢，大米饭盆那么大一盆，然后给我拿上来，然后给我炒出来往上一搁。这么大一盆呐，我吃完了连一半儿的饱都没有，老人家人家都没吃，我都不好意思啦，就他说你继续吃，锅里还有，我一看锅里还有呢，我说你们不吃我就不吃啦，最后是老人家一人盛了一小碗儿，当然啦，我当时是给人家本来说好的是三十块钱，后来我给扔下一百块钱，扔下一百块钱。老人家坚决不要啊，难忘啊！就是中国人的骨子里边儿是善良的，善良的。中国的老百姓是太善了啊，善到了谁都想欺负、谁都敢欺负啊。所以说，你看啊，这个时候你看啊（郭先生摄像机对着电饭煲让战友们看），我这个十四分钟啊，饭锅十四分钟啊，还有十四分钟，是吧。所以说，兄弟姐妹们，这就是中国的饮食啊。咱们刚才我这个在锻炼期间，好多好多战友给我发信息，说七哥啊还没看到你盖特呐，快录盖特吧。我说得了我也别录了，我在那儿说半天我还不如在这块儿弄个厨房给大家做饭吃。我今天给这个管家我说我今天，他给我说我做饭啊，我做饭是给我做的，你也可以吃。（郭先生与战友们互动）［谁说我没喊过你呀，追随七哥，追随七哥爱心追随七哥，追随七哥爱心追随七哥，没喊过我，我喊过你了吧。冰冰和我来双修，喊过无数次啦。很多战友说，他给我发信息，七哥我不看你盖特我睡不着觉，我睡不着觉啊。啊，我说咋弄啊，七哥，我睡不着觉，哈哈，乱喊，哈哈。我说睡不着觉七哥直播，中不中，呵呵。］太棒了，太棒了，太棒了，太棒了啊！（郭先生与战友们互动）［太困了七哥，快，困了睡觉去呀，困了就睡觉去呀，不要在，不要在这块儿等啊。七分三十一、三十三，才七分钟，是吧，我要录盖特的话录九分钟。我就是完全跟大家乱聊直播啊］。等一下啊（郭先生转身去看锅）。七哥不是吹牛的，七哥要跟你们煮一回面吃，你们都是傻眼啊，我要给你们煮一回面吃，你们全都得傻眼。好，这会儿的我到这儿来，再说话，摘了口罩啊。（郭先生让大家看十八楼窗外纽约的雪景）大家看一看，这个，这个雪多大，看看，太漂亮了。我今天我本来我想把这个雪呀，你看看这些雪，多漂亮。兄弟姐妹们，你看看，纽约公园，看着没有，太漂亮啦，纽约现在，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮了啊。你看看这，这面儿，你看看，太漂亮啦，太漂亮了啊。你再看看这，啊，帝国大厦，啊，你看看。你再从这儿看，你看看，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮啦，太漂亮，啊。所以说兄弟姐妹们，就是说平常人呐，这个都不会感激生活中的点点滴滴，事实上美好的生活啊，就在我们旁边，只是你发现没有。什么明天、明天，明天，明天发生啥你知道吗？是吧，就是今天就是最好的。你看这个雪，你看这个景观，太美了啊，。这我真想让，所以你看这个景观，这个浪漫啊，百年的建筑、下着大雪。兄弟姐妹们，我相信你们从昨天到今天你们都看到这个最核心的，就是全世界在欧洲、法国、英国、德国、日本，你们看到了有多少人，病理学家、病毒专家、传染病专家，还有当地的卫生官员，有多少人现在开始都站出来说这个病毒绝对不是来自自然。我告诉大家，闫丽梦博士和路德访谈的119，他是人类上一个最伟大的时间和最伟大的人物，大家走着看，我在半年前我就说过，2021年全人类就俩话题，灭共和病毒。现在你们看到了多少人，有良知的人已经站出来，到底儿这个病毒咋回事儿。跟咱你看上去，好像没关系吧，啥关系都没有，但都是我们科学家闫丽梦博士的粉丝。所有这过去一周来，全球的官员但凡讲出病毒的星星点点的，没有不引用科学家的两份儿报告的，没有人不看119路德访谈的。没有人不去根据墨博士，还有我们的冠博士、
我们的博士军团、艾丽女士、博博士这些人，他没有不看这些的。这是任何阿猫阿狗们不配评论的，甭说推翻了。所以说兄弟姐妹们，你们看到这个的时候，你们就要看到，人类它最终它一定往前进，只要往前进，它不就地灭亡的话，它一定会大家追求的是光明和真相，你能挡得住吗？这就是你看看就这些天，所有这些人独立地发表意见，我告诉大家，我昨天给科学家和路德先生说，我给你保证，很快不会低于一百个这样的科学家站出来。我可以告诉大家，这些人跟路德先生、跟Dr Yan、跟郭文贵没半毛钱关系，我们都不认识。俺都不认识，像那崔西博士一样。但是我告诉你，没有一个人不是新中国联邦朋友的、没有一个不是闫博士两个报告的和119路德访谈和爆料革命粉丝的，没有一个不是。你要看到爆料革命在世界的力量，你就敬请观看是什么样的人和爆料革命站在一起，使用爆料革命的信息、和引用科学家的两份报告、和119路德访谈、包括羟氯喹、羟氯喹的，都是跟着我们保持一致的。我们不需要人和人都跟我们上床双修，一个桌子上吃饭，然后五魁五啊、六个六啊、三个三呐是不是？我们不需要这个，只要跟我们有共同的理想、共同的目标都叫战友，只要共同灭共都叫战友。你看那九指妖从开始解散你们凤凰农场，她讲过一句灭共吗？她讲过一句维护中国人的法治和自由吗？她讲过一句反共的话吗？昨天听说在那个网站上还推出信息，恰恰的证明文贵多么在乎战友的钱不被她给骗了！文贵多么想让战友的钱安全起来！多么想要战友的钱赶快落了听（注：“落了听”意思是指打麻烦就差一张牌和牌的局面，此处意指有了着落）、法治化、合法化。这个傻X，所以她要做傻币嘛。傻X，她所有的迅速翻译完，我们律师说，啪啪啪（鼓掌），他说Miles，这是天大的礼物，这恰恰证明了，说什么汇钱汇到这个洛杉矶那个公司，所有的汇钱全有合同，战友们你们不就是让你们的钱到达目标吗？恰恰证明她拖着钱她不给。我今天早上，我强烈建议啊今天，今天早上路德访谈、叶钊颖女士、还有今天安红、还有冠（墨）博士、还有我们东弟讲的太好了，但是今天我给东弟发信息，我觉得叶钊颖妹妹比郝海东兄弟讲得好。特别是冠（墨）博士说的，不仅仅是骗钱要人命的问题，最大的伤害是对这些中国七十年来人们失去正义和追求真相的信心的时候，刚刚萌芽状态，被这个九指妖、龟头洋这帮王八蛋、Johnathan、PJ潘、潘杰、还有令狐，对这些人内心的伤害和心灵的伤害是巨大的，我觉得讲得太好了。还有这个安红妹妹，现在中国现在没有男儿，男人女性化。还有路德先生讲的，你配不配？你凭啥？你有啥资、有啥本？你有什么经验？你把追随爆料革命、把七哥的背书当成你的价值和成本。我今天才知道她给路德说她已经有了五百万搞口罩厂，这个王八蛋从来没跟我说过，从来没跟我说过，从来没跟我说过，她什么有钱了开口罩厂，混蛋至极。所以这个台湾的文欣和侯小宝这帮是诈骗集团你知道吗？从来没说过。这路德也没跟我说过，所以路德先生今天讲的吧，她打了一个时间差，大家都以为跟我说了，她从来没有跟我说过五百万。现在那个账上已经出来这五百万、那三百万、那八十万，钱都往出蹦呢。大家想到所有她今天Sara住都八千块钱的公寓、所有她租的豪车，龟头洋吃的所谓韩国餐、日本餐，全部都是战友的钱。你说这个人有多妖魔，多坏，这是个妖怪呀。她现在今天路德先生说得对，她就是想让国内警察把这些人赶快去找警察喝茶去，一喝茶给你抓了，然后把所有能有的战友信息全弄出去，你看她知道的战友（信息）全发出去，出卖你信息，然后把这些人消失，然后把钱弄到自己那。她就赌定你不敢来领，你不敢来认，然后把你干掉。（我要看看要饭熟了啊）大家咱们爆料革命的战友有这么窝囊吗？有这么愚蠢吗？以为在国内被共产党的警察给维稳了，都闭嘴了、消失了，再也不敢说了，你以为真的是这样吗？可能吗？啊？（我要看看，哟，还有两分钟，还有两分钟）Two minutes, right。Sir，you action，right？你看这是外国人做的，that’s the mushroom, this is no good.（郭先生说蘑菇做得不好，不能吃。注：如果蘑菇没有熟吃了容易中毒）can&amp;rsquo;t eat your food. No,No,No,No, No good. no good. 一分钟。所以说兄弟姐妹们，这个王八蛋真得是太坏了，今天我强烈建议战友们，一定要去看，一定要去看。这个是管家房，你说这个管家房都那么高级。哟嗬，你看看这是管家房，你看这是管家房啊，管家房。你看看这个管家房，你看这个管家房奥，大家你们没来看过，这桌子最起码20万美元，最起码20万美元。大家一定要去看今天早上的路德访谈节目，今天早上路德访谈节目做的太好了。因为这个节目让战友们能客观地、公正地，客观地、公正地看待这件事情的真相，而且最重要的事情，路德最有发言权，安红是老战友，最有发言权。饭熟了。呜，看看七哥做的米饭啊，是吹牛吗？看看啊，看看冒的油油了吗？那米饭冒油油知道了吗？哇，哇，这饭简直是了，香味扑鼻呀，隔着口罩都过来了。You set table here？Outside，outside，is it ready？Outside，right，you want me eat food right？You need set the table，please. 没长脑子的人，这朱利安尼的弟弟朱利亚，哎呀，有时这外国人，哎呀战友们，大家你要谁能说出这个米饭的秘诀来，谁能说出这个秘诀来，我先给你们放外边来，谁能说出这个米饭，我在这你们更能看明白。Only myself right？Are you coming？Why two people？Only me。
看着啊，哇！这味道简直是，哇！这味道，哎呀，一下子回到四川去了，回到四川去了。哎呀，这个辣味、这个香味，一下子就出来了。牛，实在是牛，哇！这个味道，你们不在现场，你们真没感觉，兄弟姐妹们。哈！ 哈！ 哈！享受美好的生活，美好的生活啊，天哪，兄弟姐妹们，七哥要开吃了，咋弄吧？咋弄吧？咋弄吧，馋得我现在已经按捺不住了，咋弄吧？耶，角度正好，哈哈哈，哎呀，Thank you very much！ 看看啊，你看看这个菠菜、这个米饭，我得拿筷子，这个傻货也不给我拿筷子。嘿，哎呀，这味道！兄弟姐妹们，这味道，不吃过这味道，不知道这叫啥感觉，哎呀 往这边，一起吃吧战友们，不好意思啦，我往这点儿，天哪！欺民贼当年我吃饭我围个围巾我说的口巾，欺民贼说像个弱智一样连围巾都不会用，他大爷的，老子TM七星级饭店、五星级饭店创始人，我创使五星级饭店的时候，你连五星饭店去都没去过，傻货。哇塞！感谢上天！每次我吃饭都要念叨念叨，哇！兄弟姐妹们，哇！我看看啊，哎呀！兄弟姐妹们，这个感受，你们看看，被煸干以后的感觉，看看，看看，就这种感觉，一定你，战友们，你们有时间一定要试试啊。就是这个，兄弟姐妹们，一定要试试，就是把这个东西变成了煸的干菜，今天这米饭太好吃了。哇！这个日本米，我先给它泡了泡，然后我就用矿泉水来煮的，然后放上一点点的橄榄油、放上一点点的盐，这个鲍鱼汁弄得菠菜弄得太好吃了。真的是，兄弟姐妹们，中国的美食太伟大了。真是，在国外，即使美国总统也不懂得吃这个饭，他不懂吃饭，外国人。哇！嗯！这个时候再吃点海参，土洋结合。嗯！嗯！绝了！一辈子忘不了，在四川的老人家为我做的鸡蛋火腿咸菜饭。今天不让厨师做，我自己做，自己做的饭真的好吃。嗯！兄弟姐妹们，这种感受能够分享给你们该是有多棒啊，我觉得今天的咸蛋、生熟、还有这个整个的味道，我觉得这是我做饭以来最高级的一次。嗯！哇！这个鲍鱼啊，你看啊，这个时候要吃，你看，兄弟姐妹们，鲍鱼、糖心，你吃那个鲜鲍，它不是这干鲍，它没有糖心。哇！这个鲍鱼，拿叉子一片一片切着吃是因为你吃不起，好的饭都不要动刀，动刀的饭都不是高级的饭。嗯！哇，这个菜这么做得真是。哇！这鲍鱼汁太淌口了，把口味全给淌开了，然后跟饭加在一起，这个真正的是在吃饭。
天呐！幸福啊！这是幸福的一部分啊，刚才战友给我发信息。发信息，七哥！我睡不着觉，这回你更睡不着了，下厨房了吧。现在我相信，最起码得几千人去到厨房找吃的去了。哈哈哈，我相信啊，几千人找吃的去，哇！再来根海参，这种老的海参，干海参。哇！嗯！太棒了，太棒了！哇，真的是，我今天早上啊，收到了四川朋友、广西朋友、福建的朋友他们相聚的一些视频和照片。吃饭的时候（郭先生念战友的名字：天宝、大头丸、天宝啊、天宝啊），这个真的他们看的旁边那个吃啊，让我真的是一下勾起我的回忆了。我决定要做一顿，但没想的直播呀，全吃完了。这种吃饭啊，才是我们中国人真正的吃饭。兄弟姐妹们，当你把火腿和这个干完以后、抽干以后，然后呢煸干了，这味道进去然后跟鸡蛋的融合，特别辣，特别辣，我放了今天40多个辣椒、尖辣椒，我就是爱吃辣的，咱福建的战友给我展示的福建的那个咸鱼，哇塞，七哥哪天给你做咸鱼饭啊。都在喊饿呢，哎呀，现在值班的平爆小组的人也饿了吧。啊？你们也是人，是吧，咱们有共同的祖宗、共同的文化、共同的家庭信仰、共同的饮食文化，平爆小组，对吧？是吧，平爆小组的兄弟姐妹们？你们也是人，你们也有爹妈，你们也不是石头缝里蹦出来的。不管你是给哪个党服务，它也不过是个百年。中国的饮食文化咱们同祖同宗同文化几千年了，对吧？为啥钓鱼台那饭那么难吃，为啥钓鱼台不管什么法餐、中餐、西餐什么餐，全都有面包牛油？因为是共产党的创始人，都是留俄、留法回来。没学点好东西，带回来共产主义病毒，到现在四不像。你到了中南坑你会发现，如果是中南坑的饭，钓鱼台的饭要中国人吃，中国人早就死绝了，那真不是人吃的饭。什么饭，铁板烧也放面包，炖甲鱼，你炖一堆甲鱼汤旁边也是面包，还很烂的面包。每次去钓鱼台吃饭，我都，我真的是，我真的想一口不吃才好，吃一口我都想吐，就那帮，共产党那个土啊，我真是，我每次都庆幸啊，共产党那帮王八蛋没把饮食文化给带到中国老百姓中去。所有的吃饭，海鲜，所有的海鲜饭旁边，做了海鲜旁边、什么龙虾旁边要放臭豆腐，要放腐乳，要放榨菜。所有的饭、这些菜旁边都有面包。嗯，这就是中南坑。这就是它所谓的钓鱼台。啊？你说那个饭能吃嘛，你想想？他们根本就不懂啊！生、熟都不分呐！
(郭先生与战友们互动)［口水流了一地，呵呵，你要真要吃到这个饭，就着这个，你绝不是口水流一地了，你是舌头掉在地上了。你要能闻到这味道，你绝对舌头都掉地上了］。哎呀！这个米一定要粘，刚才你看到那个时间，叭！一下子开锅，那个锅气要和这个焖出来的鸡蛋火腿咸肉饭，叫它并在一起，叭！一下子的这种，饭气和肉气混在一起，大家知道再好的饭，一凉了都不好吃了，再好的饭没有锅气，这饭味道就变了，再一个夹生饭你再吃也不好吃了。这就是，你看看，你像那个煮面，像我煮那面。面只要煮过了，它就不叫面了，就叫糊嘟了，煮不过就像吃粉条似的，特别难吃。那个面的汤汁，一旦不到位，那个汤汁吃的和面两下吧，分开的，你就不好吃了。所以中国的饭就是锅气、时机、热度还有你做的火候，这才是最核心的。你看这个，你看这个，你看，这味道，你一夹过来这味道往鼻子里面跑。嗯？战友们，你们想想七哥这么吃，你也这么吃，你闭着眼睛你问问你自己，你像七哥在吃饭前两个小时锻炼了嘛？七哥，每一年365天，三天打鱼，一天晒网，锻炼三天，休息一天。没有任何情况下阻挡过我，有几次开会不行半夜了我也得把它给练了，从不会放弃，放弃一次，你就有第二次。兄弟姐妹们，千万千万记住，你光吃，你也得练呐。这个今天这个饭简直做得我给你说实在的，这个米饭的味道，绝了！绝了！说实话，谁要嫁了我这种男人，你要让我高兴了，那你可幸福去吧，是吧，是吧！咱做饭能做出思想出来。哇，哎呀，是很辣呀，四、五十颗辣椒，尖辣椒，超辣的辣椒啊，他们说这墨西哥辣椒，能吃死人、能辣死人，我咋就不相信啊。
（郭先生与战友们互动）［台湾农场、台湾巴黎，他俩是真练，他俩吃啥我觉得都应该吃，人家是真练］。哇，这饭实在太牛了，哎呀妈呀，哎呀妈呀，吃一大碗饭、吃这么多辣椒，咋办呢兄弟姐妹们，咋办咧、咋办咧、咋办咧！（郭先生与战友们互动）［馋死啦，哈哈哈哈，29万人快30万人了，看七哥在这块馋的流口水，咋活呀？兄弟姐妹们，西红柿，我是真的超级讨厌西红柿，这个炒西红柿我真的觉得这个世界上最烂的饭之一，我就是讨厌西红柿就是炒了以后，就那个一闻特别好吃、鲜，但一放到嘴里吧，它这个不利口，黏糊糊的，欸。我得吃个冰棍儿。再来点饭，我还没吃饱，等等啊。完了完了，你看我这饭没了，吃没了，剩下的给吃光了，哇噻，你咋办吧你说，吃没了，没了没了没了，我这想吃呢，没了。我这下手晚了，叫管家全给吃光了，你说这啥叫好东西？兄弟姐妹，明白了吗？没了没了没了！这傻货他还照顾我呢，他把饭全都吃光了。这外国人是不客气呀，等着啊。（与管家对话）他给我做青菜，我才不吃他那青菜呢。他给我叫我吃他的菜，你看那菜咋吃啊？你看看，你看看这菜，啥玩意儿啊？黑乎乎的，没思想的饭，我才不吃呢。晚下手一会儿，饭吃没了。你说七哥做生意能不赚钱吗？生产出来的产品就这么看好。哎呦，哎呀，这刚吃完辣椒吃冰棍儿啥感觉呀？哈哈哈哈，哎呀我的妈呀，哇塞，兄弟姐妹们，这我还真没试过吃完辣椒嘴呼啦辣的够呛，刚漱完口吧唧一口冰棍儿吃嘴里了，哇塞，这有点儿变态呀，变态，超级变态。哈叫我突然想起来了陈峰掏子宫的事儿了，超级变态，哇，冰与火之歌！哎呀我的妈呀，牙没事儿，这嘴里边那个辣椒辣味。咱们国内呀咱们战友们真是现在，真是兄弟姐妹们，国内外的战友几乎咱是两个天下，同一个世界但是完全不同的跟爆料革命的关系。国内的战友，（这在打咖啡豆呢）国内的战友就是一天不看七哥直播、不看盖特睡不着觉，而且咱们的国内战友是跨度太大，101岁到小孩儿。昨天下午，咱们的浙江的战友，还有南京的、苏州的战友发过来一家人家唱Take Down the CCP！把我给吓的呀，我说你能不能别在家里面这么干哪，这不要命吗？不行！七哥，老人家也跳、孩子也跳、孙子也跳，这个家里边的保姆也在那说话。就是七哥呀，我们一天看不到你不行。一家人家，弟弟一大家子，姐姐一大家子，还有他太太的弟弟、也就是他小舅子一大家子，你说这么多人，七哥我们跟了你四年了。哎哟，七哥你让我们睡觉前，哪怕你就发一个字儿——“好”，都行，你不能说让我们睡觉前不看到你盖特呀。你说让我多感动你说这！说实在话，你说七哥活到现在，从小吧说实在话，家里面没姑姑、没姐姐、没妹妹，连个姨也没有，所以我对女性吧都好。那另外一个我们家哥儿八个，我是在我们兄弟下面长大的，我老七，对吧？所以我这个家庭观念就很强，我一看战友这样我就受不了了，就激动得不行了。这个是香蕉口味儿的，香蕉（指冰棍儿），（郭先生与战友们互动）［敏敏灭共，木偶哥，太阳木定777,一天不看浑身难受］，是啊，你说七哥你说就这样，天下人在中国一大堆像七哥这样的人，啥样没有哇？比七哥高大帅的，七哥又是企鹅腿儿，是吧？然后呢罗圈腿儿，然后呢运动还穿衬裤、穿秋裤，然后呢不会用口巾，是吧？然后郭骗子、郭三秒、郭七、郭欺骗，像路德说的，文贵先生永远不会骗。他就没说明白路德先生，说了半天我就着急替他，说半天就意思七哥有钱就不会骗你们，七哥是拿了千亿美元资产骗你两个亿？你给我找一个人拿一千亿人民币、一千亿日元骗你两个亿去。所以他的结果得出来，七哥不会骗，我就着急呀。七哥是拿一千亿还有全家人连老娘的命都给搭上去了、全家的自由，五星级、七星级酒店的豪华生活，那也算是个小国家吧，我的同事比那很多国家的人口都多。
我们的基金呐，你听说过拿着1千亿骗你2个亿的吗？共产党喊你七哥骗了几年了，那GTV在这值不值钱，盘古是盖出来的是吹出来的还是骗出来的，裕达是盖出来的吹出来的骗出来的？金泉广场，金泉广场当时是多少钱？8000块钱人民币，现在五六万人民币。河南裕达花园，当时员工买200块钱人民币的定金，卖3000块钱，现在都五六万。裕达国贸从没有一天停发工资，不管***（听不清这个词儿）。盘古金泉从来如此，你给我找一个这样的骗子在中国，中国要有一半人这样的骗子，连宇宙都是中国人的了。你说九指妖这个王八蛋啊，还有这龟头洋，自从不让她搞凤凰农场，她撒这么多谎，我现在都想想都害怕，她藏那么多钱，骗了多少战友我们现在还不知道。口罩厂今天路德还说，她有500万美元，哇噻，路德也没给我说，灯下黑啊，大家都以为是我让她干的呢。绝对没香精，绝对没香精，这个冰棍是在美国获得冠军的，我们的保镖还有管家都确认过的，非常好吃天然，绝对没香精，啥牌子的？我拿给大家啊，这个，这个牌子，Enlightened，我还爱吃这个，我还再吃一个？这是Calories，90年了，这个好啊，好吃啊，我再吃一个，我再吃一个，Enlightened，Enlightened。这咖啡啊，哎呦，哎呦，幸福，这七哥咋跟叫床似的，哎呀，好凉啊。Oh, my God，再吃一个，停不住了，停不住了，停不住了，停不住了，谁都别拦我，（郭先生与战友们互动）［早上经过我家门口，这是谁啊，这战友？下着雪你在我家门口干嘛呀？跟七哥玩浪漫呢，七哥，我在你家门口，我给你挥挥手，在雪花中，谁呀这位战友，吃出高潮的感觉了，没错，没错，战友说话就是好听，吃出高潮的感觉啦！谁谁谁，记得收看我发给哈恩女士中国公安部夏王警局和国啊，啊谢谢，谢谢啊，中国国 进党总裁，］我今天有几个好消息，来自国内的，但是呢，我今天说了不能老重磅重磅，不能提前说，所以说稍后给你们说，（郭先生与战友们互动）［敏敏灭共，七哥，给支冰棍儿，给你！给你］，兄弟姐妹们，人活着最懂的要珍惜，最懂的要珍惜，珍惜啊还要学会横向比较，大家你想想，我昨天说了你绝对共产党就是让你动心、动情，叫你心动，你心不能浮、心不能动、心不能欺，这是个起码的常识，同样的，你去想想，怎么来比啊，怎么来解决这个肉体之身和达到了这种佛家的觉悟的境界和觉醒的境界，能放下当下，你就想两件事就行了，当你想不开的时候，你觉得自己的钱被剥夺了、损失了，啊什么什么，你就想一件事情，想谁？想想肖建华、叶简明，想想吴小晖，想想海南海航的王健，想想人多坏，你再想想陈峰淘子宫，有些女孩不叫他就不掏了，就是因为女孩喊叫、嗷嗷叫，他就兴奋他就掏，那视频里面，为啥啊，因为你叫、你没反抗才让陈峰去掏你的子宫。我跟一个国内的安全部的一个战友，我告诉他，我说你看陈峰为啥那么变态吗？他掏这些孩子子宫的时候，这些孩子只叫并没反抗，如果有人咬掉他一个耳朵、把他舌头给他咬掉，陈峰再也不掏人家子宫了。今天我们的战友被九指妖给骗，为啥呀，海外欺民贼那个人比、再坏的欺民贼都比九指妖的水平高。这些欺民贼没有一个敢骗那么大的，因为没有人给他背书，没有爆料革命，没有战友们捧他，欺民贼能活到今天是因为战友没有人收拾他们。现在来了个九指妖，九指妖之前是谁呀，庄烈红、曾宏、鸡腿潘，这些砸郭的，因为我们战友们没有收拾她，让这个九指妖无所顾忌的欺骗战友，写遗书，还竟然提前写网站，还什么给路德先生准备的凤凰农场、给七哥准备的VOG、给七哥提前写的网站，你说这个王八蛋，战友们到现在只喊疼没有反击，有反击吗战友们？如果是今天秘密翻译组的战友们，把我这一段你好好你翻译一下，放上英文让全世界知道，所有为什么海航王健要死，因为王健不敢反击王岐山、共产党，他就得死。陈峰为什么掏这些孩子子宫，他一听到那些孩子在视频中叫，掏子宫他就兴奋，觉得修成正果了这个王八蛋。但是就没看到孩子反抗，孩子在那儿鼻子给他咬下来、耳朵给他咬下来、舌头给他咬下来，他还再掏你子宫吗？今天的九指妖和龟头洋，她得意的是什么，以为美国法律保护着我，你怎么不着我。没有人敢说实话，喜马拉雅大使馆现在这节目影响很大，为啥没有人敢站出来指证这个龟头洋，
还有Johnathan、PJ潘这帮王八蛋？他们没有家人嘛？他们的家人听不见战友们的呼唤嘛？他们没有人性嘛？啊？（郭先生与战友们互动）［这些孩子用子宫换钱，你这是瞎说呢，look99（音），这些孩子连换钱的能力都没有，那都是十来岁的孩子那换什么钱？她懂啥呀？你是人，甭说是你来换钱，当你伤害到你危险生命的时候你必须反抗，我们中国人缺乏的就是斗争和反抗的精神］。平爆小组的这帮兄弟姐妹们啊，咱都是同胞，你能保证你的闺女和你的孙女不被陈峰这样的人和你的领导双修吗？掏子宫吗？现在已经掏你们肛门了，下一步你觉得不掏你子宫吗？你怎么能保证你碰不到九指妖这样的人呢？如果你家人觉醒了碰到的九指妖这样的人，骗走了钱。你咋办？骗了钱还得把你家灭口，找共产党人把你家灭口，灭口之前让你自愿的写遗书。所以说你去想想这有多荒唐的逻辑，很荒唐的逻辑！（郭先生与战友们互动）［人怂被人欺，这是战友说得好。不能总是息事宁人，对了，如鹰上能，对的，不能总是息事宁人］。你看共产党老一讲话，我就记得清楚啊，非常清楚的是，这个中组部的人一跟下面的人说话，啊，咱们看待问题吧要一分为二，这一分为二，你听这词啊，你看那很多这些说教者都爱说一分为二，什么事情一分为二？啊，万事不能绝对，什么事都要相对地看问题，毛主席说了！我R 他八辈祖宗，在善与恶之间没有什么一分为二。没有什么，绝对它就是绝对，善就是善，恶就是恶。马克思说的、列宁说的、毛泽东说的，这仨不都是魔鬼嘛？一分为二就让你失去了判断善恶、真假的理智，让你是非不分。然后在这个中间里边儿，一分为二的中间的裁决者是什么？裁决者就是权力，权力又代表了正义，就是中间的裁决者，这多王八蛋。今天这个九指妖就说什么，说啥，说一千道一万她就是不出钱，说一千道一万就是你付钱，这就是共产党的流氓逻辑啊，你的是我的，我的是我的，哎，这是绝对化的。然后让你看待好坏的时候，一分为二。最多我得占、我得白得你百分之五十，这百分之五十跟百分之五十的蛋糕谁切呢？他切！你说他大爷的要脸不要脸！九指妖这帮人就是一个最，她就是欺准了中国人、欺负好人，她欺负咱们战友啊，觉得战友太善良了，不欺负你对不起你，一看那钱哗哗的进来，就像今天那个路德说的，哇塞！这么大钱！不骗你不好意思。朱力亚！please sir! Could you put it back?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1431/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1431/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 哎呀，兄弟姐妹们，乖乖…乖乖…GTV新功能。自动转，搞笑，搞笑，搞笑，有意思啊。
00:18兄弟姐妹们，我想说一下啊。很多战友给我发信息啊。关于买Gclub的事情，我再说一遍，兄弟姐妹们，你们能自己买的，可以自己买，自己买不了的抗议跟农场联系。农场可以代买，关于Gcoin怎么买这个问题呢，各农场正在培训，各农场会一一回答，会在盖特上出现一个怎么买Gcoin，Gdollar的，我不能一一回复，谢谢兄弟姐妹们。
00:49 转的晕不晕，好看啊。真的好看，超喜欢，你说我咋这么喜欢新中国联邦的旗帜呢。太漂亮了，天意啊。信仰之星，信仰，这个天意啊。这绝对是七哥的创意啊。绝对是七哥的创意啊。
01:17 另外一个，现在很多农场啊。救战友出来的，我再说一遍，谁救战友出来，那个农场必须负责。这个农场每个人一定要记住，他（她）的生存、生活你一定要负责，包括你可以跟法治基金、法治社会联系，想办法用合法的尽可能的帮助。你把战友救出来不管了，扔在外面，没吃没喝的，那后果你负责任，这是必须的啊。你别到时候瞎忽悠，这可不行，事关人命，不是开玩笑的。就是说不可能全包，但是最起码你承诺的事情你要做到，做不到再解释，那么没有一个农场，一个战友可以保谁的。
02:06 哪个战友要出来，你自己也得掂量掂量。你有没有能力出来生存。你有没有必要出来。这个你自己真的要好好想想。任何农场、任何战友不可能保你一辈子的。短期内给你帮助是可以的，长期是不可能的。谁这么做出了承诺，谁负责任。
02:28 我们是永远不会做出承诺的。力所能及的帮你，是感情，不是义务，更不是责任。但各农场如果你给战友承诺了，比如有战友从别的洲，从南美，还有欧洲来了，你不管他（她）了，那这不行，你承诺好了，来了你要管人家的。你不可能来了以后，你就把他（她）撂在马路上，那是不行的。你把你的义务和你的承诺做完了，这就跟你没关系了。千万记住啊，兄弟姐妹们，一定要记住唯真不破。
03:04 希望在黎明到来之前，不要被自己的自私，和自己的贪嗔痴慢疑给毁了。失去人生最美好的机会。在共产党倒闭之后的那一刻，如果你是成功者，首先要躲过病毒，首先要是爆料革命、新中国联邦受尊重的战友，对吧。而且你确确实实是没有瑕疵的。希望兄弟姐妹们千万记住，唯真不破。破掉贪嗔痴慢疑。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1347/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1347/</guid>
      <description>内容梗概:
干什么，啊，你怎么这么喜欢我，嗯，嗯，哎呦还靠到我身上，啊，呵呵，太漂亮了这猫，好酷啊，哎呦呦呦呦呦，这干嘛呢，唉呀呀还翘屁股，你看你这毛，你看你这毛，你在干嘛？咱俩第一次见面你就这样，哎呦哎呦，挠我的腿挠我的脚，你看，唉呀，ok、ok。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1348/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1348/</guid>
      <description>内容梗概:
没声音我关了，现在有了吧？这个好啊，我第一次使用这个啊，这是咱G-TV自己写的，还有一个这个是咱们自己的…，这个安卓版我从来没使过安卓版。So good，牛哇！这G-TV 现在太厉害了，太厉害了。效果好真实唉。不孬不孬不孬。不错啊。这个不错啊。
我开会期间出来试试安卓版，试试安卓版。哎呦，这个安卓不简单啊。还没有推出去呢这个新版的。新版的我这两天我试了，真不简单。这是专业人士设计呀，真不简单啊。朱利安尼的猫，比朱利安尼的猫厉害，比他厉害啊。安卓版出来，自带翻，效果很好，真不错真不错。不知道声音怎么样？这声音，我都没用三星手机，我都不会用。声音咋样啊？厉害！厉害！真的厉害呀！
找着烟缸了，拿个爱马仕的，爱马仕的还是啊。嘿，这能当烟缸。
我这同时三会，三会同时开啊。然后过来跟大家乱聊。没正事，没正事啊。
刚才人家开会的跟我说：Miles Guo，你这个脑子啊，你不能一起干六个事啊，你老想着你战友啊，不行啊。我说：我不想我战友我想你呀？对不对啊？没有战友你们去哪呀？没有战友你们啥都没有，对不对呀？很多都不懂这个道理呀。不懂啊。哎，这安卓版真的不错啊！哎这光，哎呀，哎呀，声音咋样啊兄弟姐妹们？声音怎么样啊？声音中不中啊？声音太小，声音太小，声音很好，好好。很多战友手机不行，你老手机，你该换手机了你。
办公室最神圣的就是这个，带你们看一下，就是我们这个信仰之星之旗。你看这感觉这旗太漂亮了，太漂亮了！ 这是我日本女朋友大长腿Peace给做的。我们每个喜马拉雅农场都有，每个都有，真漂亮，全是双层的，老厚了。太漂亮，我每天来得向旗子致敬，用这个手。
哎哟，这安卓版真行，我从来没用三星手机，三星手机也不错。天哪，真没时间，咱们这安卓版上线，因为国内的战友现在有三个问题。第一个就是咱们现在战友们都反映，因为战友在国内下载不了咱们G-TV，你相信G-TV是125,000吗？那不可能的事是吧，下载不了G-TV都是过路观看，严格讲99.99999都是过路客，就是不能在这留言的，只能看，然后都是VPN。那么国内很多都是三星手机，还有ipad，有些党内的同志的家人都是用iPad的，不会打字。所以用手机，用ipad，所以ipad版不好，网络版。
然后再一个就是有些战友要直播更容易，安卓版这个直播。我现在是用安卓版直播的，新版的，手机还没用呢，还没推出呢。这是今天安卓版的直播，我是第一次试。第二个就是国内用ipad， iPad新版马上就上啦，绝对好，绝对好。然后再一个就是现在我们尽量的就是让那些过路的战友，实际那是真正的国内危险的战友，让他们能看得更顺畅。不孬不孬真不孬，相当好，相当好。
刚才你们看到了咱们的飞机，咱新中国联邦1号的飞到了凤凰城基地，真漂亮，飞机“欻”降落在地上。你说这凤凰城，我刚才给Sara说半天，我说Sara你干嘛吗? 录视频烂的一塌糊涂。让战友们看到在非典期间新中国联邦电视基地，新中国联邦的服务基地在凤凰城已经落成，你看我们的凤凰城战友，我的娘勒，我这一看吓我一大跳，个个男的帅，女的漂亮。我们那个家族Foundation律师说:哎哟我的妈呀，郭先生，我从来没见过这么多漂亮的，英俊的帅哥美女。
中国人优秀的很，共产党这帮王八蛋们把他给毁大了，这形象。所以说这凤凰城你看看，Sara本人身材多好啊， Sara的皮肤细嫩的不得了，身材又好，是吧!然后Sara你看看小身材咔咔咔带着帅哥美女就上去了。你看咱们那些孩子的素质太棒了是吧？就是录像录的太差了，你拿个三脚架，那是Sara自己的手机，你就不应该直播，你应该让专业的直播出来。
（网友：后面的旗子什么意义）
是咱们的信仰之星的旗帜，这叫礼仪之旗，这是一个国家的礼仪之旗，每一针都是手工缝出来，双面缝出来的。缝出来以后，就挂在屋里面是礼仪之旗。后面是西藏的咱的朋友送给我的唐卡，请来的唐卡。然后墙上那个是我女儿给我写的，一个字一个字写的心经，心经，我经常念一念心经。（网友：七哥怎么又帅了）七哥一直都帅。我头两天在船上晒的爆黑爆黑的，你们觉得好像就不帅了，中国人就喜欢白白嫩嫩的，白白嫩的不帅呀，整得男不男女不女的。在西方一定要有那古铜色，才好看。（网友：精致）我超级不喜欢精致，中国男人都变成小粉脸了，我的妈啊，受不了小白脸，实在受不了。
今天也是全新第一次穿的西装，第一次穿。我今天出去上朋友家做客的时候，这朋友是行家。也是二三十年的Brioni的老客户了。一看到我的西装说，Miles我知道你最近做了一大批西装。因为我所有的西装都不能穿了，瘦了。所以说这个新的。我过去这几天，没有一天不穿新的，全新的。（网友：黑衬衫好看）我每年大概得有几百件黑衬衫。
声音小啊，那我就大点声啊。我再靠近点吧。我不戴眼镜，这手机对我眼睛太刺激了。
哎呀，我昨晚没怎么睡觉，还今天精神好呢？安卓系统网络版，战友说不孬不孬。（唱歌）现在都会啦啦啦，连外国人一见我就：啦啦啦，拉啦啦。新歌啥时候唱？我现在给你们放一放，你们受不了的。咱那个歌真是，哎呀，新的，咱们《沧海一声啸》Remax版就要上线了，还有一个国际版也要上线；《妈妈之歌》已经做完了，在10月1日以前上线。我们还要增加一个纪念我们的爆料革命之歌，叫酒祝爆料革命，酒祝爆料革命，酒祝爆料Take Down CCP。还有草帽歌”妈妈”这一声就受不了了，一声就受不了了。
耶，这好久没有时间…这个这款爱马仕的壶你们记得么？这款啊，很流行的啊。二十decibel（中文：分贝）声音正常不小，好得很，不小好得很。咋回事儿这是?
第三首啊，take down the CCP，take down the CCP到处都是啦，到处都是，火大啦。兄弟姐妹们，火大啦，全球排名第一。哎呀，真是全球排名第一，太牛啦太牛啦。关键是，战友们，你不要看这光在网（上）的，你想想咱国内多少人听。那国内数据要加上去，那不是全球第一啦，那就咱第一就没有第二了已经啊。
你说那个祝酒歌，我今天早上跟唐平还有威廉王兄弟说呢，咱怎么弄个，就像沧海一声啸那样，啦啦啦啦啦啦啦啦……大家，就人家外国人能哼哼啊，能哼哼啊。咱那个酒歌怎么能再？喝了咱的酒啊，你喝完啦是不是啊，好酒啊好酒啊好酒。它咋好酒啊？他不行，咱得整个什么一个副歌。现在唐平挠头了，就现在估计跟威廉王正在进行这个研究呢啊。我说的是研究啊，没有说双修啊。你们别搞错了，研究没说双修啊。
五音不全啊，是啊我五音不全，没音啊。说说新文化运动。我今天是跟你们乱聊呢。歌声的力量远超核武器，真的，真超过核武器啦。这个双修也没事儿，对啊，咱双修咋地啦。咱也没双修王岐山他家的人，咱咋地，咱合法，只要双方愿意，咋地？对吧，这管不着。不像共产党似的老双修别人，那不行是吧，那不行。
啊啥时候可以上街啊？不到时候战友们啊。估计啊，你都可能没上街的机会，共产党就没了。共产党这帮愚蠢的猪现在，我们不知道它那么快。它现在非要挣扎着，谁也不能拉它，非要跳到死亡坑里不行。你咋办呢？我说你别那么着急死么CCP，你死那么快干嘛？不好玩儿。我们还没准备好呢。你得让我们新中国联邦，像今天到凤凰城，那个飞机飞到凤凰城。我们正在那基地上，帅哥美女，还没准备好呢。是吧，你让我们准备好了，你再死啊。不行，CCP挣扎得，你谁也别拉我，我要快点死。你咋办呢？啊，没办法。估计今天晚上或明天你们就能看到，29号以前你们一定会看到共产党又放出的潘多拉盒子。牛啦！牛啦！牛啦！真牛啦！这歌声，是影响真的是太大啦。特别是，在这个世界各地。
不是又下毒吧（战友留言）？比毒还厉害。说说澳部，鸡腿潘。鸡腿潘放心吧啊，放心吧，依法灭贼。只要拿共产党钱的 ，只要拿共产党钱的，你得瑟，尽管得瑟。熊宪民啊，今天是第三次开车撞战友啊，开车撞战友，熊宪民啊。开车要撞战友，谋杀呀，谋杀呀，谋杀呀。
哎呀，我刚刚的跟一个国家的国防部长通个电话。强烈地啊，这个希望我们给提供一个方案啊。希望我们新中国联邦，没有共产党以后，我们新中国联邦如何跟他国合作，请战略合作啊。所以说，现在咱不着急。现在你看咱的接那飞机，Sara带的那么多帅哥美女，连个录像都录不明白。你这还没准备好呢，兄弟姐妹们。
我们今天DC行动啦，去了郭宝胜家，我们的战友竟然拄着拐去的。郭宝胜当着警察的面啊，抢咱们战友的手机啊，还有三脚架。你说这种流氓，他能是牧师吗， 能是牧师么战友们啊。咱们战友竟然没录下来啊，警察大声地制止了他啊。然后那个德州的Bob Fu，在公开推特上说，我家有枪啊，我邻居有枪，已经准备好你来了。你准备好我们来干嘛?!想弄死我们？！美国，给每个公民的权利，有抗议的权利，对吧。那你这人还没去呢，你就准备好抢弄死我们啊？！你也太厉害了吧Bob Fu，你这个Bob就这么Fu？！就这么牛？！我们战友就还没去呢，你就准备好枪，要弄死我们？！你啥意思啊？天天在去FBI的路上，现在又弄车弄枪啦。熊宪民拿车撞战友；郭宝胜抢手机抢三脚架啊；李洪宽现在到处放话威胁啊；还有夏业良啊，夏业良现在是到处放狠话；孟维参在背后总指挥。
战友记得我三年前说什么话？纽约大使馆是中共在美国的最大的间谍基地啊。我头两天说关了休斯顿，那算啥事儿嘛？不算事儿嘛。大事儿是关纽约，纽约不关都扯淡的事儿啊，都扯淡的事儿。全整个美洲，严格讲，全世界，共产党间谍最多的，五大机构之一的其中之一就是纽约，间谍机构啊。这你能看出来三年前啊，我们陈氏兄弟给我们的绝密文件啊。我盟给我们的文件啊，是不是真实的，现在证明了吧。彭培奥国务卿亲自证实，纽约是共产党最大的间谍基地。
我们今天可以在这儿说，这是要负法律责任的。彭培奥国务卿就是听了我们的话，才这么说的，就是听了我们话才这么调查啊。这是铁锤吧。所以战友别着急，纽约领事馆啊被关了，纽约的欺民贼还能在么？纽约的这些要饭党能在么？加拿大我说的是，麻烦大的地方，麻烦大的地方天天吓唬我们GTV战友，威胁制造假文件，滥诉啊。加拿大不关，你纽约的关了，纽约的去加拿大了。所以在美洲，关掉美国的就得要关掉加拿大的啊，它是一个阴阳关系。所以说，美国在行动。战友们，不要着急，不捉急，不捉急啊。
战友们想到过么，如果我们全球不灭贼，这些贼会灭谁啊?会攻击我们所有的战友，造谣侮辱我们的美丽科学家，像神一般的科学家。你看到昨天那个福克斯的Lou Dobbs啊、Tucker 、马修（音译），整个福克斯的金牌全都访问完了吧。他们能挡得住么？挡不住。因为我们的英雄科学家她真像神一样。
我现在都没见过她，我不敢见不好意思，你知道么。你说见了以后，哎咬手指头啊，多不好意思啊，多丢人啊是吧。美丽的造眼睛啊，啊啊啊…这啥感觉。我也不敢唱歌了是吧，啥时候我有种见了我们的神科学家。一见面，take down the CCP，啦啦啦啦啦…….我再见她，我现在没种见她，不敢不敢。天天现在，现在有这么多人保护着。有路德同志负全责啊，是吧，有法治基金、法治社会啊。
千万记住，战友们，所有全球的抗议游行take down the CCP行动，所有的支持者都是你们。法治基金、法治社会的捐款者，没你们灭不了共。没你们灭共也没意义。没你们灭共还能行么？肯定不行。所以每个战友，你们的捐款都看到去哪了，全球灭贼，全球灭共，全球联合灭共，然后纽约大使馆，休斯顿领事馆，加拿大温哥华大使馆，全部都得关。然后脱钩，然后炸掉南海，强拆。具体事项请看路德访谈。
所以说兄弟姐妹们，这就是你们战友们每个人的付出，一点一滴，动动手指头也好，是拿着钱也好，你冒风险也好。记住，没你们任何一个人，绝对没有爆料革命。这就是这些欺民贼这些年干的祸害的事。天天打着所有民主民运的幌子募捐，要饭，代表14亿中国人，伤害中国人，跟共产党勾兑。现在我们是一切都要以新中国联邦、爆料革命，以每个战友为核心，这就是不同的地方。希望战友们能够真正的了解，你们是真正的主力，别看我站在这嘚吧嘚的，不管我多行动，没你们不行，没你们这个爆料革命，新中国联邦也没意义。
行动，这个过程就是让大家互相认识，互相验证，提高能力，增加你本来应该拥有的正义感。然后你找到自己的勇气，找到自己的良知。让你知法，守法，还懂得用法。用法，你得懂得用法才行，法律不是只保护一边，保护所有人。
像昨天庄烈宏这个王八蛋天天给警察打电话，结果人警察昨天来了，把他给吆喝的，滚回屋去，告诉他别胡说八道，躺在地上跟杀猪一般乱叫。还有曾宏拿着枪威胁，这警察都在取证，你有枪，你公开的声明你有枪，然后到我们Lady May旁边威胁。
大家走着看，他所有的这些行动，法律都会给他答案。欺负我们，欺负的可以了吧。那个盲流子，连Sara都没见过，天天骂，威胁，威胁路德先生，骂我，拿了我的钱还骂，谁都骂。瞪眼撒谎，一屁八个谎，没一句真话，到处骗吃、骗喝、骗捐。你看那个郭宝胜，你看那个嚣张，还牧师，还写书。Bob傅，住着豪宅，就这样的人你想想能代表我们中国人么，我们中国人在海外能得到人家尊重么？
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要记住，没有你们爆料和行动，什么都是瞎扯的，这是最真实的。今天你看到阿丙在DC开始，让我很感动，你看看加拿大我们的战友，我们的北京草根，北京小哥，Kobe，多少天了组织的，这非常重要兄弟姐妹们，没有你们的行动怎么可能。我们欧洲，现在小皮匠已经找到Percy家去了，大门紧锁，巴黎，我们还有下步行动。巴黎还有个大特务叫啥？叫什么？华什么，是吧？那必须得找去。日本还有相林，还有咸鸭蛋，咸鸭蛋这个畜生。还有那个朱万利，我们老班长派人去，Blue哥，我们的Blue哥。
我们将开启西方调查海外和共产党勾兑的，全面的依法灭贼行动。记住我今天说的话，我们会让所有的西方世界，看清楚，到底在你们国家的华人，谁是真正的爱你的国家？谁是为你国家安全的？谁是你们国家可以相信的人？一个都不能放过！
你在那贩冰毒，搞芬太尼，搞假政庇，非法移民，不发工资，我们多少中国同胞到了西方，被那些王八蛋们弄到餐厅里面，不给身份，黑在这，然后炒菜做饭，天天熏个半死的，一直累到老都没身份，他不会让你有身份的。中国人出来多不容易，到这又被剥削。这事多大啊，战友们，你以为就那几个小毛贼？灭贼运动是符合每个战友利益的，免除你所有每个家人不被他们威胁，不被他们辱骂，不被共产党跟他们勾兑完以后给弄到监狱去，甚至给消失了。这事意义重大啊，战友们！
行了，我今天不说了，谢了战友们，我今天上午已经祈完福了，我今天就是试一试，打扰大家了，万分感谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1281/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1281/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才直播断了啊，又被黑了没问题啊，咱们马上就升级了，大概今天下午就升级完，就应该不会有问题了啊，他找到办法了，然后看看这旗子啊，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了，看看这个，这是真正的游行旗。你看这个质量啊，你看这个质量是吧，你能看得到，然后大家可以一看，这个质量是吧，好多好多呢，我就不一一的说了啊，有时间再转给大家看，刚看了这个旗子，展示到这的时候真的是太漂亮了，然后在这上面也是，这还挡住了。这个昨天啊，这是有我们的战友们真正的做出世界上最好的旗子，而且美国的国旗，全部是这家公司做的，美国的国家礼仪旗，国旗全是这个公司做的，太牛了太漂亮了，太漂亮太漂亮了，所以说。这个质量太重要了啊，质量太重要了，然后呢，接下来我们会把这个棋子啊，标准化以后啊，这个大量生产，所有全世界各地的战友，都要用这个棋子啊，都要用这个机子去抗议哎，good, good哇看看。你看，这个刚刚沾上的看了没有？你看，这是感觉完全不一样的，你看那个，你看这个，这是桌上的旗啊，桌上的旗你看桌上的。
是吧，你看这个，多 漂亮，大家知道这是谁做的，知道吧，这是我们日本的战友，在6月4号以后啊，我们日本的我的女朋友peace，peace，peace 做的啊，啊，这是peace做的，你看这个这个船马上不一样了。这个船好像有了灵魂一样啊，昨天晚上这个，昨天晚上到了以后啊，哇，把我兴奋的真的是不行了，所有人觉得这个旗子质量太漂亮，但是我还不满意啊，很多方面是不行的，比如说那个链接处啊做的是不行的啊，但是确实做的太漂亮太漂亮啊，第1次咱们国内做得棋，那不是一回事儿，那旗子差在天地之差，我老担心的旗子烂了掉下来，但这个棋子你看看，两个大船啊，带着新中国联邦的旗子，大家知道我们今天下午去见谁吗？今天下午见特别特别牛的人啊，这就是今天下午见的事情就是关于啊，你看这料子啊，你看这料了吧，看这料子了吧，这是咱们G翻身是要用的料子看看啊，看到了吧，看到了吧，这衣服大概在像这衣服啊，大概在啊，2万美元到，这是纯金的，看到没有，2万美元2万美元到20万美元一套衣服。
2万美元到20万美元和衣服，看了没有？看了没有？这牌子的看到没有？看着这个来了，这个大概8000啊，在8000 8000美金。所以说他好东西，这都是新到的料子，这都是新到的料，这都是，这都是新到的，这是钻石的钻石，这都是钻石的料。嗯啊，用钻石来磨出来的料子，用钻石来磨出来的，这个一套大概在20万美元和2万美元之间啊，这就是为啥说咱们的G时尚将改变全世界对中国时尚的看法对人类时尚重新定义，这就是咱们牛的地方啊，你看了日本的战友付出了很多的辛苦，文贵再次表示衷心的感谢，啊，功夫不负有心人啊啊，谢谢啦，谢谢啦
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：Ladymay二，太漂亮了，太漂亮了，咱们Ladymay现在还是美国只有一个。现在换了几个防弹玻璃、前面那个防护舱以后，下面装了、现在申请了、批准了有装甲，马上装甲防护就要全装了。真的是太酷了，全美国就这一个。自从我跟他们合作、做完这个以后，他们的订单一下子增加了好多，整个的厂都复活了。现在的定约这个都是欧洲和俄罗斯啊，这太牛太牛太牛太牛了，太牛了啊，现在这个美国的几个将军喜欢死这个船了。太酷了你看看、你看这力量、你看这个力量、你看这个力量嘿嘿嘿嘿
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1095/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你看这农场多大？看着农场多大了吗？看看，看看这农场有多大，看到这个啊。太漂亮了，这就真正的是美丽的，自由的，最爱护大自然的美国，你说咱们。搞了改革开放，大跃进经济大跃进，把整个山河全毁了，人心毁了，就剩下钱了，你看这个。
啊，你看这个农场，看看这面，我每天到这儿来的时候，还有这下面，那边是一个，整个里面的一个溜马台，还有一个烽火台，那边是个森林，然后下面是个大河，河里面好多好多鱼啊，好多好多的鱼呀，然后你可以，那鱼真真的是，你能想象这地方这么多一门一门就没人捞，没人弄呀。就是因为他什么都不过度，他都有保护，不走极端，我最喜欢的这种，就这种小野花啊，小野花儿，哎呀，漂亮漂亮漂亮啊，到处这种绿地，这几千亩。咱得多少战友来，能在这块给大家装的下，想想，啊，亲爱的兄弟姐妹们，这种美好啊，那个山上，让你看看那个那个远处，那个山上，那个是2200个egg，13,500亩，哎呀。这好日子都让人家过了啊，兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1072/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1072/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：尊敬的战友们好啊？3月26号下午阿文贵在gtv试试直播啊，试试直播，完全是试直播战友们啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们该干啥干啥，别影响你干活啊。效果不错、效果不错啊。看来郭先生为4月1号大事件准备啊，怎么我看啥你们都能猜对呀啊，战友们，瞿水台进入了房间，瞿水台来了不买胸罩了，AI大师我从电脑上能看到留言，看不到视频啊，看不到视频啊，小明、小明呼叫小明呼叫小明，现在是在电脑版上啊，我现在是看到的啊，电脑版上能看到留言，但是打不开视频看不了啊，这就是现在最大的问题，这就是最大的问题，你看看木兰传奇来了，木兰传奇来了。小明也在了？小明你看到没有啊？啊？我现在在苹果上根本看不了啊，我现在给你看看啊、你看看这个，你看看这个啊，看着没有？看着没有？这就是国内战友现在看到的情况，看着没有？这就是国内战友看到的情况、看着没有？看着没有啊？马上就要上线啦，唉呀兄弟姐妹们，我没法让你们看到我这个屋的漂亮啊，这个漂亮是照不出来的。你们知道我有多爱这个房间吗？你们知道我有多爱这个房间这家具，你看看，你看看你看看。那两个烛台看到了吗？当时买是5万镑5万镑啊，现在你想想这还能做得了吗？嗨没人买得着这东西了，你看看这个啊，你看这太棒了，你看这个啊，你看看这个嗯，这里的家具多漂亮。我喜欢坐在这儿啊，我特喜欢坐在这啊哎呀爽，哎呀，这块儿喝个东西，现在有二十几个房间啊，我还没用完呢。连10个房间都没用，二十几个房间，每个房间都太漂亮了，你看这个圆的这个桌子这个底下。大家看到了吗？这个圆桌的这个底下是用什么石头做的，是真的是炼金的那个金石啊金石做出来的，看到没有？你看这个家具，你看那个质量，你看这个是太漂亮，你想想这个看着细节，你看看这多沉。你看看啊，全用k金做出来的啊，看着没有啊看着没有，你看这爱马仕的做的一个细节你看看啊是吧，你看这爱马仕的皮子，你看这全都是啊是吧，唉你看这个铜的那个桌子，你看这个、这个椅子啊你看这个，这个椅子啊现在最起码得15,000磅一个，然后你看这个跟这屋里相配的碍口家具是吧，灯具是吧，你看看这个，嗯，你看这。你看这个，你看这底下啊，整块儿的几吨重啊，你看看多漂亮啊这个是吧，现在我们是要试试GTV要上线了，这要上线了啊这要上线就这样啊？我发现了啊、在这个电脑版上看这个留言和这不一样，郭叔小迷妹来了啊，老师傅讲究，扎西卓马进入了房间，感觉是日本的风格，有点有点有点啊有点。今天晚上是现在正在做啊，这个刚刚的啊是从这个、这地方我说这个，新疆的朋友新疆的朋友，不是什么阴提的哥们给送来几只羊啊送了几只羊，新疆的哥们、然后呢让我消消气，让我消消气，然后呢我们、羊肉他们吃法不一样啊，我们这羊肉呢，我们是今天晚上汆羊肉丸子，然后呢做点这个孜然羊肉啊，正在做厨师热热火。压压惊哈哈哈哈太他们搞笑了，现在恐怖分子都没搞出来，我操的这个爆料革命搞的，爆了爆料跑出来什么、跟恐怖分子怼上了、走偏了走偏了。现在骂大街了是吧？到处骂大街呢、什么尔这尔那的，你看那简直太搞笑了，木兰传奇、彩虹桥、老师傅、Crystal、文艺，你看看在这上面小明啊大师、显示15 、16个人现在战友给我发信息你看着最起码得120多人，所以说你这就有问题了吧，这上面来选16个人，这就是你APP是16个人，所以说游客你根本没给加进去，而且你这个App也不准。我这现在你还没对外呢就3600了，3400了。所以说刚才最起码有100个人进来，那现在你在显16个人你这什么概念吗你这是？所以共产党玩的游戏就是跟你玩数字、玩假的，现在GTV还没上线就中招了，哎choice Charles Charles Charles, 肯定行。哎呀这几天在咱爆料革命这、爆着爆料没搞成娱乐革命、全搞成恐怖革命了。哎呀今天把我给、我开会开的我嗓子都哑了，从真的是我这讲话讲的，这个讲英文太累了。累的是不行了，然后昨天晚上帮这个瞿水台卖胸罩，当成娱乐啊，然后你说得感谢那么多人呢，不叫这个中国人病毒了，咱得感谢每个人。哎呀，我的英文水平扣这几个字容易吗？累死了、记一身汗啊。挺累的啊，然后今天上午赶回去运动，运动完洗个澡，打开手机看到这个有新疆的合还在中间旁边两个小孩，两个小孩跟那个那个胖子那个家伙做的那个感觉太滑稽了，这赵本山拍喜剧都拍不这样，我突然一下子把我、他把我带回到我小的时候，大概结婚前吧，1985年以前我的生活中。我听说哪有装叉的，不管千山万水我得找着去揍你去，听说要称老大了，那我必须找着揍你。听说是个开武场子的、我必须找着去收拾你，而且我去到那、我到哪打的时候先报名，本人郭文贵啊、出生东北吉林磐石县红旗岭镇赵家沟村阿，祖籍山东省聊城地区莘县古城镇塞林寺乡西曹营村，本人姓郭名文贵啊，今年是13岁，14岁。本来要砸你场子啊，全记住了，那时候也没有身份证是吧？要身份证我也报个身份证。你说这孙子往那一坐、跟我就好像加入了瘫痪呐、半瘫呐往那一坐、郭文贵！还把摄像机对焦还要调个镜头。我都是把摄像机这样往下对着我、还要往上弄，你装啥装啊你呀，我一个小指头噗你都没了你狗屁。新疆人就被这帮维奸、还有这种维骗给绑架了那么多年，新疆人维族人倒霉就倒霉这帮孙子身上了。还有英提这号维奸。还有那什么啊什么那个新疆协会主席什么阿勒泰啊阿勒泰，还有被这种华人的败类babu付给绑架。找那几个人又、那个戴红帽子的那个约约约什么玩意、你算个屁你呀，你把你打趴下的、把你打跪下的、强奸你老婆、强奸你家人的人—共产党，老子现在在收拾它。现在你你不敢惹它，你来收拾我、你这帮畜生、这该死的东西，垃圾简直一帮，连他妈烂肉都不是啊，所以说战友我听到他说搞笑的不行。这世界还有有这种笑话，把摄像机对着他，整两个小孩站着，后边放两个旗、太像郭宝胜了、太像babu付了。FBI我去FBI了，当天给你面谈，我又去FBI开会去了。你大爷来的、你这个唉呀，什么人找什么人，你说共产党把你的杀了、全灭门了是吧，都把你奸了多少回了啊是吧？你还在这块是吧你是纯种，你是啥种啊？你是什么纯种啊？你连杂种都不如，你是个loser。还在那块约约约。哎呦这世界上不怕疯狂、不怕恐怖、不怕坏、就怕这种愚蠢的无知，真够愚蠢。所以说你看到这些人、他不倒霉才怪呢，新疆人全被这帮人坑了，新疆人全被这帮人坑了。他能代表新疆人吗？不能代表维族人吗？我认识维族人、现在给我送羊肉的哥们，他受良好的教育，他每次都给我说，我们新疆现在遭受了这种民族灾难，第一敌人就是共产党，共产党的背后有一帮新疆的这种叛徒，就我说叫维奸。他非常认可非常认可，太多骗子。噢噢噢我们羊肉串、唔唔、我们是这样的，还带个什么戒指，吹你个狼蛋、连他妈羊肉、羊蹄儿你都吃不着。傻货一个个。我还不知道呢，美国政府就找我了，我们要给你加这个警卫人啊，我们要给你加警卫。唉因为恐怖分子对你人身安全，我说不知道啊，这是我们律师发给我，结果是sara翻译的字幕、没提前给我先给律师了。律师就给这个政府部门打电话了，唉哟用得着吗？用得着吗？这帮人，他自己就把自己消灭了，用得着我们动手不用，最后他们自己干自己一定是这个结局的，对新疆人最狠的就是新疆人，对新疆人最狠的就是新疆人，大家要记住啊。我看看啊，iPad版怎么样？所以说，苹果版、迈克版只能看留言，不能看视频，你看这多糟，我现在点击半天了、多慢呀、太慢了。14人在观看、15人在观看、你们信吗？你们信吗？天哪、你看，点干点击不进去、干点击不进去，你看着没有、所以说这上线还是有大问题的。你看留言的都多少人呐、你看留言了多少人了，留言了多少人，我这显得是15人。你这不是开玩笑吗？你这不是…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月8日谈世纪之战（上）20200308_1</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！亲爱的兄弟姐妹们，现在在哪呢？看明白了吗？
兄弟姐妹们好，三月八号，祝所有天下的女士们、同胞们，三八节快乐！（双手合十行礼）说老实话，这个三八节对我确实是挺复杂的。去年我老娘就是这一天，阳历的年，老人家驾鹤西去。今天就在同一天我今天坐在了船上，感触太深了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这人生太快了！大家刚刚看到我们刚刚路过的是中国共产党在曼哈顿所谓的办事处，叫领事馆。藏污纳垢的地方，残害人民的地方，犯罪的场所。
兄弟姐妹们，今天你看到曼哈顿，没船！你几乎看不到任何一艘船，因为船只在一般来讲这属于冬季，它不可能在这。大家你们可以看一看啊，没船。你看我给大家转一转，大家都看到了吧，根本没有船。原因很简单，就是这是冬季。
但是为了迎接共产党病毒，我把这个船提前给调到纽约来了。严格讲这个是太早太早太早了，除了对面有个消防船，没什么船了。你看哪有船吶，还有一个往下面几个岛的渡船，其他没有的，原因就是太冷。还有一个这不是船的季节，规矩就是四月中，五月份开始。现在确实有点太早了，但是就是因为我已经在Palm Beach（棕榈滩）的时候，我们去参加马阿拉歌这个总统的宴会的时候，我就决定让船早点回来。一个是我说接下来这个船是安全的港湾之一，所以说让船来了。
大家看到所有的船员全部戴口罩，全部手套。这个船上所有的船员，任何人不能再下船了。穿上所有外面的供给、粮食、菜、肉都是由专门的队伍通过另外一艘船经过检验以后，安保团队在检验，检验完以后放一边备用，这边过渡再到船上来，绝对是中断性的间隔。
所以说这个船现在开始他就一直会呆在水上，这个船加上油以后，能到哪呢？加一次油能到欧洲，到了欧洲可以再开回来，就这么远！船上的粮食，船上下面的那个仓库、冰箱，最起码吃上一两个月没问题，还是吃香的喝辣的。所以说战友们现在为止人类最安全的就仨地方：一个在深山老林和与人断绝来往的地方；第二个就是在大的游艇上，小的不行，大的游艇能在水上常待的；第三个就是天空中的天外的一些天体、国际设施啊，国际空间站什么的。没了，剩下哪都不安全了。所以说战友们，今天我要带战友们去拜自由女神。
今天早上，我得调整调整，太多事发生了，太多事了！此时此刻，也就是说现在是11点左右，两小时以后，某国在开会，肯定不是中共国啊，有一系列的决定。这一系列的决定里面对我们爆料革命来说是重大的重大的影响！同时，也是灭共走向关键的一刻，我相信他们暂时不会公布的，也可能公布一部分。
战友们，我一看到帝国大厦我就心潮澎湃，我带大家看看。你说咋弄啊你说，你说这城市的景有多漂亮！两年前我在这个船上，在这个位置，我给大家播什么啊，买爹主义，记得不大家？中国的建筑文化和西方的建筑文化的不同，买爹主义。今天又走到这来了，今天我跟大家进入到2020年，感慨万千呐！现在我们要去朝拜自由女神。据说当时我在船上，有明镜的何频先生，还有陈军先生，还有陈小平先生，当时在船上采访我。我对自由女神像的跪拜，引起了习近平、王岐山等大怒。说郭文贵这个人，这家伙就是一个混蛋，说你看到没有，他跪拜自由女神，这种人怎么能行啊？！这已经是绝对的敌我矛盾！
哈哈。这个习办的人，现在已经离开了，也跑出来了。很好！听说这个姐们儿跑出来以后过的也不错，但是我非常感谢她。当时她第一个给我发的信息，她说你知道吗，习大统领对你跪拜自由女神相当不爽。说的这是2017年。然后王岐山到处说，你看那个郭文贵，在船上拜自由女神，还磕头！然后呢，在开会前小面积说的时候，各个群情愤慨，好像郭文贵骨子里面就是个混账王八蛋，竟然敢拜洋神。哈哈哈哈！
这位女士说，我看他们讨论的时候、我听他们讨论的时候，还有这些人意见的时候，我就下决心坚决离开！因为他们不懂得什么叫自由女神，自由女神不仅仅是个神，她是一个人民普遍认可的普世价值，普世价值！她不是一个宗教方面的神，她只是一个神里面的一部分，但是普遍被人们认为她是一个大家的普世价值观，她是一个人类的当下生活的追求的精神标准和模式，她在宗教领域自由女神级别并不高。所以说这帮人狗屁不懂，他容不得任何所谓的神，任何的力量，任何的叫他感觉到你就能拜我，啥也不能拜。你说郭文贵招你惹你了？！2017年当时刘彦平没见我呢，准备把我弄回去，或者要说服我，还要为党效力，为国效力，他大爷来的！真好玩。
我听说此后，我什么也没回答，过了几天后我又去磕了，我来一次磕一次。而且我在直播中明确说，郭文贵自从第一次来曼哈顿，带我来曼哈顿的人是租的船，几十块钱到那去，我就磕头，我发誓我要来一次磕一次头。这是郭文贵的初心！哈哈！郭文贵的初心，不忘初心呐！
现在想想共产党在去年学王阳明的心学，多夸张啊，不忘初心，哎呀，龙场悟道，哎呀我地娘嘞，简直胡扯！所以说这是我的初心，我不但要拜，我要把这个自由女神带回到我们的民族，我们的国家去。一定要在没有共产党的国家！之后我要把自由女神带回到中国去。我认为中国人需要的就是自由女神，虽然在六四、在香港自由女神没有留下来，没将她的雕像留下来，但是她的精神却留下来了，这就是我文贵的看法。
所以说战友们此时此刻，这是新泽西啊，这是最多共产党的藏匿财产的地方之一。2017年3月8日是明镜的第二期，哎呀，你还记得，哎呀！“木兰”准备得好啊。对啦，就是明镜第二期。所以说“木兰”这孩子真了不得。这“木兰”当年从海航闯出来的人，哎呀我说错了，我乱讲话啊，我不能老爆木兰的料啊，现在一说海航就是双修啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天是完全乱聊啊，大家真的是该睡觉睡觉去，这完全乱聊。昨天大家知道，我在我们另外一个秘密的点上，进行各方安排，现在我们是…人家是狡兔三窟，我这是忠实的狗已经有四个窟了。黄石公园，山上有雪的地方，有鲜花的地方，有一个大地方，咱们战友去了，多了不敢说吧，几百号人，千百号人没问题。然后凤凰城，凤凰城要去个百八十人也没问题，然后那纽约，上州也去百八十人没问题，还有咱们的一个船，所以说喜马拉雅大使馆是爆料革命战友的诺亚方舟，这不是胡说八道的。大家看一看，这个金融城市太漂亮了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们看到这些东西的时候，我们真的要用实力这俩字来衡量，别听胡说八道。我可以告诉大家，就这曼哈顿这一个角，别看共产党到处是摩天大楼，都是假的，有几个像模像样的楼啊。所以说亲爱的战友们，我们刚才说到很多战友给我发信息啊，担心文贵，说文贵的安全问题，不能再跟再多人接触了。
从昨天到现在，大家看到的啊，我就是跟大家说的非常清楚，跟我要见面的人，非常清楚。你只有一个选择，一个，你按照我的要求，你戴口罩；第二个，见面肯定不握手了，没有这些环节了。消毒，那么咱们就见面，你要不按这要求呢，咱面就不见了，就这么简单。所以说从昨天要求到现在，所有见面的人呢，他都尊重这个规定，都尊敬我这个选择。现在所有跟我必须要见面的人都遵守这个规定，但现在我是没戴手套，没戴口罩，是因为整个船上的人呢都带口罩，都带手套，而且这些人已经是21天，完全没有下过船，没有接触过任何人。你看这漂亮啊，我每次到这来都感觉到美国的伟大，美国这个国家实力的伟大，实在是牛。
所以说战友们的关心啊，你们放心，我会非常小心非常小心。那么从昨天起，昨天一天我基本戴了一整天的口罩、手套，四个口罩，四个手套。因为中间有吃饭，有喝水的时间，还有上洗手间很麻烦，因为上洗手间你得脱裤子啊，你还得有动作啊，你的手套就得摘咯，是不是，这病毒很危险，它哪都传染啊，所以你得把手套摘了，得扔掉，然后你方便完了，洗完手了，再换上新口罩，新手套再出来，所以说挺麻烦的。现在特别像男士，这个上洗手间很麻烦，因为这动作太多。所以说战友们，你们的关心真的让我特别特别感动，特别感动。昨天我开始采取这些措施的时候，我身边人，我的团队都特别感激。说这些战友们都是好兄弟姐妹，让我来遵守这个规则。他说的很好，我听大家的话。有些战友发来很多感人的信息啊，说我必须遵守。我没那么重要战友们，我哪那么重要啊，我哪有那么重要啊！但是我听战友们的话，我一定要。
所以说从昨天开始起，已经到了一个绝缘的状态，我们现在呢，两个船，除了Lady May这个，还有Lady May 2，还有一个大船也会到来。过两天你们会看到，比这个Lady May大三倍的船，会在Martha’s Vineyard那个岛上。Martha’s Vineyard就是在康州东边，在长岛的东边，叫甘迺迪家族，总统全在那，还有华盛顿邮报的创始人，家人都在那，尼克森总统的家族在那呢，然后美国几个大财富的大财阀在那，包括罗斯柴尔德现在在那呢。
我去年在照的那家照片大家记住了么，我在那家照的照片，我在那家玩的，其中一家很现代的，那个就被奥巴马总统给买了。那个人要卖给我1200（万美金）我没要，因为我觉得卧室太少，五个卧室，但是建筑很干净。这个人是在中国做石油生意的，在几个月以前奥巴马总统给买了，1100多万美元，在Martha’s Vineyard岛的海湖旁边。挺好一个房子。那么另外一个地方就是，那里面有四个世界超级财富家族，有五个总统的家，这五个总统的家我都去过，其中有两个总统的家就是我去过多次，我随时可以用的，那么我会放一个大船在那。如果说上州有问题，黄石公园那是最后一个地方，凤凰城见人毕竟麻烦，那就到Martha’s Vineyard去，大船上再有问题了，“叭唧”咱就撤到凤凰城去，凤凰城再有问题“叭”就撤到黄石公园去，黄石公园那就是末日的地方。那地方咱备的粮食啊，备的吃的，战友们我可以告诉大家，真是来了一千个战友吃个几年没问题。所以那天路德先生说100斤大米把我笑晕了。
我这个船上，随时备一千斤大米，一千斤牛肉。就这个船上，一千斤大米，一千斤牛肉，五十吨油，这个船上带五十吨油，装满可以装八十吨油。路德先生搞了个一百斤大米，还说郭先生我给你整一百斤大米，你那一百斤大米不够我这船员吃几天的。（喝口水）真是，唉呀，你看我这一说，2017年3月8号明镜第二期，哇噻！这明镜已经完了，成了黑镜了，看到自由女神了吧，战友们，已经依稀可见了吧？看着没有？已经在那儿了，我今天跟大家一起去拜自由女神。这个2020年3月8号，文贵与亿万个战友一起来拜自由女神。文贵穿着金马褂，金马褂，这不叫黄马褂，穿着金马褂，我来的时候穿的是另外一件，我赶快换了的。金马褂，去拜自由女神，感谢自由女神给我们中国人带来了精神上的向往的坐标，带来了我们的希望，和让我们永不放弃的追求。她不是神，她是我们心目中的一个信仰，是我们的信仰，Believe，所以说太重要了，我每次一看到自由女神，哇！心潮澎湃。
真是一个船都没有啊，除了人家运天然气的和运人的，没人呐。今天我在纽约我出来的时候真吓我一大跳，这美国人有时候真不怕，啥都不怕，混不吝。但是今天我看到，就这个曼哈顿这边，大家你们不能想象，59街半天找不着一人，半天都找不着一个人啊，就59街啊，稀稀拉拉过来那么一个车，街上基本没人，我从来没见纽约这样过，从来没见过，我的天呐，真是觉得很吓人啊！然后呢，非常恐怖是事情，竟然是我看到我们的楼里边的人，大把大把的人，往里边拿这个卫生纸啊，那个餐厨用纸啊，也有往回带吃的，你说这多可怕你说这个？！真的很吓人，刚才你看那边一个邮轮回来了，这边一个邮轮，我在那边刚才也看到一个邮轮，这邮轮全都撤回来了，这邮轮是完了，邮轮公司我估计都得倒闭了。
兄弟姐妹们，接下来的经济市场，金融市场，那倒闭的大家走得看吧。一点不夸张！这未来啊，只要有点钱都能买个大楼用着，甚至都送给你。为什么啊？这大楼得交税啊，他交不起啊，咱们中国人没概念，在曼哈顿你买个楼，你想想我Sherry Netherland这个房子，公寓，每个月，又涨了，去年是六万八，过去三年，去年由于有人不在这住，还有人就是说公寓没卖出去，现在的公寓要增加平均管理费。我这是Co-up，它不是你所有权的。合作式公寓，我是最大的股东，我是整个Sherry大楼最大的股东，我们家族啊，严格讲这个股东不是我，是我们家族的，我是代用人，这个楼的最大股东。一个月从六万八改成七万六大概，再加上我里边还有两个小公寓，就是我们所说的安全屋吧，再加上这个，一个月八万块钱，八万美元呐！战友们，给你这个Sherry公寓你能住得起吗？很多人是住不起的。
你看，这是运客的，这是上这个岛上的。所以说在纽约，随便买个房产，每年都要房地产税，这房地产税是跟中国不一样的，你是必须要付的，你不付这个房子就是政府的了。这个税很高啊，真给你一个一个亿美元的房子交税交多少钱？是不是？一年下来几十万上百万美元，你咋办？所以说你看这个楼啊，一旦没人了，这楼就完了，成了负担了就，太可怕了。
昨天咱们的美国的最重要的朋友之一吧，很认真的，用大写给我发了个信息：Miles，你认真的看我给你的建议，我往下拉拉拉拉拉，“啪”写下来的，你必须、马上，离开曼哈顿。要么去上州，要么去你的黄石公园Jackson Hill。我当时吓一大跳，我说这发生什么事了？我马上给他回信息，我说有什么事啊？我说我今天晚上我还需要住在曼哈顿，我刚回来。
他说，随时什么事情都可以发生，你应该离开。
我说我今晚上还是要在的，我说我明天早上拜完自由女神我就不回来了。
他说你原来说的事情现在基本上都会发生，
我跟他开个玩笑我说你不是不信我吗？哈哈，你不是觉得你们很能吗？！你这国家很强大吗？！你这个国家什么都可以Handler吗？！我们打不败美国吗？！再病毒面前跟你强不强大没任何关系。你有多少钱，多少导弹，什么特种海豹部队，没用！它不取决于你这个。
他回复是，感叹号加大姆手指头，然后给了我一个笑脸。他独有的笑脸，他的笑脸特别真诚啊，看来事情是很严重。
现在大家知道我们说的都是对的了。我现在他们每个人一来，我就让他先看我们爆料革命战友，G-News啊，G-News现在慢到简直不行了，用得人太多，攻击得太多。这简直G-News从昨天到现在，都是投诉的，慢慢慢！大家看到啊，这个直升机，就刚才，就在曼哈顿上边和下边的，全是黑鹰直升机， “啪啪啪” 的飞啊。这是民用的啊，黑鹰直升机 “啪啪啪” 的在这儿飞啊。
所以说美国现在已经意识到这个问题确实紧张了，确实紧张了。预计啊，美国会在下一周，就是这一周内，和下两周内会爆发，会爆发，每个人都已经意识到这个问题了。股市，这一周会往下猛跌，会有几个见底吧，然后彻底的见底大概需要两到三周，绝对不是一周就能达到的，要两到三周。
这地方水上是真冷，战友们你们感受不到，跟曼哈顿和到水上比差好几度，你看那船上的女的都穿着大棉袄，我的天呐！你看那船上根本没人，看到没有？（和船员讨论对面船上没人）现在，你看到船了吗，刚才？船就俩人，一个船员，上边两个客户。大家你们看到了吗？看到了吗？就我从那个街往前走的时候从来没有，我那个保镖开车，“唰唰唰”他说太爽了，太爽了，没人挡啊！我说这个爽的实在不太好，没人嘛，就自由女神都没多少人，原来都是满满的人啊！现在都没人，也就是千八口人吧。太可怕了，天呐，哎呀我滴娘咧！
战友们，现在应该是沐浴更衣啊，别别别，开玩笑，大家应该洗手啊咱们今天要迎来不一样的2020年。1989年6月4日，我们千万个中国人追求的信仰、还有自由，追求这么一个任何人都应该有的东西。她没有实现，结果付出了无数个年轻的生命的鲜血和生命的代价。“六四事件、天安门”。我们在这说，今天是最后一个、最后一个有共产党的、不超过100天的，一个新中国即将诞生。咱算提前给自由女神报个到吧。希望自由女神的法力能够真正地显现，让在天安门广场上牺牲、阵亡的那些英雄们的灵魂得到安息。
太重要了，我得好好消消毒、洗洗手。消毒、洗手、拜女神，给咱们“六四”英雄们汇报一下。马上就要实现了你们的理想，将把自由女神的精神带回到中国去。太重要了，就这吧。（换摄像角度）咱们看到这的时候很兴奋、很激动呀。很激动呀，战友们！所以说想想几十年中国人的追求、中国人的向往，即将实现啊。没有共产党的新中国，有信仰、有自由的新中国，有独立的法治的新中国。什么感觉呀，大家想想。想想那将是什么样的伟大的感觉！想想那将是什么感觉、什么感觉。
这蓝天白云大家看看，太漂亮了！太漂亮了！船长要把这个船的腚给扭过来。你看到这蓝天白云了吗。大家看到，哇，蓝天白云呀。真棒！自由女神，真棒。真棒！看到了吗，战友们。漂亮！所以大家在看到自由女神的时候，在这神圣的一刻。今天这么冷的天，纽约的冬天，咱们在这块看着自由女神，太棒了，太棒了，太棒了！所以说亲爱的兄弟姐妹们，我要让大家在这看到，看到了啊。看到了，战友们啊。
我要给自由女神磕头呀。（甲板上向自由女神像下拜，祈祷）谢谢战友啊。战友们，太漂亮了。漂亮吧。所有的亲爱的兄弟姐妹们，某一天自由女神的雕像在没有共产党的新中国一定要屹立在神州大地。神州大地，一定要！（换角度）咱们要往这边来了，外边的风真凉啊。冷啊、冷啊，真冷啊。我要换衣服啦、沐浴更衣啦。（换上厚衣服）吃饭饭了啊，吃饭喽。冷啊、冷啊，真冷啊。世界没有几个神经病这时候跑这来的，绝对没有几个神经病。穿衣服，穿衣服。（画面）白不呲啦的…太白了。（调整摄像机）真有点凉、真有点冷。所以说有很多事都是有规矩的。人家这个船这时候不来，那个船上人不少哎！我看那个船上人不少。啊！还是有不怕死的，那边人不少。
亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！我们现在一个船，文贵在这块逛着曼哈顿。（跟船上服务员要热水和电池）她个多高，1米、1米8几、1米9的个子，模特出身，大个。哎呀！自由女神，我让大家看一眼自由女神，再看一眼，再看一眼，再看一眼。看到了吧！看看，漂亮啊！漂亮吧！就立在这，你说这风水能不好吗？这玩意，你说这风水。
你说咱们这中国的这块天安门广场搞一个尸体，搞一个僵尸在那，你说人家这是啥？！全民的自由精神。我的亲娘来，这是啥！这是什么样的世界，多么的不同啊！多么的不同。你看看，你看看这。你看，啊！那边船也都是空的，我的天呐！真的是了不得了，你看看这。哎呀！让大家看城市，看漂亮一点。嘿！漂亮。大家你们要有事，你们真得去干事去啊！我在这块乱吃，你们别在这块真陪着我。这大冬天的跑这来拜自由女神了。
哇！羊肉，曼哈顿岛，曼哈顿计划就从这发生，就从这栋楼。就从…核武器就从这里发生的。哦！珍珠虾，呼呼的冒热气啊！哇！烫手。据何频说薄瓜瓜最爱吃这个。据何频说啊！你说这人生真是的，2017年明镜访问，你说现在明镜在那呢？黑镜，完蛋了。太香了。所以啊！对不起啦！我、我吃饭的时候，我待的地方，所有人你都得戴口罩，一整天，我、我得不戴口罩。我戴口罩的时候，大家更得戴口罩。所以说，这有点霸道，这有点霸道。哇！好吃、好吃、好吃、好吃。
大家看到到哪里吗？华尔街，这就是华尔街了。啊！好吃。好好吃啊！好好吃啊！好好吃。咱们的叫做香米。我事实上刚才已经吃了一顿了，已经吃了六块、六块羊肉了，这刚吃完。哎呀！吃了六块羊肉、五块、五块。嗯！哇！太香了，吃热乎乎的米饭，在华尔街、在海上、自由女神还有这个共产党冠状病毒，不容易、很不容易啊！天呐！哇！舒服、很舒服，都是热的，热的是牛油，你看还冒热气呢！南瓜汤。哇！冷冷的空气，冷冷的海水，走在了华尔街，就我一个船，现在我还比总统还牛。哎呦！我的娘咧！真是太奇怪了，郭文贵这一生经历的事实在太多、太多了。然后跟战友们拜自由女神，还在搞直播，然后面对共产党的新冠病毒。大家知道吧！每次总统来，所有他的飞机就把这清空。这个码头所有的都是他的直升机落在这里，所有的清空就在这个位置。太好了，战友们，我真想让你们喝一碗，那每个人喝一碗这个牛油南瓜粥。这个科技还不够发达，科技要发达，我这“啪”送给大家一人一碗粥，多好。哇！热热的、香香的。
当年我到这华尔街来，就对面这个楼，那早的楼，当年是世界中心旁边有一个万豪酒店，已经炸掉了911。然后这块就这个小酒店，我到这来，说起来都三十几年了。当年要跟着人家的闺女结婚，不跟我现在的太太岳庆芝结婚，我也可能留在美国了。然后也没有爆料革命啦！我八弟可能也不会在89死，也没有今天郭文贵了，可能我也早就完蛋了。所以说这个吃白饭呐，不是个好事。当年你说跟人家孩子结了婚在那块当个什么、叫什么公啊！香港话叫绿头龟公。所以说兄弟姐妹们，你看这就是人生，你选，哎呦！太喜欢这桥了，布鲁克林桥、 布鲁克林桥。啊！热呼呼的真好喝。
纯粹乱聊，纯粹乱聊，别占有大家时间，该下线的下线。我估计你们看着我吃，你们肯定饿的慌。这个是什么？哦！鱿鱼鸡蛋，不是太好吃。今天早上吃了五块羊肉，吃了一碗日本的米饭，就是九点半的时候，然后喝了一碗…不是粥，还吃了什么呀！哦！鸡蛋，然后吃了一盘菜。所以说刚吃完，又来一餐。
又一个桥，这又是一个桥，第二个桥。这个是直接到中国城的，到咱们中国城的。好漂亮啊！还有战友们，那种感觉，你像我正对面现在还是自由女神，这边是伯克林桥，这边是往中国城的桥，伯克林的第二个桥。然后天上是直升飞机，然后现在整个曼哈顿人烟稀少，然后我们坐了一船，几个亿的船就在这曼哈顿横着晃着过来了，然后在这喝南瓜汤，然后谈共产党新冠病毒，然后是没有共产党的新六四国庆节，这得、这得什么精神的人能承受得了啊！战友们，
今天早上一个党内的战友给我发个信息，大概5点多钟的时候。她说，她说文贵，下周上海金融市场、香港市场头两三天，周一、周二、周三，大家记住啊！周一、周二、周三，共产党调集了天兵天将、千军万马叫必须捍卫住这个雪崩效应带来的对香港、上海、深圳金融市场带来的压力。此时此刻，现在是星期天凌晨，也就是七八个小时以后，股市就要开市了。哈哈哈！我必须得笑啊！战友们，你们要记住今天我在船上这个笑声，记住我这个笑声。有时候我一个人、一个船在曼哈顿逛荡，啥感觉这是。
当年SARS（非典）的时候，在北京城我开着车，在整个大街上逛荡，天安门、长安街、二环，那时候还没有四环呢！二环、三环、四环还没盖好呢！一部分建好了，哇塞！那个感觉，我还去了长城，我天天一堆车到处逛，爽极了！我是个开…疯狂开车的人，喜欢开车。现在你说开着船从曼哈顿逛，结果这共产党新冠病毒。哎呀！那些船全在那呢！这停着一窝子船在那呢！一窝子船在那呢！你看没人，你说原来这地方。天呐！今天我在曼哈顿开着游艇乱逛，又没人啦！哎呀！2003年是王岐山、2020年还是王岐山，2003年是这小子所谓的解决SARS，今年是他放出的新冠状病毒。疯狂啊！疯狂啊！这未来人类上写这段历史的时候，会怎么看这一段？会怎么评这一段呢？
这场战斗持续了几十年，为中国人争取法治自由几十年，就这么几个人物，比那个水浒传还简单，没有一百零八个人。
这个地方是纽约的等于是公共的老年公寓。我曾经认识一个华人的一个我们的同性恋朋友，曾经是一个舞蹈冠军，还是演王子的啊，演王子的。他妈妈就住在这儿。我到这儿来看望他妈妈，这个特别好个人。但是我那个哥们同性恋他那屋里边儿床上放了个大镜子，躺在床上可以看到自己。然后屋里边都自己的裸体照片，然后给我讲述同性恋的故事，然后说希望我能从“直的”变成“弯的”，我说我变不成“弯的”，哈哈！到现在也没变成“弯的”，哈哈！太搞笑了！又到一个桥了，战友们，又到一个桥。这个桥也特别特别的漂亮，这个桥你们真看不到，太漂亮了！
哇哦！我没想到今天这个真的不错呀这个，很给我争气呀这个，今天给的我这个网络是一个从来没有用过的啊！从来没有用过的。哇！真是漂亮，我真没想到今天这个给我这个网络是从来没有用过的，从来没有用过的，它还真管用。（工作人员端来芒果布丁冰淇淋，）吃吧！冰淇淋！我让你们看看曼哈顿景啊！战友们啊！这叫什么，芒果，芒果布丁，一会儿热一会儿凉的，你说整的啥事儿吗这是。嗯！哇！哇！这个感觉太好了，这就叫刺激呀！哈哈！丰富的人生，刺激的人生。现在啥都不缺了，就缺美女啦！哈哈！太好了，！
战友们，你们能想想啊几个小时以后的金融市场的这种大战会多么的惨烈、会多么的壮观！大家想想，什么人能顶得住这场战争啊！纽约的股市、香港的股市、香港的战争，这场这个市场的战争，直接影响到纽约几个小时以后的开市，你去想想啥感觉吧战友们，会多惨烈吧，还好啊！文贵已经远离江湖啦，哈哈！藏了点米藏了点盐，跟路德先生一样买了一百零一斤大米，饿不死就行啦！在未来的几年的日子全人类呀，都要面对上帝上天怎么对待我们，上天怎么看待我们。我们人类的贪婪、自私，在未来的几年都将付出代价。干什么事情都是有成本的，都是有代价的，包括我们对地球的那种过度的利用开发，真是个问题。人与人之间的那种猜忌、不信任，打着各种名义的欺骗、各种主义，对善良人的剥削，对大自然那种毁坏，都将面临着巨大的问题。所以说真是…接下来…哎呀这日子有准备好的就好过，准备不好的（就）不好过。
咱们国内从昨天前天可以说是大爆发的一个关键日，整个国内呀、工厂啊大爆发！香港昨天抓人疯了，这共产党老说中国人不打中国人。是啊，共产党…共产党说的共产党（说）中国人不打中国人，中国人只杀中国人。这太疯狂了！中国人不打中国人，中国人只杀中国人，这就是共产党。现在，此时此刻，这共产党在准备这几个小时以后的经济大战。我想想他那几杆枪啊，那几个人儿啊，都会谁是出重手啊！谁是最关键？老王会怎么出手？然后呢美国的政策会一系列的出来，他怎么应对？战友们想想，你们想想，这场大战可厉害了。
（郭先生跟工作人员要雪茄抽）我要抽雪茄，兴奋了战友们，兴奋哪！现在想裸奔呐！现在我真想跳到这海里边去裸泳，哎呀！那的多爽啊！如果能叼着雪茄跳到水里裸泳就更爽了，抽着雪茄在海里在水里边儿在海水里面儿裸泳，哇！太爽了！哈哈！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月3日车上直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1046/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1046/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，这是我的早餐。看看这个…（拿出三明治）因为昨天晚上…（吃一口）…这两天真的是累傻我了，真的把我累蒙了。所以吃饭的空都没有！然后今天早上大家听到我的嗓子都哑了，每天啊，每天！我前天是干了连续干了49个小时，脑袋都不转圈了，真的是蒙了。然后昨天我又接下来又在办公室待了一天。昨晚上回来，马上睡了大概三个小时，然后马上视频一直到凌晨4点钟，然后又睡了大概两个小时，然后起床一直到现在。
今天早上八点钟约好了要出去，我说这个保镖给我拿三文治我在车上吃。我最讨厌车上吃东西。最讨厌！然后今天不行，我太饿了，然后给我准备的三文治。不容易啊！保镖心疼我，说：老板，这么大个人物，在车上吃三文治不好吧。我说狗屁大人物，我说现在在疫区的人，能有车坐，能有三文治，幸福死了。还什么狗屁大人物！还是饿的轻，饿的狠了你在茅屎坑你都吃得香。还坐着劳斯莱斯，你还吃什么三文治，便宜死你了。人吧…人这个动物真的是太贪婪，太仪式化！现在就是过的平安日子太多了，这个就是太拿自己当回事！有啥了不起的啊，动不动就这动不动就那！
这外边这海太漂亮了！海太漂亮了！这海太漂亮了！没办法和大家分享，这海太漂亮了！！（看在线战友留言）热的，我必须吃热的。大家好，大家好，大家早上好。世界上最烂的咖啡就是星巴克咖啡。（再拿出一个三明治）再来一个。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，生活真的是要简单。太复杂了真没劲。这不挺好嘛。很多战友给我发的信息，我真没法一一回。很抱歉，我没法一一回复，非常非常抱歉！开着库里南跟战友们搞着直播，吃着三明治、喝着咖啡，谈着全世界的大事，这是什么心态呀这是！啊，舒服啊！这人啊…吃点东西就真高兴！我这人啥都可以没有，不能没有吃的。穷人家的孩子出身，必须得有吃的。没吃的不行！
亲爱的兄弟姐妹们，你们发的很多很多信息，特别是国内的战友啊，发了这么多这么多信息。我没办法回，真的是非常非常抱歉，非常非常抱歉！因为我实在是时间来不及了。但是我今天会有时间，大概今天中间会有一个小时时间，我会尽可能去看、去回复。
咱们今天完全是早餐乱聊。早餐乱聊！不谈一句正事啊，不谈一句正事。哈！大事儿发生的太多了，太多了！继续查吧，1、2、3、4、5、6、7、从7到17查吧战友们！平心静气，别这个一惊一乍的，这个是哇…哇…不要哇！我们的目标非常清楚——灭共！是吧？！灭共。跟灭共有关的咱就一惊一乍的，跟灭共没关的咱就不一惊一乍的。就这么简单，亲爱的兄弟姐妹们啊。
（看车窗外）哇！这水太漂亮了，太漂亮太漂亮了，太漂亮了！所以说亲爱的兄弟姐妹们，一会我就到山里面了，到山里面的时候信号就不太好了。我这块儿用手机的滚屏不行，它不像YouTube能一直再动，这Livestream它不动。
昨天晚上有一个牛X的哥们儿跟我说了句话让我一下子愣在那了，意味深长，意味深长啊。他说了兄弟啊！与你相识三十几年，没搞明白过郭文贵，他说现在基本搞明白了。呵呵！他说有人是为活着而生的，有人是为神而生的，有人是为了别人而生的，他说你真是为别人而生的。当年他最牛的时候，一句话可以让别人上天，一句话可以让别人死亡的牛的时候，他说“文贵！跟你大哥说一句有什么需要的？毕竟这个地方我说了算啊，你想要啥你说吧！”我当时我就告诉他，我说我希望你这一辈子不要进监狱，这是我唯一希望的！如果你得到大位，如果有一天你得到大位我希望你真的不会背叛你们家里边的人和你从小到大所追求的，让所有人让家人都安全。我可没给他说什么中国人民，咱不敢说也没有那个环境，他后来越来越明白我说的是啥意思。
现在了，他身不由己了，他现在让全世界人民不安全。所以我给他说，不管发生什么事情你都要坚信一条，杀人、害人、让别人不安全、拿别人的东西，那都是不对的！这就是天理，走到哪都是天理！什么叫好坏？什么叫黑白？这个世界上没黑白，没好坏，但他有善恶。什么叫善？什么叫恶？老天早就注定了！连那畜生，杀个鸡杀个牛在西方世界都得善待它。你可以吃它，但必须善待它。他们过去不懂，也粗暴，到现在还有狩猎呢！但不等于你现在懂了你不去做，对吧？！动不动就是人家以前…你别说人家以前你说你现在，你说人家以前干嘛？！人家一说现在你就说未来，人家一说现在你就说以前，这共产党不要脸是吧？！所以说这哥们儿意味深长的一句话，文贵有人是为活着而生，有人是为神而生，有人是为别人（而生）。说我是为别人，我没说他。说老实话他根本不了解我！我这一会儿海里的，一会儿山里边的，他懂啥呀！一个人的经历啊，你的思想境界；还有你的家人，你的抱负，决定了你到底想要什么。这才是核心！
世界现在遭受如此之巨大的威胁，都是这帮人干出来的。我就不相信他那命能活两百年？他们家人都能活两百年？这种境界都没有，再贪啥都胡扯的了，沽名钓誉。对吧战友们！在钱和名和利和性面前，把持不住自己的人，哪有什么境界啊！胡扯八蛋的事。
所以说兄弟姐妹们，这几天工作是兴奋呐！每时每刻都愿意跟大家直播，我就恨不得我工作的时候能弄个摄像头架在那，让大家能知道文贵在干啥呢。每一刻都精彩！有时候我收到一个信息，信息让我激动到颤抖，颤抖！我一颤抖的时候就想撒尿。这人呐…我发现这人这个动物太神奇了！老天呐…造这个人太神奇了！你说这人一兴奋就想撒尿。长这么大没经历过！最近突然发现了个习惯，一兴奋，一高兴，想撒尿。
你看人家这美国，山川、大海这个漂亮！走到哪去…漂亮！哎呀，你说我这劳斯莱斯，这个库里南是真好！你看静到什么程度，全世界最安静的车，现在被评为最棒的车，性能最好的车，真不一样。你说我买了有十几个亿的车，这个车我觉得是最牛的，最舒服的。
哎呀！兄弟姐妹们，千万千万记住，还是那句话：告诉家人，告诉朋友，亲人，千万别和疫情挑战，千万别和疫情斗争。那真的是太傻了！不管他们怎么反应，能救一个（就）救一个，能呼吁一个（就）呼吁一个。这很重要！很重要！！另外一个，在安全的情况下传播武汉疫情，香港运动的真相。不要忘了香港啊！没有香港（就）没有今天的大好形势啊！香港人付出的太多了，湖北人也付出的太多了。
所以说，这些好消息啊…慢慢来吧，大家查吧！1到17，查着查着就查出大事出来了。1到17的密码是什么？你们慢慢就感受到了！大家你们感受到了，每时每刻发生的事，是多大的事！多大的事！我们真的是生命太精彩了，我们遇到了这么伟大的时代，这么糟糕的时代，又遇到了这么大的变革的时代。你想冷静，想置身事外都不行。
战友们，不打扰你们了。再见了！亲爱的兄弟姐妹们。为14亿中国人民，为香港，台湾人民，西藏，新疆人民，祈福。（双手合十行礼）
阿弥陀佛！
我就不一个一个念了，战友们，再见，再见，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/971/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/971/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月22号文贵报平安直播，怎么样？亲爱的战友们，相当的黑呀，因为这块情况很特殊，大家看到了这面又是火，大家你们可以看到，又是火又是太阳，还暴热。
所以说亲爱的战友们，这个地方非常的浪漫。大家看看这儿，你看看这个，你们看看这个，你看这鲜花，仙人掌，绿树，对面的那个印第安山，大家看到了灰机，大灰机大灰机，大家你们能看到这个，牛叉，实在牛叉，太牛了，镜头表现不出来，这种浪漫的感觉。所以说亲爱的兄弟姐妹们，没办法，没办法展示。你们能看到对面，那个山是太漂亮了，我一会儿就去那山上吃饭，一会儿就去那山上吃饭啊，都是大灰机，大灰机，军事飞机。就这你看对面那个山下面那个地方，有大概260架先进式飞机，军事重地呀！你说我这到这来以后，哎呀，你看的这个太漂亮了这个鲜花，跟这个昨天的纽约前天的华盛顿，完全不是一个天下，好像不是一个世界一样，大家等一下啊，那里边有人，还有好几个美女别让大家给看见了。大家看明白了这个相当地漂亮，相当地漂亮。
亲爱的兄弟姐妹，这个我是大概飞行了5个小时吧，飞到这里，昨天在飞机上，我做了很多很多的事情，然后到达这里以后，感受最深刻的就是我们爆料革命原来深入到了世界上这么深入的地方，我曾经到这里来的时候，跟现在的比较，上一次和再上一次，天地之差呀！现在所有的人看到都是朗朗上口，一切都是刚刚开始，还有你们健身了吗，就这样的事情，这太阳光光的就来了，你看这太样棒棒的，说上就上，20多度。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，就咱们现在这个爆料革命的影响，是很多战友们大家都是不敢相信的，都是不敢相信的，我相信随着时间的往前推移，大家都会越来越明白，就是我们这个爆料革命啊真的在改变了人类，全人类方方面面，无论是蓝金黄还是3F，还是对中共的邪恶认识，这都是到了一个新的台阶。
昨天晚上有一个人问我，他说文贵你给我简单的形容，你开完庭以后对中国的人民的生存环境和美国的相比，我毫不犹豫的告诉他，我说中国现在还活在一个是真真正正的现实版，2020年的2019年的一个奴隶社会制度，而美国是一个现实版的2019，2020年现代民主版的一个文明国家当中，根本差距就在这儿。就是来自一个奴隶社会，这个地方是个文明的民主社会。而且这个话说完以后，美国朋友，非常非常认可，因为他也是刚从台湾，香港，澳门，北京回来，也见了很多人，见了非常多人，同时也见了王岐山，在广州见了王岐山。见了王岐山以后是非常深的感受是，他觉的王岐山这个人脑子出问题了，绝对王岐山的精神出了问题了。
他记得王岐山是他的多年的老朋友，而且明确的告诉我，知道你跟郭文贵认识，我也知道你跟这个家伙有联系，没问题，你可以把我的话说给他。王岐山说你们美国人根本就糊涂了，就中国人现在，他说你看中国人这一年多没有什么猪肉，不买你美国猪肉了中国人不是活的好好儿的吗。
然后这个美国朋友说，我看到了很多在广东各地在抓狗，到处在打狗，他说你们把这狗都打死，这么小的狗这么可怜，你给狗要颁发执照，生存执照，那共产党为什么就不能给一个对你们提出1亿的人他们有生存环境呢，你们可以一夜之间把所有的狗杀掉，有多少狗要被你们杀掉，王岐山说你想知道多少狗吗？几亿只，几亿只狗，那几亿只狗变成肉的话，中国人一年也吃不完。他说当年文化大革命的时候，为什么中国没有狗了，他说当时疯犬病，死很多人，最后中央做了明智的决定，把所有的狗全部打掉。结果狗救了很多人，你知道他当年杀狗救了多少人吗，救了上千万的人甚至上亿的人也不夸张。
我这个美国哥们儿他简直懵叉了，他知道王岐山那个脑子出问题了，他说你为什么要把这狗都杀了，结果这个哥们儿说中国人不吃猪肉，可以吃狗肉，而且中国的狗就杀了能救几千万上亿的人，你说这个家伙脑子不是出问题了吗，看看我这Snow，我看这我Snow我心里都难受，昨天晚上Snow跟我一起睡的觉，他一有动静他就叫我，他就叫，一叫我就醒了，但是听到这话我就抱着Snow我就心疼的慌。中国的人可怜，狗也可怜呐！
我也要喝红牛，从来不喝红牛，因为这个地方太热了，这个地方凉我就随手抓了一个，跟班农同志学坏了，刚刚班农先生给我发信息，昨天因为我在路上的时候，他说我快到纽约了，我说我在飞机上呢，他把时间给我记错了，他以为我是今天飞呢，然后班农先生说，他也见了我这位美国朋友，我们共同的朋友，他也听说了王岐山现在的状况，我说这哥们儿不是换肾了，我觉得他们在换脑子了我说，要么一个正常人怎么可能这么说话呢！我觉得王岐山换的肾，这回我觉得可能换肾换出问题了，估计换出、真的换了个强奸犯的肾。他在强奸所有人的智商，所有人的智商。
太漂亮了没办法传播，没办法让大家看到这里的漂亮。我看看拉一拉能不能看到这山呢！大家能看到那个山吧！大家看到这个山，你们看看漂亮吧！你看那个山，你们看看这远处的山，你看空中的战斗机。是吧！战友们真是、想让战友们分享一切的美好。
这位美国朋友在去之前跟我见面说，他说文贵你说，我该不该见他。我说你要见一定要见他，他说会不会给我下药？我说他不会给你下药。美国人都被吓成这样也是挺搞笑的，怕被下药。说明他深刻地相信了，我们告诉他们的共产党和王岐山的邪恶，兄弟姐妹们真是很搞笑。
但是呢！王岐山的疯狂给我们有重大的帮助。这哥们儿拥有百亿的产业，但是可惜的是膝下无后、膝下无后，强烈的、坚定的支持我们的爆料革命。不但如此，他现在还支持班农先生的战斗室War room。然后他这两天看到我们在华盛顿开庭，他简直不可思议。
他说Miles，你能告诉我，你为什么要这样的吗？我给他讲了几个观点，我说、我想请你回答我一个问题。我说、你觉得郭宝胜的背后，付钱的人是谁？他说Bruno Wu、Bruno Wu、吴征。但是我告诉他，除了吴征还谁能付钱？
我说你不要忘了，郭宝胜这样的人在美国是以假牧师来行骗的。他从西部一步一步地挪到了华盛顿，而且他这三个证人当中其中就有一个牧师出来，而且其中当中一个最在乎的，其中之一我说他是假牧师。
我说我问你，在美国在你们华盛顿还在美国的社会华人的圈子当中，谁是代表中国所谓的华人基督教徒和牧师和宗教领域的？谁又愿意让郭宝胜在这个官司上，他愿意付钱，对所谓的海外华人假基督徒、假宗教领袖对他有利。还有一个，我说是谁在国会山到处说我坏话，除了火鸡龚要代表共产党，海外欺民贼。我影响了谁的利益？他当时：“诶，他！”我说对了。
我说郭宝胜这个人背后、他是一个傀儡。有人打着宗教的领域搞假政庇，中国所谓的民主民运和假64就三帮。我说在美国就三帮，没有任何的第四帮。我说第一假民主民运，假64所谓代表，假宗教领袖。
他们现在要打着各种名义在美国国会山游说。然后呢！事实上游说结果全部跟共产党玩的一套，就是精神绑架，然后是肉体绑架，然后榨取你的剩余价值。就这三帮人嘛！就是搞政庇嘛！榨取这些刚刚从大陆奴隶社会跑出来的人。他说你说这些有道理。
所以说，我第一个，我一定让郭宝胜说出你的钱是哪来的！我昨天、有战友给我发了，因为我没有时间看路德先生、路江谈、路安谈、听说还有很多路翼谈、路瑞谈发来简短的片段。包括还听说我们的瞿水台、在现场的瞿水台被路德先生采访了特别好。
瞿水台女士是个、真的是让我们感到很、我看到瞿水台，我心里就温暖，就是很温暖。就是一个、真的是一个非常东方型的，长发披肩、身材极为匀称、面部极为优美、非常慈眉善目、非常优美的一位东方女性。说话语音非常的，她这个变音我听着不好听，她本人声音特别好听。是一个很有修养的东方女性，穿着特为得体。既有西方的优美自信也有东方的含蓄，很优美、非常优美。
夏业良案子的时候她就在，然后这次她又在。但是最精彩的最后一天她不在和最精彩的第二天她好像不在。像瞿水台也上了节目了。但是大家都、包括Inty先生他也不是第一天就在也不是全部都在。他没有注意到一个重点。
就是这些重点当中是郭宝胜在对抗、所谓抗辩当中，他在过去被庭前问话的时候，问他、大家都知道那个视频在网上呢！问郭宝胜，你的律师费谁付的？是不是你自己付的？他说，不是我付的。我们在我们律师问他的时候，这个律师费是不是你付的？他说是我付的。我们律师就拿出来说，你在庭前问话时候，在去年12月吧，不是，在几个月以前，问你律师费的时候，你在几页几行说，问你律师费是不是你付的？你说不是。然后呢！郭宝胜说我不记得了，我们律师没有再往下问。我在之前我告诉他，这个问题你只问到这为止，我不希望你用这个问题对他穷追猛打。因为这个问题我要把庭上问话，要用到下一个和下两个案子当中去。
我就是让他说出一句话，我就知道郭宝胜在庭上一定否认这个钱，是自己的付的。原来说的来自第三方，他不承认。只要他不承认，我说、他就开始进入另外一道大门。结果完全在我预料之中，然后我的律师看看我，我就没吱声，律师就明白不往下追。
我告诉这位美国朋友，我们要追究、查出来郭宝胜和他妻子李里（音）女士的账号所有的钱，不是在这个案子是下个案子。而且大家注意到没有，在开庭的时候。他让他妻子出来作证，这让我心里很难受的事，非常难受。我看到他妻子就是一个中国普通的，一个家庭妇女被叫到庭上去给他作证。
郭宝胜那个嘴、那个脸紧张到你都不行，我都能看到他侧面就是瞪着眼睛，他就怕他妻子说错。他妻子上去以后，整个是眼睛、眼神扭转，整个是慌了，就原来是史蒂芬江涛律师让她背的。他根本不知道咋回事！上去英文的，你知道郭文贵诽谤你先生事吗？那是英文的，她说我知道、我知道。你还没看呢！人家法官都说你看了吗？你懂英文吗？所以说他教她的。
然后就是人家问她，你对你先生有什么样的一些个人观点，她竟然不明白看郭宝胜。郭宝胜竟然在被告庭上当场告诉他妻子是你个人观点，马上我律师说他竟然在庭上主动告诉他妻子，这是证人呐！这是完全违法的。哇！人家那陪审团都懵了，法官说你给我闭嘴，你不要再说了，他的律师赶快说你别说了。
就郭宝胜这种状态把他妻子至于如此之不义。当然我们有最大的优势马上问他老婆，问你一句，她傻一句。我们的律师已经准备好就是啪！就要问，我把他摁下来。他又要起来，我又把他摁下来。为这个事情，我们律师下来以后跟我很不开心。
他说你为什么阻止我呢？他说这是我们最重要的一关。我说、我说实话，虽然在之前准备好了让你给她问，但我看到他妻子站在那那个感觉的时候，我说她毕竟是我的同胞。她毕竟是我们中国人，我真不愿意让中国女性在这个庭上如此丢人。而且我说她是郭宝胜的妻子，她也是我的同胞，我没有必要把这个无辜的妻子给放进来。我说你问她三句话就把她给问傻了，这是一个。
另外一个，大家看到郭宝胜开完庭以后跟江涛拍了个照片，还笑呵呵的红光满面。我告诉大家那是他的钱主、出钱者让他必须这么做的。所有参与到庭的战友们还有他们人，你问一问。
郭宝胜从第一天到最后一天，郭宝胜几乎是崩溃状态，那脸用一句话，死尸……僵尸的脸一点都不夸张，当这个陪审团宣布结果，第一个结果，第二个结果，郭宝胜整个人快崩溃了，整个人就傻了，那个脸都耷拉下来了，我看到那眼神我真不想再看了。就像我告诉大家的事情，我最担心的是郭宝胜真的崩溃死在那个庭上，那就真的是丢人了，那就真的太丢中国人了，为了一个民事案子，暴死在庭上，那这不就麻烦了吗？
就郭宝胜，你想想，第四天他穿这个大衣坐在法庭被告席上。当在等待当中14个小时，他竟然跑到那个椅子上，脱了鞋、披上大衣睡觉，他整个脸从开始到完，他的眼睛小到了你看不见眼睛，他整个郭宝胜本人，你们看看他本人啊。但是摄像机啊，给了他非常好的美颜，包括那个照片是美颜的，江涛这个人看上去就是个是病人，彻底的病人，而且病得很严重，所以他俩用相机进行了美颜，谁让他这么做的？
第一条，出资者，你绝对不能承认你败了，因为你败了，我们这个骗捐、牧师这个资格就没了，我们怎么能败呢？你败了就代表我出资者败了，我是牧师界败了、宗教界败了，不可以！然后你要拍个照片说我赢了。
战友们想问题啊，我不知道咱们的路德先生等各位战友的节目，Inty节目有没有看到，我那天对Inty先生说，我希望你把庭上的点点滴滴传达给整个咱们战友们的爆料革命，我不知道Inty’先生有没有做，但是呢这个瞿水台女士做的特别特别好，我听了她一段，说得特别特别好，因为（虽然）她没有全程参与。
但是郭宝胜的精神状态和郭宝胜的这些拙劣表演到现在我还没看到任何人说出来，而且战友们要记住一句话，就像第二天的时候，第二天Inty先生在酒店问我，他说你什么感受？我非常直接的说：“我感到悲哀。但是，如果现在有人就在Westen酒店大堂，有人去打郭宝胜，无缘无故地打郭宝胜，我一定冲上去，我一定去帮郭宝胜，我不会帮任何人，因为他毕竟是我们同胞，如果有人不公平地去打郭宝胜，我一定去帮他”。这是我们人类起码有的本能，但是你看到那个动物世界，鬣狗互相之间也咬，当狮子来咬鬣狗的时候，鬣狗扭过头来就对着狮子，狮子之间也咬，争风吃醋，为了要把雄狮和雌狮子情感打得一塌糊涂的时候，但是你鬣狗来了它一定是咬你去，这是动物的本能，何况我们是人呢？
所以我说我不想在这个庭上让人家看到中国人这么烂、这么丢人，更不要说把郭宝胜一个无辜的乡村妇女的妻子给拉上庭上去，绝对不能这样做。所以说我的律师三次跟我发生了严重的争执，他说你是让我打官司还是让我帮你在这块给你维护所谓的民族主义啊？他很不高兴。我说不可以，我宁可输掉官司我不会怪你，但是绝对不允许把郭宝胜的妻子，让人家看到我们中国的女人如此之烂，所有中国女人都是我们中国男人的母亲，我们不可以这么做。
接下来我们会告Lily女士，就是郭宝胜的妻子，我们一样，我们现在已经全部准备好了，告她的时候你只提供好你收人家钱，收我们爆料革命战友的钱，还有郭宝胜PayPal账号，他想毁也毁不掉，我们给他发法院令，他必须给，他妻子也得给。还有他妻子说这个钱是从国内来的，她太傻了，我的律师问她三句话就问傻她了，你怎么把钱存出来的？中国共产党5000美金都抓人，你怎么把你几万美金带出来的？他老婆一定回答不了；第二个，你个人有没有账号？你的先生和你之间有没有共同的资产和账号？她一下就傻了；第三个，你先生跟你20年……19年的夫妻没发生过争执，没有发生过一次争执，那请问她接下来的一句话，你和你先生最近的生活美不美满？幸不幸福？一下子她就把她自己脸就打了，我们有N个话，但是不要问，不要说。
而且大家没有注意到，法庭的证人是不允许出现在法庭上的，在过去这个时间，因为你听到法庭上已经在审了，你再做证人不行的，但是过去的三天，熊宪民——屎诺这个孙子，我R他八辈祖宗，这个烂人，这个人得R他一万辈祖宗，战友们，这个熊宪民还要告法官呢！他竟然几天来都在庭上坐着，他竟然说他没在庭上坐着，所以他被轰出去。这个人的谎言，就是我们的瞿水台女士的家人说得对，他本来要埋个雷呢，结果自爆了，这是真实的。
但是战友们要看到一点，在这个庭上的，还有对了，我忘了个小烂人，那个叫陈闯创，那小家伙，哎呦我的妈啊，真是恶心死我了！就是看着那个样，他穿了个上衣，比他身高，是他身高3/4的比例，然后那个表情，晃晃荡荡的出来。然后几个人为了午餐，那几天天天为了午餐掐的一塌糊涂，谁买单、谁吃午饭。郭宝胜是坚决不买单，郭宝胜跟律师跑旁边一个小咖啡馆，估计花五美金吃个面包，就这也不愿意付给他们，吵得一塌糊涂。就这些细节，你会发现这三帮，假牧师帮、假宗教帮、假六四帮，假所谓的民主民运帮，都是搞假政庇的，来都有各自所需，这是很糟糕的。
但你看我们战友，你看看我们的战友，个个人都是精神抖擞，而且非常之大方，我请瞿水台、Inty去吃饭，不去，我说你给我面子你去吃饭去，我们在酒店我们24小时我们订了一张桌子，订了一个角落，我们的角落就是除了我们任何人不能用。你去问问我们Inty，还有咱们瞿水台，还有其他战友，整个Westen的角是我们全部定下来的，而且上去饭，我们不管多少人，全桌都是把饭摆满的，随便吃，即使我们有100个战友，你也能吃，而且吃当地最高级的。我们唯一的是开完庭，第三天的时候，看到郭宝胜还有他的律师，还有夏业良到了那个Westen酒店去了一趟厕所。去厕所出来的时候，旁边的那个我记得特别清楚，那几个美国朋友说他们只能付得起上Westen酒店厕所的钱，把我给笑晕了，我说他厕所不用付钱。
我们的战友那天不管任何人来，W酒店随便你享受，楼上的房间随便你用，而且我们吃得是最好的，但是那边就为了3美金、5美金的那个小面包，他们每天都掐架，在这个法庭上都掐架。你还看到郭宝胜那个照片，我可以告诉你们，我希望Inty和瞿水台女士还有其他战友说说郭宝胜在庭上的表现，那个表情，几乎是50%到60%的时间处于闭着眼、昏迷、睡觉状态，整个脸色就是面如死尸，郭宝胜整个人，多次睡着，就在被告庭上睡着，我的律师说：“Sir，你看我”，你看他，“嗯？嗯？！怎么啦？”，整个就是郭宝胜处于崩溃状态，谁实在话我还真不希望他崩溃。
（看周围景色）哇，真漂亮！哇！还有一个，战友们，这位美国朋友看我们在庭上，很多中国人出来所谓的爆这爆那消息，他都有两个中国助手，这两个中国助手搞不清谁是敌、谁是友，就把所有人的这些人发的关于这个案情的推特啊、信息啊，什么夏业娘啊、什么韦石啊、什么熊宪民啊，这帮畜生们，这个我R他八辈祖宗，熊宪民，我R熊宪民八辈祖宗，每天R他八辈祖宗一万次，这个不粗鲁，这个货就必须要这样！然后呢，把这事讲给他听。这个美国朋友非常愤怒地说，他竟然如此地来侮辱我们美国的Alex大法官，他说这事我要出手，美国人有点受不了了。我说我非常抱歉，我们两个中国郭，中国的郭，都姓郭，我们到这儿来，我们愚蠢地虐待你们美国最伟大的法官。还利用了你们最高等的资源，实在是丢人，这哥们很愤怒，很愤怒&amp;hellip;..！
战友们，郭宝胜的欺诈罪完了以后，我昨天是周末的时间，我们就开始已经准备好了，把他被定欺诈罪的事情从下周一开始，也就是把他所有被听审的情况和判决书，发给郭宝胜的房贷、银行、发给郭宝胜他所说的所有的基督教协会、发给美国的宗教监事会、发给郭宝胜所有的他所经历过的、包括移民局。然后我们现在已经把郭宝胜在国内判刑的所有的原件公正已经做完。他不是说他是煽动反革命罪嘛，我们已经把那东西全部拿到。再一个就是把所有的郭宝胜跟他有保险的地方、包括美国的教育机构、包括国会山全部都发出去。只要郭宝胜出现的地方、买车保险的地方、租车的地方、只要他去餐厅吃饭的地方、包括他（使用）银行卡的地方、包括PayPal的账号、所有的地方全部发出去。
我告诉我们的律师团队，我说：“你一定要确保郭宝胜在未来所有能出现的地方，叫郭宝胜都能提前被通知到，「这个家伙有欺诈罪」。”
然后&amp;hellip;&amp;hellip;.现在我们要把所有的社交媒体、推特、YouTube把他所有的造谣、诽谤罪（的信息）全发布出去。我会让郭宝胜一百万倍的感受到跟爆料革命作对，应该有的（惩罚）、在美国法律内的惩罚。
所以说&amp;hellip;亲爱的兄弟姐妹们，＂一切都是刚刚开始＂，这话不是说着玩的，这是真的，这是真的！
所以说郭宝胜的案子接下来大家会看到啊，在纽约起诉他，郭宝胜每天都要来，来纽约。我们会把他妻子所有的银行账号、他（所有）的银行账号、所有他买房子的东西、他所有的手机信息、所有的email，全部给他拿出来，都会给他放出去。我们是通过合法方式啊！对吧。我们告他了，告他的时候，现在不是文贵告他了，很多战友告他。就是说在纽约告他，他必须来纽约。
然后呢现在可能还要到其他州，他原来在那个州告他。他虽然搬过来了，（但是）他有些事是在那发生的，所以要飞回原来那个州，叫什么州？然后在（发生过）那地方告他。
然后几个地方（同时）都（会）告他，纽约、还有西部的什么州、华盛顿他三个地方跑吧。
再一个最后我要跟战友们说，战友们，现在我们虽然有很多战友已经签完了文件，把你们被骗的所有的这些信息，还有被骗的钱的这个权力，已经签署了文件，卖给了其中一家公司。
按照美国的法律啊，战友们我解释一下。比如说：“安红女士，他被郭宝胜骗了，骗了一百万美元，安红女士有权力把被骗了一百万美元的这个案子卖给一个叫ABC公司去（任何一家公司）。这家公司就可以先付你百分之十或百分之十五，付你现金就把你这个案子所有的权力买过来了，ABC公司就有权力去诉讼郭宝胜，然后你要配合这个诉讼当中的出庭、作证就行了。”
那么现在我们做出了个决定，亲爱的战友们，请大家听清楚啊：“不管你是被郭宝胜骗了是一百、一万、还是一百万，只要你跟木兰女士联系、Sara女士联系、路德先生联系，这三人都可以，你跟他们联系完以后，你把你捐款的凭据发给他，只要是你签我会发给你文件，我们有标准的律师文件会发给你，发给你以后你签署、你同意、你看完以后，我们会中英文版本的。你所有被郭宝胜骗的钱，百分之十我们立马付给你，记住啊！百分之十。”因为在美国的法律有规定，当你买这个被欺诈案，或经济案的时候。如果你没有真实的付钱，这是无效的。
所以很多战友说；“文贵我不想要你这百分之十。”不是我要，是一个独立ABC公司，跟我半毛关系都没有啊。那家公司买你的，他必须要付你钱，战友们！咱们之间很客气，但是这是尊重法律，明白我意思吗？所以说你们一定要接受这个百分之十的钱，否则到法庭是没法告他的。
当你们收到这个百分之十的钱的时候，付款给你的票证和签署的合同放在一起，就可以到法院去告他了。
所以说现在战友们，当你们任何人给郭宝胜捐过款的。听说Sara女士，我们的Sara女士，人家在所谓美国FBI的男友替他捐了款了，那票证（记录显示）都捐了好多钱呢！这Sara当年是郭宝胜的强大支持者。
所以说Sara女士先把你的票据先弄过来，我们要把所有的战友，被郭宝胜骗的这个案子全面起诉，拜托了战友们啊，拜托了啊&amp;hellip;
请大家千万记住，不要把这当成支持文贵，你不要钱。你要支持文贵，你一定要百分之十的钱，咱们现在全面开始。
亲爱的兄弟姐妹，一切要行动，一切要行动啊&amp;hellip;.！
我现在赶快得洗澡，洗澡完了以后，我要去当地最神秘的地方、我最爱的一个建筑。而且（见的人）是最最牛X的人，大家都是耳熟能详的美国娱乐界的前三名之一，去他家吃午餐。去那吃完，他去吃个午餐，我去他家里开会，稍后再向大家汇报。
关于郭宝胜案子的问题，先让战友们先说吧，等我有时间了我再跟大家再聊聊啊，这个不重要。
亲爱的兄弟姐妹们，为十四亿中国人民、为新疆人民、西藏人民、香港人民、台湾人民、全世界人民祈福????
阿弥陀佛，亲爱的战友们，我回头再向大家汇报，谢谢，谢谢..再见，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/947/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/947/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是12月3号，文贵在纽约报平安直播。亲爱的战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？今天乱聊、不爆料、不爆料，咱就是、现在这个报平安直播不报不行、不报不行。太多战友们是关心、爱护还有担心，所以说必须得报。有时候报的时候时间的问题、有些事、因为我从来也不做准备，我不像路德先生、细丝小哥，是吧！他们都有、都准备，我这是打开机子之前都不知道说啥！但是今天我确实有个必须要说的事，我要给战友们，现在大家要正儿八经的认真地听，今天咱这个不属于乱聊那一部分。
第一个事，所有在海外的战友们，所有在、就是两个墙，大墙、大防火墙就是国内的，以深圳为边界的，国内的同胞们，就是以那往外边的、外边的墙，这是一个。第二个以美国、欧洲这些国家，就是说出来香港以后第二层墙。有一个这样的、咱们现在很多美国朋友在国内长期投资，投了很多钱，反正就是钱汇不出来。
我想大家能猜到包括某基金在国内盈利，投过微信、投过马云也投过很多基金，他现在国内现金就几十亿美元、几十亿美元，他不是美金呐！他都是人民币，他现在需要把钱往回、往回拿。现在人家钱在国内是合法的，首先告诉你是合法的。在国内是完全合法的，有N个公司。最起码目前我知道的就是某商会、某商会在中国那、中国共产党这个政府那获得了完全、全套手续的钱都在账上搁着，人民币，税后纯现金、纯利润，都大钱，但是他汇不出来找麻烦，各国政府协调也是耍流氓。总是明天复明天，明天何其多总是这样，跟这个火鸡龚都是一样的，给你搞期票。
所以说很多人就找了我们说，能不能、看看有在海外的企业、海外有现金、美金的企业，他们在国内有需要人民币的，他们在国内愿意给你人民币按1:10的比例给你。人家首先是律师跟你接触，拿着所有账上的人民币，给你国内人民币，合法的你验证完，这钱合法的，都是外企、合资企业和基金公司在国内的纯获利，被税务局、政府部门全批准的。然后把人民币给你可能要办一个借款手续，他就是把钱借给你了，借给你1千年，这可能是利息你也别要了，然后你在海外借给他一千年相等额的美金，然后谁也不要利息。然后就有一个说法，整个合法化由律师来做，这叫做内借外还，比例是美金1:10，战友们1:10。
中介人比如说、比如说Sara现在有介绍，Sara我知道她家在国内很有钱，她家需要钱，借到了一个亿美元，10%的佣金，10%，这10%可以在国内可以给你人民币也可以国外给你美金。就是人家是1:11来最终付钱。
亲爱的战友们记住啊！亲爱的战友们记住。谁要有这个关系你就挣大钱了，特别做贸易项下的，特别做贸易项下的，那你赚大钱了，你有外汇，你钱也不往里面进嘛！中间人10%，这是最高了中间人，但是你不能、你得符合法律的10%。你得有这个能力，你才能拿这个10%。
亲爱的战友们，一般来讲，低于100万美元的你就不用来谈这事了。最好在千万美元起价，100万美元都不感兴趣，最好在千万美元。
如果有意者可以给文贵的G Post 上发私信和路德先生联系、Sara女士，战友之家的家长Sara女士联系、还有木兰传奇，可以跟她联系。我们暂定这几个，暂定这几个。如果大家有这个能力，你有这个资源的，一定记住在法律的范围内、法律的范围内能给你、能挣大钱。
我告诉大家现在很多人在国内的投资就是想撤出来，都要撤出来。接下来我们还有两批东西，什么呢！国内的整个外资，有一些股权，他们可能是打大折要卖。但是对不起，在国内你得有能力接，还要海外付美金，要把股权卖给你，很便宜、很便宜。
我给大家举个例子，现在在上海A股的某上市公司，像这个基金就打着污水结构上赚的钱，这个、这个公司很大的，在中国目前排行大概在前15名。他的股权价值大概在300亿，他可能只要50亿，六分之一走人了。300亿的股值50亿走人，但是对不起外面付钱。我在这块会慢慢逐一公布、逐一公布，这是大陆的。人民币、人民币换dollar、dollar、换美金、dollar、dollar。这美帝太不值钱了，都跑这来换。
第二个香港，我今天、我负法律责任地告诉所有的战友们还有香港同胞们。我们连续试了三周了去换美金，我可以告诉大家的事情，明确的是我们拿着美金、我们拿着美金去换的、换港币，换了5、6回才给换出来，美金换港币。为啥呀！我们有些支持孩子需要人民币、需要港币。为什么？严格控制现金。大额现金港币也没有，等了又等、等了又等。当我们拿港币去换美金的时候或者取美金的时候，现在已经过去5周的时间了，总共取出来还不到5万美金。我们账上的钱最起码都在几百万美元以上，现在我们往外划款，划款划了有80万美元的、有200万美元的还有一个1千多万美元的，这几笔钱已经是三周了到现在划不出去。
最核心的就是汇丰银行，你到汇丰银行你拿钱试试，汇丰银行真的已经是属狗的了，我就不晓得啥意思了，只许进不许出。中国银行那就找各种理由麻烦你了，骚扰你了，现在如果谁还在认为香港你取现金能取三千美金，到那就取，你试试去你有种。
接下来第二个，我在此再宣布：任何战友们，能帮助港人取现金和在海外给大额美金，一百万美金以下不感兴趣，必须是合法的，人家都是要来海外买房子，加拿大，澳大利亚，英国和美国来买房子。人家在香港给你港币，让你自己看，都是有名有姓的，比如香港新荣基、香港新世界、香港恒隆地产都是这样的公司。
比如，比如，我没说是，比如给你一个亿港币，你给多少，你给美金，美金现在汇价多少，给你加50%，中间人再给你加10%的佣金，谁能做到？请跟我们联系，大额的，一千万美金以下你就别玩了，一千万美金以上，就说给你香港港币，按50%，比如你给8500万，人家给你加，再加上4250万，再加你中间10%现金，前提要美金，这个港币这块是要英镑的，英镑，法郎他都要，其他货币他不感兴趣了，因为这些人买房子都是在英国，法国和瑞士。
战友们，谁有本事谁赚钱，我这儿是不收任何费用，如果有这方面信息，请直接最好你的律师，跟路德先生、Sara 女士、木兰妹妹联系，中间有10%的佣金，所有发生的律师费用和其他费用，一概由换汇方负责。一会儿，我请路德先生、Sara 妹妹、木兰妹妹马上把我这个公告写成一个严谨的公告挂在G News，挂在G Post，挂在咱们所有社交媒体上，战友之家广泛传开，中英文的，好不好？留下Sara的，木兰妹妹，还有路德先生的联络电话，专门有我们的律师在处理。有收到这个信息的，请你们直接给我们发信息，有律师在处理。
咖啡没了，谁能给我们打点赏？喝没了，没人打赏呀，这机器人给喝了，Sasha龚、瞎话龚、火鸡龚，一说起这些都是眼泪，一把一把的，伤心没有绝。
我这儿今天的雪太漂亮了，我昨天工作到半夜，工作一晚上，看到这皑皑白雪下着，雪下着，真是，在外边也没什么，看着中央公园太漂亮，突然想起在东北小时候，在东北的山上，在东北的炕上，热乎乎的炕上，外边下着雪，然后在窗台上趴着写作业，实际上是给旁边小女孩写情书，到处翻书为了要写点什么情词什么的，也挺浪漫。但是昨天光给战友发信息，跟香港的孩子们联系，心情一边是阴暗至极，一边是浪漫至极这感受。
昨天晚上，香港的一位孩子跟我说这话，说得我真是&amp;hellip;&amp;hellip;跟香港这些孩子每天联络，有时候就是哭笑不得，有时候感动得不行，有时候恨不得一下飞到香港去跟他们并肩战斗，有时候感到悲哀至极。这位孩子的爸爸是位很有钱，很有钱的人，当时是做石油的，后来父亲不幸病故，留下母亲还有他和弟弟。是其中最重要人之一在理工大，提前他是跑出来了，家里有钱，人长得也帅，给我讲香港警察对待孩子。
这个孩子非常勇敢、非常勇敢、很正义，他给我讲一些他看到的，听到的和警察队的，是我们在摄像头前根本看不到的，说香港警察有一整套的虐待孩子，有一整套收拾孩子的招，说那些警察，在旁边的时候研究着对付孩子们的招，咱们都没有看见的。比如说这孩子在里面躲着，总得大小便，你得上厕所，特别是女孩子。他们派出的卧底，就在女厕所里面就给你下手，非常惨，非常惨。男孩子被抓以后，回来很多人说，这些警察直接就给你鸡奸。说警察根本不顾你，还弄房间里，就当着其他警察面裤头脱下来，把上衣，把这头一掀，一拉，把裤裆在低下拽着你的衣服一拉，你看这是警察的招数吧，一拉，顺着裤裆底下伸过来你了，裤头底下一推，撅着个腚，你动都动不了，这样就把你给鸡奸了，他说那人的残忍程度太可怕了。
我说你觉得有多少解放军？他这信息还是让我挺震撼的，他说他被弄走两次，一个解放军都没见。他说这个解放军是什么情况，解放军是跟着香港警察后边，打完就散，他们旁边都是有指挥的，打完就散。在大街上很多都是香港警察，但是香港警察有个什么样的问题，是很多香港警察是多年前，七、八年前，八、九年前在广东移民来的，不是开玩笑，这个信息非常重要！他说旁边这个警察，就专门说是九年前来的，就让他给听见了，他说我到了香港这九年如何如何，九年，九年啊！这孩子是从广东，讲广东话然后拿了香港移民来的，然后到了所谓“速龙小队”。这些人非常残酷！
他说对这些孩子就像恨一样，他说一打就打后脑勺，再一个就是打生殖器，然后打手指头，只要你嘴说话，就往你嘴打，非常可怕！说他们弄这个头，给你翻过来之后，就拽着这个底下，你根本死也死不了，喘也喘不了气。
这孩子说这香港的警察对待孩子之残酷，那招多了去了，那女孩子我真没法说了，他的一个跟他一起的，他算个小头头，这女孩子被弄进去以后出来以后，人基本上是神经状态，几个警察轮奸她，轮奸完不算数，还要虐待，我说那个话你们懂的。轮奸她和轮奸的人都应该是从大陆的，讲普通话和湖南话，听上去像湖南口音一样，都是大陆来的。
他说鸡奸你和轮奸你的，有些是当地的警察，当地的发泄，有些是有组织的，把你送到那去，专门给大陆这些警察发泄的，这是假警察，而且里边说弄这些女孩和男孩还喊着，“习近平万岁，习近平万岁”！而且说我们给你报仇了，还学了希特勒的姿势，用右手，“啪”这么起来，用右手，“啪啪”起来，你们不是说我们是纳粹吗？我们就是纳粹，很可怕的，很可怕！
所以说战友们，昨天听了，哎呀……，战友们你们闭上眼睛想想，如果你和你朋友的孩子在这样聊天，说这些事的时候，这真的是太难受了，哎呀，太难受了！真不好受！真的太不好受了，心情很沉重！非常沉重！这共产党真他妈王八蛋，真混账。畜生啊！我们都是人生的啊！他们怎么那么狠啊。
所以说，最近几天听到这消息，我就在想，（我怎么学的跟赵岩似的呢，哈，赵岩哭已经成为历史性事件了。哪天我得把语音给大家找出来放放啊。赵岩哭。）大家想想，这些孩子他们都是非常优秀的家庭，非常优秀的家庭。非常良好的教育。他们有N个选择过上比文贵还好的日子，但是他们选择了战斗。将生命置于风险之中。
说实话，这些天我在想，我们中国大陆真的怎么啦？我们老百姓的麻木，自私，懦弱，无知，一次一次的被骗，P to P，还有在这之前，集资造林，吴征和杨澜那个。还有再往前，传销，再往前，到现在一直在搞的，房地产，炒房地产。没他们不炒的，就是不炒正义。我们这么多人，就是一河之隔的香港人和我们如此不同，如此之勇敢！你看看我们到了海外这些Sasha 龚，火鸡龚，孟维参韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜，这些烂人胡平，何频，你看这些懒人！我们都是同宗同祖的，出了什么东西了，咋跟人家这么不一样呢！为什么我们大陆出去的公安和警察就敢对人这个样子呢？！香港短短的22年，它怎么能成这样子呢？！
昨天在北京人民大会堂搞了一个，叫做澳门回归20年座谈会，澳门基本法座谈会，就是要在澳门推那个23条国安法，要在澳门立法了。韩正在，栗战书在。你看韩正那脸难看的，郭声琨也在，那些人。然后张晓明你看人整个老了一圈，在那块儿行尸般的在那念叨，在那念着。其中有句话特别有意思，“根据我们22年成功地在香港和澳门实施的基本法，一国两制”，你说这话，他都敢说。
22年啊！共产党就把一个百年，用几百万人的生命换来的自由的，全世界最重要的香港变成了臭港，死港，而且人心也能死。现在香港的港币竟然是这样！美金让老百姓取不出来。大家有没有看到李嘉诚买下那个《光复香港》的歌词，在汕头大学的视频，拜托了Sara，挂到咱们的G Post和 G News上去，很感人！为啥听那歌都会哭呢？他怎么不听你那个《义勇军进行曲》呢？！让全世界人民想想，在中央电视台，还在凤凰卫视，还自我感觉好的站在茅屎坑的中间！向大家推销他这个茅屎坑产出的最好的香槟，而且宣传你要多吃猪肉，你脚底下就是一茅屎坑，你本身就站在屎坑里边。不要脸到如此程度，还22年的一国两制的基本法的成功，你看共产党他已经魔到什么程度了！
昨天香港的一个会计师协会，我一个老朋友，他说我们现在能跑的人赶快跑，他说像我这是跑不了的人，上有老下有小，咋跑啊。他说我们但凡有点钱的人能跑就跑了。这还不说，他说我们在香港在家里睡觉都害怕，就怕发生什么大事。他说睁开眼睛就先赶快打开电视，看手机。害怕呀！不知道香港明天或者下一分钟会发生什么事。说他有一个同事，被拉去，“凤凰卫视”采访在大街上，说你要讲啊（孩子抗议）让你不方便。这个人说我可以接受啊。然后（凤凰卫视）说你必须要讲，他说我不能讲，他（凤凰卫视）说我们找你来你就必须得讲，因为你当年在东莞干了什么什么事，你还记得吗？要不要我给你提醒提醒？傻眼了。-那我讲吧••••••所以说你看，凤凰卫视这个采访，你怎么看待现在香港的乱，到处是砖头到处是暴徒，他就出来讲说，我生活很不方便，香港这都是暴徒，跟什么法治自由没关系。
这个朋友跟我说，他说，你说Miles， 香港我都能感觉到，旁边的人像我们这样的人，竟然回来在屋里大哭，哭完大骂。然后他跟我说了实话。你说这香港到了什么样了呀，亲爱的战友们！这能是一例两例三例吗？
现在更夸张的事情，所有这些孩子们把强奸这个词，鸡奸这个词和轮奸这个词，已经在各种场合互相讨论。他说你见过一个城市，你生存的环境，他说我回家后我的女儿和我的儿子打电话，说你有没有被鸡奸啊，你有没有被强奸啊，你有没有被轮奸啊，谁谁谁，欸希望我不要被鸡奸被轮奸啊。他说你觉得香港一个城市现在沦为了大人小孩儿都在讨论谁有没有被轮奸，谁有没有被鸡奸，然后就说你不要被浮尸了啊，不要被自杀了！他说这个香港成什么样了！共产党还希望香港成什么样！香港的投票已经告诉你了，几乎90%的有效投票都是恨你们的。他瞪眼说香港绝大多数人支持共产党，支持林郑政府。
美国人权法案对他们多重要，人权法案过了以后，他说他所能看到的，他所能听到的，一片狂欢！说男女喝酒，比过年，比过圣诞（还庆祝），到处墙上贴着川普，谢谢川普。他说连这共产党竟然都不允许。他们的头儿领导说，你们就不要把这东西再拿出去了。拿出去我们就受影响。就是公司都被威胁，不要拿美国国旗，不要拿川普的照片。他的一个合伙人，这个会计公司，就是被政府直接威胁，你再敢到街上举着美国国旗，川普的照片，你小心，你明年你什么业务都没有。他的一个姐姐是在香港中文大学的，就在中文大学闹事之前，这人就警告她，今年政府不会再给你发粮啦，不会再给你们钱啦，不支持你们了，你们吃什么，你们喝什么。结果中文大学发生事以后，你看香港政府做什么，几个学校一分钱不给。你见过这样的政府吗！香港的教育的钱是纳税人的钱，又不是你林郑月娥的钱，又不是你共产党的钱，你凭啥不给呀。她当时还不相信呢她说，现在确实发生了！
更夸张的，其中一个，在香港有一个名店街家具店，卖那些古董啊，卖那些老家具啊，这哥们儿老回大陆，但这哥们儿坚决支持孩子。不知道怎么让人家给刷脸了。到了大陆就给逮住了。把在深圳北有一个仓库，里边是古董家具，全给查封了。怀疑你走私文物。这哥们儿可惨大了。然后说你想定暴力罪呢，还是走私罪呢，走私文物罪呢。这哥们儿就傻了。一开始他很倔，最后给打惨了给，录了N次像，说我被学生威胁，学生威胁我管我要钱，要我捐款，然后我根本不支持学生。
大家你们看啊，过一段时间一定会出来的。很多人已经被录了。说这个人被录的时候，就发现旁边也有人在录。他不是3个组5个组，说很多人在被录。都是被威胁完以后，过来给你标准： “有人威胁你让你干这事是吧？有人威胁你干这事是吧？” 然后都录完，你看接下来还会在电视台会有一堆的人出来，跟那路德有11个女朋友一样，路德有11个女朋友的事，已经传遍世界了。让这些人上去说，我有很多女朋友，我嫖娼了。然后我被学生威胁，然后所以说我才说支持这些所谓的暴徒们，我痛恨他们。都这词儿。
昨天晚上他还告诉我，曾经在我公司一个同事，一个孩子，被抓了一个多月找不着了。每次去警察局去备案，警察都认认真真听你说。找个律师，因为他是个..他母亲早年和他爸爸离婚了在加拿大，父亲在香港某家银行。在我那工作过。父亲就找律师父亲不差钱。但是回去以后律师都辞职。对不起了，我不方便了，我不能代理你这个事情。5，6个律师了全都退了。他不知道，他还猜，他猜他认为这些律师离开警察局就受威胁了. 这也是当年恒生银行的高管那。
恒生银行.. 恒生那个总部的楼很窄，整个那个总部，那个楼都归他管的。也做得非常不错，他跟我说这个。他说你说香港这不是黑社会了吗？最后他说，郭先生，我们这些人都在看爆料革命。原来我们觉得说明年没有共产党，我们真不信。不信，100%不信。他说现在我真的信。虽然没有100%，我们真信。很有可能发生，我们也希望发生。因为他看到了共产党在香港真正的疯狂。这是完全无法想象的疯狂。他说这样下去，他说除非把香港全戒严，或者说把香港人都杀了，这样下去不可能有好结果的。香港人绝对是没有活路，也没有选择的。他本身就是天主教徒，他说我已准备跟他们诛死一战，我已经全部准备好了。他完全同意，香港是天注定的，是共产党走向死亡的第一道大门。
昨天我说：你看这个彭斯副总统和麦康奈尔的演讲，说得非常好，说这个香港事件，是习近平的恶梦，王岐山的恶梦。他说王岐山太坏了，他说你那个“平港七策”说的非常好，他说他的那个银行同志，在广州，他说他们知道，王岐山是香港事件最大的领导决策者。然后是韩正，然后是杨洁篪。他说你这个情报非常准确。“平港七策”为啥我不能说？我一说完，他就知道是谁告诉我。但是我已经告诉了能告诉的香港人。我在这就别跟战友说了，说了也没用，择机再说吧。到时候拿张纸，不是赵岩大将军哭的纸，不是哭的纸。
所以说亲爱的战友们，香港是上天带给我们最大的礼物，他说香港人的痛苦和鲜血，会造就一个真正能做到，让共产党走向死亡。
你看看美国的这两天的行动，你看看所说的口气，川普总统，我不希望他们解决啊，他们解决不了无所谓呀，我自己可以解决。啥事自己能解决？这两个人发生的事，你咋能自己解决？这必须是夫妻俩儿的事，那两个人在床上才能生孩子，是不是？生儿育女。你自己咋生啊？这合同都是双方的事，咋成一方了那？大家你懂的，把那一方给灭了就完了呗。把那一方给灭了，是吧？我换一方就行了呗。我让你自杀，还是我把你干掉。
接下来你看到蓬佩奥国务卿，还有一个得到了这个授权，香港人权法案授权，就是国务卿来检查你香港，是否执行到了。那我说没有，国务卿说没有报告，没有，马上触碰了香港人权法案，第1条，第2条，第3条，第4条。马上取消自贸区地位。马上对香港的官员再多制裁，马上对香港的海外的能源供应全部截停，全部查封。海外资产查封，官员到欧美的旅行查封，发出国际紧急通告，所有香港的官员一概不接受，所有香港的官员资产查封。
昨天我给路德先生还说呢，接下来只要他一戒严，三件事就会发生。哪三件事？
第一条，与中国共产党彻底断交，绝交，一切来往都没有，就跟北朝鲜是一模一样。第一条一定会发生，包括香港，但要看香港是什么情况。
第二条，立即查封所有的中共和香港在海外的一切资产，并且让所有这些官员的家属，取消他们一切签证立马回国。
第三条，所有的美国联盟国家，在亚洲所有军事大量布局，避免人道危机发生，那就准备开战。
这三条等着吧。
这个不是梦的，不是妈祖给我托梦，也不是王岐山给我托梦，这是现在就在计划中。亲爱的战友们，阳谷莘县县搭县。在香港做的罪，犯的罪，做的恶，是一定要被清算的！任何和这些香港的这些犯罪分子和共产党的这个魔鬼集团，站在一起的海外的欺民贼，夏业娘，Sasha龚，还有什么眼泪赵，屎诺孟维参，胡平何频等等等等。上天在看着，这里的正义之眼在看着。
亲爱的战友们，如果你内心里相信正义，你就不要怀疑。你就不要半点犹豫。动起你的小手尽可能在不影响你健康和生活的情况下，传播香港危机真相。太重要了太重要了，拜托了战友们！
一起为14亿人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，全世界人民祈福！????
接下来兄弟姐妹们，等着啊，嗑瓜子的事儿等着啊。它一定会发生。我让你们看一下这雪，我的天那..大家你们看看这个雪，看这雪多漂亮多漂亮，你看看战友们，你们看看这个雪，多漂亮. 你们看看这个雪，多漂亮，多漂亮，多漂亮。你们看看战友们，美不美呀？ 好看不好看？你看看…你看看…，太漂亮了太漂亮了….</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/940/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/940/</guid>
      <description>内容梗概: 大家看我现在嗑多少瓜子啊，呵呵，我嗑多少瓜子了？边开视频，开了三四个小时的视频会议，同时跟战友聊聊天，嗑着瓜子啊，等着那个大事的发生，哎呀。相当的好，嗯，感觉相当的好，感恩节啊，这是个美妙的日子啊，川普总统到阿富汗了。呵呵，签完，签完保护法案，立马登上专机，空军1号，冒着风险，到了阿富汗，到阿富汗他可不是在这块儿玩政治秀去了，可不是仅仅一个所谓晚餐dinner，那是有战略性的意义的，大家会看到阿富汗的事情是美国内部政治和美国和中国的战略边缘、军事战略就是有绝对的关系的啊。等着吧，看看那些鳖孙敢不敢让事发生，咱等着。特别好，这个战友问我这个黑色这个衣服是什么，Rick Owens Rick Owens的啊，大家，那次我记得我发过视频，一次买了10件啊，我特别喜欢，特别舒服的料子，这一会儿吃大餐好多人来，，这是日本人做tur做做啊turkey做火鸡，嗯，那屋现在两桌玩麻将呢，我这从早上6点到现在啊，这纽约太漂亮了，这外边真是太漂亮了，没法录给大家啊，太漂亮了，哎呀，你看看，耶，还转不过去阿，阿，转过去了阿，多漂亮啊，你看看，整个纽约公园，整个阿，你看看这人家，你说这装了4年了，一个多亿英镑，阿，你看，看看对面那个水管，你看着个水管的两根线啊，就这点水管，你看这出气管儿啊100多层啊，你看这个草，哎哟，我的妈呀，你说你看上面那个，就那一点点装饰那个大理石，一个一个的磨，一个一个的磨阿，一亿多美元啊，就是那个David Gefen，就是那个梦工厂音乐梦工厂，好莱坞创始人，他的，你咋弄你说，你咋弄啊你说。啊，你看这天漂亮的，你看这天漂亮的，你说咋弄啊你说，嗯，咋弄阿你说，你看着，你这边就是是苍天大楼，是吧，你看，你看这玩意儿，咋弄阿你说，你看上面这。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</guid>
      <description>内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！真是太漂亮了！我现在正在中央公园，就在我家门口，刚刚的见完人，开完会，走一圈，太爽了，随身都出汗了， 战友们真是啊，这个每次在中央公园走的时候，我都在想，你説我们中国人啊，花那么多钱搞那个奥林匹克公园，你看那个奥林匹克公园都是人工的，下面都是整个北京市城建的垃圾，而且那人工造的痕迹太重太重，而且这管理那管理的，基本上是领导来了，老百姓就别玩了。
但是你看这里…这是人类上的几万年的，整个曼哈顿是一个花岗岩,是一整块花岗岩。搞建筑的人都知道，曼哈顿这个城市这个岛，全是一整块的花岗岩。这个花岗岩也导致了盖这么高的楼，它就不打地基， 全世界只有两个城市这样：一个是纽约一个香港，不是伦敦，是香港，纽约，盖再高的楼不用打很深的地基，因爲下面是花岗岩。
太漂亮了，太漂亮了。因为我从小就喜欢石头，我在东北的山上，泥山长大的。到处稀了吧唧的特难受，但是曼哈顿完全不同，这边是河，那边是海，就到大西洋去了，这真是个神奇的城市。然后你看这旁边的树，你看这树你看这人，大树，几百年的大树，无处不在。这真是上天给了曼哈顿一个大苹果，就是中央公园。
纽约这个城市，五星级饭店，高级餐厅，高级商店，艺术商场，高级公寓，高级写字楼，艺术博物馆，围绕着中央公园。世界上最大的货币交换中心，SWIFT还有CHIPS，现在共产党要通过数据链把它干掉，全人类的钱，美金96点几都要从曼哈顿转一圈，你才能转出去。就是从你左口袋转到右口袋，你要是通过银行，你必须从曼哈顿走一圈。
一个曼哈顿一年一万多亿的美元的GDP，你说有多夸张吧. 真是个伟大的城市。所以説我们战友们，咱们现在想想，咱们爆料革命，是在纽约发起，在纽约的最核心中央公园，对面就是我家。然后当年蒋经国的时候，台湾走向民主最核心的江南事件，就在我家对面。相隔一个马路几十米，然后刺杀未遂呀。现在文贵的人和文贵，被一群共产党派的间谍特务盯着，所以你看我这边全是保镖，我也习惯了，在自然中享受着不自然。
但是这个纽约是我最爱的城市，一年四季分明，花开花落，树上的叶枝繁盛。然后再看着金秋的到来，然后在建的摩天大楼，然后的在见着神秘的朋友，这个对面就是大家都知道的神秘的俱乐部，大家都知道&amp;hellip;共济会。大家都知道共济会和同济会不是一回事，大家都知道共济会，不知道共济会下面有个同济会。
虽然中国抄，但是没抄明白。在对面，你看这里的人，人欢马叫，人欢狗叫，你看这里面的人多么的和谐呀，不用喊。当你穿着裤衩的时候，你不用说：我穿着裤衩那，我穿着裤衩那。这里很和谐，不用喊就很和谐。共产党的CCTV天天宣佈自己，宣传，我们多幸福我们多快乐。这里没人説，这里就这么幸福就这么和谐。太美了战友们。
明年6月4号以后，我们要在中央公园有几个大的表演中心，我们要搞几个嘉年华，搞几个大的活动。此情此景感慨万千，我们太幸福了，看看这么多人当中，极少人像我一样有着神圣的使命，我骄傲我自豪. 我不是在花开花落地等待着死亡，花开花落的等待着进医院，花开花落地等待着进火葬场，我们在创造伟大，在履行上天给予的使命. 传播人间的正义和真相， 打倒邪恶。人类上永远的正义和邪恶的较量，永远正义是胜，这是最伟大的，最神圣的使命和快乐。
所以香港同胞现在香港干的事，可以说是让世界人民最最尊重，所以现在我再走在中央公园的时候，我感觉不同。就是原来走在中央公园看到很多亚洲人的时候，衣冠不整，形象猥亵，满脸愁容。但是看到香港的同胞，在世界上给我们亚洲人挣的面子，撑起了我们亚洲人的一片天，太伟大了。
所以説真爲香港人感到自豪，全人类都在谈论香港，谈香港必然对黄皮肤的亚洲人多一份尊敬. 香港人太了不起了，为你们而战真感到荣幸，太棒了！所以説你看看&amp;hellip;大家你看这&amp;hellip;太美了太美了&amp;hellip;
行了战友们，今天就给大家唠叨到这，我要走了，继续开下一个会去。
谢谢！ 一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</guid>
      <description>内容梗概: 太漂亮了，哎呀，这个摄像机摄不出这种感觉。但是呢，真的是看着对面的中央公园，看着这种摩天大楼，看这对面这种百年的建筑，我们大清朝时候人家都有了啊都有的建筑。这就是为什么我喜欢我现在这个房子，这大清朝时建的房子，你看看那个全是石头的，你看看，这么高的楼，当年是世界第一高的楼。然后对面有一个这样的公园啊，然后有这么多的摩天大楼，你看看这个，每个窗子几百万美元啊，你看看这个太棒了，太浪漫了啊，太浪漫了太美了。然后你看这个花，然后转到屋内来啊，你看，你看这感觉，你看看这个感觉，你看这个感觉啊，你看这个感觉。然后对面这个就是梦工厂的老板戴维考芬的房子，装了四、五年就这么一个房子，花了1亿多英镑啊，现在据说是1.3亿美元，你说就这几根草就好花了600万美元，还有说是1000万美元的。你说你就看的很简单啊，就这个墙上，就那个就那个石头的那个砖，每个都在干了有两年啊，就这么简单、就这么简单，就这石头子儿，看下面漏水的这个，就这个东西，干了4年，干了4年就这个，4年100多层，100多层。咱们搞华为可快了，又什么鸿蒙又是什么呢？就是骗人的。共产党啊给人民一个个的泡沫吹啊，让人民失去了创意，失去了未来，全都是大头症，然后弄那个国家就会骗就会坑，你看这里，即使磅礴大雨也有人在跑步，到处都在健身，咱们的中国领导只能在床上健身啊。对面那个是我们的另外一个办公室，就原来用那个办公室，现在是在另外一个地方啊，你看看，这种感觉，你说战友们这个是多么自然的美啊，多么自然的美。啊，这我是摄像能力太差啊，摄像能力太差，这种美的感觉你都没法形容，没法形容，你看这个啊，你看这，你看这个，哎呦，哎呦，哎呀，哎呀，咋弄啊咋弄。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/881/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/881/</guid>
      <description>内容梗概:
咱们郭媒体成功的背后有 99%是战友集体合作的结果，我们走了很多弯路，咱们还是崇洋媚外，结果发现还是咱们战友办大事，战友办大事。纸要是好战友，战友的力量巨大。 你们看著我住的屋是什麼样子，我领你们去看看，头一段说过，这个中共领导办公室啥都可以没有，不能没有办公床。文贵决定也要有个办公床。我现在首先声明，今天是 10 月 26 号文贵报平安直播，亲爱的战友们今天不爆料，完全乱聊，大周末的你们该休息 休息该干啥干啥。
阿弥陀佛，天灭共产党吧，亲爱的战友们，我说过共产党，王岐山还有中共的官员，科级的官员，中午得睡个午觉，可以没有办公室，但不能没有办公床。大家看一看，这就 是办公床，我要向你们表现表现办公床的感觉。大家见过办公床吗？我给你们今天专门 摆一个办公床。大家看看，你们要看一看这个床有多厉害，大家看明白了吗？这是爱马仕的床，天下唯一，天下唯一，天下唯一，唯一的一个。大家看明白了吗？这就是共產 党最想要的，官员最羡慕的办公床。这个床头是纯铜的，6 个人都抬不动，纯粹的是办公床，是爱马仕做的，大家看到了整个这一套。这个床是唯一的爱马仕给我做的，是郭文贵的设计。严格讲还有一个家人其他人的设计，我就不能说了。做完以后他们自己都傻了，大家没有看到其中的细节，那个漂亮，爱马仕的皮子做的，太漂亮了。所以说文贵现在在办公床上跟战友们聊天，咱们在办公床上的直播。你说人在这个环境咋能不想 著去办坏事呢？你去想想，共產党的官员怎麼能不去干坏事？在我这就不可能了。
因為我告诉你们為什麼在这要放个床呢？因為在喜马拉雅大使馆大家看到的是地下 1 层 2 层到 3 层全部是办公室，这在纽约是很少见的。过去它是一个古董的店。在 4 层是 厨房。5 层 6 层是公寓加住宅。虽然你可以办公。但对不起，你至少有一个房间能放一 张床，然后我们管理层就做了一个傻子决定，说弄一个摺叠床放到这，我说那就别这样 了，就放一个好床在这吧，我们仓库裡有三个床，三个都是爱马仕的床。我就给凯琳说: 你把这三个床拍个照片给我看，我选一个过来。既然放就放到这，咱不骗政府，咱就真放一个床，我就放我这 6 楼，然后放一段时间。结果我一上班，这就我们凯琳女士永远 这样的，你说一她弄 3，你说 3 她弄 6。把这个最大的爱马仕床给拉来了，傻了，我说 既然来了那就安上吧。这个可费劲了。你们想想这么重的床，几个人从下面抬上来，电梯还不行，多费劲啊！结果经过我的调整，安上以后，所有人都说：Miles不要弄啦，这个床，这个屋太漂亮。
所以这办公床我留着，这隔壁浴缸淋浴，都是整套大总统套房，你想想这是几个亿的房子，这是主人房啊。对面大家都看到了，都是最牛叉的楼。所以这就是办公床直播的来历就是这样。
所以我每天一看到这个床，有时候真想躺下休息一下。但是我怕养成这种习惯，以后每天都要休息，所以我就尽量不去做。
真的很漂亮的，这个中文叫做貂皮，这个大概是十年前吧，爱马仕给我做的这个东西，我有两件。（把这个东西放在椅子上）就是座山雕了。
我的两架飞机上也有，这还有编号的，我看看这是几号，哎哟，这个是特制，我想起来了这是爱马仕的，这个东西在这儿搁了好长时间。
当年啊，你说10万美元，也是很贵了。但是后来一下子就涨到20万美元，为什么呢？是说的什么保护了，但后来还是给了我。你看我坐在这里，像座山雕吧。你说王岐山要是坐这里，它的小手嗒嗒。我现在只能摸我自己了，我自摸了。王岐山在纽约要是看到这屋，哇塞，我也得弄一个。
因为大家感受不到每一处的细节，这个细节只能到现场看，每个桌子啊，这里面的皮子啊，每个地方里里外外。这个真的是很惊讶，据说今年爱马仕家具营业额创新高，估计跟我这个广告有关系，卖六千多万欧元了，不简单。
战友们，你们昨天晚上睡得乍样啊，在西部的呢，国内的下午过得不错吧。我要对几位战友再次表示衷心的感谢。昨天战友们跑出去在北京周围，你们冒这么大的风险去看那些东西让我很感动。所以凌晨2点时候也就是北京下午2点，战友给我发的这些信息我还半信半疑，我还真半信半疑。直到北京下午4点多我这里凌晨4点多的时候，让我看到这些视频的时候，我很震惊。就是说怎么这么多装甲车、坦克车和特种部队的车辆进入了北京城。而且关键是进的那些地方太敏感，像？？？第南池子，像总政大院，二部的大院，八一大楼周围。八宝山啊，这八宝山都是死人的地方你上那干嘛啊，你不是在担心谁会活过来了吧。玉泉山，西山，八大处还有南苑机场。突然间来了这么多，包括解放军专用的机场，西郊机场这么多装甲车，坦克。哗哗哗地进来，想干啥呀这是？这香港没有戒严想把北京给戒严了啊，这想干嘛？而且昨天这北京的地铁，连国庆节都没这样。那个地铁的驾驶中心，原来逢国庆节这样的大事，在火车驾驶舱后面有值班的，就像狙击手一样，你后面还有个狙击手盯着你的，你要是乱开，叭！就把你给毙了，那个后面还有个拿手枪看着他的，这是三连环。
在有大事的时候，你火车驾驶室开，有个人跟着你的，拿着枪，你乱来就把你给毙了。而且中共里面都有授权，给他们持枪证，还有特别执行令。
昨天突然间这火车周围加了两层。也就是说一个人在看着这个开火车的列车长，后面又加了一层，这是什么概念啊！我觉得这北京要出大事了，这是想弄谁呀？这能弄谁啊。咱们爆料革命战友也不需要这样对待吧，咱还没活到那个级别呢。咱们战友都是高人，他们这是准备对付谁呢？人家川普总统也不在北京啊。
战友们，我觉得这里面有事。（咱有战友说：这是对付鬼子六王岐山的。有战友说：这是军队内部反腐整治换血，有说：可能是神仙打架）这架打得不会小啊。
亲爱的战友们，这是什么概念啊。另外一个彭斯副总统的演讲在国内引起了巨大的反响。这一般人是听不懂，共产党的官员是听得懂哒。他们都知道在干什么，他们都是鬼精鬼精的，什么私生子女，儿女，财产什么的都在国外呢，那都明白着呢。
所以说战友们大家想一想我们爆料革命到今天，我们所传达的信息和爆出的料不仅唤醒了西方人对中共共产党邪恶的认知，也唤醒了多少中共内部的党员和内部人对共产党的认知。
所以说我们每个战友，你们每时每刻所做的事情都在影响着我们中国人的命运，影响着人类的命运。这个不夸张吧现在说这话，一点都不夸张战友们。
可以说咱们用事实说话，我们现在每个战友爆的料，每个战友爆的视频传达的信息都是唯真不破，传达真实的信息。这在国内影响有多大啊你去想想。共产党还想回到两年以前可能吗？这就是为什么大家能看到国内现在任何动作都和爆料革命有关系，他任何决定都和爆料革命有关系。
我今天就给大家报个平安，我啥事也不说，俺啥也不说。大家等着吧，你们每天都过得很不一样，每天都过得很精彩。文贵在这儿啥也不说啦，一切都是刚刚开始啊。
不要忘了在伦敦被冤死的39个同胞。这个事情对国内刺激还是很大的。我们所有的战友们都更应该让国内更多人看到共产党的残酷。中国人在英国死了，英国人默哀。中国人要去骂英国人你为啥默哀。竟然外交部能说「这是中国人嘛？」，在江湖传说竟然说是越南人，买了中国护照去了欧洲。你说放狗圈屁的吧？
共产党这个假这个恶这个流氓，创造了人类上的多少个前所未有。战友们你看到荒唐伤心。你再看看香港大街上，唱个歌不让唱，戴口罩不让戴。现在大家没闹明白，香港抗议是越来越猛烈，香港人不可能放弃。
四中全会将是共产党内部一场大格局的，一个重新的大成者。权力的再分配，把这个党国家，习家化，习王家化。现在习王我估计得有一个人得下去哦。所以说要成一个人化了，俩人也不行。这个国家俩人说了算也不中。这是为什么中国人宁可死在冰冻车里边也不待在你的“强大”的国里边。
我相信他们在天之灵看到华春莹回答CNN记者的讲话，和中共说这不是中国人你还没证据。当香港人上街的时候，以最快的时间说出了有证据，他们是暴徒。中国人死了39个人，72小时确认不了是中国人，多夸张。马蕊告郭文贵强奸案，公安部办案。公安部里边有个红内裤，郭文贵强奸马蕊时的红内裤。后来又变成了蓝内裤，最后又变成了粉内裤。红变蓝变粉三条内裤，时间线都不超过40个小时，反应多快啊。共产党公安问询马蕊的询问笔录，马蕊有，而且到了美国。
你说吴征和杨澜有多大本事？杨澜哪能是光找钥匙啊？吴征2018年去登记，说自己承认是共产党的Agent间谍。大家看看吴征登记间谍的时间是2018年12月份。给叫察哈尔学会，察哈尔学会就是中国情报委员会。全部来自于外交部和总参二部和国家安全部。吴征竟然被允许去注册一个合法的Agent。
所以吴征当时吹牛X，说不定不吹呢。说习近平每天晚上给他打电话，心里疗伤，需要和吴征聊聊天。彭丽媛女士每周得两到三次见杨澜，或者给杨澜打电话，得让杨澜治心里疾病。你看吴征来了，人家注册了，人家直接注册了。有几个在江湖上混的，连马云都没有混上。被中国允许注册为美国的代表的间谍Agent。厉害不？在那州里投资几亿美元，钱哪来的？找钥匙能找多少钱啊，是不是？有时候还不给钱呢，对吧？像王岐山这号人找完钥匙也不给你钱啊。周亮这号人找完钥匙也不给你钱。
这就为什么这两天说上海帮，孟建柱、孙立军还有港澳办的张晓民、王志民、还有几个军方的人物、保江派要出大事。但是这些人都厉害啊，政法委里边习他说什么都没用。只有北京城北京市的公安局长他还说了算，这王局长，其他没有人是习的人的。所以北京发生什么事，在两年前爆料就知道了。在想想我第一次爆料我说了啥？大家往下看，现在是江王合盟，还是习王再合盟、联盟。以共灭共这不是说着玩的。以美灭共大家也都看到了，也不是说着玩的。
昨天下午皮特·纳瓦罗有了很重的讲话，后又接受了采访。内部的讲话皮特·纳瓦罗说最后一次给共产党耍我们的机会，最后一次给共产党耍我们的机会。这话谁说的？俺都不说啦。
战友们一切都是刚刚开始！
为14亿中国人民，香港人民、台湾人民、西藏人民、新疆人民祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/869/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/869/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
内地没出这个，这个这种神秘感啊，神秘感，太漂亮了。哇，你看他现在干，那个你想想他能跑到50个那四五十个海里的时候，像一个。
真的是黑鹰一样在这个海水上飘着，然后这么现在你看这个。这个玻璃大家可以看到这个玻璃是多么的现代，因为他要承受风压。承受风压。
嗯。嗯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/857/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/857/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
也。Could you give me hold?Thank you.Crazy quick, 现在是10。
7月12号阿文贵在船上直播，吃饭了，吃饭了啊。他现在的现在。就可以了，现在就可以了，吃饭吃饭啊现在。战友吃饭，因为很多战友啊，这个给我发信息啊，希望看我吃饭啊，今天咱不喝酒啊，白水一点啊。
咱们今天还是咱们的拉面啊，空心拉面。10月12号文贵在船上，战友们直播吃饭啊，啥事都没有啊，不爆料，大家没事该干啥？在干啥呢？干啥去啊？我又没在吃饭了啊。今天是我跟他说一定要很简单的晚餐，很简单啊。
嗯哇，这面实在太好吃了，嘿嘿。就是鸡啊，鸭的鸡。嗯，wow.So good在to.
蔬菜。战友啊，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁。这不是测试啊，战友们这不是测试啊，这可不是测试。
现在有没有乱聊乱聊乱聊啊，乱聊啊，晚点跟你们聊啊。
哇，大新闻了。仙人。我还是别说了。
你不让我说，咱就不说。哇哦。哇哦，咱是直播吃晚餐的啊，咱这是完全不抱了啊，不扯正事儿啊。很多战友给我发信息啊，说这个文很久时间没看，你吃饭了要看你吃饭，我走走。
胃口好。第1个是完善是第2个是二逼，瓦西里第3个叫，第4个是cMCcp。第6个是金立，第7个是喜马拉雅的肉夹馍，第8个是战争战报，第9个第9个是若揭昭然。
第十二是信息奇强西强，新疆人。啊，过蝴蝶啊，叫文杰啊，开始。重重重重。开始啊，这个角度有点啊，太高了啊。
嗯，太好了，真好吃。现在什么啊？司机电话，万万千呢。但是他身体就好啊，还得锻炼还得吃。嗯。
这个基因还真不错，你们分享的啊。我今天下午啊，到了一个店。给一个这个一个朋友买一样礼物，给我先练了。我的妈呀，忽然间旁边全是家人买东西呢。
给我聊几句，他现在在办公室啊，最大的特点是什么？香港杭康所有。然后他说在我们家里面回家之前不准谈政治，不准谈工作，但是我们家要全部拆箱的，他说。不能不看你们爆料，我们很多爆料的战友他都知道名字，让我很意外。
很意外啊，他们家有一个超级现代的房子。超级现在的房子真漂亮，就在这旁边啊，你看人家这个生活质量真是高。他的妻子，现在的妻子啊，这是第2任妻子。跟他生俩孩子离婚了，给他留了一个带走一个，他第2任妻子带着俩孩子就是傻孩子。
他们所有的孩子。然后就是NBA，我今天啊，收到了一位好战友。老战友的一个信息，关于香港现在所谓的勇武派的问题啊，我告诉大家。共产党正在四处通过各种手段，包括卧底在所谓的右派里面，手段。
一个利用无害，分裂有500，还有就是叫海外战友的料啊。啊，让你涉入到所谓的香港的暴力活动，我们可以为了香港战友们可以不要命不要钱，为了相公。但是绝对不能公然之所谓暴力啊，这是不可以的，我今天直播这个核心就是绝对不能支持暴力。啊，因为你支持的暴力，这就是共产党给你埋下的坑，就让你掉进去了，因为你支持了暴力。
但凡大家有机会，你到美国国会作证，或者秘密作证或者上法庭，一定会为你投票。你是否参与过暴力活动，你是否支持过暴力活动？这是很夸张的啊。我没办法，无数的人你看了吗？你看到了吗？都是。
你看着传吧，全都是来干嘛？他就说。
你看看这周围多少船？我让大家看一眼多少啊？看看有多少船，月亮已经起来了，看到没有？大家你看着传，你看得出来。所以说战友们。
所以说你们看看。压太低了是吧？科技down 3.啊don&amp;rsquo;t worry.So beautiful.
中间真的是战友，你们看这个面子感觉啊，你们看看啊。晶莹剔透，太棒了，太棒了。的朋友。啊，他说他的同事，这个在讨论香港问题上。
他们最大的争议点是什么？到底香港现在共产党有没有实际控制？外国人对香港的物质有多大，同时也谈到。香港的学生到底有没有暴利？我告诉他。是共产党专做学生制造暴力，战友们你不知道有多重要啊。
昨天下午，还有前天下午跟美国的有有关重要的人事谈的时候都在说这个话题，到底香港的学校。是不是有暴力？当然先把这孩子不是暴力的，没有任何证据证明他有暴力，而大量的视频。还有证据能证明啊，都是那些警察还是来自大陆解放军的？
一定要大量的传播香港危机的真相，否则的话是要黑白颠倒啊，他们要嗨。白天到吧，不是开玩笑的，我们不能让他们把黑白给颠倒了。所以说战友们。想到了一兰拉面新疆人。
什么新闻？姐，would you like to u你。7那三个你看到了啊。
我想告诉战友们的事情是，香港卫视。多么的重要啊，多么的重要啊。这帮王八蛋啊，到处造谣说香港孩子是抱的是暴力，谁知道那是暴利。
我们必须要让这个世界搞明白了啊，到底谁是暴利，我要一步一步一步啊一步啊。啊。I want to go to.就。
我让大家看看业绩，看的紧。也what&amp;rsquo;s you?你。
Yes谢谢。他不是说擀皮儿。啊。兄弟姐妹们，你出来。
太搞笑了。
嗯哇，太漂亮了，哎呀。哇噻，no，this is the light is problem。Yeah, I think兄弟怎么办啊？雪茄啊，我是他，这都没几根了啊，没几根了啊，这不同学家真的没几个了。哎呀，不抽难受，抽了还难受。Just to the link.
哦，一天几个月哦？U just.Power说话我oh my.Look，this is the president trump的House。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不说了。帮我充一下。嗯好勒，哎，我知道你在测试好的测试。
这声音所有人都是都是声音出场挺好的，声音好不好？搭配生意很好，声音非常好，然后这会儿出场那个snow。你个死了都不出来了，你是谁呀？是谁呀？是凯利。然后不是你感好烦好苦，是我给你拍一下这个就是荧幕上的看看，就是电脑上电脑上看一看。
凯琳真的是咱们那个锅爆掉的那个代言人的，哎呀，你怎么不说话呀？我真的受不了了，刘凯琳英语法语中文都没问题，你。咱俩交流出障碍了，真棒，哇，这个不好玩，太漂亮了，怎么办？都看你的光。东西了怎么办呢？干嘛呢？给凯林从那上面照几张相，多好看。
都看你了，怎么办呢？截图也行。好吗，苹果手机，windows我不知道截图快捷键是什么苹果我知道，我就可以直接解决。很好看，非常美，气质独特，不是很好看，是太太太太太太。哼哎呀哎呀，不得你，你昨晚开那边去了，今天。
成4个屏是吧，我可以学习学习，他也是厉害了。没有，我觉得可以比例和靠边了，要当重点，靠别人当中跟。路德。你一会去那个方便。
好，那你得进他的远呢，你怎么也漂亮的啦，你的皮肤咋那么好呢？去游泳。路德，你这个皮肤像baby一样的。不要把凯丽虚化的背景哦。太好了，听到。
骨头的我。这样的那个6:00，18.2八点钟开始的时候，别的人在里面我都把别人你你把你的的资料啊。哦哦，马上马上发，马上发，你正在传兄弟。那你不是你那样下载它，你不是要一个时间吗？我给你买。
感觉不好吗？才安全的。那个就是那个油管的话，那么多的视频，你一个一个的，对啊对啊。他来了，视频我烦死了，肯定你。嗯，我我跟你讲，我要告诉你哪些是必须出示的，哪些是按正常时间注册的地方直播当中。
发生一些这个比较那啥的，你你就彪出来了。你就在那个标音是什么啊？是什么？然后你就说路德放1号房好房才好。对呀，哦，稍等稍等，我这边在传，我先把它关掉啊。算了，今天不要提了。
今天标题是那个不是已经有了吗？在群里面广告呀。没有，我来看一下你们两个大小比例啊。两个大小比例。爆料代言人啊。They are we are.
凯琳好好看啊。啊，哇，这个不行，这个真的是，你这个弄的太漂亮了，这个我们都不看。你不踢我，我就砍了怎么办？是这样子的啊。
嗯，标题是在上面的，哦，我来我来。是这个，但是时间的话是错了。试试几点是8:30的是吧？时间是8点吗？
就是郭文辉先生与斑竹先生中国时间10点，10月1号也不要了，就连线各地战友传播香港抗议。现场监督国际重大事件介入中国十一国庆真相，对吧？可怜大家都在给你打招呼，凯琳美女好，大家是不是觉得装改了，然后就什么都忘记了。
对，弄得我是早上还是晚上呀？啊。早上啊，你现在那是几点？下午3点啊，下午3点，那我们就是。5点钱，今天是24小时，大家都别睡了。
我准备12小时播，我要是合适，我待会要求睡一会儿。嗯赶紧睡一会儿，5:00 8:00.开心，而且也进来了，来了就是那盘古那楼上面写一边聊那个那个是那个是我。嗯，我们聊天室的一个公共账号就是那现在那个会计用的是这个号，我怎么没看见呢？
就是图像有点褐色，然后上面有粉色的，背了俩字，看见了吧？手机用什么吗？咱们现在用几个人1234566个人在线对吧？张飞还在吗？2.你是谁啊？小侯是侯小宝吧？吴小宝你准备干嘛挤进来？冯小宝。
他们。啊。
爱。嗯，看看就行了，是吧？
号。就这两个县。
咋啦在。嗯，那那两个行不行？那为啥有可以看到线呢？这个不好这个小孩了。这个线不行啊，这两个你那个要用个拖线板藏在那个，哇，真不行啊。拖到那个柜子下面，在冲过这个白色的影子，也不行啊，白色的椅子也不行，也有限啊。
那也行，椅子或者什么都会或者都贵，什么东西都贵或者什么可以打上去。或者放一个椅子，放一个白影子，就看不见了，这。哎哟，其实能够看到那个东西已经不好看了得你，但他们可能没有地方放。这个灯要吊在上面，你不能看到有个有支架，也看得到啊。
要要落地，你看我们看的清清楚楚，战友们你们赶紧赶紧就是在那个打字那边说聊天呢，给大家。表示一下同意或不同意，那个东西不行的，你这个东西放在这里也不行，你看哪有BB鞋，还有后面有那么轻松。拉拉的那种，这东西也要拿掉啊。这个镜头不能再低一点吗？要是便宜点可能就看不见了，他就是。
明白明白，你这个虚化到什么程度了。那就换一个屏幕，要放一个那个什么东西把所有这些东西倒掉。对，又一个花盆什么的，他们说用一个有没有落地的那种。红花盆景对那里面没有绿色的东西的话，你可以换一个，他们做地面是因为是他要的，是。
他们就是那种感觉，但是这些东西放在那里就不行了，超级高清的不得了。我跟我先生要赶到北京去，看来是要实现的，实现赶超BBC，也超过了。嗯，医院。那漂亮。
非常。嘿嘿，我现在来了吗？来。你的衣服里我看到你的漂亮是妆了。
啊，这颜色好好看啊，我觉得领带稍微深了一点点，没事啊。对呀，马上就24小时没睡觉了。就睡觉了。我觉得这个是对的，但是你出去了，太帅。
但是你们把那个凯琳美女放那一放的话，所有人都黯然失色。现在还好我们大帅哥。我做。坐到旁边一点，就是现在两个屏幕的话半个点才看到你。
好勒哇。哇，好帅啊，这个眼镜是最帅的，一个不眼镜了，8.现在得分了，太帅了不行的，等会我们怎么办？每次掉眼泪都不听，你们说啥了我就不行，你们太帅太美了，这个不行。
来呀。果然出来了。反正你给下去了哈，我加好多好多分。哦1对我。
昨天和先生问我好几个关于哲学的问题。哎哟，那美国就完了，没戏了，美国没戏了，怎么？啊，路德先生来的时候呢班长，即三角形。哦。
我只想说超级可怜。最高级的领导和另个网都那当然我们家我们家网都说没有拎着网兜网兜里边就烂鞋啊，烂纸啊什么的，后来流行的就是。就是那个纤维带的头，纸箱子，然后呢？以下的比如说啊我。
很好，眼睛和眼镜正好。差了那两个，两个色度跟你看，跟我差两个字，爱。这么说你看我，我觉得你觉得。是哇噻，所以他就更白了。
录的是baby。不，但是不知道是不是他本人，你擦几层粉啊，那个路灯。他哪个是他就变成一人100。我觉得。
那个第2个中国和中国人，那就可以了，我现在也是这样。我选的颜色，需要。这么好。
哎呀，帅哥美女坐上去了，这该怎么办呢？这个这个地头可怎么办呢？真的是。还不爱我，我在看直播啊，我在看直播啊，我。什么东西啊？我现在后面没东西，还有后面的那块什么东西。小凤，有一个更不好啊，我要截图你看。
你啊，哎呀，真的是。可能是你们是看不到，但是我们在这个地图上能够看到的啊。你看到了吗？看到群里面看一下，不得，那条什么缝？
这就是你看到没有那个。这条裤是那后面一块板没有拿到。那就不完美了。这个后面就做干活不细致。
录的你看到了吗？那条缝。他们说估计灯光问题墙的颜色。一个。
你干什么呢？特别看到她笑两天都没玩了，那个声音啊有点断断续续是什么原因？什么？是不是因为麦克风没有对准。郭先生说话不是都能清楚，都能听清楚，有时候个别一两个词听不见，需要断掉一些，也可能是因为。
但还是怎么着，还说那个。右边就是天气。电话拼命的，你完全听不到郭叔说话，是因为郭先生他没有对准麦在说话，他没有在嘀咕他是在指挥。哦，现在可以啊，你说吧，大家在在低谷的时候听不到你说话。
因为因为不是我们太小，是因为他没再说话，我们在说话。看看那个郭先生，我们都不敢说话了，人家让我们吓到了。这两天真是把我所有人都镇住了，爱就觉得他这个脑子太多了。我真的是很少在这方面，我是真服了他了，一堆鸡蛋，小手胖乎乎的，宝岛出道就行了。
就是小手。那个郭先生他没有对着麦在说话，他不是在直播，所以他的声音小，一会儿。链接稍等一下。你跟那个当年写的比那还差十万八千里的，现在都死了很多年了。
学人家啊，太远了。人家当年那个建筑是到现在世界上无人超越的，就这个色彩就一定以这个。28咱明天啊这个明天一定。
兄弟姐妹们要讲的话题啊，这个啊，一定要跟阅兵。香港和这些是有关系的，好不好，情绪然后。对啊，所以但是他不这样，就直接就就每句话都跟北京天安门上出现的镜头出现的人。和出现的事儿和香港的这个事件，然后你说说你的观点当当，一定要带来新的概念，要清楚给路德先生在说的。
今天该说的每一句话，未来的历史上真的是千秋万代，这一点不夸张，这是视频，这不是文字还改不了，大家都会记住。当年是谁呀？谁在上面讲的话呀，说的啥呀啊？大家都多少一个人几百亿的评价啊，所以说大家务必这个。千万关注重点别跑题儿啊，再一个就是大家一定把时间把握住，一定有有用的话咱说，没用的话咱不说啊。因为跟你们每个人的形象和未来的生活历史定位都有极大的关系啊，是不是好领导？
能娶上老婆。但是你的声音是断断续续录的，郭先生声音还是有点一顿一顿的。你。
给哥请安不？没问题，现在的声音怎么样？大家给我测试一下，你说。大奔兄弟啊，我现在跟你说一个刚刚我说的信息啊，你你说说你你做个准备啊，他今天出现的是东风41。东升41b，但是他今天打出来的，东风41，就是从。
中国任何最远的东北角，东南角，西北角东南角甚至喜马拉雅那块它就是直接。就是广西的一个直接打到美国的东海岸和西海岸的东风，41的跟你好好说，一会研究一下。你要叫大家都明白东风东风15，现在就是伊朗人现在最牛叉的啊。这什么玩意啊，东风五b东风五b是超杀技，你知道吗？的。
周一到呢，这个是远程的。他现在是有个无人机，现在今天展出了一个叫水下无人潜航器。为啥跟你说他不叫潜航器啊？它就叫水下无人机水下。啊，是研究水下的最关键问题前行，即使它不它不是说前行就是。
就往下就可以，像潜水艇一样飞行，无人机的概念是在意的，她是在意的，然后再。这个外挂的弹头和内置导弹，对外出口版叫神鹰。啊，然后呢，这个这个还有一个叫水英，所以说他这今天都会出来啊，你为什么都看到了u AV水下用vv就是吓唬美国的就是打航母。老不行，我要打你航母，明白了吧？还有一个就是。
就是这个东风41是它这个核心的，另外一个是空中空中的飞机，无人机。无人机的亮点叫什么呢？叫可头痛的，啊，就是玩定向目标无人机，就是说我根本不用指挥了。输入到现在莎莎家的地址是直升机直接飞到初三就把30给灭了，我意思了吗？这几个。刚刚才跟我说了还有个队，网络炸弹，那个晓得啊，就是一个像一个。
都一样的啊，叫做网络炸弹到哪去过你这个网络直接就断掉了啊，非常可怕的好。我把您这说的几个关键词我都记下了。你放心。全能人都在战友里呆着呢，我给您汇报一下，简单汇报一下，是这样的，我带来了一个一个大的。
的文件包，我会给大家一个逻辑，因为是这样的就说这个，如果我们出钱打一个国家国防对不对？那我们就先一拳就打。摔了对我的看法啊，我们就打败了，我们的重点在于揭露共产党的这个，假若你你是不是真正的为了所谓的中国梦的那个汗。对中国人的老百姓的，国家扶植的这个国防的国防是中国国防，里边我没有预算，有预算的记录，有他这个军中假反腐的记录。然后呢，我会有一条线滘帝国的啪啪啪，后面有一个定律帝国的，比如说帝国的辉煌，帝国的野心，帝国的虚伪等等。
等等，然后我会用视频对比法，然后成承接，承接到中间的时候，我会有一个核心的判断，等于把暴力革命这两年来您的这个报告。还有刘先生，整个美国这些揭露GDP的本质的，在几个文件里就是我跟您说的那个包，那两个大礼包打开这个。一打开等于暴力革命，这个所有的密码都在里面了，就都是您说过的东西，但是我们用一种好的方法呈现，实际上就是讲一个故事，然后这里面还有一个男的。上海的核机密我会弹，从来以前都没提过的，还有一些数据类的对比，然后再加上他的那个约定，这样的话就有一个逻辑链了。
不是简单的说这个阅兵怎么样了，你模仿怎么样了，否则会陷入那个就说你怎么了，我一个国家都有国防，法国，美国，英国日本都有国防。王没错，错在于你用多少涨价，14亿人为党这个这个丝家居服为你的盗国贼为你的这个。即全福我这是我们的一个点，我就先给您一个主线，然后我会呈现这样的，还有三份半农3401个PPT整体的一个问题都是。都写好了，好吗？啊，听起来就很兴奋啊。
我就看了这个国内代表发给我的那几个数，有杀气啊，不行，德国见生意不行。会吃掉那种不舒服的，大家听听。外面的大家也在说，唉呀，这个说话的人声音不行啊，哥哥的声音太小啊。你要跟我连线嘉宾。
还有连麦的声音有刺耳的声音，先生我问您一个问题，咱们今晚上线。有没有三姨奶奶在？有没有翻译好的。是，该不是因为这个打架OK我不知道，我看到他们再说。连线的声音太大。
他们在说什么？不太大。倒计时翻译的声音呢，然后。可以吗？反正我那块就是我爸。他说给我，我就拿手机捡起来我就可以听，如果他不说我不满意，我明白了，我明白，那么。
另外一个我给大伟兄弟报告一下啊，为啥我说这个我想大家听一下，我觉得8点。你开始的时候是32开始了是不是是不是不是我。把大卫也好，8点时大卫先生那也行，均系兵器搬出来的时候，就用这个我们搭配。对他的这个兵器你知道吗？啊？
32该怎么把实践表能不能调一下就是，那我就往后呗。8毛就给他说啥事吧，这边视频就三个，就是两个画面了啊，就是一个两个大画面搭配兄弟的视频，大卫兄弟出来说。和天安门广场，然后呢，我们在旁边听着，明白我意思吗？你就怎么样撒谎领导。这沙拉领导怎么回事？我，谁的声音那么吵？
你听到了吗？啥领导？我听到了，但是就是没有说话，这个谁的声音太吵了，把那个麦关掉。快点把麦关掉，对，就能把大卫。昨天在船上录得先上班，到现在都查不到，我查了一下什么保密，我的兄弟8:59啊，不是9:59共产党。他比谁都迷信，9594就是99长长久久才老大，我跟着郭老不来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
天哪，这都早上6点了，早上6点了，我这是我这船上的这同事都去。起床啊，都开始来整理床上的卫生了，船上的卫生了啊，我还没睡觉呢啊，我还没睡觉呢，西安呢。刚刚发生了这么多的事情，发生了这么多的事情，抓捕了这么多的人啊，但是呢，官方的数据。
不是真的都是假的啊，战友们都是假的，我知道的比这严重得多得多得多啊，所以说这个。昨天啊，是共产党啊，再一次在香港进行了大规模的犯罪，国家级的犯罪和前天。深圳开的这些大咖的会议，太空人的会议的事情是分不开的啊，文贵提前给大家香港的朋友们。到了，信了你们就赢了啊，不信了犹豫了你们就输了啊，所以说没办法啊，没办法啊，这就看你们了。
对了啊，no problem, I think you, 所以说，亲爱的兄弟姐妹们啊，你看着漂亮，这个早上啊，给我准备。对这个健身的东西呢，这个你看这个漂亮，这个这个这一刻早上我最喜欢就是早上啊，这一刻这个早上。晚上啊，傍晚的时候太漂亮，太漂亮了，哎哟，我的妈呀，这种男的感觉啊，只有在现场才能感受到。才能感受到，所以你看这个船上的各个方面晚上都要，都要包上哇，昨天路德先生。
对，这个家孩子来是我第1次邀请家人带孩子上船来，从来没有过，因为船和飞机最怕小孩上来，因为这些爱马仕的皮。爱马仕的布料一旦污染了就毁了，只能只能扔掉啊，只能扔掉，不可能写，昨天陆泽的小儿子把我那个爱马仕的一把椅子。白的那个椅子，白布料已经给我毁了，他们说清洗不了，只能废掉了那把椅子啊，换料都换不了，是那个料还不能换啊。嗯，重新定义把了，哎呀，我在桌子上被路德的小儿子太可爱了，我喜欢死了，好像我认识很多年一样一直抱着我，也给我。
我毁了，然后我们是船上的所有的船员们，看到这个被这个小鹿的小家伙毁的东西，都傻眼了说哇塞完了。最起码昨天路德先生这顿晚餐毁掉我10万美元，10万美元啊，我得找陆德先生要去，他儿子让他老爹必须得服啊。哎呀，昨天晚上啊，这个香港啊，香港啊，相当的严重啊，相当的严重，相当的严重。我在做，我在床上，全都在睡觉，这个伴奏下睡觉还要开电视，哇塞，他这个这个他的房间里我还听还看电视算老人家。
真是太厉害了啊，呼呼的睡呀，你说我这一整夜没睡，但是现在我要去睡觉了，睡上两个小时起来啊。小时起来我再开始做健身，先给大家报平安了哈，先给大家报平安，不容占有吗？我穿了棉袄，大家你看看啊，穿着棉袄我都冷啊，因为船上是冷的，床上是冷的啊，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。啊，问过早上给大家报平安了啊，先飞到哪去了啊，飞到哪去了啊？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/786/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/786/</guid>
      <description>内容梗概:
大家看到联合国了吗，联合国将出大事。中华民国要回归联合国，这在一年前要掌脸，但现在不是不可能的。
现在马上这块到的是59街前边，这个房子是贝律铭先生的家，马上要到的。就这个院子和对面一个花园的院子，那一个斜顶的是贝聿铭的家，斗型隔壁红的那是靳羽西，化妆品靳羽西的家。然后跨过一个街来，法国当年最有钱的家族，收藏中国古董最多，八国联军古董最多的一个家族的家。那边房子全部是防弹玻璃的。那边是贝聿铭的家和靳羽西的家。
然后大家可以看到，叫布鲁克林桥，这是当年中国人最多参与的在这里建设的一个美国的项目，我们中国给美国做了太多贡献了，太多贡献了。大家看
到这个桥多棒。我每次过这个桥的时候都很兴奋。上面还有个滑车，供大家玩的滑车。大家看到了，这个桥就是当年中国人参与建的桥。
然后这块这几个公寓现在都价格翻番了，跟几年前比。原因就是现在很多中国人来。然后这面这个岛在全面新的开发。然后大家可以看到整个的在曼哈顿最有名的医院，做特别检查，特别手术的医院。医院的后边有一个金色的房子，是一个盗国贼控制的房子，我先不说谁。
然后这个是新建的办公楼，是在一个过道的上面建的。上面有很漂亮的花园，特别漂亮。
所以说战友们你们可以看到，这块非常现代。本来上边的楼，整个的楼它是要给我们做喜马拉雅做大使馆的，然后我没要，有点太远了。有很多人从中央公园见我们不方便。
天上除了直升机就是大飞机，好多飞机呀。大家一会能看到，在往下上去，到72街，这块大概在69街。刚才我说的医院就是这个，特别的医院。
我特愿意跟战友们分享一切，让战友们了解生活，了解世界，了解真相。这本身就是爆料革命的核心，只有你增加了辨别能力，是非的辨别能力，真假的辨别能力，善恶的辨别能力，你才能真正的来辨别你所做的事情和你想干的事儿。
大家看看这个医院，Hospital for Special Surgery，这个医院里边中共有几个高官是在这儿做的手术。
然后这块儿红的公寓，这是71街和72街之间，这个公寓，中共的好几个老前辈就在这里住。这个房子的隔壁是宋庆龄当年住的，就这个公寓。马上镜头切过来的，是当年宋庆龄当年住在这边的。
天空中直升飞机，那边是私人飞机，还有水上飞机，很多飞机。我们坐在John 庄的小船上，这个情景，摄像头是没办法带过去。大家看到黑大楼，后面黑的是72街500号，1999年我在这个楼上，住了6个月。在这个之前我在川普International酒店，在Central park住了几个月然后搬到这块儿来住了。
今天是日月同辉，美国也没什么大人物，不像共产党宣传的日月同辉，毛泽东就神来世了。美国天天日月同辉。然后大家往这边来看，是个市长官邸，市长官邸的这面有个公寓，这个公寓过去是这块儿最贵的之一。现在是百分之一百被一个盗国贼家族，现任的常委家族百分之百控制。
所以说现在你看到曼哈顿，伦敦，巴黎，洛杉矶，旧金山很多的房子，好房子、好资产都是盗国贼控制的。就这个后面一个独立的小楼。看到那个船了吗，他们叫炮船，号称炮船，就租的船，很便宜的，几万美元的船。他们就找了一些姑娘，然后呢就出去，就玩去。然后炮声四起呀，号称炮船。
咱们Lady May小船，美国只有一个，叫Wendy52,你们上网查一下，全美国只有一个。大家看到这个船的玻璃换了吗？这个玻璃换了一整块的，是去年换的。然后整个这块是防激光的玻璃，加厚的，防射玻璃。我坐的下面是一个卧室，卧室里边是一个内部餐厅，下边还有一个小餐厅。特别隐秘的小餐厅，特别小。说实在话我喜欢这个船第一，第二是Lady May那个大船。这个船有自由没有栏杆，飞快五十几个海里的速度，太漂亮了。
到这些区的时候就不行了，那是是Queens,我的对面就是Queens。法拉盛下边就是法拉盛中国城，那完全就是另外一个世界了。所以大家能看到，这么多直升飞机呀。大家知道现在深圳、香港在发生什么事儿吧？
在船上晃荡就像在母亲的怀抱里晃荡，和在小时候摇篮车里晃荡，你睡得会非常舒服。但是有的人，像我小时候没坐过摇篮车，我娘也没时间抱我，都在炕上、地上爬了。但是我还还能感受到，人的本性，因为人在母亲的肚子里边的时候是一直在动的，是在水里边的。所以说外国人为什么会喜欢船呢，就是这个原因，会睡得非常好，很舒服。但是我们中国人呢，因为都是旱鸭子，有些不习惯。但是让你习惯了会非常的美妙，没办法言语。
晕船，我们全家都晕船， 就我不晕船，怪了。哇塞，你看这帮疯子啊，我要给你们转过去。好多就这样的。
这是为什么John庄，你知道为什么我要你单独把相机放在三脚架上了吗？就这个，它 又不摆动，而且可以随时转，而且放在包里特别好。每天这个骑摩托的、玩快艇的、泡船多得很。John庄啊，咱们这个线拉下来，这是为什么我说咱们这个直播室，一定要非常的简洁、现代、舒服。
抱歉，因为今天我在办公室办公，必须得穿西装，必须穿西装。我们办公室，基本上都穿西装，除了John庄之外，John庄好像不爱穿西装。但是我不穿西装，呆在办公室很奇怪，非常奇怪。因为今天还得开会呀，还得见人，不穿西装很奇怪。
没法向你们展示这个船，这船得很多新的功能太漂亮了，包括这个船的所有经过的地方，都会把信号收集。什么叫信号收集？就是说，当你到一个地方加WiFi的时候，你周围的WiFi供你选择的都给你留在手机上。那么咱的船经过的地方，就是说靠近我们的，带有威胁的，辨别意识，我们都能辨别出来。
比如说现在，现在可以说啊，头两天不让我说呢。已经观察一年多了，有共产党派来的人，在我家对面租的办公室，还有人住在我Sherry 酒店的那个••••••因为上边是住家公寓你上不去，它下面是住宅，很低的层次，是酒店客房，他们就派人住在客房里边，想办法黑客我、监听我、跟踪我，想办法跟酒店的搭讪了解我，都在人家观察之中。他们用的WiFi暴露了他们，我就不详说了。
这帮愚蠢的东西，你以为共产党的情报人员都是电影拍的？他们都是垃圾。竟然用百度翻译，然后呢还用所谓的国内的那几个软件传送文件，全都被搞下来了。他们的愚蠢，也超出咱们的想象。你高看他们，就是看不起自己。
今天路德先生和江财神的节目••••••（到这桥了我特别喜欢，我没办法向你们展示，这个桥我太喜欢了，我太喜欢那种穿过的感觉），路德先生和江财神的节目做得真好。这个听说江财神初出江湖，还没多少天，就被共产党列为了100万美元的账单了，跟路德先生的价钱平身了。他们感觉到江财神是个威胁，更夸张的是他们说江财神是我哥，是我的一个其中哥哥，疯子简直是。所以说江财神说的东西管用，有水平，所以他们害怕。
就像过去他们拿法轮功的媒体根本不当回事，但是现在把大纪元直播列为了最大威胁之一。我现在可以通过这个状态，告诉大纪元的在香港直播的记者，你们马上就会遇到麻烦，千万注意人身安全。我获得了确切的情报，他们要使用下三滥的办法，栽赃陷害，用黑社会的招，来袭击大纪元。在香港的记者一定要注意了，大纪元的朋友们，一定要注意，你们未来会明白的。
我今天晚上9点钟见那个人，是刚刚从台湾来的朋友，会讲中文的犹太人。中文讲得一点不比咱差，非常非常的棒，他会给我带来更多的消息。
香港此时此刻发生的事大家都知道。八月四号当天，确切的进入香港的人大概3万左右，然后是8月5号和6号分别又进去大概3万人左右。所有人进入到香港以后，他们都有几个任务，在不同的地方，在不同的中资机构。
他们有的是所谓的驻港人员，有的是游客。他们发了四套衣服，有的是黑衫，有的是白衫，有的是香港警察警服，然后还有的，是一个特殊情况下穿的，就是所谓的集体行动装，应该是红装，全红的衣服，但是都是有标志的啊，全有标志，不是没标志的，不是光黑的带标志。现在大概，目前到香港的人数不低于7万人。
那么在昨天也就是说在七号，咱的七号，他们的八号，七号、八号、九号、十号、十一号，香港一定不会低于十二万人，大家你们会看到这些东西的。所以说文贵当时爆料8月4号戒严，一点没错，一点没错！
他们换了装潜伏进去，王八蛋啊，太王八蛋了，香港人太老实了，太老实太善良了。大家未来会全部明白的，会有视频出来，会有会议的音频出来。
所以说战友们，我们在香港前线的战友，都是好样的。我们的战友在很大程度上，去保护了大纪元吶，苹果电视啊，我们的很多人保护了他们。我告诉他们，只要是反共的，都是我们的朋友。
大家你们看到这个多漂亮，你看看这个城市多漂亮，一片繁荣景象。今天江财神和路德的节目说共产党写的文章，说没人了，江财神说的太好了，他没人了。有一点良知、水平的都拉肚子了，都装跑肚了，我有病了，都躲起来了，不跟他们掺和了，都等他们出事呢。现在很多人不是消极怠工，现在是装病，能躲则躲。大家在等他们出事呢。用某位领到说的话，我们等了很久啦，我们等了很久啦，快点出事吧！
所以说战友们，每一分钟，每一秒钟，决定着人类命运的地方，就是香港和美国。其他地方，你看到真正的影响世界命运的，就在这两个地方。共产党啊，从对香港的一系列的举动上，你能看出来共产党，真的是能领导中国这个国家真的是人类上最荒唐的事情，我发现有点卡啊？今天严格讲叫试网络，试直播，所以说亲爱的战友们，你看多漂亮，亲爱的战友们，当我们大
家去面对整个香港，750万人，和邪恶完全是谎言的颠倒黑白的大外宣，大内宣，卖港贼，还有盗国贼这种复杂的利益集团较量的时候，让我们真正看到这个世界，什么叫宗教，什么叫信仰，什么叫流氓。
什么叫可耻，什么叫伟大，什么叫信仰和你自己的追求，太让人看的明白了，今天下午，在香港的战友们给我发了一个小视频，让我非常的感动，那么多孩子，在一个工业仓库里面，别说漏了，睡在地板上，香港的孩子没受过这罪啊，旁边都是一些准备好的快食品，这些孩子们水呀什么的在那里堆着，在那个屋里的孩子，没有一个不写下遗书的，我这一说就难受啊，没有一个人不写下遗书的，他们真的说，没有30年前的89，没有我们今天的上街运动，是你们点起了我们的希望，现在我们大陆街上很多人，把香港人晾在大街上，有几个人站起来说良心话的？完全忘掉了香港人当年，给我们经济技术，不惜一切代价的支持，香港人真的挺可怜的。
太可怜了，今天到香港大街上的人，打香港人，骂香港人，把那孩子女人打的那么惨，那钢棍都打在孩子的腿上gang gang的响，太王八蛋了，太坏良心了，太暴虐了，这些小孩子都那么小的孩子，他们要啥了，他们要你啥了，而且这孩子明确的反对港独，就是要求双普选，我也是坚决反对港独。
哇，对面那个军用飞机我最喜欢在纽约美国，看这黑鹰飞机啊，军用飞机啊，太漂亮了，那是真不是开玩笑的，咱那个直播相机都稳定不住，人家弄B2，吹牛那，人家黑鹰飞机都多少年了，天底下人啊，没有嘴啊，就吃不了饭了，这个嘴太重要了，没有嘴不能说话了，表达不了观点，这太重要了，但是人的嘴是最烂的嘴，说啥都可容易了，什么恶语都出自于嘴，所以说战友们，人那，真的是要好好活着，了解人这个复杂的动物，嘴真不能一张一闭就胡说八道，你看看香港那些孩子的视频，太让人感动了。
（旁边一个开水上摩托车的人带着孩子从旁边驶过）
哈哈哈，带着孩子，就这么玩，这些开摩托车的，一见到美女了，就开始晃了，一看到我们就晃了，显摆显摆，可以理解啊，我小时候也这样，小的时候我娘给我用红布缝个红裤衩，晚上睡觉穿，大早上冷也不穿裤子，得上大街走走，让人看看，人家不注意看还得咳嗽两声，人的本能就是显摆，现在是没有显摆的心情咯，爱马仕工具直播包，相当的好哦。
怎么帮香港孩子啊？传播香港真相，尽其所能的传播香港的真相，其他的你们都不要做，其他的你们都不要做，有文贵做，所以说，战友们我们是人啊，我们有良心啊，不要忘了香港人当年是怎么对待我们的，香港人，除了是我们的同胞，人家当年是怎么对待我们的，对不战友们？
我现在刚才跟你们聊的聊的，想起来，今天下午香港孩子跟我说的话，你说那孩子，就那么小，就他们说写完遗书之后反而放松了，什么都放松了，都想开了，他们团结一致，说看到黑社会他们都有战略，怎么对待黑社会，战略非常好，我说你们记住，最懦弱的就是黑社会，千万别相信什么狗屁黑社会，没有黑社会不怕死的，你比他拳头硬，你比他人多，你比他敢下手，他就立马就是软社会，就是吃软饭的，吓死他，哪来的黑社会啊，就是以多胜少，突然袭击，耍横不要了，吹牛，无道德底线，就是黑社会，这还是说咱们的中国的亚洲黑社会，这些孩子们说对了，就得比他们快，比他们狠，集体作战，黑社会对付你们的时候，香港的孩子我告诉他们，你往死了打他都没事，因为你叫自卫，他们是黑社会，你是正当防卫，特别是穿着所谓黑社会服装的，大陆来的PLA和警察，你怎么打都没事，因为他是影响安全的，他是袭击你，你可以正当防卫，香港的孩子们太善良了，现在还讲法律呢？
现在美国和欧洲，正在考虑，可能对香港的所谓黑社会要马上立法，对所有香港参与打孩子的人，要进行惩罚，咱不能说打死他们啊，但是你正当防卫的权利是要维护的， 太漂亮，你看这个阳光照过来，看到对面那个桥，太漂亮了，我要让大家看到这个位置，看看，大家，当你从这里看的时候，哇，我对着夕阳，这边是曼哈顿，好漂亮，太漂亮了。
所以说，战友们，等咱们灭了共了，跟战友们相聚喜马拉雅，得找个喜马拉雅海，得有水的地方，咱得玩船，是吧？在水上，在山上，搞点音乐会，太漂亮了，你们能想想在大海上，我坐在船的船甲上，这是一个几十个海里的船，你看我这都来不及换西装，穿的西装多奇怪，对面看着曼哈顿，太漂了，这个剪影，我转一下，你看看，多漂亮，看曼哈顿多漂亮，大家看到那个曼哈顿的剪影多漂亮！太漂亮了，太漂亮了！
所以说战友们，这是卡了吗？，刚才是不是有卡？
战友们，咱们喜马拉雅大使馆近些天发生的事情更加让我们感受到战友之情，战友之义的重要性。我们的战友形成的这两年的反共的力量，和团结了有良知的同胞和很多战友付出的代价，我们这些战友凝聚的这些正义的，还
有一些具有高智慧有信仰的这些精英们，未来是新中国以后，是一个在国际上，国内监督任何一个新政权，让他们实施的真正的法制自由，是绝对的力量！
而且这些人我们的战友们，要独立之外，独立在政治和利益集团之外，我们真的是想想，是真负有有使命的。
最近这些天很多的外国友人，都建议我们成立这组织那组织，然后这国家那国家，给我们钱说可以给你们提供资金，你们成立组织，不行！我们的爆料革命不成立任何组织，不和任何组织合作，而且更重要的事情，我们不谋求任何政治地位，不要任何组织，不论是不是我们爆料革命的功劳，还是因为我们发生的事情，我们都不会去说这事是我们干的，这是我们的功劳，永远不会！
（哎呀！这太阳太漂亮了，360度看着，这个镜头还是不够的，伊利亚呼叫七哥，你就别忽悠七哥了，不可能的，伊利亚，）
我再说一遍，任何战友想来喜马拉雅大使馆没有经过绝对的背景调查和时间，多方面的考验是不可能的，大家不要浪费时间，不要浪费时间，我也不会忽悠你们，不像欺民贼似的，你就是未来中华人民共和国副总统啦，你就是总书记啦，总总书记啦！法拉盛一班海外民运欺民贼给你干的，我不会干这事，包括几个大基金公司。
最近找我的人太多了，我告诉大家毫不夸张，郭文贵过去卖的话10亿或20亿，100亿美元，现在要卖的话，第一他百亿美元起价都不敢，为什么？因为人家知道，人家看了你两年，现在共产党出价钱，100万美元弄路德，太便宜了，Sara啊什么的，细思小哥啊，有的价钱我觉得出的不合理，他出10万美元，但是江财神现在直接跟路德评价了，我估计下一步江财神你得小心，我估计得收拾，你别被蓝金了，最大的问题别被蓝金黄！
所以战友们这些基金找我的，要跟我合作，要给我利益的，战友们！人能活着。一个人能被人买，那是多可怜，要被人家买，那是多可怜，战友们想想，那是多可怜，我问这些基金你们所谓的跟我合作，然后他们有做空的，还有做长期的，还有做对赌的，我问他们：你给了我钱，我请战友们，你们但凡认真想过这个问题的，钱放在哪个银行？钱的来路美元任何美元，你换欧元，共产党会来，给你一举报你就死了！再有就是不举报你的这咋说？你
纳不纳税？你的家人问你的钱哪来的？你怎么解释？这钱都是祸害，我举不完的例子。
我见过多少人一辈子就挣那么点脏钱，所谓的脏钱，这个人给抢走了，那个人给抢走了，所有抢钱的人都进监狱了，或者莫名其妙的抓了，这个世界上脏钱别碰！不正当的钱别碰！不是你劳动得来的，心不安，理不得别碰！
（你看这桥，我最喜欢的，这卡呀这是，John 庄啊，太卡了，John 庄啊，你这玩意不管用啊！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/755/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/755/</guid>
      <description>内容梗概: 战友们好啊，这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊，马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了。这个又是今天两架飞机，两架飞机啊，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢，还是飞这个吧。啊啊，啥都不说了，战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</guid>
      <description>内容梗概:
风大雨大。后面是雪山啊。这次风有点大啊。
这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。嗯，有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊。马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了，这个又是今天两架飞机，两架飞机，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢还是飞这个啊，啥都不说了啊战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/738/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/738/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵，楚风，楚风啊，楚风第一啊，现在楚风第一啊，楚风第一啊。楚风来了楚风啊，楚风听的怎么样啊？画面怎么样啊？楚风？听得清楚吗？跟随七哥？跟随七哥啊？第二，跟随七哥第二？跟随七哥第二啊？我爱战神，亚当亚当我是麦子麦子啊，哈哈。I love zhang shi,zheng shi,I love zheng shi ? 战神战报啊。怎么样？声音怎么样啊？战友们，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样战友们。中不中啊？太漂亮了，太漂亮了。好，好，哈哈哈，哎呀，转换地点，转换地点了，转换地点了，转换地点转换地点啊，大家看看啊，转换地点了转换地点，从这个。Thank you yes. Thank you.
上快船了，快船了，快船了啊，刚才去开会了啊，开会了啊，已经开完了两个小会开完了啊，现在是跨越啊，大家上那个谷歌上查一下子，longisland，从那个longisland那长岛，直接跨过那个海峡，啊，往对面去了，？，啊，对了，文贵自行设计的啊，看看咱的船，多牛，超级快船超级快船啊，整个这个船咱们这个冬天。快船重新喷漆加功能，然后呢，这个前面座椅啊，大家看到前面座椅换了啊。看看啊，看看啊，看看啊，yeah,it&amp;rsquo;s OK.啊，重新设计,就这就这就就这些活就将近，小20万美元小20万美元小20万啊，十六七万美元吧啊，那个大船ladymay two,加功能，加上2楼那个那个那个吧，给移掉啊，180万美元啊，你说这随便啊，随便折腾折腾几百万美元就没了。
大家还记得吗，去年的时候，对面那个房子，对面那个，大房子，记得吗，这是一个我的朋友的啊，这个朋友的。这个房子是两英亩两英亩啊，要5600万美元，5600万美元，哇塞，太疯狂了了，几年了在那卖不出去呀，我是神经病才买呢，啊，小川，这个沙发不是，不是爱马仕的，这个但是这个料子是爱马仕的啊，料子是爱马仕的啊，漂亮吧，后面全部换掉全部换掉，全部换掉，全部换掉啊，快船啊。文明911啊，记得记得啊，就这个，要五千多万美元，那神经病啊是吧，房子里边是真漂亮啊。但是美国有一个现象，没有人为你的建筑和所谓的室内装修付钱，大家按平方尺？的算钱，挺荒唐的啊。我的一个朋友的船，在那边呢，也在那儿了啊，然后大家看看这有多少船，看看这后边，看看多少船，你看多少船啊。这是玩运动船的地方啊，那边那个岛那个岛上面，有一个对面那个岛看到了吗？看这个岛那个岛啊，也有一个咱哥们了啊。啊。哈哈，大海了啊，咱现在是嗯。迈巴赫，然后到另外地方啊，然后见完两个，开完两个小会啊，然后跨过海大海峡啊，整个海峡，然后直接啊，去开大会见大人物啊。我还真没见过，在大海上坐在床上穿着西装穿着鳄鱼皮鞋的，还真没见过啊，这个是挺滑稽得啊。
所以我现在跟大家聊聊天，多安静，你想想现在这个船这个速度，你想想这个感觉，大家你们在镜头上看到和现实中实在差距太大了啊，现实中这属于非常非常的近啊，文明你看看啊，哇，这个这个船安静的简直是，可以开到50多海里的船，静到你听不到声音，你看这水，水里老有鱼跳出来的声音。这种，换衣服，凤凰九天换衣服了，没有没有，还是刚才衣服，没有没换啊，凤凰九天来了啊，妹妹啊，我的凤凰九天妹妹，我凤凰九天妹妹英文超好啊.这个,凤凰九天发的一些英文信息啊，被美国很多朋友啊，就发给我啊，说这个人啊，英文相当好，非常非常好，凤凰九天看来不是一般人，啊，不是一般人。大家记得吗，咱们的，有一位好姐妹，是大美女啊，在两年前刚上？的时候，这个，最有水平的发言者之一啊，我跟她开了个玩笑，我说我知道你有100多亿资产啊，你也公布公布啊，一下子从此消失了。实际上我就根本不知道她是谁，开玩笑的就把她吓成那样啊，哎呀，看来是真有钱，凤凰看来是没钱，？。所以说战友们啊，大家记住啊，你现在往那个角你看看啊，这是我现在那个岛的岛头上。记得去年的时候，咱的laydymay大船就在这停着的时候，对面那个大岛上，那个卖了，那个卖啊，而且是被我们中国同胞给买走了啊。中国同胞，现在呢，这哥们已经大部分资产转移出来了啊，但是有些还没转出来啊，这个要支持咱们法制基金，要大力支持我们法制基金啊。
哎呀，这个在大海上跟战友们的聊天感觉太好了，因为我没办法让你们看到，你看看那边，你看看那个长岛的那个，那个刚才我开会的地方，那个山坡上面，那边有一个，你塔看不清楚，那边有一个塔，那个卡是一个现在我们中国人啊，正在那儿做的一个，非常关键的一个东西啊，我一回来你们就知道了啊，那个地方将是未来啊共产党，清算共产党资产的一个重要基地一个重要地点啊。这个千万记住啊，现在很多人由于被共产党的威胁，国内有资产，有家人无奈，但是一旦像香港一样要行动了，200万人上街，吓死了，中国人一旦要开始行动了，那不是200万也不是2000万以上，2亿人上街啊，那就是震撼全人类全宇宙了啊。刚才一位咱们战友跟我说，从来从来没有像现在这样感觉快乐，说睡觉的时候带着希望去睡觉啊，带着希望去睡觉，醒来的时候马上是开机啊，带着所有的憧憬和希望，觉得生命中无限美好啊，看无限美好啊。然后呢，要跟文贵拥抱，放心吧，所有的战友们，我都愿意和你们拥抱啊。哎呀，大家你看看这感觉，你看这沙滩，看看人家啊，人欢狗叫啊，这个鱼是高兴的，上蹿下跳啊，然后家里边每家门口都是停着船啊。沙滩，然后对面都停了自己的一个，一个帆船还有快船，你说人家这日子咋过的呢？3亿多人口的国家全人类最伟大，咱们14亿人口的国家很多人在打假疫苗，喝假奶粉。啊，所以说那天在香港那个九龙抗议的时候，人家上面取的标题特别好，说，如果你们要想知道为什么我们反送中，请问问你们大陆的同胞们，你们为什么来香港买奶粉？为什么来香港打疫苗？为什么来香港打疫苗？这话问的太好了啊，你们觉得大陆好你们就回大陆吧，啊，你们去大陆打疫苗吧，大陆去买奶粉，干嘛来香港啊？这就是我们为什么要反送中。
然后呢，这个王岐山昨天讲话，还有一个有句话特搞笑啊，坚决反对以国家安全名义打贸易战争，就是你绝对，啊，你美国你不能以保护你国家安全为名，你给我发贸易战，你要继续让我偷你，让我骗你，啊，让我强奸你。这都是川普总统说的啊，这也是？将军说的。就是共产党完全搞错了，说我偷你美国的，骗你美国的，我经济很强大。如果你说你阻止我来偷你的，骗你的，那你就是反击我呀，这天下有这道理吗？让人家偷了几十年偷惯了成惯偷了，小偷比被偷者还富裕，然后呢，小偷的房子比这个被偷者越来越大啊，然后人家说你别再偷了哥们，不能再偷了，不行，你不能以你家不愿意被为名来阻止我偷你的。文贵不会，没文化你知道吗？没文化也没水平，我跟这些美国人欧洲人讲道理就讲这话，就？将军就就听懂听进去我的话了啊，他变成英文给我讲的很受听啊，这世界上讲政治语言的人太多了啊，全人类的最伟大的政治语言和民族语言都被亲民贼共产党讲完了。都被什么这些，什么？，啊，还有什么明镜，都讲完了，还有？，咱没得讲了，咱只能讲土话啊，讲最low的话，咱没水平没文化。你像胡平那个孙子是吧，全人类的话就北京春天，北京之春，都让他讲完了，你还能讲吗？你还在所谓的民运，六四，啊，六四跑出来的幸运分子啊，拿六四写绿卡的，是不是。
我今天早上太搞笑啊，这个我不说是谁了，大家都猜出是谁，啊，我的一个好哥们，文贵啊，我全力以赴帮你，但是在华盛顿啊，在美国上层啊，还有人说你是双料，所以我得注意。但是他也说他说我告诉这美国人，有一个人拿着上千亿的资产，拿着家人去双料当双料间谍的吗？你说这世界还有共产党到处造着谣的吗？你见过一个当双料间谍的，把自己老婆孩子送监狱去吗，哥哥还在关在监狱里面，几千亿资产不要，然后共产党还天天就真的去追杀他，发动全世界的，力量去干掉一个双料间谍，你见过这个吗？见过这样的双料吗？所以战友们啊，战友之声啊，咱战友之声，咱别，咱弄点这个原料，弄点原料好不好？咱别老是战友之声，咱老是这个这个传递别人的爆料，像咱们的楚门是不是，面具先生啊？咱们的小妹，是不是，还有咱们的番头墙头记，你们说说郭文贵为什么不是双料，小帅你弄两集，你见过这个，在世界上有一个双料，把自己老婆女儿都送到监狱去，把自己的哥哥带到监狱去，三抓三放，三抓两放，几百个员工送进，几百个同事送进监狱去，几千亿的合作资产被查封，然后共产党还派安全部的人到纽约来，要要要来干掉他，然后让梁冠军，郑启民发动整个的福建帮黑社会啊。海外沉默力量对付郭文贵，啊，吴征？带着钥匙，来美国天天弄他，马云弄郭文贵，啊，见过这吗，见过美国历史上，第1次被腐败的司法部，竟然是因为郭文贵，啊，见过这种双料间谍吗，所以说，我们这个朋友讲话他就不走脑子，你知道吗，他不走脑子。
凯特猫，谁是凯特猫，又一段，哎，cut,又一段，又一段。哎呀，哎呀，真漂亮啊，太漂亮了，哎呀妈呀，就是这个，这个卖掉了，就这个房子啊，就这个，就这个灰色这个，卖给咱们中国同胞了啊。所以说战友们啊，所以你们看看，搞笑不搞笑，搞笑不搞笑啊？这这还文贵说你呢，所以说人这个智商和情商啊，是有问题的。大家你们看到这个平静，你看这个房子，哇。大家记得吗？去年我去这个朋友家，就这个朋友家，记得吧，就是去这个朋友家。现在这个海水下沉了，她家那个马棚给弄出来了，看到没有？就这样整个，啊，整个那块都是他家的。啊，现在要去另外的地方啊。我，我们家族啊，我们家族啊，有一个规矩啊，绝对不允许，绝对不允许，在海外给孩子，下一代人买房，在国内也不允许，我从没给我儿子给我女儿买过房子，从来没有，他们可以啊，嗯，这个有吃饭的钱，绝对不能有喝酒的钱啊，所有的资产都是家族基金的，嗯。从来不会啊，从来不会啊，买房子给孩子。所以说这个现在呢，今天的我们，我们这个就在这个长岛这块啊，长岛这块啊，对面啊，买了一个房子，130万美元130万美元啊，不是给孩子的，买的是给我们战友用的，不是送给战友的啊，是给我们一个战友用的，啊。这个房子，就让我们一个战友搬到纽约来，借给他用，借给他用啊，让他在纽约发展下去。让他在纽约全家的安全的发展下去，而且这个房子呢，非常的漂亮，非常的漂亮。这个房子将把这位战友啊，家人孩子都照顾好啊，所以说非常有意思。我们这个律师啊，说你从来没给你亲儿子女儿家人买过房子，你们基金里面竟然是买一个房子跟一个完全是爆料战友，他们很感动啊。是的，我们就是要让战友，你真的是比孩子比兄弟姐妹还重要。因为此时此刻，战友啊，在我生命中绝对比亲人还重要。所以说，这个我们跟律师开会的时候，律师很惊讶，完全不理解啊，在美国没有任何人，甚至对孩子也不会这样啊，但是我们就是这么做的啊。那个房子就在那儿，就在对面那个位置啊，非常之漂亮啊，我也没去过啊，我也没去过啊，我一会会去看一下，看一下这个房子啊，那个房子非常漂亮，还有游泳池啊，2.6个acre啊，里面干干净净漂亮，一个大花园啊.本来给他找的房子是在那个西侧啊，？，那个地方教育学校非常好，但是没有最好啊，这个地方是更加安全更加安全。而且有城市，这里的小学初中大学都是美国最好的，他是美国第二贵的房产地区，第一是好莱坞，第二就是这啊。但是这个房子的面积是多少啊，大概是，像这个这个二十几亩地的房子在香港那最起码得10个亿啊，最起码得10个亿港币，10个亿到20亿港币呀，对不对呀？最起码，房子非常漂亮。这位战友过了大概15天，20天就搬来了就搬过来吧，搬到纽约来了，搬到曼哈顿。从这看啊，看到曼哈顿了吗？远处的曼哈顿，大家看到了吧，大海，啊，是吧，看到曼哈顿了吗，然后这是海岛，啊，厉害吧，所以说为啥我要给这战友买在这了啊？因为我的船在这边停呢，他偶尔可以，直接我开船就去他家了啊，他也是坐着船直接就到曼哈顿去了，几十分钟，三十几分钟的船。到40分钟，开车也是四十分钟啊。
大家刚才看到鱼了吗，那鱼啊。一片地区的鱼，一群一群的，看那海鱼，看那海鱼啊，天啊，太漂亮了。我们这个船上的洗手间是爱马仕的，里面是炭纤维的啊，大家之前原来看过的，哎呀漂亮漂亮啊，结果是，现在有人就因为很多人想买这个船啊，很多人想买这个船啊，当然不卖了了。嗐，太棒了，太棒了，太棒了，太喜爱了，天啊。亲爱的战友们，信号怎么样啊？信号怎么样啊？你看这个地方啊，我从来没有坐在船上，西装革履的在这儿直播。这有点儿有意思啊，有点意思啊。哎，你看这边的大海，你看这边，哎，从这边一直下去下去，啊，一直下去，就到？，我最喜欢的？，然后呢就直接到欧洲去了，到世界各地了，到世界各地了。你说这美国有多伟大吗？这了得了么，你看那捞鱼的，那看那鱼，那钓鱼的，捞鱼的，那哥们要破船。看那海鸥，看那海鸥了吗，看看，你看那海鸥，有时候海鸥自动落在船上，就在那船上飞，你看你看，你看到没有，鱼鹰海鸥啊，在这个角这个岛的旁边啊，在那个岛的旁边，有一个超牛的，一个80的？啊，500亩地吧啊，这个是一个大家族，一个大家族啊，啊，一个大家族啊，在那岛上，在那岛上，那房子真漂亮，太老了，太老了，本来我想给他买了呢，那太老了，我给基金建议，你们要大量收购这个资产，为什么呢，因为中国人很快会来买资产的，很多基金都听了我的话，啊，你们买，我来用，免费使用，赚了钱，啊，赚了钱是你们的，赔了钱，我可以给你们承担责任。你看那船啊，你看人家那船，行驶在海平面上，像镜子一样的海平面上，啥感觉嘛？Thank you.风好大，你们都听到风声吗？直播直播真是直播啊，直播，浪是很大。
说事啊，我给战友们说一下啊，这个，今天早上的时候啊，有一个金融界的哥们啊，给我说，他说现在银行里紧张到什么程度呢，银行每天在开门前，都要跟警察局联系。啊，这个有没有挤兑呀？有没有坏消息啊？很多人都害怕一大早上起来醒来，有人挤兑啊。现在银行已经怕到这种程度了，然后现在是金融界金融界能保持的，银行被挤兑，这个就是要靠警察了，然后是股票市场就别提了，发的国有企业，拿着闲钱，或者说指定目标都去买股票，而且买股票买谁的，都是指定好的，你看这个共产党已经到了什么程度啊，山穷水尽山穷水尽。共产党不仅已经是过街的老鼠了啊，绝对现在是一切都完蛋了你看看，所以说这个共产党的经济要崩塌下来呀，是一秒钟的事。不会说让你还等着有几个什么跌停啊，涨停啊，没有什么可能啊。然后这位金融界的朋友跟我说，现在国内，大家真是在自己家里说话都小心都害怕，到处是监控到处是监听啊，所以说现在什么都是在都是虚假的，都是被控制的。
那不聊了啊，风声大，声音小，不聊了，不聊了啊，咱有麦克风在这，你看，你看你看，咱有咱有啊，不管用了，不管用了啊，防风麦克风啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</guid>
      <description>内容梗概:
看看这外面下着雨，白宫独立，独立纪念碑太漂亮了，伟大的美国太神奇了。刚才看了你就在雨中这种狂欢的你看看，听到了雨中，这些孩子们在雨中狂欢在白宫周围啊。这真是啊，这个地方这个国家太伟大了，这种民主自由，哇，看到后面。隐隐约约的纪念碑，再看看这个白宫雨中的白宫太漂亮了，太漂亮了啊，今天我们这个案子赢的意义真的是太大了，一个中国人在美国告诽谤案，第1次赢，你中国人告个案子也是第一次赢，而且在社交媒体时代，大家都是这个完全不懂规则的时候，这成了美国案例法，对所有的美国人影响巨大啊，我现在收到了这是太多人美国各个层次，特别是很多人啊，现在被骂的人给我带的恭喜和高兴
I like this.
Beautiful summer afternoon in Washington DC the thunder storm come on the.So just about every day we have a like this.This is what happens when the rise as it was 95 year.哦。
This is a part in the White House.This is freedom.现在因为他China the.We have a big river in the middle of.
It is the first Chinese in America. First time is that is the famous people in the finger in the public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/567/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/567/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
停机啊。太漂亮了。太漂亮了吧。
这是痛苦。咋穿的都不知道。
西装是保密的啊，号。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/543/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，我刚写完啊，哇噻。现在纽约阳光明媚，哎呦天的太漂亮了，真是太好太好了，这个昨天下午开会一直开到很晚。太晚，然后呢昨天晚上半夜又跟我们欧洲的啊，很晚了欧洲的时间和亚洲的朋友。
连线我得知啊，咱们国内现在对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的。啊，这个很有意思，太多太多的人通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了，很多人因为挺过被抓被判刑，啊，被收手机啊，但是在国内。爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人。
生活中必备的一部分，这就是天意啊，过去的这将近两年的爆料用事实证明了共产党。以黑治国，以贪治国，已经治国一家之国，这个天下的权力都是他们家的天下的财。权力私有化，财富公有化工业化才能变成几个家族啊，老百姓现在都明白。什么反腐运动的王八蛋反腐运动都是灭狗运动，啊，那海航那里有方正那么多腐败。
大家说你们不查就查那些人，所有被抓的都是好人啊，或者说都比他们好，这在国内已经形成共识，尊敬的战友们。爆料革命即将走进新的阶段，咱们拭目以待，你也可以返利购。上天的使命，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/430/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/430/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在啊，我们刚刚的这个离开了吃饭的地方啊，我们现在呢，从这个码头上啊。要去神秘的地方啊，神秘的地方，今天谈的最多就是台湾的问题啊，这个真漂亮唉，这屋子太漂亮了，这个。台湾呢，你说这台湾的问题是多么的敏感啊，这个昨天我一个朋友说，跟美方的军方。
交流当中最多的就是，关于最近中国会不会把所有的压力转向去打台湾，如果打他。来玩啊，这个美国会不会真正的出兵保护太晚是现在议论最多的话题，啊，就这个话题我们先探讨了。很多，等我有时间给大家报告，非常有意思，也将是革命性的改变啊，革命性的改变，谢谢，一切都是刚刚。刚开。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/351/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/351/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，这这个衣服，新款的衣服，新款的啊，新款的没有试过的。新站中心站桩啊，站桩，哇哦。看看啊这细节。
太漂亮了啊，这是白的。But could you put another side, 然后这是双排扣的白色双排扣啊，双排扣，你看这质量。这是特别棒的，你看，双排扣。Older is I see, o.
So beautiful这个是花的鸽子花鸽子啊，这个是到休闲时候穿休闲。双排扣双休闲带开口啊，然后这是黄色的飞镖，黄。红色的会掉啊，黄色的好这个太酷了这个，这个太酷了。你看看，你看这个，一针一针的啊。
你真的啊，一针一针啊，哇哦。Cool. I say another one brother, 这个车啊，这个是男的。这个男的这个川普总统，川普总统奥巴马总统。差不多有一个，就是有4个共同，我们有一个同一个俱乐部马拉哥，我们有共同的一个裁缝，就是这一项啊。
那你先给我还这个钱，这个蓝太漂亮了哇，啊，太漂亮，太漂亮。然后呢，我们有同一个生意共同做铜生意，那就是地产是。我又不要睡，我一说双排扣啊，哇哦，我。你的这是枣红色的，是灰色的口啊啊。
哇看的8就是太苦了。Hi, 这个这这个西装大概都在16,000米吧，这个事来。蓝色啊，蓝色双排扣双排扣啊，我一会没事给大家看看啊，顺便给大家看看啊，这个是。我骂你，那就是我，我打完以后1225，8225, 那个是8700。
不同的料子，不同的感觉，不同的价格，那另外一个。你的敌人都满足。小brother你。是，这个是大家看一看这个是8095 8065的。
1 15,000吧，15,000美元啊，啊。这是看不清楚的你看，就是这个褐色。但是质感太漂亮了，太漂亮了，这个就是9250，因为他的那个布料的不一样啊。布料都不一样哇。
这是我的挚爱就是黑色，黑色。哇色，那这个是多少钱？这？7825 7825啊，你看这一部分，你看刚才看到这个白的刚才挂的这个蓝的黑的。他这个颜色，这是休闲的，休闲的啊，休闲的啊，裤子啊，你们看看这个店啊，看了这个店。
这是不鸟你的店啊，五年级的，这个我的这个领带。总统的领带都是这家做的啊，这个他每年4季每一季大概做一大概50~100条，我也是他做的一部分了，我的一部分。比他还好，yes brother, yes, 那个扣子的颜色。是跟这个就帮我看看那个蓝色。
你看看这是绿色的，笨蛋，这样的人，这是单的是绿的，然后扣子跟这个是配的。这个蓝跟那个绿配，然后呢，每个你可以看到。袖口的细节啊，张勇啊，兄弟姐妹们，看你看这个，这个这。然后配了个金啊，beautiful, wow.
然后你看看这这个这个前灰色的衣服，然后配上这个。我要去试一套给你们看啊，brother I show is give me.认识吧，brother help me hold you don&amp;rsquo;t don&amp;rsquo;t broadcast here.也don&amp;rsquo;t一分钟啊。
愿意。Show my friend please, 怎么看我的裤子啊？这回是新款的裤子，你看看货到吗？
这回是新款，然后这边是这样子的，两。啊，然后这个厂子这块就粘坏了，就这样呀。10 1都是1:00的，说错了。
春。最迟二个钟头。I don&amp;rsquo;t be just.什么样子？这个是秋季和秋季。秋冬季穿的。
都是。7个人叫阿芳说叫。不是。
Yes it&amp;rsquo;s very.Perfect.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/346/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你看看啊，太漂亮了，然后我现在我在这个这个海边儿啊，和几位女性朋友啊散步。散步啊，要抖一抖转一转，这几位女性朋友都是原来体制内的人物啊，体制内的人物啊，哈哈，现在我们是前面一个。一根大树，我就在想着当初在在咱国内，那拿回去盖房子去了，怎么出个数啊？哎呀，这地方太漂亮了。
太漂亮了，这个是难以形容啊，难以形容啊，今天，哎呀，今天下午啊，这几位朋友的到来让我心情。相当的高兴，相当的好，亲爱的战友们一切都是刚刚开始啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/335/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/335/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是呢，咱是哪些器械思极恐第1个上来的兄弟啊，种。我在墨尔本哈喽，又来了8088兄弟啊。黑那边才开始。郭叔，王文奇，你带文字啊，可以啊，王文琪啊。
直播直播直播啊直播。你长太帅了，所以说你搞的第一兄弟啊，你咋那么帅呢啊？喝防弹玻璃你看看。哎刚才我去去划船，哎呦爽啊，真爽啊。
没穿长袖，这是爱马仕的给我做的这个T恤衫。哎，别转播细思极恐，咱这是直播的工程师让我试试，因为他今天他不敢相信这个数说这个。200多一次攻击怎么能活下来？他们不敢相信，也不敢相信200多亿是什么概念，200多亿是什么概念呢？啊是不是啊？不可能吧，我也觉得不可能，我觉得太夸张了嘛，他就是嘛，对吧，怎么弄呢？
没法弄，我觉得不好看呢，咱现在是世博的啊。兄弟姐妹们啊，帅啥有屁用啊，我看他咋看的。这个今天咱们这个直播，哇塞，直播完以后很多人都懵了啊，都蒙了，我看细思极恐小哥没有。啊啊，你挺好啊，1, 爱着这事。
这这个是好兄弟啊，这话我爱听了，结果国内的。喂喂，怎么搞的啊？这个这个。你就停了，进来啊，哎呀。然后他们就特别过瘾，说我这几天我顺口就来了，哎呀，发自内心啊，只有你舅舅真的是。
撑不起来，我说他肯定撑不起来啊，我母亲我父亲唯一的错误就让我晚生了几十年，如果让我早生几十年不可。能让这个魔鬼在中国杀掉我们上一任啊，是个什么电视剧最卖国的人。怎么不说话啊？我到日本看过很多这个日本的这个国家级的档案啊，和日本合作的共产党。现在他天天让你爱国，爱什么国啊，爱什么国呀，爱你这个锅呀，被你逗得活呀。
需要人民的时候，人民市第一，人民是娘，你是公仆，啊，不需要人民的时候你修改宪法你说。就说这是什么？那你说说你，你啊，你说我在美国这几年我在想我爹我娘我咋不相信。不说哪了啊，要脸不要脸了你啊，我就恨你了，啊，谁什么都没有，你这不要脸的东西。你能说出这种话来呀，那你们既然爹亲娘亲不如党亲你中南海的人，把你们的照片。
都摘下来，挂上挡的照片，咱们中国的老百姓怎么就这么傻呢？给中央领导回去，不把那金银财宝好吃好喝给他爹他妈去给过你吗？你跟人家签。不如打钱，更夸张的啊一切。一切正常，现在我们要听党的呀，特别听党的呀，你党不说了吗？依法治国吗？
在哪儿呢？依法治国。好舒服啊。这个太好玩儿了，哇噻。我都爱我自己，太爱自己了。
It&amp;rsquo;s OK is the class. Only this.是俺小哥说对了，但是呢，现在关键是什么他给加的这个就是这个。反黑客的呢，就是WS的时候呢，他们有一个软件就是辨别它的绕开的。说你跳跳跳又很快，你跳不开你不能揍了吗？对不对呀？那么现在这种情况，所以说他们的事。
所以说，这个这个他们是这个软件是软件对咱们有很多功能啊，都有问题了啊，但。人家给他开发这个软件的人啊，头发都白了，真的头发白了，很刺激，但是这个头发都白了。哇，刚才你都不知道我看了多大的鹰，大概半小时以前。每天看着怎么就那么大个依旧在转就再转，你说这王健真挺神的，你必须说王健这个人啊，是有是有佛性。
是有念力的，干那么多坏事啊，有人说我要没有，最近我看的人说郭文贵啊，是跟人家共产党。打完赌玩玩，输了输了掀桌子了，说这话的是你大爷，你你祖宗就是瞪眼说瞎话，谁上桌子？是不是独子啊？谁想赌谁不想赢钱呢，你见过中国有一个人敢站出来说我没有在中国拿出一分钱的敢公开说吗？我。多次说过美国法院我们那么多法官不会把我每句话都问郭辉，你不说你没在大陆拿过一分钱吗？你如果能证明你在大陆你拿。
你姑姑就撒谎，你什么都不可信，在法庭你什么都别说，说话是要付出代价的，我跟共产党赌我赌我呀。我跟他赌什么呀，还有人不要脸的说什么光棍，要不是说这个这个出事就是共产党的那个皮手套。你祖宗真的在瞎了狗眼了，你说这个话，如果说这话的人你就瞪着眼睛说，我告诉你，你如果是不是共产党。你的路子失败者，你不是说皮手套白手套，你就是个淫棍，你祖宗都是淫棍，你在哪说过？
这话你见过一个郭文贵这样的中国出了这样的人吗？我从29年前我的弟弟付出了生命，我那时候我上桌了吗？我有钱。我有本钱跟他赌吗？我赌我从监狱出来29年，我随时我就可以走，我不跟他赌。我拿到钱了，我还给他赌什么呀？赌桌不是要钱吗？我随时可以离开，你们瞪着眼说瞎话，你就是骗你们这帮人给我宝石。还有什么民主民治民民的片子，上天会灭了你们瞪眼说瞎话，你连擦屁股都不配。
什么郭文贵要不要，不是说他就是共产党的皮手套，你也太小昆贵了，官位从进清风。鉴于在一起，我告诉你光棍就不是谁的手套，89年从4月份开始起就证明了光棍谁收到的。微视，你们瞪眼说瞎话，你的咪咪的良心，你们这帮畜生，你们要是这个国家要让你们说了算。你们除了会骗钱，你来到过贼的本事都没有，这帮烂人简直是他。
脸不要脸啊，歹这个是要说一说捐款的，捐了5毛钱你都恨不得把裤子脱了，一个个的不要脸的东西就在这儿。中国人好不容易逃出了大家一人，结果出来被你们这帮烂人啊，没有了骚味的猎狗，没有骚味的狐狸，没有牙的裂口。在外面的微粒在骗，人家那些孩子一个月的工资捐给你们1000美金，说我没饭吃能不能给我点，你把人家骂回去啊，你们都这么个东西。阿呆在加拿大那帮人什么也不干，没工作几十年来啊，线圈不一致还说反共产党的共产党的福。
科长又说跟你们男的女的睡觉，你能把你祖宗都报上去，把骨灰都报上去，你们有两个人说什么给脸不要脸，我说不跟你们扯不给。你们都给脸不要脸了，你以为我会怕你吗？你有种的到法庭上见你们，一个个的我告诉你什么话。这边什么李毅凭什么赖建平，还有那几个我告诉你钱，我不说你们是女的，我在给你脸不要脸，你看他怎么办，该怎么往下走。什么光棍节若不翻桌子，什么皮手套也太小看光棍了，郭文贵在锅里没拿一分钱。
娟子，这个这个投资了多少钱给中国人，我多少岁我就等待了29年，就是潜伏就是要推翻共产党。你敢说这话吗？说哪些人说让你回去，你把你祖宗把你买的奶都卖出去，一个个不要脸的东西。你看那郭宝胜又拿着西藏人在那片啊，那个根本，唉，最近这个这个很多人骂杨建立啊，我说你别骂杨建立。杨建立的人真是个好人，你们别骂建立压着建立他就是告他这个真的是在美国做了很多事情啊，你不要老妈建立。
啊，那郭葆生那个烂人那是什么西藏人，他是人家西藏西藏人，跟你妈睡了，跟你姐睡了不好生啊，跟你奶奶睡了。从西藏人你哪个学校里有其他人呢？你这个不要脸的东西，天天瞪眼说瞎话。那就是诈骗犯，你说你在这儿胡说什么民族还是什么亲人，西藏人就西藏那几个站在前面就跟这几个人打交道，西藏人我告诉你根本不值得可怜。跟你说，中国那么多人是不是跟我照相的，你问问谁敢跟他爸当面问过他，问问她。
说你就是招招骗子，你本人你们都是有问题的，为什么都是骗子，没说你们的这片给你照相那天给你照相，拿着你的照片到处去骗。所以战友们，那咱们中国人真的是太可怜了。我今天下午跟一个国内的朋友紧急找我说感慨万千呀，我说我这话听太多了，你天天感慨多少人。看你做点啥行不行啊，感慨啥呀，你有啥感慨的呀，你能活多少年？
有啥感慨有什么用啊，你看他的锅，保证你看看他所谓的这个这个明信片啊，那一个片你看看那个石头。你看看那为什你看看那乱伦标，你看看那夏业良，你看看那唐柏桥，你看那陈军啊，现在再看看过去。说出那些话，对中国姑娘说那话。I love you嘿嘿，工作没个饭吃天天。
那个招摇撞骗中国人在海外丢这么丢人，丢韩国人的这种信用中国人让外国人看不起，都是你们这帮人给毁了。国内有盗贼绑架，好不容易跑出来，你们要想尽办法把他送回那个大店里去啊，你们这一个个东西真的是天灭，你们太坏了。怎么老天出了你们这帮杂种了，一个恶的瞪着脸不要脸的人，还那么李红这个畜生，你以为你骂你啊你。记住你记住你饿里红关你妈的每一句娘我都要你付出代价，你记住我的话。
告诉他每一句这句话，小，你可怜了你不敢见你。你敢抓这东西，你敢挑战法院，你给我道歉道歉去了。拿着美国的护照，你在美国招摇撞骗，征婚启事装神弄鬼，像个狗一样溜来溜去。在视频面前你瞪着眼胡说八道，你装个男人，你这种人老天不灭你真的是没有天理了。
所有的我告诉你，所谓打着民主民运的骗钱骗捐，骗投资骗假证的。Wow.这些人你说共产党给你拿。
可能勾兑，哪个人你们能啊，把屁股洗的干干净净的，你把衣服脱了干干净净的，你冲上人家去还得慢镜头出来。充电去。所以说战友们呢，咱们中国人真的是可怜，说实在话，我这几天跟着一个官员，我的希望。希望官员现在都跟我很很直接哦。
还有大家知道这些海外的镜片的一些老师竟骗那些老实人。什么我来为你的吻了你，看你那一个个的贱骨头像我吻你的吻，我放个屁都比你值钱，我为你的为你配置我吻我，我吻了你算老几？只要被我吻你，我问你啥呀？啊，问你啥呀？我问你啥你有啥问的？
你有色，你有钱，你有权你又容易，就你那几个仨瓜俩枣的那个样，干啥呀家？你那个王岐山那么一个刚毛都不如，你还为你来了，你真拿你事当回事了你。你被吻吗？你啊，你值得被吻吗？拿自己的这帮人都是自大狂，自恋狂，瞎狂啊一个个。这个真的是不要脸到极点，我不是现在。
我很早，我一看到这个那时候到国外来，我一看到一个这些神经病，到时候打到我代表中国人，我代表中国人权民主自由的，我就生气。啊，我就生气，就这帮人能代表中国人吗？就你们那副德性，那么下三滥的样，恨不得一盘子肉。出来汤都喝了啊，你说跟我们的员工的时候恨不得到了，我要不要吃那个龙虾，我要吃的龙虾三明治。啊，人家有几个人很文明的都不怎么吃，你们国宝是根本就把那纸壳箱都吃了你，你这种贱人你说你。
我一听说他们代表中国人，我就生气，我一听说他我就生气，中国人太多了。扔了吧嗯，舒服。Helen park, 今年30年啊，上次喝50年。不错，郭宝胜，收到了，收到了吧？你收到案子了吧？
你不是要告我的吗？我看你拿啥告我啊，什么原件你还告郭文贵的，就你那仨包了。反正一个月前你回家呆着去，别在这装孙子，我就你这号可以到郭文贵你配吗？你来呀，来呀你呀。这种烂人一个个的爱，你说我们中国人就这这两个这种杂碎，一个个的说。啊，已经够惨了啊，你说咱这帮人你到了国外以后被人家骗，你说加拿大那个朋友那么好的人。
就被郭宝胜打着这个挺郭的名义给骗走了几十万美元，然后把钱买房子去了，你住那房子里边，你不怕出事儿吗？你心能安吗？那钱是你挣的吗？郭文贵不要忘了谁捐款谁拿着谁给你捐款了，谁你那叫诈骗吗？我那时候在华盛顿发信息，我说这个郭宝胜。长了一个宗教的手，实际上我没说明我看到了所有的国内宗教骗子都长那个手都长那个手，对他就天生的是骗子，这小子有点。
我会改的，只要是今年有一只什么陈军啊，这都是1号色啊，天生的。哎呀，多高兴，你们在这儿呀，你看看对面的相，太漂亮了。太漂亮了哇，太漂亮了，太漂亮了。
哎呀，看的就是这帮伪名媛在这么大是大非面前，王健。绝对超过啊，n个江南啊，我跟你说实话的战友们，我最担心的事情就是谈了。
他们一动手你都不知道，当我知道王建啊，这个这个行程的人告诉我的时候，我说这回王建可能去。为你们高度关注，王健的一举一动我全知道，包括股权清楚。然后等着王健的死讯传来，我跟你说实在话，我震惊的同时我就直接。我当时我在我的椅子在这边，我这边有两个律师，我一下子刮样东西全走了，花也全收了。
结果忘了这种热茶水喷了一身，我当时，我我当时我是。7月3号下午的1:20，也就是警察都处理完了啊，大家要记住这个时间点我再重复一。王健是7月1号订的酒店，7月2号到的，7:59到。然后回到房间以后八点二十几分出来，她换了衣服，然后走到外面，从外面又回来去吃饭了。
这时候突然间从外面用同时插两台面包车，两台黑色奔驰面包，从奔驰面包车回来。出来了，然后呢，这个时候6个人出去吃饭，然后吃饭这个中间就很快就回来了，回来的时候这中间就有五六个中国的，还有法国的。女的用同样的奔驰面包车把他们接回来，这个时候不超过9点，然后他们可以吃饭，吃了将近4个小时，吃饭13桌，我给大家。就三桌啊，一桌，王健，阿学军啊，王健，王健，华彬这个。
还有谁这个这个这个微啊，这是一桌，另外一桌三个人翻译天津。何培楠楠楠叫申请号，另外的一桌一个法国女人，5个中国5个中国中国女性。大家在一起，一直吃到了4:22，将近12:00 11:00，57分他们离开，回到房间。这个时候穿鱼尾裙女人出现，啊，出现进去以后很快拿着东西走人。
这时候是王健跟他一起进去的，王健很快出来，大家都看到了，然后王建又出来，又在门口见了两人。又回去那天听你听着啊，天天这时候12点多一点就看到王健那个后面跟着啊，那个那个那个谁啊。往往他的秘书，然后他回到房间这个时候，同时大概12点。10分左右又签了40蚊件，法国那个女的又回来又拿着文件，华平进去了。
然后睡觉了，啊，睡觉屋里绝对不是网线一个人，王夫人我向你告诉你，你一定记住房间，屋里不是一个人啊。睡觉以后大家就知道，早上他们醒来，王建新来到餐厅吃饭吃饭的时候。粉红色的T恤，稍短一点的裤子，吃饭的时候华。阿斌，到那儿陪她吃的，但滑冰很快提前理财，10:15签到了一本翻译。
这个时候在天津，何培楠楠王秘书，非常的慌张，里里外外的跑，一直从11。25分~11:36，10:36往家走出来，然后他们上了车，上车是谁呀？只有天定一个人，先上车带着王杰上车，王健这个时候已经是眼睛这块就慌了啊是怎么上去的？11:30, 5分59秒，11:36车往回走，送他出来的人，大家记住的角色。
这个酒店的老板也是厨师，就是也是给王健做饭的，厨师也是那天送她出来的，11:36.分时秒数，车拐弯时1:37车跨过的大门，这个时候距离教堂787米。11:46, 王健死亡，死在了那个墙下边，从那个墙下面到上面那个台阶，大家可以上去。二彬彬那个房子和那个台阶上去啊，这没有什么不可能的，他是飞过去的，而且我告诉你。
他们那里没有图，大家看了没有，未来我们的视频都发给你们，然后上去上面有图啊，所以它怎么上去的，他怎么来的图。啊，这个有意思了，11:46，最夸张的是华彬十二点零几分就回到了酒店合肥的家。警察骑着骑警摩托车，然后还另外带了一会警车过来，倒酒的时候见面，十二点十几分不到一点。十二点一二十二点四十几分走了，开着车放着歌曲就走了，你说你家养个狗死了，你不会那么快走。
王建的尸体的时候还没上车呢，大概在1:40左右把他押上了车，把玩电视里放到车上去。王健送到了距两个小时以外的叫火葬场啊，叫PH，名字我忘了，就在这个。教堂周围有三个，平时间最起码有三个10分钟就到了停尸间，23.但是你把玩件事不到两个小时以外的车身就站上去，12点这个。
回来大概晚22 30分钟，这个女的翻译啊，这个叫卢艳丽也回到了酒店，后来前。冰也回到了酒店，连续住了6天回了家，后来就忘了。见的妇人到1:00，杨光夫妇到了啊，也在那一直是他们定的，就是6号的酒店，他们离开又到另外一个酒店或者外面租了一个房子。一直到7月9号到7月7号他们9号离开，把尸体运回西雅图。
在停时间发生的事情千万别忘了我提醒你们，等哪天讲的很有用。很有意思呢，时间的故事啊，跟鬼片一样。那个无人机大钱别忘了，跟当年对我一样啊，无人机花结果那个无人机，那个公司竟然说啊，我是。接到了郭文贵的秘书，王燕萍想让我们拍广告，这谎言你敢杀啊，你也敢杀犀牛哲西这家公司你是干啥的？
大家都知道，你别以为我忘了啊，然后拍了个漂亮的这个片儿，我的船把那个放到网上去说给郭伟先生之见，我们只是觉得船票。啊，这是你奶奶的罗圈屁啊，这是放狗屁呢，这是你都看我传票了，那么多人咋不开一家啊，你拍。以前我咋知道你们要拿无人机杀我呀，同样的时间又来无人机了，不到一个月二十几天前，然后在那教堂，在那时候在那酒店转转。都弄好啊，而且为啥这无人机你传的那个地方，人家上千年历史会出现无人机警察，为什么呢？
再说话，不允许谈无人机，让手机上的全删掉，你干嘛删掉另外一个观点。如果说王健正常死，杀死病死心脏，死用得着你中国5个观念来处理吗？那。这么自然的死亡，用得着法国政府下命令把所有的相关人都闭嘴吗？都要都要承诺签下永不向对外讲的协议吗？如果那么简单的事，用得着你政府官员，中国政府把我的前妻两个团队和法国政府就这么干。
绑回去把他们家人给抓起来吗？那既然那么正常的死跟你中国政府没关系，你中国政府现在我直播这些年。帅哥干嘛啊？你还玩啥呀？你有什么害怕的呀？符合逻辑吗战友啊，人死了你们家了，你咋给她办手续离开的？这个时间的时间为啥要提了两个小时之外啊，在车上发生什么事了？为什么消防员指着我们告诉我说，中国政府官员。
不让我们说话，不让我们再提这事儿，然后连那个订酒店的旅行社都说我们的文件被拿走了，不让我们说话。啊，发抖，我们的调查第二第二第1个团队。办公室现在不能调，因为现在等刑事案例完再说。所以战友们，你说这事情他能骗的过去吗？美国人不管美国人法国人。
妞妞小小的房间就死了的墓地名字不放，然后我就这个在这个9月9号之后。觉得我说一会儿说签名，香港一位王家有个家有宝马，以海航派来她来照顾王夫人，他照顾我。啥叫照顾啊？把你监控起来了，王建的儿子，王建的夫人，还有王伟。是现在最重要他们的目标，王伟这个懦夫做了个小手术，胸部一个理由啊。
活过来了，现在以为我还得好好活着啊，不惹这事儿。你活着王岐山能安稳吗？王夫人，王夫人，你儿子，你觉得现在能安稳吗？我给大家看一个东西啊，就在这个手机里面。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/313/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美女出现了贼服务员啊服务员对。
这两个同学你们都没见过的。收藏起来的。我就没法把这个景观传给你们，你们不知道这个景观有多漂亮，真漂亮。太漂亮了，太漂亮了，你好。
郭先生我爱你，我也爱你们，大家谢谢谢谢。嗯，当这个船上服务员啊，假期期间。这个如果能经过审核项目严重很严肃的，然后呢很都非常非常的专业，有各种要求，身体肯定是必须。嗯，条件非常好，因为这个非常好的工作一般来讲都在8万到13万美元之间，当然。
吃的都是最好的，吃的是最好的啊。这个真的是，我们中国人真该有这样的工作态度，孩子辛苦也没有那么好的工作啊，太辛苦了你。只有在西方，你才能真的感觉中国人活得太苦了，太苦了，中国人只是拿着过去吃不饱饭来做个比较，然后觉得自己又犯罪了。可是中国人太苦了，太苦了。
要下雨天跑，你就过去楼下望眼欲穿，就像仙人一样，你们在楼上啊。跟楼下咱们都有互动啊，头两天我就楼下。大概一二十个吧，他们好像占了几个小时，我正好是中间回去拿文件的时候。
我到阳台上就打个电话就发现了，哎呀，真的是这个大家都特别激动啊。的。爱是不是，中国文书中。
人聪明又勤劳，应该扩大，对中国人太勤劳太聪明了，太聪明了，中国人是这些年为盗贼给弄的，就是欺负自己人。自己人狠还看不起自己，老觉得人家好，你看看韩国球踢的，你是个亚洲人，从没有被盗过这些洗脑民族所谓的。等于是自我虐待网不好，我怎么说呢，这么长时间啊。不在美国的人，真的是在大公司呆一段时间，又是郭先生啊，我们回到国内以后觉得咱国内就是没有组织性，就是。
拍个电影就能说那乱来的，然后呢，这个到一个公司去一个一个这个就是里面都是公司政治啊，每个都是老板。不是拉关系，好好发展，真的是很不好的，一个巧拉关系你会有什么创造，所以说中国人科技没有进步的原因。中国足球队的问题不是人种的问题，是体制的问题。是文化的问题，还有练的不是球练的是关系，这是个大。
哎，我很严肃的给大家提一个建议好不好？很多人问。每天睡几个小时，怎么就能保持这种精神状态，所有的外国朋友几乎都会这么问我啊，我都问这个问题呢。那么好啊，睡那么少，很多人这样有人给我熬下去，来啦来啦。
拿来。爱软件。主要夏天就好了吗？来。
好。
我要给你们唱这个，我要放一个蓝莲花好不好？我给大家啊，这个这个说一下来。这个为大家说一下啊，就是这个。
嗯，这个我给他说好习惯哦。什么come on?这个叔叔好啊。蓝莲花现在成了烂莲花了，怎么搞的嘛？
你看老段一段的吗？
啊天哪，怎么了？先把那个事处理好啊，这个我就默默听完。
这个说一下就是这个漱漱口漱漱口，不要刷牙，千万别刷牙，我坚持了大概20多年了啊，这是个习惯。因为这个我侄子就特别灵，就是一定在睡头一天睡觉前你准备这个一壶烧一壶的开水。千万别用那个水龙头的水，用矿泉水啊，烧到90度的时候就开始放进去就是。玻璃杯两杯就放倒这个呢，我醒来以后漱口就把水放到的那个那个玻璃杯里面，然后呢。
又不热，这个蓝牙不行，因为我这个船上是全独立系统，就怕上次被黑客攻啊，什么都是都是独立的，它有时候它就是不好啊，为了。全部都很麻烦，都是盗国贼搞的，然后呢，大家记住把这水呀，就是喝就是最好是啊，就几口就喝下去了。2~3分钟，头一天晚上睡前还要准备一个好苹果，苹果，一只苹果，这个苹果就是喝完水以后就把苹果吃了。做任何东西，我基本这些年的都是喝完水吃苹果，然后呢，就我去运动去吧，或者我去去处理下。
基本上都是在过一两个小时以后或者是最起码60%吃东西，这对你是非常非常重要的啊，这个你看我。父母过去生活都那么苦，现在老人家都90岁了，身体非常不错的，还算是虽然是这两年被折腾傻了啊，但是呢，这是很有。帮助的还要帮助的，我很多朋友呢，听了我这个建议，他们感觉特别特别好，特别是这个胃不好的人啊，还有口味，大家知道这个。有时候你这个胃肠不好啊，你这个口味特别重特别重，我们中国人这些年不刷牙，不刷牙不洗啊。
洗牙的人啊，这个这个是非常不好的，这个牙很臭，所以每年一定要洗2~3次牙啊，把牙牙洗洗的干干净净的。然后呢，这个刷牙呢，就是一定是，过了一会吃完苹果，喝完水再刷牙，这样的话就会让你对这个身体的整个血液的调整是特别特别。我有过一段时间就停了，停了感觉特别不好，特别不好，所以说呢嗯。
大家可以试一试，头一天晚上准备一只苹果，然后呢准备这个两杯热水，然后。那就是养成这个习惯啊，晚上不一样，晚上爱这个这个身体是不一样的，晚上吃苹果是不好的啊，晚上是有不好的，就是。和大家分享我的啊，我不也不敢保证你们管用，但对我来讲很管用很管用，你像我这。
原来都是晚上最起码几次起床，几次起床就睡几个小时，她最近睡得稍微多了4个小时5个小时啊，再一个就是千万不要生气。睡觉前千万别生气，牙刷牙刷。不一样的，一定是不一样的，睡觉质量啊，这个跟时间真没有太大的关系，这个一定。你要睡睡觉质量要好，一定要质量要好，水是喝的水一定要喝啊，就是早上醒来漱漱口，然后呢就把他水一刀划着。
喝了，而且还有习惯咱们所有的货，90%以上的人从来不漱口的，这是我太太的人。就是吃完饭必须漱口啊，然后还说你晚上你要不说你要不漱口啊，你别碰我啊，我也得漱口，就养成习惯。一次吃完饭不漱口啊就不舒服，所以每次吃完漱口的时候，你会发现你说出来的脏饭，你就想你待一天了怎么会好？一定饭后要漱口，一定要漱口，如果是条件好的话简单刷一下这个。
都是非常重要，非常重要的。哎呀，咱们这大家这块真是占有了太多高智商的人，高智商一说就明白。看自从看郭文贵爆料就没怎么好睡觉，呵呵，不是的，这个这几天我见到了很多国内战友，说自从看微博。睡得好了，有盼头了啊，我父亲90岁了，吃完饭用盐水漱了。
这真是好习惯特别特别好，特别好，刷牙洗屁股，我是每天两次洗两次洗啊，早上必须洗。晚上睡觉必须洗啊，第1次赶上直播好开心2017。参孙建孙建是吗？谢谢啊，谢谢。嗯我们办公室啊。
我基本上不穿休闲装进办公室的这个我也反对，任何员工啊穿休闲装进办公室，因为这是办公室，不是你家。啊，这是个战场，大家要有礼貌要尊重啊，所以说我们公司的形象都特别特别好，我们每天早上起来的也不错呀。衣服穿的不错啊，特别有些女士啊，穿的不好看，这个裙子不错呀，这个一无所有的心情特别好，干吗要见了黑着脸啊。是不是啊？互相夸一夸多么好啊，夸奖别人是积德行善啊，非常非常好的，啊，这是对人的一个。
起码的尊重，你像我们这位女孩爱我就尽量夸的一夸。不得了，这孩子才19岁出来工作，你夸人家有啥不好的，这就不用钱，对不对呀？
这个这几天我还要开会，我抽时间，刚才有战友给我发信息，就说这个药。这个看直播吃饭好，我选个时间直播吃饭啊，7477.747 hq7477哥的，谢谢，1744世界杯真是太好了。看世界杯你就觉得哇塞，这种人的力量了不得，不得了不得了，真的是佩服人家那种毅力，这个。
我我不说谁了，这个世界上几个大的足球运动员，我这都跟他们都认识，你们也知道这个慢城市。我的合伙人控制的啊，买CT，你们要去过曼城卖CD，你可以看看整个城市好多足球学院，那足球学校啊，都是我们和好。然后就看着球员训练的时候，你们不敢想象球员每天吃什么喝什么，什么时候练，大家能看到场上跑去。猴子说那真不是开玩笑，就一个最简单的动作就是半蹲状态就是45分钟，你试试，没有一正常人两分钟也做不了啊。
但人家是多少年都这样，你现在C罗你见到生活中本人的时候，你会发现他身上一点多余的脂肪都没有一辈子。怎么吃什么肉，更不要说吃面食，想吃什么巧克力了不可能。世界杯说人家不是真题，那胡扯八道的事啊，不可能的，不可能在世界杯这个问题上背后的商业交易。你肯定存在在球场上，几乎不可能。
世界杯是人类的啊，人类的对这个体能精神意志，团队特别是他。给他配合，和人的情怀怕包括一切一切都是都是最高的挑战，最高的表演，他是艺术他不。是竞争，他是一个道德啊商业规划团队文化的综合体，曼城球迷。曼城因为是我们合伙人的，所以说他8月份几乎是80%控制吧，所以说这个肯定都喜欢完成了。
我们啊，什么事情就是没有计划，没有程序，就昨天我说的就是人家美国人那都是用专业转专业的事儿，我没事呢。真的是都不用专业人士，愿意用一些听话的人，有一些听话的人，听话的人那是好，你可以尊重他，但是还是要用。专业的人这个像球队一样，球队哪有那么多关系，关键靠实力。
我只相信郭先生。哎呀，这个说实在话，我所有做这些事情不是想获得谁的支持和信任，不是这不是我的目的。的目的就是要传播真相，就像今天下午我每天都面对这种问题啊，今天下午一个可以说世界上媒体界上最。之一吧，这个他给我建议过媒体，这个爆料西方人现在很多人还没有。
啊，这个都这个看还都重视，有些人认为呢，这个过于夸张啊，还有一些这些事实。那准不准呢，我们应该给你建议建一个团队，你让我采访你的媒体，你要接受。你不能拒绝，然后呢，我用我们的方式讲述我们的语言，啊，这个已经我们几次见面了，我说你说的这些我都接受。但是呢，我我说你根本不了解我在干嘛，我说我不是做媒体的，我也不是说靠多少观众的，我也不是说做人。
信不信我这我都不在乎，我在乎的是什么，就是有传播的渠道和更多的人看。看到我说的话，我说我说的话真和假我根本不在乎你这媒体怎么评价，或者官员怎么评价我在乎什么，我在乎这个真相是多少人。能听到最后是真是假，所以我自己知道啊，能被验证，这是我第1段要启蒙啊开。开智传播真相啊，我是要传播，我说我是一场战斗，不是经营这个专业，意见很大。
但是我不是他，然后呢他就给我说了，看你看这个这个世界上现在最好的记者最好的编剧。几乎都没有好工作啊，他说你把这些人再跟我说，都是世界最牛的人，20个人我给你请来帮你写，帮你编辑，然后让世界媒体。这些大媒体采访你，我都拒绝了，我说如果那一天我成功了，世界都认为郭文贵厉害啊。还说怎么怎么怎么着，我是盗国贼还在中国的执政，我就是一个骗子一样的骗子，只是用真实的办法真实的。
和真实的一个成功的专业包装，成了一个真正的欺骗者，因为我的目的不是要当明星，也不是当事人。成功的媒体人我是最浮躁，我在啊，这是我的目的，所以说。建议很专业，但是她不了解我不是，我不是搞媒体的我才不骗人，你根本让我什么专不专业呀，形象如何呀，我不在乎。这个我不在乎，因为最近我向我的律师。
嗯，承诺其最新期不太稳的人了，因为他们跟我之间有一个默契，有些事情先不让我抱，你不会知道的。委内瑞拉非常重要，对我们非常重要，新加坡的朋友言言，谢谢谢谢。大家千万记住不能人云亦云，不能忘自己是干什么的啊，这个年世界杯人家踢足球人就踢足球，是把足球搞的。那你别整的，那是别人的事跟你没关系，就像这个现在。
包括这位专业人士跟我说啊，这个你要西方世界西方的世界，这个怎么怎么了解你，而且她很专业意见说不要。那么多语言就是在中文世界你就搞中文，因为谁搞英文最多中英文我是完全接受吧，但是我要让你知道的是我要更多的中文的世界了解这事。最关键的多媒体现在是确实不尽人意。你很多毛病，但最终一定会达到目的的，给我点时间啊，4324328.
12, 这不能说啊，不能说。老兵事件，谈谈文贵坛的老兵事业发展和结局老兵事件在发展。说你把事闹多大也不可能啊，但是他也是个启蒙重要启蒙，会让老兵得到一些补偿。以前会过得好会对中国的老兵政策有改变，这是个好事，但是你说它能造成一场革命是不可能的，绝不可能。
只有这些追杀啊。
成山的时候才可。他能成功这件事中。你傻子吧，支持我一下，谢谢谢谢，赶快。到时间了，人家一小时这个一次，怪不得咱已经播过一个小时了，这马上也到时间了了。
旁边人在这站着呢，就让我闭嘴，估计明天超级惩罚我。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
黑，尊敬的战友们，你们健身了吗？啊，你们家吃了没有？我刚刚讲完。两个半小时，特别爽啊，哇，我休息了三天了，我的肚子长了二斤半二点半公斤啊。太夸张了，包吃包吃包住这个真不好啊，哎呀，我这是今天穿着咱的郭战衣啊，郭占一这个这个运动。
全身你看都是水，都湿透透的啊，我就是昨天晚上这个睡觉我穿着另外一件啊，大家好大家好。大家好，我就是要试一试啊，他这个耐洗的功能的功能本来是今天的意大利可以生产了，这个我说。不要争了，不要争了，我有点耐心，我把这所有这二十几个样板呢，让每个人都穿去，我说你们穿一双反馈一下大家呢。天天都洗，我们要洗个十几遍，我最起码能试穿，贴身穿一星期，虽然我们员工都抢着抓我来抓我来抓。
太开心了，太开心了，然后这个我穿着你看着后面全都湿了，因为要看它耐旱怎么样。大家运动的时候爬山的时候耐旱怎么样啊？对不对啊？所以说我要试一试哇，这个运动穿这个真的是太棒太棒了。这个你看着它硬，所以说特别的舒服，我为什么要设我这个高领衫儿呢？你看我很多过去穿的高领衫，大家。味道没有，我有很多时候穿的高领衫，是那个刮痧器那个品牌的，我是1996年我自己设计，晚上去给我做了一把剑。
我穿了又洗洗了穿从来不舍得扔，太好了，因为要我们华人呢，都是穿长袖的高领衫，还有一个呢就是。这个都是这样的，鸡心领呢，实际上它不适合我们华人，因为我们有时候啊，穿个什么装啊，有个高领衫稍微严肃一点。那华人的脖子没那么长，所以我穿那个衣服是过去这几十年，很多人问你从哪买的呀，都想买，后来我在那个洛杉矶。那个名店街，有一个叫补他俩的，我定了4个，订了100件，那是1996年吧，多少钱一件？
570美金一件，第1次第2次定是2000美金价啊，但是呢，那个是纯丝的，还有数啊，这个外面。晚那热呀，就没那么舒服啊，所以说呢，我这个经过了丰富的经验以后几十年的经验得出来这适合我们。忍啊，还有这个地方，我们华人的肩呢，不是说这样子的都是这样子的，所以呢就这样了。哈哈哈啊。
这个大家啊，因为所有的我想大家想说的啊，这个我真没想到真心的那么多人想要衣服啊。这12,000多个人吧，12,000多个人确确实实呢，大概我能满足绝大部分啊，啊，这个我们会发布。得声明了，会发布免责声明的啊，又来了啊，风满楼也来了啊，不是咱们就是开心吧，我们没。必要要着饭，流着鼻涕，冻得哆哆嗦嗦的啊，去这个去那个去追求喜马拉雅开心吗？我能承担得了。
就承担，不能阳光来得看清楚啊，不是衣服重不重要，大家别忘了是开心啊，文贵。什么时候死啊？这个叫007，你问这话的时候你就该死了，你知道吗？你说你们都那么不自信。干嘛要用这种嘴炮来对付文贵啊？你们这些5毛吗？这个咱们这个衣服啊，大家记住啊，我说找那个Sara。小姐你们千万啊，记住最好不要直接寄到你们的现在的地址去，最好是找一个完全跟你不搭嘎的地址。
而大陆的呢，我有其他几个管道，有些人是直接从大陆转给你们的，但是呢，千万千万建议大家不要用你现在的地址。好不好，还有一个这个千万不要为了这个锅庄让你有任何的风险，我也会有免责声明啊，好不好？另外一个大家千万你们的好心我都领了，我很感动就说这个文贵不要花那么多钱呢，这个怎么放心，我不会有这个压力的，我有压力。我就不会去做了，在这里你们说给我一件不给我没法回答你们，请你找三儿啊，好不好啊小姐你直接跟他联系。
我求求你们了，千万别用你们现在家里的住址好不好，海外的无所谓啊，海外的，海外的无所谓。国内的啊，衣服不卖，我在说我不卖衣服，不卖衣服不卖，这只送给战友啊，千万。昨天的我看了这个还没看完呢，这个昨晚上又太晚了，这个看那个曹长青先生这个视频。太搞笑了，我服侍你光棍，我磨死你光棍啊，然后你在我心里什么都不是哎呦我的妈呀。
袁红兵你太伟大了，你磨死我吧，你快磨死我吧，你快鄙视我吧，忽视我吧，然后就穿上衣服。正常一块回去了，然后夸还是有点冷，有点冷，我回去吧，不是老是你以为有钱你心跳。到了台湾天天这帮烂仔骗子，袁红兵，郭宝胜，赖建平等一帮民运人士，贾明月认识。听名字就想骗台湾人的，前台湾有一些贱货在大陆为孟建柱王岐山到国贼服务，叫了鱼回的，他记不住。
国内体制内的也不属于民族民运的，就是想拍那些盗国贼的马屁，然后拿点58,000美元就把你。祖宗就卖了，把你的灵魂都卖了，袁红兵你丢不丢人？那什么沙漠呀，沙漠个屁呀，你傻摸你啊原红兵。不懂得说大话，这个家伙不是大头，而是他精神臆想症，这是个神经病，我真希望有过去江湖上的。那一套咱们单对单的挑战，啊，我一拳我打到你沙漠里面去，然后你那个白凤飘在空中啊，然后拿过来擦屁股。
风满楼，风满楼。神经病曹先生啊，曹先生是大头照。中的杀手，口炮党的杀手是为名誉的杀手，是政治骗子的杀手。还有那个郭宝是我我实在没时间看他的东西啊，说啊，有些人说我拿没拿水果过去。都纳税了，你你搞明白，你捐款你那睡你放狗屁过来不好，是谁给你捐款了呀？要不要脸的东西你瞪眼胡说八道你你可不要脸。
谁给你捐款了？那1万美元是你要开会的，你根本没开，你叫诈骗，第1个1万美元是买设备。你没开发票，你给你买设备了吗？设备干什么了？是定向的，你懂什么呀？我办公室里面挤五六个律师。哪个律师不比你强，你懂法律，你在美国你讲每个发了一个不要脸的东西，你是个牧师，你是个墓地的墓，还是师弟的诗？你是那个墓地里面的被湿染了灵魂的东西也是鬼说。
他说，说了很脏的字，我没说我一定要收拾的，我要收拾的，你收拾收拾去啊。单个眼胡说八道，他妈李红光吓得跟狗一样跟孙子一样到处乱窜，你连个树桩都不敢进个不要脸的东西，到处胡窜湖南那个。女孩有问题，子宫都切了又回来了，想把李红欢当年骗走，他的那个车钱再弄回去，又跟他住在一起了，又跟他住在一起了。你烦不烦啊？这位女士你为了把你车再变回去又要陪他睡干嘛呢？子宫都得了病了，别要了，快走吧，你别把你给骗死。
这帮家伙简直坏到家了，简直是白发。不要走了，我不生气，今天我特别开心啊，特性吧。宏观要不被他们抓了，郭文贵这我向大家，我绝对让大家跪地向大家道歉是为17座，这个希诺。我上次跑他儿子那去啊，这回还想跑他那去这会人家就盯着你儿子了，本来有任何事情也不要牵扯儿子，这回你再把你儿子那跑啊。
往洛杉矶人都跑了，好吧，你还有这个伪史孟维参，你以为你到这个这个其他州开账号收钱就查不着你了。你知道你在哪开账号了啊，你自己知道，你进监狱你一辈子呆在监狱吧你。这个曹大师太好了，曹大哥我是面镜子啊，我是面镜子专门照这个家。丑恶啊，还有政治骗子姚明，哎呦，来一场风花，哎哟，我冷啊，好了，这种片子。
乱伦标一定会的啊，我们专门有人现在收拾的资料，哎呀，这个这个国宝是无耻还拿着。还不到俩月呢，你就给中国人装美国人了，你装个屁，你八辈子你都不配当美国人，你有什么样的价值观呢你啊。你给我保证你对老婆你像对待奴隶一样，我严重怀疑你虐待妻子，我告诉你，我这是而且你也是把你抱睡了，你抱什么睡了？你报啥？你骗别人行，你骗我郭文贵，你太开玩笑了吧你，我报税的时候你都不知道啥叫睡，你只知道睡觉呢。
哦，我先留长吧，我原来留长发的，我老帅了，跟你说实话，我还有好多照片没发出来。但是自从一胖完了完了，我有一个台湾的朋友啊，有一次当着我面儿啊，我跟我这个我朋友。去台湾，当着好多人说，你说我认识的时候吧，那个帅的我简直是我这我就老想看着他，哎呀，他说人是两年以后突然那个帅劲儿。赢了，我很尴尬啊，我说，唉呀，我太胖了，事实上就是我一胖那个脸就是个熊猫啊，就是个熊猫。
这个我原来我理发的时候所有人都不接受啊，不好，太难看了。不要不要的，只说实在话，有些观点都不能够解释这衣服，我收到了上2万多个观点，我就把2万块钱。这衣服上这件衣服就不叫衣服了，大家说一会儿左边一会儿右边应多一点，一个少一点，相信文贵的美感啊。我再重申一遍，这个衣服是100%的文柜设计，那个不鸟你的啊，李先生，它是我将近30年的裁缝。
哎哟，他是不鸟你这个区的总裁，他也是美国这几任总统啊，包括世界很多名人所有衣服的特质。他是我布料的顾问和厂家联络的顾问啊，他不是设计师，另外那位穿蓝衣服的。他说他的品牌他告诉我不能讲是女性和男性最喜欢的品牌之一，他是那个里边的一个总设计师，他只负责给我吧。关这个质量设计全是文贵涉及的，不是任何人设计的，然后呢，我因为这个事，这个楼上的去了我们未来呢？
还有一些这个丝袖的，就这个音啊，太漂亮了啊，这个有了一个样板帽子，昨天我看那个帽子太漂亮了，太漂亮。这个我喜欢设计吗？我属于我的建筑，我的家都是我设计的，家具全是我设计的啊，我说实话，我把我设计的。家具拿出来大家一定会震撼的，我香港办公室那个桌子啊，我设计出来做出来大概50万欧元吧，做出来现在。有人给我将近500万欧元买走了一台桌子，我用了大概1.6吨的铜都是损出来的，用铜损的圆木头。
一个飞碟式的桌子太漂亮了，有一个老板想放在他船上去，我还是运到美国来了，我不卖我也不卖。文贵呀，等你成功了我跟你睡一觉，好咱们一起睡啊，找一个大公共空间穿着。衣服咱们跳舞睡吧，没问题，大家一起睡没问题也游去这个。我说昨天推了推，简直是不要脸到了极点了，你还想跟我玩法律，跟我玩这种游戏，你就真的不想混了你。
杨福明，我服侍你，我看不起你，你是我心里的沙漠，精神病啊你。1, 你在那个北大厕所呆着吧，揍完以后然后我蔑视你，你。认识吗？你在家灭事吧，啊，太搞笑了，太搞笑了，豆豆最近也不出现了。小哥最近也不出现了啊，0327老战友了，我们聊7天7夜0924喜马拉雅好。
一定的，我那如果估计最开心的就是和这些曾经的老战友们老战友们聊天儿，我估计那是最幸福的事儿了，然后呢。啊，对了，关于那个说下午听不听的好的，别老说不听了好不好？他老说他老婆是在老家。找的别人给做主的，你什么意思啊？你啊姥家怎么着？他说啥他啥也不懂，啥也不懂啊，老家找的啥也不知道，什么玩意儿。我这是什么玩意吗？啊。
哦，豆豆刚刚在钻5阶好呢，好这个痘痘啊，总是一心二意的啊。现在砸锅的人我真的都不看，他们砸我就砸过月亮，我要怕啥还叫锅吗？爱。全身都是水，哇噻，往下流，张建不好，这么多人不喜欢张健呢。袁长风就是沙漠里的毒蝎子，毒蝎子都不是，太太太太隆重了吧，蝎子能吃的他不能吃。
吃都不能吃，学你啦。这个事你看，这个女装啊，这款是瘦身的瘦身的，这个跟我一起照相，我那个助理啊。是一个虔诚的基督教徒，天天去教堂，天天去教堂，这个他到我这来之前，微软和Google给他都发了邀请。因为他会中文还他会大概，意大利文法文西班牙文英文普通话，还有什么文啊？
六七种语言说让他姑姑让他当这个语言教师啊，这个这个导师给他的工资是到我这的好几倍。是呢，还有一个就是微软让他去，但是他来了我这儿了，来了以后我好几次我还想不要他，你知道太单纯了，这个这个天天去教堂啊。而且这个这个它是不是会跳芭蕾，赵明先生说他是跳芭蕾出身的，他每天就跳芭蕾啊，然后我说你的艺术家。结果呢，豆豆对你很好每天有一天我说我三个月时间过了，不让他来我们这儿了。
这孩子就给我们的人事总监说，我为什么要留在这儿啊？他说我给我那么多工资，我不去他说因为我就希望中国好，我太爱你。但我认为只有郭文贵先生能改变中国，所以我在这里他的现在未婚夫是纽约大学的。中国近代史的讲师，你看了得了吗？一两个外国孩子全学中国文化爱中国爱到这个程度是牛。大学的近代史的讲师啊，人家非常恩爱，他就这么对的，这个这个文贵有信心啊，相信我。
一定能实现，喜马拉雅就这么来了，来了以后啊，还有这孩子可了不得了，因为我们公司现在你们没法看，真的是太多帅哥了。帅到真的不行，哪天要是出现一个，你们很多女同事们看了都把我们给忘掉了，真帅啊，帅大帅哥，好几个女孩子都帅的不得了，漂亮的。都是奔着违规的喜马拉雅来的，我们另外一个团队啊，有两个这个美国女孩子，哎呦，我那歌唱得那漂亮的。没法形容了，就是你很简单，郭文贵先生，我们来就是认为你能改变中国实现喜马拉雅哇塞比我都明白，助理。
是犹太人不是，我有一个友友俩犹太人，但是他真有本事啊，真有本事，我们是我们那个其中一个律师。哇噻，那健身健的那个身材是这样子，感觉，但是就是爱中国，所以说我们中国人一定要自信。太多人爱中国了，太多人爱中国了，最帅，哥帅不帅不重要，心里要帅，心灵美。那是真正的契合啊，真的是大家要感受到在国外现在有太多人爱我。
我们的国家太多人爱慕这个民族的文化，但有太多人都不爱共产党，都不爱乌托邦，冰冰不爱他也爱太重。觉得中国兵兵是个很好的人，我给你发自内心的说，我只说我接触过的人范冰冰是演艺圈里面。最有良知最讲哥们义气，最讲规矩啊，你自己想说出水的。妇联那叫梦想，那叫袁宏平，袁红兵沙漠去沙漠去姚明那都是骗子，范冰冰不容易大家。
千万别攻击范冰冰，她是受害者，她绝不害人的啊，Jack Jack文贵自信说爱不爱你。哎呦，多少人啊？天哪，这一会上那么多人上千了都。天哪，现在是表面现370大概在1100吧，上次是3000多。出水芙蓉出水芙蓉，我又错了，父亲节又到父亲节了，不知道啊。
我没年薪的，一分钱都没有，神探柯南神探哥当然记得神探柯南啊。太棒了，老战友老战友了，衣服一定要给你啊，我。我天天我我不上，经常上郭妹当然上了，我给大家说一下，在我手机上过去的三周呢，有4个群，加拿大的两个群。给我两个群，但在那个群里现在啊太多了，都是有，比如张健先生在里边讨论和他两个吵来吵去的，然后另外群里面就是吵来吵去的。
郑雪呀，我说实话我也真的是没办法，没精力了，我现在每天给我设定的时间，以10分钟就决不能超过，像刚才。我在录这个节目之前我运动完，我的律师在外面等着我呢，必须是11:50吃饭，我还得赶快冲凉，我还得换衣服，然后。11:50吃饭给我20分钟吃饭，12:10一定要看文件，所以我真没有时间，看那么多群了，我就赶快退出去。我不能随便发表观点，因为我发表的观点，大家知道被那个叫什么叫麦克的人给剪接了一点就出现了变味了，所以我也得少说话。
三个呢，就是我的律师强烈给我建议，就是不要在一些群里边私人的讲话被别人留下来，以后作为证据，所以很多群的很多战友们希望你们理解。我只能离开了啊，时间的问题还有我的立场问题，还有一个就是未来我们追求喜马拉雅说道过贼给我们抓我。大饼的问题啊，所以说我们就离开了啊，谢谢，希望大家理解啊。关键都造假，因为有人给我发个国内的战友给我发了那个音频，我一听啊。
是我的声音完全给截屏了，给组合了根本不是我说的话，全部都给重组了，他们也真有本事把过去一年。那语音的字和这个字拼完再给放出去，你说多可怕。嗯谢谢大家啊，这个咱们这个群咱们战友吗？真的太可爱了，这个我我在这不能说那。国内有两个这个花衣服那个站哪会有人会在你绝对安全方式，我昨天给大家说过的那个那两个大。
转发群里面了会给你们的，其他的人呢，需要衣服的请找好不好？请找莎莎啊。哦，最近这个假音频太夸张了，不是一次两次啊。这是这么回事，美国的事情我在上一周我发过就是这个6月的。啊，64之后6月8号2月10号的时候我说过中美关系在未来三周内有重大的变化，同时是中国。
不是，刚刚离开了美国的趣贸易谈判团，中国已经公开的说了，你要敢给我进行关税制裁，那500亿还有那1000亿。的话咱在谈的事都不算了，后来呢这个我就不能说那么多了，人家就已经确定了，啥都不谈了，马上公布12号。昨天看到穿普通的公布是500亿的惩罚关税了，就是咱们这个领导人习主席身边一帮猪啊，一帮蠢。这些猪就给她很多虚假信息，都想自己拉弓，这事我能干这事我能干，我跟这个好，我跟高正好就把国内的。
的关系决定一切，社会主义嘛，就是关系主义，关系主义决定一切，蓝菊花叫他吃过给我吃过饭，我给我的利益我帮她上。那时候谁帮过我帮过他，他认为这些就能搞定蓝精华，然后就认为能左右美国政策，你绝对错了，美国这个国家伟大在哪？你敢伸手拿老百姓利益做交换，你必死定，不可能就这人给习主席说的吗？你也不能说假话。打针是他把自己给夸大了，习主席都相信你能威胁到川普吗？你能威胁到美国不可能的结果怎么样吧？
先出来吧，还有两件事儿很大的事都已经决定完了，马上就可以采取措施采取措施，中国会注意很被动，说心里话我。不希望人提议道，干嘛我们自己很多人，我觉得很多人说希望这一款干嘛让你对我没有什么好处啊？就是喜马拉雅了吗？实现不了喜马拉雅，垮了，包括马云垮了，他都不理解我们是喜马拉雅，有意义吗？许家印出事我们就不是，我们要希望他们成功，让de真正的成功转型。
不要玩假的就行了，就中美之间有个健康的互动，一个互尊互利啊，这是一个。有出版的benefit，这是一个非常重要的，我们不希望他们看，但是这些愚蠢的货，把习主席当。动车轴了，你玩吧，你厉害吗？你一个人说了算吗？你转吧，大家都围着你转，你一个人这就把戏给毁了，你知道吗？外国人。没这个事了，你连看都看明白了，原来跟美国人聊天，美国人真不了解中国，但是过去这半年和现在的变化，真了解中国了。
他们也成立了团队，专门研究你们的说话一举行你下一步外交怎么样？中国现在没感觉，还以为崔天凯在这讲讲话，给点信心。谁是谁跟我说了，然后扒情报上有什么时候给我说，高盛的高管给我说了胡扯的都是。我们希望中国有中国行，我们希望APEC发展，希望马云发展希望发展，希望中学都发展，那才能让我们更加快的实现喜马拉雅。我们不希望任何人坏，但是我们绝对不希望盗国贼利用这些企业让他发财，还有到西方使用蓝晶黄。
你要人家西方你到人家买过来，你说你又来偷人家骗人家，你在赚人家钱哪有这道理啊，那绝对不行，对他对咱都不好。喜马拉雅的蓝牙到底是什么具体路径？希望。就是我再重申一遍啊，就是我们追求的法治中国，民主中国，自由中国的目标的一个综合词儿，咱们老说。法治民主自由的都被他欺骗，用烂了啊，喜马拉雅是咱们追求法。
这个目标具体路径是什么？手段是什么手段？郭文贵爆料，唤醒国内的百姓看清。共产党和盗国贼他们的本质，中国从过去的党天下还想很多人现在家天下阿其还没完成，加价太早了。家天下党天下家天下的跳来跳去，叫他over掉变成明天下这个。说我说的中国正道主义，既不同于西方的纯资本主义，也更不绝对没有社会主义，而是中国在所有这些主义的。
运行百年之后，吸取了教训，叫中国正道主义，既有中国的哲学宗教思想和中国几千年文明的。这样的结果，符合中国民族特色的，然后让老百姓决定的中国的政权形式和体制，然后是为人民真正的。老百姓服务的有人你来选择政府，而不是那几撮儿人坑呢，觉得不可以的啊。三民主义已经完全不适合中国了啊，差远了，太概念化了，如果现在还有什么任何主义，现在想过去的百年千年。
注意到中国去，那都是神经病，人类是这100年的文明发展，是过去几千年的文明发展，现在还在想什么啊？三民主义，什么国民党啊，什么民进党什么党都不配管理，中国人什么东西都不配，中国人只有中国人识字。对人民共同作出的决定才能得到尊重，才能得到执行，未来的中国的任何事情必须有14亿人民决定，啊，必须。而且谁在这块让中国实现喜马拉雅好法治中国也好，谁打江山谁也不应该坐江山，就要让那些不打江山坐江山完全是。
专业这个这个管理国家，任何有政治野心的政治手段的人都不陪领导中国。只有正道主义，什么叫正？就是集中交与现代人类行为方式的管理成功的经验。阿正完全是公平公正的，有监督的，有法治作为基础的，是正道就是手段啊，以这个。用这个手段以它为手段的这个主意，才能让世界去尊重中国跟世界西方能共处，你跟中西方打仗了。
跟美国打仗有什么用，现在又不知道过去冷兵器时代了，大家移动核武器地球都没了，必须和平共处，和平共处。就是相互尊重，相互利益，相互利用，相互尊重，这就是意识形态，不能唱主角，所以说中国的政党。也是给世界带来和平，给人类带来和平与西方与世界上真能共处，而不是到非洲去，南京华不是到中东去垄断人家的资源。美国来偷人家的技术，那是没有前途的，靠偷骗抢威胁垄断武器都不可能，现在看到金正恩。
这个非常风火啊，非常火大家也别忘，它绝对是天才我，我己多年来我跟世界上所有领导说你见过金正恩会知道。他有他爷爷的智慧，有他爸爸的很或者有爷爷的爸爸的智慧，都可以这个人了不得，但是你看她出尽了风头啊。大家也千万别忘了，仗剑之人必死于剑下，你跟这个中国习主席普京，川普总统玩的这个国际政治游戏，你这里边。那你玩不好了，一下子烟飞灰灭，只有两条路可走，以与世界文明共处啊，不要玩什么政治游戏。
人民真正的幸福，让北朝鲜人民真正的成为正常国家，第2个那你就是跟他们挑战，被人给彻底灭掉产品，没有第3条路。这就是我说的，中国人民没有选择谁，共产党也没选择任何人想找。各种理由说中国现在非常复杂，至20 30年需要发展，需要夯实改革开放的基础，让经济真正的强大起来。技术得到巩固，国家这个这个名字国民素质提高，然后这个名字就全他妈放屁呢，那都是借口，中国人说。
百年70年了，国民党时期中国人搞民主自由都一样能搞成法治民主议政的，搞成新加坡能搞台湾，能搞香港能搞我们。就能搞，韩国能搞这个日本的搞我们为啥不能搞怎么不能搞啊，现在我们早就具备这个素质，只是这些人。自己又骗钱的，绑架了所有人，强压政策就是想实现家天下，无论是邓无论是喜无论是将，无论是。家天下啊，这是悲哀，真正的中国就必须是明天下这个明天下不是西方的民主是的，就刚才说的正道主义。
有法治为基础的前提下，给老百姓的新闻自由，那你造谣你就付法呀，对不对啊？造谣就可以把最近的言行。难道是不是老百姓搞乱把这个乱啊，操作啊，打砸抢把最近的严严的，把这个媒体监督和媒体背景。弄的严严的，把法治弄第三方到第三方来来，作为强大的监督，人民的监督，那有什么是做不到的，没什么。做不到，现在是信息时代，过去要发动群众搞一个统一思想，现在一个信息一个电视就做到了，有什么不可以的？
而且现在对老百姓的管理啊，各种电子新办法很容易啊，啊稳没那么困难，叫老百姓幸福了，你为什么？我不需要你吻，这还是不自信，还是野心在作祟吗？所以说。中国只有正道主义才能有未来啊，哇，我这个手机也烫的不得了了，现在外面太阳啊，我就说到这儿了啊。哎呀，看陆德先生节目啊，别忘了看路德先生节目，站桩。
对啊，你看我要我马上就去洗脚，我要吃完啊，所有的问题我答应的一个都不会少啊，苍天有眼出来了，苍天先生了不起啊。谢谢所有的战友们，我没有看到没有回复的，请原谅啊，一切都是一切都是刚刚开始。祝所有战友们身体健康，我受不了了，又智商掉了一地啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月16日在Livestrem</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/266/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/266/</guid>
      <description>内容梗概:
Don’t worry, can’t see you. （不要担心，他们看不到你）
Give me one bottle of water please, Water. （请给我一瓶水）wow beautiful， beautiful（画面很漂亮，漂亮）
哇，这一会就上来，10个，12个，oh my God。有人吗？我要点赞了，我要点赞了啊。（念战友名字）我爱小雨，怎么又是我爱小雨？怎么总是你第一个啊？Thanks（接过一瓶水）
（念战友名字）谢谢Alex，谢谢了。Jean，Sara，Sara，Sara，山东老乡，谁拉黑你了Andy？我怎么会拉黑你Andy？ 我没有拉黑你Andy，我没有拉黑任何人，包括那陈军的，那陈军的被拉黑了，真不是我拉黑的。
我在大海上呢，大海上呢。山东老乡，Andy；明州：明州欢迎七哥，谢谢。程明明：老郭好。——老？没老没老。小贵子支持你——呵呵；枪枪；Sara，看到你了Sara，美丽的Sara，自从Sara上镜以后，都不愿意看了，太漂亮了。清不清楚？开始卡了？北欧问候文贵先生。我这信号挺好的。
Sara：窗外还是大雪。——Sara太漂亮了，Sara，Sara，我们美丽的Sara。侯佳琪，Jerry吴，程明明，Stephen，Crasy周。（服务员：您要吃生蚝吗？）I want this, give me some pieces. I want one. So good，too much this. （译文：我吃一下，给我一些，一个吧，太棒了，太多了点）
生蚝，跟大家吃一个啊，生蚝，还有鱼子酱。（把生蚝壳递给服务员）Thank you.
（对摄像说）You know how many? You can see. （译文：你知道在线多少人吗？你来看一下）
我想跟大家分享大海，我这块看不到你们，不用担心，Can’t see you, don’t be worry, no。Camera here, just this, just look this. （译文：大家看不到你们，不用担心，只能拍到这块，只能看到这里）
我跟好朋友在船上，该吃晚餐了，大海太漂亮了，我来跟你们分享一下，他们是因为美国人，拉家带小的，不能上镜。我想你们了，这两天开会讲话讲得我嗓子疼，真的是讲太多太多话了。（念留言）没有卡，不卡；Sky：我们这也是大海；莫林；我不海钓，我不钓鱼的，我是佛教徒，我不钓鱼的；
Alex；船上好多人；不小心；爱你…….哪里的生蚝？——不知道，不知道哪里的生蚝，真不知道。Stephen黄；蚂蚁日大象——这话不好听啊；119；经济舱经济舱，很美；
听说鬼子六不敢来美国了？——等他来呢。信号不好？我的信号特好，我船上这个WiFi是新的；国内大学生是我们的未来，都是我的偶像；David S：比以前溜多了——是，不讲不行啊，昨天见几个重要的人必须讲英文，也不能要翻译，来自日本的朋友，就在这儿马阿拉歌，我发现我英文太好了，因为日本人英文太差了。
王先森：我爱你；Sky：信号还好；我这一比，我的英文好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</guid>
      <description>内容梗概:
哇~，this Lady May晚上的时间太漂亮太漂亮了，特别是在晚上看的时候，它更加的与众不同，非常的神秘，大家看到了，这个像一个战舰一样，这是我们的援郭会的战舰在黑夜中是如此的神秘，你看看现在它没有任何的灯光，但是它就是这么漂亮。
你看看，你看看，你看看，你看看啊，哇~哇~哇~太漂亮了，所以说你看到这个船的这个比例。咱们战舰的比例和这种水、船相映的感觉、这种神秘感，还有这种高科技，这就是我们的未来、这就是我们现在。太漂亮，太漂亮，太漂亮了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/208/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/208/</guid>
      <description>内容梗概:
Frison，go this side ，go this side, Wow，Wow，Wow，This lady May you know you look this water is beautiful, beautiful, beautiful, beautiful. Wow wow. Come back, come back. Come back this side. Come back. Return return, yes, yes, yes. Wow,
——中文大意：Frison，到这边来，哇~我们的Lady May，你看这里的水多漂亮，多漂亮。哇~调转，调到这边来，挑头，挑头。是的，哇~
你看看这个船的后部加上这个船的这个神秘感，哇，这个水这真是绿色的水呀，真是绿色的水呀，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。然后你看到对面的都是几亿人民币的豪宅，个个如此，人家能如此的和谐，这就是我们追求的喜马拉雅，每个人都应该有这样的生活，每个人每个人。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</guid>
      <description>内容梗概:
哇，看这桥又打开喽，这桥又打开喽，哇~漂亮，漂亮，漂亮，………哇~，太漂亮，天气极好，船水马龙，这是第二个总统桥，第二个总统桥旁边大家看到的是有两个中等级的停船的码头，然后呢这个桥也要伸开，然后过来以后这个地方是一个超级的酒店，超级的酒店过来，这就是最有名的West Palm Beach。
Palm Beach的旁边的大家看就是一小溜儿，它的那一面是海，而这一面就是河，大家看到每一个房子前面都有个停船的码头，这块儿的每一个房子大概都在5000万美元到3亿美元不止，总共大概加在一起也就是五六公里长，全美国有钱的人80%的人都在这里有房子，所以说马阿拉戈俱乐部、甘乃迪总统家都在这儿，而且旁边那个岛就是甘乃迪总统为防止世界大战挖下的地下防空工事。这个地方相当的牛！
这个是一个世界超级富豪和草根都能待的一个地方，看到这一个都价值几亿美元的船和这些价值几万美元的船也都能在这里共处，这里草根也能生存，任何人只要有本事都可以生存。
大家可以看到这边的房子，看到这里的房子有大有小，有几亿美元的，也有几千万美元，也有几百万美元，但是几十万是没有的，每一家前面都有一个停船的码头，而且这边是河那边就是大海。
那大家看到那个地方，整个的那个电影的变形金刚的老板——那个导演Michael Bay在这儿也有一个房子，你看这个地方的房子现代的各种样子都有，这是真正的一个和谐的地方，只要你有本事、有能力、有金钱，你就可以享受财富。
刚才那边那个船很多美国的老人家还有军人看到咱的船以后，都给咱鼓掌，给鼓掌，然后都在这喊——郭文贵，美国人感谢你。哦，真的让我很感动，非常非常的感动，真是的，这是美国人对我们的爆料知道得真的是非常非常的多，非常非常的多。
而且这些人都很细，看到我们的船都认识，就刚才这个船，这些老人家都在鼓掌说，郭文贵先生，美国人感谢你，然后说一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个对面另外一个房子就这个房子是一个我朋友的，他老人家也快100岁了，最近房子也在卖——1.2亿美元，这都是全世界最有钱的人全都在这儿呢，太棒了，太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/203/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/203/</guid>
      <description>内容梗概:
这个呢，亲爱的战友们，这叫A-Curious, A-Curious这个船的跟我这个船呢也是都是荷兰的叫Friendship，大家看到了这个都是一个厂的，你看着这块都是一个厂的，大家看到这个标志了吧，都是一个厂的，这个船的船主人大家有意思了，大家要知道知道了。
这个船是多少钱呢？两亿八千万美元，两亿八千万，大家看了两亿八千万，A-Curious是荷兰的Friendship，这个船非常非常漂亮，非常漂亮，这个是2016年造的船。
这船主是谁呢？就是Steve Wynn先生，给川普总统写信要让我回去的那个，现在被共和党给Fire掉的那个、被公司给开掉的那个，还有就是16个性丑闻这个人的，这就是他的船呐，他的船呐！
我们在此多次相遇。
第二段——
这个三路自己的打法太漂亮，就是人家29自己的公司。都说20，25，我们中国人都是自豪，这一年都每当我这个说完我的工作。别坏了啊，别走！我没有用好看，一切都是假的，这是我的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/202/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/202/</guid>
      <description>内容梗概:
蓝天白云呐，太漂亮了，太漂亮了，多美呀，太美了！哇。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们大家好！你们健身了吗？啊？我刚刚健完身…啊！特别舒服！我现在在这儿跟大家分享花园的美景。太漂亮了！
这几天特别热闹，文贵正在忙着有几个大事。商务的事情我们也在开会。还有呢，有几个大的行动。我正在采取具体的各种行动铲除海外的这些伪类们，还我们海外的爱好法制民主自由的朋友们一个干净的环境。光说没有用的，我们要行动。行动高于一切！另外呢，希望所有的网友们看到了我这个视频呢，有知道，就是现在推特上郭宝胜推出的那些信息的，请及时和我们联系。我们一定兑现我们的承诺。按照美国的法律，依法依规地跟律师签订协议，马上兑现。我们这几天有了突破的进展。这个李洪宽几十次地犯罪，而且欺骗女性，欺骗同胞，敲诈同胞。刘刚强奸女性，已经是没有任何问题的。其他的那些人正在做着中。
几个，大家会看明白他们的本质。让美国法官说了算，文贵说了也不算。让美国法官说了算，让法律给他结果。这是最重要的。让法律，让法律，啊。所以说呢，一切都是刚刚开始。我们现在把海外这种骗钱骗色，垄断民运，绑架民运，让所有的有志之士，法制民主自由爱好者，都成了烈士，这种环境不净化是不可以的。这个是真是假，是好是坏，让美国的法律说了算，蹦跶不了几天了。欺负这些国内老百姓英文不好，人生地不熟，专吃生，专杀青，威胁，拿着美国法院。一个李洪宽就几十次啊，告人，啊。
光生孩子不结婚，生了孩子还不抚养，还威胁别人，还偷东西。然后呢这个刘刚跟一个女孩见面，不到几个小时就在车上把人给强奸了。这小子简直是，干了不止一次这事儿了。咱们大家拭目以待吧。这一个个的东西都应该让他们得到应有的法律的处罚。光你大嗓门没用。耍流氓没用。你干过坏事，那谁也帮不了你。不论你多有本事多有实力，你多么能忽悠多么能骗 – 唐柏桥竟然是几十年来所有捐的款全都被他个人花了。这一查完，这账号各方面的信息，唐柏桥的骗捐骗色，欺骗，各种假信息，几乎…除了他这个人吧可能是真的（笑），几乎没什么真的了。这真是个悲剧啊。
所以说呢，文贵现在成了打假了。咱们这个搂草打兔子，先把环境净化净化。过一段时间，咱们有更好的环境，咱们才能做更大的事情。谢谢所有网友们的关心。现在是首段录播。这个Snow，来来给大家问好。谢谢所有的网友们。一切都是刚刚开始！别忘了健身。Snow，Snow，Snow，给大家拜拜。（拿着Snow的前爪）拜拜！拜拜！拜拜！哦，Snow! (笑) 再见！我这手端着就不能这样给大家再见了啊，抱歉抱歉！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/139/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/139/</guid>
      <description>内容梗概:
这是迈阿密的design district ，就是设计区，太漂亮太漂亮了，你看这副画有多漂亮。人民的力量自由的发挥，你看这幅画，涂鸦太漂亮了。简直是不可思议的，太美太美，太漂亮了。看这是坦克做的椅子，坦克轮子，太美了。艺术的力量。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/127/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/127/</guid>
      <description>内容梗概:
推友们，你们健身了吗。
你们好! 我刚健完身。哎呀，特别高兴。今天这纽约的天气特别好。我上午啊，这个，出去开个会，然后呢在中央公园呀，这个好好的走了走。特别好，跟我太太，还有和我的团队。在湖边，今天纽约太美了，太漂亮了。到处是枫叶，到处是枫叶。特别是在那个哈德逊河，哎呦两边呀。那太漂亮了。那个，到哥伦比亚医院那边，哎呦，那个太漂亮了。
咱北京呀，枫叶本来很漂亮。这几年呀。也不知怎么搞的。枫叶看不见了。哎呀，真是的。这个时候的北京，本来应该很美丽的。这几年不知搞成啥了，也不好看了。没啥看的了。到处挤呀。
然后呢，今天我跟我的团队开会。解决咱们这个推特，youtube。还有这个下一步的整个直播的平台和媒体平台的事情。
哎呀，这美国呀，真是了不得。太多聪明人了，这个，两年前，在迈阿密，我跟一个特别重要的一个很成功的一个朋友，在一起吃饭，有很多美国超级企业家，人家都谦虚的不得了，在那个桌子上有两位咱中国的土豪，像我这号人，啊，这都土豪，不知道天高地厚的，然后在这块儿，说啥都带“最”字 ，“最”啊，“最”啊。
咱们，咱们那个，最伟大的，光荣的，最正确的党一样，最伟大的，啥都带&amp;quot;最&amp;quot;。一顿饭，我们三嘴里讲出最多的“最”字。啊，最多的“最”字，人家就那么多人，人家就没有说一个“最”字儿的。
后来，这位中国好朋友，人家也是超级富豪。人家很成功，很谦虚。人家在美国那么多年了。人家跟我说出几句话。我今天想起来，我跟我太太说：我说，你看看，这人哪，就是，不知天高地厚，不知道不要脸是最可悲的。当时那个朋友说：文贵，这个世界上最聪明的人，全来美国了。最聪明的人，都在这儿呢。你看，咱对面这桌子一桌子人，加在一起，都是中国的GDP的百分之十几，百分之二十几的快。算了半天，中国这几个大企业，背后都是人家美国老板。确实是这么回事，
所以，这句话呀，今天我想起来呀，更是感触颇深。
第二个，他说，中国人啥都是“最”呀。他说咱从来不知道看看人家的国家，人家为啥不说“最”。人家干啥都是放眼世界呀。谦卑谦虚的不得了，人家没长篇大论，人家一开会，一见面都是很直接。中国人叫现实，外国人就是很直接，很实际。没那么多想不着的事。没那么多想不着的事。
所以说，他说你看，咱们就太爱幻想，为啥，这么多历史上的奇怪的教，奇怪的党，都跑到咱那个国家去了。中国这几千年呀，就没明白过。现在咱们更糊涂了。
今天，我这个，想起那天的话呀，感触更深。咱们这个一想2035，2050，哎呀，还得等好几十年，呵呵，呵呵，哎呦，咱都等了5千年了。这皇帝都死那么多了。也没给咱那啥呀，5千年了。
然后，今天这开会的时候呀，这个，各种版本，啊，给川普总统带信的事，啊，都来了。然后呢，各种有关所谓B吴，烂杨各种的事情，转本都来了。想起来就是滑稽，
中国这个骗子太多了。假事儿太多了。啊，这个，推特公司，youtube公司叫我们的律师，啊，我们现在都在了解，各个方面，就这个5毛，举报。然后啊和这个博讯，啊西诺，还有这些人联合一起，啊这个举报，然后这个网上的各种虚假信息，现在真是，美国人，也有被蓝金黄的可能，但是也更重要的是这些人所谓的假举报，还有一个就是假写信。啊，种种种这种，都是假吧，造就了这种事情。挺滑稽的，挺滑稽的。
然后，在华盛顿，充满了各种的有关王岐山的，孟建柱的，傅政华的，孙立军的各种假信息。啊，19大开完了，啊，这个王岐山同志又要当国家副主席了，啊，要成立第二政府。啊，要这个，要帮助习主席完成未来的2035，2050年大业。中国不能没有王岐山。没了王岐山，孟建柱，中国就得垮，中国就得塌。
哎呦我的妈呀，这整个又开始新的谣言了。然后我就看到某网站上，有人给我看，我的律师说，说这个郭文贵的合伙人，啊，这个，这个，所谓在香港，就是曲国娇女士。啊，这个，以跟郭文贵一起犯罪，回国内检举揭发报案去了。你看看，这个假呀。
我已经让很多的法律文件，啊，给了相关的部门。是先去，大家都知道，是先去拘捕，以郭文贵360亿诈骗郭文贵2600亿的案子立的，把人家曲国娇女士给取保了。最后，人家天天有人跟着，啊，大陆来的警察跟着。最后是在办公室通知的去香港移民局，说她涉嫌伪造所谓的这个旅行证件。下楼以后，消失了。香港移民局也不给答复。
现在，大陆，出来了，又放出来了这个多维，万维呀，叫万维网，还有多维网，这绝对共产党控制的网站。说啦，郭文贵的合伙人回国报案了。就人家咋回去的，她咋回的国呀，那香港怎么就弃保了呀。那香港移民局不是说她制造，这个提供虚假旅行证件吗？这都哪回子事儿呀，然后就这种假信息发到网上去，然后有很多人去传播，
你说，敢造假造到这个程度，这个国家还有救吗？还靠什么以法治国呀？靠什么以法治国呀。有救吗，这还。造假造到如此之弥天之大谎。信口雌黄，而且让天下人相信。什么叫特色社会主义，我说了，啥叫特色社会主义，我说啥，你信啥。啊，你不信，我就让你变成雷洋。你再不信，啊，你再不信，我就把你全家都变成雷洋。如果你还不信，我让你全家变成强奸罪和被强奸罪。啊，然后不行，给你发红通。
这就叫特色社会主义。啥叫，本来就是骗子主义，乌托邦主义。现在还得加上个中国特色。乌托邦加骗子，你还得相信。啊，这就叫中国特色社会主义。啊，革你的命，共你的产，社你的妻。啊，要你的老婆孩子的命。
乌托邦加骗子，你还得相信，这就叫“中国特色社会主义”，革你的命，共你的产，色你的妻，要你的老婆孩子的命，随时睡你的老婆孩子，然后还要“特色”的让你相信我的谎言，还得加上我的谎言。这叫什么，好听话叫“propaganda”，叫宣传机构，实际上就是超级骗子，合法的骗子。
你说这网上，五毛，这个人家美国的各种媒体现在都知道中国五毛了，每天他们都在问我，为什么你的那么多的五毛，怎么“五毛”，丢死人啦，丢死人啦，今天我面对的这些外国人，唉呀我这英文也好得不行啦，连五毛是啥我也能给人家解释得可清楚啦，但是我感到很不舒服，可耻啊，怎么就咱这国家产五毛呢？据今天我所知道的，只有中国特产五毛，这也是特色社会主义的产物啊。
那么另外一个是，看到了全世界真的关心十九大，竟然有外国人拿着68页的十九大报告，也在看，也在问，我现在成了解说员了，我现在成了解说员了，我现在说话有相当的权威性，人家都信，我一再的重申，我说的只代表我的观点，千万，千万记住，我不代表任何人，你也别都信，我这个文化水平有限，政治水平根本是零，我说本人对这个事情只是一孔之见，甚至你压根就不要相信，越说人家越信，你说这怎么办呢？越说越信。
另外一个，这个十九大在西方造成的影响：还是得锻炼，习主席这205分钟，叫西方领导人都感觉到，中国这个锻炼，习主席身体好，这是中国的福气，他老人家身体好啦，最起码盗国贼他这个身体扛不过习主席，这几个人身体都不行，我说过了，除了手硬，他哪儿都不硬，估计最近手也不硬了，然后，他们现在是啥？舌头硬，舌头硬，说瞎话，这张嘴就来；造假，张嘴就来。这外国人比咱还感兴趣呢，到底海航的老板是谁？贯君是谁？刘成杰他爹是谁？孙瑶到底是谁的孩子？这事儿外国人比中国人还感兴趣，这个事是刚刚开始。西方媒体刚刚的起来，所以我原来说过，十九大开完以后是会非常的热闹，国际的战场将真正的开始。
另外一个，大家能看到，这个十九大以后，各种人事任命都开始了，听说上海的应勇市长调公安部当部长，我觉得这是个天大的好消息，应勇书记，在上海这个应勇市长是绝对的讲法的人，从派出所开始的这个人，是真正在讲法，干过政法委，干过信访，应该是缉过毒，人家是讲法的，当过法院院长，而且审理过几个经典案子，这个是讲法的，比孟建柱那是什么人，那懂个屁啊？他连一点法都不懂，那孙立军根本就更不懂了，那傅政华是搞刑侦的，啥也不懂就是个流氓，所以说这回，我觉得习主席真正的是想以法治国，找到懂法的人搞公安，就不会，可能就会杜绝雷洋事件再发生，会杜绝现在这社会上天天在发生的这种对“泛亚”、“易租宝”、对老兵们那种残酷的打压，所谓维稳，和苏晓勤这种，实际上搞的都是政治，傲慢，不讲法的体现和结果，我觉得应勇当公安部长这是好事，好事！
另外一个，确实得到说，要成立“依法治国小组”，这是天大的好消息，我觉得中国只要依法了，大家都有救了，中国所有的问题，只要是依法，大家都守法，一切都好办，一切都好办，大家都得服气，你犯法了，你像美国警察，你敢在大街上，你敢对警察你敢挥挥手，你打他一巴掌试试，一枪就把你毙了，毙了还得告你，这就是美国，你必须得懂，对不对？有事你上法院去告去，对不对？像今天上午，人家美国的官员跟我说，他们现在正要遣返很多在这里的，所谓“假政庇”的人，人家因为今天跟我开会，就涉及到政庇的事情，那么，说到这件事的时候，中国很多滞留在这里的人，他们有，可以政府反诉你，说你利用政庇欺诈政府，然后这个律师就代表这个案子。
但是就这样的美国政府，明知你是政庇欺诈，比如说史诺，头两天他申请政庇被拒绝了，而且政府现在要起诉史诺，他协助别人搞政庇欺诈，而他本人就是政庇欺诈。但是政府说，我不能马上把他送回去，我得先告他，告完。那边他去上诉，到法院，这边政府告他。所以说你看，这就是讲法嘛，中国那种直接给抓了，甚至给枪毙了，变雷洋了。他再坏，史诺，你也得给他走法律程序，所以这就是美国，你得服气。中国人，如果老百姓守法，人人都守法，知道法律的严肃，知道法律的红线不能碰，中国所有的问题都好办，中国任何一个政府，包括咱们现在的伟大的永远的正确的共产党，
他也会可能真心跟你考虑，就是说实行两党制度，或者说共产党分成两党是有可能的，那么现在这种情况，他一分就乱了，把他推翻了，革他的命了。所以说他现在，说啥他都不放，一切社会主义，就是一句话：我说了算，听我的，一切天下都是我的，你的命也是我的，我的也都是我的。共产主义就是一切都是我的，都听我的，以我说的一切为标准，我就是真理，伟大光荣的，正确的，特色社会主义就是加上我们中国的特色的骗子，更加要听我的啦。
不听我的结果是什么，你知道。那么一旦要守法的话，咱们这个国家都有救了，郭文贵时间就不会发生了，现在我的很多员工，还都在大连看守所关着，三年了，没任何理由的关着，任何一个有法律观念，有良知的人，去看看我们的几个孩子关着的，那里边关着的十几个员工的案子，他们要是有罪的话，所有中南海的人，连中南海的老鼠都得抓了判刑，其中就包含我们的那个叫赵广东副总，就是她妻子给他暖衣服，送衣服的那个。我们的财务副总监，里面全都是早就摆了头了，家里边都白了头了，三年哪，一个普通老百姓，一开始是只抓不捕，后来捕了返回来三次，用满刑期，把法律所有条件用完，然后就没有理由关押，这就是刘乐国，李峰想灭口想报复，孟建柱傅政华孙力军王岐山干下的事，
现在你把我的员工就是放回来，你也得给我个说法吧，你为啥管他们那么长时间，他犯了什么罪，我们很多员工无理由的关了一年二年三年，无理由的几千次的骚扰，我们的资产现在还被查封，一天损失300万美元，这不是我郭文贵过去八个月，说过我的资产，有关我的关系，和有关时间发生，通过最近放出的录音，和美国媒体的报道，大家知道文贵没吹牛，没夸张，这都是真实的，原来一天大概不到200万美元，由于现在利息加利息的叠加，和现在不动产和资产融资之间的利息增加，300万美元，随着大概在三个月以后，还要增加，这就是共产党啊，这就叫特色社会主义。
共你的产，特你的色，对不对？这就是事实，所以说我希望大家能看到，真正的中国的政体为啥文贵提到的依法治国，只有真正的习主席，我认为他想依法治国的时候，共产党也有救了，中国人民也有救了，他自己也安全了。只有先开展依法治国，中国才有未来，才可能有2个百年计划，才可能实现2035，2050.当然喽，我们是不会等到那时候的了，只有那样，才能有可能，如果不去说从依法治国开始，就搞民主自由法治，这个很矛盾。
没有一定的民主基础很难依法治国，没有一定的自由很难依法治国但是应该依法治国在前， 相向的， 共同的， 科学的发展， 才有可能， 中国社会现在核心巨大的问题 是真正的一党专政， 一党专政， 还有一个就是中国的核心问题就是不是依法治国， 核心的问题就是由于不依法治国， 就出现了一个个的雷洋事件， 一个个的杨改兰事件， 一个个的郭文贵事件， 徐明事件， 李明事件， 更重要的事情是现在不是老百姓恐惧，郭文贵恐惧， 是共产党本身恐惧，这就是为什么一个国家花一万多亿美元来 维稳啊， 来维稳啊 ，
在中国， 这也为啥舒晓琴当了10天中央委员就给弄下去了， 除了孟建柱和她的男女关系腐败外， 这个维稳，信访的腐败， 资金的使用， 中国的这个204个中央委员， 2000多个人 这个党代表都心中有数， 恨的咬牙切齿，咬牙切齿 这都是事实， 这个就像我今天听的这个华盛顿， 吴征啊，这些说客啊， 到华盛顿来， 讲述中国的多伟大的未来，伟大的市场， 能给与他们的澳门的好处， 未来啊能给他们多少生意， 还能给他们多少的合同， 这是利益输送吗， 这当然不是， 这是司法腐败， 国家腐败， 没有法律的基本体现，一个国家现在维稳到一万多亿美元，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
