<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2021年07月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B407%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2021年07月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B407%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1887/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1887/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机、郑州人灾的真相了吗？郑州病情爆发，南京疫情大爆发，东京指数上涨大爆发，北京封锁小区，黑龙江又封锁小区，广东现在又发现了案例，香港也发现了案例…..兄弟姐妹们，7哥是什么时候告诉大家的？夏秋之交共产党要放出病毒。现在每时每刻都在变化。
我刚刚在看《真人真事》节目呢，节目做得太棒了。一会儿我录完还继续看老朴讲的，每个字都证明了爆料革命的真性情 — 一个字就是“信”！不信你别玩儿，不信就是骗自己了。就是一个“信”，是吧？朴昌海司令这样的行动，讲出的每句话比博士什么教授的强万万倍。他是发自内心的，亲身的经历，亲身的参与才能发自内心讲出别人讲不出的话。这就叫爆料革命“为真不破”。这是最实实在在的。
就在这个当中，我收到过去给我母亲做保健的医生给我发来的信息，告诉我说我们家我哥哥我嫂子都打了疫苗了。哎，我这心真是疼啊，没办法，没办法。这就是我在直播中说的，血液关系，血亲，什么也代表不了。不要说别人信不信了，我的亲哥亲嫂子都打了疫苗了。我母亲的这个保健的这位医生，这位女士，还跟我说不但你哥你嫂子打了，认真去打了，还带着家里人其他人都打了。她自己的爸妈在她那儿住了一段时间，回老家到家第二天就打了。这不跟参与爆料革命一样吗？家人之间不信你。像我的哥哥嫂子，他们不信，他们认为你讲这个完全胡扯。你老七怎么懂疫苗啊，是吧？从小看你长大的，你咋会懂疫苗啊，是吧？就是不信啊！不信就不信了。我刚刚跟她说：“你爸妈也好，我哥哥我嫂子也好就是个亲情，咱就是个缘分，自己的福分自己带着。”我没法按着他们不让去，对不对？这种无知你有什么办法？所以，兄弟姐妹们：我们永远不要强求别人爱我们；也别勉强自己去爱别人。爱和恨都是有原因的；爱和恨是有缘有份的。“万事皆为空，只有果不虚” — 因果有轮回。没办法。
包括现在对“路大脑袋”和“蛇妖闫”，我估计过两天战友们又要找 “蛇妖闫”家，“路大脑袋”家抗议去了。肯定我相信很快会去的。他还在附近晃荡呢，以为拿了共产党几百万美元竟然想撂倒爆料革命？就从他开始砸郭反爆料革命以来，我们每天爆出的料，每天给世界的警报，他能懂一件吗？他能掌握共产党的一个情况吗？在南京的事情7哥是啥时候推出去的？我是第一个推出去的，因为我们掌握内部的会议。还有郑州的事情，他能说准一个吗？“蛇妖闫”能懂一个这个情报吗？包括病毒，包括东京，他懂个屁！关键我们说这个事情不需要人家回报，信不信我们都不在乎。不信你就打疫苗嘛，像我哥嫂一样，是不是？不信你就去嘛，不要吃羟氯喹，对不对啊？不行把孩子带去打疫苗去嘛，对吧？
关于郑州的洪水从昨天到现在太多信息了，我没法看。我要让你们看到那些孩子死的视频，你们能崩溃。一车的孩子全埋里边去了，11个孩子都不超过5岁，尸体都捞不起来了。从郑州这件事情上一个最简单的逻辑：死人了不是你共产党干的，是“千年的天灾”，那你干嘛不让拍照呢？你干嘛不让报道？干嘛不让祭奠？就这点常识都没有。香港没有黑警？香港一共就三万多个警察，能抓的人已经超过三万了，你咋抓的？脑子进狗屎的时候不辨真伪的时候，和这种人根本不必比。
刚才我看长岛哥主持的《真人真事》节目，效果都非常棒，声效差一点。老朴非常好，但是呢他始终想证明爆料革命正确、伟大 — 没必要！觉得我们不正确、不伟大请远离不就完了嘛？“路大脑袋”、“蛇妖闫”想用他们的声音，共产党培养出的声音把我们盖住，没想到爆料革命最近增加的人数是最多的。仅过去两周要买G-Club卡的人已经超过了G-Club已卖卡总额的一半。你要相信正常人中好人比坏人多，正常人比脑残人多。现在要签新G-TV发股合同的人比原来多得多，是不是？这里边无关亲情，只有认知的高低和福报的高低。不是说你的家人、亲人，你爹你妈就比你聪明，他们就会相信你 — 不是这样的，“强扭的瓜一定不甜”。就像刚才老朴讲的，“九指妖”在那儿讲还不觉得她有错，甚至还认为她可以讲因为她认为是对的。基督教里有一条对“善恶”的评价：坏人做坏事的时候有羞耻感，这不是最坏的；最可怕的是坏人干坏事的时候还认为是正确的。这是真正的坏人。“九指妖”、“蛇妖闫”、“路大脑袋”什么“霹雳娇娃”还什么“鸡腿潘”，这些都是真正的坏种！你如果看不到“九指妖”、“蛇妖闫”、“路大脑袋”进监狱，7哥在你们面前将永远让你们用脚丫子、用腚踹我。我一定让他们进监狱去。他们做的事情一定要进监狱—害太多人了。前些天咱们东北的几个战友因为给“路大脑袋”打赏被公安给带去了，关了四星期，把人快折腾死了。这个王八蛋竟然说谁让你打赏了？你打赏的都不够他一天吃饭的。还有这样坏良心的人？！滴水之恩当涌泉相报，人家连续给你打一年、两年赏了，你却说人家犯贱。
现在大家看看这病毒、这个经济。看到美国行动了吗？这是“路大脑袋”，塞林，他洋爹做的吗？是“蛇妖闫”做的吗？是“找爹博”做的吗？看看美国现在的行动；看看欧洲的行动。昨天欧盟说什么？永远让共产党记住：欧盟和白宫的距离永远比中共近的多，就差点没说出来我们是同祖同宗了。“路大脑袋”、“蛇妖闫”的洋爹塞林他连北约的门儿、厕所都进不去。竟然有人愚蠢的相信他们说的。共产党一直要搞策反的就是说：要听不同的声音 — 让你听不同的声音。在中国大陆，共产党让你听过不同的声音吗？“一切都是党的，一切都听党的”他就让你听一种声音，怎么让你听就不同的声音了呢？自己像猪一样的愚蠢还不知道。这就是报应，没办法啊。哎哟，我刚才听了这保健医生给我说了家里的事儿老闹心了。
明天上午九点半咱来个大直播，乱聊吧。咱们哭哭笑笑，说说闹闹，明天来个大直播。也可能九点开始。咱们弄个三四个小时，大家做好准备。我继续看《真人真事》去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1880/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1880/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月30号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、郑州人祸和香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，我昨天跟华盛顿来的人开会一直到晚上，来自欧洲、美国的问题不断，华尔街昨天是一个不眠之夜。谁受得了啊？滴滴、腾讯、恒大、中国东方教育、一共40多家相关公司在华尔街圈了多少钱？软银孙正义会赔多少钱？所有人现在都想起我了，问：“为什么Miles他们这么做？为什么他们提前知道了？现在我们有一些金融证券和信托怎么办？”我说信托都会死的干干净净的，下一个就是信托。还有问这些对冲基金怎么办？我说你对冲不了啦，自己冲自己吧！共产党就玩儿死你们。
昨天很多国家问南京怎么回事儿？我说三天前我获得的内部情报都推到GETTR上了。共产党要干什么内部的会议文件我都有了。南京这件事就是放毒的烟幕弹。病毒哪来的？去俄罗斯的飞机经停南京染上的 — 又是外国人干的。像今天外交部赵立坚说的，都是美军运动会干的 — 这不就是放毒前的铺垫吗？肯定在日本奥运会先放，到处放让你找不着“零号病人”。日本奥运会有教练和日本运动员染上了，从4000人、5000人、 6000人到1万人了，然后奥运会成了扩散点了。谁搞的？日本奥运会，南京是“受害者”，中共大面积感染，好把那些“老、弱、病、残”都定向弄死，是吧？这是为什么共产党在这之前搞出来“蛇谣闫”、“路大脑骗”、他们的“洋爹”塞林、“找爹博”，还有在爆料革命中卧底的这么多猫猫狗狗都出来了，无非是把我们这唯一一个能告诉世界真相的声音屏蔽掉，或者它的声音大过我们的。它放毒并且它说了算。不就这么简单点事儿吗？共产党你“撅起屁股我就知道你拉啥屎”，甚至你不用撅屁股我都知道你“拉什么屎”。这世界非常的愚蠢！美国人到今天还在那儿“溯源”呢。美国政府的官僚真是疯狂至极啊！共产党已经把“锅”甩给美国军人了，美国有行动没吗？没有任何行动。日本有行动吗？日本不知道开这个奥运会就是给共产党放毒搭了最大的变魔术的舞台 — 这事儿可大了去了。战友们，世界上只有7哥唯一一个人说过在夏秋交接之际共产党一定会放毒！
国内的金融到啥程度了？房地产完了；粮食肯定不够。现在到巴西想搞定巴西总统，花巨资想把“亚马逊粮仓”给买下来，能买成吗？美国有些被“蓝-金-黄”的尝试想要高价卖粮食给中共了，能做成吗？教育领域、中概股全面崩溃。中共国垄断的唯一的所谓的经济增长的基础是土地。整个国家的土地它可以卖多、卖少，可以控制楼价。但买了地的人盖房子、买房子哪来钱？从银行的票据金融泡沫来。两者加一起叫中共特色的社会主义下的金融制度。有地，钱哪里来？还搞“擀面杖子经济”吗？没招了，就要把全世界经济都打垮。所以共产党能给“路大脑袋路骗”、“蛇妖闫”钱，能把他们搞定；再把那些阿猫阿狗的全弄出来，给点小钱。它就是要把全世界唯一知道它们的阴谋，知道它们情报的，掌握它们生死命脉信息的Miles Guo、爆料革命和新中国联邦的声音屏蔽掉。因为世界上没有第二个声音可以像爆料革命和新中国联邦一样能对它们有实质性的威胁了。听不懂、看不懂的不需要在这儿听，不需要在这儿看；没指望任何人看懂、听懂了给我们打赏，给我们“吸痰” — 没这个需要。所以兄弟姐妹们，这个世界有多疯狂？！
国内现在哪有救灾啊？全都是黑衣人。郑州出现了所谓“千年不遇”的大雨死人了，大家应该都救人命啊，干嘛那么多黑衣人上街去不让录像？谁录像就打谁！在香港的黑衣黑警现在回到国内了吧？报应吧？当时黑衣黑警在香港“杀、奸、抓捕、谋害”害死多少香港人？这还不过一年吧？郑州当时也有很多小粉红欢呼：弄死香港人！黑衣人到你家来了吧？报应永远不会缺席 — “万事皆为空，只有果不虚” — 一定要相信这个。不管在任何情况下，报应、轮回、因果、结果一定是实的。当时看到郑州多少人欢呼雀跃黑衣人到香港执法，现在黑衣人到家门口来了。
昨晚上我的一个老朋友，郑州刑侦上的人，死了！才不到50岁。他媳妇哭哭咧咧的找到我，希望能如何如何的帮忙她。我说咋死的？说连续几天在外面执法，“抓人—送人”把自己给累死了。本来心脏就不好，两次搭桥了。领导告诉说会给弄一个什么“优秀警察”，补偿3000多块钱。他媳妇哭得像啥一样。我能说啥啊，对不对？当你选择了罪恶的时候，当你选择了贪婪，当你选择了虚假和欺骗，等待你的只会是灭亡和死亡！
昨天我听到了“九指妖 (Sara VOG)”公开承认和陈其生 — “龟头杨”，还有PJ Pan「的合谋」。三人双修完后，“九指妖 (Sara VOG)”双修“龟头杨”代价挺大，被弄了上千万美元。战友们，这件事真把我震住啦。今天晚上或者明天我直播给你们好好聊聊，这事儿太大了。7哥下次直播的时候给你们谈谈我人生中遇到过多少“代持”，多少人让我们“代持”。我遇过多少因“代持”发生的灾难的结果。在7哥的人生当中因“代持”发生过多少不可思议的灾难的结果。没有信仰、没有宗教、没有道德、没有法律的人和社会里，“代持”就是犯罪，“代持”就是纵容对方犯罪。“万事皆为空，只有果不虚” — 什么都是“空”的，只有“果”不会是假的。你做了这件事，你造了这个孽，你造了这个虚假的“因”，那“果”一定不是虚的，会发生的。发生的事太让我震撼了。多少人傻乎乎的当时还跟着“九指妖”，还要写遗书。为啥写遗书？她所谓的上帝，她所谓的祈祷，她给你自由，要保护你，保护你的钱，却把你的钱买了房地产，还搞“双修”去了，还有“蛇妖闫”、“路大脑袋”这些孙子们，就是为了配合掩盖共产党这一波放毒的烟幕弹。竟然还有人说爱“蛇妖闫”，爱“路大脑袋路骗”？快去！千万别走慢了，黄泉路上走慢了也不是好事儿。
7哥今天晚上或明天一定要直播，大家等通知。太多事发生了，视频太短就说到这儿吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1881/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1881/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1882/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1882/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1883/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1883/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1884/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1884/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1885/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1885/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（念战友名字）塞黑，塞黑，文战，小王子又来了，是不是真的小王子啊？哗哗的这人啊哗哗的（进入直播间），My God哎呀这人啊……太阳墨镜777，哎呀哎呀，哎呀这人呐，哎哟妈呀，玉竹子，七英里，哎呦我的妈呀，天呐。刚才是断了啊，我估计真的是黑客在黑啊。
所以说，兄弟姐妹们我想跟你们说啥呀？想想战友们，我们今天不要说在线的，咱不要说6个亿，这扯淡的，这扯大了，6个亿……6个亿这也够牛的，这共产党想的招。咱就说60万，6万，6万个行吧战友们？
我们从这次蛇妖闫、路大脑袋这孙子这事情发生，离开我们爆料革命群的总共不超过60个人，你觉得60万人相信这60个人还是这60个人应该是相信这60万人呢？
战友们，你们要相信一个从来没留露面的这60个人或者是你们了解的垃圾的人——蛇妖闫、路大脑袋，你还是相信在镜头前四年直播的七哥呢？你们相信七哥在中国创建了盘古七星酒店、金泉、裕达五星级饭店，蹲过清丰看守所，为灭共丧过命失去过手足，母亲被气死，全家被抓，上千亿资产被查封，外号战神。
过去四年爆料无一次不中的，七哥现在在西方世界牛叉到什么程度？我讲到了中国的中概股，我讲过中国的经济，我讲了香港的事情，我讲到了郭台铭，我讲到了所有的共产党的军队的干部，讲到了郭伯雄、徐才厚等等等，哪个没兑现？什么许家印、阿里巴巴，哪个没兑现？
七哥在西方真的是牛得像神一般的人物吧，这不是吹牛的吧，就像昨天华盛顿来那个就说：Miles，你是世界上唯一一个告诉世界真相冠状病毒的，而且来自武汉实验室的，在华盛顿没有一个人会怀疑这个，全世界没有任何人怀疑。
那时候有蛇妖闫吗？蛇妖闫还在香港吸痰呢，这个烂货她算个屁呀。有墨博士吗？有找爹博吗？路大脑袋他算个屁呀，他就是听你七哥的风他就当雨，什么重磅的重磅，哪个不在那听风就是雨胡说八道？
（念战友名字）伊莎贝拉来了，伊莎贝拉。
所以战友们，你觉得今天我们，咱相信6万也好60万也好600万也好今天在线的战友，还是相信现在离开爆料革命那60个战友？离开这60个人加一起资金投资不超过100万美元，还是相信已经投资了几十亿美元的你们这些战友？你们比他能力差？你们比他没钱？你们比他傻？你们比他好糊弄？——都不会吧？都会是相反的吧。
那不很简单嘛，少数服从多数，这是永远的真理吧？你说七哥怎么能为这所动呢？我又不为了你钱，我又不跟你吸痰又不跟你双修，是吧？真的说实话，七哥经历过一切，就七哥现在这种状态，还有爆料革命、新中国联邦这种状态，让我感觉到佩服。
我得把窗帘关上，这电动窗帘劳斯莱斯就是牛，“啪”就关上了，外边看不见，对吧？
所以想想，兄弟姐妹们，七哥到这种状态，爆料革命、新中国联邦到这种状态，它是一种人生的最佳状态，你见过一个中国人在世界上最顶端金字塔塔尖上，和全人类在共同、平等地在完成一个伟大的事业，你们见过吗？历史上全人类有过吗？
看看盖特加入的人，那些海外民运、路大脑袋、蛇妖闫，所有砸郭的人加一起，每个人都加一起，你要能认识一个在盖特上的大V，你八辈祖宗、你八十辈祖宗都烧高香了，你要有一个（认识）你都配跟我说话。
离开新中国联邦，离开爆料革命，你连个毛儿都不是。我那天作证完回来以后，屁股出血了，拉便，我这一抓，哇塞有血呀，吓我一大跳，这七哥怎么来月经了呀来例假了呀？我的天，吓我一大跳，怎么七哥突然变女的了？是痔疮犯了。为啥痔疮犯了呀？这一整天15个小时开庭，再一个是吃东西，我吃辣的吃太多了，那天吃好多辣椒，一吃辣椒，吃多了，给我炒了一大盘辣椒，尖椒辣椒，墨西哥的，哇噻辣的我全吃了，结果辣的我来“例假”了，哇塞。
那会笑的我，把我自己笑晕了快，因为我老骂那些欺民贼是痔疮，哈哈哈，然后我把自己吓一大跳以为来“例假”呢。开玩笑啊，所以说咱们多开心呐兄弟姐妹们，咱们在开心中快乐中咱们干着人类上前所未有的最大的事业。（直播断线）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1886/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1886/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共病毒在南京已失控七哥合伙人邻居孩子遇难
（郭先生与工作人员说英语的部分略）自由飞翔，小福利。冰小冰。玫瑰园。Mk99。土共必亡，马小庄，good will，马小妹，胡辣汤，对方正在输入中战友。小肥笨笨笨笨。
哎哟，我的妈呀，我现在是 on the way 在路上，哎哟，我的妈，这劳斯莱斯啊，这个新款的很舒服，很舒服很舒服，真的很舒服。嗯，这个新的架子也很漂亮，你们看不见啊，碳纤维的，新的carbon fiber（碳纤维） 哇噻，嗯。
（郭文贵先生与战友们互动）念战友名字：［终于可以了，战友叫，锅锅打。草根风。你说我这一直播的时候，这个留言的咵~咵~地一直滚啊，你看看有些战友的直播下面就没人。然后呢，我觉得特别搞笑。我发现有人发信息，说郭骗子直播下面只有200个人，哈哈，只有200个人。他大爷的，光我发信息的多少人啊，光发信息的多少人？
你看我今天穿的什么颜色秋裤，看看，我这一个系列的呢，好多颜色呢。
叫做聊不小哥，还聊不呢，有聊骚的，还有聊不的？51文公子，比卡丘、丽丽。皮卡丘。丽丽。风雨同行，风雨同行。哎呦，樱花团的又来了啊，这个樱花团这个名字魔女起的真好，都叫樱花，但是樱花团由于樱花团的这个所出之处神出鬼没，樱花团留下了极为深刻的印象啊。
小小蚂蚁，心系文贵，辽普小哥。江大桥。默默跟随。生如夏华，锅锅打。东北妞。痴呆小蚂蚁。如昔。帮主。飞碟。飞碟。不是我们的工程师飞碟吧，刚惹完我生气。这飞碟干嘛去了？文星。一滴水。文化。安吉拉77。Angela 777。白玉，欢喜。小王子，小王子在吗今天，办公室干活呢，不干正事啊。Justice，正义小Sarah。小木匠。正义小Sarah不干正事儿啊，你们看直播。郭欢喜，赛事，联邦稻草，东北妞00。生命之歌。
我明天直播有好多事，观点跟大家聊聊。我现在正在车上，我跟大家乱扯扯，我试试这个手机在路上直播的感觉，信号怎么样啊，所以说完全是试直播，完全是扯淡，别浪费时间。
是海的故乡，战友的油炸丸子。国内战友都睡觉时间，所以说咱们在这儿乱扯乱聊，刘艳萍，刘小小，轻轻，平头皮鞋哥。
刚才我上车的时候，在日本咱有两个战友去看这个奥运会，他们在从这个房间到达另外一个房间。画面清楚声音好，谢谢。心系文贵，谢谢兄弟，文熙，安吉拉］
这个战友刚才给我发，然后我就给他打个电话，我想给他说说，我说你那怎么样，他说七哥，他说你说的日本说的太对了，他说你说得太对了，他说我把你的视频给日本人看。
很多日本人都知道你，都知道爆料革命，——我们知道这位郭先生，这是个英雄，这个太了不起啦！然后呢看了视频，我说日本奥运会的事。他们100%说，说得对，说得对！他们特别骄傲，然后有个战友说，七哥你在直播当中再强调强调，他说这病毒真的又回来了，病毒真的又回来了！
同时咱们国内南京的，南京我有很多朋友亲戚，特别是南京我有一个朋友他家有个老院子，——老的那南京院子。因为当时我有合伙人住在南京，他家有个老院子，那么我去过这个朋友的老院子。
他当时是真的是太有钱了，你想想那时候93年的时候我去那里，他给我准备我最爱吃南京的板鸭和啤酒鸭。我一个人吃三只，我坐那就吃三只——不停地，我在那块喝酒就吃三只，吃完三只鸭子，我再给你再重新吃、再重新喝。那我现在想想我的身体，当时怎么~~~~你说我那时候怎么这么能吃呢，你不敢想象啊！
所以我每次去南京的时候到他家那个院里边，他家那个大院子很深，真有品味，那个老院子，盐水鸭还有啤酒鸭，唉哟，南京那个啤酒鸭、盐水鸭绝了啊！一说流口水啊，哇塞！不能谈吃的。
哎呀，二十年前别谈美女，一谈美女七哥脸都红了，就是那种兽性的冲动。现在别谈吃的，一谈吃的嘴都闭不上。
（郭先生与战友们互动）［刚才说叫叫我的名字，谁啊。叫宙斯，宙斯，宙斯，宙斯，宙斯，宙斯。爱你，宙斯啊。我加上你啊，我关注你啊，加上了啊］。
所以说这家人家跟我的感情实在太深了啊，就是他后来他的孩子移民到加拿大，后来我给他说，我说移民加拿大干什么啊？孩子那么小。
（郭先生与战友们互动）［千岁百年战友谢谢啊。这个金刚石战友，谢谢啦，平民正道，谢谢了啊。］
我说要移民就去美国，双胞胎最后到了美国，从美国洛杉矶，（卡顿）~俩孩子最后都是非常好，学到很多知识，然后嫁了两个外国人，这是这家人家跟我的渊源。
就刚才告诉我说，他说你相信吗七哥？他说就在你原来上我家吃盐水鸭。（卡顿）他说旁边你最喜欢的那家人家，俩孩子全染上病了，一个孩子死了。你说吓人不吓人这事。哎哟，你说我心里就咯噔咯噔的。
你知道我当时我在国内我交朋友的时候，那时候七哥最低调，潜伏在雷达下面的时候。就我在清丰看守所就是我们的胡老先生，我们简称为胡老，那时候胡老，胡老是一个传播基督教的，后来天安门的时候他第一个就上了北京了，5月份就在北京闹的，从北京又到河南，河南到山东，最后在合肥把他抓了，送到清丰看守所。胡老被枪毙了，也被枪毙了。
那么胡老当时说，文贵，永远要记住，出去以后一定在雷达下面活着，共产党永远是枪打出头鸟。而且跟我讲为什么在中国你不要当出头鸟。所以说七哥很低调，如果没有看守所的高人指点，那我从看守所出来，那我估计什么三、四年备战，我估计两年就被人干掉了，就我这个得瑟劲儿，是吧！我这天生的就是个得瑟货，不是一个能低调的人，知道了吗？
但是清丰看守所就让我很低调，所以真得感谢胡老，有时候还真是能梦到他啊。胡老这个仙风道骨，而且会讲一些很好的英文，还讲一些意大利文。哎呀，所以说我很低调啊，没人知道我。那时候我交朋友的时候，在国内交很多朋友，我最讨厌的就是别人给我拍照片、录像。
因此我到哪去我都很低调，像到南京去，就这家人家都很会保护我。所以说那个时候我到南京去，有时候也有很多女孩跟我一起去，是吧，我这人从来不瞒着、不掖着的，是吧。一堆女孩子，比如说现在正在凤凰卫视很火的某两个女孩是吧，那时候小孩呢，是不是呀？
你想想，二十年前她才多大呀？十几岁的孩子是吧，她姐姐都跟我们一起到那去玩去。一堆小女孩跟着我，我上哪去，反正女的多男的少，基本上男的很少，除了保镖之外。偶尔也有女保镖啊，七哥也有女保镖，都女的多。所以说那个时候他家很会保护我。
隔壁那个邻居，就每次我去，我旁边带着女孩就跟他家孩子玩，上他家吃东西去，我那是一喝酒就喝几个小时是吧。所以说这家人给我说的时候。他说七哥你知道吗？我们这些人都是看你直播的，我们都觉得是因为你躲过了一次次的大劫。
他说2017年年底我们所有的股票全卖完，很多当年他在南京他做了很多房产，他说很多都卖完。他说但是没想到邻居这家，我不能说那家的名字，名字特别好听。你看两个染上，一个完了，就让我心里真的不舒服！
所以说兄弟姐妹们，哎呀，这个人呐，真是，活着你说啥，你活着呢，是吧，你讲究啥，反正都有道理，那人没了，他就没了，他就变成灰了。也可能是被九指妖给祈祷祈祷，是吧，阿弥陀佛，阿弥陀佛，阿弥陀佛，然后见上帝去了，谁能证明啊，是吧？谁能证明。哎呀，真的是不舒服！
二、日本举办东京奥运会是战略险棋正面临中共放毒
然后在日本的那块说，咱们你看这战友在日本，他说七哥，你不知道我有多恐惧，他说简直检查到寸步难行，他说七哥，真的来了东京你才知道没有人看奥运会，大家你看到这个世界上现在荒唐吗？奥运会比原来的关注量降了85%。
（郭先生与战友们互动）［荷兰豆老豆炒腊肉，这老战友了。这俩口子都是咱们老战友了。芳芳，美国杜宾，这老战友了，老老老战友了。文哲，文哲］。
所以说兄弟姐妹们，这人生你看，你看这日本东京，咱很少提到日本东京，因为日本太多朋友了，是吧。安倍就想通过这次奥运会再回来当首相，他想把菅义伟干掉，他再回来。然后把这个~~~
（郭先生与战友们互动）［月求小飞象也来了，我们小飞象。小飞象我们漂亮的妹妹］。
整个日本东京奥运会就仨目的：把日本过去10年因为所谓的申请奥运会，要学习共产党搞的，(小公主也来了)搞的所谓的QE——兑水的经济，通过奥运会把它这个所有的水溢到国际上去，不要迅速地暴跌，保持……
磐石老乡，谁谁谁？磐石老乡，我在看一眼，杰瑞Jerry Jerry 七哥七哥，我是磐石老乡。磐石的呀？你哪旮瘩的呀？磐石啥地方啊？七哥咋没感觉呢？
所以说他第一个就是要干这个，就是把兑水的经济给他推迟，然后把日本兑水的钱弄到国际上去。第二条就把日本的日元保持在这个情况下保持到……因为日本百分之八十、九十都是对外的贸易，就把这个生产贸易成本、通胀和通缩存在的问题缓慢地给它稀释化，然后达到让安倍上台，安倍再回来，安倍又要回来，是吧。
‌第三件事情，因为日本这次被美国因为灭共战略性的把他要回到联合国，包括普田间机场搬迁，包括很有可能日本的国防队马上军事化以后可能要到中东、非洲、马六甲海峡，可能要正式派兵。
‌就是这些军事的、政治的、经济的这种考虑，冒险搞奥运会。他想把奥运会这个经济、房地产给挺住，但这是极危险的。因为日本人绝对低估了共产党的邪恶。共产党一定抓着机会给你放毒，它一定给你放毒的。
‌第二个，它不能看到你日本这三个目的实现。你军事出去了，你安倍那么强硬又回来了，你兑水的经济排到外边去了。对共产党来讲它怎么接受得了啊？它不愿意呀，它一定往死了弄。所以说这次日本的代价太大了。
‌另外一个运动员，奥运会这个东西说句难听的话，你从历史上看你能记住的奥运会有几个？莫斯科奥运在哪儿呢？你最记忆深刻的就是希特勒的奥运会，希特勒把奥运会搞到天上去了，当然是灾难的奥运会。
第二你就记住北京2008奥运会，七哥重度参与了。然后你才能记住的洛杉矶奥运会，因为人质事件，绑架人质事件。所以好奥运会你记不住的，坏奥运会你能记住。坏奥运会是你承受不了的代价，而且坏奥运会的买单是老百姓，很多人他糊涂。
‌七哥参与了整个98年奥运会申请，几次奥运会申请。七哥又成了北京奥运会最牛叉的唯一一个人。我人生最辉煌就是2008年奥运会了是吧。在2003~2006干掉刘志华，干掉了三千个大佬是吧？我享受着常委的待遇。
然后用350天建出一个超七星级酒店，把盘古大观……鸟巢三万三千吨钢，我这也3万多吨钢，300多天建起来，成为地球上唯一一个龙形的建筑。那是多牛叉的人呐是吧？所以说我讲奥运我是有资格的，奥运房地产最大受益者那就是我，就是我们郭家了对吧？那这个东西很……
‌现在北京奥运村啥样？北京奥运村是荒凉一片呐。你再去看一看那个韩国奥运会，韩国奥运会一塌糊涂啊，韩国奥运会那个整个地产，荒凉一片。伦敦奥运会，伦敦把整个东区搞出来了，伦敦奥运会我是到现场了是吧？垃圾！垃圾！根本没成功。而且让大英帝国很丢面子很丢面子。
‌所以说这次日本很遗憾，因为咱日本政府太多朋友了，咱不能说太多，但是现在事已经发生了。就刚才那个战友那现场，深更半夜的，他说七哥你说……
‌小公主，谢谢了小公主。飞行员、文敏、永爱七哥战友、用户798、文随，文随兄弟。
‌所以说兄弟姐妹们它整个这个情况，就在东京这个事上让我们要看到什么呢？要看到共产党的邪恶，共产党这个整个的计划。
‌你看看日本搞东京奥运会的时候，马上外交部赵立坚出来——这个是美军在2019年武汉军人奥运会上带来的病毒。你有证据吗？你有证据吗？赵立坚？你没证据，你扯着个屁嘴、咧着个屁嘴你就这么胡说八道？而且就在东京奥运会现在病毒高感染的时候。‌
三、中共攻击为掩盖爆料革命真实灭共声音甩锅美国
最夸张的刚才我说的咱南京，南京的病毒真的是扩散了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1878/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1878/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月29号，兄弟姐妹，尊敬的战友们大家好！大家好！…兄弟姐妹们今天是7月29号,真快啊,你看这个对面,看一下,大家看看这个..你看了这个我一直在说,他家就是那个环球的影城的做音乐的,叫…这是叫音乐之王，你看他家就为了做这个花园，他家的三层楼装修1.5亿美元，然后楼上这个花园花几百万，你看看他就这个花，花了几百万美元，他弄了几年了？弄了四年了。
我们中国人谁有心情，谁有耐心经营自己的内心的某件事，能经营个四、五年，向灭共一样，大家都不愿意付出三到四年五年的时间，这是为什么美国它有F35，为什么美国有波音，为什么美国芯片， 为什么美国是互联网世界上超过68%的影响人类的科技，发明者全在美国，美国有IBM，美国有苹果。
这是为什么大家现在看到郑州的灾情，我们太清楚中国人做公共设施是能多骗能多坑，下水道是假的，七哥曾经最早到郑州从看守所出来盖的房子，一开始都没有消防梯，一开始没有消防梯. 后来才必须放在消防梯，甚至无知的问，可不可以不放消防梯啊？也太占空间了，而且又快又好，后来我们知道那个填坑要夯实，然后还可以最好的传统设施怎么做呀，五码四灰呀，是吧就这些，包括怎么使用沙土，怎么把沙土剔除，最后我们盖出最结实的房子，最后跟外国接触以后，人家外国盖房子跟那完全两回事，这才能盖出来裕达花园、裕达别墅、裕达国贸、金泉广场、盘古广场、盘古Plaza，以及我们参与到的投资、没有参与、没有具体管理的几百个上千个，到现在都是最好的。
好事情是需要时间，是需要经历，是需要你真心的付出，一个花园..我刚才在这里打电话，我看出来，就这个花园四、五年，他跟我爆料革命开始..比咱还早呢，人家能把花园种的一根儿一根儿的，七哥到现在我也没这个心情，说搞这个花园搞四、五年，不可能，人家不享受这种文明，谁享受啊，是不是？环球影城全世界第一，原来要买的时候还不到20亿美元，现在是上千亿美元的市值了，而且大家公开说他是个同性恋者，是吧？我们中国人的骨子里的血液里面这事情..就灭共这件事上，大家觉得三年四年五年太长了，从来没想过，这个事情他要让你的心，让你的目标，让你的意识，必须融合在一起，才能诞生那种不可思议的结果。
这就是为什么我们每个人现在要看到郑州水灾的时候，冷漠的人性，懦弱的个性，自私的行动和怕死，这怕那怕，最后变成了给自己的所有的恐惧和惧怕和自私贪婪带来了一个好方式，把一切都忘掉它，按党指引的走，所以共产党这个组织这个魔鬼，他把人性最丑陋的，最坏的一面，让他利用的淋漓尽至。
今天早上我听说有个叫“霹雳娇娃”的又开始又砸郭砸爆料革命了，七哥头两天说啥？未来可能是一周一个一天一个，这个“霹雳娇”原来是康州农场的，最早咋咋呼呼的，拿了法制基金5万美元，法治基金一定会追究她的，天天要工作，到了华盛的搞工作，谁都不行就她行，谁都不好就她好，我一看这人就有问题，就没让她来，立马回去，然后成天要求这要求那，听说..我还没看呢，这种烂人烂到家了，但是这就像我今天早上刚刚，特别舒服现在录视频前，我直播前第一件事一段上洗手间，清肚子，这是我的秘诀，清完肚子以后你才讲的很顺畅，所以你每天都排便，如果你每天不能排便，你就不会享受排便的快乐，那么你每天不排便，你吃那么多就会得病的，爆料革命战友门也一样，大家知道咱们排多少便了吧。
路大脑子、路骗、蛇妖闫，等等等，对了，蛇妖闫，我知道还在康州斯坦福，还想赖在那， 哪儿也没去，赖在那，还想把孩子在那上好学区呢，他上不成，我们已经完全掌握，起诉刑事案件全面开始，从昨天起全面开始，包括蛇妖闫，蛇妖闫现在听说想弄钱，要求亡腚缸离婚，要求他离婚，亡腚缸答应她离婚，好像亡腚缸现在不想离了，想现在是一剑两雕，他这是一杖子挑俩，一个擀面杖子挑两个饺子皮，能挑住吗？挑挑..这叫三人帮，三人同生活，所以说你看看我们拉出这个屎多痛快，现在想想没有亡腚缸和蛇妖闫的媒体，爆料革命多清爽啊，是不是？也不浪费那么多时间，然后每天都出来，出的越多好，拉屎，就像排屎一样，排便越痛快，你看排完便以后，我的心情特别好。
大家要记住，郑州水灾和亡腚缸、蛇妖闫事件，大家知道有多少新的战友加入吗？你看我们排了便了，但是你看我们吃了多少东西，爆料革命有三个阶段，最早七哥开始出来的时候，419是一个革命性的阶段，很多人都起来了，第二个阶段，11·20，11·20就是王健新发布会，这是第二个核心的事件，之后都是路很平稳，这一次路大脑的骗子、蛇妖闫他俩吸痰事件发生后，还有找爹博，还有特别是他们是洋爹塞林，甩病毒甩到美国，让整个很多人一下看明白了，哇塞..然后看到最近全球式的所谓的各农场潜伏的鹰鹰鸟鸟，还是像昨天的“霹雳娇娃”，娇你大爷个屁…早看出你不是个东西，连屎壳郎都不是，所以说你看看一个一个的出来，这些“博屎军团”“癌症莉”“找爹博”“墨博”出来以后，一下子，就我这儿现在就是一下子上就来了。
上海的一个已经被抓了，上海电器的郑老板的女儿，我跟她爹认识也二十几年了，就她爹当时告诉我说，不要相信李友和王恩哥，虽然他俩都跟江绵恒很好，他说这不是个东西呀，当然了上海电器，他也被抓了老郑，老郑老瞿我都认识，他女儿现在在咱们这，他女儿最近带了上海的咱们铁粉的战友，最起码是40~50，那可都是啥层次的？不一样的层次吧，然后最近江苏浙江..哇塞..我喜欢的地区的战友越来越多，还都是很牛的成功人士。
所以战友们想想这个花园，人家怎么经营，到现在主人竟然还一次没来过哪，哇塞这几层楼，整个大楼大堂重新装修，现在装了六年了，人还没来过哪，我们要把我们的心给放定了，它是我们的视野，它是我们的信仰，它不是我们投资的工具，这才叫爆料革命，这才叫灭共，兄弟姐们只有这样，我们才走向还必须能走向我们心中的喜马拉雅的神圣的目标，中不中？到时间了，我今天还有很多事情，我今天下午找时间尽量的直播一下，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1879/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1879/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、GTV和盖特的后台研发的关键在领导能力和决策
中了，好！嘿，这个iPad版做得好啊，好勒，把我手机给我。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，7月29号七哥吃播，吃播，哈哈。好吃，你看这iPad版，你说咱们战友力量有多大啊，在约翰哥哥八九个月，每次直播我都喊，我说啊，这个~~~~
哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，班农战斗室都快30万了，太吓人了吧，我才4万多盖特。哈，你一不小心就退出去了，凯缪儿，好啊，我等等啊，给你拉回来啊，我以为你退出了呢。
大家知道我每次直播我都生气，我看着iPad就没有那个iPad的版，从第一天。然后约翰老跟我说，欸，下一周，下一周，下一周，iPad的版是吧！特别是咱们国内的战友、老大姐们、老哥哥们都看平板电脑、上网络版。抱怨极大，就这给折腾了八、九个月，一直没有。
把这个活交给谁了？交给了日本的草根小哥团队，草根小哥里面有个叫杖子哥。杖子哥拿到以后大概一周的时间，他发现就是我们的APP版只要在上传的时候点一个勾，就可以把APP版用到iPad上，一周解决了，上线了。
说你点开iPad的版，现在还不是iPad版，它是一个假的iPad，但是它毕竟就可以用了，我问约翰为啥你没做呢？约翰说就问了我们工程师Peter——管这个前端的APP手机版的。说他认为这个不专业，所以没放。
你们大家听听这是什么逻辑啊？你当初你先把它给打了勾就有这个版，我今天看得也不能像过去的七、八个月这么丢人吧，你就打个勾的问题。杖子哥就是发现一个，啪~就给你弄了。当然这IPad的版要设计到像Youtube那样，还要重新的设计，那也没那么长时间吧。最起码这个没那么烂吧，为什么杖子小哥就这么高的智慧呢？草根小哥那么高的智慧呢？
这个不算，G-TV从开始连线直播就是最牛的。搞着搞着连线直播没啦。约翰哥天天说的胜过OBS版，OBS版是死不了活不了，经常是漏洞百出。
而且它没有通知功能，啥时候邀请谁邀请不了，没有通知，通知不了。交给杖子哥，交给草根小哥，两周的时间把通知给做完。
我们日本的樱花团，也有一个牛的团队正在做盖特和G-TV的很多功能和G-News的很多功能。我们的魔女银河系，都是找的日本人啊，这几乎全部都是日本人，工资还便宜，甚至便宜1/3, 银河系要干大事，这就叫效率！
我今天早上我发那个视频的时候，大家看盖特视频记住了吗？我昨天晚上我从作证回来，同一个手机、同一个屋、同一个信号，我录了个9分57秒的视频，大概30秒上传，我给这个盖特团队，我感谢他们，太开心了，太好。
今天早上同一个房间、同一个信号9分57秒我上传4次，全部上传不成，然后我要去医院做体检，我在到医院的路上，我的保镖帮我传上去了，传上去颜色还不对。
所以现在战友们你可以发现啊，就是一个人的决策失误，一个人的领导能力，他对你是灾难性的。我们还有另外好几个秘密团队呢，我今天先不在这说。
这叫，大家看这肉了吗？鸭子当中叫熏腌鸭——熏了再腌，然后日本的米饭。没钱了，只能吃点粗茶淡饭了。这个呢？羊肉丸子，羊肉丸子，哎呀！真好吃！青菜，小白菜，黄瓜条。
所以说，兄弟姐妹们！很多事情啊！，你看看，就这iPad版 就打了个勾、调了调，完全不一样。字体、画面、操作界面，而且马上有通知，马上知道。
丸子，太好吃了，嫩香、嫩香的。给我来杯咖啡，朱莉安，Julian ，one coffee please。这是什么呀？酸菜，冻豆腐，酸菜冻豆腐！酸菜冻豆腐，就这个鸭肉就这一块好吃。
我今天啦！本来是晚上直播，到办公室直播。但是呢，华盛顿有人马上要来吃晚饭，要跟我吃晚饭。华盛顿来的人正在路上。
没办法了晚上就不能直播了，是吧？所以，我现在直播，答应大家今天的事，我一定要做到。哇！这羊肉丸子真好吃，我怎么能把这好吃的分享给你们呢？兄弟姐妹们？这鸭肉，你说怎么能分享给你们呢？我代你们吃吧！
二、我们就一个目标——消灭共产党,一切服从这个目标
樱花团、银河系大面积出动了，最近，樱花团真的不错，在这个惩贼，罚亡腚肛路大骗子和蛇妖闫上做的不错。哇！一丸入口感觉到拥有了所有，感觉拥有了所有，真的是。
兄弟姐妹们，我们最近完成了几个大的交易，这个交易的结果大家走着看，走着看。七哥是个实用主义者，务实，是吧？我们不管谁呀，王岐山，就是明天亡腚肛、蛇妖闫说，欸，我回来，继续参加爆料革命，还让他回来，只要能你能灭共，我们灭共当中严格讲，只要有利于灭共的不分好坏，但战友里边我们分好坏，是战友、非战友，真战友、假战友，在灭共的路上不分好坏。
你问川普总统、拜登总统他俩谁是好人坏人，他好人坏人跟我啥关系？他谁灭共我们就支持谁，就跟谁交易，是吧？那交朋友心中有数了，谁是朋友是吧？当然川普总统是哥们了那还用说嘛，是吧？但是拜登总统灭共，好啊，是吧？只要你别跟我们爆料革命为敌，只要你灭共那就行，你好坏跟我个球关系，是吧？这点常识都没有，你灭个屁共，找死呢不是吗？对不对？
就像法国总统马克龙一样，是吧？下届总统他肯定输，是吧？然后他问，我们跟你爆料革命、新中国联邦做点合作吧，我们也做点灭共的事儿吧，搞点以毒灭共的事，你是不是支持我们？
好啊，支持啊，马克龙先生，是吧？只要你现在开始旗帜鲜明地有行动、有结果，咱按单算，是吧？按单算，是吧？就像蛇妖闫站街一样，是不是？一次50、两次100，三次100。三次就100，打折嘛，蛇妖闫，是吧？可以，我管你球好坏干啥是吧？你先把空客在天津的工厂给他关了，把大飞机项目给它停了，我们就支持你，是吧？
我们又不是跟每个人谈恋爱，对吧？干嘛？某人邀请我去华盛顿，说我愿意和你站在镜头前，在见达赖喇嘛之前跟你见面，支持新中国联邦。感谢你对我的支持，我说对不起了，华盛顿我就不去了，因为我跟他站在一起，那是我个人的问题了，不会的。
不管你什么统，这统那统，咱不站在一起。但是你灭共，我支持你。关于你的负面新闻，我们尽量没有，是吧？这就是交易，但不等于我爱你，也不等于我喜欢你。
不管谁，我们就一个目标——消灭共产党！如果为了这个目标，需要做各种妥协和牺牲，一切服从这个目标。哪个孙子在这个方面上跟我矫情，滚你妈一边去，滚你姥姥一边儿去，你不配。
说我们是骗子，对，我们是骗子，对不对？你看我都穷得现在只能吃酸菜羊肉丸子了，是吧？吃点粗茶淡饭了，赶快离开我们，对不对？我们又不求你，对吧？
九指妖，找九指妖去，九指妖可以为你祈祷，消灭癌症、让你有钱，还能让你多一个手指头。真好吃，太好吃了，对吧？找九指妖去，找蛇妖闫给你吸痰，路大脑袋、路骗子送你贝雷帽，对不对？送给你贝雷帽，绿帽子，是吧？弗林将军，他见过一眼弗林将军，他以为他是谁呢！弗林将军，70%可能是下一个川普总统选总统他当副总统。弗林将军永远会和我们站在一起，严格讲会和爆料革命、郭文贵站在一起。
三、砸爆料革命和新中国联邦的360年都不会跟你拉倒
昨天我作证的时候，突然发现有一个什么过去，那个鬼影，有个叫鬼影的，我都不知道谁叫鬼影，一个推特账号推出这文件那文件爆料，现在鬼影在哪儿呢？再看鬼影那个材料，我说我真没见过，100%都是假的。
你再看看当年博讯——郭文贵在意大利已经落网，确实信息；郭文贵杀美国人，郭文贵黑客他；Kwins（注：根据郭先生说的名字拼写而成，未必是正确的名字）根本不敢来；郭文贵不敢来美国。
你们想想过去这几年发生这些鸟事，大家都忘了，这4年。我们用千千万次吧？这不夸张吧？我们没有一次说到做不到的，我们没有说过一句假话、没造过一句谣。
再看看砸锅的、反爆料革命的有一个是好人的吗？昨天那个霹雳娇娃在法治基金拿了5万，还弄了几万。你这个烂货你说你拿法治基金的钱，你放心霹雳娇娃，我让你这一辈子，我都让你为这个事付出代价。
爆料革命战友谁也不欠你的，你长得好看啊，就你去到华盛顿谁都不行，我一看你就不是个好人，你说这种精神病你知道吗？这就是我说爆料革命里边有一些人，就是一些精神病参与进来了。通过这次把他干掉挺好，对吧。
法治基金你拿着钱能拉倒吗？你砸锅就拉倒了吗？是不是啊？砸爆料革命的、砸新中国联邦的，我告诉你360年都不给你拉倒！记住我说的话，早着呢！是吧。一波又一波了，你拿了法治基金的钱你想拉倒那没门。
战友把钱捐给法治基金，我们都有权利捍卫他，你骗法治基金的钱在美国啥罪知道吗霹雳骄娃？郭宝胜就是你的前鉴，走走看。造假、虚假报销、欺诈、欺骗公益基金组织，走着看！
四、数个房地产名企和银行及广东几个商行统统完蛋
不孬，不孬，不孬，我第一次今天，这是我过去几年来第一次吃和喝战友们的东西，但是我拿钱啊。这是伦敦的我们的战友买的咖啡，我让他拿钱他去买的。2000英镑这么一袋，但是在美国在洛杉矶我送给了我一个朋友两袋，就那一天。
就昨天晚上给我发信息说，他说从哪弄来的咖啡呀？我说我告诉你了。我说我英国的战友买的，就是送给你的，我说我因为还有一些没到，到了再送给你。多少钱啊？我说2000磅，他说还能买着吗？我说没了，全世界大概听说也就是个30磅左右，30磅就是重量。
他说你知道这个是在日本，他说在我们那个国家，对不起，我这说错了，在我们的国家下一任首相就是咱们这个孩子最爱喝这咖啡，在日本多少钱你知道吗？12万美元一包，一模一样。
我说我是会员呐，是吧？而且我说我有个战友专门是给你联络好了，现在这战友估计就坐在这看视频呢，他去买的。他这一说我说我得喝喝，因为所有不允许，任何人战友、外面不是我们安保团经手吃的，我都不能吃。
我刚才说弄一杯喝喝，非常喝，非常好喝非常好喝，胡言乱语，老了，抑郁症，还有狂躁症还老了。所以说的话就是嘴就打漂，这有的咖啡在饭中间是绝对不能喝的，它不配饭，但这个咖啡是可以在吃饭中间喝的，就像吃饭中绝对不能抽烟一样，是非常不礼貌的。
但共产党的官是吃的饭吐的痰是吧，咔咔捻个痰是吧，我给你们讲过某常委，你像那吴官正是吧？你像贺国强啊，在地毯上是不是啊，那丝地毯几百万一个地毯咵~一口痰，拿手捻一捻，然后抽着烟往地上烟头还得扔在地毯上给撵一撵，哇塞。所以你没办法，他自觉得很伟大，像路大脑袋似的，吃饭咵~一口痰、咵~一口痰，恶不恶心，哇塞，真恶心。
但是呢，这个吃饭中间是可以喝的，确实不错，很浓很爽口。嗯，刚才我要喝之前，我说一会儿煮杯咖啡，真不错，谢谢这位战友。广东、香港的橄榄菜是我的最爱之一，哇，吃光了，一粒也不剩。哇！太爽了。
兄弟姐妹们，你们还看到一个什么问题最近？许家印、房地产、盛京银行、北京银行，招商银行、民生银行、泛海卢志强、东方张宏伟，民生董文标、洪崎，上海电气老郑、老曲。再看看广东，广东的粤海接下来还有深房的下面几个公司。还马上，还有那个，那个叫什么？……广东那叫什么公司了？上市公司，现在真老了，脑子现在记忆力大退。
欸，我的饭呢， 你把我饭给我拿走了干嘛？还没吃完呢。
我看啊，叫什么？那叫什么？姓张的老板叫什么？不是碧桂园，不是碧桂园。富力，富力，张力，张力，老板张力，张力，富力，广霞自在战友太牛了，广霞自在，这是广东·
猫屎咖啡，马努吉诺比利。是吧，他也马上完。然后广州的几个商行广东商行统统完，江浙这几个商行统统完，记住我今天说的话。路大脑袋这个孙子，就是偷你七哥东西，我从来不说他，他所有讲的话，主题都是七哥的，他所有编的话他都是在报纸上看的这孙子。就像蛇妖闫一样，100%是战友的贡献的观点，都成为她自己的了。这就是偷啊大骗子。
这冻豆腐，最爱了。
五、任何一个有耐心的人磕下去,共产党早就死了
所以说兄弟姐妹们，这个世界你永远不用太着急。今天早上录得这花园，咱住在这几年，4年时间，人家已经是6年了，设计装修，把整个楼大堂下面装的极为现代，你们到旁边看一下，极为现代。你想想三层公寓，还不到1000平方米花了1.5亿美金装修，也就是说十几亿人民币。
中国人有任何一个人有这品位吗？你有这个钱，你养三奶、养五奶，像肖建华这搞五十几个孩子。你也没这球品位，你根本不可能在纽约屋顶花园，你花6年的时间，建造成和加利福尼亚一模一样的草、一模一样的感觉，就花五六年的时间。
就那个墙上那个人家石砖，因为这个楼是保护楼，不能随便动。拿下来再用大理石一块一块磨，再粘上去，还要拿铆钉给它铆上。谁愿意花6年时间搞一个自己的房子。这个人Dvid Goffin（注：根据郭先生读音拼写未必是正常的拼法）就是环球音乐的创始人老板，你看到上市公司有多牛，他最起码在美国和世界有四五十套房子。中国人有钱了，你有这个品味吗？你做任何事情有这耐心吗？如果任何一个有耐心的人，磕共产党下去，共产党早就死球子了。中国人的急功近利，我们一定要改。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1876/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1876/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！战友们好！我的天哪，我从今天早上6点20起床准备今天的作证，一直到现在，8点多才结束，8点20结束，回到家了，把衣服脱了，然后呢赶快有重要的信息回一回，然后就吃点饭，抽个雪茄，坐在凉台上看着美丽的纽约，很漂亮啊很漂亮。
我的天哪这国内泛海要完蛋啊，我好几个朋友过去跟泛海合作的，现在简直是疯了，啥都没了，啥都没球蛋了，帮助泛海担保的资产都给弄走了，后悔啊，七哥原来听你的话，早把钱弄出去呀，现在弄晚了，晚了。
不听爆料革命，不关注新中国联邦，那你将有很大的损失，是吧？很大的损失啊，这纽约的晚上真漂亮啊真漂亮，别看你七哥了，我看你们看夜景吧，你看这感觉啊，你看这花…你看看..你看看..
你说我今天作证的时候，老想着郑州，想到河南，心系河南啊，不知道该怎么好，这河南现在是各种消息，战友你们是冒死啊，发来的信息呀，每个信息我看了，还有的视频，都让人心疼啊，多少人冤死了啊，多少人的生命就这么陨落了呀，太可拍了..太可拍了，真是的..这些战友发来这些信息，叫我看到共产党的邪恶，不灭共产党，这共产党真要灭了中国灭了全世界。
实际上我在几周前我就知道达赖喇嘛准备要到美国来，由于美国还寄希望于天津会谈，太敏感，但是在天津会谈中，中共已经警告了美国政府，不要试图让达赖喇嘛访美，但是美国回来就干了，这就太了不起了，让达赖喇嘛到美国访问这是个很重要的决定，这对西藏而言..习一神刚去了西藏，达赖喇嘛就来美国了，那这多重要啊多好啊，共产党还见塔利班，你见塔利班，他见达赖喇嘛更重要的事情，美国要有真实的行动，要保护西藏人，要给西藏人政策，是吧？我们会继续推进。
我们不需要任何其他人感谢，虽然我和达赖喇嘛是朋友，我们不需要他任何感谢，他们也从来不会感谢人，他们要会感谢人，西藏就没有那么大麻烦了，这是西藏佛教的一个毛病，永远你给我，你应该的，我是我是佛教吗，是吧？你应该给我啊，我不需要感谢啊，是吧？那你时间长了，还是当下的人生和社会，特别资本主义国家，你不懂的这个，那是不行的。所以新中国人联邦人要珍惜老朋友，珍惜战友，永远要抱着一个感恩的心，感恩的心，唯真不破，而且一定要目的单纯，就是消灭共产党，灭共的事业不是个赚钱的事业，灭共的事业它不是生意，它不是买卖。
虽然像蛇妖闫、路大脑袋这帮孙子，它把它当成买卖了，但是我们绝对不是，最近这几天关于蛇妖闫的很多媒体、很多政府在问我关于她的情况，都是恨得咬牙根子，说天下哪有这样的负心之人，这样的道德人，怎么可能是天使，怎么可能是拯救世界呢，对吧？这是个常识是吧？我相信还是有常识的人多啊，是吧？
我的天哪，很多人说这个秋裤，问我这个秋裤，大家看一看，这不是秋裤，它不是御寒的，很薄，这个是什么？是因为我的腿有时候你知道疼、发抖，我穿上它能帮助，它并不热，G-Fashion也会出这个东西，这十几个小时下来，都累得半死的。
兄弟姐妹们，得有强大的意志力你才能说灭共，得有强大的对善恶真假的辨别能力呀，这才能灭共，否则你灭啥共，你被共产党给灭了差不多，是吧？你像吸点痰是吧，撒点谎，国内的很多战友头两天还迷糊哪，都给我发信息道歉，看到了闫博士、蛇妖闫，天上掉下来的屎，路大脑袋、路德，过去的所谓的贝雷帽，还有找爹博，这些所谓的要放大招，要钓鱼、灭共，变成了现在要灭美国了，病毒跑美国来了，蛇妖闫，你亲爹3塞林还有路德，还有找爹博，你爹塞林怎么现在把病毒摔给美国了？你不是要灭共吗？你们还相信蛇妖闫？路大脑袋、路骗子没有跟共产党勾对吗？如果连这都没看明白，你已经不是佩不佩做战友的问题了，你已经不配做人了，你就不配做人了。连畜生都不配了，短短的不到一个月的时间戏剧性的变化，一个什么统治世界、领导世界，还代表北约的，还有贝雷帽，想抓谁就抓谁，还空袭，谁又敢挑战他，说他坏话就等于挑战美国军人，就能把我门抓起来，你这帮孙子，然后说他在钓鱼，钓共产党的鱼，结果现在钓的鱼是美国人，还要毁掉美国，然后要砸爆料革命，郭文贵成立中共特务，结果把把共产党的病毒变成美国了，还是蛇妖闫，还是他亲爹，还大力支持，你看他那个嚣张，有很多欧洲美国朋友看了听了他那个采访，路大脑袋采访视频说，简直太憎恶了，太憎恶了，太卑鄙了，太狂妄了。激动..我有点激动，有点激动，暴躁，失礼了，兄弟姐妹们。
这个灾情这么严重，还准备着打台湾，还要灭我们爆料革命，还派那么多人潜伏，还找他们洋爹，博士团变成了找爹团，然后陷害爆料革命新中国联邦，还好，真正的战友，新中国联邦人，眼睛明亮，没有上当，跟我们送来最大的礼物就是让我们更加清醒的意思到，任何情况下记住，新GTV，G系列，无条件..只要发现你跟共产党勾兑，无条件的取消你的投资，你有种你玩，你别来，你来了，我就能把你踢出去，这些投资者听了我的话，共产党啥都干得出来，卧底，还好他们听了我的话，时间到了，我就不说了，明天发盖特。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1877/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1877/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月28号，尊敬的战友们好！你看我这马上8点整正式开始，所以我现在马上得走，只有几分钟的时间。
7月28号，尊敬的战友们好！郑州国内的灾情，各种消息我想战友们也看到了，没有任何人可以否定这是人灾，这不是天祸，主要是放水，现在整个河南的东北部和新乡的南部西南部，大量的村庄成了“哑巴庄”，郑州市死亡的人数和郑州市政府的不作为，河南省委省政府的不作为，他已经不是人道的问题了，他是大屠杀。如果大家还有人认为这不是人灾，这不是大屠杀的话，那就你起码做人的常识都没有了，没必要再犹豫了是吧？
另外一个大家看到了东京奥运会，中国的运动员是怎么回事，大家都看到了，一个这么大的国家，这种傲慢，这种耍赖皮，就跟一个村里面赖皮流氓一样，完全是不讲理，丢死人了。还搞洗脑呢，还是体育大国，还强呢，是吧？你一个十几亿人口的国家到一个一亿人口的国家去，跟世界上很多低于千万人口国家竞争，你还这样子，文明程度在哪？
再一个现在整个国内科技股，微信我前天跟那位朋友见面的时候告诉他，微信一样完蛋，一定要完蛋，微信应声完蛋，微信很多很多现在它的资金和钱，早就不让它动了，科技股、教育股，还有很多股，反正只要美国经济它不垮，共产党就不会断了折腾，美国经济垮了，共产党的经济也就垮了。就这么简单，还在投机取巧呢。
再一个在这几天全球最热的就是虚拟货币，虚拟货币现在连美国高盛，大家都看到了，要推出整个这个系统，推出整个合法的系统，那就是你像喜币你想不来，不来不行，给你磕头求你啊，你说咋办呀？不好意思啊，不来都不行啊，那么另外一个大家兄弟姐妹们，昨天早上我那个直播，直播出以后，哇塞…出事了，天上突然降落一只鹰，正在撒哈拉沙漠正在打架的两个大群，沙拉沙漠的两个大群打起来了，大群是啥知道吧？或者说是南非的大迁移的两个狮子群打架，也行，突然发现空中一鸣惊响，大鹰啊，就来自新中国联邦，很在乎，两边停止战斗，因为他说你不行，他说你不行…两边都很在乎，就昨天的直播在美国两党内引起巨大的反响，所以说两党都找我，这个感谢你，应该这样说，那个是你不能这样说，支持川普的，说你这个说的不对，然后支持拜登的，说你看看你应该这样说，是吧，最后两边都找我，最后我说，为了让大家都开心，是吧，新中国联邦和爆料革命给两边都给个面子，是不是，我们把视频给下架，说明了什么问题？中国人从来没有一个人一个组织在美国这个国家，包括共产党只会大喊大闹之外，从没有一个组织向今天新中国联邦一样，在美国，我们只做自己的事，还没惨呼到内部的事，就能影响两党对我们新中国联邦的认知，让他们知道我们作用，如果我们没有价值，像蛇妖闫和亡腚缸一样，谁搭理你？你算个球啊？还有过去民运一样，谁搭理你？你算个球啊？是因为我们的观点，我们的立场太重要了，有实际能力实际作用，在这种情况下，所以说…这咱可不是钓鱼啊，我知道你想说啥，你说我要钓鱼，我不是钓鱼的，他们知道我们的重要性挺好，我们可以呀，是吧，把昨天的视频下去，这是我们的权力呀，我说的话我自己可以删除，但有些战友用的自己的账号，在G-News,GTV的账号，发亨特·拜登的，你可以删，你也可以不删啊，对吧？这是你的问题，对吧？我本人我的视频，我可以删啊，对吧？不需要了吗，就删了，删了给谁面子吗？不删给谁面子？两边都有面子。在美国这个社会是要回报的，这不能不要回报，我凭啥这么做呀？是吧？
另外一个就是昨天的视频播出以后，确实在两党，特别在华盛顿，他们认为为什么没有来自中国的第三种声音？现在只有两种声音，共产党的声音和新中国联邦的声音，为什么没有第三种声音？我们真希望有第三种声音，这第三种声音我们更喜希望来自于什么？你可以不灭共，你可以不反共，是来自说真话的中国人，大家会猜猜是谁？我相信很快你会看到第三种声音的到来，第三种声音就是来自中共内部的，不一定是跟咱爆料革命的，让你们知道共产党这几年发生了什么事，共产党正在干什么事和共产党想干什么事。第三种声音会对我们新中国联邦和爆料革命大大的有利，会让西方更加的了解中国人现在的真实情况。不但如此，会让世界更加坚定的凝聚在一起，消灭共产党，例如这次大灾情，这个大灾情他们做了什么？事实是什么？是吧？我称之为第三种声音。
这第三种声音绝大多数是因为爆料革命举行的，但是他绝对不会成为第2个从天上掉下来的屎，蛇妖闫，还有得了大脑症的路大脑袋，路骗子这样的，还有找爹博，癌症莉，你看看那个亲洋爹，说天天贝雷帽，北约合作，美国合作，要有个巨大的灭共的计划，马上行动了，弗林将军，这帮孙子砸完爆料革命，砸完郭文贵，把我们定为恐怖组织，说我们是共产党，突然间一转身上抖音了，病毒哪来的？病毒美国造的，你路大脑袋，你这个王八蛋孙子，蛇妖闫，你们不是说我们是不灭共吗？你们灭共？你们灭共你们找个洋爹塞林，还有找爹博，癌症莉，怎么你们的亲爹、洋爹在北约，不灭共产党？反而灭爆料革命？现在要灭美国了？谁要灭美国呀？刚刚两周前，路大脑袋这个孙子说我们要灭掉美国，博讯的报道，7月10号最大一篇报道，郭文贵的真实用心显现，就是要灭掉美国，然后现在“找爹博”“癌症莉”“蛇妖闫”“路大脑袋”说出来了，现在他信洋爹塞林说出来了，战友们还会那么天真吗？就像“九指妖”一样给你们退钱，如果“九指妖”能退给你们，谁要是收到1块钱，我赔你100万，把钱先给我，有点常识，任何在VOG，任何人包括GTV投资的钱，没有SEC的同意，绝对是不可能的，除非你神经有毛病了，你相信她的假支票。
那么接下来大家可以看到，我们最想要的就是真战友，找到好人，还是那句话，凡是有犹豫的，凡是脑子不清楚的，一律得让你离开，毫不犹豫，每个农场只要感到犹豫的，立马离开，我们求求你不要上当受骗，不要上G系列的当，更不要上喜币的当，更不要上GTV的当，你干嘛上当啊？不要上当。为了保护你不上当，为了保护你的利益，我们让你离开。
兄弟姐妹们，从昨天我直播完到现在，大家你们看到了西方世界对共产党的灾情和对病毒的要求，对疫苗的是否有危害，以及科兴疫苗，我可以告诉你，科兴疫苗会成为全世界最早最广泛的讨伐的一家公司，凡是打了科兴疫苗的不管在哪国，都会集体告他，谁卖疫苗的人谁会成为这个国家的最坏最坏最遭受打击的人，不信走着看，这就是事实。
国内的经济就是短短的24小时和过去的两周消失了几万亿，如果你不相信，事实跟着共产党，找找火葬场的味道，我得走了，时间来不及了，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1871/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1871/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1872/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1872/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 跟着我到这儿来，看看这个房间，我们一会儿喝这个酒，喝这个酒，这个花，然后看这边，看这个大厅，这是个最经典的大厅，今天我就在这里和我的朋友吃饭，看一看，看到了吗？看看整个这个厅，转一转，看到了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1873/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1873/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1874/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1874/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 来战友们，我带你们看看湾流650，这是湾流的650，湾流里面它现在700是最新的，这个湾流650是被称为商务机中的拉法，你看看这个..这是八个座位，你看到没有，（到这来）这里有一个空姐的座位，看到没有，这个是洗手间，这是机长室，往前来..看看，这是个机舱，650目前是飞机中的拉法，这个是个全新的，这是前面的八个座位，然后过来这里，这是个餐厅，后面是个厨房，这是个餐饮，然后是个卧室，餐区，八个座位，加长舱，大家听到有多静，现在是多少尺？过来看一看，大家看看多少尺？46500尺，看看时间，非常的舒服，所有的这些系统，都是目前娱乐性最新的，这个大概在7000多万吧，7500万美元，这是全新的，我正在学习哪，看书啊，往这一坐，安保团队吃饭，我不愿意吃，那边睡觉，（你转一圈），特别棒，650很静很静的，我们的650 ，学习…学习…带老花镜了，我这是看手机的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1875/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1875/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 兄弟姐妹们，看看这个飞机，650，湾流650，最新的，这在哪儿？看那是什么？战友们，多少车？接谁哪？好了兄弟姐妹们，现在我要告诉大家的是，最新款的湾流650，我在哪里？想我了吗？兄弟姐妹们，回头再给你们报告，看看啥好事</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1870/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1870/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月25号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？最重要的事情、有没有传播共产党的人道大灾难，人灾天祸融合在一起的一个杀掠，在河南郑州、新乡，从前天昨天到今天，无数个真相出来，大家看到了。
从河南的卫辉、新乡、滑县、道口，包括到新乡西南，多少个村子成了“哑巴村”，谁能知道行呀，河南的荥阳、新郑北、邙山下去，黄河两边，你看看那人，..你看看河南开封到郑州中间的村庄,有多少成了”哑巴村”了,这不是一般的死人哪,兄弟姐妹们，这可死的不是一个京广隧道，京广隧道死的人绝对没有地铁5号线里面死的人多，太多真相现在被掩盖了，这是人间真的是最惨的一幕啊。
美国一个911死了3000多人，日本偷袭珍珠港才死了几个人，几乎没死人。一个郑州就这么一个提前放洪水，提前了10几个小时放洪水，提前五天、六天有红色大暴雨警告，水都从地下室、水道钻出来，都杀人了，街上的学校照样开学，公司、政府照样上班，政府官员中午喝了茅台继续双休。据说河南省领导、郑州市领导，那天中午喝了很多茅台，在松山饭店喝了一堆的茅台，都回到大豪华套房睡午觉去了，没有停工，没有交通管制，没有城市公共警告，最孤独地在郑州当时就是一个说真话的人，气象台，他成了最孤独的人。就像我们爆料革命新中国联邦一样，谁说真话，谁是最孤独的。
像九指妖一样，像路大脑袋，像蛇妖闫、癌症莉、找爹博这帮人，只要说假话就有人信，这是人类的悲剧，现在大雨去了上海了，还去了北方了，甚至要到北京去，这雨怎么那么会找地方啊？中南坑的老杂毛马上准备去北戴河呢，去上海去了，那上海要出点啥事儿咋办呢？上海出事只淹死那些有钱的，还有那些老杂毛，别掩老百姓，上海的防洪措施和泄洪措施，政府管理，那可比郑州强一万倍，上海不会有大事儿吧？不会吧？是吧？哪有事儿，人家老蛤蟆、江家不会有事儿，朱镕基家不会有事儿啊，那不是真人真龙天子吗？是吧，还修过南普陀的菩萨啊，那菩萨都保佑着呢，再不行，把这个九指妖要送回上海去，给他们念道念道，祈福祈福，是吧？再不行把路德的亲爹、塞林博士，把蛇妖闫弄去吸吸痰，上海啥事都没了，是吧？
我们大家正常的人，你认为荒唐的事情，在中国真的是一点都不荒唐，都很正常，是普遍现象，蛇妖闫这号人和路大脑袋，还有“找爹博”、“癌症莉”，还有一帮人，这两天我又听说“冠军的后妈”又出来了，也开始砸郭了，你大爷的，老子早就知道你不是个好东西，还有那个李金山，你想跟我玩这一套是吧？哪天我给你们说说李金山，什么玩应啊这是？
昨天我踢足球的事引起轰然大波呀，我要挑战对决郝海东先生，郝海东先生马上反应，说要即韩国大赛之后，接受最艰难的挑战，海东先生的好处就是识时务，非常识时务，知道这将是对他最艰难的挑战，是吧？七哥踢球的水平，你七嫂昨天已经说了，说你要是跟海东兄弟踢球，让你用手球抱着球跑，你都赢不了，但有一样，高尔夫他绝对不行，我今天还给他说，高尔夫我让他五杆，他的高尔夫的姿势比朱时茂的姿势还丑，天下第一丑的姿势就是朱时茂，他是现在比他还丑，现在老茂排第二了，人家钊颖妹妹那个球一挥，人家那球打得咱不沾边儿，是吧，但是高尔夫他是不行了，足球我们有联盟委员会啊，长岛歌也踢了20多年球了，是不是？咱这里面有人啊，大卫兄弟也踢足球啊，是不是？咱给他挑战去，我那球昨天踢的，是不是，你说我这企鹅的腿踢足球咋能行啊，那你说郝海东先生的腿是长颈鹿的腿、豹子的腿，我咋能踢过他呀？我一个企鹅腿怎么能踢过一个豹子腿？踢不过呀？是不是？那咱也不能怕呀是吧，咱也得冲上去啊，这世界上你跟路大脑袋、蛇妖闫，还有“找爹博”学到的最重要的事情，学会不要脸，瞪眼就胡说，是吧，然后就是贝雷帽…这没有贝雷帽的飞机什么的，贝雷帽啊，塞林爹呀，“黄河边”也是配合我的…王岐山是不是也是我的合伙人啊？我现在等着王岐山是不是我们的合伙人啊，会不会哪天说王健也是我杀的呀？路大脑袋…现在搞笑的简直就成了娱乐了，高级娱乐。兄弟姐妹们，在此时此刻咱们更能感觉到，这个世界的疯狂，这个世界的黑暗，黑白颠倒，本末颠倒，善恶不分，都是共产党的毒。
现在美国的经济危机，世界的经济崩塌即将到来，咱走着看，看看到时候还是跟着路大脑袋、蛇妖闫呢？还是找爹博的人有饭吃？还是跟着新中国联邦爆料革命的有饭吃？别吹牛叉，是吧，我再重申一遍，在大陆存粮食是郭文贵第一个说的，不是路大脑袋说的，他是个屁，说经济他懂个啥？所有的经济包括美国的经济，都是郭文贵先说的，有一点别黑了良心，去查查过去四年的历史，都是直播，我让存粮、存现金、取钱、经济崩溃，路大脑袋全部都是抄他七爹的，还成了他的了，他老婆都不是他的，他老婆都跟别人睡觉呢，别黑白颠倒了，还有李金山，还有人说他说的存粮食，老子先说的，脱钩、存粮、共产党缺粮食，包括统计，包括人口、包括兑现钱、包括外汇紧张..都是我，他有什么料？没有爆料革命他连个屁都不是，你看他现在说人话嘛？他还能说成人话吗？躲在老鼠洞里面，是不是啊，在家里面老婆都要给他戴绿帽子了，都要泡我们的“盲人强子”了。还他妈不要脸在那，瞎胡说，你再告诉我过去几年有一样是他先说的吗？你们可以说成塞林是他爹、王岐山是他爹，都行，但是你不要把我们爆料革命都说成他的了，对不对？
行了，别说这些了，大家持续关注郑州国内的灾区，一切都是刚刚开始，明年缺不缺粮？今年缺不缺粮？巨大的缺粮口。缺不缺药？巨大的缺药，银行的贷款能不能取出来？你取不出来。你想往外汇款汇的出来吗？汇不出来，病毒会肆虐吗？一定会肆虐，我再次警告：共产党一定会第二次放毒，现在最大的问题是，为啥不让用羟氯喹？为啥强制别人打疫苗？这才是个大问题。不打疫苗、吃羟氯喹，准备第二次的到来，做好活下去的准备，远离城市是七哥第一个说的，过去两年了，远离城市，回到你的乡下，第二城市，离开一线城市，只有七哥在直播中明确告诉大家的，录大脑袋他从来就不懂，他没这个脑袋，七哥的痔疮智慧都比他强，七哥扔下的情报都比他多，我再次重申国内的战友们，你们要记住活下去，就远离大城市，远离战争，远离政治中心，真的做好几年吃青菜吃草的准备吧，七哥未来48小时，会关手机，发完这个以后就把手机关掉了，48小时以后才回来看所有的手机和信息，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1866/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1866/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月24号，尊敬的战友们好，你们健身了没有？现在能活着真不容易，看到国内郑州的灾区，新乡各地，这些真相逐渐出来，听到这些很多的事情，现在大家都可以证明了，各个渠道，我相信你们都知道了，泄洪在前，大雨在后。五大水库12个小蓄水区同时放水，大家知道了吗？郑州的许书记，还有河南的省委书记杜什么，这帮人完全是因为政治斗争，把老百姓给弄死了。
然后现在大家可以看到，这就是中国整个共产党独裁到现在为止，没人敢站出来说真话，河南郑州，河南省新乡，所有的公检法都是一句话，怠工，他们有本事让他们去干去，河南是个大省啊，就是看着自己的同胞这么死去，尸体一车一车的拉。
习大神到西藏，据人家说，本来说这个行程是不是要修改一下，再一个中央电视台播是不是要缓一缓？据他左右说：不能，一样也不能改，说这是自然现象，多难兴邦，这个时候不要让西方人…给反对势力递刀子，这一听多有道理呀？是吧？中央电视台照播整个行程，照搞。百万哈达…然后整个布达拉宫全面都成为叫做习时代，照样打开了所有的整个布达拉宫所有的秘密，所有的不能打开，都得打开，都得看。整个拉萨响彻了伟大的习主席歌声，歌声嘹亮，百万人献哈达，结果是怎么样？大家可以看明白，谁都没看明白这个猫腻，多难兴邦和大灾历来都是杀皇上，现在是什么？大灾杀皇上，习躲不过这一灾的，党内的人都看明白了。
所以共产党的内部斗争，从地方一个政府郑州市到河南省，许书记、杜书记的习派这两个人，把整个河南省给毁了。只有咱郭文贵、爆料革命新中国联邦第一个站出来说，死亡人数绝不是十几个人，一定是以万起步，现在大家你们信了吗？只有我们爆料革命新中国联邦告诉大家，死亡人数绝不是这个，同时是泄洪在前，大雨在后，大家信了吗？我告诉大家，这是河南的政治斗争、地方对抗中央、地方对抗习皇上的派来的天兵天将，最终牺牲的是老百姓和身家性命，中央电视台还有西藏的行程，这都是给他下套的，习近平的水平也就是管河南的一个郑州市，也就这水平，他哪有这辨别能力呀？这些人给他出的招儿，他不懂什么多难兴邦，大难历来杀皇上，不仅在中国，在外国也一样，任何大的灾难之后，这个总统都会被免掉、被弹劾，而且一定不会有下一任。
死那么多人，这所谓的要领导全世界的，然后现在让大家看看德国，德国也死人了，等大家都明白的时候，德国人家怎么救的灾，德国死了多少人，德国的水量多大，你那个所谓的下雨量，连台湾的每年的水灾的连18%都不到，要按照你这个逻辑，就是台湾每一年大概有50次千年不遇的水灾，那台湾人要死多少次了，德国的下雨量是你的几倍，人家死多少人？人家的救援是什么？人家的补偿是什么？你能骗下去吗？
兄弟姐妹们，这就是互联网时代谁都别吹牛，谁都别撒谎，如果你不相信互联网时代，你就没有活在这个时代，不论是你哪个人，不论你是哪个国，也不管你多强大，在互联网时代一定会给你搞清楚的，不管你哪个人撒谎，不管你哪个人吹了牛，诈了骗，互联网一定会给你整明白的，不管你什么蛇妖闫、路大脑，互联网都是有记忆的，是吧？如果连自己经历的四年，或者活在互联网时代，你还听任何一家之言，包括郭文贵的，包括任何一家之言，你没有辨别能力，那你就活该，这就是郑州现在的惨剧给你带来最好的答案，不管他怎么封锁，无穷无尽的信息涌向了海外，河南人民死了，郑州人民死了，他能拉到吗？都是懦夫吗？都会喝同胞的死人汤、死人水煮饭吃，就忘掉了这个死亡吗？互联网时代谁都别做恶，它只是早晚一天，谁都别胡说，真相一定会出来的。
我们现在可以说是以毒灭共，五月份结束，现在开始了，我们最不愿意看到的是以灾灭共，接下来要把整个郑州的自然灾害，来龙去脉告诉全世界，告诉河南人民，告诉中国人民，以灾灭共是我们第一个说的吧？这回路大脑袋、蛇妖闫不会再抢了吧，你爷爷的你孙子的，你大爷你姥姥的，是吧？是我们第一个获得最准确的信息，泄洪在前，大雨在后，而且这是郑州的许书记、河南的杜书记和习近平帮派斗争的结果，大家都在看着他们出事，牺牲的是老百姓，在西藏，习近平在所有的行程没有改，不但没有改，百万哈达的背后的故事，七哥慢慢给你一一道来。
我们要给大家一点时间，现在是悲痛之余。我们要利用七月份的以灾灭共，以灾灭中南坑，雨哪来的？水哪儿来的？这些老百姓该不该死？河南有没有组织？河南的官员给中央怎么汇报的？兄弟姐妹们不要看眼前的一时，看一时都不好，你比如说这两天战友们有很多要追加投资的，这两天是-Club卡卖的有史以来卖得最多的，然后很多战友现在很愤怒…战友们不要着急,输赢的最后决不在此时此刻，我们只有两个时间才能体验出来，谁能把共产党给灭了，第二个，每到年底的时候你总结总结这一年谁是输家和赢家，千万任何一个聪明的人，不要进入到事情的一个漩涡当中，进了漩涡当中，你一定是牺牲品。
这就是七哥过去老说钓鱼，最近不说了。最近我真的要开始钓鱼了，未来从今天开始起，你会看到七哥又开始了钓鱼的行动，因为要以灾灭中南坑、以灾灭共，还有一个我们要真正的以灾这个事实真相，再一次的惩罚在海外的欺民贼和共产党勾兑的人，不但美国政府要追究猎弧行动的背后的故事，美国政府背后的猎狐的故事，一切因为郭文贵，一切因为爆料革命，所谓海外打着各种华侨身份的人，接下来在欧洲甚至在日本，在澳大利亚一系列的反猎狐行动，会把很多海外的欺民贼给抓出来，所以咱也钓钓鱼，七哥陪他们玩玩，兄弟姐妹们，你们给我发的很多信息，要追加投资的，要再买喜币的很多事情，请和各农场联系，或者七哥有时间直播再聊，请大家千万别忘了，当你有时间的时候动动你的手指，传播整个郑州这种人祸的大灾的，有史以来人祸大灾的所有的真相，这就是支持爆料革命，时间到了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1867/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1867/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1868/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1868/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这花多漂亮。哇..刚刚的直播完以后,有几个大咖给我发信息,向七哥道歉，然后如何说错了，我告诉你，这次在路大脑袋、蛇妖闫这件事情上立场不坚定的，永远不可能有和解的机会，永远没有道歉，我不接受任何道歉，最起码的常识。
路大脑袋、蛇妖闫，他能灭共，还鹿死谁手，他吃TM鹿屎，都轮不着他吃，你们相信他是吧，相信他永远就不要跟我们在一起，谁能灭共在这个世界上？只有我们新中国联邦和爆料革命能灭共，你不信你就离得远远的，不要跟我们在一起，就这么简单，是吧，就这么简单，没有什么选择的，这里没有什么中间立场，哎呀这花，我最喜欢这种自然的花，这种自然的花，我最喜欢。
所以说兄弟姐妹们，任何情况下这些人投机取巧，然后在里面意志不坚定，灭共他是假的，他要真想灭共，他连这都不懂吗？他能不懂这些事儿吗？他一定会懂的，如果连这都不懂的话，他能跟我们在一起吗？我们还让他给我们在一起吗？当然不让了，对吧？哇..这花我太喜欢了，你看这花…你看这大树林…你看这些花…太喜欢了.
什么事都可以谈，这事没有谈的余地，不要再尝试跟我说任何道歉，绝不可能，天涯海角你拿走的G系列的投资，都是给你踢出去，你放心，我会让投资机构改变一切规则，也不会让你们进来，咱走着看，看谁是最后哭的那个人，你不灭共，你就不要跟我们在一起，你要灭共咱啥都好说，打着反灭共的名义去灭共，然后想把灭共者给灭了，那咱试试，看看你能做到吗？共产党都没做到你能做到吗？大家走走看，谁能消灭共产党？谁能真正的灭共？咱走着看，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1869/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1869/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、生者该如何面对河南灾难现场的不忍直视的死亡
哎呀，这大树林呐，好家伙！哇塞，这是花儿开了！还有苹果啊！苹果啊！不少苹果呀！哇噻！可以了。好，没有。哇塞！这么多苹果，这都红了！好家伙！这一疙瘩一疙瘩的。
哇塞，真是一疙瘩、一疙瘩的苹果呀！都是苹果树啊，哎呀，这咋脑门那么亮，嗯？这是什么情况，太亮，太亮！这也没啥光啊，那咋办呢？好点了吗？哇塞，我这脑门确实。
（郭先生与战友们互动）［正道华夏999、星云、以凡，日月星辰啊、一直在关注、向着太阳玫瑰园、用户5537，Robber DC、玉米地里的玉米、火焰之子金牛座，加点阳光，哎呦我的妈，这是啊，这咋这么亮啊？这啥情况这是？我乱发邀请，看谁能被邀请上啊。
这咋这么亮呢？这是啥情况啊这是？七哥也没使用什么美容软件。咋弄啊这玩意儿？戴墨镜也不行。调一下光圈，光圈太大，我这用手机我咋调光圈？咋调也不行。
（放凯莉歌曲，《曾经有一个梦》）
欸？现在怎么样？怎么样？怎么样？我戴了个帽子啊，现在怎么样？哎，好多了、好多了，行了、行了、行了、行了，中了、中了、中了。不行我试了，长摁这个。这就是现在这个G-TV软件有问题。就是它在这块不灵。行了就这样吧！没办法，咱灵光！
兄弟姐妹大家好啊，七哥才我本来想录个视频，结果战友很多从新乡还有在小浪底水库还有郑州的很多人发了信息过来。然后这是国内的凌晨四五点钟的时间，战友们发来的声音哭声一片，哭声一片。
哎呀，七哥也说实话，你说也不能天天哭，这关键哭它不解决问题。兄弟姐妹们，对吧？它哭都不解决问题，刚才有个战友给咱发信息，河南省交通厅的跟我很多年见过面，我是不记得他了，一直是支持咱爆料革命的，哎呀，第一句话说七哥我们从来都离得那么近，虽然这次就是远在万里之外在郑州发生的这种水灾人祸也跟你七哥也没有断任何联系。
他家三口人现在都住在裕达，但是家里边已经两口儿人找不着了。就是看着他说他刚才在现场看着去找人的时候就从里边往外拖尸体的时候，他说那个尸体从里边拖出来，他说真的比拖死猪还难看，他说有的是那个拿绳子拽到那个死人的胳膊上往外拽把胳膊一下就给拽掉了。把那个腿儿、拴在腿上拽把腿给拽掉了。
他说没有一点尊严，他都觉得他现在都不想活了，他觉得活着太没意思了。这就是叫次生灾难，就觉得活着没啥意思，就是大家到那个现场看过的人。你对生命你只有两个结局——一个你过了这个坎，一个你就被这个坎给拦下来了。你没见过生死的人，你是没有资格说这个话，就这他说的话我太明白了，我太明白了！
然后他说七哥你给我发个视频安慰安慰我，我想想半天给他发个什么视频啊？我很难受，我真的是今天身边人都在问我你在想什么呢，我说满脑子现在就是郑州、新乡国内的这种惨剧，我想了想我给他发了一个最简单的几句话。
我说如果你真的想不开的话，我说你想想当年听说我在郑州火葬场去火化我的亲哥哥的时候，我在那块儿痛苦了几天，后来我到了郑州的所谓的那个皇冠假日饭店总统套房哭了几天，我那也不想活了。
后来我想想我就不活了不就是我也是到那个炉子把我烧了吗？烧了我这个世界是什么样的？一秒钟也不会停转，亲人的痛苦就没了吗？没有，不但如此，（no problem, thank you. Just take a look around please Bill，Look around——没问题，谢谢，只是四周看看Bill，四周看看）还有个这哥哥能活过来吗？——活不过来了。
所以我当时在火葬场看着火葬场烧人还要给小费烧得干净点，我也跟那个火葬场的人有过一个简单的对话，我说你每天烧多少人，烧人啥感觉？烧完人以后你回到家吃饭有啥影响没有？他说了一个非常简单的话，他说我从来没有见过人到这送了烧完人这人在这儿当场自杀的——没有。
他说这不管怎么死——好死的、坏死的、老死的、病死的，亲人都会继续活下去。人死了，他说这就是一块烂肉，他说无非是让活着的人舒服点，叫他烧得有尊严，他说所有的人到死了以后能不能烧得有尊严他确实这是个人活的值不值的问题，他有的人活得很值，家人朋友哀恸一片，花最多的钱买个好骨灰盒，是吧。然后弄点好花圈，然后把它烧得干干净净的，然后把它抱回去，他说这叫值了。
他说最不值的事，他说就是有些人在说死了以后没人管、没人问，反正我们烧的时候也就按规矩烧烧，他说弄吧、弄吧就拉倒了，都当肥料了。
最后的总结是，人这一辈子活着要有体面，人死了也得有点体面。这叫人，人和畜生不一样的就是你死了是怎么被处理的。所以很简单我跟他说。如果你没想明白，去郑州火葬场，找那个火葬员去聊聊去。
不论你做什么结果都不会被改变，这个恶跟你没关系，这是共产党每天、每时、每刻都在中国大陆上每天都在发生。我们新乡的一个战友——新乡税务局的、国税局的，昨天还告诉我呢，说家人啥事没有，七哥我们都挺好！然后就失踪了找不着了，几个小时前知道他的家人已经完全遇难了。
所以说，大家想想这时候我们需要啥呀？能不能把九指妖给送到灾区去？给上帝念叨念叨呢？让那死去人活过来、让郑州的灾难能避免呢？给九指妖打个电话行不行，姐妹们？你们谁给九指妖打个电话。九指妖、哎呦，对不起，这手指头。
九指妖你能不能去救救人呢？去念叨、念叨啊。这帮王八蛋，现在还为那点儿小钱儿还在那块儿招摇撞骗，更让我心里于心不忍。
二、崇尚对百姓必须严管的习神无视灾情照旧做秀
就从昨天到现在，喜美元的打的账号的钱现在一塌糊涂的多，你都不知道哪来的钱。一边是死人一边这边是收钱收到手软，到底咋了你说这个国家呀！
到底咋了呀你说？这人还没、尸体还没落停呢，人还都往外跑。你说在国内这死在国内的亡，没人烧没人弄。然后这有钱的活着的往外跑，这个国家伟大的党不是很伟大吗？这个国家伟大到你看看百万哈达，这是活着的佛祖啊！
在这个藏语我刚才还练了半天没练出来，西藏战友跟我说的一句话就是你是佛祖降世，佛祖活过来了，你是在世的佛祖，习大神。哇塞！这习大佛！哎哟，这是在西藏的那个待遇高到简直是历史以来西藏从来没有这么高的礼遇——从来没有，即使沐浴节也没有这么高的礼遇。
但是这个时候却是一样死了人到处死人，你们是没跟习大神面对面过。我从2017年爆料我就告诉你，习对老百姓的死活是从不在乎的，这是我面对面跟他聊，他说老百姓、老百姓吃你的饭有饭吃，你管你的操的是什么闲心呀，对老百姓就必须得严，就得管。
他说商鞅是历史上真正的政治大家，他崇拜商鞅。就像王岐山，王岐山骨子里面中国老百姓吃了三年草没事啊。中国人吃好了以后中国人吃好了那政府不就完了吗？中国人吃饱了不就想惦记政府吗？只要中国人吃草他们才安全，所以它给老百姓准备啥？准备火葬场，准备你养老院，临死前把钱交回来，到火葬场把你烧了，把最后钱交出来，然后再到墓地，把你家人钱也交过来。他想的是这个啊。他不想别的！
哎哟！哇塞！这是绿贝雷帽飞机来了是吧？路大脑袋的亲爹来了，找爹勃的亲爹来了！哇塞，这么大飞机啊，哎呀，好害怕哟！我好害怕哟，路大脑袋！蛇妖闫！蛇妖闫你快嫁给你塞林爹去吧！你嫁给他吧！
这老人家的他也不敢回美国，在欧洲连个饭都没球吃的，跟那德意志之鹰拼点三文治，是吧？还是过时的三文治啊。战友真敏感，马上就听到飞机的声音了，哇塞，塞林的亲爹来了。贝雷帽儿，还带着北约的兵，还都是空降，哇塞！好厉害呀。
所以说兄弟姐妹们你想想啊！国内现在这个情况，现在郑州人都知道了。为啥那个水滚着翻着浪来，它从底下出来的，它从地下从各种管道、各种水道、下水道，下水道里面有很多屎，那个屎啊、尿啊，下水道冲出来的人呛都呛死你了！甭说淹死你了，熏都熏死你了，那叫氢气中毒好不好？京广隧道水抽完了吗？那大客车一客车、一客车往外拉，战友们你觉得那客车里都是空的吗？没有死人吗？没死人拿黑布挡上干什么？
三、抓人胜救人一万倍的郑州公安已经抓捕一千多人
光昨天到现在郑州市公安局就抓了1000多人，抓了1000多人，这1000人都抓的什么人战友们记住，第一个在现场在京广隧道亲身经历又跑出来的人，知道太多了，还有视频的——抓了。还有一个就是政府协调这些事情，知道政府决策的，是先放水还有参与了当时泄洪放水的都抓了——这是第二种。第三种抓了就是现在很多人已经在事情发生之后整理了很多信息，知情者掌握证据者全抓了。
就这么厉害，共产党抓人的本事远远超过抢救人的本事亿万倍，全世界的独裁都这样，抓人的能力比救人的能力要厉害亿万倍，这就叫啥？这叫伟大的政府。什么叫伟大的政府？抓你的本事绝对要大过救你的本事亿万倍，这叫伟大的政府。七哥说的不是玩笑吧，是吧。
四、专案组以十倍价格回收喜币图谋抹黑栽赃喜币
更让我惊讶的，此时此刻灭爆小组所谓在各农场的渗透、拉人、威胁，很多人在国内有的是被迫喝茶了，然后把自己Twitter号、社交媒体号、什么在农场的号都交给平爆小组了。
包括长期跟随爆料革命的大咖也被威胁了，竟然开出了天价，什么天价？你把喜币的名额交给专案组，专案组退给你10倍的钱，专案组想掌握这些喜币。咱们一个战友说四天前，他在湖南被捕了，被捕原因是买了喜币，给他商谈的条件是用你的办法都给我，转到我账号，我给你10倍。
大家想想专案组要买喜币干什么，专案组非常清楚喜币价值是多少钱，七哥在这不能胡说，未来你们会懂的，咱走着看嘛是吧，很快嘛。从昨天到现在已经是美元可以自由地交换喜币了，是吧，你都到手了，谁也拿不走了，到手了谁也拿不走了。
但是像持枪挺郭，像什么文远，还像DC农场有几个混蛋，还有什么这些人一定你拿了也得给你拿走，为什么拿走知道吗。不是我要做的，是你自己要做的，你的喜币是拿不到手的，你得不到的，一个你都得不到。
专案组要拿喜币，两条原因。第一个以办案为名，自己闷得儿蜜一些，私心。政清台湾也来了，300年的飞飞也来了。第二条渗透你喜币，砸你喜币的价格。这里边儿就有意思了，然后呢他拿了你喜币以后，能消费的时候，他去买别的东西去，他去买深网，买深网的那些犯罪证据，他去买武器，然后栽赃陷害。
你看我拿喜币比比特币还夸张，全搞犯罪工具，这是专案组的（目的）。专案组给中央汇报的时候，你看我们要要喜币，我们甚至10倍100倍地要买，买完以后拿他的喜币去干犯罪的事儿去栽赃它，中央领导说这个聪明。
行了，这些人高兴了，但是战友们，你觉得七哥还有我们这些人有这么愚蠢吗，你要比黑比骗比假，我们比不过共产党，你要比智慧，共产党你早着嘞。
战友们想想，就共产党在郑州这个灾情上和到西藏这百万哈达上，你觉得共产党智慧吗？聪明吗？它搞出个路大脑袋路骗子、蛇妖闫，还有这所谓的要策反400个战友，你觉得这招儿聪明吗？
五、亡腚缸蛇妖闫要能把我们灭了那我们就活该被灭
你把路大脑袋、蛇妖闫给这时候策反了，给他点儿钱是吧，策反了，然后让塞林、找爹勃还有癌症丽还有那个墨博士是不是？你说这几个人要能把爆料革命打倒了能把我们给灭了，我们就该死就活该灭。
你要灭共呢，就这几个小烂葱就把你灭了，你不就该死吗？就该灭，因为你就是个忽悠啊，对不对呀。就这几个路大脑袋、蛇妖闫连饭都TM没得吃的，就像那九指妖一样离开爆料革命才两天脸都不敢露了，这些人离开爆料革命他能干啥呢。他诈呼一个月两个月三个月，他每次张嘴说话，他都是Losser，他都输。他张嘴说话他都输，只要蛇妖闫她张嘴说话，她就是给自己惹麻烦。
路大脑袋现在最起码一百个官司和他不拉倒，昨天本来是下周一有个起诉案的，我说别别别，先等等。我告诉律师先等等，让路大脑袋多说说，现在不着急。包括那房子、赔偿、起诉，我说都停停，不着急，让他说，让他把话说完你再起诉他。
到时候给法官起诉去，让法官看、陪审团去看，本来就三个罪，现在可不是三个罪的事儿了，是吧？你故意毁坏租赁的房产，恶意毁坏，而且你恶意不交租，而且你自己在直播中自己都说的，什么你找了保镖啊，什么塞林呀，赛琳你爹派的保镖要来呀，你什么意思？
而且你不交房，然后在直播中又说了，连黄河边都是我的托儿，哇塞，这路大脑袋真是疯了。就像蛇妖闫一样，她丈夫杀她十几次没杀成，我让她丈夫杀她，炒鸡蛋没杀成，把她弄到美国来，让她丈夫到美国来杀她。
美国人听这话以后全都傻了球的，说现在让她越说话越好，她说的越多矛盾越多。等到那个美国，你看看这些支持蛇妖闫的，我告诉大家，没有我们的推动，没有一个搭理她的。本来上周我们给这些媒体发信，我说别发，别发。等等，让蛇妖闫到这媒体上再说几次，多采访，什么国会议员，让她多见见议员。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1864/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1864/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，兄弟姐妹们，为啥今天再次来感谢我们的自由女神啊？第一个，先为郑州的灾区的，河南新乡的同胞们祈福，万佛万神、水神龙神、自由女神，同时我们要感谢自由女神、万佛万神替我们铲掉了蛇妖闫和路大脑袋、路骗子、亡腚缸，拔出了我们的隐患，感谢了！感谢了！
灵啊..灵啊…第三个，我要感谢在自由女神、万佛万神的保护下，喜币今天是正式的上线，喜Dollar可以正式的买,喜 Coin，H-Dollar,H-Coin,这是一场巨大的革命,很多人的命运将因此被改变。所以说我们要感谢万佛万神!感谢自由女神!这三条,为郑州的同胞们平安祈福,早日重建家园，得天助，得自由女神助，灭掉共产党，同时感谢万佛万神帮我们铲掉蛇妖闫，路大脑袋，路骗子，继续铲妖，第三个让我们爆料革命的真战友、灭共咱们的兄弟姐妹们获得了我们中国人有史以来在海外拥有的金融平台，喜美元直接可以买，喜币，这是一场什么样的革命！不懂的不需要懂，懂的人你们明白的兄弟姐妹们，啥都不说了，你看这哈顿…忒漂亮了，let’s go，这自由女神太漂亮了。
这有冰棍让我吃一个，这已经不是冰棍儿了，哇..爽啊，在自由女神的前面吃着冰棍，蛇妖闫、亡腚缸，他再一辈子也没有机会来拜自由女神了，走着看吧，我们的战友们将无数次的在这里面相聚，就这吧…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1865/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1865/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：郑州灾区民众出来接雨水
出来接水啊，马上没了，水多可贵了。
直播前播放视频二：民众排队领水
直播前播放视频三：求救视频
7月22晚上辉县市占城镇南樊村街道水已2米，大雨还在继续，水位上涨一小时15cm上涨，求政府关注周围的乡镇给我们送点吃的吧，求求人们了，人命关天。
急缺：水、食物
求救时间：22日晚9点
直播前播放视频四：央视网快看——河南这次的暴雨为什么会这么强？
那河南的这次暴雨为什么会这么强呢，专家分析主要原因有三个，第一个是受到台风的影响，我们知道台风“烟花”虽然现在距离我国还有小1000公里的距离，却远程控制了河南的暴雨。
直播前播放视频五：龙山路路口至中原路隧道处设卡禁止民众靠近
现在龙山路路口到中原路的隧道这，民警已经全拦住了，根本就不让靠近，其实你开了也都不让靠近，现在肯定是吧？有啥事呗？对吧，大家心里知道，肯定是不想让大家看见这事情，祈祷吧！希望不要有太多的伤亡。
直播前播放视频六：指挥大卡车直接开下断头路片段
直播前播放视频七：莫也湖已经决口
莫也湖已经决口了，看着没有，这水已经到哪了，看着没有，****已经卖完了，看到了没？这是莫也湖，莫也湖已经决口了啊，看着没有，
一、准确情报表明郑州此次灾情系先放水后下雨所致
来啦，嗯？这家伙木兰她已经开拍照了，今天是7月23号了。尊敬的战友们好，7月23号，我还是咳嗽啊，一见战友就紧张。尊敬的战友们好，7月23号七哥乱聊直播，太多战友发信息了，没办法一一回啊。
特别是来自新乡、安阳、郑州、河南的战友们强烈要求七哥今天要直播，说七哥你啥都别说，你就坐那让我们看看你就行，很多在郑州发来的信息，很多战友都在那哭，我完全可以理解这个哭，七哥也很难受，与你们感同身受。我的家人也在郑州，到现在还没有一个家人给我通过一个信息、通过一个电话，你说这是什么情况？
所以说，兄弟姐妹们在这样的世纪的大劫难之前，我们看出了一个国家、一个民族还有一个社会，它的教育有多重要。它的基础设施、它的通信像这种重要的设施救命的东西他多重要。一个国家、一个民族、一个人、一个家庭、一个公司，你的强壮它不是一下子起来的，它是日积月累。
文明、教育、辩善恶、辨是非，永远知道什么是最重要的，首先一点，不能有假的——假教育、假口号、假感情、假基础设施，这一系列的事情，共产党的假、黑——以警治国、以黑治国、以贪治国是吧，每次在自然灾害面前都被戳得一大堆窟窿。
老百姓的无知和洗脑——到这个时候现在大家看到了，一说马上一个月就恢复地铁了，然后呢解放军来啦，老百姓感动了又开始哭了。老百姓你有没有知道你从小到大你纳的税，你从小到大你的劳动、你的生产力你养了这帮流氓政府是你身上的那个吸血的那种蚂蚱，吸着你一辈子血了。
你有灾难的时候它本来就该救你，它政府欠你的，它生来就吃你的喝你的。他必须有责任有义务救你帮你，你激动啥你感动啥？就这点常识都没有。叫人家强奸了，人家把你提上裤子，你得感谢人家谢谢你帮我把裤子给提上了，现在人死了，把尸体给你拿出来，你感谢，终于把尸体给你拿回来了，你有没有想过，它本来这事儿就不应该发生。
这几天大量的体制内的战友跟我说，这完全是人祸，一周以前都知道这个大雨的到来，政府不停学、不停工、不采取措施，而且更重要的事情，确切，这两天我没敢说，因为咱说话得小心，是泄洪在前大雨在后，知道要来大雨了它把洪给泄了，洪在前雨在后你不死人你死什么呀？！这个流氓政府就是杀人呐！这次完全是人祸，根本不是天灾，记住今天七哥直播说的话，我很小心！不能像那个路大脑路骗子张嘴就来，是不是？
咱得获得足够的情报，才敢这么说，是放水在前雨在后，你才能看到那滚滚的大水到来，这就像为什么北郑州的解放军学院就是当时说的看着水就跳着高来了，为什么？它先从地下过来的，那水可不就跳着高过来了？
解放军学院作战指挥中心，对台作战指挥中心，模拟中心死亡得比我说还要严重，特别是荥阳地下工程和郑州市大学路地下工程几乎皆毁。老天呐！报应啊！你要打台湾吗？然后，这些官员在人死了70个小时以后，现在有警察、有解放军出来了，尸体都快烂了。
二、警察胁迫灾民噤声愈加证明这是人祸不是天灾
现在，所有的警察第一要务，打电话威胁、不准对外发信息、不准对外告诉真情、不准接受采访。我们一个郑州晚报的一个朋友说最早接到的电话不是慰问、不是问死活的电话，是告诉她不要乱写东西、不要乱发东西。
这位女记者是我的老朋友，她说，真的，这个国家完了！我在灾难之中接到第一个电话就是让不要写东西、不要乱发东西。既然是天灾，你怕发什么东西呢？既然是天灾那老天爷承担责任，你共产党的警察干嘛不让她发信息、写东西呢？
我们老百姓这点常识总该有吧！这就足以证明这不是天灾，这是人祸，你放水在前，你知道雨要来了，你先放些水。一直以为小浪底水库没有泄洪，小浪底还挺争气，我昨天晚上知道小浪底是最早悄悄泄洪的，这才导致了荥阳一带，给才导致了这郑州的邙山区这一带还有那些老百姓几个村庄变成哑巴村了，没人说话了，也没人写东西了！
这就是现在整个郑州和新乡、安阳，郑州你们看到的时候，实际上新乡完全有防范的！新乡同样是喊喊大喇叭、发点什么通告、贴几张纸，当官的把家人全都转移走了，剩下这些村庄的冲的冲、死了死，谁知道？
三、此次人道大灾难死亡人数将永远不会被暴露出来
我可以告诉你，老天爷都不会告诉你一个真实的数字。你没在河南待过，你在河南一旦待过，你就知道河南和山东西部的贫困和穷困基本上是四面墙顶着一个屋顶，吃拉尿都在院里面。
那死人了没人知道，永远不知道这村里边有多少数字，死人了就更没人知道了。可以今天绝对地说，这次大灾难、人道大灾难——在郑州、河南新乡、安阳发生的所谓的千年不遇的，现在不是千年不遇了，叫40年不遇了。不胡说八道了，中央电视台竟然是个千年不遇，现在改成40年了。
这个灾难死亡人数永远不会被暴露出来——永远不会，因为死亡的太多的都是村庄了。谁去查你告诉我，查完以后你能活得了吗？永远不会被暴露出来，不论是，他现在一定是结局是过万的，七哥唯一一个说的过万的，爆料革命、新中国唯一一个说的过万的。但是，你说以后他会不会说出来真实的数字，——永远不可能，这就是共产党。
昨天，河南省高院的一个哥们跟我说，文贵，别说是你们不会知道，他说连中央习近平也不会知道，因为没有人去查，他就不会有人去查，也没人敢去查。
他说现在刚刚的开会，他说省委开会问荥阳那块死多少人？荥阳那块一个什么叫甄家村是叫什么一个村，叫什么村我这给说忘了，说死多少？说死了6个人。然后，人家骂他，去你妈的，胡说八道在这块儿！说你现在还撒谎呢，听说一个学校里死了二十几个。欸，他说我没算学校，你要算学校就死了60个人。
四、中共城市地下排水救命良心工程与西方天差地别
就一帮子流氓！就这个国家的治理能力、这个国家里边的整个系统性的整个的所谓的管理能力，他真的不如西方的一个镇上，他们最大的本事是洗脑、要税、城管、宣传，这是绝对是天下第一。干正事——遇灾情、解决灾难、搞教育、基础设施、国家建设，那简直全都是一帮垃圾。
我们这两天看到网上充满了到处的日本的地下下水道工程、巴黎的下水道工程一两千年前就建好了，包括二战后的德国，你们没有去看，我都去看过下水道工程；包括那个穷的西班牙下水道工程，伦敦——战后的伦敦都炸平了，下水道工程我都去看过；日本的下水道工程里边，我几乎是南部、北部，特别是靠海部那块，因为它怕海水淹、还怕地震。我都去看过，你们看到的照片，完全不能反映这些国家的基础设施在二战以后的牛。
它牛到啥程度啊？就一个老巴黎地下几千公里的地下水道里面，那简直真的是吃喝拉撒睡在里边，那个高度、那个漂亮都真的比中南坑那里边的房子都漂亮。
共产党一动一说我们接了一个烂摊子，几千年的中国人，傻叉、垃圾文化、民族都快完了，在濒临死亡的时候，在一百年大庆说的共产党来了，共产党来了，共产党拯救中国人民，五千年的垃圾。
那二战以后是不是你接手了？这跟这五千年的垃圾文化没关系吧？那日本比你接的摊子烂吧，日本政府，你没有留下巴黎的几千年的地下工程，那你总在二战以后，共产党在二战以后你接了中国，那北京、郑州这种省会的城市，你总有地下工程吧？——零！没有。这回你不能再说你共产党不是你的责任了吧？你接手中国已经70年，100年在中国折腾，这百年的工程你总该有吧？——你没有。
教育——日本二战后的日本的教育，全民免费教育，普遍整个日本86%的人是高中和大学。中国是普遍教育小学文化，都像文贵这似的。教育就更不用提，一个教育没上去的国家和民族，你可能强大吗？
文明、发明、创造，一个国家的一个基本的一个衡量国家的一个实力。日本是世界上前五个国家技术储备最多的，世界上多项文明和多项科技和多少创造都是日本做的，日本生产全世界17~18%的现代化的工业用品。二战前的美国也没什么了不起的，二战后的美国现在是全世界68%的现代电子文明科技产品，当时美国才两亿多人不到三亿人。
那你说共产党今天在二战后你和美国比和日本比和战后的英国比，咱这些你觉得这个不行，中国人口太多、历史又太悠久拖累你了，咱跟东南亚国家比，被你打到台湾的国民党，到了台湾以后啥都没有吧，台湾跟咱大陆比比。
你说那台湾人都是大陆人嘛，是吧，人都带走了，那行，那跟隔壁的韩国比比，朝鲜半岛都砸烂了，跟韩国比比，韩国你又觉得你吃亏了，那跟新加坡比比，新加坡比比行不行？一个新建的国家，连水都没有的国家。
新加坡你再不行，跟一个中国南部的香港比比，二战的时候日本人杀掉了80%的香港人，香港怎么建起来的？为什么你周围的国家，是个地方都比你中国共产党发明、发展得强？
你看看韩国的地下设施，战友们你们一旦你要到韩国去旅行，韩国人是开放的，是让你去看的。你看看韩国那个防空洞，看看韩国的地下工程和地下水道，你真的很自卑，你到那时候你真觉得默默地你自己不自觉就会低下头来。
在大陆我们一个个的挺着胸啊、叼着烟、系着假LV、爱马仕腰带的那帮大佬们鼠目寸光、无知至极，天天什么小高丽棒子韩国。我到韩国看了人家的防空洞、防空设施、地下水工程、急救设施，真的你感觉到我们活得真是太可怜了。
你到新加坡，你看看新加坡的整个的所谓的应战措施，新加坡的地下工程，每个工程下边的整个的发电设施，大多数都是华人吧，你看了以后，你就觉得这个新加坡这个国家他真的了不起，咱不是自卑了就无地自容。
你到台湾，台湾那些当时的蒋介石到了台湾以后，包括圆山饭店的后边儿，你到台中、台南、花莲那边，你去看看那些人家的防空设施、防空洞，那都是中国人去弄的吧？你看完以后你就觉得到了中国这边就是一帮又土又傻又骗又假的一帮傻货。
没比较没伤害，德国的大雨多大，大家去想想，北纬40度，这些国家几乎全都遭受了这次所谓的大自然灾害。看看人家，德国仅仅一个县就出来了1600个冲锋舟，2000个防火的、救火的装备的船全部出来，马上政府一人发5000欧，所有的超市，只要是难民的现可以不拿钱直接拿东西——记账，5000欧是5万人民币。
据说伟大的中央的习大神习主席给河南人民灾区发来了，捐要政府拿1亿人民币，平均河南人民一亿人一人一块钱。按郑州就1300万人，你拿多少钱？一个人发100来块钱。你说我R他八辈祖宗这天下还有这样的人，竟然是共产党中央说出来了，欸，这个大水是什么问题啊？是美国的天气，所谓的气候武器，然后是台湾上空的什么什么什么孔雀气旋，什么火焰气旋导致，永远是台湾的错，永远是美国的坏。
欸，那你给老百姓钱爱台湾这个火焰的气候鸟关系呀？跟美国人啥关系？美国人抓着你手、抓着你蛋子儿不让你给钱？美国人、台湾人抓住你蛋子儿了不让你给发钱？你给一个非洲国家一捐几百亿美元，你把你女儿、把你姐妹都送给人家睡觉去，轮到河南老百姓了，你给一人发他妈10块钱！然后还要比爹亲娘亲，一切都是党的，一切听党的。这天下还有这种流氓政府吗？可怜的可悲的是河南人民你还在感动的掉眼泪，还哭啊！
五、美国的伟大在于亡蛇之流不可能永远糊弄下去
这就像九指妖一摸一样的，（和）路大脑袋、蛇妖闫，你见这些人啥时候从兜里掏出一分钱给过任何一个战友，他给任何人过一个贡献。
永远是，路大脑袋这个孙子、这该死的货说你们捐的款不够我一天消费的，你天打五雷轰啊，就你那个穷得瑟样，你吃啥你喝啥呀。你没给过人家一分东西，永远是要的，你有脸竟然骂给你捐款者。
蛇妖闫现在找你Sara姐姐九指妖给你祈祷祈祷，你就有钱了，你身上有多少钱我们清楚。你现在骗得美国那几个议员，昨天今天都找我了，我今天早上第一个通话就是跟他们说的，我说如果你们被蛇妖闫骗，骗得越惨越好。
他们傻眼了，我说为什么，没有美国人再会相信你们说的话，你继续被骗，我继续让她（蛇妖闫）说。如果她坐在那里给你说半小时话，如果你发现她还不是骗子不是神经有毛病，那你就是神经有毛病你就是骗子，就这么简单。
中国人就没有一个起码的辨别能力，就蛇妖闫，欸，那九指妖从开始离开爆料革命露过脸儿吗，PJ潘、龟头洋，傻币要建，要建傻TV，要建什么傻coin，要建傻直播，在哪呢？你们咋就没有见过没听说过。
然后现在这次爆料革命遇到了蛇妖闫、路大脑袋，我看到竟然有人发推说，当我看到爆料革命还有这帮人疯狂的攻击路大脑袋、蛇妖闫的时候，我心都疼啊。去你姥姥的，一边儿去吧你，你有心吗，你他妈连个猪都不是你！你连这种是非都不辨，你跟我们爆料革命？你滚得远远的吧你！
我们要人、我们要伟大的人、我们要战友，不要畜生！不要傻叉！我们难道把你们这样的再包容进来，那不就成了第二个共产党了吗。我们谁都可以不要，但绝对不接受这种愚蠢、愚钝，我这一辈子最恨的就是愚又蠢又笨又贪又傻的人！你蠢呗你笨呗还又贪又傻，而且大脑袋，自我感觉良好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1863/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1863/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放视频一：直升机在河南灾区农村上空盘旋的景象——
受灾最严重的不是城市，而是农村！水漫屋顶，人呢！
直播前播放视频二：郑州汛情过后的街头惨景——
看看看看，京广路下穿隧道你看成啥了？现在抽水都抽不及，里头车全部都闷进去了。车里头都有司机呀，都有人呐，都是一家一家的呀，你说这咋弄呀，你说说？你看看出来，出来我想想你搁家坐着急得慌，你出来看看吧，你看看那外头的景象惨不忍睹啊，我天呢。那医学院淹的呀，一塌糊涂…
直播前播放视频三：郑州汛情过后的街头惨景二——
你看吓人不吓人，这都是上面挤下来的车呀，那个没出来，实际上这里头（水下边）有多少车？多少人？挤住了。
直播前播放视频四：中共解放军军事部门涉台演习和会议画面
重复播放视频一和视频二和视频三、视频四
一、在此次汛情中裕达国贸成了郑州唯一的诺亚方舟
好像聚焦有问题啊，尊敬的战友们好，7月22号文贵乱聊直播。文贵收到了很多战友们给文贵发来的信息就是希望今天文贵能直播一下，确实都是关心着，很多战友都关心着郑州的汛情。郑州的灾难，大家都知道过去的三天，在郑州这地方突降大雨，用共产党的话说是千年不遇的大雨。那么很多郑州的同胞们都已经是命丧黄泉。不但是人死了，现在找都找不着，连尸体都找不着。
而且现在郑州大街上特别是那几个重要的受灾的地区，车里边儿车外边儿有些是断头尸，还有一些漂在水上的尸体。甚至已经有尸体开始发出了味道，无论是下水道，无论是很多所谓的旮旮旯旯的地方都能看到尸体。有老人、有妇女、有孩子、有成年人，惨状不可言语、不可形容。
过去几天我相信我们很多战友都和我一起关心着郑州的这个重大的自然灾难，加上现在共产党制造的这种人祸。那么这一次可以让我们能看得清共产党的本来面目，我得到了太多太多的消息。我这里也有很多视频都是战友们不能看到的。
因为我不能推出去，因为我一推出去以后对给我发视频的人发信息的人它是不安全的，我只能在我们战友当中、公众的已经都知道的、跟我们爆料革命没关的视频才能是发出去一些。
那么特别是河南郑州这个地方，大家知道文贵是1988年、1989年在河南这个地方在濮阳，后来是在北京、在黑龙江在做生意的时候，我看到了八九的六四运动，我去卖掉了摩托车捐款、参与了八九天安门的运动。
由于捐款在河南的濮阳，我的弟弟被警察给打死，我被关了二十几个月，带着死刑脚镣死刑手铐，差点命丧河南濮阳和清丰。当时我已经有了我的儿子和我的女儿了，儿子大概是两岁多，女儿才三个月。是在枪声中看到了倒在地上的我的弟弟，其中一枪打向你嫂子就是我太太岳庆芝，差一点给她击毙，由于我弟弟为了救他嫂子的命，他连中两枪。
所以河南这个地方对我来讲它是一个很有感情的，它并不陌生，离我山东的老家是一堤之隔，就是黄河大堤。我们从小在老家都知道这个黄河大堤是防黄河的水的，而且从小就听老人讲述了当年的还有历史上的河南驻马店以及黄河水的由来。
后来我又到了郑州，在清丰看守所出来以后又到郑州发展，建设了现在的河南乃至全国最高级、也是唯一一个由中国人经营、中国人设计、中国人建造、中国人服务的纯中国式的这个五星级酒店，而且连续被世界上评名为世界上最好的酒店。
所以说我在那里，从91年在看守所出来以后一直在河南开封在那里建设发展，一直到97年之后我是逐渐地离开了河南，将裕达国贸建起以后。我哥哥也在河南是因为个人的感情问题，我三哥命也丢在了河南，所以我哥八个（其中）两条命丢在了河南。所以说对河南这个地方的时间、历史、文化、感情，又同出于黄河流域，又那么近，就跟我的山东老家一样的，甚至我对河南的感情和郑州的感情比我们老家还深。
那么过去这几天真是牵肠挂肚，由于这几年文贵领导的爆料革命，我们就开始了灭共的这种爆料运动和建立了新中国联邦。大家都知道，所有国内和我家族有关系的资产、房子全部被查封、被拍卖、被抢劫；那么同时过去这几年我几乎和家人、同事没有联系，所以说这次这个大灾来的时候，就一下子就显示出了这个没有联系的严重的后果。
我和我的朋友、当年清丰看守所的朋友还能联系上，但和我的同事、家人都联系不上，这是够荒唐的。那么裕达国贸有上千个同事，而且我家人上百口的家人都在郑州，一直牵肠挂肚。
那么从昨天晚上到现在有一些好消息有一些坏消息，坏消息就是我的狱友宋先生、牛先生，牛先生家里边有一个家人失踪，现在已经得知确切的消息，被洪水给淹死了，他痛苦万分；我们的宋先生就是更不用提了，仨人失踪，确定全部在一个车里面死了，现在是尸体找到两个，另外一个找不着，不知道冲哪去了，大的是将近60岁，小的十几岁，非常的惨，极度痛苦之中。
那么另外一个好消息，终于找到了我们裕达国贸的员工，还通过中转方，还中转，跑到了湖南的曾经在河南裕达工作的同事，你说这多荒唐，找到了郑州裕达情况，他转告了裕达的情况，我现在一个人还没有直接联系上，说裕达国贸这一次经历了这个暴雨，几乎可以说滴水未进，滴水未进；除了地下室就是有那个下车道里边有一些水进来，马上就抽出去了，没问题，滴水未进。裕达国贸的后面裕达花园几乎除了地下室冲进点水，没有一家漏雨的说这是已经成了郑州的传奇了。
现在裕达国贸已经成为了当地的最多接收社会上灾难人士的救济场所了，——几千人。而且我特别高兴地听到裕达管理层果断地做出了决定，所有来到裕达国贸来住宿的、吃饭的全部都降价，全部都降价，除了不能免费之外，基本降价。
裕达国贸成了河南这个灾区当中唯一一个诺亚方舟，它的建筑质量经历了用共产党的话说“千年不遇的洪水”的考验。这是当年七哥在那块见到的、中国到现在唯一一个叫等压式的外幕墙，单元式的，就是澳洲澳大利亚悉尼歌剧院的外墙的承包商叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa）；
而且我们的设计、防水、运行包括第二套的这个发电设备全部都用上了，包括我们整个的食物永远24小时，五星级饭店都是做好了最极端的情况下的准备。所以说现在的食物和供给成为唯一一个，包括郑州还有几个什么狗屁皇冠假日、香格里拉酒店全完、全报废。只有这家酒店正常运行，这是真正的唯真不破、不偷工减料，在关键的时刻，在真正的挑战面前，就能告诉你它能经受什么。另外一个我的家人通过这个各方面找到，除了有家人被卷在水中，几个小时以后万幸地脱离了灾难，其他人还都没问题。我们这丢失的几十个员工现在都一一找回，一一找回！这是好消息。
二、造成数以万计死亡的讯情居然成为官场政斗工具
但是，我们听到了更多让人无法接受、无法理解的关于共产党内部的一些好消息，内部的好消息，什么好消息？据说河南省委、郑州市委两个书记都是，由于是习近平的嫡系。刚来河南这个地方，水浅王八多，官场是最复杂的地方。这些人是不接受这个政治斗争现在诞生的这所谓的空降的两位书记包括河南的纪委书记，所以河南大部分官员都是坐山！——坐在自己家里边，保护好自己的老婆孩子，希望这两位书记死在这个灾情中。
河南省委、郑州市政府的我们的战友明确地说，现在自然灾害已经变成了政治斗争了。说给谁打电话，谁的电话说，我的电话不好！我的电话不好！听不见啦！听不见啦，再联系——断了。只要你说，哎呀！赶快，娄书记说了，赶快要救人，要指挥这个，哎呦！我的信号不好！我的信号不好！——信号断了。
只要一说习的俩书记什么搬兵、救人就是信号不好了，其中一个河南省的副秘书长说打电话给某食品公司，说我们现在在想办法解决一些食品，还有赶快要调运一些防毒的食品。因为大灾之后必有大疫，就是人死了以后它有细菌传染。这个人问他，到底现在你们知道死多少人？这个人先不关心说是医疗用品、食品消费了。你现在认为死了多少人？他说死了两万人，这个食品公司说去你个球吧！你们还在忽悠呐！你们不是习近平是你的后台吗？找习近平去吧！我这啥也解决不了。
就官员就不相信死亡两万人这个说法，没人相信，受灾人数是多少呢？据说下面给这两位书记汇报说受灾人数500万，这两位书记说你确切这个数字吗？500万？河南省一亿人口，500万受灾？这俩人说那我们再核实核实，一核实回来了——310万，大约310万，从500万降到310万。
问他死亡人数，死亡人数说死亡大概5万人，这两位书记也问了，你确定这5万人数吗？让政法委还有参与救灾的水利部门、市政都核实一下是这个人数吗？一说，死亡人数大概3000人，少了10倍。
然后，这两位书记说了，这是好消息呀！还没有突破万吗？还是几千人嘛，几千人是可以。就别超过5000人，不要超过5000人就是政治可承受范围之内的，超过5000人这俩书记都得免，不管你管得好不好，这叫特大灾难！共产党内部的好消息就是用中国人民的人命来堆积起来的，共产党的好消息就是上嘴唇和下嘴唇一闭这么说出来的。
据说，所谓中央和河南省委防汛指挥中心进行视频会议当中，听说李克强要问问题，麦克风也突然坏了，麦克风突然坏了，说李克强一直拍麦克风，麦克风不管用。李克强大怒，说到底是我这边麦克风问题，还是你们麦克风问题，说是河南的麦克风问题，河南的麦克风问题。然后，李克强问的问题，下面几乎不愿意回答。说我们形成文字向中央汇报。
三、灾难面前造假愚民草菅人命是中共独裁必然选择
从中央到河南到郑州这种政治斗争带来的灾难，已经不是杀人那么简单。一个独裁的政权和独裁的政府，它一定在这种事关人命和个人政治前途和真相面前一定是说假话的，一定是造假的。因为他没有监督；因为他把人性最丑恶的一面，就会显露出来；因为这种独裁的政府没有人去负责任，只要能掩盖的住，最后是比谁的权力大。所以都有侥幸心理，他这是个必然的结果。
这是为什么我们一定要消灭共产党，我们一定要让中国人民要拥有一个民选的一人一票的政府。无论是冠状病毒，无论是天灾和人祸，独裁的政权处理的方式一定是报喜不报忧、继续愚民、玩弄人民的整个意志。
特别夸张的，听说河南籍某干部我跟他很熟，说在这个会议上向中央汇报，请首长放心、请中央放心，河南人民拥有爱国爱党的悠久历史，听党的话，绝对在这千年不遇的灾难面前的和党站在一起，党叫干啥咱干啥，党叫说啥咱说啥，把好所谓的民心之口、把好舆论之口，让这件事情成为河南的骄傲，我听了这话以后你知道气的我！
战友们，就这个时候了，河南人、河南的官员还在出卖着河南人民的安全和利益。什么叫把住老百姓的口？怎么叫听党的话和党站在一起？那就是党说死几个人就死几个人，把责任全推给老天爷。然后，救灾是伟大的，救灾是及时的。
从开始发生到这个灾难的发生，17个小时不超过500人站出来救灾。几百万人的受灾，官方宣布的一个180人的队伍、一个110人的队伍，大家注意到了没有？加一起不到500人——一个河南省1亿人口的地方。
你说共产党怎么救灾呢？把移动全部给关掉了，联通——联通所谓的河南省委省政府的官方的号都没问题，老百姓的号都给关了，那联通由于和移动关掉通讯手机防止老百姓说出真相，他会死多少人？他会延迟多少救人命的机会？大家想过这个问题没有？这是不是人祸？这是不是人祸？
这就是所谓的河南的地方诞生的官员——听党的话、封住人民的口、跟党站在一起的优良传统。河南这个地方确实是这样，我说过最穷的省是交公粮最多、交税最多，都是当官儿的把河南人民的钱、粮仓和未来作为自己升官的投名状。
这刚刚的死人还没找着尸体呢，就已经替死人的家属做了决定，一切听党的，党说咱死了就死了，党说没死就没死，还得感谢党让家人死了。未来还要面对着摄像镜头感动当年当时武警的救，让家人多死了几个，是吧。
这个党邪恶到什么程度，这个党邪恶到了什么程度！战友们，何止是要杀了它，灭了它们能这么结束呢！是共产党在新疆犯下的人类种族大屠杀，它在郑州正在犯着一个种族大屠杀！
任何自然灾害，你政府都有权利有义务必须全力施救，你必须不能掩盖真相！你必须做出正确的决定，贻误、延误你所有的救人命的机会、自然灾难的机会，你是要承担责任的，这和战争罪没什么两样。但凡有良知的人，你们觉得这样正常吗？
刚才看到那个七哥最早告诉你们的测绘学院，也就是解放军大学，就是解放军信息学院还有测绘学院炮院就叫解放军学院。看到那些有战友挖出来那些作战的照片了吗？作战室的，为什么只淹死它们？
四、郑州医院酒店通讯等设施瘫痪是政府腐败结果
从新乡、从安阳调来的人光说不到，我说过一个河南按照法地，由于属于黄河汛情灾难区。你到河南当年30年前的时候，河南山东最有权力的是什么？黄河防汛指挥部，油水最多，而且开着的车子都横冲直撞，跟警车一样，到处有那个救急的船在那块儿搁着，就今天的这个冲锋舟。
按照法律规定，河南郑州和洛阳以及开封地区应该有40万24小时待命的冲锋舟，这次出现了连100个都没有，这100个船、冲锋舟都去救谁去了？都去救当官的家人去了。
现在飘在京广路那个二期地下隧道，因为我对郑州太熟了，所有发生事就发生在我生活中、跟我太有关系了，当你从中原路过去和从航海路过去的时候，你必须要经过一个上面有个火车道，火车下面有个隧道并不长，就那个隧道人现在已经死两天了。
当时就迅速的一分钟的雨下来，前面还正好不知道怎么的车就过不去了，后面也离不开了，这些人还不出来，把整个地下水道全部给闷死在里面。现在连捞尸体都没人捞，甭说是救病了。几大医院没人啦，医生跑了，医院里边的通讯设施、电力不能保证。
这可不是天灾，这完全是人祸，是腐败的结果。最重要的区域裕达国贸都能正常运转，七哥有资格说这话吧，我建的裕达，我拆掉的林山寨，每一张图每一张纸裕达都是我设计出来的，每一寸都是我建造起来的，经历了几十年滴水几乎未进，发电设备照常运转，继续救人。
你的医院，大家要知道医院这个标准和要求那可要比酒店高级多了，防火标准、防水标准、发电系统，任何一个五星级饭店都要具备两套发电系统。
裕达国贸在1993年我们买了四台劳斯莱斯发电机。当时很多人觉得我是疯子，说你在河南郑州这地方咋用得着第二份备电源呢？备电源也不用买劳斯莱斯，买国产的不就完了吧？还买四台！
战友们你想想那四台当时就将近300万美元呢！那是多少钱啊！那盖一个酒店了可以，我们现在四台劳斯莱斯发动机全部运转。那你医院里边要求是什么？绝对最好的发电设备。河医、河医大附属医院全部断啦，不行啦，这不是人祸吗？这不是腐败吗？
现在河南省委、省政府、市委、市政府正在想着如何做好宣传，把死亡变成共产党升官的机会，要让河南老百姓，要给他加以诱惑、夸他们，让他们继续听党的话，现在死亡咱别说几十万，几万人是一定的啦。七哥是世界上第一个说的，这是郑州的人祸加天灾，死亡一定过万！
（郭先生与战友们互动）［日本银河系又来啦，银河系。哈，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀。小战友，文腾，星空，哎呀木有，银河系樱花系最高统帅，永爱七哥，心通天大侠。零维度，灿烂的最高统帅，参与感，留得，苦甜瓜。］
五、七嫂浑然不知裕达已被扼制仍叮嘱七哥救助灾区
所以说兄弟姐妹们，当你们听到和看到这些，这个国家这个民族如果还有共产党，这个国家这个民族还能好下去吗？能好下去吗兄弟姐妹们？这个国家这个民族还会有任何希望吗？——没有任何希望！
说着就伤心呐，郑州这个地方给我的感情太深啦，太深啦！我昨天我最起码我真的是听到每个关于这些朋友、家人、这些事情，还有跟我说着，我都控制不住泪如雨下，控制不住。
你们那个傻七嫂子昨天给我发信息，她是什么呀？她看国内新闻，我没有任何软件。她那国内手机还一直用着呢，发信息说：一定赶快想办法，得让裕达国贸和公司赶快给去捐钱、捐物、捐粮。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1861/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1861/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月21号，我还是今天要听证，还要开这么多的会。大家都知道从前天到现在，郑州的事情真是牵着心啊，郑州现在整个的天灾人祸，更重要的事情这是人祸，现在郑州各种网络全都给你断了，移动全断了，联通时而有，时不有，所谓的政府官员要求这些人都上班，领导都找不着了，在哪儿都不知道。
好消息是听说这个雨已经往北京去了，但愿吧，郑州躲过此劫吧！那么现在整个五号线和五号线的地下隧道里面，很多都是尸体，很多事情根本没有人理，现在墙墙角角的都是尸体，根本就没有人查，就是共产党它想查他也查不了，共产党历来解决救灾的方式就是大外宣，大内宣，对内部增强信心，顶住..顶住..对外那就是一切都好，死伤人数很少，都是伟大的党救的，然后在内部电视台大量的洗脑，现在欧洲德国死人了，欧洲这死人了，那死人了，你看看他比咱坏，政府不行，用谎言的比较法，跟“九指妖”“路大脑袋”“蛇妖闫”一样，听着有道理，完全是颠倒黑白的，就这种办法，然后就蛊惑那些傻人的心，这傻人他都上当，因为说的最好听的话可能是最有问题的，特别是偷换概念，完全失去逻辑的，还有伪逻辑，伪逻辑的这种思想，所以说洗脑啊，很可怜很可悲。
昨天晚上咱们郑州某政府的领导说，已经往北走了，上面领导很明确，现在做好的是什么，做好的是善后管理，那就是没办法，怎么救啊？那怎么办呢？怎么叫善后管理呀？那就是不让人知道真相，断网、威胁、抓捕、掩盖，然后说这是上天降下来的祸，然后又开始说了，多难兴邦，对郑州人民是好事儿，对河南人民是好事儿，未来你有千年的机会，这是千年不遇吗？是吧？再下一次又千年了吗？所以说你这一辈子活在是值了，这次千年大灾你过了，然后未来的千年你再也遇不着了，这就是现在共产党要做好的宣传，这个大难大灾过后，郑州河南将迎来美好的未来呀，这就是共产党，永远不说解决问题，永远不面对实质的问题，郑州政府说，就连冲锋舟郑州都没有，一年治理黄河几百亿几千亿，河南有几个冲锋舟啊？你看他有冲锋舟救人吗？有冲锋舟的救援队吗？所谓的武警里面的黄金、水利，这些部队，水利部队在河南很多啊，在郑州很多啊，都是防洪水的，在哪儿呢？整个黄河周围就没有几个像样的冲锋舟，钱全部被喝了，全玩小三儿去了。
郑州人是很憨厚的，你看郑州的历史很憨厚，政府说啥是啥，然后政府算没死那么多人，最多也就是个百八十个，而且都是一帮傻人，不听组织的话，冲上去的，找死，基本上死的都是找死的，都是不听话的，听党的话都不会死，而且最重要的事情现在是，郑州现在这个次生灾害，大家知道每个楼的所有的机电、弱点的设施都在楼下，都在地下室。这一冲过去以后，本来河南和郑州在中国人的建筑楼房的质量就差，大家千万记住，所有的建筑设计里面，防震，还有一个，它是一个指数的要求，就是安全结构，还有一个它自然的摆动指数，再一个就是水灾、洪灾，还有火灾，火灾是第一重要的。
郑州这个地方是防火，很少想着是防水的事，这次大量的发展建筑和整个的公共设施，水来了，这水一来就完了，水一来就傻眼了，整个机电设施，整个建筑结构设计，现在都面临着巨大的挑战，这就是现在整个过去的偷、骗、假、腐败，导致的豆腐渣工程，所以说整个郑州竟然大街上，在航海路、大学路、嵩山路、中原路、中原区到郑州新区、到咸阳到邙山以下，包括郑东，没有冲锋舟，没有几个像样的10个20个出来，你怎么救人？你告诉我咋救人？你游泳吗？车又不能开，你咋救人那？不是扯淡的事吗？没电、没水、没食品、没网络，一个政府最重要的职能，当遇到这种天灾人祸自然灾难发生的时候，你有预备，你有一个常识的人民防灾的教育，还有一个政府有组织的工具和能力和运送能力，现在最核心的问题还是通信，通信断了，最关键是通信是救命的，通信第一个就是SOS，紧急救援，喊救命的东西，SOS整个网络没了，这帮王八蛋有多黑，就为了让你不知道真相，能把救命的机会给你关闭了，第二，交通能力、运算能力，你根本就没有船，郑州这个地方一有水你没有船，你用什么救人？它没有任何交通能力，你怎么到达现场？你怎么救人出去？没有医疗，医疗全跑了，医疗全垮了，没有医疗设施救这种人，医院明确说了，我们还就不活那，我们救谁去？，我们还先救自己吧，有的就跑了个球的了，医院能力又不行。
然后社会的公共号召能力，就是大喇叭，喊了，现在各政府官员都不让呆在家，继续上班，你家人死了活球该，都得在这儿呆着，就是玩这种所谓的以情救灾，感情，以骗救灾，你看看我这领导哭了，武警又睡着了，累得不行了…是吧，就整那个一个相机的小镜头，他装上啥都是全世界，是不是？五个武警睡在那，就整个郑州都睡满武警了，是不是？这种镜头下的谎言和所谓的以情救灾，以官救灾，他根本的原因是什么？记住，一个国家是独裁政府的时候，这里的人民和官员只向往着两件事情，权力和金钱，追求权力和金钱的代价是什么？就是没有社会的公平和公正，没有监督了，没有公平公正的时候，就是极度的腐败，腐败到骨髓里，无处不在，腐败到骨髓里最后的结果是什么？社会没真相没公平，当遇到天灾遇到人祸的时候，社会没有任何反应，因为大家所有的经历都是追求了权力和金钱。为了权力和金钱已经没有公德、没有道德、没有公益，更不可能有教育。他当然没有公益基金了，那都是骗人的，公益基金都是腐败的最最夸张的一个领域。
所以说他这个社会管理，他政府管理，为什么他共产党必须得灭那？共产党不灭，这个人类没有任何的好处，中国人要是不明白这一点，那你在罪受得还早着呢，就是中国共产党不灭，以后这种你每个人都不敢想象，所谓的千年的自然灾害，你没有招儿，你只有等死，共产党这几年经常发生千年不遇的灾难，百年不遇的灾难，怎么就这几年老是遇到千年不遇、百年不遇的灾难呢？跟共产党没关系，你倒霉，是吗？
你在挑战全世界的时候是什么？是一个权力的欲望，膨胀的结果，完全自不量力，你要挑战全世界，就像现在郑州正在发大水，你在完全自不量力的把自己变成一个国际现代化的都市，但是你没有这种能力，没有这种人文，没有这种基础，没有这种经济实力，更没有这种教育的基础，那社会一旦遇到真枪实弹时候，你一下就垮了，这就是以假、以黑治国的根本的灾难，那么中国共产党在全世界是什么？是欲望的膨胀的结果，他要统治全世界。欲望是一个无底洞，欲望一定会毁掉一个人、一个家、一个世界，因为他会泯灭你的良知。这就是为什么他敢造病毒，他为什么今天郑州这个样子？原因根本就一个，共产党的独裁、腐败、膨胀和对人民的洗脑的教育，和社会上上下欺骗、空虚的结果，郑州人民多保重，我们为你们祈福！永远和你们站在一起，我们随时向战友们通报郑州相关信息，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1862/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1862/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1859/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1859/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！7月20号，你们健身了吗？七哥因为今天和明天都要做听证，10几个小时，所以说从今天早上6:00到现在一直在工作，然后马上就要开始了，所以说争分夺秒…
从昨天到现在很多国外的媒体都在问我,Miles,过去的那个“蛇妖闫”Dr.Yan,咱们叫“蛇妖闫”，还有“亡腚缸”逃跑咋回事儿？我们要不要再采访他呀？病毒怎么回事儿？我说你们要采访她，继续采访，为什么呀？让她去给你爆病毒啊，爆料啊，是吧，战友们去想想，“蛇妖闫”只要她张嘴。她只有一个说瞎话、说谎话、继续编这个故事，对吧，他们说：哎呀，他还是英雄吗？我说她不是英雄了，他说为什么？我说你去问她去，我说他们诈骗，骗法治基金的钱，骗朋友的钱，制造和编造危害社会稳定的故事，还要扬言嫁祸她先生要杀害她十几次，没杀害成，还是我安排的，然后又把她弄到美国来，就是为了杀害她，然后又把她先生弄到美国来，又要伤害她，他说：那太荒唐了…他说不可能，把她说的话发过去了，我说你们一定要采访，多采访。
很多人都在问：你们有没有起诉她案子的文本？草本给我们？我说对不起，现在没有，不到时候，到法庭去看去吧，那么同样的是从昨天到今天，大家都看到了，对病毒的揭发，美国1秒钟停了吗？福克斯停了吗？美国政府停了吗？欧洲停了吗？有人停吗？就她“蛇妖闫”和“路大脑袋”，就他俩的心理状态，就他俩的能力和口才和人脉，能撬动世界什么板块？他能撬动他家里厨房的那个盆都不错了。
大家看看昨天“路腚缸”“亡大脑袋”逃窜的狼狈，一个那样的房子，他给糟尽成那个样子，对天地、对物都不敬，仨个老婆养了五个孩子，孩子到处都是，他每天在那跟“蛇妖闫”去吸痰去，然后他要拯救全人类，改变世界，然后“九指妖”给他一祈祷，上帝啊..one,two…只有one没有two,九指妖一祈福，她的“蛇妖闫”妹妹跟她了，现在“九指妖”再给她祈福祈福，让你的“亡腚缸”的脑袋赶快带来更大的房子，再给你的“蛇妖闫”祈福祈福，说她妈来，让她爸爸也来，是吧，让她早日找到一个像你过去一样，比你爹还大的一个丈夫，对不对？多好呀啊？也不用办政治移民了，也不用政治庇护了，所以战友们辨别真假善恶，有点常识。
她以为她一直可以骗下去，她不可能一直骗下去，我听说还制造了虚假的录音，郭文贵要追杀路德，别忘了那是谁的房子，谁追杀你？你跑哪去了？还在那编那，用所有的手法和当年的博讯RPLG，熊宪民、韦石和吴征，过去2017年造谣的一模一样，所有用的水军，支持点赞的和那个美国在欧洲不敢回来的，在瑞典的到处要饭吃，骗吃骗喝的，不敢和任何西方世界联系的，只骗中国人的叫塞林，Selin,这个家伙的点赞的全是中国水军。
他呆在瑞典，还有“德意志之鹰”给他最后所有的管理Twitter帐号，就是“德意志之鹰”，“德意志之鹰”是真正的海外潜伏的杀手，我们已经和欧洲各部门都联系完了，正在合作提供信息。有人知道“德意志之鹰”更多信息的，请跟我们联系和联盟委员会农场联系，我们正在跟欧洲的各个国家、各个情报部门揭发塞林，在欧洲威吓恐吓，给欧洲各部门发的关于塞林发的Twitter，还有他整个的威胁，贝雷帽的事情，他们全傻眼了，他现在在瑞典，而且“德意志之鹰”是操控他推特的人之一，“德意志之鹰”背后十几个人，其中两三个女的，包括艾莉，是真正的特务，是跟共产党平爆小组联系的，别着急…别着急…假的真不了，真的假不了。
现在国内的经济什么样，大家得看看，国内的经济什么样？昨天的郑州又变成了欧洲了，现在变成欧洲的威尼斯了，郑州的车都当船用了，看着很心疼，今年的洪水比去年还可怕，今年的中共，辛丑年，粮食、水灾，可能有史以来最严重的，民不聊生，官不聊生，接下来整个中共国大陆中国人民，大家记住，会成为全世界最大的灾难地区，追求病毒的真相，已经是没有任何人可以阻挡的，短短的过去24小时多少人染上病毒，英国开放以后，几万人马上染上病毒，现在在纽泽西在美国发现更多的变异的病毒，所以这时候你看到大胡子医生，吃羟氯喹，包括他发的视频，西方的医生是不敢胡说八道的，绝不是所谓的“蛇妖闫”“吸痰闫”，就利用那个三脚猫，把《非典非自然》还有战友们发的东西，跟西方凑合凑合变成她的了，就像中国所有生产的汽车，所有生产的火箭，所有的手机一样，没有原来知识产权，没有芯片，没有原创，你不是真的，你是组装的，你是假的，你是copy的，它必定被揭发。
这就是从昨天到今天美国人说，怎么一夜之间她从英雄变成魔鬼了，我们搞不懂，我说：搞不懂是你的问题，但是我们要知道，她是英雄的时候我们就唱赞歌，他不是英雄的时候，我们一定要揭发她不是英雄，唯真不破，一系列的官司都会跟着“蛇妖闫”跟着“亡腚缸”回到广东回到香港，他也跑不掉，走着看，现在“亡腚缸”在逃亡的路上，在逃往德州的路上，再落脚去，是吧，然后再继续行骗，可能吗？我们要阻止他们继续危害这个社会，欺骗这个社会，这就是为什么我们过去的所有的惩贼、揭发海外假民运，都是有一个主题，唯真不破。唯真不破在西方永远立于不败之地，记住我的话，只要你造假了，只要你违法了，你就完了，永远不要触犯法律的红线，永远不要去做任何一个假事情。只有这个你啥都不用在乎，你觉得美国那个Lowser塞林，他不敢回美国，他敢回来吗？他敢面对美国司法政府机构吗？他躲在瑞典干什么？他为什么不跟美国人搞灭共去？去跟中国人搞灭共，因为美国人不相信他，欧洲人不相信他，欧洲的政府知道这是个危险的分子、极端分子，精神还有问题，为什么“德意志之鹰”作为特务跟他牵上了？因为他好买，他穷，他Lowser,没有任何西方人理他，但是对付中国人就像“找爹博”一样，“找爹博”这样的就是亲爹了。
一个非常有意思的故事，本来让“路大脑袋”和“蛇妖闫”上舞台演了两个戏，演了个皇帝，演了个太监，演着演着两人不下台了，说我真的可以当皇帝了，我真当太监了，然后还要把这个戏台子的班长给踢掉，要砸这个台子，说我不下去了，这戏我必须演下去，我也要继续演皇帝，我是真的皇帝呀，我是真的太监啊，然后旁边说，你看..你不信是吧？找个洋爹旁边一个要饭的，白发苍苍70多岁的叫塞林，他能证明我是真的皇帝，他能证明我是真的太监，这就是“蛇妖闫”这就是“亡腚缸”，两人还要搞吸痰，让全世界的观众都要相信，我是真的皇帝，我是真的太监，这个戏班子的老板是个假的，他是混蛋，他们要杀了我，不让我当皇帝，我就是皇帝，你快磕头啊，快万岁吧，是啊，相信他是皇帝的，相信他是英雄的，相信塞林的相信“找爹薄”的，赶快给他磕头，喊他皇帝去，别把自己太当回事儿，人生如戏，它毕竟是人生，它只是如戏，人生还是人生，“亡腚缸”“蛇妖闫”，你们两个好日子结束了，等待你俩的是公正的司法审判，不相信走走看，共产党，你完了！这场戏你演砸了，信不信？走走看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1860/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1860/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0、直播前播放视频文字纪录
直播前播放视频一、蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象
直播前播放视频二、华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
字幕：从华大基因董事长汪建的这个视频来看，共产党早就有计划通过军事控制的各种高科技产业做好共产党全军的军事生物武器化的准备，任何有良知的人都应该好好看这个视频！！！
汪建：我们合成了一个酵母，原来我们可以合成一个病毒，后来可以做成一个细菌，现在做成了一个酵母，酵母有多大呢？1200万个碱基，我们一个人的细胞的基因有多大呢？30亿, 现在我们已经到千万水平了，所以在未来的5~10年，我们可以化学合成任何生命。
不是开玩笑也不是吓唬大家，人造生命进展可能比人工智能还快，它带来的社会问题、伦理问题、宗教问题、哲学问题、法律问题会更大，但是它对社会的冲击你喜不喜欢，它都来了。
所以从转基因到基因编辑到基因合成，这是一个迅猛的几年之内就发生天翻地覆的变化，特别是基因合成，它是一个工业化水平来做的，过去我们好几年，一年能做百万的水平，可能2018年我们就能做到一个月100万的水平，到2019年我做到一个星期100万的水平，到2020年每天就做100万，100万是什么意思呢？大肠杆菌也就是200万（个碱基）。
我们两天就可以做成一个细菌，我可以做成一个好的菌，也可以做害怕的细菌，人类的从冷兵器到热兵器到原子弹，一定会过渡到活的，那是非常可怕的，但是预防措施也会跟上的。
重复播放视频一蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象和视频二华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
一、裕达建成之日经济发达,裕达易主之日必死皇帝
没对焦啊，脸没对焦。欸，这回对上了，看看，这是对上了，对上了，欸，这个光挺好。我给你发个照片，你给我挂上。我发给你，对，能行吗？不行？对，不是，就那个浅图发给你那个，对，放上我说话。（起身拿眼镜）。
（郭先生与战友们互动）［伊斯拉，伊斯拉，七哥，河南郑州太惨了，是吧？是啊，文晓，文艺，文艺来了不睡觉，大鹏展翅，这是日本的文艺，明天的阳光，清藤凌漪，清藤也来了，快了等等，迎接黎明，西西里，实现喜马拉雅，关塔那摩郑州好惨。月亮，如临深渊，文波先生，明天的阳光，江山易改孽障难消战友，开窗通风，来了］
耶，这个不孬啊，可以，挺好，可以再大一点点也行，再大一点点，你先放个全屏，一会儿要把我弄上，弄个全屏最好。兄弟姐妹们，尊敬的战友们好，7月20号下午七到八点钟七哥文贵乱聊直播。
大概在现在能看到这个图，今天关键是能看到这个图，大家看到郑州这个图是一位郑州的七哥的女朋友给发来的，七哥女朋友发来的，这是真的女朋友，老女朋友啦，将近，我这是知己，这是知己最早发给我的。
大家看到这个图西四环到嵩山路、大学路、南四环、航海路，裕达国贸就在嵩山路这儿。然后南水北调工程全部转移，底二层以下全部转移，那说明什么概念呢？裕达，当时的裕达国贸，现在的裕达国贸地下室，地下室是五层是多少米呢？是18.9米。
这个机房、发电房、仓库所有的都在地下室，大家都知道的。那么整个郑州中山路和南水北调这一块人员全部转移西四环航海路这块，大家你们发现了没有，就像七哥带了个眼镜一样，也像瞿水台牌胸罩，看着没有像个胸罩型吧？像不像个胸罩？是吧。
这个胸罩的核心在哪里知道吧？大家看一看，就是裕达国贸。你算奇了怪了，这是郑州地势最高的地方，除了邙山这就最高了。大家从这里可以看到它奇怪到什么程度，郑州最高的地方发了最大的水灾，裕达国贸为中心。
我不记得战友们你们还记不记得，我记得头一段时间，他们要拍卖裕达国贸，从1991年开始筹建、1997年当时就投了3.6亿美元的裕达国贸，在几个月前，经历了二、三十年，中国的货币物价通胀都在几十倍、上百倍的情况下，裕达国贸以当时价格的1/4的价格拍卖。
而掌握这个拍卖的是谁呢？就是大连的执行庭的顾松，他家32口已经全部被抓了。顾松的老板是谁呢？就是最高院的执行庭的庭长孟祥。孟祥的老板又是谁呢？大家知道跟习的发小田玉玺是哥们，同时也跟江家、跟孟建柱非常好，脚踏几只船。
那么大家知道在这之前，我记得有一次我直播好像说过，我忘了哪一天了，大家可以找一找，最早盖裕达的时候，两个风水先生都说过，裕达盖起之日，中原佛手是1997年中国前所未有的经济发达，没有说国泰民安我记得，好像是经济发达，说七哥也可能富可敌国，这个没发生啊，这是乱扯了，这没富可敌国。但是说这个楼如果有谁要给拆了、谁又给炸了，对，还有易主，那要死皇帝，这个乾坤要颠倒，这不是我瞎胡扯的。
河南人都知道河南水浅王八多，大家都知道这地方不留人才，坏人多。但是水浅不浅在裕达呀，浅在哪儿啊？浅在开封、浅在郑州东区还有郑州的所谓的经七路、纬七路。
郑州市政府当年盖在西郊，也就是现在看到了嵩山路、航海路、南水北调总指挥部、裕达国贸这儿，这就是因为它地势是郑州最高的，它和开封差多远呢，相差了将近是地势7米到17米。欸，它不淹（开封），它淹这。你说咋了吧，你说这邪不邪吧，这可不是七哥说的吧，感谢郑州的女友啊。
我这个女友是我真的交心的女友哇，这是我生活当中遇到的跟我交心的最有文化的，当年我真是我第一次见到她时候吓我一大跳，从楼梯里面下来，嗬~~我深呼吸，哇塞，天下竟有如此之美女啊，当时我的浪漫劲儿就来了，原来当年范蠡和西施啊，就这么回事儿，就这感觉我找到了，啪~一下就找到了。
行了打开屏幕吧，当时我就找到了，哇噻，我说天下竟然有如此美女，穿着一个黑色的健美裤，然后就从楼梯上唰~她是下来接我来了，带我去的是谁呢？就是当年的岳文海，哈哈哈，岳文海。当时岳文海带我去的，当年的荥阳，郑州荥阳的市委书记市长已经是，带我去的见他爹。
他爹当年是河南最火的人物啊，他爹绝对是我见过肚子里边最有东西的大文人。如果你要是历史上数数这些文人，我觉得也就王阳明这个级别的就是他爹。所以河南这地方，水浅王八多，但是绝对有深龙，绝对有深龙、有浅龙。
所以这就是她给我发来的，她很担心。我们的小福利作为河南人也很担心，七哥是比谁都担心，为什么？裕达国贸我们有上千口的同事呢。河南，七哥91年到了河南了。到了在清丰呆了二十几个月在阜阳，又到了郑州。当时郑州是天天挖沟啊，郑州郑州天天挖沟，郑州亚细亚，中原之行哪里去？——瞎球转。中原之行哪里去？——瞎球转，就是那里。那时还没有地铁，当时到处挖沟。郑州郑州，天天挖沟。后来裕达建起来了，裕达到现在为止全中国甚至纽约没有一个酒店可以望其项背的，——没有人。
所以说进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。这是当时很有名。裕达国贸培养出去6万多个在全球的酒店高管人员。十几万个出来学校的学生第一份职业是到了裕达国贸。裕达国贸从开始到今天没赚过一分钱，但是它给河南解决的就业是十几万，带动的是几十万个家庭的生计。
但是河南这个地方它不养人呐！你见河南出过一个大企业吗？你见河南出过一个大人物吗这些年？是个人物都走啦。河南这些年就裕达国贸还有改革开放以来就证明河南这地方不留人，人才绝不待在河南。能在河南当地混出样子的人，他也不是什么人物。所以当年我感谢你七嫂，最关键的时刻，你七嫂说“这地方你待不住，你必须走” 是吧。
后来我这几个高人，说这个地方水浅王八多，包括我当年一见、当年去郑州，那时候刚在看守所出来认识的这位女友，绝对是我当年看到最漂亮的美女，河南最漂亮的美女。而且是她最大的问题，她就是读书太多，天天文绉绉的，老给我讲文故事。现在我估计她听着呢，但愿她别听。这是我的知己呀，知己知己。
但是奇了怪了，就是她、她爹是当年给我在我精神上，在我看守所出来以后，继看守所里边当年这么多人教了我宗教、历史、哲学、政治之后，那么出来以后炮兵部部长以及贺先生贺老还有这位女友还有她爹，这绝对是我精神双修的伴侣。
太多了，我们经常跟他爹开着车，到郑州西区新郑黄河边上连夜促谈，谈得鼻涕一把泪一把、哭一波儿笑一波，喝起来没完。我上她家去，她妈妈和她爹、她和她妹妹给我擀大油饼吃。我们大油饼一卷，葱饼，咵咵吃上。
她爹当年是绝对是河南第一文人，我相信近百年来河南第一文人。当年那岳文海、什么周建秋、王有杰算个屁啊，是不是？他见我难着呢。但是她爹绝对是，这一家人家。
说到这儿，我想说一件事情。我想跟你讲讲当年我这个1989年我被抓到清丰看守所以后，第一年的时间主要是政治犯关在了清丰看守所，大多数都是八九六四的支持者，从山东、河南、河北、湖南、北京、湖北、安徽一带，都是一些决定枪毙的人送到河南清丰去执行去。
在到了1990年下半年，这几个号里的人都枪毙完了，我们在那个号里面也经常换号，到最后这个八九个月的时候基本上枪毙的人就少了。但是每次都给我调号，他每半年调一次号，调号时总在我身边就有死刑犯，我记得特别清楚，当年在清丰叫邮政四公司的一个姓杜的是个杀人犯，他不是因为政治进去的，还有一个是来自中原油田勘探四公司的一个姓田的是个杀人犯。还有一个安阳的一个人姓英，我很少听到这个姓英的，哇噻，一米九 的个儿，是盗车，因为盗多辆汽车也被判死刑。
旁边这仨人，这都是号里边，我是号长，二号长三号长四号长是吧，这个炕就是11米，睡60个人。11米睡60个人，那我睡这个炕头第一号，那我占一米五，那下一个呢，这个田的就占了大概一米，是吧，然后杜呢又占一米，然后那姓英的又占一米多，英的下面就有一个人当年60多岁了，我们号里边的秘书长，这秘书长主要负责隔壁号喊喊，弄点烟草，就弄点烟，说带点吃的方便面，是吧，弄点吃的，主要协调对外关系的，跟值班的武警打关系的，叫秘书长。
这个秘书长他就姓毕，这个秘书长照顾我照顾得那就别提啦，那就尽可能照顾我，是吧。就是那个棉花也不是谁都能吃的，是吧？最起码那个棉花我能先吃，我是号长啊是吧，弄点方便面的料放在水上调一调，放点棉花吃，那不是谁都能吃的这个棉花的，是吧？把那棉花得给我洗洗，放到碗里边放点儿方便面的这个面儿。咵，吃了，还得念叨着，哇~太好吃了、太好吃了，还得念叨着还是当成啥，哇塞，这是粉条，这是河粉，这是方便面，然后喊着吃着，吃得幸福得不行，还得捋着肚子是吧？这位毕先生就是郑州人。
郑州有个电机厂非常大，就在嵩山路的旁边，电机厂他当时是个牛人，后来这个秘书长同我们这号同来了一个姓宋的是电机厂的总工程师。哇塞，这也是个文人，这也是文牛人，包括他也是，我出来以后帮我很多，我去了郑州先住在他朋友的家里边。
昨天，家里边儿仨人全死了。（这一说就来冰棍儿了）仨人全死了。死了以后现在给他下令，那位毕先生家死一个，现在还没找着人呢，不准说话。那位宋先生家里死了仨人，现在不让说话。
最惨的是他的一个小孙女，在地铁里没了，尸体都找不着了。他跟我说这小孙女一出去都是八九个，说这八九个家长现在电话都通不了。首先，孙女儿当她给他发信息、打电话，就没失联以后不到一小时手机不能用，然后就周围断电。但是很奇怪，说派出所的人能找到家来，派出所能通信——不准说话，不准对外有联系。
郑州的老乡们，我们战友当中最起码数以万计的都是河南老乡在海外的。咱不说百万，咱别玄乎，跟那个路大脑袋似的，动不动玄玄乎乎、重磅重磅。最起码万到十万河南老乡，谁能像我那么担心？我多少家人在河南郑州你知道吗？我多少家人就在这附近，你知道吗？——过百口，我上千个同事在那。
我今天一天都在作证，这个中间我是多次来了解这情况，我谁也找不着。我这几年没跟任何同事和家人联系过。我通过各种渠道找家人、找同事一个都联系不上。但就这位宋先生、毕先生，这是我的老狱友，这些年都是我照顾的，生活得很好，找到了。这两家就死了四个人，我都不敢想，随时随刻能收到什么坏消息过来。
当年介绍那个风水先生，就是这位宋先生介绍的。其中一个荥阳的风水先生就是宋先生给我介绍的。他比我大得多得多，人已经都快不行，走不动了，现在推那个轱辘车都推好几年了。
原来都叫我文贵，现在今天改口也叫七哥了。说七哥，我也一直看你直播，我都不知道。我说你还看我直播，你看啥呀？他说你找到我了，他说真的是孩子找不着了，哭得一塌糊涂，你说你怎么办？咱去哭去吗？太虚了吧？咱能高兴吗？你高兴咱不是人呐！
但是我告诉他，咱们在看守所的室缘你还记得吗？他说我最记得的是荥阳的咱们那哥们给你算这个命。他怎么说，一动裕达就这样？他更在那乱想，他说是不是有人故意要动裕达或者让死皇帝呀？我说也有可能，他挺会想。
咱这位哥们快上百岁的人了，他还那么信，我不敢说这是因为裕达，但是世界上我不相信偶然。这个胸罩型的这种发洪水在郑州最高地段，直冲郑州市政府，南水北调工程指挥部。
二、大水淹了共军攻台指挥中心,老百姓死人被封口
更重要的是什么知道吗战友们？共产党的解放军学院，就是原来的炮院。解放军的炮院，别理会错了，炮兵学院和测绘学院都在航海路和大学路。
郑大都在这个胸罩里边，包括这个路大脑袋路骗子都是在这出来的，全在这一圈。解放军学院新院址也在这，整个被合并后叫解放军学院。这解放军学院里面的院长是谁呀？胡锦涛的前秘书、前警卫王福庆。据说解放军测绘学院死了不少人，解放军测绘学院你知道在那块儿干的啥知道吗？你相不相信命？——对台作战的总指挥中心模拟地图并不在福建，在河南、在郑州就在航海路和大学路，原来的解放军叫测炮院，在炮院里面打台湾的指挥中心之一就是54集团军和现在福建的35集团军，35还有几个作战旅、一个行动机械师都是来自于河南。对台的演习的所有的1:1的图形就在新乡和河南这次发大水的郑州新区和荥阳还有南水北调工程这儿包括小浪底工程。
我得知消息，郑州的解放军测绘学院的对台作战指挥中心在地下室40米处全部给淹了，——全部给淹了。当我得知这消息，我怕不准确，我又差了我的狱友好好的打听一番，他说比你想象得还严重，好几个头儿都没了，这是什么老天爷呀！苍天呐！大地呀！黄河轩辕玉帝！中原佛手！邙山大地呀！你们来保护台湾人民来啦！淹死这些鳖孙！你天天想打台湾，你要真要得手了，台湾得死多少人呢？我淹死你个十万、八万的也值啊。他们说整个对台整个1:1的模型区和作战指挥部全部淹掉。
他们给我说有点玄乎啊，我可没见到这人给我说的，说那水有点邪，说那水有的地方就几米过来了，这边没事chua~chua~就过去了。他说就像有人指挥这个水一样，他说前面干生生的，他说大家还没明白过来呢水就来了。他说几米高，他说浪往前蹦着蹦着跑，蹦着呢浪chua~ chua~ chua~就过来了，他说还没明白过来呢，大家还在嘚瑟还拍照呢。咵就给进去了，直奔解放军对台作战指挥中心，直接对他的所谓1:1的作战模型区，就在郑州的荥阳和邙山区中间，还有郑州的所谓开发区，还有解放军学院作战指挥部，直接就过去拿下。
然后就顺便拐到了裕达，现在裕达发生啥事我真不知道，然后就进了郑州的地铁，郑州地铁先修哪儿你知道吗？战友们？去查查去，郑州地铁最早修的就是郑州中原路、中原西路就是裕达国贸那块地方那个没有一个门我不知道，中原西路和大学路中间就是解放军测绘学院原来的炮院信息学院和合作的总指挥部，地铁就在它下面过来。
地铁在那边有作战工程、有国防工程，就是为了当年把这几个解放军信息学院跟它的解放军的指挥工程对台作战指挥中心连在一起的。结果这回成了什么？作战的火车地下铁成了引水的水道，唰就接过来了，所以那个水刷就来了，它就接过来了。咵~人全死了，邪恶的想法的开始一定以最终你被消灭邪恶的方式、恶魔的方式被终结，这就是咱佛家说的因果呀，种什么因得什么果。
我不是诅咒郑州，郑州是我最亲的第二故乡，我感激那里。我比谁都担心，我亲哥哥、亲嫂子，亲侄子，亲侄女，我是孙子孙女儿上百口在那儿，但是郑州这次这个水有点妖啊！这是妖啊！
你收裕达你把中原佛手你要给灭了、你要给贪了，你把河南人这么多年来，人家说一朵鲜花插在郑州这个牛狗屎上。立起了河南的标志和丰碑，给河南人挽回了局面，它立足于中原。得中原，得天下，朝北相拜，祈求天下给中国的苍生们以平安和未来，国富民强不包含你共产党，你想把它给灭了，你们这些贪婪的这帮王八蛋。
三、郑州今日之灾是河南官场沉疴痼疾的必然结果
河南这个地方，郑州市政府、河南省政府、开封政府一个比一个腐败，你们审判裕达人、审判郭文贵的家人，你坏着良心，郭文贵没从河南裕达拿走一分钱，从2015年到2020年，他们就攒了不到3600万的现金。在去年春节前你顾松专案组和开封专案组和河南被抓的那个这个安全厅长叫什么了？那个政法委书记，你把1200万拿走你给分了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1858/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1858/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1856/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1856/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这快没电了，这个快没电了，天啊，iPad这块。这帮小孩简直是，声音怎么样啊？声音怎么样啊？我在试技术直播呢，试直播呢。呵呵，（对着电话发语音）——我收到了、我收到了。我在试试直播呢在这。
欸？这WIFI没连上呢？
（发语音）——你俩又过好生活去了，七哥在这大周末的还劳动呢。太不公平了啊！
现在是直播啊，兄弟姐妹们，别在这浪费你们时间，我在试直播试直播。
（读战友直播留言）不得不换号，七哥G-TV观看人数是怎么计算的？路大脑袋说，我们观看人数少不值得，不知道咋怼他。你还操这闲心呐！他说的话你还上心呢！呵呵呵我这WiFi没连上了这个iPad。
兄弟姐妹们咱在这块试直播呢啊，别耽误你们时间、别耽误你们时间。这一会就上了就一万多了！我们事实上观看的人数一定是多于我们现在显示的人数这一点是毋庸置疑的。
如果不相信就不要看呗，这不很简单吗？对吧，我们干嘛要回答一些谎话连篇的人呢？连自己的儿女都不养，连自己的爹妈都不要，你们怎么相信这种话，相信这种话你还、你觉得回应这个话，你不就上当了嘛，不就是要转移你的视线嘛，4年来又是主又是耶稣，天天灭共，又是哭又是闹，最后搞什么搞吸痰去了吸痰闫，是吧，搞双修去了。
这话你也要回答他，他说你，说你是男的是女的，难道你要脱裤子给他看看吗？对不对啊？这是个起码的常识。共产党要的就是啊，要的就是现在。
七哥，亡腚缸是不是被赶出去了？我希望先别赶出去呐，他不赖在那儿吗？叫他赖着嘛，你在美国这个国家只要你有赖过、你耍过赖皮、你耍过流氓，这个历史一旦被法庭认证了，像什么蛇妖闫是吧，像这个路大脑袋、路骗子。他只要撒过谎只要能证实，在他回中国之前、回广东之前、回香港之间，他没有任何回击的余地。
大家着什么急啊，是不是？他在那块住着每一天他还得付钱，是吧？他在那儿住着能舒服了吗？对吧！那些家具都毁差不多了，索赔！那家具比房子还值钱啊，咱现在不是直播，是试直播，大家别浪费时间，特别国内的战友，你们该睡觉了，这个时间点上你们千万别影响你们睡觉啊！
所以说兄弟姐妹们，千万千万不要跟着伪类们和这些所谓亲民贼们的共产党的脚步走，那不就傻了吗？哇！这中央公园的景观太漂亮了，太漂亮了！把这个我往上拔一拔，这旗子也给我整歪歪了。好！好！
（读战友直播留言）反共美国大兵官方号，七哥，念我、念我。反共美国大兵官方号啊，让领导先走，水电费不要帮他付了，水电费是他自己付的啊，他自己付的，这是有什么说什么。鸿雁声声啊，关塔那摩，关他妈的摩、TT蚂蚁，七哥还没有聊我，奥莉佛儿，七哥，念我念我念我啊，霹雳大侠DC 、Maria玛丽亚，七喜七哥很久不念我了，七喜七哥很久不念我了，七喜啊，相机过热啊，向往自由的东儿。
现在大家觉得用这个麦克风的时候音频结果怎么样？这帮家伙真是太不靠谱，这小孩太不靠谱！这孩子太不靠谱！这些孩子怎么就这么不靠谱呢？真的我觉得，咱们这个中国人，暨七零后、八零后，这些孩子太不靠谱，真的是太不靠谱。
给他们说好的，我这一回到办公室，我这一看，办公室里边搞得一塌糊涂，一塌糊涂。你看那旗子也是乱的，直播什么都是乱的，电脑都能没电，坑坑包包，乱七八糟。这些孩子真的不靠谱，太不靠谱。
所以说中国共产党的教育，如果共产党再不灭，中国人完了，没有未来，肯定完了，这些孩子们太不靠谱。所以现在你看不光是欺民贼，还有这些所谓的大头党，现在就中国这种急躁、浮躁、不接地气、不现实，太可怕了。
火眼金珠，亡腚缸伙同眼里盲荡夫，自圆其说，白圆其说、破绽百出、顾此失彼、贻笑大方，哪儿远打到哪里去，是吧？哪儿运打回哪里去，下地狱是吧？飞行员文悯，马诺吉诺今晚不睡了，七哥。我关注你了，我关注你了。马诺吉诺比例，艾迪，七哥领带漂亮，不停20，七哥领带好漂亮。
对了，我在想，人家让我去看衣服，我给忘了，我给忘了。李哈哈啊李哈哈，解放中国，解放中国。一江春水向东流。说说法治社会移出安红和老江的事儿吧。没有什么，是吧？老江也是战友，安红也是战友，对吧？但是法治基金董事不可能让你一直当下去的，不可能的，完全不可能的。没有什么，大家不要过度解读。
郭叔大徒弟，七哥直播我就不睡觉了，七哥直播我就不睡觉了。泡爹，泡爹来了。泡爹，泡爹，我觉得有意思，泡爹来了。小蚂蚁闻立，于人，文玉，效果非常好是吧？那就好。在印度，05勇敢的心在印度，看七哥直播。爆料革命无处不在。
我们这几天会给印度的电视台、媒体都联系，让他们知道蛇妖闫，蛇妖闫，她所有说的话都是假的。很多战友问，那个网站上她写的三个报告又交上去了。兄弟姐妹们，拿下来再放上去，还不到百个人的下载量，她什么都不是了，而且在里面竟然攻击爆料革命、攻击法治基金。那里边的文章的内容，很多人都是像冠博士很多人跟她一起写的，她列成为自己的所有作品，这本身就是剽窃。这个女人烂到家了，烂到家了。
所以说，接下来她会有一堆的诉讼，在她嫁给这个所谓的她亲爷爷、亲爹之前会一堆的诉讼。最后她找个干爹，让他去给她买单去。蛇妖闫的噩梦还没开始，走走看，她还得蹦哒几波，得让她蹦哒上上下下、上上下下，蹦哒蹦哒。就这个愚蠢的东西，坏都坏在她的嘴上。她只要一张嘴，对咱就是赢，就为了让她说。
就现在各国政府都在问，怎么？她丈夫在香港要弄死她十几次，没弄死，还炒鸡蛋，还让她海边儿，然后她就到美国来了，然后她还要再嫁给他，然后还得一年后还要哭，还要跟他聊聊。而这个中间跟那个路大头，在这块跟他搞破鞋。这是什么样精神分裂的女人呢？然后说我们要把她丈夫弄到美国来要杀她，我们给她送过无数次吃的没杀她，结果要把她丈夫弄来就杀她。这种流氓的东西，还有她发的那些推。
战友们，每个推都要把它留着，她有理由面对媒体的质询，她面对政府机关和情报机关和未来作为证人被质询的时候，她是不能自圆其说的。只要她不能自圆其说，那就是欺骗。她欺骗，她就要附连带责任，就可以有人起诉她。由于她的误导，有多少人丧命？有多少人的身体错误地耽误了治疗的时间。
病毒是共产党制造的，那不是说你想说就想说的，都知道是共产党制造的。你没证据你不能乱说话，是不是？共产党的病毒制造了，共产党的新疆大屠杀了，明天来个人说我亲自见过新疆大屠杀，你见过吗？没见过，你的罪一模一样。新疆大屠杀已经定罪了，但由于你撒谎跟那个新疆大屠杀没关系，你撒一个新疆大屠杀的谎，和你撒谎没有任何关系，你照样成罪。
战友们千万别忘了，还是说，怎么可能一日的英雄今天成了魔鬼？这历史上少吗？多少人曾经是英雄，然后一夜变成了魔鬼？英雄和魔鬼之间是怎么辨识的？就是一个人的自控能力和对上天和万佛万神的信仰的把持，就这么简单。她做不到，她就成了所谓的天上拉的屎，她就成了魔了。没有一个英雄不是从小事积累至成英雄的，没有一个英雄变成魔鬼，他不是说经过一个过程的，关键还是本质。
看看这个刚刚的电影，两个教皇之间换岗的事情。教皇曾经是魔鬼，这个教皇曾经是共产主义，那俩人还不是换岗了吗？现在还都活着好好的呢，是不是？你能说教皇没有犯过错吗？你能说教皇过去没干过事吗？那现在的教皇过去阿根廷的时候，多少人为他死了？他跟政府多少合作的独裁？然后这个天皇的电影当中明确表示地表示，儿童、娈童都有。他再让他来给他宽恕他，是不是？代表上帝宽恕他，是不是？别人不能给他宽恕，只能找下一任的还有大主机、大枢机给他宽恕。这不就是，天皇都能这样，何况你个普通老百姓呢？
魔鬼也可能干天使的事儿，天使也可能干魔鬼的行为，但是不能因为他曾经是英雄干魔鬼的事，我们说也是对的。更不能因为他是魔鬼他救了人，我们说他是错的，这是个基本的常识。
任何人在这事儿想图谋抹黑，颠倒黑白，就是共产党的这个逻辑。共产党就是雷锋，只要是雷锋是好人，我的妈呀，捡粪蛋都是伟大的行为。叠被子都是英雄，都是天使的行为，这不是骗人吗？事实证明，雷锋是一个政治工具。
我们看过中国历史上塑造过多少英雄。英雄是根据时代、环境、不同的条件下成就的结果。相反的事情，人们不要把英雄当成神。英雄在不同的环境下或者说不同的事情的背景条件下，他随时可能做出魔鬼的行为。但不要因为我们曾经是干过英雄当了个事儿，就永远认为他是英雄了，他就是天生的英雄。没有是天生的，这世界不存在这个问题。
所以说那个路大脑袋路骗子他这两天在折腾，穷家末路，他会是爆料革命有史以来、砸锅以后最惨的一个人，还有蛇妖闫，最惨的一个人。见过砸锅有一个好下场的吗？有一个砸出钱、砸富的吗？
大家走着看，共产党这一次的全军出动，里外夹击、内外夹击，外国人、中国人混用，各种族都上来。他们多惨，仅仅一星期就惨到如此之程度。为什么？人们的心中都有一杆秤，这个世界上永远不要去对老百姓，对普通人你看不起，那你就大错特错了。这个世界上我认为西方的文明和东方之间和独裁之间的对比，最重要的事情是西方尊重的人。
所以说兄弟姐妹们，不要跟着这些人污点去跳舞，你叫他得瑟，叫他继续得瑟。他现在越说越好，就怕这小子不直播了，——完了。就怕是蛇妖闫不发推了，——完了，是吧？她只要发推，他只要说话，你想想如果咱有坏事，人家说，你挡得住吗？你挡不住。
但咱没干坏事，你让他尽情的说，他都是编的谎话、谎言，连郝海东、叶钊颖妹妹都成了特务、共产党的间谍了，这王八蛋，塞林这孙子，这个老流氓、不要脸的东西。你看他都把长岛哥都变成Agent了，是吧？这话对咱越发越有利，他越发越有力，让他越说越有利。
在欧洲把他起诉的时候，欧洲这些国家限制他出境的时候，让他上法庭的时候，把他定为精神病的时候，他就明白啦。这些人从来是不见棺材不落泪的，大家要记住这话。
所以说就怕现在亡腚缸路大脑袋路骗子他不直播了、他不说话了——完了！这个蛇妖闫吸痰闫她不发推——完啦！这个赛林，还有找爹博，找爹博不发推、不吹牛——完啦！光听咱一家说，谁信啊，是吧？你得让对方出手，这个就是再会说的不如会听的，谁都不是傻子。
（念战友留言）赛林没了他的推，他没了推可不好啊，他的推没了可不好。无线麦拾音好，在接领就完美，现场空间在接领麦就完美。吸引才是装修下，夏天小面包，唔该赛拉。喜马拉雅茶馆，呵呵，七哥，七哥，七哥不睡啦。
霹雳大侠DC，七哥西装配青绿色领带太帅了。聊下啥时候能破网墙？共产党都快完了，你找什么网墙啊？天空WiFi一开始没有什么网墙，放心吧。咯吱咯吱咯吱，他们真是走火入魔，魔怔啦。魔怔了才好啊，魔怔了才好啊兄弟姐妹们。土项无形，多少打了爆料革命名义的投机分子啊。没这个不正常啊，没这个不正常。
兄弟姐妹们，没这个咱这爆料革命就扯淡了，你天天要灭共产党，全人类没人敢说这话，你要灭了共产党，还真打痛他啦，他真的就打了个半死啦，还没有人这么搞你，没人反你，你觉得正常吗？不正常嘛！你杀个鸡，人家还扑棱扑棱啊，是不是啊？
（念战友留言）溜溜哒哒，吃个冰棍儿。我这没冰棍儿啊，我这一周以前，我离开的时候，我交给咱几个小战友了，就回来以后就发现啥都没干，这孩子真的是不靠谱，太不靠谱。我就发现交待的活，啥都没干。
当然我知道他一定会有一万个理由。一个没干成事的人，他一定有一万个理由，干成事的事人永远不会说的。你这小孩这就完全口炮的一代。七哥爱你，请问七哥，G-Club现在还在发实体卡，一定会发的。玉米地，一定会发的。
相机过热啊，提丰泥色，战友有眼光，有眼光，提丰泥色。我有大概五、六条这样的领带，但是都是偏一点点不一样的，这是一个系列。红润，我这加不了你，因为我的iPad没放我账号。
我现在就结束了，你们这么多人不睡觉，我就不跟你们聊了。战友们，你们国内的不睡觉，我就不愿意跟你们聊了，影响你们身体。 这不行，我这本来是试试直播。
哎呀，樱花团还不睡觉啊樱花团。小哥，小哥，爱各位。七哥，念我念我，樱花团。AI小哥,AI小哥，棒啊。为正义行动，不着急，聊聊聊聊聊，不睡觉，吃冰棍，聊聊聊聊。Free little fish, 聊聊聊，聊聊。追随七哥，我就是传奇。18万。
刚才一开始战友问我，路大脑袋路波切，他说的咱们的G-TV数量不准，路波切说你七哥是共产党，你信吗？路大脑袋，他说那个贝雷帽能到全球各地抓人，你信吗？他能说一个连美国都不敢回，一个苟延残喘的一个赛琳，都快死球蛋的货，你信吗？你相信那什么这将军那将军加他了，你相信那Q组织吗？你相信那路大脑袋天天说的，重磅中啊重磅，你给我说有一次重磅发生了嘛，这四年？
除了我们给他料之外，他有一次发生了吗？路大脑袋说跟闫丽梦没睡过觉，这个小子连他妈连他亲闺女都敢睡，结果他把你妻子给骗啦，你信吗？那个盲人小哥强子叫他说一说，叫他看什么？
强子盲人小哥刚上飞机，他就把他的信用卡、把他的电话卡就给他停了，这就是亡腚缸，这就是路德，你相信这种人吗？你相信在一个十七八岁的女儿面前同时搞两个女人，公开地搞，你信吗？
你相信蛇妖闫这样的人，她竟然说我们是极端份子，爆料革命是共产党员，替共产党砸爆料革命来啦，哇塞！替共产党砸爆料革命，这话你们也信啊，你信不信？然后你要回答这个路大脑袋路骗子亡腚缸的问题，你不是脑子进水了吗？
凡是吸痰闫蛇妖闫、路大脑袋路骗子亡腚缸说的反面的话，他说不对的，你都认为是对的。他说对的，一定是假的。过去这几年的爆料革命的经验，如果你还没学会这的话，你就是浪费时间。过去共产党说我们的，一定是相反的。共产党说发生的，一定是假的。欺民贼、海外民运所有说的话，没有一件是真的。你给我找一件！
11.20要发生了什么什么啊？他们说了多少谎言，为什么你们都忘记了？什么黄河边要吃屎、要跟他妈同葬，熊宪民要什么，要自杀要死。什么11.20我拿他祖宗保证，孟维参、熊宪民一次次在上面攻击七哥是令计划的人、郭伯雄的人，然后呢曾庆红的人、江泽民的人、胡锦涛的人、马健的人，还有什么张越的人，都是人啦。你见过有一次是真的吗？有一次吗？
还有什么Michael Waller、 French Wallop找着了FBI、国土安全部、国防部调查我们啦，FBI调查又出手啦，马上出手啦。四年来，有上千次了吧？有一次兑现了吗，战友们？
如果你还能受这个影响，你在骗你自己，真别浪费时间，你参与到这场爆料革命对你都是个损失。你就不信，是不是啊？都干了四年啦你都不信，你还浪费时间干什么呢？该干啥干啥去吧，是不是！要么就给亡腚缸捐钱，要不就给蛇妖闫捐钱，要么去陪睡，是不是啊？
而且共产党说的话，一个国家一个组织证明了100%假的，孙瑶、刘呈杰、贯君的视频，还记得吗？假视频。陈峰的1000%，你还记得吧？你那个叫什么林毅夫，99%你还记得吧？王健你还记得吧？王健林你还记得吧？啊，张宏伟你还记得吗？孙力军你还记得吧？Bruno Wu、钥匙澜你还记得吧？潘石屹你还记得吧？董克文你还记得吧？胡平你还记得吧？夏业良、郭宝胜你还记得吧？
咋啦，一个小小的亡腚缸、一个蛇妖闫算个毛，她连个屁都不是。他是在爆料革命中最low、最烂、胆最小、最不抗折腾，而且会死得最惨的，就是他在美国撒谎。制造大选谎言，大选的谎言，勾兑整个政治的社会谎言，引起社会动荡。包括这个蛇妖闫撰写、编撰各种报告，编写事实，共产党制造毒是真的，但你说假话那也是不行的，就这么简单！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1857/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1857/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0、直播前播放视频文字汇总
直播前播放视频一：路大脑袋与博屎们挑拨离间各农场与爆料革命的关系，无耻地污蔑帮助进行KYC的战友，妄称郭先生和新中国联邦控制言论、统一思想，并造谣称GETTR的红色火焰代表中共红色基因。循环播放视频
墨博屎：这个组织内的东西南北这些“厂”啊，都已经严令是不准看我们的推。不准跟我们，也不准观看路德社。那我现在有一个问题，那什么样的人才能看我们的路德社，来骂我们呢？
要么就是不是东西”厂”的人，要么就是现在这个组织内部的管理出现问题，居然还有这么多人叫什么私自出来行动，非常的这个不正规。还有一种就是我能想到的就是说，现在这几个”厂”已经不再受信任，被严控起来，出动的是什么呢？是锦衣卫开始出动了，现在东西”厂”已经不行，要锦衣卫出动。
那么说明锦衣卫是另外一股嫡系部队，那这是一个非常不好的消息。我就先给农场的这些所谓的战友们，我多提醒一句，这个时候意味着你们包括很多农场的这些场主实际上已经不被信任，也被监控起来了。那么这些组织今天又宣布了所有的这个KYC，KYC所有的审批和到账全部瞬间完成，也就是说进入了一种新的模式。这个模式大家会不会想，就是很多国内的这种P2P和骗钱倒闭时的情景。我只能提醒到这里了。
安娜：就比如说在农场，我之前有见过，在农场的有一些就直接是从义工里边去招收做KYC的后台人员，然后要求这些义工签协议，签保密协议，然后就去做KYC。大家有没有想过，像这样没有资质、没有培训，而且它没有就是说，就是他的信息是完全没有被认证过的人去掌握你的信息，来给你做所谓的KYC，你们放心吗？
亡腚缸：都是觉得，诶！这个体制好。我可以在里头捞钱，我可以搞点权。你看反正傻逼这么多，虽然一堆僵尸，那没问题啊，我做僵尸头，我做这个小队的队长，一堆人给我端茶送水也舒服啊。再过段时间，我就成了整个东场西场的场主，诶，这挺好！小恩小惠半条被子。
然后呢，用一些情感上的各种捆绑，墨博士，咱兄弟，你说要啥，100%！你说！马上！我为你挡子弹啥的，这话都可以说，说了多少啊，咱……
但是，墨博士，我已经跟你说了，我为你挡子弹，我都可以做到为你无我，但你也得做到无我。这个公司，你去成为帮我顶雷的这个注册的什么、什么行不行？这个账户的签字人。你不愿意做？你看！我都给你这么大一个！这么大的权力！这么给你面子！你都不那个！你去做签字人，账户不是你控制。账户签字人是啥？就是让你开一个账户给他用。
当时让闫博士这样去做，闫博士不同意，就这么简单。哦，那你这个人必有二心。我都对你这样了，我都把我的心都掏给你了，但这个“心”是组织上的“心”啊。因为他本身就、他不在乎要有多少民意。核心他要的就是至少有一两千是完全一致的，这种能够集体行动的这样一个组织。因为他知道，这一两千人打任何人，他都、至少它能起到这个效果，能让你抹黑，然后、是吧！搅这个浑水，这就够了！这很清晰啊。
墨博屎：你们在其他国家如果遇到了这种骗子、这种组织，你应该怎么做，对吧？这实际理论上是一样的、通的。不要把别人想得太、他是邪恶的，但是他不一定邪恶到能把你所在国家的法律体系所掩盖，大家自己去想。
还有一点就是说当这个骗子体系到一定的时候，我会发现它会都向一个顶点去暴露，就是最高端的人会出现一种卷钱消失的状态。这样的话，中下层全部为此背锅。不管你在中间是赚了钱还是亏了钱，都会背锅的。这个时间，我觉得现在突然明显起来了。大家去想想，稍微理智的想想你的钱，你不单赔钱，有可能还要担法律责任，包括那些现在被称为大咖和场主的人，你们其实应该是最危险的。
亡腚缸：二战的结束，两颗原子弹改变了一切。两颗原子弹就是科技，科技来自于哪里？来自于创新，来自于科学精神，来自于这个自由的土壤，是不是？还没看明白吗？这里头你觉得一个统一行动的组织、强有力的组织能有科技吗？我告诉大家，你只要有这种土壤，有这种、我告诉大家，灭共是分分钟，现在只是对中共还不到时候，还没有到最后时候，一旦那个时候分分钟灭，这是最核心的！
美国都已经、你看、都已经太空了。你中国人还在这里玩这一套，玩这一套，是不是？统一行动、控制言论、操纵思想、操弄民意，你这一套你能灭得了共吗？我告诉你100%灭不了，你要灭了，如果靠这样的组织，你要建一个比中共还邪恶的组织，你才可以灭得了中共，用自己的方式去真正地传播就没问题了，到一定时候。但是你只要和它站得远远的，不要成为它的打手。就跟那个以色列要空袭哈马斯的时候，其实已经告诉大家站开、站远点，不要成为他们的韭菜、炮灰。
我们已经达到了我们的目的，当然要收拾邪恶组织的时候，让很多韭菜和炮灰已经往边站了。我们的频道已经统计出来了，大概有多少人，是不是？就这点人，韭菜炮灰你往边站，你看热闹没问题，都可以。咱伟大领袖搞的所有的都是一个红色的，像火炬一样，无论那个鹰，鹰的头上，这是中共的红色基因的标志，这个火炬天天举着，全世界到处都是红色基因。
直播前播放视频二：不打疫苗不许出行视频
看看，现在这个不打疫苗，现在开始不允许出行了，现在受管制了，联合执法，**大桥这个位置。你好师傅，是不是现在不打疫苗就不让走了？对！谢谢啊。联合执法，交警、公安。
直播前播放视频三：First on CNBC采访美财政部长珍妮特.耶伦EST7/15/2021
珍妮特.耶伦：我们已经看到房价大幅上涨。这是由于疫情带来的变化，以及我们现在所处的低利率环境。正发生的借贷来自于有信用的借款人。因此我不认为这与2008年金融危机前期的风险相同。这是非常不同的现象。但是我很担心高房价会影响初次购房者，以及低收入者的购买力和需要承受的压力。国会正在考虑的方案的一部分，目的就是增加民众负担得起的住房供应。
直播前播放视频四：First on CNBC采访美财政部长珍妮特.耶伦EST7/15/2021
珍妮特.耶伦：从中期来看，我们当然想确保通胀在可控范围之内。我们需要特别留意通胀的发展。对此我们已经在密切关注。对于目前的形势，我的解读是通胀很大程度上发生在现在重新开放的那些行业。我们已经看到机票、酒店费用有大幅增长。而且瓶颈以及供应链方面的问题对汽车行业影响尤其大。因此，如果你去看，例如上个月的通胀报告，如果你剥离汽车以及受疫情影响严重并且正迅速重新开放的行业，通胀率就变成0.2%，从长期来看这与2%的通胀率是一致的。
主持人：你认为通胀何时会平定下来？
珍妮特.耶伦：我认为我们还会有几个月的快速通胀，我并不是在说这是诸如一个月的短期现象。但是从中期考虑，我们会看到通胀会回落到正常水平。当然，我们需要对此密切关注。我认为从中期来看，通胀可以得到很好的控制，而通胀预期事实上是价格制定的一个驱动。因此我们密切监控（通胀）非常重要，但是从根本上我认为通胀会平定下来。
主持人：暂时现象？
珍妮特.耶伦：是的，暂时的。
直播前播放视频五：《维吾尔强迫劳动预防法》新闻视频EST07/15/2021
美国参议院周三通过了一项禁止来自中共国新疆地区产品的法案，这是华盛顿制裁北京的最新措施，因为美国官员指出，北京不断对维吾尔人和其它穆斯林团体进行种族灭绝，中共国矢口否认虐待维吾尔人，声称这些集中营是打击极端主义所需的职业培训中心。根据现行规则，如果有关于强迫劳动的合理证据，美国就可以禁止该商品进口。
本法案默认新疆的商品是由强迫劳动制造的，除非有其它证据显示不是，并经美国官方认证。参议院两党达成共识通过了《维吾尔强迫劳动预防法》。该法案有待在众议院得到通过，然后将送入白宫，由拜登总统签署后成为法律。
目前尚不清楚何时进行，该法案的共同起草人，共和党参议院马克·卢比奥呼吁众议院迅速采取行动。在一份声明中他写道：我们不会对中共正在进行的反人类罪行视而不见。我们不会允许企业，从这些惨无人道的行径中获利。
该法案的另一位共同起草人民主党人杰夫·默克利也表示：美国消费者不应糊里糊涂地购买由奴隶劳工生产的产品。民主党和共和党的助理们预计该法案有望得到众议院的大力支持。因为类似法案去年在众议院几乎一致通过。人权组织和西方官员长期以来一贯认为：自2016年以来，新疆当局拘留了约100万维吾尔人和其它穆斯林少数民族人，并让他们从事强迫劳动。
直播前播放视频六：人渣“阎王”大揭皮
亡腚缸：很多人说闫博士是不是法治基金救出来的，（是）法治基金的钱，法治基金的钱，好吧，好不好？（仅仅过了57秒）我们最腰杆子硬就是不沾钱，记住啊，不沾钱啊。这一直以来从来没沾过一分钱。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST07/14/2021
郭文贵先生：那个蛇妖闫在香港住了一个所谓的廉租房，到处跟人家乱睡觉。而且你想想她到了美国来，当时准备让她上电视台，蛇妖闫，叫她去买衣服去，她选去，买Gucci, Prada，她一下子就报了十万美元。十万美元，她是个多贪婪的人。在一些电商送到门的情况下，花了6万多美元购置她的衣服。她连件像样的衣服都没有。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST09/04/2021
找了35个房子， 35个房子，你不知道有多麻烦，看了无数次，真的过去这几个月，占用了我们王雁平、凯瑞，还有我们的财务总监、行政总裁太多时间了啊。
最后找这个房子说比较好，他要是180万好像是，后来降到150万，我们给他出了个137万。我们要求是，因为路德的孩子8月1号上学，我说你必须7月31号搬家。这个房子的建筑太漂亮了，而且这房子里面的质量太好了。
你知道他那个房子里面一进屋，一个有6把椅子，那6把椅子是那个瑞勒的家具，瑞勒是个意大利的一个过去的家具的古董收藏商，那全包含在内的。一进门一个粉色的贵妃榻，一圈那个沙发极漂亮，而且全是真材实木。
哇塞，我一看旁边还有一个独立的大会客厅，厨房巨大，比我这个大厅还大，将近4个acre啊，25亩地。然后旁边是森林、国家公园没有开发。还有游泳池，孩子可以游泳，那一收拾太漂亮了，三个这个车库。那个房子，可以这么说，在北京绝对是10亿以上的房子啊，10亿都买不着。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST07/14/2021
郭文贵先生：我们的律师给他写了一个赠予的合同，他竟然来来回回谈了五次，这就是天意啊！天意呀！这真是天意！他竟然相信这些博博士的，还有这些找爹的博士的。说这个合同有问题。
我们的律师说：“哪还送房还有送出问题了吗？” 他就没签。亡腚缸认为这个合同咱给他设了局。我说太好了。哇塞，老天哪！长眼哪！你说这房子要给了他，咱还真后悔！兄弟姐妹们，能不后悔吗？咱不在乎那个钱，就他在里边住着，你说我多恶心啊。
直播前播放视频八：郭先生视频片段EST10/05/2021
郭文贵先生： （这个文件）是国家安全委的。在中国拥有这个文件的（人），直接是判三年到七年徒刑的，那么我今天在这里向大家展出这个文件，我们得到了美国以及其它国家的政府机关鉴定，这是真实的。（他们）主要是负责美国的情报收集和间谍的系统的控制。
除了他（何建峰）28人已经来到了美国，主要基地在纽约的中国银行，还有华盛顿的领事馆，还有华人机构之外。后来又来了大概50多个人。
关于文件的时间，这个您太敏感了，很多人以为郭文贵的文件，都是在2015年以前才能得到的，这完全是理解错误。我可以告诉你，我随时随地我都可以拿到中共的高级文件，绝密，这是国家绝密文件。因为什么？因为我们对付的是盗国贼，我们的朋友是九千万党员，每个人都希望我们把盗国贼给推翻了，每个人都希望这些人不能伤害美国、伤害世界和平。而且提供文件的人都是最高级的人，包括现任常委。这个文件就证明了这一点。我们的朋友遍天下，我们的利益共同体遍天下，我的料是真实的，所以他们才害怕。
主持人：那三份烧掉的文件，还没有回答。
郭先生：烧掉的文件今天就不说了，谢谢。
主持人：今天有好几个台湾的媒体来。
郭先生：谢谢。
主持人：再见，文贵兄。
重复播放前列视频二不打疫苗不许出行视频和前列视频一亡腚缸缺德社视频片段
一、我们开启的灭共形势让对中共气馁者看到希望</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1855/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1855/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？7月17号这个很好的日子，今天《安红有话说》聊得特别好，今天还有《真人真事》太好了。
兄弟姐妹们一到7月17的时候，就想很多事情，实际上我们有太多伟大的日子了，昨天下午我跟欧洲的几个朋友，还有咱们美国的几位朋友聊了几个电话，确确实实这个时代，我们走的很快，时间很快，现在你看到我们就往回看这四年，再看现在，病毒、香港、新疆大屠杀、海航、王建之死，中国的整个经济，特别是蓝金黄、三F方案、13579以及对美国的渗透，然后整个所谓的中概股的整个的崩塌，而且大家都看得到了华人在海外的安全危机和生存危机，以及共产党把整个中国下一代孩子的到西方留学上学的这个机会腰斩了，不是腰斩了，现在已经基本全干灭了。
再看一看我们这几年对中国的企业，包括恒大、许家印、民生，大家看看民生里面最牛的是谁呀？是吧？刘志强，上海也完了吧？张宏伟肯定完了吧？史玉柱也完了吧，还有谁呀？肖建华已经没了，然后你觉得盛京银行能呆下去吗？这两天整个中共国内，听说由国安委筹备了六个月的特大案的专案组在西山，啥意思这是？想抓谁呀？想抓哪个铁帽子王啊？无非就是抓孟建柱、曾庆红、江泽民，还有现任的韩正，是吧？韩正上海帮，你说他总不会去抓栗战书去吧？这是肯定的，那你说他会抓谁呀？
那么这个内斗、政治斗争，没有我们爆料革命、新中国联邦，搞的再明白的了，没有我们不料革命的国内的战友无私的冒着巨大的生命危险的付出，我们不可能有这些情报。这个世界上最昂贵的东西就是真相，最难的就是对善恶的认知，我昨天我跟那位朋友说，他说文贵，走到今天你认为最难的是什么？我说最难的是人家有基本对善恶的判断和认知的能力，这是太可怕了，“路大脑袋”“蛇妖闫”他们竟然能说出来，我们在香港安排她先生炒鸡蛋，我说他是谁我们都不知道，炒鸡蛋没炒死她，然后再到美国，我们花这么多钱的机票救她，再给他花几万美元买衣服，几十万美元招呼她，然后还安排FBI跟她见面，然后让她上媒体成名人，然后再成了垄断全世界了，然后现在回来再把她先生弄回来，叫她先生再炒鸡蛋弄死她，竟然这个“路大脑袋”“亡腚缸”这个孙子Low到..竟然一个美国都不敢回的，一个被干掉的普通的军人，什么屁都不是，一个叫赛林的一个骗子，天天搞募捐，说中国文，英国人搭理你吗？竟然有贝雷帽？能到美国、全世界随便抓咱们战友？这也有人信。
爆料革命的以毒灭共是我们提出来的，是我们开始的，以毒灭共的最核心的力量，没有媒体你能灭了共吗？谁知道？没有政治关系，你能灭了共吗？你没有庞大的背后的所有的运作和公关，能有人搭理你吗？你那三个报告没有我们安排你能挂上去吗？你以为你是谁呀？你再挂一个我看看去？你再挂一个我看看？这不就给你摘下来了吗？说给你摘下来就摘下来，不但摘下来还追究你的责任，但是就这种情况下竟然有人信她，所以说战友们千万记住，说实在话，灭共我有1000%的信心，但是你让中国人14 亿人都像我们一样有正常的思维，明辨什么叫善恶，拿人家的和要人家的和给人家的是两回事吗？从爆料革命第一天，我给那袁白冰的孙子汇100万美元，给这个10万那个20万，那个50万…捐了多少钱？一直到2020年才有G系列，在这之前七哥全部都是给钱，有一个报恩的有一个感恩的，有一个人到现在站出来说哥人话的吗？没有。有人替你七哥说过公平话吗？有吗？
还有人记得这四年魏京生、郭宝盛、夏业良，所有这些人都来弄钱，给了多少人钱，连死的那个民运的稿纸棺材的，七哥一句话，要1000给3000，那是2017年，全球各地给了多少钱出去，那时候有G系列吗？有人给钱吗？“亡腚缸”这个孙子就钻进一个打赏，就是那个所谓的点击率，然后赚，的广告费一个月弄十来万美元，他一年弄个一两百万美元，他就认为这确实是大钱啊，他唯一的获得者，从没有往外拿过一分钱，“蛇妖闫”更是一毛钱也没往外拿，你们相信一个这样的孙子，竟然告诉你怎么花钱，你不觉得荒唐吗？
所以说我告诉大家，人心啊，太可怕了…换另外一个,我不相信任何一个能坚持下去,继续为中国人争取民主自由、信仰的自由、法治，不可能的，头两天国内的很多战友给我说的，七哥，我看到的中国人一听说哪个领导被抓了，全都是主动投案自首，啥叫主动投案自首？就是把领导给卖了，这个领导先不要说，他是好人是坏人，他就是畜生，人也不要做这么绝，是吧？先把人家卖了，最起码的常识。这是为什么我会引以为荣，盘古、裕达所有的这些同事们，太不容易了，我郭文贵这一生最大的荣耀就是盘古、裕达。还有一些方正的，跟我时间不长，但是有些人是绝对的忠诚，海通的有几个绝对的铁哥们，从没有放弃过，所以说我相信中国人种没问题，是共产党的整个病毒的文化，把中国人给变质了，因为盘古、裕达就是我心中的圣城，中国人种有香港有新加坡，就是一个最好的世界的人种的圣城。一旦是中国人有了法制，有了文明，有了对世界的认知，能打开眼睛，能打开耳朵，听到不同的声音，就像香港和新加坡一样，在国内也有盘古和裕达这样的同事。
昨天“玉米地大姐”给我发信息，她本来说她的小孙子要到美国来，我说你这个孙子怎么没来美国啊？来了没有？哎..不去了，我说怎么了？她说现在美国的病毒到处死人，死得太厉害了，所以就不去了，她说孙子就不让去了，我都无语了，你说这是你七哥的“玉米大姐”，把处男都给她了，是吧，你说她天天还看七哥直播，是不是？结果她到现在还天天说，美国到处死人，病毒比共产党多，你说这是什么人，这就是认知能力的问题。
但是最近这两天“亡腚缸”是事情把她气炸了，气疯了，成天看他们的节目，气炸了..气炸了..老大姐恼羞成怒了，骗了我太多时间了，所以说“亡腚缸”这帮孙子和蛇妖闫最大的骗了战友时间，还有一个，大家谁都别埋怨谁，像刚才说安红，那你原来怎么没发现呢？谁发现了？我都没发现，你七哥都没发现，人家在那骂我呢，我还给人家送狗呢，我发现了吗？我也没发现，人别埋怨，自己都不是神，别老把别人当神，自己能做啥样，这个世界上最无聊的就是抱怨，我们把自己做好，看看现在国内的经济，看看国内的银行，看看国内的房地产，看看现在全球各政府以毒灭共的行动，再看看接下来七哥代表新中国联邦爆料革命，再给你带来啥，共产党，你完了！“亡腚缸”“蛇妖闫”你他妈更完了！不信走走看，喜欢的赶快去给他打赏去，“亡腚缸”“蛇妖闫”，给他们捐钱，找他去，啥都不说了，我去锻炼去了，还没完哪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1854/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1854/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月16号尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们热闹不热闹，今天7月16号，大家现在看到了吗，美国军机又降落台湾了，是吧，不但降落台湾，知道昨天发生什么事了吗？听说在台海美军的潜水艇和中共的潜水艇差点PK，哇塞..事很大吧，谭得塞还有美国CDC，欧洲传染病防卫组织，昨天紧急开会，研究中共病毒到底怎么回事儿？发生啥事儿了？发生啥事儿了？
同时咱把“蛇妖闫”所谓在网站上发表的三篇文章，咱给她拿下来了，能让你上是因为我，是因为我们爆料革命，现在给你拿下来让你看一看，没有你爆料革命以毒灭共，只能说是飞速前进，让你看一看，能让你上也能让你下，爆料革命、新中国联邦是战友的力量，不是你的，我用实际证明给你看，真正的是背后的千千万万的战友和勇敢站出来真正的参与实验室制造病毒的那些科学家们和政府官员，这是谭得塞、美国、欧洲世界、日本、北欧，甚至俄罗斯，都必须面对的现实，铁证啊，你“蛇妖闫”有啥铁证啊？就靠你杀老鼠的手，罪恶累累的手吗？和凭你吸那个“路大脑袋”“亡腚缸”的痰吗？恶心死我了。
所以说怎么样，我会再次的行动告诉你，是一定会把你送回香港。你为什么来到这里？我们给你申请的证庇，我们向政府申请的，必须给你撤回来，你不是说，是我把你先生弄到美国来，马亨来杀你的吗？马亨会跟政府交代的，他认不认识我？他怎么来的美国？很快，兄弟姐妹们要看到的事情，严肃的国际形势，看看最近对共产党的制裁，接下来一系列的制裁，我以前说过，永远不会停，拜登政府的灭共，只能越来越快，不会越来越慢，拜登政府对灭共的行动，只能越来越进行，不能停留在口炮党上，过去的四年，最重要的事情把共产党由彭佩奥国务卿定义为新疆种族大屠杀和反人类罪，彭佩奥国务卿可以说，当今世界灭共的最大的力量，最坚定的灭共力量，最大的杀手之一，他曾经是西点军校的第一人，同时他又是在CIA最优秀的中情局局长，又到了国务卿，他在全世界所有的情报系统，包括他个人的人脉关系，被世界誉为美国近几十年出来的最优秀的外交官，最资深的外交官，蓬佩奥先生做得最关键的一个就是依法灭共、种族大屠杀、反人类罪的政府应该呆在这个世界吗？
接下来看看不仅仅是因为香港对这些人所谓的共产党高官的制裁，接下来会有一系列的包括民主党的官员都会和我们站在一起，记住七哥说的话，今天已经是剩了八十七天了，我三年前说的90天，看看他们会发生什么事情，真正的和我们在一起灭共的是真正的什么人，绝对不是“路大骗子”“路大脑袋”绝对不是“蛇妖闫”，她连饭都吃不上，她跟你灭啥共啊，是不是？那么这种情况下，看看我们背后真正的沼泽地是谁，会让你们看到恍然一悟，哇..原来过去这四年是这些人支持爆料革命，这些人站出来，都是你过去不曾想象的，是共产党不曾想像的，共产党以为我们灭了“蛇妖闫”灭了“亡腚缸”不让他代表我们爆料革命，然后不要谈我们有没有欺骗我们战友，你以为你赢了共产党，灭你的决心更加多了百倍万倍。我们能让一个骗子，没饭吃的“亡腚缸”这个人渣，能让“蛇妖闫”这个魔鬼这个人渣，变成天上掉下来的一块屎，能把你打得跪下，你看着下一个出来的人，你看他是从哪儿来的，下一个再出来的人再又从哪儿来的。
现在国内的经济大家都看到什么情况，现在房地产商，如果你整栋楼卖，没人买，打半折都没有人买，只能想办法忽悠那些占便宜的老百姓，也就是像那个卖菜一样，是吧？你大量批发打折，没有人要，只能是想办法忽悠那些旁边的急需买菜或者是为了占点小便宜的人，那说明什么问题呀，供需出大问题了，房地产的市场供需成了大问题了，社会的流动性资金的流动性出大问题了，更重要的事情就像我昨天说的，你的国家的经济产值和你的经济总量，是你的一千多倍，你怎么可能撑下去？是吧？最重要的共产党今天七哥已经报了猛料，过去两周七哥最在乎的一件事情是什么？共产党花了过去两到三个月，干了一件大事，游说所有的人要在中美之间再出现一个尼克松时刻，这是共产党运作的…所有的高人全出手了，出来说的人要代表基辛格的人是谁？知道吗？默克尔，德国的总理，这是很险的，很有可能发生的，默克尔的骨子里面绝对是共产主义，绝对是亲共的，她把德国带向了一个真的是未来…我听到欧洲的一个真正的政治专家,叫欧洲关系学和地域学的专家,他说Miles以前我不这么认为，他是过去默克尔强力的支持者，他说现在我真这么认为，我说默克尔把德国带上了德国未来200年都回不来的路。
它有三个最大的弱点，信息互联网时代德国的信息产业，几乎和非洲差不多，那就整个德国就完了，第二个德国作为GDP大量的产量，它所有的生产没有跟上现代的后工业化的完全环保绿化的，现在材料的整个革命，德国没跟上，完了，以后你就要买人家的东西，是吧？这是第二个，第三个德国由于大量的产业移向了中国，帮助了中共，现在可以说是升级版的工业版，最后它成了德国的最大的竞争者，然后又成了共产主义、社会主义一个西方的传播平台。德国就像二战犯下的错误一样，共产党这个魔鬼倒下之前，一定带走德国，德国的经济和德国整个的产品，它卖给谁去，除了欧洲那些人，它卖给谁去？亚洲没有人买欧洲产品，它只能卖给中国和欧洲，美国人现在已经大量的排欧的产品，所以这三样德国的意思形态、通信技术、现代材料技术和挺共，会导致灾难的结果，这回共产党杀手锏一个是德国默克，另外一个就是找了另外一个国家元首，另外一个国家元首说：对不起，这事我不能做，我不能做…我不能做，但是默克尔这回失败了，共产党遭到了重创。
啥都不说了，我就录这一段吧，还再来一段吗？别来了吧，兄弟姐妹们，走着看，“路大脑袋”还有“蛇妖闫”，记住，只要是有利爆料革命，那他就会存在，只要是没有利和反对爆料革命，和无利与新中国联邦的，他就不会存在，任何人，包括我，包括任何人，灭共是我们一切的目标。新中国联邦没有人能挡住它的诞生，没有人能挡得住它将被世界和联合国承认的，代表新中国和中国的合法的唯一的政治权力机构，咱走着看，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1853/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1853/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、郭先生直播测试黑技术全球已形成联合灭共趋势
6.4喜国来，真快呀。勇气至谢，200多人一下子，哇噻，这一下就200多个啊，真厉害啊。就这么巧赶上啦，洋气，洋气，胖儿。西塞斯先生，CT8964。好舒服啊，真的好舒服啊，太漂亮了，太棒了。无预警直播，突然袭击。我是试我的黑技术呢，我试试我的黑技术，我现在就看着咱们这个战友直播的信号这么差，我用的最差的一个方式直播，这不挺好吗？纳闷了为什么就到了咱们的小斯基那儿就那么差呢。
嗯，哇，大鸟真漂亮，蓝天白云呢，你们看看兄弟姐妹们，这蓝天白云的你看看，你们看看，没法弄漂亮得，咋弄？咋弄呢你说。所以说这美利坚共和国太不好，盗贼的家人千万都别来，千万都别来，不要来美帝国主义，都呆在那美好的社会主义中共国吧。
西鱼小哥，叫什么翘臀臀，磐石姐姐，共产党正式完蛋啦。没错，绝对完蛋了。马英七，我这突然袭击，咣咣的人就上了我发现,我说兄弟姐妹们，你看咱们这几天你看看人心转向，你看看全世界对共产党的这几天，整个共产党在全世界现在轮到什么样子？这跟四五年前的共产党牛叉到全世界，是吧，买买买、买买买，到处都是买买买，你看现在成什么样子，是不是战友们啊？
这种花漂亮，超喜欢这种花，看到没有，这花多漂亮啊。你看这个多漂亮啊，你看这红的，我特喜欢这种红的这种花，特别漂亮，多漂亮。嗯，苹果树，这么多苹果，我就喜欢这种自然的花。嗯，流口水啊，吃西瓜。
今天特别舒服，就在这种深山老林里面就这个天气是最舒服的。如意亨利（战友名字），兄弟姐妹你看这几天对共产党的制裁、对国有企业的制裁、高科技企业的制裁、官员的制裁。台湾在整个~~~原来我说美军会去台湾，军机、航空母舰一定会去，很多人觉得你七哥放屁呢是吧？现在去了吗？
挺好啊信号，所以这个上传的效果就没有这实际效果好，我看那iPad能看见，那个字儿大点的。不登录会很卡，郭先生不登录会很卡。正义小Sarah也在上面，我看见啦。嘿，小Sarah，光明行，反抗者。
对，我穿啥裤子，你们今天想看的啊。我穿了大裙子，穿大裙子，穿大裙子啊。不孬，不孬，看到了吗？不孬，不孬，叫嘟囔的宝宝给七哥点赞，青藤01，大真，虚荣心，正义小Sarah，小飞象，小斯基，小飞侠，辛苦啦，都在啊，小飞侠也在啊。法图麦，菲菲提来念我们。还有非非也来啦，300年的非非也在呀，哈哈，路易亨利，一滴水，冰小冰。80848。好！
二、喜币和G-TV开始前清除爆料革命三类投机者是天意
战友们，你看战友们现在这几天闹的，我最开心的事情就是能看出有些人的神经逻辑。你比如说有些人说什么，我今天看到一个叫什么王八蛋，说郭文贵的目的就是要砸碎爆料革命，要把爆料革命变成什么恐怖组织。我R他八辈祖宗，这个烂人。
大家你去发现去所有的这些人，也有的甚至跟了三年到四年的爆料，三件事他是没有的。没钱，他没钱，看到旁边战友们能有赚钱的机会，他妒忌、他羡慕、他恨，他恨这个世界，他为了掩盖自己的没钱的那种羡慕妒忌，编造出各种伟大的理由。就像九指妖一样要给你上帝、要给你公平、要给你自由，然后还会祈祷。一祈祷，蛇妖闫、路大脑袋都跟她睡觉去了。好啊，绝大多数。
所以我最担心这帮神经病吧，没几个子儿没事儿，没钱——我们都是没钱出来的，你坚定的是真的跟着爆料来了、跟着灭共来了也行啊。又没个球钱，还想赚大钱，还想赚得比旁边那些战友所有人的钱都多。
原来美东的长岛那块的一个女的，总共一个借款4万美元。哇噻，给我投简历介绍自己，——独身，然后提出工资几十万美元，是吧，然后如何如何多伟大。你说人家长岛哥都是假的，我肯定不同意嘛，恼羞成怒，这在过去的几年我听太多了，一张嘴就60万美元工资、一张嘴就30万美元工资。你知道咱的Jason Miller还没60万美元工资呢！
Jason Miller都没60万美元工资啊，知道吗兄弟姐妹们！王雁平才13万美元工资。动不动就来了30万、60万。拿着4万块钱的借款想赚4个亿的心，再让你每个月、每一年付个60万美元和30万美元，就是这帮孙子。她不是来灭共的，是来坑咱来了。就这帮人，就是我最担心他参与到G系列，叫他能混进来。
第二，自己狗屁什么都不是，一辈子都是个Loser，蹭着爆料革命上来了，骂骂东骂骂西也跟着骂骂共产党，骂着骂着也认真了。但一旦风吹草动，就发现投机的机会没了，就觉得自己很伟大，能跑则跑，跑得快是赢家。
我们给这种人跑的机会，快跑快跑，让他离开我们，而这种人是投机主义者。代战友代持、借钱多少个了？无数个了是吧。就是想不劳而获嘛，对吧。结果好嘛，你不满足他，他就要砸你，就这种人不把他清出去是咱的祸害。
第三种人，从来没想过跟咱一起灭共，混进来就逮住机会，逮着机会跟谁睡一觉就睡一觉，逮着睡谁就睡谁一下子。口号喊得比谁都响，逮住机会共产党蓝金黄，那就赶快做交易。甚至是他也不配做特务，就巴不得自己能成为特务。
这样的人，这三种人要在今年8月份喜币上市了、新G-TV完了，你想撵都撵不出去了，撵不出去了，麻烦了就，是吧。
三、中共许给王和闫的家人四五百万美元和三百万美元
你想想那个亡腚缸路大脑袋这个傻叉，还有蛇妖闫那个德性，她要跟咱住在一起，她俩那一吸痰，呃~~（郭先生模仿亡腚缸吐痰的恶心样儿）。 你去想想那小飞象跟小飞侠谈恋爱，如果小飞侠嘴里边都是痰，小飞象亲他一下啥感觉呀？
小王子和佳佳在一起睡觉，佳佳一亲嘴，小王子嘴里全是痰，啊哈~~。那是啥感觉啊？恶心死了吧。她跟我们一起吃饭，你看她那个人生活中那个样子啊，真的是我真的很抱歉，站街女这词用她身上太便宜她了。
刚刚一位美国朋友给我通电话在这块儿俺俩通了40分钟。今天我有好几个会要开，都是法律方面的会，由于我们那个会提前完了，省了一个多小时，就跟很多要给我通话的美国人通了个电话。这美国人很直接，说Miles啊，我真糊涂了，怎么一夜之间蛇妖闫就变成这样了，是吧。他说他打死我也不能相信，你把她丈夫弄来，要用她丈夫来杀掉这个闫。
这就是闫丽梦这个人呐这个蛇妖闫你没见过她，我跟她视频是很多次。就我从来我跟她，从她来到美国我跟她单独说话在视频当中绝不超过两次，是说着说着亡腚缸路大脑袋路骗子就继续骗播去了，是不是。剩下几句话我赶快撤，我赶快撤。
就这个人你不能听这个Dr.Yan所谓的蛇妖闫说话，她那一说话就胡扯，她刚一来给我说她老公什么炒鸡蛋药死她呀什么的。我说你千万别说这话，你要说这话你出去的机会连门儿都没有。美国人能相信你丈夫要毒死你，还得给你炒鸡蛋？你丈夫要毒死你，还得给你炒完鸡蛋再领到海里边弄死你？亡腚缸路大脑袋也跟着信。
我说你要说这话，你就别跟我再提什么这个病毒的事了。这他妈开玩笑呢这是。所以我说约束你只能谈病毒，而且每次不超过30秒。她是精神有问题这个女人，你知道吗？
然后跟着路大脑袋一晃荡地出去了，牛啦，吸痰吸多了。这本来就丧心疯，就更加丧心疯了。结果你看她怎么着？还能说出这种没逻辑的话了，我还得把她丈夫弄到美国来，我是把她丈夫弄到美国来，那美国FBI、国土安全部是听我说还是听她说呀？人家不知道吗？
我把她，我把蛇妖闫闫丽梦的丈夫在香港炒鸡蛋没炒死她，然后把她花18万港币的机票钱救到美国来，住到5000美金的房子，开着防弹车，买6万美金的一次性的高档商品消费，几十万美元的消费，镶个牙都防弹车去。保镖，那保镖多少钱啊？那不是亡腚缸找的那个连车轱辘都没有，25美金。
我们的保镖是多少钱？你就算算去，去算算问问多少钱。我好多案子都公布过那个保镖费用多少钱。美国带枪的保镖和不带枪的保镖差一倍，带枪的保镖如果全美国都能带枪的保镖，那又要差一倍到两倍。如果他又开车又带枪还有全国的这个持枪牌照，那又不是一般的事儿。再一个这个人的过去的经历和再他从事的警察国土安全部军人的职务，和他过去的战绩，和这个人的信用来评估他的工资。
不是找了两个人，拍个没有轱辘的车就来了。听说是那个找爹博给他打的电话，他也不会英文，找了这么一个当地的一个看工程队的、看工地的这么一个保安。然后就变成了塞林他洋爹给他找的了，你叫你洋爹回美国，连美国都不敢回。
好，这美国人说，那个塞林绝对是个疯子。这美国人说，他说出这种逻辑他疯了。第二个他说更夸张，他们说你是共产党，Miles你要是共产党的，那全世界都是共产党，你是共产党？！
战友们帮大忙啦，他说这话的时候，就不用咱说啥了，那他就彻彻底底的是失去了逻辑失去了事实，他再说啥也没人信了。我是共产党，我代表共产党来消灭爆料革命的。就像那个说我造了个船叫灭共产党的船，然后现在我把大家弄上去了，我要把这些船上的灭爆小组的任务完成，把大家全干掉，我他妈就在船上呢，我把谁灭了我能活得了吗？就这种没有逻辑的话能说得出来。
以毒灭共100%的这是国家行为，以毒灭共100%是背后的科学家、无数个战友们付出。就凭你路德就凭你闫丽梦，就蛇妖闫你能讲出以毒灭共，你算个屁呀你呀。
刚才那美国朋友说了，他说他俩真不知道自己是干什么吃的。移民局马上会找蛇妖闫、找亡腚缸说话。所有他俩在直播中说的话，所有他俩过去~~。亡腚缸我才知道啊，他完全虚填了他当时报移民局的身份资料，这王八蛋找死呢，敢欺骗移民局。伪宗教啊，还什么信教的信什么教。
所以说蛇妖闫移民局会问她，你的炒鸡蛋的丈夫怎么要毒死你的？郭文贵怎么跟当时派出你的丈夫炒鸡蛋弄死你没弄成，又把你救到美国的？郭文贵怎么又把你丈夫弄到美国要杀了你的？她能证明得了吗？证明不了。证明不了，——你撒谎。你撒谎你就在这美国移民局，你就没有任何信用，滚蛋！
亡腚缸更是如此了，你搞了三四年支持爆料革命，那么多你的证明。你说了大概是7000万次支持爆料革命灭共产党，然后最后一分钟你说这个郭文贵爆料革命的创始人救了你们的人，是共产党。你证明得了吗？谁告诉你的？有证据吗？——没证据。没证据是吧，——没证据就是你自己瞎说的，是吧？你判断的，是吧？——滚回去！起码的常识啊。
然后这美国朋友说，这帮人太疯狂了，他把美国人当傻子。他把美国人当傻子，他说美国以毒灭共不可能指望你什么Dr.Yan，靠绝对的美国国家调查的证据。你能给他啥，你有一张纸吗？蛇妖闫。
蛇妖闫的公寓8月份到期，不可能给她一分钱了吧，她再租公寓租哪儿去？你告诉我她有什么钱？她拿到了共产党听说300万美元是给她家里边人，不是给她的。给亡腚缸的70万美元，听说再加亡腚缸过去的债务全给他免了，亡腚缸好像有点什么房产把钱给他出来。亡腚缸能弄个四五百万美元，亡腚缸这钱他暂时也拿不到手，甚至共产党能不能兑现，我都纳闷。
四、法律会让亡腚缸蛇妖闫为低劣谎言付出沉重代价
蛇妖闫离开了斯坦福这个驻地，她往哪去啊？谁再给她几十万美元信用卡让她随便刷？坐防弹车带着保镖曼哈顿晃荡，然后去跟那个亡腚缸天天约炮。
这个全世界约炮最牛的就是蛇妖闫和亡腚缸了，从香港一万多公里约到了纽约来。给蛇妖闫买的衣服、花的钱牙医的钱，除了当时都付了她公寓钱是法治基金付的，大概八九万美元，所有的钱全都不是法治基金付的，全都我的家族基金的办公室付的，知道了吗？
全是家族基金办公室付的，大家明白吗。为什么呢？法治基金租房子是合法的，另外一个就是让她出去说毒的时候有独立的身份，否则不会让法治基金付钱的。
就像给路德买的衣服，也十几万美元的衣服，加一起六七万、七八万吧我也不知道，没有一个是法治基金付钱，路德的房子更不是法治基金付的钱。吃完了，是吧，你说这要都是战友的钱，你说得恶心死人吧。
现在亡腚缸、路大脑袋、路大骗子，大概二三十万美元，闫丽梦、蛇妖闫二三十万美元的花费，律师已经找他去要了。但是他每时每刻现在，亡腚缸都在那住着呢，住一天算一天钱，住一天算一天的钱，一分都不会少。
我就想等着他违约，你知道吗，这别告诉亡腚缸。这孙子说不定看呢，不能让他知道，让他住一天咱就算一天的钱，咱还该卖得卖。咱现在已经挂牌卖了，已经挂牌了。那房子没卖出去以前，我就让小飞象、小飞侠呀，小王子、佳佳呀，Q May呀，所有人都住进去，小斯基呀，去练吸痰去吧，正义小Sarah。
从过去的亡腚缸的路大脑袋的蛇妖闫的双修房改成群修房了，所以说让这个孙子再住几天，等到法官给下迁出令，大家你知道是什么嘛，我希望给他下迁出令，他在美国再也租不到房子了，除了买房子之外，他永远租不到房子了，——一辈子，包括他女儿包括他家里人。
当法官给你下过一个驱逐令，在租房子当中，你这一辈子在这个房子住的人永远别想租那房子了，没有任何人再租给你房子，这就是美国。所以说我希望，还有个20天吧，通知期不超过30天，然后法官呱唧给他来一个强制移出令，这是天意呀。
6月30号以前康州不允许这么做，现在可以了，法官发这个以后，只要他在美国他永远租不到房子，那蛇妖闫我们也希望下驱逐令，下完驱逐令以后她再租房子租不着了。你看她去哪租房子去，让她租不到房子，只能是和亡腚缸抱着大脑袋在海边儿睡觉了。我估计这会儿小斯基想上我这儿来睡吧，可能啊，弄不好长岛哥收留了。
五、清除投机者王闫伪类赖在爆料革命中是最大伤害
所以说兄弟姐妹们，另外一个大家看到这几天，一定注意身边人的动静。兄弟姐妹们，但凡有点儿犹豫，有点儿吭吭喳喳，求他，赶快请出去，这次能帮我们清除掉我们不要的人。
这在任何人类历史上无数个故事都可以告诉你，清除不需要的人，如果在正确的时间比给你什么礼物都重要。三国里边儿那许攸，你看看许攸去投奔曹操去，是不是。当时说你看看袁绍你这没有兵了怎么着，要早把许攸给灭了，袁绍就不可能灭到他（曹操）手里，最后让他给弄死个球的了。
所以战友们，最大的危害不在别的地方，都在我们内部。现在战友们可以想象，8月份9月初我相信不会超过9月，喜币一定会全面流通。共产党怕不怕？它当然怕了，新G-TV私募全部完成，Gettr现在已经150万了，兄弟姐妹们，已经150万人了，创造了世界的奇迹，它不是我说的，这是世界的奇迹。
百分之一左右是中国人，百分之一都不到，你想想它爆发1000万人的时候它值多少钱，1个亿的时候值多少钱，能挡得住吗。如果这些钱这些喜币喜Dollar的流通，我现在有些话还不能说，等接下来你看一看，咱们灭共的队伍是谁跟我们在一起。
你再回头再想今天，如果路大头、蛇妖闫跟我们在一个队伍，真恶心，他们不走是麻烦。你说现在我都想啥呀，如果蛇妖闫和路大脑袋这个孙子，他给你玩儿阴的最高招儿的是什么，你让我离开？——行，七哥我离开了，你越骂我，——七哥你太伟大，都骂得我对、我是，战友骂我——我改、我错了，艾丽是王八蛋——开了她，洋爹博——把洋爹博开了他，哇塞，你咋办？你咋办？天天喊你万岁，像王岐山一样，一开会习近平万岁，前无来者后无来人，是吧，那个万年不出习近平啊，我服，你看看王岐山，你咋办，一点折没有。
告了习近平王岐山状态，哇塞，你看看人家王岐山走哪都说，你们珍惜吧，万年的中国出不来一个习近平啊，是吧。哇塞，习近平一听，嗯，不错哦，不错没辙，这就是王岐山啊，对不对。当年越王勾践，勾践到了吴王那，你看看伍子胥，不管他说啥越王都哎呀，您的安危心系天下呀，吴国没您不行呀，吃他的屎，你说（吴王）病了（勾践）吃他的屎，最后把伍子胥给弄死个球的了，最后把吴王送上黄泉了，是吧。这是啥人呐？
你想想要是路大脑袋、蛇妖闫但凡有点层次，有点深谋，我给你道歉了，我错了，你咋办？他混过8月份9月份，我们爆料革命的队伍是世界级的一公布，他又蹭上去了，是不是？
蛇妖闫又凭她的吸痰功，啥给你吸不来呀，咔~一勾吸痰，是吧？特别老人家受不了，吸着吸着吸上边吸下边去了，是吧，上吸痰下吸痰，是吧，下边儿也是痰，你这两边两头吸谁受得了啊，是吧。路大脑袋，他在后边，路大脑袋是啥，傍大款的，就是个傻叉，就是个。
第一个媳妇就是倒插门儿，吃女人饭吃软饭的，然后又跟别人睡觉，然后又睡蛇妖闫被人家吸痰，也是吃软饭的，他就是吃软饭的，就这么个东西。所以说兄弟姐妹们，你想到那时候你再想今天，哇塞，这孙子当时要跟我们在一起，多难受啊，多难受啊，是吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1852/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1852/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中国房地产可买下大半个地球,所以它必倒
嗯？我这是进了但是不对劲啊，色彩啥的都不对劲。喂，我的天呐，嘿，有声音么？对了，这个黑白对比不对，这都成啥颜色了？我的妈呀，17万人上来了，呵呵，想弄啥嘞？这是想弄啥嘞？
不对，这色彩老不对了，这对比度不对。我觉得2.8那个要调一下，这个往下调，三调到二，继续调，240调到下面那， 240调到180，对了，对了，再往下，还往下，对啦，对啦，好好好好，180，你看，对了，好，ISO那个往上调一点点。ISO那个，好，好，好，F3.5那就可以了，应该差不多了这个，清晰度怎么样战友们兄弟姐妹们？
我往这边一点，清晰度怎么样兄弟姐妹们？风吹JJ蛋逍遥，战友太牛了，中？中不中？声音中不中兄弟姐妹们？嘿！但我觉得播出去咋就没那么清晰呢？呵呵，好！挺好， YouTube都改好了，木兰，挺好挺好，确定啊，确定啊，兄弟姐妹们大家好，能听到吗？好，兄弟姐妹们，今天是七月几号啊？7月15号，兄弟姐妹们，今天7月15号。
好，Snow，来跟大家战友见面，Snow，呵呵，Snow，又激动了，又激动啦？又激动了吗？给战友们问好，给战友问好。你现在是神兽啊，神狗啊你是，你知道多少人爱你吗Snow？我都嫉妒你啦，我都羡慕你了，那么多人爱你，是不是啊？你都知道谁是蛇妖。
好，尊敬的战友们好，今天7月15号，今天是乱聊乱聊乱聊，我为啥要直播呀？就是刚刚锻炼完我看到国内的很多战友给我发的信息，我没办法一一地回了，就很多战友这种信息真的是，我刷一下屏3万多，我刷一下屏3万多，我的手机就是死机，现在我就我点任何我点进去、我转发任何一个信息都要死机，就是信息太多了，所以说一会还得把我手机还得清空一下信息，这太多太多了，然后再点完没了一个不显示，但是信息往里进，那就是说完全是爆机了给。爆机了，然后我稍微松一下手就800多，就800多就进来了，所以现在没办法。
（Snow咳嗽）哟，干什么？嗯？哦~好，转身，大转身，行吧？
所以说，我就在这儿战友们特别是咱们西藏的还有辽宁的战友们，给我说七哥你昨天（的直播）都没看上，国内的网上不去，今天你无论如何你哪怕你就咳嗽两声也行，给我们见个面。我说中吧，中中中，必须的，战友们的要求是最重要的。
所以我说那就直播吧，啥事没有。但是呢，非常非常重要的，同声传译啥意思啊？这咋还有同声传译啊？我现在进来的是同声传译的这个视频，哇塞，你这啥玩意儿？我是原来进的不是那个，我怎么能找到我的频道，我看啥样的，咱们的？你要把那个什么给我~~，你给我找到我的频道让我看一下，我们同声传译组的很多战友太重要了，很多很多外国朋友都通过同声传译组看的。
现在像盖特战友们非常有意思，盖特现在是2%都没有咱中国人，连2%都不到，百分之零点几，连1%都不到，你说多可怕，连1%都不到，你是有多可怕吧。你说咱中国人现在才5万多嘛，咱秘密翻译都已经是都十几万都上去了，你看这翻译组太厉害了，太厉害了，现在5万多，木兰真厉害，木兰把秘密翻译组、同声翻译组，秘密翻译组做得太好了。
Snow，你看Snow这小腿还二郎腿，还翘二郎腿呢，你还翘二郎腿呢，去玩吧。哎呀，你看你弄我的毛毛。哦，我的Snow哎。
咱们国内的战友非常感谢，给我说的国内经济这一块，经济这一块确实我不想说那么多。不能像这个亡腚缸——灭亡的亡、光腚的腚、水缸的缸，亡腚缸路大脑袋波切一样，这孙子叫别人又是存黄金又存粮的，他就是一爆发户，这个孙子骨子里边就是一个很low的low货，让大家存粮食，好嘛，存了粮食啦到现在老百姓是这个样子，对吧。那么经济这一块他根本就不懂，所以他瞎球闹，他就是过去那地主的儿子，一有事了就存粮食存黄金，这是什么年代的事儿了对不对？我是很反对的是吧。
所以说现在国内他不懂经济这块，国内的经济这块，金融、房地产他根本不懂。像房地产这一块，兄弟姐妹们看到了，我再说一遍，许家印跟我无冤无仇，但是他必须得倒。为什么？因为共产党必须倒，共产党的爪牙们必须得倒。
这就是你看到国内的经济它到了什么程度，一个中国共产党的房地产整个经济规模能买整个美国买两次，可能吗？能把整个欧洲买下来买两次半，你觉得可能吗？是吧。大家不要忘了，全世界5000亿美元GDP产值的，你看看有几个国家，就那么几个国家，十来个国家。你说你一个共产党的一个房地产，你能把整个半个地球给买了，打打折可能整个地球给你买了。
大家老说人民币现在涨，战友们，你们但凡咱自己去想一想，国内的经济和房地产和所谓的老百姓的生活当中，中国生产啥？你告诉我，中国什么让你经济增长？房地产对国外的整个货币没有半毛钱的影响，那叫泡沫经济，那叫不动产。
你流动性的、赚外汇的，你告诉我你有一样能赚外汇的吗？除了打工仔、打工妹、老百姓那些像我们这草根的血汗钱，你有什么进钱的渠道？你告诉我一样。中国人不生产农业，不弄粮食，你就是再加工嘛，就是贸易再加工嘛。
那现在世界全球已经逐渐的和你要脱钩，你要（被）封杀，你能越来越好吗？你不可能越来越好。那你的外向型的经济贸易就是加工业。你大量的煤炭靠进口，你大量的设备靠进口，然后你再加工，也就是无非的苹果呀，美国的再加工的企业的手机，还有耐克的那些鞋子。这能掰着手指头数仨手指头。
二、亡腚缸蛇妖闫与伪类可以骗走我们不想要的人
哎呦，哇塞，我又想起来断修魏了，我又想起断修魏了。现在我坏了，还得想起来这个秃头断修魏、蛇妖蛇妖闫蛇妖闫。我一想蛇妖闫那个感觉，我见那一面我太后悔了，6月4号见了一面，我不见吧我没那么恶心，我见过这个人我实在是恶心啊。
那个大牙花子张着嘴笑，那种走道颠吧颠吧颠吧的那种感觉，那个就是站街女，真的就是东莞~~。昨天我说错了，我说错了，这50块钱一次，100块钱三次，她最多是10块钱一次，20块钱我估计也就5次了，100块钱得买月票，我跟你说就这么个东西呀。就很差很Low，所以昨天，哎呀这一想断修魏把我打乱了。呵呵，断修魏，现在听说与细思极恐鸡腿潘又汇合了。
战友们大家记住，只要王八和蛇还有什么兔子什么这些东西开会的时候，他就有好事儿了，就让他们多开会，咱要鼓励像什么亡腚缸路大脑袋还有蛇妖闫是吧，九指妖、鸡腿潘还有那熊宪民、孟维参都开会，你们不记得东京开多大会了吧？你们不记得当年拉斯维加斯开多大会了吗？你不记得他们一次又一次地搞什么加拿大的会了吗？还摆在那照一个照片。
兄弟姐妹们这个世界上就一件事是最重要的——实力，他有钱吗？他有脑子吗？他有道德吗？他有信仰吗？他有目标、他们聚会的目的是干啥？他聚会的目的无非是觉得狮子王现在倒下了，狮子王永远不会倒下的，狮子王会有一个个狮子王，狮子永远是狮子。
无论你围着狮子怎么转，那狗你都是那鬣狗，你让他开会多好啊，你让他诈呼诈呼多好啊，是吧，他们越开会咱越强大，而且呢，他一开会他骗一帮人，他能骗走的人正好是咱不想要的，是吧。现在战友们千万记住，他想骗走的、他想拉走的、他能忽悠走的正好是咱不想要的。
这在过去唐朝的时候叫试妻嘛，很多人以为是试用妻子是把老婆弄家来上床试用妻子，不是这概念，过去的唐朝的一直以来都是宵禁，到了晚上都不让出去了，然后就有一些场合就是给一些有钱的人试妻子，干嘛呢？把妻子放出去接触一些人，看看这个老婆能不能学坏、能不能背叛自己，这叫试妻，——试用妻子，试试你的忠诚度。
这帮人就跟咱试是战友呢，叫他去试试，一讲一说战友们有人信了，是战友他不会信，他犹豫不决投机的是吧，那他一定信，信的快去恭喜他，去找鸡腿潘到澳大利亚有袋鼠肉吃是吧？去找九指妖是不是？到九指妖教她能叫你加入九指党，是吧，还能把它PJ潘呐什么加给给你，去找亡腚缸是吧，找蛇妖闫能给你讲解病毒。去找他们去吧，多好啊。
三、人民币国际化是中共的金融陷阱和货币炸弹
然后我给战友说经济，你说他总共就那些GDP，那我现在给大家讲一个最根本的问题，咱国内既然什么都不产，你靠啥活着？你还外向型进口煤炭、大量的大宗物品&amp;amp;设备，那你经济咋会好呢？不可能好是吧，不可能好怎么忽悠呢？
然后就外汇，然后大家以为外汇始终还涨呢，不降。大家要记住中国共产党的所谓人民币升值，就刚才我在锻炼的时候跟某国的相当于总理的人物聊了一小会儿，他说几年前你告诉我的事情我都信，但是我真的不敢相信它会发生，它现在都发生了，他说你说的我都信，我说中国共产党的人民币为什么一直硬挺，他就两个圈儿，它一个叫什么国内人民币、离岸人民币，啥叫离岸人民币知道吧，国外人民币叫国际人民币，所有这个出口都是在香港发生的，然后在新加坡、日本、欧洲的圣彼得堡它有几个离岸人民币中心。
这也是中共的领导人出去所谓的访问的时候，给各国使得诱饵，诱饵，诱饵，坏了，坏了，我这一动就想起九指妖，就打断我的思路，就得这样这样，所以说它这就是诱饵，诱饵，诱饵，诱各国，看，我要在你这儿建一个离岸人民币中心。
你去看看去，大家记住我今天说的话，你看七哥有没有关注共产党这几十年，过去的30年，后来的就是特别2001年以后，开始中国加入WTO，开始实行人民币国际离岸制，也就是过去离岸只有香港，然后它又开始在全球拿离岸就来忽悠大家。
去哪最多的地方呢？非洲，我要在南非开普敦建离岸中心，然后到中东，然后到什么圣彼得堡，然后就到这些第三国家和南美，建立离岸中心是建立两国正常关系、24小时战略伙伴关系，最后再加上一个24小时战略伙伴兄弟关系，也就是联盟了，他所谓的非联盟就是联盟的方式。然后就建这个人民币离岸中心，大家去看一看去，后来特别是在2008年以后，没有任何领导人出门不谈这事儿，所谓的离岸中心就把人民币国际化。
但他为啥，哪有一个货币什么国内化、国外化，老百姓从来不问这事情，什么概念？就是海外我只要你认可我的能流通的人民币，我就这么多，大概在两万亿、三万亿，然后最多了我不会给你超过3.5万亿，那么这时候你看到中国不管你有多少钱，就是被国际上合法化能流通的也就这几万亿人民币，从来不会超过什么几十万亿人民币。它光国内人民币它都200万亿，印刷了200万亿，200万亿！印刷的200万亿，货币流通是多少？大家去看看去。
所以他就拿着很少的一块儿到外面去忽悠人，因为它也需要外汇还需要结汇，然后就做了个局，整个这个外汇的升或涨他自己说了算，我让你涨我就把人民币买回来一些，我让你跌我就放出去一些，这是一个什么？这是一个货币炸弹，一旦就是现在叫QE，QE就是print货币，M1、M2是不是？M0、M2，就是说货币整个印刷的多少，他把这个比例给你玩好了，没有任何人可以决定他的货币增长，所有市场上人民币的增长全是放狗屁的，全是假的。
就这么简单，你去上大街上你去卖肉去，人家肉摊上摆的肉就这么多，你爱买就买，不买拉倒，（固定）多少钱；这个王八蛋不是，他就放了二斤肉在这儿，我就这二斤肉，我放了个价格，对不对？就二斤，而且这肉只有他家（卖）的，这个肉叫人民币。
人家说我就能吃这个肉，那我先给你一块，我再固定价格，一块钱一斤，不管多少人买，我都控制着一块钱一斤，我就这二斤肉；他家里边多少人等着吃这个肉呢？可能是一万倍、十万倍，他要想把价格要弄低了，他就多拿点肉搁在这儿，反正这个东西价格他来控制，以多以少来控制，他永远是供需他来控制的。
所以人民币这个海外价格纯属胡扯的，所以过去几年我一看到谈人民币价格涨了跌了，都胡球蛋的，不懂任何经济，就连共产党的政治经济市场垄断、独一金融机构这个起码的政治经济的基础都没搞清楚，这样的货币一分钱不值、一毛钱不值。
还人民币国际化？人民币国际化他就是要把这个东西给国际上放一个兑水的炸弹，他给你进一下、出一下、进一下、出一下是吧，他就骗你几把，他想操纵这个货币。
然后他未来用人民币不跟美元挂钩，他让人民币贸易项下货币，然后跟非洲、到欧洲去骗钱去，是吧？我给你人民币，你给我东西。说白了，就是去蒙亚非拉那些落后的国家的，他就这目的，然后又可以洗钱。
所以呢还是他来控制，因为他是独一政府的独一金融机构的、完全不受监督的、不透明的货币制度和金融制度，他永远不是真实的。那这种情况下人民币的升幅管用吗？——不管用。
四、人民币在国内一毛不值,换成外汇才是自己的钱
那现在老百姓我问你们，咱国内现在手里有钱的人，你有本事你都换出来，你要有一点脑子一定换成外汇，换成了外汇就是你的钱。
很多战友问了我四年了，什么钱是你的钱？待在中共银行里的钱绝对不是，小钱可以，大钱不行，绝对不是你的钱。这是为什么这过去一年来，战友们有大钱的你能汇的出来吗？你能提得出来吗？这是为什么叫外汇管制，外汇管制就是制止把国内人民币和离岸人民币把这个门要牢牢地关住，这是中国共产党天天讲的话。
他关不住就傻了，是吧？他关不住就傻了。你像iPhone手机，iPhone手机一年产多少量大家都知道，如果iPhone手机在山里边搁了十亿支，那随便买，你不就完了吗？那手机一下价钱不就下来了吗？所以他是用供应的量和垄断的量和完全把货币给两个区域化和两个价格化，那有一边一定是假的，那共产党内部的所有人民币都是给你国内流通的，那都是假的。
所以老百姓咱们不懂，但凡有一点脑子的，就把人民币给自己换成外汇，那是你的钱；只要是人民币在国内，你花了是你的钱，你不花了都不是你的钱。
放在银行，你损失是吧，你买东西，现在一天比一天贵，大家想想十年前你买一斤肉多少钱，现在多少钱？十年前你买套房多少钱，现在多少钱？我就不想再细那么说了。所以大家看清楚，人民币离岸化和国内的所谓国内人民币，这两套系统是最大的犯罪欺骗的骗局。
那么平衡这个骗局是什么呢？国内印出来的钱绝大多数把人都转向了房产，转向了房产，转向了大额的所谓的银行存款，然后限制你出去。所以谁能破这局呀谁是聪明人呢，只要把你钱移到国外去，哪怕换成第三国的货币都比共产党的冥币强，否则在国内就花了它，就这么简单七哥答案。所以刚才战友们在国内跟我说了好多啊。
（郭先生与战友们互动）［李文，新号啊：经济总量是货币总量的810倍。——牛，牛牛牛，但是你错了啊，你看的是官方数据，这个经济总量是货币总量的不是810倍，是1300倍！这是上一周那个什么中国人民银行李道奎听说被他们给训斥了，跟那个潘功胜，这个潘功胜小屁孩原来跟着我混的。然后说这个750倍到800倍，结果那个李道奎说：不是，是1320倍。然后说了半天，结果被中央给训话，训话李道奎你闭嘴，不要胡说八道。然后郭树青，郭树青吓了个半死，这对外也就是810倍嘛，不要说1300倍嘛。
马诺基诺比利：换了十万美元现金在家，中国房地产540万元——我再告诉大家啊，你换了美元待在国内，你要搁个一年两年，这钱也不是你的钱。战友们要记住，一定要记住，相信我的话啊，家里边最多留上一万美元，所有的钱一定放国外去，你能最好你在国外你把美元放上去，美元未来也会贬值，但不会贬值几倍啊，贬个5%、10%撑死了，要不然世界经济崩溃了。
那么这个钱你要转哪去啊？战友们啊，喜币是你一个很好的选择；第二个，除了喜币，我可以告诉大家，就是钱不多的钱不多的，可能你在海外买点保值的股票，那是可以的。喜系列G系列是你的一个选择，但除了这之外，你也可以做别的，但钱在国内，早晚就不是钱，怎么出来？你们有办法。没办法就成傻子了，太容易了！中国房地产540万亿，对了！540万亿。］
五、亡腚缸蛇妖闫将被诉讼和国际媒体打成流浪狗
（郭文贵先生与战友们互动）［DOG03，今天看到蛇妖和塞林的推下全是五毛的响应，结合博士团对G系列的财务隐私，那是打压新中国联邦吗？］
兄弟姐妹们，你太看得起他们了，你让那些五毛天天忽悠他去。他不被五毛忽悠，蛇妖闫就不会爆，亡腚缸就不会把自己弄成这个德性，他能有啥折腾的？世界媒体会把蛇妖闫打得一塌糊涂，而且甚至很多机构昨天已经跟我联系要起诉她，要起诉亡腚缸。
我现在我建议国内战友们买粮食的人起诉亡腚缸，海外现在有些人有了什么病的后果的去起诉蛇妖闫，国外很多机构都要起诉他们，他想想他那点钱加一起都不够律师费一星期折腾的，他现在欠，这俩人欠我们的钱、欠基金的钱、欠公司里的钱加一起他俩已经是过百万美元了，他俩得好好还这个钱呢，他已经是破产状态了。
那些五毛你让他喊嘛，哎呀，万岁！蛇妖是你妈！蛇妖是你姐！蛇妖是你阿姨！去吧，快去吧，亡腚缸特别好，给亡腚缸双修去，去吧！投资亡腚缸！捐款亡腚缸！快去快去，你羡慕啥呀？那些五毛你有啥担心他的呀！还打压新中国联邦？再给他一万倍，给一万个亡腚缸，给一百万个蛇妖闫，它都不可能！
兄弟姐妹们，现在新中国联邦没有任何人可以打压，我可以告诉你们，没有任何人！如果新中国联邦被打压了，真被打压了，那就不叫新中国联邦了。就像七哥一样，是不是？还什么一个亡腚缸、蛇妖闫都让你七哥怎么着，你太嫩。如果你七哥是那样人的话，那我就应该活球该，他算个毛啊，是不是啊？他真的是连我放出去的屁都不是，战友们太大惊小怪！哎！
他们越见面越好，现在我看到今天大早上，我看那发到我们WhatsApp群里边——那个亡腚缸，一大早上起来说，哇，我一睁眼一看下面那么多车来保护我的，感谢塞林将军派的车。我TM都差点从，真的，我差点栽到地上去。
亡腚缸这孙子，他那不要脸到什么程度。一个退休的美国都不敢回的、被fire掉的一个垃圾、一个到处骗吃骗喝的军人、呆在欧洲不敢回、到处被开除的人，然后一会儿要什么定点清除，空军、掌握空军、贝雷帽！哎呦我的妈啊！（郭先生开始表演，抬着看天找空军），有没有军队啊，哎呦！贝雷帽来了嘛！还有军队、空军，哇塞，哈哈哈哈哈，TM一会儿贝雷帽要来了，还有空军炸你。然后那个什么找爹博，找爹博——专门找爹的博博士啊，一会什么这个贝雷帽还有塞林给派到他家来保护来了。
我告诉你美国总统奥巴马包括像川普总统，他敢说一句话，说你派人你去给我保护这个人去，他立马完蛋。现在拜登总统可以这么说，他是现任总统，他可以这么做，任何一个人包括现任的国防部长，说我派一个人去保护一个在美国，不要说是咱们中国人，就是一个美国人，他立马结束，进军事法庭。
任何一个美军在美国任何一个决定、任何一个活动，他必须要经过国会、军事委员会和白宫还有美国军事行动委员会，大概有7个“会”来监督它。所以美国谁想干什么事是不可能的，就这点常识都没有，这个亡腚缸你这个，我R你八辈祖宗，你不得好死你亡腚缸，你low到爆了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1850/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1850/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1851/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1851/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、亡腚缸及闫蛇妖是爆料革命进程中必将排泄的垃圾
兄弟姐妹们，今天几月几号？我得看一看！ 7月14号。尊敬的兄弟姐妹们，大家好！7月14号，七哥文贵在跟战友们今天乱聊直播，我在乱聊直播前跟战友们先聊几个大家我相信都在问的问题，也都在想的问题，我想和大家还是要分享一下，咱今天的直播咱就是谈这个话题。
我请问所有的兄弟姐妹们、战友们，你们自己想一想，我们的使命是干什么的？是消灭共产党，消灭共产党如果你真的相信这份事业能干成功的话，你觉得像这个亡腚缸——灭亡的亡，光腚的腚，缸是水缸的缸，亡腚缸！大家一定要记住从此该这么叫他，叫亡腚缸叫做什么路德、路德骗、骗路德都行，路德骗、亡腚缸，或亡腚和路德，路大脑袋都行，但一定叫他亡腚缸。
他不刚减了肥嘛，是不是？咱帮他各方面上多让他减减肥，大家，你们记住我的话。多叫这个，过几个月你就知道了，念念不忘必有回响，亡腚缸。闫丽梦这个妖精就叫她蛇精闫、蛇妖闫、蛇妖闫，定名为蛇妖闫。我看到很多战友都这么叫了。在这之前也都叫他亡腚缸，这俩名起得好。
说到这儿的时候呢，我相信在相机前面，在国内四川武当山上，武当山上有一个咱们的战友叫金云，——金云兄弟，文贵在此跟你感谢了啊。咱是道家的，道家战友咱就行道家礼啦。金云先生是我们的老战友，从2017年到现在，他是一个年龄比我大将近一半，快近百的人了，是我的老朋友。
这个蛇妖闫最早出来的时候，我们俩搞过不愉快。他第一次看到她出镜，他说，七哥，这个人你救错了，他说她是一个蛇精，蛇精变的。我说你咋看人叫蛇精变的呀，他说她是个蛇精。然后说这个亡腚缸啊，亡腚缸这个家伙就是个癞蛤蟆变的。
他说这俩人见面以后啊，它必将粘和在一起，而且这俩人会给你带来伤害、恶心。当时我对金云先生真是我说他神神叨叨的。后来很多事吧，包括咱们的6月4号定为新中国联邦的国庆年，他都同意。那么很多事我还是问问他，中国的易经八卦。
那么头两天他还知道我病了，在我病了之后呢，他说，七哥，两周前给你发信息，所谓农历的这个月对你身体可能有恙，你要注意，你不听，然后让我避水避开水。同时金云大师，我们的金云兄弟还告诉我说，你要这样那样避开什么防止小人，防止如何，防止如何。我说要老听他的，我就没法动作了，也没听他的。
但是就在头两天大家看到啊，我都已经是病成那样了，还是跟硅谷来的小羊，还有Kristing，还有她带来的美国朋友，酋长——叫部落的部落长、酋长，还是见了四个小时。我还去了自由女神拜，感拜自由女神对我们7月4号GETTER上线的加持。
都没事儿，回来以后这家伙咳嗽、嗓子、牙冒火，就像一个烟囱一样说不出话了，怎么都不行了。医生来看当场测试没有感冒，不是感冒，然后是病毒，这病毒呢又不是那个共产党病毒。抽两次血测试，都不是。
这个时候金云大师给我发了个信息，七哥你相信我的，你要大放点血，明天就管你好，要不然你头疼受不了。头两天那个头疼欲裂啊，最后是就在这个时候我还好就马上~~（把上衣下摆两个口袋舌头掏出来），战友发现了。在这种情况下我就听了他的，让医生来抽了这一堆管子、抽了一堆血，第二天早上就不疼了。
金云大师你真牛，第二天早上头就不怎么疼了。然后那医生几次上家来看，然后昨天还是说去做个脑扫描去，又去做了脑扫描，没事，啥事没有，肺扫描啥事没有。然后呢，咱金云大师说了，你千万不要打坐、不要念经，要静身卧起。
昨天晚上我和长岛哥、联盟委员会开会，我还咳嗽个不停呢。然后呢，我就是我坚信我今天直播没事，上楼冲了个凉睡觉，但是这几天没打坐了，这几天也没锻炼身体了。醒来以后直接下来吃了个海参鲍鱼直接冲过来直播。然后没声音，然后重播，然后到现在。
你看咱们金云大师定义为闫丽梦这个畜生还有亡腚缸路德路大脑袋为蛇精，这让我很惊讶。那么蛇妖，现在都看到了，这是真是蛇毒之心呐，蛇蝎之心女人呐，闫丽梦，闫丽梦还有路德——亡腚缸路德路骗子。
说到这个时候啊，我想说一下兄弟姐妹们，我想问一下战友，如果灭完共以后，亡腚缸和闫丽梦这号人还在我们的爆料革命事业当中，你觉得我们能灭得了共，灭完共的形式是什么样子呢？大家想想，你再往回想想，当时砸锅的什么叫李洪宽，是吧，夏业良、郭宝胜，什么鸡腿潘、火鸡龚还有崩牙庄，咱都数不清这一个又一个的，现在都干啥呢？他们都做什么呢？如果这些人一直在我们队伍里，到达爆料革命的最后，胜利的时刻和我们一起相聚盘古，你恶不恶心呢？
人生还有你的事业、你所有的一生都在这走向一个新的世界，实现你的理想和你的希望。无论是人类还是世界、还是大自然、还是我们生存的环境，都是优胜劣汰的一个环节。在一个灭共的事业当中，如果不经历这样的事情，那是不正常的，是不可能的。这种优胜劣汰的过程永远不会停止。
亡腚缸路大脑袋路骗子、蛇妖闫丽梦，这样的人未来还会出现。未来会出现的频率，可能一周出一个鸡腿潘，一个月就出一个蛇妖闫丽梦，会经常有。这种背恩、忘恩负义之小人，它不缺乏。这种优胜劣汰的过程，就像你每天早上吃完饭晚上你要大便一样，你必须早晨吃的饭得排出去。
七哥说过，你不能因为一天上午一次大便拉过一次屎，你就因为这一天都是臭的，是吧？你必须面对，你每天都得排便，还都得排尿。像亡腚缸路大脑袋路骗，还有他老婆蔡青，还有你像这个蛇妖闫丽梦，它必然是你一生中需要排泄的这个垃圾。
从历史到现在人类，你生活当中想想战友们，你活一辈子跟你到老，能和你一直保持关系的朋友和你信任的人有几个？它是人性、它是必然、它是客观的。同时战友们要想到，我们这个灭共的事业当中是人类史上最难的事业，它也是必然的。
二、路闫及博士军团若继续跟着爆料革命会走向何方
大家都想问一个问题，闫丽梦蛇妖，还有亡腚缸大脑袋，亡腚缸路大脑袋，他俩啥时候知道的？我说实在话战友们，你们可能很失望。我到他那天晚上上视频骂你七哥的时候，就头一天是因为那个美国被美军开除的叫塞林，塞林在整个网络上胡说八道、胡骂的时候，我是在群里让长岛哥，我正在咳嗽感冒头疼，把亡腚缸路大脑袋这个骗子还有蛇妖闫丽梦移出咱们的战友群，稍后呢当天晚上他就开始骂我们。
就在他骂我的同时，我正在跟你七嫂，你七嫂在跟我说话，我头疼欲裂，说闺女郭美打电话，在给蛇妖闫丽梦买了一个同样SNOW品种的狗，在韩国已经上飞机，比这个花的钱还多。然后我就看到木兰还有长岛哥在群里发信息说路德开始砸郭了，蛇妖开始骂郭了，还有蛇妖骂郭文贵了什么夸张的言谈、什么什么要得报应、要被收网了什么信息。
我说告诉郭美这个狗就不要给他发了。然后你嫂子就说，哎你咋回事啊？你不是跟路德、那个闫科学家有问题了吧？她说你不要这样啊，就你嫂子在那块跟我急。所以我就说了一句，我说你很善良啊，希望你一直保持善良，但这事你不懂。所以说在这之前七哥没想跟他翻脸，也没有，这根本没有。
那么今年春节，你七嫂子给我们没做饭，过年春节给她做了八个菜，给闫丽梦送去了。但愿吃了你七嫂饭的人，你七嫂为第二次做烧鸡就给闫丽梦，这是对我本人对我家人的一个巨大的羞辱。闫丽梦不会得好报应的，这个女人一定不得好死。我家都没吃，你嫂子给我哥和我爹、我娘她也没做过过年饭，和我的家人、厨师忙活了真的是一星期——择毛，然后弄什么莲荷。
这对面还摇头，你摇什么头啊？你做了饭了给妖精吃了也挺荣幸的。你说说，从来没有过，说她一个人在这不容易，给她做了一堆饭。在我们山东人过年，过年是不能往外送东西的，但是大年三十，第一顿饭送给了她，还有饺子，我们家从来没干过，从来没干过这事。
就这个女人她不会得好死的，万箭穿心都不会拉倒这个女人，她不会得好死的，她和她妈妈和她爸爸是一个德性的。我们在国内的爆料的战友跟她爸她妈接触的，后来就是把他们分开问话，战友们说可能会令你很失望。
她母亲就是长期的有情人，她父亲也偷情，所以她父母并不和，蛇妖闫丽梦是跟她爸爸好，然后她母亲跟这个蛇妖闫丽梦横竖不和，因为闫丽梦一路之上都是睡上去的，到解放军医学院、到香港，包括去实习，到什么湖南上学，一路靠睡，就这么个东西你知道吗？这是为啥闫丽梦她骨子里她就不是个好人。
那亡腚缸就更不用说了，是吧？这个路大脑袋，你去想想，路大脑袋他是上门女婿，跟那个九指妖是一样的，都是上门女婿，都是来倒插门的，是吧？
说到九指妖了，刚才我看到有战友发信息说九指妖出来说话了，九指妖说所有她的闫妹妹出来反心都是她祈祷的结果，亡腚缸弃暗投明是她祈祷的结果。那九指妖能不能祈祷一下上帝把你那个指头变成十个指头呢？九指妖能不能祈祷一下让真的是美国不会把你送进监狱去呀？你能不能祈祷一下子把战友的钱都还给战友去啊？
喔噻九指妖够狠啊，太好了，希望这个九指妖军团尽快建立，和这个蛇妖闫丽梦还有这个亡腚缸——灭亡的亡，光腚的腚啊，水缸的缸，亡腚缸，路大脑袋路骗子，尽快相聚，都变成九指帮，还八指帮七指（帮）啊，太好了。
所以说亡腚缸呢是个倒插门，倒插人家家的时候借了一堆债、骗了一堆钱，最后还跟人家搞破鞋，搞女人，搞完以后，最后人家家没办法了把他轰出来了；在这个时候又搞了他的秘书，秘书又给他生了孩子，同时有个小三给他生了孩子；这个时候呢小蔡给搞了，也怀孕了，到了法拉盛生孩子，这个时候在拉斯维加斯一个所谓要开公司的秘书又给搞出一个孩子，这些孩子四零八落，从不认养，又在日本有在国内的。
你就这么一个垃圾，他能是好人吗？他从来没有过当过老板，他都想找个老板，第一个老板是他老丈人，这是帮他洗钱的，人家家有钱有势，把老丈人给炒了，把人家闺女给睡了，然后呢再睡别的女人，最后是给赶出门，然后再睡秘书，睡完秘书，把秘书弄了，然后秘书去生孩子，他又跟别的女人又搞上了，又生孩子，然后选成水炎什么这会那会，他永远是背叛，永远是背叛。
所以说亡腚缸、蛇妖闫他俩这个本质是不用讲的，他们家族和他所有的人文、背景、教育、历史就可以说明，但是七哥也没想到，也从来也没想过把他俩变成好人。爆料革命和新中国联邦我们要做的是什么呀？——把坏人变成好人，不是把好人变成坏人。我们和共产党的不一样，我们相信神、相信佛、万佛万神，就是相信每个人都可能变好。
就亡腚缸这个人一接触以后，每10秒钟吐一次痰、每10秒钟吐一次痰，我说过他多次你不要这么吐痰。就这种腌臜的男人能跟闫丽梦亲吻，闫丽梦蛇妖闫能给他吸痰、能睡觉；路德家里面仨孩子，闺女十六七（岁）了，这个时候，闫丽梦住在他家里边，他当着他老婆孩子面，他俩能偷情，他老婆明知，最后他老婆没办法了，想办法把我们所谓救出来一个盲人战友都想给睡了，我都担心他们家那个鹿有没有给睡了叫他给。你说这么一帮子畜生的东西，他不是个好东西。
但是，不是因为他是不是好东西我们就变成什么东西，我们希望把这个不好的东西变成好东西，就像那过去的鸡腿潘呐、崩牙庄呐、火鸡龚啊、九指妖啊这些心灵身灵都不健全的人，希望他们变为好人。
但是新中国联邦不可能想啥做啥，也不能想啥做到啥，对吧？你们谁能想到七哥能一觉醒来发现我是那个什么“把战友们带上灭共的这个船的人，然后我把这个船给凿了，凿了呢还不让战友们离开，然后我要跑”，欸？我就纳闷了，我没听明白啊，你说这个大家都在船上，我把船凿了我往哪跑？我在美国，我在美国，我能跑哪国去？我连加拿大现在都去不了，只能去去旁边的几个小国家，我往哪跑？
爆料革命的大本营在美国，你天下能跑哪里去？还有一个说“绑架战友不让离开”，包含这个蛇妖闫和亡腚缸路大脑袋。任何一个战友现在你说想离开爆料革命，大家问问自己你可以离开吗？谁不让你离开了？投资G-TV所有投资的钱在美国政府的监管账号里，每一分钱我从没动过。G-TV运行了一年多了，花了这么多钱，没有战友的一分钱，随时你离开；不但你可以随时离开，你根本不用跟我说你，不用我批准。SEC监管账号，你填单子拿钱走人，没有一个人可以阻挡你。
包括这个博士军团，还有这个亡腚缸、蛇妖闫的干爹——美军塞林，在美国混不下去的塞林，在美国就是个Loser，他连个屁他都不是。Sellin, you’re a loser, you’re nothing, you’re just scumber! Sellin, you’re scumber, loser,liar, you’re a joke,ok?（翻译：塞林你就是个失败者，你什么都不是，你是个渣子！塞林，你是个人渣、失败者、骗子，你就是个笑话好吗？）
塞林也在听是吧，马亨（蛇妖闫的丈夫）也在听是吧，都在听。（塞林）你就是个傻叉，你就是个loser，在美国美国人都没人搭理你了，还跑那混点饭骗骗中国孩子，都是我们战友。这个塞林呐，我要说到这的时候，在很早咱们战友呢在欧洲跟他认识，而且是在院校里的战友，非常高的地位，跟我联系，就跟我说了这个塞林，需要帮他查资料啊什么的，我说“好，你去帮他吧”，后来说能不能跟班农先生联系，是我给联系上了班农。
他那时候根本不知道蛇妖闫，最后他跟蛇妖闫他联系上，咱们一堆的战友在帮他做事情。但是这个塞林是个什么东西呢？他就是美国一个极为普通的退伍的人，神经有毛病，曾经跟踪别人、威胁别人，他是要进法庭的，结果到了欧洲去东躲西藏了一段时间，躲过了美国的这个审判，在美国、在欧洲瞎胡球骗，知道吗？没有任何白人跟他联系，因为他这个罪行都是可以查得着的。
最后是所谓的搞病毒，他原来跟那个班农战斗室那个Mr. Shawn博士，那个专家病毒专家，（塞林）是他的手下，知道了吗？那么在这种情况下，他就开始了，跟闫丽梦蛇妖闫和路大脑袋就当亲爹了，还有那个博博士，那是他亲爷爷，张口闭口“中国人不行”那个博博士，那是他亲爹亲爷爷。
这个没毛的货，一个小矬子，一个根本不入流的所谓军事杂志的记者，天天中国人这不行那不行，天天战斗室，你是哪国人呐？你是狗操的呀？你是狼族啊你呀？你以为你啥样啊你个loser，你连饭你TM都吃不起你，你躲在背后天天骂中国人？所以说这帮孙子很low，跟low，然后就骗中国人了。
然后呢这个时候，我竟然是提议班农，还有G-TV每年给他发10万美元给塞林，聘请他5年，还好这合同没发给他，还好没发给他。所以说这个塞林呐，跟这个闫丽梦和路德啊，还有蛇妖闫他们弄在一起这个博士军权的洋节啊洋找洋爹的军团们弄在了一起.
大家要想到这个问题，蛇妖闫和这个美国的假军人，已经不是任何军事身份，竟然炮制出什么，我把船给凿了，我凿了不让你离开，你随时可以离开啊，有谁想离开需要申请吗？G系列没有一分钱——G系列的每分钱都是政府监管。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1849/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1849/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1848/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1848/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹大家好，今天是7月10号，看着我想装病的样子，抱歉，我今天早上也没有发盖特，今天是发不了盖特了，明天星期天，一般的情况下都需要直播一下的，我是实在直播不了了。
我一直嗓子还在疼，昨天晚上回来，今天看了医生，是热感冒，病毒性的热感冒，这嗓子里面就像有个火棍在里面，一直是头里疼，还有就是红花油，在热伤风的时候又抹了红花油，导致病毒加剧，主要原因就是最近睡觉太少，免疫力低了，还有一个就是头一段从六月份一直到七月，大家都知道都忙活大事儿了，所以说又到了个新办公室的空调，18度的空调，开了两天，每个人都没有想到把空调给降下来，每个人往身上加衣服，就没有一个人去想着把空调给降下来。
我这几天都在想这不就是中国人的孝敬嘛，共产党把我们人类降到最低了，但是从来没想到干掉共产党，都往身上加衣服，7月1号，2号，3号，4号都在18度，我们每个人，长岛哥，战友都往身上加衣服，我也加衣服，就是没想到把空调给降下来。到了7月5号6号才想起来把空调能调一下，这个是很大的伤害，这就是人啊，当个领导多重要，如果我们那些人有一个人喊着说，咱把空调降下来，都不至于这个样子。
然后这几天纽约又特别热，冷冷热热的，但是大家很多人给我发信息关心我，很多战友抱歉，我真的是没有时间一一而回，没办法一直疼，刚刚给我的嗓子到的药，龙角散，我才能说话，从昨天到现在我基本没说话，很多事情要做，还得给你们挣钱去，还要惦记大家，太多事儿了，但是我在这说一下，明天不直播，七哥热感冒。
实际上我过去每年都有一次热感冒，过年都有一次重感冒，到了美国以后就没有了，但这次又来了，又抹红花油，人家说疯了，这时候热中风你，再抹这么重的红花油，所以说都来了，啥都不说了，兄弟姐妹们，谢谢了，大家还是一句话，别忘了健身，保重身体，该双修双修，保重身体，不行了，我说不下去了，说的我嗓子痛的不行了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1846/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1846/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1847/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1847/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！7月9号了，很多战友跟我发信息，说感冒怎么样了？很担心，特别感动。我昨天晚上大概在今早上4点以前，还是头疼欲裂，也不知道为啥，就是头疼欲裂，后来我想不对劲儿，这也不像感冒啊，也不是共产党病毒啊，咋回事啊？所以说我突然想起来，因为运动的时候，后背和腿伤了，他们跟我买的抹的红花油，我抹了这个东西，我想想肯定和这个有关系，马上到洗手间去冲个凉，冲完以后，头就基本上不疼了，所以自己把自己的病给弄好了，谢谢战友们的关心！谢谢！
咱们战友们这两天都看到了，整个国内的经济形势到了什么样子，招商银行，民生银行多数大额的单子，根本无法兑现，存款就不可能了。许家印搞的很多票据兑现不了了，现在玩黑道了，玩黑道了已经，而且现在不但如此，上海的几个大的房地产企业，现在几个大老板已经限制出行了，所以说兄弟们这就是共产党。
成天吹狼蛋，现在好，就是想欺负台湾，你就欺负谁都不行，就是欺负个弱小的台湾，一弄说要选票呗，14亿人，最近2000万人选票，一选你没了。打架吧，我跟你和平，咱们是兄弟姐妹，但是你得听我的，啥都得听我的，一切都是我的，爹妈是我的，台湾的未来是我的，否则我就揍你，揍你的时候，那就不说我14亿人选票的事了，不说不公平的事了，你14亿人的一个国家打一个同胞，这么威胁。而且现在台湾同胞，经过几十年的恐吓，已经是我看完全没有任何心理，包括实力上的防范能力，你说台湾要是和共产党对抗，那是不可能的，就这，他也天天喊打，而且往死里弄，不行就产平，现在共产党的高层越来越多的声音，宁可把台湾打成一片焦土，也不能让美国人在台湾上有一个美国士兵，就这么恨。
另外一个现在关于整个的新疆大屠杀、香港事件、西藏事件，在美国多个法案他们在游说，新的法案将对他们有严惩，他们在游说，不让发生更多惩罚他们的法案，但是你想过没有，共产党所做的这些事情，用的都是武力、威胁，所谓的重金贿赂和收买，没有一点点的所谓的国家的体面和原则，不但如此，大家能看到，现在在美国上市的中企，大量在美国圈钱，包括像滴滴这样的，大量的搞了多次私募，骗了美国那么多人的钱，你一句话你就把这企业下架了，投资人的钱就打水漂了，是活该啊，那些美国的贪婪家伙，但是哪有一个这样的国家呀，最终买单的还是人民那，谁还给中国人打交道啊？是不是？这是邪恶到什么程度这个政府。
不但如此，这几天在美国在华尔街，在美国的投资领域，都有着一种真的感受到共产党在美国埋下的经济炸弹，无处不在，随时可以引爆，那引爆以后美国作为一个资本的国家，多少人家破人亡？这是不可想象的兄弟姐妹们，所以说中国人在世界上，是否能安全的和有未来的存在，可真不是靠我们这些人就能完成的。14亿中国人都要明白，共产党的疯狂，最后的买单是14亿中国人民和孩子们的未来。
大家看一看美国的历史上，还有在欧洲的历史上，特别是在美国最最敏感的两件事情，种族矛盾，对吧？种族矛盾是最最敏感的事情，当年美国有一个电影，叫《一个国家的诞生》，是南北战争以后，一个最敏感的一个电影，同时这个电影到现在都成为全世界诟病的原因，但是到全世界你必须得知道， 你必须让这个世界上每个所在国家感到安全、信任，你才能安全，你才能有未来，不是你说你爱这个国家，这个国家就爱你了，那不是的。
中国人最起码走到全世界去是个勤劳的民族，和平的民族，但是生生的让共产党在全世界上现在给弄成了一个偷人家东西、说谎话、到哪带来不稳定、不安全、制造病毒、杀人，这才是太恐怖了，所以说兄弟姐妹们，这共产党造的孽太大了，所以说最近的大家都看到了，共产党的内部一系列的疯狂，包括习大神的一心要打台湾，跟美国西方的绝对对抗，而且现在内部的抓抓抓，杀杀杀，钱是没收没收再没收，是吧？这是什么情况？这个国家能好下去吗？ 这个国家不能好下去的代价，谁来买单？这几个老杂毛一蹬腿走了，谁来买单呢？中国人民未来的子孙。
所以说那些小粉红们，那些极端的民粹主义者，好好看一看，就不要看这个历史，就看近代史，玩弄民粹都是什么代价？都是老百姓买单，那些醒不来的，香港的这四大不要脸，和大陆的那些所谓富豪门，你以为你们拿了钱你们能独善其身，现在知道了吧，有人能独善其身吗？有一个吗？与魔鬼同居一屋檐下，你永远都是不安全的。
所以说兄弟姐妹们，这个时候我们更该团结起来，新中国联邦和爆料革命，我们一定要在任何地方、任何可能的环境下大力的宣传，中国人不等同于共产党，中国共产党不能代表我们中国人，我们反对共产党现在这些疯狂的做法，为我们的华人和子孙后代，迎得一个国际上生存的安全的环境，没有比这再重要的了，新中国联邦人正在..别说漏了，我们都在为这做这些事情，全力以赴，好了，兄弟姐妹们，今天就这样，今天我就说到这啊，下午有时间我再跟大家再聊，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1845/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1845/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Q MAY：我们今天是在盖特G-TV还有G-Fashion新的总部和大家见面。
正义小Sarah：对，今天非常开心，非常激动，看见郭叔了，然后也是在我们新的办公室，整个room tour了一下。整个办公的环境以及我们现在G-Fashion还有盖特，所有的这些工程人员和工作人员们整个的工作的状态，真的感觉像来到家一样。
Q MAY：嗯，刚才郭先生也是带我们参观了整个，这层应该都是。
正义小Sarah：对，它是整个一个圈儿。
Q MAY：整个一层，然后我们现在所在的区域应该是G-Fashion的部分，对。它以前是哪个公司？
正义小Sarah：？？？？
Q MAY：对，？？？总部在这边，是吧。然后我们可以看到这个地上有一些，就拍摄用的那种轨道，是专门拍那种走秀的，然后再往那边走就是工作的，办公的区域。我们还看到了Jason Miller。
正义小Sarah：嗯，哈哈，Jason Miller很认真啊，他在那里一直在工作，然后跟我们打招呼，非常的那种亲切，没有距离感，然后他对于我们打招呼非常的humble。就是你看不出他是一个多么领袖啊，大人物啊，任何架子都没有。
Q MAY：对，平易近人。还有呢~~~~哈哈，待会儿郭先生会。
正义小Sarah：一会儿七哥会来跟大家~~~~
Q MAY：我们是暖场的。
正义小Sarah：呵呵，我们是暖场的。然后感觉到整个的，我们在这里所有的，我们战友的，这个在这里工作的战友，他们都是非常的这个谦虚，然后非常的照顾人，照顾人这方面真的没的说。
刚刚我们才刚吃完他们这个点的，给我们的热乎的三明治啊，然后整个的像给我们拿吃的时候，大家全部都是戴着手套、口罩，真的是面面俱到，所有方面都是帮你想着，方方面面的这种周到的服务。
Q MAY：然后我们接下来会有更多的同事加入到这个大家庭里面来。未来这个地方就会是一个根据地，对，不光是有节目，还有我们后台的很多的工程师，还有G-Fashion运营的团队都会在这边，包括设计的团队也搬到这边来了。因为G-Fashion之前是在L A嘛。
正义小Sarah：对，然后现在整个的，包括刚才我们也看到这个整个G-Fashion那边，他们的工作的感觉和他们的团队。他们一直在设计衣服还给我们看，说你们觉得这个新版这个版型怎么样。
Q MAY：其实我们的设计师，Jessica也是我们的战友嘛，是左轮的女儿，她也可以做那个模特一样，刚才给我们试衣服看，Jessica很全能。
正义小Sarah：对，Jessica是非常stlye的那种女生。感觉工作非常地努力认真。还有就G-Fashion这一块，我觉得可能很多我们的战友们都会有一些疑问，就是说买的很多衣服、货现在没有到。
其实刚才我们这个了解到，我们的设计是完全没问题，我们的市场营销完全没问题的，只是在于这个原材料供货这里。
Q MAY：对，它的那个就是布料的选择会非常的讲究，所以会耽误一些时间，再加上最近有一些搬家嘛，所以好多货还没有发出来。
正义小Sarah：对，还有就是因为这个Covid-19。像这种加工，做工，就是一个非常拖延的一个状态，所以在这个漫长的等待期间，我们要等到好东西，其实战友们都不怕晚，对吧。然后我觉得我们很多的战友们对于我们G-Fashion、所有G系列的东西都是抱有着非常大的支持和期待的，我们就耐心等待。
Q MAY：而且刚才我们还看见很多新品，就是那一排包。透露一下，是包，各种各样的包，非常好看。
正义小Sarah：非常好看。
Q MAY：是不是要叫郭先生？
正义小Sarah：他可能现在还在忙，那没事，我们先给他预热、暖场。念战友们的留言［冷天晴，战友好，全球G系列客服群，战友好，天上飞斧，G-Fashion缺货反应一下，这不是缺货啦，300年的飞飞，飞飞姐，我在这儿了，开心，超级开心。
然后稍微跟大家讲一下，因为我跟Q MAY都是昨天来的，那我们就跟战友们稍微讲一下这两天的感受吧。我是在昨天下午的时间到纽约的，然后到了以后长岛哥接待我们，就跟我们的这个大家长一样，然后让我们感觉到受宠若惊。
就觉得说，给我们照顾得就是跟自己的孩子一样，然后晚上就是在我们衣食住行，方方面面都是为我们考虑着，然后今天上午呢，也是再一次的去了我们的喜马拉雅大使馆，在那里我真的是第二次进去。
我就感觉到就上一次走的时候，没有想到还有第二次进到大使馆的机会，也没想到能这么快能进入到大使馆的机会。所以一切就感觉，就像郭叔跟我之前说过的，你永远不知道下一秒、明天要发生什么，就是每一天你都在创造奇迹，每一天都是奇迹不断的再发生。
就是跟了爆料革命以后，真的是你每一天接收到的信息，包括每天它改变你，可能第二天的未来都是按时、按秒、按天这样在算。而且每天都在很大幅度的改变着你的整个的生活。你说呢？
Q MAY：嗯，今天我们在大使馆的时候也是等待两位战友去面试吧，可以说。对，整个感觉他们也觉得非常的棒。所以就像上天安排的一样，大家在这边相聚，然后能在一起工作，彼此的这种信任，第一次见面就没有那种陌生感，倒是好像见到亲人一样的那种感觉。
其实我们虽然是第一次见面很多战友啊，但是已经在线上工作了好长时间了。所以其实还是那句话，大家的互相信任的感觉，是因为在一起而不断的完成了很多的事，一件一件的事情，一件一件成功的事情，这样累积起来的这种感情，我觉得非常的珍贵。所以今天我们大家在一起见面，在一起参观这个新的办公室就会觉得非常的，那种有希望的感觉，充满希望的感觉。
正义小Sarah：对，对。尤其是我们两个，我和Q MAY就是同一天到的，然后在这里可以整个过程都是一起。然后你就能感觉的到马上就是人越来越多，然后我们一批一批的战友们加入进来，然后为我们整个G系列、我们的事业在这里奋斗着。
我们是第一批，我们是这个奠基人，然后你就会感觉到身上的使命，还有未来，你能看见未来的那个远景。包括这个郭先生跟我们今天安排完，像我比较适合做些什么啊，Q MAY比较适合做些什么啊。
那当然，Q MAY比较适合在音乐方面，像我没有什么太专长的~~~~但是我觉得在这里做什么都是学习，做什么都是这种非常态的一种体验。你这一辈子不可能有这样的机会，在一个这样的环境领域，世界云集的这些设计师、音乐家、艺术家，还有我们的这些世界精英在这里有一个说话的机会，或者听他们说话的这个机会，我觉得都是非常难得的。
Q MAY：因为我们这个也可以说从零开始的一个平台，所以大家从做节目开始，很多都是从不懂到一点点的学习，然后到越做越好。这个平台可以说我们不是在工作，我们是在为自己、为所有的愿意发声的正义的人在争取这一个更好的环境。
所以我们特别会珍惜这个平台，一定要把它内容做到精品，然后让它的价值，让它的影响力变得更大。所以就是这份使命感就让我们觉得说在这边做事情非常的荣幸。
正义小Sarah：对，是的。呵呵，我们是不是到时间邀请郭先生过来？
（二人鼓掌）
郭文贵先生：你俩不要动啊，我就站在这儿啊。
正义小Sarah：嗯。
郭文贵先生：今天我夹在两位美女中间，这勾腿儿也勾不着，也不勾了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1844/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1844/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是七月七号，真快呀，几年前的有个七月七号，是王健7月3号被给弄死在普罗旺斯，王健先生被杀害，这一晃几年了，七月三号、七月四号、七月五号、七月六号、七月七号，还有人记得王健吗？没人记得了，世间人心很暖，但人性很冷漠，王健先生的家人在哪？陈峰又在哪呢？海航在哪儿？贯君、刘呈杰在哪儿？提都不想提他们了。
那么现在国内大家都知道了滴滴打车是事情，震撼了世界，而且很多在美国上市的企业都想撤，而且他不撤他也得撤，大家还有什么希望吗？包括火币，七哥最早说的，现在火币已经内部派了两个专案小组，火币最后你一分钱都没有，火币最后连一毛钱都不值，包括H交易所，不是咱们的，那个交易所，最后都会被共产党收拾掉，非常清楚，只要和中国人有关系的，用共产党的话说，你走遍天涯海角，只要在这地球上，都归共产党所有。
就像在美国欧洲出生的中国人，到中国去以后，按中国公民对待，你有哪国护照也不行，他就这耍流氓，你咋办？如果你认识不到的话，那是你的错误，如果你还认识不到的话，那是你的悲哀，如果你了解了爆料革命、新中国联邦，你还不去行动，还不了解的话，那是你的悲剧，那没办法，没人阻止的了。
国内民生银行、盛京银行、北京银行，这几大银行，那农行..几大银行就别提了，它最后倒，现在都处理所谓的不良资产，几大证券公司，他们的不良资产，包括海通，海通现在这里面几万亿，我很惊讶，这个几万亿..海通是最好的证券公司，中信就是一帮骗子，是吧？也是几万亿，中信现在也是一万多亿了，他咋活下去呢？他哪讹出来一万亿呢？他让你讹也讹不出来一万亿啊，是吧？
咱们的内部的证监会的哥儿们，昨天跟我说，七哥，我这几天看你的直播两次，包括你发的盖特，他说：事实比你想象的还坏，我问他具体数据，他不跟我说，他说我不能跟你说七哥，我说了以后，一听就是内部人说的，甚至找到我，但是比你说的还坏，这是证监会的原话，方正的倒闭和海航的现在破产，他说：它可不是说他欠3000亿，他说：那不是那么回事七哥，他说：很多票据还没出来哪，票据出来之后不止3000亿，3000亿这事是最早..2015年七哥说的就3000亿，现在都折腾了五、六年了还3000亿吗？想堵郭文贵的嘴，造假？不可能。
建行、招行，你像安邦的保险公司，他说：那说是1万多亿的资产弄没了，钱去哪了？钱去哪了？现在大家到最后就是一个平安集团、陆金所、平安，平安一个倒的比谁都快，瞬间会倒塌，他說平安看上去某些業務上是盈利的，他说平安银行，还有平安的烂账，搞的比较高级巧妙，但是平安说倒的时候，就是1秒钟的事，哇..这个让我有点吃惊啊，我说平安怎么也得撑个三、四年，甚至撑到共产党灭亡，他说不会的，一定不会的，他说平安玩的是国际化，玩是是国营的基础，所谓的国内的军工产业，海外战略企业，都在平安走，他也是左手挪右手，他哪来赚钱啊？都是高价利润，他付得起吗？他没有真正的盈利项目，控制着香港的那几个银行，全都完了，现在汇丰控制的..他说汇丰没给他爆料，他说汇丰的秘密出来的时候，西方世界会惊讶的，全都是资产挪用，都是犯罪。
大家很清楚的，在西方世界挪用了别人的钱，不管是1千还是1万，像战友汇的钱，像九指妖..又提到九指妖了，这一提九指妖…你像汇到九指妖账上的钱，她挪用了1万和100万，没有任何差别，挪用了一个亿，没有任何差别，这就是刑事犯罪，天老爷也帮不了她，她一定会被抓起来。所以说现在国内的经济大量的挪用、盗用、骗、国企、上市公司频频倒闭，那你说老百姓的日子能好吗？不可能。
大家都知道今天的7月7号上午，川普总统今天要开，离开白宫后的第一个白宫的新闻发布会，跟咱盖特没有关系，但是咱盖特是重大受益者，大家一定去看，咱们盖特第一次试直播，官方账号试直播，可以在盖特上看，没有跟咱盖特有任何关系，大家不要往那块想，而且大家一定要记住，一定要记住，川普总统来不来，盖特都一定会诞生，而且该做什么做什么，你别老想着啥事要走捷径，看到这几天的成绩了吗？它一定会有挑战，他同样也有机会，他的未来没有人可以挡得住，为什么呀？保守派，爱好自由的，言论自由的，美国宪法修正案，特别是需要有安全感，真正的高科技，真正的盖特高科技连5%都没拿出来，我可以告诉大家，大家走着看。连5%还没拿出来，还早着那，关键的是像这种平台烧钱，你一年烧几亿美元，谁愿意这样烧几亿美元，烧完了钱以后你能成功吗？是吧？一个月都是一、二千万美元，你烧的起吗？是不是？一分广告没有的情况下烧几千万美元，怎么可能啊？是吧？你像这大事，光数据中心，像这样的整法，一个月都是几百万上千万，你要建三个数据中心都是十来个亿，那开玩笑的兄弟们，那不是说谁想干就干，有些人吹牛，我10分钟我建个网站，分分钟…你建建试试，多少个工程师？几百个发工资，然后还有更重要的事情，这些数据后台运维，前端后端，那一算下死个球去了，还有个，说完就完蛋，这就是为什么互联网只有一个Twitter，只有一个Facebook,只有一个盖特，那不是吹牛的，70几亿人口，它是巨大的经济实力，巨大的科技凝聚，超级工程师的智慧，还有一个必须世界上超强的金融融资能力，最后你才能运作下来，哪那么简单啊。
可以这么说，盖特的诞生，是世界的新闻自由，言论自由和世界上公平正义、黑暗与邪恶较量必然结果，它必然成功，不会因为任何一个人，我就跟你们说，别把自己看得那么惨，啥都依靠这依靠那，只有你自己强大，你才能成功，川普总统来，我们欢迎，川普总统不来，关注量一个都不会少，一个都不会少，只是时间的问题。
今天上午都是些重大决策，对咱有好处，我觉得川普总统的时代远没有结束，这是我从2020年说到现在，只有七哥坚持，全人类只有一个人，七哥坚持，我说的是在台面上的人，我始终认为他一定会的，而且一定会跟我们一起灭共，一定是我们绝对的战友，深信不疑。
共产党的恶梦，这是看到这些人，我们要看到这个世界到什么样子，昨天晚上欧洲的给我联系的某位前将军，他说Miles,一定相信我说的话,我的一生没有任何想做的事情,只有干倒共产党，马上要在法国，还有一个某国家..基本上是定局，他一定汇选上总统的，他说郭先生你记住，我什么都没有，什么都不需要，我就是要和你一起灭掉共产党，就这么牛，你咋弄？没法儿.. 没法儿..是吧？
亲爱的战友们，人生是起起伏伏，十之八九不如意，关键在如意的时候别得意的忘了行，在你不如意的时候，不要悲观失了望，人生活着是一个希望，灭共、爆料革命、新中国联邦，是所有中国人的希望，只要这个希望在念念不忘，必有回响，共产党你完球蛋了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1840/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1840/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1841/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1841/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1842/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1842/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1843/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1843/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹好！战友们好！这是7月6号，真快啊，一晃都到7月6号了，昨天晚上一直很多很多时间都在跟国内的战友在通话，就7·1和7·4前后，共产党现在分脏，一波又一波的分赃，但是最近发生这么多大事情，共产党内部乱球套了，最大的问题，过去押大连万达，，押马云的，押蚂蚁金服的，还有还有押平安集团、陆金所的，然后再押嘀嘀打车，这些哪轮到老百姓啊，是不是？你甭说初始投资了，第十轮也轮不到咱老百姓啊，一辈子也轮不到咱老百姓啊，都被当地所谓的政府、省长、省委书记、市委书记都轮不着，然后的大量的共产党的证监会、人民银行呀、银监会呀，这会那会的，全给弄走了，什么人大常委的政法委的，是不是？国安委的军队的，都分完了。
那么你看蚂蚁金服把这些人的梦给灭了，大连万达很多人弄走点钱，很多大钱还没弄走，恒大摇摇欲坠，随时都崩塌，是不是？叶简明、车峰、肖建华，把很多人共产党家人的梦都给弄没了，现在就剩下一个陆金所，海航也完了，是不是？北大方正把这些人也都毁了，北大系的利益集团毁了，海航把王岐山也快毁了，是不是？王岐山现在最稳当的是骨灰盒，还是火葬场、墓地、养老产业是王岐山家的，那么再一个就是王岐山的陆金所，平安集团，很大的方面滴滴打车也有他们家的，结果好滴滴打车也没有，现在都恨死习近平了。
国内的人都说，最想杀的就是习近平这帮人，恨死了，恨习近平的时候都希望我们赢，都觉得郭文贵要赢了，我们就有机会了，能帮我把钱拿回来，就这..所以说共产党现在内部真是完球蛋了，这个国家就像当年的国民党一样，四大家族斗来斗去，被共产党从旁边给利用了，然后说服他们去跟日本打仗，结果好日本把国民党给杀了，共产党把国民党给灭了。
一样的道理，现在最关键的时刻是什么？就是全人类..就像刚刚一个美国朋友给我发信息，他说我相信非常快的时间内，这个世界上和共产党之间的关系和善恶之间的关系和病毒真相，所有的这些问题上，会有一个对决，我认为他说的是对的，我不相信黑暗能吞噬了太阳，我绝不相信共产党能继续在这世界生存下去，我更不相信这些..还剩一陆金所没倒了，基本全倒完了，剩下就是国企了，一个一个往下倒了，民生银行马上倒，盛京完蛋，100%完蛋，招商银行完蛋，那几大家族..
你想想最后他找谁出气去？就找这企业家的家人出气，都弄死个球的，那么现在搞所谓的人民币虚拟化，数字化的人民币，大家都知道是抢钱的么，今天数字化的人民币和国民党的最后离开大陆的金银圈一模一样，就是没有，啥也没有，那是跟金银挂钩，现在跟啥也不挂钩了，一样，对吧？那么从这些种种现象来看，共产党是完球蛋了。
同时大家要看到，这几天各方面咱们的出奇神兵，我都不说了了吧，大家看到了，国内震撼，是吧？咱是行动派，另外一个G-Club，会给你带来更加想象不到，一系列的，都没开始呢，不要说一切都是刚刚开始，还没开始那，一说这我又想起手指了，又想起那个4..4..4..4+5就是九指妖，就像九指妖，台湾的文欣呢，还有郭宝胜、夏业良、韦石、孟伟参、叶宁..这帮孙子，还有黄河边，后悔死他们了，对待敌人最好的方式是你自己强大，你过得比他好，就能气死他，窝囊死他，可不是在法庭的审判送到监狱里是最好的，最后才把他送到监狱里去，这帮孙子看到我们战友们和爆料革命、新中国联邦，每个人都过得比他们好，每个人都过得这么棒，气死他们，眼馋死他们，让九指妖和他儿子魏修竹、陈琪生、龟头杨、PJ潘，在哪呢？你还见他们吗？还敢露脸吗？
这就是最后的例子，还有那些伪民运、欺民贼，现在连捐款..我听说，咱们的战友过去在法拉盛的跟着混的，后来就跟我们了，他说最进那几个欺民贼找他捐款，都是捐10块20块，说大姐能不能找几个人捐点钱，捐10快20快就行了，我说10 快20快那也叫捐，没钱了？都到这程度了？
今天早上我们听了爆料革命跑出来的战友，到了欧洲某国，七哥，就从听爆料革命，坚决的、毅然的把国内的房产能卖就卖，说当时都觉得我是神经病，他说我的钱也都折腾出来了，付出了1/3的代价，就是弄100块钱，1/3给中间人了，但是我身边的人连一毛都没了，他说我太幸运了，感谢爆料革命，爆料革命救了多少人？新中国联邦救了多少人？永远你可以不记住文贵，但每个人都记住新中国联邦，每个人都要感谢爆料革命，爆料革命，新中国联邦不仅救中国人，救全世界人民，要不然这个人类真的将走入黑暗。
这几天你们看到这个世界到了什么样子？是吧？接下来你们会看到更多的神奇会发生，而且都是对爆料革命、新中国联邦最有力的事件，我啥都不说了兄弟姐妹们，我得马上，已经过了几分钟了，我还要与欧洲通一个电话，然后我今天是作证，虽然穿休闲装，作证前的准备，然后接下来几天都是作证，大概这一个月我有九次的开庭，十几次作证，每次都要将进八、九个小时，然后咱还得挣钱，还得给你们挣钱啊，容易吗？不容易啊。
所以说兄弟姐妹们，珍惜爆料革命、新中国联邦，看看共产党每时每刻的灾难，互相欺骗，崩塌前的丑恶嘴脸，想想我们美好的未来，想想一个百年冥诞的共产党，一年才一岁的新中国联邦，咱不都是好日子嘛，啥都不说了，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1838/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1838/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月5号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？都7月5号了，7月4号，说过就过了，这几天过的，7月号~7月5号，天大的日子。
2018年7月3号在普罗旺斯的南法，王岐山在7月3号干掉了王建，杀掉了王建，恰逢七哥爆料革命一年前7月2号说，王健要么被杀要么被抓，陈峰和海航一定破产。记得嘛，刘呈杰、贯军、孙姚，我说是王岐山的人，还有某个中南坑的几个老杂毛的私生子，然后他们炮制出来了孙瑶、刘呈杰、贯军的假视频，然后陈峰在香港指着记者鼻子说，郭文贵1000%谎言，还有那从台湾所谓的游水过来的，去他大爷的，坐船过来的，叫林绍夫，郭文贵说的99%都是错误，2017年的10月1号我记得是，然后在2018年的11·20，七哥颁布了陈峰、王健，所有海航腐败的所有真相，然后说11·20王健之死之谜。
当时全世界都在怀疑七哥，骗子、撒谎、郭三秒..铺天盖地，十几亿次攻击七哥，是吧？攻击爆料革命，然后在海外欺民贼说七哥,郭文贵的爆料、灭共将“一地鸡毛”，我R他大爷的，“一地鸡毛”，什么郭文贵的一手好牌打烂了，如何如何..那些所谓的奶头党，不管长多大岁，嘴里咬着个奶头，那帮孙子，还有夏业良、郭宝胜..我突然间想起“九指妖”来了，一想起“九指妖”我的手指头马上就..1，2，3，4，5，5个…魏修竹、陈琪生、PJ潘、九指妖，成了我的阴影了。
结果是王健之死，最后我们一次一次一次的录像、解剖、尸体、照片、手机、文件，然后陈峰双休，掏子宫，然后王岐山金蝉脱壳，杀死王建，多个人被抓，消声觅迹..没文化，没办法，然后准备让陈峰说成海航搞破产，让海南省接管，把陈峰对面的这上千亿美元的房产和外国的资产想据为己有，让王岐山到洛杉矶，还有王岐山的媳妇姚明珊、姚明伟等人，海外私生子女若干，在美国澳大利亚欧洲过着人间的皇上的生活，不是坐着金銮殿的皇上，人间的皇上。
当时李友、北大方正王恩哥，王恩哥的儿子儿媳妇据说头一段也被抓了，从美国回去后也被抓了，江家也保不了了，听说王恩哥，王恩哥的媳妇最近又要被抓，走着看吧。
再一个大礼物就是，7月4号之前北大方正集团，三千亿，当时我的的律师朱茂原说过，七哥，他叫我郭先生，郭先生，你记住，你给北大挑战之日就是你盘古大楼我看着一块一块砖掉下来的时候，因为他是北大的法学院出来的，最牛的律师，到现在我认为朱茂原是我人生中遇到的最好的律师，现在一年几千万律师费花着，全世界最牛的律师，没有一个能和朱茂原比的，最牛的，但是这话他说出来，他懂法律，他不懂政治，现在完了吧？王恩哥还有朱珊若所有的北大方正帮，包括所有的人都会被抓，记住我今天说的话，未来两年只要共产党在倒闭以前，都得给他汇了，因为你们不知道北大是极度参与了共产党的高层政治斗争中，所以7月3号北大方正集团的三千亿破产，三千亿帝国破产。
我说过李友..这事还没结束哪，李友的女儿还有魏峰的家人，我跟你无冤无仇，但是你像他的弟弟完全进行了陷害，买通大连的张鹏明，大连的副市长、辽宁的副省长，还有抓起来的顾颂，虐待我的家人，每人都呆了三年半在监狱里面，这仇，咱必须得报，你对付我家人怎样，我就对付你家人十倍，没完，你别以为钱藏的新加坡拉到，没完，还有那张宏伟，东方集团的，陷害安全部马健副部长，说我作伪证、作假证，说我强制性买卖，在大连罚我们110亿美元，600亿人民币..这仇..东方集团，你把你祖宗骨灰扒出来卖了，你也赔不完，绝对没完，共产党也得赔，只要这事不给我个说法，没完。这事跟我个说法，咱啥都好办，你不给我个说法，这事咱就没完。
我郭文贵从小到大的成长经历去看一看，从赵家沟开始，是吧，当年蛇咬了我了，我找不着这个蛇了，我就在哪山上开始找蛇，第二年我找了几百根蛇，山上的蛇都让我捕干净了，对吧？就这么简单，我这人就这样，不达目的，不报了这个仇，绝不拉到。
你张宏伟、李友进去了，魏峰进去了，是吧？然后王健死了，陈峰就在昨天，海航被公诉，我说过海航很多人是我们的战友，我告诉所有的人，不到时候你们不要出手，这个时候出手最好，特别是共产党的百年冥诞之后，这是最好，现在出手了，陈峰的视频，掏子宫的视频，双休的视频，记住七哥说的话，一定会放，在合法的情况下，在美国法院、司法系统认为打码或在某种情况下放出去，那也说不定哪天被黑客了，在某些国家放出来，那是另外一回事，所以说这事没完。陈峰你和王健陷害我们的事情和王岐山，这事早着那，还有孙姚、刘呈杰、贯军，早着那，刘呈杰的爹的照片视频，包括刘呈杰和贯军的出生证明，还有他妈的出生证明，咱都有，都得给你放出来，慢慢来..不着急。
另外一个现在看到滴滴打车了吗？柳传志，最后一个红色资本家，国民党当年弄了最后一个红色资本家，国民党完球蛋了，就是自己的资本家，最后完了跑台湾去了，相信了共产党，你去台湾我不打你，结果天天放跑，现在还不放过你那，现在柳传志相信了共产党高层的保证，永远不会动联想，永远不会动你柳传志，现在非弄你不行，不但滴滴打车会给你灭了，什么“去哪儿了”..只要你想把钱弄出来的，都得抓了你们，我让你们舔共产党的腚，啥叫共产主义？让你拿一辈子的财富，拿你的命和家人的命，让你知道什么叫共产主义。这个世界上，上天、上帝、佛祖，永远不会饶恕一个叫贪嗔痴慢疑，吃，就是贪吃的人，这就是真理。
兄弟姐妹们，现在好了吧？共产党是真完球蛋了吧？不相信的别不相信，你就相信共产党，你跟着他进火葬场吧，对不对？啥都不说了，七哥这几天干这些事情，你们也都明白的，有人能做到吗有？你有这个胆吗？你有这个钱吗？你有这个智慧吗？你有这个创意吗？你有这组织能力吗？不是吹牛，少一样都不行，要不然这个地球上怎么只有一个Twitte？一个Facebook?一个Google?下一个是谁呀？新中国联邦，爆料革命，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1839/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1839/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共黑盖特手段低劣及吃播测试盖特秘密新功能
郭文贵先生：喂喂喂，我这信息就不断了。昨天那个谁的那几个视频在哪儿？谁那还有视频呢？欸，有了，（出现盖特的宣传视频），这谁加的视频？你啊？那你就来吧，你就不用播这视频了，可以呀，你就放一放吧，你把这几个视频都放一放吧，可以一直放吗，是吧？都已经加好的，再放一遍吧，好吧？可以呀，她啥都不知道，你终于找到一个虐待你的，就像你虐待我一样，简直找了个傻子，啥都不知道，拿瓶水也掉地上，走个道也摔跟头，就是喝凉水都呲牙，就这小孩儿。女版的约翰啊。就先让他一直重复地放吧（屏幕同时在播放盖特宣传片）。
可以的，今天约翰他一定会解决直播的问题的，没有问题。
（屏幕同时在播放盖特宣传片）
郭文贵先生：（与工作人员说话）不会就别乱动，没教你是吗？尊敬的战友们好，今天是7月5号，现在不会说中国话了，不会说人话啦。
兄弟姐妹好，兄弟姐妹好， 8万多人啊，这人不咋多啊。（在身上别上无线麦克风）太大了吧，戳着，这玩艺就这个不好，就这个不好吧。声音怎么样兄弟姐妹们？声音怎么样？
你看看这个G-TV，你看看约翰，你看就从电视你从这看看，你再从iPad看看，它就不是一个感觉，知道吧？是啊，你看，你看你从iPad看跟我本人看，你这简直差距太大了吧，你这是涉嫌丑化我啊。
声音怎么样？很好。日本樱花团最近有死而复生的感觉呀，Gett2。声音很好，美好的时光战友说的，声音很好，安娜安娜，Anna，Anna。不是，欸，约翰现在WarRoom在直播呢，你能让我盖特下面给它个链接嘛？在我们盖特上你给我装上试试，分屏，两边一边直播。
我看看，你看我从这屏幕看我自己我都想亲我自己，是不是啊？你说一看iPad的，我想把我自己扔楼底下去，你说你这是啥银嘛（注：银同人）你这是！你笑啥？你笑啥？
新GS，你们别起那么怪的名字兄弟姐妹们，这不符合传媒学，简单简单，你叫什么新GS，谁记住你的名字呀。Sings我的亲爱的兄弟姐妹们呢，古休，又来了，古休，古休。七哥念我名字吧，我来自澳喜农场，最近澳喜了不滴啊，我觉得澳喜最近感觉起来了，澳喜感觉起来了，我觉得澳喜厉害，澳喜最近保罗和安红好像这家伙要干点大事啊。
念战友名字：［艾瑞克2020，文明星空，最高统帅，通天大侠，帅的惊动党，大鹏展翅，为真不破，小蜜蜂自由飞翔，米上雨衣，新中联，
小福利先生，小福利先生，小福利和小Seven呢，I love战神，高大闪亮晶晶。］
［说我，别说约翰，高大闪亮亮晶晶，别说约翰的。呵呵，还有爱约翰的。冰与火，比方说小司机，点赞专用号，比方说小司机，小司机，小司机，饭团，七哥我简单。阿牛小哥2017，这个多容易记啊。这个好啊，阿牛，记住了是吧。］
［七哥吃馒头吗？山东大馒头，吃。E战友必胜，E战友必胜，满勺，你看这是樱花团。七玉竹，七哥好，七哥帅，哇塞，这拍马屁拍得啊，不过挺舒服啊，继续拍！最高统帅，山河破碎我躺平，马小庄，烟头seven， FCCP，念我。.红头鹰，还是樱花团，拆那2020。］
你看当时魔女这个女人不简单，就在日本那种腥风血雨的情况下，就当时魔女就建了樱花团，一出去遍地樱花，那种感觉，你就突然发现就是日本国的爆料革命战友灭共的事业进入了一个新阶段。
所以说你什么时候你不能否定事实，你不能像共产党似的，王八蛋瞪眼说瞎话对吧，咱就是对咱的敌人咱都是说实话，对吧，你看这樱花，一看樱花你就有感觉了是吧，天佑喜国。哎呦，我的妈哎，哎呀，哎哟，我的妈呀，哎呀哎呀。
你找不到War Room？你给Dann发信息不就行了吗？哥哥，您长点脑子，你用的着费那么长时间吗？这就是你呀，你啥时候你在那儿浪费时间。
（以下为对班农先生说的英文）——先生，在这儿，我在找War Room，War Room在哪里呢？请到这边来，我要在这儿加上，我在直播，每个人都想看War Room。我希望每次……请到这边来，（搬椅子过来）这是为什么？多简单的事情呀，为什么不这么做呢，这很荒唐。不，我们可以做。
（以下为中文）班农先生来了，呵呵，我这还没开聊呢，来了，来了，来了。对啊，他没这感觉的，这孩子，哎呀。
（以下为英文对班农先生说）——先生你看这儿，问题是你太英俊了，你太帅了，呵呵。昨天晚上我妻子看到我们的照片，她说班农先生看上去太帅了，我说是啊，这是真的。每个人看到您理发之后比以前帅多了，看这儿。
（班农先生和郭先生小声说话，听不太清楚，在讨论推特的什么问题）
（郭先生说的英文）百分之百，我们的工作是非常棒的，百分之百不是的，他们不想丢份儿，百分之百的，我们有律师团队提供建议，郭文贵永远是做好准备，不打无准备之仗，这就是郭文贵。看看，郭文贵是个天才，我们设计的这个是天才。
（以下为郭先生说的中文）我刚才说，我就说魔女人家就干这事情，当时就这事就给你整得遍地樱花无处不在，对不对？那就是牛你怎么办？是吧，离开樱花团以后，樱花团就内斗，哎哟，我的妈呀，天天就东家常西家短没干过正事。然后这一段好了，马拉多纳我看看跟勇气上来了。
打坐小蚂蚁：七哥，我也在申请加入盖特技术团队。好，我再告诉大家，任何战友申请加入盖特还有技术团队的，如果哪个农场给耽误了后果严重，后果很严重啊，后果很严重啊！你别让大家都失去这个机会，这是不可以的。
唯真不破小蜜蜂，圣诞，荷叶。班农先生好，郭先生好， everyone say hello，Master Steve Bannon, I love you，——每个人都在向班农先生问好、爱班农。（班农先生向大家敬礼）咖啡文乐，寻找必寻见。怎么着？你能加上吗？没有在直播。
（郭先生说英文）他们需要两天时间试验，为什么是明天，明天我需要班农先生的盖特账号、War Room、郭文贵的账号同一时间可以直播。
班农先生：需要做任何事情就与Dann联系，我们明天直播（几点没听清）
郭文贵先生：（英文）你看班农先生现在有30K的跟随者，我只有20K的跟随者，
班农先生：38K跟随者，……
郭文贵先生：（英文）我要哭啦。
班农先生：这是唯一一点，我需要有一点点小差距。
郭文贵先生：（英文）这是您第一次胜过我，我已经告诉过你1.4,天呐，你第一次超过我，三倍了，
班农先生：这说明一个问题，成百上千的人们正在涌入，（郭文贵先生：是的，这是真的）第二名是博索纳罗，葡萄牙语………博索纳罗……
郭文贵先生：（跟工作人员说话）我们需要葡萄牙语，就那个巴西的，葡萄牙语呀。
技术小哥：你开始Portuguese，就那个巴西的Portuguese,巴西的葡萄牙语是吧？这个已经从翻译公司拿出来了，我们可能过两天就上线。
郭文贵先生：什么过两天，你又来过两天。
技术小哥：翻译公司还没给我们呢。
郭文贵先生：啥时候给我们？
技术小哥：今天说会给我们。
郭文贵先生：咱不能，今天人家总统、总统儿子都要给我们~~~~你能不能快点，你去跟他说说去好吧？
班农先生：60K跟随者了。
郭文贵先生：哦，天呐，你只有一天的时间就超过我了。
班农先生：但你来看看这个，你的这个有3100个点赞的，2200个点赞的，2100个点赞的。……
郭文贵先生：……，这是真的。你看这有一个美国女孩说到你和我，你看这个，你看这个，看这儿，他说，跟我一起加入盖特。
班农先生：太神奇了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1836/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1836/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、百年冥诞致词中英文版不一致内欺百姓外骗世界
小王子在向班农先生解释英文版里对应中文的粉碎一词换成了很软的defeat（打败）这样的词，完全看不到中文里的粉碎的意思。(英文省略)
郭文贵先生：我R CCP它八辈祖宗，真的是。你们太Low了。这小王子今天。（英语）——这是小王子的翻译，你看看它们撒谎，中国人从来不会想到中英文版本上做这样的手脚。
班农先生：最重要的地方在于，美国的媒体直接采用中共提供的英文翻译稿，并且说，OK，这是英文版，所有的懂中文的人会说，嘿，这不是一样的意思，这不是他们要表达的粉碎台湾的意思，那些向中共叩头的人知道中共在撒谎，但纽约时报、金融时报、CNN都会采用中共的英文版。
郭文贵先生向班农先生解释中共百年冥诞致词中英文不同的另外一个地方（以下仅为中文大意）：一百年前中国共产党只有五十名党员，现在有数千万党员，这是彻头彻尾的谎言，我认为今天的中共党员里有50%到70%的人不愿意加入共产党，他们没有选择，只有这么一个党，为了生活、为了家人他们别无选择。新中国联邦成立之初有多少人？
班农先生：有一百万人吧。
郭文贵先生：是的，就是这样，中国共产党的五十人是一百年前，新中国联邦的一百万人是一百年后的今天，而现在刚过一周岁生日的新中国联邦PK百年的中国共产党谁会赢？这份百年冥诞致词是彻头彻尾的谎言。
二、7.4盖特上线是美国摆脱科技巨头言论管控的第二个独立日
郭文贵先生：兄弟姐妹们，大家好，大家好。兄弟姐妹们，大家好。今天下午，今天7月4号下午，由我和小王子、班农先生再次回到了G-TV和大家直播。
今天同样是阳光明媚，纽约一派阳光明媚的绿色莹莹，后面的景观实在是太漂亮了，然后在我们后面就是川普的大楼，还有时代华纳，还有原CNN中心，是美国的纽约的唯一的叫Climber Seigo（注：根据读音拼写，未必是正确的写法）的地方。
今天上午我们又在新的盖特办公室和班农先生和小王子直播，小王子的翻译今天上午成了亮点，从早上到现在所有人，国内的朋友都发了信息，深夜——国内的深夜，小王子如何的帅，英文如何的好，得到了一片赞誉。
这就是新中国联邦人，就像Q May被访谈中说出发自内心的话，当你在加入新中国联邦以后，你的努力和你的优点会得到应有的尊重和上升的机会。而共产党拼拉底限、互害、互伤，让所有的最坏的人和最Low的人走到前线去，而且都拼了拉底限而永远没有公平的机会。
今天我们在这里跟班农先生，从早上六点多钟班农先生起床到现在，他从来没离开这个办公室。Jason Miller他们所有这些人，美国的朋友，这里没有人离开办公室。
我回去，我刚才回去简单地运动一下子，换上了休闲装，因为我还有另外一个视频会议。所以说这就是今天早晨到现在发生了很多事情，我们现在有的班农先生，我们说一说。一会班农先生说从早上到现在我们直播完以后，都发生了什么样的事情，在盖特还有国际社会、投资领域、社交媒体领域，还有我们的被黑客以后发现什么事情。我们说一下，请这个小王子先给班农先生先翻译一下。
小王子翻译文贵先生英文省略~~
班农先生英文省略~~
小王子翻译：班农先生说从今天早上一直到现在，他认为整个盖特的表现是非常完美的，非常好。他说虽然说我们有一些bugs，仍有一些漏洞，有一些技术的问题，然后可能导致有些用户注册，我们平常的时候可能会速度比较慢一些。
但是他说这是非常正常的，因为有大量的用户、新用户涌入了我们的平台。然后他说虽然说有很多黑客，他想要黑客我们的这个平台，这都是正常的，因为它证明了整个共产党以及科技寡头、巨头们他们对我们整个盖特新平台的他们的害怕。然后，班农先生再次称赞了整个我们盖特平台的所有的员工，尤其是工程师团队，说他们非常非常的优秀。
然后第三个，班农先生说我们现在的盖特，在整个社交媒体，在苹果商店的社交媒体的排名是第三，然后在整个社交，苹果所有的免费软件在苹果商店的排名是第10，并且是唯一一个在前十里新的软件，其他的所有的，其他九个其所有软件都是已经推出来时间很长的一个软件。
然后他说现在证明了我们整个盖特平台在市场上巨大的影响力，和市场对我们强烈的需要，尤其是很多保守主义者。在脸书这些平台把他们屏蔽了之后，他们没有任何平台可去，所以他们必须也只能来到我们的盖特。
然后班农先生说有非常多的人给他打电话，要求要投资盖特，这其中包括家族基金，对冲基金，很多的这些基金。之前都不理我们，现在都要打电话要投资盖特，然后班农先生都说不好意思，都没有机会了。
然后呢，班农先生说最后就有三个事情，第1个就是说今天的盖特的上线成功证明了，第一整个盖特市场和用户对盖特有巨大的需求，第2个证明了这个他们对CCP和这些科技巨头对我们的黑客，证明了整个他们对我们的恐惧和对我们所宣扬的言论自由的恐惧，第3个它证明了盖特巨大的商业价值和投资未来的投资价值。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说他在盖特上主要是作为一个content provider，作为一个大V、一个有影响力的人物，然后他说他非常非常高兴，非常激动能够来到这个盖子的平台上。
班农先生说，在1月20号中午12点后法定的拜登总统成为总统的4分钟之后，班农先生本人、皮特.纳瓦罗先生、彭佩奥先生、Pottinger先生，全部都被共产党制裁了，这也就是说他不能再踏入中国国土一步，但他最最难受的是他不能再进入香港了，因为香港是班农先生最爱的城市。然后他说，但是他非常荣幸能够被中国共产党给制裁，因为他认为这是一个巨大的荣耀。
然后他说，他在推特上被永久地踢出了。原因是什么呢？是因为他批评了福奇（关于中共病毒的事情），还有FBI的局长雷他在整个在中共病毒上和对中共对美国的蓝金黄计划上的不作为，（以及亨特.拜登的硬盘门）。所以因为因此他在推特上被永久踢出了。
同时呢他也在YouTube上油管上被永久踢出了，因为他揭露了在亚利桑纳州还有乔治亚州的整个选举的被操控了这个事情。和朱利亚尼先生他们两个一起都在这些社交媒体上被永久的踢出了，所以说他看到这些所有的这些科技巨头跟共产党在一起。
把他们踢出之后，班农战斗室，反而今天的规模是当时他被踢出平台规模的三倍之大。为什么呢？因为他说，全世界所有的爱好自由、爱好和平、爱好言论自由的人都认识到了现在整个科技巨头他们在言论、言论管控方面的整个垄断。所以说盖特这个平台是非常重要的，因为人们意识到这一点之后，他们都会来到盖特的这个平台之上。
然后班农先生最后说，说今天呢是这个7月4号，是美国独立日。他认为今天不仅是美国独立日，也由于盖特的发布呢它更是美国老百姓的第二个独立日，因为今天证明了美国老百姓能够从科技巨头的言论管控中独立出来，自由出来。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说你看今天的福克斯新闻，它的估值大概在400到500亿美金，但是在90年代的时候，当福克斯新闻刚刚发家的时候，它的价值是0。但福克斯新闻为什么能发展到今天的福克斯新闻呢？是因为它当时90年代发家的时候，他说，欸，没有人为保守主义者、没有人为那些不能发声的人做一个平台，那么福克斯新闻就打造这个平台。所以说现在福克斯新闻在有线新闻里面排名都是遥遥领先的。
那班农先生说，你看盖特他的平台是非常大的，因为至少有世界上一半的这些人，他们在今天左派媒体横行的这个世界里没有一个自己的平台，他们不可以自由的发声，那么这些人呢，班农先生说在第一世界里，80%的这个世界的GDP都是在这个发达的国家，第一世界里面。
班农先生大概估了一下，至少是7.5亿到10亿的人这么一个市场。然后他说，现在你要建好一个非常好的社交媒体，你需要强大的科技团队、编程团队、工程师团队，还有一个就是你需要非常多的资本。他说现在你去看一下很多其他的这些保守派主义者，右派主义者，他们所做的这些媒体平台呢。他们的这个第一，资本不够；第二，他们的科技，他们的技术非常落后。
他说但是，你看盖特为什么这么厉害呢？因为很多人都进来跟我说，盖特至少要比推特要强20%！无论是说它是这个发文章能够发777字；还是说它发视频能够发10分钟；还是说它整个的流畅度和它设计的现代度都要强于推特。
所以说，这也是为什么这么多人现在都要投资盖特，都要抢着来加入盖特，就是因为盖特不仅在资本、在科技上，它这个媲美甚至领先于推特，它在资本上更加是有超过推特很多的投资者，大家都非常有兴趣来投资盖特。他说未来呢，他认为盖特的市场是非常之大的，而盖特最大的市场之一呢就是中国。
所以他说也是为什么中国共产党这么害怕盖特这个平台。他说文贵先生两年前的时候告诉他一个事情。他说文贵先生两年前说：社交媒体的力量远远大于核武器，因为没有人会天天去用核武器，而社交媒体，每天都有人使用！
班农先生：（英文略）
班农先生说，他是做媒体的，然后他在战斗室做得这么成功，他之前做媒体这么成功，为什么？包括他讲的这个关于病毒、（关于中共对美国选举的渗透）、关于羟氯喹，所有的这些事情，为什么他做这个媒体这么成功？
是因为他说的这些事情，是真正老百姓大家关注的事情，是事实，是最接地气的事情，是能让最多人、大家真正接受的一些事实。然后他说为什么现在这些科技寡头，他们这么害怕盖特呢？是因为他们意识到了盖特一旦发展起来，它的未来，它的前景是不可估量的，它会在很短的时间内会超越推特甚至干掉推特。
他说大家没有意识到，推特它其实并不是那么大的一个公司，特推它只有大概3000万的活跃的用户，那么盖特未来潜在的用户是至少十几亿甚至更多的几十亿的这个潜在的用户。
（盖特就像让用户有了一把上了膛的枪，技术和金融寡头们要被终结了，小人物们第一次有了自己的平台，请记住，他们关闭了川普总统——世界上最有权力的美利坚合众国的总统，自里根时代以来最有影响力的人，他们关闭了川普总统的账号让川普总统闭嘴，——That game is over!）
因为大家在盖特的平台上能够真正的言论自由的去发表你所说的言论，可能这个在盖特上大家说的言论，你和我或者他和她之间，可能大家都不互相同意，但是盖特这个平台它永远不会因为我和你政治观点而不同，而我就把你从我的这个平台上踢出去。
跟推特不一样，推特和这些所有的这些科技寡头，他们所创造的品牌都是非常傲慢的。只要你的政治思想，你和他们不是完全统一的话，他们就立刻就把你踢出去了。所以说他们对我们非常害怕。
然后班农先生提到的说，在未来你们会看到就是CNN啊，推特啊，所有的这些媒体，他们都会在不断的攻击盖特。他们会说：哎呀，盖特这个平台上充满了色情啊，充满了暴力啊，充满了种族主义啊。为什么他们会这么说呢？是因为他们真正恐惧我们，他们害怕我们，他们才会这么说的。
三、多年来班农先生成了共产党和全世界媒体封杀的对象
郭文贵先生：我要尽量打断一下叫小王子要休息一下，我问大家一个问题啊，你们在这回答啊。现在班农先生是他过去这么年来，唯一一次在社交媒体上有自己的账号啦，唯一的。他没有过推特账号。
（以下为郭先生的英文大意）班农先生从来没有过推特账号、YouTube账户，就在昨天他加入了盖特，也许加入盖特两天，那么班农先生有多少跟随者呢？大家告诉我，（看战友留言），很多人都知道小王子，班农先生有47000关注者，Miles Guo（文贵先生）的跟随者是13000，这就是为什么我要班农先生明白的，我不是在谈论你和我。
我要说的是什么呢？在此前即使是班农战斗室，我两年前、三年前就跟班农先生说，他们在篡改他的数据，班农先生从来对我说的事情是半信半疑，中共内部的人告诉我说所有班农的采访及视频的数据都会被人为减少，这是全球性的，他们并不仅仅在美国这么做，他们在全球这么做。
班农先生在意大利演讲的时候，我看到了360000的观看数，一周以后这个数字变成了100000，减少了三十多万，我问北京，他们说只要是班农有关的都会把数字人为调。（班农先生：他们需要有压迫你的途径，即使他们不把你赶走，他们也会想尽办法压迫你尤其是在你反对共产党和达沃斯党的时候）
英文大意完毕，以下为郭先生讲中文的内容
兄弟姐妹们，你们明白吗？我刚才说班农。我要给大家讲的是，班农仅两天加入了我们盖特，班农从来没有推特、youtube账号的，就是将近五万，我才将近一万三。
班农先生我两三年前，我告诉他：你所有在全球的演讲，你的所有的数据都是被篡改的，他就半信半疑我估计啊，我不知道什么感觉。为什么？他有次在意大利演讲，我看着就是四十几万了，等我再回来，迅速变成了十几万了。额，我觉得不正常，我马上问这个咱们的三部的哥们。我说，班农为什么他讲完以后，竟然少了三十万？他说：只要他讲、发声的平台，包括电视台，一律给他改数据，为什么？不仅是中国共产党的这样，连美国的这些极左的还有所有的极左派都要干掉他！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1837/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1837/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、文化灭共和盖特美独立日上线成主力将势不可当5：20
郭文贵先生：尊敬的战友们好，现在我们和我们伟大的班农先生正在咱们的盖特的新办公室做现场的直播，今天是7月4号，伟大的美国——美利坚共和国的独立日，我们已经一起度过了好几个独立日了，特别是班农先生，We are together four years, together to Independence Day（——我们已经在一起过了四个独立日了）.
班农先生：Yes, four years.——是的，四年了
郭文贵先生：所以说今天感觉特别好，现在呢今天又是一个特别的日子，盖特上线，所以我们现在跟班农先生在这块直播。啊，可以了？所以现在呢，这个请，Please，you need to talk we are（fourth July in Lady May. enjoy the ocean——请，你应该谈谈我们在Lady May上过独立日的经历）哈哈哈哈……..
班农先生：英文（略）当然了，上个独立日我们是在Lady May上边独享大海的广阔，感谢每一个正在观看直播的人，今天是美国独立日，但更重要的是独立宣言是对所有人说的，这是每个人对极权政府的独立宣言，因此我认为这个日子不仅仅对美国意义重大，这个日子对全球的人们来说都意义重大，尤其是对在中共极权统治之下的中国的老百姓意义重大。
郭文贵先生：刚才班农先生已经介绍了今天我们一起度过了，所以我们和班农先生我们已经度这个过了好几个的美国独立日啊，但今天在一起的时候感觉又不一样。We after you know last year we are on the boat，fourth July. So today just three hundred days，the world has big change.——你看去年我们是在船上度过独立纪念日，到今天三百多天过去了，世界已经发生了巨变。
班农先生：世界发生了巨变，第一件事就是我告诉文贵你有优美的嗓音，你应该去唱歌。
郭文贵先生：今天也是盖特上线的日子，（以下英文翻译见小王子的翻译）
班农先生：（以下英文翻译见小王子的翻译）
郭文贵先生：（对小王子说）英文…….你可以说一下，你给大家把我们俩说的翻译一下。
小王子翻译：刚才郭先生说他在到办公室前的5分钟，接到了来自于北京的消息，说已经要开始黑客攻击我们的盖特，然后到了办公室之后不到5~10分钟，我们整个盖特的很多大V的账户就被黑客掉了，然后用户名被改掉了。
然后班农先生说我们所有的在这里我们要追求的是中国人的自由和新中国人的这个形象、我们的民主和自由，那么共产党黑客我们是非常正常的，如果我们不被共产党黑客的话，那么班农先生会感到非常意外。
班农先生：（英文略）（以下英文翻译见小王子的翻译，有遗漏的要点在此列明）对于美国人来说，对所有的班农战斗室的嘉宾们最重要的一件事情是郭先生的《Take down the CCP》，美国的年轻人们和孩子们都唱这首歌，（郭文贵先生喊Take down the CCP！），这首歌太有力量了，我们的很多嘉宾问我是从哪里得到这首歌的，这位中国歌手是谁？我说歌手是郭文贵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1834/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1834/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再来一段，另外一个兄弟姐妹们要看到，国内整个的经济，整个社会的环境，就是北京加个油都不行，取钱取不出来，菜刀都不让买，把大部分人给圈起来，那就甭想提上访了，这种情况下还所谓的共产党代表共产党完成了上个100年，接着再来100年，哪有这样弄的，强奸一个国家100年，杀人杀100年，然后你再让我杀你、强奸你100年，这种流氓逻辑。
共产党这次的百年冥诞，在很大程度上就把中共国的不仅三国政治进入绞杀阶段，也把真正的民心，把真正的中国老百姓给唤醒了，不但如此，大家还能看到，最使我们新中国联盟希望发生的，就老百姓的贫困的生活和老百姓整个社会的这种穷苦，和被洗脑后的这种愚昧，在电视机前这个屏幕里给展示出来的时候，实际上大家不要忘了，这就是爆料革命新中国联邦的力量，要广泛的使用媒体传播，这是比核武器还厉害的核武器。特别是社交媒体，因为老百姓逐渐明白，这个完之后很多人，内部的人是我们朋友，不一定是战友，都在说文贵，我们真看到共产党完蛋了！
很多过去的人都不说，现在一说：共产党，你完球蛋了！都在跟我说，为什么？他比较身边的人呢，他比较发生的事，特别到银行取不出来钱，你看病看得起吗？是不是？然后挑战美帝国主义，昨天晚上，上海的某位领导这几年来都跟我联系，你看，实际上共产党找他谈过话，说你别佬和郭文贵通话，他就是跟我通话，咋的了？是不是？这哥儿们挺够意思。
我专门给他谈了一点，我说你看美国和中共国的最大不同是什么？我说美国已经是玩的所有的游戏是什么？他把地球，他叫做全球村，叫地球村，然后发展到太空去了，然后你玩手机、玩科技，上天空中取财富，共产党是什么？他把一个国家变成他的家了，把国变成了家了，把家又变成他一个人说了算了，我说：你说人家把地球变成一个村，村里面还有民主还有自由选举，这是什么原因？把一个国变成自己家了，你的死亡和未来是可以明确的，必然被干死嘛，谁受得了？都知道外面的世界，这个国不是你们的，是我们的，是一人一票选出来的，他必弄你。
第二个，我说美国伟大在哪里？美国就这么贪婪的资本主义社会，这么多坏人，他包容了全世界的各民族到美国来，包括我们所有的人都占美国便宜，都到这避难来的，天天骂骂叽叽的美国，在这享受最好的待遇，他有着一切的包容而是全球性的，他聚集了全人类的人才和全人类的财富，全人类的智慧，共产党那，把所有本事的，有点脑子的人，杀了、抓了、撵出去，然后把他那些所谓的刘备的阿斗给服上去了，还有一帮的奸贼，就像徐拥的那种烂人，是吧？我说这两国之间的未来又可见，他说：对对对。
我说第三个最可怕的事情，这个国家这么贪婪，他有个上天，他对大自然、对上天他有神，他有他对人尊重，你不能随便杀一个人那，在美国你随便杀狗你都要进监狱的，你虐待狗都要进监狱的，他有天，他有地，他有动物，他有自然，他真的是有一个对生命的尊重，共产党那？他是神，他要灭掉所有的神，他当神，他要把所有的自然生命全毁掉，炖狗肉、吃狗肉、狗肉包子、狗肉饺子，什么都吃，老鼠肉公开的卖，现在你还到处吃胎盘，他可能有未来吗？
对吧？他能有未来吗？传出去了，这回挺快，我说这样相比之下，没比较没伤害，没比较没真相，我说你觉得在天安门上就那些人，人家美国要搞那个活动，那不是分分钟嘛，你能在天门上开出一个B52轰炸机来，人家都是几十年前了，你能开出一个航空母舰，人家大清朝就有航空母舰了，你能有一个自主产权的汽车吗？你能造出一个芯片吗？华为都去养猪去了，你说中共国内的基础设施，那是人家美国盖纽约曼哈顿的时候，是你大清朝的时候，人家都有整个社交、整个世界最现代化的建筑，现在还笑话人家是老了，你知道人家啥时候建的吗？是你共产党还没开花结果那，你还在你娘胎里转悠的时候，人家美国就有曼哈顿了，你知道吗？人家当时都有汽车了知道吗？
你从1913到最后你骗来骗去1921年，到了2021年，你当时你选的7月1号所谓的大日子，叫乾坤之日，你让国民党带着中国人去跟日本抗战，干死百万华夏儿女，抗日，最后你把国民党收买了、贿赂，你是靠腐败、贿赂、蓝金黄发家的好不好，挑拨国内战的好不好，然后百年后不要脸的东西在那继续说，当年的五四运动。你还有脸说五四运动，五四运动不是要给中国人送来美国式的民主生活吗？五四运动不是让人民当家做主吗？不是要推翻的地主，让所有中国人拥有自己的土地吗？你现在百年后跟西方决裂，你还想灭掉美国，还要灭掉耶稣灭掉基督，当年还说你救了犹太人，然后现在最反犹的就是你们，为什么？你们是见钱就是娘啊，见钱就是爹啊。
所以说他站在天安门上他讲的每句话，每个字，战友都要好好分析，没有一句是真的，没有一句是兑现的，就这，还有人信吗？所以这位上海老领导说，文贵，现在我想想这些年，交你这个朋友，我这一辈子值了，我坚决反对你消灭共产党，但我坚决支持你现在所有干的事和你说的话，这就是咱们爆料革命，我相信天安门广场上无数人是我们的战友，我啥都不说了，来人了，我开会去了，两个会</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1835/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1835/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月3号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？外面下雨了，兄弟姐妹们，大家好！7月3号，别忘了健身啊…这两天可是够热闹的，共产党百年冥诞之后所发生的事太多了..太多了..
我都不想爆料了，说实话，我再爆料，我觉得共产党就会找到我们很多很多..他了解我们更多，他们就越害怕，还不想让他们那么害怕，比如说大家你们知道嘛，这北朝鲜就为了这个百年大庆，跟共产党翻了脸了，翻大脸了，甚至要打官司打到国际法庭去，要打到国际法庭去，北朝鲜，金正恩，混不吝，答应送的粮食，送的油都到了，但是金正恩很不高兴，据说粮食质量不太好，所以说的提出了大量索赔，要多少钱呢？80亿美元，为啥呢？为了可能在上海，还有鸭绿江发生的两件命案，当然共产党也恼火了，你这老敲诈我，不行啊，不认，后事很严重，咋处理啊？走着看。
第二个，听说普京，本来是准备好的，普京、金正恩、伊朗，还有中东某两国、非洲某两国，听说是12个国家都去，包括白俄罗斯，到最后大家知道了，普京不但不去，还不能代表国家来恭喜，连派代表都不行，最后就是个人来个视频恭喜一下，但是前提是，把今年所有的气钱估个价，先把现金给付了，俄罗斯有点钱紧张，就怕你别他妈死了，你死之前先把钱付了，是吧？结果俄罗斯这一干，金正恩就来了，80 亿美元，又出点事，找茬儿子，然后在其他十几个国家兄弟，根本都不来，有的骗了点钱，有的骗了点东西，然后现在要在联合国发起几个所谓的，反美、反帝国垄断、反国际政治恐怖主义、打破美美国的邪恶联盟啊，都在搞这事。
这个情况说啥呀？共产党疯了，就疯了，就像在海外欺民贼一样，你说你博讯、韦石，你拿吴征的钱，你是共产党，他说郭文贵你是骗子，你说这些欺民贼骗了30年，他说郭文贵你没钱，你说这些海外欺民贼从来不骂共产党，小骂大帮忙，不支持香港，他说什么？中国人需要稳定，就这帮孙子就这道理，就是共产党就不讲理，就这个不讲理到啥程度，不要脸就像三国的刘备一样，天天哭哭啼啼，到处坑蒙拐骗，去个地方人家的国家没了，去个地方，这个地方的一家人给抄了，带着关公，带着张飞带着他的诸葛亮，装神弄鬼的，所以三国当中我最讨厌的是诸葛亮。
昨天跟长岛哥还有很多战友在大使馆，当场考验问战友：谁杀了关公？没一人知道，当然是吕蒙杀的关公，吕蒙为啥杀关公？因为他要报仇，对吧？为啥当时东吴杀完他，又把吕蒙给办了？这里面我最喜欢的人物，就是陆逊，陆逊这个人了不得，我认为这是个天才，我最欣赏的陆逊就是拿下荆州这一仗，这里面是太精彩了，三国里面，我觉得这一段是精彩的，曹操这个家伙的绝对是超级人物，刘备傻乎乎的，完全不行了，孙权牛..
所以说那个时候你都看出来了，很有意思啊，大家你看这跟天安门上那天的百年冥诞，特别有一种..大家还记得嘛，这个荆州之战干完以后，曹丕登位，曹操死以后，曹丕在屋里面磕血，司马懿在外面听见了，装做看不见，要求领大军去打刘备去，结果曹丕说你别去，我派我们曹家兄弟去了，曹植去伐东吴去了，结果就是不想让司马懿掌权，你别趁这机会你想夺权，但是司马懿为啥这么干？那个时候就提出来，他傻吗？潜藏那么多年，司马懿就是中国里面的王岐山，他发现你这小子身体也不行了，他发现我要借着伐吴的机会，我要把20完大军领走，但是曹丕没上当，这个天安门城楼上所有的官员一看习近平的脸色和气色，所有的像当年司马懿看到曹丕一样，身体不好，我该出手了，所以王岐山还在上面呢，大家发现很多军队人在吗？丁薛祥在哪儿？公安部那几个大佬在哪儿？中纪委的几个大佬在哪儿？没发现吧？大家慢慢研究吧。大事..大事..大事..
就那天所有人都发现了曹丕磕血，大家都发现了习一神的脸色不好，精神状态不好，那个真的习近平，他绝对有替身，但那天天安门上的绝对是习近平，那是真实的习近平，那是在地下的时间比较长出来，脸色发黑，我跟习近平多次一起喝酒，这个人的嗓门洪亮，气色红润，小手胖乎乎的，号称熊掌，英雄之掌，别理会错了，英雄之掌，熊掌。特别享受这个手，像九个月的大葱一样，白白兮兮的，是很享受，所以你看那天是彻底完了。
那么这种情况下，共产党的内部斗争就像过去的江湖的三国演义，江派、习派、所谓的胡派，已经完全成为了什么？大家看到了吗？是没有刘备的，没有刘备后的后代，刘备的后人就是阿斗，剩下的就是曹操了，然后东吴一灭，曹操独立天下，现在看上去好像是习厉害的，但是真正的你们可能是想不到，赢家可能就是江，江要和谁联？就是刚刚灭完荆州以后，东吴还要联合刘备，你别死，咱还得合作，把你的兵给你送回来了，是吧？然后把吕蒙给药死了，是吧？放心吧，我给你报仇，刘备就是气死也得答应，诸葛亮要跟他的哥哥诸葛瑾合作，我没选择，只能跟你合作，就是王岐山和江家要合作，和孟建柱的剩余派系要合作，干啥？干啥？大家懂的。
只要江、王，所谓的朱，所有的这些人一合作，就是江浙一带东吴派重新崛起，剩下的习是啥？习就是当年正儿八经的关公，就是关公靠勇上来的，张飞，最后哭哭啼啼两人的头都被坎了，这就是张飞、关羽的化身，就是习。你看的天安门城楼上就是当时司马懿发现了曹丕，所有的，包括还有静姝，送到司马懿旁边的静姝，静姝这个女人的故事弄得很好，很精彩，共产党旁边都被中央领导派去有静姝，这个静姝太重要了，所以现在中共派出的包括江湖身边，包括江派下去的多少静姝都在发挥作用，
共产党的内战已经全面开始，天安门上虽然没有挂上习一神的相，他本人的到场和那个气场和气质，和为了这一场表演暴露出自己的实力和胆怯和恐惧，他输了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1832/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1832/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚才把那个录的头一段已经上传了，上传时间是将进六分钟，高清视频，将近10分钟传了6分钟，是非常棒的。
我接着刚才没得得完，我再得得一段是什么呢，前天，共产党的也是跑出来的一个原安全部退休的人，这个人大概在三年以前，就是2017年年底的时候，曾经给我说过什么话呢？文贵呀，咱们是好哥儿们，我也希望你把共产党给灭了，他说：但是不可能的，他说：可想像三、五十年内没人能灭了共产党，就是这个人，他在看了爆料革命以后他跑出来了，就是这个人当年他说了一句话：黄河边..我们家人都相信黄河边,不相信你说的话,说文贵人不错,但是就想报仇嘛，是吧？说的有点夸张，哪有那么夸张啊，我们还不知道嘛，结果是我当时给他说，我说如果黄河边，他的订阅量能超过5万，他的有人观看量超过5万的时候，我说我郭文贵在任何情况下，你让我从哪儿跳，我就从哪儿跳下去，为什么？我说人性它是有本能的，就这个王八蛋你看那个德性，连太监他都当不上，你就给小鸡鸡的刀都找不着，你得拿个牙签给他锯掉，是吧？就说话那男不男，女不女的那个操性样，你说就他那个德行，他甭说是中国人，他是哪国人都感到丢人，他就不是人，他就是个畜生，他把老婆内裤挂在前面去，你这是什么个畜生啊，是不是？就这货在国内他一定是带着自己的女儿，带着自己老婆，跟吴征一样，像杨澜似的，找钥匙，他真的..他妈在，他都敢这么做。就这么个烂货、孙子，他没底线，如果中国人堕落到这个程度的时候，有几万人订阅他，还看他的时候，那这个民族，这个国家就不需要灭共了，共产党最好强大一点才好。
就这个人跑出来以后感受太深了，可以说他现在就在加拿大，他说在侧面，在一个餐厅亲自当面，他看到生活中的这几个烂人，民运分子，他说真是…生活中看到这些人，就看那个德行，看那个样，跟个老鼠跟狗一样，伸脖子，搭腰的，他说：文贵你说的太对了，他最起码知道我生活中啥样，昨天我看到这些战友，我是有感受的。
所以昨天这位跑出来的人昨天看直播的时候，他说：文贵，我太爱新中国联邦了，他说现在跑出来了家人，真的是把你当神那，为什么呀？他说周围的人，抓的抓，死的死，病的病。这不仅仅是报应，就是一个人他有基本的认知，昨天的早上就直播前，他们和我说这个那个..平台，我说我告诉你，狮子从来不会在乎美丽的小鹿，你什么态度这狮子，狮子只在乎什么时候饿的时候吃掉你，虽然在坦桑尼亚大草原上，无穷无尽的野狗、猎狗围着狮子狂叫着，甚至有的豹子都来挑战，但是狮子永远是狮子。
记得中东那个王子给我发的信息吗？就这么说的，我说我们一定是大赢，看着共产党在天安门上，当说出那些话的时候，是吧？保持香港港人治港，澳人治澳，高度自治，一国两制，对台湾还是那老一套，是不是？和平统一，就是你跪下来求我，这叫和平统一，你不跪下来求我，不主动回来，那叫台独，台独叫什么？粉碎你，粉碎..粉碎..别忘这词儿，粉碎，美国人昨天很多英文的读完以后，很多人做的是不对的，啥叫“粉碎”？记住这句话“粉碎”，记得当年吴征吗？钥匙“澜”的吴征打电话：郭文贵，你不配合共产党，不听党的话，我们的四个条件是非常牛逼的，对不起这个词儿，我最讨厌这个词儿了，非常牛叉了，还说了算，你要不配合，让你家破人亡，粉身碎骨，记得孙力军当时说什么吗？孙力军给Elliott Broidy 和Jho Low说,转达郭文贵，不配合我党，不主动归案，把手里的所有掌握的视频音频资料交给我们，那将粉身碎骨，记得孟宏伟说啥吧，发红通的孟宏伟现在在哪儿？孟宏伟曾经跟几个人说，我跟老郭没仇，我很佩服这是个爷儿们，个人说，但是他不回来，那我们通缉完以后，让他粉身碎骨，记得周永康说过多少话，周永康在生活中把脚往这一放，谁说的？咋说的？再说一遍，叫他粉身碎骨！说的最多吧？
徐才厚，徐才厚的老婆最爱说一句话，你是想用导弹？你是想用车祸啊？还是直接给你烧了，让你粉身碎骨？是吧，徐才厚的老婆，郭伯雄当时还没当军委副主席的时候，就跟旁边的几个人，跟我们几个哥儿们，包括我就许诺，北京军区情报部的人说，别着急，到时候让他粉身碎骨，这都多少年的事了，兄弟姐妹们谁粉身碎骨了？天安门城楼上房峰辉哪？董宏哪？周亮现在也完了，周亮要马上抓起来了，周亮要抓，王岐山一定会疯掉的，周亮几乎是王岐山的一个左胳膊右胳膊，董宏，周亮，孙瑶，听说孙瑶的钱也要往回交，贯君、刘呈杰很多大代持的养老院，这些人家都往回交，包括很多火葬场，也要往回交。
所以说昨天在天安门上看到这一幕的时候，兄弟姐妹们，你们想想这是一个粉身碎骨，让所有人都粉身碎骨，粉身碎骨到整个民族精神的这么一个流氓团伙，他们那个对世界的认知程度，真的连大清朝都不如，300年以前，不是飞飞，抱歉，不是800年，是300年，你看到我们昨天上线的连线的这些人，山西小妹、巾帼小妹、亚哥，我们兄弟，正义小Sara，300年飞飞，阿炳，在前线DC农场的小蚂蚁，蚂蚁2，你看看我们老班长，看看草根小哥，看看我们的叶钊颖、海东，昨天他俩个连线是所有国家战友跟我说，是他俩有史以来最棒的讲的，很多人说：叫他俩多讲一会儿，我当时发信息说：长岛哥，赶快多讲一会儿，我没办法，我没长岛哥官大呀，我只能听他的，他现场总指挥啊，所以你们要恨，恨长岛哥，别恨我。
所以说你看这形象，很多国内战友说，七哥，你说要郝海东和习比一比念稿子，他说你这个招儿太牛了，第二个让海东让钊颖跟他们PK天安门，这个招儿太牛了，兄弟姐妹们，他俩要是在自由广场跑一圈，旁边都乱了，还用核武器吗？还用芯片吗？还用马桶盖吗？还再给你100年，再给你800年那，你想做梦吧，对面和后面，左边右边，天安门，发生的大事你们都不知道，慢慢都会解密的，七哥现在不爆料今天，不搞重磅，都搂住。
在过去的70多小时，我们新中国联邦一岁的情况下发生了大事，世界发生了很多大事，共产党在不经意间就成了贩卖人口了，人口贩子了，下一步呢？洗钱。肯定洗黑钱，然后黑客组织，黑客组织洗黑钱，停网，查封金融系统，查封海外资产，是吧？然后再把他列如用完全非法手段操纵货币，包括虚拟货币、比特币</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1833/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1833/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月2号。这也太快了，都7月2号了！你说咋弄啊？这也是太快了。我昨天在新办公室，盖特办公室直播，现场很多咱们中国的战友，我几年没和那么多咱们中国同胞在一起了，「昨天」第一次。最重要的是都是我的战友。
大家知道这儿为啥空着吗？有个东西拿走了，还记得什么东西吗？后来发现是个超级古董，很值钱，现在送博物馆去了。所以有时候值钱东西在身边你就是不知道。这咋还有个双修的图啊？我的天呐，我才发现，无“黄”不在啊，这家伙！
昨天跟那么多战友在一起我感受特别深。昨天一晚上大家都看到我手机一直在工作，没怎么睡觉，「直到」早上才睡了大概两个多小时。很多国内的战友都问我：“啥感觉啊，七哥？”很多人「有自己的」说法。发自内心的说昨天是我过去四、五年最幸福的一天，虽然前天我几乎没睡觉。长岛哥带着我们苍天饶过谁、Ada、Ada的妈妈、老凯，老凯的妻子圆又圆儿子闺女，还有我们的CC的编导，长岛哥的儿子和女儿，然后还有我们的白白 — 白白是在后面工作的，小斯基……你看看我们昨天所有的兄弟姐妹们，那就更不用说小飞象，小飞侠，还其他在现场的兄弟姐妹们了。昨天是个新办公室，外面一直在搬家，“咵咵咵”进进出出的。在美国搬个家事很大，保险、人工保险、安全保证……一堆的事，可复杂了。但是我们要把6个月的事3天完成，那没办法，这是咱们的速度。战友们在那儿继续在直播。昨天技术是很差的，但是我昨天给长岛哥说:“谁愿意做差？没人愿意做差，谁都想做好。「时间」又急，要求又高，再不允许犯错，凭啥？”
昨天听说在天安门上发生的事：弄了两个月准备上天安门挥挥旗，「其实」摄像机几乎不可能拍摄到。不过是自我感觉良好，认为经历了历史事件了。但由于下大雨，导致很多人病了。住院住不了，有的人现在也不管你有没有病了，到处扔。而且有很多人被抓了，听说擅自发表国家不让发表的国家机密 — 其实就是现场发生的事：有人病倒了，躺地上有没有人给拖走啊……这叫国家机密？！就是扯王八犊子的事，只有小的时候才能看到这种荒唐、滑稽、可笑的事情。这已经不是民粹了，也不是黑帮了，完全到了荒诞的，不可理喻的境界了。
记得三国的有个许攸，背叛了袁绍给曹操提供粮草，救了曹操一命。许攸后来被他下面的大将叫什么许褚的给干掉了，被斩首了。当时许攸帮助曹操而背叛了袁绍，咱不说谁好谁坏，就演员那个样子，那个得意、那个小人嘴脸现在在中共里面无处不在。得意忘形、小人得志、自以为是、大头症，就像海外民运是一个德行。
听说中共上过天安门的这些人都在吹牛：我偷拍了照片啊；我看到谁了；谁都坐我旁边……完了，全抓了！这不但是黑帮治国，是整个国家处在了一个完全荒唐、荒谬、完全无自我、无任何人格、无任何正确判断的一个荒唐的境界。这已经是社交媒体时代，人类走向了21世纪的文明时代，你想想有多荒唐？然后再想想我们新中国联邦，不经意间昨天就创造了神奇。昨天长岛哥还有在场的战友，老凯他们，他们啥都知道，但不知道昨天创造了神奇。
昨天一大早上，有世界级的大师发信息给我，说今天做了很正确的决定，非常严格，保密什么的。我就笑，我说好啊恭喜你啊，挺好的，你们就这么做吧，我就不说别的了。到下午两点的时候，我就看到那个哥们“砰”一下就从那个角上就蹦起来了。我正在直播中，正讲到长岛哥拿脚挠小飞象的时候，我在那笑的时候，我知道事成了。严格讲昨天这个日子太了不起了。没有人相信因为大家没成功过，甚至没感觉过上天和大自然的力量存在。一年四季花开花落，几万年都不变。为什么夏威夷那么暖和，为什么纽约是这样？为什么南北的经纬度上东北、哈尔滨、纽约一样的经纬度上出现这么多同样的城市？没人给答案，因为你习惯了。真相和神力在你旁边，但你已经不在乎它了。而你从来不去在乎新的发生的神力 — 我认为这就是宗教信仰的力量。宗教信仰最起码给你提供了可能，提醒你我们是人，很渺小；我们是有主人的，就是万佛万神；大自然里是一种无穷的力量，地球很小，有银河系，银河系外面还有太阳系，黑洞……大了去了。我们不要把自己变那么无知，那么可悲。
昨天7月1号共产党的一百年冥诞，1921-2021。对面棺材板躺着的那个人，天安门上战的那个人和天安门后坐着那些人，还有前面广场上完全是民粹主义，倒退到一百年以前。我觉得大清朝的中国人的文明和认知程度，和辨别事物的能力，认证事物这起码的能力都比今天的天安门上看到的7月1号那一天强的多得多。它已经不是倒退一百年了，一百年以前了。
兄弟姐妹们，你看到那个的时候，我们新中国联邦人，七哥在那块儿直播的时候，在中央公园最牛的媒体的大佬的中心，腚地下坐着这些历史，面对着整个美国美好的未来，面对着我们新中国联邦的未来，才1岁的新中国联邦人，看到对面这些同胞们，长得气质如此「不凡」，脸上那种静，还有旁边那些孩子的和谐 — 我想着这些孩子如果在国内“红-黄-蓝”幼儿园上学会是什么待遇？CC是圆圆和老凯的女儿；香港的老佐还有他妻子静是北京的，女儿，儿子「一直以来」都在我们的爆料革命。你看他们的表情，身体语言，你会真的爱他们，感觉这是亲人，几辈子都愿意当的亲人。他们没有这种感受，我很明显，因为我看太多丑陋了。再想想天安门上发生的一幕，我们能打破旧世界，创造新世界，啥感觉?但是他们不知道：一年的新中国联邦昨天24小时干的事是全地球上不超过一个巴掌的人能干的事。
「这是」五个不是四个，完了，“断修魏”把我毁了。一摸手就想我几个手指头？一个，两个，三个，四个，到底几个？五个。每天早晨醒来得查清楚 — 五个。下步得查脚指头去了。我昨天看这些战友，第一次见面的时候我看他们手指头是不是五个？完了，得了“断修魏”症了，我接着还得再录一段，没说完，没嘚嘚完。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1831/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1831/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：节日里啊，他们的节日也就是我们的讨伐共匪的一个重要的一个时间点，今天我很高兴的是在这里和我们的长岛哥还有我们的小飞象一起来开始今天的8个小时的直播，也可能更长时间，那么现在在我旁边呢，大家都熟悉的是我们美国著名的媒体人、媒体联络人，就是我们的Jason Miller先生，大家欢迎他。
现在呢，我们请Jason Miller先生呢一起来加入到我们今天的直播，请他先和我们谈一谈全世界都在关注的，昨天在北京天安门发生的，完全是已经回到了北朝鲜模式的所谓的共产党1921到2021的百年庆祝活动，让我们看到了共产党的完全是与文明、与文明的世界、与世界上的民主和法治完全的背道而驰的那种景象。
回到了北朝鲜的时代，而且绑架了14亿中国人民，完全不提这个冠状病毒给世界带来的威胁和对世界上人类的杀害和正在持续的对人类的威胁，完全不负责任。
完全挑战美国、完全挑战西方，视全世界人民如任何不存在，这种流氓这种黑社会的这种感觉，完全的展示给这个世界，共产党已经完全失控了，那么它是世界爱好和平追求法治民主自由的所有人的最大的敌人，那么我们今天请这个Jason Miller先生为我们谈一谈他的感受，现在请小飞象简单翻译一下，谢谢。
小飞象：（英文翻译略）
Jason Miller先生：非常感谢您，也同时向全世界爱好自由者问好，能与你们在一起深感荣幸，能与这么多为实现自己目标而不是听任独裁政权独断专行的自由抗争的勇士在一起深感荣幸。
郭文贵先生：非常的高兴，我们Jason Miller先生今天他在这谈的观点，在西方我们现在发现并没有很多人在关注共产党的百年大庆它的意义是什么，1921年到2021年。
昨天习近平的讲话中，他手里有个英文稿，多次的提到了两个百年的计划，就前100年共产党要完全的统治亚洲，统治所有的中国人民，输出共产主义。
昨天明确地告诉全世界人民，习近平讲的那句话，共产党是中国人唯一的代表和权力，共产党和中国人民不能被分开，第三个共产主义行，就共产主义是最好的一个人类的管理的方式。
请Jason Miller先生想想，为什么西方媒体没有关注到共产党已经明确的认为这个世界需要共产主义，需要共产主义的管理模式，你来怎么看，因为在美国的马克思已经是大家很敏感的词了，但昨天习近平明确地说马克思主义是我们过去100年成功的基础，未来的100年人类上也需要马克思，他怎么看待这个问题。
小飞象：（英文部分略）
Jason Miller先生：非常感谢您，显而易见，共产主义是世界上所有自由者的恶魔，当人们必须听从政府来告诉你，你应该如何思考、你应该信奉什么、你应该如何行动或者你应该过怎样的生活的时候，那是荒谬的。
人类历史已经证明所有的法西斯政权都是不会有效的，显而易见的是，美国人民对于中国人民和中国共产党是有非常不同的看法的，美国人民爱戴和尊重中国人民，而对于中国共产党它甚至不是真的共产主义，它就是一个法西斯极权，在这个极权里少数人垄断了所有的财富和权力，然后指挥所有其他人应该如何做。
（以下部分有卡断）那么作为一个非常重要的问题就是为什么在过去的一百年里美国社会没有意识到中国共产党的邪恶，这是因为美国的大公司急于向中共国兜售他们的产品，所以在这些大公司眼里没有中国人民，为了兜售产品他们愿意做一切事情，一小撮人屏蔽了真相。而现在郭文贵先生正在帮助唤醒这个世界。
郭文贵先生：谢谢您Miller先生，您知道您认识的每个人都在关注中国共产党，昨天习近平说欢迎一切有益的建议和善意的批评，但我们绝不接受“教师爷”般颐指气使的说教，这意味着中国共产党在强奸美国，这是很疯狂的事情，习近平说没有人可以对我们说三道四，这是疯狂的事情，昨天是中国共产党百分之百挑战美国的日子，您对此有何感想，您觉得有多少美国人看清这些真实发生的事情？
Jason Miller先生： 是的，这是中国共产党要向美国人民表达的意愿，真正重要的是我们从习近平的宣示中能够看到的是中国共产党政权的所作所为绝对不是为了中国和中国人民的利益，他们就是为了自己的利益，中国共产党的头号目标是保住权力，中国共产党的头号目标不是帮助中国人民，他们的唯一目标就是保住权力，这就是习近平明确表达出来的意思。
郭文贵先生：是的，先生，完全同意您的说法。非常感谢您，然后现在很多人都在问一个问题，现在美国的社交媒体和媒体都已经完全倒向了一边，彻底失去公允，因为美国人有非常强烈的言论自由的意识和宪法权利保证，现在美国人已经彻底偏向了一个极端，保守主义没有更多发声的平台，每个人都希望有新的平台可以提供自由发声的机会，对此您是怎么看的？
Jason Miller先生：我们的目标是有这样一个新的平台能够在市场上占一席之地，在这个平台是一个新的平台，是一个人们可以真正表达个人的政治观点和个人信条的地方，在这里你不会随意被注销账号或者赶走，在这里不再会有政府单位或者一些大公司不允许你信仰某些他们不同意的东西。
在这个新的平台上，你可以讨论你信仰的东西，你可以听到像美国的支持川普总统保守人士的声音，在全世界我们也看到类似的势力，你可以看到巴西总统博索纳罗以及印度总理莫迪，我们可以采取像切断尼日利亚政府的方式，并且与此同时我们看到高科技垄断公司试图操控人们的思想，这几乎重现了乔治.奥威尔的那本书《1984》中描绘的场景，我们永远不会容忍这些高科技垄断公司像《1984》那样操控人们，从1984到2021要花费几年的时间。
但是现在我们正处在这样的境遇中，他们告诉你该如何思考、你们该信奉什么、你们该如何购物，这对我们的财富、我们的权力是至关重要的，有少数寡头希望达到这样的目的。
我们要确保市场上有个位置可以确保世界上的每一个人，美国人、中国人，所有的人都可以在这个平台上自由地、公开地发声。
郭文贵先生：完全赞同您的看法，先生。即使现在美国也在做出迅速改变，美国模式也正在向昨天屏幕所显示的天安门模式靠近，所有的在场的百万人同样的身体语言，同样的高呼，那是疯狂的，没有人是安全的，即使美国人民要回到北朝鲜模式，昨天你看到的天安门告诉你不需要言论自由，Jason Miller先生，我与您交往已经四五年了，我非常钦佩您在宗教信仰自由、媒体公允而不是偏向极端方面的立场，我希望您可以创建一个新平台，让美国可以领导世界，保护信仰自由、言论自由和媒体公允。
谢谢您先生，非常感谢您参加我们的直播，我知道您还有很多工作要做，一个小时后我们再邀请您进行直播，谢谢。
Jason Miller先生：非常感谢各位，非常荣幸参与节目。
郭文贵先生：我们现在是放，接下来Jason Miller先生还有工作做，大概一个小时或两小时他还会再回来参加到我们的节目，今天因为我们是很长时间的直播，会有很多人的参与，我也是第一次和长岛哥和小飞象，我们在一起主持节目，严格讲今天是真实版的真人真事，今天我是贸然参与来了，但是很高兴。
接下来我们是另外一个是什么？（长岛哥：我们接下来进入那个短暂的视频），短暂的视频啊，短暂的视频节目以后接下来就是我们继续是吧，继续，然后呢就Jason Miller先生可以去工作好不好？
今天我们所有的在这个现场所有的办公室是一个新的办公室，崭新的，在我们这面就是原来的CNN总部，CNN总部搬走了，我们的屁股下面就是CNN过去的运营中心他们也搬走了，我们来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以我们现在很幸运的事情，不是我们故意的，CNN的大老板的房子就在这个旁边那个角的楼上，我一周前还去过他家，那么我说我们来了他们离开了，这也象征着寓意着我们一个新的媒体的时代，一个美国和世界的媒体的变革时代是真的来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以说我们现在G-TV也好还是G-News也好，它都是以适应了时代的需求，还没有多少人看得懂，但是你回到了1921年中国共产党进入中国的时候和到今天的2021年，我们大家应该明白共产党的其中的核心的武器就是Media，就是媒体。
昨天所有天安门上花了300个亿的这么一个场面，所有的就是要表现给世界媒体看的，这就叫brainwash，叫洗脑，那么我们就是反洗脑，这是正义的力量和邪恶的力量的一种较量的目前最有效的一种方式，那就是Media——Platform（注：媒体——平台）。
那我们既有G-News既有G-TV，我们还要有我们的兄弟姐妹们、正义的勇士们，刚才我们在这里有了一个非常严肃的庄严的神圣的仪式，那一刻我一下子浑身起鸡皮疙瘩，就是我们中国人骨子里面都有自动的东西，我在10分钟前都没有告诉发生什么。
就在几分钟前我告诉了长岛哥、老凯我们组织一下，大家相约的就站在那里就进行了我们的仪式而且是庄严神圣的，原因是什么？我们骨子里每个人都有对上天的尊重，每个人都有对万物和生灵的这种敬仰，这是发自自然的，（对长岛哥说：你啥感受你一会好好谈谈）。
咱播完这视频再回来，你俩先谈谈对新办公室的感受，然后呢Jason Miller先生去工作，然后你俩主要谈谈这个啊，所以说今天你们看到镜头前是我和长岛哥还小飞象，但是后面很多都是我们战友，今天很多战友我也都是第一次见面，我们在这里相聚意义深远，我相信这个地方将是新中国联邦走向一个新的层次新的开始，你说是不是，长岛哥？
长岛哥：对，是，我们这一次也是到了一个新的地方，然后我们接下来也是新的挑战，有很多的工作可以去做，因为现在我们很多人已经一周年过去了，我们已经所有的工作已经逐步的走向线下，逐步的就有很多的战友聚集在一起，我们把这些工作往继续往前推进。
所以我们接下来需要更多的战友加入到我们这个线下的工作当中来，无论是G系列还是联盟各项工作，爆料革命全面的向前推进，好的，我们接下来就会放一段视频，然后接下来我们会跟海东夫妇然连线，然后一起来分享我们今天这个感受，太好了。
新中国联邦终结中国百年杀戮2:连线郝叶伉俪谈朝鲜及体制之恶
新中国联邦：终结中国百年杀戮时间点01:04:12–01:31:10
郭文贵先生：开始,中不中？
叶钊颖女士：中！中！中！
郭文贵先生：颖妹妹，中中中~~~东弟，颖妹妹，大家好啊。看你们俩现在穿的衣裳漂亮啊，好喜庆啊。
郝海东先生：西班牙*****（卡断听不清）
郭文贵先生：哈哈，西班牙，额好，西班牙。东弟、颖妹妹好，再次抱歉，我们刚才在直播当中连线出了一些问题啊。兄弟姐妹们，今年很高兴和东弟、颖妹妹我们在共产党的百年冥诞的日子里，我们在美国的曼哈顿纽约新的办公室。东弟、颖妹妹，看到了吗？这个多现代。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
