<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>雁平 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9B%81%E5%B9%B3/</link>
    <description>Recent content in 雁平 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9B%81%E5%B9%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1071/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1071/</guid>
      <description>内容梗概:
（《小老鼠上灯台》儿歌声）
尊敬的战友们好， 3月25号文贵在这里乱聊直播。
儿童歌曲听起来真开心，真开心。我觉得我小时候从来不听过儿童歌曲，长大以后啊，到了老家呀，才听到了儿童歌曲。现在想起来就像昨天。就像昨天啊，但这就是人生，人生苦短，人生无常。
亲爱的兄弟姐妹们，当我们面对人生的时候，我们每个人应该把时间的概念，把能力的概念，把真和善的概念，我们要搞清楚。所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们特别是面对大战疫情的时候，我们每个人的心态、判断事物的标准和能力，真的是太重要了。
儿歌很好听，最天真，最悦耳，什么时候听都不小。但是我们判断事物，跟儿童现在经过了光阴，是有绝对的不同。因为你面临着吃饭，生存，挑战，追求和各种欲望，各种物质的需要和精神需要，完全独立的不同的人格能力。所以说这个时候，大家的判断能力、行动能力，对自己的人生，对自己的未来和安全，必须自己负责。
我是有两个孩子的父亲，我也有下边儿的孙子、孙女几十个。我们大家族过百人。不超过三代就过百人了。四代的话我们现在就几百人了。那么这个时候大家看到，当全人类面对生死威胁的时候，你的判断决定了你的生死，决定了你的一切，决定了你的未来。最可怕的是，它不仅仅决定了你的未来，它还可能把你全家的生命和未来叫你给捎上，而且这种概率极大。因为你的一个错误决定可以让所有靠近你的人，所有的你的家人，都因为你的一个错误决定而全家灭门，而且没有人承担责任。甚至都没有人跟你说一句sorry——对不起。
我从来没在历史上，没在人类能读的资料上，（读到）像今天这样，这么恐怖：人类（或）遇过一死死全家、一烧烧全门的这种。全人类都在面临这个问题，从来没有过。
由于人类的科技发达，交通发达，全球化，高速的交通工具，高速的通讯工具，信息已经没有任何障碍和空间隔离，只是时间的问题——包括北朝鲜、大陆——想彻底地把信息给屏蔽，是绝不可能的。那么交通也没有任何隔离。人都上了月球了。现在尝试上太阳上银河系去了，更不存在。这个时候，这个危险太大了。
刚刚大家都看到德国总理默克尔，那是什么样的警卫？那是什么样的消毒设施？染上了。加拿大总理隔离了，家人全隔离了。连英国的我的好哥们儿查尔斯王子……多小心，你知道查尔斯王子是多惜命吗？
我一辈子见过仨惜命的，第一个惜命的叫曾庆红，从来不吃药，坚守成（习），曾庆红从来不吃药的。曾庆红应该是这些领导当中活的可能寿命最长的。从来不吃药，坚持锻炼，吃饭永远是谨小慎微。肥肉很少吃，偶尔一周吃上两片。吃的东西都是最天然的最惜命的。所以曾庆红这个命一定长。
第二个就是查尔斯王子。查尔斯王子那简直是一天只吃一顿饭。你看他身体有多瘦。跟他一起吃饭的时候，查尔斯王子坐在桌子上，黑荞麦面包放了一大盘，好几层，旁边儿这块儿放着最好的橄榄油，这边放着肉。他是面包蘸着油，一大盘子全部吃掉，暴吃。但是,绝对一天吃一顿，而且喝东西非常慎重。坚持很好的锻炼，你看他那身材控制多好。那是想当皇帝的人，他等着他娘呢，他必须当皇帝，等老娘等到120岁也得当皇帝。
第三个我就见北京市长王安顺。王安顺吃东西所有的量，都是跟曾庆红一样恰到正好，不健康东西一口不吃。我到外面去，什么你水果呀整的一堆东西，从来不碰。而且不喝凉水，喝最好的茶。所以说你看王安顺本人，整个人是发光的，干干净净。然后你看曾庆红，干干净净；然后你看查尔斯王子，全身上下，那个手啊，你看看，永远那样。这都是要谋大位的人，都是谋大位的人。
你看周永康，那完全不行。永远哈眯着眼，眯着眼从来不正眼看人。只有见两种人，他才会把眼睁开，一个见大官了，有用了，睁开啦，客气了，嘿嘿。另外一个看着美女，（色眯眯）马上一切视若无物。所以说他不是个谋大位的人。薄熙来我这本人面对面我就不说了，咱跟人家不熟。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个身体你存在，你就存在，身体不存在，啥都跟你没关系了。
昨天在郑州的战友给我发个信息，把我吓一大跳。说郑州裕达国贸酒店是下周—不知道几号，好像这几号，是28号，是4月28号我都不知道——要开业了。因为我现在跟裕达和北京盘古都没什么联系，我也不知道。盘古一直是停业的，裕达一直是停业，全停业，从来没有过。过去我在直播中说，当酒店开业的时候，当时Vesting（音）的总裁也是装修签约给我干活的，成了我们的总裁了。他说酒店只有两种情况下关门儿：第一种，你倒闭了；第二种，你可能大装修。大装修，他说裕达20年、30年不会有大装修；关门倒闭不可能了。倒闭你也不需要说是开门把钥匙就扔了。噢，当时我还觉得挺有意思啊。我发现这也不绝对，现在有第三种可能：当疫情来的时候你也可能关门儿，结果疫情把门全关了。
我能理解，管理层的压力特别大，每个月一两千万的工资，这是很恐怖的，这是很恐怖的。而且大家员工们都要吃饭，他得吃饭呢，都失业了。所以说管理层压力大，员工要吃饭还要还房贷、还信用卡、还车贷，咋办呢？——要复工。
所以说共产党这个就很简单：要么你复工，我活着；要么你复工，可能你将面临死亡。在员工面临共产党后边拿枪顶着，两杆枪：房贷枪、车贷枪。另外一个，共产党的宣传政策，大外宣，和家人的生活的压迫，没选择，回去复工，都存有侥幸心理。行了，裕达恢复营业了。盘古还没有恢复开业呢，还没有宣布呢。
反正裕达也好，盘古也好，所有的员工同事们，我再重申一遍：你复工和不复工，是员工的需要；你挣多少钱，郭文贵拿不走一分钱，家族拿不走一分钱，实际控制人拿不走一分钱。实际控制人还不是我，得利者也不是我，拥有者也不是我，我是创始人。我绝对不需要你们开工，我绝对不允许你们开工，我绝对不希望你们开工，这是我的意见。至于公司管理层作出决定，我完全尊重，我没有权利，我也没有能力让你们停止，这公司你们看着办。包括金泉广场电影院。电影院现在是中国盈利的最好的电影院，最好的电影院。
但是我要告诉你们，如果你恢复了电影院的营业，盘古七星酒店的营业和盘古所有的营业，和裕达全部的营业，这是员工和管理层的决定，不是公司的决定，不是郭文贵的决定。因为不管你们挣多少钱，这四、五年了，都是专案组把钱给拿走，我也不要你们一分钱，我也拿不出一分钱，我也要不了。
你们为了公司，我可以理解，这个平台是给员工们谋生的、养家的你们一个唯一的生存平台，我可以理解，你们做出什么决定我百分之百尊重。但是我告诉你们了，三个“不”：我不同意，我不允许，我不希望。剩下你们看着办。
因为今天我可以告诉大家，我再次重申，疫情还有这个病毒，真的连开始都没开始，这是我个人的意见，你们千万不要把我的意见当成了一个任何的……仅供你们参考。
为什么？战友们，任何一个有常识的人，你可以去好好研究研究。
我每天和全世界的各大机构，全世界的医学、政府每天都在联系。
另外，文贵完全基于我们国内的、中南坑的、军方的、医疗系统的最核心的情报系统，还有在各大疫区实际上的死人和病情、治疗情况来做出的判断。我相信世界上还真没有几个人能像我一样，像爆料革命一样，我们的判断完全是基于全人类的所有的信息，和真实的事实、情报做出的。我觉得没有，包括美国，美国政府也没有。否则美国政府就不会完全引用我们爆料革命所有的信息。
现在很多人以为你在生活中，你活在一个虚实两个之间的生活呐，你以为是看电影呐？你以为是看足球赛呐。你觉得这个事情跟自己，我能享受这个电影当中足球赛的快乐，但是我不用像电影和足球一样，付出那么多的辛苦和承担那么多的风险。人生不是这样子的，你所能看到的，现在一切都和你有关系，可能下一个，就是你！！
就像查尔斯王子一样，他身边的人都是我的好朋友，他们说王子绝对不会得上的。上星期我给他们发信息，上星期我说千万千万Prince（王子）要多注意，不要出去了；而且到哪（都）一堆人，你这一堆人，你怎么知道他们见没见啊？你怎么知道他碰没碰东西呢？不会的，我们有各种防护措施。英国人有时候，他老觉得是帝国主义，帝国主义的牌子。完了，染上了。
总理、总统相继染上。我们老百姓算啥呀。这里不分高低。
所以战友们，我今天第一个告诉我家人、同事的话，如果你们认为文贵爆料革命有价值，值得你信赖的话，希望你们也好好想一想。我还是那句话，只要活着，你就是赢家。我每天都收到无数个国内的战友的现场信息，我从来不会发给GTV。我可以告诉GTV，我从来没有一条，是来自我郭文贵由于国内战友发的信息我给GTV放的，从来没有。我过去几年的爆料，从未采用战友给我发送的任何文件、任何信息。我就是有一条，我要保护他们，我要保护他们，而且我未经核实，我绝对不往外发，但是我有个判断。
现在所有进了所谓的武汉什么舱医院，能活着出来的少数人，出来没人敢说话，出来没有几个人是健康的。而且我可以告诉大家，所有的专家都说，一旦你染上这个病，到目前为止，你可能这一生基本上就毁了。你看那钟南山，这人良心已经大大的坏了，他说了，染上这个病，或者是中华民族未来将面临着大量的肿瘤——癌症，甚至多次爆发这个病情，想从身体里把这个病毒杀掉绝不可能；它的并发症、病毒的时效性，和病毒完全不被杀死，这种事实的存在，战友们大家必须要认真想一想，你承担得起吗？你有必要冒这个险吗？所以说战友们，三思而后行。
家人们，我强烈地要求你们，呆在家里，做一到两年的打算，千万千万不要出去冒这个险，否则后果自负。说实在话，在这样的年代，不论谁走了，谁染上了，再有眼泪也没意义了，那是你自己作的。
英国我多少朋友、多少同事、多少家人在那里，我每天都为他们操心，但是我这几天每天都在告诉我自己，我不能花那么多的精力和时间去操他们的心，都是成年人，应该为自己的决定负责任；我没有这么多的精力和感情去操他们的心去，我也不应该。
说到这的时候，我再次请战友们要记住，疫情一切只是刚刚开始，没有都已经开始，爆料革命是都已经开始。
接下来我再说一遍，香港、伦敦、希腊……我上次说西班牙两、三星期以后大爆发，我西班牙好多朋友啊，都是最有钱的人，整个国家现在都恐惧得都在颤抖。我意大利的朋友，大家都看到故事了，看到上班农的War Room节目了。老人家染上病了，家里没钱，没现金，信用卡也不管用了，拿着古奇包，换了一升牛奶；拿着一升牛奶送给老人家的医院里去，因为他俩不能接触，放在走廊里，没人给他，牛奶也喝不成；最后老人家把管拨了，把管让给了年轻人。就这么残忍。
意大利大街上，你发现一个角，或者某个空房里，一堆棺材，得了病的人正等着把自己装棺材里边去。真的是这个世界上太恐怖了。棺材放在那儿了，你死了，帮你装棺材里边的人真的不一定是你家人，因为你根本见不了。这就为什么国内战友很多家人找不着，现在不知道家人在哪儿。火葬场的人大量信息出来，人死了火化了谁知道这骨灰是谁的呀？话又说，你找到骨灰还有意义吗？还有意义吗！
而且咱们东北黑龙江的战友给我发的信息，那个惨状！家人、同事发的信息，你看我一次都没往外发。还是那几个原因，不暴露战友，而且我没到现场核实我不能说。GTV是在公共的信息，我们得到的信息我们发出去。
所以说战友们，西班牙、欧洲完了。
纽约，我从一开始一月份就说纽约将成为美国最严重的城市，我说对了吧？就在十天前还是几百，咣叽，现在美国几万，这几万根本也没办法确认。为什么？确定了几万，是你在测试棒测试以后得到的，如果真正的美国说全国测试，我跟你说后面真的得加一两个零。
现在全人类的政府还在糊涂呢。还在干啥，知道吗？要搞经济、要搞市场、要搞金融。根本不可能。现在面对人类的只有两个事，没有第三个事：生和死。
生和死，没有任何选择。大家来看这几天的股票，上周上海的股票呱唧下去，恒生、深圳股市的两个擀面杖子也都下去了。大家也看到，美国的几个大的指数、道琼斯指数，所有的叭往下跌、几千点。跌到一万八，叭昨天又回到两千多。
大家记住我今天说的话，就象它从两万六我说它跌过两万一样，原来我以为得一个月、两个月时间，结果一周就给跌下去了。就像我预测那次跌下去一样，这次反弹以后我再告诉大家，它一定还得回去。
我告诉大家还有一个，我给战友们说：千万不要投机。投机的概念是什么？我给大家举个简单例子。现在最赚钱的就是买，做空道琼斯指数或者恒生指数。我给大家现在说一个最简单的概念。恒生跌了五千点，或者道琼斯跌了五千点，你拿了一千万美元投进去了，你说我买它跌。它跌一点的时候算一算一手多少钱。一手你可以拿十五万或二十五万，这决定贷不贷款，买一手、二十五万买一手。现金你进去了，这是你在没有贷款的情况下。如果它往下降了五千点，你拿了一百万美元。由于一手你赚五十嘛，对不对。一手、五千点、二十五万嘛，五五二十五，五十块钱嘛。那跌了五千点，你放一百万美元，你赚一百万美元。也就在三四天内赚了一倍。一天0.25倍或一天0.15倍。大钱啊，哪有那么快的，贩毒也没那么快的啊。
反过来说，这股市反弹了五千点、反弹了两三千点，你一股赔五十块钱或者赔二十五块钱。你拿了一百万，你赔掉了百分之五十或者百分之百。那你说我继续再补仓，那是你再拿另外一百万进去，跟再买新的没啥两样。
它多大的风险率啊。相当于你拿着枪在天上打鸟，一群鸟你要打其中的一个鸟，公鸟和母鸟，还得决定它多大年龄，还得打它腚还是打它头，还是打它左眼、打它右眼。就这么高的准确率，你才能打中这个股市。否则的话，大家不都成百亿富豪了吗。
那沃伦巴菲特现在赔了上千亿美元，这两天回来，回来一两百亿美元，还有意义吗？有意义吗？股神沃伦巴菲特这次自己也没有判断正确。在这次事件中只有一个股神——郭文贵，百分之百判断准确。
但是战友们，就像我告诉大家一样，千万不要投这个机。这不是你玩得了的游戏，你玩不起。谁也玩不起。这个时候你就别想着发财、发横财，你玩奇人了，这真是作死呢。不死在疫情上，死在经济上。把房子都压上，那不找死嘛。
所以上海有几个战友给我发信息，赚了大钱了，听了爆料革命以后立马收手，把钱换成了美金，感恩戴德呀。这些战友们你们要收手，你是赢家。如果你还有侥幸，你会输的很惨。老天爷不会让你一个人一次赢、二次赢、三次赢、四次赢、五次赢，都是你赢，还都是投机，那还有天理吗！
拜托了战友，凡是当时你赚了钱的，收手了就别再进去了。只有一个目标，生和死的选择。呆在家里，不要被传染，不要再想着发横财了。这个股市上来多少、多少人倒霉，还会下去多少倍。大家走着看。绝对不可能，上帝都救不了这个股市。绝对不可能。
大家知道吗，全人类整个现在现存的物资，如果按着这个生产下去，全人类能生存多少年？能生存多少天？哪个企业能承担的了员工感染上病对你的集体诉讼；哪个企业能承受得了如果疫情再次爆发对你的打击。现金流怎么来？你不可控的物流你怎么办？要不要有库存，谁来给你供原材料？整个全人类的供应链都断了、运输链都断了，你凭啥你一家独赢啊，可能吗？
整个去年十月份、九月份我就说过，美国的产业链，它得从四月份才开始从中国往回撤，怎么得八个月到十个月。现在那就根本，更不可能。它要撤到越南、柬埔寨、印度、东南亚国家，这些国家也有疫情，而且接下来会非常严重。它怎么办？也不可能。
而且大家现在别糊涂，美国现在口罩可以说整个兹拉达它来生产，还有什么酒业生产这些东西。我告诉你，粮食是要地里长出来的，肉是要一点一点长大的；美国的全产业链想回来，那是需要更长的时间。
这就是共产党下下的、在美国身体里边种下的人尸丸。我把你打跪下，我让你没有选择，因为你需要时间。这是美国人现在咬牙切齿、不敢挥老拳的原因——身体里边有人家的毒啊。它回来可是不那么容易的，战友们。现在看来，美国这个供应链想全回来，那可不是那么简单的。
美国的劳工制度、美国的人权法、各种劳工保护法案，一旦员工聘用了，你要染上病了或者集体感染，这家公司天老爷也让你活不了。这就是为什么我认为全世界的政府，我没见到一家政府现在冷静想清楚问题的。
我们不是神。动不动说“哎呀，文贵你赶快去给他建议呀，让他建议呀”、“赶快开打呀，赶快一脚把共产党踹死”、“派几个战机到中南海把它炸了呀”……现在很多人就把文贵、把爆料革命想成神了。
这就象……我刚才起来、五点多，跟一个战友通了视频，六点多通了一个视频。七点钟，我赶紧躺下来睡了一觉。刚才醒来的时候已经是快八点了，快懵了，赶快前面一个手机跟人家视频的，这边一个手机看着信息，这边手机还听着语音，这边刷着牙，嘎嘎的。来不及了。这个战友给我说这个、给我说那个。
亲爱的兄弟姐妹，我告诉这个非常牛的家族的代表的战友。我给他说：你不要说话那么简单，站着说话不腰疼。这就象大家看足球一样，从这个前面对着人家那些球员“追呀、追呀，踢呀、踢呀，进去、进去，往回跑、往回跑。”你下去，你下去踢去。把球给弄个网兜背你背上，让你跟着人家跑，你能跑完吗？你都跑不完。都把你累死。让你抱着球往里进你都进不去，你跟人家踢去，但你在球底下喊着呢。
说老实话足球很好，我每次到足球场的时候，让我觉得这是一场哲学的课。为什么足球在人类那么多年了，在所有的人，99.99%的人都在批评那个完成了百分之0.1能完成这个使命的人，而且一旦要是自己心目中的那个希望的球星达不到自己目的，就掘人家八倍祖宗，骂死人家。那为啥你不去踢去啊？你是专业、你是职业，我花钱就是看你踢球来了，Please。如果你不是踢足球，他是专业，那你在家当丈夫、当老婆是不是你的职业？你做到他那一点了吗？如果你是老板，你对你的员工你做到他这样优秀了吗？最烂的球员，他在球场上的表现都可能比你在家当妻子、当丈夫、当爸爸、当哥哥、当老板、当司机干得好，你凭什么骂人家？是有精神变态。球场上看出一个人的人品，一个人的境界。本来就是有输有赢的游戏，大家都投入到进去，都希望自己赢，都希望别人输。那当然得有人输啦。输的人垂头丧气，赢的人兴高采烈，他忘了上一次就是你们输了，他也不知道下一次等的就是你输，这就叫哲学啊。
我的合伙人是拥有全世界最好的球队、买的最好的球员的，我有两三个合伙人最牛的，我有合伙人是玩全世界最大的足球赌博的。他每次告诉我的时候，我说我对这个半点兴趣没有。就像玩麻将一样，我永远不会去玩麻将，我连扑克到现在都不会玩，打地主都不会，斗地主都不会。我连麻将九饼啊什么十二饼啊还有十八饼，我根本不认识，我从来不知道麻将有多少饼。因为我的人生我就不会浪费一秒钟在麻将上，本来就知道输赢，不是你输就是我赢，而且是轮流坐庄输赢，有意思吗？我不会接受的。上天给我的生命我不是玩这个来的。
所以说战友们，我们很多当战友对爆料革命，对西方政府，在旁边站着，我真的我最讨厌的就是自己连个水都喝不上的鸟人，然后就批评人家总统，然后就批评这个那个的，谁都批评。我认为那旁边卖糖葫芦的，都比你呆在家里边吃白饭的人强。凭啥批评人呐？少批评人！
人家那外国政府，有人说哎呀让他这么做、赶快做，咋不这么做？凭啥呀？就像我们刚刚过去的这两周巨大的风暴，叫中国人病毒，还是中国病毒，还是CCP病毒这个事上。
大家现在想想，就像看足球一样，这个世界上最优先的球员，球场散去，没有人再记得他的球场上的精彩，也没有记得这个足球的明星是罗纳尔多、小罗纳尔多、什么什么的，没有人记得曾经他为了一个精彩的球付出了多少的汗水和代价。特别像我这种的完全不收票的球员，大家知道过去的两到三周有多么的不可思议吗？
如果定义为中国人病毒，我告诉大家，在未来的十年、二十年、一百年，中国人都是大街上人人喊打的老鼠，不是喊打，是要杀的老鼠。那个病毒可真可怕，中国人就上了共产党的当了。你只能回去，到你那中国的大陆那个地方活着去。这是共产党最希望的。这是什么？排华势力，不是灭共势力，最希望的。
那Inty这个王八蛋就更坏了，他这要把共产党和中国人通通给灭了。这问题上还有人糊涂。Inty没砸锅呀，Inty没有骂郭文贵呀，没有反爆料革命啊。到现在为止，从爆料革命到现在，对爆料革命最大的伤害、最阴险的计划、最危险的分子就是Inty和Inty背后的巴布富（音）、傅希秋，还有新疆协会主席阿勒泰，还有那几个小烂仔。我估计他们连羊肉串都吃不起。严重的种族主义、恐怖主义倾向。
竟然……你现在想想，Inty你看他过去的推特，最早的要求中国人给全世界道歉。我看到这信息我后脑勺子歘一下，后脑勺往回就是一凉、一机灵，我的本能告诉我这是一个大事，我要注意。我往回看他发的信息，我真的他的节目我从来不看，我真没有时间看他的节目。真的看他节目有什么？不就是西方爆出的信息他给你提前告诉你了么，他有啥料爆啊，他从来没有料可爆。他是蹭爆料革命，利用爆料革命，非常阴险。
在华盛顿开庭的时候，我们的战友有到场的，很多人有到场的，跟Inty 的接触。Inty在庭上说过不是一次，说浪费生命，这简直是浪费生命。什么意思？Inty根本不接受美国的这法治系统，他认为最好就是一枪毙了，把敌人灭掉拉倒。两天来跟我们一起吃，我们请他跟我们一起吃饭，随便吃随便喝，他没一句感谢，跟战友离开连个手不带握手的，非常冷，此人非常非常冷。所有跟Inty打交道的人，你可以问问自己的良知，他给你什么感受？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</guid>
      <description>内容梗概:
吃饭了、吃饭啦！哈哈！
这是高空、高空午餐，而且是农家菜、农家菜，农家菜呀！
今天没穿西装，所以说呢，即便污染上也没事儿，这能洗啊。有些时候，你要穿西装的时候，那西装洗一次，麻烦大了去了，特别特别麻烦。
所以说……先吃这个，大家看到我吃啥？看看啊！腌鸡腿，馍馍、馍馍噢。而且是什么？最土的最土的加拿大面，腌鸡腿，就这么简单。
坐着几个亿的飞机，吃着咱们最土的馍馍。大家可以看到，放这个（包装）纸不好。然后，咱这穷人呐，没钱呐！看到没有？自己家的山东的豆豉辣椒酱，反正我自己吃，我就放这儿也无所谓了。
腌鸡腿，嗯！太好吃啦！哎呀！刚才看了好多文件，看得我头昏眼花的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！这啥日子啊！空中漫步，空中鸡腿，哈哈！我这没人儿给报销哦！哇！太棒啦！
雁平啊，我这吃不了这两个，这些我可吃不了。哇！在空中吃这个，感觉太好了。
拿那么多？多九个鸡腿，天呐！咱必须都得吃了啊，不要拿回去呀！
这美国人呐，从来没有吃过玉米面的大饼子，还蘸大酱，还有熏鸡腿，这是什么感觉呀！你说这是啥感觉吧！太棒啦！没办法跟战友们分享。
今天外面……噢！my God！你看那边，正北面，一个、两个……飞机在并行的时候，那感觉太棒了，太棒啦！
你看这是我们家厨师腌了两天的鸡腿，哇！带那么多鸡腿啊？咱们得吃光它，等一会儿，现在还不要，等一会儿吃完地。你先吃吧，太棒了。
盘古酒店，被评为世界上最高级的第三，第三酒店啊！结果，酒店的创始人坐着私人小飞机，私人小飞机，在空中吃着中国最土的东北大酱，辣椒酱，还有东北的大饼子，大饼子。然后，吃着日本人给熏的熏鸡腿，嘿嘿！这是什么情况？
嗯？什么叫品味生活？你喜欢的，对你最好的，又不骚扰别人的，又能让你带来享受的，这就叫做品味生活。其他都是装的啊！都是装的。凡是那种仪式化的东西都是假的。我最讨厌那种仪式化的东西，不要仪式化，仪式化说明你不自信。但是，不仪式化，首先得建立在和谐的基础上，你得和谐。
这鸡腿——天呐！所以说……这厨师太棒了，太棒啦！这玩意儿，你说你（如果）带个三明治吃，（那会）是什么玩意儿？
再给我半拉饼，我看我今天有点儿搂不住了。绝对没晚饭了，再吃晚饭，这儿就要命了。
战友们，吃任何东西的时候，眼睛！眼睛就是第一个品味你这食品的。所以，“色”必须好；第二是“味儿”——是鼻子；然后是你的嘴，嘴尝到之后是舌头；然后进到你嗓子以后，是你的感觉；吃到你肚子之后才是影响。
然后是你的嘴，嘴尝到，然后舌头，然后进到你的嗓子里的时候是你的感觉，吃到你肚子的才是营养，所以色、香、味，这才是关键，不能光为了吃饱而吃饱。哇塞，这大飞机！天呐，你看对面现在几个飞机你看，平行那个，看到没有雁平？大飞机，看到没有？那全是军用飞机。看到了啊，这下面还俩呢。哇，太棒了！好吃啊，太好吃了！所以今天啊，俺做了个决定，就吃鸡腿，讨厌吃三文治了。哇，哈哈哈。我要再……给我拿俩鸡腿去。
亲爱的战友们，你看这个飞机稳到什么程度，你看看啊。这感觉，这是我的办公桌，那边是卧室，然后呢，就这种飞行，是吧？确实，有时候想想啊，你说我这生活那么好，扯啥犊子啊？别扯了吧。但是，人不是为这活着的，上天给每个人都安排了任务，你不能忘掉你的任务，忘掉任务就完了，想想都幸福。
这么多在天上飞的飞机，有几个人相信上天的任务啊？我相信。
今天早上，华盛顿、欧洲的朋友，说Miles你太厉害了，昨天他们都说“Miles，你要直播，伊朗打伊拉克了，打伊拉克的马萨德基地了”，我当时告诉他，我说它一定会打的，但是不会杀你人的，甚至不会杀几个人的，而且一定要提前通知你，“我要打了，你们躲躲”。我说都是共产党的，独裁国家、流氓国家的一贯手段，怎么样？我说，但是是好事——哇塞，天哪——我说是好事，伊朗要平息在内部它所操纵的民意，它所操纵的民意，它所欺骗人民的后果。
这个真的是苏莱曼尼挺可怜的，临死了吧还被这些老板消费一遍，拉仇恨，拉美国、恨美国，贫富悬殊，伊朗的鸡蛋已经1.2美金一个了，通货膨胀，伊朗的钱已经不是钱了，网络控制。这些事跟美国一毛钱关系没有，你恨美国恨得着吗？你恨得着吗？诶，老百姓他就信，竟然有很多伊朗富豪们，全部要回国去，要参战，要打美国。
昨天你看到你们老板咋表演得了吧？打美国提前给你通知，哥们我要打了，快躲躲啊，我必须打，几点打，再一个一定选在晚上打，然后呢不能赶在川普总统睡觉的时间，快睡觉的时间，不能要睡觉。然后呢晚上那个灯光火石的，火光电石的那个情景得弄出来，这比拍电影还要，摆道具，搞灯光，弄音响，搞录像，你看到没有。网站上“啪”推出去，“啪”开始放，“啪”录像，多角录像，然后“啪”外交部外交战，然后第一波、第二波，最后突然宣布，我们还是愿意跟你谈的。
很简单，我昨天告诉这些朋友，我说记住啊，这是美国有史以来跟伊朗最好的坐下来谈的机会，伊朗打你们就是想跟你谈，不杀你们的人，平息内部积累的、操控的、拉仇恨的，转移内部经济问题的，转移内部贪污腐败的，真正的所谓的这些内部问题。然后想利用这个事跟美国坐下来谈。更重要的，要给俄罗斯、要给中国看，来武器，来钱。
这种流氓手段对谁它都是流氓，流氓不仅对敌人流氓，它对自己老婆孩子、自己爹妈它也流氓，它对朋友更流氓。所以你看，骗钱，互相骗，互相敲诈，然后让中共，让俄罗斯出来“哎呀，不要打了，不要干了”，我们要说说话。我昨天我就告诉他，竟然有朋友跟我说，政治家说“哎呦，失控了，失控了”。呵呵，天哪！伊朗和美国打仗，要开战的话这相当于这鸡腿砸我的嘴，哈哈，看到了吗？就这结果，就这结果。鸡腿砸郭文贵的嘴，你就是送上嘴、送上门来了不吃你都不行，就这么简单。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，伊朗和美国要开战，跟美国开战，那个代价大到，那不是自杀，你想自杀都不行，基本上你就是死死，死不了，活活，活不了，那是开玩笑吗？所以说，美国总统本来准备开记者招待会呢，结果，得，回去睡觉，你演吧，老子回去睡觉。
欸，南斯拉夫的时候全中国上街、抗议。89的时候都抗议，王岐山人家在美国买了一堆房子，南斯拉夫的时候，中国向外转移资产最多的时候其中一年——南斯拉夫大使馆被炸， 往美国增加的移民最多的一年。
再来一个。天呐，吃了几个了？我的天，一二三四五，五个了，天呐。所以说，战友们，这个世界上最可怜的就是草根，最可怜的就是穷人，你看看这被操纵的。
结果人家苏莱曼尼将军全家都是美国护照，在美国居住，在中央公园，在纽约，就在我家楼上，结果伊朗的这些人要去为他献命，滑稽不滑稽？可怜不可怜？
所以说，今年是中国的又一个庚子年。无论是八国联军和中国之战，无论是当年鸦片战争，第一次鸦片战争，无论是庚子年大跃进，三年最艰苦的苦日子死了几千万人。这到了第四个庚子年，2020年灭共革命。
我看了一份报道，这个报道定义非常好。到目前，全世界唯一的提灭掉共产党的就是我们爆料革命，郭文贵和战友们了。正在进行中，还在目前要灭掉共产党的就我们一个，一家独门独创、独门生意。哈哈！到目前还没有人敢说。
有反共的、有揭发共产党的，但是提出灭共的，我们是第一家，就是爆料革命和战友们。还在进行中，灭共的就我们一家，没第二家。所以这个什么火鸡龚、鸡腿潘、什么东京爆协、郭宝胜、傅希秋、孟维参、熊宪民这帮孙子，你就别想了，你就别想了，这个你就抢不走了。
雁平、雁平，还有饼子吗？
雁平女士：有
郭文贵先生：给我来一半啊！今天控制不住了，失控了，失控了，享受人生。啊！到得意的时候，就得享受享受。高兴的时候，你也得高、你也得表现出高兴。不高兴的时候你也得表现出不高兴。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，结果是再一次的证明了我们对中共的判断。所以说我告诉这些朋友，我说共产党给我们又送来了。天呐！这绝对不能吃一个，你那半拉，你必须要吃了。
雁平女士：拿来吧！我去吃，我那个酱去。
郭文贵先生：对啦！去吧！谢谢谢谢！
雁平女士：这个啊！我拿走啦！
郭文贵先生：拿走拿走，谢谢！走吧！又再一次证明了，我们对共产党的判断。共产党以为把中东的火能点起来，自己就躲起来了。不会的，我告诉咱们的朋友，最后所有的美国人都会问几句话？伊朗的钱哪来的？伊朗的油卖给谁了？他们是怎么做交易的？大家会看到，最后火一定在北京点着，中南坑点着。主要是对中共的，这回美国人可不傻。
结果，我昨天下午说的那个话被人传给了好几家媒体。我还不知道呢！我在飞机上，一定会有人报导的。太有意思了。想吃点吧！我知道战友们，你们现在都在咽吐沫呢！现在是开冰箱门去了吧！去厨房拧火去了吧！馋了吧！饿了吧！都想吃鸡腿是吧！
此鸡腿非彼鸡腿呀！鸡腿潘经过这些天的表演，大家搞明白了吧！没那么简单吧！在路上王雁平问我，你早就知道细丝恐，他的背景啦！那你还让他来喜马拉雅。我说你傻呀！我从第一天爆料就说过，不管你是共产党还是非共产党，你哪怕王岐山说，你现在跟我一起来灭共，我都跟你合作，只要你灭共。你敢接近我，你敢来害我，我就敢面对你。
没有与敌周旋的智慧和实力灭什么共啊！战友们这是基本的逻辑，对吧！哎呀！真香，玉米面加上烟腌烤的鸡，加上咱们这个大酱，太棒啦！打死也不吃了，太多了。我的酷爱，最好的茶。我可不敢拿这个擦嘴了，就是原来拿这个擦嘴加上抽雪茄，把我的口角造成了口角炎。抽雪茄、说话多再这个伤害。看看我这茶，我这茶太棒了。哇哦！你看像黄金的金色一样。哇啊！舒服。
所以说战友们好日子、好日子。是吧！我要近一点，中不中！中不中！因为这个飞机上还是有很大声音的，所以我带了个麦克风。谢谢啊！吃完了，太好了。餐巾纸来一份。
哎呀！谢谢谢谢！这茶真是太好了，可能我要加点热水要好吧！谢谢！真好！简单的生活啊！咱这是简单的生活。所以说不摆形式，不奢侈。像十八大领导一上来一样，两菜一汤，重大接待四菜一汤，出门红绿灯，不允许封路、戒严，关掉各种会所俱乐部。
不允许封路戒严，关掉各种会所俱乐部。要和老百姓平起平坐，要到街头吃包子，是吧？很平民，很平民。
我今天穿着裤衩子，穿着小裤衩。没钱了，裤子也买不起，只能坐在这种私人飞机上穿着裤衩子啦。但是不需要你们给我钱买裤衩子，没这意思啊，是吧？你说说，你说说，你说说，我站起来咧。
所以说战友们，这种简单的生活向战友汇报一下，简单的生活，简单的生活。然后大家看到这是我要睡觉，这是睡觉的卧室，看到了吗。这是睡觉的卧室。我得了，一会我要睡觉的时候我就这样开着吧，好不好？中不中？打呼噜？我还真不打呼噜哎，我还真不打呼噜。你说这可咋弄咧，是吧？这就是卧室，这个大床现在是这样，合上是整个，整个合上，整个合上呢就可以。看看战友们，整个合上以后连上，四个人都行，四个人睡都行。所以说这个卧室是这个飞机最喜欢的地方。上飞机睡觉，门一关门一关上，而且是大家看看，你看后面，墙都是马毛，马毛，隔音。这是爱马仕的皮子，然后呢这么大一个床可以看电视，卫星电话应有尽有，是吧？很舒服很舒服很舒服。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱也买不起787啊，是吧？咱就买个小的吧。但是呢关键问题，钱是咋来的？钱是咋来的？你老天天在天上飞，你说你那钱是偷来骗来的，你说你能安心嘛？
看看这个，你看我要看下下面，大家看看啊。看不清楚，你看看，大家看到了吧？现在是到了「约克」靠近加拿大的地方，你看下边。
所以说这是个办公桌，这是我办公的地方，这是办公的地方。我就经常吃完了在这儿，把脚往上一放，然后在这块学习、工作。
然后你看到我这个皮子，这都是我设计的，你看这皮子了嘛，软的啥样你看。然后上来，舒服吧？这后边都是爱马仕的皮子，这都是。午睡了午睡了，我就过着孩子的生活，到中午就是睡觉。
再见了战友们再见，随时向你们汇报。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
