<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王健林 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%81%A5%E6%9E%97/</link>
    <description>Recent content in 王健林 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E5%81%A5%E6%9E%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1977/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1977/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放短片
视频1：一女子嘴粘黑胶带，举起一张张打印纸 上面写着：
我妈妈自1994年以来一直是注册护士。她在许多不同领域拥有丰富的工作经验 ：加护病房、急诊、产科、脑瘤学、地区护理、儿科、冠状动脉护理、手术室和在大学做过护理。她现在在澳大利亚墨尔本的老年护理中心工作，她热爱她的工作。
自从这场大流行开始以来，在她工作的机构，没有人因COVID-19而生病或死亡。几乎全部120名住院病人都接种了辉瑞Comirnaty冠状病毒疫苗。
她的住院病人中有10～15%有了严重不良反应或死于疫苗。脑血管破裂的脑血管意外、中风。广泛的深静脉血栓形成 ，全身出现紫癜，带状疱疹爆发，忽然的不预期死亡，明显的整体健康状况迅速下降—&amp;gt; 死亡。
这些反应没有一个被他们的医生或设施经理所报告。我妈妈在她自己的时间里向药物管理局报告了所有这一切。由于害怕报复而要求匿名。我妈妈不能发声，因为护士管理机构“澳大利亚健康从业者监管局”
视频2
医生：身体除了会有发炎症状外，还有更严重的反应，就是疫苗中加入氧化石墨烯以防止刺突蛋白附着在细胞上。这种作用会让蛋白质四处流动而穿过血脑屏障，导致朊病毒疾病，事实就是只有这目的。
让人们站起来承担责任，会有所改变。我与世界各地的医生合作，大家共同研究。但全世界各地与我同样理念的人，提出一个非常特别的问题：美国人将对这事情做些什么？因为他们等着美国公民的决定，然后再决定需要采取什么行动。
我们需要我们现任的官员、参议员兰德.保罗在那里。其他在德克萨斯州的现任官员也在那里，准备为这个国家的公民挺身而出，共同发声说“够了！真是够了！”
视频3：2021年9月8日
女医生：今年3月，澳大利亚卫生监管机构给所有全科医生发了一封信。在信中他们对全科医生做出了非常明确的指示，声称杜绝一切干扰联邦政府疫苗接种计划的行为。其中甚至包括禁止在社交媒体上讨论有可能取代疫苗的其他方法。
一经发现你干扰全国疫苗接种计划的推行，我们有权利对你的行为进行调查，并有可能取消你的全科医生资格。这就是现状。
我们现在有从医多年的医生，本可以为患者健康着想，给他们提供最好的建议 。而他们现在头上却套着沉重的官僚紧箍咒。信中声称：如果你以任何一种方式干扰疫苗接种计划的推行，我们都会对你进行调查。他们基本上就是这么说的，情况就是这样。
我实际上听过一些医生表示，由于官僚的紧箍咒，他们其实害怕根据直觉以及根据医学知识给予医疗豁免。现在别跟我说这种官僚做法恰如其分，尤其事关一个人的健康。因为医生本该免受任何形式的影响或压力，在他们擅长的领域充分发挥自己的能力。
视频4：2021年9月8日伦理学教授因拒绝疫苗而被辞退
波内斯：我的名字是朱莉波内斯。这是一条关于强制性接种疫苗的信息。我是一名来自西安大略大学，休伦学院的伦理学教授。这是加拿大最大的大学之一。
今天我准备给你们上一堂简短课程，用被普遍接受的伦理标准来分析强迫人们接受医疗程序，我自己将是一个例子，我的雇主刚刚强制要求我必须接种新冠疫苗，如果我想继续我的教授工作，我就必须接种疫苗。
我遇到的难题是这样的，我的学校聘用我作为伦理方面的权威，我拥有伦理学和古代哲学的博士学位。我在这告诉你：强迫某人接种疫苗，在伦理上是错误的。如果这事发生在你身上，你不必这么做。如果你不想接种新冠疫苗就不要接种。讨论结束。
这是你自己的事，但这不是西安大略大学的做法。他们忽然要求我立即接种疫苗，否则不让我上班报道。因此面对几天后就将开始的学年，我在工作了20年后即将面临解雇。因为我不会接受一种实验性疫苗被注射进我的体内。
我的一生中接种过大量疫苗，但我从来没有被强迫接种过，始终都是我自己的选择。我并不是在高危环境下工作，我并不是急诊室的医生，我是一名教师，我是一名大学教授。
我的工作是教学生如何进行批判性的思考，提出可能揭穿谬论的问题。像“是谁说的”之类的问题，发出这一命令的权威是谁？我应该放心地来让他们控制我的身体吗？
作为一名教授，我不必通过新闻来了解新冠疫苗是否安全。我会阅读医学杂志，并且我会咨询我的那些作为科学和医学教授的同事。我从医生那里得知，这些疫苗真实的安全性存在严重的问题。疫苗的效果存在许多问题。没有人可以保证如果我接种了疫苗，我就不会感染新冠或是传播新冠。
但最终这些对我都不重要，因为我是一名伦理学教授，并且我是一个加拿大人。我有权选择什么可以或是不可以进入我的身体，无论我的理由是什么。如果我被允许返回我的大学，我的职责就是教导我的学生说这是错误的。
我被聘用来告诉他们：将实验性医疗程序作为聘用条件，在伦理上是错误的。这是我今年第一堂也可能是最后一堂课。
伦理学101。本着苏格拉底——一位因提出问题而被处决的人的精神，这堂课只有一个问题，答案在选项中。
请仔细听：当一个人20年来做同样的工作，并始终让她的雇主满意 。雇主却忽然要求他们为保住自己的工作，去接受不必要的医疗程序的行为，是对的还是错的？
在这个例子里，这种医疗程序是注射一种没有经过全面安全检测的物质，它尚未被证明是有效的，它的目的是用来预防对员工几乎没有威胁的疾病。员工不允许提出问题，她只能接受医疗程序或是被解雇。
我想问我的一年级学生：这种行为是对的还是错的？我自己已经知道答案了。
朋友：朱莉，你讲的太棒了！
波内斯：（掩面痛哭）对不起。
因据接种新冠疫苗，波内斯博士于2021年9月7日被免职。
视频5：一示威女孩儿手持扩音器
示威女孩：我本一个正常的女孩儿，直到我接种了疫苗。5月5日我接种了第二次疫苗，几天后我就病的很厉害了。现在我去了医院。我现在至少已经去医院58次了，每次我都被医院拒之门外。
我有瘀伤、血块、偏头疼，我晕倒了。我有脑震荡，所有这些病。我22岁，在这之前我有自己的生活。大多数时候我甚至无法起床，我只想有一个正常的生活。现在我之所以打疫苗是因为我有哮喘，而且我是真的只想到外面去。
然而当我接种疫苗的时候，我在床上躺的时间比以前更久了。我们怎么能用这来对待我们的孩子？他们怎么能把疫苗施打在年轻的灵魂上？经历我每天要经历的事情？
每天我都觉得我想放弃，然后我看着你们，你们（群众）给我留言、帮助我。（群众欢呼鼓掌）而你们（警察）给了我TMD强压。凌晨4点当我坐在那里时，你们就在那里。
我在痛苦，因为我不知道该怎么办了。我不知道该去哪里。当医院不帮助你时你能去哪里？你无法忍受这一切。听着 ！我不希望我这些情况发生在我孩子身上，我不希望我的孩子有这些伤痕！
视频6：2021年9月9日福克斯电视采访保罗参议员
议员：我已经说了四个月了：托尼福奇应该被解雇。现在很明显他对国会撒了谎，所以他应该被调查，并在法律的最大范围内被起诉。
这18个月以来，他一直站在道德的制高点，嘲笑那些想在美好的一天中去户外体育场观看足球比赛的大学生们，或者不愿意自己在幼儿园的孩子一直都戴口罩的父母。福奇告诉你：你必须带三个口罩。
而且一直以来他都在撒谎，不仅是对国会撒谎，而是对美国人民撒谎。不承认他在资助中共实验室的非常鲁莽、危险的研究中所扮演的角色。
而这个实验室在世界范围内释放了这种大流行病。这是一种耻辱。现在是托尼福奇被追究责任的时候了。
视频7：2021年9月10日深圳恒大维权
标语：恒大还我血汗钱。9月10日深圳恒大总部大楼聚集大批员工维权。
视频8：恒大地产集团陕西公司。横幅：恒大还我血汗钱。
视频9：段伟红前夫新书《红色轮盘》宣传片：
老公：2017年9月5号，段伟红在北京街头消失的无影无踪，从此再也没有被看到。她做了我十年的妻子，是我小儿子的妈妈。我们俩都相信，我们是来建设新中国的。那一天改变了我们的生活。
我们的飞黄腾达映射出中国的崛起，但是现在顺风车结束了。在我的新书中，我第一次打破笼罩在中国数十年的沉默密码，向你们展示中国政府，中国真正的拥有者，它的内部运作和他们的交易方式。
这是一个为什么我只要回去就别想再出来的故事。这是我第一次爆料我们现在所处的位置，和我们如何走到这一位置。我写这本书是为了让我儿子能够知道我们是谁，我们做了什么和我们成就了什么。
这是一个浪漫的故事，也是中国的故事，更是我们如何在中国驾驭一个毫无道德底线和无情的系统，来到商业和政治顶峰的故事。
很多年段伟红和我生活在一个胜者为王的游戏中，再没有比那里有更高的赌注。现在我冒着失去一切的危险来揭露真相，这是一个强大势力拼命不让你听到的故事，那就是《红色轮盘》。
视频10：2021年9月8日
男科学家：现在让我们来看看2019年10月武汉举办世界军人运动会，很多国家的数千名军人聚集武汉。奇怪的是军人运动员们发现，武汉是一座空空的鬼城。这张照片显示的是超过1100万人口的城市，像一个鬼城。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1975/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1975/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放短片*
视频1：北京及周边地区遭受冰雹袭击
2021年9月7日
北京，冰雹密密麻麻，伴随着大雨噼啪作响。
北京市气象台20:55继续发布冰雹黄色预警：延庆局地、顺义、昌平局地均有蚕豆大冰雹，预计当前至23时，顺义、密云、平谷、通州北部将出现冰雹天气，请注意防范。
北京上空闪电频闪似科幻大片，昌平区冰雹来袭如降雪，西北方向上空出现电闪雷鸣，瞬间照亮了夜空。
北京市气象台21:15发布冰雹黄色预警信号：预计至10日02时，平原地区将出现分散性冰雹。
视频2：2019年9月27日班农战斗室嘉宾谈段伟红
Kathy: 在过去几年里，我很荣幸的认识了许多很了不起的中国人，我爱中国人民，我喜欢了解中国。我还曾到中国拜访我的中国朋友们，如文贵先生指出的其中一位中国朋友就是段伟红，夫姓沈。她在两年多之前消失了，我曾参观了段伟红在北京的项目，我和她一起参观了很多在曼哈顿和波士顿的文化中心。她不仅对美国的艺术有浓厚的兴趣，她对全世界的艺术都是如此。我还曾和她一起在伦敦见面，她真的是我一个非常好的朋友，而且她的小儿子也成为了我的好朋友。
那时段伟红正要启动一个新项目，还有在北京的酒店，而她刚刚才完成一个项目，办公楼的地产项目。因此在我和段伟红的接触中，我们成为了朋友，尽管她一开始只是我的一个客户，但后来她成了我的朋友。所以我去看过她在北京完成的项目，那个办公楼的地产项目。当时她还正在建一个公寓和一个博物馆，然后她还将建造一个酒店，那是和Horbury集团合作的。就在那个项目启动前，我得知段伟红被消失了。
段伟红当时在北京，所有人都以为她很忙，所以才好几天没见到她了，后来才发现她其实是失联了，而且从此再也没人见过段伟红。我尝试帮助她在这里的家人，她在美国有非常杰出的家人，她的家人在联合国任职很多年了，她也在尝试帮助段伟红的儿子，以及孩子的爸爸。
正如我说的，我爱中国人民，我一再强调那些美国和中国亲密无间的时光。二战期间，我们通力合作，直到取得伟大的成果，直到1949年，我们一直都是盟友。因此我一直希望我们能回到那个时候，再回到我们一起友好合作的时光。那些年，我们每个人都在与极权主义作斗争，每个人都在为自由而战。
我非常感激今天，虽然我没有想到会参与直播，但是我只想说：段伟红，如果你能在世界的某一个地方，能听到今天的直播的话，我们都很关心你。我非常开心有此机会对你说，你是如此的杰出。我很开心，我能和文贵先生和他家人成为朋友，他介绍我认识了班农先生，他们都在一起为法制基金工作。而法制基金的其中一个工作就是，寻找那些被消失的人的下落。我赞扬他们的努力，并以他们的努力为骄傲。
视频3：2021年9月2日，中共制造病毒是为了制造全球的恐慌和痛苦
大胡子医生：中共病毒是人为制造的生化武器，这是每个人都认同的。这是一个非常险恶的目的，即制造全球恐慌和痛苦。它是全盘计划并协调一致，朝着某个方向来改变人类的行为，这是世界历史上最大的心理战。
因为长期的恐惧，加上人与人之间的隔离，导致心理失调。而人们会做任何事，去逃离那种痛苦，情感上的痛苦状态，而这一点正在被利用。
所以说，任何减少恐惧的东西才是关键所在，任何能够减少恐惧，和弱化对无辜民众发动的行为心理战的东西，都将被污名化。因为他们的目的就是要维持恐惧的氛围。
视频4：2021年9月5日澳大利亚联邦的议员谈伊维菌素应该被使用，否则政府就是在杀人
当涉及治疗和预防人们感染Covid-19病毒时，我们被告知，唯一的解决方案是全新的疫苗。但这不是事实，有针对呼吸疾病的替代和补充疗法，可以治疗Covid-19，其中一种是伊维菌素。在过去的60年里，已经使用了37亿剂伊维菌素，在这期间，它有已被验证的安全使用记录。
过去一年，印度某些州、南美的一些地区、欧洲以及一些亚洲国家，成功地使用伊维菌素治愈感染了Covid-19病人。有超过40篇医学以及科学论文可以证实，伊维菌素的成功。那么为什么在澳大利亚，伊维菌素被禁止用于治疗Covid？这引发了关于大型药企垄断、利益冲突，以及伊维菌素被政府压制的严肃问题。
例如，谷歌的母公司Alphabet拥有Youtube，凡在Youtube提到伊维菌素可用来治疗Covid的视频都被禁，他们甚至下架了我的视频，而我是澳大利亚联邦的议员。
但是问题在这儿，Alphabet拥有Vaccitech公司12%的股份，而Vaccitech公司生产阿斯利康疫苗，这算不算利益冲突？
联邦政府治疗用品管理局（TGA）给我写了一封恐吓信，因为我公开谈论伊维菌素。但我是这样看的：我是澳大利亚国家议会的合法选举出来的成员，与公众分享准确的数据和信息，是在履行法律赋予我的职责。
禁声和禁止（相关）数据是一种控制，而控制的背后就是恐惧。不诚实的大型药企，是不是害怕失去数千亿美元的利润？政府是不是害怕承认他们所犯下的巨大错误？我与疫苗制造商、伊维菌素或者其他制药厂，没有任何财务或其它联系。我的目的是确保我们在保护人民的健康，并恢复我们国家经济的健康和安全。这是为什么我们必须有替代（疫苗）和补充的治疗方案。基于我们掌握的有力证据，伊维菌素应该被使用，而且必须确保人们可以获得它。做不到这点，政府就是在杀人！
视频5：2021年9月4日皮特·尔纳瓦罗在班农战斗室讲述福奇、达萨克、巴里克及石正丽之间的关系，及研究和释放病毒的时间线
皮特·尔纳瓦罗：稍后我会请马龙博士来具体谈谈。在此之前，我想梳理一下事情是如何走到现在的。
我们绝对不能忘记中共以及安东尼·福奇，是要为制造这个病毒而负责任的。让我们追溯到2019年9、10月，追溯到武毒所，我们现在已近乎可以确定这个病毒，要么是从武毒所逃逸的，要么是被故意释放的。
如果我们再往前追溯，就会发现有些关键人物，这里有四个重要人物：有安东尼·福奇，还有一个叫生态健康联盟机构的彼得·达萨克，有来自北卡罗来纳大学教堂山分校的拉尔夫·巴里克，还有就是一个被称作蝙蝠女的石正丽，她是科学家，同时也是解放军军官，她在武毒所从事生物武器实验室项目的研究。
所以事情的情况是：在2017年，福奇背着川普政府，解除了对这些叫做“功能增强实验”项目的禁令。举例来说，这种功能增强实验，可以允许石正丽将其收集的蝙蝠病毒，改造为更加致命形式的病毒，能够传染给人类，还可能更快地变异，对热和潮湿的环境具有耐受性。简而言之，就是将病毒武器化。
所以说在2017年，福奇所做的事，本质上是给武汉实验室的石正丽，进行功能增强实验开了绿灯。达萨克和巴里克是拿到拨款，帮助石正丽开展实验的美国人，特别是巴里克，他有很高的专业水平。而他们，可以说极有可能是通过基因工程编辑，制造了这个能传播给人类，且具有致命性的病毒。
其次，这里还有一件较为重要的事情，就在2020年9月、10月、11月、12月，中国向世界隐瞒了这个病毒，即便他们那时正在封锁武汉和自己的国家，即便他们正在将这个病毒，带到世界各地去生根、扩散。所以这里的关键是，中共完全有机会控制病毒，但他们没有这样做，以至于现在，世界深陷于这种从未见过的，人以多种方式快速变异的病毒之中。
视频6：2021年9月2日，美国国立卫生研究院正在做的事是谋杀
主持人：他们似乎是想把我们引向这条路，你唯一能做的就是，在被强迫服用瑞德西韦后，死在呼吸机上，或是死于我们即将给你接种的疫苗。你们只能选择服从，不管你是否喜欢。
大胡子医生：只有当我们顺从他们，并变成了无脑的羔羊时我们才会死去，因为我们仍然可以说“不”，我们拥有自由的选择权和自由的意志，而且无论面对何种程度的强迫，都无法让你违背意愿做事。
而我曾说过，伊维菌素正变为“硫酸羟氯喹化”的原因，那是因为去年，硫酸羟氯喹被证明有效时，受到的待遇与现在的伊维菌素相同。从根本上说就是污名化这个药，以及愿意使用和开这个处方的人们，而且在其背后，有恶毒和阴险的目的的。因为任何了解瘟疫流行应对措施的人都知道，应对措施有四个要素：
第一是防止扩散；
第二个是住院前护理；
第三个是住院护理；
第四个是安全和有效的疫苗。
每一个都是应对措施的重要组成部分，你不可以只采用某一种。所以无理由让人们回家、病情加重，最后不得不进医院接受治疗，给你一张祝你愉快的“地狱通行证”。这种做法绝对是很凶残的，而这就是美国国立卫生研究院正在做的事情。
国立卫生研究院告诉人们，不要（通过药物）治疗中共病毒，只有在你氧气不足去医院时，你才能获得救治，这是谋杀的概念。
视频7：2021年8月30日，疫苗的副作用
主持人：你听说过，例如（打过疫苗）的女人例假变长，你怎么看待这个现象？
嘉宾：我认为可以用刺突蛋白的效应来解释。
主持人：刺突蛋白造成血栓血凝。
嘉宾：还会导致微型血凝以及微血管收缩，而且刺突蛋白还会伤害血管内壁细胞，从而影响胎盘组织内的氧气和血液流动。
主持人：好的，那么这个对孕期会有好处吗？
嘉宾：不，这对孕期没有好处，这能够部分解释痛经，一些大流量的痛经，可能是早期流产的先兆。理论上很多研究正在进行，但现阶段，即使我也已经对政府是否有能力进行一次控制完好的临床试验，失去了信心。
主持人：他们（政府）刚说了，所有怀孕的妇女都应该打疫苗。
嘉宾：我知道，我无法理解这个决定，并且我反对，我反对他们让所有孩子打疫苗这个疯狂的举动。
主持人：您如何看他们让美国，以及世界上所有人接种疫苗这件事？
嘉宾：这是一个巨大的悖论，让我更加生气的是，这是非理性的。从公共政策角度看，这是不合理的。从医疗管理角度看，也是不合理的。不合理的方面太多了。我的同事和我，看你问我们从头至尾对此有何反应，其中一个反应就是，我从来没有看到过全球范围的这种宣传、信息控制和消息管控。我一生中从未见过，在一场感染性疾病爆发中有这样的现象。
视频8：2021年9月4日马龙博士在班农战斗室谈mRNA的技术
史蒂芬·班农先生：马龙博士，就单从你研究的mRNA的技术层面谈怎么样？许多人犹豫甚至反对，原因很简单，就是不想沦为实验品，就是他们所说的基因疗法。你的答案是什么？
马龙博士：这就是基因疗法被用在疫苗里，我认为他们的逻辑……我尊重他们的观点，他们有权利对一项尚未被充分理解的新技术保持警惕，而且很多细节还没有被全面很好地完善，他们没有很好地完善，我们还在学习。
这就是为什么，我们有食品药品管理局规定的致畸性，也就是出生缺陷研究。
你谈到了脊髓灰质炎和天花，这些都是很棒的选择，这两个疫苗都和黄热病疫苗一样，是灭活疫苗。因此，灭活病毒疫苗基本上表达了病毒大部分结构的全部蛋白质，现在这个都直接跟新数据相关联。我已经了解到自然免疫力在对抗再次感染方面比疫苗强20倍。
皮特·纳瓦罗：20倍！
马龙博士：比疫苗强20倍，是的，这个情况完全验证了你的观点，我们做的太过匆忙，对不起，皮特，很抱歉！
但是我还是要说，我和支持莫得纳项目的上校谈过，他对于一些发生的事情感觉窘迫，很多事情太过匆忙，快速决定了疫苗研究的中心，其他疫苗开发商基本就是重复其之前非典（疫苗）的工作。即仅聚焦于刺突（蛋白），尤其是使用两个氨基酸替换入刺突，将其锁进开放性结构中。他们以为这个设计足够好了，就进行下去了，现在我们将去承担这种后果。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1400/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1400/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 哎呀，1120，尊敬的战友们好！哎呀，这1120这日子是多大的日子啊，想想1120，哎呀，两年前、一年前啊，在那个时候就是坐在这个就是坐在这个角上，大家都在说111…1120，哎呀，在纽约被封杀、被威胁啊国内的同事被抓啊，而且这个…我家里面楼下出现了不明人物、不明包裹啊，相关部门啊，还给要要这个要那个，我这有些话都不能说太大太大，太大的意思你们明白吗？兄弟姐妹们。但是我们走过的路啊，我们做过的事儿到今天为止，王健的事情没有一个字儿是假的吧？没有一个人物是假的吧？我们花了多少钱到南法？在南法有多少人受到威胁？啊，大家没有看过王健的手机，你们要看了王健的手机，战友们，你们就知道共产党多邪恶。在这个之前，中国的王健林、中国的马云，中国的王健还有陈峰海航，渤海金控、华为啊，以及一个个的啊所谓的中国几个大金融大佬啊，平安集团马明哲还有那个易晓鑫啊，多牛的人物啊，都一个个多牛的人物今天是什么下场，什么下场啊？啊，王健尸骨未寒，中国的企业家就开始集体上井冈山，结果又是如何？你舔腚舔来啥啊？舔来了啥？哎呀，我别老坐着。所以说这几天啊，到底要不要这个1120啊？112…哎呀这身材真是不错了啊真是不错了啊，真瘦了我发现啊真瘦了。所以说这1120要不要这个…说、继续爆哪？因为我向王健的家人活着的家人啊，他是重要的参与者，因为他本人都不知道这事有多重要啊，包括有些机关正在调查有些部门，然后说特别是最近的一个多月了啊，某些机关知道你到1120一直要说、要继续爆，给我们点时间啊，因为美国大选的事情啊，给点时间啊。呃这不孬，这个没有吸肚的，绝对没有吸腹啊，然后就等等，等等就等等嘛，再一个王健他的家人啊这个还在美国住哪啊，跟我们合作者我答应过他，我说我暂时停，但是我要在爆之前我一定会征求他的意见啊，因为他是法定的负责人。啊，还有一些银行的钱啊，有些银行钱已经被冻结了，这些银行的钱我们这早晚一天得交给中国人民哪，还有海外的一些黑屋啊放一些古董字画，那也有硬盘咋办呀？兄弟姐妹们，说不定还有硬盘哪对吧？还有涉及到各国政要，是吧。我这可都是肌肉啊现在，真是肌肉啊，哇塞，真是肌肉。所以说兄弟姐妹们，所以说1120咱们不能爆啊，但要看了瞿水台那个…我们的战友啊这个水台牌胸罩创始人发的推，她是最有水平发推的特别棒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/897/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/897/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是挺冷的啊！今天是纽约十一月三号上午，星期六。然后，马上因为这第五大道都封了，很多道都被封了，今天是纽约一年一度的城市马拉松大会，来自世界上很多高人。
尊敬的战友们好，十一月三号，文贵报平安直播，尊敬的战友们好，文贵报平安直播，我今天要很短的时间，你看我这穿的啥，看着靴子了吗？穿的靴子，大家看明白了吗？大家看一看啊，看看啊。看见了吗，穿的靴子啊，马上要进山，咱把进山这个词用大发了，一进山共产党就害怕，中南海就颤抖啊，这个有意思啊。
亲爱的战友们啊，要进山，要进山，本来我今天想录个视频，但是很多很多的战友给我发了私信啊，用我们的数据链网络啊。
记得文贵一年前爆料，两年前爆料时说的，咱有数据链，Block Chain网络传递信息，这就是当年我在伦敦的时候，刘彦平这个深更半夜被中南坑打了一通电话，祖宗八辈掘一顿，说郭文贵的视频传达四亿次啊，咋轻易不用。战友们，文贵的发视频和传播方式早就数据化了，跟你们说，说白了，要不然也没这个本事敢在这边折腾，就这么简单，就这么简单。
所以说，这个进山，进山啊。我现在有点火，有点火，有点火啊。就所有人，进深山老林，所有人都找我谈中共的数据链，出场费也是开到一百万美元了，我文贵要是现在讲这个数据链，我也能赚个几千万美元，现在几个大机构啊，郭文贵名字都高高在列，请郭文贵讲这个Block Chain，共产党的政治战略，数据链，区块链到底意味着什么呢？一百万美元啊，一百万美元啊，但是我郭文贵从来是不收费的。我说，第一不愿意去，第二，我不收费。特别是我们有几个大基金，美国的大基金，哇塞，最近王岐山的哥们儿也要请我去讲，因为他们觉得咋讲的这玩意儿，靠谱，我过去在秘密的几个会当中，就讲到了区块链！
昨天早上，我跟咱们的班农先生进行了紧急联系，他是在区块链领域是绝对懂的，班农是很厉害的。
就是我曾经在一年前被郭宝胜这个孙子，这帮王八蛋，夏业良说我跟黑客认识，我跟黑客根本不会好，黑客要帮助灭共，当然跟咱联系搞区块链，诶，Miles你在两年前就谈共产党要用区块链打美国，搞掉美国的美元。你说对了，太厉害了！
但是我告诉你的是，在一个月以前，美国国防部没有所谓的货币战、超限战，把区块链列为第一威胁，（之前）第一威胁当然是现在南海啦，还有现在台湾啦，还有海外驻步兵啦，直到这几天共产党区块链宣布完，这几天才赶快筹划，情报委员会，要把共产党的区块链列为美国的第一大威胁之一。战友们，你说这共产党有多可爱啊，送了这么大的礼物，所以说，亲爱的战友们，你想不赢都不行，你想不赢都不行啊。
外面很冷，喝着咖啡跟战友们聊着天，这个感觉是相当的好啊。
现在咱们爆料革命引起了美国和西方的重视程度，大家可想而知，我真不知道老江和路德先生两人爆了啥料，国内的战友都给我发：郭叔，是你爆的料吧，路德和路江谈竟然能爆出这么猛的料，中国这个鸡涨价了。之前路江老讲猪涨价，没讲鸡涨价，只有你知道这个核心秘密啊。我都快笑喷了快，战友们，亲爱的国内战友们，这个鸡涨价路德，路江谈、路安谈不是没谈过，是因为人家没来得及谈，这算是猛料吗。
我认为昨天战友发完以后，我在洗手间里边，大家知道，我是蹲在马桶上，这手拿着刮胡刀，这手拿着手机，因为我上视频前要刮胡子。然后刚刚听了昨天晚上九点多路德先生的路江谈，加快1.75倍，赶快快听，结果把我给震一大跳，原来战友们这么重视所谓老江和路德先生，鸡涨价的事这么大，而且竟然是说出了中国领土耕地面积，印度耕地面积，2.6亿吨粮食，和美国6亿吨粮食，美国的耕地面积和中共的耕地面积的统计数字，哇塞，这个路江谈怎么了这是，突然间变了样，我觉得厉害！
啥叫爆料，有数据、有时间、有地点、有人物，是吧，有真实，咱讲的是事实，不是瞎说。不像海外的欺民贼，什么网络大咖，天天往这一坐，讲着同一个故事，拿个破嘴在这瞎讲，你见过啥啊？有数据吗？有事实吗？动不动讲几千年历史，你大爷的，谁爱听历史啊，你这一辈子能读完一代的历史吗？讲不完，别讲这事。我觉得路江谈讲得好，引起重大震撼。
还有一个我昨天看到群里边：路德先生竟然爆王健林的料。哎呀，你爆他干什么嘛，他算啥嘛，还有那几个常委你爆他们干嘛，都抓了又有啥用。他拿自己当颗葱，他跟我爆料啥关系啊，他算老几啊，论钱他连吴晓辉5% 都没有，他都是贷款。论钱他连马云的1% 都没有，比能力他差远了，他算老几啊。你爆他干什么嘛，路江谈。你们俩把他给捧起来了，国内现在全谈王健林，王思聪。他们不配路江谈、路安谈，你们太拿他当回事了。结果国内有战友说：哎呀，王健林出事了。
战友们，你们有些人太low，你还拿王健林当回事呢，他算老几啊，他配我们爆料革命谈嘛！有些国内不要脸的还说：有些人，我就不说他们名字啦，意思就是说我郭文贵。去你大爷的吧，你配提我郭文贵名字嘛，你算老几，在国内我都不搭理你，吃屎都轮不着你。
共产党在国内培养了一批欺民贼还有所谓的大咖大头症。
当年王思聪我记得很清楚，骂人家俏江南开餐厅的。说人家两口子娶了台湾媳妇，就你那两蹦子，得瑟啥！你有多少钱啊，骂人家这个。现在遭报应了吧！
就拿自己当回事，那马云、马化腾比你有钱吧。人家是真有钱，咋啦。啥都不是，现在搞拳击了，就差养鸡了。
路江还觉得爆了王健林多大事情似的。你们不要看不起自己，我们爆他那还是给他脸，给他面子。还说王健林还出来澄清，你澄清个屁啊，你有啥澄清的啊，我们在乎你死活嘛，不在乎你。战友们别拿这当事，他算老几啊。
头两天我跟路德先生、Sara、庄烈宏先生、老江还有班农先生吃饭。国内有人给我发信息说：郭先生，你围红兜兜像老年痴呆症。
亲爱的战友们，他们连猪肉都吃不起了，人家羡慕妒忌也就算了。你觉得郭文贵在二十多岁创造了中国最高级的五星级饭店，创建了中国唯一的七星级饭店，爱马仕店是郭文贵第一个帮开的。我是世界上十大品牌二十八年来最大的买家。你配跟我谈穿衣服？要脸嘛？看看韩国怎么吃饭的，戴兜兜。看看日本真正的文明是怎么吃的。日本和韩国真正的贵族，包括天皇都是随身携带一个兜兜，为什么？这个衣服是不能碰的，这个衣服八千多美金，你只要弄上咖啡，油渍能洗得下去吗？洗下去，颜色不就完了吗？
我那天穿着白领带，白衬衣丝的，只要沾上一点油就完蛋了。为了见Sara、老江、路德隆重出场。你说我穿着那衣服，还吃着油渍渍的菜、牛肉，不围怎么可能。这帮畜牲，连这都不懂。
你想想郭文贵健身穿紧身裤，他们说我穿袜子。但是他们从来不健身，你说这帮孙子。我们吃着十万美元的大餐，馋的他们流口水，他们别说吃猪腿了，连个猪腚都吃不着，然后说我们吃相不好，太搞笑了。
战友们，你们给我的留言不能一一回复了，我真的回不完，太多事了，又要上山进山了。见几个人，开几个会，我没法回复就在这跟你们说吧。
路江谈爆王健林是给他脸了，他算老几。比钱，比本事，比道德，中国一批企业家呢，轮不到他得瑟。他现在不是共产党的白手套了，那已经是烂手套了。得瑟啥啊，他有什么未来啊。他有什么地方可以尊敬的？我纳闷了，你们拿他当回事。他的钱那是人民的钱，贷得人民的款。就像我们老家说的：在水里的蟹子，叮在尸体上的蟹子而已，你们拿他当回事。他跟马云，马化腾不是一个级别的呢。比那些污脸大会的人low远了。
房地产商基本上哪个国家都是不招人待见的，没几个好东西，很low很low的。
在纽约房地产商要参加高雅的，艺术的大会，人家是不让你去的。一个是律师，这是专业骗子，甭来；另一个就是房地产商，都是很低的人。干嘛拿他当回事啊。
路江闲着没事干，爆他干嘛啊。你爆这个鸡的事情，我到觉得特别好。路江谈鸡的事太好了。鸡只要一涨价，国内经济就出问题了。金融危机，粮食危机，然后银行挤兑。
大家记得辛亥年代，当时大清王朝派人到南部去招兵买马，想把袁世凯弄来。在上火车的时候，有记者在现场说了句：要到南边，找到谁谁，招兵买马。南下大将军就说了一句话：你准备好银子呗。这银子一说出口结果是什么？被记者传出去说：大清朝没钱了。
实际上大清朝还有几百万两银子呢。当时第一个挤兑的是个皇亲贵族叫什么齐，几百万两银子挤兑，马上把钱存到了汇丰银行。他这一挤兑，大清朝的皇亲国戚们都去挤兑，然后是老百姓去挤兑，所有的中资银行全部关门 —— 这就是辛亥革命的核心中的核心。
今天往回看，那就太可笑了，今天的这个时刻就是那个时刻，就是一句话就能把共产党整个金融完全毁掉，就是信息。
战友们，好日子该来了。
地产商算个鸟啊，你们搭理他干嘛啊，你们老是把他骗的钱当成有钱。他有钱是怎么来的，是不是他挣来的。第二他有没有这个能力挣钱，如果他没有，那他就是骗来的，你们还羡慕他干嘛。
亲爱的战友们，咱们就不多说了，今天咱们的直播就到此为止，我要进山啦！！！
一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞祈福????
刚刚一个小时前在香港太古商城发生的，有人拿刀砍。共产党开始了，在香港有大动作了，戒严一定会来的，记住了香港同胞，多保重！
等我从山上看看能不能被允许给你们录点像，给你们发出来。
好吧，战友们，一切都是刚刚开始！
香港的事我先不跟你们说啊，有大事。今天上山除了区块链就是香港的事，就是大事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月24日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/78/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/78/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以色列技术也被黑了。等等推友，都上Youtube了。
我尊敬袁世凯，敢爱敢恨。去妓院都讲信用。哪像盗国贼们用感情欺骗女性。对韩日政策了不得。
（ET9:26在线8.8k)国内热闹啊，最近每一天都顶一年。2017年如高智晟所预言，承前未必启后。不可预测。
好像每个人都有预测，都是不对的。因为没有人预测到郭文贵，以及郭文贵下一步如何。
更加凶险紧张白热化。孙政才出事是必然的。洋枪洋炮，我们海外战场，他们也会来，文贵不能说。他们斗争，我们才有机会。给好人提供机会。
文贵告诉王岐山不能代表人民。这词爆料给了好人机会。
别玩扶贫。欺骗老百姓。起码大家知道发生了什么！
开始说说今天的主题。
黄艳起诉文贵，特别要说一说。黄艳代表了两个利益集团。抓住2004年把柄，王岐山牢牢抓住她。各种证据抓在手里。放的鸽子，绑架了很多常委，牺牲了人民的利益。我从来不给她道歉。黄艳不是被害者，不同于许晴范冰冰是被害人。黄艳是施害者。给黄艳道歉就是丧失了原则。
没有任何人可以让我们和中国政府搭上关系，除了黄艳。你得说明中国政府如何运作。我非常兴奋。一个国家的公权力如此手段，实在不堪。为此喝了一瓶茅台，你输了得拿你钱赔我！
昨天和昭明通话，昭明说都给我改了。盗国贼利用博讯希诺，篡改报告。推友里没有见过任何人。挑拨文贵和推友关系。
和夏业良通话是真的，删了中间七八句，意思变了。不想让你王岐山自杀，没放你的视频。我们的战争在君子范围之内。
我的手机等全部被监听。用骇客监听。好处更加透明，坏处有很多人受害。他们经过编辑合成。共产党挑拨离间宣传是本性。证明了你们的恐惧。
他们在香港以反洗钱名义封了我合伙人银行账号。证明香港警察是否守法。查封巨额资产，以国家名义发函。从2015年1月10号郭文贵涉黑，至今无一查实。
是你海航王岐山在马来西亚老挝的洗钱公司。转移实现，免谈717，陈峰王健。王岐山报平安，我看他表演，表演的不好。请你回答几个问题，787乘员在一起，什么都在一起。被抓官员都是质疑你的。
王岐山说海航是安全部企业。安全部在贷款上没有帮助。但是你干了安全部的事。说在美国发展了上万情报人员，收买了大量官员，可以左右美国大选。
王岐山打着安全部名义，海航向海外派遣人员进行统战工作。
（ET9:54中断，9:55恢复，在线13.1k）
把海航打造成一带一路的情报机构。所有的领导们：很多人想利用我爆习主席和所信任的人的料。王岐山派人超级富豪，和我谈，只要不爆王孟孙，如何如何。要爆栗战书等。谁都可以爆。
717前后会发生大事。孙政才栗战书只是开始。多少人到我这里来游说。王岐山要控制整个常委。接下来习主席的料会出来。当年爆习主席的人至今未查出来。让我爆江家，给我提供了赵乐际陈敏尔等等家人另外的身份。
我怎么知道王岐山夫人是美国人，都是加密的。党内没人敢说话？都被绑架了！
绝对不仅是连任常委，而是要控制整个常委。赵高死了，没有比王岐山更像赵高了。你不去问王岐山夫人是美国人，渤海金控，海航和卡塔尔连在一起。你们都是傻子！都当猪狗被弄死！
（ET10:06中断，10:09恢复，在线6.3k，10:10在线8.1k)
常委是股东。王岐山争控股权。孙政才不过是董事。
中国的现状习主席是董事长，王岐山掌控着。一个国家如何对待郭文贵，就会如何对待你。马云这回不可能有未来了。我说过，王健林乐视过不了十九大。上海的股票，沪港通深港通都是洗钱工具。
嘴角是吃瓜子一公斤。
说说你眼前的600亿美元去哪儿了？787绝密行李？海航给中央的报告不都是骗吗？人民币都印成不敢出国了。人民币很快都成了冥纸了。因为盗国贼！否则他偷走的钱无法合法化！你找不到负责任的人！不良资产化就是盗钱合法化！
你们看不懂不等于文贵不能说。9000万党员需要证据。717爆料在历史上每个字都是盗国贼将来要面对的。
他提前公布的资料和我公布的有关系吗？最核心的数据资料来源全都是不对的。你看中央电视台多可怕啊？！
我曾说未来你们会明白的。外国人算错了，我问总数对吗？对！我说不要改了！因为姚庆的争议帮了我！
list怎么来的？我还没公布呢！首长免费是不是真的？几十人在场，赵本山在场。你别封VPN！
盗国贼天下最大的宣传机构说一个个人是骗子！我希望所有的党员们，要问问王岐山郭文贵的爆料是否真实？
如果党内不回应？还能被信任吗？
你跟姚明珊有没有性生活啊？怎么解决啊？
我鼓励全民反贪！我宁可花钱！至今没有使用推友提供的信息！
傻天真混到了今天！被骗不是坏事！不能搞明白一切！对自己的判断负责任！凭啥每次都是自己正确啊！
现在中国的老百姓已经起来了！
我今天拿国内的情报分分钟。你能黑我这以色列的技术吗？有1600家媒体跟我联系。
你拿着刀让人家说啥是啥！
俄国欧洲日本新西兰加拿大澳大利亚英国德国，会如何如何查封你的海外资产。
十九大前要抓的20个老板是谁？外国机构反应慢，不会停！
让盗国贼发抖！
西方不完美，绝对比你正义！
从来没听到一个人全行的。何频是政治家！我不会与民运为敌！
我不希望上盗国贼的当。我不相信有那么多的特务。抓五毛，不要骂五毛。
官员的家属，房地产价格暴跌，因为要征税。
郭文贵反对暴力。海外民运让你捐款的一定是骗子。民主运动领导人从来不张嘴，都是感动了别人。有一天郭文贵伸手的时候就是疯了。
煽动暴力的居心叵测！暴力死的都是老百姓啊！不能呼吁暴力！
反对利用郭文贵平台鼓励暴力。
法轮功来无影去无踪，情报机构不知道，害怕了。
后来像石涛这样，法轮功就毁了。
坚决反对，老兵们不要那样。那样会推后民主化十年30年。
十九大之前最起码3-5个你想像不到的人被抓。
接下来的较量，看谁先犯错误？
制造恐惧。他们不了解郭文贵怎么长大的。三四天不吃饭很正常。我们这样的人还怕这个？
就你们这些照，我就知道谁出的照。千万别去东南亚，法国不能去，边控
贾跃亭千万别回去了！
私营企业家一定要合法。LLC担保，要合法。你能拿出30%就不错了。
贾跃亭在任何一个国家都是民族英雄。唯独在中国不行。
税，罪，
盗国贼玩的是最大的旁氏骗局。没有权力说别人造假。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月24日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/76/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/76/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
王岐山先生，你给我站出来，你是中间有多少背叛，你那些盗墓贼有多少背叛，你们玩了多少明星？那多少女人玩到医院去了，生了多少私生子私生子的妈在哪儿呢？那这种。获取国家，把老百姓当猪狗，不仅强奸了她，抢走了他的钱，还要强奸他的意志，强奸他们的思想。
还要让老百姓说爱你，这简直是盗国贼太过阴险了，啊，我把你钱给骗了，我把你的房子让你。当了房奴，我让你现在到那工作能一天工作十几个小时，你真的美女我都给弄走了，还得让你说你爱我中有我，中国没有佛。没有耶稣，也没有穆罕默德，只有谁只有咱们中国共产党，只有中央政府王岐山先生啊。最大的他就是穆罕默德，他是耶稣，啊，他就是佛祖，什么东西这是什么情况？人类。
大的谎言就是王岐山先生站在中央电视台一次出境去扶贫去了，站在那儿撇了个嘴，你咋不回答老百姓你家。那钱咋回事啊？你老婆咋是美国人？那你美国的100套房子咋回事啊？你怎么你们家里有这么有钱的孙杨还有个冠军。刘正杰谁是他爹呀？啊，关于破墙的问题啊，现在他们已经疯了。现在不是退钱了，咱退的那个强也没用，现在他是把自己弄成铜墙铁壁，就怕14亿人造反，就怕不要说。
14页，所以说，别着急啊，别着急会解决的，咱把这个城墙的问题一定会给我。现在不能告诉你们啊，所以说咱们现在看到了这个王岐山先生到过到中央台天天报平安的。对待老百姓啊，还在骗老百姓了，你扶贫你把你家那个飞机我看到昨天有美国报道了，说海航50万人民币。一小时输787，50万的跟我说的是一样的，一小时50万呢，你说你飞到美国就是14个小时。
甚至16个小时，那就是600万，100费一次的钱，姚明珊要留着孙杨冠军给老百姓赚了。你把你家住的房子楼下那个大钻石珠宝翡翠，你拿出几块来给老百姓这就行了，你是拿人民的钱。不给人民扶贫，你为什么不拿你的钱给人民扶贫，就像我们海外的命运让别人捐钱，你就搞的命运让别人搞。赵丽，你在家呆着那不是骗人吗？你为啥不拿你的钱去扶贫？你一个纪委书记你搞什么扶贫，你自己。
你腐败不查，你不查海航，你搞什么扶贫，这么多春游为啥不问问你纪委书记，你搞什么扶贫去，你能。贪官你不抓，你那么做这个苦力你不抓傅政华你不抓，79个案子你不管，人家。艺术保你不管这些老兵没饭吃你不管，我们的现役军人里边家里边老婆孩子没饭吃你不管，还让他们去为你们献身去。你搞什么扶贫，你不就是在骗老百姓吗？吓唬当官的骂老子，给你用扶贫的办法把你灭了吗？如果中。
我现在十九大，王岐山先生还连任到国贼，还连任老百姓的，我们都应该开始静坐一星期，都到政府门口。要做去，让老板让当官的老百姓知道你在骗我们，我们不要搞暴力，但可以静坐一星期，如果老百姓。连静坐一星期的勇气都没有，那只能当猪狗了，说爱你，共产党会拿着他们的。你们纳税人的钱让盗国贼们在镜头面前给你送一袋大米，送一件棉袄，当镜头撤了马上就就。
嘴边的话这帮傻白，这帮畜生，啊，这帮这帮人刁民，当官的心里边如果99。能不这么说，我光会放屁，都得说你们是刁民，这就为什么有城管，为什么要拆迁，看看王岐山先生的讲话。两个小时说拆迁就得拆，现在拆了成本低，以后怎么拆呀？眼中根本没有老百姓。没有任何人，就是中国人在当官的都是猪狗，都是刁民，所以现在我们不能懈怠。
我还能说现在最近爆料，现在我一定要去进行消化，一定等着盗墓贼把赵权出来，一定要给老百姓更多。你知道717的证据和证据链，然后再走下一步，绝不能盗国贼都不走，我们决不能成为娱乐明星，我们也。不能成为网红，我们要坚定的沿着自己的计划一步步报，也叫老百姓直到看清他们的嘴脸。决不允许让他们牵着我们鼻子走，让我们害怕，让我们恐惧，然后让分离我们推油分离我们的信任。
各个击破，然后把各国的合作关系推友们给我远离，如果我被他分了，你发话了，那我们就得当猪狗。这就是文贵现在追求的，你看我这上传我必须得休息啊，调整好啊，状态要好啊。吃好啊，锻炼呢，我还说那句话，郭文贵在等你5年，王岐山先生我都等死你，我就不行。相信你5年还能活过去，你这到货了我等你，我要是整死你，你有本事来拍暗杀来杀我来。
没那么简单吧，有本事来啊，国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地。记住我今天跟我说的话，一定是国际上这场战役是埋葬之地，你再大的本事，你也不能把你偷来的钱，买的房子。不，你养的生死你从地球上消失，消失了它有痕迹，就像澳大利亚那个警察跟我说的，我这一辈子。从来没像今天那么激动，看到这些人竟然这么多钱，干出这么多伤天害理的事情，中国人这么穷。
我给他出了6万美元，我让她游了一趟中国这位警察问你到中国旅行去，带着你全家而已，但是城市给我。说了算入境一定从云南开始，丽江，洱海，然后你要想办法到达广西。然后你要靠近新疆，因为你进不去，到了新疆，然后你到达黑龙江，然后你再打。复杂，我们最重要的吉林，我出生的地方，然后你再去上海，然后你再去北京，转完一圈。
啊，这几万块钱必须花了，你敢留一分钱都不愿跟我合作，6万美元相当于多少全花完，这个人就是真实。哭成一片，我说我就希望你带着你的兄弟们组成六七个人，你给我调查清楚，在澳大利亚的这些投资。公司钱的来源和这些私生子女的来源，还有他的。在这个地方，这非法的资产，结果他告诉我说，郭先生我这一辈子。
更加愿意把生命付出这个伟大的事业上去，我现在才真正知道我是有责任有正义感给这些中国穷人呢，可怜的人们。他说你说那个杨改兰，太让我感动了，让这个世界少一点杨改兰，所以世界上。有正义的人都会看到你盗国贼的嘴脸，中国有多少天天都有杨改兰，只是被你掩盖了，杨改兰死了你找你。在宣传首出来，我到现在我耿耿于怀，竟然说杨改兰是因为个性自杀，说这一村人穷为啥不自杀，你咋自杀了。
你说你是王岐山先生，你这盗国贼们有多么的阴险啊，是中国的新闻记者媒体们环球时报吗？你们会被天灭的。你们竟然是这样说一个杨改兰女士，她有在天之灵非得上你家去玩几天，把你全家给掐死啊。我把那篇报道我永远流着，我回到中国那天我一定去杨改兰的坟上，我要拿着那个报告，我要给杨改兰。跪下来，我要把那张纸烧了，我告诉她他们你死了那是你的权力，但他侮辱你这文贵，我们这通报是不允许的。
我母亲生了80个儿子，成就了我们哥8个，就差一点成为羊奶了，我小的时候我爹我娘一群没饭吃。我姐夫就走了，我娘就老是天天哭，我一回家一看烟囱没冒烟就没饭吃，我就到井里，我们家的话，东北有个水井，去找我母亲。我这几位我母亲跳井了，我母亲每天我说儿子我不想活了，我跳井，所以我从小这么长大了，就看那个景就害怕，我一想到。难受，所以中国的老百姓们啊，你们一定要记住，不能再让杨改兰事件发生。
这就是为什么这几天来很多人在问我，他们对你这样的打击你什么感受，我说他让我的员工离婚，他让我的。家人开始没面子，那就让我的合伙人让他们感到沮丧，他让我的员工。感到了是恐惧，都是他们的谎言和龌龊的手段，但是它让我更加坚定，我知道。但是想想杨改兰，我想想我娘当时我们家连又没农民户口也被打成右派，我父亲腿还没给打断了。
我母亲当时到这玉米地里面偷着掰了一点那个未长熟的玉米刮一刮回来放在清水里煮一煮让我们吃，所以说中国。有多少女人就像杨改兰的命运，我的亲生母亲这样，她做梦也没想到他的妻儿能到今天呢，我从前告诉我家人，我说我们大部分。不想回到赵家沟那种生活去，我们什么福没享了吗？我在我的游艇上，我在我的飞机上，我想说一声，我就说在。好的我也能吃，在不好的我也能吃，可是我郭文贵时刻都在想着我，我如果不去做什么？
我还靠什么活着？我为什么活着，现在我最大的动力就是这件事情让中国老百姓一定要知道，中国和世界之间。差距，中国和文明之间的差距，自由和独裁之间的差距，民主和独裁之间的差距，和。差距毛屎坑里的蛆和河里的鱼海里的鱼的差距，为了这个我的对手。生死自由，什么财产都会不在乎，你去想想改了是多少个杨改兰的。
你想想一个母亲，30岁母亲把4个孩子给杀了，再把自己杀了，死完以后老了这个丈夫打工回来残疾人。丈夫等到一星期啊，再把自己杀了，你去想想这个悲剧，结果你说他死了，你别说他爸他就该死吗？穷活该穷，没本事谁生个孩子了，好嘛，你竟然官方的媒体在上面写上说杨改兰个性极端。什么正义村是救济户的人，他不死就他自杀了，300块钱的这个旧机给他拿掉是合理的，因为他家有几只牛。
这几只牛就是他该死，原因这这个村儿都没死，他就不应该死，我就想想我娘当年。啊，这个毛主席死了，他老人家的裤子好兄弟，我问我娘我是娘啊，问你你咋能哭那么痛啊，和我娘怕儿子说我是。我想你姥爷了，这一辈子影响了我，原来她不是哭包哭，想他父母了，他连饭都没得事养我们这八九个孩子。靠上山上，每天在市财务回来烧锅吃饭，腿被打断我父亲，这就是为。
什么玟瑰的血液和心里面流淌的，我真是看到这些老百姓，包括我们现在的同行私营企业家，你想想我看到王健林先生10多年前。我都认识他，我看到他老成那个样子，而且他现在还要对着媒体记者，咱们现在这个老百姓被培养的仇富的心态。现在就恨不得王健林死了才好呢，人家儿子也没惹谁，就是咱们这个政府到底在宣扬一切仇富转移视线就醉了。是啊，对王健林那对马云的，对这个马画的仇恨，不要这样，是他们植入了我们学这种仇恨，毛。
欧顿，没有人性的东西转移了盗国贼的世界，你想问一问为什么王健林和马云和这个这个。假药停这样是因为盗国贼，不是因为他们本人，他们在哪个国家，在阿富汗都是优秀的企业家。世界的精英，这个事不是说说就过去了，不是说杨改兰的事情说说就过去了，我们不可能忘记的，就像刘晓波先生。刘小波要死了，被感染了，就忘了嘛，就过去了嘛，现在到处搞追思会，这次会有什么意义？我再说一遍任何一个。
小的行动都胜过你，千言万语，凡是没有行动的口号全是骗子，精神疾病。但是自己不付出，让别人付出都是骗子，都是盗国贼的阴魂，这就是为。为什么我们今天要干的事情一定要记住，为什么我要跟任何人不结盟，我要把我所有的财富，所有的生命不包括。我们全家的我要拿出来去追求我想要的，不当饱屎坑里的蛆把茅屎坑里面很多同胞都区给救出来，当中。
海里的鱼，当不了海里的鱼，当河里的鱼，把宝石登上去变成可以飞翔的鸟儿，飞翔的狼。我晕，不能再叫咱们子子孙孙在毛屎坑里面吃屎，不能见阳光活下去。岛国人们把冠军刘成杰，孙瑶到美国读书长大，阿不叫他们当老鹰当小费，然后呢质疑。大队资产再回到茅屎坑的上空，再把我们的这个所有的人的血液还在给洗澡，他们咋不把自己的私生子女把他们的。
家人放在那个茅屎坑里面去训啦，这不就是很简单的道理吗？哪个政府官员不把自己的儿女送到国外去啊？杨改兰要有钱，他不把自己送到国外去吗？他想自杀吗？他想把4个孩子杀了吗？杨改兰是我们中华民族，永远要记住这个女人，过去几百年张维迎教授。说的太好了，过去几百年中国人没有任何发明，对世界没任何贡献，原因很简单，中国人都变成了奴才，自私鬼。
剩下的全是仇恨，仇恨，仇富贵仇人，明星，仇恨一切，就是不罚你。这是为什么？为什么几百年来到了文化大革命，我们人类道德底线回到石器时代，中国人现在剩下的。这片子是真的，没有任何事，真的，外国人尊重中国，除了尊重钱啥都不尊重我们，外国人。听我们说话一切都是大问号，没有任何人相信中国人说话是100%是真的，连外国人都视为真的。
马瑞利，为什么因为中国已经成了一个骗子的国家，骗子的民族，上下天左右片，剩下的全是。是仇恨，你看咱们每一个人告诉我说谁不是好人，谁不是好人，谁不知道天天这样我真烦你，我求求你别让我烦你，我是不是好人我有别人别在。这是真正盗国贼乌托邦主义给你们种下的毒，在你们眼里都是特务，在你们眼里都是坏人。我们人是有缺漏的，就是来改变自己，重塑自己来了，不要把人都说成那么丑陋，那是盗国贼乌托邦们植入最大的精神。
病毒，我们在国外我们就不要再传播这种仇恨吗？包括现在我所有的帮我的人当中也比。别互相骂了，天天是这个布别在抓特务啦，别再抓鬼累了，咱现在就是一个针对盗国贼。曹长青先生啊，袁红兵先生，这个郭宝这个盛先生啊，这个唐柏桥先生和陈小平先生啊。还有现在我们刚刚说的两位女士美猴王，哎哟，这个太厉害了，中国现在如果女士都站出来说话，都像这两位美国防长的漂亮。
口才好逻辑清楚，行就声情并茂，中国所有的问题都要从女人开始，只要女人强。女人伟大了，这个民族就可救了，看到两位女士看到还有不能讲的，很多杨丹和老师啊，教育我影响我。看到了我们这个我这个腿上劲啊，是不是啊？看到我们其他的几个女士啊，这个女儿了不起，中国只有女性苏醒。女性站到前台，我们才有希望，不要再仇恨了，我们两个女生讲的没有那么多仇恨特别好，咱不要传播仇恨。
不要那么多辱骂，不要那么互相的掐，所以很多外国政府外问我，为什么你们中国人一见面就先说别人说的都是坏话。这个不行，这个不行，你要你要他不是好人，他不是好人，他是特务，他说都这样，不过很少听到正能量或就是那个政治这事儿不能说了，杨丹和老师批评。不要说正能量，就是说积极的话，没有，为什么这就是盗国贼植入我们学最可怕的仇恨。因为你有仇恨，你就没有真相，因为你有仇恨，你就没有机会去看到过人们的嘴脸，转移视线。
这就是赵高为什么指鹿为马，为什么天天杀人，制造仇恨就是要掩盖他到国的想法。无论是文中张良范蠡，这些人物都是有一个共同的让人民团结，传播善良。不能有仇恨，凡事只向老百姓传播仇恨的，就一定是有阴险的，有不可告人的秘密。这就是盗墓贼，所以王岐山先生每天上电视咬着牙呀，让人家。
阿两军我们对垒，现在还在较劲中，你看那两个小时的内部讲话，那把老百姓拆迁怎么拆就拆。因为成本低，债务成本高了，就是拆老百姓抓，这是在保护这些官员什么道理啊，王岐山先生，你这个纪委书记你鼓励这些。官员欺压老百姓抓老百姓把新房子都给抓了，都是些刁民，你把信访说成刁民，然后你到外国来。元元你什么是开放民主的形象，多么大的灾难的知识啊，这种片子竟然管着9000万党员代表14亿。
人民啊，这是多么可怕呀，所有的中纪委管过。天猫管过拆迁腐败吗？管过金融腐败吗？管过金融诈骗吗？为啥不管王岐山？但是脑子里想中国的老百姓都是刁民，他本身就很自卑，表面上儿女，第2个他是女婿是外亲。他就不是正宗的红二代，他对共产党对这个社会很复杂很变态，他恨不得全中国人都死了才好呢。
抓一个弄死一个就高兴，别人有漂亮的媳妇他也妒忌，别人有儿女公开的她也妒忌别人。我非得买个大飞机，别人搞女人，搞明星搞范冰冰，你喜欢许晴朋友的媳妇也得找，然后呢军队的强大。小军的老婆都是心理变态，所以他现在搞的这些东西，大家只要看明白了，不用为提供证据。你但凡去查查，但凡去了解中金怎么到美国投资的那个这些金融过去这些年是怎么弄建行怎么弄钱中箭头怎么回事？
那钱大了去了，他把中国人的血液和钱给拿走它享受啊，他恨这个人民呢，他就是中国人。你不配当人都是刁民。看了这个，好吧，好吧，好吧，不说了，哎呀，今天不说了，不说不说了，这个记下来吧，我还准备全球发布会，权权利。然后呢适当时机，啊，咱们会有其他的出来，然后呢，这几天会接下来还会报平安啊，报平安直播，然后呢。
现在先把王岐山先生，这个717的东西，咱先让老百姓更多的熟悉了解，然后更多的揭穿他们到过人们的嘴脸，更重要的事情。希望他们推，我们一定要团结，不要上他的当，而且看清真相也不要听闻贵的就看真相，用自己的脑子用。自己的想法和自己的信息，得出真相，答案不要上那么大，而且所有的海外朋友们和所有的人们，希望大家记住都不要再互相斗了，不要再说没用。一点意义没有啊，也别上了夜大，郭文贵不指望任何人说来让郭文贵那成什么人物，不指望我也。
不要任何政治明显，我也不要明，我也不要钱，我就是要追郭7条，我就是跟盗国贼PK到底我要让你。中国老百姓少一点杨改兰，我要中国人真正依法治国少一点，少一些，已经反弹少一些，以黑反贪少一点。这个现在给他们以黑反贪，反贪就是一黑板，所以说这是最关键的，所以说所有的推友们为这次会议不要。在互相掐，互相逗乐，这都是病毒，这都是毛病，但凡有一点脑子有一点点常识，你能相信他们说的哪句话吗？
凡是他们说的话你都要愤怒，不要看我，现在他们说我都不看，不要浪费自己的生命，不要让它们在你脑子植入了任时完。不要再当他们的牺牲品，不要再当再回到某事跟大蛐蛐，我们要当海里的鱼，山上的老鹰和鸟不要当。茅坑里的蛆，在此向所有支持我的推友们，我没说到的，说的好，表示万。真万分的感激，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月24日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/77/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/77/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【一个历史性的分水岭】
只有看到王岐山这些政法委的人被抓了，（1:05:43）你们才可以。要忍住这200–300天，千万不要以身试法。就像肖建华一样，你千万别天真。肖建华Biaji给弄进去了。完了吧？！所以说，希望大家，文贵用生命用实践告诉你们，切切不要相信这些盗国贼。中国现在山雨欲来风满楼，这是最关键的时刻。忍住寂寞，守得住孤独。用你的智慧把这件事变成好事。
任何私人企业家让你们孩子们，经受得住这次考验。留着这个火种。在海外留一块儿自留地。这是你的未来。这是上天给你的机会。如果你天真如果你愚蠢，你就把家根断了再无回来之日。这是关键的关键。
所以现在文贵的爆料。我在准备全球发布会的同时。我已经注册完了推特党的，郭文贵的各种名称都注册完了。希望下一步找到人真的成立推特党。要推动感恩节。我全力以赴准备全球发不会。这个全球发不会像717一样，又会有一个新的理解。
717绝对是中国人民中国政府盗国贼和正义的9000万党员，一个历史性的分水岭。在北戴河，在中央政治局在常委，在警察部队公检法，400万公检法武警官兵已经都认识到了717的意义，她已经像火种一样，仍向了一个干柴烈火堆之中，即将发挥作用。接下来在全球发布会我们将制造大台风，大飓风，将点燃的干柴，推向全国。以和平以真相正义诉求我们的权力和自由。
让盗国贼们看看，你那个小手是不行的。你那个手指头再硬也是不行的。玩这种骇客洗黑钱，造假文件离间我和昭明，和明镜，和我的顾问公司，和我的律师，愚蠢至极。还我和我的律师结婚了？！我的娘哎！哎吆！你真是晒伤害了我了！你们那个报道我看了简直是，不行了！结果我旁边另外一个人说：为啥你跟他结婚不跟我结婚啊？现在每个男的都想约我结婚。咋办啊？推友啊！文贵每天都要结一次婚啊！都是跟男的！你说咋办！从过去的啪啪啪，不行只有几秒，最后郭文贵硬如铁坚如钢。从过去有私生子，我的妈呀我真是。结果我女儿说：爸你有私生子多好啊，抱回来我给你养着。真没有！有私生子，跟这个有跟那个有私生子。最后跟男的结婚了。还是个外国人。好！还有啥说的啊？！郭文贵是同性恋！郭文贵有100个私生子！郭文贵是个大骗子！郭文贵跟谁都录音！郭文贵道德有问题！
跟你王岐山先生盗国贼们欠了中国人的钱，几十万亿的资产，你们有787，五个飞机，还有你和范冰冰许晴和黄艳和那么多女人的关系有关系吗？有关系吗？我不是好人，我是坏人！我是世界上最坏的人，最丑的人，最不行的人，最肮脏的人，跟你这些有关系吗？没有关系！
你中央台说我无非我是骗子嘛！从我过去骗别人，到我被骗！从我啪啪啪不行早泄到最后坚如铁硬如钢！现在是我骗别人别人骗我。我被骗我骗别人跟你盗取国家有关系吗？就凭我郭文贵这长相，我还给人家啪啪啪去？我去跟男的结婚去？我32年的夫妻婚姻！你王岐山给我站出来，你中间是多少背叛？你那些盗国贼是多少背叛？你们玩儿了多少明星？把多少女人玩儿到医院去了？生了多少私生子？私生子的妈在哪儿呢？你们这种盗取国家，把老百姓当猪狗，不仅抢走了她的钱，还要强奸她的意志，强奸她的思想，还要老百姓说爱你！这盗国贼简直太阴险了！
我把你钱骗了，我让你当了房奴，我让你当了工作奴一天工作十几个小时，你生的美女我给弄走了，还得说你爱我！忠于我！中国没有佛，没有耶稣也没有默罕默德，只有共产党！只有中央中央政府王岐山先生！他是伟大的！他是默罕默德！他是耶稣！他就是佛祖！这是什么情况啊？
全人类这么大的谎言！竟然王岐山先生站在中央电视台一次次出境去扶贫去了！站在那儿，撇着个嘴！你咋不回答老百姓你家的钱，咋回事啊？你老婆咋是美国人啊？你美国的100套房子是咋回事啊？怎么你家姚庆这么有钱呢？孙瑶贯君刘呈杰谁是他爹啊？
关于破墙的问题啊推友们，现在他们已经疯了。现在不是推墙，推那个墙也没用，自己弄成铜墙铁壁，就怕14亿人民造反。就怕不要说14亿，所以说：别着急，别着急！会解决的！推墙的问题一定会解决的！我现在不能告诉你们。
【老子可以用扶贫的办法把你灭了嘛！】
咱们现在看到了王岐山先生盗国贼们，到中央台天天报平安，在虐待老百姓啊！还在骗老百姓啊！你扶贫？你把你家飞机我看了昨天有美国报道了，说海航50万人民币一小时租787，50万跟我说的是一样的。你飞一趟美国是14个小时，甚至16个小时，那就600万！你把飞一次的钱，姚明珊姚庆孙瑶贯君给老百姓捐了。你把你加州房子楼下那个钻石珠宝，翡翠你拿出几块儿来给老百姓，这就行了。你这拿人民的钱给人民扶贫。不拿你的钱给人民扶贫。
就像我们海外的民运让别人捐钱你去搞民运，让别人搞暴力，你在家呆着。那不是骗人吗？！
你为啥不拿你的钱去扶贫？一个纪委书记搞什么扶贫？你自己腐败不查！你不查海航！你搞什么扶贫？这么多推友你纪委书记你搞什么扶贫去啊？那么多贪官你不抓，那么多酷吏你不抓，傅政华你不抓，公检法你不抓，709你不管，泛亚e租宝你不管，老兵没饭吃你不管，我们现役军人家里边老婆孩子没饭吃你不管，你叫他们献身去，你搞什么扶贫？你不就是骗老百姓吗？吓唬当官的嘛！老子可以用扶贫的办法把你灭了嘛！
如果中国现在十九大王岐山先生还连任，盗国贼还连任，老百姓们我们应该开始，静坐一星期。都到政府门口静坐去。让当官的知道，老百姓知道你在骗我们。我们不要搞暴力，但可以静坐一星期。如果老百姓连静坐一星期的勇气都没有，那只能当猪狗了。当猪狗你得说爱人家。
共产党会拿着你们纳税人的钱，让盗国贼们在镜头前给你送一袋大米，送一件棉袄，当镜头撤了，马上就嘴边的话这帮傻掰，这帮畜生，这帮刁民。当官的心里面如果99不是这么说，我郭文贵算放屁。都得说你们是刁民。这是为什么有城管。
看看王岐山先生的讲话，两个小时。说拆迁，就得拆！现在拆了成本低，以后怎么拆啊？眼中根本没有老百姓。在当官的那里都是刁民。
【国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地】
所以现在717要消化。一定等着盗国贼把招全出来。一定让老百姓知道717的证据和证据链，然后再走下一步。绝不能跟着盗国贼的步子走。我们绝不能成为娱乐明星，我们也不能成为网红。我们要坚定的沿着自己的计划，一步步爆下去。叫老百姓直到看清楚他们的嘴脸。绝不允许让他们牵着我们鼻子走。让我们害怕，让我们恐惧，分离我们推友，分离我们的信任。各个击破。把各个合作关系跟我远离。如果被分化了，那么我们就得当猪狗。这就是文贵现在追求的。
你看我这上船必须得休息啊。调整好啊，状态要好啊！吃好啊，锻炼啊，我还是那句话。郭文贵再等你5年，王岐山先生，我得等死你！
我就不相信你5年能活过去。你这盗国贼我等你5年我也等死你！你有本事派暗杀来杀我来。没那么简单吧。有本事来啊！
国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地。记住今天我郭文贵说的话。一定是国际上这场战役是埋葬你的坟地。你再大的本事你也不能把你偷来的钱买的房产你养的私生子女，从地球上消失。消失了它有痕迹。
【让这个世界上少一个杨改兰】
就像澳大利亚一个警察给我说的。我这一辈子从来没有像今天那么激动过，看到这些人竟然这么多钱，干出这么伤天害理的事情，中国人那么穷，（2–1:17:42）。我给他出了6万美元，我让他游了一趟中国。我说你到中国旅行去，带着你全家人。但是城市得我说了算。入境一定从云南开始，丽江洱海，然后你想办法到达广西，然后你要靠近新疆。因为你进不去。到了新疆某个城市，然后你到达黑龙江，然后你再到达我们最重要的吉林，我出生的地方。然后你再去上海，然后你再去北京。转完一圈，我说这几万美元你必须花了。你敢留一分钱都不能跟我合作。6万美元全花完。这个人哭成一片。
我说我就希望你带着你的兄弟们，组成六七个人，你给我调查清楚，在澳大利亚的这些投资公司钱的来源，和这些私生子女的来源。还有他们在这个地方，非法的资产。结果他告诉我说：郭先生，我这一辈子全家愿意把生命付诸给这个伟大的事业上去。我现在真正知道，我是有责任有正义感，给这些中国穷人们，可怜的人们，他说你说的那个杨改兰，太让我感动了。让这个世界上少一个杨改兰。
所以世界上有正义的人都会看到你盗国贼的嘴脸。中国有多少天天都有杨改兰，只是被你掩盖了。杨改兰死了，你找你的宣传手出来，我到现在耿耿于怀啊，竟然说杨改兰是因为个性自杀。说一村人穷为什么不自杀，你咋自杀了？你说你这盗国贼王岐山先生有多么的阴险啊！所以中国的新闻记者媒体们环球屎报们你们会被天灭的。你们竟然这样说杨改兰女士。她有在天之灵非要到你家把你全家给掐死啊！
我把那篇报道要永远留着。我回到中国那一天我一定去杨改兰的坟上，我要拿着那个报告。我要给杨改兰跪下来，我要把那张纸烧了。我告诉他她，你死了那是你的权力，但是侮辱你我们同胞是不允许的。
我母亲生了十个儿子，成就了我们哥八个，就差一点儿成为杨改兰。我笑的时候我爹我娘穷没饭吃，我爹就走了。我娘成天哭，我回家一看烟囱没冒烟，就没饭吃我就到井里，我们家有东北那个水井，去找我母亲去。我就以为我母亲跳井了。我母亲每天说：儿子，我不想活了，跳井。我从小这么长大的。看那个井就害怕。我一想都难受。
所以中国的老百姓们，你们一定要记住。不能再让杨改兰事情发生。这就是为什么这几天来很多人在问我：他们对你这样的打击你什么感受？我说他让我的员工离婚，他让我的家人开始没面子，让我的合伙人感到沮丧，他让我的员工感到了恐惧，都是他们的谎言和龌蹉手段。但是他让我更加坚定，我只要是想想杨改兰，想想我娘当时，我们家有没有农民户口，被打成右派我父亲，腿被打断了。我母亲到人家玉米地里边偷着掰人家点儿那个未长熟的玉米，刮一刮放清水里煮一煮让我们吃。
中国有多少女人像杨改兰的命运！我的亲生母亲这样，他做梦也没想到他的妻儿能到今天啊。我成天告诉我们家人：我们大不了回到赵家沟那种生活去。我们什么福没享了啊？！我在我的游艇上在我的飞机上，我享受，就是说再好的我能吃，再不好的我也能吃。可是我郭文贵时刻都在想着，如果我不去做点儿什么，我靠什么活着？我为什么活着？现在我最大的动力就是这件事情：让中国老百姓一定要知道中国和世界之间的差距，中国和文明之间的差距，自由和独裁之间的差距，民主和独裁之间的差距，真和假之间的差距。毛屎坑的蛆和河里的鱼海里的鱼之间的差距。为了这个我们对生死自由什么财产都会不在乎！
你去想想杨改兰，有多少个杨改兰啊！你想想一个30多岁的母亲把四哥孩子给杀了，再把自己杀了。死完以后丈夫打工回来，等到一星期啊，再把自己杀了。你去想想这个悲剧。结果她死了你就别说她了，该死行吗？穷活该没本事！你竟然官方媒体写上杨改兰个性极端，为什么这一村吃救济的人不死，就她自杀了。300块的救济给她拿掉是合理的，因为她家有几只牛，这几只牛就是她该死的原因。这个村都没死，她就不应该死。我就想想我娘当年，毛主席死了她哭的啊嚎天动地，我问我娘：娘啊你咋哭的那么痛啊？我娘趴我耳朵上说：“我想你姥爷了。”
这一辈子影响了我。原来她不是哭毛主席，想她父母了。她连饭都没得吃养我们这八九个孩子，靠每天上山上拽湿柴火烧火吃饭。腿被打断我父亲。
这就是文贵的血液和心里面流淌着，真是看着老百姓包括我们同行私营企业家，你想想我看到王健林先生，十多年前我就认识他，我看到他老成那个样子，而且他现在还要对着媒体记者。咱们老百姓被培养的仇富心态，就恨不得王健林死了才好。人家儿子也没惹谁，就是咱们政府盗国贼宣扬的仇富转移视线，对乐视啊对王健林啊，对马云啊对马化腾仇恨，不要这样。是他们植入了我们血液中仇恨，矛盾，没有人性的东西，转移了盗国贼的视线。
你要问一问为什么王健林和马云和贾跃亭这样，是因为盗国贼不是因为他们本人，他们在哪个国家他们在阿富汗都是优秀的企业家，世界的精英。这个事不是说说就过去了。不是说杨改兰的事情说说就过去了。我们不可能忘记的。像刘晓波先生，刘晓波先生死了被肝癌了，就忘了吗？就过去了吗？现在到处搞追思会，追思会有什么意义？
我再说一遍，任何一个小的行动，都胜过你千言万语！
凡是没有行动的口号全是骗子！精神欺骗！凡是自己不付出让别人付出都是骗子！都是盗国贼的阴魂！这就是为什么我们今天要干的事情，一定要记着，为什么我跟任何人不结盟。我要把我所有的财富，所有的生命，不包括我们全家的，拿出来去追求我想要的：不当毛屎坑里的蛆！把毛屎坑里很多同胞的蛆给救出来，当海里的鱼！当不了海里的鱼当河里的鱼！把毛屎坑里的蛆变成可以飞翔的鸟！飞翔的老鹰！！
不能让我们子子孙孙在毛屎坑里吃屎，不能见阳光的活下去！
盗国贼们把贯君刘呈杰孙瑶，到美国读书长大，叫他们当老鹰当鸟飞，然后置一大堆资产，再回到毛屎坑的上空，再把我们所有人的血汗再给吸走！他咋不把他的私生子女家人放在毛屎坑里去熏啊？这不就是很简单的道理吗？
哪个政府官员不把自己的儿女送到国外去啊？
杨改兰要有钱不把自己送到国外去吗？她想自杀吗？会杀子自杀吗？她想把自己孩子杀了吗？杨改兰是我们中华民族永远要记住的一个女人！
【让人民团结！传播善良！不能有仇恨！】
过去几百年，张维迎说的太好了：过去几百年中国人没有任何发明，对世界没任何贡献。原因很简单，中国人都变成了奴才！自私鬼！剩下的全是仇恨！仇恨富贵仇恨明星仇恨一切！就是不发明！这是为什么为什么几百年来，到了文化大革命我们到了底线回到了石器时代。中国人现在除了骗子是真的没有任何是真的！
外国人尊重我们中国人除了尊重钱啥都不尊重我们！外国人听我们说话一切都是大问号！没有任何人相信中国人说话100%是真的。连外国人都是说：真的吗？Really?为什么？因为中国已经成了一个骗子的国家，骗子的民族，上下骗左右骗，剩下的全是仇恨！
你看咱推特上，每个人告诉我谁不是好人谁不是好人，天天这样。我真烦你们，我求求你们别再发这个，是不是好人我有辨别，这是真正盗国贼乌托邦给你们种下的毒！在你们眼里都是特务，都是坏人。我们人是有缺漏的，就是来改变自己重塑自己来了。不要把人都说成那么丑陋。那是盗国贼乌托邦植入最大的精神病毒！
我们在国外就不要再传播这种仇恨了。包括所有现在帮我的人当中，也别互相骂了。别再抓特务了！别再抓伪类了！咱现在就一个针对盗国贼！
曹长青先生袁红冰先生郭宝胜先生唐伯桥先生陈小平先生，还有两位女士美猴王，太厉害了。中国现在如果女士都站出来说话，两位美猴王长得漂亮，口才好逻辑清楚，生情并茂！中国所有的问题都要从女人开始。只要女人强大女人伟大了，这个民族就可救了。
看到两位女士，还有我不能讲的。杨丹荷老师啊，教育我影响我。看到我推特上june哪，看到我们其他几个女士啊，这些女性了不起！中国只有女性苏醒，女性站到前台我们才有希望。
不要再仇恨了。我们两位女性讲的没有那么多仇恨。特别好。咱不要传播仇恨。不要那么多辱骂！不要互相掐。
所以很多外国政府官员问我：为什么你们中国人一见我面都是什么什么坏话，这个不行这个不行，他不是好人他不是好人，他是特务他是特务都这样。我很少听到正能量，这个词不能说了，那个老师批评我了。不要说正能量。说积极的话。没有！这就是盗国贼植入我们血液中最可怕的：仇恨！因为你有仇恨你就没有真相！因为你有仇恨你就没有机会去看盗国贼们的嘴脸！转移视线！
这就是赵高为什么指鹿为马？！为什么天天杀人？！制造仇恨就是掩盖他盗国的想法！无论是文仲张良范蠡这些人物都是有一个共同的：让人民团结！传播善良！不能有仇恨！
凡是叫老百姓传播仇恨的，就一定是有阴险的有不可告人的秘密。这就是盗国贼！所以王岐山先生每天上电视咬着牙啊，让人家家破人亡，两军对垒现在还在较劲中，你看那两个小时的内部讲话，拆不拆？“拆迁成本低，再不拆成本高了就得拆！“抓！得保护这些官员！什么道理啊？王岐山先生？你是个纪委书记，你鼓励这些官员欺压老百姓，抓老百姓！把信访的都给抓了！刁民！你把信访说成刁民！然后你到外国来宣传你开放民主的形象，多么大的灾难啊这是！
这种骗子竟然管着9000万党员代表14亿人民？！这多么可怕啊？所有的中纪委管过拆迁吗？管过拆迁腐败吗？管过金融腐败吗？管过金融诈骗吗？为啥不管？王岐山脑子里：中国的老百姓都是刁民！他本身就很自卑，一表面上没儿女，第二个他是女婿室外戚，他就不是正宗的红二代，他对共产党对这个社会很复杂，变态！他恨不得全中国人都死了才好呢！抓一个弄死一个就高兴！别人有漂亮媳妇他也妒忌！别人有好儿女公开的他也妒忌！别人有飞机他买个大飞机！别人搞女人，他搞明星搞范冰冰！你喜欢许晴，朋友的媳妇也得搞！然后军队的强大，我搞军队的老婆！都是心理变态！
所以他现在搞的这些东西，大家只要看明白了，不用文贵提供证据，但凡去查查，但凡去了解，中金怎么到每股投资的？金融这些年怎么弄钱的？建行怎么弄钱的？中建投怎么回事？那钱大了去了！
他把中国人的钱和血液拿走，享受啊！恨这个人民啊！他说中国人不配当人都是刁民！
（回头看表）哎吆这一说说过了！不说了！今天不说了！
接下来啊，我还准备全球发不会。全力准备。然后呢，适当时机咱们会有其他料出来。这几天接下来还会报平安。报平安直播。现在先把王岐山先生717的东西让老百姓更多的了解。更多的揭穿他们盗国贼的嘴脸。
更重要的事情：我希望推友们一定要团结！不要上他们的当！看清真相，也不要听文贵的。看真相！用自己的脑子用自己的想法，自己的信息得出真相答案！不要上他们的当！
还有所有的海外朋友们，所有的人不要再互相斗了！没用！一点儿意义没有！郭文贵不指望任何人能让郭文贵成为什么人物！郭文贵不指望！我也不要任何政治名衔，我也不要名！我也不要钱！我就是要追求郭七条！我就是跟盗国贼PK到底！
我要让中国老百姓少一点儿杨改兰！我要中国人真的依法治国！少一些以警反贪，少一些以黑反贪，少一点儿现在的他们以黑反腐，以贪反贪就是以黑反腐，所以说这是最关键的！
所有的推友们文贵再次呼吁：不要再互相掐互相斗了！这都是病毒！这都是毛病！但凡有一点点脑子有一点点常识，能相信他们说的那句话吗？凡是他们说的话你都要说：NO!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
