<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2019年10月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B410%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2019年10月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B410%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月30日特别节目</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/893/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/893/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：今天是乱聊，乱聊，乱聊共产党他的到底所谓的今天的发展的叫新革命、新思路。号称共产党的新长征，是不是！叫数据链、区块链。咱现在开始老江、路德先生、Sara 女士你们记住，毛泽东当年是，我说过很多遍了，先许给大家的是推翻地主，你就当地主。yeah, put here thank you sir.
Sara女士：怎么还有酒啊？
郭文贵先生：这是罗曼蒂康迪的酒。
Sara女士：你不喝？
郭文贵先生：我喝不了这个。
江财神先生：他这是什么？香槟呢还是？
郭文贵先生：这是寇尼亚。这绝对是我可以这么说，战友们懂的人太多了。你想找这一瓶酒难的去了，这是罗曼蒂康迪的饭后酒。就在这呢！编码都在这儿摆着呢！你看那个密码都在这儿呢！
这是罗曼蒂康迪的饭后酒，咱现在开始聊。从毛泽东开始说推翻地主就当地主，咱先说大跃进。最要和今天区块链要比较的叫大跃进，当年大跃进发生多少事情？文化大革命死的人也没有大跃进时死的人多，这个大炼钢铁是什么概念啊！老江你去想想，路德先生你们回去给战友简单回忆一下。大炼钢铁给中国造成什么样的灾难！荒唐到了什么样的程度！亩产万斤粮，你还记得这个吧！我小的时候我不知道你们还记得吗？我小的时候在东北的时候。那墙上都是什么工业学大庆，农业学大寨，什么、什么这个煲着头的农民代表，还有什么大跃进，什么亩产万斤，当时口号墙上还都有呢！小时候你还记得吗？
江财神先生：那是钱学森我们的科学家又是什么原子弹之父，他发表了一篇文章说，如果绿叶和太阳光的光合作用达到了充分程度，水稻可以亩产1万2千斤。这是钱学森在青年日报上所发表的文章，后来被中央源引于作为亩产万斤的理论和科学依据。就像现在我们研究的是区块链和数字货币，我们有依据，这回不是钱学森、王学森、刘学森所拿出来的这样一个中国科学家这样一个依据，应该是这样的啊！
郭文贵先生：是，你说当时这事很明显。
闲聊
郭文贵先生：当时这一段，老江你还记得里面，其中有几个，大家、跟今天区块链最有名的词。大家记得吗？超英赶美。记得吧，路德先生。你也记得吧，Sara.咱们都记得到现在。超英赶美，这词当时没人怀疑这词不对的。你怀疑这词不对吗？没有人怀疑。
然后咱跳到18大，你们现在把你们想起来，我不说、我说不出来的，你们都补充。好不好！咱把区块链给他说清楚。
2006年，习近平当时副主席叫奥运会的、奥林匹克运动会的主任。胡锦涛不是主任习是主任，王岐山是副主任，北京市长嘛！一些人经常到盘古开会叫安全委员会、奥林匹克指挥委员会。当时还没有讲，当时大家都在说奥林匹克 “绿色奥运、同一个世界 同一个梦想，同一个世界 同一个梦想” 。后来刘志华被我弄进去以后，王岐山吓尿裤子，改成了叫绿色奥运，他就没有腐败了。
那么这个时候大家记住，江泽民的三个代表，江泽民的三个代表，那时候最火的时候。江泽民三个代表完了就是所谓胡锦涛的“科学发展观”，和谐、到处和谐。然后在北京市推行叫“八廉八耻”，你记得八廉八耻嘛！到处北京都是八廉八耻，北京城学八廉八耻。
大家中间还有一段，大家千万可别忘了。这个时候是胡海峰创建了威视，威视的总部就在清华同方，就在海淀区清华两个楼，方的、中间方的有一个窗子，他们叫天眼。21楼就是胡海峰，22 23 24上面是刘志华的叫北京市政公司，他一整层、一半是他卧室，他每天往那睡觉，然后在里面玩姑娘，下面叫欲都夜总会。抓刘志华是6月6号抓的，是五月份、5月4号先去抓的欲都的人，当时在大堂里边还把胡海峰给抓住了，给摁在地上了，因为刘志华住在那嘛！
当时威视是胡海峰是太子的时候，就是提出过口号，“打造数字北京、和谐中国，要创造一个科技的中国、科技治国”。然后呢！还提过江泽民中间叫“道德治国，以德治国”。你们记着这词吗？都发生过。你今天你把这话八廉八耻、以德治国、数据北京、科技治国、科技是发展观。我告诉你区块链不是从习这块开始的，是从胡那时候就开始了。来源于谁？大家都是耳熟能详的，江泽民的儿子，江泽民的儿子就是江绵恒。
当时江绵恒就跟江打造什么？就太空，卫星发卫星。然后在社科院搞一帮人、那帮从太、社科院搞出来说，如何关聚、关于未来、世界科技发展趋势，这才给胡锦涛、操纵胡锦涛给他儿子做盘菜。威视、威视出来了！清华同方出来了！一堆科技公司出来了。结果胡的女儿搭上了，胡海清嫁给了当年最牛的叫世界互联网，不叫、不是区域网叫茅道临。所以胡这是把儿子推出去干科技搞威视，女儿嫁给茅道临。
江财神先生：把女儿卖了。
郭文贵先生：对啊！卖了，而且胡海峰，你知道这谁呀！这个海清，海峰他姐姐，他是弟弟。这个是被茅道临搞上床了，搞大肚子了，没辙了，最后这公主被你搞大肚子了，只能这样了。最后是你不去中南海，给你生孩子，你就持股，新浪股你也别再TM做买卖了，这胡还有点底线。但是我要告诉你，当年的科技发展浪潮就搭上一公主，而且是太子亲自执掌，要掌握天下。
区块链开始不是从现在，是从那时候开始的。我请问你胡锦涛你那个脑子搞什么世界科技官，他压根就没有。他就听旁边人给他忽悠、忽悠，然后把自己儿子给弄上去，拍马屁，是一场政治运动！政治大跃进！
因为那个时候毋庸置疑胡锦涛要执掌中国20年，就像刘彦平在我家说的令计划多大了，他想让习干一年、两年甚至一届把他干掉。然后那个谁让薄熙来干一届，然后就轮到他干了。这是大家都认可的。后来大家知道变了天了，但是你不要忘了，你看到区块链，你看到这，看到这咱再说一段，你、你们得说话啊！
说这个科学发展观然后和谐社会，叭，习上来了、王上来了。
第一件事，廉洁，出去不搞排场。你看习近平和当时的常委出去不允许，红绿灯不允许戒严，出门到海外不允许华人夹道欢迎而且绝对不能到哪去开会搞声张。然后查封北京各个私人俱乐部，你记得这事吧！
江财神先生：那个时期有一段时间包括厅级干部，省厅级干部都要去诉职、去检讨，是不是就是那个时期？
郭文贵先生：就是那个时期搞的嘛！
江财神先生：就是承认自己的问题，有检查组。就是说你，你受贿没受贿啊！说受了，受啥贿了？我受了5袋大米、什么两袋什么鲍鱼干等等这样。回去吧！是不是就那一时期？
郭文贵先生：就那段时间而且你还记得吗？在机场拦车、掀车盖子然后给这个各地纪委，然后王岐山搞了一个所谓的诉职工作，主动交代、天天诉罪一整套。那个简直搞得、初期搞的、搞廉洁搞的就不行了。然后就搞了一个叫反腐运动。然后就是说两手抓，两手都要硬。打铁还需自身硬，然后是以人民的名义就是干掉了百万共产党员。你看这段根本不提和谐了，也不提和谐了，也不提三个代表了。
江财神先生：我现在我就明白那个时候的初期诉职也好，自我交代也好，其实他就是在给他这个中共的党员也好，这些干部也好敲打敲打，其实我记得那段时间他并没有真正的查处什么。
郭财神先生：不是，老江不是，查了很多人，查的是低级的人。抓老些人了！
江财神先生：哦！我明白了，当时就是报道说部级干部没有，但是厅级干部有几个，然后下面局级干部一大堆，就是应该这么搞得。
郭先生：这就是为什么我报料，你记得我说的吗？我说这个王岐山和习说过要在党内要搞什么，要搞退党、清党。你记得吗？2017年我就说过。他就是从底下开始清的。王岐山给班农当面说，你们报道说我干掉10万人，不对，我干掉100万人，就我干的。这一百万人他不是胡吹的。这个将近5、6十万都是基层党员，基层干部，这小子阴呢！他把你基层内干掉人，他把基层人全换成自己的人了，还挺好看。
这干嘛呢？给他通风报信，下边人就是我安一个人。我现在把你老江正式干了，我不把路德扶持上去，我把Sara 弄上去，Sara 就感恩戴德，八辈都轮到我啊！我怎么接这个书记了，那你让我干啥，我干啥了。王岐山玩的一个真真正正的叫革命策反。嗯，完了。基础上牌给你给毁了，有人给我检举爆料，谁说我不好了，谁反对了，老子就把你、就给你黑掉。所以你看他连续干了人，我就该我走人了。我就跑了，我就跑了就。我就知道他真的要干啥了。
这个时候老江你要注意到非常夸张的事情，习近平开始讲话了！十八大以后。你看他干啥！大部分证据都有。科技，江泽民提的叫做打造一个能打科技仗的和信息战的能打的赢的部队，记得吧这事老江，老江是有眼光的，你现在往回看，这里面最有水平的是老江，你服不服就这样。
江财神先生：不是，我一直是这样认为。他腐败是腐败，贪婪是贪婪。真正他搞国际关系、搞内部的这一套东西，玩的好他确实是，还挺亲民的。 咱就说。
郭先生：绝对腐败，但绝对他不疯狂。这个人是有国际眼光的。路德先生你别看他真是有眼光，而这个时候干什么，团结美国。你看WTO也好，奥运会也好，他整的明白着呢！
然后呢！就军队叫科技强军，裁掉几十万大军。嘿！这哥们，然后呢！是什么，亲近俄罗斯搞好关系，我给你搞外交，但不玩钱。大量的往美国派任务，把他儿子给美国搞了个什么？跟美国搞了一个叫做“两国精英会”。跟一个G M公司搞了一个500人的所谓精英交流会。每年500人啊！什么田溯宁这些人，你看到那个污脸大会，大多数都从哪出来的。这个时候你看有意思了。所以胡锦涛搞科技发展官是继承人家老江的。
你胡锦涛没干啥事儿？是老江不让军队做生意的，是老江废除军队不让做生意的，这都是伟大的正确而且是对美国战略是成功的。而且在党内，当时他虽然说腐败吧！但是他绝对做到了一点，他做到了平衡。
但是习和他上来以后，习弄军队，王弄兵防。以反腐的名义，在军队干掉了郭伯雄、徐才厚，在地方上干掉了一堆人，令计划、薄熙来。这两人就想把江山拿走了，就是我想说。但是那时候大家都蒙着, 反腐、反腐、反腐，一切都是反腐。国家危在旦夕啊！然后照顾老同志，团结所谓太子党。
咔，过渡到了直接十八大到十九大，咱们出来了爆料革命。吧唧把宪法改了，突然间提出了一个什么，2025中国制造、2035、中国的一带一路、中国的百年、2049、两个1百年。哇塞！这全世界吓傻了。
这个时候中国共产党已经打开了三个他无法收回的三个魔盒子，这不叫潘多拉盒子。
第一个修宪，
第二挑战全美国，挑战全美国，直接干美国。
第三宣布我要领导全世界。
江财神先生：这三点是致命的。
郭文贵先生：这这、这个，老江，你现在看往回看这几年。这可不是开玩笑的这事。太大了、太大了、太大了。十九大以后，干什么训兵、养兵、一带一路大量往外派军，你们到现在没有一个人谈到的。等到有一天你会发现，他在中东、在世界布的兵的时候，你们、你把你所有的爆料你都会重新审视、你都重新审视。因为他那个时候大量的往外派兵，已经完成了派兵。
这个时候大家看到一带一路跟美国开始恍叽来个贸易战，川普总统也上来了、怼上了贸易战。
Sara 女士：那我想问一下这么多的策划是什么人在后面，给他们策划还是他们自己。
郭文贵先生：简单地说，这是共产党一直以来的政策。他有魔，它可以走向极端，它可以走向保守，可以走向和平也可以讲。但是习和王选择最最疯狂的一面，这就是刚刚金里奇说的那句话，他们相信了邓小平我富了，我就搞民主、搞法制。他们相信了富了、民主了，我就感谢你美国就跟你一伙。但是另外一条路他们可以走，就我到极权，不叫独裁叫极权，我要走极权。然后我当世界老大挑战美国，他觉得你根本不可能、你不敢、你也不能、做不到。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大餐什么都有，我看了优秀，寿司。
挨打。然后我不好。我去拿盘子。很多很多。
未抛光厂就没电了，说sleep. So this is too small.我抢个机子。
Yes very nice.我。这个是直播，所以就避免不了。
第2条羊肉。我看了还有一个牛肉，我一会给你看。哇噻。
说。爱b。
今天没有它的适用面，炒面。啊。
OK是我需要。出境了吗？还没有吧？肚子都破了，在这里，这样子可以，因为我随身带了一个。
好大家好，大家好，我把这个镜头。是吧去年的。比较。经常啊，佩服啊。
几乎我看她就是美，有一套不同，不知道为什么你。嗯，我给你看一下，去哪里？三个月。
还长着呢，动力。那也嗯。500美元是。
我关门不让看了。你要问下他叫什么名字吗？他说。日本日本的厨师教练卡。
好不好？我我们去，我还要带一下这个设备了。好来了。
开动了。主要是爱马仕。还没看清楚。
OK了，红酒红酒杯这个价格。和质量，你看水晶。好在我们这边新买的，新买的，专门给牛排。买了嗯，是的，因为我们客人的要求很高。
才买的吧，还是给你买的，切牛排，你小心点，小心点。一个刀子600，小心点。还在想呢。这个给这个有什么？
专门。还有懒的哦。不对啊。
你你好好选吧。好门道，吃饭去好吗？
刚走了。对对。我们回深圳呢，像这个叫啊，3.都来到这里叫转吧，然后。
哦，就说就，结果呢就一直就是。就跟旧了就装了，有些战友舅舅呢就说成酒或者救人的救，还有酒庄啊，很多战友。我以为我是开酒庄的，糟糕了。
老旧楼里。So the small size后面一句话的的。对。啊。
建议开始支持，对吧，你知道这个是什么酒吗？哦喝酒了都，你看这是他浪费的，啊。
你看，你知道吗？避免10.不跟你讲我不着急，我可以可以，但是。
你看。喝红酒吗，我来。先说说这个是什么酒？老婆，这个我喝了。
有几次这是我微信上就专门今天给你们的酒哇，特别好红酒。在法国的，这是virtual就是好像。每一年有很少很少的，全部。还有我看看就是还有。
这是1990年属马，就是你看他已经看了他今天。试试这个好不好喝，所以她试了一次，就这个留给你了。9点别忘了，管他们吗，在。啊我觉得。
Now yes.好。
不是你家的时候。
周二业主的。Another dog is from the sweet escape, 然后这个牛肉是今天早上。对啊，我真的特别感动。也这几天。
This有。It&amp;rsquo;s good.Oh, I have to leave your.那sir.
OK 24呢。OK娜娜。好好好OK。
很多人。我先看看我。
那你看吧，你给大家看。嗯，把这个这个东西可以好，可以可以来。我们要喝这个还是喝这个？哪个好？这个号还是这边好。
两个多，我都拍了一张。两个都看东西。是好几个。哦。
也算是说。我果然是。是葡萄做的吧？
还没吃饭。Yeah I&amp;rsquo;m drinking.原来红酒是葡萄做的。我我不等了，我想。
你在干什么？我没有喝我，我只是闻了一闻好不好？我还没调好，嗯，好。刚才我没通过啊，我我只是闻了一闻，没有喝的我真的。
我只是闻了一闻，好多了。果然是传说中的红酒，爱还还不说还真有不一样，说实话。还真有不一样的，我平时买的那个几十块的。就是有点不懂事吧，我在查，当然我不是说。
爱，有不痛的问题。对呀，真的确实是第1次的。被当成入口啊，那个气味怎么形容呢？是从鼻孔里有弥漫着另外一种气味，像那个橡皮桶的。那个红酒的橡皮桶啊，那种味道是很纯很纯，你有没有感觉？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/892/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/892/</guid>
      <description>内容梗概: 今天中午吃的鸭腿，实际上在今天，三天前开始腌制啊，然后今天早上3点多到4点开始做的，然后呢你看看这个牛肉啊，大家看到这块牛肉，大家看到这个，这也是昨天到的，啊，是昨天开始腌，然后现在大家看到，正在烤箱中，正在这烤箱中。snow要馋死了，，哇，这个大的哇，这就是这个的啊，大家看到这个，厉害的啊，哇，大家看到这个，你说说咋吃吧，大早上起来烤了，听到这喂的冒油了吧，现在都冒油了吧，哇哦，等一会儿大家看到切开啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</guid>
      <description>内容梗概:
这个B2桌子真的是太神奇了，我们发生很多很多事情。确实任何东西我发现，真的像佛祖说的这个东西的器型，啊，就是跟它的价值有关系啊。就是有关系的，就像一个一把刀子对着你的脸的时候你会感到痛是吧？你感到不舒服。嗯，这两天发生的事儿实在太多了，我说刚刚说的那个黑客，把班农给黑了，但是他们想造谣，恰恰的造不了也帮了我们，更加证明了你郭先生从来不会有一点违法的事情。有违法的事情被黑客给吓死了是吧？咱没啥丑闻，一没有什么性短片，没有什么性乱的短片也没有非法的钱财，更不会骗人，也不制造虚假文件，是吧？也没有什么王岐山在变态的手，也不玩明星对吧？咱怕啥呀？结果现在证明跟我半毛钱关系没有，当然了，当然了我们也在很多方面也证明给战友们看，我们是有实力的，我们有实力的。
这个你懂的啊。所以说你可以看得出来，在中国历史上我相信还没有人像我们这么做事情，这么干净，这么守法，这么有实力，这么大付出，你见过有过吗？你有这实力你不一定这么做。
他那到处捐款是吧，募捐嘛，你看看这个压力，家人啊还有这个同事，钱财，简直是现在想想，有时候我自己看我自己都觉得不可思议啊，确实不可思议。每天发生的事情都不可思议，你想想仅仅这几天发生的事情就有点不可思议了，这几天你说我每次我看这个照片的时候，这个照片发生了多少事情，蝴蝶，还有他啊共产党，一个衣冠禽共产党，还带着个五角星。现在共产党又开始要、真的要共产全世界，真的要欺骗全世界，这不是开玩笑的。
（嗯，下午时候您会谈到这个区块链是吧？）
我今天早上很多战友给我发信息啊，今天是最近最多的英文的朋友，外国人吧，哎呀，疯了一样就关于这个班农先生的报道。说郭先生我们愿意给你做顾问呐，这个报道反而给我帮了忙了，外国人的钱，资本主义，就是资本主义钱就是爹，资本就是钱，有钱有主义了。社会主义，啥是社会主义，就是权力，有关系就有主义，没关系没主义，有权力有主义，所以权力是爹啊。说来说去都是权利，权力要来干嘛？就想干啥干啥，在资本主义国家钱很重要，现在看来哎呦有钱哪，能不给你做顾问，能不能参与爆料革命啊，能不能和你的爆料革命进行合作的顾问啊？我不要100万美元啊，10万美元。
很荒唐，我说这都不是我的钱，爆料革命现在也非常的困难啊，第二个就是说区块链是战友发来的，怎么看区块链。我们的北京姑娘不同意请举手节目，说郭先生我们刚做了一个节目，从9分钟开始你看一看我讲得对不对？我说讲的是不错的啊，但是都没讲到点子上啊，都受共产党的这个迷惑了，没有人了解共产党。
区块链的事情，你从技术上解释，那是不可能的，讲区块链一定要从有一个耐心有个时间，告诉你为什么共产党常委要学区块链，共产党为什么要改区块链？要从案例，从事实，从历史说完以后，你才能理解什么叫区块链。从技术上讲是太容易了，关键这个技术为什么共产党要用？共产党要学习？这是你不了解共产党的人，你不了解共产党体制的人你是不懂的。慢慢吧，等有时间，我今天下午直播不讲这个，明天讲，明天上午直播，明天上午从10:00开始直播，明天从上午10点到下午2点，好吧？
这是你买那个？非常好这个，FOX那哥们来说非常好这个。你要有钱了，肯定很会花钱。
你是真是典型的发烧友。这个共产党只会说不会做，什么维护环境。
你看这个，真的是火了，特别是国内，特别是国内，你看从美国细节的变化，你看这感觉，真是太好了。
这个我们开会的朋友，来到这个空间的时候，感慨啊，他说这是世界最有名的建筑师之一嘛，是设计纽约的432，432最高的公寓，第四季在这边那个55街，最高的那个公寓房子的整个设计，在英国的那个t服装大楼，还是有100多个楼是他设计的，还有大桥啊都是太多了，太多了啊，这个这个设计师相当牛的。
你应该把这个上网把这事给咱那个喜马拉雅大使馆的视频网上有，你把它下载下来，然后你再把这段加上，就感觉特别不一样，然后呢，还有那个设计师的介绍。
你要有个视频，没有版权的，视频没版权，你要把那视频和建筑师给拿出来，你再把这B2桌子，建筑设计者做的爱疯了这是，他就没想到，因为过去正好你看上面平面，只放了一组沙发，非常丑陋的，他没想到我能把这空间给做成这个样子。
我说这个桌子质量太高了，昨天一家公司来给打磨维保，维保一次3600美金，打磨一次三天，3600美金，疯狂吧？我把这个椅子拿走，这是夹在这儿，因为当时不够，这个椅子不属于这，这是这个椅子上已经坐过最牛的人了。
哪有什么老板，世界上最辛苦的，最可怜的就是老板。我的监控器太重要了，我们这里安了60个监控器，但是头两天特殊部门来了，不行，你还得再加20个，这些监控全部是跟某些部门连着，24小时，整个周围整个楼，现在整个楼是80个摄像头，你看到处都是，是跟很多地方联系，所以说我是没有任何隐私的，你看看我那个连洗手间的正门口都有一个、正门口就有一摄像头啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/889/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/889/</guid>
      <description>内容梗概: snow，走了，那你的小腿拉长了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日连线庄烈宏</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/890/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/890/</guid>
      <description>内容梗概:
庄烈宏先生：其实我这两天我很好奇啊，文贵先生，因为刚才的一个随手拍当中，我又问文贵先生一个问题，但是呢，文贵先生又不肯回答，说明天再说，今天呢我就不想再问了，想必这个问题大家都知道是什么问题。
郭文贵先生：区块链啊，你发现没有？这两天，咱们战友有的人就已经搂不住了，这就为啥我一直在咱群里说旧庄你要搂住，就是人家美国还没说呢，就说中美要签第一段协议了，啊，咱们战友们情绪有的就来了，就开始评论去了。
这么大的事，咱要搂得住，第一个，你怎么能耐，你也不是那个决策人，就你说再多你能是川普吗？难道你比川普还能早知道吗？你没必要证明给大家看，我们爆料革命，我们又不是情报中心，你干嘛显示那么着急，冲最前边，你想领导全世界，所有的事请我都知道，所有的决定都是跟我一样的，你可能吗？习近平他做决定，他下一个小时做什么决定甚至他自己都不知道，川普总统他有些事他也不知道。“梆”一个电话五角大楼说我抓到这个人了，头一个小时他也不知道啊 。就谁也扮演你那个叫神知，或者说是万能万神，你别扮演这个角色。包括这区块链，你昨天问我，区块链还没开始呢，大家就开始了，区块链解释去了，都要抢这个新，John庄你想吗？你抢的起吗？
庄烈宏先生：我没有那个条件可以抢。
郭文贵先生：谁也没有这个条件，你只有一个条件旧庄是你要做到的，就是你搂住，你不要去尝试去证明给全世界我是最有本事的，我的预测是最棒的，我的情报是最棒的，我无所不知，我无所不能，那你就完了，你就开始失败了。
这就是两年来爆料，John庄你发现没有，我从来不会去赶时髦，我从来更不会去赶新闻，因为我从来没把我当成新闻人，世界发生的事多去了，你都知道？怎么可能啊。所以说现在大家都是什么？比特币，区块链，我就说难听的话，战友们凭着你的良心，你拍着你的心窝子说说，在这个之前你知道啥叫比特币？你知道啥叫区块链？你不就是Google 两下子你去弄个常识吗？如果你能Google出来的东西你能讲给别人听，你觉得你还能说服别人的话，不是别人的悲哀，是你的悲哀，因为你的观众实在太Low了。就你随时，你那么聪明，都有这么一个智能手机，你上去这么一搜你就……
所以说，任何人呐，你就别尝试着说：哎呀我要证明给全世界，我什么都懂，什么都知道。区块链哪是你Google完就到那讲去了，然后就讲给别人很兴奋，下边点赞，好、好、好，讲得好！你得到什么了？你告诉我？John庄，你得到什么了？你以为观众们都是傻子吗？战友们都是傻子吗？在这儿人家就觉得：哎呦，庄烈宏是区块链专家，我佩服你。如果你真这么发生了，那是你的悲哀，是这个给你留言的悲哀，因为你们都不可能在一夜之间你把区块链搞明白。你比如说伊拉克这事出来了，马上就有人这个……那个谁啊？巴格达迪，ISIS恐怖分子，大家也去解读去，你知道多少啊？你去过中东吗？你了解IS吗？你知道逊尼派 和什叶派的感受吗？你知道它是怎么来路的吗？然后大家一弄就讲什么这派那派的……
庄烈宏先生：文贵先生的角度跟大众还是有很大不同，包括大家都知道的香港的这个事件，香港运动4个多月以来，在4个月以前的一年多前，文贵先生当时说出的香港即将要发生的情况，大家当时都是一头雾水，想都没想到，今天香港竟然发生了这样的情况，是吧？现在看到香港的军队，香港的这些由解放军假扮的香港警察，看着这些蒙着脸的速龙队，就能看到当时的文贵先生观察香港的，观察中国与香港这个经济的角度跟大众是完全不一样的，如果对于我庄烈宏去看的话，我怎么想都想不到，你跟我说我是不相信的。
郭文贵先生：这个，John庄你身上有很朴实的一面，就是说你尊重事实，你也敢面对现实，就事实是什么样就什么样，这个是就不哗众取宠了，所以说我觉得你一定要坚持到你旧庄以往的这种。一定要记住没有战友是傻的，他今天不明白你旧庄说的，他明天不明白，他后天、大后天一定会明白。没有任何一个人你能糊弄得住所有的观众和战友们。这就是为什么说大家一定要搂得住我一再说。
特别是这两天我能看到继彭斯副总统演讲之后大家很冷静，大家表现得非常的镇静、非常得有修养，但是就这个比特币的事情一下子就让大家的显出来，这个讲得太多了。然后呢给我私信的国内战友们说这个比特币的事这个解读的，特别是我们爆料的战友，区块链，包括咱们外边的社交媒体无人不讲，你看看没人不讲的，你能告诉我那一个人讲得你心服口服，你给我说出一个名字出来，你给我讲一个人出来，所以他讲得你心服口服你给我找一个出来。
庄烈宏先生：昨天晚上江财神讲得，江财神、江老兄讲得，我觉得跟共产党关系特别大，这一点我是肯定应该是能够相信他的，但具体怎么样还得在文贵先生这个角度这个高度去理解的话去给大家讲得话那就能够更加清晰了，我认为。
郭文贵先生：为啥我这么说呢？因为我最早我参与过，我参与了所谓的国家数据战略，其中包括了5G，为啥当年我敢跟西方所有的人说，华为不是跟PLA跟解放军合作，华为就是PLA，这话是我第一个说的，没有一个人说过这话的。所以说从那以后在美国，在欧洲，在所有地方演讲很多人都开始把这个话提出来了，说华为不是跟PLA合作，华为就是PLA，因为什么？我知道它干了啥，我知道它为啥干的，那么华为就是区块链的一部分，就是数据战略的一部分，这是个起码的常识嘛。John庄，你不能说今天很多人突然说区块链，就单独地说区块链，然后说共产党常委宣传区块链你就说区块链，大家谁都没明白就这几天大家的讨论，你就已经被区块链了，都在谈区块链，还有谈香港运动的吗？还有谈中共四中全会嘛？为啥不谈了，就把你区块链了。
区块链最重要的事情就是领导你一切，我今天先不和你说核心的。共产党玩这套东西是什么时候开始的，是从2006年开始的。大家当年看奥运会的时候，大家记住，同一个世界，同一个梦想。后来刘志华被抓了以后，就是绿色奥运，就是不要腐败嘛，包括数据奥运。数据奥运背后是什么？我问过几个美国朋友：你们参加过奥运没有？参加过。我说你的指纹在中国有没有？他说没有。我说你只要参加过奥运，你所有的虹膜,所有的指纹，所有的信息都已经在共产党那了。
然后叫数字北京，你去网上查查去。你再查数字边防，然后是今天大家说的威视。我说：你去看看当时的威视战略是什么？威视的创始人是胡海峰，是胡锦涛的儿子，是在清华同方大楼上，两个楼其中之一，21楼、22楼、23楼、24楼、25楼。刘志华是在21楼，叫北京市政工程中心，上面就是胡海峰。刘志华当时第一次被抓捕就是在清华同方那边发生的。
你去想想威视当年第一个口号是什么？建立世界上数据的最高峰，叫数字政治。数字在前，政治在后。然后讲了个数字治国，数据是国家的安全基石。你去查查威视的网络上，当年就是这么说的。现在大家都讲区块链了。区块链，信息，AI，5G哪那么简单讲啊，大家千篇一律的讲了。
共产党毕竟绑架了14亿人民，还有它的权力，它的力量，它的资源是我们没法比的。但是我们解读要给它解读得正确，因为我们有这个能力，因为你干了，发生了，你想瞒住是瞒不住的。所以我们在区块链这个事情上绝对不能误谈，绝对不能以我们自己为了显摆自己，以我们自己浅薄的知识。那绝对是误国啊，当然误党就最好了，把它党给误了，死了就更好了。咱们不能误国，很多人听我们说话的。绝对没那么简单。
庄烈宏先生：能透露一点区块链，关于共产党背后的关系。能透露就透露，不能就算了。
郭文贵先生：关于区块链，我可以谈一件事情。区块链最核心的问题，它首先是政治，然后是军事，情报，金融。
我就给你讲一个最简单的事情，中共刚刚七十年大阅兵。它展示的所有武器当中，西方最感兴趣的是什么？最感兴趣的就是信息部队。你什么东风都是瞎忽悠的，你吓唬谁啊，开玩笑，你还没打，你就已经死了！！！信息部队那一部分，所有都是围绕区块链这关系。严格讲，你部队没玩区块链是打不赢战争的。但是你不要忘了，美国的华人科学家叫张首晟，斯坦福科学家怎么死的？自杀死的。什么时候死的？是华为事件发生的几天后。他是华为最高层顾问，这个5G和区块链什么关系。张首晟最早提出量子电脑，在量子电脑面前，什么区块链，什么比特币连个毛都算不上。但是可喜的事情，美国刚刚在两个月前正式公布，第一个量子电脑已经现世了，已经在试用了，已经发生了啊。
量子电脑一发生，你哪有什么密码啊。你这电子什么东西，都是笑话了。这都跟石器时代差不多了。在量子电脑面前，比特币算啥啊，分分钟就把你给解体了，啥也没有了。什么几百万倍，根本不止。
现在IBM大概是在亿和十亿次之间。然后它可以达到百亿次，就是一和一百亿，叭，就开了，你哪有什么密码。就像你家的门一样，再好的锁，我来个两千度高温直接融化，我拿个一万度你房子都没了，你还谈啥区块链啊。
大家现在完全没弄明白为啥共产党要搞区块链，完全给搞错了 ，从技术上你来谈区块链。
庄烈宏先生：据说第一台量子计算机现世后，运算速度比传统计算机高上几百万倍，但具体我不清楚。我给大家讲一个很简单常识，我以前用I3 window系统下载720P的视频，下载了3天。但现在用I9window系统下载1080P的视频大概只用20分钟就可以了。你们可以想想这区块链在量子计算机前面是什么概念。
郭文贵先生：John庄你悟性非常高，刚才你说的非常好，但是呢，还不是核心。共产党拿区块链说事完全是战略型的，它的核心本质跟大家说的是完全不一样的。共产党谈这个区块链的时候，我们爆料革命真的看到希望了。等我明天认真跟你们讲。
战友们啊，明天上午大概十点钟我们开始直播，很无聊的直播。明天我从十点钟直播，我们都不会出现，在那个地方，大家看吃的，我的厨师给大家做一种菜。明天呢是我请John庄同志，路德先生，Sara女士还有江财神在喜马拉雅大使馆吃午饭。我三天前专门订了一块肉，刚刚到了，明天你们俩留着肚子啊，从现在起就不要吃了。凯琳吃过好几次了。那个肉刚刚到了，现在就要开始做，一直做到明天。从明天上午十点钟大家就能看到做肉的后半段过程。大家可以看到这个过程，然后做点小菜，然后咱们一起吃午饭。
大家从明天早上十点钟，你们有事就去干事去，没事的话，最好准备点吃的，因为你们会馋得受不了。明天我是在这里请你们几个吃饭。明天你的职务是把这个摄像直播弄好，就拿咱们移动的直播设备好不好。吃完午饭以后，大家聊得高兴了，也可以到这里来，大家直播一下。路德，Sara，江财神，John庄，我们几个要在这里乱谈了。
明天你们要记住，麦克风要查一下子，可能人多了嘛！要查一下。你负责明天把这个弄好。
庄烈宏先生：好，没问题。
郭文贵先生：我让你来，我还没给他几个说呢！我要给他几个说一下。
庄烈宏先生：说什么来着？
郭文贵先生：没有什么。什么种类的肉？什么种类的肉？在这块都能看得很清楚。
庄烈宏先生：江财神要吃肉夹馍。
郭文贵先生：首襄阳、首襄阳，没事，我也去餐厅吃，然后看直播。酒庄很像香港TVB明星，什么叫像？早超过他了吧！当然了。
庄烈宏先生：是吗？谢谢谢谢。
郭文贵先生：所以说亲爱的战友们，我们今天就是试直播，不爆料完全不爆料。本来我有刚才要谈的2点钟，但是因为我还有视频会议约了，我还得上去。结果酒庄同志，我们整个是直播间，你们看不见彻底大改变，彻底大改变。这两天酒庄同志很辛苦和我们的团队还有我们的美女凯琳同志还有我们的港妹日以继夜的玩成了这不可思议的任务。
反正路德不太靠谱，我发现路德根本靠不住，得了，我别指望他了。我还是自己干吧！所以说星期六、星期天我自己干，我就给John庄发信息，你干嘛呢！John 庄说我在喝茶呢！我说你来吧！John庄就来了，来了以后我们John庄我们48小时完成了不可能的任务，我在等路德先生等到猴年马月去了，别等了。我们的凯琳妹妹，我们的港妹妹妹，我们的保镖我们所有的其他几个团队，最多的时候这里长达几十个人全面工作彻底改变。大家你们看到好像一样，但是绝对是直播间彻底改变了。现在可以说，这是我想要的感觉。
庄烈宏先生：就是也有很多是我们另外、另外的哥们功劳。
郭文贵先生：功劳。
庄烈宏：对、对、对，把这些、地下都没有线了。
郭文贵先生：把我这个地毯让路德给我毁了，地下一根线现在都没有了，干干净净。这就是John庄，John庄这、最大的就是生活中干净，就特别规整、规矩。这点不像福建人，这边完全不像。
庄烈宏先生：我也不是福建人。
郭文贵先生：对了。
庄烈宏先生：我是潮汕人。
郭先生：潮汕人也不像潮汕人。
庄烈宏先生：都刷屏，大家好。
郭文贵先生：我的背景是纽约中央公园的一个实景照片，实景照片，实景照片。
庄烈宏先生：非常的好、好看。
郭文贵先生：今天完全不爆料，战友们完全无料的。
庄烈宏先生：本来我想给大家调个大家可感兴趣的，这个话题现在我调不起来。各位抱歉，抱歉，文贵先生说明天讲。
郭文贵先生：明天讲、明天讲。
庄烈宏先生：明天到底讲不讲？我们共同期待吧！好吧各位。可能文贵先生还要等一些关键的信息吧！我估计，不然的话今天不用留到明天讲。我估计文贵先生，每次做一些事情都要有确切的信息才会跟大家讲。这个也就是前几天在John庄的一个随手拍当中，文贵先生经常说的，说一些没有不是确切的信息不能随便发，发了之后会影响我们心中的信誉。我认为文贵先生这一点非常值得大家学习，文贵先生是吧！
郭文贵先生：不敢当，不敢当。人家说了John庄很爱干净，没错，你们换个背景。有战友们要求换个背景，换个背景，跟随七哥，赵岩在阴阳怪气砸锅了。你要砸就大胆的砸，别烂不拉几的像个太监似的，有种放马过来，你看郭文贵给你准备了什么菜，等你砸的时候一定让你扒下郭文贵内裤的时候让你看到很恐惧的东西。
庄烈宏先生：我给大家说，说说赵大将军一个吃相吧！
郭文贵先生：还会爆料，John庄要爆料，John庄要爆料，兄弟好。John庄同志只要是任何人对我砸郭，那就立马就不得了了，最明显的是一个John庄一个卡丽熙，第三个是木兰，木兰传奇，木兰妹妹，现在睡觉呢！只要是有人一砸郭，哎呦！马上受不了了。这就是为啥是好兄弟呀！这个是不是好兄弟是有感受的，这就像男女对方一样，说我爱你和我不爱你，你不用说那么多，对方是有感觉的，对方是有感觉的，哥们好，对哥们好也是有感觉的。男女之间如果用嘴说出来说我喜欢你，我爱你，这已经是太Low了。男女之间就是最大的就是身体、就是感觉，完全、对方真的是万里之外都有感觉，不是说1在米之内。
男人和男人更有感觉了，他完全有感觉的，这你对我好，你对我不好我当然有感觉了，这还用说吗？所以说我最不喜欢就是、这在东北人爱说这话。哎！我这人老厚道了，然后哎！你知道吗？我对你老好了。哎！我一听这话我浑身就起鸡皮疙瘩。
我说实在的吧！哎呦！我一听这我受不了，我一听这我受不了。我这虽然在东北出生、待过几年，我一回头我一听东北人说这话我就受不了。我们家也有很多东北人，一在那说话的时候，我说能不能不这样说话。这个说法实在是、然后跟你唠点实磕，那过去都是假的呗！
然后我爱你啊！七哥我爱你呀！哎呀！我这受不了。你爱我不用说出来，不用说出来，我有感觉你对我好不好！你爱不爱我，我有感觉。就像我一再讲的，我跟我妻子从来没说过我爱她，他问我这么多年、34年，我从来没有一次我说我爱她的。这事太严重你知道吧！太严重，另外一个我觉得战友对战友的好，不需要对方有回应，是不是！人家都知道、能不明白吗？是不是！你说我也不是神，那个战友也不是神。
咱们其中一个战友是在泰国的，默默的挺郭，大量的给国内发信息。他在泰国非常成功，他是某个企业里面的等于是3号人物吧！在几个月以前他要回去，他说郭先生我要是万一被抓了，我就拜托你一件事情，然后就跟我说了说什么事。我说你一定要回？他说一定回去，他因为老人的事情，就这回去了没啥事儿，就在他出境的时候警察把他给留住了。走，你过来，说我先让你走，我可以让你离开，但是有一件事情不要再把郭文贵的视频再往你家人群里发。你在害你家人，不是我们不知道，我们知道。为啥放你走，就觉得你这哥们还是个爷们。这哥们傻了，这是战友还是啥情况！
战友是很有身份的了，你想想也是私人飞机了也是、最起码百亿身家嘛！然后他就问了一句，我能不能问一句你为啥让我走！他说让你走也不是我的决定是上面的决定，考虑到你的生意、你的企业各种形象，但是不要再传播郭文贵视频给你家人了，你在害他。这句话讲到点子上去了，就是你真正的对你家人的爱，你不要把他置于风险之中。包括你喜欢的人，你也不要把它置于风险之中。
我每天都面临着很多战友说郭先生我这能帮你吗？我能为你做事吗？我能捐钱吗？我可以告诉你，我跟每个人都会说一句话，如果在你能力承受范围之外，如果能给你带来风险，你做这种事情或者支持、挺郭爆料，你是世界上最大的傻子而且你对我是最大的侮辱和伤害，我绝对不需要，因为你都愿意挺郭、愿意支持爆料革命了，我再希望你去冒风险，这就不是人干的事儿了。
那就像所有的我们看到的中国历史上所有的革命都要靠捐款。那帮欺民贼竟然公开说，革命就是钱，革命就得捐款，那不要脸嘛！美国有很多伟大的革命者是没有靠捐款的，千万不要相信这个骗人的逻辑。你但凡、你看一个、几个大的宗教，犹太教、新犹太教、基督教、天主教每个教你去看，从旧约到新约只有历史上，哪个是靠捐款完成的宗教和信仰的改革，犹太人被赶出国土多少次，回来回去，不管是摩西怎么说跟上天跟神沟通好了，写了一个合约，但是你觉得有钱吗？我认为神圣的职责是没有钱的，但是他有一样东西，你看看所有的历史上伟大的都有爱，那里面都有爱。都有上天有神还有责任 。你必须对对方好，你对不对对方好，只有你知道，对方知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/884/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/884/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
42
O what they say. Yeah, yeah. Yeah.不是work face.入得下，每一天都在讲，你也在讲你俩都在讲口炮的，没有执行吗？我昨天。
我让他告诉保镖去买这个，这是4部分，这是一个部分，这是一个部分上面一部分，然后这个机子也可以转。买成了吗？我昨天亲自在这干什么，所以说要执行力，共产党你们还天天反过来呢，就装路灯。纯口活的，然后桌子看看就是，你看看咱们这整完啥感觉，你看看地毯通通扔出去，他说鸡蛋太贵了，1万多美元不要。你和路德毁掉了，我一般都棉的厉害，扔掉了，全部做好了吧，你看，今天早上我让他们去把它全做完，在县城做完你看。
未来就全做完了，你知道有多愚蠢吗？找了4个承包商，说要把这个天花给打开，然后再确定能不能按天花灯和。摄像机，我说怎么是神经病啊，这天花不可能被打开了，因为我没有时间管的时候，听说以后这已经是6个月以前讨论的问题了，因为。昨天一打开发现是什么形状你知道吗？这是水泥的，全水泥的怎么可能被打开，所以说让人家骗30万美元。给你把天花弄好，你记得我们在群里讨论和讨论了吗？什么样子吧，天花的黑的架子多疯狂些，你想想。
人家出了价100万美元50万美元30万美元，结果根本不可能认识你的，昨天我也全自己搞定了，这是最美。最牛的这个直播间，你看看这些，你看我们下。工作吧，以各种理由，求不来来解决问题就穿透了。什么不是你和路德先生，你们都是可靠的一些东西啊，我按我的意思做了之后那。
哎呀，你你现在主要小猪，然后小猪小猪小猪比她重要OK这个这个直播间为来世一趟。OK好吧，开始吧，今天一定要做完啊，你一定要做完拜托了，不要再玩扣泡啦。啊。你你还说啥？你做啥了？你要昨天我星期天我在做星期六。
我们的保镖还有团队都感动的不得了啊，你看看你看看每个县每个旅美根里出来。外面还有一大片，这桌子我跟他们一起谈，电视我跟他们一起做，昨天那个防黑客袭击的那个团队来看的。我从来没有见过一个这样的老板，跟我们一起来给我感动的不行，我说我从来没觉得这事就应该这么做。行了，今天下午咱们交接工作啊。
你为什么穿衣服？如果你是为了炫耀的话，你的衣服永远不会好的，这个衣服一定。就是一个尊重，就是对人的一个尊重，还有一个就是你在干什么穿什么衣服是吧？你不能说你到外面去乱穿衣服。都不可以的对吧，因为你到这个办公室来的时候，你就是在战场，你要穿着你的盔甲，是吧，保持你的状态。在对人家的尊重是吧，这是肯定的，就是穿衣服不是为了好看，我觉得好看，很多办法可以让你好看，那么。
这是工具，自己战斗的目的，一种尊重，所以说你看这是为什么我说花那么多精力。你把直播间每个细节要做好，嗯，我希望你到这个直播间的是每个人知道我们做事情是认真的，而且我们是对人是尊重的。不仅仅说爱，力求完美那么简单，力求完美的人太多了，你还有一个另外好多层次呢，就是我们要理解为这些东西。是对我们整个实现目标，啊，这个过程当中也是对人的意志的考验，你这都做不好，你说你爬喜马拉雅去了。
来你家后面的门口那个小坑都过不去，你还是到新马泰啊，这不可能啊对吧，所以每天的精神状态和你的整个要面对的事情。在考验着你是否能走向你的理想和目标，所以这是很重要的，所以说这个人有各种理由穿的这个这个不是。嗯嗯，穿的是对别人的尊重和对自己的尊重，同时是对你现在要做的事情，啊，他是一个非常大的帮助，你想想。他为啥在这儿干活和你光屁股在那干活能一样吗？你穿着西装在那干活的肯定不一样了，对吧？刚才我在这个视频会上。
有一位朋友问了我一句话，他说为什么在这么大的压力下啊，你还能保持冷静的去。多捕捉到他那么多信息当中扑捉到你认为最关键的信息，比如说你你有有这样那样的你怎么。你就选了那么多正确的呢，我说的都是正确是不可能的，但有一点我们的目标很清楚，就是世界喜马拉雅干掉啊。目标清楚，其他都是不是最重要的，但是我们非常清楚，你实现的目标是有很多方面要注意的，你占点小便宜。
是不是你还有各种欲望啊，还有各种贪嗔痴慢疑在你身上随处可见你每天大事你做不好的。因为你每天面对太多诱惑了，得蛇啊，然后呢诱惑，现在更重要的。说实在话恐惧威胁，在这个面前你怎么来看待这个问题，对吧？因为每件事都要做好，那么这种。做好的基础当中你才能选择对了，每天很多事情宁可不做，也得把眼前的事做好，你看这样的。
而整个美国和欧洲全世界掀起的这个返工潮，可以说每一天发生的事情都过去10年都没有发生过，嗯，多少大卡？很多人就安排一个视频会议跟我聊聊天就完全改变了，一点都不夸张，你今天一天我最起码说服了5个美国超级。复杂的人，过去绝对成功啊，绝对成功啊，就这几个月以前，还对我还嗤之以鼻的说，郭先生你爆料啊，我承认你的。你很勇敢，你很了不起，你真反共，但是你报的料视频啊，我不能说是假的，但是我要说你夸张，啊那个。
夸张的英文词儿啊，啊，你你弄的。什么？你在乎的完吗？你的债务就让你失去理解，我们继续做事，但是今天他就说不想让我向你抱歉。那天我说你这个夸张，他说这也是很多人他问了一些所谓的原来的民运人士，不一定都是假的。是很夸张的，包括问了一些中国国内的官员，我说你最好问王岐山，他不会说我夸张，他们说我不是全是假的吗那个。
海航的陈峰说我们是1000%都是假的，但是我能理解你，我说有很多事情美国人过去完全是不相信的，那么现在不是。相信了吗？但是这个就是你做事情的态度，是今天他说我我向你道歉啊，这个听证会的这个市场，我们全力支持你。我说我现在你一定要记住，通过香港保护法是第一重要，他问我如何能帮助你，如何能让香港更安全。中国人能得到这个在共产党的这些集权下得到拯救，或者就一件事眼前让你们参议院。
终于这个保护法彻底通过，现在到中医院去了啊，那么这个这个然后呢叫总统马上签署这一事实。香港每时每刻都在流血，就这么讲，知道可以申请一个，这两天啊。就大家比较关心的一个话题啊，其实我不懂金融，你是知道的，我从不当一个玫瑰先生这个世界上这么成功啊。众人周知区块。
吵吵的那种火热的罪，有人在在这里陪陪下的血本，有人一早伊朗着呢。也已经报了，满载而归的现在中国，你看这个四中全会又在搞什么这个区块链。搞什么这个虚拟货币，这几乎可能是要取代美元美元就做一个铺路，做一个铺垫。嗯我大概我在头一段时间过了，内部就已经讨论计划。
我也看到很多人解释去排练，包括咱们战友们解释，包括这个所有的媒体的解释，我可以告诉你到现在为止。看到的媒体就没有一个人能解释清楚，共产党为什么搞区块链，根本不懂，没有一个人说到点子上了。但现在我也不想跟你说，因为因为你我叫大家都说完我再说就从这一点上能看出来，就真正了解共产党。没有，包括很多高官出来解释为什么共产党集体学习区块链，为什么要搞区块链，没人懂。
嗯，因为他不懂共产党，因为不懂官场的金融，也不懂官场的政治，也不懂什么叫去把人云亦云全是胡说八道。这就为什么14亿人说进坑都进坑，说原因就是根本不懂共产党。帮骗子，为什么中国人骗子当道，骗子当行假啊，我先不说啦，我现在。不回答你，等你等到现在为止没看一个人能说清楚，这件事全都删除了。
嗯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/885/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/885/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
行了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/886/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/886/</guid>
      <description>内容梗概: 战友们，北京的戏已经开始上演了，会要开始了，会发生什么呢？大家期待发生什么？你们想真的会发生什么？亲爱的战友们，咱们拭目以待。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/887/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/887/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月28号，文贵因为今天上午刚发了郭文说今天不直播，因为今天太多会议安排了，现在马上要直播，抱歉啊，因为有几个情况希望跟战友通报一下。
第一个大家要记住，在过去或者是近期，特别是近期，有明显的你的网络被黑客，手机被黑客，包括你接收到被威胁的信息，比如说用Message啊、WhatsApp啊，或者说在你直播或在你对外的视频下边的留言五毛，还有一些威胁的话，要杀你全家呀，要弄死你呀，还有一个就是说警告你呀包括你家人，包括战友的家人受到了安全威胁的沉默的不说话的被请去喝茶的，请战友们把这信息发给我们的战友木兰传奇和Sara这都是可以的，或者在郭媒体Guo Media的私信里边给我留言。
亲爱的战友们非常重要，非常重要，因为现在美国有一些部门非常想了解这些事情，而且当你有一些这些留言的截屏以后，带对方人信息，美国会对这些进行调查。目前来看我强烈怀疑都是由吴征、孟韦参韦石、熊宪民、夏叶良等这些人搞的，我们要美国政府一定要把这事情查清楚，因为大家已经看得很清楚，他们和韦石和吴征之间已经是紧密相连，包括French Wallop、Michael Waller紧密相连，而且很多战友都受到了威胁、恐吓，所以我们一定要把这个查清楚，我们要紧密地合作，大家不要沉默，不要忍受，一定要行动，行动就是要把这些信息发给我们，让我们来给查清楚，还事情的直相，我就不相信美国查不清楚这些人的高阶高大伤害，现在我们务必不要沉默要动手，这是第一个问题。
第二个问题大家现在看到了，从Spalding将军、Kyle Bass、班农先生以及多个的战友在不同的阵线和我们一起反共，刚刚的郭媒体推出的郭文当中视频就有一个叫Gingrich，美国众议院前议长金里奇的视频和他最近的采访，大家要高度关注，到他的推特下面去支持他。大家都知道金里奇是美国政界的传奇人物，受法国欧洲的文化的熏陶，此人是个自由派，当年创造了无数个传奇。
当时最核心的事情，也就是共产党在克林顿总统民主党时期拿下了所谓的奥动会和WTO在布什总期间，就是中共最得意的时候，在那个时候这个众议长金里奇是在政界呼风唤雨的时候，并且改写了美国40年的历史，众议院和参议院一直被民主党控制的这种政治局面。最后由于改变了众议院的席位，共产党在美国的蓝金黄被彻底打败，所以当时金里奇议长有两次所谓的丑闻出来的时候，包括他受到重创的时候，我亲自的听到中共的最高领导人江泽民同志在内部讲话，不是面对面啊，别人是当时放个语音让我听的，江泽民当时说：哎呀这是给我们最大的礼物啊，你们工作做得非常好，这个金里奇对我们威胁太大了，我们要抓住克林顿总统和我们的紧密的政治甜蜜期，不可错过，但是金里奇是我们的威胁，金里奇被干掉了。
当时我记不太清楚了，好像是他一个是非常法使用赞助者资金，据我所知那个当天给我看的安全部的人员当时说就是中共给美方提供的信息，说金里奇非法使用了所谓的当时的政治捐款的资金。第二个就是他个人的性丑闻，性生活的问题，生活问题，也是中共向美方提供的信息，实际上共产党参与美国内政早已不是什么秘密，我相信美国政府知道。
现在往回看金里奇议长当年所谓的非法使用献金的丑闻和个人生活丑闻，在最关键的时候包括曾经要准备选总统，包括当时蓝裙子案时候，最核心的几个丑闻都是中共提的猛料，中共干掉了金里奇这个传奇人物。现在看到金里奇议长已经我认为是最清楚的表明了美国绝对只能和一个没有 共产党的中国、没有集权主义共产主义的中国政府和人民打交道，这是他第一个说出来的，第一个非常明白说出来的。当然了班农是另外一回事，人家是另外一回事。
第二个说出来了中国人和美国人绝对是美好的，没有任何理由去干仗，但是和中国政府是绝对有问题的，同时说出现在的集权和现在共产党的作为，和现在共产党对美国的威胁是美国的第一大威胁。第三个明确说出来了共产党共产主义在中国不灭，美国没有任何和中国打交道的原因和理由，而且不仅脱钩要想尽一切办法干掉这个邪恶的共产党。大家可以去看一下金里奇先生的演讲，在American(American Thought Leaders)采访，非常棒，在American(American Thought Leaders)还采访了Spalding将军，又采访了金里奇，我认为这个节目太棒了太棒了，大家高度关注金里奇。
最后一个我想说的事情，大家一定要注意最近你们的手机、你们的电脑、你们的E-Mail一定是很大可能是被攻击的，特别是现在走在前线的爆料战友们，这全部都是由吴征、孙立军、王岐山、孟建柱、孟韦参和熊宪民干的，务必小心亲爱的战友们，我今天就是紧急性的爆料，紧急呼吁战友们合作，一切都是刚刚开始，谢谢。
我今天已经为大家祈祷过了，我就不祈祷了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</guid>
      <description>内容梗概: 太漂亮了，哎呀，这个摄像机摄不出这种感觉。但是呢，真的是看着对面的中央公园，看着这种摩天大楼，看这对面这种百年的建筑，我们大清朝时候人家都有了啊都有的建筑。这就是为什么我喜欢我现在这个房子，这大清朝时建的房子，你看看那个全是石头的，你看看，这么高的楼，当年是世界第一高的楼。然后对面有一个这样的公园啊，然后有这么多的摩天大楼，你看看这个，每个窗子几百万美元啊，你看看这个太棒了，太浪漫了啊，太浪漫了太美了。然后你看这个花，然后转到屋内来啊，你看，你看这感觉，你看看这个感觉，你看这个感觉啊，你看这个感觉。然后对面这个就是梦工厂的老板戴维考芬的房子，装了四、五年就这么一个房子，花了1亿多英镑啊，现在据说是1.3亿美元，你说就这几根草就好花了600万美元，还有说是1000万美元的。你说你就看的很简单啊，就这个墙上，就那个就那个石头的那个砖，每个都在干了有两年啊，就这么简单、就这么简单，就这石头子儿，看下面漏水的这个，就这个东西，干了4年，干了4年就这个，4年100多层，100多层。咱们搞华为可快了，又什么鸿蒙又是什么呢？就是骗人的。共产党啊给人民一个个的泡沫吹啊，让人民失去了创意，失去了未来，全都是大头症，然后弄那个国家就会骗就会坑，你看这里，即使磅礴大雨也有人在跑步，到处都在健身，咱们的中国领导只能在床上健身啊。对面那个是我们的另外一个办公室，就原来用那个办公室，现在是在另外一个地方啊，你看看，这种感觉，你说战友们这个是多么自然的美啊，多么自然的美。啊，这我是摄像能力太差啊，摄像能力太差，这种美的感觉你都没法形容，没法形容，你看这个啊，你看这，你看这个，哎呦，哎呦，哎呀，哎呀，咋弄啊咋弄。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/883/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/883/</guid>
      <description>内容梗概:
我们这个效果初期还是不错的。我们现在在给G Live，G Live在试几种设备。我们要未来的怎么让战友们在任何地方，无论身处何方都能以最简单的方式。最简单的方式就能直播。而且咱们的郭媒体接下来推出来的ＧLive，能让G Live、能让战友们在任何地方都能要说出心里的话。然后让所有的14亿同胞，每个人都有机会，战友们都有机会说出自己心中的话和传播国内的真相。你看这多简单啥都没有，我现在用的最简单的东西。
路德先生搬到纽约来跟我说，我让你两个月变成超过BBC。他没把我超了BBC，我把他给弄出超BBC了。他的网络从来没那么稳定，把我的秘密盒子给了他了，把我的三个卡给他了。我现在弄个比他更高级的，我从来没告诉过路德先生，没让他知道，我这有更核心的武器。更核心的武器从来没让他知道，酒庄、他俩都不知道。
我在试、这个我看看。现在特别好了9000、9000 DB完全是可以了。所以说未来我希望，就是就像香港大街上现在大家都扛着个盒子跑，未来就根本不需要。你拿着相机就用这么大的盒子就往相机、往手机上一连，在全世界你都可以直播，只要有天空的地方，你就可以直播，如果你在房间就要靠你的网络了。咱们郭媒体要争取，就是未来在任何地方共产党都很黑不了你，在任何地方。这是咱的核、核武器，就是整个这个楼里面、办公室那么多人没人知道我干这事儿，没人知道我干这事儿，这是我的秘密研发小组。
我给你们说实话，我们G news网站、G news网站在出台前的48小时没人知道、没人知道，我们有三个团队做，我们就是崇洋媚外，光相信白人行，美国大公司行，三个都被、都上当了。最后还是靠什么？靠我们的战友，我的秘密武器。拿这样的小锤子一个秘密武器，所有人都觉得我是神经病，说你那么大的公司签约了，你、你、你还找一个什么这样的人来搞怎么可能？结果咱们的战友最短的时间就把这事干成了，不但干成了还干得最好。大家现在推出去G news 网站，虽然不能进入完美吧！但是得到了大家的一致好评，大家我相信都有感受。特别是对西方人，这是最大的感受，G news从昨天试上线以来得到了西方人的大肆赞扬。
本来跟你们说实话，我们这个G news是班农先生以他唱主角呢！以他唱主角，大家听懂了吗？是班农先生唱主角，他就要创建一个像他的那个布莱特巴特，他原来那个网站一样。就是那个网站创造、才赢了，川普总统这次选举。他想搞一个那样的玩意儿。
我们G news就是他要做，我们这个投资方他有决定权，我没决定权。投资方一开始的时候，哎哟！那个寄希望班农啊！郭文贵都放一边去了。就好像不需要文贵这个人了，好像他的意思、投资者是跟钱这个东西非常狡猾，就是郭文贵都不行了。找了四个人，一个是班农觉得比郭文贵厉害，还找了一个比班农还厉害的，过一段你们就知道了，刚刚离开白宫的人，跟他签了约。另外一个人签了约，四个人然后搞G news。
结果他们找了最大的公司写这个G news app版、写了网络版。写了几个月花了很多钱，最后我们拿来战友之声这sara这块咱战友去试，去所谓的试上线。哎呀，战友们都是骂声一片，挑了一堆的毛病。哎，结果人家这个，好嘛！人家还说我们挑人家毛病，你这是故意挑毛病，好像我郭文贵多狭隘一样。结果是我们做给你看看呢？！结果咱们战友们联合起来做，用同样的钱，价钱是差不多，同样的钱用了他十分之一的时间，十五分之一的时间做出了今天的G news。
当时人家班农先生，我是很清楚的，班农先生，我说你们跟他怎么签合约都可以，但是班农先生如果是在G news 唱主角，我就不在G news发文章。原因很简单，因为班农先生有个前提，他不能回到白宫，他不能回华盛顿。你不能把这个G news 变成个美国布莱特巴特内部政党选举的一个媒体，那我是不参与的。我也不允许我们的战友参与，我们战友参与了，他们因为这个在美国内部受到伤害，我们该如何负责任呢！那是不中的，所以说这个僵局闹得很僵。投资方的代表认为，我们所谓的新写的东西，昨天上去就是垃圾、肯定完，然后我就乖乖投降。
结果是一星期前由吴征、吴征啊！还有韦石还有孙立军还有孟建柱、王岐山发动了一系列的网络袭击。对班农先生，我相信对班农、对我们进行了大量的网络袭击。吴征非常厉害，我得到了情报说吴征骇尽了所有的班农和我和我们战友很多人的电脑，获取了一些机密文件。听说吴征又在那领功了，我们又赢了、又厉害了。过两天你们就知道是什么结果了。
听说吴征这回给四中全会呀！马上、几个小时就要开了，还有几个小时四中全会将送礼。吴征登记了专业特务以后在美国引起了巨大的轰动。就是吴征是美国公民，他2017年代表中共中央逮捕了郭文贵的家人和查封了资产，并一首捏造了所谓马蕊强奸案，一手捏着了郭文贵的多个在美国所谓的网络媒体，包括艾迪布洛迪，海根巴森、DoG都是他干的，包括孙立军、刘彦平，还有我们N个战友千千万万个战友在国内被喝茶。都是吴征的大数据和吴征这个正派特务干的，跟他的合作者就是韦石和熊宪民等。
大家都能看的出来，当年他提供了40几万美元给孟维参韦石这个贿赂，他自己弄了几千万、上亿美元。孟维参的家人在国内，弟弟大量房产、大量的钱。一切的事情我们都说过没人信呐！特别是美国人不信，但是这几天美国人全信了，因为太多人的网络、电脑、手机email都被黑客了。我们在三周前向相关人发出了警告，说吴征正在组织一场巨大的骇客攻击，并且已经骇客成功，班农先生竟然大喊给我叫，miles 你不要吓唬我，不可能。我说班农先生走着看、走着看。
据我所知，昨天、昨天就是昨天下午的这个时间4点半时间，班农先生尝受了吴征的厉害。据我所知、据我所知我蒙的，我胡说八道，我睡着了，我做梦了、梦到了，我梦着了，所有的这些人他们email手机都被黑了。听说美国昨天某些部门有一系列的紧急行动小组，就是对关于吴征和韦石等人在纽泽西过去包括黑客我们船，控制lady may的，包括无人机的事件都联系在了一起。
战友们你们不知道，就在昨天我跟你试播的时候到现在发生了多么大的事情。共党疯狂了、共党疯狂了。所以说大家你们不知道，咱在这块、昨天在这块晃荡、晃荡聊着天的时候就发生了这么大的事儿，哎呦！哎哟！昨天那个紧张气氛，说实在话，我兴奋得我不行。但是我也看到了这美国的大佬们，都这么高级的人干过黎巴嫩的人，但是遇到这事乱了、乱了。哇塞！我说你们那email有啥呀！有小视频呐！有什么虐童啊！犯罪分子啊！怕啥呀！反正我郭文贵跟你们没有违法的事，我不怕。郭文贵所有的秘密全打开，我都不怕。
郭文贵只相信一点，防共产党黑客几乎是不可能的，特别像吴征、孟建柱、孙立军还有韦石，但是郭文贵没干过坏事，你想黑啥、黑啥，你想黑啥、黑啥。只要抓住你一次就让你这一辈子就没有第二次机会，我不相信美国抓不住你。三周前我们跟他们警告了都当耳旁风，他们以为不敢黑他们，昨天震惊了所有的人。刚才我这些跟几个朋友通话的时候他们说。miles 你震惊了我们，我昨天上某电视台访问的时候，主持人还问我的时候，我这不能说谁的名字，因为他现在是在职人员，他说本来要谈黑客问题，他说我想谈，最后他说我还没谈，因为这是规矩，有规定。但是刚才他说。哇！把我黑成这样，我说你的中国女友弄不好就是帮凶啊！
战友们共产党的疯狂就是我们最大的一个武器，共产党的行动就是我们最好的灭工证据，就是上天的礼物。我说过从2017年开始爆料的时候。很多人不理解这个意思，我可以给大家说。
hold down hold down hold down,sorry,sorry,喂，你现在在这里啊！不是，你是挂那个的？就是、你这就、就正对着我那个嘛！这位置就是那个原来放地上的位置跟上面差不多对着就行了嘛！你拍拍照片我看看，我现在直播着呢！嗯！嗯！好啦，好啦，好啦，好啦，拍着联系。
防黑客武器、防黑客武器。然后刚才这几个在华盛顿的人在家里给我。miles 你说我家里面会不会被黑呀！你们不能想象，美国这么重要的人回到家吓的看电视也觉得有探头，电脑觉得也被黑了，卧室的电视也搬出去了。还觉得哪都是共产党间谍探头了。哎呀！把我笑的呀！这太好了。最好让美国人、所有人都能感受到共产党在他们身边真实的威胁。大家可能看到明后天，也就是两三天，会关于这些共党获取的黑客黑班农，黑我的、黑美国官员的都会出来，又一些虚假文件的出来。
那两个骗子，Waller wallop那两个就是那个女的和那个男的。竟然用了吴征的律师事务所。哇！这在华盛顿造成的震撼太大了。谁也没想到这个叫、叫做战略顾问公司骗了我100万美元，跟韦石、熊宪民、夏业良、张维、郭宝胜混在一起，在弗吉尼亚出庭竟然要去做伪证，然后在庭上当众威胁要杀了我，还在外面骂我，耍流氓、碰瓷。他们美国人不相信他们能跟这种人混在一起，他们认为这帮人都是人渣怎么能在一起呢？艾！这回又是吴征的律师事务所、律师事务所代表谁？代表了韦石，代表了马蕊强奸案、代表吴征、代表了杨澜、这又代表了French Waller Michael Waller. 哈哈哈哈哈哈哈
你说这个世界愚蠢，有时候愚蠢真是个好东西，因为敌人的愚蠢会让我们赢。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们看到 事情的发展，你们大家就在轻松过周末关注北京的时候，关注一系列什么的时候就发生了这么大的事儿。停不住的，吴征，听说吴征现在非常恐惧，非常害怕。每天颤抖，但是他要作呀！所以他在2018年12月在美国登记了正式的正牌特务。但是他黑我们爆料革命的战友，制造虚假的马蕊案和韦石构陷我们的战友。用博讯作为钓鱼网站钓海外的真正的民主、民运人士，洗钱、多个帐号、偷税、威胁战友。在美国搞假政庇，假政庇很多支持，关键是干啥的！假政庇是向美国输送间谍的。你以为那熊宪民、孟维参那么简单吗？那没那么简单的。是吧！这大戏在后面呢！
夏业良现在也跟叶宁搞上了，叶宁是熊宪民的律师，叶宁是孟维参，人家都不用你。用你夏业良嘛！用你叶宁嘛！不用你，吴征的律师，大家看了吗？过去你们都小看了熊宪民和博讯，韦石孟维参，小看了吴征。现在你再看到吴征成立了察哈尔委员会，在美国呀！竟然是中美关系委员会副主席叫吴征。在回看我2017年的爆料，当年吴征是通过何频跟我说和，再也不伤害我并且提交了当年给韦石48万美元的票据，付款票据。我就真不报吴征的料了，也听了何频先生的话，结果知道何频先生最后也勾兑了，也弄了一大笔钱，明镜投资发财了。鸟都换包了，都快饿死求的了，结果发财了，也开始了砸锅了。吴征开始浮出水面，艾迪布洛迪、孙立军、刘彦平、马蕊强奸案、韦石、孟维参哗哗过来了。
我的一个真实的例子，战友们，相信共产党，相信任何共产党的代表人， 你就是世界上最愚蠢的人。中国70年有多少人死在他们手里面！多少人死在天真方面！但愿不要再从郭文贵之后，不要有人再犯这种天真无知的、要死人的、这种愚蠢的信共的病。这就是最好的例子。
刚刚这几天发生的又一波的对美国的黑客和当年黑客华盛顿代表我政庇律师事务所，我相信是一拨人。当年要没有吴征和孙立军的领导那是不可能完成的，把一个事务所几百台电脑就在白宫1千米多米的地方，在川普酒店对面100米的地方全部黑客，而且是美国政府的多个国防部的律师电脑信息拿走，5000多个核心资料。那对美国造成多大的伤害，然后告诉他说把郭文贵你们要立马宣布不代表文贵做政庇就可以了。最后在美国生生在白宫边上，一个这么大的律师事务所说马上宣布不代表郭文贵。然后电脑可以打开了，在这之前电脑连打开都打不开。多少人受到伤害啊！多少人受到甚至死亡啊！损失啊！巨大吧！
大家都知道没有吴征、孙立军、孟建柱能有人干得了这事吗？为什么韦石、熊宪民跟他们要搞在一起呢？跟吴征。
为什么2015年韦石孟维参和熊宪民就搞在一起，黑郭文贵黑马建副部长、黑胡锦涛、黑令计划最后把令完成给弄起来了。
往回看这个历史你能想想，这不是爆料了，这是事实啊，战友们，咋没人说一说，讲一讲呢，分析分析呢？
马蕊强奸案，哪有一个被强奸的人11次，违约不到庭，达两年之久。从红内裤，蓝内裤，粉内裤；从到纽约强奸，到巴哈马强奸，又到伦敦强奸，强奸这老换地方，想不起来。一会儿在纽约强奸，一会儿又35个月，三年半被囚禁，到最后还飞27次旅行，临走还要“对不起”，还给她送钱送吃的。你还有这样被绑票的么？最后是吴征给接走了。结果公安部办强奸案。结果先爆出来的是华盛顿，美联社。还是个华人，临时到这个报纸这块儿当这所谓的记者。
亲爱的战友们，多么的荒唐，又多么的血腥，又多么的现实！共产党这个流氓。你看看昨天在香港大街上，人家老百姓在大街上走，啥事没有，冲上去就打，无差别的打。人家一个姑娘，干干净净地路过，警察就骂人家。人家说：“你别，我走我走，你别推我。”就说别推，“叭”当面就把脸给喷了，直接抓走，专抓美女。所有的警察全戴上面罩，叫你看不见。一概不说话，因为他不懂英语，也不懂粤语，你还觉得是香港警察么？
现在战友们，有谁还在相信香港大街上的警察，是香港那一共能用的一万多个人？香港在编就两万多个警察，加上那些老的、不动的、行政的，一万多个警察。你觉得一万个警察就把香港人强奸、伤害、杀害到这个程度么？是谁说出了真相？只有我们爆料革命，只有我郭文贵开始说出真相。是谁爆出了火葬场的真相？是谁爆出了每（一个）共产党在香港的几个军营地点，是我们爆料革命。全世界的媒体，有几个敢爆的？所谓的媒体，所谓立场中立。你中立个屁啊！事实摆在那儿你都不敢爆。不就是没利益么？或者伤害你的利益么？
亲爱的战友们，世界之荒唐，世界之荒谬，之残酷，之虚假，之黑暗，全被共产党改写了所有的标准。即使今天，圣经中的撒旦活过来，都得向共产党（拱手作揖）：“大哥，大哥，服了！王岐山，你是大爷！香港警察，卢伟聪，你是大爷！Carrie Lam，你是大爷！郑若骅、李家超，你是大爷、大娘！”
看看香港，又一（次），每天都有跳海的，死的。小到十岁的孩子跳海自杀。大家你有没有想过？香港这十岁的孩子他怎么跳海自杀？看了不仅让人心疼，是让人心碎啊！怎么就十岁的孩子跳海自杀？香港人怎么就认准了跳海和跳楼呢？自杀的方式那么多种，怎么就跳海和跳楼呢？查无对证。从楼上跳下来，身体崩裂，没有血了。跳到海里面，海水一冲，不能取指纹，不能取证。马上去火化，马上烧。所有自杀的人，没有人报案，没家人，好像那都是天上来的人一样。然后家人没有一个出来说话的，没有一个质疑的。大家想到这个世界有多么的黑暗，被共产党搞成了什么样子！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/881/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/881/</guid>
      <description>内容梗概:
咱们郭媒体成功的背后有 99%是战友集体合作的结果，我们走了很多弯路，咱们还是崇洋媚外，结果发现还是咱们战友办大事，战友办大事。纸要是好战友，战友的力量巨大。 你们看著我住的屋是什麼样子，我领你们去看看，头一段说过，这个中共领导办公室啥都可以没有，不能没有办公床。文贵决定也要有个办公床。我现在首先声明，今天是 10 月 26 号文贵报平安直播，亲爱的战友们今天不爆料，完全乱聊，大周末的你们该休息 休息该干啥干啥。
阿弥陀佛，天灭共产党吧，亲爱的战友们，我说过共产党，王岐山还有中共的官员，科级的官员，中午得睡个午觉，可以没有办公室，但不能没有办公床。大家看一看，这就 是办公床，我要向你们表现表现办公床的感觉。大家见过办公床吗？我给你们今天专门 摆一个办公床。大家看看，你们要看一看这个床有多厉害，大家看明白了吗？这是爱马仕的床，天下唯一，天下唯一，天下唯一，唯一的一个。大家看明白了吗？这就是共產 党最想要的，官员最羡慕的办公床。这个床头是纯铜的，6 个人都抬不动，纯粹的是办公床，是爱马仕做的，大家看到了整个这一套。这个床是唯一的爱马仕给我做的，是郭文贵的设计。严格讲还有一个家人其他人的设计，我就不能说了。做完以后他们自己都傻了，大家没有看到其中的细节，那个漂亮，爱马仕的皮子做的，太漂亮了。所以说文贵现在在办公床上跟战友们聊天，咱们在办公床上的直播。你说人在这个环境咋能不想 著去办坏事呢？你去想想，共產党的官员怎麼能不去干坏事？在我这就不可能了。
因為我告诉你们為什麼在这要放个床呢？因為在喜马拉雅大使馆大家看到的是地下 1 层 2 层到 3 层全部是办公室，这在纽约是很少见的。过去它是一个古董的店。在 4 层是 厨房。5 层 6 层是公寓加住宅。虽然你可以办公。但对不起，你至少有一个房间能放一 张床，然后我们管理层就做了一个傻子决定，说弄一个摺叠床放到这，我说那就别这样 了，就放一个好床在这吧，我们仓库裡有三个床，三个都是爱马仕的床。我就给凯琳说: 你把这三个床拍个照片给我看，我选一个过来。既然放就放到这，咱不骗政府，咱就真放一个床，我就放我这 6 楼，然后放一段时间。结果我一上班，这就我们凯琳女士永远 这样的，你说一她弄 3，你说 3 她弄 6。把这个最大的爱马仕床给拉来了，傻了，我说 既然来了那就安上吧。这个可费劲了。你们想想这么重的床，几个人从下面抬上来，电梯还不行，多费劲啊！结果经过我的调整，安上以后，所有人都说：Miles不要弄啦，这个床，这个屋太漂亮。
所以这办公床我留着，这隔壁浴缸淋浴，都是整套大总统套房，你想想这是几个亿的房子，这是主人房啊。对面大家都看到了，都是最牛叉的楼。所以这就是办公床直播的来历就是这样。
所以我每天一看到这个床，有时候真想躺下休息一下。但是我怕养成这种习惯，以后每天都要休息，所以我就尽量不去做。
真的很漂亮的，这个中文叫做貂皮，这个大概是十年前吧，爱马仕给我做的这个东西，我有两件。（把这个东西放在椅子上）就是座山雕了。
我的两架飞机上也有，这还有编号的，我看看这是几号，哎哟，这个是特制，我想起来了这是爱马仕的，这个东西在这儿搁了好长时间。
当年啊，你说10万美元，也是很贵了。但是后来一下子就涨到20万美元，为什么呢？是说的什么保护了，但后来还是给了我。你看我坐在这里，像座山雕吧。你说王岐山要是坐这里，它的小手嗒嗒。我现在只能摸我自己了，我自摸了。王岐山在纽约要是看到这屋，哇塞，我也得弄一个。
因为大家感受不到每一处的细节，这个细节只能到现场看，每个桌子啊，这里面的皮子啊，每个地方里里外外。这个真的是很惊讶，据说今年爱马仕家具营业额创新高，估计跟我这个广告有关系，卖六千多万欧元了，不简单。
战友们，你们昨天晚上睡得乍样啊，在西部的呢，国内的下午过得不错吧。我要对几位战友再次表示衷心的感谢。昨天战友们跑出去在北京周围，你们冒这么大的风险去看那些东西让我很感动。所以凌晨2点时候也就是北京下午2点，战友给我发的这些信息我还半信半疑，我还真半信半疑。直到北京下午4点多我这里凌晨4点多的时候，让我看到这些视频的时候，我很震惊。就是说怎么这么多装甲车、坦克车和特种部队的车辆进入了北京城。而且关键是进的那些地方太敏感，像？？？第南池子，像总政大院，二部的大院，八一大楼周围。八宝山啊，这八宝山都是死人的地方你上那干嘛啊，你不是在担心谁会活过来了吧。玉泉山，西山，八大处还有南苑机场。突然间来了这么多，包括解放军专用的机场，西郊机场这么多装甲车，坦克。哗哗哗地进来，想干啥呀这是？这香港没有戒严想把北京给戒严了啊，这想干嘛？而且昨天这北京的地铁，连国庆节都没这样。那个地铁的驾驶中心，原来逢国庆节这样的大事，在火车驾驶舱后面有值班的，就像狙击手一样，你后面还有个狙击手盯着你的，你要是乱开，叭！就把你给毙了，那个后面还有个拿手枪看着他的，这是三连环。
在有大事的时候，你火车驾驶室开，有个人跟着你的，拿着枪，你乱来就把你给毙了。而且中共里面都有授权，给他们持枪证，还有特别执行令。
昨天突然间这火车周围加了两层。也就是说一个人在看着这个开火车的列车长，后面又加了一层，这是什么概念啊！我觉得这北京要出大事了，这是想弄谁呀？这能弄谁啊。咱们爆料革命战友也不需要这样对待吧，咱还没活到那个级别呢。咱们战友都是高人，他们这是准备对付谁呢？人家川普总统也不在北京啊。
战友们，我觉得这里面有事。（咱有战友说：这是对付鬼子六王岐山的。有战友说：这是军队内部反腐整治换血，有说：可能是神仙打架）这架打得不会小啊。
亲爱的战友们，这是什么概念啊。另外一个彭斯副总统的演讲在国内引起了巨大的反响。这一般人是听不懂，共产党的官员是听得懂哒。他们都知道在干什么，他们都是鬼精鬼精的，什么私生子女，儿女，财产什么的都在国外呢，那都明白着呢。
所以说战友们大家想一想我们爆料革命到今天，我们所传达的信息和爆出的料不仅唤醒了西方人对中共共产党邪恶的认知，也唤醒了多少中共内部的党员和内部人对共产党的认知。
所以说我们每个战友，你们每时每刻所做的事情都在影响着我们中国人的命运，影响着人类的命运。这个不夸张吧现在说这话，一点都不夸张战友们。
可以说咱们用事实说话，我们现在每个战友爆的料，每个战友爆的视频传达的信息都是唯真不破，传达真实的信息。这在国内影响有多大啊你去想想。共产党还想回到两年以前可能吗？这就是为什么大家能看到国内现在任何动作都和爆料革命有关系，他任何决定都和爆料革命有关系。
我今天就给大家报个平安，我啥事也不说，俺啥也不说。大家等着吧，你们每天都过得很不一样，每天都过得很精彩。文贵在这儿啥也不说啦，一切都是刚刚开始啊。
不要忘了在伦敦被冤死的39个同胞。这个事情对国内刺激还是很大的。我们所有的战友们都更应该让国内更多人看到共产党的残酷。中国人在英国死了，英国人默哀。中国人要去骂英国人你为啥默哀。竟然外交部能说「这是中国人嘛？」，在江湖传说竟然说是越南人，买了中国护照去了欧洲。你说放狗圈屁的吧？
共产党这个假这个恶这个流氓，创造了人类上的多少个前所未有。战友们你看到荒唐伤心。你再看看香港大街上，唱个歌不让唱，戴口罩不让戴。现在大家没闹明白，香港抗议是越来越猛烈，香港人不可能放弃。
四中全会将是共产党内部一场大格局的，一个重新的大成者。权力的再分配，把这个党国家，习家化，习王家化。现在习王我估计得有一个人得下去哦。所以说要成一个人化了，俩人也不行。这个国家俩人说了算也不中。这是为什么中国人宁可死在冰冻车里边也不待在你的“强大”的国里边。
我相信他们在天之灵看到华春莹回答CNN记者的讲话，和中共说这不是中国人你还没证据。当香港人上街的时候，以最快的时间说出了有证据，他们是暴徒。中国人死了39个人，72小时确认不了是中国人，多夸张。马蕊告郭文贵强奸案，公安部办案。公安部里边有个红内裤，郭文贵强奸马蕊时的红内裤。后来又变成了蓝内裤，最后又变成了粉内裤。红变蓝变粉三条内裤，时间线都不超过40个小时，反应多快啊。共产党公安问询马蕊的询问笔录，马蕊有，而且到了美国。
你说吴征和杨澜有多大本事？杨澜哪能是光找钥匙啊？吴征2018年去登记，说自己承认是共产党的Agent间谍。大家看看吴征登记间谍的时间是2018年12月份。给叫察哈尔学会，察哈尔学会就是中国情报委员会。全部来自于外交部和总参二部和国家安全部。吴征竟然被允许去注册一个合法的Agent。
所以吴征当时吹牛X，说不定不吹呢。说习近平每天晚上给他打电话，心里疗伤，需要和吴征聊聊天。彭丽媛女士每周得两到三次见杨澜，或者给杨澜打电话，得让杨澜治心里疾病。你看吴征来了，人家注册了，人家直接注册了。有几个在江湖上混的，连马云都没有混上。被中国允许注册为美国的代表的间谍Agent。厉害不？在那州里投资几亿美元，钱哪来的？找钥匙能找多少钱啊，是不是？有时候还不给钱呢，对吧？像王岐山这号人找完钥匙也不给你钱啊。周亮这号人找完钥匙也不给你钱。
这就为什么这两天说上海帮，孟建柱、孙立军还有港澳办的张晓民、王志民、还有几个军方的人物、保江派要出大事。但是这些人都厉害啊，政法委里边习他说什么都没用。只有北京城北京市的公安局长他还说了算，这王局长，其他没有人是习的人的。所以北京发生什么事，在两年前爆料就知道了。在想想我第一次爆料我说了啥？大家往下看，现在是江王合盟，还是习王再合盟、联盟。以共灭共这不是说着玩的。以美灭共大家也都看到了，也不是说着玩的。
昨天下午皮特·纳瓦罗有了很重的讲话，后又接受了采访。内部的讲话皮特·纳瓦罗说最后一次给共产党耍我们的机会，最后一次给共产党耍我们的机会。这话谁说的？俺都不说啦。
战友们一切都是刚刚开始！
为14亿中国人民，香港人民、台湾人民、西藏人民、新疆人民祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/880/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/880/</guid>
      <description>内容梗概:
那你看，在你来之前，你去看看这地方，这线就装，我一根一根给你捋，你看看这媒体连的线，地毯全清出去，地毯被路德给我毁了，彻底毁了。然后摄像机就给你搬上来，线给你搬上来，现在你看看，这给你都放好，清理干干净净啊，你看看，整个房间全部拆掉。你还买个鸡吃，我的天呐，我不是给你准备饭吃了嘛，你这真是太不像话，你啥时候来不管你饭吃了呀，咱不吃最好的嘛。你看你给你自己买最好的设备，你就不给我买个，这个东西昨天找半天没找着，就放那个相机上了，我有一个一模一样，就没有这个连接器嘛，我有一个嘛，我那个比你这个好。交给你了啊，你看这么老多，我喜欢你做得这个干干净净的感觉啊，我希望你把它整明白了，干干净净。你整完我楼下的那个地方，也需要你帮我整一下。你这个方面第一比路德厉害，得指望你不能指望路德先生，好，你们帮他弄，弄好啊一会见，尽快，别说两到三天，只有两到三个小时。这是无辜的人啊，你不能乱拍人家，我说你不能乱拍地铁里面那些那些别人啊。
这个是休闲装休闲装，道奇卡瓦纳的，一整套，就是给中共道歉那个，记得吗？俩人，俩男的坐那道歉，道奇卡瓦纳几个月前在上海开幕式和他发了一个就是披萨嘛，就是侮辱中国人啦。你撕掉了，这个鞋子是瑞寇温做的这三家牌子。你看这个鞋多舒服，特别特别舒服，穿的比看的还舒服，鳄鱼皮的很软，瑞寇温做的一个粉色，一个黑色，一个白色，这个道奇卡瓦纳是一整套西装和这个，给我做了4个马甲，你看这个工太好，真是这个功是太好了，第1次穿，今早上就打开这个兜的时候了，一针一针的，哇，就是你根本不可能一根线拽掉，你懂我意思嘛，就是你摸这个料子，软的，这是那个鹅绒做的特别舒服。
（文贵先生，我可不可以借机问你一个问题，我就昨天看到了北京的那个视频，很多的大巴，很多这些老兵）
那是假的，假的，哦，咱们战友说不存在那事，假的，是以前拍的他们传的，但有一样比那个夸张，他们没有拍，这就是你要一定要小心，就是要甄选，在八一大楼周围就是昨天和前天，有大量的坦克进去了，那比这个大巴夸张，坦克装甲车。原来都是特警啊武警嘛，就是编到军委去了嘛，但是这次看上去不仅仅是武警和特警啊，然后很多坦克装甲车啪啪全进去了，然后就今天我在直播中说的，八大处啊苜蓿地全部都有，八一大楼，连八宝山都去了，我说这给死人还能干啥呀？是不是都去了？这说明就是过去这个一、二十个小时内北京是极度紧张的。老兵聚集在哪呢？是聚集在中南海西门，没那么多，大概两三百人，咱们战友随时去看啊，八一大楼绝对没有，那是以前的事情，那是以前的啊，不能转发，那肯定是假的。
咱们战友多到什么程度我可以告诉你，只要中国大陆发生的事情，咱们马上就知道，啊，所以说你一定要这种，比如说现在那个香港那个武器说化学武器那个，你看我不往外发，因为你不能随便发，因为因为这个东西你没有求证的话，他严重的伤害我们战友对我们的信任，不仅是我们个人的信用，战友现在都是，睁开眼睛就是看咱们的这个郭媒体，咱们战友爆料是不是？路德访谈美东之声等等，你不能让大家看这忽悠不行啊，你得对战友负责对吧？这些共产党叫吴征啊，就是玩这个的，就是给你放假料，假信息把你带沟去，放出来一个个的啊所谓的假良家妇女，事实上都是小姐啊，帮助你去找什么找处女去，实际上都是毁你的，千万千万记住，嗯，这个要小心，我觉得你这方面做的特别好，就是说你一定要记住。
看到老江说你啥了嘛在咱群里面，尊敬你就是因为乌坎，我高看你三眼就是因为乌坎。
（现在人说嫁人就要嫁给庄烈宏，这是拜老江所赐）你知道我最恨什么词吗？过去5年来我说这是中国14人的悲哀，一个叫全民老公王思聪，还有一个叫什么？全民这什么女婿啊，那叫？那什么女婿呀那个家伙叫什么啊？全民女婿啊，这叫什么？要娶就娶她啊，全民老公王思聪，还有一个习大大，习大大在北方的时候就叫齐爹爹啊。在山东的临沂啊，我上山东的临沂的时候我去，那就是大大就是爹啊，就是不要脸到啥程度知道吗？凭啥呀？那你这不是侮辱人嘛，你更不要说庄烈宏这都反映出了，当人可以就当庄烈宏，当英雄就当庄烈宏。嫁人不允许，嫁你就倒霉了，嫁了你嫁我这号的都倒霉你知道吗？我们说实在话，我们是女人最不应该选择的男人，因为我们这种人是为了理想信仰而战，风险高过了普通人的千万万倍，这个看起来很好，过日子很不实用，谁选了我们谁是傻瓜到了极点。你看一下我，你还没有钱你也没事业，更惨了，你像我有钱有事业同样的是错的我太太。因为像我这样人带来的压力多大，风险多大？嫁人千万别嫁庄烈宏，千万别嫁郭文贵，千万别加爆料的这些人，但是交朋友一定交这些人，交朋友这是对的。
老江非常谦虚，非常正派的人，心胸极广，说实话老江谦过、要不谦虚心胸不广了，跟路德做了很多节目呀，包括战友说这说那，包括在那群里见江财神顶过谁啊？谁也没有，刚一上来很多战友质疑他什么叫江财神呢？干过啥你给我说说？江财神不吱声，这是修养，人家能说出那话来，那肚子里有东西不是胡编乱造的，说实在话，江财神这种人，就你这样的战友，你就给他找面子，你就觉得心里舒坦对吧？但是嫁人不要江财神，这种人肯定不好，你跟他过日子，听说离婚了，我觉得他老婆做了个聪明的决定，这种人过日子很难啊，太聪明了，眼里不揉沙子对不对？，你更糟糕，你老婆我听说你俩怎么认识的我都吓了一大跳，说你老婆很单纯，对啊。不单纯怎么嫁给你，疯了？所以说，这就是你现在搂，。一定就装要把乌坎村这三字顶在你脑门上，从第1天我就跟你说，我永远要告诉你，但我发现你不在乎乌坎村的时候，那就是真的我和你决裂的时候，每个人都有点坚持，这就是你的底裤不能被扒掉，你知道吗？永远都记住干啥都想乌坎村。
（庄：今天早上你直播的时候谈到北京在酝酿风暴，但是没讲透）
风暴一直在酝酿中，他只是表现的结果，你像习近平和王岐山改宪法，你说哪有这种事把宪法改了？但是你看看十九大以前我爆料没有人去总结那段，我说过十九大会发生的事，十九大会发生什么事，篡朝啊，要当皇帝啊，当永久皇帝，他都在酝酿中，但是结果是十九大修改宪法震惊的世界，然后是新疆大行动是吧？然后是私人企业家全部被国有化，然后在广东又搞了那么多事儿，接下来然后就干香港去弄台湾对吧？就作到现在，这个十九届四中全会想干嘛？他就说有人在想挑战他，他要把一切挑战他，他认为挑战时就不叫、就是说能代替他的力量全部消灭，这个不存在所谓的谁挑战他，中国人没有人有这个胆，共产党里更没这个胆。但是共产党学会了斯大林这一套，我要把一切挑战我的能力和力量全部干掉，当然了，王岐山心中有数，王岐山那我不能等着你杀我，对吧？孟建柱也知道，我也不能等着你杀我，严格讲十八大以来就这几个人，就是王岐山，孟建柱，下面跟着孙立君还有什么呀？习身边其他那几个人，就现在大家都不念叨的他们几个人最有力量的。但是那些力量是对比的，这些对的人是不会等着死啊，所以说这个里面的较量，就像昨天我们说的那样这么多装甲车，坦克车跑到里干嘛去了？随时镇压，让大家都害怕在恐惧中做出我需要的决定，在恐惧中做出有利于我的决定，这就是他们。但是十九届四中全会我认为这是个历史性重要时刻，这种事情干多了最终会爆炸的对吧？但你看我原来传的电影贝利亚是吧，把他拉出去枪毙了是吧，这还包括了奇奥塞斯库都这结果。
孟建柱不就是中国的贝利亚吗？王岐山不就是中国的赫鲁晓夫吗？对吧，那到底是斯大林先灭啊还是赫鲁晓夫后灭啊？那说不定的，那贝利亚也不可能老到老到死，这就是根本。
所以说爆料革命最重要的事情让中国人，让国内的共产党看到了，谁也不想等着被杀了，总得有点动作，看清了共产党的本质，我们可以毫不夸张的说，我们是现在改变中国改变世界一股力量，要把握住，好了，你忙吧，我走了。
我就很少喝可乐，今天陪你喝可乐，我不能喝酒喝可乐。一会来的是，去接去了，是超级美女啊，超级美女大明星，都是你天天在电视上看，去接了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月25日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/878/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/878/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：今天，咱郭媒体的直播室来了咱们的好战友、好兄弟路德先生，在百忙之中，在和美女直播完之后疲劳了，到曼哈顿来休息一下，欢迎路德先生。
路德先生：哪里哪里，文贵先生开玩笑啊。
郭文贵先生：咱们战友中的美女都上你那去了啊，安红还有木兰。我想请问你一个问题：你在和她俩的访谈当中，跟路江谈，路安谈，路钢谈，还有路兰谈，你有啥感受，你简单说几句。然后说说彭斯副总统的演讲。
路德先生：啥感受？首先，各个水平都比我高；第二个，都很有素质；然后就是财富独立；还有就是高学历，很单纯，没有那么多弯弯道道，不玩虚的，很简单。然后，刚开始看问题，因为看文贵先生直播才看清了很多，没看文贵先生直播之前实际上都处于那种很懵懂的状态。可能对共产党也没有很深的认识，但是都是非常灵性十足的，很快就可以进入状态，并且很快就可以自我发挥，提出更多更好的优秀的观点。而这些观点，不像以前我们在海外经常看过的观点，他们讲的观点很容易接近生活，不是千篇一律的套路，这是最大的感受。
郭文贵先生：路德先生，你刚才在说的时候我在想一个问题，实际上你一说到这个你不结巴吧，不口吃吧。你知道为啥？你只要说实话你就不口吃，而且你看马上就来了，你看形容得多准确啊。这不是博士有的水平，这是假博士的水平。结果我看你的节目，我有时候被你弄得极为兴奋。有时候一着急就兴奋了，为什么？路德先生所有说的话都是发自内心的。战友们，我相信这一点你们都有感受啊。
另外我想请教一下，你从这次彭斯副总统演讲，到今天上午我谈彭斯副总统的演讲，到现在为止你最大的感受是什么？
路德先生：彭斯副总统的演讲，对于我来说，第一，所有的内容，都是在我们这两年天天说，天天听您说的。您说一个点，我这节目可以叫二传手，然后三传，四传，然后现在美国全面接受了。很多概念，很多词汇，就是您最早说的。最典型的就是脱钩，我是听您说的，是不是？你一年前说脱钩，估计就我这个台在说，别人都可能当我们是神经病。但是现在美国副总统彭斯直接在这种对华政策上，他虽然说的是“不脱钩”，但他把“脱钩”这两个字说出来了，已经是天大的事了。
郭文贵先生：但是人家又重复的说了，你共产党已经脱钩了几十年了。不是我脱，你早就脱钩了。啥意思？就是以后脱钩了，不是我跟你脱的，是你脱了，你早就脱了。你咋脱的？你看，宗教、科学、科技、文化、知识产权、不遵守协议规定，这是你脱的，150页的协议你不签了。人家不说“不脱” ，这个问题，你的路安谈安红大美女有时候还是太善良，你说太对了，他们都很单纯。
对政治上，就包括你，你们对政客的了解都不深，我太了解政客了。包括美国政客，好人也不多。这里边都埋着杀机呢。我说脱不脱？不脱！但是，你早跟我脱了几十年了。你现在还在脱，然后刚才我跟你讲的那个，不是跟你脱不脱钩的问题，我2.5万亿美元增加的军费，这啥意思啊路德先生？
咱俩坐这，咱俩还当不当兄弟了？咱俩还一起爆不爆料了？
你说：哎，我没说不和你一起爆料啊。但是，你郭文贵昨天把我灌醉，给我下毒药。我回去以后，我报警了，还买了几杆枪。那你说这啥意思啊？我没说不跟你爆料啊，但是你害我啊，你偷我东西啊，你还给我下毒药。我回家买了几杆枪，我路德买枪干啥啊？我就要跟你干啊。
所以你又说了，郭文贵同志，我也想跟你一起爆料，我也想跟你一起干，但是谁保证我的安全啊？你看看你把你儿子、女儿都给绑架了，台湾、香港，你都这样对待他们，我咋跟你合作啊？所以我路德花了25000块钱，我买了些刀枪。
你觉得现在跟脱钩还有关系吗？所以这个事很大，你们现在意识到这个问题了吗？
路德先生：这是一方面。第二个，感觉彭斯副总统的演讲带来的最大的震撼就是，以前用经济的方式跟中共谈已经彻底放弃了。
郭文贵先生：这个很关键，你说的太对了。就是，我们不再有这样的幻想，那是过去，结束了。
路德先生：对，结束了。那经济之外，就是非经济。毫无疑问，金融、货币都属于经济手段，非经济只有一条路，军事嘛。我透露一下，彭斯副总统演讲之前，文贵先生就在这跟我说，美国对中共的军事会有巨大的动作。因为中共已经尝试突破第二岛链，所有的布局，包括导弹布局都到阿根廷了，现在要突破大西洋，要突破太平洋的第二岛链，可能这动了美国最根本的。彭斯副总统昨天的演讲，就是彻底宣布用非经济手段对付中共。
郭文贵先生：路德先生，这就是为什么你的节目，我刚才跟你说的，引起了共产党的高度关注。现在共产党，已经有另外的想法了，我就不能跟你细说了。刚才跟你讲的那个，咱俩得保密，你不能说出去。
你这个谈法，现在你回看你一年前的爆料，咱再看看海外所有的所谓的华人自媒体，包括所有中文字的中文媒体，你去看看有人粘过咱们爆料的边吗？他们到现在都想不明白，包括昨天的《环球时报》，那个叫胡锡进的王八蛋太坏了，那个畜生要遭天灭的，他尽然解读以为是人家副总统在示好呢。然后，只有你说这不是示好，刀刀见血，而且是坚定而坚决，而且没有一样不涉及的。
昨天你看看，彭斯副总统谈到一个很核心的。从开始，一样一样的给你说完，给你讲完。其中，中共我给了你那么多钱，把你发展起来，我重建了你中国。你在波斯湾，你在亚洲，你在世界各地建了各种码头，这个码头是要干嘛的？关键是要转为军事基地用的。哎呀，这个事，咱们这个钢铁侠，我昨天跟他说你没关注到重点，就是说他们对中共的了解还是不够透。美国人这话点到了穴位上，你看轻描淡写。
你去想想路德先生，我现在说：路德先生，你够意思吗？咱俩爆料就爆料吧，你在我家旁边架那么多枪，架那么摄像头，在我们家卧室按那么多摄像头，你啥感受啊？
你在想，你怎么知道我安了啊。关键是，你真安了啊。
像某些混蛋，到我们家一离开，厕所里搜出两三个监听器。那天我拿来那个监听器，人家看了看说，这监听器实际很低级，就几十美金买的，肯定是他放的。但是我不想去花那么多精力去证明他放了，你一说他放监听器就成敌人了。我说路德先生刚来大使馆，我就从门口发现好几个监听器，你说咱俩还能当兄弟吗？
这就是美国人那天传达的最核心的消息。你整那么多基地，那么多码头，到欧洲、到希腊、到波斯湾、到非洲、北非，你整那么多东西你想干啥啊？所以说这个问题，很大。前面说我给你钱，我给你投资，你偷我，你骗我，你坑我。然后说我希望你对自己的家人好，结果你把香港、台湾弄成这样，你在新疆关那么多人。经济上你弄那么大的钱，然后你侵犯人权，打击宗教。
今天那个宗教我说那个话你要注意，美国过去开战当中总有一句话「他对我们的宗教、信仰、价值观造成了巨大的威胁」。中共的，真的很多人不懂，美国人把这个你对我宗教的威胁当成天大的事儿。所以你看每次咱聊天，班农就说我们的天主教在中国被抓了，地下宗教被抓了。你看他讲着讲着就出来，他很在乎。
不像我们中国人对39个同胞死了，那你活该死，没人在乎。你看英国人在那哭，警察站在那块默立。然后英国的朋友说他们调查当中就发现这39个人在箱子里面最起码得有18个小时到28个小时折腾。你知道把你降到25度你会干什么吗？零下25度你会干什么？你会脱衣服，你会脱衣服。这叫人生理反应，拽衣服脱光。然后你就会咬所有你能咬的东西。所以现在你知道39具尸体出来，所有的尸体都是被咬烂了，这到了人吃人的程度。然后中国人说这不是我们的人，这是越南人，不认呢。路德，他不认呢。
那么你看昨天彭斯演讲的时候你对人权的侵害，对宗教的打压，对香港的整个丧失，对台湾的整个威胁。路德先生你别看这词，这不是官方语言呢！后边那几句不用理了，这都是刀刀见血，不是废话的。这时候你要跟我谈啥，你要跟我谈协议？你要跟我合作，再给你投钱还让你强大？我就在乎你买我500亿美元的所谓绿豆？红豆，黄豆？你觉得可能吗？刀刀见血，所以这些东西你去看去。这是为什么我跟你说路德先生，我们现在这爆料革命有多重要。
39个中国人为啥一次次，58个过去发生过，24个发生过，在泰国那80几个人翻船死亡这都有阴谋，这都有道理，都跟共产党有关系。
他要开四中全会了，四中全会叫全面现代化治理国家。你放TM罗圈屁，你的人民还往外跑呢，都这样被闷死了你都不认。你还在大量的几百亿、几千亿钱捐助到非洲去。你们盗国贼买着787飞机，一个小时的飞行就能救那39个人的命。人家美国人怎么看我们的，人家彭斯轻声细语的就把话说到这儿了。就像咱俩聊，路德先生你到底要不要跟我爆料革命啊？你来了说，郭先生，从兜里掏出一把枪，我给你爆料。再掏出一把冲锋枪，我给你爆料。我还没明白过来呢，啪，放了两个核武器！我给你爆料！你说我啥感受啊？
所以说路德先生我觉得彭斯演讲真是到了真的是这次太重要了。就在几天前咱俩在这说话时候，我说你会看到你无法想象的事情发生，这个就是整个中共疯了。
我想请教您一个问题，您最近路德访谈关注量和留言和打赏和收入都有啥什么改变。我想听听，秘密的可以不说。
路德先生：提升了。先一段时间有网络问题，现在文贵的盒子到了，每天很顺呢。现在是逐步往上。
郭文贵先生：除了海外关注的数据，据你了解，国内的关注量是什么状况。
路德先生：我是2018年3月27日开始的，现在3个频道加起来总的点击率接近9000万，9000万点击率。
郭文贵先生：那你知道国内点击率是多少吗？我为什么问你这个话题吗？我爆一个路德先生的料啊。
一个咱内部的战友是广州局的。这个哥们儿已经是跑出来了，他现在绝对安全。过一段时间他会有大动作。他跟我讲就无意中我们谈别的事，就香港的事情，他们这些人怎么把大陆的人通过大数据，只要大陆人在香港街头上出现，马上传到中国去。然后要么在香港把你抓了，要么你回到深圳立马把你抓了。老多的人了被关，你不知道有多惨呐。那哪个女的被你强奸那是给你面子，想强奸就强奸，死了就是给你处理了。有头有面的找来还你，没头没面的就完啦，很恐怖的。
然后他就说，他说你知道我们在处理当中，这个路德访谈是重点消灭对象。就广州局要把咱们爆料革命的很多人给灭掉，其中路德访谈是重点目标，你和Sara。然后这哥们儿说了一句话把我吓坏了，你知道路德他的数据什么情况？你知道国内广东一带，别的地我不知道。广东专门有搬路德数据的，就搬运工搬你的视频的。有人专搬你的视频做成小视频搬到广东去，有人做成粤语的。什么时候开始的？最近这半个月，他出来前大概前17、8天你是最受关注的。
真的是老江给你捧了场了，所以你真的有啥钱了，酒了你跟人家一起喝喝。老江老找塑料瓶，我给你一列车塑料瓶。这老江来了咱俩得跟他好好喝喝，这路安，安红你跟她好好喝。你这个心怀做大了，你真要珍惜。今天路钢谈，我们的钢铁侠再加上木兰，这每个战友我们展示了给了一个国内人什么你知道吗，我们不是要饭的。刚才你说，我们没一个要饭的。路德先生空手啊，两次离婚，空手出家。他跟Sara都有个共同点，都是净身出户。但是人家都发展特别好，老江也是。咱们离婚不是共产党一样要把对方打的半死的，把你内裤都给你扒下来是吧？都是净身出户，路德先生。我最早我跟他没沟通之前我就掌握他的情况。为啥？我喜欢他，我信他，这样的男人了不得。Sara也是，祖传的产业你知道吗，我给你报个料。祖传的产业，是你跟我说的啊，Sara从来没跟我说，也是都给人家了。
路德先生：她老爸在上海旁边苏州就有200亩地呀，至少一两百亿吧现在，结果是给了他先生了，因为人家倒插门嘛，所以给他了。他们家俩女儿。
郭文贵先生：所以你看，Sara这样，你这样，老江也这样，都是净身出户。我告诉大家，咱们有一个战友，跟我说了句话，他说看到路德先生出现，路江谈，路安谈，路钢谈，就感觉到咱爆料革命战友各个相貌身体状态，经济状态，生存能力，悟性，教育，绝大多数人在西方生存是没有任何问题的。这是路德先生你开启了一个新形象。
所以那广州的哥们儿说，原来他们真不喜欢你节目，不喜欢的原因是你找的那些访问的人都乱扯的。你找的都是一帮江湖骗子，就是觉得你乱来的。但是现在你真要意识到，找这些跟你访问的人不等于说你不负责任，你还真得为你得访问负责任。最近我为啥说你的关注度啊，关注人的素质提高了，你发现了嘛，关注你的人素质都提高了。我能看得出来。打赏的一直很稳定。你看观看的，3900，3800，然后到8000，9000，永远都是这个数字，就是这人群是不带变的。一个视频，八万，十万，十二万，可不是像有些人用我的视频来做假的，那都是买的嘛，99%都是买的，共产党给他弄的，你这是真的。真到什么程度，真到都假了。因为你不知道国内，真正国内最起码是你100倍以上。所以我今天特别说，保持住这个态势。
而且这回彭斯副总统的演讲，脱钩，这两台戏让你给唱大了。唱出了你的信用，唱出了国际的水平。把你内心世界的素质全给说出来了。这点我特别的，说实在话，你看、我回家吧！我都家里约人吃饭、还有在楼下俱乐部见人吃饭，我回家、我只有回家，要有时间进洗手间干点这、端着你俩听。我家人、还有我家里值班的保镖看了都皱摇头。我太太一看这，哎！没法弄了，你回到家一会儿，你还老看那个。
我为啥要听？我要真的是在你们身上能学到东西，还有一个我希望你们真的是在爆料革命中就像最近一样，就你们一成功，我就有很多时间去干别的去了。我希望、我视频越短越好。因为你们要是有成功了，我就往后退，你让我干今天你看到的这些事儿。让我干今天开会这种事而不是天天坐这块直播，这是最重要的。所以拜托了你和路江、路安、路钢、路兰，多访问而且我觉得咱们战友们想尽办法多加路德的节目，多参与路德的节目，这很重要。
我再请教路德先生，咱们战友一直问我的问题，我也没问你，你到了美东还有拉斯维加斯你有什么样的感受？我想听。
路德先生：区别是吧！
郭文贵先生：区别，各种方面。
路德：这个拉斯维加斯在西部嘛！就是宽，路笔直，因为它是新城市。就是建筑都比较新一点，然后但是没有树，这儿全是树。路都是就是就像，像西湖那个栖息湿地，就是杭州最好最贵的就是西湖，就是这种。但是它是用树来做墙，最好的、最贵的房子、最好的房子就是用树做墙，不建议造墙。你看你走在树林里，里面没有人，实际上树的后面就是密密麻麻的房子，就是每家房子都很大，这是一个重点。其实第二点就是说这个这里呢！如果说，因为我女儿上学是吧！
郭先生：教育方面跟西边差距很大，生存环境差距很大，人文环境差距很大，交通基础设施肯定是不一样的，这儿人多那人少。孩子上学环境这是全世界最好的。
路德：还有一点就是说，像这里，在拉斯维加斯它就是，你想除了拉斯维加斯之外，你要再到另外一个地方就是洛杉矶，4小时。
郭文贵先生：对，地理位置非常偏僻，与对外的沟通交流很困难。
路德：就是你的整个圈子都在拉斯维加斯。但这里你如果说俩小时之内，你是波士顿、曼哈顿是吧！然后新泽西，是不是？很多地方。每一个地方你像那天我们去那个公园，16多少年建的，因为康州是当时13个州之一，当时建立宪法，当时独立宣言前六个州之一。16多少年建的、建的这个公园，现在还在。每个教堂都是18多少年、17多少年，那教堂都非常漂亮，都是那种古典的。
郭文贵先生：无论是建筑、宗教、艺术上都是很棒的。
路德：这个是完全不可比拟的，还有就是我女儿上学，她说第一天上学。跟她、她也是新生，也有两个新生，两个女、三个人。一个女的、一个女孩子一问是从英格兰来的，另外一个是从迪拜来的。就是这里、就是你说grand地区确实全世界好像最牛的人都往哪里去！
郭文贵先生：全美国income（收入）最高的地区，全美国住的基金对冲经理最多的地方，全美国白人平均率最高的、最高的。你往北走十几分钟就叫维密斯特、威彻斯特。威彻斯特律师最多、蓝领最多，但是到这个地方就是纯白人了，然后就是最有钱的，然后这个地方说白了有点、有点歧视，咱们在那块生存不是那么容易。但是你去了，你旁边一个咱们亚洲人都找不着。
路德：没有
郭文贵先生：你看不见，甚至那个地方连打工，咱们外籍人士都很少？那个地方挺奇怪的。但是这500年来应该说那是五百年，那个地区存在五百年了。五百年来很多故事和印第安的故事都在那发生。这个地方是有着的传统的，也是跟欧洲连接，因为往下去就是斯坦福、还有Newport，Newport 就是当年英国一进来打仗那个港口。Newport。然后就是斯坦福，就康州嘛！然后就到曼哈顿了。所以你看到你周围全是那种老的老房子，欧式城堡因为那都是来自欧洲最早的老钱。
路德：对对，老钱就斯坦福，小布什就在那出生的。
郭文贵先生：对。
路德：往下面走就是韦布兰德、白原市，扎克伯格就在那出生的。
郭先生：韦布兰德这地方现在是建筑师和艺术家，有钱的都是上、最起码你的作品都是几百万出来的。就是那天我去看我的朋友去，外面放了一个，我说多少钱，1千万美元，ten million.那个呢？1.2亿美元，院里面搁两东西，1.1亿就是这样的艺术家。还有一些大导演、大明星。运动员很少，因为这个地方它都是比较老钱。所以说孩子为什么当时，大家可能不知道，这路德先生知道。
路德先生能来，关键是Sara起了关键的作用，Sara来我们在四楼吃饭。我说路德怎么样最近，Sara说，哎呀！最近忙活搬家呢！我说上哪搬？她说他最近忙活搬达拉斯。哎呦！一听我皱眉头，这咋搬达拉斯去了！我说Sara，几个孩子到底怎么回事？她一说，跟我的信息很确定。这说着我就向洗手间了，我就啥也没想，我拿着WhatsApp 就跟路德讲，路德先生我咋听说你要搬家啊！怎么要搬到什么达拉斯？这不疯了吗？我说你要上学关键是孩子，你不是、你要想到未来，我们爆料革命最想做的事情，让中国人有未来，让我们的孩子有未来。我是发自内心的这是，我想谁的问题我会想人家的孩子，想人家的老人。老人是你最起码的责任，我们哪来的！老人给了我们生命，我们要付的责任是未来。
所以说你应该为了孩子来东部，东部才是精英的战场，人类的最伟大的地方，曼哈顿这个地方是全世界精英待的地方。整个威彻斯特和这地方是美国的核心之地。搞媒体，不用想全是在纽约。金融、货币纽约，政治的决定权不在华盛顿、在纽约。那你往哪跑呀！就这几个地方吧！你要来这，你那么年轻，你要做媒体，我就给他说了。结果就路德先生说好，郭先生我先去看看，你来吧！看完就去太瑞唐、威彻斯特到你那也就15分钟、20分钟。因为曼哈顿它是一个角上去的嘛！实际就是一个圈，对吧！这有钱人在曼哈顿有个公寓，星期五、星期六、星期天回到康州、回到威彻斯特去，这就是所有有钱人梦想。
所以我就告诉你，你来看看太瑞唐、威彻斯特。当时我要买一个庄园在那个位置，已经都是付了定金了，1600万也给了，我就想把你给放到康州去，离我近嘛！也容易照顾你，所以说就在那给你找房子。然后那个学校校区太好了，因为我有几个家人还有几个朋友全住在那，都是将近30年了。我太了解那地方了，我太喜欢了，我希望我的老年就在那。
路德：你的后面这幅画现在那片就是、就是这种。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月25日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/879/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/879/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月25号，文贵在这里郭媒体直播。在这个直播时，我要首先和大家要谈一个我们必须要谈的问题，从过去的70个小时发生了一个，让我们每个人都感到心痛，让我们每个人都通过这个鲜活的生命，来看出看明白共产党的邪恶和共产党的流氓嘴脸。让我感到很痛心是，全世界的华人媒体以及各方面的媒体..，
那么战友们我想说的事情最核心的是什么，就是发生在前天在英国，39个中国人由于和蛇头的合作，非法的要进入美国，造成39具尸体在货柜箱里。大家要知道，在货柜箱里面，在零下25度，它调到零下25度，是为了躲过英国的海关，用红外线扫描仪不要扫出有身体的热度. 而将这39个中国人福建的，福清的同胞们活活冻死.
30个男士8个女士一个孩子. 在2004年还是200X年我记得大概也有当时58个人，在这个同样的办法被冻死。在这之前还有24个人，在大海里面被涨潮时淹死. 大家看到在国内几乎没有任何人，来评论这件事情。在我们海外的社交媒体，欺民贼当然他不会讨论这个问题. 所谓的海外的中文媒体，华人媒体也没人讨论这事情.
我在昨天和前天之所以不敢谈，因为我还不敢确认，是不是中国人的同胞，这39个尸体. 我们要得到官方的确认，另外一个到底是不是非法移民. 所以我不敢随便说。直到昨天我在英国也确认，今天早上英国朋友再次的回复，是哪里的蛇头？通过比利时从中国怎么出来? 收了多少钱？英国政府做出了一个官方的声明后, 我今天在这说。
可悲的是. 我们所有人，大家去想一想，你在乎这39个人的人命吗？你们在乎39个人的死亡吗？中国共产党天天喊着海外华侨，海外侨胞梁冠军，还有那个姓周的货. 多少海外华侨打着中国国旗爱党爱国，你们有没有想过，你们的祖宗，你的父亲包括你本人，很多都是在冰箱里藏出来的。现在是认贼作父认贼作娘！所有在中国城的，现在打工的，还有厨师们，还有没有合法身份的人，你有没有想过一个问题. 你的祖国给了你什么？你连出国的权利，出国的机会都没有。既然你的国那么强大，你干嘛来西方啊？
更不可思议的事情. 我必须R你八辈老祖宗一万回，就是这个环球时报的胡锡进！这是中共出来专门颠倒黑白，洗脑害人的这个王八蛋胡锡进，河南人。我们裕达国贸一定要挂出牌子来，坚决不接待胡锡进。这个王八蛋，丢河南的人，河南人要以他为耻！他竟然说什么，我们必须要问，为什么这39个人又是死在英国？过去有24人死58人死，为什么是英国？我R你八辈祖宗. 你这个胡锡进，你这个王八蛋，你是人生的吗你呀？
你为啥不问，你这么强大的国，用你的话说，你可以超越美国了，我R你八辈祖宗.你为啥你不问，这些人冒着生命的危险要到英国去？为什么这些人，家不要？你这么强大的国不要，他到英国去？为什么你不允许他拿着护照，合法的签证到英国去？你外交部不是说中国人已经成为世界上争抢的旅游和移民了吗？他为啥得不到你的护照？中国人在共产党执政的70年，仅仅海外移民这一项就达1000万人. 这1000万人有多少人是合法的.
现在你们也把这些海外华侨侨胞，弄到人民大会堂去，像梁冠军这帮畜生， 你们在那搞统战。结果你们牺牲的是中国人在世界上所有的信用！让所有的西方国家，不欢迎中国人。导致中国人得不到签证，由于你们共产党的流氓，你们的独裁，欺骗，盗窃的这种流氓手段，伤害了中国人在世界上的信用。
由于你们的国内的贫富悬殊，盗国贼掠夺了99%的财富，中国老百姓活不下去，你还不让他出去，你还把他当猪养着，你不但垒起了防火墙，你还垒起了特权的边境墙。只许你们儿女，孙女，私生子女海外移民，刘呈杰，贯军，孙瑶，当然不需要在冰箱里边去移民了。结果让这些老百姓一次次，几十个人闷死在货柜车里面，杀人元凶就是共产党.
你这个王八蛋的东西胡锡进！你是人吗你说出这话？我今天早上气得我一直肚子疼。你说这共产党能这么样的胡说八道，所有的海外华侨们，所有的同胞们，能听得懂郭文贵说中文的，你们蒙着良心说，你们的党，你们的国那么强大了，你呆在人家的国干什么？你们的党你们的国那么强大了，你干嘛有那么多人死在冰箱里面？你们的党你们的国那么强大了，为什么那一次是惨剧发生？为什么人家孙瑶能在美国玩熊猫？中国玩熊猫？能养狼？你在美国能干啥？
人家在美国有几十套房子，你开个Uber搞个餐厅，你这一辈子还不够人家喝一瓶酒钱呢！这个时候你再说爱党爱国，你不是找死吗？你不是愚蠢吗？看看一次次的死在油罐车里，死在大货箱里，死在零下25度冰箱里的孩子们，这些年轻的女性们，还有海外的所有华侨，有几个是在中国活得好，你才来美国的？轮的着你吗？
海外的你看夏业良那个畜生，听说黄河边回到中国了，他马上说，我也要回中国。这些不要脸的东西，你替共产党说话，为共产党高歌。中国共产党在中国犯下的罪行，对老百姓的欺骗，边境墙，防火墙。像一个猪圈一样。所有在国内活得好的，绝大多数都是忍气吞声或与盗国贼为伍，或者就是盗国贼的帮凶。胡锡进你面对这事实，你责备人家英国人，你非法入境. 英国政府应该控告你，取消你所有的官员的签证. 你这个王八蛋你竟然说出这样的话出来！
所以说啊，从这件事情大家能看到，共产党的流氓本质，和共产党的这种残酷无情！和天不灭共天理不容！海外的华人们，你们有几个人觉得你内心是快乐的？有几个人觉得你是有尊严的？你真觉得外国人傻吗？你呆在外国大街上晃荡的时候，有几个人去欢迎你们？喜欢你们？我了解的外国人都太喜欢中国人了. 没有被共产党污染的就两个文化，中国的饮食，和中国的历史. 这两样东西都让绝大多数外国人着迷，确实伟大无人能比。
我家里的日本厨师天天减肥，但是一吃我们家里面做中国饭，他就停不下口了，爱中国饭爱的不行。我在海外所有俱乐部里面的厨师认识，和跟我工作的外国厨师，没有不爱中国餐的。这是唯一的共产党这个王八蛋，没有污染和改变的. 还有一个中国的历史，不管他怎么说，中国几千年了，共产党也改不了。得到外国人尊重，着迷。
除此之外没有不被共产党给毁了的. 这导致了在海外. 所有的国家对中国人看不起。也知道我们来自于独裁国家。包括在这个大街上开跑车的中国人，我所知道的中国人，开跑车大街上的，基本上被西方认定，第一你是贪官的家人，第二你是腐败贪官的。没几个人认为你的钱是挣来的. 除了被骂还是被骂。再加上这次香港运动，更加让西方人看到了中国大陆人，被共产党洗脑，变成了僵尸，流氓这种嘴脸，加上这几年共产党的一系列的流氓嘴脸和外交部，所发生了一系列的笑话颠倒黑白，中国人的脸已经丢没了，连腚都没了。
胡锡进那个王八蛋，发出这个全球环球时报的文章，外国朋友我的手机都满了. 都满了，说你看着中国竟然是，他是非法移民到英国还在责备英国。为什么他不问，为什么你的国家有这么多非法移民？他为什么要非法移民？亲爱的战友们，还有这样颠倒黑白的吗？还有这样把中国人当猪狗的吗？还有这样的中国人民还要爱这个国家，这个流氓政党的原因和理由吗？
英国政府宣布降半旗，整个国家啊，宣布降半旗呀。我请问中国共产党，任何一个当官的能为此动容一下吗？能有一点点的怜悯和同情吗？会影响你王岐山动动你的小手？会影响你习近平，学习，习思想吗？政治局的人会影响你哪个人去玩处女吗？孟建柱继续去掏肛，孙立军继续去弄钱，吴征杨澜继续去骗. 这就是我们中国人可悲可恨可怜之处。英国人降半旗. 中国人觉得死了几个人根本不算啥。
昨天晚上国内的某大学某教授，我说你怎么看？他说，当然了福建人几百年来都爱非法移民，国内好好的去外国干嘛去？不是作死吗? 这些人不是都活着吗，要想活得好，你就要付出代价。战友们中国人…中国人的骨气我认为超出了人类的底线，超出了人类承受的底线，
这是大学里的公职教授。他绝不去想为什么共产党执政70年，都世界第二大经济体了，人均GDP 8000了，王毅和外交部，都牛叉到那样了，死几十个人无人同情。无人理会，无人去面对它真实的原因，就是共产党的独裁执政，和贫富悬殊和共产党的盗国，导致中国真正的假，大，空。让人民没自由，没安全，人们宁可一死一搏，也要跑到海外去。
我被气的…胡舒立这个王八蛋。这个华春莹…，这个女流氓，这个混子，这让我们山东老家说的话，扇她的脸，扇她的脸。
所以战友们我们看到中国外交部的发言，环球时报的胡锡进和整个中国大陆，一片冷漠。冷漠，惨无人道和不面对现实，这真的我们中国人的悲哀。这39个人，如果你们的灵魂，你能听到文贵的声音，你千万不能放过胡锡进的八辈，一个也不能放过。胡锡进一定受到上天的诅咒。一定不得好死。胡锡进这种人要是得到好死，按中国人话的，那就没有天理了。这39个人跟你啥怨，跟你啥愁，你这个王八蛋，是吧，你把他给…
你看看外交部说的话，有一点点的同情吗？除了是责备英国，责备比利时，它压根儿没有半点同情这39 个人的家属的痛苦。和39个生命，鲜活生命的价值。大家都看到这个了，也不用我展示，大家也都能看到很清楚。也都能看到很清楚，是吧。中国外交部这个放狗屁。现在中国的外交部是100%像利比亚当年的卡扎菲被干掉之前，和伊拉克被干掉之前，完全不说人话了。完全不说人话了。你看看外交部现在，瞪着眼儿说瞎话，外交部胡锡进这也是战友啊，哈哈，某种程度上也帮助咱灭共啊。让世界更加认清楚这些不要脸的嘴脸。
我们接下来再说第二个话题，彭斯副总统的演讲。请大家看一下。哎呀，我这儿平复下心情，胡锡进这个王八蛋气得我有点儿晕。气得我肚子疼。刚才律师开会我都没开，他们开完了下来跟我打个招呼。我的律师团队啊。
对了，哪个叫美猴王的，战友们我中间插一段啊。感谢某些战友发来美猴王林宇丹关于她过去的一些关键信息，我们的律师对她的庭外问询已经完成。包括对她的手机，电脑东西进行调查。下面我们对她的个人账号，包括来美的身份进行调查。那么由于战友们提供了一些重大信息，对我们的帮助很大。南卡莱罗纳州有一个好处，可以调查这些人的手机信息和电脑，银行信息，更广泛而且必须配合，强制性。那么本来很快要开庭了，我们律师建议，基于我们掌握新的信息，我们要展开新的调查。所以我们在南卡莱罗纳州可以暂停一年，你在华盛顿在纽约就不能暂停一年。所以我们要申请，看能不能批准暂停一年，展开新的调查。还没想到，林宇丹是那么大的鱼啊。谢谢战友啊，回头我再私信给你感谢啊。非常非常地棒。对我们有很大的帮助。
另外郭宝胜这个畜生，本来是要开庭的，他的家里边很近的人过世了，然后在这之前郭宝胜已经多次要求和解，我们都拒绝了。法庭又有新的命令，要在开庭前，12月7号还是几号，要必须开庭。开庭之前还要开一个所谓的和解会，我们拒绝了，不参加这个和解会。要求和解很简单，我们原来的条件很清楚，必须是郭宝胜把钱答应捐给香港民主运动。郭宝胜提了魏京生还有什么China One，China One是傅希秋牧师的，还有什么其他的都不可以，把钱必须捐给香港的基金。我也捐，你拿20万，我拿20万，你骗的钱必须拿出来，捐给香港运动，香港民阵，我们明确提出来了。当热了他不会捐钱的。所以我们继续开庭。很感谢很多战友的帮助，和支持，对郭宝胜的案子有了很大的帮助。大家知道，我们还起诉了他另外两个案子，接下来还会有案子起诉。我们会让郭宝胜一辈子面对美国司法的审判。直到把他怎么拿到美国护照，怎么当假牧师的，怎么用曼德这个名字骗钱的，怎么在海外招摇撞骗的，如何写匿名信到美国移民局，FBI，国土资源部来诬陷郭文贵的。在美国这叫刑事罪。我们一定要把他弄清楚！包括他对其他战友的欺骗。
像夏业良，很多战友们你们要跟我保持联系啊，跟木兰，跟Sara联系。就是谁给夏业良捐钱了，夏业良捐钱打官司，说赢了钱跟你分成，这在美国是绝对的诈骗罪！他明知官司赢不了，他还要捐款。而且他这个钱并没有付律师费。那么这是诈骗，我们要对他新的起诉。有战友被骗的，请跟Sara和木兰联系。谢谢你们。
接下来就是其他几个韦石，熊宪民这几个。大家知道，韦石孟维参是刑事案调查中，而且很多战友也提供了当年韦石在博讯网站的欺骗包括信息，被弄走的各种情况。非常有帮助。谢谢战友们！咱们必须要让欺民贼彻底地在美国收到司法的公正的审判，避免他们再欺骗更多的善良的人们。
胡锡进这个垃圾，我们卡丽熙念佛呢，你赶快施点儿佛法吧，让这个王八蛋受到上天的惩罚！佛祖的惩罚，你别老阿弥陀佛，让你多活一千年，那不成，坏人也得惩罚呀。哎呀，别说胡锡进这个王八蛋了，太坏了！
行了，我们现在说一下彭斯副总统演讲。我今天早上，我是边锻炼边视频，边刷牙，边洗澡，边听路德安红木兰访谈。我最后也没听完，就连滚带爬地跑这儿来了。实在太多事儿了。这个路德先生我发现是把天下美女一网打尽。安红的成熟，安红的诗情浪漫和那种扎扎实实地对共产党了解的，从小了解的，从粮票粮食开始的，这个年龄段的对共产党的了解到海外，说到哪一块都能打动每一个人的心。都能引起共鸣。共鸣啊，共鸣这个词不是随便来的，就是你有感觉这是真的，这不是假的，共鸣。非常喜欢。哎呀，我觉得邱先生跟安红女士没整出火花出来，但是没想到路德先生和安红整出火花啊。我说这火花别误解啊，这是节目的火花。现在暗恋安红美女的人越来越多了，我的天啊。必看啊必看。
结果这又把木兰给弄走了，这木兰是英文翻译最好，但是这脑子里边英文太好了，这中文啊回答不一定那么准确，再有那说话最好听的女战友，最好看的女战友，最神秘的女战友。贡献最多的严格讲，第一是Sara付出最多，第二就是木兰了。我这儿跟路德先生也说，木兰几乎把她所有的时间从第一天到现在都奉献给了整个的爆料革命，跟Sara是一样的。当然我们很多战友他们做的实际工作特别特别多，压力特别大，受到了各种的威胁，也没放弃过。今天这个节目里边，木兰头一段有点儿糊里糊涂不在状态，在这之前她问我，说七哥我要不要上这节目，我说你一定要上。现在路江谈成为了国内所有的女士们追逐的对象，还有搞金融的必看路江谈。路安谈几乎是国内男士必看的，特别是体制内的这些干部们。迷啦，啊迷啦。因为安红属于中国那种端庄大方型，官太太型，还有富豪太太型，挺有意思。我说你赶快上吧，木兰，这是给路德先生给你机会呢，所以说就上了。她以前还真没看路江谈，路安谈，就天天搞翻译了。所以说今天不在状态。但是说到她翻译这些彭斯演讲的时候，她一下子来感觉了。讲得非常好。后一段我觉得讲得不错，再后一段我没看。希望多上路德先生的节目，确实养眼，悦耳，又好听，然后和安红女士端庄，大方型，共鸣型，和木兰的国际派，现代型，弄在一起很好，再加上路德先生属于政治家，非常好。
对彭斯副总统的演讲解读最好的可以说是路江谈和路安谈，再加上路安，木兰谈，最好，最好。然后很多战友发的推特，发的郭文，非常非常好！让我们感到震撼！这就是昨天晚上我在群里边给大家发了个信息，最让我感到这次最大的回报。我冒这么大风险，我们做了这么多事情。我可以告诉大家我们最神秘的一位战友。这位战友是跟彭斯副总统最关键的人物。最关键的人物！可以说这次演讲稿他是最关键的！他就是特别关注我们大家所有爆料革命的这些信息。也有人给他整理。他昨天给我的英文回复我发到我们群里去了。他说：“Miles 今天开始美国正式宣布了美国和中共的绥靖政策的结束。” 这个我发到我们群去了。他用英文发给我。咱们战友看到的英文信息应该是这么说。他先发给我，问：“Miles 你怎么看彭斯副总统的演讲。” 我说：“非常好！非常好！语气不大，但说出了该说的。很坚定。我非常喜欢！据我了解，中共会很害怕。” 然后他给我回复。他又回复说：“Miles，在华盛顿每个人都认为这次演讲美国正式地宣布对中共的绥靖政策已经结束。非常震撼！非常震撼！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/877/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/877/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，10月24日，彭斯副总统在威士山中心关于中国政策的演讲后，文贵在这乱讲乱聊。
亲爱的兄弟姐妹们，因为刚才有美女凯琳、美女港妹在这现场做翻译，有欧洲来的战友要开会，所以我在楼上开会。边开会，边听，同时有在华盛顿和很多国外的战友把有关的观点发过来，同时我也在看咱们战友们在下面的留言和观点。所以说，一心四用，一心四用。同时开会，还花了几百万美元。
刚才战友们的留言，让我感到很惊讶，惊讶的是什么？我们战友们的素质真的是在提高，我们战友对待政治和重大事件的观点正在升华中，完全和过去不一样了。所以说，我刚才看到战友们的留言，感触颇深。短短的两年时间，我们网络上的环境是越来越好，大家是唯真不破，讲真话。第二个，不讲粗话。
战友们对事情的态度、情绪、观点，和在网络上的文化素质，充分的体现出我们爆料革命带出了一片社交媒体的好风气——真、善、狠。过去就是骂，没啥观点，就是骂。拼嗓门大，拼说话狠，拼谁胆大，敢胡说八道，拼无知，看谁敢胡咧咧。那么现在，我们从今天的直播能感受到，我们战友的素质真的在提高。政治素质，看问题的角度，对待别人的尊重，都在巨大的提高，这是了不起的。从这点看，没有共产党的新中国，会很快的让中国回归到正规的社会，恢复到我们几千年的那个文明的层次上来。
说到这儿，我说一下今天彭斯副总统的演讲。没有看到战友们在那讲“我失望” ， “我失望” ， “被收买了” ， “彭斯副总统又完了” 。一副牢骚，就好像彭斯欠我们好几万斗粮食一样，彭斯副总统不拿棍子去砸王岐山、习近平脑袋好像就不够意思；美国不说马上开战，好像就不过瘾；美国今天不说封港，航母不派去就不过瘾。没有这样的话，大家很平静的在看待这个事情，说不要看他说啥，看他的态度。还有一个，不要看他嗓门大小，要看内容。不要看他说的多好听，要看他里面有什么样的决定。
战友们这个看待问题的方法，就让文贵太尊重了。文贵就是舍命赔几百亿，跟大家干这场爆料革命，值！有这样的兄弟姐妹，有这样的战友，值！让我感觉到幸福。俺相当的幸福啊，就是舒服。你要是遇到一群像韦石、熊宪民、郭宝胜、夏业良这帮畜生，满嘴胡咧咧，你就会窝囊的慌，你会觉得为这些人干啥事都觉得难受。
昨天晚上有个战友给我通电话，说他们最近老开会。韦石、熊宪民，还有夏业良和那几个流氓、骗子们，在一起开会，想这招想那招，经常在“痔疮餐厅”开会。几个蟑螂在“痔疮餐厅” 开会，研究研究怎么对付大象的事，很滑稽，不值一谈。流氓、土匪极为低级，互相欺骗，为了几根油条，就能把自己下几辈子的命都给卖了，就甭说现在这条命了。
我们整个的爆料革命到现在，带出来的这种文化，和看问题的这个角度，和我们现在要灭共的目标相匹配的素质，那是很关键的。就是刚才战友们看到的，彭斯副总统演讲的时候，非常关键。说实在话，在今天他演讲之前，我得到的各种信息，都是负面的，负面到了不行了。就觉得今天这个演讲，不是来对付中共、灭中共的了，基本上就是要跟中共低头了。这事当时让我很惊讶，特别是美国的几个极端的战友，我就不说是谁了。他说文贵，你会很失望的。说好听，是个平衡演讲，说难听就是认怂了。还有美国朋友跟我说，Miles，he was give up。完了，放弃了。然后说，把香港给卖了。但是，我听他一开始讲，只要他一开始讲，我完全一下子就放心了，我一下子就放心了。
现在有3个问题，大家要对照去看。
第一个问题，北京即将召开的四中全会，内部的政治斗争，中共统治和绑架下的中国经济。大家都看到了，所谓的世界互联网“无脸”大会，26个人站在主席台，下面10几个观众。美国总统第一次说中国经济是负数，如果是习近平敢说美国经济是负数，带来的代价是什么？大家想想，那是多大的事，敢说他经济是负数。然后中国银行从前天、昨天，到现在，中国各地区的商业银行，达70家要清盘破产。网上公开说400家房地产，要清盘破产。事实上，达300家有头有脸的，如果是算上地方上没头没脸的，达1万多家。你们知道中国有多少房地产公司吗？在政府里挂了号的，有开发项目的，100多万家，不挂号的叫房地产公司的有点小项目的300多万家，中共的经济完全是搞泡沫经济，吹泡沫吹到所有人都想赚几百万几千万，吹掉了理想吹掉了未来，吹掉了所有人对社会、对经济、对金钱正常的看待的方法。所以说大家第一个要注意到的是中共的政治斗争已经是剑拔弩张，直接要拼刺刀了。
我再告诉大家共产党内部的事情美国人掌握得比共产党可能还清楚，高层的不能说是全面的，其它方面不见得。美国人现在针对共产党政治方面了解情报排在第一位，军事情报排在第三位，排在第二位的是中国的经济。
美国今天彭斯副总统的演讲完全是建立在对中南坑要打仗内战，中国经济要崩溃，这个第一个中国所谓内政，内部心脏中共自己得癌症了，要死了，死翘翘了，嗝屁了，这是他今天演讲的第一个核心基础，验证了我们彭斯副总统和美国政府官员知道共产党歇菜了。所以今天的定义里边都是对中国人民和香港人民极大的安抚，共产党要死了中国人民你可记住啊，跟我们美国没关系，是他们自己干的；这个经济崩塌了也不是美国让弄的，是他们自己的事；香港的事情我们不是黑手，是共产党自己作的；台湾的问题更是他作的。
我们美国是被害方，被偷技术、知识产权、威胁台湾、搞南海、搞扩张、一带一路、威胁美国，在美国体育文化教育各方面都威胁我们，而且忘恩负义，是美国支持了你的发展，结果挑战我们，还偷我们东西，这是说给中国老百姓听的。
大家刚才看了没有，刚才在美国政府的官网上，这个网是要付费的，大家可千万不要乱转播，你一转播你就死了就被关了，90%都是跟亚洲有关系的或中国人看的，他这个演讲没多少美国人看，百分之九十多，这也创造了历史之最了。中国人关心、台湾人关心、香港人关心、海外华人关心，美国极少数人关心。
所以第一个圈，他演讲是基于对中共的政治、经济各方面充分情报的把握做出的演讲。
第二个圈，大家一定要看到刚刚欧洲发生了什么事情？日本发生了什么事情？王岐山在日本跟日本政府掐起来了，日本政府你看安倍晋三给王岐山脸了吗？安倍晋三晚到拉着脸，那可不是对川普总统那个笑呵呵的脸，滚到沙滩下上来还鞠躬感谢，然后川普总统问他，你为啥你知道你滚下去还对着我笑吗？因为你占我便宜占我35年了。然后安倍说：是是是。
但是你看安倍晋三对待王岐山的脸孔了吗？包括他去北海道那礼遇，王岐山的表情和情绪在日本你能看到在地狱般的痛苦，为什么？日本明确告诉你了，给你王岐山说得很清楚，你想用我，没问题我让你用，但是你想提起裤子不认账，你想说了不算数，用得着我时候你来了，开灯进屋，用不着了你把我灭了，甭来！第一核心问题，东海怎么办？2006年的东海开发算不算数？钓鱼岛、南海的问题你想怎么办？你甭跟我说，咱马上就行动。
第二个日本的农作物怎么进中国？另外一个在中国大陆日商投资的几千亿钱拿不出来，你老给我人民币那不行，我要美元，我要结算。再一个中共逮了日本十几个人，所谓的间谍罪，马上放回来，你不放回来别再说。最后日本又明确这几个问题你说不清楚，你所谓的南海中国九段线我也希望你给我澄清一下。
王岐山还想跟人家讲数呢，叫人家拿屁崩得满脸花，喷一脸屎，为什么？日本和美国不沟通他敢这么说话吗？他敢这么讲吗？他不敢。严格讲这次王岐山回去肯定吹牛叉：搞定了，日本搞定了，完全搞定了，桌子底下啥都跟我了，什么都承诺了，习主席到日本春天访问，最高待遇。一定是，他是能多活一小时就多活一小时，能多喷一小时多喷一小时，把四中全会糊弄过去再说，在日本惨败。
这还不拉倒，印度在干嘛？大家看到昨天印度在干什么？印度的几个退休的国防部长和军人在印度撰文公开说：无论是中东、无论是北非、无论是马六甲海峡还是克什米尔都容不下中国一个军人，甚至连中国军人的影子都不能出现，一旦发生不可思议的事情，印度就明确说，我们要做好打核战的准备，打火战我们不跟他打，就打核战。
在印度尼泊尔等周边国家，包括周围小国家，不能允许中共在这块儿建军事基地。宁可和隔壁的巴基斯坦进行全面和解，也不能让中共在这块儿进行军事扩张。这是印度的底线。印度是。。。。把中东和北非，马六甲海峡，化成不可让中共染指的，宁可和巴基斯坦全面和解，也不允许中共进来去建军事基地。大家去想到是什么概念吗？这就明确告诉你，。。别忘了，尼泊尔就是。。。怎么可能骗你点钱就算了嘛。这还不算，今天彭斯总统演讲，提到中东，中国军队海外扩张，输出革命，哎呦，大家不明白，我可知道这是啥样。接下来你们就会明白，美国将在这儿进行大行动。这个行动可不是一般的行动。
战友们，这还不重要，再看欧洲，昨天晚上发生了什么事情。约翰逊在英国打呢，看到了希望，也遇到巨大挑战。但是，欧洲议会，包括咱们所谓的北约组织，第一次提出来，欧洲不仅防俄罗斯，也要防中共。全民灭共，全球联合灭共，自动灭共，进入了全新的时代。这是我说的他今天演讲的第二个问题。
第三个问题大了去了。据我所知，他一定会发生。接下来对中共的企业，国企，涉及对新疆犯罪，在西藏犯罪，包括对中共人权陷害，包括在美国上市的和接受了美国基金投资的各种基金企业，不仅要提供你的信息，要把所有的人进行到美国重点关注的对象，那就是叫“脱钩”。这是前所未有的。
大家看到凯尔巴斯到福克斯讲的时候，脱钩，原来他天天想讲，让他讲吗，不让他讲。福克斯就是美国现在的CCTV呀。经济上重大的行动，对企业的惩罚。准备好了就是要脱钩。
更重要的是香港，我们最关注的香港。今天可以这么说，彭斯副总统讲的话，对香港超出了我们的想象！对香港的态度非常明确！你必须是和平的，你必须是在不能划过红线地解决。我告诉大家，只要香港战友们能安全，香港人民能安全，在这种基础上谈什么才是人道的。我们不能希望香港人变成血流成河，变成炮灰。那我们比希特勒还坏，比王岐山还坏。这是为什么今天彭斯副总统用了这么长的时间来讲述香港，超过了台湾的时间。而明确了美国的立场和下来要做的事情。
更重要的事情，在香港周围，在南亚，美军重兵布阵，在日本的几个基地，最近已经派出去大量的急救船，卫生船，大量的军用物资的补给，大家看到了。据我所知，美国政府，明确地来跟勾兑的人说，你敢在香港再往下整，你敢再往死了整，你敢再动香港人，你再过分，美国会毫不犹豫地取消你的自贸区地位，会毫不犹豫地跟你港币脱钩。而且对你香港官员制裁。说实在话，他们跟这些官员勾兑呀，咱大家都心里上不太舒服，但是勾兑的结果可能对香港是好事儿。让香港少死点儿人，少流点儿血，少一点儿伤害，把香港的五大诉求能满足啦，这是好事儿。不一定都让香港人去当炮灰去。
我们从另外一个角度，第三条看到了，中共向美国承诺的，对香港五大诉求将进行满足，在四中全会以后进行全面支持，和落实，对我们来讲，这是可以接受的，对香港人民最佳的选择。同时从爆料革命讲，可能有另外一层意义。
我们都知道中共从来不兑现，但愿他这一次别那么愚蠢，如果他要不兑现，那美国就跟他开干，有啥不好呢？我可以告诉大家，这个时候的对中政策，彭斯副总统，川普总统，他们都担当不起失败。如果这回演讲，接下来再被中共耍一把的话，那么彭斯副总统和川普总统的所有的信用都将消失殆尽。中国和中共将成为他们最大的负债！美国人解决自己压力最好的办法，就是消灭敌人。而不是像我们很多国内的同胞一样，给自己的懦弱找借口，给自己的敌人找出一个他强大的理由，然后让自己蜷缩在自己的小窝里边，面对着墙壁痛苦流泪。美国人不是，你骗了我，你没有兑现，我就要灭了你。这才是美国人。所以中共他兑现了，对美国是好事，不兑现了，对爆料革命是大好事。他们的勾兑结果，对我们来讲，没有一点儿坏处。但是今天勾兑的痕迹很强。
基于以上的三个考虑，美国内部的经济，美国经济的需要，和美国明年选举的需要，和美国内部政治的需要，以及美国脱钩前必须的空间和时间，做出这样的一个演讲。上三条综合来看，这对美国的利益，是最佳的一个演讲，平衡的演讲。对待香港是一个有效的有实际意义的演讲。如果上去了举着胳膊喊口号，最后根本不会兑现，那不完蛋了嘛。那不成了王岐山了嘛。同时根据中共现在内部的情况，经济情况，这个演讲，对美国，对我们爆料革命是大好事，让中国老百姓少一点儿伤害，让中国老百姓不要再被操弄利用。忘掉了人家偷你的钱，这边脱你裤子呢，脱你短裤呢，偷你钱呢，然后你眼睛盯着前边美帝国主义，转移你的视线，家里东西会损失更多，丢的更多。
让中国人平心静气地看到，是谁的麻烦。到底谁在搬起石头砸你的脚。是谁到处搬石头砸老百姓的脚。为什么到处诈房地产公司的楼，是谁发明了P2P，是谁给你制造了一个又一个泡沫，然后你再看到整个中南坑里边••••••头两天教育你的那些官员怎么被抓的。审判别人的那些院长，是怎么被腐败抓到的。你还相信中共的院长吗？你还相信中共的法律吗？你还相信那高官说的话吗？那你就活该了。
所以战友们，综上所述，今天的演讲，我们感觉是非常好的，战友们是冷静的，学会了辨别事情，从更高的高度，来看待灭爆小组采取的一系列愚蠢的行动，都让我们大大地提升了对共产党的了解和认知。我们的爆料革命讲升华到了另外一个层次。灭共产党哪那么容易呀，哪那么容易呀。你要觉得容易了就是自己又问题了。
我还是那句话，我们的喜马拉雅目标现在看到了，那距离走上去，那还远着呢！我们指望一个彭斯副总统的演讲就把共产党给灭了，那是不可能的。指望美国把共产党给灭了，不可能的。还得指望我们爆料革命，和灭爆小组的愚蠢的行动，最后要达到以共灭共！能让中共做出NBA， 《南方公园》，香港杀人越货的这种愚蠢的行动的，只有共产党。我们做不到。这就是以共灭共的核心秘诀。咱是明规则，明着来。所以说共产党花那么多钱诉讼我们爆料革命有啥意义呀，咱都玩儿明的，有啥秘密呀。
所以说亲爱的战友们，今天绝对是一个伟大的日子，接下来会有很多事情发生。
谢谢战友们在这关键时刻保持的理智，展现出的高素质，未来没有共产党的新中国，你们都将是栋梁，都可以竞选去了，水平太高了。文贵向你们学习，致以最高的敬意。
我今天的直播到此为止，现在一起为香港同胞，新疆同胞，台湾同胞，西藏同胞，十四亿人民祈福????
战友们啊，每次结束的时候都恋恋不舍啊••••••
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/874/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/874/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
It&amp;rsquo;s not of America.Yes, we must have to do OK你could you.这是我的B超。丈夫多媒体。
就装就装，大家好大家好啊，这个做人感觉太好了。呵呵呵，你看我们现在下面的话，你看到后面你看这个，你看。这是做。视频会议了吗？在新疆共产党，在新疆的残害人类。
然后呢，有一些这个，一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里。你看看整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在前面你看你看从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加。你看这个爱马仕的都漂亮的颜色，你看这个空间多漂亮是吧，然后就会在这个100寸的电视上放很多很多的一些菜。
材料嗯，放一些很多材料视频啊，证据啊，这些都都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？这绝密的材料展示，他们当时就是新疆就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的。视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡以后的一些，有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个。嗯，讨论NBA事件啊，有一些内部的一些人讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音。
Turn off the sun, 我们会我们会就在这个问题上，会这个就在这儿做简报啊。啊，你看这个地方，外面市井味空间在这市井味的空间，监控监控器。你看，把它做成监控器，然后在这块是个警卫带的空间，都是要人就是要人对，然后这个门就关上啊。你看你起来。
大家会看到就在这里，开始。Are you here, 然后呢，就在大家可以看到在这楼上可能有有什么在直播什么。我是有一些媒体可能会要直播，利用我们这个直播了，回答问题。唉，我也我也被拍进来了。
That&amp;rsquo;s good, so.嗯然后呢？我们那天啊，这个我们接下来一共三场，这样的会啊，三场三场会都是非常非常重要的事。香港还有西藏啊，西藏啊，西藏，然后呢，还有另外的几个重要的决定，正在推动中国军方的。
主要是了解一些这个南海啊，特别对台的一些这个准备的所谓侵略的战略啊，包括军方的。现在一些驻港解放军的干那些事儿啊，这都是我们现在高度关注的，所以说你看。
Mark.建设因为1楼那天。1楼2楼全部是高度最高机密的姐，第2轰炸机上要进行新的一轮轰炸。这个你们会看到一个轰炸的，结果呢，是老公绝对想不到我们会从哪出手，就像那个NBA他做梦他不会想到。
去把它在2022年的运动会给他取消，他不会想到接下来的这个雾发生的事情出手，就装你才离开几天。你看这里的变化多大，看到了吗？你有啥变化你能告诉我吗？就走了，就感觉这里即将要发生一些重大的不可不可。那还不是绝对，然后在微信，这是这是喷的。上去这不是简单的，应该是喷打上去的都没有吧，放在这里啊，然后这个法治基金。
嗯你看。像在这个最神秘的人，历史性的3.
听到了吗？听清楚了，你俩听到了吗？你俩听清楚了吗？你俩听清楚了没有？那天的这个，我们从。
那是对方来的人，他们也会给我们分享很多信息，其中这个大家都知道的啊，就专门是。调查老公过去着这些外汇美元的走势啊，包括在海外参与的大额的。周一我们都想去，他们也会跟我们分享这个信息，就非常的重要，所以说。这个大使馆正在发挥上大使馆独到的作用，啊那。
正在为一场风暴做准备了呢。关注这场风暴，拉夏国际的意义在哪里明白，怎么从这个案例。南方公园从过去的事共炸锅两大战场，现在已经变成了全球自动变更全球。和灭火更重要的事情啊，能赚大钱，你也够能赚大钱，这是颠覆性的改变，过去所有这是什么吗？
那无人啊，还有什么亲嘴不都是为了钱才砸锅吗？现在他们也知道砸锅会要自己的命，咱贡才能赚大钱，对吧？这是核心的变化，接下来为啥我要告诉你一定要有行动。行动，你看着行动每天多大的地方，你去上楼上楼下看看，今天下午开了几个会啊。我基本上开了，大概连续已经是将近5个小时，你看看这个每天在楼里多少人在做事情就做天大的事儿，你你也。
在老奶奶的媒体上，姥姥喊不行得行动。哇，我都听到你看到你俩了，很清楚啊，看你俩非常效果非常。那声音效果，然后那个啊，你俩听的效果不好声音是吗？
然后全部都解决了，yeah, you need项目，我们现在在楼下呢。已经到位了哈，就在这个大b二桌子上酱油，你们都是每天电视上看到最牛的人物，秘密多着呢。在听证会，关于新疆关于西藏啊，还有关于这个军事啊，这个更重要的事情，我们要在南海的问题上。
还有这个驻港军队的一些秘密上在这里跟他们提供一些我们的观点和信息，然后呢，他们也会给我们分享一些信息啊。什么时候，现在时间在这儿不能跟你讲。所以说你看现在这个我们的b二轰炸主要起到作用了吧啊，所以说你看就装，我跟他说的头两天在这的时候就装。他敢说这个地方，现在你看它整个的感受，你看要发生多大的事儿啊。
所以说行动啊，行动这种行动力最强的是3万，我最强最强。嗯，这个接下来啊，接下来这几天你可真得。在这个明天的11:00啊，呃，明天10:00我才播，媒体会一直直播啊，一直播同声翻译。然后呢，彭斯的演讲能否成功在最后的三小时而不是现在。
就是最后有没有三小时有没有变化，这是最根本的，不能像上回的最后5分钟有变化，你知道的太夸张了，所以。发生什么事情，明天11点。现在订时间11点啊，11点演讲啊，刚才听说是要要改时间提前。9:45, 但是现在定的是11点，官方确定11点。
比这还重要的地点，秘密，我不能说属于闺蜜啊，呵呵。但是呢，我希望他在乎的是你，你知道吗？因为在哈德逊河对美国。他有更多一层意义，很多人没有意识到他的事，毕竟在智库领域影响还是很大的，你知道吗？再给他属于保守派啊。那个谁白王瑞他不属于那个里面，他是挂个名而已，他是个他太太是个暂住者，挂了个名啊。
所以呢，这个明天这个是很关键很关键，然后呢，咱们这接下来咱这块的这个秘密清蒸也好。很关键，咱们大使馆正在起到举足轻重的关键作用不？他酒醒过来没有啊？美女加美酒就醉了，你说你这你这要是搁哪灭了你要进的北京城，你不是更腐败啊，美女加美酒直接撂倒。
反正我得给你太多建议，不能让你去从政从政，绝对是贪官腐败的官员。好，那我不行了，不耽误你俩时间了，就今天就试试，你敢坐就行吧，好不好？好吧，谢谢了啊，我。
The world is no good.你看你工作的地方太慢了。
对阵。这个你不用了，我还得上去，我得等他马上有两个视频会我要开，马上两个。嗯嗯，我们都在紧张的等待着彭斯副总统这个演讲啊，说起来轻松啊。
真的是，所以你看现在你你不在这了，现在我对面两位美女。啊，4只闪亮的大眼睛啊，也挺好啊，所以你得经常回来。印象不好的时候都是你的事儿啊，好好好吧，好了，谢谢。好吧好吧，你先你先跟美女，你先忙吧，好好。
I follow the connection is not a love that.
OK你could you.这是我的B超，说。把资金合作媒体的logo在这里收到啦，就装就装。就装现在装车间，大家好，大家好啊，这个做人感觉太好了，你看我们现在下面。
因为你看到后面你看这个，你看。这是做。在新疆共产党在新疆的残害人的一些情况，然后呢，有一些这个。一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里你看到整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在。
前面你看你看，从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加，然后呢空间。不漂亮是吧，然后他会在这个100寸的电视上放很多很多的一些材料，放一些很多材料视频啊证据。这些都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？都是一些绝密的材料展示，他们当时就是新疆。
就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡。后的一些有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个讨论NBA事件。还有一些内部的一些人，讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音，could you the sun?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/875/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/875/</guid>
      <description>内容梗概:
snow，snow，过来过来，笑啥，过来，跑过来，
过来过来。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/876/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/876/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月23号纽约时间上午10点26分提前开播，文贵向大家报平安。
首先我还是要提醒战友们，你们健身了吗？千万别忘记健身，健身特别的重要。
很多战友都给我发信息，想加入翻译组当义工，大概有半年了，很多我都没有回复。接下来这几天我会选一些人加入到我们的翻译组，希望大家能和翻译组合作愉快，非常感谢。
刚才大家看到了，我在直播前，报平安前，播放CNBC采访的美国参议院RICK SCOTT,刚刚接受的采访。就是提出来要取消中共2022年的冬奥会，在北京举行的第二十四届冬奥会。
我可以告诉大家，大家最近都没看到班农，最近都没出现吧。班农就是去干这件事情去了，班农先生当时在欧洲，NBA事件发生，他第一个就说：必须把它的冬奥会给灭掉。我完全支持，必须把冬奥会给灭掉。
接下来不仅要议员出来讲，美国国家要行动，禁止运动员到中共去参加任何活动。而且美国接下来NBA以及所有的体育节目都不允许去中共。
这开启了什么时代，战友们。把战场拉向国际，你们现在觉得这还是一句话吗？你们觉得这还是仅仅的一句话吗？我不喜欢路德先生把我的脸，打光打得白白胖胖的，像吃面包吃多了的感觉。我喜欢我真实的面孔，我很黑的。
现在大家从这件事情看到一个什么现象，从咱们这个灭共的爆料革命开始，都是因为灭共而失去了利益。因为灭共，砸共，反共将失去利益，失去金钱。文贵成了全世界躲逃的话题，被拿走了500亿，盘古大观写字楼以厕所的价格被拍卖。隔壁中科院拍卖的一个公共厕所的价格是8万6千人民币一平方米，拍卖隔壁的五星级超级大楼，IBM的总部在那，就3万块钱，还是建成。厕所还只是楼面价，500亿！你只要敢反共，敢说真话，你将付出郭文贵的代价。把你家人抓起来，把你员工抓起来。把你的钱全没收，把你的楼拍卖成连厕所价都不如。
但是战友们要看到一个最核心的事情。上星期一，因为是基金行业的行规不能对外讲。我知道《南方公园》这个节目在基金界已经进行了抢手的信息。上个星期五基本上名花有主了，这两天会公布。《南方公园》创造了一系列视频给了爆料革命所有的战友们一个新的，最高境界的启示。就是砸共，灭共不等于就要失去金钱，失去机会。那是什么？你能赚大钱！如果当时我说这话，你们当我放屁。那你看看今天《南方公园》是多少钱？我告诉你：从过去的五千万美元到现在的喊价五亿美元，可能要成交超过十亿美元，就这么厉害！我可以告诉大家，将创造奇迹！《南方公园》可能将诞生一系列的像《权力的游戏》，像美国的《纸牌屋》这样经典式的长连续剧，将给所有的投资者和东家带来巨大的利益。它将在世界上开启一个砸共能赚大钱，灭共能赚更大的钱！
Facebook的扎克伯格经过全面评估，他要搞的虚拟货币Liber，他要想赚钱准备对着中共去的，后来发现这个虚拟货币在中共不可能发生。只有跟西方文明社会发展，受到人民尊重才有可能，包括还有政治野心想当总统，想当政治家。他第一个封了我郭文贵的Facebook，我只用了不到一个星期啊。他现在干什么，也要砸共。
郭台铭，妈祖托梦选总统的郭台铭。我们战友之声整理文贵资料的时候，要把郭台铭这一段要好好整理。郭文贵唯一预言：郭台铭要选台湾总统。后来他说我放弃，胡说八道，胡说九道！郭台铭选总统，我说过会以荒诞的结果而结束，而且一定不会选，他选不成。最后他不选了，选不成了。又出去来选，我说选不成，他就又选不成。再说他不但选不成，事业和身体一塌糊涂。结果怎么样，现在郭台铭身体极差，事业几千亿在大陆一毛钱也拿不出来，苹果现在削减订单量，完了吧！
我想告诉大家什么，你和共产党在一起死路一条。马云，马化腾，王健林包括他儿子王思聪，恒大许家印，范冰冰，什么这冰冰那冰冰的，什么胡舒立这个烂人简直是天下的垃圾。吴征，钥匙澜都会不得好下场，都会成为历史上人民唾弃的对象。
我们这个路江谈，路安谈，路钢谈，我们的战友讲得都非常的好。我刚刚在一边冲凉一边听着路安谈，讲述现在NBA的事情。你们看得太简单啦，那影响力绝对不是一点点的问题，你没有注意到。
上次我给路德先生说，路德根本没有在意啊，他的节目太多了。我说：你觉得NBA事件就这么简单结束吗？全部都结束了吗？我告诉路德先生了，NBA的事情绝对不是这么简单。NBA事件发生以后，很多国会议员还有老议员都跟我联系，他们简直都不可思议。NBA事件的发生，路江谈，路安谈和路钢谈讲得都非常重要。讲的就是这个事情让很多不关心政治的人开始关心政治，让美国很多年轻人关心政治，不这么简单！
（看战友留言：王思聪要手撕我了，手撕谁啦，还手撕我！这个世界上撕我的人还没生下来！！！）
告诉你们，NBA的事情大家千万别忘了是美国的政治。是美国的政治，到现在无一人谈这句话出来。NBA在美国有多少观众知道吗？NBA的观众可以影响谁当总统，NBA所到之处，只要支持哪个总统。看历史，NBA支持哪个总统是什么概念。好莱坞支持的人基本当不上总统！别看好莱坞影响力大。但是NBA支持的总统，大部分都当选了。大家要搞明白这个问题。共产党惹NBA是找死呢！所以取消2020年的北京冬奥会，现在已经箭在弦上。它证明给了我们看，爆料革命把战场拉向国际的核心。《南方公园》更告诉大家，灭共可以赚大钱，不是让你丢失钱，可以赚大钱。
第三个，山东高院院长李勇被抓，这是个好事。这个李勇是谁，我先告诉大家，看李勇的简历你们就知道了。李勇的简历可了不得，李勇是谁的人？李勇是100%王岐山的人。在山东，当年审薄熙来案，他审了N个高官。此人我跟他认识，这个王八蛋，我说句难听的话，就跟共产党当官的一个模样，到哪吃饭去只要看到女的，也不管你长啥样，那眼睛就一直…，就看着女人。但凡有点姿色的女孩，就看人家屁股，就看人家胸，就这么个东西。
跟王岐山极好，跟王岐山的秘书周亮极好。也搞美女、搞学生。最后审判薄熙来的时候，我看他在那坐着，我说这个家伙审薄熙来，薄熙来有多看不起他啊。什么东西啊，邪！这人也被抓了，据说跟他在一起的绝大多数人被抓了。跟你们说实话，李勇当年是我发展的对象，我们当时2017年的时候，他给我报了很多信息，所谓的专案组怎么怎么回事，王岐山很多消息都是他跟我说的。但这小子被抓起来了，他被抓预示着什么？王岐山真的是有大问题了。
另外一个，中共香港的处理方案。昨天下午，大陆的凌晨，我得到了正确的信息，说要开会研究香港。研究香港，记住啊，研究香港。后来开完会，我得到准确信息，张晓明，港澳办主任。张晓明就是个烂人，吃女人饭的，成天在我们盘古转悠，傻到没边，好吃的要拿走。港澳台的商人给他点钱，让他弄个什么政协委员，全国人大委员，弄个几千万，就这么个东西，给啥都要。你看他那个德行，那副嘴脸，现在被免职。被免职，将被调查。香港那个港澳办主任，叫什么王志明，也要被免职。
现在对付共产党的招是什么，你们知道吗？现在在美国的游说者，给美国政府承诺，对彭斯副总统的演讲关于香港的部分，希望能低调点，他们承诺答应香港的“五大诉求”。答应香港的“五大诉求” 是什么战略呢？内部定的是：低头认错，答应 “五大诉求” ，秋后算账，背后插刀。中共对香港的这个处理的方案，现在就是对美国说：哥们儿，别整太大了。对香港港币、金融、自贸区地位，千万千万别取消。我们答应，我们答应你们还不行吗？我们答应香港的“五大诉求” 。中共将用低头下跪，背后插刀的方法处理香港问题。
现在就是我认，我认，行不行？我认错。
五大诉求：
第一林郑月娥滚蛋；郑若骅可能要多呆几天，卢伟聪滚蛋，李家超待一待，过一阵子也滚蛋；
然后成立所谓的由美国牵头的国际社会独立调查小组；
真普选，答应你，中不中？
张晓明免职，王志明免职，甚至抓起来；
把几个香港所谓的黑警、警察进行全面的调查，抓几个，免一批。
认认错，道道歉，让国际社会充分认识到，中共内部上层不同意他们过去的做法。哈哈，没有粉身碎骨这四个字了。
大家看明白了吗？中共将用低头下跪，背后插刀的方法，处理香港的“反送中”运动，这是我得到的准确的信息，就是要削减明天彭斯副总统的演讲，把香港的部分，香港的三招，能不能降下来。
第一个，美元不要和港币脱钩；
第二个，不要取消香港自贸区地位；
第三个，不要把香港所有的官员定为恐怖分子，包括香港的这些警察们。
这三招都别发生，我们答应香港的要求，大家记住我今天说的话啊。
香港战友们，中共在美国游说彭斯副总统演讲的香港内容。刚才我说的那段，港妹你听到了没？你代表港人呢。就是说，要求彭斯副总统在演讲中，不要取消港币和美元的挂钩，第一个；第二个，不要取消美国给香港的自贸区地位；第三个，不要把香港的警察和政府官员定为恐怖分子。大家记住这3条啊。
所以说，香港的战友们，我可以告诉所有的香港朋友们，没有一个人知道，咱们的战友之声，还有咱们各个战友频道，马上工作，剪出这一段，赶快弄成粤语，加上中文字幕，赶快传出去。告诉香港同胞共产党的这个招，刚刚发生的，刚刚发生的。
王岐山到日本去传达这消息，见了其他人传达这消息。同时，前天中共派来的最高游说，包括大家耳熟能详的那几个X人，都游说完了，昨天、前天、大前天3天，就是这句话，彭斯副总统的演讲，一定要把他公关了。
我对台湾的事我现在不说，台湾有点真的让我失望，不想讲，台湾有很大的事发生，但我不想讲。
中共认为，中共内部认为，所有这些人都是帮助川普咬人的，包括彭斯副总统演讲。认为川普让他咬完架，再拽回来，甚至不行把你开除，不是这概念，他们这么认为的。
所以现在要磕头下跪，低头认错，答应五大诉求，然后是秋后算账。共产党什么时候不秋后算账，什么时候不秋后算账。而且现在是军方和警方，政法委给的方案。香港大概可以抓捕的人，大概5万人，把5万人逐渐给抓捕，威胁、制裁，香港将服服帖帖的归顺。
所以说他们要答应，全都答应，我错了我错了，五大诉求都给你，这个王八蛋张晓明有错，王志明有错。还有这个黑警察有错，秃头警察也抓起来。
然后这个事吧中央要站出来说话了，香港这个事情是我们不愿意看到的。但是我们要保持香港的一国两制，港人治港，独立自治，所以我们没有参与嘛。但是有些参与的，有些驻港的机构是有错的，免职抓起来，维护香港的一国两制是我们坚定不移的政策，香港人的利益，香港人的安全。这就是接下来要发生的事。
现在啊，我在等着一个很重要的消息。本来今天我是想讲讲台湾的事，我真的不开心，我不讲了，让台湾人自己弄去吧，玩政治搞选举吧。
所以亲爱的战友们，通过NBA事件，取消北京2022年奥运会，24届冬奥会，对他们将是多大的打击，然后这件事情会在美国继续发酵。南方公园的反共视频，将成为世界上砸共最赚钱的标志性的赚钱项目，将带动一大批砸共的产业。
把战场拉向国际，这已经是初见成效。从被动的劣势变成了主动的优势。
第三个，香港的抗议运动，进入了共产党走向地狱大门的第2步。共产党认怂，开始他们以骗治港，以假治港，现在接下来是以柔弱治港，然后在背后插刀子的阴谋。
当然我们不能让他得逞，我们的人也在华盛顿游说啊，绝不能让彭斯副总统的演讲取消这个呀，不能上当啊。
再一个，看来党内的政治斗争，习近平和上海帮的矛盾，这个南普陀的方案，习越来认的越清楚了。内部的斗争，最后将逐渐的靠近我们的目标，以共灭共！
以美灭共，现在初见成效，战友们，以共灭共还没有多大的成效。我们要从王岐山这看到，这个李勇做为常务院长，实际就是院长，被抓，他将牵出王岐山一大堆的阴谋和活动。而且王岐山身边好几个人，其他人也被抓了，包括北京银行的，建设银行的，老建设银行的那几个人，还有几个所谓的中华头儿的，几个玩金融的也被抓了，从新加坡调回也被抓了。大家很快就会看到公布出来。
另外一个就是新加坡被抓的，当年搞中航油一样，大量的押赌比特币，听说也是玩了100多亿，押比特币大赔。香港也抓了一批中资机构，就是在上星期的事，所以共产党的经济到了已经是一触即崩的这种程度，只要戳准了，叭就崩溃。
川普总统，大家要注意到啊，没有任何人讲这个问题。川普作为美国总统，三军总司令，在白宫的椭圆桌上竟然说，中共的GDP是6%是胡扯的，说它可能是负数。没有人重视这个问题呀，这个问题很重要，美国总统不能乱说话呀。这个是很关键的，它肯定是负数，什么6%，放狗罗圈屁，它0.6%都不可能，它一定是负的。它今年公开的承认M2，就是超发货币就是192万亿，事实上达到了230万亿。就是多少钱？那就是将近30万亿美元，开玩笑的那是。所以说经济内部崩溃，将导致，将引发共产党内部巨大的政治斗争。
然后美国彭斯副总统明天的演讲将横空出世，对他们致命一击，最后一定要给美国要签下来，所有的这个协议。这个协议就是要他命，就是放血死，让美国企业能撤出来。但是如果它签完了中国人将用最大的理由是什么，美国将有几万亿的资金准备再次进入中国，等到你共产党完蛋的时候，美国要大量的资金要进入中国。但是前提是香港100%的港人治港，是一国两制，是在美国控制香港的情况下，美国的资金通过香港进入大陆，而且共产党彻底完蛋。
中国人民将迎来世界上真正的投资，那就是我们要求的，希望这次爆料革命，不是让中国人民流血流汗饿肚子，尸横遍野。那将创造人类历史上最大的一场和平的革命，让中国人民吃够猪肉，吃牛肉，吃羊肉，什么肉都可以吃。什么都有，就是没有盗国贼！什么都有就是没有王岐山！什么都有，就是没有共产党！
这一幕现在已经在我们面前展开了，香港的抗议，香港的五大诉求一旦被答应，广东人能寂寞吗？新疆人能忍着吗？西藏人能在那块儿趴着吗？！连东北三省都有可能要独立呀，都要搞搞五大诉求，五大诉求不行，三大诉求不行吗？！共产党想活下去的门儿没了，这几大消息汇集到一起还了得了吗？！
算了我别说了，让咱们战友去讲去吧，我今天的直播就到此为止。谢谢亲爱的战友们，我要继续去开会，华盛顿的战斗极为残酷。
为十四亿中国人民，香港人民，新疆人民，台湾人民祈福????
好，咱今天的直播到此结束。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/873/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/873/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是10月22号文贵报平安直播。首先我们大家要看一下，很有意思的，请看一下乌镇Internet互联网大会。有咱们战友去参加了乌镇的互联网大会，我想在这儿先说一下中国的企业到了什么程度。咱们的战友在互联网大会那里感受到的是中国经济界的悲哀。请看以下几个互联网大会的照片，你们能感受到整个互联网大会是凄凉、悲惨。中国赖以骄傲的所谓的五万亿的BAT，你从这些照片由过去最牛的，由丁磊发起的这个晚餐，叫乌镇豪华晚餐，大家感受到。
大家可以看到这个照片里边，当年乌镇在全世界炫耀的时候的互联网大会。第一届大家看到都谁去了？全世界的政要，全世界的牛人，在中共的防火墙内开了一个叫互联网大会。大家觉得荒不荒唐？在互联网第一届大会之后，大家看到最多的是什么？是中国互联网建的防火墙越来越高。但是大家别忘了，（这田朔宁是江家人）所有的互联网大会的这些大佬们，无论是马云，无论是李彦宏，还是马化腾，还是小米的雷军。不管你任何人，包括田朔宁你们都是共产党的打手。你们在弄着五万亿美元，你帮助共产党打造了当时的防火墙，全人类的。最早屏蔽就是郭文贵，你们最配合打击的就是我们爆料的战友。多少我们爆料的战友被你马化腾，被你马云，被你李彦宏，被你所有的这些所谓的互联网大佬们，这些王八蛋们，全部都以投诚出卖。你觉得我们爆料革命都是小蚂蚁，狗屁不是。
Jack马花巨资给我一个保镖公司就2000万美元，和吴征要把我给遣返回去。在全香港，全美国，到处跟人家说，共产党一定会把郭文贵干掉的，你们不要离他太近了，不惜一切余力。马云我和你又认识，我也没有害过你。你把车峰送进去，我的好哥们，几千亿被没收，你又害我。然后马化腾，我的微信2014年就给我封了。我们调取吴征的微信资料的时候，马化腾的下属说什么？「吴征是国家一级功臣，属国家绝密不能动」。但是我的信息，谁调都行。当时我们的律师问他们，你们有什么证据能说出吴征是这样吗？微信的答复是，你到公安部去，你到中纪委去问去。今天你马化腾，你Jack马，还是你田朔宁，还有这些人，你都得了报应了吧？这里边人几乎我都认识，你们不就是舔共产党的腚吗，舔腚的结果是什么？
当年的13个人第一次的乌镇大会，牛X到了世界去。然后又到了第二届，增加了17，增加了，火了，叫流水席。当年要火到什么程度？叫一菜值万金呐。这个桌子上说是从五万亿变成了八万亿，算了算当时，当年桌子上吃的一盘菜，增加了大概一亿美元这样子。所以你数吧，你数那桌子上吧。
再看这一张，李彦宏啊这些人是吧？大家看看，这是朱云来，朱镕基的儿子。然后马化腾，然后雷军，然后是这几个大佬。
大家记住，乌镇因特网大会是谁搞的？是中国互联网的鲁炜，叫中国Internet沙皇，结果是喝奶的沙皇。喝女人的奶，也被抓了，也判了无期。我在2017年开始爆料，我就说鲁炜这个王八蛋是什么东西。他每次上我那吃饭，他啥也不看，先看桌子上小姑娘。我们的服务员都是各个年轻漂亮，老是动手动脚，这个鲁炜。当时鲁炜这个家伙被从北京市副市长拔到了互联网委员会，不就是拍了马屁嘛。拍了王岐山的马屁，拍了习的马屁嘛。大家看到这个的时候，（觉得）天下有没有报应，有没有报应？
他们为了共产党残害我们爆料的战友。所有的法轮功，当时我记得非常清楚。在法轮功这几个字和法轮功有关系的人，是在所有的这些互联网公司大佬里边，是叫碰高压线的名字和公司。那是一定给你举报一定是抓的。我就纳了闷了，法轮功的人就从来没有提过BAT对你们有什么伤害。他们以伤害法轮功，出卖法轮功，以抓法轮功，和法轮功被抓的名额来凑齐他玩的所谓的维稳的目标。
大家现在看看后面这些人，朱云来，喝人血的。李彦宏，喝人血的。哪个不是？哪个不是？
再往下一张看，大家能看到，不行了，去年这帮孙子就已经不行了看着没有。几乎都差不多了吧？你见这些中国的所谓最牛的要挑战美国的企业家，今天看一看哦。哪一个人不是美国背景，哪一个人不在美国买房子，哪一个人不在美国安家，哪一个人不是偷的美国技术。我请问问战友们，这些人从这一天开始干什么你知道吗？开始要已经公开的，所有人都知道，这些包括Jack马这些人，所有这些人都帮助中共偷美国技术。都到井冈山去，要表衷心，要舔腚去。舔共产党的腚，是不是？舔习近平的腚，舔王岐山的腚。结果怎么样，挑战美国。美国没收拾你们吧？还没收拾呢。
咱看下一张，你看看这几个全部是共产党的，全是共产党的大佬。结果轮到了这两天的乌镇大会，大家都看到这报道了哦，你看这大会还剩几个人了？大家再往后看，再下一张，这是马云在旁边吃小炒。再下一张，剩俩了，丁磊和李彦宏了。李彦宏是装的，李彦宏的钱早就出来了，李彦宏有常委的人做后山。战友们，你们从这些人看海外的欺民贼，现在的互联网。
昨天晚上路德先生喝大了，说互联网是由郭先生你开始的。我说是由我们爆料革命开始的。在现在的社交媒体上，只有两种声音，我们爆料革命是灭共的，我们是受到了正义的、有良知的、高教育有文化的、高收入的、长相好的人的支持，绝大多数人的支持。
另外一种人就是砸郭的，跟爆料革命对着干的、舔共的这两种人，这些欺民贼都会是什么下场？大家都明白。
那你再看国内的所谓的乌镇，你再看所谓的乌镇互联网大会。互联网大会是全世界上最厉害的互联网墙，搞这个互联网大会本身就是荒唐的。结果是谁玩的啊，就是这些互联网大佬玩的。号称BAT。这个BAT-百度、阿里巴巴、这个腾讯。全人类上人都羡慕他们，走哪去牛的不得了。我老去的日本餐厅，马化腾去吃饭，在旁边老吃单间儿。旁边的经理说，哎呀郭先生，原来你来是我们最大的客户，现在有马化腾来，他是最大的客户。我说我告诉你，马化腾要能在这个房间里待下去五年，我说你就告诉你这个老板，我就把你这个餐厅双倍给你买了。他根本就过不了5年，为什么？没有一个人的财富，没有一个人的能力，是建立在人的鲜血之上，和牺牲他人的自由和安全之上，还可以永远安全的，人类上从来没有过。
大家现在看看这个NBA这张图，大家看这张图的时候，你们的感受是什么，是国内企业BAT舔腚舔到了全世界。八万亿人民币给舔没了，号称五万亿八万亿的。NBA到了中国去舔了，舔成啥了？一夜之间NBA从历史上最伟大的一个体育公司，竟然沦落成今天，在全美国全世界喊倒数喊倒号喊打的公司，你觉得这是不是悲哀。
现在我们要谈一个字，大家还记得郭三邪吗？上网查查过去网络上的郭三邪郭文贵视频。大家还记得共产党曾经推出过，郭文贵，郭三邪，郭三秒，郭强奸的视频吗？经过2017到2019，郭三邪现在变成郭几邪了，因为郭文贵的爆料，多少人得到了新生，因为郭文贵的爆料，多少人在这个我们创建的可以说是发展起来的海外华人社交媒体，找到了自己的价值，喊出了自己的声音，维护了自己的尊严，寻找了自己的人生定位，以最积极最良性的在实现自己的人生观和价值观。
亲爱的战友们，郭文贵的爆料唤醒了多少世界上的人民，唤醒了多少香港的同胞，唤醒了多少台湾的同胞，我们让世界上多少人看到了中共的丑恶的流氓嘴脸。那么亲爱的战友们，当时因为文贵爆料，曝出了王岐山和海航的这个丑闻，被海航的陈峰说百分之一千是假的。舔共的林毅夫林毅夫竟然说郭文贵99%是假的，王岐山受到了全世界质疑，海航遭受了调查，王健被杀。
郭文贵的三邪视频，大家看看啊， 我经常没事了就上去搜搜，看看我的三邪视频，我要时刻提醒我郭文贵，还把我画得真丑哎。胡舒立这个烂人，这个烂人，这个坏蛋，王岐山的女人，当时给我弄的“权力的猎手郭文贵”，还是什么谢建生。我们所有的同事的名字还有朱时茂，我的天哪。大家再回头看看这个三邪视频，我老家我家可不豪华，很不豪华，但我们这是在老家属于豪宅了。
大家记住这句话，大家查一查，那个年代，有没有所谓的100吨汽油，谁有这个胆子。除非我有本事，可以给长城贴瓷砖，我真有本事可以在这块放卫星，我才敢说这话，起码常识都没有。
郭文贵做为一个企业，能在河南强制一个最有权力的交通厅长，强制他买写字楼，你们大家听一听这还有天理没有了。最早帮我发家的叫郑州书记王有杰，你们去查查王有杰在郑州当市委书记的时候，郭文贵是什么人物，额一点都不夸张的说，到我那去的人省级干部都不算事儿，还轮得着他了吗，他在门口等我两小时我都不见他。他去的时候我们裕达已经盖起来了，裕达的楼，土地不是买政府的，裕达的土地是买的河南郑州市中原区临山寨村的村民的，我们是拆的郑州村民的房子，跟你郑州市政府P个关系呀，这就瞪眼说瞎话。然后这个曲龙这个孙子把他给弄出来，你咋了，还华泰，现在咋没人提华泰啊呀，华泰了还有什么郑介甫还有谢建生，我跟他从来不认识，竟然说认识我二十几年了，你觉得这疯狂到什么程度。
（点评“郭三邪”视频）……一个国家以国家的权力，在搜狐竟然制造一个虚假的，完全构陷的事实。然后呢，竟然是……你看我这盘古大观真漂亮，我的天哪！我都不好意思看我自己，你看我干的这项目多漂亮。这是李友这个王八蛋！“我说我孤独的很”，哈哈哈哈，真敢编呐，共产党这个不要脸的东西啊！“家里穷，缺教养，没自信，与自身成长的经历有关”，哈哈哈哈，哇塞，“山东现在是卖假货扎堆”，把我老家都给带上了。我现在看这个视频的时候，我觉得，真是发自内心的我想让战友们一定不要忘了他们曾经录制的视频，“郭三邪”，“郭三秒”，邪气、邪性还有什么？（邪心）。
我现在再看我那时候直播的时候，我记得那时候何频同志，何频同志啊，我当时记得特别清楚啊，当时何频和我通电话，（我）说：“有什么要求吗穿衣服？”，他说：“穿深色衣服，拿个手机对上就行了”，叮铃咣啷的，当时他们完全就没当回事儿，当没回事儿。然后呢，结果我还打了光，这光还打跑光了，打亮了，然后现在你看我那个照片的时候……刚才这是我们两个牛人啊，牛人牛人，所以我在直播中啊经常是贵宾来访……现在你再看我们这个视频的时候啊，大家你们能感受到，“郭三邪”，共产党的流氓手段，请战友们再感受一下，今天，当年传播“郭文贵三邪”视频的人，和制造“郭文贵三邪”视频的人，现在在干什么？
再看看王岐山，刚才王岐山的两个照片，大家看看在干什么？在郭文贵的“三邪”视频之后很快的时间，中国抓捕官员将达到百万人，所谓的以反腐为名，抓捕中国私营企业家和国有企业家绝对是超过百万名。王岐山同志，日本呐，在日本呐，在日本啊在日本，在日本嘞，跟……，这是谁啊？范冰冰啊，范冰冰，这是日本的报道啊，大报道啊，还不是小报道。这事王岐山是罪魁祸首啊，大家看到这个王岐山的时候，你们就能感受到，这是他，我爆料开始的核心人物，他和海航，他和孟建柱，看到明白了吗？
你把下一张拿出来。刚刚在几个小时前，也就是在6个小时前，看到没有，穿上，也学文贵了，也要穿西装了，参加天皇的典礼，也穿立领，也穿了立领了，你看到没有？你看到这表情了没有？到日本去了，窜访，还要去北海道，在日本私下里边见各种人，干嘛？想尽办法不能让美国通过《香港保护法》，想尽办法要针对彭斯副总统的演讲进行游说，最起码……听说中共内部已经下了决定，彭斯演讲取消是不可能了，说减轻、减少影响，以最快的速度让这个所谓的不利的影响减少到最小，他们也知道了彭斯副总统要雷霆行动了，挡住是不可能了，但是我让你小点，我要让你小点影响，减少损失，所以大外宣要全面开干。
到日本干嘛去？过去没把日本放在眼里，中共已经是开始要征服世界了，日本你就别玩了，你就在旁边呆着吧，当老二吧，现在发现不行，日本还得要拉拢、收买、威胁，在亚洲要以日来控制亚洲，在世界上要让日本不成为美国的力量来对付中共。日本安倍也明确说了，这是日本前所未有的、百年未有的与中共建立特殊关系的时刻，想干啥？钓鱼岛让步吧，东海油开发让步吧，中日货币兑换让步吧，日本输出农产品让步吧，然后日本在国际上不跟美国那么明显地站在一起啊，在联合国上你也得给我点位置吧，允许日本加入联合国常委会吧，然后再日本在技术上让华为有限度地在日本发展，让中共的企业家、中共的私生子不敢在美国活，能在日本活吧。勾兑去了，不仅如此，所有想勾兑的人现在都在日本呢，此时此刻都在日本呢，王岐山明天还去北海道呢，去干啥去啊？大家好好想想，北海道不是去旅游去了，那是见一堆日本大佬的地方，见很多……美国有些大企业家在北海道玩呢，都是秘密见人去了。
更重要的事情，林郑月娥，大家记住，郭文贵是第一个爆料，王岐山8月31号在广东，在广州秘密见了林郑月娥，当时叫“平港七策”。我到现在都没跟你们说细，叫“平港七策”，因为我不敢说，因为有战友说你千万不要说那么细，你说那么细，他就知道是我们跟你说的了，“平港七策”我没说那么细。最后回去以后，林郑月娥大量地抓捕，我告诉大家了吗？将大量地抓捕，抓了没有？然后大量的解放军穿上香港警察警服上街执法，发生了没有？让你死不了、活不了，现在做到了没有？暗杀很多人，黑社会再去，穿红衬衫的福建帮去了没有？
我们，郭文贵的爆料革命不是过去拥有了什么材料，是基于我们几十年的准备，在共产党内部有大量的战友，是即时知道你的情报。共产党当年最害怕的叫法轮功，因为法轮功太多信众了，法轮功当年，前五年，党内关于法轮功所有的决定没秘密，全都知道，十年内它都知道，后来逐渐消减。但是我可以告诉大家，我们不等到共产党把我们内部战友消减完他就没了，这就是为什么我说一定要在2020把共产党给灭了，因为我们的战友在内部还发挥着积极作用，他们还有信心，这就是我们要做的。
所以说亲爱的战友们，这就是大家看到王岐山跑日本干嘛去了。再看回来说“郭三邪”的视频，“郭三邪”的视频证明了共产党卑鄙、可耻、流氓、下作。外交部每天讲，站在那儿穿着人模人样讲那些话，一动不动就说人家搬起石头砸自己脚，动不动说人家卑鄙、可耻，动不动就说人家得报应，你们这些王八蛋，你看你做的“郭三邪”视频的时候你们得不得报应。
刚才看到的中国的BAT，所有的英特网上大量的传播郭文贵，达到十几亿人次看呐，“郭三邪”视频。战友们，任何一个没有坚强内心世界的，任何一个人没有信仰的，任何一个人不管你干没干过“郭三邪”，你就看着这个，河南的交通厅长被我给威胁到买楼，河南的常委、郑州市委书记，一个省会的市委书记，1亿人口的省会，完全听郭文贵的，还给郭文贵送钱，一个诺大的北京城首都，就在奥运村里边唯一的一个私人建筑，郭文贵的，还搞掉了刘志华，3000个官商人员被抓到了监狱里，胳膊拧不过大腿的中国的官商文化，中国老百姓的绝对认知被文贵改变。然后郭文贵、郭三邪，邪性、邪气，沾郭文贵的全倒霉。那么这已经过去几年了，请大家问一问？中国这么多老板企业，抓了就是、真的是十几万家企业，有一个像我们盘古公司和政泉置业的？员工到现在起没有降一分工资，没少发一个人工资。全中国没有一个人能做到，甚至我认为世界上也没人能做到。
我们上万人的企业里面和整个集团相关、包括关联上市公司150万员工没有一个背叛郭文贵的，只有一个我的当年山东莘县的老家叫陈晓龙的这个流氓辞职了，是我的化学老师，这个懦夫，他辞职了。从来没有第二个人辞职也没有人背叛。摆在我的员工面前的两个选择进监狱、辞职。所有的人都选择进监狱并没有选择辞职。
郭文贵邪性吗？郭文贵到今天没有出卖一个、伤害一个跟我合作的基金和金融机构。所有这些机构除非共产党查封的资金和现金之外，那是他们和他们的关系。郭文贵没给任何人带来一毛钱的伤害。郭文贵从爆料革命到现在开始起，我从第一天大家看到共产党自己、中央电视台播出的两千万的，三个两千万，两个五百万，我已经花出的钱包括我们加拿大兄弟。我捐出的现在官方承认的就达3亿美元，不包含香港的。我邪性谁了？
郭文贵从爆料开始到今天没向任何人伸一个手要一分钱。我没主动求任何人帮助我爆料，我没哀求任何人给我所谓的经济和物质支持。我没哀求任何人给我家人、同事、员工所谓的协助。我没有要任何人给我的名义 和title.我没要任何人给我职务。我们的爆料革命可以说是共产党第一天到现在最强烈的对比。他们是骗，我们是真。他们是假，我们是真。他们是丑、是恶，我们是善。他们是所有的一切都建立在利益之上而我们建立在情怀和理想之上。
看看我们后边的bat,共产党那只三邪能、能说得了！共产党从来到中国的那一天起它就是万邪、万恶。它是撒旦的化身，竟然撒旦能做出郭文贵的三邪视频，再看看bat,乌镇互联网叫世界互联网大会，你大爷来的，你能叫世界互联网，你真不要狗屁丑脸、你啊！你的世界在哪呢？你们这帮人偷得人家的技术。你在你家搞乌镇、就搞了个世界互联网，你代表谁呀？香港能让你代表吗？美国让你代表吗？一帮骗子、一帮小偷搞了个互联网大会而且建立了人类上最大的互联网的防火墙，要点屁脸吗？哪能用邪性形容你啊！
亲爱的战友们！你今天再往回看，你不觉得滑稽吗？我们14亿人民，你们有一个人包括现在正在留言的战友：你们有想过这个问题吗？是谁让你们、把你们关在互联网里边的。是谁把你们关到互联网里面的，战友们你们想过这个问题吗？你们想过这个世界互联网大会在乌镇开对你们是多大的讽刺吗？世界乌镇互联网大会严格讲就是叫 “世界污脸网” 就是捂老百姓脸的大会。就是捂、叫捂中国人民捂眼大会。就是捂住中国人的眼睛，捂住中国人的嘴巴，捂住中国人的耳朵大会。严格讲就叫 “世界污网大会” 。巫术、捂脸，可是14亿中国人民都羡慕BAT, 都想当BAT, 都想当马云、都想到马化腾、都想当丁磊、都想当雷军、都想当朱云来、都想当马化腾。亲爱的14亿同胞，你们一定给自己祖宗去上香去，你们没有机会当上世界的。
这个，阿哈！还有这角度啦！你们没有当上这些世界所谓互联网这些不要脸的东西，BAT 的老板，给你祖宗上积德了。你们最起码还能多活几年，你现在想想如果你们是BAT的老板之一，你想想你现在能睡得着觉吗？马化腾哪得癌症能解决的了啊！这么大的事业被人家抢走了，马化腾一家都被得癌症了。你见过全世界有这么大的事嘛！全人类上给14亿人民开了个捂脸大会，最后全家得了癌症。你们对比对比现在这帮人，后来发生的马云全家被得癌症。马化腾24小时被剥夺所有的法人资格，据说来美国出境被劫回了，不让、不让上飞机。现在所有这些人都加了一个条件，你出国你家人必须在国内。你在国内你家人可以出国。
你们现在想想战友们！原来我们的路德，还有我们千千万万的战友、包括江财神、安红美女，还钢铁侠，什么Friday,是吧！你们那个人在国内可能都想当这个BAT, 千万别忽悠。木兰传奇文奇也一样在国内都想当bat。你们想如果当了BAT，造不造孽啊！说句中国老百姓骂人有点、有点过，生孩子都没屁眼。马云一家被得癌症，这就是报应。郭文贵的一个郭三邪的视频在中国十几亿次的观看。共产党的到底是多少邪？如果说郭文贵是郭三邪，共产党共万邪，共万魔。竟然在乌镇连续开几届世界捂脸大会。我告诉你们这些人的悲剧刚刚开始，刚刚开始，记住我说的话。
美国绝对不会让BAT偷盗的技术，绝对不会让BAT建造的14亿上最大的防火墙。战友们我们人类的悲剧，当年在希特勒发生时代、纳粹时代就是人民的沉默和自私和懦弱才助长了希特勒，还有一系列的大企业让这个希特勒的诞生给了他经济支持。你的沉默也是犯罪啊！那么这BAT，这三家巨头，这些所谓的互联网大佬开的世界捂脸大会，他是犯罪啊！他不是商业行动。共产党拿走了你的钱，你拿走了14亿人民的安全，你拿走了14亿人民的自由，你拿走了14亿人民的未来，你拿走了美国人数以万亿的钱。
大家走着瞧，所有这些照片里的人在美国、在欧洲都将受到最严厉的惩罚，而是刑事罪责。我最近跟大家说就在忙活这事。他们把我们多少战友送进了监狱？他们把多少法轮功弟子送进了监狱？他们把多少新疆人送进了监狱？把多少西藏人送进了监狱？香港的抗议运动中有多少这些所谓的、捂脸大会的、这些王八蛋们在下的黑手啊！
战友们没有人想过，有几个人想过？昨天路德先生在这，我那日本威士忌，多少钱一瓶啊！就这样喝。大家今天看看能出来没加入到BAT的，我告诉你如果你们要相信报应相信轮回，你会看到今天王岐山为啥去日本，共产党做的恶，今天回到日本给人家磕头去了。今天到日本不是牛叉去了，他是去磕头去了。
日本朋友给我打电话说啥，说我头一阵儿在北京见了王岐山。大家记得我爆料时候说过吧，一个日本朋友专去北京见了王岐山，你们记得吧？ 这个朋友又去见王岐山，说完全变了一个人，他说王岐山是个演员。我说咋啦？他说现在客气得不行啊，非常地和蔼非常地可亲。然后说你给我说的那个事我都帮你解决了，那些外汇你可以汇走了，要象征地纳点税嘛。中日友好是大事，没人可挡。美国离你们还是遥远的嘛，一万多公里嘛， 中国还是离你近嘛，早晨去晚上就回了嘛。还是要和中国表示友好，中国大门专为你们开着。你们这些人是中共我们党的老朋友，中国人民的老朋友。你说这个不要脸，王岐山这个不要脸到啥程度，我真是服了你了。你看他看人家什么妃子，你看他那眼神儿。他想，我本来想搞一场皇帝的登基大会呢，我在中国我想弄一把，这是王岐山的心里话我给你说。所以说这个日本朋友说这个家伙演员那。他说我在北京见他那个狂妄那个傲慢，说你们日本有什么折腾的？你能跟美国好啥呀？美国能给你什么？发导弹你来得及打吗？ 还要靠中国保护你。在亚洲你就别折腾了，听我们的。我们不打你，你也别在那折腾。
所以说这个鬼子六啊，这个王岐山，你说现在到了日本去……这就王岐山的本质。所有认识王岐山的人说，（王岐山）能侃，流氓嘴脸，一副流氓痞子样。第二，这人说跪下就跪下，说舔你腚就舔你腚，说舔你脚就舔你脚，但是仰起头来马上就一副主子阎王爷的身份。就这种流氓嘴脸，你咋办？
所以说日本的朋友说，从王岐山的一切的言行和讲话，他说共产党是没有原则的。是没有好坏之分的。是没有任何原则和道德，没有任何信仰和自觉。共产党是没有好坏的，只有拿来主义和现实主义，这就是真正的共产党。 你看王岐山到日本去，拉拢这个，许诺这个，到处给人家许诺。
这是春山先生，哎呦，这是日本最没有品的政治家，啥都不是。过去，不看他这个。所以说战友们，现在往回看，当年郭三邪视频，共产党的所谓中纪委中央的专案小组，有吴征，钥匙杨，吴征这个烂人对我进行威胁之后，还有马云，孙立军，孟建柱，王岐山等的中纪委和北京市公安炮制的一系列的黑郭视频，大家今天是不是看到报应啊？有几个有好下场的？
当时，卢伟，因为卢伟跟我认识啊，他们找过卢伟。我说卢伟，你们就这么干啊？你就把郭三邪的视频就全国这么推啊？这哥们儿把电话叭就挂了。过了一会儿有个完全我不知道的号，他怕人录音，他发了个信息。“老郭，好自为之，这是上面的决定，接下来还有一系列的动作”。这是卢伟最后一次跟我联系。他那天在和某几个演员在吃饭，要拍一部电视剧，他跑到一个俱乐部去吃饭去，当场有人告诉我，所以我才跟他联系的。结果是他给我这么回复。 结果这个王八蛋把卢伟给抓了。
还好，老天爷就是这么样的公平。所以说战友们，千万不要被眼前的某些事情受困惑，要相信真的假不了，假的真不了。当时郭三邪视频出来以后，沃噻，我多少朋友啊，家人朋友都说，文贵呀，怎么怎么……真的是我呵呵一笑， 我说这是上天送给我的礼物。后来又郭强奸视频，我看了以后，我呵呵一笑。后来又假孙瑶和贯君，我大笑。
不要被眼前这点事情所影响，现在整个世界上掀起的全人类自动灭共，全球灭共，联合灭共的这个趋势，就是在共产党的一次次愚蠢，权力的傲慢和无知，滥用权力让它进入了塔西佗陷阱，让它进入了全世界人人喊打的地步。共产党只要是一造谣郭文贵三词：郭骗子！
郭文贵到今天爆料没跟任何人要一分钱，没和任何人做一分生意，而且共产党承认我是中国私营企业家里面最好的企业，后面这帮王八蛋没有一个企业敢跟郭文贵比的，负债率最低，社会就业安置最多，社会贡献最大，最不靠共产党贷款，也没靠共产党支援搞腐败的。
第二大家要看到，就是咱们这个郭文贵爆料革命，在一系列事情坦荡之后，我们看到了一个另外的真相，那就是我们今天所追求的，不但没有利益，不但没有民意的诉求，我们的心，我们追求的目标必须是纯净和干净的。结果共产党这种傲慢和无知让全世界证明它是过街老鼠。它们每次都说：郭文贵过街的老鼠人人喊打。澳大利亚的调查机构发现了几亿次的人对我攻击，说最多的话：过街的老鼠人人喊打。郭文贵是骗子，郭文贵是强奸犯。
第二个郭文贵的内裤被扒下来了，只要是一说出郭文贵啥事，我的内裤就被扒下来了，可为啥每次扒掉我的内裤，在我内裤里面都露着一张共产党丑陋的脸呢！因为我们的底裤给扒开以后是一张美丽的莲花漂亮无比。却看到的是共产党丑陋的脸。所以说每次都是过街老鼠人人喊打，郭文贵的底裤被扒啦。郭骗子又没钱了，你大爷的！
我告诉你，我昨天和路德说：我现在每个月每天，大家动脑子算算，我一天没有200万美元看我能不能过得去。一天没有200万美元我过不去！我就能借点钱还能过。我可以告诉大家，我原来说我可以借个40亿，50亿美元没问题，现在我毫不犹豫的说：我要想借100亿，200亿美元，马上！ 就是一句话我说借个100亿，200亿美元，马上，就是这么快！（此处郭先生有多次 灭霸响指的动作！！！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，有传言王岐山要逃走没过来是真的假的俺可不知道呀，谁说的谁说的。这王岐山要逃美国，这真的假的战友文文跪求答案，战友们呢，大家发现没有，从昨天。今天下午到现在，国内媒体上有什么动静啊？发现没有？在干啥呢？有什么传言呢？真的要出大事了吗？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/871/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月21号文贵报平安直播，时间会很短，因为一会儿我马上要去开会，我也给大家简单汇报一下。
亲爱的战友们，大家都知道，我这个前两天我上船了，然后呢去了西点军校，？？？到那边见一些人，看一些东西，这个细话我先不多说。大家你会看到的这一周，然后下一周，就像我原来给大家说的。可以说共产党正在以光的速度，自己自动的去走向死亡的绝路。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们回顾咱两年的爆料。你们可以看到我们的爆料，绝对不是哗众取宠，绝对不是为了爆料而爆料。既不是一己之私，也不是私仇，是应上天赋予我们的使命和真心真意的不顾一切的拯救14亿中国人民，于水深火热如地狱般的这种生活中。而且战友们经过这两年的爆料，我们最大的功劳让世界让咱们的14亿同胞看清楚了共产党的这个流氓的黑社会的土匪的嘴脸，它一骗就是70年。现在还要征服世界，统治世界。
前天我给我美国的朋友讲述，中国从开始到现在它的口号：推翻地主，你就可以当地主，中国到现在没有一个人拥有土地权。推翻地主你可以睡地主的老婆，地主的女儿。现在是共产党的高官想睡谁家的老婆就睡谁的老婆，想睡谁的女儿，就睡谁的女儿，而且一睡好几百。我告诉他们，你们看看共产党当年说：要给中国人带来美国式的民主，法制，自由，平等。现在是在中国喊了几十年来，美帝国主义是我们的敌人，亡我之心不死。凡是中国人想提一提，但凡有点念想说：当年共产党要给我们美国式民主自由的，都视为背叛国家，美国特务被抓起来，我们是罄竹难书啊。
那么现在从香港的事件，新疆的200万被非法拘留的事件和我们爆料革命以及法轮功所遭受的这些待遇，这些残害和迫害，让外国人真正的知道共产党这些年犯下的罪行，不仅仅以天安门来衡量，天安门六四事件，八九事件来衡量。而且所谓的中国军队根本不是人民的军队，中国人没有任何人想和美国人打仗，没有任何人意愿也不敢跟你美国人打仗，想跟你打仗的是中国共产党极少数极端分子。
更重要的事情就是从香港看到，它们控制大外宣，颠倒黑白威胁香港人民，残害香港十几岁的孩子，抓捕平均十几岁的孩子，几百人进了监狱强奸，轮奸。在南海大肆的扩建军队基础设施，放置的导弹都是东风系列，东风41和东风41D。不管真假，它都放在那儿了。它要打谁？它要打的是美国人。
一带一路，人民币国际化，所谓的中非论坛，在亚洲搞的东盟联合体，全都是挑战美国，目的就是要把美国的美元干掉，把美国的经济摧毁，利用美国的内部的两党政治，民主政治，钟摆效应，深度的影响的美国，要是把美国变成一个社会主义国家，进行深度蓝金黄。
无论是ZTE，无论是华为事件，都可以让大家看到中共在全世界的影响和蓝金黄，所有的金钱的来源和技术来源都是美国，是美国的美元和美国的极少数人的贪婪和腐败和犯罪，培养了一个中共这个流氓的人类上最大的犯罪团体。它绑架了14亿中国人民，又将200万人的新疆人民关在了集中营，又将香港人民现在置于水深火热，生不如死的境界之中。所以说这些事情都证明了美国在军事上没有动作，在军事上没有高压是不足够的，美国必须在四管齐下的情况下，才可能阻止共产党对美国这种灭顶式的侵略，那就是必须从经济上彻底的和它脱钩。
路德先生老说：郭先生跟我说的脱钩。我不愿意让你说，因为这个事情太大。因为当时我这是私下跟你聊天，我跟你聊天说脱钩，你给我爆出去了，爆出去以后有很多美国朋友说：文贵你怎么把这事说出去，你震醒了共产党，你提前太早了啊。是我说的，我承认啊，路德先生，你跟路江台已经说好几回了，我现在在这承认。但是呢，说的有点早了，现在已经到这就说了吧，脱钩，经济脱钩，一定会脱钩。
第二个，必须要宣布台湾还有香港，在美国保护之下，绝不能被中国威胁，一旦威胁，美国必须出手，而且美国应该公开承认台湾、香港，特别是台湾不属于中国，一个中国政策必须改变。香港如果你要是进行杀害，美国就可以把香港列为保护区，也就是说要改变一中政策。
第三个，所有在中共里边残害新疆，西藏，基督教，天主教，法轮功的人事官员必须要在西方得到最快的，极端性的，彻底的制裁。对在西方的什么孔子学院、文化领域、整个的特别是以纳斯达克还有这个所谓的对冲基金在西方欺骗，虚假材料、文化侵略这一系列进行全面制裁。
最后一个在美国必须对中共的科技领域全面封杀，对所有的科技企业全面进行极端性惩罚，美国和中国必须要有一个对等的贸易、对等的经济、对等的市场开放、对等的金融关系、最后一条美国从现在开始起必须要明确中美之间没有什么贸易谈判，任何事情都是平等的也就是说你到我这什么税我就给你什么样的税收，你的企业在我这你只要有补贴立马就视为你犯罪，我能卖给你的东西你能卖给我，你能卖给我的我必须能卖给你，金融市场、经济市场、贸易市场、互联网市场、必须全面开放。
防火墙必须打开，不打卡防火墙什么都不能谈，就像我给这位朋友说的不打卡防火墙就在20分钟之前他正在演讲，我说你一定要明确的让他们知道你不碰防火墙这件事情你都是胡扯，什么XX（听不清楚）公关我们一分钱也不付了，有防火墙在中国人就没有自由，有防火墙在中美就没有平等，有防火墙在中国就没有人权，有防火墙在中国就没有真相，那就是新疆、西藏人民、法论功、香港人民和大陆多少企业家被残害、被消失、根本的原因就是没人相信自己的真相会被传达出去。
是谁创造的互联网技术？是美国创造的。如果美国不去制裁他那就是纵容，但是大家不要期望太快，没那么快，这周可以说将是重大重大的关键时刻，香港人权法案参议院通过还要到白宫，大家记住到白宫这一段路程会很长，所有人在背后工作想要把这段路程变的很短，有这个可能，现在概率是五五分，从国会山参议院过来以后到白宫的这段路有可能要游泳去也可能是绕一大圈也可能一下就行了，非常大的变数。
共产党已经使尽了全身之力，不叫洪荒之力该叫洪奶之力在游说，你们能想象的到我就不说了，啥力量？啥力量？想想。那些华尔街的人、对他有利的人、被他威胁的人、掌握他们这些录像丑闻的人、什么搞赌博的、搞黑社会的、搞芬太尼的、谁不使劲啊？就怕这事，所以这一周和两周对香港太关键了。
彭斯副总统的演讲分分钟钟都可能会被取消，可不是说没可能，相当有可能！相当有可能！最起码现在我知道已经N个力量要改变这个演讲稿了，大家知道第一次（彭斯副总统演讲）最后不到5分钟本来有一句话“美国不承认一中政策”就是对台湾的保护，那是给台湾多大的礼物啊？台湾那些流氓政治家还在那胡扯呢天天咬自己脚指头，当时台湾但凡有人做点工作真正用点力台湾就赢了，结果确实这样。
所有人在岛内就是骗自己的人民，就是搞选举政策，互相欺骗，错过了这个机会，这一次还 有可能会发生，但是上一次是后5分钟被取消的你想想这每时每刻的变化有多大？现在地点选在哪？那一天谁出面？有哪些条款？弄完了以后谁上电视？由谁来解释？以及外交上对这些所宣布重大事项的配合分分钟都有变化，不排除会有突变，两边都有可能。
还有一个重要事情，有人推动的对香港的“特殊保护法案”不叫“保护法案”，“特殊保护法案”，也再进行，另外一个对台湾要实行特殊经济地位不是原来那个经济地位是特殊经济地位，都在进行中，另外一个纽约证监会马上会有一系列的决定，美国财政不管他如何最终将会有重大决定！所以说这一周太关键了下一周将会是收获的一周，大家看着吧。
最重要的就是今年刚开始我说的，香港运动刚开始我就告诉他们我也告诉过香港同胞，香港事件最核心的时间是10月、11月、在这之前几乎很难除非共产党有更愚蠢的行动或者说它跪下了，这两种的概率比较小否则的话就会坚持到10月、11月、未来我会告诉大家为什么当初我说脱钩这件事情这么敏感？我告诉了路德先生他给我爆出去了，第二个为什么说香港10月、11月、最关键？大家接下来看两到三周发生的事情你们就明白了，我们爆料革命要用事实来说话，大家走着看好吧？
我今天的报平安直播就到此为止，为十四亿同胞、香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、全世界人民祈福????
早日灭掉共产党！让中国人有宗教的自由有信仰的空间！
万佛万神光耀神州给我们力量给我们智慧铲除共产党！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第二次紧急直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/870/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/870/</guid>
      <description>内容梗概:
大海上寻找到尸体的陈彦霖女士，她的死亡事件，在半小时前我们获得准确消息：陈彦霖女士肯定是被他们给杀害的，肯定是被他们给杀害的！而且杀害以后，他们经过了处理，将她扔到了大海里——本来将陈彦霖女士不是扔到海里，也是从楼顶抛下去。最后，因为中间在销尸灭迹的时候，从楼上要制造所谓的跳楼死的时候，发生了问题，最后扔到了海里。
后来陈彦霖女士的母亲出来的认证——所谓在电视上说自己的女儿是神经病，神经有问题，包括女儿是自杀等等——全部都是中共的安排。更重要的事情：我们现在得到了香港内部战友给我们的绝密消息，共产党在香港多个驻港机构和地点，都已经布置了大量的所谓的紧急事件处理小组，而且被中共的所谓的香港609事件小组授权——就是说，杀人灭尸紧急处理，特殊授权已经完全完备。
在这些地点，很多表面上看上去是办公室，驻港机构，特别是驻港的几个军队的地点，都隐藏在地下室，隐藏和处理、建造了一些尸体的处理方式，包括隐藏了大量的民间的车辆——包括冷冻车辆、海鲜运输车辆……特别多的事情，是刚刚从深圳、广东一带，将二手的海鲜车，还有海鲜运输车都已经运到了这些地点——说明将对香港下一步有更加猛烈的行动。请香港的战友们务必准备好！
现在可以确定的事情：陈彦霖是被他们残害以后，运输销尸中间发生突发事件，最后扔进海里。在去火葬场，包括火化，全部是由广东来的特警，而且是有国安，几十个人提前到达火葬场——而且周围有几十辆车，来自广东的车辆，进行了戒严。
非常感谢这位火葬场的战友，几十年前没跟他合作成，现在没想到几十年以后，共同地来参与了爆料——这真是人间无常，但是总有因缘轮回。这位朋友告诉的消息太关键了。
目前看来。这是卢伟聪等，林郑月娥和对港的所谓的小组紧急情况下采取的一切的灭口的措施，包括上电视、她的母亲包括她的家人，还有她舅舅家的一个女儿，都受到了恐吓，事实上已经失去了自由。
我们更重要的是获得到：在火葬场里边，没有名字的，被拿来火化的人，决不下与二十个人。所以说香港的战友们，你们无论如何不要忘了香港火葬场这几个地方。还有在香港的解放军和中国政府驻港的机构，这几个核心的地址。
刚刚这位朋友给我们提出来，这几个机构他们都去拉过尸体的——有的是驻港机构，大楼，给我们提供了，还有拉过尸体的驻港机构的几个地址，请现在放出来我们看一下。
大家请看一下这个地址：从地址上你们可以看到，请香港的战友们，香港的朋友们务必注意，高度关注这几个地点——因为我们还没有查证这几个地点具体是什么情况，但是现在我可以告诉大家的是：这几个地方都是危险的。
那么我现在给大家看一下：正义道的军营还有枪会山的军营、赤柱军营、新围军营、九龙东军营、石岗村军营、新田军营、石岗军营、石岗机场、昂船洲海军基地、香港湾仔告示打道151号资本中心20层——战友，这个资本中心20层，他说这个地方是有一个特殊的一个地方，但是具体什么功能我真的不知道，请战友们自己去查证。华润大厦——在地下有特殊的夹层，楼上有几个夹层。他们在这里头最起码拉出过两三个尸体。中信大厦，下面和上面都有夹层。
所以说亲爱的战友们，这个信息极为重要，感谢这个战友冒死传达出来的这种信息。而且据这个战友的反映，到这些地方所拉出的尸体，都是经过了特殊的处理。用他们的话说，当时这些特殊的权力人士要他们去处理的时候，都对他们的家人进行了事实上的威胁，，并提出了一系列的要求条件：不准拍照，不允许跟任何人谈论这个问题——包括他们从开始往车上拉、往车上送，都是由他们来操作的。到现场以后直接放到炉子去——香港现在是电火化，我才知道，香港的火化也是很高级的，是电火化。然后就把他们给火化掉，然后东西全部拿走。
这个中间除了他们操纵炉子和把这些人送走，他什么都碰不着。这位战友的爆料——他不是每天都上班，非常有意思的事情是：他知道有些尸体是直接运到深圳和珠海去处理的。因为他告诉我说，他去火葬场的路上的时候两次听说到：那些是送到深圳去的。因为他去这些地方去拉尸体的时候，就听到他们说，那几个不要动，那几个是拉到深圳去的，这个是到这来的。
所以说，莫名其妙被消失被死亡的人绝对不止这二十个——这就是今天爆料的核心。
我们再看一下陈彦霖女士，他特别提到：陈彦霖死，到现场火化，是最多人之二。还有一位女孩，来的人比她还多，来了以后，什么都不让说话，就是马上开炉，马上做准备，然后说后补火化前的手续，然后就把这个小女孩给火化了。第二个就是陈彦霖。
大家看到，这是战友画的——叫明月大师——画的最后的晚餐，这是我们明月大师画的，这个很有意思，画得很漂亮。
所以说战友们，我们可以从这些战友们冒死传达出来的信息可以看到：香港现在的的政府，林郑月娥，还有香港的警察、香港的保安局、香港的律政司、驻港部队和驻港的所谓的国有机构已经成了杀人的机器了。还是那句话：香港的战友们，不要搞暴力革命，但是必须要把很多精力，要用在调查取证上去——这个太关键啦
所以我们再看一下这个陈彦霖女士。在这之前，很多（信息）都是我们先发出去，对陈彦霖女士在海上被所谓的跳水自杀进行的质疑，和包括对照片、录像的对比，是由于我们的质疑引发了全世界来关注事情的真相。
现在越来越清楚的让大家知道，这是孟建柱、孙立军当时诋毁文贵爆料的时候，为了反击郭文贵揭发他们孙瑶、刘呈杰、贯君等一贯用的手法，都弄成假的孙瑶、假的贯君、假的这些人物出来，那么这是如出一辙，现在看到了。
这位战友明确的说，那天到火葬场的绝对没有她母亲。（她母亲有个TVB采访，对吧？可以放一下。）那绝对没有她母亲，这位香港战友明确的说，郭先生，原来我们都以为很正常，自从看了我们爆料革命，传播了危机的真相，以及对她的质疑以后，他当时就说现场绝对没有她母亲。没有一个人告诉他说，这个是她母亲，没有一个人告诉他。这就是说，陈彦霖上电视的母亲很可能就是假的。我们战友的质疑，我们战友的怀疑，我们战友传播香港危机真相的力量，就在这次事件上，更加明显的突出出来了。
大家可以看到，她这个所谓的母亲出来，拿着所谓的自己女儿的出生证明来证明自己是她的母亲，这位火葬场的朋友说出了最根本的一句话，说那天火葬她母亲绝对不在。火葬之后出了门口，他就不知道了，因为这些人在屋里的时候，和家属见面的时候，绝对没有她母亲。
而且他觉得非常奇怪，一般在水里捞上来的人在火化前，大家都知道没有血液了，她都会被浸泡到烂了。他说并不是这样，当尸体被勾上来的时候，那个身体还是有弹性的，说明时间并不是很长，说明这个孩子被杀掉仍在海里的时间非常的短。然后就拿去火化了，所以这个孩子的死，绝对有蹊跷。
而且从尸体上看，当时作为火化前的那些程序，他们根本不允许对尸体进行必须的程序的审查。这都不允许，所以他们觉得非常的蹊跷。而且当时是他们火葬场的3个门，什么客人、礼仪馆、尸体最后的道别，然后拉进去家属可以取骨灰。而且家属如果有要求，这个骨灰可以选几个重要的部位，这些在那里是都可以做的。他说在这些程序里，绝对没有她母亲，有一个所谓的表亲在那里。
而且说，非常之紧张，非常之乱套。而且外面一拨人，里边一拨人。里面都是讲粤语的，但外边他听得和清楚，就不是香港人，有些就是讲大陆话的，有广东人讲大陆话，非常的明确。
最让我感到震惊的是，大家记住，这位战友说，他并不是只处理了一个。就目前经他的手，在这些刚才所说的地址上，最起码处理了20几个。（有中信大厦的照片吗？他刚刚发的那些照片。）大家还能看到，他说的中信大厦我是特别清楚的，中信大厦我是非常非常清楚的。中信大厦，当时从建设，中信就是在国安部和驻港的中办，成为第二个中办的办事机构来做的。那里边是有很多猫腻的，后来你知道是荣智健来控制中信，后来荣智健被撵出局后又重新进行了改造，把一部分空间进行重新的申请，改变了功能。那么这个中信大厦里边，一定是有猫腻的。
华润大厦，我一再跟大家说过。华润大厦在两年前我爆料的时候，大家记住，我就告诉过大家，说中信大厦里边是共产党在香港的执法黑屋之一。对了，这就是华润大厦，刚才发来的。这是在湾仔，华润大厦里边，香港的战友们你们务必要小心，这里边肯定有指挥中心，肯定有处理死人和杀人的地方，肯定有特别通道，这是肯定的。
这位战友非常明确，非常明确，非常明显这里边是有问题的，香港的朋友们务必要注意，在这个地方应该有人专门盯着他们在干什么。
这个中信大厦里边地下室，还有后侧副楼，这位战友明确告诉我说，副楼和地下室有猫腻，有大猫腻，大家高度关注这个地方，高度关注。这就是现在咱们香港战友的力量。这都是些杀人、灭尸、指挥秘密抓捕香港人，让香港人消失的重要地点。咱们在香港的朋友们，你们很容易就能搞清楚，到底这里面有没有杀人？有没有藏着秘密？有没有成为一个伤害香港人，抓捕香港人，让香港人消失的指挥地点？一查就明白了。
这个华润大厦，中信大厦，还有刚才我们推出的那几个地址，我们完全不清楚，请香港的朋友去核实吧，好不好？今天的直播主要是这些问题，就是让香港的战友们知道，陈彦霖女士绝对是被杀害，而且扔到海里的尸体，还有出来认证的母亲，这里边是有猫腻的。全是香港的警察，和共产党的所谓的灭爆小组、灭港小组共同的安排。
我们香港的战友们，应该要看到，多少人与你们正义的人士站在一起。这些人冒着生命危险，时刻关注着这些共产党流氓土匪在香港，对香港人民的迫害，和每一个动作。随着时间的推进，更多的事实会出来。刚才这位战友发来的这些照片，因为这些照片涉及到法律和隐私，我现在不能在这推出去。稍后，我会发到美国国会听证之前，让这些议员全部得到。这些照片是绝对不能推的，这是法律的问题。特别是在火葬场里边，涉及到隐私，有些尸体非常恐怖，非常残忍。上天不灭共产党，天理不容！
亲爱的战友们，香港的朋友们，一定要多加小心。不仅要上街，还要关注在香港的取证，和关注这些抓捕香港人，和灭香港人尸体证据的这些指挥中心，这非常的重要。
谢谢，亲爱的战友们，请大家继续一切以传播香港危机真相为中心，一切都是刚刚开始，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/869/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/869/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
内地没出这个，这个这种神秘感啊，神秘感，太漂亮了。哇，你看他现在干，那个你想想他能跑到50个那四五十个海里的时候，像一个。
真的是黑鹰一样在这个海水上飘着，然后这么现在你看这个。这个玻璃大家可以看到这个玻璃是多么的现代，因为他要承受风压。承受风压。
嗯。嗯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/868/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/868/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月18号文贵直播，不爆料啊战友们。今天看我穿的这西装啊全新的西装，这是由我们对面的凯琳女士协助设计做出来的，我们华人很少穿这种深咖啡色的，穿了一般受不了，但是这次我就穿了。我后面的背景大家看到就是我家还有中央公园对面的最浪漫的桥，后面就是我的家还有对面的纽约公园我最喜欢的，拍了太多电影的地方就是这个桥，中央公园最浪漫的桥，特别棒。
今天是星期五，按照以往都是星期六直播，听了路德先生转达我们战友们的意思，说文贵最好星期六直播，星期六直播星期天大陆的时间是星期天可以休息，接着上班了。明在和后天两天虽然是周末我都要去重要的战友西方的战友群，去参加人家的活动，而且这个活动是去年就定好的，为了就是后面现在看到全世界旅行的目的之一，就是全美国的枫叶，金秋枫叶。
大家知道在北京的时候啊都往香山看枫叶，大家知道香山的枫叶老百姓好的是看不着的，因为都在这军事特区，只有首长看，就中南坑和中央政治局的人看，再一个就是行贿的人看，轮不着老百姓看。就那香山每天一百万两百万人，挤得乌压压的，那哪是看枫叶去了，就是搞塞车去了，悲哀呀。我们的祖国地大物博但是枫叶却寥寥无几，为什么呀？我们过去枫叶很多，都被共产党在文化大革命全烧了。
我只要在美国在西方在任何看到有大树的地方我就高兴，我喜欢山、我喜欢树、我喜欢大海、我喜欢鲜花、我喜欢最自然的环境，包括毛毛草，只要是野的我都喜欢，真的嘛，野的就是真的。但是共产党在文化大革命时候几乎将江山全毁，这就是为什么大阅兵的时候我就觉得太奇怪了，轮到毛泽东篇的时候说推翻了人民头上的三座大山，这三座大山换来了中国人民得到了解放，人民当家做主，我请问问大家扪着良心别拍着良心你说说，中国谁什么时候人民当家做主了？哪个人当家做主了？咱推翻了哪三座大山呀？那三座大山现在越来越大，现在多了三十座都不止了，又多了城管还多了防火墙，还多了种族压迫，还多了宗教信仰的残害。
昨天路江谈还有路安谈都说到共产党把NBA把美国逼成人家不跟你PK不拉倒，香港不跟你玩命不拉倒，难道我们爆料革命不是吗？中国人N个人被陷害死难道不是吗？共产党不是没认过错，共产党从来认为自己就没错，这就是真正的本质。当我们看到纽约中央公园，全纽约州无处不在的枫叶的时候，随便看，我们的朋友的家里边是几千个英亩几万亩地的庄园都是枫叶，所以说邀请我们共商反共大计、灭共大计。中国人一个北京城谁敢说谁拥有谁敢说你人民当了主人有几万亩地的枫叶呢？这就是真相。
所以共产党这些年来在中国人脑子里边种下的毒真的是太深了，就像头两天我在船上船长室直播后期断掉一样，我说的话，战友们人民当家做主人啥时候当主人了？然后天安门城楼上的人，下面唱的主题社会主义好，社会主义好，社会主义就是好。然后无产阶级，我们是无产阶级，请问问那些城楼上的人，下面那些小孩儿们小姑娘小孩子们你们有没一点点人性和良知，天安门城楼上的人哪一个是无产阶级？哪个人人家家里边旮旮旯旯的钱都比你一辈子祖产都多，哪个人不是骑在人民头上建在人民生命和鲜血上的财富和巨富，他们是无产阶级吗？
社会主义好社会主义好，爱祖国，国旗飘飘我为你付出一切，请问那下边跑的人有一个是天安门城楼上的孙子、闺女、儿子吗？既然社会主义好，既然是红旗飘飘为了祖国可以奉献生命，干嘛那领导都把自己的子女包括私生子女都送到了美国送到了欧洲呢？你那么多导弹系统、信息部队、天上飞的、还有那潜水艇不能弄来的，你这么厉害，那很简单啊，让外国人来看一看嘛，咱干嘛要建防火墙呢？这么强大咱干嘛建防火墙啊？干嘛不让人家访问新疆啊？干嘛不让人家去西藏啊？咱这么伟大，天安门城楼上这么大地方，那为啥不让美国总统去呀？让英国、法国、日本、德国邀请几个外国元首去呗，家里开那么大个Party，那能不让人家来嘛，干嘛人家都不去呢？
大家再看看这个NBA事件，肖华出来解释了：我们没接受共产党的威胁。但是我请问，战友们很多在问，他们真的那么愚蠢吗？NBA的事件就让人家炒掉他的莫雷，就这么简单吗？我告诉你们战友们，共产党是真的没钱了，除了他的疯狂他是真没钱了，找各种理由就把火箭队的事情扩展到NBA，把合同拿掉，或者说要分享更大的蛋糕，现在共产党是真没钱了，也真疯狂了。
当我们大家评论的时候要看到事情的本质，他没钱是本质，就像郭宝胜这个畜牲，还有那个赵岩赵大将军那个傻叉撞死个鹿肉，听熊宪民说他都抢着吃那种，什么叶宁叶律师傻子是吧？韦石、熊宪民这些畜牲，还有现在还没有蹦出来正在往外面蹦的，从茅屎坑里正在往外冒尖的那些，顶着一头屎的欺民贼们，这些人就是因为没钱，说白了就那点事，就整点钱，什么反共啊，如果他有郭文贵的身价和这15个的亿分之一，他还反共吗？可能吗？就这样他还看不起所有的战友，看不起所有的大家没有美国护照的人，像路德先生我们都是政治庇护的，哇看不起呀，人家是专业人士、高等教育、拿美国护照，好像他们就掌握真理了，
我们要过去想拿护照还轮的着你吗？就是不知天高地厚，就是不要脸到没法形容的程度，爆料革命是中国这么多年来唯一一个是真不为了金钱，不为了荣誉，不为了私利，更不为私仇，是真心的想推翻压在中国头顶上的几十座大山，和现在让中国人失去未来，失去健康，失去公益，失去这个世界的共产党，我们要灭掉它。
亲爱的战友们，这个爆料革命，灭共的革命不是开玩笑的。过去这几天发生的事，我真是没法形容，有些我真不能说，但是我简单给大家概要一下。
就是我两周前一直跟大家说的，共产党发动了一场又一波的海外的沉默力量和灭爆小组疯狂的抹黑造谣挑拨离间，黑社会骇客我们的所有电脑，在社交媒体封杀，挑拨离间我们和美国政府和美国官员以及当地所有战友所在地社会的关系。疯狂！他们派出的又一级别的又一层次新的队伍开始来所谓的灭爆革命。
大家去看一看澳大利亚有一个网站，我真不知道，我是前日下午才知道的，这个网站曾经也是反郭的，攻击我的，也攻击我们爆料革命，但它出来一个报告，就是过去这两年来，在推特上，中共发起了网络攻击，攻击最多的就是郭文贵，我排名第一号。然后大家可以查一查，这网站上都有，我被排第一号，我是一直被攻击的，但是从2019年7月就停了，一个是推特封了他600个账号，第二个他们停了。所以说美国某几个部门的官员说，郭先生你能回答我为什么停了吗？我说非常好回答，你们对以下这些人马上进行全家搜查，为什么？有人在欧洲接受了秘密任务，所谓共产党更高层沉默的力量，共产党可能给上千万美元，上亿美元，让他们回来挑拨离间，和分化郭文贵和韩连潮，扬建利 。你说分裂他们干吗？他本来跟我也不近，你说分裂他们干吗？
首列班农，包括斯博丁将军，凯尔巴斯这些人，与我们爆料革命关系，挑拨离间让我们成为仇人，想尽一切办法阻止比尔戈兹这个书出来，让比尔戈兹闭嘴，大家看到接下来发生了什么事情？比尔戈兹是最最坚定反共的，中国威胁论就是他说的，结果就被两个美国的骗子，就是韩连潮先生的个人担保的两个骗子，但是韩连潮先生也被质询了，当场这两个人就在，这俩人就是骗子，当场就说了，这俩人就是骗子，韩连潮表现的非常正直正派，说这事就是怎么回事，跟他俩说的不一样，他俩就是骗子，郭文贵就是共产党最大的敌人，韩连潮是很够意思的，很书生，非常天真，有时不分青红皂白，给我造成巨大损失，他也一再跟我说，文贵不好意思给你带来巨大损失，当面跟我说，千万不要责备韩连潮先生。我们是需要韩连潮帮忙的，他也不是神仙，你不能怪人呀，而且韩连潮被质询的时候，两个骗子在场，当场说他俩就是骗子，俩人在那块就说他俩是骗子。
这俩人，大家查一查，这个女人过去打官司，多少次从来不付律师费，跟她老公打官司离婚的时候，十几万律师费是儿子担保的，就她不付，她儿子付的，另外十几万还没付。我告她，仨律师事务所，她用了俩，已经跟她决裂了，因为不付律师费，现在找了个新的，谁付的钱？而且在质询所有相关人的时候，问的话题全跟共产党有关系。
所以我告诉美国政府部门，你们如果不去搜查她家，那你们就是非正义的。而这两人跟谁有联系呀？就是最近刚刚要冒头的，中共派出所谓的社交媒体网络大咖，叫他先飞一会，你看我怎么让他大咖。还有美国当地的，曾经虚假名义挺郭爆料的，出来，所谓的要砸郭，这都有密切的联系，有大钱呢。
然后这人回来之后，第一件事就是跟我打电话，一个半小时，就是说班农先生怎么怎么没钱了，班农先生在华盛顿有多坏，影响有多烂，你不能跟他在一起，这人多不行，一个半小时。我当时就告诉他，你说完了是吧？如果班农先生现在需要一千万美元，我马上会找人给他一千万美元，甭说那租金，意大利的租金，马上找人给他买下来。我当时就问他一句话，我听说你去俄罗斯乌克兰了，他吓了一大跳，他没想到我怎么知道你去俄罗斯了，乌克兰了，从意大利开车去乌克兰，去俄罗斯，那可不近呢？去干啥去了？据我所知共产党的情报头子们也去哪了，去干嘛去了？回来就是执行命令，挑拨我和班农的关系，然后把连潮先生说的狗屁不是，韩连潮多不够意思。在这之前对扬建利大火，说建利不行，这完全和我获得情报100%吻合。但是先让子弹飞一会。
更夸张的事情，我们被亲民贼所谓的称为的党委群，这个whatsApp我们大家战友群，这个群里的信息，被这个人卖给了共产党，所以说我们那个常委战友群，现在我公开的说，你们的手机不可能是安全的，是100%不安全。从加入这个群的时候我们就告诉大家，当你加入这个群的时候，我们有规则群规，其中有一条告诉你，很有可能这里不安全，这是警告的，你接受的，不接受你可以马上退出，我再次在这里公开说。但我可以告诉大家100%是被他卖给了中共，我们等着这个群里战友出事的时候，我们要在美国要采取法律措施，追究他的法律责任。那某些战友家里，在北京，在国内资产被查封，家人被威胁，失去生命，他要负责任的。我们这个手机，被美国的部门当场把手机所有信息全部下载，你有没有转发，发过，美国政府部门会给你公正的答案。
亲爱的战友们，在直播前我在想，如何跟战友们诉说这两天发生的事情，我真不知道怎么说，因为太难了！战友们，不放你们身上你们不知道，因为你不能违犯你的承诺签下的协议，你也不能触犯法律，我也只能是，大家某一天，当你们拿起这个视频的时候，你们记住我说的事情是把它已经张冠李戴了。我已经战略性的去说了，我只是打了比喻，也就他郭文贵给它编辑了，它不是100%的那故事的真实，但是我要把概括要告诉你们。
我昨天，几乎是一整天跟美国某个政府部门在开会，或者叫秘密作证。我感受到，我看到了这两周来，共产党派出的，写假信，假材料，和美国在内部隐藏的沉默的力量，对我本人和战友们的伤害，是多么阴险和毒辣。还好美国是讲法律的地方，还好我还有很多美国正义的人士。这真的是太伟大的国家了，什么都是讲证据。
在三天前谈这个事的时候，我跟这个律师团队谈的时候，所有人都是跟我相反的，就我一个人坚持。所有人的眼神就觉得我是个疯子，但是人家不能说出口来。
当时是三个团队，我选择了一个当时大家都不选的，我选了那个我认为好的。我对面俩美女呀，这个直播很难淡定呀。当时选的其中有美女，特别漂亮，大家都选的有美女的。我们的团队，我说对不起，我要选这两个人。这两个人当时我就说了，我选你们的原因，就因为你曾经是这个部门的老大，你却穿着这么朴实的西装。而且他的团队很认真地在写东西，问的问题很直接。昨天得到了验证，人家是一把手。
就是最近发起的所谓的灭爆革命，从七月份，为啥在Twitter上不攻击力，因为他们认为要转为直接性的对我们的攻击，直接对我们的打击。要把美国所有他们认为网络媒体和社交媒体上能动用的力量，Twitter封杀，Youtube封杀，举报，列出了170多个人，当然了大家我们在常委群的人几乎都在，我就不一一说了。什么Sara啦，面具小哥啦，楚门啦，卡丽熙啦，细思小哥啦，还有刚刚成立的MIZ钢铁侠了，大卫战鹰团，你就必灭了，包括北京姑娘，大丁啊，都得给你灭了，非常阴险。这个法律行动网络举报，黑客，是连在一起的。
所以两周前我给大家说，战友很多都不当会事儿，现在我爆料都爆出大家疲劳症了，对你的伤害你都不在乎了已经。这是很可怕的，这个疲惫和疲劳，就会导致未来，就像中国人民接受共产党一样。叫对危胁麻痹，最后导致懦弱和找借口，最后你就成了奴隶。
我们战友们没有重视，没有看清最近一系列的麻烦，一系列的事情都是跟这些人相关相连。你们也别把他们看得多了不起，就是为了钱，不要脸。忘恩负义，就是这么简单。
亲爱的战友们，咱们是周末时间，我就不那么严肃。
亲爱的战友们，所以我要跟大家说一下子，这两天，我跟这些人见面，我想跟大家形容一下子，美国太伟大了，她真是有法律。如果要在没有法律的国家，共产党就早把我们爆料的革命战友都给毁了。这帮流氓的造假，写黑信，写假材料。人家啪给我拿张照片，“郭先生，你这照片你认识吧”？“哎我认识啊，在哪个Kely Bass那个农场打枪啊”。“你为什么玩枪啊，这枪是干嘛的？”我说“人家农场邀请我去，Kely Bass反共，人家农场去打枪，人家有合法的枪，我当然就打了，美国不合法吗”。他说“你看有人写信，说你是暴徒，有强烈的暴力倾向，然后打枪如何如何的”。旁边人说，这帮流氓，知道是谁干。
所以战友们，他们这种愚蠢的行动会对我们造成伤害吗？绝对不会绝对不会。这个要不把它整明白了，就不叫郭文贵了。在美国，在中国这就叫揭发信。熊宪民屎诺那个孙子最爱干的事，还有韦石，夏业良，郭宝胜，最爱干这事。郭宝胜公开说。对了凯琳，郭宝胜在Twitter公开说，给移民局海关写信那个Twitter，那个中英文版给我拿出来。把那个给我拿出来木兰在哪，木兰把那个郭宝胜在Twitter上说，我在移民局海关FBI举报郭文贵那个中英版给我发过来，人家要那。
所以说，这在美国你要写揭发信，在美国是刑事罪啊，就你写郭文贵这事，说他非法持有枪支，你是刑事罪啊，这不是诽谤啊，天大的事啊。哎呀，我昨天我高兴了，好好好，千万别停，咱把这事说清楚谁来的，谁写的，他说我们知道谁写的，我们就是要让你证明，证明完了我们要行动。记住我今天的视频，所有过去写过材料的。
大家记住啊，这个时候，什么韦石啊，熊宪民啊，都出现了。
所以战友们一定要记住！你千万不要以为像在中国，你写个匿名信、写个黑信，你就没事儿了。在美国没信访办，但美国有法院、有检察院，这事儿非常大，千万别干这傻事儿！没有绝对把握的、没有证据的，你不要给人家乱发，发完以后早晚找到你头上去，要你的命，这不是开玩笑的。
但是有多少呀？这麽厚(用手势比划)，共产党发动的；但是你看到在美国，像推特上多少次黑我，我排第几号，为啥黑我，记得清清楚楚。老天给我的礼物啊！
结果我们的团队，吧唧……往那一放，人家说你们做的非常好、非常有用，我们也有一份，比那还还详细。
所以战友们，在美国、在西方，他真的假不了假的真不了。千万别玩儿火，千万别愚弄法律，省什麽钱也不要省律师的钱！
所以说，你看到，韦石的那个……(对助理说)你找谁要的？诶……小周你找雁平要那个，哦！在这裡呀。
你看韦石这王八蛋，替香港政府，替共产党说话，你说这是什麽畜生！
所以说战友们，千万千万啊！千万千万……凯琳凯琳呐……我第一次看，我从来不看韦石这孙子推特的。凯琳你上去看看，你别光找你的信息啊，你太在意自己了，不管正面负面的你都往上推呀！来了麽，还没放上去呢？他交过来了麽？
这个韦石在背后是重大黑手啊！韦石是重大黑手。
(对助理说)你给他发了麽？就是那个法官回复噢！你还是回到香港陈百祥那个照片上去吧，你替这个孙子做太多广告了，凯琳你脑子……你有毛病啊？不要挂韦石的，把那个谁给拿过来，更不要挂唐汉那个孙子的，把他取消噢！
大家要记住啊！就是这些人推动的这一系列虚假的诬陷和报告，在美国是大罪！大家一定不要放弃也不要容忍，更不允许包容；战友们！来一个灭一个，来一个我们要对付一个，一个不放过！
郭宝胜这是第十几次要求和解啊！后天是星期一，大后天就要开庭。我们的要求非常简单，不接受你的和解，不接受和解！又是我们律师团队跟我说：哎呀！和解吧！接受和解吧；我说不和解！不和解。详情我以后再给大家报告。
(对助理说)等一下等一下！你问一下谁没档案，找档案去，那个e-mail，把那个e-mail拿出来。
就是我们给法拉盛的检察官，就是韦石案调查的那个检察官，我们给他发了一个subpoena。在美国，我们可以给检察官发subpoena，就是庭证命令，就是办案命令，你必须把他这个案子的东西给我。结果是人家检察官给了我们回复——韦石就是孟维参和《博讯》正在刑事案件调查中，暂不能给你。
啥意思？就是韦石的刑事案子……韦石你有本事你去告我，你是在刑事调查中。韦石——孟维参！我不让你进监狱？咱在美国法庭见！你记住这话；还有熊宪民！
所以说，孟维参和熊宪民，夏业良、乱伦彪、郭宝胜，包括叶宁等人写的黑材料，包括还对哪些战友写了黑材料。战友们记住！一定要汇集到这裡来，我们要给他一个说法，绝不能跟他拉倒！
亲爱的兄弟姐妹们！这两天发生的事儿太多了，这是爆料革命中的，一些我们本身的事儿。那我们说说香港运动和国内发生的一系列大事儿，它的背后的本质是什麽？
大家看到了，我一直放的陈百祥的这个照片，大家看看啊！
——“这个颜色的西装，领带不太好搭呀！郭先生厉害，黑色领带搭配。”
这个黑色领带还一定要是……软的，才能把它压下去，才能突出重点。
大家看到我前面的这个人照片，叫陈百祥！是香港的唱歌的。(对助理说)是唱歌的麽？主持啊？艺人呐！这个人真是烂死啦！
今天，我跟你们说，我昨天看到这个照片以后，我感触特别多！你们大家看到和他站在一起的那些警察，那个表情，你再看看他本人这个表情，还有他这身装扮。然后，他竟然说了一句什麽话呢？——如果我是警务处长，两个月之前我就已经开枪了！
战友们！你们去想想，这个小王八蛋！那个谭咏麟那些王八蛋，就别提卑鄙到什麽程度；但是他敢这麽说话，还有那个光头警长。香港人——你说他们怎麽能嚥下这口气去？
然后，再联繫林郑月娥在记者会上问外国人说：如果在你们的国家，这些人这样对待警察，你们的警察会怎麽办？嗯……跟共产党一样；你一说你不给我自由，他就说了：十四亿中国人民都有自由；你一说他抓新疆人了，——这个新疆人需要再教育。就这麽不要脸！
他把“如果”、“但是”成为他一切的借口，他从来不面对问题。共产党是世界上……叫做什麽“辩证法”，全党内学习“辩证法”的一个党，所有人在党校学“辩证法”。啥叫“辩证法”呢？就是郭宝胜、熊宪民，还有韦石和《博讯》网站，每天在干的事儿；还有那个《明镜》的何频所说的“机器人论”一样，就是说翻过来是屎，再翻过来说还是屎，再翻过来还是屎！就是“屎说”。就是永远没有真理，这就是共产党。
啥叫“辩证法”？就是耍流氓不讲理！把黑的说成白的，把白的说成黑的。你这个傢伙一“如果”，把真相都给“如果”没了。在真理裡面从来没有“如果”。
在过去我曾经说过，我的人生当中最恨的就是“如果”。人生没有“如果”。如果二十年前郭文贵怎麽办……如果……你这一“如果”啥都没有变了。“如果”——我认为这是人生字典中最烂的一个词儿！是懦弱者的藉口，失败者的拐杖，流氓、土匪手中的枪。
所以你看，共产党一说就是“如果”，这就是流氓、土匪。然后，你再看看香港的林郑月娥，“如果”在他国，警察面对这种情况你会怎麽办？意思就是说——你会杀了他们。
“如果” 之前你有没有说过，如果美国哪个人敢立这麽一个《遣返法》，我如果跟你回去……如果你老母啊……这话咱就不能说，香港骂人话，非常讨厌；不要如果人家老母，这是最不礼貌的。我们也不喜欢香港人骂 “我屌你老母啊……” ，我觉得这个真是太不好了啊！我跟香港战友说你别这麽骂，就是敌人也别这么骂。
但是，如果我问你：如果这个事情，你不去製造《遣返条例》，这些人会上街吗？如果——你林郑月，你不去建造大湾区、香港九龙地铁站，以及不在香港建造执法黑屋；然后设立《遣返条例》，把香港人的未来、生命全部夺去；没有这些 “如果” 的话；你这都是真实的，不是虚构的 “如果” ；香港人会上街吗？如果你警察不先动手，香港会这样吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/867/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/867/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱尊敬的，10月18号，你们进去了吗？啊？你别往我身上泼水了吗？危机真相了吗？今儿加油吧，刚才说了好。好多战友什么都不好 ，昨天我都没有一一回复，然后我的战友希望我来直播，本来是今天没直播了。
因为今天有太多贵了，然后我今天早晨吃，6点起床，开始健身，因为明天我也没办法。在外面开会，为了1同时回复战友们的，是一些私信的问题，和把明天的直播转到今天。大概9:30~10:00左右，我去直播好不好？谢谢兄弟姐妹们，9:30~10:00, 有。约时间10月18号上午啊，北京时间10月18号晚上。
点半到10点过敏是吧，一会儿见，我要继续锻炼，谢谢兄弟姐妹们，爱爱。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？你们穿过香港危机真相了吗？我是健身了。我是在传播啊，亲爱的战友们，因为我今天有一个非常重要的这个秘密啊秘密。所以呢，我今天就没办法报平安直播了啊，这个大概一整天的时间大概一整天的时间，所以说回来以后再向大家。
啊汇报结果啊，希望大家继续传播香港的危机，知真相，包括追究陈子杰。先生遇害的这个真相，我看到很多已经背后的故事浮出水面，包括陈子杨小姐啊，陈炎林。啊，这个他被陷害的真相，这已经引起了世界的关注啊，大家不要被转移视角，现在很多人是。除转移香港事件，啊，所有的这个热点啊，这都是欺民贼，还有共产党勾兑的结果啊，不要去理他。
他们这都是垃圾，这都是垃圾最后的真相和结果会说明一切的啊，我们大家不要被利用就好了，今天。去秘密听着啊，今天是个好日子啊，共产党通过各种力量手段，想办法要把香港保。保护法案在白宫啊，给收拾掉，大家不可掉以轻心，不可掉以轻心啊，咱们走着看，咱们走着看吧，现在家有吗？我只能今天请大家报平安到这儿回来向大家汇报，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/865/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/865/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月16号文贵在纽约啊，这个报平安路过，因为我要开会。那设备啊，都送给这个陆德先生，我家里没有设备，所以说只能录播，那么今天啊这个怀着很沉痛的心情，就是说。关于香港抗议运动，本来昨天是大喜啊，大喜啊，就是说美国众议院全票无意义的历史性的。
他通过了对香港的人权法案和相关保护法案，等一系列的，啊三个全国的法案改变了，可以说。香港抗议论以来，在世界上如何看待这个运动和如何定义这个运动，到底是暴徒还是。这个人权还是为了香港的保护法制民主自由这场运动的定义，啊，这是一个非常有意义的历史性。香港人用鲜血和生命，啊，争取来了，他们属于他们的，这个香港人权保护法案，从这一刻起。
港人的反声中抗议运动已经不是香港的翻译成中文是全世界的反程中，那么共产党非常的恼怒。马上发出了对美国以及对香港的威胁，并且在美国加大了南京黄的力度，想尽办法啊，从参与不过。白宫总统不签署，还在于你，但是大家看到了共产党的恐惧，就说明了他是真的肾虚，他是真的害怕。啊然后呢对西方发出的威胁，告诉西方说这是香港的和所谓的中国的内政，啊，什么叫内政？
今天让全世界再一次的诠释给中国和中国人民，不要被共产党这句话给吓住了，给骗住了，在人权。个人安全，个人私有财产安全和个人尊严。也就是人权，天赋人权大于主权，在这几个方面，没有内政外政，只有人类。和畜生之分别，共产党骗了我们几十年了，我们深信啊，老百姓认为外国无权干涉内政，我在告诉所有的中国同胞。
不要把我们当猪，人类上从开始到现在，从宗教从皇权，从宗教和皇权政权。分离和不分离的时候都强调一点人权大于皇权，人权大于国家主权，不是现在也不是啊。大家一定要记住，不要被别人的欺骗，所以共产党的威胁和恐惧，啊，让他们变得。更加疯狂，让我们看到了昨天在香港发生的最让我们担心的一幕，也就是文辉一直说的，10月份11月份对香港人是至关重要的。
也是最残酷的，大家看到香港这次抗议运动当中有几个鲜明的人物，特别就是香港的参议员。香港的立法会议员陈子杰先生年轻英俊，口才好，教育程度高，返送中和。反共的立场坚定，非常有智慧，是中年人和少年人和青年人之间共同认可的一个标志性人物，啊，而且。从开始到现在发起了几次了，这个游行都是巨大的成功，影响深远，绝对是香港人心目中的英雄，也是这次返程中。
反攻当中绝对性的影响人物，所以他在之前被共产党用铁通在路上拦他，把他给打伤。最后扔下一句话，如不收手，下次一定要你的命，就在昨天美国众议院通过了香港人权法案保护法案以后。共产党用了它穷凶极恶的，在光天化日之下用一台豪华汽车，疯狂的转。啊，这比真的是电影里还恐怖，电影里所有的黑社会最后疯狂就是车祸，而且追着撞。
啊，做当事人走了s形状，它就是这样被撞，我看到这些东西我非常的难受痛苦，啊愤怒。我们让全世界一定要看到这个疯狂的共产党对香港人民作出的这种愚蠢的黑社会。丧尽天良的这种黑社会行为，到底谁是暴徒？到底谁是黑社会？到底是香港人民啊？你知道这是谁招惹谁了，陈志杰先生，受到这样的残害，还好上天保佑上天保佑，他还在医院抢救中，现在可能。
生命垂危，但是还没有生命危险，我们战友们一起为她祈福，同时希望战友们这两天把陈子杰先生。英雄伟绩和他遭陷害的这两次以及为什么受伤害，这次的再一次要遭到灭口。是因为他正在发起的啊，10月20号大游行，这是在香港保护法。在美国通过后，最大的一次游行，又是一次革命性的意义，这导致了共产党的恐惧，然后用这种黑色。
这个手段要敲断他的骨头，要要他的命，我们要传播陈志杰先生的伟大事迹，和他受陷害的真相让全。世界更多人看到他们，希望更多的战友用英文用卡通用漫画，用各种方式把这个人的了不起的形象和他一次。这次的演讲和作为香港人标志标杆性的人物，所做出的贡献，和他受残害两次，被黑社会用铁通。啊撞到这个样子，把这些信息传到世界每个参议员，众议员和政治人物和有影响力的人物下面。
让他们看到共产党是如何以黑治国，以黑治党，香港人为什么反对他们要这个搞这个钱办法。如果让他们实现了，陈志杰先生直接抓到大陆，他就消失了，啊，这就是事情的真相。香港没有暴徒，只有暴政，5大诉求缺一不可，这是陈子介先生在民主政宪最早呼应啊我们。文贵爆料肯定在香港提出的要求的最早呼应的，而且认可我们的5大诉求，他加了一共三个字，阿珍补血双针。
所以说亲爱的战友们，这是香港的英雄，是我们民族的英雄，是我们学习的榜样，陈子杰先生。家人和你民主阵线如有任何资金现金啊，用任何医药医疗，核方面的需求，啊，请告诉我们。啊，告诉文慧，我们将全力以赴啊，只要我们能做到，将全力以赴的支持，希望保护好陈志杰先生。是香港人民的英雄，是全世界人民英雄，全中国人民的英雄，亲爱的战友们，我今天路过就到此为止，我要马上去开会，我要今天要把。
把所有陈子杰先生的事情传达给全世界，更多的高层和政府人知道，一切都是刚刚开始，上天僻佑香港上眼皮又沉了。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/864/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/864/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们！10月15号，你们健身了麽？我这简单地蹦两下噢！很多战友们对我不蹦有意见，我还是要蹦两下。我这边看著(屏幕)还行。
亲爱的战友们！咱们今天就拿手机直播了，因为那个设备给了路德先生了。刚才下面太热，手机马上就爆表了，就不行了。这个船上风很大，然后又很热，阳光照的也很厉害。
亲爱的战友们！今天早上到六点钟才睡觉。香港的战友们，我昨天给很多人说的话，我在这再公开说一下，因为私下裡边咱们很多人不一定能传达到。
我再说一遍，一个月一前，我就给大家说过，你们一定要小心香港的解放军的佐敦医院，就是在佐敦的解放军医院。还一个，大家要记住的是，就是文锦渡口岸旁边那几个新加的设施，西屋岭旁边的地下隧道；还有一个就是在罗湖口岸，罗湖口岸的脸朝南，就是脸朝北对著香港那边的右侧，新加的一系列的地下设施，以及修复所谓的防边境偷渡的这些通道。
昨天，战友们在佐敦医院发生的事情，前天还有上星期，在佐敦医院发现的不正常情况。这就是文贵告诉香港战友们的，你们太天真啦！你们太相信共产党了！你们太相信它们了！这就是文贵为啥跟你们说，你们一定要去那裡去看呢！你们现在才发现有问题。
前天，咱们一位女性，扮做卖东西的，在那发现了问题。就是进去的车辆玻璃全是黑的，而且闻到了车裡面有烧糊的味道，像烤肉的味道；并且是非常难闻。
现在，香港发现了吧？很多人，只要是死人，都是到解放军佐敦医院去处理。或者说，进了解放军佐敦医院，再出来的人，都是死人！而且有人发现了，在死者的身上……在火化的时候，总是有……在后背上或者后脖子上，都有过特别的处理。而且很多人都是没有血的，血都给放乾淨的。
这就是解放军……当年日本人搞731部队的做法。在把人扔掉之后，不能有血，因为血不能留到路上也不能留到车上，把人血放乾淨。
亲爱的战友们！这才是真正的核心。人家《大纪元》专门採访一个香港的医生，说了三个重点。就是过去总共十年在香港发现的浮尸，加一起还没有现在多呢。而且，过去在香港，发现的所有的尸体，都有人报案；近来发现的尸体，一个报案的没有！战友们，一个报案的没有。
还有就是过去所有这些尸体的处理，都是消防部门来处理，水警都不粘的。最多给你放一边去，更不允许你搁留，不行就弄医院去。现在所有的尸体都是水警争著抢著做，而且不让你消防警察碰。
第三个，大家要看到，过去的尸体，因为水警的船根本就捞不上来，没有放尸体的地方。现在就是拿钩子，直接钩到身体，啪……就给你钩上来，用袋子一装直接火化。过去火化前的十道手续，现在一道也没有。
这三条，你们大家能告诉我麽，跟香港的抗议运动没关係吗？这种事情的发生难道跟香港的抗议运动没关係吗？香港佐敦医院的地下室，是什麽时候加建的？
在六月九号的时候我就说过，共产党已经在香港佈下了天罗地网，包括过去的“黑屋”。在两年前我爆料、一年前爆料，我就说过，香港有执法黑屋，有几百个。在火炭、大屿山、西屋岭，包括了在九龙的各个区域。
大家要注意到，香港同胞们，你们战无不胜，战斗了很多年；但是，还是太天真！昨天，我跟那位战友急呀，你不要太介意啊！你们太天真，你太爱表现你自己了。你表现啥！对不对？早就跟你说，你到那裡去，你不能老关注于在街上。把你们这些人都给埋了怎麽办！把你们给弄死咯！
它们现在公开说抓了两千多人，我再告诉大家，十倍都不止！我再说一遍，因为绝大多数从大陆来的，还有一些香港闭嘴的；还有一些从大陆移民到香港的，还有从外国移民到香港的；包括越南籍的人，没有人说话。
现在共产党就是一个——有家有门的，有姓有地位的，就给你算数；凡是大陆的一概不算数，弄死也算数。就是咱们的战友到珠海去，去认尸的时候，火葬费你得拿，旁边那个你也得捎回去，跟他是一起的；他根本不知道那个是谁，就他看见的，躺著的就几十个尸体。
还有一个，就是昨天我告诉战友们的，一定要记住！从赤柱……包括赤柱的那一条街，你看看旁边那几个驻军的码头，为啥现在都不让停船了？很多尸体和绑架的人，它的快艇，直接从那裡十三分钟就到大陆了。
大家还认为现在没戒严吗？九月一号我的那位大校战友，冒著全家的生命危险，告诉香港——已经戒严了，它只是没有公告而已！
香港的银行，大家去看看去，多少银行还能完全自主地去开展业务啊？完全被共产党、完全被解放军接管了！汇丰银行的董事会被更改了都不敢说话。这难道还用说，还用证据吗？
所有香港上街的战友，你们的银行资产被冻结，你们家人的资产被冻结，那是香港政府能处理的了的麽？都是在执行共产党的命令。
所以说战友们，香港的战友们，咱们昨天那麽长时间说的话，我今天要公开说，是因为太多的战友太天真。包括现在这麽多卧底的，战友们说太多卧底的了！对于这些卧底人，大家一定要记住，要抓现行，要有证据。
我再说一遍，文锦渡、文锦渡、文锦渡！西屋岭、西屋岭、西屋岭！赤柱、赤柱、赤柱！船、水！佐敦解放军医院！佐敦解放军医院！以及各大银行使黑手。然后，严防卧底！卧底的人全有痕迹，包括过去的所谓的“民运”们，跟你们联繫都是钓鱼的！不要啥都跟人家说。
八月二十八号，有香港的战友们，给一个所谓的民运组织的大佬们，提供了所有的行程。最后在八月三十一号，人家重兵佈阵！就在你们去的地方——太子站，发生了这麽悲痛的事情，你们不要相信这些人！
大家想想，「六四」啊！「六四」之后出来的，吃血馒头的，绝大多数都是骗子！就像我给香港战友们说的，这是轮迴呀！当年香港是最支持「八九六四」的，是每年……
在什么地方最多？就在香港的金钟、太子，还有香港的中环公园。二十九年来香港人的默默付出、真心地挺“六四”，换来的不是“六四”这些活着的骗子和逃兵，是在上天那些“六四”死去的的英雄的天灵，降落到香港，来在背后支持着你们——这就是轮回呀！香港人的善心，善得到了善报——他们在保佑着你们。很多蹊跷的事情发生，震惊了世界，就是因为上天死去的六四的英灵在帮你们，和你们站在一起。
但是你们也看一看，香港的这个运动，让所有的骗子，吃“六四”血馒头和血卡的人，吃着“六四”饭的人，全部大白于天下——还有他们吗？还有人相信他们吗？这也是报应！上天这些英雄的神灵，通过香港的运动，帮把所有的海外的以“六四”为理由吃饭的人全部展示在人们的面前。大家看看过去吃了29年的，“八九六四”的各个上千顿饭的海外民运组织所谓英雄们，有几个人为香港人发声？有几个人真实的行动？这些“六四”的在天之灵，已经通过这个运动，开辟的这个战场，彻底地让这些混蛋们大白于天下——这也是报应啊！
所以说你们做的是对的，香港同胞——不要埋怨。
遮打花园这个事情，13万人也好，12万人也好，再一次让全世界震撼。但我告诉你们——我从来没说过——香港……这句话说得是最对的：“群龙无首是大吉”。包括香港的陈方安生啊，李柱铭啊，黎智英啊，黄之锋啊……香港这次革命最重要的领导者是谁？天主教徒。不管像何韵诗女士，何韵诗绝对是最棒的——走到全世界去，但有些绝大多数是政客。大家去想想：共产党怎么不去抓他们呢？出头露面都是他们。你可以出头露面，但你代表不了全部香港人。本人也是香港人，代表不了我，对吧？
大家不要上这个当，这次在香港，我告诉你：就是香港天主教，是核心的力量。刚刚的100多个被消失的，被扔到海里的尸体，百分之七十多，八十，都是天主教徒——大家去查查他们的背景去吧。站在前线的很多都是天主教徒。香港这场运动最核心的领导是陈日君教士——大教主，出钱出力最多的也是他们。
在美国马上就要开始的，现在正在准备中的，今天要通过的《香港人权法案》。我告诉大家，过去的这个美国的假期，无数的力量想办法要影响这个法案的通过，甚至要通过“国会紧急法例”暂停——不能往下进行，不能投票。而且共产党现在通过各种游说，要把这事给停了。还要发起一个“程序合法性”的审议——就是你这个法案程序合不合法——给你暂停。但是我告诉大家：就是美国的天主教徒几个最有影响力的人物，坚决反击——在美国的天主教徒起到了关键作用。而且这些人绝对跟香港陈日君大教主没有任何联系，完全是自发的。
可以说过去的七、八个小时非常危险——对香港这个“人权法案”，并不是百分之百的。但有些人就拍胸脯呀：“我干的，我说的……”那不是摘桃啦，直接就是“这桃子树都是我们家的——从第一天起就是我们家的桃树！你种的桃都是我的……”这不重要，但是让我们看到了香港这个运动引起了全世界高度关注。
特别是就连梵蒂冈的很多不待见陈日君大教主的人都出来跟美国游说：一定要通过呀！欧洲的各国领导人都要通过，大家你们不知道有多危险。我就在这个船上经历了……昨天晚上我去看一个人，就在这旁边一独岛上。他说，我刚刚为啥要见你——刚刚从华盛顿回来——太多力量要影响“香港人权法”了——那绝不是当然的！过去为啥没有发生过？你都抗争几十年了，二十二年了——你抗争出过人权法案吗？香港的，为啥要通过？绝不是香港的力量，是香港的老百姓上街震撼了世界；是天主教徒，天主教徒拯救了香港。
另外一个我给战友们要分享的：这个共产党老爱说“不战而屈人之兵”，现在“不战而屈人之兵”都太low了——最好不战能让敌人自杀。天主教徒做到了，为啥呢？我告诉大家：看看刚刚詹姆斯，美国球星发的推特引起了美国的抗议。大家看看是什么人推动了这件事情——又是天主教会和基督教会。詹姆斯这个推帮助太大啦，战友们——昨天发生对今天的国会有重大推进。他昨天发完推以后，很多人都跟美国国会议员，两党领袖说：你看看，你看看，詹姆斯都受到了这样的威胁，吓成这个样子，都快吓死了，这共产党有多恐怖！那你想想香港人呢？
刚刚发生的500亿的采购案件，这个所谓的分步走的协议，刚刚说完，希拉里总统——希拉里可能要选总统，布隆伯格要选总统——这是啥概念呀？战友们。接下来还不算数，大家看到了吗？詹姆斯的事出来了，NBA的事出来了，香港的尸体——陈女士，那个漂亮的美女，谁看到谁都哭，所有人都看到都是哭……看到这些尸体出来，被追杀——竟然学校把视频给block掉，给断掉——你说香港能跟它拉倒吗？
这都是让共产党自杀的行为！这就是上天的礼物。
然后中美之间，这么大的国家，兩个国家，谈来谈去是500亿美元……买东西啊，不是给500亿美元——相差150亿。没有战友告诉我说：文贵呀，这跟你啥关系呀？但是香港同胞就让我感动。昨天几个香港同胞，你们让我真感动：郭先生，我们看到这事情就想：中美之间买东西才500亿，相差150亿，还是买东西，他们白白在大连就拿走了你130亿，加上海外的，国内查封资产……500亿美元——那是白白拿走了你呀！郭先生你怎么受得了呀？这两个大国的较量，竟然就是500亿的贸易额，而拿走了郭文贵先生的是500亿的现金！你怎么受得了？他说，连美国人都要跪下来了，NBA都顶不住，你咋受得了这两年？你咋过来的这四、五年？
香港人值得我们尊重，为他抛头颅、洒热血……香港人太感动了！有良知啊！
然后说，NBA所有的跟腾讯和国内的转播权一年也就3亿多美元，加上2022年的冬奥会才15亿美元——它那是生意呀，太还得赚钱，赚30个亿回来。拿我郭文贵的钱就拿走了500亿！50 Billion!500亿美元cash啊，拿走的并不是贸易啊。
NBA都跪下了，就为了15亿美元就跪下了。他得给人家打球，他得跟人家玩命，他得弄几年才拿15亿，我这一把就干走我130亿美元，一个大连审判就拿走我130亿美元。
这是为什么当年吴晓辉被抓前，他的亲密女友在伦敦跟我见面的时候说，文贵先生，你说的理念我都同意，但有一样我不同意，在钱面前没人能站得住。你郭文贵不要说搞你几十亿美元，搞你几亿美元你郭文贵都得跪下，你一定会弯腰的。不幸的是，过了一年后，这位女士也被抓了。但是她没看到郭文贵130亿罚款，但愿她在监狱里能看见，但愿她还活着，郭文贵没弯腰。盘古大观被拿走了，那就是30亿美元，就是30亿，就是两个NBA合同的总额，就是中美之间采购大豆，你把500亿交易完也就赚30亿美元嘛。香港一单是12亿美元，另外一单是270亿美元，都是现金和股票。我郭文贵没跪下，没弯腰。这位女士要是还活着，但愿她还能看到我郭文贵没有弯腰。这世界上不是每个人都是NBA，不是每个人都挡得了这些流氓。
但是，郭文贵为啥要感激香港同胞啊？香港同胞能看到文贵这一点。悲哀啊，我们的路德谈、路安谈、路江谈，刚刚又发生的我还没看的，路德又把IRON MAN先生给拉进去了，你看好东西都让他给弄走了，我就是给他铺路的，就连我的直播机都给弄走了。然后，他特别开心。昨天他拿走的时候说，郭先生，你那就是一个推送器，那意思你这就一垃圾。我说路德先生，我那卡是有秘密的卡，你咋能这样说，我说你试试。然后也没理我，人家路德捯饬。
结果今天早上发信息，哎呀，你这卡太好用了，早上好晚上也好。我说你也太看不起郭文贵了吧。他第一，你拿走用去。我可以说，我那个卡没人有。上星期我已经申请了，给我们老顽童先生申请了一个，还没有送来，但已经答应了。我要叫老顽童先生在他的州，在农场里也能直播。已经申请完了，给我了还没寄到，寄到了我就给老顽童先生寄过去。
这就叫战友，谁最重要，战友重要。路德先生说，我播了你用啥啊？你第一重要，我拿手机直播，这就是战友。那卡的秘密我还不能说，等哪天我跟你们讲讲，给你们表演表演有啥秘密，先保证路德先生的直播。
这就是路江谈、路安谈、路钢铁侠谈没有谈到的，他们拿走郭先生几百亿美元，跟这个NBA的事件比，和中美贸易比，为啥郭文贵能顶住啊？我这还在船上呢，在庄烈宏先生的“床上”，在床上直播呢。战友们，谁替俺说过公平的话啊？我可以说，没有人想到文贵的压力，没有人了解文贵的付出，更没有人想到咱们爆料革命能到今天，能造成这么大的影响，更没有人想到爆料革命在国内有多大的影响力。
我给你们举个例子。因为要保护战友，咱们的郭战装99%都到了国内。我告诉大家，这99%的战装在国内，到目前为止无一案例出问题。我想告诉大家什么意思。从各个领域都知道郭战装是干嘛的，都在保护。
我给你们举个例子，我们有战友去广州，带着郭战装放在了衣服里面。海关搜她，把郭战装拽出来了，一看旁边（没人），立马把这郭战装翻过来就塞进去了，好，走吧走吧。然后，战友就特别敏感，这位女士，咱们女战友，你说你干这事多危险，这冒险是非常无知的啊。然后那位战友说，谢谢了。人家海关检查的说，一切都是刚刚开始，走了。
另外一位战友，被香港警察给逮住了，戴着郭战帽，穿着郭战装。结果香港警察拉着他，从外面直接拉到里面去了。进屋就把帽子一拽，衣服一脱，就扔垃圾桶里了。告诉他说，那边有个门，从那出去，快走。战友还没明白过来，对方来一句“一切都是刚刚开始”。香港警察也有我们战友。这位战友出来就感动得不行了，说，郭先生，我这回真感受到了我们的力量了。
有战友在哈尔滨，在餐厅吃饭。旁边的战友听到他说的话了，突然走到前面把衣服拉练拉开，里面郭战装，然后说了句“你的单我买了”。这是什么概念，我告诉你们，这就是说爆料革命在国内引起的，和受到关注的，将会发生雪崩式的效应！
在香港这次抗议当中，我们战友发挥的力量，未来历史会证明。很多人不自信啊，很多人不自信。昨天我跟一个战友通话，开视频会议，他说郭先生我现在知道为什么你直播的时候有几百万人看了，弄明白了，他现在弄明白了。最起码两三次他跟我说，郭先生我很怀疑那个数据，那根本就是人家点击一下就算一个，那不对的，没那么多人。我说是嘛，你太不自信了。如果郭文贵需要制造虚假数据来证明爆料革命有多伟大，那我付出的代价也太大了，我太傻了。我拿几百亿美元来骗我自己，我拿我全家的生命来骗我自己，我拿自己随时会被干掉的生命，会成为漂流在海上的尸体，来换我的虚假数据，我有病啊？这病得也太严重了吧。共产党人家有病，人家弄个国家玩玩，还绑架了14亿人民，郭文贵图啥啊，我没必要。我当然有办法来确认郭媒体到底有多少人关注。我不在乎郭媒体关注它是什么情况，我在乎的是多少人在看。
郭媒体最近要加广告了，有些人不舒服。你要是不舒服你就不要用郭媒体。郭媒体，我没有股权。郭媒体要想强大，它要分3步走。
第一步，最初被共产党全世界围剿的时候，它起到了星星之火的作用，它只要能让我把声音发出去，把证据和真相发出去；
第二步，逐渐成熟，凝聚战友，让更多战友发声，现在正在往第二步走；
第三步，它就是唯一一个在全世界为中国人发声的，所有中国人都能发声的平台。让外国人了解中国真相的，只有这个平台。让中国人到外面来看外国真相的，只有这个平台。它必须有商业行为，它必须有广告。这些投资者，当初冒了那么大风险，给我们支持那么大资金，这是人家必然的行为。
有人说，我不舒服。你不舒服你别上，你最好找舒服的地方去，推特很舒服，YouTube很舒服，你去YouTube，你别看郭媒体，这非常简单。如果你没有这个视野来观察爆料革命的话，你根本不配反共。你太多在乎这小不舒服了，你咋不在乎大不舒服啊？共产党都要你家人命了，你咋不说不舒服，你到郭媒体来挑肥拣瘦。郭媒体的投资者是冒着上千亿的投资风险，郭文贵以及后面的所有的为郭媒体运作的人，100%的奉献，你来挑啥毛病？对不对？香港同胞所有的发声，郭媒体是最坚挺的媒体之一。
接下来，郭媒体要做大做强。我再告诉大家，郭媒体是中国人追求喜马拉雅，法治自由的平台，不是任何人的！
接下来，你们会看到郭媒体，当你点击郭媒体的时候，就会到一个G News，显示出个网页，在网页上你会看到完全不同的G News，里边有两个开关，未来会有三个啊。
第一个就是说郭媒体原来现在这个版本的，网路版，你会看到原来的资讯，叫 G Post的，原来的版本，然后也会看到这个G Post的郭媒体的APP。未来会有G Live就是直播，他会改版，大家会看到，大家多批评。
但是我再说一遍，所有的郭媒体，郭文贵不会有一分利益，不会有一毛利益。但是一定要成为上百亿千亿的资本。让他做强做大，就是支持中国人，要永远的有声音发出来。
中国这70年的被绑架，最核心就是说不出真话，不知道真相，被人家封了眼睛，闭上了嘴，捂上了耳朵。我们郭媒体一定要达到中国人再也不能被任何人给蒙上眼睛，闭上嘴，捂上耳朵了，绝不可以。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这个我正在路上啊，这个在刚刚关于香港人权法案。啊，在无意义的，已经把通过这个历史性的法案给我。太多的启迪了，很多我们14亿中国同胞包括爆料革命的战友们，我们要问自己，为什么香港750万人呢？
创造这样的历史，我们14亿中国人从来没为自己去这样的拼斗过，珍惜过我们。都爱在大陆唱歌，爱拼才会赢，拼生殖器比你有钱RP你有有豪华生活。啊，凭啥你只是凭你旁边比你弱的人，你从来没为自己的民主自由法治苹果，14亿中国人。那悲哀呀，共产党怎么不如意，我们的他不容易，我们都对不起我们啊，香港750万人告诉了我们一个事实。
这个世界上啊，干啥都必须有实力，必须要行动力，口爆是走向灾难的。一个最根本的一个要素，哪个地方，哪个公司，哪个或者哪个人只要是口炮他就一定要受到惩罚，都。Lose the company&amp;rsquo;s go, 所以呢，亲爱的兄弟姐妹们，香港这次争取来的人权法案给了我们。无数的启迪，啊，我们太佩服香港人了，我们要向香港人学习，我们以香港人为荣。
但是我们也确确实实感到我们现在我们14亿同胞，啊，真是感到不好意思，啊。香港750万人撬动了一个世界，750万人用生命和鲜血换来了美国。一个历史上前所未有的，一个香港人权保护法案，人权保护法案的意义将开启美国国家利益。打保护，接下来对香港的资产保护，对香港的政治保护，对香港的贸易保护和对香港的。
私人财产的保护都将一一发生，可以说，这是香港人也得到了全世界的通行证，全世界的认可。香港不管是5大诉求，他们给不给他们已经都没选择了，香港人已经成为世界上。依法保护，啊，受到世界尊重的一个人去啊，这就是实力啊，这就是行。和勇气上天给予的回报，你不佩服行吗？过去那些。
什么民运分子，跑到香港去骗吃骗喝骗捐，现在你帮人家啥了，你骗人家啥你你还。有机会片吗？啊，再看看台湾2300万人，2300万人，你争取啥了？你敢吗？你要敢的话，台湾早就独立了啊，新疆几千万人新纲要，如果有今天这样的反抗，能让几千万工人哪个统治那么多年吗？24亿中国人有200万人上天安门大街，他能给你枪毙了，都年了，可能吗？
啊，西藏，要有200万人在街上继续这么折腾，他那都杀了，我不相信，啊，我不相信。这就是一个铁的事实，这个世界上，只有你自己能帮自己啊，最近共产党的革命。发动这人一到郭文贵被脱掉了内裤，你说咋这么戳我内裤啊，你说我有多少内裤，如果你觉得脱掉我内裤，你过来拿东西。有我现在就脱给你啊，我买1万条内裤，我当着你面脱，我穿上脱脱了穿穿了脱行不行，都不知道。
崩溃的内裤，你大爷的，你脱了我内裤，你就是你不叫共产党了，啊，光棍都弄了两年了，谁脱了光棍内裤了。你来个干枯毛，你也摸不着，最后想脱光内裤的人都是什么下场，你看看郭文贵怎么回复他们啊。要点脸吧，要点脸吧，哎哟，我的妈呀，脱了我的内裤，所以说。香港人民把你的内裤给脱了吧，香港200万人或者750万人把共产党的内裤给脱了，这回没辙了吧。
而且是人类历史上第1回，第1个，刚刚阿某国领导人某国领导人在中东访问啊。谈到了关于香港问题，我国领导人跟中国领导人关系相当好啊，他用很深沉的。沉默了半久，半天看着对面这个中东领导人说，你觉得香港的问题。中共能处理得了吗？他说香港将成为世界的大事，可能真的就把中国。
或者说他一定会成为中国走向衰落的一个世界，没人可以挽回，哈哈。这国领导人我相信大家都知道是谁啊，刚刚啊，就在刚刚发生的事儿啊。他是有国际视野，他毕竟是个政治玩家啊，非常清楚，说你玩啥都不能玩，香港的这个火这个火玩不起。香港刚刚的证明给了世界，香港人绝对不会被你轮奸强奸我在。
先前爆料，我每次说的官场强奸我们这个产品几十年，我每次说把我们当猪狗的时候，大家都觉得我说话太夸张吧。有那么夸张吗？现在大家感受到了吗？强奸轮奸，轮奸以后再杀了你，天天发生。大家都看到了吗？看见了吗？不但要强奸轮奸杀害的事，正常人或者成年人，他连孩子幼年幼女。幼童的轮奸都积极，然后再给你轮奸了，你杀了，这不会是，不是不是在耸人听闻吧，啊。
包括法律公司的啊，这个杀人移植器官，今天大家不再怀疑了吧，人。这是啥？最丑陋的，最凶险的，最不要脸的事儿，你就知道共产党都干的出来，而且比那还迟。怎能夸张，不会比你想象的少，想脱光光内裤的人，未来。但你们得记住，让你们脱光过内裤的人一定把你内裤给你脱了，会让变成香港人的下场，啊。
香港人这次的人权法案啊，改变了世界上对华人的看法，撑起了亚洲人黄皮肤。富人的在世界上尊严的这一片天，他创造的历史啊，他一定会。把共产党置于死地，大家走着看，香港发生的奇迹金融奇迹。和他这个城市给世界带来的国际化的这种奇迹贸易奇迹，啊，等等。
都是世界上前所未有的，接下来大家能看到更多的，啊更多的香港创造。的历史和奇迹，亲爱的战友们，我们要向全世界传播香港获得了美国。无异议通过的人权法案的这个重要意义，通过这个事情上中国人看到只要争取，只要抗争我们就有希望。我们被人当猪狗啊，爹娘姊妹兄弟啊，孩子被人欺负，被人玩弄。
被城管欺负，被那些所谓的高速上拦车的欺负，就是因为你没有反抗，只要我们集体反抗。也一致，共产党算个屁，他几个人呢？还一个家里几个人，全香港的警察才2万多人，香港人拿吐沫都痛。不是他就共产党那几个大国家住14亿人，随便就能淹死他们啊。坑啊，那算什么，所以说这是我们的希望，这是我们中国人走向民主法治自由一个新的开始。
亲爱的战友们，动手吧，不要在洞口了，行动吧传播吧，让共产党颤抖吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/862/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/862/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，我从来没有在船舱里边给大家直播过。大家你们看到这个船舱，后边这个是爱马仕的皮子，然后所有的上边都是最高级的隔音的防辐射的翻毛的鹿皮，这个里边现在的程式简直牛大了。
可以绝对不夸张的说，这个游艇是开启了全世界豪华游艇，用铝做船身，然后是第一个最现代的，第二个把船给现代化。大家可以看到整个这里边的设计极简化，这个高级程度真是没办法用语言形容。来看过的就知道，船的每一片全是不锈钢的，整个被渲出来的，大家能看明白。
亲爱的兄弟姐妹们，现在是10月14号，文贵报平安直播，刚才蹦过了，我再蹦两下。战友们，咱们老战友都知道，这不蹦不行啊。很多战友说，郭先生你好久不蹦了。是啊，我已经锻炼完半天了。
兄弟姐妹们，这好消息忒多了吧。你看我早上，我有时候还坐在这里，看到没有战友们。坐在这看着大海。坐在这看着整个船舱，然后喝杯咖啡，跟船长聊聊天，今天的行程。然后去哪啊，干啥啊。
我给大家可以看下，大家看看这个细节。大家你们能看看这个细节，这个有多牛。看一看，你看看这船上，这小的Lady May 2，摄像头，监控，然后防控装置，防爆装置。你看这上边的细节，看到了吧。
这是船长的驾舱，这是放望眼镜的，你看这席子，一针一针缝的。你看这操作台，我要的咱们直播室是这种感觉，没人懂啊，整那玩意儿都老土。你看这电脑，你看这上边，大家你们能感受到这种精湛工艺，你看着沙发。
你看这上边Lady May，你看上边上船顶的开关。你看这上边，你看各个角落，窗子的整个设计。大家想到这个船在剧烈波动的时候，十几天在海面上，它是变形的。但是你要看到所有这些玻璃，这是防弹的玻璃，还有防裂防撕裂。大家看看，你看这些细节，这是实木。
我最喜欢的就是坐在这，看着郭媒体，你看这电脑。大家看明白了吧，我再放回来啊。相当的牛啊，这个东西不是说想有就能有的，不是你想可以有就可以有的。
亲爱的兄弟姐妹们，这就是现在，我们要看到事情的本质。盗国贼们，他们都想到这来过好日子，看到外边蓝天白云，你们很难看到的，在外边。亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼为什么要把子女送到西方来。
为什么，大家想想，为什么要送到西方来，因为这里比那里好。昨天我又抽时间把所谓的70年国庆我好好看了一遍，我看的当中。我说实话，我再从头看的时候，从一开始那个场面，我这船上的大电视叭叭叭，我听着音乐，很多人很熟悉的，但是有些名字忘了，但一说我就想起来了。
就看到那个场面，真震撼，你不震撼是假的。可是当你震撼的时候，当你看到这些里边所包含的因素的时候，你真感到心寒啊。就你看到那些孩子用嘴型唱歌，这些歌声，还有面无表情，你看不到一个人这脸上是真实的笑容，你看不到一个人，（能让）你感到这些人是发自内心的高兴。
这些歌声，还有那个面无表情——你看不到一个人的脸上是真实的笑容；你看不到一个人，你感觉到这个人是发自内心的高兴。亲爱的兄弟姐妹们，你看到我们的同胞就像僵尸一样。
整个这里所有的指挥的我都知道，我太了解天安门这块是怎么回事了。你看到江泽民坐在椅子上，两个眼睛已经空洞了。你看江泽民多崇拜西方：那个红领带，穿着我爱穿的那个内部的西装的马甲，还要把领带拽出来，放在外边来——大家注意这个细节：江泽民把领带自己扶着，保镖给他放在里边的，他又自己给它拽出来了——表示我的红领带。你看他的崇洋，穿的小马甲，那个眼神那个空洞无神，但是坐在那里，要跟你们这帮混蛋们……他心里想啥：你们这帮孙子哎！这不是老子打的江山嘛——那种政治含义，那种信息，大家能感受到。
还有一个大家能注意到的：你看看那个人群，军队过来的时候：“啪”地敬的那个军礼，“向右看！“”啪啪啪……“ 你去想想这些将军，为了这个训练，这个肚子得减多长时间？
然后那些机器：从打内部，打中部，打远部……然后到打太空，“啪啪啪“这些机器，所谓的无人机，信息方队——所有这些东西，大家一定要问一个问题：这些军队到现在为止，一说什么我们空军成立的第一天就参与了战斗，如何如何，然后海军如何如何……大家要想到一个问题：中国共产党打赢过什么仗？它打过谁？它打过什么仗？当这些飞机“哗——哗——”地从天空上过来的时候，大家要问一问：这些飞机和这些导弹，你敢用在任何一个地方吗——除了用在中国国内老百姓？
大家你去想想，你用在美国，你是自取灭亡；你用在日本，美国把你灭了；你用在俄罗斯，也把你灭了；你用在欧洲，也把你灭了……这是个核武器的时代，你打谁去？不就是打台湾吗？让美国人别插入嘛？吓唬吓唬日本嘛……关键你那些武器咋来的？大家知道，都是偷来的！你哪有一样你自己研发的？真正懂家看那些武器的时候，你会得出俩答案：那一样是你的——陆海空那一样是你的？信息战，信息战的芯片你都没有，你打什么信息战？你有啥信息战呐？
这咱不说，咱再说一个。这些玩意儿你能用在哪？你有兵吗？真的你那些兵都玩儿得了吗？就像我说过的一样，我参加过无数的军演，演完以后我跟这些老将军吃饭。老将军没有一个人不说：我们就是花拳绣腿，真上战场都吓跑了，打啥呀？打自己人行，打别人不可能！
所以兵不行、将不行；军心不齐；武器技术是偷的；实战能力没有……而且这是个极限战争时代，你 能用啥呀？现在包括那个车的彩装，彩涂都经过了CI设计，看上去很棒，但是大家记住：这都演给谁看的呀？就像美国情报部门说，很多无人机都是假的——就根本没有。吓唬谁呢？
这个军事上咱再单说，我还有好多话要说。哪天我给你们好好一个一个说：为什么叫东风17，为什么叫G2R系统，为什么叫潜水系统，为什么叫潜水巨浪系统，为什么叫东风100？东风41和东风17的差距，和东风31D是什么差距……我慢慢给大家讲。这别忽悠人——一般人就吓死了。你对付那些家里做饭的，我们那些阿姨们，我们的嫂子们害怕，对我们这种见过这东西的，全世界看过的……你吓唬谁呢？
我今天说第二部分，当阅兵开始，方队上来的时候，我真的傻眼了。我仔细看一看这个解说：自行车之前是“社会主义好，社会主义好，社会主义就是好……”是吧？然后再一个“民主”，“改天换地”毛泽东上来，承诺给人民，解放了人民，创造了人类历史……你想过没有？当你这个方队上来的时候，毛泽东出现的时候，你推翻的是地主——也就是说今天所有的，他所说的“人民当了主人……到今天人民当主人了吗？我昨天在那想：我也是快五十岁的人了明年，共产党在中国七十年，我陪伴共产党，也被它虐待了50年，这点儿历史我还是总算能搞清楚的：你给中国人民民主了 吗？人民真的是当家作主了吗？从城管、到农地、到权利——地没有、权没有、钱没有……没有军队，都是党军，没有独立的银行系统……你咋叫给人民当家作主啦？
你给中国人民民主了嘛，人民是真的当家作主了嘛。从城管到奴隶，到权力，地没有，权没有，钱没有，没有军队，都是党军。没有独立的银行系统，你咋叫给人民当家作主呢。所以我非常之惊讶，这人民当家作主这话，主持人也说得出来。
哇塞，好多吃的，So Good。鱼子酱，三文鱼，这是直播中的奖励。还有鸭腿，这好吃啊，这有点太丰富了吧。那天阅兵的时候，你说给那些老革命们，一人给弄鸭腿啃啃啥感觉。好吃啊，馋不馋，战友们，要革命，才有鸭腿吃。这是直播中的奖励，所以说战友们，我看这段，我简直是痛苦至极。
主持人不要脸的说，从那天起，共产党改变了中国人民的命运，建立了新中国，让中国人从此当家作主。这种谎言，他也能说得出来，怎么当家作主了呀。亲爱的战友们，这鸭腿太好吃了，未来喜马拉雅必备菜，肉夹馍，法国鸭腿。
你们看我直播，报平安，今天国内大晚上的，你不找痛苦嘛，太好吃了。所以说共产党能说这话，而且70年了还在说，然后你看着，社会主义好，社会主义好，唱着唱着，然后你看那几个篇章。共产党毛泽东给了翻天覆地，让人民做主。骗子吧，完全是骗人吧，杀了多少人，死了多少人，革了谁的命了，革了所有老百姓的命了。
接下来再看到毛主席之后，朱德，贺龙，包括薄熙来他爹，举着死人的相从车上，但是我没找到刘少奇啊。大家你们想（想）看一看，那个车上哪个人是好死的，有几个好死的。他们也敢露出来，而且儿女还在举手，都这样举。
大家去想一想，这是世界上多么荒唐的事情。大家想想，它有多荒唐。爹被杀了，全家被灭门了，邓小平的儿子腿都给弄断了，弄残废了。你说你怎么可能现在还能出来上街，还要歌颂它，这是什么组织啊，这有点人性没有啊，唉，他们的子女都上。
毛泽东篇章以后，你看邓小平那个。毛泽东就建立了新中国，人民翻身做了主人，这是假的吧。邓小平上来改革开放，然后一部分人先富起来。但是没有说一国两制。一国两制，香港回归不是他的事，你发现了吗，跟他没关系。然后Bang Bang Bang也不说六四的事了，六四是他镇压的也不说了。叭叭叭，邓小平这几个就过去了。邓小平篇章就是改革开放。
叭到江这了，三个代表，一个老人歌声到了三个代表。科学发展观三个代表，老江这块，你还别说，真很多故事。叭叭叭的开始了，又是救水啊，喊口号啊，在关键的时候啊。邓小平是关键时候做了决策，江泽民是让中国三个代表，然后开始了。他的篇章以后也有一个主调方阵。
所以说战友们，江之后然后就是胡锦涛了。江的是核心社会，然后胡的是科学发展观。科学发展观有啥，就是奥运会。他就干了个奥运会，然后后边就是奥运主题。奥运完了叭就来了，然后是狮子，狮子醒来了，伟大时代复兴，复兴时代。
狮子，习近平出来了，那个方阵厉害了。叭叭叭，然后港澳台，这个时候唱的是社会主义好，然后伟大时代复兴，强国梦。这个时候，你看那个人潮啪啪又过去了。这个时候你看后边接下来的几个，中间还穿插了一个自行车时代啊，你看那个老同志一个个的，李瑞环很兴奋啊，还骑自行车。
所以亲爱的兄弟姐们们，你看到整个长安街演出的一幕戏，一般的99%的人会被震撼，99%的人会被吓住。但是大家要记住，这个99背后的代价是什么，是中国人被奴役了70年。但凡有点良知的人要问一句话，这武器是咋弄啊，管用不，给谁用。
第二社会主义好，那你把你孩子送美国去干啥啊。第三，这么多人歌颂伟大的党，我们的强国梦，那干嘛有几千万人所谓的小康社会之下啊。咱今天不搞（阅兵），让他们脱贫行不行，你说都70年了小康还不行呢，就甭说这游艇了。
这话有道理不，公平不这话问的，中不中。再问一下，天安门上所有的这些人，你们看到下边车里坐的那些所有的被弄死的文化大革命的人，谁弄死的。老子给你们打江山，咱别说国家，也甭说党，就说哥们义气，都被你们给杀掉了，这还到车上去游行去。
你们这帮王八蛋，你们连宪法都修了。再不说，不问这话，问点最简单的话，天安门上站着的所有的人，和下边游行的老百姓。他们游行完以后回去得到了什么，请问一下，是精神上的满足，还是资金上的富裕，还是生活上像我能吃法国鸭腿，鱼子酱，能吗。你该干啥干啥去，漂亮的留下，跟我睡觉，年轻的男孩等着当炮灰。
你有啥，你家里的老人能看病嘛，你看得起嘛。这种驭民之术，弱民贫民愚民哭民，在光天化日之下能演到如此，天下之大滑稽。但凡你到了西方的，你看到那些真是滑稽到了极点，那就是地狱啊。
哪有这样对人的，我刚才看了路安谈。安红写的诗，我现在一句没记下来，我念了半天想记下来显摆显摆，结果一句没记下来，想不起来了。写得多好，安红在国内能写出这么伟大的诗嘛。相反，伟大的党啊，伟大党的屁股啊，伟大的领导的手啊，伟大的领导美丽的手啊，她敢说这话嘛。
路德先生在国内他敢这样说话嘛，他过的能这么幸福嘛，在这块，几里之外全人类最高的人在一起，可能吗。这里可以说真话，看真相。你那么牛叉，我就想问问天安门上的领导，咱把网络圈起来干啥，这么好的军演，那么好的70周年，让全世界看到嘛。
全世界看，把防火墙打开嘛。干嘛放到人家YouTube上去啊，还在YouTube上看。外国人不要让再翻墙进来看嘛，怕啥啊。咱都喊了一年了，天天让美国人搬起石头砸自己的脚，让他吃不了兜着走，咱跟他谈啥判啊，咱有这么多武器，扔几个过去，扔华盛顿去，你有本事。
文贵就住在纽约，你有本事把导弹扔过来，你吹你姥姥的蛋吧，你吓唬谁呢，吓唬那些吃辣椒怕辣的人，所以说你看整个表演完，无知愚蠢，但是我更加看到的事情。
（信号中断）
说实话，刚才不是被黑客。大家别误解，是我们刚才窗户太热了，不是被黑客了，兄弟姐妹们，咱不能啥都赖共产党啊。咱不能学路德先生，屁都放不出来的时候赖共产党的事儿，开个玩笑。兄弟姐妹们，咱这个盒子挺厉害，我跟你们说个秘密。
我这里边有两个卡，是某个部门给我弄的，所以一会我要给路德送去，这一套就给他了，我这一套就没了。让他去直播了，我希望他能行。我看到路江访谈我就着急，然后也怪了，跟路安谈，不被黑。
然后也认识美女，事实上绝对不是共产党的黑，我不相信。我认为还是网络的问题，所以我把我这个特殊的蓝盒子送给他。我在大海上都没事儿，在他家更没事。我刚才说到哪断了啊，你们听到哪了，战友们。
亲爱的兄弟姐妹们，共军那么强大，你干嘛建防火墙啊，你把这些实力到国外去，让外国人来看看，吓怕他们，让美国人看了都腿抖。够厉害啊，不战而屈人之兵嘛，多牛叉啊。干嘛外国人不来中国啊，让他来中国嘛，弄啥防火墙啊，让他随便了解，越了解越害怕。你建啥防火墙啊，你肾虚啥啊，对不对啊。
所以说你看这些军事上还有后来这些口号，这种愚民政策真的是到了一种无法让人接受的程度。最让人接受不了的就是我们同胞们，同胞们很多人在那块挥着旗，都是花了钱的，3秒镜头100万，晃一下20万，所有站在前边的，给一个绝对的信号，国企将统治天下。都是国企领导人。国企什么研制卫星的，研究军事化的，国家不需要粮食了，不需要钱了，就是打仗，一切都是准备打仗，大家看明白了嘛。恐怖吧，就是跟你玩狠的。
所有前边的人，那些共产党所谓养的企业家，那么中国的经济百分之六十几的都是私人企业，私人企业呢。然后这几年你还见有明星嘛，所有明星都不存在了吧，没明星。没私人企业家，只有国企和军队，这个国家要干啥去啊。
然后建防火墙，建防火墙干嘛啊。就在新疆，一个大集中营，200万人的，把全中国变成14亿人的集中营嘛。就这么简单的道理嘛，大家为什么看着兴奋呢，我就纳了闷了。
那个阅兵是给你家带来粮食了，是帮你家治病，这国家强大是你的国家，人外国人看了害怕。给你签证都来我国家吧，我不敢不给你。然后高干子女这么好，国家那么强大，那人这么爱国。天安门上所有的这些染了黑发的老头子们，你们的儿女咋不回来享受这荣誉呢，你们的孙子们儿女们干嘛拿美国护照呢。
咱干嘛去打那小小的香港呢，这国家那么荣幸，都抹着眼泪哭着，那北朝鲜比你还激动，那北朝鲜人都豁着命都跑啥啊。到北朝鲜去，私下里女服务员都说，只要你能让我到中国去，我这一辈子给你当性奴，你想干啥就干啥。
那都是国际饭店，扬子饭店，北朝鲜五月花饭店，这么高级服务员了还要到中国去，你想干啥就干啥了。那么爱伟大的领袖，你干嘛要来中国啊。去鸭绿江都行，就甭说去北京了。中共这么牛，这么多导弹，这么多钱，你看那大飞机，高铁，卫星，然后东风-41，东风-17，你啥都有了。
那天安门的老同志，问问他们，你在那高兴的时候，向右转，丫挺的，你们什么的孩子参与过阅兵了，你们哪个人的孩子在这块爱国啊，以这为荣啊。这么伟大的，你们的儿女干嘛都到外国去啊。美国拿不了签证去英国，英国拿不了签证去澳大利亚，澳大利亚拿不了签证去新西兰，新西兰拿不了签证去加拿大，加拿大拿不了签证那就凑乎着去法国吧，法国拿不了签证去德国吧，德国再拿不了签证，那就只有隔壁日本了，去越南都行。
这么伟大，这么强大，四个都自信了。昨天我看那节目，哇塞一开始，震撼，叭叭叭的。但是常识你要知道，玩集权美学，集权主义，希特勒老大，人类没有一个能超越的。然后你看天上的飞机，我可以举个飞机概念。
我对飞机是有了解的，在美国这个国家有3万6000个机场，3.5亿人，再加上个人和私人机场，大概5万个。全中国有多少机场知道嘛，北京有俩大机场是吧，全中国不超过3000个机场，中国14亿人。
全人类有多少私人飞机呢，5万5000架，93%的私人飞机全在美国，甚至是95。我昨天去旁边一个私人飞机场。我告诉大家，中共天上的那些飞机，加在一起还没有美国，到图桑去，就是图桑军用机场那一片多呢。你那飞机加在一堆，都打不过一个美国的B2，还什么J-20你忽悠谁呢。
是，你强大嘛，你厉害，你有钱，荣耀吓唬人，我爱我的祖国，我要付出一切，红旗飘飘。给他俩选择，你是住在北京呢，还是住在美国。我告诉你，所有人都举手，我去美国。美国这个太遥远了，咱再给你俩选择，你愿意住香港呢，还是愿意待北京。所有人都去香港，不愿待在北京。
再给你个选择，这么爱国，你愿意待在北京吗，愿意待在郑州啊，所有人愿意待在北京，不愿待在郑州。忽悠谁呢，但就那，一些无知的人竟然看着电视流眼泪。
所以说，真的是，我那天遇到几个欧洲的朋友，和美国的朋友，问了一句话，这国家的阅兵真震撼，真强大。Miles中国那么多人兴奋，他们干嘛移民到外国来啊。中央电视台那些主持人说那么好，他们都在自己国家多好，干嘛签证到外国来啊。最简单的道理啊，你干嘛存美元啊，存人民币吧。
包括我们爆料的战友们，看了以后，心里发怵，羡慕是吧。你羡慕你回去，别待在外国。这就像头两天我说的，我们很多战友动不动就，我生气我哭了，我失望，你拿啥失望啊，你拿啥生气啊，你凭啥生气啊，你生谁的气啊，你靠啥生气啊，然后就举着手喊，我恼怒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/861/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/861/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月13号上午，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，咱们又在大海上了。今天早上醒来，收到很多好消息。所以说，大家一定要记住，上天、上帝、上神，给你关掉一个门的时候，一定给你开更多的门，一定要相信这个。昨天，也就是我们纽约时间晚上的时候，香港的早上发生了很多很多事情。大家也都知道，这些事情的发生，对我们整个香港的运动，又是关键的一天。
在昨天之前，很多人都在说香港人上街的少了，香港人要投降了，香港人要放弃了。昨天香港人再次的证明，香港人不会投降的，香港人不会放弃的。这也是香港人得到世界尊重的根本原因。为什么像我们这样的人，又不在香港拿一分钱，未来也不会在香港谋任何职务，也不可能在香港获得任何一块地，我们为什么要坚定的和香港人站在一起？香港人值得我们跟他们站在一起，香港人配我们跟他们站在一起，值得我们为他们牺牲，这是根本的原因。
所以说亲爱的战友们，昨天大概晚上4点多钟，很多朋友跟我联系，有几个事我要澄清一下。
首先一点，我再次重申，郭媒体，还有法治基金和法治社会，在香港没有任何捐款。所有在香港以法治基金、法治社会，还有我们爆料革命发动捐款的，全都是骗子，千万不要上当。我再次重申，法治基金、法治社会在香港，在其他任何地方没有任何捐款，所有捐款的信息都在郭媒体的网络版上置顶的位置，那是唯一的信息，大家千万别上当。这就是那些欺民贼和共产党一贯的手段，混淆视听，挑拨离间，大家不要上当。
第二个，大家要记住，就这几天我一再重申，共产党要发动一次绝大的对我们爆料革命战友的攻击，无非就是挑拨离间，造谣生事，转移视线，引起别人的注意，诋毁我们战友。大家千万别上当，真的假不了，假的真不了。大家记住，爆料革命从第一天起我就说你一定要相信：真的假不了，假的真不了。大家千万别和这帮人折腾，他们都是带任务的。等他们让子弹飞一会，让他们尽情表演完了文贵再出手。
就像这两年发生的无数个事件一样，打它的脸，让子弹飞一会。他们只要是假的，只要他撒谎，咱就有机会。人家说的是真的，咱就没机会了。亲爱的战友们，不要着急，不要被转移视线，现在就一个目标，就一个任务，香港危机真相的传播，就这一个！
第三个，我再次跟大家重申一下，所有战友们最近看到另外一个事实，在江湖上各种潜在的传说，而且昨天有很多战友给我发来很多信息，什么香港的“勇武派”需要我们支持。我再次重申，爆料革命的战友们，我们的原则是绝不支持暴力，反对暴力，反对任何形式的暴力。所以说我们的反共，你们共产党是暴力集团，是黑社会集团。昨天再次证明，在香港的所谓的香港警察，全是大陆的军人，暴力集团！我们反对任何形式的暴力，特别是共产党形式的暴力！
战友们千万不要上当，他们正在试图把我们很多战友带入一个泥坑，造谣、吸引关注点，然后把我们拖入到所谓的“支持恐怖组织”的漩涡里去，大家千万别上当！
另外第四个，我再次重申一个事情。头两天，很多人借着川普总统跟中共签了那500亿美元的协议，大家开始在推上反川普，这是共产党设计的一个套啊。大家你去川普总统推下去看看，无数个人是我们从来没见过的战友，大肆的在那骂川普总统，这就是我在一周前告诉大家的，共产党有完整的计划，将他们更深层次的沉默力量，带着我们转移视线，把我们推入到和美国川普总统、卢比奥参议员，和美国支持爆料革命的战友们，以及和美国的国家关系进入矛盾之中！共产党这点狗屁唠叨的招，跟郭文贵玩，你差远了！
共产党你能不能玩点高级的？
头两天，习近平去印度，习近平现在已经到了希腊了，下一步去日本。国内给我发过来习近平行程的所有细节，会见、见谁、什么活动……绝对是真的，绝对是真的！大家记着，我这是第四个给大家重申的，他们为什么把习近平的高度机密，说携带着两个直升机，747的两架陪飞的飞机和主机飞机编号，和随行人员，以及住的酒店，在印度的活动，到希腊的活动，到日本的活动要发给我，而且外交部根本没有公布出来，就给郭文贵了。
战友们，你们觉得拿到这个信息是什么情况？我们要是路德拿到这个信息，细思小哥拿到这个信息，马上就亮出去了。这就是危险了，这不是情报，这不是信息，这是毒药！我太了解共产党了，我要是把这信息放到郭媒体上去，第一条，郭文贵非法拥有国家机密；第二条，只要你敢亮出去，习近平的车、习近平的飞机出了点啥问题，谁干的？郭文贵干的。战友们，我看过那信息，立马销毁，我连手机都把它砸了。共产党玩啥招，我太知道了，陷害、栽赃、瞪眼说瞎话。
当年跟安全部的部长开会，说你们这几个企业，都要给我们这个什么国家公平委员会捐钱，当时开会的几个老板，这个捐500万，那个捐500万，都来举手。当时马云说，我捐2000万，但是我发现那领导脸色越来越难看，最后一傻×说，我捐1个亿，领导高兴了。然后就看我，我说一分钱没有，我贷款还贷不着呢，捐不了啊，过几年再捐吧。我能捐的事情，我说未来盘古盖起来了，捐你们几个楼吧。但是现在我也定不了，股东不是我一个人的。
我想告诉大家，接下来你知道部长说什么，你们这些人，想让你们消失，想让你们上大街，或查出你们的原罪，我们都不用出这个屋，直接文件就拿出来了。再告诉你们，我们想做掉谁的时候，还没哪个不被做掉的。这是2007年的事儿啊，战友们。
2007年对私营企业家就敢这么威胁，想做掉谁做掉谁，想给你加什么罪加什么罪。那么现在他要陷害我们呢， 他竟然把这些机密给我们。亲爱的战友们，那是干啥嘞，看着咱好看。咱能干啥，拿到这信息，咱能去炸飞机去，咱能去干坏事去？
当然不可能了！为啥让你拥有这些机密啊。全世界，中国外交部都不公布，那为啥让你郭文贵知道啊。不吱声，砸掉，这第四招。你会看到习近平先生在印度，在希腊，然后到日本去访问，还有其中可能两个国家，下边还注明，正在沟通中的两个，所谓的经停国。经过，停下来。玩啥呢，战友们。
国内的政治力量和共产党已经充分认识到爆料革命是世界上绝对的一级的反共无人抵挡。不惜动用一国之力陷害我们，然后你在看这几天，什么什么记者出事了，因为郭文贵，那个那个人说采访，郭文贵这人不行。
郭文贵都郭三秒了，郭三邪了，郭强奸了，郭骗子了，郭诈骗了，然后还什么罪了，郭黑社会了，你说还有啥罪不能给郭文贵栽上啊。现在就想往恐怖分子上栽是吧，战友们，你们千万别上当。
刚刚我在锻炼的时候，我看了路德先生的节目。路德先生又找了咱们战友，叫瑞克，刚刚一个江财神和路安谈，安红，已经把共产党弄的直放屁了，现在弄个瑞克，来个技术专家，英文又好，声音还好听，哎呀我的妈呀这家伙，咱战友里有多少人才啊，听着兴奋啊，这些人咋都跑路德先生那去了，咋就不找文贵呢，太让人兴奋了。
然后你再看看香港大街上昨天出现的那些英雄，香港那些坚定的眼神，还有上大街上的老人孩子。共产党不亡那不是天理不容，那是不可能的。这就是现在，天意！
你再作，共产党你尽管作，500亿买大豆，现在美国人都觉得这笑话。说中共那么强大，它为什么就为了不加5%的关税苦苦哀求美国呢。你那么强大，加这5%的关税那相当于什么，相当于现在战友们跟我要1分钱，只要1分钱。郭先生，能不能给我1分钱，为什么呀，3000亿的关税，多加了5%，那么一年加多少，大家算算。3000亿的关税才加多少钱呐，一年十几亿美元呐。就这十几亿美元关税不让加，然后就给美国买500亿美元的大豆。
大家咋不算算账呢，路德你咋不算算账啊。你们觉得可能吗，共产党那么强大，就为了十几亿美元的税，要买美国500亿美元的农产品，可能吗战友们。所以说，搞笑极了。所以我跟很多欧洲美国的朋友说，你觉得中共就为了让川普总统不加那个十几亿美元的税，然后就买500亿美元的大豆，放开上万亿的金融市场，偷你钱，几千亿美元的知识产权，你觉得可能嘛，不就是骗嘛。
他们心里就想，Americans Stupid，Americans are very Naïve。No！美国不傻不笨，所以大家感到特别好玩。
然后这两天，大家看到了，即川普总统签完协议以后，你们看到国会山发生什么。我再告诉大家，香港所有的同胞们，今天是第五个跟大家重申，香港的战友们，千万不要上老共的当，一定注意他们的陷害。他们现在已经没路可走了。杀害孩子，杀害学生这是100%铁的事实。黑监狱，黑集中营这是100%的事实，太子站杀人100%事实。但你们不要被陷害，一定要小心。这是我给香港战友们，你们给我发那么多信息，我再次警告，不要裹入到暴力里边去，不要被他们陷害。这是第五个。
第六个我告诉大家，你们一定要相信，在美国赢与不赢核心在国会。核心在国会，我给大家说一遍。因为在国会能不能立法通过，决定了香港人的命运和香港运动的结果。而且我也告诉大家，由于这次他们所谓的阶段性协议，惹怒了更多沉默的人，说共产党能这么威胁美国，你能这么耍我们，美国人是坚决不接受的。
反而激怒了国会里边沉默的议员，两党绝大多数沉默的议员。所以说，对我们是好事啊，香港同胞们。你们一定要记住，很快你会看到结果。香港不但通过人权法案，接下来对香港的所有自贸区地位，对香港的官员一定严加制裁，我向你们保证！我向你们保证！
我有些秘密不能说，我昨天跟我们战友说了，你们一定要记住，党政军经济，文化就信仰，宗教领域，大家我就不说那么多了。党就说的政府啊，政府就是咱们执法机构包括执法机构。所以说战友们，香港同胞们，已经到这了，你们跪下来，那将死得很惨，所有英雄将白死。我们一定让全世界了解香港，了解香港发生的灾难和人道危机。这已经不是法律问题了，这已经不是五大诉求了，这是人道危机啊。所以说，第六条，大家香港同胞一定要坚持住，赢与否，怎么赢就是在国会。
最后一条，第七条，国会的全部兑现以后。在欧洲在美国，我可以告诉大家，再跟你说一句话，就像那位最亲共的朋友说的，全世界将发出你无法想象的声音！最后就是我们大家统一战线上，跟爆料革命的口号一模一样。全世界知道，只有灭掉共产党，人类才有未来，只有灭了共产党，所有问题才能解决。到那天的时候，香港将是世界的香港，不是任何人的香港！
现在文贵今天直播到此为止，一起为香港同胞，台湾同胞，西藏同胞，14亿同胞，全世界人民祈福
战友们，我们今天的直播就到此为止，因为今天好几个会要开，很多好消息，难以掩我心情的美好，像现在的阳光一样。但是还是那句话，早乐比早衰，早悲必早哀，我还是搂着点吧。
俺要去吃饭了，我还没吃饭呢，战友们，昨天一位战友说，七哥，你的肚子大的比我老公肚子都大，你真要减肥了，真要健身了。我是要健身了，这几天不健身，今天健身特舒服，谢谢了，亲爱的战友们。千万不要被人家利用，不要被转移真相，转移焦点，传播香港危机真相是我们唯一要做的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/857/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/857/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
也。Could you give me hold?Thank you.Crazy quick, 现在是10。
7月12号阿文贵在船上直播，吃饭了，吃饭了啊。他现在的现在。就可以了，现在就可以了，吃饭吃饭啊现在。战友吃饭，因为很多战友啊，这个给我发信息啊，希望看我吃饭啊，今天咱不喝酒啊，白水一点啊。
咱们今天还是咱们的拉面啊，空心拉面。10月12号文贵在船上，战友们直播吃饭啊，啥事都没有啊，不爆料，大家没事该干啥？在干啥呢？干啥去啊？我又没在吃饭了啊。今天是我跟他说一定要很简单的晚餐，很简单啊。
嗯哇，这面实在太好吃了，嘿嘿。就是鸡啊，鸭的鸡。嗯，wow.So good在to.
蔬菜。战友啊，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁。这不是测试啊，战友们这不是测试啊，这可不是测试。
现在有没有乱聊乱聊乱聊啊，乱聊啊，晚点跟你们聊啊。
哇，大新闻了。仙人。我还是别说了。
你不让我说，咱就不说。哇哦。哇哦，咱是直播吃晚餐的啊，咱这是完全不抱了啊，不扯正事儿啊。很多战友给我发信息啊，说这个文很久时间没看，你吃饭了要看你吃饭，我走走。
胃口好。第1个是完善是第2个是二逼，瓦西里第3个叫，第4个是cMCcp。第6个是金立，第7个是喜马拉雅的肉夹馍，第8个是战争战报，第9个第9个是若揭昭然。
第十二是信息奇强西强，新疆人。啊，过蝴蝶啊，叫文杰啊，开始。重重重重。开始啊，这个角度有点啊，太高了啊。
嗯，太好了，真好吃。现在什么啊？司机电话，万万千呢。但是他身体就好啊，还得锻炼还得吃。嗯。
这个基因还真不错，你们分享的啊。我今天下午啊，到了一个店。给一个这个一个朋友买一样礼物，给我先练了。我的妈呀，忽然间旁边全是家人买东西呢。
给我聊几句，他现在在办公室啊，最大的特点是什么？香港杭康所有。然后他说在我们家里面回家之前不准谈政治，不准谈工作，但是我们家要全部拆箱的，他说。不能不看你们爆料，我们很多爆料的战友他都知道名字，让我很意外。
很意外啊，他们家有一个超级现代的房子。超级现在的房子真漂亮，就在这旁边啊，你看人家这个生活质量真是高。他的妻子，现在的妻子啊，这是第2任妻子。跟他生俩孩子离婚了，给他留了一个带走一个，他第2任妻子带着俩孩子就是傻孩子。
他们所有的孩子。然后就是NBA，我今天啊，收到了一位好战友。老战友的一个信息，关于香港现在所谓的勇武派的问题啊，我告诉大家。共产党正在四处通过各种手段，包括卧底在所谓的右派里面，手段。
一个利用无害，分裂有500，还有就是叫海外战友的料啊。啊，让你涉入到所谓的香港的暴力活动，我们可以为了香港战友们可以不要命不要钱，为了相公。但是绝对不能公然之所谓暴力啊，这是不可以的，我今天直播这个核心就是绝对不能支持暴力。啊，因为你支持的暴力，这就是共产党给你埋下的坑，就让你掉进去了，因为你支持了暴力。
但凡大家有机会，你到美国国会作证，或者秘密作证或者上法庭，一定会为你投票。你是否参与过暴力活动，你是否支持过暴力活动？这是很夸张的啊。我没办法，无数的人你看了吗？你看到了吗？都是。
你看着传吧，全都是来干嘛？他就说。
你看看这周围多少船？我让大家看一眼多少啊？看看有多少船，月亮已经起来了，看到没有？大家你看着传，你看得出来。所以说战友们。
所以说你们看看。压太低了是吧？科技down 3.啊don&amp;rsquo;t worry.So beautiful.
中间真的是战友，你们看这个面子感觉啊，你们看看啊。晶莹剔透，太棒了，太棒了。的朋友。啊，他说他的同事，这个在讨论香港问题上。
他们最大的争议点是什么？到底香港现在共产党有没有实际控制？外国人对香港的物质有多大，同时也谈到。香港的学生到底有没有暴利？我告诉他。是共产党专做学生制造暴力，战友们你不知道有多重要啊。
昨天下午，还有前天下午跟美国的有有关重要的人事谈的时候都在说这个话题，到底香港的学校。是不是有暴力？当然先把这孩子不是暴力的，没有任何证据证明他有暴力，而大量的视频。还有证据能证明啊，都是那些警察还是来自大陆解放军的？
一定要大量的传播香港危机的真相，否则的话是要黑白颠倒啊，他们要嗨。白天到吧，不是开玩笑的，我们不能让他们把黑白给颠倒了。所以说战友们。想到了一兰拉面新疆人。
什么新闻？姐，would you like to u你。7那三个你看到了啊。
我想告诉战友们的事情是，香港卫视。多么的重要啊，多么的重要啊。这帮王八蛋啊，到处造谣说香港孩子是抱的是暴力，谁知道那是暴利。
我们必须要让这个世界搞明白了啊，到底谁是暴利，我要一步一步一步啊一步啊。啊。I want to go to.就。
我让大家看看业绩，看的紧。也what&amp;rsquo;s you?你。
Yes谢谢。他不是说擀皮儿。啊。兄弟姐妹们，你出来。
太搞笑了。
嗯哇，太漂亮了，哎呀。哇噻，no，this is the light is problem。Yeah, I think兄弟怎么办啊？雪茄啊，我是他，这都没几根了啊，没几根了啊，这不同学家真的没几个了。哎呀，不抽难受，抽了还难受。Just to the link.
哦，一天几个月哦？U just.Power说话我oh my.Look，this is the president trump的House。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/858/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/858/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我给你少吃点啊，你们直接走了啊。第1张啊。文明人啊。
行了啊，变文明了啊。好笑啊1.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/859/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/859/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
干什么啊？大家看一看大家熟悉的这个太空战舰，我最喜欢的电影就是那个。咱们的星球大战里面，我觉得星球大战里面的设计每一样都是天才之作，而且人家这个不是花拳绣腿。啊，从我们的公主号到太空舰，这是坏人的概念啊，每个点大家看到。
只会唱，然后呢这个推进器，到今天的那个说说这事。那个好人的啊，太空啊，这个漂亮啊。这个比例这个三角，然后从这块过来往下看往下看，你看从这个辐射一下整个这种感受。累了啊，刚刚完成，刚刚完成，这是我太太给我的礼物啊，厉害，呵呵。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/860/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/860/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，所以说这几天大家感觉坐火车一样，过山车一样吧唧吧唧，上上下下发生太多事了，发生太多事了，我想在这个聊天之前，今天可能聊几个小时啊，大家沉住气的聊，不是战友的尽管别在那块凑热闹，我们不是跟你们聊天了，今天只跟战友聊。
今天的10月12号，1012只对战友聊，希望不是战友的，就摸摸你的良心，摸摸你的脸，赶快上一边去，我们不跟你聊，这是文贵只和战友的直播，跟战友们聊天。唉呀，这个不运动是真不行，我真不知道这个不运动是什么样的后果。这几天这个肚子的事啊，不让我运动，哇…我这个难受的真不行了，医生还让我再一星期运动，我说不行不行今天必须运动。结果今天的运动还感觉相当良好，相当良好。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，我们过去的几天发生那么多事情，我想给大家在谈事之前，我想小小回顾一下。2017年我开始爆料，但是我的家人是2015年1月份被抓的，大家去想想，我妻子我女儿我哥哥我嫂子，我的同事270个人，然后冲到酒店里边，来了150个特警，现在我才知道，那可不只是上千个，不止是重兵，拿着枪，到酒店以后夸一枪镯子，就把一女孩脸，叭..砸在地上，保镖的腿当场砸断，N个女孩子打的趴在地上。
然后是3000多个警察，把整个盘古大观的55万平方米，破坏性地搜索一个遍。很多女同事的项链，什么金首饰都找不着了，包括很多住户的钱，也被拿走。拿走了上亿的现金，就连个收条都不给你，金砖若干箱，你去想想那种哭声一片，血流一地，这不是电影，这是真的。
所以我跟很多朋友开会的时候，我说你告诉我，如果共产党和某个人，某个党把你弟弟给杀了，把你全家给抓了，把全部同事这么抓了，当场就是打断你啥感受啊，然后从2015年大家都听到过一个录音，吴征快到春节了，吴征一电话，我就在这纽约四季酒店，郭文贵我代表中纪委，我代表党中央，把你全家都抓了，全部同事都抓了，全部资产都查封了，你老老实实回来。你不配合，国家将动用一切力量把你消灭掉。
那个时候，你们战友们你们想没想过，对郭文贵来讲，那到底是天亮前的黑暗呢，还是地狱的呼唤呢？啊…?然后大家都知道，吴征代表中纪委，让你家破人亡，妻离子散。后来大家都知道，不但抓了一回，放出来抓进去，放出来抓进去…四抓四放，三抓三放，然后再判刑。
我的家人，我的侄子侄女，我的外甥，我的家族多少人在开封，在大连被判刑，被审判，公开审判，公开审理。从定刑到判刑，总共两周时间。
大家再想想我们加拿大的陈氏兄弟，
大家再想想，共产党公布的一个个几千万，所谓的爆料者的信息，包括当时在机场的，北京首都机场抓的那些人，
再想想刘彦平和我在伦敦相见，
再想想刘彦平和孙力军在华盛顿，在北京相见，在纽约相见，
再想想对面我的家在大街上，几百号人每天喊着强奸犯，滚回中国，
再想想当时的谢建生还有郑介甫，还有什么曲龙，
再想想梁冠军，
再想想董克文的招待会，
再想想铺天盖地的记者对我的所有的攻击和报道，骗子，欺骗，强奸犯，郭三秒，
再看看所有网络上郭三秒的视频，郭强奸的视频，
再想想第2次又把我女儿抓起来，又消失，
再想想又把我的员工抓起来，2017年419，当天发红通又抓那么多人。
由于我和美国所谓的威胁我，说我跟什么FBI合作，又把我家人同事又给抓起来，还把竟然公布了美国FBI人的护照，大家都忘了吧，我都不知道啥名字他公布出来。大家还记得这个在大连审判前，我在直播上说的，说要我停止和美国政府的合作和美国所谓的部门见面，大家都知道吧。
把这再放一下，我老娘一点病没有，生生给吓死，给气死，哭死，我老爹坐在椅子上到现在起不来，半瘫痪状态。又把我家人抓起来，又抓了员工。
再说阿里巴巴拍卖盘古，厕所价钱3万快钱，最后给你拍卖。大连罚款130亿美元，我裕达的员工又被抓，大家说说过去两年，我就不能在这数，我在这数几个小时，都数不完。
我哪天不是所谓的黑夜…在黎明前的黑夜中痛苦，流血挑战中。哪天不是，有一天不是的吗？我能数得完吗？
看看国际社会对我的负面报道，造谣，网络，一个接一个，就不要谈那些欺民贼那些王八蛋了，那些垃圾了，那些小狮子们了。
我们再说说近期香港6月9号到现在，我们东北的夫妇两个确定已经死亡。我们的战友被叫到珠海认尸的，确定不但他死了，跟他一起去的一位男士也死了，叫尸体给捎回去。火葬钱，火化钱都让他自己付，他说我没有钱，你先打一条，回头找你要。那个不明人的尸体你也拿走。
我们的大校，武警大校为了给我们通风报信，家里边可以说妻离子散，还好女儿跑出来了。
还有我们多少个战友在大连，天爱，被抓被放又被噤声，大家知道，不知道的我可以告诉大家，你知道的和不知道的差距，不是一和一个亿的差距。
再说说我们香港多少孩子，飘在水上，公开110个人，我告诉大家再加一个零都不拉倒，我每天得到的消息从广东深圳，就像昨天有人报出来说，在一个上海的一个武警地方关押的都1万人。我说的话大家有没有认真想过，我说我搂着说还十几万人，事实上是不止的。
香港的抗议运动很多都是来自大陆的战友，这个不是那么简单的，黎明前的黑夜。
我看到很多战友给我留言，郭先生川普签了，恨川普，唉呀…黎明前的黑夜太长了，郭先生怎么这个川普又背叛了我们，一片哀怨。战友们，我就今天给战友聊聊天，我想问你们，你做什么了？你有什么资格要求美国总统来给你灭共啊？美国总统啥时候答应过你说我帮你灭供了，你做了啥了？你在那坐着等着就在那灭共，你想当然了，你就说川普要替我灭共，郭文贵要替我灭共，谁答应你了？人家美国总统，哪个人答应你了，你又做啥了？
川普总统私下说过很多次，14亿中国人推翻不了一个几百个人的中共，让我们美国人给我们当炮灰去？！他说过不是一次，这话没道理吗？当然有道理啦，你14亿人当奴隶当了70年，你指望美国人帮你推翻去，你凭啥呀？啊，然后你就想当然啊，川普因为他灭共他就是帮我把共给灭了，这比共产党还共产党，啊这比共产党还共产党。
我现在我觉得中国跟我贸易不平衡，我觉得共产主义不行，然后唉！你……你帮我把它灭了，你帮我把它灭了，你不灭不行！
就像国内我说那些 “爱国贼” 一样，天天这么喊着： “去打台湾！去打南海! 我捐一月工资”，你有那一个月工资吗？你有那一个月工资吗关键是。
看看现在整个上海，看看上海的人所谓的爱国、爱国，我说他们爱国你别出国，爱国把你家房子捐了，谁愿意呀？捐厕所你都不捐！
我从爆料革命开始到现在，我说过话，郭文贵不给战友伸任何手，要你任何一分钱，我不对你有任何要求，你爱支持就支持，你不爱支持没事儿，你爱行动就行动，不爱行动没事。但是你别打口炮打到烦别人啊，别这个口炮对别人要求啊，张嘴能吃天，低头能啃大地。如果灭共那么容易，还轮得着我们灭吗？那蒋介石就把他灭了，北朝鲜战争当时美国就把它灭了，南斯拉夫之战美国也把它灭了。
共产党的真正的力量，不是共产党，共产党的今天，活到今天，跟共产党几乎没太大关系，共产党能活到今天，是所有包括我在内的所有这些人的无知和自私，14亿中国人被洗脑后的这种无知的力量在支撑着它，它算个屁啊。
而我们恰恰就在这一个一个事上看到，我们爆料革命的人，也竟然那么无知！我们现在有很多人是在海外的，你做啥了？你凭啥要求人家美国总统啊？
唉呀，这个什么比尔格茨被炒了就觉得天塌了，他炒了，碍我们个蛋的事儿？我几天前就说了，接下来共产党的计划要在美国，在全世界挑拨我们爆料革命和政府的关系，要干掉一批支持我们爆料的战友。比尔格茨写那么有名个书，影响那么大，那共产党能不灭他吗？啊，那肯定编造谎言啊。叫子弹飞一会，你看我们出手。
我告诉所有的人，我告诉我们的律师，比尔格茨需要工作，上我们这来，需要支持，我们支持，永远和他站在一起，但是人家有工作了，人家去华盛顿，华盛顿时报了，啊，他的事我稍后再说，律师不让我讲那么细啊，我以后再讲啊。某种程度上对他个人有点影响，对我们是好事。为什么？他更加坚定地和我们爆料革命站在一起，他的敌人不是他的原单位，是共产党，他知道，是共产党的黑手威胁的结果。
我们希望全世界有更多这样的人被炒，他被炒完了就去咱这儿了，那Spalding将军他在白宫的时候他能说话吗？他说不了话，离开白宫了，多大的力量！
凯尔巴斯啊，他为啥反共？他为啥要坚定的反共？因为他很清楚啊，他过去和现在他没选择，班农先生在白宫他能反共吗？他弄不好比谁勾兑得都快，班农先生没跟郭文贵在一起前，从来没提过反共这个词儿，从来没提过，哈哈，别搞错了，战友们。多好的事啊？这好事非要把它变成坏事，哀嚎一片。
我早就说过啊，我爹告诉我的啊，我娘告诉我的，我终生受用，“早乐必早衰，早悲必早哀”，任何事情，你过早的高兴，我娘说叫“破裤子先伸腿”，你必将输的很惨，所以说我任何事没做成以前我绝不吱声，做成以后我得想想要不要说，早悲必早哀，任何人还没输呢，唉呦，天塌了，我不行了，唉，怎么办呐？你啥都会失去。
郭文贵，从2015年到现在，我可以有千次、万次妥协，多少次生命威胁啊，多少次的威胁，战友们？哪次威胁都可以说都能写个电影。大家往回想想，你们知道的，你想想那你不知道的呢！
香港人的流血，香港人飘在大海上的尸体，如果是你的姐妹，你的爹妈，你的兄弟飘在海上的尸体，你怎么想战友们！才几天呢，我们就想把它忘了，我们就想放弃了，啊，因为美国和中国签了协议了。我请问你，战友们，它俩签了协议，美国就认为中共就跟它是哥们了是吗？它签了协议以后这些Kyle Bass、班农、Spalding、卢比奥、彭斯和美国所有的人都感觉到，唉呀，NBA的事发生正常，南方公园发生正常，香港事正常，啊，所有的事都正常，你觉得可能吗？中美贸易现在就平衡了，500亿？
我告诉大家，昨天本来我直播呢，我们的战友文欣给我发信息，“郭先生今天直播吗？”，我说我直播，我就到办公室了，因为我楼上要开会，我想直播15分钟我就告诉大家，我说这个我得到了消息啊，这个协议要签，要叫做第一步骤协议啊，要签，说实话那时候我知道的吧，是要签一个初步框架协议，我觉得没啥。
我都进了直播室了，结果是我们直播室正在重安当中，电源没插好，电视没弄好，我还很生气，我说怎么搞的电视没插好？就在要直播的时候，叭，给我来个信息，说啊，这是国内的说，我们已经赢了啊，然后说这个协议是，给美国承诺金融上——就是我在一周前爆料大家也往回看，我所有对美国贸易协议爆料到目前100%准确吧——分步走，金融、知识产权保护。大家记得我几天前爆料吗？我们的战友可以吧！文贵的情报可以吧！这不是预测的吧！也不是臆测的吧！完全是这个，哇，我当时傻了。
我可以今天严肃的告诉战友们，这是我从爆料以来，让我身体上、心理上最最大的一次重挫，啊，是一场重挫！我当时浑身冰冷，当时我就傻眼了，哇，咚一下子，我真一下傻眼了。我跟战友们说我比谁都失望，这是超出我想象的！
它的这个协议这个达成最后的最可怕在哪，你知道吗？是金融和知识产权已经达成初稿，要在四五周以后，甚至是智利峰会之后再决定！
然后是400亿到500亿美元的农产品，
然后是香港说已经快解决了。
大家你知道让我感受到，我就担心香港啊，香港不能被交易了，我知道啊，川普总统忽悠你个三四百亿、五百亿对我挺好，先把农产品弄个四五百亿，5周弄500亿，这个价格挺合算的，我太了解了，他们都这么算账的。
随后我收到个信息，说美方所有人员都非常恼火，非常不高兴，我刚刚在直播前啊，咱美国一个朋友说好几个人要辞职，就谈判的人要辞职，不干了。
是不是好协议？这回是不是上天送给我们的礼物，战友们？文贵从爆料到现在，发生过N个事，我从来没说这个事最坏过，很多事发生我都说是上天给的礼物，但是这回我告诉大家，这是上天给我们一摊狗屎，真不是礼物，这回真不是，真糟透了，啊。非常失望，不是一般的失望啊，我……我……我两三个小时心情调整不过来……
我问了无数个人，确定这个协议的背景和之后，我几个小时调整不过来，这是爆料革命以来最坏的一个消息！对待灭共，我认为这件事没有什么太坏的，对干掉共产党这事真没多大影响。大家都知道共产党也不会兑现，不能兑现它就会在美国更加激怒美国的更中层和基层的人。就像这个NBA事件一样，它把整个美国和NBA的全世界的爱好者联合在一起了，这个力量太大了。那么它这回不兑现，它会激怒更多的人，包括华尔街。长期而言对灭共，这个事不是坏事。
但是坏就坏在对香港的事，这个太坏了。我这个心里边一下子就是，大家都看到那个照片了，从大街上那个脚丫子被剁的，还有个15岁的女孩体操运动员，尸体漂浮在海上。还有大家你没有看到，就咱们国内的战友说到珠海那个地方去认尸的时候，说在屋里边最起码有20、30个尸袋是一模一样的。说这哥们叼着烟说，第几号袋你去拿，是你家人！火化费和停尸费都让你拿，然后说那个谁是跟他一起的，把他弄走。说大概几十个，心里边太难受了，这个时候让香港人太失望了！很多战友给我发些信息啊，都是神经不正常的，说什么：我失望，你失什么望，你有啥失望的。是香港人给我发的信息，刀刀刺我，每个字都要刺在我心上。在台湾那几个香港战友给我发信息：郭先生我们从开始到现在没感觉到害怕过，没感到失望过，但是我们现在真的失望。我完全理解，完全理解，我想尽办法安慰。
昨天凌晨2点的时候跟台湾一个朋友，我给他发了个小视频。我说这个时候，更不要放弃，共产党玩这招就是让你感到失望，感觉到强大的力量，你活在他的阴影下，而且你没有选择，太阳离你太遥远了，你只能在我的阴影下活着，否则你就没有活的机会。安慰这些孩子，这些学生，这事太糟糕了。
但是我告诉大家，接下来的一两周你听到比这消息更坏，坏的更多，这就像上周我说的，共产党又发起了一轮巨大的，整个海外社交媒体的全面公关和骇客。要想尽一切办法，把爆料革命的战友们，这些大咖们和爆料革命在西方的影响彻底消失。要挑拨文贵和所有政府之间的关系，甚至不惜动用沉默的力量陷害我们。一定会的，这一天一定会来，它来得晚了点，它一定会来的。我早就有准备！
亲爱的战友们，我再给大家说说。如果川普总统签完这个协议让大家那么失望，香港那么失望的时候，如果没有爆料革命，你们怎么办呢？发怒，生气，骂人能解决问题吗？
从川普总统签这个协议以后，在全世界对香港的影响更加证明了爆料革命的重要性。可怜，可悲和可幸！老天还有了一个爆料革命，还有一个郭文贵，还有一个郭文贵千千万万个爆料的战友，和没有选择的，必须灭共的这些战友们。从这件事情你们能看到，我们过去两年的爆料革命是多么的伟大，是多么的不容易，美国总统都扛不住，我们能扛住，你们想过这个问题吗？我最让我失望的是，我竟然没有看到一个人给我发信息说:文贵呀，从美国总统都让他们玩成这样，都得被他们这样耍，一个美国被他们耍，我们一个爆料革命，一没枪，二没弹，三没有他们那样的财富，没有他们的权力，我们能干到这个程度不容易呀，有人这样说过吗？我们拿下了共产党，喜马拉雅实现的目标，这么对待文贵，以后还会有第2个郭文贵吗？这么对待爆料革命还会有人再去爆料吗？还没开始呢，你就失望了，喜马拉雅山你连个毛都没摸着呢，你就说得好像你就打算坐在喜马拉雅山上去了，享受清风兮兮啦。
我昨天发给我们群里面一首歌，是我一个坚定的战友发给我的，里边还有几句四川话。听得我真是浑身起鸡皮疙瘩，后来我发给了战友，很凄凉。凄凉不是我失望，不是我凄凉，是因为还有这样明白的战友坚定的说：我要和你在一起，不论是选择去河流，不论选择是战和死，我都会跟你在一起。然后说我：你选择了一个人间最难的路啊。这是这个战友，这是真正的战友！什么人都站在自己角度考虑问题，唉，这事我失望了，你失啥望了，谁给你希望了，人家给你希望了吗？人家川普欠你的吗？美国欠你的吗？
特别我们有几个战友，发信息人在美东的。郭先生我对川普太失望了， 我对美国失望了。战友，我真的是，我都没有力气给你回，我都不想给你回，你住在人家美国，吃在人家美国，美国保护你安全，你回你的国家呗，你失望，你失望就回去呗。你不要美国的总统，你拿美国的护照干嘛？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/855/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/855/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
别动啊。Sit down, 不愿意吃啊，谁的？没规矩。
对8啊。哈哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/856/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/856/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是10月10号文贵报平安直播。首先台湾同胞，爱台湾，战友们，注意国庆节的问候，祝台湾人民永远安全、永远不被施行一国两制、永远不要变成今天的香港，但是台湾的国庆节我觉得早晚得改，毕竟是国民党来搞的嘛，对不对啊？台湾人民应该自己定出一个属于自己的国庆节，我认为不能让这个10月10号在这里啊。那么希望台湾同胞的努力让台湾人民有一天真正能实现自己的国庆节。
那么今天10月10号非常的重要，大家都知道9点半钟正式开始了，正在华盛顿进行的所谓的双十会谈，这次会谈会让大家会看到一个很重大的事件的开始，中美贸易会谈，可以说是这次到了一个非常非常重要的时刻，无容置疑对美国商界、对中国商界都是一场巨大的革命，绝对不用想的。
那么同时要看到刚刚的已经过去的在台湾已经过了的双十节，事实上在西方、在美国政界也很少有这么多人关注台湾的双十节。那么在美国的政界很多人都在问一个问题：台湾这样下去是否符合美国的利益。这是近几天来，我很少听到美国政界和军界有这样讨论的，但是这两天非常非常多，突然间。
在美国的台湾的同胞很多人已经入境随俗，忘了台湾了，在美国的台湾人已经没有那么大的精气神去在美国游说和为台湾人民争取自由，所以在美国的台湾的力量偶尔发挥一下，由于已经两到三代人了，这个力量越来越小，所以在美国的台湾人本来实力很墙，但影响力并没有这么大。
但是近几周来，由于台湾事情的发酵，再一次的唤醒了在美国的台湾人。台湾在美国的上层的影响又发挥了作用，特别是近几天来，我非常的感到不一样，那就是在美国的党政军——共和党、民主党、政府、军方、包括国会，有更多的人在讨论台湾的问题。
希望双十节不要变成共产党的那个内斗的节，又是选举的一个节，要变成一个让西方了解台湾现在生存的现状如何面临的威胁，这事太重要了！同时可以说是，香港问题最大收益者，其中之一就是台湾人民。
如果台湾人民还那么自私，还以为共产党真的不敢打你，你不要看那个大陆的宣传说那个你的20万军队就是肉泥，你别以为他只忽悠你，他真要打你台湾，你真的就是肉泥，你什么都不是，这是真的，这不是吓唬你。
只有和美国以及全世界人民进行合作，和全世界人民进行全面的，一起的全面灭共，这是台湾唯一的未来。而且我认为如果台湾人不抓住香港这个机会，只想投机取巧，台湾人会失去道义上的支持，会失去香港人民，包括这所有的，一心灭共的大陆的朋友们的信心，和道义上的支持。
那么接下来在那个华盛顿的10月10号，正在进行的中美贸易会谈啊，我现在有些话不能说，虽然在北京已经是深夜了，王岐山等人绝对不睡觉，今天他们有两个休息时间，有一个午饭时间，希望在这个午饭时间和休息时间，中美双方都能抓住机会，都能抓住机会，然后有一个晚餐，这个晚餐要不要能不能进行，这真的谁也不能，天下没人知道，明天早上还有可能会发生，如果基本顺利他们还在的话，可能会有一个早餐，简单早餐。
如果今天发生了奇迹的话，今天下午就会发生奇迹 ，就会召开新闻发布会啊，所谓的有了双方的，中美贸易会谈谅解备忘录和新的时间表，还有一个叫框架协议基础，双方同意的备忘录。
就会发生记者招待会，王岐山以及中南坑的人都在那等着呢，大家看着吧啊，要么就是拉倒了啊，这个是白瞪眼，要么就是在中午午饭期间进行勾兑，达成所谓中方希望的基础性的框架协议，然后召开新闻发布会，这个勾兑就是对美方马上要兑现的，所谓的十几条的措施。
美方，这次能不能实现他们的太极之太极拳啊，发挥功力达到目的，那就看今天午餐前后了，也就是一两个小时以后，大家要看到香港问题，成为了中美贸易谈判，最关键的影响的一个因素，美方尽可能的想把这件事情压得低一点，中方就不想让谈，但是要想成为交易的条件，就是不要在香港问题上，美国进行指责以及共产党要进行的行动，美国不要参与，所以说不要谈香港，但要出卖香港，这是中方的原则；美方是不出卖香港也不谈香港啊，这是美方的原则。
但究竟是什么结果，我可以告诉大家，我非常有信心，最后所有人成功了也会拿香港说事，失败了也会拿香港说事。
那么现在在国内，已经是可以说是所有人，处在一个战战兢兢的状态。
就在我们纽约时间，昨天晚上凌晨1:00，北京时间下午1:00的时候，在北京市八大处，又抓捕了一批的军内的一些官员，其中有三个官员就包括了这次阅兵的，已经抓了，然后就是火箭军，也就是所谓的过去二炮部队的人，在昌平也被抓了几个人，某军在调动当中，造成了当地，集中断电和某些设施被毁。具体原因咱现在还不知道，反正军队昨天下午的大抓捕，这是大事件。
没有证实的，在上海，说也有我知道的两个人被抓。现在我跟他家人联系不上，我让别人已经想办法去打听了。如果这两人也被抓了，那说明军内有重要的力量在行动。
看来国内的军方，现在非常不稳定。
经济，大家应该看到，中共现在所有的经济现在都是电脑控制，不是过去所谓的违法的用金钱控制，那都是过去式了，都翻片了。所以说大家要看到共产党的经济领域处于崩溃的边缘。
现在共产党有很多人已经出来到处放风去了，说现在中共的经济今年不好，主要是中美贸易造成的，中国正在往良性方向发展。但是还是会继续造假的，6.6%不行了，5.6%嘛，对不对，还是要造假的。太多了，说出真话就不行了。
那么军队前所未有的不稳定。大家都知道，前所未有的不稳定不是那么简单的不稳定，甚至是一场军事革命。所以共产党的两杆枪，所有政权来自于军权，来自于枪杆子，所有共产党的执政基础来自于钱，这两个寄出=基础都要出问题了。
所以亲爱的战友们，这就是今天共产党自己把自己作了。而且大家看到NBA事件已经成为美国内部最大的争论焦点。这个争论焦点的结果是什么，美国内部的一个巨大的讨论，到底该不该让这些企业在中国投资，到底该不该让这些企业从中国撤离，这些企业给中国共产党磕头背后的本质是什么。
前天，一位美国的律师和中共的我一位生意朋友，在这讨论别的事情的时候。这位朋友非常支持灭共，但谈到NBA的时候，大发感慨，说NBA和中共斗根本不行。如果NBA要是真离开中国市场，NBA收入要少25%到30%，每个人工资都可能降10%。
这位美国律师，本身是NBA球迷还给NBA做过法律顾问，听了非常恼火很激动。觉得共产党现在用的叫市场这个武器，确确实实把美国人摁地上了。而且很多人都跪在地上了，而且背后的交易美国人是完全不知道的。NBA事件让美国人感觉到了羞辱，感觉到共产党市场这个武器太过强大。
也就是过去，文贵在2017年9月份，在华盛顿召开新闻发布会的时候，我说过，搞弱美国，搞乱美国，搞死美国，充分利用好中国市场这个巨大的武器。大家回去看看记者招待会上，那个秘密文件专门讲到，我们要充分利用对美帝抗争当中的市场这个武器。对香港的核心文件，对台湾的核心文件都讲到，要对台湾对香港充分运用好市场这个武器。
今天再往回看的时候，共产党用的这个市场的武器无处不在。
欧洲趴在地上，还得说我爱着你。
日本闭嘴不敢吱声，
非洲彻底臣服，
亚洲鸦雀无声，让干啥干啥，无条件配合。
美国现在是不想承认自己被中共的这个市场的武器给强奸了。
但是你承不承认，NBA包括美国的刚出现的Nike，一系列的什么红牛，包括意大利的欧洲的最牛的高级设计师Gabbana(杜嘉班纳创始人兼首席设计师)，最傲慢的几个设计师，最后承认错误再承认错误再承认错误。
中央电视台出来侮辱美国人，战友们，你们无法想象这对美国老百姓的冲击。
说实在话，香港那么大的事儿，也没这事儿影响大。我这两天我老跟美国人说，每次跟你们谈到香港的时候，好像香港死的人就像你们旁边死了个鸡，死了个鸭一样，但是NBA的事情却让他们感到极为的痛苦。
昨天我跟一个律师说，我说你每天跟我在一起。当你看到大陆人，新疆人被抓200万人，新疆那些孩子苦的时候，你有那么痛苦吗。香港死那么多人在水里，被捞出来，你有那么痛苦嘛。为什么NBA的事情那么触动你呢，还是自私嘛。
这个NBA事件是上天给我们多大的礼物，所以说当战友们看到共产党玩市场的武器的时候，事实上一个最大的答案，就是共产党已经黔驴技穷。它在用它压箱底的核武器，它已经没招了，而且这个结果绝对是杀敌1000，自伤2000的概念，这不是那么简单的兄弟姐妹们。
这是为什么今天在华盛顿，即将进行的这个会议背后，就是谁撑得住，谁骗的高。还有美国人到底是以贸易为目的还是真正的看到了对美国威胁核心的本质。共产党这个体制不改变，美国什么协议签了都将是历史的灾难。
大家记住我这话，美国人就是拿到150页的全文本的合同，那绝对是美国历史上最烂的合同，最烂的协议。但是我们希望它签，很多战友发信息问为什么签呢，郭先生？因为签了，因为它骗美国，美国会跟它打大仗，那它就死，内部它也是死。
如果它不签，美国会给它升级。签了是自杀性流血慢死，叫慢性死亡，内部人也搞死它。不签的话，美国人一枪毙命。就这么简单。
所以战友们，它要是签了，我们可以回去睡觉了，等它死吧，内外交困。中国人都没工作的时候就把它吃了。
如果是没签，等着吧，美国人会把它灭了。如果签的半不拉的协议，你放心，两边都有麻烦，反正它想回到以前是不可能的。接下来还将有一系列的可能性的军事冲突，因为没有军事冲突在里边是不可以的。
大家听到噪音的时候，大家要记住，因为门口的门，安保的原因，整个防弹门要全部换掉。（共产党）一定会灭的，一定会被灭的。所以亲爱的战友们，因为我马上要开会。今天早上是7点半起床，然后马上开个小会以后，洗漱吃早饭，再开个小会儿。马上来办公室，马上直播。
昨天和路德先生，一个大改变。昨天路德先生来了，我说得把这线好好弄一弄。因为直播间到监控室跑来跑去的，我说都移过来。路德先生说得3到4天。我说得了吧，咱俩搬。我们俩搬的时候，保镖也请进来了，我们的凯琳美女也来了，楼上的员工也来了，八九个人，昨天把五六十箱，电线设备啪啪移开，四五个小时，我们的行动力就那么强。
今天我们的直播室完全焕然一新啊，全部从来的。你们没有看到，很漂亮的。两个100寸电视，两个监控桌，就把所有的设备移到里面来，所有的线全铺地毯下面，非常漂亮，非常干净。但是由于昨天路德先生走得很晚了，我昨天晚上还要跟人见面。他们并没有调试，然后买的灯发错了，这就是美国纽约，买东西永远发错的。现在还是用原来灯光，太亮，我们还要调试，然后监控控制台都在这。路德先生说：两个月超过BBC，我估计悬了。
（郭叔领带好看），是啊，现在进入郭叔时尚秀时间。
昨天在网络上大量的充斥着香港两个美女裸体式的在海边被淹死，我告诉大家那是假的，千万别上当。香港的战友们马上给我澄清说那是假的，这就是香港人最可爱的。
这就是我说的香港老不要脸的，过去专门包明星的人。人家香港的女孩，想包你跟我明说，你一个月给我多少钱，说好价钱，双方尊重合同，还不乱来。你别跟我装神弄鬼，在没包以前，你别摸摸抠抠的，别来这一套。但是你不能玩假的，香港人这点太可爱了。
我在香港几十年，香港人绝对是最守信用的地方。我觉得是全亚洲最守信用的地方，绝对不是日本，是香港。
然后香港的战友马上跟我说：郭先生，你不要上当，那全是假的。这就叫我特别感动。我们香港有绘画组的那几个小孩，还有在日本的绘画组的小孩说：郭先生，那全是假的，PS的。千万不要上当，那就是低劣的共产党玩的游戏。这是要毁坏香港人用生命换回来的信用。
香港人是讲信用的，香港老板做生意，跟我很熟了：老郭，这次你借我点股票用用，我多少天还。我从来没有遇到过一次不还的。有时候人家做股票，借个一亿股、两亿股，也经常的事。大家可以看到网络上公布，我借车峰的股票一亿、两亿股，也有香港的大富豪借我的一、两亿股，多得很。从来不签合同就是一句话，没有一次违约的。大家知道我们另外两个公司头两天公布当中，专门说到了借的郭文贵的3.5亿股已经归还，大家看到了吧。就是香港人讲信用，香港人脑子很轴，你说好的事情，他认为你说的都是真的，我说的也是真的。
咱们大陆的共产党文化说的不是真的，我也不认为你说是真的。大家全靠猜, 不是那么回事。所以千万别上当，那些图全是PS的。一个也不能传的战友们，那会上当的。
另外一个国内的大桥塌了。国内大桥塌了，未来多着呢。
我给大家讲过交通部的抓起来的那副部长王宝儿，河南司法厅厅长，交通部的4个副部长全是我朋友。我告诉大家哪个人都是几百亿，一点不夸张。因为一句话，一顿饭就一句话，就在你老家给你修条路。10%、 20%是你必须给的。那你的10%、20%拿走了哪有利润呢？他只有节留你的钢筋和克扣这些工人的薪水。
中国的大跃进建设的本质绝对不是为了国家富强，全部都是为了腐败，一个目的。国家腐败，部级腐败，层层腐败。
中国有句话啊，要想富先修路。共产党内部有句话，你要想富一定要帮别人去修路。
交通部的人在那一块儿吃饭：“兄弟，到你这来咱们一起致富啊？给家乡干点事吧！你我都要富，所以咱要修点路。兄弟批给我50亿吧” ？50亿， 50亿好啊，哪一段路啊？这点路50亿，明白了，按老规矩办，那就是20%。说兄弟能不能在某个县级路给它修个一级路不叫高速路。能不能再给个10亿8亿的？好，给你10亿，但是啊，这了，翻番了，意思是什么？40%回扣。那就这么定了，就这一句话。当官的要想富去给他们去修路，咱要想富咱去修路，这才是共产党的本质。
不是说要想富就让你老百姓富，你富啥呀，你能富啥呀？你开着三轮车走在高速路上不让你走，你开拖拉机不让你走，城管弄你。那些路不是给你修的，是给当官的人开奔驰、宝马修的。你见过啥时候给这穷人修路修油板路啦，修一级路啦？你上得了高速路吗？中国有14亿人，最起码有6亿人上不了高速路吧？给谁修的，给你修的吗？是当官的要想富他就去修路，所以那些桥那些路全都是腐败的动机，动机是腐败。
我看过一个世界银行的这个调查报告，说中国在很多地方修的路，达到百分之四十、五十是危险级的路。达到60%，完全没有使用价值。大家去看一看新疆最需要路的地方没路。凡是新疆这个汉人的所谓的军队去的地方，专门制造汉疆矛盾的地方全都是高速路。大家你看到荒不荒唐？
这是本质！所以共产党这个魔鬼不是大家能想象那么简单的。你会越来越看到所有给你修的路，是他们为了他们致富。所有修的路是要你的命不是让你致富。
那大桥塌了谁追究谁呀，有的老不要脸都死了。而且所谓的私生子女拿着大把财富在美国、加拿大、欧洲开着林伯基尼，开着法拉利，喊着爱国爱党，但是我不回国。我要在美国爱党，在加拿大爱国。这就是两年前我说过，香港人，我遇到有一部分人：“啊，我爱国啦！我非常爱党啦，我爱伟大的中国啦”。我说很好啊，你搬北京住去，我都不让你搬郑州，你搬北京住去。不吱声了。
我说你们这些人，所有拿着人大委员会的和政协委员会的委员们，你们咋不把家移到北京去？改革开放几十年那么成功，你见过世界一个富豪定居中国吗？你见过一个香港澳门富豪定居中国吗？哪怕上海、北京。你这些老不要脸的，去住一晚上就觉得好像去住在地狱一样。开个会，在北京开人大委员会、政协委员会，所有的香港、港澳所谓华侨代表都恨不得点个卯就走。
一，讨厌在这块儿听这个会，影响他抠女。第二听不懂。第三都说你讲的废话。第四个，北京污染，我要走！共产党玩的这个假游戏，一切以牺牲穷人的生命、价值、利益为代价，所有的背后就是黑假骗。
所以高速路塌了，高速路的“塌”还多着呢！大家走着看，所有的所谓拍的录像，“上海让你们骄傲”，楼塌、桥崩，湖山水啸，这是中国未来100年、500年都改不了的！共产党用过去的30年，把中国的江山毁于一旦！修的废路、假桥，盖的危险的楼，将中国置于一个无处不在的危险之中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/853/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/853/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谢谢，你敢抢，今天我揍你，也知道了。是的，yes来。本来你太笨了，虽然那么帅，但很文明，这个。
哈哈，太可爱了那。文明点文明点，你看人家本人。你劲儿太大了，你看他干嘛？不吃啦，你看石头干嘛？你的那个又欺负你了，这么大的狗让人家给欺负了。
太阳对了。不是，一会儿又没了啊，天。嗯，我都馋了，你看什么来了吗？怎么来了吧？必须吃着碗里看着锅里的，你说呢？
走不到啊，你在哪儿也。这和给送行吗？什么？啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月9号。
很多战友跟我来信息，说文贵最近没有健身，我给战友们报告，由于文贵腹部小手术的问题，要恢复四周才能健身，所以这四周没健身。但战友们别找理由，你们要健身啊。我不健身确实是因为医生不让我健身，但说实话，相当不舒服。不是一般的不舒服，这两天浑身发胕，难受。但希望战友们千万不要因为这几周我不健身，你们就不健身。
另外大家要看到，这几天很热闹，昨天晚上和今天早上，事局大变。大家可能是没有意识到，这几天中美之间，包括世界局势的变化，可能真的是前所未有过。
比如说，现在的NBA事情的发酵，和《南方公园》事情的发酵，它已经真正地开启了在美国全面自动灭共、联合灭共的新篇章。
头两天我发信息，我说全面联合灭共、自动灭共，大家觉得我胡扯呢。但是现在大家意识到了没有，这个自动灭共、联合灭共是不可阻挡的趋势。而且共产党给咱送了那么多的大礼，咱想不要都不行。我告诉大家，就是在三周前，我和很多人谈起，美国要有雷霆行动，大家记得吗，两周前路德先生和《路江谈》，专门谈到了文贵所说的“雷霆行动”，到底是什么行动，包括《路安谈》等很多战友分析。
事实上，我告诉大家。本来美国政府将对新疆人权保护法案、维吾尔族的人权法案，和对28家企业制裁，以及对这些官员的签证，包括对官员的签证的取消，都是一个决定。事实上我可以告诉大家，这里边包含了当时对很多企业同时发布的制裁，绝不是28家。而且包含金融机构、国有企业、石油公司、银行都包含在内。
由于中共私下通过各种渠道……“雷霆行动”啊，我最期盼的是啥呢？对银行制裁，对交通大公司——所谓的中国高铁……所以说这个“雷霆行动”不是，这是个缩小版的。包括当时一再重申的，对在华尔街来自于中共的上市公司的制裁，那是非常严厉的。
但是，王岐山通过各种渠道，第一个，“千万，咱们搞个‘双十会’吧”，“双十会是个好日子”，“ 我们把它变成一个历史性的新时刻”，“新时刻”，然后呢，“双十会我们刘鹤同志将和我们钟山同志亲自到美国去，我们完成一个历史时刻”，“所以说这个‘双十会’呢，之前要创造点环境，香港问题就不要发声了”，然后呢“新疆的问题你们等一等嘛”，然后“制裁当然是不好啦”。
在这种情况下，我们期盼着的“雷霆行动”，结果就咔嗤咔嗤咔嗤咔嗤……现在最起码30几个。我告诉你们大家，这个“雷霆行动”的方案，最起码是2018年7月份开始的。这是由我们现在都知道的最牛的博明，亚洲事务主管博明先生主导的。今天我可以告诉大家，博明先生是绝对的核心人物。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，博明先生是创造了最核心的“雷霆行动”的方案，但是由于王岐山狡诈，然后再搞了个“双十”，把它给分开了。分开以后我是很忧心啊。但是这共产党内部……，还是上天站在了我们这一边。大家看到了，搞了个NBA，又搞了个《南方公园》。这事儿大了，这事儿大了啊。
所以说，兄弟姐妹们，这个NBA，还有《南方公园》给我们送大礼了。就在此时此刻，香港，大家知道发生了一系列的，惨无人道、惨绝人寰的上街运动，。现在的大街上香港人不再怀疑文贵说的话了，那些警察根本就是解放军。这还有人怀疑吗？美国人还怀疑吗？不怀疑。 美国在香港有多少力量？这个应该能搞得清楚吧，CIA能搞得明白。
对4大不要脸家族进行威胁的故事，这是真事吧？上一周一千亿一周移出去，这是真事吧？现在整个香港金融市场，股票市场，期指市场完全被共产党用电脑控制，这是真事吧？
所以亲爱的战友们，所有的事情经过时间以后，共产党给我们做了一个大餐，送了大礼。多少钱都买不来他们停掉NBA，多少钱都买不来南方公园这个节目。
所以说战友们，这几个事的发生共产党想再回到三个月以前永不可能。但是就是10月10号的时候，这个双十会威胁，头两天听说这个28家企业在他们见面之前，（会议）公布以后，听说北京发来威胁，我们要取消这个会，或者甚至走人，没兴趣跟你们谈了。结果这次得到川普总统白宫最坚硬的回击。说你们敢离开这个地方我就敢给你们50%的关税，你不信你就试试，你离开你到机场我就加50%。然后马上让皮特纳瓦罗上电视。大家一定要记住，皮特纳瓦罗他只要上电视，那就真正的是鹰派占上风。华尔街最恨纳瓦罗上电视，因为纳瓦罗一上电视股票一定跌。
大家看到没有？然后纳瓦罗上电视，你们不喜欢的皮特纳瓦罗上电视。我们给你们讲一下皮特纳瓦罗本人。他一年三套西装都是白宫给政府官员买的，骑着一个极便宜的自行车，他大概有两三双所有美国人都穿的那个平底的系带休闲鞋，然后领带都是系好的三四条领带，每天骑着自行车去白宫上班，就这么个皮特纳瓦罗。当年拍叫什么“中国威胁”的那个电影的时候吧，在中国几个月，签证过期，住民宿，吃剩饭，拍下那个电影。他在那个博格林大学的时候当教授。这就是被川普总统称为我的Peter，My Peter。
所以说这个人，大家看到了，现在要主掌这个会，那你说是什么概念？你去想想。&amp;mdash;&amp;mdash; 毫不犹豫。然后你再看看其他官员已经陆续地出来表态，说在华尔街所有的中资企业，只要不尊重规定，立马要惩罚你。纽约证监会已经成立了特殊机构，专门查来自中共的上市公司和企业。包括刚刚表明，就在会前，10月10号双十会之前，说美国政府已经成立了专门的部门调查和了解制定政策，关于美国各种基金，退休基金、保险基金投中国的事。 我告诉大家，雷霆之策里边就包含了不允许美国退休基金和什么什么基金投资中共，要求限期撤回。
现在只是把新疆那部分给了。
我再告诉大家，此时此刻，就在我刚刚直播前的一个小事前，对香港的官员和香港的资产，对香港的银行和金融机构，将有巨大的惩罚。
我得搂住，昨天和前天几个朋友说，文贵你不要说那么早，就是因为你说那么早，让王岐山他们高度重视，给我们施压，把雷霆之策提前曝光，搞双十协。
所以说，亲爱的战友们，你们会看到香港，香港的战友们，你记住文贵今天说的话。8个月前我给Inty 说过，Inty 老弟，我说新疆的好日子大事要来了。他知道的，我私下跟他说的。我今题公开地告诉香港的战友们，对香港的一系列重大决策即将到来，你们看着啊。我得搂住我得搂住。绝对不仅仅是制裁，绝对不仅仅是制裁。
香港的这几次的坚决勇敢的行动，震撼了美国所有的政坛，可以说是彻底地改变了美国对香港的整个事情的看法。美国内部对香港的事情进入了一个新的时代，这就是我们现在等待的。美国反应会很慢，NBA事件，南方公园事件，和全世界坚挺香港，对香港的事情产生了质的改变。我就说到这儿了，大家会看到的。能让皮特纳瓦罗说话，然后呢莱特希泽公开地说，包括现在所有的文贵在一年多以前说的，美国的各种基金，退休基金、养老基金，成立专门部门进行调查和制止。
对于新疆，在新疆祸害的那28个企业是绝对不够的，我们不但不应该高兴，我们是应该生气，加害新疆和西藏人民的就仅仅是一个威视和监控器吗？
谁供应的食品？
哪家火车公司运的他们？
谁制作的工服？
还有手铐脚镣？
谁给他们建的那个劳改营？
谁帮他们埋的人？
哪家汽车公司当的运输？
我们不该查吗？
更重要的事情，这些人的金融机构是哪家？
是在交通银行还是在工商银行，还是到底是建行进行的这些金融的交易？
伤害新疆和西藏人民就这几家能够吗？
一个小小的威视能够吗？
一个识别软件公司就够吗？
惩罚那些公安干吗呢？他根本不会来美国，那不是演戏吗！
不能把原来的雷霆行动，这个惩罚行动的原名就叫雷霆行动，我告诉大家吧，绝对不能给他删掉，必须拿回来。
虽然现在香港在雷霆行动上又加了几个狠招，扩展到全世界，又说错了，扩展到联盟国，还是不够的。香港人分分钟都在用生命鲜血，你们想想那么漂亮的孩子，这么小的孩子，被在海水里捞出来尸体，你们想想，像我们凯琳这样的美女被扔到海水里捞出来的时候你啥感受？当父母的啥感受？ 还有我对面的港妹翻译，这样的孩子扔在海水里泡着几天给捞出来？仅仅惩罚就能够吗？
必须有政治行动、军事行动，否则是绝对不足够的。接下来你们会看到席卷美国和世界的NBA效应、南方公园效应、香港美女之死的效应和香港秘密的地下关押人的集中营的效应和对香港采取一系列惩罚措施的效应，大家会看到遍地开花。
但是就在刚刚几个小时前，今天早上8点钟，中方真的是软了，真的是软了。中方现在说，这次是真心的想达成协议，希望美方在香港问题上让步，希望美方在贸易上加关税上能否减或者取消部分。美方愿意做出最、立即马上行动并且公告，中方接受知识产权保护，并且给美国的金融机构和美国的企业特权，这是刚刚发生的。大家看明天双十以后吧，这个诱惑很大，现在美方还来不及反应。我也不知道啥反应，我不能预测，这是今天他们真的是软了。
我还真希望签成。美国跟他签了，他签了他死得更快，他签了合同，内部人搞死他。他不签，美国人搞死他，反正都得死。
但是我很震惊的事情，太不经打了啊！前天还在那喊呢？昨天还在那抗议呢！外交部在那块儿还咬牙切齿呢！怎么就这几个小时，这就放软了！做出如此大的让步啊！大家拭目以待，大家拭目以待。
所以说亲爱的战友们，双十、双十会又是一个大的。我们的人生当中，除了奥运会、美伊战争还有南斯拉夫战争、911等大事之外，从来没像现在遇到这么多大事儿，这么、这么 频密，都是改变世界人类的。我们的生命太精彩了，我们遇到了一个伟大的时代、特别的时代、光荣的时代。
每天晚上我看到香港大街上那些勇敢的朋友们，我就感觉我自己太懦弱、太无能了。香港在真真正正改变着全人类。NBA、南方公园以及国际企业都拿香港说事，现在除了CNN之外，大家看到所有美国的电视台都把香港事情当成最大的事情，调兵遣将关注香港。人类上从来没有过像这样、如此关注过一个这么样的城市。
大家再看看中国的安全部的凤凰资讯、中央电视台瞪着眼胡说八道。昨天凤凰资讯竟然访问节目，所谓香港的立法委员的行政工作人员。竟然说出不要脸的话：五大诉求已经满足四个了，他们还是闹，对他们要下手。本来在双十谈之前共产党要宣布戒严令的，由于双十谈暂停了。不管如何双十之后，双十谈成了，香港可能会有个缓一缓，不会迎来最黑暗的时刻。但是如果谈僵了，香港将迎来立即的黑暗时刻。共产党已经启用了所有的不要脸的大外宣，瞪着眼说瞎话，正在给他们制造舆论、制造舆论。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，每时每刻都很重要。我们现在最关键的事情传播香港危机真相，向全世界揭露共产党的谎言，这是我们现在最最迫切的。然后我们的战友、我们爆料革命的战友们不要被任何琐事转移视线，包括法治基金，小夏的发推都不要再提这事了，战友们。我给说过，我给小夏说：你需要钱，不需要还的钱、不拿利息的，文贵给你，我说过几十次小夏没要。
法治基金不是、不是生意公司，没有什么买卖不成仁义在。因为法治基金是大家伙的钱，不做买卖，没有做买卖。给你的钱就是战友们的钱支持你，支持完你以后，你赢了你还回来。不赢了，战友们就支持你了，不存在买卖的问题，小夏的事情就已经过去了。她需要支持，如果你想没有风险，不需要签合同的钱，你找我文贵，我还是支持的。但是法治基金必须是有偿的，你赢了你必须还回来，你输了完全是没问题。
法治基金不放贷也不是银行，因为你借钱没有抵押，它不存在买卖。如果你能这个利息也不用抵押，借钱你干嘛来法治基金呢！这不是基本的常识吗？没有抵押的贷款叫贷款吗？那叫借款。这是战友们的钱，谁也不能沾便宜，谁也不能碰。这是对战友的庄严的承诺，也是必须百分之百负责。
绝对不能学海外的民运，我不说那个词了，属什么的只进不出。什么叫捐款就是骗款，我们永远不会的。我们永远告诉、我告诉所有法治基金的人，不要想我，你想想捐20美金的西藏人、新疆人、宁夏人。他们可能真是卖了几只鸡、几只鸭子，从嘴里扣出的饭捐的钱，给任何人或者奢侈消费都是天理不容的，绝对不可以的。
所以说亲爱的战友们再别谈这事了，咱们现在要谈的事情就是香港、传播香港危机真相，就是爆料革命，就是关注现在双十节。这两个小时以前已经是单腿跪地了，美国有什么反应。传播我们的战友像什么皮特 纳瓦罗、是吧！像卢比奥还有凯尔巴斯，所有、还有副国务卿还有庞皮奥，所有的反共信息。在欧洲，大家都在关注英国脱欧的同时，第二个最关心的话题就是中共，NBA事件、南方公园事件。所以说大家要、小百合说属狗什么的只进不出，这小百合太黄了。
所以说亲爱的战友们，我们现在关注重点、关注重点、关注重点呐！所以说今天的直播我大概就是这些。凯尔巴斯帅死了，凯尔巴斯，凯尔巴斯很帅的，帅死了。生活中特别健美，等待两腿跪地-秋英小百合。小夏姐姐性情中人不会算账，对了对了。帝豪：郭叔幽默。我跟我太太能过34年的原因其中一个就是幽默。我太太貔貅，对了，貔貅，我特喜欢貔貅。
我文贵的朋友都帅，文贵的战友更帅啊！声音不空了，但是声音小。这、这不对，这事。你们是自己的手机有问题，你们别老受这个、这个留言影响，很多战友他的信号有问题，哎！卡卡卡卡，他的声音有问题，哎！声音小。你别老听，这完全是误导、完全是误导，很多战友误导，你别听。我的经验告诉我，你可别、不要随着这个转。很多人是以自己的手机来决定标准，你的手机和手机的型号和你的网络这个东西。我们这个、咱们喜马拉雅大使馆是10个G，全世界最好的、最稳定的网络。
今天的衣服太好了，今天第一次穿这衣服。说实在话这个摄像机看不出效果，我都有点不舒服，这么贵的西装，你们给我拍成这样。凯琳、港妹，你们太不够意思了。这是全新的，这是凯琳从选料子到做、到试都是凯琳一手操办的。这个是一个今年的新料子，就是绒和丝混合的双排扣。看看啊！看看这个而且是平边。今天穿这个鞋是、这鞋照不出来啊！今天我已经出家门已经是，那别、别，她真要照我鞋，我求求你了阿姨，这太夸张了。
郭叔肚子有点大了，错了，我的肚子五年来最小的时候、最小的时候、最小的时候。今天出来的时候被我们门口的警卫，还有这个门口的我最喜欢的美女，我们大堂的人。哎呀！这鞋太漂亮了，衣服太帅了。哇！太漂亮了。叫丝绒料，对了，DDNY、侯小宝，臭美，要不臭美就不是你七了。高档货、高档货、高档货，你看看这里面灰色，看配灰色，羡慕了港妹，你没有吧！看见没有。然后这个领带是凯世米的，佩根跟这个是配的。
我的、我的肚子是近五年来最小的，看错了你们啊！过去老照相，我说我吸肚子，你看着很小，是我吸肚子了，现在是自然的。掐腰设计很瘦。说台湾啊！先不说台湾了，先不说台湾了，台湾让人很伤心，现在很伤心。我穿这个黑色配灰色被中东王子们被列为最漂亮的。哇！他们回去全是一身的，就他们原来不穿灰色和黑色。结果我穿以后，哇！后来某国、某国总统，你们发现就学我老穿这个灰色配黑色。知道吗？就那个人啊！特别好看，很舒服知道吗？
这是什么牌子的？凯琳牌西装，如果想买请联系凯琳。好了兄弟姐妹们，臭美完了、得瑟完了、报平安完了等着好消息吧！所以说亲爱的、小百合说的因为睡眠不足才瘦得。没错，我现在是77.5公斤。天啊！不能再瘦了，再瘦不行了，有点脱相了。不中啦！
亲爱的兄弟姐妹们一起为14亿中国人民、全世界人民、新疆人民、台湾人民、西藏人民祈福，特别是我们香港的孩子们和香港的美女们，香港的小男孩们，你们要注意安全。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/851/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/851/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
吃了，知道，刚才有床就行了，你得有礼貌啊，是不是？给你吃，给你抢，是不是啊？你那是不可以的是吗？要有礼貌对不对啊？3.有礼貌的狗狗对不对？你要想吃东西你就得学会有礼貌对不对？你别装着很无辜的呀。
哎哟，我幽幽的眼睛，在干啥子呢？嗯，你告诉我，你那是在干嘛？嗯，又害羞了，那你想吃东西刚才那种粗鲁的样子。我可以呢，不让你吃你不能吃啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/852/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
10月8号文被报平安直播，啊，同样的是昨天是个星期一，那么在香港虽然是很多。我把香港同胞呢，都是在所谓的休息当中啊，嗯，因为10月6号这个大战呢，把很多。香港同胞啊，都累惨了，那么从昨天看呢，又在香港的海上，啊，捞到了服饰，而且又是美女。
那么通过香港这个前线的战友吧，传来的这个各种信息，香港大街。为啥啊？消失的人数绝对不是警方说的，也不是这个组织那个组织公布的，那么从昨天我得到了。几个消息都是从大陆，我们多个战友去香港啊，去抗议，现在都找不着了，在最近的几天。特别是近两三周来香港同胞看到了，我们大陆很多勇士同胞们。
阿钜在香港街上与香港同胞站在一起，而且这些同胞表现机智英勇。果敢坚决，对香港的抗议运动有了巨大的帮助，昨天一个，我们内部的。而内向的战友告诉我说在大陆被抓被关的人，一定是在10万以上。甚至更高，被请去喝茶，或短暂居留的人士一定大几十万，所以在这。
这个问题上，未来都会很快会有真相出来，吓坏了，瞩目，都是抱着必死的决心才行。香港，而且很多香港的设备还是从广东过去的，啊，听到这消息又让人家激动。都让人感动，所以说不要对某些具体极端现象进行区。全面概括，一棒子打死，有些事情当我们成为。
让人相信的，反共的战友的时候，我们的说话也行啊，得经过慎重，头一段时间香港。还有海外的很多战友们，这个佩服香港之娱啊，就要骂骂大陆的，佩服香港的站出来的。精神，勇敢的时候啊，又把强的人当成猪，事实不是这个样子，有很多条件和。环境形成了某些具体现象，并不代表全部，而且我们当时。
说话不小心的时候，会将本已形成的好事变成坏事，甚至这样的话就帮了共产党的大忙。在任何角度来，除了我们追求的境界，和我们的行动的本身的。勇气价值之外，在实力上比我们和老公比，简直是没有比例不能成形成对比。所以亲爱的战友们，我们说话得小心，很多大陆的同胞说看到香港很多。
和同胞对我们的误会，更加剧了我们和香港同胞站在一起，能保持联系的国内的。爆料的战友，反共的战友，相反都是对香港同胞们五体投地的佩服。尊敬感恩，这是很多很多人，包括嘴巴上讲所谓的。这个事儿的内心世界是支持香港同胞，当你把这件事情和香港现在的形势和处境。
放在一起的时候，你就会明白，看来这个问题没那么简单，对大陆被抓被关被消失了。战友们的家人们，希望你们在任何可能的情况下，由于我们法制基金和我保持联系。一定不要失望，一定不要放弃，一定不要抛弃他们。啊，这些人能在这个时候勇敢的走向香港去参与这样的一个伟大改变人类改变中国。
做人全世界人民的命运的这个伟大行动，它本身就必须要获得尊敬。另外一个在香港，被丢失的被捞出浮石的。这些绝对的信息，现在正在被香港黑警和共产党想尽一切办法屏蔽，我们的战友们我强烈。
这个呼吁你们，我希望大家在任何情况下，以传播这些被捞出的服饰和被伤害打残的人的。真相向全世界传播，我认为这是非常非常关键的，我们占有了一切一切。都要以传播香港危机真相，和揭露共产党的黑绸假爆。骗的这个本质，团结绝大多数人，这是我们现在应该做的，亲爱的兄弟姐妹们。
昨天晚上，我和几个非常重要的朋友通电话，我能感受到强烈的感受。国内现在的经济，共产党下的经济已经到了，一击必垮不及也要垮了这么多。一切都靠电脑控制，一个一切都靠假数字，任何一个有常识人都知道。什么社会主义有市场啊，社会主义市场经济啊，也尊重这个这个经济逻辑啊，市场就是市场。
市场货币生产力和社会安全感和政治的稳定性它是相互的。有可能你经济真的好，但是你政治上没有信心，你经济一定会好，如果你正。事实上给大家没有带来安全感，大家对你没信心，经济再不真实那你必然垮，如果政治没信心。社会再有动乱，再有腐败和贪污，大家对市场经济政治和社会稳定都没信心，老天爷。
也都让你抱不住，虽然共产党在过去几十年骗取了全世界还有美国的钱，何超毅。他的钞票能让他蹦哒一阵子，但这种吃伟哥后的虚假现象它维持不了久。经济崩塌之时，就是他会比雪山崩塌还要快。一切都要消失，无人再可以充的，香港现在什么情况，香港的经济什么情况，昨天晚上。
深夜了，我一位老朋友老兄涨势，他是在美国呆了几十年，是一个音乐家，后来做事。办事业，帮助美国在中国领养了上千个孤儿，啊，我们的爱亚马逊的老板，他的女儿就是他。领养，在国会山啊，他帮几百个人领养了，中国的孤儿，是我这个老兄长他。前妻啊，是一个台湾人，现在已经离婚了啊，我这个老村长也娶了个小媳妇啊，比较小啊。
国内转悠啊啊，也不在美国了，经常和共产党退群。三八线的我们叫三八线就退休退休再追究这些老革命们弄点钱做点生意，昨天给我发信息问我去取钱了。三个港币啊，哎呀，我说3万港币，我说他有意思，说明他看我视频说香港不能取钱。没事了，然后就说我这个，他说爱一个人发信息说我日，去取了取了。
一般的美元啊，唉呀，我这有意思吗？美国人能取3万港币，日本能取1万美元，为啥香港同胞就不能取钱了，我马上打。对，结果香港同胞啊大陆的这个拿到这个单程证的同胞，晚上去了个加拿大的朋友去拿去取钱的。有意思啊，啊，去的是汇丰银行，中国银行，还有南洋银行，大家知道什么结果。加拿大的告诉你没问题，你等等吧，他今天先给你这些，给你姐稍等，先把故障不可以，不能超过一。
1万港币，每斤不能超过3000，涨最后就是。今天只能拿1000美金，明天再来拿，我感我我感感受很深啊，我这位老兄，我。跟他见面认识，啊，我对他信任，包括后来我投资他支持他啊，我很尊敬他，就是因为他来自。中国南京，他的爷爷是被共产党枪毙的，啊，它本身就是文化大革命的受害者，从小。
阿泰目睹了文化大革命，如何去打，打人抓人，他们家是受害者，他们家也是过去啊过去。也是这个中华民国驻外大使啊，名门之后，讲得我浑身发抖，啊，对啊。就是那一幕感动了我，我就认为他啊，我当时没跟他谈反共的，是那时候啊，我觉得这是我战友，是我兄弟，所以我信了。我尽全力救治是吧，昨天晚上给我发这个信息啊，你这个太荒唐了，一个被窝还能根据陷害的人。
你竟然是搞成这样了，他回复说文化大革命一言难尽，共产党是共产党的事儿啊，有些个人恩怨是个人恩怨的事。嗯当然啦，这个家人被攻击反击是正常的，言外之意是文文，啊，共产党啊，这个估计你家人了你说。才这么弄的，要不然也不会返工，难得我难过就不知道怎么办了，我算了吧，我就这位老兄我就。算了吧，我就赶快睡觉，累死我了，睡了一个小时醒来啊，和一个中国北方的通电话。
啊，这位是被共产党当年抓起来的一个金融界奇才，躲避10年后给我换身份，发了大财。啊，最后又一次的被共产党啊黑吃黑干掉了一大半钱，现在身体不行了，半瘫痪状态。主要最近看我们的视频感触良多，要给老弟说几句，他透露。就是一个现象，让我感觉到很震撼，就是国内传播爆料革命的这个深度。
是我们真的很难想象，黑龙江省和辽宁省和深圳沿海地区的差距绝对不是三年5年。严格讲真的想插个百年的差距是吧？啊，这是为什么东北人都去了海南去了广东了？经济。过后，社会各方面太落后，生存条件太差，但是就是这样咱们的爆料革命在东北这几个省。深入民心，他讲了一个最有代表意义的话，当年王立军是跟他混的啊。
我就跟着他去的，那时候王立军啥也不是呢，他说你知道王立军的兄弟姐妹和家人，最重要的每天。啊，最想的就是看爆料和爆料革命战友们的所有的东西。这些人说，只要时机成熟，我们跟老郭上街，当香港发生上街这些事情，说东北人。啊，极其极其的兴奋，非常的兴奋，很多人想去参与，有些经济条件不够或者是某种条件不行。
然后他就给我讲了我们过去的共同的朋友，现在什么情况？经济一塌糊涂，民不聊生。官也不聊，生抓的一塌糊涂，互相抓互相弄，基本上是人吃人的观察和人事。富人欺负穷人，官员侵犯富人和穷人一起来，是一个完全动物世界的原生态化的一个生态。吃东西，东北就是猪肉大油炖，大鹅炖鸡大锅菜，往死里整啊。
你要想，只要最只要喝酒就行，毒品泛滥，低级毒品泛滥，谁都想卖芬太尼。到美国来，而且他说原来北方人不知道分散你这么好赚，这么做生意，现在北方人就卖给美国分担，您是爱国了。想办法卖给美国官方也不制止，啊这些现象都证明了爆料革命。已经极大的影响了国内我们的同胞，湿身的参透了。
共产党的内极大的瓦解了共产党所编造的谎言和他建造的防火墙，啊。昨天他跟我说一句这个，他看了我们的莺啼晓歌节目啊，他说能不能让他们这个应急特别好。好的，我特别喜欢他，但是因为年轻千万不要跟工人讲了，共产党的当啊这个增加汉江。两族人民的矛盾，我觉得这个建议特别好，然后我说今天晚上我说今天下午我收到很多外国的信息。
我们的小哥很年轻，人特别好，我都发了个推说他新疆的啊，这个伊莱特里尔进了这个白宫。国家安全委员会啊，中国事务部工作啊，这位女士呢非常优秀非常棒，这是从新疆出生到了土耳其又到了每。美国啊，在学政治的啊，在这个交通大学那么记住这句话是很不容易的，他原来是卡特国防部长的这个下属。在白宫这里有这么一个心爱人，我们都感到万分的荣幸啊，为他开心，就是昨天。
啊，通过了国务院对中共的28家企业制裁，这个事儿他说是这个那个意思是一天比尔做的啊这个。我马上给他澄清，为什么这个发完以后引起很多人不熟识，因为文贵爆料在2018年就说出了啊，这100家中国企业。还有美国养老基金，包括对新疆的集中营的报道爆料不是新疆人不是为主，我可以告诉大家。第1个传输是有真正的信息和视频的是哈萨克斯坦和。
而且最最关注这件事情的啊，支持的我也告诉大家，现在他还在白宫工作，是一个极高的官员的官员，包括了我。但是我现在可以做到将包子啊，都是最大的帮助者，然后伴读先生，贝斯先生，大家看到的是希望。让人为新疆人呼吁最多的，据我据我所亲身经历的到国会山去和罗比奥议员不下10次。新疆的事情，提供了上千页的新疆证据和文件，这都是我们的兵儿女是还没有进。
国家国家安全委员会的工作更重要的事情为族人和维尔族人，这些所有的朋友们过去的降低。历时几个月提供了大量的证据，到后来其中有一个爆发，我们从爆料开始两年就开始了，我们不会永远不会。也不会摘抄的，我们永远不要容易，也不要感谢，也不要利益啊，但是我知道很多新疆朋友在华盛顿啊找个组织，包括民营。啊，在那块开始啊，这个微信交互也是好的，但是很多组织就是利用新疆的事情是向美国申请经费的。
啊，我们没有一个人在这里，我们的朋友比尔盖斯先生，罗比奥参议员。包括上次啊，这个这个这个我们呼吁，包括白宫现在这些文件包括离开的将保证还有我可以告诉他。就是比尔的上司，是在一年前都在推动新疆，就是后来的维尔维尔族的保护法案，当时叫新疆法案。所以说这个我们的小哥很年轻，他说这个话呢，他不知道你是不摘桃子，你是把桃树给砍了，你是把桃树给。
别傻了，而且让我很惊讶的事情就是这些朋友都是不能露面的，官员们，人家马上提出来这个，嗯，这个质疑这个问题是怎么回事？这个题为什么这么说？因为他们担心这会把这个比尔这个新疆的女孩给毁了，因为你这么弄啊，你这么有本事。那你弄吧，以后星期二交给你就完了，事实不是这个样子，大家千万别从表面看，现已成为表面现象看本质。是表面现象，一定要冷静的通过它来分析啊，还尊重本质，最终的目的是灭空。
没开始呢，就把这个树砍了，我们用技巧作为，我一会再给他发信息，我马上10:30，我们美国的朋友最支持新疆的。啊，这个保护新疆的呼吁最多的，包括伴读先生，一会吃早餐早午餐啊，他们的办公室都在问这是什么？情况什么情况？所以我们战友们的讲话也特别重要啊，就是，你可以说社交媒体怎么都行，你自己怎么都行，但影响。别人的生命和安全的时候可得注意，因为这样的话，你可以把比尔女士在整个白宫的孤立掉，会让很多帮助新疆人。
不舒服，我要重申这是新疆，无法，这个是没必要的小哥啊。应急哥，你这强盗这干嘛呢？强调这有什么用呢？有意义吗？还有一个我看到这个应急的这个推下面竟然有新疆人。骂汉族人滚的远远的，不拉仇恨，如果引起你要你要想建立汉族和新疆人的矛盾的话，就要从你开始。你会把新疆人制造更大的灾难，新疆人不是没有毛病的，新疆人毛病很多，我认识那么多新疆人。
就是有些小毛病啊，特别是自私自我自我感觉良好，这是不好的，怎么在下面允许他的？就是那个制造汉江汉维矛盾之上，维族人和汉族人的矛盾是共产党多年来伤害新疆的最佳。放弃，你怎么能上去呢？如果你是谁还愿意跟你站在一起，美国人也不会跟你站在一起啊，对吧，这是基本的。逻辑啊，我们这个爆料革命决不允许制造民族矛盾，无论是新疆人，西藏人，香港台湾人都是同胞，都是我们的。
一个共同的战友，我们都共称为兄弟姐妹，都是受害者，当年犹太人在德国的时候就是旗帜鲜明。把犹太人成为了一个集体，给了其得了一个伤害，他的理由挑拨了西犹太人和所有的德国人。二人的矛盾，最后以合法的抢劫杀掉那么多人，掠夺那么多财富，但凡人从1932~1942。到1972年这段历史，不要把民族对立挂在嘴上，疼都不疼，这种要求太不好了。
好了，嗯，这个这个小盒子我们这边好兄弟就这么简单一个推引起那么大的波浪啊，特别。这是国内的我的几个秘密的渠道啊，一下子对应题就就就就来劲了，特别是我跟我合作。将近一年来默默给我提供信息的，给美国政府提供信息的新疆朋友，维族朋友非常不开心，我可以告诉大家。新疆法院之间本来就该通过了，3月份就该通过了，就是有几位新疆朋友最后不愿意出面。
秘密作证，不愿意你去办证，结果后来发生了大家真正的集中营发生，延迟了这个。这是新疆法案，可不是说集中营之后提起的啊，这几年前都已经有人提了，只是没有形成后来共产党的疯狂行为。成了条件，在国会有几十个人啊，100%坚定的。我们要学习香港同胞香港人权保护法案，过得又快，又准又好啊，当然你看过完以后会巨大的执行力。
若法案不是目的呀，亲爱的兄弟姐妹们，莺啼晓哥啊，没人去执行那就成了笑话，你会更加助长。共产党对这些人的伤害呀，是这个法案通过美国能否执行，那需要整个美国各个领域。啊，包括我们爆料革命的呼吁督促才能实施，否则那就是一个区美国货的法案一年多少啊？每年几百个碗。能有实施的可能是100%吗？肯定不是，所以我们说话要注意，先把你看这个人权法案过以后。
有人说把香港给大陆人对立矛盾，香港人和大陆人不一样啊，甚至香港的上级的任何人都说我们不恨大陆。老哥的演讲在整个大陆到处流传，还做成了卡通家，某几个大的平台用这个。中性化的软件啊进行全国是这个流传一个最普通的人，站在大街上说最关键的几句话，却能改变多少人的命。
1, 这是香港人权法案推出之快，而且现在已经有人去想办法执行，都出去了，我可以告诉大家。新疆这个范围就无人保护方案，绝对没那么大力量，那就不是一般的饿饿小，就香港人的素质相关。港人的团结和香港人的国际化，包括香港人倒是必须得有人出来秘密作证，没有一个人退却的啊。这些都是我们爆料，各种积累的财富随着时间都会曝光，大家看看文里爆料，从两年来说过多少次新疆人我几乎没有一次漏掉。
听家人的，新疆整个机动型世界最早我说出100万到200万的是国内唯一一个人，因为我说出这个数。我在华盛顿，我被n个人叫去问你有什么根据，你平常说一个200万，我们得到信息不超过30万啊。我们报量跟包括我们大家都清楚，我们不跟任何人争功也不抢跑了，但是希望战友们别把桃树给砍了，因为我们很艰难。啊，从昨天到现在我们发生很多这样的事情，拜托了哥啊，你是最棒的新疆人，希望多出一些液体小格。
按照新疆的比例应该触及最起码几百万啊，按照香港的运动最起码要出的更多，我们要以言行慎重言行。我们的暴力革命，几乎要了全人类最贵的东西，全人类到地球几万年来最高的最贵的。最难得的就是信仰，我们要追求信仰而信仰自由，这世界上最贵最贵的就是第2个理想，我们要灭口。有理想啊，第3个我们要全世界全人类办。
Yeah, I just finish. Do you hear?你可以，你可以把这个帮我翻译一下。说着说着就来了，唉，对了u.Yeah I.
哦呀，说。Please say something for good morning, good morning, this is very active, very active.A couple of days here in the United States and I just came up to see ur from Washington to see a brother miles and will be eating here right after the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/850/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/850/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月7号文贵报平安。
首先要祝战友们，所谓中国人的9月9重阳节。重阳节不快乐，我不能祝你们9月9重阳节快乐。因为从东汉到今天这么多年了，中国人的瘟神始终还在那。
据东汉的记载，当年是恒景的父母被瘟疫夺走了生命。他发誓要替父母报仇，拯救乡亲，然后要斩掉瘟神。大家知道这后面的故事。后来是求仙，求了大仙，大仙给他出了招。给了斩魔剑青龙剑、菊花酒和茱萸叶。菊花酒喝了就能让瘟神不能靠近，茱萸叶能让瘟神不能靠近。然后用青龙剑把他斩了。最后是恒景做到了，就在今天是过千年了，到了现在中国这个瘟神始终在，没有被消灭，那就是共产党。
历史上的这个传说，我专门和东汉史学家，我说为什么当时历史上有这个九月九的重阳节？他说事实上中国人骨子里边反抗极权暴政历史上是很早的。这是为什么夏文化当中，对整个皇权、军权和财权进行了重新的分割。这是为什么当时东汉时期就有了对财权、军权和皇权约束并三足鼎立。
这是公元前2000多年前的。4600，4700年前的差不多。那么东汉时期有几个暴政的皇帝，残害乡亲，垄断医药市场。那个时候不打疫苗，估计没有假疫苗。垄断假药市场、中药市场、药材。各个皇子垄断了天下的粮食水稻，老百姓没法活。这是为什么东汉多次起义之后才诞生了9月9的传说。在农历上中国人很迷信，重阳节按照说是中国的历史上今天这一天是绝对不能有性生活，因为有性生活对男人特别不好。这是上天的大日子。
当时恒景的这个故事就是当时的一个民间起义的领袖。所谓的骑仙鹤而归，手持青龙剑，腰揣菊花酒，手拿茱萸。就是今天的香港革命，今天的香港革命，菊花酒就是香港人民的口罩。拿着茱萸叶就是香港人民的社交媒体。青龙剑就是香港社交和法治和香港人的精神勇气，斩的就是共产党这个魔。
这个故事曾经说被南方的某个私人的投资集团要拍成电影电视剧。很深刻，要拍50多集，最后因为资金的问题没有拍下去。那么九月九的重阳节就是人民与极权暴政抗争和瘟疫对普通老百姓的威胁最好的一个故事。他不是神话，中国历史上从来都是用民间的笑话和民谣、歌谣、童谣来表达人民对极权不公和对社会的邪恶，对社会的现象，这样的传说的故事。无论是从夏到秦汉，特别是东汉时期。当年吕雉当了吕后女皇之后，民间各种传说最后都灵了。秦始皇时期最后传说都灵了，所有的历史上民间的童谣和传说都灵了。这就是为什么共产党现在面对着更多的传谣和传说，这些传说也都会灵的。
今天在香港大街上抗议的，要斩除共产党这个瘟神的就是我们伟大的民间的茱萸叶，菊花酒，青龙剑，谁也挡不住。瘟神的菊花酒让他失去了理性，让他失去了起码的一个对世界和对人民的尊重。
大家看到NBA这个事情让他疯狂到什么程度？NBA是美国多么成功的体育项目，他是健康体育。当西方人抵制奥运会，抵制中国的奥运会是国家控制的时候，中国政府出来说话了：“坚决反对，把政治因素注入到体育去，体育是健康的，不能有政治因素”。现在NBA就说了个支持香港，就给惩罚，磕头都不行。磕头都不行啊，战友们。全美国全世界震撼了。
2008年的时候奥运开幕式，和2008年以前，2006年、2007年，NBA很多篮球队的人都到盘古去要求跟我合作，投资。NBA的几个大佬都跟我认识，包括拳击赛手霍利菲尔德当时我们是一个包厢看的直播奥运会。包括看篮球赛都一起，包括去盘古，也要到中国去，我都拒绝了合作。
我当时告诉他们中国市场非常大。就像好莱坞很多人要跟我合作投资一样，最早找我合作，就是咱们叫做派拉蒙·费尔蒙电影公司。希望我购买的股权我都拒绝了，后来我们合作拍变形金刚4。大家都知道多个导演要跟我们合作，我们都拒绝了。
我当时告诉他们中国市场非常大，但是中国有一个巨大的你们的风险。那你必须牺牲掉你的自由，必须牺牲掉你的特色、个性，你必须牺牲掉你的公正或者你要表达的艺术性。如果你没做好这个准备你来中国你来找死来了。如果你做好了这个准备，那不是郭文贵要跟你合作的。我们是私营企业，我们不掺乎这些事情。到中国来你上过了亿了这种社会资本是一定要被共产党这个瘟神、魔鬼来控制和影响的。大家知道后来他们都跟了别人合作，结果如何呢？大家看到只是冰山一角。未来大家会看到好莱坞多个过去成功的并购项目和收购项目、股权项目后面都有蓝金黄。
费尔蒙那个哥们，老大，跟我没谈成合作，最后娶了一个中国媳妇。这个中国媳妇未来大家都会看到，现在是美国社交圈的红人。比这个老板年轻，应该比他孙女还小吧，这女孩很漂亮，是在我们盘古认识的。
NBA篮球队在中国也有特权，但是今天他跪下了吧？跪下也不饶了你。我们喜欢NBA，但不喜欢NBA在中国发生的这种事情。就像迪斯尼一样，迪斯尼集团很伟大我们很喜欢。但是不希望你跟共产党这个瘟神合作。因为你跟瘟神的合作牺牲的就是老百姓的利益，甚至是助纣为虐害我们老百姓。我们知道这个利益很大，力量很大，但是我们不惧怕。
战友们你们可能不知道，过去的两天，星期六星期天，在我人生中又发生了很多事儿。但是呢有些我真不能说，可以这么说，我发生了很多事，99.9%大家都不知道，99.99%都不知道。
其中一个人给我打电话，这个人是我们合作的好伙伴，绝对是我尊重的老大姐。她说首先恭喜我赢了某个北大教授的官司，说那个人是个烂人。他老婆头两天跟别人在酒店里开房，肯定是找鸭子吧，被抓了。很丢人，他老婆现在到处乱搞。这个教授烂死了，你咋跟他打官司啊。
我说大姐你打电话不是为了这个吧，话锋一转。告诉我，文贵啊，我替咱几个哥们儿给你捎个话。你刚刚在MIZ直播节目当中，有越过红线了，大姐只是给你提个醒。华尔街咱们共同朋友给你捎个信儿，在美国让你消失，让你进监狱是分分钟的事。
纽约是民主党的大本营，你和班农在一起，太近了。班农是这些人的敌人。你又在MIZ节目上，直接把华尔街大佬在西藏这说法，他们都很不高兴。然后说了一些具体的事儿，我可以告诉战友，这是有史以来，在美国，最直接的威胁了。很多人都很忌讳，威胁你都绕着圈说，因为在美国，我可以当场报案的，报案，她一定会被抓起来。但是她知道，这是我的老大姐。从91年，我从看守所出来，帮了我很多。而且现在，照样她的家族是共产党里边的核心家族，她也不怕。他们能找她给我捎这话，你能想象这是多高的人。
然后提出来，你远离班农，不远离班农，华尔街这些人都是你的敌人。我说那是不可能的，远离班农不可能的。对华尔街的这些事实揭露，我说我负责任，但这种威胁我不会接受。但因为是大姐，我也不会具体说出你的名字，也不会向美国政府报。
还有两位直接给我威胁，MIZ这个节目，钢铁侠这回把郭叔钢铁了，真把郭叔给钢铁了。虽然那天节目被很多战友评为有史以来直播最好的节目，这也是有史以来在美国最大威胁的一次，当时619，717，818是在中共威胁最大，还有419的事。
所以说钢铁侠这个节目真的是影响蛮大，看来真的是杵到他们了。
另外一个让我感到比较不舒服的事情，是一个好朋友，非常非常好的，对我们爆料革命巨大支持的人，是前官员，也对我表达了不满。说在MIZ华尔街这个事儿上，我不够慎重，如何如何。但是我要给大家说的事情，有些事情他听到以后，听到不是真实的。后来他把一些信息发给我，我说你让你的助手好好看看是真是假吧。比如说，昨天有人说，文贵说过，咱们一位战友发推说，文贵说过有1万亿美元准备好，要截击香港港币。这是不准确的。很多美国朋友发给我。我说你看看我们视频吧。
我从来没说过我有1万亿美元，我调动不了，战友们咱说话得负责任。我说的是美国养老基金投入到中共的间接地和直接的各种基金，超过1万亿，1.5万亿美元之间。
中共在美国华尔街上市的是大概767，还是769家。上市公司1.3万亿美元，现在已经定为货币操纵国了。我说这话的时候还没定为货币操纵国，再加上香港的人权法案本周通过，甚至考虑港币和美元脱钩，那将超过1万亿美元会截击港币，一定会的。
因为不仅是美国，还有欧洲。据我所了解的基金里边，特别是几个大的主权基金，会几千亿美元给砸进去。严格讲，砸掉香港的港币，大概3000亿美元就嗝儿屁了，彻底嗝儿屁，绝对没有还手的余地。是摁在地上打，KO，想怎么办怎么办，那甭说1万亿美元了，这就常识。那不是郭文贵调动的，也不是郭文贵指挥的，那是利益驱使导致的。这个事儿要搞明白，这不是文贵（说的），我可没有1万亿美元，别被人家利用。
所以这个朋友跟我说的时候，华尔街这些朋友让我带个信儿，说我们绝对有能力在美国让你随时消失。随时找理由把你抓起来，随时让你去任何地方。这是原话，战友们，原话。
还有吴征，吴征的伙伴都是前FBI官员。吴征说了，郭文贵对我造成威胁，我将用我的命来对付郭文贵。前FBI官员是他的伙伴，我上网查，确实有，很厉害还是管亚洲的，挺厉害的。
上网查一查吴征那个公司，确实有。这几天的威胁真是很直接，毫不含糊。
但是，战友们，和香港大街上这些勇敢的孩子，那些老年人比，这算得了啥嘞，算得了啥嘞。人家谁惹没招谁也没惹，到街上分分钟就没命。你拿这个能威胁的了郭文贵，你觉不觉得开玩笑。
从2015年1月10号，抓我的员工抓我的家人，三抓三放，五抓五放的一大堆。资产从开始查封到没收，银行几百亿现金。没收130亿美元，再把资产拍卖，成厕所价了。20万的变成3万，你见郭文贵弯过腰嘛，打过一个寒颤，影响过我睡觉吗。
如果怕字儿在我生命中存在，那就不叫郭文贵了，我就到不了今天了。我不是当年斩魔的恒景，但我绝对是跟着恒景敢去最后对付那个瘟神的人，这还用怀疑嘛。但是我们战友们一定要注意，咱们的爆料革命当中，切记以真爆料，以真灭共，唯真不破。
千万不能夸大其词，你不能像夏业良那个畜生似的，你不能像韦石熊现民啊，郭宝胜啊，这些烂人呐。那咱就真的丢了份了，说话务必小心，务必搂得住。
所以说战友们，（叙利亚文明郭：你害怕他们，七哥早不在了，有时候妥协一点，你能获得更大的胜利。）但是中国文化就是因为妥协一点儿，共产党才活了70年，完全不同意这位战友。
这钢铁侠咣叽咣叽给我聊了半天，这聊了半天。是啊，你问的问题是很直接，我觉得这次最成功的事情。我们以前两个约定，绝对不能问以前的问题，第二个就是要直接，这两个问题成了重点，确实直接了，直接到伤害郭叔了。但是我喜欢，俺非常喜欢。
华尔街的力量很大，关于西藏的事情呢，实际我还有很多话没有说。大家记住，中心的一个核心就是这些盗国贼拿着国家的权利和人民的安全和尊严，和身体器官作为交易。这叫一个在美国西方不可能有的黑暗特权！就是这种黑暗的特权，满足了华尔街，有钱能买一切，钱能买的他都有了。
但是只能权力还有黑暗权力能带来的东西，他没有。那就是共产党盗国贼给他们的。虐待，扼杀，变态，而且是掠夺，性变态，精神变态的这种满足，在任何国家都不允许的，就地狱的魔鬼的需要，只有共产党盗国贼能给他们。
这是为什么到今天，大家没有人去想想。新疆200万人被抓，多少孩子失去了父母，多少人失去了丈夫和妻子，都是正常吗。西藏的人有人能发出真相嘛，但凡去过西藏的人，你去看看什么节目，什么西藏小瑞士， 西藏的几个度假村，你见过几个正常的外国人能敢到那儿去，他去不了，它不让他去！那都是有特权的！绝大多数啊，不能100%，咱不能极端。谁给它的特权？给了你特权是拿什么做交易的？就像NBA一样，你听我的你在这儿混，你不听我的能让你在这儿混么？
所以说最大的，就是盗国贼绑架的十四亿人民，把十四亿人民的资源，包括身体也当成资源的一部分，尊严根本不在范围内，作为了一个蓝金黄的本钱，这是核心。
所以说，亲爱的战友们……（跟凯琳说话：……我觉得还是太亮，凯琳啊，你看这出去，我哪有那么白啊？你把我整得跟你那么白不就假了么？俺是黄皮肤人，你弄得俺那么白，不好意思了都。我喜欢真实，我不是喜欢黑黑的，你不要把我整太黑了吧。）
（是香格里拉酒店吧）这咋还在问香格里拉酒店。
然后呢，昨天我一个前保镖跟我说：“郭先生，我准备要24小时加班，然后保护你！”我说：“千万不要。”我说，“郭文贵不怕这个。”我能想到接下来的暴风雨的时刻，因为我们爆料革命对他们的威胁是越来越大了。在共产党倒，倒台的时候，灭亡的时候，他们的恐惧会非常疯狂。它没有疯狂，那说明我们爆料革命根本就没有影响力，根本就不存在。恰恰他们的疯狂和恐惧证明了我们爆料革命的价值和有效性。
另外一个，战友们，有人跟我说，“小夏女士发推说这个法治基金的事儿。”
那么另外一个就是，战友们现在香港大家看到啊。整个六号的这个行动，震惊了世界。整个六号抓了那么多孩子，十岁的孩子，小孩子。然后，火车再出轨，到处着火。而且已经肆无忌惮，警察在大街上，站在那里，就警察换黑衣服，带黑口罩，装作抗议人士，然后进行破坏。现在全世界不可能再有人相信，香港警察所做出的任何所谓的判断和定语，和对这些抗议人士的指控，因为都是他们陷害的。他们已经到了丧心病狂，完全已经不是人类了！
同时大家看到了香港人，几百万人上街这个伟大的行动！震撼了全世界！全世界上有良知的人你看看，都在替香港说话。据我所知，Carrie Lam在当天晚上又辞职了。王岐山原话：“不允许。”她有两个要求，一个要辞职，第二个要去深圳或北京，她认为她本人人身安全出了问题。王岐山非常明确：现在太敏感，绝对不能来北京，你也不能来深圳。然后解放军保护你，相信党，相信党。
然后，大家都知道，过去的所谓换防的军人，只进不出的军人，现在是天天换防啦！只进不出。在香港多个公共场合，现在正在布兵，布重兵，布置大量的武器。而且在很多，香港政府控制的楼宇里，包括我后面儿这个，AFC，70楼以上，还有屋顶，都给它布置东西。包括，我们后边儿这个会展中心。这个会展中心，是新世界和香港政府开发的，这里边儿藏了重兵！包括FC的一期，大家都知道现在也在布重兵！
（林郑一定死在香港。）
所以说这个，这两天我真是忙坏了啊！这很多过去的，怀疑的质疑的，现在都觉得咱这爆料革命太神了！他说：“为什么一年前你就能预料到？为什么对他们的行动能说那么准？为什么，为什么，为什么……”太多为什么了。我说这个“为什么”答案一点儿都不重要。重要的是现在你们该做什么！怎么帮香港人！我给他们看了很多香港人给我发过来的信息我不能发出去的。我说，正在等着你美国表态呢，结果你美国“Congratulations 中国 70 years national day”。我们没有natianal day，那是被叫被强奸的day，知道么？
然后大家看到我说是中共出来，厉害不？啥给你什么结构改革呀！贸易谈判你也甭给我说那么多。叫“十一条”嘛，出了十一条。十一条不能碰！这十一条不能碰的结果，就基本上不叫谈判了，那就是投降了。谁能下得了台？就玩你呢嘛！两年前，一年前，只有郭文贵说：贸易谈判绝不可能签成。我真希望它签成！它没签成啊！它签不成啊！它签了就不叫共产党了。它要真签了，我们还不用爆料革命，等着就完了！对吧？
所以说，西方震惊之余，现在也手忙脚乱。你要公开干它吧，大家没准备好。这就是共产党牛叉的地方。你就没准备好。你不公开干它吧，你想来交易，你玩不过它耍流氓。它把签的协议和讲的东西全当狗屁，马上当着你面儿就擦屁股了。
事实上大家都知道，心中都明白：共产党不灭所有签的政治的东西，都是个人政治的需要，绝不是国家的利益！也不可能保护和保障国家利益，解决美国的和欧洲的贸易顺差问题。贸易顺差的本质绝对不是钱。贸易现在，一共那么就那么点儿贸易额，你能都给它免费么？知识产权、科技，中国经济模式事实上，就是国家主义——国家经济主义。你怎么能玩得过它呢？连偷加骗加抢你能玩儿过它么？哪有一个正常的生意人，和盗窃犯、抢劫犯说咱俩公平地做交易，你怎么可能呢？它不抢不偷，当个骗子你都算幸运啦！只骗你，不抢你、不偷你，何况它是连偷带（抢），白天骗，晚上偷加抢，你怎么玩儿得过呢？所以谈协议是荒唐的！
这个世界上，绝对的真理，就是：真的假不了，假的真不了，时间，就是时间的问题！方式的问题！
所以，今天啊，这战友们这个……(战友留言：一副死猪不怕开水烫)，这话说得不准确。共产党认为：我的钱早就捞够啦！子孙都在国外！中南坑里边儿哪个家人不在海外啊？你死，中国人都死干净，他就在（巴不得呢），我减轻点负担，管理成本。它永远不是死猪，是中国人十四亿人是死猪。它才不在乎这呢！
大家千万记住！共产党内心绝大多数想什么？不管他有多么所谓的爱国，多么地替这个跟美国谈。所有内心世界，我可以告诉你，任何一个人，从最高到最低的，只有两种人，一个是傻乎乎地只吃、被骗，都是最低的；最高层的共产党的高层都是：真中国“嘎嘣儿”灭了，他才高兴呢！因为，你“嘎嘣儿”灭了，他自己的钱都在海外，家人都在海外呢，跟他啥关系呀？他减轻负担了。它知道它现在绑架的这十四亿人，就像绑架一堆残废人一样，既是它的武器，也是他的负担！
这是为什么要对香港、台湾下手啊？他知道那块年轻，那儿有钱，那有价值。它咋不在别的地方搞这个东西啊？西藏、新疆它只杀人，不干别的，没啥捞的！那都是我的了！
所以说战友们，香港外汇头两天出来说：限制取款，不存在这个事儿，是谣言。我找了大（概）十个人，九个人，去提钱去，没有一个人提出超出六千块钱的！没有一个人提出超过六千块钱的！
大家在香港的战友你们可以去提提、试试去，你能不能提那么多钱？提不出来。然后昨天大家看到银行家爆出来仅仅上一周就移出1千亿，一千亿的现金什么概念，按照香港五倍的货币增发M2，你想想香港失血失多大。
然后昨天一位美国朋友说西方人从来没看过中国叫M2，就是货币印刷供给。结果是发现Q1和M2他们公开就190万亿，中国一共16万亿的GDP，这里面还含水分。就干了、大家要190万亿是多少啊！2万多亿美元，3万亿美元了都快。事实上还不是，220万亿，不是所谓的GDP 7倍、8倍事实上将近10倍。你这样的GDP能活下去吗？香港你能取钱那只是骗你而已，这共产党这个大诈骗集团、这个大黑社会。
华尔街现在看到我们要说华尔街，要弄死郭文贵。但最终他真的假不了，假的真不了，你印没印钱最后在市场上会有反应的。CCPS：坚决反共，9.8倍、9.8倍，太确切9.9、9.8我就不知道了，估计这是老江、江财神。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</guid>
      <description>内容梗概:
这是文贵在喜马拉雅大使馆，纽约，今天准备的，星期六的直播。今天非常荣幸地，我们将和宙斯小队MIZ和他们团队的战友，其中的Iron Man先生连线。我们来主要谈什么呢？我真不知道。Iron Man问啥？我也不知道……反正我们的前提很清楚：你问的问题绝对不能是以前战友问过的——所有过去问过的，我都不回答，而且问得一定要直接、犀利。
Iron Man先生是我们的一位新战友，但是是我们过去的一位老战友，我也没见其人。那么今天，他们首先带来了一个视频。我们先放他的视频，等视频放完以后和MIZ小队连线然后我们可能回答一些战友的问题。现在我前面放的iPad看到战友们给我的留言。现在请路德先生——我们俩已经吃过三文治了，一大早就来了，非常非常好，三文治太好吃了——下面请路德先生放一下MIZ宙斯小队准备好的视频，我要没看过，请路德先生。
（播放视频）
我也第一次看，有战友留言说这是“政事小哥”，我可以向大家保证，百分之百不是政事小哥。Iron Man是所有人没有听过的声音，“钢铁侠”，绝对没有听过的。大家一起来和他交流，我来回答他的问题。战友们如果有什么问题请留言，我尽量去替你们回答和去问。请路德先生把钢铁侠接过来吧。
郭文贵先生：钢铁侠先生你好，很荣幸在这能和你连线。
钢铁侠先生：Hello七哥，大家好，我是Iron Man。
郭文贵先生：你这一叫七哥，那意思你比我小呗。请回答你来自哪个星球啊？
钢铁侠先生：火星
郭文贵先生：哈哈火星啊！
钢铁侠先生：喜欢吗？七哥
郭文贵先生：挺好，这个回答很满意，火星——我们都喜欢火星。那么今天非常荣幸请您加入进来，虽然是老战友，但是咱们连线是第一次。今天你尽管按我们的约定来问一些问题——越犀利越直接越好。现在你可以开始问问题了，希望我的回答能令你满意。
钢铁侠先生：再问问题之前，我先再说一下：我在MIZ的代码是I。我们现在在招募，做一个广告，如果需要的话可以推特联系我们——宙斯小队。谢谢。OK，我现在开始提问，可以吗，七哥？
郭文贵先生：好的。请，谢谢。
钢铁侠先生：第一个问题是，爆料革命两年多，你觉得你做的最蠢的事情是什么——最想抽自己嘴巴子的事情？
郭文贵先生：哈哈，你这个问题是够直接的——来自火星，问题很火。我做过最成功的事情，我觉得实在太多啦，你要问我，我这一时回答不出来。但是最重要的，我觉得可能是，让我到今天为止吧……我觉得是香港事件。最让我抽脸的事件，我回答回答：应该是郭宝胜吧——被郭宝胜等之流骗——显示了我这个人过于天真，过于感情用事。这两件事我认为……这是随时想出来的，希望你能满意。
钢铁侠先生：好的好的，我继续提问。8月10号七哥有讲：在北戴河开会期间，党内有老同志，其实就是贾庆林，问出一些尖锐的问题，你自己评价说：这是爆料有史以来，在党内发出的最有效、最积极、最有用、最直接，是对我们爆料革命和灭共对最佳信息。那现在再结合阅兵这个事情，感觉有玄机。这些老同志究竟是怎么想的，他们准备干啥呢？
郭文贵先生：哇，钢铁侠先生问的问题确实是有钢有铁啊，这样的问题我太愿意回答了，很荣幸，你还记得8月10号的这个事情，然后问的问题很直接，非常有用，还不是口号。真的是，钢铁侠，非常佩服，非常佩服——发自内心的啊！我马上就有很激动的感觉了。
8月10号这个北戴河当时这些老革命的这个叫做串谈——违法之谈。就是说这个政治，现在不允许讨论，不允许妄议。但是他们那天的表现证明了我们爆料革命确确实实严重地、深度地影响了中共的内部决定。这是为什么那时问出了那么多问题出来——现在一系列的国内的问题，党内的问题，还有爆料革命，还有私人企业家，以及现在个人崇拜。这个问题后来大家都猜这个那个的，我就和大家说，都说是温家宝——还真不是温家宝，就是贾庆林。
说到这的时候，从几天前我们所谓的七十年大庆，大家能看到：贾庆林按照我几年前爆料大家知道，他接触最多的俩人就是一个京西宾馆的理发师。这个理发师可以说是腰缠几百亿，因为很多中央领导人都是她给理发的。而且那个理发是，贾庆林当时大概一周理三次，多的时候四次。当时有人给我开了个价：说贾庆林可以把你的容积率批到多一倍，但是就要给这个理发师指定的公司十个亿。我当然拒绝了。
那天他出场的时候，我一看那头型那是这个女理发师理的，贾庆林瘦了很多。贾庆林是个酒鬼——天天喝酒，必须喝醉。而且绝对是没有他就没有习近平的，他是江泽民和习之间最重要的人士。说谁是推上了神坛，或者说今天出来了个习近平——那就是贾庆林。
贾庆林家族的腐败天下皆知，贾庆林在福建的势力天下皆知。从8月10号能看得出来，把中央这些老干部对习的不满意，对王的不满意，最后很多人不出手，不出兵，甚至看他们出事儿，到最后出现福建帮、黑社会、福建兵……就看得出来，贾庆林和习在这事上，他还是帮他的。
更重要的，那天在天安门上看到，贾庆林的位置跟王岐山很近。王岐山想杀的人基本全杀完了，连王瑞林都给灭掉了。但他最恨的是贾庆林，但贾庆林你看那天：非常的不屑一顾，非常的冷静，而且习多次对他投以眼神、点头，贾庆林连给他表示，回都没有。但是贾庆林那天是最镇定的，你跟那天沈跃跃、卢展工、李克强、还有旁边的那几个退休老同志，包括曾庆红，包括江泽民，还有几个原来的常委，那就根本没法比。
那个地方你看，现在的核心是丁薛祥，可以说是中国真正的第二号权利——现在的国家安全委员会就是他说了算。另外一个就是栗战书，大家都看的清楚。然后才是你王岐山。但是那天事实上能影响习近平的人当中，最核心的人就是贾庆林。但是贾庆林在北戴河提出这些十个条件，今天来看，贾庆林是政治家。
不管贾庆林过去多腐败，不管贾庆林现在派出多少福建流氓在对付香港人。但是贾庆林这些话是目前我们看到，真的是很少有像这样……哎呦，我一看到这后面背景这照片，真是让人感动（背景为支持香港的漫画作品）。你能看到，贾庆林是敢跟习近平说真话的，而且也有正面的影响——虽然也助纣为虐，他们没一个好东西，但是贾庆林等十问——当时是九个问题，后来大家说成十个问题也可以——到今天的天安门阅兵，包括香港发生的事件，贾庆林是政治家，贾庆林是大政治家。温家宝是个“投机家”。
那么8月10号那个北戴河还有两个事情我没跟大家说：据说，应该是比较准确的，习当时是备了三个地方住，并不住在一号楼——他还有其它两个地方住。贾庆林就曾经问过习说：现在，从毛泽东到现在，到北戴河度假，都没准备仨地方住——那时候跟北朝鲜打架也没准备仨地方住，你准备仨地方住……近平啊，不是说你害怕了，也不是什么样，事实这是不好的，你给北戴河带来了恐怖气氛，你有仨地方住，我没有仨地方住吗？那老同志怎么利用你啊？谁给你出的主意啊，要仨地方住？那不是毁你，还是你害怕嘛？路德先生现在就住一个家，都知道——因为路德他不害怕你来干我——我家就在XXX，你那么厉害你干嘛住在仨地方啊？
习频频点头，习说：哎呀庆林同志，你这个问题好啊，我没在意啊！人老同志说了：你看看，他不害怕，他不害怕他住仨地方干嘛啊？这说明贾庆林是懂的，跟他说实话。和比那政法委书记，纯粹是拍马屁，毁人的！——从他的角度来讲啊。当然咱高兴啊，他这么傻，实际高级黑。
另外一个，我觉得贾庆林这回在北戴河给他说：现在国家安全委员会你驾驭一切，这样的体制你不公布，大家也都不知道。但是又一天，安全委员会干坏事的时候，对你也是不利的。说，有些人你还是要小心的，虽然这安全委员会，这五个…… 这个漂亮，漂亮多了（评价背景墙）这是谁设计的？（路德答：Sara）你说这Sara这人啊，简直是天才，还会设计……
所以说，你们大家能看到问题的本质，所以他那十个问题里面就是：国家安全委员会取代了常委、政治局——这个体制能继续下去吗？当面就跟习说：这些人要收拾你的时候，我们也不知道……那就没说出四人帮啊。所以说钢铁侠你这老战友，你关注这核心的重点。大家再回去看北戴河当时这九条问题，后来大家说是十条问题，说明贾庆林是深熟中国政治的，共产党的流氓规则的。
那么同时贾庆林是给江家做为沟通的，江泽民和朱镕基的恐惧，江泽民会百倍扩大给贾庆林，现在看来，江对习的影响连贾庆林的10%都没有，他要是有的话他不恐怖了，那他就不害怕了。
现在你看到的是所有资产都交公安派代表，大家看一看啊，中国几大企业，都完了，大家知道李伯潭，李伯潭的企业动了吗？
路德先生：李伯潭是谁？
郭文贵先生：中国女婿帮最成功的就是王岐山，第二个就是李伯潭。就是贾庆林一提王岐山能骂30分钟，都不停嘴，李伯潭一提到王岐山恨不得能生吃他的肉，喝他的血。李伯潭是贾庆林的女婿啊，贾蔷的老公啊，我哥们儿，跟车峰最好。
抓车峰的时候，就是他在场，然后进去的时候就说：“李伯潭先生，您先走”，让他先走，说“您啥也别说”，就让他先走了。你看当时王岐山他谁都敢抓，就不敢抓他，李伯潭在北京城，再加茅台会是他的，红茅是他创造了，而且最重要的阿曼酒店，最高级的，我最喜欢的，阿曼，杭州，什么……云的，还有西双版纳、还有什么瑞丽，什么……丽，几个瑞丽，全都是李伯潭的。而且北京就在国际俱乐部南边，就是那个老的，对面那个俱乐部叫什么……，原来的北京华侨商店，要盖一个100多层的楼啊，李伯潭。而且很多大地产商，你看那个福建来的那几个人，那都是贾庆林的。但是王岐山习决不敢碰，肖建华最怕的人、最恐惧的人，原来那几个人都被抓了，但是他拿李伯潭不当回事，最后李伯潭人家没事。所以你能看出来贾庆林的势力，那是绝对中国当今是最大，江也不行、朱也不行、曾就更不行了。
那么从此可以看出来共产党的游戏规则：那就说，所谓的讲义气，要按江湖规矩办，没有法律。
那么8月10号的贾庆林这9问，绝对是贾庆林政治史上的另外一次高峰。据说这个8月10号在党内传开以后，很多人知道是贾庆林，大家对贾庆林刮目相看，听说贾庆林好几次去参加私人的聚会，北京原来老帮，他走了以后，刘琦，他和刘琦就死不合，王岐山跟刘琦也不合，王岐山也把刘琦也抓起来，最后贾庆林替刘琦说话， 说 “不管这个人有多迂腐多贪腐，抓刘琦是不可以的，不能有私人恩怨”，最后王岐山弄不了他，结果听说刘琦在北京某个地方请贾庆林吃饭，进去以后掌声如雷啊！叭叭的一直鼓掌！大家谁也不敢说几条提的好，都是给他敬酒！
在某种情况上，不管是流氓还是黑社会，流氓与流氓之间，他还是有情义的，他们有这个共同利益。
所以说刚才这个Iron man钢铁侠先生，您这个问题啊，问得太好了，一下子让我热血沸腾了，说明我们的战友把我们的爆料革命中的重要信息确实掌握了，而且这些问题都是核心的问题，非常感谢钢铁侠先生！
MIZ ：应该，我也兴奋了，这个朱镕基没有参加这次阅兵，王岐山的老大是朱镕基，他们控制的是中国乃全球金融，是不是习还没有彻底控制金融呢？
郭文贵先生：谢谢钢铁侠先生，我可以回答这个问题了，您问的问题非常好，这个问题是非常关键的，很多人有各种解读啊，共产党一定会说出了，过两天一定会放风说朱镕基身体不好了，甚至在医院里出几张照片，这是他们一贯的招数啊，您刚才说到一部分核心，不是全部。
朱镕基绝对就是王岐山的干爹，那是不用讲的，他到今天在金融界的影响，在官场上他的一批人还是非常厉害的，但是朱镕基此人就像王岐山一样，他是害了太多人了，他的仇人也是特别多，那么这次他是真不想去，也不排除他身体上确实也是有原因，也撑不住，但是绝对不是根本的。保健，只要你活着，保健中心随便打一针，坚持一天，那太容易了！把这个年轻人的身上提些血清素，一些血清给他打进去，是不是？马上一年都感到精力旺盛，这是延续生命嘛。那么他们都能做到的，那么医疗上不是问题。根本还是那个朋友说的：就是对现在中国共产党的恐惧。
另外一个深深的含有里边，他也知道，有王岐山替我说话，“我身体不好啊，什么理由啊，啊就可以不去”，另外一个朱镕基最在乎的事情，你看，跟朱镕基的人没好下场的，全被抓了，都被给收拾掉了，但是跟王岐山的人，不管多坏，他都保护你，他俩虽然是一伙的，但是本质不同，王岐山的马仔，当着面杀人，他都帮你，王岐山的是，用意气、用正义来笼络手下：分享女人、分享金钱、绝对保护你；朱镕基是，所有跟我的人都是我的佣人，随时可以牺牲，牺牲后就来新的，所以他只有自己，从来没有别人，他俩完全不同，虽然他俩像父子。
那么朱镕基爱护自己的羽毛啊，很像在历史上成为一个人物，就像他老是偶尔会提起朱元璋，这就是我们老朱家的人，我就是朱元璋的后人，甚至有些人为了拍他马屁，你看过去在他执政期间，多少人去写朱元璋的好文章，为他歌功颂德，都拍朱镕基马屁的。就连李克强老被他骂的人，李克强也曾经为朱元璋做一堆事了，就在河南当时已经死的二月河，说你光写大清史，你也该写写朱元璋，说这个我要写就写洪秀全，太平天国的洪秀全，我也不去写朱元璋，就是大家能看得到，朱镕基是爱护自己的声誉高于一切的，他觉得当年的金融改革和他执政期间签的这个WTO,还有江拿到的奥运会，这是他改变了中国，改变了共产党，那么他觉得你们就完全就乱来了，完全就毁掉一切了，所以你们把我们的三十年的努力全毁掉了。
那么就他想什么？他知道天安门的阅兵，他知道结果什么？他就绝对知道这就跟当年7134库、当年的这个莫索里林和希特勒没什么两样！和打清朝最后一次阅兵在天津火车站没什么两样！所以我不会替你买这个单，我也不想去，更重要的还有大家要看到，在朱镕基要出现，坐在旁边的这几个人里边，近期常委里边有几个他喜欢的？栗战书他绝对不喜欢；这个韩正，根本不行，还是跟江的，跟他有间隙了，又不和；王岐山是他唯一一个信的过的；汪洋就说朱镕基是给伪君子，就不在乎他；所以你看江泽民就在那会坐着，你朱镕基傻乎乎的在哪干啥去？最后朱镕基决定不去还有一个很深刻的原因，跟他儿子朱云来绝对有关系。
就朱云来在西方他深刻了解，外国怎么看这场阅兵，他想你爹不去，大家关注的焦点就是……，你发现了吗共产党的文化：只要你不正常了，实际上就是关注点。
所以朱云来很聪明。他住在纽约，就在咱们隔壁，走路过去。咱刚才吃三明治就在朱镕基楼下。你不去你将成为这次焦点，你去了就毁掉你的声誉。所以你就不去，你敢不去，或者你不去，就是历史上，朱镕基我反对，我当时反对，甚至我有病嘛，两样都行这就是政治家。
当给我一个选择的时候，我选择的结果我都是赢。如果习问，（朱）我病了嘛，不行。大家我说过，朱镕基最后当上总理，江泽民是坚决不同意的。他俩在上海就死PK，他（江）说你（朱）是湖南人，怎么着怎么着的。
朱镕基跟江有个最好的办法，只要开会，江泽民说，镕基同志你表个态吧，哎呦我心脏不舒服，哎呦，不行，我得看医生去。从当副总理就这样，朱镕基你看他长的那个样儿，很男人。事实上是极度小人，你看他对待他儿子，你看他对王岐山你就知道。这是极为卑鄙之人，偷奸取巧之人。用装病躲过了江泽民，蒙混了江泽民，当众面夸江泽民，背后就骂。所以哲人是投机主义，这会大家整明白。
老子又装病了，我去不了，我有病了。你看外边解读，朱镕基没来，好人啊，这个人反对独裁啊，反对大阅兵啊，然后这个是表示了抗议啊，然后是站在中国人一边，站在我们这边，爱护民主自由一边。反过来看习那头，你看我病了，我不给你们添麻烦。
甚至以后再出来站一站，亮一亮自己身体不好了。由此可看出来，这个较量当中，谁是真正的政治家。共产党这里边各集团的利益，你看那天所有人都整的头型，染得头发，包括胡锦涛不染头发，这就是个关注点。他儿子老跟他说，你不染头发，大家觉得你更真实。而且你不染头发，你手一挥，一哆嗦，你更安全，习感觉你没威胁了。
所有人包括你的敌人都感觉你，你看手都抖了，头发都白了，这身体也不行了，我就不需要担心了。中国的政治文化历史到今天都一样的，你看看当年雍正怎么躲过去呀，是不是。要派他去南部治水去，治灾，几个阿哥都在那争着去，最后他爹康熙让他去，他就病了，先烤火烫，烤烤火叭凉水一激，哎呦，发高烧，结果把七阿哥给派去了。差点死在那，完蛋了吧，又贪污又腐败，这么大烂摊子来收拾。
（雍正）装病了，最后留在京城康熙身边，最后当了皇帝。朱镕基深懂这个，现在我示弱，装病，我能躲过劫难。我还让你们放心，司马懿也这样。你看包括秦始皇，几次都是这样，最后是在战场上救他爹的时候，叭叭叭的，哎呦他爹一看，我这儿子不简单啊，能杀出重围把我救出去。平常看这孩子这么不行，我得立他。嬴政就是这么上去的。
所以朱镕基这次玩的政治，说明朱镕基对政治绝没死心。他绝对的把自己的羽毛当成了最重要的东西，还有绝对表达出他对习王现状相当的不满，他这也是冒险啊。还有一个，我认为一旦共产党有事儿，朱一定会有大动作。一定会像突然从棺材板里出来一样，突然头发也染黑了，健步如飞了。
就像当年四人帮被抓以后，突然发现多年消失的人，躺在病床上的人，管子一拔，从北京协和医院出来了。你知道这个故事吧，陈云都傻了，叶剑英都傻了，刚抓四人帮。这人都在这块都当植物人了，睡了两三年了，管子一拔老同志走出来了，也不要拐杖了。高声大骂，这共产党耍流氓，那还是天下第一，美国人完全不懂这个。
那老头在那躺着的时候，完全不影响自己摸护士，完全不影响跟护士交流，完全不影响弄钱，活下来了。我觉得朱镕基这回玩的挺高。所以说钢铁侠，您这个声音，我听的第一感受，哇塞，一打寒颤，为啥啊，挺像朱镕基说话的。
朱镕基当年去郑州，郑州刚装好的叫皇冠假日酒店，见几个企业家，河南双汇的老板，包括我，声音很深沉。看着我们，你们的企业是真赚钱啊，还是假赚钱啊。那种瘆得慌，他跟王岐山真像，就是装神弄鬼。
王岐山说话的时候眼睛看着你，这么看着你，看你半天，本来该问你问题了，他不，看着你，你问完了，他不说，看着你。然后把烟点着，深沉的来一句，你吖腚真懂啊。他就玩这个，官场的不就是这个嘛。
所以说你看他俩，太互相学习了。就是那种能让你玩黑道，玩老大，有种看教父看中毒的感觉。所以说这回朱镕基玩的这手，千万别小看。钢铁侠的俩问题，8月10号北戴河贾庆林的九问，和你看朱镕基不上天安门。哎呀，钢铁侠，你叫我七哥，你有点对不住我，你一定比我年龄大。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/848/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/848/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是10月4号纽约时间下午7点钟，文贵报平安直播。首先我要感谢战友们给我发来的这些私信，有人说23小时了，你没露面了。然后有人说20小时你没露面了，10个小时你没露面了，我给大家说实话，刚才路德先生可以作证。
几乎过去一星期我没沾过我家床的边了，太多太多事情发生了。从昨天早上6点到现在，我真是讲的舌头都麻了。中间讲的舌头，要纠正过来的时候，我就喝点冰水。实在是受不了，太多太多事情了。我昨天一晚上睡了4个地方。
首先得感谢孟建柱，孙立军，在我纽约家里边，办公室放那么多监听器，放那么多监控器。我原来没想到你们这么厉害，但是放那么多，你成本很高啊，据了解。但是从昨天起，你就找不着了，我真担心孟建柱，孙立军，你把我的裸体视频给放出去。
我这裸体没人看，你别放，你和范冰冰的那个比较有人稀罕，还有什么王芳啊，掏肛芳什么的。这么大动静，几十个人找了十几个小时才找完你们这些东西，多累啊。看到我郭文贵的24小时工作了吧，你们共产党如果能有一万个郭文贵，共产党就不会那么愚蠢，就不会那么邪恶。
你们看到我心中有没有神，心中有没有爆料革命，有没有决心能干掉你共产党，有没有能力干掉你共产党。现在我相信你们都很清楚。可以说战友们，我今天有自信有资格的说，任何人要看过我这两年的工作生活经历和见过的人，你们会重新评估郭文贵，那绝对是超过大家所看到的想象的。
就像从昨天到现在发生的，从早上6点发生的事情，任何一件事情，我告诉大家，都是大家无法相信的事情。但是我真没想到共产党你真敢跑到我公寓，包括我家里边保姆的房间，包括我们家里边做饭人的房间你都给放那么多东西，这是超出了我的想象。
在我的新办公室，喜马拉雅大使馆，哪层你都不放，就放6层，你咋不放路德这屋啊，路德老在这打情电话，你放吧。放凯琳的屋，凯琳的屋还有洗手间呢，我跟你说，还有我们新的港妹的房间，你都可以放，你干嘛放我那屋啊。你说我这丑陋的身体你看啥，这么多，累不累啊，端走那么多盒子。
从昨天到今天更重要的事情，我可以告诉大家。国内最近最流行的是什么呢，我还没看路德先生的节目，路江谈我还没看。但我知道你们说到了，2018年12月21日，我梦见我的香港的好朋友叫邓永锵，叫David Tang，上海滩的创始人，还有给我留下那封信。
是这个故事吧，路德先生，我说的是这一个事吧，就这个事儿，我还记得，没搞错。所以说，谎言你别撒，谎言你就记不住了。我记得这个事儿，国内传播最多。说这个郭文贵简直是神乎了，特别多。香港现在发生的事情和我那个梦，和当时预言都是对的。
但是我要告诉战友们，这证明不了任何事情，只能证明共产党它快灭亡了。就这个视频吧，看起来我比那时候帅啊，咋有人说我老了，我觉得越来越年轻啊，相当的不错啊。我那时拿手机录的也不错。今天这个直播室，路德先生重新布置。路德先生坐着小火车来了，而且想偶遇美女估计没遇上，来了以后整个这屋从新布置。
我后边和这边我们买了7个100寸的电视，今天新到货，给安上了。凯琳极为担心后边的电视，老担心别掉下来砸着我。所以说今天这个景观背景，现在要直播，这块的电视都是今天实景。我们那边还有4个大电视，简直不可思议，买了7个100寸电视。全美国就1台，我们给买来了，现在又买6台，是在各个地方给弄来，现做的。
这块是4个新的摄像机，后边俩美女是路德先生的助手，现在成路德先生的助手了。路德先生现在不愿意回家，特别愿意在这，我也愿意在这。有美女在这当助手，谁不愿意在这啊。因为路德先生是帮助建立喜马拉雅大使馆，他不是全时间在这工作。我告诉这块当时所有的人，一定记住，路德先生从来也没向我承诺过，我也没要求过，路德先生必须全时间在这工作，而且让路德先生每次直播都在这，这是不可以的。
路德先生是我们的战友，他有他的战场，只是我们的分战场。但是大家互相帮助，就这么简单。所以说我们马上也进入角色，现在路德先生在带学生，正在带女学生。共产党最爱干事儿，带女学生，但是不兴认干爹的，这太年轻了，共产党还认干爹。
所以战友们，我们现在这个喜马拉雅大使馆真的是越来越棒，真的是太棒了。昨天其他部门，我说那个部门人来看，哇，你们的办公室太漂亮了。刚才视频没放出来，他们正在准备中。我想说，昨天我特别的要感谢的，两位香港的战友，给了我那么多内部的信息。
其中一个，我们真要说Carrie Lam林郑月娥这事儿，可能大家觉得很搞笑，路德先生可能你还不知道吧，回去可以讲讲去。当昨天早上4点钟吧，这位林郑月娥的最好的朋友，林郑月娥曾经邀请他去当律政司司长，就是郑若骅现在这个角色。因为他知道林郑月娥跟共产党勾兑好的事儿，他拒绝了。
但是这个人跟林郑月娥很亲的，很近的，了解林郑月娥。路德桑，你不能这么干事儿，你把林郑月娥连上，我不就成了三间谍了嘛，不是双面间谍了。林郑月娥在北京，我告诉大家一个消息，林郑月娥在见了习，你知道习说什么嘛。
第一句话，天没塌吧，天塌不了，习的话。然后王岐山跟她说，王岐山见了林郑月娥。你知道，说之前要记住，王岐山在广东是见过林郑月娥，林郑月娥偷偷到广东见他。大家记住，他们是见了面的。王岐山给林郑月娥说，我在广州告诉你的，和给你说的是不是都发生了。行动慢了点，犹豫了，但是还没错过时机。
这说明王岐山在广州给林郑月娥的授意马上搞戒严，就是8月31号，就9月1号搞戒严。当时林郑月娥不同意，回去没做。所以大家你现在看，从天安门上林郑月娥跟习王的对话，能分辨出来，香港当时的戒严就是9月1号。而且是北京绝对控制林郑月娥，但是林郑月娥没执行。
你再恨林郑月娥，这是事实。历史未来可以给你证明的，但后来她跟北京开完会以后，北京是要求，香港政府向中央政府申请戒严，并请求解放军帮助。还有根据签署的什么所谓大湾区行政法律，互助法律，请求广东深圳进行协助。
第三个才是香港政府，由香港警署签署部分实施戒严。这是谁推的，北京要求她就是你申请中央解放军进入，戒严，然后就宣布戒严。
但是林郑月娥力推的事情，由香港警察长卢伟聪，申请叫夜宵令，为什么，林郑月娥告诉他们说，香港现在最大的问题是，很多人抓不着抓不了。先把这些人召回家，到他家可以把人抓了。让这些人能被抓着，把领头的人全抓了。林郑月娥这方面也挺黑的，还有一个，说香港只要宵禁了，实际上香港的法律就把所有立法权和所有的香港决策权都已经移到了所谓的行政权力中心，行政决定了。
林郑月娥就已经拥有了决定一切法律法规的权力和颁布法律法规的权力。并可以征用资源，控制交通，征用银行，都已经有了。香港戒严法里边能有的，绝大多数都能实现。这个情况下说，先搞宵禁。根据社会的反应和国际的反应，特别是保护好香港金融市场，不要让香港的股市一下子跌破两万点。
再个先抓这些头，抓完以后。香港这些头，他们好像列了1万2000人，跟我们当初信息是一模一样的。1万2000人在他们掌控当中，先把这些人抓了，看看能不能平息，如果不能平息，再实施戒严。所以说大家要感谢，9月1号到现在没戒严，是林郑月娥的功劳。
现在香港搞宵禁，没搞全戒严是林郑月娥的功劳，你再恨她，这是事实。而且林郑月娥很坚持，非常坚持。这我没看，是什么时候的，早上的宣布禁止蒙面，宵禁还没宣布嘛。法官是给Deny掉了，不同意。
说到这的时候要说到法官，香港的法官起了很关键的作用，据了解香港的很多法官，写了个 东西，这还没被公布出来。这个法官说，如果你实施了戒严或者宵禁，对香港产生的后果是什么，可能是巨大的人道危机。因为香港的形式，香港的人文环境城市特征，会造成巨大的一个危机，这个可能是真的影响了，而且法官是不愿意配合的，坚决不愿意配合。
所以大家看到，这个蒙面。把你的面给拿下来，把你撵回家去，你别老尝试连线林郑月娥啊， 兄弟。所以说大家看到这招是很阴的，先把1万2000的头给抓了，把你都撵回家去。然后香港实际私下里边，能把太多东西征用。比如说港铁不能用，香港机场有些飞机不能飞，严令制止很多人不能出境，然后限制多少人到深圳广东，直接给你抓了。
她现在就是要各个击破，她也要先把头拿下，把精英拿下。然后把很多人账号都查封，据说实行宵禁令后的金融规定，叫什么金融规定十一条，基本上把录下脸的这些人的账号全都给查封了。让你死不了，活不了，就发生在这些人身上。
这是林郑月娥和卢伟聪，郑若骅，李家超要干的事情。据说中共对这几个人有重大承诺，任何情况下，你们的家人和资产在中国都会得到保护。任何情况下你们都享受副国级待遇，这了不得了。
所以卢伟聪李家超郑若骅已经是孤注一掷了。副国级待遇是多大诱惑啊，副国级到哪可以坐专列，副国级可以到任何地方酒店封掉，给我一个人住，副国级一生中的住房交通私人飞机专列特供，享受终生。副国级基本上家人犯罪杀人都不会被抓，当然包含了副国级任何的病照顾，归到了国家保健委员会。中国一个最隐形的权力，大家从来没有提过。
中国最隐形的权力之一，叫保健委员会，那是最重要的，保健委员会的权力大了去了。大家知道毛泽东的保健委员会主任叫吴阶平。中国的其中最，一个是警卫局，一个是这个保健委员会。就是这些副国级要享受保健委员会的保健待遇，而且这些人如果器官有病了，毫不犹豫，看路德的肝好，给他换了，看凯琳的肺好，给换了，这是合法的。这就是梁振英说的，以国家的名义杀人，这也是合法的。这也是为什么梁振英不惜一切代价，要享受这个副国级。董建华啊，梁振英啊，老曾就不可能了，成罪犯了。
所以说，这4个人得到了最大的承诺，全家人终生享受副国待遇。其他人没有，就这4个人。你说最早咱爆料革命，4人帮，现在香港最坏的就是4人帮。香港驻港办叫王志民那个傻叉，轮不着他，他肯定被杀或者进监狱了，他肯定完蛋，或者什么肛门癌死都是有可能的。
所以说战友们你看台子上坐的几人，都没用，就这4个人。所以说现在回来以后，打了鸡血一样，就是副国待遇。另外一个，私下里边，政法委还有对港专案组，六九专案组明确规定，香港警察凡是牺牲了的，按照国家一级英雄对待，凡是积极表现有功的，在大陆将终生受到保护。并且明确说，香港警察未来的孩子在深圳在大陆上学，都享受特权。
而且出台了一系列的政策，保护香港警察踊跃表现，立功的人，家人和在大陆的利益，这是一下了不得了。这香港警察就更加积极了，但是战友们要看到的事情，他们真正的力量还是人民解放军。
现在在深圳，原来咱说，十几万人，所谓的警察还有讲粤语的解放军是他们的主力。然后制定政策，让解放军和广州警察叫循序渐入式，实施戒严。给我点水，讲了一天了。所以说战友们，共产党的招儿，简称叫蓝金黄。你看看先把警察的未来，孩子，荣誉利益金钱都安排好。
把4人帮所有的利益安全，全部后事给你安排好，然后让解放军和广州警察循序渐入式进入戒严状态。还有一个，共产党怕什么，还真怕香港股市。共产党这个流氓是要命要钱，要自由，要面子，这是它一贯的。
就这一个摄像机在工作是嘛，那几个电都连不上是嘛。就这个有电能用是嘛，天呐。这几天太疯狂了，另外现在很多人到了台湾去了，很多到了台湾到了日本的，战友们是聪明的。香港的战友可以去日本，可以去台湾，千万别去什么柬埔寨，新加坡，这太危险了。韩国也少去，韩国有事儿是非常危险的，这是非常重要的。
另外很多战友，非常多人发来信息，说我们可以如何保护香港。我再重申一遍，大家可以预热，我看到了瑞安平女士在加拿大发起了行动了，说当香港人离开香港以后，受伤以后，到达海外以后，我们给提供的帮助。
法制基金正在全力以赴的准备着，今天是法治社会的牌照批下来了，我们的两个都批下来了，太提前了。听说法治社会的牌照批下来了，法治社会，法制基金以及咱们很多战友正在秘密的筹划，在全世界各地，亚洲，欧洲，美国，当然是绝对保证不能被共产党遣返的国家。
在这些国家，给他们准备好，来了以后，到这几个地方，我们能提供一定的条件的吃住行，医疗保障，甚至是安保。同时我们正在准备着，一旦他们需要的时候由这些人联名发起的捐款，这我们绝对不碰，就由实名实姓他们在银行开的账号，由他们发起，他们视频说了，我们再开始募捐。
任何战友代表募捐就是骗子，我们要集体打击他。我们跟香港的战友这几天联系，你们要需要钱的时候，千万别找任何代言人。他们说我们现在还不需要，私下捐款是你的问题。当大量需要捐款的时候，由香港的出面的人，由香港人公认的说，这是我们要捐款，这是我们的账号，这钱由人家控制，我们再捐。
任何人在这种情况下，要代表香港人，那你就是骗子。香港人不需要代表，香港人不需要领导，香港人绝对不需要任何中介商。千万千万记住，别再搞中介了。别在搞什么胡平啊，什么韦石，熊现民，夏业良，乱伦标这些畜生，还有郭宝胜，到哪都想要捐款，什么民运，除了捐款，那都是骗子。
香港人很明确，他们非常感激我这样的决定。我说我们会捐款，我们也支持你们，但是条件是我们不参与，我们不管理，不参与，不碰，由你们出面，我们也准备好了捐款。另外一个我们正在准备一个一定数量的钱，在全世界各地，有些战友，当你们预备好了有闲余的房子，闲余的地方，需要一定的基础性资金，包括需要一些录像直播设备，我们可能正在准备着，有一定的限额的现金会给你们提供。
当然了未来肯定是郭媒体是唯一一个24小时让香港人讲出真相的地方，因为我们得到了确切的信息，北京有巨额的预算不惜一切代价，要让全世界所有的媒体一定要跟他们（CCP）合作或听他们的，不要把香港的事情传播出来，这对香港绝对是个巨大巨大的威胁。
所以亲爱的战友们，一定要记住，共产党已经花了大价钱，大动作，下了大决心，要在海外各大媒体上进行封锁。所以大家看到Inty哥YouTube也给关了，你那块还存在很奇怪啊。（路德：我没有转播任何视频，直播的时候千万不要转这种有版权的视频，一转就关）所以共产党现在的招很简单，只要你转视频就给关，所以战友们务必得保护自己。
我在船上漏光直播，我不让大家转播，谁转播了。这么健硕的大腿走光了，也没收钱。所以亲爱的战友们，一定要保护好自己，不要因为一时之快，让人把twitter把YouTube给你关了。我再给大家重申一遍，我们有很多正确的绝对的信息，从YouTube从twitter里边，有些真是共产党的黑客，但它不可能出面承认被黑客了。
因为你想想，YouTube和twitter承认被黑了，那你还活啥，没人用你的了。那是极为风险的，比自杀都危险。有些是被他们内部可能一些坏人，不合法的操作黑掉了我们战友的账号，但是更重要的一件事情，人家政策是越来越严。
共产党正在利用所谓的人家保护隐私的政策来黑咱们战友们，但是大家要做什么，大家一定要记住，不要上当。你一定要小心用这些社交媒体的账号，这非常重要。这李家超，已经副国级了。香港现在4个副国级，加上董建华，梁振英，6个副国级。李嘉诚一生的梦想，想当副国级没当上。不过现在老头挺好，表现挺不错。
所以说香港的警察现在得到完全的保障了，安全的承诺，安全保障，家里人都在大陆上学，有特供。这个诱惑是巨大巨大的。所以说亲爱的战友们，我们目前当我们看到香港今天的情形的时候，在我们生气愤怒悲痛，但是你再多口炮是没有用的。再多眼泪也是没有用的，不要再天真，我们只有两个选择，一个就是行动，行动就是传播香港真相，接下来对香港的支持。
（2018年12月21日，郭先生直播视频）
视频中听写：
我这位过世的哥们儿，他要是在阴间，天堂能听见的话，我已经预测对了。昨晚我就梦见他了，真的是我就梦过一次。他有几个雪茄店是他的，他在那喝酒，穿着咖啡色的衣服，我说老哥你不是过世了嘛，怎么还见你。我记得特别清楚，我这做梦。
然后他给我讲，Miles兄弟，香港完蛋了。香港完了，香港的海里边都是什么，你看看。我回头一看，香港的海里边冒出来鬼啊，骷髅啊，像权游里边的夜王，死亡的那种感觉。然后我说怎么回事，我说你这死了，然后一摸，针灸露出鬼的模样，他说我会魔法。他说我要救香港，然后我一下醒了。全身是汗，我醒了想，昨晚谈的是谁家人的事儿，今天就梦见他了。我说是不是给他念叨念叨，突然间我想到了，他给我写了封信，我真是忘了看了。
人都过世了，信是让别人给我捎来的，当时在上海滩的包里边。我一打开，他写英文，你说我这英文水平，掰吃半天，就是让我一定要坚持到底，要跟共产党斗争，不能让香港没落，要让中国人成为西方的朋友不能成为西方的敌人，我真是老感动了。
你说人间跟阴间跟天堂之间的差距在哪里，这个冥冥之中有没有灵魂， 大家你看，这就是昨晚发生的事情。反过来我开始说，在香港原退休的一个警察，头一段时间跟我通话的时候，跟我讲香港的没落，他说你都不知道我们现在到了什么程度。他说现在整个香港到处见。
我今天看，都觉得文贵太神了，你认识这人（郭先生自己）嘛。如果你们要是不认识的话，你们要是帮我介绍介绍，这是挺神啊。我真的好多忘了，就他写的是英文的信，我把一些私人的信息，家人的信息（磨了），哪天我们要曝出来。他英文好，北大教英文的，绝对代表的。香港回归他是重要参与者，当年第一个传话人，就是女王和英国政府和邓小平，当时就是他，这个你哪天好好讲讲，跟女王是非常非常好的朋友。
路德：亲密的人在楼上一起见面嘛！是吧！
郭先生：对，邓永锵可以这么说是华人在西方世界，当时西方人公认的最佳代表人之一。他有三个方面，一个是艺术，因为他是中国会的创始人。他是上海滩唯一的中国人的名牌，现在已经被巴黎买了，现在是、就是给lv一个老板的，就他给买了，就叫上海滩，就是立领啊！中国首脑是他创造的。第3个呢！他创造了一个就是中国会的餐厅整个系列，就是北京第1个就是四川驻北京办事处嘛！是邓小平逼着他的嘛！他是当年女王和英国政府指定的和邓小平、你这几个人，他这个私人联络人、代表人，
路德：女王和邓小平的私人联络人。
郭先生：私人联络人员啊！戴安娜。
路德：跟他很好吗？
郭先生：认识他早于认识查尔斯王子12年，戴安娜的父亲跟他是好朋友啊！
路德：跟邓永锵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/847/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/847/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月3号12:00 12:00多啊。你咋不报去哪了呀？不好意思报平安了，昨天湿身了都光了，开玩笑开玩笑啊。
这个因为我一直在外面开会，所以说不方便啊，一大早上就是跟人家这个起来开会啊，从6:00一直到现在，还。有好几个会开啊，我们将有战略性的行动，战略性的行动啊，要钓点鱼啊，是不是啊？面对大海你不就等于多不好意思啊，啊，是不是战友们谢谢你们的私信啊关心，香港这个笑。叶凌霄啊，戒烟啊，就是宵夜禁令啊，这是共产党，清水煮青。
要应对香港一大半的财产，交通，各种资源都有控制权，杀人也有理由了，黑夜。等你都回家的时候，那就是杀人更加容易了啊，更好的掩盖了，所以说宵夜是把人家。回家抓人，然后呢掩盖他们即将啊进行的大屠杀啊，大掠夺，还有。
要执行北京的CC的命令，啊，要对香港的四大不要脸的这些人进行再次的威胁。把绝大多数人威胁站到他们这边来，然后再实行全面戒严，全面戒严的时候已经香港很多人下了。是啊，就是下了一大半儿，要跟他们狼狈为奸了，真正的英雄都被抓起来或被杀。拔掉了，然后戒严令就合法掠夺资产，这个分步走啊，事实上就是戒烟。
早在9月1号就戒烟了啊，文哥早就说过，所以说亲爱的兄弟姐妹们，香港同胞们一定要多保重，看上去这是很疯狂。但是这就是上天让他灭亡前他要有的行动，所以亲爱的兄弟姐妹们，一切都是。是刚刚开始啊，香港一定是cb灭亡的第1道大门，文贵先说到这儿，稍后啊。向大家报平安，嗯，下午或者晚上好吧，因为香港我相信还会有重大进展，等有重大进展以后。
大家报平安，谈谈我的感受，希望所有的战友们千万别忘了传播香港危机，真相使我们一切中。重中之重嗯，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/846/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/846/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
干什么好？现在生意怎么样？
看我这身打扮你看。还没写啊。莫邪脱了。太多了太多了，爱。
大家觉得好像问我脚有没有啊，我看看你。只能拍到这儿了，8, 看到了吗？然后你看这个啊。而我站着，你对看到了吧？
看到了吧，这什么玩意啊，又脱鞋又脱棉袄的。就差骆驼了，去。本来看到这个脚本的脚铐的伤痕啊，这个脚铐的伤害是多么的可怕。
我觉得麦克风的声音没调大，这个麦克风。亲爱的兄弟姐妹们。每天啊，我要穿厚袜子长袜子，因为那个脚拐会摸我的那个鞋会磨我的脚。
然后呢，这个腿在这边也是在那个被共产党关闭受的伤啊的。不反共啊，搞事情。他适合拍这种性情，是不是色情片啥的啊？我觉得要转行了。
行啊，拍色情片吧。麦克风好，麦克风都有，最好的都有就没带进去，在床上呢，在船上这几个就这样了啊。所以说我热不热，我穿了内裤了啊。那咱打底啊，打底的不像某些演员，一见领导了就是爱。
估计以后还不打的。CK的，我是真不是CK的啊，我。是真的不怕。不一样很多。
他的内裤，现在的内裤，都不是中国人发明的。然后他们问中国人会怎么看这个问题，我们中国人不会在乎这个问题，中国人不会有什么观点关于天安门阅兵那些。被利用的傻叉回来了，这就是共产党多年中国人洗脑的结果。难道洗脑都有，是极端的完全动画。
还有一样是中国，几千年前，中国人发明了火药，火药是给谁用的？大炮子弹把中国人给打坏了。今天中国的大阅兵跟当年有异曲同工之妙，那就是什么就是。
搞的精神有意义吗？中国人给给耐克做鞋做了几十年了，中国人连耐克的鞋子做不出来。中国人做T恤衫，全世界87%元中合作了，中国人有一个中国人的T恤衫吗？在长安街上说所有的衣服，你们觉得有一个品牌是中国的吗？
更重要的事情，最后的结局，把中国的文化拉到了最低中。北魏时期的衣服到今天爱马仕，所有的设计的最高境界就是要复制。我的北魏之风，昨天穿的衣服红红绿绿，到家了。然后呢，有一些演员出来以后穿的时候中国立领，那立领是中国的吗？是。
不宣传那些权力的人都是个枪毙，都是抓起来，中山装是中国人发的。日本是力量。药物是性药，中国人发明的，恰恰相反，中国人是人类历史上研究性药最多的国家。但是伟哥却是美国发明的，今天中国的所有制作现代伟哥的全都是。
复制那个位置只不过是加大了，加大了量，悲哀不悲哀啊？中国搞了几千年的春。最后，中国人吃的伟哥还都是美国的，这只有一个300年历史的国家。看看这个船，这个船上就没有一样东西是中国生产的，到卫星了。有一样东西是偷来的，所以说。
到最高境界大会，加上个骗子。就连美国CIA人家拿的最高的最高科技啊，人家扫描的结果说的全是假的。全都是假的，悲哀不占有吗？啊。你说悲不悲哀？你CC.
我将才已经来啦，将财神来了，老将不用拿钱不用，老姜是精力过剩，所以说。小企业大会再有人说的，啥叫剽窃啊，条件还好啦，我告诉你中国的。穿着裙子，我男人穿的内裤，站在长安街上所有的人穿的衣服。耐克鞋，童装运动装这么简单，牛仔裤都不是中国人产的，但是大家不要。
耐克的鞋多少是中国产的，中国人能踩着鞋吗？共产党这个流氓就把中国人变成啥样了，所以香港人就死也不从，他坚决不打。所以说呀，战友们。木兰传奇来了，木兰传奇来了啊，老将来了的新闻系。
啊，凤城小川您就是额，你看我这打扮像不像扫地？带记忆的传染啊，我穿的这身。那。我的内裤是我的内裤的孩子呢。
什么扫地什么的。是那个那个那个济公济公啊济公。因为纪念啊。我现在是，然后用了那个移动的转播，因为很有可能。
这都深更半夜了啊，然后呢，我主要是上船上见人开会，很多人是不能去咱们。只能在外面见。啥时候架子架子都是虚假的，都是夹子夹的，是最不值钱的啊。
所以说，我今天准备好，然后上课太慌张了啊，带着东西设备也不全，然后上来了。那就试一试，就把这个咱们移动的这个WiFi系统核心的摄像机进行了并提示啊。苦了就是。
嗯，说说这两三天真的睡觉，真的是脑子都是麻的，我得睡觉去了，我睡一觉啊，因为一会儿还要跟香港的战友们。很多香港占有了重要的战友呢，这两天都跑去日本了，跑去台湾了，不敢去西藏。下次会议你都会被抓回去柬埔寨。只不过完全是乱来的啊，这只不过是乱来的，就是完全是乱来的啊，不要存千万千万千万。
千万千万别转播今天的事，只不过求求战友啊，是占有不装外传这几个战友聊天的啊。我非常感谢战友们战友们给我发了几十万的这种思想，就是让我要睡觉睡觉睡觉，让我休息。咱今天就直播到这儿啊，直播到这儿，不管如何，这个线还在。新疆，香港，西藏，台湾14亿，中国人民全世界人民祈福。
谢谢战友了啊，今天完全是乱聊啊，搬砖小哥完全稳定，完全。
今天呢，我们就吃。关注香港，关注香港站友们关注香港今天视频，千万别外传啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/845/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：早上6点正好是北京10月1号下午6点，在继北京的上午阅兵之后。现在全国都是睡过中午觉了，睡过下午觉了，他们现在在准备着国庆晚宴。我和路德先生还有我们所有工作人员，他们都没回去，他们都在酒店，他们一起住的。
人家路德很幸福，好几个大美女陪他一起住的。我这是一个人回去，打电话视频分3次睡的不到俩小时，我就醒来了。我说人家年轻啊，越睡越不醒，睡得踏实。我这老了，不中啊。就在过去的几个小时，大家看到发生了什么。
昨天在结束的时候，我告诉班农先生，下一场表演该我们的了。看香港，刚刚大家都看到了，可能有些人还没有看到。在香港的现场共产党真的是明确的，没有任何回避的，在香港的假解放军用真枪对着一个孩子开枪了。这个孩子应枪倒地，可能已经是不在了。
据现在香港传来的，很多地方今天的大抓捕，和凶残的殴打追捕，还有开门。很多香港的战友们说，很多人在家里边都是别掏走的。而且现在穿各种衣服的警察都有，实际上就是解放军。那么亲爱的战友们，国庆是否是国殇之日，那么现在已经很明确了。很明确，绝对是个天大的日子。
你看掏枪，看这孩子，Bang一枪，看到没有，看到了吧大家，应枪倒地，我这（心）都跳。曾志健，不是曾志伟他爹吧。此时此刻，自由从来不是没有代价的。在追求自由的时候，从来不是没有代价的。小皮匠老么早的追求自由，嫁到法国去了，追求自由去了，自由爹之地就在法国。
你看香港为了追求自由付出了年轻的生命，此时此刻我们的内心世界除了沉重，沉痛，担心，更加要坚定，我们每个人都像他们一样。你看着没有，你连当猪狗的机会都没有，马上将你的身体变成尸体。
现在我们今天继续开始接近6个小时的直播节目，我们将和远在法国的战友小皮匠来连线。由她来给大家谈一谈，从国庆阅兵和香港的返送中运动和刚刚发生的黑枪杀人，我们同时看小皮匠带来的视频和她的问题。
路德先生请把我们的大美女小皮匠给连进来。
小皮匠；
由于我们昨天得到通知有点晚了，实在是来不及做视频，各位战友们非常抱歉。通过这次阅兵，我们心里就是一头冰一头火这种感觉。当这边他们用自己的实际行动，庄严严肃伟大光荣正确的这边的阅兵，可是那边普通老百姓的生活却让我们感到非常的揪心。
因为我和Percy都是从小就在北京长大的，土生土长的二环内的北京人。我们就一种感触是，每年的国庆阅兵的时候，大街上都会有一种戒严的活动。但是从来没有过像今年这么让人觉得，真是像郭先生您形容的那样，除了呼吸除了上厕所以外，其他的事情都不让你干。
然后呢，各个小区，尤其是长安街沿线的，都贴出了告示，跟大家说。在30号晚上开始，就不允许居民在自己家里居住了，要去居委会统一给规定的地方去。还有7层跟8层以上沿街的住宅，还都要用纸给糊上。那意思就是说，不允许从窗户那，偷着往外看。
在很久以前就不允许在北京的上空放鸽子，同时淘宝上京东上这些快递，从9月24号开始就不允许再有其他地区的快递进到北京。这是我们看到的这些消息，同时几乎在全国范围内，有一个听音乐的APP，叫虾米音乐，这上边几乎所有的歌曲都严禁评论，我们发现这个阅兵对老百姓的生活……
郭文贵先生：我打断你一下，小皮匠。从你在自由产生之地，和可以说是从人类自由革命成功开始之地，还有斩断所谓的皇帝独裁的头颅之地，法国大革命是人类最重要的地方。那么你来看，今天的大阅兵和香港的运动，还有阅兵对人民的欺压，你的感受，到底这个责任，老百姓跟政府之间的关系，还有共产党它在怕什么。它真的连老百姓放个屁都怕，你怎么看待这个问题。
Percy：我们发现今年跟17年有个共同的现象，就是刚才你讲的，国家和人民阅兵看出来的事情。就是今年又一次党旗在国旗前面，国旗后面是军旗这种现象。以前在习近平之前是从来没有的，因为中国有一个国旗法，国旗应该在所有的旗帜的最前边，第一位。
我们爱的是这个国家，不是党。现在习近平上台以后，就把国旗放在了党旗后边，如果大家去看一看昨天的视频，现在就是，党就是国家，而且高于国家，后面的就是党卫军，军又属于党的。先是属于党，再是属于国家。这个现象其实以前就有，一个CCP本身就是执法犯法，他们一方面说香港人烧国旗侮辱国旗国徽，自己也在明目张胆的，在世人面前违反国旗法。
这是一个特别能表现出，他们认为现在党高于一切。很多授予勋章的那些人，第一个要去忠诚。那忠诚谁呢，就是党，这一点我觉得特别特别明确，郭先生您说呢。
郭文贵先生：我觉得刚才小皮匠说的，你说的，都是通过昨天阅兵，淋漓尽致的表现出来。昨天在天安门上我们没有看到朱镕基，好像没有曾庆红吧，包括军委的几个非常重要的老同志都没在。我们几天前爆料，有朋友从上海，朱镕基那话，吓得自己在家都不敢说话了。
就刚才小皮匠说的这次阅兵，放鸽子也不行，在家里这也不让干那也不让干，不让回家睡，统一睡觉。那么你都像想朱镕基跟曾庆红也都吓成这样子了，估计吓病了，吓尿了。而且刚才Percy说的，这次党卫军这个事情跟当年希特勒一摸一样。
一会我们路德先生会把希特勒的阅兵再调出来，再看一看希特勒当年阅兵。希特勒当年阅兵的几个具体特征。你看拿枪打孩子这个，跟此时此刻北京天安门出现的情况，还有刚才Percy说的党卫军，都是有联系的。
你去想想，今天的互联网能让我们立体的展示，此时此刻随地拿真枪开枪的这个镜头，还有天安门上的党卫军代表国家，它绑架了国家。然后国家下边是1万6000个兵，代表了14亿人民的兵，还有十几万所谓拥护的老百姓，打着塑料花和纸糊的花朵，然后唯有共产党才可直播的这么一个直播形式。
刚才Percy和小皮匠你们看到，你俩都在欧洲，如果今天，在欧洲出现这种情况，几乎是不可能的。当时1932年希特勒阅兵的时候，他有很多超人的创举，到今天都是无法超越。但是他却开启了邪恶的纳粹帝国，他真正的是挑战人类，威胁人类，被称为世界上最大的恶魔之一。
几十年后，我们能在天安门看到一个中国的希特勒，一个中国的纳粹组织，在尽情的表演，而且毫不含糊， 在香港就杀人抓人，进屋抓人。就在几个小时以前，在天安门上喊的，对香港坚持一国两制，坚持港人治港，坚决依法治港。Percy，小皮匠，你们什么感受。
特别是我旁边路德先生，好像跟他没关系似的，他无动于衷啊，好像很享受似的。你们没法想象，我是真的浑身起鸡皮疙瘩，跟针扎我一样的。我到现在，作为我这样的人啥没见过，都能解释的了的人， 我真很难解释这个现象。
你说现在港人治港嘛，依法治港嘛，真坚持一国两制嘛，你这就开始杀人了。所以说自由本身的意义是什么。法国罗浮宫那个女的拿着枪，裸着胸，领着男士说，革命，自由，这么有名的画作。反左，在下边有一句很小的字儿， 一个民族的自由就是一个民族的未来，一个民族女性的觉醒就是一个民族国家的觉醒。
那么今天两位都是女士，今天在大街上，看到天安门上的美女，年轻的美女无知的少女，她的爸妈怎么想，这孩子未来怎样，到底是共产党的玩具，玩偶，还是真正的未来。同时最关键的在香港现场，在香港追求自由最多的，开启了民智的，香港的女性崛起了。
现在此时此刻跟我对话的，Percy，小皮匠，一个在德国，一个在法国，一个产生希特勒的国家，一个产生自由革命的国家。然后我们现在所有的人，严格讲，我们都在国外，全都是流浪分子，全都是避难分子，是不是。
所以今天你不觉得很滑稽嘛，你从天安门连一条线，连到香港，连到德国，连到法国，再连到我们纽约，而且现在千千万万个在镜头前，看此时此刻直播的。这个滑稽，这个荒唐，是用什么语言无法形容。
所以共产党的这个无知，它真的不是一般的无知，不是一般的傲慢。最根本的本质，共产党这些站天安门的人有几个有几年活头的。无论老的，有几年活头。那么这些人他们真的了解这个世界嘛，他了解这人民嘛，他能代表人民嘛，他真的了解现在香港进行的运动嘛。
答案都不是的，可是为什么，就拿一个防火墙，就拿点粮食，就拿几个电视台在那块忽悠，就那几个人儿，把整个中国14亿中国人给忽悠成这样，14亿人呐。Percy，小皮匠，路德先生，你们想想没有，它是14亿啊，不是1000多万，200多万呀。
为什么我们这个民族变得这么可悲，这么可怜呢。刚刚一个小时以前，我跟香港现场的人，嚎啕大哭，我说这么冷静的人怎么，他是个律师。他说郭先生，我看到天安门上的阅兵，我就觉得我当中国人，我当香港人，我觉得我可怜。他说都什么年代了，中国人还玩这一套，北朝鲜也觉得是个笑话。
怎么也不敢想这笑话就发生在天安门，而且还这么发生。这哥们受不了了，而且本来这个是是超级爱港爱国的，当年还准备要选香港特首，跟梁振英特熟。他当时是律师界别的，非常帅的一个人，特别好，真的爱中国。
我说你倒是爱国爱党啊，后来时间长了，他说，我发现都爱党不爱国。当年像选香港特首嘛，他说港澳办来找我谈，希望我成香港特首。这哥们儿他要当，没有梁振英的。然后很多人支持他，后来我跟他老婆有次聊天，我说我给你介绍介绍共产党的历史，爹亲娘亲不如党亲怎么来的。
共产党毛泽东是怎样搞女人的，他们怎么杀孩子的。他老婆说，郭先生你讲这些都有证据嘛。我说你们从来不了解共产党，我给你找点证据。后来我就专门把台湾人送给我的一本书，《共产党与国民党之间的较量》那本书，有些人看过，有些人没看过。大量出版的，那里边有很多图画，他老婆成了我最大的说客，最后他当然就知道了，现在的中国就是党的。
刚才跟我哭的时候，他说，郭先生我现在想起你当初跟我说，我要当了香港特首，我可能比林郑月娥还坏。他说这个党就是让人变坏的，他说香港100年练就的警察，它（CCP）一个小时就给毁了。
所以说这个魔鬼的力量是多大呀。Percy，小皮匠，你们问的这个问题特别好。这次的阅兵，严格讲，说白了，没有任何稀罕的。路德先生可以作证，在船上，我给班农先生，99%吧，不能说100%，完全这样吧。
这实际就展示了一个，我们很团结，别挑战我们。党内现在就一个人说了算，习近平。这次所有的就是通过十九大修宪，阅兵变成了人民军队变成了所谓党，党已经变成了习。就是习家军，就宣布是习家军了。然后你看看特别是许其亮，乙晓光，丁来杭原来这些老兵，几乎原来的人都不在了。
更重要的大家要看女的，Percy和小皮匠，你见天安门上有几个女的领导啊，包括女的老领导。这次真的，你在天安门上看，出现和没出现的人，绝对有政治意义了。这就跟我们头两天爆出来的，解读出来的，朱镕基和江泽民的恐惧。曾庆红现在也恐惧到不敢出来，吓尿裤子了。估计找理由，到海南，到哪治病去了。
但是天安门上有几个女的，所有人要求是必须到场的，中央通知是必须到场。胆敢不到场的就两种原因，一个是实在是病了到不了场，一个是实在是抓了，想来来不了了。那么这个未来你会看到很多政治端倪。
另外一个我听说，宋平本来是不来的，最后也是来了。宋平不来，我这个习家军的法制性不够。这个宋平是最老的吧，在里边，最老一代了，那不行。军队里边的几个老同志几乎都没来，除了抓的抓死的死，活着的几个核心人物都没来。
这是很可怕的，习家军里边没有延续性，没有老干部，这个有问题。再个昨天在几个大战区里边，我看到主要是以东部战区为主。东部战区里边很多将领，都是许其亮的手下。所以现在中国习家军的底子是什么呢，全部都是空军。
但是习重视的是海军，海军的吴胜利啊，过去的这一套东西，几乎都被抓完了。就是张万年的手下呀，还有刘华清的老手下，都换完了，全部都给消灭掉了。现在换的基本上都是杂牌兵。
这个军队能不能打仗，我可以告诉你，就昨天看的这个军队，它绝对不能打仗，绝对心不齐。现在也能看出来，对香港采取行动了，这里边有深刻的内涵了。我知道他们为什么在10月1号以前，不宣布全部戒严，除了过个顺利平安的国庆节，过渡到习家军。
更核心的背后有一条，他还真不一定就敢当时动的了。我认为在香港问题上，党内的争议是巨大的。因此这个国庆让我们看到了共产党真的是山穷水尽，疯狂至极。我先简单说到这，Percy，小皮匠你俩有什么指示。
Percy：郭先生我们还看到一点，很多大家都看到了，就是上一次60年国庆阅兵的时候，中央军委那些人几乎全部阵亡了。大家都想说，这比二战的伤亡还惨重。全部都换了血，全部都没有了。
今年还有一个特点，在阅兵的队伍里边有一个将军的方阵，27名好像是，将军去阅兵。看西方，我不知道，多少年的心血，他们应该是做将军而不是在这迈着方步在这表忠心。现在就是几个人耍全国人，在这一起做。经历这次的阅兵，表现的特别明显。
外强中干，但是我有飞机大炮，能撑一时撑一时，这个状态今年特别特别明显。很多北京年轻人都离开城市，根本就不是大家想的那样，粉红在北京呀。其实这几天我们观察微信群这几天，有一个很大的分裂。就是一群人真的只看到祖国一片红的状态，但是相反有一大部分人真的是烦透了，就觉得是第二次文革，就是毛泽东转世，看的特别特别清楚，我相信很多人都看到这一点。
几乎所有的人都是很傻的，但是这一次很多人都在觉醒。
郭文贵先生：小皮匠观察的非常好。严格讲在昨天之前吧，咱们大家说像文革这词儿呢，大家怀疑犹豫。但是今天来看，它已经不是像文革了，而是超文革了，一夜之间超过文革了。文革当时有两样东西是从来没有的，这跟老革命谈的时候，就说文革当中，毛泽东不管如何，他还开个会，他还说所谓的中央。
他老提，中央政府，他老来这嗓子。还有一个是他团结老百姓，他把孩子，红卫兵都团结起来了。所以小皮匠，Percy你都记得，很多学生孩子还是团结的。因为有红卫兵啊，是吧。他还要有个群众基础。
这回可不是了，你发现他（习）团结谁了，杨改兰，你发现他团结死去的张继忠之女叫什么，你发现他意思是什么。他只买死人的心，他只买100%舔他裤裆的人的心，他可不在乎老百姓。他也不在乎党中央，没党中央，唯我独尊这四个字，是这次在国庆上看到的。
当年文化大革命是玩啥呀，玩那么长时间，死那么多人，是因为一个人没说了算，到处是利用人民整人民，他要像今天这个权力，今天这个整法，那Bang叽把人全给弄死了。不用把刘少奇弄开封去，弄到三座门就给搞死了。
像郭伯雄徐才厚，直接弄到301给癌症死，艾滋病死。不是开玩笑的，秦城都不让你去。Percy，今天这个中共那绝对不是像文革，是超文革。昨天群众的方阵里边，你们有注意到群众方阵是干嘛的嘛。
打出的这几个核心，毛泽东，邓小平，江泽民，胡锦涛，最后是习近平压阵核心。习近平之后是啥，你看那口号，习近平讲话是什么，就那一句核心。世界上没有任何一个国家和力量可以推翻共产党，可以挑战我们。
这个话很多人解读，外国媒体很多解读。昨天细丝小哥解读，真的是问的特别好，为什么大媒体都不跟我们。除了贪婪和恐惧还有他们愚蠢。这句话，路德先生，你知道有几个人敢讲。人类上有几个人敢讲这话的，没人敢惹我，这就是习说的。谁能惹我，你惹得起我嘛，不就这意思嘛。
哇塞，路德先生，这不是开玩笑的。据我所知，默罕默德全知，耶稣还有释迦摩尼没讲过过。你记得他们讲过吗，路德先生。没人讲过，关键的问题。Percy，它不是像文革，它已经超过文革了。他（习）不要任何基础，他只要一样，老子有武器。
这从过去的文化大革命，以人斗人，还要依靠党中央，到今天过渡到，老子谁都不需要，谁也不怕。爱咋地咋地，谁惹我弄死谁，因为没人敢惹的了我。Percy，这可不是开玩笑的，刚才我和一个国外的战略家，他说你怎么看待这个国庆，他今天早晨上节目。
一会你们就看吧，都是跟我说的一样的话。一会所有FOX，BBC，德国最起码十个电视台跟我说话一样，你们去看去。我说这是中国历史上从没有跨越的线，就共产党一起耍流氓变成了一个人耍流氓，一两个耍流氓。
共产党只是在全世界说，你别惹我，我有反击能力。变成了你不敢惹我，惹我我弄死你。过去说，我是保护中国人民，我为中国人民而战，我是为了国家而战。现在直接告诉你，老子就为我而战，咋滴。
啥叫国庆大阅兵，国庆阅兵，你党咋跑前边去了。所有一切党在前，讲话党在前。前天我跟路德先生在船上，我和班农先生，我讲的几个重点，一样也没少，路德先生。王沪宁这个人我太了解了。王沪宁这个人呀，这个在历史上，真的是，有赵高，王岐山，再加上一个最坏的商鞅，崇拜的商鞅的王岐山，再加一个王沪宁，俩人综合体。
完了，这个国家是完蛋了，这真是完了。如果任何脑子有问题的，如果任何脑子有大病的，看到昨天的事儿，我估计他也害怕。因为这里边已经没有人了，昨天的整个天安门广场一切都是服从于一切。昨天你看到把人，昨天Percy你说的那个老将军，你没注意到。
那老将军都是代表派别的，很多老将军是西四方面军的。都是习家军和马家军战斗的时候留下的那些根儿红苗正的人，也就是延安第一期和延安第三期。就没有当年毛的，你不要看当时习去拜，绝对去毛化，绝对去邓化。
就那老兵，有的都在呢，就不让你上。昨天绝对就是一个共产党历史的大清算。东北那个所谓的英雄张，不就是他爹嘛。马晓天是张少华的女婿，许其亮是（习）100%的哥们儿，亲哥们儿，共上床共扛枪的哥们儿。然后乙晓光是跟马晓天是哥们，都是玩飞机的。
基本上是不用你任何人，一切都是跟我的，不管他是什么来源，什么程序，我也不在乎任何什么道德。这就是一句话，为我所用，这就是我家人。昨天的阅兵，应该说是习家军大阅兵。习家党大阅兵，然后就是告诉你全世界，谁惹我谁死，也没人敢惹我，也没人惹得了我，其他一切都不存在。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
