<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>任志强 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%BB%E5%BF%97%E5%BC%BA/</link>
    <description>Recent content in 任志强 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%BB%E5%BF%97%E5%BC%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月8日GTV直播谈疫情</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1099/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1099/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Hi…回来了，哈哈哈，兄弟姐妹们咱们又回来了。直接就上线全部回来了，真够快的，首先战友们我想说刚才不是黑客啊，绝对不是黑客，他是在黑，它没黑断，是我们的技术操作的问题，是一个技术性操作的问题，不是他黑的。所以说我们要试，因为这是技术操作的问题，亲爱的兄弟姐妹们，好，我今天跟木兰聊着聊着聊上瘾了，忘了，咱现在在试跟木兰聊天连线。
我现在给大家再简单说一下，今天，战友们，我再次跟战友们呼吁，特别是国内的战友们，不要相信共产党说的话，不要上街，我现在给大家看一下，这是刚才美国的某个机构的，关于情报机构的，他一直在看，他在某地，都一片雪呢，大庄园里边，哎，怎么断了？一直在看GTV。我再告诉大家，你看这些人全跑去农庄去住了，亲爱的兄弟姐妹们，国内的战友们，我再次告诉大家，千万不要返工，千万不要随便上街。
你看到昨天武汉一个人倒地了，那是在大街上走着走着嘣一下倒了，挡不住盖不住了嘛，在家里边死的、在家里边倒地下的你永远不会知道！
我们国内的战友们给我发信息说，郭先生你一定要告诉战友们，我们现在的数据和死的人和现在天天烧的人那是天文数字，那可不是走在大街上倒下了没办法，警察不能马上把他给拽走。从来不存在第2次爆发、第3次爆发，一直都在爆发，我们没必要说这个假话，我们希望中国真的是零感染，我们的家人、我们的亲人都在国内，我们的战友都在国内，我们最希望是零感染，共产党你就太牛了，我们给你磕一个去，但它不是事实啊，战友们，这是一个。
第二个，经济糟糕到什么程度我告诉你们，我这乱讲话瞎蒙的。一星期前，中南坑里边听了李克强对经济形势的几点意见，其中几点意见的其中一条就告诉他，说中国将面临着三千万到四千万的失业，而且是中长期性的。战友们你们去查查中国的经济数据，三千万到四千万的失业是什么概念，美国现在已经是一千万了，你觉得中国能是三百万吗？可能吗？东莞有一个数据大家一定要记住，东莞是多少复工了？这点用电量？整个东莞的用电量，过去的三周是过去的8%，不超过12，东莞有多少外资企业？这是一个。第二个大家看湖北，湖北一直就是8%到15%，你相信它的经济能会好吗？
然后是金融市场，上海的、香港的、深圳的，像我们基金，只要是一大出单，立马就给你拒回来，电脑故障你卖不出去，你卖个10股、8股，甚至一万股，你卖个一百万股试试去，不让你卖，只让你买，然后你卖了、你买了，那个电脑数据没有任何变化，就是搞电脑手指头控制。现在共产党从过去的午睡玩手指头，现在在整个股票市场、金融市场完全靠手指头，典型的王岐山手指头党。
另外一个关于任志强的事情，大家谈的很多，我跟你们讲，本人知道我们盘古的地本身就买的任志强的，是任志强买了不给人家钱退回给了大屯，大屯卖给我。我给大家说说任志强，任志强敢站出来说话，牛！绝对是男人，咱佩服！中国企业家里边，房地产商里边，如果有几个任志强，那中国现在不是这样了，而且任志强不必这么做，任志强完全可以用他跟王岐山的关系和他爸爸打下来的江山的关系，可以过得更好，完全不需要这么做。任志强是有情怀的，任志强是有政治野心的，是有追求的。政治野心不是要当官啊，他对政治是感兴趣的，也是见过大钱的人，不会为钱被绊倒的。
所以说中国现在跟在任志强背后的这些人撺掇着任志强干的，真正敢像任志强这样干的人，没有！好男人，好企业家，太棒了。但是他现在成了习王斗的牺牲品。任志强能活着出来就是万幸了，不管判3年判5年，只要判你了，他就别想活着出去。所以对任志强来说，灭了共产党他就能活着出来，还能成为英雄，只要共产党还在，他活着出来很难了，但他绝对是一个英雄，我们希望中国多出任志强。
包括任志强是王岐山的人，我说过，王岐山今天说，老郭我跟你一起去灭共， 就是最好的战友，王岐山也是我最好的战友。如果姚明珊说老郭我支持你爆料，你就是我们最好的战友，一定的。
另外一个我跟大家说，现在国内的很多战友发来了很多信息，就是储粮食，储粮食的问题，问我，我没法回答你这个问题。我为啥没法回？
不管你怎么储备粮食，整个中国的粮食目前非常紧张，如果再这样下去的话，西方完全是封堵的话，四个月，中国粮食将极为紧张。如果到今年年底的话，西方跟中国，就是共产党还在那儿的话，或共产党不在那儿的话，我会告诉你，只要西方封堵，中国今年年底就极为难过。回不到大跃进，不会那么糟，但是会让你很难受，有钱买不着。不是有人发信息说，哎，十块钱、二十块钱一斤我也能吃得起，不是你吃得起，是你有钱都买不着，这是很可怕的。如果遇上坏年景就是丰收不好那就更惨了。所以说，还是一个，只有没有了共产党，全世界才能卖给中国粮食，中国产的粮食即使你丰收情况下你也不够吃的，还有价格一定会涨，会暴涨，这是一个问题。
另外一个我跟大家说一下关于药的问题，我在一月份、二月份说过你会看到全世界，哎…我有解药了，我有有效的疗药了，我有有效的办法，此起彼伏。然后说这个地方感染率下降了，这个地方死亡率下降了。就像昨天一样，曼哈顿我有几个朋友说我们出来运动运动，憋死了，纽约今天死的人少。我说我劝你留在家里，越是这个时候越危险，结果叭一下跳到了一个死亡高度，七、八百人，把他吓傻了不敢出来了。
所以说战友们，因为你一定会，这是一场战争，我们就在第三次世界大战之中，在大战当中你想赚钱是不可能的，就是给共产党赚钱；粮食一定是战争中最贵的，再降价再多余是不可能的；第三个，这个战争是病毒，这个病毒没有解药，没有解药出来什么药都是在你染病以后有可能帮你，彻底的治好绝不可能。而且目前看来，吃完药所谓的好了，半条命，大半条命已经废了。所以唯一的办法就是不要染上，染上不要马上死亡，这才是核心，战友们，这才是核心中的核心。不要随便相信他们。
我们都在努力地帮助未来有可能的法治基金法治社会捐款者和战友们，一旦染上病毒我们希望法治基金、法治社会能给大家提供一些药品，青氯喹，阿奇霉素，包括我们买的那个测试机，希望能给战友们也能使用帮助，包括我们订阅更多的高级的手套和口罩和消毒用品给大家送过来。
我预算我要一直在有解药之前，我相信一年半是很难的，在这个期间我们努力地成为一个战友们的唯一一个在关键时候能不能弄到药，能不能弄到口罩，能不能弄到急需救命用品的一个微信的平台，这是法治社会、法治基金、我们GTV、G媒体必须要干的事，路很长、很艰巨，大量的金钱，很不容易，但是这就是我们在面对疫情，我们必须做的，爆料革命战友必须做的，互帮互助互救。只有在这个时间互帮互助互救的战友才是真战友，这个爆料革命是值得你关注、值得你信任、值得你付出，这是我们必须要的。
每天喜马拉雅大使馆都在上班，王雁平同志、我们的一个个美国同事冒着生命危险每天都在做事情，想尽一切办法，我们好多法治基金捐款者，我们给了他们特别特别的帮助，但是我都不能说，他们感激死了，很多人是真的是捐大款的都被block掉了，但我们知道这是捐了，我们一样尽全力去救，这是我们现在最关键的。
那么在国内的战友你要想到，有些我们帮不了的，你那个粮食一定会贵的，缺是一定的，一定会贵的，经济上在国内好是不可能的。另外一个想在国内拿到真正的好药是不可能的，像国内很多药品，几百盒，几千盒，几万盒，现在有一个人给我；两百万盒，昨天给我发来了，是吧，两千万口罩国内产的，货直接发到纽约，货到付款，我说不要，绝对不要，一个国内的口罩，一个国内的试剂，一个国内的药品，一概不要，西班牙产的，越南产的，昨天有三批都是越南产的，不要，我们要给战友的一定是最安全的然后是最适合你的，最实际的，这是我们一个长期的。
所以说战友们粮食你没有了，我们能不能救你？战友，这个太难了，因为粮食能送到你手里太难了，就像我们国内的口罩有时候有的战友寄了11次才收到，你想多疯狂啊，我们寄到一个北京海淀区的战友11次才收到，所以说你没粮食的时候帮你就很难，但是我们现在已经做了最坏的准备。
我也跟所有的人包括我们的法治社会、法治基金的卡尔巴斯，还有这个班农主席我们商量，今年如果开战了，战争开始，在5月份开始战争了，我们怎么帮助国内的战友，如果在香港台湾开战了，我们怎么帮助香港的这些孩子，帮助香港的同胞，帮助台湾的同胞，如果说是局部性、区域性的封锁制裁，我们怎么再帮助香港这些孩子。
我告诉大家现在就我说是香港是中国人耶路撒冷这个概念，在西方高度地被认可和重视，所以他们说我们怎么能把香港如何变成一个，总比大陆好的，一个储备的战略物资就未来缺粮食和发生战争脱钩和整个的封锁制裁的情况下，怎么帮助战友们，所以说我就跟他们说我们这个GTV太重要了，一旦这种事情发生，发生战争，整个国家被封锁，然后经济被高度制裁，在国内的、在海外的战友们，香港的这些英雄孩子们，能在我们这个平台上发声，能传出世界的声音。
所以说我告诉战友们，最坏的时间根本没有到来！疫情，西方的反制，西方的制裁，甚至是战争，然后我们不可确定的那一半，擀面杖子，疯狂，打台湾去了，台湾香港实施正式戒严，国内实现粮票现在叫做这个采购券，粮票制度。然后大面积地利用疫情把各个省都给戒严了，不听话就把你给杀了，然后封锁所有的网络，这就疯狂了，那个时候多需要GTV，多需要G-NEWS，多需要爆料革命。
我们现在很着急呀，我每天醒来都给我们的团队，现在都在听我的那个大师，大师，我真的求求你了，争分夺秒，争分夺秒，真的，GTV你说一亿美元，两亿美元就对我来讲，战友们，郭文贵，几百亿美元在那搁着呢，你说我在乎这个吗？我不在乎，我在乎爆料革命，它太需要一个成熟的稳定的GTV和G-NEWS。
因为我能看到14亿中国人正在被像一群羊一样的被赶上悬崖边，如果我们不去告诉这些同胞这些羊，我们都是羊，人家是共产党是牧羊人呢，是吧，爹亲娘亲不如党亲，爹好娘好也没有党好，我们这些羊都被赶到悬崖下去，我们这些羊就会使劲喊：不要走了，不要走了，再走就掉下去了。也不能把这些羊赶到沙漠去，你到沙漠你不跳悬崖但全饿死了，这是我们现在最想干的。
战友们你们一定要记住我在几个月前，几年前我说的话，我哪次说的不对，海航就被我们给说死了，而且海航从第一天我们就说结局就是死人，抓人和把它再国有化，钱拿走，做到了吧？抓完任志强就抓陈峰，抓海航，一定会抓，一定会抓，大家记住我今天说的话，一定会抓！什么周亮，田惠宇，田国立都给他抓了，没有一点悬念，这就是习王斗争的结果，谁都别想安全。
共产党这个魔鬼的机器亲爹都不放过，亲爹当副主席，儿子都能给你变成刘少奇，这是体制造成的，跟道德感情没关系，不要拿着道德看政治，大家要是拿道德与人性去衡量共产党那你就错了，你要拿着畜生道，流氓道，黑道来看共产党那就对了！王岐山就算是习近平的亲兄弟那也得这样！
这就是我希望战友们在我们最关键的时刻，人家赶着咱往悬崖上走了，往沙漠里走了，你停下来，你停下来我们尝试救更多的人，这就叫爆料革命。
这就为什么路德访谈这么厉害啊，最早让你存粮，让你换现金，让你跟我们一起做的，最早人家路德讲的国内的这个病情的严重性，是不是，郭文贵我们爆料革命和路德，路瑞谈，路安谈，还有我们的路博谈，我看现在超级厉害，是吧，原因不是大家都希望安红的性感，安红的嘴都想亲她，而是因为她说的都是对的，也不是喜欢你老江的擀面杖子，爱马仕皮子多厉害，而是你老江说对了，也不是喜欢你路德头大，也不是你博博士口才好，而是你讲的是真话，人家艾力女士讲的是真话，这才是关键。我们就要讲真话，不要让共产党再骗我们，这个代价太可怕了！
前天有人给我发消息：郭先生，川普总统这也太阴了，就是因为他要十一月份要当选，他就放这个病毒，你说这咋弄？！
还有人说美国的那五个军人现在是不是都被干掉了，我说哪五个军人，他说就那五个到武汉转一圈投毒的军人，深信不疑，是我们的战友。我说我看了n遍了，你真相信啊，他说郭先生这是真的，肯定是真的，共产党不好但这个是真的，我说共产党不好这个肯定不是真的！
所以说多需要我们爆料革命多说，说说说，不但要说死海航，说透海航，说倒海航，说倒海航，说灭共产党，我们还要说出整个中国人的未来，这叫说真话的力量！
算了，不说了，今天就这样，股票，股市，金融市场，波动，波动再波动，千万别投机，投机就是找死，那就你自己给自己弄的次生灾害！
不要忘了香港，香港的孩子他是我们的圣地耶路撒冷，现在听说中南坑最头疼的就是香港，就认为美国人跟西方人会借着香港把经济给摧毁，然后局域性地整个给他封锁，香港人真太了不起了，救了台湾由救了中国人，忘记他们我们坏了良心啊！
现在为香港人民、台湾人民、14亿中国人、全世界人民、西藏人民、新疆人民祈福，凯琳女士，凯琳女士正在做手术中，我一大早赶紧为她祈福，谢谢战友们，战友们放心她一定会好了，他先生家人一直在陪伴她做手术，我们很多人都在陪伴她，放心吧谢谢大家对凯琳的关心，现在一起为所有人祈福。
我这个衣服是一系列的颜色，有战友问我是什么颜色的，一系列的好多颜色，包括这鞋子都是好多颜色的，行了亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播就到此为止，大家千万别侥幸，不要让疫情把你的思想时间麻醉了，造成巨大的错误，绝对不要！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月29日关于王歧山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。
抱歉了，晚了几分钟。我六点钟的，起点三十五才醒来，赶快冲进去洗澡换衣服。
刚才老领导又打电话过来。又在那儿跟我喊了半天。所以晚了几分钟，真的很抱歉。非常非常抱歉。
今天请大家坐好板凳，坐好准备。咱们要做好长时间准备。今天的事情比较多。
【忧伤和思考的节日】
首先我说今天是中国历史上最关键的，大家记忆犹新的，也是老百姓忧伤和思考的一个节日。
在我们山东的老家。非常的在乎这个节日。五月端午屈原节。在我们老家也叫正义节和思考节。
特别在今天这个日子里，我在想今天中国还有没有楚怀王？有没有宠妃郑袖，有没有公子蓝。公子蓝是多么重要啊！还有一个靳尚，我们有没有靳尚呢？我们今天的生活中有没有公子蓝，郑袖，靳尚，楚怀王这样的人呢？有没有大秦的李斯，赵高呢？我们的楚怀王是个笑话。但是他是历史，事实。公子蓝今天能看到的N个太子党。郑袖就是我们能看到的领导人的N个家属和情人。而且经过几千年我们还有新的名词私生子和私生女。今天思考屈原的时候，屈原两次被流放，都有冠冕堂皇的理由。除了没有被强奸之外，除了屈原先生没有黄艳的小手，跟他发生关系之外，当时也没地产商，像潘石屹先生和任志强先生之外。
事实上历史和今天是惊天的相似。我一再说盗国贼，子蓝，靳尚，郑袖，这都属于盗国贼。没有这些盗国贼，根本不可能形成战国时期那样惨烈的局面，虽然屈原也姓米，米姓。后来米月嫁给了秦王，生下了皇帝，我们的秦始皇。
历史是如此的吊诡，在今天端午节的时候，真的希望大家思考，我们的身边为什么一直有公子蓝？为什么有郑袖？为什么一直有屈原这样的人被冤枉？为什么大秦死在了李斯赵高身上。我相信轮回。我相信因缘 。
【过去的六个月】
今天我坐在这里的时候感慨万千。刚刚几分钟以前，我尊敬的其中一个老领导，给我打电话还在让我相向而行。还在说我的事情由慢到缓由缓到急，尽快解决，逐步解决。还在听他后面领导的话。还在糊弄文贵呢。我跟这位老领导从伦敦见至今已经六个月了。他是受各方领导正式官方和我接触的老领导，这个老领导这的是个好人，发自内心的说是个好人。不管怎么样，他让我的四哥和六哥，妻子和女儿恢复了自由，我郭文贵，老郭家和全公司都会感恩戴德一辈子，虽然说是后面孟建柱书记等人批准下，也可能是习主席批示下，恢复了自由，但是具体联络人，我感谢这位老领导。他是我说的党内绝大多数好人的代表。
最近几天来发生了很多的事情。今天在端午节说出来非常有意思。六个月我和这位老领导接触，从开始到现在发生了一系列的事情。从开始根本没人知道到我出来爆料，到明镜爆料，到VOA爆料，到成了我自媒体爆料。从我当初的我愿意配合，只要求依法对我家人员工和资产进行一个解决方案，我拿出N个方案，到今天一直让我相向而行。三次见面，两次在伦敦，一次在美国。时代都变了，川普都当上总统了。川普都到欧洲转一圈回来了。春天都过了，进入夏天了。还让文贵相向而行呢！
我们家人的头发都白了。有白了一圈了。我母亲眼睛又哭瞎了。我员工所有的家人已经从半神经病到真正的神经病了。
半年来这些官僚的作为，和一面和谈一面下手，一面欺骗着这位官方的老领导，一面对我采取各种措施。从过去劝说，暗杀到了明杀明说，从VOA电视那24小时，所谓的红通，过去对我家人的再次抓捕，录制了三邪视频，强奸员工视频，全世界的媒体对我进行了打压。进行暗杀，又再次见面，知道今天。我们国家这个政府，不要说没有信用，就半点信用都没有，严格讲今天谈判背后的领导，连流氓和诈骗犯都不配，六个月来，我看够了你们的表演。如果说过去28年我没有搞明白，那么这六个月我真的搞明白了。而且这六个月以来，可以说每秒钟对我来说都是痛苦的。对我的家人员工来说都是痛苦的，我们都盼望着下一秒又好消息。如果郭文贵和员工们犯罪了，违法了，依法公正解决。你没必要押两年半到三年。李友等十六人，六罪四罚，数额巨大。连办案人都说，如果跟李友的人比较，你们的人不但没有罪，应该是好员工好公民。李友所谓的检举揭发同事立功了，回家了。在里面享受国家领导人待遇。我们的员工受尽了羞辱凌辱，欺骗欺诈，刑讯逼供，打残废，至今严密羁押，连名字都不让知道。
李友给所有人送的钱送的美女起到了作用，令计划儿子令谷的车是魏新送的，你们也不敢公布。那法拉利车是你们北大送的。李友却回家了。不但他回家了，员工全回家了。他们加一起的刑期还没有我们四个员工加一起的多。这就是中国的依法治国。这就是中国的反贪。马健副部长，现在唯一公开的跟我有行贿关系的人，用你们的话说是六千万。我检举揭发的傅政华先生，我们给他送的钱，现金送了三次。要求一个金融牌照价值几十亿，海外要求五千万美元。我们实据，你们竟然不查不问。你们不但不查不问，还让傅政华先生一次次出境。证明他没有事。这就是你们的反贪。
潘石屹先生的容积率从不到1变成了5，从不到1变成了15，你们不但不查，还让他站出来诋毁我。就连任志强先生也阴不阴阳不阳的在微博上说“听说郭文贵说了半天老吓唬人，你亮两条，把我们吓死呗！一些道听途说！“
是吗？你觉得我道听途说是吗？我现在就告诉你们我怎么道听和途说的。
【王岐山和赵高】
大家回头看一看，从我爆料第一天到今天，诋毁我的人都是什么人？胡舒立是站在前面的，然后有潘石屹先生，黄艳女士，岳文海先生，还有就是公安口这几个人，从骇客到美国，骇客到网络，骇客到世界，骇客我手机，骇客我推特，下作手段无所不及。这是一个国家对我一个人的攻击。那么这些人背后的老板都跟谁是一伙？
包括头两天路透社又登了一篇我和托尼布莱尔的文章，又是完全引用了胡舒立所有的话。现在我想问问所有的同胞们，在过去的五年，习主席被骂的，全人类难听话都骂给他了，可是你听说过有骂王岐山书记的吗？从来没有。
是王岐山先生伟大吗？是他真的不贪吗？是他神圣一尘不染？还是王岐山先生从来不近女色？别人都是强奸党，他非常干净和纯洁？他是处男？王岐山同志是处男？他没有孩子就证明了他没有生殖能力没有性能力吗？他没有孩子就不贪吗？
我们历史上赵高，他贪不贪哪？他没孩子啊。历史上子蓝郑袖贪不贪啊？我们历史上无数这样的人。
所以大家想，为什么没有人骂王岐山书记？为什么都骂习近平主席？就连美利坚合众国，最自由的地方也没有骂王岐山书记的。而且2015年王岐山书记公开说“所谓的抓这些官员，我王岐山没抓过。我一个没抓过，跟我什么关系啊？“
那是谁抓的呢？那就是习近平主席抓的，孟建柱书记抓的。那就和你王岐山没关系。接下来全国上下，全人类，全地球，全宇宙，连中国发射的卫星上都查得到的，王岐山书记是神人，一尘不染，圣洁至极。几乎是佛祖再世，菩萨再世。无儿无女不近女色，救火队长。
所有接触我的记者都问一句话“为什么王岐山这么多年是全中国被全球认可最干净的人？”我说很简单，他拥有一个胡舒立女士，他拥有N个利益集团，他跟西方的政治家们有桌子地下的交易。海南唯一的证券公司变成了高盛高华，还是他家人当总裁，只有在他在位期间把金融牌照判给了西方，他跟西方有利益交易。他跟西方有复杂的背景。
为什么这么多年反贪的罪过都让习主席担了？而王岐山书记，孟建柱书记啥事没有。公平吗？谁都知道抓的人跟谁有仇。谁都知道《人民的名义》电视剧是谁让拍的。我跟习主席没有所谓的政治和利益，我是用事实说话。如果谁能给我提供习主席各种腐败证据我也照样揭发。可是没有啊！
他们家人做生意我非常清楚啊。他们家的人做的那些生意加一起不如王岐山书记和其他几个盗国贼的零头的零头。我说话是讲证据的。
王岐山书记的私生子私生女有几个？你敢站出来给我说吗？你敢在全国人民面前接受DNA化验吗？
我曾发推说过，如果我查不出你两万亿的贪腐，我郭文贵从这楼上跳下去。
六个月了啊，你们以谈促打，以谈找机会杀。
我从第一天告诉你们我有N个选择。欧洲日本美国每天都在问我，让我作出选择，我没有这么做。我始终觉得中国是我的国家，是我的祖国。我应该爱这个国家。我不想接受西方给我的特别保护方案。我想让我的子孙我的父母，看到他们希望看到的那样。让子孙看到他们的祖爷是一个有坚持有理想的人。我爱国家我爱人民。我恨盗国贼。我恨你这个体制。
可是这六个月来，我用全家的生命，过去三年的痛苦，一而再再而三的延伸。你们一次次对我进行暗杀和追杀。
美国相关部门跟我谈话的时候说“你知道你周围有多少人想收拾你吗？想做掉你吗？用过什么办法吗？“
我说我当然知道。但是我相信我不会被他们做掉。他们说“为什么？”
我说我是正义的，我是受到佛祖上天诸神保护的。他们大笑。但我说的是真的。
【过去的三周】
就在三周前我说不爆料什么原因呢？我想让大家知道的事情。
三周前这位受委托的老领导决定来美国见我，我接受了。说”从现在起你不应该再爆料了。我说“好，从现在起我不爆料。不报王岐山书记，孟建柱书记和孙立军的料。我是说这三个人。但是有前提。我妻子女儿另外一个女员工马楠，我侄女郭丽洁，必须马上回家，到美国见我。“他们答应了。我的妻子女儿来了，我的员工和侄女到现在没有来。他们绝不会百分之百守信的！我发信息给他“你到美国之日没有兑现诺言，我有违约的权力。”
大家看看，头几天我也爆了一些料。但是我还是没有违约。
就是这个领导带着四个人，代表了他们来美国和我谈判的时候，发生了太多的事情。我毫不夸张的说过去一星期里发生的事情，真的不亚于，用昨天晚上一位老老领导的话说，你差点引发了中美之间的一场战争。但是这件事情考验了郭文贵的人品，道德，因为这位老领导是以国家的名义到达美国来跟我谈事情的。我是带着一片忠心和希望，来跟他谈事情。我一再跟他说，别再给我讲政策了，别讲相向而行了。我们应该来点儿实际的了。
就在他要来的期间，大家知道他推迟了两周的时间，他说是签证的问题。后来在我们中南海内部，频繁给我发来信息，我到今天万分感激。我真不知道他是谁。我相信即是有正义良心的人，同时也在利用我的人。抱歉我这么说。
他们正在想办法抓捕和我有关的人。包括也有骗我的人，在广州。中间有人打着某领导家人名义骗了我的钱，他们把他抓了。5月7号抓捕了北京首都机场给我提供了部分海航航班信息的人。抓捕了给我在总参二部的一个军官，给我提供信息的人。在上海，和刘特佐(JHO LOW)商量如何利用第三方把我弄回去的事。
包括有人向他们许诺在美国政府游说通过阿联酋把我弄回去的事。包括研究把我绑架到穿船上，用货船把我运回去的事。包括在纽约大街上有人冲上来说我调戏过这个女性，跟当地的警察串通好，把我关起来让我闭嘴的事。包括有人设计把我家人放毒品，陷害我有毒品。
都在上三周的爆料中，酝酿之中。主要的领导人是其中的四个盗国贼之一。但这事都没有发生。所以这位老领导是被利用的，他真是个好人。背后这些人一面跟我谈，一面使用这些黑招对付我。
上次我说的一共三招。第三招叫烂招。
第二招是跟美国政府做交换。头两天习川会以后有六个不同的工作小组谈不同的两国合作问题。每个小组来华盛顿都在游说美国政府将我遣送回国。而且美国的有些官员也在骗他们。说我们可以做，你们给什么条件。开出了天价。这就是当年的子蓝和郑袖想干的事，卖国求文贵，卖国求平安。
你们所有跟华盛顿谈的话。你们所有在华盛顿所尝试的交易。未来都会被公布。记住今天郭文贵说的话。不但美国的国会山都在盯着，全美国人都在盯着。你们以为是真正的世界老大了。你们觉得可以控制全世界了。可能吗？！
这种愚蠢傲慢在中国欺骗我们的草根老百姓，把老百姓当猪狗来对待。我们这些人傻吗？被蒙着眼睛耳朵嘴巴那么多年了。到美国来还以为能做到？！你以为在非洲能做到，在美国也能做到？！在中东能做到，在美国能做到？！你看看结果是什么。
【全天候网络】
特别是头几天，我们的胡舒立女士所做所为，已经超过了媒体的底线。胡舒立女士原名叫胡舒拉。在文革期间有命案。101是你的一个非常重要的点。胡舒拉女士你的事情刚刚开始。我再说回来，这么多年来，胡舒立女士天天骂这个骂那个，骂过王岐山吗？她给Bloomberg付才徳他们提供了习近平家人做生意的最关键资料和信息。她为什么不提王岐山的呢？
郭文贵爆料那么长时间，胡舒拉女士，你改成了胡舒立，你杀过人。你报过密，你让人家破人亡过。你既然那么恨共产党的体制，为什么不爆王岐山书记呢？
大家知道章立凡先生是大家尊重的，也是我所尊重的德高望重之人，一直在批判着这个体制。批判着共产党，批判习主席，毫不留情面。怎么从来不批判王岐山先生呢？
大家往回看过去的五年和十年，是谁导演了瞒天过海，把王岐山先生变为神的？
这个不可思议的全天候网络。美国人英国人问我，是谁这么大本事让全世界的媒体都在歌颂一个人？全人类上没有过。你们查一查像他这样身份的人，有谁不被骂的祖宗八辈？！只要是这样的人几乎50%的人是反对的。他竟然是零。这背后的力量和运作难道就是为了他的名声吗？
【王岐山控制金融资产】
还有王岐山先生的家族，现在控制的金融资产，我说过中国金融资产总共180万亿，几乎都是听王岐山的，不是他拥有。他几乎可以控制和影响。这180万亿里面有多少钱被王岐山先生拿走了呢？除了海航的这两万亿人民币之外，还有多少钱呢？大家可以查一查，这几年中国的不良资产去哪儿了？海航的两万亿贷款最后归位不良资产，不良资产就会进入到王岐山先生绝对控制的中建投。中建投以零价格转回到海航。就这样把钱拿走了。过去二十年中建投处置资产达50万亿人民币。这个国家级的不良资产处理包，完全黑箱操作。是谁在操作，王岐山书记本人。过去的两年，王岐山书记竟然把中国建投变为私人控股企业，其中第一个人就是由姚庆同志实名作为股东，注册公司，2016年5月，叫什么吉艾公司，成为中国建投股东处理不良资产。
王岐山书记的打击腐败，什么周永康徐才厚令计划马健苏荣，加一起还不够零头呢，他那还得做权钱交易，王岐山书记的这个盗国贼，他直接就把银行钱拿走了，千亿万亿啊！这不是一个简单的腐败的问题。
【私生子女】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
贵回来啦！文贵回来啦！刚才测试发现了秘密。
——郑介普。
郭先生：别搭理他，这个老流氓，瞎胡折腾，你等他折腾折腾他就知道咋回事儿了，别搭理他，你们搭理他就是给他面子，他不值得理，他连个茅屎坑的蛆都不是。
——任志强。
郭先生：任志强先生现在不聊，未来我会有一期好好聊的，我跟他过去还是有些间接和直接的来往的。
东北老乡太好了。黑客攻击的方法，刚才我们逮到了一个，很好，又取了证，也找到了一个方法，有意思，有意思啊！
王林。
郭先生：王林我跟他熟，我跟他认识，人都死了就别说了，我被他坑了七百万人民币，花了很多时间。
谢谢您做这梦，把傅政华给抓了，谢谢！太好了。我的推特大家一定要记住，有很多关注的，我看了，都是被黑客给取消了，我们每天的评估大概在七千到一万一之间，被他们拿掉了关注。因为每天的增长量大概在两万三左右，或一万七之间，他每天一定保证你增加两千到三千，然后再给你取消一些，这就是这帮人干的这些坏事儿。所以说，大家一定要记住，不是文贵给你们拉黑了，取消关注了，是黑客们。
——说说“泛亚“。
郭先生：我每次都说，“泛亚“的事情我正在高度关注中，放心吧。我期待着所有的相关人士多给我发一些这方面的信息过来，这非常的重要，多发一些过来。
收集到录音，大部分是编造的，还有我给别人发的语音，他把它组合到了一起，那不更加的证明了我是真心的爱国嘛，真心的爱人民，真心的爱政府，他给我做广告呢，这家伙脑子有问题。我说哪句话不对了，有什么不对的吗？
哎呀&amp;hellip;这个“泛亚“坑人就是腐败的事，腐败呀！真正的黑手事腐败呀！
我经常去加州，过几天还去加州，一周后去加州。
咱不能随便说人明星，都不容易，咱干嘛！咱不能为了创新高就说明星啊，那不可能的。我不在乎，说实在话，我不在乎这些事情，我在乎的事情是和推友们真诚的沟通，让大家知道真相，让大家得到切实的利益，这是很关键的。
你像现在的中央某部门的重要领导和我一起吃饭的时候，把其中的几个明星请来，几个小女孩子，都是年轻人最喜欢的女明星。几杯酒下肚，当着面就对人家不礼貌，就把人家往屋里拉，是不是。最后那女孩哭着和我说，她说：能不能救救我郭大哥。我看不下去呀，看不下去呀！然后我就和这个官员闹掰了，结果这个官员后来干了很多坏事儿，在网络上给我造谣。这种事儿我不能说，因为你说了会影响这个女孩子的前途。但是早晚有一天我会说的，说说其它的事情。
——夫人。
郭先生：说我夫人的事呀？我夫人特别胆小，就是一個家庭妇女。这老天爷不公平啊，我们家天天宣传爱国，把我太太宣传的&amp;hellip;现在来两三天了，半夜醒了抱着我问：会不会有一天你就成了叛国贼了呀？这話说的，说我有一天能不能变成叛国贼了。我说：我判谁的国呀？
然后有时候还问我：哎！你说你现在是不是真的被美国情报机构给弄去，给人家服务啊？你说你哭不得笑不得的这玩意儿，怎么办呀？然后，我一说两句，她又说：你让我爱国的呀，你说过的啊。你说怎么办现在，她用我的矛克我的盾，但她不知道这个矛和盾已经被调了个，是个假的了。很难受，包括我女儿，每天都很认真的给我做功课，她说：爸爸你不能被邪恶势力所利用啊，你不能被反动势力所利用啊；她从来不上推特，从来不看我节目。
昨天我看了一会赵岩先生的节目，和郭宝胜先生的，结果，她一看说，这个人好像是东北人啊。
我说：你说对了。
——跟咱们哥长得很像啊，一听这人说话挺有水平呀。
然后，看到赵岩先生翻白眼，她就在那里笑。她说：你们这节目挺好看的。我说：我们推特的世界非常美好，欢迎你加入，（她）起来走了。不看，为什么？很多官员告诉她：推特都是邪恶的，好人不上推特，什么人玩推特呀？精神不正常，没工作，没饭吃，人生不得意。你说说，把她训练成这样的人了，她以为我们这推特上都是精神病的世界。这玩意儿，哎呀&amp;hellip;.被愛國洗脑，太可怕了；我女儿是一半儿被洗了，我夫人是绝对被洗了。
爱国为什么爱党啊？谁给他权力的，党代表国家，我在任何地方没说过爱党，任何情况下我没说过爱党。无数个领导都问我这个问题，说：郭文贵你要爱党爱国呀。我说：你说错了，我爱国不爱党，我为什么爱党？凭什么爱党？
——李嘉诚先生。
郭先生：要谈李嘉诚先生，别谈，我这一谈香港的股市&amp;hellip;我估计得暴跌，暴跌！我可不想谈。我谈现在真是&amp;hellip;文贵过去准备了二十八年，知道的东西太多了。我告诉你，香港的富豪在大陆做的恶，一旦被揭开，全人类都会震惊。有些人是变态的，有些人&amp;hellip;二十几年前，一位香港的富豪，专门有一帮队伍在大陆，专门找处女，找十三岁到十七岁之间的处女。找了处女后用红枣，最好的红枣，干红枣，塞到女性的阴道里，给他养着，然后他吃，他认为这样补元气。你去想想这是什么样的人吶，畜生！
(你七哥绝对不自恋，但也绝不看不起自己)。
你想这多可怕呀！而且这些人都被盗国贼们以爱国的名义，所谓的统战的名义，让他们帮助洗钱，帮助作恶，出卖香港，当了实实在在的卖港贼。多少人啊！谁敢站出来说不啊？所以说，香港我就纳闷了，为什么这些老百姓就不敢站出了，叫香港议员说，谁敢签下来一份保证书，我在大陆没嫖过娼，我没有在大陆和盗国贼们联合起来卖香港，谁敢站出来说？有人敢吗？
香港的这些建制派议员们，还有香港的这些警察们、高官们，谁敢签下来，去香港立法会签——我没在大陆嫖过娼！我没被大陆警察威胁过！我没被香港的&amp;hellip;就是国保（国保就是在香港的调查部队，国安的人）没被他们给左右，威胁过！说敢说？这不很简单了麼，在建制派，在立法会这么嚣张，为什么涂谨申，长毛不去问他们？说：你敢不敢签下来？长毛先签给他们——我没去东莞嫖过娼。他們敢不敢签呢？讓他签签试试，香港的这些警察们，每个人都到廉政公署签一份保证书：”我沒去东莞嫖过娼，我没配合大陆警察在香港抓过人，我没配合大陆警察去搜过家，我不知道大陆警察搜过家”。有没有这样，有人敢这么说吗？
马建部长我不相信他犯罪，他是完全被陷害的，就是因为掌握了很多人私生女，腐败、贪污，掠夺国家财富，被灭口了。我不相信他犯罪了，绝不相信！马部长的故事早着呢，我未来好好说，他正好是管港澳台的，港澳台很多事情他都知道。他下面最关键的人物已经被专案组给弄死了，已经给弄死了，就是怕他知道的事情太多，虽然他死人了，但是这些人的资料没有死，这是肯定。
我是对国家抱有希望的，我对国家抱有希望。
台湾当然是民主了，台湾绝对是民主。
为什么今天我要站着说，因为刚才在试的同时，我收到太多推友们的关心、担心。推友们发来了很多信息，特别是老兵们发来了信息，因为我还在开会，我出来和你们试试网络的时候也跟你们聊一聊。
现在文贵在推特世界的感受是温暖、亲情，不能用言语表達呀。
——裕达国贸。
郭先生：裕达国贸从来没挣过钱，它成了我一个融资的工具，一直都赔钱。
我最不想当的就是网红，我最不喜欢去当网红。
——哪个省最腐败？
郭先生：都腐败，没有不腐败的，所有腐败的程度超出你们所有人想象，你们绝对不可想象。马健副部长几次在谈到中国的腐败的时候，他都是伤心欲绝，他感觉到，这样下去国家就完了，因为他掌握的太多了。每个人都装傻，骗老百姓，最可怜的都是咱们老百姓，中国历史上哪一次最后牺牲的不是老百姓啊？
货币贬值一万倍，最后就是国家换了朝廷。哎呀&amp;hellip;哪个不是如此！我们现在很多企业家，为了挣钱，为了和当官的能达成这种腐败，官商勾结都不行了，就是能做为小三，能被人家宠爱一下，那连自己的妈都能卖出去，自己的女儿都能送上去，要钱要到了不要脸、不要命。妈都不要，闺女都不要，老婆也给人家。多少这样的人哪！装模做样的，开着私人飞机，说着哪种站着说话不腰疼的话。
事实很简单，你敢说真话吗？不就你弄点钱，你胆子大嘛，你不要脸嘛，是不是？找几个当官的帮助你弄点钱嘛，是不是？动不动就说自己高大上，好像自己与众不同，有天赋异禀的智慧。在中国有智慧你一定没有未来，在中国你勤劳，勤劳是给被人攥的钱，在中国你有能力，有能力可能是你的灾难，只有一样能让你过的富裕，过的好，那就是胆大不要脸！胆大不要脸，这是起码的常识，谁都别把自己弄的高大上。
赵本山先生我熟，我去过他哪儿，这是天才，他现在出不了境啊，很惨啊！得罪人了。但是，赵本山先生给中国人带来的快乐，我觉得任何一个有常识，任何一个有天理的人，都不要对他个人有这样、那样的评价，那都是羡慕，妒忌，恨，转移社会视线。人家赵本山先生给中国人带来的快乐，他享受什么样的生活都值得，我觉得中国人一定要给他尊重。而且要支持赵本山先生，并且一定要让他继续表演，他真是中国几百年不出的天才呀！不出的天才，太难了！
毕福剑先生本人不认识，所以说不敢谈。
签名是被黑客给黑了，这是一。第二，现在咱们大陆的网络都在黑，咱们希望网友们踊跃的到白宫网站请愿，咱让盗国贼看看，我们推友世界巨大的力量。
——赵本山是国宝。
郭先生：绝对是国宝。
——薄熙来。
郭先生：薄熙来不谈，薄熙来跟我有渊源，有过间接的很密切的交道，我一谈就又触碰了政治的禁区了。因为我知道的太多了，先不谈了，以后再说吧。薄熙来先生就一样，确实是女朋友太多，女孩太多。我的一个朋友跟她谈了一段恋爱，成天跟我讲他这个方面，这是有问题的。
中国的明星实际上是最可怜的，大家要关爱他们，太可怜了。明星啊，基本上在中国人脑子里&amp;hellip;商人，那就是下三滥，被他们利用的工具。明星那就是他们的尿桶，想干嘛干嘛！在桌子上看到明星，都装作看不起，然后喝完酒以后恨不得都把人拖到床上去。哎呀&amp;hellip;特别是官员，官员把明星都当成自己家的小三呀。
——章子怡。
郭先生：章子怡，不说了。我上次不是说了麼，子怡是个挺棒的女孩儿，就是大家妖魔化，北京女孩不会说好听话，不会撒谎，但人非常不错。
——潘石屹。
郭先生：潘石屹的料多了去了，还没开始呢。潘石屹同志的桃色新闻，潘石屹先生的往海外转钱，还有他的资产和项目的来源，还有跟一个个人的较量。包括也想在权力上謀个一官半职，这都有，未来我好好说说他。我先让他出手，等他把手出完了，咱们再说，我是喜欢看着让人家把子弹飞一会儿，让人家出手，人家出了手咱才有机会。潘石屹在美国资产多了去了，我隔壁这大楼，百分之五十的股权是他的，叫“记忆”、“记忆大楼”。
又不行了，又卡了，OK啦，我现在我掐着时间呢，十八分钟，上次是在十六分钟。这个网的测试，今天和推友们聊着天测着网，很有意思。一千四百个网友现在在线看，推友们你们得记住，咱人不多，我简单的跟你们说几句，未来，所有的爆料，不但会满足你们的好奇心，真的会震撼你们。
咱先花点时间让你们练练心脏，这不是黄燕的小手啊，让你们先有个适应的过程。我不希望有一天爆完料后有些人疯了，自杀了，跳楼了，有抑郁症了，我不希望你们这样。现在先熟悉熟悉，等到文贵把料真爆完以后，你们经过这段的磨练和锻炼，你们能感受到，2017、18、19年。我保证你们的人生最精彩！大家拿出时间来，好好地，有点耐心。当你们这三年过去后，你们会发现自己的人生观，世界观将完全不一样。
按计划进行，一步一步来，第一季第七集在明年，2018年五月份以前完成。然后开始进入第二季的，一共能七集，接着第三季的，一共七集。
——马云先生。
郭先生：未来到一定时候，我估计到第二季的时候，会有些事儿牵扯到马云先生，那也没办法了，跟阿里巴巴有关系，我就让你们知道。咱们国家这些年，这些钱是怎么被人家洗走的；你们是怎么在一周内被夺走了二十五万亿人民币的，这些钱又都去哪儿了；这些企业在背后是如何和这些当官的勾兑的，又如何把老百姓当成猪来养的，骗老百姓的。
为什么你们的房子越来越贵，工资越来越不值钱，钱越来越不管用；生活很忙，收入很高，质量越来越差；身体越来越不健康，幸福指数越来越差；这就是未来我要干的事儿。包括中国的演艺界、明星界，各种名人背后被操作的故事。你们的被欺骗，我认为人类这一辈子，最可悲的就是被骗了，这比钱被拿走了可悲，被骗了！
像“易租宝”，“易租宝”一个很关键的&amp;hellip;唉!这是几分钟？现在断了。过来，过来，站在镜头这看，我要拍。
助理：对，停了，因為那个有时差。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
