<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中华人民共和国 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%8D%8E%E4%BA%BA%E6%B0%91%E5%85%B1%E5%92%8C%E5%9B%BD/</link>
    <description>Recent content in 中华人民共和国 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E5%8D%8E%E4%BA%BA%E6%B0%91%E5%85%B1%E5%92%8C%E5%9B%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/949/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/949/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对了，我这今天还得说一下关于北京盘古、北京政泉和裕达员工、同事们，咱们有几句话我给大家说一下。我听说昨天大连所谓的执行局，法官的人到了裕达大堂、到郑州裕达酒店大堂嗷嗷地喊，说这个什么、都离开，我们是大连什么、什么到这来弄东西的，来查封楼的，查封资产的。然后对着高管喊你们都赶快配合，这楼被查封了。这个比演电视剧黑社会、演片还可怕。然后就骂骂叽叽特别粗鲁，什么草泥马的、什么你大爷的，你们这帮傻逼，这话都说出来了。这在公共场合，这不是我说，我是重复的，而且威胁这些员工，信不信我把你们全抓了，信不信把你们全弄死。
大家首先不知道，你是什么部门的？你是为啥来这儿来了？是吧！这要按照中国法律，不出示身份证明，不出示来由，没有当地的司法部门的配合，你到公共场合做这事，按恐怖分子应该击毙。是不是！应该被干掉。你威胁了公共财产的安全和公共人员的安全。然后要求拿出所有公司财产目录，然后我们要看客房，这东西一个也不能动了，再动你们就犯法了。大家见过这种流氓吗？见过这种社会吗？这大连是不是穷的连饭都吃不了了？就这个地方你说能有救嘛！你说。
那么我现在告诉所有的同事们，任何、不管是北京盘古还是北京政泉，还是河南裕达所有同事们，我告诉大家，在唯有产权实际控制人和受益人，大家知道这所有资产都是在一个国家基金的名下里，没有人家授权，没有人家允许和法律、法务部陪同下。你提供的任何文件，你提供的任何协助和所有的有关任何部门来的，你都是违法的。结果你都是侵占公物罪和渎职罪，未来一定要被起诉的。那么所有的司法部门到这些单位来，到这里所谓的办案执行，一定要记住按照中华人民共和国，他们现在颁布的那些、那些所谓的恶法，按照法律程序走，你们记住那才能到这来被接待。但是你没有在被授权的情况下，你不能有任何态度，你不能有任何行动，这就是给你们的要求。
他愿意做什么、做什么。有人担心裕达会着火了怎么办！盘古着火了怎么办！政泉着火了怎么办！着火，他有保险公司，跟你没关系。财产被抢被盗，未来会有说法，新中国建立后会有说法，在共产党的执政下是没有说法。
比如说像曲龙带着十几个大汉，由卫城法院一个警察到公司强令的开走八台车，而且还殴打员工，毁掉记录仪，这叫抢劫。按照中华人民共和国法律，按照他们的法律。抢劫，那你是可以有正当防卫的，正当防卫那个结果那是由法律明文规定的，什么后果都可能发生。你们要用好正当防卫的这个法律，在哪个国家都管用。
千万记住，任何执法部门所谓到现场执法，到这些公司执法的，任何人的配合，任何人提供的协助，任何人提供的安全都是不允许的，未来都要跟你算账的。还有我告诉大家，基本上逻辑是你们是被迫的，我这都知道，咱们没办法遇到这流氓政府了，遇到这些流氓法官、流氓执法机构、黑社会了。被迫的执法，那这是你没办法选择，你可以辞职，你可以离开公司或者你可以请假，工资照发没有问题。但是一定要记住这是强奸，这是抢劫。你主动地被抢劫，主动地被强奸，那是绝对不允许的，后果是严重的，后果是相当严重的。你付不起这个责任。
另外一个，不要担心公司里面所谓着火呀！那裕达着了火了，盘古着了火了，那是、那是、这都是公有财产，会有人说的，那有啥不好的。烧了总比这帮人控制着好。对不对呀！现在听说那个叫金隅接管盘古以后，几个、四个大汉在门口站着跟黑社会似的，盘古的龙头现在是被强奸状态，总有一天会有人发声的，不要担心。
所以说，裕达这个事情昨天闹场、耍流氓、抢劫要进入房间，还要关门。是不是！还要干啥呀！你还有什么小想法吗？任何资产在没有走法律程序情况下，任何被损害、被伤害都会有说法！但你们不准配合，配合的结果那就是对公司的背叛。
任何所谓的只要对你强迫、威胁立马辞职，公司会继续发工资，请你立马辞职，但是你绝不准配合！不管你财务人员还是保管人员，还是管理人员你提供任何的文件、任何的资料和任何的签字后果自负。
咱先把话说这儿了，希望战、战友们，希望我们的同事们用脑子、用智慧来做好你的事情。
记住，大连区的法院是完全违法的，是很不合法的，完全是抢劫，会有说法的。所有这些法官第一波已经被抓了，张鹏明。接下来大连的张大伟副省长，还有他的所有的下属都会被抓，最后共产党也得灭。
行了，同事们你们辛苦了。咱们的盘古，政泉和裕达的智慧足可以让你们要洁身自保，然后要让自己对得起良心，不要让我们的企业文化：情理并重、法律红线、道德红线。不要把这个文化给侮辱了，不要把这个文化给污染了。你们可以不当英雄，但绝不能当狗熊。你们可以不反抗，但是绝对不能去把强奸变成顺奸。这就是我对你们的要求，好吧！
“一切开始”对你们不适应，不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/776/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/776/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是8月1号，文贵在这里报平安直播。今天是报平安加紧急直播。刚刚文贵获得共产党内部正在执行任务的内部战友的绝密信息，我们是第一家获得信息：
现在共产党已经全面下达了，对香港执行戒严令的命令。初步计划是8月4号到6号之间。
根据8月5号香港的行政、政府的工作人员上街的情况，取决于8月4号凌晨1点，或者是8月5号到8月6号的凌晨1点。时间，目前知悉的是这个情况。
共产党的这个罪恶的戒严法的规定是，根据中华人民共和国所谓的《国家安全法》，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，应香港政府之要求，对香港实施戒严，对香港实施戒严。这是非常恐怖的，应香港政府之要求，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，和所谓的《国家安全法》，对香港实施戒严。
第二个，在香港的戒严期间，基本上限制了人，只出不进，由香港政府和中国人民解放军驻港部队成立的戒严指挥部统一协调。那就是香港人的吃、喝、医药，还有
所谓的社会治安，全面由驻港部队和香港政府成立的戒严指挥部统一指挥，那就等于解放军接管了香港的管理权，一国两制彻底死亡。只有一贼了，连国都没了。盗国贼集团彻底接管香港一切，人只许出，不许进。
第三个，据说对香港规定，对香港的特别是美国和英国，真正的外籍人士进行清理。并对美国和欧洲在香港的机构，行政机构和驻港人员进行清理。
第四个，是对6月9号以来上街抗议的积极人士，他们叫暴动分子进行抓捕。我在等一个消息，因为我没有闹清楚，说的一万，还是几万，他就跟我说了个一，这个一是一万，我理解是一万。但愿这个消息我不敢肯定，因为我们这种联系方式太不安全，他跟我说了个一。
以上四条是来自于我们绝对可相信的，内部的战友，给我们寄出来的消息。
这是文贵在郭媒体直播，希望能提前让香港所有的同胞们和战友们能知道这个消息，做好准备。
我文贵和我们所有人，没有任何能力，也没有任何的权利去建议什么，但是我们会和香港同胞坚定的站在一起，无论什么结果，无论发生什么事情我们都将不惜一切代价和香港同胞站在一起，和你们一起战斗！
我已将此消息发到美欧世界上我们所有的支持灭共的和反共的朋友，战友和相关政府的人员手里。
共产党对香港的戒严就是赤裸裸的大屠杀，做大屠杀的准备是抢劫！是犯罪！是对香港750万人的自由，民主，法治，人权的剥夺和侵害！绝对不会成功！将受到全世界有正义有良知，爱护自由，民主，法治人士所唾弃，绝对不会让他们重导1989年6月4号天安门广场大屠杀事件！这一点我非常自信！
美国和欧洲以及世界上有正义，有法治，文明的国家，会坚定的和香港750万同胞站在一起。
文贵肯请在香港的所有的上街的朋友们，一定要注意安全，特别要保护好老人和孩子，甚至可以不上街，都是正确的。但不要低估了共产党，70年来在中国绑架强奸了14亿中国人民所犯下的种种罪行，没有他们不敢做的，他们没有底线！
他们已经丧心病狂，他们已经不是人类，他们已经是魔鬼了！香港同胞们，务必保重，务必小心，我们要永远和你们站在一起，我们会用行动告诉你们，我们如何和你们站在一起，如何支持你们。
亲爱的战友们，如果在这里听到文贵直播的紧急事件的战友们，这个时候，我们大家应该在自己安全和力所能及的情况下，向全世界传播这个信息。我郭文贵对这个信息负全部责任，真实性我负全部责任！香港同胞我对这个信息负全部责任！只有具体的时间和某种行动上的差别，这个行动的决定，我负全部责任！
战友们要让更多的香港人知道，全世界同胞知道，同时把香港的真相传播全世界，这是每个人能做到的。我们绝对不能闭上眼睛，绝对不能找各种理由，让自己再一次的成为89年逃兵，骗兵，当懦弱份子！
灭共第一战，对我们所有人都至为关键，只能赢！只会赢，一定会赢！
亲爱的战友们，这是我们的战友，沉默的战友，潜伏的战友冒着生命的危险发视频发音频给我的，而且马上告诉我，文贵你要赶快告诉香港同胞。
我当时听到我震惊，我傻眼了。赶快我给John 发信息，到这儿直播。发展到现在，我只能告诉大家这么个信息。
文贵对此信息负全部责任，有任何的进一步的行动和信息，我会向大家汇报。郭媒体从现在开始起，24小时随时向大家报告突发事件。请战友们广泛传播，郭文贵负责人传达这个信息。对战友的感激，和现在在内部潜伏的战友的感激，我就不多说了。我们都是有使命的。相信我们的使命，相信我们的追求，相信我们的信仰，一起来灭掉共产党！这是新疆，西藏，台湾，香港，十四亿同胞以及全世界爱护和平，爱护法治和民主自由的人最大的机会和最大的挑战！也可能形成最大的流血。我们想办法阻止。
亲爱的战友们，和我一起为香港同胞，十四亿同胞，新疆同胞，西藏同胞来祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/516/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/516/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月20号（应为19号，郭先生口误）文贵报平安直播。你们健身了吗？
从前天，昨天到现在，全美国人，欧洲人都在问一个问题，中国的纪念40年改革开放的讲话，所有人都在看，网络上已经有英文版了。讲话的总结就是，很简单。谁都甭想指挥共产党，老子老大。
第二个，对内老百姓，准备好吃草，吃五年八年，怎么样？王岐山，牛X，准备吃草了。全面对抗美帝国主义，西方世界，叫West World，他们叫White World。
最后三句话很简单，坚持走北朝鲜的路，共产主义，让人民吃草。
再一个，全世界共同治理，继续一带一路，继续撒钱。然后王岐山永远要当中华人民共和国的副总统。宪法修得对，江家得钱得保着，朱家的钱得保着，咋滴吧，就这意思。
然后所有人都跑来问我，怎么回事，怎么回事？怎么没有邓小平的像啊，没有邓小平啊？
我说我告诉过你们，中国正在往回走，走百年，千年前的老路，统治，统治，统治！中国的私营企业家可怜吧，可怜不可怜！
如果三年前，听了我的话跑出来的，你就在天堂。现在你连去地狱的机会都没有了。你在天堂和地狱之间被折磨被压榨。
这就是现在的中国共产党啊！中国共产党！
亲爱的战友们，我刚健身完有点儿兴奋啊，讲得有点儿多。但是，不争的事实是，共产党现在太危险了，跟西方全面对抗。没人能挡得了。
接下来，亲爱的战友们，你们会看到我所预测的，2020，没有共产党啦，做好心里准备吧！看看全世界都在干什么！
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/234/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/234/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
昨天咱们纽约的晚上也就是北京昨天的上午，也就是3月17号是伟大的一天。
那么大家看到我这睡得特别好，最近很少睡一觉睡5个小时的——很少。当我醒来的时候吓我一大跳，我太太没了，不在我房间床上了。怎么回事？那么早上的时候我发现我太太到我女儿的屋睡去了。我就问她“为什么你怎么睡着睡着走人了呢”？她说，我打呼噜“嗡嗡”的响，震得她受不了，所以她离开了。她说，很少听到我打呼噜。
这是2001年，我在美国回去的时候，那时大概一年多没回去吧，2000年我回去的时候，99年一年都在美国。那天晚上说我是暴打呼噜！她总共听了我两次打呼噜，也是我昨天晚上，睡得最好的一个晚上的觉。
昨天本来我不想看电视的，因为我也知道结果了。后来就是因为一开始没睡着，我就打开电视，拿着手机在手机上，在澎拜新闻上看了视频。
我看到了王岐山先生当选中华人民共和国副主席，这个事件意味着什么？为什么文贵能酣睡！一生中可能少有这么两三次酣睡，因为，实在是让我这一天盼得太久了。
昨天的王岐山先生当选国家副主席意味着什么？对不起啊，何频先生，我没别的意思，何频先生的“机器人”论就是对中国的政治机器人论，这是完全失败了。
这机器人哪还有会杀回马枪的啦？哪还会有自己改自己程序的呢？那就不是机器人论了！这到AI的级别去了。所以呢，机器人论彻底失败，这是一个;第二个，文贵的盗国贼论，绝对成功。
昨天看到王岐山先生宣誓，然后“梆、梆、梆”敲桌子，然后在那儿狰狞的、得意的笑，然后俯视着主席台的下面。然后就“咚、咚、咚”，然后，解放军进了人民大会堂。如果我没记错——我这个没文化的人——应该是建国以来第一次。“军不涉大会、军不涉内堂”，这就像任何一个国防军和人民军不允许，当然啦，这是党军了，涉入“白虎堂”一样，这时侯进来了，明进“白虎堂”，什么意思？
你看看那些代表们都吓得“啊……”(惊恐哆嗦状动作)，都这样了。我都能想象，这个设计的过程和这个时间的把握，然后踩着那个点，“嘣、嘣、嘣”，就像我们中国开什么G20、APEC会，要叫外国领导人走很久，叫他仰视！敬仰的感觉。
所以说，昨天看到所有的这些都是盗国，盗国、控国的表现。接下来，这些事实往下走，中国内部将实行全民经济被剪羊毛；然后内部所谓的公私联营制、经济大动荡；然后党内清党，清党将是大运动；然后海外极度扩张，派驻军事各个基地；然后，挑战以美国为首的西方。接下来中国9000万党员，他们是最悲哀的。昨天晚上证明了，9000万党员，他们将进入他们人生当中最悲惨的时代，因为将清党。
然后中国所有的私人企业家进入最悲惨的时代，因为将要剪羊毛，这就是1932年的德国到1972年的德国。然后受到压力最大的那就是台湾、香港。然后周边的日本会大肆地在国内煽动民族主义、国家仇恨主义，仇恨美国、日本。近仇日、远仇美，然后对外极度扩张。对内进行经济上，全面的剪羊毛，所有能跑出来的企业家，那都是老天给了你机会，跑不出来的，对不起了，没机会了。
岐山同志！王岐山这个赵高出现是对我们一个最大的上天的礼物。文贵在此宣布：“喜马拉雅”目标绝不会变，“郭七条”原则不会变，以爆料为手段的追求喜马拉雅的革命更不会变。
同时，大家拭目以待，九千万党员，这次无一男儿的结局，将加速中国走向法治、民主、自由的喜马拉雅的目标。正常国家不可能中国由赵高领导着，回到希特勒的1932年的时代，和当时的秦始皇和赵高的末期，不可能!
我深信9000万党员一定会出男儿；14亿人民，一定不答应；以美国为首的西方世界，绝不允许威胁到这个世界的和平与安全。所以，昨天绝对是伟大的一天。
战友们，你们也都应该好好的休息、休息一段啦！咱们这一段时间静下心来看看文贵会做什么，文贵要想让王岐山他不去当这个副主席，我可以有把握的说，摸，再摸两次潘多拉的盒子，他一定完蛋。
但是，我不喜欢这样做。我希望王岐山发生昨天这一幕，特别是他未来要折腾，他的折腾那就是上天给我们派来的一个最好的工具，他这个撒旦、撒旦的结局是替我们要铲除很多我们无法铲除的人，最后他们要同归于尽。
唯一的不好的事情，短期内对文贵的个人威胁和压力、经济封锁会更加严重。这就是文贵不在乎的，在乎这个就不做这个了。那么另外一个，对国内的很多他得罪过的人——得罪过王岐山的人，这是一个很不好的消息，那就看你是不是个男人了。
那么对待全国的私营企业家，这肯定是一个灾难。然后重新开始的将是新的一轮报复行动。那么，大家你们都各自走好，看看有没有种，是不是男儿了啦！但是上天给了我们这个礼物，我们必须要珍惜，我们必须要把握，实际上我们把不把握，珍不珍惜，上天都给我们了，它会往既定的目标走去。这是上天的旨意，谁都不可违背。
一切都是刚刚开始!谢谢所有的战友们!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/210/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/210/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？我这出了一身汗，昨天听说陈小鲁大面积心梗死了。我相信2018年会有更多的所谓的中国——中华人民共和国的创始人，还有他们的二代们也会心梗死，而且会有更大的人物、现任的人、常委也会心梗死，我深信不疑，因为现在到了是白刀子进红刀子出，然后对方肝癌死太慢了，直接就心梗死、脑梗死，基本都这结局了。
但是战友们。记住未来的20天就要发生更大的事情，大家记住上天在让中国变化，上天不会让14亿人民被几个流氓盗国贼所侵占绑架到永远，不可能！一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
