<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>江绵恒 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E7%BB%B5%E6%81%92/</link>
    <description>Recent content in 江绵恒 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E7%BB%B5%E6%81%92/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1616/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1616/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，喝杯咖啡！
天啊，我看到对面，我要去对面开会。对面啊，看到了吗？对面啊，对面啊，兄弟姐妹们，对面啊！
哇！这树都刮倒了，看到没有？（这）风有多大！
看到没有？对面是潘石屹的楼，听说给收了！潘石屹被第三次双规的时候，听说哭爹喊娘，快疯了！听说张欣要跟他离婚！张欣还要跟他离婚！！然后呢，（他）在里边哭爹喊娘啊！（他）也帮助共产党伤害过“爆料革命”、郭文贵，是吧？（对中共）有功劳，是吧？潘石屹，还有什么 “钥匙澜”、吴征、杰克·马，还有江家的江志成……
刚刚新加坡的朋友说：“Miles，我想问一下，你怎么看待——新加坡很多人都看了你的直播，说江家的那个博裕公司移到新加坡——这和共产党弄新加坡没有关系！”我说：“走着看！”
当年最早的时候，江泽民踏足香港，和当时一个姓张的古董商的妹妹搞了当时的瑞典的叫什么“西门子”啊，还是什么手机（应该是诺基亚）——现在已经快没了——那个手机的代理，那是香港真正的富豪，号称江泽民的香港情人。然后是江绵恒上路。然后，江绵恒一上去，就把整个李嘉诚拿下。然后，拿下新世界，是吧？然后，郭家也拿下新宏基。现在江志成到你新加坡了，慢慢的地把你拿下来，不用着急！
我们不需要知道什么你新加坡好坏呀，是吧？你不用信我们！（你）信共产党就完了呗！是吧？“欢迎江志成进入新加坡！”哈哈！他在新加坡所有干的事儿，他在他骨子里面拿一下你新加坡，真就像他放个屁似的，上夜总会找个小姐一样！他拿你不当个事儿，你拿你自己那什么国当个事儿，（可是）在他眼里你就不是个国！知道吗？这就是共产党！希望新加坡的战友们不要那么无知！
哎呀，喝下去，好贵呀！不舍得喝，太贵了！那咋弄呢？咱也喝了呀，是吧？挣钱去呗！给战友挣钱！对战友好，有饭吃！哈哈！对战友好，有饭吃！中不中？开会去了！
我想给大家再说一遍：共产党的疯狂，上天，也看见了；老百姓，也看见了；冤魂、野鬼，也看见了！都会给它算的！想一想，这共产党没了，咱们这G系列得多值钱啊！不敢想！
行了，上班去了，给你们挣钱去！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/749/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/749/</guid>
      <description>内容梗概:
7月15号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
尊敬的战友们好，今天是星期一，（互动，念战友名字）昨天直播，在线房间，最大容量，1000人，可以留言的，留言者，1100多人，房间等待竟然是3万人，太吓人了，昨天一开始是100万，160万，VPN六百万，我的天，所以说战友们，咱们每次直播的力量实在是太大了，真好真好。
亲爱的战友们，今天是星期一，我向大家报平安，昨天的直播得到了大家的，可以说是，热评，好评如潮，太多人留言让我很感动。特别是昨天直播的两个段落，对台湾总统蔡英文，第一次以台湾总统，啥叫过境纽约，实际上，不就是纽约访问，
4天，这很少的，总统到哪个国家哪有四天的，在纽约就呆了四天。大家只记住了小英同志英文讲的不错，蔡英文，讲的英文蔡不错，英文蔡，其他没记住啥，没有什么口号，没有什么留住，为此很多台湾战友给我留言，哎呀，郭先生你别这么说，影响一大批人。
我说实在话，我只在乎台湾的安全，不管任何人，谁不高兴？谁爱不高兴不高兴，只要他对台湾好我就支持他，郭台铭现在输了，输了他对台湾好，能给台湾带来好处，我也支持他呀，就这么简单。我不在乎任何得失。任何个人的感受，那不重要。
对小蔡同志的观点我是不变的，绝对不变。昨天呢，我们也提到了，眼泪郭，Terry郭，哭完以后，他挺清楚的，对着老虎流眼泪。老虎哭了是啥结果，老虎哭了老虎就嗝屁了，背着老虎哭了，结果这么惨，在国民党内，输给了韩国瑜，输的很惨吶。郭台铭先生这辈子真胡涂了，跟共产党合作，你想弄台湾，还想在历史上留一个小小的位置。
不就是图名嘛，名垂台史嘛，名垂台史没那么容易啊，你得付出啊，你跟共产党合作名垂台史那就是卖台嘛，对吧。所以说战友们，很搞笑。郭台铭一哭，文贵就说了，完了，完了完了，郭台铭很久以前我说他一定去选台湾总统，让我说对了，蒙对了。在决定选之前，头两天说我胡说八道呢，然后选了，然后我说他跟CCP合作，他去北京拜见习近平，韩国瑜去深圳拜港澳台办，也就是军委的七办，柯文哲，到北京去，也是拜见台办，看到没有？都是有码头，有主人的，都是有沟通渠道的，看明白了吧？
现在，眼泪郭已经出局了， 韩国瑜上台了，柯P 现在蠢蠢欲动，要组织力量，共产党的三枪政策管用，管用…很好玩。所以说昨天我最早发出去，我说，因为在内部啊，台湾的战友已经明确的跟我说了，国民党内部说，郭台铭已经输了。实际上在我们直播的时候已经基本确定他输了。而且郭台铭有意想联合柯P ，想重组政党。柯P 一看你这小子不中啊，还犹豫，都是投机分子。
大家看到这个，所以台湾的未来在哪儿呀战友们？台湾的未来，就需要有一个智慧，国际视野的，无私的，跳出统独之圈，打破所谓的九二共识的这个魔咒，与美国合作。没有任何选择，都瞎扯的。什么给你未来4年啊，像郭台铭，你给我4年，未来4年你干，胡扯那，卖台不需要4年，4秒钟就卖了。4秒钟就给卖了，不用4年，他还不如直接说你让我把台湾卖了，你再去当官去。
所以说很有意思，我估计我干完这事儿，共产党又给我栽上一个支持台独分子，又是台湾的黑手了。首先我说我不支持台独，也不支持港独，坚决不支持。但是我坚
决的全力以赴的支持台湾的民主和法治，绝对不能让共产党管。台湾可以统，但不是被共产党统，那必须是…可能是…那弄不好是台湾统治大陆那。
但是一定是两岸人民都欢喜的和平，或者是保持现状，香港非常简单，香港必须是双普选，一个国家是肯定的。就是国家主权不能是独立。但是香港人民的自治，港人治港，一国两制，双普选，你承诺的事，必须兑现。不兑现不中。这就是我的原则。
必须是这样，就是你宪法上写着，你得兑现，你签的合同你得说了算。但是国家主权独立坚决不支持。所以说这很清楚。那么说文贵是香港的港独的黑手，现在又要定为台独的黑手，这共产党是想玩这个。说实话，昨天我在直播中没讲，就在我直播前天晚上，3点05分醒来，后来我打电话，上海这位老领导告诉我一个事，他说文贵呀，我这是作为你的好朋友，好久没通话，他说今天我得到了确切的消息，他说我给你几个自己的忠告。
他确实是我的好朋友，我绝对相信他。他说第一个我已经得到消息了，江绵恒给中央通过各种渠道，包括找了几个人，都给写了报告，就说我跟当时，我们战友之声…Sara这回惹了大祸了，惹了大祸了，那个临街采访，就碰上了梁颂恒，梁颂恒在大陆被列为港独重要领导者。你说那天，天意就采访到他了，然后我就发表了一顿演讲，支持，包括在美国游说。叫香港双普选，香港一定要是停止反送中。
然后那，好，这个视频就成了最大的证据，就是江家一直想把盘古这个楼，还有方正证券，包括政泉，全拿走。给他的孙子江志成。大家都知道，我们从第一天和北大方正的争论，就是李友随便的拿了当时他们和我们所谓的融资安排，融资来的钱，去买方正股票，定向征发，这个钱，它是抵押给了上海银行。上海银行当时45亿，现在利息…利滚利可能已经60亿，70亿都不止了。
那就是江绵恒的，这是为什么第一天爆料我就说，当时李友在上海，和江绵恒和王恩哥一起说话，李友就问江绵恒，你看看习近平和王岐山在这块折腾这个反腐会有什么结果？有半天江绵恒没回复，最后是王恩哥又问了一遍。然后江绵恒就沉默提溜着眼，就说叫他们作吧，作，就把他们抓起来。当时的行长叫范一飞，当时说的很清楚，说岐山答应我的，让我从这里干完，我干几年我要去中国人民银行当副行长，这个贷款就是范一飞做的。
就是他的女朋友，就是李友的公司的员工，也是李友的女友，就这种情况下，上海银行，就是江家把盘古这份所谓再融资合同拿走。坏了，从那天起江绵恒、江志成就盯上了，这个盘古，这个方正就是我的，这是为什么我和李友打架的时候，李友从中间想通过这事想把他私人控股权再增加，然后把这个楼给江家。结果没想到遇到我完全不同意，就干起来了。这是和北大方正李友诈骗，然后通过我们想把江家
弄进来，让江家搞定他的事，全面控股方正集团，那多了去了好几家上市公司，光地上万亩，有产权的。所以说江家就是看到这个肉以后就从没放弃过，这是搞文贵的开始。包括背后跟王岐山，孟建柱，孟建柱是他家的狗，孙力军就是他家的小狗，就是搞死郭文贵。
这个时候王岐山呼应了，因为啥？王岐山担心我手里的证据，就是当年调查刘志华，王岐山的证据，孟建柱就在过程当中发现我这些证据，包括抓孟会青，包括他们知道马建掌握的东西太多了。几十年，王岐山的、孟建柱的，江家的，各个那多了去了。所以这才有了一个叫马建的94号文件。94号是94号文件，这非常重要的94号文件是很多，94份视频和文件，巨大，60个T的容量。其中一个视频的file就是60个Gigabyte，你想多少东西。这些东西有可能令完成有，马建当时说他们认为有。然后觉得马建副部长有，我就有。这就是导致了所谓的反腐。
这倒是他们吓唬习近平说这里边有你的事，所以说我得弄他。后来习近平发现这事跟他没关系，他也不怎么管。 但是王和孟，孙立军的一份，包括刘延平来纽约你们都发现了，他们全部是这样，结果弄了那么多没弄成。
正要消停的时候，最近他们在拍卖，要拍卖，拍卖当中就很多社会上的反映，说在盘古周围大家稍微看一看，二手房当年卖8000块钱，我们的金泉广场现在是多少？12万、13万，就在盘古的西侧，音乐学院的边上，一个公共厕所，公共厕所一个面积。多少钱？大家看一看，9万块钱人民币，盘古一个超五星级大楼，IBM总部在这，年租金几个亿，他从25万给评到了10万、7万、5万。
昨天在盛世挂牌，而且网上评估，从来没有过的，在马云的这个淘宝网评估，评估完58,000， 56,000，然后昨天给挂出去打7折卖3万多块钱，整个大楼当时评估是76个亿，现在这一打折的评了50多个亿。
这50多亿什么概念？盘古大楼当时的评估我记得不一定很清楚，当时是360个亿，这360个亿是放在基金里边的。360个亿是多少钱？是50亿美元。53亿美元了，就这个钱这个物业已经在基金里了，他53亿美元，他把楼拿走了，基金给我53亿美元，就这么简单。53亿美元我不想耍赖，他要拿走了，某种程度也是帮了我，说老实话，我真希望他拿走，他把楼抢走了，抢的不是我的钱，抢的基金的钱，剩下是基金的事了。但是我也没想到他这么抢啊，是吧？这基金也不能怨我啊。
江家老惦记着，越少越好。从过去愿意70亿，就是10亿美元拿走，黑了你40亿美元。我说的是什么时候的价格，我说的53亿美元是2013年的价，现在肯定是65亿美元以上了，甚至是到70亿美元去了。这个70亿美元，他原来是想10亿美元拿走，就是70多亿人民币，一个多月以前。现在公告了，50亿给你卖了。
50个亿啥概念呢？就是江家本来想花10亿美元给你拿走，现在只想拿五六亿美元拿走，就这个。
什么理由？前天我直播前，老领导跟我说了，说：郭文贵是港独的背后黑手。大家现在明白了吗，战友们？你以为那天视频完，中国所有的电视报道、媒体报道，真的是为了共产党的事业？真的是为了所谓中国人民的安全？香港的港独？大家今天再去想这个事情，我要是在两天前讲，你们又当我放屁呢，那欺民贼又说郭文贵忽悠呢，我就不吱声。
在直播前，3:05分，我醒来以后，老领导给我打完电话，我真的没睡觉，一直到昨天晚上10点20我才睡觉。昨天我2点钟，我又醒了，然后5点钟又回去睡了一觉。所以昨天晚上我睡了5个小时，特别好，现在心情愉悦，轻松到想飞的感觉。所以，前天我就没怎么睡觉，老领导给我讲了很多事，其中就说：你的房子马上要被公告。你今天停止这个直播，不要推任何关于王健的视频，海航的视频，王岐山不会搞你，孟建柱和江家会停，你还有机会。如果你再往下播，今天你跟班农再上那视频，文贵，不超过24小时，就像当年419一样，10小时内给发红通，8个小时内马上抓你更多员工。
然后那些伪劣，什么李红宽、夏叶良，推完以后，每次他们告诉我说，明天再抓我员工，后天再抓我员工。什么拍卖、开庭，在开封开庭、在大连开庭。你只要直播我就开庭，从来说到做到，这老领导每次跟我说都兑现。我很清楚他们一定会做的，老领导说：文贵你停，我保证他们不再往前面进行，咱可以聊。但你要是不停，不超过24小时，马上给你拍，而且拍的价格比74亿还少。
老领导是好人，这个上海老领导是好人啊，刘延平也不错，刘延平也算老领导，也不错。我说的是个人人品啊。我当时特别感谢老领导，我说：您说的话我都知道，这么多年都验证了，您也没有私心，也没私利，只是你忠于你的共产党。还有一个，你利用这事吧，中间获取点信任，传个话。
我知道是江绵恒、江志成，利用提前铺垫好的「郭文贵是港独黑手」。他说港独黑手是有目的的，就是尽快的把郭文贵的资产拿走，把你家族资产给拿走，这是共产党的目的。他在那电视台登你，都是有目的的，不是那么简单的。他没事干了吗？都是钱，最后都是盗国贼盗的是钱，盗国贼盗的是钱。
但我告诉老领导，我今天要跟你再说一遍，就在我跟你通话前，我刚刚结束了一个会。我说我开这会的时候，我们基金的合作者问了我几个问题，我在这不能说战友们，我们基金签保密协议的。
我当时给他说，我要告诉你，包括现在代表我家族的这个人，我郭文贵反的是共产党，我灭的是盗国贼和共产党。但是，这个基金不管发生什么情况，你们要记住，不能出卖中国人的利益。我不能有一天，我的子孙后代说我是卖国贼。我是反盗国贼、灭盗国贼，我成了卖国贼？郭文贵永不当卖国贼，否则你就是我的敌人。
比如说我在日本的一个合作者他们收购了两个项目。我一看这两个项目我说：「你问我建议。很简单，绝对不能做。对你能赚钱吗？能赚钱。这是共产党的家族在卖中国人的命。怎么能把券商这样项目卖给你呢。不就当地官员的腐败吗。我说：“我跟你做那是卖国贼，不能干。如果这是我顾问的权利，我就不能让你这么做。」 这是一个事。
另外一个，比如说基金让我签一些文件，说：「你能不能签这个文件签那个文件。」 我都拒绝了，我不能签。为啥不能签？我说两条。第一个，我现在身在美国，我要受美国法律管辖。我签这东西要受美国法律管辖。我不能这么做，我的个人律师也不允许。
第二个，你有本事，你能拿回来所有的这些东西，那是你的事儿，跟我半毛钱关系没有。你拿不来，那更是你的事儿，你给我钱。就这么简单，我是5、6 年前跟你签的合同。共产党江家把东西抢走了，给拿走了。对不起了，那是你的事儿，你找江家要去，你找共产党要去。你要不来，你活该。当时我签的是我做担保，跟我啥关系。
我也已经努力了，想尽办法让他们不去抢走这个东西，而且都在正常运行管理。但他抢走了卖走了不关我的事啊。这叫不可抗力。共产党造就了不可抗力。是孙立军、孟建柱、江绵恒、江志成、王岐山抢的。你找他去，你跟我啥关系？我才不弄。所以我们弄得不愉快，很不愉快，相当不悦悦。
我告诉老领导，我说为什么这么做，我给他们重申，我不会做任何出卖民族、国家利益的事，但是我会 100 % 地灭你共产党，灭你盗国贼。所以我告诉老领导：「你说的话如果管用，两年前就该管用，不是现在管用。」 而且我告诉他，我说：「我得到了更准确的消息，江家还有你共产党大麻烦。这个麻烦不是一般的麻烦。」 我郭文贵还真没出手，真没碰潘多拉盒子。
你不是老不信吗。咱已经玩了 2 年了，再接着玩嘛，再表演表演嘛。你看我有没有潘多拉盒子，有没有94号文件。94也好，97也好，93也好，就是九十多份的档案——秘密档案。你看看能不能玩。
我昨天发了一个信息：一星期后世界局势大变。这是我和美国的前国家安全人员在那开会，我告诉他，我说，「 你会看到1星期到10天后世界局势大变。」 而且
我都不动潘多拉盒子。我要真是开始打开潘多拉盒子，我再给战友说一遍，郭文贵就站在这儿，我说，「现在开始。」 只需要给我三分钟就行，就像昨天你们看的王健的视频一样。他折腾了24小时，4个摄像头，涉及到几十个人。我就两分钟轻轻一扫，你就能看清楚这么多人——王书翰、王书翰女朋友、安全部、杨光、华镔、阿利亚，全出来了。就这么简单，三分钟就够了。
江家钱已经够多了，你还利用的上海银行是你家的，整个上海都是你家的。现在包括刚刚抓起来的那个玩小姑娘的，那也是江家的公司，那是江家罩着的。现在利用香港黑手之说，你把一个盘古大楼龙头——一个价值六十亿美元的楼，五亿美元你拿走，给你上海银行。
天下有一点儿脑子的，有一点儿思考的他难道不懂吗。在周围的厕所都比盘古贵，贵一倍。你大爷来的，你觉得荒不荒唐？
香港真就有港独的也来找我支持。发自内心说，我拒绝了。其中一个人说：郭先生我只需要你支持我5百万， 我说：「五块钱都没有，因为你是港独。但是百分百支持香港双普选、香港上街抗议反送中。马上给你5千万现金，俩小时送到你手里面。」
如果有种的香港人，咱可以在视频下试一试。郭文贵一句话，叫你拿5000万、一个亿跟玩似的。港币马上给你现金，拿个10亿港币分分钟。
文贵在香港几十年，几十年在那块经营。我人生的三分之二时间在香港度过的，哪这么简单？你孙立军这小德性，我在香港大街上横着走的时候，孙立军还在擦厕所呢！你算个屁啊！你孟建柱干啥呢？是不是啊？你以为你耍点流氓，玩点黑手段。弄点你就在国内那些警察、条子们，把郭文贵推向国家对立面，想办法把我变成习的敌人，以习灭郭，没实现。
然后第2个，干了一大段时间，郭文贵是双面间谍，双面间谍你大爷的。美国人不知道我是哪面？是单面还是双面？你们把美国人当太傻了吧！双面还老站在这儿？双面间谍没有兑现没做到。
第3变强奸犯，先说了郭三秒，人家美国FBI官员跟我见面说的清楚，我们看了所有文件，那个郭三秒视频是共产党录的。郭三邪也是共产党录的，很清楚包括那什么扫地僧。他说郭文贵性无能就三秒，他怎么强奸你？这个女孩一共在纽约工作了不到13个月，旅行27次坐飞机。一个人在我这里纽约家里住了将近几个月，说郭文贵把她绑在房子里三年半，人家都疯了，人家哥们说你疯了吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/511/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/511/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们
今天是12月12日，你们健身了吗？我刚健完，还得蹦两下。
记得头两天直播完以后，很多国内的，香港的，台湾的朋友，问我很多问题。特别是关于到江家的。
亲爱的战友们啊，关于江家的事情，真的是没开始呢。我们接下来，很多事情，王恩哥啊，那王恩哥的事情多了去了。我们在美国，把王恩哥的历史全挖出来。把王恩哥的孩子，和钱，家人，情人历史全挖出来。那不光是雷（量）震了。
再一个，张首晟先生的身份，我相信很多国家都在关注。另外一个，太多事了，给大家讲一讲。比如说当年，香港有一个绑架犯叫张志强，还拍了很多电影。当时张志强是在香港绑架香港几个富豪。后来在大陆被抓，大陆被抓，在珠海。
他的房子卖给了我，珠海国际高尔夫山庄，卖给了我，我就住了他那个房子。后来就在大陆被抓，被弄死了。主要参与人，有好几个朋友，包括当时的公安部一局的，林强。这里面很有故事，这里面事很多。因为我掌握有很多文件，很多视频，很多音频。
比如说当时香港某富豪，某富豪，用上市公司，上市公司，直接给江家5000万。江家有没有接受这5000万？江家你知道，5000万，直接从上市公司给的。所以说香港第一富豪，你绝对不可能把这5000万给删了，你绝对不可能删了。你再有本事，那美国政府能查的出来。
所以这5000万你给了江家，从江家的第一个5000万，然后接了富豪的钱，就把这张志强，在香港不能杀嘛，不能把他毙了嘛，你只能关个终身监禁。所以把张志强从珠海抓，然后枪毙，那么张志强的钱去哪了呀？
张志强的很多钱，在审判当中都被警察弄走了。那么张志强的几个哥们后来啥结果呢？
大家再看看，死的死亡的亡，病的病，都完了，一网打尽，这是江家干的。那么江绵恒同志参与了嘛？江绵恒同志把钱给花了呀，是吧。那时候小毛毛，江志成还小呢，这些事都会弄出来，都会弄出来。
我跟美国政府的某官员，谈这个事情的时候，他们非常清楚，掌握着事实。他们掌握很多面，咱们一个一个来， 不着急。
例如，现在香港刚刚的，林郑月娥公布的时候，护照的问题，让他先把话说完。这护照啊！
那郭文贵的护照咋回事啊？对不对呀？我是拿的香港护照，大家都看过，埃里伯蒂，公布出来，香港政府要提前宣布我的护照是假的，然后要把我放到不能飞行名单，把我抓回香港，结果没成嘛，去年，是不是？
我们很多人啊，我们同事，朋友，很多人申请护照都不行，为啥他行。而且有效的申请护照，真把老百姓当猪狗了！都学会了共产党这一套了。
接下来，所有的这些事情，跟江家有关系的，包括跟这些盗国贼有关系的。那孟建柱百分之百控制了香港的警察，律政司。就是蓝金黄么，威胁么，小视频么，行贿受贿，抓把柄么，为啥孙立军孟建柱的秘书要管一局，为啥要管港澳，包括台湾，大家都明白了吧？
管港，管澳，管台，就是保护海外的钱么，保护原来的沉默力量么！能给华为孟晚舟发N个护照，孟晚舟就7个护照么？谁敢跟我打赌？我保证她不是7个护照，保证不是。
所以说现在中国的企业家，谁不是共产党员？谁敢说谁不是，甭说你是。
所以说这些事慢慢来，亲爱的战友们。别被转移了视线，我预测的吧，我说孟晚舟会被保释，百分之90的可能不会引渡到美国。
这就是我当初发郭文说的，这是美国的战略，同样，这也是现实。美国也没你想象那么强大，也没你想象的那么说追求了正义主义，有很多方面的原因，很多方面原因。不要小看了蓝金黄！
也不要小看了盗国贼手里掌握的力量，为什么？
十四亿人民的懦弱和无知，和自私，成就了共产党在中国邪恶的力量！但是，有爆料革命，这一天长不了了。
放心啊！一切都是刚刚开始！
谢谢！亲爱的战友们！
一切都是刚刚开始！
报平安完毕。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/508/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/508/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是2018年12月10号这个文贵直播报平安，今天是报平安。
刚刚我要直播之前刚锻炼完就在我们船的旁边啊，这个一个警船过来，然后从那个水下面就捞上来一个尸体，啊一个这个白人的尸体，然后现在就在这个船前面正在尸体往下卸呢，，然后警察在处理。天呐，你说这人啊，这人的命多脆弱啊多脆弱，这个哪来的也不知道啊，这白人尸体。警察刚才说是从上边下来的，然后呢是旁边另外一个船给发现了，报了警啊。你看这就这就是人命啊，这就是人命，这就是人生，哈。
这个昨天晚上是最近两个月以来啊这个我睡的最好的一次。这个昨天直播完以后啊，好像完成了一个重大任务一样，睡的特别特别的好啊。这个然后呢因为我看大家的留言啊，给我很多信息，都是关于昨天直播的。直播的主要的大家呢就是纠正我一些口误啊，还有对我昨天直播的夸奖。
总体来讲，昨天的直播，据国内的某些朋友和咱们战友的反映，是有史以来最好的，有史以来最好的。特别是，特别是，这个党内，党内反映是最好的，党内反映是最好的。国内的朋友、体制内的朋友和战友啊，都说是最好的啊，而且很多人认为这已经是潘多拉的盒子打开了。
那么有些人也给我这个纠正一些口误，比如说我说 “社科院” 的时候是不对的啊，是中国科学院，中科院啊。像王恩哥先生啊、张首晟先生啊、还有他从事的中科院的这个这个职务啊，应该是中国科学院，这是第一个。
第二个呢我说这个他坐的是A6。因为在北京啊我们都这个说顺嘴了，从来也不纠正。中国这个有北京啊，只有中国北京有所谓的常委牌、还有加密牌、还有这个所谓的密警牌、还有国安牌、警备牌很多，但是常委用的是京AG6，叫京AG6啊，叫AG6，我们简称叫京A6。京A6就是常委的待遇。原来全是奥迪，很少有奔驰的。邓家、江家用的有奔驰。京A8是部级和中央委员的牌子，京A8。那么后来又发展出来这个京A88那咱就不说了，所以纠正叫京AG6常委的牌子。
那么另外一个呢就是关于量子，量子科学和量子技术和5G通讯技术之间的差距。大家说量子现在电脑量子技术还没那么发展，5G很快就会形成，这里面有很大差别，技术上理解吧，这不重要亲爱的战友们。中国在过去连锅都造不出来的时候，连现在高压锅造不出来的时候，就是文化大革命的时候，啊，当时的共产党就造出了这个核弹、氢弹。那个时候全人类上没有人相信说CCP能造出来这个这个两弹一星出来，那不也造出来了吗？啊，量子电脑的这个科技和技术不是说我们常人所能理解的。这个CCP，特别是以江泽民先生啊、江绵恒先生所投入的国力，财力，人力是常人和科学家无法想象的。
这又纠正一个，千人计划，千人计划是不是都是坏人？是不是都是间谍？肯定不是啊，大多数还都是好人的。千人计划绝大多数回国是带着什么回去的，爱国，啊，被以爱国的名声，甚至放弃了西方最好的生活，最优越的生活，回到了国内，为国效力，大家被骗了，你效力不是你爱的想效力的那个国，而是盗国贼的国，完全两回事。
所以说不等于千人计划， 千人计划绝对超过2万人， 绝对超过2万人。 那么这个里边呢包含了很多被欺骗的好人， 不等于全都是坏人。
但张首晟先生绝对是共产党员。绝对是个创始人。王恩哥绝对是个创始人。还有现在活着的几位所谓高龄的教授绝对是创始人。为什么？这有文件，这都是有文件的。这都是共产党的系统内有
保密的条规和文件，某一天会出来，某一天会出来。
另外一个要再纠正的事情， 就是说昨天大家在听到这个直播的时候，大家都以为说张首晟先生，张首晟先生，他现在的死到底是他杀还是自杀。 对不起， 文贵高度怀疑绝对不会自杀， 到底是怎么杀， 咱下一步， 我相信很快在美国会出来。 据我所了解某些部门已经开始立案调查。
另外一个我要给大家要纠正的事情，也是昨天在直播当中，这个“量震”。这个新词儿出来了。 这个量震， 王恩哥的量震的问题和北京北大的余丽， 北大的余丽这个量震的这个事实。 那个声音啊， 就像眼睛蛇似的，眼镜蛇交配时候的声音，挺吓人的啊。 但是呢说实在话， 那个里边有很多很多细节在这里公共场合不便讲。 但这里边有一个最重要的昨天在里边给忘掉了，大家要好好看看。
王恩哥先生到2015年2月份免去北大校长的职务，和2015年1月10号抓捕我的家人和员工，和马健副部长被抓，和李友被抓相差15天到20天。为什么？因为李友被抓了，余丽被抓了， 魏锋被抓了，那整个王恩哥的事情也就暴露出来了，李友、余丽也把它全交代了。 全交代完以后，贪的钱，拿走的钱， 包括搞的女学生，搞的人 给李友给官员输送的女学生的事情，当然暴露， 当然暴露。 由于他是一个高级间谍，由于他掌握了各种信息， 由于他是江家的第三个孩子——他有4个孩子嘛江家，一个是王恩哥，一个是潘岳。 潘岳是原来玩了4个常委的女儿的潘岳。 最帅的公子叫潘岳。 他有四个孩子嘛。 所以江家一定要保他， 那孟建柱那肯定会保他，整个这个盗国贼的势力一定会保他。 所以就把他移走了，到中国科学院去，然后人家平安着地。 那么这个案子就移到了王恩哥的生存过的地方，大连。 到了大连就归刘乐国，他的小兄弟管了，还有李峰他们管了。那么刘乐国头段时间被抓了， 后来没有消息了。
前天的时候老领导给我通电话的时候还给我说，他通电话不到两分钟，我就知道他来忽悠我来了，为什么呢？
这位老领导你听着啊， 你咋说的， 你原话说， “文贵， 你要对党还有信心嘛，党内有很多坏人， 但还是有好人的，有很多人不按法办事，但有些事还是依法办理的，还是可以依法纠正的。例如，你非常痛恨的刘乐国，以前大连市副市长，调查北大案子当中，确实，你在直播中说腐败了，我们把他抓了，抓回来了，相关的几个人也抓了，是不是？ 刘乐国的事情，如果你认为处理不公平我们可以派人跟你沟通嘛。啊，你可以再继续提供证据事实，我们可以严肃处理刘乐国。这个你能看出来，我们党还是依法办事的，还是依法纠正的 。”
他说到这儿的时候我就不吱声了。 然后他说的差不多的时候，我说老领导，我说句不该说的话，我说您这那么大岁数了，我说您都不爱听。我说我刚刚接了个电话， 这人打电话说，文贵能不能不直播， 直播能不能不提江家。我说你脑子来月经了吧，啊？我说你脑子来月经了吧，你给我说这话，你给我打个电话我就不直播了，我凭什么不直播了？
为什么这么说， 老领导，我告诉你， 我说刘乐国已经放出去了你以为我不知道吗？ 刘乐国在办北大案子的时候，就是孟建柱、王恩哥跟刘红等人，以及所有的大连和辽宁的政法委的勾结，王恩哥的势力。李友当时交代了大概十几个亿，不到20个亿。最后在案子开庭前，李友的案子开庭前，整个大连这个法庭全部戒备森严，临时改了所有的卷宗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/506/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/506/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月9号文贵直播，啊不叫报平安直播了啊，今天咱们是聊天直播，周末啊，上个周末的时候呢，咱们主要讲了杨澜女士找钥匙的故事，引起了巨大的轰动。今天啊我们就讲讲啊，这个声音可以啊，很好，大家如果觉得那不好的马上给我留言啊，大家都看后面有团队看着呢。 今天咱们是聊天，轻松聊天啊，希望大家呢，千万记住啊，主要聊的一些枯燥的啊，政治事件。所以有些战友们那，这个喜欢听这些什么性事、找钥匙的别浪费时间了，别浪费时间了啊。那么在这之前，我也要重复这么一句话啊，千万不要相信文贵所说的，但请你去验证。 另外一个我要告诉大家，我接下来谈的很多事情，有些是亲身经历，有些不是。我只说我亲身经历的和我知道的，剩下你们就去猜，你们去挖掘。在这个聊天之前，首先允许文贵，对我们最近网络上的一些伟大的战友，表示衷心的敬佩和感谢！ 像我们的米沙姐妹啊，挖掘机，太厉害了，我昨天问的问题她都挖出来了，答案是百分之百正确，啊，还有我们的这个热月女士，挖掘的这个信息都是正确的。现在我们有两个超级发掘机，量子级别的，感到欢欣鼓舞。另外就是我们的政事小哥，大卫小哥在王健之死、海航背后真相、1120发布会后，所有的对这个整个我送给大家USB这个中间所藏着的资料和秘密挖掘之仔细，专业之程度，让我旁边的这个专业调查团队都五体佩服，非常的佩服，而且他们说希望我安排一次和他们的见面喝顿酒，啊，这些专业人士蒙了啊，说他们怎么有这样的专业能力呢，我说跟你们坦白的说我也没见过，哈哈^_^我也没见过，但是确实厉害，我确实佩服。 这就是为什么这个我的律师团队和我的安保团队，在最近对我的行为，或者说像现在今天直播，直播啊，给予了比较宽容的条件，因为他越来越相信，我想做的和正在做的，关乎着很多人的安全和生死，而且确实得到了90%以上的正义的善良的中国人的支持。那么1120之后，啊这个案子呢，发展到今天，我们现在得到了新的信息和证据和事情的发展，即在我们的预料之中，有些也超出了我们预测之外的事，所以说整个现在我们调查团队和法律团队都无比的兴奋。  上一次，我们关于王健的这个案子的调查，我有点着急了，有点嘚瑟显摆，提前说出太多，导致被动、巨大损失，很多证人都被警察威胁，不允许跟我们合作了，很多证据也被他们给消失了，所以现在我们吸收教训，最近不暴露啊不说，这一点我要控制的住。随着王健之死的整个案子往下来呢，这些天可以说世界上都在围着中国转。围着中国转还不如说围着共产党转，围着共产党转还不如说围着习近平、王岐山、孟建柱、孙立军和共产党的几个人转。
这几个人转的背后实际上就是背后的几个家庭转。大家要看清这个本质啦，那就什么事情看着都容易啦。
那么现在我先说说，关于刚刚发生的，在阿根廷的 12月1号的，这个习川会G20中美贸易，高峰论坛，那个晚餐。我想说说这个G20背后，为啥跟咱们有关系呢，这G20咱有啥谈的呢，你怎么会知道呢？
我要告诉大家的是，我今天谈到了G20的事情，一切都是道听途说，道听途说，大家别往心里去，你们去验证，不要相信我，去验证。我正好在前几天在G20之前，我在华盛顿，我见了很多人，不同部门的和不同的人，和G20之后。
那么我现在给大家讲两个故事，这两个故事的本质说明了什么你们看清楚。
南华早报，大家想想 South China Morning Post，这家报纸是谁的？这个记者，有个记者叫周昕。
周昕这个记者是报整个G20。我看这里有没有他的，有个叫周昕的记者。这个周昕是报道最多的一个记者，我给你们讲两个故事，这个在去G20之前，据说总统开会，坐了一圈内阁，Peter Navarro呢？他怎么没来呢？他怎么没来呢，在哪儿呢？在这之前，刚刚才从马里布回来，准备去G20呢，准备走啦，马上飞机就起飞啦，打电话，马上打电话，打电话，哎你怎么回事？
Peter 说我在加州。你怎么在加州啊，怎么没有回来啊，你跟我去G20啊。Peter说对不起了，这回没我，名单里面没我，总统，你知道的听说是爆骂，骂完之后马上派军机给我接来上我的飞机，走人去阿根廷。结果是那边的军机还没有安排完呢，29号的中国南华邮报就报出了Peter Navarro，Peter Navarro将随总统专机，将随总统出席阿根廷的峰会，在这之前三次报道，Peter Navarro被排斥在会谈之外。有人曾经问过莱特希泽，你看这个报道了吗，说莱特希泽先生，Peter Navarro 大概 11月27号还是二十几号，前几次的报道，说没有Peter Navarro参加。他说狗屎不可能，但是他后来发现报道又问，这确实啊。
到最后一分钟，真没在名单，最后总统亲自命令，专机接回，跟我走。但是就是总统下完命令，连这个屋子还没出去消息，接的飞机还没有安排呢，南华早报出来，登出来啦。大家可以想想，南华早报是什么样的背景，在美国内部有什么样的消息，如果你觉得这个还不过瘾，我再告诉你G20，在阿根廷时间几点吃晚餐，是纽约几点，还差一个小时，查一查，我昨天查了半天，周昕几乎是在阿根廷时间，还没开始前的28，29号就已经描绘了，G20即将达成的结果。到了G20会还没有开始，晚餐还没开始，周昕马上登出去了，百分之百的和外交部和王毅，和中方说的一模一样。川习 达成一致，90天，这个90天不是谁能编的，这周昕编不了，90天的，不再开战，停止增收关税。所有的中国报纸全部都跟，大家要记住，看中共的大外宣，要看第一枪 是谁打的。
如果这大外宣核心的机构打的，谁跟的，你就知道谁是大外宣了。然后你看看海外媒体谁跟得最快，社交媒体(包括)，谁跟得最快，谁跟得百分之百一样，那不用讲，那就是共产党的。你想你扔个狗骨头，第一个冲到啃骨头的，肯定是狗。还有那狗的家族最近的，狗妈妈，狗爸爸，狗孙子，狗崽子，肯定不是猪冲上去。猪不知道狗扔狗棒子抢狗棒子。这就是个基本的自然逻辑。
所以你看看，第一个扔狗棒子的是谁?隐藏在白宫美国政府的间谍。给喂料的，玩政治的。玩真正的，这些人是玩背后股市的。然后这狗第一个冲上去的，南华早报，周欣，百分之百的和结果是一样，事情还没发生呢！你还没发生呢！ 这就给你公布出去了，这是什么情况？就是那个桌子上的人告诉的。结果呢，一堆狗就冲过去了，那谁是狗的一族啊？大家都搞清楚了吧! 那请大家看一看，这个结果是整个中方说的话，和美方说的话，完全搭不上。
据美方参加会议的人说，根本没有什么集体鼓掌这一说，胡说狗屁！胡说，狗屁！没这鼓掌这一说。
而且那一天，我可以告诉大家，今天的，根据这些现象，你看厉害到什么程度。美方本来决定，认真告诉你习近平主席。肯定，你们中方这么说，我们这么说，然后告诉你，一月一号我加税。然后二月份我怎么干，三月份我怎么干，四月份。。。人家有一套计划，全准备好了。但是中方，压根儿就不给你美国总统这个机会。一上来就说，我代表，今天，老朋友我习近平，我要代表一百多个你关心的问题，我要给你回答。从第一个问题说出来，美方就傻眼了，互相看，第二个问题，大家傻眼，更傻眼，第三个，更傻眼了，大家傻了！咚咚咚咚······大概四十五分钟是不准确的，大概应该在五十分钟左右，中间有两次这边要插话，傻了，大家全懵了。
那就是啥意思，中国人叫知己知彼，方能百战百胜。就是，完全知道你(美方)想干嘛！我根本不给你拔枪的机会，你别拔了。我现在先开始，我知道你要干啥，你要啥是吧！你 要啥给你，啥，给你。说半年时间不行，六个月，六个月不行，五个月，五个月不行，四个月，四个月不行，三个月，九十天，从十二月一号算起。简单讨价还价，九十天， 搞定！给了你最大（的敬意）。习近平主席亲自给你做简报，亲自回答你的问题。关于在中国扣留的美国人，关于对美国的，在中国投资的企业，所有的所谓过去下的通知，命令，包括技术配合转让，包括现在在中国钱转不出来，包括关心的汽车，牛肉，大豆，包括你关心的芬太尼，关心的问题，我都给你说好了，一样都不落，一样都不落。
导致美方就坐在那里，不爱说了！这是什么概念，战友们！看看周昕的报导，Peter Navarro 是一个美国这么高级的官员，没上飞机他知道；决定上飞机，美国还没行动，他知道；报道出去， G20还没去呢，就报导G20结果,； G20的晚餐还没开始呢，百分之百给出答案结果！你们要觉得 G20背后还有什么样的秘密吗？那好，既然这个问题说完了，我先告诉大家，既然已经知道了G20绝对百分之百结果，而且绝对正确的人，谁会静静的等待这个消息不发声，让这个消息在那块睡觉，然后上报纸，你觉得可能吗？大家从这两个点来看，千万记住，任何事情都不要忘了钱，什么钱？中国股市的钱，欧洲股市的钱，美国股市的钱。
我几个合作投资的基金，在前20几个小时，所有的手机都关机。前两三天，神出鬼没，都不告诉我干啥。我觉得这帮小子要干坏事。其中有一个，世界上可以说是前五大的基金操作的，一周就只给我回信息，从来不给我打电话。大家干啥去了，想想，凡是能掌握这个信息，需要这个信息的人，绝对不是掌握和知道这些信息以后在家等着睡觉，在家看热闹，搞意淫，看着电视上出来说你看这是我弄的。只有两个目的，政治和经济。
这就是为什么他们说完以后，整个香港股市，还有整个的上海A股，唰就上升了。大家看看，上升的股都有谁？包括美国的股市都是哪个上升的？最后抛售的是谁？抛售的时间点，大家看一看，有个美国的休息日，整个A股H股，欧洲股票，整个的到了美国世界上扫了一圈。
大家要看一看啊，美国有一个记者说过一句话，如果你能盯住了这几个人，你就知道了中国政策的核心。这个人在华盛顿跟我见面的时候，我真佩服。当时我跟他见面的地方是在国会山的后面。
第一个江泽民的孙子叫博裕资本，江志成。江志成下边有二三十个基金是跟他合作的。盯住江志成。第二个你们要盯住核心的，香港那几个，跟王歧山有关系的大家族。要看明白啊，要看明
白。田惠宇啊、田国立啊、朱云来的基金呐；中央老常委、新常委属于跟习啊、跟王岐山、跟江家、跟孟家都是一伙的。这些人。你看看，他们那些基金在那些天都干啥了。
这个世界上，只有他们是赢家。美国背后有什么赢家我就不多说了。大家去猜吧。一定有赢家，不超过三个家族。这个股市上被套走的钱，被洗走的钱，被转移的财富，绝不少于万亿美元。任何美国CIA、FBI涉及调查的人，如果你不去查这个，你什么也查不明白。因为这个能力，能获得你情报的能力，能操控你情报的能力，并且能将情报变化为价值，而且每次要百分之百的准确。只有一个操纵国家的人才能做得到。大家明白了吗？我想说的。
再在华盛顿，我跟你说的，我先不说别的啊，就在G20之前，据说啊，这都道听途说，给总统提供建议的人，在正好感恩节期间，大家分别都回家休息了。可是中共派来的人，还有几个大基金的人物，都是欧美的战略合作者，大多都是白人啊，都是白人。到美国来。跟这些决定着G20建议和决策的人都在哪见的面。你们好好的G20。几乎，除了一个皮特纳瓦罗陪着一个总统之外，没有一个人，包括总统去了马里布，没有一个人，都回去度假了。你们去想想，中共派过来游说的人，那都是决定这些人被游说命运的人。90天不管发生什么，这个大钱是赚到手了，财富是转移了。政治战略预期达到了。中方掌握整个美方的一举一动。
而且给川普总统算了笔账，你还剩下四百多天，我废掉你90天，我再给你磨蹭上90天，你还剩200多天。这就像当时我爆料说，当时中期选举之前，今年4、5月份的时候我说，中共会不惜一切代价影响中期选举。这叫内部说的话，我们把中期选举如果影响成功了，我们赢未来一百年。我们要输掉了美国中期选举，让共和党赢了，我们就是输掉了一百年，必须赢，不惜代价。所以你再看看一个个荒唐的事情发生，最后赢了吗？赢了。
那么G20的背后是什么的博弈？是一个在美国和西方从内部，美国内部华盛顿到美国两党之间，到国会山，到每个各个情报军事部门，蓝金黄力量的较量——共产党赢了。
第二个，就是操纵这两国，乃至世界经济的几个大家族，玩万亿美元以上的，这回对财富进行了一次掠夺。赢了，他们赢了大钱。
第三个，中共彻底的演习了一次自己的大外宣、媒体控制，整个对西方在外围、和内部包括在欧洲的有接应的，战略合作伙伴，利益共同体和对美国的围剿，蓝金黄的成功，3F方案， 千万记住不要忘了3F，这个招灵不灵，这次得到了验证，中期选举、G20，赢了！说到这得时候，战友们G20峰会我想简单告诉大家，整个的中国政治，经济，文化，宗教，包括现在所说的科技，可以这么说，100%被几个家族控制了。绝对不是所谓的中国，是中国的共产党，共产党里边的极少数人。G20里边获得的财富和机遇，跟99.99%的人没关系，包括你共产党员。你该吃啥吃啥，东北人点个尖椒干豆腐，你照样得付几块钱。广东人你煲个汤，你一分钱也不能少付。G20让我们看到盗国贼，不仅有盗国之财富，还有在世界上呼风唤雨，改变世界格局的能力。这也是南普陀会议重要精神之一。他们已经不太在乎谁来当中国的总书记和主席。坦白地讲，都在被控制之中。没有江家和孟建柱，没有外交部的杨洁篪，没有外交部的王毅，那都是江家派，没有军队深耕的江家派。金融派被王岐山彻底控制。你谁能当总书记，你能当得好总书记吗，可能吗？江志诚每天那点钱进来的零头，都是老百姓一辈子想都不敢想得出。这就是G20。
说完G20，我说说华为的孟晚舟。说这个孟晚舟啊有意思，说这个孟晚舟女士啊，结了四次婚，生了三四个孩子。所以说你发现没有，不论男的女的，只要是厉害了，成功了，就在男女婚姻上都相当丰富。像文贵这样的人，34年了，一个妻子，一儿一女，咱就不属于强者。
我要声明的事情，华为是我最尊重的中国企业，之一了。
任正非先生是我最尊重的老板之一，私人企业家。我对他的家人也表示绝对地尊敬。我今天在谈这之前，我想告诉的是，我对他们没任何私仇，而且我希望他们变好。
过去的多年，美国，日本和欧洲和多个军情情报部门的人，和我接触的人当中，没有人不问华为的。我对华为都是赞赏有加。而且有人说我华为是不是情报机构，是不是PLA的，我基本上都是，我说不知道。是我人生第一次，真正在这来谈谈华为，谈谈孟晚舟。
大家了解的华为和孟晚舟是，有很多方面都是道听途说的。我想给大家数几个企业。第一个企业，北方工业集团，中国的搞武器的，走出去了。第二，中国兵器，是我们方正的股东。第三，保利集团，做武器的，卖武器的。大家知道了吧。第四个，平安集团，搞金融的。第五个，华为集团，搞手机的。第六个，阿里巴巴，大数据的。第七个，大家每天都要使用的，微信数据，微信链接。第八个，大家可能都不太关注的，都比较忽视了的，现在已经走出去的，叫振兴石油。第九个，大家现在跟生活有关系但已经被灭了的，叫中兴。大家都想明白了吧。第十个，是什么企业，我在这儿不说，可以看一看。十大企业，是中国安全走出去的企业的核心。这十个企业走出去的。
马云的大数据，微信的社交媒体，微信通信，北方兵器，中国兵器，保利兵器，
（被攻击）
谈完了第一个问题，我谈第二个。就是任正非先生直接就开始转圈了啊。
这九家企业，还包含了一个神秘的企业，都是国家军队企业。有一位美国朋友说，他属于中国解放军有关系的企业。我说你说错了，他就是中国军企。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/390/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/390/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月9号文贵直播。啊不叫报平安直播了啊，今天咱们是聊天直播，周末啊，上个周末的时候呢，咱们主要讲了杨澜女士找钥匙的故事，引起了巨大的轰动。今天啊我们就讲讲啊，这个声音可以啊，很好，大家如果觉得那不好的马上给我留言啊，大家都看后面有团队看着呢。
今天咱们是聊天，轻松聊天啊，希望大家呢千万记住啊主要聊的一些枯燥的啊，政治事件。所以有些战友们那这个喜欢听这些什么性事、找钥匙的别浪费时间了，别浪费时间了啊。那么在这之前我也要重复这么一句话啊，千万不要相信文贵所说的，但请你去验证。
另外一个我要告诉大家，我接下来谈的很多事情，有些是亲身经历，有些不是。我只说我亲身经历的和我知道的，剩下你们就去猜，你们去挖掘。
在这个聊天之前，首先允许文贵对我们最近网络上的一些伟大的战友表示衷心的敬佩和感谢！像我们的米沙姐妹啊，挖掘机，太厉害了，我昨天问的问题她都挖出来了，答案是百分之百正确，啊，还有我们的这个热月女士，挖掘的这个信息都是正确的。现在我们有两个超级发掘机，量子级别的，感到欢欣鼓舞。另外就是我们的政事小哥、大卫小哥在王健之死、海航背后真相、1120发布会后，所有的对这个整个我送给大家USB这个中间所藏着的资料和秘密挖掘之仔细，专业之程度，让我旁边的这个专业调查团队都五体佩服，非常的佩服。而且他们说希望我安排一次和他们的见面喝顿酒，啊，这些专业人士懵了啊，说他们怎么有这样的专业能力呢，我说跟你们坦白的说我也没见过，哈哈，我也没见过，但是确实厉害，我确实佩服。
这就是为什么这个我的律师团队和我的安保团队在最近对我的行为或者说像现在今天直播，直播啊给予了比较宽容的条件，因为他越来越相信我想做的和正在做的关乎着很多人的安全和生死，而且确实得到了90%以上的正义的、善良的中国人的支持。那么1120之后啊这个案子呢发展到今天，我们现在得到了新的信息和证据和事情的发展，既在我们的预料之中，有些也超出了我们预测之外的事。所以说整个现在我们调查团队和法律团队都无比的兴奋。
上一次，我们关于王健的这个案子的调查，我有点着急了，有点嘚瑟显摆，提前说出太多，导致被动、巨大损失，很多证人都被警察威胁，不允许跟我们合作了，很多证据也被他们给消失了。所以现在我们吸收教训，最近不暴露啊不说，这一点我要控制得住。
随着王健之死的整个案子往下来呢，这些天可以说世界上都在围着中国转。围着中国转还不如说围着共产党转，围着共产党转还不如说围着习近平、王岐山、孟建柱、孙立军和共产党的几个人转。
这几个人转的背后实际上就是背后的几个家庭转。大家要看清这个本质啦，那就什么事情看着都容易啦。
那么 现在我先说说，关于刚刚发生的，在阿根廷的 12月1号的，这个习川会G20中美贸易，高峰论坛，那个晚餐。我想说说这个G20背后，为啥跟咱们有关系呢? 这G20咱有啥谈的呢? 你怎么会知道呢？
我要告诉大家的是，我今天谈到了G20的事情，一切都是道听途说，道听途说，大家别往心里去，你们去验证，不要相信我，去验证。我正好在前几天在G20之前，我在华盛顿，我见了很多人，不同部门的和不同的人，和G20之后。那么我现在给大家讲两个故事，这两个故事的本质说明了什么你们看清楚。
南华早报，大家想想 South China Morning Post，这家报纸是谁的？这个记者，有个记者叫周昕。周昕这个记者是报整个G20。我看这里有没有他的，有个叫周昕的记者。这个周昕是报道最多的一个记者，我给你们讲两个故事，这个在去G20之前，据说总统开会，坐了一圈内阁。唉？ 我说我的Peter Navarro呢？他怎么没来呢？他怎么没来呢，在哪儿呢？（别人回答）在这之前，刚刚才从马里布回来准备去G20呢，准备走啦，马上飞机就起飞啦! 我说，打电话马上打电话打电话。
（对Peter说）哎，你怎么回事？ Peter 说我在加州。你怎么在加州啊，怎么没有回来啊，你跟我去G20啊。Peter说对不起了，这回没我名单里面没我，总统，你知道的听说是爆骂，骂完之后马上派军机给我接来上我的飞机，走人去阿根廷。结果是那边的军机还没有安排完呢，29号的中国南华邮报就报出了Peter Navarro，Peter Navarro将随总统专机，将随总统出席阿根廷的峰会。在这之前三次报道，Peter Navarro被排斥在会谈之外。有人曾经问过莱特希泽，你看这个报道了吗，说莱特希泽 先生，Peter Navarro 大概 11月27号还是二十几号，前几次的报道，说没有Peter Navarro参加。他说Bushit! 狗屎不可能，但是他后来发现报道又问，这确实啊。
到最后一分钟，真没看明白，最后总统亲自命令，专机接回，跟我走。但是就是总统下完命令，连这个屋子还没出去消息，接的飞机还没有安排呢，南华早报出来，登出来啦。大家可以想
想，南华早报是什么样的背景，在美国内部有什么样的消息，如果你觉得这个还不过瘾，我再告诉你G20。
在阿根廷时间几点吃晚餐，是纽约几点，还差一个小时，查一查，我昨天查了半天，周昕几乎是在阿根廷时间，还没开始前的28，29号就已经描绘了，G20即将达成的结果。到了G20会还没有开始，晚餐还没开始，周昕已经马上登出去了，百分之百的和外交部和王毅，和中方说的一模一样。川习 达成一致。90天，这个90天不是谁能编的，这周昕编不了90天的，不再开战，停止增收关税。所有的中国报纸全部都跟。
大家要记住啊，看中共的大外宣，要看第一枪 是谁打的。
如果这大外宣核心的机构打的，谁跟的，你就知道谁是大外宣了。然后你看看海外媒体谁跟得最快，社交媒体(包括)谁跟得最快，谁跟得百分之百一样，那不用讲，那就是共产党的。你想你扔个狗骨头，第一个冲到啃骨头的，肯定是狗。还有那个狗的家族最近的，狗妈妈，狗爸爸，狗孙子，狗崽子，肯定不是猪冲上去。猪不知道狗扔狗棒子抢狗棒子。这就是个基本的自然逻辑。
所以你看看，第一个扔狗棒子的是谁?隐藏在白宫美国政府的间谍，给喂料的，玩政治的。真正的这些人是玩背后股市的。然后这狗第一个冲上去的，南华早报，周欣，百分之百的和结果是一样。事情还没发生呢！你还没发生呢！ 这就给你公布出去了，这是什么情况？就是那个桌子上的人告诉的。结果呢，一堆狗就冲过去了，那谁是狗的一族啊？大家都搞清楚了吧!
那请大家看一看，这个结果是整个中方说的话，和美方说的话，完全搭不上。据美方参加会议的人说，根本没有什么集体鼓掌这一说，胡说狗屁！胡说，狗屁！没这鼓掌这一说。
而且那一天，我可以告诉大家，今天的，根据这些现象，你看厉害到什么程度。美方本来决定，认真告诉你习近平主席。肯定，你们中方这么说，我们这么说，然后告诉你，一月一号我加税。然后二月份我怎么干，三月份我怎么干，四月份……人家有一套计划，全准备好了。但是中方，压根儿就不给你美国总统这个机会。一上来就说，我代表，今天，老朋友我习近平，我要代表一百多个你关心的问题，我要给你回答。从第一个问题说出来，美方就傻眼了，互相看; 第二个问题，大家傻眼，更傻眼; 第三个，更傻眼了，大家傻了！咚咚咚咚······大概四十五分钟是不准确的，大概应该在五十分钟左右，中间有两次这边要插话。傻了，大家全懵了。
那就是啥意思，中国人叫知己知彼，方能百战百胜。就是，完全知道你(美方)我完全想知道你干嘛！我根本不给你拔枪的机会，你别拔了。我现在先开始，我知道你要干啥，你要啥是吧！你 要啥给你，啥，给你！说半年时间，不行，六个月不行，五个月，五个月不行，四个月，四个月不行，三个月，九十天，从十二月一号算起。简单讨价还价，九十天， 搞定！给了你最大（的敬意）。习近平主席亲自给你做简报，亲自回答你的问题: 关于在中国扣留的美国人，关于对美国的，在中国投资的企业，所有的所谓过去下的通知、命令、包括技术配合转让，包括现在在中国钱转不出来，包括关心的汽车，牛肉，大豆，包括你关心的芬太尼，关心的问题，我都给你说好了，一样都不落，一样都不落。
导致美方就坐在那里，不爱说了！这是什么概念，战友们！看看周昕的报导——Peter Navarro 是一个美国这么高级的官员，没上飞机他知道；决定上飞机，美国还没行动，他知道；报道出去，
G20还没去呢，就报导G20结果； G20的晚餐还没开始呢，百分之百给出答案结果！你们要觉得 G20背后还有什么样的秘密吗？那好，既然这个问题说完了，我先告诉大家，既然已经知道了G20绝对百分之百结果而且绝对正确的人，谁会静静的等待这个消息不发声，让这个消息在那块睡觉，然后上报纸，你觉得可能吗？大家从这两个点来看，千万记住，任何事情都不要忘了钱，什么钱？中国股市的钱，欧洲股市的钱，美国股市的钱。
我几个合作投资的基金在前20几个小时所有的手机都关机。前两三天，神出鬼没，都不告诉我干啥。我觉得这帮小子要干坏事。其中有一个，世界上可以说是前五大的基金操作的，一周就只给我回信息，从来不给我打电话。大家干啥去了，想想，凡是能掌握这个信息，需要这个信息的人，绝对不是掌握和知道这些信息以后在家等着睡觉，在家看热闹，搞意淫，看着电视上出来说你看这是我弄的。只有两个目的，政治和经济。
这就是为什么他们说完以后，整个香港股市，还有整个的上海A股，唰就上升了。大家看看，上升的股都有谁？包括美国的股市都是哪个上升的？最后抛售的是谁？抛售的时间点，大家看一看，有个美国的休息日，整个A股H股，欧洲股票，整个的到了美国世界上扫了一圈。
大家要看一看啊，美国有一个记者说过一句话，如果你能盯住了这几个人，你就知道了中国政策的核心。这个人在华盛顿跟我见面的时候，我真佩服。当时我跟他见面的地方是在国会山的后面。
第一个江泽民的孙子叫博裕资本，江志诚。江志诚下边有二三十个基金是跟他合作的。盯住江志诚。第二个你们要盯住核心的香港那几个跟王歧山有关系的大家族。要看明白啊，要看明白。田惠宇啊、田国立啊、朱云来的基金哪；中央老常委、新常委属于跟习啊、跟王岐山跟江家跟孟家都是一伙的。这些人。你看看，他们那些基金在那些天都干啥了。
这个世界上，只有他们是赢家。美国背后有什么赢家我就不多说了。大家去猜吧。一定有赢家，不超过三个家族。这个股市上被套走的钱，被洗走的钱，被转移的财富，绝不少于万亿美元。任何美国CIA、FBI涉及调查的人，如果你不去查这个，你什么也查不明白。因为这个能力，能获得你情报的能力，能操控你情报的能力，并且能将情报变化为价值，而且每次要百分之百的准确。只有一个操纵国家的人才能做得到。大家明白了吗？我想说的。
再在华盛顿，我跟你说的，我先不说别的啊，就在G20之前，据说啊，这都道听途说，给总统提供建议的人在正好感恩节期间，大家分别都回家休息了。可是中共派来的人，还有几个大基金的人物都是欧美的战略合作者，大多都是白人啊，都是白人。到美国来。跟这些决定着G20建议和决策的人都在哪见的面。你们好好的G20。几乎，除了一个皮特纳瓦罗陪着一个总统之外，没有一个人，包括总统去了马里布，没有一个人，都回去度假了。你们去想想，中共派过来游说的人，那都是决定这些人被游说命运的人。90天不管发生什么，这个大钱是赚到手了，财富是转移了。政治战略预期达到了。中方掌握整个美方的一举一动。
而且给川普总统算了笔账，你还剩下四百多天，我废掉你90天，我再给你磨蹭上90天，你还剩200多天。这就像当时我爆料说，当时中期选举之前，今年4、5月份的时候我说，中共会不惜一切代价影响中期选举。这叫内部说的话，我们把中期选举如果影响成功了，我们赢未来一百年。我
们要输掉了美国中期选举，让共和党赢了，我们就是输掉了一百年，必须赢，不惜代价。所以你再看看一个个荒唐的事情发生，最后赢了吗？赢了。
那么G20的背后是什么的博弈？是一个在美国和西方从内部，美国内部华盛顿到美国两党之间，到国会山，到每个各个情报军事部门，蓝金黄力量的较量——共产党赢了。
第二个，就是操纵这两国，乃至世界经济的几个大家族，玩万亿美元以上的，这回对财富进行了一次掠夺。赢了，他们赢了大钱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/119/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/119/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！尊敬的推友们大家好！这是文贵10月4号中国人的中秋佳节在华盛顿向大家报平安！
由于我一会儿我要马上开会，所以时间实在是太紧了，会场的人马上就到了。我只能是简单的给大家报一下平安，因为大家关心的人太多了，所以说我马上给大家道个平安，见个面，非常非常感谢所有推友们的关心和担心！
今天又值中国的中秋佳节，文贵在此庄严地向所有的推友和所有的华人和所有推友和华人的家人们，向你们道一声中秋节快乐！
虽然有些海外的，像我一样的同胞们，和我们的民运人士，和我们追求民主自由法制的有良心者有家不能回，和亲人不能团聚，但是，这都是上天赋予我们的使命，我们也要珍惜。我们和叙利亚比，和伊拉克比，我们不在战争中。我们和非洲的很多有军事冲突的地方比，我们现在还有基本的安全。那么我们现在能有命，能有自由去追求法治、民主和自由这本身就是上天赐予我们一个伟大的礼物。我们和别人相比，我们已经过得够快乐的了，我们要感恩，我们要感恩一切。今天还能对着镜头，还能讲出自己的心里话，这本身就是一个传奇，这本身就是一个巨大的礼物。
所以，所有的推友们，我们此时此刻虽然跟很多家人不能相聚，但是我们毕竟是身在美利坚，身在境外，和国内的很多同胞、家人相比，我们比他们得到的多，比他们幸福。
我的脸怎么那么红？因为我每天运动完以后马上冲一个凉水澡，冲完凉水澡脸就那么红，我每天都是冲凉水澡的。再一个属于精神焕发吧，谢谢大家的关心！
中秋节本身就是一个让我们思考，让我们深思，更加应该有动力，更加有感恩，更加去努力工作的一个让人有更多想法的节日。而不是悲戚，而不是埋怨！或者说是感觉到孤独，不是那个样子的！
现在我身在华盛顿，距离川普总统不到300米，几步之遥可以说是。两个国家的地产开发商，境遇完全不相同。中国的开发商不是被抓了就是死了，没几个好下场的，文贵现在是逃亡中，人家还在被盗国贼追杀中，但是呢，这跟这总统相比太不一样了。
我今天除了想给大家报平安、致以节日的问候之外，我特别想向大家说的事情，关于今天本定于也就是10月4号9点钟在哈德逊的演讲，是被所谓推迟，推迟就是取消了，这个事件又一次引起了全世界的关注。（笑）但是呢，这也在我的预料之中，因为只有我本人，我非常清楚我在追求的是一个什么样的事业，我和什么人在作对。这些人，盗国贼，丧心病狂，过去我们28年海外的有良心的民主民运人士没干掉一个县长，就甭说干掉一个市长了，就连县长都没干掉过，我们很多人也被人家害，很多敏感事件，我们没有一个人能够把它拿下的……
那些腐败分子和盗国贼们一直存在着，一天比一天多。那么现在，咱们对付的是一个盗国贼集团，想一蹴而就，想马上取得最大成功，那真是幻想。幻想是要付出代价的。那么另外一个角度，咱们过去这几个月来，对盗国贼的打击和对盗国贼的伤害，远远的超出了他们的想象，远远超出了全世界很多人民的想象。我们伤害了很多人的既得利益，我们使很多人也非常之痛苦，包括盗国贼。所以说我们不可能在一帆风顺中节节都赢，那是不可能的。
所以呢，在哈德逊这个事情上，在我在登飞机往D C 飞之前，确确实实我还是犹豫的。但是我登上飞机以后，我认为这没问题了，风险起应该过了。但是没想到的是，我下了飞机以后，不到一个小时，我的同事就来了，告诉我说路上接了电话，哈德逊给他打电话说，这个找了各种理由吧，说要推迟，但这些理由都是不被我同事接受的。那么，很简单，他们受到了巨大的压力。那么这个巨大的压力呢，在之前，好多人威胁我，包括在香港、在日本、在欧洲、在美国，各种关系都威胁我，说这个海航是哈德逊的一个利益相关者，和他们的人有捐款的这个关系，是一个捐款人。
还有一个，和某一个理事董事有合作关系，巨大的利益关系。说文贵这事你搞不成。但是我们还是对美国这个有理想、有法制、有民主、有自由还是充满了信心的。所以呢，我很惊讶的同时呢，我想，盗国贼终于出手了。因为盗国贼的出手无非是两招嘛，现在蓝金黄，蓝和金，他们还能来得及，黄可能还真来不及。那么蓝，就是他们掌握了他们的信息，掌握了他们的结构，做以威胁。黄，就是给利益。那么在这个哈德逊的事情上我们没有证据，听说了，跟他们有这个利益关系，捐助关系。更滑稽的事情，当通知暂停以后，就来了很多人跟我说情，说情的人，更多的是美国人，不是我们中国人和同胞，或者在美国的华人。
说什么呢？说，文贵这个时候啊，你应该看到本质，这没有习近平下令，川普不给你停，这是习近平让川普给你停的，你应该报习近平的料。啊这是一，第二个说，孟书记绝对没有下这个命令。这回郭声琨到美国去是搞你去了，搞遣返你去了，你应该报郭声琨的料。你看看啊，这个盗国贼们自以为是的聪明，他们认为他们很聪明，像录制这个孙瑶、贯军、刘呈杰，这时候又是孙力军，啊又出来一个假的孙力军了，这样的事件一样，只要我找出一个替身的，你就认为郭文贵是假的。
他们做梦都不会想到，这个世界上真的是假不了，假的真不了。就想你那个澳大利亚出来的孙力军一样，你叫那个孙立军的一百万欧元是怎么来的？我们说的孙力军是我们公开护照的那个孙力军，不是你那个孙力军。你有没有一个姐姐叫孙莉莉，你叫你那个姐姐孙莉莉出来，到底你的老婆叫不叫李莉，你有没有个儿子叫孙尚华，你很简单，不回答这么多问题，你说你叫孙力军你就能代言孙力军了吗？太高看你了！
所以说这种愚蠢无知的这个故事，他们演过一遍又一遍。就像我播放的刘彦平孙力军和我的对话录音一样，就他把我当傻子，啊我到华盛顿来我是来和美国商谈网络什么执法，这是郭声琨这次才叫网络执法，因为这是川习会的约定，他那会儿来完全是骗子，人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。
人家美国告诉我说，他申请来美国的签证就是来搞你郭文贵的。说是商谈郭文贵，可他们自己主动跟你见面，违反了签证，所以必须吊销，必须滚出美国，那么他说那谎话的时候，兄弟长兄弟短，是在害怕了恐惧了，但是他撒谎的时候一点都不犹豫，喊着你兄弟喊着你大哥，然后呢后面的录音你们会看到，那多么的无耻，什么我去看你家老人去，什么咱是亲兄弟啊，不愿同年同月生，但愿同年同日死，这话都说得出来，
刘彦平先生还是比较厚道的，他也心中知道，跟我所有的讲说郭文贵你没罪，你没有任何刑事问题，郭文贵就闭嘴，你别去爆料就可以了，但是他也知道，背后有两手，黑社会的一手，还有孙力军的一手来搞我，他这搞的是拖延，拖住你，所以你们可以看到，盗国贼们的撒谎盗国贼们的卑劣，盗国贼的这种阴险，远远超出了常人的想象，我们海外这么多这些这个由于文贵出来这么多这么几个名人，没有看清这个本质，这个哈德森演讲的本质就是蓝金黄彻底渗透进美国，
现在白宫的周围你可以看一看，有多少个所谓的公关公司叫lobby(游说议员的团体）的，这些lobby有多少是中国指使的，在这之前是哈德森主动找的我，我当时并不愿意做，我说我听说哈德森这个是跟海航是由背景的，我的朋友告诉我说，他们是唯一的没拿中国钱的，那我就相信了，但是最后还是各方告诉我说，海航跟他们有关系，海航，严格讲，代表不了中国，他是代表盗国贼的，这就是为什么我演讲的主题，盗国贼的集团和钱，到达美国以后，对美国会有什么伤害，
昨天，我见了几位参议员，我见了几位国会的议员，我看到的人当中，没有一个怀疑我爆料的真实性，都说我干得太好，你太有勇气了，太危险了，我们太感激你了，而且大家都意识到了这个问题，那么，现在盗国贼在华盛顿就能演出这样一出戏出来，更重要的是，这美国人尽然劝我，这美国人是被蓝金黄了，我跟他发了大脾气，他说据我们所了解，搞你的人是习近平，没有习近平下令是不可能搞你的，郭声琨这回来美国，是来搞你的，也是习近平下的令，而且你一定要注意，马上报郭声琨，爆习近平！这真正是盗国贼的丑恶的嘴脸！他们现在剩下两招！还两招！
一招就像这几天频繁的造谣，从博讯从屎诺，郭文贵被遣返了，郭文贵又要被遣返了！朋友们！郭文贵要被遣返说了三年了！郭文贵已经被遣返在意大利，已经说了两年半了！郭文贵从欧洲被遣返已经说了第二次是法国了！这个两年前郭声琨访美也是在商讨郭文贵遣返！王岐山访美要商讨郭文贵遣返！习近平访问美国也要商讨郭文贵遣返！他们每天用的就这种颤抖的战术！这就是超限战！每天让你心理上难受！让所有的跟随者让你痛苦！让你郭文贵心智凌乱！然后不敢爆料！让你害怕！
我告诉你盗国贼！你们这帮猪！如果对郭文贵管用了就活不到今天了！如果对郭文贵管用了或者对郭文贵的朋友管用了，他不配当郭文贵的朋友！就你们就是王岐山、孟建柱、周亮、孙力军、傅政华这点儿伎俩跟我玩，我看了你们28年了！啊你找了一个澳大利亚的出来，啊我看这小子竟然说看郭文贵爆料爆了三年了，大家想想：郭文贵爆料爆了几年了？我总共才八个月，你看我爆料爆了三年了？！你打工买了200两个100万欧元的房子，你把你打工的费用给我拿出来！你把你那个钱给我拿出来！你家族有没有姐姐叫李莉莉？你老婆叫不叫李莉？
你的护照号码是不是我公布的那个孙力军的号码？那个文件不是你签的吗？到律师那公证一下去！你有没有儿子叫孙尚华？就你那长相你还给当孙力军呢？装那个孙力军呢？你给孙力军舔屁股人家都不要你！就这种谎言也说得出来！你能把孙瑶、刘呈杰、贯军在一个中纪委点上同时录像，竟然还有个蛆..大茅屎坑里的蛆龙(曲龙)也在一个地方录像! 你这种智商，视人民为猪狗，视我们大家都是这么笨蛋——你这是作死呢！上天要谁亡，必让谁变猖狂! 你这是愚蠢到了猖狂！继续猖狂！
文贵被遣返了——你以为美国是你家开的呀？我郭文贵在美国完全自由，（现在）就在白宫这里。你孙力军在这像什么呀？吓得你哆里哆嗦地呀，连个楼都不敢下——那是你自己说的吧？骗美国，骗郭文贵，骗你同事。你来了仨同事，你那个同事你不相信。那个同事还差不多! 你相信谁啊？
然后昨天找了两个美国人，到中国做生意，跟中国做买卖的，就来说，以为美国人说了我就能信？你们两招的其中一招，就是继续造谣诋毁，分离所有文贵的推友，分离所有现在挺文贵的朋友，然后找出一个又一个人开各种的形式的会，搞各种各种现在的网红分散郭文贵的注意力，然后想尽办法给文贵制造麻烦，然后制造恐怖，传播流言。这是当年乌托邦，共产党在打赢共产党的绝招! 绝招用在郭文贵身上来了! 就你那点本事，你太小看郭文贵了!
这是一招，第二招是什么？想尽一切办法把郭文贵引向和习主席，引向郭声琨部长去。因为郭声琨部长很有可能接政法委书记。他要接政法委书记是人民之福，是警察之福! 他不是完美，但绝对不是你孟建柱、孙力军之流，也不是傅政华之流! 他是个有良心的，有正义的，特别他当过企业家，他有理解企业家的不同之处。所有的你现在把我引向下一个政法委书记当敌人，还有一个，把我引向习近平主席，然后你一箭三雕，把习近平主席因为恨我，就把你们给放了，然后因为恨我，那习主席顺手就把我捏死了!
（笑）啊呀，我看这些书的时候，学习的时候，孙力军啊，你还真的是给孟建柱太太搞口交呢！真的，还在洛杉矶搞口交呢，你啥都不是! 我那时候都是已经控制着百亿财富了! 你给我玩这套，你太嫩了，你太嫩了！上次华盛顿之战，你以为郭文贵不敢来华盛顿呢，我来了没有？你以为当时你能控制FBI呢，FBI听你的没有？你以为让美国人都能找朋友帮你，你以为人家美国人听你的没有？郭文贵怕你了没有? 敢来了吗？敢见你，到你楼下你都不敢下来，你后来你整在网上了一帮五毛乱骂文贵，这就暴露了你的本质，你有本事你使用五毛吗？
有一个有能力的人会用五毛去吗？那是一生的耻辱，郭文贵要给任何一个五毛钱，找任何一个水军，郭文贵愿死无葬身之地。你以为你给孟建柱的老婆蒋琪芳,搞口交一年换来了你今天的地位，你能安危吗? 能得好死吗？能得好死吗？早晚一天孟建柱得让你要么躲猫猫死，要么打飞机死，要么你嘎嘣儿就出车祸死，他不会让你活着的，因为你知道的太多了，江家更不会让你活着的，整个华盛顿说是江家的天下吗？可能江家也出手了，
昨天美国人说，江绵恒对我爆料换器官的事情很不高兴，说这件事情是哈德逊取消演讲的最重要的原因就是说郭文贵说换器官的事情，这个事情不能确认，我当时就说了，：”废话！很简单，你想确认你找江绵恒去呀！问问江绵恒这几个肾换的是谁的啊？换肾的人还活着不活着啊？然后说：“啊，你还说换肾的人在马航中死了。这个事情他也不comfortable （舒服）。”什么叫comfortable？什么意思啊？
什么叫comfortable , 什么意思啊，马航的人死了，为什么有叫江绵恒给换肾的医生的家人在里边，这么巧合，而且黎磊石先生也跳楼了，他在跳楼之前没有任何医疗疾病，怎么就死了，那李保春怎么给你孟建柱家你妈换完肾也死了，也跳楼，咋那么巧合，都是江家孟建柱你们一个集团，换完肾都得跳楼死，完了死的那个见证人和家人在马航当中跳下来，我没说马航什么事情，我只说马航有存疑，马航必须给大家一个答案，这些人的身份是谁，包括有好多搞情报的，在马来西亚的，而且马来西亚的人刚刚跟美国人有接触，同机也死亡，而且飞机还找不着，
中国式世界上仅有的三个国家，有这种牵引技术，就是发出的神5神6神7能在万里之外，让他慢慢对到一起，还能牵引着你在天上飞，就像他们在远程控制文贵的手机，再控制我的游艇一样，谁能有这本事啊，孟建柱，江家，所有中国的通信全在江家呢，为什么不能查一查呢，查一查不就行了吗？查一查到底马航飞机有没有被牵引，是谁关掉了雷达，谁能在外边关那个，都说是那个机长，那个机长丢了，难道物理上的东西都找不着吗？再一个，就是这些都找不着，难道找不到马航飞机所有乘客人的名单，有没有黎磊石的家属和他的同事，有没有中国的二部还有南京军区情报部人在飞机上？
为什么这么巧合，在这个之前的前俩天他们都见了谁？为什么都同死在一个飞机上，失踪，这就很简单，我从来没有说这个移植器官怎么样怎么样，我只说了这个事情，江绵恒换了3次的肾，死了5个人，这5个人是谁？为什么换完肾都得死，或者说江绵恒先生站出来说我的肾只换了一次，那人还活着呢，出来啊，为什么孙立军能站出来，那假孙力军，孙瑶，贯军，刘程杰，你就不能站出来一个呢？你是个正常医疗，为啥不能公布呢？那到底谁安排的这5个人呢？或者说一个人呢？跟孟建柱有没有关系呢？然后说了黎磊石的家人找出2个人，别在中国说话，让他们到美国来，对着美国的警察，对着美国的媒体，说他们家人谁活着呢，他们的爸爸怎么死的，问问他的外甥，他的姑父怎么死的，这不简单了吗？
怎么叫comfortable （舒服） 啊？然后呢说这个换肾，人家江绵恒换肾的事情是个人隐私，他怎么叫个人隐私了，因他死人了就不叫个人隐私了，所以说这个海航，你用你的蓝金黄征服了哈德森（本来文贵要在哈德森媒体演讲的，被中止无限延期了），江绵恒用江家的在美国的沉默的力量征服了哈德森，但是文贵认为，你们这次的征服，给文贵送来了大礼，天助我也，我就在昨天下午，在国会山，我这一下午见了几个参议员，众议员的时候，他们都深刻的认识到，哈德森事件把他们给镇住了，
他们说这使我们更加相信更加相信你郭文贵的爆料的真实性，郭文贵你更加的向我们展示了一个我们怀疑但是不确信，现在确信的事实，华盛顿的天上，有一个黑色的旗在飘荡着，有一个影子在每个人的眼前晃，他在慢慢笼罩一段时间笼罩了太阳，但是这也是我们需要的，他们不是在把我们引到习主席那儿去吗，引到郭声琨那儿去吗，他们自己把自己引到了白宫，我不相信这个世界上任何人能把美国蓝金黄，我也不相信任何人能把Trump 总统蓝金黄，我绝不相信任何一个国家任何一个势力能征服美国，打败美国，不可能！
所以，今天没有到那里演讲，变成了文贵早晨给大家的直播，这是天意，这是真正的天意，而且不但是天意，还让我无法形容的一种开心，上天真的在眷顾我们，演讲的影响力和这个被他们蓝金黄后不演讲可能更大。明天，也就是10月5号早上9点，在美国国家新闻中心，举行记者招待会，不知道未来会发生什么事情，随时也可能被取消，随时可能哈，（我这开会的人都快来了），随时可能会被取消，
但是，不管如何，明天我们争取去开一个成功的记者招待会，我会回答所有记者你们提问的问题，明天是必须受邀请的人才让来，不邀请的人不让来，现在我们正在筹备中，我马上要去开会，所有的推友们，非常非常感激你们的关心和担心，文贵一切都好！咱大家必须在这个时候该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，吃月饼，喝团圆酒，哈哈哈我不说了我要马上去开会了，在叫我了，谢谢大家，一切都是刚刚开始！双手合十。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/105/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/105/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
背景画：佛像拈玉兰花（紫红色）
【孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始！孙立军的特别人生之旅！胡锦涛先生啊基本上就是个穿小鞋的小媳妇！这个绝密的会议就是在南普陀发生的！中国的维稳是家族的事业！你们这四个人被抓了，国泰民安！你想继续控制这个国家，继续盗窃这个国家，不可能！郭文贵的事件在中国有多少啊？我们没有别的选择】
【一句猛料】
由孟建柱书记孙立军，还有其他两个人执行颠覆性的计划，那就是从不喝酒的令计划的儿子令谷，被跟踪多天，最后采取了最简单的方式，让他出车祸！
江家拥有的几万亿美元的财富合法吗？朱镕基拥有的万亿美元合法吗？
为什么习主席他真的就是个傀儡！！他不过是江家有条件安排的国家主席！
我再告诉你孙立军：孟建柱书记水果你的女人董卿！你可以问董卿去！
十九大！只要我告诉你，只要我看到你孟建柱的半点儿影子孙立军任何一个常委，记着咱们全球发不会上你就会看到血流成河！不信就试试！咱不试了好几年了吗？继续骗！
我们没有别的选择，我们必须要求中国政府，习主席一定要建立独立的司法制度，独立的媒体制度，让中国拥有宪法赋予的民权人权与自由！如果中国不去走这条路，老百姓只有革命，别无选择！
例如一个新疆的21岁的小伙子，就因为住酒店用假身份证，被抓起来以后，结果被验出来他的肾和领导的家人匹配，结果就以他涉嫌恐怖主义要搞爆炸，就给判了个死刑！把肾就给换走了！这个新疆小伙子21岁被杀的，肝给了另外一个领导的家人！按需杀人！我今天说的这都是视频！有种的和我在纽约法庭上对质！
【听写】
大家好！
大家一会儿记住啊，一会儿放一段音频。这个音频呢是老领导通话的音频。但是在推特上呢可能看不见。大家在Youtube能看见。要看字幕呢要到Youtube。
这个老领导就是安全部的纪委书记刘彦平先生。他来纽约跟我见面时的一段对话。5月21号对话。
推特还可以。推特还行。Youtube现在不行，正在处理中。哎呀这个推特太可爱了。真的我要考虑把推特给她买下来！这个必须要进入日程了。买下来。不是4.8k，我这儿是6.4k，但是后台上现在已经是1万2了。
不着急啊，好事多磨！
大家看到了吗？Youtube被黑了。但是咱这儿有各种备案。因为镜头前有些技术不能说，防止盗国贼！别着急啊，我们的推友们都有绝对的耐心和智慧等你们！不要着急！不要激动！
老领导是安全部纪委书记刘彦平先生。咱有些人啊有些话都说过一再的问。江西萍乡的朋友欢迎你啊！
Youtube恢复了！现在Youtube又断了。我把音频直接放到Youtube上去。然后再开始。
盗国贼比咱们着急。分分钟让他们颤抖！让他们肝儿颤！让他们再换肝儿去！他还能杀几个人！他们不是能换肝儿吗？就让他们换！多换几个！看他们能杀几个？
还是我们推特的比较稳定啊！
叫门口的那几个保镖别让他们上来，在下面呆着！后门那个保镖别让他上来。你别让他老拿着枪在那儿转悠。上一边儿呆着去！（好了老板）
谁杀我们呐？来吧！有什么怕的呀！
今天吉林的老乡特别多。来自我出生的地方的，吉林磐石县红旗岭镇赵家沟村。我的祖籍山东聊城市莘县古城镇西曹营乡。第二个故乡那是河南省郑州市中原西路220号。河南老乡。
咱们跟打游击似的！盗国贼们！
刚才没放完的23分钟老领导刘彦平先生跟我对话的音频带字幕的已经放在Youtube上了。
你们记住：肯定会有孟建柱的视频的！
孙立军的视频都有！
你们记住：一定会放的！文贵要不放了以后，郭文贵就是欺骗了所有的推友！但是不是今天！
准备了！出场了！好了！开始了！
好啊！
大家觉得声音怎么样？看看大家反应，声音怎么样？
可以吧？好！
（合十）尊敬的推友们，微友们微博的朋友们，所有在看文贵爆料直播的所有观众们，大家好！这是文贵9月1号，2017年文贵反盗国贼爆料第二季，第一季已经结束了。第二季的第一集，孟建柱和孙立军的盗国监国爆料！
【孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始】
大家都知道，孟建柱此人非同了得！这人呐且不说以前他在农场呆了多长时间，就先说说他1998年到2001年这些时间（30:02）。那孟建柱是影响了国家之命运。那个时候是最没有权力，可以说他也是最没有政治根基的时候。被派到了江西去。但是就是这个时候，孟建柱先生开始了人生中最重要的政治之旅！也是在这个时候，他给当时的江泽民先生总书记及家人，建立了最紧密的政治关系。大家不要光看孟建柱先生借过去的当时在江苏老家在上海的几个县当县委书记，到最后到农场到市委当副秘书长，包括农委会主任，那一段时间他是在上海的朱镕基市长江泽民书记，建立了信任建立了关系。但还不至于他也不配当同盟。
但是在那个时候，他结交了江家最重要的人物，也就是江家的实际控制人：江绵恒先生。
由于和江绵恒先生他们形成了政治上的同盟！那么后来决定了孟建柱书记成为一国之几乎要影子皇帝实实在在的江家的代言人。他的每一步晋升，都影响了中国共产党中国政府的政治走向！
当然他也影响了14亿人民的安全幸福与福祉！大家都知道，可能是很多老百姓不知道。中国最重要继邓家之后，有了江泽民家族新的一个皇帝。那就是以江泽民为中心的中国一把手。也就是新皇帝！
当时江泽民上来以后，在北京和刘华清乔石等人的斗争，还有李瑞环，当时可以说是由于曾庆红先生的辅佐，江家大赢！但是江家继重整了部队以后夺回了公检法的刀把子，江家彻底夺得了枪把子和中纪委的脚镣子，然后利用朱镕基和王岐山这些年来的勾搭和利益集团，彻底的垄断了中国的金融。这就是为什么大家看到，中国过去的20年基本上没有脱离这个家族的影子！
过去30年和现在30年这个说法是不准确的。因为江和曾的前十年也是处于争权夺利的时代，自从江在邓之后获得了真正的权力，也就是核心。然后他成了三个代表的创始人，中国改革开放，而且让公检法不做生意，军队不做生意。那么中国的改革开放，包括六四之后的所有国际关系都得到了彻底的解决。江家的时代也就到来了！
必须客观的说，没有江曾的国际意识和上海人接触国际上的这种先进理念，和他们喜欢英式文化西方文化美式文化的这种根基，就没有后来的江和曾和朱的时代！
但是这个时候继刘华清乔石被收拾掉以后，邓家基本处于守势，等待着他们家隔代指定的胡锦涛上任的时候，开始了新的江家王朝的开始，有一本书写江泽民先生的《他改变了中国》，他们那个时期有很多事情是先有人知的。但是是很惨烈的。当然那个时代出现了巨多的盗国贼！其中之一就是朱镕基是全人类最大的骗子盗国贼！
朱镕基的女儿朱镕基的儿子，为什么都会搞金融？为什么要搞一个中金？为什么要控制中国银行？很简单的道理：你的儿子你那个女儿长了翅膀了？他天生从妈肚里生出来懂金融？显然不是！中国14亿人才多了去了！朱镕基的腐败导致了建设银行原来的这些行长被抓。所有的朱晓华这些人，还有什么王雪冰，事实上那100个棺材全是骗老百姓的！
恰恰相反是由于江朱时代在经济领域的改革开放，走向国际成就了中国经济。但是让下岗职工事实上在签入WTO的时候，给中国人埋下了一个最大的定时炸弹！那就是过度开发过度发展！过度的开始实行了中国所谓的不计后果的污染经济发展！叫卖子宫经济！才导致了国家到今天这几十年的灾难！土污染！水污染！空气污染！
下岗职工用维稳解决的方式，是彻彻底底的把中国的工人阶级不公平的已经给划为了所谓的今天低端人口群！导致了中国大量的维稳事件，无法继续！无法让社会稳定下去！这个时候江泽民时代Deng江泽民的王朝时代同时建立了新的利益集团。其中大家很难认知到的，任何一个人都知道：实际江泽民先生最亲的就是江绵恒！
江绵恒绝对是中国过去几十年影子政府！江绵恒可以说一言九鼎！他爹都听他的！
有时江泽民先生爱和女服务员聊天，在屋里坐着跟外边儿的隔壁房间的女服务生聊天。他老伴来了，王冶坪来了他都不在乎，但是见到了江绵恒来了，吓得马上把电话挂掉了。江泽民先生要游泳要女服务员陪着，但是江绵恒来了，女服务员得少一点儿。
所有国家副国级部级的任命，没有江绵恒认可那绝不可能！那么孟建柱先生就是钻了这个空子！他为江绵恒威胁别人！恐吓别人！按需杀人！江绵恒先生从2004到2008几次换肾在南京医院，都是背后的组织，和背后的选人还有肾的配对，都是由当时的孟建柱先生，还有上海的政法委的领导，军队的几个领导，一起进行的！
孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始！从换肾到经济基础！江绵恒先生统治了上海银行！统治了上海实业国际发展，统治了上海久事公司，统治了上海的科技领域，包括当时的网通后来的联通，还有田溯宁跟他搞得联通，这背后的运作人，也就是杀手级的人物遇佛杀佛遇神杀神的人物，其中之一就是孟建柱！
也就是说在2001年左右孟建柱书记，一直到2004，那是跟江绵恒先生建立了最深厚的革命友谊！把过去的革命基础革命关系再次确认为是江家的代言人！
孟建柱书记在江西期间，他的所作所为无人不知。其中一个最重要的大家要看一看，今天维稳当中最关键的是什么呢？信访！信访的中央负责人是谁啊？国务院副秘书长信访办主任舒晓琴！
舒晓琴又是谁呢？大家查一查，舒晓琴是当时孟建柱书记到了江西后从98年到2001年当景德镇的市委书记的人。然后孟建柱书记把她收为情人同睡觉的情人后，从景德镇书记马上提拔到江西省到南昌上班：政法委书记！省委常委！
2001到2008期间，孟建柱书记啊，跟这个舒晓琴的事情无人不知。全江西南昌无人不知。在这个期间我曾经去过江西。我去过南昌几次。这个江西南昌其中还有一个重要人物他的老家，那就是被抓起来的安全部副部长马健先生。马健的弟弟马健的姐姐全在南昌做税务局的领导。还有做汽车生意。当时也是一方之霸！对孟建柱书记在江西这点儿事，无人不知！
红谷滩的绿地开发，红谷滩的俱乐部，江西南昌的几个重要场合，那是孟建柱书记王国的开始！
舒晓琴此人作为今天的国务院秘书长，今天的全国信访办主任，我必须要问问孟建柱书记：为什么你到了江西南昌舒晓琴就被你发现了？就直接調到了江西省上班，省委常委政法委书记啊！就专抓人啊！就干你这角色的！然后为什么那么巧？2008到现在又给弄到了政府秘书长！副秘书长！信访办主任！什么关系啊？
我今天先不讲你王蕾！我也不讲你酒店的几个姐妹！我也不讲你干过的你睡过的人家几辈子人！
【孙立军的特别人生之旅】
就在这个时候，又出现了第二个人物：在上海外事办的学医的在澳大利亚学医回去的南shiershi学习的，叫孙立军！一个鸟不拉屎的地方！回去以后到外班办上班。这个野心家！这就是秦桧的？？？呀！这个野心家就开始主动的攀附上了当时在上海身患重病的孟建柱的夫人蒋女士。蒋女士最后是在孟建柱书记绿地老板的安排下，由孙立军相陪到美国治病。开始了孙立军的特别人生之旅！
孙立军此人谎话连篇！黑暗至极！满身流里流气！说三句话有五个带三字经！学的全是厚黑学！
他看到了孟建柱书记和江家的关系！他在上海人都在远离孟建柱书记没有给实惠的时候，孟建柱在江西的时候，孙立军接上去勇敢的接上去，献身！献身了！我今天具体不说！孙立军：你知道我想说什么！你干的是事情我都会个你说出来！我今天不在这儿说！我只说1%！
陪着蒋琪美女士，在美国治病。建立了亲密的互相绑架的利益关系。在这个时候孙立军开始和孟建柱原来的秘书陈真，和江西帮的这些人，舒晓琴还有孟建柱书记的另外一个情人王蕾。他跟王蕾生了个私生子叫王孟辉，在澳大利亚。有巨额资产！
还有和绿地，包括当时复兴的郭广昌，开始了利益政治的混合，同时通过他搭上了江家江绵恒！江绵康还有他的孙子江志成，外号叫毛毛！
这个时候和江总书记身边儿的一些人都连在了一起。孙立军成了一个名副其实的打手。成了名副其实的大家喜欢的，敢说脏话敢不择手段敢做一切人不敢做的事！
孟建柱书记和孙立军这两个人，成为了名副其实的代表江家的杀手！
【胡锦涛先生啊基本上就是个穿小鞋的小媳妇】</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
