<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>单伟 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%95%E4%BC%9F/</link>
    <description>Recent content in 单伟 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%95%E4%BC%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2146/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2146/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月23号。健身了吗战友们，健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天大直播完以后很热闹啊，很热闹很热闹。然后昨天晚上都看了将近90分钟的真实的现场的直播。所以你看看连Vice，HBO它玩这种游戏。她知道它是种族歧视，她知道将面对官司，她知道她编辑她撒谎，她知道她欺骗，用这个所谓的制造川普的纪录片，来骗取采访欺骗战友。然后她花了一年的时间搞了这么个事，她非常的清楚。在这种情况下，她把这个放出来。当我们要去播的时候 — 她也知道我们会播 — 所以她到别的平台上播。她要不怕，她要不怕她是种族歧视，她要不怕她是骗采访和威胁采访，假采访，完全是一个这是一种媒体的犯罪行为，她不会这么干的！坏人干什么时候知道自己在干坏事，所以她这个平台，他们的“亲爹”单伟建，还有“亲爷爷”共产党，所以她就这么Low。你不看看昨天7哥那个一个半小时的采访，你不会了解西方媒体的丑恶的嘴脸，流氓的嘴脸！
7哥这次抛出孩子套出狼，套出了一群狼窝。这真是引蛇出洞也把狼窝给引出来了。昨天一个半小时「的原片」播出后，在国内引起巨大反响，当然国外很大反响。昨天晚上都11点了，班农先生还给我打电话，还有华盛顿的原来跟咱们这个「有联系的」“某些部门”跟咱都打电话 — “哇，这个好，这个好！” 他们太喜欢了，说这个事情在美国的媒体界未来会成为一个故事，会成为很多院校媒体学习的故事 — 就是当你去采访一个人，媒体的基本原则你是要有的。就像骗我们的Nicole，华盛顿的，说是采访这是川普的纪录片，还有采访小斯基，现场的青藤，这是所有的在现场的人都是欺骗式采访。然后把腾彪这个孙子这个垃圾，把他老婆女儿给弄出来。最后最关键的问题，她服务一个她最终的采访的目的 — 妖化我们，把我们定为邪教，让我们承担美国和中国之间最大的，两国人民之间所谓的两国文化贸易冲突的替罪羊。给美中两国取消最高关税 — 过去川普总统搞的 — 然后叫我们当替罪羊。更可怕的事情，让华人永远不能参与美国选举，成为美国所谓民主和西方世界的民主的威胁。所有在美国的，在西方的华人这次全被她给打击了。你只有一条—回中共国当奴才去，当它的羊去你是“安全的”，在国外你是“不安全”的。
印尼排华事件你去好好查查历史，都是从这样的媒体报道先开始的。所以说现在就离当年「印尼杀」华人，希特勒杀犹太人一样，说，“他们抢夺了我们的财富，控制了我们的财富，控制了我们孩子的未来，控制了我们的安全，控制了我们的生活，他们是邪教！杀！” 就这么开始的。现在已经走了三步了：我们是邪教；我们是中美关系的麻烦制造者；所有海外华人，这些华人，还像我们正在毁掉西方的民主社会制度，法制社会制度。危险吧？危险至极！单伟建它大爷的，他祖宗八辈咱不会跟他拉倒！这个Isobel Yeung，我们会再跟她好好的把这事说说。她说了也不算，咱说了也不算，美国最终是有法律的，到法庭上算。到法庭上，Isobel Yeung，好好跟她辩辩去，用她的麻花腿辩辩去，让Isobel好好在法庭上说说。现在她觉得她自己：我是HBO，我是Vice — 这种媒体的傲慢你就能看得出来 — 我采访你是给你面子，我说你啥你就是啥。全世界有史以来没有一个亚洲人，华人像7哥一样，在这种西方所谓大媒体面前挺直了腰告诉他们：“你们就是一帮骗子，你们就是一帮流氓！”
14亿中国中国人没有好男儿，也没有好女人，没敢对待这媒体的。有吗？有站出来！它们已经威胁到我们的生存了，已经把我们种族主义化，恐怖主义化了，已经把我们国家恐怖主义化了，已经威胁到每个人的生存了。站出来！站出来！是吧？啥都不说了，还是行动，行动吧。
再一个就是昨天国内的事情太多了：刘亚洲被捕；嗨，刘亚州被捕是二周前的事了。刘亚洲骨子里竖横看不过习近平，也觉得王岐山、姚明珊不是东西。刘亚洲的人跟我都有联系，我头半年前还给他们说呢，我说，“你们折腾不下去，你得折腾进去。”而且哥俩一个搞钱一个搞军事，包括跟刘源啊，这都很危险，习是容不下的。习确定了能继续干一辈子之后，给自己的家人铺好了当皇族，当中国金正恩家族后所有这些对他威胁的已经不是老百姓了 — 富二代、官二代是他的威胁。所有官二代都得给你灭了！所有可能有兴趣政治的，知道他的家庭情况的，知道他底细的都得杀。跟当年的斯大林 — 凡跟斯大林、列宁同时干过事儿的都得杀，因为你知道斯大林是不受列宁待见的，是吧，你知道斯大林有小儿麻痹症，你知道斯大林性能力不行，是吧？都得给你灭了！
像当年希特勒一样，知情者必杀，这是一样的。当年他的御卫军，叫帝国军师，帝国军师这么牛的部队里有几个知情者，就在战争中把你送到前线去。大部队不动，让你死在前面。下一个一定会是杀所谓的“军二代、官二代、共二代” — 一定的！什么江啊，什么什么的，包括宋平的身边人呐，只要活着的，长得像个样儿的，有可能想问鼎大位挑战他的，都得干掉。这是独裁，整个邪恶势力必然要走的路。
第二个就是所谓的“富二代”。富二代你下去折腾着给你爹报仇，给你妈报仇怎么办？你的钱都给你抢走了，你不报仇吗？钱给你拿走了你未来出去咋办？通通灭了。所以现在像解直锟就是自缢而死 — “咔”，自缢而死。想断掉自己的痛苦，想断掉他们抢夺这些海外孩子儿女的钱，所以自缢而死。另外像马云，想尝试侥幸等着江家把习干掉。听说最近马云悄悄告诉几个好人，说，“要搂住，等待着最好的时刻的到来。”哈！马云说的。他日本的朋友说，“还能到来吗？”他说：“一定会的。”马云看来是有信心习会被灭掉。包括许家印最近都说：“不要着急，我们的辉煌时时即将回来。” — 都是等着习出事儿呢。好啊！哎呀，热闹、热闹！
中美之间要大事啊，中欧之间也要大事啊。
现在国内的传染一个市，一个县的封。能咋说呢，能咋说呢？明天直播再说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2129/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2129/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片首视频：
00:00视频一：世界的盘古，为灭共而生
盘古大观被全世界的建筑系研究，是中国过去100年来在中国出现的叫做红派建筑第一名，啥叫红派建筑？一个以地方、民族、历史、国家为文化为基础的（建筑），也就叫传统派、叫红派建筑。
当时奥运会严格讲是中国，中国近几百年来中国人最大的一件事，和世界接轨的走向世界舞台的最重要事件。2008奥运会和WTO，盘古做为这个奥运会的唯一一个龙头，唯一一个建筑装下了所有中国18大以后改变中国运气的所有这些人——好人、坏人。然后诞出了中国无数个精英。盘古还有几个秘密比如说66个龙头，为啥66个龙头——小柱子。为什么龙头66个都是一整块石头刻出来的，为什么龙头里面有着内玄五卦。什么叫内玄五卦，没有人懂，没有人知道盘古地下室是南北是777米，没有人知道盘古门口的两个雕塑那两个人像是谁？为什么是秦叔宝。盘古广场前面大家看一看是个什么样的地形，什么叫做七星上卦。所有的这些都是经过《易经》布置的。盘古的历史你们去研究每一块石头，每一个窗子、每一个设备你都能看到这30年磨的这一剑——灭共。现在大龙头被玉棕 斩龙刀给拿下了。这就是到了共产党末日的时候了。
盘古大观已经是给这个国家民族发出的力量和这种天力、神力。大家从过去8年能看得出来，谁也拿不走盘古，记住我说的话。他们越这么干，盘古越坚定。越坚固，越坚不可摧。
4:33视频二：澳大利亚财政部长乔什·弗莱登伯格：数字货币正迅速成为新常态。澳大利亚的金融系统正在经历一场数字革命。相关改革旨在创建一个受监管的国内数字货币平台
主持人：自1990年代以来澳大利亚金融系统最大震荡将于今天公布，相关改革将针对“先买后付”和加密货币领域，计划创建一个受监管的澳大利亚国内数字货币平台，旨在抗衡比特币。
现在连线我们节目来解释所有这些复杂内容的是财政部长乔什·弗莱登伯格。财政部长，一如往常，很高兴见到您。这些内容可能是相当复杂的，尤其是要让人们去理解加密货币，不过我今早读了相关信息，你基本上是在试图解决支付系统的管道问题，那么简单而言，改革对那些大型国际公司、大科技公司采用“先买后付”的公司意味着什么？
乔什·弗莱登伯格：彼得，正如你的观众们所能了解那般，我们的金融系统正在发生一场数字革命，支票几近消失，现金交易正在减少“先买后付”的方式、数字钱包，事实上，数字货币正迅速成为新常态，而我们的监管框架还未跟上这一变化的步伐，在澳大利亚，每天都有5500万笔非现金交易，价值约为6500亿澳元，而且超过80万澳大利亚人拥有一种加密货币。
我们知道有约500多万个提供“先买后付”服务的账户，所以我们所做的是进行三项主要改革，第一，我们正在现代化支付系统，以便此类服务和产品能走出荫蔽，进入一个受监管的框架，这会促进竞争，这将使收费更加透明，而且也会鼓励创新，谈到加密货币，我们所做的第二件事就是我们会给那些买卖加密货币的企业发放执照，因为我们希望人们对于他们所交易的领域有信心，他们是在和有信誉的玩家进行交易，所以这是为何颁发执照的框架很重要，【最后，我们要研究的是和储备银行推一个中心化的数字货币】，同样的，如果澳大利亚往此发展的话，那将会是世界领先的改革，我们会跟进储备银行事宜。
主持人：好的，解决（支付系统）管道问题，我觉得其实是个是相当好的说法呢。
7:15视频三： 台北官渡医院前院长陈昌明：各国政府反对伊维菌素最重要的理由是怕大家去吃伊维菌素不打疫苗，而且政府所引用的《美国医学会杂志》否定伊维菌素对中共病毒有效性的文章是由疫苗公司资助的。
陈昌明：疫苗这件事情为什么我现在可以说，因为澳洲政府已经把它说出来了，澳洲政府在今年9月1号，在他们自己的官方网站，大家可以看到，他说澳洲反对伊维菌素最重要的理由是说，怕大家去吃伊维菌素不打疫苗。今天如果你每个礼拜吃一颗，你不会感染，
你会不会想到去打疫苗？你不晓得3年5年以后，这个疫苗以后的后遗症是怎么样？ ong term 的一个安全没有人知道。为什么？因为疫苗都是EUA(紧急使用授权）嘛，王明矩副院长已经提到了，他说有些实验事实上就是疫苗厂商来放的，来出钱让医生来进行临床试验，证实就是要证实伊维菌素无效，因为他lab study design，就design成这个样子，然后再发表在JAMA全世界最好的医学期刊上面，然后美国政府就用JAMA的研究结果说伊维菌素是无效。所以你们大家都不要想so you can’t use it at all，这个study就是由疫苗厂商所资金赞助的，这个是很黑暗的部分。现在美国几百个医生在写信跟JAMA抗议说这么烂的paper你也要发表，没有用啦，钱money talks好不好？这个是这样。所以后面很大的一个政治跟利益集团的力量在后面，如果回去你有机会看到我上面写说，希望政治人士能够出来，呼吁政府说，里面有这一段，我没有写的很清楚。当时我在就发现说后面有很大的问题，所以我们今天看得出来，就是为什么政府不愿意做。
9:19视频四： 路透社：在声明无法保证能够偿还其庞大的债务之后，恒大周一股价暴跌至11年低点，许家印被广东政府召见
陷入困境的大型房地产集团中共国恒大集团周一股价暴跌至11年低点。这发生在它声明无法保证能够偿还其庞大的债务之后， 其目前债务超过3000亿美元。该声明还促使中共国当局召见了恒大董事会主席，恒大股价在交易时段下跌12%至略低于2港元。如果恒大倒闭，市场担心其崩溃会对中共国的房地产行业及其他领域造成冲击。周一还标志着恒大欠下的数千万美元债务的30天宽限期结束。恒大总部所在地广东省有关部门已召见董事长许家印，官方后来表示，应恒大的要求，将向该开发商派出一个工作组， 以监督其风险管理、加强内部控制、及维持正常运营。北京央行试图安抚市场，称中共国的房屋销售、土地购买和融资已经恢复正常。
10:40视频五：如果美国政府无法保证运动员的安全，就不该派运动员去参加北京冬奥会
主持人一：丹娜，其实这就是乔·拜登的画饼充饥，其实现状就是如此。无论如何，由于中共严苛的中共病毒封锁措施，他们都会对外交官员和企业人员实行非常严格的旅行管控。我担心的是我们的运动员们的安全，刚过去的夏天我曾给拜登政府去信，问他们计划如何保证我们的运动员的安全，他们通过限制性保密渠道给我回了信，虽然信中并没有任何机密内容，他们没有任何保护我们的运动员的计划，无论是对他们电子设备无处不在的技术监控，还是以中共病毒测试为幌子收集他们DNA，甚至直接绑架。
中共能把本国的一位网球明星作为人质并令其消失，然后装模作样地摆拍视频， 如果我们那些年轻的运动员大胆发声，谈论西藏、香港、台湾、或任何中共对文明世界犯下的罪行他们将会如何对待我们的运动员？
主持人二：甚至讨论中共病毒。
主持人一：如果我们无法保证，如果我们无法保护我们的运动员，.就不应该派他们前往一个正在实施种族灭绝的国家参加比赛
11:52视频六：BioNTech CEO称为保疫苗生产他们的同事和合作伙伴不允许参与临床试验，不接种疫苗
提问者：请允许我提一个个人问题。我知道你不是特别喜欢回答个人问题，但你和你的妻子Türeci博士，你在病毒的发展过程中扮演着如此核心的角色。我听说你自己，还没有接种疫苗，为什么不接种？
BioNTech CEO： 因为，我目前在法律上不被允许接种疫苗，当然，我们考虑使之成为可能，对我们来说，更重要的是我们的同事和合作伙伴接种疫苗。因此，我们的目标是在2021年生产超过13亿剂的疫苗，而这只有在我们能够真正继续24小时不间断地工作时才能做到。
我们需要确保我们保护同事和我们的团队成员免受COVID-19的感染，因为这将意味着中断、延迟和疫苗的生产，因此我们考虑在独立于欧洲 的地区生产一批额外的疫苗，提供给支持我们的合作伙伴和我们的团队成员。
提问者：但我不明白为什么法律上不允许你接种疫苗。
BioNTech CEO：因为你知道，有一个优先权，疫苗不允许被带出这个优先权名单，而且同样重要的是，我们甚至不允许参与临床试验。因为……因为法律规定，不可能把公司的人纳入这种关系中，这真的很好。
但现在我们必须处理更重要的挑战，即我们需要确保我们整个公司和团队的功能。因此，这是有必要的，我认为我们会找到一个合法和公平的解决方案。
访问者：Şahin博士非常感谢(BioNTech首席执行官)。
13:56视频七：中共国近期疫情、封城情况
1、现在呢，我是在镇海的锦绣曙光的小区内。那么今天早上我们大家都接收到了镇海临时封城的这个消息。呃，我们作为镇海的居民呢，也是收到了社区为我们发来的这个集中进行核酸检测的这样的信息。那么现在呢，我就前往核酸检测点进行核酸检测。我们看一下现场的情况是怎样。
物业加社区的工作人员，至少有9个人，那我们这个好像有4个点位是吧？好像锦绣社区是不是？对对我们这里一个，然后我们锦绣社区门口一个职教中心有2个，一部分人去了炼油厂，一部分人去了企业单位，还有一部分人去了那个临江小区那边，我们就没有休息过，没有休息过，没有休息，就从昨天下午到这儿对，到现在没有休息，没休息，晚上晚上我们刚好。昨天晚上全部检完之后，整个回家的时候大概2点钟左右接到通知，3点半左右集合，我们就就来庄市了，没休息过，辛苦你们了。
2、这两天道路全都封闭了，想去的地方也去不成，国家有难咱别添乱了，吃过饭呐，稳稳当当啊，待在家中。
3、（哈尔滨）这饭店，都不开门了，明天就开始了，饭店都不让开门了。
疫情，多少家饭店都干不下去了，看没看见小区门都封上了，就留一个口，那边也是，所有小区全封了。
17:48视频八：澳大利亚和美国一起对北京冬奥会进行外交抵制
澳大利亚总理莫里森：澳大利亚政府将不派任何官方代表参加即将在中共国举行的冬奥会，这并不令人感到惊讶，一段时间以来，大家已经非常清楚我们一直在提出一些令中共感到不悦的问题，并且双方在这些问题上存在分歧， 我们一直对和中共政府对话就他们关心的话题进行讨论持开放态度，其中包括他们对我们的《反外国干预法》还有其它外国投资规则的顾虑，澳大利亚为维护本国利益，在这些问题上一直采取强硬立场，当然还有在新疆的侵犯人权行为及其他诸多澳大利亚反复提出的议题，我们一直非常高兴并非常乐意与中共政府就这些问题展开讨论，澳大利亚这一方对于开展对话不存在任何障碍，但中共政府一直拒绝接受就这些问题进行会面交谈的机会。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
