<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>打高尔夫 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%89%93%E9%AB%98%E5%B0%94%E5%A4%AB/</link>
    <description>Recent content in 打高尔夫 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%89%93%E9%AB%98%E5%B0%94%E5%A4%AB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1951/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1951/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才没说完，我再来一段，我再说说国内，被我们郝海东、叶钊颖妹妹爆完以后的体育界，真是哀鸣一片，我在体育界有几个哥儿们，说能不能告诉你的好哥儿们海东钊颖妹妹别说我呀，我说真轮不到说你们，我不会给他说，但我不相信他们会说你，轮不着你，还有几万人还没说呢，论的着你嘛，你算老几？对不对呀，就海东兄弟那个脑子，钊颖妹妹那个脑子，他俩的为人和他俩人历史，他说出的话人家都信，那你没办法啊，你路大脑骗、蛇妖闫，你说谁信啊？连猪都不会信，相信他的人那真的是有问题的。
那演艺界这几天你们都看到了，是吧，各经纪公司七哥最早告诉你们，所有的明星你们记住，他们都会被消失，他们的钱都被拿走，现在还有侥幸的呢，还有走后门的呢，一定要记住，不是当了总统，不是当了教授，不是出了名，不是有了钱，他脑子就好使，更不等于他道德有多高尚，他有多善良，或他比你强多少，绝对不是。只有某种方面一定会比你强，但是你说所有都比你强，不可能。特别是智商，在贪婪面前，在爱面前人们都是傻子，因为贪人们绝对是失去了判断力和理智。在爱面前人们都是很单纯很无知的。
那么在国内的体育界和名人界和私人老板界，关键都是舍不得放不下，结果把自己的智商情商全降低了，他还存有侥幸心理，他觉得跟着共产党，不一定都进火葬场，是跟着共产党很大可能会进火葬场，但我不是那个走进火葬场的。这叫侥幸或者因为贪婪、无知，让自己变成了弱智，这就是路大脑袋、蛇妖闫、九指妖，所有这些人的下场，贪婪让他没有了智商，没有了情商，没有了理智。
那么这些天私人企业界和金融界是什么样的？有人跟史玉柱说打高尔夫吧，史玉柱说打什么高尔夫啊，还想打高尔夫，能活下去就不错了，然后他说，你还有事啊？他说现在谁没事啊？谁会没事？就说马云现在只想活下去，不再吹牛叉了，几年前我要搞哲学，我要练书法，研究历史搞易经，装神弄鬼要拍电影，人在你生命安全、生死面前没搞明白，还面临威胁的时候，你几乎跟畜生没啥两样，这就是爆料革命牛叉的地方，不行你试试，你能做到嘛？是吧？我们在这面前越来越强大，在生死威胁面前，反而越来越强大，你咋弄？咱就这么厉害嘛。
很多爆料革命所有的战友都在成熟和长大中，都越来境界越高，但是你看看那些私营企业家，你看看所谓的体育界、名人界和政治界，金人庆死在二平方米的家里面的火灾事件当中，还有很多人会喝酒死、车祸死、脑梗死、心梗死、肛梗死，所有你能想到和想不到的各种死法会层出不穷，中国14亿人呢，是吧，你想想吧。
所以说国家安全委员会几个小组听说了谁谁谁和金人庆死了以后，说选择的方式很聪明啊，很聪明啊，还是很决绝的，配得上这个部级呀，没有人同情你，也没有惋惜，魔鬼与魔鬼之间它有共同的语言，你死了我有可能会活着，这不是你死了我感觉到同情，下一个就我死，不是的，你死了我就可能活着，这就叫魔鬼的游戏。善良的人，你死了窝很痛苦，我要保护你，我替你申冤，很可能下一个是我，是吧？
还听说打台湾..原来过去的叫做有战略的拿回台湾，最近看到美国西方，还有在阿富汗赢得那么彻底那么精彩，人家说了对台湾完全不需要再考虑其他方面，千载难逢，如果西方世界一旦振作起来团结起来，我们没机会了。宁可把台湾岛打烂，也得把东大门彻底打开，掐住日本的脖子，彻底占领亚洲，你看看..你看看..这了的了吗？
大家看看欧洲，听说国安委讨论欧洲要和共产党经济脱钩的整个议案，彻底要通过，什么东西不允许欧洲的采购不包含中共国，然后要对中共国所有的流通物质全部禁止，那绝对是硬脱钩。国家安全委员会出了什么招儿？你想不到对欧洲人，除了过去限制履行制裁，国家安全委会竟然也有人出主意，派兵中东，搞死霍斯姆海峡， 七哥的嘴脸学的像不像共产党？我的样长得帅，是吧？比老杂毛长帅，学得不像。搞死中东，搞垮霍斯姆海峡，断掉它的石油链，服不服？是吧？这就是共产党。
打台湾，帮助塔利班，干掉霍斯姆海峡石油供应线，掐掉欧洲的所有供给，然后俄罗斯说，告诉咱普京哥儿们，冬天来了，把德国的气欧洲的气都跟他断了，服不服？再不服第三招，把它的金融搞乱了， 金融搞乱搞啥兄弟姐妹们？想到吗？这世界乱了，共产党病毒、疫苗大屠杀、打台湾、干垮霍斯姆海峡，搞乱你的能源，断掉德国的气和欧洲的气，然后把阿富汗难民送到欧洲去，叫欧洲再一次面临阿富汗难民，那就真的垮了，然后搞垮它的金融，怎么搞垮？大家想过没有？能搞搞垮金融，共产党搞跨欧洲金融，太容易了，把阿富汗的难民送到欧洲去，这招儿太阴了。
那你说美国会啥样？战友们？你们想过吗？我告诉你，美国经济垮下来的时候，一定去求中共，中共就借机会不是两个大国治理地球的关系，我来治理地球，你当老二，你当老二，我是老大，服不服？服不服？这就是共产党的嘴脸。
但是最终谁是赢家？不用我说了吧，新中国联邦，这是上天送的礼物啊，星期二直播说啥呢？说啥呢兄弟姐妹们？给我留言，“苍海一声啸，涛涛灭共潮…”有点感觉了吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1646/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1646/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好！关于这几天咱们每天的盖特，还有咱们的直播，我不想谈太多具体的，咱说过今年不搞重磅中的重磅，就是以毒灭共，还有现在灭共的一些进展，咱们要管住嘴，迈齐腿又快又好，像狗刨一样越快越好，为什么？兄弟姐妹们，我们要注重行动，现在灭共到了很关键的时刻，我相信大家都比我明白。
都比我明白，对吧？大家能看到，对共产党的这个..要捏住共产党的蛋蛋的话，最重要的事情就是在经济上，还有病毒的真相上，以毒灭共，关键是要全世界的行动，关键是我们能提供更多的证据和事实，让西方认识到，用证据用事实，还有一个他现在无法掩盖的，他过去的一系列的谎言，荒唐的谎言，把这些事情搞明白，为的是什么？为的就是让他们暴露在世界人民面前，让他无法圆说的谎言，所以说我们现在是一定要注重的是，证据和戳穿事实的工作。
另外一个就是共产党的经济，大家我相信你们都能看到，这些天来，拜登总统当上以后，现在正在看记者发布会那，不管任何情况下，他只口不提共产党病毒，但是美国绝对不是总统一个人说了算的，美国人是一定要要这个病毒真相的，所有的美国的政府部门没有停止工作，24小时没有停止工作，他们是一定要整明白咋回事的，那不是你撒了谎，你骗完就拉倒，那是不可能的，共产党在中国一骗70年，他认为他能成功，他以为这次还能成功，那是不可能的兄弟姐妹们，因为他屡骗屡成功，他才想继续侥幸的在欺骗全世界，现在想尽一切办法要转移世界的焦点，和对共产党病毒的关注，那么他能做成功吗？他做不成功。
包括共产党的企业，在美国在欧洲的上市，越来越多的企业，被美国证交所除牌，而且所有过去几年对这些企业的制裁，一个都不会少，只能越来越多，大家都看到了吧？都看到了吧？而且告诉大家的事情，种族大屠杀、反人类罪，这已经把共产党打进了地狱，这一点任何人都不可能推翻，谁推翻谁就是作死，谁就是陪葬。谁愿意陪葬，那就尽快去。越多越好，那些极端的坏人们，是不是？
这就是我们现在爆料革命的魅力，任何人想和我们反着干，就是跟全人类的正义在干，任何人反对我们灭共，那他就会被这个全世界灭共的浪潮所消灭。这就是事实啊，是吧兄弟姐妹们？这边打高尔夫的所有人都说什么？100%知道爆料革命爆的都是真相，关于共产党病毒，关于共产党对美国的威胁，蓝金黄的计划，关于共产党在美国内部的渗透，大家都是相信我们的。
刚刚我们沼泽地的几个大佬给我发信息，昨天我一天没给他们联系，有几个人都慌的不得了了，怎么回事Miles?怎么回事?都很紧张,为什么?很多人的希望就在我们新中国联邦，很多人追究和追究责任和搞出共产党病毒的真相，只希望我们新中国联邦，这是一个世界上大潮流，不会因为那几个烂人、小人所能抹杀的，不要在乎那些事情。
包括最近大家看到五毛是不是多了？当你发现五毛多的时候，就是共产党最疼的时候，当五毛多的时候，他就是无奈的时候，没办法的时候，所以说兄弟姐妹们，大家一定要整明白，我们现在看到每时每刻，过去的30几家，欧洲的世界的国家联合起来要制裁中共，我昨天我说40家，到现在为止已经超过50家了，这种速度，共产党它绝对不相信会发生，世界上一共200多个国家，现在已经50多个国家要全面要制裁中共，我们最终一定达到70家到90家。
现在在中国国内连这些名牌..这些所谓的都被制裁，我告诉你战友们，看共产党历史上，没有一个政策是连续性的，没有一个真正的所谓的战狼计划是真正执行的，没有一个共产党给老百姓的承诺是兑现的，全都是骗、假、黑，西方人也看明白了，也搞明白了，那么兄弟姐妹们，我们现在新中国联盟爆料革命，就是要在GTV，G-News上，大量的传播西方对中共看穿事实，追究共产党病毒的这些关键的媒体的报道，同时把国内现在的已经崩溃的经济和事实让全世界知道，共产党一旦没有了美元支持，没有了西方的这些沼泽地的支持，共产党活不了几天。
它是一个靠喝人民的血，靠输出廉价的劳动力，靠欺骗和谎言和洗脑来维护政权的，共产党如果他是真的，他就不见了个防火墙了，如果他是真的，他就不搞金融防火墙了，我们过去的一星期很多战友发信息，取1000美金都不行，现在对外的贸易，一塌糊涂，所有的原材料暴涨，而且所谓的惩罚这些海外这些名牌，这些名牌罕有的全面的联合在一起和共产党来对着干，没有人能挡得住这个真正的灭共的步伐，这是一场全人类的正义的革命，是全人类保命保财的革命，原来是我们保命保财，是全世界人类的保命保财，还要报仇，这是事实吧？不是我郭文贵说的吧？
新中国联邦在五年前就开启了保命保财报仇的历程，没有比我们再能解读这个意义了，现在全世界和我们一起，保命保财报仇，全世界和我们一起来为香港人发声，维护香港的人权和尊严，维护香港国际法的基本原则，维护任何一个国与国之间打交道的起码的准则，那么用真相，用证据，用事实，让全世界更多人看到，共产党的流氓，假、丑、恶、黑，特别它这个骗，现在玩所谓的战狼外交，都是说好的，都是研究好，就是演戏。
我昨天讲的辛普森计划，辛普森夫人，大家没有一个人解读透的，我有些话我不能说，你们可以说，辛普森是谁？大家心知肚明，谁是温莎公爵？你们心知肚明。但是不管任何人，不管在哪国有多少个温莎公爵和希特勒的合作，不管他有多么的能耐，他不可能改变像当年希特勒那样的命运，一定比希特勒还要惨，这就是事实。
七哥不想多说，你看看现在的惩罚、制裁，加拿大、澳大利亚、欧洲，包括现在的日本，包括二流国家都站出来了，越来越多人认识到，中国人民不等于共产党，共产党在走向疯狂的，在征服这个世界，欺骗着世界，威胁这个世界的危险的路上，这个世界再不发声，这个世界就要被共产党彻底给灭了，这难道不是事实吗？所以兄弟姐妹们，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看。
用事实说话，用能力说话，人类历史上从来没像今天团结在一个目标的情况下，那就是灭共，那就是以毒灭共，以香港整个圣诚的人权被残害，包括在新疆的种族大屠杀，在西藏的灭佛，还有对我们爆料革命和法轮功的伤害，这些账是一定要算的， 一个都跑不了，不信走走看。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
