<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文文 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%96%87/</link>
    <description>Recent content in 文文 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1073/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1073/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
一再的。
只是威胁我相向而行，可是我的员工继续消失，我的家人继续受到威胁，这是不可以容忍的啊，所以我。一些爆料，那么这就是为什么我们要把王岐山这个数据这个事情直接说出来的原因吗？造成的品质你。
看。亲爱的兄弟姐妹们啊，现在是在试试的。One是时光你们千万，我在电影院是直播的光啊，怎么能把这个投影仪。
光和我背后这个景啊，能放在一起，这是我现在要做的事儿，大家千万别耽误时间，该干啥干啥去啊。360以后可以跟你说话了啊。
我可以进行再次负责任告诉大家CCTV在武汉的这个坏毛病。郭。
就是说最近TV上演我这是我的工作吧。我们应该挑哪个呢？当时。I love you对。
Making the entire country is considered the only.They can help in 19. It has the most cases in Europe and the actions.Foundation. Here is not as you can see the streets are and you and I and you.嗯嗯嗯嗯。
0 many.Italy think that depends on the only for the elderly. 41 year old, 不知道的。哎，这点都吃过，是。
我。People six and.Of this is world wide is over 245000 from the grandfather grandmother.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/872/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，有传言王岐山要逃走没过来是真的假的俺可不知道呀，谁说的谁说的。这王岐山要逃美国，这真的假的战友文文跪求答案，战友们呢，大家发现没有，从昨天。今天下午到现在，国内媒体上有什么动静啊？发现没有？在干啥呢？有什么传言呢？真的要出大事了吗？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/379/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/379/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，今天是文文申请赠品一周年，也就是2017年9月7号我申请的政绩。9月8号下午我得到了回复，那么是当时杨先立先生和韩亮这两位伟大的两位兄长啊。今天呢，正好一周年发生了n个国际的大事件，刚刚。
总统宣布了一系列的措施还行啊，还推宣布卖掉德意志银行所有。去年也就是9月7号跟我说过，等到一年后你会看到海航会发生什么。这是他最后的防线，等到他卖掉德意志银行的时候，那就是一个新的开始直线下沉。直线下沉，第2个一分钟的事吧，现在呢，我想大家。
1982年到83年，阿文贵这个在江湖上骑着摩托车到处跑的时候开这个深陷。到哪最爱吃的西瓜，还有小小军啊，喝点酒，那么当时我发明了切西瓜的办法，也是跟人家学啥，不是我发明的。还有这个办法，当年骗了一个小时到这儿多远，把他给迷住了，现在我给战友们啊，亲爱的战友们表演一下啊，这叫莲花西瓜。你倒啊。
两刀，因为那个时候啊，这个卖西瓜的人都是现场切。阿卖西瓜的人都是现场切，我基本上从来不让他们切，都是我切，我切完以后我实力希望感觉特别强。然后我就自己写啊，这是有秘诀了啊。那也叫泡妞。
多大了，都50岁的人了，还在这讲泡妞的事呢。群刀乱舞啊，就获得了一个清楚的关系啊，很多人。我这个汽修啊，这是老不练啊。大家赢了啊，但是今天这个33年后。
谁也没想到我是切给最伟大的啊。唉对对。亲爱的战友们你们。
这个此时此刻最想和你们分享，文贵，第1个喂你吃啊，嗯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
