<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>明哲 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%98%8E%E5%93%B2/</link>
    <description>Recent content in 明哲 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%98%8E%E5%93%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1980/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1980/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前视频播放
视频：疫苗副作用实例
实例1：重庆市沙平坝区老人蔡华，7月13日打疫苗后当场摔倒，被送往医院救治，8月不幸去世。家人质疑死因，与新冠疫苗有关，但被封锁消息。
实例2：扬州江东区郭村一中学生打完新冠疫苗，当场昏倒，抢救无效死亡。
实例3：78岁老人在疫苗接种点打疫苗前，医护人员不量血压，打完后血压彪升到207，医护人员居然都逃跑了。
实例4：一位哺乳期母亲打了新冠疫苗第二针，五月大的婴儿三天内因为母乳中毒死亡。
实例5：6月18日一位上海女医生发微博称，她于5月24日接种疫苗后出现40度高烧，肝功能损伤，多次昏厥等类似癫痫的症状。
实例6：有网友称，从不长荨麻疹的他在打完第二针新冠疫苗后时常出现荨麻疹，奇痒难耐。
实例7：四川省宜宾市蒋某秋，女，24岁，5月30日、6月21日接种新冠疫苗，当时未出现异常反应，但9月1日体检发现肝功能异常。9月3日到医院就诊，在静脉输保肝药物过程中，呼吸心跳停止，当日死亡。
实例8：网友们纷纷留言评论，无论是打疫苗后怀孕，还是怀孕后打疫苗，都出现了流产、流血或胎死腹中的情况，对生育造成伤害。
实例9：韩国一名24岁男子，在打了新冠疫苗一周后开始出现消化不良，甚至因血栓堵塞肛门静脉，导致小肠腐烂坏死，最后因肛门失血过多、心脏麻痹、多重器官衰竭身亡。
实例10：日本一位20多岁的女性在打完疫苗后出现严重脱发，甚至是以前2到3倍的掉发量。
实例11：一名男子在接种新冠疫苗全，从原来的健康小伙变为如今的可怕模样。
实例12：台湾虎尾的一们哺乳期妈妈，打完疫苗后给孩子喂母乳，半夜婴儿嘴渗血水猝死。
实例13，9月6日，一男性网友发文称，打完第一针疫苗后出现心脏不适、盗汗的症状，无法剧烈运动，生殖器无法勃起，后来吃了青蒿素哌喹片，经过一段时间后，终于可以再次勃起。
实例14：辉瑞前首席执行官称，儿童死于新冠疫苗的可能性是病毒的50倍。
实例15：台湾报道，台中打疫苗猝死破百人，是确诊死亡数的20倍，台中市政府卫生局统计显示，疑似注射疫苗后死亡的人数是101人，比确认死亡5人高出20倍多。
实例16：世界顶级脑研究科学家凯文麦凯恩博士从一年前就开始警告，新冠疫苗中的朊蛋白将引发神经系统疾病，如疯牛病，他说世界上在呈现越来越多的类似疯牛病的暴力和丧尸行为。接下来展示一例新冠丧尸的疯牛病行为。请注意这人的嘶吼声。
实例17：一们德国医生拍摄的显微镜下，疫苗接种者的血液显微镜照片，结果是这些明亮的结构是金属性的，红细胞已经融合在一起，使血液变得僵硬。很多人注射疫苗后产生的血栓可能与此有关。
实例18：辉瑞公司的疫苗被放置在28×8标准显微镜下，在12分钟内在30摄氏度发生的变化，可以观察到疫苗成分中结晶结构
视频：
我不觉得人民应该被强制接种，很单纯的因为这疫苗无法防止病毒的传播，所以如果我们用逻辑去思考，如果一款疫苗不能长期又有效的杜绝病毒的传播，我们干嘛还需要注射该疫苗来保护他人？很明显强制接种的行为还纠缠着众多道德与政治上的问题，但我们可以将它引导回到逻辑上，这强制令根本没有逻辑可言，因为强迫人们接种疫苗来减少病毒传播是非常不合逻辑的。
视频：
Jefferey Jaxen：现在葡萄牙和瑞典正在对以色列人实施新冠入境禁令，包括那些接种疫苗的人，这是一个大问题，新闻说，葡萄牙和瑞典已经决定禁止以色列国民入境，因为他们的冠状病毒感染率在犹太国不断上升，这个举措预计其他一些欧洲国家也会跟进，尽管以色列的疫苗接种率是世界上最高的国家之一，葡萄牙和瑞典已经注意到升高的病例数，并没有为以色列人提供例外，无论这些人接种了疫苗，还是新冠恢复过来康复的以色列人，它还说，他们的决定是将以色列从流行病安全国家名单中删除之后作出的，（天啊），荷兰也是，虽然允许接种疫苗的以色列人入境，但他们也必须进行隔离并出示阴性测试结果
Del Bigtree：这很不可思议，当你想到这个世界上接种疫苗最多的国家时，他们应该被拜登政府推崇，我们现在随时都在等待拜登政府的新闻发布会，拜登政府表示他们将拯救美国，当被问及，我想Jen Psaki昨天被问及这是否与美国人的行动自由有关系？她说，如果你接种了疫苗，就不会。所以很明显他们很看重接种疫苗的想法，然而世界上接种疫苗最多的国家现在被其他国家拒之门外，因为他们病得很重到似乎无法控制这个新冠病毒，这是一个令人难以置信的发展，世界上的每个人都应该关心当雷切尔玛多在抱怨人们因伊维菌素而生病时，她怎么从来不报道这些？那么，那些认为接种疫苗后可以保护他们的人在注射疫苗的同时还得了病，这就是对他们的保护吗？
视频：
旁白：到处都是空空的货架，这是个全美国都面临的问题，人们正在社交媒体上抱怨，这是弗吉尼亚州一家商店的肉柜，什么都没有，这是俄克拉荷马州Dollar General店里的一个空的冰箱，他问店经理是不是冰箱制冷出问题了
某男士：她说：“不是”。他们只是还没有收到货物，已经三个多星期了。
记者：新冠病毒危机继续对我们非常热爱的东西产生影响，甚至是我们最喜欢的零食，由于对慰藉食物的需求增加，加上运输和制造延迟，货架经常是空的。
超市店员：没有足够的人在工作，因此你无法将商品放入商店里，很多就是（能否）获取实际制造商品的材料，一旦货物到达，需求量很高，但供应量很少。
旁白：现在的供应短缺是：面包、鸡肉、狗粮，甚至瓶装水。
记者：这就是你现在全部的囤货吗？
超市店员：这是我们全部的（瓶装水）。
记者：哇！当（这些）卖完了，你就没有瓶装水了？
超市店员：我们没有瓶装水了。
旁白：短缺正扩到到汽车零部件。
汽修店店员：我的一个客人有一辆福特探险家，等部件已经等了两个半月。
旁白：在纳尔逊克鲁伯开的这家位于曼哈顿的汽车维修店里，等待汽车零件的时间很长。
汽修店店员：大部分零件在中国制造，现在从中国运过来，需要更长的时间。
旁白：商品短缺现象甚至扩展到玩具。
玩具店店员：玩具短缺即将来临。
旁白：好吧，也许货架上现在是塞满了，由于延迟交货，补货将是一场噩梦，最好的建议？玩具店店员：我告诉父母，在为圣诞节准备的时候，现在就去购买你想要的玩具。
视频：
开幕文字：
震惊的视频：北卡罗来纳州的高级医师和一位营销总监讨论了通过将康复的病人算作活跃的新冠病人来夸大新冠的数字。
“我们需要……对公众来说更可怕……比如说如果你不接种疫苗，你就会死。”
视频内容：
高级医师卡罗琳：关于数据表和设置就我们每周如何将有意义的数据传递给社区都写在我们的网站上，我们也一直在通过社会渠道分享这些信息，特别是那些显示病人数量的图表，以及他们的百分比如何，未接种疫苗的人在重症监护室的百分比以及死亡的百分比和数据，所以这些是我们给出的数字，只要不详细到楼层，那些其他的数字肯定是在那里的
女营销总监：好的，我想此时此刻我们也许需要对公众来说，完全可以更可怕一点
还有一个说法也是我完全同意的，还有很多人仍在住院。虽然已经新冠康复但仍在观察期，但我们不计入这些数字。那我们如何将这些新冠康复的人也算在我们医院的新冠病人的数据中？
高级医师卡罗琳：你的意思是将历史上来过我们医院就诊新冠的病人都算进去吗？
女营销总监：可以把他们还在都算在里面，这事我们可以跟其他人讨论。但我认为那些仍在住院观察的人很重要，他们虽然已经离开了新冠楼层，但由于各种原因，他们仍然在医院里。
男营销总监：卡罗琳，我们把这些列为新冠恢复的名单者，你可以在健康列表中找到他们被列为已恢复者。但我理解仍可以将他们列为新冠患者，因为他们仍然不健康。
女营销总监：是的，我认为这一点也需要强调。因为一旦他们脱离了隔离就是从新冠数字中下降，这是毋庸置疑的。
男营销总监：这个我们可以一会离线了讨论，把这个问题提交给市场部。
女营销总监：是的，所以我想说的是，我认为我们必须更加直截了当更加强调，我们必须说要出大事了，比如说如果你不接种疫苗，你就会死。你懂，（哈哈）对他们直截了当。
视频：EST 9/6/2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1978/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1978/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！911，后面正在进行着呢，还没完呢，马上就要完了，《真人真事》猫本小哥，我看迷糊了，说实在话，我看得忘了给录盖特了，然后这个时候很多战友给我发信息，七哥你今天没有发视频，我赶快想起来赶快发。
真的，我觉得猫本小哥，正义小Sara,长岛哥，这种战友发自内心的这种节目，这种问答，我最想享受的是什么呢？就一个人，当你看到有人说实话，不但说实话，他还是有用的话，你说实话是吧，我放屁了，我拉屎了，我吃饭了，这是实话，那有啥用啊，我也吃饭了，我也拉屎了，是不是？就是说的话要有用，这是我的观点。
再一个就是发自内心，原创，来自于自己的，大家记住，道德这两个字里面，千万别讲德，讲德就是王八孙子，德在后道在前，一定记住，讲德不讲道者不懂德，非德人也。一定是非骗即坏，先讲道，道是什么？道是行动，是数和标准，我2017年就讲了，是不是，所有2017年我讲的话，我都不愿意再往回讲了，但有人现在还不懂得起码的做人的基本的道德，讲德不讲道的人，你就是瞎忽悠的。
再一个记住，中国的道和德和西方的耶稣，还有西方的基督教，包括整个这一系列，天主教、东政教、旧约、新约..百分之百是冲突的，道德是讲的人间法，所有的基督徒..有些人发的自己根本都读不懂的，旧约和新约是被人篡改的，甚至一大半教徒不承认的，所谓新约和旧约，那都是瞎忽悠，瞎骗的。中国的道德是人间法，西方的所有的基督派系列，也就是耶路撒冷系列，所有讲的是人、神间法，你也可以讲是人听从神的人间法，它不是人间法，凡是在人间讲神讲话的，你全都是孙子，你全都是该死，你知道了吗？因为你在骗人，就像那狗屁的德先生，这孙子垃圾，从来不露过脸，还说在德国..他在国内好不好，装神弄鬼的，就是一个骗子，真的就是连饭都找不着吃的主，给脸不要脸这种人，七哥就是想只要你灭共，是吧，你就是王岐山习近平来咱也支持，但是你别装神弄鬼是吧，这孙子就是给脸不要脸，你只要把手伸到战友的腰包里，你去伸到腰带里，这就是我们的敌人。
凡是在人间讲神话的，给你用神话的故事让你弄钱的，全都该死，都是骗子，你可以告诉人们有信仰，有神，你不能代表神，你也不能因为你代表神，就叫别人付钱，这是绝对不可以的。可悲呀，还有人花钱，花钱你干啥呀，你拿着1000欧，你干啥不行啊，是不是多简单啊，我都不想多说了。
但是大家都知道昨天和今天我都是见重要的VIP，发生很多很多事儿，很多..以至于刚才好几个人就问我，昨天怎么样？我说我都不好意思说了，我都不知道怎么说好了，但是昨天我是第一次和我最好的朋友，我发最大的脾气，我从来没有过，我们都是相敬如宾。这么多年一、二十年的老朋友，人家是一国之元首是吧，再好也是元首啊，但是我昨天就因为他打疫苗了，真跟他急了，孩子孙子家人都打了，但是他昨天是真害怕了，他真信了，他说Miles我百分之百信你，我吃药，我吃药，因为我说我真不愿意看到我去给你送送行、火葬场..然后他也现在发现了这个世界现在疯狂了，特别是他刚去过中共国，还跟中南坑这帮老王八犊子私下见过面，我昨天冒很大险，我说我不想见你，你打疫苗了，我怕你感染我，再一个就是见中南坑这帮家伙太危险。
但是确实让我感受到了爆料革命和新中国联邦的力量影响太大了，太大了，过去一星期体制内直接找我的，想投资G系列的大概在六、七百人，这六、七百人就是找我的，就是都有关系的，都是七大姑八大姨，通过各种关系找到我的六、七百人，仅仅大概是前天到昨天，现在我已经是没有时间给他回复了，大概就110多人。
所以说兄弟姐妹们，你说爆料革命影响多大，仅仅青蒿素这一样，在国内大家上网络查一查，从爆料以后青蒿素涨了多少钱，市场交易多少量，你就知道爆料革命有多少人看了，千万别相信..就像YouTube一样，头两天50万了，直接给打成20万，我的那个歌Hero还是Take down the CCP,打50万了，直接给降到20万，咱们的NEWS TALK到50万了，直接给你移掉这个节目，别相信那些，你相信青蒿素还有打榜的数。
更夸张的是在香港，兄弟姐妹们，你们知道在香港现在发生什么事了吗？我们明天直播中跟大家好好聊聊，明天聊聊所谓的扩大浅海经济开发区，对香港富豪..准备好，可不是在国内只弄马云、马明哲、马化腾，他是要把香港的钱，香港的那些舔共产党腚的，四大不要脸，都得把的钱给收回来。
明天我们直播会准备这个事儿，讲讲什么叫浅海扩大经济区，这是一个，另外一个现在的宗教机构，宗教机构这几天找我的人太多了，都是示好的，你讲的都是救人的，如何如何..但是能不能不讲我们，我讲的共产党都是假话，都是胡说八道，是吧，都是骗子，你在乎我们说的干嘛，是吧，不用在乎嘛，但是他们就这么在乎，那说明什么？那说明我们说的都是真的嘛，说的重要嘛，是吧？
另外一个马明哲到处告状，马明哲为啥你不告我呀？有种放马过来呀，告我，你告我们那些穷战友，所有战友..只要是因为马明哲告你们的，发信息的，请跟法治基金、农场联系，我们法治基金全面出面，一切律师费由法治基金解决，放心吧兄弟姐妹们，这些天我们救了太多人了，太多战友就是因为现在这些药救活了，我都没法说了，光意大利就有十几个战友，就从死亡线上拉回来的，日本最起码就有几百个，我在日本秘密储存的药，现在就干掉了三分之一，没有一个是农场发出去的，我说的不包含农场的，大家小心不要染上啊，你染上就完了兄弟姐妹们。
另外一个兄弟姐妹们，我再重申一遍，世界的经济真的出大事儿了，我这是从昨天晚上4:00到现在，我收到的都是各种世界上经济的奇怪的疯狂崩塌的有关的数据，务必现在要有吃饭的钱，兄弟姐妹们，特别的感动，我忘了抱歉啊今天发的盖特，明天早上9:00大直播，到时候明天乱聊..明天大直播不是乱聊啊..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1974/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1974/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前视频播放
视频1：大卫以身试毒，牵动了文贵先生的心、战友们的情······一场病毒狙击战悄然拉开
铁血大卫抗病毒时间线梳理，病毒解药的疗效及康复回顾
2021年7月30日（星期五）小孩儿发烧一天就好了。这一天大卫做的节目：周五互动特别节目、紧急直播小福利、Mild Seven连线大卫。
8月4日（星期三）推测已经感染，晚上打寒战，发烧。 这天大卫参与的节目：大卫作战室节目
8月5日（星期四）推测已经感染，低烧。 大卫做的节目：大卫作战室节目。
8月6日（星期五）推测已经感染，低烧。
8月7日（星期六）办公室测试阳性，低烧。
8月8日（星期日）在家治疗，低烧，头痛。
8月8日~8月12日：在家治疗期间，一直采用同样药方，清单在8月12日展示。
8月9日（星期一）在家治疗，发烧、低氧。 大卫做的节目：大卫作战室节目。
8月10日（星期二）在家治疗，发烧、低氧。
8月11日（星期三）在家治疗，发烧、低氧。
8月12日（星期四）在家治疗，发烧、低氧，血氧含量88左右。 所吃的药：硫酸羟氯喹/HCQ：2片200（400mg）；阿奇霉素/Azithromycin：500mg；锌/Zinc：250mg （锌过量，有可能导致了中毒，8月13日的G-TV NEWS TALK节目中，大卫的脸色发青，有中毒迹象）
8月13日（星期五）在家治疗，发烧、低氧。大卫参加的节目：G-TV新闻访谈
13号晚上空腹吃药，由于阿奇霉素对肠胃刺激较大，导致呕吐，把吃的药都吐了。血氧含量低到77左右。
13号晚上告知郭先生，郭先生联系喜联储主席送救命药：地塞米松（Dexamethasone），吃了一片 2mg，血氧开始上升到90左右。
8月14日（星期六）病情危急，呼叫急救车。周六早上，大卫吃了一片2mg地塞米松（Dexamethasone），400mg硫酸羟氯喹/HCQ、250mg锌/Zinc，血氧短暂回升，但中午血氧再次降低到77，大卫已经处于半昏迷状态；
13:00 扎西卓玛和英喜老马战友，将英喜战友给的20粒6mg的伊维菌素（Ivermectin）紧急送到大卫家，大卫立刻吃了3片6mg的伊维菌素（18mg）；
14:00 救护车到达大卫家，接到医院开始住院治疗，吸氧抢救，心脏检测，80%~90%肺部感染，开始输液；
备注：大卫自己打救护车没有来，小小妹打了三次救护车电话后才来的。
急诊室 Elgar Ward 抢救
8月14日下午和晚上，大卫出现心脏间歇性骤停，夜间10:45左右，医院将大卫由急诊室转进高依赖监护室 HDU （High Dependency Unit）。医院让小小妹战友每隔一小时打医院的电话。 这是关键的一晚！
8月15日（星期日）住院第二天，整体状态：有黄稠的痰，呼吸困难。
血氧含量：94；心率：60；血压：117/72；
医院治疗：普通氧气口罩，转到HDU病房后，带高压氧气面罩；打了一针托珠单抗/Tocilizumab
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：2片6mg（18mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：2片200mg（400mg）；锌/Zinc：微量（由于之前锌过量，可能中毒，所以微量）；维生素C/Vit C：微量；地塞米松/Dexamethasone：3片2mg（6mg）
备注：医生让大卫必须带高压氧气面罩，并且需要一直趴着睡（便于肺部呼吸，对肺部功能好）
卓玛姐做的营养餐，马哥负责送餐。 8月15日开始，直到大卫出院，马哥（英喜老马）每天为大卫送药、送餐。
8月16日（星期一）住院第三天，整体状态：吸了一天氧，味觉和嗅觉恢复，吃饭有胃口（咖喱羊肉、小米粥、葱花蛋等）
血氧含量：97；心率：71；血压：117/68；
医院治疗：高压氧气口罩；用药3片地塞米松Dexamethasone和静脉注射一包托珠单抗/Tocilizumab；一直趴着（便于肺部呼吸）
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：4片6mg（24mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：2片200mg（400mg）；锌/Zinc：微量；维生素C/Vit C：微量；
备注，周一收到长岛伟哥邮寄的药品，其中包括关键的12mg一片的伊维菌素；但周一卓玛姐送的药被护士没收，只能吃大卫自己带的不足的伊维菌素。
8月17日（星期二）住院第四天 整体状态：配合治疗，各项指标恢复中；锌含量测试正常。
血氧含量：93；心率：62；血压：114/？；
医院治疗：高压氧气口罩；继续用药三片地塞米松Dexamethasone，输液。
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：3片12mg（36mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：停药；锌/Zinc：停药；维生素C/Vit C：一片1000 IU；维生素D3/Vit D3：一片4000 IU；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1971/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1971/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（小标题为编者所加）
直播开始前播放短片
【视频】国务院联防联控机制新闻发布会
标题｜外放输入、人物同防仍是疫情防控重中之重
截止4月10日24时，全国累计报告接种新冠疫苗16447.1万剂次，近期个别地方在疫苗接种工作中出现了简单化甚至一刀切的情况，强制要求全员接种，必须坚决予以纠正。
【河南洪灾歌曲】妞妞，爸爸还想接你回家
词曲唱：家驹2020
五号线上的水，雨停了
爸爸的自行车，也擦干净了
妈妈做了晚饭，等我们回家
你爱的那个男孩，他还好吗
地铁口的人多，你看见我吗
还是那件雨衣，你认识的啦
时间就行流水，你已经长大
你还有你的梦想，那就去追吧
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去浪迹天涯
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
一个人，一颗心，放不下
五号线上的人，都回家了
爸爸的自行车，也生锈了呀
妈妈头发白了，那都是牵挂
你爱的那个男娃，我挺喜欢的
地铁口的人多，我看见你啦
还是我的妞妞，我思念的呀
时光如果倒流，让我替你去吧
如果下辈子有缘
再叫我一声爸爸
你说明年你要穿上婚纱
你说要陪他去喜马拉雅
你说还要有两三个孩子
陪着她们慢慢长大
爸爸真的不想让你离家
担心你嫁人会受委屈呀
这一生，因为你，放不下
你今天加班很晚，辛苦啦
你说要给爸爸买车，我还记得啦
我就在这里等你
等你回家
妞妞，爸爸还想
还想接你，回家
【视频】郭文贵先生新闻采访片段
标题｜以共灭共：从恒大、平安、华夏幸福看习江斗；一切都已经开始！
郭文贵先生：整个的中国，政治、经济、文化、宗教，包括所说的科学、科技，可以这么说，百分之百被几个家族控制着，绝对不是所谓的中国，是中国的共产党，共产党里边极少数人。
【视频】恒大员工讨薪画面
讨薪者们：恒大野蛮裁员，拖欠员工佣金，拒不支付，还我血汗钱，还我血汗钱，还我血汗钱！
【视频】恒大董事长许家印在第十届慈善奖上发言
许家印：能够荣获中华慈善奖，并作为获奖代表发言，我感到非常的荣幸。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：那么接下来在广东将有腥风血雨。为什么广东有腥风血雨？张德江、张高丽全是江派，所有的广东大的财团实力要么在王岐山手里，要么在张德江、张高丽手里，也都是在江派。恒大这次把自己所有的所谓的诉讼官司移到广州，这是习远平帮他的，想保他，他保不住，两派之间的厮杀远远没有开始。大家可以看到许家印的倒台将标志着正式地开始打决战。许家印的倒台接下来就是平安，平安、民生；许家印倒台，大决战开始；许家印倒台（后），一定是民生和平安开始（倒），然后腾讯。
【视频】新闻播报
主播：最近又有一家中国的房地产公司陷入了严重困境，它揭示了有关中国房地产业的新的风险。这些风险既无法预测，也不只限于房地产这一个行业。华夏幸福基金股份有限公司在本周表示，该公司预期未偿债务达到了人民币52.6亿元，相当于8.14亿美元。
【郭文贵先生直播视频片段】
郭文贵先生：马明哲一生玩的就是政治经济，一个开车司机，玩的是官二代，玩的是广东官场，玩的是保监会。马明哲，每个保监会主席哪个人不给他面子，都是拿钱拿下来，“蓝金黄”大师，用王岐山的话说，马明哲和柳传志是中国改革开放以来最要了解的人物。
可以说马明哲的发展事业的一生，是中国金融改革开放的一生，是保监会、证监会、银监会三会分离和三会合并所有的官场人的培育的一生，他严格讲，就是当年的和珅的角色。在他眼里，已经没有上海帮、广东帮、北京帮，只要是有钱的、当官的，他可以决定谁有钱，他绝对是真的不用放个屁，他使个眼神，就可以让你成为几亿几十亿富翁。
平安现在的官方市值，整个资产、存款，它现在已经达到22万亿，加一起；第二个，它公布它自己的资产，所谓的自己是七万亿还是九万亿这都不真实，因为它很多还没有包括(进去)，包括七千多亿市值，还是一万亿市值，都没有任何意义。平安的股票从20块钱，后来稳定在46块钱，最关键的时候，都想抢当它的第一大股东。平安保险的马明哲，就用“你来当第一大股东”，就是中国真正地到了政治局这个级别的，和玩到百亿以上的都有个笑话说，能不能当平安第一大股东？
马明哲玩了三十几年，一见常委谁来了，一看见你，(拉)过来旁边(说)，我这没第一大股东，你来当第一大股东。就这个想当第一大股东的诱惑，这是马明哲的杀手锏，他们吃这一路啊。最后，你发现谁进去当它(第一大股东了)，真正的，所有的企业当它第一大股东的，是谁呢？就是肖建华。
肖建华认识了正大集团，正大集团就是给肖建华的钱，从汇丰拿了两百亿的贷款，让他当了第一大股东。当时谢家到了上海他的总部，请吃饭，然后整个这些兄弟，肖建华，牛了，第一大股东！我从那天，我就告诉肖建华你死期已到。常委，几个总书记、总理家没当，世世代代被他诱骗了几十年，你当第一大股东，那不是早晚有一天弄死你吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1967/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1967/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，9月4号，阳光明媚，天气太好了，我想兄弟姐妹们今天我不直播，让大家去看《真人真事》，明天上午8:30推流，9:00正式开始直播，继续聊聊，平安陆金所，平安保险，平安金融，平安政治，还有中国的房地产，很多事儿还没爆呢，光平安说个二十期也说不完。它是几十年的历史涵盖了整个国内大陆。
这几天的直播影响太大了，但是最重要的是青蒿素..青蒿素..青蒿素..地塞米松..地塞米松..地塞米松..伊维菌素..伊维菌素..伊维菌素..太重要了，土霉素有时也可以用，这几种药，氢氯喹加锌，而且一定要加维他命D，一定加维他命D，别忘了，严格按照咱们推出的大胡子医生，还有我刚才说的青蒿素，他是没有的，青蒿素是最牛的。
包括你打了疫苗第一针的绝对管用，但是孕妇和孩子一定要问医生，孕妇和孩子用要问医生，这个千万千万按着大胡子医生说的去吃，但是我说过“两素”不能同时吃的，很多人反映说，有的医生开的方是土霉素和伊维菌素有人说是可以同时吃的，但是我又问了科学家，还问了国内的咱们医学界的战友说，建议不要“双素”同吃，最好是一素，青蒿素绝对不能双吃，一定是单吃。
我再说一遍兄弟姐妹们，这解药的事儿太大了，太大了，太大了，太大了..从这个解药出去以后，我是真身的感受啊，太阳之神啊，万佛万神啊，上天给了我们力量，我现在往回想一直在打激灵，就过去这两三周我过的日子，如果当时能够记录下来，通话、录像、信息，这将是人类上多么伟大的时刻，我现在想想都瘆得慌，这事太大了，然后过去的两三个月，伊维菌素、氢氯喹加锌，然后到最近这几个星期的青蒿素，D-NMD，这是多大的事儿啊，D-NMD，这事太大了，我越想越不可思议，没有万佛万神上天的庇护，几乎这事不可能。我觉得简直我都有点蒙，我坐在洗手间马桶上掐我大腿，淋浴的时候我也掐我大腿，我有时候坐在那儿我也掐我大腿，然后我要转一转，兜兜风，确定我不是在梦中，但他就是事实，我们在改变全人类，改变全世界。
自从爆出伊维菌素、青蒿素、土霉素以后，美国、中国、欧洲、世界，任何地方，几乎全世界有脑子的有正义的人，特别是医学界，几乎都是绝对震撼的，马上召开会议实施，救了多少人啊？伊维菌素几乎到现在是百分之百救人，给过药的还没有人说不行的，地塞米松它有副作用，它有一定的激素，但是对平衡血氧几乎是百分之百，重症..，重症..重症..伊维菌素几乎救人的命，氢氯喹加锌预防相当重要，我再重申一遍，现在全美国全世界到哪儿去，餐厅..因为打了疫苗，他就不戴口罩，这是灾难中的灾难中的灾难，第二个以为打了疫苗你就可以出去工作了，灾难中的灾难中的灾难。打第二针和第三针那更是灾难中的灾难中的灾难，没有万能的解药，你去作的时候，那就一点办法都没有。
我再说一遍，太大了，地塞米松哪儿都有，能存多少存多少，伊维菌素能存多少存多少，没有的找农场找联盟委员会，我们不会给那个人说给你寄上10盒100盒，是不可能的，这种药寄那么多是犯法的，也不好，只给你救急用，然后接下来再有的时候再给你，这是肯定的，全球的发。你想想咱们某个战友，按照秘密的指令发亚洲的某个地方，一天就发出去将近一万多粒出去，他都是发一板两板的都发出去一万多粒，我们在土耳其的战友一天就发出去将近8000多粒，这是提前准备的。你想想..所以说只能救急，这不是在哪儿给你家送一筐青菜去，绝不可能的，这都是救命的药。
另外一个就是平安陆金所、保险、平安银行，大事我都没说呢，还有的都没说呢，但是大家知道，平安陆金所，我讲到这儿的时候，这只是皮毛，接下来讲这些年你去想想，你找马明哲通过关系贷的款，你贷完款之后你的命运你的家人基本上就是以金控你，共产党就是以威胁以证据控制你，以枪杆子，他是以贷控你，以金控你，给你贷款了，让你干啥你干啥，不让你就得收回来，如果你有价值在干点大事，那继续让你贷款，叫什么？贷新还旧。
这就是太牛了，对政治家叫你来当大股东，二股东，三股东，对那些有二等三等的，就让你来，以贷控你，以贷虐你，这里面的故事你可没看明白，等着文贵揭开平安这个大黑洞的时候，再揭开民生的黑洞的时候，再揭开北京银行和盛京银行黑洞的时候，你会看到为什么我当年第一个要说海航？我说海航为什么要把这几个都说上去？没有一个人没有生殖器关系的，都有的，没有一个人没有金钱上的关系的，没有一个人没有政治关系的，因为它只有一个党嘛，当事人可能都不知道，但是他们都上了套了，这才是中国的真正的游戏规则。
这就是为什么共产党这些老杂毛们都装得神神秘秘的，首先要你要忠诚，啥叫忠诚？要求你忠诚的，要你终于一个人的一个组织的，就叫纳粹，啥叫纳粹？纳粹就让你忠诚神秘，不能背叛，然后让你听他的，一切以他为主，就是共产党说的爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的。共产党的老杂毛们玩的金融也都是这样，马明哲也是这样，马明哲跟自己的下属也是这样，董文标就更是垃圾了，更是这样了，还有红旗呀，是不是？还有卢志强，但是你跟曾家比，包括习，你就根本不是一个段落的，太阳和月亮的差距，不管你咋折腾。
那么另外一个大家有看到，我们这几天爆料以后，网络被黑也好，还是技术故障也好，不管哪一样，影响率之大，对整个国内企业界政界的震撼，我们的疫苗、解药打开了现在在中共国不让打疫苗，很多国家也停止打疫苗了，包括很多小区已经都开放了，很多国内战友说，七哥，播完以后我们这里已经没人管了，爱咋的咋的了，也不强制打疫苗了，很多很多..但是战友们还要戴口罩，还要防护，我们要看今年的10月到12月之间，他要不要放新病毒，这才是最关键的。
所以说备药、预防、少动，还要做中长期打算、七哥不把共产党灭之前、你们都是不安全的，把它灭了，你们才是安全的，而且灭共产党不但是正义的必须，而且是我们在一定时间内必须做到的我们的目标，这就是新中国联邦！就这么牛！你咋了，你说..
现在看到这个世界形势变化多快，我就不多说了，明天直播咱们再详细聊，时间到了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1964/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1964/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频播放：青蒿素小课堂
让我们一起走进青蒿素小课堂
青蒿素是什么？
青蒿素（artemisinin）及其衍生物是所有药物中起效最快的抗疟疾药。青蒿素又名黄蒿素，是从菊科植物黄花蒿茎叶中提取分离得到的一种化合物，其多种衍生物和双氢青蒿素、青蒿琥酯、蒿甲醚、蒿乙醚，均是治疗疟疾的有效单体。
青蒿素的作用
抗疟作用：青蒿素类药物对各种疟疾有效。具有高效、快速、低毒、安全等特点。
红斑狼疮是一种难治的自身免疫性疾病，双氢青蒿素具有免疫抑制作用，并可加速免疫缺陷动物的免疫功能重建。
双氢青蒿素治疗红斑狼疮于1999年申请中国发明专利并获得授权。
大胡子医生提出：硫酸羟氯喹和锌等药物，具有对新冠病毒的抑制作用。而硫酸羟氯喹的治疗病症就包含了红斑狼疮和疟疾。
青蒿素的诞生
1969年-1972年间，中国科学家屠呦呦参与的523课题组发现并从黄花蒿中提取了青蒿素。1973年经临床研究取得与实验室一致的结果，抗疟疾新药青蒿素从此诞生。
屠呦呦因此获得2011年拉斯克奖临床医学奖和2015年诺贝尔医学奖
青蒿素在新冠病毒抗疫中的时间线梳理
2005年，中国科学家报告称黄花蒿的酒精提取物能够中和严重急性呼吸系统综合症（SARS）病毒。
2019年6月17日，青蒿素抗药性研究取得阶段性进展，双氢青蒿素对治疗具有高变异性的红斑狼疮具有独特效果。2019年中国青蒿素产量增长至213吨，主要适用于疟疾、红斑狼疮。中共国是全世界最大的青蒿素原料及研制国。2019年年底，中共开始释放新冠病毒。
2020年2月22日，以南昌大学第一附属医院申请了双氢青蒿素哌喹治疗轻型/普通新型冠状病毒肺炎（COVID-19）的临床疗效评价。
2020年3月10日，有文章提出双氢青蒿素哌喹片抗新冠肺炎。
2020年4月10日，青蒿素及其衍生物用于治疗新冠病毒肺炎的探讨文章发表，研究发现青蒿素具有抗炎、免疫调节、抗肺纤维化、抗病毒等药理作用。而新冠病毒主要攻击的便是免疫系统、肺部纤维化。
2020年4月29日，广州中医院大学科技产业园有限公司申请专利，发明名称即为一种用于防止肺炎的组合物及其在制药用于防止肺炎的药物中的应用，里面的主要成分为青蒿素或青蒿素衍生物。申请书中明确指出此药物对于冠状病毒感染引发的肺炎具有很好的预防作用。
青蒿素哌喹片治疗轻型和普通型新冠肺炎项目针对11个病例研究发现，入院核酸检测均为阳性，服药后，平均转阴时间1.7天。
2020年5月7日，青蒿素药茶治疗新冠肺炎，马达加斯加总统宣布该药已通过科学检查，治愈两名COVID-19病人，该岛国有151例确诊的冠状病毒病例无人死亡。
2020年5月9日，青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎研讨会在广州举行，科研团队开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究数据收录有效病例25例，平均核酸转阴时间为4天。核酸检测10天转阴率达到96%，均未见严重不良反应。治疗后，患者的肺部炎症反应缓解，症状得到明显改善。
2020年7月1日，德国实验室研究黄花蒿提取物的衍生物对抗新冠肺炎效果很好，加入咖啡能提高抗病毒活性。
2020年7月16日，钟南山针对青蒿素能否治疗新冠肺炎问题回答：有“苗头”。
2020年8月28日，青蒿药业总经理潘隆华说道：新南方集团开展青蒿素哌喹片治疗新冠肺炎临床研究，临床治疗显示青蒿素哌喹片安全有效。
2021年6月18日，青蒿素研究中心揭牌仪式在京举行，国家卫健委党组成员余艳红指出，青蒿素对抗击新冠肺炎做出重要贡献。
2021年7月27日，Nature子刊发表了，发现来自黄花蒿的提取物青蒿素及其衍生物可抑制SARS-CoV-2病毒感染。
2021年8月30日，爆料革命郭文贵先生告知双氢青蒿素哌喹片在对抗新冠病毒上具有显著效果。紧接着青蒿素单词的网络搜索量陡增，同时某宝和某东上青蒿素药品、保健品不仅立即涨价甚至纷纷下架，已经付款的下单也被退单。随后，购买青蒿素的客户不可思议地收到短信，称青蒿素预防新冠是谣言，劝退货。
通过时间线梳理可知，针对青蒿素抗病毒研究一直没有停止，且已取得成效，如果你也动动手指会发现更多青蒿素治疗新冠病毒的信息。青蒿素治疗新冠病毒的效果以及食用方法 与剂量请各位多多查考资料以及参照医嘱。
好了，今天的内容到此结束，想看更多视频内容请移步GTV或GETTR搜索肌肉猫，请打卡关注、点赞、评价、转发。与你相约，下期再见，不见不散。
介绍直播战友，前几次直播影响巨大，这次直播主题是平安集团和北京证交所
郭文贵先生：开始了是吧？9月3号，尊敬的战友们好，今天文贵正在和我们的老豆角子还有老黄瓜，大卫兄弟和安红妹妹，携带着我们的爆二代，爆二代喜安娜，喜安娜这也叫妹妹，虽然叫郭叔，也叫妹妹啊，还有我们的娜娜酱，这也是爆二代，我们在今天这个直播，为战友们。那么今天特别开心，画面非常的有意思，体现了新中国联邦的未来和现在，更体现了我们新中国联邦的从开始到今天的一个历史。
安红是最早最早的战友，经历了澳大利亚的一系列的政治变化，东京爆协事件等等等，也和几乎所有的爆料革命的用路大脑骗说的，要必须有特殊利益安排的老爆料革命分子，最有代表性人物。
另外一个就是大卫，以命试毒，经历那么多事件，一次一次地被挑拨被离间，都能留下来，最后以命试毒这个节目，再一次改变了大卫在所有战友当中和国内同胞当中的形象。在前天直播之后，国内大批的，都是大概在45岁以下，25岁以上，特别是30岁以上的，很多公检法、特别是检察院、体制内的人给我发来各种信息说，大卫就是我们的影子，得到了国内所有有良知的人一致的好评。
娜娜酱因为是一个从国外受教育，然后现在参加了爆料革命，是个非常现代年轻的女孩，她的特别是她的真实、她的笑声、就像我们300年飞飞一样，传遍世界各地。英文之好，也非常地震撼。
那另外一个今天出境的呢是我们的喜安娜，喜安娜她还有个妹妹，喜蒂娜是吧？喜蒂娜还是喜安迪呀？
安红：喜安迪。
郭文贵先生：她父母都是我们爆料革命的战友，而且都是在澳大利亚，大家能看到G-TV从开始到现在做了很多很多的英文节目，而且英文非常好，反正英文比我好啊，但是郭式英文她不懂。这孩子才17岁，我把她加到我们直播群以后，我说我得把她移出去，因为我们群里都讲黄色，成人笑话太多，我说不能让孩子在这块待着，但是17岁我没闹懂啊，在澳大利亚算不算成人，咱节目以后再定。但今天本来是说让她上来给我们吹吹笛子，然后给大家表演一下节目就不参与直播了，因为是政治问题。她很自信，她说我可以直接到底，这是我最喜欢的孩子个性，就要自信，就要自信，那么特别开心的事情，这个今天她能参与这个节目，又是爆料革命未来的一个展示，就像头两天我们的钟仁，爆二代上了节目以后，从开始她紧张马上进入了角色。我相信会有更多的我们爆料革命的战友的家人，爆二代，爆三代可能都会出来，因为这个展示的机会，不是你个人的所谓出不出名，他是一个新中国联邦人和新中国人对共产党、对病毒、对你每个人生存的环境、过去的理解和未来的希望，他绝对不是说你出个镜怎么着，大家如果你这么理解的话，那你有本事你来出境试试。因为我们的出镜是拿着命来的，我们出镜之前没有任何人让我们这么做，你也没有任何人付我们钱，我们也没有如何广告费。我们不取悦于任何人，我们所有的讲话，我们不为任何人负责任，只为自己负责任。
这个世界上可能真的是前所未有。到目前为止，世界上各种节目，各种社交媒体，传统节目，还没有一家像我们这样存在的，这样直播的，这样目的的，这样的群体，所以它影响巨大。我相信战友们你们都会清楚，根据在YouTube上我们的这个咱们联盟委员会的那个YouTube频道，我们迅速达到了五十几万，事实上后台绝对超过10倍以上。但共产党马上威胁YouTube，必须把它移除。那么在G-TV展示的，大家很清楚，都是在国内的所有看的VPN，不可能在这显示出来的，一定是在几千万，上亿次以上的，否则共产党不会这么恐惧。你可以看我们过去这二周连续的大直播，大直播完以后国内的各种像微博社交媒体，微信，我们的语言，我们的话，还有导致了青蒿素，还有一会再说土霉素的事，就是什么地什么米松啊？这个素的所有的买空，甚至价格的暴涨，以及共产党一系列政策的改变，你就知道到底有多少人看了。
那么今天我们将谈继续上一次大直播谈的话题是：从平安集团，平安保险被调查，来看中国房地产和中国的金融之间到底在二十大以前一系列的政策出台，还有杀富豪，分田地，到底想干什么？是仅仅的是为二十大吗？和打台湾、还有我们爆料革命和新中国联邦以及世界病毒什么关系？这个中间的时候，我们会继续来谈这个疫苗还有青蒿素它所存在的意义，这个解药毫无质疑的全世界、全人类都在惊醒当中，青蒿素是目前你能知道的P-NAD（疑是口误，可能是：D-NAD）,它是一个解药药方的一部分，青蒿素就是一个最好的目前你能用的，有世界药检部门和医控部门的所有能帮你的最好的解药，那么我们中间还会穿插着谈这个事情。
再个我们会谈谈现在大家都在看习近平公布了北京证劵交易所，北京证券交易所的成立，这个七哥太有资格说话了，因为证交所最早成立，发起人最早找的就是盘古，当时叫摩根，找我谈的时候，这个谈的人就是当时北京财政局的局长，后来是北京政府副秘书长，叫李爱庆，没头发，同性恋，因后来在首创钢铁厂里车震和一个男孩子，被警察抓住，本来是要升为北京市常务副秘书长没升成，去年被抓捕了，叫李爱庆，你们可以查一下。他也有家人，他的孩子也是我们的战友，今天也在看直播。今天直播前给我发信息，郭叔能不能不说我爹同性恋的事？我说你爹是同性恋为什么不能说？你爹也不在乎是不是？你爹那时候老尝试摸我屁股，这必须得说呀。这个北证所的意义大家都没搞明白，我可以给大家好好讲一讲。再个平安的事情没那么简单，平安的事可就大了去了。我们讲讲中国的房地产。现在请开始，我们第一个有今天还是我们的大卫兄弟给我们大家来上一分钟的开头，然后安红，然后就是我们的娜娜酱，然后喜安娜，把喜安娜到最后，给她一个思考的时间。个人一分钟以后，有带PPT的再讲一下PPT，然后我们再开始谈论这些节目，谢谢兄弟姐妹们！谢谢！
直播战友发言
大卫：好的，那么现在我接过来七哥给的接力棒。首先感谢，七哥刚才也提到了国内这么多的战友来关注我们文贵先生的爆料，关注我们新中国联邦，也关注我大卫的身体恢复情况，所以在此还是给大家表示感谢！我也收到了大量私信，那么我后面也会在咱们多个平台节目里跟大家分享具体的抗病毒那些天的经历和细节，然后把一些宝贵的经验分享给大家，还是关键大家认真看七哥在他最新盖特里面给大家写的这几个药，它的名字，中文名字和英文名字，昨天七哥已经发出来了。然后我转推，转推我又把我的时间线，感染的时间线和吃药的这个时间线也列在了盖特上，大家注意认真看，然后会得到宝贵的经验，跟战友们分享。然后同时我们呼吁让更多身边的战友们和亲人朋友们，尽快关注爆料革命。这些天我们的直播，文贵先生的直播是在救命，是救我们的命，救我们同胞的命。所以大家一定要上升到这个高度，我们是治病救人，打碎共产党的谎言，让共产党撒的谎，共产党做的恶，最好的办法就是先治病救人，所以大家一定要积极传播我们最近这个文贵先生直播，爆料，然后让更多的兄弟姐妹加入爆料革命的队伍，这是我们能做的事情，力所能及的事情。谢谢大家。
安红：好，谢谢七哥，谢谢大家，谢谢战友们。首先我要表示一下，因为前一阵其实七哥已经在直播中已经说过，说我们有一位战友天天做直播，然后连着八天苦干，结果已经感染了，然后把女儿跟太太扔在一边，最后去救治，那个时候其实我就已经猜到了可能是大卫，只是没有确切消息。那么前天看到大卫兄弟也是满血复活，真的很感动，脸面上还是带着一些疲惫，还有一些病容，但是我希望这个大难不死必有后福。所以当我们看到像300年飞飞，还有美国另外一位战友Angela她家里，还有很多来战友来分享，大卫先生他自己是以身试毒这种方式，我想解药这个来历，尤其那天晚上我也不瞒大家，七哥在那边说的时候，我那边就已经在eBay和Amazon上在那查，就眼看它涨价，眼看着那个就没货，眼看着我断掉，Amazon甚至给我发函说什么，说因为你买的太多了，对不起，我现在把你的账户暂停，好不容易提供了所有的证件说可以在Amazon继续买货的话，银行把我的账号停掉了，说因为你这个恶意消费，同样的钱可能打了好几次，然后还得到银行去解释。那么可想而知，当我们看到七哥发的那张柱状图的时候，就是全世界各个网站在疯狂的搜索青蒿素的时候，其实我们真正能够意识到爆料革命有多么的重要。他不仅仅解救的是我们自己，不仅仅解救的是我们的同胞，他甚至可以说他在解救人类。因为中共已经穷凶极恶地露出了所有的那种残暴的形式和形态，他不仅仅想灭掉的是我们，他想要毁灭整个世界。所以从大卫兄弟这个亲自有这么一个尝试，我真的没想到还真的就是他，满血复活。我们战友应当充满了信心，充满了希望，坚定我们的信念，我们一定可以赢。这是我想说的第一段。
第二段因为作为澳洲这个桉树叶子，桉油精闻多了，我这脑袋里有时候缺根筋，毕竟我自己经历了很多，那么从路大脑袋这事切割以后到现在，其实每天都在反省，为什么那时候是我？我为什么没有及早地看出来，到底是哪个地方我自己做得不对，或者是没有及时看七哥的直播，或者是爆料革命的视频，这很多原因造成，它该发生了，它该发生的，命运之中冥冥之中的安排就是让跌这么一个跤，跌一跤后吃一堑长一智，甚至吃一堑长三智，希望从此接受教训，真正明白我们自己干什么的。那当我们永远记住我们的初心的时候，灭掉中共，Take down the CCP才是我们真正的宗旨。
第三呢之所以特别愿意来上节目，同时也把我们澳喜农场喜安娜战友带进来，因为那天在周三的采访中，就是寥寥数语就知道，我们后备有人，不是说光我们这些老黄瓜，老豆角，还有这些老窝瓜在前面，我们应该有不断的有新人涌现，有后继者前仆后继，所以是我们真正充满希望的。很高兴能够看到有这么多年轻的面孔，我也希望我们将来有这个G青年俱乐部，那么把真正我们的喜二代，爆二代，喜三代，爆三代，甚至我们的子孙后代，全部在这个农场，以农场为根基，以新中国联邦为旗帜，整个链接起来。所以非常感谢今天有这个机会。谢谢。
娜娜酱：哇，谢谢安红姐。大家好，我是娜娜酱，然后安红姐满满的爱，我就想说一下就是我作为一个独生子女那个年代，我觉得对于我来说，就是有一个毛病，就是别人的事好像跟我自己没有关系那种。就我发现我自己，特别是爆料革命我经历就是，而且就会发现哇塞，真的是跟自己，跟别人比，就是那个差别。我今天想讲就是，我今天就是前几天做了个梦，然后就很害怕，我就联系我妈妈，然后她可能两天没有回我信息吧！然后我今天吓死了，然后马上要直播了，然后直播两个小时前我吓的，我真的是不行了，你知道吧！然后，结果我妈终于找她朋友给我回信息了。
因为，我为什么那么害怕，因为她打了疫苗。所以，我可以感受到就是，只有自己，就是真的发生在自己身上，才会就是特别的疼。
那么，一开始，就是我觉得这个东西，我希望大家，如果像我这边有这样的年纪轻的人，就是如果自己感受不到的话。我觉得我们真的是，应该就是多成长，然后多打开自己的那个眼界。因为就是，七哥带，给我们带来的就是，其实是像安红姐，然后大卫哥，还有七哥，他们都是很好的榜样，就是这么勇敢，然后那么充满爱，就是非要有能量。我觉得我们很多人是欠缺的，因为就是太投入在自己的世界了。所以，我觉得不要等到事情真的发生在自己身上，疼了，你才去关注。我觉得我们大家应该就是真的是要好好的，就是学习。然后就是努力努力，然后一定要，就是Take Down The CCP。 好！谢谢。
喜安娜：好！谢谢，谢谢娜娜酱，我是喜安娜。第一次和大家，第一次和很多战友们见面！非常高兴能和大家在一起，一起做直播，一起分享真相。这也是我第一次和我们的大卫战友，还有我们的娜娜酱姐姐一起做直播。非常高兴能和大家一起，也非常希望能和大家一起传播更多的真实的情况，和现在这个世界上发生的事情。当然，也一定会在今天和大家学到更多的东西，学到更多，从我们的前辈们那学到更多的知识。非常感谢和大家在一起，今天呢，是我非常激动的一个时刻！能看到我们的郭叔，能看到我们的各个战友，非常高兴，谢谢大家。
中国政治经济的权力核心在上海，不在北京
郭文贵先生：好！这个刚才每个人都开了头了。我今天讲第一个节目——房地产！
房地产，我们讲今天，这个先讲，从平安开始。我上次节目讲到平安以后，平安的内部的朋友，也肯定会找我，大家知道平安里边几个大的、神秘的股东都在新西兰，都在新西兰。那么，新西兰是平安的里边的几个大佬的关键的储藏，还有财富藏匿的地方。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月9号，尊敬的战友们好！
这家伙的屁滚尿流的洗个澡，吃口饭，马上录今天的盖特。因为马上要跟战友们要开会。昨天晚上啊，我相信国内最多的、最大的问题是国内两件事情。这个确实在我们预料之中，但是也超出了我们的预料之外。就是国内的上海股市还有几个大的金融机构，几个大的烂账，还几个大的经济指标，都超出了我们想象。这太可怕了！这一下割韭菜割了多少人的钱呐？多少人的钱呐，兄弟姐妹们？所以说这个咱们有些战友啊，他穷不是因为不劳动；也不是因为他不勤劳；是因为这个脑子（不清楚），还有贪婪，出了问题呀。就是说在共产党的这个擀面杖子的经济下，你既然能做梦想着有5倍10倍的回报？你想到银行的存款比你挣钱快？你想着竟然是股市上有你赚钱的机会？那你这不完蛋了吗？你多勤劳你也白干呐，你干1万年，还不如这一下子搞错误了，就把你的钱给弄走了呢，对吧？
另外一个，在香港，很多金融产品全爆仓。像汇丰的，很多都爆仓，为什么？大家要看到只有平安股上涨？平安股的背后还是王岐山，平安股的背后还是中南坑。这真正叫操作，也就叫控制，这叫做真正的金融犯罪，也就叫割韭菜。但是平安这块，这个股市随市上涨，陆金所干掉蚂蚁金服，我很早两三年前讲过陆金所干掉蚂蚁金服。
这是权贵干掉真正私人企业家。人家真正的北京帮，一直控制权力的帮（派）-习大神干你江泽民，（你江泽民）叫在野党，在野党是什么呀？蚂蚁金服，马云。人家的实质的控制党 -中南坑，习大神、王岐山，是平安陆金所。这你（看）显示出来了吧？所以在中国没有什么能力赚钱（的说法）。啊～只有你这个白手套在什么时间内你赚钱。但最终马明哲，记住我今天说的话，我第一次告诉你们：他比马云还得惨，他比马云还得惨一百倍！记住啊！我曾经听过原话，就是原来王岐山抓起来的董宏。他说过，你记住，抓马明哲那一天的时候，就像当年乾隆抓和珅一样会把它连根带啥子的拔起来。而且一定会到了不管谁，一定会的。任何一个人抓你平安的时候就是抓了一个宝，抓了个金（宝）藏，是吧？一定的啊。
我跟马明哲没任何个人恩怨，没任何个人恩怨。这人见面还说我（的）未来，说我这长相，我的相貌，未来要做赌博的话，能赚什么万亿的钱，富可敌国。每次都瞎喷，是吧？瞎忽悠，这是它们本质。当然（他）还给我相面？我给他相面（差不多），我给他相八辈面啊，是吧？
那么另外一个，就是我很惊讶，我非常惊讶，在这次上海股票这个血洗当中，有很多我们战友被洗光了。还有一个（事情）可能战友们你们不知道，有一个人通过我们的系统，（或者说）战友，换了大概200多亿欧元。（他）海外给欧元，（相当于）100多亿美元，（战友）在国内给（他）人民币，（他）在国内做这种逆向操作，（结果）全部赔光。我从没见过一个人在大陆共产党的手里边儿能赚过多少倍钱安安全全拿开的，从来没有。都是账，都是算的账。有些事情绝不是我们草根能碰的，在中国这个真正的江湖的政治里边，也叫沼泽地的政治里面，在中国百分之百的沼泽地大佬控制的经济领域，草根也想赚大钱？你暂时拥有的控制权、保管权，最后都得还回去。任何人，从乡村，到北京，到中南坑，只有那几个家族是‘永恒’的。
就像那个中信的王军，王军死后，中南坑下令，王军的海外财富继续保护，为什么？（因为）王震（替他们）杀了新疆人。这就是共产党，他们那几个杀人的魔王，他们是一伙的。我们草根是被杀的，永远和你（共产党是）对立的，你的钱早晚得还给他们。你在手里搁一搁可以，你想拥有，你想花掉它，你想使用它，不中！这就是中共邪恶的地方，我们要灭他的地方。
兄弟姐妹们，不要天真了。（你）还hold着房子呢？多少人呐？你将死在（因为）贪婪和无知的一下。中国有个房子住住就行啦。你想指望它发财？想传承万代？你见过全世界有一个房产、房子，是盖在不属于你的地上的吗？就像你的孩子，在别人肚子里面长出来的，他能真心喊你妈妈？他能属于你吗？竟然有战友买了几十套房子，这回一次全输没了。跟我说：七哥我这几十套房全收了！我说我只能祝福你，失去了房子，（但）你没有失去命。不要让自己的无知和贪婪在你一个人身上体现出灾难。
兄弟姐妹们，共产党不亡，谁都不会有钱，谁都不会有未来，谁也不会有幸福。如果你在这事儿（上）还天真，或者说蛇鼠两端，你还想试试（贪婪），请！
哟嚯，这是川普的家啊，（大家看）川普的家啊。这个最上层咖啡色那个他家，一整层，一整层。现在曼哈顿就我们俩这整层的房子亮着了，哈哈哈～哎呀，昨天我看老人家啊，真有点老了，真有点老了，真有点老了。但是斗志没减啊，斗志没减。对共产党的认识越来越深刻，整个不孬，不孬。但是你看看这曼哈顿-空城，空城啊。你看他（川普）家下面儿没人了，也没人抗议他啦，原来的时候天天有人抗议，现在没人抗议了。
俺得开会去咯～！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我今天想和大家说点重点，别一会给忘了，今天真喝多了，今天，川普总统过去住了20多年的房子，他和他太太，也就是伊万卡的妈妈离婚住过的房子，我去那看了看，我一看到餐厅，这个餐厅是没有任何变化，就是一个白宫的餐厅的椭圆形桌，各角啊都是那个柜子，然后我又去了那个餐厅吃饭，这个餐厅厨师是当年，在河南郑州裕达工作过的厨师，
我也不知道，我提前订好了，当地是一个最牛的餐厅，我去啦！结果到那以后，给我一个惊喜，我就带了一个保镖，秘书，还有律师，还有房子的中介，我们都穿着休闲装，一坐那，咔咔咔鼓掌，啪出来了，我这照片明天发给你们，一堆照片啊，
哇塞，完全是我的思路，我说诶？这个厨师厉害啊！结果厨师出来了，说郭先生，很高兴和你见面，我一看诶？面熟啊，
但不认识啊，真老了，结果人家说了，我在裕达为您工作过，我天天看您的视频，我女儿就因为您，学了中文，在郑州大学学了中文，后来又到北京外国语学院，现在我的生活因为你而变，我在这里，他离婚了，娶了二房太太，这里还有一架日本餐厅，这个地方都是老钱，叫old money town ，诶呦我去，太多牛人了，没办法，我也不知道我这么多朋友，结果听说我来了，昨天到现在好多联系我那个助理，和我见面，要请我吃饭，
然后我看了个房子，1916年，这个人公开要卖的价格是2500万，说文贵你要想买，1500万，只要你买，另外我看了一个房子，人家标价最贵的，7000万美元，这个人也认识我，和访问过中国的商务部长和我见过面，在我家吃过饭，说mils，价格只要别低于30（百万），人家装修又花了20（百万），就是5000万美元，说你随便，
我发现我郭文贵咋这么重要啊，姻缘轮回啊，到这咋这么多朋友啊，有点兴奋啊，确实有点兴奋，然后到每家去都给我准备了我爱喝的酒，我爱吃的水果，你说咋弄！啥叫姻缘轮回，我今天中午扯着嗓子，在sara战友之声聊天室， 聊了一个多小时，说实话，我午饭就在旁边我没吃，然后聊完天，吃了几口，马上去，因为约了几个人，结果遇到这么多朋友，心情万分激动。
最让我感到惊讶的事情，一位习近平主席，彭丽媛女士的老朋友，多年的老友，在家等着我，让我一下子，这个人曾经在北京和哦我见过面，他要安排我和习主席见彭丽媛，我说对不起我说不需要哈哈，结果今天等着我，说mils没想到把，我和你在北京见面之后，在香港见面之后，今天在我家里面。我就傻了！ 然后他说，今天我送你个礼物， 这里有个游艇俱乐部，给你免费会员，这个俱乐部多少钱都不让进，就得看人，叫old money member yacht club， 给我一个会员，我说这个我绝对不要啊，我从小到大，不接受人礼物，绝对不接受，我说某某人送给我一个什么礼物，我送给他十倍回去，而且东西原样送回，我不接受。
放歌《we are young》
你们喜欢听这个歌嘛？《we are young》
亲爱的战友们，一个人的理想有多重要，你说川普总统在几十年前，就在这个地方盖了一个和白宫椭圆形办公室，和白宫一样的餐厅，一比一的比例，天天招待客人，你说他在这，不敢想象，人家今天走进了白宫，你说他现在成了美国总统，你必须得佩服这个人，这种人要是在中国造得给灭杀了，这就是为啥中国不可能有Iphone，不可能有谷歌，中国也不可能有推特，不管你爱不爱，中国也不可能有任何今年太空的科技发展，都是抄的，你说美国有多伟大，
我今天看了有6 7 个朋友，我真的震惊，大清朝时间，1916年，1846年，1826年，人家家里面房子，家具原模原样的摆在那，咱们大清朝，都是设计最好的东西，是给皇帝用的，老百姓用了犯法，皇色，他们叫yellow，咱们不能用，用了要杀头，咱们回头看看，当年大清朝的法律， 都是王八蛋，都是骗人的，今天看来不都是丧觉任性的嘛？在100年后，中国共产党的法律，哪一条站得住？
在看大清朝当年，你见到了这么多好的东西，都到西方了，都是收藏品，我看人家地下室，几千件的古董啊，他们不能拍卖，因为来源不明，但都是中国人创造的，在150年前，200年前创造的，在地下室一堆，什么拍卖行里炒作的珐琅彩啊，什么宋徽宗的青瓷啊，一堆一堆的，人家压根就没当回事，这不是中国人的悲哀吗？现在中国一带一路，对待全世界，卖着中国的产品，不是一样吗？我们的计划生育，独生子女，这个政策说的有多伟大，你爱国吗？
就生一个，宁可杀一万，不要多一个，今天你把计划生育你给灭了，你共产党你放屁呢你？你过去说的宁可错杀一万不能多生一个，我在我老家莘县到朝城大概十几公里大家看一看，我向上天发誓，我帮过我很多老家的人，孩子6 7 个月了，被抓走了，我去看去，在一个路上，搭着帐篷，旁边有两个医疗室，就是现场给你打胎，哭声一片，被打下的孩子就扔到坑里面，有的孩子被收藏了，当时流行吃胎盘，我说过无数次胎盘啊，今天你在美国和人家说这事，人家会以为我是神精病，但这是真的啊！胎盘啊！！！
就像法轮功说的，中国人杀人，遗址器官，那是真的啊， 西方人不信因为他无知，他不敢相信，战友们我在山东老家，我往北朝城，一条路，专门对朝城，古城， 就是独生子女，把怀孕的妇女抓回来强行打胎，就是把手伸进阴道里，直接拽出来，多弄一个多有奖金，弄一个人200块钱，我从我老家到河南，跨国古城2000米就到河南地界， 叫台前县，还有运城，运城属于山东，就是彭丽媛的老
乡，我家离彭丽媛老家大概15公里，那时候有两个最著名的，到今天是台前县，造假！ 假茅台！全世界第一！
茅台酒厂造一瓶茅台，台前县造4瓶茅台，我哪一天给你讲讲，郭文贵曾经参与过，这种所有的事情，我见过一切，另外一个最可怕的是什么，贩卖人口！我已经结婚了，我已经有了我儿子的时候，我的隔壁后面，我家姓郭，叫郭家族，和贺氏家族，后边有个我二爷爷，50多岁了，没有媳妇，人家给他花3000买个媳妇，去领这个买的媳妇的时候我亲自到了台前，贩卖人口的地方，河南台前，几个村庄贩卖人口，都是从四川各地绑架过来的学生，我看到了被绳子捆着，铁链子锁着的，房子屋子里面裸体的女人，无数个！
15-20 阿丙
这个，我看到下面有人说，哎呀，郭叔长发呢，我长发没了。有时经常啪一甩头一捋，发现没头发，就这么长。习惯过去啪一甩头一捋，没头发。还有人说，能不能换个歌儿？对不起！你想换歌的人，get out, 滚蛋，去你姥姥那儿报道去啊，我们是不欢迎你。
相思小蚂蚁，是我们战友们，反对共产党，反对乌托邦的国歌，你不爱听，你滚你姥姥家呆着去，不要在这儿听，听到了没有？爱去哪儿去哪儿玩儿去啊？还有刚才我看到有漯河双汇的。漯河双汇呀，我去过几次。万龙老板，是中国企业家里面最牛的人，我们是打过多次交道。
也有中央当时的领导，当时的领导建议我入股双汇，我都拒绝了。双汇也找过我多次，我都拒绝了。为什么我知道，我不想牵累这家好企业，因为我知道我未来想干什么。你想今天我走这条路，不把人家给牵累了吗？不把人家给害了吗？万龙是个了不起的人，小到镇长，小到区长，无人不想敲诈他。朱镕基到河南去必须见他，然后最后被中央常委一举拿掉。
最后搞了一个天大的企业，这不是万龙想要的。双汇未来也是一个中国的巨大的炸弹。我头一段时间美国有两位检察官跟我聊天的时候说，我想跟你聊聊双汇，还有在美国的收购的这几家企业。很微笑着跟我说。我一听我就明白了，美国已经盯这个双汇，在香港的总部。包括购买美国史密斯企业，和美国高盛的合作还有上市，还有这个融资，已经高度关注。
而且他们问了我几个企业的名字把我吓了一大跳，因为那是温云松的吗，温家宝家族的吗。温家最大发财的，其中第一是平安，第二就是双汇。还有一个美国高盛下面的很多(企业/公司)发了大财。下一步美国一定在这儿着手。他问我的时候，因为我和万龙董事长认识，还有他下面一个小兄弟，姓杨，这小伙子特别不错。由于这种关系，我当时我说对不起，今天我不想谈漯河双汇的事情。
我说，我知道他们一些事，我也知道你问的是什么意思。我说对不起，我不想谈。我说，在我郭文贵的嘴里面，永远不想伤害漯河双汇，他不容易。结果另外一个旁边的一个这人问我。说，那我问你另外一个事情。实际问的事情也是关于双汇的。他只是在套我。我说我告诉你，如果你再用这种办法跟我聊天的话，我现在马上让你get out，滚出去。别跟我玩这套，我说我见多了。我说你太小case了。你那拿这个一年二十几万的工资。
二十几万美元，你甭跟我玩儿这个了。我说你别跟我说这个，你滚出去。后来他不敢再问了。非常清楚，因为当时说好了就是私人聚会。是不是啊？我不喜欢说的事情。你不可以这么说。不管美国任何什么CIA，FBI，还是国土安全部。跟你见面首先一条。说，你所有的一切都是自愿的。如果你不愿意，你不要做。这是美国最伟大的地方。当你说这话的时候，如果你在套我，你在委屈我。
你在勉强我，那你就是犯法的。你就是非法取证。所以说双汇当年的事情。双汇当年的事情，绝对，我知道的太多了，我不想说。我要说说双汇当年的事情。说说平安当年的事情。兄弟姐妹们。你们都想自杀了？你不想活了？你想想当年双汇，平安最大创始人马明哲，马明哲唯一留下的合伙人叫孙建一。（这个平安里面最重要的段伟红，董事，现在被抓了，还有我的好哥们车峰）
20-40 草根
还有一个深圳的姓秦的，还有深圳搞保险的，姓张的。你说这事我咋能不知道，都是全部都经历过，而且背后很多人投资，是代表我的，他们赚了几百亿几千亿，最后给我说对不起，这钱我一分也不要了，你代表我的我真的不要了，我说我不想要我也不敢要，真的是咱们一个中国的草根，别老想着跟皇帝一样的生活，跟皇帝一样的分利去，那不可能的，找死哪。
咱就不要了，不要了，那王歧山的情人，谁不知道高燕燕呢？高燕燕一出场大家都恨不得给她舔屁股去，不下20次高燕燕出席的场合让我去，我都拒绝了。因为我
知道高燕燕可能在参加宴会之前刚和王歧山上过床，而且王歧山和这个高燕燕的感情和他这个老公老王都知道，都知道，圈都知道。你想想他最好的朋友林强是我公司的CEO，我咋能不知道呢？
当时共产党里边最牛X的人，30年搞调查的，合法调查的就是马建副部长，还有邱进，邱进的哥哥叫邱 跃，北京市规委的主任，是我朋友。你说你黄燕那点事，我咋啥不知道啊？当时书记是谁啊？北京规委主任是谁啊？胡锦涛的夫人-刘永清，我认识刘永清的时候我还不知道她是胡锦涛的老婆呢，你说我啥不知道哇？这钱咱不要，郭文贵要是在国内敢要这人的钱我活不到今天，早被弄死一千回，一万回都不止了，咱不要。所以平安集团，玩多大？
多大呀？你们想马云哪，马化腾呢，他俩算个屁都不是，他俩那是叫什么？是现在网络金融，严格讲今天真正的叫他们是真正的金融骗子，真正中国金融老大就一个人&amp;ndash;平安，平安里就是马明哲，马明哲的女儿在香港啊，记住啊，在中环有一个叫中环中心的，当年是谁啊这个，最牛的富豪，刘銮雄，后来卖给了这个何鸿燊的四太，卖给四太的梁安琪的，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
