<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>巴西 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E8%A5%BF/</link>
    <description>Recent content in 巴西 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E8%A5%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1880/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1880/</guid>
      <description>内容梗概:
7月30号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、郑州人祸和香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，我昨天跟华盛顿来的人开会一直到晚上，来自欧洲、美国的问题不断，华尔街昨天是一个不眠之夜。谁受得了啊？滴滴、腾讯、恒大、中国东方教育、一共40多家相关公司在华尔街圈了多少钱？软银孙正义会赔多少钱？所有人现在都想起我了，问：“为什么Miles他们这么做？为什么他们提前知道了？现在我们有一些金融证券和信托怎么办？”我说信托都会死的干干净净的，下一个就是信托。还有问这些对冲基金怎么办？我说你对冲不了啦，自己冲自己吧！共产党就玩儿死你们。
昨天很多国家问南京怎么回事儿？我说三天前我获得的内部情报都推到GETTR上了。共产党要干什么内部的会议文件我都有了。南京这件事就是放毒的烟幕弹。病毒哪来的？去俄罗斯的飞机经停南京染上的 — 又是外国人干的。像今天外交部赵立坚说的，都是美军运动会干的 — 这不就是放毒前的铺垫吗？肯定在日本奥运会先放，到处放让你找不着“零号病人”。日本奥运会有教练和日本运动员染上了，从4000人、5000人、 6000人到1万人了，然后奥运会成了扩散点了。谁搞的？日本奥运会，南京是“受害者”，中共大面积感染，好把那些“老、弱、病、残”都定向弄死，是吧？这是为什么共产党在这之前搞出来“蛇谣闫”、“路大脑骗”、他们的“洋爹”塞林、“找爹博”，还有在爆料革命中卧底的这么多猫猫狗狗都出来了，无非是把我们这唯一一个能告诉世界真相的声音屏蔽掉，或者它的声音大过我们的。它放毒并且它说了算。不就这么简单点事儿吗？共产党你“撅起屁股我就知道你拉啥屎”，甚至你不用撅屁股我都知道你“拉什么屎”。这世界非常的愚蠢！美国人到今天还在那儿“溯源”呢。美国政府的官僚真是疯狂至极啊！共产党已经把“锅”甩给美国军人了，美国有行动没吗？没有任何行动。日本有行动吗？日本不知道开这个奥运会就是给共产党放毒搭了最大的变魔术的舞台 — 这事儿可大了去了。战友们，世界上只有7哥唯一一个人说过在夏秋交接之际共产党一定会放毒！
国内的金融到啥程度了？房地产完了；粮食肯定不够。现在到巴西想搞定巴西总统，花巨资想把“亚马逊粮仓”给买下来，能买成吗？美国有些被“蓝-金-黄”的尝试想要高价卖粮食给中共了，能做成吗？教育领域、中概股全面崩溃。中共国垄断的唯一的所谓的经济增长的基础是土地。整个国家的土地它可以卖多、卖少，可以控制楼价。但买了地的人盖房子、买房子哪来钱？从银行的票据金融泡沫来。两者加一起叫中共特色的社会主义下的金融制度。有地，钱哪里来？还搞“擀面杖子经济”吗？没招了，就要把全世界经济都打垮。所以共产党能给“路大脑袋路骗”、“蛇妖闫”钱，能把他们搞定；再把那些阿猫阿狗的全弄出来，给点小钱。它就是要把全世界唯一知道它们的阴谋，知道它们情报的，掌握它们生死命脉信息的Miles Guo、爆料革命和新中国联邦的声音屏蔽掉。因为世界上没有第二个声音可以像爆料革命和新中国联邦一样能对它们有实质性的威胁了。听不懂、看不懂的不需要在这儿听，不需要在这儿看；没指望任何人看懂、听懂了给我们打赏，给我们“吸痰” — 没这个需要。所以兄弟姐妹们，这个世界有多疯狂？！
国内现在哪有救灾啊？全都是黑衣人。郑州出现了所谓“千年不遇”的大雨死人了，大家应该都救人命啊，干嘛那么多黑衣人上街去不让录像？谁录像就打谁！在香港的黑衣黑警现在回到国内了吧？报应吧？当时黑衣黑警在香港“杀、奸、抓捕、谋害”害死多少香港人？这还不过一年吧？郑州当时也有很多小粉红欢呼：弄死香港人！黑衣人到你家来了吧？报应永远不会缺席 — “万事皆为空，只有果不虚” — 一定要相信这个。不管在任何情况下，报应、轮回、因果、结果一定是实的。当时看到郑州多少人欢呼雀跃黑衣人到香港执法，现在黑衣人到家门口来了。
昨晚上我的一个老朋友，郑州刑侦上的人，死了！才不到50岁。他媳妇哭哭咧咧的找到我，希望能如何如何的帮忙她。我说咋死的？说连续几天在外面执法，“抓人—送人”把自己给累死了。本来心脏就不好，两次搭桥了。领导告诉说会给弄一个什么“优秀警察”，补偿3000多块钱。他媳妇哭得像啥一样。我能说啥啊，对不对？当你选择了罪恶的时候，当你选择了贪婪，当你选择了虚假和欺骗，等待你的只会是灭亡和死亡！
昨天我听到了“九指妖 (Sara VOG)”公开承认和陈其生 — “龟头杨”，还有PJ Pan「的合谋」。三人双修完后，“九指妖 (Sara VOG)”双修“龟头杨”代价挺大，被弄了上千万美元。战友们，这件事真把我震住啦。今天晚上或者明天我直播给你们好好聊聊，这事儿太大了。7哥下次直播的时候给你们谈谈我人生中遇到过多少“代持”，多少人让我们“代持”。我遇过多少因“代持”发生的灾难的结果。在7哥的人生当中因“代持”发生过多少不可思议的灾难的结果。没有信仰、没有宗教、没有道德、没有法律的人和社会里，“代持”就是犯罪，“代持”就是纵容对方犯罪。“万事皆为空，只有果不虚” — 什么都是“空”的，只有“果”不会是假的。你做了这件事，你造了这个孽，你造了这个虚假的“因”，那“果”一定不是虚的，会发生的。发生的事太让我震撼了。多少人傻乎乎的当时还跟着“九指妖”，还要写遗书。为啥写遗书？她所谓的上帝，她所谓的祈祷，她给你自由，要保护你，保护你的钱，却把你的钱买了房地产，还搞“双修”去了，还有“蛇妖闫”、“路大脑袋”这些孙子们，就是为了配合掩盖共产党这一波放毒的烟幕弹。竟然还有人说爱“蛇妖闫”，爱“路大脑袋路骗”？快去！千万别走慢了，黄泉路上走慢了也不是好事儿。
7哥今天晚上或明天一定要直播，大家等通知。太多事发生了，视频太短就说到这儿吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1839/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1839/</guid>
      <description>内容梗概:
一、中共黑盖特手段低劣及吃播测试盖特秘密新功能
郭文贵先生：喂喂喂，我这信息就不断了。昨天那个谁的那几个视频在哪儿？谁那还有视频呢？欸，有了，（出现盖特的宣传视频），这谁加的视频？你啊？那你就来吧，你就不用播这视频了，可以呀，你就放一放吧，你把这几个视频都放一放吧，可以一直放吗，是吧？都已经加好的，再放一遍吧，好吧？可以呀，她啥都不知道，你终于找到一个虐待你的，就像你虐待我一样，简直找了个傻子，啥都不知道，拿瓶水也掉地上，走个道也摔跟头，就是喝凉水都呲牙，就这小孩儿。女版的约翰啊。就先让他一直重复地放吧（屏幕同时在播放盖特宣传片）。
可以的，今天约翰他一定会解决直播的问题的，没有问题。
（屏幕同时在播放盖特宣传片）
郭文贵先生：（与工作人员说话）不会就别乱动，没教你是吗？尊敬的战友们好，今天是7月5号，现在不会说中国话了，不会说人话啦。
兄弟姐妹好，兄弟姐妹好， 8万多人啊，这人不咋多啊。（在身上别上无线麦克风）太大了吧，戳着，这玩艺就这个不好，就这个不好吧。声音怎么样兄弟姐妹们？声音怎么样？
你看看这个G-TV，你看看约翰，你看就从电视你从这看看，你再从iPad看看，它就不是一个感觉，知道吧？是啊，你看，你看你从iPad看跟我本人看，你这简直差距太大了吧，你这是涉嫌丑化我啊。
声音怎么样？很好。日本樱花团最近有死而复生的感觉呀，Gett2。声音很好，美好的时光战友说的，声音很好，安娜安娜，Anna，Anna。不是，欸，约翰现在WarRoom在直播呢，你能让我盖特下面给它个链接嘛？在我们盖特上你给我装上试试，分屏，两边一边直播。
我看看，你看我从这屏幕看我自己我都想亲我自己，是不是啊？你说一看iPad的，我想把我自己扔楼底下去，你说你这是啥银嘛（注：银同人）你这是！你笑啥？你笑啥？
新GS，你们别起那么怪的名字兄弟姐妹们，这不符合传媒学，简单简单，你叫什么新GS，谁记住你的名字呀。Sings我的亲爱的兄弟姐妹们呢，古休，又来了，古休，古休。七哥念我名字吧，我来自澳喜农场，最近澳喜了不滴啊，我觉得澳喜最近感觉起来了，澳喜感觉起来了，我觉得澳喜厉害，澳喜最近保罗和安红好像这家伙要干点大事啊。
念战友名字：［艾瑞克2020，文明星空，最高统帅，通天大侠，帅的惊动党，大鹏展翅，为真不破，小蜜蜂自由飞翔，米上雨衣，新中联，
小福利先生，小福利先生，小福利和小Seven呢，I love战神，高大闪亮晶晶。］
［说我，别说约翰，高大闪亮亮晶晶，别说约翰的。呵呵，还有爱约翰的。冰与火，比方说小司机，点赞专用号，比方说小司机，小司机，小司机，饭团，七哥我简单。阿牛小哥2017，这个多容易记啊。这个好啊，阿牛，记住了是吧。］
［七哥吃馒头吗？山东大馒头，吃。E战友必胜，E战友必胜，满勺，你看这是樱花团。七玉竹，七哥好，七哥帅，哇塞，这拍马屁拍得啊，不过挺舒服啊，继续拍！最高统帅，山河破碎我躺平，马小庄，烟头seven， FCCP，念我。.红头鹰，还是樱花团，拆那2020。］
你看当时魔女这个女人不简单，就在日本那种腥风血雨的情况下，就当时魔女就建了樱花团，一出去遍地樱花，那种感觉，你就突然发现就是日本国的爆料革命战友灭共的事业进入了一个新阶段。
所以说你什么时候你不能否定事实，你不能像共产党似的，王八蛋瞪眼说瞎话对吧，咱就是对咱的敌人咱都是说实话，对吧，你看这樱花，一看樱花你就有感觉了是吧，天佑喜国。哎呦，我的妈哎，哎呀，哎哟，我的妈呀，哎呀哎呀。
你找不到War Room？你给Dann发信息不就行了吗？哥哥，您长点脑子，你用的着费那么长时间吗？这就是你呀，你啥时候你在那儿浪费时间。
（以下为对班农先生说的英文）——先生，在这儿，我在找War Room，War Room在哪里呢？请到这边来，我要在这儿加上，我在直播，每个人都想看War Room。我希望每次……请到这边来，（搬椅子过来）这是为什么？多简单的事情呀，为什么不这么做呢，这很荒唐。不，我们可以做。
（以下为中文）班农先生来了，呵呵，我这还没开聊呢，来了，来了，来了。对啊，他没这感觉的，这孩子，哎呀。
（以下为英文对班农先生说）——先生你看这儿，问题是你太英俊了，你太帅了，呵呵。昨天晚上我妻子看到我们的照片，她说班农先生看上去太帅了，我说是啊，这是真的。每个人看到您理发之后比以前帅多了，看这儿。
（班农先生和郭先生小声说话，听不太清楚，在讨论推特的什么问题）
（郭先生说的英文）百分之百，我们的工作是非常棒的，百分之百不是的，他们不想丢份儿，百分之百的，我们有律师团队提供建议，郭文贵永远是做好准备，不打无准备之仗，这就是郭文贵。看看，郭文贵是个天才，我们设计的这个是天才。
（以下为郭先生说的中文）我刚才说，我就说魔女人家就干这事情，当时就这事就给你整得遍地樱花无处不在，对不对？那就是牛你怎么办？是吧，离开樱花团以后，樱花团就内斗，哎哟，我的妈呀，天天就东家常西家短没干过正事。然后这一段好了，马拉多纳我看看跟勇气上来了。
打坐小蚂蚁：七哥，我也在申请加入盖特技术团队。好，我再告诉大家，任何战友申请加入盖特还有技术团队的，如果哪个农场给耽误了后果严重，后果很严重啊，后果很严重啊！你别让大家都失去这个机会，这是不可以的。
唯真不破小蜜蜂，圣诞，荷叶。班农先生好，郭先生好， everyone say hello，Master Steve Bannon, I love you，——每个人都在向班农先生问好、爱班农。（班农先生向大家敬礼）咖啡文乐，寻找必寻见。怎么着？你能加上吗？没有在直播。
（郭先生说英文）他们需要两天时间试验，为什么是明天，明天我需要班农先生的盖特账号、War Room、郭文贵的账号同一时间可以直播。
班农先生：需要做任何事情就与Dann联系，我们明天直播（几点没听清）
郭文贵先生：（英文）你看班农先生现在有30K的跟随者，我只有20K的跟随者，
班农先生：38K跟随者，……
郭文贵先生：（英文）我要哭啦。
班农先生：这是唯一一点，我需要有一点点小差距。
郭文贵先生：（英文）这是您第一次胜过我，我已经告诉过你1.4,天呐，你第一次超过我，三倍了，
班农先生：这说明一个问题，成百上千的人们正在涌入，（郭文贵先生：是的，这是真的）第二名是博索纳罗，葡萄牙语………博索纳罗……
郭文贵先生：（跟工作人员说话）我们需要葡萄牙语，就那个巴西的，葡萄牙语呀。
技术小哥：你开始Portuguese，就那个巴西的Portuguese,巴西的葡萄牙语是吧？这个已经从翻译公司拿出来了，我们可能过两天就上线。
郭文贵先生：什么过两天，你又来过两天。
技术小哥：翻译公司还没给我们呢。
郭文贵先生：啥时候给我们？
技术小哥：今天说会给我们。
郭文贵先生：咱不能，今天人家总统、总统儿子都要给我们~~~~你能不能快点，你去跟他说说去好吧？
班农先生：60K跟随者了。
郭文贵先生：哦，天呐，你只有一天的时间就超过我了。
班农先生：但你来看看这个，你的这个有3100个点赞的，2200个点赞的，2100个点赞的。……
郭文贵先生：……，这是真的。你看这有一个美国女孩说到你和我，你看这个，你看这个，看这儿，他说，跟我一起加入盖特。
班农先生：太神奇了！
郭文贵先生：这个厉害了。我觉得她在生气了，呵呵，不可思议。 我们的翻译什么时候上啊？不是，我们所有的语言都要上翻译，就是原来不上现在要上。
技术小哥：都已经上了，但只是有4个语言比较慢，就是因为小语种。
郭文贵先生：是吧，都上了吧就是翻译的，大家都有翻译的上去，就是一点击翻译软件。
技术小哥：只是说语言上就像有中文。
郭文贵先生：不是，我们啥时候上，加上不就完了吗？为什么不可以呢？咱是原来故意不让上，不是你没这个本事是咱可以加上的呀，他就给我加上google translate（谷歌翻译）就行了嘛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1816/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1816/</guid>
      <description>内容梗概:
天下如此之不太平！现在我们看到了世界经济特别是从中东、欧洲、非洲，就连这样的地方物价都在悄悄的上涨，中共国所有的原材料都大幅上涨。全世界的物价是否能挺过通胀或者叫“爆胀”这一关？恶性通胀就是爆胀。大宗商品如此上上下下之颠覆，大量的钱流向了虚拟货币。你看比特币大往下跌，它还是那个价钱在那摆着呢，还是几万块美金在那儿呢。其它的虚拟货币也进钱呢，吸钱呢。这说明了什么？财富和资本正在恐惧整个全球的公开市场，也就是现在所说的美国、欧洲和亚洲的日本这些可交易的市场。所有的资本都在外逃，都在恐惧中。同时，特别是生活基础设施的一些相关的股票：「关于」水、粮食的价格变动巨大 — 不明收购者增加。世界上不明的财富，不明的采购者有些是中共，有些不一定是。巴西明年的期货现在大量上涨，有些像黄豆，在亚马逊河的粮食大量的人去采购。这说明什么问题呀？世界对明年的形势都不看好，「包括对」粮食、石油期货。
另外，现在国内的房地产是否能崩盘？大家应该知道恒大的许家印绝对是个标志性的公司 — 这家公司接近崩盘。它过去是空转，现在它的崩盘会给中共国的房地产带来什么效应？能不能达成雪崩？我觉得可能时间会拖得长一点儿。但最终会是导致中共房地产雪崩的最关键的多米诺骨牌其中的一个板块 — 这我觉得是勿容置疑的。现在国内房地产撑不住，国内的金融能撑住吗？民生银行上星期开会说最艰难的时间已经过了。民生银行要经过平稳的过渡期让更多的储户相信。头一段时间是国家政府介入，特别是私人企业大额存款机构还有一些政府的国营企业要保民生，保存款，拒绝大额存款的划款，有些烂账不要公布。所以说「现在是」所谓的平稳期，困难期已经过了，进了平稳期。但是你这个利润，真正的储户在吗？那些储户的钱永远不让拿走吗？是不可能的。所以国内一党独裁掩盖下的虚假经济现象最终是会崩盘的，我绝对相信共产党的经济一定会崩盘 — 在未来的12个月。
香港的港币早晚一定是零，人民币一定是冥币。中国最值钱的是粮食，不是房地产。未来最不值钱的就是人民币，纸币。大家走着看。千万别相信文贵，我们用事实来看。我们过去的四年验证了一切爆料革命和新中国联邦战友们给世界发出的真相的呐喊和共产党对这个世界上邪恶的统治和伤害，接下来我们将向全世界再次证明。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，5月7号啦。我的天呐，「都」5月7号了，一晃「已经」5月7号啦，「时间过得」真快啊！
兄弟姐妹们，这短短的一、二十个小时我相信大家都看到了「发生了」重大的事实的变化。巴西总统博索纳罗基本上指明「了」这是共产党的生化武器。大家要记住：只要有一个人说「了」，国家级元首有一个说「了病毒是生化武器」，这就开始一生二，二生三，三生万物……这是特别重要的。然后再看到美国哈佛，斯坦福，还有MIT，还有美国的几个大的院校组织，这几天所有开的会都是讨论病毒的来源问题。
「另外」大家千万别忘了，要看到现在中共国内部「的问题」，像今天中信银行阻止国内任何人买比特币，「谁」买比特币「就」把帐号给你关了。招商银行事实上两周前已经开始了，民生银行也是早就开始了，而且为此抓了很多人。大家要问一个问题：为什么那么多人要买比特币，买虚拟货币？很简单的道理：因为大家觉得国内不安全。买这些币的原因都不是作为投资的，都是把钱避险的。英国头两天有一个曾经最反对虚拟货币的人加入了我们喜币系列。我还纳闷呢，为什么他加入我们的喜币呢？我说你不是最反对吗？我说你不是说加密货币没有任何内含价值吗？他说了句话，他说：“我过去说的没有内含价值，「但」我没有说它没有外在价值。”所有的财富，当它没有锚定挂钩的时候，所有的财富就是信用。还有就是安全的需要。所有的加密货币，最关键的「一个功能」，是「让」财富安全，还有就是让它独立的存在，不受到任何其它的威胁。
这些狗屁的这些老同志都已经老了，翻篇了。这就像很简单的道理，过去很多人拿着算盘打，是吧？你在那儿打觉得自己很牛，觉得自己“巴拉～巴拉～巴拉～”多厉害似的，祖宗八辈传下来的「手艺」。人家拿一计算器你笑话人家，「笑人家」不准 — 咱「们」都经历过这种事情：当人家拿电脑的时候，你还在拿算盘的时候，你已经Out了。
言犹在耳，我小的时候开始有大哥大的时候还很多人说「电话」接话员永远不会过时，永远不会过时。很快「就」都被炒掉了，没饭吃的球的了。一样的道理，中共为什么限制「比特币」？不是说别的，就是因为大量的财富转移。而且国开行很多人「被」抓也因为和比特币有关系。国开行贪污的钱放哪去？他们很清楚，最终是能找着的。只有放到了虚拟货币里面，放「到」了以太币，火币，狗币，放「到」比特币，虚拟货币「里面」，大量的钱，而且拿不回来。过去抓了像王建海航，是吧？这些人的钱在海外，共产党来了，「有」本人授权「加上」公司授权，甚至带了公司的财务和家人到美国来，这房子开始卖，是吧！找得着「就」能卖。比特币，加密币它「共产党」找不着，想拿回来几乎不可能。所以说查这个案子可以，把人办了可以，钱找不着。不可能像共产党一样，一抢一端一窝一窝的。
那么另外大家看到现在日本最近加密货币、虚拟货币起起伏伏当中，可以看到日本的经济也是在危在旦夕。因为大量的财富也进了加密货币、虚拟货币。要打压虚拟货币，打压加密货币最重要的国家就是美国、英国、还有像瑞士这样的国家，然后就是共产党这样的国家。共产党是怕你钱出去，美国、欧洲、英镑还有瑞元怕出现挑战它信用货币地位，这两样夹击会使所有的「虚拟」货币起起伏伏，但也造就了很多富豪，但绝大多数「百分之」九十以上的人是当牺牲品的。
最重要的事情大家千万不要忘了看一个事实：就是短短的几个月加密市场从原来的不到几千亿的全球市场，直接干到了两点五万亿。很快就会跨过5万亿美元。当它跨过5万亿美元甚至到10万亿美元的时候，大家要记住它已经不是货币了。它是世界上不可忽视的影响人类深远，科技文明和贸易以及金融的绝对不可推翻的力量。但是在这个中间颠颠伏伏，颠颠伏伏有可能，比特币最终一定被消灭，这是毋庸置疑的，因为全世界会截击它。那么这些之后的新的货币出来就是有中心化、可寻找主人，同时绝对不去作为犯罪和洗钱工具的，同时它是最高的加密系统。啥叫加密系统？啥叫虚拟货币？什么叫区块链？很简单：就像喜美元，王岐山那块儿存的钱你谁也不知道，没有任何人可以查的出来，只有他本人。任何人把钱放那儿去以后查不出来，任何人就是你七嫂的钱在那儿搁着，「如果」她不告诉我，也查不出来。
钱安全的就是区块链任何人动不了，安全性已经远远超过了过去所谓锚定黄金挂钩、石油挂钩，它比那些安全1万倍。因为财富的属性就是一个交易的工具，它存在交易的价值就可以，而现在的货币不是交易的价值是安全的价值，安全的属性。只有区块链上安全，任何其它货币，任何可以等价或者有价衡量的证券都是被政治、被权力可以控制甚至可以销毁，甚至可以不算数的，那就没有任何信用可存在。它又没有安全性，那你要它什么？它本身就是一个贸易的工具，一个生产力的交易工具。所有加密货币第一条就是安全，所以很多人没闹明白：加密货币、区块链把人类整个财富和生产力的交换和生活方式彻底改变了 — 这是为什么共产党害怕？
几个月以前我说过1000多亿转到了加拿大，这些钱里边很多都投入了加密货币。不但如此，战友们还要看到一个更夸张的「情况就是」香港以及在亚洲有多少拿来生产，甚至贷款的钱都加入了加密货币 — 这对共产党的金融系统是摧毁的。为什么要这么做？因为都认为共产党要完球蛋了。而且共产党里边黑钱是全人类最大的，数以几万亿美元，共产党在倒闭前如果有个两三万亿美元流入到加密货币市场它所造成的效应是数十万亿美元，边际效应是几十万亿美元。兄弟姐妹们，你想想到那个时候加密货币市场是什么概念？这就是不难解释……
所以，兄弟姐妹们，整个世界到了一个完全是从混沌到清楚，从东、西方两极现在到多极化，现在过去所有的生产力和生存方式，包括人们的沟通方式和是和把生产力变成价值化，商业化以后的各种方式一切都改变「了」。这就像马斯克做汽车一样：他把材料改变了，他把汽车的结构改变了，他把汽车作为商品的意义改变了，他把商品的价值 — 驾驶员 — 给取消了，他把整个交通工具的几个核心本质全部取消了。就像发射太空外星空间SpaceX一样，他把一切游戏的「规则都」改变了 — 这就是今天我们要面对这个世界：共产党已经out了，「而且」它根本不知道！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月5日，12月5号文贵在这儿。给大家报平安啊，哎呀，我这几天发生事很多，昨天晚上这个最让人震撼的事情路德访谈。路江博访谈啊，继路江访谈，路安访谈，路锐访谈。路琼访谈，路钢访谈以后出现重量级的节目，那就是昨天的啊博士啊，博先生啊，路江博这个节目太重要了。在爆料革命的关键时刻啊，来了一个具有绝对说服力的，真实的，客观的一个博士级。一个花了20年啊，在美国学习的深深知道中共的所谓武器也就是看家的本事，也就是共产党的底裤啊。到底这个底裤是啥呀？是怎么做的？到底有多硬啊？博士昨天给出了一个模糊的框架的答案，大家可以从博士这个说法当中可窥其一二，想想过去共产党的这些宣传，就像当时2017年爆料我就说共产党的坦克啊，那就是100米就能歪出一两米出去，这这将军跟我说那都是瞎忽悠的，那个所有的新兵来的时候过去强啊，大家都知道年轻孩子身体好都要打飞机晚上，打飞机不是打的那个飞机啊，都是贴着台湾的明星的相在墙上，然后大家打飞机，后来有一些香港的明星了啊，换成什么香港的这什么心啊啊，就是打飞机，后来这些当兵的打飞机都换成钥匙澜了，从钥匙澜然后吧唧就转成，后来当打飞机都变成长发了啊，都是那种不同颜色的吧，所以说咱当兵的打什么仗。嗯，打飞机行，这是扯淡的事儿，都是农民的孩子被忽悠了，当几年兵没摸过枪啊，忽悠啥呢？中共的那几个所谓的研究院，那是腐败的一塌糊涂，官僚的一塌糊涂啊，就像那个海外胡平和何平，孟维参 还有那个夏夜良，就是那个德性的，就这些人都是跑出来的所谓精英，何平很享受当年是也是军人的一部分，你看不出来嘛，一说到当兵就兴奋的不得了。但是你要跟美国人打仗，基本是拿着菜刀和远红外线瞄准器的枪打，这还是说客气的。所以说，战友们昨天这个博博士和陆江博的访谈开启了爆料革命的新的时代，啊，那就是再次的在军事方面告诉中国的同胞中共的以假治国，以及以假骗民，以假要盗取国际权力啊，然后呢，充分的暴露了这个流氓下作的集团共产党，绑架了14亿人民，绑架了14亿人民的孩子，所有的农民，老同胞们，老乡们。你想想你的孩子上去干嘛，一旦跟美国开战，那孩子连个肉泥都不是，你连反应的机会都没有，啊，就是中共的翻译。说的特别好，民兵就是one minute，one minute就是一秒钟内一就是吹口哨，紧急口哨啊，他给你翻译叫民兵，他根本连这个英文都搞不清楚，但是美国人就是one minute，那是我要干掉你啊，就是在一秒钟内干掉你。一分钟内干掉你，这个美国不敢照搬人家的最大的区别，人家这块儿都是真的，咱们都是假的，还有一个。昨天博士昨天讲的非常好，真正的一个爱好和平，真正的爱护同胞的人绝对不需要同胞，不希望同胞发生战争，因为牺牲的绝对不是盗国贼，盗国贼的私生子女，什么孙瑶啊，冠军刘成杰，人家等等常委的孩子全在海外呢，死的全是咱们这些穷人了，你在哪次战争中见过死过紫禁城的人了，吊死的皇帝有几个呀？大家千万千万。别别别拿着我们中国同胞的人开玩笑，生命开玩笑，博士昨天讲的这个特别好，真正的路德先生和老姜还有安红的。就说多谈一谈啊，就说真正的要让中国同胞认识到打架，死的是咱穷人的孩子和穷人，受折磨的是穷人。我们绝不能让共产党绑到，把这个中国人给绑到这个战车上去，跟这个以14亿人民一个人肉炸弹跟全世界挑战。那最惨的是老百姓，所以说路江博昨天这个节目告诉所有中国老百姓和中国还没有了解这个世界真相的孩子。给他们真相，给他们一个选择，不要成为牺牲品，啊，这个太重要了，太重要了，这个就是路德先生来美东以后又一次的重磅，重磅啊重磅中的重磅啊，但是路德先生背后有一个好女人我必须说，我昨天给路江发信息，你看看凡是路德先生的节目做得好，把握的准的时候我告诉你。一定是他老婆小蔡在后面起作用了，所以说一个女人有没有嫁好一个男人决定了你99，啊，绝对的。一个男人有没有娶回一个好女人几乎决定你100%，绝对100%，真是这样子的，所以说这个昨天的节目还有这个咱们的熊博士。还有那个讲这句话，我就让我特别感动，在国内熊博士还有瑞克小哥，还有这个安红，还有老江的节目，现在是风靡啊。啊，太多国内的在你知道我这秘密了啊，太多人喜欢了，现在太多人喜欢了，这个熊博士讲了一句话说我有私心的。我为什么上你路德先生的节目，我上节目的原因，我不希望美国有一天把我们给清算了，把我们像当年啊，就是这个美国对日一样，全部变成了这个日本的军国主义者，然后全关到集中营去，我最起码我上过节目，我给法治基金捐过钱。这表明我的态度，我不只是个梦，但我爱中国人啊，这个太好了，熊博士讲的好，还有那天瑞哥小哥讲到的，就说我在这个硅谷的地方。我绝对不能成为让人家说看着我说我是一个在美国啊吃里扒外的人，或者说是一个给中共服务的人，这个拯救太多人了啊 一再呼吁，安红女士现在简直是多少人的偶像啊，天生受不了，现在不看安红睡不着，看了安红也睡不着，听到木兰妹妹的声音。这三天睡不着，现在老江是必须得听啊，其实你看我必须早晚看路德节目，不看受不了啊，天天就抱着手机看，你说这跟迷到啥程度，这就是路德先生创造的奇迹，就是火鸡龚说的不专业人士造成的结果。希望路德先生，路江安，路江博，路江瑞，路安谈，别专业了就这样吧，千万别走入火鸡龚的水平，那个5个角像粪叉子似的，然后穿着带两个鞋子，啪啪啪啪很恶心人的，然后在这个样。带着一个那个叫什么？沃尔玛的送免费的包，然后里面带着一个碗，然后这边挎着啊，然后。还老这样，然后往你身上靠，你这不玩了吗？谁看你节目啊，受不了，谁见你都哆嗦，每次一靠的时候我就躲好几次，我们家的沙发反而长，我们从那个角躲到这面来，最后是没办法，我得换个椅子，所以说这个战友们，路德先生的节目现在已经成了生活，兴趣爱好，希望，啊，还有安全感，但是。我再说一下，这几天发生大事我就不一一说，由于这就是文贵当初的战略，让战友们去爆料，文贵去想办法为爆料革命去推动爆料的结果，啊这是我真心想象，所以我希望有10个100个路德先生出现，我头两天。一直跟那个钢铁侠说钢铁侠你不要老上路德节目，你把你节目做大了，你现在要成为访谈节目，你甚至创造一个模式，你做大的，你看那个钢铁侠的小嘴巴巴巴巴巴巴多厉害，还有他的那个那个Friday多厉害呀，miz，你要从长远看，看结果，你看他上去，不到一两个月干了12,000的订阅量，这还是被后台严格控制，这才是要的爆料革命，我们希望出现的是100个以上的路德，绝对是要记住，这是为什么我和战友之家的sara说你要有胸怀。成为一个平台，让所有人到你这儿去尽快的孵化完，离开你成长，你看昨天inty小哥放出一个一年前的路德在拉斯维加斯的照片，当时inty小哥在网络上，我主动联系他要他，他说他要能参加这个1120发布会就好了，我马上发信息说你来吧，我邀请你来。然后他说，唉呀，我这我住哪啊？我安排你住，我从来没打算到现场，他来了以后我马上就到现场，而且我跟保安发生巨大的冲突，他说绝对不让他来，我说他必须得来，这回inty小哥提问了班农的问题，然后走到今天，我们希望有百个千个inty小哥这样的人出来。我们希望有百个千个细丝小哥出来，我们支持所有的人，对吧，但是只要反共的我们就支持啊。
现在你看到，我相信钢铁侠会火啊Friday也会火，像博博士先生一定会火，瑞克小哥一定会火，啊，我们的熊博士一定会火，那安红现在已经火的不行了，就在火球上了，现在老江现在已经不是火了，是人家已经火宇宙了，路德先生现在是我们爆料革命的形象啊，一面旗帜啊，啊，所以说这就是爆料革命的成功。唯真不破，而且是持之以恒的战斗力，越战越勇，越战越强，绝对不是三秒，假的就是三秒，所以你看到凡是天天生主意，完了坚持不过三秒的几乎都被淘汰了，还有最后真的还得拼实力。还得拼脑子，还得拼你坚强的意志，而这真不是开玩笑，昨天好几个啊这个人跟我说Friday的那个那个英文的，后来他们喜欢的不得了，说Mlies，你定期把这个东西发给我，我说你你点击YouTube你订阅就行了，他定期会放上去，他说我希望最快得到啊。他觉得非常之好，像昨天我讲那个郑若骅那个那个那个，她被返送中了第1个发明送中的5人帮。结果第1个送送中的是郑若骅给送去了啊，这个故事在西方引起巨大的反响，巨大的反响啊，昨天下午我跟某个前官员开会的时候，她特别喜欢那个节目，但是我们战友们要意识到，不要老想着今天一个大事儿啊，一个战争。后天出什么大事，所有的大事发生都是由小事积累起来的，雪山的迸发是从每个小雪花开始的，所有的大事都是从小事开始的，我们要珍惜小事儿，小事儿都做不好，怎么可能发生大事儿呢？就像我每天我必须把每一秒钟用好，我必须要锻炼，我必须要坚持着自己的这个坚强的意志，然后充满了希望，今天是蓝天白云啊。当然美好，前两天下雪，你在雪中享受浪漫，阴天小雨，那想享受那种滋润和大自然的奇妙，你能享受这个。享受当下每一秒钟，你才对生命充满了希望和感激和感恩，你才能拥有明天，明天就是今天。昨天也是今天，我们人生只有一天，把今天做好，别老想着未来什么什么事啊，你把现在做好，这就是今天我们的节目战友们成功的关键啊，关于这几个大事我就别说了，北约呀，意大利呀，英国呀，接下来的这个。这个德国德国现在估计也完了，我再告诉大家，一定会有背叛，一定会有跪舔中共的，但最后全球灭共是绝对不可改变的趋势，所以火鸡龚她看不到这个，大家要意识到，整个世界像巴西，巴西当时我大概记住了吧，大家记住了吧，要和法治基金合作，真的不下50次，要给我们签这签那，我都拒绝了，约见面我都拒绝，我不信他。我不信他，几次都到门口不见，发生什么事了，看见了吗？文贵内部有情报，知道他们正在勾兑中，我给班农先生说，我们真的像过去两年太多次了。但是只要跟中共合作的不会有好下场，啊，不会好下场看看前巴西几个总理啊，多惨啊，惨到什么样子。
但是你看他意大利啊，意大利是什么情况，不要着急，头一段时间也火着呢，跟一带一路，我再告诉你。伊朗土耳其北朝鲜，啊，一定是脆断，比突尼斯还脆弱。共产党的那个大楼现在已经是渣渣渣往下掉东西了啊，他现在掉一个东西来盖住掉一个东西来盖住，但是你记住了，拆东墙补西墙。点灯火引开西院的麻烦，这个事是长不了的，但是战友们一定要记住，就像我上周说的。
那天的这个50分钟前撤掉习令这事儿可不是一般的大，这意味着内部出现什么事，最近看到这个乱斗了吗？我两年前说共产党内部开始乱斗的时候，也就是我们爆料革命开始走向新的时代的时候，当海外所有的有正义感有能力的同胞都站出来去爆料的时候，去灭共的时候，那爆料就是进入新的时代，爆料革命靠我文贵一个人是不行的。你必须靠瑞克小哥，熊博士，博博士安红美女，还有我们的钢铁侠Friday啊，我们的大帅哥理工男路德先生，我们的这个江财神啊，口才之王，我准备做一个塑像啊，给江财神做一个天下第1口才喜马拉雅挥着手，然后呢，下面手抓了一把爱马仕的椅子，但是你不能蹭啊，别老想着蹭，我的爱马仕椅子的老江来我得保护好，你给我弄的粘乎乎的多不好啊，是不是？不好意思，开玩笑，开玩笑开玩笑，最近这火鸡龚这姐们太搞笑了，瞪眼撒谎，他撒谎撒谎了，他说我要去情报委员会什么委员会你知道什么吗？我到华盛顿去，我去国会山里有一个流行狗，千万别让沙古进这个门，人家一看他来人家门都关上，你呢？你想象他老带着一盒饺子，那饺子估计是头一天卖不出去，我来给你送饺子来了呀，就这样的人，就这样。那你去国会山你去看看谁能见她，过去两年她对我说过所有的议员，我一个没跟他见过，第一我不想丢人。
第2个我太知道他是啥口碑了，啊，她要能到那儿去，她今年又选举去了又搞捐款对吧？你们听他瞎忽悠去吧，就是这个火鸡龚就和共产党一个德行的哇塞，我们有东风41，我们有东风77了都，这就是撒谎，你说的能和赵岩这号人合在一起，能跟那个什么黄河边黄河边在一起的人，你说他混到什么级别去了啊？东骗骗，西骗骗啊，忽悠睁眼敢说瞎话，就是完全的颠倒黑白，这跟韦石，熊宪民，孟韦参那号的啊，你去问问华盛顿她去什么高雅场合，不管你穿的那个什么5擦鞋啊，5擦鞋到哪去，你说你这个当当要拽人家门。你说谁不害怕呀，这玩意儿啊，谁不害怕呀，所以说战友们你听他说所有人，都是大话啊。孟韦参说我让我检察院抓你啊，我要检察官抓你啊，我让FBI抓你啊，你看熊宪民说的FBI就是他亲爹亲爷爷跟他奶奶跟他妈都睡过觉的主，跟他奶奶睡过觉啊，再说就错了。
抱歉啊，这是错了啊，啊，头两天我被我们的韩国战友朴先生咨询，你要听听这个。我一听哎呀，浑身起鸡皮疙瘩的口误，所以这时候直播的毛病错了错了，所以说熊宪民你动不动的就是他亲爹就是亲爹啊。一说那个你看了什么呀？你看他的得意，他连吃刚毛的机会都轮不着，那个烂人，孟韦参更是这样，所以我们海外华人很多人被骗被吓唬都是这帮人干的，都能把你吓半死哇塞，你看龚小夏就差点跟上帝对话了，情报委员会有什么安全委员会？
你大爷的，你吹什么狼蛋呢？我郭文贵一脚趾头的本事都比你强1万倍，你吹牛吧你傻狗你不去。你就是个大骗子，你是个傻叉啊，老母做沙滩傻叉傻叉啊，你去呀。你忽悠谁呢你啊，你骗那些傻瓜共产党给你点钱，你在我们这儿你还忽悠人家斯伯丁将军是谁？虽然是连朝介绍给你认识，你才认识几天呢，人家还搭理你吗？班农是我介绍给你认识的冲上去的，人家现在搭理你吗？
人家这是媒体界，现在谁还跟你来往，你能进去那个你照几张相出来，你去照几张相，你去那个国会山。你能进去门几个门，你别在人家的防盗门都平常都是开着的，你别空无一人就照个相，你找几个人照的相出来就吹啥狼蛋。那有你个毛的事，还当下危机委员会我创始人，当下危机委员会是班农推荐你的好不好？你算老几呀？这撒谎撒到这程度，这是不要脸，不要腚，能不要脸不要腚的时候，天下第一，未来在喜马拉雅大使馆做个像啊。背着包啊，然后呢，肩上顶一火鸡啊，然后这个脸那块往下掉脸的那种感觉，啊，然后呢，这个手拿一碗是吧？这是别一个郭文贵送给他iPhone8手机，啊，就这个调上咱那个弄出来，然后呢，后边还挂着一堆饺子。嗯，然后说对不起啊，我要去，别拦我，我要去国会山，我去情报委员会，咱要塑一个这样的雕像，和老江这块并在一起，太近了也不行，搞笑的事儿实在太多了，这些人。
让我看到了我们爆料革命艰巨的任务，就海外华人你看他站出头来的站出来大家回想一下，过去70年在西方媒体上站出来，确实是能代表中国人形象的，有勇气有胆识。有形象啊，确实是有学识有正义感，不被任何人所控制的独立人格。告诉我有一个出来了没有？你不能带入任何组织，任何目的，真心为老百姓好。
真心的为中国好，让西方人发自内心的尊敬，经济独立，观点独立，不靠组织。没有利益之目的，不是为了名而且形象被人认可，你给我找出来一个，亲爱的找一个出来，这是我们华人这14亿人过去一年也要几十亿人了，悲哀啊，这也是共产党最大的成功，让你看到的都是这些。火鸡龚，夏夜娘，胡平，何平啊，还有什么孟韦参，还有什么屎诺？熊献民这帮畜生，它能代表我们民族吗？垃圾啊都是都是吃刚毛的那种。那我们中国人的形象怎么可能好，然后你看共产党，今天早上你看到王毅，人问他爱香港这个人权法案，你怎么看，人权法案严重干涉中国内政，也损害了香港人民的利益，你说的王八蛋，香港人权法案伤害了香港的人民利益。那你要脸吗？你王毅啊，他老是觉得自己，我这手手长得好看啊，自恋到极点，你看火鸡龚一出来直播，就这样伸着脖子，又把脖子特别长，然后这样，你发现了吗？大家发现了吗？永远这个角度。他认为这快好，照相永远是这个角度啊，把脖子拉你再拉也不长，对不对啊？你看王毅于是把手伸到镜头前，手好看，经常给女性也是显摆自己的手，自己的手长得好，号称是外国人的手指大指甲宽啊。这些人的自恋程度啊，还有杨洁篪的鹰和王岐山的小钢指般的钢手啊。还有孟建柱的8块肌肉，啊，还有吴征的那个吃，能吃遍天下一切的啊，能把一切都吃掉的吴征。再加上能能把钥匙啊，能把钥匙夹碎的钥匙澜，还加上一个胡舒立啊，这个天下唯我独尊啊，我是女神，我是女神，然后动不动就把脚丫子伸到你前面去，你看我的脚长多好看啊，这些都有极为变态的自恋人格。极为丑陋的心理，超过常人的对真相的不接受和不理解，然后是张嘴就是瞎话。
闭嘴就是瞎话，完全一样，这就是共产党的以假治国给中国人民带来的灾难的结果，亲爱的兄弟姐妹们。我还得继续锻炼去，我把这时间让给路德先生，细丝小哥去播去，未来我估计我在播的时候就只能是最快时间了，我估计接下来的一群战友都会出来，我得往后退退退就没直播时间了，只能路过了，亲爱兄弟姐妹们，为14亿同胞，香港同胞，新疆同胞，西藏同胞，台湾同胞，祈福阿弥陀佛。
说起来就25分钟了，我说本来讲20分钟说着说着就过了，现在有其他想法。不说了，改日再说吧，明天星期六啊，这个纽约时间上午9:30啊，跟我们的钢铁侠对话。明天我准备好好给赵岩同志原来准备好的那种纸巾，我准备准备一箩子明天插。赵氏哭法，我已经找到了这个赵岩的whatsapp啊，到时候我想了就把它放出去提醒我啊，还有这个傻傻龚。火鸡龚，还有很多搞笑的事，我再回头推给大家，大家就玩玩去吧，太有意思了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/820/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/820/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月8号文贵在纽约报平安直播，亲爱的战友们今天是纽约时间是星期天。现在咱们香港还有大陆已经过渡到，正在往星期一的过渡，可以说是关键时刻，关键时刻。现在大概在十四, 五个小时以后，香港的金融市场场外交易就要开始了。我想向大家汇报的事情是今天主要是金融，还有昨天发生的事情。
在汇报之前咱得完成程序还得蹦两下，亲爱的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的战友们可以这么说，昨天在香港大街上发现的这个情况，大家看到在香港整个24小时的抗议，遮打花园到在香港的美国领事馆的去抗议，再一次震惊了世界，50万人上街。昨天是从6月9号有史以来，香港出动的黑警，还有真警察有史以来最多的一次。而且从昨天到现在看来最起码昨天被抓捕的，遣回大陆的，我们在码头上，在几个过关包括在现场我们得到的信息大概300多人，抓了在香港本地人将近100人，但是官方会说30人到40人，这意味着什么？共产党还有香港政府，对即将在香港面临着明天十几个小时以后，美国国会将恢复8月份假期之后所有的开会，国会山要开山了。他们是多么恐惧，你别听共产党在中央电视台吹牛X，天天人家搬起石头砸自己的脚，自己有多牛，动不动就是战狼，动不动就这个那个的，纯胡扯的，纯胡扯的。
你看出他们的恐惧，你看出他对待人民的手段，你就明白了，对待香港人民，本地人，对待大陆人民，对待美国人民，对待欧洲人民，完全不是一个招，所以在中国人的共产党心目中，这个所谓的阶级概念是根深蒂固，白人第一，美国有色人种，非洲人亚洲人那就别提了，根本不在乎，第二，欧洲人第三。非洲人亚洲人第四，然后在香港的有钱人有权力的第五，然后香港的穷人是第六了，大陆的深圳人第七也可能第八，大陆城市里的人第九，大陆里的年轻人有正义感的人穷人就垃圾了，这就是共产党，充满了阶级，然后他说自己是无产阶级，共产党是无产阶级。
全人类最有钱的，我对面纽约公园最有钱的房子就是被共产党控制的，陈峰的哥哥一个人被纽约时报报出来的，就有35套最牛的公寓，事实上控制了上千套的公寓在那，最有钱的人王岐山在89之前买房子一个区一个区的买。不论是海航还是渤海金控，不论是江家江志成，还是你王岐山的孙瑶还是姚庆还是贯军，都全人类最有钱的。大家都知道，香港知道，全世界都知道，它叫无产阶级。无产阶级统治了全人类上14亿人民，然后说天天搞斗争，天天搞斗争。然后说自己是无产阶级，然后对待香港镇压的时候，完全分白人黑人亚洲人，持有美国护照的所谓的中国人。外交部亲自出来说，不管你拿哪国护照，只要你是中国出生的全是中国公民。有这耍流氓的吗？
昨天在抓捕当中，昨天凌晨3:00的时候，香港的朋友给我让我看当时绝对是大陆的解放军在抓捕他们的时候，是怎么抓的，大声喊着说你是上海来的，你是杭州的，把那杭州的门砸开。这就是真正的解放军到香港去，专有人抓从大陆来的，抓完直接给你弄回去，这就是共产党这就是无产阶级的共产党，没有钱的共产党。还有战友们昨天大家看到在香港解放军已经完全不顾了，你爱说啥说啥了，讲普通话湖南话，具有严重的中山腔的所谓警察。但是你们要看到，香港这次的运动，给14亿人一人民带来了一个最佳最佳的一个榜样。共产党最担心的，就是它将领导大陆人民开展真正的平民运动，这一点毋庸置疑一定会发生，而且彻彻底底的以身做榜样的教会了所有的大陆同胞，这个意义深远了。
另外一个就是金融领域，大家现在昨天在达拉斯的会议开完了，大家会看着吧，我前天直播你们没看清楚，纽约时报大家看到那篇报导了吧，华尔街日报报导了吧，这俩报导经常犯神经病，也砸锅也亲共，但是那里面还是有良知的，前所未有的，纽约时报从来没有从正面面对王岐山和习近平两个人跟美国的关系，这是第1次，华尔街日报从来没有把香港的事情当正面的事说过，布隆伯格就更别说了，完全现在是王岐山的哥们了，所以说但是他头版头条已经给定义了。接下来我会告诉大家，你们会看到华盛顿报，这是亲共的，包括福克斯CNN都会大变，英国的，法国的，德国的全部大变，为什么大家知道吗？在资本主义社会还是那几句话，有资本有主义，没资本没主义。
上周星期五香港的期货指数宕机，大家你们千万别小看了，跟外国人打交道，你要没有money, 上一边凉快去，所以你看海外那些民运那些穷光蛋那一帮要饭的，天天伸着手给点钱吧，给点钱吧，天天这样，谁看得起他们。谁像这些搞民运，拿到钱以后恨不得塞到自己床底下到处是钱，不舍得吃，不舍得喝的，吃个饭都混人家的，像袁白宾上桌以后逮到肉使劲先吃，不管别人先给扫了，都这样人，怎么能看得起他呢？这个地方很现实，没钱别说话没钱别要主义。但是现在共产党偷了他们的钱，共产党过去拿钱搞蓝金黄，现在偷了他们的钱，还要继续偷钱，战友们这事儿大了去了。你只要动了美国人和欧洲人的钱袋子，那就是动了他们的「春袋」了，捏住他们的「春袋」了，捏的太狠了。
从星期五到现在，在昨天的达拉斯会议上，所有人都在说的一件事情，就是共产党过去给咱们的钱都是咱们吸到身体里面去的毒，如果我们要不把这个毒给给吐出去我们还继续吃他给的毒，那就会像吃芬太尼一样，我们将会很快暴死。大家看到凯尔巴斯的采访了吧？很明确，你看看和凯尔巴斯在一起的都是什么人？和他在一起的都是美国前五十大的保险基金、养老基金、退休基金、军人基金的人。
上星期五「路江谈」的那个老江，这个老江的嘴啊说出的每个字都是炮弹我给你们讲，现在路德先生跟他混的嘴也够遛的了。你们发现了吗？社交媒体上最有名的几个人都是口才不好的，都是当时没有信心的，路德先生觉得自己的嘴不行Jhon庄同志也觉得自己的嘴不行，现在俩人火得很。我们的细思小哥刚开始觉得自己是技术哥，但是现在他真正赢就赢在他的口才上，这就是爆料革命的魅力。你看看我们的江财神讲的那些话讲的那些东西，现在有很多美国人问我你那个「路江谈」的那个姓江的是干嘛的呀？
你们记得几个月前我在纽约出席一个大学俱乐部这些大佬们的一个会议，在会上很多人挑战凯尔巴斯但没人挑战我，说凯尔巴斯你想做空中国做空港币你甭想在这瞎忽悠，什么黑石基金、高盛、摩根士丹利的都说你甭忽悠我们，我们跟中国现在好着呢我们在香港投资那么多钱……凯尔巴斯一个人对付好多人，我代表我的哥们儿发言的时候全场鸦雀无声没人敢挑战，我们当时就告诉他们你们将会死无葬身之地。
香港全是假的香港的警察有无限的权力，只有香港的警察在全世界可以无理由的查封任何人所有的账号能饿死你，而且是无限期查封，我讲了两年了没人理啊，现在香港人民感受到痛苦了，全香港人现在都说哎呀Miles原来听你爆料的时候没什么感受现在太有感受了，香港警察现在在香港查封了20万人20万人吶20万人的账号，在大陆被查封养老保险的人过百万，大家记住我今天说的数字很快就会有人放出来。
共产党要干什么？共产党就是要抢你的财富，香港警察的权利就是香港最大的威胁现在香港人意识到了吧？我从两年前就讲香港警察有多坏，香港警察有多大权力，香港警察怎么把我们的曲国娇给绑架走到现在找不着，怎么交了300万的保证金，怎么让你回来，怎么天天跟踪然后最后突然警察抓走消失，现在是几十亿美元和资产被查封完全是没理由的。
现在是美国基金，香港朋友，香港富豪，大陆富豪都说文贵啊你讲的太好了现在这些事都发生在我身上了，活该！我在两年前就说过方正科技就是共产党制造密码文件源代码的从王选开始，最终打造出了一个经济上的诈骗王国就叫软件王国，它是谁控制的？江家控制的，王岐山控制的，孟建柱控制的，习想摸都摸不着轮不着他在他们眼里他就是个傻叉知道吗？他们根本不在乎他他根本也不知道。
你们很快会看到他们怎么玩习的会把习玩成啥样。昨天有一个人跟习最好的一个人，这个人现在在澳大利亚，人家问他怎么看习啊？想了半天才说出来这是个二货，然后人家问他你怎么这么说啊？你跟习这么好，他说你看看习自我感觉那么好觉得大权在握，他确实是大权在握他现在已经被评为全人类有史以来最大的独裁，比希特勒还厉害，他说你看看他不是个二货吗？江家人，王岐山，孟建柱在后面享受着千秋万代的基业现在他成一个独裁。是啊，这就是为什么说习是上天送给我们的礼物，没有习啊谁灭共也没信心咱现在可有信心了，习把所有风险揽为一身还有这么牛叉的人吗？你要他把一个国家给毁了要把一个党毁了叫他出个希特勒是吧？这不是出了吗？要是习去年退休了这事儿就整不成了就没有香港这个「反送中」运动了，哪有这个啊？就没人拿着方正计算机改数据玩宕机去了，那李小加现在会在想啥呀？李小加有多少钱？大家想想，过几天我整理好李小加家里的「料儿」我专门爆一个料儿香港金融之父或者金融之爹或金融干爹或者金融魔爹都行李小加和他的家人和财富，我要专门给大家做一个啊，大家等着吧。
然后我再告诉大家他的这个软件是哪来的，他有三套软件表面上穿了个洋人的脸第二层操作是一个混血的脸叫做中共和外国合作的脸儿，最后方正科技的脸儿，那个开关在哪呢？就在李小加办公室李小加想改多少改多少，那你说李小加要是想弄钱能弄多少？他如果跟江财神好跟路德好，哎哥们儿我现在上升1000个点啊100个亿美元进账了，我下调1000个点啊100个亿进账了，如果你本钱大1000亿美元都是有可能的。
凯尔巴斯给大家说了吧？包括昨天在达拉斯会上说，共产党所谓的外汇也就是买美国外债的那2万多亿，如果按照他们现在的玩法一天就损失1000个亿美元20天就嗝屁了。大家记住昨天中国央行说了，我们现在外汇又增加了，三万多亿啊还玩三万多亿呢？他把外国当傻子他只能骗中国人民，大家千万记住在星期五宕机之后发生什么事情？用温家宝的话说用李克强的话说用王岐山和习的话说玩的就是诈骗就是庞氏骗局，用专业的词儿好听的话说就是玩的是信心，信心就是你不要相信真的你只相信我说的就行了。
那是什么？释放了9000亿人民币啊！银行储备金啥意思啊？银行储备金释放9000亿的时候任何一个都知道M1和M2的货币供应和货币数量和银行储备金和所谓的社会主义特色市场经济他要释放6万亿人民币，他要释放到金融市场6万亿这6万亿会不会跑到卖猪肉的那去啊？是不是你家就有6万亿了？你连一个毛都没有这6万亿一大半的钱就是将共产党洗钱洗走的钱给补上了，一部分的钱就是银行处理烂账了，烂账就是海航贷款贷的中国银行1000亿美元，一年整个人民银行贷款总额才1200亿他海航就贷了600亿美元总共他贷了1000多亿美元，在进出口银行海航贷了2000亿美元，这是干吗？这就是替海航还账了跟你老百姓啥关系呀？你的猪肉会越来越贵因为他兑了6万亿的水啊！
6万亿什么概念大家知道吗？他说他供应货币总额48万亿，他直接给你兑了百分之多少？你们家的钱又是10%缩水了，你的工资又少了10%，你们家买猪肉价格又涨了10%就这么简单，你以为什么呢？释放9000亿跟你家啥关系啊？这还不算事，这9000亿数算完了吧？人民银行公布我的外汇又涨了。
大家要记住，方正集团，一个方正就玩票据玩了1万亿。1万亿就是拿个信封，细思小哥决定要借1000亿，他没钱，我也没钱。我就会给银行，肖建华的银行，包头银行，地方银行。上面写上，我替细思哥借1000亿，1000亿担保三年期或五年期。细思哥拿着这个票据的信封就到了北京银行，或者到了Sara的银行说我这有钱，有郭文贵给我担保了，还有地方银行郭文贵银行。Sara说，好了，把我浙江银行的钱，存款借给你了，100亿。然后Sara买的票据也可以借给卖给各种银行，因为有利差的问题。
仅仅方正集团就玩了1万亿美元，肖建华玩了3万亿美元，这叫影子银行是吗？这不仅叫影子银行，这叫诈骗银行。最夸张的事情，细思小哥在国内玩了，在Sara这借了100亿。这是空中取钱。他把这钱干嘛了？通过地下钱庄转到美国中央公园买房子去了。钱是外汇，真到了美国了，是真拿的是真钱的，那也不可能印的是假的，它是银行汇兑啊，是数据啊。
那中国政府现在中国在对外的外债是多少？他们说两万亿。现在整个中国在海外所有的有形的无形的，就中国现在这大担保公司，庞氏骗局最起码4万亿美元。就按中国银行说你有3万亿美元的储备，你是早就破产了。还在这骗呢，所以昨天我给达拉斯这哥们说，我说你们还相信共产党的这个数据啊？问我怎么看这个释放流动性的问题。我说你们还相信共产党的事呢？你们还认为他是真的呢？我说你别愚蠢了，我给他们讲了半天，用了我郭氏英文讲了半天把他们讲胡涂了。最后全明白了，全明白了。唉，讲的我口干舌燥。
我就是爱折腾，再也没人了解，文贵不折腾就不叫文贵了。昨天我太太说：「文贵，你说一天天，你说你也不睡个觉，天天折腾，就连直播摄像机你自己也能折腾，你能不能不折腾，你多睡会儿觉」？我说我要不折腾能把你拐跑吗，能创造山东孔子家乡这么多年的婚姻改革，自由婚姻吗？当时给他写情书：生命诚可贵，爱情价更高。你想要自由和财富，想要未来跟着郭文贵跑。是吧，就是折腾，不折腾哪叫郭文贵？
昨天跟达拉斯这些哥们一屋的人，这郭氏英文，最后发现大家都在说你的英文太好了现在。所以说我给他们讲共产党，我说就蒙你们吶，就忽悠你们呢，你还真相信呢？然后我跟他说，他们问我，他们这些钱怎么来平衡？就是金融领域就非常清楚的，就是真正他家底是啥。它的货币供应和它通货膨胀它怎么控制的，这是外国人很在意这一点。因为外国人讲我只要是兑水了的货币，那我这通货肯定膨胀。坦白说共产党通货膨胀并不那么厉害，这是核心的问题。
这就是共产党玩的很高的一面，为啥呀？我说我们有14亿奴隶。美国人吃面包，还在面包里加牛肉，他叫汉堡包，加牛肉还得加上cheese。我说这是你美国人吃的，我说我们中国人吃什么？假面包，里边加什么？加的青菜还是有毒的，有时啥也不加就蘸点盐、蘸点酱油就可以吃了。
我说中国的GDP说是37%花到国民身上了，美国是73，甚至73还37调过来，事实上不得20%。我说共产党他骗你钱的那个幌子，就是在赌场里边那个印的假码，够亮！所有的老百姓吃的都是化学食品，老百姓花个假钱。而且他14亿人民，你看上去（人口数字）很大，实际上花国家钱的人也就是1、2亿人，20%。我说你美国人如果3.5亿人，只有1亿人要美国政府给救济给照顾，你美国什么样？他说，那了不得了。
所以中国的通货膨胀就是奴隶体制，被殖民，被欺诈的结果。老百姓就是吃个草，进银行的钱都被偷走了，是虚空。我说但是一旦老百姓发现不行，我也要吃面包，我要加牛肉甚至加点蒜啊，加点牛油。我说这完蛋了，一夜之间通货膨胀，我说中国的面包就是猪肉的价格，猪肉就是人肉的价格了。他们全听明白了。
我说这就是共产党对整个中国人的压榨、欺诈的一个虚幻景象。这是为什么他要拿下香港，拿下台湾。政治上转移内部的经济，把过去盗空的国库，被偷了？自己偷的，坚守自盗。现在有人没办法要取钱了，老百姓又挤兑了怎么办？一把火烧了，就打台湾弄香港。
把香港人的钱，香港人的地，香港人的信用，百年的信用拿去融资继续骗你。这是核心就是抢香港的钱去。、然后来抢台湾的钱，我说多少钱？几万亿美元呢，把香港台湾，真的能拿出到国际上骗钱，骗几万亿美元。美国人绝对想明白了，这是他们真正的本质。
昨天我告诉他们，我星期五的宕机和接下来共产党玩的游戏，我说你们记住，他们还会玩很多很多这样的招。而且我昨天也告诉他，我说马上共产党会公布，我们外汇又涨了，进出口没受影响。结果我没说完，今天早上就公布了。然后我一看这美国的朋友，哇！Miles你说太对了，太神了!怎么那么准呢？你说过几个小时就发生了，我说你看一定是这样。我说那潘功胜，中国人民银行的小潘。潘功胜是跟我的几个哥们，天天吃喝嫖赌、炒股票。他能把中国外汇管理局管好，那不是开大玩笑了嘛，这小毛孩。他给我秘书当秘书他都不配。那种人100万都把他搞定了，甭说一个亿了。他懂啥呀，他懂什么？所以说太了解这帮人了。
这是说明了什么问题？让世界看清楚了香港危机背后的真相，让全世界看到他对台湾要抢夺，要实行霸王硬上弓的目的。看清楚了共产党就是一纸老虎，看清楚了共产党就是能压迫他所谓的国民还叫同胞。就是在CCTV天天要董卿说： 「孩子们你们要当护旗手哇，爱国家」！结果他把孩子生在美国来了，让看清楚真正的庞氏骗局，共产党就是一赌场，一庞氏骗局。
让全世界看清楚，他真正现在他没任何牌，任何资格和美国斗和香港斗和台湾斗。大家现在都清楚了，还有让大家看明白，他的钱包里的钱都在西方呢。你只要把他的钱包给弄住了，他就完蛋了。
所以我给这美国的朋友说，我说你们千万不能再给他钱了。这都是你美国人培养出来的，
你们只要对他们，星期一开始，对香港实施人权法案，然后把人权法案一通过，也就是自贸区协议就停了，然后对香港的政府官员进行制裁，然后对北京的所有的金融官员和所有的政府官进行制裁，你就把他们在海外的藏着的钱——盗国财富，嘎吱给捏住了，把春蛋给捏住了，我说你要啥有啥，他的所有的钱都成了冥币了，通货膨胀就控制不住了，直接就上了。再印6万亿，不可能。所谓货币操纵，那是明码标价，是公开的。
所以战友们，金融之战，我再说的，当灭共的战争从贸易战、科技战，过度到金融战的时候，是核心的核心。现在金融战和上街运动——街头政治运动并发，这是老天爷给的最大的礼物。市场所有的信息都会被毁掉，他的庞氏骗局就将被揭发。因为有人要兑现，没信心了，一兑现，庞氏骗局露了。
更重要的，现在又出了星期五李小加宕机（事件）。期货指数没有老百姓投的。25万港币一股，一个点，一点一单，一单就是25万，谁去买去？你一升100个点，能付得起吗？甚至上下浮动几百个点，你能付得起吗？你给补仓吧，你能补得起吗？很可怕的。所以说都是大机构玩儿的，这大机构背后是牵扯到千千万万人的利益，国家的主权利益，能不干吗？
所以据我所知，从这一星期还没开山呢，国会开山呢，所有人（参与）的大联盟，今天晚上正在纽约，有两三个巨大的活动，都是一堆的民主党的、共和党的议员，联合起来，就是开山以后的，对中共的惩罚方案。对中共的一系列的金融制裁行动方案，包括对中共的这些官员制裁方案。大家你们会看到，这个局面是我们最想要的。
然后，还要一段时间，我估计到今年年底，不要想太早，我估计在11月、12月的时候，会开始真正的货币大战。货币大战跟火战就是一线之隔了。大家要看到，萨达姆、卡扎菲、齐奥赛斯库，包括现在所有这些，包括委内瑞拉，在完蛋之前都有几个特征：
稳定货币，通货膨胀，外债危机，内部政治、街头运动，粮食危机，然后社会治安走向灾难，最后嘣……来了！
当年的突尼斯，可科比，总统穆罕默德的这场战斗，瓦西西比，大家能知道，还有司法部长马西里，就是这么被干掉的。
香港过去这48小时发生的，让全世界看出了共产党绝对是最危险的，PLA就在香港。现在全世界知道郭文贵，咱们爆料革命，太伟大太正确了。香港就是PLA，而且在6月9号我和班农先生直播当中所有的预测，都发生了。
共产党造谣，你看香港的那个何韵诗，多伟大的一个女士啊，歌手，多了不起啊。这样的女人是最伟大的，就是女神。一个歌星，一个香港，她能站出来跟一个共产党较力，我真的佩服。何韵诗我真的佩服，这个女人不简单哪，不简单。香港人、香港女人的骄傲，她是一个香港女人的缩影。人家去澳大利亚了，共产党啊，铺天盖地，在国内，何韵诗跑了，何韵诗吓跑了……看明白了吗？共产党永远这招。这种烂流氓、土流氓，夏业良、韦石、熊宪民、李洪宽、胡平、郭宝胜这帮孙子一模一样，撒谎不带打草稿的，睁着眼撒谎，这是共产党的嘴脸。人家何韵诗说，我现在就回香港。跟造谣郭文贵一模一样，何韵诗跑了，人家一出去都跑了，就是这种大陆人骂街的那种流氓文化，那种没底线的造谣撒谎，那种撒谎到极点。还有派出那什么人靠近我文贵，用各种假情况来忽悠我，要和我见面，成千论万。就你那点智商，长在脑门儿上那几个痔疮上的智商，你想来斗文贵来，你真是，你别照镜子了，你到毛屎坑照照去吧。
这是共产党的丑陋，让西方世界真正看明白，震惊，震惊，再震惊！没有底线。
昨天我跟他们说，我把何韵诗那个采访发给外国人群里边，让他们看，她讲的是英文。我说你看一看，这有最近一个视频，李小龙叫《Be Water》，当时讲功夫、人和水的关系，我说香港人的运动，这些外国人，欧洲的朋友都是，哎呀回来都是那种愤怒。我说你再看看我上万次被人家说，我这儿逃跑了，我那儿没钱了，所有的海外欺民贼，这帮孙子全这个嘴脸。
我说共产党是人类上最没底线的，最没有人道的，完全与人类任何的……可以这么说，希特勒、齐奥塞斯库、斯大林任何人都不能比较了，有史以来最恶魔的一个组织。我说你去看看，中央电视台现在天天，还掀老百姓的锅，掀掀锅、冒冒气儿、送床被子、送了个水果，还在搞扶贫。
这边对外喊，我有的是钱，伊朗投资4000亿美元，非洲投资500亿美元，非洲的事情承诺都干好。中国人上不起学，中国每天可能发生杨改兰女士的事件，中国有很多人在广西、甘肃、西藏、新疆，在失去自由，还没有饭吃的情况下，老人八九十了，不要说社保了，还在捡垃圾吃的情况下，共产党大肆在这儿喊着，几百亿几千亿的救济。然后要挑战全世界，威胁全世界，然后要把香港全拿下。
你看看香港，我专门找人，把香港的几个直播频道下面的留言，我给了很多美国官员看。我说你去看一看，他们是怎么骂香港人的，叫香港人自焚吧，然后废青，你咋不死了啊，死你全家呀，你赶快抢枪啊，你自焚吶，香港人就是穷啊，羡慕妒忌恨啊。我让外国人看了以后，没有人不睁大眼睛傻眼的。我说这是一个国家对待他的臣民香港。谁对这些再有希望，那你脑子真进狗屎了。
我说看看人家何韵诗女士这怎么被造谣的，说人家同性恋双性恋，一次次地逃跑，一次次地敛钱。这就是共产党，永远盯在生殖器上、钱上，他啥也看不见。就像那帮孙子，夏业良、郭宝胜这帮孙子，还有韦石这帮孙子，一模一样。还有那乱伦彪，啥也没有，就是钱，就是生殖器。
共产党这一次次的拙劣表演，不是塔西佗陷阱了，他是塔西佗深渊。这帮孙子真是作死作到家了，天灭他们的时候到了。
我让他们看到在香港打这些孩子，和失踪的孩子，打这些母亲，打那个老人，打那些残废人。，有什么道理？有什么法理？有什么天理？你这么对待老百姓。如果大家想想64当年有这些社交媒体，有这些记者在，结果会是什么样？真相会是什么样？
现在香港，他们开始对记者下手了，专门对记者喷辣椒面，这就是真实的中共的丑恶的、流氓的绝对不能存在世界的罪恶的嘴脸。你每天看到视频、看到镜头把女孩子踩在脚底下，把脚咔嚓踩碎，那孩子头打的驴血哗啦昏过去，人消失了。这是人类吗？现在还有人在撑他们、替他们说话，这真是天理不容啊！
头两天因为从咱们国内来的人告诉我，他最近他的工厂关闭这种情况，他说他这个工厂关闭了，全家都移民到美国了。他特别感谢咱爆料革命，就是他深信不疑，他说二话不说逐渐的，人家花了将近一年的时间把工厂贷款还了，把这个资产卖了，一套房不留全部卖掉，全家到了美国。而且它的高管很多到了加拿大到了美国来，把钱全换成美元，全到美国来。也不是多有钱嘛！最起码有个1.2亿美元，1.2亿美元。
他说文贵我现在放开心跟你谈谈我在大陆的见识和经历，我希望他有一天站在镜头前他能出来讲。他说当他把这个厂子解雇的时候，关掉的时候，还有一部分卖掉的时候，他才真正的明白中国大陆经济那出问题了。
说跟了他多年的员工他发现，每个人下边都有2~3套房，或者最少两套房，几乎没有一套房子。这些人都是工作在那工厂里边，大概每天工作都10个小时，一周7天最起码6天工作，工作都在20年以上。这些人又普遍几个什么情况？一个人养了三四个家，爹妈呀！爷爷奶奶呀！老家的孩子工作上学呀！就可能靠这个有能耐赚钱了。
他唯一能把赚的钱就买点房子，他没啥投资买点房子，房子现在知道你真要去卖，那就出大麻烦了，都有贷款，都是非常大的贷款。第2个都有闲钱了买点股票，买点股票投资，说现在傻眼了。这些人现在想去靠卖房套现的时候出现问题了，因为你银行钱还没还完呢！套完现白干了，白干了就是还完银行钱，那啥没跟你啥关系，去卖股票的时候发现根本不让你卖，你也卖不出去，这时候傻眼了。
想办法到银行，有点钱取出来。取人民币啥问题也没有。换购5千、 1万美元也没问题。但是你要说把这些钱都换成美元，不可能。换成美元你也带不出去，你把钱就想汇，你也汇不出来，他真是算明白了说爆料革命所谓的中国人民被绑架的意义在哪里，他是强烈的感受到。
他的妹夫是一个警察，这个也是查我们爆料革命战友们的，从一开始恨的咬牙骨头，只要一说我「卖国贼」。被美国怎么样了？到最后经过了这一两年他妹夫现在彻底明白了，对待咱们调查的爆料的战友特别好，他妹夫把能卖的东西也全都卖了，因为什么？经过这两年他看明白了，我们爆料这些事情的发生和最后的结果证明了我们都说的实话都是真话。
这个战友另外看到了共产党这个体制腐败，他说他从卖工厂、卖场地、卖房子、卖股票到转汇他说各个卡，税务局。他说他最后一次他离开大陆觉得再不回去的时候，他说飞机，真的到了美国大地，他才感到安心了。他说他没到阿拉斯加他都不放心，他觉得他逃出地狱一样。
咱们很多战友来到美国了，大家你们不知道而已，这些人都是沉默的，咱们最重要的力量。就是他的女儿头两天她现在到谷歌上班去了。这是给了我们更多的数据，YouTube的后台、谷歌的数据。傻眼了这哥们，说文贵我知道他们黑掉了你的数据，但没想到咱们现在这么大的力量，然后香港事情的发生让他彻彻底底的，他对咱爆料革命感激就不行了。
这就是战友们，中共的在中国现在的各种事情的真相，被爆料革命通过一个又一个的事实和爆料革命战友们的这种战斗精神，让全世界看清楚，更加的相信，知道他的真实面目，这就是我们爆料革命的最核心力量，这就是真正的核心的力量，唤醒了多少人！影响了多少人！拯救了多少人！
现在香港，香港多少人就香港最近来跟我见面的，包括刚才我在运动中跟香港的朋友在Facebook视频。这位朋友说郭先生现在我们，你为什么在香港机场看到查出来有那个橄榄油的吗？带着那吃的油了吗？包括那食用油，为啥？知道吗？战友，聪明着吶！往地上一倒，警察哗啦哗啦全滑倒，可以点着啊！
可以说我们爆料革命的智慧，爆料革命的力量无处不在，香港有多少咱们挺郭爆料战友，超出大家你们的想象，未来你们会明白。我们不争名，不争利，我们啥也不要，但是大家你们，绝对超出你们的想象。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是11月1号。
哎呀！太搞笑啦，我这个摄影师啊！是个大帅哥，是我们团队的一个专业人士。大家可能看到了啊！最近我们的这个视频效果，还有加上GUOMEDIA这些CI设计呢，哦！都来自这位先生。我们团队的一个……过去在一个美国CBS工作的一位专业人士。啊！这是我们团队增加的——哎呦！这套设备呢，全都是他置备的，啊！一大堆。所以呢，现在走到任何地方，他都要……除了我进洗手间之外，他都要给我录像。噢！本来我是不同意的，后来经过「郭媒体」，还有律师团队的建议下、强烈地建议下！说应该记载着我一切的行动。 “行动”不好听吧！太高级啦！啊！——叫“行踪”，啊！叫行踪。
然后呢，这个新的团队啊！希望大家多提批评、多提建议。我真的是，啊……从昨天到这儿，到现在。我真的是睡了大概两三个小时，哇！不超过三个小时。一直在讲话、一直在讲话啊！这个刚刚的，我才回到酒店，回来后我马上把西装脱掉，洗把脸。然后呢，我这一天，就刚才吃了一块儿鸡派，一盘青菜，哦！也没怎么吃饭。因为我就一直怕睡着嘛，不想吃东西，噢！一直就在这儿开会。
哇！我想给战友们报告的是啊！就是太多太多事情了，太多事情啦！因为我是向大家报告，让战友们啊，知道这里都发生了什么，今天不爆料。呃！太多太多事情啦！我见了这么多牛人呢，哦！今天绝大多数，都是我过去从来没有见过的啊。我举个最简单的例子，这个人曾经是克林顿总统时期，一个最重要的幕僚。 啊！跟王岐山先生很熟很熟，跟刘鹤先生铁哥们儿！啊！跟中国的几个国家领导人，那就是哥们儿。多次跟习主席见面啊！呃！
后来，帮助了川普总统选举，进了川普总统的内阁。然后，自己辞职离开了。现在是在一个媒体，噢！在一个媒体做事情。他自己还有一个基金，啊！这回加入了我们的反CCP大联盟。他给我讲了一些故事，因为我没有那么多时间。因为我们今天……大概五个或四个人的时候，坐在这里讲的时候，他过去的一些经历吧。这些经历，就是他和王岐山的见面，哦！王岐山的见面，呃！一些细节。从过去，王岐山告诉他，你要帮助川普选举。啊！为什么帮助川普选举？ 川普赢了——他就关心和我做交易、关心贸易、关心钱，啊！做这个交易。他不会关心人权，他也不会关心宗教，他也不会给我麻烦。赶快支持他、拼命支持他！这是他的……这个人真的是，回来帮助川普总统选举，很重要的一员，哈他说你看王岐山，当年，他是最拼了命地找所有（认识）的美国人，就是要想办法让川普总统当选。
但是，做梦他也没有想到，做梦也没有想到——川普总统带来那么多麻烦！因为我觉得，太多我见到的这些牛人，太多我见到的这些牛人，都在关心刘鹤，——说刘鹤还能活多久？刘鹤是否会进监狱？刘鹤会是什么下场？啊！因为他们感受到了，刘鹤要么被抓起来、要么被免职了，要么会怎样、怎样……！所有人都在问我的意见。我告诉大家说，刘鹤不会有好下场。被免职、失去自由、被软禁，这是最好的方式。我说他很有可能进监狱，也可能什么不幸啊…… 病呀……什么地啊！我说其他选择就是跑美国来。刘鹤副总理——刘鹤先生，是他们现在很关心的人物，刘鹤先生在美国有很多朋友，啊！
刘鹤先生官方讲的话和私下跟他们讲的话完全不同，从这点上我完全认可的——就是刘鹤副总理呵，刘鹤先生本人骨子里面是亲美的，是亲西方的。他骨子里是反对这个私有企业国有化，他骨子里面反对的是，这个反宗教化，还有个人崇拜主义；而且他骨子里面，他认为这个世界贸易应该是更加公平，而且基础就应该在可执行的一个法律基础之上的——这确实就是刘鹤先生，这就是我一直以来说的。但是大家都认为他那一套执行不下去，会被这几个人干掉。然后关于这个他们跟王岐山先生的很多信息，我都不一一多说了。
在一个大家关心的是台湾和香港的问题，台湾和香港的问题这个大家几乎是一致的——现在台湾的被蓝金黄，台湾内部的经济被控制，这个程度，大家都比原来想象的认为要严重得多得多。在一个香港现在的没有人权，没有法律，这个整个彻底被控制，没有任何所谓的“香港基本法”的概念，被伤害，然后呢，所有的外国人叫他感受到一种威胁——投资不安全。当然，这个讲话也不安全，而且现在是越来越向大陆了。在这些基础之上，他们非常关心怎么办。
还有一个，最近这个巴西选出了新总统，还有这些南美国家接下来即将的变化，还有港币和人民币的变化。他们都认为，在下周二以前，可能人民币会跨过7，跨过7的目的就是为了影响中期选举。然后呢，这个人民币被操控的事情会提上桌面。川普总统今天发了信息，推特，说这个，我要给做个交易呀，跟中国……不可能的，这都是临时的，这都是临时的——就是让股票涨一涨呵，有利于中期选举，大家都在玩嘛。但真正的是，现在华盛顿都明白，整个西方世界都明白：没有一个合同可以彻底解决中美之间的贸易和各种问题。现在所有人都认识到了，中美之间的问题，核心是：价值观、宗教信仰和文化，再加上核心利益——谁当老大的问题。哪能一个合同解决——这不可能的。
所以说，整个我觉得，跟见过的朋友和没见过的朋友了解以后发现：虽然我觉得真的是美国太不了解CCP了，但是现在比我们想象的，在这个一年以前或者半年以前，那是变化太大啦。西方一旦是觉醒，西方一旦感觉到他被骗了，被玩弄了，这个反作用力是巨大的。另外一个我觉得，真的是，整个咱这个在西方的经济领域，和国防、军事、科技、知识产权，文化和信仰领域，所有人都在苏醒——飞速地
在苏醒，在（被）唤醒。所有人都在这一段时间里面，都知道了川普总统——过去是中共看低他啦，低估了他啦，现在，大家知道了发生了什么。
接下来，大家认为不管中期选举是输还是赢，川普总统都会义无反顾地，bang bang bang地继续延续下去，不可能有什么交易——只有一个谁存谁亡，谁生谁死的问题——这个结果。然后整个在非洲、中东、亚洲、北欧，之间的整个的影响力，和这个货币，和市场占有率，和科技推行，和未来的商贸，和能源战略、国防战略上，都将巨大的变化。
我不觉得现在，在华盛顿呵，这个说是只有这个文贵爆料起到的作用——这绝对不是。我觉得有太多太多的力量——能感受到——都在华盛顿，在游说，最大的力量还是CCP。CCP在周围，整个周围所存在的任何空间里面，这个力量是超出我们常人所能想象的，但是我是知道的——沉默的力量的力量是巨大的，巨大的！而且这个影响力也是巨大的。然后（还有一些……）比如说，这个反腐分子，这个被反腐冤枉的，新疆的维族人，还有香港的、台湾的，以及其它国家的。而且我觉得最近特别重要的是，我们替新疆人民呼吁，替新疆的呼吁，这很重要。
比如说今天见了巴西的总统最信任的人。我就说，你唯一的你未来能得到重用的事、你得到重视的事、你可以做交易的事情、让他们关心的事情，你先见达赖喇嘛。见完达赖喇嘛你就开始支持新疆，呼吁新疆问题，然后跟台湾建交，然后就呼吁香港的民主、自由、法制。我说你看看中共会怎么看重你？会相当看重你！只有这样才能让你有价值。
然后接下来，明天晚上台湾的一个电视采访班农先生。我给班农先生建议，我说你一定要&amp;hellip;还有其他人也要被采访的，我说你们一定要在电视上讲，不要被CCP吓倒，吓倒你们就完了、你们就死定了。
再一个就是明天在加拿大有重大的一个演讲。有其他的三个人还有班农先生和前总统布什先生的一个助理，在那PK，现场直播。然后在伦敦、在巴黎有两个重要的演讲，都关于共产党CCP在西方的渗透的。
还有一个接下来会在华盛顿、在纽约、在洛杉矶、在旧金山，还有几个大的最高层、世界级的人物在演讲，都是最高级的会议啊，金融界的、技术界的还有一些媒体界的在讨论：到底CCP在西方现在有多大的影响力。
接下来这些人，都会汇聚到一起，会在纽约有个巨大的会，在会上会讨论在中期选举之后，美国到底和中国怎么面对未来，到底美国和中国之间是什么问题。就象我昨天和今天一直在讲的，我说你们总统一直在讲的是什么jobs工作，中国偷走了你的工作。我说偷走你的工作太简单了，这太小的事了，偷你工作又能怎么样？这不是牠要的事啊！偷了你工作他能干嘛啊？大家都是为了活着而已。偷走你的钱！这才是可怕的！你工作吧，你工作完了为谁工作？
你钱没了！你工作完了付出了血汗你的钱被别人弄走了——偷掉你的美元，偷掉你的未来，偷掉你的孩子——这才是他们想要的！为什么？他们挑战你的信仰，挑战你的文化！他们真要的是3F你，是BGY你。所有的人的人现在对BGY、对3F有重新的认识，到现在为止，我没见过一个西方的牛人，我也没见过一个真正的西方人对BGY、3F有反对意见的。从来没有，啊。
我给他们举个最简单的例子。我说巴西的某军人，有一次，被中国的北方兵器，还有中国银行邀请到，到中国访问，先飞到了香港，到香港以后，这哥们拿了另一个名字的护照啊，说是他私人，先到香港先看看他的朋友。结果他穿上牛仔裤，拿着另外一本护照，坐着直升机，bia，几十分钟飞到了澳门。到了澳门，到了永利，啊，几个人跟着他，顺便堵一下。哎？一押赌，赢了，再押赌又赢了，十次赢七次。哇，兴奋了。本来晚餐，完后推推推！一下玩到11点。
赢多少？赢了130万美元。这哥们就兴奋了，这今天我这运气太好了，你看看我这太好了，高兴了。然后就吃晚餐，吃到凌晨三点。这个喝得差不多了。喝酒的时候邀请他的当地的一个朋友，随便喝，路易13，还有他喜欢喝的都随便喝。哥们喝多了，晃晃荡荡地回到了永利。大套房，啊。上了套房以后，到屋还想喝，顺便隔壁开着门还能赌，赌几下又赢！他觉得今天我就是神了，简直是幸运之神！
然后这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得，这时候需要点性啊！这时候突然发现走廊里边有漂亮的、好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪：先生你太帅了，你太性感了，我能不能陪你玩几把啊？陪他玩
几把，来吧！他也很大方，给人家点小费，啪啪啪，一千的、一万的给给，又赢。再往下赢是什么啊？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么了呀？
然后出来，这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得这时候需要点儿性啊。这时候发现走廊里面漂亮的好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪。“你太帅了”，“你太性感了”，“我能不能陪你玩儿几把啊”。陪他玩儿几把，来吧。他也很大方，给人家点儿小费。啪啪啪，一千的，一万的，给给。又赢。再往下赢是什么？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么你知道，大家都很清楚。所有的都被录下来，这个人是第一个做了决定买武器的人。我说你不要以为你说你控制了你们军队了，这是不可能的。
这样的例子，我告诉他们，我说蓝金黄不是你想象的那样。你那么被动。是完全你感觉你自己很帅，你很幸运，你赢了钱，你赚了钱，你在大街上就你能捡到钱，甚至于捡到一个包，包里面还有很多现金。然后还有更多你所需要的。没有人当时来告诉你，也没有人来安排，也没有人威胁你，只在需要时找你。我说这就是为什么在美国96%的媒体都是反川普总统的。96%的媒体是block掉我的。我说没有任何人有机会在这里来反CCP。
沙特杀了人，全世界在讲。但是王健被杀没人说；安邦的吴小晖就这么给弄走了，资产拿走了没人说；马云放弃掉了控制权没人说；范冰冰到底发生了什么没人说；孟宏伟被抓了丢失了没人说。
昨天晚上，前天晚上，我说你看看又有人自杀了。湖南纪委的，中石油的，还有什么什么的几个，我说你看看，都是自杀，没有被杀。有人讲吗？没人讲。为什么？我说这就是“蓝金黄”。蓝金黄的目的是什么？是3F掉你。搞弱你，搞得你不稳定，搞死你。就这么简单。
我说你看看现在香港，香港法院是怎么对待我的。香港你认为可相信的法律。大陆的法庭是怎么罚掉我130亿美元的。然后大陆是怎么来判这个刑的。我说你看看我这个刑事判决书，还有当时发给我们的通知书，什么时间开始的，什么时间结束的，所有人全傻眼了。我说你看我一年半以前的爆料，和一年半以前我说的事情，发生了什么，和现在什么正在发生中。最好的例子。
这是为什么我告诉所有的战友们在一年半以前，把战场拉到国际上来，我们才有机会。只有经历时间，我为什么说三年。2017年是我们开启爆料革命的开启民智的一年，到了2018年和2019年5月份以前，是我们真正跟西方互相互动，开始真正团结，真相，凝聚在一起，（让CCP）感受到威胁，真正形成战斗力的一年。到2020年结束。
现在事情发展的比我们想象得好，但是惨烈的时刻远远还没有到来。这是为什么三星期以前我说，未来的三个星期郭文贵将是最难的日子，很大的事，发生了。
大连的130亿美元，然后北京政泉，连曲龙那个小烂仔都要拿我的8亿人民币。然后香港法院把我们所有的，几十家跟我有关没关，和曾经跟我有关系的全部法院要诉我们，威胁我们。寄了几箱子的资料到纽约，我还没看见呢啊。然后在美国更加的威胁，找N个媒体现在要威胁我们，然后蓝金黄。所有的这些伪类们民运们过去都不敢应诉，突然间都来应诉，说我接受诉状。
这都是他们认为在11月份我能把你郭文贵钱给你灭掉。我能让你郭文贵有更多的麻烦，我有更多的缠诉，然后让更少人听到你的声音。然后川普总统选举输掉共和党，川普总统有更大的麻烦，更多的丑闻，然后进监狱。然后你郭文贵没人保护你。你，我把你弄死，杀掉你，锯成15半以上，150半也可能，然后绞肉机给绞了，变成郭氏火腿了。哎呦，我滴娘嘞，哎呦，听上去害怕的呀！然后把你弄回去，或者怎么样。
战友们，我以前说的，我希望你们对照正在发生和即将发生的。
我现在正在说的事情，
华盛顿整个城市正在醒来，
整个美国在醒来，
整个世界在醒来。
我可以告诉大家的是，我们一定会赢，而且赢得非常精彩！
详细的情况文贵在此不多说。亲爱的战友们，文贵真的是，嗓子也哑了。
我马上还要换上衣服，把今天的锻炼在锻炼一下。锻炼完以后，还要有一个视频会议跟新加坡的。然后我要睡一会，还要有一个视频会议。亲爱的战友们，文贵正在兴奋的、辛苦的、很荣幸的工作着。
感谢上天给我这个机会。让我能完成这样一个使命——干掉共产党，干掉CCP。想起来都很兴奋。再累都不觉得累了。非常的幸福。
今天一天我就吃了一点东西，但是我很幸福。因为我觉得没有比这再幸福了。
我当过有钱人，也知道有钱人是什么生活，都享受什么，物质生活都有了。
我也看过所有的政治生活，最牛叉的人怎么过的日子，民主怎么过的日子。
但是我从来没像现在让我又累又兴奋，感到无限的神奇，我无限的感恩。
谢谢战友们，为十四亿人民祈祷：阿弥陀佛！
战友们，每次我在这对着镜头，我祈祷的时候，人生你每次祈祷的时候，你就少了一天，这一天已经过去了。我跟那想我这一天做过什么事情，是让我感到羞愧的，什么事情是我可以感到荣耀的，我可以感谢上天的。什么样的事情是我明天最想要的。
每次祈祷都有着深刻的意义，亲爱的战友们，人生不过三万六千天，那是活一百年。（活一百的人）很少，啊。我觉得每一天，每一秒都是上天给我们的恩赐。我们必须要珍惜他，感恩他，让我们不白活。
因为你们才让我这么兴奋。没有你们，我什么都不是。每当我再忙的时候，我一定回来给大家报个平安，给大家发个报告。因为我觉得所有我们这些草根，我们这些穷人们，这些老百姓们，百分之九十九的穷人们，老百姓们，我们需要的是这种力量、团结和互相尊重；还有我们对未来的期望。一旦没有这个，我们连猪狗都不如。所以今天我跟一位朋友说：中国和美国最大的差距就是，没有信仰和有信仰；
有文化和没文化；有正义和没正义。是尊重真还是尊重假的问题，还有尊重善和尊重恶的问题。本质性的差距。最后的结果一定是真赢了假！善赢了恶！有信仰的赢了没信仰的！CCP永远不会是我们的信仰！
谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
