<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>盛雪 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9B%9B%E9%9B%AA/</link>
    <description>Recent content in 盛雪 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9B%9B%E9%9B%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月14日谈武汉疫情</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，这几天每时每刻发生的事太多了太多了。刚刚的在一个小时以前，有某国政府做出一系列的决定，我估计今天或今天下午应该公布出来吧。大家高度关注啊！我们的战友之家，上天造·灭疫组，还有我们的所谓的常委群，还有我们的路德访谈节目都应该关注接下来国际上一系列决定和政策和行动。包括对香港的，包括对中共疫情的，包括一系列各国之间对疫情的观点和防护。刚刚的欧洲，日本，美国，刚刚开完电话会议。我相信他们最快是今天，最迟是明天，我相信即使是星期六他们也会做出一系列的决定，咱们拭目以待。
兄弟姐妹们好好想一想，我们在一年前谈到RICO法案来对付共产党，对付华为和孟晚舟，没有人认为这可能发生的。现在只有爆料革命提到了这一点，爆料革命现在已经很清楚给大家答案。RICO法案已经用在华为这个事件上，华为的背后就是共产党，用在华为就是用在共产党的身上。
大家觉得这六，七个月的争吵，华为和香港和武汉疫情，全世界七十多亿人口，全人类1.5个亿政府的高级官员从没有人说过华为事件应该适于RICO法案；从没有人说过香港六月份开始，遣返法一定通不过，香港是共产党的第一大门；
也没有人说过台湾，敢点名的说一定让你郭台铭选，郭台铭不选，和韩国瑜一定赢不了，没有人做的到，只有爆料革命。
让大家储粮，取现金，备荒，现在救了千千万万的亿万的人。我们不求任何人感激，也不希望任何人所谓回报，但求一点让大家传播真相，能拯救更多的人。爆料革命只有一个，能救更多的人，拯救14亿中国同胞和全世界人民不被共产党继续蹂躏和强奸。让中国早日实现一个有法治的正常的国家，信仰自由的国家。更重要的事情要有一个大家都希望的内心世界的未来，没有共产党的中国。
不敢深思，不敢往深了去想，也不敢往深了去看。例如说你像那个国内网红伯尔曼（伯曼尔）小姐吧，大家看到了她。当时她发微博的时候自己已经快要死了，（喊）救命，然后是自己被拉出来，临死以前在病床上认罪，一切都要听党的。最后大家会看到她的微博，看到了香港，她挺红旗、挺香港警察，你说这个人生是多么的滑稽？
挺香港警察声音没落呢，香港整个陈彦霖母女被强奸被杀害，真相还没出呢，她就没了。然后再看到伦敦、纽约，世界各地的小粉红开着跑车；然后国内一飞机一车一车的把年轻的穷人家孩子送到了武汉前线；然后看到了全世界都不再相信共产党的所谓公布的真相。大家想到爆料革命就在你不在意，就在你认为不重要的每一秒钟，他在改变着世界，这就是爆料革命。
战友们，每一普通的人都在干着伟大的事，每一个最草根的人却干着常人所不能干的事，和共产党的贵族，他们的贵族，叫贵族范儿嘛！贵族气质的人从来没干过的。
所以说爆料的战友们应该有自信，千万不要看不起自己，千万也别头大症。给我发的信息里边都是教文贵的，太多人…文贵你应该这么做，文贵你该这么做，我要怎么教你。（苦笑）教文贵的人呢，你先把自己教好，你先把自己教好，你自己现在干吗了？你自己深在牢狱之中，茅屎坑当中，动不动就教文贵呢？
还有个战友，一个老战友给我发信息开玩笑呢，文贵你知道现在全国都在想什么吗？全国都在想什么吗？给我发了一堆信息，我只能笑笑。
共产党是毒，共产党种下的毒和潜伏期要比新冠状病毒要长要严重！太多了神经不正常的人了，太多了。
然后呢很多战友说，你不要念这个呀！你不要念那个呀！很多人指挥我。我过去三年要到处听别人指挥啊，我早没命一万次了！（笑）这个是特务…那个是特务，我最讨厌在网络上抓特务！我最讨厌的是在网络上有事没事就挑战这个挑战那个。你挑战啥呀？共产党拉仇恨拉到什么程度？！武汉湖北疫情所有的灾难结局是造假的同时共产党的拉仇恨！现在所有的所有的小区，所有的村庄，所有的道路上都在拉仇恨。早晚一天疫情会过去，可是大家怎么再见面？怎么再相处？
现在有些人戴着个红袖箍就以为代表了整个全世界的力量了。想干啥干啥，欺男霸女，拳打老人，脚踢孩子，然后嘴喷中年女性。这个事可怕不可怕？这比病毒还可怕！然后网络上一片小粉红，一片假象，有些人真是疯狂到了极点呐！
所有的战友们，男士们，女士们，十八岁以上的所有的人情人节快乐！（双手合十行礼）因果循环，马上要崩了。文贵在春节的时候，大年初二我也说了，大年二十九我也说了，整个疫情最坏的分水岭和所有的事情的指标：二月二十九号，没有人说二月二十九。
所以说兄弟姐妹们，很多话，咱们这几天一个是时间的问题，就没有每天爆料，很多战友们都在爆料，另外一个每天我大部分时间是跟西方的政府和媒体上沟通。我们的战友之家每天的晚上做的视频和上“天造灭·疫组”每天早晨播的视频，现在极大的在影响了世界。
很多世界各国跟我们联系，希望允许授权GTV的咱们的灭疫组和战友之家的视频，能得到授权。亲爱的兄弟姐妹们，记住啊！任何一个国家只要是你愿意在你国家播放的，凡是GTV播出去的这两个关于武汉疫情的所有的视频。请Sara和木兰传奇要搞明白，我们现在给全世界说，在这说：大家免费使用，随便使用，我们不去投诉。任何人都可以使用，因为这是关于武汉疫情的。关于武汉疫情是救命，没有知识产权，没有利益。我们的目的就是灭共，救命，救湖北，武汉，14亿同胞。
所以这两个节目，每天早晚的”上天造·灭疫组”，武汉疫情战报和战友之家做的武汉疫情的战报的视频。所有的战友，任何人，包括欺民贼你都可以免费的用，只要你播。但是你不可以篡改啊，你只要篡改了我们就要去告你。只要不篡改，不加，你可以删，你不能加。你可以把中间删掉一部分，但是你不能加。
亲爱的兄弟姐妹们，再次重申，再次重申！强烈呼吁，强烈呼吁！战友们转发，所有每天GTV播出的由战友之家和“上天造·灭疫组”，早上和晚上播出的武汉疫情的战情播报随便使用！只能减不能加！只要加的，我们就告你，就不允许你使用。只能减，你可以把它切短都没问题，但你不能编辑，不能加，好不好！
另外一个，今天我们的战友瞿水台，瞿水台做了一个视频啊，特别特别的好。好多战友给我发来了短片，我没法播放。因为没被允许我就不能公开，你们知道吗？！刚才有个战友啊，给我发信息提了一个建议。就是希望我们战友之家和“上天造·灭疫组”的视频当中能更多的收集到一些医院的直接的信息。
所以战友们，当你们拥有医院里直接的视频，还有国内的GOOGLE（口误，应该为百度）上（和国内的微信上一些关于医生和护士的病情和一些真实的故事的时候，请大家直接跟Sara和木兰传奇联系！这非常非常的重要，因为西方外国的这些机构啊，他们特别愿意看到，从前线发来的最新的视频和国内聊天的音频。就是尽可能的避免，我们自己个人的意见。我们就让世界看到国内湖北，黑龙江，西藏，国内的疫情到底发生了什么样的事儿。用音频和视频和数据来向大家展示。这是最好的，这是非常重要的。
感谢战友们给我发来情节人的视频。现场屏幕在播放瞿水台战友制作的视频。这是我老家，这是哪个战友录的啊。瞿水台战友是真正的美女啊，还是才女！衷心的感谢，衷心的感谢，衷心的感谢瞿水台战友做的这个视频。因为瞿水台女士她推出去了，她公开了，所以我才这儿放。很多战友给我发了很多，我没有公开，没有放。看得出来，水台战友是用心做的。用心做的，非常感动。这个就不掉眼泪的了，哎呀，这个赵岩的纸呢，拿一把过来擦一擦。（模仿赵岩视频里的哭像）阿，文贵不会装啊，不会造假。这个，特别感动，特别感动。
还有很多很多发来的感动的视频和信息，有些我能看，有些真的看不完了，没有看到，没有回复的，请战友们见谅！因为水台是公开的，推特上的，所以我就看了。战友和我之间的爱是无限的广，无限的深，无限的大。而且是永远永远的，感谢啊！
刚才啊，我们在试直播的时候，给大家说好了，今天再一次地请求战友们：全世界很多人，很多国家，很多少数语种的跟战友们联系，和我们联系，希望允许转播GTV每天早上，每天晚上由战友之家和上天造·灭疫组做的武汉疫情的战斗视频。这个是允许大家，任何人包括欺民贼只要你别添加，你可以减少，都可以使用，这是今天的主要重点！（调整镜头：我来看这边的镜头，你切一下，你换一下背景。班农这个，这个吧WARROOM这个。或者纽约这个，这个也行，可以。好，你给我切过来吧。这边是两个中间吗。现在是哪边？切的是两个，两个都有是吧？好。）
亲爱的兄弟姐妹们，咱们现在的新闻太多太多了，重磅中的重磅就太多太多了！现在我就不用一一地说了，请战友们，看我们战友们的所有的各个直播平台。然后呢，看每天GTV早上、晚上播出的视频。接下来，明天早上8点半，我已经向路德访谈汇报过了：希望允许我明天8点半直播，得到了他们的批准，我可以8点半直播，不冲突。同时呐，也希望明天8点半有直播安排的战友们，明天文贵是8点半直播，8点半，8点半直播。明天是没什么爆料，没什么爆料，完全是乱聊。应很多战友的要求把这几天信息，咱整理一下，整理一下。
香港始终是我们现在看到的。亲爱的兄弟姐妹们，香港是共产党灭亡的第1道大门的意义绝非是香港大街上的勇武派、和武派。是香港人的精神和香港人的不怕死和香港人的战斗的这种意志！让共产党慌了手脚，让共产党内部增加了内斗的这种残酷性，同时导致他们慌不择路放出了武汉P4的病毒。
所以没有香港，就没有共产党自己打开潘朵拉的盒子，拿起疫情的这块石头砸自己的脚，还砸自己愚蠢的脑袋，愚蠢的猪头！
没有香港，今天中国的所有老百姓不可能被拯救和被关注。
没有香港，共产党的假黑骗盗不可能让世界全部看清楚，香港是真正的开启了共产党的死亡的大门。
永远不要忘记香港！当传播国内疫情真相的时候要传播香港整个街头战斗的真相。而且尽其所能的来支持他们。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人说，唉川普，你怎么不干那个呀…川普你怎么不干这个呀…还有人说美国不干这个，美国不干那个的，我一听这话我真的是…这种人真脑子有病。真的是，你就该到武汉去！人家美国总统碍你啥事了呀？！你给美国纳税了吗？！你给美国有贡献吗？！哪条法律规定美国要管你的事啊？！你从来不行动，你却指挥美国总统！你连个手指头都不动，你却让美国总统来救你，救了你，你就有未来吗？！救了你，你也是这德性！
咱国内的有一个上海检察院的战友，“文贵你应该如何如何如何…”哎呀…你上海检察官你长点脑子行不行啊！战友啊！你不要动不动就指挥美国总统，指挥全世界呀！你干啥了呀？你敢上上海大街上去走一圈吗？这种天天让别人上天摘月亮，上天给你烤太阳，自己连个面包都不会烤，连个饼干都不会烤。最愚蠢，最招人恨，这就是有病，毒病的很严重！所以说这些人呐，看上去他不坏，但是他的行为比坏人还坏。
自己在家里面拿了个手机，躺在被窝里挑拨挑拨这个，挑拨挑拨那个；戳戳这个，戳戳那个；戳戳狗的腚，戳戳马蜂窝；戳戳人家的痔疮，戳戳疫情；戳戳人家老人，戳戳瞎子。反正世界都让他戳够了！
你看看！有些战友啥没干过，你看看他干过什么好事吗？把体育明星，所谓的中间派的非假非真的民主人士，网红，律师，前线战士，都戳了个遍。你看着有些人，他这两三年的背景，啥也没干，就帮爆料革命来戳马蜂窝啦，戳一马蜂窝，戳一狗腚；戳一狗屎腚，戳一痔疮党。天天戳！你这种人别说没有共产党，没有什么党，你也活不好，你到哪都是麻烦。上海的检察官，老战友，很尊重他，拿自己当回事了，让美国总统要发兵，让美国要搞口罩。
我给大家说了，美国的口罩，医疗设备，医疗设施，99%都在中国制造。有些能在欧洲造的，没有材料，都被中共控制啦！你以为美国总统不想脱钩啊，以为美国人不想脱钩呀。
为什么战斗室班农先生讲的话那么重要？！
可以告诉大家没有爆料革命就没有战斗室，
没有战斗室西方就还不知道真相，
不知道真相就没有Rico法案，
就没有所谓的中美贸易协议，
就没有美国的军事联合行动，
就没有美国的一系列的制裁和调查，
也没有FBI司法部的一系列的行动。
不可能！
我在去年就说了，美国撤除在中共的生产链，4月份开始，需要8到10个月。现在疫情来了，这件事情可能要加速，但是他还是需要时间的。这就是中共，现在面临的最大的结局，最大的灾难，他想活下去？那是不可能了！
你说让美国人说，现在美国别说川普总统，100个川普总统在那，101个，告诉老百姓说：咱们还要继续跟共产党合作，我们的口罩都在中国生产，我们的生产线全在中国生产，我们的设备全在中共生产，可能吗？再也不可能了！然后马云、马化腾、李彦宏、董文标、上海帮，江志成、江绵恒、曾宝宝什么戴永革全跑美国，来上市，骗钱，加州养老基金、退伍基金、教育基金都弄走，可能吗？文贵一年前两年前说的话，没有任何事情在爆料革命的计划当中受到延迟的。
我们有很多伟大的战友是不说话，不指挥人的，只行动。有一堆口炮党，指挥人家美国总统，埋怨人家你们咋不行动。还骂人家川普总统。我一看到批评川普总统的，我头都大。你凭啥，你算老几？你给美国纳税了吗？人家是你的总统吗？你凭啥批评人家！动不动，这个蓝金黄，那个蓝金黄了。
战友们，咋扪心自问：爆料革命当中有多少个人真的是拿出钱来，拿出身家来坚定灭共的。不是说你图谋不轨，但是你目的纯不纯你自己知道。你就别便乱指挥人啦，乱批评人啦，乱戳啦。最近常委帮，所谓常委群，共产党加大了力量破坏常委群。破坏、转移我们的视线。挑拨战友之家，挑拨路德先生，沉默的力量就是怕到家了！不就是怕爆料革命发出声音吗？传播真相吗？我们要没有价值，他这么怕我们干什么呀！花那么多精力干嘛呀？都去防疫去呗，大疫当前干嘛防我们爆料革命啊？！对吧！
当然！我们爆料革命打中了共产党的要害。当然！爆料革命击中了共匪的要害和命门，这是绝对的！
我们还能找到一个像川普总统的人帮助我们中国人的吗？还能找到任何一个能像一点点川普总统的人，甭说全像川普总统的人，救、帮中国人的吗？还能找到一个像班农这样的人，凯尔巴斯这样的人？副总统、国务卿，副总统彭斯，国务卿蓬佩奥，你们还能见到一个人像这样帮我们中国人的吗？还不满意！
所以说啊，搞政治这东西太可怜了。说实在话，谁要在中国搞政治谁就是个傻子。要么你就是个坏人，在中国当坏人的政治家最幸福了，想干啥干啥。搞双修，搞黄金，搞钱，搞房子，搞私生女，都可以。因为你知道这就是个流氓行业。如果你真心想报答社会，想把政治当职业家，在中国真是太难了。未来一百年、两百年也不可能了。所以说，赶快结束爆料革命，我真的是归隐山林。我看得也有时候也看得看不下去。就这些多少人，人家帮我们中国人的时候，人家得不到一个好话。
我不相信这个人类上，可能我不知道的人太多了。还有一个民族像我们中国人一样，不管给多少，没够！不管对你多好，不满足！不管是谁，都是不对的！可不是口炮党那么简单，是精神变态！
很多在海外、移民到海外那么多年了，十年、二十年、三十年，没个正常工作，也没饭吃，几乎是，吃救济。天天在网络上就是使劲的骂。耶稣也骂，佛祖也批评。我信了耶稣我就要骂佛祖，我信了穆斯林我就骂基督，反正我得有骂的。要不骂美国，要么骂……
你看人家加拿大的总统（总理），加拿大的人多惨吧。来了，你拿了护照，拿了加拿大的护照。我加拿大公民，就骂加拿大总理。你那个护照，你给人家纳税了吗？人家养着你，你拿了护照你就以为你有了贡献了？你是到人家家来，人家收容了你。你交多少税你知道，然后就骂人家总理。你骂人家总理你回你国家去呗。
你看澳大利亚，好多华人在那儿住了十年、二十年了，动不动就把澳大利亚政府骂个狗血喷头。那你回你国家去呗，你在这儿干嘛啊，是吧？！你说这些人咋弄啊？
这个没有共产党吧？你在这些国家自由吧，你的表现如何啊？非常low！非常贱！不是一般的差！所以共产党的毒，我们可以说你是被害者，但是如果你被毒十年、二十年你自己还不能活过来的话，在这个干净的地方你还不能把毒拔掉的话，那你就该有事了，你就有病了。
你看看最近在网络上有些人，弄个美女头像然后就开始骂路德去了。挑拨路德，挑拨路德，支持爆料革命。刚刚有人关注，够了。马上开始灭爆，灭路德。用好话来反路德，用坏话反路德。然后挑拨常委群，制造假声音，制造真声音，爆出内部的私密谈话。这种卑劣的手段，我不相信这个世界，哪个国家，哪个民族能做得出来。
充分的利用别人的信任，强奸别人的信任，出卖自己的良知。这个假、骗、邪、盗。太可怕了，太可怕了。没了共产党以后的中国呀，有了法治，有了信仰的自由。这个民族还要经历很长一段时间，很长一段时间。谁去当那个政府官员谁都是将痛苦不堪，真的是太可怕了。
就这个武汉疫情出来以后，你看有多少人（说）我给我家人发信息了，我给我朋友发信息了。结果他们还是信共产党的，我无语了，叫他们去死吧！你说这是人话吗？！你是神呐？！耶稣基督、默罕默德，都没把人类，上万年都没拯救过来，几千年了都没拯救过来。那全人类的毛病不是中国人有啊，全世界都有啊。你一个电话就叫别人“哎，我信你的，我听你的！”。人家不听你的，不信你的，就傻，就去死！这些人是很可怜的，他们被共产党统治着，放在了一个密不透风的铁桶里，黑屋里，被洗脑了。你一个电话就能够拯救他？你知道他安全吗？你知道他的风险吗？他是人，他不是神！要求别人都是神，把自己当成了也是神。甚至是领导神的人，你不是疯子吗？！我看到这些人太可怕了，比共产党还可怕。
我完全同意，现在的网络上有一批啊，精神病和比社会主义更可怕的红卫兵思想。那个“我”字大到了领导上天，领导神。哎呦，我一看着我受不了。这你家人，你朋友咋着了？他身在猪圈里，你又不能拯救他，你一个电话，他不听你的，他就该死？你这不比共产党还可怕吗？你以为别人都傻呀？
哎呀，所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定要记住，一定要记住，我们不要上了共产党的当啊！我们恨家人，恨朋友，包括现在很多人挑拨离间，转移视线，不就是让我们不灭共嘛？任何转移我们视线的，挑拨离间的，挑拨战友关系的，都是居心不良，不要上当！
头两天你看那个路德先生那个节目出现了，完全被人家利用，我啥也不说，完全被人家利用。
我们战友之家头两天经历了剧烈的地震。Sara坚强地挺过来了，大家很多人不知道。
我们现在又把剑指到我们常委群来了，又到常委群来了。澳大利亚、新西兰，你看看这些欺民贼，烂到家的，烂到家的这帮人。你说那些所谓砸郭人，加在一起，加在一堆，给他包装好，他能如共产党的一个小科长的水平嘛？我们要灭共呢，还把他当回事，他算老几啊？！人品、文化、能力，大家闭上眼睛想想，每个砸郭的人未来五年、十年他怎么活？他能活多好？他能弄多少钱，啊？！
你看看那个鸡腿潘，短短两三个月，老成啥样？衰败到啥样？鸡腿潘也成没毛潘了，什么代价？！我不相信鸡腿潘未来五年、十年，他老婆，他孩子能在这个西方世界。他以为拿到澳大利亚护照了，他会活得很阳光，他永远回不到三个月以前了。
所有那些什么民运大佬们，你见哪个现在活得受人尊敬，他自己活得舒服？所有的砸郭的人，你有顿热乎饭吃嘛？你有未来吗？你相信上天不来报应你吗？
就爆料革命，不要一分钱，我们自己拿钱灭共，你还砸我们，你说你说我们啥？我们不要你钱，我没骗，我骗你啥啊？我们连擀面杖子都没了，是不是？二十四小时镁光灯下，是不是？爱马仕皮子也被老江给弄走了。是不是现在很多人抢爱马仕皮子，捡擀面杖子？是吧，你说我们有啥呀？啥也没了，就一个灭共的坚定决心了。就这也不行，就这你也得骂就这你也得噘，我们干啥坏事呢？！
我告诉战友们，我再说一遍徐晓冬先生的事件和陈秋实先生的事件，我再告诉大家：只要你在网络上骂徐晓冬先生的、陈秋实先生的，一、你不是真正的战友；二、你是我们的敌人。我再告诉大家一遍！谁再去无聊的去戳这些事去，大家应该记住不是帮他骂徐晓冬先生和陈秋实先生，应该是去骂这个骂徐晓冬先生和这个陈秋实先生的人，绝对居心不良！徐晓冬先生和陈秋实先生咋着我们了？惹着我们啥了？惹着我们什么了？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1011/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1011/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是1月23号文贵报平安直播。刚刚我在下面，今天早上是5点起床，今天你们知道是法治基金、法治社会的第一次的年会，特别特别感动。今天是大家很难想象这种感受，一大早5点钟，共产党就派来了间谍、三台车，在喜马拉雅大使馆的正对面。我们的保镖打电话给我说：“我们发现了3台车，中国人戴着一个大帽子，然后大早晨起来戴着墨镜。” 然后他们一查，有的是从法拉盛来的、有的是从中国驻纽约领事馆。
不是，咱们中国同胞能不能不丢人呐。你说你来这监视我们，你大早晨起来5点钟、你戴个墨镜，然后再戴个帽子坐在那、跟个拾棉花似的，你丢不丢人啊？你拍007电影拍那么烂。结果是我们保镖打电话给我说： “老板，我们不用管了。警察便装、还有那些调查部门也来了。”人家在楼下，大家可以看那个搞装修的车。美国的情报部门都是用的什么装修的车呀、皮卡呀、还有什么热线电话啊，也来了。他说他已经盯住他们了。我说那咱甭管了，让他们随便去吧。
所以你看今天喜马拉雅的召开的法治基金、法治社会的会，引来了共产党的间谍，还帮助美国抓特务。你们害怕啥呀？你去帮助鸡腿潘的法治基金吗，我们的法治基金又不重要。你关心他什么？你怕他什么？对不对呀，但是他们就是怕。你说咋弄嘞、咋弄嘞。
结果刚出来，我就来到大使馆。我们准备了丰盛的西式的早餐、咖啡，在一楼，非常好。今天第一次啊，今天这个钱是由法治基金和法治社会出，各分50，不是我付钱。但是我沾便宜，我吃了。我是免费吃法治基金、法治社会饭了，但是很多贵重东西是我付钱，便宜的是法治基金、法治社会付。
我们在喝咖啡，路德先生也到了，Sara到了，班农先生到了，卡尔巴斯到了，然后凯琳到了，然后工作人员、董事也到了，然后JDF律师也到了，十几个人。我们今天想想：班农先生现在是，因为他每天做两期war room战斗室的节目。他是开车来、四个小时到纽约的，有时候塞车要五个小时。然后来了以后。卡尔巴斯是从昨天从达沃斯飞过来的，Sara是从图桑飞过来的，路德先生一大早坐火车来这里的。其他另外两位美国朋友，象比尔格兹先生从华盛顿来的。这个所有来的这个人都是、真是来自不同的地方，就是一个目标，就是灭共。这些人没有一个人拿工资，没有一个人是有利益的。
刚才班农先生送给了我一本书《平民主义》。我跟他开玩笑说“认识他以来两次免费的东西，一次在他blank bar喝了一杯免费的咖啡，还有这次免费的书。” 从来没有给我过免费的东西啊。那么大家要看到，这么多人、万水千山到这来，就是一个目标：拯救我们中国人。比尔格兹先生昨天还跟我见面、吃的午餐。还有你今天可以看到。因为昨天吃午餐说的话，很多媒体在打他电话，在跟我吃饭的时候、关于武汉疫情。而且大家知道，在美国报道美国军方情报最多的就是比尔格兹先生。
就是很多人认为，这是中国解放军PLA的在武汉试验室试验出来的所谓冠状病毒，也就是咱们说的标准性非典。那么大家知道，刚刚的自由亚洲报道出来了，有人怀疑这是共产党搞的。那么同时，昨天大概二十几个世界上最高端的媒体和记者都在采访我，我们都拒绝了评判。
那么路德先生他现在已经是坐在了风口浪尖、坐在了火山上去了。但这件事情意味着什么？就是这个世界已不是你共产党，你用防火墙你就能控制的。就是人类上，他真是有命运共同体。你家搞传染、你拿着传染病杀死孩子，或者你想杀死孩子，也许是你家，也许不是你家的。但是你可能把这些人都杀了。这是为什么从昨天到今天共产党最高层、中南坑的人给我打电话，夸奖了文贵有民族情怀、国家情感，说“你可以灭共，但是咱们可以合作。”这真的是胡扯的，我爱民族、爱国家，但我绝不爱共产党。
但是对班农先生、对卡尔巴斯先生、对比尔格兹先生，他明确地说出来“希望你不要在英文世界扩展。”特别害怕GNEWS。说“GNEWS就是因为有新闻版，你不要这样。” 这事实上大家要看到GNEWS影响力就是因为共产党的恶。如果共产党自己不搞一个防火墙，GNEWS哪有那么大影响力呀？你自己说真话不就行了吗？你不撒谎、你不造假、你不制造放火墙，我没有机会这么牛的，也没有机会让路德先生和老江、安红、Sara的讲话、战友之声的讲话会影响全世界的，这不可能的。是因为你的谎言成就了我们的伟大。哈，这事没办法了，你撒谎太多了。
现在西方媒体全在找我们，我们很搂着了。这在西方整个政治公共关系学里边有一个很严肃的问题，不管你什么正义的名义，在公共灾难和公共医疗事件面前，你必须要以疏导、引导和不能煽风点火。西方也有扰乱社会秩序罪呀。这也是很可怕的。路德先生和老安，这个安红女士还有这老江谈，这一不小心就进去了。说实在话这在美国也是很了不得的。
我今天穿的是全新的丝的白衬衣、丝的领带。现在武汉、鄂州、黄冈、赤壁都封锁了。武昌起义、天灭中共。
刚刚，就刚刚，我先给大家汇报一下啊，我今天有优先了。今天曝料先曝曝咱自己的料吧。毛主席语录啊，这是班农语录。今天啊，刚才是、程序是个什么情况呢，大家从七点钟到、到九点钟到一楼早餐，大家都站着聊聊天。早餐到了以后，大家下去到封闭室的、免干扰的那个地方，到那个B2轰炸机桌子上，大家全坐下来。那布置的非常漂亮，就是安静、高雅、漂亮，我真希望路德先生和Sara吧，还有我们的木兰女士，他们参加那会。木兰是在线参加那会。希望他们把这会的正式和标准全传达出去。这象一个中国人开会的。你不要象那些欺民贼、那帮王八蛋，打腿抻着、睡着觉，一个个傻乎乎的，羽绒服到处都是。桌子上乱七八糟，连个象样的笔和纸都没有。别丢中国人。就是看上去很干净、很标准。议事日程前面放一个计时器，你讲三分钟、你讲五分钟，多讲一秒都不行，必须在时间范围内。
那么今天是一到九点半，人家律师叫JDF说“大家希望你们能下去准时开会为好。”所以大家赶快噼里啪啦赶快下去，然后把衣服脱了，然后大家都正式坐下来，然后班农先生提议由文贵开始，大家为中国人、为所有人祈祷。然后我就开始祈祷，没有我的椅子。人家都有椅子，我没有椅子。然后祈祷完以后，班农先生先讲话。
班农先生先讲了灭共的重要性，还有他在之前告诉我的昨天美国的几个大佬把他找去，说以后咱能不能不提灭共的事啊。他说“我的一生就是一样，就是灭共。” 然后他说“现在共产党已经成了西方的整个的威胁，成为民主、自由人士的威胁。我们正在启迪全世界和世界人民了解这些真相。法治基金、法治社会现在已经在西方有重大影响。我们看到这些议案多么的感动、多么的了不起。我们一定无所畏惧、不惜代价，听从上天的使命、拯救中国人民。然后今天我们要把这个会开好，一定要让他实现。而且一直说要action、action、行动。”
他讲完以后就是卡尔巴斯先生讲。卡尔巴斯先生讲的就是整个世界的经济到了崩溃的边缘，很多的核心原因就是来自中共。然后看到这么多人在这块这么认真的开会、准备这么多文件，他很感动。然后他说共产党现在不仅仅是美国的威胁、中国人的威胁，也是全世界的威胁。在经济上我们要做什么、做什么、香港。
他讲话完以后就是比尔格兹先生讲。比尔格兹先生讲现在整个从任何事情来看，共产党远远超出我们想象的破坏力强，危险如何如何。然后轮到我了，我是作为一个捐助者，我说我是作为一个捐助者。班农先生给我说，说我是一个重要的决策者。我说不是不是，我是个捐助者。
我就讲了讲法治基金为什么在一年前、11月20日，没有人会相信我们能做到今天，也没相信我们能活到今天。然后我说你看看背后那个，背后那个像是在伦敦、我第一次直播的时候，我做的背景像。当时是2016年农历最后的一天、春节前，我以那个像为背景直播，那是我女儿送给我的礼物，是我人生中的第一次直播。我专门从伦敦运过来、挂到那个B2桌子最后面的中间。
我说你看这个很酷、戴着个眼镜、抽着烟、穿着共产党的军服，但是你看着很酷、甚至很帅，但是它是一个畜生。这就是共产党，你看着他很厉害、很有权力，他说着人话、好话说尽，但他就是一个畜生。我们要干的事情就是一定不能让这个畜生领导我们人类。
我说坐在对面的班农先生、世界上政治大师，卡尔巴斯是世界上最牛的经济大师，然后比尔格兹是美国几十年军情专家，所以党、政治、经济、军事全有了。然后这面我们有，我不能说名字啊，还有N个大专家、大牛人物。然后有我们的Sara、路德、还有在线的木兰女士，还有这么多工作者、美国各个领域的工作者。我不能说哪个部门都在参与这个会。我说 “希望这个会开的成功。” 我说“不管你们信不信，今年一定能把共产党给灭了。然后我希望今天所有的法案都能通过。”然后大家都给我鼓掌。班农说“停、停、停、停，文贵先生，我送给你一个礼物。”送给了我这本《班农语录》，哈哈哈《平民运动》，然后我就离开了。门一关开始闭门开会，不准录像、不准录音。然后就开始开会了。
所以说我现在就离开了。我离开以后，我现在刚上楼，现在是要跟在这里等待给我开会的人，准备明天24号、就是纽约时间24号上午7点钟，大陆时间大年三十晚上8点钟，开始直播。然后我上来为什么要给大家赶快报平安直播呢，因为很多很多战友给我发了太多、太多信息了“今天文贵先生你无论如何在二十九了，你给我们说几句。”而且很多人都知道法治基金的会、法治社会的会，都在说、都在关心。所以我赶快上来，你看我现在在我办公室直播，因为下边的直播室被所有的超级团队、包括安保部门，人家来了都给控制了。人家说准备下午的法治社会、法治基金直播，然后我就上来、用手机直播的。
那么很多战友给我发的信息呀，我现在给大家报告一下，你发的信息我很多不能回。没有时间了，我得全部准备，而且很多的明天资料、今天资料，我得一个字、一个字的审。你比如说昨天、咱们准备的明天的大年三十的视频当中，你比如说，昨天的视频当中，有人做出了就那个《骗子都是一个模样》的视频，其中就包含了盛雪和雾婷女士。我就告诉战友，咱不能包含盛雪和雾婷。我答应过雾婷，我不攻击雾婷，因为雾婷没有攻击我们。盛雪没有直接攻击我们，我们也不能攻击盛雪。这是起码的，这两个必须拿掉。我说我必须要看。
大家记住，你看看爆料革命以来，任何人只要不主动攻击咱爆料革命、攻击咱们战友，我们决不攻击他。傅西秋，我让了他十招。我让你攻击我十次，你在那个郭宝胜、你派来那个牧师王导、郭宝胜，付钱在华盛顿造谣，十次以上我才还击；鸡腿潘，我已经做了几个月，我让了他一百招以上；任何一个人，我让你十招以上，你不攻击爆料革命、不攻击文贵，绝对我不攻击你。盛雪和雾婷没有直接攻击我们，我们不能攻击他们，这就是原则。
但是，只要他是来攻击我们战友了、攻击我们爆料革命了，或者具有危险性动作，对战友们或对爆料革命的时候，我们必须还击。这就是我们的原则。
所以我还得继续把这些资料看完。然后还有很多事情要定，真的是太忙。太忙了。我现在的直播就到这，我现在和大家一起为十四亿中国人民、全世界人民、香港、台湾、新疆、西藏同胞祈福。
再见，战友。下午纽约时间3点半、大陆时间4点半，全面开始直播。大家该睡觉的睡觉。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/306/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/306/</guid>
      <description>内容梗概:
我在这几个群里发关于盛雪大家怎么看待的这个问题,这个有前提哦，因为在这个英国的一个女士，是我30年的朋友,30年前的朋友,给我打电话说：文贵呀，最近骂盛雪骂的太厉害了，我认识你这么多年，你别掺和骂盛雪的事。她说盛雪她本人认为绝对不是好人，她说她胜雪绝对是个坏蛋。因为认识我30年的朋友了,我说你有什么证据吗？她给我讲了一堆的证据,她特别讨厌盛雪，但是我们能不能你别掺和骂盛雪。我说为什么呢?
她就谈了她的看法，我完全同意.就是盛雪不管她做什么好事坏事，大家没必要对一个女士骂的那么难听，全世界哪有一个民族对一个女性那样的呀？那不可以的嘛,所以我就在那个群里都说了，不管盛雪有多大的错，咱对人家女性要有一个尊重，我们不管男的女的都是女的生出来的，所以我说对女性保持一个尊重。还有一个我说你盛雪有没有证据？你有证据你就说，但是不要个人攻击。
然后关于亦之的问题，因为雾婷老是不爽了，因为亦之把雾婷骂的一塌糊涂，雾婷在那个群里啊就多次对我表示不满，她没有直说,我知道，你发现最近雾婷干嘛了吗？一两个月根本不支持文贵了，也不发推了，老发那些什么搞政治去了，雾婷你搞啥政治啊，你有啥政治可搞的呀？故意就是晾在一边，耍小脾气嘛，然后很多人跟我说雾婷最近不支持你了，我说不支持就不支持呗，但是我知道雾婷是为啥，她就是因为亦之骂她，我没有出来替她主持公平，
因我没好意思，我在群里没有说我有什么资格替你主持公平去，对不对呀？他骂你，你回击他就完了吗,你给他说清楚就完了吗，但是搞个人攻击我是绝对不允许的。后来真的是,雾婷发给我他对雾婷女士有人生攻击的时候，我真的不高兴，我说亦文绝对不能这么做，我最起码在两周以内，我跟他没有单独联系方式，我让路德先生，我让这个所有的人你们带个话给亦之，因为我曾经推荐过他，
所以我凭这一点建议他不要对雾婷个人人身攻击，你有没有证据，你没有证据不要搞人身攻击，那么我这么说的时候，实际上是有前缀的，我说亦之先生这样做下去，你对女性所有人这么的攻击，你会死的很惨的，怎么能这样呢？而且把我们小扎,卡丽熙都给骂得一塌糊涂，那你怎么能这样呢？你有什么证据吗？你可以说,但你真的不能乱说。所以亦之先生你能看到我这个视频的话，我求求你，不管如何，你挺不挺郭我不在乎，但是我希望保持一个做人的原则，假民运真民运都好，但是不要对女性攻击，而且不要搞女性人身攻击，这是绝对不可以接受的。
我们今天华人社交媒体的巨大的这种成功，影响力，我们一定要保持我们这个层次和素质，不要让人家瞧不起我们，所以亦之先生你也是受过良好教育的人，不管你的初衷是什么？你是不是让大家好呢？如果大家好的话看清真相，不用那么粗的语言，你不能像李洪宽，李洪宽这个人就不是人，他连个畜生都不是，你知道吗？你像那个史诺，他连畜生都不是。这些人你不要和他一样的，你跟他一样你把你自己拉低了。
像魏京生先生，万润南先生也是搞民主民运的，他们没有说一句脏话，你干嘛去说那脏话？所以说这是我的观点。结果非常让我感到失望的是：在那个里面竟然有一个有个叫凯文的人，马上进行声音剪辑,剪辑以后马上给发出去了，我们加入群里头，我首入前提是: &amp;ldquo;未经允许任何人不允许将信息,说的话放出去,那是违法的.&amp;rdquo; 结果这个叫凯文的人马上给放出去了，这是安平女士管理的不好，另外一个这个叫凯文的人太卑鄙了，
听说是盛雪女士民阵的人，如果是这样的话,盛雪女士你要问问你自己，你这么做人太不地道了，盛雪知道了吗？你让你的手下竟然做这种事情为你自己歌功颂德，那以后谁还替你说话呢?盛雪女士？谁还替你主持公平呢？你今天到了全世界喊打，人人喊打的程度，像过街的老鼠一样，你得问问你自己，你自己有错吗？你这是有问题的呀盛雪女士，你的手下怎么可以这么做人呢？一点底线都没有，怎么可以把这种事情剪辑了，和那个重庆的警察，和大陆的黑警察盗国贼是一模一样的水平，你还有什么资格反这个盗国贼呢？
所以说我倒觉得盛雪女士你应该对费良勇先生在路德先生视频上面说的话你要站出来一一进行反击，你不要老让张健先生出来反击，这个张健先生也在我们群里像疯了一样，你有什么资格替这个盛雪说话？我今天很纳闷，路德先生这个节目我就觉得非常奇怪，人家讲盛雪的事情，讲民阵的事情，结果我发现当事人是盛雪女士，结果张健先生在这噹噹噹好像厉害的不得了了，哎那个，我那天是边开会，我一会听听，我这边还得听着人家那个听证会前给我排的提纲，问的问题，
咱这个英文又不行，还得翻译，我一会听听，一会听听，我就奇，从头到尾，路德先生主持就没有一句话: &amp;ldquo;张健先生你有什么资格代表盛雪呀? 你俩啥关系?你俩啥关系? &amp;ldquo;。这不奇怪了吗?人家费良勇讲的是盛雪女士，盛雪女士所有问题的回答，连私生活裸体照片都由张健来回答，那不奇怪了吗? 结果路德先生也很好玩, 从头到尾没有问一句话: &amp;ldquo;你有资格代表盛雪吗?&amp;rdquo; 我也觉得费良勇先生也特别好玩, 特有意思, 我一看镜头吓我一大跳, 我说这个唐柏桥怎么老哪么多,变相了呀,我挂着耳机没声音吗, 最后一开声音: 呦不是, 我才发现和康柏桥长得太像了,
但费良勇先生挺有意思的, 叫小平头小平头, 我真不知道, 说实话我真不了解, 结果呢他也从头到尾也没问一句你有什么资格代表盛雪? 连照裸体像, 还一个跟秦晋的, 叫秦晋, 秦晋是个大坏蛋, 我从各种消息这是一个绝对的, 秦晋, 我不会放过你的, 秦晋, 你绝对是为盗国贼, 老共服务的, 你可以咱俩可以在法庭上见, 我现在开始整理你的资料, 绝对不会放过你的秦晋, 所以大家你看到了这个故事荒唐到什么程度: 我们大家这个观众也在那跟着跳舞,
下面的人也没人问他一句话说: &amp;ldquo;你有什么资格代表盛雪呢. &amp;ldquo;结果现在发现全社会上代表盛雪的全是男的, 都是男的, 还都是跟民阵有背景的, 代表你盛雪去, 盛雪女士你不可以这么做的. 你应该你站出来说: 这件事情我可负责任说这事没有, 这个是假的. 能怎么着呢? 你一人一语定乾坤嘛, 如果你有证据拿来我就认, 没有证据你再说我就采取法律措施, 对不对呀. 如果那个费良勇先生说的一句话是真的,盛雪女士那你出大问题了, 你不但人品有问题,
你的人格有问题,你甚至涉嫌各种犯罪, 那早晚有一天要跟你算这帐的, 早晚要算这账的. 如果没有的话, 费良勇先生这几年为什么不采取法律措施? 要采取法律措施, 那民阵的人也太傻了吧, 那么多人替你说话, 像张健这样的人, 那么多粉丝那就不会去好好的去, 实实在在的去, 采取实际措施保护她嘛?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
