<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>江家 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E5%AE%B6/</link>
    <description>Recent content in 江家 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E5%AE%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2085/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2085/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月9号了。天呐，太快了！你看这金色的树叶，红色的树叶，太漂亮了；桦树林太美了！想想北京现在下的那脏雪，马路上到处那黑泥的味道，到处充满了烧煤的味道。咱们中国人真的是太可怜了。
今天一大早我和一个，不应该说是战友，算体制内的朋友的家人通电话，让人很心疼。上海的 — So good，Morning，扛着大长矛 — 他是一个非常健康的才60多岁的人，前天过世了。大概去年的时候，就是刚开始疫苗的时候给我打过电话，说“文贵你建议这个疫苗怎么样啊？你怎么想？”我说咱们兄弟认识那么多年了，我建议你别打。我简单说了想法。他说“文贵你觉得我的命值钱，「还是」美国总统命值钱？”我说那当然命都值钱。他说“事实上美国总统的命比我值钱，比我重要，人家都打我为啥不打呀？”我说，“你这样说你也觉得有道理是吧？那你就打去吧。”当时我这一赌气没想到他都已经走了。这么高的医疗条件也没把他留下来。他的条件，生活条件和政治条件太好了。走了！不但走了，家里除了小孙子没打疫苗，孙女和家里人都打了。说现在家里人已经有仨有反应的了。所以这个疫苗是爆料革命和新中国联邦给大家带来最大的礼物，否则涨一万倍喜币你上哪花去？你拿啥花？命都没了你拿啥花？
另外，北京所谓的“六中全会”听说很激烈 — 很激烈！能不激烈吗？真以为邓家、江家、孟家、曾家就没点动静了？不可能。只是“噶嘣”一下子，还是说弄得地动山摇的，对吧？只是在这种情况下。所以兄弟姐妹们，我们新中国联邦人真的是中国我想象的历史上没有任何一个时期像我们现在这么有希望，这样有机会，这样得到上天的眷顾。上天在帮我们呐！
关于喜币，这两天事情非常简单，喜币的价格「横盘」是在等待KYC更多的人进来，更多喜美元进来，更多银行账号能打开；否则「如果」涨200倍，涨了200倍你把钱拿走了没问题啊，你拿走以后剩下的战友的钱咋办呢？现在要是涨，喜币「价格」放开要大涨的话什么概念你想过没有？原来的6000万「买了」6亿币的战友，现在占了市场60%的份额，甚至还多一些。新来的战友「已经」要以200倍的价格来买你的喜币现在，再涨的话就1000倍。那能买得起吗？给战友们，给没跟上趟的战友们一点机会。别贪太过分！话又说回来了，跌怕啥呀？不怕跌。能跌多少倍？跌200倍还1毛钱呢，你也不赔钱呐，是吧？你也不赔钱呐。大家都坐稳了吧，看着吧。我还是那句话，那3个硬条件没成就，在市场上真正的功能和价值还早呢，没发挥出来呢。
大家看到现在美国开放了旅游，航空「也放开了」。哇塞，到处人都说“哎呀，帮我这个，帮我那个”，都往美国跑。干嘛不往北京跑啊？北京那么好，美国那么差，美帝国主义「那么差」，那都往北京跑呗？都往美国跑！连欧洲人都往美国跑，甭说北京啦，甭说上海啦，更甭说那山村儿里边儿了。为啥呀？北京给我找一个地方「像这样的」 — 中南坑也没这样「的地方」。大家要注意到，都往外跑的时候，对咱是啥好事啊？都把钱带出来，都买喜币。哈哈，大家看到排队买喜币「等待」KYC的人到达什么程度了？你看到了吧？
另外要注意病毒。我认为病毒啊又要来一波，甚至共产党放毒。这都是有利有害。美国美联储、美国财政部、包括美国房地产现在已经开始敲警钟了 — 铛铛铛铛！现在美国华盛顿说中国的房地产，只要像什么碧桂园啊、融创、恒大危机扩散到美国来，也就是他们「这些中国企业」不继续还钱，美国肯定出大事儿 — 肯定还不了钱啊，他们拿屁还啊？就像喜币似的，它跌200倍还是1毛钱，你也不赔钱；它们那是涨一亿倍，10亿倍也没球用，因为根本就不值钱。它怎么还几千亿美元？拿啥还？一个广东省的钱都给了它们还不够还账的呢。听说卖了几架飞机「还账」 — 那扯淡呢！卖几架飞机还钱就相当于咱战友现在真是扔掉一双袜子一样。不扯淡吗？早着呢！所以说 Calm Down！Calm Down！沉住气！
刚刚又约了这周六，星期天和下周一，想让我给做个秘密演讲 — 「关于」怎么看待中国的所谓的六中全会和融创、恒大、和中国房地产的危机，包括富力。富力你别看，富力钱大着呢，接下来香港也一样。早着呢，2022年绝对是经济灾难年，房地产的灾难年。走着看吧。
兄弟姐妹们，好日子才开始。沉住气！啥都不说了，我要给咱们的日本团队开会去喽。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2048/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2048/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月19号，尊敬的战友们好。昨天晚上真是把我忙头晕了，看我这嗓子。昨天晚上开了将近四个半小时的会，开了好几次，起起睡睡，睡睡起起的，好多好多事情。现在国内很多大事都在发生中，Jack Ma跑西班牙接客去了。兄弟姐妹们，我可以告诉大家：看着阿里巴巴的股票，如果你们要任何一个人相信Jack Ma是自由的去了西班牙，那你就傻了，太傻了。要相信的人就赶快买他的股票去，看看Jack Ma的股票会怎么样。Jack Ma完全没有自由，一定要记住，完全没有自由。记住我今天说的话，什么时候原来查Jack Ma，什么时候抓Jack Ma，Jack Ma什么时候去了香港……只有7哥知道。大家记住了吗？只有7哥知道。他去西班牙完全是非自由的，正在处理资产中 — 「咱都」了解，了解，了解。大家走着看，现在是脱手，一切都要脱手，包括大家看到的股票。现在把股票「价格」抬一抬，把很多东西要出手。江家、曾家、王岐山家、孟建柱家危矣，看着怎么弄吧。
现在看到所有这些处理资产当中都这些游戏，包括现在潘石屹，为啥要通缉他两口子？吹啥狼蛋呐？只有咱知道，因为咱有爆料革命，咱有新中国联邦。Jack Ma的惨会是不一般的惨，我最担心他也会跟王健一样什么“跳墙死”，什么生殖器戳死自己 — 我真担心他这样。中国没有男人，在生死面前，在邪恶面前，中国男人基本都是狗屎一个，哪有真正的勇士？更没有智者，所谓的为了家人。作为一个在中国这个社会长大的算个人物的家族一员，永远一个基本不变的道理 — 家里的核心人物，成功人士，你活着家人有尊严，有安全，甚至有时候他们会有痛苦，会受到胁迫，这是他们要付出的代价；但你死了他们没有尊严，没有价值，甚至没有任何希望，一生都是灾难。所以作为一个中国家庭的核心人物，“因你而生，因你而好，因你而有灾”的这种核心家庭成员只有一条 — 你活着他们才有未来，才有希望。不要让家人成为你的肉票，家人成为你的肉票，那你就把家人害了。勇敢的向威胁家人的，向威胁朋友的，向威胁亲人、爱人的说 — “不！” 攒足力气挥出你的拳头，只有这样，即使输了，你都不枉活一世；如果你跪下来，只是早晚让你怎么死和让你家人和你如何死的问题。王健以及N个中国所谓的大人物不都这下场吗？薄熙来如何？周永康如何？只有灭了共产党你才能永远的活下去，「否则」没有任何其它机会和余地，信不信？不信就试试吧。把家人作为你的肉票，最后你把家人虐死 — 打着爱的名义，忠诚的名义，孝敬的名义，实际上就是懦弱、无知。就这么简单！只有新中国联邦和爆料革命能救你们，谁也救不了，信不信？不信走着看，姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2029/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2029/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月8号。世界变化太快了！Facebook，Instagram，WhatsApp现在是灾难重重。听说内部现在律师，内部的管理团队几乎大崩溃，快完球蛋了。接下的技术灾难，全球的讨剿，还有在冠状病毒、疫苗还有背后的非法操作，想尽一切办法所谓的“媒体正义”，“媒体法院”，“媒体引导”，通过技术诱导一些未成年的孩子沉溺于互联网的危险、犯罪和不健康的心理的社交媒体的灾难之中。现在全世界都在行动了，不光是美国，走着看。扎克伯格这小子可不是一般的坏，叫他“扎泽东”都便宜他了，得叫“扎特勒”。绝对是这小子太坏太坏了，没想到这小子堕落成这样子。
同时关于台湾的问题，台湾很多战友给我发信息 — 打台湾咋回事？兄弟姐妹们，从昨天到今天所谓的瑞士会谈今天可以告诉你们最根本的话，啥叫瑞士会谈？就是美方很清楚怎么糊弄的让习大神不去打台湾？就这么简单 — 你别打，因为美方和西方都判定习身体上撑不过一年，甚至最多撑不过两年，甚至让习任何情况下叫内部的政治斗争把他消耗掉。
头两天记得吗？美国的John Thornton最关键的时候去了北京。听说是外面三周，里面三周quarantine，然后到了北京。你想想他干啥去了？他知道北京现在政治形势 — 据他说很紧张。他绝对跟贾庆林、王岐山是铁哥们。还有跟王岐山最好的金融机构到北京，这次王岐山没出面。而美方的解读，这些人也都不是单一身份，美方也通过这些信息探知中国的内部政治。这些人跟江志成见完面以后和Jack Ma马云见完面以后都发现，所有人在等着习大神出事。马云现在已经能活动了，又出来折腾了 — 到香港，那些所谓保镖都是他买通的人，虽然答应中央往回弄资产，都这边干着自己的事，都是江志成的兵，和李家，和李嘉诚都是一伙的。这些人都是一个感觉，跟美方所有的感觉都是在等着习出事。所以美方根据国内的政治、经济、二十大现在就是跟杨洁篪 — 杨洁篪也是“身在习营，心在江家”。美方对此也有感觉。怎么糊弄的你别打台湾现在 — 然后看着是我有要求，实际你别打，软硬兼施 — 这是美方的战略。
对台湾是不是好事？我可以告诉大家 — 更坏！我告诉你 — 这就是江家、江志成、王岐山、孟建柱和曾庆红玩的段落不一样。他们给了美方这种消息，美方想玩这种消息的时候大家别忘了，它让江家的势力苟延残喘。甚至当一定的时候，他们会果断对台湾出手 — 台湾凶矣！走着看，这是一个。
第二个就是糊弄中共买美国的国债。现在你别打台湾，你太伟大了，我们支持你，坚决维护你这个体制，不干涉你内政。给习大神 — 我们总统要通话，要见面，要友好，要减关税 — 别打台湾。第二，给钱，拿钱买我们的国债啊。习大神一激动 — 买买买买买，小事小事！五千亿 — 两万亿！美方一看，股市先托上去。是吧？把美国国债破天花板的事情解决啦，是吧？虽然刚批了4800亿。大家看这“游戏”，你觉得能一直涨下去吗？天天像“路大脑袋”、“蛇妖闫”、“九指妖”天天靠骗钱、借钱、卖2块钱一张的路德访谈简报 — 路大脑骗？！29美金，一个亿的袋子能行吗？最终他是要要饭的，最终他是要负责的 — 最终这个经济是要出问题的，买国债也是骗一时。说白了，两边儿政治形势都不看好，互相玩儿，都拿对方壮自己的自信，玩儿假的经济，玩儿假的政治环境，一切利好，这才是根本目的 — 牺牲的还是台湾，牺牲的还是老百姓，对吧？这还用说吗，兄弟姐妹们？
另外一个，兄弟姐妹们要看到一个更可怕的问题 — 社交媒体现在在这个疫苗上，还有冠状病毒对这个世界的影响 — 每分钟每时每刻都在改变着一切。所以昨天我们开会，所有这计划、那计划，完了以后我说你们这些计划都特别好，但是我想告诉你们等六个月以后，你们这些说的话都不会发生，甚至都跟你想的不一样。有些话我现在不方便说。他们全都傻眼了，就在这儿。我说你们去想想疫苗灾难改变着人类生存的时候，你觉得这事儿还会发生吗？这个世界上金融只有虚拟货币、数字经济 — 世界会重建金融秩序。谁也改变不了。那才是叫金融，那才叫经济。
第二，新的生命科技，新的技术改变疫苗，改变病毒对人类的危害 — 那叫高科技。
第三，所有的强制让别人打疫苗的，强迫打疫苗的都将受到审判。
最后，疫苗灾难改变人类的一切。
你能改变得了吗？生存方式 — 水、电、飞机、汽车、交通、粮食啥都改变了，你能改变得了吗？在这种情况下，你觉得你谈那些选举不是扯淡的事儿吗，还有政治？得多少人受审判？所有所谓你看到的政治家可能都成为罪人了，对吧？最终病毒共产党一定要有个交代的 — 一定真相出来病毒哪来的？疫苗背后到底谁行贿，谁害人，谁贪财害命，谁是黑暗势力，最终要说清楚的，对吧？那今天说那些东西有用吗？一点用都没有。今天他们在说的那都是笑话。说实在话，新的势力都会诞生 — 政治势力，经济势力，媒体势力。新中国联邦没有任何历史负担，对人类无任何危害，我们的社交媒体平台都是对人类最好的。你们会看到，记住昨天7哥直播说的，未来的几周，几十天，你会看到什么发生？你们「如果只」看到一个上市公司，那太小看新中国联邦，太小看7哥了 — 大戏在后面，别着急。往回看过去这一个月，二个月，三个月发生了啥事儿，再往后看，每天都精彩！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1576/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1576/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！2月23号，尊敬的战友们好！
你们健身了吗？我就不蹦了啊！这蹦你们眼花缭乱，很多战友们都在发信息，啊，特别我们新加坡，我们农场的战友们，看到这个报道所谓的江志成的江家的博裕资本，移到了新加坡。然后大家觉得是好事儿，哈哈。觉得这个你看江家和习斗，江家跑啦，去新加坡啦，说明新加坡很好是吧？这是一种说法；第二个，就是新加坡还是很安全嘛，江家都去了新加坡了。那共产党就不会来了，是吧？我告诉战友们，你们都错了！非常简单，别听七哥的，你看一看所谓的改革开放，也就是文化大革命死人之后，毛家、还有邓家争权的时候，香港香港那时候谁去了，战友们？谁去香港啦？毛家的所谓的远门儿女婿，啊，外甥女婿，第一个去香港了。第二个就是邓家去了香港，然后还在深圳是吧？然后就当时不得势的后来的叶家，啊当时还有权力的叶家，弄了所谓的情报系统去了香港。
当时的几大将军，几大家族都去了香港。后来你就看到香港逐渐的被蚕食，逐渐地消灭。江家这次去新加坡，二个结果：啊说明江家这次斗争，江家占了劣势，没把习干掉，习也做出承诺，说明呢，习呢就是一定是给江家或者是讲数了。像当年似的，你们家出去发展弄钱去吧。这个别在里面内部搞政治了，离我远点儿。啊～去哪儿？去新加坡。执行什么命令？就执行的啊叫收回新加坡，就要把新加坡共产化。简称叫新共化。内部的项目的名称叫什么你知道吗？叫什么，啊什么岛归啊？就是什么岛像那个呃大湾区一样，干到新加坡去。新加坡叫马来西亚给并掉了，泰国，叫什么岛归呀？也就是新共化。你觉得江家以为跑到新加坡就安全吗？那这不是太开玩笑了吗？江家知道，跑到新加坡那也不安全，跑到美国也不安全呐。
他到新加坡去，名义上是执行的新共计划，私下里边儿保护了自己的财产。另外一个，在新加坡把整个马来西亚，泰国，甚至台湾和日本的未来绝大利益让给了江家。就海外这块儿利益，当然海外的情报机构，像当年叶家一样，你得干，活还得干。你的利也能保，你别掺和政治，别老在我这儿折腾。
然后呢蚂蚁金服可能就会给江家，啊就让它上市了。他到新加坡以后，就让它（蚂蚁金服）上市了。这是根本，兄弟姐妹们！估计马云，啊也很快，有可能，小范围的活动一下就出来。这是已经达成了，在1月份在北京火拼，啊这个大家都没死人，都没去青烟袅袅，都没去八宝山报到，然后这是一个妥协的结果。
新加坡危也！新加坡会加速被新共化，这一定是就是香港的结局。李家的几个人，什么李显龙啊，你看他长的那样儿。你们生活中没接触他，（如果）你接触这个人，你说他不可能，他跟他爹就不是一个级别的，啊～差距太大，差距太大！
（我这敏感，难受死我了！）为什么事啊？昨天抽雪茄了，抽两根雪茄。所以说抱歉啊，兄弟姐妹们。
那么你跟李家这家人，他没人了，后继无人。啊～然后新加坡一向是以汉族人为主，中国人为主。他不可能交给所谓的印尼人，印度人，马来人，不可能的。所以说最后在心理上，在实力上，基本上一个小指头，来对抗一个航空母舰。李家！对付中共，最后就中共就拿走了。拿走整个这里以后，他就西扩，把马来西亚就干掉了。然后整个的这个湾区，就是马六甲海峡的所有的运输进入了新加坡以后，他就被共产党掐了个脖子。这叫第二道国家贸易和国防防线。
东南亚就100%控制，李家一定是屈服的，100%屈服的，他没任何选择。经济上政治上实力上都会屈服，还有一个，所谓的血统上。这共产党早就在计划之中。你们去看看李家身边现在围着他的华人，围着他的所谓的那些马来人，马来人都跟公共的，都安排的婚姻都结了。巨大的利益在给他们，啊～！最后是没有选择的。
所以新加坡，加速新共化以后，会成为共产党的海外情报经济的大运作平台。所以说在新加坡的华人，很快就会遭遇香港的待遇，怎么办？接下来就赶快咱灭共嘛，是不是？新中国联邦才能拯救这一切，让新加坡独立的国家，独立的发展，不要把新共化发展下去。这是对新加坡和中国人和全亚洲人的利益（保护）最好的方案，啊～
这就是七哥所说的，“世界需要新中国联邦！” 如果新中国联邦不成功世界将进入黑暗。现在比较好的事情：这个终极之战，所谓的共产党控制了美国总统大选，一切都在往我们的方向在发展中，有利于我们的方向发展中。对美国的各种威胁，已经激起了众怒。亚洲、欧洲，正在和我们全面合作已毒灭共，以钱灭共的关键中。我们还有个以钱灭共，不要忘了。以钱灭共，就是我们很多战友在全世界，各国各地将拥有巨大的财富。当然我们可以合法的，和平的，根据当地的法律，影响当地的政治，经济，军事，媒体部门。让他们知道中共犯下的罪行，例如这次种族大屠杀！种族大屠杀的事情现在谁能给灭咯啊？灭不了；冠状病毒感，共产党给造的，谁能给掩盖？- 掩盖不了！
那么我们的未来大家都有钱了，特别是钱多的花不完的时候，总拿出1%来是灭共，共产党的历史将被清算，共产党会连根被拔起。该人民的钱回归人民，该人民的权力和荣誉回归人民，该让中国人在世界得到的尊重，也必须给人民。像新加坡这种什么新共计划，这种王八蛋计划，这是作死计划！什么新共计划？说白了就是保护共产党的私生子女，所谓的生殖器治国的血脉，千年万年不变色，统治全世界，统治全人类！他大爷来的，能让他成功吗？上天不会让他成功，咱也不让他成功！没有人让他成功！
但是现在你看他这么作，这么折腾，是好事儿，绝对是好事儿。它不仅在作死，更重要的是它能帮我们团结更多的国家和更多的力量与中国联邦站在一起。最后李家会整明白的。李家最后知道跟共产党合作，那只就死路一条，彻底被消灭，被同化。
只有跟新中国联邦合作，是吧？李显龙此人，不是什么大人物，但也不是个笨蛋，是吧？最起码他爹是李光耀嘛。最后他一定会跟我们合作的啊～现在他没这个能力，也没这个勇气，没这个见识。
嗯！走着看吧，兄弟姐妹们。好事儿啊～今天说好不重磅，不重磅，但是，你们会看到：好事一个一个的过来。以毒灭共，以钱灭共没有人挡得住。兄弟姐妹们，多么高的智慧啊，这两句话？这两句话又有多大的含金量啊？任何人听了以后都觉得太牛了，一个人组织一个群体一个国家一旦失去了正确的方向和远离了事情的核心，你不会成功的，这就是新中国联邦人永远抓住事情的本质和核心直奔灭共！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月21日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/451/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/451/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow，你在干嘛，你在学王岐山嘛你呀，你要吃草嘛你呀！snow，snow，哈哈······你太可爱了你呀，听王岐山的，吃草！不吃肉了。Snow现在已经不是男人了，已经被结扎了。也没当成男人，太可爱了。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？
今天是10月21号，澳门的中联办主任郑晓松又自杀了，又自杀了。实际上是被干掉的。原因很简单，郑晓松最好的哥们儿就是孟宏伟，郑晓松和孟宏伟曾经和孙立军拜过把兄弟，这也没挡住孟宏伟被抓，郑晓松被跳楼。还有一个香港的姓王的中联办一哥们儿也快了，也快了。大家往下看吧。
所以说我在两周前说过，我说未来的三周对文贵非常艰难。大家也看到了，780以，130亿美元的罚款。
然后就在港珠澳大桥开通之际，郑晓松被干掉了，接下来很多人跳楼。
这二个循环，把绝大数以贪反贪的财富和权利聚集到某几个家族，然后把权利全部私有化，把财富，所谓的公有化，就是他代表的那个权利，私有化的权利给他拿走。
所以像郑晓松这号的和孟宏伟过去都有过主子的，你已经在新的反贪集团那儿不属于处女了，不相信你，过去痕迹太深。跟你勾兑的时候一看你眼神，就发现你这小子老行家。跟过去的老常委啊，什么曾家，江家，王家，政法委书记啊，包括现在的这个郭声琨，和你孟建柱之间这种关系，包括现在里面国安委的关系，大家都觉得用用你拉倒了，你已经不是什么新鲜货了。所有过去五年抓人的人都将被抓，大家拭目以待。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/436/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/436/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们大家好！这是文贵10月10日郭媒体报平安直播，首先感谢战友们发来那么多的问候和信息，说昨天嗓子哑了，大家很关心，我非常的感激，现在我说实话，过去1个月，可能是爆料以来最紧张的一个月吧，特别是到深山老林里开会，那几天可把我折腾惨了，几乎没办法睡觉，每天又有那么多人见面，然后还要爬山，还要户外活动，然后分别的谈，我那个英文水平大家也知道，小学0.5年级的水平，特别的累，然后每天又抽雪茄，让我真的感觉到那几天是把我折腾惨了，因为这事太大了，谈的那些都是重大问题，又不敢疏忽，然后文件的中英文，又那么复杂，所以说那些天折腾很惨。
回到纽约之后大家也看到了，接着那么多大事的发生，然后又飞到德克萨斯州见那么多人，每天都准备文件，然后到了德克萨斯州打枪的头一天，实际上我那两三天都没怎么睡觉，我不能怎么吃牛肉，基本上很少吃，那天呢，他们带着我去了德克萨斯州叫Meat的餐厅，他们说是最好的餐厅之一，在那个Meat餐厅吃牛排，喝了点牛奶，哎呀我这个肚子就不舒服了，上吐下泻，但我没有说什么，我长这么大第二次住在人家里面，住在人家里面我觉得很不舒服，今
天早上报平安你们也看到了，晚上也没睡觉，又拉肚子，又吐，很难受，所以说整个的状态真的是掏空了一样。
回到纽约你们看到了，又是继续开会，准备各种文件，嗓子就哑了，实际上前天晚上，整个晚上就是上吐下泻，昨天也很难受，但是昨天晚上睡了个好觉，6个小时，一切都好了，好像一下子感觉要飞起来了，我从锻炼开始，这几天回来继续锻炼啊，没有一次因为任何原因中断过锻炼，就是这次拉肚子中断了两天，然后今天补上了。
然后呢，这么多战友啊，真是眼睛尖，文贵感觉你身体不舒服，我特别感动，但是战友们也看到了，我嗓子也回来了，感觉特别好，战友们千万记住一定要锻炼，如果我要不锻炼，就这几天这么折腾，身体完了，绝对完了，撑不住的，锻炼太好了，今天早晨我不到六点就起来了，我看了一下昨天的视频，由于太忙了，由于直播下来还有一个会，还有一个晚餐，说话说得语速太快！重点太多，重点太多就让大家忽视了重点了，但是昨天晚上，晚餐后，很多信息都反馈过来了，真的是让人太惊讶了，
你看昨天的股市，现在国内几个大佬拼命往外洗钱，最明显的江家，朱家，王岐山家族，还有几个常委家族，往外洗钱，大家能知道洗钱的价格是什么么？你能从中国给你美金，在中国给你美金啊，不是给你人民币，给你美金，在海外给你美金，人家都是合法赚的钱，外商企业，多少钱你知道吗？百分之三十五，你可以拿走35%，然后这些大佬们，家族们，就江家这样的人，拼命往外洗钱，找各种基金，我在国内给你钱，给你人民币，我给你投资这个项目五年十年，你说有多疯狂，老百姓换5000美金都不行，到银行里取钱，一百美金一张的，个个给你，他们现在是几亿几十亿往外转，以各种名义，而且整个江家朱家王家，我就不说其他家了，拼了命的利用各种募资的行动，在海外弄钱，弄钱就把钱弄海外了，实际上是变相洗钱。
有一个我们过去常委的家族，在华盛顿和人家基金开会，开出了什么样的条款，说，我要5亿美金，5亿美金我给你多少资产呢？我给你20亿美金资产，20亿美金的资产，就是中国老百姓在国内他那个房地产是个大公司，这20亿给你了，你给我五亿美元，4分之一啊！
另外一个，整个红二代，红三代，都变游戏规则了，都是红三代红四代，都是讲流利的英文，刚刚毕业的他们的孙子孩子，像江志成这号，讲流利的英文和基金谈，这些基金的人和我见面的适合都疯了，这中国到底什么情况，昨天有两位大家耳熟能详的人，天天骂川普总统，这哥们是绝对被中国蓝金黄的，昨天也害怕的，因为他毕竟还是和中国干了很多事，昨天他和我说，你能不能直播的时候别提我名字，咱们可以合作，你这次做空港币，我可以合作给你投资，我说只有一个条件，你别骂川普总统，我就不说你，你骂川普总统我就说你，就这么简单
这个人非常坏，这个人马上会跟辞退的联合国的黑利（Nikki Haley）他要在这个事上说事，马上，但是昨天我警告他，你跟中共这么合作你是残害我们中国老百姓，我和你可以唯一的合作就是你停止反川普总统，你可以不反共，但你不能在挺共，但是他昨天和我说，这些消息让我很震撼，他说文贵我从来没有想到过，短短时间内有这么大变化，这个变化太大了，就是短短的这么些天，往海外洗钱的涌动，和往海外转移资产的冲动，不是大家能想象的，昨天给大家发我在睡觉前发了个郭文，我说接下来我会报江家，刘鹤，和刘鹤说了什么，大家真的没法想象，我也很震惊啊。
未来我会说美国这个大佬级人的名字，美国最高级的Top5，金融家，两个人，跟刘鹤多年老友，和周小川多年老友，讲了很多内幕，讲了很多他们的沟通，我简单透露一点，我纠正一下，王岐山睡衣开会那天的时间是9月16日，17日，18号，大家看一下（手机屏幕，聊天
记录）所有人的名单都在这，整个会议的细节，全部都有，这家伙厉害，这些人，那天的会，16 17 18，原来的PRC Meeting啊，这个简直是，我的天那，这个名单不能让你们发现，太夸张了，有的时候不能乱秀手机啊，会议前后，他们跟周小川，刘鹤，周星海有私下沟通，他们都不用习这个姓，也不说老大，他们就说他，啊，他，说他们没办法理解，就是 他（习） 满脑子就是把所有的企业国有化，人家美国人问，这个全面加速国有化，人民币会不会很快贬值，他们不说话，他们点头，然后这些人就小声问，那王岐山是不是同意，他们摇头，哈哈，摇头，摆手，不同意， 你同意还是不同意，他们，不同意
哇，他们很震惊那，他们这些人都是王岐山的老朋友，刘鹤的老友，周小川的老友，这几个全人类的大咖了，这你让我们来开会，给你们搞经济，让我们说服美国跟你们做这个deal（交易）然后又是扯我们西装，又扯我们领带，然后王岐山嗷嗷的叫，然后这么嚣张，私下里这是什么情况，外国人说我们打开这个门，发现那两个门又开了，我们关上这个门发现那两个门又开了，这到底咋回事？
就算这些中国通他们也不懂，那天那保尔森，王岐山也参加，保尔森也懵了，GP摩根，摩根士丹利，TPG，全傻眼了，你说这个刘鹤竟然说我也很傻眼，刘鹤百分百是王岐山的人，周小川百分百是跟王岐山，跟江家的，这是不用讲的，当然也和朱家，他们都脚踩几个船，根本老板是王岐山跟江家，然后和朱家来来往往，这就说明昨天我说的，刚才我讲昨天的事情，现在洗钱，江家，朱家，王家，就这个代价往外洗钱，这不是弃船了，这是砸船了！
亲爱的战友们，大家不用欢呼雀跃，咱等的就行，早乐必早哀，早悲必早衰，不要过早的高兴，过早的高兴肯定失败，不要过早高兴，高兴啥?发生的事你们都忘了，现在不少战友问，啥时候开记者招待会呀，这个战友的脑子有问题，或者就是五毛，现在发生的那间事不比记者招待会重要，你天天往前看，瞪着傻眼睛往前瞪，然后忘了现在地上的钻石，盗过贼就喜欢你这样的，我们现在就彭斯副总统的演讲，美国总统川普总统在联合国的演讲，然后马上要对中国外汇的管制和制裁，还有新的制裁法案，哪一件事，都大过记者招待会亿万倍，你关心啥，我今天告诉你们，记者招待会的地点，我们都签完合同了，他改不了了，就是下个月的19日，在我家隔壁，50米的地方，叫皮尔酒店（音译）那个宴会厅，是川普总统在纽约演讲最重要的厅，我们已经租下来了，这个厅大概每天几千美金，但是里面搭LED，直播线，现场系统，大概四万多美元，加一起不到10万美元，8万到10万，不一定，因为需要即时翻译器的人数届时而定，然后吃饭呢早餐水平而定，大概在8万到10万，我们已经付钱了，谁也不能撤销，撤销要罚巨款，就在皮尔酒店（音译）
我一会来电话我马上就要关掉直播，因为我约好的，也是说经济的事，金融的事，所以战友们大家看看，这个世界上正在发生什么事情，什么情况，皮尔酒店（音译）总裁几次和我们打电话，说有好几个中国人来打听，有没有这个公司定这个宴会厅啊，能不能给我们看看，还有人冒充要租的方式，盘问，这几天全被租了，所以11月19号，记者招待会不仅仅事王健被杀的真相，那可能有很多真相会出来了，同时呢，G20峰会我强烈建议，跟我们开会的团队，我强烈建议大家不让川普出席G20峰会，就让副总统彭斯副总统去，副总统的演讲已经震撼了世界，震撼了CCP，当面问，中共可能也不是习近平来了，也可能王岐山，也可能事刘鹤，肯定不会是王沪宁了，也不会是汪洋了，也不会是胡春华儿，那就有意思了，我说，你们要问他们，到底中共国有化资产要达到什么目的，你是否真的要降准三到五次，要大量的人民币贬值，这算不算操纵汇率，中国68家企业，是不是已经被你们国有化了，那在英国，美国，欧洲，香港市场上，大量的用私企，举债的结果，谁来承担，大量的骗取美元，在香港，用港币
大量印刷港币，因为7.8港币就是一块美金啊，大量的印刷港币弄美元，第二个方式，大量的在海外用企业上市举债，弄美元，来弄混在国内大量印刷人民币造成的货币扩张，保持你通货不膨胀，实际上你三万亿的国家红线外汇储备已经到底了，说白了就是欺骗
就像在中国开包子铺，先付钱买包子，我说后面有10个包子，实际上后面就俩包子了，你还在那收钱，你收一万个包子的钱，这不神经病么，这不骗人么，人家给了你钱，买不到包子，这不就完了么，所以说，你们要当面问这些问题，当面问，结果刚才有人就给我发信息，今天下午，他们要和我通电话，要和我见面，就关于这些建议，我说我对我的中国的经济情况和信息我负全部责任，亲爱的战友们，我今天想跟大家报平安说什么呢，
大家想想，中国盗过贼这个词是不是适合他们，他们这些流氓，是不是我们的威胁，大家人民被强奸了几十年了，喂你的是不健康的食品，不合格的药品，给孩子打假疫苗，强奸咱70多年，咱还说，你要不强奸我谁强奸我，这是多么愚蠢的！
该！他们！完蛋！了！
亲爱的战友们，这些好消息，每个消息都大的不得了，大家别忘了啊，别忘了啊，一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，为我们14亿人民祈祷
（祈祷）
所有的战友们！一切都是！刚！刚！开始！！！谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
