<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>道德 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%81%93%E5%BE%B7/</link>
    <description>Recent content in 道德 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%81%93%E5%BE%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1798/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1798/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？锻炼完一身汗真舒服。
兄弟姐妹们，今天又是个大日子。一个小时后在美国国会山有议员发起的对FBI现任局长雷「Christopher Asher Wray」的询问。当中最重要的就是关于科学家闫丽梦女士，我们的英雄，当年爆料革命救她出来「的时候」她如何来到纽约？「如何」在洛杉矶被国土安全部威胁、搜身，差点死在机场，然后到达了纽约被洛杉矶国土安全部的人追到纽约，和FBI的人砸她的门。后来在大使馆和我们找的律师，也是FBI的律师，和班农先生面谈了4天，班农先生「当时」睡在地板上。FBI说要两年调查这个刑事案子，最后我们自己采取了独立行动，直接上媒体。背后的故事太多了，闫丽梦女士她本人也不知道背后这些事情，她是个很单纯的人。她讲科学可以，她讲其它的就不中了，完全不行，她不懂，太单纯了。背后的故事太多了。包括闫丽梦博士写的报告给FBI，听说这个报告并没有给川普总统，也没交给白宫，更没交给司法部，也没交给国会。如果交的话，美国不至于死那么多人，世界也不至于死那么多人，是吧？
去年，2020年刚开始的时候，闫博士的先生也来到了美国。FBI、国土安全部没采取任何措施。爆料中明确说她先生是重要的专家和参与者，「她先生是」感染病学家。今年「他先生」又拿着工作签证来到了美国，据说跟FBI和国土安全部有合作。合作干啥呢？不是说科学家多牛，「而是说」科学家没有资格讲病毒，「说」科学家说的都是假话，可能郭文贵和班农设计了个骗局 —大家都懂的。所以头两天都很咋呼啊，说科学家的先生来到美国咋回事儿，咋回事儿。你们看不透，兄弟姐妹们。不是亲身经历者都叫解析，解析就叫瞎蒙，瞎蒙跟胡扯没啥两样，只是你花没花功夫而已。我们是事情的极度的参与者，我们知道整个事情真相。闫科学家的先生他到哪儿去了？他去过深圳吗？去过北京吗？去过武汉吗？去过山西吗？他回过斯里兰卡都见谁了？到迪拜都见谁了？去这些国家都见谁了？全世界都quarantine的时候，去那些地方干啥去呀，是不是？去UAE干什么去啦？这些事情都会出来的，战友们不用着急。
在美国这个国家永远两件事你不要失去信心，两件事不要失去耐心：第一个对美国国家的法制不要失去信心，这个国家是有法制的；对美国的国会议员，有几个三瓜两枣的不是好东西，但不要对「整体」国会议员和国会失去信心。「关于」耐心，在美国你想等到法律的公平审判必须要有耐心，不管什么结果都要有耐心，等事实搞清楚，或者对一个事情的结果要有耐心；第二个在美国想成功，想等待投资成功，你也得有耐心，不能急功近利。这两个信心和两个耐心在美国是很重要的，任何事情都要这么看。
我们对待美国政府还是FBI，国土安全部也好，国土安全部到洛杉矶去搜索我们G-Fashion的高管，进办公室威胁，在机场抓住，直接威胁Miles Guo，这些事情国土安全部做的可积极了。国土安全部在洛杉矶的这些人，你们跟Elliott Broidy认不认识呢？你们哪来的信息？你们咋不调查闫丽梦女士给美国的爆料呢？FBI「也是」一样的，是吧？「你们对」凤凰城所谓“被骗的”战友们的钱调查的很积极，所谓刑事调查。
闫丽梦女士对美国人的爆料，拯救美国人的信息，爆料革命一而再再而三向美国传达的信息「你们怎么不调查」？从2017到现在哪件事我们是不对的呀？哪件事是错的呀，是吧？你们有调查工具，我们没有调查工具。看看所有砸爆料革命的人都来自华尔街《华盛顿邮报》，什么纽约XXX报都是中共的女记者。为什么中共的女记者永远到《华盛顿邮报》、《美联社》、《华尔街日报》来报道“郭文贵强奸案”，“郭三秒”，“郭文贵是双面间谍”，为啥你们就不查这些呢？这难道不影响美国国土安全吗？完全中共政府控制美国媒体，中共的人到「这些媒体」当记者，然后「名字」用拼音，找两个美国记者备注一下，然后把完全没有事实的文章就给爆出来了。「这些」你们不查，你们查谁？查爆料的人？这事情早晚都要有交代的，对吧？今天的10点30分大家一定要去看C-SPAN，国会山那个电视台，会很热闹，很有意思。
大家千万记住：高教育、高知识不等于高道德；高权位、高影响力更不等于高道德。不等于你有再高的权力就道德了吗？不是你说的你是高等教育就道德了吗？我今早上跟一个德国的女战友通信。她说她身边一个人是研究E蛋白的，也打了疫苗了，打完「疫苗」后浑身肿得不得了，她说简直太遗憾了。我说高教育、高知识不等于高道德、高智商，完全不是。所有这些包括冠状病毒在内的杀人的东西都是高级教育分子研制出来的。农民拎锄头的，挖地垄沟的人搞不出冠状病毒。而且好多高级知识分子、高级科学家缺乏人性，干坏事还有道理。
就像佛洛依德说的，当一个人关注到性的时候，实际上是失去理智的，而且会想尽一切办法找出最适合的语言来形容他的性变态和性虐待，以掩盖他的性不正常，还有他的性不道德。知识分子也是一样，特别是高级知识分子，很多人是这种德性的。政治家就更别提了，没几个好东西。昨天有人跟我说：“郭先生，你一定要搞政治，要如何如何的。”我说这一辈子郭文贵最不相信的就是政治家。郭文贵要搞政治那一天，天打八雷轰，把我打得死死的，不要说轮回了，万年都不应该出现。我恨死政治了，恨死政治了。「政治」草菅人命。
用中国教授的话「说」，不是破绽百出，经过各种盘问，科学家在美国的遭遇会破腚百出。「美国」这个国家已经被共产党给彻底绑架了。爆料革命、新中国联邦有多难呐？！有多难？路德先生，科学家不知道7哥和新中国联邦、爆料革命有多难。没有这么多无名的战友在网络上一个又一个发帖；没有这么多战友看路德访谈；没有这么多战友和科学家们冒死风险；没有我们背后最重要的“沼泽地”放弃利益，不顾生命安全；老大姐还有那些人冒着生命的危险到处游说让她上飞机，怎么可能有今天？
很多人张嘴就说，咱们中国人有一样是非常「糟糕」的，中国人老提醒别人千万不要“知恩不图报”啊，什么“恩将仇报”啊。说实在话，中国人是最不“知恩”的，更不会“图报”的。「恰恰」中国人最“恩将仇报”。爆料革命不需要任何“回报”，但是背后的战友们我永远不会忘了他们。今天的国会山没有后面人的推动怎么可能啊？兄弟姐妹们，啥都不佛啦。啊呀，啥都不佛啦！天知地知，你知我知。兄弟姐妹们，一句话 — 灭了共产党我们什么都是，灭不了共产党我们屁都不是！永远不要忘了，兄弟姐妹们，永远不要忘了灭共是唯一的目的，其它都是扯淡的事儿！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1633/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1633/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：FOX视频片段播放翟东升视频及凯莉的《曾经有一个梦》
嘿，有意思啊，不孬不孬不孬，3月18日，兄弟姐妹好！大家现在声音中不中，声音中不中，声音中不中，兄弟姐妹们。3月18号(双手合十)兄弟姐妹好！兄弟姐妹好！声音可以，哇！这么多人。（郭先生与战友们互动）［声音很好听，顾嗨，GHHA,七哥好，声音很好听，自由自在的晖,中中中，声音很好，郭先生，卡斯罗，郭叔铁铁铁铁粉，七叔我爱你，矿泉水，郭叔叔GTV太牛了。中，这话俺爱听，俺爱听，俺爱听，北威农夫，中中中！穿越小蚂蚁，中中中，喜马拉雅小石头，中中中，郭叔大徒弟，不孬不孬不孬，稍微有点什么？稍微有点什么？喜马拉雅，七哥，想死七哥了。七哥晚上老做梦，现在老做梦，做乱七八糟的梦，就你们老想我想的吧！呵呵，七哥好！七哥好！想死你了。好！这一会就四万多了。哎呀，今天七哥气色好。全灯光打的，别相信啊！都灯光打的］。真实生活中你见的人，没有像你在电视上，没有一个人像你在电视上看到的那样子的。兄弟姐妹们，没有一个人，啊！灯光打的都是。知道吧！七哥生活中又老、皮肤还松、又黑、面如菜色、憔悴不堪。啊，火，今天可等到我直播了。行，兄弟姐妹们。我现在先说着，我在十分钟以前就没想着直播，十分钟以前还没想着直播。我是想的是明天直播，因为星期六上午我有两个会也不能直播。星期天我也可能直播。所以我今天就没想着直播。结果呢！就是没办法了，就是太多信息了，兄弟姐妹们，特别是几乎是我每天我要看，就是话题最多的是什么，我要看到战友们关注的话题。那么就是从过去这几天来最多的就是来自于国内的各个领域的战友，这些战友出来太不容易了，就真的战友感觉咱国内的同胞们太可怜了，就上个网、翻个墙真的真的像是越狱一样。所以说，很多人的信息呢我就尽量地去看，现在国内战友也聪明了就是发信息的时候头一句话是最重要的，因为在我手机上显示头一行吧，我是谁，我有的都是知道的，都是记得的，有经常联系的战友就不用说了。那么这个一句话一出来，我每天早上我去看的时候就不一样，你像我今天早上5点钟就起床了，因为一直跟亚洲其他联系，就是现在这个数字货币、虚拟货币它成了全世界的焦点。那么现在在国外的所谓的搞币的，现在因为这个据说现在欧洲还有美国正在（郭先生展示身上穿得G-Forever——咱的 G-Forever，G-Forever）正在准备调查中共的火币，中共的火币。因为这个火币啊！大家知道，它主要是洗钱，它主要涉嫌洗钱。听说完全不承担任何责任，这是人家跟我说的正在要被调查这个火币。火币就是要买日本的咱要买的那个虚拟货币交易所的竞争者之一，咱们要买的是2.5亿，大股东也同意跟咱们谈，也愿意卖给咱了，
基本差不多的时候呱唧来个日本叫DDM一家公司直接出了4.5亿，那人家肯定卖给4.5亿，在这之前这个火币要买的抬到2.5亿，（与旁边工作人员说英语put here, OK），那么这个火币呢再一看人家出4.5亿以后，DDM它直接这个哥们来了个5亿竞争，欸，我这个事儿我感兴趣啦，我感兴趣啦，这是啥情况啊，是吧？因为它火币主要背景据江湖流传，你别相信我说的啊，这是中国的情报部搞的、安全部搞的，你觉得搞火币没有中国共产党的背景它能搞直来吗在中国，是不可能的，这个火币它干嘛啊？它情报部门就是收集中国老百姓出来的钱，它主要运作就是共产党自己它一个叫影子，张艺谋大导演拍的《影子》那电影，这共产党现在已经骷髅了是吧？留着头发、没办法啦，得让自己的老婆——漂亮的老婆叫什么丽演的，那个女孩演员好像中国最干净的一个演员啦，是吧？叫什么丽演的，然后叫自己的老婆陪着自己的影子，然后让她跟他练武，然后就要夺皇位、杀敌人，共产党玩就是这个游戏呀，影子，它得把这个火币变成一个共产党的所谓国家主权虚拟货币的影子到海外去，新加坡、日本、印度、中东、欧洲，它主要打这几个国家，那么大量的钱往外冲，而且这里边关键的问题它是以所谓替共产党搞情报、收集资金的各种信息为名，这都是共产党都是这理由，爱国嘛，国家海外力量嘛，是吧？然后呢发着个人的财，你爱他的家里的控制的国，他用你贡献的爱的他家里的国，来利用这个国家的名义他到海外来赚他自己的钱，这就是共产党这个游戏规则，你永远要记住这个，你脑子就不会再中太多伤，火币就是玩这个的，对吧？要不然怎么共产党让你玩，一毛钱都让你玩不成，七哥是在全球风控名单，我们很多战友都划到风控名单上去是吧？头一段时间听说比较和我平级的是去年十一月份把我还有我们公司里的高管还有一个爆料革命九指妖，呵呵，九指妖当时跟我齐名，现在拿下去啦，哇噻九指妖不在名单上了，这说明人家已经成为组织内部人了嘛，对不对呀？欸，这就是他们就是全球风控名单为啥不放这些人呢，它就让你跑出去的钱到它自己家腰包去，而且还可控制你，这就像那个大海里边的鱼一样，你从海里边逃到河里边，河里边有闸给你闸住在那儿呢，这就叫火币，这就叫火币，你看火币对着咱就来了，咱本来去收购日本这个市场嘛，结果它啪就去抢去了，给你一倍的价格，是吧？干掉你G币、干掉你G-Coin，这就共产党，只有共产党咱共产党是那么大仇恨呐，谁对咱那么大仇恨呐？所以说昨天晚上围绕这个事情去开会，而且让我很惊讶的事情，咱国内的战友啊给我发信息说七哥我买了多少火币，我买了多少火币，大家查一查火币在历史上割了多少次韭菜了，割了多少次韭菜了，火币它有自己的稳定币吗？火币能在全世界花吗？火币有黄金储备吗？没有！而且所有的火币去哪里你能查得出来吗？它是允许这些文明国家上市的交易所吗？都不是！就这哗啦啦啦这钱这家伙山呼海啸几百亿、几百亿的美元往里进，所以很多战友说，哎呀七哥我们现在终于等到咱们这个G币来了，所以咱们的战友可能问我一些问题啊，我不能在具体在这儿给你们回答，看一个人、看一个事情、看一个货币你看它的历史，再一个你看他到底是为什么搞这个东西，火币是洗钱逃税是共产党的海外影子货币机构，不信你去买去，你去买去试试，你敢买超过一百万美元你试试，你超过十万美元你试试，看有没有你国内的账号看有没有人找你，所以，过去一周我发现它在日本跟我们恶性竞争之后，我就向日本政府、美国政府以及欧洲的各国政府要把这个火币的真实背景特别它里边的管理人员的架构我现在，结果是欧洲昨天也很敏感，说Miles我们认真研究了你这个东西，很有意思，它说你说的有道理的，我说为什么中国独有货币这个火币在这个时候在大力地推广欧洲和亚洲还有中东，它就是给洗钱的工具，我说谁敢来保据，它敢不敢来跟我站在法庭上它所有的信息所有的数据不被共产党军事部门和国家安全部门监管，它是不是敢在法庭上跟我说它的所有的用户的信息它没有提供给共产党，我愿意跟它站在法庭上说，对吧？它敢不敢？我说G币不是我的，但G币是我创造出来的，我说这些背后的机构投资者们傻乎乎的他们只想赚钱，但我们是要灭共的，他们是这个整个火币的平台是替共产党情报部门海外、未来的海外叫猎狐行动服务的，很多人从中国出来以后没有地方去买了火币，你买了火币到了海外了你等于给自己戴了一个数字手铐、数字脚镣，我说这能行吗？所以说战友们我回答很多战友关于火币的回答今天我告诉你，你不信你买买试试去，只要共产党人允许买的任何货币、任何平台它一定有问题，你魔鬼允许你干的事情那一定是魔鬼中的圈套之一，它属于潘多拉盒子的计划一部分，这就这么简单的道理，就这么简单的道理，所以我回答所有的战友们相信七哥不要碰火币，你要不相信你就去试试，就这么简单，这是第一个问题，第二个问题，咱们的国内的战友们问，七哥我们最近要增加贷款、增加额度，还有原来的椅子增加额度，还有现在贷款增加额度，比如说国内战友刚才我听几个信息都是这样，说在日本或者到欧洲某农场要求对方是拿现金，要求对方在各农场家拿现金，拿现金的而且关键这汇率这一块是像日本算120，然后实际上是110那这样的话就少了10%，我在这里要声明一点，不管是日本，也不管是，韩国是不允许再接受任何钱的啊，韩国农场一分钱都不能再接受，如果哪个战友再给韩国农场再有任何一分钱交易，这里一概不接受，绝对不接受，除非你通过韩国农场直接汇到喜马拉雅农场指定的几个农场，你直接把钱交给韩国农场朴先生或者哈恩，我已告诉我们后果绝对不再承担，因为韩国的政府的金融机构它们搞不定，朴司令没问题、哈恩没问题，是韩国的金融系统有问题，就是咱们的能力在那搞不定，所以你拿钱进去你就完蛋了，出不来，以前的七哥得保证你不能有损失，但你们再这么干那我就不管了，真的不能管了，那比如说现在我已经再次声明任何国内战友给各农场之间汇钱的时候要到我这儿或到联盟委员会那有个确认，你比如说现在像日本农场的这个汇率的问题，包括你汇康州农场、汇洛杉矶农场还有汇咱们英国农场都涉及到汇率的问题，任何汇率任何农场你沾战友任何一分钱的汇率的问题，这各农场咱二话不说，不管你是谁一定取消你农场资格，你绝对不允许、绝对不允许有一分钱的所谓的利率差扣留在你农场，这叫剥削，这绝对不允许！我再说一遍，只要发现有任何人藏着偷着有一分钱跟战友之间有利差的问题，你农场资格自动取消。
第二个我要重申的事情，任何人给你钱你都必须打收据，农场、农场主个人必须打收据，或者你公司打收据，而且一定要流量数额、收款、干啥用途，你必须搞清楚，如果有农场你收了战友钱，你这个农场主和二农场主应该两个人共同签字，签字并说我收到你多少钱，钱数是多少、当时汇率多少、这项目是干啥的，如果没有这个收据，这各农场你必须被取消资格，你比如说咱们浙江的一位战友汇到某农场去七百万美元，是吧？利差就差了将近好几万美元，然后让你去打欠条你也不打条，你不打条是不可以的，不管你哪个农场你像加拿大原来战友们被封闭的资金你必须给战友要打条，像意大利被扣的钱，你必须被打条，因为这是你农场你凭啥你有时候你要收人家50%的钱，因为你收这钱你要承担责任，你付出了辛苦、你付出了努力、你承担了风险，你当然你获得了好处，你既不承担风险你也不承担责任，你凭啥分得这个？对不对呀？这是绝对不允许的，所以我在这重申第二条，所有战友记住没有被确定的可以收钱的农场，任何人再往那汇了钱后果自负，联盟委员会绝对不负，聪盟农场也不负。第二，任何战友和农场之间的钱的汇率差一分不准扣，一分不准扣；第三所有的农场跟战友之间收到钱必须打条，而且各农场在账上留的钱绝不允许超过五十万美元，超过五十万美元这是绝对不允许的，应该马上报联盟委员会，任何超过五十万美元的过了夜的必须马上给老班长和长岛哥联系，必须要报给联盟委员会，我现在再次地确认老班长、联盟委员会一定有公开的两个联络方式，是二十四小时由联盟委员会来收信息的，确认付款信息确认包括放款以后给联盟委员会备案，我汇到哪个农场多少钱，我给谁多少钱，我通过多少钱，另外一个每天二十四小时更新对账，这个老班长和长岛哥马上会做出来，然后会在我的盖特上公布出去，所以说战友们回答你们，这么多人你们回答我的问题，我在这统一回答，基本都是一样的，农场这三条原则我希望大家清楚，中不中？好这第二个，
第三个关于时间的问题，我再重申一遍原来的老椅子包含参加借款项目的也包含VOG和凤凰农场和加拿大农场和意大利农场所有原来被扣的和被九指妖骗的钱的所有的战友们，你们的所有增加的时间就是你在原来的基础上再增加的，四月十五号截止日，四月十五号那一天之前享受到可能是到新评估价值后也可能一比十也可能一比八也可能一比二十，不知道，新的股份配额，四月十五号以后就是开始正式的新G-TV重建的发新股，那个时候对不起只有一块钱一股，没有任何增发，一块钱一股，在这个之前的，可能会考虑到G-Coin配额，在这个之后的绝对没有G-Coin配额，大家要讲清楚，这是今天的第三个问题。
第四个问题，我再告诉今天VOG的事情，这个VOG Sara垂死挣扎，垂死挣扎，九指妖还有龟头洋、PJ潘，我今天可以明确告诉大家，他所有说的话过去这一个多月说的话，真的是没有一句话是真的，这话记住我们到法庭上见，Sara魏九指妖没有一句话是真的，悲剧的事情还有人去相信，相信的人希望你一定要相信直接去相信她，我今天告诉大家， 不会超过一周的时间你们就会知道Sara魏的人生第一次走向灾难的开始，不会超过一周从今天算起，记住我今天说的话，记住我今天说的话。她不会进监狱，进监狱她需要个一年大概差不多不会超过两年她一定进监狱，还有她儿子一定会进去，还有龟头洋、PJ潘还有那个什么陈其生，还有那什么什么Jonathan叫什么张宁都得进去，这是肯定的，刑事案子两回事。我要说的这一周，大家你会知道为什么几周前七哥说要和SEC跟整个的合作，七哥说拒绝全球和解，我承担这个刑事责任你去调查我，但战友钱必须保证下来。这个事情的结果大概一周会发生下来。但我要告诉大家的事情：九指妖就她那点儿、她那点儿真的是垃圾、扫厕所的水平，她提我们的资格都不配提，一周后你就知道发生什么事情，所有VOG和凤凰农场的战友的钱她一分钱她都碰不了——这就是七哥要告诉所有战友的，每一分钱都会在美国政府和SEC美国证监会监管下、和我们和证监会监管下同一个结案报告将钱还给战友。就是战友你们未来和所有VOG和原凤凰农场的所有战友，你记住我今天说的话：Sara魏说的话就是放屁，她一毛钱的权利她都没有。SEC搭理都不搭理她，她要说SEC跟她联络，你叫她把电话拿出来，你叫她把通讯拿出来，所有的事情都是我们在主导。还想SEC、我们去对付她，她太瞧得起她了，我连拿屁崩她的心情都没有，她连个垃圾都不是。所以说还在那块儿，我让她忽悠了一个月，叫她得瑟。你们每天来验证她过去、上一周、再上一周说的话。我今天告诉大家的消息：所有原VOG、凤凰农场所有战友你记住，七哥保证你是在所有的在一周以内美国政府会将所有的到她那儿的钱会给你释放、给你权利。她屁关系都没有，跟她个毛都没有，而且她会走向灾难。先把她，先让Sara知道真正的力量是什么、真正的实力是什么，还有撒谎的代价、骗战友的代价是什么，先让她知道知道，我不跟你说细节，还有一周的时间。所以很多战友说VOG，我就不回复了吧。你们的钱没问题享受和椅子一样的待遇，然后等到SEC证监会和美国政府的文件出来以后，你有俩选择——一个继续投，一个你把钱拿走。我非常强烈的希望VOG受伤害的战友们你们一定要三思尽量把钱拿走不要来投，这是我发自内心的，没有别的意思啊。为什么这么说？兄弟姐妹们，Sara魏成天说郭文贵骗钱了。我骗的钱——钱我也没拿一分钱，钱都在账上呢，是吧？我不可能骗钱。很简单，问问Sara魏他骗的钱去哪了？是吧？这是一个。 第二个，所有你们付到的钱，这回你都可以拿回去，是七哥给你争取来的。钱已经被九指妖骗了，她让你写遗书，她让你写遗书！然后再找中国警察找你喝茶，是吧？然后她的小额汇款，她以为那一两千万她就闷得儿蜜了，那些人消失了，我可以告诉你一分都不会消失。那些人找不着，那些人的钱美国政府有处理办法。少到，因为她银行账上的汇款信息少一分钱Sara都会进监狱，九指妖就得进监狱，所以你们不用担心。还有话说回来了，美国政府处理不了七哥给你处理。所以第一步：所有因郭文贵相信爆料革命的、到VOG的、凤凰农场钱，七哥保证这次让你选择，你拿回去，所以说郭骗子给你干这样事儿，你找这样的骗子，全世界你找一个我看看。第二：你选择投不投资，七哥强烈的建议你不要继续投资把钱拿回去，把钱拿回去。这就是七哥保证，你有拿百分之百把钱拿回去的权利。你说有这样的骗子吗？我还得承担刑事调查的责任，是吧？这是第二个。
另外一个：所有的，如果在VOG的钱,有战友没来认的， 钱多余的还是被Sara最近挥霍和龟头潘两个鬼混之间什么拿几十万现金到处发钱、造假账，就像我们过去这几年给战友义工的钱，十几万、二十几万、三十几万没有一个战友收到钱的，没有一个战友，没有一个战友收到钱的，那她是刑事犯罪了。例如这样的钱她给挥霍掉的——刑事罪。她去面对刑事罪，七哥帮你把你钱还上，明白了吧？中吧？你们要是人生如果遇到这样的骗子真是太幸福啦，帮我找几个。所以VOG的问题，亲爱的兄弟姐妹们，我全都回答完了，凤凰农场的回答完了。但是前提是你必须在4月15号以前到所有各地的农场或者喜马拉雅联盟委员会，G-Dollar、G-Coin、凤凰农场、VOG，所有对账的情况下，包括加拿大包括意大利对账的情况下，经过核实账是真实的和我们司法部门调阅VOG的账和VOG内部信息的账和May Wind所有的账都对上以后，你才会享受未来——1、你可以继续投资，2、你可以把钱拿回去。你拿不回去、丢的钱七哥赔。如果你没有对账那就不在这范围之内。大家听明白了吧？如果你不告诉我你钱是咋回事我也不知道你是谁也不存在你把债务卖给联盟委员会。你在这之前你对完账说我愿意把这个债务卖给联盟委员会，就等同于这一次你已经同意了接受新的投资和股份、新的GTV。
然后呢这个债务跟你没关系了，但是前提是当美国政府做出决定，原VOG的钱要汇原来的你可以汇的时候你最后一个关，你要去填那个表格，一、这个钱，我已经债务卖给了喜马拉雅联盟委员会，我转那儿去；二、转给我账号。转给你账号，没问题，你后悔了是吧，我不想把债务卖给你了，我签完了我想把钱我转走——你转走，你转走以后，你告诉我们一声，说：“我不继续投资了，我不把债务卖给你们了，我拿现金走了。”你就拿现金走吧，告诉我们一声。你不告诉我们也没问题，因为在你不告诉我们的前提下，我们这个合同当中明确的到什么时间内你没把钱汇过来把你的股份自动就取消了，你也拿不走、你也骗不走。这是起码的，防止九指妖啊。是吧。没有问题。所以给VOG所有的战友们是这一次最优惠的，最优惠的。是目前我遇到最大的法律麻烦、最大的压力、最高的成本、最高的法律成本全来自于VOG，也就是九指妖。所以说，大家明白了吧。所以说对九指妖下一步采取多狠的措施，到时候千万别和我谈善良这两个字。不是说是我和她的事，是让她自己要认识到做恶撒谎会不会受到代价、会不会受到惩罚、应不应该付出代价，那是她本人的问题。啊，天天打着上帝的信誉、名义她干的这些事她必须承受代价，好吧。到那时候谁也别跟我说，啊~她也是女人呀，啊~你应该像对待黄艳一样宽容啊，啊~对战友如何如何呀。我告诉大家，战友归战友，不是你当了战友，大家千万不要掉入中国人思维逻辑的怪圈，我跟了你了，如果你对我不百分之百好你就是坏人，不管我对你多坏你对我不好你就是坏人，这叫中国思维逻辑怪圈，这叫共产主义的残毒。
千万记住，不管你加入爆料革命，你支持爆料革命，你跟你做坏事和做好事，你跟爆料革命没关系。像过去这一周某某农场、某某人、谁和谁有性关系、谁谁介入到他家庭去了、第三者了，我再说一遍，听起来很不舒服从个人讲很不舒服，七哥是从茅屎坑出来的，什么事都见过，也不是像你们想象的什么伟光正，绝对不是，什么事都干过、什么事都经历过，之所以这些经历、之所以干过，七哥也受过很多的磨难和惩罚，才能让我相信的是正道主义，才相信灭共是天下唯一的正道。
我也相信我们的正道主义对信仰，家庭，法治，尊重的意义，所以，特别是我这样的人，我是有儿子、有女儿、有老婆、有爹有娘，全一大家子的人，所以我接受不了任何所谓的这种背叛，我接受不了这种家庭的欺瞒，我接受不了这种对这个夫妻之间这种互相的玩弄和仇恨的在一起，这绝对是不好的，更不要说去当人家第三者，那就更是夸张之极了，因为我们都是女人生的，不能搞这个事情。但是我要说出来的，每个人的生殖器都是你的自由，我们不能像共产党一样管天管地管生殖器，我们管不了，不要说爆料革命新中国联邦今天是一个灭共的一个松散性的一个大家的一个这么一个群体。即使你拥有了主权、国家主权，我们也不会去管这个，它靠法律约束，任何靠道德约束人行为的那都是骗人的，只要法律约束、法律的遵守了，剩下才是你道德的。我们不可能以任何道德的理由去批评任何战友去，我们也不能代表任何战友来介入人家家庭去管理，所以很多战友给我说这事的时候，我听了我有感觉但我不能有太多的评判，你像最近这几天很多战友给我讲述父母和家人的故事都讲得很隐私，我只能说哎呀你很不容易、我知道你很伟大，但是我不能介入到你家庭、批评父母批评兄弟姐妹是不可能的，就像这父母第三者、就像那个夫妻第三者，我反对任何人介入人家家庭，我反对任何人做这种背叛对人家第三者有伤害的事情，但这不是我们的责任，不是这个人他有了第三者了爆料革命都是第三者，不是这个人搞破鞋了，就是战友给我发信息，啊，你看看谁谁谁搞破鞋，搞破鞋！我说这词哎呀我的妈呀，我这几十年没听见了，小的时候，小的时候在东北生产队长、副队长、会计跟那旁边的就是我的那个老搞人家老婆那个，被人家给抓住以后人家喊他，他老婆喊他搞破鞋，东北叫搞破鞋这个叫，这叫奸情啊。我说你不要给我说这个，真的是你们家谁搞破鞋这我七哥不能管这个，即使咱新中国联邦成功了灭共了，咱也管不了，那只能让法庭去管，我不能管这事。话又说回来了，我明确告诉他，我说你先生和这位我们的女战友的事情，真的我跟你说他俩贡献巨大，我不能因为说他俩有男女私情我就否定他爆料的价值和贡献，那是不可能的。他对灭共上有重大的贡献、他写的文章都是真的、他做的视频都是伟大的，对共产党都是有伤害的，他个人的道德不能代表他所灭共的结果和功劳，所以说我不能这么做。当然了另外还有一些战友，你比如说最近救出来很多战友，这有些战友他真的是说实在话，我给大家说我不在乎大家高不高兴，我就是要真实的对待你们。我们救出香港这么多人，没有一个香港人救出来以后说你继续帮我房子吧、你继续帮我工作吧、你继续借给我钱吧，然后呢或者之间闹矛盾了、或者是在安排住的地方跟人家房东闹矛盾了——一例没有！台湾、日本、泰国、缅甸、马来西亚，欧洲的英国、德国、澳大利亚、新西兰、加拿大、美国都有，就咱们大陆出来的战友住在人家家嫌房子小要住人家家配房去，住在人家战友们安排的公寓走的时候是杯盘狼籍，有的咱大陆出来的带着孩子、带着老人，这孩子闹的楼上楼下全投诉，还有在大陆救出来的战友，从来没帮过爆料革命，这些是没有任何人帮助爆料革命的，就是战友说他是受到了威胁咱们就救出来了，救出来以后就觉得爆料革命你得给我发工资、你得给我安排房子、你得给我安排车子，甚至你要养着我，这种事情太多了，甚至有人觉得，头两天很多人咨询这个护照的事情，太多了，咱律师都快烦了都，都忙不过来了，那有人竟然咨询完以后啥意思，你帮办护照你得帮我付钱，咱们律师就傻了，他说Miles“我这没有听错吧。
他要办护照，我们帮他，我们不收他律师费还要让我付护照钱十万或者二十万。”我说：“不会吧。”结果，他发给我你看他发给我的这个英文和信息，我一看确实是这样，就是战友们咱不能这样人家帮你忙了，你帮我忙，是吧？你解决了我今天摔倒了你把我扶起来，是吧？你得带我去医院、带我去医院你得养我一辈子，你哪有这样不讲理的这事儿，是不是啊，这种事情已经不是战友了。第一，咱不能拿道德审判去把人家的个人道德和他灭共的能力和贡献放在一起，这是绝对不可以的。
共产党攻击我们所有人就是拿你所谓的道德、拿着你的生殖器来攻击你，但共产党它本身就是个烂货。我可以发誓，我本人如果我有那方面的时候你使劲攻死我，弄死我一万回都活该。因为我当着你们面我说的，我的道德和我的对男女、对家庭的所有东西是真实的。如果我干这事了你们把我打入八十八层地狱都活该，因为我骗你们了。人家没有公开说我的道德是那个标准，人家没说七哥所说的新中国联邦的道德标准是我的标准，人家没有这么说，是吧，所以他的贡献和道德没关系。另外一个，战友救你出来不是我们的责任，救你出来不可能养你一辈子，法治基金帮你也只是一时一刻，不帮你的时候你骂法治基金、你骂爆料革命那是你脑子有了问题，法治基金不欠你的。法治基金的捐款从二十到两万到二十万、两百万的捐款者不是养着任何人的，那是灭共的资金，你先问你自己你对灭共有什么贡献，你未来还对灭共有贡献吗？没有，没有不可能养你一辈子。就像我们去年给一个人付了，法治（基金）一直在给他捐钱，头一段给他停了，为啥停，他私下里问我：“为啥停了？”我说：“你觉得你还有对爆料革命、法治基金有什么贡献吗？”“没有”，我说：“你自从出来以后，你干过一件对法治基金、爆料革命有贡献的事？”“没有”，我说：“那你必须给你停，我可以捐你那是我的事，法治基金的捐款者给钱不是养你一辈子的”，对吧，就这么简单，我们有多少战友累倒在家里边，生病的然后在秘密翻译组还继续做事情，还有我们长期做视频的，做手术到医院的从没申请过一分钱，我们不该帮人家吗？那凭什么养你一辈子啊，是不可能的。包括咱们国内有人出来，说：“七哥能不能我买个房子法治基金拿点钱？”我说：“法治基金不可能给你任何人买房子，买房子那是犯法的，你干啥事了？“”我受共产党威胁了，我上G-TV了”。就因为你上G-TV就得救你出来、救你出来给你买房子，这不是已经是对不对的问题了，这是强盗的问题了，这是不可接受的，这些事说实在话我不愿意说啊。这就是文贵一定灭了共以后一定隐居山林，一定隐居山林，七哥真的接受不了。就像我说，头一段时间有战友借款一万块钱找长岛哥我退回去，然后法治基金捐款的二十块钱能不能给我退回来，你捐那二十块钱是为了你进入到G系列投资大门，一万块钱一看川普总统选不上了你把一万块钱借款退回去，然后再把进大门那二十块钱再拿回去，你这叫什么情况？这不把我们当傻子来对待吗？钱肯定退，那二十块钱没法退。最后，长岛哥说，我来给你二十块钱得了。
就像有的战友给我发信息，七哥，我投了一共六万，投了六万多，过去一两年他一共借款六万，他投了六万多块钱，跟我联系绝不下千次以上。我就是因为把他当成一个真正的战友对待，但是真把我当秘书了，我连跟你七嫂如果过去四年要超过五百次联络信息我都不是人，我跟你七嫂过去四年要超过五百次，严格讲不会超过两百次。因为一弄我找找她问问家里事，她给我发信息就是回去你吃饭吗然后就是关心关心身体，从来不说别的事，她说我不想占有你多一秒钟。我这样对待战友了你说还不行吗？还不中吗？还怎么着啊，对吧？就包括这个，昨天晚上有战友给我说他家里边。这个有第三者进入的事情。我说：“我跟你说实话，2013年我真的去找过香港的养和医院，还有英国的一家医院给我看病的，我真的去过，我说我要准备开干之前，就是灭共之前，我准备全干之前，我想把生殖器割了，我说的这些都负法律责任，我真去论证过。我还跟你七嫂子说了，可把你七嫂子气疯了，我说我要把生殖器割了，她说你为啥呀？我说为了以后我说戒欲啊，把生殖器割了，人家是剃发明志，我说我这割小弟弟明志。呵呵，你七嫂子疯了，将近一个月没搭理我，在我娘那块在我爹那住了一、二十天不回家，她觉得我疯了。当时我没告诉她我是要去灭共开始这个，我说我要干大事我先把这解决了，别犯错误，她觉得对她是个侮辱，受不了了。当时她不知道，后来到了外面来以后我才告诉她。人最容易犯错误的就是这个地方，是吧？无非是钱还有生殖器嘛，钱我不会犯错误了吧，生殖器割了它，结果人家给我论证，很严肃这医生说：嗓音会变、脸型会变、然后甚至你走道的姿势都会变。哎哟我一听挺吓人的这个，得得得得得，我说我不了，我不弄了。结果是人家一堆医生开完会在英国，说先生你还觉得你要不要做呢？我说我不要做不要做坚决不做，哄堂大笑，大家在那哈哈大笑。七哥有时候很天真、很无知。现在我一想就像在那医院那个会议室一样，一圈人坐着，我在那个前面大屏上显示着做手术怎么做。人家做的是变性手术或者什么叫纠正形手术，还有什么割包皮呀什么的，结果来了一个神经病要自己割了，健健康康的，每个人的眼神都不一样，哇噻，到最后的时候说你还要不要做了，我说我不做了不做了。哄堂大笑，大家都笑晕了。真的是为了灭共七哥想过这个事啊。自残嘛是吧，要想成功先要自宫。我本来我就说这个，当时跟你嫂子还吵架，我说你看这武侠小说讲的很好啊要想成功先要自宫，她说你完全是疯了。呵呵呵,今天想起来是挺疯狂的。但是最近看到这些战友们在困扰于男女之间关系的时候，七哥有同感。这很不容易，说实话很不容易。昨天晚上我就做了春梦了，说实话我就做了春梦了，二次发春梦，容易吗？不容易。你只有扶墙去啊，那咋办呐？你总不能现在到了下去十八楼下去你找人去呀，那不是犯罪了吗？所以我觉得这个上帝安排男女实在不太公平，你说咋解决呀是不是？你不能这会开车找你七嫂去呀，你说昨晚就发春梦了。但是我要说的我们是人不是畜生，我们看了很多动物世界里面这个动物界的天然的人伦啊，动物叫物伦吧，但是我们确确实实我们得克制，不克制那就不是人了。这就是我觉得佛教、宗教最好的、最重要的，我们是一个高智商、高智慧、有约束力的一个动物，也是地球的主宰者，你必须有得到有付出，特别是在人类社会有家庭的情况下，你必须要承担责任，你必须要牺牲和奉献，否则你不可能成为家庭的一员。就像很多战友说这个父母的问题上，很多战友说国内有些养老院还是不错的，是的，国内是不能说绝对的养老院都是坏的。
头两天我跟我们农场委员会开会，我说原来说跟着共产党走进火葬场，我说共产党流行，如果是你要是想娶个新媳妇或找个好老公或者你恨你这个老公或者你恨你这个媳妇，就把她/他送到养老院去，那确实是危险，很危险。我说第三个现在流行的是什么？我说你要想娶新媳妇或者娶新老公，你把他送哪去？每有一个人答得上来。我给联盟委员会的说，你知道现在最流行的你想害掉你的那一半的时候，什么招知道吗？流行的？大家回答回答我看看（郭先生与战友们互动）［卢卡斯来了，第一流行把他送给共产党啊，送给共产党就进了火葬场；
第二流行，把你恨的人送进养老院。第三现在流行是啥？没人答得出来，参军，不是］，你现在你看看全世界几乎都一样不光是中国，共产党让全世界给了所有人一个合理谋杀的手段，合理谋杀。我跟我的律师开会，我说你干什么？他说我正在怎么着怎么着，我说你是在谋杀。（郭先生念战友留言）［打疫苗！呵呵，战友太聪明了，二度咖啡岛，聚友族，咖啡先生］，对了！战友你们太聪明了，就是联盟委员会的几十个委员没有一个人答对的。我们现在跟律师一开会，你在干什么，欸我让我老婆去打疫苗了，我说你为什么不打，，我问了所有人，我没听说一个人自己打的全让自己老婆打的，还有让自己老公打的，哇噻，我很惊讶，我说你们这是谋杀呀，我说你的目的我知道，就让你老婆打疫苗，你老婆死了你换个新媳妇，结果所有人都傻眼了，我说你们绝对是谋杀。所以现在共产党内部当官的流行什么，我头两天就是辽宁抓了几十个公检法的人，抓的几十个公检法的人其中一个纪委的干部是咱哥们，是我初中的同学、是一位女士，欸，我说你这最近专案组怎么还让你出来了呀，还给我联系。哎呀，她说抓那些人那都黑龙江人啊喝酒的时候还有那公检法他那个狠劲儿对老百姓那个凶残，她说你知道他们多惨，抓一个跪一个、抓一个磕头一个、抓一个尿一个，她说你说太对了七哥，这些公检法这些烂人，她说，都是一帮怕死的懦夫啊，抓到黑龙江纪委的、抓到那个动力区的分局的、抓了黑龙江省政法委的，抓的那些人抓一个尿一个、抓一个磕头，都是发抖，都是抖得不行，全哆嗦。大连最近又抓了好几个，都是我这个同学抓的，中纪委三室的，她说简直就不行了。但是你知道荒唐的是啥吗七哥，她说所有这帮王八蛋都让自己的老婆去打了这个疫苗，都去打疫苗，他们都没打，也有女警察被抓，好多女警察被抓，过一段你都能看报出来啊，就原来所谓的韩桂芝手下还有活着的，还有呆公检法在纪委里边呢也让老公打她也不打。形成了一个中国一个非常有意思的一个像那个西藏的那个水一样，到这边儿是清水到这边儿是浑水，就是体制内有权力的、成功的人，女的让老公去打疫苗、男的让老婆打疫苗，都自己不打，现在在中国就流行，你包括在全世界啊，我看那帮律师都是啊，自己不打让自己老婆去打，战友们有多么的可怕啊，这共产党的病毒有多可怕啊。如果你想换媳妇换老公快让他去打疫苗。共产党的疫苗，你看那个德国、法国，现在法国已经你看到最近了吗，所有这些包括总统打疫苗全都是假的，全都是假的，他就希望自己的政敌赶快打疫苗，我都打了你快打，一打给打死个球的了，不用，下一步不用竞选了。
现在最近我最后要说一个事情，最近在流行啥知道吗，战友们，美国CNN电视台最近在说什么，美国有一片一大片的现在人在宣传共产党的啊、共产党蓝金黄的啊，蓝金黄的，干啥呢？说呀这共产党的病毒啊本来就是个泄露，泄露了以后它本来想承认的，结果由于郭文贵爆料革命还有班农还有闫博士还有什么路德访谈119这些人，由于提早地暴露说他们是生化武器把他们给吓住了，吓得不敢说了，哎呀闭嘴了、害怕了，然后就说那你就随便就释放吧。所以说都是这帮家伙搞的共产党不敢说实话，共产党不敢给我们配合，也因为这些人的咋呼啊，郭文贵、爆料革命、闫博士、路德访谈、博士军团，还有路德119、还有班农，导致共产党铤而走险。还挑起了在美国和西方的对亚裔人的所谓种族矛盾，你说这些王八蛋有多坏啊，这两天他们都在美国的这些人都在跟我说“欸，你怎么看Miles？”我说我告诉你：这是好事儿。我们说的病毒是不是真的？那只有事实能证明！证据能证明！不需要我们说，病毒到底是不是生化武器、到底共产党是因为我们说了它才不敢提供真相，还是共产党本来就是生化武器的计划？它买掉全世界的口罩、所有的医疗系统，还是听了我们的直播，它说我得需要把它系统的设备买回去，买断全世界的口罩？所有的这些事情我说如果是那样的话我们也认了，是吧？所以说你看，记得去年直播，在去年的时候我就说过共产党就想尽一切办法嫁（祸）给什么蝙蝠啊、果子狸、穿山甲，它最想嫁祸的是谁？就是郭文贵和爆料革命。它实在嫁祸不了，没有任何办法了。现在来了CNN开始带头了，你看啊带苗头了，是因为我们爆了真相、爆了材料才让共产党不跟西方配合引起了所谓种族矛盾！正好相反！我告诉所有的美国朋友，包括朱利安尼、班农、皮特纳瓦罗、蓬皮奥、Miles余，所有这人Pottinger，我们要告诉他们所有一个东西，让这些人尽情的宣传，他宣传的越大越好，到最后一分钟知道，支持我们第一个把中国共产党和中国人分别开来。我们是第一个把说——中国人不等同于共产党，共产党不等同于中国人。我们是第一个说——中国人比任何人都是共产党的受害者，而且是最恨共产党的，所以我们成立了新中国联邦，让他们尽情的宣传。共产党这招都能想得出来，这跟九指妖都是一样的逻辑。她让人家写遗书她不说啥，她自己造假银行文件说把钱退还了，有一个战友收到钱的吗？大家问收到钱了吗、你不是说退款了吗？有一个收到钱了吗？有一个收到钱的，那九指妖你就是配做人。天天撒谎，天天撒谎。第二，九指妖你天天说我们爆料革命、郭文贵是骗子，告诉我，我们骗过任何人一分钱我们就是骗子，我们就该砍头都行。就这种流氓的话、下三滥的话，它天天说竟然有人听，就有人听的人我们希望你永远不要醒来，永远不要到爆料革命这儿来，你永远把我们当骗子。就像共产党能这样的撒谎，这共产党的所有的这些东西和九指妖以及PJ潘还有所有的像过去的潘石屹呀是吧，陈峰啊，哎呀，说到这儿陈峰又来事儿了，陈峰啊是吧？还有什么？当时的这个什么林毅夫，林绍夫啊，是吧？所有的王岐山、孟建柱、孙力军、傅政华都是一个样子、一个口气。就是一个爹生出来的人都不会这么一样，太一样了就是共产主义病毒啊。完全是假恶丑黑啊！现在竟然敢这么说了，说是我们爆料革命爆了真相才导致这个事情都发展那么严肃，是我们挑起了亚裔人和美国白人的矛盾，你看这家伙——这就是共产党。
我们要清醒地认识到兄弟姐妹们，另外一个就是现在香港人在全世界封香港人的嘴、封香港人的钱，我们一定会做到让香港人在西方尽情的享受自己合法的财富，合法地享受自己的使用这些财富和让他们在所有的事情面前讲出香港的真实故事，这就是我们要干的。这就叫新中国联邦！这就叫爆料革命！而且我们更要以香港圣城和香港人民的这种道德修养和素质作为榜样，香港人真的是太伟大、太伟大。刚刚我就收到在香港到了日本的，救那几个战友的那个信息，人家那日本人说是香港人素质太好了，太感谢了！我们很荣幸救了这些人，我就刚来看了都特别感动啊当然他们也离日本了，现在已经到英国去了。
那么我们要学习的是人这种善良和真实和真诚和这种修养，同时人家守法，这是咱们要学习的。而不是像共产党这些流氓、诡辩术、完全造假、完全胡说。就像那九指妖，完全假到你不能再假。听说还说我有第三个儿子，哇塞！我要有第三个儿子我就该天打八雷轰！还第三个儿子，我估计你嫂子就直接给我剪了，不用医院了就。这话都说得出来。向熊宪民、屎诺去求饶。你九指妖跟熊宪民去睡觉去得了，你嫁给他得了，是吧。向熊宪民求饶、崇拜熊宪民、崇拜鸡腿潘，你这种垃圾，你这种烂货。
所以战友们永远记住你们跟的是爆料革命、跟的是新中国联邦，不要去跟任何一个人包括我。你们的信仰是来灭共的，不要用道德和所谓的个人情操和动不动就我伤心啦，哎呀我失望啦。你那么容易爱伤害、那么容易爱失望，千万不要跟着爆料革命。爆料革命、新中国联邦未来的路上会有无数个你想象不到的九指妖出现，无数个。我最早几年前就说过最后一起走都向喜马拉雅灭共的那个目标的时候不会超过5％，不会超过5％！我非常坚持能达到5%就成功了。所以你不要被哪个人所影响，九指妖不能代表我们爆料革命，她更不能代表新中国联邦。恰恰的事情让我们看到了爆料革命和新中国联邦灭共的必要性，因为太多中国人像她一样已经成了妖了。这种妖应该去妖精呆的地方，不应该呆在人间。你们很快就会看到的，她一步一步~~~~大家记住啊，九指妖带给你唯一的贡献，会证明给你两样事，两个价值。第一个，当一个坏母亲是怎么把孩子害死的，怎么害死的，害死自己儿子、害死自己、害死多少尊敬她的人。是坏人是如何坏的又如何害自己的一个轮回，她第一个贡献。第二个贡献，在九指妖身上你会看到欺骗上帝、假信仰、伪善良，特别是貌视法律——利用美国的法律漏洞假结婚、骗护照，然后再在西方利用法律去骗人，然后貌视法律制造假证供、假文件、假证词，会受到西方惩罚的整个样板。所以法律上的投机者和精神上的投机者的两个最好的样板，会得到什么样的结果，走着看，好吧。行了，今天兄弟姐妹们，我就直播到这，不说啦。我要马上我这约了人开会。兄弟姐妹们，咱们战友的现在的迸发是在九指妖事件以后战友的数量是真是倍数的增加，九指妖事件以后要投资到G系列的战友们倍数的增加，九指妖事情以后我们战友的质量也是倍数的增加，这就是上天给我们最好的回答。九指妖过去一上线几万、几十万，现在有吗？听说一直是100人，这100人我们得了解了解，到底什么原因这100人，估计都是共产党的什么什么人。（念战友留言：前几天跟侄子看球赛，泡爹又来了啊，他居然知道郝董念新中国联邦宣言的事情，让我很惊喜。我给他念了一些你的盖特和路德先生的节目，从他言辞中流露出对CCP本能的反感和鄙视，这更说明了新中国联邦承载的希望之重，感恩爆料革命，向您致敬）
我们的海东兄弟、钊颖妹妹，你看这两个人真的是，我觉得从道德上、在勇气上、在能力上都是让我文贵学习的榜样，很了不起，很了不起！
［哈威先生:我们愿意继续被七哥&amp;quot;骗&amp;quot;，然后成为亿万富翁。］世界上没有一个骗子当你把钱包掏出来以后你有第二次选择、你有第三次选择——从来没有。第二个世界上没有一个骗子说他可以告诉你他所有的世界和他生活的方式和所有的他的人生的版图和他的给你&amp;quot;骗&amp;quot;你的东西在哪里——从来没有，那叫庞氏骗局，就是你摸不着、一定有假的。咱们的GTV就在你看到现在就你来看得着GTV是啥样的——是公开的，我一样也改不了，数据、平台、关注，所有的。第二、七哥是什么样？是在哪里的？咋回事儿？共产党己经全都说出来了，不用听我的。按共产党的去说完以后，你再核实完以后，是吧？你就了解了。第三个，你在任何情况下你还有选择，这就牛了，这就牛大了！这就像为什么国内的战友说要投咱们的G币呀，说火币、G币都要等着，着急投G币。大家去想想G币未来是什么样子——一块钱一个它总值是一千亿；十块钱一个是一万亿美元；一百块钱一个就是，大家都想到了吗？一百万亿美元，是吧？大家这个帐能算的出来吧。我再给大家说一遍，G币和G-Dollar是世界上加密技术最好的。火币就是那个假的，中国产的那个叫什么？叫夏利牌汽车，咱们这个是劳斯莱斯。我再告诉大家的是，就这么牛，就这么牛！大家不知道吧？你们可能没有意识到前天是一个非常重要的日子，G-Dollar、G-Coin第一次正式的联网上线，正式的获得了世界上所有的金融市场的正式认可。虚拟货币上线，第一个你世界整个金融互联网和世界互联网、世界金融组织承不承认，这是关键的一关就是你真正的诞生的那个护照。前天咱们的纽约时间下午的三点钟正式上线，是从纽约时间上午九点钟开始的，上线成功！已经被所有的，现在它已经进入世界的金融网了、已经进入世界的虚拟货币网，它已经是合法的世界存在的虚拟货币，而且是世界上唯一一个有黄金做储备的虚拟货币和美元世界上所有货币秒钟可兑现的、可花的G-Dollar货币。世界上只有一个货币有两个币的稳定币和浮动币——唯一的一个。七哥最后给你们爆这个料可以吧？这叫实力，这叫实力！这就是实力行动的结果。就像你看到这个GTV一样，现在你看到的不是我们说了是真的咱GTV是通过我们在看的。到现在吹牛的人很多，我没见中国人和全世界任何人做出一个出来，只有我们有！莘县阳谷县搭县，走走看。不仅是对共产党的，是对我们自己，对所有的敌人都要证明给他们看。文贵一生信奉一个哲学——不管你说多好、不管你说多巧、不管你说的多妙，最后看你是否兑现。这就是我娘从小说我的——不要听人家说，小儿嘞，你也别说那些话，关键你看你拿出啥来了。我娘都知道关键是看他拿出来啥了。这就是文贵，这就是文贵。
最后兄弟姐妹们，我还要说关于父母的事情跟我们说的家庭，是在健康的正常的情况下我们来衡量我们所崇尚的孝敬、孝顺和家庭依法维护家庭的道德和尊严、依法养老。这不包含有疾病、不正常、变态，更不包含有些没有良知、没有法律概念的这个父母关系，那不在这个范围之内的，我再说一遍那是不对的，我们说的是正常的，不要拿不正常跟我们的说。所以说我今天说到这儿的时候更要告诉大家，如果一个人类不对自己的父母好、不对自己的家人好，我不相信你还能对别人好，但你对他们好的前提是他们是正常人，当他们不正常的时候，比如说我们有个战友他妈妈得病了，他在海外他的哥哥和姐姐联合骗他的钱，把他的钱买药、打针，他给他们的钱几十万，结果他们给他妈妈买的是什么印度的假癌症药，然后他妈妈报销的钱全部都吞了。当他回去的时候发现妈妈的病钱不是能报销吗？我从来没有收过你的钱、报销的钱和你没关系，这是亲哥哥亲姐姐干的事情。这已经不是家庭关系了，这是一个善和恶的关系了，他是恶人你是善人，他是犯罪。包括妈妈躺在那儿，那个用打针的瓶子、热水烫他的妈妈他都不管，就把妈妈当成一个发财的工具，那这种儿子和女儿对待另外一个女儿，这已经是畜生犯罪了。很多的故事，包括有个战友和我说到他给他妈每年都寄钱，他每次回去他妈妈都开心的不得了，但是后来他发现他一走了以后他妈妈的生活吃的都不一样、对待不一样，甚至有时候还挨打，他疯了快，最后把他妈妈接到了海外。他妈妈从来不告诉他这个弟弟说你哥哥怎么打我，从来不这么说，还经常骂他这个孝敬的儿子，所以他很伤心。但是我告诉的事情这个妈妈是不对的，你是对的。你做了就不要，你做了这个孝敬的事儿千万不要去搞平衡、千万不要去搞回报。如果你孝敬了妈妈爸爸你说你还得给我回报，你说你还得理解我、你得夸我，这事儿完了，这不是孝敬。我和我父母之间的争执也很大很大，那不是一般的大，我父亲那时候骂我也是骂的很严重，我父亲，我没说过我最大的伤害来自我父亲打我，那嘴巴子一刮这么一呼我嘴巴窜血呀、流血呀，鼻子流血把我流昏过去了，我觉得我父亲打了我我没有任何忌恨，我父亲冤枉我的时候多了，我娘老是逼着我对我哥我嫂子这么好这么好无理的要求多了去了，它丝毫不影响和我娘的感情，因为我有个正确的理解，她我母亲那个层次、她的文化修养和理解她只是站在了家庭一个母亲、一个奶奶的身份上来要求这事儿的，这很正常，我处理好就好了。我也不会有任何的忌恨。我从来不觉得我是一个孝敬的人，我也从来不会强加于任何我家人说你应该怎么孝敬，这是你的事儿，你理不理解我是你的问题，所以孝敬是不能有要求的，你带着有要求的标准去孝敬和家人相处到最后你一定失望的。我是一个不孝不敬之子，这是首先我想我这么做好和大家分享希望大家不要理解错了，给我发了那么多信息我不能一一而回，请大家原谅。今天的直播就到这儿了，我们现在一起为十五亿世界人民、十四亿新中国联邦、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞一起祈福，为我们爆料革命的战友和家人祈福。
阿弥陀佛！
G-Fashion，G-Fashion，我们G-Fashion啊，头一段（时间）买那个哨子的给寄过去以后呢，那个哨子盒是临时的，真的非常非常差，有的包装是很差很差，你包括你看这件衣服，你看，我这已经是穿了，就很多很多毛病，大家你们知道吗？真正的要从头做一件衣服，和变成商品，它真不是像大陆大块儿布匝巴匝巴就出去了，非常复杂，除非你是copy（复制）除非是另外一种，咱们现在战友你们相信吗？这个是咱们战友是在G-Fashion的，这未来这都是要公布的，G-Fashion从开始到现在，设计费花出的钱多出了今天所有的G-Fashion的营业额好几倍，付给设计师和设计合作者的钱好几倍，大概4倍到5倍，（没声音了……）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好。今天是10月8号了吧，10月8号9号啊，好吃啊。不知今日是何朝何夕呀？啊。好热闹啊，嗯？亲爱的兄弟姐妹们，今天啊很多大事要做，很多大事要做啊，所有的全世界的兄弟姐妹们，永远记住两个红线，法律红线。道德红线，咱谁都不怕，爱球谁谁啊，兄弟姐妹们时间、行动、结果啊，它是有记忆的，何况我们有GTV呢，是吧？今天我们的闫博士科学家，刚刚一俩小时以前，刚刚地推出第2份报告，又震惊了天下，这就叫行动。几个月以前的科学家闫博士啥都不是，普普通通，他今天是全人类的英雄，这是用她的生命和选择和决定action，action，action的结果，对吧，就像我身上穿的衣服啊，大家看到了。
每一件衣服都是我设计的，不管有多累，不管有多累，但是设计他今天就出现了这结果。是吧，你看看是吧，是吧，这就是老天是公平的，但是我们有两个底线。道德底线，法律底线啊，亲爱的兄弟姐妹，别听谁瞎诈唬，多热闹啊，多好啊，今天科学家一出来第2个核炸弹。全人类完了，全世界各地的战友们，我们生命在一起，永远在一起，记住了兄弟姐妹们永远在一起，看着看着啊，行了，我今天我还是干大事为你们挣钱去啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1261/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们现在是刚看完，班农战斗室文贵昨天的节目，大家要看一看，昨天我是不想上的，本来班农先生让我上我是不想上的，后来没办法我说上一个小时，那么上了一个小时在这个中间，我说英文完全没准备所以说乱讲的，在这个之前咱们的战友亚吉娜给我建议，说你能不能说英文像美国人一样很冷静，不要情绪化就是说很冷静，我说那不是我 我就是要情绪化，我就要当郭文贵 。
但是昨天我真是听了亚吉娜的话了，就是让亚吉娜高兴 听了郭文贵然他高兴，说得慢点，但是没想到刚才我看完，反应巨大 大家认为这个好，很多美国朋友说：Miles你英文大有飞进啊，你就这样讲啊我们都听得懂。而且刚才是因为美国之音的War Room，最多是收音者，结果这收音者今天创了新高了已经，他们跟我说郭先生你只要一上一定创新高。而且现在咱们主要的美国西方的观众，都是白人的各个家庭，没想到。
所以说看来我的改变风格，关于这两天的大事我现在给大家说说，这G-TV你想不值钱都不行啊，你说抖音 Zoom 微信关了，你说你看啥呀？中国同胞你不看G-TV，你只能看G-TV G-News，G-News现在每星期以倍数的数据成长，上星期美国某媒体人跟我说，Miles我想入股G-News，我拿1000万入股 我说那你入股多少啊？你说他说啥？1000万我入20%，我在视频里面我说你先等等啊，我就用另外一个手机拨通了电话，我说你现在就把G-News刚刚评估的价值发给他，我说你看..几分钟以后发给这个人，这个人看完以后视频还没有关，他说Miles你吓死我了，我说我告诉你这个世界上，你跟我别比勇敢，不要比聪明，我说就在上星期我G-News都在20个亿了，现在有人说如果20亿愿意投资50%，那就是说要拿10亿美元，你拿1000万美元要弄几十个百分比，你开玩笑哪。
G-TV 值多少钱？兄弟姐妹们，你猜猜值多少钱？G-Fashion我们未来一下子，开始就是1000亿美元 就是1000亿美元，现在G-TV 定价20亿美元太便宜了.但是我们现在有1000个战友啊是吧？值啊，共产党恐惧这次G-TV 恐惧G-News，你们想想恐惧到啥程度？过一段时间你们知道，过一段时间你们就会更加明白。它意味着什么？亲爱的兄弟姐妹们，所有的共产党的APP都得下架，它都下架以后看看我们，我们多少有秘密的招儿还没开始哪，不要忘了并购 。
当时G-TV招股书里面并购..咱会不够谁呀？是吧？大家看着，现在我回看以下路德安红访谈，有很多国内的战友说一定要看这一期，我说为什么？啊..但是我昨天晚上做了一个梦
你说梦见啥了？梦见港币真的没了，这真的嘛？说30天内港币消失了，我还真没投资多少钱哪，是不是再加大投资让港币做空啊？大家局的我今天的英文讲的是不是太烂了，给我点点赞鼓励鼓励我？还是说批评批评我？我真不愿意参加战斗室和西方的访谈。但是爆料革命的需要，你看这白发多酷啊，我发现这男人没有白发就不够成熟，很多人给我发信息..你看看现在瘦了，我最近瘦了4~5公斤。
所以说你看这脖子的肉显老了，然后这脸也显老了但是我特别开心，从小我就羡慕老人不知为啥，人家都怕老我不怕老，沧桑感成熟感是我从小崇拜的，从小就说我太小了，从小我就是被人说我太小了，现在看到我这个成熟白发，我好享受啊，成熟了更加可信赖了，好事太多了，共产党的APP没了。把你舌头给你割了，港币再没了，就把你小鸡鸡给你割了，被割了舌头被割了小鸡鸡的巨人，会是啥人哪？那叫被阉割的人，被阉割后的共产党会多疯狂？
你说有时我在手机上录视频的时候，就看着我自己，这郭文贵真不简单啊，挺厉害，真挺厉害，说实话挺佩服的，你看我现在郝海东兄弟还有我的钊颖兄弟。现在教我怎么练，过去我儿子做我教练 成天教我就是不听，就让我自己练，结果现在郝海东先生叶钊颖妹妹
这回说了我就听，这一听不要紧了这个肚子是明显下去了。按他俩的动作就是真的是肚子发热，烧，这每天做完感觉老好了，现在我觉得一脱了洗澡是时候的身材，我觉得实在是太好了，哪天我来个裸浴吧直播一下子，裸浴啊裸浴..这是耍流氓..开玩笑别当真，再一个兄弟姐妹们咱很多战友啊，老跟我发信息，说谁谁谁跟谁谈恋爱了，谁谁谁跟谁有关系了，战友们爆料革命没资格也不应该，参与和指责评价任何战友的私生活，你愿意跟谁跟谁那是你的事，人家爱跟谁跟谁，那是…自婚，一天晚上跟谁约会了，爱跟谁约会跟谁约会你管得着嘛，谁都不会穿着衣服洗澡，谁都有七情六欲，只要你别伤害第三方你爱怎么招怎么招，自己做事自己担着，干嘛？我们不要搞道德审判 不要道德绑架。
我们美西的一位女战友，被别人所谓爆出来..都是共产党，爆出来跟这个那个的 我回复非常简单，咱这位女战友都快60岁了身材那么好，拿不用不白瞎了嘛，咋的呀？有啥不行那玩意啊？他伤你了嘛？碍你啥事了？我们不能参与也不评价。这都是共产党搞的鬼，最近共产党打着所有的战友名义的潜伏，越来越嚣张都是说实话，“用蒋干知蒋干”兄弟姐妹们，还有一招“用蒋干灭蒋干”那更高，用蒋干灭共产党那不更高嘛，怕啥呀？是不是？
但是战友们不要上当，不要被任何道德的语言所绑架，不要接受任何人对你的指责，只有你自己的的信仰和道德法律，评判你的行为，世界上只有真假善恶 其它都扯蛋的事，别听那王八蛋胡说八道，该干啥干啥做你自己，Be yourself （做你自己），这是当年丘吉尔老婆说丘吉尔最重要的一句话：You need Be yourself. Why？I Always Be Myself，Now You need Be yourself. 一位她看到丘吉尔有点恐惧，在乎别人的评论，她说：你就做你自己就完了。他说：我一直做我自己啊，她说：你还是..我再告诉你 你做你自己，丘吉尔: 哦..做自己，就像我一样我从来不在乎评论我，什么不喜欢我，我就是我，亲爱的兄弟姐妹们如果你是个正常的人，自信的人有上天信仰的人，做你自己 谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1146/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1146/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
先生好啊，大家好，非常荣幸，我在这里thank you very much。It is my honor to be here。我once again。啊，每天带领约200多人死亡，美国几百人在死亡死于来自于中共的冠状病毒。I am terribly travel to.
Is that in New York to hundred people died every single day by the sea cp virus, 我特别的味道在这个5月。4号的时候，中国的五四运动节，美国国务院的安全战略顾问搏一博明先生发表的演讲，实在是太棒了。I am excited to see the speech given by不明白的，the United States government. No.我们当今天看这个五四运动的时候，是中国人结束了封建统治和避免独裁统治中国的一个最伟大的一个中国。
走向世界和西方世界对接，最关键的一次就是民主人权和法治和道德的一个文明的启蒙。This my first man is an environment from the western culture that gives us they are we are young for democracy, freedom and the rule of law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线战友文信</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1134/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:抱歉抱歉抱歉，非常的不舒服.昨天到现在啊，我非常不舒服，抱歉抱歉啊!
文信先生:您总对我们战友说抱歉，我们自己也有点承受不起。我们应该说的是对您说谢谢，真心的多谢七哥，真的真的没有您的出现，我们就没有战友。我们找了这么些年，找的就是您这样的，我不能说太大了，就是英雄，您是为我们全中国的人民在打流氓，我的口头禅就是说，我站在英雄好汉的后面我给英雄好汉倒一碗水而已，谢谢七哥，真的谢谢！
郭文贵先生:非常荣幸今天跟文信连线，首先非常的抱歉，昨天到现在占用了你很多时间却没连好，另外一个，这劳斯莱斯都来了，全归文信啊，开玩笑。我昨天才知道我们现在的G币在关闭之前我们有六亿金币在APP里面，吓死我了。如果要不关掉的话你想想多可怕，现在是600万美元，400万还是600万?600万好像是，这个太吓人了，400万600万我忘了，反正是将近5、6亿的金币，太可怕了，那么今天咱们已经停止收金币了。但是大家你看到都在给文信打赏金币，意味着什么，这是真爱，不是战友拿着金币搂着不动了，而且是还给他打赏，两台劳斯莱斯，一台劳斯莱斯是3600吧，两个已经是7000了，三台了,这7000多了，你的已经现在，这未来就是真的你可以买一台车了已经，你可以买一台车了，这不是开玩笑，不是开玩笑。你看这金币，你看这哗哗的你看看，这是金山银山。啥是战友?文信这个时候你能看到不放弃;不抛弃;不忘记;还有无我，你看战友的金币。首先道歉了，然后现在请文信开始，谢谢!
文信先生:首先是对咱们文贵先生表示崇高的敬意，我是自从2017年年末11月份左右，从油管上看到了文贵先生的直播，然后我就是一发不可收拾，当时的心情也怎么样呢?就是说我当时看郭德纲相声的时候，他说了一句话我就非常的激动，他说的今天晚上说一个电视台不让说的，我就有点心情激动。结果当时看了文贵先生出来一说王岐山，中国共产党，当时我不认为是灭共，我认为这是一个反共人士，我就拍手叫好，本来我是坐着看，我一下拍手就站起来看了，我老婆还说你干嘛呢，还激动。我说这个人敢骂共产党，当然我们家的也是骂好多年共产党了，从我爷爷，我大伯，我爸那就一直骂共产党，我们家的祖坟是…，几百年了是多少年，甚至更早在天津市东丽区被共产党已经拔了。咱们不是说有彻底仇恨什么的，就说这个党组织真的是太邪恶！七哥您说历朝历代的官府有说把你平民百姓的祖坟扒了，它征用的吗?没有其它只有中国共产党，也许我是孤陋寡闻，但是我是这么认为的。七哥当时一出现我真是天天看天天看，后来路德出来，我又天天看路德的节目，然后路德又给我发了一个小板手，一直就是说别说是坚持，根本就是我的喜好和我的信仰，谈不到坚持，就是一直走到今天。所以说对七哥别说是敬仰，您是舍弃了家人的安全，员工，公司的资产到了国外爆料，然后我们就是天天看天天看，然后就是、你就是说，你整个就是说，我们的一种信仰和寄托消灭这个中国共产党。
郭文贵先生：哇！ LadyMay。
文信先生：谢谢！谢谢！谢谢！
郭文贵先生：这谁打的，这谁打的LadyMay？这是。
文信先生：我一会得回放，我看一下，我一定要谢谢人家，记住人家。
郭文贵先生：三台劳斯莱斯、四台劳斯莱斯，一台LadyMay.哇塞！这金币。
文信先生：谢谢金币、谢谢金币，我这有点激动，说这不激动是不可能的。这是、这是近距离跟七哥接触而且这也是我这个，一个草根人生的一个怎么说呢！今天也是个重大意义。谢谢七哥！谢谢七哥！
郭文贵先生：你说呀，你不是要问我问题连线嘛！你忘了你干啥了,你忘了你的角色了。你这草根咋当的呀！谁跟谁，你是主持啊！
文信先生：我之前有一个，确实有一个问题来的，但是这个问题有点太老了，我想回背一下。
郭文贵先生：老的问题最好你别问，你问一些大家感兴趣的问题，好吧！
文信先生：好，那我就问一下现在的一个问题，也是最直接也是我的组员、想直接问的问题。比方说草根小哥呀！我的组员啊！说的咱们天天打击这个欺民贼，问问七哥，这个欺民贼是、将来是什么命运，是、有没有什么法律、法规要制裁他们。这个问题是我灭贼小组还有这个，我的直播的组员们就最关心的，因为他们也在天天跟着我灭欺民贼嘛！谢谢七哥。
郭文贵先生：谢谢啦！今天你的开头用了大概是8分钟，文信你看着没有，你的讲话占了8分钟，这就是你要未来你跟，哎！这大飞机来了。这飞机16888金币。哇噻！这、这可买台车了。你这个以后主持的时候，你不能一开头你就直接还没问问题，你就聊了8分钟。你要到FOX电视台，你直接就被炒掉了，你知道吗？文信。
文信先生：好的，好的。
郭文贵先生：开玩笑啊！我想、我想回答你第一个问题。关于欺民贼的下场，无非就是两个。第一个这些人百分之百的都会在他的所在国，什么澳大利亚呀！新西兰呐！还有这个美国呀！一定完。哇！这玫瑰花太好了，都是送给文信的，不是送给我的啊！我知道这是女的送的。
文信先生：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：这个、啊！又来劳斯莱斯了，5台劳斯莱斯了。哇！这个所有的这些人一定会受到法律制裁。没有一个国家，我告诉你像庄烈宏他说的这些话，像他干的那些事儿。像这个黄河边、黄河大便的那个混蛋，还有像什么这个曾宏，还有这个Inty，你的、你的曾经的哥们的Inty。
文信先生：不是。
郭文贵先生：你跟他同车共枕，同车共行的Inty，一定会受到法律。像郭宝胜、夏业良一样，就像熊宪民，熊宪民说过一句话，他说的心里话。他天天睡不着觉，惶恐不安。他有儿子在美国，你知道吗？他有儿子在美国，他把这钱放他儿子那里。像这个韦石，他把钱是放在北卡罗来纳州他的女儿那，他家人那，他弟弟那。
这些非法的财富，以牺牲战友和中国民族爱好自由人士的安全为代价，包括熊宪民做假政庇等等。假牧师这些人，包括那个Bob Fu,傅希秋，所有这些人，他一定会。你记住我今天说的话，我们一个都不会放过，我们一个都不会放过，让他这辈子只干一件事。他只能一生中要么在法院过，要么在监狱里过，他不会有第三个地方。你记住我今天的话，要么在法庭上过，要么在监狱里过，一个都不跟他拉倒。
他们头两天还幻想着把案子给他撤销，他没想到该撤的撤，不该撤的就不撤。你像有些识时务者为俊杰的，站在了我们爆料革命这一方的，你比如夏业良头一段时间，专门找人，一个我们中间朋友，一个教授给我打电话，说能不能求文贵把我这个案子给撤了，我说先让他先挺支持爆料革命，夏业良,可以这十万美金不要，但你先站出来道歉，我可能考虑、可能考虑。
他说他把他老婆已经接出来了，现在过得生不如死。然后能不能把这10万美元给免了，我说可以呀！先支持爆料革命，我可以考虑.然后他也没有，还来骗我来了,怎么可能!
我告诉你文信所有战友们，所有任何骂我们战友的包括侮辱我们爆料革命的一个都不会放过，不是在法庭就是在监狱不会有第三条路，谢谢！
文信先生：好的好的七哥，这个解释呢就是比较简单明了，相信这战友们听了也是非常的这个满意.然后那个第二个问题呢，我是想问一下什么呢，现在这个在这个中共要是已经就是被这个消灭在即了啊，已经被推翻了马上就要被推翻了，然后呢在这个中共病毒的这个事件的情况下呢，咱们的新中国成立了然后那么咱们这个新中国的这个产业链，或者就是说怎么样能够，什么当然金融我不懂啊，怎么样能够这个国家怎么能够重新，咱们建立这个自己的这个家园，从经济上从这个生产力上，当然那粮食上我是之前那个您是说了一些，然后这国际救援物资啊什么的，我想从这个这个中国怎么能够再次的把家园建立起来，然后怎么能够以后再跟那个国际社会有这么一个对接，也不是说的无缝对接，就是一个最起码有一个对接，跟这个世界的怎么有一个一个怎么正确的友好的一个连接方式，谢谢，谢谢七哥！
郭文贵先生：你的问题能记住的人我估计世界上只有郭文贵了，你的问题太长了文信呀，以后问问题真不能这么问啊，问问题不可以，事实上这个问题太大了，哪那么具体呀。这个你问的问题很大，那我一句话两句话说不清楚，这个根本问题呀，这中国未来就是我一直说的正道主义，中国人要想没有共产党的新中国以后第一个要有信仰。一个没有信仰的民族啊这个跟这个咱们这个动物世界或者说就我们对面的这个山林里边这个野生动物没有任何两样的。
因为你没有信仰就没有底限，道德是人就是人和狗和畜生的分别，中国人连道德都没了，这就是很可怕的，先建立这就是为啥中国教育重要，信仰和道德法治，你这个人和动物的不同不就有法治有规矩吗有行为标准吗？是不是，这是根本的差距吗，这些东西的先建，你不建的话没有的；另外一个跟国际的关系，你知道现在中国人你老是觉得我十四亿人，就像当年的奥巴马总统说，怎么看待中国现在，他说就像一个过得好好的一个大家庭世界，哇又一LadyMay，你赢了仨LadyMay了六台劳斯莱斯了，当一个大屋子里边过的好好的，突然来了一个大猩猩他也不管你怎么着，往那一坐它想干啥就干啥，这叫不遵守规则。就是这个世界上也有规则，个人要有道德，这是一个根本。
那么跟国际的关系如何相处？当你觉得你块儿大的时候你也得遵守一个规则，那就是中国人要成为世界上受尊敬的、有信仰的、有法治的，还更重要的一个要尊重国际秩序和世界共处的这么样的一个民族才可信。
所以说建立好一个没有共产党的新中国必须在这几个方面，信仰、道德、法治、国际关系、民族、国家、人民形象的建设。我们海外多少中国人啊，如果中国人给戴这个标签是制造病毒要杀死全世界，或者都是骗子或者都是永远像那极端民族主义者，人家班农在Warroom已经说了，最大的种族主义者就是共产党，共产党对待自己的人民连猫狗不如，而且最瞧不起的就是中国老百姓，不给他们的孩子不给他们起码的尊重。这是一个常识。
所以说建设新中国绝非一朝一日。没有共产党的新中国我可以告诉大家，到那个时候你们会发现我们所失去的，我们所面临的困难都是你今天脑子连想都没想过的而且是巨大的。不管是帅哥还是美女还是老人还是孩子，昨天有一位这个战友的母亲，战友给我说他把他母亲接到了这个某个国家，他母亲来了以后天天骂美国，后来就让他母亲听爆料革命，听了爆料革命老人家开始最后拿着耳机子睡觉前她就听，最后是彻底认清共产党不行了。她的爸爸妈妈也都被共产党给残害死的，她的先生也是，她的孩子把她接过来，现在完全支持爆料革命。所以我告诉他说，你记住实现喜马拉雅以后，你带着你老娘来，我单腿跪地，我到外面去接去。
为什么我要这么说？一个老年人被共产党洗了一辈子的脑，自己的父母都被共产党弄死了，自己的先生也被弄死了，孩子把她接到国外的时候，她还在骂美国人，还替党说话呢。然后她自己还能醒过来，她能找到一个人的一个正常的位置，最后面对真相，支持爆料革命，坚决支持灭共，这样的老人家她人生是完美的。我失去过，我堕落过，我迷失过，可我又重塑了我自己。牛，伟大了，那么多少中国人能做到这一点？
唉，你刚才问的问题，这是我们可能面临最大的问题，多少无知的人啊，这些人一说：哎呀！这个怎么样，怎么样，一切都是否定。可是很多人就没有能力告诉他，你告诉我，你否定爆料革命的时候，除了爆料革命，我还能选择什么？共产党？假共产党？腐败共产党？你还能选什么党，你告诉我？然后选择那些披着宗教外衣的一帮假和尚骗子。绝大多数的中国场合成了一帮逃窜犯，流氓犯，劳改犯，以及地痞混的敛财骗钱的地方，你不觉得中国的宗教场所已经到了很可怕。我走访过无数的山，我到了山庙，和尚，道观，我看完以后太可怕了，谁恶谁能占住一个庙。谁跟当官的好，谁能占一个庙？谁能欺骗更多的钱，谁能霸占更多的女人，这是什么天下这是！中国人心不重新建，人们的规则不重新建，没有了共产党的新中国更可怕。我回答完了，谢谢，文信！
文信先生：我个人是这样认为的，这个文贵先生的出现，然后这个我们战友当然跟着这个文贵先生发起的这个爆料革命推翻了这个中共之后，我个人的想法是文贵先生他的这个魅力和信仰，亦会影响到新中国的方方面面。
首先我们这个战友呢就跟着七哥学做人的最基本的这一些信仰和这个礼仪，这是我们中国人必须要恢复的。因为七哥总说：你看这个脸，总是板板的，我们要学会微笑和自信，赞美对方，这是首先的。
然后呢，我想是七哥会影响到全中国的方方面面，尤其这个宗教界。当然我对宗教也有一定的信仰，但是我谈是谈不好的，我不能具体的谈。另外我要问一个问题：也是我们现在工作的问题啊，我跟我的直播小组在推广这个氯喹，目前在疫苗没有出来的时候，氯喹还是能救人的。当然了，这个问题好像不像是个问题了。我可以问这个问题吗？这个氯喹能暂时救人命，它是排在第一位吗？
郭文贵先生：你想问我氯喹到底管不管用，还是别的意思？
文信先生：应该没有比氯喹更好的药物了吧？七哥。
郭文贵先生：那完全是错误的，氯喹到目前为止很多人传说啊，这个说他是这个关键的一种药，我现在我觉得大家我们不能去否定去，这咱没有能力，也没有资格否定。但是我个人现在跟很多国家政府部门的合作，据我所知，有很多很特别的办法，我在这儿不能随便的说，因为要负责任的这个。
另外一个呢，我觉得大家现在要对这个药有个清醒的认识，现在我们有很多这样的药，很多战友向我要这个药，我们现在这个香港和台湾有大量的这个药。但是现在一个都不让你寄，你一打开包，一个不让你寄，这是一个。
我们在美国往欧洲寄也不行，也就是寄就是个问题，所以很多战友要药，但是寄不了。但是同时也说明一个问题，这个药并没有完全得到所有的官方认可。你不要真的乱吃，我强烈建议你们推羟氯喹的时候，你们一定要注明你们不是医生，你推荐的时候不要让乱吃。我们很多战友说给老人吃了，我说你疯了。这个羟氯喹如果没有医疗界的证明，你吃了这种副作用是可能比这个冠状病毒还可怕，我们不能这样的无知啊。另外一个，共产党只要说的药你一个都不要碰，绝对不管用，而且要你的命的。
另外你看到马云，我推出的视频，他不戴口罩，旁边有服务员戴口罩，他在这块到处晃荡。那马云是万亿身家，是共产党的绝对代言人，他一定有什么办法知道了不戴口罩我怎么能不被传染，传染上我如何能治病，他绝对不是吃的羟氯喹，我可以告诉你，他绝对不会吃的羟氯喹，一定有另外几种药，我希望这些药能尽快的公布出来。
另外一个大家可以拥有做备份，但愿大家都不要摊上。可以羟氯喹阿奇霉素，但不要提前吃，而且我也建议你们不要老在节目里讲，好像给大家一个误解，有病吃羟氯喹就好，肯定不要染上病。染上病现在我可以告诉你没爱情，没未来，没有朋友认识你，没有工作，你去哪里都是比什么都受歧视，会无数个机构场都会来限定你。（铃声响起）我的会议时间到了。绝对不允许冠状病毒复还者，复愈者去参与这事情，这是很可怕的，请文信。
文信先生：好的，好的，七哥，这个问题的好像是有点——，我问的——，抱歉，抱歉。我下一个问题就是说那个您就是说从这个年轻的时候从20几岁然后就捐了一台摩托车被共产党给你抓进监狱去了，然后呢就是认识了之后认识了一些高人啊。我简单的说，先叙述一下，最后那您就是建了河南裕达，然后再之后什么盘古，你是这期间您已经就是给您打造了一个首先是一个经济上的一个强人了，但是后来那您把您自己又给打造了一个就是一个灭共者的一个巨人，这些个都是您按部就班的这么设计在轨道上进行的，还是说，怎么说呢？还是说就是说，虽然说有这么一个发心，一个大的发心想灭共，但是说那又有神助和您一个坚定的信仰，就是说一步一步的就是到了一个今天形成了一个真正意义上的一个灭共者，而且您这个灭共者整个地球上是一个唯一前无来者后面也没有第2位，我们这是举目共睹的，谢谢七哥。
郭文贵先生：你的问题是什么？你得问我。
文信先生：我的问题就是说现在您这个——，爆料革命出来。
郭文贵先生：出来做生意是有计划的？还是没计划的？还是啥意思？你的问题是我有计划还是没计划的？
文信先生：你是有计划的还是没计划的？
郭文贵先生：OK，好，明白，谢谢。
文信先生：你的计划是常人不能达到的？
郭文贵先生：好，我明白了文信，谢谢，你问的问题很好。首先一点我想跟文信你分享的是什么呢？在清丰看守所之前，我非常清楚，我当时做生意是让我爹我娘能有钱买酱油买盐，是吧？早晚有顿肉吃，不要老捡肉脂蜡吃，有点油吃，这是最根本的。
后来是在89年，我不是20岁，我是89年，真实出生应该是1970年，19岁的时候，这个89进去。那个之前我家里边，我的哥哥被当地的官员给打的，几个人攮了很多刀，上百刀差点灭门，当地的所谓的官二代欺负，官家后人。后来我父亲你也知道是被打成右派的，腿打断，这种仇恨他不是说，在我很小时就已经发生了。那么当我父母穷人穷困的时候，我是很早的，七，八岁的时候我就卖过糖葫芦，串糖葫芦，八，九岁的时候我就卖过冰棍，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕了，卖过冰棍，就想家里太穷了。
后来你知道我在89年的时候我已经结婚了我都俩孩子了，一儿一女，又遇到了（视频有停顿），我当时卖掉了摩托车也好，我当时是倒卖摩托车还有汽车，我做生意就是为了让家人过的更好。那个时候就已经恨共产党了这是毋庸置疑的，因为那时候我父亲我母亲我家人的经历太惨了，那个恨呐找不着表达方式，后来有了89.64，哇！一下就爆发出来了，所以义无反顾的把摩托车卖掉了就捐进去了。那么后来在看守所的时候那就很清晰了就灭共、民主、法治、中国所有的原因，我家人灾难、困苦、的这种原因。
坚决灭共从那以后就是有计划了，非常有计划，出来以后就是首先让自己，要把家人、孩子、父母在世的时候要把老人送走要把孩子养大，这是个人的起码吧？父母在不远行，儿女小你要尽责任。然后积累实力经济、人脉，包括锻造塑造自己让自己强大，了解更多的关于政治、经济、中国历史、中国现状的一些信息，多交朋友，这都是有计划的。当然你没有钱是什么都别扯，一个没有钱没有经济实力的人说你想干啥实际上在今天这个世界几乎是幻想，几乎是幻想！那么这都是在计划之中的。所以说没有打造这个词儿你这个词儿用的非常不好，没有打造，你的信仰和理想和你的（视频有停顿）是打造不出来的。像我这样想要灭共想要报仇、保命、保财、甚至我当时很清楚的知道共产党必须消灭！
消灭共产党靠什么？我的信仰，我要确定我的信仰，我要首先把我自己培养成自己内心世界真正的在知识领域在各方面都能确实跟我追求的信仰能配的上也就是重塑自我，重塑自我！
这是一个过程到最后就是更加相信是天意，包括现在我跟你连线什么的我觉得都是天意的安排。昨天没有连成今天不就连成了吗？不放弃，不抛弃，那不就连成了吗？所有绝大多数人昨天晚上没连成今天就不跟文信连了，去跟另外一个人连，我说不可以，我很难受，我今天拿着电话我跟我的团队说最多的——我无法接受这个事实。你们让我一晚上跟文信没连上我很丢人，我不能答应文信的事情我做不到！我做不到我很难受！我不能跳过文信去干别的事。我今天早上刚刚跟华盛顿开会，华盛顿昨天一整天的会今天还一整天的会都是重大事件，但是这件事我不能忘，我要跟文信联系，就刚才我说，你看我嗓子都哑了我之前还含着药……
文信先生：喝口水喝口水七哥！
郭文贵先生：我说我必须要实现我的诺言，任何一件小事我都做不到我怎么可能做大事呢？行为方式和你的道德和你对待事情对待人的方式决定了你一个人的结果，谢谢文信。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/299/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/299/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好，这是5月31号，文贵的报平安视频。这几天来一直在忙闭门听证会的所有的事情。有时候这个很多想法呢特别想分享给所有的战友们，但是由于确实时间和精力有限，有些事情只能等到这个事情完了以后再给大家分享。
●0：24不要将“六四”悲剧变喜剧，甚至变成某些人的发财工具
郭文贵先生：这几天最重要的事情就是关于很多人都来问我关于“六四”就这几天就到了，我对“六四”的看法，和我想说什么。呃，六月二号我可能会上澳大利亚的邱岳首和安红女士的一个新的频道的一个节目，在那个时候，我可能会讲一些我的观点。
但是，我想今天和大家分享的事情是，昨天晚上我和一位老领导通电话。我老领导当年在“六四”的之前，我说五月中的时候，我说：我和您在一起，我去捐钱。您告诉我说：这很可能将是邓小平和赵紫阳之间的一个政治交量，都是牺牲品。”然后，后来学生的事件你很担心，后来都让你预测对了。
我现在都29年过去了，海外现在很多人都在谈论着“六四”，您怎么看法呢？老领导呀作为安徽人用了安徽腔给我发音，我别学了，我一学，你们受不了啊。哈哈嘿。
然后呐就说，他说：“这事我也看了一些，最好啊，”他说：“这个‘六四’呀，是我们这个民族的一个悲剧，”他说：“在海外呀，大家都可以说，去认真去探讨这个悲剧发生的原因，和避免悲剧再发生的各种手段。但是，不要把这个悲剧变成了喜剧；不要说把这个‘六四’的悲剧变成了某些人的发财工具。不要认为很多人就好像过年一样到‘六四’，大家去抹点芥末，掉两滴眼泪，然后呐去讲讲话，然后拉些人在摄相头里面照照相，弄十几个人，七、八个人搞个什么噱头，然后就是一如既往地、把29年不变的捐款。”
老人家的话让我感触颇深，我想起了当年在看守所里面被枪毙的那个……那几个人。我多次说过有个孩子，枪毙的时候定的罪行叫强奸幼女碎尸罪。这个人一再给我说、一再给我说：“中国民主、文化、人民，就像干柴烈火一样需要我们去点燃！”永远没忘过！从来没见过他妥协，从来没见过求饶过。几乎所有的犯人被打就地跪下，他经常我们听到拉他到外面打去，只听到“咕嗵嗵、咕嗵嗵的”，“嗷……嗷……”这么叫一叫，但没有听到他求啊、磕头呀，“求求你了、别打我了”，没听见过！
因为我们那个监号和墙、深墙之间相隔就是5米，5米一个是高墙铁网，然后5米这边是个监号的平顶，平顶上面笼子，武警在上面走，也是放风的地方。然后，这个笼子的后面是高的关囚犯的地方。所以就那么近，每天都听到。我感触太深了，永远不能忘了，这是个绝对的、了不起的真正的英雄！希望不要把这些无名的英雄的悲剧，变成我们某些人的发财的工具和变成了喜剧。这是真的老领导说得太好了！
●3：54中共治下的中国无信仰，无道德；中共不灭，啥都是假的
郭文贵先生：另外一个，我跟老领导顺便问了一句，我说：“现在很多人呀都在谈文贵到底该反不反习？反不反共产党？”他说：“你不是说了嘛，成天反乌托邦嘛！你不是成天要反乌托邦，乌托邦不就是共产党嘛！”老人家当然有忌讳了不许说多，实际上中国现在的问题，只要这个乌托邦体制，共产党不被灭了、不被改变，中国谈啥都是假的。
这也是为什么中国大地上今天，真的必须变成假的，假的必须变成伟大的。真的没有活路，真的没有机会，真的没有尊严！假的发财升官、有女人、有票子，还有权力，还有尊严，荒不荒唐啊？不就来自于乌托邦吗！在中国善的被欺负，善的没未来，善的甚至没有生命，还没有安全！恶的有大钱，有大权，有美女，还有美食，还能得到尊重，何等的荒唐啊！善恶颠倒、真假不分！这不是一个民族国家人类的悲剧嘛！来自于哪里呀？不就是来自于乌托邦共产主义嘛，也就是今天的共产党嘛。
所以呀，这感触太深了，29年前的一切都历历在目，仿佛就在前天、昨天。可是，我们29年了，为了发财，为了赚钱，为了统治，这个国家竟然不让有信仰！一个没有信仰的国家，怎么可能有安全、有尊严、有公平，有真假之分、善恶之分！一个没有信仰的国家，不允许信仰，他信谁呀？他只能信钱！信钱的结果是什么呀？就没有道德。道德是做人的底线，人和畜牲之别就是道德。道就是手段，德是标准。做人的手段和标准都没了！就谈什么法律和信仰呀、还谈什么善恶呀！
那么今天就因为如此，中国现在社会上都是现实主义当道，一切以钱为主。这是为什么“六四”的时候，那么多人死了以后，没有人记得他们的名字，到今天29年了，到底死多少人？那个坦克人到底是怎么回事？没人说出真相！大家都在抹着鼻子掉着泪、伸着手、拿着钱、弄点名，弄成民主民运，还什么民主民运律师，大家靠它发财。为什么？
因为没有廉耻，没有真假善恶之分，没有真假善恶的标准，没有道、没有德！没有起码的对死者的敬畏，对悲剧的这种反思，因为没有信仰、没有宗教。没有宗教没问题，你不能没信仰。对上天之敬意，对几千年来人类上集结的各种宗教这种敬畏之心，都没有！一切都否定，只相信钞票！今朝有酒今朝醉，都是这种思路，官场上哪个不是这样？
我原来说过那个岳文海、岳文海，那个财政部的王宝安部长，包括抓起来的邹来振，包括大帅哥张副部长张少春，全都是岳文海介绍给我的。这些人都被抓了，岳文海啥事没有，啥事没有！这不是不荒唐吗？原因是啥呀？安全部、中纪委，有河南帮在帮助他们。还有一个，他送了太多人的字画，给太多人送了美女，没有人查他。
所以说，什么叫反腐呀？反的谁家腐呀？对不对呀。你不就是选择反腐吗？反腐是一个政治斗争的工具！根本不是为人民所争取的公平和正义，或者争取利益，或者是保护党的、国家的、人民的利益，都是瞎扯的！这是个最简单的例子，太多了这个例子，我举不完。
●8：20马哈蒂尔想用“马航事件”和中共做交换
郭文贵先生：关于爆料，文贵正在等待着一个最佳的时机，现在把所有的目光和精力都让给委内瑞拉、马来西亚、马航！大家注意到了吗？马航，马哈蒂尔前天说了：“只要是有新的证据，马航事情就重新调查。”什么意思？跟中国做交换，把刘特佐给送回来，马航的事情我可以咱们商量着来，不送回来，我就把马航重新调查。马航事件是文贵爆料的一个关键点、关键事件！一旦马航事件重新调查，有重新的真相出来，这个爆料革命将走向新一个台阶。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！不要着急，啊，不要着急。你看看我现在每天十几个小时，我做那么多事情，很多不能跟你们分享，因为都是签法律协议的。但，未来你们都会慢慢知道。行动！行动！行动！大于一切。29年，我们如果大家都行动，今天一切都将不同。
今天的委内瑞拉就是中国的、有可能是下一个中国的翻版，所以我们要制止。今天的马来西亚说明了中国对外扩张的失败，我们人民不能被绑上战车。我们正在做，一切“阳谷莘县县搭县”，咱最后看结果说了算！
谢谢亲爱的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/186/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/186/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是今天文贵2月9日报平安视频。这两天还是很热闹，我看到推特上、郭媒体上关于陈军先生在这块儿发出各种推来搞自己，陈军同志太厉害了，跟韦石他俩和西诺他们应该是拜把兄弟，瞪眼说瞎话脸不带红、心不带跳的，然后把什么问题都弄到他有水平，把什么问题都变成他有格调。
但是，就是不面对现实，然后瞪着眼说瞎话，然后要问这个，要问那个，然后这个不配那个不配，我真是服了，我都怀疑我曾经是否见过这个人。然后要不就拉这个民主大佬出来说说话，要不拿过去三十年说事，要不就把人家拉出来给他站台，这是什么逻辑？什么道理呢？
我曾经也问过一个问题再我心里面，这些人你说看上去也不是那么差，怎么在国外几十年就没混出像样的工作呢？哎，现在我明白了，根本问题人品太差！上天不会让这样人成功的，让他成功，那就是让他倒霉呢。我生活中见过很多道德极坏的人，一时间成功了，但最后房倒屋塌不得好死，都是这样的结局。
就是有些人的人品太差，昨天我也看了一些盲流子和袁建斌又打电话去，那个袁建斌太烂了，袁建斌这个人太烂了，然后打电话进去采访，哎呀，没法看了。这哪叫直播采访哪？这就是我们老家那村里面骂群架，妇女上屋顶上骂架去，就是那个情况，比那还乱。
更让人受不了的事情，在现在这种情况下，竟然还有人不问是非，还有人去帮，还有人去顶，这样的事实还不能明于天下，那是大家智商有问题还是做人道德有了问题？大家值得深思啊。
陈军先生的事情很快将大白于天下，这真是我不愿意看的一个结果，但是它毕竟是事实。陈军先生今天折腾的有多厉害，蹦跶的有多高，他摔的会有多惨，60多岁的人了，最后混个这个样子，实在是感到遗憾。等文贵过两天把陈军先生所有做的事情给大家揭露揭露，大家看看，都记住陈军先生今天的所作所为，别忘了，谢谢，留住证据。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
